<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-27T22:10:29.002Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 아동학대 가해자 처단 예고..."나쁜 어른 벌 받아야지"(지옥판사)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776391"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:47.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'에서 박신혜가 남편을 살해하고 아이까지 학대한 여자에게 칼을 빼들었다. 지난 27일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 3회에서는 보험금 때문에 남편을 살해하고, 아이까지 학대한 여자 배자영(임세주 분)을 처단하려는 강빛나(박신혜)의 모습이 그려졌다. 이날 배자영은 보험금 때문에 전남편과 현남편을 일부러 살해했다는 의심을 받았다. 배자영의 시어머니가 재판장에서 "너 내 아들 죽은 뒤에 보험금 받고, 내 아들 만나기 전에 같이 살던 남자도 갑자기 죽는 바람에 아파트 받았잖아. 니가 우리 아들 죽인거야. 살인자"라고 소리친 것. 배자영의 시어머니는 살인자에게 절대로 자신의 손자 지호를 맡길 수 없다면서 분노하기도 했다. 1년 안에 스무 명의 죄인을 처단해 지옥으로 보내야만하는 강빛나는 "조금이라도 냄새가 풍기면 일단 파 봐야 해"라면서 배자영을 찾아갔다. 강빛나는 배자영에게 보험금 때문에 남편들을 죽였다는 의혹에 대해서 물었고, 배자영은 눈물을 보이면서 억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예전만 못한 KBS 주말드라마, 이 갈고 나온 ‘다리미 패밀리’는 다를까[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902532"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:47.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기존 KBS 주말드라마와는 다름을 강조한 ‘다리미 패밀리’가 시청률 24% 돌파를 목표로 드디어 베일을 벗는다. KBS 새 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리(극본 서숙향/연출 성준해, 서용수)’가 9월 28일 첫 방송된다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디다. ‘으라차차 내 인생’, ‘누가 뭐래도’ 등을 연출한 성준해 감독이 연출을 맡고, ‘파스타’, ‘질투의 화신’ 등을 집필한 서숙향 작가의 첫 주말극이다. 이 작품은 대한민국의 고전적 가족 형태와 무늬만 가족인 두 식구가 한 동네에서 벌이는 에피소드를 통해 가족의 의미를 전한다. ‘특별기획’이라는 타이틀에 걸맞게 ‘다리미 패밀리’는 50부작 이상으로 기획된 기존 KBS 주말드라마와 달리 36부작으로 편성해 전개에 속도감을 높였다. 앞서 성준해 감독은 “유쾌하지만 안에 잔잔한 가족들의 사랑 이야기가 담겨 있는 드라마다. 그간 제가 보아왔던 작품, 연출한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계를 제패한 넷플릭스 오리지널, 어쩌다 ‘노잼’의 아이콘이 됐나 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096137"/>
        <updated>2024-09-27T21:05:03.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 로고. 사진 | 연합 AFP 넷플릭스 오리지널 시리즈의 위상이 무너지고 있다. 오래 전부터 작품성 측면에서 아쉽다는 평가가 많았던 가운데, 올해 가장 저점으로 떨어졌다. “점점 더 볼 게 없는 넷플릭스”란 다. ‘오징어게임’ ‘D.P.’ ‘지옥’이 공개된 2021년의 아성이 거의 사라진 셈이다. 넷플릭스가 20일 발표한 2024년 상반기 시청 현황 보고서를 살펴보면, ‘눈물의 여왕(2900만), ’​기생수​: 더 그레이‘​(2500만), ’마이 데몬‘(1800만) 등 3편의 한국 콘텐츠가 비영어권 콘텐츠 상위 10위에 이름을 올렸다. ‘닥터 슬럼프’(1400만) 또한 로맨스 장르중 가장 높은 순위에 올랐다. 비영어권 인기 작품 중 넷플릭스 오리지널 시리즈는 ‘기생수: 더 그레이’ 한 편 뿐이다. 기존 방송사로부터 구매한 작품이 오히려 더 큰 관심을 받은 셈이다. 양적 평가 뿐 아니라 질적인 평가도 꾸준히 하락세다. 올해 넷플릭스 오리지널 시리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전여빈, 알고보니 시한부였다…힘든 투병생활에도 해피 바이러스('우리 영화')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681983"/>
        <updated>2024-09-27T21:05:03.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 SBS 새 드라마 ‘우리 영화’의 캐스팅을 확정 지었다. SBS 새 드라마 ‘우리 영화’(연출 이정흠, 극본 한가은·강경민, 제작 비욘드제이·SLL)는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마다. 극중 전여빈은 시한부 인생을 그린 영화의 주연으로 캐스팅된 실제 시한부 환자인 ‘다음’을 연기한다. 배우 지망생인 다음은 힘든 투병생활에도 웃음을 잃지 않고 씩씩하게 살아나가는 인물이다. 다채로운 작품을 통해 본인만의 연기 내공을 쌓아가고 있는 그녀가 이번 작품에서는 또 어떤 색다른 얼굴을 보여줄지 기다려진다. 한편, 전여빈은 다가오는 12월 영화 ‘하얼빈’의 개봉을 앞두고 있으며 영화 ‘검은 수녀들’, SBS 새 드라마 ‘우리 영화’의 캐스팅을 확정 짓고 다채로운 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, '톱스타 여배우'에게 스토킹 당했다…"핸드폰에 몰래 위치추적 깔아" ('백설공주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681978"/>
        <updated>2024-09-27T21:05:03.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고보결을 향한 변요한과 고준의 의심이 깊어진다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’)에서 고정우(변요한 분)와 노상철(고준 분)이 최나겸(고보결 분)의 순정을 가장한 위험한 집착에 대해 눈치채면서 11년 전 사건의 판도가 또 한 번 뒤집힐 예정이다. 앞서 고정우는 양병무(이태구 분)로부터 11년 전 사건을 최나겸이 짠 판이라는 이야기를 전해 듣고 혼란에 빠졌다. 고정우에게 최나겸은 수감 생활 동안 꾸준하게 면회를 와준 친구이자 출소 후에도 여러모로 살뜰하게 챙겨준 친구였기 때문. 여기에 대해 최나겸은 양병무가 이를 빌미로 오래전부터 협박해온 것이라며 음해를 주장했다. 그러나 고정우 앞에서 눈물을 글썽이며 고백한 것과 달리 최나겸이 피해자 심보영(장하은 분)의 살해 유기에 가담한 사실이 밝혀졌다. 또한 박다은(한소은 분)을 살해한 범인이 국회의원 예영실(배종옥 분)의 남편 박형식(공정환 분)이라는 걸 알고 협박 문자를 보내온 사람도 바로 최나겸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’  소름돋는 이가섭 정체, 한소은 시체 숨긴 범인이었다!(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237129"/>
        <updated>2024-09-27T21:05:03.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장하은에 이어 한소은 살인 사건의 전말이 드러났다. 9월 27일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 이하 ‘백설공주’)에서 박다은(한소은)과 심보영(장하은)의 죽음에 얽힌 모든 배경이 드러났다. 11년 전, 신추호(이두일)와 양흥수(차순배)는 심보영(장하은)을 죽이고 폐교에 밀어넣었다. 부들부들 떨던 그들은 돌아오는 길에 사고를 내고 말았다. 두 사람은 전봇대와 서있던 차를 들이받고 멈췄다. 사고 목격자는 신추호와 양흥수가 우왕좌왕하는 걸 보며 “노인네들 참”이라며 혀를 차면서 지나갔다. “구탁(권해효)에게 말해야 하지 않을까”라는 양흥수에게 신추호는 “구탁이 알면 우리까지 죽일 거다”라며 말렸다. 그때 경찰차가 마을 쪽으로 달려가는 걸 보고 두 사람은 숨어버렸다. 한편, 달아난 심동민(조재윤)을 찾아간 현구탁은 “왜 그랬냐”라고 말했다. “보영이 죽인 놈이니까”라는 심동민 말에 “나한테 먼저 말했어야지!”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '지옥 판사' 박신혜, 아동학대범에 "거짓말하면 나쁜 어른, 나쁜 어른은 벌 받아야 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308361"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:40.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 아동학대범을 무사히 심판할 수 있을까? 27일 방송된 SBS 금토 드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥 판사')에서는 아동 학대 사건에 휘말린 강빛나의 모습이 그려졌다. 이날 강빛나는 한다온과 함께 유지호가 머물고 있는 할머니 집을 찾아갔다. 지호의 할머니는 이들이 지호를 데려갈까 봐 두려워 아이를 옷장에 숨겼다. 이에 강빛나는 지호의 할머니에게 지호의 새엄마가 아들을 보험금 때문에 살해했다는 주장의 증거가 있는지 물었다. 그러자 할머니는 "내 아들 장례식날 서방 죽었는데 상복 입고 딴 놈이랑 시시덕대던 년, 그리고 사흘이나 지났을까 애한테 5천 원 쥐어주고 이틀이나 집에 안 들어온 년. 그 년이 내 아들 죽인 게 분명해"라고 말했다. 이후 강빛나는 지호가 그린 그림일기에서 이상함을 포착했고, 지호와 새엄마 사이에서 있었던 일인지 물었다. 그리고 그는 "엄마가 아무한테도 말하지 말랬구나. 아줌마랑도 이거 해볼까?"라고 했다. 한다온은 지호가 강빛나의 얼굴을 쿠션으로 누르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥 판사' 신성록, 박신혜에 "잘못된 심판의 대가 치르라…처벌에 굴복하면 죽일 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308360"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:40.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 잘못된 심판을 했다. 27일 방송된 SBS 금토 드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥 판사')에서는 살인을 고백한 한다온을 심판한 강빛나의 모습이 그려졌다. 이날 강빛나는 한다온의 고백을 믿고 그를 칼로 찔렀다. 그리고 그를 향해 "지옥으로 떨어져"라고 말했다. 임무 수행이 순조롭다고 생각하던 그때 바엘이 강빛나 앞에 나타났다. 바엘은 "저자는 죄인이 아니다. 엉뚱한 자를 심판했으므로 저자는 다시 살아날 것이다. 그리고 너는 잘못된 심판의 대가를 치러야 할 것"이라고 밝혔다. 당황한 강빛나에게 바엘은 "유스티티아는 원래 죽이기로 죄인 10명에 열 명을 더한 총 스무 명의 죄인들을 1년 안에 죽여 지옥으로 보내라"라며 잘못된 심판에 대한 대가를 밝혔다. 그리고 처벌에 굴복하면 죽일 것이라 강조해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
</feed>