<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-09T10:10:52.226Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우 “소주병으로 목 찌른 범인은…” 12년 전 피습 사건 전말 (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371934"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조관우가 12년 전 습격당한 충격적 사건을 들려준다. 9일 공개된 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌2 7회 선공개 영상에서는 올해 데뷔 30주년을 맞이한 가수 조관우가 등장, 12년 전 팬에게 습격당했던 사건의 비하인드를 일부 공개했다. 공개된 영상에서 안정환은 조관우에게 “신변에 위협을 받았던 적이 있지 않나. 그 사건은 어떻게 된 거냐”라고 질문했다. 이에 조관우는 “당시 두 아들을 키우면서 미안한 부분들이 많았다. 그리고 ‘죽고 싶다’라는 말을 자주 했다”며 “그날도 지인과 함께 술을 마시고 걷다가 ‘괴롭다. 이렇게 살면 뭐 하나, 그냥 죽고 싶다’라고 말을 했는데, 갑자기 ‘그럼 형 죽으세요’라고 말하며 소주병으로 내 목을 찔렀다”고 밝혀 모두를 경악하게 만들었다. 그 말에 MC들은 “그 사람이 누구냐?”라고 질문했고, 이에 조관우는 “팬이다”라고 밝혀 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 이어 조관우는 “사고 후 지인 역시 놀라 ‘자신이 미쳤나보다’라고 말하며 119를 불렀다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 "박세완에게 의지 많이 해…고마워" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721705"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리와 박세완이 서로에게 고마움을 전하며 울컥했다. 9일 유튜브 채널 '혜리'의 콘텐츠 '혤스클럽'에서는 혜리와 함께 영화 '빅토리'에 출연한 배우 박세완이 게스트로 함께했다. 오는 14일 개봉을 앞둔 영화 '빅토리'의 또 다른 주역 박세완이 '혤스클럽'을 찾았다. '빅토리'는 경남 거제를 배경으로 한 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'의 이야기를 담은 영화다. 박세완은 '빅토리' 촬영이 끝나기 직전, 출연진들과 촛불을 켜고 모여 술 없이 진실 게임을 한 일화를 전했다. 박세완은 "혜리가 진짜 솔직하게 얘기해준 게 당황스러웠다"라며 혜리의 솔직함에 정말 고마웠지만, 당황해 고마웠다는 표현을 하지 못했다고 고백했다. 이에 혜리는 친한 지인에게서 "상대 배우가 어때?"라는 질문을 받고 박세완을 떠올리고 오열한 적이 있다고 운을 뗐다. 혜리는 "이렇게 배려받으면서 촬영하는 게 처음인 것 같다, 고맙다"라며 눈물을 보였다. 그러자 함께 울컥한 박세완은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 한강뷰 숙소 자랑 "각자 방 모두 왕국 같아..해린 방=북유럽 공주"[십오야]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257051"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 한강뷰 숙소를 자랑했다. 9일 유튜브 채널 '채널십오야'의 '나영석의 지글지글'에는 '벌칙 썸네일 어때? 음~ 나쁘지엑스'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 그룹 뉴진스가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 나영석은 뉴진스 팬들에게 받은 '무물(무엇이든 물어보세요) 타임'을 가졌다. 가장 먼저 최근 이사한 숙소에 관한 질문이 이어졌다. 이에 민지는 "12월쯤에 옮겼다. (그전에는) 두 명, 세 명이 나눠서 (투룸을) 썼다. 돌아가면서 (룸메이트를 ) 하긴 했는데 마지막이 저랑 해린이었고, 마지막이 이렇게(다니엘, 혜인, 하니)였다"라고 설명했다. 새 숙소으로 이사 가서 좋은 점을 묻는 질문에 다니엘은 "많다. 다 좋다. 각자 원하는 침대로 고를 수 있었다. 저는 퀸 사이즈 침대를 쓰고 있다"라며 이층 침대에서 개별 침대로 바뀐 것에 대한 만족감을 드러냈다. 그러면서 "이제 각방 쓰니까 자기가 원하는 스타일대로 꾸몄다. 각자만의 개성이 있다"라고 덧붙였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세완 "혜리는 내게 '스우파'…춤 배틀도 보러 가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721703"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완과 혜리가 영화 '빅토리'를 위해 춤 경연 대회를 직접 관람했다고 밝혔다. 9일 유튜브 채널 '혜리'의 콘텐츠 '혤스클럽'에서는 혜리와 영화 '빅토리'에 출연한 배우 박세완이 게스트로 함께했다. 혜리와 박세완이 열연한 영화 '빅토리'는 경남 거제를 배경으로 한 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'의 이야기를 담은 영화다. 이에 혜리는 "서태지와 아이들, 듀스 등 90년대 추억을 상기시킬 수 있는 노래가 많이 나와서 잘하고 싶었다"라고 밝혀 시선을 모았다. 혜리와 박세완은 치어리딩과 힙합 댄스를 3개월 동안 연습했다고 밝히며 춤 스승이었던 댄서 킹키와 우태를 언급했다. 이어 박세완은 "외우는 건 치어리딩이 더 힘들었다, 내가 이렇게 멍청했나 싶을 정도로 안 외워졌다"라고 고충을 털어놨다. 더불어 박세완은 "힙합은 선생님이 나에게 무슨 말 하는지 모르겠더라"라며 춤으로 고군분투한 비화를 전했다. 박세완은 혜리의 동작을 보고 따라 췄다며 "혜리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 "박세완과 키·옷·발 사이즈 똑같아…몸무게는 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721702"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리와 박세완이 키부터 발 크기까지 똑같다고 밝혔다. 9일 유튜브 채널 '혜리'의 콘텐츠 '혤스클럽'에서는 배우 박세완이 게스트로 함께했다. 오는 14일 개봉을 앞둔 영화 '빅토리'의 주역 박세완이 '혤스클럽'을 찾았다. '빅토리'는 경남 거제를 배경으로 한 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'의 이야기를 담은 영화로 혜리와 박세완이 각각 필선과 미나를 연기했다. 동갑내기인 혜리와 박세완은 서로 사이즈까지 똑같은 게 신기했다고 입을 모았다. 이에 혜리가 "키, 옷, 발 사이즈 다 똑같다, 근데 몸무게는 달랐다"라고 말하자 제작진이 실소를 터뜨려 웃음을 안겼다. 이에 박세완이 "영화 때문에 찌운 거잖아"라고 혜리를 대신해 해명했다. 혜리는 "감독님이 안 해도 된다 그랬는데"라며 역할 때문에 증량했다고 부연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 하극상 논란 터졌다…김준호 폭발, "너나 까불지마" ('독박투어2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674697"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[막내 홍인규가 2인자 김준호를 향해 하극상을 시도한다. 오는 10일 방송되는 ‘독박투어2’ 31회에서는 태국으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 ‘배낭여행자들의 성지’로 떠오르고 있는 ‘빠이’에서 야시장 투어를 즐긴 뒤 ‘평균 나이 47세 아재들’의 대환장 ‘파자마 파티’를 여는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘독박즈’는 빠이의 야시장에서 똠양꿍과 솜땀 등을 푸짐하게 주문해 폭풍 먹방에 돌입한다. 그러던 중 이들은 감기 몸살 기운으로 혼자 숙소에 남아 있는 장동민을 떠올리더니, “빨리 ‘저녁 식사비’ 독박자를 정하고 숙소로 돌아가자”고 한다. 이에 유세윤의 아이디어로 현지 느낌이 나는 ‘무에타이 묵찌빠’를 하자면서 치열한 게임을 한다. 여기서 ‘독박 회수’ 선두그룹인 김준호는 예민함을 폭발시키면서 홍인규를 향해 “넌 저리 가”라고 짜증을 낸다. 그러자 홍인규는 기세등등한 표정으로 “싸움도 못 하는 게 까불고 있어!”라고 하극상을 시도해 모두를 폭소케 한다. 독박 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장EN:]'가족X멜로' 김지수×지진희 부부판 '환승연애']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926644"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 JTBC 새 토일극 '가족X멜로' 10일 첫 방송 배우 지진희·김지수가 '이혼' 부부로 돌아왔다. 9일 온라인 생중계된 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로' 제작발표회에는 김다예 PD, 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등이 참석해 작품과 관련된 이야기를 나눴다. '가족X멜로'는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로를 그린다. 아빠와 엄마 그리고 딸의 '삼각 관계'를 보여줄 가족 드라마로, 지금까지 좋은 성적을 보여준 JTBC 토일극의 명맥을 이을 수 있을지 관심이 쏠린다. 지진희는 이혼을 당하고 건물주가 되어 돌아온 철없는 '전 남편' 변무진 역을 연기한다. 그는 "관계성이 신선하고 재미있었다. 특히 11년 동안 과거 이야기가 재미있어서 기존에 보지 못했던 새로운 모습을 볼 수 있다. 무엇보다 감독님을 믿고 선택했다"라며 "전 아내를 쟁취하기 위해 직진으로 매달리고, 그 진정성에 전 아내도 흔들린다"라고 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우 "팬이 소주병으로 목 찔러, 동맥 피해 살았다"…12년 전 충격 실화 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758652"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조관우가 '가보자GO'에 출연해 다사다난했던 삶의 이야기를 들려준다. 10일 방송되는 MBN 예능 '가보자GO' 시즌2에서는 올해 데뷔 30주년을 맞이한 가수 조관우가 등장, 12년 전 팬에게 습격당했던 사건의 비하인드를 전했다. 선공개된 영상에서 MC 안정환은 조관우에게 "신변에 위협을 받았던 적이 있지 않나. 그 사건은 어떻게 된 거냐"라고 물었다. 이에 조관우는 "당시 두 아들을 키우면서 미안한 부분들이 많았다. 그리고 '죽고 싶다'라는 말을 자주 했다. 그날도 지인과 함께 술을 마시고 걷다가 '괴롭다. 이렇게 살면 뭐 하나, 그냥 죽고 싶다'라고 말을 했는데, 갑자기 '그럼 형 죽으세요'라고 말하며 소주병으로 내 목을 찔렀다"고 밝혀 모두를 경악하게 만들었다. 조관우의 이야기를 들은 MC들은 "그 사람이 누구냐?"라고 질문했고, 이에 조관우는 "팬이다"라고 밝혀 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 이어 조관우는 "사고 후 지인 역시 놀라 '자신이 미쳤나보다'라고 말하며 11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7층 건물주' 송은이, 소속사 운영 잘 되나 "직원들 억대 연봉 받길" [조동아리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257049"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 송은이가 직설화법으로 '조동아리' 멤버들을 저격해 웃음을 선사했다. 9일 유튜브 채널 '조동아리'에는 '은이야 살려주라…'라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 게스트로 출연한 송은이는 콘텐츠 제작 비하인드 스토리부터 경영인으로서의 목표와 비전 등을 공개하며 거침없는 입담을 뽐냈다. 촬영 또한 송은이가 CEO로 운영 중인 미디어랩시소 사무실에서 진행돼 더욱 시선을 끌었다. 이날 송은이의 팟캐스트 '비밀보장' 탄생 비화가 공개되며 큰 화제를 모았다. 김용만은 "세운 상가에 기타를 사러 갔다가 우연히 송은이의 흔적을 발견했다"라며 이야기를 시작했다. 그는 악기점 주인이 "송은이씨가 와서 카메라, 앰프, 마이크 등을 직접 골라갔다"라고 말한 것을 듣고 송은이의 꼼꼼한 준비성에 감탄했다고 전했다. 이에 송은이는 "음향 전문가인 (아는) 동생에게 조언을 받아 필요한 장비를 직접 선택했다"라며 "오디오 편집도 직접 배웠다"라고 밝혔다. 이에 지석진은 "그게 비보의 시작이구나"라며 송은이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원걸’ 선예X선미, 박진영 지원사격 ‘의리’…추석 특집 ‘딴따라 JYP’ 게스트 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371932"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 출신 선예와 선미가 프로듀서 박진영을 위해 뭉친다. KBS는 9일 “선예와 선미가 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 게스트로 출연한다”고 밝혔다. 이와 함께 KBS2와 KBS K팝 유튜브 채널을 통해 티저영상이 공개됐다. 영상 시작과 동시에 박진영이 작사, 작곡한 원더걸스의 대표곡 ‘소 핫’의 음원 일부가 재생됐다. 이어 이미지를 통해 원더걸스 원년 멤버인 선예와 선미의 출연이 확정되며 반가움을 자아냈다. 지난 2007년 데뷔한 원더걸스는 JYP엔터테인먼트 최초의 걸그룹인 만큼 박진영과 인연이 깊다. 박진영이 프로듀싱한 원더걸스의 대표곡 ‘텔 미’, ‘소 핫’, ‘노바디’ 등은 연속 대히트를 기록했고, 원더걸스는 2세대를 대표하는 국민 걸그룹으로 큰 인기를 누렸다. 이후 솔로 아티스트로 전향한 선미는 지난 2020년 박진영과 함께 한 ‘웬 위 디스코(Duet with 선미)’를 통해 특별한 듀엣 시너지를 선사했고, 그해 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中손님만 버글버글…'서진이네2', 드디어 현지 이웃 '초대의 날' 연다 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758650"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서진이네2' 식당을 찾는 손님 상당수가 중국인이란 이유로 시청자들의 불만이 커진 가운데, 현지 이웃을 초청하는 '초대의 날'로 꾸며진다. 9일 tvN 측은 이날 오후 방송되는 '서진이네2' 내용 관련 "서진뚝배기가 무사히 개업할 수 있도록 물심양면으로 도와준 주변 이웃을 초청하는 '초대의 날'로 이뤄진다"고 밝혔다. '서진이네2'는 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시의 남다른 케미와 요리에 진심인 출연진들의 열정 넘치는 한식당 운영기가 시청자들의 공감을 얻으며 많은 사랑받았다. 하지만 높은 화제성을 자랑하는 반면 최근 식당을 찾는 손님 상당수가 중국인이란 점에서 시청자들의 불만 역시 높아졌다. 오픈런을 위해 식당 앞 줄서 기다리는 중국인 손님들을 바라보는 시청자들의 시선이 곱지 않은 것. '서진이네2' 식당은 매일 같이 대박 행진을 펼치고 있지만, 아이슬란드인지 중국인지 헷갈릴 정도로 중국인 손님이 쏟아지는 상황이다. 이에 시청자들은 "아이슬란드에 왜 이렇게 중국인이 많냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이, 7층 건물주인데 “난 최저임금 받아, 직원들은 억대 연봉 받았으면”(조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884422"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 겸 CEO 송은이가 직설화법으로 ‘조동아리’ 멤버들을 저격했다. 8월 9일 너튜브 채널 ‘조동아리’에는 ‘은이야 살려주라…’라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 게스트로 출연한 송은이는 콘텐츠 제작 비하인드 스토리부터 경영인으로서의 목표와 비전 등을 공개하며 거침없는 입담을 뽐냈다. 촬영 또한 송은이가 CEO로 운영 중인 미디어랩시소 사무실에서 진행돼 더욱 시선을 끌었다. 먼저 김용만은 앞에 놓인 디저트를 보며 송은이에게 “우리가 이런 것도 정확하게 맛 품평을 해줄게”라고 하자, 송은이는 “그런 콘텐츠도 아닌데 왜 맛 품평을 해?”라며 의아해했다. 이에 김용만이 당황하며 “쟤(송은이) 약간 나 업신여기지 않아?”라고 묻자, 김수용과 지석진은 “후배들이 볼 때 너 완전 호구야”라며 김용만을 놀렸다. 송은이는 이를 받아 “오빠 별명 호구와트야”라고 덧붙이며 티격태격하는 모습으로 모두를 웃음바다로 만들었다. 송은이의 돌직구 발언은 계속됐다. 송은이는 김용만을 향해 “솔직히 막말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 박세완, “유쾌따뜻 역할 늘 끌려…작품별 제 색깔 장점돼”(인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230589"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 여름 청춘힐링 영화 '빅토리' 열연과 함께, 연기자로서의 주관과 정체성을 확인했다. 9일 서울 종로구 한 카페에서 영화 '빅토리' 주연배우 박세완과 만났다. 영화 '빅토리'(배급 마인드마크, 감독 박범수, 8월14일 개봉)는 1999년 세기 말 거제의 교내 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 담은 청춘영화다. 박세완은 극 중 필선(이혜리 분)의 절친인 폼생폼사 힙합 여고생이자, 어린 여동생들을 돌보는 K-장녀 미나 역으로 분했다. 능동적인 치어리딩 퍼포먼스와 함께, 톡톡 던지는 듯 작품 전반을 아우르는 따뜻한 눈높이의 박세완 표 청춘연기는 기존까지 다양하게 보여왔던 그만의 유쾌한 힐링감을 자연스럽게 느끼게 한다. 박세완은 “과거에는 장르나 비중 측면에서 많이 흔들릴 때도 있었지만, 제가 스스로 선택한 작품에 있어서는 힘든 것도 덜하더라”라며 “최근에는 작품을 택할 때 장르보다는 대본이 재밌고 좋은 것들을 고르는데, 아무래도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 박세완, “퀘스트 깨듯 퍼포 익혀, 이제 댄스는 마음만”(인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230588"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 '빅토리' 속 놀랄만한 퍼포먼스를 위한 각고의 노력을 유쾌하게 털어놓았다. 9일 서울 종로구 한 카페에서 영화 '빅토리' 주연배우 박세완과 만났다. 영화 '빅토리'(배급 마인드마크, 감독 박범수, 8월14일 개봉)는 1999년 세기 말 거제의 교내 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 담은 청춘영화다. 박세완은 극 중 필선(이혜리 분)의 절친인 폼생폼사 힙합 여고생이자, 어린 여동생들을 돌보는 K-장녀 미나 역으로 분했다. 이혜리·조아람 등 두 아이돌 출신 배우들에 뒤쳐지지 않는 박세완의 치어리딩 퍼포먼스는 작품몰입감은 물론 그의 새로운 매력포인트로서 돋보인다. 박세완은 “치어리딩과 힙합 등의 퍼포먼스를 외우는 데 시간이 많이 걸렸다. 발레 등 현대무용만 해왔던 저로서는 엄두를 못냈던 것을 직접 해나가기 위해 별도로 2시간 개인연습을 불사했다”라고 말했다. 이어 박세완은 “또한 땐뽀걸즈 때와는 달리 퍼포먼스 동선을 아는 혜리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 박세완, “혜리, 신체사이즈도 비슷한 절친…빅토리 추억 계속될 듯”(인터뷰④)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230587"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 동갑내기 절친 이혜리를 비롯한 영화 '빅토리' 속 밀레니엄 걸즈를 향한 깊은 애정을 드러냈다. 9일 서울 종로구 한 카페에서 영화 '빅토리' 주연배우 박세완과 만났다. 영화 '빅토리'(배급 마인드마크, 감독 박범수, 8월14일 개봉)는 1999년 세기 말 거제의 교내 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 담은 청춘영화다. 박세완은 극 중 필선(이혜리 분)의 절친인 폼생폼사 힙합 여고생이자, 어린 여동생들을 돌보는 K-장녀 미나 역으로 분했다. 힙합콤비 필선과 전학생 세현(조아람)을 비롯한 '밀레니엄 걸즈' 9멤버들을 끌어안는 듯한 자연스러운 앙상블은 생동감 있는 치어리딩 퍼포먼스나 특유의 유쾌연기와는 또 달리, 동료와 함께 성장하는 박세완의 연기케미를 가늠케 한다. 박세완은 “(이)혜리 자체가 온-오프가 별 차이 없이 좋은 사람이기도 하고 신체사이즈까지 비슷하다. 주변에서부터 그런 말을 많이 들어서 끈끈해질 수 밖에 없었다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 박세완, “내면 속 나 꺼낸 연기, 인간적 자신감 이끌어”(인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230586"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 영화 '빅토리'를 비롯한 꾸준한 유쾌연기를 통해 스스로의 자존감을 다졌음을 고백했다. 9일 서울 종로구 한 카페에서 영화 '빅토리' 주연배우 박세완과 만났다. 영화 '빅토리'(배급 마인드마크, 감독 박범수, 8월14일 개봉)는 1999년 세기 말 거제의 교내 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 담은 청춘영화다. 박세완은 극 중 필선(이혜리 분)의 절친인 폼생폼사 힙합 여고생이자, 어린 여동생들을 돌보는 K-장녀 미나 역으로 분했다. 힙합소녀에서 치어리딩 소녀로 거듭나는 미나 캐릭터에 투영된 유쾌긍정 연기면모는 대중은 물론 박세완의 꾸준한 캐릭터성장 흐름을 짐작케 한다. 박세완은 “부모님이 염려하실 정도로 욕심도 많고 스스로를 많이 채찍질해왔다. 하지만 최근에는 저 스스로를 인정하기 시작하면서 조금은 여유가 생겼다”라며 “버스벨도 제대로 누르지 못할만큼 소심했던 제가 제 안에 갖고 있는 다양한 성격들을 꺼내 연기하면서 자신감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, ♥이혜원과 연애 시절 '천만 원' 벌금…"숙소 못 들어가서" (멋진언니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758646"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환, 이혜원 부부가 연애 시절을 회상했다. 8일 이혜원의 개인 유튜브 채널 '멋진 언니'에는 '2002 월드컵 레전드 '반지키스'의 주인공 등장! "혜원아…그 반지 팔았니? 멋진언니 ep.6-1 안정환'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 과거 첫 만남부터 연애까지의 추억을 떠올리던 이혜원은 안정환에 "그때 벌금내지 않았냐"라고 물었다. 안정환은 "비행기 탔었어야 했는데 (이혜원) 집에 가야할 시간이 돼서 데려다주고 나는 비행기를 놓쳐서 못 갔다"며 당시를 회상했다. 이어 "다음 날 아침 비행기를 타고 갔다. 원래 숙소에 들어갔어야 했는데 아무리 해도 운동에 참석할 수 있는 시간이 안돼서 벌금 천만 원을 냈다"고 전했다. 이혜원이 "지금 천만 원도 너무 센데 그때 천만 원이면 (정말 컸다). 진짜 다 내는 거냐"라고 묻자 안정환은 "당연히 다 냈다. 월급에서 차감시키는 건데. 지금 생각하면 너무 후회한다"라고 답했다. 이에 안정환을 흘겨보던 이혜원이 "그래도 날 얻었지 않냐. 바꾼 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 내년 1월 결혼하나? 임신 운 카드 등장에 전현무 호들갑(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884421"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 무지개 회원을 위한 ‘가이 타로’를 오픈한다. 8월 9일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은)에서는 ‘기존쎄’ MZ 윤가이의 망원동 라이프와 코드 쿤스트가 바리스타 자격증 시험에 도전하는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 윤가이가 무지개 회원들을 위해 타로 점괘를 봐주는 모습이 담겨 있다. 타로 카드를 스튜디오에 가져왔다는 윤가이의 이야기에 박나래가 특히 관심을 보인다. 박나래는 “딴 데 보니까 ‘결혼하고 싶다’고 난리던데..”라는 전현무의 말에 “결혼하고 싶지만 마음대로 되나..”라며 한숨을 내쉬었다. 박나래의 결혼 상대를 찾기 위한 ‘가이 타로’가 오픈되자, 박나래는 카드 한 장 한 장 선택에 신중을 기했다. 박나래가 고른 카드를 오픈하는 윤가이. 불길한 칼들이 잔뜩 꽂힌 마지막 카드에 모두가 수군거리는 가운데, 윤가이는 홀로 카드 해석에 집중한다. 윤가이는 마지막 카드에 대해 “10월 전까지는 연애하면서 겪을 수 있는 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파리 2관왕' 오상욱 '유퀴즈' 떴다..키 192cm 국위선양 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257044"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 2관왕 오상욱 선수가 '유퀴즈 온더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출격한다. tvN '유퀴즈' 제작진은 9일 오상욱 선수의 출연 컷 여러 장을 공개했다. 사진 속 오상욱은 2024 파리올림픽 대한민국 대표팀 단복을 입고 펜싱 포즈를 선보이고 있으며 키 192cm에 달하는 훤칠한 기럭지와 패션모델 못지않은 비주얼로 감탄을 자아내고 있다. '유퀴즈' 제작진은 "실력: 국위선양, 비주얼: 국위선양, 입담: 국위선양"이라는 극찬 타이틀과 함께 "오상욱 보유국의 국민으로서 유퀴즈는 자랑스러운 오상욱 앞에 오상욱의 무궁한 영광을 위하여 마음을 바쳐 응원할 것을 굳게 다짐합니다"라고 적었다. 오상욱 '유퀴즈' 방송분은 오는 14일 공개된다. 오상욱은 2024 파리올림픽에서 남자 펜싱 사브르 개인전과 단체전 2관왕을 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["192㎝ 오상욱, 남신 비주얼"…韓 단복 입고 검 찌르는 모습 '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721690"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱이 유퀴즈에 단복을 입고 출연, 남신 비주얼을 뽐냈다. 9일 tvN '유퀴즈 온 더 블럭'은 공식 SNS를 통해 오상욱의 스틸컷을 공개했다. 이번 파리올림픽 대표팀의 하늘색 단복을 입고 등장한 오상욱은 192㎝의 장신을 뽐내며 모델 같은 모습으로 계단을 올랐다. 또 단복을 입고 펜싱 검을 찌르는 모습은 누리꾼의 감탄을 자아냈다. 유퀴즈 제작진은 "실력 국위선양 비주얼 국위선양 입담 국위선양 오상욱 국위선양", "오상욱 보유국의 국민으로서 유퀴즈는 자랑스러운 오상욱 앞에 오상욱의 무궁한 영광을 위하여 마음을 바쳐 응원할 것을 굳게 다짐합니다" 등의 주접 멘트를 덧붙였다. 오상욱은 앞서 2024 파리올림픽 펜싱 남자 사브르 개인전에 이어 단체전까지 제패하며 2관왕에 올랐다. 펜싱 남자 사브르에서 올림픽 한 대회 2개의 금메달을 따낸 건 아시아 선수 중 오상욱이 최초다. 오상욱이 출연하는 '유퀴즈'는 오는 14일 오후 8시 45분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 곽시양에 영혼 無 '동반 여행' 제안…양세찬 "'안 간다'에 손목 건다" (톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758638"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원 25시'가 광복절의 의미를 되새기는 랜선 여행을 떠난다. 오는 12일 방송될 JTBC '톡파원 25시'에서는 대한민국의 역사와 문화를 지키는 서경덕 교수와 배우 곽시양이 게스트로 출연하는 가운데 독립운동가이자 민족시인 윤동주 특집, 싱가포르 보양식 특집과 불가리아, 볼리비아 코차밤바 랜선 여행을 예고했다. 이날 곽시양은 직접 톡파원이 돼보고 싶다며 가장 가고 싶은 나라로 아이슬란드를 꼽는다. 여행 스타일은 바쁜 관광보다는 휴양, 계획적이기보다는 즉흥적인 타입이라고. 이에 연예계 대표 대문자 'P'인 전현무가 함께 여행을 가자고 영혼 없이 제안하자 양세찬은 "절대 안 간다에 오른 손목을 건다"며 정곡을 찔러 스튜디오를 폭소케 한다. 한편 '톡파원 세계 탐구생활'에서는 일본 톡파원이 광복절을 맞아 윤동주의 발자취를 따라간다. 톡파원은 윤동주가 일본 유학 시절 첫 번째로 재학했던 릿쿄대학에서 윤동주가 실제로 공부했던 강의실 1104호를 방문한다. 이 강의실은 '쉽게 쓰여진 시'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하하♥' 별, "물려줄 거 없다"...작은 키 원망한 아들에 '미안함' 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305153"/>
        <updated>2024-08-09T10:10:08.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 별이 아이들의 작은 키에 미안함을 드러냈다. 지난 8일 채널 '별이 빛나는 튜브'에는 가수 별이 아이들과 키즈 카페를 찾아가 시간을 보내는 모습이 공개됐다. 별은 "늘 키 얘기만 나오면 아빠가 작은 걸 어떡하냐고 한다"라며 "그동안 아빠만을 원망하며 한탄했던 저와 드림이가 미안해지더라"라고 말했다. 드림이는 "근데 사실 엄마도 큰 편은 아니야"라고 솔직함을 드러냈다. 이에 별은 "엄마 아빠가 큰 편이 아니니까, 너에게 물려줄 게 일단 없고"라며 "미안해"라고 사과했다. 앞선 영상에서 별은 아이들과 키에 관련된 이야기를 했다. 드림이는 "아빠가 키가 3cm만 더 컸어도, 내가 지금 한 5cm는 (더 컸다)"라고 아쉬움을 드러냈다. 그 말을 들은 별은 "엄마 아빠로서 유전적으로 뭔가 키를 물려줄 수가 없는 아주 미안한 상황이기 때문에"라고 아쉬움을 드러내기도 했다. 별은 드림이에 "반에서 키가 몇 번째야? 너보다 작은 친구들이 있어?"라고 물었다. 드림이는 고개를 흔들며 남자 중에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로', 돌싱 특집의 귀환 "너무 어려 보여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816979"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로'가 돌싱 특집으로 22기의 포문을 연다. ENA와 SBS 플러스의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로' 측은 오는 14일 방송을 앞두고 돌싱 특집의 귀환을 알리는 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 "돌싱 특집"이라고 외치며 22기의 시작을 격하게 반겼다. 이이경 송해나 역시 뜨겁게 환호하며 세 번째 돌싱 특집에 대한 기대감을 드러냈다. 솔로나라 22번지는 통영에 위치해 시원한 바다 풍광과 함께 화려한 시작을 알렸다. 직후, 돌싱 남녀들이 솔로 나라 22번지에 입성해 3MC의 시선을 사로잡았다. 댄디한 돌싱남의 등장에 3MC는 "너무 어려 보이는데?" "정말 잘생기셨다" 등의 말로 놀라움을 내비쳤다. 우아한 롱 원피스와 단정한 헤어스타일을 소화한 솔로녀를 본 데프콘은 "와! 돌싱이라고?"라며 감탄했다. 솔로녀들을 지켜본 3MC는 "결혼을 했었어?"라며 믿기 힘들다는 반응을 보였다. 이후에도 3MC는 22기의 솔로 나라 입성에 "와! 진짜 기대돼"라고 이야기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 양갈래+블랙 조합 미쳤다‥갈수록 진화하는 AI급 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884418"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 비현실적인 미모로 감탄을 자아냈다. 카리나는 지난 8월 8일 자신의 소셜미디어에 하트 이모티콘, 해바라기 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 카리나는 양쪽으로 땋은 귀여운 헤어스타일을 하고 검은 민소매 하이넥 탑과 청바지를 매치한 캐주얼 룩을 선보였다. 카리나는 바닥, 침대, 화장실 등 다양한 장소에서 다채롭게 포즈를 취하며 발랄한 매력을 뽐냈다. 큰 눈과 흰 피부 등 카리나의 물오른 미모가 돋보인다. 누리꾼들은 “너무 예뻐요”, “굿모닝 내 선샤인”, “그만 예쁘라고 진짜”, “조합 미쳐” 등 반응을 보였다. 한편 카리나가 소속된 에스파는 8월 9~11일 대만 타이베이에서 ‘2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE -‘(2024 에스파 라이브 투어 - 싱크 : 패러렐 라인 -)를 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민재, 김종국에 '과거 유니폼' 선물 해명..."재고 처리 아닙니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305152"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 축구선수 김민재가 준 '국가대표 유니폼' 선물에 애정을 드러냈다. 지난 8일 채널 '김종국 GYM JONG KOOK'에는 김종국이 FC 바이에른 뮌헨 소속 축구선수 김민재와 만나 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 김민재가 "'런닝맨'에 (황)희찬이 나온 거 봤다"라고 하자, 김종국은 "희찬이가 너무 빡세게 하지 않았냐"라며 "희찬이한테 엘보를 맞아가지고"라고 전했다. 김민재는 "좀 빡세게 했죠"라고 폭소했다. 김종국은 "'런닝맨'에서 (네가) 옷 준 거, 잔반 처리 아니냐고 했다"라며 김민재에 해명을 부탁했다. 앞서 황희찬은 지난 6월 SBS '런닝맨'에 출연해 멤버들과 함께 축구를 했다. 방송에서 유재석은 김종국이 입고 온 의상에 대해 "왜 또 그거 입었어. 국가대표가 아닌데"라고 지적했다. 이에 김종국은 "이거 김민재 선수가 보내줬다. 최근 버전 국가대표 옷이다"라고 자랑했다. 그 말을 듣던 황희찬은 "전 버전이다"라며 정정했고, 옆에 있던 양세찬은 "형한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12회 '부코페', 무더위 날릴 관전 포인트 #개그페이 #이봉원 리사이틀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257041"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회를 맞은 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'이 무더위도 날려버릴 강력한 웃음을 들고 온다. 오는 23일부터 9월 1일까지 10일간 부산 전역에서 열리는 제12회 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'(이하 '부코페')은 다채로운 공연을 들고 시민들을 찾아간다. 국내외를 막론하고 수준 높은 공연팀의 무대가 기다리고 있는 가운데, 이번 제12회 '부코페'에서만 즐길 수 있는 특별한 관전 포인트를 짚어봤다. ◆ 더 세진 웃음 강도! 신규 코너의 등장! 12주년은 다르다 올해로 12주년을 맞은 '부코페'는 새로운 공연을 기반으로 신선한 웃음과 볼거리, 즐길 거리를 선사할 전망이다. 이에 올해 '부코페'에서 처음 선보이는 '코미디 영화제', '웃음등대 현판제막식', '나는 코미디언이다', '코미디 웃음배달', '시민평가단 운영' 등 다양한 코너들이 시민들 앞에 나설 준비를 하고 있다. 오직 제12회 '부코페'에서만 볼 수 있는 새로운 코너들의 등장은 축제에 특별함을 더하고 매년 발전하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['블랙페앙2' 김무준 "아라시 니노 선배와 팬미팅 기대돼" 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721678"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무준이 일본 그룹 아라시 니노미야 카즈나리와 함께 '블랙페앙2'로 팬들과 만난다. 김무준은 9일 소속사 나인아토엔터테인먼트를 통해 "한국에서 니노미야 선배님과 특별한 이벤트로 팬 미팅을 함께 하게 될 줄 몰랐는데 너무 기대가 된다"라며 "많은 분들이 와주셨으면 좋겠다"라고 팬들을 만나는 설레는 소감을 전했다. 김무준은 일본 TBC '블랙페앙2'에서 한국인 인턴 의사 박민재 역을 맡아 가수 겸 배우 니노미야 카즈나리와 호흡했다. '블랙페앙2'는 가이도 다케루의 소설을 원작으로 하며, 의료와 돈 그리고 혁명을 둘러싼 메디컬 드라마로 일본 TBS에서 매주 일요일 오후 9시 방송한다. 한국에서는 넷플릭스를 통해 만날 수 있다. 이번 '블랙페앙2' 팬 미팅이 한국에서 열리는 가운데, 김무준은 아라시 멤버 니노미야 카즈나리와 함께 드라마에 대한 이야기와 에피소드를 팬들에게 들려주는 특별한 시간을 가질 예정이다. 김무준은 '너에게 가는 속도493km', '알고 있지만,' 등 많은 작품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 김영대, 교복 실화냐…민증검사 필요한 동안 미모 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674691"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'의 열정 넘치는 포스터 촬영 현장이 공개됐다. 오는 14일 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족'이 9일(오늘) 공개한 메이킹 영상에는 포스터를 꽉 채운 9인의 모습이 담겨 있다. 먼저 한 가족의 가장으로서 가족을 위해 자신의 직업도 포기하는 '최진혁' 역을 맡은 김병철은 카메라를 압도하는 눈빛과 옅은 미소를 띠며 캐릭터에 한껏 몰입하고 있다. 내조를 잘하고 딸을 살뜰하게 보살피는 '하은주' 역의 윤세아 또한 눈길을 끈다. 우아한 자태를 뽐내는 그의 아우라는 절로 감탄을 자아낸다. 김영대는 잘생긴 인기남의 면모와 매력까지 다 갖춘 '박경호' 역에 흠뻑 빠져있는가 하면, 엄친딸 ‘최선희’로 변신한 박주현은 어린 시절 친구가 나타나면서 혼란스러움을 느끼게 되는 캐릭터에 몰입했다. 윤상현은 '최현민'의 선한 얼굴 뒤에 많은 사연을 지닌 캐릭터의 모습을 표현하며 시선을 강탈한다. 선희의 어린 시절 친구 '이수연' 역으로 분한 최예빈은 경계심 많고 차가운 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스릴러 범죄극 '치트키' 됐다… 박주현·김도훈이 기대되는 이유 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674690"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이달 첫 방송을 앞둔 새 드라마 '유어 아너'와 '완벽한 가족'은 스릴러 서스펜스극이라는 장르적 공통점을 지닌 작품들로, 탄탄한 연기력을 지닌 배우들이 출연하는 만큼 기대가 크다. 극의 중심을 잡는 중년 배우들뿐만 아니라 이들의 자녀 역할로 출연하는 1990년대생 신예 배우들에게도 높은 관심이 이어지고 있다. 오는 12일 첫 방송을 앞둔 ENA '유어 아너'는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '굿파트너', '낮과 밤이 다른 그녀' 등 여성 투톱 극이 대세를 맞이하던 시기, 김명민과 손현주의 남성 투톱이 떴다. 명배우들이 출연하는 만큼 드라마에 등장하는 신선한 얼굴도 관심을 끌고 있다. 그 주인공은 바로 김도훈이다. 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 판사 송판호(손현주 분)는 어느 날 갑자기 살인자가 된 아들 송호영(김도훈 분)을 살리기 위해 사건을 은폐하려 한다. 극 중 김도훈은 법대에 수석 입학한 모범생이자, 아버지와 단란한 관계를 이루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜성, 빵 못 끊어도 한줌 허리‥물오른 미모 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884417"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이혜성이 물오른 미모를 공개했다. 이혜성은 8월 9일 자신의 소셜미디어에 “여름 출근룩. 오늘 촬영 도와주신 디자이너님 선임님 감사합니다”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에서 이혜성은 방송 녹화에 앞서 스태프들의 도움을 받아 옷매무새를 정리하고 있다. 베이지색 상의에 H라인 롱스커트를 매치한 이혜성은 긴 웨이브 헤어로 우아하면서도 청순한 미모를 뽐냈다. 특히 날씬한 허리 라인이 돋보인다. 서울대학교 경영학과를 졸업한 이혜성은 2016년 KBS 43기 공채 아나운서로 입사해 지난 2020년 프리를 선언했다. 지난 7월 29일 공개된 ‘세바시 강연’ 채널 영상에 출연한 이혜성은 대학 진학 후 극단적 다이어트와 폭식을 반복했다고 털어놨다. 이혜성은 “몸무게를 35kg까지 감량했는데 말이 안 되지 않나. 지속 가능한 무게가 아니다. 대학 생활을 시작한 지 반년도 안 돼서 폭식이라는 악연이 찾아 온다. 폭식은 극단적인 운동으로 이어졌다. 이 시기에 저는 운동을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "안정환, 말도 안 나눴는데 화장실 쫓아와 내 번호 물었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721670"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환, 이혜원 부부가 첫 만남을 떠올렸다. 8일 이혜원의 웹예능 '멋진언니'에 공개된 ep.6-1에는 이혜원의 남편 안정환이 게스트로 출연했다. 안정환이 두 사람의 첫 만남에 대해 기억하지 못하자, 이혜원은 "여러 여자랑 헷갈리죠?"라며 웃음 지었다. 이어 이혜원은 안정환이 자신의 미스코리아 당선 연도도 틀리게 말하자 "다른 여자를 만났네"라며 서운해했다. 안정환은 "그때는 제가 선수 생활하느라 너무 정신이 없었다"고 변명한 뒤 "그때 우리 광고 찍다가 만나서 지금까지 왔잖아"라며 첫 만남의 계기를 밝혔다. 이에 이혜원은 광고 촬영 당시를 회상하며 "처음 만난 모든 여자한테 원래 그렇게 친절하냐"고 물었다. 안정환이 "저 그때 말 한마디 안 했는데 제가 친절했었냐"며 시치미를 떼자, 이혜원은 "나한테 되게 호의적으로 웃지 않았나. 난 남자가 눈가 주름이 그렇게 많은지 처음 알았다. 어찌나 화사하게 웃던지"라며 안정환의 플러팅을 폭로했다. 이혜원이 "그때 서로 대화도 안 했는데 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루 홍현희♥제이쓴 子향한 애정 “루루이모 두 돌 선물 고마워요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884416"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 신기루의 선물을 인증했다. 8월 9일 홍현희는 자신의 소셜미디어에 "루루 이모 두 돌 선물 고마워요"라는 글과 함께 아들 준범이의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 준범이는 어느덧 훌쩍 자라 모습이 놀라움을 자아낸다. 신기루가 선물한 하늘색 카라 티를 입은 준범이는 진지한 표정을 짓고 있어 웃음을 자아낸다. 앞서 지난 5월 신기루는 준범이를 만나기 위해 홍현희 부부 집에 방문했다. 당시 홍현희는 자신의 소셜미디어에 "준범아, 루루이모 저렇게까지 움직이는 이모가 아니야"라며 "루끄럼틀 루루이모와 행복한 시간, 이모 사랑합니다"라는 글을 게재했다. 한편 홍현희, 인테리어 디자이너 제이쓴 부부가 아들 준범이의 두 돌을 맞아 1000만 원을 기부했다. 두 사람은 초록우산에 지난 2020년 시작으로 2022년까지 결혼기념일마다 기부했고 2021년에는 부부 캐릭터를 활용한 그립톡 판매 수익금 약 2000만 원을 별도 기부하기도 했다. 또 아들 준범이 이름으로는 지난 5월 5일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어' 허형규, 키이스트와 재계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808602"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허형규(사진=키이스트) 배우 허형규가 키이스트와 동행을 이어간다. 소속사 키이스트는 9일 허형규와의 재계약 소식을 전했다. 키이스트 측은 “최근 ‘선재 업고 튀어’로 많은 사랑을 받으며 업계의 주목을 받는 시기에 다시 한번 키이스트와 동행을 결정해 고마움을 느낀다. 앞으로도 배우로서 대중에게 보여줄 모습이 많은 허형규이기에 그의 무궁무진한 매력을 뽐낼 수 있도록 최선을 다해 서포트하겠다”고 전했다. 허형규는 지난 2008년 영화 ‘다찌마와 리: 악인이여 지옥행 급행열차를 타라!’로 데뷔했다. 이후 2016년 영화 ‘검사외전’ 하나 오빠 역으로 대중에게 눈도장을 찍었고 영화 ‘밀정’, ‘마스터’, ‘엑시트’ 드라마 ‘라이프’, ‘안나’ 등에 출연했다. 특히 최근 인기리에 종영한 tvN ‘선재 업고 튀어’에서 택시 기사 김영수 역으로 출연해 존재감을 자랑했다. 키이스트는 배우 매니지먼트 및 드라마 제작 사업을 영위해 KBS 주말 특별기획 ‘다리미 패밀리’, 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 25년째 악착같이 다이어트 중 “과자 1개 하루에 3번 나눠 먹어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884415"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 일주일간의 다이어트 과정을 공개했다. 지난 8월 8일 한혜진의 채널에는 ‘한혜진의 일주일 체중감량 지옥 루틴 공개’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 한혜진은 “일주일 뒤에 광고가 새로 들어왔다. 갑자기 급찐급빠를 하게 됐다. 오랜만에 다이어트를 실패하지 않을까라는 두려움에 휩싸여 있다”라고 전했다. ‘아침부터 악착같이 운동 중’이라는 자막과 함께 한혜진은 “문제는 녹화랑 방송 촬영이 굉장히 많아서 (이번 다이어트에는) 변수가 많이 생겼다”라고 걱정했다. 한혜진은 “살을 급격하게 빼는 건 정말 좋지 않다. 절대 권하지 않는다. 그렇지만 우리 모두 살면서 살을 급하게 빼야 하는 시기가 있지 않나. 소개팅이나 웨딩 촬영, 그런 필요한 순간이 있을 거라고 생각한다”라고 말했다. 촬영 7일 전 소갈비, 육회, 와인을 먹은 한혜진은 다음날 오전 6시부터 헬스장에서 운동했다. 한혜진은 자신의 다이어트 철칙이 ‘먹은 만큼 운동하라’라고 밝혔다. 모델 지현정과 함께 요가 콘텐츠를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철 윤세아→박주현, 포스터 촬영도 열정 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348043"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’의 열정 넘치는 포스터 촬영 현장이 공개됐다. 14일 첫 방송 되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)이 공개한 메이킹 영상에 포스터를 꽉 채운 9인의 모습이 담겨 있다. 한 가족의 가장으로서 가족을 위해 자신의 직업도 포기하는 최진혁 역을 맡은 김병철은 카메라를 압도하는 눈빛과 옅은 미소를 띠며 캐릭터에 한껏 몰입하고 있다. 내조를 잘하고 딸을 살뜰하게 보살피는 하은주 역의 윤세아 또한 눈길을 끈다. 우아한 자태를 뽐내는 그의 아우라는 절로 감탄을 자아낸다. 김영대는 잘생긴 인기남의 면모와 매력까지 다 갖춘 박경호 역에 흠뻑 빠져있는가 하면, 엄친딸 최선희로 변신한 박주현은 어린 시절 친구가 나타나면서 혼란스러움을 느끼게 되는 캐릭터에 몰입했다. 윤상현은 최현민의 선한 얼굴 뒤에 많은 사연을 지닌 캐릭터의 모습을 표현하며 시선을 강탈한다. 선희의 어린 시절 친구 이수연 역으로 분한 최예빈은 경계심 많고 차가운 내면을 지닌 캐릭터의 모습을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연, 11일 방송 예고‥방시혁과 LA 동행 언급할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884414"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)이 생방송을 예고했다. 과즙세연은 8월 9일 개인 소셜미디어 스토리를 통해 "아프리카TV 8월 11일 9~10시에 방송합니다"라고 알렸다. 과즙세연 자매는 최근 하이브 의장 방시혁과 미국 LA 거리를 함께 걷는 모습이 포착된 것으로 화제를 모았다. 이와 관련 하이브 측은 "예전에 지인과 모이는 자리에서 두 분 중 언니 분을 우연히 만났고, 엔터 사칭범과 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 준 바 있다. 이후 두 분이 함께 LA에 오며 관광지와 식당을 물어와 예약해 주고 안내해 준 것"이라는 입장을 밝혔다. 이 같은 해명에도 불구하고 방시혁과 두 여성의 관계에 대한 추측이 난무한 가운데, 과즙세연이 11일 방송을 통해 방시혁과의 LA 동행을 언급할지 관심이 쏠리고 있다. 한편 2000년생 과즙세연은 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 예능 '더 인플루언서'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 “걷는 것도 귀찮아”→ 전현무, 여행 제안 취소 ‘화들짝’ (톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981172"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 광복절의 의미를 되새기는 랜선 여행을 떠난다. 오는 12일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 대한민국의 역사와 문화를 지키는 서경덕 교수와 배우 곽시양이 게스트로 출연하는 가운데 독립운동가이자 민족시인 윤동주 특집, 싱가포르 보양식 특집과 불가리아, 볼리비아 코차밤바 랜선 여행을 예고해 기대감을 더하고 있다. 이날 곽시양은 직접 톡파원이 돼보고 싶다며 가장 가고 싶은 나라로 아이슬란드를 꼽는다. 여행 스타일은 바쁜 관광보다는 휴양, 계획적이기보다는 즉흥적인 타입이라고. 이에 연예계 대표 대문자 ‘P’인 전현무가 함께 여행을 가자고 영혼 없이 제안하자 양세찬은 “절대 안 간다에 오른 손목을 건다”며 정곡을 찔러 스튜디오를 폭소케 한다. 한편, ‘톡파원 세계 탐구생활’에서는 일본 톡파원이 광복절을 맞아 윤동주의 발자취를 따라간다. 톡파원은 윤동주가 일본 유학 시절 첫 번째로 재학했던 릿쿄대학에서 윤동주가 실제로 공부했던 강의실 1104호를 방문한다. 이 강의실은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현무카세' 이경규 "스티브 잡스 다음 나…꼬꼬면 1억개 팔려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808594"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 요식업에 대한 자신감을 드러냈다. 지난 8일 방송된 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’ 5회에서는 셰프 전현무, 김지석이 예능·요식업계 대부 이경규와 배우계 직설가 김선영을 초대해 미리 연습한 ‘정성 가득’ 음식을 대접했다. 이날 이경규는 “저는 입이 백악관이다. 이 나이에 뭘 안 먹어 봤겠나”라며 자신감을 드러냈다. 김선영도 “나는 내가 맛있어야 먹는다”고 말해 두 셰프를 더욱 긴장하게 만들었다. 이후 전현무와 김지석은 웰컴 드링크로 1000만원을 호가하는 23년 된 보이차를 대접했다. 그러나 이경규와 김선영은 “보리차 같은데?”, “그냥 녹차 맛”이라며 솔직한 평을 내놨다. 이어 전현무는 “경규 형님 하면 중식이 떠오르고 김선영씨는 가지를 좋아하신다고 들었다”며 정지선 셰프에게 직접 전수받은 ‘흑심 품은 가지’를 준비했다. 그러나 이경규, 김선영은 “이거 망한 거 같다. 탔고 짜다”며 음식을 거부해 눈길을 끌었다. (사진=ENA) 전현무가 ‘흑심 품은 가지’를 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박철, 건강 우려 속 실버타운 입주 희망 "92세 노모와 함께 하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305141"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 박철이 노모와 함께 실버타운에 입주할 생각이 있음을 밝혔다. 9일 MBN '가보자Go 시즌2'의 방송분이 선공개된 가운데, 박철이 노모와 함께 실버타운에 입주하고 싶다는 의사를 보였다. 영상 속에서 박철은 홍현희, 안정환과 함께 한 실버타운에 방문해 궁금한 것을 묻고 있다. 홍현희는 한 입주민에게 "노후 준비를 좀 해놓으신 상태냐. 비용을 매달 내야하는데 어떻게 내냐"라고 궁금해했다. 이에 입주민은 "노후 준비 해놓은 것도 있고, 자녀들이 도와주기도 한다"라고 말했다. 또 다른 입주민이 "큰 아들이 내주고 있다"라고 답하자, 박철은 묘한 표정을 지으며 "아드님 연세가 어떻게 되냐"라고 궁금해 했다. 큰아들이 59세라는 말을 들은 그는 생각이 많은 표정으로 "자식이 같이 상주하며 모실 수 있냐"라고 재차 질문했다. 이에 입주민은 그렇게 하는 분들이 많다고 대답했다. 돌연 제작진을 찾아간 박철은 "이따가 여기 떠나기 전에 다른 방을 보여줄 수 있나"라고 질문했다. 이에 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악뮤 이찬혁 범상치 않은 근황 “하고 싶은 거 다 해주세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884413"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 악뮤(AKMU) 이찬혁이 근황을 공유했다. 최근 이찬혁은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이찬혁은 의자 두 개를 둔 채 엎드려 누워 있으면서 평온한 표정을 짓고 있다. 또 다른 사진에는 두 개의 캐리어 사이에서도 누운 채 슈퍼맨 포즈를 취해 범상치 않은 일상 사진을 공개해 팬들의 이목을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "찬혁 님 하고 싶은 거 다 해주세요", "찬혁이는 세상의 다리가 되고 싶은 거야?", "찬혁이 코어 좋아! 아주 좋아", "진짜 귀여운데 진짜 자유로운 영혼이다", "이거 진짜 귀여운 한도 초과", "이찬혁 이렇게 귀여우면 큰일 나" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 이찬혁이 속한 그룹 악뮤는 지난달 서울 올림픽공원 KSPO DOM에서 10주년 콘서트 '10VE' 마지막 공연을 마쳤다. 10주년 기념 콘서트로 악뮤는 해당 공연을 10년과 사랑을 조합한 '10VE'라고 이름 지었다. 10년의 역사를 '10VE' 곳곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 곽시양에 여행 제안했다 돌연 취소‥왜?(톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884412"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 광복절의 의미를 되새기는 랜선 여행을 떠난다. 오는 8월 12일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 대한민국의 역사와 문화를 지키는 서경덕 교수와 배우 곽시양이 게스트로 출연하는 가운데 독립운동가이자 민족시인 윤동주 특집, 싱가포르 보양식 특집과 불가리아, 볼리비아 코차밤바 랜선 여행을 예고해 기대감을 더하고 있다. 이날 곽시양은 직접 톡파원이 돼보고 싶다며 가장 가고 싶은 나라로 아이슬란드를 꼽는다. 여행 스타일은 바쁜 관광보다는 휴양, 계획적이기보다는 즉흥적인 타입이라고. 이에 연예계 대표 대문자 ‘P’인 전현무가 함께 여행을 가자고 영혼 없이 제안하자 양세찬은 “절대 안 간다에 오른 손목을 건다”며 정곡을 찔러 스튜디오를 폭소케 한다. 한편, ‘톡파원 세계 탐구생활’에서는 일본 톡파원이 광복절을 맞아 윤동주의 발자취를 따라간다. 톡파원은 윤동주가 일본 유학 시절 첫 번째로 재학했던 릿쿄대학에서 윤동주가 실제로 공부했던 강의실 110]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 선예×선미, KBS 박진영 공연 '지원 사격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926606"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 가수 선예·선미를 KBS 대국민 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'에서 만난다. KBS는 9일 "선예와 선미가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 2007년 데뷔한 원더걸스는 JYP엔터테인먼트 최초의 걸그룹인 만큼 박진영과 인연이 깊다. 박진영이 프로듀싱한 원더걸스의 대표곡 'Tell me(텔 미)', 'So Hot', 'Nobody(노바디)' 등은 연속 대히트를 기록했고, 원더걸스는 2세대를 대표하는 국민 그룹으로 큰 인기를 누렸다. 이후 솔로 아티스트로 전향한 선미는 지난 2020년 박진영과 함께 한 'When We Disco (Duet with 선미)(웬 위 디스코)'를 통해 특별한 듀엣 시너지를 선사했고, 그해 KBS 2TV '2020 KBS 가요대축제'에서 함께 'Nobody' 무대를 펼치며 화제를 모으기도 했다. 선예는 지난 2022년 방송된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쏘영 "♥남편, 결혼하고 자기 빚 9억 같이 갚자 제안…나 혼자 갚았다" (동치미)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758622"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 크리에이터이자 배우 쏘영(본명 한소영)이 남편과 결혼한 충격적인 계기를 밝혔다. MBN '속풀이쇼 동치미' 측은 10일 방송을 앞두고 '크리에이터 쏘영, 함께 9억 빚을 갚자던 남편에게 반해서 결혼했다?! "솔직해서 멋져 보였어요"'라는 제목의 선공개 영상을 올렸다. 이날 쏘영은 "남편의 번지르르한 말에 속아 넘어간 적 있냐"는 질문에 한숨을 쉬며 "남편이 말을 참 잘한다. 정말 잘한다"고 운을 뗐다. 쏘영은 "결혼 전 남편이 사업, 동업을 했다. 그런데 화장품 유통사업을 하다가 9억을 사기 당했다. 동업자는 잠적했다"며 과거 남편의 위기를 언급했다. 그는 "9억을 어떻게 갚냐"며 "안 갚을 수 있는 방법은 딱 하나, 파산 신청이다"라고 이야기했다. 쏘영은 "그런데 남편이 절 딱 붙잡고 파산신청 안 할 거라고 했다. 다 갚겠다더라. 저는 '왜?' 그랬다. 솔직히 그렇지 않나"라며 "(남편이) 나 혼자 힘들면 되는데 나를 믿고 다가온 거래처 20~30개 사람들이 다 자식이 있을거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 5살 연하 '♥박현호'와 열애 소감 "예쁘게 만나겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257035"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 박현호와 열애를 시작한 소감을 밝혔다. 은가은은 9일 KBS 2라디오 '은가은의 빛나는 트로트'를 통해 "오늘 축하받고 싶은 소식이 있다. 아침에 기사를 보신 분들은 아시겠지만 제가 연애를 시작했다"고 밝혔다. 이어 "박현호와 좋은 감정으로 만나고 있다. 예쁜 사랑할 수 있도록 따뜻한 시선으로 바라봐 주시길 바란다"며 "예쁘게 만나겠다"고 전했다. 앞서 이날 박현호 소속사 스타잇엔터테인먼트는 "두 사람이 올해 초 방송을 통해 인연을 맺고 누나, 동생 사이로 지내다가 연인으로 발전했다"고 말했다. 은가은 소속사 티에스엠엔터테인먼트 역시 "좋은 만남을 이어가고 있다"고 열애를 인정했다. 1987년생 은가은과 1992년생 박현호는 5세 연상연하 커플이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“거실이 센터 느낌” 김세아, 필레테스 스튜디오 같은 집 공개(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884410"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세아의 집이 공개됐다. 8월 9일 방송된 tvN '프리한 닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 데뷔 28년 차 배우 김세아가 의뢰인으로 출연했다. 김세아의 집 거실에 들어서자 필라테스 기구와 거울이 있었다. 이를 본 김소영, 오상진은 "집이 너무 예쁘다. 연예계 최초 필라테스 국제강사 자격증을 갖고 계시다 보니 집에 아예 기구들이 있다. 생활하면서 계속 운동하시는 느낌이다", "거실이 센터 느낌이다"며 감탄했다. 김세아의 모닝 루틴도 공개됐다. 실내에서도 자외선 차단제를 바른다는 김세아는 "아침에 일어나자마자 바르고 3, 4시간마다 바른다. 얼굴은 기본이고 목, 손등, 금방 까매지는 팔꿈치나 무릎 같은 접히는 부위에도 바른다"고 해 피부 관리법을 공유했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희가 이렇게 웃긴 배우였다고?[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884409"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다 내려놨다. 지진희가 확 달라졌다. 배우 지진희는 8월 10일 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤)를 통해 연기 변신을 꾀한다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 그 어떤 관계보다 진한 애증의 난제인 가족 이야기를 멜로라는 장르 안에서 풀어갈 예정으로 신선한 접근과 설정이 시청자들의 흥미를 돋운다. 무엇보다 기대를 모으는 것은 지진희의 변신이다. 그동안 부드러운 카리스마와 중후한 아우라로 사랑받던 '멜로킹' 지진희는 이제껏 보지 못한 지진희 표 코믹 연기를 선보일 예정이다. 지진희는 사업병 말기 ‘무지랭이’에서 건물주로 X-가족들 앞에 다시 나타난 ‘변무진’ 으로 분해 역대급 연기 변신을 앞두고 있다. 요란한 팔뚝 문신에 자존심을 버린 플러팅까지. 이는 여심을 흔드는 중년의 멜로 배우에게서 그동안 볼 수 없었던 모습이다. 지진희는 앞서 열린 제작발표회에서 "내가 여지껏 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 청순 벗고 시크, 파격 메이크업에 엄정화 송윤아도 “너무 예뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884408"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 카리스마 넘치는 근황을 전했다. 8월 9일 송혜교는 소셜 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 송혜교는 한 명품 브랜드 행사장을 방문한 모습. 송혜교는 카키색 원피스에 F사의 블랙 롱부츠와 가방 착장으로 세련된 패션 센스를 뽐냈다. 또 송혜교는 짙은 스모키 메이크업도 찰떡 소화, 강렬한 아우라를 과시하고 있어 감탄을 자아낸다. 해당 게시물에 엄정화는 "너무 이뻐!!!!"라고, 송윤아는 "인형이 막 움직이네"라는 댓글을 달았다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들'로 스크린에 컴백한다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '선물' 같은 한가위 특집쇼 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758620"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 생애 첫 특집쇼를 선보인다. KBS는 9일 공식 보도자료를 통해 "이찬원이 2024년 한가위를 맞아 초대형 단독 쇼 'KBS프리미어 - 이찬원의 선물'로 전 세대를 아우르는 풍성한 무대를 꾸밀 예정"이라고 밝혔다. '대한민국 어게인 나훈아', '피어나라 대한민국 심수봉', 'We’re HERO(위 아 히어로) 임영웅', 'ㅇㅁㄷ god' 등의 무대를 통해 시청자들의 눈과 귀를 즐겁게 했던 KBS프리미어 프로젝트는 화려한 라인업을 잇는 다음 주자로 가수 이찬원을 주목했다. 2008년 KBS 전국노래자랑에 출연하여 앳된 얼굴로 노래를 부르던 소년이 어느덧 무대에서 노련미와 카리스마를 뽐내는 청년으로 성장해온 과정은 한 편의 드라마를 방불케 한다. 생애 첫 단독 특집 쇼에 나서는 이찬원은 그동안 볼 수 없었던 색다른 모습과 특급 게스트들이 함께하는 감동의 컬래버레이션 무대를 선보인다. 어린 시절 '트로트 신동'으로 방송에 다수 출연하며 이름을 알렸던 이찬원은 대학생 신분으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “고2 딸, NCT 팬‥♥선혜윤 PD가 고척돔까지 데리러 가”(쏘는형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884407"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 고등학교 2학년인 딸이 NCT의 팬이라고 밝혔다. 지난 8월 8일 ‘짠한형 신동엽’ 채널에 공개된 콘텐츠 ‘쏘는형’에는 NCT 127 태일, 정우, 마크, 해찬이 게스트로 출연했다. 영상에서 마크가 “딸 분이 혹시 NCT 팬인가”라고 묻자, 신동엽은 “그래서 지난 번에 고척에서 할 때도 갔다”라며 “딸 나이가 고2다. 너희들은 잘 모를 거다. 그 수많은 팬들의 부모님들이 끝나고 애들 데리러 가는데 서로 연락하고. 엄마 아빠들 차 타고 줄 서고”라고 고충을 토로했다. 놀란 NCT 정우는 “그러겠다. 왜냐하면 너무 늦게 끝나기도 하고”라고 공감했다. 그때 마크는 “고척 끝나고도 선배님이 데리러 오셨나”라고 물었다. 이에 신동엽은 “내가 아니라 우리 아내가”라며 선혜윤 PD가 콘서트장까지 갔다고 전했다. 신동엽은 “공연 끝나고 팬들이 집에 돌아갈 때 부모님들이 기다리고 있고, 택시 잡고 이런 걸 알고 있었나”라고 질문했다. 해찬은 “공연 끝나면 지하철 전광판에 띄워 주더라. 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양만 살았다...'협박 혐의' 사이버렉카 구독자 폭락ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305139"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양에게 금전을 뜯어내려 한 유튜버들의 구독자 수가 한 달 사이 급감했다. 8일 튜브가이드가 발표한 8월 첫째 주 국내 유튜브 채널 차트에 따르면, 카라큘라 채널의 구독자 수가 급감했다. 지난달 7월 10일 구독자수 129만 명에서 99만 4,000명으로 30만 명가량 줄었다. 카라큘라는 지난달 22일 유튜버 은퇴를 선언한 뒤 채널의 모든 영상을 비공개 처리했고, 2일 공갈 및 공갈 방조 혐의로 구속됐다. 지난달 26일 공갈·협박·강요 등의 혐의로 구속된 구제역(이준희)과 주작감별사(전국진)의 채널 역시 구독자가 감소했다. 구제역의 채널 구독 수는 19만 2,000명에서 16만 7,000명으로 감소했고, 주작감별사 채널 역시 23만 5,000명에서 22만 3,000명까지 줄었다. 이들의 범죄 행위를 폭로한 채널 가로세로연구소(이하 '가세연')의 구독자 수도 최근 감소하고 있다. 가세연은 지난달 10일 기준 구독자수 82만 8,000명에서 같은 달 31일에는 88만 명까지 증가]]></content>
    </entry>
</feed>