<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-04T05:12:33.014Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 저출생 극복 위해 특집 방송·사내 복지 제도 개선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014911887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014911887"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS는 저출생 위기를 극복하기 위해 다양한 특집 방송을 편성하고, 사내 복지 제도 개선을 시작했다고 4일 밝혔다. 지난 7월 저출생 문제를 전담할 '저출생위기대응방송단'을 출범한 KBS는 이날부터 오는 8일까지 저출생위기대응 특별방송주간을 운영한다. 자녀와 부모가 함께 관람할 수 있는 공연 '생방송 특집 음악회 우리아이 우리미래', 강연 프로그램 '심리강연: 사랑 결혼 아이-마음' 3부작, 다큐멘터리 '해피버스데이' 등이 방송된다. 아울러 KBS는 출산 및 육아 복지 제도를 확대 추진할 예정이다. 임신 기간 근로시간 단축이 가능한 기간을 16주에서 24주로 확대하고, 배우자 출산휴가 일수도 10일에서 15일로 늘린다. 육아를 위한 근로시간을 줄이는 선택 근무도 확대할 방침이다. 육아휴직자 승진 임용 제한 규정도 폐지해 육아휴직을 한 직원이 승진 대상에서 제외되는 문제도 개선하기로 했다. 새로운 제도들은 직원 의견수렴과 내부 절차를 거쳐 내년 1월 1일부터 시행하는 것을 목표로 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미친 사랑 해보겠다” 너도나도 풀충전 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986441"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“사랑한다는 말 해보고파”→“연애하고 싶어요!” MBN 대표 연애 예능 ‘돌싱글즈6’가 새로운 출연자들의 간절함을 꾹꾹 눌러 담은 ‘사전 미팅 현장’ 티저를 전격 공개했다. 오는 9월 12일(목) 밤 10시 20분 첫 방송을 확정한 MBN ‘돌싱글즈6’는 ‘MZ 돌싱’들과 함께했던 시즌5에 이어, 강원도의 ‘돌싱 하우스’에서 펼쳐진 새로운 돌싱남녀들의 화끈한 로맨스를 앞세워 약 두 달 만에 컴백한다. 특히 이번 시즌6에서는 어느 때보다 연애와 재혼에 강한 의지를 보인 돌싱들이 ‘전투력’을 풀충전해 집결, 그 어떤 시즌보다도 적극적인 모습으로 ‘불도저 연애 대전’을 펼칠 예정이라 기대감이 모인다. 이와 관련 ‘돌싱글즈6’ 제작진은 새로운 사랑을 향한 출연자들의 진정성이 느껴지는 티저를 공개했다. 해당 티저는 ‘돌싱글즈6’에 지원한 돌싱남녀들이 출연을 확정하기 전, 제작진과 사전 미팅할 당시 촬영해놓은 영상으로, 연애에 목마른 돌싱들의 간절함을 비롯해 각자만의 매력이 잘 담겨 있어 시선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지 애플힙 뒤태 美쳤네, 골프웨어 입고도 아찔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893501"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 체조선수 신수지가 아찔한 몸매를 뽐냈다. 신수지는 9월 3일 자신의 소셜 계정에 "골프 치는데 무지개가 활짝"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 골프장에서 골프를 치고 있는 신수지의 뒤태가 담겨 있다. 민소매에 긴 팬츠 골프웨어를 입은 신수지는 노출 하나 없이도 육감적인 몸매를 뽐내 감탄을 자아낸다. 꾸준한 운동으로 완성한 탄탄한 근육질의 팔과 힙업 된 애플힙, 한손에 잡힐 듯한 개미 허리가 시선을 강탈한다. 한편 1991년생 신수지는 2008년 제29회 베이징올림픽 여자체조 국가대표, 2010 제16회 광저우 아시안게임 여자체조 국가대표로 활약했다. 은퇴 후 볼링선수로 전향했으며 E채널 '노는 언니2', tvN STORY·ENA '씨름의 여왕', TV조선 '미스트롯3' 등에 출연하며 방송 활동도 활발하게 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오상욱 열애설’ 日 하루카 토도야 누구? 4살 연하 발레 전공 모델]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893500"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱의 열애설 상대인 일본 모델 하루카 토도야가 화제다. 오상욱은 2024 파리올림픽에서 아시아 최초로 개인전, 단체전 2관왕에 오르며 대한민국 펜싱 역사에 한 획을 그었다. 게다가 훤칠한 키에 잘생긴 외모까지 갖춰 '펜싱 남신'이라는 칭호를 얻었다. 오상욱을 향한 스포트라이트가 강해지면서 그의 과거 연애사 및 이상형 언급도 주목받고 있다. 오상욱은 과거 2살 연상 펜싱선수 홍효진과 교제했으나 헤어졌으며 지난해 펜싱선수 김준호의 개인 채널에 출연해 여자친구가 있다고 밝혔다. 이어 지난해 11월 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 이상형으로 배우 김유정을 지목하며 "너무 멋있어서 좋아한다. 기회가 뵈면 뵙겠다"는 애정 어린 고백을 했다. 지난 9월 2일에는 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에 출연해 "키 크고 멋있고. 예쁜 거 싫어한다. 멋있어야 한다. 여성스러운 것보다 시원시원한 걸크러쉬 느낌이 좋다"고 이상형을 설명했다. 또 E]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 아들맘의 파격 하의실종…쭉 뻗은 명품 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893499"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리듬체조 국가대표 출신 손연재가 근황을 전했다. 손연재는 9월 3일 자신의 소셜미디어에 "Pinault Collection"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 손연재는 한 미술 전시회에 참석한 모습. 긴 생머리에 짙은 눈 화장으로 카메라를 응시한 손연재는 시크한 매력이 돋보이는 올블랙 패션을 뽐냈다. 손연재는 허벅지가 드러나는 숏팬츠로 쭉 뻗은 일자 각선미를 자랑, 출산 후에도 선수 시절과 별반 다를 바 없는 자기관리로 감탄을 자아낸다. 한편 손연재는 2022년 9살 연상의 금융업 종사자와 결혼해 지난 2월 아들을 품에 안았다. 2017년 2월 현역 은퇴를 선언한 손연재는 지도자로 전향해 리듬체조 스튜디오를 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 티저 공개, 여군들 비장한 각오 “다 박살내버리겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893498"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 티저가 공개됐다. 채널A ‘강철부대’ 시즌 최초의 여군 특집인 ‘강철부대W’가 ‘국군의 날’인 오는 10월 1일 오후 10시 첫 방송을 확정지은 가운데, 제작진은 이글이글 타오르는 여군들의 열정과 강인한 모습이 담긴 티저 영상을 공식 홈페이지 및 네이버TV 등에 올려놔 본방송에 대한 기대감을 끌어올렸다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다. 김성주-김희철-김동현-츄-장은실이 스튜디오 MC로, 최영재가 ‘마스터’로 캐스팅됐으며, ‘강철부대’ 1~3을 성공적으로 이끌어온 신재호 PD와 ‘강철부대’ 1~2, 그리고 ‘피지컬 100’을 집필한 강숙경 작가가 의기투합해 벌써부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이런 가운데, 9월 3일 공개된 1차 티저 영상에는 웅장한 스케일의 미션 현장과, 이곳에서 펼쳐질 살벌한 전투, 또한 베일에 싸인 여군들의 극강 도발 멘트가 담겨 있어 보는 이들을 소름 돋게 만든다. 특히 살벌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 건축 여행 후 "너무 많이 울어 며칠 앓아누웠다" (이유있는 건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767923"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 MBC '이유 있는 건축'에서는 인간의 역사와 궤를 함께해 온 ‘종교 건축’에 대해 다룬다. 본격적인 건축 이야기에 앞서 건축가 유현준은 “인간과 동물의 건축 차이점이 바로 종교 건축”이라며 “인간은 동물처럼 생계를 위한 건축이 아닌 숭배를 위한 건축을 함으로써 인류의 발전과 역사를 함께 했다”고 말했다. 그 예로 구석기 시대 동굴유적인 ‘이것’을 소개했는데 전현무는 “듣고 나니 종교 건축이 얼마나 의미 있는지 알겠다”며 종교 건축의 중요성을 깨달았다. 이어 홍진경은 건축 여행을 다녀온 후 쇼크로 쓰러질 뻔했다며 “너무 많이 울어서 며칠을 앓아누웠다”고 전했다. 이를 들은 전현무는 “건축물을 보고 이틀을 앓았다고?”라고 되물으며 믿을 수 없다는 반응을 보였지만 이후 홍진경의 인생 건축물이 공개되자 모두 인정하며 감탄했다고 전해져 해당 건축물에 대한 궁금증을 자아낸다. 조화성 미술감독은 마침 영화 '검은 사제들' 후속작 '검은 수녀들' 제작에 참여했다고 밝히며, 종교 건축의 지식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한문철, 8시간만에 자수한 음주 뺑소니범에 “괘씸죄 적용 무겁게 처벌”(한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893497"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 꾸준히 음주운전 사고를 다루고 있는 가운데 이번엔 사고 8시간 후 자수한 음주 뺑소니 사고를 조명했다. 지난 9월 3일 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 한블리)에서는 한 운전자가 음주운전 상태로 사고를 내고 도주했다가 8시간 후 자수한 사건이 소개됐다. 공개된 영상에 따르면 블박차가 직진 방향으로 출발하자마자 한 차량이 반대편 4차선에서 엄청난 속도로 좌회전해 들어왔다. 결국 해당 차량은 블박차를 포함해 차량 2대를 충격했고, 인도에 있던 보행자들도 위협을 느꼈을 만큼 위험한 사고였다. 심지어 가해차량은 속도를 줄이지 않고 현장을 떠났다는 사실에 패널들은 충격을 금치 못했다. 사고 8시간 후 가해차주가 자수했지만, 음주 측정 결과 사고 당시 면허 취소 수준으로 나오게 됐고, 가해차주는 묵비권을 행사했다. 이에 이수근은 "음주운전은 용서가 없어야 돼요"라며 음주운전을 하지 말 것을 당부했다. 이어 주행 보조 시스템 사용 중 발생한 사고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복싱 동메달’ 임애지, 올림픽 판정패 심경 고백 “내가 이긴 줄” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986440"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복싱 국가대표 임애지가 ‘2024 파리올림픽’에서 한국 최초로 복싱 여자 54kg급 동메달을 딴 후 작심 발언을 한 이유를 밝힌다. 4일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 ‘전투의 민족’ 특집으로 꾸며진다. 대한민국 여자 복싱 최초 동메달리스트 임애지가 ‘라스’를 찾는다. 그는 링 위에선 강펀치를 휘두르지만, 링 밖에선 엉뚱하고 발랄한 매력으로 화제를 모았는데, 인생 첫 예능인 ‘라스’ 역시 팬심으로 출연했다고 고백해 이목을 집중시켰다. “오늘 출연한 분들 다 연예인 같다”라며 해맑은 미소를 보였다. 임애지는 격렬했던 ‘2024 파리올림픽’ 준결승전 경기에서 판정패를 당했지만 즐기면서 했다고 밝혀 눈길을 모았다. 임애지는 “전략을 많이 짰는데, 상대가 평소 스타일대로 하지 않더라. 하지만 나는 예상대로 안 했을 때 전략까지 짰다”며 경기를 위해 철저하게 준비를 했다고 밝혔다. 이어 “(경기 후) 사실 제가 이긴 줄 알았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[운명 체인지도, 페이크 다큐도 ‘무관심’…‘다양성’ 추구 쉽지 않은 예능가 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869238"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘N회차 인생’에 도전하는 색다른 콘셉트도, B급 페이크 다큐도 시청자들의 저조한 반응을 얻고 있다. 해외로 여행을 떠나거나, 식당을 열어 운영하는 비슷한 콘셉트의 예능들에 ‘지겹다’는 반응이 나오기도 하지만, ‘익숙함’을 버린 새 도전들은 고전을 면치 못하고 있다. 지난달 26일 방송을 시작한 KBS2 ‘메소드클럽’은 코미디언이 가르치고, 배우가 배우는 B급 페이크 다큐멘터리로 이수근, 이수지, 곽범, 황정혜 등 인기 코미디언들이 매회 새로운 배우 게스트에게 연기를 전수한다. 첫 회에서는 이문식과 연기 호흡을 맞췄으며, 배우 박성웅이 두 번째 주자로 나섰다. 방송 전 열린 제작발표회에서 이명섭 PD는 “예능은 새로움과 재미를 갖고 있어야 하는데 요즘 예능은 장르적으로 편향적인 것 같다. 이에 새로운 시도를 해보고 싶었고 페이크 다큐라는 장르를 선택했다”고 ‘새 시도’를 강조했지만, 첫 회 0.8%를 기록한 ‘메소드 클럽’은 2회에서 이보다 더 하락한 0.7%를 기록해 아쉬움을 샀다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한화 찐팬' 매직박 "KBO 미래 짊어질 선수, 이글스에서 나왔으면" (야구대표자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767922"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['야구대표자 : 덕후들의 리그'가 '원조 워터 페스티벌 맛집' KT 위즈의 마법 같은 여정으로 도파민 폭발하는 시원한 여름을 선물했다. 지난 1일 공개된 티빙 오리지널 예능 '야구대표자 : 덕후들의 리그' 7화에서는 'KBO 막내 구단' KT 위즈의 입덕 가이드와 '최고의 루키 구단'을 가리는 야구대표자 10인의 토크 배틀이 펼쳐졌다. 7화 공개 이후 각종 커뮤니티에는 "신재영 들어오고 더 재미있어졌다. '야구대표자' 웃음 포인트는 신재영이 핵심", "야구에 흥미를 가지고 보니까 더 재미있었음. 요즘은 입덕 가이드 보는 중", "다른 구단은 선수 두 명씩 나와서 인터뷰하던데 우리(KT 위즈)는 단장님이 나오네" 등의 반응이 쏟아졌다. '야구대표자 : 덕후들의 리그' 7화에서는 입덕 가이드 일곱 번째 구단으로 KT 위즈의 홈구장인 수원KT위즈파크가 소개됐다. 엄지윤은 야구장 곳곳을 누비며 '마법사' KT 위즈의 마법 같은 여정에 동참했다. 그는 KT 위즈 김주일 응원단장에게 직강을 듣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광 子 장영, 공황장애 고백…“오디션 100번 넘게 떨어져” (‘아빠하고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377490"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장광의 아들 장영이 백 번이 넘는 오디션에서 떨어진 후 심각한 공황장애를 겪었던 사실을 고백한다. 4일 방송되는 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 장광 부자가 영화 ‘여인의 향기’ 속 탱고 댄스에 도전한다. 또 장영은 숨이 안 쉬어질 정도였던 공황장애의 이유와 무명 배우로서의 설움을 고백한다. 장영에 따르면 그는 29~30살쯤 연이어 두 개의 작품에서 주조연급으로 캐스팅됐지만, 출연이 무산되는 시련을 맞았다. 이에 대해 장영은 “차라리 오디션에서 그냥 떨어진 거면 괜찮은데, 기분이 최고치를 찍은 상태에서 끌어내려지니 버티기가 너무 힘들었다”고 당시를 회상한다. 엎친 데 덮친 격으로 그 이후 백 번이 넘는 오디션에서 모두 탈락하며 그의 자존감은 완전히 무너지게 됐다. 이어진 이야기는 MC 전현무, 배우 선배인 백일섭, 이승연까지 모두를 경악하게 만들었다. 장영은 “당시 소속사 매니저로부터 독방에 끌려가 X욕을 먹었다”고 말한다. 그리고 어느 날 숨이 안 쉬어져 길에서 그대로 주저앉았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유하복 ‘나의 해리에게’ 합류···신혜선·이진욱과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986439"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유하복이 드라마 ‘나의 해리에게’에 출연한다. 소속사 매니지먼트 H는 “유하복이 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’의 김주임역에 캐스팅됐다”고 밝혔다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호(신혜선 분)’와 구 남자친구 ‘현오(이진욱 분) ’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 설렘과 행복의 디테일이 살아있는 로맨스의 정수를 선보인다. 유하복은 미디어N서울주차장의 주임으로 사람을 잘 이해하고 공감할 줄 아는 인격을 가진 인물로 섬세한 연기력을 통해 표현한다. 또한 주차관리소 직원으로 일하는 신혜선 배우와 함께 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, R&B로 꽉 채운 ‘Hello, World’ 컴백 기대감 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839811"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현(BAEKHYUN)의 미니 4집 ‘Hello, World(헬로, 월드)’의 일부가 베일을 벗었다. 4일, 백현의 공식 채널에는 ‘Hello, World’의 수록곡들을 미리 만나 볼 수 있는 ‘Hello, World l Coming Soon To Your Playlist(헬로, 월드ㅣ커밍 순 투 유어 플레이리스트)’가 공개됐다. 공개된 영상 속 백현은 마치 플레이리스트 안으로 직접 들어간듯한 에스테틱한 분위기를 연출하였으며 미니 4집에 수록된 총 6곡의 음악과 조화를 이뤄 백현의 새 앨범에 대한 기대감을 높이고 있다. 영상 마지막에 등장하는 타이틀곡 ‘Pineapple Slice(파인애플 슬라이스)’는 캐치한 베이스 라인과 한층 더 성숙해진 백현의 보컬이 조화를 이루는 R&amp;B 팝곡으로, 거부할 수 없는 강렬한 매력을 가장 달콤한 파인애플 한 조각에 빗대어 표현했다. 타이틀곡 ‘Pineapple Slice’와 함께 백현의 미니 4집에는 매일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가희, 故김용현 추모 “너무 아깝고 슬퍼, 멋진 댄서로 기억할게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893495"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 가수 가희가 댄서 김용현을 추모했다. 가희는 9월 4일 개인 소셜미디어에 김용현과 함께 춤춘 'It's ME' 뮤직비디오 일부를 게재했다. 가희는 "지난주 소식 듣고 바로 갔어야 했는데…. 늦어버렸네 오빠…… 이렇게 갑자기 소식 듣기엔 오빤 너무 예쁘고 젊고 유능한 댄서라서 너무 아깝고 슬프다…"며 부고 소식에 대한 슬픔을 표했다. 이어 "오빠 내가 '잇츠미' 얼마나 사랑하는 곡인지 알지? 그리고 또 얼머나 아픈 곡인지도 알지? 함께 해줘서 고마웠어……. 정말 많이 고마웠어……. 영정사진 속 오빠가 너무 예뻐서 또 너무 어이없고 속상하네.. 잘 쉬어 편히.. 멋진 댄서로 기억할게.."라며 애도했다. 한편 안무가 김용현은 DOHC 안무팀 단원, YAMA 안무팀 단장, 위더스 안무팀 단장을 거쳐 위더스컴퍼니 대표 등을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이완, 누나 김태희 이어 現 소속사와 의리의 재계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893494"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이완이 현 소속사와 재계약을 체결, 동행을 이어간다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 9월 4일 “배우 이완과 두터운 신뢰를 바탕으로 재계약을 체결했다. 끈끈한 의리를 보여준 이완에게 감사하다. 앞으로도 꾸준히, 최선을 다해 서포트하겠다”고 전했다. 이완은 2004년 SBS ‘천국의 계단’으로 데뷔, SBS ‘태양을 삼켜라’, KBS 2TV ‘백설공주’, 영화 ‘피는 물보다 진하다’ 등 다수의 작품에서 인상적인 연기로 묵직한 존재감을 과시했다. 또한 이완은 다양한 작품과 캐릭터로 꾸준히 자신만의 필모그래피를 쌓아가고 있다고. 특히 이완은 지난해 11월 종영한 SBS ‘국민사형투표’에서 국민사형투표로 사형을 집행하는 개탈 공범 ‘정진욱’ 역을 맡아 거침없는 액션과 안정적인 연기력으로 폭넓은 캐릭터 소화력을 입증했다. 이에 이완이 스토리제이컴퍼니와 인연을 이어가며 만들어낼 시너지에 귀추가 주목된다. 한편 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현, 배유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준현 “제 남편이 XX선수다” 외국인 손님에 깜짝, 인맥 자랑 활활(어서와한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893493"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일일 택시 기사 김준현이 범상치 않은 특급 예약 손님을 태운다. 오는 9월 5일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지’에서는 한식이 낯선 외국인들을 위한 초특급 먹팁 전수 프로젝트 ‘김준현의 맛집택시’ 특집을 선보인다. ‘외국인들의 한식 실수 대참사를 만회하겠다’는 굳은 다짐으로 한식 가이드 겸 택시 기사로 변신한 김준현. 그는 공항에서 직접 손님을 찾는가하면 콜센터 시스템을 이용, 다양한 예약 손님들까지 받으며 열띤 승객 모객에 나선다. 열렬한 모객 덕분에 모두를 깜짝 놀라게 만든 손님도 있다고 해 궁금증을 자아낸다. 특히 김준현은 한 손님의 정체가 공개되자 공통된 인맥 자랑에 나서며 예약자와의 친밀감 쌓기에 돌입했다는 후문. 과연 택시 안을 후끈하게 만든 상상 초월의 예약 승객은 누구일지 기대가 모인다. 또한 예약 손님은 택시를 발견하자마자 90도 폴더 인사를 건네며 예사롭지 않은 ‘한국 잘알’ 포스를 풍겨 이목을 집중시키는데. 알고 보니 그는 자신의 SNS에 방대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김지민♥’ 김준호 “스킨도 안 발라 우리는” 상남자 돌싱 라이프 언급(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893492"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 숨길 수 없는 직진 입담을 자랑했다. 김준호는 3일 방송된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨-플러팅 왕국’ 특집에서 게스트로 나온 홍수아, 노민우, 솔비와 열띤 토크를 이어갔다. 이날 방송에서 김준호는 게스트로 출격한 노민우와 홍수아가 마치 의상을 맞춰 입은 듯 보이자 두 사람을 향해 “로미오와 줄리엣 느낌”이라는 칭찬을 날리는 등 시작부터 적재적소 리액션을 선보였다. 또한 김준호는 노민우만 바라보는 솔비에게 장난치는 탁재훈을 발견, 곧장 “(솔비가) 다른 사람이랑 이야기하는 게 싫은가 봐”라는 한마디로 그의 질투를 지적해 웃음을 자아냈다. 탁재훈과 솔비의 환장의 티키타카 속에서 김준호는 치고 빠지는 탁월한 예능감으로 ‘역시는 역시’ 뼈그맨 면모를 드러냈다. 김준호는 자신이 제일 잘생겼다고 매일 칭찬을 건넨다는 노민우의 사연에 리얼 반응을 보여 시선을 사로잡았다. 노민우의 이야기를 듣던 그는 “남자가 말이야. 골프도 치고! 스킨도 안 발라 우리는”이라고 맞받아쳤고, 사투리가 겸비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 2천억' 제니퍼 로페즈, 벤 애플렉과 2년만 이혼...얼마 줘야 할까 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308253"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제니퍼 로페즈와 벤 애플렉이 이혼 소송 중 복잡한 재정 문제로 부딪혔다. 외신에 따르면, 로페즈(55)와 애플렉(52)은 현재 이혼 전문 변호사 로라 와서와 중재 중이지만, 재정 분할로 인해 이혼 과정에 난항이 있을 수 있다고 전했다. 로페즈는 지난 8월 20일, 사바나 지역 저택에서 애플렉과 결혼식을 올린 지 2주년이 되는 날에 이혼 청원서를 제출했다. 그들은 합의 이혼을 진행하지 않았으며, 이혼 사유는 성격 차이라고 한다. 캘리포니아 주법에 따르면, 로페즈와 애플렉이 2년간 부부로 지내는 동안 벌어들인 수입이나 취득한 자산만 공동 재산으로 간주해 분할 대상이 된다. 하지만 그것은 적지 않은 금액이다. 그들은 지난 23년 7월에 베벌리힐스 저택을 매입했으며(약 912억 원), 광고, 영화 등을 통해 각각 수백만 달러의 수익을 올린 것으로 알려졌다. 서류에 따르면 로페즈는 배우자 지원에 대한 청구를 포기했고, 애플렉에게도 똑같이 적용하기를 요청했다. 2020년 기준 로페즈의 순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김진경, 신혼인데 한달 반만 재회한 ♥김승규에 함박웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893491"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 김진경이 남편 김승규와 재회한 행복한 근황을 전했다. 김진경은 9월 3일 자신의 소셜 계정에 "한 달 반 만에 만난 사진 잘 찍는 남편이 찍어 준 사진"이라는 글과 함께 하트 이모티콘을 게재했다. 사진 속엔 김승규와 데이트를 즐기는 김진경의 모습이 담겨 있다. 버뮤다 트레이닝 팬츠에 운동화를 신은 캐주얼한 차림의 김진경은 모델답게 남다른 비율을 뽐낸다. 카메라를 응시하는 김진경의 밝은 표정엔 오랜만에 만난 남편을 향한 애정이 고스란히 묻어나 훈훈함을 자아낸다. 사진을 본 누리꾼들은 "이궁 승규 선수한테 어리광 많이 부려요", "사진에 마음이 느껴져요", "남편이 찍어줘서 예쁜가 원래 예쁜가", "모델도 최고 작가도 최고 천생연분" 등의 반응을 보였다. 한편 김진경은 축구선수 김승규와 지난 6월 결혼식을 올렸다. 김승규는 사우디아라비아 프로리그 알 샤밥 FC에 소속되어 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복싱 동메달' 임애지, '라스' 녹화 중 눈물 왈칵 "말할 기회 생겨서…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767920"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 임애지가 ‘2024 파리올림픽’에서 한국 최초로 복싱 여자 54kg급 동메달을 딴 후 작심 발언을 한 이유를 밝힌다. 4일 수요일 밤 MBC ‘라디오스타'는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 ‘전투의 민족’ 특집으로 꾸며진다. 대한민국 여자 복싱 최초 동메달리스트 임애지가 ‘라스’를 찾는다. 그는 링 위에선 강펀치를 휘두르지만, 링 밖에선 엉뚱하고 발랄한 매력으로 화제를 모았는데, 인생 첫 예능인 ‘라스’ 역시 팬심으로 출연했다고 고백했다. “오늘 출연한 분들 다 연예인 같다”라며 해맑은 미소를 보였다. 임애지는 격렬했던 ‘2024 파리올림픽’ 준결승전 경기에서 판정패를 당했지만 즐기면서 했다고 밝혔다. 임애지는 “전략을 많이 짰는데, 상대가 평소 스타일대로 하지 않더라. 하지만 나는 예상대로 안 했을 때 전략까지 짰다”라며 경기를 위해 철저하게 준비를 했다고 밝혔다. 이어 “(경기 후) 사실 제가 이긴 줄 알았다. 다음엔 무조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수민 "요즘은 子 차태현 덕에 살아…하늘 같은 선배" 애정 (씨네타운)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767919"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '문경'의 최수민 배우가 아들 차태현을 언급하며 흐뭇해했다. 4일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 최수민 성우가 코너 '내 인생의 영화' 게스트로 출연했다. 이날 최수민은 박하선과 드라마 '산후조리원' 반가운 동기라고 밝히며 따뜻한 인사를 나눴다. 최수민은 '요리왕 비룡'의 비룡, '달려라 하니'의 라이벌 캐릭터 나애리, '영심이'의 오영심 등 여러 캐릭터의 성우로 활약한 바 있다. 최수민은 '산후조리원' 캐스팅 비하인드를 전하며 "그때 나는 TV에 출연한다는 생각은 꿈에도 못했다. 근데 안 한다는 생각에 미뤄뒀다. 근데 캐스팅 디렉터가 직접 연락이 와서 '나이도 많고 대사도 못 외운다'며 거절했다"고 전했다. 이어 "그리고 (차)태현이한테 전화를 했다. 듣더니 '엄마 해야지 왜 안 하냐, 남은 하고 싶어도 못하는데 꼭 하셔라'라고 하더라. 그래서 다시 연락을 드렸다. 그러면서 연기가 시작이 됐다"고 밝혔다. 한 청취자가 성우님, 배우님, 태현이 엄마 중 무슨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌남친♥ 열애설’ 블핑 리사, 여름 만끽 여행 중…명품 몸매 과시할 만해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893490"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 여름을 즐기는 근황을 전했다. 리사는 9월 3일 소셜 계정에 "summer almost over”이라는 문구와 함께 사진을 여러 장 게재했다. 사진 속 리사는 여름을 만끽하는 모습이다. 리사의 명품 몸매와 독보적 존재감이 감탄을 자아낸다. 한편 리사는 열애설이 제기된 루이뷔통모에헤네시(LVMH) 그룹 2세 프레데릭 아르노와 최근 하와이 목격담이 퍼져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여군 특집 '강철부대W' 10월 1일 첫방..'악바리 인터뷰' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263485"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W'가 최정예 여군들의 압도적 '깡'과 '포부'가 담긴 티저를 전격 공개했다. 채널A '강철부대' 시즌 최초의 여군 특집인 '강철부대W'가 '국군의 날'인 오는 10월 1일(화) 밤 10시 첫 방송을 확정지은 가운데, 제작진은 이글이글 타오르는 여군들의 열정과 강인한 모습이 담긴 티저 영상을 공식 홈페이지 및 네이버TV 등에 올려놔 본방송에 대한 기대감을 끌어올렸다. '강철부대W'는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다. 김성주-김희철-김동현-츄-장은실이 스튜디오 MC로, 최영재가 '마스터'로 캐스팅됐으며, '강철부대' 1~3을 성공적으로 이끌어온 신재호 PD와 '강철부대' 1~2, 그리고 '피지컬 100'을 집필한 강숙경 작가가 의기투합해 벌써부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이런 가운데, 3일 공개된 1차 티저 영상에는 웅장한 스케일의 미션 현장과, 이곳에서 펼쳐질 살벌한 전투, 또한 베일에 싸인 여군들의 극강 도발 멘트가 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 티저 떴다, 전장 방불]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986433"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘강철부대W’가 최정예 여군들의 압도적 ‘깡’과 ‘포부’가 담긴 티저를 전격 공개했다. 채널A ‘강철부대’ 시즌 최초의 여군 특집인 ‘강철부대W’가 ‘국군의 날’인 오는 10월 1일(화) 밤 10시 첫 방송을 확정지은 가운데, 제작진은 이글이글 타오르는 여군들의 열정과 강인한 모습이 담긴 티저 영상을 공식 홈페이지 및 네이버TV 등에 올려놔 본방송에 대한 기대감을 끌어올렸다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다. 김성주-김희철-김동현-츄-장은실이 스튜디오 MC로, 최영재가 ‘마스터’로 캐스팅됐으며, ‘강철부대’ 1~3을 성공적으로 이끌어온 신재호 PD와 ‘강철부대’ 1~2, 그리고 ‘피지컬 100’을 집필한 강숙경 작가가 의기투합해 벌써부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이런 가운데, 3일 공개된 1차 티저 영상에는 웅장한 스케일의 미션 현장과, 이곳에서 펼쳐질 살벌한 전투, 또한 베일에 싸인 여군들의 극강 도발 멘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'용감한 형사들' 안방마님 송은이, 홀로 하차한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263484"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원년 멤버였던 방송인 송은이만 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들' 시즌 4에서 모습을 감췄다. 그 이유는 무엇일까. 최근 '용감한 형사들' 측은 시즌 4로 개편하면서 김선영이 새로운 MC로 합류했다고 밝혔다. 이에 김선영은 시즌1부터 출연한 권일용, 안정환, 이이경과 함께 호흡을 맞춰나간다. '용감한 형사들'이 워낙 장수 프로그램인 만큼, 모두가 시즌4에 대한 기대를 전했다. 다만 아쉬운 점이 있다면, 바로 '용감한 형사들'의 안방마님인 송은이만 홀로 하차했다는 사실이다. 4일 스타뉴스 취재 결과, '용감한 형사들' 제작진들은 시즌4에선 새로운 코너를 만들고 방송의 톤을 바꾸고자 했다. 이에 이전과 다른 분위기를 가진 MC가 절실했던 상황. 결국 '용감한 형사들'을 오랫동안 이끌었던 송은이가 MC의 자리를 내려놓았다. 김선영은 송은이의 후임으로 들어가면서 "'용감한 형사들'은 워낙 인기 장수 프로라 사실은 잘해야 한다는 부담감이 적지 않다. 시즌1부터 해오신 송은이 씨도 최고의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 박아인, 김명민 조력자 변호사로 명품 ‘신스틸러’ 존재감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839805"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박아인이 남다른 캐릭터 소화력을 선보이며 명품 ‘신스틸러’의 존재감을 입증했다. 박아인은 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서 김강헌(김명민 분) 회장의 조력자이자 김상혁(허남준 분)의 변론을 맡은 변호사 김민 역으로 등장해 믿고 보는 배우의 내공이 느껴지는 열연으로 시청자의 시선을 사로잡고 있다. 극 중 김민은 김강헌 회장의 명에 따라 김상혁의 무죄를 입증하기 위해 물불 가리지 않고 오직 승소를 위한 변호를 진행하는 인물. 어떠한 상황이 펼쳐져도 감정의 동요 없이 의뢰인의 편에서는 김민의 일방적인 모습은 치열한 재판에 상황에 긴장감을 끌어올리며 몰입감을 선사했다. 특히 지난 2, 3일 방송된 7, 8회에서는 사건과 관련한 목격자와 증인 이청강(박우영 분)을 심문하는 김민의 법정신이 그려지며 흥미진진한 전개가 펼쳐졌다. 이날 김민은 목격자의 증언을 김상혁에게 유리한 쪽으로 유도하는 한편 사건 담당 형사 장채림(박지연 분)의 개인적 감정에 치우친 수사임을 호소하며 변호사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현숙, 전신 성형 믿을 만큼 달라진 미모 깜짝‥14kg 감량에 각선미까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893488"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현숙이 달라진 비주얼로 눈길을 끌었다. 김현숙은 9월 4일 개인 소셜미디어에 "#가는여름 #안녕 #촬영중 #잠깐"이라는 설명과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 늘씬한 자태의 김현숙이 담겼다. 매끈한 각선미가 김현숙의 체중 감량을 엿볼 수 있게 한다. 앞서 김현숙은 14kg 감량에 성공했다고 해 화제가 됐다. 재차 다이어트에 성공한 것인지 관심이 쏠린다. 한편 김현숙은 지난 2014년 비연예인과 결혼해 슬하에 아들을 두고 있으나 2020년 이혼했다. 김현숙은 JTBC '용감한 솔로 육아-내가 키운다'를 통해 아들과의 근황을 공개했다. 또한 지난해 10월에는 부산에서 '공감, 4인 4색' 토크콘서트로 팬들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현무카세’ 유민상-신기루-나선욱, 한우 40인분 먹포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986431"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘먹선생’ 유민상-신기루-나선욱이 ‘한우 40인분’에 반해, 어디서도 공개하지 않은 특급 ‘먹팁’을 방출한다. 5일(목) 오후 9시에 방송하는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’(연출 문태주) 9회에서는 대한민국 대표 ‘먹선생’ 유민상-신기루-나선욱을 아지트에 초대해 최고급 한우를 무제한 제공하는 ‘무한 한우카세’ 특집이 펼쳐진다. 이날 전현무는 양손 가득 식재료를 들고 오면서 “재료비가 역대급으로 많이 들었다. 이걸 다 먹어치울 사람들이 온다”며 긴장감을 드러낸다. 잠시 후, ‘노장 먹선생’ 유민상, ‘홍일점 먹선생’ 신기루, ‘라이징 먹선생’ 나선욱이 아지트를 찾아와 격한 환영을 받는다. 이들에게 웰컴 드링크부터 건넨 두 셰프는 “오늘 제작비가 많이 오버됐다”고 너스레를 떨며 당일 도축한 한우 8kg을 공개한다. 무려 40인분에 육박하는 한우 세트를 접한 ‘먹선생’들은 박수갈채를 보내고, 전현무는 “배부를 때까지 무제한으로 먹는 최고급 한우와 사이드 메뉴까지 10코스를 준비했다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경남, '정글밥' 고정 출연…팔라완 제도서 맹활약 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318842"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 후 첫 고정 예능 발탁 배우 김경남이 정글로 떠난다. SBS 예능프로그램 '정글밥' 제작진은 4일 "김경남이 새 멤버로 합류한다. 기존 멤버들과 김경남은 새로운 정글로 떠난다"고 전했다. 이로써 김경남은 데뷔 후 처음으로 고정 예능에 도전한다. '정글밥'은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램이다. 배우 류수영, 코미디언 이승윤, 가수 겸 배우 서인국과 유이가 출연 중이다. 남태평양 바누아투로 떠났던 네 사람은 새로운 곳인 동남아시아 북동부에 위치한 팔라완 제도로 떠난다. 1700여 개에 달하는 섬만큼이나 다채로운 식문화와 풍부한 해양자원이 있다. 그중에서도 팔라완 제도의 최초 부족이 살고 있는 곳으로 찾아가 한식을 전파한다. 류수영은 "팔라완 제도는 한국처럼 쌀밥 문화가 있는 곳이기 때문에 한국의 밥도둑인 반찬 문화를 많이 알리고 오겠다"고 포부를 밝혔다. 이와 함께 멤버에도 변화가 생긴다. 새로 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 “5개월 금주로 술살 빠져, 트로트계 연상 킬러? 이승기에 미안”(12시엔)(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893487"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 솔직하고 유쾌한 입담을 자랑했다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 새 미니앨범 'SuperSuper'(슈퍼슈퍼)를 발매한 가수 영탁이 게스트로 출연했다. 이날 본인의 목격담을 기다리는 영탁에게 많은 목격담이 도착했다. 한 청취자는 영탁이 친한 언니의 대학 선배였다며 "그때도 인싸셨고 학교 생활을 열심히 하셨다더라"고 전했다. "약간 반 인싸였다. 선택적 인싸였다. 누군가에겐 아싸였을 수도 있다. 학교 생활을 무난하게 했던 것 같다"는 영탁은 과대표도 했냐는 질문에 "처음 말씀드리는데 초중고 12년을 애들이 등 떠밀어서 반장을 다 했다. 대학교 가서는 '이젠 과대를 내가 안 해봐야지'했다. 뒤에 빠져봐야겠다는 마음을 20살에 처음 먹고 학교생활을 아웃사이더로 했다가 들어갔다가 그렇게 생활한 듯하다. 대학교에서 감투질한 건 없다"고 밝혔다. 또 다른 청취자는 "남촌초 기억하시냐. 아들과 같이 축구하고 놀아주셨는데 사진을 못 찍어 아들이 아쉬워했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연·임지연·지창욱 '리볼버', 6일부터 쿠팡플레이 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318841"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일간 500원 조건으로 제공 영화관 대신 안방극장에서 '리볼버' 관람 가능 배우 전도연 지창욱 임지연 주연의 영화 '리볼버'를 안방극장에서 만날 수 있다. 쿠팡플레이는 4일 "영화 '리볼버'(감독 오승욱)를 쿠플클럽을 통해 6일부터 8일까지 3일간 500원의 파격적인 조건으로 제공한다"고 밝혔다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. 전도연 지창욱 임지연을 비롯해 김준한 김종수 정만식 전혜진 이정재 정재영 등 대한민국 대표 배우들이 대거 출연한다. 작품은 목적을 향해 직진하는 선명하고 독보적인 서사가 아름다운 미장센, 귀를 사로잡는 음악과 어우러져 범죄물의 전형성을 깨뜨린다. 무엇보다 예상치 못한 웃음까지 담아내 다양한 재미를 선사한다. 쿠팡플레이는 3일간의 혜택 기간 이후부터는 개별 구매를 통해 '리볼버'를 제공한다. 관계자는 "'리볼버'를 쿠팡플레이 고객들에게 선보일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 박아인, 숨멎 임팩트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986424"/>
        <updated>2024-09-04T05:11:42.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박아인이 남다른 캐릭터 소화력을 선보이며 명품 ‘신스틸러’의 존재감을 입증했다. 박아인은 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서 김강헌(김명민 분) 회장의 조력자이자 김상혁(허남준 분)의 변론을 맡은 변호사 김민 역으로 등장해 믿고 보는 배우의 내공이 느껴지는 열연으로 시청자의 시선을 사로잡고 있다. 극 중 김민은 김강헌 회장의 명에 따라 김상혁의 무죄를 입증하기 위해 물불 가리지 않고 오직 승소를 위한 변호를 진행하는 인물. 어떠한 상황이 펼쳐져도 감정의 동요 없이 의뢰인의 편에서는 김민의 일방적인 모습은 치열한 재판에 상황에 긴장감을 끌어올리며 몰입감을 선사했다. 특히 지난 2, 3일 방송된 7, 8회에서는 사건과 관련한 목격자와 증인 이청강(박우영 분)을 심문하는 김민의 법정신이 그려지며 흥미진진한 전개가 펼쳐졌다. 이날 김민은 목격자의 증언을 김상혁에게 유리한 쪽으로 유도하는 한편 사건 담당 형사 장채림(박지연 분)의 개인적 감정에 치우친 수사임을 호소하며 변호사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여왕벌 게임’ 수싸움-몸싸움 전율 온다, 13일 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986421"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve) 오리지널 예능 ‘여왕벌 게임’이 처절하고 혹독한 생존 게임에 뛰어든 출연자들의 비장함을 엿보게 하는 메인 포스터를 공개했다. 9월 13일(금) 첫 선을 보이는 ‘여왕벌 게임’은 여왕벌 6인이 지배하는 세계관 속에서, 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인이 팀을 이뤄 상금을 놓고 경쟁하는 계급 생존 리얼리티 프로그램이다. 이 과정에서 치열한 몸싸움은 물론, 무리 내 계급 갈등, 심리전 등이 펼쳐져 다양한 인간군상을 들여다보는 극강의 재미와 손에 땀을 쥐게 하는 스릴을 안겨줄 전망이다. 공개에 앞서 웨이브는 여성 출연자 6인과 남성 출연자들의 비장한 눈빛과 결연한 의지가 엿보이는 메인 포스터를 선보여 기대감을 끌어올렸다. 우선 이번 포스터에는 6개 팀을 이끄는 리더 모니카, 장은실, 정혜인, 서현숙, 신지은, 구슬의 모습이 정중앙에 위치해 있어 시선을 강탈한다. 또한 이들 위에는 “지배하고 포섭하여 생존하라”라는 문구가 담겨 있어, 향후 ‘여왕벌 게임’에서 벌어질 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복싱 동메달’ 임애지 “판정패 당했지만 즐겼다…내가 이긴 줄 알아”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893484"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복싱 국가대표 임애지가 ‘2024 파리올림픽’에서 한국 최초로 복싱 여자 54kg급 동메달을 딴 후 작심 발언을 한 이유를 밝힌다. 9월 4일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 ‘전투의 민족’ 특집으로 꾸며진다. 대한민국 여자 복싱 최초 동메달리스트 임애지가 ‘라스’를 찾는다. 그는 링 위에선 강펀치를 휘두르지만, 링 밖에선 엉뚱하고 발랄한 매력으로 화제를 모았는데, 인생 첫 예능인 ‘라스’ 역시 팬심으로 출연했다고 고백해 이목을 집중시켰다. “오늘 출연한 분들 다 연예인 같다”라며 해맑은 미소를 보였다. 임애지는 격렬했던 ‘2024 파리올림픽’ 준결승전 경기에서 판정패를 당했지만 즐기면서 했다고 밝혀 눈길을 모았다. 임애지는 “전략을 많이 짰는데, 상대가 평소 스타일대로 하지 않더라. 하지만 나는 예상대로 안 했을 때 전략까지 짰다”며 경기를 위해 철저하게 준비를 했다고 밝혔다. 이어 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 의자왕 경수, 아뿔싸, 감분싸! (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986420"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 경수가 ‘4:1 데이트’에서 아찔한 돌발 상황에 처한다. 4일(오늘) 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 22기 경수가 정숙-옥순-현숙-정희와 달콤살벌한 ‘4:1 데이트’를 하는 모습이 그려진다. 앞서 경수는 솔로녀들의 첫 데이트 선택에서 정숙-옥순-현숙-정희의 선택을 받아 ‘팀 경수’를 결성했던 터. 이날 경수는 식당에서 네 명의 돌싱녀에게 둘러싸여 폭풍 질문을 받지만, “본인이 마음에 두고 있는 사람이 여기에 왔냐?”라는 돌싱녀들의 추궁에 난처한 표정을 짓는다. 이에 돌싱녀들은 “(호감녀) 1, 2위에게 매운 쌈을 싸줘서 상대가 알아차릴 수 있게 하자”라는 아이디어를 내서 경수의 마음을 확인하려 한다. 마지못해 이를 수락한 경수는 ‘호감녀’ 두 명에겐 고추냉이를, 순위에 들지 못한 돌싱녀에게는 된장을 넣은 쌈을 싸주기로 하고 조심스레 쌈 제조에 들어간다. 경수의 쌈을 기다리던 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 설경구 '올해도 열일! 지천명 아이돌의 완벽 수트핏']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026747"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족(감독 허진호)' 제작보고회가 4일 오전 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 '보통의 가족' 제작보고회에 참석한 배우 설경구가 포즈를 취하고 있다. 설경구 장동건 김희애 수현 주연의 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화로 오는 10월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아야네♥’ 이지훈, 6살 차이 장모와 단둘이…진땀 뻘뻘 (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986418"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 이지훈이 결혼 후 처음 방한하는 일본인 장모님을 위해 특급 이벤트를 준비한다. 5일 방송되는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 19회에서는 지난 7월 딸 루희를 품에 안은 ‘46세 꽃대디’ 이지훈이 자신보다 여섯 살 위인 장모님의 첫 방한을 맞아, 진땀을 흘리며 동분서주하는 현장이 펼쳐진다. 이날 이지훈은 장모님을 공항에서 픽업하기 위해 차를 몰고 나선다. 14세 연하인 일본인 아내 아야네가 신생아인 딸을 돌보느라 바쁜 가운데, 혼자 장모님을 모시러 나서 훈훈함을 안긴 것. 잠시 후, 이지훈은 장모님과 상봉해 반가워하는데, 스튜디오에서 이를 지켜본 ‘꽃대디’들은 “생각보다 어려 보이시는데?”라며 놀라워한다. 이에 이지훈은 “사실 장모님과 나는 여섯 살 나이 차”라며 “(장모님이) 아야네를 스무 살에 낳으셨다”고 설명한다. ‘52세 꽃대디’인 김원준은 깜짝 놀라, “그러면 나랑 동갑이야?”라고 찐 반응을 보여 모두를 폭소케 한다. 사위와 반가운 인사 후, 차에 탄 아야네의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노민우, 첫눈에 반한 女스타에 대뜸 '키스'..."쟁취하고 싶었다" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308249"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노민우가 미모의 여성 연예인에게 첫 눈에 반했던 순간을 회상하며 적극적인 연애 스타일을 고백했다. 지난 3일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에는 게스트로 가수 겸 배우 노민우, 화가로 변신한 솔비, 배우 홍수아가 출연했다. 이날 솔비는 마음에 드는 남자는 거의 유혹할 수 있다고 자신감을 드러냈다. 그는 "저는 플러팅을 약하게 하지 않고 마음에 들면 직진한다"라고 설명했다. 이어 솔비는 노민우에 손 스킨십을 유도하며 "한 번 (손깍지) 껴 봐도 돼요?"라고 말해 모두를 놀라게 했다. 이에 노민우는 "이런 분은 처음이다. 보통 손 예쁘다는 칭찬은 들어봤는데, 껴 봐도 되냐는 분은 처음이다"라고 전했다. 노민우는 과거 첫눈에 반했던 여자 연예인이 횡단보도 건너편에서 다가 오자 뽀뽀를 했다고 깜짝 고백했다. 그는 "첫눈에 반했다. 쟁취하고 싶다는 욕망이 부끄러움을 이겼다"라고 밝혔다. 노민우는 그때가 두 번째 만남이었다고 설명해 듣는 이를 놀라게 했다. 또 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 장동건 '영원한 미남의 정석']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026746"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족(감독 허진호)' 제작보고회가 4일 오전 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 '보통의 가족' 제작보고회에 참석한 배우 장동건이 포즈를 취하고 있다. 설경구 장동건 김희애 수현 주연의 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화로 오는 10월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 통큰 미담에도 겸손‥MV 출연자 120명에 커피쿠폰 플렉스(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893483"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁의 미담이 공개됐다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 새 미니앨범 'SuperSuper'(슈퍼슈퍼)를 발매한 가수 영탁이 게스트로 출연했다. 이날 영탁은 뮤직비디오 촬영을 "저희 안무팀 댄서분 빼고, 드라마 촬영 위해 와주신 댄서분만 50분, 배우분만 70분. 120분이 도와주셨다"면서 "저는 솔직히 당황했다. 이 정도로 많은 분들이 섭외가 됐구나. 기획은 같이 했는데 장면에서 이렇게 많은 분이 도움을 주실 줄 몰랐는데 감독님이 잘 연출해주셔서 감사하더라. 날도 더운데 많은 분들이 에너지를 보태주셔서 감사했다"고 말했다. 영탁은 주현영이 "커피 쿠폰을 다 쏘셨다고?"라고 묻자 멋쩍어하며 "좀 더우신데 고생하신 것 같아서 (쏘게 됐다)"고 겸손하게 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’ 엄마는 24시간 열일모드···육아는 뒷전?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986416"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 주가은이 ‘가계 적자’를 메우려 24시간 ‘열일 모드’를 켜지만, 정작 두 아들의 육아는 뒷전이라 우려를 자아낸다. 4일(오늘) 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 12회에서는 주가은이 띠동갑 연상의 남편 이광섭과 동반 출연해, 서로를 향한 불만을 터뜨리며 고민 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 특히, 이 과정에서 주가은은 직장 생활을 제대로 하지 않고 게임만 좋아하는 남편을, 이광섭은 일만 하느라 두 아들 육아와 살림에는 무관심한 아내를 문제시 삼지만, 정작 이들의 두 자녀가 가장 많이 상처받고 있는 것은 물론, 위험한 환경에 노출돼 있다는 게 알려져 스튜디오 출연진들을 눈물짓게 만든다. 이날 주가은은 “현재 운동복 쇼핑몰을 운영 중”이라며 혼자서 열일 하는 일상을 공개한다. 실제로 주가은은 직접 피팅 모델로 나서는 것은 물론, CS, 택배 포장 등을 도맡아, 잠도 제대로 자지 못한 채 일만 한다. 이광섭도 그런 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '키 177cm' 수현, 시원시원하게 쭉 뻗은 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026745"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족(감독 허진호)' 제작보고회가 4일 오전 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 '보통의 가족' 제작보고회에 참석한 배우 수현이 포즈를 취하고 있다. 설경구 장동건 김희애 수현 주연의 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화로 오는 10월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, ‘여섯 살 연상’ 日 장모 첫 방한에 긴장 (‘꽃중년’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377476"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 이지훈이 결혼 후 처음 방한하는 일본인 장모님을 위해 특급 이벤트를 준비한다. 오는 5일 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 19회에서는 지난 7월 딸 루희를 품에 안은 ‘46세 꽃대디’ 이지훈이 자신보다 여섯 살 위인 장모님의 첫 방한을 맞아, 진땀을 흘리며 동분서주하는 현장이 펼쳐진다. 이날 이지훈은 장모님을 공항에서 픽업하기 위해 차를 몰고 나선다. 14세 연하인 일본인 아내 아야네가 신생아인 딸을 돌보느라 바쁜 가운데, 혼자 장모님을 모시러 나서 훈훈함을 안긴 것. 잠시 후, 이지훈은 장모님과 상봉해 반가워하는데, 스튜디오에서 이를 지켜본 ‘꽃대디’들은 “생각보다 어려 보이시는데?”라며 놀라워한다. 이에 이지훈은 “사실 장모님과 나는 여섯 살 나이 차”라며 “(장모님이) 아야네를 스무 살에 낳으셨다”고 설명한다. ‘52세 꽃대디’인 김원준은 깜짝 놀라, “그러면 나랑 동갑이야?”라고 찐 반응을 보여 모두를 폭소케 한다. 사위와 반가운 인사 후, 차에 탄 아야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 상복 터졌다..."DJ상 등 2연패, 여러분 덕" 감사 인사 (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767907"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 수상 소감을 전했다. 4일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 이현이, 빽가와 함께 '소신발언' 코너를 진행했다. 이날 박명수는 "올해 상복이 터졌다"며 올해의 브랜드 대상 DJ상과 사회 공적상 2연패를 수상했다며 기쁨을 감추지 못했다. 이어 "너무 감사하다. 다 여러분들 덕이다. 사회 공적상 받을 때 감사패밖에 못 받았는데 커피 쿠폰이 더 좋다. 커피 쿠폰에 감사패를 써달라"며 청취자들에게 아낌없이 커피 쿠폰을 돌리며 오프닝을 열었다. 이후 박명수는 빽가에게 "브라이언이 청소하러 한번 왔다 가지 않았냐. 평소에 깨끗하게 하고 사는데 어땠냐"며 '청소광'에 출연한 것을 언급했다. 빽가는 "청소할 것도 없었는데 뭐 하나 잡아보려고 꼼꼼히 보더라. 꼴 보기 싫었다. 재밌게 하고 갔는데 아쉬웠던 게 미국 출장으로 한 달 동안 집 비워서 깨끗한데 왜 먼지가 있냐면서 공격하더라. 먼지 가지고 늘어지는 거 보고 그러려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 주현영에 공개 사과 “초면에 욕설 퍼부어”(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893481"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 영탁이 주현영에게 공개 사과했다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 새 미니앨범 'SuperSuper'(슈퍼슈퍼)를 발매한 가수 영탁이 게스트로 출연했다. 이날 영탁은 주현영이 "저희가 인연이 있잖나. 드라마에서 너무 짧게 만났었다"며 반가워하자 "죄송한 마음이 있었다. 현영 씨를 어디에서 한 번 공개적으로 사과를 해야 하나 벼르고 있다가 라디오 진행하신다는 말을 듣고 공식적으로 사과해야겠다 해서 공개 사과하러 왔다"고 고백했다. "뵌 지 30분도 안 돼서 면전에 욕설을 퍼부었다"는 것. 주현영은 놀랄 수도 있는 사연에 "오해마시고 2년 전 드라마 '연예인 매니저로 살아남기'에 영탁 님이 특별출연을 하셔서 불꽃연기를 펼쳐주시고 가셨다. 극중 저에게 마음껏 욕설과 막말을 하는 신이 있었다"고 설명했다. 영탁은 이에 "공개 사과하러 왔다"며 사과를 위해 '12시엔 주현영' 출연을 직접 원한 사실도 전해 눈길을 끌었다. 한편 영탁은 지난 9월 3일 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송종국 전처 박연수 “월급도 없는 매니져 신세, 화 난다” 아들딸 케어 쉽지 않아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893480"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박연수가 바쁜 일상에 한탄을 더했다. 박연수는 9월 4일 자신의 소셜미디어에 "오늘 기분이 별로다 했더니 누군가 하늘을 보라 했다"며 "하늘을 보니 더 화가 났다. 이렇게 맑은 날씨에 월급도 없는 매니저 신세!"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 파란 하늘이 담겼다. 박연수는 지난 2006년 전 축구선수 송종국과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 2015년 이혼했다. 박연수는 현재 두 아이를 홀로 양육 중으로, 아이들 케어가 쉽지 않은 일상을 엿볼 수 있다. 송종국과 박연수의 딸 송지아, 아들 송지욱은 각각 골프선수와 축구선수 꿈을 키우며 바삐 지내는 것으로 알려졌다. 앞서 박연수는 딸 지아에 대해 "늦게 시작한 지아는 프로입문을 최대한 빨리하는게 소원이다. 엄마 고생 덜어준다고 국가대표나 상비군 패스하고 빨리 프로 되는게 목표였고 아직 생일이 안지나서 프로턴을 못하는 선수들에게 쎄미를 미리주는 시합에서 5등안에 들겠다는 마음 뿐이다"라고 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 미사모, 컴백 준비?!모모의 변신 궁금증 유발! (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893479"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 유닛 미사모(MISAMO) 멤버 미나, 사나, 모모가 9월 4일 오후 해외 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 독일 프랑크푸르트로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스탈 ‘옅은 미소에 심쿵’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893478"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 크리스탈(Krystal, 정수정)이 9월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현, 신사동 건물 74억에 매입하며 ‘건물주’ 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585651"/>
        <updated>2024-09-04T04:12:10.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차태현이 서울 강남구 신사동 건물을 74억 원에 매입하면서 건물주가 됐다. 3일 땅집고와 부동산업계에 따르면 차태현은 서울 강남구 신사동 소재 지하 1층~지상 3층, 대지면적 192.6㎡(58.26평), 연면적 393.36㎡(118.99평) 규모 다가구주택을 74억 원에 매입했다. 차태현은 해당 건물을 개인 명의가 아닌 아내 최석은 씨가 사내이사로 있는 ‘주식회사차앤최엔터테인먼트’ 법인 명의로 건물을 매수했다. 채권최고액이 57억 3600만 원으로 설정된 것으로 봤을 때, 실제 대출 원금은 매입가의 65%인 47억 8000만 원쯤으로 추정된다. 건물 매입가격인 74억 원에 취득세·법무비·중개비 등 부대비용 5.8%를 더하면 실제로 차태현이 건물을 손에 넣는 데 들어간 현금은 30억 5000만 원 정도인 것으로 보인다. 차태현이 매입한 건물은 지하철 3호선 압구정역까지 걸어서 8분 정도 걸리는 역세권 입지인 것으로 알려져 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>