<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-05T06:15:47.156Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김수찬 父 아들 앞길 막아” vs “그 정도로 나쁜 아빠 아냐”(연예뒤통령)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893960"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수찬 모자가 김수찬 부친에게 당한 피해를 고백한 가운데 부친에 대한 평판이 전해졌다. 지난 9월 4일 유튜브 채널 '이진호의 연예뒤통령'에는 '연 끊은 아버지의 실체! 김수찬 눈물나는 가정사 알고보니'라는 제목의 영상이 게재됐다. 앞서 김수찬 어머니는 지난 9월 2일 방송된 KBS Joy ‘무엇이든 물어보살’에 익명을 전제로 출연, 14년 전 이혼한 전남편이 유명 가수인 아들의 앞길을 막고 있어 힘들다고 폭로해 해당 가수에 대한 궁금증이 모아졌다. 김수찬 어머니는 방송에서 “어릴 때부터 폭력이 너무 심했고 위자료 없이 도망치듯 이혼했다. 애들 셋을 다 데리고. 친권, 양육권 저한테 다 있었다. 이혼하고 1년 있다가 아들이 노래하며 TV에 나왔는데 그걸 보고 찾아왔다. 큰 소속사와 계약을 앞두고 있었는데 자기가 다시 맡겠다고”라며 “전남편이 아들 앞으로 활동비라며 대출을 왕창 받았다. 아이를 끌고 다니면서. 8년 동안 방송국 관계자들에게 가족을 위해 헌신하는 아버지처럼 이야기하고 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악동클럽 이태근, 코로나19 백신 접종 후 뇌출혈 투병 끝 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893959"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 악동클럽 출신 이태근이 사망했다. 향년 41세. 9월 5일 한경닷컴은 3년 전 코로나19 백신 부스터샷 접종 후 중태에 빠져 장기간 입원 치료를 받아 온 이태근이 최근 사망했으며, 이날 오전 발인을 마쳤다고 전했다. 이태근은 2001년 방송된 MBC ‘목표달성 토요일’의 ‘악동클럽’에 출연해 얼굴을 알렸으며, 2002년 그룹 악동클럽으로 데뷔했다. 2006년에는 디 에이디로 팀명을 바꾸고 활동을 펼쳤다. 지난 2022년 2월 한 온라인 커뮤니티를 통해 이태근이 코로나19 백신 접종 후 위독한 상태라는 소식이 전해졌다. 이태근의 지인이라고 밝힌 누리꾼은 “기저질환이 있었지만 쌍둥이 낳고 행복하게 잘 살고 계셨다. 백신 3차 맞고 지금 중환자실에 있다고만 전해 들었는데 헌혈이 급하다”라고 전했다. 당시 이태근의 아내도 “제 남편이 중환자실에서 너무나 위중한 상태다. 체중도 20kg 이상 빠진 상태라 (성인 남자 키 178cm, 몸무게 45kg 미만) 아무것도 먹지도 못하고 영양제도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김명수, 사망쇼크···존재감 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986720"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김명수가 ‘완벽한 가족’에서 사망 엔딩을 맞았다. 김명수는 지난 4일 오후 방송된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오, 제작 빅토리콘텐츠)에서 윤상현이 휘두른 칼에 찔려 사망하는 엔딩으로 안방극장에 충격을 안겼다. ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. ‘완벽한 가족’에서 김명수는 강력계 형사 이성우 역을 맡았다. 파트너인 선배 형사 신동호(김도현 분)를 따라 많은 일을 도맡아 하며, 여유롭고 느긋한 성격과 형사로서의 투철한 책임감을 가진 인물이다. 이날 방송에서 지현우(이시우 분)를 찾아간 이성우는 그의 우산 속으로 뛰어들어 영화 ‘늑대의 유혹’ 명장면으로 불리는 강동원의 우산 신을 그대로 재현해 웃음을 자아냈다. “어때? 강동원 같지?”라며 장난기 가득한 모습을 보인 것에 이어 그를 햄버거 가게로 끌고가 “네가 수연이 번호에 음성 메시지 남겼잖아”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매일 도끼 들고 살인 예고 하는 남자‥알고 보니 둘째 오빠?(실화탐사대)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893958"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 5일 오후 9시 방송되는 MBC '실화탐사대'에서는 '그 남자의 살인예고' 편이 전파를 탄다. ■ 첫 번째 실화 : 그 남자의 살인예고 누군가 매일 같이 도끼를 들고 살인예고를 한다? 선이(가명) 씨의 목숨과 심지어 그녀의 자식에게까지 협박을 일삼던 그 남자는 놀랍게도 둘째 오빠. 지난 6월 갑자기 둘째 오빠가 어머니 집 2층에 들어온 뒤로 형제들 간의 싸움이 시작됐다고 한다. ▶ CCTV에 찍힌 끔찍한 살인예고 혼자 사시는 어머니 걱정에 집 곳곳에 설치해뒀던 CCTV. 그런데 둘째가 어머니 집에 살면서부터 CCTV는 협박의 도구가 됐다. 매일 같이 CCTV 앞에서 각종 흉기를 들어 보이며 형제들을 향해 온갖 욕설과 살해 협박을 한 둘째. 하루는 CCTV에 위급한 상황에 처한 어머니 모습이 포착돼 급히 어머니를 병원으로 이송하고 필요한 것들을 챙기러 어머니 집을 찾은 셋째 부부. 그런데 느닷없이 둘째의 폭행이 시작돼 20여 분간 이어졌던 무차별 폭력으로 얼굴과 몸을 크게 다치게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“’기생충’ 부잣집 같아”…김재중, 효심 가득 60억 본가 최초 공개 (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377782"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 김재중의 효심이 가득 담긴 본가가 최초 공개된다. 6일 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 아시아의 중심 김재중이 쉬는 날을 맞이해 부모님이 계신 본가를 찾는다. 누구보다 바쁜 스케줄을 소화하면서도 늘 부모님 생각을 하는 효자 김재중, 9남매 막내아들 김재중을 향한 부모님의 깊은 사랑이 금요일 저녁 안방에 훈훈하고 뭉클한 감동을 선사할 것으로 보인다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 양손 가득 선물을 들고 부모님이 계신 본가를 찾았다. 김재중의 부모님은 아들이 온다는 소식에 버선발로 마중 나와 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛으로 맞이했다. 김재중 역시 어머니를 보자마자 꼭 끌어안고 “우리 엄마 오늘 왜 이렇게 예뻐요?”라며 애교 넘치는 인사를 건네 어머니를 웃게 했다. 이어 눈길을 끈 것은 김재중의 본가였다. 방송 최초로 공개된 김재중의 본가는 지하 차고 포함 총 4개 층의 대규모 저택이었다. 지하 1층의 거대한 차고, 7m에 달하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은, ‘조립식 가족’ 출연 확정…황인엽과 모자 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840065"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 ‘조립식 가족’ 출연을 확정 지었다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호)은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스로, 김혜은은 극 중 남들과는 조금 다른 모성애를 지닌 권정희 역을 맡아 황인엽과 모자 호흡을 맞춘다. 권정희는 극 중 김산하(황인엽 분)의 엄마이지만, 오랜 시간 산하와 떨어져 지낼 수 밖에 없는 사연을 지닌 인물이다. 뜻 밖의 불운으로 산하를 미워하며 지낸 정희는 산하와의 재회를 통해 색다른 모자 케미를 예고한다. 앞서 KBS2 ‘다리미 패밀리’와 디즈니+ ‘넉오프’ 출연 소식도 전한 김혜은은 그야말로 하반기를 열일 행보로 이어간다. 특히 ‘다리미 패밀리’에서는 우아한 재벌집 사모님으로, ‘넉오프’에서는 부산 짝퉁 시장을 배경으로 전략가 활약을 펼치는 변호사로 변신할 예정이어서 작품마다 색다른 매력을 선사할 것으로 기대를 모은다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기→태민 소속사 유튜브, 테슬라로 변경? "해킹 피해 때문"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308434"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 태민 등이 소속된 연예 기획사 유튜브 계정이 해킹을 당했다. 5일 오전, 가수 이승기와 태민에 이어서 걸그룹 비비지까지 소속되어 있는 소속사 빅플래닛메이드엔터의 유튜브 계정이 갑자기 해킹돼 소속 연예인들이 피해를 보고 있다. 그간 일궈온 메이킹 영상 등 팬들과 나눠온 소중한 기록이 모두 송두리째 사라졌다. 다수의 연예인이 많은 영상을 공유해 왔던 만큼 큰 피해가 우려되는 상황이다. 현재 빅플래닛메이드엔터의 공식 유튜브 채널에 접속하면 기존에 업로드했던 영상은 모두 내려가 찾아볼 수 없다. 공식 채널의 로고는 '테슬라' 로고로 변경됐고, 거기에 뜬금없이 일론 머스크의 연설 영상만이 자리를 잡고 있다. 게다가 아직 누가 이런 해킹을 했는지 알 수 없어 사건은 오리무중 상태에 빠졌다. 빅플래닛메이드엔터는 "오늘 새벽 빅플래닛메이드 아티스트 공식 유튜브 채널이 해킹됐음을 인지했다"라며 "문제 해결을 위해 유튜브 측과 해결 방법을 강구하고 있으며 전체 콘텐츠의 빠른 복구를 위해 최선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 의리란 이런 것‥간식차 2대 통큰 선물 “재영아 보고싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893957"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 후배 김재영에게 따뜻한 의리를 선보였다. 배우 김재영은 9월 4일 자신의 소셜 계정에 "현정 누나의 깜짝 선물. 너무 너무 고마워용! 너무 행복한 하루 보냈어요!"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속엔 고현정이 보낸 커피차와 간식차 앞에서 인증샷을 남기는 김재영의 모습이 담겨 있다. 고현정은 "재영아 항상 보고싶어. 재영이와 지옥에서 온 판사를 응원합니다. 지옥에서 온 판사 배우 스텝 여러분 모두 화이팅하세요"라는 응원 메시지로 따뜻한 마음씨와 후배를 챙기는 의리를 동시에 드러내 훈훈함을 자아냈다. 누리꾼들은 "너무 좋은 누나 두셨네요", "멋진 현정 누나", "남은 촬영 파이팅!" 등의 반응을 보였다. 한편 김재영은 지난 2021년 방영된 JTBC 드라마 '너를 닮은 사람'에서 고현정과 연상연하 집착 로맨스를 선보여 화제를 모았다. 김재영이 출연하는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'는 오는 9월 21일 오후 10시 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 ‘이 기세 이대로’ 음방 인기몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986716"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 오늘(5일)부터 신곡 ‘녹아내려요’ 음악 방송 활동을 시작하고 인기 상승세를 잇는다. DAY6는 2일 오후 6시 새 미니 앨범 ‘Band Aid’(밴드 에이드)와 타이틀곡 ‘녹아내려요’를 발매하고 화려하게 컴백했다. 5일 Mnet ‘엠카운트다운’을 시작으로 6일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’, 7일 MBC ‘쇼! 음악중심’, 8일 SBS ‘인기가요’에 출연해 컴백 열기를 더욱 뜨겁게 끌어올린다. 신곡 ‘녹아내려요’는 발매 직후 각종 음원 차트를 휩쓸며 ‘믿고 듣는 데이식스’의 명성을 재입증했다. 발매 당일 멜론 톱 100 차트 5위로 진입했고 4일 오전 9시 기준 멜론 톱 100, 핫 100, 실시간 차트와 지니뮤직, 벅스, 바이브 국내 급상승 차트, 플로 24시간 차트 1위를 석권했다. 새 앨범 타이틀곡 ‘녹아내려요’와 더불어 수록곡 ‘괴물’, ‘그녀가 웃었다’, ‘망겜’, ‘도와줘요 Rock&amp;Roll’(록앤드롤), ‘COUNTER’(카운터), ‘I’m Fine‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 김이냐, 킴이냐···영숙이 결정했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986714"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 14기 영숙-미스터 김-미스터 킴의 ‘다사다난’ 삼각 로맨스가 끝이 난다. 5일(오늘) 오후 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 새로운 사랑을 찾아 ‘솔로민박’에 들어온 7인의 최종 선택 현장이 펼쳐진다. 앞서 14기 영숙, 영자, 현숙과 네 명의 ‘미스터’들과 여름 무더위보다 더 뜨거운 러브라인으로 ‘솔로민박’을 뜨겁게 달궈 왔다. 이중, 14기 영숙과 미스터 김, 미스터 킴은 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔는데, 이날도 미스터 김과 미스터 킴은 각자의 방식대로 14기 영숙을 향한 ‘끝장 어필’에 나선다. 우선 미스터 킴은 14기 영숙을 포함한 모두 앞에서 갑자기 재킷을 집어던지더니 정성들여 만든 선물을 깜짝 공개한다. 미스터 킴의 기습 어필에 14기 영숙은 만감이 교차하는 표정을 지은 뒤, 직후 제작진과의 인터뷰에서 “되게 울컥했다”고 당시의 심경을 털어놓는다. 미스터 킴에 질세라 미스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키이스트 예능 제작 진출, '슈돌' 강봉규  PD 손잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030352"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키이스트의 첫 제작 ENA 새 토요 예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’이 오는 9월 첫 선을 보인다. 7일 첫 방송되는 ENA 새 예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 프로그램으로 OTT 플랫폼인 넷플릭스, 티빙, 왓챠, 웨이브를 통해서도 공개된다. 종합 엔터테인먼트 기업 키이스트는 지난 4월 예능 제작사업 진출을 선언하고 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’, ‘신상출시 편스토랑’을 기획 제작한 강봉규 PD를 영입했다. 관찰 예능 불패의 신화를 이어온 ‘강봉규 사단’인 강봉규 PD, 백순영 작가의 첫 키이스트 제작 예능 ‘내 아이의 사생활’은 국내 방송 채널로는 ENA에 편성됐다. 편성 전부터 높은 관심과 입소문의 결과 넷플릭스, 티빙, 왓챠, 웨이브까지 OTT 편성이 확정되어 첫 방송 전부터 프로그램에 대한 기대감이 고조되는 상황. 프로그램 MC로는 ‘도장부부’ 장윤정, 도경완 부부가 참여한다. 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "안 할 이유 없어" 김동욱, 5년 만의 코미디 도전→박지환 치트키 쓴 유쾌한 '강매강']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678662"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강력하지 않은 강력반이라지만, 그 어느 강력반보다 매력적이다. 5년 만의 코미디 연기로 돌아온 배우 김동욱이 "굉장히 자신있다"며 자신감을 내비쳤다. 5일 오전 서울 라마다서울신도림호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'의 제작발표회가 열린 가운데 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우와 안종연 감독이 참석했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 드라마 ‘라켓소년단’을 공동 연출한 안종연 감독과 시트콤계의 레전드 ‘하이킥’ 시리즈를 집필한 이영철 작가 그리고 이영철 작가와 ‘감자별 2013QR3’, ‘너의 등짝에 스매싱’을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞췄다. 김동욱은 초엘리트 신임반장 ‘동방유빈’ 역을, 박지환은 본인피셜 직감으로 수사하는 마성의 불도저 형사 ‘무중력’ 역을, 서현우는 목표를 얇고 길게 가는 생계형 형사 ‘정정환’ 역을, 박세완은 노필터 입담의 다혈질 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[섹시 트로트 디바 서지오 “배아현 나영 몰락시킬 것” 무섭네(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893954"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서지오가 배아현과 나영을 몰락시키겠다고 선언한다. 9월 5일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '박터졌네' 특집으로 꾸며진다. 박영규, 서지오, 소유미까지 초대박 스타들이 게스트로 합류해, TOP7 멤버들과 선후배 계급장을 뗀 치열한 노래 대결을 펼친다. 무엇보다 이날 방송에서는 서지오VS배아현VS나영의 쟁쟁한 맞대결이 성사돼 시청자들의 흥미를 제대로 이끌어낼 전망이다. 먼저 원조 섹시 트롯 디바 서지오가 김현철의'달의 몰락'으로 무대에 등판, 대결 상대인 배아현과 나영을 지목하며 "이 친구들을 몰락시켜야겠다"는 맹렬한 승리욕을 드러내 눈길을 사로잡는다. MC 붐에 따르면 이날 서지오의 무대는"리허설부터 깜짝 놀랐다. 거의 콘서트 무대로 만들어 버린다"라고 감탄할 정도로 역대급이었다는 전언. 남다른 기세로 대결에 나선 서지오는 배아현과 나영을 꺾고 우승을 거머쥘 수 있을까. 이어 선(善) 배아현 역시 정통 교과서의 명성을 입증할 완벽한 무대를 들고 오며 한 치의 양보 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오디션 100 번 떨어져, 매니저에 X욕 먹어"..장광子 공황장애 고백('아빠하고 나하고')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189788"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장광이 아들 장영의 공황장애에 공감했다. 4일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'는 시청률 3.2%(닐슨 코리아, 전국 기준)로 종편 전체 1위를 차지했으며, 분당 최고 시청률은 3.8%(닐슨 코리아, 전국 기준)를 기록했다. 이날 장광 부자는 장영이 겪었던 공황장애에 대해 속 깊은 이야기를 나눴다. 장영은 29~30살쯤 두 개의 작품에서 연이어 캐스팅이 됐다가 엎어지는 일을 당했다고 밝혔다. 그 이후 1~2년 사이 백 번이 넘는 오디션에서 모두 탈락하며 소속사 매니저로부터 X욕을 먹기까지 했다. 그리고 어느 날 집으로 올라가는 언덕에서 숨이 안 쉬어져 주저앉았다는 장영은 "이러다 죽겠구나 싶었다"라고 급박했던 당시의 상황을 전했다. 아들의 어려움에 대해 처음 알게 된 장광은 "앞으로 그런 일이 생긴다면 엄마, 아빠한테 꼭 얘기해. 해결을 해줄 수는 없더라도 그걸 이겨내는 것은 가족의 힘이야"라고 진심을 전했다. 이에 장영은 "온전히 제 편에서 너의 짐을 같이 나눠지겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화제성의 남자' 오상욱, 포경수술說까지 난리.."나만 보면 '포경' 생각난다고"('라디오 스타')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189787"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 오상욱의 입담까지 연일 화제다. 4일 방송된 MBC '라디오스타'는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연한 '전투의 민족' 특집으로 꾸며졌다. 5일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면, 전날 방송된 '라디오스타'는 수도권 가구 기준(이하 동일)으로 5.1%의 시청률을 기록했다. 최고의 1분 주인공은 '양궁센터' 임시현이 차지했다. 화제가 된 양궁 대표팀의 세리머니가 바로 임시현의 아이디어였던 사실과 탄생 비하인드에 최고 시청률 6.1%까지 치솟았다. '2024 파리올림픽' 펜싱 남자 사브르 개인전과 단체전에서 금메달을 획득하며 2관왕에 오른 '펜싱 황제' 오상욱은 올림픽 때 제일 짜릿한 순간과 뛰어난 비주얼로 전 세계 여심을 사로잡으며 'K-남주상'으로 등극한 데 대한 감사한 마음을 전했다. 또 오상욱은 개인전 후 감기 몸살 때문에 단체전 경기 때 평소 기량을 내지 못했다며 "초인적인 힘으로 했고, 그 때 경기가 생각도 안 난다. 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘골때녀’ 우주소녀 다영, 이영표도 반했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986712"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 우주소녀(WJSN)의 멤버 다영이 ‘골 때리는 그녀들’에서 에이스로 활약하며 결승에 진출했다. 다영은 지난달 28일, 지난 4일 방송된 SBS ‘골(Goal) 때리는 그녀들’(이하 ‘골때녀’)에 출연해 ‘FC 탑걸’ 팀에서 활약을 펼쳤다. 앞서 다영은 ‘FC 스트리밍파이터’와의 경기에서 빠른 질주와 팀의 사기를 올리는 턴으로 감탄을 자아냈다. 경기를 지켜보던 캐스터 배성재와 해설위원 이영표는 “세계 3대 턴이 있다. 지단 턴, 크루이프 턴, 다영 턴”이라며 “기가 막힌 터닝이 이번에도 나왔다”고 밝혔다. 이후 다영은 ‘FC 액셔니스타’와 제5회 슈퍼리그 4강전을 펼쳤다. 다영은 상대팀의 박지안을 마크하겠다며 “지안 언니 입에서 ‘저 때문에 축구 못하겠어요’라는 말이 나오게 만들고 싶다”고 각오를 다졌다. 다영은 경기 전 몸풀기 중에도 남다른 순발력과 체력으로 보는 이들을 감탄케 했다. 그는 압박 마크뿐만 아니라 강력한 슈팅으로 공격 상황에서도 중요한 역할을 예고했고, 이를 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장근석 아들' 문메이슨, 폭풍성장 근황 "전교 1등, 의대 지망"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030350"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아기와 나'(2008)에서 장근석의 아들 역으로 열연했던 '국민 아기' 문메이슨이 10년 만에 폭풍 성장한 모습이 공개됐다. 오는 7일 방송되는 ENA '내 아이의 사생활'에는 고등학생이 된 문메이슨이 동생들과 함께 등장한다. 문메이슨은 영화 ‘아기와 나’로 데뷔해 큰 눈망울과 사랑스러운 미소로 전국 랜선 이모-삼촌들을 사로잡았다. 그의 동생 둘째 메이빈, 셋째 메이든과 함께 ‘슨빈든’ 3형제라 불리며 많은 사랑을 받았다. 이날 방송에서는 메이슨 3형제의 캐나다 일상이 공개된다. 한국에서 활동하다가 약 8년 전부터 캐나다에서 살고 있는 아이들은 훌쩍 자라 있었다. 특히 스타의 삶을 뒤로 하고 평범한 학생으로 살고 있다는 메이슨은 현재 의대 지망을 꿈꾸는 전교 1등 고등학생이라고 해 모두를 놀라게 한다. 메이슨뿐만 아니라 그의 두 동생 메이빈과 메이든도 다채로운 매력을 발산한다. 다정한 성격으로 가족들에게 항상 따뜻한 모습을 보여주는 메이빈과 춤에 재능이 많아 K-팝에 큰 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장윤정♥도경완 子’ 연우, 美존스홉킨스 영재 프로젝트 합격 (‘내생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377777"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내생활’을 통해 3년 만에 예능으로 돌아온 ‘도도남매’ 연우와 하영이의 근황이 공개된다. 오는  7일 방송되는  ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)이 첫 방송된다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. ‘도장부부’ 도경완-장윤정이 MC를 맡고, 이들의 자녀 ‘도도남매’ 연우와 하영이도 출연자로 함께한다. 이날 방송에는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 이후 약 3년 만에 TV로 랜선 이모들 또는 삼촌들과 만나는 ‘도도남매’ 연우와 하영이가 등장한다. 최근 진행된 녹화에서 공개된 VCR 속 연우와 하영이는 훌쩍 큰 모습으로 반갑게 인사했다. 이어진 근황 소개에서 연우는 현재 갖고 있는 사춘기에 대한 고민을 전했다. 현재 초등학교 4학년인 연우는 “사춘기가 오면 엄마가 갱년기”라며 심각하게 이야기를 꺼냈다고. 이에 스튜디오 안 모두가 폭소를 터뜨린 가운데, 연우가 엄마의 갱년기를 걱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그리, 군복 입고 군기 바짝‥해병대 얼마나 힘들면 “2026년 올까요?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893953"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라의 아들 그리(김동현)가 근황을 전했다. 그리는 9월 5일 자신의 소셜 계정에 "2026년이 올까요?"라는 글과 함께 사진과 영상을 게재했다. 영상 속 그리는 해병대 군복을 입고 카메라를 향해 경례를 하고 있다. "필승"을 외치는 그리는 뜨거운 햇볕에 피부가 다소 까맣게 탄 모습이다. 군기가 바짝 든 근황이 눈길을 끈다. 누리꾼들은 "오늘 수료 축하드려요. 무사 전역 기원해요", "국방부의 시계는 흐른다", "금방 올 거예요. 건강하게 만나요", "멋지다" 등의 댓글을 통해 그리의 군생활을 응원했다. 한편 방송인 김구라의 아들 그리는 1998년 11월생으로 만 25세다. 지난 7월 29일 해병대에 입대했다. 오는 2026년 1월 28일 전역 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS창원, 인구위기 심각성 알린다…'인구 소멸 지도' 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914582"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS창원은 국토연구원과 함께 우리나라 미래 인구 100년을 분석한 인터랙티브 뉴스 페이지인 '대한민국 인구 소멸 지도'를 공식 오픈했다고 5일 밝혔다. 인터랙티브 뉴스 페이지는 사용자가 직접 참여하거나 상호 작용할 수 있는 웹·모바일 기반 뉴스 콘텐츠다. 국토연구원 차미숙·남기찬 박사가 분석한 자료를 기반으로 개발된 이 페이지는 출생률과 사망률, 국내 인구 이동 등 현재 인구 추세가 유지될 경우 전국 229개 시군구의 향후 100년간 인구 변화를 분석한 내용을 담았다. 특히 '인구 소멸 시계'는 인구가 2만명 이하로 감소하는 '기능 소멸'과 인구가 현재보다 절반 이하로 줄어드는 '비중 소멸'까지 남은 시간을 한눈에 보여준다. 또 전국 및 지역별 인구, 초등학교 입학생 수, 중위 연령, 생산가능인구 등 주요 미래 인구 지표를 다양한 시각화 콘텐츠로 확인할 수 있다. 단, 이 계량모형은 전국 차원의 대규모 총량 자료를 활용해 분석한 것으로, 개별 지자체 상황 등 특수성이 반영된 것은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘괴물 신인’ 미야오, 데뷔 D-1…신곡 ‘MEOW’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840061"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 6일(금) 오후 6시 발매되는 ‘MEOVV’(미야오)의 데뷔 싱글 ‘MEOW’(미야오)가 베일을 벗었다. 더블랙레이블은 지난 4일 공식 SNS 채널을 통해 ‘MEOVV’(미야오)의 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘MEOW’의 뮤직 비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상에는 독특한 사운드와 함께 완전체로 등장한 ‘MEOVV’(미야오)의 모습이 담겼다. 영상 내내 계속되는 반복적인 사운드는 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘MEOW’ 음원의 일부로, ‘MEOVV’(미야오) 멤버들의 보컬 조화는 물론 강렬하면서도 미니멀한 곡의 분위기까지 느낄 수 있다. 뿐만 아니라 신인임에도 완성형 비주얼을 자랑하는 ‘MEOVV’(미야오) 멤버들의 아우라도 시선을 사로잡는다. 쏟아지는 스포트라이트를 마주보고 선 다섯 멤버는 저마다의 개성을 확연하게 드러내며 ‘괴물 신인’의 등장을 예감케 한다. 한편, 지난 8월 16일(금) 공식 SNS를 개설하고 론칭을 알린 더블랙레이블의 첫 걸그룹 ‘MEOVV’(미야오)는 엘라(ELLA)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남권 황금 인프라…기안84, 8번째 뉴하우스 공개 (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377769"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서 기안84가 8번째로 이사한 강남권 뉴 하우스를 공개한다. 오는 6일 방송되는 ‘나혼산’에서는 새집으로 이사한 기안84의 일상이 공개된다. 기안84가 짐을 한가득 들고 낯선 집으로 들어오는 모습이 포착돼 눈길을 끈다. 웹툰 회사에서 지낸 ‘기생84’ 시절부터 ‘과천 프린스’를 거쳐 여덟 번째 집으로 이사한 기안84의 이사 연대기가 이어진다. 기안84는 “이사를 또 했다. 만기병(?)인 것 같다”라며 계약이 만기될 때마다 이사를 하는 이유를 밝힌다. 강남의 인프라도 누릴 수 있는 ‘황금 입지’에 위치한 기안84의 8번째 뉴 하우스는 올 화이트 주방과 우드 톤 침실, 널찍한 방, 여유로운 2층 공간에 베란다까지 넓고 깔끔해 눈길을 끈다. ‘프로 이사러’ 기안84는 “이사할 때 규칙이 있다”며 자신만의 이사 신념(?)을 공개했는데 과연 무엇인지 궁금증을 자아낸다. 기안84는 새롭게 장만한 살림살이들을 채우기 시작한다. 집 정리 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“그녀의 영원한 포로”‥‘나솔사계’ 14기 영숙, 치열한 삼각 관계 끝낸다[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893951"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 14기 영숙-미스터 김-미스터 킴의 ‘다사다난’ 삼각 로맨스가 끝이 난다. 9월 5일 오후 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 새로운 사랑을 찾아 ‘솔로민박’에 들어온 7인의 최종 선택 현장이 펼쳐진다. 앞서 14기 영숙, 영자, 현숙과 네 명의 ‘미스터’들과 여름 무더위보다 더 뜨거운 러브라인으로 ‘솔로민박’을 뜨겁게 달궈 왔다. 이중, 14기 영숙과 미스터 김, 미스터 킴은 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔는데, 이날도 미스터 김과 미스터 킴은 각자의 방식대로 14기 영숙을 향한 ‘끝장 어필’에 나선다. 우선 미스터 킴은 14기 영숙을 포함한 모두 앞에서 갑자기 재킷을 집어던지더니 정성들여 만든 선물을 깜짝 공개한다. 미스터 킴의 기습 어필에 14기 영숙은 만감이 교차하는 표정을 지은 뒤, 직후 제작진과의 인터뷰에서 “되게 울컥했다”고 당시의 심경을 털어놓는다. 미스터 킴에 질세라 미스터 김 역시 “그녀의 미소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘7억 대 집 찾기’ 김대호 ‘홈즈’서 매물 물색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986708"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 아나운서가 7억 원대의 새 보금자리를 찾는다. 오늘(5일) 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 MBC 아나운서 오승훈과 장동민 그리고 가수 육중완과 김대호 아나운서의 친동생 김성호가 매물 찾기에 나선다. 방송에는 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후, 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 고백하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 임장할 시간이 부족해 ‘홈즈’에 의뢰를 하게 됐다고 밝힌다. 지역은 은평, 서대문, 종로를 선호하며, 독특한 구조의 집이 좋다고 말한다. 그는 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다고 밝히며, 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바랐다. 또, 배달 앱을 켰을 때, 맛집이 많길 바랐으며, 텃밭과 마당과 호장마차 공간이 무조건 필요하다고 밝혔다. 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 오승훈 아나운서와 장동민이 대표로 출격하며, 덕팀에서는 가수 육중완과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62억 건물주' 기안84, 8번째 새집…2층 베란다·강남 인프라까지 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768330"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 기안84가 8번째로 이사한 집을 공개한다. 오는 6일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 새집으로 이사한 기안84의 일상이 공개된다. 기안84가 짐을 한가득 들고 낯선 집으로 들어오는 모습이 포착돼 눈길을 끈다. 웹툰 회사에서 지낸 '기생84' 시절부터 '과천 프린스'를 거쳐 여덟 번째 집으로 이사한 기안84의 이사 연대기가 이어진다. 기안84는 "이사를 또 했다. 만기병(?)인 것 같다"라며 계약이 만기될 때마다 이사를 하는 이유를 밝힌다. 강남의 인프라도 누릴 수 있는 '황금 입지'에 위치한 기안84의 8번째 뉴 하우스는 올 화이트 주방과 우드 톤 침실, 널찍한 방, 여유로운 2층 공간에 베란다까지 넓고 깔끔해 눈길을 끈다. '프로 이사러' 기안84는 "이사할 때 규칙이 있다"라며 자신만의 이사 신념(?)을 공개했는데 과연 무엇인지 궁금증을 자아낸다. 기안84는 새롭게 장만한 살림살이들을 채우기 시작한다. 집 정리 후 배가 고파진 그는 바닥에 테이블을 펴고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 강렬하게[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893950"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취재진 질문 듣는 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강매강' 배우 김동욱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914475"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 5일 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강력하진 않지만 매력적인 강력반(강매강)' 제작발표회가 열린 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 취재진의 질문을 듣고 있다. 2024.9.5 [월트디즈니 컴퍼니 코리아 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강매강' 배우들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914473"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강력하진 않지만 매력적인 강력반(강매강)' 제작발표회가 열린 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 출연 배우들이 포즈를 취하고 있다. 왼쪽부터 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우. 2024.9.5 [월트디즈니 컴퍼니 코리아 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린가드가 '유퀴즈'에 왜 나와? "K리그행 모두 안믿었다..한국생활 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263724"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잉글랜드 국대 출신 FC서울 공격수 제시 린가드가 '유퀴즈' 활약을 예고했다. tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은 지난 4일 린가드의 출연 예고 영상을 공개했다. 예고에서 린가드는 "안녕하세요. 제시 린가드입니다. 잘 부탁드려요"라고 한국어로 인사했고 유재석은 린가드에 대해 "프리미어리그에서만 13년. 주급만 3억 가까이. 저도 보면서 '야. 진짜 왔구나'"라고 말했다. 이에 린가드는 "K리그에 간다는 걸 아무도 안 믿더라"라고 답했다. 린가드는 "한국 생활은 좀 어떠냐"라는 유재석의 물음에 "진짜 좋다. 진짜 힘들어"라고 말했으며 FC서울 임시 주장을 맡은 것에 대해서는 "선수들에게 '감독님이 말하기 전에 알아서 하자'라고 한다. 우리는 최선을 다하고 결과를 보여줄 의무가 있다"라고 말했다. 유재석은 "린가드 선수를 한국으로 오게 만든 가장 큰 이유는 뭡니까"라고 물어 궁금증을 자아냈다. 린가드는 2015년부터 2021년까지 잉글랜드 축구 국가대표 멤버로 뛴 경력과 함께 '해버지']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영, 공황장애…“오디션 탈락에 매니저가 욕” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687833"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=TV 조선 ‘아빠하고 나하고’ 배우 장영이 오디션에 탈락한 충격으로 공황장애를 겪었다고 고백했다. 4일 방송된 TV 조선 ‘아빠하고 나하고’에서 장광 부자는 장영이 겪었던 공황장애에 대해 속 깊은 이야기를 나눴다. 이날 장광은 아들과 보양식 데이트 중 “네가 공황장애가 왔었다는 이야기를 들었다”며 말문을 열었다. 그는 “공황장애가 얼마나 무서운 것인지 심각성을 잘 몰랐다”며 “공황장애에 대해 찾아보니까 굉장히 힘든 거더라”고 말했다. 장영은 “주말드라마 주조연 캐스팅된 적이 있다. 그러나 한 달 후 갑자기 출연이 무산됐다”며 “이후 다른 작품으로 다시 기회를 잡았는데 그것도 뒤집어졌다”며 두 차례 모두 배역을 빼앗겼던 당시를 떠올렸다. 장영은 1-2년 동안 100번 넘게 오디션을 봤으나 모두 탈락햇다고. 장영은 “받아들이기가 너무 힘들더라”며 “그 당시 매니저 형이 독방 같은 데 끌고 가더니 ‘나는 발품 팔아서 오디션 잡아주는데 가기만 하면 떨어지냐’며 욕을 하더라”고 털어놨다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 즉석에서 포인트 안무[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893947"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 자주 보고 싶은 얼굴 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893946"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW X TOGETHER WORLD TOUR IN ASIA 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다. #TXT #투모로우바이투게더 #TOMORROWXTOGETHER #수빈 #휴닝카이 #범규 #연준 #태현 #YEONJUN #SOOBIN #BEOMGYU #TAEHYUN #HUENINGKAI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 부드러운 손인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893945"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 트와이스 막내의 자신감[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893944"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔로 데뷔 쯔위, 달려볼까?[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893942"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2장1절’ 5개월여정 마침표···장민호 “아쉽다, 감사하다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986703"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2장1절’이 마지막까지 시민들과 함께 웃음과 감동을 선사했다. 지난 4일 방송한 KBS2 예능프로그램 ‘2장1절’에서 장민호와 장성규는 국제도시 인천 송도를 찾아 다양한 주민들과 소통하며 마지막 회를 마무리했다. 인천 송도에 위치한 호텔의 호텔리어는 6.25 참전용사 고객과 관련된 에피소드로 보는 이들을 뭉클하게 만들었다. 그는 “한국에 60여 년 만에 온 미국인 6.25 참전용사가 객실에서 창밖을 보고 운 적이 있다”며 “그에게 폐허였던 한국을 아름답게 만들어줘서 고맙다는 인사를 받았다”고 전해 ‘2장 브라더스’의 감탄을 유발했다. ‘2장 브라더스’는 남극 장보고 과학기지 연구원과 화상 인터뷰 도중 의도치 않은 소통 오류로 웃음을 안겼다. 연구원은 현재 중점적으로 연구하고 있는 남극 도둑갈매기와 물범 생태 연구에 대해 상세하게 설명했다. 이때 남극과의 거리 문제로 지속적인 연결 장애가 발생했고, 장민호는 “듣는 태도가 불량하다”며 재치 있게 상황을 넘겼다. 인천대교 톨게이트 수납]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 귀여운 볼 콕[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893941"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“쪽파 2만원, 시금치 1만 2천원” 김태균, 추석 앞둔 물가에 충격(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893940"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김태균이 추석을 앞둔 물가에 충격받았다. 9월 5일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 황치열이 스페셜 DJ를 맡아 출연했다. 이날 김태균과 황치열은 가을이 다가온 만큼 전국 축제들에 대해 이야기하다가 물가 얘기로 넘어갔다. 김태균은 "요즘 전어가 금전어다. 폭염 때문에 해수 온도가 올라가서 어획량이 작년의 10분의 1이 안 된다더라. 추석이라 식재료를 사야 하는데 얼마나 가계가 힘들겠냐"면서 안타까움을 감추지 못했다. 이후 청취자들의 제보가 쏟아졌다. 자갈치 시장에서 문어는 9만 원에 팔고, 조기 한 마리는 2만 원이라고. 쪽파 한 단이 2만 원이라는 말에 김태균은 "깜짝 놀랐다. 와"라며 입을 떡 벌렸다. 시금치 한 단에 1만 2천 원이라는 제보도 이어졌다. 김태균이 "진짜 금치다. 제사상 준비하시고 명절 식재료 준비하시는데 자제분들이 용돈을 많이 드려야겠다. 자제분들도 월급을 그대로일 텐데"라며 속상해하자 황치열은 "너무 속상해지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 꽃받침에 빠졌어[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893939"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 화보 같은 볼 하트[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893938"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 숨 막히는 아름다움[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893936"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 전종서·김무열, 24시간 안에 지창욱 죽음 수습할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361185"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’가 전종서가 지창욱의 죽음을 24시간 안에 수습할 수 있을까. 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))에서 왕의 죽음으로 비롯된 혼란을 수습하고 스스로를 지키기 위한 왕후 우희(전종서 분)의 사투가 계속되고 있다. 시간은 빠르게 흘러가고 있는 가운데 궁 안팎에서는 무슨 일이 일어나고 있을지 사건의 흐름을 짚어봤다. 왕비족의 일원이었던 우희(전종서 분)는 가문의 명에 따라 고남무(지창욱 분)와 혼인 후 북부에서 살아가고 있었다. 그러나 선대왕의 뜻에 의해 고남무와 우희가 고구려의 왕과 왕후가 되자 반대 세력의 견제도 이어졌고 왕비족이 일으킨 반란으로 왕후의 자리가 위태롭게 되자 고남무는 우희를 지키기 위해 오히려 의도적으로 그녀를 멀리하면서 궁 내 우희의 입지는 점점 더 좁아지기 시작했다. 설상가상 왕의 예상치 못한 죽음은 우희는 물론 우희의 가문에도 큰 위기를 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 성숙해진 요정[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893935"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소디엑-원팩트-티아이오티···‘드림콘서트’ 드림루키 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986700"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제30회 드림콘서트’의 현장을 뜨겁게 달굴 ‘2024년 드림루키’가 확정됐다. 사단법인 한국연예제작자협회에서 주최하고, (주)팬부스트가 운영하는 ‘제30회 드림콘서트’의 ‘드림루키 3rd스테이지’ 팬 투표가 많은 팬의 참여와 함께 지난 1일 마무리됐다. 마지막까지 치열한 경쟁을 통해 소디엑(XODIAC), 원팩트(ONE PACT), 티아이오티(TIOT), 파우(POW)가 최종 ‘드림루키’에 선발됐다. ‘드림루키’로 선정된 최종 4팀은 10월 고양종합운동장에서 열리는 ‘드림콘서트’ 출연과 한국콘텐츠진흥원장상을 수여할 예정이다. 이외에도 일본, 중국, 대만 등 해외 시장에서의 마케팅 홍보를 지원받아 글로벌 무대에서도 활약할 기회와 함께 다양한 혜택이 지원된다. 팬부스트의 전지성 대표는 “투표가 막바지에 돌입하면서 치열한 순위 싸움이 진행됐고, 투표 종료 1시간 전까지 총 7개 팀의 순위가 실시간으로 바뀌는 등 끝까지 긴장감을 놓칠 수 없는 투표였다”고 이야기했다. 특히 2천여 표의 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정말 많은 고민"…'나솔사계' 14기 영숙, 최종 선택할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007773092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007773092"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로, 사랑은 계속된다' 14기 영숙과 미스터 김, 미스터 킴의 다사다난 삼각 로맨스의 답을 내린다. 5일 방송되는 ENA·SBS플러스 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 새로운 사랑을 찾아 '솔로민박'에 들어온 7인의 최종 선택 현장이 그려진다. 앞서 14기 영숙, 영자, 현숙과 네 명의 미스터들이 여름 무더위보다 더 뜨거운 러브라인으로 솔로민박을 뜨겁게 달궜다. 이중 14기 영숙과 미스터 김, 미스터 킴은 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔다. 이날 방송에서도 미스터 김과 미스터 킴은 각자의 방식대로 14기 영숙을 향한 '끝장 어필'에 나선다. 우선 미스터 킴은 14기 영숙을 포함한 모두 앞에서 갑자기 재킷을 집어 던지더니 정성 들여 만든 선물을 깜짝 공개한다. 미스터 킴의 기습 어필에 14기 영숙은 만감이 교차하는 표정을 지은 뒤, 직후 제작진과의 인터뷰에서 "되게 울컥했다"며 당시의 심경을 털어놓는다. 미스터 킴에 질세라 미스터 김 역시 "그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 첫 솔로 앨범으로 인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893934"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU' 발매 기념 대면 기자간담회가 9월5일 오후 서울 송파구 롯데호텔 월드 크리스탈볼룸에서 진행됐다. 이날 쯔위가 포토 포즈에 응했다. 한편 쯔위의 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'와 타이틀곡 'Run Away'는 9월 6일 오후 1시, 미국 동부시간 기준으로는 0시 각종 온라인 음원 사이트에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 형사 변신한 김동욱 "'맑은 눈의 광인' 역할이에요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014914374"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기대상 안겨준 '조장풍' 이후 5년 만에 코미디 출연 "동방유빈은 영특하고 현명해 보이지만, 어떤 생각을 하고 행동할지 예측이 불가능한 인물이에요. 짧고 재미있게 표현하면 '맑은 눈의 광인'이죠." 배우 김동욱이 디즈니+의 새 오리지널 시리즈 '강력하진 않지만 매력적인 강력반'(이하 '강매강')에서 독특하고 엉뚱한 매력의 엘리트 형사로 변신한다. 김동욱은 5일 '강매강' 제작발표회가 열린 라마다 서울신도림호텔에서 이번 작품의 배역 동방유빈을 "민망해서 다정함을 표현하지 못하지만, 휴머니즘이 있는 인물"이라고 소개했다. 그는 이번 작품에 출연하기로 결심한 이유를 "저보다 먼저 박지환, 서현우 두 분이 캐스팅돼 있어서 고민할 이유가 전혀 없었다"며 "대한민국 어떤 배우라도 이 두 분이 캐스팅된 작품에 같이 출연하는 걸 고민하지 않을 것"이라고 말했다. 김동욱이 코미디에 출연하는 것은 2019년 드라마 '특별근로감독관 조장풍' 이후 5년 만이다. 당시 그는 열혈 근로감독관 조진갑을 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 조한철, 선 굵은 연기+묵직한 에너지…쫄깃한 몰입감 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840057"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 조한철이 팽팽한 권력 쟁탈전 속 냉혈한 면모를 보여주며 저력을 과시했다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’(연출 정세교, 극본 이병학)는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 극 중 조한철이 연기한 ‘우도’는 북부 왕비족의 일원인 우씨 가문의 가장(家長)이자 왕후 우희(전종서 분)의 숙부다. 딸의 안위를 먼저 염려하는 형 우소(전배수 분)와는 달리, 가문에 대한 의무감으로 무장한 우도는 왕비가의 지위를 유지하기 위해서라면 어떠한 희생도 감수하려는 독한 성정의 인물이다. 조한철은 가문의 존립을 위해 극단적인 행동도 서슴지 않는 우도 캐릭터를 밀도 높은 연기로 구현했다. 과거 맏조카 우순이 가문의 흥망이 달린 둘째 왕자와의 혼인을 거부하자 망설임 없이 칼을 뽑아 겨누는가 하면, 고국천왕(지창욱 분)의 죽음이 밖으로 새 나가는 것을 막기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['랜선조카' 문메이슨, 캐나다서 전교 1등 고등학생 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007773082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007773082"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 국민 베이비 문메이슨이 10년 만에 ‘고딩’으로 돌아온다. 오는 7일 처음 방송되는 ENA 새 예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 도경완 장윤정 부부의 아들딸 '도도남매' 연우 하영 남매, 추성훈의 딸 '추블리' 사랑이 등 근황이 궁금했던 랜선 조카들이 총출동해 기대를 모은다. 문메이슨은 고등학생이 된 근황을 공개한다. 영화 '아기와 나'로 데뷔해 큰 눈망울과 사랑스러운 미소로 전국 랜선 이모 삼촌들을 사로잡았던 메이슨. 그의 동생 둘째 메이빈, 셋째 메이든과 함께 '슨빈든' 3형제라 불리며 많은 사랑을 받았다. 이날 방송에서는 메이슨 3형제의 캐나다 일상이 공개된다. 한국에서 활동하다가 약 8년 전부터 캐나다에서 살고 있는 아이들의 폭풍 성장한 모습이 펼쳐지는 것. 특히 스타의 삶을 뒤로 하고 평범한 학생으로 살고 있다는 메이슨은 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들' 시즌4 출격…"기대에 배신 안할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678652"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:11.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들’이 9월, 시즌4로 돌아온다. 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들’이 오는 9월 13일 시즌4의 시작을 알린다. ‘용감한 형사들’은 국민의 안전한 일상을 지키기 위해 범죄와 싸우는 형사들의 실제 사건 일지를 다루는 프로그램이다. 실제 사건을 담당했거나 관계된 형사들이 출연해 생생한 수사기를 전한다. 2022년 4월 첫 방송 이후 시즌제로 전환했으며 시즌3까지 방영됐다. 시즌4로 돌아오는 ‘용감한 형사들’은 기존 아날로그 폼의 현직 형사들의 수사일지에, 점점 지능화된 범죄 현장을 풀어나가는 KCSI 과학수사대 3인방의 ‘하이엔드 수사일지’가 더해져 더욱 풍성한 프로그램을 예고했다. KCSI 과학수사대 3인방으로는 윤외출 전 경무관, 권일용 프로파일러와 현재 과학수사대에서 근무 중인 김진수 경감이 나선다. 윤외출 전 경무관은 과학수사대를 만든 CSI의 대부이자 SBS ‘악의 마음을 읽는 자들’에서 진선규가 열연한 국영수 역의 실제 주인공이다. ‘용감한 형사들’ 시즌4에서는]]></content>
    </entry>
</feed>