<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-08T00:37:01.538Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 21기, 영호♥옥순·광수♥영자 2커플 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311537"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[순자, 영철과 핑크빛 분위기 이어갔지만 최종 선택 포기 '나는 SOLO(솔로)' 21기가 최종 2커플과 함께 로맨스 여정을 마무리했다. 8일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로'에서 21기의 최종 선택이 그려진 가운데 영호와 옥순, 광수와 영자가 서로를 선택하며 커플로 거듭났다. 하지만 '솔로나라'에서 5일 내내 핑크빛 분위기를 자아내던 영철과 순자는 커플 매칭에 실패해 충격을 안겼다. 먼저 21기 솔로 남녀들은 '비밀의 숲'에서 최종 선택 전 마지막 데이트에 돌입했다. 정숙은 뒤늦게 자신에게 직진한 영수를 데이트 상대로 택했다. 옥순은 영호와, 순자는 영철과 매칭됐고 영숙은 다시 한번 상철에게 직진했다. 영자와 현숙은 광수를 선택했고 영식은 솔로녀들의 선택을 받지 못해 홀로 숙소에 남았다. 상철과 데이트에 나선 영숙은 데이트 내내 자신의 마음을 표현했다. 그리고 그는 조심스럽게 상철의 마음을 물어봤지만 상철은 "'누가 1순위냐'고 묻는 제작진에게 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘Ice Cream’ 활동 본격 시동…퍼포먼스 여제의 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834531"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소미가 ‘Ice Cream’ 무대를 최초로 선보인다. 지난 금요일(2일) 스페셜 싱글 ‘Ice Cream’(아이스크림)을 발매한 전소미는 오늘(8일) 오후 6시 방송되는 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연해 본격적으로 활동을 시작한다. ‘Ice Cream’(아이스크림)은 신나는 템포의 파워풀한 브라스 사운드와 전소미의 유니크한 보이스 톤이 더해져 색다른 청량감을 느낄 수 있는 팝 댄스 트랙이다. 지난 금요일 발매된 직후, 콘셉트를 찰떡으로 소화한 전소미의 비주얼과 곡의 분위기를 200% 살린 안무가 어우러졌다는 호평을 받았다. 뿐만 아니라 배우 박서준이 뮤직비디오에 특별 출연해 전소미를 지원사격하며 컴백 열기를 더욱 끌어올렸다. 또한, 아이스크림의 시원함과 달콤함을 시각화한 댄스 챌린지도 공개돼 주목을 받았다. 지코, NCT 127 쟈니와 마크, 엔믹스 규진, 투어스 지훈, 제로베이스원 박건욱 등이 챌린지에 동참해 팬들을 환호하게 했다. 이렇듯 차별화된 퍼포먼스로 독보적 매력을 보여준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선X이진욱 '나의 해리에게' ENA 드라마 편성…9월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807365"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 드라마 ‘나의 해리에게’가 9월 편성을 확정했다. ENA 새 월화드라마 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)와 전 남친 현오(이진욱 분)가 마음 속 감춰뒀던 상처를 치유하는 로맨스 드라마다. ‘나의 해리에게’는 ‘영화 ‘그녀가 죽었다’, 드라마 ‘웰컴 투 삼달리’ 등 스크린과 TV를 오가며 눈부시게 활약 중인 신혜선, 원조 로맨스 장인 이진욱의 만남으로 캐스팅 당시부터 기대를 모은 바 있다. 명실상부 ‘믿보배’로 진가를 발휘하고 있는 신혜선은 ‘나의 해리에게’에서 행복을 꿈꾸는 생계형 아나운서 주은호와 행복 장학생 주혜리로 1인 2역 열연을 펼칠 예정이다. 이진욱 역시 엘리트 아나운서 정현오를 맡아 구 여자친구 주은호와의 달달과 혐관을 오가는 재회 로맨스로 여성 시청자들의 마음을 사로잡을 준비를 마쳤다. 여기에 드라마 ‘꽃선비 열애사’, ‘옷소매 붉은 끝동’ 등 화제작들에 연이어 출연하며 블루칩으로 등극한 강훈이 남중, 남고, 육사 출신의 모태 솔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박군 “♥한영과 신혼생활? 軍 다시 간 것 같아”(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883848"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특전사 출신 박군이 아내 한영과의 신혼생활을 전한다. 8월 8일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '진짜 사나이' 특집으로 꾸며져 박완규, 박군, 황민호가 게스트로 합류, 트롯 여제들과 함께 전국 각지의 특산물을 쟁탈하기 위한 치열한 노래 대결을 펼친다. 먼저 '미스쓰리랑' 출연에 의상을 가장 고민했다고 밝힌 박완규는 섹시함(?)이 가미된 아찔한 착장으로 이날의 베스트 드레서에 등극한다. 2라운드에서 배아현 VS 김소연과 일명'긴 머리 대첩'으로 맞붙게 된 박완규는 두 미녀에 뒤지지 않는 아름다운 뒤태로 폭소를 안기기도. 박군은 한영과의 신혼생활을 묻는 말에 "군대를 다시 온 것 같다"고 대답한다. 박군이 신혼생활을 군 생활에 비유한 이유는 무엇이었을까. 이날 박군은 강진'연하의 남자'를 준비, 찰떡 같은 선곡으로 안성맞춤 무대를 펼친다. 그런가 하면 황민호가 '미스쓰리랑' 최애 누나를 공개해 녹화장이 후끈 달아오른다. 황민호는 "착하고, 피부도 좋고, 눈도 크고 예쁘다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소낙별, 1년 공백 깨고 신곡 ‘무중력’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834528"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 소낙별이 1년 간의 공백기를 깨고 신곡으로 컴백한다. 블랙쉽레이블 소속 싱어송라이터 소낙별은 오늘(8일) 온라인 음원사이트를 통해 신곡 ‘무중력’을 발표, 지난해 8월 발표한 두 번째 미니앨범 ‘파도를 건네다’에 이어 약 1년 만에 신곡을 발표한다. 신곡 ‘무중력’은 일상을 재치 있게 풀어내는 소낙별의 음악 세계를 엿볼 수 있는 곡으로 바쁘게 살아가는 현대인들의 모습과는 상반된 화자의 일상을 현실적으로 담아냈다. 특히 소낙별이 싱어송라이터답게 작곡 및 작사를 한 것이 특징으로 쳇바퀴처럼 살아가는 삶에 잠시 ‘쉼표’를 찍고 쉬고 있는 화자가 느끼는 솔직담백한 감정을 가사로 녹여내 리스너들의 공감을 자극한다. 사람이라면 누구나 느끼는 감정들을 자신만의 색깔로 독특하게 표현한 음악으로 표현하며 인디신을 대표하는 싱어송라이터로 자리 잡은 소낙별은 ‘91(구원)’, ‘눈사람’, ‘그 어떤 흔한’, ‘지나가’, ‘방백’, ‘별무리’, ‘우물’, ‘나방’, ‘필름(Film)’, ‘참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, Mnet '마이 아티 필름' 출연확정…누아르 연기 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230052"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 퍼포먼스와 어우러진 누아르 연기 도전으로 글로벌 팬들을 새롭게 매료시킨다. 8일 Mnet 측은 시네마틱 퍼포콘텐츠 '마이 아티 필름'(MY ARTi FILM) 새 인물로 에스파 카리나가 합류했다고 밝혔다. '마이 아티 필름'은 영화 속 주인공이 된 '최애' 아티스트를 만나볼 수 있는 시네마틱 퍼포먼스 콘텐츠로, 앞서 더보이즈 선우, 온앤오프 등의 출연분과 함께 화제를 모은 바 있다. 카리나는 '마이 아티 필름'을 통해 누아르 액션물 연기에 나선다. 조직의 보스에 맞서는 '걸크러시' 캐릭터 연기와 함께 퍼포먼스 매력을 선사할 것으로 기대된다. 카리나는 “평소 즐겨 보기만 했던 누아르 액션물의 주인공이 되는 색다른 경험을 할 수 있어 재밌었다”며 “시청자 여러분도 저의 새로운 모습을 예쁘게 봐주시고 재밌게 즐겨 주셨으면 좋겠다”라고 기대를 당부했다. 한편 Mnet '마이 아티 필름'은 오는 13일 키스오브라이프 쥴리, 나띠를 주인공으로 새로운 에피소드 공개와 함께, 매주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, ‘친절한 선주씨’ 출연 확정…‘김치 싸대기’ 김흥동 PD 연출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347142"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심이영이 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’에 출연을 확정했다. 8일 MBC에 따르면 오는 11월 방송 예정인 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈, 극본 서정, 연출 김흥동)에 심이영이 주인공 피선주 역으로 캐스팅되었다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’ 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마이다. 드라마 ‘찬란한 내인생’을 집필한 서정 작가가 극본을, ‘모두 다 꿍따리’ ‘전생의 웬수들’ ‘위대한 조강지처’ ‘모두 다 김치’ ‘무신’ 등을 연출한 김흥동 PD가 연출을 맡았다. 특히, 김 PD는 ‘주스 리액션’, ‘김치 따귀’ 등 지금까지도 회자되는 일일드라마의 명장면들을 연출한 바 있어 기대를 더한다. 심이영은 ‘친절한 선주씨’의 타이틀롤인 인테리어 디자이너 피선주 역을 맡았다. 선주는 야무진 생활력의 동네 인테리어 디자이너로 남편의 성공을 위해 헌신하지만, 하루아침에 남편의 배신으로 이혼당한 뒤 인생 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘TV조선 대학가요제’ 전현무 “참가는 못해도 MC 됐다” 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084012"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무. 사진 | TV조선 ‘TV조선 대학가요제 ’MC로 확정된 전현무의 존재감을 확실하게 드러낸 티저가 8일 공개됐다. ‘TV조선 대학가요제’는 TV조선이 올해 하반기에 새롭게 선보이는 대학생들을 위한 초대형 오디션 프로그램이다. 나이, 장르, 국적, 성별을 불문하고 음악을 사랑하는 대학생들이 대거 참가할 예정이다. 지난 7일 모집 마감 이후, 새롭게 탄생할 캠퍼스 스타에 대한 기대감으로 대학가를 들썩이게 만들고 있다. 이런 가운데 8일 공개된 티저에는 MC 전현무가 제작진의 미션을 수행하는 과정이 담겨 시선을 모았다. 전현무는 촬영장에 도착함과 동시에 제작진에게 특별한 전달 사항을 받는다. 제한 시간 안에 본인이 직접 뽑은 5개의 키워드로 ‘대학가요제’ 홍보문구를 만들어 시청자들에게 알리는 것. 그가 매의 눈으로 선택한 5개의 단어는 ‘캠퍼스’, ‘럭키비키’, ‘A+’, ‘노래’, ‘입학’이다. 그는 처음과는 180도 달라진 모습으로 변신해 “오디션 명가 TV조선이 고품격 오디션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비 ‘딴따라 JYP’ 출격...박진영 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347141"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’에서 박진영을 만난다. KBS는 8일 “비가 ‘KBS 대기획-데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 게스트로 출연한다”고 밝혔다. 이와 함께 KBS2와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 비의 대표곡 ‘태양을 피하는 방법’의 음원이 흘러나와 시선을 집중시켰다. 1998년 데뷔한 비는 2002년 박진영이 작사, 작곡한 ‘나쁜 남자’를 발매하며 솔로 활동을 시작했다. ‘안녕이란 말 대신’, ‘태양을 피하는 방법’, ‘이츠 레이닝(It’s Raining)‘ 등을 히트시키며 솔로 아티스트로 자리매김했다. 이후 아시아, 미국 등 전 세계를 무대로 월드투어를 펼치며 월드스타로 우뚝 섰다. 두 사람은 지난 2020년 박진영이 작사, 작곡한 듀엣곡 ‘나로 바꾸자(with JYP)’를 발매하고 사제지간의 특급 호흡을 보여준 바 있다. 배우 정지훈으로서도 탄탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호, 오구리 슌·아오이 유우 협업…日'가스인간', 시리즈 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717773"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일 양국의 대표 크리에이터들이 일본 도호의 전설적인 특수촬영 영화 '가스인간 제1호'를 실사화하는 넷플릭스 시리즈 '가스인간'에 참여해 기대감을 높이고 있다. 넷플릭스는 8일 새 시리즈 '가스인간' 제작을 확정하고 밝혔다. 이어 총괄 프로듀서와 각본에 연상호 감독, 연출에 가타야마 신조 감독이 참여하며, 오구리 슌과 아오이 유우의 동반 캐스팅을 한다고 이날 밝혔다. 원작 영화 '가스인간 제1호'는 영화 '고질라' 를 탄생시킨 혼다 이시로 감독 작품으로, 일본 대표 전통적인 영화사 도호가 제작한 1960년 영화다. 사회 구조의 어두운 단면을 오락적인 요소로 파고들어 SF스릴러로 승화시킨 영화 '가스인간 제1호'는 여전히 걸작으로 회자되고 있다. 영화 '부산행'부터 넷플릭스 시리즈 '지옥'과 '기생수: 더 그레이' 등 세계적인 화제작을 잇달아 선보인 연상호 감독이 총괄 프로듀서와 각본을, '기생수: 더 그레이', '종이의 집: 공동경제구역' 등을 집필한 류용재 작가가 공동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기 갑질배우 폭로 후 뼈아픈 교훈 얻었나 “남 얘긴 하지 말자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883846"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박슬기가 갑질 배우 폭로를 후회했다. 방송인 박슬기는 8월 7일 SNS 활동을 통해 갑질 배우 폭로 논란 후 심경을 간접적으로 털어놨다. 이날 방송인 김새롬은 자신의 SNS에 "이렇게 장발 뽀글이의 막을 내립니다. 다음 머리는 오늘 유튜브로 공개할게요"라는 글과 함께 근황 사진들을 공개했다. 여기엔 장영란, 박슬기, 하지영, 심진화와 함께 찍은 사진도 포함됐다. 이를 본 박슬기는 "예뻐 또 놀러와. 나도 또 놀러갈게. 초대해줘. 가서 남 얘기는 하지 말자"라고 댓글을 남겼고, 김새롬은 "아이 우리 박슬기 고생 많았다"며 웃었다. 앞서 박슬기는 장영란 유튜브 채널 'A급 장영란'에서 과거 작품을 함께 찍은 영화배우 A씨로부터 자신의 매니저가 따귀를 맞고 욕설을 듣는 등 갑질 피해를 당했다고 폭로해 이슈가 됐다. 이후 네티즌 수사대에 의해 배우 이지훈, 안재모 등이 갑질 배우 A씨로 지목됐으나 두 사람 모두 관련이 없다고 해명했고, 박슬기도 수습에 나섰다. 이같은 후폭풍에 'A급 장영란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 누아르 연기 도전…‘마이 아티 필름’ 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859999"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa) 카리나가 연기 변신에 나선다. 8일 엠넷 ‘마이 아티 필름’(MY ARTi FILM) 측은 추가 라인업을 공개하며 그룹 에스파 카리나의 합류를 알렸다. ‘마이 아티 필름’은 영화 속 주인공이 된 ‘최애’ 아티스트를 만나볼 수 있는 시네마틱 퍼포먼스 콘텐츠. 매 에피소드마다 다른 케이팝 아티스트들이 출연해 다양한 장르의 연기와 어우러진 퍼포먼스를 선보인다. 카리나는 ‘마이 아티 필름’을 통해 누아르 액션물에 도전장을 내민다. 조직의 보스에 맞서는 ‘걸크러쉬’ 캐릭터로 분해 무대 위에서는 볼 수 없었던 색다른 모습으로 팬들을 찾을 카리나의 활약에 기대가 더해진다. 카리나는 “평소 즐겨 보기만 했던 누아르 액션물의 주인공이 되는 색다른 경험을 할 수 있어 재밌었다”며 “시청자 여러분도 저의 새로운 모습을 예쁘게 봐주시고 재밌게 즐겨 주셨으면 좋겠다”라고 기대를 당부했다. 지난 2020년 그룹 에스파 멤버로 데뷔한 카리나는 가수의 본업은 물론 광고, 예능 등 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, 아시아 투어로 특별 추억 선사...글로벌한 영향력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834526"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담이 필리핀과 태국 팬 콘서트를 성료했다. 방예담은 지난 5월 4일 한국을 시작으로 6월 1일 필리핀, 6월 23일 태국, 7월 3일 인도네시아에서 공식 팬 콘서트 ‘비 유어 디(Be Your D..)’를 성황리에 마쳤다. 방예담은 이번 아시아 투어를 통해 지금까지 보여준 적 없는 커버곡과 앨범 수록곡 등 다채로운 무대와 화려한 퍼포먼스를 선보였다. 특히 태국 팬 콘서트는 2회차 전석 매진됐으며, 인도네시아에서는 2000석 공연장을 팬들의 물결로 뒤덮으며 글로벌한 영향력을 드러냈다. 이처럼 올해 상반기 아시아 현지 팬들과 직접 만나 소통한 방예담은 남은 투어를 이어가며 특별한 추억을 선사할 예정이다. 무엇보다 방예담은 오직 이번 공연에서만 만나볼 수 있는 세트리스트와 팬 서비스로 바이디(팬덤명)의 마음을 사로잡을 계획이다. 방예담은 지난해 11월 첫 번째 미니앨범 ‘ONLY ONE’을 발매하며 솔로 아티스트로 정식 데뷔했다. 특히 본인이 전체 프로듀싱한 첫 솔로 앨범을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고인돌’ 웨이커, 日 데뷔 걸고 K팝 보이그룹 오디션 프로그램 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834525"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 웨이커가 K팝 보이그룹 서바이벌 대전에 합류한다. 웨이커(WAKER, 리오·세범·고현·이준·새별·권협)는 오는 9월 27일 일본에서 첫 방송되는 서바이벌 프로그램 ‘리본(Re:Born)’에 출연한다. ‘리본’은 일본 데뷔를 목표로 경쟁하는 K팝 보이그룹의 리얼리티 서바이벌 프로그램이다. 우승 그룹은 일본 데뷔 기회를 얻게 된다. 웨이커는 긴 연습생 생활이나 데뷔 경험이 있는 멤버들로 구성된 만큼 ‘리본’을 통해 남다른 내공을 선보이겠다는 각오다. 특히 웨이커는 데뷔 전부터 꾸준히 일본 활동을 이어오고 있으며, 여러 K팝 투표 사이트에 이름을 올릴 정도로 두터운 현지 팬을 보유하고 있다. 지난 3월 일본에서 데뷔 첫 팬 미팅을 개최했으며, 일본에서 약 200회 이상 공연으로 탄탄한 실력을 쌓아왔기에 멤버들의 활약에 더욱 기대가 모인다. 웨이커는 “좋은 프로그램에 출연하게 되어 영광이다. 긴장되고 설레지만 지금까지 많은 공연을 한 경험을 바탕으로 좋은 무대를 준비하겠다”라고 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라 55세 안 믿기는 동안 외모에 서 있기만 해도 모델 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883845"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 근황을 공개했다. 8월 6일 채시라는 자신의 소셜미디어에 "공연 나들이"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 채시라는 예술의 전당 야외에서 여러 포즈를 취하고 있는 모습이다. 채시라는 블랙 티에 흰 숏팬츠를 입고 늘씬한 각선미를 드러냈다. 또 여기에 구두를 신고 시스루 양말을 신어 패션 센스를 더했다. 한편, 1968년생으로 56세인 채시라는 지난 2000년 1살 연하 가수 김태욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한이결' PD "야구스타 최준석 20억 빚, 몰랐다…로버트 할리 섭외, 고민 多"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758034"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' PD가 가상 이혼이라는 파격적인 포맷 속 전하고 싶었던 메시지를 고백했다. 18일 첫 방송을 앞둔 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)의 윤세영 PD가 “정대세, 최준석 아내의 이야기에 저도 함께 울었다”며 “이 시대를 살아가는 다양한 세대, 부부들의 진짜 이야기를 만나실 수 있을 것”이라는 진심을 전했다. ‘한이결’은 지난 1~2월 5부작 파일럿으로 방송돼, 최고 시청률 5.3%(닐슨코리아 기준)를 기록하는 것은 물론 각종 포털 사이트와 SNS 등을 뜨겁게 달궜던 가상 이혼 관찰 리얼리티 프로그램. 스타 부부들의 ‘가상 이혼’을 통해 이 시대의 부부관계 및 가족의 소중함을 되짚어 보게 하는 파격적인 포맷과 진정성 어린 연출로 화제를 모은 바 있다. 약 6개월만에 돌아오는 ‘한이결’의 윤세영 PD는 정규 편성 확정 후 첫 방송을 앞둔 소감에 대해 “파일럿 첫 회부터 많은 관심이 쏟아져서 깜짝 놀랐다. 많은 시청자들이 ‘한이결’ 속 출연자와 본인의 배우자를 비교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’ 윤세영 PD, “누구나 한 번쯤 가졌을만한 갈등 요소들, 적나라하게 펼쳐져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084005"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세영 PD. 사진 | MBN 오는 18일 첫 방송을 앞둔 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)의 윤세영 PD가 “정대세, 최준석 아내의 이야기에 저도 함께 울었다”며 “이 시대를 살아가는 다양한 세대, 부부들의 진짜 이야기를 만나실 수 있을 것”이라고 진심 가득한 출사표를 던졌다. ‘한이결’은 지난 1~2월 5부작 파일럿으로 방송돼, 최고 시청률 5.3%(닐슨코리아 기준)를 기록하는 것은 물론 각종 포털 사이트와 SNS 등을 뜨겁게 달궜던 가상 이혼 관찰 리얼리티 프로그램이다. 스타 부부들의 ‘가상 이혼’을 통해 이 시대의 부부관계 및 가족의 소중함을 되짚어 보게 하는 파격적인 포맷과 진정성 어린 연출로 화제를 모았다. 약 6개월만인 18일 오후 10시 안방에 돌아오는 ‘한이결’의 윤세영 PD는 정규 편성 확정 후 첫 방송을 앞둔 소감에 대해 “파일럿 첫 회부터 많은 관심이 쏟아져서 깜짝 놀랐다. 많은 시청자들이 ‘한이결’ 속 출연자와 본인의 배우자를 비교하면서 ‘오히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["차라리 죽어"… 손담비 가정사, 어머니에 폭행까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019595"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 어머니와의 불화를 고백했다. 지난 7일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에는 가수 겸 배우 손담비가 출연했다. 이날 손담비는 자신의 모친에게 "모든 건 내가 결혼하고 느낀 거다"라며 "자식을 생각하게 되는 나이고, 아이를 갖겠다고 마음을 먹었으니까 시험관을 하는 것 아니냐"라고 자녀 계획을 밝혔다. 그러면서 "(아이 가지는 것에 대해) 걱정이 됐다. 내 성격이 부모님에게 워낙 엄하게 자라고 말이 없는 집안 속에서 살다 보니까 내 자식을 그렇게 키우고 싶지는 않다고 오빠에게 말했다"고 이야기했다. 이어 "사랑을 주고 싶은데 잘 될까라는 마음속에 그것에 대한 물음표가 있다. 내 머리 속의 부모는 '무섭다', '말이 없다', '나를 사랑하긴 할까?'였다. 너무 엄하니까"라고 덧붙였다. 인터뷰에서 손담비는 "'이게 가족인가?'하는 생각도 했다. 부모님과 말한 기억이 없다. 항상 외딴섬에 있는 느낌. 무서워서 말도 못 걸겠고. 그래서 사랑 못 받았다고 느꼈던 것 같다"고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 “딸 예림이 사랑해서 얘기만 해도 눈물 나” (현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980759"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘연예계 대표 직설가’ 이경규가 ‘현무카세’에 출연해 남다른 딸바보 모먼트를 선보인다. 8일 방송하는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’ 5회에서는 사상 초유의 ‘화끈한’ 예약 손님 이경규와 김선영이 초면임에도 ‘대환장’ 케미를 발산해, 예능계를 뒤흔들 ‘단짠 짝꿍’으로 거듭난다. 이날 전현무-김지석은 각기 ‘예능·요식업계 대부’ 이경규와 ‘배우계 직설가’ 김선영을 초대한다. ‘현무카세’를 통해 처음 만난 두 사람은 서로 팬심을 고백하며 훈훈한 분위기를 이어가, 전현무-김지석을 흐뭇하게 만든다. 그러나 잠시 후, 분위기가 급변한다. 이경규 위주의 독점 토크가 이어지는 가운데 김선영이 “나도 말하겠다”며 폭발해버린 것. 김선영은 압도적인 포스로 가감 없는 직설을 내뱉어 현장을 뒤집고, 이 같은 ‘호랑이 티키타카’를 직관하던 전현무와 김지석은 예능대부 이경규의 쫄아든 모습에 환호했다. 뒤이어 전현무가 요리를 본격적으로 시작하자, 이경규는 “어디 한 번 보자~”라며 ‘매의 눈’을 장착한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1년 만 혼인신고’ 이다해♥세븐 “다시 태어나도 서로와 결혼할 것”(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883844"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해, 가수 세븐이 다시 태어나도 서로와 결혼할 것이라고 밝혔다. 8월 7일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 ‘신랑수업’)’ 126회에서는 ‘교감’ 이다해가 남편 세븐과 함께 결혼 1주년을 자축하는 홈파티 겸 집들이를 하는 현장이 펼쳐졌다. 이날 문세윤은 '헬로 갈래 헤븐으로 갈래?'라는 이구동성 퀴즈를 내며 "뽀뽀, 키스 포함 첫 키스 장소는 어디냐"고 물었다. 세븐은 차 안, 이다해는 김밥집이라고 답한 가운데 세븐이 "볼 뽀뽀는 김밥집이 맞고 입 뽀뽀는 차 안이 맞다"고 부연 설명했다. 첫 고백 장소를 묻는 물음에 이다해는 삼성동이라고 답했다가 역삼동이라 바꿔 말하는가 하면, 첫 고백 날짜에 대해 세븐은 4월 29일이라고 했다가 4월 19일로 정정했다. 당황한 세븐은 "여기까지 하자"고 그만할 것을 제안하기도. 그럼에도 불구하고 이다해, 세븐은 "다시 태어나도 배우자와 결혼 해 안 해?"라는 질문에 동시에 "해"라고 답해 서로를 향한 사랑꾼임을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, '유퀴즈' 상금 전액 보육원에 기부[따스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807333"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구(사진=팀호프 TEAMHOPE) 배우 엄태구가 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭‘에서 획득한 상금 전액을 기부했다. 엄태구는 지난 7일 방송된 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’) 256회 ‘친구’ 특집에 출연했다. 데뷔 후 처음으로 토크쇼에 출연한 엄태구는 영화 ‘밀정’, ‘택시운전사’ 등 필모그래피에 대한 비하인드 스토리는 물론 최근 인기리에 종영한 JTBC 드라마 ‘놀아주는 여자’로 첫 로맨틱 코미디에 도전하게 된 소감까지 다채로운 이야기를 진솔하게 풀어냈다. 방송 말미 엄태구는 퀴즈를 맞혀 상금 100만 원 획득에 성공했다. 엄태구는 이를 해성보육원에 전액 기부했다. 해성보육원은 1894년에 설립되어 0세부터 만 6세 이하의 영유아들을 보호하고 양육하는 아동 양육 시설이다. 엄태구는 최근 종영한 JTBC 드라마 ‘놀아주는 여자’에서 햇살처럼 밝은 에너지로 아이들에게 추억으로 살아갈 힘을 만들어주겠다는 목표를 지닌 키즈 크리에이터 고은하와 사랑에 빠진 서지환 역을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 “자식한테 사랑 못 줄까 두려워”… 손담비 母 “너무 화나 딸 양쪽 뺨 때려” (‘아빠하고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371561"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 엄마와의 대화를 통해 어릴 적 상처에 직면하고 엄마의 삶을 이해하는 시간을 가졌다. 장광 부자는 둘만의 첫 나들이를 통해 몰랐던 아픔과 새로운 모습들을 발견하며 서로에게 한 발짝 다가갔다. 지난 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’는 시청률 3.3%(닐슨 코리아, 전국 기준)로 종편 동시간대 1위를 기록했다. 이날은 데뷔 18년 차 가수 겸 배우 손담비가 새로운 ‘딸 대표’로 합류해, 최초로 ‘엄마하고 나하고’를 선보였다. 손담비는 “지금 삶에서 가장 중요한 건 아기”라며 시험관 시술을 통해 임신을 준비 중인 사실을 알렸다. 또 “지금 두 번째 시도인데 첫 번째는 실패했다. 많이 힘들다”라는 근황과 함께, “하루에 서너 번 직접 호르몬 주사를 놔야 한다. 배에 멍이 가득하고 살도 8kg 가량 쪘다”며 어려움을 전하기도 했다. 손담비의 엄마는 딸을 위해 직접 보양식 오리 백숙을 요리했다. 함께 식사를 하며 손담비는 무섭도록 엄했던 엄마와의 과거 일화를 꺼냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오덕이 母’ 황보라, ‘가족X멜로’로 배우 활동 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980757"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’를 통해 본업에 복귀한다. 드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 황보라는 극 중 네일아트샵 원장 유세리 역을 연기한다. 세리는 미스터리 웹 소설 작가인 남편 이정혁(김도현)의 다음 작품을 위해 건물에 일어나는 사건사고에 누구보다 관심이 많은 인물. 황보라 표 사랑스러운 푼수 매력으로 극에 재미를 불어넣을 예정이다. 최근 출산 후 TV 조선 ‘조선의 사랑꾼’으로 예능 블루칩 다운 면모를 보여주고 있는 황보라는 드라마 ‘가족X멜로’를 통해 배우 복귀에 본격적으로 시동을 건다. 또한 유튜브 채널 ‘오덕이 엄마’로 엄마로서의 자연스러운 모습까지 공개하는 등 출산 이후 더욱 활발한 활동을 이어가며 팬들의 많은 사랑을 받고 있는 중이다. 한편, 황보라와 함께 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등이 출연하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 스타 제작자 변신…‘나미브’ 하반기 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859993"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 ‘나미브’에서 아이돌 제작자로 변신한다. 8일 지니TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 측은 하반기 첫 방송된다고 밝히며 고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 출연을 확정했다고 전했다. ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마다. ‘나미브’ 측에 따르면 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자다. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 려운은 강수현(고현정 분)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우를 연기한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 흠이 많은 10년 차 연습생이다. 파도처럼 떠돌며 사느라 꿈을 버리려던 찰나, 자신을 스타로 만들어주겠다는 강수현을 따라 다시금 트레이닝에 임하기 시작한다. 윤상현은 강수현의 남편 심준석 역으로 시청자들을 만난다. 심준석은 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 21기, 최종 2커플 탄생...순자, 영철 선택 포기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347131"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 21기가 영호♥옥순, 광수♥영자 2커플 탄생으로 역대급 로맨스 여정을 마무리했다. 지난 7일 방송된 SBS 플러스, ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 영호♥옥순, 광수♥영자가 최종 선택에서 서로를 택하며 커플로 거듭나는 모습이 그려졌다. 반면 ‘솔로나라’에서 5일 내내 핑크빛을 이어가던 영철-순자는 마지막 순간에 최종 선택을 포기한 순자의 결정으로 커플 매칭에 실패했다. 이날 21기 솔로남녀는 ‘비밀의 숲’에서 최종 선택 전 마지막 데이트에 돌입했다. 솔로녀들이 마음에 드는 솔로남을 선택하기로 한 가운데, 정숙은 뒤늦게 자신에게 직진한 영수를 데이트 상대로 택했다. 옥순은 영호와, 순자는 영철과 이변 없이 매칭이 됐으며, 영숙은 다시 한번 상철에게 직진했다. 영자는 광수를 선택했는데, 현숙이 광수와의 데이트에 참전(?)하는 반전 행보를 보여 소름을 유발했다. 반면 영식은 솔로녀들의 선택을 받지 못해 홀로 숙소에 남았다. ‘2:1 데이트’ 전 광수는 영자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비, 박진영과 한 무대 선다…KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’ 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883843"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 박진영과 만난다. KBS는 8월 8일 "비가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 이와 함께 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 비의 대표곡 '태양을 피하는 방법' 음원이 흘러나오며 이목을 집중시켰다. 1998년 데뷔한 비는 2002년 박진영이 작사, 작곡한 '나쁜 남자'를 발매하며 솔로 활동을 시작했다. 이어 '안녕이란 말 대신', '태양을 피하는 방법', 'It's Raining(이츠 레이닝)', 'I Do(아이 두)' 등을 연속 히트시키며 국내 대표 솔로 아티스트로 자리매김했다. 이후로는 아시아, 미국 등 전 세계를 무대로 월드투어를 펼치며 '월드스타'로 우뚝 섰다. 특히 두 사람은 지난 2020년 박진영이 작사, 작곡한 듀엣곡 '나로 바꾸자(duet with JYP)'를 발매하고 사제지간의 특급 호흡을 보여줬다. 배우 정지훈으로서도 탄탄한 커리어를 이어가고 있는 비는 디즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑은 받는 게 아니야"…진태현, '이혼숙려캠프' 출연 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674433"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진태현이 MC로 합류한 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'를 통해 새로운 변신을 예고했다. '이혼숙려캠프'는 이혼 위기 부부들의 55시간 관계 회복 프로젝트를 담은 프로그램이다. 해당 프로그램이 정규 편성 후 더욱 강력해진 사연과 몰입감 높은 구성으로 새 단장하여 기대를 모으는 가운데, 연예계 대표 사랑꾼으로 불리는 배우 진태현이 MC로 합류하여 눈길을 끈다. 진태현은 캠프 현장에 가사조사관으로 전격 투입되어 부부들의 문제점을 파악하고 현실감 넘치는 조언으로 시청자들의 공감을 끌어올릴 예정이다. 또한 심리치료 과정 중 ‘부부 심리극’을 통해 다채롭고 풍부한 열연을 펼치며 사연 주인공들의 몰입도까지 배가시킬 것으로 보인다. 특히 이전부터 자신의 SNS 계정에 "우리 두 사람은 상대방을 생각합니다. 나를 바라보기보다 서로를 바라봅니다. 사랑은 받는 게 아니고 주는 겁니다"라는 글을 게재하는 등 '아내 바라기'로 꾸준한 애정을 표현 중인 그는 매회 부부들의 관계 회복에 큰 도움을 줄 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ENA ‘내 아이의 사생활’ 도경완♥장윤정 부부 MC→‘도도남매’ 연우X하영 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084003"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완, 장윤정. 사진 | 티엔엔터테인먼트 도경완-장윤정 부부와 ‘도도남매’ 연우-하영이가 ENA의 새 토요예능 프로그램으로 돌아온다. ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)이 오는 내달 7일 오후 8시 30분 첫 방송을 확정 짓고 티저 포스터를 공개했다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 엿볼 수 있는 예능 프로그램이다. 어른이 없는 곳에서 펼쳐지는 아이들의 기상천외한 일상을 시청자들에게 생생하게 전달할 예정이다. ‘내생활’은 육아 프로그램 전성기를 이끌었던 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 원조 제작진이 만드는 새로운 프로그램으로 더욱 주목받는다. 아이들의 리얼하고 순수한 모습을 카메라에 담아내며 수많은 스타 베이비를 탄생시켰던 이들의 10년 노하우가 집약된 프로그램이라 할 수 있다. 공개된 티저 포스터에는 과거 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연해 성장 과정을 공개하며 전국민적인 사랑을 받았던 ‘도도남매’ 연우-하영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시크릿' 불화설 진짜였나…한선화, "가수 시절 인간관계 힘들어, 속내 못 드러냈다" (궁금한선화)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179088"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 그룹 시크릿 시절 겪었던 어려움을 고백했다. 8일 유튜브 채널 '궁금한선화'에는 '현실 로코퀸이 되기 위한 연애 필승 공략법'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서는 곽정은이 게스트로 등장하여 MC 한선화와 대화를 나누었다. 이날 한선화는 "제가 일찍 가수 생활을 시작했는데, 인간관계도 힘들었고 사랑도 힘들었고 불확실한 미래도 힘들었습니다"라며 당시를 회상했다. 그녀는 "내 이야기를 쉽게 털어놓지 못하는 시절을 겪으며, 답답할 때는 서점을 찾는 습관이 있었습니다"라고 말했다. 한선화가 서점에서 곽정은의 책을 발견하고 그로부터 위안을 받았다고 전하면서, "책에서 많은 것을 가르쳐주시지만, 연애에 대해서는 안 가르쳐줬다"며 아쉬움을 표하고 웃음을 자아냈다. 또한 "어떤 사람이 선생님의 책을 읽고 좋은 리뷰를 남겼는데, 나도 공감해 캡쳐했다"고 밝히며 '혼자 먹고 혼자 일하고 혼자 걷고'라는 구절을 언급했다.그러면서 "나도 혼자 있는 걸 좋아하지만 때로는 혼자 있는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내생활’ 도경완♥장윤정, 연우X하영과 육아예능 컴백 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883842"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완-장윤정 부부와 연우-하영이가 새 예능으로 돌아온다. ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)이 오는 9월 7일 오후 8시 30분 첫 방송을 확정 짓고 8월 8일 티저 포스터를 공개했다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 엿볼 수 있는 예능 프로그램이다. 어른이 없는 곳에서 펼쳐지는 아이들의 기상천외한 일상을 시청자들에게 생생하게 전달할 예정이다. ‘내생활’은 육아 프로그램 전성기를 이끌었던 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 원조 제작진이 만드는 새로운 프로그램으로 더욱 주목받는다. 공개된 티저 포스터에는 과거 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연해 성장 과정을 공개하며 전국민적인 사랑을 받았던 ‘도도남매’ 연우-하영이와 정체를 알 수 없는 한 아이의 동글동글한 뒤통수가 담겨 있다. 먼저 오랜만에 예능에 출연하는 ‘도도남매’의 모습이 랜선 이모-삼촌들의 반가움을 자아낸다. ‘슈퍼맨이 돌아왔다’를 통해 ‘도도남매’의 매력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나 배우 변신, 누아르 액션물 주인공 된다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883841"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 연기 변신에 나선다. 8월 8일 Mnet ‘마이 아티 필름’(MY ARTi FILM) 측은 추가 라인업을 공개하며 그룹 에스파(aespa) 카리나의 합류를 알렸다. ‘마이 아티 필름’은 영화 속 주인공이 된 ‘최애’ 아티스트를 만나볼 수 있는 시네마틱 퍼포먼스 콘텐츠. 매 에피소드마다 다른 K-POP 아티스트들이 출연해 다양한 장르의 연기와 어우러진 퍼포먼스를 선뵌다. 카리나는 ‘마이 아티 필름’을 통해 누아르 액션물에 도전장을 내민다. 조직의 보스에 맞서는 ‘걸크러쉬’ 캐릭터로 분해 무대 위에서는 볼 수 없었던 색다른 모습으로 팬들을 찾을 카리나의 활약에 기대가 더해진다. 카리나는 “평소 즐겨 보기만 했던 누아르 액션물의 주인공이 되는 색다른 경험을 할 수 있어 재밌었다”며 “시청자 여러분도 저의 새로운 모습을 예쁘게 봐주시고 재밌게 즐겨 주셨으면 좋겠다”라고 기대를 당부했다. 지난 2020년 그룹 에스파 멤버로 데뷔한 카리나는 가수의 본업은 물론 광고, 예능 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완♥장윤정 부부, ‘슈돌’ 제작진 만났다… ‘내생활’ 9월 7일 첫방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371559"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완과 장윤정 부부와 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 원조 제작진이 만났다. ENA 새 예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)이 오는 9월 7일 첫 방송을 확정 짓고 8일 티저 포스터를 공개했다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 엿볼 수 있는 예능 프로그램이다. 어른이 없는 곳에서 펼쳐지는 아이들의 기상천외한 일상을 시청자들에게 생생하게 전달할 예정이다. ‘내생활’은 육아 프로그램 전성기를 이끌었던 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 원조 제작진이 만드는 새로운 프로그램으로 기대가 모인다. 아이들의 리얼하고 순수한 모습을 카메라에 담아내며 수많은 스타 베이비를 탄생시켰던 이들의 10년 노하우가 집약된 프로그램이다. 이날 공개된 티저 포스터에는 과거 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연해 성장 과정을 공개하며 전국민적인 사랑을 받았던 ‘도도남매’ 연우, 하영이와 정체를 알 수 없는 한 아이의 뒤통수가 담겨 있다. 먼저 오랜만에 예능에 출연하는 ‘도도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넷플릭스 구독률 상승세 주춤…쿠플·티빙은 호조"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862548"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컨슈머인사이트 "요금 인상 여파…주이용률, 넷플릭스가 압도" 국내 온라인동영상서비스(OTT) 시장에서 줄곧 선두를 지켜온 넷플릭스의 구독률(이용률)이 하락세지만, 쿠팡플레이와 티빙은 상승하고 있다는 분석이 나왔다. 이동통신 전문 조사기관인 컨슈머인사이트는 올 상반기 이동통신 기획조사에서 14세 이상 스마트폰 이용자 3천355명에게 OTT 이용 경험과 만족도 등을 묻고 구독률 10% 이상의 상위 6개 플랫폼을 비교한 결과를 8일 발표했다. 상반기 조사에서 OTT 평균 구독률(계정 공유 포함)은 72%로 직전 조사(지난해 하반기·74%)와 비슷했다. OTT별 구독률(복수 응답)은 넷플릭스가 43%로 1위를 유지했고 이어 쿠팡플레이(33%), 티빙(25%), 유튜브 프리미엄(21%), 디즈니플러스(13%), 웨이브(11%) 순이었다. 넷플릭스는 부동의 1위를 지키고 있지만 작년 하반기(47%) 대비 4%포인트 감소했다. 지난해 상·하반기 사이의 2%포인트 하락에 이어 연속 내리막길이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현 둘러싼 살인사건...숨겨진 비밀은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347121"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 긴장감이 맴도는 9인 포스터를 공개했다. 14일 첫 방송 되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)은 살인사건에 연루된 인물들의 험난한 여정을 예고했다. 공개된 포스터에는 ‘완벽한 가족’을 통해 강렬한 서스펜스를 선사할 김병철(최진혁 역), 윤세아(하은주 역), 김영대(박경호 역), 박주현(최선희 역)과 함께 전대미문의 살인사건을 둘러싸고 저마다의 사연을 지닌 이들이 모여 있다. 전교 1등 모범생이지만 살인사건에 엮이게 된 박주현이 중앙에 자리를 잡았고 좌우로 철두철미한 성격의 아빠 김병철과 모정 가득한 엄마 윤세아가 날카로운 눈빛을 보내고 있다. 한 가족이지만 서로 다른 곳을 바라보고 있는 이들의 모습이 흥미롭다. 박주현 친구인 엄친아 김영대, 불같은 성격을 지닌 최예빈(이수연 역), 훈훈한 남고생 이시우(지현우 역)와 정체를 알 수 없는 인물인 윤상현(최현민 역), 열정 넘치는 경찰 김도현(신동호 역), 특별출연으로 힘을 보태는 김명수(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 이다해♥세븐, 신혼집 집들이…"다시 태어나도 결혼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807312"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해, 세븐 부부가 혼인신고 기념 집들이에 나섰다. 지난 7일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’) 126회에서는 이다해가 남편 세븐과 함께 결혼 1주년을 자축하는 홈파티 겸 집들이를 하는 현장이 펼쳐졌다. 지난 5월 가수 세븐과 결혼한 이다해는 이날 구청에서 혼인신고를 한 뒤, 이를 기념하고자 특별한 손님들을 초대해 홈파티를 열었다. 손님들이 오기 전 이다해는 셰프 뺨치는 요리 실력으로 화려한 파티 음식을 만들었고, 평소 아끼는 그릇까지 꺼내 테이블에 세팅했다. (사진=채널A) 세븐은 장을 보고 돌아오는 길에 아내를 위한 꽃다발을 사와 ‘깜짝 이벤트’에 나섰다. 이다해는 세븐의 정성에 감동받아 그의 뺨에 연신 뽀뽀를 했다. 신혼집 집들이 손님은 ‘신랑수업’ 이승철, 문세윤, 심진화였다. 세븐이 잠시 자리를 비운 사이, 이승철과 문세윤은 이다해에게 “세븐에게 ‘이런 거 못하게 해달라’는 요청사항 같은 것은 없나?”라고 슬쩍 물었다. 이다해는 “예전엔 ‘자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아동 실종 신고 32일만 중고마켓서 자녀 빌리려 한 부모, 왜? (용감한 형사들3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883838"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들3’에서 한 아이의 실종 신고로 시작된 잔혹한 사건을 파헤친다. 8월 9일 오후 9시 30분 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’(연출 이지선) 48회에는 황승하, 이수호, 이재갑 형사가 출연해 직접 발로 뛴 수사기를 공개한다. 이날 사건은 5살 여아가 실종된 것 같다는 신고 접수로 시작된다. 신고자는 시청 공무원으로, 가정양육 중인 아동 한 명이 거주지에도 없고 심지어 부모도 아이의 행방을 모르고 있는 게 이상하다며 신고했다. 아이 엄마에게 전화한 형사는 이상함을 느낀다. 사정이 있어 지인 집에 아이를 맡겼다고 하더니 잠시 후 자신이 모텔에 데리고 왔다는 등 계속해서 말을 바꾸며 시간을 끈 것이다. 특히 경찰서에 오기 전, 중고 마켓을 통해 다른 사람의 또래 자녀를 빌리려고 한 정황까지 확인된다. 이에 아이 엄마를 집중 심문했고, 2년 전 아이를 공원에 두고 왔다는 진술을 받아낸다. 또한 수사가 진행될수록 아이를 학대한 정황이 드러나고, 급기야 부부 사이의 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영 블랙 오프숄더 입고 청순 러블리 단발펌 찰떡 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883837"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 근황을 공유했다. 8월 6일 박규영은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 박규영은 블랙 오프숄더를 입고 카메라를 응시하고 있는 모습이다. 박규영은 쇄골라인을 드러낸 상의를 입고 청순한 매력을 뽐냈다. 또한 헤어스타일은 단발펌으로 시크한 매력을 더했다. 이를 본 누리꾼들은 "사랑한다", "펌 손질 너무 잘했규영" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 박규영이 출연하는 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 지난해 7월 초부터 첫 촬영에 들어갔다. 시즌2는 전 시즌에 출연했던 이정재, 이병헌, 위하준, 공유에 이어 강하늘, 임시완, 박성훈, 양동근, 박규영, 탑 등이 새로 합류해 많은 기대를 모으고 있다. '오징어 게임' 시즌 2는 올해 말 공개될 예정이다. 전 세계적인 사랑을 받아 뜨거운 주목을 받는 '오징어 게임'의 시즌3 촬영도 모두 끝난 것으로 전해졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 따끔한 해설…"선수들 실수하지 말아야, 골프는 장갑 벗기 전까지 몰라" ('2024 파리올림픽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674428"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리 KBS 해설위원이 2024 파리올림픽 여자골프 1라운드 중계로 첫 올림픽 골프 중계를 마쳤다. 박세리 위원은 7일(한국시각) 한국의 고진영 김효주 양희영이 출전한 대회 여자골프 1라운드 중계에 나섰다. 홈 응원을 등에 업은 셀린 부티에(프랑스)가 7언더파 65타로 선두를 달린 가운데, 양희영이 이븐파 72타를 쳐 공동 13위를 기록했다. 고진영은 공동 26위(1오버파 73타), 김효주는 공동 40위(4오버파 76타)였다. 서울에 마련된 중계석에 앉은 박세리 위원은 “아무래도 오늘 올림픽 해설은 처음이다 보니 긴장감이 있다”며 “현장에 있지 않지만 선수들의 입장에서 해설하겠다”고 말했다. 이에 고덕호 위원은 “남자 대회는 조우종 캐스터와 둘이 하니까 심심하기도 했는데, 박세리 위원이 오시니까 아주 든든하다”고 긴장을 풀어줬다. 그러자 박세리 위원은 “두 분 하실 때 봤는데 어두워보이더라”고 너스레를 떨었고, 조우종 캐스터는 “좀 어두웠죠. 오늘은 자리도 꽉 차고, 분위기도 화기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'男 태권도 16년만 금메달' 박태준, 이용대 잇는 윙크보이"…SBS 시청률 1위 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758023"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 차동민 태권도 해설위원이 "배턴 터치 잘했다"며 자신의 뒤를 이은 '뉴 윙크보이' 박태준(20·경희대)의 '금빛 대관식'을 축하했다. 7일 박태준이 최초로 올림픽 태권도 남자 58㎏급에서 금메달을 목에 걸어 한국 태권도의 새 역사를 썼다. 우리나라 남자 선수가 금메달을 딴 건, 2008 베이징 올림픽 손태진(68㎏급), 차동민(80㎏ 초과급) 이후 16년 만이다. 박태준 돌풍의 서막을 알린 16강전 중계에서 SBS는 7.2%의 시청률로 1위를 기록했다. SBS는 직전 금메달리스트 차동민 해설위원과 함께 역사의 순간을 중계했다. 차동민 해설위원은 결승 시작 전, “최근까지 침체기였던 대한민국 태권도가 박태준으로부터 다시 시작되고 있다.”며 금메달 가능성을 점쳤다. 윤성호 캐스터는 “준결승전 세리모니에서 태권도의 새로운 윙크보이가 탄생했다”며 또 한 번 세리머니를 볼 수 있을지, 기대감을 높였다. 이용대는 혼합 복식 금메달을 따고 카메라를 향해 윙크를 날려 '윙크보이'라는 별명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우, '버닝썬 루머' 고준희 응원…"잃어버린 시간 보상받길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807301"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조승우(왼쪽)과 고준희 배우 조승우가 버닝썬에 연루됐다는 루머로 피해를 입은 고준희를 응원했다. 고준희는 지난 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “신유청 연출님을 통해 메시지를 전달해 주신 조승우 선배님. 연극 공연이 처음인 저에게 지금까지 많은 가르침을 주신 엔젤스인아메리카의 대장 신유청 연출님께도 너무 감사드려요”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진은 조승우가 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’의 신유정 연출을 통해 고준희에게 전한 메시지의 캡처 화면이다. 조승우는 “고준희 배우에게 나의 메시지를 전해달라”며 “한 번도 마주친 적은 없지만 멀리서나마 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다. 앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아 아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다. 파이팅 하세요!”고 응원을 전했다. 또 조승우는 “모든 힘들었던 것들 무대 위에서 다 풀어놓으셔라. 불안하고 떨려도 그 억울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션 "욕은 20대 전, 짜증은 ♥정혜영 만나고 끊어…화 안내" (철파엠)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758022"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['철파엠' 션이 마라톤에 몰두하는 근황을 공개했다. 8일 방송한 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 광복절 기념 81.5km 기부 마라톤을 홍보하러 나온 가수 션이 게스트로 출연했다. 션은 "오늘 뛰어서 온 것 아니냐. 친구와 내기했다"라는 청취자의 문자에 "뛰고 차 타고 왔다"라며 너스레를 떨었다. 러닝이 일상인 션은 "오늘 뛰지 말까 한 적 있다. 오늘은 아니고 그런 날이 있다"라며 인간적인 모습도 보여줬다. 션은 "광복절 기념 81.5km 기부 마라톤 5년 차다. 2020년에 독립유공자 후손분들 집을 지어드리기 위해 내가 광복절에 81.5km를 달리고 3000명의 러너들을 모았다. 참가비와 더불어 815만씩 기부할 기업 100개를 모으자 했다. 모은 돈으로 집을 지어드리고 있다. 실제로 16채가 다 지어졌다. 17호, 18호 집이 공사 중"이라고 설명했다. 션은 지난해 8150명을 모집할 당시 일주일만에 마감됐다면서 "올해는 16300을 모집하고 있다. 아직 자리가 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션 "임시완→박보검 광복절 81.5km 마라톤, 독립유공자 후손 집 완성" (철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758021"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['철파엠' 션이 81.5km 기부 마라톤 참여를 독려했다. 8일 방송한 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 광복절 기념 81.5km 기부 마라톤을 홍보하러 나온 가수 션이 게스트로 출연했다. 션은 "광복절 기념 81.5km 기부 마라톤 5년 차다. 2020년에 독립유공자 후손분들 집을 지어드리기 위해 내가 광복절에 81.5km를 달리고 3000명의 러너들을 모았다. 참가비와 더불어 815만씩 기부할 기업 100개를 모으자 했다. 모은 돈으로 집을 지어드리고 있다. 실제로 16채가 다 지어졌다. 17호, 18호 집이 공사 중"이라고 설명했다. 션은 지난해 8150명을 모집할 당시 일주일만에 마감됐다면서 "올해는 두배인 16300을 모집하고 있다. 아직 자리가 조금 있다. 빨리 신청해주면 좋을 것 같다. 내 번호는 1945다. 특별 대접"이라고 당부했다. 션은 연예인들의 러닝 크루 '언노운 크루'를 언급, "임시완도 함께하고 올해는 촬영 때문에 못 하는데 박보검이 3년 동안 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정·김영대, '친애하는 X' 출연 확정…멜로 스릴러의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311519"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김도훈·이열음도 합류…2025년 공개 예정 '친애하는 X'가 탄탄한 캐스팅 라인업을 구축했다. 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(극본 최자원, 연출 이응복·박소현) 제작진은 8일 "김유정 김영대 김도훈 이열음이 출연을 확정했다"고 밝혔다. 네 사람이 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 웹툰을 어떻게 매력적으로 그려낼지 궁금증을 유발한다. '친애하는 X'는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 드라마 '도깨비' '태양의 후예', 넷플릭스 '스위트홈' 시리즈 등을 탄생시킨 이응복 감독이 티빙과 처음 만나 더욱 관심을 모은다. 먼저 김유정은 살아내기 위해 가면을 쓴 여자 백아진 역을 맡아 극을 이끈다. 아름다운 얼굴 뒤에 잔혹한 본성을 숨긴 대한민국 톱배우 백아진은 위태로운 어린 시절의 상처를 겹겹이 쌓아 밟고 올라가 가장 높은 곳에 오른 인물이다. 독보적인 비주얼과 안정적인 연기력으로 많은 사랑을 받은 김유정이 이번 작품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“장갑 벗기 전엔 몰라”...박세리 첫 올림픽 골프 해설 어땠나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347116"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘골프 레전드’ 박세리 KBS 해설위원이 2024 파리올림픽 여자골프 1라운드 중계로 첫 올림픽 골프 중계 신고식을 마쳤다. 박세리 위원 특유의 유쾌함과 레전드 과거 기록들, 조우종 고덕호 콤비와의 케미로 지루할 틈 없는 중계에 시선이 쏠렸다. 박세리 위원은 7일(한국시간) 한국의 고진영 김효주 양희영이 출전한 대회 여자골프 1라운드 중계에 나섰다. 홈 응원을 등에 업은 셀린 부티에(프랑스)가 7언더파 65타로 선두를 달린 가운데, 양희영이 이븐파 72타를 쳐 공동 13위를 기록했다. 고진영은 공동 26위(1오버파 73타), 김효주는 공동 40위(4오버파 76타)였다. 서울에 마련된 중계석에 앉은 박세리 위원은 “아무래도 오늘 올림픽 해설은 처음이다 보니 긴장감이 있다”며 “현장에 있지 않지만 선수들의 입장에서 해설하겠다”고 말했다. 이에 고덕호 위원은 “남자 대회는 조우종 캐스터와 둘이 하니까 심심하기도 했는데, 박세리 위원이 오시니까 아주 든든하다”고 긴장을 풀어줬다. 그러자 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 구찌 새 얼굴…환상적 비주얼 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883833"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이탈리아 럭셔리 브랜드 구찌(Gucci)가 방탄소년단(BTS) 진을 새로운 글로벌 브랜드 앰버서더로 선정했다. 방탄소년단은 2013년 데뷔 이후 수차례 빌보드 뮤직 어워드 ‘탑 소셜 아티스트’ 부문에서 수상하고, 한국 아티스트 최초로 빌보드 핫 100 차트 1위를 석권하는 등 세계적인 아티스트로 자리매김했다. 진은 2022년 10월, 첫 솔로 싱글 'The Astronaut'을 발표하며 아티스트로서의 새로운 면모를 선보였다. 진은 크리에이티브 디렉터 사바토 데 사르노의 미학에 대한 진심 어린 애정을 표현해 왔다. 사바토 데 사르노 또한 아티스트로서의 진뿐만 아니라 그의 따뜻한 마음과 고유한 스타일에 깊은 애정을 전하며, 전 세계 팬들을 매료시키고 영감을 줄 수 있는 앞으로의 협업에 대한 기대감을 전했다. 진은 향후 구찌 글로벌 브랜드 앰버서더로서 하우스의 혁신적인 정신을 알리고 공유할 다양한 이니셔티브와 이벤트에 참여할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 근황 공개…부잣집 아들이라더니 J그룹 상무 됐다 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674425"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현이 지승그룹 상무 서강주로 변신한다. 8일 공개된 첫 스틸에는 댕댕미 넘치는 서강주(김정현 분)의 다채로운 모습이 담겼다. 비즈니스 캐주얼의 정석을 뽐내는 그는 당황한 표정을 짓는가 하면 촉촉한 눈빛을 발산해 시선을 사로잡는다. 스틸 속 김정현의 의미심장한 모습들이 ‘서강주’ 캐릭터에 대한 호기심을 치솟게 만든다. 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승돈(신현준 분)이 경영하는 지승그룹의 상무, 서강주 역을 맡았다. 강주는 오락가락하는 성격의 소유자로 직원들의 기피 대상 1호다. 무시당한다는 기분이 들더라도 내색하지 않으려고 노력하며, 아버지이자 회장인 승돈의 눈에 들기 위해 고군분투한다. 하지만 뜻대로 되지 않는 현실에 설움이 폭발한다. 김정현은 슈트핏을 소화하며 마성의 매력을 자랑한다. 엘리베이터 버튼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“장갑 벗기 전까진 몰라” 박세리 첫 올림픽 해설 명언 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883832"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리 명언이 쏟아졌다. 박세리 KBS 해설위원은 8월 7일 2024 파리올림픽 여자골프 1라운드 중계로 첫 올림픽 골프 중계 신고식을 마쳤다. 박세리 위원 특유의 유쾌함과 과거 기록들, 조우종X고덕호 콤비와의 케미로 지루할 틈 없는 중계을 선사했다. 박세리 위원은 8월 7일(한국시각) 한국 고진영 김효주 양희영이 출전한 대회 여자골프 1라운드 중계에 나섰다. 홈 응원을 등에 업은 셀린 부티에(프랑스)가 7언더파 65타로 선두를 달린 가운데, 양희영이 이븐파 72타를 쳐 공동 13위를 기록했다. 고진영은 공동 26위(1오버파 73타), 김효주는 공동 40위(4오버파 76타)였다. 서울에 마련된 중계석에 앉은 박세리 위원은 “아무래도 오늘 올림픽 해설은 처음이다 보니 긴장감이 있다”며 “현장에 있지 않지만 선수들의 입장에서 해설하겠다”고 말했다. 이에 고덕호 위원은 “남자 대회는 조우종 캐스터와 둘이 하니까 심심하기도 했는데 박세리 위원이 오시니까 아주 든든하다”며 긴장을 풀어줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마음도 예쁜 엄태구 ‘유퀴즈’ 상금 전액 보육원 기부[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883831"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭‘에서 획득한 상금 전액을 기부했다. 엄태구는 8월 7일 방송된 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 256회 ‘친구’ 특집에 출연했다. 데뷔 후 처음으로 토크쇼에 출연한 엄태구는 영화 ‘밀정’, ‘택시운전사’ 등 필모그래피에 대한 비하인드 스토리는 물론 최근 인기리에 종영한 JTBC 드라마 ‘놀아주는 여자’로 첫 로맨틱 코미디에 도전하게 된 소감까지 다채로운 이야기를 진솔하게 풀어냈다. 방송 말미 엄태구는 퀴즈를 맞혀 상금 100만 원 획득에 성공했다. ‘놀아주는 여자’로 사랑 받은 엄태구는 1894년 설립돼 0세부터 만 6세 이하의 영유아들을 보호하고 양육하는 아동 양육 시설인 해성보육원에 상금 전액을 기부했다. 엄태구는 ‘놀아주는 여자’에서 햇살처럼 밝은 에너지로 아이들에게 추억으로 살아갈 힘을 만들어주겠다는 목표를 지닌 키즈 크리에이터 고은하와 사랑에 빠진 서지환 역을 맡아 열연했다. 엄태구는 기존 다수의 작품을 통해 보여줬던 거친 모습과는 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용·전처 2년만 재회 못 본다…‘아빠는 꽃중년’ 오늘 긴급 결방[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980748"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’이 긴급 결방을 알렸다. 8일 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 측은 “이날 밤 방송이 예정됐던 16회는 ‘파리올림픽’ 여자 탁구 단체전 중계로 결방된다”고 밝혔다. ‘아빠는 꽃중년’에서는 19세 연하인 그룹 ‘아이시어’ 출신 전처 이선아와 정재용이 이혼 2년 만에 재회하는 모습이 예고됐다. 앞서 정재용은 46세에 결혼해, 47세에 딸 연지를 얻었지만 50세에 이혼했다. 정재용은 “코로나19로 인해 경제 사정이 힘들어졌고, 이로 인한 자격지심 때문에 연지 엄마(전처)에게 일방적으로 이혼을 강요했다”고 고백했다. 이날 정재용은 고심 끝에 전처에게 용기를 내서 먼저 연락을 했고, 다행히 이선아는 재회 요청을 받아들인다. 정재용은 곧장 연지 아빠로서 새 출발을 하기 위해 180도 달라진 모습을 보인다. 아침 공복마다 ‘대용량’으로 마시던 믹스 커피를 줄이고, 이불도 깔끔하게 정리해 놓는 등 모범 생활에 돌입한다. 또한 전처와의 재회를 앞두고 여러벌의 옷을 입어보면서 ‘꽃단장’도 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용, 전처 이선아 극적 재회 오늘(8일) 못 본다…”긴급 결방” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371548"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:13.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능프로그램 ‘아빠는 꽃중년’이 8일 결방한다. 이날 ‘아빠는 꽃중년’ 제작진은 공식입장을 통해 “이날 9시 30분 방송이 예정된 ‘아빠는 꽃중년’ 16회 방송이 파리올림픽 여자 탁구 단체전 방송 이슈로 긴급 결방된다”며 “해당 방송분은 오는 15일 밤 9시 30분 방송 예정”이라고 밝혔다. 16회에서는 그룹 DJ DOC 출신 정재용과 이혼한 전처 이선아가 2년 만에 극적 재회하는 내용이 담길 예정이다. ‘아빠는 꽃중년’은 쉰살, 지천명에 육아의 명을 받고 온몸으로 구르는 아빠들의 육아 생존기를 그린다.]]></content>
    </entry>
</feed>