<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-06T23:11:16.452Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 ‘페이스미’ 이민기X한지현, 첫 공조..스토킹 피해자 구했다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191130"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스 미’ 이민기와 한지현이 첫 공조에 성공, 피해자를 구했다. 6일 첫 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스 미’에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)의 첫 공조가 그려졌다. 이날 안면윤곽수술 환자 오지윤(장하은 분)의 엄마(서영희 분)는 차정우 성형외과를 경찰과 함께 찾아가 “이 수술은 안 된다. 당장 멈춰라”라고 난동을 피웠다. 그 시각, 차정우는 바깥 소란에도 불구하고 “환자 상의 후 수술 동의 완료했다. 마취 상태로 수술 지체하는 거 환자한테 득 될 것 없다. 절차대로 진행하자”라고 수술을 진행시켰다. 수술을 마치고 차정우가 나오자 오지윤의 엄마는  “우리 애가 왜 성형수술을 하려고 했는지 이유 아냐”라며 딸의 정신질환 서류를 들이밀었다. 하지만 차정우는 “그걸 제가 알아야 됩니까”라며 “옳은 선택인지 아닌지 결과 보고 얘기하시죠”라고 시종일관 냉소적인 태도를 보였다. 이 일은 결국 커뮤니티에 거론되면서 구설수에 오르고 말았다. 예약이 줄줄이 취소가 된 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의사 된 이민기 ‘페이스미’ 시청률 3.3%로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918007"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 3%대 시청률로 출발했다. 11월 6일 첫 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(극본 황예진/연출 조록환) 1회는 시청률 3.3%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록했다. 이날 방송은 라운지 바에서 성형 미녀 사기범 박미순(김여진 분)을 잡기 위해 잠복 수사하는 이민형(한지현 분)의 모습으로 시작했다. 드레스를 입고 나타난 민형은 사기범을 예의주시하며 상황을 지켜봤다. 미순은 이 사실을 모른 채 차정우(이민기 분)에게 접근했고, 정우는 그녀의 얼굴을 만져보더니 수술이 잘못된 것을 단번에 알아챘다. 잠시 뒤 민형은 자신의 정체를 눈치채고 도망가는 사기범을 단숨에 제압, 체포하는 데 성공했다. KSH 성형외과에서는 정우를 찾아온 환자들의 다양한 사연들이 펼쳐졌다. 먼저 얼굴에 화상을 입은 남효주(최정운 분)와 보호자 남기택(박완규 분)이 찾아왔고, 정우는 ”여기는 미용 성형 전문 병원입니다. 재건 성형은 안 해요“라며 선을 그었다. 이에 분노한 기택은 병원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의느님’ 이민기, ‘페이스미’ 3.3%로 출발 [차트IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393083"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 첫 방송부터 흥미진진한 스토리 전개로 시청자들의 이목을 사로잡았다. 지난 6일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 1회 방송 시청률은 3.3%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록했다. ‘페이스미’ 1회에서는 각자의 사연으로 성형외과를 찾은 이들의 이야기가 그려지며 재미를 더했다. ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. ‘페이스미’ 2회는 7일 오후 9시 50분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의느님’ 이민기, 투시 능력까지 있었다..‘페이스미’ 3.3%로 쾌조 출발[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191124"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미’가 첫 방송부터 흥미진진한 스토리 전개로 시청자들의 이목을 단숨에 사로잡았다. 지난 6일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진) 1회에서는 각자의 사연으로 성형외과를 찾은 이들의 이야기가 그려지며 재미를 더했다. 1회 방송 시청률은 3.3%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록하며 시청자들의 호평 속 쾌조의 출발을 알렸다. 이날 방송은 라운지 바에서 성형 미녀 사기범 박미순(김여진 분)을 잡기 위해 잠복 수사하는 이민형(한지현 분)의 모습으로 시작했다. 드레스를 입고 나타난 민형은 사기범을 예의주시하며 상황을 지켜봤다. 미순은 이 사실을 모른 채 차정우(이민기 분)에게 접근했고, 정우는 그녀의 얼굴을 만져보더니 수술이 잘못된 것을 단번에 알아챘다. 잠시 뒤 민형은 자신의 정체를 눈치채고 도망가는 사기범을 단숨에 제압, 체포하는 데 성공했다. 시작부터 혼을 쏙 빼놓는 이민기의 투시 능력과 한지현의 액션 연기는 시청자들의 취향을 저격했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘역시 악역 마스터!“…’좋나동‘ 박성웅이 보여준 ’빌런의 존재감‘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161536"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 tvN 레전드 ‘비밀의 숲’ 스핀오프인 티빙 오리지널 드라마 ‘좋거나 나쁜 동재’에서 ‘절대 악’인 빌런으로 나서 존재감을 제대로 보여주고 있다. 앞서 영화 ‘신세계’, 넷플릭스 ‘사냥개들’ 등 작품에서 인상적인 악역을 여러 번 연기한 ‘악역 마스터’로서의 힘을 제대로 보여줬다는 평가가 이어진다. 7일 9화와 최종화인 10화 공개만을 앞둔 있는 ‘좋거나 나쁜 동재’에서 그는 재개발 건설사 이홍걸설 대표 남완성 역을 맡고, ‘스폰 검사’라는 과거 오명을 지우고 실력을 인정받기 위해 고군분투하는 주인공 서동재(이준혁)와 대립각을 세우며 드라마 재미를 최대치로 끌어올렸다. 흙먼지 묻혀가며 사업을 일군 아버지와 달리 명함과 돈다발을 쥐고 인맥을 다졌기에 체계적인 사업 확장이 가능했다 굳게 믿고 사업을 위해서라면 각종 비리와 협박, 살인 청부까지 서슴지 않는 캐릭터 악랄함을 제대로 그려냈다. 아들의 살인 혐의를 어떻게든 벗기려는 부성애를 보여주다가도 아들에게도 폭언을 퍼붓는 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최무성에게 이런 사연이..의사된 아들과 10년 만에 만났다(‘조립식가족’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191114"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 '조립식 가족' 속 따뜻한 연기로 안방을 훈훈하게 물들였다. 최무성은 지난 6일 오후 방송된 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호)에서 10년간 홀로 키운 아들과 이별 후 또 다시 10년 만에 재회했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 작품이다. 최무성은 강포 파출소 경찰이자 김산하(황인엽 분)의 아빠 김대욱 역을 맡았다. 이날 방송에서 대욱은 교통사고로 하반신 마비가 온 전 아내 정희(김혜은 분)를 돌보기 위해 대학교를 서울로 가겠다는 산하에 "안 된다"라며 단호한 태도를 보였다. "고생할 게 뻔한데 어떻게 보내냐"라며 극구 반대하던 대욱은 "엄마까지 잘못되면 제가 어떻게 사냐"라며 울먹이는 산하의 확고한 마음을 느끼고 체념한 듯 연거푸 소주만 들이켰다. 산하와 해준(배현성 분)이 각각 서울과 미국으로 떠나는 날, 대욱은 달러로 준비한 용돈 봉투를 해준에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 9살 연하와 신분 뛰어넘는 사랑..'학폭 연진이' 넘어설까?(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191112"/>
        <updated>2024-11-06T23:10:48.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 신분을 뛰어넘은 로맨스가 시작된다. 오는 11월 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 가짜 옥태영이 된 노비 구덕이(임지연 분)와 천상계 전기수 천승휘(추영우 분)의 투샷을 담은 메인 포스터를 공개하며 첫 방송의 기대감을 더욱 높이고 있다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 아씨의 삶을 택한 노비 구덕이와 명문 양반가의 맏아들이었던 과거를 감추고 이야기꾼으로 살아가고 있는 천승휘의 기구한 조합이 관심을 집중시키고 있는 가운데 메인 포스터 속에는 그런 두 사람이 함께 있는 모습이 처음으로 공개돼 시선을 사로잡고 있다. 아씨의 모습으로 천승휘를 내려다보는 가짜 옥태영과 그런 옥태영을 올려다보는 천승휘 사이에는 서로를 향한 애틋함과 비밀스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 5년만에 돌아와 무릎 꿇었다..급기야 눈물까지(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191103"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“D-2! 구벤져스 준비됐나?!” SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길이 ‘벨라또’로서 새 임무를 예고한 ‘출격 준비’ 현장을 전격 공개했다. 첫 방송을 단 이틀 앞둔 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 ‘열혈사제1’ 종영 이후 5년 만에 돌아온 새 시즌으로 시즌1에서 ‘사이다 파워’로 짜릿함을 안긴 ‘구벤져스’ 배우들이 다시 뭉쳐 관심을 모은다. 이와 관련 김남길이 홀리한 식사 시간 중 특유의 급발진을 일으킨 ‘출격 준비’ 현장으로 이목을 집중시킨다. 극 중 구담 성당 식당에 모인 ‘구벤져스’ 멤버들이 화기애애한 식사를 즐기는 장면. 그러나 순간 김치 냉장고 위에 앉아 있던 김해일이 구대영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그알' 출신 박진표 감독 "'지옥판사', 피해자들에 위로 됐길" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792583"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰②]에 이어) '지옥에서 온 판사' 박진표 감독이 시청자들에게 남기고자 하는 메시지를 전했다. '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사') 박진표 감독은 독특한 이력으로도 눈길을 끌었다. 그는 SBS 입사 초기 시사 프로그램 '그것이 알고 싶다' 첫회부터 1년 6개월 정도 조연출 생활을 한 뒤 다른 프로그램에 이동해 연출을 맡았다고. 시사 프로그램의 조연출로 활동하며 해결되지 않은 여러 사건사고들도 접했을 터. 이와 관련해서 '지옥판사' 세계관 속 가해자가 처단되는 모습에 카타르시스를 느꼈을까. 이에 대해 박 감독은 "조연출 시절과 이후 추적 사건과 사람들을 연출하면서 정말 많은 미해결 사건 사고들과 피해자들, 유족들, 가해자들을 만났다. 이때의 경험이 아직도 제 삶에 영향을 주기도 한다"고 입을 열었다. 이어 "사실 솔직히 말씀드리자면, 촬영과 편집 믹싱을 하면서 연출이 통쾌하면서 카타르시스까진 느낄 새가 없이 스케줄이 바삐 돌아간다. 본방조차 볼 시간이 없었으니까.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사' 감독 "박신혜 '눈눈이이' 처단, 시청자 납득시키려 노력" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792582"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰②]에 이어) '지옥에서 온 판사' 박진표 감독이 연출에 있어 주안점을 둔 부분에 대해 언급했다. '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사') 박신혜는 극중 인간 세상에서 1년 안에 반성하지 않는 살인자 10명을 죽여 지옥으로 영혼을 보내라는 명령을 받고 죽은 강빛나의 몸으로 들어가 직접 이들을 심판했다. 그는 데이트 폭력 가해자에게 낮은 형벌을 내리고, 이후 자신이 직접 처벌하며 피해자가 당했던 폭력을 똑같이 가하며 '눈눈이이'를 몸소 실현했다. 이와 같은 '사이다 액션 판타지'를 연출하는 데 있어 박진표 감독이 주안점을 둔 부분은 무엇일까. 그는 "가장 신경을 썼던 부분은 아무래도 작가님의 훌륭한 기획의도를 어떻게 효과적으로 전달할 수 있을지였다. 사실 '지옥판사'의 연출을 맡게 된 결정적 계기가 기획의도의 몇 줄이었다"고 밝혔다. 박 감독은 '인간이길 포기한 자들에게 교화될 기회를 주기 전에 자신에게 남아있었던 삶의 기회를 빼앗긴 피해자와 유족들에 대한 위로가 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사' 감독 "흥행 공신 박신혜, 잔 다르크였다…디렉팅 잊을 정도" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792581"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박진표 감독이 여자주인공으로 극을 이끈 박신혜에게 감사를 표했다. 지난 2일 종영한 SBS '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김다영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지를 그린 작품이다. 캔디 캐릭터를 벗은 박신혜의 변신으로 방영 전부터 기대를 모았던 '지옥판사'는 닐슨코리아 기준 최고 시청률 13.6%를 기록하는 등 뜨거운 화제를 모으며 유종의 미를 거뒀다. 엑스포츠뉴스와의 서면 인터뷰에서 박진표 감독은 "'지옥에서 온 판사'에 보내주신 시청자들의 많은 응원과 깊은 사랑에 진심으로 감사드린다. 막바지 후반작업을 하면서 동시에 방송을 시작해서 마지막까지 정말 큰 힘이 됐다"며 뜻밖의 흥행에 감사를 표했다. 시청자들의 뜨거운 사랑을 제작진도 예상했을까. 박진표 감독은 "사실 일부러라도 흥행을 전혀 생각하지 않았다. 주요 배경과 설정인 지옥과 악마의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 쓰레기 남편 지우고 쌍둥이 아빠?..또 파격 변신('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191099"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 '쓰레기 남편'을 지우고 다시 한 번 파격 변신한다. 오는 16일 첫 방송되는 종합편성채널 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나, 연출 황경성)는 비혼주의 공무원 정하나가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 안방 시청자들을 제대로 웃겨줄 코믹 드라마를 예고하며 기대를 모으고 있다. '결혼해YOU'가 웃음을 자신하는 이유에는 매력적이면서도 신선한 캐릭터가 있다. 인적 드문 섬마을에서 쌍둥이 조카들과 함께 살아가는 미스테리한 인물 '청도의 봉반장' 봉철희(이이경 분)를 시작으로 '비혼주의 공무원'이지만 타인의 결혼은 성사시켜야 하는 아이러니한 상황에 놓인 정하나(조수민 분) 등. 다채로운 캐릭터들의 시너지가 어떻게 그려질지 관심이 쏠린 것이다. 그리고 '결혼해YOU' 속 매력적 캐릭터에서 빼놓을 수 없는 인물들이 바로 봉철희의 쌍둥이 조카들이다. 앞서 공개된 5종의 티저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“X자식아”..이민기, 진료 거부 환자 父 극단적 선택으로 ‘위기’ (‘페이스미’)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191092"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스 미’ 성형외과 의사 이민기가 위기에 처했다. 6일 첫 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스 미’에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)이 첫 공조에 성공하는 모습이 그려졌다. 이날 성형외과 에이스 차정우는 우울증, 불안 장애 환자 오지윤(장하은 분)의 안면윤곽수술을 진행하던 중 환자 엄마(서영희 분)의 항의로 인해 커뮤니티에서 구설수에 오르게 됐다. 그럼에도 차정우는 동요하지 않았다. 이어 차정우는 성형수술을 상담을 받으러 온 김다희의 속마음을 눈치챈 듯 “좀 더 고민해보시죠. 달라지고 싶은 게 외적인 변화가 맞는 건지 정말 수술이 필요하면 그때 다시 오세요”라고 돌려보냈다. 그렇게 귀가하던 김다희는 차정우의 병원 주차장에서 전 연인 최창민(류해준 분)에게 유리병으로 얼굴 가격을 당해 광대뼈와 안구뼈가 골절되는 부상을 입고 말았다. 차정우는 응급실로 보내려 했지만, 원장 김석훈(전배수 분)의 부탁으로 결국 얼굴 재건 수술을 하게 됐다. 해당 사건을 맡은 이민형은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 아나콘다, 정신 무장에도 구척장신에 '완패'…"기적은 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309251"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나콘다가 또다시 패배했다. '골때녀' 아나콘다, 정신 무장에도 구척장신에 '완패'…"기적은 없었다" 6일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 구척장신과 아나콘다의 대결이 진행됐다. 이날 경기를 앞두고 아나콘다 최성용 감독은 더욱 강하게 이야기하며 선수들의 기량을 끌어올리려 애썼다. 그는 "무엇보다 의지가 중요하다고 생각한다. 그런 부분에서 좀 더 좋아져야 되고 의지가 강해져야 승리할 수 있다"라며 평소와 다르게 목소리를 높여 강하게 다그쳤다. 그리고 경기 당일 아나콘다는 달라진 모습을 보였다. 전반전 내내 구척장신과 대등한 경기를 보여준 것. 이에 구척장신은 여러 가지 방법으로 돌파구를 마련하고자 했지만 득점은 쉽지 않았다. 특히 VAR 신청으로 골 선언이 된 골도 노골로 정정돼 0의 균형을 유지했다. 그리고 일등공신은 오정연이었다. 오정연은 "선제골을 먹으면 크게 지는 징크스가 있다. 그래서 무조건 선제골을 내주지 말자 무조건 막자는 생각으로 필사적으로 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강력반 차은우’ 박지환 “내 연기, 내가 알아”…마성의 ‘강매강’ [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393069"/>
        <updated>2024-11-06T22:08:19.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“마성 연기요? 저한테 없는 걸 연기하려니 부끄러워 죽는 줄 알았어요. 그렇게 믿고 하려곤 했는데….” 배우 박지환이 ‘범죄도시4’의 가짜 경찰 ‘폴리스 다크 아미’ 장이수에서 진짜 강력반 형사로 돌아왔다. 미디어 속 여러 형사상이 있다지만, 그가 연기한 무중력은 수사 촉이 강력하진 않아도 마성의 매력으로 여성을 홀려 웃음을 빚었다. 박지환은 “이런 게 오그라드는 건가 싶을 정도로 적응이 안 됐다”며 옴므파탈 연기 도전 소감을 밝혔다. 지난달 30일 최종 에피소드를 공개한 디즈니플러스 시리즈 ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)이 만나 최강의 팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 종영을 맞는 ‘강매강’에 박지환은 “백점 만점에 백점 주고 싶다”면서 “촬영 현장에서 배우들이 토론 분위기였고, 몸을 던지는데 망설이지 않았다. 결과와 상관없이 과정이 너무 좋은 작품이었다”고 극찬했다. 박지환은 또 김동욱부터 서현우, 박세완과 이승우까지 송원2서 강력 2반 멤버들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘지옥에서 온 판사’ 김재영 “주연으로 시청률 잘 나온 것 처음…주변 연락도 많이 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393068"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“주연 타이틀을 달고 시청률이 잘 나와본 것은 ‘지옥에서 온 판사’가 처음이에요. 변우석이나 주우재 형 같이 친한 친구들이 ‘스타 됐다’고도 말하더라고요. 다른 친구들한테도 연락이 많이 와서 기분이 좋아요.” 김재영은 최근 서울 강남구 한 카페에서 진행된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 종영 인터뷰에서 이같이 말했다. 지난 2일 종영한 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기다. 8회 방송에서 최고 시청률 13.6%를 기록하는 등 큰 인기를 얻었다. 김재영은 ‘지옥에서 온 판사’ 인기 비결에 대해 “일단 내용이 재미있었다. 전개도 빨랐고 자극적인 부분이 많았다. 판타지적인 부분에서 시청자들이 이해하기 어렵지 않을까 걱정하기도 했다”며 “현실에 있는 사건을 악마가 ‘사이다 복수’를 하는 부분이 통쾌함이 커서 시청자들이 재미있게 봤다고 생각한다”고 짚었다. 그러면서 범죄자들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]성형외과의 이민기, 형사 한지현과 공조→"스토킹 피해자 살렸다"('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688018"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우(이민기 분)이 이민형(한지현 분)과 공조해 스토킹 피해자를 구해냈다. 6일 밤 첫 방송된 KBS2 새 수목드라마 '페이스미' 1회에서는 차정우가 이민형과 함께 환자로 방문한 스토킹 피해자를 구해내는 장면이 그려졌다. 이날 환자 김다희는 성형외과 의사 차정우를 찾아갔다. 어떤 수술을 생각하냐는 차정우의 질문에 김다희는 "눈이랑 코랑 얼굴 윤곽을 바꾸면. 어떻게 해야 달라질 수 있을까요? 완전히 다른 사람처럼 달라지고 싶은데 성형수술을 하면 그렇게 될 수 있을 것도 같다"고 상담했다. 이에 차정우는 "좀 더 고민해 보시죠. 달라지고 싶은 게 외적인 변화가 맞는 건지 정말 수술이 필요하면 그때 다시 오세요"고 고민해 보라고 종용했다. 병원에서 나온 김다희는 주차장에서 헤어진 남자친구 최창민을 만났다. 김석훈(전배수 분)은 퇴근하는 차정우를 다시 불러와 "환자 생겼다. 동맥이나 신경 손상은 피했는데 조각난 뼈들 중 살릴 수 있는 건 살리면서 재건 수술이 필요하겠지?"며 재건 수술을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“맨-우먼 시대는 끝났다”…방송·영화·OTT 씹은 여성 창작자 5  [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106448"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주, 이한결, 박누리, 이언희, 정지인 감독. 사진 | 스포츠서울DB, 연합뉴스 올해는 유독 여성 감독 약진이 두드러진 한해였다. 변영주, 김한결, 박누리, 정지인, 이언희 감독 등이 TV-OTT-영화 등 매체를 넘나들며 존재감을 보였다. 이제 더 이상 남여 감독 구분짓기가 무의미한 하던 시대를 맞이하고 있다는 평가가 나온다. 영화 ‘화차’(2012) 연출한 변영주 감독은 첫 지상파 드라마 MBC ‘백설공주에게 죽음을-블랙아웃’로 호평받았다. 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 고정우(변요한 분)가 전과를 살고 나온 뒤 10년 후 과거 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러다. 변 감독 특유 미장센이 돋보였단 평이 많았다. 덕분에 내년 변 감독이 SBS에서 선보일 8부작 범죄스릴러 드라마 ‘사마귀’도 관심이 높아진다. 한 여인이 20년 전 5명을 살해한 연쇄살인범으로 수감된 가운데, 누군가 그녀를 모방한 연쇄 살인을 시작하면서 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, 넷플릭스 손잡은 ‘취하는 로맨스’로 ‘로코 여신’ 타이틀 다시 얻을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393065"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 ‘취하는 로맨스’로 2년만에 로맨틱 코미디에 재도전한다. ‘사내맞선’으로 인기를 얻은 김세정이 다시 한 번 ‘로코 여신’이라는 타이틀을 얻을 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 채용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 로맨스 드라마다. 김세정이 연기하는 채용주는 열정적 성격을 가진 주류회사 레전드 영업왕이다. 특수부대 출신으로 강철 체력과 강인한 멘털을 갖고 있으며, 6년 동안 키워온 지상주류의 부산 영업 지점을 지키기 위해 노력하는 캐릭터다. ‘취하는 로맨스’는 김세정이 지난 2022년 방송된 SBS 드라마 ‘사내맞선’에서 호흡을 맞춘 박선호 감독과 재회하는 작품으로 방영 전부터 화제가 됐다. ‘사내맞선’은 GO푸드 대표인 강태무(안효섭)와 직원 신하리(김세정)의 오피스 로맨스 이야기다. 동명의 웹툰과 웹소설을 원작으로 하는 작품인 ‘사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 정채연, 아이돌 벗고 배우로 우뚝 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393064"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보기만 해도 기분 좋아지는 발랄함이다. 배우 정채연이 ‘조립식 가족’에서 청춘 드라마 속 여주인공을 사랑스러움이 돋보이는 연기로 완성 시켰다. 청순 아이돌의 이미지를 지우고 배우 이미지를 다지는데 성공했다는 평이다. 정채연은 JTBC 수요 드라마 ‘조립식 가족’에서 주인공 윤주원 역으로 열연을 펼치고 있다. ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 김산하(황인엽), 윤주원, 강해준(배현성)의 로맨스를 그린다. 각각 가족에 대한 상처가 있는 김산하, 윤주원, 강해준이 피는 섞이지 않았지만 한 빌라에 살며 어린 시절부터 한 가족으로 성장하며 벌어지는 이야기다. 정채연은 가볍지만은 않은 주제를 다루는 ‘조립식 가족’에서 주인공 윤주원으로 분위기 메이커를 담당하고 있다. 윤주원은 엄마 없이 아버지 윤정재(최원영)와 단둘이 살고 있지만 다정하고 책임감 강한 아버지의 사랑을 듬뿍 받고 자라 항상 긍정적이고 발랄하다. 김산하와 강해준이 각각 자신들을 버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 구척장신 이을용 감독, "허경희, 스타팅 멤버 아니다"…그의 계획은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309250"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이을용 감독은 허경희 없이 승리를 쟁취할까? 6일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 구척장신과 아나콘다의 대결이 진행됐다. 이날 경기에 앞서 양 팀 감독이 만나 포메이션과 전술을 공개했다. 그리고 구척장신의 감독 이을용은 "허경희를 골키퍼로 세우진 않는다. 경희는 스타팅 멤버가 아니다"라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 이에 하석주 위원장은 허경희에게 체력적인 문제가 있냐고 물었다. 그러자 이을용 감독은 "허경희 없어도 넷이서 잘 맞고 있기 때문에 이런 결정을 했다"라고 이유를 말했다. 이를 들은 최성용 감독은 "준비한 걸 잘하다가도 허경희가 들어오는 순간 모든 게 바뀔 수 있다. 여러분들이 혼란스러워하면 안 된다. 지금부터 집중해야 한다"라고 선수들에게 당부해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석-채수빈-허남준-장규리, 4인 4色 캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068546"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이달 22일(금) 첫 방송 되는 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 한 겹씩 베일을 벗을수록 시청자들의 기대감이 나날이 커지고 있는 가운데, 5일(오늘) 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)까지 주연 배우들의 독보적 매력이 담긴 4인 4색 캐릭터 포스터가 공개됐다. 먼저 유연석은 최연소 대통령실 대변인이자, 홍희주(채수빈 분)의 비즈니스 남편 ‘백사언’ 그 자체에 완벽하게 녹아든 모습이다. 그는 매 순간 흔들리지 않아야 하는 사언의 냉철하고 단호한 면모를 고스란히 표현하고 있어 시선을 압도한다. “희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다”라는 문구는 비록 정략결혼으로 맺어진 사이이지만, 어느새 소중한 존재가 되어 버린 아내의 곁을 지키는 그의 이야기를 궁금하게 만든다. 백사언(유연석 분)의 아내이자, 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 최성용, "안 되는 것도 되게끔 하겠다"자신…아나콘다 부임 후 감상은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309249"/>
        <updated>2024-11-06T21:10:04.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최성용 감독은 아나콘다를 살릴 수 있을까? 6일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 아나콘다와 구척장신의 대결이 진행됐다. 이날 경기를 앞둔 아나콘다 최성용 감독의 마음가짐이 공개됐다. 지난 시즌이 종료되고 골때녀 세계관 최고 명장 최성용 감독이 아나콘다 감독으로 부임하며 기대감이 집중됐다. 그러나 앞서 아나콘다 감독 경험이 있던 이영표는 "안 되는 건 안 되는구나 라는 생각을 하게 됐다"라며 명장이 감독을 맡더라도 힘들 것이라고 예측했다. 이에 최성용 감독은 "안 되는 것도 될 수 있게끔 기대를 가지고 해 보겠다"라며 빌드업 축구를 예고했다. 하지만 이영표의 예측대로 아나콘다의 승리는 쉽지 않았다. 그리고 첫 경기를 마친 후 최성용 감독은 "실수로 인한 실점을 하거나 의도치 않았던 상황이 되면 멘탈적으로 쉽게 포기하는 느낌을 받았다"경기가 풀리지 않자 곳곳에서 드러난 문제점을 지적했다. 이어 그는 선수들의 의지가 보고 싶은 것이다 라며 선수들의 달라진 선수들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 탁월한 피지컬 뽐내는 ‘완벽 수트핏’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886309"/>
        <updated>2024-11-06T20:09:43.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 완벽한 수트핏으로 여심을 사로잡을 태세다. 유연석은 오는 22일 첫 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 주인공 백사언 역으로 출격할 예정인 가운데 지난 6일 소속사 킹콩 by 스타십을 통해 포스터 비하인드 스틸을 공개했다. 사진 속 유연석은 날카로운 눈빛을 반짝이는 동시에 탁월한 피지컬을 자랑하는 수트핏으로 눈길을 끌고 있다. 극중 집안, 외모, 능력 등 무엇 하나 빠지는 게 없는 대통령실 대변인으로 분하는 유연석은 세련된 정장 차림으로 캐릭터 특유의 분위기를 연출하는 동시에 작은 얼굴과 대비되는 넓은 어깨와 가슴으로 남성적인 매력을 한껏 뿜어냈다. 또한 서늘하고 날선 눈빛으로 비밀스러운 표정을 지으며 캐릭터에 대한 궁금증을 자아냈다. 신경이 바짝 곤두선 듯한 시선이 팽팽한 긴장감을 불러일으키며 앞으로 사언에게 불어닥칠 파란을 예고하는 듯했다. 이처럼 유연석의 포스터 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 오정연, 부상선수 대신해 '아나콘다' 임대선수로 재합류…'오방불패' 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309248"/>
        <updated>2024-11-06T19:02:55.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 이번 경기에도 아나콘다의 골키퍼로 나선다. 6일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 임대 선수로 아나콘다에 재합류한 오정연의 모습이 그려졌다. 이날 경기를 앞두고 오정연이 하석주 위원장을 만났다. 하석주는 오정연을 향해 "부상자 대신 임대 선수로 와줘서 고맙게 생각한다"라며 말문을 열었다. 오정연이 지난 경기에 이어 이번 경기에서도 아나콘다의 골키퍼로 나설 예정이었던 것. 새롭게 합류한 정다영 선수의 부상으로 난감해진 아나콘다는 오정연에게 도움을 청했고 이를 오정연이 흔쾌히 수락했던 것이다. 이에 오정연은 "우리 팀에 진짜 방법이 없으니까"라며 여전히 아나콘다를 향한 애정을 드러냈다. 이를 본 하석주 위원장은 "긴장 너무 하지 말고 최선을 다하는 모습만 보여주면 된다. 대량 실점할 때도 포기하지 말고. 난 아나콘다가 쉽게 진다고 생각하지 않는다"라며 응원을 보냈다. 그러자 오정연은 "안 져요, 안 집니다"라며 필승의 의지를 불태웠다. 또한 하석주 위원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 하루아침에 납치 환자 구조한 영웅에서 갑질 의사로 추락한 이민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068544"/>
        <updated>2024-11-06T17:09:45.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우가 하루아침에 환자를 구조한 영웅에서 환자를 죽음을 내 몬 악인으로 추락했다. 김다희가 스토커에게 납치되는 장면을 목격한 이민형(한지현) 형사는 막무가내로 차정우의 차에 올라탔다. 이민형은 “김다희 씨 납치당했어요.”를 알리며 미행을 부탁했고 차정우는 고민할 새도 없이 스토커의 차를 따라가며 이민형과 공조 수사에 나섰다. 감정이 격해진 스토커는 달리는 자동차 안에서 김다희를 폭행하기 시작했다. 이를 목격한 차정우는 속도를 높여 스토커의 차를 세우는데 성공한다. 이민형이 스토커를 체포하는 사이 차정우는 피를 흘리고 쓰러져 있는 김다희의 상처를 살폈다. 김다희는 “외적인 변화는 도와줄 수 있지만 다른 변화는 본인 스스로 해야 해요.”라는 차정우의 충고에 용기를 얻었다고 밝히며 스토커의 증언을 유도해 증거를 확보했다고 말했다. 스토커에 납치된 환자를 추적해 구조에 성공한 차정우의 소식은 대서특필 돼 세상에 알려졌다. 하루아침에 영웅이 된 차정우 덕분에 KSH 성형외과에는 투자자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 스토커에 납치당한 환자 쫓아 구조 성공한 이민기, 영웅 의사의 탄생~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068543"/>
        <updated>2024-11-06T17:09:45.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우를 범죄피해자 전담의사의 길로 이끈 스토커 사건이 발생했다. 성형외과 의사 차정우(이민기)는 눈, 코, 얼굴 윤곽울 바꾸고 싶어 하는 환자 김다희를 진료했다. 분명한 목적을 가지고 병원을 찾는 환자들과는 다른 분위기를 느낀 차정우는 “달라지고 싶은 게 외적인 변화가 맞는 건지 확신이 들면 다시 오세요.”라며 환자를 돌려보냈다. 퇴근하던 차정우는 응급 환자가 발생했다는 오너 원장 김석훈(전배수)에 놀라 차를 세웠고 주차장에 쓰러져 있는 김다희를 발견한다. 오다희는 스토커에게 폭행을 당해 얼굴뼈가 골절된 상태였다. 김석훈은 차정우에게 응급 수술을 부탁했다. 재건 수술을 꺼리던 차정우는 환자의 위급한 상태에 어쩔 수 없이 수술을 수락했고 천재적인 실력으로 수술을 완벽히 마무리한다. 현장을 조사하던 이민형(한지현) 형사는 참고인 조사를 위해 차정우를 찾아갔다. 폭행 현장이 CCTV에 제대로 찍히지 않은 점을 이용해 스토커는 정당방위를 주장했고 이에 이민형은 차정우에게 스토커의 고의성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 처참하게 폭행당한 환자 위해 꺼리던 재건 수술 집도하는 이민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068542"/>
        <updated>2024-11-06T17:09:45.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성형외과 의사 차정우가 환자의 스토커 폭행 사건에 휘말렸다. 진료를 보던 중 차정우(이민기)는 씻던 중 갑자기 뜨거운 물이 나와 화상을 입었다고 설명하는 아버지의 주장에 의심을 품었다. 딸의 상처를 자세히 살피던 차정우는 “손이 먼저 반응했을 텐데 손은 멀쩡하네요.”를 지적했다. 발끈한 아버지는 진료실을 박차고 나갔고 간호사들 앞에서 난동을 부리며 불평을 쏟아냈다. KSH 성형외과의 또 다른 원장이자 정우의 친구인 한우진(이이경)은 익숙한 듯 진상 고객을 상대하며 위기를 넘겼다. 차정우는 “환자 필터링 제대로 좀 하시죠.”라며 뻔뻔하게 병원 직원들을 나무랐다. 한우진은 “앞으로 재건 성형은 차원장 주지 마요.”라며 호들갑을 떨며 냉랭해진 분위기를 달래려 애썼다. 클럽을 방문한 차정우 앞에 한 여성이 말을 걸어왔다. 여성은 “오빠가 여기 잘 만져줬잖아.”라며 차정우에게 수술받은 가슴을 내밀었다. 클럽에서 꽃뱀 체포를 위해 잠입 수사 중이던 형사 이민형(한지현)은 차정우와 대화를 나누고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 냉담 의사 이민기와 똘끼 열혈 형사 한지현의 케미 폭발 공조 수사!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068541"/>
        <updated>2024-11-06T17:09:45.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정 반대 성향의 천재 의사 차정우와 강력계 형사 이민형이 공조 수사를 위해 뭉쳤다. 천재적인 실력을 갖춘 외과 의사 차정우(이민기)는 모종의 이유로 응급실을 그만두고 로컬 성형외과 원장으로 이직했다. KSH 성형외과 간판 의사가 된 차정우는 리조트 협업 글로벌 프로젝트 담당 의사로 채택되며 해외 파견을 앞두게 됐다. 타인과 감정적인 교감을 극도로 꺼리는 차정우는 가끔 환자들의 오해를 사기도 했다. 딸의 화상 자국 재건 수술을 위해 병원을 찾은 아버지에게 차정우는 “여긴 미용 수술을 하는 곳입니다.”라며 매몰차게 진료를 거부했다. 차정우는 씻던 중 갑자기 뜨거운 물이 나와 화상을 입었다고 설명하는 아버지의 주장에 의심을 품었다. 딸의 상처를 자세히 살피던 차정우는 “손이 먼저 반응했을 텐데 손은 멀쩡하네요.”를 지적했다. 발끈한 아버지는 진료실을 박차고 나갔고 간호사들 앞에서 난동을 부리며 불평을 쏟아냈다. KSH 성형외과의 또 다른 원장이자 정우의 친구인 한우진(이이경)은 익숙한 듯]]></content>
    </entry>
</feed>