<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-06T05:09:20.061Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈 "'무도실무관' 위해 태권도·유도·검도 동시에 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002084088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002084088"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 영화 '무도실무관' 속 다양한 비하인드 스토리를 공개했다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 '무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화. 이제껏 다뤄진 적 없는 일상의 영웅 무도실무관과 보호관찰관의 세계를 그려내 흥미로움을 자아낸다. '무도실무관'이라는 직업을 오래전부터 알고 있었다고 전한 김주환 감독은 '자신의 행복이 가장 중요한 사람이 타인의 행복을 위해 목숨을 바칠 수 있을까? 평범한 사람에게도 그만큼 웅장한 사랑이 있을까?'라는 질문에서 이야기가 시작됐다고 밝혔다. 김 감독은 경찰관이나 소방관과는 다른 흐름의 이야기를 전개할 수 있다는 점에서 자신이 가진 물음에 대한 답을 찾기에 무도실무관이 가장 적합한 직업이라고 느껴 '무도실무관'의 이야기를 시작했고, 그렇게 어디에서도 볼 수 없었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인기가요’ 문성현, 본업 모먼트‥첫 부산국제영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894364"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문성현이 부산국제영화제를 찾는다. 문성현은 영화 '파편'을 통해 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제에 참석한다. 이에 개막식 레드 카펫부터 GV(관객과의 대화) 등 다채로운 행사 일정을 소화할 예정이다. 영화 '파편'(감독 김성윤)은 한마을에 살고 있는 살인 사건 가해자와 피해자의 아이들, 그들 모두가 겪게 되는 고통과 갈등 혹은 기적을 절절하면서도 밀도 높은 이야기로 풀어낸 작품이다. 문성현은 극 중 부모를 잃고 혼자 남겨진 아들 기수 역을 맡았다. 데뷔 후 처음으로 부산국제영화제에 참석하게 된 문성현은 '파편'을 통해 관객들과 함께 가까이서 소통하며 뜻깊은 시간을 보낼 전망이다. 한편 문성현은 드라마 '슈룹', '재벌집 막내아들', '연인', '눈물의 여왕', '미녀와 순정남', '이사장님은 9등급', 영화 '천박사 퇴마 연구소: 설경의 비밀' 등 굵직한 작품에 출연하며 탄탄한 필모그래피를 쌓아왔다. 현재 SBS '인기가요' MC로도 활약하고 있는 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 김우빈, 범죄 맞선 소시민 영웅…"태권도·유도·검도 동시에 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005830007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005830007"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우빈, 김성균 주연 넷플릭스 영화 ‘무도실무관’(감독 김주환)이 작품의 모든 것을 파헤치는 흥미로운 이야기와 함께 ‘무도실무관’ 소개서 영상을 공개했다. ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관’으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. ‘무도실무관’은 이제껏 다뤄진 적 없는 일상의 영웅 무도실무관과 보호관찰관의 세계를 그려내 흥미로움을 자아낸다. ‘무도실무관’이라는 직업을 오래 전부터 알고 있었다고 전한 김주환 감독은 ‘자신의 행복이 가장 중요한 사람이 타인의 행복을 위해 목숨을 바칠 수 있을까? 평범한 사람에게도 그만큼 웅장한 사랑이 있을까?’라는 질문에서 이야기가 시작되었다고 밝혔다. 그는 경찰관이나 소방관과는 다른 흐름의 이야기를 전개할 수 있다는 점에서 자신이 가진 물음에 대한 답을 찾기에 무도실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+ 다큐멘터리 '마지막 해녀들'..  “숨 막히게 아름다운 다큐멘터리”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067226"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[49회 토론토 국제영화제 다큐멘터리 부문에 초청된 Apple TV+의 새로운 다큐멘터리 영화 ‘마지막 해녀들’(영제: The Last of the Sea Women)이 포스터와 예고편을 공개했다. ‘마지막 해녀들’은 해녀들의 전통을 지키기 위한 젊은 세대와 노년 세대 해녀들의 특별한 연대를 조명하며 해녀들의 삶에 대해 탐구하는 다큐멘터리 영화다. 사랑하는 바다를 지키기 위해 맞서는 해녀들의 원동력과 삶에 대한 이야기를 담은 ‘마지막 해녀들’이 포스터와 예고편을 공개해 화제를 모은다. 이번에 공개된 예고편에는 아름다운 제주 바다와 해녀들이 매일 마주하는 바닷속의 풍경을 담고 있어 시선을 사로잡는다. 젊은 세대의 해녀들은 “멋진 어르신들처럼, 해녀들처럼 이렇게 오래오래 건강하게 물질하고 싶습니다”라며 노년 세대의 해녀들과 스스럼없이 어울리고, 함께 삶의 터전인 바다를 지키기 위해 맞선다. “내 바다를 내가 지켜야죠”, “그래도 싸울 겁니다, 끝까지” 등 강한 의지가 고스란히 느껴지는 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우정과 연대를 위한 행동, 제16회 DMZ국제다큐멘터리영화제 기자회견 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053417"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DMZ국제다큐멘터리영화제(이하 DMZ영화제)가 9월4일 CGV명동 씨네라이브러리에서 제16회 DMZ영화제 기자회견을 열어 43개국 140편의 상영작과 각종 기획전, 행사를 소개했다. 개막작은 코로나19 팬데믹 시기 인도에서 수십만 농민과 시민이 기득권에 항거한 시위 현장을 담은 &lt;혁명을 경작하다&gt;로 선정됐다. 지난해 개편한 영화제 프로그램 섹션에선 80편의 장편과 60편의 단편이 상영된다. 경쟁 부문은 국제경쟁, 한국경쟁과 모험적인 작품에 몰두하는 프런티어 섹션이다. 비경쟁 섹션은 베리테, 다큐픽션, 에세이, 익스팬디드, 기획전으로 구분된다. DMZ영화제의 스트리밍 플랫폼 다큐보다(docuVoDA)에서 30여 편의 단편영화를 상영하기도 한다. 올해 영화제의 슬로건은 ‘우정과 연대를 위한 행동’이다. 장해랑 DMZ영화제 집행위원장은 “전쟁이 만연하고 절망이 가득한 지금 시대에 다큐멘터리는 우정과 연대를 위한 행동으로 답해야 한다.”라는 취지를 전했다. 올해 기획전은 독일의 건축 다큐멘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 현빈과 갈등한다…'하얼빈' 독립군의 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868601"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 개봉을 확정한 영화 '하얼빈' 배우들의 모습이 담긴 포스터를 공개했다. ' 하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마다. 안중근(현빈) 포스터에 이어 6일 공개된 캐릭터 포스터에서는 하나의 목적을 위해 목숨을 걸고 뛰어든 독립군과 이들을 쫓는 추격자의 모습이 담겼다. 자신보다 나라를 먼저 생각한 우직한 독립군 우덕순 역은 박정민이, 우덕순과 함께 나라의 독립을 위해 몸을 던진 김상현 역은 조우진이 맡았다. 블라디보스토크에서 활동하는 기품과 강단을 지닌 독립군 공부인 역은 전여빈이, 독립군들의 자금과 거처를 지원하는 최재형 역은 유재명이, 안중근과 갈등을 겪는 독립군 이창섭 역은 이동욱이 맡았다. 독립군의 행적을 쫓으며 이들과 강렬하게 대비되는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오 역은 박훈이 맡았다. 몽골, 라트비아, 대한민국에서 극한의 촬영을 이겨 낸 배우들은 실제 115년 전의 독립군들이 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건♥김희애 가족, 이렇게나 화목했는데…CCTV 때문에 무너졌다('보통의 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678797"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'이 '완벽한 가족' 스틸을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 이번에 공개된 '완벽한 가족 스틸은' 자신의 아이가 충격적인 사건을 저질렀다는 사실을 마주하기 전, 재완(설경구), 재규(장동건), 연경(김희애), 지수(수현)의 화목했던 모습을 담았다. 재완과 재규가 서로 대화를 나누고 있는 스틸은 편안한 분위기를 자아낸다. 둘은 어느 평범한 형제 간의 모습을 보여준다. 또한 서로를 향한 신뢰가 느껴지는 재완과 지수 , 재규와 연경, 두 부부의 눈빛은 각자의 신념이 부딪히기 전 완벽했던 한 가정의 순간을 느끼게 한다. 두 부부와 사건의 발단이 되는 아이들까지 함께 모여 찍은 가족사진은 가장 완벽하고 화기애애한 분위기를 뿜어냄과 동시에 묘한 긴장감을 선사한다. 형제와 부부의 평화로운 관계는 앞으로 벌어질 충격적인 사건으로 인해 서서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되' 베니스서 12분 기립박수…"전작 뛰어넘었다" 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829993"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 개봉하는 영화 ‘조커: 폴리 아 되’(감독 토드 필립스)가 제81회 베니스국제영화제 프리미어 이후 12분간의 기립 박수를 받으며 전 세계적으로 뜨거운 호평을 이끌어냈다. 지난 4일(현지시간) 세계 3대 영화제인 베니스국제영화제에서 ‘조커: 폴리 아 되’가 첫 공개됐다. 2019년 ‘조커’가 제76회 베니스국제영화제 경쟁부문에 초청되며 황금사자상을 수상한 이후, 두 번째 작품이 연속으로 경쟁부문에 초청되어 큰 화제를 모았던 만큼 전 세계 언론과 평단의 뜨거운 관심이 집중됐다. 첫 프리미어를 앞둔 현장에는 연출을 맡은 토드 필립스 감독과 작품의 주역인 호아킨 피닉스, 레이디 가가가 자리해 영화제를 빛냈다. 세 사람은 수많은 취재진과 5년간 영화를 기다려준 팬들과 직접 만나며 기쁜 마음을 전했다. ‘조커: 폴리 아 되’는 12분간의 기립박수를 받으며 성황리에 프리미어를 마쳤다. 해외 유수 매체들은 “전작을 능가하는 작품”, “‘조커’를 뛰어넘은 영화”, “‘조커’만큼 대담하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 김우빈, 태권도·유도·검도 다 배웠다 “인상 깊은 경험”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894328"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우빈이 '무도실무관'을 통해 우리가 알지 못했던 일상의 영웅을 연기한다. 9월 13일 넷플릭스를 통해 공개되는 영화 '무도실무관'(감독 김주환)은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위​해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관’으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화. ‘무도실무관’이라는 직업을 오래 전부터 알고 있었다고 전한 김주환 감독은 ‘자신의 행복이 가장 중요한 사람이 타인의 행복을 위해 목숨을 바칠 수 있을까? 평범한 사람에게도 그만큼 웅장한 사랑이 있을까?’​라는 질문에서 이야기가 시작되었다고 밝혔다. 무도실무관 이정도 역의 김우빈과 보호관찰관 김선민 역의 김성균은 촬영을 앞두고 직접 수원보호관찰소를 방문해 실제 무도실무관과 보호관찰관들의 생생한 이야기를 전해 들으며 캐릭터에 대한 탄탄한 이해를 쌓아나갔다. 이후 김우빈은​]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상정, 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001840284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001840284"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤상정이 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’를 통해 스크린 나들이에 나선다. 소속사 아이오케이컴퍼니는 6일 공식 보도자료를 통해 “윤상정이 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’로 관객들을 만날 준비 중에 있다. 새 작품을 통해 한층 더 새로워진 모습을 보여드릴 예정이니 많은 기대를 부탁드린다”고 전했다. 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와 준우가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로 영화로, ‘가을동화’, ‘겨울연가’, ‘여름향기’, ‘봄의 왈츠’ 등의 화제작을 선보였던 윤석호 감독의 첫 국내 스크린 연출작이며, 제19회 제천국제음악영화제 공식 초청 소식으로 화제를 모으고 있다. 윤상정은 극중 ‘백다미’ 역을 맡았다. 백다미는 자칭 바닷가 근처에 위치한 미도마을의 마스코트로, 싹싹하고 명랑한 성격을 자랑하는 인물. 윤상정은 김지영, 배수빈과 연기 호흡을 맞추며 캐릭터를 자신만의 매력으로 빚어내 극의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이트 블란쳇·정호연 ‘디스클레이머’, 10월 11일 애플TV+ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378007"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연과 알폰소 쿠아론 감독, 케이트 블란쳇의 만남으로 화제를 모았던 ‘누군가는 알고 있다’가 새 제목으로 공개된다. 애플TV+는 새 오리지널 시리즈 ‘누군가는 알고 있다’의 제목을 ‘디스클레이머’(Disclaimer)로 변경하고, 오는 10월 11일 공개한다고 6일 밝혔다. ‘디스클레이머’는 ‘그래비티’, ‘로마’로 전 세계를 사로잡은 거장 알폰소 쿠아론 감독의 신작으로, 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 캐서린(케이트 블란쳇)이 무명작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러물이다. 캐서린은 다른 이들의 악행을 폭로하는 것으로 명성을 쌓아 올린 저명한 저널리스트다. 캐서린은 어느 날 가장 어두운 비밀을 폭로 당할 위기에 놓인 자신을 주인공으로 한 소설을 받아 보게 되고, 이 소설을 쓴 작가의 정체를 밝히기 위해 고군분투한다. ‘디스클레이머’는 작가를 찾아내기 위해 애쓰는 과정에서 자신의 삶, 그리고 남편 로버트(사샤 바론 코헨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문체부, 인도네시아에 콘텐츠 전문인력 양성센터 문 열어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014916750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014916750"/>
        <updated>2024-09-06T05:08:36.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 기획·제작 교육…"콘텐츠로 ODA 분야 첫 확장" 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원은 6일 인도네시아 자카르타에서 '콘텐츠 전문인력 양성센터'를 개소한다고 밝혔다. 이번 양성센터는 문화콘텐츠 분야의 첫 번째 공적개발원조(ODA) 사업인 '인도네시아 콘텐츠 산업 전문인력 양성사업' 일환으로 건립됐다. 기존의 문화 지원에서 콘텐츠로 ODA 분야를 확장한 최초 사례라고 문체부는 설명했다. 자카르타 센터는 올해 교육생 150명을 대상으로 '애니메이션 콘텐츠 기획·제작' 역량 강화 교육과정을 운영한다. 인도네시아는 한국 애니메이션에 대한 관심이 높고, 전체 인구 중 14세 미만 어린이 인구가 25% 이상으로 잠재력이 큰 애니메이션 소비 시장이다. 문체부는 자카르타를 시작으로 인도네시아 교육문화연구기술부와 협력해 현지 6개 지역에서 최신 디지털 콘텐츠 장비를 갖춘 양성센터를 구축한다. 각 지역 특성과 콘텐츠 산업 인력 수요를 반영해 센터별로 애니메이션, 다큐멘터리, 모바일 콘텐츠, 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['변호인' '강철비' 양우석 감독, '대가족' 들고 하와이 국제 영화제 行[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868576"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독의 강렬한 메시지는 계속된다. 영화 '변호인'과 '강철비' 등 작품을 통해 자신만의 색깔을 뚜렷하게 드러낸 양우석 감독이 제44회 하이외 국제 영화제에 공식 초청됐다. 영화 '대가족'의 배급을 맡은 롯데엔터테인먼트는 6일 이같은 사실을 알렸다. 양우석 감독의 오랜만의 차기작인 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 오는 10월 2일부터 10월 13일까지 열리는 제44회 하와이 국제 영화제는 아시아, 태평양, 북미 지역 간의 문화적 교류를 목적으로 상업성과 작품성을 고루 갖춘 영화들을 선정하는 유서 깊은 영화제다. 기존 초청작으로 '콘크리트 유토피아', '범죄도시3', '암살' 등이 있다. 또한 '대가족'은 하와이 국제 영화제를 통해 전세계 첫 공개되며 한국 영화의 새로운 비전을 제시할 예정이다. 하와이 국제 영화제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사람을 찾습니다”…배우 지창욱, ‘노트 먹튀 사건’ 수습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003586139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003586139"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 팬에게 사인을 해주고 실수로 노트를 가져가 버린 일명 ‘노트 먹튀 사건’ 수습에 나섰다. 지창욱 소속사 스프링컴퍼니는 5일 공식 계정을 통해 ‘사람을 찾습니다’라는 공지글을 올렸다. 소속사는 “8월 7일 ‘리볼버’ 무대인사 중 지창욱 배우의 싸인 노트 강탈로 인해 당황스러운 손을 뻗으셨던 팬 분을 찾습니다”라며 “노트를 빼앗겼던 본인이시거나 알고 계신 분들은 댓글을 남겨달라”고 했다. 그러면서 “강탈 노트는 사건 당일 주인을 찾아 돌려드렸으나 당시 뻗었던 손을 발견하지 못해 사죄드립니다”라고 덧붙였다. 앞서 지창욱은 ‘리볼버’ 무대인사를 돌던 중 한 팬에게 사인 요청을 받았다. 그런데 지창욱은 급한 마음에 팬에게 사인을 해준 뒤 노트를 그대로 들고 가 버린 것이다. 이 모습을 한 누리꾼이 소셜미디어에 올리면서 많은 이들에게 알려졌다. 이 영상을 본 누리꾼들은 “지창욱 인성 논란인가” “노트 강탈자네” “얼굴은 잘생겼는데 허당미가 있네”라는 재치 있는 댓글을 달기도 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마' '여사님'으로 불리는 그녀의 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445282"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;딸에 대하여&gt; 스틸컷 ⓒ 찬란 '나'는 노인 요양병원에서 요양보호사로 일하며 혼자 살고 있다. 장성한 딸은 대학에서 강사로 일하며 예전에 독립한 상태다. 남편과는 사별한 것으로 보인다. 교외에 자가주택이 있고, 2층에는 젊은 부부가 전세로 들어와 있다. 직장에선 성실히 일하며 동료들과 관계도 원만한 편이다. 이쯤 되면 그럭저럭 별다른 걱정은 없어 보이는 평범한 삶이다. 하지만 나에겐 요즘 이것저것 근심이 생겼다. 직장에서 돌보던 어르신은 치매 증세가 조금씩 심해지고, 병원에선 너무 헌신해도 말이 나온다며 적당히 하라고 압박한다. 독립해 나가 살던 딸은 집주인과의 마찰로 당장 짐을 빼야만 할 상황이다. 엄마에게 대출을 문의해보라 하지만 대출 조건에 미달하는 바람에 달리 방도가 없다. 딸은 결국 당분간 내 집에서 생활하기로 한다. 그런데 문제가 하나 있다. 같이 살던 딸의 친구도 함께 들어와야 한다는 것. 나는 의아스럽고 타인을 집에 들이는 게 불편하기만 하다. 그렇게 딸과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현실 암담한 20대 소녀 옆 남자들, 감독은 꼭 이래야 했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445278"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 인간은 사회적 동물이다. 개체로 존재하지만 홀로 살아갈 수 없다는 뜻에서 붙여진 표현이다. 홀로 삶을 윤택하게 꾸려가기 어렵다는 물리적 의미가 아니다. 말 그대로 혼자서는 심신의 건강을 보장할 수 없단 뜻이다. 인간은 생존을 위하여 무리 짓는다. 다른 존재와의 소통 없이는 불안과 공포를 극복할 수 없다. 타인의 눈치를 보고, 소문과 사회적 평가에 민감하며, 커다란 흰자를 통해 제가 어디에 시선을 두고 있는지 상대에게 알리기까지 한다. 하나하나가 개체보다는 무리를 짓는데 이로운 특질이다. 인간에게 타인과의 관계는 필수적이다. 그러나 모든 인간이 제게 맞는 사회를 갖는 것은 아니다. 불행히도 사회를 갖지 못한 인간 또한 수두룩하다. 사회의 가장 기본적 단위인 가족, 그마저 없는 인간이 우리 주변에 얼마든지 있다. 있다 해도 없느니만 못한 관계 또한 적잖다. 때로는 다른 구성원이 못돼먹어서, 또 때로는 마음과 달리 상황 때문에 다른 이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 태권도·유도·검도 섭렵…"'무도실무관' 직업 만나고 변화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678778"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '무도실무관'이 작품의 모든 것을 파헤치는 흥미로운 이야기와 함께 '무도실무관' 소개서 영상을 공개했다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화. 이제껏 다뤄진 적 없는 일상의 영웅 무도실무관과 보호관찰관의 세계를 그려낸다. '무도실무관'이라는 직업을 오래 전부터 알고 있었다는 김주환 감독은 '자신의 행복이 가장 중요한 사람이 타인의 행복을 위해 목숨을 바칠 수 있을까? 평범한 사람에게도 그만큼 웅장한 사랑이 있을까?'라는 질문에서 이야기가 시작됐다고 밝혔다. 그는 경찰관이나 소방관과는 다른 흐름의 이야기를 전개할 수 있다는 점에서 자신이 가진 물음에 대한 답을 찾기에 무도실무관이 가장 적합한 직업이라고 느껴 '무도실무관'의 이야기를 시작했고, 그렇게 어디에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골든차일드 탈퇴' 최보민, 주현영 '괴기열차'로 부국제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868551"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공포 영화 '괴기열차'가 제29회 부산국제영화제 공식 초청됐다. '괴기열차'는 공포 유튜버 다경(주현영)이 폭발적인 조회수를 얻기 위해 괴기한 소문의 근원지인 지하철 광림역을 취재하며 맞닥뜨리게 된 섬뜩한 이야기를 담은 호러 미스터리 영화다. '괴기열차'는 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 '미드나잇 패션' 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '미드나잇 패션' 섹션은 작품성과 오락성을 겸비한 장르 영화를 소개하는 섹션으로, 부산국제영화제에서 매년 오픈과 동시에 일찌감치 매진되는 대표 인기 부문으로 예비 관객들의 기대감을 높이고 있다. 2021년 극장 개봉과 드라마 시리즈 2개의 포맷으로 공개돼 호평을 받은 '괴기맨숀'의 후속작으로 더욱 기대를 모으고 있는 '괴기열차'는 탁세웅 감독만의 독보적 연출과 함께 과몰입을 유발하는 현실 밀착 공포를 선보일 예정이다. 최보민은 '괴기열차'에서 다경을 돕는 유튜브 회사의 PD이자 그의 짝사랑 상대인 우진 역을 맡았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이트 블란쳇X정호연 출연 '디스클레이머', 10월 11일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307969"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 거장 알폰소 쿠아론 감독과 케이트 블란쳇의 만남, 그리고 정호연의 출연으로 기대를 모으는 Apple TV+ 시리즈 '디스클레이머' – Disclaimer가 10월 11일 전 세계에 공개된다. '디스클레이머'는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 '캐서린'(케이트 블란쳇)이 무명작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. '그래비티', '로마'로 전 세계를 사로잡은 거장 알폰소 쿠아론 감독이 '벤자민 버튼의 시간은 거꾸로 간다', '캐롤', '오션스8'까지 장르를 넘나들며 연기력을 입증한 케이트 블란쳇과 함께 '디스클레이머'로 돌아온다. 다른 이들의 악행을 폭로하는 것으로 명성을 쌓아 올린 저명한 저널리스트 '캐서린'. 어느 날 '캐서린'은 가장 어두운 비밀을 폭로당할 위기에 놓인 그녀 자신을 주인공으로 한 소설을 받아 보게 되고, 이 소설을 쓴 작가의 정체를 밝히기 위해 고군분투한다. '디스클레이머'는 작가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민 주연 '괴기열차', 제29회 부산국제영화제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005238138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005238138"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최보민 주연의 영화 '괴기열차'(감독 탁세웅)가 제29회 부산국제영화제 공식 초청 소식을 알렸다. 공포 유튜버 다경(주현영 분)이 폭발적인 조회수를 얻기 위해 괴기한 소문의 근원지인 지하철 광림역을 취재하며 맞닥뜨리게 된 섬뜩한 이야기를 담은 호러 미스터리 '괴기열차'가 지난 2023 부천판타스틱영화제(BIFAN) 아시아 판타스틱영화 제작네트워크 한국의 발견상을 수상한데 이어 제29회 부산국제영화제를 통해 관객들과 만난다. '괴기열차'는 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 '미드나잇 패션' 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '미드나잇 패션' 섹션은 작품성과 오락성을 겸비한 장르 영화를 소개하는 섹션으로, 부산국제영화제에서 매년 오픈과 동시에 일찌감치 매진되는 대표 인기 부문으로 예비 관객들의 기대감을 높이고 있다. 지난 2021년 극장 개봉과 드라마 시리즈 2개의 포맷으로 공개돼 호평을 받은 '괴기맨숀'의 후속작으로 더욱 기대를 모으고 있는 '괴기열차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민, 골든차일드 탈퇴 후 첫 근황…주연작 '괴기열차' 부국제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000678776"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최보민 주연의 독창적이고 신선한 공포 영화 '괴기열차'가 제29회 부산국제영화제 공식 초청 소식을 알렸다. 공포 유튜버 다경(주현영 분)이 폭발적인 조회수를 얻기 위해 괴기한 소문의 근원지인 지하철 광림역을 취재하며 맞닥뜨리게 된 섬뜩한 이야기를 담은 호러 미스터리 '괴기열차'가 지난 2023 부천판타스틱영화제(BIFAN) 아시아 판타스틱영화 제작네트워크 한국의 발견상을 수상한데 이어 제29회 부산국제영화제를 통해 관객들과 만난다. '괴기열차'는 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 '미드나잇 패션' 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '미드나잇 패션' 섹션은 작품성과 오락성을 겸비한 장르 영화를 소개하는 섹션으로, 부산국제영화제에서 매년 오픈과 동시에 일찌감치 매진되는 대표 인기 부문으로 예비 관객들의 기대감을 높이고 있다. 지난 2021년 극장 개봉과 드라마 시리즈 2개의 포맷으로 공개돼 호평을 받은 '괴기맨숀'의 후속작으로 더욱 기대를 모으고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영·안재홍, 제29회 부산국제영화제 시작 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935915"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영과 안재홍이 올해 부산국제영화제의 문을 연다. 오는 10월 2일 오후 7시 부산시 영화의전당 야외극장에서 진행되는 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 장르를 불문하고 개성 있고 사랑스러운 캐릭터를 소화하며 폭넓은 팬층을 보유한 배우 박보영과 안재홍이 확정됐다. 배우 박보영은 2006년 드라마 '비밀의 교정'으로 데뷔한 후 영화 '과속스캔들'(2008)의 흥행을 이끌며 충무로 대표 신예로 급부상했다. 이후 '늑대소년'(2012) '오 나의 귀신님'(2015) '힘쎈여자 도봉순'(2017) '너의 결혼식'(2018) 등 영화와 TV를 넘나들며 다채로운 매력을 발산, 뛰어난 연기력을 인정받았다. 최근에는 '콘크리트 유토피아'(2023) '정신병동에도 아침이 와요'(2023)에서 인상적인 연기를 선보이며 2023 부일영화상 여자 올해의스타상, 2024 청룡시리즈어워즈 여우주연상을 받는 등 폭넓은 연기 스펙트럼을 증명하고 있다. 박보영은 2015 부산국제영화제에 오픈 시네마 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민, '부국제'서 만난다...'괴기열차' 공식 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003237994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003237994"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최보민과 함께한 '괴기열차'가 부산을 향한다. 공포 영화 '괴기열차'(감독 탁세웅)가 제29회 부산국제영화제 공식 초청 소식을 알렸다. 공포 유튜버 다경(주현영 분)이 폭발적인 조회수를 얻기 위해 괴기한 소문의 근원지인 지하철 광림역을 취재하며 맞닥뜨리게 된 섬뜩한 이야기를 담은 호러 미스터리 '괴기열차'가 지난 2023 부천판타스틱영화제(BIFAN) 아시아 판타스틱영화 제작네트워크 한국의 발견상을 수상한데 이어 제29회 부산국제영화제를 통해 관객들과 만난다. '괴기열차'는 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 '미드나잇 패션' 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '미드나잇 패션' 섹션은 작품성과 오락성을 겸비한 장르 영화를 소개하는 섹션으로, 부산국제영화제에서 매년 오픈과 동시에 일찌감치 매진되는 대표 인기 부문으로 예비 관객들의 기대감을 높이고 있다. 지난 2021년 극장 개봉과 드라마 시리즈 2개의 포맷으로 공개돼 호평을 받은 '괴기맨숀'의 후속작으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 혜리 캐스팅 못 할 뻔? “이 영화 망칠 것 같다고‥완벽주의자”(마이금희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894287"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜리가 '빅토리' 출연을 거절했었던 사연이 공개됐다. 9월 5일 채널 '이금희 마이금희'를 통해 "'빅토리' 혜리 섭외 못 할 뻔"이라는 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에는 이금희와 영화 '빅토리' 제작자 안나푸르나필름 이안나 대표의 인터뷰가 담겼다. 해당 영상에서 이금희는 주인공 '필선'으로 분한 이혜리에 대해 "편견을 가지고 있었던 걸 인정해야 되겠다"면서 "'응팔' 덕선이가 너무 강해서, 아직 덕선이 이미지가 있었다. '필선이가 덕선이랑 다를까?' 했는데 완전히 다르더라. 엄청난 배우더라"고 이혜리의 연기력을 칭찬했다. 이에 이안나 대표는 "이 시나리오에는 이혜리가 1번이라고 생각했다"며 "그러나 시나리오를 줬더니 안 한다더라. 자기에게 이렇게 좋은 시나리오가 들어온 적이 없어서, 이 영화를 망칠 것 같다고 자신이 없다더라"고 말문을 열었다. 이어 "사투리 연기도 하고 춤도 춰야 하는데, 이 친구는 완벽해야 하는 성향이 있다. 자기 성에 차는 극도의 연습이 있어야 하는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 경사 났다..'대가족' 하와이 行 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264023"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석, 이승기 주연의 신작 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제에 공식 초청됐다. 영화 '대가족'(감독/각본 양우석)은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 천만 영화 '변호인'(2013), '강철비'(2017) 등을 만든 양우석 감독이 메가폰을 잡았다. 특히 '대가족'은 제44회 하와이 국제 영화제 스포트라이트 온 코리아(Spotlight on Korea) 부문 공식 초청작으로 선정, 쾌거를 맛봤다. 오는 10월 2일부터 10월 13일까지 열리는 제44회 하와이 국제 영화제는 아시아, 태평양, 북미 지역 간의 문화적 교류를 목적으로 상업성과 작품성을 고루 갖춘 영화들을 선정하는 유서 깊은 영화제다. 기존 초청작으론 작년 '콘크리트 유토피아', '범죄도시3'과 '암살'(2015) 등이 있다. '대가족'은 하와이 국제 영화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“마법 같은 운명의 시작”…‘위키드’ 2차 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377988"/>
        <updated>2024-09-06T04:09:39.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 블록버스터 영화 ‘위키드’의 2차 포스터가 공개됐다. ‘위키드’는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기다. 이번에 공개된 2차 포스터에는 손을 맞잡은 엘파바와 글린다의 모습이 담겼다. 이들 뒤로는 의문스러우면서도 아름다운 도시 에메랄드 시티, 첫 만남이 이뤄지는 쉬즈 대학교의 모습이 펼쳐지며 영화 속 화려한 비주얼에 대한 기대감을 고조시킨다. 한편 ‘위키드’는 동명의 뮤지컬이 원작으로, 브로드웨이 대표 뮤지컬 배우인 신시아 에리보와 최고의 팝스타 아리아나 그란데를 비롯해 조나단 베일리, 에단 슬레이터, 양자경, 제프 골드브럼 등이 출연한다. 국내 개봉일은 오는 11월 20일로, 전 세계에서 가장 먼저 베일을 벗는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 13일 라이즈 팬콘투어 피날레 단독 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829913"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 오는 13일 오후 7시 서울 올림픽공원 KSPO돔에서 개최하는 ‘2024 RIIZE FAN-CON ‘RIZING DAY’ FINALE in SEOUL (2024 라이즈 팬-콘 ‘라이징 데이’ 파이널 인 서울)’을 생중계한다고 6일 밝혔다. 이번 공연은 그룹 라이즈가 올해 서울, 도쿄, 멕시코시티, LA, 홍콩, 타이베이, 마닐라, 싱가포르, 방콕, 자카르타를 순회한 투어의 서울 피날레 공연이다. 9월 13일부터 15일까지 진행되며, 13일 공연은 북미·유럽·아시아 등 전 세계 21개 지역의 극장에서 생중계된다. CGV는 라이즈 팬콘 생중계를 기념해 다양한 이벤트도 진행한다. CGV에서 생중계를 관람하는 고객에게는 라이브 뷰잉 티켓을 증정하며, 생중계를 진행하는 극장에서 라이즈 포스터와 A4사이즈 L홀더, 팝콘(M)과 오렌지 에이드로 구성된 라이즈 콤보를 판매할 예정이다. CGV는 라이즈의 데뷔 1주년을 기념해 라이즈 팬콘 생중계의 회차명을 특별하게 ‘HAPPY RIIZE A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍·박보영, 제29회 부산국제영화제 개막식 사회 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511005"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 2일부터 10월 11일까지 열흘간 영화의전당 일대에서 개최되는 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 배우 안재홍과 박보영이 확정됐다. 오는 10월 2일 오후 7시 영화의전당 야외극장에서 진행되는 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 장르를 불문하고 개성 있고 사랑스러운 캐릭터를 소화하며 폭넓은 팬층을 보유한 배우 박보영과 안재홍이 확정됐다. 배우 박보영은 최근 '콘크리트 유토피아'(2023), '정신병동에도 아침이 와요'(2023)에서 인상적인 연기를 선보이며 2023 부일영화상 여자 올해의스타상, 2024 청룡시리즈어워즈 여우주연상을 수상했다. 2015 부산국제영화제에 오픈 시네마 초청작 '돌연변이'(2015)와 한국영화의 오늘 – 파노라마 초청작 '경성학교: 사라진 소녀들'(2015)로 참석해 관객과의 만남을 가졌다. 영화 '족구왕'(2014)을 통해 독보적인 연기로 주목받으며 대중에게 강렬한 인상을 남긴 배우 안재홍은 드라마 '응답하라 1988'(20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈요기? NO! 단호하고 직접적인 '우리가 끝이야' [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007775053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007775053"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. '가십걸'로 사랑받은 미녀 배우 블레이크 라이블리와 감독 겸 배우 저스틴 밸도니가 주연을 맡은 '우리가 끝이야'(감독 저스틴 밸도니)는 미국에서 영화 외적인 문제로 화제를 모으고 있는 영화다. 영화의 여주인공인 블레이크 라이블리와 남주인공이자 감독인 저스틴 밸도니는 영화 제작 기간 내내 편집 방향을 놓고 다툼을 벌여온 것으로 알려졌다. 두 사람은 개봉을 앞두고도 영화의 프로모션을 위한 행사나 인터뷰 등에 따로 참석하는 등 각자도생 행보로 숱한 이야깃거리를 생성했다. 흥행 성적은 우수하다. 박스오피스 모조에 따르면 지난달 9일 개봉한 '우리가 끝이야'는 북미에서 1억 3646만 9247달러(약 1824억 479만원)를 벌어들였다. 더불어 월드와이드 흥행수익 2억 8623만 2452달러(약 3824억 9242만원)를 기록 중이다. 영화 밖 상황과 별개로 '우리가 끝이야'에 몰입할 수 있는 이유는 두 배우의 탁월한 연기력에 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 국회 문화·예술 살롱과 만났다…상영회·간담회 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234675"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 '국회 문화·예술 살롱'과 함께 간담회를 성공리에 개최했다. [제공/배급: NEW 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 공동제작: 초이스컷픽쳐스 감독/각색: 추창민 각본: 허준석 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 개봉: 2024년 8월 14일] '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화이다. 지난 9월 4일 CGV 용산아이파크몰에서 '행복의 나라' 상영회와 함께 한국 영화산업 회복을 위한 간담회가 개최됐다. '행복의 나라'는 '국회 문화·예술 살롱'에서 선택한 첫 번째 영화로, 이날 행사에는 소속 국회의원 강유정, 김용민, 이정헌과 '행복의 나라' 제작사 파파스필름 이준택 대표, 오스카10스튜디오 장진승 대표가 참석해 이야기를 나누었다. '국회 문화·예술 살롱'은 문화·예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 제작·강동원 주연 사극 ‘전,란’ 10월11일 넷플릭스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894268"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '전,란'이 10월 11일 공개된다. 영화 '전,란'(감독 김상만)은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 넷플릭스 작품이다. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정된 '전,란'에 대해 정한석 한국영화 프로그래머는 “모든 영역에서 고르게 최상의 매력을 발산하는 세련되고 힘 있는 사극 대작”이라며 시청자들에게 강렬한 몰입감을 선사할 작품에 대한 기대감을 고조시켰다. 공개된 런칭 포스터는 붉은 천을 동여맨 누군가의 손이 검을 높이 들고 있는 모습으로 시선을 사로잡는다. 전쟁과 혼란의 시대 한가운데를 관통하는 듯한 검이 품고 있는 사연과 '전,란'에서 펼쳐질 강렬한 서사에 대한 궁금증을 자아낸다. 신분은 천하지만 최고의 검술 실력을 가진 천영 역으로 분한 강동원, 조선 최고 무신 집안의 외아들 종려 역의 박정민은 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독 각본, 제작 '전,란' ?“세련되고 힘 있는 사극 대작” 10월 11일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234674"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 영화 '전,란'이 10월 11일(금) 공개를 확정짓고, 런칭 포스터를 공개했다. 강동원, 박정민, 김신록, 진선규, 정성일, 그리고 차승원까지, 독보적인 존재감을 가진 배우들의 만남, 신철 작가와 박찬욱 감독의 완성도 높은 각본과 김상만 감독의 감각적인 연출로 기대를 모으는 넷플릭스 영화 '전,란'이 10월 11일(금) 전 세계 시청자들과 만난다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 제 29회 부산국제영화제 개막작으로 선정되어 영화제의 포문을 열 '전,란'에 대해 정한석 한국영화 프로그래머는 “모든 영역에서 고르게 최상의 매력을 발산하는 세련되고 힘 있는 사극 대작”이라며 시청자들에게 강렬한 몰입감을 선사할 작품에 대한 기대감을 고조시켰다. 왕은 백성을 버린 채 도망가고, 목숨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기X김윤석 '대가족', 하와이 간다…하와이국제영화제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307968"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '변호인', '강철비'를 만든 양우석 감독의 신작 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제에 공식 초청됐다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제 Spotlight on Korea 부문에 공식 초청됐다. 오는 10월 2일부터 10월 13일까지 열리는 제44회 하와이 국제 영화제는 아시아, 태평양, 북미 지역 간의 문화적 교류를 목적으로 상업성과 작품성을 고루 갖춘 영화들을 선정하는 유서 깊은 영화제다. 기존 초청작으로 '콘크리트 유토피아', '범죄도시3', '암살' 등이 있다. 하와이 국제 영화제 측 프로그래밍 디렉터 Anna page(안나 페이지)는 "'대가족'은 가족의 진정한 의미를 알 수 있는 유머러스하고 눈물을 짓게 하는 영화다" 라며 초청 이유를 밝혔다. '대가족'은 대한민국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 개봉 전부터 ‘가장 보고 싶은 영화’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986949"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’가 개봉 전부터 흥행 예감을 보였다. 데이터 컨설팅 기업 피앰아이(PMI)가 9월 1주차에 ‘투표, 설문조사로 돈버는 앱테크, 헤이폴’을 통해 20~50대 남녀 5000명을 대상으로 설문조사를 진행하였다. 설문 조사 결과 개봉을 앞둔 ‘베테랑2’가 지난주에 이어 2주 연속 ‘이번 주 가장 보고 싶은 영화’ 1위를 차지했다. 오는 13일 개봉을 앞두고 있는 ‘베테랑2’의 높은 기대감은 이번 추석 연휴 시즌에 극장가를 뜨겁게 달굴 것으로 예상된다. 이번 9월 1주차 피앰아이의 ‘이번 주 가장 보고 싶은 영화’ 설문 조사에서 ‘베테랑 2’가 23.2%로 가장 많은 선택을 받아 1위를 차지했다. 또한, 6일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에서 36.5%의 높은 예매율과 예매량 14만 장을 기록하며 흥행 청신호를 쏘고 있다. ‘베테랑2’는 지난 2015년 1300만 관객을 사로잡아 큰 성공을 거둔 ‘베테랑’의 속편이다. 이번 ‘베테랑2’에서도 배우 황정민이 ‘서도철’ 형사 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, '위키드'서 만난 배우와 불륜?...예고편도 놀랍다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001308558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001308558"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신시아 에리보와 가수 아리아나 그란데가 영화 '위키드'에 출격한다. 5일(현지시간) 전세계 최초 대한민국 개봉을 알린 하반기 최고의 기대작 영화 '위키드'의 2차 예고편이 공개됐다. 공개된 예고편에서는 '엘파바' (신시아 에리보 역)와 '글린다'(아리아나 그란데 역)의 특별한 우정과 미지의 모험이 그려져 시작부터 몰입감을 높인다. 특히 '글린다'가 과거 대학 시절 룸메이트였던 '엘파바'를 사악한 서쪽 마녀라 부르는 장면이 등장해 과연 둘 사이에 어떤 사연이 있을지 숨겨진 스토리에 이목을 집중시킨다. 이어 대학 시절 특별한 우정을 나누며 함께 성장해 온 '엘파바'와 '글린다'는 더 큰 세상으로 나아가기 위한 여정 속 예상치 못한 위기에 빠지게 되면서 치열한 모험을 펼칠 것을 예고해 긴장감을 높인다. 무엇보다 "마법 같은 운명의 시작" 이라는 문구와 함께 '엘파바'를 위협하는 존재들이 등장할 것임을 암시, '엘파바'와 '글린다' 앞에 펼쳐질 미지의 세계에 대한 궁금증을 증폭시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]박찬욱표 세련되고 힘 있는 사극이 온다...'전,란' 10월 11일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868511"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독의 세련된 영상미와 디테일의 마법이 시작된다. 넷플릭스는 6일 "영화 '전,란'이 오는 10월 11일 공개를 확정지었다"고 밝히며 런칭 포스터를 공개했다. '전,란'은 제작 당시 부터 화제가된 작품. '박찬욱'이라는 이름값 그리고 강동원 부터 박정민, 김신록 그리고 차승원이라는 화려한 연기파 배우들의 라인업으로 기대를 한 껏 모았다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민 분)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원 분)이 ‘선조’(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 작품. 이미 제 29회 부산국제영화제 개막작으로 선정되어 영화제의 포문을 연다. 정한석 한국영화 프로그래머는 “모든 영역에서 고르게 최상의 매력을 발산하는 세련되고 힘 있는 사극 대작”이라며 작품에 대한 기대감을 고조시켰다. 이날 공개된 런칭 포스터는 붉은 천을 동여맨 누군가의 손이 검을 높이 들고 있는 모습으로 시선을 사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 독립군 이동욱 어떨까‥캐릭터 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894265"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈' 속 독립군의 얼굴들이 공개됐다. 12월 개봉하는 영화 ​'​하얼빈'(감독 우민호)은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마. 6명의 독립군, 1명의 추격자가 베일을 벗은 ​'​하얼빈' ​캐릭터 포스터에서는 앞서 공개된 현빈의 안중근에 이어 그 시대의 인물로 오롯이 변신한 배우들의 모습을 확인할 수 있다. 자신보다 나라를 먼저 생각한 우직한 독립군 우덕순 역은 박정민이, 우덕순과 함께 나라의 독립을 위해 몸을 던진 김상현 역은 조우진이 맡았다. 블라디보스토크에서 활동하는 기품과 강단을 지닌 독립군 공부인 역은 전여빈이, 독립군들의 자금과 거처를 지원하는 최재형 역은 유재명이, 안중근과 갈등을 겪는 독립군 이창섭 역은 이동욱이 맡았다. 독립군의 행적을 쫓으며 이들과 강렬하게 대비되는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오 역은 박훈이 맡았다. 몽골,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노트 강탈자' 지창욱 "노트 빼앗겼던 분 찾습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935883"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노트 강탈자'가 된 배우 지창욱이 노트를 강탈당한 팬을 찾아 나섰다. 지창욱 소속사 스프링컴퍼니는 지난 5일 공식 계정을 통해 '사람을 찾습니다'라는 공지글을 올렸다. 소속사는 "8월 7일 '리볼버' 무대인사 중 지창욱 배우의 인 노트 강탈로 인해 당황스러운 손을 뻗으셨던 팬분을 찾는다"라며 "노트를 빼앗겼던 본인이시거나 알고 계신 분들은 '댓글' 남겨달라"라고 요청했다. 그러면서 "강탈 노트는 사건 당일 주인을 찾아 돌려드렸으나, 당시 뻗었던 손을 발견하지 못하여 사죄드린다"라고 말했다. 최근 온라인 커뮤니티 등에는 '리볼버' 무대인사 속 지창욱이 한 팬의 요청을 받아 노트에 사인한 후, 노트를 갖고 퇴장하는 모습을 담은 영상이 화제가 됐다. 지창욱은 이후 자신이 노트를 갖고 나왔음을 인지한 후 해당 팬을 찾으려 했다. 특히 영상 속 노트의 주인이 지창욱을 향해 손을 뻗는 모습이 영상에 포착되기도 했다. 지창욱은 '리볼버'에서 향수 뿌린 미친개 앤디로 파격 변신을 선보였다. ※C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소리의 타격감 즐겨라..‘베테랑2’ 돌비 시네마 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361712"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 추석 연휴 극장가의 흥행 독주가 예상되는 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 IMAX, 4DX에 이어 돌비 시네마 (Dolby Cinema) 개봉까지 확정했다. 6일 CJ ENM은 이 같은 소식과 함께 정해인의 특별 포스터도 공개했다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 돌비 시네마는 돌비의 프리미엄 HDR 영상 기술 ‘돌비 비전(Dolby Vision®)’과 차세대 몰입형 음향 기술 ‘돌비 애트모스(Dolby Atmos®)’를 적용해 화려한 비주얼과 온몸을 감싸는 듯한 사운드로 몰입감 넘치게 관람할 수 있다. 류승완 감독은 “돌비 애트모스와 돌비 비전을 통해 관객들의 영화적 체험을 완전히 한 차원 다른 곳으로 안내하는 듯한 느낌이 든다”며 “돌비 애트모스 기술은 소리 각각의 색깔들을 아주 선명하게 구현해주었다. 소리의 타격감이 진짜 존재하는구나 느꼈는데, 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양우석 감독×김윤석×이승기 '대가족' 하와이영화제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935878"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['변호인' '강철비'의 양우석 감독의 신작이자 배우 김윤석, 이승기 주연의 영화 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제에 공식 초청됐다. 양우석 감독의 스크린 연출 컴백작 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제 스포트라이트 온 코리아 부문에 공식 초청됐다. 오는 10월 2일부터 10월 13일까지 열리는 제44회 하와이 국제 영화제는 아시아·태평양·북미 지역 간의 문화적 교류를 목적으로 상업성과 작품성을 고루 갖춘 영화들을 선정하는 유서 깊은 영화제로, '콘크리트 유토피아' '범죄도시3' '암살' 등이 초청받은 바 있다. '대가족'은 하와이 국제 영화제를 통해 전 세계 첫 공개되며 한국 영화의 새로운 비전을 제시할 예정이다. 하와이 국제 영화제 측 프로그래밍 디렉터 안나 페이지는 "'대가족'은 가족의 진정한 의미를 알 수 있는 유머러스하고 눈물을 짓게 하는 영화"라며 초청 이유를 밝혔다. 영화는 대한민국 자영업자를 대표하게 된 김윤석의 유쾌한 파격 변신이 돋보이는 작품으로, 38년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영-안재홍, 제29회 BIFF 개막식 사회  확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008688"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영과 안재홍이 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 낙점됐다. 두 사람은 오는 10월 2일(수) 오후 7시 영화의전당 야외극장에서 진행되는 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 나설 예정이다. 배우 박보영은 2006년 드라마 '비밀의 교정'으로 데뷔한 후 영화 '과속스캔들'(2008)의 흥행을 이끌며 충무로 대표 신예로 급부상했다. 이후 '늑대소년'(2012), '오 나의 귀신님'(2015), '힘쎈여자 도봉순'(2017), '너의 결혼식'(2018) 등 영화와 TV를 넘나들며 다채로운 매력을 발산, 뛰어난 연기력을 인정받았다. 최근에는 '콘크리트 유토피아'(2023), '정신병동에도 아침이 와요'(2023)에서 인상적인 연기를 선보이며 2023 부일영화상 여자 올해의스타상, 2024 청룡시리즈어워즈 여우주연상을 수상, 그녀의 폭넓은 연기 스펙트럼을 증명하고 있다. 박보영은 2015 부산국제영화제에 오픈 시네마 초청작 '돌연변이'(2015)와 한국영화의 오늘 –]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 손현주 배우 “명품배우, 명품연기, 명품인터뷰” (드라마 ‘유어 아너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067225"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명품배우 손현주와 김명민이 드라마 '유어 아너'를 통해 ‘명품연기’의 전범을 보여주고 있다. 손현주는 지난달 12일 첫 방송된 지니TV/ENA 오리지널 드라마 '유어 아너'에서 평생을 올곧게 살아온 판사 송판호를 연기한다. 어느 날 아들이 뺑소니 살인을 저지른다. 그런데 피해자는 절대 악인 김강헌(김명민 분)의 아들이었다. 이제 판사의 권능으로, 복수에 나서는 김강헌과 처절한 대결을 펼친다. 파멸을 향해! 손현주 배우는 &lt;유어 아너&gt;를 한창 촬영하던 지난 6월, 형제상을 당했다. 인터뷰 도중 형에 대한 애달픈 감정을 숨기지 못했다. 전체 10부작 중 8부까지 방송된 상태에서, 지난 8일 서울 마포구 상암동 누리꿈스퀘어에서 손현주 배우를 만나 작품에 대한 이야기를 들어보았다. Q. '연기본좌' 손현주, 김명민 배우가 만났다. ▶손현주: “김명민 배우는 이번 작품으로 처음 만났다. 이전부터 꼭 만나고 싶었다. (&lt;불멸의 이순신&gt;에서) 이순신 역할을 하고 싶었는데 그 당시 인지도가 없었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["푸바오가 해냈다"… '제작비 1000억' 대작 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001025794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001025794"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ''안녕, 할부지'가 유명 배우·높은 제작비가 든 영화를 제치고 박스오피스에서 강세를 보이고 있다. 6일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '안녕, 할부지'는 지난 5일 1만6700명의 관객을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 누적 관객수는 6만2419명이다. '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 푸바오의 중국 귀환 일정이 결정되고 사랑하는 이들의 아쉬움이 커져가는 애틋한 내용을 담은 영화다. 푸바오가 중국으로 반환된 지 5개월이 지났지만 아직도 그 인기가 식지 않음이 관객수로 증명되고 있다. 2위는 일본 애니메이션 영화 '룩백'이 차지했다. '룩백'은 그림에 대한 자신감으로 가득한 후지노와 세상과 단절 속에 그림만이 전부였던 쿄모토의 아름다운 우정 이야기를 다룬 애니메이션이다. 인기 애니메이션 '체인소맨' 작가의 단편만화를 원작으로 한다. 3위는 '에일리언: 로물투스'가 기록했다. 8000만달러(약 1074억원)의 제작비가 투입된 '에일리언: 로물투스'는 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 머리 깎고 스님된 이승기, 하와이行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894246"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤석, 이승기 주연 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제에 공식 초청됐다. 하반기 개봉하는 영화 '대가족'(감독 양우석)은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. '변호인', '강철비' 양우석 감독의 스크린 연출 컴백작 '대가족'이 제44회 하와이 국제 영화제 Spotlight on Korea 부문에 공식 초청됐다. 오는 10월 2일부터 10월 13일까지 열리는 제44회 하와이 국제 영화제는 아시아, 태평양, 북미 지역 간의 문화적 교류를 목적으로 상업성과 작품성을 고루 갖춘 영화들을 선정하는 유서 깊은 영화제다. '대가족'은 하와이 국제 영화제를 통해 전세계 첫 공개되며 한국 영화의 새로운 비전을 제시할 예정이다. 하와이 국제 영화제 측 프로그래밍 디렉터 안나 페이지는 “'대가족'은 가족의 진정한 의미를 알 수 있는 유머러스하고 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원·박정민 '전,란', 10월 11일 넷플릭스 공개 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007774901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007774901"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 영화 '전,란'이 10월 11일 공개를 확정했다. 넷플릭스는 6일 이 같이 밝히며 '전,란'의 론칭 포스터를 공개했다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민)와 그의 몸종 천영(강동원)이 선조(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정되어 영화제의 포문을 열 '전,란'에 대해 정한석 한국영화 프로그래머는 "모든 영역에서 고르게 최상의 매력을 발산하는 세련되고 힘 있는 사극 대작"이라며 시청자들에게 강렬한 몰입감을 선사할 작품에 대한 기대감을 고조시켰다. 왕은 백성을 버린 채 도망가고, 목숨을 걸고 적군과 싸운 백성은 역도가 되는 혼란의 시대를 담은 '전,란'은 운명에 맞서 싸우는 이들의 이야기를 밀도 있게 그려내 전 세계 시청자들을 매료시킬 전망이다. 공개된 론칭 포스터는 붉은 천을 동여맨 누군가의 손이 검을 높이 들고 있는 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민 주연 '괴기열차', 제29회 부산국제영화제 공식 초청..참석 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263996"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최보민 주연의 독창적이고 신선한 공포 영화 '괴기열차'(감독: 탁세웅 / 출연: 최보민, 주현영, 전배수 / 배급: NEW / 제작: MAP / Dmix studio)가 제29회 부산국제영화제 공식 초청 소식을 알렸다. 공포 유튜버 다경(주현영 분)이 폭발적인 조회수를 얻기 위해 괴기한 소문의 근원지인 지하철 광림역을 취재하며 맞닥뜨리게 된 섬뜩한 이야기를 담은 호러 미스터리 '괴기열차'가 지난 2023 부천판타스틱영화제(BIFAN) 아시아 판타스틱영화 제작네트워크 한국의 발견상을 수상한데 이어 제29회 부산국제영화제를 통해 관객들과 만난다. '괴기열차'는 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 '미드나잇 패션' 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '미드나잇 패션' 섹션은 작품성과 오락성을 겸비한 장르 영화를 소개하는 섹션으로, 부산국제영화제에서 매년 오픈과 동시에 일찌감치 매진되는 대표 인기 부문으로 예비 관객들의 기대감을 높이고 있다. 지난 2021년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 제작 '전,란' BIFF 개막작→10월 11일 넷플릭스 공개 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829865"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(BIFF) 개막작에 선정된 넷플릭스 영화 ‘전,란’(감독 김상만)이 영화제 이후인 오는 10월 11일(금) 공개를 확정짓고, 런칭 포스터를 6일 공개했다. 강동원, 박정민, 김신록, 진선규, 정성일, 그리고 차승원까지, 독보적인 존재감을 가진 배우들의 만남, 신철 작가와 박찬욱 감독의 완성도 높은 각본과 김상만 감독의 감각적인 연출로 기대를 모으는 넷플릭스 영화 ‘전,란’이 10월 11일(금) 전 세계 시청자들과 만난다. ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민 분)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원 분)이 ‘선조’(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 제 29회 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 영화제의 포문을 열 ‘전,란’에 대해 정한석 한국영화 프로그래머는 “모든 영역에서 고르게 최상의 매력을 발산하는 세련되고 힘 있는 사극 대작”이라며 시청자들에게 강렬한 몰입감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영·안재홍, '부산국제영화제' 개막식 MC 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263995"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영과 안재홍이 '제29회 부산국제영화제' 개막식 사회를 맡는다. '제29회 부산국제영화제'(BIFF, 이하 '부국제') 측은 6일 "올해 개막식 사회자로 박보영과 안재홍이 확정됐다"라고 밝혔다. 이에 따라 두 배우는 오는 10월 2일 오후 7시 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서 진행되는 '부국제' 개막식에 MC로서 무대에 오른다. 박보영은 지난 2006년 드라마 '비밀의 교정'으로 데뷔한 후 영화 '과속스캔들'(2008)의 흥행을 이끌며 충무로 대표 신예로 급부상했다. 이후 영화 '늑대소년'(2012), '너의 결혼식'(2018), 드라마 '오 나의 귀신님'(2015), '힘쎈여자 도봉순'(2017) 등 스크린과 안방극장을 넘나들며 활약해 왔다. 작년엔 영화 '콘크리트 유토피아', 넷플릭스 오리지널 시리즈 '정신병동에도 아침이 와요'에서 인상적인 연기를 선보였다. 이에 박보영은 '2023 부일영화상' 여자 올해의스타상, '2024 청룡시리즈어워즈' 여우주연상을 수상, 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 돌비 시네마 개봉 확정, 몰입감 극대화 "타격감 선명하게 구현"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510997"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 돌비 시네마 (Dolby Cinema) 개봉을 확정하고 박선우 형사(정해인)의 모습을 담은 포스터를 공개한다. 올 하반기 관객들의 원픽 영화 '베테랑2'가 돌비 시네마 (Dolby Cinema)에서 개봉한다. '베테랑2' 돌비 시네마는 돌비의 프리미엄 HDR 영상 기술 '돌비 비전(Dolby Vision®)'과 차세대 몰입형 음향 기술 '돌비 애트모스(Dolby Atmos®)'가 적용돼 화려한 비주얼과 온몸을 감싸는 듯한 사운드로 몰입감 넘치게 관람할 수 있다. 돌비 시네마에 대해 류승완 감독은 "돌비 애트모스와 돌비 비전을 통해 관객들의 영화적 체험을 완전히 한 차원 다른 곳으로 안내하는 듯한 느낌이 든다"며 "돌비 애트모스 기술은 소리 각각의 색깔들을 아주 선명하게 구현해주었다. 소리의 타격감이 진짜 존재하는구나 느꼈는데, 관객 여러분들도 이 느낌을 극장에서 느끼실 수 있으면 좋겠다"고 전했다. 또한 돌비 비전으로 구현된 '베테랑2'의 시각적 퀄리티에 대해서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영·안재홍, 부산국제영화제 개막식 사회자 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894228"/>
        <updated>2024-09-06T02:05:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영과 안재홍이 부산국제영화제 개막식 사회자로 발탁됐다. 10월 2일부터 10월 11일까지 열흘간 부산 해운대 영화의전당 일대에서 개최되는 제29회 부산국제영화제 개막식 사회자로 배우 박보영과 안재홍이 확정됐다. 개막식은 2일 오후 7시 영화의전당 야외극장에서 진행된다. 박보영은 2015 부산국제영화제에 오픈 시네마 초청작 '돌연변이'(2015)와 한국영화의 오늘-파노라마 초청작 '경성학교: 사라진 소녀들'(2015)로 참석해 다양한 작품 속 매력을 선보이며 관객과의 만남을 가진 바 있다. '영화 1999, 면회'(2013)로 일찍이 부산국제영화제와 인연을 맺고 지난해 ‘온 스크린’ 초청작 'LTNS'(2024)로도 부산을 찾았던 배우 안재홍은 올해 개막식 사회자로 나서 부산국제영화제와의 연을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>