<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-02T07:09:29.394Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리베란테 정승원, 셔츠 풀어헤친 ‘불장난’ (불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767098"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 왕중왕전에서 정승원이 파워풀한 매력을 선사했다. 지난달 31일 정승원이 속한 ‘리베란테’는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘불후의 명곡’에서 ‘상반기 왕중왕전’ 무대에 나섰다. ‘불후의 명곡’의 가장 하이라이트라고 할 수 있는 ‘왕중왕전’은 상반기와 하반기로 나누어 진행되며 그동안 ‘왕’의 자리에 앉은 우승자 중 ‘왕 중의 왕’을 가리는 빅 이벤트다. 이번 상반기 왕중완전은 울산 동천체육관에서 3,000여 명의 명곡 판정단과 함께 무대에 동원된 외부 인원만 200명 규모로, 초대형 스케일과 고퀄리티 무대를 선보였다. 크로스오버 그룹 리베란테는 ‘왕중왕전’을 위해 아이돌 그룹 ‘블랙핑크’의 ‘불장난’을 무대를 선보였다. 파격적인 선곡에 MC 이찬원은 “역대급 반전 무대 1등”이라며 신선한 무대에 감탄했다. 정승원은 무대의 시작부터 강렬한 카리스마와 풍부한 성량으로 곡을 열창하며 무대 몰입도를 높였다. 여기에 깜짝 준비한 파워풀한 댄스 퍼포먼스를 통해 역동적인 에너지와 다채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본길, 오상욱 ♥연애 목격담 방출하나…MC 이지혜·이현이도 관심 ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188485"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 구본길이 후배 오상욱의 연애 목격담을 공개한다. 2일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2') 에서는 '펜싱 국가대표' 구본길, 박은주 부부의 파리올림픽 이후 변화된 일상이 그려진다. 이날 올림픽 금메달과 둘째 출산으로 겹경사를 맞은 구본길이 또 한 번 새로운 소식을 전한다. 바로 아내, 엄마, 장모와 함께 '합가 생활'을 하고 있다는 것. 아내를 위해 생애 첫 요리에 도전한 구본길은 "시켜만 주면 내가 다 한다!" 호언장담하며 아내, 엄마, 장모 '세 엄마즈'의 도움은 일절 만류했다고 한다. '중딩 남편' 구본길의 대변신에 스튜디오가 깜짝 놀랐다는 후문이다. 그러나 곧이어 구본길과 세 엄마즈 사이의 갈등이 폭발해 모두를 긴장시켰는데 이어지는 구본길의 돌발행동에 아내, 엄마는 물론 장모까지 합세해 "이젠 알아서 해야지!"라며 타박하기 이르렀다고. 평화로울 것만 같았던 구본길과 세 엄마즈에게 무슨 일이 생긴 것일지 방송을 통해 확인할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 김영재, 지진희와 팽팽한 갈등→양조아와 흥미 유발 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826393"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영재의 시한폭탄 매력이 ‘가족X멜로’의 재미를 극대화하고 있다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서 변무진(지진희 분)의 일이라면 내 일처럼 나서는 세무사 오재걸 역을 맡은 김영재가 폭풍 연기력으로 하드캐리 중이다. ‘가족X멜로‘ 7회, 8회에서 김영재는 또 한 번 반전 모습을 선보이며 긴장감을 안겼다. 양육비 때문에 마이너스 통장 개설까지 고민하던 오재걸에게 변무진은 수임료로 천만 원을 입금했다. 오재걸은 돈이 필요하면 자기에게 얘기하라는 변무진에게 수치심과 분노를 느끼고, 고등학교 은사님의 장례식장에서 변무진의 얘기를 꺼내는 동창들에게 술김에 “변무진이 나랑 겸상할 군번이나 되냐”며 빈정거렸다. 이를 듣고 있던 변무진과 마주친 오재걸은 자격지심에 화를 내고, 변무진은 잔말 말고 자신의 세무사를 계속하라며 선을 그었다. 한편 오재걸과 안정인(양조아 분)의 만남이 그려지며 흥미를 끌었다. 안정인은 우연히 국숫집에서 만난 오재걸의 국수를 사준 뒤 국수 값 대신 자신의 미용실에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 사이버렉카 고소 후 근황…발목에 힙한 타투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892611"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 근황을 공개했다. 나나는 9월 2일 공식 계정에 검은색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 나나가 거리에서 자신만의 매력을 뿜어내는 모습이 담겼다. 맞춤형 단발머리 스타일은 물론 힙한 패션, 발목 타투가 눈길을 사로잡는다. 앞서 나나는 8월 24일 공식 계정을 통해 구제역 등 사이버렉카, 악플러와의 전쟁을 선포했다. 나나는 "고소장 제출했다. 선처 없이 강경 대응할 거다. 그로 인한 악플러들 또한 마찬가지다. 자극적인 이슈 거리로 저를 선택하셨다면 아주 잘못된 선택이라는 거 직접 보여드리겠다. 구제역? 누군데. 저를 아시나? 잘못 건드렸다"고 밝혔다. 한편 나나는 플레디스엔터테인먼트와의 전속계약을 마무리했다. 9월 2일 써브라임에 둥지를 틀었다고 공식 발표했다. 나나는 2009년 애프터스쿨했다. 2016년 tvN 드라마 '굿 와이프'로 본격적인 배우 활동을 시작한 데 이어 ‘킬잇’, ‘저스티스’, ‘출사표’, ‘오! 주인님’, 넷플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 김도윤, 꺽꺽 숨멎 울부짖음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985931"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 김도윤이 신스틸러의 정석을 선보였다. 배우 김도윤이 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에 출연, 묵직한 연기 공력을 뽐냈다. 그는 극 중 가까운 곳에서 왕을 모시는 최측근 송우 역으로 분해 시청자들과 만났다. 송우(김도윤 분)는 왕 고남무(지창욱 분)와 왕후 우희(전종서 분) 사이를 잇는 가교 역할을 톡톡히 하며 첫 등장을 알렸다. 왕후에게 전쟁에서 돌아온 왕의 상황을 전한 그 덕분에 흥미로운 전개가 본격적으로 닻을 올렸다. 이로 인해 많은 이들은 잠시도 눈을 뗄 수 없었다는 반응이 나오기도. 또한 송우의 처절한 오열은 모두의 심금을 울렸다. 왕의 죽음을 두 눈으로 확인한 그의 얼굴엔 다양한 감정들이 떠올랐다. 송우는 갑작스러운 비보에 허망함을 감추지 못하다가, 이내 목놓아 울며 슬픔을 토해냈다. 송우의 눈물은 ‘흥미 유발자’로 활약하던 극 초반과는 상반돼 더욱 애절하게 다가왔다. 이후 송우는 왕의 사인(死因)을 찾기 위해 혈안이 되어 발걸음을 분주하게 이어갔다. 과연 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그우먼 김니나 "이커머스 피싱으로 일주일에 8700만원 잃어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826391"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김니나가 하루 아침에 전 재산을 잃은 안타까운 사연을 털어놨다. 3일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 2014년 KBS 공채 개그맨으로 데뷔, ‘개그콘서트’의 다양한 코너에서 활약했던 개그맨 김니나가 의뢰인으로 출연한다. 이날 MC 양세형은 어두운 표정으로 스튜디오에 나온 개그맨 김니나를 보고 “여기서 이렇게 뵙게 되네요. 도대체 어떻게 된 일입니까?”라며 반가움보다 걱정이 앞선 인사를 건넸다. 김니나는 “일주일 사이에 8,700만 원이라는 큰 돈을 잃었다”라며서 최근 신종 사기 수법인 이커머스 피싱으로 전 재산에 가까운 돈을 잃은 사실을 털어놨다. 피해를 당한 돈은 무명시절부터 10년 동안 방송과 행사 출연료를 아껴서 모아온 소중한 재산이었기에 안타까움을 더했다. 조현아가 “보이스피싱은 많이 알아도 이커머스 피싱은 생소하다”라고 하자 이찬원은 “고수익 부업을 미끼로 해서 가짜 쇼핑몰로 결제를 유도하는 것으로 지난해 피해자 1인당 평균 784만 원을 사기당했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 신종 이커머스 사기에 깜짝 “진짜와 가짜가 구분이 안 돼” (소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985930"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 신종 이커머스 사기를 막을 수 있는 꿀팁 등을 소개한다. 3일 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 2014년 KBS 공채 개그맨으로 데뷔, ‘개그콘서트’의 다양한 코너에서 활약했던 개그맨 김니나가 의뢰인으로 출연한다. 이날 MC 양세형은 어두운 표정으로 스튜디오에 나온 개그맨 김니나를 보고 “여기서 이렇게 뵙게 되네요. 도대체 어떻게 된 일입니까?”라며 반가움보다 걱정이 앞선 인사를 건넸다. 이에 김니나는 “일주일 사이에 8,700만 원이라는 큰 돈을 잃었다”라며서 최근 신종 사기 수법인 이커머스 피싱으로 전 재산에 가까운 돈을 잃은 사실을 털어놨다. 피해를 당한 돈은 무명시절부터 10년 동안 방송과 행사 출연료를 아껴서 모아온 소중한 재산이었기에 안타까움을 더했다. 조현아가 “보이스피싱은 많이 알아도 이커머스 피싱은 생소하다”라고 하자 이찬원은 “고수익 부업을 미끼로 해서 가짜 쇼핑몰로 결제를 유도하는 것으로 지난해 피해자 1인당 평균 784만 원을 사기당했을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지구 반대편에서 찾은 익숙한 맛” 류수영, 한식‧양념치킨 정글에 전파 (‘정글밥’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376901"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정글밥’ 류수영이 바누아투에서 양념치킨을 만든다. 3일 방송되는 SBS 예능 ‘정글밥’ 4회에서는 바누아투에서의 마지막 이야기를 담는다. 지난주 식재료의 천국, 바누아투의 애벌레, 메가포드알, 크레이피시, 패럿피시로 류수영이 요리한 환상적인 메뉴들이 화제를 모은 데 이어, 이번 주는 류수영 표 바누아투 조개 파전과 고추장으로 볶은 민물 가재 요리, 그리고 외국인에게 가장 사랑받는 한국식 양념치킨이 시청자들의 침샘을 자극할 예정이다. 식재료 수급에 있어 완벽한 케미를 보여준 서인국과 유이가 또 한 번 실력을 증명한다. 두 사람은 쉽지 않은 현지 사냥법과 모기의 공격으로 위기를 겪기도 하지만, 마지막까지 열정적으로 식재료 탐험에 뛰어드는 ‘열혈 남매’ 활약상을 보여줄 예정이다. 한편, ‘요리 광인’ 류수영은 서인국과 유이가 잡아온 식재료를 이용해 조개 파전, 민물 가재 볶음을 메뉴로 정하며 푸짐한 한식 한 상을 차려낸다. K-솥뚜껑에 부친 바삭한 조개 파전과 마라샹궈보다 더 알싸한 맛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 김도현, 지진희와 케미스트리로 재미 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839362"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도현은 ‘가족X멜로’에서 능청스러운 연기로 브라운관을 사로잡으며 활력을 불어넣는 역할을 톡톡히 하고 있다. 지난 7, 8화에서 정혁(김도현 분)은 무진(지진희 분)이 무언갈 태우는 장면, 자신에게 “착하게 살아“ 라고 했던 그간의 일들을 떠올리며 집중해서 소설을 쓰는 모습이 그려졌다. 밖에 좀 나가라는 세리(황보라 분)의 잔소리에도 초 집중 광안 모드로 키보드를 두들기던 정혁은 줄거리를 다 뽑았다며 세리에게 “이번 소설만 잘 된다면 시험관도 다시 시도해 보자”라고 바라보는 어딘지 슬픈 눈은 보는 이들도 찡하게 만들었다. 이어 어딘지 모를 수상한 무진의 주변을 서성이며 증거를 찾는 예리한 눈빛은 실제 추리 소설 작가의 모습을 연상케 하기도 했다. 뿐만 아니라 김도현은 무진을 계속 의심하며 증거를 수집하는 탐정 본능의 천연덕스러운 모습을 보여줘 등장할 때마다 강렬한 임팩트를 남기며 캐릭터를 더욱 매력적으로 그려냈다. 무엇보다 지진희와의 케미스트리는 극의 코믹 포인트를 살리며 유쾌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디언 김니나, 10년 모은 전재산 날렸다 “이커머스 피싱 당해”(소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892610"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김니나가 하루 아침에 전 재산을 잃은 안타까운 사연을 털어놨다. 9월 3일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 2014년 KBS 공채 개그맨으로 데뷔, ‘개그콘서트’의 다양한 코너에서 활약했던 개그맨 김니나가 의뢰인으로 출연한다. 이날 MC 양세형은 어두운 표정으로 스튜디오에 나온 개그맨 김니나를 보고 “여기서 이렇게 뵙게 되네요. 도대체 어떻게 된 일입니까?”라며 반가움보다 걱정이 앞선 인사를 건넸다. 이에 김니나는 “일주일 사이에 8,700만 원이라는 큰 돈을 잃었다”라며서 최근 신종 사기 수법인 이커머스 피싱으로 전 재산에 가까운 돈을 잃은 사실을 털어놨다. 피해를 당한 돈은 무명시절부터 10년 동안 방송과 행사 출연료를 아껴서 모아온 소중한 재산이었기에 안타까움을 더했다. 조현아가 “보이스피싱은 많이 알아도 이커머스 피싱은 생소하다”라고 하자 이찬원은 “고수익 부업을 미끼로 해서 가짜 쇼핑몰로 결제를 유도하는 것으로 지난해 피해자 1인당 평균 784]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원장님 개인카드' 쓰는 직원들…'괴짜 의사' 한상보 "다 합해 월 2000만원쯤 되더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765220"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모발이식 전문 의사 한상보 원장이 운영하는 병원의 남다른 복지가 이목을 끌고 있다. 31일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에서는 '천만 탈모인의 구원자' 괴짜 의사 한상보 원장의 일상이 그려졌다. 한 원장은 아내와 모닝 뽀뽀로 하루를 열었다. 아내가 차린 정성스런 아침식사를 마친 한 원장은 편안한 차림으로 자전거를 타고 출근길에 올랐다. 병원 도착 전 그는 직원들 아침 간식과 근처 경쟁 병원에 줄 꽈배기를 구입했다. 또 길거리에 놓인 개똥을 주워 주머니에 넣는 엉뚱한 모습으로 시선을 끌었다. 그는 "모닝 응가는 재물운"이라고 설명했다. 간호팀 팀장으로 일하는 권미영 매니저는 "원장님이랑 일한 지 8년 정도 됐다. 저희 원장님은 모발 이식만 22년째 하고 계시고 병원장이다. 같이 지내다 보면 너무 이상하다. 진짜 이상하다. 드라마에 나오는 병원장은 카리스마와 권위가 있어 다가가기 힘든데 저희 원장님은 그런 게 전혀 없고 동네 친구 같다. 한상보 원장님처럼 이상하고 괴짜인 분은 없을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 작품상 ‘악귀’ PD “김태리 오정세, 꿈에도 나와 등골 서늘” [한국방송대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892609"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리와 김은희 작가가 호흡을 맞춘 '악귀'가 작품상을 수상했다. 9월 2일 오후 서울 여의도 KBS TV공개홀에서 김준상, 주시은, 김진웅 아나운서의 진행으로 '제51회 한국방송대상'이 개최됐다. 이날 이지혜가 시상한 작품상 드라마부문은 SBS '악귀'와 MBC '연인'이 공동 수상했다. '악귀' 이정림 PD는 "먼저 김은희 작가님의 좋은 글과 소주와 맥주를 동반한 열렬한 응원 덕분에 부족함이 많은 신인 연출이지만 작품을 잘 끝낼 수 있었다"며 작가 김은희를 향해 고마움을 표했다. 또 주연 배우인 김태리와 오정세를 언급하며 "두 분이 정말 많은 질문을 던졌다. 제 꿈에서도 나와 등골이 서늘한 적이 한두 번이 아니었다. 그래도 그 질문에 대한 답을 찾아가면서 좋은 방향으로 드라마를 만들어 갈 수 있었다"고 영광을 돌렸다. 한편 '악귀'는 악귀에 씐 여자와 그 악귀를 볼 수 있는 남자가 의문의 죽음을 파헤치는 한국형 오컬트 미스터리다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파묘’ 천만배우 김고은이 선택한 ‘대도시의 사랑법’…‘파친코’ 노상현으로 앙상블 더했다 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089969"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 2일 서울 성동구 메가박스 성수에서 열린 영화 ‘대도시의 사랑법’ 제작보고회에서 취재진을 향해 포즈를 취하고 있다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 ‘재희’와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수가 동거동락하며 펼치는 이야기를 그리고 있으며 배우 김고은, 노상현이 출연하며 이언희 감독이 연출을 맡았다. 사진 |박진업 기자 upandup@sportsseoul.com 영화 ‘파묘’로 천만 관객을 모은 김고은(33)이 새 영화로 ‘대도시의 사랑법’을 선택했다. 얼굴에 숯칠을 하고 방방 뛰었던 무당을 벌렸다. 자유분방한 여자 주인공 재희를 맡아 상큼함으로 승부한다. 상대는 ‘파친코’로 두각을 나타낸 노상현(34)이다. 김고은은 2일 서울 성동구 메가박스 성수에서 열린 영화 ‘대도시의 사랑법’ 제작보고회에서 “20살 때부터 30대까지 성장을 그리는 이야기”라며 “그 나이에 맞는 성장통을 다 겪는 걸 보여준다. 재희 겉모습은 자유분방하고 가볍게 만날 거 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕' 멀티탭 정체…최향, 판정단 놀라게 한 특급 가창력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687479"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최향이 복면가왕에서 맹활약했다. 최향은 지난 1일 방송된 MBC '복면가왕'에 복면 가수 '멀티탭'으로 출연했다. 최향은 지난주 진행된 1라운드 대결에서 '멀티플레이어' 박현호와 함께 'Timeless'를 가창하며 매력적인 저음 보이스와 기교, 호소력 짙은 감성을 드러내며 판정단에게 "최고의 1라운드 대결로 회자될 역대급 무대"라는 평을 이끌어냈다. 2라운드 대결에서는 임정희의 '시계태엽'을 선곡, 독보적 R&amp;B 감성을 뽐냈다. 탄탄한 가창력을 바탕으로 섬세한 감정선을 완벽하게 살린 무대로 감동과 여운을 전한 최향의 무대에 손승연은 "완벽한 기교를 보여주는 참가자다. 노래할 때 자유로움이 느껴진 무대다. 1라운드 때는 상대방을 배려하며 자신의 장점을 살렸다면 이번에는 하고 싶은 무대를 모두 보여준 느낌"이라며 칭찬했다. 또한 최향은 어떤 노래에도 완벽한 화음을 넣는 이색 개인기로 매력을 어필했다. 남우현이 부르는 인피니트의 명곡 '내꺼하자'와 '추격자'에 맞춰 화음을 쌓아간 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너 E야?”…서은국 행복학자 “외향성 기질, 행복과 관련 있어” 유퀴즈 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003965224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003965224"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 tvN 방송화면 갈무리 행복학자 서은국 교수가 행복은 선천적인 기질을 따르되 결국 재미난 자극인 ‘사람과의 교류’가 행복에 큰 영향을 미친다고 주장했다. 지난 28일 방송된 tvN 예능프로그램 '유 퀴즈 온 더 블록' 259회에서는 '잊고 살면 안되는 것' 특집이 방송됐다. 해당 방송에는 행복의 기원에 대해 30년간 연구한 세계적인 행복 심리학자 서은국 교수가 출연해 눈길을 끈다. 본격적인 행복에 대한 이야기에 들어가기에 앞서 서 교수가 모습을 보이자 유재석이 “피곤해 보인다. 행복한 거 맞냐”라는 가벼운 농담을 던졌다. 그러자 ‘불안이’를 닮은 외모로 유명한 서 교수는 “이 정도면 엄청 행복한 것”이라며 반전 입담을 뽐냈다. 이어 유재석이 “행복함을 느끼는 개인 차들이 좀 있나요?”라며 궁금해하자 서 교수는 “선천적인 기질이 중요하다”며 “대표적으로 ‘외향성의 기질이 행복과 확실히 관련이 있다’는 연구가 많은 논문에서 반복적으로 나온다”고 말했다. 하지만 통상 ‘어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["둘만 남으니 어색"…'김승현♥'장정윤, 큰 딸 수빈이와 오해 풀릴까 ('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188478"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼'에서 김승현과 아내 장정윤, 큰 딸 수빈이의 삼자대면이 공개된다. 2일 방송되는 TV CHOSUN 순도 100% 리얼 다큐예능 '조선의 사랑꾼' 선공개 영상에서는 어색한 분위기 속에서 만난 세 사람의 모습이 포착됐다. 공개된 영상에서 아무 말 없이 앉아있던 김승현, 장정윤 부부는 수빈이가 약속 장소로 들어오자 "안녕"이라고 반갑게 인사를 건넸지만 수빈이는 "안녕...하세요..."라며 어색함을 감추지 못해 긴장감을 더했다. 장 작가는 수빈이를 향해 "왜 이렇게 살이 많이 빠졌어? 예뻐졌네"라며 대화를 시작했지만 수빈이는 "살 안 빠졌어..."라고 대답 후 바로 아빠 김승현과 대화를 이어갔다. 이후 정적만 가득하자 눈치를 보던 김승현은 잠시 자리를 떴고, 수빈이는 장 작가에게 "거의 막달이신 거죠?"라고 안부를 물었다. 이에 장 작가가 "지금 (출산 예정일) 40일 남았어"라고 답하자, 수빈이는 "그렇게 티가 많이 안 나시는데"라며 놀랐다. 두 사람의 대화가 이어지는 듯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[준케이 "'우리집', 군대 있을 때 역주행…쏠쏠한 효자" (정희)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767089"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2PM 멤버 준케이(JUN.K)가 솔직담백한 입담을 뽐냈다. 2일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 새 디지털 싱글 '페인트 디스 러브(Paint this love)'로 컴백한 준케이가 게스트로 출연했다. 이날 김신영은 "내일모레가 2PM 데뷔 16주년"이라며 축하 건넸다. 준케이는 "9월 4일 16주년이다. 2PM 단체방에서 '뭐라도 하면 어떨까?' 제가 얘기를 꺼냈다. 멤버들끼리 대화도 좀 했다"고 이야기했다. 준케이가 데뷔 초부터 인연이 깊다고 하자, 김신영은 "태국에 무박 3일 MBC 촬영을 갔었고 2010년에 광운대에서 팬미팅했을 때 제가 MC를 맡았다"고 떠올렸다. 김신영은 "아직도 기억나는 게 준케이가 신인시절에 '누나 나는 작곡을 하고 있어요' 하면서 곡들을 정말 많이 들려줬다"며 "이 친구들 정말 열심히 사는 구나 싶었는데 16년이 지나니 싱어송라이터가 돼 있더라. 말 그대로 올라운더"라고 대견해했다. 신곡 '페인트 디스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오형제맘’ 정주리도 어쩔 수 없는 육아고민 “아직 참 어렵다”“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892608"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다둥이맘 정주리가 육아 고충을 토로했다. 개그우먼 정주리는 9월 1일 자신의 인스타그램 스토리에 "아직 참 어렵다"는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진은 한 포털사이트 검색 화면을 캡처한 것으로, 정주리는 '형제끼리 싸울 때'를 검색했다. 자녀 훈육은 다둥이맘 정주리에게도 여전히 어려운 일이었다. 정주리는 아이들이 싸울 때 부모로서 올바른 훈육 방법과 부모가 보여줘야 할 현명한 자세를 찾아보려 한 것으로 보인다. 한편 정주리는 2015년 비연예인 남편과 결혼해 슬하에 네 아들을 뒀다. 넷째 출산 후 약 2년 만에 다섯째를 임신한 정주리는 최근 다섯째 성별 역시 아들이라며 '오형제맘'이 됐다는 사실을 알려 큰 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한의사♥' 조정식, 억대 SUV 자차 공개…"퇴직금 탈탈 털었다" ('다까바')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678150"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조정식이 억대 자차를 공개한다. 오늘(2일) 오후 6시 웹예능 ‘다까바’에서는 호스트로 활약하고 있는 방송인 조정식이 억대 자차를 공개한다. 조정식은 지난해 SBS를 퇴사한 후, 하하 소속사와 전속계약을 맺으며 교양, 예능, 유튜브 등 다양한 분야에서 활발한 활동을 이어오고 있는 방송인이다. 유다연의 차를 기습 방문해 살펴봤던 첫 촬영을 시작으로 21개의 에피소드를 이어온 ‘다까바’는 이번 에피소드를 통해 조정식의 차를 살펴보면서 시즌 1을 마무리한다. 조정식은 오랜만에 만난 유다연에게 “노빠꾸도 나가고 난리 났던데”라며 최근 유다연이 ‘노빠꾸탁재훈’에 출연해 200만 뷰를 달성한 것에 대해 언급한다. 유다연은 “거기 나갔다가 나이만 공개됐다”며 아쉬움을 표하고, 이에 조정식이 “2024년에 나이를 어떻게 속이냐!”라고 핀잔을 주며 여전한 티격태격 케미를 보여준다. 조정식은 퇴직금을 탈탈 털어 샀다는 대형 SUV를 전격 공개한다. 평소 깔끔하기로 유명한 조정식의 차 안에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비주얼 끝판왕 돌싱남녀…'돌싱글즈6' 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765206"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6'가 공식 포스터를 공개했다. 오는 12일 처음 방송되는 MBN '돌싱글즈6'는 제주도에서 'MZ 돌싱'들과 함께했던 시즌5에 이어, 약 두 달 만에 강원도에서 새로운 돌싱남녀들과 함께 설레는 로맨스의 시작을 알린다. 특히 이번 시즌6에는 어느 때보다 '재혼'에 간절한 의지를 지닌 돌싱들이 대거 모인 만큼, 그 어느 시즌보다 박진감 넘치는 로맨스 전쟁이 펼쳐질 전망이다. 또한 '돌싱글즈4'부터 찰떡 케미를케미를 발휘해 왔던 이혜영 유세윤 이지혜 은지원이 '돌싱글즈6'에서도 스튜디오 MC로 뭉쳐, 솔직한 입담과 거침없는 참견으로 재미를 끌어올릴 예정이다. 이런 가운데 '돌싱글즈6' 제작진은 본방사수 욕구를 자극하는 '비주얼 끝판왕' 공식 포스터를 깜짝 공개했다. 해당 포스터에서는 강원도의 '돌싱 하우스'로 떠나는 돌싱녀의 홀가분한 뒷모습을 비롯해, 훈훈한 비주얼에 개성 넘치는 스타일을 장착한 돌싱남들의 모습이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 여기에 동해바다와 카페, 캠핑장 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명가수, 충격 빚투 터져..."아버지가 '8년째' 괴롭혀요" ('물어보살')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307900"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 가수의 충격적인 사연이 공개됐다. 2일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살'에서는 14년 전 폭언, 폭행을 일삼았던 남편과 이혼해 양육권, 친권을 모두 가진 여성이 출연했다. 이 여성은 이혼 후 노래로 방송에 출연한 아들을 보고 매니저 역할을 자처하며 나타난 전남편에 대해 폭로했다. 이 여성은 "부적절한 처신으로 계약을 따냈다"라며 허위 사실을 유포한 전남편으로 인해 계약이 무산된 아들에 대해 전했다. 이에 결국 아들은 소속사 없이 활동, 전남편이 매니저이자 기획사 대표 역할을 맡게 됐다. 전남편은 아들의 활동비를 이유로 대출은 물론 친인척, 팬들에게까지 돈을 빌렸다. 심지어는 교통사고 당한 아들을 제대로 된 치료 없이 활동하게 한 사실이 드러나 충격을 자아냈다. 결국 아들은 노래를 포기할 정도로 힘들어했고, 새로운 소속사와 계약을 체결했다. 그러자 전남편은 아들의 소속사 앞에서 '빚투' 시위를 시작했다. 또한 전남편은 8년 동안 아들과 방송국을 다니며 알게 된 방송국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CF도 ‘오상욱 앓이’···비하인드 영상 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985925"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 라이트 맥주 1위 브랜드 ‘카스 라이트’와 오상욱 선수의 케미를 보여주는 광고 비하인드 영상이 화제다. 오비맥주가 카스 공식 유튜브 채널을 통해 카스 라이트 브랜드 모델 오상욱 선수와 함께한 광고 비하인드 영상과 사진을 공개했다. 최근 공개된 카스 라이트 광고에서 ‘나만의 라이트 타임’이라는 캠페인 메시지를 완벽 소화하며 가볍고 유쾌한 매력을 선보인 오상욱 선수는 실제 촬영 현장에서도 특유의 밝은 에너지로 현장 분위기를 주도했다. 특히, 2024 파리올림픽 귀국 직후에 소화한 스케줄임에도 지치지 않고 촬영 현장을 즐거운 에너지로 가득 채웠다는 후문. 비하인드 영상에서는 광고에서 화제가 됐던 댄스씬 촬영 장면이 대거 공개됐다. 경기장에서 보여준 카리스마 있는 눈빛과 진지한 모습에서 벗어나 ‘문짝남(큰 키, 넓은 어깨, 헌칠한 기럭지를 가진 남성을 이르는 말)‘ 별명에 걸맞은 압도적인 장신의 피지컬로 시원시원한 댄스 실력을 선보이며 숨겨둔 끼를 방출했다. 비하인드 영상을 접한 누리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[제51회 한국방송대상] '악귀' PD "김은희 작가의 소맥 응원 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821014"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['악귀' 이정림 PD가 드라마TV 부문 작품상을 수상했다. 2일 서울 영등포구에 위치한 여의도 KBS TV공개홀에서는 제51회 한국방송대상 시상식이 개최됐다. 행사 진행은 MBC 아나운서 김준상, SBS 아나운서 주시은, KBS 아나운서 김진웅이 맡았다. 이날 시상식에는 KBS '골든걸스'의 양혁 PD, MBC 드라마 '연인'의 홍석우 CP, '태어난 김에 세계일주 시즌2'의 김지우 PD, SBS 드라마 '악귀'의 이정림 PD 등 작품상 30편의 대표 수상자들이 무대에 올랐다. 먼저 이정민 PD는 "김은희 작가님의 좋은 글과 소주와 맥주를 동반한 열렬한 응원 덕분에 부족한 점이 많은 신인 연출이지만 작품을 잘 끝낼 수 있었다. 김태리와 오정세 배우가 정말 많은 질문을 던졌다. 제 꿈에서까지 나와서 등골이 서늘했던 적이 한 두 번이 아니다. 질문의 답을 찾아가면서 좋은 방향으로 드라마를 만들었다. 아이를 낳고 공백이 있어서 촬영장이 두려웠던 적도 있었다. 스태프들 덕분에 편안하고 행복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최은경 “1987년 고1때 에이리언 단체관람” 나이 잊은 힙한 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892606"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['51세' 최은경이 나이를 잊은 동안 패션을 뽐냈다. 최은경 아나운서는 9월 1일 자신의 소셜 미디어를 통해 근황을 담은 사진을 공개했다. 사진과 함께 최은경은 "주말엔 집에서 꼼짝도 안 하는 걸 좋아하는데 이번 주말은 좀 다녔네요"라며 "'에이리언 로물루스'는 침 흘리고 다리 많고 이런 거 싫어하지만 일천구백팔십칠년 고1 때 학교 단체 관람으로 봤던 시고니 위버의 느낌 잊지 못해서 봤네요"라고 적었다. 사진 속 최은경은 나이를 잊은 듯한 힙한 패션으로 눈길을 사로잡는다. 한편 최은경은 1998년 대학교수와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 최근 아들이 군 입대를 앞두고 있다고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 ‘한국방송대상’ MC→시상자 출격 “과거 퉁명스러워 PD에 혼나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892604"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 MBC 아나운서가 '한국방송대상' 시상자로 나섰다. 9월 2일 오후 서울 여의도 KBS TV공개홀에서 김준상, 주시은, 김진웅 아나운서의 진행으로 '제51회 한국방송대상'이 개최됐다. 이날 김대호는 작품상 연예오락 라디오부문 시상을 맡았다. 김대호는 "저도 2018년에 '한국방송대상'을 진행했는데 오늘은 이렇게 시상자로 나올 수 있어 굉장히 영광이다"고 첫인사를 전했다. 앞서 김대호가 롤모델이라고 밝힌 MC 김준상을 향해 김대호는 "너도 올 수 있다. 열심히 해라. 너무 기분이 좋다"고 후배를 향한 애정을 드러냈다. 김대호는 라디오에 대해 "제게 굉장히 의미 있는 매체다. 신입사원 시절에 선배들이 휴가를 가서 대타를 한 적 있는데 라디오가 따뜻하고 청취자들과 가까운 매체임에도 불구하고 그렇지 못한 코멘트와 관심 없는 퉁명스러움을 보여줘서 담당 PD님께 혼나고 어려웠던 기억이 있다. 그래서 더 의미가 있고 애착이 있는 매체"라고 웃픈 일화를 털어놨다. 한편 1973년 제정된 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 박지영, 믿고보는 변주곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985922"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영이 ‘믿고 보는 배우’다운 캐릭터 변주를 자랑하고 있다. 최근 시청률 상승세를 기록하고 있는 tvN ‘엄마친구아들’에서 ‘나미숙’ 역을 맡은 박지영이 그간의 연기 내공을 자랑하며 시청자들의 몰입도를 높이고 있다. 박지영은 오직 자식 생각뿐인 현실 엄마의 면면으로 보는 이들의 엄마를 떠올리게 만들어 눈물짓게 만드는가 하면, ‘쑥자매’로 불리는 친구들과 함께 있을 때는 애정과 질투가 담긴 말로 귀여운 신경전을 벌이며 재미를 더하고 있다. 박지영은 지난해 종영한 악귀에서는 미스터리한 분위기를 한층 더 자아내는 열연으로 보는 이들의 감정을 사로잡았다. 공포심과 절박함, 슬픔을 한데 모은 박지영의 연기는 과거부터 악귀에 얽힌 서사를 충분히 설득력 있게 풀어내며 시청자들의 마음을 울렸다. 그런가 하면 KBS2 ‘혼례대첩’에서는 가문의 비선 실세로서 우아한 기품을 그려내다가도, 명예를 위해서라면 가족까지 죽음으로 몰고 가는 카리스마 넘치는 정경부인으로 180도 변신하며 강렬한 임팩트를 남겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[27년 차 배우 김석훈도 인정한 CCTV 속 절도범 ‘메소드 연기’는? (‘천 개의 눈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359242"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘천 개의 눈(기획:정민식, 연출:성정은)’에서 김석훈도 인정하게 만든 절도범의 ‘메소드 연기’가 공개된다. 2일 방송되는 ‘천 개의 눈’ 2회에서도 입주민 간의 폭행 시비부터 평화롭던 농촌 마을의 정적을 깬 충격적인 낫 휘두름 사건 등 예측불허의 사건사고를 CCTV 영상을 통해 분석해 볼 예정이다. 특히 이날 방송에서는 ‘천 개의 눈’ 진행자이자 27년 차 배우 김석훈이 ‘메소드 연기’라고 인정한 절도범의 모습이 눈길을 끌 예정이다. 김석훈은 CCTV 속 한 절도범의 너무나도 자연스러운 행동에 “뒷모습 연기를 워낙 잘해서 속을 수밖에 없다. 누가 봐도 메소드 연기 같다”라며 허탈함과 함께 놀라움을 감추지 못했다는 제작진의 전언. 본방송에 앞서 공개된 선공개 영상에서는 한밤중 한 의문의 남성이 골목길을 걸어가고 있는 피해자를 갑작스럽게 밀치고 폭행한다. 이내 또 한 명의 인물이 등장해 탈의하며 가해자와 언성을 높이는 모습이 그 사연을 더욱 의문스럽게 만든다. 해당 사건의 전말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퇴직금 몰빵?…SBS 출신 조정식, 억대 자차 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826367"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다까바’의 호스트로 활약하고 있는 방송인 조정식이 억대 자차를 공개한다. 2일 방송되는 웹예능 ‘다까바’(제작 TV 조선, 어니스트스튜디오)에서 조정식은 지난해 SBS를 퇴사한 후, 하하 소속사와 전속계약을 맺으며 교양, 예능, 유튜브 등 다양한 분야에서 활발한 활동을 이어오고 있는 방송인이다. 유다연의 차를 기습 방문해 살펴봤던 첫 촬영을 시작으로 21개의 에피소드를 이어온 ‘다까바’는 이번 에피소드를 통해 조정식의 차를 살펴보면서 시즌 1을 마무리한다. 조정식은 오랜만에 만난 유다연에게 “노빠꾸도 나가고 난리 났던데”라며 최근 유다연이 ‘노빠꾸탁재훈’에 출연해 200만 뷰를 달성한 것에 대해 언급한다. 유다연은 “거기 나갔다가 나이만 공개됐다”며 아쉬움을 표하는데, 이에 조정식이 “2024년에 나이를 어떻게 속이냐!”라고 핀잔을 주며 여전한 티격태격 케미를 보여준다. 그런가 하면, 조정식은 퇴직금을 탈탈 털어 샀다는 대형 SUV를 전격 공개한다. 평소 깔끔하기로 유명한 조정식의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕' 멀티탭, 정체는 최향 "트로트 아닌 다른 모습 보여주고 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767085"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['복면가왕' 가수 최향이 트로트에 이어 R&amp;B 감성으로 가창력을 입증했다. 지난 1일 방송된 MBC '복면가왕'에 최향이 복면 가수 '멀티탭'으로 출연했다. 최향은 지난주 진행된 1라운드 대결에서 '멀티플레이어' 박현호와 함께 'Timeless'를 가창하며 매력적인 저음 보이스와 기교, 호소력 짙은 감성을 드러내며 판정단에게 "최고의 1라운드 대결로 회자될 역대급 무대"라는 평을 이끌어냈다. 2라운드 대결에서는 임정희의 '시계태엽'을 선곡, 독보적 R&amp;B 감성을 뽐냈다. 탄탄한 가창력을 바탕으로 섬세한 감정선을 완벽하게 살린 무대로 감동과 여운을 전한 최향의 무대에 손승연은 "완벽한 기교를 보여주는 참가자다. 노래할 때 자유로움이 느껴진 무대다. 1라운드 때는 상대방을 배려하며 자신의 장점을 살렸다면 이번에는 하고 싶은 무대를 모두 보여준 느낌"이라며 칭찬했다. 또한 최향은 어떤 노래에도 완벽한 화음을 넣는 이색 개인기로 매력을 어필했다. 남우현이 부르는 인피니트의 명곡 '내꺼하자']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, 광복절에 '기미가요' 방영한 KBS에 중징계 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765126"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회가 광복절에 일본 국가가 나오는 오페라 '나비부인'을 방송한 KBS-1TV 'KBS 중계석'에 '관계자 의견진술'을 결정했다. 방심위는 2일 오후 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고 의원 전원 의견일치로 이같이 의결했다. 방심위 결정은 '문제없음', 행정지도 단계인 '의견제시'와 '권고', 법정 제재인 '주의', '경고', '프로그램 정정·수정·중지 및 관계자 징계', '과징금' 등으로 구분된다. 법정 제재부터는 방송사 재허가·재승인 시 감점 사유다. 통상 의견진술을 거친 뒤에는 법정제재 가능성이 높은 것으로 알려져 있다. 김정수 위원은 "해당 방송사에서 사고 발생 후 조치사항을 가져왔는데 (나비부인) 2부를 다른 프로그램으로 대체하고 홈페이지에 다시보기를 중단했다, 사과를 담은 입장문 게재했다 하는데 사후 조치에 관한 얘기는 없다"면서 "어떤 경위로 (방송이) 나가게 됐는지 제작진 의견은 들어봐야 될 것 같다"고 말했다. 강경필 위원도 "국민들의 정서에 어긋나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삼남매父 최성민 정관수술 계획 언급 “셋이면 해도 되겠다” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892603"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 최성민이 정관수술 계획을 언급했다. 9월 2일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에는 홍윤화, 최성민, 김민경이 출연했다. 이날 최성민은 가족들과 세부여행을 다녀왔다고 밝혔다. 김태균은 "SNS에 세부 사진을 올렸더니 누가 댓글에 '넷째 생기시겠네요'라고 달았더라"고 말했고, 이에 최성민은 "넷째 생기면 바로 이혼이다. 그럴 일이 없었는데 생기면 큰일이다"고 말해 웃음을 자아냈다. 홍윤화는 "세윤이 오빠한테 묶음 했다고 하지 않았냐"고 물었고, 최성민은 "뭔 소리냐"며 당황했다. 최성민은 "아직 안 했다. 이제 하러 가야지"라고 했고, 김태균은 "셋이면 해도 되겠다"며 "최성민 씨 정관 수술 협찬해 주실 비뇨기과 있으면 연락달라"고 너스레를 떨었다. 이에 최성민도 "연락 주시면 뭐든 한다. 연락달라"고 받아쳤다. 한편 최성민은 2010년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나연 금수저 맞네, 한강뷰 고급아파트서 자취 시작 “눌러앉을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892602"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이나연이 한강뷰가 보이는 고급 아파트에서 자취를 시작했다. '환승연애2' 출신 아나운서 이나연은 지난 8월 30일 자신의 유튜브 채널 '일단이나연 NAYEON'에 '이사 VLOG l 이밤비 취향저격 자취방l 청소업체, 정리업체 후기(강추) l 멀리서 보면 희극, 가까이서 보면… | 엄마사랑해요'라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 이사 준비 과정이 담겼다. 이나연은 최근 서울 성동구 성수동 고급 아파트 트리마제로 이사해 생애 첫 자취를 시작했다. 연예인들이 대거 살고 있는 트리마제는 방탄소년단 제이홉, 축구선수 손흥민, 배우 김지훈, 슈퍼주니어 최시원, 이특, 동해 등이 매입해 화제를 모았다. 이나연의 새 보금자리는 넓은 거실과 시원하게 보이는 한강뷰가 감탄을 자아냈고 유튜브 영상을 찍을 촬영방도 군더더기 없이 깔끔했다. 이나연은 "다른 건 안하고 도배만 했다. 이번에 사실 너무 아프고 바빠서 크게 신경을 못 썼는데 매우 만족스럽다"며 새 집에 대한 만족감을 드러냈다. 이사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 “무미건조한 진행 혼난적 있다”[한국방송대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359239"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라디오(연예오락) 부문 시상자로 나선 김대호 아나운서가 과거 아찔했던 경험담을 고백했다. 김대호 MBC 아나운서는 2일 오후 KBS TV공개홀에서 개최되고, SBS에서 생중계 된 제 ‘51회 한국방송대상 시상식’에서 “지난 2018년 시상식 진행자로 무대에 섰는데 오늘은 시상자로 왔다. 영광스럽고 감사드린다”고 인사했다. 김 아나운서는 “오늘 시상할 라디오 부문을 떠올리니 남다른 기억이 있다. 친숙하면서도 다양한 정보, 이야기, 청취자와 소통까지 많은 걸 나눌 수 있는 게 바로 라디오”라며 “과거 무미건조한 진행 때문에 혼난 기억이 있다. 당시 좋은 경험 덕분에 지금도 잊지 않고 잘 기억하고 있다”고 경험담을 털어놨다. 그는 이날 시상식에서 ‘아나운서상’ 수상자로도 선정됐다. 한편, 이날 작품상은 ▲뉴스보도 SBS ‘일손전쟁, 우리는 매력적입니까?’ ▲드라마TV MBC ‘연인’, SBS ‘악귀’ ▲연예오락TV KBS ‘골든걸스’, MBC ‘태어난 김에 세계일주2’ ▲뉴미디어예능 EB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이범수와 이혼’ 이윤진, 몸매 다 비치는 시스루 드레스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892601"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤진이 화려한 일상을 자랑했다. 통역사 이윤진은 9월 2일 자신의 소셜미디어에 "Congrats U now 15 years old"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 화려한 드레스를 입고 음료를 손에 든 채 환한 미소를 짓고 있는 이윤진의 모습을 담고 있다. 조명 탓에 몸매가 드러나는 시스루 재질의 드레스가 이윤진의 화려한 미모를 더욱 돋보이게 한다. 이윤진은 지난 2010년 이범수와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 최근 파경을 맞았다. 현재 이윤진은 딸과 함께 발리에 거주 중이며, TV조선 ‘이제 혼자다’에 출연해 근황을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠' 사상 첫 출연자간 결혼 소식…"어떻게 인연이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767084"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠' 사상 최초 출연진들이 결혼 소식을 전해왔다. 4일 방송 예정인 ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 12회에서는 그간 ‘고딩엄빠’에 출연했던 인물 간의 깜짝 ‘결혼’이 발표된다. 이날 오프닝에서 이인철 변호사는 “우리 방송에 기쁜 소식이 있다”며, “‘고딩엄빠’ 시즌1 출연자인 ‘시하 아빠’ 곽수현과 시즌1의 또 다른 출연자인 ‘성현 엄마’ 윤민채가 결혼을 한다”고 전한다. ‘래퍼 싱글파파’ 곽수현과 ‘10년 차 싱글맘’의 기적 같은 결혼 소식에 세 명의 MC는 “어디서 이런 인연이”라고 놀라워하며, “앞으로도 행복하게 잘 사시길 바란다”며 박수를 보낸다. 이날의 주인공으로는 ‘청소년 엄마’ 주가은이 출연한다. 주가은은 “어린 시절부터 엄마가 빡빡하게 짜놓은 학업 스케줄에 바쁘게 살아가기가 벅차, 일상을 벗어나는 도피처로 ‘교회’에 다니며 마음이 맞는 사람들과 어울렸다”고 전한다. 그중 주가은의 교회 선생님이 주가은의 마음을 누구보다 잘 이해해주며, 부모님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 육감적인 몸매라 더 파격적인 한뼘 비키니 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892600"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마마무 화사가 일상을 공유했다. 화사는 9월 2일 자신의 소셜미디어에 "목이 빠졌을 무무청이들에게"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 화사의 다양한 일상을 담고 있다. 반려견들과 소소한 일상을 보내는 모습부터 바닷가로 휴가를 떠난 듯한 모습까지 확인할 수 있다. 화려한 패션과 전혀 꾸미지 않은 수수한 모습, 극과 극 매력이 담겨있다. 특히 화사의 육감적인 몸매가 고스란히 드러나는 파격적인 비키니 몸매가 눈길을 끈다. 한편 화사는 지난해 싸이가 이끄는 피네이션(P NATION)으로 이적했다. 이후 화사는 솔로앨범 '아이 러브 마이 바디'(I Love My Body)와 '칠리'(Chili)를 발매하며 활발한 활동을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥자이언티' 채영, 한소희도 깜짝 놀랄 퇴폐미…159cm의 드라마틱한 비율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678146"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 '하퍼스 바자' 코리아가 트와이스 채영과 생 로랑이 함께한 패션 화보를 공개했다. 이번 촬영은 채영과 생 로랑이 처음 만난 화보라 더욱 눈길을 끌었다. 이번 화보의 타이틀은 'Sparkle in the Dark'. 어둠이 짙게 깔린 밤, 침묵만이 흐르는 한적한 공간 속에서 무심한 듯 시크한 표정으로 고요한 정적을 마주한 채영의 새로운 면모를 감상할 수 있다. 화보 속에서 그녀가 착용한 룩과 액세서리는 모두 생 로랑(Saint Laurent by Anthony Vaccarello)의 제품. 특히 생 로랑에서 오는 9월 초 선보이는 '볼테르(Voltaire)' 백을 그녀만의 시크한 눈빛과 대담한 포즈로 완벽하게 소화해 촬영 현장 스태프들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 1999년생 채영은 2015년 10월 트와이스로 데뷔했다. 그는 그룹 내 막내이며 메인 래퍼와 서브 보컬을 맡고 있다. 주요 포지션은 래퍼지만, 타이틀곡 외 수록곡들에서는 보컬 파트를 종종 맡기도 한다. 채영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세부 여행 다녀온 최성민 “넷째 생기면 바로 이혼” 왜? (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892599"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최성민이 세부 여행을 다녀온 근황을 전했다. 9월 2일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에는 김민경이 출연했다. 세부 가족 여행을 다녀온 최성민은 "세부가 부모님들한테는 최상의 여행지인 것 같다" 아이들을 봐주는 시터들 덕분에 여유를 만끽하고 왔음을 알렸다. 김태균은 "SNS에 세부 사진을 올렸더니 누가 댓글에 '넷째 생기시겠네요'라고 달았더라"고 말했다. 이에 최성민은 "넷째 생기면 바로 이혼이다. 그럴 일이 없었다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["흥행 콘텐츠 따라 OTT 바꿔본다" KT스카이라이프, 자유 요금제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014907257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014907257"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KT스카이라이프는 흥행하는 콘텐츠가 나올 때마다 온라인 동영상 서비스(OTT) 구독·해지를 각각의 플랫폼에서 하는 번거로움 없이 자유롭게 OTT 플랫폼을 선택할 수 있는 '스카이 올 &amp; OTT' 요금제를 출시했다고 2일 밝혔다. 이 요금제는 TV와 인터넷 결합상품에 넷플릭스, 웨이브, 디즈니+, 왓챠 중 원하는 OTT 플랫폼 구독을 더하도록 설계됐고 최대 1만1천원 할인 효과를 제공한다. 유튜브 프리미엄으로 선택할 수도 있다. 가령 디즈니+가 최근 공개한 '폭군'이 보고 싶은 가입자는 TV와 인터넷, 디즈니+ 스탠다드 요금제를 월 2만7천500원에 가입했다가 넷플릭스의 신작 '아무도 없는 숲속에서' 시청을 원할 때 넷플릭스 광고형 스탠다드 요금제(월 2만3천300원)로 변경할 수 있다. KT스카이라이프는 "OTT 상품의 약정 기간이 없다는 점이 특징"이라며 "흥행 콘텐츠 유무에 따라 가입자들이 선호하는 OTT가 달라지는 점을 반영했다"고 설명했다. 김의현 KT스카이라이프 영업총괄은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 유쾌한 매력남 대변신…‘슈퍼슈퍼’ 뮤비 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839352"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 유쾌한 에너지를 담아 가요계에 화려하게 돌아온다. 영탁은 2일 공식 유튜브 채널을 통해 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’의 컴백 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’ 뮤직비디오 티저를 공개해 팬들의 이목을 집중시켰다. 쩌렁쩌렁하게 울리는 매미 소리를 배경으로 장롱에 숨어 있던 어린 아이가 뛰쳐나오고, 천진난만한 어린 아이의 시선을 따라 티저가 시작된다. 어린 아이는 장롱을 나오자마자 “슈퍼슈퍼해”라는 구호를 외치고, 에너지를 받았는지 방 곳곳을 누빈다. 이어 “영탁 플레이”라고 외치자 텔레비전에 마치 해당 채널이 존재하는 듯 ‘영탁’의 이름이 뜨고 영탁의 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’ 로고가 작동된다. 무엇보다 레트로한 소품들을 가지고 해맑게 장난감 놀이를 하는 어린 아이의 모습은 마치 영탁의 어린 시절을 떠올리게 만드는 유쾌함과 아련함을 동시에 선사하고 있어 풀 버전에 대한 궁금증을 자극한다. 뮤직비디오 티저에서도 예고됐듯 영탁은 새 미니 앨범 ‘Su]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 ‘소중한 선물에 감동’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892598"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(HANSOHEE)가 9월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 브랜드 행사 일정을 마치고 태국 방콕에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블, “고원·현진·혜주, TTYL 최고멤버…여진·비비 성장면모”(인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236512"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루셈블 멤버들이 신곡 'TTYL'의 개성매력들을 직접 언급했다. 최근 서울 서초구 전자신문 사옥에서 미니 3집 'TTYL'로 컴백하는 루셈블과 만났다. 최근 서울 서초구 전자신문 사옥에서 미니 3집 'TTYL'로 컴백하는 루셈블과 만났다. 새 앨범 'TTYL'은 지난 4월 'ONE OF A KIND' 이후 4개월만의 컴백작이다. 이번 앨범은 서로 다른 개성을 향한 존중과 성숙의 의미와 함께 루셈블로서의 1년을 맞이한 멤버들의 모습을 솔직하게 표현한다. 자유분방 감각의 타이틀곡 'TTYL'부터 성숙한 보컬매력의 'Secret Diary'까지 이어지는 곡의 분위기는 다채로운 장르감각과 함께 루셈블의 음악적 성숙을 실감케 한다. 루셈블 멤버들은 다방면으로 성숙해진 스스로와 멤버들을 향한 칭찬을 건네며 새 앨범에서의 활약을 예고했다. 현진은 “최근 앨범을 준비하면서 여진이가 찍어준 고원이 사진을 봤는데 너무 예쁘더라. 한층 물오른 모습을 엿보실 수 있을 것”이라고 말했으며, 고원은 “파격적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블, “새로운 도전 1년, 확신갖게 된 지금…TTYL 자신있어”(인터뷰④)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236511"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루셈블이 새로운 도전 1년의 결과물인 신곡 TTYL 활동에 자신을 표하며, 팬들과의 교감을 기원했다. 최근 서울 서초구 전자신문 사옥에서 미니 3집 'TTYL'로 컴백하는 루셈블과 만났다. 새 앨범 'TTYL'은 지난 4월 'ONE OF A KIND' 이후 4개월만의 컴백작이다. 이번 앨범은 서로 다른 개성을 향한 존중과 성숙의 의미와 함께 루셈블로서의 1년을 맞이한 멤버들의 모습을 솔직하게 표현한다. 자유분방 감각의 타이틀곡 'TTYL'를 비롯한 다양한 장르의 곡들은 루셈블로의 새로운 도전을 시작한 1년간의 성숙감을 집약한 듯한 모습을 보인다. 현진은 “루셈블 데뷔 후 정신없이 1년을 보내면서 여러 경험을 했다. 시야도 넓어지고 목표도 뚜렷해졌다”라고 말했으면, 비비는 “1년간 달려오면서 많은 것들을 습득하며 저희의 색깔에 확신을 갖게 됐다. 요즘은 멤버들끼리 깊은 대화를 하면서 서로의 애정을 느끼고 있다”라고 말했다. 혜주는 “어떤 팬으로부터 ”내가 좋아하는 가수는 다 잘됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블, “신곡 TTYL 뮤비, 5색개성-첫 유닛 매력 집중”(인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236509"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루셈블 멤버들이 신곡 'TTYL'의 개성매력들을 직접 언급했다. 최근 서울 서초구 전자신문 사옥에서 미니 3집 'TTYL'로 컴백하는 루셈블과 만났다. 새 앨범 'TTYL'은 지난 4월 'ONE OF A KIND' 이후 4개월만의 컴백작으로, 각기 다른 개성을 존중하며 성숙해지자는 메시지를 담고 있다. 타이틀곡 'TTYL'은 플러그 신디사이저를 포인트로 한 업템포 댄스곡이다. 실제 뮤비나 음원으로 느껴지는 곡 분위기는 세련된 도시소녀들의 자유분방한 밤 나들이 느낌을 준다. 특히 고혹적인 분위기의 고원-현진과 힙한 느낌의 혜주-비비, 그 사이를 가르는 재기발랄한 성숙감의 여진까지 음색만큼이나 다채로운 다섯 멤버들의 조화가 돋보인다. 고원은 “라이언 전 프로듀서님의 조언과 함께 제가 지닌 밝은 느낌에 집중했다”라고 말했으며, 혜주는 “좀 더 과감한 표정연기와 함께 시크하면서도 자유로운 느낌을 표현하려고 했다”라고 말했다. 여진은 “캠코더 효과 등의 자유로운 표현들과 함께, 직전 앨범 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본길子가 뽑은 ‘어펜져스’ 오상욱X도경동X박상원 중 최고 미남은 누구?(동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089959"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’ 올림픽 남자 펜싱 사브르 단체전 3연패를 일군 뉴펜져스가 맏형 구본길의 집에서 다시 뭉쳤다. 2일 방송되는 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’에서 구본길의 집을 찾은 남자 펜싱 국가대표팀 오상욱, 박상원, 도경동의 모습이 예고됐다. 팀복처럼 하얀 셔츠를 맞춰 입고 나타난 새 사람은 맛있는 냄새가 복도까지 퍼지는 구본길의 집 초인종을 눌렀다. 국가대표 손님을 초대한 구본길의 가족들은 진수성찬을 준비했고, 다들 요리 준비에 투입된 가운데 오상욱은 구본길의 아들 우주를 돌봤다. SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’ 오상욱과 노는 우주의 모습에 도경동은 “우주가 잘생긴 사람을 좋아하냐”라고 물었고, 구본길은 삼촌 옆에 딱 붙은 아들의 모습에 서운한 표정을 지었다. VCR을 지켜본 김구라는 “이야. 구본길 또 묻히네”라고 놀려 웃음을 자아냈다. 구본길은 “우주가 얼굴을 좀 본다. 애정 테스트를 해보자”라더니 “근데 해보나 마나 상욱이가 이길 것 같다”라고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블, “신곡 TTYL, 노동요로 제격…유닛곡 매력 색달라”(인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236508"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루셈블이 신곡 TTYL과 유닛곡 Cotton Candy, Confessions의 매력을 자신했다. 최근 서울 서초구 전자신문 사옥에서 미니 3집 'TTYL'로 컴백하는 루셈블과 만났다. 새 앨범 'TTYL'은 지난 4월 'ONE OF A KIND' 이후 4개월만의 컴백작이자 데뷔 1주년을 기념한 앨범이다. 앨범트랙은 인트로를 포함해 총 6곡으로 구성된다. 세련된 도시소녀의 자유로운 모습을 보여주는 타이틀곡 'TTYL'부터 동일한 트랙구성을 배경으로 낮의 생기와 밤의 세련된 매력을 보여주는 Cotton Candy, Confessions 등이 핵심 매력을 자랑한다. 또 올드스쿨 느낌의 가볍고 경쾌한 Hocus Pocus, 현악기와 보컬하모니 중심의 클래식 매력을 드러내는 Secret Diary는 한층 성숙한 음악매력을 느끼게 한다. 여진은 “호커스포커스는 '남자친구보다 친구가 좋다'는 진취적인 여성의 이미지를 표현한다. 경쾌한 느낌으로 샤워할 때나 길을 걸을 때 들으면 좋을 것 같다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 ‘팬이 준 선물 보며 깜짝!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892597"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(HANSOHEE)가 9월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 브랜드 행사 일정을 마치고 태국 방콕에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 ‘팬들에게 다정한 사람’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892596"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(HANSOHEE)가 9월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 브랜드 행사 일정을 마치고 태국 방콕에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박준형이 소환한 god 과거 사진 “이 자식들이 그립네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892595"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박준형이 god 멤버들과의 추억을 회상했다. 박준형은 9월 2일 자신의 소셜미디어에 "오랜만에 이 사진 보니 이 시절 제일 즐겁고 좋았고 심플했고 순수했던 시절. 이 자식들이 그립네"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 바닷가에서 즐거운 시간을 보내고 있는 god 멤버들의 과거가 담겨있다. 바다에 몸을 담그고 장난기 가득한 모습으로 다양한 포즈를 취하는 모습에서 화기애애했던 팀 분위기를 엿볼 수 있다. 박준형은 "쭈니형. 탈골윤계쓰. 마른돼지. 똥강이지호이호이. 막뚱쓰곰도리태우", "독수리 5형제", "이 시절 그립다" 등 해시태그로 웃음을 선사했다. 사진 속 멤버들의 앳된 얼굴에 해맑은 미소가 팬들을 추억 여행에 빠지게 만들었다. 팬들은 "다들 잘 커줘서 고마워", "나도 저때가 그립다. 지금도 좋아요", "여전히 우리 곁에 있어줘서 고마운 오빠들" 등 반응을 보였다. 한편 god는 9월 27일부터 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(체조경기장)에서 단독 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘8살 연하 한의사♥’ 조정식 아나, 퇴직금 털어 산 억대 자차 공개(다까바)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892594"/>
        <updated>2024-09-02T07:08:45.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정식이 억대 자차를 공개한다. 9월 2일 방송되는 웹예능 '다까바'(제작 TV CHOSUN, 어니스트스튜디오)에서는 호스트로 활약하고 있는 방송인 조정식의 차를 살펴본다. 조정식은 지난해 SBS를 퇴사한 후 하하 소속사와 전속계약을 맺고 활발한 활동을 펼치고 있다. '다까바'는 이번 에피소드를 통해 조정식의 차를 살펴보면서 시즌 1을 마무리한다. 조정식은 오랜만에 만난 유다연에게 “노빠꾸도 나가고 난리 났던데”라며 최근 유다연이 ‘노빠꾸탁재훈’에 출연해 200만 뷰를 달성한 것에 대해 언급한다. 유다연은 “거기 나갔다가 나이만 공개됐다”며 아쉬움을 표하는데, 이에 조정식이 “2024년에 나이를 어떻게 속이냐!”라고 핀잔을 주며 여전한 티격태격 케미를 보여준다. 그런가 하면, 조정식은 퇴직금을 탈탈 털어 샀다는 대형 SUV를 전격 공개한다. 평소 깔끔하기로 유명한 조정식의 차 안에서는 다량의 휴지부터 종류별로 구비된 방향제, 정리 정돈 카 아이템인 ‘틈새 포켓’까지 발견된다. 그러나]]></content>
    </entry>
</feed>