<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-11T09:10:48.048Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 살벌 눈빛, 스페인어까지…'보고타' 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961914"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 긴장감 넘치는 메인 예고편을 공개했다. 오는 31일 개봉하는 '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 메인 예고편은 1997년 IMF 사태 이후 새로운 희망을 찾아 콜롬비아로 떠나온 국희네 가족의 모습으로 시작된다. 노란색 택시, 공항에 상주하는 군인, 군견 등 한국에서 쉽게 볼 수 없는 풍경은 낯선 땅의 생경한 분위기를 선명하게 전하며 한국 영화 최초로 콜롬비아를 배경으로 펼쳐지는 새로운 볼거리에 대한 기대를 높인다. 그 설렘도 잠시, 국희의 아버지 근태(김종수 분)는 총을 든 강도에게 전 재산이 든 가방을 빼앗기고, 이를 찾기 위해 전력으로 질주하는 19세 국희의 모습은 앞으로 그의 삶이 파란만장한 사건들로 가득할 것을 암시한다. 국희는 보고타 한인 사회의 최고 권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석X이승기 '대가족', 개봉일부터 심상치 않다...실관람 평점 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210743"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'(각본/연출 양우석, 제공/배급 롯데엔터테인먼트, 제작 게니우스)이 12월 11일(수) 개봉일부터 폭발적인 관객 호응 속에 입소문 레이스를 이어간다. 12월 11일(수) 개봉한 영화 '대가족'이 관객들의 폭발적인 호평을 얻으며 현재 상영 중인 한국영화 중 실관람 평점 1위를 기록했다. 뿐만 아니라 '대가족'은 12월 극장가의 진정한 흥행 다크호스로 떠오르며 유일한 가족 코미디 장르로 기대감을 한 몸에 받고 있다. 영화 '대가족'은 특히 개봉 전 관객 시사회 이후 관람 만족도가 높았는데, 개봉 이후 실관람객들의 호평 역시 끊이지 않으며 관객 대만족 영화가 탄생했다는 후문이 이어지고 있다. '대가족'은 CGV 골든에그지수 96%, 롯데시네마 9.6점, 메가박스 9.2점 등 멀티플렉스 3사의 실관람객 만족도에서 매우 높은 점수를 기록 중이다. 더불어 각종 온라인 커뮤니티 및 소셜 미디어에서도 '대가족'을 관람한 후 관객들의 따뜻한 평이 봇물을 이루며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤석열 아내' 김건희, 명품백→주가조작 의혹 폭로..예매율 폭발(퍼스트레이디)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210740"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 대통령 영부인을 소재로 한 문제적 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'(감독 아에몽, 제작 서울의 소리·오늘픽처스, 배급 영화사키노, 공동배급 블루필름웍스)가 개봉을 앞두고 예매 오픈과 동시에 매진되고 있어 뜨거운 관심을 받고 있다. 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 오는 12일 개봉을 앞두고 예매 오픈과 동시에 매진이 이어지고 있어 관객들의 뜨거운 관심을 입증했다. 영화에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피트 보고있나? 안젤리나 졸리,14년 만에 '골든글로브' 여우주연상 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210730"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오페라 역사상 최고의 디바 '마리아 칼라스'로 완벽 변신한 안젤리나 졸리의 뮤직 드라마 &lt;마리아&gt;가 제82회 골든 글로브 시상식의 여우주연상 후보에 올랐다. 특히 안젤리나 졸리는 14년 만의 골든 글로브 트로피 도전으로 알려져 전 세계의 스포트라이트를 받고 있다. 역대 골든 글로브 시상식에서 배우로서 총 6차례 후보에 올라 3번이나 트로피를 들어올린 안젤리나 졸리는 &lt;마리아&gt;로 &lt;투어리스트&gt;(2010) 이후 14년 만에 여우주연상 수상에 다시 도전하게 되었다. 이번 골든 글로브 시상식의 여우주연상 부문에는 니콜 키드먼, 틸다 스윈튼, 케이트 윈슬렛 등 세계 영화계에 한 획을 그은 대배우들이 안젤리나 졸리와 함께 후보에 올라 외신들의 시선을 사로잡고 있다. 베니스 영화제에서 첫선을 보인 &lt;마리아&gt;는 안젤리나 졸리가 오페라 역사상 최고의 디바 '마리아 칼라스' 역을 맡아 그의 인생과 음악까지 고스란히 스크린에 옮겨와 전 세계 영화 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 연출은 &lt;스펜서&gt;, &lt;재키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘힘을 낼 시간’, 개봉 전부터 반응 뜨겁다…만장일치 호평 세례]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006428"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘힘을 낼 시간’이 언론과 평단 등에서 호평 세례를 받으면서 웰메이드 작품의 탄생을 알렸다. 오는 18일 방송되는 ‘힘을 낼 시간’은 전 재산 98만 원의 전직 아이돌 수민, 태희, 사랑이 26살에 처음 떠난 수학여행을 그린 이야기다. 기다. 해체한 아이돌 출신 세 친구의 늦었지만 특별한 수학여행기를 그린 ‘힘을 낼 시간’은 남궁선 감독이 무수한 취재를 통해 무대에서 내려오고 나서 시작된 아이돌들의 화려한 스포트라이트 저편의 이야기들을 담았다. 무엇을 해야 할지 정해지지 않은 길 위에서 세 친구가 겪어내고 있는 감정과 시간의 면면을 담담히 들여다보는 데 초점을 맞추고 있어 ‘힘을 낼 시간’의 울림은 더욱 진정성이 있다는 평을 받고 있다. 지난 3일(화) 언론배급시사회 개최 이후 국내 언론과 평단은 “내가 여기에 있다. 이 영화도 여기에 있다. 그래서 힘을 낼 시간”(내외방송 임동현 기자), “세차게 등을 떠미는 사회, 꿋꿋하게 등을 다독여 주는 영화”(영화 저널리스트 이화정), “어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘네 번째 연출’ 하정우, 공효진과 13년만 재회 “‘윗집 사람들’ 출연” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931250"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우와 공효진이 재회한다. 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니 측은 12월 11일 뉴스엔에 "하정우가 공효진과 함께 영화 '윗집 사람들'(가제)에 출연한다"고 밝혔다. 하정우는 '윗집 사람들'에서 배우 겸 감독으로 나선다. 하정우의 4번째 연출작인 '윗집 사람들'은 층간 소음으로 만난 두 부부가 함께 저녁 식사를 하면서 벌어지는 소동극이다. 하정우는 앞서 영화 '롤러코스터', '허삼관', '로비' 메가폰을 잡았다. 공효진과의 재회도 눈길을 끈다. 두 사람은 영화 '러브픽션', '577 프로젝트'에서 호흡을 맞춘 바 있다. 연예계 대표 절친인 두 사람이 13년 만에 재회한 작품에서 어떤 케미를 보여줄지 기대를 모은다. 한편 '윗집 사람들'은 오는 2025년 1월 크랭크인을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석·이승기 '대가족' 韓영화 실관람 평점 1위 등극 '폭발적 호응']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245635"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'이 12월 11일(수) 개봉일부터 폭발적인 관객 호응 속에 입소문 레이스를 이어간다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트 제작: 게니우스 각본/연출: 양우석] 12월 11일(수) 개봉한 영화 '대가족'이 관객들의 폭발적인 호평을 얻으며 현재 상영 중인 한국영화 중 실관람 평점 1위를 기록했다. 뿐만 아니라 '대가족'은 12월 극장가의 진정한 흥행 다크호스로 떠오르며 유일한 가족 코미디 장르로 기대감을 한 몸에 받고 있다. 영화 '대가족'은 특히 개봉 전 관객 시사회 이후 관람 만족도가 높았는데, 개봉 이후 실관람객들의 호평 역시 끊이지 않으며 관객 대만족 영화가 탄생했다는 후문이 이어지고 있다. '대가족'은 CGV 골든에그지수 96%, 롯데시네마 9.6점, 메가박스 9.2점 등 멀티플렉스 3사의 실관람객 만족도에서 매우 높은 점수를 기록 중이다. 더불어 각종 온라인 커뮤니티 및 소셜 미디어에서도 '대가족'을 관람한 후 관객들의 따뜻한 평이 봇물을 이루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아티스트유나이티드 측 "이정재·정우성 조사대상 NO, 불법행위 없었다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904151"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재, 정우성이 사내이사로 있는 소속사 아티스트컴퍼니와 합병절차를 진행 중이며, 두 배우가 최대 주주로 있는 아티스트유나이티드 측이 보도를 통해 불거진 선행매매 등 불법적인 거래 의혹에 “어떠한 불법 행위가 없음을 확인했다”고 반박 입장을 밝혔다. 이정재, 정우성. (사진=뉴스1) 아티스트유나이티드 측은 11일 공식 홈페이지를 통해 ‘2024년 12월 11일자 뉴데일리 기사에 대한 반박입장문’을 게시했다. 아티스트유나이티드 측은 “지난 12월 6일 뉴데일리에서 단독으로 아티스트유나이티드 선행매매 의혹으로 본격 수사 착수되었다는 보도가 나갔고 이후 오늘 12월 11일까지 뉴데일리에서만 3건의 후속 보도를 단독으로 내면서 보도내용과 관련된 각종 추측과 의혹들로 인해 당사는 연일 언론 대응, 주주 대응으로 업무에 큰 차질을 빚고 있다”라며 “큰 폭의 주가 하락까지 있게 되면서 선량한 주주분들께 피해가 고스란히 전가되고 있는 상황이다. 뿐만 아니라 당사는 아티스트컴퍼니와의 합병절차를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 네 번째 연출작 공효진과 함께...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412048"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 공효진과 함께 네 번째 연출작으로 호흡을 맞춘다. 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니 측은 11일 “하정우가 연출작 ‘윗집 사람들’(가제)을 준비 중”이라며 “공효진이 출연할 예정”이라고 밝혔다. ‘윗집 사람들’은 하정우가 영화 ‘롤러코스터’, ‘허삼관’, ‘로비’에 이어 선보이는 새로운 연출작으로, 층간 소음으로 만난 두 부부가 저녁식사를 하며 벌어지는 이야기를 담는다. 하정우는 감독 겸 주인공으로 참여한다. 공효진과의 만남은 벌써 세 번째다. 앞서 두 사람은 영화 ‘러브픽션’, ‘577 프로젝트’로 함께 호흡을 맞췄다. ‘윗집 사람들’은 오는 2025년 1월 크랭크인을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지적인 블록버스터”…‘시빌 워: 분열의 시대’, 김성수→한준희 감독도 반했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400890"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성수, 장준환, 이한, 한준희 감독이 ‘시빌 워: 분열의 시대’ 후기를 남겼다. 수입사 더쿱디스트리뷰션은 11일 영화 ‘시빌 워: 분열의 시대’의 ‘감독 리뷰 포스터’를 공개했다. ‘시빌 워: 분열의 시대’는 A24 최초의 블록버스터로, 극단적 분열로 나눠진 세상, 역사상 최악의 미국 내전 한복판에서 숨 막히는 전쟁의 순간을 담은 작품이다. 영화를 접한 ‘서울의 봄’ 김성수 감독은 “무섭다 못해 섬뜩하다. 아마도 현실 세계가 전쟁과 갈등으로 들끓기 때문”이라고 평했다. 이어 ‘1987’ 장준환 감독은 “전쟁 영화에 대한 새로운 접근과 시도가 신선하다”는 후기를 남겼다. 또 ‘증인’ 이한 감독은 “폭력의 역사는 반복된다. 새로운 형식으로 풀어낸 전쟁 우화”라고 평했으며, 넷플릭스 ‘D.P.’ 시리즈를 연출한 한준희 감독은 “A24의 지적인 블록버스터. 압도하는 마지막 시퀀스”라고 호평해 영화에 대한 기대감을 높였다. 한편 ‘시빌 워: 분열의 시대’는 오는 31일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성수부터 한준희까지 호평일색..'시빌 워: 분열의 시대', 감독 리뷰포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736604"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['시빌 워: 분열의 시대'의 감독 리뷰 포스터가 공개됐다. 영화 '시빌 워: 분열의 시대'는 극단적 분열로 나눠진 세상, 역사상 최악의 미국 내전 한복판에서 숨 막히는 전쟁의 순간들을 생생하게 담아낸 작품. 이번에 공개된 감독 리뷰 포스터는 역사상 최악의 내전이 벌어진 전쟁의 순간을 포착한 비주얼로 눈길을 끈다. 도심을 가로지르는 탱크와 무장한 군인들로 가득한 전장의 순간은 비주얼만으로도 숨 막히는 긴장감을 선사한다. 또 참혹한 전쟁의 현장 속에서도 카메라로 모든 순간을 생생히 기록하고 있는 듯한 베테랑 사진 기자 ‘리’(커스틴 던스트)의 모습이 영화 속에서 어떤 시선을 선사할지 호기심을 높인다. 여기에 대한민국을 대표하는 감독들의 호평 리뷰가 더해져 관심을 집중시킨다. '서울의 봄'의 김성수 감독은 “이 영화는 무섭다 못해 섬뜩하다, 아마도 현실 세계가 전쟁과 갈등으로 들끓기 때문이리라”라고 전했다. '1987'의 장준환 감독은 “전쟁 영화에 대한 새로운 접근과 시도, 신선하다!”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 네 번째 연출작 준비…공효진 출연 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400889"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 공효진과 함께 네 번째 연출작으로 돌아온다. 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니 관계자는 11일 일간스포츠에 “하정우가 연출작 ‘윗집 사람들’(가제)을 준비 중”이라며 “공효진과 함께 출연할 예정”이라고 밝혔다. ‘윗집 사람들’은 하정우가 영화 ‘롤러코스터’, ‘허삼관’, ‘로비’에 이어 새롭게 선보이는 연출작으로, 층간 소음으로 만난 두 부부가 저녁식사를 하며 벌어지는 이야기를 담는다. 주인공으로 나서는 하정우와 공효진의 만남은 이번이 세 번째다. 앞서 두 사람은 영화 ‘러브픽션’, ‘577 프로젝트’에서 함께 호흡을 맞췄다. 한편 ‘윗집 사람들’은 오는 2025년 1월 크랭크인을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란만 시끌...‘트렁크’, 명예 잃은 글로벌 3위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412033"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 새 시리즈 ‘트렁크’(박은영 극본, 김규태 연출)가 넷플릭스 글로벌 비영어 부문 3위를 기록했다. 11일 넷플릭스에 따르면, ‘트렁크’는 공개 2주차 410만 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 톱10 TV (비영어) 부문 3위를 기록했다. 한국을 비롯해 브라질, 이집트, 홍콩, 인도, 싱가포르, 나이지리아, 아랍에미레이트 등 41개국 톱10 리스트에도 이름을 올렸다. 지난달 29일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’(극본 박은영·연출 김규태)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀 노인지(서현지 분)와 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로 했고, 드라마 ‘우리들의 블루스’ ‘괜찮아 사랑이야’를 연출한 김규태 감독이 메가폰을 잡았다. ‘기간제 결혼’이라는 생소한 소재를 미스터리하게 풀어냈다. 인물의 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's현장]故김수미 대상..며느리 서효림 49재 앞두고 울컥 "너무나 갑작스러운 이별"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736602"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서효림이 故 김수미의 49재를 앞두고 대리 수상하면서 울컥했다. 지난 10일 서울 서초구 양재동 더 케이호텔에서는 제32회 대한민국 문화연예대상이 열렸다. 이날 故 김수미가 대상을 받게 됐고, 며느리인 배우 서효림이 대리 수상했다. 서효림은 "김수미 선생님의 며느리 배우 서효림이다"며 "고인이 되신 분을 대리해서 수상한다는 것이 소감 한마디가 참 조심스럽다"고 말문을 열었다. 이어 "내일모레가 49재인데 너무나 갑작스러운 이별에 저희 가족들도 슬픔을 누릴 새도 없이, 애도를 할 겨를도 없이 하루하루를 분주하게 살아내고 있다"고 덧붙였다. 또한 서효림은 "어머님의 유품 중에 오래된 일기장에서는 곱고 여리고 그러한 여자로서의 김수미의 삶을 엿보게 됐다"고 털어놨다. 그러면서 "지금 많은 분들이 애도해주신 만큼 저희도 열심히 잘 살아내면서 그 은혜 꼭 갚아내면서 살아가도록 하겠다"고 감사를 표했다. 대한민국 문화연예대상은 국내외 문화예술, 가요, TV, 영화, 뮤지컬, 연극 등 다양한 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨네큐브, '리빙: 어떤 인생' 배리어프리 상영회 성료…수어·문자 시네토크 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003266855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003266855"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태광그룹 미디어계열 티캐스트의 예술영화관 씨네큐브가 수어·문자 시네토크를 더한 배리어프리 상영회로 문화공감대 폭을 넓혔다. 11일 씨네큐브 측은 최근 서울 종로구 흥국생명빌딩 지하 2층 씨네큐브에서 '모두를 위한 씨네큐브 배리어프리 영화 상영회' 12월 행사를 개최, 성황리에 마무리했다고 전했다. '모두를 위한 씨네큐브 배리어프리 영화 상영회'는 장애인과 비장애인이 함께 좋은 영화를 관람할 수 있게 하자는 취지와 함께, 지난 7월부터 매월 1회 배리어프리 영화를 무료상영하는 사회공헌 행사다. 이번 12월 행사는 영화 '리빙: 어떤 인생' 배리어프리 상영과 함께, 배리어프리 버전 연출자인 윤단비 감독과 'MBC FM영화음악 김세윤입니다' 김세윤 작가와의 시네토크로 진행됐다. 특히 수어·문자 동시통역을 통한 시네토크 진행과 함께 '남매의 여름밤', '미나리'에 이어 세 편의 배리어프리 버전을 연출한 윤단비 감독의 영화관점을 장애 여부에 관계없이 폭넓게 공감할 수 있는 기회였다는 점에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Views of military coup film '12.12: The Day' rise 1,000% after martial law declaration]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000062861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000062861"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IPTV viewership of the military coup film "12.12: The Day" shot up by 1,000 percent after President Yoon Suk Yeol's martial law declaration, data showed Wednesday. A total of 1,150 views via IPTV services, such as SK Btv, LG UPlus tv, Genie TV, were counted for Dec. 4, the day after Yoon’s martial law declaration, according to the Korean Film Council (Kofic)'s integrated computer network for the online box office on Wednesday. The number was 1,085 percent higher than the 97 views counted on Dec.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위·탕웨이 '색,계' 내년 1월 1일 재개봉…하이라이트 예고 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904115"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라이프 오브 파이’ 이안 감독 작품으로 제64회 베니스영화제 황금사자상을 수상한 양조위, 탕웨이 주연 명작 ‘색, 계’가 2025년 1월 1일로 개봉일을 확정하고, 11일 하이라이트 예고편을 공개했다. ‘색, 계’는 친일파의 핵심인물인 이(양조위 분)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이 분)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로 명작이다. ‘색, 계’가 2025년 1월 1일로 개봉일을 확정하고, 하이라이트 예고편을 공개했다. 공개된 하이라이트 예고편은 상하이에서 재회한 이(양조위 분)와 왕 치아즈(탕웨이 분)의 모습으로 시작하며 시선을 사로잡는다. 갑작스럽게 떠났던 이에 대한 원망과 동시에 더욱 깊어진 감정을 표현하는 왕 치아즈와 그런 그녀를 끌어안는 이의 모습은 거부할 수 없는 사랑에 빠진 두 사람을 보여준다. 이어서 “그는 마치 뱀처럼 내 안으로 파고 들어요. 내 심장까지…”라는 왕 치아즈의 대사는 암살의 표적을 사랑하게 된 그녀의 복잡한 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이정재·정우성 주가조작 혐의NO" 아티스트유나이티드, 불법거래 의혹 부인 [공식입장](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210689"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재와 정우성이 인수전에 참여한 아티스트유나이티드 측이 선행매매 부당거래 의혹을 부인했다. 11일 아티스트유나이티드 측은 공식입장문을 내고 최근 뉴데일리의 보도와 관련해 "회사는 왜곡된 보도 내용으로 인해 주가 하락과 주주 피해가 발생했다"라며 강경 대응을 예고했다. 아티스트유나이티드는 먼저 "금융위원회의 조사는 외부 세력의 선행매매 정황을 파악하기 위한 것이며, 당사 임직원 및 주요 주주와는 무관하다"라며 "초기 조사 단계에서부터 이 사실을 금융위원회로부터 확인받았다"고 전했다. 이어 "조사 과정에서 요청받은 자료를 성실히 제출했으며, 내부 감사를 통해 불법 행위가 없음을 명확히 했다"고 강조했다. 또한 아티스트유나이티드는 6일부터 11일까지 세 차례 보도된 기사들 가운데 "사실을 왜곡하거나 악의적인 추측을 포함하고 있다"고 주장했다. 이들은 "아티스트컴퍼니가 조사 대상인 것처럼 보도되었으나, 이는 사실이 아니며, 당사 역시 압수수색이 아닌 임의제출로 조사에 협조 중"이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 故 김수미 유작 '귀신경찰' 공개 소식에..."보고 싶습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002126364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002126364"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 고(故) 김수미를 향한 그리움을 전했다. 신현준은 오늘(11일) SNS에 "보고 싶습니다. 어머니"라는 글과 함께 김수미와 함께 찍은 영화 '귀신경찰' 포스터를 게재했다. 신현준은 "어머니 바라셨던 대로 일상에 지친 많은 분들이 이 영화 보시는 동안이라도 마음 편히 웃으시고 다시 한번 가족의 소중함을 느끼는 영화가 되길. 저 또한 소망합니다"라고 적었다. '귀신경찰'은 지난 10월 25일 갑작스럽게 세상을 떠난 고 김수미의 유작이다. 돈벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디다. '맨발의 기봉이', '가문의 영광' 시리즈에 이어 신현준과 김수미가 세 번째로 호흡을 맞춘 영화다. '귀신경찰'은 내년 1월 개봉한다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뻔한데, 다르다... '소방관' 불운이 아쉬울 뿐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455888"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글에는 영화의 스포일러가 있습니다. 화재 현장, 교통사고, 자살 소동 등 끊이지 않는 사건 현장에서 하나의 생명도 놓치지 않으려고 최선을 다하는 119 구조대 반장 '정진섭'(곽도원)과 그의 팀원들. 여느 때와 같이 임무를 수행하고 돌아온 그들 앞에 신입 소방관 '최철웅'(주원)이 등장하고, 그들은 아무것도 모르는 신입 구조 대원에게 답답함과 애정이 반씩 담긴 질타를 날리며 다시 사고 현장으로 향한다. 그러던 어느 날, 진섭과 철웅, 그리고 그의 팀에 돌연 위기가 닥친다. 한 화재 현장에서 철웅의 실수로 인해 선배 '안효종'(오대환)이 등 전체에 화상을 입은 것. 여기에 더해 진섭의 절친한 후배이자 철웅의 가장 친한 동네 형인 '신용태'(김민재)도 무리해서 어린아이를 구하려다가 현장에서 사망한다. 이에 진섭과 철웅은 각기 다른 방법으로 충격에서 벗어나고자 하고, 그들 간의 갈등의 불씨도 커지기 시작한다. 뻔한데, 다르다 ▲  영화 &lt;소방관&gt; 스틸컷 ⓒ 바이포엠스튜디오 실화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성동일 19금 웹소설 대부 변신, 박지현과 노예 계약 (동화지만 청불입니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931236"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성동일이 19금 웹소설계 대부로 파격 변신한다. 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화 '동화지만 청불입니다'(감독 이종석)에서 성동일은 단비(박지현 분)와 노예 계약을 맺는 19금 웹소설 출판사 대표 황창섭 역을 맡아 색다른 케미를 선보일 예정이다. 성동일은 스키점프 국가대표팀이 겪은 실화 바탕의 영화 '국가대표'부터 1971년 발생한 대한항공 납북 미수 사건을 바탕으로 제작된 '하이재킹'까지 진정성 있는 역할과 독보적인 캐릭터를 소화하며 다채로운 매력을 보여줬다. 특히 드라마 '응답하라' 시리즈에서는 성동일만의 능청스럽고 압도적인 코미디 연기로 대중들에게 큰 사랑을 받은 바 있다. 이번 '동화지만 청불입니다'에서는 19금 웹소설계의 대부 황창섭으로 분해 자연스러운 코미디 연기의 정점을 보여줄 예정이며, 성동일표 능청 연기로 다시 한번 관객들에게 큰 웃음을 선사할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中 하이난영화제 개막식 영상서 '국제 관광지 서귀포' 소개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961624"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 중국 하이난성 싼야시에서 개최된 제6회 '하이난 국제영화제' 개막식 영상을 통해 제주 서귀포시가 소개됐다고 11일 서귀포시가 밝혔다. 시에 따르면 하이난 영화제는 중국 중앙방송총국(CMG)과 하이난(海南)성 정부가 공동 주관하는 행사다. 지난 6~10일 열린 올해 영화제엔 장이머우, 파울로 카닐라, 뤼크 베송, 소피 마르소 등 세계 유명감독과 배우 등이 참여했고, 117개 국가·지역에서 총 4330개 작품이 출품됐다. 또 각국 언론사 90여 곳이 취재했다. 하이난성 싼야시는 서귀포시와 지난 1999년 '우호 도시'를 체결해 교류하는 도시다. 이번 영화제에선 싼야시의 해외 14개 교류 도시를 대표해 오순문 서귀포시장이 개막식에서 축하 영상을 맡았다. 해당 영상에서 서귀포시는 천혜의 자연경관과 독특한 문화를 간직한 대한민국 최남단에 위치한 국제적인 관광도시로 소개됐다. 부진근 시 자치행정과장은 "전 세계의 주목을 받는 영화제에서 서귀포시를 널리 알리는 계기가 됐다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위-탕웨이 파격 멜로 ‘색, 계’ 2025년 1월 1일 재개봉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168115"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양조위-탕웨이 파격 멜로 ‘색, 계’ 2025년 1월 1일 재개봉 [공식] 영화 ‘색, 계’가 2025년 1월 1일 재개봉을 확정하고 하이라이트 예고편을 공개했다. ‘색, 계’는 친일파의 핵심인물인 이(양조위)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로 영화. ‘라이프 오브 파이’ 이안 감독이 연출했다. 이번에 공개된 하이라이트 예고편은 상하이에서 재회한 이(양조위)와 왕 치아즈(탕웨이)의 모습으로 시작하며 시선을 사로잡는다. 갑작스럽게 떠났던 이에 대한 원망과 동시에 더욱 깊어진 감정을 표현하는 왕 치아즈와 그런 그녀를 끌어안는 이의 모습은 거부할 수 없는 사랑에 빠진 두 사람을 보여준다. 이어서 “그는 마치 뱀처럼 내 안으로 파고 들어요. 내 심장까지…”라는 왕 치아즈의 대사는 암살의 표적을 사랑하게 된 그녀의 복잡한 감정을 나타낸다. ‘들끓는 욕망, 色’, ‘냉철한 의심, 戒’ 라는 카피라인은 ‘색, 계’라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대한민국의 '1승'이 필요할 때...송강호 '1승', 명대사 BEST 3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210681"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:07.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 배구 소재 영화 '1승'(감독 신연식, 제공 미시간벤처캐피탈㈜, 공동제공·배급 ㈜아티스트스튜디오·㈜키다리스튜디오·㈜콘텐츠지오, 제작 ㈜루스이소니도스)이 유쾌한 에너지와 응원의 메시지를 담은 명대사 BEST 3를 공개했다. #1 “평생 응원을 받아본 애들이 아니란 말이야” 백전백패 팀 ‘핑크스톰’에게 가장 필요한 건? 실력도 팀워크도 해체 직전인 팀 ‘핑크스톰’의 연패 행진이 계속되고, 선수들을 맹비난하는 팬들에게 감독 ‘김우진’(송강호)은 “이기는 방법이 없는 게 아니라 이길 마음이 없다고. 맨날 지니까, 맨날 이렇게 욕 해대니까”라고 뜻밖의 대답을 꺼낸다. 이어 “쟤들 평생 누구한테 응원을 받아본 애들이 아니란 말이야”라며 ‘1승’을 위해 가장 필요한 것이 바로 선수들을 믿어주는 응원임을 밝히는 ‘김우진’의 진심은 ‘핑크스톰’ 뿐만 아니라 올겨울 누구보다 응원이 필요한 우리 모두에게 공감과 위로를 선사한다. 한편, 이에 설득된 팬들은 “우리 5라운드 끝날 때까지는 욕하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘Wicked’ Little Letters, 마녀의 사연에 귀를 기울이려는 시도들, <X를 담아, 당신에게>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054200"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계대전의 악몽이 채 가시기도 전, 영국의 작은 해안 마을 리틀햄프턴에 충격적인 사건이 벌어진다. 신실한 기독교 집안의 딸 이디스(올리비아 콜먼)에게 저주에 가까운 욕설 편지가 도착한 것이다. 끝도 없이 계속되는 테러에 경찰 조사가 시작되고 아일랜드 출신 로즈(제시 버클리)가 유력한 용의자로 떠오른다. 하지만 로즈의 혐의에 물증은 없고 경찰은 정당한 수사 절차조차 밟지 않는다. 주위에는 온통 행실이 바르지 못한 여성을 처단하려는 권위적인 남성들뿐이다. 부당함을 느낀 글래디스(안자나 바산)는 상부의 명령을 어기고 홀로 재수사에 들어간다. 는 &lt;미 비포 유&gt;를 연출한 테아 섀록 감독의 신작이다. 가치관이 서로 다른 세 인물의 시선을 교차하며 여성을 옥죄는 당대 사회를 입체적으로 그려낸다. 사건 전개의 허술함이 아쉽지만 1920년대라는 시대 배경하에 개성 넘치는 여성 캐릭터를 세명이나 만날 수 있는 즐거움을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 에드 우드와 토미 웨소도 한수 배울 열화판의 심연, <거친 녀석들: 히틀러 암살단>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054199"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제2차 세계대전이 한창이던 1944년, 연합군의 진격으로 열세에 놓인 독일군은 인류의 궤멸을 위한 비밀 연구에 착수한다. 프로젝트명 ‘분더바페’는 미국 전역을 좀비화시킬 수 있는 바이러스다. 여성, 아이, 노인까지 무자비하게 생체실험에 투입한 나치의 계획을 입수한 연합군은 사형을 앞둔 인간 병기 딕 다이너마이트(게리 스나스 앨런)를 비밀리에 호출한다. 나치 학살이 인생의 낙인 딕은 나사 빠진 특공대원들과 나치 소탕에 나선다. 마치 &lt;바스터즈: 거친 녀석들&gt;의 열화판을 연상시키는 &lt;거친 녀석들: 히틀러 암살단&gt;은 감독 로비 데이비드슨의 자비와 크라우드펀딩으로 제작되었다. 조악한 특수효과, 허무맹랑한 설정, 난무하는 저급한 성적 농담과 개연성이 전무한 서사에서 유추할 수 있듯 영화는 나치 살육이라는 소재를 자극적으로 비트는 것 외에는 아무런 관심이 없다. 유일하게 본받아야 할 점을 꼽자면 모든 것이 아수라장인 상황에서도 어떻게든 영화를 완성하겠다는 감독의 의지뿐이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 불멸의 사랑을 위하여, <더 크로우>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054198"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셸리(FKA 트위그스)는 친구가 찍은 한 영상 때문에 난처해진다. 누군가가 그녀를 뒤쫓기 시작한다. 도망치는 와중에 셸리는 마약 소지 혐의로 경찰에 체포되고 재활 센터로 이송된다. 그곳에서 에릭(빌 스카르스가르드)을 만난다. 어느 날, 셸리를 뒤쫓는 사람들이 재활 센터에 찾아오고 그녀는 에릭과 함께 그곳에서 탈출한다. &lt;더 크로우&gt;는 동명의 만화를 원작으로 하며 1994년 영화 &lt;크로우&gt;의 리부트작이다. 이소룡의 아들 브랜든 리가 맡았던 하얀 얼굴의 크로우와 달리 빌 스카르스가르드가 연기한 크로우는 검은색의 스모키한 메이크업이 특징이다. &lt;그것&gt;과 개봉예정작인 &lt;노스페라투&gt;에서처럼 이 영화에서도 그의 얼굴은 캔버스가 되어 스펙터클을 만들어내는 장소로 기능한다. 이 영화의 백미는 마지막 부분에 등장하는 유혈이 낭자한 액션 시퀀스다. 오페라의 선율에 맞춰 공연장 안과 밖이 교차편집되며 액션에 리듬감을 더한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 기억이 된 기록, ‘콘텐츠’ 소비와 ‘작품’ 감상의 차이는 공간에서부터, <움베르토 에코. 세계의 도서관>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054197"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[책은 지식을 담는 그릇이다. 이때 책에 담기는 것은 단순히 텍스트나 활자가 아니다. 안에 담긴 내용물만큼이나 그것이 담긴 그릇의 형태가 중요하다는 뜻이다. &lt;움베르토 에코. 세계의 도서관&gt;은 여기서 한 걸음 더 나아가 책의 물성과 모인 형태까지 논의를 확장한다. 세계적인 작가 움베르트 에코의 개인 도서관을 탐색하는 이 고고학적 다큐멘터리는 ‘책’이라는 우주를 향한 흥미진진한 모험 같다. 에코 사후 유가족들의 협조를 통해 처음으로 외부에 모습을 드러낸 움베르트 에코의 도서관은 5만권 이상의 현대 도서와 1500권의 희귀 서적, 고서적을 보유하고 있어 그 자체만으로도 신비하고 경이롭다. 거기에 더해 2015년 베네치아 비엔날레에서 비디오 설치 작업을 위해 촬영했던 생전의 에코의 모습을 바탕으로 책의 의미를 고찰해나가는 에코의 내레이션은 책과 도서관의 의미를 재정립한다. “책은 식물적 기억”이라고 했던 에코의 정의처럼 무엇을 기억하는지만큼 어떻게 보관되고 배치되어 있는지를 살펴보는 과정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 모양은 달라도 맛은 좋은 각자의 진심이 담긴 푸짐한 한 그릇, <대가족>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054196"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만두 하나로 일가를 이룬 무옥(김윤석)의 유일한 고민은 가족이다. 하나뿐인 자식 문석(이승기)이 출가함에 따라 가문의 대를 이을 사람이 없기 때문이다. 그러던 어느 날 무옥의 식당에 자신들의 아빠가 문석이라고 주장하는 두 아이가 나타난다. 당황한 문석은 아이들의 이야기를 듣다 문득 과거에 자신이 정자를 기증했다는 사실을 떠올린다. 그러나 무옥은 그저 할아버지가 되었단 사실에 감격할 뿐이다. &lt;변호인&gt;과 &lt;강철비&gt;를 통해 현실 정치와 밀접한 관련이 있는 소재를 다뤄왔던 양우석 감독이 코미디영화로 돌아왔다. &lt;대가족&gt;은 줄거리만 보면 출생의 비밀과 관련된 코믹스러운 사건이 휘몰아칠 것 같은 영화이지만, 그보다는 가족 구성원들의 마음을 보살피는 데 집중한다. 전통을 중시하는 세대에 대한 고마움이 군데군데 담겨 있어 감동을 자아낸다. 김성령, 강한나, 박수영 등 조연들의 활약 또한 관객을 충분히 웃기고 울린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 엔터테인먼트 산업의 뇌관을 기폭하는 극단의 시청각적 자극, <서브스턴스>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054195"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“자신을 아껴주세요.” 배우 엘리자베스 스파클(데미 무어)은 언제나 이 말과 함께 자신이 진행하는 데이타임 에어로빅 쇼를 마무리한다. 하지만 그는 실상 자신을 향해 날아드는 수많은 외모 품평과 연령 차별 속에 스스로를 아끼기 어려운 처지다. 엘리자베스는 어느 날 한 남성 간호사로부터 일주일간 ‘더 나은 나’로 살 수 있는 신약 서브스턴스를 은밀히 권유받고, 투약 후 젊고 아름다운 분신 수(마거릿 퀄리)를 낳는다. 수가 스타덤을 얻어 비상할수록 엘리자베스는 비참해진다. 서로 평화롭게 공존할 수 없는 두 존재는 급기야 각자의 길에서 폭주하기 시작한다. &lt;서브스턴스&gt;는 여러 면에서 끝까지 가는 영화다. 여성의 외모를 바라보는 왜곡된 시선, 비정상적 수준으로 노화를 거부하는 스타 시스템 등 미디어 산업의 뇌관을 과감한 상상력과 이에 기반한 고수위의 시각 묘사로 건드리며 관객을 극한으로 밀어붙인다. 이미지로든 사운드로든 다른 영화에선 쉽게 할 수 없는 극단의 극장 체험을 선사하는 보디 호러다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 타인의 고통에 용기낼 때 자기도 치유됨을 알리는 크리스마스 영화의 새 고전, <이처럼 사소한 것들>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054194"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클레어 키건(&lt;이처럼 사소한 것들&gt; &lt;맡겨진 소녀&gt;)의 세계에 제대로 접속했다는 확신이 선명한 첫인상으로 다가온다. 서로 거의 눈을 마주치지 못하는 사람들. 냉랭함이라기보다는 수줍음에 의해. 매일 제자리에 놓인 실내의 기물들과 이따금 그런 사소한 것들에 눈 돌리는 카메라. 하루치의 노동으로 더러워진 손을 씻어내는 구정물 가득한 세면대가 고요한 정물화의 연속으로서 &lt;이처럼 사소한 것들&gt;의 일상을 전해온다. 크리스마스를 맞이한 1980년대 아일랜드의 소도시는 춥고 흐린 낮을 지나 밤이 되면 축복을 청하는 전구들로 반짝인다. 모두를 위한 안락의 계절, 그러나 말없이 근심하는 한 남자가 있다. 설명하기 힘든 슬픔과 불의를 감지하면서 불면하는 중년의 주인공, 빌 펄롱(킬리언 머피)이다. 그는 마을 곳곳에 무거운 석탄 자루를 배달하고 집에 돌아오면 검게 변한 손을 깨끗이 솔로 문지른 뒤 가족의 식탁으로 향한다. 아내 아일린과 결혼해 다섯 딸을 둔 성실한 가장, 신실한 가톨릭 구성원, 정직한 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원 ‘성탄총동원 더 무비’, 53개 극장서 개봉…11일 예매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677485"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원의 콘서트 실황 영화 예매가 오늘(11일) 시작됐다. 오는 18일 개봉하는 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’의 예매가 CGV 모바일 앱과 홈페이지에서 이날 오픈됐다. 이 영화는 전국 53개 CGV 극장에서 만나볼 수 있다. ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 다양한 장르의 음악을 넘나드는 정동원의 지난 3년 간 콘서트 무대 하이라이트를 담은 첫 번째 콘서트 실황 영화다. 정동원 측은 "‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 선명한 스크린과 풍성한 사운드로 지난 3년간의 공연 현장감을 그대로 담아내 올해 연말 콘서트를 기다리던 팬들에게 깜짝 선물로 찾아온다"고 전했다. 아울러 이 영화에는 정동원의 곁을 지켜주는 ‘미스터트롯’의 든든한 동료이자 형인 장민호, 이찬원, 김희재의 애정 가득한 인터뷰까지 담겼다. 한편, ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 오는 18일 CGV에서 단독 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍제동 참사 '소방관'·안중근 의거 '하얼빈', 불멸의 실화가 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210677"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실화를 기반으로 한 영화 '소방관'과 '하얼빈'이 극장가에 훈풍을 불어넣고 있다. 최근 개봉한 영화 '소방관'(감독 곽경택, 제공/배급 바이포엠스튜디오, 제작 에스크로드 픽쳐스·아센디오)과 개봉을 앞둔 영화 '하얼빈'(감독 우민호, 제공/배급 CJ ENM, 제작 하이브미디어코프)이 연말 극장가에 실화 소재 및 사회적인 진정성을 가진 주제와 이 분야에 뛰어난 감독들의 작품으로 주목받고 있다. 100만 관객 돌파를 목전에 두고 있는 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 곽경택 감독은 '친구', '극비수사' 감독 및 '암수살인' 제작으로 실화 소재에 대한 작품을 오랫동안 관심을 두고 영화를 만들었다. 영화계를 대표하는 영화 가족으로 아카데미 수상에 빛나는 봉준호 감독 작품 '기생충'을 제작한 곽신애 대표와 남매지간이기도 한 그는 실화 소재 영화는 심도 있게 그려냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 파격 연기 변신…'서브스턴스' 오늘(11일) 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245629"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:15.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 12월 11일 드디어 개봉해, 관객들의 기대감을 높이는 관람 포인트 세 가지를 공개했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 포인트 #1. 아카데미 시상식 향한 수상 릴레이 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 젊음과 아름다움을 향한 욕망을 웃음과 동시에 비명이 터져 나오는 폭발적인 도파민의 극한으로 그러낸 감각적인 연출력으로 극찬을 받고, 로튼 토마토 지수 90%의 신선도를 기록했다. 제77회 칸국제영화제 각본상과 제49회 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상을 수상하며 비상한 관심을 모았다. 전 세계적인 흥행에 이어 바디 호러로서 차원이 다른 완성도와 작품성으로 제82회 골든글로브 시상식에서 작품상(뮤지컬/코미디 부문), 여우주연상(데미 무어, 뮤지컬/코미디 부문)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메가박스, 日 최대 버추얼 그룹 ‘니지산지’ 콘텐트 협약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005411946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005411946"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[31일 니지산지 카운트다운 라이브뷰잉 생중계 개최 일본 최대 버추얼 그룹 ‘니지산지’의 인기 라이버(버추얼 유튜버)들이 메가박스에 상륙한다. 메가박스가 일본 최대 버추얼 그룹 ‘니지산지’의 콘텐트 업무 협약을 국내 극장 단독으로 체결하고, 오는 31일 니지산지와 함께 새해를 맞이하는 특별한 생중계 이벤트를 진행한다고 11일 밝혔다. ‘니지산지’는 일본 차세대 엔터테인먼트 기업 ‘애니칼라(ANYCOLOR) 주식회사’의 대표 프로젝트로 2018년 출범해 현재 약 150여명의 버추얼 라이버가 유튜브 및 다양한 스트리밍 플랫폼에서 활발히 활동하며 업계에 혁명을 일으켰다. 독창적인 콘텐트와 뛰어난 엔터테인먼트 능력을 갖춘 니지산지 라이버들은 국내는 물론 전 세계 팬들의 사랑을 받고 있다. 메가박스는 이번 업무 협약으로 니지산지 카운트다운 라이브뷰잉을 시작으로 니지산지 라이버 콘텐트를 국내 극장 단독으로 상영하며 경쟁력을 강화한다. 먼저 오는 31일 밤 10시 30분 니지산지 라이버들이 출연하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달리는 좀비의 귀환…'28일 후' 속편 '28년 후' 내년 6월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904076"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[느릿느릿 걷는 좀비가 아닌 뛰는 좀비를 처음으로 선보이며 전 세계적인 센세이션을 일으킨 영화 ‘28일 후’의 속편이 내년 극장에 개봉한다. 영화 ‘28년 후’(감독 대니 보일)가 2025년 6월 개봉을 확정 짓고, 단숨에 시선을 사로잡는 티저 예고편을 11일 공개했다. 2000년대 최고의 공포영화 중 하나로 손꼽히며 웰메이드 좀비물의 선두주자이자 ‘달리는 좀비’를 처음 각인시킨 영화 ‘28일 후’ 시리즈의 새로운 이야기가 2025년 6월, 마침내 세상에 공개된다. 시리즈의 새로운 장을 펼쳐낼 영화 ‘28년 후’는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후, 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데, 이들 중 한 명이 미션 수행을 위해 섬 밖으로 나서게 되고 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 되어가고 있다는 비밀을 깨닫게 되면서 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그렸다. 이번에 공개된 티저 예고편은 옹기종기 모여 TV를 보고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현우석, ‘힘을 낼 시간’으로 싱가포르국제영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400878"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현우석이 싱가포르 관객까지 사로잡았다. 현우석은 영화 ‘힘을 낼 시간’으로 제35회 싱가포르국제영화제(SGIFF)에 참석, 다양한 일정을 소화했다. ‘힘을 낼 시간’은 전 재산 98만 원의 전직 아이돌 수민, 태희, 사랑이 26살에 처음으로 떠난 수학여행을 그린 이야기로, 한국 영화로는 유일하게 올해 SGIFF 아시아 장편 경쟁 부문에 이름을 올렸다. 극중 아이돌 그룹 파이브 갓 차일드 서브보컬 태희를 연기, 화려해 보이는 아이돌의 어두운 이면과 아픔을 섬세하게 그려낸 현우석은 7일과 8일 진행된 영화제 일정을 소화했다. 특히 ‘힘을 낼 시간’ 공식 스크리닝 무대인사, Q&amp;A(관객과의 대화) 등을 통해 관객과 함께 소통하는 뜻깊은 시간을 보냈다. 현우석은 “싱가포르는 물론 해외 영화제는 처음으로 참석하게 됐다. 처음에는 무척 떨렸는데 관객분들의 열정 가득한 모습에 깊은 감동을 받았다. 다른 나라의 언어로 만들어진 영화임에도 같은 장면에 함께 웃고 공감해 주시는 모습을 보면서 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["따뜻한 온기 가득"…김윤석→이승기·김성령 '대가족', 만두트럭 이벤트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225078"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'의 만두트럭 이벤트가 성황리에 마무리됐다. 지난 10일 '대가족'이 개봉을 하루 앞두고 서울신문사 광장 앞에서 만두트럭 이벤트를 성공적으로 마무리하며 개봉 전일부터 관객들과의 따뜻하고 특별한 만남을 가졌다. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 '대가족'의 주역들이 총출동한 이번 만두트럭 이벤트는 서울신문사 앞 광장에서 오후 12시부터 진행, 현장을 방문해준 150명의 시민들을 위해 만두와 핫팩을 배우들이 직접 증정하며 온기를 나누는 뜻깊은 시간을 가졌다. 이번 만두트럭 이벤트는 영화에 등장하는 주요 소재인 '만두'를 활용한 특별한 이벤트로, 만두트럭 역시 영화 속 등장하는 함무옥의 만두 맛집 '평만옥' 비주얼을 구현하고 있어 더 의미 있는 현장이 되었다. 행사 시작에 앞서 배우들은 현장을 방문해준 시민들을 위해 감사 인사를 전했다. 먼저 함무옥 역의 김윤석은 "연말이 다 됐다. 연말에 영화를 개봉해서 연말 인사와 새해 인사를 같이 드리게 되어 다행이다. 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[촉망받던 의대생의 정자 기증, 미처 생각지 못한 후폭풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455874"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;대가족&gt; 스틸컷 ⓒ 롯데엔터테인먼트 영화 &lt;대가족&gt;은 살기 바빠 잊고 지낸 가족의 존재를 상기하며 가족의 의미를 되새겨보기 좋은 영화다. 양우석 감독은 빠르게 변한 가족관을 담고 싶었다며 대가족의 뜻은 '대'가 大가 아닌 '대하여'의 對(대할대)라고 밝혔다. 영문제목도 'About Family'다. 양 감독은 2010년부터 &lt;대가족&gt;의 시나리오를 준비했다. 휴먼 코미디 장르지만 영화 전반에 전통적 가족의 개념이 바뀌고 있다는 내용을 담았다. 가족의 정의를 한 가지로 내리기보다 각자의 가치관에 맞게 정의해 보라고 질문을 던진다. 그 중심에는 '정자기증'이 있다. 출가 전 촉망받는 의대생이던 문석은 출중한 유전자탓에 여러 번 정자를 기증했다. 태어난 자식만 400여 명이 된다는 설정이다. 영화적 설정이지만, 실제 1980년에 발생한 정자 기증 사례를 참고했다. 갑자기 찾아온 손주들 ▲  영화 &lt;대가족&gt; 스틸컷 ⓒ 롯데엔터테인먼트 가족으로부터 받은 상처로 속세를 떠나 승려가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김 여사 논란, 낱낱이 파헤친다”…영화 '퍼스트레이디' 12일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004426399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004426399"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 사태의 파장이 이어지고 있는 가운데 윤석열 대통령 부인 김건희 여사 관련 논란을 다룬 영화가 개봉해 화제다. 11일 업계에 따르면 명품백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간은 국정 개입 의혹 등 김 여사를 둘러싼 논란을 다룬 다큐멘터리 영화 ‘퍼스트레이디’가 12일 개봉한다. 영화에는 이명수 서울의소리 기자와 김 여사에게 디올백을 전달한 최재영 목사, '쥴리 의혹 실명 증언' 안해욱 전 한국초등학교태권도연맹 회장 등이 출연한다. 공개된 메인 예고편에는 “’VIP2’라는 거 들어봤냐”, “김건희 여사를 이야기하는 거냐” 등의 인터뷰가 담겼다. 영화 제작사인 오늘픽처스 김훈태 대표는 “우리가 무관심할 때 권력에 기생하는 괴물은 탄생하고 우리의 평온한 삶을 위협한다”며 “정치적 무관심층과 중도층, 특히 20~30대 젊은이들이 이 영화를 편견 없이 봐주길 바란다”고 말했다. 한편 지난 7일 국회 본회의에서 ‘김건희 특검법’은 부결됐고 윤석열 대통령 탄핵소추안은 국민의힘 소속 의원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업무비]故김수미 유작 '귀신경찰' 1월 개봉..신현준 "어머니 바람대로 편히 웃으시길"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736588"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 김수미의 유작 '귀신경찰'이 개봉을 확정 지었다. 영화 '귀신경찰'은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디다. 더욱이 '맨발의 기봉이', '가문의 영광' 시리즈에 이어 신현준과 故 김수미가 세 번째 모자 연기를 선보이는 작품이다. 극중 신현준은 레전드 경찰이었지만 한 사건으로 나락 가고, 딸과 함께 엄마한테 얹혀살고 있던 중 날벼락을 맞고 하찮은 능력이 생기는 경찰 역을, 故 김수미는 동네 맛집으로 소문난 순대국집 사장님으로 볼때마다 한숨만 나오는 모자란 아들과 하나뿐인 손녀와 함께 사는 걸걸한 여장부 역을 맡았다. 또 정준호가 경찰을 나락 보낸 장본인이자 앙숙 양아치로 특별출연한다. 무엇보다 '귀신경찰'은 故 김수미의 유작으로 독보적 캐릭터로 사랑받았던 고인의 마지막 웃음 선물이 될 예정이다. 공개된 1차 포스터는 ‘2025년 1월 새해엔 웃자~’라는 카피로 새해 첫 패밀리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 팬들, 독립영화 나눔자리 400만원 후원…선한 팬心]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904021"/>
        <updated>2024-12-11T07:09:50.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수많은 작품에서 선 굵은 연기로 묵직한 존재감을 뽐내고 있는 배우 엄태구의 팬들이 독립영화 후원에 나서 화제를 모은다. 배우 엄태구. (사진=팀호프) 엄태구의 팬들이 모인 DC 엄태구 갤러리 측은 최근 나눔자리 400만원 후원을 통해 인디스페이스 상영관 F4, F5석에 ‘배우 엄태구’의 명패를 새기며 독립영화 응원에 동참했다. 엄태구는 최근 드라마 ‘조명가게’, ‘놀아주는 여자’, 예능 ‘삼시세끼 Light’에 출연하여 특유의 매력과 그동안 보지 못한 얼굴들을 꺼내 보여주며 대중의 마음을 제대로 사로잡고 있으며, 독립영화와도 인연이 깊다. 영화 ‘잉투기’(2013), ‘어른도감’(2018) 등 다양한 독립영화를 통해 진심의 연기를 선보였으며 인디스페이스에서도 인디토크 등을 통해 관객들을 직접 만나왔다. 후원을 진행한 DC 엄태구 갤러리 측은 “엄태구 배우와 함께 우리나라 최초의 독립영화관, 인디스페이스의 가치를 지켜가고자 나눔자리 후원을 합니다. 상영관에서 피어나는 다양한 이야기들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김건희 여사 민낯 드러나"...윤 대통령 부부 비밀 파헤친 영화, 매진 행렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320132"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 영부인 김건희의 실체를 파헤치는 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 뜨거운 관심을 받고 있다. '퍼스트레이디'는 오는 12일 개봉을 앞두고 예매 오픈과 동시에 매진을 기록해 눈길을 끈다. '퍼스트레이디'는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화다. 영화에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로 다루고 있다. 이 다큐멘터리는 우리가 뽑은 대통령이 아닌 대통령 영부인이 권력을 사유화하여 여러 논란을 낳고 있다는 사실에 주목했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 김윤석 이승기→김성령, 만두트럭 이벤트 성료 “온기 필요한 시기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931213"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족' 배우들의 만두트럭 이벤트가 성황리에 마무리됐다. 12월 11일 개봉한 영화 '대가족'(감독 양우석)은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. '대가족' 배우들은 개봉을 하루 앞두고 서울신문사 광장 앞에서 만두트럭 이벤트를 개최, 관객들과의 따뜻하고 특별한 만남을 가졌다. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 '대가족'의 주역들이 총출동한 이번 만두트럭 이벤트는 현장을 방문해준 150명의 시민들을 위해 만두와 핫팩을 배우들이 직접 증정하며 온기를 나누는 뜻깊은 시간이었다. 영화에 등장하는 주요 소재인 만두를 활용한 특별한 이벤트로, 만두트럭 역시 영화 속 등장하는 함무옥의 만두 맛집 평만옥 비주얼을 구현하고 있어 더 의미 있는 현장이 되었다. 행사 시작에 앞서 배우들은 현장을 방문해준 시민들을 위해 감사 인사를 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 이승기 "고민 없이 삭발"…공감 가족 코미디 '대가족']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245627"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 김윤석 주연 영화 '대가족'이 개봉했습니다. 유독 추운 올겨울, '대가족'이 관객들의 마음까지 훈훈하게 데울 수 있을까요?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 김윤석, 알콜 한 방울에도 기절하는 '알쓰'…코믹 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007961244"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'(감독 양우석)에서 연기 장인 김윤석이 알콜 한 방울에도 기절하는 함무옥을 소화했다. 김윤석은 '대가족'에서 뜻밖의 코믹한 연기로 관객들에게 색다른 매력을 선보이며 개봉일부터 많은 관객들을 극장으로 불러들일 전망이다. 그가 연기한 함무옥은 외동아들 함무옥(이승기 분)의 출가로 대가 뚝 끊긴 뒤 나날이 예민해지지만, 갑작스럽게 찾아온 손주들을 만나면서 인생이 180도 바뀌는 인물이다. 선천적으로 알코올을 한 방울도 마실 수 없는 함무옥 역할을 맡은 김윤석은 이슬 한 방울에도 기절해 버리는 연기를 완벽하게 소화, 관객들을 빵 터지게 했다. 공개된 스틸 역시 '알쓰'적인 함무옥의 모멘트를 제대로 담고 있다. 함무옥은 조상님의 제사를 지내던 도중 실수로 술을 입에 대고, 상황을 제대로 판단하기도 전에 기절해 버린다. 스틸만으로도 웃음을 주는 이 장면은 관객들의 웃음 포인트를 저격하며 연기 장인답게 김윤석이 코믹한 연기도 완벽 소화했음을 입증한다. '대가족'은 스님이 된 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ vs ‘깐부 한동훈’, 이정재의 갈림길[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006367"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재에게 연말은 호재가 될까, 악재가 될까. 이정재는 전세계를 매료시킨 OTT플랫폼 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임’ 시즌2(이하 ‘오겜2’) 공개를 앞두고 있는 가운데, 절친한 고교동창인 국민의 힘 한동훈 대표가 전국을 분노케한 윤석열 대통령 탄핵소추안 부결의 중심에 서면서 이정재를 향한 불편한 시선들도 쏟아지고 있다. 게다가 이정재가 최대주주로 있는 아티스트 유나이티드(구 와이더플래닛)가 한때 ‘한동훈 테마주’로 분류돼 화제가 됐다가, 최근 선행매매 등 부당거래 의혹으로 금융당국으로부터 조사를 받고 있는 사실까지 알려져 이미지가 바닥칠 위기까지 맞았다. 이러한 가운데 이정재는 지난 9일 진행된 ‘오겜2’ 제작발표회 무대에 섰으나, 부당거래 의혹 조사 보도 이후 첫 공식석상임에도 해당 관련해 전혀 입을 열지 않아 의구심을 더욱 자극했다. 이뿐만 아니라 연출을 맡은 황동혁 감독이 윤석열 대통령의 기습 비상계엄 선포를 비판하며 “말도 안 되는 일로 국민이 우울감을 갖고 연말을 보내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[킬리언 머피 총괄 '28년 후', '28일 후' 잇는 진화된 좀비 공포가 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263192"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '28년 후'가 영화 '28일 후'를 이어 한층 강렬하고 확장된 좀비 공포 선사를 예고했다. 내년 6월 영화 '28년 후'가 개봉을 확정 짓고, 티저 예고편을 공개했다. 이번 작품은 영화 '28일 후'의 새로운 속편이다. '28년 후'는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후, 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데, 이들 중 한 명이 섬 밖에서 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 돼가고 있다는 비밀을 깨닫고 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그렸다. 공개된 티저 예고편은 모여서 TV를 보고 있는 아이들을 향해 꼼짝 말고 있으라고 외치는 여자의 다급한 모습으로 시작된다. 창문 너머로 피를 흘리며 공격당하는 사람들의 처참한 광경이 보는 이들로 하여금 소름 돋는 공포를 선사한다. 이어 감염자들의 공격으로부터 살아남기 위해 발버둥 치는 생존자들의 고군분투가 그려져 긴장감을 고조시킨다. 여기에 "며칠이 몇 주가 되고 몇 주가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 스페인어도 능숙...콜롬비아 밀수꾼으로 변신 (보고타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263190"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 예고편에서 능숙하게 스페인어 대사를 소화하며 화제다. 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 메인 예고편을 공개했다. 이번 영화는 IMF 직후 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 메인 예고편은 1997년 IMF 사태 이후 새로운 희망을 찾아 콜롬비아로 떠나온 국희네 가족의 모습으로 시작된다. 노란색 택시, 공항에 상주하는 군인, 군견 등 한국에서 쉽게 볼 수 없는 풍경은 낯선 땅의 생경한 분위기를 전한다. 설렘도 잠시, 국희의 아버지 근태(김종수 분)는 총을 든 강도에게 전 재산이 든 가방을 빼앗기고, 이를 찾기 위해 전력 질주하는 19세 국희의 모습은 앞으로의 파란만장한 사건들을 예고하는 듯하다. 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장의 밑에서 밀수 일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건희 논란 다큐 '퍼스트레이디' 예매 오픈 동시에 매진…탄핵 정국에 관심↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904000"/>
        <updated>2024-12-11T06:16:46.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 3일 비상계엄 사태 이후 탄핵 정국이 이어지고 있는 가운데, 영부인 김건희 여사와 관련한 논란을 소재로 다룬 다큐멘터리 영화 ‘퍼스트레이디’(감독 아에몽)가 12일 개봉을 앞두고 예매 오픈과 동시에 매진을 기록 중이다. ‘퍼스트레이디’는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화다. 오는 12일 개봉을 앞두고 예매 오픈과 동시에 매진이 이어지고 있어 관객들의 뜨거운 관심을 입증했다. 영화에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로 다루고]]></content>
    </entry>
</feed>