<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-17T13:22:01.456Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍석천 “인기 절정에 커밍아웃, 단 한 번도 후회 없어” (‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402274"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 지난 2000년 커밍아웃 당시를 떠올렸다. 17일 방송된 SBS 예능 ‘신발벗고 돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연해 입담을 펼쳤다. 이날 홍석천은 “도대체 나의 행복은 뭘까 하는 생각이 들었다. 그때 마치 사귀던 남자친구가 다른 남자와 바람나서 헤어졌다. 그 이후에 내 사람을 지키려면 나부터 속이지 말자는 생각에 커밍아웃을 했다”고 떠올렸다. 홍석천은 시트콤 ‘남자셋 여자셋’에서 유쾌한 캐릭터를 맡은 후 인기 정점을 달릴 때 커밍아웃했다. 그는 “이후 방송을 3년 반을 쉬면서 조급함에 요식업도 시작했다”고 부연했다. 또 홀로 사회적 편견에 맞선 것을 두고 “기자회견도 너무 무서울 때였다”며 당시 절친한 배우 이의정과 진행한 인터뷰 영상을 함께 봤다. 당시 영상에서 홍석천은 “제가 하고 싶은 이야기는 지금의 저와 커밍아웃 그전은 변한게 없다. 다른 경험을 하고 있다는 것 때문에 만약 여러분들께서 저를 보는 것을 싫어하신다면 더 많은 것을 공부할거고 나중에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 남편상 후 몸상태 심각 “10개월째 불면증→번아웃 진단까지” (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933342"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 남편상 후 불면증을 호소했다. 12월 17일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 사강의 일상이 공개됐다. 이날 사강은 불면증 치료를 위해 심리상담센터를 찾았다. 사강은 "저는 굉장히 잠을 잘 잤던 사람이다. 근데 요즘엔 잠은 잘 들지만 자꾸 중간에 깨더라. 이게 반복되다 보니 좀 힘들고 괴로웠다. 자고 일어나도 개운하지 않고, 집중력이 떨어져서 뭔가 항상 멍한 것 같다"고 현재 상태를 설명했다. 10개월째 수면 장애를 앓고 있다는 사강은 "그 시점에 있었던 힘든 일을 여쭤봐도 되냐"는 심리상담사의 물음에 "넘어가 달라"고 부탁했다. 이를 VCR로 보던 신동엽은 "저런 기회에는 솔직하게 다 얘기를 해야 한다. 얘기하지 않으면 모른다. 솔직하게 얘기한 다음에 내 상태를 가늠해 보는 게 좋다"고 진심이 담긴 조언을 건넸다. 검사 결과 사강은 불면증이 맞았다. 또 우울감, 고통, 분노 등 부정적인 감정을 억압하고 있다는 결과도 나왔다. 채림은 "그게 보인다. 혼자 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음 내년에 연애하나? "이성 들끓는 운세" 솔깃 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526256"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 내년의 운명에 기대감을 표했다. 17일 방송된 SBS Plus 예능 프로그램 '솔로라서'에서 오정연과 함께 사주와 관련된 이야기를 나눴다. 이날 오정연이 명리학 이야기를 꺼내자 황정음은 "나는 사주에 천을귀인이 있다더라. 안 좋은 일이 있어도 주위 도움받아 누르고 가는 기운이다"라고 말했다. 이에 오정연이 "복 받은 사주"라고 하자 황정음은 "되게 큰일도 조용히 해결된다. 뭐 조용히는 아니었지만"이라며 지난 이혼 과정에 대해 셀프 디스를 하기도 했다. 이날 오정연은 내년도 연애운세를 점쳐봤고 "결혼도 계약서 쓰지 않나. 좋은 일 있으려나"라며 기대감을 표했다. 이어 그는 황정음의 연애운에 대해 "본인의 매력이나 외모에 신경많이 쓸 것, 재치와 센스로 주변에 이성이 많이 들 끓는 시기"라고 말해, 돌싱 황정음을 설레게 만들었다. 한편 황정음은 지난 2016년 프로골퍼 출신 사업가 이영돈과 결혼했다. 2020년 이혼 절차를 밟기 위해 조정 신청서를 냈다가 이듬해 철회화고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사 vs 해병대, 3000톤급 함정서 수색 구출 작전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973827"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사와 해병대가 3000톤급 함정에서 수색 구출 작전으로 1차전을 펼쳤다. 17일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 특전사와 해병대의 마지막 전투 현장이 담겼다. 결승전에 진출한 특전사(김지은, 우희준, 양해주, 정유리)와 해병대(박민희, 조아라, 이수연, 윤재인). 앞서 특전사는 사전 미션에서 승리하며 결승에서 강력한 혜택인 '총상 제거권'과 '대항군 위치 정보'를 모두 획득했다. 이어 악천후 속, 바다 위 3000톤급 함정에서 펼쳐질 최종 결승 미션이 공개됐다. 최종 결승은 총 2차전으로 나눠 진행되고, 먼저 1차전에서는 부대원 중 1명이 인질로 선정돼 3명만이 임무를 수행하는 '함정 수색 구출 작전'으로 펼쳐진다. 특전사에서는 양해주가, 해병대에서는 어깨를 다친 윤재인이 인질로 나섰다. 한편, ENA·채널A '강철부대W'는 최정예 여군 예비역들이 팀을 이뤄 출신 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강 "사별 후 불면증, 10개월째 멍한 상태"…은퇴설 해명까지 '눈물' (솔로라서) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320942"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 불면증과 은퇴설에 대해 고백했다. 17일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 사강, 오정연 등이 출연했다. 이날 사강은 심리상담센터를 찾아갔다. 사강은 "전 잠을 굉장히 잘 잤던 사람인데, 요즘에 중간에 자꾸 깨더라. 이게 반복되니 힘들고 괴롭더라"고 고백했다. 신동엽은 "같은 시간에 일어나서 아이들을 챙겨야 하는데, 잠 못 자면 미치는 거지"라고 했고, 황정음도 "잠자는 시간도 별로 길지 않은데"라고 걱정했다. 사강은 상담사에게 "자고 일어나도 개운하지 않고, 집중력도 좀 떨어지는 것 같다. 뭔가 항상 멍한 것 같다. 원래 에너지가 넘치는 성향인데"라고 했다. 그렇게 된 지 10개월이나 됐다고. 상담사가 힘든 일을 말하겠냐고 묻자 사별한 사강은 "넘어가겠다"라며 말을 하지 못했다. 이를 보던 신동엽은 "저런 기회엔 솔직하게 다 얘기를 해야 한다. 안 그러면 모르지 않냐"고 조언했고, 사강은 "해본 경험이 없어서 그런지 쉽지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사별' 사강, 심리 상담 결과에 '눈물'…"아이 지켜야 한다는 강박" (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807751"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편과 사별을 겪은 사강의 심리 상담 결과에 눈물을 보였다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 8회에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받는 모습이 공개됐다. 또한 사강이 불면증 치료 차 심리상담센터를 방문했다. 최근 사강은 불면증 증세로 인해 심리상담센터를 찾았다. 심리상담사가 해당 증상이 나타난 기간을 묻자 사강은 10개월이라고 답했다. 이에 상담사가 "그 시점에 있었던 힘든 일이 있었냐. 말하기 힘들면 넘어가도 된다"라고 묻자 사강은 "넘어가주세요"라고 답했다. 신동엽은 "저런 기회에는 솔직하게 이야기를 해야 한다. 이야기 하지 않으면 모른다. 다 솔직하게 이야기하고 상태를 가늠해보는 게 좋다"라며 안타까움에 조심스럽게 조언했다. 사강의 심리 상담 결과 '우울 억압' 지수가 상당히 높게 나왔다고. 상담사가 "우울감이나 고통, 분노 등 부정적인 감정을 억누르고 있다. 너무 억눌러서 본인이 느끼지 못할 정도"라며 사강의 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히틀러의 만성 복통을 낫게 한 건 '대변'으로 만든 특제약? ('셀럽병사의 비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320941"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히틀러의 만성 복통을 낫게 한 치료법이 공개됐다. 17일 밤 KBS 2TV '셀럽병사의 비밀'에서는 2차 세계 대전을 일으킨 독재자 아돌프 히틀러의 주치의 테어도어 모렐이 작성한 히틀러의 의료 기록이 공개됐다. 술, 담배는 물론 고기도 안 먹는 금욕적 생활로 유명했던 히틀러. 사실 히틀러는 지병이 있었는데, 바로 고기만 먹으면 배가 아파 견딜 수 없었던 것. 이에 히틀러는 동네 의사였던 모렐을 찾아갔는데, 모렐은 "1년 안에 낫게 해드리겠다"고 호언장담하며 캡슐 하나를 건넸다. 바로 인분, 즉 사람 대변에서 추출한 성분으로 만든 약이었던 것. 의사 출신 소설가 이낙준은 "사실 요즘에는 많이 하는 방법이다. 건강한 사람의 대변을 장 질환 환자에게 이식해 장내 미생물 환경을 바꿔주는 것"이라며 "어찌 보면 모렐이 굉장히 명의스러운 행보를 보인 것"이라고 말했다. 히틀러는 모렐이 처방한 약을 먹고 복통이 사라지자 그를 주치의로 발탁하는 것은 물론 대저택과 기사십자훈장까지 선사하며 총애를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 심각한 건강 상태 "번아웃 수치 97%..사별 후 불면증"[솔로라서][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290043"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 남편과 사별 후 불면증을 겪고 있다고 고백했다. 17일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 사강이 불면증 치료를 위해 심리상담센터를 찾는 모습이 그려졌다. 이날 사강은 심리상담센터를 찾은 이유에 대해 "최근 불면증이 생겼다. 잠을 못 잔 지 10개월 정도 됐고 해결 방법을 찾을 수 있을까 싶어서 이곳을 찾았다. 자고 일어나도 개운하지 않고 멍하다. 원래는 에너지 넘치는 성향인데 그렇지 않다"고 밝혔다. 이에 상담가는 "10개월 정도 잠을 못 잤다고 했는데 그 시기에 힘든 일이 있었는지 물어봐도 되겠냐"고 물었고, 사강은 "넘어가 달라"며 남편과 사별한 사실을 굳이 언급하지 않았다. 상담가는 사강의 사전 검사 결과에 대해 "수면 문제가 확실히 보이며 억압 지수가 높게 나왔다. 특히 우울감, 고통, 분노 같은 부정적 감정을 안 느끼려고 꾹꾹 누르고 있다고 나왔다. 본인이 눈치 채지 못할 수도 있다. 요즘따라 더 '내가 내 고통스러운 감정을 온전히 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 부자랑 바람 난 남친에 무릎 꿇고 고백.. '집착남' 소리 듣고 차여('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320940"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 짝사랑하던 남성에게 진심어린 고백을 하고도 ‘집착하지 마’ 소리를 듣고 차였다며 관련 사연을 소개했다. 17일 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에선 최준혁 홍석천 허각이 게스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 ‘미남 감별사’로 ‘미남’ 특집 ‘돌싱포맨’에 출격한 홍석천은 “무슨 병아리 감별사도 아니고”라며 농을 던지곤 “내가 유튜브에서 ‘보석함’ 예능을 진행 중인데 드디어 새 시즌이 시작된다. 우리 프로그램은 홍보할 필요가 없는 게 팬이 많아서 홍보를 안 해도 잘 된다”라고 덧붙였다. 그러면서도 “대신, 메시지를 한 통 남기고 싶다”면서 연예계 대표 미남 차은우에 “은우야, 드디어 네 차례다. 네가 나와서 ‘보석함’의 종지부를 찍어 달라. 우린 너만 나오면 여한이 없다”라며 영상편지를 보내는 것으로 큰 웃음을 자아냈다. 이어 변우석, 현빈, 김우빈, 유태오 등을 ‘보석함’ 출신으로 꼽은 그는 “변우석과 유태오만 우리 방송에 나왔다”면서 “그 중에서도 변우석은 모델 시절부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍석천 “‘이상형♥’ 이정재·송승헌, 제발 그만 놔달라고” (‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402272"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 이상형으로 밝힌 이정재, 송승헌과의 일화를 언급했다. 17일 방송된 SBS 예능 ‘신발벗고 돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연해 입담을 펼쳤다. 이날 이상민은 “이정재, 송승헌을 10년째 이상형이라고 밝혀 결국 놔달라라고 했다고 들었다”라고 물었다. 이에 홍석천은 “어릴 때부터 이정재 팬이었다. 인터뷰에서 이상형을 물어봐서 고민하니, 이정재는 어떠냐고 물어봐서 최고지 않냐고 답했더니 이정재 씨라고 기사가 났다”라고 해명했다. 그러면서 “이정재 씨를 만날 기회가 있었는데 ‘어디 가서 이상형이라고 말하는 거 그만해달라’고 하더라. 그래서 송승헌으로 갈아탔다”고 덧붙였다. 그러나 송승헌도 한 예능에 출연해 “이제 저 그만 좀 놔주세요”라고 말하는 장면이 자료화면으로 등장해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “전쟁통에도 진정한 사랑이!” 감탄 유발 예비부부는? (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169236"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기에서 데프콘도 결혼을 바라는 커플이 등장한다. 18일 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 확신을 찾아가는 ‘감동의 로맨스 서사’로 3MC 데프콘-이이경-송해나마저 감동시킨 커플의 정체가 공개된다. 이날 최종 선택을 하루 앞둔 23기 솔로남녀는 혼돈의 러브라인 정리에 박차를 가한다. 이중 한 솔로녀는 자신의 ‘원픽’ 솔로남에게 “잠깐 얘기 좀 하자”며 “우리도 상황을 정리해야 할 것 같다”고 ‘고(GO) 아니면 스톱(STOP)’ 로맨스 담판에 나선다. 직후, 솔로녀는 “내가 하고 싶었던 얘기하기 전에 물어볼 게 있는데…”라고 운을 떼고, 솔로남은 “내가 생각하기에 나는…”이라며 솔직한 답을 내놓는다. 그런데 솔로녀는 대화를 하면 할수록 차츰 얼굴에 미소를 되찾더니, 얼마 후 “어이가 없네 진짜로?”라면서 실소를 터뜨린다. 또한 솔로남은 솔로녀의 심장을 뒤흔드는 ’쐐기 멘트‘를 날리고, 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각 “첫사랑 아내와 결혼 11년 각방 9년, 혼자 사는 기분” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933341"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 허각이 아내와 각방 살이를 고백했다. 12월 17일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연했다. 허각이 첫사랑 아내와 결혼생활 11년째라는 말에 탁재훈이 “그 감정이 세월을 이길 수 있냐”고 질문했다. 허각은 당황했고, 이상민은 “결혼 11년차면 행복한 거”라고 반응했다. 탁재훈도 “평온하면 행복한 거”라고 했다. 허각은 “저는 지금 혼자 살고 있는 기분”이라며 “결혼 11년이 됐는데 9년째 각방을 쓰고 있다. 저만의 공간이 필요하다고 생각한다. 서로 잠버릇도 다르다. 아이가 태어나면서 자연스럽게 나뉘더라”고 말했다. 탁재훈이 “다시 방을 합치자는 말은 나온 적 없냐”고 묻자 허각은 “왜요? 저는 행복합니다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이상민은 “자식농사를 잘 지었다. 둘째가 아빠 재능 그대로 물려받았다”며 허각의 아들도 언급했다. 허각은 “재작년 3월에 단독 콘서트를 했는데 게스트가 아들이었다”며 영상을 공개했다. 허각의 아들이 부르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍석천 “위장결혼 해 축의금 반반 나눌까도 농담” (‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402270"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 셀프 위장결혼 제안설을 해명했다. 17일 방송된 SBS 예능 ‘신발벗고 돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연해 입담을 펼쳤다. 이날 홍석천은 “돈 주고도 못사는 것은?”이라는 질문을 받고 고민했다. 그러자 이상민은 홍석천의 지인의 증언을 토대로 ‘눈치’라고 대신 답했다. 특히 홍석천과 친한 측근의 작가의 증언을 들어 “위장 결혼해서 축의금을 반반 나누자 같은 이야기를 3시간 동안 했다”라는 에피소드를 꺼냈다. 이에 홍석천은 “(유튜브 채널) ‘보석함’ 작가인데 그분도 크게 결혼을 성공 할 거 같진 않다. 그래서 내 축의금도 받아서 반으로 나누자 라고 농담을 했다”고 밝혔다. 이에 제작진은 ‘보석함’ 작가가 “오빠 곧 환갑이라 욕 안 하고 싶어”  “진짜 제발 좀 x쳐주면 안 될까”라고 답한 대화를 공개해 웃음을 자아냈다. 그러자 홍석천은 “시간이 많을 땐 누군가와 소통하고 싶다. 작가님들은 좀 늦게 자지 않냐”고 해명했다. 이상민은 “작가들도 일찍 자지, 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서장훈과 이혼' 오정연 "난소나이=39세, 2년 전부터 냉동난자 시술"('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526254"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 냉동난자 시술을 했다고 밝혔다. 오정연은 SBS Plus 예능 프로그램 '솔로라서'에 출연, 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위한 시술을 받는 모습을 공개했다. 이날 오정연은 한숨을 쉬며 산부인과에 들어섰다. 그는 "산부인과를 항상 혼자 가는데 보면 거의 남편이나 보호자랑 같이 있더라"라고 전했다. 오정연은 "난임, 불임 전문 의료 병원인데 나는 난자를 냉동하러 왔다"라고 밝혔다. 이어 "지금 나이까지 아이가 없을 거라는 생각을 못했다. '이대로 내가 계속 싱글이라면 아이를 가질 희망을 버려야 하나?' 싶었고 2년 전 만 39세에 난자 냉동을 시작했다"라고 고백했다. 오정연은 "레이디 제인이 얼마 전 결혼을 했는데 냉동 난자로 시험관 시술을 시도했다. 그런데 냉동 난자 20개 중 2개만 생존했다더라. 그래서 '더 많이 해놓을 걸'이라 했다"라며 걱정하는 모습을 보이기도 했다. 이날 채림 역시 "나도 경험 해봤다. 민우를 그렇게 가져서 그 마음을 너무 잘 안다. 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각 "첫사랑과 재회 후 결혼...현재는 9년째 각방" (돌싱포맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807749"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 허각이 아내와의 러브스토리를 들려줬다. 17일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 최진혁, 홍석천, 허각이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 허각은 홍석천의 '외모 지상주의' 때문에 상처를 받았다고 말하면서 오디션 프로그램 출연 당시를 회상했다. 허각은 "오디션 때 존박이 우승할거라고 계속 그러시더라. 저는 아예 보지도 않았다고 하셨다. 그래서 상처를 받았다. 모든 기준이 다 외모다. 외모 지상주의 형님"이라고 목소리를 높였다. 이에 홍석천은 "제가 신인 오디션 프로그램을 다 본다. 그리고 누가 1등을 하게 될지 거의 다 맞췄는데, 허각만 틀렸다. 나는 존박이 우승할거라고 생각했는데, 막판에 허각이 역전을 하더라"고 말해 웃음을 자아냈다. 그리고 이상민은 홍석천에게 "석천이 형은 클럽에 다니면서 스트레스를 푼다고 하더라"고 했고, 허각은 "나이가 있으신데 입장이 되느냐"고 진심으로 궁금해했다. 그러자 홍석천은 "나 톱게이야. 이태원 황태자야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[41세 오정연, 셀프 과배란 주사에 외로움 호소 “남편이 놔줬으면” (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933340"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 난자 채취를 위해 셀프 과배란 주사를 맞았다. 12월 17일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 오정연의 일상이 공개됐다. 이날 오정연은 2년째 난자 냉동 중이라고 밝히며 난임 전문 병원에서 처방받은 과배란 주사를 꺼냈다. 지금까지 총 3번의 시술을 통해 냉동 난자 22개를 보관하고 있는 오정연은 "지금의 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라고는 생각 못 했다. '이대로 내가 계속 싱글이라면 아이를 가질 희망을 버려야 하나?'라는 생각이 들어서 2년 전(만 39세)에 처음 병원을 찾았다"고 전했다. "내 몸에 주사를 놓는 게 보통 일이 아니"라는 경험자 채림의 말과 달리 오정연은 거침없이 주사와 배를 소독했다. 그러나 결코 쉽지 않은 셀프 주사. 오정연은 반려견 보리의 관심을 구걸했으나 결국 외면당한 채 쓸쓸하게 주사를 맞았다. 오정연은 "서럽진 않지만 외로웠다. 내가 스스로 주사를 놓는 것보다 사랑하는 사람이 따뜻하게 부드럽게 놔줬으면 하는 그런 생각이 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각 "첫사랑 아내와 결혼…9년째 각방 써" 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973823"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허각이 결혼 생활을 전했다. 17일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 가수 허각이 출연한 가운데 첫사랑 아내와의 러브스토리를 공개했다. 이 자리에서 허각이 결혼 생활 11년째라며 "지금 혼자 살고 있는 기분이다"라고 해 궁금증을 자아냈다. 그 이유를 묻자, "9년째 각방을 쓰고 있다"라며 솔직히 고백했다. '돌싱포맨' 멤버들이 재차 이유를 궁금해했다. 허각이 "저만의 공간이 필요하다고 생각한다"라면서 "서로 잠버릇도 다르다. 그리고 아이가 태어나니까 자연스럽게 나누어지더라"라고 털어놨다. 이를 듣던 가수 탁재훈이 "다시 방을 합치자는 얘기가 나온 적 없어?"라고 물었다. 허각이 "왜요? 저는 행복합니다"라며 선을 그어 웃음을 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림 "불면증 심했다…클렌징폼, 치약으로 착각해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973819"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 채림이 사강의 불면증을 걱정하며 자신이 겪었던 불면증 문제를 고백했다. 17일 오후에 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 심리상담센터를 찾은 사강의 모습이 담겼다. 이날 사강이 "굉장히 잠을 잘 잤던 사람인데, 잠은 잘 들지만 자꾸 중간에 깬다, 반복되다 보니까 좀 힘들고 괴롭더라"라고 고백하며 불면증 극복을 위해 심리상담센터를 찾았다. 사강의 수면 문제에 채림이 공감하며 자신의 이야기를 고백했다. 채림은 "너무 심했다, 아예 잠을 못자는 불면증이었다"라며 클렌징폼을 치약으로 착각해 양치하고 있던 자기 모습을 보고 충격에 휩싸였다고. 채림은 "이러다가 큰일 나겠다 정말"이라며 아찔했던 당시를 떠올렸다. 이에 황정음 역시 자신의 이야기를 털어놨다. 황정음은 "20년 동안 연예인 생활하면서 수면제 복용한 적 한 번도 없었다"라고 운을 떼며 지난해 갑자기 생긴 수면 문제로 약의 도움을 받았다고 고백해 시선을 모았다. 다행히 지금은 문제없이 잘 잔다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 “탁재훈 잘하면 넘어오겠는데? 몸매 어마무시” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933339"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍석천이 탁재훈에게 관심을 드러냈다. 12월 17일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연했다. 이상민은 미남 감별사 홍석천에게 “오른쪽 팔뚝 미남은 어떠냐”며 탁재훈에 대해 질문했다. 탁재훈은 홍석천이 팔을 만지자 “만지지 마세요. 아파요”라고 너스레를 떨었다. 탁재훈의 팔뚝이 강조된 팔뚝 미남 사진에 최진혁은 “이 사진이 되게 핫하더라”고 반응했다. 홍석천은 “연상은 제외다. 열심히 일하는 이유가 뭔데. 뒤늦게 병수발 할 거냐”며 탁재훈에 대한 감별을 거부했다. 이에 탁재훈이 “그래도 홍석천 오래 본다. 시드니 올림픽 전에 봤다”며 커밍아웃 전부터 홍석천을 알았고 “첫사랑이 누구인지 알고 있다”고 관심을 보이자 홍석천은 “많은 걸 기억하고 있네요. 이쪽으로 잘하면 넘어오겠는데? 진작 이야기하지 그랬어. 형이 나한테 그렇게 관심 있는 줄 몰랐다”고 급 관심을 보였다. 홍석천은 “안 그래도 저한테 여기서 제일 멋진 남자 고르라고 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 "차은우, '보석함' 나와주면 죽어도 여한 없어" (돌싱포맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807745"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 홍석천이 차은우에게 러브콜을 보냈다. 17일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 최진혁, 홍석천, 허각이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 최진혁은 '블러드 러브'라는 작품으로 처음으로 뮤지컬에 도전하게 됐다고 말하면서 홍보에 열정을 보였다. 최진혁은 노래를 불러달라는 요청에 조금의 망설임도 없이 노래를 불렀다. 최진혁과 절친은 허각은 "노래를 곧잘 한다"고 칭찬을 하는가 싶더니 "일반인 치고 잘 하는 편"이라고 돌직구를 날려 웃음을 줬다. 그리고 이상민은 허각에서 "오늘 첫 출연이다. 결혼 생활에 문제 없죠?"라고 물었고, 허각은 "여기서 저만 결혼을 한 것 같다. 결혼을 해서 아이도 둘이나 있다"고 말해 부러움을 샀다. 홍석천은 유튜브 채널 '홍석천의 보석함'이 시즌3를 시작하게 됐다면서 "저는 홍보 안해도 된다. 메시지 하나만 남기고 싶다"면서 차은우를 언급하며 "은우야, 너 차례야. 너가 종지부를 찍어줘. 나와준다면 죽어도 여한이 없다"고 러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 "30대 중반=지옥, 죽는 방법 알고 싶었다" 눈물 고백[솔로라서][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290039"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 배우 오정연이 지옥처럼 힘들었던 30대 중반을 고백했다. 17일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 오정연이 '솔로 인생 동반자' 코미디언 전영미를 만나는 모습이 그려졌다. 이날 오정연은 난임 전문 병원을 찾아 난자를 냉동했다. 그는 "현재 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라고 생각을 못 했다. 2년 전인 39세 때 '이대로 계속 싱글이면 아이를 가질 희망을 버려야 하나'라는 생각이 들어서 난자 냉동을 시작했다"고 밝혔다. 오정연은 그동안 총 3번의 난자 채취 시술을 받았으며 현재 22개 난자를 냉동 보관 중이라고. 그는 "'그만 해야지' 생각했는데, 나이가 들면 (난자 채취가) 더 어렵다고 해서 다시 병원을 찾았다"고 설명했다. 스스로 과배란 주사를 맞은 후 오정연은 도보 배달 아르바이트에 나섰다. 그는 "원래는 차나 스쿠터로 종종 배달 아르바이트를 하다가 이번에는 운동 겸 도보로 진행했다"고 설명했다. 이후 오정연은 절친 전영미를 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥박현호' 은가은, 계약 분쟁 속 기쁜 소식…스케이트를 함께 타고 싶은 남자 트로트가수 1위[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693233"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은이 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 여자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 9일부터 12월 15일까지 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이다. 그는 지난달 소속사 TSM엔터테인먼트에 전속계약 해지를 통보했다고 전해졌다. 은가은 측은 소속사가 약속된 정산금 지급을 하지 않았으며, 계약 기간 내내 정산이 지연됐다고 주장했다. 은가은은 현재 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애 중이다. 은가은과 박현호는 내년 4월 12일 결혼 예정이다. 2위의 주인공은 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 그는 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중호우로 큰 피해를 본 이재민과 수해 복구 지원을 위한 기부금 400만원을 전달했다. 3위에는 전유진이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈 "홍석천, 커밍아웃 전부터 인연…첫사랑도 알아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973814"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 홍석천과 오랜 인연이라고 전했다. 17일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 배우 겸 사업가인 홍석천이 출연해 '톱 게이'로서 유쾌한 입담을 자랑했다. 가수 탁재훈이 그와 인연이 오래됐다며 과거를 회상했다. 특히 "(홍석천이 성 정체성을 밝힌) 커밍아웃 전부터 알았다"라고 하더니 "난 석천이 첫사랑도 알고 있다. 다 기억한다"라고 해 모두를 놀라게 했다. 이를 듣던 홍석천이 탁재훈을 향해 "이쪽으로 잘하면 넘어오겠는데?"라고 농을 던졌다. 아울러 "진작 얘기하지 그랬어? 형이 날 그렇게 관심 있어 하는지 몰랐지~"라며 묘한 기류(?)를 형성해 폭소를 유발했다. 홍석천이 탁재훈을 극찬하기도 했다. 그는 "여기서 제일 멋진 남자 고르라고 하면, 재훈이 형밖에 없다"라면서 "같이 사우나를 간 적 있다. 연예인 축구팀이 같이 사우나에 갔는데, 재훈이 형 몸매가 엄청나더라"라고 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 “변우석 생일선물로 팬티 세트 줘, 안 입고 아껴” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933338"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍석천이 변우석에게 선물 받은 팬티를 아낀다고 말했다. 12월 17일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연했다. 김준호는 미남 감별사 홍석천에게 “보석의 기준이 뭐냐”고 질문했고 홍석천은 “너희는 절대 안 돼”라고 잘라 말해 웃음을 줬다. 그동안 홍석천이 감별한 보석은 변우석, 현빈, 김우빈, 황인엽, 유태오 등. 홍석천은 “우석이, 태오는 너튜브에 나왔다. 우리 우석이도 모델 생활할 때 아끼던 동생인데 제 생일마다 축하해준다. 제가 팬티 선물을 좋아한다. 형은 다 갖고 있는데 선물 뭐 드려요? 팬티가 제일 좋아. 팬티 세트로 선물해줬는데 안 입고 있다”며 변우석에게 선물 받은 팬티 세트를 아낀다고 밝혔다. 김준호가 보석의 기준에 대해 “얼굴형이 다르다. 기준이 뭐냐”고 묻자 홍석천은 “잘생겨야 한다. 훈훈하고. 목소리가 좋아야 한다”고 답했다. 허각도 목소리가 좋다는 주장에 홍석천은 “쟤는 다른 느낌이다. 그리고 웃을 때 매력이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 "변우석, 모델 때부터 아끼는 동생…팬티 선물 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973811"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍석천이 변우석과 두터운 친분을 과시했다. 17일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 배우 겸 사업가 홍석천이 출연해 솔직한 입담을 뽐냈다. 이 자리에서 모델 출신 배우 변우석이 언급됐다. 홍석천이 "우리 우석이가 모델 생활할 때부터 아끼는 친한 동생이었다"라고 입을 열어 이목이 쏠렸다. 특히 "제가 팬티 선물을 좋아한다"라며 "제 생일 때 우석이가 전화해서 '형, 생일 선물 뭐 갖고 싶으세요?' 하더라. 그래서 우석이가 팬티 세트를 선물해 줬는데, 그게 아직 기억에 남는다"라고 고백했다. 홍석천이 이어 "그 팬티를 아직도 안 입고 있다"라면서 너스레를 떨어 주위를 웃음바다로 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 “차은우가 종지부 찍어주면 죽어도 여한 없어” 러브콜 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933337"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍석천이 차은우에게 러브콜을 보냈다. 12월 17일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연했다. 가수 허각만 유일한 유부남으로 “이 자리에서 저만 결혼한 사람 같다. 아들도 둘이 있다”며 결혼 12년차라 밝혔다. 탁재훈은 홍석천에게 “너는 왜 자꾸 나오냐”며 “나는 허각과 홍석천, 최진혁 공통점을 찾을 수가 없다”고 기준을 궁금해 했다. 이상민은 “오늘은 미남 특집이다. 조각미남 최진혁, 성대미남 허각, 미남 감별사 홍석천”이라고 주제를 소개했다. 홍석천은 요즘에도 보석채굴을 많이 하는지 묻는 질문에 “보석함이 너튜브에서 인기가 많았다. 드디어 보석함 새 시즌을 시작한다”고 답했다. 홍보를 위해 출연한 건지 의심하자 홍석천은 “난 홍보 안 해도 잘 된다. 메시지 하나만 남기고 싶다. 은우야 드디어 네 차례다. 네가 종지부를 찍어줘라. 차은우만 나오면 죽어도 여한이 없다”며 차은우에게 러브콜을 보냈다. 돌싱포맨 제작진 역시 차은우만 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자극 남발하고 시청률 좋으면 땡?" 방심위, 선 넘은 '이혼숙려캠프'에 의견진술 조치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320938"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '이혼숙려캠프 새로고침'(이하 이혼숙려캠프)이 선정성을 이유로 방심위로부터 관계자 의견진술 조치를 받았다. 17일 방송통신심의위원회(이하 방심위)는 서울 양천구 목동 방송회관에서 전체 회의를 열고 '이혼숙려캠프'에 대한 관계자 의견진술을 의결했다. '이혼숙려캠프' 인생을 새로고침하기 위한 부부들의 이야기를 담은 리얼리티 관찰 프로그램으로 음주상태에서 아내에게 폭언을 하고 객관적 근거 없이 남성의 성욕에 대한 일반화를 늘어놓는 장면 등이 여과없이 방송되며 방심위 제재를 받게 됐다. 김정수 방심위원은 "이혼 사유는 내밀한 문제임에도 집안에서 나눈 대화가 그대로 노출되고 있다. 제재를 받더라도 시청률이 더 중요하다는 제작진의 안일한 인식이 문제"라고 지적했다. 류희림 위원장 역시 "적나라한 표현과 사적인 내용은 물론 성관계 문제까지 나왔다. 아무리 청소년 이용 불가 방송이라고 해도 지나친 측면이 있다"라고 꼬집었다. 방심위는 비속어와 차별적 표현을 남발한 지상파 3사 예능에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 13년 차' 오정연, 세 번 난자 냉동 시술 "현재 22개 냉동…불안해서" (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807736"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 추가 난자 냉동을 위해 난임 병원을 찾았다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 8회에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받는 모습이 공개됐다. 또한 사강이 불면증 치료 차 심리상담센터를 방문했다. 이날 오정연은 난자 추가 채취를 위해 찾은 난임 전문 병원에서 첫 번째 난자 냉동 이후 현재 22개의 난자를 냉동했다고 밝혔다. "올해도 혼자 왔다"라는 오정연의 말에 의사는 "사실 난임 채취를 할 게 아니라 빨리빨리"라며 오정연의 재혼을 간접적으로 언급했다. 이에 채림은 "완전 '팩폭'을 하신다"라며 웃음을 터트렸다. 이어 "오정연 씨는 많이 하시는 편이다. 대부분 미혼은 한 번만 하신다"라는 의사 말에 그는 "저도 그만할까 했는데 얼마 전에 레이디 제인 씨가 결혼하셨는데 냉동 난자로 시험관 시술을 하셨다더라. 그런데 20개 중 두 개만 살아남았다더라"라며 추가 난자 냉동을 하려고 하는 이유를 밝혔다. "22개면 많은 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세' 오정연, 셀프 과배란 주사 "서럽진 않은데 외로워…남편이 놔줬으면" (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807735"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 추가 난자 채취를 위한 과정에 돌입했다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 8회에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받는 모습이 공개됐다. 또한 사강이 불면증 치료 차 심리상담센터를 방문했다. 이날 난임 병원을 방문한 오정연은 5일 분의 과배란 주사를 처방받았다. 택시로 이동하는 과정에서 오정연은 햇빛을 받으면 안된다는 과배란 주사에 발밑에 두는 등 정성을 들였다. 집에 도착한 오정연은 하루 치 주사 하나를 꺼내 준비를 시작했다. 생각보다 많은 주사침을 본 채림은 "실패할 수도 있어서 그렇다. 내 몸에 주사를 놓는 게 생각보다 쉬운 일이 아니다"라며 경험자로서 혀를 내둘렀다. 오정연은 의사의 설명에 따라 용량을 맞춘 뒤 셀프 주사를 시도했다. 태연하게 배에도 소독솜을 문지르는 오정연에 신동엽은 "그래도 겁이 없는 편이네"라며 놀라워했다. 잠시 망설이던 오정연은 반려견 보리에게 "동생을 위한 거니까 너라도 봐줘. 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박상남, "나 좀 봐줘" 김사권과 이별한 박하나에 직진 ('결혼하자 맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320937"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구단수(박상남 분)가 맹공희(박하나 분)에게 본격적인 직진을 시작했다. 17일 방송된 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 49회에서는 맹공희(박하나 분)와 서민기(김사권 분)의 이별이 그려졌다. 맹공희는 서민기에게 "팀장님에게 결혼할 사람이 있어서 헤어지자고 했냐"라며 "결혼한다는 얘기를 들었다"라고 물었다. 이에 서민기은 "아직 결혼 얘기는 이르다. 그런데 오래 만난 사람이 있었다. 헤어지고도 마음 정리를 못했는데 그러다가 다시 만나게 됐다"라고어서 결혼을 이를 듣던 맹공희는 "오래 만난 사람이요? 그럼 제가 그 사람 대용품이었냐"라고 분노했다. 서민기은 "그건 아니다. 공희씨 아니면 흔들리지도 않았다. 공희씨한테는 매순간 진심이었다"라고 전했다. 맹공희는 "이제 제대로 이별할 수 있을 거 같다. 잘 헤어지자"라고 악수를 청했다. 이별 후 맹공희는 스스로 괜찮다며 자신을 위로했고, 이 모습을 구단수(박상남 분)가 발견했다. 그는 맹공희를 향해 "보아하니 제대로 실연?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제11회 한국영화제작가협회상 시상식[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933336"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회상 시상식 수상자들~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933335"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마-언니-본인 세 모녀가 1년 간격 '대장암'… "살려달라고 기도" ('엄지의 제왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320936"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마, 언니는 물론 자신까지 대장암 진단을 받은 60대 여성의 안타까운 사연이 소개됐다. 17일 저녁 MBN '엄지의 제왕'에서는 40대 후반 대장암 진단을 받고 대장 35㎝를 잘라낸 뒤 맥(MAC) 식품으로 건강을 되찾은 장귀덕(64) 씨가 출연, 건강 비결을 공개했다. 18년 전 갑자기 찾아온 극심한 복통에 화장실을 찾았다가 '펑' 하는 소리에 깜짝 놀란 장 씨. 일어나서 봤더니 변기가 온통 빨갛게 물들어 있었다. 허겁지겁 병원을 찾은 장 씨는 청천벽력 같은 소식을 접했다. 대장암 진단을 받은 것. 장 씨 딸 조혜진(42) 씨는 "그때 당시는 암에 걸리면 죽는 줄 알았다. 나는 20대였고, 엄마랑 헤어질 수 있다는 생각에 너무 (마음이) 복잡했다"며 "엄마도 (암 진단 사실을) 못 받아들였겠지만, 나도 받아들일 수 없었다"고 아찔했던 당시를 떠올렸다. 수술대에 오른 장 씨는 대장 35㎝을 잘라내야 했다. 사실 장 씨에게는 가족력이 있었는데 2004년 언니, 2005년 어머니, 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, '돌싱포맨' 덕 보고 빈손 재출연...탁재훈 "사회생활 못하네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807731"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 탁재훈이 최진혁을 놀렸다. 17일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 최진혁, 홍석천, 허각이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 최진혁이 등장하자 '돌싱포맨' 멤버들은 "저번에 '낮과 밤이 다른 그녀' 드라마 홍보가 잘 됐나보다. 또 나오는거 보니"라고 했고, 최진혁은 "시청률이 잘 나왔다"면서 고마워했다. 이에 이상민은 "그렇게 우리 덕을 봤으면 이번에 올 때 피로회복제라도 하나 사와야하는 거 아니냐"고 했고, 탁재훈도 "진혁이가 사회생활을 못하네"라고 몰아가 웃음을 자아냈다. 사진= SBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 "셀프 과배란 주사…서럽진 않지만 외로워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973794"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 오정연이 배에 과배란 주사를 놓는 모습으로 눈길을 끌었다. 17일 오후에 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 난자 냉동을 위해 병원을 찾은 오정연의 모습이 담겼다. 이날 오정연은 난자 냉동을 위해 난임 전문 병원을 찾았다. 오정연은 2년 전 처음으로 병원을 찾아 난자 냉동을 시작해 현재 22개의 냉동 난자를 보유하고 있다고. 이어 오정연은 정밀 검사 후 집으로 돌아와 스스로 배에 과배란 주사를 놓는 모습으로 시선을 모았다. 오정연은 "서러운 건 아닌데, 외로웠다"라며 "내가 스스로 나한테 주사를 놓는 것보다 사랑하는 사람이 따뜻하게 부드럽게 놔줬으면 하는 생각이 든다"라고 고백했다. 이에 같은 경험이 있는 채림이 "꼭 그렇지는 않다, 아직도 그런 꿈을 꾸네?"라고 너스레를 떨기도. 이어 채림과 오정연은 매일 같은 시간에 놓아야 하는 과배란 주사 때문에 주차장이나 화장실에서 주사를 놓은 적도 있다고 공감했다. 한편 SBS Plus·E채널 '솔로라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회 작품상 ‘서울의 봄’ 하이브미디어코프 김원국[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933334"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세' 오정연, 4번째 난자 냉동 "난소 나이 30대…내년에 쓸 수 있을까" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320935"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[난자를 냉동하러 간 오정연의 난소 나이가 밝혀졌다. 17일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 사강, 오정연 등이 출연했다. 이날 오정연이 산부인과를 찾아간 걸 본 신동엽은 "정연아. 축하해. 애국자네"라고 농담하면서 "여자들도 산부인과를 주기적으로 다녀야 한다. 결혼과 출산 여부와 관계없이. 남자들도 최소한 6개월에 한 번, 1년에 한 번은 비뇨의학과를 가야 한다. 난 적극적으로 권장한다. 내가 비뇨의학과 홍보대사다"라고 밝혔다. 오정연은 "산부인과 병원을 늘 혼자 갔다. (다른 분들은) 거의 남편이나 보호자와 같이 있더라"면서 "난임, 불임 전문 의료 병원인데, 전 난자를 냉동하러 왔다. 지금의 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라곤 어릴 때 생각 못했다. '이대로 내가 계속 싱글이면 아이를 가질 희망을 버려야 하나?' 싶어서 2년 전에 처음으로 병원을 찾았다"라고 고백했다. 지금까지 총 3번의 난자 냉동을 한 오정연. 처음 한 건 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유튜버 도전' 윤진이 "결혼 3년 동안 2년=임신, 우울해졌다" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526252"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이가 산후 우울증을 고백했다. 17일 윤진이는 유튜브 채널을 오픈하며 '배우 윤진이의 '진짜' 이야기 시작합니다'라는 제목의 영상을 공개했다. 이날 윤진이는 "잘 지내셨냐. 저는 힘들었다. 임신하고 몸이 무겁다고 해야 하나. 둘째는 확실히 다르다. 거북이가 된 것 같은 느낌"이라고 근황을 전했다. 이어 윤진이는 "결혼 3년째인데 2년이 임신 기간이다. 그래서 결혼 3년이라는 시간 동안 우울해진 것 같다"며 "집에만 있고 밖에도 안 나가고 친구들도 많이 못 만난다. 드라마 했던 친구들이랑 끝나면 모여서 놀고 술도 마시고 했는데 지금은 육아, 남편 얘기밖에 할 게 없다"고 털어놓았다. 윤진이는 "조금 우울해지는 게 있다. 그게 제 마음이다. 제가 없어졌다"며 "유튜브를 하면서 다른 것들도 새롭게 도전하고 나로서 잘 해보고 싶은 마음"이라고 유튜버 도전에 나선 배경을 전하기도 했다. 한편 2012년 드라마 '신사의 품격'으로 데뷔한 윤진이는 지난 2022년 10월 금융권 종사자와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세' 오정연, 이혼 10년 만에 큰 결심했다…"남편 없어 외로워" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693232"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정연이 서장훈과 이혼한 지 10년 뒤인 “만 39세에 난자 채취 시술을 시작해 총 22개의 난자를 냉동 보관 중”임을 밝힌다. 17일 방송되는 SBS Plus·E채널 예능 ‘솔로라서’ 8회에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받는 모습이 공개된다. 이날 오정연은 “난자를 냉동하러 왔다”며 한 난임 전문 병원을 찾는다. 이와 관련해 그는 “지금 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라는 생각을 못 했다. 만 39세가 됐을 때, ‘이대로 계속 싱글이면 아이를 가질 희망을 버려야 하나’라는 생각이 들었다. 그래서 바로 난자 냉동을 시작했다”고 설명한다. 그 결과, 총 3번의 난자 채취 시술을 통해 현재 22개의 난자를 냉동 보관 중이다. 오정연은 “(22개의 난자를 냉동했으니) 그만해야지라고 생각했는데, 나이가 들면 (난자 채취가) 더 어렵다고 해서 다시 병원을 찾게 됐다”고 덧붙인다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘솔로 언니’ 채림은 “(난자 채취) 고충을 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 시험관 시술 경험 고백…"주저앉아 많이 울었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973788"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 채림이 시험관 시술 경험을 고백했다. 17일 오후에 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 난임 전문 병원을 찾은 오정연의 모습이 담겼다. 이날 오정연이 난자를 냉동하기 위해 난임 전문 병원을 찾았다. 이에 채림이 "이 마음 너무 잘 안다"라고 공감하며 같은 경험이 있다고 고백해 눈길을 끌었다. 더불어 시험관 시술을 통해 아들 민우를 출산한 채림은 "결코 쉽지 않았다"라며 약 1년 반 동안 힘든 과정을 겪었다고 밝혔다. 이에 MC 신동엽은 "민우가 자기가 얼마나 어렵게 태어났는지를 알아야 한다, 엄마가 얼마나 노력했는지"라고 말하기도. 이어 채림은 "실패할 때마다 정말 주저앉아서 많이 울었다"라며 오정연에게 "그런 날이 있을 때 강하게 마음을 먹어야 한다"라고 조언했다. 한편 SBS Plus·E채널 '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 홀로 과배란 주사 맞는 외로움 "보통 남편이 놔준다고"[솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290035"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 배우 오정연이 난자 냉동을 위해 난임 전문 병원을 찾았다. 17일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받는 모습이 그려졌다. 이날 오정연은 난임 전문 병원을 찾아 "난자를 냉동하러 왔다"며 "현재 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라고 생각을 못 했다. 2년 전인 39세 때 '이대로 계속 싱글이면 아이를 가질 희망을 버려야 하나'라는 생각이 들어서 난자 냉동을 시작했다"고 밝혔다. 오정연은 그동안 총 3번의 난자 채취 시술을 받았으며 현재 22개 난자를 냉동 보관 중이라고. 그는 "'그만 해야지' 생각했는데, 나이가 들면 (난자 채취가) 더 어렵다고 해서 다시 병원을 찾았다"고 털어놨다. 담당의는 오정연 난소 나이에 대해 "39세로, 실제 만 나이보다 두 살 어리다. 난소기능 수치가 0이 되면 결국 폐경이 된다"고 진단했다. 오정연은 "난자만 있다고 되는 일이 아니지 않나"라며 "내년에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 오정연, 임신 위해 2년째 난자 냉동 “희망 버려야 하나?” 홀로 산부인과行 (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933333"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 2년째 난자 냉동 중인 이유를 밝혔다. 12월 17일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 오정연의 일상이 공개됐다. 이날 오정연은 난자 채취를 위해 산부인과를 찾았다. 주변을 두리번거리던 오정연은 "병원을 늘 혼자 갔는데 다른 분들은 거의 남편이라든지 보호자랑 같이 계시더라"고 난감해했다. 오정연이 방문한 곳은 난임·불임 전문 의료 병원이었다. 그는 "지금의 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라고는 생각 못 했다. '이대로 내가 계속 싱글이라면 아이를 가질 희망을 버려야 하나?'라는 생각이 들어서 2년 전(만 39세)에 처음 병원을 찾았다"고 전했다. 지금까지 총 3번의 시술을 통해 냉동 난자 22개를 보관 증인 오정연은 "작년에 원장님이 그만 해도 될 것 같다고 추천을 해주셨다"면서도 "레이디 제인이 냉동 난자 20개 중 2개만 생존했다는 이야기를 듣고 '더 많이 해야겠다'는 생각이 들더라"고 밝혀 눈길을 끌었다. 한편 2006년 KBS 32기 공채 아나운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 김성수, 한국영화제작가협회 감독상 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933332"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회 감독상, 서울의 봄 김성수 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933331"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[끝내 오열…임원희, 거침없는 이본과 핑크빛 무드 '파국엔딩' (미식전파사)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807729"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임원희가 이본과 남다른 티키타카를 자아냈다. 17일 방송된 채널S 오리지널 '임원희의 미식전파사'에는 26년 지기 우정을 자랑하는 이본과 신지가 출연했다. 이날 이본은 임원희에게 칭찬을 아끼지 않았다. 그는 "생각보다 말씀을 정말 잘 하신다. 방송에서 주로 말씀이 없는 모습만 봐서 놀랐다"며 임원희의 진행 실력을 칭찬했다. 임원희 역시 이본의 의상을 칭찬하며 "진짜 털이냐"고 물었고, 이본은 그렇지 않다며 "벗을까요?"라는 도발적인 질문을 해 임원희를 당황하게 만들었다. 이본은 재킷 안에 민소매만 입었다며 반만 탈의한 모습으로 웃음을 자아냈다. 이어 임원희는 족발을 맛있게 먹는 이본을 보며 "맛있으면 불량언니가 나온다. 순간 쫄았다"며 장난을 치기도. 이본은 기발한 표현을 하는 임원희를 보며 "그런 표현 좋다"고 칭찬했고, 임원희는 다양한 표현을 하던 중 다소 버벅대는 진행을 보이자 이본 앞에서 부끄러워하며 연신 웃었다. 임원희의 뚝딱이는 모습이 이본 역시 박장대소했고, 임원희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 대한민국 대표 배우 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933330"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 미소 가득~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933329"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 비타민 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933328"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파일럿’ 조정석표 코믹 연기~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933327"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회상 남우주연상, 조정석 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933326"/>
        <updated>2024-12-17T13:21:23.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월17일 오후 제11회 한국영화제작가협회상 시상식이 서울 마포구 인디스페이스에서 열렸다. 한국영화제작가협회상은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석과 김고은은 올해 영화 ‘파일럿’과 ‘파묘’를 통해 남녀주연상을 수상�다. 지창욱은 ‘리볼버’로, 염예란은 ‘시민덕희’로 각각 남녀조연상 수상자로 꼽혔다. 영화 ‘대도시의 사랑법’의 노상현은 신인배우상을 수상�다.]]></content>
    </entry>
</feed>