<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-23T00:41:48.649Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 최현석, '약은 요리법'으로 이겼다…시청률 2회 만에 하락 '3.8%' ('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693979"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원조 셰프들이 도전자 셰프와의 대결에서 승리했다. 지난 22일 방송된 JTBC 예능 ‘냉장고를 부탁해’ 2회에서는 영탁과 침착맨의 냉장고 재료로 펼쳐진 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결이 3 대 1로 종료되며 원조 셰프들의 활약이 빛을 발했다. 영탁의 보양식 대전에서 이연복이 이미영을 꺾어 원조 셰프가 앞서간 가운데 달걀 요리로 맞붙은 최현석과 에드워드 리의 결과에 이목이 집중됐다. 부드러운 오믈렛 안에 볶은 게살과 굴의 맛이 퍼지도록 한 일명 ‘약은 요리법’을 사용한 최현석이 승리해 원조 셰프가 2승을 거뒀다. 다음으로 침착맨이 희망하는 지방간에 좋은 요리 대전에는 요리학교 선후배 사이인 정호영과 최강록이, 도파민 폭발 요리 대전에는 중식 대가의 제자들인 김풍과 박은영이 이름을 올려 흥미를 고조시켰다. 또한 침착맨의 냉장고에는 영탁의 냉장고보다 다양한 재료가 담겨 있었으나 음식 취향을 파악할 수 없어 셰프들을 고뇌하게 했다. 먼저 정호영과 최강록의 선후배 대결이 눈길을 끌었다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 전현무, 설민석 말투+호흡까지 복제…강의 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418082"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 전현무가 설민석의 말투, 제스처, 호흡까지 복제한 틈새 강의를 펼친다. 오는 24일 오후 9시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘선을 넘는 클래스’에서는 전현무, 유병재, 설민석이 1950년 크리스마스에 펼쳐진 기적 ‘흥남철수작전’에 대해 강의를 하는 모습이 그려진다. 흥남항에서 1만 4000명의 피란민들을 배에 태워 구출한 ‘흥남철수작전’이 마무리된 장소, 경상남도 거제 장승포항에서 펼쳐지는 강의가 더 큰 울림을 전할 예정이다. 그 가운데 전현무는 설민석을 복제한 ‘설현무’가 되어 틈새 강의에 도전한다. 그동안 설민석을 유심히 관찰해왔던 전현무는 “제가 설민석 스타일로 설명하겠다”라면서 학생들 앞에 나선다. 설민석 특유의 표정, 말투, 심지어 호흡까지 ‘싱크로율 100%’ 전현무의 강의가 펼쳐지는데, 마치 거울이라도 본 듯 충격을 받은 설민석의 모습이 웃음을 자아낸다. 강의를 마친 전현무를 향해 설민석은 “귀에 쏙쏙 들어오게 잘한다”라고 칭찬해, 원조도 인정한 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 서울아산병원에 2년 연속 1억 기부…어린이+취약계층 환우 도왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527050"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 어린이와 취약계층 환우를 위해 따뜻한 마음을 전했다. 이종석은 서울아산병원 소아청소년 환우들을 위한 어린이병원과 취약계층 환자 지원 기금으로 1억 원의 기부금을 전달했다. 서울아산병원 어린이병원은 이종석의 후원금을 경제적 부담으로 치료에 어려움을 겪는 소아청소년 환우의 치료비 지원 및 중증 질환을 앓고 있는 소아청소년 환자와 가족들의 고통을 완화시키고 삶의 질을 향상시킬 수 있는 통합적 의료 서비스에 사용할 예정이다. 취약계층 환자 지원 기금은 어려운 환경에서 병마와 싸우며 투병생활을 하고 있는 환자들을 위한 치료비와 수술비를 지원하기 위한 의료비에 지원된다. 이종석은 2023년에도 서울아산병원 어린이병원에 기부금 1억 원을 전달한 바 있다. 해를 이어 또 한 번 기부금을 전달한 이종석의 선행에 서울아산병원 측은 "지난해에 이어 올해도 우리 병원에 전해진 이종석의 기부에 감사드린다. 지난해 전달된 이종석의 어린이병원 기부금이 소아청소년 환우들에게 큰 지원이 된 만큼 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필, 연말 가요·연예 레드카펫 맹활약…“대체불가 MC 위해 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270267"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재필이 연이은 레드카펫 MC 활약과 함께, 내년 활약을 위한 피날레를 장식한다. 23일 FNC엔터테인먼트 측에 따르면 유재필은 오는 25일 '2024 SBS 가요대전'과 31일 '2024 SBS 연예대상'의 레드카펫 MC로 나서 시청자들과 소통할 예정이다. 이번 유재필의 레드카펫 MC 발탁은 지난 10일 '제32회 대한민국 문화연예대상'에 이어진 것으로, 수년째 레드카펫, 쇼케이스, 기자간담회, 팬미팅 등 여러 행사를 이끌어온 진행자로서의 호평에 따른 것이다. 유재필은 이같은 레드카펫 MC와 함께, '오늘 우리 학교는 시즌3', '돌식탁' 등 웹예능 행보를 이어가며 내년 맹활약을 준비할 예정이다. 유재필은 FNC엔터테인먼트를 통해 “2024년은 뜻깊은 한 해였다. 가끔 신인 시절을 떠올릴 때가 있다. 지금은 나를 찾아주시는 분들이 많아졌다는 사실과 내가 사랑하는 일을 계속할 수 있음에 너무 감사하다. 앞으로도 초심을 잃지 않고 2025년에도 대체 불가한 MC가 되기 위해 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 크리스마스 맞아 1억 기부 “치료 필요한 아이들 따스한 연말 보내길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935219"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준호가 취약계층 소아청소년 치료를 위해 1억 원을 기부했다. 12월 23일 소속사 JYP엔터테인먼트 측에 따르면 최근 배우 이준호는 취약계층 소아청소년 치료를 지원하고자 삼성서울병원에 기부금 1억 원을 기탁했다. 삼성서울병원에 전달한 기금은 소아청소년 환아들의 수술, 이식 및 재활 등의 치료와 정서 지원 프로그램에 사용될 예정이다. 이준호는 "크리스마스를 맞아 받은 사랑에 보답하고 치료가 필요한 아이들이 따스한 연말을 보내기를 바라는 마음으로 나눔에 동참했다. 다가오는 새해 더 많은 아이들이 건강하게 자라고 꿈꿀 수 있기를 소망한다. 앞으로도 도움의 손길이 필요한 곳에 지속적으로 관심과 사랑을 보태고 싶다"고 소감을 전했다. 이준호는 사회 곳곳에 마음을 전하는 꾸준한 선행을 이어가고 있다. 2011년 에티오피아와 가나 아동 후원을 계기로 국제구호개발 NGO 월드비전(이하 월드비전)과 인연을 맺은 이준호는 2012년 월드비전 홍보대사 정식 위촉 후 '글로벌 6K 포 워터' 캠페인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용식, 벌써 ‘손녀 바보’ 됐다 “이수민♥원혁 딸, 내가 안아서 키울 것” (아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935218"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이용식이 손녀를 얻었다. 12월 23일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에서는 '명불허전 - 아주 특별한 크리스마스 선물'이라는 주제로 디양한 이야기를 나눴다. 이날 이용식은 "KBS에서 10년 전에 산타 할아버지와 가장 비슷한 연예인으로 꼽힌 적이 있다. 2024년 여러분 응원 속에서 가족이 하나 늘었다"고 함께 자리한 사위 원혁을 가리켰다. 또 "내년에는 새로운 생명이 태어난다. 2025년 5월 5일에 가족이 하나 더 는다. 이걸 우리는 두 글자로 '대박'이라고 한다. 여러분들 진심으로 감사드린다"며 딸 이수민의 임신을 언급했다. 이용식 딸 이수민은 지난 4월 트로트 가수 원혁과 결혼했다. 이용식의 강력한 반대에 부딪혔던 두 사람은 TV조선 '조선의 사랑꾼'을 통해 허락받는 과정부터 결혼 과정까지 모두 공개한 바 있다. 이들 부부는 지난 9월 결혼 5개월 만에 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 초음파 사진을 꺼내든 원혁은 "태명이 팔복이었는데 팔복순으로 바뀌었다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁민-전여빈 시한부 멜로 온다…SBS ‘우리 영화’ 티저 영상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170040"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁민-전여빈 시한부 멜로 온다…SBS ‘우리 영화’ 티저 영상 SBS 새 드라마 ‘우리 영화’의 스페셜 티저가 깜짝 공개됐다. 오는 2025년에 첫 방송될 SBS 새 드라마 ‘우리 영화’(연출 이정흠/ 극본 한가은, 강경민/ 제작 스튜디오S, 비욘드제이)는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마. 배우 남궁민(이제하 역)이 영화감독 이제하 역을, 천의 얼굴을 가진 전여빈(이다음 역)이 시한부 배우 지망생 이다음 역을 맡았다. 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 애틋한 사랑 이야기가 궁금해지는 가운데 ‘2024 SBS 연기대상’에서 이들의 만남을 담은 스페셜 티저 영상이 공개됐다. 스페셜 티저 영상 속에는 소퍼모어 징크스를 겪는 영화감독 이제하(남궁민 분)와 작품의 자문을 맡은 시한부 환자 이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, ♥아이유 남친 아니랄까 봐…지난해 이어 서울아산병원에 또 1억원 기부 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693978"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유와 공개 연애 중인 배우 이종석이 어린이와 취약계층 환우를 위해 따뜻한 마음을 전했다. 이종석이 서울아산병원 소아청소년 환우들을 위한 어린이병원과 취약계층 환자 지원 기금으로 1억 원의 기부금을 전달했다. 서울아산병원의 어린이병원은 이종석의 후원금을 경제적 부담으로 치료에 어려움을 겪는 소아청소년 환우의 치료비 지원 및 중증 질환을 앓고 있는 소아청소년 환자와 가족들의 고통을 완화하고 삶의 질을 향상시킬 수 있는 통합적 의료 서비스에 사용할 예정이다. 취약계층 환자 지원 기금은 어려운 환경에서 병마와 싸우며 투병 생활을 하고 있는 환자들을 위한 치료비와 수술비를 지원하기 위한 의료비에 지원된다. 이종석은 지난해 서울아산병원 어린이병원에 기부금 1억 원을 전달한 바 있다. 해를 이어 또 한 번 기부금을 전달한 이종석의 선행에 서울아산병원 측은 “지난해에 이어 올해도 우리 병원에 전해진 이종석 배우의 기부에 감사드린다. 지난해 전달된 이종석 배우의 어린이병원 기부금이 소아청소년 환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌 기적을 낳았다는 소문 자자해 “딸 나 안 닮아 예쁘다”(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935217"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오지헌이 사춘기 딸아이 '학폭' 의심 사연에 과몰입한다. 12월 23일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀' 속 '사건수첩-내 딸의 비밀'에는 꾸준한 봉사와 나눔으로 얼굴도 마음도 천재로 입증받은 개그맨 오지헌이 게스트로 함께한다. 이날 데프콘은 "딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다"며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 "저를 안 닮아서 예쁘다"고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 오지헌은 "1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다"며 딸바보 면모를 드러냈다. 한편 '사건수첩' 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을 찾아왔다. 데프콘은 "동급생 중에서도 악마 같은 애들이 있다"며 고개를 끄덕였다. 오지헌도 "우리 딸과 동갑이다"며 '학폭' 의심사례에 딸 둔 아빠로서 과몰입을 예고했다. 이어 사연의 내막을 알아낸 데프콘은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 안 닮은 딸…기적 낳아" 오지헌, '딸 바보' 과몰입 예고 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809491"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀' 개그맨 오지헌이 출격, 사춘기 딸아이의 '학폭' 의심 사연에 과몰입을 예고했다. 23일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀' 속 '사건수첩-내 딸의 비밀'에는, 꾸준한 봉사와 나눔으로 얼굴도 마음도 천재로 입증받은 개그맨 오지헌이 게스트로 함께한다. 데프콘은 "딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다"며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 "저를 안 닮아서 예쁘다"라고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 그는 "1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다"며 사랑 가득한 딸바보의 면모로 훈훈함을 자아냈다. 한편, '사건수첩'의 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을 찾아왔다. 데프콘은 "동급생 중에서도 악마 같은 애들이 있다"며 고개를 끄덕였다. 오지헌도 "우리 딸과 동갑이다"라며 '학폭' 의심사례에 딸 둔 아빠로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 유튜브 월 수익?  1억 이상 “누적은 50억...재테크 못한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996842"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히밥이 자신의 수익을 공개했다. MBN '가보자GO' 방송화면 캡처 히밥이 자신의 월 수익을 공개했다. 지난 21일, MBN 예능 프로그램 ‘가보자고 시즌3’ 12회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 먹방 유튜버 히밥이 마지막 게스트로 출연해 MC 안정환과 홍현희에게 다양한 고민과 경험을 토로했다. 이날 히밥은 자신의 집을 공개했다. 먹방 크리에이터답게 불판 테이블이 놓여있어 시선을 모았다. 이외에서도 냉동식품과 김치, 음료 등이 가득 들어있는 냉장고도 있었다. 또 팬트리에 라면 250봉지를 쌓아놓고 “일주일 치 식량이다”라고 발언해 놀라움을 자아냈다. 현재 히밥은 165만 구독자를 보유한 대형 유튜버다. 이에 MC들은 “그동안 받은 실버 버튼과 골드 버튼을 보고 싶다”고 말했다. 그는 “골드 버튼은 잃어버렸다”며 “굳이 없어도 된다”라고 쿨한 모습을 보였다. 해당 물품은 100만 구독자를 달성했을 때 주는 것. 히밥이 월 수익과 누적 수익을 밝혔다. MBN '가보자GO' 방송화면 캡처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면' 젊은 안석환 누군가 했더니…'신예' 김승범, 존재감으로 눈도장 쾅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527049"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 김승범이 '실버벨이 울리면'에서 남다른 존재감으로 눈도장을 찍었다. 김승범은 지난 18일 공개된 STUDIO X+U 드라마 '실버벨이 울리면'(극본 홍윤정, 연출 최병길)에서 극 중 젊은 석조(안석환) 역을 맡아 열연했다. '실버벨이 울리면'은 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스로 인생의 끝자락에서 새로운 시작을 도전하는 이들을 응원하며 시니어의 다양한 '사랑의 형태'를 조명한다. 김승범이 연기한 석조는 현실에서는 70대 노인이지만 초기 중증 인지장애로 인해 내면 세계에서는 20대의 초등학교 초임 교사로 살아가는 인물. 김승범은 수향과의 풋풋한 로맨스를 무뚝뚝하지만 순애보 넘치는 캐릭터로 완성시켰다. 첫사랑의 풋풋함을 떠올리게 하는 청량한 분위기에 아련한 눈빛 연기까지 더해 극에 몰입도를 더했다는 평이다. 짧은 등장에도 존재감을 발산한 김승범의 이후 활약이 기대된다. 김승범이 출연한 STUDIO X+U 드라마 '실버벨이 울리면'은 U+tv]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 집안 명예 되찾았다…시청률 9.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911442"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연이 위기를 극복했다. 지난 22일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 6회에서는 포기하지 않는 불굴의 의지와 이제껏 베풀었던 은덕으로 인해 가문의 명예를 되찾은 가짜 옥태영(임지연 분)의 위풍당당한 모습이 감격을 선사했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 이날 시청률은 수도권 9.2%, 전국 9.1%로 또다시 자체 최고 기록을 돌파했고 분당 최고 시청률은 10.4%, 2049 타깃 시청률은 수도권 기준 3.2%를 기록하며 끝없는 상승세를 이어가고 있다. 옥태영은 이제껏 자신이 도왔던 수많은 이들의 도움을 받아 위기를 극복해냈다. 과거 백이(윤서아 분) 사건에 이용당했던 돌석(이명로 분)이 덕분에 목숨을 건진 옥태영은 그가 속한 산채 사람들과 함께 아이들이 갇혀있는 채광장을 찾아냈다. 이어 채광장에서 벌어진 명주 상단 지행수(신승환 분)의 습격에는 현감 성규진(성동일 분)의 밑에 있던 병방(성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 "에스컬레이터에서 치마 밑 촬영 당해...범인은 도망갔다" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321510"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 과거 불법 촬영을 당한 사실을 고백했다. 23일 월요일 오후 8시 10분 MBC에브리원에서는 CCTV에 포착된 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리를 보여주는 범죄 분석 코멘터리 쇼 '히든아이'가 방송된다. 히든아이 13회에서는 크리스마스를 앞두고 산타의 범죄 혐의와 함께 이곳에서 일어난 기상천외한 사건 사고를 다룬다. 이날은 '범죄와의 전쟁' 최민식이 이곳에 나타난다. 난동을 부리던 남성이 경찰에게 느닷없이 "느그 서장 남천동 살제!"라고 외치자 소유는 "저 대사를 다 외운 거야?"라며 황당함을 감추지 못했다. 이에 표창원은 이 남성이 신들린 연기를 선보인 데는 다 이유가 있다며 날카로운 범죄 심리 분석을 내놓았다. 과연, 현실판 최민식이 분노를 참지 못한 이곳은 어디일까. 불법 촬영 사건이 공개되자 박하선은 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놨다. 에스컬레이터에서 이상함을 느낀 박하선이 자신의 치마를 밑에서 찍고 있던 남성의 휴대전화를 낚아채 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]류수영X파브리 중심..'흑백요리사' 전성기 JTBC, 2025년 新 푸드예능 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291052"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푸드 예능 전성기'를 맞은 JTBC가 내년에 배우 류수영 중심의 푸드 예능을 론칭할 계획이다. 23일 스타뉴스 취재 결과, JTBC는 2025년 방영을 목표로 신규 푸드 예능 프로그램을 준비 중이다. 가제는 '요리조리 자전거'다. '요리조리 자전거'(가제)의 주요 출연자로는 류수영과 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사') 출연자인 이탈리아 요리전문가 파브리 셰프가 확정됐다. 류수영은 이미 연예계에서 남다른 요리 손맛을 자랑하며 편의점 컬래버레이션 식품도 출시한 바, '요리조리 자전거'(가제)에서 친근하고 쉬운 자신만의 레시피를 시청자에게 전수할 예정이다. 파브리는 이탈리아에서 무려 15년 연속 미슐랭 1스타를 받은 레스토랑의 오너 셰프로, 외국인의 시선에서 한식을 새롭게 선보일 것으로 기대된다. JTBC는 올해 윤현준 PD와 김학민 PD가 소속된 레이블 제작사 스튜디오 슬램에서 만든 '흑백요리사'가 대흥행을 거두며 '푸드 예능 전성기'를 맞았다. 이에 JTB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 결혼에 수상까지 겹경사 ‘독박투어3’ 한류연예대상 “실망시키지 않을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935215"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN ‘니돈내산 독박투어3’(이하 ‘독박투어3’) 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 ‘2024 대한민국 한류연예대상’에서 예능 부문 수상자로 선정됐다. 개그맨 김대희, 김준호, 장동민, 홍인규는 12월 22일 서울 영등포구 국회의원관 대회의실에서 열린 이번 시상식에 참석해 영광스런 트로피를 품에 안았다. 유세윤은 타 스케줄로 인해 시상식에 참석하지 못했으나 ‘독박투어’ 론칭부터 함께한 김수현 PD가 자리에 함께해 수상의 기쁨을 나눴다. ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’은 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하는 연예 시상식이다. K-콘텐츠 및 K-컬처를 세계에 알리면서 대중문화예술 사회 발전에 기여한 스타들에게 상을 수여해 오고 있다. 이날 대한민국 베스트 브랜드협회 측은 ‘독박즈’에게 “그동안 대중문화예술 사회 발전에 크게 기여해 왔기에 ‘한류연예대상’ 수상자로 선정해 예능 부문 상을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 "사람 아니라 사탄" 사춘기 딸 학폭 악마 과몰입[탐정들의 영업비밀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291051"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀' 코너 탐정 실화극 '사건수첩-내 딸의 비밀'에 '딸바보' 개그맨 오지헌이 출격, 사춘기 딸아이의 '학폭' 의심 사연에 과몰입을 예고했다. 23일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀' 속 '사건수첩-내 딸의 비밀'에서는 오지헌이 게스트로 함께한다. 데프콘은 "딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다"며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 "저를 안 닮아서 예쁘다"라고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 그는 "1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다"며 사랑 가득한 딸바보의 면모로 훈훈함을 자아냈다. 한편, '사건수첩'의 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을 찾아왔다. 데프콘은 "동급생 중에서도 악마 같은 애들이 있다"며 고개를 끄덕였다. 오지헌도 "우리 딸과 동갑이다"라며 '학폭' 의심사례에 딸 둔 아빠로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세 MC' 유재필, 연말 레드카펫도 접수... 전방위 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840139"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재필이 연말 시상식에서 레드카펫 MC로 열일 행보를 이어가며 존재감을 굳힌다. 유재필은 오는 25일 '2024 SBS 가요대전'과 31일 '2024 SBS 연예대상'의 레드카펫 MC로 나서며 시청자와 팬들에게 따뜻한 웃음을 선사할 예정이다. 그동안 그는 레드카펫, 쇼케이스, 기자간담회, 팬미팅 등 여러 행사에서 매끄러운 진행과 재치 있는 입담으로 호평을 이끌어냈다. 특히 지난 10일 서울 더케이 호텔에서 열린 '제32회 대한민국 문화연예대상'에서는 본식 진행자로 나서 특유의 유쾌한 분위기로 현장을 사로잡았다. 뿐만 아니라 유재필은 최근 웹예능에서도 남다른 존재감을 드러내고 있다. '쏘는형' 보조 MC로서 감초 같은 매력을 뽐냈고 '오늘 우리 학교는 시즌3'에선 대세 아티스트들과 학생들을 연결해 주는 징검다리 역할을 맡아 다양한 팬들의 호응이 가득하다. 본인이 운영하는 '돌식탁'에서도 게스트들이 편안한 분위기 속에서 대화를 이어갈 수 있도록 다정하고 친근한 면모를 보여주고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 정재형에 "형 여기서 재력 순위 3~4위"…유재석 '폭소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981925"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'에 정재형, 이적이 출격한다. 특히 크리스마스를 맞이해 '처진달팽이' 유재석, 이적의 무대가 공개된다고 해 초미의 관심사를 모은다. 24일 오후 방송되는 SBS 예능 '틈만 나면,'에는 정재형, 이적이 출격한다. 특히 크리스마스를 맞이해 '처진달팽이' 유재석, 이적의 무대가 공개된다고 해 초미의 관심사를 모은다. 이날 흰바지 차림으로 등장한 정재형은 유재석, 유연석의 시끌벅적한 수다에 "나 얘기 좀 하자"라며 시작부터 토크 선제권 다툼을 펼쳐 범상치 않은 하루를 예고한다. 이에 이적이 "재형 씨를 예능계에 처음 모시고 나온 게 나다"라고 본인을 '요정' 정재형의 예능 데뷔 공로자로 소개하자, 유재석은 "적이가 데려온 재형이 형은 그 당시 신생아였고, 그를 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다"라며 지분을 주장, 정재형을 예능으로 낳고 키운 양육자들의 농축된 케미가 폭발한다. 그런가 하면 정재형, 이적은 '찐친' 이상의 돌직구 티키타카로 유재석을 움찔하게 한다. 정재형이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 설현무 됐다‥강의 깜짝 데뷔 ‘설민석 大충격’(선을 넘는 클래스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935214"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 강사로 깜짝 데뷔했다. 12월 24일 방송되는 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 전현무, 유병재, 설민석이 1950년 크리스마스에 펼쳐진 기적 ‘흥남철수작전’에 대해 강의를 하는 모습이 공개된다. 흥남항에서 1만 4,000명의 피란민들을 배에 태워 구출한 ‘흥남철수작전’이 마무리된 장소, 경상남도 거제 장승포항에서 펼쳐지는 강의가 더 큰 울림을 전할 예정이다. 이 가운데 전현무는 설민석을 복제한 ‘설현무’가 되어 틈새 강의에 도전한다. 그동안 설민석을 유심히 관찰해왔던 전현무는 “제가 설민석 스타일로 설명하겠다”며 학생들 앞에 나선다. 설민석 특유의 표정, 말투, 심지어 호흡까지 싱크로율 100% 전현무의 강의가 펼쳐지는데, 마치 거울이라도 본 듯 충격을 받은 설민석의 모습이 웃음을 자아낸다. 강의를 마친 전현무를 향해 설민석은 “귀에 쏙쏙 들어오게 잘한다”고 칭찬해 원조도 인정한 ‘설현무’ 전현무의 깜짝 강의 데뷔에 관심이 모아진다. 특히 이날 강의를 의뢰한 학생들은 거제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강록, 잠적설 무색…'냉부해' 방출 문의→하극상 논란·규칙 거부까지 존재감↑ [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809485"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잠적설에 휘말렸던 최강록 셰프가 방출 문의 및 하극상으로 본의 아니게 예능감을 과시, 존재감을 드러냈다. 22일 방송된 JTBC '냉장고를 부탁해 since 2014'(이하 '냉부해2')에서는 침착맨의 냉장고를 이용해 대결을 펼치게 될 '요리학교 선후배' 최강록과 정호영의 이야기가 담겼다. 이날 최강록은 "다 웃고 있는데 한 사람만 못 웃는다. 지난 주 방청했는데 파악아 됐냐"는 김성주의 질문에 "이번 주까지 방청하면 될 거 같다"며 소심한 모습을 보였다. 안정환은 "제보에 의하면 제작진에게 방출 제도 없는지 문의했다더라"고 폭로했다. 이에 최강록은 "미완성 2회 시 방출 이런 게 없냐고 했다. 못 할 거 같아서 미리 말씀드렸다"고 고백했다. 안정환은 "이게 밑밥인지 도대체 가늠을 할 수 없다"고 아리송한 표정을 지었고 김풍은 "'마스터셰프 코리아2'에서 1등하셨다. 이거 어디 안 간다"며 기대를 표했다. "뭔가 있죠?"라고 묻는 김성주에 최강록은 부담되는 듯 고개를 숙여 웃음을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김준호, 김지민에 "결혼해줄래?"…눈물의 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911418"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호가 김지민에게 프러포즈했다. 지난 22일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 김준호의 프러포즈가 그려졌다. 이날 김준호는 김지민과 함께 커플 건강검진을 받았다. 내시경을 앞두고 김준호는 김지민 몰래 빠져나와 건물 지하부터 4층까지 프러포즈를 준비했다. 특히 이상민이 김준호의 프러포즈를 돕는 모습으로 눈길을 끌었다. 긴장한 채로 층마다 다른 메시지를 준비한 김준호는 김지민에게 진심 가득한 마음을 전했다. 특히 김준호는 술을 끊겠다며 설탕으로 만든 병을 머리로 깨 김지민을 놀라게 했다. (사진=SBS 방송화면) 마지막 장소는 옥상. 김준호는 김지민을 만나기 전부터 눈물을 보였다. 이를 지켜보던 이상민마저 우는 모습으로 이목을 모았다. 김준호는 김지민 앞에서 노래를 부른 뒤 주머니에서 반지를 꺼냈다. 이어 무릎을 꿇고 “오빠랑 결혼해줄래?”라고 물었다. 이에 김지민은 “너무 갑작스럽다”면서도 “(반지를) 껴 줘”라고 답하며 프러포즈에 응했다. 이를 지켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, '44세' 최지인과 결혼→2세까지? "아이 갖고파" (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809481"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진과 맞선녀 최지인이 첫 애프터 데이트에서 자녀운을 본다. 23일 방영되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 8화에서는 주병진의 첫 애프터 데이트와 더불어 새로 인연 찾기에 합류한 90년대를 풍미한 청춘스타 배우 박형준의 첫 맞선 현장이 펼쳐진다. 애프터 데이트에서 타로점을 보러 간 주병진과 최지인. 상황을 꿰뚫어 보듯 “잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면”이라는 의미심장한 점괘를 들은 두 사람은 내친김에 자녀 운까지 본다. 자식은 있는지, 아들인지 딸인지 궁금증이 폭발하고 이에 주병진은 “재밌었다”, “작은 영화를 보는 것 같았어요”라고 소회를 전해 보는 이들까지 설레게 한다. 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눈다. 처음보다 자연스러워진 두 사람은 첫 만남의 추억을 회상하고 주병진은 “천만 불 미소 기억하세요”라는 설렘 멘트를 다시 전하는 동시에 최지인에게 왜 이제까지 결혼을 하지 않았는지에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진♥최지인, 결혼 임박? 내친김에 자식 운까지 (이젠 사랑할 수 있을까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418064"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23일 방영되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 8화에서는 주병진의 첫 애프터 데이트와 더불어 새로 인연 찾기에 합류한 90년대를 풍미한 청춘스타 배우 박형준의 첫 맞선 현장이 펼쳐진다. 애프터 데이트에서 타로점을 보러 간 주병진과 최지인. 상황을 꿰뚫어 보듯 “잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면”이라는 의미심장한 점괘를 들은 두 사람은 내친김에 자녀 운까지 본다. 자식은 있는지, 아들인지 딸인지 궁금증이 폭발하고 이에 주병진은 “재밌었다”, “작은 영화를 보는 것 같았어요”라고 소회를 전해 보는 이들까지 설레게 한다. 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눈다. 처음보다 자연스러워진 두 사람은 첫 만남의 추억을 회상하고 주병진은 “천만 불 미소 기억하세요”라는 설렘 멘트를 다시 전하는 동시에 최지인에게 왜 이제까지 결혼을 하지 않았는지에 대해 돌직구 질문을 날린다. 최지인은 “20대 때 사랑 혹시 어떠셨어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 이세영 “다정한 나인우, 덕분에 즐겁게 촬영”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418063"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’로 돌아온 ‘믿보 로맨스 장인’ 이세영이 인터뷰를 통해 직접 시청 포인트를 전했다. 오는 2025년 1월 10일 오후 9시 50분 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(극본 이서윤, 연출 김형민 이재진)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, ‘옷소매 붉은 끝동’과 ‘열녀박씨 계약결혼뎐’으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 ‘믿보 로맨스 장인’으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)가 23년 서사를 지닌 첫사랑 커플로 만나 기대를 모으고 있다. 이중 이세영은 ‘시골 모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 ‘지강희’ 역을 맡아 연기 변신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지인, KBS 연예대상 ‘베스트 아이콘상’ 쾌거 “상 이름 민망해” (아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935211"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지인 KBS 아나운서가 연예대상에서 쾌거를 이뤘다. 12월 23일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에서는 '명불허전 - 아주 특별한 크리스마스 선물'이라는 주제로 디양한 이야기를 나눴다. 이날 김제원은 "제 옆에 있는 엄지인 아나운서가 반딧불인 줄 알았는데 빛나는 별이더라"며 엄지인이 '2024 KBS 연예대상'에서 '베스트 아이콘상'을 수상했다고 알렸다. "민망하다"고 운을 뗀 엄지인은 "상 이름도 민망하다. '베스트 아이콘'이라고 해서 무슨 아이콘인가 했더니 올 한 해 열심히 일해서 '네가 내년에 방송 아이콘이 돼라'는 의미인 것 같다"고 겸손함을 보였다. 김제원은 "혹시 그때 못다한 수상 소감이 있냐"고 물었다. 엄지인은 "여러분들 많이 있었지만 특히 옆에 있는 김제원 아나운서가 많이 도와주셔서 방송이 많이 늘었다. 부모님도 사랑한다"고 전했다. 이에 김제원은 "제가 이 말 듣자고 물어본 건 아니"라고 부끄러워하면서 "오래오래 이 자리 지켜줬으면 좋겠다"고 후배를 향한 애정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 지하철 불법 촬영 피해 고백 "범인 가고 주저앉아" [히든아이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291047"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 불법 촬영을 당한 경험을 고백한다. 23일 오후 방송되는 MBC에브리원 예능프로그램 '히든아이' 13회에서는 기상천외한 사건 사고를 다룬다. '히든아이'는 CCTV에 포착된 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리를 보여주는 범죄 분석 코멘터리 쇼. 최근 녹화에서 불법 촬영 사건에 대해 다루자, 박하선은 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놨다. 에스컬레이터에서 이상함을 느낀 박하선이 자신의 치마를 밑에서 찍고 있던 남성의 휴대전화를 낚아채 사진첩을 보여달라고 요구했고, 범인은 "지울게요, 지울게요"라고 변명을 이어갔다고. 범인이 도망가자 긴장이 풀려 주저앉을 수밖에 없었다는 박하선의 말에 출연진은 안타까워했다. 눈에 보이는 카메라뿐만 아니라 샤워기, 샴푸 등 일상용품에 숨겨져 있는 초소형 카메라까지 공개되자 모두가 충격에 휩싸였다고. 특히 소유는 공연 때문에 모텔에 가면 찝찝한 마음에 온 방 안을 싹 뒤져본다고 해 박하선의 공감을 샀다. 23일 오후 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화감독 된 남궁민, 시한부 전여빈과 애틋 멜로 ‘벌써 슬퍼’(우리 영화)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935209"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁민 전여빈이 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 애틋한 멜로를 예고했다. SBS 새 드라마 ‘우리 영화’(연출 이정흠/극본 한가은, 강경민) 스페셜 티저 영상이 12월 21일 공개됐다. '우리 영화'는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마. 탄탄한 연기로 장르 불문 신드롬을 완성해 온 배우 남궁민(이제하 역)이 영화감독 이제하 역을, 천의 얼굴을 가진 전여빈(이다음 역)이 시한부 배우 지망생 이다음 역을 맡아 관심을 모은다. 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 애틋한 사랑 이야기가 궁금해지는 가운데 ‘2024 SBS 연기대상’에서 이들의 만남을 담은 스페셜 티저 영상이 공개돼 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 스페셜 티저 영상 속에는 소퍼모어 징크스를 겪는 영화감독 이제하(남궁민 분)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든아이’ 박하선, 불법 촬영 피해자? “지하철에서…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418061"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 불법 촬영을 당했던 사연을 공개한다. 23일 오후 8시 10분 방송되는 MBC에브리원 예능프로그램 ‘히든아이’에서는 크리스마스를 앞두고 ‘산타’의 범죄 혐의(?)와 함께 ‘이곳’에서 일어난 기상천외한 사건 사고를 다룬다. 이날 공개될 권일용의 범죄 규칙은 “범인들의 타깃이 되는 곳 &lt;□□&gt;”. ‘범죄와의 전쟁’ 최민식이 이곳에 나타났다. 난동을 부리던 남성이 경찰에게 느닷없이 “느그 서장 남천동 살제!”라고 외치자 소유는 “저 대사를 다 외운 거야?”라며 황당함을 감추지 못했다. 이에 표창원은 이 남성이 신들린 연기를 선보인 데는 다 이유가 있다며 날카로운 범죄 심리 분석을 내놓았다고. 과연, 현실판 최민식이 분노를 참지 못한 이곳은 어디일까. 나를 몰래 지켜보는 눈 ‘불법 촬영’! 불법 촬영 사건이 공개되자 박하선은 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놨다. 에스컬레이터에서 이상함을 느낀 박하선이 자신의 치마를 밑에서 찍고 있던 남성의 휴대전화를 낚아채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 불법 촬영 피해자였다…"치마 밑 찍던 핸드폰 낚아채" 최초 고백('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527048"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 불법 촬영 피해를 최초 고백한다. 23일 방송되는 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 박하선이 과거 지하철에서 불법 촬영 피해를 당한 사실을 밝힌다. 이날 방송에서는 크리스마스를 앞두고 '산타'의 범죄 혐의와 함께 '이곳'에서 일어난 기상천외한 사건 사고를 다룬다. 난동을 부리던 남성이 경찰에게 느닷없이 "느그 서장 남천동 살제!"라고 외치자 소유는 "저 대사를 다 외운 거야?"라며 황당함을 감추지 못한다. 이에 표창원은 이 남성이 신들린 연기를 선보인 데는 다 이유가 있다며 날카로운 범죄 심리 분석을 내놓았다고 해, 과연 현실판 최민식이 분노를 참지 못한 이곳이 어딘지 궁금증이 커진다. 불법 촬영 사건이 공개되자 박하선은 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놓는다. 에스컬레이터에서 이상함을 느낀 박하선이 자신의 치마를 밑에서 찍고 있던 남성의 휴대전화를 낚아채 사진첩을 보여달라고 요구했고, 범인은 "지울게요, 지울게요"라고 변명을 이어갔다는 것. 범인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥류수영' 박하선, 방송 최초 고백…"치마 밑 불법촬영 당한 적 있어" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693976"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영과 결혼한 박하선이 과거 불법 촬영을 당한 적 있다고 고백했다. 23일 MBC에브리원에서는 CCTV에 포착된 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리를 보여주는 범죄 분석 코멘터리 쇼 '히든아이'가 방송된다. 히든아이 13회에서는 크리스마스를 앞두고 '산타'의 범죄 혐의(?)와 함께 '이곳'에서 일어난 기상천외한 사건 사고를 다룬다. 권일용의 범죄 규칙 "범인들의 타깃이 되는 곳 &lt;□□&gt;" '범죄와의 전쟁' 최민식이 이곳에 나타났다! 난동을 부리던 남성이 경찰에게 느닷없이 "느그 서장 남천동 살제!"라고 외치자 소유는 "저 대사를 다 외운 거야?"라며 황당함을 감추지 못했다. 표창원은 이 남성이 신들린 연기를 선보인 데는 다 이유가 있다며 날카로운 범죄 심리 분석을 내놓았다는데! 과연, 현실판 최민식이 분노를 참지 못한 이곳은 어디일까? 나를 몰래 지켜보는 눈 '불법 촬영'! 불법 촬영 사건이 공개되자 박하선은 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놨다. 에스컬레이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백아연, 벌써 100일 된 딸 감격‥새빨간 드레스 입은 용띠맘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935205"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백아연이 딸의 100일 잔치를 성공적으로 치렀다. 백아연은 12월 22일 개인 소셜미디어에 "100일 축하해 딸 이제 돌 준비 가자"는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 백아연은 검은 원피스에 베이지색 코트를 입고 유모차에 탄 딸을 사랑스럽게 바라보는 모습이다. 갓 100일 된 딸은 유모차에 누워 엄마와 교감하고 있는 모습으로 뭉클한 감동을 안긴다. 또 빨간색 풍선, 카펫 등으로 꾸며진 100일 잔치 장소도 인상적이다. 앞서 백아연은 빨간색 민소매 드레스를 입고 100일 잔치를 치르는 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 출산한 지 석달 남짓 됐다고 믿기지 않을 만큼 늘씬한 몸매도 감탄을 자아냈다. 한편 백아연은 2011년 SBS 가수 오디션 프로그램 'K팝스타'에서 톱3에 오르며 이름을 알렸다. 정식 데뷔 이후에는 '이럴거면 그러지 말지', '쏘쏘', '썸 타긴 뭘타' 등의 곡으로 사랑받았다. 지난해 8월 비연예인과 결혼했고, 지난 4월 임신 5개월 차라고 소식을 전했다. 태명은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이유♥’ 이종석, 지난해에 이어 또 소아청소년 환우 위해 1억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935204"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석이 어린이와 취약계층 환우를 위해 1억 원을 기부했다. 12월 23일 소속사 측에 따르면 배우 이종석은 서울아산병원 소아청소년 환우들을 위한 어린이병원과 취약계층 환자 지원 기금으로 1억 원의 기부금을 전달했다. 서울아산병원 어린이병원은 이종석의 후원금을 경제적 부담으로 치료에 어려움을 겪는 소아청소년 환우의 치료비 지원 및 중증 질환을 앓고 있는 소아청소년 환자와 가족들의 고통을 완화시키고 삶의 질을 향상시킬 수 있는 통합적 의료 서비스에 사용할 예정이다. 취약계층 환자 지원 기금은 어려운 환경에서 병마와 싸우며 투병생활을 하고 있는 환자들을 위한 치료비와 수술비를 지원하기 위한 의료비에 지원된다. 이종석은 앞서 2023년 서울아산병원 어린이병원에 기부금 1억 원을 전달했다. 해를 이어 또 한 번 기부금을 전달한 이종석의 선행에 서울아산병원 측은 “지난해에 이어 올해도 우리 병원에 전해진 이종석 배우의 기부에 감사드린다. 지난해 전달된 이종석 배우의 어린이병원 기부금이 소아청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광♥’ 이솔이, 걸그룹 저리가라 미모 여전해 포착 “답정녀였던 나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935203"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광의 아내 이솔이가 물오른 미모로 일상을 전했다. 이솔이는 12월 22일 개인 소셜미디어에 "답정녀였던 그날의 나"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이솔이는 자신의 마음에 쏙 든 가게를 추천하면서 여러 장의 사진을 통해 미모를 자랑했다. 누리꾼들은 "솔이님 사진 자연스럽게 포즈 진짜 잘하시는듯 사진찍을때 포즈나표정 컨텐츠로 알려쥬세요오" "천사처럼 아름답네요" "너무 예뻐요' 등의 반응을 보였다. 한편 이솔이는 지난 2020년 개그맨 박성광과 결혼식을 올렸다. 두 사람은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 달달한 신혼 생활을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김민하 “목소리가 가진 힘 커...디즈니 작품 더빙이 꿈” [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418056"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“목소리로 무언가 하는 걸 좋아해요. 배우로서도 그렇고 목소리가 갖는 힘이 크다고 생각합니다. 나중에 기회가 되면 디즈니 영화에 출연해서 더빙하는 게 꿈이에요.” 김민하(29)가 배우로서 남다른 목표를 설정했다. 배우로서 연기를 펼치고 대중에게 선보이는 그는 디즈니에서 목소리 연기를 펼치는 꿈을 갖고 있었다. 그를 위해 다양한 작품에서 연기력을 쌓으며 자신의 고유 목소리를 찾는데 집중하고 있다. 디즈니+(플러스) 오리지널 시리즈 ‘조명가게’로 찾아온 김민하를 지난 20일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만났다. 김민하는 극중 동성애자 ‘선해’ 역을 맡아 스릴과 공포가 섞인 에피소드로 연기를 선보였다. 김민하는 “원래도 상상을 많이 하는 편인데, 이번 드라마를 촬영하면서 상상을 많이 했던 것 같다. 공포물이 처음이기도 해서 과한 연기가 나오면 어쩌지하는 고민을 많이 했다. 특히 2화에서는 혼자 연기하는 장면이 많다보니 내가 잘하고 있는건가 하는 생각을 계속하게 됐다”고 털어놨다. ‘조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군복 입은 유인수, 조인성 이도현 후배됐다‥공군 훈련소 수료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935202"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인수가 공군 군악대에서 복무한다. 배우 유인수가 12월 20일 공군교육사령부에서 5주 간의 교육을 마치고 수료식을 완료한 모습이 12월 23일 소속사 매니지먼트 구를 통해 공개됐다. 공개된 사진 속 유인수는 수료식 후 조교들과 함께 다정하게 포즈를 취하고 있는 모습이다. 군복을 입은 유인수의 더욱 남자다워진 듬직하고 멋진 모습이 이목을 집중시킨다. 소속사 측은 “유인수가 공군교육사령부에서 5주 동안 성실히 기초군사훈련을 받은 후 지난 12월 20일 수료식을 마쳤다. 남은 군 생활도 건강하게 마무리할 수 있도록 많은 관심과 사랑을 부탁드린다”며 수료식 현장 사진을 함께 공개했다. 유인수는 지난 11월 18일 공군 군악대 입대 소식을 전했었다. 특히 공군 군악대 MC병으로는 배우 조인성이 복무를 마쳤으며, 현재는 배우 이도현이 복무 중이기에 그들의 직속 후배가 된다는 소식에 관심이 뜨거웠던 바. 이도현은 2025년 5월 제대 예정으로 약 5개월 간 같은 공군 군악대에서 함께 복무할 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이제이, ♥줄리엔강과 불화설은 무슨‥캐나다 시댁 찾아 “생존신고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935201"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영상 크리에이터 겸 사업가 제이제이가 남편 줄리엔강과의 불화설을 해명한 후 캐나다 시댁을 찾았다. 제이제이는 12월 22일 개인 소셜미디어에 "생존신고 결혼 후 첫 크리스마스를 캐나다 가족과 보내기 위해 잠시 캐나다에 와 있어요"라고 근황을 전했다. 이어 "그리고 여태까지 봤던 스키장 중 제일 예쁜 스키장을 찾았어요 스노우슈잉도 처음 해봤는데 운동이 많이 되네요 모두 즐거운 연말보내세요"라고 덧붙였다. 공개된 사진 속 제이제이는 두꺼운 외투를 입고도 훤칠한 비율에 글래머러스한 몸매로 시선을 모은다. 스포티한 패션으로 캐나다 설경과 잘 어우러지는 모습이다. 앞서 제이제이는 개인 채널을 통해 줄리엔강과의 첫 부부싸움 에피소드를 공개, 이후 끊임없는 불화설로 곤욕을 치렀다. 제이제이는 최근 불화설을 다룬 기사를 캡처해 공유하며 "완전 신기"하다고 의연한 반응을 보여 난데없는 소문을 진정시켰다. 한편, 제이제이는 남편인 모델 겸 방송인 줄리엔 강과 공통 관심사인 운동을 매개로 가까워져 연인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 남성 호르몬 2.7 “미우새 멤버 중 최저”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996836"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS TV 예능 '미운 우리 새끼' 화면 캡처 개그맨 김준호(48)·코미디언 김지민(39) 커플이 내년 결혼을 앞두고 건강 검진을 받았다. 22일 방송된 SBS TV 예능 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서 건강검진 결과를 받고 당황하는 김준호의 모습이 그려졌다. 이날 김준호는 프러포즈를 6시간 앞두고 김지민과 함께 검진복 복장으로 등장했다. 커플 건강검진을 받기 위해서였다. 김지민이 "매년 하는 건데도 겁난다"라고 말하자 김준호는 "원래 결혼하기 전 커플들이 서로 건강검진 해서 보여주는 것"이라고 설명했다. 김지민은 김준호에게 "오늘 (김준호 결과가) 걱정되는 건 내장지방, 특히 폐, 담배는 백해무익하다"라고 말하며 "(어머니가) 되게 걱정하신다, '미우새' 멤버 중 가장 건강이 약해 보인다고 말하셨다"라고 덧붙였다. 두 사람은 초음파 검사로 시작해서 체성분, 혈압, 폐활량 검사까지 차례로 마쳤다. 모든 검사를 마치고 마지막 검진 결과를 들으러 문진실을 방문했다. 전문의는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서사까지 완벽했던 김설현, '조명가게'로 인생작 경신 "깊게 연구한 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228783"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 '조명가게'에서 뭉클하고 소름 돋는 연기로 시청자들에게 깊은 여운을 남겼다. 김설현은 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'(강풀 각본, 김희원 연출)에서 수상한 손님 이지영 캐릭터로 완벽 변신해 호평을 이끌었다. 이번 작품을 통해 장르물 첫 도전에 나선 설현은 회를 거듭할수록 폭발하는 감정 연기 변주로 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. 김설현은 1회에서 조명가게로 들어가는 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 지영은 버스 정류장 벤치에서 김현민(엄태구)을 항상 기다렸고 그의 불안한 시선과 어둠이 드리워져 있는 낯빛이 극의 공포감을 조성했다. 지영은 비가 오는 밤 현민의 집을 따라가는가 하면 그의 집에 들어가 캐리어에서 뾰족한 도구를 꺼내는 등 미스터리한 행동으로 소름을 유발했다. 눈빛부터 표정, 대사까지 극 중 캐릭터에 완벽히 빠져든 김설현의 열연은 분위기를 섬뜩하게 만들었다. 지금껏 한 번도 보지 못한 김설현의 새로운 연기 변신은 어제보다 오늘이 더 기대되는 배우로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“결혼해줄래?” 김준호♥김지민 감동 프러포즈...최고 시청률 16% (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418053"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 연인인 개그우먼 김지민에게 프로포즈했다. 김준호는 지난 22일 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서 김지민에게 프러포즈를 하며 결혼을 약속했다. 두 사람의 이 같은 프러포즈 연출을 통해 ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률 13.1%를 기록하며 주간 예능 1위를 달성했다. 이날 김준호와 김지민은 병원에서 건강검진을 받았다. 여기서 김지민은 “결혼의 조건은 금연인 거 기억하나. 나한테도 피해”라며 금연을 요구했다. 이에 김준호는 “연초만 끊으면 되냐”라고 말해 웃음을 안겼다. 검진 이후 김준호는 방송인 이상민과 프러포즈를 기획했다. 김준호는 영화 ‘러브 액츄얼리’ 속 스케치북 고백 장면을 재연하며 진심을 담아 준비했다. 유튜브 촬영이라 하고 김지민을 소속사 건물로 불러낸 김준호는 메시지가 쓰인 스케치북을 들고 나타났다. 영화 ‘러브 액추얼리’를 연상하게 하는 이벤트에 스튜디오에는 환호성이 터져 나왔고, 함께 출연한 첫 코너의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故최진실 딸 최준희, 골반 괴사 이겨낸 뼈말라 비키니…역대급 몸매 美쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935200"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 딸이자 인플루언서 최준희가 비키니룩을 공개했다. 최준희는 12월 22일 개인 소셜미디어를 통해 "또 또 산타가 되어 나타난 주인장 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 해변에서 포즈를 취하고 있는 최준희가 담겼다. 머리에 단 꽃 장식과 팔의 다채로운 타투가 시선을 끄는 가운데, 군살 없는 비키니 소화력도 감탄을 자아낸다. 한편 최준희는 배우인 고 최진실의 딸이며, 그의 오빠 최환희도 활동명 지플랫으로 가수 활동 중이다. 최준희는 2022년 2월 소속사 와이블룸과 전속계약을 체결하며 본격적인 연예계 활동을 예고했으나 3개월 만에 "원만한 협의 끝에 전속계약을 해지했다"고 발표했다. 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96㎏까지 쪘다가 최근 보디 프로필 준비를 통해 46㎏까지 감량했다고 밝히며 화제를 모았다. 올 여름에는 골반 괴사 3기를 지나고 있다며 통증을 호소하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인수, 공군교육사령부 훈련소 수료…조인성·이도현 '직속 후배' 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527047"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인수가 공군교육사령부에서 5주 간의 교육을 마치고 수료했다. 소속사 매니지먼트 구는 지난 20일 공군교육사령부에서 교육을 마친 늠름한 유인수의 모습을 공개했다. 공개된 사진 속 유인수는 수료식 후 조교들과 함께 다정하게 포즈를 취하고 있는 훈훈한 모습이 담겨있다. 군복을 입은 유인수의 더욱 남자다워진 듬직하고 멋진 모습이 눈길을 모은다. 소속사는 "유인수가 공군교육사령부에서 5주 동안 성실히 기초군사훈련을 받은 후 지난 12월 20일 수료식을 마쳤다. 남은 군 생활도 건강하게 마무리할 수 있도록 많은 관심과 사랑을 부탁드린다"라고 밝혔다. 유인수는 지난 11월 18일 공군 군악대로 입대했다. 공군 군악대 MC병으로는 배우 조인성이 복무를 마쳤고, 현재는 배우 이도현이 복무 중이기에 '배우 직속 선후배' 탄생에 관심이 뜨거웠다. 이도현은 2025년 5월 전역 예정으로, 유인수와 약 5개월 간 같은 공군 군악대에 함께 복무하게 돼 그들의 케미스트리에도 기대가 모아지고 있다. 유인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현 “특히 많이 고민했던 ‘조명가게’ 오래 깊게 연구했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935199"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김설현이 ‘조명가게’ 종영에 아쉬움을 드러냈다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(연출 김희원/원작&amp;각본 강풀)에서 수상한 손님 이지영 캐릭터로 완벽 분한 배우 김설현은 12월 23일 종영 소감을 전했다. 이번 작품을 통해 장르물 첫 도전에 나선 설현은 회를 거듭할수록 폭발하는 감정 연기 변주로 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. # 1~4회: 이미지 변신 제대로 한 김설현 김설현은 1회에서 조명가게로 들어가는 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 지영은 버스 정류장 벤치에서 김현민(엄태구 분)을 항상 기다렸고 그의 불안한 시선과 어둠이 드리워져 있는 낯빛이 극의 공포감을 조성했다. 지영은 비가 오는 밤 현민의 집을 따라가는가 하면 그의 집에 들어가 캐리어에서 뾰족한 도구를 꺼내는 등 미스터리한 행동으로 소름을 유발했다. 눈빛부터 표정, 대사까지 극 중 캐릭터에 완벽히 빠져든 김설현의 열연은 분위기를 섬뜩하게 만들었다. 지금껏 한 번도 보지 못한 김설현의 새로운 연기 변신은 어제보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '11살 연하♥' 연인과 연락두절 위기 봉착한 김종민 “톡만 보내면 안 되냐”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228779"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 11살 연하 여자친구와의 연락 두절 위기에 처하며 긴장감을 자아냈다. 지난 22일 방송된 KBS 2TV 예능 '1박 2일 시즌4'에서는 '해피 호캉스' 특집이 펼쳐졌다. 멤버들은 연말 분위기를 살려 한껏 멋을 낸 복장을 하고 등장했다. 그러나 제작진의 정체불명의 경보음과 갑작스러운 규칙 변경으로 초호화 호캉스는 혹독한 혹한기로 반전됐다. 멤버들은 훈련 장소로 끌려가며 소지품과 휴대전화를 압수당했다. 김종민은 제작진의 휴대전화 압수 요구에 "안 되는데?"를 연발하며 조급한 모습을 보였다. 그는 다급하게 여자친구에게 전화를 걸었으나 연결되지 않자 "톡이라도 보내야 한다. 큰일 났다"고 당황했다. 딘딘이 "안 받으면 끊어!"라며 짜증을 냈지만 김종민은 "이야기해놔야 한다"며 조바심을 감추지 못했다. 김종민의 현재 여자친구는 비연예인으로 두 사람은 결혼을 전제로 교제 중이다. 한편 이날 방송에서는 초호화 호캉스를 즐기던 멤버들이 극적으로 혹한기 훈련을 맞닥뜨리며 큰 웃음을 선사했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“번아웃 왔다” 고백한 윤종신, 또 한국 떠났다‥짐만 덩그러니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935198"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤종신이 한국을 떠나는 근황을 공개했다. 윤종신은 12월 22일 개인 소셜미디어에 "가자"는 짧은 글과 함께 사진을 게시했다. 사진에는 윤종신이 공항을 찾아 자신의 짐을 촬영한 모습이 담겼다. 여러 스티커가 붙어있는 낡은 캐리어와 숄더백 하나가 짐의 전부다. 과거 윤종신은 한 예능 프로그램에 출연해 1년간 방송 활동을 하지 않은 이유를 두고 "20년간 방송에 안 나온 적이 없어 매주 내 얼굴과 목소리를 보여줬다. 감사하면서도 한편으로는 좀 지치더라. 사람들 시야에서 사라지고 싶은 생각이 있었다. 공황장애는 아니지만 번아웃이 왔다"고 고백한 바 있다. 한편 윤종신은 2006년 12월 테니스 선수 출신 전미라와 결혼해 슬하에 세 자녀를 두고 있다. 지난달 25일 신곡 '2024 월간 윤종신 11월호-기억의 왜곡'을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호·김지민, 3년 열애 결실... "결혼해줄래?" 눈물의 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840135"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2022년 4월 공개 연애를 시작해 3년여간 만남을 이어온 코미디언 김준호와 김지민이 드디어 눈물과 감동의 프러포즈를 마치며 결혼에 한 걸음 더 다가섰다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에는 김지민의 어머니가 스페셜 모벤져스로 출연한 가운데, 김준호의 프러포즈 현장이 공개됐다. 이날 김지민의 어머니는 "최근 김준호 역시 지민의 가족들과 핸드폰 뒷자리 번호를 맞췄다는 소식을 들었냐"라는 MC들의 질문에 "이제 들었는데, 그렇게까지 하나 싶었다"라고 여전히 시크한 답변을 해 웃음을 자아냈다. 그러나 김지민의 어머니는 이내 "성격 좋고, 개그감 있고, 인상이 좋다"라며 예비 사위의 장점을 나열하며 '사위 사랑'을 드러냈다. 하지만 이어 공개된 VCR에서 커플 건강검진에 나선 김준호와 김지민. 평균의 2배에 달하는 김준호의 체지방률과 콜레스테롤 수치가 공개되자 김지민의 어머니는 굳은 표정을 지었다. 김준호의 정자 검사 결과가 나오자 이전보다 떨어진 남성 호르몬 수치에 서장훈은 "지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핸썸가이즈’ 신승호, 천재 등극…지능플레이로 제작진 미션 무력화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403242"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 일요 버라이어티 ‘일요일엔 핸썸가이즈’(‘핸썸가이즈’)에서 신승호와 추성훈이 극과 극의 스타일로 맹활약을 펼친 끝에 빙고 레이스를 극적인 무승부로 이끌며 쫄깃한 재미를 안겼다. 지난 22일 방송된 ‘핸썸가이즈’ 4회는 차태현, 이이경, 신승호가 '가이즈 팀', 김동현, 오상욱 그리고 게스트로 함께한 추성훈 '핸썸 팀'을 결성해 ‘전라남도의 전통주’라는 주제로 아홉 가지 전통주와 이에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 ‘전라도 맛의 총집합 빙고 레이스’ 후반전을 펼치는 모습으로 박진감을 선사했다. '가이즈'는 영암에서 퀴즈를 틀리는 바람에 레이스에서 절대적으로 불리해졌지만, 마음을 다잡고 최적의 전략을 구상했다. 자신들의 뒤를 이어 영암에 입성한 '핸썸즈'의 빙고를 막기 위해 해남으로 향한 '가이즈'는 해남 막걸리를 기분 좋게 시음하고 곧장 퀴즈에 돌입했다. 이때 출제된 문제는 해남 막걸리에 들어간 '당귀'의 한자 뜻을 맞추라는 것. 이때 신승호는 대뜸 "당신, 귀여워"라는 엉뚱한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 “1인 기획사→배우 9명, 큰 사건사고 없이 15년”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935197"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭이 지난 15년을 되돌아봤다. 싱글즈는 배우 소지섭이 속한 ‘51K’ 15주년 기념 특별 화보를 12월 23일 공개했다. 이번 화보는 개성 넘치는 51K 소속 아티스트 소지섭 옥택연 이승우 차학연 이동하 정가희 박주원 엄준기 권한솔의 매력을 감각적으로 담아내며 51K 아티스트의 패밀리십이 돋보이는 화보를 완성했다. 소지섭은 개성 가득한 51K 화보 촬영장에서 후배들을 조용히 응원하며 선배미 넘치는 모습을 보여줬다. 이어진 인터뷰에서 데뷔 이후 거의 절반의 시간을 함께한 51K 창립 15주년 소감을 물었다. “1인 기획사에서 시작해 어느덧 9명의 배우가 함께 15주년 기념 화보를 찍으니까, 아! 이렇게 세월이 빨리 흘러왔구나! 하면서 감회가 새로웠다. 힘든 순간도 분명히 있었지만 큰 사건 사고 없이 15년을 함께 해온 김정희 대표에게 너무 고맙고 앞으로 후배들 각자가 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 서포트 해주고 싶다”고 소감을 전했다. 미국 에이전시와의 계약 소식을 전한 것은 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6억 학비 쓰는 현영, 워킹맘 내려놓고 떠났다 “생각 정리하면서 휴식 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935196"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 휴식을 만끽했다. 현영은 12월 22일 개인 소셜미디어에 "새로운 에너지 충전중"라고 적었다. 이어 그는 "바쁜일상에서 지나쳤던 책도 좀 읽고 생각도 좀 정리하며 휴식하는중이예요~~~~. 파도 소리에 바닷가 풍경이 행복하게해주는 하루입니다"라고 근황을 전했다. 함께 공개된 사진에는 휴양지로 보이는 곳에서 바다 풍경을 즐기는 현영이 담겼다. 한편 현영은 지난 2012년 4세 연상의 금융계 종사자와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 현영은 자녀들을 인천 국제학교에 보냈으며 학비는 1년에 약 4천만 원, 유치원에서 고등학교까지 모두 수료할 경우 수업료는 약 6억 원으로 알려졌다. 현영의 딸은 수영선수로 성장 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한화 류현진 “내년 목표는 준플레이오프부터” (퍼펙트 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935195"/>
        <updated>2024-12-23T00:41:06.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구를 대하는 베테랑들의 진심과 열정이 팬들에게 감동을 안겼다. 최근 공개된 티빙 오리지널 스포츠 시리즈 '퍼펙트 리그 2024'가 팀의 정신적 지주이자 든든한 버팀목인 베테랑에 관한 이야기들을 다뤘다. LG 트윈스 김현수, KT 위즈 고영표, 두산 베어스 정수빈과 조수행, KIA 타이거즈 서건창, 키움 히어로즈 이용규, 한화 이글스 류현진과 정우람 등 팀의 베테랑들의 솔직한 이야기가 공개된 것. 특히 정민철 스토리텔러와 '괴물' 투수 한화 이글스 류현진의 만남이 성사돼 눈길을 끌었다. 팀에 대한 애정이 남다른 두 선후배의 이야기가 끊임없이 이어지던 가운데 류현진은 예상보다 빠른 KBO 복귀 이유로 "미국에서 경쟁력이 없어서 떠밀려 들어오는 모습은 너무 싫었다. 경쟁력 있을 때 들어올 거라고 생각했는데 그게 올해였던 것 같다"고 설명했다. 류현진은 후배들을 향해 "내년부터는 말 많이 할 것"이라며 아낌없는 조언과 쓴소리를 쏟아내겠다고 선언했다. 더불어 새로운 팀 구장과 함께 시작할]]></content>
    </entry>
</feed>