<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-12T12:13:21.394Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 예매율 1위 등극 “당신이라면 어떤 선택을 할 것인가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099482"/>
        <updated>2024-10-12T12:12:32.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’. 사진 | (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 ‘보통의 가족이’ 전체 예매율 1위에 오르며 독보적인 흥행을 예고했다. 12일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘보통의 가족’은 장기 흥행을 이어가고 있는 ‘베테랑 2’를 비롯해 ‘대도시의 사랑법’과 ‘조커: 폴리 아 되’를 제치고 전체 예매율 1위에 올라서며 웰메이드 서스펜스에 대한 기대감을 높이고 있다. ‘보통의 가족’은 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발하며 관람 욕구를 자극한다. 특히 대한민국을 대표하는 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 열연은 완벽한 시너지를 자랑하며 작품에 풍성함을 더한다. ‘보통의 가족’은 해외 유수 영화제에 이어 제29회 부산국제영화제에서도 연이은 호평을 얻으며 10월 흥행 강자로 자리잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족', 경쟁작 다 꺾고 전체 예매율 1위..흥행 예고 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173933"/>
        <updated>2024-10-12T10:08:13.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수많은 언론들의 찬사를 받고 있는 '보통의 가족'(감독 허진호, 제공배급 (주)하이브미디어코프·(주)마인드마크, 제작 (주)하이브미디어코프, 공동제작 (주)하이그라운드)이 전체 예매율 1위를 차지하며 새로운 흥행 강자로 등극했다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 '보통의 가족'이 전체 예매율 1위에 오르며 독보적인 흥행을 예고했다. 10월 12일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 '보통의 가족'은 장기 흥행을 이어가고 있는 '베테랑2'를 비롯해 '대도시의 사랑법'과 '조커: 폴리 아 되'를 제치고 전체 예매율 1위에 올라서며 웰메이드 서스펜스에 대한 기대감을 높이고 있다. '보통의 가족'은 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발하며 관람 욕구를 자극한다. 특히 대한민국을 대표하는 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 열연은 완벽한 시너지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 안전 지킨 '숨은 조연'…드론 적발에 환자치료도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979199"/>
        <updated>2024-10-12T09:13:03.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[열흘간의 영화제 기간 시민 안전 위해 의료진·경찰·소방당국 투입 제29회 부산국제영화제가 지난 11일 열흘간의 일정을 무사히 마무리한 배경에는 현장에서 영화인들의 안전을 지킨 '숨은 조연'의 역할이 컸다. 12일 부산국제영화제 등에 따르면 2008년부터 부산국제영화제 공식 의료지원 병원인 인제대 부산백병원은 매년 영화인들이 머무는 호텔 로비에 의료 부스를 설치한다. 올해도 영화제가 시작된 지난 2일부터 열흘 동안 내과, 신경외과, 안과 등 의사와 간호사 등 16명으로 구성된 전담팀이 현장을 지켰다. 특히 올해는 의정 갈등으로 인해 응급 상황에 제때 대처하기 어려울 수 있다는 우려가 제기됨에 따라 영화제의 주 무대인 영화의전당에도 별도 의료 부스가 마련됐다. 이곳에서는 응급 구조사 2명이 상주하면서 관객과 영화업계 관계자에게 건강 상담, 응급 처치, 약품 제공 등 의료 서비스를 제공했다. 지난 5일 영화의전당에서는 미주 신경성 실신 증상으로 관객 1명이 쓰러져 현장에 있던 응급 구조사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서윤, '올해의 배우'..이 사람을 주목!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272819"/>
        <updated>2024-10-12T09:13:03.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상을 수상하며 올해 가장 주목되는 신예로 눈길을 끈다. 박서윤은 지난 11일 폐막한 제 29회 부산국제영화제에서올해의 배우상을 수상했다. 박서윤 주연의 영화 '허밍'(감독 이승재)은 '한국영화의 오늘-비전' 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우인 미정 역을 맡아 연기를 넘어서서 극중 인물을 실제로 만나는 경험을 관객에게 선사했다는 평을 받으며 '올해의 배우상'을 수상했다. 2년 연속 참석을 알린 부산국제영화제에서 수상의 영예를 안은 박서윤은 "이제 한 발 한 발 조심스럽게 내딛는 저에게 앞으로도 꿋꿋하게 나아가라는 선배님들의 격려와 응원으로 이 상을 받아들이겠습니다"라고 진심을 담은 소감을 전했다. 단단하게 본인만의 필모그래피를 쌓아오고 있는 박서윤이 앞으로 어떤 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘허밍’ 박서윤, 부국제 ‘올해의 배우상’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880677"/>
        <updated>2024-10-12T09:13:03.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 제29회 부산국제영화제에서 존재감을 뽐냈다. 12일 오름 엔터테인먼트는 박서윤이 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상을 수상했다고 밝혔다. 박서윤 주연의 영화 ‘허밍’은 ‘한국영화의 오늘-비전’ 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 담은 영화다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우인 미정 역을 연기해 ‘올해의 배우상’을 수상했다. 박서윤은 오름 엔터테인먼트를 통해 “이제 한 발 한 발 조심스럽게 내딛는 저에게 앞으로도 꿋꿋하게 나아가라는 선배님들의 격려와 응원으로 이 상을 받아들이겠다”고 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭설' 떡잎부터 다른 한소희, 그게 전부 [MD리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878510"/>
        <updated>2024-10-12T06:12:11.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['폭설'은 시린 겨울, 따뜻하고도 애틋한 사랑 이야기다. 다르지만 비슷한 두 여성의 만남부터 헤어짐의 과정을 총 4개의 챕터로 풀어냈다. 배우 한소희의 스크린 데뷔작이지만, 다소 아쉬움이 남는 영화 '폭설'이다. '폭설'은 하이틴 스타 설이(한소희)와 배우 지망생 수안(한해인)이 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 이야기. 한소희가 유명해지기 이전인 2019년 크랭크인 한 작품으로, 독립영화임에도 데뷔 초 한소희를 만나볼 수 있다는 점에서 기대를 모았다. 영화는 강릉의 예술 고등학교에서 만난 수안과 설이의 이야기로 시작된다. 수안은 아역배우 출신 스타 설이와 급속도로 가까워지지만, 두 사람은 서로에게 솔직하지 못한 채 이별하게 된다. 10년 후 수안은 꿈꾸던 배우가 됐음에도 계속해서 설이를 떠올린다. 설이에 대한 그리움에 10년 전 함께 갔던 바다로 향하고, 그곳에서 설이와 재회한다. 이렇듯 영화는 10년 전 고등학교 시절과 10년 후 성인이 된 두 사람의 재회를 순서대로 풀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 수현 "버킷리스트였던 허진호 감독, 짝꿍인가보다 생각될 정도" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238657"/>
        <updated>2024-10-12T06:12:11.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'으로 20년 연기활동 처음으로 국내 영화에서 주연으로 연기한 배우 수현을 만났다. 수현은 극중에서 진실을 지켜보는 지수 역을 맡아 어린 아기를 키우지만, 자기 관리에 철저하며 나이차가 많은 ‘재완’과 재혼하여, 동서 ‘연경’을 비롯한 주변 사람들에게 은근한 비웃음의 대상이 되는 인물을 연기했다. 지수는 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 본 그날 이후, 상황을 냉철하게 지켜본다. 데뷔한 지 20년이 넘었지만 '보통의 가족'이 한국에서의 첫 영화라는 수현은 "제 버킷리스트가 허진호 감독의 영화에 출연하는 것이었다. 허진호 감독은 작품에서 여배우를 임팩트 있게 만들어주시는 분이어서 너무 감독님의 작품을 하고 싶었다. 게다가 감독님이 여러 여배우를 놓고 이런 배우 어떠냐고 했을 때 설경구 선배가 저를 궁금하다고 해주셨다고 하셔서 너무 고마웠다. 또 '더 디너'를 영화화했던 외국 작품도 보았는데 그 작품들에서 제가 연기할 캐릭터는 많은 게 공개되지 않은 인물이더라. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전,란’ 전진오, 압도적 연기로 그려낸 어부의병]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908101"/>
        <updated>2024-10-12T06:12:11.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전진오가 ‘전, 란’에서 존재감을 뽐냈다. 넷플릭스 영화 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)와 그의 몸종 천영(강동원 분)이 선조(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 언론의 극찬을 받으며 10월 11일 공개됐다. 전진오는 임진왜란이 발발하자 나라를 지키기 위해 일어난 ‘어부의병’ 역으로 분했다. 어부의병은 노비 출신 천영, 의병장 자령(진선규 분) 등 여러 의병과 힘을 합쳐 일본 군에 대항하며 극을 끌어가는 인물. 당시 민중들의 힘겨운 시대상이 반영된 어부의병의 허름한 외양은 보는 이들에게 몰입감을 안겨주었다. 거침없이 튀어나오는 맛깔나는 사투리, 걸걸한 욕설도 이질감 없이 소화해 안방극장을 은근한 웃음으로 물들이기도. 이어 일본군에 맞서는 의병의 강인한 정신력 또한 전진오 특유의 목소리 톤과 표정 연기로 밀도 있게 그려내 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마릴린 먼로와 숀 코너리가 총격전을? 딥페이크의 경고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448642"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:14.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딥페이크는 인공지능(AI) 등 첨단 기술을 활용해 사실적인 영상과 이미지를 만들어내는 기술이다. 기존의 합성 수준을 넘어 얼굴과 표정, 목소리까지도 실제처럼 만들어 인간에게 사실적으로 인식시킬 수 있다는 점에서 혁신적인 기술로 평가된다. 영화와 드라마, 각종 콘텐츠에 이르기까지 영상 기반의 콘텐츠가 돈이 되는 세상에서 딥페이크는 생태계 전반을 바꿔낼 수 있는 파괴력 있는 기술이 될 것이 자명하다. 이에 창작자며 배우, 콘텐츠 제작업체들이 신경을 곤두세우고 그 확장 가능성을 경계하고 탐구하는 것일 테다. 이런 관심 때문일까. 딥페이크 기술을 활용한 영상이 벌써 수십 편 제작돼 세계 유수 영화제의 문턱을 두드리고 있다. 미국에선 아예 AI가 제작한 영화를 받아 상영하는 영화제까지 열렸고, 유력한 영화제에도 첨단 기술을 활용한 작품들이 선을 보이는 추세다. 제16회 DMZ 국제다큐멘터리영화제도 예외는 아니다. 실험영화에 속하는 작품군을 모은 익스팬디드 섹션에 딥페이크 기술을 활용해 제작한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영·이동진도 호평했다..'보통의 가족' GV 화제의 말말말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173714"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:04.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시사회 이후 실관람객들의 만장일치 호평을 이끌어내고 있는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호, 제공배급 (주)하이브미디어코프·(주)마인드마크, 제작 (주)하이브미디어코프, 공동제작: (주)하이그라운드)이 10월 16일 개봉을 앞두고, GV를 성황리에 마치며 개봉 기대감을 높였다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 '보통의 가족'이 관객들의 폭발적인 반응 속에서 GV를 성황리에 마치며, 현장을 뜨겁게 달군 이야기로 화제를 모은다. 먼저, 지난 8일 메가박스 코엑스에서 오은영 박사와 함께한 ‘오픈 상담소 시사회’가 진행됐다. 오은영 박사는 “많은 것들을 생각하게 하는 의미 있는 영화”라는 말로 올해 최고의 문제작이 던지는 묵직한 메시지에 공감하며 작품을 향한 호평을 남겼다. 오은영 박사는 “세 번의 식사 장면은 인간이 위기에 처했을 때 본능적인 반응은 어떤 것인가를 굉장히 상징적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, '아스달 연대기' 장동건과 의리로 '보통의 가족' GV 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005173711"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:04.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웰메이드 서스펜스의 정수를 보여주며 극찬을 받고 있는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호, 제공배급 (주)하이브미디어코프·(주)마인드마크, 제작 (주)하이브미디어코프, 공동제작: (주)하이그라운드)이 10월 18일 오후 7시 30분 롯데시네마 월드타워에서 ‘송중기 GV’ 진행을 확정했다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 '보통의 가족'이 특별 게스트 송중기와 함께하는 ‘송중기 GV’ 진행 소식을 알려 화제다. 오는 18일 오후 7시 30분 롯데시네마 월드타워에서 송중기, 장동건, 허진호 감독이 함께하는 ‘송중기 GV’가 진행된다. 관객들의 뜨거운 반응을 불러 일으킨 오은영 박사와 이동진 평론가에 이어 이번 GV는 드라마 '재벌집 막내아들', '빈센조', 영화 '로기완', '화란' 등 장르불문 완벽한 캐릭터 소화력으로 독보적인 존재감을 보인 송중기가 게스트로 출연해 기대를 높인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 진영, 차기작 확정! 대만 블록버스터 영화 ‘1977년, 그 해 그 사진’ 주연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993909"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:04.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 대만 진출에 나서며 글로벌 스타로서의 발걸음을 더욱 확고히 하고 있다. 지난 7일 부산국제영화제에서 열린 ‘대만 GrX 스튜디오 국제 론칭 로드쇼 2024’에 참석한 진영은 현장에서 차기작 ‘1977년, 그 해 그 사진(The Photo from 1977)’을 발표하며 많은 외신기자들의 주목을 받았다. ‘1977년, 그 해 그 사진’은 1977년 대만의 사회적인 배경을 다루는 로맨스로 그 시절의 청춘, 자유, 꿈, 사랑, 희망 등을 느낄 수 있는 작품이다. 진영은 극중 한국인 태권도 코치 ‘김호희’를 연기한다. ‘김호희’는 제29회 부산국제영화제에서 공개된 ‘그 시절 우리가 좋아했던 소녀’의 진우와는 달리 70년대만의 감성을 가진 다부지고 성숙한 캐릭터이다. 진영은 이번 작품을 통해 전작과는 전혀 다른 면모를 보여줄 것을 예고해 기대감을 고조시킨다. 상대 여자 배우로는 Netflix드라마 ‘희생자 게임’, 부산국제영화제 상영작 ‘여름날의 레몬그라스’로 대만뿐만 아니라 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] "사람들 시선 의식, 불안해 미쳐" 톱★ 한소희 담기엔 아쉽네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272795"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:43.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 신선한 열연에도 불구하고 다소 아쉬운 스크린 데뷔 신고식을 치렀다. 극장가에 '폭설'을 몰고 왔지만, 객석까지 닿기엔 역부족이다. '폭설'(감독/각본 윤수익)은 11일 언론배급 시사회를 통해 베일을 벗었다. '대세' 한소희가 지난 2017년 데뷔 후 처음 선보이는 스크린 진출작인 만큼 독립영화임에도 크게 주목받았다. 더욱이 한소희는 이 작품으로 과감히 '퀴어 멜로'에 도전, 흥미롭게 지켜보지 않을 수 없다. '폭설'은 하이틴 스타 설이(한소희 분)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인 분)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기를 그린다. '폭설'은 지금으로부터 무려 5년 전, 2019년 크랭크인 했기에 한소희의 데뷔 초 얼굴을 만나볼 수 있는 점도 기대 포인트였다. 넷플릭스 '마이 네임' '경성크리처' 시리즈 등 굵직한 대작의 강렬함과는 전혀 다른 감성 열연이 담긴 바, 최근 행보와는 확실한 차별점을 띠며 팬들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OTT 존재감·故 이선균 추모 속…대중성 노린 부국제, 역대 최고좌점율 [29th BIFF 결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878487"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:43.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(BIFF)가 막을 내렸다. 개막작을 비롯해 OTT 작품들이 존재감을 드러낸 가운데 최고 좌석점유율이라는 성과를 거뒀다. 제29회 부산국제영화제는 11일 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서 폐막식을 개최, 열흘 간의 대장정을 마쳤다. 배우 최수영과 공명이 진행을 맡았으며 뉴 커런츠상, 지석상, 올해의 배우상, 선재상 시상이 함께 진행됐다. 폐막작은 싱가포르, 프랑스, 일본 합작 영화 '영혼의 여행'(감독 에릭 쿠)였다. 올해 부산국제영화제는 278편(커뮤니티비프 54편 포함)이 총 633회 상영된 결과, 작년보다 증가한 84%의 좌석점유율과 145,238명의 총 관객수를 기록했다. 이는 300편 이상을 선정하던 코로나 이전과 비교해도 역대 최고의 좌석점유율이다. 부산국제영화제 측은 "매년 꾸준히 부산국제영화제를 찾는 이른바 BIFF 앰버서더와 영화를 사랑하는 모든 이들을 위해 좋은 영화를 좋은 곳에서 상영하는 영화제의 당연하지만 중요한 역할을 다시금 깨닫는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘허밍’ 박서윤, 제29회 BIFF ‘올해의 배우상’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001846693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001846693"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:43.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상을 수상하며 올해 가장 주목되는 신예로 우뚝 섰다. 박서윤 주연의 영화 ‘허밍’(감독 이승재)은 ‘한국영화의 오늘-비전’ 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우인 미정 역을 맡아 연기를 넘어서서 극중 인물을 실제로 만나는 경험을 관객에게 선사했다는 평을 받으며 ‘올해의 배우상’을 수상했다. 2년 연속 참석을 알린 부산국제영화제에서 수상의 영예를 안은 박서윤은 “이제 한발한발 조심스럽게 내딛는 저에게 앞으로도 꿋꿋하게 나아가라는 선배님들의 격려와 응원으로 이 상을 받아들이겠습니다.”고 진심을 담은 소감을 전했다. 단단하게 본인만의 필모그래피를 쌓아오며 신예로 부상한 박서윤이 보여줄 앞으로의 다채로울 활동에 많은 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 원더랜드 VS 日 퍼레이드…작지만 큰 차이 [홍종선의 명장면⑲]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880629"/>
        <updated>2024-10-12T00:37:07.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘원더랜드’(감독 김태용, 제작 영화사 봄·기린제작사, 배급 ㈜에이스메이커무비웍스) 관객 수 62만 명. 대한민국이 사랑하는 중국 배우 탕웨이가 나오고 밝고 맑은 얼굴의 박보검과 수지가 연인으로 분하고 정유미와 최우식이 사랑과 우정 사이 기분 좋은 케미를 보여준다. 연기를 못한 배우는 단 한 명도 없다. 디지털 강국답게 ‘죽음 이후’를 SF판타지로 접근한 신선한 설정에 순제작비 100억 원이라는 점도 기대감을 높였다. 게다가 감독도 우리가 이름만 대면 아는, 진중한 연출력의 김태용이다. 무엇이 흥행 저조를 초래했을까. 단순히 코로나19 팬데믹 이후 좀처럼 원상복귀 되지 않는 극장 현황, OTT 시대를 맞아 설 자리가 점점 좁아지는 영화의 현주소면 충분한 이유가 될까. 삶에 대한 애착만큼 많은 이에게 지대한 관심사인 ‘죽은 다음’에 관한 이야기여서기도 하지만, 왜 이 영화가 실 관람객으로부터 6점대 평점을 받았을까에 대한 명확한 해답이 손에 쥐어지지 않아서 오래도록 뇌리의 표면에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼스타 기회 놓친 비운의 배우…‘백 투 더 퓨처’ 잊고 그만의 현실로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002711080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002711080"/>
        <updated>2024-10-12T00:37:07.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1980년대 할리우드 화려한 데뷔 SF 걸작 주인공 캐스팅 정점 “코믹 영화에 안 맞는 연기” 교체 2010년대부터 TV드라마 감독으로 영화평론가로서 나는 종종 고민에 휩싸인다. 가끔 이런저런 매체에서 베스트 영화를 선정해달라는 제안이 온다. 그럴 때마다 내 자아는 둘로 나뉘어 싸우기 시작한다. 세상의 수많은 검증된 걸작들을 고를 것인가. 아니면 소년 시절 내 자아와 취향에 가장 거대한 영향을 미친 영화들을 고를 것인가. 당신이 영화광이라면 나와 같은 고민에 사로잡힌 경험이 있을 것이다. 솔직해질 것인가. 고상한 척할 것인가. 결국 나의 리스트는 미켈란젤로 안토니오니, 루키노 비스콘티 어쩌고 하는 이름도 외우기 어려운 감독들의 제목도 외우기 어려운 공인된 걸작들과 1980년대 할리우드 영화들이 마구 뒤섞인 채로 세상에 나오고야 만다. 둘 다 포기할 수 없는 것이다. 얼마 전 나홍진 감독 인터뷰를 보다가 박수를 쳤다. ‘추격자’와 ‘곡성’의 나홍진은 내가 가장 좋아하는 한국 감독이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] 대중성 잡은 축제…커진 OTT 존재감·좌석점유율 역대 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328311"/>
        <updated>2024-10-12T00:37:07.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일부터 11일까지 영화의전당 일대에서 개최 OTT 작품 비중↑, 영화제 정체성 두고 갑론을박은 계속 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열흘 간의 일정을 무사히 마치고 아시아 최대 영화 축제의 막을 내렸다. 대중성과 다양성을 내세우며 역대 최고의 좌석점유율을 기록했지만, OTT가 막강한 존재감을 발산하면서 영화제의 정체성을 다시금 생각해 봐야 한다는 숙제도 남겼다. 제29회 부산국제영화제는 11일 오후 6시 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서 폐막식을 개최하며 열흘 간의 항해를 마쳤다. 배우 최수영과 공명이 폐막식 사회를 맡았고, 뉴 커런츠상과 올해의 배우상 등을 포함한 각종 시상식을 진행한 후 폐막작 '영혼의 여행'(감독 에릴 쿠)을 상영하며 모든 일정을 마무리했다. 부산국제영화제의 대표적인 경쟁 부문 뉴 커런츠 상에는 '아침바다 갈매기는'(감독 박이웅)과 '침묵의 외침'(감독 테 마우 나잉)이 선정됐다. 지석상은 '빌리지 락스타2'(감독 리마 다스)와 '옌과 아이리, 모녀 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전, 란’ 전진오에 빠지다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993869"/>
        <updated>2024-10-12T00:37:07.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전진오가 ‘전, 란’ 어부의병을 완벽 흡수했다. 넷플릭스 영화 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 언론의 극찬을 받으며 어제(11일) 공개된 가운데, 전진오의 연기가 시선을 사로잡는다. 전진오는 임진왜란이 발발하자 나라를 지키기 위해 일어난 ‘어부의병’ 역으로 분했다. 어부의병은 노비 출신 천영, 의병장 자령(진선규 분) 등 여러 의병과 힘을 합쳐 일본 군에 대항하며 극을 끌어가는 인물. 당시 민중들의 힘겨운 시대상이 반영된 어부의병의 허름한 외양은 보는 이들에게 몰입감을 안겨주었다. 거침없이 튀어나오는 맛깔나는 사투리, 걸걸한 욕설도 이질감 없이 소화해 안방극장을 은근한 웃음으로 물들이기도. 이어 일본군에 맞서는 의병의 강인한 정신력 또한 전진오 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘허밍’ 박서윤, 부국제 올해의 배우상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993861"/>
        <updated>2024-10-11T23:11:39.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상을 수상하며 올해 가장 주목되는 신예로 우뚝 섰다. 박서윤 주연의 영화 ‘허밍’(감독 이승재)은 ‘한국영화의 오늘-비전’ 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우인 미정 역을 맡아 연기를 넘어서서 극중 인물을 실제로 만나는 경험을 관객에게 선사했다는 평을 받으며 ‘올해의 배우상’을 수상했다. 2년 연속 참석을 알린 부산국제영화제에서 수상의 영예를 안은 박서윤은 “이제 한발한발 조심스럽게 내딛는 저에게 앞으로도 꿋꿋하게 나아가라는 선배님들의 격려와 응원으로 이 상을 받아들이겠습니다”라고 진심을 담은 소감을 전했다. 단단하게 본인만의 필모그래피를 쌓아오며 신예로 부상한 박서윤이 보여줄 앞으로의 다채로울 활동에 많은 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["희한하게 웃긴 드라마" 디즈니플러스 '강매강' 현장 비하인드 컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067995"/>
        <updated>2024-10-11T23:11:39.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강매강’이 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우의 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린 작품이다. 공개된 스틸은 김동욱(동방유빈 역), 박지환(무중력 역), 서현우(정정환 역), 박세완(서민서 역), 이승우(장탄식 역)의 연기 열정과 유쾌한 현장 분위기가 담겨 이목을 집중시킨다. 진지한 표정으로 촬영 장면을 모니터하는 김동욱의 눈빛에서 ‘강매강’을 향한 진심이 묻어난다. 여기에 흰 가루를 뒤집어쓴 박지환, 서현우의 액션 비하인드 스틸은 물론 서현우, 박세완, 이승우가 껌처럼 착 달라붙어 모니터하는 스틸에서는 서로의 눈빛만 봐도 이심전심이 느껴지는 남다른 케미가 엿보인다. 이에 웃음도 잡고, 입소문도 모두 잡으며 올 가을을 접수한 ‘강매강’과 각 에피소드에서 다뤄질 다양한 사건 사고에 대한 궁금증도 절로 높인다. ‘강매강’의 13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '럭키, 아파트' 미스터리한 주민들, 이주영-정애화-전소현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067994"/>
        <updated>2024-10-11T23:11:39.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성, 노인, 소수자 등을 향한 우리 사회의 차별과 혐오 문제를 통찰한 강유가람 감독의 첫 장편 극영화 &lt;럭키, 아파트&gt;가 인상 깊은 연기로 극에 무게감을 더한 배우 이주영, 정애화, 전소현의 활약을 공개했다. 는 영끌로 마련한 아파트에 진동하는 악취 때문에 붕괴 직전에 내몰린 레즈비언 커플을 통해, 보이지 않지만 깊숙이 스며 있는 여성-노인-소수자 등을 향한 혐오와 차별을 사려 깊게 파고든 작품이다. 장편 다큐멘터리 &lt;이태원&gt;(2019), &lt;우리는 매일매일&gt;(2021) 등 여성주의적 시선으로 공간과 사회를 해석하는 작품들을 통해 입지를 다져온 강유가람 감독의 첫 장편 극영화로 여성-노인-소수자 등 지금 동시대 한국의 가장 첨예하고 다층적인 혐오와 차별 문제를 아파트라는 공간으로 풀어낸 예리한 시선이 돋보이는 작품이다. 제25회 전주국제영화제, 제26회 서울국제여성영화제 등 국내 유수 영화제에 초청되며 평단과 관객의 고른 지지를 받았으며, 배우 손수현과 박가영이 선보이는 커플 케미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2700억원 쏟아 부었는데…기대작 '조커2' 어쩌다 [무비인사이드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005043180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005043180"/>
        <updated>2024-10-11T22:08:07.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작비 2억 달러(약 2700억원)를 쏟아부은 할리우드 영화 '조커: 폴리 아 되'가 극장가의 뜨거운 감자로 떠올랐다. 기대작으로 꼽혔던 이 영화를 본 일부 관객들은 "실망스럽다"며 혹평을 쏟아냈다. 이 가운데 유명 영화평론가 이동진은 이 영화에 대해 "희대의 속편"이라며 별점 4점(5점 만점)을 주면서 네티즌들의 악플 테러를 받고 있다. 지난 10일 유튜브 B tv 이동진의 파이아키아를 통해 이 평론가는 "저도 이 영화를 보고 당황했다. 제가 예상한 영화가 아니었다. 관객을 당혹시켰다고 해서 그 영화가 잘못 만든 영화인가라고는 절대 말할 수 없다"고 밝혔다. 앞서 이 평론가는 '조커2'에 대해 "그 자체로 전작과 내내 밀고 당겨가며 치열한 2인무를 추는 듯한 작품"이라며 "전편의 성과를 보완하거나 해체해가며 그 대척점에서 흥미진진한 결과를 만들어 낸 희대의 속편"이라고 평가했다. 네티즌들은 이러한 평가에 대해 "개똥 같은 영화 실드치느라 고생하네", "4.0을 주셨다니 아주 실망이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30주년 앞두고 OTT·RM 대중성 집중…눈물의 이선균 추모 [BIFF 결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007839283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007839283"/>
        <updated>2024-10-11T22:08:07.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이달 2일 개막한 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열흘 간의 일정을 마치고 지난 11일 폐막했다. 올해 부산국제영화제에서는 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함하여 총 63개국으로부터 온 278편의 영화를 영화의전당, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 영화진흥위원회 표준시사실, 메가박스 부산극장 등 총 5개 극장, 26개 상영관에서 선보였다. 부산국제영화제 측에 따르면 이번 영화제 총 관객수는 14만 5238명으로, 좌석 점유율 약 84%를 기록했다. 커뮤니티비프 관객수는 4853명으로, 점유율 약 76%로 집계됐다. 이는 역대 최고 좌석점유율 수치다. 영화 팬들과 만남도 더욱 적극적으로 이뤄졌다. BIFF 측은 오픈 토크와 야외무대인사, 마스터 클래스, 스페셜 토크와 더불어 올해 재개한 아주담담과 짧은 영화, 긴 수다까지 지난해보다 15건 증가한 총 46건 이벤트와 303건의 GV(관객과의 만남)가 열렸다. 올해 4회째인 액터스하우스에는 설경구, 박보영, 황정민, 천우희가 참석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하우치' 11월 개봉.. 첫사랑의 기억을 소환하는 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067987"/>
        <updated>2024-10-11T22:08:07.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 &lt;하우치&gt;는 사업도 가정도 실패하고 남은 건 의리 넘치는 친구들뿐인 ‘재학’이 어느 날 예상치 못한 전화 한통으로 인해 18살 시절과 첫사랑을 떠올리게 되면서 새로운 인생을 맞이하는 로맨스 영화이다. 영화 &lt;하우치&gt;는 막막한 삶을 살아가던 한 남자가 빛났던 어린 시절 첫사랑의 기억을 떠올리며 새로운 희망을 찾게 되는 이야기로 올가을 극장가에 가슴 뭉클하고 따듯한 감동을 전할 예정이다. 인생의 막다른 길에서 열여덟의 첫사랑을 추억하게 되는 ‘재학’ 역은 충무로의 개성파 배우 지대한이 맡아 그간 90여편에 이르는 작품에서 존재감을 뽐낸 바 있는 탁월한 연기력을 유감없이 발휘할 것이다. 화제가 된 &lt;더 글로리&gt;를 비롯 영화, 드라마, 연극, 뮤지컬까지 전 분야에서 활약 중인 명품 배우 손지나는 30여년만에 ‘재학’ 앞에 갑자기 나타난 첫사랑 ‘경화’ 역으로 다시 한번 폭넓은 연기 스펙트럼을 증명할 예정이다. 또한 18살 ‘재학’에게 사랑과 이별을 알려준 ‘어린 경화’ 역은 그룹 ‘걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'·'폭설'…영화에 녹아든 동성애 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000827405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000827405"/>
        <updated>2024-10-11T20:12:38.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동성애 이야기가 녹아든 작품들이 극장가를 찾고 있다. 이미 개봉한 '대도시의 사랑법'에 이어 '우리는 천국에 갈 순 없지만 사랑은 할 수 있겠지'와 '폭설'까지 관객들을 만난다. '대도시의 사랑법'은 지난 1일 개봉했다. 이 작품은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수가 동거동락하며 벌어지는 일들을 그렸다. 김고은이 재희 역을, 노상현이 흥수 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 두 사람은 안정적인 연기력을 바탕으로 캐릭터를 그려냈다. 작품은 동시기 개봉작 박스오피스 1위를 차지하는 등 제법 뚜렷한 존재감을 드러냈다. 시선을 모으는 점은 주인공이 동성애자라는 사실이다. 주요 포털 사이트를 통해 공개된 줄거리, 포스터만 보고 재희와 흥수의 로맨스를 기대했던 많은 관객들은 놀라움을 내비쳤다. 포털 사이트에는 이 작품과 관련해 '재희가 눈길은 가지만 특별히 흥미는 없던 흥수에게 위기가 찾아온다. 누구에게도 절대 들키고 싶지 않은 비밀을 하필 재희에게 들켜버린]]></content>
    </entry>
</feed>