<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-16T07:14:08.965Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 진호은 “남윤수와 찐사랑 연기, 감격스러웠다” 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909810"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진호은이 남윤수와의 연기 호흡에 감격을 드러냈다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 진호은이 극중 규호가 고영을 사랑한 이유에 대해 이야기 했다. 진호은은 "촬영하면서 감독님께서 '영이는 서울쥐고 규호는 시골쥐다'라고 말해주셨다. 나와는 다른 면에서 끌리는게 컸다고 생각했다. 규호는 제주도 출신이고 인천에 사는 섬소년인데 대도시에 사는 영을 보며 독특함도 느꼈을거다"고 말했다. 그는 "영은 규호에게 순수하면서도 사랑스러운 모습을 보이고 규호는 영을 바라보면서 내가 갖지 못한 모습을 보고 반한 것 같다"고 전했다. 진호은은 또 "작가님께서 해주신 '외모가 개연성'이라는 말에도 동의한다. 남윤수 배우와 고등학교 선후배 사이인데 고등학교 시절 연예인 같은 존재였다. 그런 분과 찐사랑을 연기한다니 감격스러웠다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현♥김지원 ‘눈물의 여왕’‧이성민‧유연석‘운수 오진 날’, ATA 주요 부문 후보 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387323"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘눈물의 여왕’과 ‘운수 오진 날’이 제29회 아시안 텔레비전 어워즈(Asian Television Awards, 이하 ATA) 주요 부문 후보에 올랐다. 1996년부터 시작돼 올해로 29회를 맞이하는 ATA는 아시아 최고 권위의 미디어 시상식이다. 제29회 ATA는 오는 11월 29~30일 인도네시아 자카르타에서 진행된다. 먼저 ‘눈물의 여왕’은 극본상(Best Scriptwriting) 부문 후보에 올랐다. ‘눈물의 여왕’은 최종화 시청률 평균 24.9%를 기록하며 방영 채널인 tvN에서 역대 시청률 1위를 기록했다. 해외에서는 넷플릭스를 통해 서비스되며 올해 상반기 누적 2,900만 뷰(시청 시간을 작품의 총 러닝타임으로 나눈 값)와 6억 8,260만 시청시간을 기록하며 상반기 가장 인기 있는 K드라마 반열에 올랐다. ‘운수 오진 날’은 촬영기술상(Best Cinematography) 부문 후보에 노미네이트됐다. 국내에서 티빙, 글로벌에서 파라마운트+를 통해 공개된 ‘운수 오진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수, 동성애 반대 시위에 "악플 웃고 넘겨..오히려 응원 多"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274099"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'의 남윤수가 일부 보수 단체에서 보내는 부정적인 반응에 대한 생각을 밝혔다. 16일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 하이라이트 상영회 및 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 허진호 감독, 홍지영 감독, 손태겸 감독, 김세인 감독, 박상영 작가, 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다. 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드를 연출했다. 남윤수, 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. 원작자 박상영 작가가 극본에 참여했다. 이번 작품은 동성애 소재를 다룬다는 점에서 일부 보수적인 집단으로부터 반발을 사기도 했다. 이와 관련해 박상영 작가는 "울분이 섞여 SNS에 글을 올리기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수 "성소수자 연기 악플, 웃어넘겼다…100명 중 1명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239235"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 '대도시의 사랑법'에서 성소수자를 연기한 소감을 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 시리즈 '대도시의 사랑법'(연출 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인) 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 배우 남윤수를 비롯해 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중과 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가가 참석했다. '데도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다.10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을 섬세하게 표현했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수 '대도시의 사랑법' 마성의 게이 연기…"의심하지 않았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044852"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수가 성소수자 연기를 펼친 후일담을 전했다. 16일 서울 용산구 아이파크몰 CGV에서 진행된 드라마 '대도시의 사랑법' 상영회 및 간담회에서 성소수자 연기 도전에 "작품성 있는 원작을 봐서 '못하겠다'는 생각을 한 번도 하지 않았다"며 "감독님들 특유의 연출과 매력이 있어서 저도 신뢰하고 믿으면서 촬영에 임했다"고 소개했다. 그러면서 "제가 하고 싶은, 보여줄 수 있는 연기를 하고 싶어서 이 작품에 임하게 됐다"고 작품에 임하게 된 소감을 전했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 원작과 다른 미남 캐스팅? 원작자 "남윤수 용안, 설득력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044850"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 원작자이자 각본을 쓴 박상영 작가가 주연 남윤수에 대한 만족감을 드러냈다. 박상영 작가는 16일 서울 용산구 아이파크몰 CGV에서 진행된 드라마 '대도시의 사랑법' 상영회 및 간담회에서 "남윤수 배우가 캐스팅 물망에 올랐을 때 제가 가장 먼저 '좋아요'라고 했다"며 "왠지 남윤수 배우가 할 거 같았다"면서 애정을 드러냈다. 그러면서 "원작과 다르지만, 시청자들이 몰입하기 위해선 외모가 필요하다"며 "윤수님의 용안은 미끄러져 들어가는데 문제가 없을 거 같다"고 만족감을 드러냈다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수 “악플 웃어 넘긴다, 오히려 응원이 많아 울컥해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909804"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남윤수가 일부의 항의에 담담한 모습을 보였다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 남윤수가 캐릭터를 연기하며 느낀 점들을 이야기 했다. 주인공으로 나선 남윤수는 "20대에서 30대의 이야기를 그리는데 친구에 대한 사랑, 엄마에 대한 사랑, 애인에 대한 사랑을 어떻게 보여줄 수 있을까를 고민했는데 그냥 우리의 사랑을 보여주면 되는거였다. 일반적인 우리의 사랑을 보여줄 수 있는 드라마라 찍으면서도 '특별하지 않은 사랑이지만 나만의 사랑을 그려내보자. 내가 살아왔던 삶에서 사랑은 이렇게 해왔고 고영은 이렇게 사랑했을 것이다' 하는 마인드로 연기했다"고 말했다. 일부의 반발에 대해 그는 "오히려 그런 건 신경 쓰이지 않았다. 내가 영상을 올리거나 악플이 달리면 웃어 넘겼다. 그런 분은 100명 중 한명이었다. 오히려 응원의 메시지가 많았다. 요 며칠 사이에 많은 변화가 있다는 생각이 든다. 우리가 앞으로 점점 나아갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, 배현성 주먹질에 입가에 터진 붉은 피…살벌한 주먹다짐 (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784063"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'에서 황인엽과 배현성 사이에 주먹다짐이 발발한다. 16일 방송되는 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 3, 4회에서는 말하지 않아도 통하는 조립 형제 김산하, 강해준 사이에 예상치 못한 불화가 발생한다. 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)은 아빠 윤정재(최원영), 김대욱(최무성)의 울타리 안에서 한 가족처럼 서로를 의지하며 살아가고 있다. 기쁜 일이나 슬픈 일은 모두 나누고 사소한 고민거리도 같이 해결하는 등 눈빛만 봐도 서로의 마음을 알아챌 정도로 끈끈한 관계를 맺고 있는 것. 그중에서도 김산하는 조립식 가족의 든든한 첫째로서 동생 같은 동갑내기 강해준과 막내 윤주원을 알뜰살뜰 신경쓰고 있다. 강해준 역시 자신보다 더 철든 김산하를 믿고 따르며 굳건한 우애를 다지고 있는 상황이다. 하지만 공개된 사진 속 김산하와 강해준은 서로를 향해 차가운 눈빛을 쏘아 보내고 있어 두 사람 사이에 무슨 일이 일어난 것일지 궁금증을 유발한다. 무엇보다 계단 밑에 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 박상영 작가, 드라마 공개 반대 시위에 '럭키비키' 외친 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239233"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 원작자 박상영 작가가 일부 단체의 공격에 대한 심정을 유쾌하게 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 시리즈 '대도시의 사랑법'(연출 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인) 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 배우 남윤수를 비롯해 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중과 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가가 참석했다. '데도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다.10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 이갈았다..'지옥에서 온 판사' 2회 연속 80분 편성 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176452"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 밤 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 전파를 탄 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 ‘美친 상승세’를 이어갈지 주목된다. 이런 가운데 10월 16일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 10월 18일 방송되는 9회, 10월 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전해 이목을 집중시킨다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손주연, '오늘도 수고하셨습니다' 여주인공 캐스팅…'자발적 아싸' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248082"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손주연(우주소녀 은서)이 오피스 드라마 출연과 함께, 배우로서의 성장을 거듭한다. 16일 킹콩 by 스타쉽 측은 손주연이 내년 초 공개될 OTT 드라마 '오늘도 수고하셨습니다'에 출연한다고 전했다. '오늘도 수고하셨습니다'(연출 김경은/극본 민초단/제작 한국드라마제작사협회)는 자발적 아싸 완벽주의 마케터 '홍여원'과 열정적 인싸 영업맨 '윤정진'(조기성 분)이 예기치 못한 일로 회사 동료에서 룸메이트가 되면서 새로운 변화를 함께 만들어가는 과정을 그린 오피스 드라마다. 손주연은 극 중 공과 사의 경계가 뚜렷한 마케팅팀 프로젝트 매니저 '홍여원'으로 분한다. 작품이 지닌 현실공감 코드와 위로, 설렘 메시지들을 감각적으로 표현한다. 손주연의 '오늘도 수고하셨습니다' 캐스팅은 '제 28회 부천국제판타스틱영화제'서 호평받은 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'에 이어진 그의 새로운 연기호흡과 성장을 선보이는 기회가 될 전망이다. 한편 '오늘도 수고하셨습니다'는 내년 초에 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “상영 금지 시위? 오히려 럭키비키”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909802"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상영 작가가 상영 금지 시위에 '럭키'를 외쳤다고 밝혔다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 박상영 작가가 일부 보수단체의 상영 금지 시위에 대해 솔직히 이야기 했다. 박상영 작가는 앞서 소셜미디어에 올린 글에 대해 "울분 섞어 SNS에 올렸지만 내심 그런 마음도 들었다. 얼마나 우리 작품을 널리 알려주시려고 하시는거지 럭키비키잖아"라며 웃었다. 이어 "기분이 좋기도 했다. 좋은 작품은 논란을 불러일으키기 마련이다. 내가 문제작을 쓴 것 아닌가 하는 마음으로 살고 있다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선 이진욱 8년 연애 끝 “잘 가” 시청자 울린 명대사 셋 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909801"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신혜선이 독보적인 연기력으로 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 신혜선은 지니 TV 오리지널 월화드라마 ‘나의 해리에게’에서 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역을 소화하며 시청자들의 눈길을 완벽하게 사로잡고 있다. 이에 신혜선이 캐릭터와 하나가 되어 시청자들을 극에 몰입하게 만든 명대사를 되짚어 봤다. ▲‘미워하는 이유’ “나는 현오가 싫어. 가질 수 없으니까. 아무리 애를 써도, 아무리 노력해도, 아무리 간절해도, 절대로 가질 수가 없으니까. 너무나도 갖고 싶은 걸 포기하려면 그걸 얼마나 죽도록 미워해야 하는지 알아?” 1화에서 신혜선이 연기한 이 장면은 은호가 현오를 얼마나 깊이 사랑했는지, 그 사랑을 억누르려 했는지를 보여주는 중요한 순간이었다. 은호는 차분한 말투로 대사를 이어가면서도 내면의 절망과 미움을 복잡한 감정으로 담아냈다. 신혜선은 슬픔과 단념, 그리고 사랑을 포기하려는 은호의 감정을 미묘한 표정과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 박상영 작가 "남윤수 용안, 작품 몰입하게 하는 장치"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274092"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 남윤수의 외모를 칭찬했다. 16일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 하이라이트 상영회 및 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 허진호 감독, 홍지영 감독, 손태겸 감독, 김세인 감독, 박상영 작가, 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다. 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드를 연출했다. 남윤수, 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. 원작자 박상영 작가가 극본에 참여했다. 이날 모든 에피소드의 주인공 고영으로 활약한 남윤수는 "부담감이나 못하겠다는 마음은 없었다. 작품성, 예술성이 있는 원작을 봤었기 때문에 걱정이 없었다"고 말했다. 이어 "미팅을 할 때 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 작가 “남윤수 미모, 몰입할 수 있는 장치”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909800"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상영 작가가 남윤수 캐스팅에 대해 이야기 했다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 박상영 작가는 원작 속 고영과 다른 캐스팅에 대한 생각을 밝혔다. 박상영 작가는 "캐스팅 물망에 남윤수 배우가 올랐을 때 내가 제일 먼저 '좋아요'를 외쳤다. 이상하게 남윤수 배우가 될 것 같은 예감이 들었다. 나의 무속적 예감을 담아서 너무 완벽한 선택이었다 생각한다"고 말했다. 그는 "원작과 다르게 너무 멀끔한 모습의 배우님이 선정됐는데 로맨스드라마이기 때문에 시청자들이 무리없이 들어오기 위해서는 배우의 미모가 필요하다. 윤수님의 용안이 몰입할 수 있는 장치다. 그런 장치가 잘 구성됐다는 생각이 들었다"고 솔직히 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 코미디 도전한 ‘믿음의 신스틸러’ 서현우 “새로운 장르·연기에 희망 얻어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001731723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001731723"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동그란 뿔테 안경에 차분히 내린 머리, 셔츠 위에 단정히 입은 니트 카디건까지. 눈 하나 깜짝 않고 총을 겨누고 찰진 사투리로 “성불하십쇼”를 외치던 ‘킬러들의 쇼핑몰’ 속 이성조나 원대한 야망과 열정을 품고 있는 엘리트 군인 정한민으로 서현우를 기억하는 사람이라면, 과연 이 젠틀한 형사가 이성조 혹은 정한민과 같은 사람이 맞나 싶을 것이다. 매 작품 강렬한 배역으로 시청자, 관객들의 눈을 사로잡았던 서현우가 디즈니플러스 시리즈 ‘강매강’을 통해 처음 코미디에 도전했다. 그가 연기한 정정환은 안종연 감독의 말을 빌리자면 ‘(시리즈에서) 가장 정상적인 인물’이었다. 그래서인지 그의 SNS에 팬들이 남긴 반응도 다른 작품들과는 사뭇 달랐다. 지난 15일 서울 종로구의 한 카페에서 만난 서현우는 “‘킬러들의 쇼핑몰’ 때는 강렬한 반응들이 있었다면, 이번엔 (배우들 간의) 앙상블이나 드라마가 사랑스럽다는 감상을 남기시더라”며 “온도차가 컸다”고 웃었다. ‘강매강’은 전국 실적 꼴찌의 송원경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한 남자 두고 불 붙은 양미경 전수경, 눈에 쌍심지(결혼하자 맹꽁아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909799"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 양미경과 전수경이 한 남자를 두고 또다시 불붙는다. 10월 16일 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 8회에서는 강명자(양미경 분)와 정주리(전수경 분)의 신경전이 절정으로 치솟는다. 공개된 스틸에서도 엿볼 수 있듯이 명자와 맹경복(윤복인 분), 오드리(최수린 분), 주리가 시 수업을 듣기 위해 강의실에 모여 있다. 그 가운데 명자와 주리의 심상치 않은 표정이 눈길을 끈다. 명자는 노트를 꽉 껴안은 채 경계하는 태도를 보이고 주리는 그런 그를 흘겨보고 있어 두 사람 사이에 날 선 기류가 꽤나 흥미롭게 다가온다. 명자와 주리는 강의실에 들어서자마자 이곳엔 왜 왔냐며 서로를 향해 들이댄다. 이들은 주변의 시선은 신경도 쓰지 않고 소리를 지르며 옥신각신하는데. 나아가 이날 강의자인 시인 류시철(정의갑 분)이 등장한지도 모른 채 목소리를 높인다. 두 사람의 신경전은 수업 시간에도 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모델 김원중 “‘대도시의 사랑법’으로 연기 데뷔, 영광이다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909795"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 김원중은 외국인 윌리엄 하비비로 연기자로 데뷔했다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 김원중이 배우 데뷔 소감을 밝혔다. 김원중은 "처음 연기를 도전하게 됐는데 그 작품이 박상영 작가님의 '대도시의 사랑법'이라 영광이다. 부디 즐겁게 봐달라"고 당부했다. 그는 "네이티브 수준까지는 아니지만 내가 영어를 하면서 우리 드라마가 글로벌로 갈 수 있겠다고 작은 생각을 했다"고 말해 웃음을 자아냈다. 김원중은 "원작에서 하비비는 고영의 시선으로만 그려져있는, 조금은 지루하고 고루한 인물로만 그려져있는데 김원중이란 사람이 드라마에 참여하면서 조금은 더 스타일리시해보이고 미스터리해보이는 인물로 그려진 것 같다. 하비비란 역이 분량이 크진 않은데 중요하다 생각한건 고영이란 인물이 규호를 생각할 때 일종의 미러링을 할 수 있었던 도구였다 생각한다. 가진 건 없었지만 그럼에도 감독님과 윤수씨가 도와주셔서 최선을 다해 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥 판사’ 김재영 매력 쑥쑥↑ 드라마 배우 부문 화제성 7위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100673"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영. 사진 | SBS ‘지옥에서 온 판사’ 속 배우 김재영을 향한 대중의 반응이 폭발적이다. 그가 시청자들에게 사랑받을 수 있는 이유는 무엇일까? 김재영은 최근 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 형사 ‘한다온’ 역을 맡아 캐릭터를 완벽하게 소화 중이다. 피해자에겐 한없이 다정하고 가해자에겐 한없이 차가운 반전의 매력이 가득한 인물로 분한 김재영은 그만의 개성 넘치는 연기로 매회 에피소드를 가득 채우고 있다. 특히 악마 강빛나(박신혜 분)를 연쇄살인사건의 범인으로 확신하고 가까이에서 그를 감시하면서도 그를 걱정하고 챙기는 츤데레 면모는 살벌하면서도 달콤한 케미를 선보이고 있다. 이성적인듯하나 강빛나에 한 해 귀여운 모습으로 변신해 보는 이들로 하여금 웃음 짓게 만든다. ‘지옥에서 온 판사’의 관전 포인트로 꼽히고 있으며, 이를 본 시청자들은 “흑화해도 좋아. 달콤 살벌 공조 더 보여줘”라며 두 사람의 호흡에 응원을 보내고 있다. 그런가 하면 지난주 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원중 “첫 연기 도전, 글로벌까지 갈 수 있겠다 싶어”(대도시의 사랑법)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029959"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 김원중이 ‘대도시의 사랑법’으로 연기에 첫 도전한 소감을 밝혔다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 하이라이트 상영회 &amp; 기자 간담회가 열렸다. 김원중은 “처음 연기를 도전하게 됐는데 ‘대도시의 사랑법’이어서 영광이라고 생각한다”라고 인사했다. 극중 하비비 역을 맡은 김원중은 외국어 연기도 소화했다. 이에 대해 그는 “우리 드라마에서 제가 네이티브 수준까지는 아니지만 영어를 하면서 글로벌까지 갈 수 있겠구나 싶었다”라고 너스레를 떨었다. 이어 “제가 맡은 역할은 원작에서 고영의 시선으로만 그려져 있는 피로도가 높은 인물로만 그려져 있는데 제가 참여하게 되면서 스타일리시해보이고 다른 모습, 미스터리 하지만 신비로운 모습으로 그려지게 된 것 같다”라고 설명했다. 그러면서 “분량이 크지는 않는데 중요하다고 생각한 건 고영이라는 인물이 규호(진호은 분)를 생각할 때 미러링을 할 수 있었던 하나의 도구이자 중요한 역할이라고 생각을 해서,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성록→오의식 ‘지옥판사’ 특별출연 라인업 계속 “막강한 배우들 등장할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909792"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 특별출연 라인업이 앞으로도 계속된다. 현재 8회까지 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)는 주인공 강빛나(박신혜 분)와 한다온(김재영 분)을 중심으로 2회마다 새로운 에피소드를 그리며, 시청자로 하여금 지루할 틈 없이 강력한 사이다를 만끽할 수 있도록 해왔다. 이에 여러 연기파 개성파 배우들이 특별출연 혹은 에피소드 인물로 등장, 최고의 열연으로 시청자의 눈과 귀를 사로잡았다. 때로는 극강의 분노를 유발하며 안방극장을 발칵 뒤집어 놓기도. 먼저 신성록(바엘 역)과 오나라(유스티티아 역)가 특별출연으로 ‘지옥에서 온 판사’ 1회를 장식했다. 두 배우는 임팩트 있는 연기로 극 중 지옥 세계관을 명확히 보여주며 몰입도를 높였다. 오나라는 박신혜가 판사의 몸에 들어간 유스티티아를 어떻게 연기하는지 관찰, 이에 맞게 연기를 했다고. 신성록은 1회뿐 아니라 중요한 순간마다 등장, 존재감을 과시하며 극의 긴장감을 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 감독 "동명의 영화보다 멜로 라인 두터워, 다른 매력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274086"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 감독이 동명의 영화와 다른 차별점을 밝혔다. 16일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 하이라이트 상영회 및 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 허진호 감독, 홍지영 감독, 손태겸 감독, 김세인 감독, 박상영 작가, 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다. 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드를 연출했다. 남윤수, 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 참석했다. 동명의 소설 원작자 박상영 작가가 극본에 참여했다. 작품 1~2회 연출을 맡은 손태겸 감독은 "첫 에피소드라 명량하고 경쾌하게 만들려고 했다. 연대기로 봐도 연령대가 어린 고영을 다룬다. 원작 자체에서도 발칙한 매력이 있다고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률‧화제성 다 잡은 ‘지옥에서 온 판사’… 2회 연속 80분 확대 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387295"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 오는 18일 방송되는 9회와 오는 19일 방송되는 10회가 80분으로 확대 편성된다는 소식을 16일 전했다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 오후 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 방송된 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 상승세를 이어갈지 주목된다. 그동안 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나와 인간적인 열혈형사 한다온(김재영) 두 주인공은 독보적인 관계성을 보여줬다. 2회에서는 강빛나가 한다온을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수 “퀴어 드라마 출연? 부담감 없었다”(대도시의 사랑법)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029956"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 ‘대도시의 사랑법’ 출연 소감을 밝혔다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 하이라이트 상영회 &amp; 기자 간담회가 열렸다. 이날 남윤수는 “‘대도시의 사랑법’을 보면서 부담감과 못하겠다는 마음은 없었다. 워낙에 작품성과 예술성이 있는 원작을 먼저 봤기 때문에다”라고 말했다. 이어 “미팅을 했을 때 감독님과 처음 만났는데, 감독님들의 특유의 연출법이나 우아함이 돋보였기 때문에 오히려 믿음을 주신 것 같다. 그 믿음을 믿고 찍은 것 같다”라고 덧붙였다. 그는 “스스로 연기를 하면서 내가 하고 싶은, 잘 보여줄 수 있는 연기를 보여주자 싶어서 이 작품을 선택하게 됐다”라고 설명했다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드로 각각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 니시지마 타카히로와 연인 호흡… 돔 투어서 MV 트레일러 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387290"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 일본 가수 겸 배우 니시지마 타카히로의 신곡 뮤직 드라마에 여주인공으로 나서며 일본에서 ‘新 한류 여왕’의 인기를 이어간다. 박민영의 출연은 16일 일본에서 공개된 니시지마 타카히로의 전국 6대 돔 투어 신곡 뮤직 드라마 트레일러 영상을 통해 알려졌다. 박민영은 이날 공개된 영상에서 때로는 사랑스러운 모습으로, 때로는 눈물을 쏟아내는 등 열연을 펼쳤다. 또한 박민영은 극중 니시지마 타카히로를 향해 “지금 이 순간이 영원히 계속되면 좋겠다”, “당신과 이대로 함께할 수 있는 마법이 어딘가에 있을까요?” 등 한국어로 연기를 펼치며, 일본 내 한국어 전도사 역할을 해내 이목을 집중시켰다. 특히 박민영과 니시지마 타카히로의 만남은 니시지마 타카히로의 제안으로 전격 성사됐다는 후문. 동갑내기인 두 사람은 언어가 다름에도 첫 촬영부터 서로를 배려하며 몰입감 넘치는 연기 호흡을 맞췄다. 니시지마 타카히로는 2005년 데뷔한 후 일본 내 각종 시상식의 신인상을 휩쓸며 두각을 나타낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 배현성 불화 포착, 살벌한 주먹다짐 피 터졌다(조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909787"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 배현성이 제대로 한판 붙었다. 10월 16일 방송되는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 3, 4회에서는 형제 김산하, 강해준 사이 예상치 못한 불화가 발생한다. 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)은 아빠 윤정재(최원영 분), 김대욱(최무성 분)의 울타리 안에서 한 가족처럼 서로를 의지하며 살아가고 있다. 기쁜 일이나 슬픈 일은 모두 나누고 사소한 고민거리도 같이 해결하는 등 눈빛만 봐도 서로의 마음을 알아챌 정도로 끈끈한 관계를 맺고 있는 것. 그중에서도 김산하는 조립식 가족의 든든한 첫째로서 동생 같은 동갑내기 강해준과 막내 윤주원을 알뜰살뜰 신경쓰고 있다. 강해준 역시 자신보다 더 철든 김산하를 믿고 따르며 굳건한 우애를 다지고 있는 상황. 그러나 공개된 사진 속 김산하와 강해준은 서로를 향해 차가운 눈빛을 쏘아 보내고 있어 두 사람 사이에 무슨 일이 일어난 것일지 궁금증을 유발한다. 무엇보다 계단 밑에 주저앉은 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수 "부담감 없었다…내가 잘할 수 있는 연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239230"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 '대도시의 사랑법'에 참여한 소감을 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 시리즈 '대도시의 사랑법'(연출 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인) 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 배우 남윤수를 비롯해 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중과 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가가 참석했다. '데도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다.10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을 섬세하게 표현했다. 1-2화 '미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수, 퀴어 드라마 출연에 “부담 전혀 없었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909779"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남윤수가 퀴어 드라마 출연 소감을 밝혔다. 10월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회에서 남윤수가 퀴어 드라마 출연을 앞두고 부담이 없었다고 말했다. 남윤수는 "'대도시의 사랑법'을 보면서 부담감이나 못하겠다는 마음은 전혀 없었다. 워낙 작품성, 예술성이 있는 원작을 먼저 봤었기 때문에 걱정이 없었다"고 밝혔다. 이어 "미팅을 했을 때 감독님들 특유의 연출법이나 우아함이 너무 돋보여서 오히려 감독님들이 오히려 저에게 믿음을 주신 것 같다. 나도 그걸 믿고 잘 찍은 것 같다. 연기하면서 내가 하고 싶은, 내가 잘 보여줄 수 있는 연기를 보여주자 싶어서 이 작품을 선택했다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 캐스터' 김성주, MBC 전속 스포츠캐스터 위촉 "감사하고 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239228"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC는 대한민국 대표 MC이자 국민 캐스터인 김성주를 전속 스포츠캐스터로 위촉했다. 오늘(16일) MBC 사장실에서 전속 스포츠캐스터 위촉식을 열고 지난 2022 카타르월드컵, 2024 파리올림픽 등 메가 이벤트에서 MBC가 압도적 시청률 1위를 달성하는데 함께 한 김성주 캐스터를 MBC의 전속 스포츠캐스터로 위촉했다. 특히 김성주 캐스터는 올해 7월에 열렸던 2024 파리올림픽에서 양궁, 펜싱, 배드민턴, 수영, 골프 등 다양한 종목에서 대한민국 대표 선수들 선전의 순간을 시청자들에게 생생히 전달했고 품격 있는 중계방송이라는 찬사를 받으며 본사가 종합 시청률 1위를 달성하는데 크게 기여했다. MBC의 전속 스포츠캐스터로 다시 한번 활약하게 된 김성주 캐스터는 "1997년에 중계를 시작해서 거의 30년이 다 되어가는데 친정인 MBC에서 계속 중계를 할 수 있게 되어서 감사하고 영광스럽다. 스포즈에 진심인 제 마음을 알아봐주시고 응원해주신 시청자분들과 관계자분들께도 감사드린다. 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘느그 동재’ 이준혁, ‘좋나동’ 인생 연기로 ‘우리 동재’ 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387279"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 인생 캐릭터 서동재 역으로 스핀오프 주인공을 맡은 ‘좋거나 나쁜 동재’에서 찬란한 인생 연기를 펼치고 있다. 이준혁이 주인공 서동재로 열연을 펼치고 있는 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’는 장르물 수작으로 손꼽히는 ‘비밀의 숲’ 시리즈의 스핀오프 작품으로 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재(이준혁)의 화끈한 생존기를 그린다. 어느새 세 시즌, 서동재로 세 번째 삶을 살아가는 이준혁은 서동재의 귀환을 화려하게 알리며 시청자의 기대를 단숨에 충족시켰다. “서동재는 굴러야 제맛”이라는 시청자의 말처럼 여전히 동재는 말도 많고 탈도 많다. 서동재를 주인공으로 앞세운 시리즈인 만큼 본래 말이 많던 서동재는 소란스러운 입담으로 부장님께 아부를 떨고 후배에게 면박을 주다 납치범에게서도 살아남는다. 이게, 우리가 아는 서동재다. 이토록 생생하고 선명한 서동재를 안고 온 건 한층 가볍고 코믹하면서도 민첩하고 인간미가 더해진 이준혁의 연기다. ‘캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주·최희진, 로드뷰로 사람 찾는다…'모퉁이를 돌면' 출연 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784030"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주와 최희진이 ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’에 출연한다. 11월 26일 첫 방송 예정인 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우, 극본 석연화)은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에서 자신의 아버지를 발견한 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주와 최희진은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾는 여자가 이별의 길을 더듬어 사랑의 골목으로 진입하는 스토리를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을 맡았다. 길눈은 밝지만 감정 표현에는 서툰 서후는 떠나간 연인을 가슴에 꾹꾹 눌러 가며 사는 인물이다. 이별 후 무심하게 길 위를 오가던 중, 서후는 1층 약국의 약사 은하에게 로드뷰에 찍힌 한 남자의 얼굴을 확인해달라는 요청을 받게 된다. 최희진은 약사 성은하로 분한다. 가슴 아픈 사연으로 홀아버지 밑에서 자랐지만 밝고 따뜻하게 성장한 인물이다. 편지 한 장만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 더 길게 본다…'지옥에서 온 판사', 이번주 80분 확대 편성 "휘몰아칠 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784029"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'가 80분으로 확대 편성됐다. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사')가 자체최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳힌 가운데, 오는 18일 방송되는 9회와 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식이 전해졌다. 그동안 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)와 인간적인 열혈형사 한다온(김재영) 두 주인공은 러블리와 치명을 넘나드는 독보적인 관계성을 보여줬다. 2회에서는 강빛나가 한다온을 살인자로 오해, 지옥으로 보내기 위해 죽였다. 한다온은 죄가 없기에 다시 살아났지만, 이후 강빛나와 한다온은 서로 경계하고 의심하며 쫓고 쫓기는 술래잡기를 펼치며 극적 긴장감을 높였다. 그런 가운데 8회 엔딩에서 둘의 관계성이 큰 전환점을 맞이했다. 한다온에게 가족만큼 소중한 김소영(김혜화)이 살해당하고, 그 유력 용의자로 25년 전 한다온의 가족을 살해한 연쇄살인마J가 부상하면서 한다온이 강빛나에게 "사람 좀 죽여달라"고 요청한 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자', 어떻게 OTT를 사로잡았나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003879847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003879847"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'의 반응이 심상치 않다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’가 방송 2회 만에 시청자들의 호평을 쓸어 담고 있다. 30년 만에 친정 MBC로 돌아온 배우 한석규의 명불허전 연기는 물론, 흡인력 있는 스토리와 치밀하고도 감각적인 연출의 ‘작감배’가 완벽하게 맞아떨어진 작품으로 불리고 있다. ‘이친자’ 방송 직후 가장 많이 쏟아진 호평은 영화 같은 드라마라는 것이었다. “단언컨대 2024년 최고의 드라마” “한석규가 곧 장르다” “영화인 줄 알았는데 드라마네?” “배우들 연기력으로 꽉 찼다” “오랜만에 보는 고품격 연출이다”라는 반응이 쏟아졌다. 이에 ‘이친자’ 다시보기가 제공되는 OTT(온라인스트리밍서비스) 넷플릭스에서는 국내 TOP 10 시리즈 부문 1위에 올랐다. OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 콘텐츠 랭킹 차트에 따르면 글로벌 OTT 플랫폼인 넷플릭스 외에도 쿠팡플레이, 웨이브 등 토종 OTT 플랫폼에서도 1위를 싹쓸이했다. (2024년 10월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영·송창의·최정윤·정영섭, 화기애애 대본리딩 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239222"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'가 배우들의 열정과 팀워크가 빛났던 대본리딩 현장을 공개했다. 오는 11월 첫 방송 예정인 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 드라마 '찬란한 내인생'을 집필한 서정 작가와 드라마 '모두 다 꿍따리', '전생의 웬수들', '위대한 조강지처', '모두 다 김치', '무신' 등을 통해 희로애락이 살아있는 연출로 시청자들의 전폭적인 지지를 받아온 김흥동 감독, 그리고 드라마 '마녀의 게임', '세 번째 결혼' 등으로 연출력을 인정받은 강태흠 감독이 의기투합해 평일 저녁 안방극장을 책임질 트렌디한 일일드라마의 탄생을 기대케 한다. 이 가운데 공개된 '친절한 선주씨' 대본리딩 현장에는 연출을 맡은 김흥동 감독을 필두로 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭 등 작품을 이끌어갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거제 명예탐정 이순재, 예수정 위해 발 벗고 나선다(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909744"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아무도 몰랐던 예수정의 비밀이 밝혀진다. 10월 16일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 7회에서는 여러 사건을 겪고 동고동락하며 더욱 단단해져 가는 ‘시니어벤져스’의 동료애가 그려질 예정이다. 7회 방송에 앞서 공개된 스틸에는 홀로 심각한 표정을 한 예수정의 모습이 담겼다. 시원시원한 성격에 다소 거친 말투와 행동으로 ‘시니어벤져스’의 카리스마를 담당했던 예수정이지만, 오늘 방송에서는 처음으로 동료들에게 무언가를 숨기는 듯 수상한 행보를 보인다. 시니어들이 모여 화기애애한 분위기를 이어가는 가운데 굳은 얼굴을 한 예수정은 어딘가로 향하고, 이내 심각한 상황이 펼쳐진다고 해 호기심을 모은다. 이내 단둘이 만나 조용히 대화를 나누는 이순재와 예수정의 모습도 포착됐다. 예수정은 그동안 아무에게도 말하지 못했던 사실을 이순재에게 털어놓고, 이순재는 오랜 동료의 고민을 묵묵히 들어주며 해결 방안을 찾아 나갈 예정이다. 과연 씩씩했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종현의 청혼 vs. 켄타로의 후회… '사랑 후에 오는 것들' 5화 예고 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247004"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종현의 청혼과 켄타로의 후회, 운명을 가를 '사랑 후에 오는 것들' 5화 예고가 화제를 모으고 있다. 16일 민준(홍종현 분)이 준고(사카구치 켄타로 분)를 직접 찾아간 극적인 엔딩으로 많은 이들의 궁금증을 폭발시켰던 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'이 5화 예고를 공개했다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 준고의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 이번 5화 예고는 앞으로 홍, 준고, 민준 세 사람에게 닥쳐올 운명에 대해 무엇도 예측할 수 없게 한다. 감성을 자극하는 멜로디와 함께 "난 절대로 널 혼자 두지 않을 거야"라는 민준의 다짐과 그 말을 듣고 있는 홍의 젖은  얼굴은 몰입감을 높인다. 이어 준고의 후회 가득한 독백은 민준의 다짐과 묘한 대비를 이룬다. 과거 홍이 "준고, 우리 이제 헤어지자"라고 건조하게 말하는 모습은 보는 이의 심장도 마르게 한다. 준고를 찾은 민준이 "오늘 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[업그레이드 된 '열혈사제2', 11월 디즈니+에서도 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247002"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 5년 만에 돌아온 화제작 '열혈사제2'의 티저 포스터를 공개하며 기대감을 끌어올렸다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 김남길, 이하늬, 김성균 등 배우진들의 케미스트리,액션, 사이다 전개까지 정의 구현 코믹 수사극으로 최고의 인기를 불러 모았던 시즌 1에 힘입어 5년 만의 컴백을 예고하며 기대감을 높이고 있다. 이 가운데 공개된 티저 포스터는 더욱 강력하게 돌아온 '열혈사제2' 3인방의 화려한 귀환을 선포해 이목을 집중시킨다. 먼저 김남길이 카리스마 넘치는 눈빛으로 묵주를 들고 있어 호기심을 자아낸다. 또한 이하늬가 칼을 든 모습으로 존재감을 드러내는 한편, 김성균이 권총과 함께 날카로운 눈빛으로 형사미를 드러내 시선을 붙잡는다. 김남길의 든든한 조력자로서 각각 왼팔, 오른팔을 차지한 두 사람이 어떤 활약을 더해줄지 궁금증을 수직 상승시킨다. 나아가 함께 하는 것만으로도 파워풀한 시너지를 내뿜는 세 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영 송창의 최정윤 대본리딩 현장, 첫만남부터 시너지 폭발(친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909705"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:35.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’가 배우들의 대본리딩 현장을 공개했다. 오는 11월 첫 방송 예정인 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 이 가운데 공개된 ‘친절한 선주씨’ 대본리딩 현장에는 연출을 맡은 김흥동 감독을 필두로 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭 등 작품을 이끌어갈 출연진이 총출동해 자리를 빛냈다. 시작에 앞서 김흥동 감독은 “훌륭한 배우들과 좋은 작품을 함께할 수 있게 되어 영광이다. 감동과 재미뿐만 아니라 메시지까지 담겨 있는 작품의 매력이 시청자들에게 고스란히 전해질 수 있도록 최선을 다하겠다”고 각오를 밝혀 배우들과 스태프들의 사기를 북돋웠다. 본격적으로 대본리딩이 시작되자 배우들은 각자 맡은 역할에 순식간에 몰입, 놀라울 정도로 완벽한 호흡을 선보였다. 특히 ‘친절한 선주씨’의 대본리딩은 테이블에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ 강남 비-사이드, 티저 예고편 공개…'조우진-지창욱-하윤경, 3색 미친 추격전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247995"/>
        <updated>2024-10-16T05:11:26.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[형사 조우진과 브로커 지창욱, 검사 하윤경 등 3인의 '강남 비-사이드' 추격전이 일부 공개되며 관심을 모으고 있다. 16일 월트디즈니컴퍼니 코리아 측은 디즈니+ 오리지널 '강남 비-사이드' 티저예고편을 공개했다. 공개된 예고편에는 클럽 에이스 '재희'(김형서 분)를 쫓는 각기 다른 목적의 추격자들의 모습이 담겨있다. 실종사건 해결을 위해 좌천에서 복귀한 '강동우'(조우진 분), “난 승진에 눈먼 미친 X이에요”라며 야망캐 면모를 드러내는 '민서진'(하윤경 분), “없어져야 되니까. 재희랑 재희가 갖고 있는 거”라며 진실은폐를 시도하는 의문의 브로커 '윤길호'(지창욱 분) 등 같은 목표를 놓고 엇갈리는 관계구도의 면모가 우선 눈길을 끈다. 또한 위기에 처한 '윤길호'를 구하기 위해 나타난 '강동우'의 모습과 함께 추격과정에서의 예측불가능한 반전 흐름과 긴장감이 도래할 것을 예고하는 바도 돋보인다. 한편 '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 '재희'를 찾는 형사와 검사,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희가 혜리에게 악플을? 소속사 “사실무근”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100621"/>
        <updated>2024-10-16T05:11:26.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희 . 사진|개인채널 배우 한소희가 걸스데이 출신 배우 혜리에게 악성댓글을 달았다는 의혹에 대해서 반박했다. 16일 한소희 소속사 9아토 엔터테인먼트 측은 “언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 부계정이 아님을 알려드린다”고 밝혔다. 최근 온라인 커뮤니티에서는 배우 전종서가 팔로우한 SNS 계정이 혜리의 SNS 게시물에 악플을 달았다는 사실이 알려지면서 파장이 일었다. 이후 일각에서는 해당 계정의 SNS 프로필 사진이 과거 한소희가 SNS에 올린 토성사진이 게재되어 있다는 점과 해당 계정의 개설 시기가 한소희와 류준열의 환승 연애 의혹이 불거진 지난 3월이었다는 점 그리고 한소희와 절친한 배우 전종서가 해당 계정의 팔로우하고 있다는 점에서 해당 계정 주인이 한소희가 아니냐는 의혹이 불거졌다. 한편 한소희와 류준열은 지난 3월 하와이 목격담이 퍼지며 열애를 공식 인정했으나, 2주 만에 결별했다. 이 과정에서 류준열의 전 연인인 혜리가 SNS에 “재밌네”라고 올리면서 환승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 시청률X화제성 다 잡고 제대로 휘몰아친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247925"/>
        <updated>2024-10-16T05:11:26.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지 제작 스튜디오S)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 밤 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 전파를 탄 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 ‘美친 상승세’를 이어갈지 주목된다. 이런 가운데 16일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 오는 18일 방송되는 9회, 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전해 이목을 집중시킨다. 이에 시청자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자', OTT 1위 싹쓸이…반응 심상치 않다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247919"/>
        <updated>2024-10-16T05:11:26.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’의 반응이 심상치 않다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 연출 송연화 극본 한아영 제작 아센디오 우드사이드 이하 ‘이친자’)가 방송 2회 만에 시청자들의 호평을 쓸어 담고 있다. 30년 만에 친정 MBC로 돌아온 배우 한석규의 명불허전 연기는 물론, 흡인력 있는 스토리와 치밀하고도 감각적인 연출의 ‘작감배’가 완벽하게 맞아떨어진 작품으로 불리고 있다. ‘이친자’ 방송 직후 가장 많이 쏟아진 호평은 영화 같은 드라마라는 것이었다. “단언컨대 2024년 최고의 드라마” “한석규가 곧 장르다” “영화인 줄 알았는데 드라마네?” “배우들 연기력으로 꽉 찼다” “오랜만에 보는 고품격 연출이다”라는 반응이 쏟아졌다. 이에 ‘이친자’ 다시보기가 제공되는 OTT(온라인스트리밍서비스) 넷플릭스에서는 국내 TOP 10 시리즈 부문 1위에 올랐다. OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 콘텐츠 랭킹 차트에 따르면 글로벌 OTT 플랫폼인 넷플릭스 외에도 쿠팡플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 예수정, 들뜬 동료들 사이 홀로 심각한 표정…무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247918"/>
        <updated>2024-10-16T05:11:26.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아무도 몰랐던 예수정의 비밀이 밝혀진다. 16일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경 연출 김유진 제작 아이엠티브이) 7회에서는 여러 사건을 겪고 동고동락하며 더욱 단단해져 가는 ‘시니어벤져스’의 동료애가 그려질 예정이다. 앞서 거제도에서 미스터리한 살인 사건이 연달아 발생했고, 다각도로 사건에 연루돼 진범을 찾아 나가는 시니어 5인방의 활약이 펼쳐졌다. 은퇴한 경찰견 소피와 소통하며 사건 해결에 앞장서는 이순재를 필두로 그의 동료 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 또한 저마다 능력을 발휘하며 짜릿한 카타르시스를 선사하고 있다. 이런 가운데 오늘 7회 방송에 앞서 공개된 스틸에는 홀로 심각한 표정을 한 예수정의 모습이 담겼다. 시원시원한 성격에 다소 거친 말투와 행동으로 ‘시니어벤져스’의 카리스마를 담당했던 예수정이지만, 오늘 방송에서는 처음으로 동료들에게 무언가를 숨기는 듯 수상한 행보를 보인다. 시니어들이 모여 화기애애한 분위기를 이어가는 가운데 굳은 얼굴을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 화제성 1위…'지옥에서 온 판사' 측 "9·10회 80분 확대 편성" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003879792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003879792"/>
        <updated>2024-10-16T04:11:35.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 밤 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 전파를 탄 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 ‘美친 상승세’를 이어갈지 주목된다. 이런 가운데 16일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진은 18일 방송되는 9회, 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전해 이목을 집중시킨다. 이에 시청자들은 2회 연속 ‘지옥에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민상, '6시간 후 너는 죽는다' 출격…결 다른 '형사 캐릭터' 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247898"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민상이 '6시간 후 너는 죽는다'로 새로운 변신에 나선다. 김민상이 출연하는 영화 '6시간 후 너는 죽는다'는 길을 걷다 죽음 예언자 준우(정재현 분)에게 6시간 후 죽게 된다는 말을 듣게 된 정윤(박주현 분)이 예견된 미래를 바꾸기 위해 범인을 찾아가는 타임리미트 감성 미스터리 추리극이다. 극중 김민상은 계속해서 발생하는 의문의 살인 사건들을 수사하던 중 어딘가 수상한 예언자 준우를 쫓게 되는 강력계 형사 반장 역을 맡아 쫄깃한 긴장감을 선사할 예정이다. 김민상은 최근 종영한 드라마 '우리, 집'에서도 강력계 형사로 특별 출연해 짧지만 강렬한 인상을 남기며 현실 형사 연기를 선보였다. 베테랑 배우다운 노련한 캐릭터 소화력을 자랑하는 김민상이 '6시간 후 너는 죽는다'에서 어떤 활약을 펼칠지 대중들의 기대가 모인다. 앞서 김민상은 영화 '노량', '남산의 부장들', '국가부도의 날', '협상'과 드라마 '대행사', '금혼령, 조선 혼인 금지령', '검은태양', '스토브리그',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선·이진욱·강훈, 짜릿한 삼각관계..'나의 해리에게' 상승세 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274029"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선이 자취를 감추고, 강훈이 이진욱을 찾아가 자신을 혜리의 남자친구라고 소개하며 그동안 베일에 가려져 있던 신혜선의 비밀이 오픈됐다. 지난 15일 방송한 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘) 8회 시청률은 수도권 4.1%, 전국 3.5%로 파죽의 상승세 속에 수도권 4%를 돌파하며 수도권, 전국 모두 자체 최고 시청률을 기록했다. 특히 펀덱스가 발표한 10월 2주차 TV+OTT 화제성 순위 중 동영상 화제성 1위를 차지하는 등 시청자의 멈춤 없는 뜨거운 입소문과 함께 인기 고공 행진이 이뤄지며 올가을 최고의 원픽 로맨스로 손꼽히고 있다. 이로써 '크래시', '유어 아너', '나의 해리에게'로 이어지는 지니TV 3연타 흥행을 공고히했다. (닐슨 코리아 기준) 이날 방송에서 현오(이진욱 분) 결혼 소문의 이유가 밝혀졌다. 사채업자인 미자할매(최수민 분)가 유방암에 걸린 상황에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 1위 굳히기, 2회 연속 확대편성 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909664"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳히고 있다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’ 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 이런 가운데 ‘지옥에서 온 판사’ 측은 10월 18일 방송되는 9회, 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전했다. 그동안 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나와 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분) 두 주인공은 러블리와 치명을 넘나드는 독보적인 관계성을 보여줬다. 2회에서는 강빛나가 한다온을 살인자로 오해, 지옥으로 보내기 위해 죽였다. 한다온은 죄가 없기에 다시 살아났지만, 이후 강빛나와 한다온은 서로 경계하고 의심하며 쫓고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈물의 여왕·운수 오진 날, 亞 양대 시상식 동시 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909649"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤이 제작한 올 상반기 메가히트 시리즈 '눈물의 여왕'과 티빙 오리지널 시리즈 '운수 오진 날'이 제29회 아시안 텔레비전 어워즈(Asian Television Awards, 이하 ATA) 주요 부문 후보에 올랐다. 1996년부터 시작돼 올해로 29회를 맞이하는 ATA는 아시아 최고 권위의 미디어 시상식으로 60여 명으로 구성된 위원회의 엄격한 심사를 통해 수상작을 선정한다. 제29회 ATA는 11월 29, 30일 인도네시아 자카르타에서 진행된다. '눈물의 여왕'은 극본상(Best Scriptwriting) 부문 후보에 올랐다. '눈물의 여왕'은 최종화 시청률 평균 24.9%를 기록하며 방영 채널인 tvN에서 역대 시청률 1위를 기록한 시리즈. 해외에서는 넷플릭스를 통해 서비스되며 올해 상반기 누적 2,900만 뷰(시청 시간을 작품의 총 러닝타임으로 나눈 값)와 6억 8,260만 시청시간을 기록하며 상반기 가장 인기 있는 K드라마 반열에 올랐다. '운수 오진 날'은 촬영기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 심상치 않은 인기, OTT 통합 플랫폼 1위 싹쓸이...입소문 증폭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029896"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’의 반응이 심상치 않다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)가 방송 2회 만에 시청자들의 호평을 쓸어 담고 있다. 30년 만에 친정 MBC로 돌아온 배우 한석규의 명불허전 연기는 물론, 흡인력 있는 스토리와 치밀하고도 감각적인 연출의 ‘작감배’가 완벽하게 맞아떨어진 작품으로 불리고 있다. ‘이친자’ 방송 직후 가장 많이 쏟아진 호평은 영화 같은 드라마라는 것이었다. “단언컨대 2024년 최고의 드라마” “한석규가 곧 장르다” “영화인 줄 알았는데 드라마네?” “배우들 연기력으로 꽉 찼다” “오랜만에 보는 고품격 연출이다”라는 반응이 쏟아지고 있다. 이에 ‘이친자’ 다시보기가 제공되는 OTT(온라인스트리밍서비스) 넷플릭스에서는 국내 TOP 10 시리즈 부문 1위에 올랐다. OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 콘텐츠 랭킹 차트에 따르면 글로벌 OTT 플랫폼인 넷플릭스 외에도 쿠팡플레이, 웨이브 등 토종 OTT 플랫폼에서도 1위를 싹쓸이했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜X김재영 '지옥에서 온 판사', 2회 연속 '80분' 확대 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239190"/>
        <updated>2024-10-16T03:18:09.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 밤 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 전파를 탄 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 ‘美친 상승세’를 이어갈지 주목된다. 이런 가운데 10월 16일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 10월 18일 방송되는 9회, 10월 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전해 이목을 집중시킨다]]></content>
    </entry>
</feed>