<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-09T09:09:47.903Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로', 돌싱 특집의 귀환 "너무 어려 보여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816979"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로'가 돌싱 특집으로 22기의 포문을 연다. ENA와 SBS 플러스의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로' 측은 오는 14일 방송을 앞두고 돌싱 특집의 귀환을 알리는 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 "돌싱 특집"이라고 외치며 22기의 시작을 격하게 반겼다. 이이경 송해나 역시 뜨겁게 환호하며 세 번째 돌싱 특집에 대한 기대감을 드러냈다. 솔로나라 22번지는 통영에 위치해 시원한 바다 풍광과 함께 화려한 시작을 알렸다. 직후, 돌싱 남녀들이 솔로 나라 22번지에 입성해 3MC의 시선을 사로잡았다. 댄디한 돌싱남의 등장에 3MC는 "너무 어려 보이는데?" "정말 잘생기셨다" 등의 말로 놀라움을 내비쳤다. 우아한 롱 원피스와 단정한 헤어스타일을 소화한 솔로녀를 본 데프콘은 "와! 돌싱이라고?"라며 감탄했다. 솔로녀들을 지켜본 3MC는 "결혼을 했었어?"라며 믿기 힘들다는 반응을 보였다. 이후에도 3MC는 22기의 솔로 나라 입성에 "와! 진짜 기대돼"라고 이야기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 양갈래+블랙 조합 미쳤다‥갈수록 진화하는 AI급 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884418"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 비현실적인 미모로 감탄을 자아냈다. 카리나는 지난 8월 8일 자신의 소셜미디어에 하트 이모티콘, 해바라기 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 카리나는 양쪽으로 땋은 귀여운 헤어스타일을 하고 검은 민소매 하이넥 탑과 청바지를 매치한 캐주얼 룩을 선보였다. 카리나는 바닥, 침대, 화장실 등 다양한 장소에서 다채롭게 포즈를 취하며 발랄한 매력을 뽐냈다. 큰 눈과 흰 피부 등 카리나의 물오른 미모가 돋보인다. 누리꾼들은 “너무 예뻐요”, “굿모닝 내 선샤인”, “그만 예쁘라고 진짜”, “조합 미쳐” 등 반응을 보였다. 한편 카리나가 소속된 에스파는 8월 9~11일 대만 타이베이에서 ‘2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE -‘(2024 에스파 라이브 투어 - 싱크 : 패러렐 라인 -)를 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민재, 김종국에 '과거 유니폼' 선물 해명..."재고 처리 아닙니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305152"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 축구선수 김민재가 준 '국가대표 유니폼' 선물에 애정을 드러냈다. 지난 8일 채널 '김종국 GYM JONG KOOK'에는 김종국이 FC 바이에른 뮌헨 소속 축구선수 김민재와 만나 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 김민재가 "'런닝맨'에 (황)희찬이 나온 거 봤다"라고 하자, 김종국은 "희찬이가 너무 빡세게 하지 않았냐"라며 "희찬이한테 엘보를 맞아가지고"라고 전했다. 김민재는 "좀 빡세게 했죠"라고 폭소했다. 김종국은 "'런닝맨'에서 (네가) 옷 준 거, 잔반 처리 아니냐고 했다"라며 김민재에 해명을 부탁했다. 앞서 황희찬은 지난 6월 SBS '런닝맨'에 출연해 멤버들과 함께 축구를 했다. 방송에서 유재석은 김종국이 입고 온 의상에 대해 "왜 또 그거 입었어. 국가대표가 아닌데"라고 지적했다. 이에 김종국은 "이거 김민재 선수가 보내줬다. 최근 버전 국가대표 옷이다"라고 자랑했다. 그 말을 듣던 황희찬은 "전 버전이다"라며 정정했고, 옆에 있던 양세찬은 "형한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12회 '부코페', 무더위 날릴 관전 포인트 #개그페이 #이봉원 리사이틀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257041"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회를 맞은 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'이 무더위도 날려버릴 강력한 웃음을 들고 온다. 오는 23일부터 9월 1일까지 10일간 부산 전역에서 열리는 제12회 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'(이하 '부코페')은 다채로운 공연을 들고 시민들을 찾아간다. 국내외를 막론하고 수준 높은 공연팀의 무대가 기다리고 있는 가운데, 이번 제12회 '부코페'에서만 즐길 수 있는 특별한 관전 포인트를 짚어봤다. ◆ 더 세진 웃음 강도! 신규 코너의 등장! 12주년은 다르다 올해로 12주년을 맞은 '부코페'는 새로운 공연을 기반으로 신선한 웃음과 볼거리, 즐길 거리를 선사할 전망이다. 이에 올해 '부코페'에서 처음 선보이는 '코미디 영화제', '웃음등대 현판제막식', '나는 코미디언이다', '코미디 웃음배달', '시민평가단 운영' 등 다양한 코너들이 시민들 앞에 나설 준비를 하고 있다. 오직 제12회 '부코페'에서만 볼 수 있는 새로운 코너들의 등장은 축제에 특별함을 더하고 매년 발전하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['블랙페앙2' 김무준 "아라시 니노 선배와 팬미팅 기대돼" 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721678"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무준이 일본 그룹 아라시 니노미야 카즈나리와 함께 '블랙페앙2'로 팬들과 만난다. 김무준은 9일 소속사 나인아토엔터테인먼트를 통해 "한국에서 니노미야 선배님과 특별한 이벤트로 팬 미팅을 함께 하게 될 줄 몰랐는데 너무 기대가 된다"라며 "많은 분들이 와주셨으면 좋겠다"라고 팬들을 만나는 설레는 소감을 전했다. 김무준은 일본 TBC '블랙페앙2'에서 한국인 인턴 의사 박민재 역을 맡아 가수 겸 배우 니노미야 카즈나리와 호흡했다. '블랙페앙2'는 가이도 다케루의 소설을 원작으로 하며, 의료와 돈 그리고 혁명을 둘러싼 메디컬 드라마로 일본 TBS에서 매주 일요일 오후 9시 방송한다. 한국에서는 넷플릭스를 통해 만날 수 있다. 이번 '블랙페앙2' 팬 미팅이 한국에서 열리는 가운데, 김무준은 아라시 멤버 니노미야 카즈나리와 함께 드라마에 대한 이야기와 에피소드를 팬들에게 들려주는 특별한 시간을 가질 예정이다. 김무준은 '너에게 가는 속도493km', '알고 있지만,' 등 많은 작품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 김영대, 교복 실화냐…민증검사 필요한 동안 미모 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674691"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'의 열정 넘치는 포스터 촬영 현장이 공개됐다. 오는 14일 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족'이 9일(오늘) 공개한 메이킹 영상에는 포스터를 꽉 채운 9인의 모습이 담겨 있다. 먼저 한 가족의 가장으로서 가족을 위해 자신의 직업도 포기하는 '최진혁' 역을 맡은 김병철은 카메라를 압도하는 눈빛과 옅은 미소를 띠며 캐릭터에 한껏 몰입하고 있다. 내조를 잘하고 딸을 살뜰하게 보살피는 '하은주' 역의 윤세아 또한 눈길을 끈다. 우아한 자태를 뽐내는 그의 아우라는 절로 감탄을 자아낸다. 김영대는 잘생긴 인기남의 면모와 매력까지 다 갖춘 '박경호' 역에 흠뻑 빠져있는가 하면, 엄친딸 ‘최선희’로 변신한 박주현은 어린 시절 친구가 나타나면서 혼란스러움을 느끼게 되는 캐릭터에 몰입했다. 윤상현은 '최현민'의 선한 얼굴 뒤에 많은 사연을 지닌 캐릭터의 모습을 표현하며 시선을 강탈한다. 선희의 어린 시절 친구 '이수연' 역으로 분한 최예빈은 경계심 많고 차가운 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스릴러 범죄극 '치트키' 됐다… 박주현·김도훈이 기대되는 이유 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674690"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이달 첫 방송을 앞둔 새 드라마 '유어 아너'와 '완벽한 가족'은 스릴러 서스펜스극이라는 장르적 공통점을 지닌 작품들로, 탄탄한 연기력을 지닌 배우들이 출연하는 만큼 기대가 크다. 극의 중심을 잡는 중년 배우들뿐만 아니라 이들의 자녀 역할로 출연하는 1990년대생 신예 배우들에게도 높은 관심이 이어지고 있다. 오는 12일 첫 방송을 앞둔 ENA '유어 아너'는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '굿파트너', '낮과 밤이 다른 그녀' 등 여성 투톱 극이 대세를 맞이하던 시기, 김명민과 손현주의 남성 투톱이 떴다. 명배우들이 출연하는 만큼 드라마에 등장하는 신선한 얼굴도 관심을 끌고 있다. 그 주인공은 바로 김도훈이다. 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 판사 송판호(손현주 분)는 어느 날 갑자기 살인자가 된 아들 송호영(김도훈 분)을 살리기 위해 사건을 은폐하려 한다. 극 중 김도훈은 법대에 수석 입학한 모범생이자, 아버지와 단란한 관계를 이루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜성, 빵 못 끊어도 한줌 허리‥물오른 미모 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884417"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이혜성이 물오른 미모를 공개했다. 이혜성은 8월 9일 자신의 소셜미디어에 “여름 출근룩. 오늘 촬영 도와주신 디자이너님 선임님 감사합니다”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에서 이혜성은 방송 녹화에 앞서 스태프들의 도움을 받아 옷매무새를 정리하고 있다. 베이지색 상의에 H라인 롱스커트를 매치한 이혜성은 긴 웨이브 헤어로 우아하면서도 청순한 미모를 뽐냈다. 특히 날씬한 허리 라인이 돋보인다. 서울대학교 경영학과를 졸업한 이혜성은 2016년 KBS 43기 공채 아나운서로 입사해 지난 2020년 프리를 선언했다. 지난 7월 29일 공개된 ‘세바시 강연’ 채널 영상에 출연한 이혜성은 대학 진학 후 극단적 다이어트와 폭식을 반복했다고 털어놨다. 이혜성은 “몸무게를 35kg까지 감량했는데 말이 안 되지 않나. 지속 가능한 무게가 아니다. 대학 생활을 시작한 지 반년도 안 돼서 폭식이라는 악연이 찾아 온다. 폭식은 극단적인 운동으로 이어졌다. 이 시기에 저는 운동을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "안정환, 말도 안 나눴는데 화장실 쫓아와 내 번호 물었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721670"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환, 이혜원 부부가 첫 만남을 떠올렸다. 8일 이혜원의 웹예능 '멋진언니'에 공개된 ep.6-1에는 이혜원의 남편 안정환이 게스트로 출연했다. 안정환이 두 사람의 첫 만남에 대해 기억하지 못하자, 이혜원은 "여러 여자랑 헷갈리죠?"라며 웃음 지었다. 이어 이혜원은 안정환이 자신의 미스코리아 당선 연도도 틀리게 말하자 "다른 여자를 만났네"라며 서운해했다. 안정환은 "그때는 제가 선수 생활하느라 너무 정신이 없었다"고 변명한 뒤 "그때 우리 광고 찍다가 만나서 지금까지 왔잖아"라며 첫 만남의 계기를 밝혔다. 이에 이혜원은 광고 촬영 당시를 회상하며 "처음 만난 모든 여자한테 원래 그렇게 친절하냐"고 물었다. 안정환이 "저 그때 말 한마디 안 했는데 제가 친절했었냐"며 시치미를 떼자, 이혜원은 "나한테 되게 호의적으로 웃지 않았나. 난 남자가 눈가 주름이 그렇게 많은지 처음 알았다. 어찌나 화사하게 웃던지"라며 안정환의 플러팅을 폭로했다. 이혜원이 "그때 서로 대화도 안 했는데 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루 홍현희♥제이쓴 子향한 애정 “루루이모 두 돌 선물 고마워요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884416"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 신기루의 선물을 인증했다. 8월 9일 홍현희는 자신의 소셜미디어에 "루루 이모 두 돌 선물 고마워요"라는 글과 함께 아들 준범이의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 준범이는 어느덧 훌쩍 자라 모습이 놀라움을 자아낸다. 신기루가 선물한 하늘색 카라 티를 입은 준범이는 진지한 표정을 짓고 있어 웃음을 자아낸다. 앞서 지난 5월 신기루는 준범이를 만나기 위해 홍현희 부부 집에 방문했다. 당시 홍현희는 자신의 소셜미디어에 "준범아, 루루이모 저렇게까지 움직이는 이모가 아니야"라며 "루끄럼틀 루루이모와 행복한 시간, 이모 사랑합니다"라는 글을 게재했다. 한편 홍현희, 인테리어 디자이너 제이쓴 부부가 아들 준범이의 두 돌을 맞아 1000만 원을 기부했다. 두 사람은 초록우산에 지난 2020년 시작으로 2022년까지 결혼기념일마다 기부했고 2021년에는 부부 캐릭터를 활용한 그립톡 판매 수익금 약 2000만 원을 별도 기부하기도 했다. 또 아들 준범이 이름으로는 지난 5월 5일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어' 허형규, 키이스트와 재계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808602"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허형규(사진=키이스트) 배우 허형규가 키이스트와 동행을 이어간다. 소속사 키이스트는 9일 허형규와의 재계약 소식을 전했다. 키이스트 측은 “최근 ‘선재 업고 튀어’로 많은 사랑을 받으며 업계의 주목을 받는 시기에 다시 한번 키이스트와 동행을 결정해 고마움을 느낀다. 앞으로도 배우로서 대중에게 보여줄 모습이 많은 허형규이기에 그의 무궁무진한 매력을 뽐낼 수 있도록 최선을 다해 서포트하겠다”고 전했다. 허형규는 지난 2008년 영화 ‘다찌마와 리: 악인이여 지옥행 급행열차를 타라!’로 데뷔했다. 이후 2016년 영화 ‘검사외전’ 하나 오빠 역으로 대중에게 눈도장을 찍었고 영화 ‘밀정’, ‘마스터’, ‘엑시트’ 드라마 ‘라이프’, ‘안나’ 등에 출연했다. 특히 최근 인기리에 종영한 tvN ‘선재 업고 튀어’에서 택시 기사 김영수 역으로 출연해 존재감을 자랑했다. 키이스트는 배우 매니지먼트 및 드라마 제작 사업을 영위해 KBS 주말 특별기획 ‘다리미 패밀리’, 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 25년째 악착같이 다이어트 중 “과자 1개 하루에 3번 나눠 먹어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884415"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 일주일간의 다이어트 과정을 공개했다. 지난 8월 8일 한혜진의 채널에는 ‘한혜진의 일주일 체중감량 지옥 루틴 공개’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 한혜진은 “일주일 뒤에 광고가 새로 들어왔다. 갑자기 급찐급빠를 하게 됐다. 오랜만에 다이어트를 실패하지 않을까라는 두려움에 휩싸여 있다”라고 전했다. ‘아침부터 악착같이 운동 중’이라는 자막과 함께 한혜진은 “문제는 녹화랑 방송 촬영이 굉장히 많아서 (이번 다이어트에는) 변수가 많이 생겼다”라고 걱정했다. 한혜진은 “살을 급격하게 빼는 건 정말 좋지 않다. 절대 권하지 않는다. 그렇지만 우리 모두 살면서 살을 급하게 빼야 하는 시기가 있지 않나. 소개팅이나 웨딩 촬영, 그런 필요한 순간이 있을 거라고 생각한다”라고 말했다. 촬영 7일 전 소갈비, 육회, 와인을 먹은 한혜진은 다음날 오전 6시부터 헬스장에서 운동했다. 한혜진은 자신의 다이어트 철칙이 ‘먹은 만큼 운동하라’라고 밝혔다. 모델 지현정과 함께 요가 콘텐츠를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철 윤세아→박주현, 포스터 촬영도 열정 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348043"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’의 열정 넘치는 포스터 촬영 현장이 공개됐다. 14일 첫 방송 되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)이 공개한 메이킹 영상에 포스터를 꽉 채운 9인의 모습이 담겨 있다. 한 가족의 가장으로서 가족을 위해 자신의 직업도 포기하는 최진혁 역을 맡은 김병철은 카메라를 압도하는 눈빛과 옅은 미소를 띠며 캐릭터에 한껏 몰입하고 있다. 내조를 잘하고 딸을 살뜰하게 보살피는 하은주 역의 윤세아 또한 눈길을 끈다. 우아한 자태를 뽐내는 그의 아우라는 절로 감탄을 자아낸다. 김영대는 잘생긴 인기남의 면모와 매력까지 다 갖춘 박경호 역에 흠뻑 빠져있는가 하면, 엄친딸 최선희로 변신한 박주현은 어린 시절 친구가 나타나면서 혼란스러움을 느끼게 되는 캐릭터에 몰입했다. 윤상현은 최현민의 선한 얼굴 뒤에 많은 사연을 지닌 캐릭터의 모습을 표현하며 시선을 강탈한다. 선희의 어린 시절 친구 이수연 역으로 분한 최예빈은 경계심 많고 차가운 내면을 지닌 캐릭터의 모습을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연, 11일 방송 예고‥방시혁과 LA 동행 언급할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884414"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)이 생방송을 예고했다. 과즙세연은 8월 9일 개인 소셜미디어 스토리를 통해 "아프리카TV 8월 11일 9~10시에 방송합니다"라고 알렸다. 과즙세연 자매는 최근 하이브 의장 방시혁과 미국 LA 거리를 함께 걷는 모습이 포착된 것으로 화제를 모았다. 이와 관련 하이브 측은 "예전에 지인과 모이는 자리에서 두 분 중 언니 분을 우연히 만났고, 엔터 사칭범과 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 준 바 있다. 이후 두 분이 함께 LA에 오며 관광지와 식당을 물어와 예약해 주고 안내해 준 것"이라는 입장을 밝혔다. 이 같은 해명에도 불구하고 방시혁과 두 여성의 관계에 대한 추측이 난무한 가운데, 과즙세연이 11일 방송을 통해 방시혁과의 LA 동행을 언급할지 관심이 쏠리고 있다. 한편 2000년생 과즙세연은 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 예능 '더 인플루언서'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 “걷는 것도 귀찮아”→ 전현무, 여행 제안 취소 ‘화들짝’ (톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981172"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 광복절의 의미를 되새기는 랜선 여행을 떠난다. 오는 12일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 대한민국의 역사와 문화를 지키는 서경덕 교수와 배우 곽시양이 게스트로 출연하는 가운데 독립운동가이자 민족시인 윤동주 특집, 싱가포르 보양식 특집과 불가리아, 볼리비아 코차밤바 랜선 여행을 예고해 기대감을 더하고 있다. 이날 곽시양은 직접 톡파원이 돼보고 싶다며 가장 가고 싶은 나라로 아이슬란드를 꼽는다. 여행 스타일은 바쁜 관광보다는 휴양, 계획적이기보다는 즉흥적인 타입이라고. 이에 연예계 대표 대문자 ‘P’인 전현무가 함께 여행을 가자고 영혼 없이 제안하자 양세찬은 “절대 안 간다에 오른 손목을 건다”며 정곡을 찔러 스튜디오를 폭소케 한다. 한편, ‘톡파원 세계 탐구생활’에서는 일본 톡파원이 광복절을 맞아 윤동주의 발자취를 따라간다. 톡파원은 윤동주가 일본 유학 시절 첫 번째로 재학했던 릿쿄대학에서 윤동주가 실제로 공부했던 강의실 1104호를 방문한다. 이 강의실은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현무카세' 이경규 "스티브 잡스 다음 나…꼬꼬면 1억개 팔려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808594"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 요식업에 대한 자신감을 드러냈다. 지난 8일 방송된 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’ 5회에서는 셰프 전현무, 김지석이 예능·요식업계 대부 이경규와 배우계 직설가 김선영을 초대해 미리 연습한 ‘정성 가득’ 음식을 대접했다. 이날 이경규는 “저는 입이 백악관이다. 이 나이에 뭘 안 먹어 봤겠나”라며 자신감을 드러냈다. 김선영도 “나는 내가 맛있어야 먹는다”고 말해 두 셰프를 더욱 긴장하게 만들었다. 이후 전현무와 김지석은 웰컴 드링크로 1000만원을 호가하는 23년 된 보이차를 대접했다. 그러나 이경규와 김선영은 “보리차 같은데?”, “그냥 녹차 맛”이라며 솔직한 평을 내놨다. 이어 전현무는 “경규 형님 하면 중식이 떠오르고 김선영씨는 가지를 좋아하신다고 들었다”며 정지선 셰프에게 직접 전수받은 ‘흑심 품은 가지’를 준비했다. 그러나 이경규, 김선영은 “이거 망한 거 같다. 탔고 짜다”며 음식을 거부해 눈길을 끌었다. (사진=ENA) 전현무가 ‘흑심 품은 가지’를 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박철, 건강 우려 속 실버타운 입주 희망 "92세 노모와 함께 하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305141"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 박철이 노모와 함께 실버타운에 입주할 생각이 있음을 밝혔다. 9일 MBN '가보자Go 시즌2'의 방송분이 선공개된 가운데, 박철이 노모와 함께 실버타운에 입주하고 싶다는 의사를 보였다. 영상 속에서 박철은 홍현희, 안정환과 함께 한 실버타운에 방문해 궁금한 것을 묻고 있다. 홍현희는 한 입주민에게 "노후 준비를 좀 해놓으신 상태냐. 비용을 매달 내야하는데 어떻게 내냐"라고 궁금해했다. 이에 입주민은 "노후 준비 해놓은 것도 있고, 자녀들이 도와주기도 한다"라고 말했다. 또 다른 입주민이 "큰 아들이 내주고 있다"라고 답하자, 박철은 묘한 표정을 지으며 "아드님 연세가 어떻게 되냐"라고 궁금해 했다. 큰아들이 59세라는 말을 들은 그는 생각이 많은 표정으로 "자식이 같이 상주하며 모실 수 있냐"라고 재차 질문했다. 이에 입주민은 그렇게 하는 분들이 많다고 대답했다. 돌연 제작진을 찾아간 박철은 "이따가 여기 떠나기 전에 다른 방을 보여줄 수 있나"라고 질문했다. 이에 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악뮤 이찬혁 범상치 않은 근황 “하고 싶은 거 다 해주세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884413"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 악뮤(AKMU) 이찬혁이 근황을 공유했다. 최근 이찬혁은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이찬혁은 의자 두 개를 둔 채 엎드려 누워 있으면서 평온한 표정을 짓고 있다. 또 다른 사진에는 두 개의 캐리어 사이에서도 누운 채 슈퍼맨 포즈를 취해 범상치 않은 일상 사진을 공개해 팬들의 이목을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "찬혁 님 하고 싶은 거 다 해주세요", "찬혁이는 세상의 다리가 되고 싶은 거야?", "찬혁이 코어 좋아! 아주 좋아", "진짜 귀여운데 진짜 자유로운 영혼이다", "이거 진짜 귀여운 한도 초과", "이찬혁 이렇게 귀여우면 큰일 나" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 이찬혁이 속한 그룹 악뮤는 지난달 서울 올림픽공원 KSPO DOM에서 10주년 콘서트 '10VE' 마지막 공연을 마쳤다. 10주년 기념 콘서트로 악뮤는 해당 공연을 10년과 사랑을 조합한 '10VE'라고 이름 지었다. 10년의 역사를 '10VE' 곳곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 곽시양에 여행 제안했다 돌연 취소‥왜?(톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884412"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 광복절의 의미를 되새기는 랜선 여행을 떠난다. 오는 8월 12일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 대한민국의 역사와 문화를 지키는 서경덕 교수와 배우 곽시양이 게스트로 출연하는 가운데 독립운동가이자 민족시인 윤동주 특집, 싱가포르 보양식 특집과 불가리아, 볼리비아 코차밤바 랜선 여행을 예고해 기대감을 더하고 있다. 이날 곽시양은 직접 톡파원이 돼보고 싶다며 가장 가고 싶은 나라로 아이슬란드를 꼽는다. 여행 스타일은 바쁜 관광보다는 휴양, 계획적이기보다는 즉흥적인 타입이라고. 이에 연예계 대표 대문자 ‘P’인 전현무가 함께 여행을 가자고 영혼 없이 제안하자 양세찬은 “절대 안 간다에 오른 손목을 건다”며 정곡을 찔러 스튜디오를 폭소케 한다. 한편, ‘톡파원 세계 탐구생활’에서는 일본 톡파원이 광복절을 맞아 윤동주의 발자취를 따라간다. 톡파원은 윤동주가 일본 유학 시절 첫 번째로 재학했던 릿쿄대학에서 윤동주가 실제로 공부했던 강의실 110]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 선예×선미, KBS 박진영 공연 '지원 사격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926606"/>
        <updated>2024-08-09T09:09:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 가수 선예·선미를 KBS 대국민 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'에서 만난다. KBS는 9일 "선예와 선미가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 2007년 데뷔한 원더걸스는 JYP엔터테인먼트 최초의 걸그룹인 만큼 박진영과 인연이 깊다. 박진영이 프로듀싱한 원더걸스의 대표곡 'Tell me(텔 미)', 'So Hot', 'Nobody(노바디)' 등은 연속 대히트를 기록했고, 원더걸스는 2세대를 대표하는 국민 그룹으로 큰 인기를 누렸다. 이후 솔로 아티스트로 전향한 선미는 지난 2020년 박진영과 함께 한 'When We Disco (Duet with 선미)(웬 위 디스코)'를 통해 특별한 듀엣 시너지를 선사했고, 그해 KBS 2TV '2020 KBS 가요대축제'에서 함께 'Nobody' 무대를 펼치며 화제를 모으기도 했다. 선예는 지난 2022년 방송된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쏘영 "♥남편, 결혼하고 자기 빚 9억 같이 갚자 제안…나 혼자 갚았다" (동치미)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758622"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 크리에이터이자 배우 쏘영(본명 한소영)이 남편과 결혼한 충격적인 계기를 밝혔다. MBN '속풀이쇼 동치미' 측은 10일 방송을 앞두고 '크리에이터 쏘영, 함께 9억 빚을 갚자던 남편에게 반해서 결혼했다?! "솔직해서 멋져 보였어요"'라는 제목의 선공개 영상을 올렸다. 이날 쏘영은 "남편의 번지르르한 말에 속아 넘어간 적 있냐"는 질문에 한숨을 쉬며 "남편이 말을 참 잘한다. 정말 잘한다"고 운을 뗐다. 쏘영은 "결혼 전 남편이 사업, 동업을 했다. 그런데 화장품 유통사업을 하다가 9억을 사기 당했다. 동업자는 잠적했다"며 과거 남편의 위기를 언급했다. 그는 "9억을 어떻게 갚냐"며 "안 갚을 수 있는 방법은 딱 하나, 파산 신청이다"라고 이야기했다. 쏘영은 "그런데 남편이 절 딱 붙잡고 파산신청 안 할 거라고 했다. 다 갚겠다더라. 저는 '왜?' 그랬다. 솔직히 그렇지 않나"라며 "(남편이) 나 혼자 힘들면 되는데 나를 믿고 다가온 거래처 20~30개 사람들이 다 자식이 있을거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 5살 연하 '♥박현호'와 열애 소감 "예쁘게 만나겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257035"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 박현호와 열애를 시작한 소감을 밝혔다. 은가은은 9일 KBS 2라디오 '은가은의 빛나는 트로트'를 통해 "오늘 축하받고 싶은 소식이 있다. 아침에 기사를 보신 분들은 아시겠지만 제가 연애를 시작했다"고 밝혔다. 이어 "박현호와 좋은 감정으로 만나고 있다. 예쁜 사랑할 수 있도록 따뜻한 시선으로 바라봐 주시길 바란다"며 "예쁘게 만나겠다"고 전했다. 앞서 이날 박현호 소속사 스타잇엔터테인먼트는 "두 사람이 올해 초 방송을 통해 인연을 맺고 누나, 동생 사이로 지내다가 연인으로 발전했다"고 말했다. 은가은 소속사 티에스엠엔터테인먼트 역시 "좋은 만남을 이어가고 있다"고 열애를 인정했다. 1987년생 은가은과 1992년생 박현호는 5세 연상연하 커플이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“거실이 센터 느낌” 김세아, 필레테스 스튜디오 같은 집 공개(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884410"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세아의 집이 공개됐다. 8월 9일 방송된 tvN '프리한 닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 데뷔 28년 차 배우 김세아가 의뢰인으로 출연했다. 김세아의 집 거실에 들어서자 필라테스 기구와 거울이 있었다. 이를 본 김소영, 오상진은 "집이 너무 예쁘다. 연예계 최초 필라테스 국제강사 자격증을 갖고 계시다 보니 집에 아예 기구들이 있다. 생활하면서 계속 운동하시는 느낌이다", "거실이 센터 느낌이다"며 감탄했다. 김세아의 모닝 루틴도 공개됐다. 실내에서도 자외선 차단제를 바른다는 김세아는 "아침에 일어나자마자 바르고 3, 4시간마다 바른다. 얼굴은 기본이고 목, 손등, 금방 까매지는 팔꿈치나 무릎 같은 접히는 부위에도 바른다"고 해 피부 관리법을 공유했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희가 이렇게 웃긴 배우였다고?[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884409"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다 내려놨다. 지진희가 확 달라졌다. 배우 지진희는 8월 10일 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤)를 통해 연기 변신을 꾀한다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 그 어떤 관계보다 진한 애증의 난제인 가족 이야기를 멜로라는 장르 안에서 풀어갈 예정으로 신선한 접근과 설정이 시청자들의 흥미를 돋운다. 무엇보다 기대를 모으는 것은 지진희의 변신이다. 그동안 부드러운 카리스마와 중후한 아우라로 사랑받던 '멜로킹' 지진희는 이제껏 보지 못한 지진희 표 코믹 연기를 선보일 예정이다. 지진희는 사업병 말기 ‘무지랭이’에서 건물주로 X-가족들 앞에 다시 나타난 ‘변무진’ 으로 분해 역대급 연기 변신을 앞두고 있다. 요란한 팔뚝 문신에 자존심을 버린 플러팅까지. 이는 여심을 흔드는 중년의 멜로 배우에게서 그동안 볼 수 없었던 모습이다. 지진희는 앞서 열린 제작발표회에서 "내가 여지껏 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 청순 벗고 시크, 파격 메이크업에 엄정화 송윤아도 “너무 예뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884408"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 카리스마 넘치는 근황을 전했다. 8월 9일 송혜교는 소셜 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 송혜교는 한 명품 브랜드 행사장을 방문한 모습. 송혜교는 카키색 원피스에 F사의 블랙 롱부츠와 가방 착장으로 세련된 패션 센스를 뽐냈다. 또 송혜교는 짙은 스모키 메이크업도 찰떡 소화, 강렬한 아우라를 과시하고 있어 감탄을 자아낸다. 해당 게시물에 엄정화는 "너무 이뻐!!!!"라고, 송윤아는 "인형이 막 움직이네"라는 댓글을 달았다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들'로 스크린에 컴백한다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '선물' 같은 한가위 특집쇼 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758620"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 생애 첫 특집쇼를 선보인다. KBS는 9일 공식 보도자료를 통해 "이찬원이 2024년 한가위를 맞아 초대형 단독 쇼 'KBS프리미어 - 이찬원의 선물'로 전 세대를 아우르는 풍성한 무대를 꾸밀 예정"이라고 밝혔다. '대한민국 어게인 나훈아', '피어나라 대한민국 심수봉', 'We’re HERO(위 아 히어로) 임영웅', 'ㅇㅁㄷ god' 등의 무대를 통해 시청자들의 눈과 귀를 즐겁게 했던 KBS프리미어 프로젝트는 화려한 라인업을 잇는 다음 주자로 가수 이찬원을 주목했다. 2008년 KBS 전국노래자랑에 출연하여 앳된 얼굴로 노래를 부르던 소년이 어느덧 무대에서 노련미와 카리스마를 뽐내는 청년으로 성장해온 과정은 한 편의 드라마를 방불케 한다. 생애 첫 단독 특집 쇼에 나서는 이찬원은 그동안 볼 수 없었던 색다른 모습과 특급 게스트들이 함께하는 감동의 컬래버레이션 무대를 선보인다. 어린 시절 '트로트 신동'으로 방송에 다수 출연하며 이름을 알렸던 이찬원은 대학생 신분으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “고2 딸, NCT 팬‥♥선혜윤 PD가 고척돔까지 데리러 가”(쏘는형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884407"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 고등학교 2학년인 딸이 NCT의 팬이라고 밝혔다. 지난 8월 8일 ‘짠한형 신동엽’ 채널에 공개된 콘텐츠 ‘쏘는형’에는 NCT 127 태일, 정우, 마크, 해찬이 게스트로 출연했다. 영상에서 마크가 “딸 분이 혹시 NCT 팬인가”라고 묻자, 신동엽은 “그래서 지난 번에 고척에서 할 때도 갔다”라며 “딸 나이가 고2다. 너희들은 잘 모를 거다. 그 수많은 팬들의 부모님들이 끝나고 애들 데리러 가는데 서로 연락하고. 엄마 아빠들 차 타고 줄 서고”라고 고충을 토로했다. 놀란 NCT 정우는 “그러겠다. 왜냐하면 너무 늦게 끝나기도 하고”라고 공감했다. 그때 마크는 “고척 끝나고도 선배님이 데리러 오셨나”라고 물었다. 이에 신동엽은 “내가 아니라 우리 아내가”라며 선혜윤 PD가 콘서트장까지 갔다고 전했다. 신동엽은 “공연 끝나고 팬들이 집에 돌아갈 때 부모님들이 기다리고 있고, 택시 잡고 이런 걸 알고 있었나”라고 질문했다. 해찬은 “공연 끝나면 지하철 전광판에 띄워 주더라. 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양만 살았다...'협박 혐의' 사이버렉카 구독자 폭락ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305139"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양에게 금전을 뜯어내려 한 유튜버들의 구독자 수가 한 달 사이 급감했다. 8일 튜브가이드가 발표한 8월 첫째 주 국내 유튜브 채널 차트에 따르면, 카라큘라 채널의 구독자 수가 급감했다. 지난달 7월 10일 구독자수 129만 명에서 99만 4,000명으로 30만 명가량 줄었다. 카라큘라는 지난달 22일 유튜버 은퇴를 선언한 뒤 채널의 모든 영상을 비공개 처리했고, 2일 공갈 및 공갈 방조 혐의로 구속됐다. 지난달 26일 공갈·협박·강요 등의 혐의로 구속된 구제역(이준희)과 주작감별사(전국진)의 채널 역시 구독자가 감소했다. 구제역의 채널 구독 수는 19만 2,000명에서 16만 7,000명으로 감소했고, 주작감별사 채널 역시 23만 5,000명에서 22만 3,000명까지 줄었다. 이들의 범죄 행위를 폭로한 채널 가로세로연구소(이하 '가세연')의 구독자 수도 최근 감소하고 있다. 가세연은 지난달 10일 기준 구독자수 82만 8,000명에서 같은 달 31일에는 88만 명까지 증가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['�I시' 지민·'환연' 유정, 중고 거래 중 우연히 만나...놀라운 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305138"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하트시그널' 지민과 '환승연애' 유정이 뜻밖의 인연을 밝혀 화제다. 8일, '하트시그널4' 출연진 김지민은 자신의 소셜 계정을 통해 한 명품 브랜드 쇼핑백 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 "여러분 제가 당근으로 물건을 하나 샀는데요. 만나보니까 판매자가 환승연애 유정언니래요"라고 적혀있어 사람들을 놀라게 했다. 이어 '환승연애3' 출연진 이유정도 사진을 공유하며 "아니, 미친 거 아니냐. 모자 눌러쓰고 당근 하러 갔는데 지민 씨가 왜... 이런 인연이"라며 예상치 못한 만남에 깜짝 놀랐던 마음을 전했다. 익명으로 진행한 중고 거래에서 두 사람이 우연히 만난 것에 놀란 반응을 보인 것. 이를 본 사람들은 "둘이 같은 동네 사나 보다", "인연이 있네", "서로 친해졌으면 좋겠다" 등 둘의 조합에 놀라면서도 기뻐하는 듯한 반응을 보였다. 한편, 김지민은 2023년 방영한 채널A 연애 리얼리티 프로그램 '하트시그널4'에 출연해 이름을 알렸다. 김지민은 하트시그널 출연 당시 뛰어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “♥이혜원이 독 있는 음식 많이 줬다” (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981161"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선넘패’ 이혜원이 안정환과의 신혼 시절, 싹이 난 감자를 남편에게 많이 줬다고 고백한다. 9일 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 45회에서는 4MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오에 함께한 가운데 ‘브라질 대표’ 카를로스가 남미 전문가로 나서 깊이 있는 설명을 더해 유익한 정보와 재미를 선사한다. 이날 ‘브라질 패밀리’ 최명화X쥬에너 부부는 밝은 텐션으로 스튜디오 출연진들과 인사를 나눈 뒤 페루 여행에 나선 모습을 공개한다. 브라질 삼바 페스티벌, 아르헨티나 판타고니아 빙하, 볼리비아 우유니 사막에 이어 이번엔 페루로 이동해 잉카 문명이 남긴 유적지들을 둘러보며 고대 문명의 수수께끼를 탐험하는 것. 부부의 흥미로운 여행에 ‘남미 전문가’ 카를로스는 “오늘 역사 강의 제대로 준비하고 왔다”고 호기롭게 말하고 잠시 후 그는 “고구마가 원래는 사람들이 먹는 채소가 아니었다. 잉카족들이 여러 종을 섞으면서 지금 우리가 아는 고구마가 생겼다. 감자, 고구마는 원래 독이 있다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태희, 스토리제이컴퍼니와 재계약… "6년째 인연 이어 간다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072290"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태희가 현 소속사인 스토리제이컴퍼니와 재계약을 체결했다. 스토리제이컴퍼니 측은 오늘(9일) "배우 김태희와 오랜 기간 쌓아온 깊은 신뢰를 바탕으로 6년째 인연을 이어 간다"며 "배우의 든든한 동료이자 지원군이 되어 김태희 배우가 더욱 빛날 수 있도록 최선을 다하겠다"고 밝혔다. 지난 2000년 데뷔한 김태희는 드라마 '천국의 계단', '러브스토리 인 하버드', '아이리스', '하이바이, 마마!', '마당이 있는 집' 등 많은 작품에 출연, 장르 불문한 진정성 있는 연기로 많은 사랑을 받았다. 지난해에는 '마당이 있는 집'으로 첫 서스펜스 스릴러물에 도전, 내면의 심리묘사부터 밀도 높은 감정 연기로 시청자들로부터 호평을 이끌어냈다. 이를 입증하듯 그는 지난 1월, 아마존 프라임 비디오 새 시리즈 '버터플라이'(Butterfly) 출연을 확정 지으며 첫 할리우드 진출에 나섰다. 김태희가 재계약을 체결한 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 박성현, 배유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 子 그리 "2~3년 안에 결혼하겠다" 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808554"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 그리가 입대를 앞두고 결혼을 언급해 이목을 모았다. 오는 11일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 지난 7월 29일 해병대에 자원입대한 그리의 입대 전 마지막 모습이 그려진다. 해병대 훈련 모습도 최초로 공개될 예정이다. 그리는 입대를 앞두고 심란한 마음을 감추지 못했다. 어릴 적 김구라의 아들 김동현으로 활동한 때부터 그리를 지켜봐온 MC들과 모벤져스는 “벌써 이렇게 컸다”라며 뭉클한 마음을 내비쳤다. (사진=SBS) 하지만 이도 잠시, 예비 해병대라고는 볼 수 없는 그리의 너저분한 집안 상태와 얼룩진 이부자리가 공개되자 MC 서장훈은 경악을 금치 못했다. 그리의 해병대 입대 소식에 MBC ‘진짜 사나이 2’ 해병대 출신이자, 김구라의 친구인 임원희와 허경환이 그리를 방문했다. 아직 해병대가 될 준비가 덜 된 그리를 보고 탄식을 내뱉은 두 사람은 그리가 입대 후 잘 적응할 수 있도록 해병대식 고난도 훈련인 해병대 극기주 훈련까지 전수했다. 또 그리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 지훈 ‘팬들 향한 다정한 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884406"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE) 멤버 최현석, 지훈, 요시, 준규, 윤재혁, 아사히, 도영, 박정우, 소정환이 8월 9일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 TREASURE FAN MEETING ‘WONDER LAND’ in JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 드디어 ‘유퀴즈’ 떴다…배우 뺨치는 국위선양 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884405"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱 선수가 tvN 토크 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 떴다. '유퀴즈' 제작진은 8월 9일 공식 계정을 통해 오상욱 촬영 현장을 공개했다. 공개된 사진 속 오상욱은 배우 못지않은 훤칠한 비주얼로 감탄을 불러일으킨다. 제작진 측은 "실력 국위선양 비주얼 국위선양 입담 국위선양"이라며 "오상욱 보유국의 국민으로서 '유퀴즈'는 자랑스러운 오상욱 앞에 오상욱의 무궁한 영광을 위하여 마음을 바쳐 응원할 것을 굳게 다짐합니다"라는 글을 게재했다. 이어 "파리올림픽 대한민국 첫 금메달리스트 오상욱 자기님! 펜싱 세계 랭킹 1위 오상욱 자기님과 함께하는 영광의 유퀴즈 타임 8월 14일 수요일 오후 8시 45분"이라고 덧붙였다. 펜싱 세계 랭킹 1위인 오상욱은 2024 파리 올림픽에서 개인, 단체전 금메달을 모두 석권하며 한국 펜싱 역사상 최초 2관왕에 올랐다. '유퀴즈'는 오상욱뿐 아니라 유도, 사격, 국가대표 선수들에게도 일찌감치 러브콜을 보내며 탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세아, 중학생 두 자녀 공개 “연년생 출산 후 건망증 심해”(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884404"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세아가 건강 고민을 털어놨다. 8월 9일 방송된 tvN '프리한 닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 데뷔 28년 차 배우 김세아가 의뢰인으로 출연했다. 51세 김세아는 "운동을 해도 세월에는 장사 없는 것 같다. 예전에는 베갯자국이 나도 세수하고 나면 없어졌다. 예전에는 눌러도 바로 튕겨 나왔는데 요즘에는 눌린 채로 한참 있다가 나온다. 하루는 브런치 약속이 있어서 오전 11시에 갔는데 베개 자국에 안 없어져서 '늙어가지고 안 없어진다'고 했더니 다들 너무 좋아하더라. 나 혼자만 속상하다"고 노화 고민을 토로했다. 15세 첫째 딸, 14세 둘째 아들 사진을 공개하면서는 "제가 (30대 중반에) 아이 둘을 늦게 낳았다. 늦게 연년생으로 낳다 보니까 아이를 낳은 이후로 계속 깜빡 깜빡한다. 단어가 생각이 안 나고 부엌에서도 냉장고에 갔는데 뭐하려고 왔지? 순간적으로 기억이 안 난다. '이러면 안 되는데' 하는 생각이 든다"며 "백세시대니까 노화를 멈출 수는 없어도 늦출 수는 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["네가 왜 거기서 나와"..'더 존3', 차태현·키·정다운·에이전트H과 빅매치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257033"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['존버즈'의 찐친으로 알려진 특급 게스트들이 총출동해 기대감을 높이고 있다. 9일 공개된 디즈니+ 오리지널 예능 '더 존: 버텨야 산다 시즌3'(이하 '더 존3') 4화 'Bug Zone' 예고편에는 배우 차태현, 가수 키, 이종격투기 선수 정다운, 방송인 에이전트 H가 스페셜 게스트로 출연해 '존버즈'와 1:1 빅매치를 펼치는 장면이 담겼다. 먼저 "우리는 납치되었다. 가장 믿었던 동료들과 함께"라는 문구와 함께 몸이 묶인 채 정체 모를 장소에서 눈을 뜨게 된 '존버즈'의 모습이 호기심을 자극한다. 여기에 평소 멤버들의 절친으로 알려진 게스트들이 등장, 오직 한 사람만 살아남아야 하는 서바이벌 미션이 시작되며 긴장감을 높였다. 특히 "살고 싶다면 동료를 짓밟아라! 그리고 어떻게든 버텨라!"라는 문구와 함께 폐공단 부지에서 베일에 가려진 인물과 펼쳐는 추격전이 그려지며 또 한 번 압도적인 스케일과 예상치 못한 미션을 예고해 흥미로움을 더했다. 이번 4화는 지난 7일 공개된 3화 'F]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 도영 ‘우리 학교에는 없는 훈남 선배’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884403"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE) 멤버 최현석, 지훈, 요시, 준규, 윤재혁, 아사히, 도영, 박정우, 소정환이 8월 9일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 TREASURE FAN MEETING ‘WONDER LAND’ in JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라X남지현, 화끈한 이혼쇼 예고…16일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808545"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 중계로 결방 중인 ‘굿파트너’가 5회에 대한 기대감을 높였다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 9일, 화끈하고 짜릿한 2막 티저 영상을 깜짝 공개해 기대감에 불을 지폈다. 기막히고 다이내믹한 의뢰인들의 사연, 한층 통쾌해진 이혼변호사들의 화끈한 이혼쇼가 어떻게 펼쳐질지 기대를 고조시킨다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)가 김지상(지승현 분), 최사라(한재이 분)의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 한 방 제대로 날렸다. 화끈한 전면전이 예고된 가운데, 차은경의 ‘딸’에게 접근한 최사라의 행보는 이혼 전쟁에 불을 지폈다. 그런 가운데 공개된 2막 티저 영상은 기대와 호기심을 더욱 자극한다. 한유리는 조언을 구하기 위해 직접 차은경을 찾고, 차은경은 그런 한유리의 방문이 싫지 않은 눈치다. (사진=SBS) “끝이 아니라, 새로운 인생을 열어주는 이혼팀”이라는 차은경의 내레이션과 함께 앞으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국위선양 3콤보’ 오상욱, 韓 단복 입은 스틸컷 공개 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981155"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’) 측이 파리올림픽 금메달리스트 오상욱의 모습을 공개했다. 9일 ‘유퀴즈’ 측은 공식 계정에 “실력 국위선양 비주얼 국위선양 입담 국위선양 오상욱 국위선양”이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 오상욱은 2024 파리올림픽 대한민국 단복을 입고 펜싱을 하는 자세를 취하고 있다. 이어 스튜디오에서 토크쇼를 하는 모습도 담겼다. 유퀴즈 측은 “오상욱 보유국의 국민으로서 유퀴즈는 자랑스러운 오상욱 앞에 오상욱의 무궁한 영광을 위하여 마음을 바쳐 응원할 것을 굳게 다짐합니다”라는 주접 멘트를 작성해 눈길을 끌었다. 끝으로 “파리올림픽 대한민국 첫 금메달리스트 오상욱 자기님! 펜싱 세계 랭킹 1위 오상욱 자기님과 함께하는 영광의 유퀴즈 타임”이라고 덧붙였다. 앞서 오상욱은 2024 파리올림픽 펜싱 남자 사브르 개인전과 단체전 금메달을 획득하며 한국 펜싱 선수 최초로 주요 국제 대회 개인전 커리어 그랜드 슬램을 달성했다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 아사히 ‘햇빛도 시샘하는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884402"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE) 멤버 최현석, 지훈, 요시, 준규, 윤재혁, 아사히, 도영, 박정우, 소정환이 8월 9일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 TREASURE FAN MEETING ‘WONDER LAND’ in JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 요시 ‘만화책 찢고 나온 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884401"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE) 멤버 최현석, 지훈, 요시, 준규, 윤재혁, 아사히, 도영, 박정우, 소정환이 8월 9일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 TREASURE FAN MEETING ‘WONDER LAND’ in JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘THE 맛녀석’ 황제성, 문세윤에게 깻잎 싸대기! “빨리 먹어라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981153"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[THE 맛있는 녀석들이 곰장어 먹방의 신세계를 경험한다. 9일 코미디TV에서 방송되는 ‘THE 맛있는 녀석들’에서는 곰장어를 재료로 한 만두, 수육, 탕, 구이 등 코스로 제공되는 곰장어 오마카세 먹방을 선보인다. 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 곰장어 쓸개, 내장, 혀 근육 등 처음 접하는 부위와 조리 방식에 호기심을 보이며 신중하게 맛을 음미한다. 그러던 중 통장하어 구이가 등장하고 촬영장은 아수라장으로 변한다. 힘 좋은 곰장어는, 숯불 위에 올라가자 쉴 새 없이 꿈틀거리기 시작하고 이를 보고 놀란 황제성은 두 손을 모아 “곰장어야 미안해”라며 혼잣말을 한다. 김준현도 낯선 광경에 몸을 움츠리며 목이 실종되는 모습으로 웃음을 안긴다. 그러나 통곰장어 구이를 맛본 멤버들은 극찬을 아끼지 않으며 언제 놀랐냐는 듯 먹방에 집중한다. 황제성은 곰장어 한 마리 양을 젓가락에 꽂으며 퍼포먼스까지 선보이고 김준현과 문세윤도 순식간에 접시를 비운다. 하지만 멤버들은 곰장어 대가리 양념 볶음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 산골 부부의 뒤늦은 신혼여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348016"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사노라면 (日 오후 8시 20분) 강원도 양양의 어느 산속에 살고 있는 자칭 선비 남편 김일명 씨(71)와 아내 김은희 씨(67)를 만난다. 김씨는 매일 아침 긴 머리를 올려 상투를 틀고, 산에서 흘러내려오는 약수로 몸을 씻고 무예를 연마한다. 지인의 낡고 오래된 집을 고쳐 7년째 거주 중인 부부는 수돗물도 나오지 않아 약수를 받아 사용하고, 식재료는 집 앞 텃밭에서 자급자족하며 검소하게 생활한다. 부부의 15주년 결혼기념일이 코앞으로 다가오고, 신혼여행을 못 갔던 것이 못내 마음에 걸렸던 남편은 신혼여행을 계획한다. 남편은 서울로 여행지를 결정하고, 하루 나들이 경비로 20만원을 잡았다. 빠듯한 일정과 경비로 부부는 무사히 뒤늦은 신혼여행을 다녀올 수 있을까.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코로나19로 북한 생활고 극심한데…대남 오물 풍선에 1조 4000억원 투자('이만갑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674676"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 11일(일)에 방송되는 채널A ‘이제 만나러 갑니다’ (연출 김군래/작가 장주연, 이하 ‘이만갑’)에서는 탈북민이 직접 촬영한 2023년 북한 내부 영상을 통해 최근 북한 주민들이 겪고 있는 처참한 실상에 대해 알아본다. 지난 2023년 5월 세상을 놀라게 한 일가족 9명의 목선 탈북 사건. 그리고 이 탈북의 첫 시작점이었다는 장남 김일혁 씨는 “6.25 전쟁은 민족의 전쟁이 아니라 김일성의 전쟁이다”라고 말하던 아버지의 조기 교육 덕분에 탈북을 항상 염두에 두고 있었다고 고백한다. 그러던 중 코로나19로 주민들의 생활고가 극심해지자 한국행을 결심했고 그 이후 북한의 끔찍한 현실을 알려야겠다는 사명감을 가지고 북한 내부 영상을 촬영하기 시작했는데. 이날 방송에서는 그가 직접 촬영한 45분 분량의 2023년 북한 영상이 최초 공개된다. 공개되는 영상에는 북한 자본주의 상징인 인력 시장 일명 ‘서성 거리’가 생겨난 모습도 담겨 놀라움을 자아낸다. 당이 지급하는 월급으로는 쌀조차 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 이군의 사고에 숨겨진 진실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348015"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나쁜 기억 지우개 (土 오후 9시 40분) 이군(김재중)은 부모님에게 경주연(진세연)이 자신의 첫사랑이라고 소개하며 끊임없이 다가간다. 하지만 주연은 여전히 첫사랑은 과거일 뿐이라며 거리를 두려 한다. 그러던 중 이군은 우연히 주연이 비밀연애 중인 연인이라 말했던 윤테오가 다른 사람과 연애 중인 사실을 알고 분노한다. 한편 이신(이종원)은 경찰서에서 물에 빠진 이군을 자신이 구조했다고 진술한다. 그러나 에이전시 대표는 사고에 대한 숨겨진 진실을 빌미로 이신에게 재계약을 요구한다. 이로 인해 힘들어하던 이신은 우연히 주연을 마주치게 되고, 자신의 얘기를 진심으로 들어주는 주연에게 묘한 감정을 느끼게 된다. 자신감을 되찾은 이군은 새로운 에이전시의 대표가 되고, 테니스 유망주 차시온을 영입하려 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 '무빙' 없는 디즈니+ 이용자 반토막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348014"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼식이삼촌' 등 대작 부진에 1년새 185만명 줄어 위기 토종 OTT 스포츠로 돌파구 야구중계 티빙 8개월째 늘고 올림픽 중계 웨이브도 선전 글로벌 온라인 동영상 서비스(OTT) 디즈니플러스의 국내 이용자가 1년 만에 절반 수준으로 급감했다. 지난해 가을 크게 인기를 끈 드라마 '무빙' 이후 뚜렷한 흥행작을 내지 못하면서 이용자 이탈이 계속되고 있다. 데이터 플랫폼 기업 아이지에이웍스의 모바일인덱스에 따르면 지난달 디즈니플러스 월간활성이용자수(MAU)는 249만명으로 전월(252만명)보다 3만명 가량 줄었다. 디즈니플러스 이용자는 작년 9월 '무빙' 흥행으로 434만명까지 증가했지만 이후 하락 추세를 보이며 1년 만에 절반 가까이 축소됐다. MAU는 한 달에 한 번 이상 플랫폼을 사용한 이용자 수를 의미한다. 디즈니플러스의 이용자 감소는 올해 공개된 오리지널 콘텐츠들이 흥행하지 못했기 때문으로 분석된다. 디즈니플러스는 '지배종' '삼식이 삼촌' 등 제작비 수백억 원을 투입한 콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우 "팬이 소주병으로 목 찔러"...130바늘 꿰맨 당시 언급했다 ('가보자Go')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305136"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조관우가 소주병에 목을 찔렸던 아찔한 상황을 회상했다. 9일, MBN '가보자Go 시즌2'의 방송분이 선공개된 가운데, 조관우가 과거 지인으로 지냈던 팬에게 피습을 당했던 아찔한 당시 상황을 설명했다. 해당 영상에서는 '조관우! 신변의 위협을 받았다?'라는 자막과 함께 조관우가 과거 겪었던 사건에 대한 소개가 이루어진다. 당시 뉴스에서 아나운서는 "인기가수 조관우 씨가 지인에게 피습을 당해 충격을 주고 있습니다. 이 깨진 소주병에 목을 찔려서 무려 130바늘이나 꿰맸다고 하는데, 지인 A모씨와 술을 마신 후 자택으로 향하던 가수 조관우씨가 A모씨가 휘두른 깨진 소주병에 피습당했습니다. 현장의 핏자국과 깨진 소주병 조각이 당시 모습을 대변합니다"라고 사건을 전달했다. 이에 안정환이 "그 사건이 어떻게 된 거냐"고 묻자, 조관우는 "두 아들을 키우면서 미안한 부분도 많고, 또 그때 당시에는 제가 죽고싶다는 얘기를 계속 반복해서 했던 거예요"라고 회상했다. 조관우는 "지인이 내가 만나면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황제성, 문세윤에게 깻잎 싸대기…"빨리 먹어라" (THE 맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758605"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['THE 맛있는 녀석들'이 곰장어 먹방의 신세계를 경험한다. 9일 코미디TV에서 방송되는 'THE 맛있는 녀석들'에서는 곰장어를 재료로 한 만두, 수육, 탕, 구이 등 코스로 제공되는 곰장어 오마카세 먹방을 선보인다. 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 곰장어 쓸개, 내장, 혀 근육 등 처음 접하는 부위와 조리 방식에 호기심을 보이며 신중하게 맛을 음미한다. 그러던 중 통곰장어 구이가 등장하고 촬영장은 아수라장으로 변한다. 힘 좋은 곰장어는 숯불 위에 올라가자 쉴 새 없이 꿈틀거리기 시작하고 이를 보고 놀란 황제성은 두 손을 모아 “곰장어야 미안해”라며 혼잣말을 한다. 김준현도 낯선 광경에 몸을 움츠리며 목이 실종되는 모습으로 웃음을 안긴다. 하지만 통곰장어 구이를 맛본 멤버들은 극찬을 아끼지 않으며 언제 놀랐냐는 듯 먹방에 집중한다. 황제성은 곰장어 한 마리 양을 젓가락에 꽂으며 퍼포먼스까지 선보이고 김준현과 문세윤도 순식간에 접시를 비운다. 그러나 멤버들은 곰장어 대가리 양념 볶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 출구없는 매력, 힙한 패션에 장꾸美 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884400"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 장난기 넘치는 모습을 공개했다. 임영웅은 8월 9일 자신의 소셜미디어 스토리에 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진에서 임영웅은 흰색 티셔츠에 모자와 선글라스, 체인 목걸이로 무대 위 단정한 모습과는 전혀 다른 캐주얼한 패션을 선보였다. 카메라를 째려보는 듯한 표정을 지으며 장난기 넘치는 모습을 보였다. 이어 임영웅은 어플 효과를 이용해 물에서 고개를 내민 듯한 모습을 연출했다. 눈을 귀엽게 깜빡이는 임영웅의 모습이 미소를 자아낸다. 임영웅은 8월 28일 영화 ‘임영웅 IMHERO THE STADIUM’(임영웅 아임 히어로 더 스타디움) 개봉을 앞두고 있다. ‘임영웅 아임 히어로 더 스타디움’은 영웅시대(임영웅 팬덤명)와 함께 상암 월드컵경기장에 입성한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 영화다. 콘서트 실황과 함께 임영웅, 제작진들의 비하인드 및 인터뷰 등 1년여의 여정이 담겼다. 14일 오전 10시 이후부터 극장별로 순차적으로 예매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강기영, 이보영과 호흡 맞출까 ‘메리 킬즈 피플’ 리메이크작 긍정 검토 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884399"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:49.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강기영과 이보영의 호흡을 볼 수 있을까. 8월 9일 소속사 나무엑터스 측은 강기영의 '메리 킬즈 피플' 리메이크 드라마 출연과 관련해 뉴스엔에 "긍정 검토 중"이라고 밝혔다. '메리 킬즈 피플'의 캐나다 인기 시리즈로 의사인 주인공이 불법으로 말기 환자들의 안락사를 도와주고 이들의 불법을 추적하는 형사 드라마다. 앞서 배우 이보영이 여주인공 역으로 출연 검토 중인 소식이 전해졌다. 강기영은 이보영이 제안받은 여주인공 동료 의사 역을 제안받았다. 강기영과 이보영이 함께 '메리 킬즈 피플'에 출연한다면 어떤 시너지를 발휘하게 될지 기대가 모인다. 한편 강기영은 지난 3월 종영한 JTBC '끝내주는 해결사'에서 동기준 역으로 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
</feed>