<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-12T05:11:04.441Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "스타 셰프 정지선"…'흑백요리사' 인기 편승 욕심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839564"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 정지선 셰프의 '흑백요리사' 인기에 편승하겠다는 포부를 밝힌다. 오는 13일 오후 방송하는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')에서 박명수는 "이제 정지선이 아니라 스타 셰프 정지선"이라며 정지선의 스타 셰프 타이틀을 인정한다고 해 귀추가 주목된다. 정지선 셰프는 최근 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 출연과 함께 톱 8에 진출하며 인기를 끌고 있다. 이에 최근 녹화에서 박명수는 정지선 셰프가 말할 때마다 "스타 셰프 정지선"을 추임새처럼 붙였고 전현무가 "이 형도 이제 스타 셰프라고 부르네?"라며 박명수의 달라진 태도를 언급하자 "원래는 정지선 셰프였는데 이제는 스타 셰프 정지선이지"라고 마치 차려진 밥상에 수저를 놓겠다는 듯 정지선 셰프의 '흑백요리사' 인기에 편승하고자 하는 마음을 드러내 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 여기에 이순실 탈북민 보스가 "정지선 보스랑 말이 잘 통해요", "저랑 잘 맞아서 통하는 게 있어요"라며 친근하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 남윤수, 父에 신장이식→출산 형수님 위해 식비 플렉스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856954"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 남윤수가 훈훈한 일상을 공개한다. 지난 11일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 최근 ‘국민효자’에 등극한 남윤수의 훈훈한 일상이 공개됐다. 일상 속 남윤수는 훈훈한 얼굴만큼이나 따뜻한 마음씨는 물론 반전 남성미까지 보여주며 ‘편스토랑’ 끝판왕 막내의 매력을 제대로 입증했다. 이날 남윤수는 건강관리를 위해 헬스장을 찾았다. 아버지께 신장 이식 수술을 해 드리며 살이 많이 빠졌다는 것. 모델 출신답게 우월한 비율을 자랑하는 남윤수는 활짝 웃으며 운동했다. 이때 모두의 시선을 강탈한 것이 민소매 운동복 너머로 예쁘게 각 잡힌 남윤수의 태평양 어깨였다. 남윤수의 운동을 돕는 트레이너조차 “남자 제니”라며 혀를 내둘렀을 정도. VCR을 지켜보던 김재중은 “운동으로 안 되는 것이 있다”라고 감탄했으며, 이찬원은 “내 영상과 느낌이 다르다”라고 귀여운 질투를 하기도. 또 고강도 운동 중에도 미소를 잃지 않는 남윤수의 모습에 이연복 셰프는 “백만불짜리 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 종호, ‘텔 미 댓 유 러브 미’ 커버 영상 공개…깜짝 노래 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846701"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ) 종호가 생일을 맞아 팬들에게 노래를 선물했다. 오늘(12일) 에이티즈 종호가 공식 유튜브 채널을 통해 제임스 스미스(James Smith)의 ‘텔 미 댓 유 러브 미(Tell Me That You Love Me)’ 커버 영상을 공개했다. 자신의 생일을 기념하여 에이티니(ATINY, 공식팬덤명)를 위해 스페셜 클립을 게재한 것. 공개된 영상 속 종호는 성큼 다가온 가을의 감성을 자극하고 있다. 혼자 남은 방 안에서 쓸쓸한 듯 침대에서 뒤척이는가 하면, 창밖을 보며 한참 생각하는 모습이다. 추억을 회상하는 종호의 모습과 빈티지한 무드의 감각적인 영상미가 어우러져 곡의 분위기를 배가시키고 있다. 특히 종호의 감미로운 목소리와 잔잔한 피아노 선율의 조화가 돋보이며 듣는 이들의 마음을 파고들었다. 종호는 부드러운 음색으로 섬세하게 완급 조절을 하며 후반부에는 호소력 짙은 목소리로 몰입도를 높이는 등 진한 여운을 선사했다. 이 같이 ‘텔 미 댓 유 러브 미’를 애틋하게 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추사랑, 유토 매력에 푹 빠졌다…딸 바보 추성훈도 “멋있다” 칭찬한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099430"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 추사랑. 사진 | ENA ‘내 아이의 사생활’ 추성훈이 사랑이 친구 유토의 매력에 푹 빠진다. 12일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 6회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 본격 홍콩 여행기가 그려진다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 사랑이 아빠 추성훈, 그리고 스페셜 MC 사유리가 아이들의 여행을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 지난주 방송된 ‘내생활’ 5회에서는 홍콩에서 택시를 탄 사랑이와 유토가 일본 돈을 환전하지 않고 그대로 가지고 왔다는 걸 알고 당황하는 모습이 그려져 아이들이 이 상황을 어떻게 해결할지 궁금증을 자아냈다. 방송 이후 여러 커뮤니티에서는 아이에게 해외여행 경비를 줄 때 환전을 해서 줘야 하는지, 아니면 아이가 환전하도록 그냥 돈을 주는 게 맞는지 토론이 벌어지기도 했다. 이날 택시에서의 위기를 넘긴 사랑이와 유토는 드디어 숙소에 들어간다. 유토가 예약한 숙소는 입구부터 보통의 호텔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rapper Jessi accused of neglecting fan during asssault]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060050"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Rapper Jessi has been accused of neglecting a fan while he was being beaten by a member of her group for asking Jessi for a photo, JTBC reported Friday. JTBC reported that an 18-year-old fan of Jessi was assaulted by a person accompanying the artist in southern Seoul in the early hours of Sept. 29. In an interview with JTBC's investigative program, the victim explained that after introducing himself as a fan and requesting a photo, Jessi declined. He claimed that he apologized for bothering her]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우-NCT 제노, 삼성 플레이오프 시구 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908100"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김강우, NCT 제노가 플레이오프 시구에 나선다. 삼성 라이온즈는 10월 13일부터 시작하는 플레이오프 1, 2차전에 앞서 시구와 애국가 연주·제창을 진행한다. 먼저 플레이오프 1차전에는 배우 김강우가 시구를, 애국가 연주에는 김연아(바이올리니스트) 양이 맡는다. 김강우는 삼성라이온즈 어린이회원 출신으로, 지난 2010년 플레이오프 1차전에서 시구를 맡았다. 그 당시 경기에서 삼성 라이온즈는 8회 말 역전 3점 홈런으로 6:5의 극적인 승리를 거둔 바 있다. 시구를 맡게 된 김강우는 “어릴 적부터 삼성 라이온즈 팬이었다. 올해 삼성 라이온즈가 2014년 이후 10년 만에 한국시리즈에서 우승할 수 있도록 열심히 응원하겠다”고 전했다. 애국가 연주에 나서는 김연아 양은 최근 로마공항에서 비발디의 사계를 즉석 합주로 연주하는 유튜브 영상으로 뜨거운 관심을 받고 있는 10살의 바이올린 천재이다. 애국가 연주에 나서는 김연아 양은 “포스트시즌 경기에 애국가를 연주하게 되어 영광스럽게 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이별의 아픔 절절하게 느껴져"…서장훈, 결국 울었다 (동물은 훌륭하다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782226"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 함께 살아가는 반려동물들과의 만남과 이별에 대해 조명했다. 12일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 3회에선 '공존의 조건'을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에선 새로운 애니벤저스 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진과 인사를 나눈 MC들은 오늘의 주제를 듣고 "조건이라는 단어가 수상하다"라며 찝찝한 기분을 드러냈다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 "인간과는 약간 방법이 다르다"라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 이어 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사는 울컥하며 "너무 처참하다"라고 심경을 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, '흑백요리사' 정지선 인기에 '급' 달라진 태도…"이제는 스타 셰프" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203377"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 정지선 셰프의 '흑백요리사' 인기에 편승하겠다는 포부를 밝힌다. 13일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 박명수가 "이제 정지선이 아니라 스타 셰프 정지선"이라며 정지선의 스타 셰프 타이틀을 인정한다고 해 귀추가 주목된다. 그도 그럴 것이 정지선 셰프는 최근 '흑백요리사' 출연과 함께 TOP 8에 진출하며 인기를 끌고 있는 상황. 이에 박명수는 정지선 셰프가 말할 때마다 "스타 셰프 정지선"을 추임새처럼 붙이고 전현무가 "이 형도 이제 스타 셰프라고 부르네?"라며 박명수의 달라진 태도를 언급하자 "원래는 정지선 셰프였는데 이제는 스타 셰프 정지선이지"라고 마치 차려진 밥상에 수저를 놓겠다는 듯 정지선 셰프의 '흑백요리사' 인기에 편승하고자 하는 마음을 드러내 스튜디오를 웃음바다로 만든다고. 여기에 이순실 탈북민 보스가 "정지선 보스랑 말이 잘 통해요", "저랑 잘 맞아서 통하는 게 있어요"라며 친근하게 다가가자, 이를 탐탁하지 않게 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 최고 단계 긴급재난 선포 ‘모잠비크’에 간 이유 (세계는 지금)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908099"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 아프리카 모잠비크에 갔다. 10월 12일 오후 9시 40분 방송되는 KBS 1TV '특파원보고 세계는 지금'에 최강희가 출연한다. 오는 13일 UN이 지정한 ‘세계 자연재해 감소의 날’을 맞이하여 '특파원보고 세계는 지금' 제작진이 환경문제에 높은 관심과 실천을 보여주는 배우 최강희와 함께 고통받는 모잠비크를 동행 취재했다. 모잠비크를 포함한 아프리카 지역은 지구온난화로 인한 기후재난으로 인해 최악의 한 해를 보내고 있다. 기후변화가 아프리카 남부 지역에 극심한 가뭄을 초래하면서 이 지역의 약 6천8백만 명이 기근과 영양실조 상태에 처했다. 모잠비크는 특히 강우량이 심각하게 부족해 가뭄으로 인한 피해가 더욱 심화했다. 국제구호개발 NGO 월드비전은 모잠비크에 긴급재난 최고 단계(카테고리3)를 선포하고 이들의 구호활동을 지원하고 있다. 직접 가본 모잠비크의 현실은 더욱 참혹했다. 배를 타고 지나다니던 강은 척박한 갈대밭으로 변해버렸고 광활한 옥수수밭은 바싹 마른 옥수수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 은지원, '펫로스 증후군' 고백…"3일간 울었다, 슬픔 숨길 수 없어" ('동훌륭')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203376"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은지원이 펫로스 증후군을 고백했다. 12일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 3회에선 '공존의 조건'을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에선 새로운 애니벤저스 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진과 인사를 나눈 MC들은 오늘의 주제를 듣고 "조건이라는 단어가 수상하다"라며 찝찝한 기분을 드러냈다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 "인간과는 약간 방법이 다르다"라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 이어 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사는 울컥하며 "너무 처참하다"라고 심경을 전했다. 김효진 훈련사는 신고된 또 다른 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[母 연인 향한 망상과 저주…살인 이유가 동치미 때문? (용형4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312528"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용감한 형사들4’에선 어머니 연인을 향한 망상과 저주로 살인까지 저지른 잔혹범죄자의 사건이 분노를 자아냈다. 11일 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’에선 범인이 무려 2년간 치밀하게 준비한 범행을 파헤친 형사들의 활약이 공개됐다. 78세 할아버지가 실종됐다는 신고가 들어왔다. 할아버지는 오토바이를 타고 마을 야산으로 향한 것으로 파악됐다. 마지막 CCTV 이후 두 갈래 길이 나왔는데 한 곳은 야산, 다른 길은 매실밭이 둘러싸인 집이었다. 매실밭 집에서 할아버지를 못 봤다고 해서 야산을 집중 조사했지만, 흔적이 전혀 나오지 않았다. 마을 분위기가 뒤숭숭했다. 알고 보니 할아버지와 매실밭 집 할머니가 13년을 같이 살았던 것이다. 6년 전 할머니의 아들이 돌아와서 실종 당시에는 할아버지가 읍내에 거주하고 있었다. 40대 중반의 아들 박 씨(가명)는 어머니가 치매 증상 때문에 기억을 잘못하고 최근에는 할아버지도 본 적이 없다고 했다. 하지만 주민들에 따르면 할아버지는 할머니를 자주 보러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영의 '광신도' 충격 변신… 유아인 하차→김성철 투입, 전화위복될까 ('영화가 좋다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312527"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지옥이 만연한 세상에서 그들이 부활했다. 12일 낮 KBS 2TV '영화가 좋다'에서는 공개 예정인 넷플릭스 오리지널 드라마 '지옥' 시즌 2가 소개됐다. 시연을 당한 박정자(김신록 분)이 지옥에서 돌아오며 물음표 속에 마무리됐던 '지옥' 시즌 1. 시즌 2에서는 지상 위로 부활한 망자들이 또 한 번 세상을 뒤집는다. 화살촉의 위세에 위상이 한 풀 꺾인 새진리회와 나라꼴이 마뜩치 않은 정부. 정무수석 이수경(문소리 분)은 새진리회 2대 의장 김정칠(이동희 분)을 찾아가 화살촉 핵심 선동가 햇살반 선생(문근영 분)을 능가할 '새로운 인물'의 필요성을 강조한다. 정부와 새진리회의 레이더에 포착된 인물은 다름 아닌 박정자. 새진리회는 박정자를 앞세워 "고지에 담긴 새 의도를 발표하겠다"며 다시 세 결집에 나서고, 반란 세력 소도의 리더 민혜진(김현주 분)은 새진리회 1대 의장 정진수(김성철 분) 실종의 전말을 알고 있는 진경훈(양익준 분)을 만나 도움을 요청한다. 한편, 박정자 이후 지상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 루키즈 출신 쇼헤이, 데뷔 무산 악몽 허리 디스크 재발? (진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908097"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['SM 루키즈' 출신 쇼헤이가 아이돌 데뷔를 무산시켰던 악몽을 다시 마주한다. 10월 12일 방송되는 TV조선 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')에서 트롯돌 멤버들이 데뷔를 향한 두 번째 미션을 수행하는 한편, 본인들의 데뷔 프로젝트를 맡아줄 총괄 프로듀서 조영수와 첫 상견례를 하는 모습이 공개된다. 'SM 루키즈' 출신으로 비주얼과 실력, 근성 모든 면에서 육각형 매력을 뽐내고 있는 쇼헤이가 미션 연습 중 큰 위기를 맞는다. 이날 트롯돌 멤버들은 두 번째 미션으로, 아이돌의 기본이라 할 수 있는 칼군무 미션을 받고 멘붕에 빠진다. 미션곡은 인기 보이그룹 TWS(투어스) '첫 만남은 계획대로 되지 않아'로, 트롯돌은 커버 무대를 일주일 안에 꾸며야 하는 상황에 놓인다. 임채평은 "보기보다 어마어마하게 디테일이 많은 안무라 당황했다"라고 속내를 털어놓고, 메인 댄서인 쇼헤이조차"노래가 빠르다. 댄스 경력이 어느 정도 있다고 생각하는데도 쉽지 않은 속도감이다. 저를 포함해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 비웨이브, 팬들과 함께한 컴백 쇼케이스 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846699"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 BEWAVE(비웨이브)가 컴백 팬 쇼케이스를 성공적으로 마쳤다. BEWAVE(비웨이브)는 지난 10일 오후 첫 번째 싱글 앨범 ‘Be your Wave’ 발매 기념 쇼케이스를 개최하고 팬들과 만났다. 멤버들이 직접 참여한 응원법 VCR 영상으로 시작된 이날 팬 쇼케이스에서는 타이틀곡 ‘너에게로 가는 길이 너무 어려워’와 ‘다시는 너의 손을 놓고 싶지 않아’의 무대를 팬들에게 최초로 선보였다. 이어 BEWAVE(비웨이브)는 팬들과 함께 메인 뮤직비디오를 보며 각 장면마다 코멘트한 후 ‘The Different Side’ 뮤직비디오 영상과 트랙 비디오를 연이어 공개하며 재미를 더했다. 또한 2배속 댄스를 시작으로 파트 체인지, 가사에 맞춰 포즈 취하기 등 어디에서도 볼 수 없는 콘텐츠들로 팬들의 마음을 사로잡았다. 특히 이날 BEWAVE(비웨이브)의 공식 팬덤 명도 정해졌다. 아인은 “팀명인 BEWAVE(비웨이브)가 ‘BLUE WAVE’의 줄임말인데 ‘L’과 ‘U’가 생략됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진주X이이경, “둘이 만나!” 한마디에 질색 (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908096"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진주, 이이경이 망붕 발언에 질색한다. 10월 12일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 마장동 축산시장 상인들의 아침을 책임지는 주우재, 박진주, 이이경, 미주의 모습이 공개된다. 마장동 식사 배달 전문식당에 일일 취업한 네 사람은 여사님의 픽(PICK)을 받고 업무를 나눈다. 일 잘하게 생긴 이이경과 박진주는 배달과 반찬 세팅 업무가 주어진 가운데, 주우재와 미주는 재료 손질 담당을 맡는다. 이이경은 하나만 가르쳐줘도 둘을 하는 만능 일꾼으로 활약하며 마장동 축산시장을 활보한다. 여사님 대신 오토바이 운전까지 할 정도로 참된 일꾼의 모습을 보여준다고. 초보 일꾼 박진주도 머리 위에 잔뜩 쟁반을 쌓고 배달에 나가 과연 무사히 완료할 수 있을지 관심이 집중된다. 이런 가운데 장가를 가고 싶다는 이이경이 말에 솔깃한 여사님은 옆에 있는 박진주를 보며 “둘이 만나” “둘이 닮았네”라고 망붕(망상분자) 렌즈를 장착한다. 두 사람은 질색하며 서로를 외면하지만, 그 와중에 상황극까지 펼쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1박 2일' 문세윤, 백종원·안성재 완벽 성대모사…"재미있는디?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856947"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 문세윤이 ‘흑백요리사’의 백종원과 안성재로 깜짝 변신한다. 오는 13일 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 전라남도 강진군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 최근 뜨거운 화제가 되고 있는 콘텐츠 ‘흑백요리사’의 명장면 블라인드 테이스팅을 재현하는 ‘1박 2일’ 팀의 모습이 담긴다. 눈을 가린 채 정체 모를 음식을 맛본 멤버들은 제각각의 반응을 내놓으며 궁금증을 감추지 못한다. 특히 문세윤은 ‘흑백요리사’의 심사위원 백종원과 안성재의 성대모사를 선보이며 두 사람에게 빙의한 듯한 모습을 보여준다. “와따 맛있다!”, “이야 재미있는디?”, “해산물의 종류가 굉장히 타이트하게 자리 잡고 있다” 등의 시식평을 곁들인 그는 백종원, 안성재 못지않은 천재적인 미각까지 뽐내 현장 스태프들의 놀라움을 자아냈다는 전언이다. 이와 더불어 여섯 멤버는 점심식사 메뉴 회춘탕을 걸고 갯벌에서 처절한 혈투를 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 박정민 “연기, 내년엔 쉴 계획…출판사 대표로 직접 영업 중” (더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386038"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 배우 및 출판사 대표로 활동 중인 근황을 전했다. 11일 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’에는 넷플릭스 영화 ‘전,란’으로 시청자들을 만나고 있는 박정민이 게스트로 출연했다. 최근 연이어 신작을 공개하며 바쁜 나날을 보냈던 박정민은 이날 방송에서 “공개 예정 작품을 포함해 14년 동안 참여한 작품이 46편”이라며 “그래서 내년에는 쉬려고 한다”고 밝혔다. 박정민은 계속 작품 활동을 한 이유를 묻는 이영지의 말에 “‘쉬어야지’ 해놓고 거절할 수 없는 것들이 들어오면 열심히 했다”며 “그래도 이번엔 조금 더 마음을 굳게 먹었다”고 털어놨다. 그러면서도 신작 ‘전,란’ 홍보도 잊지 않았다. 그는 “‘강동원, 박정민 몸종 된다’는 기사가 났더라. 다른 말이 필요 없다. 그 카피 하나로 이 영화의 홍보는 끝난 것”이라고 너스레를 떨며 “‘박정민이 몸종이 아니라고?’ 회로가 꼬이는 거”라고 덧붙여 웃음을 안겼다. 박정민은 또 이날 방송에서 1인 출판사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈도 눈물 펑펑…"이별의 아픔 절절하게 느껴져, 가슴 먹먹해"('동물은훌륭하다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684294"/>
        <updated>2024-10-12T05:10:22.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 함께 살아가는 반려동물들과의 만남과 이별에 대해 조명했다. 12일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 3회에선 '공존의 조건'을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에선 새로운 애니벤저스 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진과 인사를 나눈 MC들은 오늘의 주제를 듣고 "조건이라는 단어가 수상하다"라며 찝찝한 기분을 드러냈다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 "인간과는 약간 방법이 다르다"라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 이어 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사는 울컥하며 "너무 처참하다"라고 심경을 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 故신해철 10주기 추모 특집, 크라잉넛·홍경민 등 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880662"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’이 고(故) 신해철을 추모한다. 12일 방송되는 KBS2 ‘불후의 명곡’은 ‘故 신해철 10주기 추모 특집’으로 꾸며진다. ‘불후의 명곡’ 측에 따르면 김기태는 2024년 ‘불후의 명곡’에 3번 출연해 3번 모두 우승 트로피를 거머쥐며 ‘2024 승률 100%’라는 기록을 쓰고 있다. 최근 진행된 녹화에서는 MC 이찬원과 김준현이 김기태를 이번 특집 강력한 우승 후보로 꼽았다. 그러나 포르테나가 라인업에 있는 것을 확인한 김기태는 크로스오버 그룹 울렁증이 재발한 듯 잔뜩 얼어붙은 모습을 보였다. 앞서, 김기태는 우승의 문턱에서 크로스오버 그룹을 만나 여러 번 탈락의 고배를 마셨었다. 김기태는 포르테나를, 포르테나는 김기태를 라이벌로 꼽은 상황. 김준현은 2024 상반기 왕중왕전에서 김기태가 천적인 라포엠을 꺾고 우승한 것을 언급하며 “크로스오버 트라우마 극복한 거 아니냐”고 했지만, 김기태는 포르테나와 맞붙게 될 것을 경계했다. 김기태는 이번 무대에서 신해철의 ‘일상으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 “이혼 중 연애, 변호사에게 상담→다시 결혼 안 해” 소송비 규모 언급까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908093"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 결혼과 이혼, 연애에 대한 솔직한 입담을 자랑했다. 12일 SBS플러스는 '그동안 이런 투샷은 없었다! 신동엽X황정음 솔로라서 MC로 뭉쳤다'라는 제목의 예고편 영상을 공개했다. 이날 황정음을 만난 신동엽은 "나 이건 너무 궁금해서 그러는데 소송 중에 누굴 만나도 되는 거야?"라 물었다. 그러자 황정음은 "변호사한테 먼저 전화했죠. '저 문제 될까요?' 했더니 '문제 없다!'고 하더라"라며 쿨한 답변을 내놔 웃음을 더했다. 또 신동엽은 "너 거의 지금 두 번 이혼한 거 같은 느낌이다"라며 웃더니 "나도 재혼한 줄 알아"라며 자폭 개그를 선보였다. 이에 황정음은 "다시는 결혼 안 한다. 솔로는 자유이지 않냐. 그냥 축복"이라고 단호한 입장을 취했다. 한편 신동엽은 황정음에게 받은 선물을 공개하며 "너무 고맙다. 너 소송비도 많이 들텐데"라고 너스레를 떨었다. 황정음은 "그렇다"며 맞장구쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[담담·루즌 도어, 달달한 러브송 ‘Moonlight’ 오늘(12일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846698"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-POP 프로듀서 Loosen Door(루즌 도어)와 로컬 싱어송라이터 담담이 달달한 러브송을 발표한다. Loosen Door(루즌 도어)와 담담이 제주에서 만나 탄생한 러브송 ‘Moonlight’는 오늘(12일) 각종 온라인 음원사이트를 통해 공개된다. K-POP 씬에서 활동하는 Loosen Door(루즌 도어)와 제주와 서울을 오가며 싱어송라이터로 활동중인 담담, 활동 영역이 다른 두 뮤지션도 제주음악창작소의 2024 아시아송캠프를 통해 만나게 되어 작업한 프로젝트 곡 ‘Moonlight’는 Loosen Door(루즌 도어)의 작곡, 편곡과 담담의 가사와 멜로디가 만나 탄생했다. Loosen Door(루즌 도어)와 담담이 함께한 프로젝트 앨범 ‘Moonlight’는 어두운 인생에서 유일하게 빛을 내어 길을 알려주는 사람을 달빛으로 표현한 곡이자 신스팝 장르의 음악으로 기타를 패드처럼 이용한 공간감이 곡 전체를 끌어가는 것이 특징이다. 또한 신곡 ‘Moonlight’ 제주특별자치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10주기’ 故 신해철 추모 나선 방송가[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993912"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2014년 세상을 떠난 가수 신해철의 10주기를 추모하기 위해 방송가가 나섰다. 오는 27일은 신해철의 사망 10주기다. 그는 장협착증 수술을 받은 뒤 통증을 호소하다 심정지로 갑작스레 사망했다. 이로 인해 의료 사고 논란이 불거졌고 대법원은 신해철의 수술 집도의에게 징역 1년과 의사 면허 취소를 선고했다. 신해철은 1988년 MBC ‘대학가요제’에 무한궤도라는 밴드로 참가해 대상을 받으며 데뷔했고, 이후 솔로와 밴드 넥스트로 활동하며 큰 사랑을 받았다. 가수 활동뿐만 아니라 라디오 DJ와 사회 운동가로도 활동하면서, 사회적·정치적 문제와 관련한 여러 발언을 남기며 시대의 아이콘으로 자리 잡아 ‘마왕’이라는 별명으로 영향력을 끼쳤다. 이에 그가 사망한 지 10년이 지난 지금까지도 그의 행적들이 다양한 곳에서 회자 되며, 그를 그리워하는 추모의 물결도 끊이지 않고 있다. 이에 방송가 역시 10주기를 맞아 신해철을 기리는 여러 방송으로 함께 애도한다. KBS2 ‘불후의 명곡’은 오는 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드리 “연락하자” 약속 지켰다, 탈락한 고기깡패와 회동 ‘훈훈’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908092"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에드워드 리 셰프와 고기깡패(본명 데이비드리)가 다시 만났다. 장호준 셰프는 최근 자신의 소셜미디어에 "맛있는 식사 감사합니다. 응원합니다"라는 글과 함께 에드워드 리, 고기깡패(본명 데이비드 리)와 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 세 사람은 즐거운 미소를 한 채 고기깡패가 오너셰프로 운영 중인 식당에서 시간을 보냈다. 이어 고기깡패의 가게 소셜미디어에도, 고기깡패와 에드워드 리의 투샷 등이 올라와 훈훈함을 더했다. 에드워드 리와 고기깡패는 백수저와 흑수저의 대결에서 묵은지를 소재로 대결을 펼친 바 있다. 당시 승리는 에드워드 리가 가져갔다. 멋진 승부를 펼친 후 에드워드 리는 고기깡패에게 "DM으로 연락하자"고 이야기를 건넨 바 있다. 고기깡패도 "그러겠다"고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개 첫 날 예고편 조회 수 1억 돌파… 1편 뛰어넘는 '후속편' 될까 ('접속! 무비월드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312525"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전편보다 뛰어난 속편은 없다"는 영화계 오랜 속설을 깰 수 있을까. 12일 오전 SBS '접속! 무비월드'에서는 역대급 제작비인 3억 달러(약 4054억원)를 투입, 24년 만에 돌아오는 영화 '글래디에이터2'가 소개됐다. 로마 제국 황제 코모두스의 조카 루시우스(폴 메스칼 분). 어린 시절 콜로세움에서 지켜봤던 막시무스(러셀 크로 분)의 마지막 결투가 아직도 머릿속에 선명한 그는 20년이 흐른 뒤 폭군들에게 점령당한 로마로 노예가 돼 돌아온다. 그곳에서 야망가 마크리누스(덴절 워싱턴 분)를 만나 면천(免賤·천민 신분을 면해줌)을 조건으로 검투사 제의를 수락한다. 아내를 죽인 로마군을 향해 분노를 불태우는 루시우스. 마크리누스는 "네 안에는 분노가 있다. 그 분노가 너의 힘"이라며 루시우스를 도발하고, 루시우스는 콜로세움에 입성하자마자 뛰어난 검투 실력을 선보이며 상대를 제압한다. 첫 결투에서의 맹활약으로 황실 관심을 끄는 데 성공한 루시우스. 루실라(코니 닐슨 분)는 루시우스가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나폴리맛피아, 어필 안 했지만 미슐랭 2·3스타 출신 “흑백요리사 이후 예약 줄여”(백종원)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908091"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 우승자 나폴리 맛피아(본명 권성준)가 미슐랭 레스토랑에서 일했다고 밝혔다. 11일 백종원의 채널에는 '손님이 줄어든 이유? 다 흑백요리사 때문이에요'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 권성준 셰프는 "나폴리 맛피아다. 용산에서 파스타집 하고 있고, 운좋게 이번에 '흑백요리사'에서 우승했다. 이름은 권성준이다. 촬영하며 나폴리 맛피아에 몰입돼서 앞으로 본명 안 쓰고 이 닉네임을 쓰면 어떨까 한다"라고 인사를 건넸다. 그는 백종원과 대화하면서 "사실 방송에서 어필은 안 했지만 나름 백종원 선생님이 안 좋아하는 미슐랭 출신이다"라고 해 시선을 끌었다. 이에 백종원은 “안 좋아하는 게 아니다. 안성재가 하도 자랑하니까 그런 거”라고 해명해 웃음을 안겼다. 또 요리할 때 계량을 하지 않는 것에 대해서는 “이탈리아에서 미슐랭 2스타, 3스타에서도 일했다. 그때 처음 계량했다가 요리 그렇게 하면 안 된다고 혼났다. 계량하지 말고 ‘사랑을 담아야 한다’, ‘정성을 담아야 한다’고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 전현무 “배우·가수 예능 더 잘해…통편집으로 자존감 바닥” (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386036"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무, 박나래가 신인 시절을 회상했다. 11일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘나혼자 산다’에서는 자신의 멘토이자 선후배 사이인 김숙과 생일 캠핑을 떠나는 박나래의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 박나래는 신인 시절 예능 녹화에서 겪었던 부담감을 토로하며 “가수나 배우, 웹툰 작가는 따로 있지 않으냐. 근데 우리는 본업이다. 본업을 못 할 때 자괴감은 이루 말할 수 없다”고 말했다. 전현무 역시 공감하며 “오히려 부담이 없으니까 초반에는 배우나 가수가 예능을 더 잘한다. 우리는 다음날 방송을 봤을 때 통편집을 당했으면 자존감이 바닥을 친다”고 털어놨다. 이에 기안84는 의아해하며 “근데 (전현무) 형은 개그맨이 아니지 않느냐”고 돌직구를 날렸고, 전현무는 “내가 예능을 오래 했다”고 해명해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 카즈하 ‘사람의 탈을 쓴 인형’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908090"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건 “데뷔작 ‘아들과 딸’ 최수종 뒤에 숨어 들꽃 들었다”(십오야)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908089"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건이 과거 데뷔작을 소환했다. 11일 '채널십오야'에는 '경력 장난 없는 가족들이랑 와글'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 게스트는 영화 '보통의 가족'에 출연한 배우 설경구, 김희애, 장동건, 수현이 등장했다. 이날 김희애는 과거 업계가 '야만의 시대'였다며 마부 없이 허술한 마차를 타고 비탈길을 내려오는 신을 촬영한 경험을 꺼냈다. 그러자 장동건은 공감하면서 "저도 92년에 데뷔했으니까 야만의 시대였다. 제 데뷔작이 ‘아들과 딸’이다. MBC 공채 21기로 들어갔는데, ‘한국 예술’이라고 보조 출연하는 회사에서 신입 기수를 활용하기로 했다. 버스 타고 촬영장에 가고"라고 입을 열었다. 그는 "‘아들과 딸’ 팀에서 연락이 온거다. 우리 전 기수가 다 갔는데, 막 나무랑 지푸라기 같은 걸 준다. ‘뭐지?’했더니 배경이 시골이었잖아요. 최수종 선배님이 논두렁 길을 걸어가면 우리가 들꽃이랑 풀을 뒤에서 숨어서 드는 거다. 그게 첫 방송 현장이었다"라고 해 웃음을 더했다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 허윤진 ‘웃는 얼굴이 예쁨 그 자체’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908088"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 불륜녀' 한재이, 결국 대국민 사과(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516387"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 한재이가 두 집 살림 중인 일상을 최초 공개한다. 12일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 317회에서는 완벽한 불륜 연기로 이름을 잃어버린 배우 한재이가 화제의 드라마 '굿파트너' 촬영 비하인드를 털어놓는다. 이날 방송에서는 '굿파트너'에서 불륜녀 최사라 캐릭터로 시청자들을 뒷목 잡게했던 한재이의 사생활이 공개된다. 자신 집에서 나온 뒤, 의문의 또 다른 집을 찾은 한재이는 식물을 관리하는 등 제집처럼 집안을 돌아다니기 시작해 참견인들을 어리둥절하게 만든다. 한재이가 방문한 곳은 누구의 집이었을까. 또한, 간단한 스케줄을 소화할 땐 매니저 대신 운전을 자청한다는 한재이는 이날도 매니저를 직접 픽업한다. 이어 두 사람은 이동 중 드라마 '굿파트너'의 주역인 배우 장나라, 지승현과의 이야기를 비롯한 촬영 비하인드를 밝힌다. 한재이는 "내가 봐도 얄밉긴 했어"라며 자기반성을 하고, "이렇게 욕을 많이 먹은 적은 처음이야"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 홍은채 ‘주말에 만난 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908087"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 김채원 ‘새침함을 귀 뒤로 슬쩍’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908086"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 홍은채 ‘여성스러움이 물씬’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908085"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배너, 데뷔 5년 만에 지상파 첫 1위 등극 ‘완벽한 컴백’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846697"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피크타임’ 우승팀 배너(태환, GON, 혜성, 성국, 영광)가 데뷔 5년 만에 지상파 음악 방송에서 1위를 달성하는 쾌거를 이뤘다. 지난달 30일 세 번째 미니 앨범 ’BURN’으로 돌아온 VANNER(배너)는 지난 11일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’에서 타이틀곡 ‘Automatic’으로 1위를 기록했다. VANNER(배너)는 디지털 음원, 방송 횟수, K-POP 팬 투표, 음반, 소셜 미디어 등으로 집계되는 ‘뮤직뱅크’ 10월 2주 순위에서 가장 높은 점수로 최정상의 자리에 올랐다. 컴백 타이틀곡 ‘Automatic’은 일렉트로 펑크 앤 디스코 스타일 장르에 꿈과 희망의 에너지를 담은 노래로 VANNER(배너)만의 화려하고 강렬한 퍼포먼스에 안정된 가창력을 모두 만나볼 수 있다는 점에서 인기 대표곡으로 빠르게 자리매김하고 있다. 킬링 매력 포인트가 담긴 앨범으로 돌아온 VANNER(배너)는 지난달 30일 세 번째 미니 앨범 ’BURN’을 발표하자마자 미국, 영국, 필리핀, 대만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유정현, 선거운동 어땠길래? “나 때문에 아내 죽을뻔” 눈물 (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908084"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 유정현이 아내 이야기를 하며 눈물을 흘렸다. MBN '동치미' 측은 10월 12일 방송을 앞두고 '아나운서 유정현, 정치 입문 후 아내에게 큰 상처를 줬다?'라는 제목의 영상을 선공개했다. 유정현은 "프리랜서를 해서 나가보니까 방송국이 정글이면 밖은 지옥이라고 하는 말이 실감났다. 내가 아나운서를 할 때는 나한테 사기치려는 사람을 만나본 적이 없는데 프리랜서 하고 방송을 하고 CF도 찍다 보니까 나에게 접근하는 사람들의 반 이상은 나쁜 의도를 가지고 접근한 것 같다"고 말했다. 그는 "6년 방송 생활 후 프리랜서를 하고 여러 방송을 왕성하게 하면서 마음 속에 교만함이 있었던 것 같다. 내가 더 할 수 있는게 뭘까 둘러보니까 정치쪽에서도 나에게 관심을 줬고 나도 언젠가 나라를 위해 일할 기회가 있을거라 생각해서 도전했다. 어떻게 보면 너무 쉽게 됐다. 선거운동을 4,5개월 하고 국회의원을 했으니까"라고 회상했다. 유정현은 "항상 미안함과 죄송함이 있는게 사실 나 때문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 사쿠라 ‘갈수록 예쁨이 UP!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908083"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 사쿠라 ‘과감한 패션에 시선 집중’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908082"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 이별통보 받은 사연에 "인연 아니라 생각하길...시간이 약" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312524"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 이별통보를 받은 청취자의 사연에 인연이 아니라고 생각하라며 이 시간을 잘 보내는 것이 중요하다고 강조했다. 12일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. 돈 필요할 때 연락해 소액만 빌려가는 친구에 대한 사연이 소개되자 박명수는 “그것도 버릇이다. 사람 봐가면서 그런다. ‘저 사람은 마음이 약하니까 계속 빌려주거든’ (여긴다). 없다고 그러시라”고 조언했다. 그러면서 “거꾸로 삼만 원 빌려 줄 테니까 다음에 300만원 빌려주면 안 되냐고 하면 그 사람은 연락 끊을 것이다”라고 강조했다. 아들이 논산훈련소에 입소했다는 사연에는 “훌륭한 아드님 두셨고 건강하게 잘 제대할 거라고 생각한다. 추위가 오는데 나라를 지키면서 고생하시는 우리 국군장병 여러분께 필승!”이라고 국군장병들을 향한 고마움을 전했다. 갑자기 이별통보를 받았다는 사연에 박명수는 “만남이라는 게 그렇다. 헤어지다가 또 만나다가 또 좋은 사람 만날 수도 있고 그런 거다. 헤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “아이돌한테 문자 보내면 답장 3일 걸려, SNS만 보나 봐”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908081"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 SNS 소통에 대해 이야기했다. 10월 12일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "요즘 어린 친구들은 깨톡이나 문자를 안 쓰고 SNS DM으로 연락을 한대요 깨톡은 어른들이나 하는 거래요"라고 이야기했다. 박명수는 "저는 2개 다 안 합니다. 저는 문자로 해요. 그냥 편한 거 쓰시면 됩니다. 뭐가 이렇게 중요합니까"라고 답했다. 다만 그는 "근데 진짜로 아이돌들이나 좀 젊은 MZ들한테 문자를 보내잖아요. 저는 답이 안 와요. 그러다가 3일 있다. 와요. 어 문자 보내셨어요? 라고. 그러니까 그게 맞나 봐. SNS로 확인하나 봐요. 우리도 하죠 뭐. 어려운 거 아니에요"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “남자도 벌레 싫다, 남자가 안 무서워한다는 생각 좀 버려야”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908080"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 벌레에 대해 이야기했다. 10월 12일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "남편이랑 중랑천 산책하는데 풀숲에서 무엇인가 튀어나온 거예요. 근데 남편이 혼자 도망간 거 있죠. 나 참 기가 막혀 가지고 우리 남편 믿고 살아야 될까요"라고 이야기했다. 그러자 박명수는 "남자들도 되게 무서워요. 무서운 거 많아요. 남자들도 벌레 되게 싫어해요. 바퀴벌레 꼭 꼭 잡아달라고 그러잖아요. 근데 남자들도 싫어하는 거 많아요"라고 했다. 이어 그는 "서로가 그런 것들은 좀 이해해 주시기 바랍니다. 남자라고 다 안 무서워 하는 건 아니거든요. 참는 거예요. 그러니까 남자라고 뭐든지 안 무서워하고 이렇게 할 수 있다. 그런 생각은 오산입니다"라고 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 20년 전 외아들 잃은 비통함…"죽고 싶다는 생각뿐이었다"(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516386"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박영규가 '살림남'을 통해 아내와 일상을 공개한다. 12일 오후 9시 20분 방송되는 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에는 배우 박영규가 새롭게 합류한다. '덕이' '해신' '정도전' '런 온' 등 수많은 드라마와 대표작 '순풍산부인과'까지 정극과 시트콤을 넘나들며 사랑받은 40년 차 국민배우 박영규는 '살림남'을 통해 첫 관찰 예능에 출연해 이목을 집중시킨다. 특히 최근 4혼 소식이 알려지며 '결혼의 신' '4혼의 아이콘'으로 핫하게 떠오른 박영규는 이날 '살림남'에서 25살 연하 아내와의 알콩달콩한 일상을 최초로 공개할 예정이다. 박영규는 "오랜 시간 방송을 해왔지만 오늘처럼 디테일한 나의 감정과 표정을 보여준 적은 없다. '살림남'을 통해 최초로 제대로 보여주고 싶다"고 밝힌다. 이어 20년 전 교통사고로 외아들을 잃은 자신의 가장 큰 슬픔을 공개하기도 한다. 박영규는 "(아들의 죽음 이후로는) 몇 년간 죽고 싶다는 생각뿐이었다. 하늘에 가서 아들을 보고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 펫로스 증후군 고백.."3일 울었다, 슬픔 숨길 수 없어" [동물은 훌륭하다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272797"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 함께 살아가는 반려동물들과의 만남과 이별에 대해 조명한 가운데, 은지원이 펫로스 증후군을 고백했다. 12일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 3회에선 '공존의 조건'을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에선 새로운 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진이 나와 인사를 나눴다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 "인간과는 약간 방법이 다르다"라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 이어 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사는 울컥하며 "너무 처참하다"라고 심경을 전했다. 김효진 훈련사는 신고된 또 다른 불법 번식장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사라진 78세 할아버지…2년간 범행 준비 이유가 동치미? (용감한형사들4)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782216"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 포기를 모르는 형사들의 집요한 수사기가 펼쳐졌다. 지난 11일 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 5회에는 충남 홍성경찰서 오관지구대 김상구 경감과 여성청소년수사팀 백성흠 경사 그리고 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 발로 뛴 수사 일지를 공개했다. 첫 번째 사건은 범인이 무려 2년간 치밀하게 범행을 준비한 사건이었다. 78세 할아버지가 실종됐다는 신고가 들어왔다. 할아버지는 오토바이를 타고 마을 야산으로 향한 것으로 파악됐다. 마지막 CCTV 이후 두 갈래 길이 나왔는데 한 곳은 야산, 다른 길은 매실밭이 둘러싸인 집이었다. 매실밭 집에서 할아버지를 못 봤다고 해서 야산을 집중 조사했지만, 흔적이 전혀 나오지 않았다. 마을 분위기가 뒤숭숭했다. 알고 보니 할아버지와 매실밭 집 할머니가 13년을 같이 살았던 것이다. 6년 전 할머니의 아들이 돌아와서 실종 당시에는 할아버지가 읍내에 거주하고 있었다. 40대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대상 출신 전현무도 “통편집에 자존감 바닥 친다” 예능 부담(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908079"/>
        <updated>2024-10-12T04:10:11.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래, 전현무가 예능 부담감을 토로했다. 10월 11일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산')에서는 김숙, 박나래의 여행이 그려졌다. 이날 박나래는 신인 시절, 예능 녹화 부담에 대해 이야기하면서 "가수 배우 웹툰작가는 본업이 따로 있지 않냐. 우리는 본업을 못하면 자괴감이 이루 말할 수 없다"고 토로했다. 그러자 전현무는 "오히려 초반에 부담이 없으니 배우, 가수가 예능 더 잘한다"라며 "우리는 다음날 방송 봤는데 다 통편집이면 자존감이 바닥을 친다"고 했다. 기안84는 "근데 형은 개그맨이 아닌데 왜"라고 되물었다. 전현무는 "나 예능 오래했잖아"라고 해명해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박신혜X김재영 포옹, 결코 달달하지만 않은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099425"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’. 사진 | SBS ‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 포옹이 포착됐다. 그러나 결코 달달하지만은 않다. 지난 11일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 7회가 충격 엔딩으로 안방극장을 집어삼켰다. 25년 전 한다온(김재영 분)의 일가족을 살인한 연쇄살인마 J의 등장이 암시된 가운데, 한다온이 어머니처럼 믿고 따르는 김소영(김혜화 분)이 탕 하는 총소리와 함께 붉은 핏자국만 남기고 사라져 버린 것이다. 연쇄살인마 J가 25년 만에 돌아온 것일까. 김소영이 사라지기 직전 마주한 인물이 연쇄살인마 J일까. 궁금증과 함께 강빛나(박신혜 분)와 한다온의 관계성에도 큰 변화가 생길 것으로 보인다. 연쇄살인마 J는 빨리 죄인들을 처단해 지옥으로 돌아가려는 강빛나(박신혜 분)에게도, 일가족을 잃고 가족처럼 의지한 김소영까지 잃을 수도 있게 된 한다온에게도 처단해야 할 대상이기 때문이다. 이런 가운데 10월 12일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[­ 3주만에 3.5cm커진다…숨은 키 찾는 비법 대공개 (‘귀하신 몸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386032"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS1 ‘귀하신 몸’에서 ‘줄어든 키 찾아드립니다’ 편이 12일 방송된다. ‘귀하신 몸’은 대한민국 최고의 건강 전문가들이 모여 의학 진단, 운동, 식이 등 맞춤형 솔루션을 제시하는 신개념 의학 방송이다. ◇어느샌가 줄어든 키…알고 보니 몸이 보내는 SOS 신호? 청소년 때는 관심 1순위지만, 성인이 되면 무관심해지는 내 몸의 숫자 ‘키’. 그러다 건강검진 때 가벼운 마음으로 키를 재 보는데…웬걸? 키가 줄어들었다. 몸에 문제가 생긴 걸까? 키가 줄어드는 것은 자연스러운 노화 현상의 일부이지만, 짧은 시일 내에 급격히 줄어들었다면 질병을 의심해야 한다. 골격근에 문제가 생긴 결과일 수도 있기 때문이다. 게다가 이를 방치한다면 심폐 기능, 대사 활동, 혈액순환 저하로 인해 각종 질환의 원인이 될 수 있으므로 키에 대해 주기적으로 관심을 가지는 것이 필요하다. ◇신체 균형이 무너져 키가 줄어든 네 명의 사례자 인디밴드 가수인 이내원 씨(42)는 하루의 대부분을 책상 앞에 앉아 기타 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 울고 서장훈 분노, 불에 탄 생지옥 강아지 공장→번식업자 뻔뻔(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908078"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 불법 번식업자의 행동에 분노했다. 10월 12일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 불법 번식장 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에는 동물을 상품으로 바라보고, 무분별하게 운영되는 불법 번식장이 등장했다. 특히 화재로 인해 150마리(추정치)의 개들이 희생된 번식장이 소개돼 충격을 더했다. 화재 속 철창에 갇혀 죽음만 기다렸던 순간. 장도연은 "처참하다"라며 눈물을 보였다. 병원으로 급히 데려간 개는 수 많은 교배로 인해 생식기가 빠진 채 입은 화상이었고, 화학적 손상을 입어서 당장 치료 불가 판정을 받았다. 의사는 "화상으로 소변도 못 보는 상태라면 생식기를 제거하는 대수술이 필요하다"고 해 안타까움을 더했다. 결국 해당 개는 큰 병원으로 옮겨 수술을 받았다. 김효진 훈련사는 살아남은 8마리의 개들 중 7마리의 소유권을 넘겨 받아 치료에 나섰다. 하지만 스 와중에 큰 부상이 없던 한 마리는 소유권을 양도 받지 못해 구조에 실패했다고. 이에 서장훈은 "도대체 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나폴리 맛피아 “伊 미슐랭 출신, ‘흑백요리사’ 이후 예약 줄였다” (백종원)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386031"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 우승자 나폴리 맛피아가 백종원과 프로그램 비하인드 스토리를 밝혔다. 11일 유튜브 채널 ‘백종원’에는 ‘손님이 줄어든 이유? 다 흑백요리사 때문이에요’란 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) 최종 우승자인 나폴리 맛피아가 게스트로 출연했다. 나폴리 맛피아는 “제 이름은 권성준”이라고 소개하며 “이번에 ‘흑백요리사’ 촬영하면서 나폴리 맛피아 캐릭터에 몰입돼서 이제 앞으로는 이름보다 이 닉네임으로 가면 괜찮지 않을까 한다”고 말했다. 이어 나폴리 맛피아는 “대선배들이 계셨는데 (‘흑백요리사’) 촬영이 어땠냐”는 백종원의 질문에 “처음에는 기에 눌렸다”고 답했다. 이에 백종원은 “무슨 소리냐. 기가 셌다”며 “집중력도 굉장히 강했다. 개인전 때마다 소름이 돋았다. 단체전만 잘 통과하면 우승할 수 있겠다고 생각했다”고 치켜세웠다. 나폴리 맛피아는 해당 영상에서 이탈리아 유학 당시도 언급했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸바보 유재석 “나은이가 울면 어떻게든 구해줘” (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908077"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 딸 바보 면모를 보인다. 10월 12일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 택배 서비스가 되지 않는 강원도 산골마을 8살 어린이를 위해 특별한 배달 서비스가 공개된다. ‘나은 아빠’ 유재석과 ‘송이 아빠’ 하하는 남다른 의지를 불태운다. 무언가를 발견하고 급하게 걷는 두 아빠의 모습이 과연 이들이 무엇을 배달하려는 것인지 호기심을 자극한다. 유재석과 하하는 택배도 안되고 배달 음식도 먹을 수 없는 산간지역 오지마을 주민들과 만난다. 아이의 책상이 필요해 구매했더니3번이나 주문 취소를 당했다는 고충을 듣고, 유재석과 하하는 아이 책상을 실어다 주기로 한다. 이런 가운데8살 어린이는 주뼛주뼛 망설이다가 먹고 싶었던 음식을 울먹이며 말해, ‘딸 바보 아빠’ 유재석, 하하의 마음을 제대로 저격한다. 그 모습이 귀여워 두 사람은 웃음이 빵 터진다고. 유재석은 상상도 못한 음식을 먹고 싶다는 어린이의 소원에 “그게 그렇게 먹고 싶었어?”라고 안타까워하며, 아저씨들이 최선을 다해 구해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한예리, 발음·연기·스타일링 3박자 맞은 캐릭터 완성력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846696"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예리가 ‘이토록 친밀한 배신자’로 돌아왔다. 지난 11일 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 이하 ‘이친자’)가 첫 방송됐다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러. 한예리는 극 중 장태수(한석규 분)의 범죄행동분석팀 팀원 이어진 역을 맡았다. 단정한 단발머리에 깔끔하게 다린 정장을 입고 처음 등장한 어진. 태수의 후임자를 뽑는 면접장에 구대홍(노재원 분)과 함께 들어선 그는 납치 살인 사건을 수사할 때 제일 중요한 게 뭐냐는 태수의 질문에 “객관적으로 확인된 사실을 우선 파악하고 증거의 공백을 추측으로 채우지 않는 것이 중요하다고 생각합니다”라고 망설임 없이 답했다. 또 피해자의 성향 파악이 우선이라는 대홍의 말에 “용의자든 피해자든 철저히 분석 대상으로 여길 때 객관성을 유지할 수 있는 거 아닌가요?”라고 되묻는가 하면 “제가 피]]></content>
    </entry>
</feed>