<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-26T04:11:19.841Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 고가의 취미 ‘바이크’ 무서워서 포기 “안 타서 다 팔아”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913509"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 취미에 대해 이야기했다. 10월 26일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 청취자들의 다양한 여행 사연으로 꾸며졌다. 이날 방송에는 취미와 소비에 대한 이야기가 나왔다. 박명수는 "사람이 살면서 돈을 모으기만 하면 나중에 그거 가지고 갈 거 아니지 않나. 자신에게 칭찬을 좀 해줘야 한다. 열심히 사는데 있어서 잘 될 수 있는 본인만의 취미, 본인만의 행복을 위해서 쓰는 것은 좋다고 생각한다”라는 소신을 전했다. 또 그는 "저도 취미로 해볼까 싶어서 텐트랑 각종 장비를 검색해 봤는데 왜 이렇게 비싼 거죠. 포기할까요"라는 사연에 "저도 바이크를 좋아하지만 바이크도 종류가 굉장히 많구요. 가격대가 천차만별입니다. 이거를 취미로 할 건지 정말 미친 듯이 그쪽에 빠져들 건지 일단 가볍게 시작을 해보신 다음에 하나하나 만들어가는 게 좋을 것 같습니다"라고 했다. 박명수는 "바이크도 조금 작은 거로 시작해서 잘 맞고 잘 어울리고 잘 재미있고 하면 조금씩 올라가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “하하도 작은 키 아닌데! 바바리 입고 질질 끌든 말든”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913508"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 패션 소신에 대해 이야기했다. 10월 26일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 청취자들의 다양한 여행 사연으로 꾸며졌다. 한 청취자는 "제가 키가 좀 작은 편인데 롱코트 스타일을 좋아합니다. 이번에 롱 트렌치코트 하나 장만했는데 주변 사람들이 옷으로 바닥 쓸고 다니냐 지적해서 슬퍼요. 세탁비 세탁비 내주든가"라고 사연을 보냈다. 박명수는 "사실 그 우리 하하 씨가 키가 작은 편이 아니거든요. 저랑 거의 비슷한데 제가 73이거든요"라며 "예전에 무한도전에서 이렇게 바바를 입고 질질 끌고 다녔던 그 편이 갑자기 기억이 나네요. 그러면 되게 재미있었는데"라고 했다. 이어 그는 "아니 남이 트렌치코트를 입던 무슨 코트를 입던 무슨 패딩을 입던 무슨 상관입니까? 그런 거 신경 쓰지 마셔라"라며 "예전에는 힙합바지 힙합 바지 입고 다니면 바닥 다 쓸고 다녔어요. 그런 것까지는 재미로 하지만 그래도 예쁘게 옷 입고 왔는데 그렇게 놀리는 거는 좀 잘못된 겁니다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “배 나온 여성들 좋아하는 남자 있다” 취향 존중(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913507"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 취미에 대해 이야기했다. 10월 26일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 청취자들의 다양한 여행 사연으로 꾸며졌다. 한 청취자는 "남자친구가 갑자기 저한테 자기는 포동포동해도 좋아라고 하는데 기분 나쁘네요. 살 빼러 가야 되겠어요"라고 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "아니요. 아니요. 아니에요"라고 말렸다. 그는 "실제로 여성 남성분들 배 나온 분들 좋아하는 분들이 오히려 계세요"라고 이야기하면서 "배를 통통통 치면서 귀엽다고 하는 경우도 있고 다 이제 뭐 케바케라고 예 서로 맞는 분들 만나는 거니까 진짜로 포동포동해서 좋아할 수 있어요"라고 했다. 박명수는 "그러니까 더 찌우지는 마시고 유지하시기 바랍니다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선 “너는 예술가” 故김수미 남긴 말들, 앞으로도 쭉 사랑할 것 ‘애도’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913506"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 故김수미를 향한 마음을 전했다. 배우 구혜선은 26일 자신의 소셜미디어에 "2021년 KBS2 '수미산장'에서 처음으로 선생님을 뵈었어요"라며 김수미와의 첫 만남을 회상했다. 그는 "선생님이 연보라색 꽃을 좋아하신다기에 순수의 상징인 데이지꽃도 준비해갔었다. 선생님은 순식간에 말간 소녀의 얼굴이 되어 꽃을 좋아해 주시고, 따뜻하게 제 손을 잡아주시고 환영으로 맞이해 주셔서 감사했다"며 당시에 대해 이야기했다. 이어 구혜선은 "촬영 내내 감자 한 번 쓰담쓰담, 저 한 번 쓰담쓰담 예뻐해 주시고, 박학다식한 모습으로 자신의 철학적 고찰들을 저에게 나누어 주시고 진심으로 '시기를 못 만났을 뿐이지 너는 예술가다. 너의 세상이 올 거다'라며 덕담도 듬뿍 주셨다"고 밝혔다. 구혜선은 "그때의 저는 선생님의 직언을 경청하며 수미 선생님만이 가능한 대체 불가한 매력적 언어이자 애정이라고 생각했습니다. 방송 이후 짜깁기된 부정적 영상들이 돌아다니며 저를 재단할 때는 며칠 속상하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "바이크 좋아했지만 안 타서 다 팔아...지금은 스쿠터만" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314220"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 취미를 위해 처음부터 고가의 장비를 사는 것은 낭비라고 조언했다. 26일 KBS쿨FM '박명수의 라디오쇼‘에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. 남편이 아이가 잘못하면 아내의 혈액형 닮은 탓을 한다는 사연에 “혈액형으로 사람을 판단하는 게 맞는다면 mbti 같은 게 나왔겠나. 앞으로 뭐가 또 나올지 걱정이다. 그런 것들은 어디까지나 참고만 하는 거다. 사주팔자나 궁합 같은 것도 그렇다”라고 밝혔다. “롱트렌치코트를 입었는데 주변 사람들이 옷으로 바닥 쓸고 다니냐고 한다”라는 사연에 박명수는 “하하 씨가 키가 작은 편이 아니다. 제가 키가 173cm인데 저랑 거의 비슷하다. 예전에 ‘무한도전’에서 하하 씨가 바바리 입고 질질 끌고 다니던 기억이 떠오른다. 그러면 너무 재밌었다"라고 ‘무한도전’의 추억을 떠올렸다. 이어 “예쁘게 옷 입고 왔는데 약 올리는 것은 잘못된 거다. 그렇게 하지 마시라. 아무튼 남이 뭘 입고 다니건 그런 거 신경 쓰지 마시고 칭찬이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 빈소 못 간 탁재훈 이상민 “더 비통” 돌싱포맨 해외 촬영 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913505"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故김수미와 각별한 인연을 자랑했던 탁재훈, 이상민이 해외에서 비통함을 감추지 못하고 있는 것으로 전해졌다. 고 김수미는 25일 오전 심정지 상태로 발견돼 서울성모병원으로 이송됐으나 향년 75세 나이로 사망했다. 사망 원인은 고혈당 쇼크로 알려졌으며 빈소는 한양대병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 27일 오전 11시며, 장지는 경기 용인공원 아너스톤이다. 이후 연예계에는 고 김수미에 대한 애도가 쏟아지고 있는 상황. 빈소에도 수 많은 연예계 인사들의 발걸음이 이어지고 있다. 다만 고 김수미 생전, 수 많은 컨텐츠를 통해 모자의 인연을 맺은 탁재훈과 이상민은 조문을 하지 못할 것으로 전해져 안타까움을 더하고 있다. 이들이 출연 중인 '돌싱포맨'이 해외 촬영을 진행하고 있기 때문. 탁재훈과 고 김수미는 영화 '가문의 영광' 시즌2, 3, 4에서 함께 연기 호흡을 맞췄고, 지난해 11년 만에 돌아온 영화 '가문의 영광 : 리턴즈'에서도 차진 연기 호흡을 선보인 바 있다. 이상민은 MBN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비, ‘불씨’ 콘셉트 필름 오픈...독보적 몽환 무드+감각적 영상美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849574"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비(BTOB) 멤버 서은광, 이민혁, 임현식, 프니엘이 한 편의 영화 같은 영상으로 신곡 기대감을 높였다. 소속사 비투비 컴퍼니는 지난 25일 오후 6시 공식 유튜브 채널을 통해 비투비의 ‘비커밍 프로젝트(BECOMING PROJECT)’ 선공개곡 ‘불씨 (Please Stay)’ 콘셉트 필름을 공개했다. 멤버별로 공개된 네 개의 영상은 어둠 속 붉은 조명 아래 비투비의 매혹적인 자태를 담고 있어 이목을 집중시켰다. 비투비의 눈부신 비주얼에 긴장감을 더하는 배경 음악이 어우러져 한 편의 영화를 보는 듯한 몰입감을 선사했다. 묘한 표정으로 펜던트를 열어 보는 서은광과 유리잔에 담긴 물을 모조리 쏟아내는 이민혁, 활활 타오르는 촛불을 꺼버리는 임현식, 테이블 위에 흩어진 엽서를 구기는 프니엘의 모습까지, 각양각색의 강렬한 카리스마를 발산하는 멤버들이 모습이 시선을 압도했다. 신비롭고 몽환적인 분위기 속 비투비의 한층 더 성숙해진 비주얼과 감각적인 영상미가 돋보이는 콘셉트 필름은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“편히 쉬세요 선생님” 양정아, 故김수미 생전 미소 그리워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913504"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 고(故) 김수미를 애도했다. 양정아도 10월 25일 자신의 소셜미디어에 과거 김수미와 함께 찍은 사진을 올렸다. 두 사람은 지난 2017년 방송된 SBS 드라마 '언니는 살아있다'에 출연해 연기 호흡을 펼친 바 있다. 그리운 미소와 함께 양정아는 "7년 전… 편히 쉬세요, 선생님"이라고 글을 남겼다. 한편 김수미는 25일 오전 심정지 상태로 발견돼 서울성모병원으로 이송됐으나 향년 75세 나이로 사망했다. 사망 원인은 고혈당 쇼크로 알려졌으며 빈소는 한양대병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 27일 오전 11시며, 장지는 경기 용인공원 아너스톤이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 수상 액티비티 중 조난? 묵직한 체구 때문…"나 죽겠네" 비명 (1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787979"/>
        <updated>2024-10-26T04:10:41.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 멤버들이 산 넘고 물 건너는 익스트림한 가을 투어를 펼친다. 27일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 강원특별자치도 영월군과 정선군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 제작진은 갈수록 짧아지는 '가을'의 정취를 빠르고 콤팩트하게 즐길 수 있는 속성 여행 코스로 '1박 2일' 팀을 인도한다. 오프닝 직후 멤버들은 카트 레이스, 등산 등 다양한 미션들을 이어가며 찰나의 가을을 마음껏 만끽한다. 특히 '1박 2일' 팀은 동강의 대표적인 수상 액티비티 '리버버깅'에도 도전한다. 멤버들은 래프팅과는 또 다른 리버버깅의 묘미에 짜릿함을 느끼며 연신 도파민을 분출했다고. 그러나 리버버깅 도중 갑작스럽게 레이스가 시작되고, 묵직한 체구로 인해 애를 먹던 문세윤은 "나 죽겠네"라고 비명, 생각보다 빠른 동강의 물살과 사투를 벌여 레이스 향방에 대한 궁금증을 높인다. 이어 '1박 2일' 팀은 가을 여행을 기념]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성매매 논란’ 최민환, FT아일랜드 무대 뒤에서 연주…GMF는 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913503"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환의 성매매 의혹에 FT아일랜드 공연이 위기를 맞았다. FT아일랜드는 10월 26일 대만 가오슝에서 아시아 투어 ‘2024 FTISLAND LIVE ‘PULSE’ IN ASIA’(2024 에프티아일랜드 라이브 ‘펄스’ 인 아시아)를 진행한다. 문제는 공연을 이틀 앞두고 드러머 최민환의 성매매 의혹이 폭로된 것. 최민환은 이미 FT아일랜드 멤버들과 함께 대만에서 콘서트를 준비하고 있던 상황. 콘서트 취소 시 거액의 위약금을 물어야 하는 만큼 최민환이 공연 무대에 오를지 이목이 집중된 바 있다. 주최측은 26일 "최민환은 무대 뒤에서 공연을 진행하고 공연 이후 이벤트에도 참여하지 않는다"고 밝혔다. 콘서트 무대에 오르지 못한 채 연주에만 참여하게 된 것. 뿐만 아니라 FT아일랜드는 오는 11월 2일 서울 송파구 올림픽공원 일대에서 진행되는 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024)'에 헤드라이너로 출연 예정이다. 그랜드 민트 페스티벌 측은 26일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정선희 "박진영 '허니' 피처링 내가 했는데 고소영이 뮤비 출연…자존심 상했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869196"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정선희가 박진영의 히트곡 '허니'에 피처링했던 때를 회상했다. 24일 공개된 이혜원의 웹예능 '멋진언니' ep.12에는 개그우먼 정선희가 게스트로 출연했다. 이혜원이 "박진영 씨 노래에 피쳐링하셨었다고. 저는 정선희 씨가 한 줄 몰랐다"며 박진영의 '허니' 얘기를 꺼내자, 정선희는 "박진영 씨가 당시에 삐삐로 음성 연락이 왔다"며 말문을 열었다. 정선희는 "제가 워낙 팬이어서 준비를 많이 해갔는데 인사하자마자 대화도 없이 스튜디오로 바로 들어가라고 하더라"며 당시의 녹음실 분위기를 떠올렸다. 이어 "준비를 많이 했는데 녹음이 한 번에 끝나서 울적했다"며 짧은 만남에 서운했다고 토로했다. 정선희는 뮤직비디오 출연 제의도 받았지만 하지 않았던 이유를 밝혔다. 그는 "제가 굉장히 빈정 상했던 게 그 뮤직비디오에 고소영 씨가 출연했다. 피처링은 내가 했는데"라며 "자기(박진영)는 고소영 씨랑 춤춘다고 하고 나한테는 파마머리 피에로 가발을 쓰고 볼록렌즈에 얼굴 갖다 대고 사라지라고 하더라"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장쯔닝, ‘돌싱글즈6’ OST 두 번째 주자... 오늘(26일) ‘Moonlight’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849571"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[텐센트TV ‘창조101(프로듀스101 중국판)’을 통해 데뷔한 프로젝트 그룹 ‘화전소녀101’의 멤버 ‘장쯔닝(Zhang Zining)’이 ‘돌싱글즈6’ OST 두 번째 가창자로 나선다. 장쯔닝은 오늘(26일) 각종 온라인 음원사이트를 통해 MBN 연예 예능프로그램 ‘돌싱글즈6’ OST Part.2 ‘Moonlight’ 발표한다. 장쯔닝은 가창에 참여한 ‘Moonlight’는 빛이 흐른 이 밤 속 연인과 함께하고 싶다는 내용의 사랑 고백송으로 장쯔닝의 매력적인 보이스와 가창력을 통해 듣는 이들에게 설레임을 안겨준다. 장쯔닝이 가창한 ‘Moonlight’에 대하여 ‘돌싱글즈6’ OST 제작사인 ‘아서’의 김정교 대표는 “장쯔닝의 맑고 청아한 목소리와 곡이 잘 어우러져 많은 기대가 된다”라고 전했다. 또한 ‘돌싱글즈6’ OST Part.2‘에는 장쯔닝의 ‘Moonlight’와 함께 ’로닌‘과 ’썰티‘가 가창한 수록곡이 담겨 많은 리스너들의 귀를 사로잡을 예정이다. 장쯔닝은 TV 시리즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠팡맨도 입틀막…유재석, 홍천 산골까지 갔다가 강제 사육 ('놀면 뭐하니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686383"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석이 ‘회장님 환대’를 받으며 ‘희한 하우스’에 재방문한다. 26일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 지난 10월 12일 방송된 ‘배달의 놀뭐’ 편에서 한 약속을 지키러 가는 유재석과 하하의 모습이 그려진다. 당시 택배 서비스가 닿지 않는 강원도 홍천 산골마을에서 택배를 배송했던 두 사람은 마을 사람들과 훈훈한 케미를 빛내며 웃음과 감동을 안긴 바 있다. 공개된 사진 속에는 ‘웃음 분량 제조기’ ‘웃음 전도사’로 활약했던 염희한 여사와 재회한 유재석, 하하의 모습이 담겨 있어 벌써부터 웃음을 유발한다. 염희한 여사는 유재석을 향해 “유재석 회장님”이라고 호칭을 승격하며 환대한다. 또 하하를 향해서는 “하하호호히히”라고 본인이 지은 애칭을 부르며 반긴다. 염희한 여사는 “희한해. 내가 스타가 됐어”라고 자랑하며, 방송 후 스타가 된 일상의 변화를 이야기해 관심이 쏠린다. 유재석과 하하를 집으로 초대한 염]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14살 연하 여친과 동반 죽음 시도 아닌 살해..참혹한 가스라이팅(용형4) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276950"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 범인을 잡기 위한 형사들의 집요한 수사기가 펼쳐졌다. 지난 25일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 7회에는 강남경찰서 여청수사팀장 김태곤 경감, 수사 2과 박종호 경위 그리고 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 발로 뛴 수사 일지를 공개했다. 첫 번째 사건은 여동생이 연탄가스를 마신 것 같다는 오빠의 신고로 시작됐다. 방 안에 번개탄이 있고, 창문은 밀봉된 상태로 자살 현장이었다. 그러나 시신 상태를 확인하자마자 강력사건으로 전환됐다. 타살 흔적은 없지만 '시반'이 2개나 발견된 것이다. 사망 후 시신의 자세가 바뀐 것으로 보였다. 오빠는 동생 남자친구의 연락을 받고 집으로 향했다고 했다. 당시 26세였던 동생은 같은 회사 상사인 40세 유 씨를 결혼할 사람이라고 소개하면서 오빠와 연락을 끊었던 상태였다. 유 씨는 극심한 반대 때문에 여자친구와 동반 자살을 시도했다고 진술했다. 전날 술을 마시고 번개탄을 피웠는데, 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준·양혜지, 한밤중 옥상데이트…핑크빛 기류(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518902"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[달빛 아래 마주 앉은 최태준과 양혜지의 옥상 아이콘택트 현장이 공개된다. 26일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 9회에서는 이차림(양혜지)이 차태웅(최태준)을 향해 한걸음 가까이 다가간다. 앞서 이다림(금새록)에게 관심을 보이는 서강주(김정현)를 경계한 차태웅은 두 사람이 영화를 보러 간다고 하자, 따라나서며 강주를 견제했다. 강주 또한 태웅을 의식하며 다림을 가운데에 두고 팽팽한 신경전을 벌였다. 다림은 자신을 친동생처럼 여기는 태웅에게 실망하며 이들의 치열한 삼각관계가 어떻게 흘러갈지 관심이 집중됐다. 26일 방송에서 태웅과 차림의 의미심장한 옥상 만남이 포착된다. 옥상으로 올라온 태웅과 차림은 하늘을 바라보며 함께 술을 마신다. 차림은 태웅을 지긋이 바라보며 설레는 마음을 드러내고 있어 눈길을 끈다. 두 사람 사이는 묘한 핑크빛 기류가 흐르고, 그동안 태웅을 밀어내기만 했던 차림의 진짜 마음은 어떨까. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤, 올해 KCGS ESG 평가 종합 A등급…2년 연속 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869249"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤이 한국ESG기준원으로부터 종합 A등급을 받으며 지속가능경영 모범기업으로 인정받았다. 25일 스튜디오드래곤은 한국ESG기준원(KCGS)이 발표한 2024년 ESG 평가에서 종합 A등급을 받았다고 밝혔다. 지난 2022년, 2023년 종합 등급은 각각 C, B+로 종합 등급이 2년 연속 상승했다. 부문별로는 환경 A+등급, 사회 A등급, 지배구조 B+등급을 받는 등 업계 선도기업으로서 환경·사회·지배구조(ESG) 선진화에 앞장서고 있다. 특히 환경 부문은 지난해 B+에서 올해 A+로 두 단계 상승하며 기후변화 대응을 위한 선제적인 시도를 인정받았다. 스튜디오드래곤은 작년 6월 환경경영시스템에 관한 국제 규격 ISO 14001 인증을 획득한 데 이어, 2050년까지 본사 온실가스 배출량 Net-Zero 달성을 위한 단·중기 목표를 설정했다. 또한 버추얼 프로덕션(Virtual Production) 기술을 본격 활용해 물리적 세트 제작을 최소화, 제작 과정 중 발생할 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 “해체 후 생활고, 술도 남자도 소용없어…부자 백지영 채정안 김원희 따라다녀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913502"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜가 힘들었던 과거를 회상했다. 24일 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '역대급 아줌마 말발로 초토화 시켜버린 김원희(연예계 출연료)'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 김원희는 "지혜가 잘 돼서 너무 좋다. 옛날에 지혜네 집에서 봉사활동 하기 전에 계획을 짜고 이런 걸 자주 했었다. 네가 힘들었을 때였다. 돈이 없어서 차를 판다더라"라고 이야기했다. 그러자 2014년부터 2년의 공백기를 가진 이지혜는 “초년에 성공을 하면 안 됐을 때의 좌절감이 감당이 안 되더라. 해체하고 얼마 안 돼서 잘 안 되기 시작했을 때 술도 마시고 남자도 만나고 다 해봤다”며 과거를 떠올렸다. 그러면서 이지혜는 "항상 부자 언니들을 따라다녔다. 백지영 씨, 채정안 씨처럼"이라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’, 입덕 유발 참가자 42인 셀프 인터뷰 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849570"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 참가자들이 재치 있는 자기소개로 입덕의 문을 열었다. 지난 25일 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’는 공식 SNS 채널을 통해 참가자 전원의 셀프 인터뷰 영상을 공개했다. 먼저, 스포츠 요소를 결합한 서바이벌에 걸맞은 로커 콘셉트가 눈길을 끈다. 참가자들은 로커 안에 붙어있는 질문들을 직접 골라 답하며 글로벌 존재감 각인에 나섰다. Q&amp;A에는 참가자 개개인의 강점과 매력 포인트, 서바이벌에 참여한 포부 등이 담겨 색다른 볼거리를 선사했다. 글로벌 보이그룹의 꿈을 이루기 위해 모인 만큼 셀프 매력 어필 방법도 다채롭다. 참가자들은 직접 리코더를 불거나 명탐정 코난 등의 캐릭터로 변신해 센스 넘치는 자기소개를 이어 나갔다. 그뿐만 아니라 노래와 개인기도 선보이며 각자의 넘치는 끼와 매력을 마음껏 발산했다. 무대 위에서는 볼 수 없는 재치 넘치는 자기소개로 벌써부터 팬심을 단단히 사로잡은 참가자들. 글로벌 보이그룹 자리를 두고 치열한 대결을 펼쳐야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3', 출연자 갈등 심화→유혈사태 발생…몸싸움까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787973"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민, 홍진호, 김경란 등 서바이벌 레전드와 뉴페이스 플레이어들의 치열한 생존 경쟁이 시작된다. 11월 15일 첫 공개되는 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(이하 ‘피의 게임 3’)에서 플레이어들 사이 배신과 음모, 속임수의 정수가 담긴 메인 티저 영상이 공개됐다. 메인 티저 영상은 서바이벌 레전드 장동민, 홍진호, 김경란의 배틀 현장으로 시작부터 도파민을 폭발시킨다. 강자들의 등장에 경외를 표하던 뉴페이스들은 곧 게임의 판이 깔리자 돌연 얼굴을 바꾸고 장동민, 홍진호, 김경란을 향해 적대감을 드러내 레전드 플레이어들의 수난을 예감케 한다. 이에 질세라 레전드 플레이어들도 특유의 승부수를 띄우며 기세를 바꿔 서바이벌을 더욱 흥미진진하게 만든다. “진정한 갓(GOD)은 누구인가, 입증이 되는 것 아닌가”라는 장동민의 말대로 생존게임의 ‘갓’ 칭호가 누구에게 돌아갈지 궁금증이 치솟는다. 이와 함께 오직 생존이 목적인 플레이어들의 수단과 방법을 가리지 않는 기행도 시선을 사로잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 총 기부금 6억 돌파…5주년 특집 우승은 류수영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869247"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 어남선생 류수영이 5주년 특집 우승을 차지했다. 지난 25일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)은 5주년 특집 마지막 편으로 꾸며졌다. 어남선생 류수영, 만능여신 이정현, 정성광인 이상우가 5주년 특집 우승 자리를 두고 치열한 대결을 펼친 가운데, 우승은 류수영에게 돌아갔다. 무엇보다 지난 5년 동안 착한 예능 ‘편스토랑’이 발휘한 선한 영향력이 공개되며 훈훈함을 자아냈다. 이날 MC 붐 지배인은 “2019년 10월 25일 오픈한 ‘편스토랑’이 5주년 생일을 맞이했다”라고 밝혔다. 미식가 스타들의 먹고 사는 일상을 지켜보는 재미를 선사하는 것은 물론 스타들의 필살 레시피로 완성된 메뉴를 출시해 수익금 일부를 결식아동 등에 기부해 선한 영향력을 발휘해 온 ‘편스토랑’. 5년 동안 ‘편스토랑’을 통해 출시된 우승메뉴는 총 78개, 소개된 레시피는 무려 1763개라고. 무엇보다 5년 동안 이어진 ‘편스토랑’의 총 기부액 6억7천3백16만원이 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 타이틀곡 ‘Over The Moon’…또 하나의 러브송 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849567"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더의 새 앨범 타이틀곡은 ‘Over The Moon’이다. 리스너들에게 몽글몽글한 설렘을 안겨줄 투모로우바이투게더표 러브송이 기대된다. 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)는 26일 0시 팀 공식 SNS를 통해 미니 7집 ‘별의 장: SANCTUARY’(별의 장: 생크추어리) 트랙리스트를 공개했다. 이에 따르면 앨범에는 타이틀곡 ‘Over The Moon’을 포함해 ‘Heaven’, ‘Danger’, ‘Resist (Not Gonna Run Away)’, ‘Forty One Winks’, ‘Higher Than Heaven’ 등 총 6곡이 수록된다. 타이틀곡 ‘Over The Moon’은 사랑의 색으로 물든 세상이 주는 행복을 투모로우바이투게더만의 방식으로 그린 노래다. ‘0X1=LOVESONG (I Know I Love You) feat. Seori’(제로 바이 원 러브송)과 ‘LO$ER=LO♡ER’(루저 러버)의 뒤를 잇는 또 하나의 러브송이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 "'사랑한 후에 오는 것들', 선물처럼 다가온 소중한 작품"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869246"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 이세영이 마지막회 공개 기념 일문일답을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로 분)의 사랑 후의 이야기를 그린 감성 멜로 드라마이다. 이세영은 다시 나타난 운명 같은 사랑에 슬퍼하기도 하고, 혼란스러운 감정에 흔들리기도 하는 ‘최 홍’ 역으로 분해 섬세한 감정 연기를 선보였다. 마지막 회차까지 전부 공개된 것에 대한 소감으로 이세영은 “선물처럼 다가온 소중한 작품”라고 말하며 작품에 대한 애정을 가감 없이 드러냈다. 이어 그는 “개인적으로는 무언가 시작하기에 너무 좋은 시기라는 깨달음을 얻은 작품입니다”라며 이번 작품에 대한 소회를 마무리했다. 이세영은 현재 차기작 ‘모텔 캘리포니아’를 촬영 중이다. 일문일답 전문 Q. ‘사랑 후에 오는 것들’은 어떤 작품으로 남았을까요? -선물처럼 다가온 소중한 작품이에요. 또 개인적으로는 무언가 시작하기에 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 오토바이 사고로 염정아 남편 병원行 “진료비 안 받아 실랑이” 미담 공개(냉터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913500"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스가 염정아의 따뜻한 배려를 이야기했다. 24일 채널 일일칠 - 117에 공개된 '덱스의 냉터뷰'에서 덱스는 tvN 예능 언니네 산지직송에 함께 출연한 안은진과 만담을 나누며 염정아의 미담을 전했다. 덱스는 "오토바이 사고가 났을 때 단톡방이 난리가 났다"며 "온몸을 검사해야 하는데 어디로 가야 할지 몰라 누나들밖에 떠오르지 않았다"고 입을 열었다. 안은진은 "덱스 사고 소식을 단톡방에서 듣자마자 염정아 언니는 남편분 병원을 바로 알아봐주고, 나는 내가 다니는 삼성병원에 바로 '응급실에 친한 동생이 갈 수 있냐'고 물어봤다"며 당시 상황을 떠올렸다. 그러자 덱스는 "1시간도 안 되서 병원 리스트가 나왔다. 너무 고마우면서도 일을 너무 키운 느낌이었다"라고 했다. 이어 그는 "정아 누님의 남편께서 하시는 병원에 가서 머리부터 발끝까지 싹 훑었는데 병원비를 한 푼도 안 받으셔서 실랑이를 하다가 사인과 사진을 찍어드리는 것으로 합의를 봤다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 측 "연쇄살인마J·사탄 비밀 윤곽 드러난다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869244"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 모두 밝혀낼 수 있을까. 10월 25일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 11회가 강력한 사이다를 암시했다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체에 결정적 단서를 잡은 것. 과연 강빛나가 연쇄살인마J와 사탄이 진짜 누군지, 그들을 처단해 지옥으로 배송해버릴 수 있을지 이목이 집중되고 있다. 10월 26일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 12회 본방송을 앞두고 강빛나의 처절한 사투 현장을 공개했다. 사진 속 강빛나는 지난 11회에서 연쇄살인마J와 사탄과 관련 충격적 진실을 마주했던 정재걸(김홍파 분)-정태규(이규한 분)-정선호(최동구 분)의 집 비밀 공간에 있다. 강빛나 입가의 붉은 상처가 시선을 강탈하는 동시에 불안감을 증폭시킨다. 다음 사진에서는 강빛나는 정체불명의 누군가와 물러섬 없는 전면전을 펼치고 있어 궁금증을 자극한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나 죽겠네” 문세윤, 동강 거센 물살과 사투 (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158994"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 멤버들이 산 넘고 물 건너는 익스트림한 가을 투어를 펼친다. 오는 27일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 강원특별자치도 영월군과 정선군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 제작진은 갈수록 짧아지는 ‘가을’의 정취를 빠르고 콤팩트하게 즐길 수 있는 속성 여행 코스로 ‘1박 2일’ 팀을 인도한다. 오프닝 직후 멤버들은 카트 레이스, 등산 등 다양한 미션들을 이어가며 찰나의 가을을 마음껏 만끽한다. 특히 ‘1박 2일’ 팀은 동강의 대표적인 수상 액티비티 ‘리버버깅’에도 도전한다. 멤버들은 래프팅과는 또 다른 리버버깅의 묘미에 짜릿함을 느끼며 연신 도파민을 분출한다고. 하지만 리버버깅 도중 갑작스럽게 레이스가 시작되고, 묵직한 체구로 인해 애를 먹던 문세윤은 생각보다 빠른 동강의 물살과 사투를 벌이며 이후 레이스 향방에 대한 궁금증을 높인다. 이와 더불어 ‘1박 2일’ 팀은 가을 여행을 기념해 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범인들은 심지어 OOO까지 범행도구로, 필수 물건 대체 뭐길래 충격(히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913498"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 범인들의 놀라운 규칙이 공개된다. 10월 28일 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고들이 공개된다. '히든아이'는 지난 8월 파일럿 방송 이후 경찰 시점으로 보는 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리로 매회 뜨거운 화제를 모았다. 이에 시청자들의 호평과 요청에 힘입어 정규 편성을 확정했다. 정규 편성 후 첫 방송인 이날 '히든아이'에서는 충격적인 범죄 규칙이 공개된다. '히든아이'가 찾은 범죄 규칙은 다름 아닌 "범인들은 심지어 OOO까지 범행도구로 사용한다". 범인들이 범행 도구로 사용하는 '이것'은 없으면 안 되는 물건 중 하나라고. 이에 MC들은 기상천외한 오답을 쏟아내며 범죄 규칙을 추리한다. 이어 '이것'이 범행 도구로 사용된 사건들의 CCTV가 공개돼 MC들을 경악하게 한다. 가방에서 각목을 꺼내 버스 승객과 기사를 위협한 뒤 '이것'으로 범죄를 저지른 범인부터, 심지어 자신의 집 앞에서 '이것'을 이용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[녹화 중 긴급 이탈했다…"내가 여기서 나갈게" SM 제작돌 '빨간불' ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686381"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM표 트롯돌 '마이트로'의 신곡 '밤밤밤' 녹음 현장이 전격 공개되는 가운데, 신곡 프로듀싱을 맡은 '가요계 미다스의 손' 조영수가 녹음 도중 돌연 자리를 이탈했다고 해 그 배경에 궁금증이 모인다. 26일 방송되는 TV조선 '트롯돌 입덕기:진심누나' 4회에서는 마이트로 멤버들이 신곡 '밤밤밤' 녹음을 하는 한편, 신곡 안무를 받는 등 본격적인 데뷔 준비에 박차를 가하는 모습이 담길 예정이다. 이날 마이트로 멤버들은 신곡 '밤밤밤' 본 녹음을 앞두고 파트 분배를 위해 조영수 작곡가의 녹음실을 방문한다. 조영수는 "각자의 매력을 살리면서 최대한 분량이 고르게 돌아갈 수 있게 파트를 배분했다"라고 밝혀 멤버들은 물론 진심누나 이영자, 송은이, 김숙까지 설레게 만든다. 또한 대중의 귀를 사로잡아야 하는 노래의 첫 소절이 누구에게 돌아갈지 관심이 모인 가운데, 조영수는 1초의 망설임도 없이 마이트로의 도입부 장인이 될 재목을 낙점해 녹음실 분위기를 후끈하게 달군다는 후문이다. 그런가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웹툰 이어 소설 원작 드라마도 흥행…오리지널 각본은 ‘신뢰 회복’ 숙제 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002885754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002885754"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰에 이어 소설도 활발하게 영상화되고 있다. 기발한 상상력보다는, 섬세한 전개로 호평을 받는가 하면, 최근 K-문학이 주목받으며 더욱 다양한 시도들이 이어질 것으로 기대를 모으고 있다. 이렇듯 다양한 소설이 주목을 받는 건 반가운 일이지만, 오리지널 각본에 대한 떨어지는 신뢰도는 드라마 작가들에게 숙제가 되고 있다. 영상 창작자들이 최근 웹툰에 이어 소설로 눈을 돌리고 있다. 현재 티빙을 통해 시청자들을 만나고 있는 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 박상영 작가의 동명 소설을 원작으로 했으며, 박 작가가 직접 각본을 써 원작의 감성을 살렸다. 성소수자 고영의 이야기를 담는 이 작품은, 그가 여러 남자와 만나고 헤어지는 과정을 통해 성숙해지는 과정을 디테일하게 풀어내며 몰입을 이끈다. 지난달 공개를 시작한 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’은 한국의 공지영 작가와 일본의 츠지 히토나리 작가의 한일 합작소설 ‘사랑 후에 오는 것들’을 원작으로 하고 있다. 운명 같던 사랑이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스터즈, 뼈아픈 패배 딛고 살얼음판 승부...투수전 발발에 필승 의지(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913496"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승리가 간절한 최강 몬스터즈와 꿈을 향해 달리는 안산공고의 살얼음판 승부가 펼쳐진다. 오는 28일(월) 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 104회에서는 최강 몬스터즈가 안산공고와의 치열한 승부를 벌인다. 최강 몬스터즈는 지난 동국대전의 뼈아픈 패배로 이번 안산공고전의 필승 의지를 다진다. 여기에 몬스터즈의 선발 투수 역시 “긴말하지 않겠다. 최선을 다하겠다”는 웃음기를 쏙 뺀 출전 소감을 남긴다. 본격적인 경기가 시작되자 몬스터즈 마운드는 칼날 같은 제구력으로 안산공고 타선을 압도하기 시작한다. 하지만 안산공고 마운드 역시 에이스를 내보내며 몬스터즈에 맞불을 놓는다. 양 팀 선발의 호투로 팽팽한 접전이 펼쳐지는데. 과연 독기 품은 몬스터즈 타선은 안산공고의 마운드를 녹이고 기세를 가져올 수 있을지 기대를 모은다. 반면 ‘캡틴’ 박용택은 조용하지만 강력한 타격감으로 팀의 분위기를 끌어올린다. 어느새 8경기 연속 안타를 기록한 박용택이 이제 안산공고 공략의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정석원♥' 백지영, 둘째 욕심 "아들 낳고 싶어…출산 힘들지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869242"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무가 백지영, 오마이걸 미미를 만나 서울의 돼지 맛집을 섭렵하던 중, 섭 외 위기와 나이 굴욕 등 모진(?) 풍파를 겪었다. 25일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 3회에서는 23번째 길바닥으로 ‘서울’로 돌아온 전현무가 “서울 돼지 한바퀴 특집!”을 선포하며 ‘먹게스트’ 백지영, 미미와 함께 ‘먹트립’에 나서는 현장이 펼쳐졌다. 전현무는 그동안 김남길 등에게 ‘강추’했던 자신의 최애 순댓국을 드디어 공개했으며, ‘MZ 힙동네’로 뜬 해방촌의 53년 된 노포, 공덕시장의 보쌈집 등을 즉석에서 섭외해 생생한 ‘먹트립’을 보여줬다. 또한, ‘슈스 누나’ 백지영은 물론 ‘MZ 동생’ 미미와도 ‘찐친 바이브’를 발산해 유쾌한 웃음과 먹팁을 한가득 안겨 시청자들을 몰입시켰다. 이날 서울 선릉역에 등장한 전현무는 “첫 회 게스트인 김남길한테도 추천했던 맛집인데, 평일 오후 4시에도 줄을 선다. 그 줄 중 1/3이 연예인이기도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5기 정수 직진, 원픽녀 18기 정숙은 발 동동→데프콘 “왜 다 못 넘냐” 탄식(나솔사계)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913495"/>
        <updated>2024-10-26T03:12:52.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5기 정수가 18기 정숙을 택한다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 31일(목) 방송을 앞두고 18기 정숙을 불러낸 5기 정수의 행동에 흔들리는 15기 영호-순자의 모습을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 5기 정수는 모두가 모는 앞에서 18기 정숙을 불러낸다. 이를 본 15기 영호는 자신의 ‘원픽녀’ 18기 정숙이 5기 정수와 함께 사라져가자 당혹스러워한다. 15기 순자 역시 5기 정수의 돌발 행동에 ‘동공지진’을 일으키면서 초조한 표정을 숨기지 못한다. 이를 지켜보던 스튜디오 MC 조현아는 “지금 둘 다 엄청 불안해졌어!”라고 마구 흔들리는 15기 영호와 15기 순자의 마음을 짚어낸다. 잠시 후, 18기 정숙과 나란히 앉은 5기 정수는 “일단 내 얘기를 먼저 다 하고 질문을 할게”라고 입을 연 뒤, “오늘은 나는 내 생각을 정리해야 했어”라고 자신이 선택을 끝내 포기한 이유를 밝힌다. 18기 정숙은 속을 알 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["10년 전 나 보는 듯"..'나혼산' 기안84, 박지현과 우정+추억 쌓았다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276943"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 구성환이 극한의 가을 등산으로 행복과 고통 사이 '희로애락'을 제대로 보여줬다. 주저앉기를 반복하며 간식으로 혈당을 끌어올린 그는 산을 오를수록 배가 나와 '아기 배놈(아기 얼굴+배 나온 놈)'이라는 별명을 얻어 폭소를 자아냈다. '영웅형제' 기안84와 박지현은 모래벌판 라이딩 후 낭만의 낚시터에 추억과 우정을 쌓으며 서로를 더 깊이 알아가는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 지난 25일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환이 가을을 맞아 예봉산 등산에 도전한 모습과 '영웅형제' 기안84와 박지현의 여행 2탄이 공개됐다. 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 6.2%로 동시간대 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.1%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 예능프로그램 1위를 차지했다. 가을을 맞이해 소풍을 계획한 구성환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰]'48세' 백지영, 첫째는 딸인데 아들 욕심…"출산, 힘들지 않아"('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209253"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[48세인 가수 백지영이 둘째 계획에 대해 언급했다. 25일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 3회에서는 23번째 길바닥으로 '서울'로 돌아온 전현무가 "서울 돼지 한바퀴 특집!"을 선포하며 '먹게스트' 백지영, 미미와 함께 '먹트립'에 나서는 현장이 펼쳐졌다. 전현무는 그동안 김남길 등에게 '강추'했던 자신의 최애 순댓국을 드디어 공개했으며, 'MZ 힙동네'로 뜬 해방촌의 53년 된 노포, 공덕시장의 보쌈집 등을 즉석에서 섭외해 생생한 '먹트립'을 보여줬다. 또한, '슈스 누나' 백지영은 물론 'MZ 동생' 미미와도 '찐친 바이브'를 발산해 유쾌한 웃음과 먹팁을 한가득 안겨 시청자들을 몰입시켰다. 이날 서울 선릉역에 등장한 전현무는 "첫 회 게스트인 김남길한테도 추천했던 맛집인데, 평일 오후 4시에도 줄을 선다. 그 줄 중 1/3이 연예인이기도 하다"라는 소개와 함께 자신의 '최애 순댓국'으로 향했다. 식당 사장님과 반갑게 인사를 나눈 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동반 죽음 시도라더니 “14살 연하 여친만 없어지면” 추궁 끝 진실 충격(용감한4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913494"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자친구를 죽음으로 내몬 14살 연상 남자친구가 전파를 탔다. 지난 25일 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 7회에는 강남경찰서 여청수사팀장 김태곤 경감, 수사 2과 박종호 경위 그리고 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 발로 뛴 수사 일지를 공개했다. 첫 번째 사건은 여동생이 연탄가스를 마신 것 같다는 오빠의 신고로 시작됐다. 방 안에 번개탄이 있고, 창문은 밀봉된 상태로 자살 현장이었다. 그러나 시신 상태를 확인하자마자 강력사건으로 전환됐다. 타살 흔적은 없지만 ‘시반’이 2개나 발견된 것이다. 사망 후 시신의 자세가 바뀐 것으로 보였다. 오빠는 동생 남자친구의 연락을 받고 집으로 향했다고 했다. 당시 26세였던 동생은 같은 회사 상사인 40세 유 씨를 결혼할 사람이라고 소개하면서 오빠와 연락을 끊었던 상태였다. 유 씨는 극심한 반대 때문에 여자친구와 동반 자살을 시도했다고 진술했다. 전날 술을 마시고 번개탄을 피웠는데, 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, “악마 중의 악마는 나야!” 역대급 사이다 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849564"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 역대급 사이다를 예고했다. 10월 25일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지) 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅썼고, 결정적 단서를 거머쥐었다. “악마 중의 악마는 나야!”라고 외치는 강빛나가 선사할 역대급 사이다가 기대되는 60분이었다. 앞서 강빛나는 한다온(김재영 분)을 죽이려는 또 다른 악마 파이몬(장형사, 최대훈 분)과 결전을 치렀다. 드디어 파이몬을 무너뜨렸다고 생각한 순간, 파이몬은 다시 눈을 떴고 강빛나를 죽이려 했다. 이를 발견한 한다온이 강빛나를 구하기 위해 자신의 목숨을 걸었다. 이대로 한다온이 죽음을 맞는 것인지 불안감이 치솟은 가운데 이아롱(김아영 분)이 나타나 파이몬을 밀어냈다. 강빛나는 이번에야말로 진짜 파이몬을 처단했다. 이로 인해 강빛나는 악마의 금기를 깼다며 지옥 2인자 바엘(신성록 분)로부터 모든 악마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수, 18기 정숙으로 마음 굳혔나…15기 영호·순자 '긴장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869237"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 5기 정수의 선택에 ‘솔로민박’이 발칵 뒤집어진다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 31일 방송을 앞두고 18기 정숙을 불러낸 5기 정수의 행동에 흔들리는 15기 영호-순자의 모습을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 5기 정수는 모두가 모는 앞에서 18기 정숙을 불러낸다. 이를 본 15기 영호는 자신의 ‘원픽녀’ 18기 정숙이 5기 정수와 함께 사라져가자 당혹스러워한다. 15기 순자 역시 5기 정수의 돌발 행동에 ‘동공지진’을 일으키면서 초조한 표정을 숨기지 못한다. 잠시 후, 18기 정숙과 나란히 앉은 5기 정수는 “일단 내 얘기를 먼저 다 하고 질문을 할게”라고 입을 연 뒤, “오늘은 나는 내 생각을 정리해야 했어”라고 자신이 선택을 끝내 포기한 이유를 밝힌다. 18기 정숙은 속을 알 수 없는 표정으로 “응”이라고 대답하면서 고개만 끄덕끄덕 한다. 그러나 덤덤한 대답과는 달리, 18기 정숙은 생각이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 차태현 ‘골드바’ 부터 전복이 탄생 선물 쏟아졌네…행복 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913493"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 딸 탄생을 축하하는 주변인들의 선물을 공유했다. 24일 박수홍, 김다예 부부가 운영하는 딸 전복이의 소셜미디어에는 "전복이를 위한 축복과 귀한 선물 감사합니다"라는 글과 함께 한 장의 사진이 게재됐다. 해당 사진은 배우 차태현이 박수홍의 득녀를 축하하는 선물이 담겼다. 7.5g의 골드바가 존재감을 드러내는 가운데, 차태현은 전복이~ 탄생을 축하해요 전복이의 앞날에 축복만 가득하길 차태현 삼촌이"라고 적었다. 이밖에도 부부는 과일바구니, 꽃 등 쏟아지는 선물을 통해 득녀의 기쁨을 한 번 더 누렸다. 한편 1970년 10월생으로 만 53세인 박수홍은 김다예와 23살 나이 차이를 극복하고 2021년 결혼식을 올렸다. 이들 부부는 난임으로 시험관 시술을 해 임신에 성공했으며, 지난 14일 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이'가 곧 김태리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869171"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 '정년이' 그 자체가 되어 시청자의 마음을 사로잡고 있다. 지난 12일 베일을 벗은 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우로 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 윤정년 역을 맡아 호연을 선보이고 있다. 김태리는 꿈을 향해 직진하는 목포 소녀부터 무대에 올라 관객을 휘어잡는 국극 배우 정년이까지 극과 극의 매력을 그려나가며 캐릭터에 생동감을 더하고 있다. 그녀는 국극을 접한 이후 난생처음 하고 싶은은 일이 생긴 정년이의 벅찬 감정을 실감 나게 표현하며 보는 이들에게도 가슴 뛰는 설렘을 안겼다. 그뿐만 아니라 그토록 원하던 무대에 올라 더 이상 눈치 보지 않고 자유롭게 소리를 하는 장면은 그동안 우리가 보았던 천진난만한 정년이와는 또 다른 모습으로 보는 이들을 놀라게 했다. 표정부터 말투, 손짓 하나하나까지 디테일한 열연을 선보이고 있는 김태리는 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문희준♥’ 소율 애둘맘 근황 “뼈 시려 크롭티 자제, 임신살 빼기 힘들더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913492"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 문희준 아내이자 그룹 크레용팝 출신 소율이 팬들과 소통에 나섰다. 소율은 10월 25일 자신의 소셜미디어를 통해 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 먼저 한 팬이 "첫째 둘째 성별 달라도 잘 노나요"라고 묻자, 소율은 "달라도 잘 놀고 장단점이 있다. 첫째가 잘 놀아주면 잘 논다. 저희 집은 둘째가 누나를 너무 좋아해서 조금만 놀아줘도 엄청 좋아하고 계속 놀아달라고 귀찮게 해요"라고 전해 훈훈함을 더했다. 또 소율은 "크롭티 자주 입긴 해요. 편하다고 해야하나. 이제는 추워서 입기 힘들 거 같아요. 뼈가 시리다니까요" "임신살 원래 빼기 힘들어요. 제가 두 번 출산 한 사람으로서는, 음식 조절도 중요하지만 몸을 부지런하게 움직여줘야 하는 거 같다" "저도 이제 20대가 아니니까 잘 안 빠져요. 유지하고 있는 거지" 등의 근황을 공유했다. 한편 소율은 지난 2017년 가수 문희준과 13살 나이 차를 극복하고 결혼해 슬하에 딸 희율, 아들 희우를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라포엠, 세종문화회관 대극장 입성…단독 콘서트 ‘LA POEM SYMPHONY’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849561"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크로스오버 그룹 라포엠(LA POEM)이 풍성한 하모니로 세종문화회관 대극장을 가득 채운다. 라포엠(박기훈, 유채훈, 정민성, 최성훈)은 26~27일 양일간 서울 세종문화회관 대극장에서 단독 콘서트 ‘2024 라포엠 단독 콘서트 [LA POEM SYMPHONY]’(이하 ‘LA POEM SYMPHONY’)를 개최한다. ‘LA POEM SYMPHONY’는 라포엠이 지난 2022년부터 매해 선보이고 있는 브랜드 공연이다. 장르와 시대를 초월한 명곡들을 라포엠만의 색깔로 재해석하는 가운데, 관객들에 웅장하고 아름다운 교향곡 같은 공연을 선사할 것으로 기대를 모은다. 특히, 라포엠은 이번 공연을 통해 ‘꿈의 무대’로 불리는 세종문화회관 대극장에서 첫 단독 공연을 진행한다. 라포엠은 67인조 오케스트라의 연주 속 대표곡을 비롯해 한국 가곡 메들리, 멤버별 개인 무대까지 풍성한 프로그램으로 완벽한 하모니를 펼칠 예정이다. 또한 지휘자 안두현, 반도네온 연주자 Ville Hiltula 등도 라포엠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정겨운♥’ 김우림 “더 추워지면 곤란해” 늘씬+글래머 다 잡은 비키니룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913491"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정겨운의 아내 김우림이 아름다운 몸매를 자랑했다. 10월 25일 김우림은 자신의 소셜미디어에 "더 추워지면 곤란하니까 한달 만에 올리는"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 함께 공개된 사진에는 휴양지서 물놀이를 즐기는 김우림이 담겼다. 군살을 1도 찾아볼 수 없을 정도로, 완벽한 몸매가 감탄을 자아낸다. 김우림은 "완벽한 숙소, 치앙마이 그립군아"라고 덧붙였다. 한편 정겨운은 10세 연하의 김우림과 지난 2017년 9월 결혼했다. 두 사람은 SBS 예능 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 일상을 공개해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 차승원·유해진·김남길, 바닷가 마을과 따뜻한 작별 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869235"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원, 유해진, 김남길이 금요일 밤 웃음 만선을 이뤘다. 25일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 차승원, 유해진, 김남길이 짜릿한 손맛을 선물해준 낚시의 성지 추자도에서 마지막 밤을 보내며 소중한 추억의 한 페이지를 꽉 채웠다. ‘삼시세끼 Light’ 시청률은 수도권 가구 기준 평균 7.2%, 최고 9.8%를 기록했다. 전국 가구 기준으로는 평균 7%, 최고 9.2%를 기록했다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 기준 평균 2.9%, 최고 4.1%를, 전국 기준 평균 3.3%, 최고 4.3%를 기록했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 저녁 식재료를 구하러 바다로 떠난 차승원과 유해진, 그리고 김남길은 마수걸이로 잡아올린 거대 부시리를 기점으로 다시금 결의를 다졌다. 특히 통발과 배낚시에서 모두 수확 제로(0)를 기록한 유해진은 낚시 마스터의 명성을 되찾고자 고군분투했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간미연 “베이비복스 활동 시절 몽골 게르+땅 1000평씩 선물 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996881"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 간미연이 베이비복스 활동 당시 몽골 1,000평 땅을 선물 받았던 일화를 전한다. 26일 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석)은 678회는 ‘2024 화려한 귀환 특집’ 2부로 꾸며진다. 이날 베이비복스 간미연, 가수 미나 등이 출연해 전성기 시절을 추억한다. MC 이찬원은 간미연을 향해 반색하며 “제가 초등학생 다닐 때는 베이비복스가 최고였다. 그때의 인기가 생생하시냐?”라며 운을 뗀다. 간미연은 “베이비복스가 한류 1세대라 해외에서도 큰 사랑을 받았다. 몽골에 초청받아 콘서트를 열고 멤버 한 명당 게르 한 채를 포함해 1,000평씩 선물을 받았다”라고 말해 모두를 놀라게 한다. 하지만 부러움도 잠시 간미연은 “그 사업이 진행되고 있다가 망한 탓에 종이 조각이 됐다. 너무 아쉽다”라고 울상을 짓는다. 이어 간미연은 베이비복스의 전성기 인기에 대해 헬기를 타고 스케줄을 소화했다고 고백한다. 이를 듣던 조장혁은 “우리 회사는 퀵서비스 오토바이를 태우더라. 죽는 줄 알았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아유미, 출산후 첫 방송출연 "6월 출산 딸, 엄마·아빠 안 닮아"(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518889"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 방송인 아유미가 출산 후 첫 방송 나들이에 나선다. 26일 오후 8시 30분 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 8회에서는 아이들이 사생활을 지켜보는 스페셜 MC로 아유미가 출연한다. 지난 6월 딸을 출산한 초보 엄마 아유미가 다른 아이들의 사생활을 지켜보며 어떤 반응을 보일지 관심이 쏠린다. 촬영일 기준 출산한 지 113일 만에 방송에 복귀한 아유미는 "아기가 순해서 잘 잔다. 안 그러면 오늘 이 자리에 없었을 것"이라며 초보 엄마의 근황을 소개한다. 또한 아이의 성격이 누굴 닮은 것 같냐는 질문에는 "둘 다 안 닮은 것 같다"고 답하며 그 이유를 말한다고 해 호기심을 키운다. 이어 아유미는 딸의 외모는 아빠를 닮았다고 말하며 "내가 힘들게 고생해서 낳았는데, 남편 미니미가 탄생하니까 억울하다"며 웃픈 소감을 이야기한다. 장윤정은 이에 공감하며 "난 시아버지가 나왔다"라고 말해 스튜디오를 폭소케 한다. 이날 방송에서 새롭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 구성환, '아기 배놈' 또 레전드…기안84X박지현 영웅즈 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869230"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 구성환이 극한의 가을 등산으로 행복과 고통 사이 ‘희로애락’을 제대로 보여줬다. 주저앉기를 반복하며 간식으로 혈당을 끌어올린 그는 산을 오를수록 배가 나와 ‘아기 배놈(아기 얼굴+배 나온 놈)’이라는 별명을 얻어 폭소를 자아냈다. ‘영웅형제’ 기안84와 박지현은 모래벌판 라이딩 후 낭만의 낚시터에 추억과 우정을 쌓으며 서로를 더 깊이 알아가는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 지난 15일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 구성환이 가을을 맞아 예봉산 등산에 도전한 모습과 ‘영웅형제’ 기안84와 박지현의 여행 2탄이 공개됐다. 26일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 6.2%를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.1%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 예능프로그램 1위를 차지했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“DM 보낼게~” 러브라인 포착 ‘지예은, 아이돌과 삼각?’ (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158992"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 27일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 비투비 서은광과 이민혁 사이에서 고민하는 지예은의 삼각관계가 그려진다. 이날 ‘돈 없인 안 된다 : 폭탄 레이스’에서 비투비 서은광과 이민혁이 ‘동시 플러팅’을 시도해 지예은의 도끼병이 제대로 도졌다. 서은광은 “인성 좋은 사람이 좋다”는 지예은에게 “인성 하면 나!”라며 스스로를 적극 어필하는가 하면, 이민혁은 지예은과 상대 팀임에도 불구하고 가까이 다가가 “너 너무 예뻐”라며 돌직구 멘트를 해 지예은의 멘탈을 흔들었다. 어딘가 ‘의뭉스러운’ 두 남자의 플러팅이지만 지예은의 광대는 내려갈 틈이 없었다는 후문. 또 두 남자의 플러팅에 친구 지예은이 정신을 못 차리는 사이 김아영은 교내 축구 선수 출신을 어필하며 김종국의 마음을 사로잡았다. 경기 내내 공만 보면 눈이 돌아가는 ‘공눈광’으로 변한 아영이 현란한 발재간으로 족구 에이스에 등극했기 때문인데 운동 경기에 있어 남녀 불문 엄격한 기준을 가진 꾹 관장을 사로잡은 만큼, 김아영의 운동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인♥김기리, 쇼윈도 부부였나…"유튜브 위해 억지로 화해" ('지인의지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686379"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인과 개그맨 김기리가 새로운 운동에 도전했다. 지난 25일 공개된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 부부가 함께 즐기기 좋은 운동 2탄으로 ‘게이트볼’을 배우는 문지인과 김기리의 모습이 펼쳐졌다. 평소 알콩달콩 화기애애한 모습과는 달리 어쩐지 어색하고, 데면데면한 모습으로 나타난 두 사람은 전날 부부싸움을 했다는 것을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이에 유튜브 촬영을 위해 억지로 화해한 두 사람은 ‘게이트볼’에 도전하기 위해 한 동호회가 게이트볼을 연습하는 곳을 찾아갔다. 지기 커플을 반갑게 맞아준 게이트볼 모임 회장님, 총무님과 인사를 나눈 두 사람은 게이트볼 규칙과 장점에 대한 설명을 듣다가 문을 던졌다. “게이트볼 하면서 안 싸워요?”라는 김기리의 질문에 게이트볼 모임 회원들은 “엄청나게 싸운다! 부부싸움은 항상 많이 하는데 다행히 이혼한 사람은 없다”고 말해 두 사람을 폭소케 했다. 게이트볼을 처음 배웠지만, 남다른 실력을 보여준 두 사람은 바로 경기에 투입됐다. 골때녀에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인♥김기리, 이 부부가 부부싸움을 극복하는 법 (지인의 지인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996878"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인과 개그맨 김기리가 새로운 운동에 도전했다. 25일 공개된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 부부가 함께 즐기기 좋은 운동 2탄으로 ‘게이트볼’을 배우는 문지인과 김기리의 모습이 펼쳐졌다. 평소 알콩달콩 화기애애한 모습과는 달리 어쩐지 어색하고, 데면데면한 모습으로 나타난 두 사람은 전날 부부싸움을 했다는 것을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이에 유튜브 촬영을 위해 억지로(?) 화해한 두 사람은 ‘게이트볼’에 도전하기 위해 한 동호회가 게이트볼을 연습하는 곳을 찾아갔다. 지기 커플을 반갑게 맞아준 게이트볼 모임 회장님, 총무님과 인사를 나눈 두 사람은 게이트볼 규칙과 장점에 대한 설명을 듣다가 문을 던졌다. “게이트볼 하면서 안 싸워요?”라는 김기리의 질문에 게이트볼 모임 회원들은 “엄청나게 싸운다! 부부싸움은 항상 많이 하는데 다행히 이혼한 사람은 없다”고 말해 두 사람을 폭소케 했다. 한편, 게이트볼을 처음 배웠지만, 남다른 실력을 보여준 두 사람은 바로 경기에 투입되었다. ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성록, 김동현에 최약체 지목 받은 수난 시대 (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913490"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신성록이 최약체로 지목 받는다. 10월 26일 오후 7시 40분 방송되는 tvN ‘놀라운 토요일’에 뮤지컬 배우 신성록, 민우혁, 김건우가 출연한다. 신성록은 “뮤지컬 음악을 주로 들어서 받아쓰기가 걱정”이라면서도 우리 시대 음악(?)인 90년대 노래에는 자신감을 내비쳐 기대감을 자아낸다. 민우혁은 ‘불후의 명곡’에서 역대 최고점 기록의 숨은 공로자로 신동엽을 꼽은 뒤 반전 지퍼 사건을 언급, 웃음을 안긴다. 김건우는 김동현의 찐팬임을 밝히고는 “UFC 선수시절 팬이었다”는 구체적인 설명으로 도레미들을 배꼽 잡게 한다. 이에 한해는 “김동현이 김건우를 보며 ‘어디서 많이 본 양반이지 했는데 더글로리였구나’라고 했다”고 폭로, 김건우에게는 ‘김건우 양반’이라는 새 별명이 붙여지기도. 세 게스트는 인생 첫 받쓰에서도 존재감을 과시한다. 받쓰에 몰입해 서로를 견제하다가도 열심히 의견을 나누는가 하면, 정답석에서는 뮤지컬 배우다운 정확한 리듬감을 자랑해 환호성을 얻는다. 뿐만 아니라 팔에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ ‘끼+재치’ 대방출···자기소개 타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996875"/>
        <updated>2024-10-26T02:09:04.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 참가자들이 재치 있는 자기소개로 입덕의 문을 열었다. 지난 25일 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’는 공식 SNS 채널을 통해 참가자 전원의 셀프 인터뷰 영상을 공개했다. 먼저, 스포츠 요소를 결합한 서바이벌에 걸맞은 로커 콘셉트가 눈길을 끈다. 참가자들은 로커 안에 붙어있는 질문들을 직접 골라 답하며 글로벌 존재감 각인에 나섰다. Q&amp;A에는 참가자 개개인의 강점과 매력 포인트, 서바이벌에 참여한 포부 등이 담겨 색다른 볼거리를 선사했다. 글로벌 보이그룹의 꿈을 이루기 위해 모인 만큼 셀프 매력 어필 방법도 다채롭다. 참가자들은 직접 리코더를 불거나 명탐정 코난 등의 캐릭터로 변신해 센스 넘치는 자기소개를 이어 나갔다. 그뿐만 아니라 노래와 개인기도 선보이며 각자의 넘치는 끼와 매력을 마음껏 발산했다. 무대 위에서는 볼 수 없는 재치 넘치는 자기소개로 벌써부터 팬심을 단단히 사로잡은 참가자들. 글로벌 보이그룹 자리를 두고 치열한 대결을 펼쳐야]]></content>
    </entry>
</feed>