<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-01T23:09:11.378Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리'  이순재, 다시 한번 탐정 DNA 풀가동..  ‘시니어벤져스’의 기막힌 공조 수사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067762"/>
        <updated>2024-10-01T23:08:40.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[거제도 시니어 탐정들의 심장을 뛰게 할 새로운 사건이 찾아온다. 2일 밤 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’ 3회에서는 살인 사건의 진범을 잡아내며 거제도의 해결사가 된 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙을 또 한번 긴장하게 하는 의미심장한 상황이 펼쳐진다. ‘개소리’ 1, 2회에서는 국민 배우에서 진상 배우로 낙인찍혀 거제도에 내려온 이순재가 방송가 동료들과 함께 미스터리한 사건을 해결해 나가는 과정을 통해 카타르시스를 선사했다. 특히 개의 말을 알아듣는 비범한 능력을 지니게 된 이순재가 은퇴한 경찰견 소피와 만들어 나가는 훈훈한 케미스트리는 안방극장을 미소 짓게 했다. 이런 가운데 오늘(1일) 공개된 스틸에는 한층 손에 땀을 쥐는 사건에 직면하게 되는 ‘시니어벤져스’와 주변 인물들의 모습이 담겼다. 먼저 이기동(박성웅 분)이 끔찍한 살인 사건 현장의 목격자가 되고, 우연히 상황을 전해 들은 예수정이 몹시 충격 받은 표정을 지어 눈길을 끈다. 또한, 흉악범죄 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’  금새록, 안방극장 눈물샘 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067761"/>
        <updated>2024-10-01T23:08:40.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 금새록이 믿고 보는 연기 변신을 선보였다. 지난 주말 첫 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서 14세 이후 시야가 점점 좁아지는 난치병을 앓고 있는 ‘청렴 세탁소’의 막내딸 이다림 역을 맡은 금새록은 인물에 완벽히 녹아든 모습으로 시청자를 만났다. 1, 2화 방송에서는 잊지 못할 기억을 공유하고 있는 서강주(김정헌 분)와 8년 만에 횡단보도에서 재회한 다림의 모습이 그려졌다. 다림은 오랜만에 만난 강주를 반가워 하기는커녕 그를 향해 속으로 연신 ‘나쁜 놈’을 외쳐 이들의 이야기에 대한 궁금증을 자극했다. 한편, 다림은 8억 원에 달하는 주사 치료를 하지 않으면 실명에 이를 수 있다는 의사의 진단을 받고 남모를 고민에 빠졌다. 경제적으로 어려운 집안 사정에 희망을 품고 여러 차례 복권을 긁었지만, 오백만 분의 행운은 다림에게 오지 않았다. 이후 안과에서 있었던 일을 엄마 고봉희(박지영 분)에게 좀처럼 털어놓지 못하던 다림은 급기야 악몽까지 꾸게 됐다. 꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 장은아, 드라마 데뷔..이진욱과 '현실 가족 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269680"/>
        <updated>2024-10-01T23:08:40.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장은아가 '나의 해리에게'로 첫 안방극장 데뷔를 알렸다. 장은아는 지난달 30일 방송한 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'에서 매혹적인 매력을 지니고 있는 은신영 역으로 출연해 시청자들을 만났다. 이날 은신영은 짙은 빨간색 립스틱과 달라붙는 원피스를 소화해 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히 정현오(이진욱 분)에게 잔소리 듣는 걸 피하는가 하면, 물건을 옮겨달라고 부탁하는 등 현실적인 가족 같은 모습을 그려내 눈길을 끌었다. 은신영은 '나의 해리에게'에서 성숙한 비주얼은 물론, 정현오와 친근한 관계까지 보여줘 궁금증을 높였다. 앞서 과거 사랑에 대한 아픈 상처를 가지고 있는 인물로 소개된 은신영. 첫 등장부터 특별한 인상을 남긴 그가 향후 어떤 역할로 존재감을 드러낼지 관심이 집중된다. 장은아는 '프랑켄슈타인', '지저스 크라이스트 수퍼스타', '엑스칼리버', '데스노트', '레베카', '헤드윅' 등 다수의 유명 뮤지컬에서 명성을 쌓은 배우다. '나의 해리에게'를 시작으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아, 인생작 추가..꽉 채운 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269673"/>
        <updated>2024-10-01T23:08:40.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아가 다했다. tvN X TVINIG 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'에서 언제, 어디서나 어떤 상황에서든지 손해 보기 싫어하는 손해영 역을 맡아 마지막까지 대체불가한 활약을 펼친 신민아가 또 하나의 레전드 로코 인생작을 만들어냈다. 지난 1일 방송된 '손해 보기 싫어서' 최종화는 꽉 찬 해피 엔딩을 맞이했다. 해영은 엄마의 장례식이 끝난 뒤 의무감으로 살아온 지욱(김영대 분)에게 헤어짐을 고하며 자유를 줬고, 지욱은 외국으로 떠났다. 6개월 뒤 해영은 하준(이유진 분)과 스타트업을 차려 새로운 삶을 살고 있었고, 그는 한국으로 돌아온 지욱과 만나게 됐다. 해영은 상황상 지욱이 결혼을 한다고 생각했지만 이는 오해였고, 둘은 여전히 서로를 위하고 사랑하는 마음을 확인하며 손해 없는 엔딩을 장식했다. 이미 다수의 로맨틱 코미디 작품에서 독보적인 완급 조절과 러블리한 매력으로 인정받은 신민아는 이번에도 경력직 로코퀸의 면모를 한껏 드러냈다. 특히 손해영이 본인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '손보싫' 김영대♥신민아, 손해 없는 완벽한 해피엔딩 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777610"/>
        <updated>2024-10-01T23:08:40.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 해피엔딩을 완성했다. 1일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'(이하 '손보싫') 12회(최종회)에서는 김지욱(김영대 분)과 손해영(신민아)이 헤어진 지 6개월 만에 재회한 모습이 그려졌다. 이날 손해영은 이은옥(윤복인)의 장례식을 끝내고 김지욱에게 이별을 고했다. 손해영은 "이제 아무 약속 안 지켜도 돼. 너 이제 자유야. 이제는 지켜야 할 사람 지켜야 할 약속 없이 너만 지켜봐. 너는 평생 엄마, 할머니 우리 엄마를 위해서 살았잖아. 캐나다에 있는 엄마 보고 싶은 것도 참고 내가 좋은 것도 참으면서. 그리고 이제는 나겠지. 나를 지키고 나하고의 약속을 지키느라 너는 또 어떤 감정들을 참아낼까?"라며 애틋함을 드러냈다. 손해영은 "미안한데 나는 너의 삶의 이유, 존재의 이유까지 되고 싶진 않아. 그거는 너무 버거워, 지욱아. 너무 무거워. 그러니까 지욱아 한 번만 마지막으로 한 번만 나를 지켜줘. 내가 나일 수 있게"라며 부탁했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, '가짜 신랑' 김영대에 이별 고했다 "넌 너만 지켜" ('손해보기싫어서') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005166176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005166176"/>
        <updated>2024-10-01T22:10:19.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아가 김영대에게 이별을 통보했다. 1일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)에는 손해영(신민아 분)이 어머니 이은옥(윤복인 분)의 장례식 후 김지욱(김영대 분)에게 이별을 통보해 눈물을 자아냈다. 이날 이은옥의 죽음에 결국 무너지는 손해영을 본 김지욱은 '약속 못 지켜서 죄송해요. 대신 손님 옆에 있을게요. 손님 손 놓지 않을게요'라며 다짐했다. 그러나 김지욱이 손해영의 손을 잡자 손해영은 "지욱아. 이제 아무 약속 안 지켜도 돼"라며 "너 이제 자유야. 이제는 지켜야 할 사람 지켜야 할 약속 없이 너만 지켜봐"라고 말했다. 그게 무슨 말이냐는 김지욱에 손해영은 "너는 평생 엄마, 할머니 우리 엄마를 위해서 살았잖아. 캐나다에 있는 엄마 보고 싶은 것도 참고 내가 좋은 것도 참으면서. 그리고 이제는 나겠지"라고 대답했다. "나를 지키고 나하고의 약속을 지키느라 너는 또 어떤 감정들을 참아낼까?"라고 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 이미지 깬다…"성인용품 팔아, 호기심 발동" ('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875796"/>
        <updated>2024-10-01T22:10:19.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 JTBC ‘정숙한 세일즈’에서 또 한 번 얼굴을 갈아 끼운다. 김소연은 ‘구미호뎐 1938’, ‘펜트하우스’ 시리즈 등에서 시청자들의 뇌리에 깊게 박히는 강렬한 연기를 선보였고, ‘대상 배우’라는 타이틀도 얻었다. 때문에 그녀의 차기작에 방송가 안팎의 이목이 집중됐던 바. 김소연은 “강한 인상을 주는 캐릭터로 많은 사랑을 받아서 너무 감사하면서도 다양한 장르와 역할에 도전하고 싶은 마음이 항상 있었다. 잔잔한 연기도 더 잘 해 보고 싶고, 코미디 욕심도 있고, 배우 김소연에 대한 기존 이미지를 깨는 연기도 하고 싶다는 생각을 하면서 여러 대본들을 많이 읽었다”고 운을 뗐다. 이 가운데 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극인 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(극본 최보림 연출 조웅)는 다양한 시도를 하고 싶은 김소연의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜♥최태준 일심동체? 동시기 안방 복귀, 보는 맛은 전혀 다르다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903743"/>
        <updated>2024-10-01T21:09:06.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜 최태준 부부가 나란히 주말 안방극장 접수에 나섰다. 박신혜는 지난달 21일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'로 시청자와 만나고 있다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜는 극 중 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡아 무자비한 ‘눈눈이이’ 처단을 행하는 안티 히어로로 이미지 변신을 시도했다. 박신혜는 화려한 비주얼과 의상차림으로 죄인에게 거침없이 발차기를 날리거나, 아무렇지 않게 들어 던져버리는 등 이색적인 모습으로 시청자의 시선을 사로잡고 있다. 박신혜를 비롯한 매력적인 배우들의 조합과 독특한 설정 덕 '지옥에서 온 판사'는 4회 만에 9.7%(닐슨코리아 전국 가구 기준)의 시청률을 기록하며 관심을 얻고 있다. 최태준은 지난달 28일 첫 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“망가지는 것 두렵지 않아”…임수향 진가 빛난 ‘미녀와 순정남’ [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383307"/>
        <updated>2024-10-01T21:09:06.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수향이 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’을 통해 또 한번 존재감을 과시했다. 그는 화려한 스타부터 나락에 떨어진 비운의 인물, 여기에 새 인생을 살게 된 캐릭터까지 사실상 1인 2역을 탁월하게 소화하며 ‘미녀와 순정남’을 가장 앞에서 이끌었다는 평가를 받는다. ‘미녀와 순정남’은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우 박도라(임수향)와 그녀를 사랑하고 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD 고필승(지현우)의 산전수전 파란만장 로맨스 성장 드라마로 지난달 22일 50부작을 끝으로 마무리됐다. ‘미녀와 순정남’은 자체 최고 시청률 21.4%(최종회, 닐슨코리아 전국 기준)를 기록했는데, 최근 KBS 주말드라마가 시청률 부진을 겪으며 20% 돌파도 쉽지 않은 상황에서 그나마 체면치레를 했다. ‘미녀와 순정남’은 당초 지난 2021년 방영된 KBS2 주말드라마 ‘신사와 아가씨’의 김사경 작가와 재회한 배우 지현우가 작품을 가장 앞에서 이끌 것으로 기대됐으나, 정작 드라마의 중심에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] 남지현 “‘굿파트너’ 시간 지날수록 더 새롭게 느껴질 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383300"/>
        <updated>2024-10-01T21:09:06.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“몇 년 지나고 보면 지금까지 했던 작품 중에 ‘굿파트너’가 가장 새롭게 느껴지는 작품일 것 같아요. 제가 나중에 결혼을 하고 다시 보면 정말 새롭지 않을까요? 나이가 들수록 계속 새롭게 느껴지는 작품이 될 것 같아요.” 배우 남지현은 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 종영을 맞아 진행한 인터뷰에서 이같이 말했다. ‘굿파트너’는 17년 차 이혼 전문 변호사 차은경(장나라)과 신입 이혼 전문 변호사 한유리(남지현)의 휴먼 법정 오피스 드라마로 지난달 20일 종영했다. 최고 시청률은 7회에서 기록한 17.7%였다. 남지현은 “오랜만에 16부작 드라마를 했다. 더운 여름에 끝나서 체력적으로 힘든 부분이 있었지만 뿌듯했다. 첫 방송과 마지막 방송을 다 같이 모여서 봤는데 새로웠다”며 “올림픽 결방하기 전 두 자릿수 시청률을 기록해서 기뻤다. ‘방심하지 말고 열심히 찍자’, ‘자만하지 말자’고 말하면서 현장 분위기를 유지했다. 처음부터 끝까지 똑같이 좋았다”고 종영 소감을 밝혔다. 또 남지현은]]></content>
    </entry>
</feed>