<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-04T05:09:20.207Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빠니보틀→츠키 출격…'곽준빈의 기사식당3' 관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977650"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['곽준빈의 세계기사식당3'이 시청자들의 감성을 채워줄 새로운 여행을 예고하고 있다. EBS '곽준빈의 세계기사식당3'은 곽준빈이 해외 기사식당을 방문하고 현지인과 친구가 되는 과정을 다룬 여행 프로그램. 4일 첫 방송을 앞두고 주목해야 할 관전 포인트를 짚어봤다. 곽준빈과 현지인의 우정 그리고 사람 사는 이야기 지난 시즌1·2에서 현지인들과 우정을 쌓았던 곽준빈은 '곽준빈의 세계기사식당3'에서도 각국에 살고 있는 현지인들을 만나 적극적으로 소통하며 친근하고 인간적인 매력을 발산한다. 유독 아저씨들에게 인기가 많았던 그는 각국 아저씨들을 매료시키며 즐거움을 선사한다. 또한 현지 교통수단을 이용하면서 기사들과 나누는 대화를 통해 이 세상을 살아가는 다양한 사람들의 이야기를 전할 예정이다. 문화, 생활, 환경 등 현지의 특색이 묻어나는 이야기뿐만 아니라 가족 사랑, 일에 책임감을 느끼는 모습 등 우리와 별반 다르지 않은 익숙함으로 공감대를 형성한다. 믿고 보는 전 세계 로컬 맛집 투어…미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’ 이민호, 미스터리한 무리에 붙잡힌다…김응수와 독대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910537"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’에서 배우 이민호가 검은손에 의해 납치된다. 4일 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’ 측은 첫 방송을 앞두고 스틸을 공개했다. ‘별들에게 물어봐’ 측에 따르면 이날 방송에서는 생계형 산부인과 의사 공룡(이민호 분)이 예상치 못한 공간에서 대한민국 최고 재벌 MZ그룹 회장 최재룡(김응수 분)과 독대할 예정이다. 극 중 공룡은 태어나자마자 엄마를 잃고 세 명의 이모와 함께 살며 제힘으로 의대에 합격해 MZ병원까지 입사한 자수성가형 산부인과 의사다. 학비를 대느라 진 빚을 갚기 위해 때와 장소를 가리지 않고 환자들을 보면서도 매 순간 새로운 생명을 탄생시킨다는 보람을 느끼고 있다. 그러나 그에게 날벼락같은 재앙이 찾아온다. 수상한 검은 무리에게 이유도 모르고 납치당하게 되는 것. 공개된 사진 속에는 가난한 의사 공룡에게 닥친 뜻밖의 위기 상황이 담겨 긴장감을 높인다. 검은 무리에게 사지가 결박돼 끌려가는 공룡의 얼굴에는 당혹스러움과 불안이 가득하다. 심지어 그 과정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, '앙숙' 한지민 비서됐다…구박 받으며 고군분투 [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003420"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '나의 완벽한 비서' 측이 4일 2회 방송에 앞서, 최연소 인사팀 과장에서 한지민의 비서가 된 이준혁의 뉴 오피스 라이프를 공개했다. 지난 3일 방송된 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호·김재홍, 극본 지은) 첫회에서는 이직을 성공시켜야 하는 헤드헌팅 회사 CEO와 이직을 막아야 하는 인사팀 과장으로 처음 만나 '앙숙 케미'를 발산한 지윤(한지민 분)과 은호(이준혁 분)가 대표와 비서로 재회했다. 앞서 은호는 지윤이 한수전자의 핵심 인재인 양팀장의 커리어도 생각하지 않고 중국으로 이직시켰다고 오해했다. 그는 "아무데나 이직시키고 돈만 벌면 그만이에요? 대체 수수료가 얼마길래?"라며 지윤에게 잔뜩 날을 세우기도 했다. 안 그래도 "핵심 인재 빼가서 회사에 분란 일으킨다"며 자신의 일에 대해 폄하했던 은호였기에 지윤은 이제 그의 명함만 봐도 화가 치솟는 지경에 이르렀다. 그럼에도 은호는 포기하지 않고 지윤을 밀착 케어 하기 위해 최선을 다한다. 이날 공개된 스틸 컷에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금의환향' 강훈, '♥썸' 지예은과 반년만 재회 "지금은 즐기고파" (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812756"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 강훈과 지예은이 반년 만에 만나 썸에 불을 지필지 관심이 모인다. 4일 SBS '런닝맨' 측은 공식 채널에 '돌아온 NEW 월요커플 강훈♥지예은의 다시 시작된 썸(?) 따뜻한 연말을 맞아 가져온 애장품 대 공개'라는 제목의 예고편을 업로드했다. 2024년을 담은 마지막 방송에는 금의환향한 배우 강훈이 게스트로 등장해 멤버들의 환영을 받았다. 지석진은 "왜 '런닝맨'만 나오면 다 뜨는 거야?"라고 질투(?)했고, 이를 들은 강훈은 "지금은 좀 즐기고 싶다"며 해맑게 웃었다. 또한 강훈과 'NEW 월요커플'로 활약했던 지예은은 멤버들에 의해 강제로 강훈의 옆으로 붙었고, 반년 만에 또 썸을 부를지 기대하는 모습을 보였다. 그런가 하면 이날 방송에서는 따뜻한 연말을 맞기 위해 '런닝맨' 멤버들이 애장품을 준비하는 듯했으나 양세찬이 속옷을 꺼내 모두를 경악케 만들어 웃음을 자아냈다. 알고 보니 선물인 척 '폭탄'이 준비됐고, 멤버들은 올해가 지나기 전 자신의 폭탄을 넘기는 게임을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60대' 이경규, 짝다리 짚는 이유..폼 아닌 노화 탓? [경이로운 습관]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293673"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경규가 짝다리를 자주 짚을 수밖에 없는 가슴 아픈 사연이 공개된다. 오는 5일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 추울수록 통증이 심해지는 퇴행성 관절염에 대해 살펴본다. 이경규는 을사년 새해 들어 맞이하는 방송이니만큼 "건강한 한 해를 만들어가자"라며 건강 프로그램 MC다운 인사를 건네면서 힘차게 녹화를 시작했다. 이에 이윤아 아나운서는 "새해 복 많이 받으세요"라고 세배를 하며 세뱃돈을 요구했고, 이경규는 "세뱃돈을 주는 시대는 끝났다"라고 단호하게 거절한다. 그러더니 이경규는 대뜸 "요즘 세배하러 다니는 사람들이 부럽다"라는 이야기를 꺼내놓는데 이유를 듣고 보니 "절할 때 팔딱팔딱한(?) 관절이 부럽다"라는 것이었다. 이에 녹화에 참여한 전문의들은 관절염 발병 나이가 점점 어려지고 있는 만큼 주의가 필요하다고 당부했는데. 실제로 40대인 이윤아는 얼마 전 무릎 검사에서 발견된 물혹 때문에 통증이 느껴지는 것 같다고 털어놓았다. 그러자 이경규는 "그러니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신아영, 제주항공 참사에 기부…"약소하지만 도움 되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918515"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 신아영이 기부를 통해 애도의 뜻을 전했다. 신아영은 지난 3일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “2025년의 첫 금요일, 첫 주말을 앞두고 조금 늦은 감이 있지만, 새해 인사 드린다”며 “사실 어떤 말을 해야할까 썼다 지웠다를 반복했는데 아직까지도 적절한 인사가 생각나질 않는다. 모두가 슬프고 무거운 마음으로 맞이한 새해에 으레 했던 ‘새해 복 많이 받으세요’라는 신년 인사가 공허하고 거창하게 느껴졌던 것 같다”고 전했다. 이어 “돌이켜 보면 지난 해까지는 연말마다 기대에 부풀어 큰 목표와 계획들을 세웠던 것 같다. 10kg 빼기, 돈 많이 벌기, 대박 나기 등. 그러다 보니 시작도 전에 지쳐 제대로 도전조차 하지 않았던 것 같다”며 “올해는 거창한 계획은 없고 그냥 눈 앞에 있는 하루에 충실해보려 한다”고 덧붙였다. (사진=신아영 SNS) 또 신아영은 제주항공 여객기 참사를 언급하며 “지난해 연말 너무나도 안타까운 사고가 있었다. 희망찬 새해라고 하기엔 여전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연·연우, 전익령과 삼자대면→숨막히는 긴장감[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528595"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 연우, 전익령의 삼자대면이 펼쳐진다. 4일 오후 10시 30분 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 9회에서는 딸 차미령(연우)을 이용해 옥태영(임지연)에게 끔찍한 복수를 저지르려던 송씨 부인(전익령)이 두 사람 앞에 다시 나타난다. 송씨 부인은 과거 노비 백이(윤서아) 사건으로 인해 옥태영에게 앙심을 품고 복수를 계획했다. 아들 백도광(김선빈)을 잃게 된 것마저 모두 옥태영의 탓이라고 생각했던 그는 딸 차미령을 성씨 가문에 의도적으로 접근하게 만든 뒤에 기어이 성도겸(김재원)과 혼례까지 시켜 옥태영의 모든 것을 빼앗아 오려 했던 것. 그러나 차미령은 성씨 집안 사람들의 분에 넘치는 애정에 조금씩 마음이 흔들렸고 어머니가 자신에게 거짓말을 했다는 사실까지 알게 되면서 복수를 멈춘 상황. 그럼에도 송씨 부인은 뉘우치는 기색 없이 적의를 불태워 이 복수의 끝이 어떻게 될지 관심이 더해지고 있다. 4일 방송에서는 야심한 시각 옥태영의 방에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 비서 된 이준혁에 선 긋기..커피 쓰레기통에 투척 [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293671"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서'가 최연소 인사팀 과장에서 한지민의 비서가 된 이준혁의 뉴 오피스 라이프를 공개했다. 4일 SBS 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호) 측은 2회 방송을 앞두고 예고 영상을 공개했다. 지난 1회에서는 이직을 성공시켜야 하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 이직을 막아야 하는 인사팀 과장 은호(이준혁 분)의 첫 만남이 그려졌다. 이들은 앙숙 케미를 발산하다 대표와 비서로 만났다. 이런 가운데 공개된 2회 예고 영상에서 지윤은 은호가 직접 배달한 커피를 한 모금만 마시고 바로 쓰레기통으로 직행시키고, '피플즈' 직원 모두가 좋아하는 그를 유일하게 탐탁지 않게 바라보고 있다. 급기야 "우리 시간 낭비 그만하죠. 이런 쓸데없는 데 에너지 쓰는 거 딱 질색이라"고 차갑게 선을 긋는다. 송부장(송영규 분)에게 미운털이 단단히 박혀 억울하게 징계해고된 탓에 갈 곳이라고는 없는 은호는 "대표님이 시키는 건 뭐든 지 다 잘할 자신 있습니다"라며 포기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인한양' 배인혁·김지은 4인방, 마지막 시험서 심각…결과는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003400"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 용천루 정식 사환이 되기 위한 마지막 시험을 치른다. 4일 방송되는 채널A 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진/연출 명현우, 노규엽) 5회에서는 용천루 정식 사환이 되기 위한 하오나 4인방의 마지막 시험이 그려진다. 각기 다른 사연을 품고 용천루에 모여, 한방을 쓰면서 함께 성장하고 있는 하오나 4인방 이은호(배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분). 첫 만남부터 우당탕 사고의 연속이었던 네 사람이지만, 용천루에서 살아남겠다는 의지와 점점 맞아떨어져 가는 팀워크 덕분에 최후의 시험까지 생존했다. 5회에서는 하오나 4인방이 용천루 정식 사환 자리를 걸고 마지막 시험을 치른다. 특히 그동안 이들을 견제하며 끊임없이 갈등을 일으켜 온 최상방과의 맞대결이 예고되면서 기대감을 자극한다. 공개된 스틸컷 속 하오나 4인방의 심각한 표정은 시험이 절대 쉽지 않음을 암시한다. 먼저 이은호는 무언가를 애타게 찾]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “자존감 꺾이고 꺾여도 중꺾그마” 희망과 의지 강조(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938802"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 중꺾그마를 강조했다. 1월 3일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 박명수는 "여러분 안녕하십니까? 디제이 쥐팍 박명수입니다"라고 인사를 건네고 "자 우리 자존감이 가장 높아질 때는 작은 계획을 세우고 그걸 매일 꾸준히 해낼 때라고 하죠"라고 이야기했다. 이어 그는 "매일 30분 걷기 피아노 연습하기 이런 것들인데요. 그 꾸준히가 참 어렵습니다. 오늘도 한번 꺾일 거예요. 그래도 다시 하면 됩니다"라고 강조했다. 박명수는 "중꺾그마, 제가 다시 한번 또 패러디를 했었는데요. 중요한 건 꺾여도 꺾여도 그냥 하는 마음 아시죠"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’ 남사할 민수오빠, 신분증까지 공개 “악플 받았지만 스타성 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938801"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['민수오빠' 박민수씨가 신분증을 공개했다. MBN '고딩엄빠' 측은 1월 2일 공식 채널에 '"나 지금 민수오빠처럼 서성이고 있음"에 민수오빠 aka 남사할 모셨습니다'라는 제목의 영상을 게재했다. 시즌5에 출연했던 정환희 이성만 부부와 정환희의 남사친(남자 사람 친구) 박민수씨의 근황을 담은 인터뷰 영상이다. 박민수 씨는 '고딩엄빠5' 방송 당시 노안 외모로 '남사친'이 아닌 '남사할(남자 사람 할아버지)'라는 별명을 얻은 바 있다. 정환희 씨는 "고딩엄빠에서는 계속 누워만 있었고 무기력증, 우울증이 와있었던 상태인데 지금은 이겨내기 위해 나가려고 하고 청소도 한다. 길거리에서 사람들이 알아보더라"고 근황을 공개했다. 박민수 씨는 "악플을 많이 받아서 힘든 점도 많고 좋은 점이 하나 있다면 누군가 날 알아봐준다는 게 진짜 재밌다. 그렇게 바라서는 안 되는데 은근히 스타성이 좀 있다"며 미소지었다. 그는 "귀농 생활 하고 있고 친구 따라다니며 일도 하고 있다"고 밝혔다. 정환희 씨를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “한발짝 나아가는 것도 좋지만, 잘 견디고 지키는 것도 중요한 때”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938800"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 청취자에게 응원을 전했다. 1월 3일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "도매업을 하고 있는 사무실입니다. 작년에 실적이 줄어서 힘들었는데 직원들을 합심해서 어찌저찌 잘 버텼네요. 올해도 힘내자는 이야기 전하고 싶어요"라고 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "지금은 앞으로 한 발 나가는 게 중요한 게 아니라 그 자리를 지키는 게 더 중요하다고 생각이 듭니다"라고 답했다. 그는 "예 아무쪼록 회사에 계시는 우리 많은 직원들이 다 같이 똘똘 뭉쳐서 하고 계시는 것 같으니까요. 올 한 해도 잘 견디고 혹은 더 잘 돼서 발전하는 한 해 되길 바라겠습니다"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수십억 자산가 할머니의 죽음, 2차 시도 끝에 살해한 범인 정체는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003378"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서는 작은 증거도 놓치지 않는 형사들의 집요한 수사 과정이 그려졌다. 지난 3일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4(연출 이지선)' 17회에서는 박종기 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감, 그리고 MZ 대표 가수 최예나가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 다룬 사건은 강남에서 결려온 다급한 신고 전화 한 통으로 시작됐다. 피해자와 연락이 닿지 않는다는 이웃의 신고 전화 한 통에 형사들은 피해자의 집으로 향했다. 안방에서 발견된 피해자는 천장을 보고 누워있었고, 양 손목은 끈에 묶여있었다. 오른쪽 이마에는 멍 자국이, 목 주변에는 끈에 졸린 듯한 교흔, 그 주위에는 손톱에 패인 듯한 상처들이 나 있었다. 부검 결과 사인은 경부 압박 질식사였으며 목뼈와 갈비뼈까지 부러진 상태였다. 형사들은 일대에서 소문난 수십억 자산가였던 피해자가 강도 살인을 당했거나, 가족들의 유산 다툼으로 인해 사건을 당했을 것이라 수사 방향을 잡았지만 이를 뒷받침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 어반자카파, “일 안 하고 1곡으로 살 수 있어” 저작권료 얼마길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864575"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 듣는 음원 강자 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 ‘전참시’에서 펼쳐진다. 오늘(4일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 작가 여현전 이하 ‘전참시’) 328회에서는 데뷔 15주년을 맞이한 ‘명품 보컬 집합체’ 어반자카파가 저작권료 1위 곡을 깜짝 공개한다. 이날 방송에서는 15년 차 혼성 그룹 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 그려진다. 어반자카파 공식 선생님 조현아는 콘서트장 대기실에 도착하자마자 멤버들의 컨디션부터 체크하는데. 조현아는 멤버들의 가족들이 대기실에 방문하자 스스럼없이 가족들 앞에서 권순일, 박용인에게 ‘오빠’라는 호칭을 쓰는 등 평소와 다른(?) 여동생 모드를 가동시켜 웃음을 자아낸다. 한편 권순일, 박용인과 똑 닮은 붕어빵 어머님들이 방송에서 전격 공개된다. 마치 데칼코마니 같은 이들의 모습이 참견인들을 깜짝 놀라게 했다는데. 세 멤버의 어머니들은 계절이 바뀔 때마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, ♥이준혁과 불화 있었다…오해에 결국 분노 "이런 것 딱 질색" ('나의 완벽한 비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695202"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최연소 인사팀 과장에서 한지민의 비서가 된 이준혁의 뉴 오피스 라이프를 공개했다. SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’ (연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 모두의 기대를 완벽하게 만족시킨 첫 방송으로 금요일 밤을 ‘순삭’ 시키며 시청자들의 이목을 단숨에 사로잡았다. 특히 이직을 성공시켜야 하는 헤드헌팅 회사 CEO와 이직을 막아야 하는 인사팀 과장으로 첫 만남부터 앙숙 케미를 발산한 지윤(한지민)과 은호(이준혁)가 대표와 비서로 다시 만난 엔딩은 앞으로의 이야기에 대한 흥미를 더욱 불태웠다. 지윤이 한수전자의 핵심 인재인 양팀장의 커리어도 생각하지 않고 중국으로 이직시켰다고 오해한 은호. “아무데나 이직시키고 돈만 벌면 그만이에요? 대체 수수료가 얼마길래?”라며 지윤에게 잔뜩 날을 세운 전적이 있었다. 안 그래도 “핵심 인재 빼가서 회사에 분란 일으킨다”며 자신의 일에 대해 폄하했던 은호였기에 지윤은 이제 그의 명함만 봐도 화가 치솟는 지경에 이르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 양동근, 노재원·원지안·이다윗과 훈훈…"허락은 못 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918512"/>
        <updated>2025-01-04T05:08:46.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 양동근이 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오징어 게임2’) 비하인드 사진을 게재했다. 양동근은 3일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “아직 이 사진에 대한 허락은 못 받았어요”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 양동근은 함께 ‘오징어 게임2’에 출연한 배우 노재원, 원지안, 이다윗과 밝게 웃으며 사진을 찍고 있는 모습이다. 원지안, 이다윗은 ‘오징어 게임’의 시그니처인 초록색 트레이닝복을 입고 있어 눈길을 끈다. ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. ‘오징어 게임2’는 공개 이후 전 세계 93개국에서 5일 연속 1위라는 기록을 세우며 흥행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나혼산’ 박나래, 불혹의 겟 잇 뷰티 ‘최고의 1분’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118597"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’ 박나래, 안재현, 박지현이 2024년을 보내고 새로운 2025년을 맞이하는 일상을 보여줘 눈길을 모았다. 지난 3일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 약 10년 만에 증명사진을 찍은 박나래, 2024년 지출 연말 결산에 나선 안재현, 몸과 마음의 건강을 위해 산에 오른 박지현의 모습이 공개됐다. 박나래는 분실한 신분증 재발급과 여권 갱신을 위해 약 10년 만에 증명사진을 찍었다. 그는 “증명사진을 찍어서 괜찮은 적이 한 번도 없었다”라고 걱정하면서 이번에 찍은 증명사진을 80세까지 쓸 것이라고 선언했다. 박나래는 완벽한 증명사진을 위해 부기제거부터 메이크업, 헤어스타일링까지 셀프로 준비했다. 두 번째 스무 살을 맞이한 듯 박나래는 “이렇게 예쁘게 나올 수 있나”라며 놀라워했다. 새롭게 받은 증명사진으로 신분증 재발급 신청까지 마친 박나래는 “다시 태어난 느낌이다. 미루던 일을 계속 해야 한다고 생각했는데 사진을 찍는데 느낌이 이상했다. 두 번째 스무 살이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양동근 "비석치기 급긴장…감독님이 CG 비용 아끼면 좋겠다고" ('오겜2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322868"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양동근이 '오징어게임2' 속 비석치기 장면에 대해 설명했다. 4일 넷플릭스 공식 유튜브 채널에는 넷플릭스 오리지널 드라마 '오징어게임2'에 출연해 강렬한 인상을 남긴 조유리, 강하늘, 양동근, 임시완이 출연했다. 이날 '오징어게임2' 속에 등장하는 게임들을 직접 해보는 시간을 가진 조유리, 강하늘, 양동근, 임시완. 극 중에서 딱지치기에 이어 두 번째 게임인 비석치기를 담당했던 양동근은 촬영 에피소드를 털어놓았다. 양동근은 "알지 않냐. 제가 (비석을) 진짜로 안 맞춰도 되지 않냐. 요즘 세상이 어떤 세상인데. CG도 있고"라고 말문을 열었다. 이어 양동근은 "근데 막상 촬영에 들어가니까 감독님이 CG 비용을 아끼면 좋다며 실제로 맞춰보는 게 어떻겠냐고 하더라"면서 "쫄리긴 했다. 몇백 명이 보고 있어서"라고 긴장됐던 당시 상황을 떠올렸다. 양동근은 예술 같은 준비 동작 후 한 번에 비석치기를 성공했다. 팽이를 든 양동근은 "요즘 MZ들은 안 해봤겠군요. 제가 마지막 세대일 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김지은, 성별 발각 위기…배인혁이 구할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918510"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 호색한에게 바쳐진 김지은이 성별이 들통날 위기에 처한다. 지난달 29일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 4회에서는 김명호(이호원 분)의 계략에 의해, 남자의 출입이 금지된 작약재에 들어간 홍덕수(김지은 분)의 위기가 그려졌다. 살아 남기 위해 여자로 변신한 홍덕수의 모습을 이은호(배인혁 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)를 비롯해 설매화(김민정 분), 천방주(김의성 분)까지 목격하며 극의 긴장감도 최대치로 끌어 올렸다. 이런 가운데 4일 방송되는 ‘체크인 한양’ 5회에서는 남자 출입을 금지한 호색한 영감 손님에게 선물로 바쳐진 홍덕수의 이야기가 펼쳐진다. 또한 그를 구하기 위해 힘쓰는 이은호, 천준화, 고수라의 사투도 함께 그려질 예정이라 기대를 더한다. 공개된 스틸컷 속 홍덕수는 작약재에 묵고 있는 호색한 손님의 수행원을 딱 마주쳐 곤란해하고 있다. 작약재에 있는 동안은 남자로 있을 수 없기에 여자로 변신했던 홍덕수. 하지만 작약재를 빠져나오려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 8일 연속 전세계 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000842274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000842274"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'가 뜨거운 인기를 누리고 있다. 4일 글로벌 OTT 플랫폼 순위 서비스인 플릭스패트롤에 따르면 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'는 전날을 기준으로 넷플릭스 TV 쇼 부문 전 세계 톱10에서 1위를 차지했다. 이 작품은 8일 연속으로 1위 자리를 유지하고, 한국 일본 미국 브라질 호주 등 총 80개국에서 정상에 오르며 시선을 모았다. '오징어 게임'2는 공개 후 이틀 만에 93개국 TV 쇼 부문 시청률 1위를 차지하며 글로벌 시청자들의 관심을 증명한 바 있다. 해당 드라마에서는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임에 대한 이야기가 펼쳐진다. 이정재 이병헌 외에도 임시완 강하늘 위하준 박규영 이진욱 박성훈 양동근 강애심 이서환 채국희 이다윗 노재원 조유리 최승현 원지안 공유 등이 출연했다. '오징어 게임2'는 오는 5일(현지시간) 열리는 제82회 골든글로브 시상식의 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈(ENHYPEN), 시크미[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221447"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈이 4일 오전 인천국제공항을 통해 골든디스크어워즈 참석 차 일본 후쿠오카로 출국했다. ‘제39회 골든디스크어워즈’는 오는 1월 4·5일 양일간 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린다. 엔하이픈이 출국장으로 향하고 있다. 2025.1.4 / jpnews@osen.co.kr 사진=]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강하늘, 선천적 이유로 '오겜2' 대역 썼다 "공기 달인 덕에 다행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322865"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강하늘이 '오징어게임2'속 공기놀이 비하인드를 밝혔다. 4일 넷플릭스 공식 유튜브 채널에는 넷플릭스 오리지널 드라마 '오징어게임2'의 조유리, 강하늘, 양동근, 임시완이 등장했다. 이날 조유리, 강하늘, 양동근, 임시완이 '오징어게임2' 속에서 했던 게임들을 선보였다. 조유리는 극 중에서 담당이었던 딱지치기를 앞두고 "긴장되네. 이런 걸 해야 한다고?"라며 "그런데도 못해서 감독님이 'CG할게요'라고 하셨다"고 밝혔다. 긴장한 조유리는 계속 실패하다 마지막에는 성공, 기쁨의 포효를 했다. 다음은 극 중에서 강하늘이 담당했던 공기놀이. 강하늘은 "한번 해보겠다. 떨린다"라고 긴장하며 공기놀이 1단부터 시작했다. 강하늘은 "제가 선천적으로 새끼손가락이 안 붙는다. 근데 꺾기를 해야 하지 않냐. 한두 개씩 계속 빠지는 거다"라며 아찔했던 당시를 떠올렸다. 이어 강하늘은 "(촬영에) 갔는데 감독님이 공기 달인이 오신다고 하더라. 그런 분이 오셔서 하신다길래 열심히 연습해서 아쉽단 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘먹기만 해도 눈물?’ 이희준 눈물샘 자극한 요리는 (냉부해)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171393"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준의 눈물샘을 자극한 요리의 주인공이 밝혀진다. 오는 5일 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하) 3회에서는 게스트 이희준의 냉장고 속 재료를 사용해 최현석과 김풍, 박은영과 이연복의 양보 없는 맛 승부가 벌어진다. 앞서 5년 만에 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’는 첫 대결 구도로 원조 셰프팀과 도전자 셰프팀의 맛 승부를 성사시켜 관심을 받았다. 이연복과 이미영, 최현석과 에드워드 리, 정호영과 최강록, 김풍과 박은영이 대결했으며 이연복, 최현석, 정호영, 박은영이 승리를 거둬 3 대 1로 원조 셰프팀이 자존심을 지켰다. 리벤지 매치가 펼쳐지는 3회에서는 도전자 셰프팀 최현석과 원조 셰프팀 김풍, 도전자 셰프팀 박은영과 원조 셰프팀 이연복의 대진이 결정된다. 예술의 경지를 맛보고 싶은 이희준을 위해 셰프의 존재 이유를 증명하겠다는 최현석과 실제로 예술과 일가견이 있는 만화가 김풍이 맞붙는다. 중식계를 대표하는 중식 대가 이연복과 중식 여신 박은영은 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2', 투표 장면 확장 이유는…황동혁 감독 "韓사회 분열 묘사"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003311"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독과 이병헌, 이정재 등 '오징어 게임' 시즌2의 주역들이 제작기 영상을 통해 드라마의 뒷이야기를 전했다. 넷플릭스는 지난 3일 오후 '오징어 게임 시즌2 제작 이야기' 영상을 공개했다. 넷플릭스가 한국 콘텐츠로 제작기 영상을 만든 것은 이번이 처음이다. '오징어 게임 시즌2 제작 이야기'는 약 27분짜리 짧은 분량으로 '무궁화꽃이 피었습니다' '5인 6각 게임' '짝짓기 게임' 등 에피소드마다 등장했던 설정과 게임 등을 주제로 배우 및 감독의 코멘터리를 담았다. 황동혁 감독과 채경선 미술감독, 김지용 촬영감독. 이정재, 이병헌, 공유, 임시완, 조유리, 양동근, 강애심, 이서환, 박규영, 이진욱 등 배우들이 인터뷰에 참여했다. 공유가 연기한 딱지남은 그의 첫 악역이었다. 공유는 영상에서 "악역을 많이 하고 싶었는데 아껴놓은 부분이 없지 않았다"며 "첫 악역인지라 어떤 캐릭터보다 애착이 많이 생겼다"고 말했다. 시즌2로 새롭게 합류한 배우들은 시즌1에서 봤던 '무궁화꽃이 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈(ENHYPEN), 올해도 잘 부탁해요~♥️ (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938798"/>
        <updated>2025-01-04T04:13:46.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 엔하이픈 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오전 일본에서 개최하는 제 39회 골든디스크어워즈 in 후쿠오카(The 39th Golden Disc Awards in Fukuoka) 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살해당한 수식업 자산가…'도박→전과 6범' 범인 "30년 인연" 발뺌 (용감한형사들4)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812750"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서는 수십억 자산가의 죽음을 수사하는 과정을 다뤘다. 3일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 17회에서는 박종기 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감, 가수 최예나가 게스트로 출연해 남다른 공감 능력을 발휘했다. 이날 방송에서 다룬 사건은 강남에서 결려온 다급한 신고 전화 한 통으로 시작됐다. 피해자와 연락이 닿지 않는다는 이웃의 신고 전화 한 통에 형사들은 피해자의 집으로 향했다. 안방에서 발견된 피해자는 천장을 보고 누워있었고, 양 손목은 끈에 묶여있었다. 오른쪽 이마에 멍 자국과 목 주변에는 끈에 졸린 듯한 교흔, 그 주위에는 손톱에 패인 듯한 상처들이 나 있었다. 부검 결과 사인은 경부 압박 질식사였으며 목뼈와 갈비뼈까지 부러진 상태였다. 형사들은 일대에서 소문난 수십억 자산가였던 피해자가 강도 살인을 당했거나, 가족들의 유산 다툼으로 인해 사건을 당했을 것이라 수사 방향을 잡았지만 이를 뒷받침해 줄 증거를 찾지 못했다. 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국가애도기간 마지막날..오늘(4일) '음중'·'놀뭐'·'놀토' 결방 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293666"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 국가애도기간 마지막 날인 4일 각종 예능이 결방을 이어간다. 이날 MBC 측에 따르면 오후 3시 15분에 방송 예정이었던 가요프로그램 '쇼! 음악중심'과 오후 6시 25분 방송되는 예능 프로그램 '놀면 뭐하니?'가 한 주 쉬어간다. 대신 드라마 '지금 거신 전화는' 11회 재방송과 '놀면 뭐하니?' 스페셜 방송이 편성됐다. 다만 드라마 '지금 거신 전화는' 최종회와 예능 '전지적 참견 시점'은 정상 방송된다. tvN 예능 '놀라운 토요일'도 결방을 결정했다. 이에 '유퀴즈 온 더 블럭' 별들에게 물어봐 특집이 방송될 예정이다. 또한 JTBC 예능 '아는 형님', KBS 2TV 예능 '나라는 가수 인 독일'도 결방한다. 한편 지난달 29일 오전 9시 3분경 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 중 외벽과 충돌하며 폭발했다. 해당 사고로 총 181명 중 승무원 2명을 제외한 179명이 전원 사망했다. 이에 정부는 4일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함익병 “장모님께 위암 사실 숨겨…이틀 입원 후 돌아가셨다”(‘셀코TV’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405340"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 겸 방송인 함익병이 위암으로 작고한 장모님께 병명을 알리지 않았다고 털어놨다. 3일 채널 ‘셀코TV’에는 ‘장모님이 돌아가실 때까지도 모르셨어요, 그래서 행복하게 가신 것 같아요. 두 의사가 말하는 잘 사는 법보다 잘 죽는 법은’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 함익병은 “병에 걸려 삶에 대한 집착이 강해지면서 이것저것 하며 쓰는 돈이 엄청 많다고 한다”면서 “저는 사실 20년째 죽음을 생각하며 살고 있다”고 말해 눈길을 끌었다. 그는 “옛날에 어머니한테 이런 얘기를 하면 ‘젊은 놈이 별생각을 다 한다’라고 하셨는데, 죽음은 늘 가까이 있다고 생각한다”면서 “그날그날 재밌게 열심히 살면 죽음이 내 인생의 마지막이 아니라 내가 잘 살아온 과정의 종착역이라는 생각을 많이 한다”고 죽음에 대한 철학을 밝혔다. 93세의 일기로 작고한 장모님에 대해서도 언급했다. 함익병은 “돌아가시기 6개월 전에 위암 진단을 받았다. 가족 회의를 하면서 ‘우리 얘기하지 말자. 평균 이상의 수명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이크 ‘강렬한 아이컨택’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938797"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 공유 "딱지남은 내 첫 악역, 애착 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003293"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 '오징어 게임' 시리즈 속 '딱지남'이 자신의 첫 악역이라며 애착을 드러냈다. 넷플릭스는 지난 3일 '오징어 게임 시즌2 제작 이야기' 영상을 공개했다. '오징어 게임' 시즌1과 2에서 딱지남 역을 맡았던 공유는 해당 영상에서 "베일에 싸여있던 인물인데 너무 많은 것을 친절하게 다 보여주면 딱지남의 캐릭터의 매력을 잃을 거 같다는 생각을 감독님과 같이했다"고 말했다. 이어 "사실 악역을 많이 하고 싶었는데 아껴놓은 부분이 없지 않아 있었다, 그런데 그걸 황동혁 감독님이 귀신같이 찾아주셨다"며 "나의 첫 악역인지라 어떤 캐릭터 보다 '오징어 게임'의 딱지남에 대한 애착이 많이 생겼다"라고 밝혔다. 딱지남 캐릭터는 '오징어 게임 시즌2'의 초반부의 이야기를 끌고 나가며 깊은 인상을 남겼다. 주인공 성기훈 역의 이정재는 "공유가 캐릭터를 잘 해줬다, 기괴한 캐릭터로 연기를 해줬다"며 "기괴함 속에서 무서움도 있고 유머러스한 호흡까지 잘 표현해 줘서 공유가 나온 신들은 거의 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 성훈 ‘모자 속 보이는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938796"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 탈락자 대거 발생..데이비드 리VS임태훈 의견 대립 ‘팽팽’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864573"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 임태훈과 데이비드 리의 의견이 충돌한다. 4일 방송되는 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 무려 4명의 탈락자가 발생하는 ‘돼지고기 완전정복 미션’ 결과가 공개된다. 도전자들의 운명을 가를 ‘돼지고기 미션’은 무엇일지 도전자들 중 누가 무슨 이유로 탈락하게 될지 본방송이 주목된다. 이날 백종원 대표와 제작진이 준비한 미션은 ‘돼지고기 직화구이’와 ‘돼지고기 장사’였다. 앞서 도전자들은 돼지고기의 다양한 부위를 공부하는 이론 평가, 돼지고기를 부위별로 발골하는 실기 평가를 마친 상황. 이렇게 총 4개의 미션의 총합을 통해 평가가 진행되며 1위 팀은 전원 합격의 기쁨을 맛보게 된다. 반면 2위 팀과 3위 팀에서는 1명의 탈락자가, 꼴찌 팀에서는 2명의 탈락자가 발생한다. 내가 아무리 잘해도 팀원 누군가가 잘못하거나 팀워크가 맞지 않으면 탈락할 수 있는 팀 미션인 만큼 도전자들은 역대급 위기감에 휩싸인다. 특히 지난 방송에서 전 A등급 도전자가 3명이나 있지만 09]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, '간호과장' 母 퇴직길 함께…"빨리 흐른 36년, 자유롭게 살았으면" (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812749"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 키가 간호과장인 어머니의 마지막 퇴근길을 함께했다. 3일 방송된 MBC '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 말미에는 키와 조아람의 일상을 담은 예고 영상이 전파를 탔다. 영상 속 어디론가 향하는 키는 긴장한 듯한 모습으로 한 병원에 도착했다. 알고 보니 수간호사로 근무 중인 어머니를 만나러 온 것. 심지어 이날은 어머니의 마지막 출근 날이었고, 함께 일했던 직원들은 키의 어머니를 위해 '새로운 시작'을 응원하는 현수막까지 준비하는 모습으로 훈훈함을 더했다. 키의 "36년이 너무 빨리 흘렀을 거다"라는 음성이 들리고, 이어 키는 직원들에게 '김선희 아들 기범'이라는 문구가 적힌 선물을 직접 전달했다. 이를 본 키의 어머니는 "어우, 너무 감동 아니야?"라며 활짝 웃었고, 이어지는 장면에서 키는 어머니를 도와 자리를 정리했다. 키는 "아빠랑 데리러 가던 때도 기억난다"며 추억에 젖었고, 어머니는 "마지막 퇴근길을 아들과 같이 하니까 감격스럽다"고 인터뷰했다. 집으로 가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이크 ‘분위기도 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938795"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 짝다리, 알고보니 노화현상…의사 진단에 좌절 (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938794"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 짝다리를 자주 짚는 이유를 분석한다. 1월 5일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 추울수록 통증이 심해지는 퇴행성 관절염에 대해 알아본다. 이경규는 을사년 새해 들어 맞이하는 방송이니만큼 “건강한 한 해를 만들어가자”라며 건강 프로그램 MC다운 인사를 건네면서 힘차게 녹화를 시작했다. 이에 이윤아 아나운서는 “새해 복 많이 받으세요”라고 세배를 하며 세뱃돈을 요구했고, 이경규는 “세뱃돈을 주는 시대는 끝났다”라고 단호하게 거절한다. 그러더니 이경규는 대뜸 “요즘 세배하러 다니는 사람들이 부럽다”라는 이야기를 꺼내놓는데 이유를 듣고 보니 “절할 때 팔딱팔딱한(?) 관절이 부럽다”라는 것이었다. 이에 녹화에 참여한 전문의들은 관절염 발병 나이가 점점 어려지고 있는 만큼 주의가 필요하다고 당부했는데. 실제로 40대인 이윤아는 얼마 전 무릎 검사에서 발견된 물혹 때문에 통증이 느껴지는 것 같다고 털어놓았다. 그러자 이경규는 “그러니까 퇴사하라니까!”라며 은근슬쩍 이윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘예능에 건강까지’ 이경규가 짝다리 짚는 이유는? (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171392"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 짝다리를 자주 짚을 수밖에 없는 가슴 아픈 사연이 공개된다. 오는 5일 방송되는 SBS ‘이경규의 경이로운 습관’에서는 추울수록 통증이 심해지는 퇴행성 관절염에 대해 살펴본다. 이경규는 을사년 새해 들어 맞이하는 방송이니만큼 “건강한 한 해를 만들어가자”라며 건강 프로그램 MC다운 인사를 건네면서 힘차게 녹화를 시작했다. 이에 이윤아 아나운서는 “새해 복 많이 받으세요”라고 세배를 하며 세뱃돈을 요구했고, 이경규는 “세뱃돈을 주는 시대는 끝났다”라고 단호하게 거절한다. 이어 이경규는 대뜸 “요즘 세배하러 다니는 사람들이 부럽다”라는 이야기를 꺼내놓는데 이유를 듣고 보니 “절할 때 팔딱팔딱한(?) 관절이 부럽다”라는 것. 이에 녹화에 참여한 전문의들은 관절염 발병 나이가 점점 어려지고 있는 만큼 주의가 필요하다고 당부했는데. 실제로 40대인 이윤아는 얼마 전 무릎 검사에서 발견된 물혹 때문에 통증이 느껴지는 것 같다고 털어놓았다. 그러자 이경규는 “그러니까 퇴사하라니까!”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 니키 ‘다 가려도 화보’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938793"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남장 여자' 김지은, 호색한에 바쳐질 위기...배인혁이 구할까 (체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322863"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘남장 여자’ 김지은이 호색한에게 바쳐지는 절체절명 위기를 맞는다. 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 4회에서는 김명호(이호원 분)의 계략에 의해, 남자의 출입이 금지된 작약재에 들어간 홍덕수(김지은 분)의 위기가 그려졌다. 살아남기 위해 여자로 변신한 홍덕수의 모습을 이은호(배인혁 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)를 비롯해 설매화(김민정 분), 천방주(김의성 분)까지 목격하며 극의 긴장감도 최대치로 끌어 올렸다. 이런 가운데 1월 4일 방송되는 ‘체크인 한양’ 5회에서는 남자 출입을 금지한 호색한 영감 손님에게 선물로 바쳐진 홍덕수의 이야기가 펼쳐진다. 또한 그를 구하기 위해 힘쓰는 이은호, 천준화, 고수라의 사투도 함께 그려질 예정이라 기대를 더한다. 공개된 스틸컷 속 홍덕수는 작약재에 묵고 있는 호색한 손님의 수행원을 딱 마주쳐 곤란해하고 있다. 작약재에 있는 동안은 남자로 있을 수 없기에 여자로 변신했던 홍덕수. 하지만 작약재를 빠져나오려다가 수행원과 딱 마주치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 희승 ‘비현실적인 어깨 깡패’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938792"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 희승 ‘모자 속 매서운 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938791"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어반자카파, 저작권료 1위 곡 뭐길래 "일 안 해도 한 곡으로 살아" ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322862"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파가 저작권료 1위 곡을 깜짝 공개한다. 4일 방송되는 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 데뷔 15주년을 맞이한 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 공개된다. 이날 방송에서는 15년 차 혼성 그룹 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 그려진다. 어반자카파의 '공식 선생님' 조현아는 콘서트장 대기실에 도착하자마자 멤버들의 컨디션부터 체크한다. 그러다 조현아는 멤버들의 가족들이 대기실에 방문하자 스스럼없이 가족들 앞에서 권순일, 박용인을 '오빠'라고 부르며 평소와 다른 여동생 모드를 가동한다. 권순일, 박용인과 어머니들은 아들들과 똑 닮은 붕어빵 모습으로 참견인들을 놀라게 하기도. 세 멤버의 어머니들은 계절이 바뀔 때마다 분기별로 만나는 것은 물론 15년 지기 우정링을 맞췄다고 밝혀 감동을 선사한다. 돌아가신 조현아의 어머니를 그리워하는 어머님들의 토크를 듣던 조현아와 박용인은 눈시울을 붉히기도. 그런가 하면 어반자카파의 콘서트 현장에는 배우 오윤아, 고준, 정지소, 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 니키 ‘멋짐 그 자체’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938790"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악중심’·‘놀면 뭐하니’ 등, 오늘(4일) 결방…국가애도기간 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910524"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘쇼! 음악중심’, ‘놀면 뭐하니?’ 등 예능프로그램 결방이 이어지고 있다. 4일 MBC에 따르면 이날 방송 예정이었던 ‘쇼! 음악중심’, ‘놀면 뭐하니?’는 결방된다. ‘쇼! 음악중심’ 대신 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 11회 재방송이 편성됐으며, ‘놀면 뭐하니?’는 스페셜 방송으로 대체된다. 이날 오후 방송 예정이었던 KBS2 ‘불후의 명곡’을 비롯해 tvN ‘놀라운 토요일’, JTBC ‘아는 형님’ 등도 결방 소식을 전했다. 지난 29일 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편이 무안공항 착륙 도중 공항 외벽과 충돌한 뒤 폭발하는 참사가 발생해 승무원 2명을 제외한 탑승객 179명이 전원 사망했다. 정부는 이날부터 내년 1월 4일까지를 국가 애도 기간으로 선포했고, 이에 예능프로그램들의 결방이 이어지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 강남 수십억 자산가, 살해 당한 채 발견…범인은 30년 된 지인 ('용감한 형사들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695201"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서는 작은 증거도 놓치지 않는 형사들의 집요한 수사 과정이 그려졌다. 지난 3일(금) 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4(연출 이지선)' 17회에서는 박종기 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감, 그리고 MZ 대표 가수 최예나가 게스트로 출연해 남다른 공감 능력을 발휘했다. 이날 방송에서 다룬 사건은 강남에서 결려온 다급한 신고 전화 한 통으로 시작됐다. 피해자와 연락이 닿지 않는다는 이웃의 신고 전화 한 통에 형사들은 피해자의 집으로 향했다. 안방에서 발견된 피해자는 천장을 보고 누워있었고, 양 손목은 끈에 묶여있었다. 오른쪽 이마에 멍 자국과 목 주변에는 끈에 졸린 듯한 교흔, 그 주위에는 손톱에 패인 듯한 상처들이 나 있었다. 부검 결과 사인은 경부 압박 질식사였으며 목뼈와 갈비뼈까지 부러진 상태였다. 형사들은 일대에서 소문난 수십억 자산가였던 피해자가 강도 살인을 당했거나, 가족들의 유산 다툼으로 인해 사건을 당했을 것이라 수사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 8일 연속 정상 올랐다...80개국 1위 차지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322861"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2'가 콘크리트같은 인기를 자랑하고 있다. 4일 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 '오징어게임' 시즌2는 넷플릭스 TV프로그램 부문 TOP10에서 한국을 포함한 80개국 1위를 유지하고 있다. '오징어게임2'는 전세계 신드롬을 일으켰던 '오징어게임'의 후속작으로, 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결을 그린 작품이다. 배우 이정재 외에도 이병헌, 위하준, 공유, 임시완, 강하늘, 박규영, 박성훈, 조유리, 양동근, 탑 등이 출연해 열연을 펼쳤다. 지난달 26일 공개된 '오징어게임2'는 공개 후 넷플릭스가 서비스되는 93개국에서 1위를 차지하며 남다른 인기를 과시했다. 또한 공개 첫주 전세계 4억8,760만 시간 시청이 집계되며 '넷플릭스에서 가장 많이 본 콘텐츠'로 꼽혔다. '오징어게임2'는 오는 7일(한국시간) 미국 LA에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 희승 ‘멋진 코트 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938789"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "농작물 선물 주시면 꼭 돈 드리고 사 와...마음만 받는다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322859"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 농작물 선물은 그냥 받지 않고 사온다며 그 마음만 받는다고 털어놨다. 4일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. 박명수는 “자존감이 가장 높아질 때는 작은 계획을 세우고 그것을 매일 꾸준히 실천할 때다. 매일 30분 걷기, 피아노 치기 이런 것들이다. 그 꾸준히 하기가 어렵다. 오늘도 한 번 꺾일 거다. 그러나 다시 하면 된다. ‘중꺾그마’ 중요한 것은 꺾여도 꺾여도 그냥 하는 마음이다”라고 당부했다. 눈 라섹 수술하고 선글라스 끼고 어두운 방에서 라디오쇼를 듣고 있다는 청취자의 사연이 소개된 가운데 박명수는 “저도 예전에 라섹 했던 기억이 나는데 저는 선글라스 안 끼고 하루는 눈을 감고 있으라고 해서 눈을 살짝 뜨고 TV를 봤다. 못 참겠더라. 눈이 잘 보이니까 살짝만 떠도 잘 보이더라. 그래도 하루 이틀 만큼은 빛을 보면 안 되니까 되도록 어두운 곳에 계시고 휴대폰이나 TV 보는 거 자제하시는 게 좋을 것 같다. 더 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12부작이 아쉬워…'지거전' 두자릿수 유종의 미 거두나[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528589"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마지막 한 회만을 남겨둔 '지금 거신 전화는'이 두자릿수 시청률로 유종의 미를 거둘지 주목된다. 3일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창, 연출 박상우 위득규, 극본 김지운, 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 11회에서는 타인의 이름으로 평생을 살아온 가혹한 운명의 백사언(유연석)이 끝내 종적을 감췄다. 이날 11회 시청률은 전국 8.3%, 수도권 8.8%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)로 상승하며 또다시 자체 최고 시청률을 경신했다. 콘텐츠 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률 역시 2.5%로 동시간대 1위를 기록했다. 특히 홍희주(채수빈 분)가 사언을 그리워하며 행복한 한때를 상상하는 장면은 순간 최고 시청률 10.5%까지 치솟으며 안방극장을 뜨겁게 달궜다. '지금 거신 전화는'은 인기 웹소설을 원작으로, 협박 전화로 시작된 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러를 그린 드라마다. 선 결혼 후 로맨스의 사주커플 유연석 채수빈이 주연을 맡았다. 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 “해병대 수치” 선후배 댓글에 “너나 잘해” 설전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003608017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003608017"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 윤석열 대통령을 공개 지지하면서 그의 유튜브 채널에 댓글이 폭주하고 있다. 김흥국의 유튜브 채널 ‘김흥국 들이대TV’에는 최근 업로드 영상에만 3일 기준 1200개가 넘는 댓글이 달렸다. 댓글은 김흥국의 윤 대통령 공개지지를 응원하는 반응과 비판하는 반응이 엇갈려 쏟아지고 있다. 김흥국은 비난 댓글에 “너나 잘해”라고 응하며 설전을 벌이기도 했다. 특히 일부 해병대 출신들이 “해병대에서 제명하겠다” “해병대 창피하게 하지 말라” “당신은 해병대의 수치다” 라고 비나하자 김흥국은 “누구 맘대로” “너나 조용히 살아라” “말조심 하라”고 응수했다. 김흥국은 지난 2일 서울 한남동 대통령 관저 근처에서 열린 윤 대통령 지지자 집회에서 “저는 해병대 출신이다. 나라가 어렵고 국민이 힘들 때 해병대가 제일 앞장서서 대한민국을 지키는 게 해병대라고 배웠다”며 “전국 전 세계 해병대 출신 여러분, 한남동으로 다 들이대라”고 목소리를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이 ‘애도 마음 담은 국화꽃 모자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938788"/>
        <updated>2025-01-04T03:16:54.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 희승, 제이, 제이크, 성훈, 니키가 1월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>