<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-13T21:04:47.772Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 진정성 잃었다…시청률 떨어지니 연예인 끼워팔기 '꼼수' [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679954"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다. '재혼 맛집'으로 불리던 프로그램의 진정성이 흔들리고 있다. 난데없는 방송인들이 출연자로 나서면서다. 연예인이라고 해서 나오면 안 된다는 건 아니지만, 공교롭게도 새로운 방송 복귀 무대를 깔고자 하는 듯한 이들의 행보에서 진실한 사랑을 찾으러 온 듯한 느낌은 느껴지지 않는다. 지난 12일 첫 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 첫 회에서는 강원도에 마련된 '돌싱 하우스'를 찾아온 돌싱남녀 10인의 첫 만남이 담겼다. 여자 출연자 미영, 남자 출연자 보민을 시작으로 하나둘 출연자가 돌싱하우스를 찾은 가운데, 여자 출연자 중 마지막으로 등장한 이에게 시선이 쏠렸다. 정명은 2000년대 초 활동했던 걸그룹 레드삭스 출신이었기 때문. 노정명은 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 오인혜 4주기, 사망 2일 전까지 영상 소통…일찍 떠나버린 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897352"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 오인혜가 떠난 지 4년이 흘렀다. 고 오인혜는 지난 2020년 9월 14일 별세했다. 향년 36세. 인천 연수구 송도국제도시 자택에서 심정지 상태로 친구에게 발견됐던 고인은 병원으로 옮겨졌으나 끝내 사망 판정을 받았다. 당시 경찰은 집 주변 CCTV, 출입자 확인 등을 통해 타살 혐의점이 없는 것으로 파악, 극단적 선택을 한 것으로 봤다. 이후 정확한 사인을 위해 부검이 진행됐고, 극단적 선택으로 인한 사망이라는 소견을 받고 수사가 종결됐다. 지난 2011년 영화 '우리 이웃의 범죄'로 데뷔한 고인은 그해 개봉한 영화 '붉은 바캉스 검은 웨딩'으로 얼굴을 알렸다. 이후 '마스터 클래스의 산책' '생생활활' '소원택시' '노브레싱' '설계' 등 다양한 영화와 '마의' '드라마 스페셜 - 환향-쥐불놀이' 등 드라마에서 활약했다. 고인은 2011년 부산국제영화제에서 파격적인 드레스로 화제를 부르기도 했다. 이후 그는 채널 '근황 올림픽'에 출연을 통해 "영화제 개막식에서 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수연, 아이돌 뺨치네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988644"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 폭발적인 노래 실력을 뽐냈다. 이수연은 지난 12일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에 출연했다. 이날 오유진, 김소연, 박구윤, 최수호와 함께 미 팀에 소속된 이수연은 1라운드 상품인 초당 옥수수를 걸고 장기 자랑에 나서 아일릿의 ‘Magnetic’ 커버 댄스를 완벽하게 소화, 아이돌 못지않은 러블리 댄싱퀸으로 눈도장을 찍었다. 4라운드 경기도 특산품인 안성 유기그릇을 놓고 미 팀의 대표로 나선 이수연은 홍지윤의 ‘바람개비’를 선곡했다. 이수연은 “행사에서 가장 중요한 건 분위기라고 생각한다. 온몸을 들썩이게 만드는 이 노래로 분위기를 잡아서 높은 점수를 받고 싶다”며 승리를 향한 열정을 내비쳤다. 무대에 선 이수연은 전매특허 눈웃음과 작은 체구에서 뿜어져 나오는 폭발적인 성량, 생동감 넘치는 춤사위를 선보였다. 이수연의 무대에 출연자들은 팀을 잊고 함께 무대를 즐겼다. 이날 방송에서 이수연은 흥 넘치는 리액션과 넘치는 끼를 발산하며 자신의 러블리한 매력을 아낌없이 뽐내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS한가위] ‘물려줄 결심’→‘국경 없는 변호사’…추석 파일럿 예능, 독특한 소재로 승부수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379822"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명절 대목은 신규 예능 프로그램들의 사활을 건 전쟁터다. 각 방송사들은 명절 연휴에 새롭게 준비한 예능 프로그램들을 ‘파일럿’이라는 타이틀로 점검한다. 시청자의 반응을 테스트하고 가능성이 있다고 판단하면 수정 보완을 거쳐 정규 편성을 한다. 이번 추석 연휴에도 어김없이 파일럿 예능 프로그램들이 출격 대기 중이다. ◇‘물려줄 결심’→‘국경 없는 변호사들’…독특한 소재 파일럿 출격 SBS와 MBN은 이번 추석 독특한 소재의 파일럿 예능을 각각 선보인다. SBS는 오는 16일 오후 3부작 파일럿 ‘물려줄 결심’을 방영한다. ‘물려줄 결심’은 세월만큼 노쇠해진 체력과 각자의 사정들로 더 이상 가게를 물려받을 사람이 없는 노포의 후계자를 찾는 프로그램이다. 미식가로 유명한 김준현과, 18년간 이태원 일대에서 7개의 가게를 운영했던 요식업 마스터 홍석천, 대세 배우 지예은, 한때 중국집 아들이었다는 트롯 가수 박지현, 50년 경력의 중식 대가 여경래 셰프가 5MC로 출격한다. 5MC는 깐깐한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 수산물 공장+에어컨 설치기사 일까지‥父 환갑에 차 선물 뿌듯(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897351"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 부모님을 향한 효심을 보여줬다. 9월 13일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 562회에서는 쉬는 날 고향 목포에 방문한 '목포 프린스' 박지현의 일상이 공개됐다. 이날 박지현은 당일치기로 고향 목포에 방문했다. 목포역에서 내리자마자 택시를 타고 어머니가 운영하는 수산물 공장으로 향한 박지현은 본인도 2년 전까지 어머니와 함께 일했었다며 "수산물 손질해서 인터넷으로 배송하는 일을 했다. 저와 어머니가 주문 하나 들어올 때부터 같이 했다. 시작할 땐 두 평 짜리 수족관 하나로 했다"고 회상했다. 지금의 수산물 공장은 무지개 회원들이 놀랄 정도로 널찍한 공간을 자랑했다. 작업물량도 빼곡하게 적혀 있었다. 평수만 넓은 거라고 겸손을 보인 박지현은 "데뷔하기 전까지 저기서 일해서 (가면) 마음이 편해지는 공간"이라고 밝혔다. 박지현은 이곳에서 사촌형, 조카, 어머니를 만나 짧지만 행복한 시간을 보냈다. 박지현은 이후 용달차에 탑승했다. 목포에선 늘 트럭을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 땅부자 크리스, 46만평 땅+대저택 공개‥안정환도 부러워(선넘패)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897350"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 출신 방송인 크리스 존슨이 46만 평의 땅과 대저택을 공개했다. 9월 13일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 50회에서는 '크서방' 크리스 존슨 가족의 46만 평 땅에서 보내는 일상이 공개됐다. 이날 크리스와 아내 노선미 씨는 두 딸을 데리고 1년 만에 미국 시댁에 방문했다. 미국 중서부 미네소타에 위치한 크리스의 본가는 무려 46만 평의 땅을 자랑했다. 크리스는 "저희 아버지는 우주 항공 엔지니어였다. 직업 특성상 다양한 나라 돌아다니셨다. 특히 78년도에는 한국에도 초청됐었다. 미네소타 집은 아버지가 구매한 별장이었는데 아버지가 은퇴 후 건물을 새로 지어 사신 지 5년 됐다"고 설명했다. 46만 평 땅에 위치한 대저택은 앤티크한 감성과 골동품을 사랑하는 크리스의 아버지의 취향을 담아 고풍스러운 느낌이 가득했고, 뮤지는 "우리나라 고급 펜션 느낌"이라며 감탄했다. 크리스는 아버지의 반대로 공개하진 못했지만 집 지하실엔 아버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “♥이혜원과 키스 안해” 극진 내조 받았던 과거도 후회(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897349"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 방송인 안정환이 극진한 내조를 받았던 과거를 후회하며 아내 이혜원과 현실 부부 케미를 보여줬다. 9월 13일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 50회에서는 헝가리 시댁에 방문한 박규리, 차비 부부의 모습이 그려졌다. 이날 영국이 아닌 헝가리 시댁에서 일상을 보내는 모습을 보여준 박규리, 차비 부부는 반가운 소식을 전했다. 박규리가 현재 둘째를 임신 중이라는 것. 임신 26주차인 박규리는 태교를 위해 헝가리 시댁에 머물고 있었다. 시어머니가 해주신 헝가리식 감자 그라탕으로 맛있게 식사한 박규리는 시어머니와 태교 여행도 나섰다. 라벤더의 마을 '티허니'를 방문한 이들 가족은 오일, 비누 핸드워시 등 다양한 라벤더 기념품을 구경했다. 이를 흥미롭게 보던 이혜원은 "선수 때 호흡 순환에 좋다고 해서 잘 때 항상 (라벤더 테라피를) 해줬다"고 회상했다. 그러면서 "선수 시절 항상 제가 (떠받들었다). 오우 나 잘했어"라며 셀프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['눈치 제로' 박지현, 보톡스 맞은 母 추궁 "눈에다 뭐 했어?"[★밤TV][나혼산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265751"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 트로트 가수 박지현이 '눈치 제로' 아들 면모를 드러냈다. 13일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 고향 목포로 내려가 힐링의 시간을 보내는 트로트 가수 박지현의 일상이 공개됐다. 이날 박지현은 모처럼 쉬는 날을 맞아 기차를 타고 고향 목포를 방문했다. 짐 하나 없이 목포역에 내린 박지현의 모습에 무지개 회원들이 놀라자 "당일치기로 가니까 들고 갈게 없다. 이어폰도 안 들고 다닌다. 기차에서도 아무것도 안 한다"라며 속세에 전혀 얽매이지 않는 모습을 보였다. 박지현은 가장 먼저 자신의 전 직장이었던 수산물 공장으로 향했다. 그는 "2년 전까지 어머니와 함께 일했던 수산물 공장이다. 데뷔 전까지 저곳에서 일을 해서 저곳에 가면 마음이 편해진다"라고 해당 장소를 향한 애착을 드러냈다. 또 데뷔 전 시절을 회상하며 "수산물 손질해서 배송하는 일을 했다. 저랑 어머니랑 처음 같이 주문 하나 들어왔을 때부터 같이 했다. 처음엔 두 평 짜리에서 수족관 하나로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 지네 물려 하반신 마비 증상‥전현무 “미스트롯 나갈 뻔”(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897348"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 목포 집에서 지네에 물린 경험담을 전했다. 9월 13일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 562회에서는 쉬는 날 고향 목포에 방문한 '목포 프린스' 박지현의 일상이 공개됐다. 이날 공개된 박지현의 아버지가 사는 집은 정겹고 고즈넉한 분위기가 물씬 풍겼다. 박지현과 아버지는 흙을 밟았던 신발 그대로 집 안으로 입장하는 범상치 않은 모습으로 이목을 집중시켰다. 박지현은 자연스럽게 집 안에 앉아 "요즘은 지네 안 나오냐"고 아버지에게 물었다. 이에 아버지는 "지네 엊그제 잡았다. 어제 아침에도 한 마리 잡았고"라고 답했고, 전현무는 "아무렇지도 않게 얘기하시네"라며 지네를 대하는 부자의 쿨한 자세에 감탄했다. 박지현은 심지어 "저도 (지네한테) 물린 데가 있다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 박지현은 지네한테 물려도 되냐는 걱정에 "제가 인터넷에 '한국 지네 물리면 죽나요?'라고 쳐봤다. '죽을 만큼 아프고 죽진 않는다'더라. 근데 저는 마비가 오는 느낌이더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지훈 ‘지옥에서 온 판사’ 출연···박신혜와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988642"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지훈이 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 출연을 확정 지었다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 ‘지옥에서 온 악마’ 강빛나(박신혜 분)가 지옥보다 더 지옥 같은 현실에서 누구보다 인간적인 형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인들을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지극이다. 김지훈은 극 중 노봉지구대 강력2팀 베테랑 경사 ‘박동훈’으로 분한다. 박동훈은 평소에는 서글서글하고 둥글둥글하다가도 불의를 보면 참지 못하는 화끈한 상남자 면모를 지닌 인물. 김지훈은 특유의 유쾌하면서도 개성 넘치는 연기로 극에 활력을 더할 예정이다. 2011년 영화 ‘러브픽션’으로 데뷔한 김지훈은 장르불문 스크린과 브라운관을 종횡무진하며 스펙트럼을 보여주고 있다. 그는 영화 ‘은하수’, ‘막걸리가 알려줄거야’, ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’, 드라마 ‘종이의집 : 공동경제구역’, ‘모범형사2’, ‘조폭의 브이로그’ 등 다수의 작품에서 활약하며 필모그래피를 쌓아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 “♥안정환 레게머리 시절 냄새, 젓가락으로 긁어” 폭로(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897347"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 이혜원이 안정환의 레게머리 시절을 폭로했다. 9월 13일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 50회에서는 최명화, 쥬에너 커플이 자메이카로 레게 여행을 떠났다. 이날 레게의 고향 자메이카로 떠난 최명화, 쥬에너는 자메이카 도착 직후 현지 미용실부터 찾았다. 이번 여행 목적이 "레게 머리를 하고 레게 여행을 하는 것"이라고. 현지인들 가득한 정겨운 분위기의 현지 미용실이 화면에 등장하자 이혜원은 불쑥 안정환에게 "저런 데 가서 하신 거냐"고 물었다. "아니다"라고 답한 안정환은 의아해하는 주변 반응에 "제가 예전에 머리를 한번 땋았다"고 설명했다. 이어 "앉아서 6, 8시간 땋았다. 그리고 일주일 뒤 다시 풀었다"고 밝혔고, 이혜원은 "왜 그런지 아냐. 예뻤는데 자는데 냄새가 난 거다. 또 광고가 딱 들어왔다. 풀라고 했다"고 전했다. MC들은 "풀어야지"라며 바로 납득했다. 한편 레게 전문가로 출연한 스페셜 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사랑받는 기분” 가비, 가족 손님 모습에 눈물→인류애 충전(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897346"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가비가 노르테뇨 공연 중 어린 시절 추억을 떠올리며 눈물을 흘렸다. 9월 13일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 가비는 멕시코의 19세 드러머 우시엘의 삶을 살았다. 촬영을 허가받았냐며 공연을 막은 마리아치들과 갈등을 해결한 가비의 노르테뇨 멤버들은 맛보기 공연으로 사람들과 소통했다. 가비는 춤을 추며 광장 분위기에 완벽 적응했지만, 쉽지 않은 호객에 부담을 느꼈다. 가비는 “음악 팔기 어렵다”라며 “한 사람이라도 들어줬으면 좋겠다. 하고 싶다. 한 사람도 못 하면 어떡하지? 멤버로 들어와서 하나라도 못 하면 너무 미안할 것 같다”라고 걱정했다. 멤버들의 배려 속에 가비의 밴드는 호객에 성공했다. 너나 할 것 없이 즐겁게 춤을 추는 사람들 모습에 가비는 멕시코 사람들에게는 음악이 삶이라는 것을 느꼈다. 두 번째로 온 어머니 손님은 자녀들과 함께 춤을 췄다. 두 번째 공연을 성공적으로 마친 가비는 “내가 저만한 나이 때 우리 엄마, 아빠랑 해수욕장 같은데 놀러 가면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 클럽 나이 제한 묻다가 ♥이혜원 눈치 “1번도 안 가봐서”(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897345"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환이 클럽에 대한 관심을 드러냈다. 9월 13일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 50회에서는 안정환이 클럽에 대한 호기심을 드러냈다. 이날 자메이카 레게 축제 기간에는 시내와 해변 뿐 아니라 클럽과 레스토랑에서도 레게 파티가 열린다는 설명에 뮤지는 "클럽하면 송진우 씨지 않냐"고 불쑥 말 꺼냈다. 당환한 송진우가 "저는 가족밖에 모른다"고 해명하자 안정환은 "지금 (나이에) 들어갈 수 있냐. 나는 클럽으로 바뀌고나서 한 번도 가본 적이 없다. 우리 학교 다닐 때 나이트 클럽을 갔어도"라며 호기심을 드러냈다. 뮤지는 "요즘 나이 제한 있는 클럽도 있는데 형님 정도 셀럽은 그냥 (입장할 수 있다)"고 알려줬다. 이에 안정환은 "아니, 진짜 클럽은 한 번도 안 가봐서"라면서 괜히 이혜원의 눈치를 슥 살폈고, 가만히 웃고 있던 이혜원은 "왜 날 보냐"고 물었다. 안정환은 이때 송진우가 "한번 소개해드려요?"라며 클럽 방문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 괴롭힌 배우, 한예종 장학생→트로트 도전 누구?‥우도환 “응원”(진심누나)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897344"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 글로리'로 데뷔한 한예종 출신 신인 배우가 '트롯돌'에 도전하는 사연이 공개됐다. 9월 13일 첫 방송된 TV CHOSUN '트롯돌 입덕기:진심누나'에서는 'SM표 트롯돌 프로젝트'의 멤버 태이-정윤재-쇼헤이-임채평-서우혁의 모습과 각자의 사연이 공개됐다. '트롯돌 입덕기:진심누나'는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라 쓰고 '내 가수'라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. 이날 방송을 통해 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'에서 송혜교를 괴롭히던 어린 손명오 역을 맡아 눈도장을 찍었던 신인 배우 서우혁의 트롯돌 데뷔기가 공개돼 이목을 끌었다. 중국 유학파 출신이라는 서우혁은 현지 학교에서 연극 활동을 하며 배우를 꿈꿨다고 밝혔다. 이후 장학생으로 한예종 연기과에 합격하는 등, 그 재능을 인정받았다. 여기에 '더 글로리'로 성공적 데뷔를 이룬 그가 돌연 트로트 가수에 도전하는 이유는 무엇일까. 서우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤외출, ‘악의 마음을 읽는 자들’ 진선규 실존 인물 “몽타주 매칭 안 돼”(용감한 형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897343"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘악의 마음을 읽는 자들’ 진선규의 실존 인물인 윤외출 전 경무관이 출연했다. 9월 13일 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’에는 프로파일러 권일용의 전 직장 동료들이 출연했다. 정복을 입은 권일용은 20년 이상 함께한 전 직장 동료였던 경남경찰청 수사부장으로 2022년 정년퇴임한 윤외출 전 경무관, 서울경찰청 KCSI 김진수 경감과 등장했다. 세 사람은 미공개 사건을 비롯해 숨은 이면이 있는 사건 등을 공개하고 대한민국 수사 현위치를 전달할 목적으로 출연했다. 윤외출은 ‘악의 마음을 읽는 자들’ 진선규의 실존 인물이었고, 권일용의 역할은 김남길이 맡았다. 윤외출은 “몽타주가 매칭이 안 돼서 못 알아보신 분들이 많다”라고 말했다. 권일용은 “외출이 형님이 대한민국에 과학수사라는 말을 도입해서 체계를 만든 분이다. 전에는 감식 개념이었다. 사건이 발생했을 때 출입 통제를 하면서 그 전에 과학 수사요원이 활동할 수 있는 시스템을 만든 분이다”라고 설명했다. 이어 “신기했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DNA 일치하고도 4년 추적, 11년만 해결한 다방 업주 살인 사건(용형4)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897342"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 만에 범인이 검거된 울산 다방 업주 살해 사건이 재조명 됐다. 9월 13일 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’에는 2019년 울산청 미제수사팀에서 활약한 최경림 경위, 노병진 경사, 박정우 경사가 출연했다. 세 사람은 2019년 울산청 미제수사팀에서 만나 4년간 집요하게 수사를 펼친 끝에 2023년 연말 미제 사건을 11년 만에 종결했다. 2012년 1월 10일 밤 11시 30분 울산의 한 다방에서 주인인 50대 여성의 시신이 발견됐다. 최초 목격자는 여성의 사위였으며, 발견 당시 시신은 나체 상태로 한쪽 다리가 소파 위에 걸쳐 있었다. 또 시신 위에는 설탕이 뿌려져 있었다. 사인은 경부 압박 질식사로 갈비뼈가 3대 골절되고 일부 장기 파열이 된 상태였다. 머리카락 등 체모 일부를 불에 그을려 놓은 상황에 권일용은 “피해자가 발견된 자세라든지 비정상적이다. 체모를 자르거나 불을 붙이는 경우는 범인 입장에서 불만족스러운 것을 처벌한다는 의미로 이루어진다. 변태적 성향을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거대 항아리에 갇힌 덱스, 父에 뽀뽀 애교→메소드 연기(가브리엘)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897341"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스가 조지아의 아버지와 유쾌한 부자 케미스트리를 보여줬다. 9월 13일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 조지아의 38세 라티의 삶을 살게 된 덱스의 모습이 그려졌다. 덱스는 조지아의 전통 술 짜짜를 아버지와 함께 만들게 됐다. 덱스는 “짜짜 만드는 거 그렇게 어렵지 않을 거라 생각하는데 너무 많은 힘과 노력이 들어간다. 아버지가 짜짜를 좋아하지 않나. 제가 떠난 후에 짜짜를 드시면서 저를 생각하지 않을까. 좋은 추억을 짜짜에 녹이고 싶었다”라고 정성껏 짜짜 만들기를 도왔다. 덱스는 조지아의 항아리인 커다란 크베브리에 직접 들어가 내부를 청소하는 일을 맡았다. 덱스는 “나 들어가고 나서 와인으로 만들지 말라”며 아버지에게 뽀뽀 애교를 했다. 덱스는 어둠을 대비해 헤드랜턴까지 장착하고 자신의 키만한 항아리에 들어갔고, 아버지는 “내려가서 조상님에게 안부 전해달라”고 장난을 쳤다. 항아리 안으로 진입한 덱스는 위부터 차근차근 청소를 시작했다. 덱스는 “우리나라에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여친 내연남 때문에 일면식 없는 4명 살해, 김선영 “구역질 나” 분노+눈물(용형4)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897340"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로파일러 권일용이 동료들과 함께 해결한 사건을 최초로 공개했다. 9월 13일 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’에는 권일용을 비롯해 대한민국 과학수사를 이끈 주역이 출연했다. 이날 방송에는 김선영이 새 MC로 합류했다. 김선영은 “작품을 하면서 형사 역할도 해봤고, 프로파일러 역할도 해봤다. 근데 실제 형사님들을 만나 뵌다고 해서 긴장이 돼서 잠을 못 잤다”라고 말했다. 안정환은 “저희도 살면서 경찰과 장기간 만나면서 방송도 할 줄 몰랐다”라고 김선영의 말에 공감했다. 방송에는 권일용의 전 직장 동료인 경남경찰청 수사부장으로 2022년 정년퇴임한 윤외출 전 경무관과 서울경찰청 KCSI 김진수 경감이 출연했다. ‘악의 마음을 읽는 자들’ 진선규의 실존 인물인 윤외출에 대해 권일용은 “대한미국에 과학수사라는 말을 도입해서 체계를 만든 분이다”라고 소개했다. 세 사람은 2006년 3월 서울 관악구 봉천동 2층 주택에서 벌어진 세 자매 살인 사건을 재조명했다. 당시 윤외출은 평소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너무 무서워” 새벽만 되면 비명 지르는 금쪽이‥오은영 “치료 안해” 왜?[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897339"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매일 새벽만 되면 비명을 지른다는 금쪽이. 무슨 이유 때문일까. 9월 13일 방송된 채널A '요즘 육아-금쪽같은 내새끼'에서는 밤마다 소리를 지른다는 만 3세 금쪽이의 사연이 공개됐다. 매일 자다가 소리를 지르고 떼를 쓰며 엄마를 공격하는 금쪽이 때문에 엄마는 밤을 뜬눈으로 지새우고 있었다. 이를 본 오은영은 '야경증'이라 진단하며 "야경증은 밤에 일어나는 난리법석이다. 잠자는 상태다. 일어나서 앉아도 앉은 게 아니다. 그냥 잠자고 꿈꾸는 상태라서 기억을 잘 못 한다. 눈을 뜨고 있어도 꿈을 꾸는 상태다. 깊은 수면 상태인 것"이라 설명했다. 이어 "야경증의 원인은 여러 가지가 있는데, 가족력이 있다"며 "또, 수면과 각성은 대뇌의 성숙도와 밀접하게 관계가 있다. 금쪽이가 만 3살로 굉장히 어리기 때문에 대뇌 성숙이 덜 되어있는 거다. 그 미성숙이 수면 패턴 문제로 드러나는 것이다"고 말했다. 그러면서 "아이들은 어리기 때문에 미성숙으로 인한 불균형이 있다. 야경증은 특별히 치료를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자 “서울예대 등록금 60만원, 하루 2만원 벌었다”(진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897338"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자가 어려운 가정 형편으로 대학 등록금을 직접 벌었던 과거를 회상했다. 9월 13일 첫 방송된 TV CHOSUN '트롯돌 입덕기:진심누나'에서는 'SM표 트롯돌 프로젝트'의 멤버 태이-정윤재-쇼헤이-임채평-서우혁의 모습이 공개됐다. '트롯돌 입덕기:진심누나'는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라 쓰고 '내 가수'라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. 이날 가수를 꿈꿨지만, 집에 경제적 부담을 주지 않으려고 여러 아르바이트를 했다는 '미스터트롯2' 출신 임채평의 사연이 공개됐다. 이를 지켜보던 이영자는 크게 공감하며 "저도 서울예대 다닐 때 등록금을 벌어야 됐다"며 "하루에 2만 원씩 모아서 두 달 일을 해야 60만 원이었다"고 말했다. 이어 "트로트를 하려면 여러 경험을 많이 쌓아야 한다. 소울을 끌어내야 하기 때문"이라고 격려했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수 쿨한 은퇴 발언 “사람들한테 공감 받지 못하면 끝”(차쥐뿔)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897337"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경수가 대중과의 공감에 대한 생각을 밝혔다. 9월 13일 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’ 채널에 공개된 영상에는 엑소 멤버 겸 배우 도경수가 출연했다. 이영지는 도경수와 ‘Small girl’ 뮤직비디오 촬영 당시 에피소드를 공개하며, 도경수가 일탈을 하고 싶어하지만 일탈을 못 하는 것을 파악했다. 도경수는 “눈치는 보지 않는 것 같다. 이제는”이라면서도 “그냥 그런 마음은 있다. 보시는 분들이 저로 인해서 되게 긍정적인 에너지를 받았으면 좋겠다”라고 답했다. 이영지가 “오래 사람들한테 얼굴 비추면서 대중이랑 친구로서 지내고 싶다는 마음이 있나”라고 묻자, 도경수는 “있다”라고 주저 없이 답했다. 도경수 말에 공감한 이영지는 “긍정적인 변화를 주는 게 제 궁극적인 목표이긴 하다. 그런 부분에서 존경심이 든 부분도 있었다”라며 “제가 오래 활동한 건 아니지만 1년, 1년 활동하면서, 오랫동안 꾸준히 사랑받으면서 활동하는 게 생각하는 것보다 되게 어려운 일이라는 걸 느꼈다. 사람들의 마음도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60세 돌싱' 박해미, 아들과 전혀 안 닮았네…"열 받아서 못 하겠어" ('안나가')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679953"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요'가 편성을 확정 짓고 티저 영상을 기습 공개했다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 이런 가운데 13일 '다 컸는데 안 나가요'의 첫 번째 티저 영상이 공개됐다. 해당 영상에는 '배우 모자' 박해미·황성재, 래퍼 지조, 배우 신정윤의 날 것 그대로의 일상이 고스란히 담겨있다. '쇼미더머니2' 준우승이라는 화려한 타이틀을 가지고 있는 지조는 짠내 그 자체다. 현재 수입이 100만원이 안 될 때도 있다는 지조는 부모님 냉장고를 털어오는 것은 기본, 자그마한 원룸에서 홀로 음악 작업을 하는 모습 역시 짠내를 유발한다. 특히 지조의 '돈 주는 아들 VS 사랑 주는 아들' 밸런스 게임 질문에 조금의 망설임도 없이 "돈 주는 아들이 좋지"라고 대답하는 아버지의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘3세 연하’ 이정현 의사 남편 “내가 있는데 무슨 걱정” 박력(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897336"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3세 연하인 이정현 남편이 박력을 드러냈다. 9월 13일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 곧 있을 시동생의 결혼식에 화동으로 서는 딸 서아를 연습시키는 이정현과 의사 남편의 알콩달콩 일상이 담겼다. 이날 이정현은 남편을 향해 "나중에 서아 결혼하면 어떡할 거냐. 우리보다 더 좋아할 건데, 그러면 너무 슬플 거 같다"고 말했다. 그러자 남편은 "옆에 내가 있는데 뭔 걱정이냐"며 "나랑 둘이 살면 되지"라며 연하남의 박력을 드러냈다. 한편, 방송을 통해 공개된 이정현의 둘째 성별은 딸이었다. 이에 이정현과 의사 남편은 슬하에 두 딸을 두게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원 민낯+올백머리에 두건, 안재홍 “문어 30마리 잡은 듯” 놀리기에 진심(마사지로드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897335"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 배우 하지원을 친근하게 놀리며 친분을 드러냈다. 9월 13일 방송된 MBC 시사 교양 프로그램 '마사지로드' 2부에서는 인도 마사지를 체험해보는 김대호, 안재홍, 하지원의 모습이 그려졌다. 이날 인도에서 오일 마사지를 받은 김대호, 안재홍, 하지원은 남은 오일이 흡수되기까지 두건을 쓰고 휴식을 취했다. 이때 세 사람은 서로의 지나치게 내추럴한 모습에 웃음이 터졌고, 안재홍은 누구보다 "누나 괜찮냐"며 민낯에 올백머리로 있게 된 하지원을 걱정했다. 안재홍은 하지원의 괜찮다는 답변에도 "누나 지금 문어 한 30마리 잡아 온 사람같다. 바다 들어가서"라며 놀려 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙 “모태 솔로? 3년 전 주변인과 연애할 뻔” 누구?(진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897334"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 3년 전 썸을 밝혔다. 9월 13일 첫 방송된 TV CHOSUN '트롯돌 입덕기:진심누나'에서는 3년 전 열애할 뻔했다는 김숙의 사연이 공개됐다. 이날 이영자는 김숙에게 "넌 한 번도(연애) 안 해 봤지"라며 모태 솔로 의혹을 제기했다. 이에 김숙은 "3년 안에는 없다"면서 "3년 전에는 있었다"고 고백해 놀라움을 자아냈다. 이어 김숙은 "주변에 괜찮은 애가 있었다"면서 "내가 '할 말이 있다'고 했었다. 마음을 떠보려고. 연애를 하려고 '시간 내서 이야기 좀 해' 했더니, 얘기하지 말라고 하더라"고 깨진 열애의 꿈을 밝혔다. 한편, '트롯돌 입덕기:진심누나'는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라 쓰고 '내 가수'라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 4천만뷰 인도 이색 마사지에 “사짜 느낌”(마사지로드)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897333"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 4천만 뷰를 기록한 인도 이색 마사지를 받고 솔직하게 평가했다. 9월 13일 방송된 MBC 시사 교양 프로그램 '마사지로드' 2부에서는 인도 마사지를 체험해보는 김대호, 안재홍, 하지원의 모습이 그려졌다. 이날 김대호, 안재홍, 하지원은 4천만 뷰 조회수를 기록하고 영국 BBC에서도 취재를 왔을 정도로 이색적인 인도 마사지를 받았다. 바로 '우주 마사지'였다. 세 사람 중 가장 처음으로 마사지 받기에 도전한 하지원은 마스터가 분무기로 마구 물세례를 하며 머리를 엉클고 연신 "릴렉스"를 되뇌자 웃음이 빵 터졌다. 하지원은 무엇보다 "(마스터의) 콧바람이 제 얼굴에 계속 닿았다. 그러면서 '릴렉스'를 속삭이시는데 처음엔 굉장히 당황스럽더라"고 토로했다. 마사지에는 우주 에너지가 담겼다는 우주 마사지 스톤도 활용됐다. 이런 마사지를 내내 웃으며 지켜보던 김대호는 직접 마사지를 받은 뒤 "굉장히 익살스럽고 퍼포먼스적이더라. 약간 사짜 느낌도 좀 났다. 익살스러운 눈빛에서 광기도 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밤마다 비명 지르는 금쪽이‥父 “내 수면제 때문 아닐까” 고백(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897332"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밤마다 비명을 지르는 금쪽이. 금쪽이 아빠가 본인 때문은 아닐까 염려한 이유는 무엇일까. 9월 13일 방송된 채널A '요즘 육아-금쪽같은 내새끼'에서는 밤마다 소리를 지르는 금쪽이의 사연이 공개됐다. 매일 자다가 소리를 지르고 떼를 쓰며 엄마를 공격하는 금쪽이 때문에 엄마는 매일 밤을 뜬눈으로 지새우고 있었다. 이에 오은영은 금쪽이의 상태를 '야경증'으로 진단했다. 그러면서 "야경증 원인은 여러 가지가 있는데 가족력이 있다"고 짚었다. 알고 보니 금쪽이 아빠도 심각한 수면 장애에 시달리고 있었다. 10년째 수면제를 복용하고 있다는 금쪽이 아빠는 "10년 전에 개인적으로 안 좋은 일이 있었다. 술을 먹어도 3일간 잠이 안 왔다. 그때 살고 싶어서 신경정신과를 찾아가서 약을 타서 먹었다. 양질의 잠을 잔 느낌을 받으니까 그걸 끊지 못하고 양이 늘었다"고 고백했다. 금쪽이 아빠는 '처음 수면제에 손댄 날'을 잊고 싶다고 했다. 그러면서 "눈을 감고 있으면 영혼이 빠져나갈 것 같은 느낌에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’ 이무생, 또 얼굴 갈아끼운다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988640"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변신을 두려워하지 않는 배우 이무생이 카리스마를 장착한 새로운 얼굴을 선보인다. 이무생은 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처2’에서 새롭게 등장하는 인물 쿠로코 대장 역을 맡아 돌아온다. ‘경성크리처2’는 2024년 서울, 태상(박서준 분)과 모든 것이 닮은 호재(박서준 분)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 이무생이 연기하는 쿠로코 대장은 비밀 정예 요원인 쿠로코들을 진두지휘하는 역할로 잔혹한 일도 서슴지 않는 냉철한 판단력과 쿠로코들을 통솔하는 묵직한 카리스마를 겸비한 인물. 자신의 목적을 위해서라면 거침없이 행동하며 전승제약의 어두운 비밀을 실행에 옮기고자 하는 캐릭터로 극적 긴장감을 높일 전망이다. 특히 쿠로코 대장은 전승제약의 실험실에서 은밀한 계획을 세우는 비밀스러운 인물로 캐릭터 소화력이 남다른 이무생이 새로운 인물 쿠로코 대장을 연기하며 보여줄 캐릭터 서사와 다채로운 면모에 기대가 모아진다. 앞서 이무생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지 “지금 내 모습 조금 질려” 음원차트 1위에도 깊어진 고민(차쥐뿔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897331"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지가 변화에 민감하게 반응하면서 느끼는 고충을 공개했다. 9월 13일 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’ 채널에 공개된 영상에는 도경수가 출연했다. 도경수와 속깊은 대화를 나누던 이영지는 “어떻게 보면 뭔가 저는 계속해서 새로운 자극을 좇는 입장으로서 지금의 제 모습도 조금 질리는 편이다”라고 털어놨다. 도경수는 “네가 벌써 그런 생각을 해?”라고 깜짝 놀랐다. 이영지가 “제가 변화에 좀 빠르게, 민감하게 느끼는 편이다”라고 답하자, 도경수는 “너무 예민하게 받아들이지 마라. 네가 힘들다”라고 선배이자 오빠로서 조언했다. 이영지는 “그러니까 좀 힘들더라. 콘텐츠를 찍을 때도, 음악을 만들 때도 오래 고심하는 스타일이어서”라며 도경수는 그런 경험이 없는지 물었다. 도경수는 음악을 만든 적은 없다면서도 작곡을 해보고 싶다는 생각을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임신 20주, 체중 46kg” 이정현, 고위험 산모 됐다(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897330"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[둘째를 임신 중인 이정현의 몸무게가 46kg밖에 되지 않는다는 사실이 알려졌다. 9월 13일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 둘째를 임신 중인 이정현이 20주 정기검진을 받기 위해 산부인과를 찾는 모습이 담겼다. 병원에서 체중을 잰 이정현은 깜짝 놀랐다. 이어 "체중이 46kg밖에 안 되네"라며 멋쩍게 웃었다. 임신 중임에도 불구하고 놀라울 만큼의 저체중에 "아이 무게도 있는데?"라는 반응이 쏟아지자, 이정현은 "입덧을 너무 심하게 했다. 3kg 쪘다가 4kg이 빠졌다. 토를 하기 때문에 먹을 수가 없다"고 극심한 입덧에 시달리고 있다고 털어놓았다. 고위험 산모인 이정현은 의사를 향해 "그동안 못 먹어서 몸무게가 46kg밖에 안 된다. 아기 주수에 비해서 잘 크고 있는 거 맞냐"고 물었고, 의사는 "너무 크지도 작지도 않게 주수에 맞게 잘 크고 있다"면서 "아기 걱정 말고 본인 걱정 해야 한다. 5~6kg는 더 쪄야 한다"고 조언했다. 한편, 이날 최초로 공개된 이정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22㎏ 감량 이장우, 후덕해져 ‘나혼산’ 귀환‥잘 먹고 요가 일상[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897329"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 후덕해진 얼굴로 '나 혼자 산다'에 귀환했다. 9월 13일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 562회에서는 배우 이장우의 등장이 예고됐다. 이날 이장우는 매섭게 칼을 가는 모습으로 첫 등장했다. 최근 "날 가는 취미가 생겼다"는 이장우는 칼날을 갈면 "마음이 편해지더라"며 "뇌를 쉬어주는 행위들을 하고 있다. 잘 갈린 칼로 썰어 먹으면 맛있을 것 같다"고 말했다. 이장우는 잘 갈린 칼로 멜론 육회를 만들어 먹고, 차 한잔의 여유도 즐겼다. 다음 스케줄은 요가 수업을 통한 몸과 마음의 수련이었다. 다만 이장우는 육중한 몸으로 물구나무를 서다가 휘청거리고, 다른 수강생들과 달리 연신 땀을 뚝뚝 흘리다가 결국 털썩 쓰려져 있는 모습으로 안타까움과 웃음을 동시에 자아냈다. 한편 이장우는 앞서 보디프로필 촬영을 위해 운동과 식단 조절을 하며 108㎏에서 86㎏로 3개월 만에 22㎏ 감량에 성공했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애주가 김대호, 건강 적신호 “간수치 높아” 의사도 지적한 술톤(마사지로드)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897328"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 술에 의한 건강 문제를 고백했다. 9월 13일 방송된 MBC 시사 교양 프로그램 '마사지로드' 2부에서는 인도 마사지를 체험해보는 김대호, 안재홍, 하지원의 모습이 그려졌다. 이날 김대호, 안재홍, 하지원은 인도 케릴라 지역에서 전해 내려오는 인간의 급소 '마르마'를 공략하는 무술 마사지를 체험했다. 이때 살짝 압이 있는 손길로 릴렉스 되는 오일 마사지를 받은 안재홍, 하지원과 달리 김대호에게 마스터는 직접 강한 마사지를 해주겠다고 나섰다. 마사지 침대를 치운 마스터는 위에서 내려온 밧줄을 붙잡더니 누워 있는 김대호의 몸 위로 올라갔다. 마스터는 "전사 마사지는 주로 부상이나 탈구, 근육 통증 등을 치료하는 데 집중하고 있다"면서 김대호를 봤을 때 "근육의 돌출이 느껴졌다"고 진단했다. 실제 마스터는 발의 감각만으로 김대호가 과거 주짓수를 하다가 다쳤던 부위를 짚어내 눈길을 끌었다. 강한 마사지인 만큼 김대호는 통증에 울상을 지으면서도 "몸을 고치는 느낌"이라고 평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 이우태, 나도 있소!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988639"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이우태가 티빙 오리지널 시리즈 &lt;우씨왕후&gt;(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))에 전격 캐스팅 되었다. 드라마 &lt;우씨왕후&gt;는 티빙의 첫 사극 시리즈물로, 갑작스러운 왕의 죽음 이후 왕위를 노리는 세력과 그들의 표적이 된 우씨왕후가 새로운 왕을 찾기 위해 고군분투하는 24시간을 그린 추격 액션 사극 드라마이다. 극중 이우태는 선왕의 첫째 아들인 태자 패의의 대사자 아불화 역을 맡아 왕위 탈환을 위해 패의를 보좌하는 든든한 오른팔로 활약에 나섰다. 이우태는 지난 2023년 tvN &lt;성스러운 아이돌&gt; 바실리 역을 통해 데뷔한 후, 한중합작 숏폼 드라마 &lt;프린세스 메이커&gt;(가제)의 주인공 발탁 소식을 전하며 활발한 연기 활동을 예고한 바 있다. 사극과 판타지 장르를 넘나들며 연기 변신을 보여줄 이우태의 행보에 기대가 모인다. 한편, &lt;우씨왕후&gt;는 오는 9월 12일 Part. 2를 공개하며 대중들의 큰 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“멕시코 파묘” 가비, 살신성인 호객 댄스→‘스우파’ 소환 승부욕(가브리엘)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897327"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 가비가 멕시코시티에서 살신성인으로 영업에 성공했다. 9월 13일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 가비가 72시간 동안 멕시코의 19세 드러머 우시엘로 사는 모습이 공개됐다. 노르테뇨 밴드 멤버들과 함께 가리발디 광장에 간 가비는 샘플 공연을 시작했으나, 대뜸 촬영 허가를 받았냐고 물으며 앞을 가로막는 사람들 때문에 공연을 중단했다. 이들의 정체는 노르테뇨처럼 광장에서 공연하는 마리아치들로 무대에서 촬영할 거면 돈을 내라고 주장했다. 심각한 분위기 속에 전화를 받고 온 외삼촌이 팀을 대표해 마리아치들과 대화를 시도했다. 무대에 대한 특권을 주장하는 마리아치들 모습에 가비는 “제가 ‘스트릿 우먼 파이터’(이하 스우파) 때 모자 쓰지 말라고 하는 느낌을 받았다. 조금이라도 뺏기기 싫은 느낌이구나”라고 과거 자신의 모습을 떠올렸다. 팽팽한 논쟁 끝에 외삼촌은 상황을 마무리했고, 멤버들에게 돌아와 비트로 공연 시작을 알렸다. 호객 공연이 시작되자 사람들이 모여들었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 도경수와 뽀뽀신 비하인드 “‘스몰걸’ 도경수 아니면 안 낸다고(차쥐뿔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897326"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지, 도경수가 같이 호흡을 맞춘 ‘Small girl’ 비하인드를 공개했다. 9월 13일 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’ 채널에는 엑소 멤버 겸 배우 도경수가 출연한 영상이 공개됐다. 영상에서 도경수는 의외로 도파민 중독자라고 밝히면서도 소셜미디어를 하지 않은 이유를 밝혔다. 소셜미디어 앱 조차 없었다는 도경수는 “나도 팬 분들이랑 소통을 해야겠다고 생각해서 만들었는데, 지금까지 없었던 이유가 그런 성향이 못 된다. 네가 셀프카메라를 찍고 그런 걸 못 한다”라며 “기본적으로 사진 찍는 걸 별로 안 좋아한다. 휴대폰 사진첩에도 내 사진이 아예 없다”라고 말했다. 이영지는 “얼굴 뒀다가 뭐하나. 멋진 용안이 있지 않나. 객관적으로 말씀드리면 국가적 손실이다. 그 용안이 있으면 한 번이라도 더”라며 박수를 유도했고, 도경수는 “하지 마. 왜 그러는 거야”라고 질색했다. 이영지는 도경수가 피처링으로 참여하고 뮤직비디오까지 출연한 ‘Small girl’ 비하인드를 공개했다. 이영지는 “경수 님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 의사 남편, 원피스 입은 충격 비주얼‥이런 취향?(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897325"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현 남편이 임신 중인 이정현을 위해 직접 장어 곰탕을 만들겠다고 나섰다. 9월 13일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 임신 20주를 맞아 정기검진을 받으러 산부인과에 간 이정현의 모습이 공개됐다. 이날 방송을 통해 공개된 둘째의 성별은 딸로, 이정현은 '딸둘맘'이 됐다. 입덧 때문에 고생하고 있다는 이정현의 몸무게는 불과 46kg으로, 체중을 최소 5~6kg 증량해야 하는 상황. 이에 이정현의 의사 남편은 '의사 가문 비법 레시피'로 만든 장어 곰탕을 끓여주기로 했고, 이를 위해 원피스형 앞치마를 착용한 충격적(?) 비주얼이 공개됐다. 붐 등, 이를 본 '편스토랑' 출연진들은 "원피스를 입었냐"며 깜짝 놀라 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무-코쿤-이주승 "템플스테이? 역시 속세가 최고" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791099"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[템플스테이에 나섰던 무지개 회원들이 속세 체험으로 '짜릿함'을 느꼈다. 지난 13일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 방송인 전현무, 음악 프로듀서 코드 쿤스트, 배우 이주승이 템플스테이가 끝나자마자 속세를 체험해 웃음을 자아냈다. 이들은 절에서 나와 곧바로 택시에 탑승했다. 목적지는 '핫플'이라 불리는 황리단길이었다. 택시에서 내린 뒤 기대감 가득한 모습에 박나래가 어이없어했다. 그는 "템플스테이 갔다가 이게 무슨, 너무 탐욕스러워"라며 웃었다. 전현무, 코드 쿤스트, 이주승은 빵에 이어 떡볶이까지 폭풍 흡입했다. 이를 본 기안84가 "절은 그냥 여기 가려고 자러 간 거 아니냐? 잠잘 데 없어서?"라고 의심해 폭소를 유발했다. 전현무가 "속세를 더 맛있게 느끼려고~"라며 농을 던졌다. 속세 체험은 계속됐다. 인형 뽑기 기계 앞에서 탐욕스러운 모습을 감추지 못했다. 셋이 서로를 비난해 웃음을 주기도 했다. "못하면 너 진짜 죽는다"라는 전현무의 과격한 표현에 박나래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 셀카 안 찍는 도경수에 "얼굴 뒀다 뭐해" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791097"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지가 '셀카'를 안 찍는다는 도경수의 고백에 안타까워했다. 지난 13일 공개된 유튜브 채널 '차린 건 쥐뿔도 없지만'에서는 엑소 멤버이자 배우 도경수가 출연한 가운데 SNS에 관한 대화를 나눴다. 그는 "원래 SNS를 안 했었다. 시간을 뺏긴다는 느낌을 받았는데, 지금은 거의 뭐 3시간 동안 한다. 너무 재밌어"라고 해 폭소를 유발했다. "그런데 업로드가 너무 뜸해"라는 이영지의 아쉬운 반응에는 "나도 팬들이랑 소통을 많이 해야겠다 해서 만들었는데, 지금까지 없었던 이유가 그런 성향이 못 돼. 내가 셀프 카메라 이런 걸 못 찍는다"라며 솔직히 털어놨다. 이를 들은 이영지가 "SNS 하고 싶냐, 진심으로?"라고 물었다. 도경수가 "하고 싶지"라고 하자, 이영지는 "혼자 찍기 어려우면 남한테 찍어 달라고 해라"라며 조언했다. 이 말에 도경수가 "그런데 기본적으로 사진 찍는 걸 별로 안 좋아해"라더니 "휴대 전화에도 사진첩에 사진이 거의 없어. 내 사진이 아예 없어"라고 밝혔다. 이영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라 "소송은 최후, 합의 최우선"…사무소 개업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791096"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:00.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라가 자신만의 법률사무소를 개업했다. 지난 13일 오후 10시에 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나 / 연출 김가람)에서는 홀로서기에 나선 차은경(장나라 분)의 모습이 담겼다. 앞서 차은경은 한유리(남지현 분)와 함께 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 이후 차은경은 한유리에게 회사에서 독립하겠다고 밝히며 "나한테서 독립해"라고 밝혔다. 법무법인 대정을 떠나기 전, 차은경은 대표가 된 정우진(김준한 분)에게 "새로운 시작을 응원할게"라고 말했다. 이에 정우진이 송별회를 제대로 해주겠다고 약속했지만, 차은경은 "끝이 아니라 시작을 응원받고 싶다"라며 그동안의 감사 인사를 전했다. 떠나는 차은경에게 이혼팀 전 직원이 박수를 보냈다. 차은경은 이혼팀 직원들 한 사람 한 사람과 인사를 나누고, 감사함을 전하며 대정을 떠났다. 한유리는 그런 차은경을 붙잡으며 함께 가고 싶다는 의사를 밝혔다. 그러나 차은경은 한유리에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최화정 역시 금수저, 부모님과 살던 한옥 대저택 최초 공개(최화정이에요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897324"/>
        <updated>2024-09-13T20:10:35.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최화정이 과거 가족과 살았던 한옥 저택을 공개했다. 9월 13일 최화정의 ‘안녕하세요 최화정이에요’ 채널에는 ‘방송 최초로 공개하는 최화정의 어린시절 한옥 대저택(서울 한복판)’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 최화정은 김숙과 함께 자신이 어린 시절 살았던 서울 북촌의 한옥집으로 향하던 중 근처 베이커리 카페를 들렀다. 최화정이 “동네 분위기가 다르다”라고 감탄하자, 김숙은 “이게 옛날에 언니 동네라는 거야? 잘 살았으니까 얘기할 수 있는 거다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 김숙이 “언니는 데이트도 이 동네에서 햇겠네? 물레방앗간 같은 게 있었나”라고 장난스럽게 묻자, 최화정은 “내가 데이트 할 때는 슬슬 강남의 시대가 열렸다. 여기서 태어나고 7살 때 이사를 했다”라고 답했다. 개인 방도 있었냐는 질문에 최화정은 “기억이 안 난다. 아기 때니까. 그때는 지금처럼 아이들 방 이런 건 없었던 것 같고, 마루가 기억에 나고. 정원”이라고 말했다. 김숙이 집에 정원이 있었냐고 깜짝 놀라자,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 팬미팅 '아이즈 온 유' 10월 개최…亞팬미팅 투어 피날레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512076"/>
        <updated>2024-09-13T20:10:35.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 서울에서 아시아 투어의 피날레를 장식한다. 김수현은 오는 10월 19일 오후 6시 서울 화정동 고려대학교 화정체육관에서 2024 아시아 투어 '아이즈 온 유' 마지막 팬미팅을 벌인다. 약 4개월간 진행된 아시아 투어 마지막을 국내 팬들과 함께 한다. 김수현은 올 상반기 드라마 '눈물의 여왕'에서 백현우 역으로 큰 인기를 얻었다. 드라마 종영 후 방콕을 시작으로 요코하마, 마닐라, 타이베이, 홍콩, 자카르타를 순회했다. 티켓은 시야제한석까지 매진시키며 티켓 파워를 보여줬고, 현지 유력 매체들은 김수현의 아시아 투어에 대해 대서특필해 글로벌 영향력을 증명했다. 팬미팅 현장 반응 역시 폭발적이었다. 김수현의 등장에 팬들은 어마어마한 함성과 환호로 공연장을 가득 채웠고, 이에 보답하듯 김수현은 '눈물의 여왕' OST를 포함해 수준급 라이브 실력으로 밴드와 함께 무대를 빛냈다. 또한 '눈물의 여왕' 비하인드 토크, 현지어 배우기 등 팬들에게 직접 가까이 다가가 교감하며 뜻깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 "서아 여동생 생겼다"…'편스토랑' 5주년 출격 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791077"/>
        <updated>2024-09-13T20:10:35.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 '신상출시 편스토랑'에서 둘째 성별을 공개했다. 지난 13일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')은 5주년 특집 첫 번째 편으로 꾸며졌다. '편스토랑' 5주년을 맞이하여 스페셜 MC로 이현이, 김재원과 편셰프 류수영, 이정현이 함께했다. 특히 결혼 후 얼마 되지 않아 '편스토랑'에 출연했던 이정현은 "제 인생 2막을 함께했다, 가족 같은 방송이다, 아기도 둘이나 소개할 수 있게 돼서 좋다"라고 전했다. 앞서 둘째 복덩이(태명) 임신 소식을 전한 이정현은 이날 임신 20주 정기 점검을 위해 병원을 찾은 모습을 공개했다. 임신 20주 산모인 이정현의 몸무게가 46㎏인 것으로 드러나 모두를 놀라게 했다. 이정현은 "입덧을 너무 심하게 해서 3㎏이 쪘다가 4㎏이 빠졌다, 너무 토를 해서 먹을 수가 없었다"라고 고백했다. 이어 이정현은 둘째 복덩이의 심장 소리를 듣고 뭉클한 모습으로 눈길을 끌었다. 더불어 이정현은 "서아 여동생이 생겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백아연 엄마 됐다, 머리숱 부자 딸 첫 공개 “태어나느라 피곤했어 용용”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897323"/>
        <updated>2024-09-13T20:10:35.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백아연이 엄마가 됐다. 백아연은 지난 9월 13일 자신의 소셜미디어에 “태어나느라 피곤했어용용. 240912. 용띠 아기”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 귀엽게 하품을 하는 앙증맞은 아기 사진이 담겼다. 백아연은 사진을 통해 건강하게 출산했음을 알렸다. 게시물을 본 가수 제이미는 “나 울어요~~~~축하해 언니”라고 댓글을 남겼고, 별도 “앗 저렇게 머리숱이 풍성한 아가 오랜만에 봐. 인형같이 예쁘네”라고 반응했다. 이 외에도 많은 동료, 팬들의 축하 메시지가 이어졌다. 백아연은 2011년 방송된 SBS 오디션 프로그램 ‘K팝스타’를 통해 이름을 알렸으며, 지난해 8월 비연예인과 결혼식을 올렸다. 백아연은 지난 4월 30일 “저희 가족에게 선물 같은 아기천사가 찾아왔습니다! 미리 말씀을 못 드려서 벌써 이 10개월의 여정의 반이 지나 5개월 뒤면 아가를 만날 수 있게 됐어요. 태명은 ‘용용이’지만 성별은 딸이랍니다”라고 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]쇼윈도 부부의 ‘불륜전쟁’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587592"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실화 재구성 코너 ‘사건 수첩’에서 최양락과 팽현숙이 출연해 완벽한 쇼윈도 부부의 충격적인 ‘불륜 전쟁’ 실화를 지켜본다. 남편은 아내에게 불륜 증거 사진을 던지며 화를 낸다. 하지만 아내도 지지 않고 “네 마음대로 생각하세요”라고 당당하게 맞받아쳐 이 부부에게 어떤 일이 있었는지 궁금증을 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]세븐-이다해 부부 신혼생활 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587588"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연애 9년 차, 결혼 2년 차 이다해, 세븐 부부의 달달한 신혼생활이 신랑수업에서 최초로 공개된다. 혼인신고 기념 파티를 연 두 사람의 집에 승철 세윤 진화가 찾아온다. 세븐이 신랑으로 적합한지 보기 위해 결의를 다지고 왔지만 좀처럼 흠잡을 곳이 보이지 않는다. 이에 다해가 입을 여는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IQ 136 ‘게으른 천재’ 향한 티처스의 쓴소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587586"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[암산을 척척 해내는 명석한 두뇌를 가졌지만 종일 휴대전화만 보다가 성적이 떨어진 ‘게으른 천재’ 를 어떻게 해야 할까. 추석 연휴인 15일 채널A에서 방송되는 입시 코치 프로그램 ‘성적을 부탁해: 티처스’에는 IQ가 136에 달하지만 게으른 생활 태도 때문에 ‘영재고 진학’이란 꿈에 빨간불이 켜진 도전 학생이 등장한다. 현재 중등 2학년인 도전 학생은 간단한 손짓만으로 빠른 암산이 가능한 실력을 타고났다. 그러나 하루에 무려 12시간 25분씩 사용하는 휴대전화로 인해 영재고 진학에 어려움을 겪고 있다. 참을 만큼 참은 도전 학생의 어머니가 폭발하면서 가족 내 갈등까지 심화한다. 패널로 참석한 방송인 장영란과 배우 한혜진은 아이를 둔 엄마로서 각자 어머니와 학생의 편을 들며 이들의 마음을 대변한다. ‘1타 듀오’ 정승제와 조정식은 쓴소리 매타작을 쏟아내며 도전 학생의 성적 향상을 돕는다. 강사 경력 20년, 누적 수강생 수 910만 명에 달하는 수학 강사 정승제는 “영재고에 입학해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리가 ‘자발적 비혼모’의 삶 택한 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587585"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명절에 가족만 모여야 하는 건 아니다. 친구들끼리 만나 서로 허심탄회한 이야기를 나누는 것만으로도 한가위의 따스한 정을 느낄 수 있지 않을까. ‘절친 토큐멘터리―4인용식탁’에선 일본 출신 방송인 사유리의 추석맞이 잔치가 열린다. 사유리는 자신의 집으로 친구인 배우 한그루, 가수 강남과 정인을 초대한다. 이날 사유리는 ‘자발적 비혼모’로 살게 된 이야기를 상세히 털어놓는다. 5년 전 교제하던 연인과 결별한 뒤 산부인과에서 폐경 위기 진단을 받은 고통스러운 기억부터 정자 기증을 통해 홀로 아들 젠을 낳기까지의 여정을 가감 없이 나눈다. 올해 세 살이 된 젠은 이날 생애 처음으로 송편을 빚는다. 사유리는 “처음부터 젠에게 아빠가 없다고 솔직하게 말했다”고 고백한다. 친구들도 제각기 상처와 고민을 털어놓는다. 2022년 이혼한 한그루는 아이들에게 처음 이혼 이야기를 꺼냈던 때를 회상한다. 한그루는 “오히려 부모가 아무렇지 않게 얘기하니 아이들도 아무렇지 않게 받아들였다”고 한다. 전 스피드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]동생 ‘연애 코칭’ 나선 시원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587584"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동생 주원을 향한 형 시원의 본격적인 연애 코칭이 시작된다. 주원이 윤서에게 느꼈던 질투의 본능을 윤서도 느끼게 하는 이른바 ‘질투 작전’. 시원은 가장 먼저 본부장실을 옮기라고 조언한다. 시원의 예상대로 윤서는 빈 본부장실을 보면서 주원이 진짜 마음 정리를 시작한 것인지 궁금해하기 시작한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은빈, 깜찍한 미소와 함께 일본 ‘빙고’ 분들 만나러~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897322"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박은빈이 9월 13일 오후 해외 일정 차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, ‘핸님’ 박수 받으며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897321"/>
        <updated>2024-09-13T17:05:18.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주(왼쪽), 정해인이 9월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
</feed>