<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-27T04:11:10.554Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, '백허그' 뛰어넘는 파격 스킨십에 신동엽·서장훈 기립(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519089"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 화제의 김승수 양정아 커플과 임원희 안문숙 커플의 더블데이트가 공개된다. 이날 방송에서 안문숙의 파격 제안으로 1박 2일 더블데이트를 하게 된 두 커플은 보기만 해도 설레는 스킨십을 보여 모두의 관심을 집중시킨다. 특히 김승수와 양정아는 지난 방송에서 화제가 되었던 백허그를 뛰어넘는 파격적인 스킨십으로 스튜디오의 MC 신동엽과 서장훈을 자리에서 벌떡 일어나게 한다. 두 사람의 스킨십에 두 MC 모두 "다시 한 번 보여달라"라며 기립박수를 쳐 폭소를 자아내고, 스튜디오의 승수 모친 또한 함박웃음을 지어 보인다. 안문숙 역시 임원희의 두 손을 덥석 잡는가 하면, 임원희에게 "(이것을 해주면) 뽀뽀해 주겠다"라며 폭탄 발언을 던져 임원희의 마음을 술렁이게 한다. 두 커플 사이에 과연 무슨 일이 일어날까. 한편, 두 커플의 더블데이트는 남이섬까지 이어진다. 섬에 들어가기 위해 집라인을 타야 하는 상황이 되자, 임원희는 아찔한 높이 때문에 겁을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김성령, 오늘 샤론 스톤 뺨친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997010"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’가 오늘(27일) 본방송을 앞두고 샤론 스톤보다 더 관능적인 김성령의 레전드 스틸컷을 공개했다. 50대 관리의 아이콘인 그녀가 1992년 대한민국을 강타했던 영화 ‘원초적 본능’ 속으로 들어간다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 가 시대의 금기에 도전하며 두터운 편견의 벽을 깨고 더 나은 인생으로 나아가고 있는 ‘방판 씨스터즈’ 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)의 우정과 성장사로 공감과 응원을 불러일으키고 있다. 그 가운데, 시대를 앞서간 문화 대통령 ‘서태지와 아이들’에 이어 다시 한번 그때 그 시절의 향수를 소환한다. 1992년 개봉돼 선풍적 인기와 숱한 화제를 뿌린 할리우드 에로틱 스릴러 영화 ‘원초적 본능’이다. 공개된 스틸컷은 각각 ‘원초적 본능’의 주인공 샤론 스톤과 마이클 더글라스로 분한 오금희와 남편 최원봉(김원해)을 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민과 내년 결혼하겠네 “도화살 두 개 들어와” 점괘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390282"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 대만 점술가로부터 내년 결혼 수가 들어와 있다는 점괘에 흡족해했다. 26일 방송된 채널S ‘니돈내산 독박투어3’ 10회에서는 대만으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 타이난의 로컬 맛집과 야시장을 즐기는 한편, ‘최다 독박자’가 된 김대희가 ‘경극 분장하기’ 벌칙을 수행하는 모습이 펼쳐졌다. 싱가포르에서 ‘눈썹 밀기’ 벌칙을 받은 지 약 1년 만에 ‘경극 분장’을 실행한 김대희는 ‘패왕대희’에 어울리는 목소리와 애티튜드까지 장착해 ‘독박즈’의 리스펙을 받았으며, “이제부터 무조건 한다!”라는 ‘독박 정신’을 외치면서 대만 여행을 유쾌하게 마무리했다. 이날 방송에서 ‘독박즈’는 “대만에서는 ‘새점’이 인기!”라는 홍인규의 추천에 ‘새점집’으로 향했다. 여기서 가장 먼저 ‘새점’을 본 김대희는 “제가 대만에서 ‘최다 독박자’가 될지?”에 대해 물었고, 새가 뽑은 점괘에 대해 점술가는 “용의 기운이 강하게 들어와 있어서 ‘최다 독박자’는 안 될 것”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연 "父 빚보증에 집안 기울어…대학등록금도 내기 힘들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870409"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 백지연 앵커가 어려웠던 과거를 회상하며 눈물을 보였다. 27일 오후 9시 10분 처음 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 백지연 앵커가 '결국 해내는 사람'이라는 주제로 강연을 펼치는 모습이 그려진다. 최근 녹화에서 백지연은 당당한 이미지와는 달리, 유년 시절 종손집의 딸부잣집 막내로 태어나 어려운 환경 속에서 자랐던 과거를 고백했다. 백지연은 "나를 낳아 죄인이 된 엄마를 위로하며 자랐다"라며 5살 때 엄마에게 "열 아들 부럽지 않은 딸이 될게"라고 다짐했던 어린 시절의 이야기를 풀어놨다. 또한, 아버지의 잘못된 빚보증으로 집안이 기울어 대학 등록금조차 내기 힘들었던 시절을 회상하며, 그 시기를 견뎌낸 비결도 함께 공개했다. 백지연은 화려한 MBC '뉴스데스크' 간판 앵커로 데뷔했지만, 당시의 혹독한 시기와 성차별을 이겨내야 했던 이야기도 밝혔다는 후문이다. 그동안 강인한 이미지로만 비쳤던 백지연의 뜻밖의 눈물과 숨겨진 이야기들이 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강몬스터즈, 안산공고 상대로 고전…프로 자존심도 버렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870403"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈가 올 시즌 최대 다크호스로 떠오른 안산공고를 상대로 전에 없던 초강수를 둔다. 오는 28일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 104회에서는 최강 몬스터즈와 안산공고 간 맞대결의 막이 오른다. 최근 경기에서 최강 몬스터즈 타선은 안산공고의 선발 투수를 상대로 고전하면서 1승을 향한 처절한 여정을 시작했다. 반면, 안산공고 타선은 몬스터즈 부동의 에이스 투수를 상대로 조금씩 타이밍을 맞춰가며 안타를 뽑아내 위기감을 고조시켰다. 이에 결국 김성근 감독이 마운드에 올라 "여기까지만 버티라"며 선발 투수의 책임감을 강조했다. 이후 최강 몬스터즈는 아마추어 팀을 상대하며 필살 무기를 꺼내 들어 프로 출신의 자존심이 아닌 1승에 대한 집념을 불태웠다. 이례적인 작전을 펼친 이들의 간절함이 승리로 이어질지 궁금증을 자아낸다. 이와 더불어 최강 몬스터즈는 파격적인 선발 라인업을 공개해 분위기 반전을 꾀했다. 선발로 나서게 된 그는 "아프다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 발인 현장, 향년 75세 별세... ‘고인의 명복을 빕니다.’[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913702"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연 "父 빚보증으로 등록금 내기도 어려웠다"(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519088"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 9시 10분 첫 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에서 백지연 앵커가 데뷔 36년 만에 방송 중 처음으로 눈물을 보인다. '결국 해내는 사람'이라는 주제로 강연을 펼친 백지연은 당당한 이미지와는 달리, 유년 시절 종손집의 딸부잣집 막내로 태어나 어려운 환경 속에서 자랐던 과거를 고백한다. "나를 낳아 죄인이 된 엄마를 위로하며 자랐다"며 5살 때 엄마에게 "열 아들 부럽지 않은 딸이 될게"라고 다짐했던 어린 시절의 이야기가 시청자들의 마음을 울린다. 또한, 아버지의 잘못된 빚보증으로 집안이 기울어 대학 등록금조차 내기 힘들었던 시절을 회상하며, 그 시기를 견뎌낸 비결도 함께 공개된다. 백지연은 화려한 MBC 뉴스데스크 간판 앵커로 데뷔했지만, 당시의 혹독한 시기와 성차별을 이겨내야 했던 이야기도 밝혀진다. 그동안 강인한 이미지로만 비춰졌던 백지연의 뜻밖의 눈물과 숨겨진 이야기들이 시청자들에게 어떤 감동을 전할지 기대가 모아진다. 대한민국 각 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예뻐” 유토가 한국어로 사랑이에게 고백했다 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997007"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 사랑이와 유토가 잊지 못할 홍콩의 여름을 완성했다. 10월 26일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 8회에서는 11년 지기 절친 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기와 기욤 패트리의 11개월 딸 레아의 사생활이 그려졌다. 품 안의 자식이라 생각했던 아이들의 처음 보는 사생활에 부모들도, 시청자들도 깜짝 놀라는 시간이었다. 먼저 캐나다에서 온 전 프로 게이머 기욤 패트리와 14세 연하 아내 양유진의 딸 레아는 마치 ‘보스베베’ 실사판 같은 깜찍함으로 눈길을 끌었다. 촬영일 기준 11개월이었지만, 2kg짜리 단호박을 거뜬히 들고, 얼굴만 한 수박도 들고 먹는 레아의 모습은 감탄을 유발했다. 특히 고기 마니아로 소문난 기욤 패트리의 딸답게 양갈비를 들고 야무지게 뜯는 레아의 먹방을 본 장윤정은 “치발기 대신 양갈비를 뜯어?”라며 놀란 눈을 감추지 못했다. 이날 레아는 인생 처음으로 미용실에 방문했다. 이곳에서 한 오빠를 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "아이유, 선후배 가리지 않고 잘해줘"...츠키 "스윗해"(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314265"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 아이유는 선배와 후배를 가리지 않고 모두에게 잘해준다며 자신 역시 아이유의 응원을 받았다고 털어놨다. 27일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 11시 내고향 코너로 꾸며진 가운데 빌리 츠키와 전화토크가 펼쳐졌다. 박명수는 “예전에 촬영도 하고 그랬었는데 잘 지냈나?”라고 물었고 츠키는 “저는 완전 잘 지내고 있다. 컴백도 했다”라며 열심히 활동 중이라고 근황을 공개했다. “사장님이 윤종신 씨 아니냐, 평상시 잘해주나?”라는 질문에 츠키는 “데뷔전부터 위로하는 말들도 해주고 데뷔 후에도 챙겨주셨다. ‘열심히 하면 된다’ ‘자신감 있게 하면 된다’라는 이야기를 해주셨다. 요즘은 바쁘셔서 못 뵙고 있다. 한번 밥도 같이 먹고 싶다”라고 밝혔다. “윤종신과 먹고 싶나, 박명수와 먹고 싶나?”라는 박명수의 질문에 츠키는 “박명수 선배와 먹고 싶다”라고 밝혀 박명수를 흐뭇하게 만들었고 박명수는 “매력덩어리 츠키와 만나면 맛있는 것 사드리겠다”라고 화답했다. 이어 빌리의 신곡 ‘기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 시청률 또 소폭 하락…투표 1위=BAE173 전민욱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913701"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’가 3회 연속 시청률 0%대를 기록했다. 시청률 조사 회사 닐슨코리아에 따르면 10월 25일 방송된 'PROJECT 7'는 전국 유료 플랫폼 기준 0.302%를 기록했다. 이는 1회 시청률 0.595%, 2회 시청률 0.595%에 비해 소폭 하락한 수치다. 이날 방송에서는 두 번째 프로젝트 타이틀 송 ‘달려(Up to you)’ 미션 결과 발표에 이어 연습생들이 타이틀 송 촬영을 마치는 현장의 모습이 담겼다. 이후 생존이 걸린 첫 번째 합탈식이자 세 번째 프로젝트인 포지션 매치가 시작됐다. 디렉터들은 모니터를 보며 연습생들의 퍼포먼스 영상평가에 들어갔다. 실력자들이 많았던 P1 팀은 리더 박준서와 강민서가 호평을 받았지만,기대주들이 의외의 혹평을 받으면서 아쉬움을 샀다. P2 팀은 ‘되는 사람을 밀어주자’는 전략을 짰던 탓에 연습생들 간에 큰 격차를 보였고, 라이언 전은 “이 전략은 실패라고 생각한다”라고 매섭게 지적했다. 글로벌 연습생이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, 박서진과 연인 발전했나... 열애 질문에 "모르겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829873"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 박서진과 묘한 기류를 형성했다. 홍지윤은 지난 26일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연했다. 이날 홍지윤은 박서진과 효정 남매, 효정의 영어 과외 선생님과 함께 여행을 떠났다. 박서진과 효정이 각각의 열애설 상대에 대해 도발하던 중 네 사람의 여행이 성사된 것이다. 홍지윤은 앞선 박서진과의 열애설에 대해 "대중의 관심에 정말 좋았다. 평소 동료로서 좋아했던 친구라 더 감사하고 좋았다"라고 고백했다. 박서진 역시 "내가 먼저 열애설 기사를 보냈다"라며 들뜬 모습을 보였다. 또 "요즘 행사장 가면 박서진에 대해 많이들 물어본다. 주변에서도 그렇게 연락이 온다. 뭐라고 대답해야 할지 모르겠다"고 미묘한 대답을 내놔 호기심을 자극했다. 이어 홍지윤은 여행지로 가는 내내 효정과 영어 과외 선생님을 이어주려고 노력했다. 홍지윤은 "효정이가 예쁘게 하고 왔다. 궁합도 안 본다는 7살 차이, 26살 딱 연애하기 좋을 나이"라고 거들며 효정을 설레게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강원래, 시험관 8차 끝 임신 성공담 “다시 태어나도 ♥김송과 결혼” (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390279"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강원래가 쉽지 않은 임신 성공담을 털어놓으며 아내 김송에게 애정을 드러냈다. 26일 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌3 6회에는 클론의 강원래와 김송이 출연해 따뜻한 에피소드를 전했다. 이날 강원래와 김송은 연애 기간에 주고받았던 편지들을 보여줬다. 강원래와 김송은 “편지를 하루에 10장씩 썼다”라고 밝히며 “송이가 200통 내가 500통 정도 썼다”라고 말해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 뿐만 아니라 강원래는 “다시 태어나도 김송과 결혼할 것”이라고 답하며 로맨티스트의 면모를 드러냈다. 이어 강원래와 김송은 힘들었던 시간을 이겨내고 소중한 생명인 아이를 얻게 된 일화를 공개했다. 시험관 8번 만에 아이를 얻었다는 강원래와 김송은 “8번째 시험관을 시도하고 성공했다는 연락을 받은 날이 2013년 10월 12일, 우리의 10번째 결혼기념일이었다. 그래서 태명도 하나님의 선물이다”라고 밝혔다. 특히 강원래는 “몸이 아팠던 후배가 세상을 떠났는데, 후배의 아내가 임신을 했다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 제인 "유인나에게 만나던 남친도 소개한 적 있어"(탐정들의 영엉비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519086"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시' 코너에서 '도깨비 탐정단'이 'S사 사칭' 사기꾼 양아버지와 대면한다. 또, '사건수첩'에는 10살 연하남과 신혼 1년차를 보내고 있는 레이디 제인이 출격한다. 오는 28일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 다이어트로 부쩍 자신감을 되찾은 데프콘이 "저도 요즘 잘생겼다는 칭찬을 듣는다"며 위압감을 내뿜는 '도깨비 탐정단'과의 덩치 비교에서도 밀리지 않는 모습으로 웃음을 선사한다. '탐정24시'에서 도깨비 탐정단은 'S사'와 계약했다며 직접 투자유치를 권한 당구선수 양아버지와 만남을 시도한다. 김태익 탐정은 의뢰인의 먼 사촌으로 위장해, 의뢰인을 감쪽같이 속인 사기꾼의 투자 권유를 들어볼 수 있었다. 데프콘은 "미리 수법을 알고 있었지만, 정말 소름 돋는다"며 입을 다물지 못한다. 그리고 도깨비 탐정단은 사기꾼에게 받았다며 'S사'와의 법적 다툼에 대해 공증한 서류를 스튜디오에 들고 온다. 해당 서류를 확인한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["에드워드 리 사랑받아 기뻐"…'흑백요리사' 제작진, 주인공 다수 탄생에 '행복' [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788260"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 제작진이 시리즈 공개 후 인기를 누리고 있는 출연자들을 향한 애정을 드러냈다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 '흑백요리사'를 연출한 김학민 PD, 김은지 PD, 모은설 작가와 엑스포츠뉴스가 만났다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 담았다. 넷플릭스가 한국에서 선보인 예능 최초로 3주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문 1위를 기록한 '흑백요리사'는 공개 직후 백종원과 안성재의 심사부터 흑수저, 백수저 불문 다양한 인물이 화제성을 장악했다. 인터뷰 자리에서 제작진은 '물, 물꼬기', '내 한국 이름은 이균입니다' 등 감동적인 서사와 귀여움으로 폭발적인 사랑을 받은 '준우승자' 에드워드 리 셰프를 향한 반응에 뿌듯함을 표했다. 김학민 PD는 "에드워드 리 셰프가 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 “전 남편 최병길 때문에 3억2천 채권자 명단 올라” 분노+저격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913700"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 서유리가 전 남편 최병길 PD를 향한 분노를 드러냈다. 서유리는 최근 개인 소셜미디어를 통해 "이보세요 네가 파산한다 소리 들었을 때 내가 물었을 때 내 돈 3억 2천은 빼고 파산한다고 했지? 그래서 난 믿고 기다렸어. 근데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니. 그것도 15번으로? 애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 네가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라는 글과 함께 법원 서류를 공개했다. 법원에서 발송된 서류에 따르면 서유리의 돈까지 파산 금액에 포함돼, 서유리가 채권자 15번으로 지정된 모습이다. 한편 서유리는 지난 2019년 최병길 PD와 결혼했으나 최근 5년 만에 파경을 맞았다. 6월 초 이혼 조정 절차를 마무리했다. 이후에도 두 사람은 결혼 생활 중 금전 관련 갈등 상황을 폭로해 화제가 됐다. 서유리와 최병길은 혼인 중 발생한 채무 규모를 두고 진흙탕 싸움을 벌였으며, 서유리는 최근 11억 4천만원의 대출을 모두 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정신과 의사 “로버트 할리, 타인 쉽게 믿는 성향”…아내와 대화 피하는 이유는 (‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390278"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리가 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 상담받는다. 27일 오후 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 ‘가상 이혼’에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 “사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다”고 토로한다. “5년 전 ‘그 일’이 문제의 시작이었다”는 할리의 말에 김병후 원장은 “그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?”라고 다시 묻는데, 그는 “아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다”며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는다. 그러자 김병후 원장은 “앞서 할리씨가 받은 사전 심리 검사 결과지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상 "전성기 시절, 결혼식 사회 20분만에 천만 원 벌어"(토밥쏜)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519084"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '토밥쏜'에 깜짝 등장, 밥 공약을 공개했다. 지난 26일 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 특별 출연한 유민상이 직접 밥 친구를 구하고 히밥과 함께 식사하는 모습이 그려졌다. 유민상은 등장과 함께 "수입 공개는 어차피 히밥에게 밀려서 의미가 없을 것 같고, 전성기 시절 최단 시간 최고 행사비를 공개하겠다"라며 밥 공약을 밝혔다. 밥 친구를 찾아 나선 유민상은 예상보다 쉽게 섭외에 성공, 오리 고기를 먹기 위해 식당으로 이동했다. 곧이어 합류한 히밥과 함께 오리 영양 찰밥에 소주와 막걸리를 먹으며 식사를 즐겼다. 식사를 하던 중 자연스럽게 수입에 대한 이야기가 나왔고, 유민상은 "돈 이야기가 나온 김에 밥 공약을 공개하겠다. 최단 시간 단 20분 일하고 최고 많이 받은 행사는 결혼식이었다"고 운을 띄었다. 이어 "처음에는 일도 너무 많고 바쁜 시기라 안 하겠다고 거절했는데 회사에서 하겠다고 답변이 왔다"라며 말했다. 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마, 미안해"…'일용엄니' 김수미 마지막 길 눈물의 배웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015008858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015008858"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬픔 속 발인식…정준하·윤정수·장동민·문태주 PD 운구 황재하 오명언 기자 = 50년 넘게 드라마와 영화, 예능, 뮤지컬 무대를 넘나들며 수많은 팬에게 감동과 즐거움을 선사한 '일용 엄니' 고(故) 김수미가 27일 가족과 동료들의 배웅을 받으며 영원한 안식에 들어갔다. 유족은 이날 오전 11시 서울 성동구 한양대병원 장례식장에서 김수미의 발인식을 엄수했다. 발인식 전부터 평소 고인과 가까운 지인과 동료 연예인들이 모여들었다. 평소 고인을 '엄마', '어머니'라고 부르며 모자 사이처럼 지낸 방송인 정준하와 윤정수, 장동민이 장례식장에 도착했다. 배우 김나운, 고인이 고정 출연한 예능 '수미네 반찬'을 연출한 문태주 PD, 고인과 드라마 '전원일기'에 함께 출연한 배우 이숙도 참석했다. 유족은 먼저 생전 기독교 신자였던 고인을 위해 예배를 올렸고, 이어 정준하와 윤정수, 장동민, 문 PD와 함께 장지로 이동할 차에 관을 운구했다. 관이 모습을 드러내자 유족과 지인들 사이에서 탄식과 통곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["악마의 소행?" 마을 공포로 몰아넣은 연쇄 화재 사건의 진실 ('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314264"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상에 '악마'는 없었다. 27일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈'에서는 이탈리아 작은 마을을 뒤흔든 기이한 사건의 진실을 추적했다. 이탈리아 남서부 시칠리아섬의 인구 150명 촌락 '칸네토 디 카로니아'. 이 작은 마을이 2004년 전 세계 언론의 주목을 받은 건 원인을 알 수 없는 화재가 잇따르면서다. 최초 피해자는 집 전체가 불에 타 버린 안토니노 페치노. 페치노는 "콘센트에 연결돼 있지 않았던 TV가 스스로 폭발했다"며 '자연 발화' 가능성을 주장했다. 자연 발화는 발화 원인이 전혀 없음에도 저절로 불이 나는 현상이다. 현장을 살펴본 소방 당국도 마땅한 답을 내놓지 못한 상황. 그러나 이는 시작에 불과했는데, 페치노 사건 이후 마을 곳곳에서 원인 미상 화재가 발생해 한 달간 30명이 넘는 주민이 집을 잃게 된 것. 마을 시장은 인명 피해를 우려해 모든 주민을 옆 마을 호텔로 대피시킨 뒤 정부에 도움을 요청했지만, 정부가 파견한 특별팀도 화재 원인을 규명하는 데 실패한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영, ♥정경호 깜짝 놀랄 초미니 원피스 입고 ‘日 솔로 데뷔 성공’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913699"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수영이 일본에서 솔로 데뷔한 가운데, 그 화려한 자태가 공개됐다. 소속사 사람엔터테인먼트는 10월 26일 공식 소셜 미디어 계정을 통홰 화려한 노란 원피스의 무대 의상을 착용한 최수영의 모습을 공개했다. 최수영은 이날 일본에서 개최된 쇼케이스 데뷔 무대를 성공적으로 마쳤다. 이에 소속사 측은 "팬분들과 함께할 수 있어 더욱 행복했던 솔로 데뷔 무대였습니다. 앞으로의 활동에도 많은 기대 부탁드립니다"라고 당부했다. 최수영의 일본 솔로 데뷔곡 ‘언스타퍼블’은 지난 23일 국내외 음원 사이트에서 공개됐다. 데뷔 싱글의 타이틀곡 ‘언스타퍼블’은 강인한 여성의 삶을 표현한 가사가 인상적인 곡으로, ‘빛나는 것은 멈출 수 없다’라는 콘셉트 아래 제작됐다. 이는 많은 도전과 어려움, 성공을 거쳐온 최수영만이 전할 수 있는 메시지를 담고 있어 더욱 뜻깊다는 설명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 子 오줌쇼에 웃다 잠까지 달아나‥못 말리는 도치 아빠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913698"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 유쾌한 육아 에피소드를 공개했다. 강재준은 10월 27일 개인 소셜미디어에 "육아동지 여러분 수유하셨어요? 제 얘기 좀 들어보실래요? 지금 시각 새벽 3시 39분 아들은 평온한 새벽 엄청 분유를 맛있게 드시고 분수토에 응아 파티를 하시고 기저귀 교환대에서 기저귀를 가는 도중 허공에 오줌쇼를 보여주시고 지금 웃으며 누워 계십니다. 근데 너무 웃기고 귀여워서 같이 잠이 깨서 웃고 있어요"라며 아들과의 에피소드를 공개했다. 함께 공개한 사진에는 해맑은 표정으로 모빌을 보고 있는 강재준 아들의 모습이 담겨 흐뭇한 미소를 자아낸다. 강재준 역시 미소를 감추지 못하는 '찐 아들 바보' 표정으로 셀카를 남겼다. 그러면서 강재준은 "여기서 질문이 있어요. 분수토는 정말 오랜만인데 분수토를 하고 다음 수유텀에 분유를 먹여야 하나요? 바로 먹여야 하나요? 우리 아기 배고파 할까봐 걱정이네요"라고 육아 선배들의 조언을 구했다. 네티즌들은 "바로 먹이지 마시고 다음 배고파서 울 때 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌리 츠키 “아이유 응원에 행복, 윤종신X박명수보다 좋아” (라다오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913697"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빌리(Billlie) 츠키가 선배 아이유를 향한 애정을 드러냈다. 10월 27일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수가 츠키와 전화 통화를 나눴다. 이날 박명수는 "제가 참 좋아하는 형 윤종신이 키운 아이돌"이라며 빌리의 멤버 츠키를 소개했다. 츠키는 근황을 묻자 "최근 앨범이 나와서 열심히 활동 중이다. 제가 일본 출신인데 일본에서도 인기가 많다. 너무 많은 사랑을 받고 있다"고 자랑했다. 츠키는 소속사 미스틱스토리의 대표 프로듀서 윤종신에 대해 "데뷔 전부터 지금까지 항상 잘 챙겨주신다. 얼굴 뵈면 '열심히 하면 된다', '항상 응원한다', '자신감 있게 해라'는 말씀을 많이 해주신다. 요즘 바쁘셔서 잘 못 뵙는데 밥도 같이 먹고 싶다"고 바람을 전했다. 이에 박명수는 "윤종신과 먹고 싶냐 아니면 박명수와 먹고 싶냐"는 짓궂은 질문을 던졌다. 츠키는 잠시 망설이더니 "명수 선배님"이라고 답해 웃음을 자아냈다. 박명수는 "매력덩어리 츠키 만나면 맛있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 파문’ 로버트 할리, 결국 정신과 상담 “♥아내 구박 힘들어”(한이결)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913696"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 로버트 할리가 가상 이혼 후 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 김병후 원장을 찾아간다. 10월 27일 방송되는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 가상 이혼에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 "사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다"고 토로한다. "5년 전 '그 일'이 문제의 시작이었다"는 할리의 말에 김병후 원장은 "그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?"라고 다시 묻는데, 그는 "아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다"며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는다. 묵묵히 할리의 말을 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 유리, 이효리 떠난 제주에 마음 붙였나‥바다에서 여유 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913695"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 유리의 제주살이 근황이 공개됐다. 유리는 10월 25일 자신의 소셜 미디어를 통해 제주에서 찍은 사진 여러 장을 공개하며 근황을 전했다. 바다를 배경으로 환한 미소를 짓고 있는 사진을 비롯해, 제주의 풍경 속에서 여유를 만끽하고 있는 면면들이 이목을 끈다. 한편, 유리는 웹 예능 '핑계고'에 출연해 제주도에 푹 빠졌다며, 거주도 생각 중이라고 밝힌 바 있다. 최근에는 서울 강남구 논현동에 약 230억 원대의 건물을 보유 중이라는 소식도 전해졌다,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 안정환, '흑백요리사' 조광효 셰프에 "이연복보다 낫다"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686460"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 26일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 화제의 프로그램 '흑백요리사'의 조광효 셰프가 출연했다. 조광효 셰프와 만난 MC 안정환과 홍현희는 그동안 궁금했던 만찢남의 탄생 비하인드에 대해 묻고, 조광효 셰프는 "만화를 보고 영감을 받아 시작했다. 처음에는 헌책을 수거해서 팔다가 만화방을 차리게 됐는데 책이 부족해서 '음식이라도 팔아보자' 생각하며 요리를 시작했다. 당시 '심야식당'이 유행이었다"라며 "그러다 우연히 사천요리를 먹었는데 너무 맛있더라. 그래서 중국에 가서 먹어보고 왔다. 그리고 돌아와 가게를 내게 됐다"라고 요리를 본격적으로 시작하게 된 계기를 밝혔다. 이어 조광효 셰프는 MC들을 위해 백종원의 극찬을 받았던 요리들을 준비했고, 안정환은 동파육을 먹은 뒤 "이연복 셰프의 동파육보다 낫다"라고 극찬했다. 사천요리를 잘 먹지 못한다고 밝힌 홍현희 역시 "정말 맛있다"라며 칭찬해 긴장했던 조광효 셰프를 웃게했다. 요리를 맛본 뒤 조광효 셰프의 집으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "이제 연예인 그만 만나고 싶어…결혼해야 하나 고민"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870361"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 결혼 고민을 털어놓으며 연예인과의 연애는 더 이상 꺼려진다고 했다. 26일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점' 319회에서는 이영자의 세컨하우스에 전현무, 송은이, 이준, 유도선수 김민종이 초대됐다. 이날 이영자의 세컨하우스에는 이영자의 절친이자 연애 스승님인 11세 소녀 미자가 방문했다. 미자는 앞서 이영자에게 연애 상담을 해줘 화제를 모았던 바 있다. 11세 미자가 남자 친구와 4년째 연애 중이라고 밝히자 전현무는 깜짝 놀라며 "난 4년 만난 적이 없다. 나도 혹시 연애 상담해 줄 수 있어?"라고 물었다. 그러면서 "내가 결혼할 나이가 지났다. 지금 결혼을 해야 하나 말아야 하나 고민이 된다"고 토로했다. 미자는 "혼자 사는 것보다 결혼하는 게 낫다. 혼자는 외로울 것 같다"며 결혼을 권했다. 이에 송은이가 "삼촌은 일을 많이 해서 마음은 있어도 만날 시간도 없고 쉽지 않다"고 하자, 미자는 "그럼 연예인 쪽에서 만나는 게 어떠냐"고 했다. 전현무는 곤란한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 돌연 프랑스 파리로 떠난 이유는(다시 살아지는 도시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913694"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 아나운서 김대호가 MBC '구해줘 홈즈'로 전국 부동산 탐방을 한 데 이어 해외로 떠났다. 10월 27일 오전 MBC 도시 재생 특집 다큐 '다시 살아지는 도시'가 방송됐다. 이날 방송에는 김대호가 세계 여러 철도 도시로 떠난 모습이 담겼다. 전국을 돌아다니며 임장 고수로 거듭난 ‘집 좀 볼 줄 아는 남자’ MBC 간판 아나운서 김대호는 파리, 도쿄 그리고 인천을 돌아다니며 사람들이 살고 싶은 도시의 비밀에 대해 알아봤다. 그가 방문한 도시들은 역세권 이라는 공통점을 지녔다. 인력거가 오가고 강을 건너려면 나룻배를 타야 했던 시절, 우리나라 최초의 근대적 교통수단인 기차는 삶을 편리하게 변화시키며 도시 성장에 앞장섰다. 반면 시간이 지나면서 철로를 기점으로 도시가 단절되는 부작용도 발생했다. 이제는 생기를 잃고 어느새 구도심으로 전락해버린 도시는 과연 찬란했던 황금기 시절로 다시 돌아갈 수 있을까. 그 해답을 찾고자 김대호 아나운서는 프랑스 리브고슈로 떠났다. 프랑스 파리 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수찬, 부친과 갈등 딛고 ‘현역가왕2’ 출연? “출연진 대외비”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913693"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 MBN ‘현역가왕2’ 출연설에 휩싸였다. '현역가왕2' 관계자는 10월 27일 김수찬 출연설 관련 뉴스엔에 "출연진에 대해 대외비로 진행 중"이라고 밝혔다. '현역가왕2'에 출연한다면 2020년 3월 종영한 TV조선 트로트 서바이벌 프로그램 '내일은 미스터트롯' 이후 4년 8개월여 만에 음악 서바이벌에 대도전하게 된다. 김수찬은 '내일은 미스터트롯' 당시 준결승 2라운드까지 진출했다. 당시 1대 1 한 곡 대결에서 가수 임영웅에게 아쉽게 패배했다. MBN에 따르면 11월 첫 방송되는 '현역가왕2'는 2025년 열릴 '한일가왕전'에 출전할 정상급 남성 현역 가수 TOP 7을 뽑는 서바이벌 예능이다. 시즌1은 지난해 최종회 시청률 17.3%를 기록하는 등 인기를 모았다. 시즌2 제작진은 10월 21일과 22일 경기도 모처에서 첫 녹화와 프로필 촬영을 진행했다. 12인 현역 가수 출연진에 대해서는 함구했다. 제작진은 첫 녹화 관련 보도자료를 통해 "함구령에 따라 촬영 전까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인 “실물갑=차은우, 모든 게 완벽‥내 취향은 ♥연정훈”(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913692"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 실물 미남으로 그룹 아스트로 멤버이자 배우 차은우를 꼽았다. 10월 26일 '자유부인 한가인' 채널에는 '한가인 무성했던 소문의 진실 솔직하게 다 말씀드립니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 한가인은 실물 미남을 묻는 질문에 차은우를 언급하며 "기절한다. 정말. '헉 저런 사람이 있다고?' 했다. 비율, 얼굴, 피부톤 다 완벽하다. 릴스를 보는데 차은우 씨가 생로랑 행사를 갔더라. 국위선양이라고 생각했다"고 애정을 드러냈다. 이에 차은우와 남편 연정훈 중 선택해 달라는 질문이 나오자 한가인은 "차은우 씨 잘생긴 건 잘생긴 거고 내가 이 계보를 좋아한다. 이정재, 쿨 이재훈, 연정훈, 하동균 이 느낌을 좋아한다. 거기도 분명 수요가 있는 라인"이라고 남편을 선택해 신혼 같은 부부 금슬을 자랑했다. 반면 드라마 '해를 품은 달'에서 호흡을 맞춘 배우 김수현이 언급되자 '수현 군'이라고 운을 떼면서 "왜 수현 군이라고 하냐면 내 헤어를 오래 해준 언니가 수현 군의 헤어를 오래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '추성훈 딸' 추사랑, 남자친구 생기려나…"이건 무조건 뽀뽀하는 타이밍"('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686459"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 사랑이와 유토가 잊지 못할 홍콩의 여름을 완성했다. 지난 26일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'에서는 11년 지기 절친 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기가 그려졌다. 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기가 그려졌다. 먼저 아이들은 일정 차 홍콩에 방문한 추성훈을 만났다. 한정된 용돈으로 여행을 하고 있는 아이들을 위해 추성훈은 미슐랭 2스타 레스토랑 식사와 고급 호텔에서의 하룻밤을 선물했다. 아이들은 여행이 필요한 경비 마련을 위해 추성훈에게 안마를 해줬다. "할머니가 마사지 가게를 했었다"는 유토는 유전자에 각인된 고급 마사지 실력을 보여줬지만, 돌아오는 건 "현금이 없다"는 추성훈의 대답. 유토는 "명품 팔찌를 하고 있길래 돈이 있는 줄 알았는데"라고, 사랑이는 "마사지했는데 돈을 못 받아서 충격 받았다"고 억울함을 토로했다. 그래도 아이들은 추성훈 덕분에 묵게 된 고급 호텔의 서비스를 다음날까지 알차게 즐겼다. 호텔의 인피니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연 앵커, 36년 만 방송서 눈물... "母, 날 낳아 죄인 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829868"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지연 앵커가 데뷔 36년 만에 방송 중 처음으로 눈물을 흘린다. 27일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 백지연 앵커가 강연자로 나서 '결국 해내는 사람'이라는 주제로 울림 있는 강연을 펼친다. 이날 백지연은 당당한 이미지와는 달리, 유년 시절 종손집의 딸부잣집 막내로 태어나 어려운 환경 속에서 자랐던 과거를 고백했다. "나를 낳아 죄인이 된 엄마를 위로하며 자랐다"며 5살 때 엄마에게 "열 아들 부럽지 않은 딸이 되겠다"라고 다짐했던 어린 시절의 이야기가 시청자들의 마음을 울릴 예정이다. 또한 아버지의 잘못된 빚보증으로 집안이 기울어 대학 등록금조차 내기 힘들었던 시절을 회상하며, 그 시기를 견뎌낸 비결도 함께 공개된다. 백지연은 화려한 MBC 뉴스데스크 간판 앵커로 데뷔했지만, 당시의 혹독한 시기와 성차별을 이겨내야 했던 이야기도 덧붙인다. 그동안 강인한 이미지로만 비춰졌던 백지연의 뜻밖의 눈물과 숨겨진 이야기들이 시청자들에게 어떤 감동을 전할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 발인, 양아들 정준하 윤정수 장동민 운구‥며느리 서효림 오열[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913691"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리들의 일용 엄니, 故김수미가 영원한 안식에 들었다. 故김수미 발인식이 10월 27일 오전 11시 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 엄수됐다. 장지는 경기 용인공원 아너스톤이다. 김수미는 지난 25일 오전 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송됐으나, 75세를 일기로 끝내 세상을 떠났다. 사인은 고혈당쇼크다. 이날 발인식에는 고인이 친자만큼 아꼈던 양아들 정준하, 윤정수, 장동민이 참석해 운구까지 도맡았다. 이들은 연신 흐르는 눈물을 닦으며 슬픔을 감추지 못했다. 며느리인 서효림은 상복을 입고 눈물을 펑펑 쏟으며 시어머니의 마지막 가는 길을 배웅했다. 김수미의 영정 사진은 영화 '그대를 사랑합니다' 포스터다. 환하게 웃고 있는 고인의 모습과 더불어, 마지막까지 불태운 연기 열정을 엿볼 수 있다. 한편, 장례식장에는 고인이 지난 22년간 출연했던 MBC 드라마 '전원일기'의 동료 배우들을 비롯해 여러 연예계 선후배의 조문 행렬이 이어졌다. 김용건, 김영옥, 유인촌, 박은수 등이 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 제인, 유인나에 선 넘었네 "내가 만나던 남자친구까지 소개해"('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209537"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10살 연하남과 신혼 1년차를 보내고 있는 레이디 제인이 유인나와 남다른 친분을 과시했다. 28일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 다이어트로 부쩍 자신감을 되찾은 데프콘이 "저도 요즘 잘생겼다는 칭찬을 듣는다"며 위압감을 내뿜는 '도깨비 탐정단'과의 덩치 비교(?)에서도 밀리지 않는 모습으로 웃음을 선사했다. '탐정24시'에서 도깨비 탐정단은 'S사'와 계약했다며 직접 투자유치를 권한 당구선수 양아버지와 만남을 시도한다. 김태익 탐정은 의뢰인의 먼 사촌으로 위장해, 의뢰인을 감쪽같이 속인 사기꾼의 투자 권유를 들어볼 수 있었다. 데프콘은 "미리 수법을 알고 있었지만, 정말 소름 돋는다"며 입을 다물지 못했다. 그리고 도깨비 탐정단은 사기꾼에게 받았다며 'S사'와의 법적 다툼에 대해 공증한 서류를 스튜디오에 들고 왔다. 해당 서류를 확인한 남성태 변호사는 "저도 처음 보는 서류다"라며 고개를 저었다. 과연 간 큰 사기꾼들의 사기 수법과 자신감은 어디에서 나온 것인지, 본 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, 천국에서도 좋은 공연 많이 하세요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913690"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상 “사회 20분에 1000만원” 충격적인 수입 공개(토밥쏜다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913689"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '토밥쏜'에 깜짝 등장, 밥 공약과 함께 충격적인 수입을 공개했다. 지난 10월 26일(토) E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 특별 출연한 유민상이 직접 밥 친구를 구하고 히밥과 함께 식사하는 모습이 그려졌다. 유민상은 등장과 함께 "수입 공개는 어차피 히밥에게 밀려서 의미가 없을 것 같고, 전성기 시절 최단 시간 최고 행사비를 공개하겠다"라며 밥 공약을 밝혔다. 밥 친구를 찾아 나선 유민상은 예상보다 쉽게 섭외에 성공, 오리 고기를 먹기 위해 식당으로 이동했다. 곧이어 합류한 히밥과 함께 오리영양 찰밥에 소주와 막걸리를 먹으며 식사를 즐겼다. 식사를 하던 중 자연스럽게 수입에 대한 이야기가 나왔고, 유민상은 "돈 이야기가 나온 김에 밥 공약을 공개하겠다. 최단 시간 단 20분 일하고 최고 많이 받은 행사는 결혼식이었다"라며 운을 띄었다. 이어 "처음에는 일도 너무 많고 바쁜 시기라 안 하겠다고 거절했는데 회사에서 하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일용엄니 故 김수미, 우리들의 엄니 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913688"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 짱이브의 다정한 손인사(입국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913687"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이브 멤버 원영, 유진, 가을, 리즈, 이서, 레이가 10월 27일 오전 해외 일정을 마치고 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다. #아이브 #IVE #안유진 #가을 #장원영 #리즈 #레이 #이서 #ANYUJIN #GAEUL #JANGWONYOUNG #LIZ #REI #LEESEO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상, 충격적인 전성기 수입 "20분에 1000만원 벌었는데…" (토밥쏜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788250"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '토밥쏜'에 깜짝 등장, 밥 공약을 공개했다. 지난 26일 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 특별 출연한 유민상이 직접 밥 친구를 구하고 히밥과 함께 식사하는 모습이 그려졌다. 유민상은 등장과 함께 "수입 공개는 어차피 히밥에게 밀려서 의미가 없을 것 같고, 전성기 시절 최단 시간 최고 행사비를 공개하겠다"라며 밥 공약을 밝혔다. 밥 친구를 찾아 나선 유민상은 예상보다 쉽게 섭외에 성공, 오리 고기를 먹기 위해 식당으로 이동했다. 곧이어 합류한 히밥과 함께 오리 영양 찰밥에 소주와 막걸리를 먹으며 식사를 즐겼다. 식사를 하던 중 자연스럽게 수입에 대한 이야기가 나왔고, 유민상은 "돈 이야기가 나온 김에 밥 공약을 공개하겠다. 최단 시간 단 20분 일하고 최고 많이 받은 행사는 결혼식이었다"라며 운을 띄었다. 이어 "처음에는 일도 너무 많고 바쁜 시기라 안 하겠다고 거절했는데 회사에서 하겠다고 답변이 왔다"라며 말했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, ‘일용엄니’ 천국에서도 좋은 공연 많이 하세요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913686"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 전현무도 놀란 럭셔리 세컨하우스 공개→명품 선물 “광고현장같아”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913685"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이영자가 세컨하우스를 공개했다. 10월 26일) 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 319회에서 전현무, 송은이, 이준, 김민종 선수와 ‘유미 하우스’ 집들이를 연 이영자와 조현아의 세컨 하우스에서 뒤풀이를 하는 어반자카파의 모습이 그려졌다. 이날 이영자는 집들이를 위해 ‘전참시’ 패밀리 전현무, 송은이, 이준, 유도선수 김민종을 드림 하우스에 초대했다. 먼저 도착한 전현무와 송은이는 ‘유미 하우스’의 광경에 “광고 현장에 놀러 온 것 같아”라고 연신 감탄사를 내뱉었다. 집 구경도 전부터 이영자는 직접 개발한 레시피를 토대로 손님들에게 오이 초밥, 생강 라테를 대접했고 잠시 후, 이준 역시 웰컴푸드 먹방에 합류했다. 2집 컴백 무대를 하러 떠나는 송 실장도 든든히 배를 채운 후 스케줄을 위해 이동했다. 이영자의 집에 들어서자마자 먹기 바빴던 전현무, 송은이, 이준은 본격 집안 곳곳을 둘러보기 시작했다. 손님들은 마치 매장을 보듯 드레스룸을 구경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영 선출 유이 “철인3종 선수보다 빨라” 레전드도 깜짝 (무쇠소녀단)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913684"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유이가 한강 횡단에서도 놀라운 수영 실력을 발휘했다. 10월 26일 방송된 tvN '무쇠소녀단'에서는 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 지옥의 삼막사 업힐 사이클 훈련과 한강을 횡단하는 오픈워터 훈련에 돌입했다. 이날 유이는 어두운 물속과 강한 물살 때문에 수영하기 어려운 한강 횡단 훈련에서 2km 왕복 수영에 나섰다. 수영 선수 출신 유이는 철인 3종 경기 수영 거리인 1.5km를 26분 4초에 돌파했고, 2km를 33분 22초 만에 완주하며 에이스다운 저력을 뽐냈다. 이를 지켜보던 단장 김동현은 "유이는 다르다. 너무 안정적이다"고 감탄했다. 철인 3종 레전드 허민호 코치 역시 "유이 선수는 옆에서 카메라 찍어주시는 분과 비슷한 속도"라고 거들었다. 실제 유이는 촬영차 카메라를 든 철인 3종 선수를 앞지르는 무자비한 속도로 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 “각자 하고 싶은 거 하는 주말” 박지윤과 진흙탕 이혼 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913683"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 이혼 소송 중인 주말 근황을 공개했다. 최동석은 10월 26일 개인 소셜미디어에 "각자 하고 싶은 거 하면서 보내는 주말"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 최동석이 보고 있는 TV 화면이 담겼다. 최동석은 현재 전처 박지윤과 이혼 소송을 벌이고 있다. 동시에 쌍방 상간 소송까지 진행, 이혼 전문 변호사들조차 "최악의 이혼"이라고 지적하기도 했다. 최근 한 매체를 통해 최동석의 의처증 의혹, 박지윤이 "부부 간 성폭행"을 언급한 사적인 대화가 보도돼 파장이 일었다. 이 여파로 최동석은 TV CHOSUN '이제 혼자다' 하차를 결정했다. 한편 최동석, 박지윤 슬하에는 1남 1녀가 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, 한국 방송계의 별, 하늘로 가다 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913682"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] “중식계 전설과의 만남!” '만찢남' 조광효, 이연복 전화에 무릎 꿇은 사연?(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209532"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'의 만찢남 셰프 조광효가 중식 대가 이연복과의 전화 통화에 감격했다. 26일 방송된 MBN 예능 프로그램 '가보자GO 시즌3'에는 셰프 조광효가 출연해 중식계를 향한 존경심과 특별한 순간을 전했다. 방송에서 홍현희가 "흑백요리사에서 가장 만나고 싶었던 존경하는 셰프가 있냐"고 묻자, 조광효는 주저 없이 여경래 셰프를 꼽았다. 이어 이연복에 대한 이야기가 나오자 그는 "제 머릿속에서는 여경래와 이연복 셰프가 중식계의 쌍두마차"라며 감격스러워했다. 안정환은 조광효를 위해 이연복과의 깜짝 전화 연결을 시도했으나 이연복은 전화를 받지 않았다. 이후 조광효의 집에서 다시 대화가 이어지는 도중 부재중 전화를 확인한 이연복이 직접 조광효에게 다시 연락을 걸었다. 이연복의 전화를 받은 조광효는 흥분을 감추지 못하고 무릎까지 꿇으며 기쁨을 표했다. 통화에서 이연복은 조광효가 만든 동파육에 대한 백종원의 극찬 소식을 들었다며 "나도 한번 맛보고 싶다"고 말해 시청자들의 관심을 모았다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수, 슬픈 마음에 꾹 다문 입술  (고(故) 김수미 발인)[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913681"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 눈물 멈추지 않아 (고(故) 김수미 발인)[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913680"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 바르셀로나 바닷가서 한컷…172cm·48kg 화보 뚝딱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913679"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 해외 체류 중인 근황을 공개했다. 채정안은 10월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 바르셀로나를 위치 태그한 후, 여행을 즐기는 사진 여러 장을 공개했다. 이국적인 풍경의 바닷가에 앉아 휴식을 취하는 모습이 시선을 사로잡는다. 식료품점에서 쇼핑하고 있는 모습 또한 눈길을 끈다. 키 172cm, 몸무게 48kg으로 알려져 있는 만큼, 어떤 패션도 소화하는 자태가 감탄을 자아낸다. 한편, 채정안은 채널 '채정안TV'를 통해 대중과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, 말맛 손맛 가득했던 우리들의 일용엄니 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913678"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일용엄니 故 김수미, 따뜻한 정을 잊지 못할 거에요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913677"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수, 편안히 영면하기를 비는 마음 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913676"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
</feed>