<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-30T00:39:59.253Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박근형·이상윤→차주영·이현욱, 제주항공 추락 참사 여파로 라디오 출연 취소·연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421326"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 추락 사고로 대규모 인명피해가 발생한 가운데, 예정된 행사들이 잇따라 취소되고 있다. 라디오 프로그램 역시 예정된 출연자의 출연 취소, 연기 소식을 전했다. MBC FM4U ‘이석훈의 브런치카페’는 29일 SNS를 통해 “제주항공 여객기 참사 희생자분들의 명복을 빕니다”라며 “당초 예정되어 있던 차주영 배우 스페셜DJ와 이현욱 배우 초대석은 진행되지 않는다. 청취자분들의 너른 양해 부탁드린다”고 밝혔다. 차주영과 이현욱은 tvNXTVING ‘원경’ 홍보 예정이었다. 30일 ‘이석훈의 브런치카페’는 이재은 MBC 아나운서가 진행한다. KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’는 30일 예정됐던 배우 박근형, 이상윤 초대석 일정 연기 소식을 전했다. 두 사람은 연극 ‘세일즈맨의 죽음’ 홍보차 ‘박명수의 라디오쇼’에 출연할 예정이었다. ‘라디오쇼’ 측은 “추후 방송 일정은 빠른 시일 내에 본 계정을 통해 공지할 것”이라며 “청취자 여러분의 양해 부탁드린다”고 전했다. KBS 쿨F]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전효성, 살 빼고 욕 먹었다…"폭식과 다이어트 반복, 50kg에 자괴감" ('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694740"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 스타들의 '살'에 관한 고백이 화제다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 전국 시청률 2.1%, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. '바디멘터리-'살'에 관한 고백'에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려줬다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작했다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다"라며 씁쓸해했다. 외모 관리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선-소유, '딥페이크' 피해자였다…가해자는 팬이었던 대학교수 ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230841"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선과 소유가 딥페이크 피해 사실을 털어놓는다. 30일 월요일 방송되는 범죄 분석 코멘터리 쇼 '히든아이'에서는 MC 김성주를 비롯해 김동현, 박하선과 소유가 누구나 겪을 수 있는 생활밀착형 범죄에 대해 알아본다. 히든아이 14회 권일용의 범죄 규칙에서는 뜻밖의 재능을 가진 범죄자들이 공개된다. 범죄 규칙의 정답을 못 맞히는 출연진들을 위한 권일용의 깜짝 힌트에 김동현은 힌트를 들으니 더 모르겠다고 하소연해 3COPS를 폭소케 한다. 그런가 하면, 과도한 재능 낭비로 범행을 일삼는 범인의 수법이 공개되자 박하선은 "저러다가 언젠가는 더 큰 범죄도 저지를 수 있을 것 같다!"며 소름 끼쳐 한다. 피해자뿐만 아니라 출연진까지 깜빡 속아 넘어가게 만든 범인들이 가진 뛰어난 재능은 과연 무엇일지 주목도니다. 1분 1초 생사를 다투는 병원에서 일어나는 충격적인 사건들을 살펴본다. 응급실에 실려 온 어머니를 향해 "그냥 여기서 죽어!"라며 폭언하는 패륜남을 본 출연진은 눈을 의심했고, 소유는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 다이어트 중 거식증·우울증 고백 "아이돌 숙명이지만…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841316"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 연습생 시절 다이어트 중 거식증과 우울증을 겪었다고 고백했다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (시청률 조사회사 닐슨코리아 수도권 기준) '바디멘터리-'살'에 관한 고에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박근형·이상윤→최진혁, 라디오 출연 연기…제주항공 사고에 방송 줄취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908926"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 추락 사고 여파로 라디오 프로그램들의 게스트 출연 일정이 연기되고 있다. 30일 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼' 측은 "이날 예정됐던 박근형, 이상윤의 출연이 연기됐다"며 "변경 된 일정은 추후 공지할 예정"이라고 밝혔다. 박근형, 이상윤은 연극 '세일즈맨의 죽음' 홍보를 위해 출연할 예정이었으나, 출연 일정을 조정했다. KBS 쿨FM '이은지의 가요광장' 측은 뮤지컬 '블러디 러브'의 주연 배우인 남우현과 최진혁의 31일 출연이 연기됐다고 전했다. 앞서는 MBC FM4U '이석훈의 브런치카페' 측이 30일 스페셜 DJ로 예정됐던 배우 차주영과 게스트 이현욱의 출연 취소 소식을 전한 바 있다. 차주영 대신 이재은 아나운서가 스페셜 DJ로 방송을 진행한다. 예능프로그램과 연말 시상식 편성도 취소됐었다. MBC는 지난 29일 긴급 뉴스특보 편성에 따라 오후 8시 30분 예정이었던 2024 MBC 방송연예대상 시상식은 결방한다고 밝혔다. 당초 MBC는 오후 7시 방송연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상위 1% 두뇌 배틀…'대학전쟁2' 최종 우승 대학은 OOO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003975639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003975639"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 '대학전쟁' 시즌2의 최종 우승 대학이 결정됐다. 최근 공개된 8화에서 서울대, 카이스트, 연세대가 우승을 놓고 치열한 대결을 벌였다. 그 결과 서울대 팀이 최종 우승의 영예를 안았다. 이번 준결승전 '암호 해독'은 바로 한 대학이 탈락하는 단판전으로 진행됐다. 1대 1대 1 힌트 추론 대결에서 연세대가 힌트 해독에 실패하면서 서울대와 카이스트에게 결승 매치를 내주고 탈락했다. 이어 진행된 서울대와 카이스트의 첫 번째 결승 매치 '삼중 미로'는 오직 머릿속에서만 미로를 조합해야만 하는 높은 난이도의 규칙으로 눈길을 끌었다. '실수하면 바로 탈락'이라는 긴장감 속에서 침착하게 대응한 서울대가 결국 승리를 가져갔다. 수세에 몰린 카이스트는 두 번째 결승 매치 '수식 땅따먹기'로 대역전극을 노렸다. 하지만 주요 게임마다 카이스트에 쓴맛을 맛봤던 서울대 조준형이 신들린 연산 능력을 발휘하며 턴이 오기도 전에 수식을 완성하는 대활약을 선보였다. 카이스트는 더블 스코어에 가까운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 백현주의 이중주, 강약약강 그 자체였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009724"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백현주가 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 종영 소감을 전해왔다. 백현주는 어제 종영한 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/ 극본 임예진/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)에서 독목고 교장의 빈자리를 차지하기 위해 얄미운 처세술로 ‘강약약강’ 그 자체였던 교감 ‘강영재’ 역을 리얼하게 소화하며 시청자들에게 큰 사랑을 받았다. 특히 백현주는 상황에 따라 목소리 톤을 바꿔가며 캐릭터가 가진 이중적인 면모를 세심하고도 ‘감칠맛’나게 표현, 극의 재미를 더하며 작품의 몰입도를 더욱 끌어올렸다. ‘사랑은 외나무다리에서’ 종영을 맞이한 백현주는 이번 작품을 통해 ‘싱그러운 봄에 첫 촬영을 시작해서 가을까지 함께 즐겁게 촬영했다’며 함께 한 감독님, 작가님, 동료 배우, 스텝들에게 고마움을 전했다. 또한 드라마를 아끼고 사랑해 주신 시청자들에게도 ‘소중한 마음에 보답하고자 다른 작품으로, 또 다른 캐릭터로 인사드리겠다’라며 다음 작품에 대한 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 이서환, 최고의 감초 찬사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009722"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2에서 정배 역으로 출연한 배우 이서환의 연기가 화제에 올랐다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이서환은 극 중 정배 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 정배는 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌1에 등장했던 인물로, 주인공 기훈의 경마장 메이트로 출연해 이목을 끌었다. 이어 ‘오징어 게임’ 시즌2 티저에서 강렬한 인상을 남기며 재등장한 정배는 누리꾼의 궁금증을 유발하며 ‘최고의 감초’로 떠오르기도 했다. 이서환은 오랜 연기 내공으로 다져진 메소드 연기를 통해 전 세계 시청자들을 순식간에 매료시켰다. 손짓 하나부터 대사 한 줄까지, 허투루 넘기는 법 없이 최선을 다해 연기한다는 그의 노력에 보답하듯 누리꾼들의 연기 호평이 이어졌다. 이서환이 표현해낸 정배는 스쳐 지나가는 찰나의 순간까지도 팽팽한 긴장감을 유지시키며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 옆에 꼭 붙어다닌 이서환, 얼굴만 봐도 눈물(오징어게임2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937639"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이서환이 화제의 인물로 떠올랐다. 배우 이서환은 12월 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 정배 역으로 열연, 화제를 모으고 있다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 정배는 ‘오징어 게임’ 시즌1에 등장했던 인물로, 주인공 기훈 경마장 메이트로 출연해 이목을 끌었다. 이어 ‘오징어 게임’ 시즌2 티저에서 강렬한 인상을 남기며 재등장한 정배는 네티즌들의 궁금증을 유발하며 ‘최고의 감초’로 떠오르기도 했다. 이서환은 오랜 연기 내공으로 다져진 메소드 연기를 통해 전 세계 시청자들을 순식간에 매료시켰다. 손짓 하나부터 대사 한 줄까지, 허투루 넘기는 법 없이 최선을 다해 연기한다는 그의 노력에 보답하듯 네티즌들의 연기 호평이 이어졌다. 이서환이 표현해낸 정배는 스쳐 지나가는 찰나의 순간까지도 팽팽한 긴장감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, ‘태도 논란’이 아닌 ‘공황장애’→화사는 거식증에 우울증까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117688"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 스페셜 ‘바디멘터리-살’. 사진 | SBS K팝을 책임진 가수들이 다이어트로 인해 공황장애, 거식증, 우울증 등 다양한 정신병리학적 질환을 겪으로 조사됐다. 지난 8일 방송된 SBS 스페셜 ‘바디멘터리-‘살’에 관한 고백’은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명했다. 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. ‘먹지 못하는 여자들’, ‘키-120’, ‘수치,심’, ‘최저 몸무게’, ‘나의 섭식장애’, ‘딜레마’ 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 ”아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박근형→차주영, 라디오 출연 연기·취소…제주항공 사고 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915321"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라디오 프로그램들이 제주항공 여객기 추락사고에 애도의 뜻을 전하며 스페셜 DJ, 게스트 출연 변동사항을 공지했다. 박근형(왼쪽)과 차주영(사진=이데일리 DB) MBC FM4U ‘이석훈의 브런치카페’는 29일 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 “제주항공 여객기 참사 희생자분들의 명복을 빕니다”라며 “당초 예정되어 있던 차주영 배우 스페셜DJ와 이현욱 배우 초대석은 진행되지 않는다. 청취자분들의 너른 양해 부탁드린다”고 밝혔다. 30일 ‘이석훈의 브런치카페’는 이재은 MBC 아나운서가 진행한다. KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ 역시 30일 예정됐던 배우 박근형, 이상윤 초대석 일정을 연기했다. ‘라디오쇼’ 측은 “추후 방송 일정은 빠른 시일 내에 본 계정을 통해 공지할 것”이라며 “청취자 여러분의 양해 부탁드린다”고 전했다. (사진=‘이석훈의 브런치카페’ 공식 SNS) KBS 쿨FM ‘이은지의 가요광장’도 “31일 ‘가광초대석 누구세요?’ 남우현, 최진혁 씨의 출연이 연기되었음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성배 “제주항공 여객기 참사…유가족 오열에 울컥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421317"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성배 MBC 아나운서가 무안국제공항 제주항공 여객기 참사에 애도했다. 이성배는 지난 29일 SNS에 “조금 전 ‘제주항공 여객기 참사’를 전하는 뉴스 특보를 진행하다 후배 앵커에게 인계하고 나왔다”는 글을 올렸다. 이어 “앵커석에 뛰어 와달라는 전화를 받고 펜 하나만 들고 특보를 시작해서 5시간 가량 진행했다”고 덧붙였다. 이성배는 또 “뉴스 특보에서 처음 사고 상황을 전하는 1보 앵커는 역할이 분명하다”며 “취재기자들이 상황을 확인하고 기사를 생산하는 사이에 스튜디오에서 가장 중요한 인명구조 상황을 알리고, 최대한 차분하게 팩트위주로 전해야 한다”고 설명하면서 “담담하게 사고 수습 과정을 전하기 위해 감정을 억눌렀지만, 특보 중에 유가족들의 오열하는 장면을 전하면서 울컥하는 마음은 참을 수가 없었다”고 말해 안타까움을 자아냈다. 이성배는 앞서 지난 2014년 발생한 청해진해운 세월호 침몰 사고를 언급하며 “사실 비슷한 기억이 있다. 10년 전, ‘진도 해상 여객선 침몰’ 뉴스특보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선·소유도 '딥페이크' 피해 경험…"피가 거꾸로" 충격 (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811438"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선과 소유가 딥페이크 피해를 고백했다. 30일 방송되는 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 MC 김성주를 비롯해 김동현, 박하선과 소유가 누구나 겪을 수 있는 생활밀착형 범죄에 대해 알아본다. 히든아이 14회 권일용의 범죄 규칙에서는 뜻밖의 재능을 가진 범죄자들이 공개된다. 범죄 규칙의 정답을 못 맞히는 출연진들을 위한 권일용의 깜짝 힌트에 김동현은 힌트를 들으니 더 모르겠다고 하소연해 3COPS를 폭소케 했다. 1분 1초 생사를 다투는 병원에서 일어나는 충격적인 사건들도 살펴본다. 응급실에 실려 온 어머니를 향해 "그냥 여기서 죽어!"라며 폭언하는 패륜남을 본 출연진은 눈을 의심했고, 소유는 "엄마가 누워 있는 침대를 발로 찬 거야?"라며 아들의 행동에 경악했다. 또한, 패륜남의 음성이 추가로 공개되자 프로파일러 권일용은 “뭔 X소리야?”라며 일침을 놓았다고. 스튜디오를 분노의 장으로 만든 병원 내 응급실 패륜남의 만행이 밝혀진다. 이에 더하여 연말을 맞이해 3COPS가 한 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "펑펑 울며 토해" 거식증에 우울증까지…혹독 다이어트 고백한 화사 ('SBS스페셜')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230831"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화사가 혹독한 다이어트 경험과 극복 과정을 솔직하게 털어놓았다. 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-살에 관한 고백'에서는 대한민국 대표 여성 스타들이 외모와 체중에 대한 압박 속에서 겪었던 고충과 자신만의 해법을 공개했다. 화사는 자신에 대해 "화사 다움은 당당함"이라며 "대표님이 걸그룹으로 오래 활동할 스타일로 키우자고 했을 때, 반항심으로 단발머리를 잘랐다. 그게 우리 마마무였다. 근거 없는 자신감이 넘쳤다"고 웃으며 당시를 떠올렸다. 그러나 외모로 인해 혹독한 평가를 받으며 팀 탈퇴 서명까지 요구받았던 경험도 밝혔다. "그때는 너무 냉정했다. 업계가 외모 중심으로 흘러가다 보니 제게 쏟아지는 시선이 상처가 됐다"고 회상했다. 특히 연습생 시절 몸무게 관리는 강도 높았다. 화사는 "연습실 벽에 몸무게 기록표를 붙이고 월말 평가 때 제출했다. 체중을 줄이기 위해 약국에서 비우는 약을 먹고 몸무게를 쟀다"고 말했다. 이어 "어쩌다 몰래 먹으면 스트레스와 죄책감에 울면서 토하곤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거식증 고백 화사, 충격적인 건강 상태..“떡 하나에 세상이 빙빙 돌아” ('바디멘터리') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230830"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 연습생 시절 심한 다이어트로 거식증까지 왔었다고 털어놨다. SBS '바디멘터리 -'살'에 관한 고백'에서는 대한민국 대표 여성 스타인 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 화사가 각기 다른 시대와 무대에서 외모와 몸무게로 평가받는 삶을 살면서 겪어온 에피소드와 연예계의 숨겨진 이면을 진솔하게 들려줬다. 이날 화사는 "하루에 한번씩 연습실 오면 무조건 몸무게를 쟀다. 연습생 친구들 1번부터 나열해서 오늘 몸무게 표를 벽에 붙여놨다"며 "월말평가 때 그 종이가 가는 거다"며 연습생 시절부터 시작된 다이어트 압박을 떠올렸다. 그는 "그때는 열심히 해야 되는 시기이기도 하고 뭐가 정답인지를 몰랐다. 모두가 그렇게 말하는데 그렇게 해야 데뷔할 수 있으니까 그냥 아예 안 먹었다"며 "체중 재는 날은 멤버들이랑 모여서 약국으로 가서 속 비우는 약을 먹었다"고 털어놨다. 화사는 "흑임자 인절미를 먹고 싶었다. 하나를 딱 사서 사람들이 아무도 없는 곳에 숨어서 떡 하나를 먹었다. 너무 맛있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류수영♥’ 박하선, 쇄골에 물 고이겠어‥과감한 시스루 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937638"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 우아한 아름다움으로 겨울 추위를 녹였다. 박하선은 12월 28일 개인 소셜미디어에 "오늘 오후 5시 20분 2024 SBS 트롯대전 MC로 만나요. 어릴 때 못해본 '인가' MC 소원을 성인 인기가요 MC로 소원 푼 날 와 너무 재밌었어요"라는 글과 함께 사진과 영상을 공개했다. 게시물 속 박하선은 어깨 라인을 드러낸 튜브톱 시스루 드레스를 입은 모습이다. 나풀거리는 치맛단에 잔꽃무늬가 박하선의 우아한 미모를 더욱 돋보이게 한다. 긴 생머리를 정리하며 미소짓는 모습에서 청순한 비주얼이 반짝여 감탄을 자아낸다. 한편 박하선은 내년 1월 15일 예술의 전당 자유소극장에서 두 번째 시즌 막을 올리는 연극 '바닷마을 다이어리'로 팬들과 만난다. 연극 '바닷마을 다이어리'는 요시다 아키미의 동명 만화를 원작으로 한 고레에다 히로카즈 감독 영화 '바닷마을 다이어리'를 무대화한 작품이다. 2023년 초연 당시 9.7점의 높은 관객 평점으로 뜨거운 관심을 받은 것은 물론, 마지막 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 에스쿱스, 제주항공 참사 애도 “삼가고인의 명복을 빕니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937637"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 리더 에스쿱스가 제주항공 참사에 애도의 뜻을 전했다. 에스쿱스는 12월 30일 오전 공식 계정을 통해 "이번 사고로 피해를 입으신 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표하며, 위로의 마음을 전합니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"고 밝혔다. 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 탑승자 181인 중 사망자는 179명, 구조된 생존자는 2명이다. 세븐틴의 유닛 부석순(승관, 도겸, 호시)은 내년 1월 8일 두 번째 싱글로 컴백할 예정이다. 신곡 발매를 앞두고 제주항공 참사가 발생하자 세븐틴 소속사 플레디스엔터테인먼트 측은 29일 공식 계정을 통해 예정된 부석순 프로모션을 일시 중단했다. 소속사 측은 "29일 오후 6시 공개 예정이었던 부석순 두 번째 싱글 공식 사진 공개 일정이 연기됐다"며 "안타까운 비보에 깊은 애도를 표한다"고 알렸다. 이어 30일 오전에는 이날 공개 예정이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 살아있는 게 기적..“48kg 때 기절. 죽을 수도 있겠다 싶어” ('바디멘터리') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230824"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유가 다이어트로 길에서 쓰러진 적이 있다고 털어놨다. SBS '바디멘터리 -'살'에 관한 고백'에서는 대한민국 대표 여성 스타인 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 화사가 각기 다른 시대와 무대에서 외모와 몸무게로 평가받는 삶을 살면서 겪어온 에피소드와 연예계의 숨겨진 이면을 진솔하게 들려줬다. 이날 소유는 "'살을 못 빼면 데뷔를 못한다'는 압박이 심했다"며 "그때 정해주셨던 몸무게가 48kg 정도였다. 원래 타고나서 마른 게 아니라서 안 먹고 더 많이 운동하는 거 말고는 나올 수가 없는 몸무게다"고 했다. 소유는 48kg까지 빼는데 성공했지만 "한번에 길가에서 기절한 적 있다. 모르는 분이 병원에 데려다주셨다. 근데 주사를 맞아야 하니까 '수액을 맞으면 몸무게가 늘 것 같다'는 생각을 먼저 했었다"고 털어놔 안타까움을 자아냈다. 그렇게 이뤄낸 꿈의 데뷔. 이후 소유가 속한 씨스타는 데뷔하자마자 한 달에 행사를 50개씩 할 정도로 큰 사랑을 받았다. 소유는 "행사가 많아지니까 밥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하희라♥’ 최수종, 박보검 닮은 훈남 子 자랑 “방학 맞아 한국행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937636"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수종이 훈남 아들을 공개했다. 최수종은 12월 28일 자신의 소셜미디어에 "방학을 맞아 온 아들. 최민서 씨와 올해 마지막 축구 시합!! 맘껏 즐겨보자구요!!! 화이팅. 다치지 말고 신명 나게 찹시다!! 사랑합니다!!"는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 최수종은 비니와 넥워머로 중무장한 채 아들과 축구 시합을 펼치고 있다. 앞서 최수종 아들은 KBS 2TV 예능 '세컨 하우스2'에 출연해 배우 박보검을 닮은 훈훈한 비주얼로 화제를 모았던 바. 아들의 훤칠한 키와 듬직한 체격 역시 눈길을 끈다. 한편 최수종은 지난 1993년 배우 하희라와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강아지상 정해인, 강아지 품에 안고 해사한 미소[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937635"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 '오보이!' 131호 커버를 장식했다. 정해인은 동물 복지와 환경을 위한 패션 라이프 스타일 매거진 '오보이!' 131호를 통해 따뜻하면서 부드러운 매력을 발산했다. 공개된 화보 속 정해인은 꽃을 활용해 다채로운 포즈를 선보이며, 화사한 비주얼을 더욱 돋보이게 만들었다. 또한 강아지를 품에 안고 해사한 미소를 지으며 포근한 분위기를 자아냈다. tvN 드라마 '엄마친구아들', 영화 '베테랑2', 팬미팅 투어 등 바쁜 일정을 보낸 정해인은 차기작에 관해 "새로운 모습을 보여드리려고 노력하고 있다. 쉬지 않고 열심히 일하는 2025년이 될 것 같다"며 내년에도 활발한 활동을 이어갈 것을 예고했다. 끝으로 정해인은 어떤 배우가 되고 싶냐는 질문에 "'신뢰를 줄 수 있는 배우'였으면 좋겠다. 연기를 보면서 불안하지 않고, 그 밖의 저의 행보나 일상들에서도 신뢰가 가는 사람이었으면 한다. 사실 그 무엇보다, 제가 하는 작품을 보면서 여가 시간을 보내고 즐기는 분들이 계속 계시다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성기훈 절친’ 정배 役 이서환, ‘오징어 게임2’ 화제의 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696852"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Squid Game S2 Cr. No Ju-han/Netflix © 2024 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 정배 역으로 출연한 배우 이서환의 연기가 화제에 올랐다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이서환은 극 중 정배 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 정배는 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌1에 등장했던 인물로, 주인공 기훈의 경마장 메이트로 출연해 이목을 끌었다. 이어 ‘오징어 게임’ 시즌2 티저에서 강렬한 인상을 남기며 재등장한 정배는 네티즌의 궁금증을 유발하며 ‘최고의 감초’로 떠오르기도 했다. 이서환은 오랜 연기 내공으로 다져진 메소드 연기를 통해 전 세계 시청자들을 순식간에 매료시켰다. 손짓 하나부터 대사 한 줄까지, 허투루 넘기는 법 없이 최선을 다해 연기한다는 그의 노력에 보답하듯 네티즌들의 연기 호평이 이어졌다. 이서환이 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] MBC만 연말 행사 하나도 못했는데…녹화방송으로 바뀌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230822"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC의 연말 시상식 및 가요제 개최 여부가 불투명해졌다. 지난 29일 무안 제주항공 참사 여파로 MBC는 당초 29일 '방송연예대상', 30일 '연기대상', 31일 '가요대제전'을 열기로 했지만, 개최 여부를 두고 고심에 빠졌다. 이미 29일 오후 8시 30분 방송될 예정이었던 '방송연예대상'은 결국 결방, 긴급 뉴스특보가 편성됐다. 원래는 이날 오후 7시 진행하기로 했던 '방송연예대상' 포토타임 행사를 먼저 취소하고, 본 시상식은 예정대로 개최할 생각이었다. 그러나 결국 '방송연예대상'까지 취소, 뉴스특보 체제로 변경했다. 이는 무안 제주항공 참사로 인해, 국가적 재난 상황이 벌어짐에 따라국민 정서와 사회적 분위기를 고려한 결정으로 읽힌다. 지상파 3사 중 유일하게 연말 행사를 한 개도 치르지 못했던 MBC는 더더욱 노심초사한 모양새다. 앞서 KBS는 '연예대상', '가요대축제', SBS는 '연기대상', '가요대전' 등 연말 행사 일부를 마쳤다. MBC는 29일부터 차례대로, 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 출신 오승하, 광주 행사 출연료 전액 기부 “작은 도움되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937633"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스트롯3' 출신 가수 오승하가 연말을 맞이해 행복 나눔을 실천했다. 딜라이브TV에서 방영된 ‘희망 2025 나눔으로 행복한 광주’에 출연한 오승하는 행사 출연료 전액을 기부하며 선행을 펼쳤다. 경기도 광주시 문화스포츠센터에서 진행된 공개방송에서 오승하는 최근 활동곡 ‘행복한 아저씨’와 인기곡을 부르며 관객들에게 즐거운 무대를 선사했다. 오승하는 지난 10월 광주시 장경사에서 열린 ‘제9회 의승군 문화제’와 ‘제29회 광주시 남한산성문화제’에 초청 가수로 참여 당시 광주시민이라는 사실이 전해져 관객들의 열렬한 환호를 받았다. ‘희망 2025 나눔으로 행복한 광주’ 행사에는 방세환 광주시장과 각급 기관·단체, 관내 기업, 시민 등 1000여 명이 참석해 자리를 빛냈다. 국악을 바탕으로 한 독보적인 음색으로 왕성한 활동을 펼치고 있는 가수로 소개된 오승하는 광주시민들에게 열정적인 무대를 선보여 박수갈채가 이어졌다. 오승하는 “평소 우리 이웃들에게 도움이 될 수 있는 일을 하고자 했는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘바디멘터리’ 소유 “연습생 시절, 몰래 먹고 구토··· 공황장애까지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009719"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 방송된 SBS 스페셜 &lt;바디멘터리-‘살’에 관한 고백&gt;은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 가구, 수도권 기준) 에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. ‘먹지 못하는 여자들’, ‘키-120’, ‘수치,심’, ‘최저 몸무게’, ‘나의 섭식장애’, ‘딜레마’ 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 ”아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다“라며 씁쓸해했다. 외모 관리까지 일의 영역이라 여긴 한승연은 ‘미스터’ 활동 당시를 돌아보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 뭐요 논란에도 끄떡 없다‥K-브랜드지수 올해의 가수 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937632"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 ‘K-브랜드지수’ 1위를 차지했다. 빅데이터 평가 기관인 아시아브랜드연구소는 'K-브랜드지수' 올해의 가수 부문 1위에 임영웅이 선정됐다고 12월 30일 발표했다. K-브랜드지수는 아시아브랜드연구소가 국내외 연구진과 협력해 개발한 빅데이터 시스템으로, 기존의 빅데이터 분석 시스템과 달리 후보 표본 추출부터 인덱스 선별까지 분야별 자문위원단의 검증을 토대로 진행하고 있다. 이번 K-브랜드지수 올해의 가수 부문은 포털사이트 검색량 가수(솔로 및 그룹) 상위 30인를 대상으로, 지난 1월 1일부터 11월 30일까지 온라인 빅데이터 56억 4,351만 5,549건을 분석했다. K-브랜드지수 올해의 가수 부문 1위는 임영웅이 차지했으며, 2위 이찬원(HDC), 3위 아이유(신세계), 4위 로제(블랙핑크), 5위 장원영(아이브), 6위 제니(블랙핑크), 7위 정동원(농협), 8위 지민(BTS), 9위 안유진(아이브), 10위 정국(BTS) 등이 TOP10에 올랐다. 대한민국 각 부문의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 추락 참사 여파로 연예계 일정 '올스톱' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841312"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 연예계가 슬픔에 잠겼다. 이에 예정됐던 행사들이 잇따라 취소를 알리며 추모에 동참했다. 특히 라디오 프로그램들도 대거 일정 변동 중이다. 30일 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼' 제작진은 이날 박근형 이상윤의 출연이 연기됐다고 정했다. 두 사람은 연극 '세일즈맨의 죽음' 홍보차 '박명수의 라디오쇼'에 출연 예정이었으나 연기됐고 추후 방송 일정은 현재 미정이다. 또 MBC FM4U '이석훈의 브런치카페' 역시 배우 이주영이 스페셜 DJ를 맡고, 이현욱이 게스트로 나서 tvN '원경'을 홍보할 예정이었으나 이재은 아나운서가 대신 자리를 채운다. 오는 31일 '이은지의 가요광장' 출연을 알렸던 뮤지컬 '블러디 러브' 최진혁 남우현의 일정도 변동됐다. 지난 29일 오전 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 여객기가 추락해 대거 인명 피해가 발생했다. 이 사고로 탑승객 181명 중 179명이 사망했다. 탑승자 중 2명의 부상자가 구출됐다. 정부는 참사 장소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“3살 子도 돌아오지 못해” 정우영 아나, 여객기 참사로 떠난 동료 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937631"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Sports 정우영 아나운서가 제주항공 사고로 유명을 달리한 동료를 추모했다. 정우영 아나운서는 12월 29일 개인 소셜미디어에 "일을 똑 부러지게 잘해서 우리 회사 야구중계팀 모두가 좋아했습니다. 저도 물론 그중 하나였고요. 오래 전 함께했던 술자리에서 소개팅 약속도 했습니다. 술 취해서 한 이야기가 아니라 진지하게 했던 이야기였고 좋은 사람에게 소개해 주고 또 좋은 사람을 소개해 주고 싶을 만큼 괜찮은 사람이라 생각했던 것"이라며 세상을 떠난 동료 A씨를 그리워했다. 이어 "끝까지 기적의 생환 소식을 기다렸지만 구조자 제외 전원 사망 소식과 함께 마지막 희망마저 사라졌습니다. 결국 그는 돌아오지 못했습니다. 그의 가족까지도"라고 비통한 심경을 드러냈다. 정 아나운서는 "그와 그의 남겨진 가족분들, 그리고 타이거즈를 위로합니다. 광주와 무안, 그리고 슬픔에 빠진 우리 대한민국을 위로하고 싶습니다. 또 슬픈 제 자신 또한"이라고 글을 마쳤다. 이날 오전 전남 무안 공항에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 거식증+우울증 고백 “펑펑 울면서 토해”(‘바디멘터리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421308"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 거식증과 우울증을 겪었다고 말했다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 ‘바디멘터리-’살‘에 관한 고백’에서는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. ’먹지 못하는 여자들‘, ’키-120‘, ’수치,심‘, ’최저 몸무게‘, ’나의 섭식장애‘, ’딜레마‘ 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 “아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다”며 씁쓸해했다. 외모 관리까지 일의 영역이라 여긴 한승연은 ’미스터‘ 활동 당시를 돌아보며 쓴웃음을 지었다. 배가 훤히 드러나는 팬츠와 짧은 상의를 소화하기 위해 물조차 아껴 마시며 몇 개월을 활동하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 콘서트서 제주항공 참사 애도 “깊은 슬픔 느껴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937630"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 제주항공 참사에 애도의 뜻을 표했다. 임영웅은 12월 29일 서울 구로구 고척스카이돔에서 진행된 단독 콘서트 '임영웅 리사이틀' 무대에서 제주항공 항공기 추락 사고에 대해 언급했다. 임영웅은 "비행기 사고로 소중한 생명이 떠났다는 소식을 듣고 깊은 슬픔을 느끼면서 희생자분들, 그 가족분들께 진심으로 애도하는 마음을 보내드리고 싶다"고 말한 것으로 알려졌다. 그는 "힘든 상황 속에 그 현장에서 최선을 다해 주시는 모든 분들께도 정말 진심으로 감사하다는 말씀 드리고 싶다"고 사고 현장 수습에 힘쓰고 있는 이들에게도 메시지를 전했다. 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 탑승자 181명 중 사망자는 179명, 구조된 생존자는 2명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한승연 '난치병'-화사 '거식증'-소유 '공황장애'…걸그룹 잡는 죽음의 다이어트[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230815"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 멤버들이 '죽음의 다이어트'를 고백했다. 29일 방송된 SBS '바디멘터리 살에 관한 고백'에서는 극단적인 다이어트로 건강을 잃었던 걸그룹 멤버들의 고백이 이어졌다. 씨스타 소유는 다이어트 이후 공황장애가 찾아왔다고 털어놨다. 소유는 "몸으로만 승부하냐고 하는데 그런 게 아니다. 그런 질문만 들어오니까 그게 서러웠다. 음악적으로 인정받고 싶었다"며 "사실 씨스타가 해체하면 은퇴하려고 했다. 혼자 할 수 있을까 하는 두려움도 있었고 1위를 해야한다는 압박, 이렇게 해야 한다는 강박도 심했다. 음악방송에서 전 출연진이 뒤에 모여있는데 갑자기 눈물이 났다. 나도 내가 왜 우는지 모르겠는데 두 시간 동안 울었다. 사람들이 다 나를 욕하는 것 같았다. 병원에 가니 공황장애라고 하더라"라고 고백했다. 공황장애로 태도 논란까지 불거졌다고. 소유는 "(팬미팅에서) MC분이 웃어달라고 했는데 그 기억도 없다. 끝까지 웃지 않은 게 태도 논란이 됐다. 욕을 엄청 먹었다. 하지만 나는 쓰러지지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 '딥페이크' 당했다 "범인은 대학교수, 피가 거꾸로.." [히든아이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292810"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 '딥페이크' 범죄 피해를 입었다고 고백한다. 30일 오후 방송되는 MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리 쇼 '히든아이'에서는 MC 김성주를 비롯해 김동현, 박하선, 소유가 누구나 겪을 수 있는 생활밀착형 범죄에 대해 알아본다. 이날 방송되는 프로파일러 권일용의 범죄 규칙에서는 뜻밖의 재능을 가진 범죄자들이 공개된다. 최근 진행된 녹화에서 과도한 재능 낭비(?)로 범행을 일삼는 범인의 수법이 공개되자, 박하선은 "저러다가 언젠가는 더 큰 범죄도 저지를 수 있을 것 같다"며 소름 끼쳐 했다. 피해자뿐만 아니라 출연진까지 깜빡 속아 넘어가게 만든 범인들이 가진 뛰어난 재능은 과연 무엇일까. 1분 1초 생사를 다투는 병원에서 일어나는 충격적인 사건들도 살펴본다. 응급실에 실려 온 어머니를 향해 "그냥 여기서 죽어"라며 폭언하는 패륜남을 본 출연진은 눈을 의심했고, 소유는 "엄마가 누워 있는 침대를 발로 찬 거야?"라며 아들의 행동에 경악했다. 또한 패륜남의 음성이 추가로 공개되자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 태도 논란 아닌 공황장애였다…화사는 거식증·우울증까지 '충격 고백'('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528038"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유, 화사 등이 화려한 외모 뒤에 감춰진 고충을 솔직하게 털어놨다. 8일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 가구, 수도권 기준) '바디멘터리-'살'에 관한 고백'에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "42kg까지 감량, 결국 기절" 한승연이 전한 극단적 다이어트의 대가[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230814"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카라의 한승연이 과거 극심한 다이어트로 인한 건강 문제를 털어놓으며 팬들에게 경각심을 일깨웠다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-살에 관한 고백'에서는 한승연을 비롯한 김완선, 소유, 전효성, 화사가 출연해 외모와 몸무게에 대한 압박을 받았던 경험을 나눴다. 한승연은 아이돌로서 체중 관리는 직업적 의무처럼 여겨졌다고 밝혔다. 특히 카라의 대표곡 '미스터' 활동 당시를 떠올리며 "엉덩이 춤으로 일본에서 큰 인기를 얻었지만, 멤버들은 점점 말라갔다"며 "리허설 전 초코바 미니 사이즈 하나를 먹고 본방송 전에도 하나를 먹으며 물조차 아껴 마셨다"고 회상했다. 최저 체중 42kg까지 감량했던 그는 당시 "대표가 '살 좀 뺄 거지?'라는 말을 했을 때 결함이 들킨 기분이었다"며 다이어트에 대한 압박감을 토로했다. 이어 "탕에서 기절해 눈앞이 하얘졌던 순간도 있었다"며, 극단적 다이어트로 건강을 해쳤던 경험을 전했다. 이 같은 다이어트는 섭식장애와 건강 문제로 이어졌다. 한승연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 태도 논란 이유 “하루 식사 메추리알 4개…공황장애 진단”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998579"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 스페셜 '바디멘터리-살에 관한 고백' 화면 캡 그룹 씨스타 멤버 겸 가수 소유가 극심한 다이어트로 공황장애를 겪었다고 밝혔다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-살에 관한 고백'에는 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 화사가 출연해 외모와 몸무게에 대한 압박을 받았던 경험을 털어놓는 모습이 담겼다. 이날 소유는 "(다이어트로) 길가에서 한 번 기절한 적 있다. 모르는 분이 저를 병원에 데려다주셨다. 근데 수액을 맞으면 몸무게가 늘 것 같다는 생각이 먼저 들었다"고 털어놨다. 한 달에 행사 50개 등 과도한 스케줄이 이어질 당시 체중이 56㎏를 찍기도 했다. 소유는 씨스타 활동 당시 "메추리알을 네 개 먹으면 노른자를 빼서 먹었다. 그게 거의 식사의 다였다"고 돌아봤다. 그러면서 "그 때 친구네 집에 놀러 갔는데 어머님이 수박을 썰어주셨다. 친구들이 '한 조각은 괜찮아' 했는데 정작 난 수박 하나 못 먹어서 엄청 울었던 기억이 있다"고 전했다. 한 달 만에 8㎏을 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시즌1보다 충격적" '오징어게임2', 혹평→논란에도 대박 터졌다…93개국 싹쓸이 1위 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811431"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 지역별 글로벌 시청자들의 호평 포인트를 공개했다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기 '오징어 게임' 시즌2가 지난 29일, 넷플릭스 시리즈 부문 글로벌 TOP 10 1위(미국, 프랑스, 멕시코, 영국, 홍콩, 터키 등 총 93개국 전 세계 차트 1위)를 기록하며 또다시 신드롬을 예고했다. '오징어 게임' 시즌2를 향한 전 세계적인 뜨거운 관심은, 작품이 엔터테인먼트를 넘어 하나의 문화적 현상으로 자리 잡았음을 보여준다. 특히, 욕망, 생존, 도덕성과 같은 인간 본질을 탐구하는 서사가 문화와 국가를 넘나들며 공감대를 형성하는 한편, 문화권마다 조금씩 독특한 해석과 공감을 얻는 인상적인 현상으로 이어지며 이목을 집중시킨다. # EMEA(Europe 유럽, Middle East 중동, Africa 아프리카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 거식증+우울증 고백 “美기준 엄격…데뷔 초 탈퇴 서명까지” (바디멘터리)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170856"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 29일 방송된 SBS 스페셜 ‘바디멘터리-’살‘에 관한 고백’은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 수도권 기준) ‘바디멘터리-’살‘에 관한 고백’에는 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. ‘먹지 못하는 여자들’, ‘키-120’, ‘수치,심’, ‘최저 몸무게’, ‘나의 섭식장애’, ‘딜레마’ 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 “아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다”라며 씁쓸해했다. 외모 관리까지 일의 영역이라 여긴 한승연은 ‘미스터’ 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "키-120=몸무게" 女아이돌 공식…소유 "급격한 다이어트 응급실 이송→수액 맞으면서도 걱정"('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230810"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 스페셜 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%(닐슨코리아 집계)를 기록했다. 29일 방송한 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다"라며 씁쓸해했다. 외모 관리까지 일의 영역이라 여긴 한승연은 '미스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든아이' 박하선·소유, 딥페이크 피해 고백…"오랜 팬이 범인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915276"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선과 가수 소유가 딥페이크 범죄 피해 사실을 전했다. 30일 방송되는 MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리 쇼 ‘히든아이’에서는 MC 김성주를 비롯해 김동현, 박하선과 소유가 누구나 겪을 수 있는 생활밀착형 범죄에 대해 알아본다. 히든아이 14회 권일용의 범죄 규칙에서는 뜻밖의 재능을 가진 범죄자들이 공개된다. 범죄 규칙의 정답을 못 맞히는 출연진들을 위한 권일용의 깜짝 힌트에 김동현은 힌트를 들으니 더 모르겠다고 하소연해 웃음을 자아냈다. 과도한 재능 낭비로 범행을 일삼는 범인의 수법이 공개되자 박하선은 “저러다가 언젠가는 더 큰 범죄도 저지를 수 있을 것 같다”며 소름 끼쳐 했다. 피해자뿐만 아니라 출연진까지 깜빡 속아 넘어가게 만든 범인들이 가진 뛰어난 재능은 과연 무엇일지 눈길을 끈다. (사진=MBC에브리원) 1분 1초 생사를 다투는 병원에서 일어나는 충격적인 사건들을 살펴본다. 응급실에 실려 온 어머니를 향해 “그냥 여기서 죽어!”라며 폭언하는 패륜남을 본 출연진은 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 "인절미 먹었다 구토..거식증+우울증도 왔다" 고백 [바디멘터리][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292807"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 인절미를 하나 먹었다가 죄책감으로 구토했던 때를 고백해 충격을 안겼다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-'살'에 관한 고백'은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 가구, 수도권 기준) '바디멘터리-'살'에 관한 고백'에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손예진♥’ 현빈, 제주항공 사고에 침울한 표정‥굳게 닫은 입술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937628"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 무안 여객기 사고가 발생한 날 오후 공식 석상에 굳은 표정으로 등장했다. 현빈은 12월 29일 오후 서울 성동구 CGV왕십리에서 열린 영화 '하얼빈' 무대인사에 참석했다. 이날 오전 전남 무안 공항에서는 활주로에 착륙하던 제주항공 여객기가 폭발하는 사고가 발생했다. 29일 오후 9시 7분 기준 사고 사망자는 179명, 구조자는 2명으로 집계됐다. 이 항공기에는 승객 175명, 객실 승무원 4명, 조종사 2명 등 총 181명이 타고 있었다. 새해를 코앞에 두고 벌어진 최악의 여객기 참사에 연예계도 공식 일정을 취소하거나 연기하는 등 적절한 대응에 나섰다. 단 무대인사는 예매한 관객들과의 약속인 만큼 행사를 당일 취소하기는 어려웠던 것으로 보인다. 현빈은 검은색 '하얼빈' 단체복을 입고 등장해 시종일관 굳은 표정으로 관객석을 바라봤다. 동석한 다른 배우들 역시 무거운 분위기가 읽히는 표정이었다. 한편, 영화 하얼빈은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공황장애부터 거식증 우울증까지, 소유→화사 고백에 순간 최고 2.8%(바디멘터리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937627"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 스타들이 살에 관해 고백했다. 12월 29일 방송된 SBS 스페셜 바디멘터리-'살'에 관한 고백은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 수도권 기준) 바디멘터리-'살'에 관한 고백에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미의 기준이 타이트했던 것 같다"며 씁쓸해했다. 외모 관리까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하루 식사 메추리알 4개”...소유, 초절식 다이어트 고백(‘바디멘터리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421300"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소유가 극심한 다이어트를 했다고 밝혔다. 지난 29일 방송된 SBS ‘바디멘터리 - ‘살’에 관한 고백’에서는 대한민국 대표 여성 스타들이 외모와 관련한 솔직한 경험담을 털어놨다. 그룹 씨스타로 활동했던 소유는 연습생이었을 당시 회사에서 정해준 몸무게가 48kg였다며 “너무 힘들었다. 살을 못 빼면 데뷔를 못한다는 압박에 생각이 많았다”고 밝혔다. 데뷔 후, 한 달에 행사 50개를 뛰던 시기에는 체중이 56kg을 찍기도 했다고 했다. 소유는 “만약 메추리알을 네 개 먹으면 거기서 노른자 빼서 먹었다. 그게 거의 식사의 다였다”고 돌아봤다. 이어 “친구네 집에 놀러 갔는데 어머님이 수박을 썰어주셨다. 친구들이 ‘한 조각은 괜찮아’ 했는데 ‘안 돼’ 이러면서 엄청 울었던 기억이 있다”면서 초절식으로 한 달 만에 8kg을 감량했다고 말했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이 맞아? 비릿한 미소 '소름'…'가족계획' 반전 신스틸러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811428"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'을 통해 무자비한 빌런으로 활약했다. 윤가이는 지난 27일 공개된 '가족계획' 최종화에서 신스틸러 면모를 과시하며 폭넓은 연기 스펙트럼을 입증했다. 이날 윤가이가 연기한 미옥은 한영수(배두나 분)를 구하러 나선 백철희(류승범 분) 앞에 나타나 "어제는 너무 무서워서 도망칠 수밖에 없었다"라며 울먹이다가도 한순간에 돌변해 나이프로 백철희에게 상해를 입혔다. 이후 미옥은 특유의 독기 오른 눈빛과 비릿한 미소를 지으며 눈길을 끌었다. 미옥은 한영수와 백철희의 딸 백지우(이수현 분)과 살벌한 격투를 벌이기도 했다. 그러나 이내 백지우에게 제압당한 미옥은 힘을 잃어가면서도 분을 못 이기는 모습으로 "차라리 죽여라"라고 외치며 신스틸러 역할을 톡톡히 했다. 윤가이는 '가족계획' 후반부 등장만으로 강렬한 임팩트를 안겼다. 극에 긴장감을 불어넣는 격투신을 완벽 소화하며 한순간도 눈을 뗄 틈 없는 명장면을 만들어냈다. 특히, 윤가이는 미옥 역을 통해 이제까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이필모·최대철·김동완·윤박·이석기, 5형제 파란만장 인생기 (독수리 5형제를 부탁해!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170855"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’가 특별한 5형제의 파란만장한 인생사를 보여준다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 / 극본 구현숙)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 그 가운데 30일(오늘) ‘독수리 5형제를 부탁해!’를 이끌어 갈 이필모(오장수 역), 최대철(오천수 역), 김동완(오흥수 역), 윤박(오범수 역), 이석기(오강수 역)의 스틸이 공개되며 예비 시청자들의 호기심을 끌어올린다. 공개된 스틸에는 당당히 걸어오는 5형제의 모습과 함께 개성이 뚜렷한 각자의 모습이 담겨 있어 흥미를 돋운다. 독수리술도가 아래 모인 5형제는 풀리는 것 하나 없이 꼬이고 꼬인 현실에 고단한 인생을 살아간다. 그 가운데 뿔뿔이 흩어져있던 이들이 마광숙(엄지원 분)을 중심으로 똘똘 뭉쳐 잊고 지냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈 조카, 드라마 데뷔…'지거전' 출연한 아기가 알고 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528037"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈의 조카가 드라마 데뷔에 나섰다. 채수빈은 29일 자신의 인스타그램에 "내 조카 드라마 데뷔라니"라며 사진을 공개했다. 사진에는 어린 아기가 채수빈 품에 안겨있는 다정한 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 채수빈의 품이 편안한 듯 익숙하게 잠든 모습이다. 앞서 MBC 드라마 '지금 거신 전화는'에서 홍희주(채수빈)가 우는 아기를 안고 자장가를 불러주는 장면에 등장한 아기가 알고보니 채수빈의 친조카였던 것. 한편 채수빈이 출연 중인 '지금 거신 전화는'은 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 아찔한 비밀을 그리는 작품으로 화제몰이 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 소유, 딥페이크 피해자였다‥악의적 합성물 만든 사람 정체는(히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937624"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선, 가수 소유가 딥페이크 피해자임을 고백한다. 12월 30일 방송되는 MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리 쇼 ‘히든아이’에서는 MC 김성주를 비롯해 김동현, 박하선과 소유가 누구나 겪을 수 있는 생활밀착형 범죄에 대해 알아본다. 히든아이 14회 권일용의 범죄 규칙에서는 뜻밖의 재능을 가진 범죄자들이 공개된다. 범죄 규칙의 정답을 못 맞히는 출연진들을 위한 권일용의 깜짝 힌트에 김동현은 힌트를 들으니 더 모르겠다고 하소연해 3COPS를 폭소케 했다. 한편, 과도한 재능 낭비(?)로 범행을 일삼는 범인의 수법이 공개되자 박하선은 “저러다가 언젠가는 더 큰 범죄도 저지를 수 있을 것 같다!”며 소름 끼쳐 했다. 피해자뿐만 아니라 출연진까지 깜빡 속아 넘어가게 만든 범인들이 가진 뛰어난 재능은 과연 무엇일까? 1분 1초 생사를 다투는 병원에서 일어나는 충격적인 사건들을 살펴본다. 응급실에 실려 온 어머니를 향해 “그냥 여기서 죽어!”라며 폭언하는 패륜남을 본 출연진은 눈을 의심했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 딸 사망 진상 규명 위해 고군분투 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170853"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 딸 사망 사건에 대한 진실을 파헤친다. 오늘(30일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희) 21회에서는 신여진(나영희 분)이 황진구(최상 분)와 함께 비밀리에 움직인다. 앞서 여진은 실종된 딸 윤유진(민하람 분 / 아역 이소윤 분)이 아들을 남겨두고 사망했다는 의문의 우편물을 받았다. 편지를 본 여진이 큰 충격과 혼돈에 빠지는 장면은 시청자들에게 극강의 몰입감을 선사했다. 21회에서는 20년 넘게 찾아 헤맨 딸의 사망 사실을 확인한 여진은 형용할 수 없는 깊은 슬픔에 빠진다. 하지만 그녀는 이내 마음을 다잡고 사망 사건의 진실을 추적하기로 결심한다. 또한, 여진은 유진의 아들이자 손자 이은총(김건우 분)을 찾기 위해 최명지(지수원 분)와 윤세영(박리원 분) 몰래 진구를 호출한다. 유진의 사망 소식을 접한 진구는 당황스러움을 금치 못하는가 하면, 여진의 부탁을 흔쾌히 수락한다. 여진은 비밀리에 은총의 행방뿐만 아니라 뜻밖의 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '55세' 김완선, 15년간 43kg 유지했다…"근육 다 빠져, 하루 만에 5kg 감량" ('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694735"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 전성기 시절 숨겨진 아픔에 대해 말했다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리-살에 관한 고백'에는 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 화사가 출연해 외모와 몸무게에 대한 압박을 받았던 경험을 털어놓는 모습이 담겼다. 이날 김완선은 전성기 시절을 회상하며 "어린 친구들, 학생들은 저한테 열광했지만 기성세대들은 저를 굉장히 싫어했다"며 "'이건 뭐지?', '쟤는 왜 인기가 있지?', '나는 네가 왜 인기가 있는지 모르겠다' 이런 얘기를 저한테 직접 했다"고 말했다. 이어 "하루는 제가 분장실에 앉아 있는데 누가 갑자기 제 얼굴을 꼬집었다. 왜 그랬냐고 물어보지도 않았다. 저는 그들의 시선이 상처였다"며 "다들 '쟤는 1년만 있으면 사라질 가수야' 했다. 저도 그랬으면 참 좋았겠다는 생각을 한다"고 털어놨다. 바쁜 스케줄 속 교통사고까지 당했다. 김완선은 "항상 목숨을 내놓고 다녔다. 갓길을 100km 넘게 달렸는데, 갑자기 버스가 나타나 급정거를 했다"며 "눈길에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 힘든 날" 하하, 제주항공 참사 희생자 추모 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694734"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 하하가 제주항공 참사 희생자들을 추모했다. 29일 하하는 자신의 SNS에 "정말 너무 힘든 날이다. 희생자분들의 삼가 고인의 명복을 빌겠다"라는 글을 게재했다. 그러면서 하하는 "가늠할 수 없는 고통을 겪고 계실 유가족분들을 위해 기도하겠다"고 덧붙였다. 앞서 29일 오전 9시 3분 제주항공 7C2216편(방콕-무안)이 무안공항에서 착륙 도중 사고가 발생했다. 사고 항공기에는 승객 175명·승무원 6명 등 181명이 탑승해 있었으며, 이 중 2명이 구조돼 인근의 병원으로 옮겨졌다. 태국인 2명을 포함해 179명은 전원 사망했다. 이에 정부는 전남 무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 사고와 관련해 이날부터 내년 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정하기로 했다. 사고가 발생한 무안공항 현장과 전남, 광주, 서울, 세종 등 17개 시도에는 합동분향소를 설치할 예정이다. 공공기관의 조기 게양과 공직자의 애도 리본 패용도 결정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 미래세대위한 환경문제, 디지털로 해결하자…EBS '교실을 깨워라' 31일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230800"/>
        <updated>2024-12-30T00:39:20.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS1 '교육대기획 - 클래스 업! 교실을 깨워라'에서는 미래세대에 가장 중요한 환경문제를 디지털 기술로 해결해가는 한정민 선생님의 이야기를 살펴본다. 오는 31일 저녁 6시 30분 방송하는 '교육대기획 - 클래스 업! 교실을 깨워라'에서 환경문제를 디지털 기술로 해결해가는 한정민 선생님의 이야기를 살펴본다. ▶자연에서 얻은 자원은 다시 자연으로! 해부하고 관찰하고 탐구하고 흥미로운 실험활동이 포함된 초등학교 과학 시간! 우리 주변에서 볼 수 있는 부레옥잠을 자세히 관찰하며 물에 뜨는 성질을 살펴본다. 아이들은 디지털을 활용해 실험 결과를 공유하고 보고서를 작성한다. 한정민 선생님의 수업에서 실험이 끝난 부레옥잠은 그냥 버려지지 않는다. 관찰 과정만큼 중요한 것은 다시 자연에 돌려주는 것이다. 일회성 활용이 아닌 자연의 순환을 교육하기 위한 한정민 선생님의 수업 방식이다. 식물 또한 하나의 생명이라는 점을 인식하게 된 아이들은 이후에도 부레옥잠이 사는 연못을 찾아가며 지속적인 관찰]]></content>
    </entry>
</feed>