<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T12:16:38.115Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘밀라노 홀리고 온 아름다움’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898660"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교(Songhyekyo)가 8월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 이탈리라 밀라노에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아→덱스, 인부 50명·고구마밭 15000평…역대급 미션에 '긴장' (언니네 산지직송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773085"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아, 박준면, 안은진, 크리에이터 덱스가 고구마 수확을 앞두고 긴장했다. 19일 방송된 tvN '언니네 산지직송'에서는 제작진이 염정아, 박준면, 안은진, 덱스에게 고구마를 수확할 예정이라고 밝힌 장면이 전파를 탔다. 이날 제작진은 "여러분이 내일 수확할 제철 식재료는 고구마이다. 여러분은 내일 고창부터 전주까지 전라도 전역에서 모인 약 50명의 인부와 함께 15000평 고구마밭에서 고구마를 수확해야 한다"라며 밝혔다. 제작진은 "내일은 새벽 3시 반에 전주에서 버스가 출발을 해서 같이 작업할 인부들을 싣고 온다"라며 전했다. 안은진은 "그래서 저희는 몇 시 탑승이냐"라며 물었고, 제작진은 "아침 7시에 마을회관 앞에 버스가 도착한다"라며 못박았다. 염정아는 "지금 몇 시냐. 빨리 자야겠다. 또 아니? 나 여기서 날아다니는 거 아니니"라며 능청을 떨었다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 목 수술 3번에도 음주+욕설…母 "父 있었더라면" 눈물 (금쪽상담소)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773081"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금쪽상담소' 박나래의 모친이 걱정이 많은 이유를 밝혔다. 19일 방송된 채널A '오은영의 금쪽상담소'(이하 '금쪽상담소')에는 3주년을 맞아 박나래와 모친 고명숙이 상담에 나섰다. 이날 고명숙은 딸 박나래에 대해 걱정이 많다며 "나래는 지인이고 친구니까 대접하고 싶어서 그런 것 같다. 그런데 술에 취하지 말아야지, 제일 먼저 취해서 방에 가서 자버리더라"라고 이야기했다. 그러면서 "더군다나 목이 안 좋지 않나. 수술을 세 번이나 했다. 관리를 해야하는데 동생을 때리면서 '야 이 XX야, 빨리 먹어'라며 욕하면서 마신다"라고 폭로했다. 고명숙은 "동생은 술 마시니까 그냥 넘기는데 남에게 그러면 기분 나쁘고 안 좋아하지 않겠나. 그게 제일 문제다. 그런 걱정 하면 잠이 안 온다"고 덧붙였다. 그러면서 "저도 젊었을 때 술을 좋아했다. 그러면 톤이 높아진다. 우리는 술 마시고 하는 말은 무효라고 하는데, 얘는 남발을 하더라. 배짱 있게 말을 한다. 저는 '술 마실 땐 겸손하고 예쁜 말만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 “딸과 남처럼 어색, 눈맞춤 불가‥상경해도 딸 후배와 연락”(금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898659"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 어머니가 딸과 어색하다고 고민했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 3주년 기념 수제자 상담 특집 1탄에서 박나래 어머니가 출연했다. 박나래 어머니는 “지금도 딸이랑 살갑고 애틋하지 않다. 엄마랑 딸이 비비고 그런 게 부럽다. 우린 그런 게 없다”라고 고민을 털어놨다. 딸과 둘이서 여행을 떠난 적이 없다는 어머니는 약 30초 만에 박나래와 어색하게 통화를 마쳤다. 박나래 어머니는 “말할 시간을 안 준다. 말을 하면 ‘엄마 나 바빠’하고 끊는다. 그러면 서운하다. 다른 애들은 힘들면 엄마랑 타협하지 않나. 나래는 저한테 말 안 한다. 혼자 끙끙 앓는 건지”라고 말했다. 박나래도 “엄마랑 저랑은 나란히 앉아 있는 지금 이 구도가 가장 편하다”라고 어머니와 눈 맞춤도 잘 안 하는 편이라고 밝혔다. 박나래는 “엄마가 저한테 거리감을 느낀다고 생각이 드는 게 한번 엄마랑 단둘이 여행을 계획한 적이 있었다. 그때마다 누군가가 있다. 친한 후배가 있다거나 엄마 친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아, 모기 물려 눈 퉁퉁 부은 박준면 비주얼에 ‘풉’ 폭소(산지직송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898658"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박준면의 비주얼이 배우 염정아를 웃게 만들었다. 9월 19일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 10회에서는 네 번째 산지 전북특별자치도 고창군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 네 남매는 고구마 수확 일을 하기 위해 아침 일찍 일어났다. 모두가 준비하느라 바쁠 때 박준면은 "나 눈 다래끼 낫다"며 퉁퉁 부은 왼쪽 눈두덩이를 안은진, 연정아에게 보여주며 푸념했다. 하지만 염정아는 "(모기) 물렸네"라며 다래끼가 아닌 것 같다고 진단했다. 다래끼는 보통 눈 속에 나는데 "넌 지금 바깥에 물린 것 같다"는 것. 염정아는 "(밤에) 모기가 윙윙 거렸다. 얘 물렸네"라고 말하다가 곧 박준면의 비주얼에 웃음을 풉 터뜨렸다. 아침부터 웃음을 준 박준면은 "췌, 나 하다하다 모기 눈까지 물려?"라고 투덜거렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비 "JYP 박진영, 날 극한으로 몰아..내 인생 조력자"(시즌비시즌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266739"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 비가 박진영에 대한 고마움을 전했다. 19일 비는 자신의 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에서 박진영을 언급했다. 비는 "나는 무대에 딱 서면 제정신이 아니다. 정말로 나중에 기억이 안 난다. 기억상실증 걸린 사람처럼"이라고 말문을 열었다. 이어 "(가수는) 놀 줄 알아야 한다고 생각한다. 정형화된 무언가를 하려고 하면 그것만큼 아마추어 같은 게 없다"고 말했다. 박진영과 추억도 떠올렸다. 비는 "(박)진영 형이 '난 여자가 있는데'라는 곡을 할 때인데 강원도 행사가 잡힌 거다. 그때 (박진영의) 밴에 나만 탈 수 있었다. 특혜가 아니다. 나는 형이랑 따로 자면서 가고 싶었다"고 털어놨다. 또 "형은 이동하는 그 시간에도 나를 교육하고 싶어했다. 노래를 시켜서 딱 부르면 엄청 혼났다. 너무 서러워서 나도 보르게 창밖을 보며 울었다. 이를 악물고 형을 놀라게 해주겠다는 생각으로 잠도 안 자고 열심히 했다"고 회상했다. 그러면서 "나에게 연습이라는 건 될 때까지 하는 것"이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母, 딸 술 문제 걱정…"성대 수술 3번 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796799"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래의 어머니가 애주가인 딸을 걱정했다. 19일 오후 8시 10분에 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'('금쪽 상담소')에서는 박나래 모녀가 의뢰인으로 함께했다. '금쪽 상담소'의 수제자 박나래가 어머니 고명숙과 함께 3주년을 기념하는 수제자 상담 특집 1탄에 출격했다. 얼굴은 붕어빵, 성향은 정반대인 박나래 모녀는 왠지 어색한 사이를 고민으로 털어놨다. 이어 어머니는 애주가로 소문난 딸을 걱정했다. 어머니는 "딸이 성대 수술을 세 번이나 했다, 몸 관리를 해야 하는데"라며 "(술이) 제일 문제다, 그 걱정하면 잠이 안 온다"라고 고백했다. 이에 박나래는 개그맨 동료들 사이에 오가는 짓궂은 농담이 어머니에게는 술주정으로 보이고, 오해할 수도 있는 상황이라고 해명했다. 어머니는 "말로 하는 직업인데 수술을 세 번이나 하니까 내가 아프면 더 나을 건데, 굉장히 걱정되더라, 지금도 관리를 잘해야 하는데 내가 볼 때는 관리를 안 하는 것 같다"라며 딸 박나래를 향한 걱정을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 박나래 母 “남친 데려와도 결혼 반대…만족스럽게 안느껴져” (‘금쪽상담소’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380558"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박나래의 어머니가 딸의 결혼을 반대한 이유를 공개했다. 19일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 박나래의 어머니가 출연해 딸과의 어색한 관계를 털어놨다. 이날 박나래 어머니는 딸이 데려온 남자친구를 결혼상대로서 다 반대한 이유를 공개했다. 박나래 어머니는 “나래가 남자친구를 보여준 적이 있는데 시집을 간다고 하며 보여주면 다 반대를 했다”고 말했다. 이어 “딸 가진 부모는 뺏긴다고 생각해서 딸의 결혼이 만족스럽게 안 느껴진다. 아들은 여자친구가 들어오는 거라 굉장히 좋다. ‘네가 알아서 선택해서 잘하라’고 했다”라고 말했다. 정형돈이 “나래 양은 이미 결혼할 수 있었겠다”라고 하, 박나래 어머니는 “아니다. 결혼 상대는 아니었다”라고 답해 주위를 폭소케 했다. 이에 박나래는 “엄마가 어떻게 아나”라고 반문했다. 박나래는 그러면서 “진짜 우리 엄마 속을 모르겠다. 빨리 결혼하라고 했다가. 딸을 뺏긴다고 생각하는 줄 몰랐다. 30대 초반부터 결혼 얘기를 했다”라고 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 母와 남보다 못한 사이? "母 상경 소식을 후배에게 들어" (금쪽상담소)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773070"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금쪽상담소' 박나래와 모친의 어색한 사이가 드러났다. 19일 방송된 채널A '오은영의 금쪽상담소'(이하 '금쪽상담소')에는 3주년을 맞아 박나래와 모친 고명숙이 상담에 나섰다. 이날 고명숙은 딸 박나래와의 사이가 어색하다고 고백했고, 이어 두 사람은 마주보지 않고 옆에서 이야기하는 게 더 편하다고 말해 놀라움을 자아냈다. 박나래는 "엄마가 저보다 더 거리감을 느낀다고 생각한 게, 엄마와의 여행을 계획했는데 그때마다 누군가 등장한다"라며 둘 만의 여행을 못한 이유를 말했다. 이어 박나래는 "엄마가 온다는 소식을 후배한테 듣는다. 저는 일 가 있으면 후배한테 사진이 온다. '엄마와 데이트 중'이라며 팔짱끼고 시장가고 맥주 마시고 있다. 후배한테 고마운데 나랑도 이렇게 하면 되는데 매번 뭐 하자고 하면 누군가 부를까 물어본다"며 아쉬움을 드러냈다. 고명숙은 "둘이 있으면 어딘가 모르게 남처럼 어색하다"고 하자 오은영은 "딸을 독대하는 게 어색하시다"고 말해 박나래를 탄식하게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 母 반대로 결혼 놓쳤나 “딸 뺏기는 것 같아, 결혼 상대는 NO”(금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898657"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 어머니가 딸의 결혼을 반대한 이유를 공개했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 3주년 기념 수제자 상담 특집 1탄에서 박나래 어머니가 출연했다. 정형돈은 “박나래가 남자친구를 보여준 적 있나”라고 물었다. 보여준 적이 있다고 답한 박나래 어머니의 답변에 정형돈은 “저희는 그냥 상상 속에 인물인 줄 알았다”라고 장난을 쳤다. 박나래 어머니는 “그런데 나래가 시집을 간다고 하고, 남자친구를 보여주면 다 반대를 했다. 딸 가진 부모는 뺏긴다고 생각해서 딸 결혼이 만족스럽게 안 느껴진다. 아들은 여자친구가 들어오는 거라 굉장히 좋다. ‘네가 알아서 선택해서 잘하라’고 했다”라고 말했다. 정형돈이 “나래 양은 이미 결혼할 수 있었겠다”라고 묻자, 박나래 어머니는 “아니다. 결혼 상대는 아니었다”라고 답해 주위를 폭소케 했다. 박나래는 “엄마가 어떻게 아나”라고 버럭했다. 박나래는 “저도 진짜 우리 엄마 속을 모르겠다. 빨리 결혼하라고 했다가. 딸을 뺏긴다고 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규선, 한보름 못 잊은 최웅에 폭탄선언 "여자로서 비참...우리 헤어져"(스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309966"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 김규선이 그토록 집착하던 약혼자 최웅에게 이별을 선언했다. 19일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 주련(김규선 분)이 자신을 바라보지 않는 우진(최웅 분)에게 결국 이별을 고하는 모습이 그려졌다. 은별(오영주 분)을 찾아간 설아(한보름 분)는 우진이 자신을 찾아와 주련(김규선 분)에게 정인(한채영 분)과 태창(이병준 분)의 악행을 말한 것에 대해 자신을 원망하고 갔다고 털어놓았다. 설아는 “나 그 사람 다 못 잊었나봐. 나도 이런 내가 너무 싫어. 제 정신이냐고 얼마나 이상한 여자로 볼까. 나 아직 서진호 그 사람 마음에서 다 마음에서 지워버리지 못한 것 같다. 미워하고 원망하면 다 잊혀질 줄 알았다. 복수하겠다고 다짐하면 내 마음에서 떠날 줄 알았다”라고 우진을 잊지 못하고 있음을 털어놨다. 우진 역시 감독 현우(전승빈 분)앞에서 환하게 웃는 설아의 모습에 질투를 드러내며 설아를 잊지 못하고 있는 모습을 보였다. 설아는 화장품 선물을 우진에게 주며 잘생겨서 먼저 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임 시즌2’ 포스터 공개…피비린내 진동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380556"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 드라마 ‘오징어 게임’ 측이 시즌2 포스터를 공개했다. 19일 오전 넷플릭스 코리아 공식 계정에는 “이제 곧 게임에 다시 참여할 시간. ‘오징어 게임’ 시즌2 스페셜 티저가 내일 공개됩니다”라는 글과 함께 한 장의 사진이 게재돼 기대를 높였다. 앞서 ‘오징어 게임’ 황동혁 감독은 “새로운 게임이 시작된다. 지난해 ‘오징어 게임’ 시즌1을 세상에 내놓기까지 12년이라는 시간이 걸렸다. 하지만 ‘오징어 게임’이 역사상 가장 인기 있는 넷플릭스 시리즈가 되기까지는 단 12일의 시간이 걸렸다”면서 “‘오징어 게임’을 쓰고 연출하고 제작한 사람으로서 전 세계 팬 여러분께 인사를 전한다”고 감사 인사를 전했다. 그러면면서 “이제 기훈이 돌아온다. 프런트맨이 돌아온다. 시즌2가 돌아온다. 딱지를 든 양복남도 다시 돌아올지 모른다. 영희의 남자친구 철수도 만나보실 수 있을 거다. 더욱 새로운 게임, 놀라운 이야기로 다시 만나 뵙겠다”고 덧붙였다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 12월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母, 딸 결혼 반대한 이유 "결혼 상대로 안 보여"('금쪽 상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680581"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래 엄마가 딸의 결혼을 반대했다고 밝혔다. 19일 방송한 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에는 3주년 특집, 수제자 상담의 첫 번째 주자로 박나래와 엄마 고명숙 모녀가 방문했다. 이날 방송에서 MC 정형돈은 "어머니는 쌍커풀이 있으신데 나래 씨는 예전에 없었지 않냐"고 물었고, 박나래는 "엄마가 먼저 수술하시고, 아무래도 왜 딸이 엄마 안 닮았냐는 소리를 들을 수 있어서 저도 하고 남동생도 하고 조각이 맞춰졌다"고 고백했다. 딸 자랑을 해달라는 요청에 박나래 엄마는 "효녀다. 어렸을 때부터 부모님 속 썩인 적이 없다. 한 가지, 주 선생님. 오 박사님한테 의논하고 싶었다"라며 웃었다. 이에 박나래는 "자랑만 해달라"고 말려 웃음을 자아냈다. 이어 박나래 엄마는 "사람들이 알아본다. 저는 평범한 주부인데 알아보면 좋으면서도 불편하다"고 털어놨다. 또 그는 "'나래 엄마 아니세요?'라고 물어보면 대답하기 싫을 때는 이모에요라고 대답하기도 한다. 나래에 대한 질문을 하면 불편하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 "딸 결혼 반대했다…결혼 상대는 아니었다" ('금쪽상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309965"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래의 엄마가 딸 결혼을 반대했다고 밝혔다. 19일 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'(이하 '금쪽상담소')에서는 박나래 엄마가 등장했다. 이날 '금쪽상담소'는 3주년 기념으로 수제자들의 고민을 들어보는 시간을 가졌다. '금쪽상담소' 최초 실루엣 등장이었다. 그는 자신에 대해 "요리를 잘한다"라고 했고, 수제자의 잠버릇에 대해선 "모르겠다"라고 답했다. 그는 수제자의 걱정되는 점에 대해선 "전 시골에서 사는데, 항상 밤낮으로 걱정된다"라고 밝혔다. 주인공은 수제자 박나래의 엄마 고명숙이었다. 정형돈은 고명숙의 쌍꺼풀을 보고 "나래는 없지 않았냐"라고 물었고, 박나래는 "어머니가 먼저 수술하시고. 딸이 엄마를 안 닮았냐는 얘기를 들을 수 있어서 제가 하고, 남동생도 했다"라고 밝혔다. 고명숙은 딸 박나래 자랑을 해달란 요청에 "효녀다. 어릴 때부터 부모님 말을 잘 듣는다"라고 자랑하면서 "근데 한 가지. 술"이라고 밝혔다. 정형돈은 "자랑만 해달라"라고 하자 고명숙은 "중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 "딸과 둘만 있으면 어색해"…'금쪽 상담소' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796784"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래의 어머니 고명숙이 '금쪽 상담소'에 출연해 딸과 어색한 사이를 고백했다. 19일 오후 8시 10분에 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'('금쪽 상담소')에서는 박나래 모녀가 의뢰인으로 함께했다. '금쪽 상담소'의 수제자 박나래가 어머니 고명숙과 함께 3주년을 기념하는 수제자 상담 특집 1탄에 출격했다. 어머니 고명숙은 딸 박나래와의 어색한 사이를 고백해 모두를 놀라게 했다. 두 사람은 눈을 맞추며 하는 대화보다 나란히 앉아 말하는 게 편하다고 입을 모으기도. 이어 박나래 모녀는 둘만의 여행을 한 번도 간 적이 없다고 밝혔다. 박나래는 모녀 여행을 계획했지만, 어머니가 다른 사람을 초대해 당혹감을 느꼈다며 결국 네 사람의 여행이 됐다고 전했다. 또, 박나래는 어머니가 서울에 온다는 소식을 후배에게 듣기도 했다고. 어머니는 "(박나래가) 성대 수술을 해서 아예 말을 못 하는데, 둘이 가면 너무 지루할 것 같더라"라며 지인들을 초대한 이유를 해명했다. 더불어 어머니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “母 쌍수 후 나·남동생까지 수술, 얼굴 조각 맞춰져”(금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898656"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 어머니와 붕어빵 외모가 된 이유를 공개했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 박나래 어머니가 출연했다. 이날 방송에는 방송 3주년을 기념해 수제자 상담 특집으로 진행됐다. 첫 번째 편에서는 박나래 어머니가 출연했다. 정형돈은 박나래 어머니의 짙은 쌍꺼풀을 언급했다. 박나래는 “어머니가 먼저 수술하셨다. 왜 딸이 엄마를 안 닮았냐는 얘기를 들을 수 있어서 뒤에 남동생도 해서 저희 세 명의 얼굴 조각이 맞춰졌다”라고 말했다. 정형돈은 “무쌍 가족이었나. 어머니 실례를 범했다”라고 말했다. 이에 박나래 어머니는 “아니다 괜찮다. 진짜로 그렇다”라고 답했다. 딸 자랑을 해달라는 요청에 박나래 어머니는 “효녀다. 어릴 때부터 부모님 말을 잘 들었다”라면서도 “한 가지, 주 선생님”이라고 딸의 술 사랑에 불만을 드러냈다. 박나래는 “자랑만 하시라”고 당황했다. 정형돈은 “목포에서 어머니도 알아볼 것 같다”라고 말했고, 박나래 어머니는 “알아본다. 저는 평범한 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 모친과 통화 25초만에 종료…"어색하고 할 얘기 없어" (금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773063"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금쪽상담소' 박나래의 모친이 박나래와의 관계에 어색함을 토로했다. 19일 방송된 채널A '오은영의 금쪽상담소'(이하 '금쪽상담소')에는 3주년을 맞아 박나래와 모친 고명숙이 상담에 나섰다. 이날 고명숙은 "지금도 딸과 살갑고 애틋하지 못하다. 남들처럼 엄마에게 부비고 하는 것이 없다"며 무뚝뚝한 박나래에게 서운함을 드러냈다. 이어 둘만 여행 가본 적이 없다는 고명숙은 "어색할 것 같다. 할 얘기도 없고"라며 서먹한 두 사람의 사이를 짐작케 했다. 박나래를 위해 서점에 가서 책을 고른 고명숙은 통화를 시도했다. 전화를 받은 박나래는 단답으로 통화를 이어갔고, 결국 통화는 25초만에 종료됐다. 고명숙은 "말할 시간을 안 준다. 무슨 말을 하려고 하면 '엄마 나 바빠'하고 끊어버린다. 저는 서운하다. 다른 애들은 그러지 않지 않나. 힘들면 엄마하고 타협하지 않나. 저에게 말을 안한다. 혼자 끙끙 앓는 건지"라며 어색함을 고백했다. 사진=채널A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리뉴얼한 ‘로드 투 킹덤’, ‘피크타임’과 다를까?[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989384"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹의 ‘에이스’를 가릴 경쟁이 예고됐다. 엠넷 ‘로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스’가 서바이벌 프로그램의 새로운 문을 열까. 오늘(19일) 밤 9시 30분 첫 방송을 앞둔 ‘로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스’는 지난 2020년 방송된 ‘로드 투 킹덤’ 이후 4년 만에 공개되는 리뉴얼 시즌이다. 지난 시즌이 이후 방송된 ‘킹덤: 레전더리 워’의 출연권을 얻기 위한 프리퀄격 프로그램이었다면, 이번 시즌은 ‘에이스 오브 에이스’라는 부제답게 해당 프로그램만으로 K팝신의 차세대 ‘에이스’를 가려낸다는 콘셉트로 새 단장을 마치고 돌아왔다. 서바이벌 프로그램 범람의 시대, ‘로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스’가 보여줄 다른 매력은 뭘까. 보이그룹 재조명? ‘피크타임’이랑 뭐가 달라? 기존에 활동해온 실력파 그룹을 재조명하고 그 매력을 알릴 자리를 마련하는 서바이벌 프로그램이라는 게 온전히 새로운 콘셉트는 아니다. 지난해 방송된 JTBC ‘피크타임’도 국내외에 이름을 알리고 싶은, 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘오징어 게임 2’ 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969800"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“돌아올 시간이 임박했다” 문구 이정재 등 출연 배우 영상도 게시 넷플릭스가 19일 올해 12월26일 공개될 ‘오징어 게임’ 시즌2의 포스터(사진)를 공식 사회관계망서비스(SNS) 계정에 공개했다. “돌아올 시간이 임박했다, 오징어 게임 시즌2 스페셜 티저는 내일”이라는 짧은 문구와 함께 공개된 포스터는 녹색 운동복 차림의 인물이 피를 흘리며 바닥에 쓰러진 채 분홍색 옷에 가면을 쓴 사람의 손에 짐짝처럼 끌려가는 모습을 담았다. 바닥 한쪽에는 리본으로 포장된 커다란 검은 상자가 놓였다. 바닥이 군데군데 붉은 피로 얼룩져 있고, 무지개색으로 채색돼 있어 궁금증을 자아냈다. 넷플릭스는 또 시즌1에 이어 시즌2에도 출연하는 이정재, 이병헌, 위하준의 모습을 담은 영상도 같이 공개했다. 이 영상은 세 배우가 각자 시즌2 전개를 예측하는 인터넷 댓글을 읽고 이에 대한 의견을 말하는 내용이다. ‘오징어 게임’은 2021년 시즌1 공개 당시 세계적으로 신드롬을 일으키며 넷플릭스 역사상 최고 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘대충 입어도 꾸안꾸 매력 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898655"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교(Songhyekyo)가 8월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 이탈리라 밀라노에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 사이버렉카와 전쟁 중에도 밝은 근황‥다리엔 아직 선명 타투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898654"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 배우 나나가 여유를 만끽한 근황을 공개했다. 나나는 9월 19일 자신의 소셜미디어에 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 나나는 파란색 긴팔 티셔츠에 데님 스커트를 매치해 심플한 패션을 선보였다. 단발 펌헤어로 발랄함을 더한 나나는 171cm 장신을 증명하듯 운동화를 신고도 늘씬한 핏을 자랑했다. 발목 부분에는 아직 다 지우지 못한 일부 타투가 시선을 끌었다. 누리끈들은 “언니 진짜 너무 귀여워요”, “진아언니 단발 박제해줘”, “아름다운 나나”, “언제까지 예쁘실 거야” 등 반응을 보였다. 2009년 애프터스쿨로 데뷔한 나나는 2016년 tvN 드라마 '굿 와이프'로 본격적인 배우 활동을 시작해 ‘킬잇’, ‘저스티스’, ‘출사표’, ‘오! 주인님’, 넷플릭스 드라마 '마스크걸', '플레이어2 :꾼들의 전쟁', 영화 '패션왕', '꾼', '자백' 등에 탄탄한 필모그래피를 쌓아가고 있다. 나나는 최근 자신에 대해 악의적인 성추문을 퍼뜨린 사이버 렉카 유튜버 구제역 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘도도한 언니 포스’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898653"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교(Songhyekyo)가 8월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 이탈리라 밀라노에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘모자 속 청순 요정 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898652"/>
        <updated>2024-09-19T12:15:59.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교(Songhyekyo)가 8월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 이탈리라 밀라노에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 서준영X엄현경 이간질 "권화운과 사귀었던 사이...나가 살아" (용수정)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309963"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 김용림의 목숨까지 위협하는 이승연의 폭주에 결국 분노를 터트리며 집에서 나가라고 소리쳤다. 19일 MBC일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에선 의주(서준영 분)가 경화(이승연 분)의 악행에 결국 폭발하는 모습이 그려졌다. 경화는 의주에게 기억이 아직 돌아오지 않았느냐고 물었고 의주는 “저도 답답하다”라고 말했다. 이에 경화는 “혹시 나가 살 생각은 없나. 네가 모르고 있어서 하는 이야기인데 네 처, 우진이랑 사귀던 사이였다. 걔가 아무 말 안 하든? 우진이 어떻게 해보려다 실패하고 널 붙잡은 거다. 그냥 모두를 위해서 네가 나가서 살아주면 안 될까? 넌 어디서든 살 수 있잖니. 하지만 나와 우진이는 달라. 평생을 그 집에서 살아왔다”라고 주장했다. 이에 의주는 “저한테도 그 집이 소중하다. 처음 생긴 제 집이다”라고 나가 살 생각이 없음을 드러냈다. 그런 가운데 경화는 재림(김용림 분)이 병원에서 순조롭게 회복되고 있다는 소식을 들었고 집으로 모셔야할 때가 왔다고 섬뜩한 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 구준회, 입대 앞둔 송윤형에 "이미 군대 간 줄…착각" (재친구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773042"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘의 구준회가 같은 그룹 멤버 송윤형을 강제 입대 시킨 사연을 전했다. 19일 김재중의 개인 유튜브 채널 '재친구'에는 '[SUB] (군대) 먼저 가는 사람 아직 남은 사람 Ep.54 | 아이콘 김재중'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 아이콘의 구준회와 송윤형이 게스트로 출연해 김재중과 함께 다양한 이야기를 나누는 장면이 공개됐다. 송윤형이 입대를 3일 앞두고 있다고 하자 김재중은 "이미 다녀온 줄 알았다"라며 놀랐다. 이어 그는 "나는 그렇다 쳐도 같은 멤버인 준회는 윤형이가 벌써 군대 갔다고 얘기하고 다녔대"라고 하자 구준회는 "지금도 미안하게 생각한다"라며 순순히 잘못을 인정해 웃음을 자아냈다. 이에 송윤형이 "준회는 원래 멤버들한테 관심이 없다"라고 하자 구준회는 "그게 아니다. 하나 둘씩 다들 군대에 가다보니까 나도 모르게 착각을 한 거다"라며 해명했다. 이어 "샵 실장님께서 '윤형이는 언제 군대가냐'라고 하시길래 '아마 갔을 걸요?'라고 했다"라며 당시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래의 '나래식', 24시간만에 조회수 100만회 돌파…'역도 銀' 박혜정과 기세 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680576"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래의 유튜브 채널 '나래식'이 개설과 동시에 높은 관심을 불러일으키고 있다. 19일 저녁 기준, 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 1화 영상이 조회수 100만 회를 넘어서는 쾌거를 달성했다. 이는 공개 하루 만에 달성한 성과다. 지난 18일 공개된 1화에는 '찐친'인 모델 출신 방송인 한혜진이 출연해 박나래와 화끈한 입담을 자랑했다. 두 사람은 화사와 함께했던 '여은파' 에피소드부터 연애와 결혼까지 가감 없이 털어놔 시선을 강탈했다. 더불어 한혜진에 이은 두 번째 게스트는 역도 은메달리스트 박혜정이라고 알려져 화제다. 박나래와 박혜정은 지난해 한 차례 MBC '나 혼자 산다'에서 친분을 맺은 바 있다. 현재 '나래식'은 조회수뿐만 아니라 구독자 수도 빠르게 증가 추세다. 19일 오후 7시 50분 기준 구독자 수는 6만 9000명대다. 앞으로 박나래가 '나래식'을 통해 보여줄 다양한 콘텐츠에 더욱 기대가 모아진다. 한편 '나래식'은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['63세' 최화정, 25년 전 옷도 그대로 맞아…美친 몸매('최화정이에요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680575"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최화정이 놀라운 몸매 관리 면모를 보였다. 19일 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에는 "열무 넣고 팍팍 비벼서 청국장 떠먹는 최화정의 한풀이 식단 (살안찜)"라는 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 최화정은 "나는 명절 음식을 좋아한다. 갈비찜, 잡채, 토란 이런 음식을 좋아한다. 추석 전날 토란이 너무 좋아서 토란을 건져먹었던 기억이 있다. 그때도 내가 타바스코 소스를 토란에도 뿌려 먹었다. 밥도 너무 좋아한다"고 말했다. 최화정은 "내 힐링은 명상이 아니라 밥을 싹 비벼 먹으면 일주일은 가는 것 같다. 그래서 난 밥을 줄이지 않는다. 쌀 대신 잘 먹는 게 발아카무트다"라고 전했다. 그는 "식감이 너무 좋다. 꼭 옥수수 같다. 그렇게 열량이 높지가 않고, 식이섬유가 많이 들어있다. 나는 100% 발아 카무트만으로 밥을 짓는다"고 주로 먹는 음식을 소개했다. 최화정은 다이어에 대해 "지속성이 중요하다. 꾸준히 할 수 있는 것. 그래서 좋은 탄수화물을 조금씩 적정량을 먹는 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["솔직히 재수 없는 타입이긴 해"…'나솔사계' 男 출연진들, 시작부터 신경전 팽팽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194982"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO' 출신 10인의 새로운 사랑찾기 현장이 공개된다. 19일 방송하는 ENA와 SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '솔로민박' 입성 첫날부터 자존심 싸움에 들어간 남자 출연자들의 팽팽한 신경전이 펼쳐진다. 특히 이번 '솔로민박'은 '한 번 더 특집' 3탄으로, '나는 SOLO'(나는 솔로) 화제의 출연자인 10인이 뭉친 '로맨스 A/S' 프로젝트이기도 해 본방송 전부터 뜨거운 관심을 모으고 있어 궁금증을 더한다. 이날 5기 정수, 13기 영철, 15기 영호, 18기 광수, 21기 영수는 첫날 저녁을 맞아 야외 바비큐를 준비하면서 8기 정숙, 12기 영자, 15기 순자, 18기 정숙, 19기 영숙을 앞에 두고 본격 어필에 들어간다. 그러던 중, 한 남자 출연자는 "솔직히 날티 난다"라고 라이벌격인 다른 남자 출연자에게 은근한 견제 발언을 던진다. 갑자기 '공격 대상'이 된 남자 출연자는 곧장, "저한테 공격을 하시네. 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 ‘현진’, 베르사체는 현진을 입는다(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898651"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 스트레이 키즈 멤버 현진이 9월 19일 오전 베르사체 25SS 쇼 참석 차 해외 일정 차 인천시 중구 인천국제공항 통해 이탈리아 밀라노로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 몬스티즈~ 오랜만이야~❤️(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898650"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카 ,파리타 ,아사 ,아현 ,라미 ,로라 ,치키타가 9월 19일 오후 BABYMONSTER F1 Singapore GRAND PRIX' 해외 공연 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['父와 갈등' 김수찬 "웃음기 싹 뺐다…노래에만 집중할 것" ('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194974"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 김수찬이 역대급 무대를 펼친다. 19일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '잡았다 요놈' 특집으로 권일용, 표창원, 은가은이 게스트로 출격한다. 먼저 '미스쓰리랑' 공식 끼쟁이 나영과 김수찬의 대결이 성사된다. 이들은 "'미스쓰리랑'에 와서 못 웃기고 가면 집에 가 찝찝하다. 돈값 못한 것 같다"고 말해 웃음을 자아낸다. 막간 개인기 대결에서는 김연자 성대모사, 지하철 환승 음악 모창 등으로 뛰어난 예능감을 뽐내기도. 본격적인 노래 대결이 시작되자, 나영과 김수찬 모두 오직 노래에만 집중한 무대로 모두의 귀를 쫑긋 집중시킨다. 나영과 김수찬은 각각 장윤정의 '애가타', 진시몬의 '아슬아슬'로 필살곡 대결에 나선다. 웃음기 싹 뺀, 진심 어린 이들의 무대에 현장의 출연진들은 감탄할 수밖에 없었다고. 웃음과 긴장감을 동시에 안길 끼쟁이 듀오의 맞대결이 기다려진다. 그런가 하면, 정슬과 은가은의 선후배 대결이 보는 이들의 도파민을 제대로 자극할 전망이다. 정슬은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 웹툰 '다크 문 : 달의 제단', 日서 애니제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240902"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔하이픈 IP의 스핀오프 격인 하이브 웹툰 'DARK MOON: 달의 제단'(다크 문: 달의 제단)이 일본에서 애니메이션으로 재탄생한다. 19일 하이브 측은 최근 일본 애니제작사 애니플렉스 발표를 인용, '다크 문: 달의 제단'이 현지 애니메이션으로 제작된다고 전했다. '다크 문: 달의 제단'의 애니메이션화는 하이브 오리지널 스토리 IP 가운데서 최초 시도로, 전 세계 1억9000만뷰 수준의 웹툰 조회수를 기록한 작품 자체의 매력도와 함께 작품의 원천 IP가 되는 엔하이픈의 글로벌 성장세를 감안한 것으로 전해진다. 특히 의류 브랜드 '스파오'와 테마파크 '롯데월드' 등 오프라인 분야에 이어, 콘텐츠 영역에서도 협업사례를 만듦으로써, K팝 IP의 확장폭을 더욱 넓혔다는 데 큰 의의가 있다. 애니플렉스 관계자는 “K-팝 아티스트와 연계성을 가진 스토리 IP이자 흥미진진한 전개, 다채로운 캐릭터들의 조합이 뛰어난 〈다크 문: 달의 제단〉이 애니메이션으로 제작됐을 때, 기존 애니플렉스가 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 새 브랜드 콜렉션 26일 론칭…'집순이→소확행' 5인5색 라이프 반영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240896"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 5인5색 개성을 담은 새로운 아이템들과 함께, 글로벌 팬들과 라이프스타일 공감대를 이룬다. 19일 쏘스뮤직 측은 하이브 머치 공식 SNS 계정을 통해 새 시즌 르세라핌 브랜드 머치(LE SSERAFIM Brand Merch.)를 오는 26일부터 선보인다고 전했다. 관련 화보와 함께 공개된 바에 따르면 새로운 르세라핌 브랜드 머치는 “르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자”라는 미니 4집 'CRAZY'의 콘셉트와 멤버별 라이프스타일을 접목한 아이템들로 구성된다. 혼자만의 시간을 즐기는 '집순이', 열심히 일하며 반려견과 함께하는 산책에서 찾는 '소소한 행복', 건강한 루틴을 지키는 '자기관리' 등 멤버들이 직접 제시한 아이디어를 반영한 알약 케이스, 뜨개 모자, 기타 피크 목걸이 등 다양한 라이프 머치들을 통해 공감대를 돈독히 한다는 점에서 돋보인다. 또한 글로벌 백팩 브랜드 잔스포츠(JanSport), 아메리칸 헤리티지 브랜드 알파인더스트리(ALPHA INDUSTRIES)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지민, 결혼 7년 차에 이혼 통보받아…"사기 결혼 당했다더라" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773013"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍지민이 남편에게 이혼 선언을 들은 사연을 고백했다. 최근 MBN 공식 유튜브 채널에는 '속풀이쇼 동치미' 선공개 영상이 공개됐다. 영상에는 홍지민이 출연했다. 선공개 영상 속 홍지민은 "저희 남편은 집을 너무 좋아한다. 근데 문제는 저는 집에만 있으면 너무 답답하다"라며 남편이 집돌이라고 소개했다. 그러면서 "저는 하루 종일 집에 있으면 병이 나는 스타일이다. 누굴 만나 잠깐 차라도 마시면서 이야기해야 에너지를 받는 사람"이라며 남편과의 차이점을 이야기했다. 그는 "연애할 땐 몰랐다. 저는 평소 일하면서 희열, 보람을 느끼는 사람인데 그땐 눈에 뭐가 씌어서 남편이랑 연애하는 게 너무 좋아 작품도 안 하고 중요한 오디션에도 안 갔다. 왜 오디션에 안 오냐고 하길래 '제가 목소리가 갑자기 안 나온다'고 연기한 적도 있다"라며 애정을 고백하기도 했다. 홍지민은 연애 시절 남편의 오피스텔에 가서 우렁각시를 자처했으며 결혼 후에도 한 달 동안 집안일을 다 했다고 이야기했다. 이후 홍지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 교육부 손절 이어 '토크 콘서트' 취소 민원까지...논란 ing [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309957"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브가 교육부 손절에 이어 토크 콘서트 취소까지 당할 위기에 놓였다. 17일 한 누리꾼이 28일 부산시에서 열리는 '2024 부산국제트래블페어'에 곽튜브 여행토크 콘서트 재고를 요청하는 민원을 제기했다. 누리꾼은 "최근 개인 채널에 '이탈리아 여행 영상'을 올렸다가 논란의 발언으로 구설에 오른 곽튜브가 여행토크 콘서트를 예정대로 진행하는 것은 부적절해 보인다"라며 "여행을 통해 스스로의 내면을 다지고, 새로운 자아를 찾아 나섰던 자기 계발의 과정들을 소개할 수 있어야 하는데, 당장 곽튜브의 발언 하나하나가 행사장을 찾은 시민들에게 큰 울림을 주기는 어렵다고 판단한다"라고 민원 제기 이유를 밝혔다. 이 같은 논란은 곽튜브가 지난 16일 개인 채널에 '돌아온 준빈씨의 행복여행'이라는 제목으로 에이프릴 출신 배우 이나은과 이탈리아 로마에서 시간을 보낸 영상을 게재한 것으로부터 시작되었다. 영상 말미에 곽튜브는 이나은에 "내가 학교폭력 얘기만 나오면 예민해지다 보니 바로 너를 차단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새신랑' 조세호, 여사친 박신혜 '생파' 비용 대신 결제..."10년째 인연 계속" ('핑계고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309956"/>
        <updated>2024-09-19T11:07:07.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조세호가 배우 박신혜의 생일파티에서 계산한 이유를 밝혔다. 19일 채널 '뜬뜬'의 '핑계고'에서는 게스트로 박신혜가 출연해 유재석, 조세호와 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 유재석은 8년 만에 재회한 박신혜와 반갑게 인사를 나눴고, 이어 등장한 조세호에 "신혜 모임에 음식값은 왜 내주고 간 거냐"라고 물었다. 이에 조세호는 "사실 그 일로 굉장히 가까워졌고, 지금도 친하게 지내고 있다"라며 10년 전 일을 언급했다. 당시 박신혜의 생일날 이홍기·김희철이 파티에 참석하게 됐고, 김희철이 조세호를 초대하면서 파티에 함께 동석하게 된 상황이었다. 이후 2차로 자리를 옮겨 술자리를 가지게 됐다고 설명했다. 조세호는 "생일 주인공이니까 취할 수 있지 않냐. 신혜 씨가 취해서 먼저 귀가를 했다"라고 설명했다. 그 말을 들은 유재석은 "신혜 씨 이러면 이야기가 달라지지. 생일자가 튀었다는 얘기 아니냐"라고 너스레 떨었다. 조세호는 "직원분이 계산서를 들고 계시더라. 그분이 안절부절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 오스틴강, 국제연애 경험 솔직 고백…"일본 소개팅女 너무 설렜다" ('혼전연애')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680571"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1990년생 오스틴강이 '혼전연애' 출연 소감을 공개했다. 오는 23일 첫 방송 될 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 오스틴강은 소개팅 상대에게 어필할 자신의 매력에 대해 "내 매력 중 하나는 매우 오픈 마인드를 가졌다는 점이다. 나는 항상 진실하게 대화하려고 노력하고, 상대방에게도 솔직한 모습을 보여준다. 거짓말을 하거나 숨기는 것이 아니라 솔직하게 내 생각과 감정을 전달한다"고 어필했다. 그는 "불필요한 시간 낭비를 좋아하지 않는다. 상대방의 시간 역시 소중하다고 생각하기 때문에 언제나 진지하고 의미 있는 대화를 나누고 싶다. 내가 가진 이런 성향이 상대방에게 매력적으로 다가갈 수 있다고 생각된다"고 덧붙였다. 오스틴강은 티저에서 보여준 '직진남' 활약을 기대해도 되냐는 질문에 "티저에서 보이는 것처럼 전형적인 스타일은 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 구준회, 송윤형 강제 입대 시킨 사연 "간 줄 알았다"(재친구)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266707"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘 멤버 구준회가 송윤형을 미리 군대에 보내버린 사연을 공개했다. 19일 김재중 유튜브 채널 '재친구'에는 '(군대) 먼저 가는 사람 아직 남은 사람'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 공개된 영상에서 김재중은 게스트 송윤형, 구준회에게 "영상 콘셉트 상 너희가 나에게 반말을 해야 한다"고 말했다. 이에 송윤형은 "그런데 (구)준회랑 말 놓으면 안 된다. 선을 넘을 수도 있다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 당황한 구준회가 "이상한 오해를 자꾸 만들지 마라"고 했지만 송윤형은 "경험담이다. 준회랑 나랑 2살 차이인데 처음 만났을 때부터 반말을 했다. 그래서 나보다 형인 줄 알았다"고 폭로했다. 서로 생활 패턴이나 가치관도 전혀 다르다는 두 사람. 송윤형은 구준회에 대해 "많이 안 맞는다. (구)준회가 너무 자유로운 영혼이다 보니까 지각을 굉장히 많이 한다. 95% 지각한다"고 밝혔다. 이를 들은 김재중은 구준회를 향해 "괜찮다. 군대 가면 그게 조금 고쳐진다"고 격려했다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 송윤형 "구준회, 술 먹으면 그렇게 울어" 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796682"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘 송윤형이 구준회가 술을 마시면 많이 운다고 폭로했다. 19일 오후 유튜브 채널 '재친구'에는 아이콘 송윤형-구준회와 함께한 영상이 게재됐다. 입대를 앞두고 '재친구'를 찾은 송윤형은 팀 내 상극인 구준회와 티격태격하는 케미로 눈길을 끌었다. 송윤형은 지난 8월 13일 육군 훈련소에 입대, 아이콘 팀 내에서 김진환, 정찬우, 바비에 이어 네 번째로 국방의 의무를 다하게 됐다. 이날 송윤형은 "구준회는 술을 적당히 해야 한다, 너무 술이 오르면 텐션이 너무 높아져"라고 밝혔다. 더불어 송윤형은 "구준회는 술 먹으면 그렇게 운다"라고 폭로해 시선을 모았다. 구준회는 송윤형의 폭로에 인정하며 "어제도 울었다, 같이 술 마시면 (송윤형이) 받아주기 힘들 것"이라고 고백했다. 이에 송윤형이 "그래서 구준회와 술을 안 마신다"라고 너스레를 떨어 재미를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장난치며 때리는 부부…오은영 "금쪽이, 혼란스러울 수 있어"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680570"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아경증’ 금쪽이를 솔루션하는 도중 또 다른 문제가 발견된다. 오는 20일 저녁 8시 10분, 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘매일 밤 비명을 지르는 딸’의 두 번째 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 24시간 엄마를 통제하는 딸을 키우는 띠동갑 부부가 다시 한번 등장한다. 그동안 아빠는 솔루션을 진행하면서 금쪽이에게 한 번도 화를 내지 않았다는 소식을 전해 스튜디오를 놀라게 한다. 야경증과 생떼로 밤잠을 설치게 했던 금쪽이네 가족에게는 어떤 변화가 있었을지 본 방송을 통해 공개된다. 본격 솔루션에 돌입한 금쪽이네는 아주 특별한 ‘꿀잠 솔솔’ 대작전을 계획한다. 실내 동물원으로 나들이를 간 금쪽이네. 귀여운 동물들이 잠에 든 것을 보면서 금쪽이는 하품을 하며 수면과 한층 가까워진 모습을 보인다. 집으로 돌아온 금쪽이는 신문지 찢기로 스트레스를 해소하며 하루를 마무리한다. 평화로운 하루를 보낸 금쪽이네, 과연 오늘 밤도 평화롭게 잠들 수 있을지 관심이 집중된다. 다음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 완디에게 찾아온 가을(영스트리트 출근길) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898649"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳(Red Velvet) 웬디가 9월 19일 SBS 파워FM '웬디의 영스트리트' 녹화차 서울 양천구 목동에 위치한 SBS 사옥에 출근하고있다. #레드벨벳 #RedVelvet #웬디 #WENDY #웬디의영스트리트 #라디오 #출근길 #손승완 #완디 #영스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준회 "아이콘 하나둘씩 군대로…송윤형 입대한 줄 착각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796671"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘 구준회가 '재친구'에서 멤버 송윤형의 입대 시기를 착각한 이유를 고백했다. 19일 오후 유튜브 채널 '재친구'에는 아이콘 송윤형-구준회와 함께한 영상이 게재됐다. 입대 전, 마지막 예능으로 '재친구'를 찾은 송윤형에 시선이 모였다. 송윤형은 지난 8월 13일 육군 훈련소에 입대, 아이콘 팀 내에서 김진환, 정찬우, 바비에 이어 네 번째로 국방의 의무를 다하게 됐다. 김재중은 송윤형이 이미 군대 이야기를 많이 했던 터라 입대를 한 줄 알았다고 운을 뗐다. 더불어 구준회는 주변인들에게 송윤형이 군대를 갔다고 말했다고. 이에 송윤형이 "(구준회는) 멤버들에게 그렇게 관심이 없다"라고 서운해했다. 그러자 구준회는 "아이콘 멤버들이 하나둘씩 다들 군대에 가다 보니까 나도 모르게 착각했다"라고 해명했다. 이에 구준회는 누군가 송윤형의 입대 시기를 묻자 "아마 갔을걸요?"라고 대답했다고 고백해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캔디' 박신혜는 잊어라…"눈물 쏙 빼줄 악마 판사"[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939854"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 21일 첫 방송 '선역'을 주로 맡았던 배우 박신혜가 '악마 판사'로 변신한다. 19일 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 열린 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 제작발표회에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영, 박진표 PD 등이 참석했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 '선악공존' 사이다 액션 판타지 드라마다. 장르물로 성공을 거둬왔던 SBS 금토드라마가 이혼 변호사들의 이야기를 그린 '굿파트너'에 이어 또 한번 법정 액션 판타지물로 승부수를 건다. 강빛나 역의 박신혜는 "이전에 캔디형 캐릭터를 많이 했다면 강빛나는 모든 것을 깨부술 수 있는 역할"이라며 "연기 변신을 꼭 해야겠다는 생각보다는 대본을 읽었을 때 너무 재미있고 사람들의 반응이 궁금했다. 색다른 경험에 대한 기대도 있었다. 지금까지 쌓아왔던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김아영, 오늘은 드라마 배우로[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680569"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故이선균 유작 '행복의 나라', 안방에서 본다...흥행 실패 만회할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309947"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'가 19일부터 IPTV 및 VOD 서비스를 시작한다. '행복의 나라'는 대한민국 영화 역사상 처음으로 10.26 사건 재판을 다룬 영화다. 이전에 10.26 사건을 다룬 영화로는 '그때 그 사람들', '남산의 부장들'이 있었으나 둘 다 재판 과정까지는 다루지 않았다. 거기에 1979년 발생한 10.26 박정희 전 대통령 피살 사건에 연루된 박흥주 육군 대령과 그를 변호한 태윤기 변호사의 실화를 영화화했다. '행복의 나라'는 제작 단계부터 10.26 대통령 암살 사건과 12.12 사태를 관통하는 단 하나의 재판을 다룬다는 점과 '광해, 왕이 된 남자' 추창민 감독의 신작, 배우 조정석과 이선균, 유재명을 비롯해 충무로를 대표하는 연기파 배우들의 총출동 등으로 기대와 관심을 한 몸에 받아왔다. 또한, '행복의 나라'는 故 이선균의 유작이라는 점에서 이목을 끌기도 했다. 개봉 후에는 평단과 언론, 관객들의 뜨거운 호평을 받아 장기 상영을 이어오며 올여름 극장가를 묵직한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수연, 뮤지컬 ‘부치하난’ 첫 공연 성료…1인 2역 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839048"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 지수연이 ‘부치하난’ 첫 공연을 성공적으로 치렀다. 지수연은 지난 18일 서울 홍익대 대학로 아트센터 대극장에서 열린 뮤지컬 ‘부치하난’에서 태경과 올라 1인 2역을 맡아 관객들과 첫 만남을 가졌다. ‘부치하난’은 장용민 작가의 로맨스 소설 ‘부치하난의 우물’을 각색해 무대화한 작품이다. 가상의 현실인 파라다이스의 뒷골목과 전설 속 사막을 배경으로 시공간을 뛰어넘는 사랑과 모험을 풀어냈다. 지수연은 이번 ‘부치하난’에서 궁핍한 삶이지만 환상의 섬 피지로 떠나는 날을 꿈꾸는 강인한 소녀 태경, 전설 속 부치하난이 사랑했던 올라 두 캐릭터를 동시에 연기하면서 관객들에게 강한 몰입을 안겼다. 1인 2역을 소화한 지수연의 섬세한 표현력과 캐릭터 변신이 깊은 인상을 남겼다. 안정적인 연기력과 더불어 지수연은 특유의 호소력 짙은 음색으로 부른 서정적인 넘버를 통해 판타지 스토리를 다채롭게 이끌었다. 서로 다른 감정선을 넘나드는 지수연의 무대 장악력도 이목을 모았다. 부치하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 구준회 "송윤형과 상극…이제는 노부부처럼 포용"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796668"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘 구준회와 송윤형이 '재친구'에서 서로 상극이라고 밝혔다. 19일 오후 유튜브 채널 '재친구'에는 아이콘 송윤형-구준회와 함께한 영상이 게재됐다. '재친구'의 반말 콘셉트에 송윤형이 "(구준회는) 선을 넘을 수 있다"라고 너스레를 떨며 2살 동생인 구준회가 처음 만날 때부터 말을 놔 형인 줄 알았다고 폭로했다. 이에 구준회는 "사회생활을 겪어보지 못하고 회사에 들어왔을 때다, 지금은 완전 예의 바르다"라고 해명해 웃음을 안겼다. 친구 소개서에 '안 맞는 둘이 나오니까 리듬 타'라고 쓴 두 사람은 서로를 상극이라고 밝히며 취향부터 생활방식, 가치관 등 안 맞는 게 많다고 고백했다. 그러나 구준회는 "예전에는 안 맞는 게 많았다, 이제는 노부부처럼 안 맞는 부분을 포용하면서 잘 지내고 있는 것 같다"라고 달라진 관계를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김아영, 악마로 변신한 맑은 눈의 광인[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680568"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘형수는 케이윌’ 케이윌, 미혼 남성이 파헤치는 ‘찐’ 결혼생활!···이지혜→김이나 특급 게스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989371"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기가수 케이윌(K.will)이 리얼한 고민을 털어놨다. 케이윌은 지난 18일 유튜브 채널 ‘형수는 케이윌’을 통해 ‘아는 형수’ 첫 번째 에피소드를 공개했다. ‘아는 형수’는 ‘형수는 케이윌’의 대표 코너 중 하나로, 형수님들을 통해 듣는 리얼 결혼 스토리와 예비 신랑으로 갖춰야 할 덕목에 대해 전수받는 토크쇼로 꾸며진다. 케이윌은 첫 게스트로 지난 2017년 결혼해 슬하에 2녀를 두고 있는 혼성그룹 샵(s#arp) 출신 가수 이지혜를 초대했다. 케이윌은 “미혼들은 모르는 결혼 생활이다. 형들은 매일 다 좋다고 하는데 과연 형수님들의 생각도 같은가 싶은 마음에서 시작했다”며 기획 의도를 밝혔고, “주변에서도 국가 차원에서 권장해야 한다고 했다”고 덧붙였다. 본격 결혼 장려 프로그램으로 기대를 높인 가운데 케이윌은 “내가 결혼까지 하면 최고, 필독 도서처럼 무조건 봐야 하는 영상이 될 것 같다”고 자부했다. 케이윌은 첫 게스트로 이지혜를 맞이해 자연스러운 사담 속에 고민과 질문을 던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 송윤형 "구준회랑 너무 안 맞아, 지각 굉장히 자주해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266698"/>
        <updated>2024-09-19T10:09:16.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘 멤버 송윤형과 구준회가 서로 다른 부분을 인정했다. 19일 김재중 유튜브 채널 '재친구'에는 '(군대) 먼저 가는 사람 아직 남은 사람'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 공개된 영상에서 김재중은 게스트 송윤형, 구준회에게 "서로 잘 안 맞는다고 하는데 어떤 게 안 맞냐"고 물었다. 송윤형은 "많이 안 맞는다. (구)준회가 너무 자유로운 영혼이다 보니까 지각을 굉장히 많이 한다. 95% 지각한다"고 답했다. 이에 구준회는 서둘러 "만약 오전 8시 픽업 스케줄이면 7시 55분에 항상 알람을 맞춘다"며 "자기 전에 씻어서 몸이 보송한데 굳이 나가기 전에 씻을 필요가 있냐"고 해명했다. 이어 "대신 내일 입을 옷을 챙기고 잠들면 일어나서 바로 나갈 수 있다"고 자신있게 말해 웃음을 안겼다. 그러면서 "양치, 세수, 면도 다 샵에서 한다. 원장님이랑 친하다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
</feed>