<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-30T14:06:02.825Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경 “김태호 PD님 죄송, 제 한계가 여기까지” 다급 사과 무슨 일(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891908"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 르완다 동생과 시트콤 같은 호흡으로 웃음을 자아냈다. 8월 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 홍진경이 르완다의 1년 차 패션 모델 켈리아의 삶을 살았다. 극적으로 오디션 합격 연락을 받은 홍진경은 현지 친구들과 패션쇼 연습 후 집에 왔다. 홍진경은 자신을 따라 클럽에 왔다가 외박한 남동생 케빈을 보자마자 “야”라고 외치며 현실 남매 같은 모습을 보였다. 상황에 몰입해 홍진경을 켈리아로 대하는 케빈과 달리, 홍진경은 계속 해서 세계관을 파괴하며 웃음이 터졌다. 동생과 시트콤처럼 티격태격하던 홍진경은 막내 동생의 숙제를 봐준다면서 “동생 이름이 뭐였더라”고 케빈에게 물어 스튜디오를 폭소케 했다. 홍진경은 “김태호 PD님 죄송하다. 제 한계가 여기까지인 가 보다”라고 사죄했다. 데프콘은 “동생 숙제는 봐준다면서. 혼자 각본 쓰고 연기하고 성룡 같다”라고 웃음을 터트렸다. 홍진경은 막내에게 “구구단 할 줄 안다”라고 자랑하며 자신에게 구구단 문제를 내라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍진경 “누군가의 선택 기다려야 하는 일, 굉장히 지쳐”(‘가브리엘’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376461"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경이 타인의 삶을 살며 ‘모델 지망생’ 시절을 떠올렸다. 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 르완다 키갈리에서 신인 모델 켈리아의 삶을 살아가는 홍진경의 마지막 이야기가 그려졌다. 모델 캐스팅 연락을 기다리던 홍진경은 앞서 연락을 받은 친구들의 모습에 부러움 한편 좌절했다. 홍진경이 “핸드폰 봐도 아무 알림도 없다. 좋겠다”며 “구경 가겠다”고 말했다. 이후 홍진경은 제작진 인터뷰에서 “순간적으로 그런 감정이 들었다. 예전에 오디션도 되게 많이 보고 많이 떨어졌다. 쇼도 몇 번 못 서봤다”면서 “어렸을 때 맛봤던 좌절감이 들어 나도 모르게 동공이 흔들렸다”고 말했다. 홍진경은 이어 “떨어지는 게 되게 익숙한데 우울해진다. 누군가의 선택을 기다려야 되는 일이 되게 지친다. 지금 이 머리로 어디 나다니지도 못한다”며 어두워졌다. 하지만 얼마 지나지 않아 홍진경에게도 모델 합격 소식이 들려왔고, 홍진경은 기뻐하며 연습 장소로 향했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10kg 감량' 조현아, 다시금 살이 붙었나…쫙 붙는 레깅스로 뽐낸 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677841"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 헬스장에서 찍은 일상을 공개했다. 30일 조현아는 "굿모닝"이라는 글과 함께 자신의 인스타그램에 1장의 사진을 올렸다. 사진 속 조현아는 헬스장 전신 거울 앞에 앉아 있는 모습이다. 조현아는 몸에 딱 붙는 흰색 반소매 셔츠에 하늘색 레깅스를 착용했다. 사진을 본 누리꾼은 "캔디바 같다", "운동 자극된다", "다이어트 비결 공개해달라" 등 댓글을 달았다. 1989년생 조현아는 2009년 어반자카파 디지털 싱글 '커피를 마시고(Main Ver.)'로 데뷔했다. 올해로 15주년을 맞이했다. 그는 앨범 활동을 비롯해 다양한 예능에 출연하며 활약을 펼치고 있다. 조현아는 유튜브 '얼루어 코리아' 인터뷰에서 이달 기준 10kg을 감량했다고 밝혔다. 그는 지난달 5일 신곡 '줄게'로 컴백했다. 당시 '줄게'는 노래를 비롯해 라이브 실력, 스타일링 등 혹평을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 효정 "선천적 웃상 아냐"→승희 "하늘 보고 노래, 이유 있어" (더시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307683"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 효정이 선천적 웃상이 아니라고 털어놨다. 또 승희는 애드리브를 할 때 하늘을 보고 노래를 하는 이유를 밝혔다. 30일 KBS2TV ‘더 시즌즈 -지코의 아티스트’에선 최근 미니 10집을 발표한 오마이걸이 출연해 다채로운 무대를 꾸몄다. 오마이걸의 10년 전 모습이 영상으로 소환된 가운데 멤버들은 풋풋한 10년 전 모습에 민망해하는 반응을 감추지 못했다. 지코는 “보통은 예전 사진 가져오면 야간 민망하고 창피한 기분이 있으면서도 ‘저 때가 얼굴이 귀여웠다’ ‘저때가 더 잘 생겼었네’라는 말을 할 수 있는데 지금이..”라고 말했고 승희는 “지금이 더 낫다고요?”라고 직접적으로 물었다. 이에 지코는 “실력과 비주얼이 함께 성장해 나가는 것 같다”라고 칭찬했다. 오마이걸이 데뷔한 지 10년이 된 가운데 지코는 각 멤버들만 하는 서로의 습관에 대해 질문했다. 미미는 “모두가 아시겠지만 효정언니는 늘 웃고 있다”라고 말했고 효정은 “제 습관인 것 같기도 하고 이미 저가 되어 버렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱 "지코가 사석에서 섭외…'형만 믿어'라고" (아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766367"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재욱이 '아티스트' 출연 비화를 밝혔다. 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 '아티스트')에 배우 이재욱이 출연했다. 이날 이재욱은 등장부터 너무 떨린다며 걱정하는 모습을 보였다. 이에 어떤 부분이 걱정되는지 묻자 "관객분들 앞에서 노래를 한 곡 해야하는데 이게 너무 긴장이 된다"고 털어놨다. 이에 지코는 "재욱 씨 사석에서 만나게 됐는데 키가 너무 크고 너무 잘생겼더라. 심지어 노래까지 잘한다더라. 흥얼흥얼거리는데 노래를 잘하더라. 느낌이 딱 와서 그 자리에서 바로 섭외했다"고 비하인드를 밝혔다. 이재욱은 "아직도 기억나는 게 (지코가) 막 뛰어오시더니 프로그램 나와줄 수 있겠냐 했다. 제가 '홍보할 게 없습니다' 했더니 바로 '형만 믿어' 그렇게 된 거다"라고 말해 눈길을 끌었다. 지코는 또한 "너무 고마운 게 보통 현장에서 이야기하고 하면 '확인해볼게요' 하는데 그 자리에서 '네 나갈게요' 하더라"고 흔쾌히 수락했던 것에 고마움을 표현했다. 사진=]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "子리환, 축구할 때 ♥안정환 오면 부담스러워해" (선 넘은 패밀리)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766366"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환-이혜원 부부가 자녀들과의 일화를 공개했다. 30일 방송된 채널A '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리')에서는 안정환-이혜원 가족의 근황이 공개됐다. 안정환은 "듣자하니 샘 해밍턴이 기분 좋은 일이 많다고 하더라. 아들 윌리엄이 아이스하키팀에서 상을 쓸어담는 중이라고 하더라" 샘 해밍턴은 "최근에 전국 하키대회에서 두 번 우승했다. 한 대회에서는 황금 스케이트상을 받았다"고 자랑했다. 이혜원은 "아빠가 경기장에 오는 걸 부담스러워하지 않냐. 우리 아이들은 축구할 때 아빠가 오면 부담스러워했다"며 궁금해했다. 이에 송진우가 "어렸을 때부터 케어하면서 데리고 다녔으니까 (다르지 않을까)"라고 추측하자, 이혜원은 "(안정환은) 안 하다가 갑자기 해서 그렇구나"라고 수긍했다. 송진우는 안정환에게 "아이들이 어떠한 일을 이뤄내면 월드컵 4강보다 기쁠 것 같은 순간이 있냐"고 질문했다. 오랜 고민 끝에 안정환은 "물론 기쁘다. 결이 다를 순 있지만, 아무래도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱, 지코와 사석에서 절친됐다 “형만 믿으라고 해 출연”(아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891907"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 '아티스트'에 출연한 이유를 밝혔다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 아티스트)에는 오마이걸, 이재욱, 소수빈이 출연했다. 이날 이재욱은 "너무 떨린다"며 관객들과 인사를 나눴고, 지코는 "재욱 님이 2주 전부터 심장이 터질 것 같다고 하더라"며 긴장을 풀어줬다. 또 이재욱은 "관객분들 앞에서 노래를 해야 된다는 게 너무 긴장됐다"고 털어놨다. 지코는 이재욱과 사석에서 친해졌다고 밝히며 "사석에서 뵀는데 키가 너무 크고 잘생겼더라. 심지어 노래까지 잘하더라. 느낌이 딱 오지 않나. 제가 바로 그 자리에서 섭외를 했다"고 말했다. 이에 이재욱은 "아직도 기억 난다. 뛰어오시더니 '아티스트'에 나와달라고 하더라. '홍보할 게 없습니다'라고 했더니 '형만 믿어'라고 하더라"며 당시를 회상했다. 지코는 "너무 고마운 게 보통 현장에서 그렇게 이야기하면 '제가 확인해볼게요'라고 하는데, 그 자리에서 바로 '네. 나갈게요'라고 해줬다"며 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유나, ‘불륜’ 지승현과 만남 거부…“이제 아빠 필요 없어” (‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358446"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 유나가 엄마 장나라에게 아빠 지승현이 더 이상 필요 없다고 밝혔다. 30일 방송된 SBS ‘굿파트너’에서는 차은경(장나라 분)에게 진심을 내비친 김재희(유나 분)의 모습이 그려졌다. 이날 차은경은 김재희를 위해 반차를 쓰고 아침 식사를 준비했다. 김재희는 자신을 신경 쓰는 차은경의 변화에 미소 지었다. 김재희는 차은경에게 “이번 주 아빠 집에 안 가면 안 되냐”고 물었다. 차은경은 “엄마가 아빠랑 약속한 거라 꼭 지켜야 하는데”라고 난감해했다. 이에 김재희는 “엄마랑 아빠랑 한 약속인데 왜 내가 지켜야 하냐. 법에 어린이의 결정권은 아예 없냐”고 따졌다. 그러면서 “엄마 혼자서도 이렇게 다 할 수 있지 않냐. 나도 이제 아빠 필요 없다. 아빠는 곧 아기도 키워야 하니까”라고 털어놨다. 한편 ‘굿파트너’는 매주 금, 토요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더시즌즈' 지코 "이재욱, 사석에서 보고 바로 섭외..흔쾌히 응해"[별별V]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262262"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 지코가 배우 이재욱을 섭외하는 과정을 밝혔다. 30일 방송된 KBS 2TV 음악 프로그램 '더 시즌즈 - 지코의 아티스트'에서는 이재욱이 게스트로 출연했다. 이날 지코는 "내가 첫눈에 반해서 직접 섭외했다"라며 이재욱을 직접 소개했다. 이재욱은 "너무 떨린다"라며 "지금도 굉장히 긴장된다. 무대 뒤에서 노래를 즐길 수 있어야 하는데 반성하게 되더라"고 털어놨다. 그는 "관객분들 앞에서 노래해야 하는데 이게 너무 긴장되더라. 잘 할 수 있게끔 잘 부탁드린다"라고 인사했다. 지코는 "재욱 씨를 사석에서 만났는데 키가 너무 크고 잘생겼더라. 흥얼거리는데 노래도 잘하더라. 그 자리에서 바로 섭외했다"라고 하자, 이재욱은 "아직도 기억하는 게 막 뛰어오시더니 '더 시즌즈'하고 있는데 나와줄 수 있겠냐 하더라. 홍보할 게 없다니까 그냥 믿고 나오라고 했다"라고 당시 상황을 설명했다. 이에 지코는 "근데 보통 이렇게 말하면 '확인해 보겠다'라고 하는데 그 자리에서 바로 '네 나올게요' 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 모델 지망생 시절 회상 "오디션 수없이 떨어져…좌절감 느꼈다" (가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766365"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 모델 지망생 시절을 떠올렸다. 30일 방송된 JTBC 'My name is 가브리엘'에서는 르완다 키갈리로 향해 신인 모델 켈리아의 삶을 살아가는 홍진경의 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 이날 홍진경 친구의 모델 캐스팅 합격 소식이 들려왔다. 두 명의 친구들에게 모두 연락이왔는데 홍진경에게는 연락이 오지 않았다. 홍진경이 "핸드폰 봐도 아무 알림도 없다. 좋겠다. 나 구경 가겠다"라며 좌절하자 친구들은 "조금 이따가 연락 올 수도 있다. 나도 헬빈 먼저 연락받고 두 시간 뒤에 왔다"며 위로했다. 어머니 또한 "나도 우리 켈리아 믿는다"라며 힘을 더했다. 이어진 인터뷰에서 홍진경은 "순간적으로 그런 감정이 들었다. 저 예전에 오디션도 되게 많이 보고 많이 떨어졌다. 쇼도 몇 번 못 서봤다. 어렸을 때 맛봤던 좌절감이 들었다. 그래서 나도 모르게 동공이 흔들렸다"며 과거를 회상했다. 그러면서 "떨어지는 게 되게 익숙한데 우울해진다. 누군가의 선택을 기다려야 되는 일이 되게 지친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, 방송 중 오열…"준비한 만큼 다 못해서 아쉬워" ('곽기사2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677840"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽준빈의 여행 비하인드가 공개된다. 내일(31일) 방송될 ENA, EBS 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 마지막 회에서는 곽준빈과 어몽, 오리뽀의 눈물의 이별 현장은 물론 우즈베키스탄부터 미국까지 여행의 하이라이트와 비하인드가 공개된다. 지난 우즈베키스탄 편에서 곽준빈은 절친한 형님들인 어몽과 오리뽀를 만났고 이들을 한국으로도 초대해 화제가 됐던 터. 이에 두 달 동안의 한국 여행을 마치고 돌아가는 어몽, 오리뽀를 배웅하는 곽준빈의 모습이 시청자들의 눈시울을 붉게 만들 예정이다. 특히 덤덤하게 형님들의 출국을 돕던 곽준빈이 마지막 인사를 나누던 중 눈물을 쏟는다. 또한 어몽, 오리뽀가 한국에 있던 두 달 동안 스케줄 때문에 자주 볼 수 없었던 상황을 미안해하며 해주지 못한 것만 생각나 “준비한 만큼 다 못한 거 같아서 아쉽다”고 속마음을 밝힌다고. 그런가 하면 두 달 동안 서울, 부산, 제주 등 한국 곳곳을 다닌 어몽, 오리뽀는 여행 소감을 밝히며 가장 기억에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 오랜만에 느낀 좌절감 “누군가 선택 기다리는 일 지쳐”(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891906"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 모델 신인 시절 느낀 패배감을 다시 느꼈다. 8월 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 오디션 합격 결과를 기다리는 켈리아 홍진경의 모습이 공개됐다. 르완다의 모델 지망생 켈리아의 삶을 살게 된 홍진경은 패션쇼에 캐스팅 됐다는 친구 헬빈, 케비네의 이야기에 다급하게 휴대전화를 확인했지만, 아무 연락이 없었던 것을 보고 실망했다. 홍진경은 “좋겠다. 나 구경 갈게”라고 체념했지만, 엄마는 “난 우리 딸 믿어”라고 용기를 심어줬다. 홍진경은 “저 진짜 많이 떨어져 봤다. 제대로 오디션을 붙은 적이 별로 없다. 어렸을 때 느낀 좌절감을 오랜만에 느껴봤다. 저도 모르게 동공이 흔들렸다. 옛날 생각이 난 것 같다”라며 “떨어지는 순간이 익숙한데 되게 우울해진다”라고 씁쓸해 했다. 친구들이 연습을 위해 떠난 후 홍진경은 엄마에게 속마음을 털어놨다. 홍진경은 “누군가의 선택을 기다리는 일이 많이 지친다”라며 “지금 이 머리로 어디 나다니지도 못 해”라고 말해 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD “올해 수세적 경영, 회사에 돈 말라”(‘침착맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376460"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 올해 회사 사정이 어려웠다고 고백했다. 나영석 PD는 지난 29일 유튜브 채널 ‘침착맨’에 출연, ‘삼시세끼’ 스페셜 방송 준비 중인 근황과 함께 올해 선보인 예능 프로그램 리뷰를 했다. 침착맨이 ‘서진이네2’, ‘뿅뿅 지구오락실’을 비롯해 올해 나영석 PD 팀이 선보여 성공한 예능 프로그램을 언급하며 성공작을 계속 내놓는 비결을 궁금해했다. 이에 나 PD는 “사실 올해는 굉장히 수세적 경영을 했다”면서 “솔직히 얘기하면. 회사가 경영적으로 잘 되어야 하는 해였다”고 말했다. 나 PD는 “회사가 지금 사실 좀 돈이 말랐다. 벌었어야 하는 상황이었다”AU “무조건 되는 기획을 해야 했다. 다행히 ‘서진이네’와 ‘삼시세끼’를 안 하고 있었어서 (제작하게 됐다)”고 말했다. 그러면서 “다행히 기획 중이었던 게 시청자들의 사랑을 받던 브랜드들이어서 다행히 잘 넘어갔다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘 해밍턴 "子윌리엄, 아이스하키 전국대회 2회 우승" (선 넘은 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766362"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샘 해밍턴이 아들 윌리엄의 활약상을 자랑했다. 30일 방송된 채널A '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리')에서는 샘 해밍턴의 가족 근황이 공개됐다. 안정환은 "듣자하니 샘 해밍턴이 기분 좋은 일이 많다고 하더라. 아들 윌리엄이 아이스하키팀에서 상을 쓸어담는 중이라고 하더라" 샘 해밍턴은 "최근에 전국 하키대회에서 두 번 우승했다. 한 대회에서는 황금 스케이트상을 받았다"고 자랑했다. 이혜원은 "아빠가 경기장에 오는 걸 부담스러워하지 않냐. 우리 아이들은 축구할 때 아빠가 오면 부담스러워했다"며 궁금해했다. 이에 송진우가 "어렸을 때부터 케어하면서 데리고 다녔으니까 (다르지 않을까)"라고 추측하자, 이혜원은 "(안정환은) 안 하다가 갑자기 해서 그렇구나"라고 수긍했다. 송진우는 안정환에게 "아이들이 어떠한 일을 이뤄내면 월드컵 4강보다 기쁠 것 같은 순간이 있냐"고 질문했다. 오랜 고민 끝에 안정환은 "물론 기쁘다. 결이 다를 순 있지만, 아무래도 자식이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대만 1위 걸그룹’ 젠블루, 韓 뜨겁게 달구는 비주얼···키치→힙 오가는 ‘COCOCO’ 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985519"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대만 인기 1위 걸그룹’ 젠블루(GENBLUE)가 핑크빛 카리스마로 한국 데뷔에 대한 기대감을 높였다. 지난 29일 오후 6시 젠블루(씬 아야코 리리 위엔 아연 니코) 공식 SNS 채널을 통해 한국 데뷔곡 ‘COCOCO’(코코코)의 콘셉트 포토가 공개됐다. 공개가 된 콘셉트 포토 속 젠블루는 키치함이 돋보이는 캐주얼한 의상을 착용, 강렬한 눈빛과 함께 신선한 분위기를 뽐냈다. 멤버들은 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산, 글로벌 팬심을 저격했다. 젠블루 화려한 비주얼이 사랑스러우면서도 힙한 핑크 톤의 감성과 어우러져 감탄을 불러 모았다. 특히 젠블루는 여유로움이 느껴지는 아우라와 함께 유니크한 콘셉트를 완벽하게 소화했고, 당당함이 엿보이는 자태로 새침한 무드까지 완성했다. 여기에 기타, 디지털 카메라, 헤드폰, 마이크 등 다양한 소품을 활용하며 패션 잡지 모델을 방불케 하는 포스를 보여준 젠블루는 오는 9월 2일 오후 6시 한국 데뷔곡 ‘COCOCO’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, 러브라인 발목잡혔다…"결혼해도 유지하기 힘들어"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677839"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 주 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 자신의 이름에 얽힌 운명을 알아보러 간 김승수 X 은지원 X 김희철의 충격적인 이야기가 공개될 예정이다. 이날, 김승수는 “내가 결혼을 못 하는 이유가 이름 때문이라는 이야기를 들은 적 있다”라며 이름에 대한 고민이 있음을 털어놓았다. 이에 이름에 얽힌 운명을 분석해 준다는 성명학 전문가를 찾아간 김승수와 은지원, 김희철은 어느 때보다 긴장한 모습을 보였다. 먼저 김승수의 이름 분석을 위해 한자를 써 내려가던 성명학 전문가는 “작명가들은 사용하지 않는 불용 한자가 이름에 있다”라며 김승수 이름에 얽힌 충격적인 분석 결과를 쏟아냈다. 또한 성명학 전문가는 “지금의 이름을 계속 쓰면 결혼은 못 한다. 이 이름으로 결혼은 하더라도 결혼 생활 유지가 힘들 것”이라는 청천벽력 같은 결과를 이야기해 김승수를 좌절하게 했다. 이어 결혼 운을 높일 수 있는 이름을 추천해 김승수를 솔깃하게 만들었는데, 과연 김승수는 이름에 얽힌 운명을 바꿀 수 있을지, 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남지현, '비혼 선언' 이유 밝혔다... "결혼이 얼마나 소중한지 알아서" ('굿 파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307682"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남지현이 비혼을 고집하는 이유를 밝혔다. 30일 밤 SBS 금토 드라마 '굿 파트너'에서는 한유리(남지현 분)가 전은호(피오 분)의 어머니 소개로 찾아온 이순례(차민경 분)에게 이혼 상담을 진행하는 장면이 연출됐다. 이순례는 "남편은 군인으로 이룰 수 있는 명예를 다 얻었고 아이들도 자기 꿈을 잘 찾아갔다. 그런데 나만 항상 그 자리였다"라며 "이제라도 내 인생을 찾아보고 싶다"고 말했다. 한유리는 고개를 끄덕이며 "충분히 그러실 순 있지만, 꼭 이혼하지 않아도 가족 안에서 방법을 찾을 수 있다"며 만류했다. 그때 박 대리가 사무실 안으로 들어왔고, 한유리는 물 한 잔을 요청했다. 동시에 이순례의 머릿속에 "소설 작업실을 얻어달라고 했다"가 "무슨 소설이냐"며 핀잔을 듣고 물 좀 더 달라고 했던 남편의 모습이 떠올랐다. 이순례는 "다른 곳에 가겠다"며 자리를 박차고 일어났고, 한유리는 "제가 무슨 실수라도 했느냐"며 당황한 표정을 지었다. 자리를 옮겨 진정을 찾은 이순례는 어렵게 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미(Sunmi),'옆트임 초미니 원피스로 마네킹 미모 뽐내' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146961"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 원더걸스 선미가 포즈를 취하고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미X박서준, 마지막 영업 맞아 투 헤드 셰프 활약...완벽한 팀워크 (서진이네2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766361"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미와 박서준이 투 헤드 셰프로 활약했다. 30일 방송된 tvN '서진이네2'에서는 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 아이슬란드에서 서진뚝배기 마지막 영업을 맞이했다. 서진뚝배기는 마지막 영업을 맞아 이서진의 꼬리곰탕, 고민시의 돌솥비빔밥, 최우식의 뚝배기불고기, 정유미의 육전비빔국수, 박서준의 닭갈비와 순두부찌개까지 총 210인분을 재료 소진 시까지 영업하기로 했다. 영업 시작 1시간 30분 전인 11시 30분부터 50명 가량의 손님이 식당 앞에 줄을 서며 문전성시를 이뤘다. 이를 본 이서진은 "미쳤다, 미쳤어. 맛있는 집 가서 먹지"라고 당황했고, 박서준은 "장사가 왜 이렇게 잘 되는 거냐. 여기 한국 음식점이 하나도 없는게 큰 것 같다"고 분석했다. 마지막 영업은 정유미와 박서준이 투 헤드 셰프 체제로 주방을 진두지휘했다. 정유미의 육전비빔국수를 본 이서진은 "육전 너무 푸짐한 거 아니냐. 육전을 이렇게 많이 올리면 남는 게 없다"며 우려하기도 했다. 한 차례 메뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서진이네2' 논스톱 영업에 감탄..고민시 "또 출연, 그땐 다른 직급"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262260"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서진이네2'가 마지막 영업인 만큼 논스톱 영업을 진행하는 기염을 토했다. 30일 방송된 tvN 예능 프로그램 '서진이네2'에서는 마지막 영업일이 방송됐다. 이날 이서진은 "1년 동안 숟가락 잡는 거보다 얘(국자)를 더 많이 잡는다. 국자와 나는 한 몸이다. 이럴 거면 가마 하나 설치해서 밖에서 곰탕이나 끓일 걸 그랬다. 뭔 부엌에 있나. 낮에는 어디 산에 가서 나무하고 아침에만 들리면 된다. 고기 배달해주고 다시 산으로 돌아간다. 생활은 거기 오두막에서 하면서"라고 투덜거렸다. 그러다 그는 줄 서 있는 손님들을 보곤 "맛있는 곳에서 먹지. 미쳤다"라며 환하게 웃었다. 박서준은 "지금 줄 엄청나게 섰다. 장사가 왜 이렇게 잘 되는 거냐. 한국 음식점이 하나도 없는 게 큰 것 같기도 하다"라고 감탄했다. 마지막 영업인 만큼, 이번엔 각 테이블당 1시간 씩 재료 소진 시까지 진행하게 됐다. 200인분이 넘는 식사량을 준비한 '서진이네2'는 바쁘게 돌아갔다. 제작진은 고민시에게 "또 연락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몇초만 늦었으면 죽어” 하마 등장 돌발 상황에 대피 소동(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891905"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갑작스러운 야생 하마 등장에 대피 소동이 일어났다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 48회에서는 크루거 국립공원으로 투어를 간 남아공 패밀리 장윤정, 티안 부부의 모습이 그려졌다. 이날 부부는 무장한 가이드와 걸어서 사파리 체험을 하는 '부시 워크'에 도전했다. 안전장치 전기 펜스 안으로 진입한 부부는 임팔라 등을 보며 평화롭게 걷던 중 물 밖으로 나와있는 하마를 발견했다. 하마는 통통한 외모가 귀엽지만 아프리카에서 가장 많은 인명사고를 내는 동물로 알려져 있었다. 하마의 천적은 하마뿐이라는 말까지 있다고. 가이드는 영역 밖으로 나온 하마 한 마리에 "뒤로 도망가라"고 지시, 부부를 빠르게 대피시켰다. 부부는 하마 영역 밖으로 나가는 중 너무 놀라 휴대폰을 손에서 떨어뜨리는 실수를 하기도 했다. 부부를 지키기 위해 하마와 대치하다가 무사히 나온 한 가이드는 "하마를 미리 발견해서 다행이다. 몇 초라도 늦었으면 우리 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특파원보고 세계는 지금’ 중국 간첩 논란속 해외 도피한 전 필리핀 시장, 인신매매·온라인카지노 연루 의혹?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985516"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 31일 오후 9시 40분 KBS1 ‘특파원보고 세계는 지금’은 필리핀 시장 간첩 논란, 미국 상업용 부동산 위기 등 글로벌 이슈를 전한다. 필리핀 북부의 소도시 밤반의 여시장이 필리핀 전역을 충격에 빠트렸다. 논란의 주인공은 35세 젊은 여시장 앨리스 궈. 2022년 선출 이후 인기 프랜차이즈 체인점 맥도날드와 졸리비를 유치하여 마을을 빠르게 발전시켰고, SNS를 통해 친근하고 다정한 모습을 보여주며 사람들의 호감을 얻었다. 그런 그녀가 현재 인신매매와 금융사기를 저지른 중국 간첩이라는 혐의에 휩싸인 채 도피하여 행방이 묘연하다. 여러 의혹은 지난 3월 당국이 밤반에 위치한 한 중국 온라인 카지노를 급습하며 시작됐다. 현장에는 약 1,000명의 근로자가 불법으로 감금되어 있었고, 인신매매와 로맨스 스캠과 같은 금융범죄가 이루어진 증거들이 속출했다. 그런데 이곳이 시장실의 바로 뒤편에 위치해 있을 뿐더러 건물 부지의 절반이 궈 시장의 소유로 밝혀진 것. 또한, 궈 시장의 불투명한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 남지현, 한재이에 충고…"지승현 믿을 수 있어요?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761415"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 남지현이 한재이에게 충고했다. 30일 오후 10시에 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나 / 연출 김가람)에서는 최사라(한재이 분)에게 충고하는 한유리(남지현 분)의 모습이 담겼다. 이날 김재희(유나 분)는 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 이혼 소송이 빨리 마무리되길 바라는 마음을 한유리(남지현 분)에게 고백했다. 이에 한유리는 김지상에게 재산 분할 30%를 제안하고, 최사라를 찾아갔다. 한유리는 최사라에게 소 취하를 약속하며 "엄마가 돼보니 어때요?"라고 운을 뗐다. 이어 한유리는 "자기 자식도 배신한 김지상을 여전히 믿을 수 있어요?"라고 물었다. 더불어 한유리는 발끈하는 최사라에게 "인생은 모르지만, 이혼 변호사니까 이혼에 대한 통계는 잘 안다, 한 번 배신한 사람은 있어도, 한 번만 배신한 사람은 없다는 거 명심해요"라고 충고했다. 한편, SBS 드라마 '굿파트너'는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코, 오마이걸 승희 힙합 바이브에 감탄 “이건 레전드”(아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891904"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지코가 오마이걸 승희의 무대에 감탄했다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 아티스트)에는 오마이걸, 이재욱, 소수빈이 출연했다. 이날 첫 번째 아티스트로 오마이걸이 'Dun Dun Dance' 'Dolphin' '살짝 설��어 (Nonstop)'를 메들리로 선보이며 등장했다. 특히 이날 승희는 "제가 힙합 꿈나무였는데 나무가 싹이 잘렸다"며 "제가 원래 2NE1 선배님 같은 그룹을 좋아했는데 오마이걸이 됐다. 완전히 다른 콘셉트의 그룹이 돼서 싹이 잘렸는데, 여기서 다시 제 꿈을 이루고 싶다"고 말했다. 이어 승희는 CL의 '멘붕'을 완벽하게 소화해 감탄을 불렀다. 특히 지코는 "이건 레전드가 되겠다. 진짜 출중하신 것 같다. 힙합 바이브가 내면에 살아 숨쉰다"고 극찬해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이슬란드서도 ‘기생충’ 인기‥최우식, 손님 칭찬에 흐뭇(서진이네2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891903"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최우식이 아이슬란드에서 ‘기생충’ 파급력을 다시 한번 실감했다. 8월 30일 방송된 tvN ‘서진이네2’는 휴식 시간 없이 논스톱으로 영업하는 서진뚝배기 직원ㄷ르의 모습이 공개됐다. 오픈 시작과 동시에 사장 이서진과 직원들은 쉬는 시간 없이 휘몰아치는 주문을 소화했다. 3시간째 영업이 이어지자 박서준은 “벌써 다리 아프면 안 되는데”라고 힘들어 했다. 어느덧 3부 영업 마지막 요리가 완성되자, 박서준은 깊은 한숨을 쉬었다. 제작진이 “한국 가서 제일 먹고 싶은 음식이 뭔가”라고 묻자, 박서준은 “짜장면”이라고 답했다. 주방 팀이 한숨을 돌리는 사이 최우식은 단체룸에 서빙을 했다. 아이슬란드 현지 손님이 정확한 발음으로 ‘닭갈비’를 말하자, 최우식은 한국어를 공부했는지 물었다. 손님들은 아이슬란드 대학교에서 한국어를 배웠다고 말했고, 최우식은 “그러면 한국 드라마, 영화를 보나”라고 질문했다. 남자 손님이 “‘기생충’ 봤다”라고 답하자, 여자 손님도 “정말 좋았다”라고 거들었다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'박하선♥' 류수영 "이혼당하지 않으려면 요리할 줄 알아야"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677837"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 류수영이 이혼 방지 기술을 전수했다. 30일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 배우 류수영이 추석을 앞두고 제이쓴과 함께 전 부치기에 도전했다. 이날 류수영은 참간초 소스로 만든 파스타 레시피를 제이쓴에게 전수했다. 류수영은 참간초 소스를 소개하며 "기름과 물은 섞이지 않는다. 마치 부부 사이처럼"이라고 설명했다. 이 발언에 대해 이상우는 "충격적이다"라고 반응해 웃음을 자아냈다. 아내 박하선을 떠올리고 아찔해진 류수영은 "잘 흔들면 섞인다. 부부가 너무 섞여도 문제다"라며 "참간초 소스가 부부 사이 같은 거 아닐까"라고 아무 말로 마무리했다. 한편, 류수영은 "명절 스트레스 1위가 전 부치기"라며 "명절에 남자들이 전을 부치지 않는다. 남편이 전을 부치면 모든 평화가 완성된다"고 강조했다. 제이쓴은 "전 때문에 많이 싸운다. 엄마랑 작은엄마랑 엄청 싸운다"며 동서지간 신경전을 이야기했다. 이에 류수영은 "조선시대에는 남편들이 요리를 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘♥박하선’ 류수영 “이혼 당하지 않으려면 요리할 줄 알아야 해” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358444"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 명절 때 남편들이 전을 부쳐야 한다고 주장했다. 30일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 남편들도 따라 할 수 있는 전 부치기에 도전한 류수영과 제이쓴의 모습이 그려졌다. 이날 류수영은 “명절 스트레스 1위가 전이라고 하더라. 보통 남자들은 전을 잘 부치지 않는다”며 명절에 흔히 볼 수 있는 갈등을 재연해 패널들의 공감을 샀다. 이어 “남편이 전을 부치면 모든 게 해결된다. 조선시대에는 남자들이 요리를 안 했을까 싶지만, 조선 중기까지는 요리를 많이 했다. 조선시대에도 깨어있는 남자들은 대부분 요리를 했다”고 말했다. 그러면서 카메라를 향해 “지금부터 전 부치기를 시작한다. 너도 좋은 남편 될 수 있어. 가정의 평화는 네가 지킨다”고 외쳤다. 신문지를 깔고 자리에 앉은 류수영과 제이쓴은 전 부치기에 나섰다. 류수영은 “이혼당하지 않으려면 요리할 줄 알아야 한다. 족족 받아먹기만 하는 당신, 이제부터 네가 부쳐”라고 다시 한 번 외쳤다. 제이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 효정 “원래 웃상 NO, 어릴 때 웃는 모습 예쁘단 것 인지해”(아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891902"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 멤버들이 서로의 습관을 폭로했다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 아티스트)에는 오마이걸, 이재욱, 소수빈이 출연했다. 이날 첫 번째 아티스트로 오마이걸이 'Dun Dun Dance' 'Dolphin' '살짝 설��어 (Nonstop)'를 메들리로 선보이며 등장했다. 지코는 "정말 시간이 빠르다. 오마이걸이 올해로 데뷔 10년차를 맞았다고 한다"고 설명했다. 이와 함께 오마이걸의 데뷔 초 영상이 공개됐고, 멤버들은 소리를 지르며 경악했다. 이어 멤버들은 함께 지낸 시간 동안 알게 된 서로의 습관에 대해 이야기했다. 먼저 미미는 "효정 언니는 항상 웃고 있다"고 말했고, 효정은 "어릴 때 동요를 할 때부터 웃었다. 그때부터 웃는 얼굴이 예쁘다는 걸 인지했다"며 "선천적인 웃상은 아니다"고 밝혔다. 유아는 "승희는 애드리브를 할 때 특징이 있다. 고개를 돌리면서 하는데, 아련하게 하고 싶을 때는 고개를 45도로 치켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스도 당했다…JYP “불법 딥페이크 강력 대응, 선처 NO”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891901"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 소속 그룹 트와이스(TWICE) 딥페이크 피해에 칼을 빼들았다. JYP 측은 8월 30일 트와이스 공식 채널을 통해 "당사는 최근 당사 아티스트를 대상으로 한 딥페이크(AI 기반 합성) 영상물이 확산되고 있는 상황에 대해 매우 심각하게 받아들이고 있다. 이는 명백한 불법 행위이며 현재 관련 자료를 모두 수집하고 있다"고 공식입장을 발표했다. 이어 "전문 법무법인과 함께 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행 중"이라며 "아티스트의 권익을 침해하는 모든 행위를 절대 좌시하지 않고, 끝까지 단호하게 대처할 것임을 말씀드린다"고 덧붙였다. 한편 트와이스는 7월 27일과 28일 양일간 해외 여성 아티스트 사상 최초로 일본 가나가와 닛산 스타디움에서 5번째 월드투어 일환 'READY TO BE in JAPAN SPECIAL'(레디 투 비 인 재팬 스페셜) 공연을 개최했다. 트와이스는 지난해 4월 서울 송파구 KSPO DOME(올림픽체조경기장) 공연을 시작으로 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무쇠소녀단'  예능 최초 여자 배우들의 철인 3종 도전기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356633"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방글이 PD가 예능 최초로 여자 배우들의 철인 3종 경기 도전기를 담아낼 ‘무쇠소녀단’의 탄생 비화를 공개했다. 오는 9월 7일 오후 5시 50분 첫 방송될 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’은 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 철인 3종 경기에 도전하는 프로그램. 과거 '1박2일'을 연출했던 방글이 PD가 출연진 섭외부터 현재 훈련 진행 상황까지 흥미로운 이야기를 전해 관심이 쏠린다. 먼저 ‘무쇠소녀단’ 기획 의도에 대해 방글이 PD는 “멋진 여자들의 이야기를 보여드리고 싶었다. 요즘 제가 생각하는 멋진 사람은 거침없이 새로운 것에 도전하고 건강하게 운동하며 삶을 가꾸는 사람이다. 그런 저의 기준에 부합하는 종목이 철인 3종 경기였다”라고 설명했다. 이어 “달리기, 수영, 자전거라고 하면 친숙하지만 철인 3종 경기라고 하면 왠지 낯설게 느껴지는데, 두려움에 굴하지 않는 무쇠 같은 도전 정신을 보여드리고 싶었고 이를 통해 시청자분들에게 긍정적인 에너지를 드릴 수 있겠다고 생각했다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 유나, 엄마 장나라에 "아빠 지승현 필요 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761412"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 유나가 엄마 장나라에게 아빠 지승현이 더는 필요 없다고 밝혔다. 30일 오후 10시에 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나 / 연출 김가람)에서는 마음의 결정을 내린 김재희(유나 분)의 모습이 담겼다. 이날 차은경(장나라 분)은 학교 개교기념일로 쉬는 딸 재희를 위해 반차를 쓰고 식사를 준비했다. 재희는 그런 엄마 차은경의 변화에 좋아하기도. 이어 재희는 차은경에게 "나 이번 주 아빠 집 안 가면 안 돼?"라고 물었다. 재희는 "엄마와 아빠가 한 약속인데 왜 내가 지켜야 하냐, 법에 어린이의 결정권은 아예 없어?"라고 따지기도. 더불어 재희는 아빠 김지상(지승현 분)을 만나는 게 불편하다며 "나도 이제 아빠 필요 없어, 아빠는 곧 아기도 키워야 하고"라고 털어놨다. 한편, SBS 드라마 '굿파트너'는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이웃에 폭언·협박 일삼는 '빌런 세입자'... 빌라 주인 "누구 다칠지도" ('궁금한 Y')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307680"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["또XX예요. 또XX." 30일 밤 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 폭언, 협박을 일삼는 '빌런 세입자' 때문에 고통받고 있는 빌라 주인의 사연이 소개됐다. 인천 한 빌라는 요즘 1층 세입자 박모씨 때문에 바람 잘 날이 없다. 빌라에 사는 모든 사람에게 시비를 걸거나, 위협을 가해 불안감을 조성하고 있어서다. 박씨 옆집에 살던 세입자는 "심지어는 내 방에 와서 불 지른다고 협박하는데 어떻겠느냐"며 "위협을 느껴서 이사를 가게 됐다"고 말했다. 이웃들 만큼 가슴이 답답한 사람은 빌라 주인 김씨. 김씨는 "이 사람 때문에 공방이 채워지지 않고 있다. 지금까지 2방이 공실이고, 박씨도 돈을 안 내고 있어 사실상 3방이 공실인 것"이라며 "비우라고 여러 번 말했지만, 소용이 없었다. 이 사람 내보내려면 명도소송밖에 없다"고 토로했다. 제작진과 함께 박씨 집을 찾은 김씨. 순순히 문을 열어주는 듯했던 박씨는 김씨에게 대뜸 신분증을 요구했다. 김씨가 집 주인이라는 사실을 믿을 수가 없다는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 두 얼굴의 윤세아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358438"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 윤세아가 호러 스릴러와 애틋 모성애를 오가는 두 얼굴로 극강 서스펜스를 선사했다. 지난 29일 방송된 KBS2 ‘완벽한 가족’에서 하은주(윤세아 분)는 의문의 살인 계획으로 선희(박주현 분)의 의심을 키우며 극강의 공포를 선사했다. 진혁(김병철 분)에게 “빨리 죽여야 돼요”라고 말하는 은주의 섬뜩한 한마디. 은주와 진혁이 방 안에서 선희(박주현 분) 몰래 나눈 수상한 대화는 누군가의 살인 계획을 세우는 듯했고, 선희는 그 대상이 자신이라 생각했다. 의심을 키워가던 때, 은주의 주방에서 땅콩 분말 통이 발견됐다. 땅콩 알레르기 증세가 심각한 선희에게 독이 되는 식재료가 엄마의 주방에 있다는 사실은 선희의 의심을 확신으로 바꿨다. 은주의 모든 행동은 선희에게 공포로 다가섰다. 은주가 건네는 죽마저도 당장이라도 선희를 죽음에 이르게 할 음식이 아닐지 의심하게 하며 뿌리치게 됐다. 은주는 선희의 의심은 모른 채 자신을 밀어내는 딸을 진심으로 걱정하는 듯 바라보며 애틋함을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["OTT 시대, 실버 연기가 뜬다! '배우만'의 시니어 배우 만들기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356632"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 들어 시니어 배우들의 수가 급증하고 있다. 이는 단순히 취미 활동을 넘어 콘텐츠 제작에 대한 관심 증가와 새로운 일자리 창출의 의미까지 지니고 있다. 특히 OTT 서비스의 성장으로 다양한 콘텐츠 수요가 늘어나면서, 풍부한 인생 경험을 가진 시니어들의 가치가 재조명되고 있다. 이러한 트렌드에 발맞춰 연기교육기관 &amp; 콘텐츠액터그룹 '배우만'(대표 오승찬)의 혁신적인 시니어 연기 교육 프로그램으로 화제를 모으고 있다. '배우만'의 프로그램은 50대부터 70대까지의 시니어들을 대상으로 하며, 촬영 중심의 교육과 영상 창작 활동을 통해 시니어 배우들의 잠재력을 끌어내고 있다. 단순한 연기 교육을 넘어 시니어들이 크리에이터로서 새로운 경제 활동을 할 수 있는 기반을 마련해준다. '배우만'의 시니어 연기 수업은 기존 연기학원과는 확연히 다른 접근법을 취한다. 가장 큰 특징은 실제 촬영을 도입한 실전 중심의 교육이다. 모든 수업에서 영상 촬영과 모니터링이 이루어지며, 실제 현장과 유사한 로케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자숙 15년' 강인, 활동 복귀하나…"10년 만 프로필 촬영"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824436"/>
        <updated>2024-08-30T14:05:18.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 강인이 10년 만에 프로필 사진을 촬영한 가운데, 그가 15년 만에 활동을 복귀하는 것인지 관심이 쏠리고 있다. 29일 강인은 자신의 유튜브 채널에 ‘10년 만에 찍는 프로필 사진 촬영’이라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 강인은 제작진은 만나 “제작진을 부른 이유가 맨날 골목에서 순댓국만 먹는 모습만 보여주면 너희(제작진)가 나를 만만하게 생각할까봐 프로필 촬영이 있는 날이라서 이런 모습도 보여드리면 좋을 것 같았다. 와줘서 고맙다”고 설명했다. 이어 강인은 다양한 룩을 착용하고 프로필 촬영에 나섰다. 유튜브 제작진은 “배우 같다”고 사뭇 다른 강인의 모습에 감탄했고 강인은 “배우도 했었다”고 설명했다. 강인은 “잘생겼다”라는 제작진의 외침에도 부끄러움을 감추지 못했다 강인은 “어색하다. 국밥 먹으러 가는 게 편하다”며 “(프로필 사진을)10년 만에 찍는 것 같다”고 말했다. 프로필 사진은 커뮤니티에 곧 공개될 예정이다. 강인은 2009년 술을 마신 후 행인과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 다현,'자체발광 순백의 미소' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146935"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 트와이스 다현이 포즈를 취하며 환하게 웃고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['毛내기 왕 괴짜 닥터' 한상보 일상공개 [전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262256"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모(毛)내기 왕' 괴짜 닥터 한상보가 '전참시'에 출격한다. 오는 31일(토) 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 311회에서는 '모발 이식계 유재석' 한상보의 애교 폭발 일상이 공개된다. 이날 방송에서는 스튜디오에 등장하자마자 참견인들에게 질문 공세를 받으며 인기를 실감케 한 닥터 한상보의 일상이 펼쳐진다. 그는 일어나자마자 아내를 깨우고, 달달한 모닝 뽀뽀를 건네며 하루를 시작하는데. 한상보는 병원 원장님다운 손기술(?)로 아내를 위해 정성스럽게 사과를 깎으며 아침을 준비하는 등 애정을 과시한다. 한 시도 떨어져 있지 않는 한상보 부부의 알콩달콩 잉꼬부부 모멘트가 시선을 고정시킨다고 해 그 모습이 궁금증을 자극한다. 자전거를 타고 집을 나온 한상보는 노래를 흥얼거리며 신나는 기분으로 출근길에 나서 이목을 사로잡는다. 그는 직원들의 아침 식사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위 아 디플로맷’ 하비에르 히메네스(Javier Giménez) 파라과이 산업통상부 장관 “메르코수르 국가들이 주목 할 국가 중 하나가 한국”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985507"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 2일 오후 5시 아리랑TV에서 방송이 될 ‘위 아 디플로맷(We are Diplomats) – 너도나도 디플로맷’ 파라과이 편에는 하비에르 히메네스 파라과이 산업통상부 장관이 직접 출연해 한-파라과이 간 경제협력에 대한 다양한 대화를 진행자인 나누리 피디와 나눈다. 지난달 23일, 한국과 파라과이가 무역투자촉진프레임워크(Trade and Investment Promotion Framework, TIPF)를 체결했다. 이로써 한국은 브라질에 이어 남미공동시장. 즉 메르코수르 회원국과 두 번째로 TIPF를 체결하게 됐다. TIPF란 FTA, 즉 자유무역협정과는 사촌 격인 경제협력체계로 FTA와 같이 관세 혜택이 주어지는 것은 아니지만 무역·투자·공급망 등에 대한 포괄적 협력을 담고 있다. 이날 TIPF 체결식에는 정인교 산업통상자원부 통상교섭본부장과 하비에르 히메네스(Javier Giménez) 파라과이 산업통상부 장관이 참석했다. 히메네스 장관을 포함한 파라과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 박하선 ♥ 듬뿍 받겠네 “男들, 이혼 당하기 싫으면 전 부쳐야” (‘편스토랑’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146934"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영이 이혼당하지 않는 방법으로 전을 부쳐야 한다고 말했다. 30일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 류수영이 민족 대명절 추석을 앞두고 절친한 동생 제이쓴과 함께 남편들도 따라 할 수 있는 전 부치기에 도전하는 모습이 그려졌다. 이날 류수영은 업그레이드가 된 참간초 냉파스타 레시피를 선보였다. 그는 “스탠퍼드 대학교에서도 인정받은 요리다. 되게 좋아했다. 이건 완판”이라고 했고, 실제 스탠퍼드 대학에서 류수영의 초간장 냉파스타를 맛본 외국인은 “퍼펙트”라며 칭찬을 아끼지 않는 모습이 공개돼 눈길을 끌었다. 그런 가운데 류수영은 초간장 소스를 만드는 제이쓴을 향해 “어차피 살 섞어도 물과 기름은 섞이지 않잖아. 마치 부부 사이처럼”이라고 말했다. 이를 본 붐은 사랑꾼 이상우에게 어떻게 생각하냐고 돌발 질문을 던졌고, 이상우는 고민 끝에 “충격적이다”라고 손절다. 이에 당황한 류수영은 “그래도 잘 흔들면 섞인다”고 급하게 수습해 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살이 더 빠졌나…'173cm' 장원영, 크롭티 입고 얄팍한 허리 자랑 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677836"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영의 화보가 공개됐다. 프레피룩을 대표하는 타미 진스 2024년 가을 캠페인은 실제 캠퍼스 곳곳에서 진행되었으며, 캠퍼스룩에 어울리는 후디, 가디건, 빅플래그 니트 등 일상생활에서 시도할 수 있는 다양한 스타일링을 제안한다. 장원영은 스트라이프 후디 가디건과 로고 크롭탑을 레이어드한 패션을 뽐냈다. 그는 볼 캡으로 포인트로주며 사랑스러운 Y2K 비주얼을 선보였다. 이 외에도 팬츠, 스커트 등 다채로운 데님 스타일링을 선보였다. 평소 '원영적사고'로 팬들에게 긍정적인 영향을 끼치는 장원영은 화보 속에서도 그만의 밝은 분위기와 에너지를 담아냈다. 그룹 아이브는 첫 번째 월드투어 '쇼 왓 아이 해브'(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')를 19개국 27개 도시 37회 투어를 진행 중으로 글로벌 스타로서 자리매김했다. 장원영과 함께한 타미 진스 캠페인은 이달 30일부터 타미 힐피거 코리아 페이스북과 카카오톡 채널을 통해 확인할 수 있으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 사이판 공항에 안 좋은 추억 “1시간 잡혀있어” 왜?(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891900"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 안정환이 사이판 공항에 얽힌 안 좋은 추억을 떠올렸다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 48회에서는 김채현, 스캇 부부가 사이판의 히든 스폿들을 소개했다. 이날 안정환은 사이판 공항이 화면에 나오자 "한시간 잡혀있었는데"라며 힘들었던 기억을 소환했다. 안정환은 "(사이판이) 미국령이잖나. (선수 시절) 시합 때문에 중동에 간 적이 많다. 내전 중인 곳도 갔다. 검사하다가 '왜 그런 곳에 갔냐'고 조사하더라. 설명하느라 (오래 걸렸다)"고 밝혔다. 안정환은 송진우가 "검사하는 분이 여성분 아니었냐"며 조사관의 사심을 의심하자 "아니다. 남성분이었다"고 딱 잘라 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, 美 스탠퍼드서 강연한 류수영에 감탄…“요리로 글로벌해져” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358433"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 제이쓴이 미국 스탠퍼드 대학교에서 강연한 류수영에 감탄했다. 30일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’에서는 남편들도 따라 할 수 있는 전 부치기에 도전한 류수영과 제이쓴의 모습이 그려졌다. 이날 제이쓴은 “SNS를 보다가 궁금했다. 스탠퍼드 대학교 강의는 뭐냐”고 물었다. 류수영은 “인연이 닿아서 요리도 가르치고 짧은 강연도 했다”고 답했다. 이에 제이쓴은 “진짜 멋있는 것 같다. 요리로 글로벌해진 것 아니냐”고 치켜세웠다. 그러면서 “평소에 형의 레시피를 즐겨본다. 또 뭘 따라 해볼까 하다가 그럴 바에는 요리를 배우는 게 낫겠다 싶었다”고 말했다. 이를 들은 류수영은 “내 시그니처 소스가 하나 있다. 참간초 소스로, 개발한 것이다. 참간초 소스를 조금 더 쉽고, 더 화려하게 바꿔봤다”며 미국에서도 인정받은 참간초 냉파스타 레시피를 공개했다. 한편 ‘신상출시 편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP "트와이스, 딥페이크 영상물 확산...선처 없는 강력 대응" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146933"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 측이 딥페이크 영상물에 대한 강력 법적 대응을 예고했다. 30일 JYP엔터테인먼트 측은 트와이스 공식 SNS를 통해 "당사는 최근 당사 아티스트를 대상으로 한 딥페이크 (AI 기반 합성) 영상물이 확산되고 있는 상황에 대해 매우 심각하게 받아들이고 있다"라고 알렸다. 이어 "이는 명백한 불법 행위이며, 현재 관련 자료를 모두 수집하고 있는 바, 전문 법무법인과 함께 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행 중에 있다"라고 경고했다. 끝으로 "아티스트의 권익을 침해하는 모든 행위를 절대 좌시하지 않고 끝까지 단호하게 대처할 것임을 말씀드린다"라고 힘주어 말했다. 딥페이크(deepfake)는 딥러닝(deep learning)과 페이크(fake)의 합성어로, 보통 인공지능을 기반으로 활용한 인간 이미지 합성 기술을 의미한다. 기존에 있던 인물의 얼굴을 CG처리해 합성한 영상편집물이다. 이러한 기술은 기존 인물의 사진 몇 장으로도 원하는 표정, 움직임을 담은 모습을 그대로 구현할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박하선♥' 류수영, 의미심장 발언 "부부=물과 기름"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262255"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상 출시 편스토랑'에서 배우 류수영이 부부 관계를 물과 기름에 비유했다. 30일 밤 방송된 KBS 2TV '신상 출시 편스토랑'에서는 배우 류수영이 민족 대명절 추석을 앞두고 방송인 제이쓴과 함께 '전 부치기'에 도전했다. 이날 류수영의 집에 방문한 제이쓴은 류수영이 스탠퍼드 대학교에 한식 대표로 초청 받은 것에 관해 물었다. 이에 류수영은 "인연이 닿아서 요리도 가르치고 짧은 강연도 했다"라고 답했다. 이어 류수영은 자신이 직접 개발한 시그니처 소스 '참간초 소스'의 업그레이드 버전을 제이쓴에게 전수했다. 제이쓴은 류수영의 지시에 따라 참기름에 물을 섞었다. 그러던 중 류수영은 "잘 섞으면 된다. 그런데 어차피 섞어도 기름과 물은 섞이지 않는다. 마치 부부 사이처럼"이라고 위험한 발언을 해 모두를 당황케 했다. 스튜디오에 있던 MC 붐이 이상우에게 "(류수영 씨의) 이 멘트에 대해 어떻게 생각하냐"라고 묻자 이상우는 "충격적이에요"라며 바로 선을 그어 보는 이들의 웃음을 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"소연이가 좋아해요" 이상우, ♥아내 위한 3일 뇨끼→10번째 선반 만들기('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677835"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 이상우의 김소연을 위한 요리가 공개됐다. 30일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 배우 이상우가 아내 김소연 맞춤 요리를 선보였다. 이날 이상우는 "7년 동안 9개 선반을 만들었다. 원하는 크기와 높이에 맞는 선반 찾기 쉽지 않아서 직접 만들게 됐다"면서 첫 신혼집에 자리한 선반들을 자랑했다. 처음 선반 만들 당시 너무 힘들어서 다시는 만들지 않겠다고 생각했지만, 매번 까먹고 제작했다는 이상우는 평균 7~10일 정도에 선반을 만들 수 있다고 밝혔다. 이상우는 스케치부터 자재구입 등 준비 단계부터 완벽함을 보였지만, 자재비 17만원이 공개된 순간 출연자들은 "사면 더 쌀 것 같다"고 의문을 드러냈다 이상우의 고된 노동을 지켜보던 김소연 또한 "그냥 살까 우리 가구?"라며 걱정해 웃음을 자아냈다. 하지만, 광인 정신으로 완성한 10번째 선반은 극찬을 받았다. 특히 김소연은 "우와 너무 예쁘다 대단해"라고 찬사를 보냈고, 류수영은 "저렇게 칭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“회사 돈 말라”...나영석 PD, ‘삼시세끼’ 들고 온 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358432"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 올해 ‘삼시세끼’와 ‘서진이네’ 시리즈를 제작하게 된 이유를 밝혔다. 29일 유튜브 ‘침착맨’에서는 “인플루언서 나영석 초대석”이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 나영석 PD는 “‘삼시세끼’ 새로운 편을 준비 중이다. 9월 중순, 추석 지나고 나올 거 같다. 올해는 어떻게 여러분 덕에 잘 지나가고 있다”라며 근황을 알렸다. 침착맨은 ‘서진이네2’ ‘지구오락실’을 언급하며 “어떻게 타율이 유지되는지 신기하다”고 말했다. 이에 나영석 PD는 “사실 올해는 굉장히 수세적인 경영을 한 거다. 솔직히 좀 잘돼야 하는 해였다. 경영적으로 회사가 지금 사실 조금 돈이 말라서 좀 벌었어야 하는 상황이었다”고 털어놨다. 이어 그는 “그래서 ‘이거는 무조건 되는 기획을 해야 한다’는 것이었다. 다행히 ‘서진이네’랑 ‘삼시세끼’를 안 하고 있어서 이제 하게 됐다”라고 고백했다. 또 나영석 PD는 “애들 줘야 할 월급과 운영비가 있는데, 운영비는 미리 나오지 않냐. 이 정도 지불하려면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 오늘도 언제나 예쁨으로 (더 딴따라 JYP 포토월) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891899"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 30일 오후 KBS 대기획 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP' 포토월이 서울 여의도 KBS홀에서 열렸다. 이날 박진영, god, 비, 2PM(준케이, 닉쿤, 우영,찬성), 원더걸스(유빈, 선예,선미), 트와이스(나연, 정연, 지효, 다현, 채영, 쯔위)등이 참석했다. #트와이스 #TWICE #나연 #정연 #지효 #다현 #채영 #쯔위 #NAYEON #JEONGYEON #JIHYO #DAHYUN #CHAEYOUNG #TZUYU]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 유빈-선예-선미, 다시 뭉친 원더걸스(더 딴따라 JYP 포토월) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891898"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 30일 오후 KBS 대기획 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP' 포토월이 서울 여의도 KBS홀에서 열렸다. 이날 박진영, god, 비, 2PM(닉쿤, 우영,찬성), 원더걸스(유빈, 선예,선미), 트와이스(나연, 정연, 지효, 다현, 채영, 쯔위)등이 참석했다. #원더걸스 #선예 #선미 #유빈 #WonderGirls #SUNYE #SUNMI #YUBIN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영(JYP), 오늘은 내가 주인공 (더 딴따라 JYP 포토월) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891897"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 30일 오후 KBS 대기획 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP' 포토월이 서울 여의도 KBS홀에서 열렸다. 이날 박진영, god, 비, 2PM(닉쿤, 우영,찬성), 원더걸스(유빈, 선예,선미), 트와이스(나연, 정연, 지효, 다현, 채영, 쯔위)등이 참석했다. #박진영 #JYP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'3년 동안 침묵한' 금쪽이 소원, "엄마랑 말하고 싶어"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677834"/>
        <updated>2024-08-30T13:14:57.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년 전 갑자기 침묵한 금쪽이가 속마음을 털어놨다. 30일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼'에서는 '엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들' 두 번째 사연이 공개됐다. 선택적 함구증 아들을 키우고 있는 엄마와 외할머니가 다시 한번 등장해 금쪽이의 사회성을 기르기 위한 솔루션에 참여했다. 앞서 방송에서 금쪽이는 폭염에도 마스크와 중무장을 해야만 외출이 가능했고, 학교에서 다른 아이들과 잘 어울리지 못하는 위축된 태도를 보여 안타까움을 자아냈다. 이에 오은영 박사는 "현재 아이는 사람들과 마주치는 사회적 상황에서 자신을 숨기려고 한다. 이러한 행동은 사회적 불안 또는 사회 공포증과 관련이 있을 수 있다. 선택적 함구증이 말을 하지 않는 것이라면 사회 공포증은 사회적 관계를 맺을 때 극도로 긴장하고 두려움을 느끼는 불안 장애의 한 종류이다"고 설명했다. "금쪽이는 자신의 능력, 외모, 반응 등에 대해 자신감이 부족하다. 이로 인해 불안감을 느끼고 있으며 특히나 잘못된 것이 없]]></content>
    </entry>
</feed>