<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T04:13:35.965Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47세 전현무, 고독한 생일 전야 어쩌나…연락 한 통 없는 휴대전화(나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920601"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 고독한 47세 생일 전야 모습이 공개된다. 시끌벅적한 파티도, 친구들의 연락도 없는 고요한 생일 전야에도 무덤덤한 전현무의 모습이 눈길을 모은다. 11월 15일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 전현무의 47세 생일 전야 모습이 공개된다. 스케줄을 마치고 귀가한 전현무는 피곤함 가득한 얼굴로 소파에 몸을 맡긴다. 지난 11월 7일 만 47세 생일을 맞이했던 그는 “과거와 달라진 게 없어요”라며 10년 전과 똑같이 친구들이 주는 케이크 대신 제작진이 준 케이크를 들고 귀가를 했다고 밝힌다. 이어 전현무는 “놀라울 정도로 아무것도 안 해요”라며 “생일이지만 무난하게 여느 날처럼 지나갔으면 좋겠다”고 솔직한 바람을 털어놓는다. 소파에 기대어 연락 한 통 오지 않는 휴대전화를 뒤적이며 스크롤만 오르락내리락 거리던 전현무는 어머니로부터 온 메시지에 전화를 건다. 이어 생일을 앞둔 47세 아들의 건강을 걱정하는 어머니의 잔소리가 쏟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진→뉴진스, D사 투자 계약설 일축 “가족 관련 거짓소문=음해”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920600"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표이사 겸 현 사내이사 민희진에 이어 어도어 소속 그룹 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 멤버들이 어도어와의 분쟁 속 다보링크(이하 D사)의 투자를 받아 새로운 전속계약을 체결할 예정이라는 루머를 일축했다. 뉴진스는 11월 13일 하이브 산하 레이블 어도어 측에 전속계약 위반사항 시정을 요구하며 내용증명을 발송했다. 어도어가 해당 서신을 받은 날로부터 14일 이내 아래 위반사항들을 모두 시정해 주지 않을 경우 전속계약을 해지하겠다는 최후통첩이다. 멤버들은 이번 내용증명을 통해 "멤버들의 가족, 친지 관련 근거 없는 소문이 떠돌고 있는데, 뉴진스는 이러한 소문과 아무런 관련이 없다. 거짓 소문을 퍼뜨려 뉴진스를 음해하는 자들이 있다면 단호히 대응할 것"이라고 경고했다. 이는 최근 업계에 불거진 '뉴진스가 어도어를 나와 D사의 투자를 받는다'라는 내용의 소문에 대한 뉴진스 멤버들의 첫 공식입장 표명이다. D사는 10월 2일 뉴진스 멤버 혜인의 삼촌(큰아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, 파격 숏컷 변신 후‥민소매만 입어도 섹시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920599"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 근황을 전했다. 클라라는 11월 14일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 사진을 게재했다. 사진 속엔 바다를 배경으로 포즈를 취하고 있는 클라라의 모습이 담겨 있다. 최근 파격적인 숏컷 헤어를 선보인 클라라는 보이쉬하면서도 섹시한 매력을 드러내고 있다. 머리를 잘라 더욱 잘 보이는 길쭉한 목선이 시선을 사로잡는다. 민소매를 입고 드러낸 말랐지만 탄탄하고 비율 좋은 몸매도 눈길을 끈다. 직각 어깨와 잘록한 개미허리, 글래머 몸매는 그저 감탄만 나온다. 한편 클라라는 지난 2019년 2살 연상 재미교포 사업가와 결혼했다. 이들 부부의 신혼집은 송파구에 위치한 76평 규모 아파트로 매매가가 무려 81억 원에 육박하는 것으로 알려졌다. 클라라는 송위룡, 류호존, 오서봉 주연 '칠근심간' 공개를 앞두고 있으며 11월 초에는 임달화와 영화 '집도' 촬영에 임한다. 지난 10월 26일 열린 '제1회 AIFF 아시아 국제영화제 2024'에서 아시아 영화계 최고 여배우상을 수상하는 영광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3기 정숙, 남편 로또 1등 당첨+아파트 날렸다…사고뭉치 아내 몰입 주목(끝부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920598"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 3기 정숙이 남편의 전재산을 날린 '비밀'의 아내로 변신한다. 오늘(14일) 티캐스트 드라마큐브 오리지널 콘텐츠 '끝내주는 부부(이하 끝부부)'에서는 로또 1등에 당첨됐지만, 전 재산이 사라져 버린 신혼부부의 매콤한 이야기가 펼쳐진다. '나는 솔로'와 '나는 솔로-그 후 사랑은 계속된다' 등을 통해 대중에게 큰 사랑을 받았던 정숙은 지난 '끝부부' 출연에서 밝고 씩씩한 성격의 아내 역을 맡아 열연을 선보인 바 있다. 정숙은 이번 '끝부부' 8화에서 결혼 3년 차를 맞은 알뜰살뜰 주부를 연기한다. 남편과 성실하게 결혼 생활을 이어가던 중 두 사람에게 로또 1등 당첨이라는 어마어마한 행운이 찾아온다. 평소 커피 한 잔 값도 아끼고, 바닥에 버려진 담배꽁초를 주우며 작은 덕을 쌓던 남편이 간절히 바라던 당첨이었기에 부부에게 로또 1등 당첨의 의미는 더욱 컸다. 그토록 원했던 로또 당첨이었지만, 갑자기 생겨버린 큰돈에 부부는 또다시 고민을 시작한다. 큰돈에 당첨되자 아내는 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤보미♥’ 라도 과몰입 터졌다, 걸그룹 시은 정색→무덤 유사 체험까지(짠남자)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920597"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오를 걱정에 휩싸이게 한 라도만의 자기관리 과몰입러의 플렉스가 전파를 탔다. 13일(수) 공개된 MBC '짠남자' 8회 방송에서는 짠소리로 강력 무장한 소금이 군단이 ‘흥청이?망청이’ 작곡가 겸 프로듀서 라도와 래퍼 언에듀케이티드 키드의 소비 습관 개조에 나선 모습이 공개됐다. 이번 방송에서 소금이 군단을 화딱지 나게 한 ‘흥청이?망청이’로는 K-POP 대세 가수들의 히트곡 작곡가이자 프로듀서인 라도와 ‘짠남자’ 파일럿 2회에 출연해 무계획 즉흥 쇼핑과 명품으로 뒤덮인 초호화 일상으로 소금이 군단을 공분케 한 래퍼 언에듀케이티드 키드(이하 ‘언에듀’)가 재등장했다. 짠남자 정규 시즌을 본방사수 했다고 밝힌 언에듀는 인상깊은 출연자로 감스트를 꼽으며 소비에 많은 영감을 얻었다는 도발적인 발언을 해 소금이들을 시작부터 분노케했다. 먼저, 심각한 건강 염려증으로 자기관리 과몰입러가 된 ‘흥청이’ 라도의 일상이 공개됐다. 건강 유튜브 시청으로 아침을 연 라도는 약 45만 원에 구매한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남기협♥’ 박인비, 피는 못 속이네…골프 영재 18개월 붕어빵 딸 (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394446"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프선수 박인비가 18개월 딸 인서의 남다른 골프 조기교육 일상을 공개했다. 지난 13일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 548회는 ‘날 닮은 굿 베이비’ 편으로 3MC 최지우, 안영미, 박수홍과 슈퍼맨 박인비, 김준호가 함께했다. 이중 박인비의 딸 18개월 인서가 눈웃음과 골프 실력으로 첫 등장부터 보는 이들을 매력으로 마음을 녹였다. 이날 방송에서는 박인비는 “남편 만나기 전에는 스윙도 불안했지만, 남편 만나고 나서 26승을 달성했다”라며 동반자이자 프로골퍼인 남기협을 향한 애정을 드러냈다. 남기협은 육아에 대해 “와이프는 컨트롤 타워고, 난 충신”이라며 박인비의 한마디에 벌떡 일어나 딸 인서의 케어하며 적극적인 육아의 모습을 보였다. 이어 박인비는 잔치 국수를 만들었고 인서는 엄마표 잔치국수를 먹으며 박인비와 똑닮은 붕어빵 외모로 눈이 휘어지게 웃어 자동 미소를 자아냈다. 이와 함께 인서는 키즈 카페 대신 실내 스크린 골프장으로 직진하며 골프와 익숙한 ‘골프 명가’ 베이비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 트리 앞에서 찰칵‥61세 안 믿기는 러블리 소녀美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920596"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 소녀같은 미모와 매력을 뽐냈다. 황신혜는 11월 14일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "올 처음 보는 크리스마스트리"라는 글과 함께 사진과 영상을 게재했다. 영상 속엔 크리스마스 트리를 발견하고 포즈를 취하는 황신혜의 모습이 담겨 있다. 자신의 키보다 큰 트리에 눈을 떼지 못하고 꼭대기에 손을 뻗어보기도 하는 황신혜의 모습에서 여전히 소녀같은 순수한 분위기가 물씬 풍긴다. 60대 나이를 실감할 수 없는 트레이닝 팬츠와 롱부츠로 멋을 낸 패션 센스와 동안 미모 또한 눈길을 끈다. 누리꾼들은 "미리 메리 크리스마스", "세상에서 제일 예쁜 신혜 님", "사랑스러워요" 등의 반응을 보였다. 한편 황신혜는 1963년생으로 만 61세다. MBC 16기 공채 탤런트로 데뷔해 1980년대를 대표하는 미녀 배우로 사랑받았다. 슬하에 모델 겸 배우, 화가로 활동 중인 1999년생 딸 이진이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약·이혼·동성애 시끄럽던 로버트 할리, 겹경사 터졌다 “할배가 됐네예” 손녀 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920595"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 로버트 할리(본명 하일)가 할아버지가 됐다. 로버트 할리는 14일 자신의 소셜미디어에 "제가 할배가 됐네예! 하하원 만나보시죠!"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 할리의 손녀 하원 양의 모습이 담겼다. 이어 로버트 할리는 "우리 며느리 수고했다"며 며느리를 향한 고마운 마음도 빼놓지 않았다. 이날은 1960년 11월 14일 생인 할리의 64번째 생일로 알려졌다. 생일에 맞춰 겹경사를 맞은 로버트 할리에 대한 축하 반응이 쏟아졌다. 더욱이 최근 로버트 할리가 마약 투약 사건 반성, 이혼 위기, 동성애 루머 해명 등 다사다난한 이슈로 주목받고 있는 만큼, 마냥 웃을 수 있는 희소식이 훈훈함을 더했다. 한편 로버트 할리는 1960년생으로, 1988년 한국인 아내 명현숙과 결혼한 뒤 1997년 대한민국으로 귀화해 슬하에 세 아들을 두고 있다. 필로폰 구매, 지인과 함께 투약 후 자택에서 한 차례 더 투약한 혐의로 징역 1년, 집행유예 2년, 40시간의 마약치료강의 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우등생 금쪽이, 알고보니 두 얼굴… "집에서는 모범생→밖에서는 문제아" (금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795302"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마 앞에서는 모범생이지만 밖에서는 문제아적인 모습을 보이는 예비 초1 딸의 사연이 등장했다. 15일 오후 8시 10분 방송되는 채널A ‘요즘 육아 – 금쪽같은 내 새끼'에서는 예비 초1 딸을 키우고 있는 부부가 등장한다. 이날 부부는 마흔에 얻은 귀한 늦둥이인 금쪽이는 밝고 에너지 넘치는 우등생 딸이지만, 엄마와 떨어지기만 하면 돌변하는 문제 행동이 나타난다고 고충을 토로했다. 내년 초등학교에 입학을 앞두고 어린이집에서 말썽꾸러기로 통하는 금쪽이를 향해 엄마는 우려를 표한다. 과연 집 안과 밖에서 전혀 다른 모습을 보이는 금쪽이의 문제는 무엇일지 관심이 집중된다. 관찰된 일상에서는 눈을 뜨자마자 독서로 하루를 시작하며 엄마 말을 잘 따르는 금쪽이의 모습이 눈길을 끈다. 하지만 어린이집에 도착하자마자 난데없이 바닥에 드러눕거나, 선생님의 음식을 뺏어 먹으며 혼이 나도 깔깔거리며 웃기만 하는 등, 집에서와는 전혀 다른 행동을 보인다. 엄마와 같이 있을 때는 모범생 같았던 금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시언 "3개월 만에 잊혀...'나혼산' 하차 후회한다" ('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316536"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시언이 코미디언 박나래와 과거 함께 했던 촬영을 떠올렸다. 지난 13일, 채널 '나래식'에는 게스트로 이시언이 출연해 박나래와 케미를 자랑했다. 이날 이시언은 등장하자마자 상황극을 하며 입담을 자랑했고, 박나래는 "(우리가) 처음 만났던 그 나이다. 챙겨 먹어야 한다"라며 건강 주스를 건네며 애정을 드러내기도 했다. 이시언은 '나래식' 촬영 이후 기안84의 생일파티에 참석한다고 밝혔고, 박나래는 "촬영 아니면 나도 부르지"라며 "물어보지도 않고 뭘 바쁘대"라고 아쉬워했다. 또 박내래는 "오랜만에 나오니까 옛날 생각나고 좋지 않냐"라고 말했다. 이에 이시언은 "옛날 생각 많이 난다. 솔직히 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 생각이 많이 난다"라고 고백했다. 박나래는 "진짜 배우와 예능 사이에서 고민이 있었냐"라고 물었다. 이에 이시언은 "그런 고민이 있었다. 내가 좀 쉬면은 신비주의도 쌓일 줄 알았는데 많이 잊혀졌더라. 5년 쌓은 나의 역사들이 3개월 만에 사라졌다. 바로 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, '열애설' 터지자 분노..."조작사진, 잠 잘 시간도 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316534"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 사생 피해를 토로했다. 김재중은 지난 13일 팬 소통 플랫폼을 통해 사생이 퍼트린 '자작 열애설'을 언급하며 "나 무슨 열애설 났네. 사진 다 봤는데 저게 왜 나라고 생각하지? 잠잘 시간도 없는데 연애라니"라며 황당해했다. 이어 "자세히 보니까 조명, 입국 시기, 좋아하는 음식, 손가락 타투 이런 거 너무 완벽하게 설정한 것 같긴 한데 한 가지 그 커플 사기단은 오점을 남겼다. 난 예쁜 카페를 안 좋아한다. 카페가 아니라 국밥에 밥 말고 있었으면 진짜 나도 의심할 뻔했다"라고 덧붙였다. 김재중은 "내 취향도 더 잘 알고 해. 그래야 고소를 더 세게 하지"라며 "이름, 주민번호 다 알아냈고 얼굴 사진도 이미 다 받아놨다. 기억났다 누군지"라고 살벌한 경고장을 날렸다. 문제의 사생 A 씨는 수개월에 걸쳐 개인 계정에 일반인 남성을 김재중인 척 보이도록 합성 및 조작한 사진을 올렸다. A 씨는 김재중의 스케줄에 맞춰 김재중의 공항 패션을 그대로 입은 남성과 함께 찍은 사진을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘건강 강박’ 한가인 죽을 뻔, 평생 10봉지도 안 먹은 라면 때문에 응급실行(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920593"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 충격적인 응급실 사연을 공개했다. 13일 한가인의 채널 ‘자유부인 한가인’에는 그녀가 25년 동안 꾸준히 챙겨온 건강 루틴을 소개하는 영상이 공개됐다. 앞서 '건강 강박'을 밝힌 바 있는 한가인은 이날 평소 자신이 먹는 영양제를 책상 위에 전부 진열 후 구독자들에게 소개하는 시간을 가졌다. PD가 "이게 한가인의 미모 비결이냐"라고 묻자 그는 "동안 비결이라고 합시다"라며 "저는 뭘 조금 잘못 먹으면 위가 안 좋아진다. 속이 안 좋아지면 컨디션도 안 좋아진다. 연쇄적으로 오니까 소화가 잘되는 게 1번이다"라고 이야기했다. 그러면서 "소화가 잘돼야 화장실도 잘 가고, 화장실 잘 가야 낯빛도 좋아지고, 컨디션도 좋아진다. 그래서 제일 중요한 게 이거다"라며 하루 세 번 먹는다는 효소를 소개했다. PD는 "위가 왜 이렇게 안 좋으신 거냐"라며 "불닭볶음면 먹고 응급실 갔다고 하지 않으셨냐"라며 불닭볶음면 먹방 후 응급실에 갔던 한가인을 언급했다. 그러자 한가인은 "실려가서 위 검]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[줄리엔강♥제이제이, 베트남서 수영+헬스‥몸매로 국위선양]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920591"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 줄리엔강의 아내이자 운동 크리에이터 제이제이가 베트남에서의 근황을 전했다. 제이제이는 11월 14일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "젤린이 굿모닝! 저는 잠시 베트남에 와있어요. 다행히 푸딩이 병세가 안정되어서 촬영을 하러 나왔는데, 겸사겸사 그동안 졸였던 마음도 좀 내려놓고 운동을 규칙적으로 하면서 보내고 있어요! 푸꾸옥은 처음인데 조용해서 힐링에 집중하기 좋네요. 덕분에 벌써 배가 좀 들어간 느낌?"이라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속엔 베트남에서도 운동에 푹 빠진 제이제이와 남편 줄리엔강의 모습이 담겨 있다. 현지 헬스장을 찾아 거울 셀카를 남기는 부부의 투샷에서는 꾸준한 관리로 완성한 완벽한 몸매가 시선을 강탈한다. 밀착 브라톱과 레깅스를 입은 제이제이의 콜라병 볼륨감 몸매와 사람 얼굴보다 큰 줄리엔강의 우람한 팔뚝이 감탄을 유발한다. 이에 앞서 제이제이는 "Night"라는 글과 함께 수영장에서 야간 수영을 하는 모습도 공개했다. 블랙 비키니를 완벽하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실종된 아이, 2년 만에 드러나는 충격적 진실… 母 실신 (용감한형사들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795295"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이가 실종됐는데 모두가 침묵하는 수상한 아동 실종 사건의 전말이 공개된다. 오는 15일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 10회에서는 김민성 형사와 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 공개한다. 이날 방송은 횡단보도를 건너다 다섯 살 난 아들을 잃어버렸다는 아동 실종 신고로 시작된다. 아이의 어머니는 아이를 찾아 나선지 이미 한 달 째로, 조사 중 경기를 일으키며 실신하기까지 한다. 6개월 전, 남편과 이혼을 앞두고 자녀들과 거주할 곳을 찾던 어머니는 친한 언니의 소개로 한 빌라에 정착하게 된다. 그곳에서 먼저 살던 할머니의 도움으로 육아를 해 왔다고 했지만 할머니는 아이의 실종에 대해서는 입을 닫는다. 실종팀은 전국에 실종 아동 전단지를 배포하고 아동 전문 기관을 찾아다니며 수사를 이어갔지만, 아이의 흔적을 찾지 못한 채 사건은 미궁으로 빠진다. 수사의 끈을 놓지 않았던 형사는 강력 범죄 가능성을 염두에 두고 2년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “망할 만 해” 일침, 정준하 “천만원 팔아도 돈 없어, 손님도 먹튀” 사업 고충(차은수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920588"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정준하가 가게 매출에 대한 고충을 전했다. 13일 채널 '얼굴천재 차은수'에는 '무도 20주년 핑계대고 준하 형 가게에 회식하러 왔어요' 영상이 공개됐다. 이날 부캐 차은수로 분한 박명수는 정준하를 찾아갔다. 차은수가 "저희 차은수보단 '서민갑부'에 나오는 게 나을 것 같다"고 하자 정준하는 "가게를 다섯 개 하는데, 하나가 8년 만에 문을 닫는다. 코로나 때부터니까 거기서 많이 날렸다"고 털어놨다. 그러자 차은수는 "망할 만 하니까 망했겠죠. 그건 뭐 알아서 하시고요"라는 직구 멘트를 날리며 폭소케 했다. 이후 정준하는 매출이 얼마 정도 되냐는 질문에 "평일은 한 1000만원 정도 팔고, 주말에는 1500만원에서 2000만원 정도 판다"고 밝혔다. 다만 60평 가게 월세는 부가세 포함해서 3200만원이었고, 인건비만 4500만원이 나가는 상황이었다. 그는 "월세, 재료비, 관리비를 내도 남긴 한다"고 전했다. 이어 정준하는 "횟값이 80% 올랐다. 동업이라서 떼면 많이 안 남는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SK 3세 빼면 존재감 0…'금수저 전쟁', 비호감 돈자랑 예능 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795293"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[존재감도 없고, 호감도 없다. LG유플러스 STUDIO X+U 표 '금수저 전쟁' 이야기다. '금수저 전쟁'은 날 때부터 부를 쥐고 태어난 대한민국 상위 0.1% 금수저들이 집안이나 배경이 아닌 오로지 이름 석 자로 인정받기 위해 펼치는 본격 능력 검증 서바이벌. 즉 돈 많은 집 2세 또는 3세를 섭외, 돈 버는 대결을 하라는 설정이다. 당연히 출연진은 '금수저'로 꾸려졌다. 부모님의 부를 물려받아 화려한 인생을 살아온 이들. 이에 '압구정 신의 아들', '연매출 3400억 건설사 장남' 등 '돈자랑'이 중심인 자극적 타이틀을 내걸었는데, 화제성은 못 잡았다. SK그룹 창업주 외손자인 이승환만이 그나마 관심을 받는 중이다. 더욱이 이미 방송 출연 경험이 있는 이들을 섭외해 신선함도 잡지 못했다. 이지나는 '사상검증구역: 더 커뮤니티', '피의 게임3' 등 올해만 여러 프로그램에 출연한 인플루언서다. 김경훈도 '더 지니어스' 시리즈로 이미 얼굴이 알려진 인물이며, 김헌성은 '사장님 귀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘亞 프린스’ 김명수 필리핀 인기 어마어마하네‥에이전시 계약까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920586"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김명수가 한층 더 활발한 해외 활동을 예고했다. 11월 14일 소속사 측에 따르면 지난 11월 11일 필리핀 마닐라로 출국한 배우 김명수는 유니버설 레코드 필리핀과 에이전시 계약을 체결했다. 이번 에이전시 계약은 세계 1위 레이블로 손꼽히는 유니버설 레코드 필리핀의 적극적인 러브콜로 이뤄졌다는 후문이다. 이에 김명수는 “먼저 좋은 제안을 해주신 유니버설 레코드 필리핀에 감사드리며 이번 에이전시 계약으로 더 다양한 모습을 보여드릴 수 있게 되어 기쁘다”고 소감을 전했다. 이어 유니버설 레코드 필리핀 관계자는 “글로벌적으로 활약하고 있는 아티스트 김명수 배우와 에이전시 계약을 맺게 되어 영광”이라며 “필리핀을 비롯한 아시아에서의 활약을 기대하며 전폭적인 지지를 해나갈 예정이다”고 말했다. 에이전시 계약을 체결한 이후 김명수는 현지 매체와의 인터뷰 및 기자회견, 사인 이벤트 등 다양한 활동으로 필리핀 팬들과 소통하며 팬사랑을 드러냈다. 자리에 참석한 50여 개의 매체와 100여 명의 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄현경 이별했다, 사유는 뇌종양 때문…"무서워서 치가 떨려" ('용수정')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689005"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 권화운에게 엄현경을 부탁하고 이별을 선언했다. 13일(수) 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서 뇌종양이 악화되면서 분노조절이 어려워지고 다리 움직임도 부자유스러워진 여의주(서준영 분)가 용수정(엄현경 분)과 주우진(권화운 분)의 사이를 의심한 것에 대해 사과했다. 마성가로 돌아간 여의주는 권화운에게 "용수정 좀 부탁해...나 그 사람이랑 헤어질 거야"라며 "형, 우리 아직 혼인신고 안 했어. 우리 제대로 된 부부 아니야. 내가 어쩐지 이런 날이 올 것 같아서..."라며 주우진을 붙잡았다. 주우진은 "이것도 뇌종양 때문이냐? 미치려면 곱게 미쳐!"라고 소리치며 부엌으로 도망갔다. 그를 쫓아간 여의주는 "수정 씨, 아무도 없어. 엄마랑 의지하고 살면 좋을 것 같아서 그래"라고 애원하면서도 "정말 안되겠냐? 근데 이거(뇌종양)는 말이 되냐, 이거는!"이라며 고통 속에 울부짖었다. 이에 주우진은 여의주를 끌어안고 눈물을 흘려 안타까움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 SBS 연기대상', 12월 21일 개최..."크리스마스보다 먼저 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316533"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 연기대상’이 역대 가장 이른 시기인 12월 21일로 개최를 확정 지었다. 14일 스포티비뉴스의 단독 보도 따르면, 'SBS 연기대상'은 기존의 연말 개최 관행을 깨고 이례적으로 이른 시기에 시상식을 진행할 예정이다. 1999년부터 24년간 12월 31일에 시청자와 한 해를 마무리했던 'SBS 연기대상'은 지난해 12월 29일로 일정을 앞당긴 바 있으며, 올해는 8일 더 앞서 크리스마스보다 이른 날짜에 열린다. SBS 측에서 시상식의 일정을 앞당긴 이유에 대해서는 12월 31일은 'KBS 연기대상'과 경쟁을 해야 하는 데다, 이미 지난해 '12월 31일 룰'이 깨진 만큼 날짜 변경에 크게 부담이 없다는 드라마 본부 내 의견 때문으로 알려졌다. 올해 SBS 드라마 중 히트작이 많은 만큼 대상 경쟁은 어느 때보다 치열할 것으로 보인다. ‘열혈사제2’, ‘굿파트너’, ‘커넥션’, ‘지옥에서 온 판사’ 등 SBS 금토드라마가 연이어 흥행하면서 시청자들의 뜨거운 사랑을 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아유미, 훈남 남편 함께한 딸 백일 사진 공개 “언제 이렇게 컸대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920585"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈가 출신 아유미가 딸 백일 사진을 공개했다. 아유미는 11월 14일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "세아의 인생 첫 인생샷. 이렇게 사진으로 보니까 언제 이렇게 컸대? 울딸. 소중한 순간들을 너무나 예쁘게 담아주셔서 감사해요"라는 글을 게재했다. 공개된 사진 속엔 딸의 백일 사진이 담겨 있다. 엄마 아유미의 끼를 닮은 듯 카메라를 향해 보여주는 딸의 환한 웃음이 깜찍하다. 훈남 남편까지 함께한 쓰리샷에서 세 가족의 행복함이 묻어나 보는 이들까지 흐뭇한 미소를 짓게 만든다. 아유미의 지인과 누리꾼들은 "백일 축하해", "공주님이 넘 예뻐요", "웃는 게 아빠랑 똑같은 세아" 등의 댓글을 통해 딸의 백일 소식을 축하했다. 한편 아유미는 2022년 2살 연상 사업가 권기범과 결혼해 지난 6월 10일 결혼 2년 만에 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 박지윤+두 자녀 없는 텅 빈 집에서 “이 시간이 제일 좋다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920584"/>
        <updated>2024-11-14T04:12:58.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 전처 박지윤과 이혼 소송 중인 근황을 공개했다. 최동석은 11월 14일 개인 소셜미디어에 "하루 중 이 시간이 제일 좋다 청소기와 건조기 돌아가는 소리 들으며 내가 하고 싶은 것들 하는 시간 오늘은 분명 노을이 예쁠 날씨"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 최동석이 혼자 지내는 집 내부가 포착됐다. 하얀색 긴 소파, 베이지 포인트 소파, TV, 조명 등이 조화롭게 배치돼 시선을 모은다. 로봇 청소기를 돌리는 등 집을 청소하며 홀로 여유로운 시간을 보내는 모습이다. 최동석은 KBS 아나운서 동기인 박지윤과 지난 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 두 사람은 맞상간 소송까지 제기하며 진흙탕 싸움을 벌였고, 양측 모두 상간 의혹에 대해 사실무근이라는 입장을 밝혔다. 지난달에는 최동석, 박지윤의 갈등이 담긴 메시지가 공개돼 파장을 일으켰다. 이 녹취록에는 박지윤이 최동석의 의처증과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리, 올리비아 로드리고에 러브콜...역대급 콜라보 예고 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316532"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝가수 머라이어 캐리(55)가 올리비아 로드리고(21)와의 협업 소망을 밝혔다. 지난 12일(현지 시간), 외신 매체 '빌보드'(billboard)은 머라이어 캐리가 올리비아 로드리고에게 러브콜을 전했다고 보도했다. 머라이어 캐리는 '버즈피드'와의 인터뷰에서 "어떤 아티스트와 가장 함께 작업하고 싶은가?"를 묻자, 머라이어 캐리는 "올리비아 로드리고와 협업하는 것이 재밌을 수 있다고 생각한다"라고 답했다. 이어 "제 딸들이 올리비아 로드리고의 정말 열렬한 팬이다. 콘서트에 갔는데 정말 좋았다"라고 덧붙였다. 앞서 머라이어 캐리는 4개월 전, 쌍둥이 딸들을 데리고 올리비아 로드리고의 콘서트에 방문했다. 올리비아 로드리고는 머라이어 캐리 가족을 만나 사인이 적힌 티셔츠를 선물했다. 이후 머라이어 캐리는 개인 계정에 단체 사진을 게재해 "우리는 올리비아 로드리고에 빠졌다"라며 지지했고, 올리비아 로드리고도 "당신은 정말 최고다. 와주셔서 감사하다"라며 훈훈한 인사를 주고받았다. 한편, 머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[체코 친구들, 해산물 트라우마 극복하나…30년만 굴 먹방(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920582"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[체코 친구들이 굴 먹방에 도전한다. 11월 14일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 체코에서 온 친구들이 한국의 해산물 먹방에 나선다. 통영에 도착한 체코 삼인방이 첫 번째로 찾은 곳은 바로 굴 전문점. 바다와 멀리 떨어진 내륙 국가에서 온 탓에 유럽에선 비싸게 취급되는 해산물이자 통영의 명물인 굴을 첫 메뉴로 선택한 것. 굴의 산지 통영답게 생굴과 굴찜으로 시작해 굴전, 굴밥, 굴삼합까지 굴로 만든 요리가 끊임없이 등장하자 MC 알베르토와 호스트 제이컵은 눈을 휘둥그레 뜨며 “저걸 다 합치면 유럽에선 얼마야”라며 놀라기도 했다고. 하지만 막상 굴 요리가 등장하자 표정이 굳어가는 한 명이 있었으니, 바로 해산물이라면 몸서리치는 해산물 헤이터 필립. 평소 해산물의 ‘ㅎ’자만 들어도 얼굴이 창백해질 정도로 어린 시절 트라우마를 갖고 있던 그가 무려 30년 만에 생애 첫 굴 먹방 도전에 나선다. 이에 지켜보던 MC 김준현은 “통영 굴로 해산물을 못 뚫으면 세상 어디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼조정서 용용체 요구, 서장훈도 당황 (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920580"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5기 부부들이 최종 조정에 나선다. 11월 14일 오후 8시 50분에 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 5기 부부들의 변호사 상담과 최종 조정 과정이 공개된다. 예측할 수 없는 감정 변화로 남편을 당황하게 하던 '뿌엥' 아내가 조정장에서 말 끝에 '용'을 붙이는 '용용체' 사용을 요구해 모두를 당황케 한다. 이에 서장훈은 즉석에서 '용용체'를 사용해 보며 "지금 뭐 하는 거예용"라며 폭소를 터뜨린다. 변호사 상담을 받던 아내가 계속해서 가정 재산 현황에 대해 "잘 모르겠다"라고 답변하자 아내 측 변호사 양나래는 이혼을 위해서가 아닌 앞으로의 앞날을 위해 따끔하게 조언한다. 한편, 남편은 아이 같은 아내가 못 미더워 양육권을 가져오겠다고 주장하는데. 아내는 양육권을 뺏길 수도 있다는 두려움에 사로잡혀 결국 조정장에서도 울음을 터뜨려 모두를 당황하게 했다는 후문이다. 이어서 술에 의존하며 외박이 습관이 된 남편과 이런 남편이 불만인 아내 역시 최종 조정 전 변호사 상담을 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백진희 ‘미끼’ 파트너 故송재림 떠나보내며 “긴 여행이 따뜻하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920579"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백진희가 고(故) 송재림을 추모했다. 11월 14일 백진희는 소셜 계정에 "오빠의 긴 여행이 따뜻하고 평온하길"이라는 글을 남겼다. 백진희는 고인과 영화 '미끼(2023)'에서 호흡을 맞춘 바 있다. 고인은 12일 서울 성동구에 위치한 자택에서 숨진 채 발견됐다. 빈소는 여의도성모병원 장례식장에 마련됐고, 발인은 오늘(14일) 낮 12시에 엄수된다. 발인식은 유족 요청에 의해 비공개로 진행될 예정이다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나, 주변에 이런 어려움을 겪는 가족 · 지인이 있을 경우 자살예방 상담전화 ☎109 또는 SNS상담 마들랜(마음을 들어주는 랜선친구)에서 24시간 전문가의 상담을 받을 수 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허윤정 "전남편 강남 업소 사장, 한 달 1번 귀가…이혼 후 억대 빚 내게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007907057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007907057"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 허윤정이 이혼한 전남편의 빚을 고스란히 떠안게 된 사연을 전했다. 13일 MBN '속풀이쇼 동치미' 측은 '허윤정, 전남편 빚 갚으려고 식당 일까지 했었다?! 집이 아니라 짐을 준 거죠'라는 제목의 예고 영상을 올렸다. 허윤정은 "저는 사실 연예인이지만 너무 모른다. 남자 사귈 시간도 없고 순수하고 집이랑 다니는 업소와 방송국만 왔다 갔다 했다. 남자 만날 시간도 없고 대화해본 적도 없다"라고 말했다. 이어 "정말 그 나이대에 제대로 된 남자를 볼 수 없다. 어떤 남자가 날 좋아하면 그 사람이 날 좋아하나보다 하고 지나친 경우도 많다"라고 말했다. 그는 전남편과의 첫 만남에 대해 "제가 강남에서 일을 많이 했다. 7~8군데 했는데 거기 업소 사장이었다. 키가 180㎝이고 아주 잘생겼다. 여자들도 많을 거 같았다 느낌에"라고 회상했다. 이어 "나쁘진 않았다. 계속 대시하더라. 그 시간 끝나면 만나자고 하고. 시간이 없다고 하면 차 한 잔도 못 하냐더라. 언제 시간이 되냐고 자꾸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, 노출 사진 게시→삭제 해프닝…"별도 입장 없다"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521690"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최현욱이 뜻밖의 해프닝을 겪게 됐다. 최현욱 소속사 골드메달리스트 관계자는 14일 스포티비뉴스에 최현욱의 게시물 삭제 해프닝과 관련해 "별도의 입장이 없다"고 밝혔다. 최현욱은 13일 자신의 인스타그램 스토리에 베어브릭 사진을 공개했다. 그러나 해당 사진을 확대해본 한 누리꾼이 '최현욱이 옷을 입지 않은 채 브릭 사진을 찍은 것 같다'며 이를 게시한 것. 투명한 재질의 베어브릭에 사진을 찍는 인물의 모습이 비췄고, 해당 인물이 최현욱인 것이 확인되지는 않았으나 실수로 속옷만 입은 채 촬영 중인 모습이 담긴 것으로 보인다. 최현욱은 이를 인지한 듯 금세 사진을 삭제했지만, 짓궂은 누리꾼들이 이를 확대해 SNS와 커뮤니티에 게시하면서 일파만파 퍼져나갔다. 한편 최현욱은 새 드라마 '그놈은 흑염룡'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 고현정, 연예 기획사 제작자 됐다…방출된 연습생 인생 바꿔주려 나서 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689004"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1971년생 고현정과 1998년생 려운의 인생을 바꿀 강렬한 파랑이 시작된다. 내달 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)의 강렬한 눈맞춤이 담긴 1차 티저 영상을 공개, 두 사람의 삶에 닥칠 파도를 예고하고 있다. 사막과 바다가 맞닿은 나미브 사막의 풍경으로 포문을 연 1차 티저 영상은 극 중 사막 같이 황량한 여자 강수현과 바다처럼 떠도는 아이 유진우의 만남으로 시선을 사로잡는다. 파도가 몰아치는 그림 앞에 선 유진우와 그런 그를 바라보는 강수현의 위로 비친 노란 조명은 나미브 사막의 풍경을 연상케 한다. 무미건조한 강수현과 쉴새 없이 일렁거리는 유진우의 눈빛 대비가 두 사람의 조화를 더욱 궁금하게 만든다. '사막과 바다가 만나 꿈이 되는 곳'이라는 1차 티저 영상 속 문구처럼 정반대의 성질을 가진 이들이 만나 목표를 이룰 수 있을지 이목이 집중된다. 강수현과 유진우의 멘토, 멘티 프로젝트를 그려낼 고현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘낭만닥터’ ‘모범택시’ ‘열혈사제’ 그다음은 ‘악마판사’냐고요?”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000883"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편파적인 쟁점 셋 1. 판타지는 어떻게 박진표 감독과 붙었나 2. “박신혜, 그는 나의 잔다르크” 3. ‘낭만닥터’ ‘모범택시’ 그리고 ‘악마판사’? 처음 드라마 ‘지옥에서 온 판사’의 연출자가 박진표 감독이라는 사실을 알았을 때, 그를 아는 사람이라면 누구나 눈을 한 번 닦고 내용을 다시 확인했을 법하다. 그것도 그럴 것이, 박 감독은 ‘죽어도 좋아’ ‘너는 내 운명’ ‘그놈 목소리’ ‘내 사랑 내 곁에’ 등 영화를 연출했기 때문이다. 게다가 그의 작품은 실화를 기반으로 있었던 것 같던 리얼한 이야기를 주로 담았다. 그런 그가 악마가 지상으로 오고, 심지어 악마가 인간과 사랑에 빠지는 이야기라니. 하지만 작품은 ‘정년이’ ‘정숙한 세일즈’ 등 경쟁작들의 득세에도 10% 초반의 시청률로 막을 내렸다. 그에 대한 ‘디렉터스 뷰’의 시선은 그 도전에 초점이 맞춰진다. ■ 쟁점 1. 판타지는 어떻게 박진표 감독과 붙었나 ‘지옥에서 온 판사’는 지옥의 악마들 그리고 천국의 천사들이 인간의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시언, 박나래와 '손절설' 종결..'찐' 조언까지 "결혼은 현실" [나래식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282162"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시언이 '나래식'에 출연해 개그우먼 박나래와 절친 '케미'를 뽐냈다. 지난 13일 공개된 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '"오빠가 이래서 우리가 손절설이 돌잖아" 손절설 해명, 결혼 조언 그리고 기안84'라는 제목으로 박나래와 이시언이 함께한 9회 영상이 게재됐다. 이날 박나래와 이시언은 만남부터 티격태격하며 '찐남매' 같은 면모를 한껏 풍겼다. 이 가운데 이시언은 촬영 후 자신의 집에서 작가 기안84 생일파티가 있다고 말했고, 박나래는 "나도 부르지 그랬냐"고 섭섭해했다. 그러자 이시언은 "너 바쁘지 않냐"고 말했고, 박나래는 "안 물어보지 않았냐"라며 "이러니까 유튜브에 우리 손절설이 있는 거다"고 목소리를 높였다. 이에 이시언은 깜짝 놀라며 "내 유튜브 10만 파티 때 왔지 않았냐"라며 황당해하면서 "손절할 이유가 아직은 없는 것 같다"고 너스레를 떨며 '손절설'을 자체 종결해 웃음을 자아냈다. 박나래는 행복한 결혼 생활 중인 '결혼 4년 차' 이시언에게 조언을 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, ♥안정환과 여전히 뜨겁네 “시간 있어요?” 돌발 플러팅(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920578"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜원이 안정환에게 ‘급’ 플러팅 멘트를 날려 스튜디오를 설렘으로 채운다. 11월 14일 오후 8시 10분 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 58회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 방송인 샘 해밍턴, 율리아, 파비앙이 출연해 프랑스로 선 넘은 패밀리가 전하는 현지 소식을 함께 지켜보며 유쾌한 입담을 더하는 모습이 펼쳐진다. 이날 ‘프랑스 패밀리’ 김다선X스티브 부부는 “저희가 살고 있는 샹파뉴는 샴페인이 탄생한 곳이다. 샹파뉴 지역에서 만들어진 스파클링 와인만 샴페인이라 부를 수 있다”고 설명한 뒤, “샴페인의 본고장인 샹파뉴에서 샴페인 투어를 할 것”이라고 밝힌다. 직후 부부는 두 자녀를 데리고 샹파뉴의 주도인 ‘에페르네’를 방문한다. 특히 나폴레옹이 가장 사랑한 ‘샴페인 하우스’로 알려진 곳을 찾아간 김다선은 “여기서는 샴페인 관련 쇼룸 구경은 물론, 시음, 견학 등 모든 것이 가능하다”고 소개한 뒤, 지하에 위치한 약 110km 규모의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현철 "대학시절 황정민이 내 보조역...악역은 정재영" ('괜찮아유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316529"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지휘자 겸 방송인 김현철이 배우 황정민과의 대학시절 일화를 떠올렸다. 지난 13일, 채널 '최양락의 괜찮아유'에는 게스트로 김현철이 출연해 입담을 자랑했다. 이날 최양락은 김현철에 "(대학교) 과가 연극과지? 대학시절 황정민, 정재영, 신하균이 김현철보다 한 수 아래였다더라"라고 물었다. 이에 김현철을 당황하며 "한 수 아래라고 하면 어떡하냐, 나았던 게 아니고 위치가 사람을 말해준다고 제가 (동아리) 회장을 했다"라고 정정했다. 최양락이 "황정민이 (김현철) 회장한테 (연기를) 배운 거 아니냐"라고 하자, 김현철은 "그 정도는 아니고, 제 위(학번)는 장진 영화감독이 있었고, 제가 그분을 이어받아서 회장을 했다. 저의 두 대를 건너서 신하균이 회장을 된 거다"라고 밝혔다. 그러면서 "저희 때는 2년제였다. 1년 지나면 선배들이 졸업했다"라며 "회장이 연출을 하고 관례상 주인공까지 했다. 잘나서가 아니다"라고 설명했다. 그는 "마당극 주인공을 내가 하는데, 누가 나를 찾아왔다. 황정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자이로 "라이즈 원빈, 음악 실력 뛰어나…가르치는 재미 있다" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795290"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자이로가 라이즈 원빈의 기타를 가르친다고 전했다. 14일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 '박명수의 뮤직 페스티벌' 코너를 진행했다. 이날 방송에는  KBS 2TV '나라는 가수'에 출연 중인 가수 헨리, 화사, 안신애, 구름, 자이로가 게스트로 등장했다. 박명수는 기타리스트 자이로가 라이즈 원빈의 기타 선생님이라고 소개했다. 이어 "원빈 군의 기타 선생님을 하면 어떤 식으로 보답받냐. 인연으로 그냥 해주는 거냐"라고 물었다. 자이로는 "그냥은 못 해준다. 저도 먹고 살아야 하기 때문에"라며 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 그러면서 "원빈이라 더 신경 써주는 건 있다. 음악 실력이 뛰어나서 저도 가르치면서 즐겁게 하고 있다"고 애정을 드러냈다. 이어 안신애는 '나라는 가수' 스페인 촬영을 회상하며 "작은 시골 마을인데도 화사의 팬이 있었다"며 그의 인기를 실감했다고 전했다. 박명수는 "저는 예전에는 서양이 무서웠다. 언어 문제로"라며 화사의 스페인 방문 후기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, 로맨스물 앞두고 '벗은 사진' 게시 실수..."몰입 어떻게 하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316528"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 노상 흡연 논란으로 주목받았던 배우 최현욱이 다시 한번 구설수에 올랐다. 최현욱은 지난 13일 자신의 개인 계정 스토리에 네 명의 계정을 태그한 채 곰 모양의 소품 사진을 게시했다. 해당 소품은 반사되는 재질로 제작돼 있었으며, 소품 속 곰의 머리 부분을 확대하면 최현욱이 옷을 입지 않은 채 휴대전화로 사진을 찍고 있는 듯한 모습이 포착됐다. 이를 본 누리꾼들은 그가 옷을 입지 않은 것 같다고 지적하며 "망신살이 끼었냐"라는 반응을 보이고 있다. 2002년생인 최현욱은 2019년 웹드라마 '리얼:타임:러브'로 데뷔한 이후, 2022년 tvN 드라마 '스물다섯 스물하나'에 출연하며 인지도를 크게 높여 인기를 얻으며 스타덤에 올랐다. 그런가 하면, 지난해 담배꽁초 무단 투기 논란에 휩싸여 소속사를 통해 사과문을 발표한 바 있다. 최현욱은 담배꽁초를 자연스럽게 자신이 기대고 있던 차량 옆 길바닥에 던져 비판을 받았다. 일각에서는 담배꽁초 무단 투기는 폐기물 관리법 위반에 해당하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규혁♥손담비 임신 중 어쩌나 “숨 안 쉬어져” 불명증까지 (담비손)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920577"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 15주차 근황을 전했다. 11월 13일 손담비 채널에는 ‘슬기로운 임산부 생활 (feat. 우리동네 전문의 등판)’이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 영상에는 산부인과 전문의가 출연해 손담비와 다양한 이야기를 나눴다. 손담비는 “제가 아직 15주 밖에 안 됐지만 비염 때문에 잠잘 때 숨이 안 쉬어져서 힘들다”고 털어놨다. 전문의는 “임신 자체가 면역력이 떨어지니 기본 알레르기 소양이 심하게 올라오고 더 오래간다. 감기가 걸려도 빨리 안 낫고 오래간다"며 “비염약 같은 경우는 임신 중 안전한 편”이라고 전했다. 이에 손담비는 “한쪽이 막히면 다시 고개를 돌려서 뚫고 하는 걸 계속하고 있다. 그래서 불면증 같은 게 생겼다. 새벽에 계속 깬다”고 토로했다. 전문의는 “만삭이 되면 배불러서 또 못 잔다. 식도 역류도 생기고 앉아서 자고 그런다. 그 와중에 코도 막히면 너무 삶의 질이 떨어질 것”이라며 “주무시기 전에 비염약 드시면 약간 졸리니까 먹고 확 자버리면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시한부’ 서준영, ♥엄현경에 이별 선언 “제발 부탁 좀 하자” (용수정)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000882"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 엄현경을 부탁하고 이별을 선언했다. 13일(수) 방송된 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에서 뇌종양이 악화되면서 분노조절이 어려워지고 다리 움직임도 부자유스러워진 여의주(서준영)가 용수정(엄현경)과 주우진(권화운)의 사이를 의심한 것에 대해 사과했다. 마성가로 돌아간 여의주는 권화운에게 “용수정 좀 부탁해...나 그 사람이랑 헤어질 거야”라며 “형, 우리 아직 혼인신고 안 했어. 우리 제대로 된 부부 아니야. 내가 어쩐지 이런 날이 올 것 같아서...”라며 주우진을 붙잡았다. 주우진은 “이것도 뇌종양 때문이냐? 미치려면 곱게 미쳐!”라고 소리치며 부엌으로 도망갔다. 그를 쫓아간 여의주는 “수정 씨, 아무도 없어. 엄마랑 의지하고 살면 좋을 것 같아서 그래”라고 애원하면서도 “정말 안되겠냐? 근데 이거(뇌종양)는 말이 되냐, 이거는!”이라며 고통 속에 울부짖었다. 이에 주우진은 여의주를 끌어안고 눈물을 흘려 안타까움을 자아냈다. 한편 용수정의 성화에 집으로 돌아간 여의주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 얼마나 예쁘길래 “주말연속극 배우인 줄” 박명수도 깜짝 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920576"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 마마무 화사의 미모를 극찬했다. 11월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 예능 '나라는 가수'의 헨리, 화사, 안신애, 구름, 자이로가 출연했다. 이날 박명수는 헨리에게 "잘 지냈냐. 저와 인연이 있다"며 반가운 인사를 건넸다. 헨리와 새벽에도 영상통화를 한다는 박명수는 "예전에 콜라보를 같이 했다. 워낙 밝고 좋은 친구라 제가 예뻐한다"고 애정을 드러냈다. 또 화사를 향해 박명수는 "진짜 오랜만에 본다"면서 "화사 씨 들어올 때 주말연속극 배우인 줄 알았다. 저희 프로그램에 드라마팀이 자주 나와서 '탤런트인가?' 했는데 화사였다"고 말해 화사를 흐뭇하게 했다. 한편 '나라는 가수'는 다른 '나라'의 음악과 문화를 경험하며, '나'라는 가수를 찾아가는 음악여행을 담았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세, 조세호에 돌직구 "유재석 덕분에 결혼한 것" (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795289"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 새신랑 조세호에게 결혼은 유재석 덕분이라는 돌직구를 던졌다. 13일 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '다 잘될 거야' 특집으로 꾸려지며 가수 이문세가 출연해 다양한 이야기를 전했다. 이날 이문세는 "대한민국의 가수로서 명함을 걸고 지금까지 마이크를 40년 이상 쥐게 된 노래하는 사람"라며 본인을 소개했다. 수많은 후배들이 이문세의 명곡을 리메이크 했던 가운데 여전히 차트 순위권에 있는 임영웅의 '사랑은 늘 도망가'가 언급됐다. 이문세는 "제가 임영웅 씨 노래를 부른 줄 안다. 콘서트에서 부르면 '자기 히트곡도 있을 텐데 왜?' 메가 히트는 임영웅 씨가 한 거다"며 "오리이널은 저다. 근데 억울하지 않고 오히려 영웅 씨 덕분에 제 노래도 재조명돼서 좋다"며 가창자로서 뿌듯한 마음을 가지고 있음을 밝혔다. 이문세는 유재석에 대한 미담을 밝히며 존경심을 드러내기도 했다. 이문세는 "예전에 '놀면뭐하니'에 출연했었다. NG가 난 게 있어서 다시 해야 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 김해숙 20대 된다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396446"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙이 ‘수상한 그녀’를 통해 신박한 캐릭터로 돌아온다. 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 김해숙은 극 중 어떤 어떠한 상황에서도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강인한 할머니 ‘오말순’으로 분한다. 나이에 비해 카랑카랑한 목소리와 민첩한 몸놀림을 가진 말순은 십 원 한 장 허투루 쓰지 않을 만큼 철두철미한 성격을 지녔다. 공개된 스틸에는 대모의 기운이 절로 느껴지는 카리스마를 한껏 장착한 말순뿐만 아니라 평범하디 평범한 우리네 할머니의 푸근한 모습까지 다채롭게 담겨 있다. 또 다른 스틸에는 시름이 담겨 있어 그의 한 많은 인생을 느끼게 한다. 극 중에서 말순은 딸 반지숙(서영희 분)과 손녀 최하나(채원빈 분)와 얽히고 설킨 3대 가족의 전쟁 같은 실랑이로 극의 흥미를 고조시킬 예정이다. 그는 인생을 다 바쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["널 위한 선물" '돌싱글즈6' 희영♥진영, 눈물 펑펑 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906988"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 희영과 진영이 둘만의 1박 2일 여행을 떠난다. 14일 방송되는 MBN '돌싱글즈6' 10회에서는 운명적인 서사를 거쳐 서로를 최종 선택한 '영영 커플' 희영 진영이 처음으로 1박 2일 여행을 떠나는 모습이 그려진다. 그간 희영 진영 커플은 최종 선택 후, 각자 아이를 키우며 바쁘게 보내는 일상에서도 매일 같이 전화와 문자 메시지를 주고받으며 사랑을 키워왔다. 그러다 두 달이 돼갈 무렵 각자의 아이 없이 1박 2일 여행을 떠난다. 진영은 여행 당일 차를 몰아 희영의 일터로 픽업을 가고, 희영은 진영을 보자마자 반갑게 포옹한다. 이후 진영은 여행 전 일을 마무리하는 희영의 모습을 지켜보면서 핸드폰으로 촬영하는 등 넘치는 애정을 숨기지 못한다. 희영 역시 진영에게 "오늘 예쁘네! 공주님"이라며 연신 공주 대접을 해준다. 잠시 후 희영은 일을 마무리한 후 진영의 차에 오른다. 이동 중에도 두 사람은 '하트눈'으로 서로를 바라보며 대화를 나눈다. 이때 희영이 감기 때문에 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벌써 이렇게 컸어…母 이정현도 깜짝 놀란 서아의 성장 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000879"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이정현이 딸 서아의 성장에 깜짝 놀란다. 15일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 둘째 복덩이를 기다리며 행복한 나날을 보내고 있는 이정현의 일상이 공개된다. 이 과정에서 이정현이 딸 서아의 성장에 놀라며 감동한다. 공개되는 VCR 속 이정현은 남편, 서아와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 세 식구 모두 선글라스를 끼고 있어 궁금증을 유발했다. 알고 보니 이정현이 남편, 서아와 함께 곧 태어날 둘째 복덩이를 기다리며 복덩이 만삭사진을 셀프로 찍기로 한 것. 귀여운 미소가 꼭 닮은 세 식구의 모습이 해피 바이러스처럼, 보는 사람까지 행복하게 했다. 이정현은 서아의 간식을 위해 호두빵을 직접 만들고, 이어 대만식 요리인 돼지고기마늘종볶음을 한국식으로 재해석한 호두마늘종덮밥을 요리했다. 이정현이 요리에 열심인 사이, 이정현 남편은 딸 서아와 놀아주던 중 즉석에서 인내심 테스트를 시작했다. 아이들에게 간식을 주고, 정해진 시간동안 간식을 먹지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박인비 딸, 엄마 똑닯은 외모·골프 실력으로 시청자들 눈도장 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833237"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 박인비의 딸 18개월 인서가 남다른 스윙과 퍼팅 실력으로 골프 DNA를 뽐냈다. 지난 13일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)의 548회 시청률은 전국 3.4%, 수도권 3.3%를 기록하며 기분 좋은 상승세가 이어지고 있다. (시청률 조사회사 닐슨 코리아 기준) 이날 ‘슈돌’ 548회는 ‘날 닮은 굿 베이비’ 편으로 최지우 안영미 박수홍과 슈퍼맨 박인비, 김준호가 함께했다. 이중 박인비의 딸 18개월 인서가 눈웃음과 골프 실력으로 첫 등장부터 보는 이들을 매력으로 마음을 녹였다. 또한 김준호 은우 정우 삼부자는 왕할머니, 할아버지와 일본으로 첫 해외여행을 떠나 온천을 만끽했다. 이날 방송에서는 세계 남녀 골프 역대 최초로 ‘골든 그랜드 슬램’을 달성한 박인비와 18개월 딸 인서와 첫 출격했다. 박인비는 “남편 만나기 전에는 스윙도 불안했지만, 남편 만나고 나서 26승을 달성했다”라며 동반자이자 프로골퍼인 남기협을 향한 애정을 드러냈다. 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['턱선 실종' 이장우, 첫 단독 바다 항해…'가루왕자' 선상 먹방('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521688"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 이장우가 캡틴이 되어 요트를 타고 첫 바다 출항에 나선다. 15일 오후 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 처음으로 단독 바다 항해에 나서는 '캡틴' 이장우의 모습이 공개된다. 공개된 사진에는 한층 후덕해진 얼굴의 '캡틴' 이장우가 요트를 몰고 바다로 향하는 모습이 담겨 있다. "요트로 하는 무동력 세계 여행이 꿈"이라는 이장우는 작년 요트 조종 면허 자격증을 당당히 취득한 후 요트 스승과 함께 꾸준히 요트 연습을 해왔다고. 이장우의 첫 항해 목적지는 약 40km 거리에 있는 섬으로, 해양 안전을 위한 해상 내비게이션을 보며 바다로 나선다. 요트의 돛을 펼치고 바람을 맞이하는 '캡틴' 이장우. 이후 요트의 시동을 끄고 고요한 바다 위에서 오직 돛 하나와 바람에 의지해 항해를 하는 순간, 이장우는 "전 세계 어디든 다 갈 수 있을 것 같은 기분이었다"라고 첫 항해의 감동을 전한다. 그런가 하면 이장우가 요트 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내년 결혼 발표’ 김종민, 깜짝 고백…“좋은 아빠 되고 싶다”(‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107975"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종민. 이주상 기자 내년 결혼을 발표한 김종민이 여자친구를 언급했다. 13일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ’신랑수업‘)’ 139회에서는 ‘신입생’ 김종민이 좋은 남편, 아빠가 되기 위한 첫 신랑수업으로 심리 상담을 받는 모습이 그려졌다. 4학년 5반 신입생으로 합류한 김종민은 첫 수업에 앞서, 결혼 전 이루고픈 ‘버킷리스트’를 깜짝 공개했다. “사실 결혼 전에 배우고 싶은 버킷리스트를 수첩에 적고 있다”고 입을 연 김종민은 “도장깨기처럼 하나씩 배워나가다 보면, 좋은 신랑, 좋은 아빠로서 준비가 되어 있지 않을까?”라면서 결혼에 대한 진정성을 내비쳤다. 수첩 안에는 “장인, 장모에게 예쁨받는 사위 되는 법”, “자가 마련을 위해 재테크를 하는 방법” 등이 적혀 있었고, 드디어 수업에 나선 김종민은 커다란 과일바구니를 안고 김대희를 찾아갔다. 그는 ‘결혼 19년 차’이자 세 아이의 아빠인 코미디언 김대희와의 유튜브 촬영을 앞두고, 결혼에 대한 조언을 구했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러블리 안' 안은진, 인간미 넘치는 알찬 일상 공개 [전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282160"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랜만에 '전참시'를 찾은 배우 안은진이 인간미 넘치는 일상을 공개한다. 오는 16일 토요일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 322회에서는 7년 만에 연극 무대로 돌아온 배우 안은진의 알찬 하루가 그려진다. 이날 방송에서 안은진은 매니저 없이 스스로 운전해 홀로 연극 연습실로 향한다. 그는 이동 중 발음 교정에 나서는가 하면 타 예능에서 인연을 맺은 배우 박준면과 전화 통화로 자매 케미를 발산하는데. 더불어 '전참시' 최초 연극 조연출이 '조연출 시점'으로 출연, 오히려 안은진에게 도움을 받고 있다고 해 그 모습이 궁금해진다. '사일런트 스카이'라는 작품으로 7년 만에 연극 무대에 서게된 안은진의 연습 현장도 펼쳐진다. 연습실에 도착한 안은진은 스케줄을 꼼꼼히 체크하는 등 파워 J(계획형) 다운 모습을 보이며 만반의 준비에 나서는데. 연습이 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정, 처피뱅도 소화하는 인형美‥명품보다 반짝여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920573"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 그린 듯 수려한 비주얼을 뽐냈다. 고윤정은 11월 13일 개인 소셜미디어에 C사 광고 사진을 게재했다. 사진 속 고윤정은 눈썹 위로 짧게 자른 처피뱅 스타일을 소화한 모습이다. 평소 앞머리 없는 긴 생머리를 유지하는 고윤정의 색다른 스타일 변신이 눈에 띈다. 뽀얀 피부에 큰 이목구비, 과즙이 터질 듯 채도 높은 메이크업을 하니 인형 같은 비주얼이 더욱 빛난다. 목에 두른 C사 로고가 선명한 진주 목걸이보다 고윤정의 명품 미모가 더욱 돋보이는 모습. 팬들은 "너무 사랑스럽다", "공주님 같아", "인형이 움직이네" 등의 반응을 보였다. 한편 고윤정의 차기작인 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요'는 다중 언어 통역사 주호진(김선호 분)이 글로벌 톱스타 차무희(고윤정 분)의 통역을 맡게 되면서 펼쳐지는 예측 불가 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 "♥김지민 요리보다 훨씬 못 미쳐" 몽골서 틈새 사랑꾼 [독박투어3]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282157"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 김준호가 몽골에서도 틈새 사랑꾼 모드를 가동한다. 14일 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작 예능 '니돈내산 독박투어3' 측에 따르면 오는 16일 오후 방송되는 13회에서는 몽골로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 광활한 사막에서 아름다운 추억을 만들고, 두 번째 숙소인 통나무집에서 '독박요리사' 코너를 마련해 요리 대결을 하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 '낙타 트래킹'과 '모래 썰매'로 몽골의 드넓은 사막을 누빈 멤버들은 이날 방송에서 2일 차 가이드 비용을 놓고 '새총 쏘기' 게임을 한다. 이때 김준호는 앓는 소리를 내며 "나 (새총 쏠) 힘이 없다"고 호소하고, 장동민은 곧장 "그거 쏠 힘도 없으면 죽어"라고 받아쳐 웃음을 자아낸다. 게임 후 멤버들은 2일 차 숙소인 통나무집이 있는 곳으로 향한다. 웅장한 바위들 앞에 자리한 통나무집에 도착한 이들은 자연친화적 경치에 "장관이다", "저 바위 위에서 자고 싶다"며 놀라워한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 발표' 김태원 "기쁘긴 한데, 사진이"...외모 관리하는 새신랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316525"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태원이 결혼 기사 사진에 아쉬움을 표출했다. 14일, 결혼 기사를 본 김태원은 개인 계정에 "기쁜데..사진이..."라며 캡처한 화면을 공유해 웃음을 안겼다. 해당 사진은 지난 2022년 8월, '제10회 부산국제코미디페스티벌(BICF)' 기자회견에서 촬영한 사진이다. 김태원은 근엄한 얼굴로 휴대전화를 살포시 들고 있어 눈길을 끈다. 이날 연예계에 따르면, 김태원은 내년 3월 23일 여의도에서 드라마 PD인 여자친구와 결혼식을 올린다. 김태원은 예비 신부와 '이제 만나러 갑니다' 메인 작가의 소개로 만나 인연을 이어왔다. 예비 신부는 미모와 인품을 갖춘 재원으로 알려진다. 두 사람의 결혼식에는 대선배인 남희석이 주례를 맡고, 김태원의 멘토인 개그맨 김준현이 사회자로 마이크를 잡는다. 축가는 김태원의 절친인 에이트 이현과 브라운아이드소울 영준이 담당할 예정이다. 한편 김태원은 지난 2007년 SBS '웃찾사'에서 '아버지와 아들' 코너로 데뷔했으며 이후 2011년 26기 KBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 꽉 찬 아름다움…결혼 후 더 예뻐졌네 [비하인드컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920571"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조보아가 빈틈없이 꽉 찬 미모를 자랑했다. 최근 뷰티 브랜드 모델로 발탁된 조보아의 촬영 현장 비하인드 스틸이 11월 14일 공개됐다. 공개된 사진 속 조보아는 우아한 분위기의 오프숄더 원피스부터 스포티한 착장까지 극과 극 스타일을 모두 소화하며 다채로운 매력을 발산하고 있다. 여기에 자연스러운 표정과 포즈를 취하며 프로페셔널한 면모를 보이고 있을 뿐만 아니라, 조보아 특유의 사랑스러운 매력을 배가시키는 미소와 눈빛은 보는 이들을 설레게 만들고 있다. 조보아는 여유로운 제스처와 놀라운 집중력으로 완벽한 결과물을 만들어 내는가 하면, 카메라 밖에서는 싱그러운 미소로 주변을 환히 밝히는 등 기분 좋은 에너지를 선사하며 촬영에 임하고 있다. 특히 조보아는 화보 장인답게 자유자재로 포즈를 취하며 화보 같은 분위기를 연출해 스태프들의 감탄을 불러 일으키기도. 이렇게 비하인드 스틸에서도 독보적인 매력을 발산하고 있는 조보아는 2025년 더욱 활발한 활동을 선보일 예정이다. 2025년 공개 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헨리, 박명수와 친분 과시 "새벽에 영통 하는 사이…너무 감사했다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795287"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:39.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헨리가 박명수와의 친분을 드러냈다. 14일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 '박명수의 뮤직 페스티벌' 코너를 진행했다. 이날 방송에는 '나라는 가수'에 출연 중인 가수 헨리, 화사, 안신애, 구름, 자이로가 게스트로 등장했다. 박명수는 헨리에 "우리 친분이 있지 않냐"라며 구면임을 전했다. 헨리가 "새벽에 영상 통화를 같이 한 적도 있다. 갑자기 거셨다"라고 하자 박명수는 "친해서 그런 거 아니냐"라며 받아쳤다. 이에 헨리는 "너무 좋아서 그렇다"라고 해명하자 박명수는 "헨리랑은 콜라보도 같이 하고 방송도 같이한 적 있다. 헨리 예뻐한다"라며 헨리를 향한 애정을 드러냈다. 한편 박명수는 화사와의 친분도 드러냈다. 그는 "화사랑은 진짜 오랜만에 본다. 화사 들어올 때 주말 연속극 배우인 줄 알았다. 저희 드라마 팀 자주 나온다. 탤런트인가 했는데 화사였다"라며 미모를 칭찬했다. 또한 헨리의 바이올린 연주에 박명수는 "이런 거 반칙이다. 이성한테 악기 쓰는 건 반칙]]></content>
    </entry>
</feed>