<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-20T16:13:35.872Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 23년 만의 홍콩여행 "로망실현+낭만가득" (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808892"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기자 구성환이 23년 만의 홍콩여행을 즐겼다. 20일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환의 홍콩 여행기가 전파를 탔다. 이날 구성환은 한국이 아닌 외국에서 등장해 궁금증을 자아냈다. 구성환은 요즘 작품 촬영을 하고 있는데 잠시 휴식일이 생겨서 1박 2일로 홍콩여행을 왔다고 했다. 구성환은 23년 전인 2001년에 가족여행 차 홍콩에 왔었다고 했다. 이에 당시 구성환이 찍은 영상이 공개됐다. 멤버들은 23년 전 구성환의 비주얼에 놀라며 "홍금보 선생님이신가요?", "이게 2001년 그림이 맞는 거냐", "1901년 같다"고 말했다. 구성환은 배우를 꿈꾼 계기가 홍콩이었다면서 '해피투게더', '중경상림', '영웅본색' 등의 홍콩영화를 언급했다. 구성환은 홍콩을 꼭 다시 와보고 싶었다면서 설레는 얼굴로 환전부터 한 뒤 택시를 타러 갔다. 구성환은 택시를 타면서 미리 준비해온 여행 계획표를 꺼냈다. 구성환은 "제가 겉보기에는 터프해 보이고 겁이 없어보이지만 겁이 많아서 낯선 공간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가요대축제', 구준엽·윤수일 함께한 화합의 장 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839912"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'은 그야말로 '화합의 장'이었다. 가수 구준엽과 윤수일, 그룹 베이비복스 등은 시청자들의 추억을 소환하는 동시에 후배들과의 케미스트리를 뽐냈다. 20일 일산 킨텍스에서는 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'이 개최됐다. '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'은 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 '인피니티'를 콘셉트로 했다. 가수 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대가 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'의 진행을 맡아 활약했다. 엔시티 엔하이픈 에스파 (여자)아이들 아이브 보이넥스트도어 이찬원 장민호 영탁 이영지 피원하모니 원어스 케플러 크래비티 키스오브라이프 트리플에스 유니스 지누션 바다 베이비복스 구준엽 윤수일 등이 출연해 즐거움을 선물했다. 원조 힙합 전사 지누션은 보이넥스트도어와 '전화번호' 무대를 선보였다. 또한 '에이요(A-Yo)' 무대로 시선을 모았다. 장원영은 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽도규, 코드 쿤스트 ‘찐팬’ 인증…코드 쿤스트 “음악 아는 친구” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417376"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구 선수 곽도규가 가수 코드 쿤스트를 향한 팬심을 드러냈다. 20일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 곽도규의 일상이 그려졌다. 이날 곽도규는 눈을 뜨자마자 노래를 틀었다. 곽도규의 첫 선곡은 슈프림팀의 ‘나만 모르게’였다. 곽도규는 “내가 힙합을 많이 듣는다. 찾다 찾다 보니까 오리지널이 제일 멋있는 거 같아서 태어나기 전 노래를 많이 듣는다. 예전 힙합을 좋아한다. 다이나믹 듀오, 슈프림팀, 빈지노를 좋아한다. 또 코드 쿤스트도 좋아한다”고 수줍게 웃었다. 이를 VCR로 보던 코드 쿤스트는 승리의 미소를 지었다. 곽도규는 코드 쿤스트 최애 곡으로 ‘후드’(Hood)를 꼽았다. 이어 “최근에는 ‘크루즈’(Cruz)를 많이 듣고 있다”고 팬심을 고백했다. 코드 쿤스트는 “음악을 아는 친구다. 맨날 안 먹는다는 이야기만 듣다가 3년 만에 이런 이야기 처음 듣는다. 나도 곽도규의 팬이다”라고 말했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 23년 만에 다시 찾은 홍콩…12시간 만에 첫 식사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980152"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 홍콩 여행을 떠났다. 20일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 홍콩으로 여행을 떠난 구성환의 모습이 담겼다. 이날 구성환은 가족과의 여행 이후 23년 만에 홍콩을 다시 찾았다고 밝혔다. 구성환은 스물한 살에 캠코더만 갖고 갔던 2001년 당시 직접 찍은 영상을 공개해 웃음을 안겼다. 이어 구성환은 "겁이 엄청 많다, 낯선 공간에서 길을 잃었을 때 조금 무섭다"라며 빽빽하게 정리한 홍콩 1박 2일 계획표를 공개해 모두를 놀라게 했다. 그러나 구성환은 비행기 이륙 전날 내린 기록적인 폭설로 공항에 갇혀 있느라 밥 한 끼, 간식조차 먹지 못했다고 고백했다. 홍콩 현지식을 먹기 위해 기내식도 먹지 않았다고. 이에 구성환은 일정을 변경하고 곧바로 야시장에 먼저 도착했다. 이어 구성환은 12시간의 공복을 이겨내고, 스파이시 크랩, 소고기 볶음면 등을 폭풍 흡입하는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'는 독신 남녀와 1인 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 흑산도의 숨은 맛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877802"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 오후 8시 50분 TV조선은 22일 오후 8시 50분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. 전남 신안이 품은 비경, 흑산도에서 강제윤 섬 연구소장을 만난다. 강제윤이 뽑은 가장 인상 깊은 섬은 어디일까. 두 식객은 ‘홍어의 본고장’ 흑산도에서 홍어 한 상을 맛본다. 뭍사람들은 홍어라 하면 톡 쏘는 삭힌 맛을 떠올리지만, 흑산도에 왔다면 삭히지 않은 ‘생(生)홍어’를 맛봐야 한다. 색깔부터 선명한 생홍어는 꼬들꼬들하고 차진 식감이 일품이다. 생홍어부터 삭힌 홍어, 홍어전, 홍어탕까지 단계별로 즐긴다. 아는 사람들만 안다는 그 짜릿한 맛에 두 식객 모두 쉬이 젓가락을 놓지 못한다 이어서 흑산 바다의 매력에 푹 빠진 남편을 따라 흑산도 살이를 시작했다는 주인장의 가게도 찾는다. 바닷가가 아니면 만나기 어려운 소라회를 맛본다. 어디서도 볼 수 없었던 통전복회에 크기부터 남다른 자연산 섭찜까지 바다의 맛이 전격 공개된다. 다음은 붕장어를 말려서 ‘장어간국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 은영·지영 자매의 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877801"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘나누는 행복 희망플러스’ 오후 7시 50분 TV조선은 21일 오후 7시 50분 ‘TV CHOSUN 연중 기획-나누는 행복 희망플러스’를 방송한다. 가수 강혜연과 스타 셰프 오스틴 강이 동갑내기 MC의 환상 호흡을 보여준다. 이번 사연은 사랑하는 아내를 잃고 폐지를 주우며 생계를 이어가는 아빠와 두 딸의 이야기이다. 폐지를 모아 파는 아빠 손기환(49)씨를 만난다. 한때 공사장에서 일했지만, 4년 전 수술했던 허리 디스크가 재발하면서 걷는 것조차 힘든 상황. 그러나 아빠 기환씨에게는 책임져야 할 아이들인 첫째 딸 은영(9)양, 청각 장애와 지적 장애 판정을 받은 막내딸 지영(6)양이 있다. 지난해 2월 1년여의 투병 끝에 아내가 세상을 떠나고 그는 아이들의 유일한 보호자가 됐다. 첫째 은영이는 밝은 성격의 동생 지영이와 달리 시종일관 무표정으로 말이 없다. 작년 초까지만 해도 말을 곧잘 하던 아이였지만, 엄마가 세상을 떠난 후 말을 하지 않게 됐다. 마음의 문을 닫은 은영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 21살 치명적 단발‥홍금보→박나래 女동창 닮은꼴 제보 속출(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934549"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환의 21살 시절이 공개됐다. 12월 20일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 575회에서는 구성환이 23년 만에 홍콩을 다시 찾았다. 이날 홍콩에 간 구성환은 "드라마를 촬영하다가 1박 2일을 쉬게 됐다. 가까우면서 와보고 싶은 나라 홍콩에 왔다. 스물한살 가족여행을 와봤고 23년 만에 왔다. 그때는 캠고더만 갖고 갔던 여행이었다"고 말했다. 당시 구성환이 찍은 캠코더 영상이 공개됐다. 2001년 21살의 구성환이 영상에 등장하자 무지개 회원들은 경악했다. 박나래와 키, 전현무는 "홍금보 선생님 아니냐", "이게 2001년 그림이 맞냐", "1901년 같다"고 한마디씩을 했다. 구성환의 치명적 비주얼은 무지개 회원들을 폭소하게 만들었다. 기안84가 "아기 물고기 포뇨 닮았다"고 하자 키는 웃음을 빵 터뜨렸고 박나래는 "내 여자 동창이랑 똑같이 생겼다"고 농담했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MLB 진출 욕심' 곽도규, 철저한 자기관리 "6년 간 투구 일지 작성 중"[나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290688"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 야구선수 곽도규가 메이저리그 진출 욕심을 드러냈다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다' 575회에서는 '야! 무지개 나 혼자 잘 해요' 특집의 첫 주인공인 프로 야구 선수 곽도규의 일상이 공개됐다. 이날 빨래를 개며 휴대폰에서 흘러나오는 영어를 따라 중얼거리는 곽도규의 모습이 포착됐다. 이를 본 전현무는 "메이저 리그 준비하시겠다? 냄새 나는데"라고 했고, 곽도규는 웃음으로 긍정했다. 이어 그는 소속 야구 프로팀의 경기장 내에 위치한 카페에 방문했다. 가방에서 책을 꺼내 주로 사용하는 왼손이 아닌 오른손으로 필사를 시작했다. 이어진 인터뷰 장면에서 곽도규는 "원래 왼손으로 글씨를 잘 쓰고 싶다는 욕심이 있었다. 그런데 제가 왼손에 수전증이 심해서 수술을 했다. 그리고 프로 리그에 왔다 보니까 돈 버는 손으로 취미를 하면 안 되지 않을까 싶어서 오른손으로 필사를 시작했다. 1년 정도 됐다"라며필사 취미를 고백했다. 이를 본 기안84는 "야구할 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[난자 냉동 고백 모니카, 결혼·임신 겹경사 “소중한 생명 찾아와”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934548"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 모니카가 결혼과 임신을 동시에 발표했다. 모니카는 12월 20일 자신의 소셜미디어에 “저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔습니다. 저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했습니다. 그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람입니다. 그리고 우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔습니다”라고 결혼 및 임신 소식을 알렸다. 모니카는 “늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며, 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감사하겠습니다”라며 “그리고 혹시 새로운 삶에 대한 설렘으로 제가 활동에 소홀해질지 걱정하시는 분들이 계시다면, 걱정하지 않으셔도 된다고 말씀드리고 싶어요”라고 팬들을 안심시켰다. 이어 “새로운 삶의 시작은 제 춤과 작품에 더욱 깊고 강렬한 영감을 줄 것이라 확신합니다. 저는 멈추지 않습니다”라고 춤에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['04년생' 곽도규, 2년 차 자취일상 "힙하고 야무져" (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808886"/>
        <updated>2024-12-20T16:13:03.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['04년생' 곽도규가 2년 차 자취일상을 공개했다. 20일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 곽도규의 싱글 라이프가 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 곽도규는 자취 중인 원룸 형태의 광주 집을 공개했다. 자취한 지는 2년 됐다고. 곽도규는 집에 대해 "작더라도 아늑한 느낌을 주고 싶었고 최대한 깔끔하게 보이려고 그렇게 꾸몄다. 옷장에는 재킷, 가방, 모자, 향수 등등을 자리에 맞게 구성했다"고 설명했다. 곽도규는 "제가 좋아하는 것들로 꾸미기 시작하니까 잘 꾸민 것 같아서 만족하고 있다"면서 집에 대한 높은 만족도를 드러냈다. 박나래는 곽도규의 집을 보더니 대학생 자취방 같다고 했다. 곽도규의 집에는 화투 패가 있어 눈길을 끌었는데 인테리어 소품으로 활용한 것이라며 "기운 좋게 두려고 저 조합이 점수가 높으니까"라고 덧붙였다. 곽도규는 "꾸미는 걸 좋아하는 것 같다. 자취방에 살기 시작하면서 바로 1군 올라가기도 했고 올해 더 잘 풀리는 데 도움이 된 것 같다"고 했다. 곽도규는 일어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차웅기, '전 동료' 장경호에 지고 오열…"잘했어" (유니버스 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808885"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차웅기가 오열했다. 20일 방송된 SBS '유니버스 리그'에서는 2라운드 신곡 뺏기 미션이 진행됐다. 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치는 신곡 '맘마미아'로 각기 다른 무대를 펼쳤다. 팀 그루브 벤치의 무대 이후 팀 비트 주전 차웅기는 "열심히 잘하는 것 같았지만 저희 팀의 팀워트가 더 돋보였던 것 같다"고 자신감을 드러냈다. 이에 팀 그루브 벤치 장경호는 "저희는 열심히도 했지만 잘했다고 생각한다"며 "(차)웅기도 좀 늘었다"고 짚었다. 승리는 팀 그루브 벤치의 차지였다. 팀 그루브 벤치 멤버들은 결과 발표 직후 환호했고, 팀 비트 주전 멤버들은 고개를 숙였다. 대기실에서 지켜보던 감독 엘 캐피탄은 "이렇게 될 수가 있나?"라며 당황스러움을 감추지 못했다. 꾹 참던 차웅기는 결국 무대 뒤로 걸어가 오열했다. 장경호는 조심스럽게 다가가 "웅기, 잘했어"라는 말을 건넨 뒤 묵묵하게 위로했다. 또한 그는 제작진과의 인터뷰에서 "이기고 나면 감정이 폭발하듯 기쁠 줄 알았다. 진짜 악착같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이제훈, 인생 첫 요리 실패…이동휘 “소금 덩어리째 씹어” (‘핀란드 셋방살이’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417375"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 첫 요리에 실패했다. 20일 방송된 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서는 전기, 수도, 와이파이 없는 핀란드 시골마을에서 자급자족 셋방살이를 하는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 모습이 그려졌다. 이날 이제훈과 차은우는 마트에서 장을 보고 셋방으로 돌아왔다. 이후 두 사람은 점심 만들기에 나섰다. 이제훈은 스크램블 에그를 만들 재료를 들고 마당으로 나왔다. 그러나 바로 요리를 시작하지 않고 재료를 들었다 놨다 했다. 특히 재료를 멀뚱히 바라만 보고 있어 의문을 자아냈다. 이제훈은 제작진과의 사전 미팅에서 “혼자서 할 줄 아는 능력치가 거의 0이라고 보면 된다. 할 줄 아는 게 없다. 마음을 먹고 해야 하는데 계속 이러고 있다”고 고백한 바 있다. 그러면서도 “요리를 해본 적 없는데 갑자기 너무 잘해서 멤버들이 감동하고”라고 근거 없는 자신감을 내비치기도 했다. 이제훈의 요리 실력은 처참했다. 거센 바람에 불을 붙이는 것부터 어려움을 겪었다. 이제훈이 불을 못 붙이고 있자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 또 사고쳤다…홍콩 현지인도 '술렁', 혼돈의 카오스 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693660"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환이 홍콩 현지인도 놀라게 만든 ‘아기 광배놈’의 에너지를 터트렸다. 여행 중에도 루틴을 지키기 위해 철봉을 잡은 그의 열정적인 크로스핏 운동 현장이 ‘범접 불가’ 분위기를 자아냈다. 20일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개됐다. 홍콩 여행 2일 차 아침, 구성환은 운동 루틴을 지키기 위해 홍콩의 공원을 찾았다. 기체조부터 검술, 쿵후 등 범상치 않은 고수들의 수련 현장을 오가며 드디어 철봉을 찾은 그는 ‘아기 배놈(배 나온 놈)’이 아닌 ‘아기 광배놈’으로 변신해 시선을 강탈했다. 거친 호흡을 내뱉으며 크로스핏 운동에 집중하던 구성환은 먼발치에서 그를 바라보는 누군가의 시선을 느꼈다. 눈을 떼지 못하는 홍콩 현지인의 모습과 이에 부응하는 듯 더욱 에너지를 쏟아내는 구성환의 투 샷이 웃음을 자아냈다. 이어 구성환은 배우의 꿈을 꾸게 만들어준 홍콩 배우 형님들의 발자취를 좇으며 본격적인 미식 여행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF프리즘] 지성·장나라·박신혜·김남길…흥미진진 'SBS 연기대상']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350027"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 오후 8시 35분 개최 대상 자리 두고 치열한 경쟁 지상파 3사 MBC KBS SBS의 한 해를 돌아보는 시상식이 오는 21일부터 순차적으로 진행된다. 특히 올해 '커넥션'부터 '열혈사제2'까지 연이어 금토극 흥행에 성공한 SBS의 연기대상에 많은 시청자들의 관심이 모이고 있다. 드라마의 주역 배우인 지성 장나라 박신혜 김남길 중 올해 '연기대상'의 트로피가 누구에게 향할지 귀추가 주목된다. '2024 SBS 연기대상'이 오는 21일 오후 8시 35분 상암 SBS 프리즘타워에서 진행된다. 올 한 해 방송된 작품들을 되짚어보는 이 자리의 MC는 신동엽 김혜윤 김지연이 맡는다. 올해 SBS는 지난 3월 종영한 금토드라마 '재벌X형사'로 기분 좋은 시작을 알렸다. 작품은 최고 시청률 11.0%(닐슨코리아, 전국 유료 가구 기준)를 기록했으며 동시 방송된 MBC 드라마 '밤에 피는 꽃'과 치열한 경쟁을 벌이며 많은 시청자들의 사랑을 받았다. 그리고 '커넥션'(극본 이현, 연출 김문교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 유재석, 4년 만에 'KBS 연예대상' 참석…대상까지 수상할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350026"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2020 KBS 연예대상' 이후 4년 만 전현무·류수영·이찬원·김종민과 경쟁 방송인 유재석이 '2020 KBS 연예대상' 이후 4년 만에 '2024 KBS 연예대상'에 참석한다. 특히 올해는 파일럿 프로그램이었던 '싱크로유'를 정규 편성까지 확정 지으며 활약한 만큼 수상의 영예도 안을 수 있을지 귀추가 주목된다. '2024 KBS 연예대상'이 오는 21일 오후 9시 20분 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 공개홀에서 생방송으로 진행된다. 이준 이영지 이찬원이 진행을 맡는다. 올해 'KBS 연예대상'은 남녀노소 나이불문 모든 세대를 아우르는 '세대 통합 시상식'을 목표로 내세웠다. 2007년 첫 방송 이후 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 '1박 2일'과 신생 웹예능 '노포기' '리무진 서비스'까지 신구조화를 이룰 예정이다. 이 외에도 '글로벌 대세' 걸그룹 에스파 카리나, '더 시즌즈'의 전·현직 MC 지코와 이영지, 그룹 TWS(투어스) 등이 자리를 빛낼 것으로 예고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 04년생 MZ 투수 곽도규에 "나와 20살 차...아빠라 생각하길" (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321328"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 야구 선수 곽도규가 코드 쿤스트에게 열혈팬임을 깜짝 고백하며 코드쿤스트를 흐뭇하게 만들었다. 20일 MBC '나혼자산다‘에선 MZ 프로 야구 선수인 곽도규가 신입 무지개 회원으로 등장했다. 그를 보자마자 전현무는 호랑이 옷으로 야무지게 환영했고 다른 출연진들은 “그러지 마요”라고 말리며 웃음을 자아냈다. 곽도규는 “자취 2년차 기아타이거즈 투수”라고 자신을 소개했고 출연진들은 풋풋한 MZ 투수의 등장에 귀엽다는 반응을 보였다. 그는 ‘나혼산’에 출연한 소감에 대해 “TV에서만 보던 장면이라 신기하다”라고 털어놨고 전현무는 살짝 긴장했다는 그에게 “긴장하지 마시라”고 말했다. 기안84 역시 “04년생이지 않냐. 나랑 스무 살 차이 나네. 아빠라고 생각해요”라고 너스레를 떨었다. 이어 곽도규의 첫 자취방이 공개된 가운데 “여기서 햇수로 2년 된다. 깔끔하게 정리 정돈한 방”이라고 밝혔고 출연진들은 “대학생 자취방 같다”라는 반응을 보였다. 이어 방을 꾸민 장식 중 화투 패가 눈길을]]></content>
    </entry>
</feed>