<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-26T08:11:51.689Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 3번째 공개 열애하나…미자에 ♥연애 상담 요청 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788088"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘요리 금손’ 이영자가 ‘전참시’에서 유도선수 김민종과 합작해 진수성찬을 차린다. 26일 오후 11시 10분 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’에서는 이영자 레시피의 원천인 ‘유미 하우스’ 내 보물창고가 공개된다. 이영자의 집에 방문한 전현무, 송은이, 이준은 다양한 모종들로 가득 차 있는 텃밭을 비롯해 ‘유미 하우스’ 곳곳을 둘러본다. 무엇보다 뼈대만 있었던 공간이 꿈의 야외 주방으로 완벽 변신, 보다 업그레이드됐다. 세 사람은 가마솥은 물론 각종 조리도구와 식자재까지 요리에 최적화된 야외 부엌의 모습에 감탄을 금치 못한다. 더 나아가 전국 팔도 김치, 제철 과일, 할라피뇨 장아찌, 유자 무피클 등 이영자 레시피의 원천인 대형 냉장고의 실체에 큰 충격을 받는다. 보는 이들의 입을 떡 벌어지게 한 이영자의 보물 창고는 어떤 모습일지 궁금해진다. 한바탕 집 구경이 끝난 후, 이영자를 위한 선물 언박싱 시간도 그려진다. 전현무, 송은이는 이영자의 취향을 제대로 저격한 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나경은♥' 유재석, 논현 땅에만 현금 300억 매입했는데…귀촌 제안 받았다 ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686396"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 하하가 산골마을에 녹아든 모습으로 웃음을 선사한다. 26일 방송되는 MBC 예능 ‘놀면 뭐하니?’에서는 강원도 홍천 산골마을에서 AS 배달을 하는 유재석과 하하의 모습이 그려진다. 지난 10월 12일 방송된 ‘배달의 놀뭐’ 편에서 택배 기사로 변신한 유재석과 하하는 인심 좋은 마을 사람들과 케미를 만들며 훈훈한 웃음을 안겼다. 택배차가 갈 수 없을 만큼 산 깊숙한 곳에 위치한 마을은 배달 음식도 시켜 먹을 수 없었던 곳이었다. 유재석과 하하는 피자, 치킨 등을 배달해 주겠다고 약속했고, 그 약속을 지키러 산골마을을 재방문해 관심을 집중시킨다. 공개된 사진 속 일복이 터진 유재석과 하하의 모습이 담겨 있다. 마을 이장님의 부탁으로 비료 포대 배달도 하게 된 것. 두 사람은 으쌰으쌰 무거운 비료 포대를 트럭에 싣고 있다. 그러나 유재석과 하하는 몇 포대를 트럭에 옮겨야 하는지 숫자를 세지 않고 일을 해, 이장님의 불안감을 키운다. 두 사람이 서로를 탓하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황바울♥' 간미연, 땅 1000평 선물 받았다…"헬기 타고 스케줄 소화" ('불후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686395"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[간미연이 베이비복스 활동 당시 몽골 1000평 땅을 선물 받았던 일화를 전한다. 26일 방송되는 KBS2 예능 ‘불후의 명곡’ 678회는 ‘2024 화려한 귀환 특집’ 2부로 꾸며진다. MC 이찬원은 간미연을 향해 반색하며 “제가 초등학생 다닐 때는 베이비복스가 최고였다. 그때의 인기가 생생하시냐?”라며 운을 뗀다. 간미연은 “베이비복스가 한류 1세대라 해외에서도 큰 사랑을 받았다. 몽골에 초청받아 콘서트를 열고 멤버 한 명당 게르 한 채를 포함해 1000평씩 선물을 받았다”라고 말해 모두를 놀라게 한다. 그러나 부러움도 잠시 간미연은 “그 사업이 진행되고 있다가 망한 탓에 종이 조각이 됐다. 너무 아쉽다”라고 울상을 짓는다. 이어 간미연은 베이비복스의 전성기 인기에 대해 헬기를 타고 스케줄을 소화했다고 고백한다. 이를 듣던 조장혁은 “우리 회사는 퀵서비스 오토바이를 태우더라. 죽는 줄 알았다”라며 웃픈 과거를 털어놓는다. 특히 베이비복스의 팬을 자처한 이찬원이 간미연의 솔로곡 ‘파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더글로리' 탈락 후 이 악물었다…김태정 "손명오役 대신 7초 엑스트라 기회" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686394"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1999년생 신예 김태정이 2022년 공개된 넷플릭스 '더 글로리' 체육교사 역할을 맡게 된 비하인드를 공개했다. 김태정과의 인터뷰는 지난 24일 서울 중구 텐아시아 사옥에서 진행됐다. 그는 2019년 '어쩌다 발견한 하루'로 데뷔, 올해 '수사반장 1958', '하이라키', '새벽 2시의 신데렐라', '굿파트너', '대도시의 사랑법' 등 다양한 작품에 출연하며 활약했다. 체육 교사 역을 맡게 된 비화에 관해 김태정은 "'더 글로리' 1화 41분쯤 7초 정도 나온다. 어린 해정이가 동은이를 괴롭힐 때 체육관에서 키를 빼돌리는 신에서 등장한다"고 구체적으로 설명해 웃음을 자아냈다. 그는 '더 글로리' 손명오 캐릭터의 아역으로 오디션을 응시했다고 밝혔다. 김태정은 "김건우 선배님과 이미지가 잘 맞는 것 같아서 연기만 잘하면 되겠구나 싶었다"며 당시 나름대로 자신이 있었다고 이야기했다. 그러나 불합격이라는 결과를 맞이했다고 회상했다. 그는 "아쉽긴 했지만, 감사하게도 작은 역할로 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호, 에스파 닝닝·라이즈 소희와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849598"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 민호가 첫 정규 앨범 ‘CALL BACK’(콜 백)으로 에스파 닝닝, 라이즈 소희와 호흡을 맞춰 색다른 케미스트리를 선보인다. 이번 앨범에 수록된 ‘Because Of You (Feat. 닝닝 of aespa)’(비커즈 오브 유)는 서정적인 기타와 만돌린 사운드에 808 베이스를 더한 R&amp;B 팝 곡으로, 연인과의 이별을 표현한 은유적인 가사, 민호와 닝닝의 부드러운 보컬이 아련한 분위기를 자아낸다. 더불어 ‘FIREWORKS (Feat. 소희 of RIIZE)’(파이어웍스)는 리드미컬한 베이스 라인이 돋보이는 힙합 댄스 곡으로, 복잡하고 지친 일상에서 ‘나’라는 불씨를 밝히자는 긍정적인 메시지를 전하며, 민호의 파워풀한 랩과 데뷔 후 첫 피처링에 참여한 소희의 청량한 보컬이 리스너들을 사로잡을 것으로 보인다. 또한 민호는 지난 25일 샤이니 공식 SNS 채널 등을 통해 새 앨범 스포일러를 담은 스니핏(Snippet) 공개를 시작한 데 이어 오늘(26일) 프로모션 웹사이트를 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, 글로벌 스타 되나 "'전화 받어' 미국·유럽까지 퍼져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869422"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’ 미나가 적지 않은 나이에 막내가 된 소감과 함께 메가 히트곡 ‘전화 받어’의 인기를 인증한다. KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석)은 토요일 붙박이 동 시간대 시청률 1위를 자랑하는 명실상부 최고의 음악 예능 프로그램. 오늘(26일) 방송되는 678회는 ‘2024 화려한 귀환 특집’ 2부로 꾸며진다. 2002년 데뷔해 인기를 끈 ‘섹시 디바’ 미나는 “각종 SNS를 통해 아이돌 커버 댄스를 선보이며 제2의 전성기를 누리고 있다”라고 밝힌 뒤 수준급 아이돌 커버 댄스를 선보여 모두의 감탄을 자아낸다고. 특히 이찬원이 “현직 걸그룹보다 더 잘 춘다”라며 박수갈채를 보냈다는 전언이다. 미나는 자신의 메가 히트곡 ‘전화 받어’에 대해 “한국은 물론 아시아권에서 인기가 많다”라며 “필리핀에서는 20년 넘게 국민가요로 꼽히고, 중국에서도 인기가 많아 9년 가까이 중국 공연을 돌다 왔다”라고 미소 짓는다. 특히 최근 글로벌 MZ 사이에서 ‘전화 받어’가 재유행하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 충격적인 연애사…"전 남친과 와이프한테 쫓겨났다"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209382"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 충격적인 과거 연애사를 고백한다. 26일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 319회에서는 어반자카파 공식 선생님 조현아가 집들이 겸 콘서트 VCR 촬영 뒤풀이를 열어 요리 실력을 뽐낸다. 이날 방송에서는 작업실이자 세컨하우스를 마련한 조현아의 집들이 현장이 그려진다. '쉼'이 콘셉트라는 조현아의 집 내부에는 독서광(?)답게 책들이 배치되어 있는가 하면 그녀의 야심작인 게임방이 따로 있는 등 맞춤형 인테리어가 시선을 사로잡는다. 조현아는 이어 화제의 예능 '흑백요리사' 이모카세 1호로 변신, 한우와 광어 등 미리 준비한 고급 식재료를 활용해 '현아 코스'를 대접한다. 조현아는 보조 셰프 박용인과 함께 광어 카르파초, 한우 스테이크 등 파인다이닝 뺨치는 요리들을 선보인다고 해 기대가 모인다. 그 가운데, 권순일은 식사 도중 멤버들에게 신곡과 관련된 비밀을 깜짝 고백, 최근 발매된 '안녕' 노래의 비하인드를 방송에서 최초 공개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 이규한, J이자 사탄일까…김재영 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869671"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영이 이규한에 분노를 드러낸다. 26일 오후 방송되는 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지)는 종영까지 단 3회만을 남겨두고 있다. 특히 연쇄살인마J와 사탄의 정체에 대한 단서가 속속 공개되며, 25년에 걸쳐 소중한 가족을 잃은 남자 주인공 한다온(김재영 분)의 변화에도 이목이 쏠린다. 한다온은 25년 전 연쇄살인마J에게 부모님과 동생을 잃었다. 그렇게 홀로 남겨진 어린 한다온의 마음을 어루만진 것이 경찰 김소영(김혜화 분)이었다. 그런데 25년 만에 연쇄살인마J가 다시 나타났고 김소영을 죽였다. 이를 계기로 한다온은 흑화, 악마 강빛나(박신혜 분)와 손을 잡았다. 한다온은 강빛나에게 자신이 연쇄살인마J를 죽일 테니, 그다음에 자신을 죽여 지옥에 보내라고 했다. 사탄일지도 모르는 연쇄살인마J를 향한 한다온의 적개심은 상상할 수 없을 만큼 크다. '지옥에서 온 판사' 제작진은 12회 본방송을 앞두고, 그 어느 때보다 분노한 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, ‘박진영 악몽’ 고백...“하루 종일 한 소절 녹음”(‘진심누나’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385797"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트롯돌 입덕기:진심누나’ 김숙이 ‘언니쓰’ 시절 겪었던 JYP와의 녹음실 악몽을 회상하며 울분을 토한다. TV CHOSUN 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(이하 ‘진심누나’)는 덕질에 진심인 누나들이 ‘신인 트롯돌’이라고 쓰고 ‘내 가수’라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. 26일 방송에서는 마이트로 멤버들이 신곡 ‘밤밤밤’ 녹음을 하는 한편, 신곡 안무를 받는 등 본격적인 데뷔 준비에 박차를 가하는 모습이 담길 예정이다. 이날 진심누나 이영자, 송은이, 김숙은 마이트로 멤버들이 작곡가 조영수의 녹음실에서 신곡 ‘밤밤밤’ 음원을 녹음하는 현장을 지켜보며 ‘내 가수’의 데뷔길을 응원한다. 앞서 음원 녹음 경험이 있는 멤버들도, 난생처음인 멤버들도 모두가 긴장감 속에 녹음 부스 안으로 들어서는 가운데 김숙은 “음원 녹음이 쉽지 않지”라며 깊은 공감을 드러낸다. 앞서 프로젝트 걸그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수미 유작된 ‘귀신경찰’ 내년 1월 개봉 조율 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913538"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미의 유작인 영화 ‘귀신경찰’이 내년 1월 개봉될 예정이다. 10월 26일 투자배급사 제이앤씨미디어그룹 측에 따르면 영화 ‘귀신경찰’은 2025년 1월 말 개봉을 조율 중이다. 영화 ‘귀신경찰’은 우연히 어설픈 초능력을 얻게 된 사람들이 사건사고에 휘말리면서 겪게 되는 좌충우돌 이야기를 그린 코미디 영화로, 김수미는 극 중 순댓국집 사장 수미를 연기했다. ‘귀신경찰’에는 김수미와 여러 작품에서 호흡을 맞춘 배우 신현준, 정준호 등이 출연한다. 특히 신현준과 11년 만의 재회로 화제를 모았다. 한편 김수미는 지난 10월 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견돼 서울 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 사망 판정을 받았다. 사인은 고혈당 쇼크사다. 빈소는 서울 성동구 한양대병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 오는 27일 오전 11시, 장지는 경기 용인공원 아너스톤이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 조카 니꼴로 베드민턴 실력에 "'남자 안세영' 만들 것" 포부 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314229"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 딘딘이 조카 니꼴로를 제2의 안세영으로 만들겠다는 의지를 불태웠다. 27일 KBS2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 ‘우리 모두 사랑하지우!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 이중 니꼴로는 야구, 축구, 농구 실력을 보여주며 남다른 운동 신경으로 운동 천재의 모습을 보여줬던 바. 니꼴로가 이번에는 배드민턴 실력까지 보여주며 구기종목 석권에 나선다고 해 궁금증이 치솟는다. 이날 딘딘은 ‘조카 바라기’ 모드를 발동, 니꼴로가 스포츠 스타가 되었으면 바람을 드러낸다. 딘딘은 “남자 안세영으로 만들어줄게”라며 최근 배드민턴에 빠진 니꼴로를 위해 셔틀콕과 라켓을 선물한다. 이에 공개된 스틸 속 니꼴로는 샛노란 티셔츠와 헤어 밴드를 장착하고 병아리 같은 비주얼을 자랑하는 가운데, 귀여움 속에 숨겨진 진짜 모습으로 눈길을 끈다. 니꼴로가 라켓을 손에 들자, 장난꾸러기 면모는 잠시 접어두고 활활 타오르는 눈빛과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추사랑·유토, 11년 우정 위기…눈물까지 흘렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869650"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈의 딸 사랑이와 유토의 11년 우정에 최대 위기가 찾아온다. 26일 방송되는 ENA 예능 '내 아이의 사생활' 8회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 사랑이의 아빠 추성훈이 아이들의 사생활을 보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 방송에서는 사랑이와 유토의 11년 우정 최대 위기라고 할 수 있는 '추사랑과 전쟁' 전말이 공개된다. 이는 첫 방송 전 공개된 티저 예고에 담긴 사랑이와 유토의 갈등을 말하는 것으로, 언제나 순둥순둥한 유토가 소리를 지르고 밝은 사랑이가 눈물을 흘리는 모습이 궁금증을 높였다. 지금까지 그래왔듯 즐거운 분위기 속에서 공원을 찾은 사랑이와 유토. 아이들은 공원에서 축구 연습을 하며 즐거운 시간을 보낸다. 특히 유토는 사랑이에게 자신이 좋아하는 축구를 알려주고 싶어 적극적으로 나선다. 이런 가운데 갑자기 발생한 예기치 않은 사고에 분위기가 급변한다. 갑자기 유토는 고개를 숙인 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 곽튜브, 5천만원 초호화 여행 떠난다(‘지구마불’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385796"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지구마불 우승여행’ 5천만 원 상당의 초호화 리조트 풀패키지는 어떤 모습일까. 26일 첫 방송되는 ENA ‘지구마불 우승여행’은 ‘지구마불 세계여행2’의 스핀오프 프로그램으로, 우승자 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 곽튜브와 god(지오디) 박준형, 배우 강기영이 신비의 섬 울릉도에서 초호화 여행을 즐길 예정. 곽쭌영(곽튜브, 박준형, 강기영)과 함께하는 초호화 울릉도 여행기가 토요일 저녁 시청자들에게 여행의 대리 만족을 선사할 전망이다. 이날 방송에서는 곽쭌영이 누리게 될 5천만 원 상당의 초호화 리조트의 정체가 공개된다. 에메랄드빛 동해가 한눈에 보이는 라운지, 담당 셰프의 울릉도 특식 요리를 맛볼 수 있는 다이닝룸, 실내 자쿠지와 편백 사우나 등 고품격 시설이 곽쭌영의 입을 떡 벌어지게 만든다. 여기에 오직 곽쭌영 팀만을 위한 의전팀이 꾸려져 앞으로의 여행에 대한 기대감을 수직 상승하게 한다. 초호화 리조트 풀패키지에는 투숙객의 음양오행을 고려한 커스터마이즈 서비스가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라씨 보은, ‘치명적인 블랙캣’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849595"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클라씨(CLASS:y)가 신보 ‘LOVE XX’ 콘셉트 포토를 오픈했다. 클라씨(지민, 선유, 형서, 혜주, 리원, 보은, 채원)는 26일 자정 공식 SNS 채널을 통해 세 번째 미니앨범 ‘LOVE XX’(러브 엑스엑스) 콘셉트 포토를 공개, 첫 번째 주자인 보은의 비주얼을 선보였다. 첫 콘셉트 포토에서 보은은 세련된 블랙 헤어와 과감한 믹스 매치 스타일로 시크한 분위기를 안겨 눈길을 사로잡았다. 보은은 포토제닉한 포즈와 여유로 치명적인 무드를 완성, ‘LOVE XX’를 향한 궁금증을 더욱 키웠다. 또한 주유소를 배경으로 한 콘셉트 포토에는 보은의 톡 쏘는 매력과 아우라가 담겨 있어, ‘LOVE XX’에는 과연 어떠한 서사와 음악색이 녹아들었을지 관심이 집중되고 있다. 클라씨의 신보 ‘LOVE XX’는 클라씨가 지난 2022년 10월 발매한 ‘Day&amp;Night’(데이앤나이트) 이후 약 2년 만의 미니 앨범이다. 공백기를 깨고 돌아온 만큼, 클라씨가 보여줄 ‘LOVE XX’에 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 추사랑vs유토, 11년 우정 최대 위기…오열 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869380"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 사랑이와 유토의 11년 우정에 최대 위기가 찾아온다. 10월 26일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 8회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 사랑이의 아빠 추성훈이 아이들의 사생활을 보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 방송에서는 사랑이와 유토의 11년 우정 최대 위기라고 할 수 있는 ‘추사랑과 전쟁’ 전말이 공개된다. 이는 ‘내생활’ 첫 방송 전 공개된 티저 예고에 담긴 사랑이와 유토의 갈등을 말하는 것으로, 언제나 순둥순둥한 유토가 소리를 지르고 밝은 사랑이가 눈물을 흘리는 모습이 랜선 이모-삼촌들의 궁금증을 자극했다. 지금까지 그래왔듯 즐거운 분위기 속에서 공원을 찾은 사랑이와 유토. 아이들은 공원에서 축구 연습을 하며 즐거운 시간을 보낸다. 특히 유토는 사랑이에게 자신이 좋아하는 축구를 알려주고 싶어 적극적으로 나선다. 이런 가운데 갑자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 "사랑 후엔 또 다른 사랑과 죽음이...선물 같은 작품" ('사랑 후에')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314228"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 이세영이 선물처럼 다가온 작품이라며 애정을 드러냈다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로 분)의 사랑 후의 이야기를 그린 감성 멜로 드라마이다. 이세영은 다시 나타난 운명 같은 사랑에 슬퍼하기도 하고, 혼란스러운 감정에 흔들리기도 하는 ‘최 홍’ 역으로 분해 완벽한 감정 연기와 눈빛 등을 통해 갓벽한 연기를 펼쳤다. 이세영은 홀로 모든 걸 견디려고 하는 홍의 마음과 성격까지 전부 섬세한 연기와 눈빛으로 표현해 보는 이들의 이목을 사로잡기도 했다. 마지막 회차까지 전부 공개된 것에 대한 소감으로 이세영은 “선물처럼 다가온 소중한 작품”라고 말하며 작품에 대한 애정을 가감 없이 드러냈다. 이어 그는 “개인적으로는 무언가 시작하기에 너무 좋은 시기라는 깨달음을 얻은 작품”이라며 이번 작품에 대한 소회를 드러냈다. 마지막 회차가 공개된 후 ‘사랑 후에 오는 것들’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’, 제3의 인물 등장? 흥미진진 떡밥 던져졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385793"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리, 노재원, 윤경호가 살인사건 현장에서 의문의 족적을 발견한다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 이하 ‘이친자’)가 의심에 의심을 쌓는 스토리와 예측불허 전개로 안방극장을 사로잡고 있다. 추리 욕구를 샘솟게 하는 다양한 떡밥들과 매회 터지는 반전이 드라마를 꼭 봐야만 하는 이유를 만들며 시청자들을 ‘이친자’에서 헤어 나올 수 없게 한다. 극 중에서는 백골사체 살인사건과 시신 없는 살인사건 두 개의 수사가 진행 중이다. 프로파일러 장태수(한석규 분)는 딸 하빈(채원빈 분)이 두 살인사건의 피해자와 모두 연관된 사실을 동료들에게 숨긴 채 고군분투하며 진실을 파헤치고 있다. 범죄행동분석팀 이어진(한예리 분), 구대홍(노재원 분)과 오정환(윤경호 분) 형사 역시 진범을 찾기 위해 열혈 수사를 펼치고 있어, 매회 드러나는 사건의 단서들이 무엇일지 궁금해 눈을 뗄 수 없다. 26일 방송을 앞두고 공개된 선공개 영상에는 또 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연-유이-설인아-박주현, 내일(27일) 통영 월드 트라이애슬론컵 출전, 완주할 수 있을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103589"/>
        <updated>2024-10-26T08:10:13.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제대로 통한 진정성! 영상 콘텐츠 조회 수 1억 뷰 돌파 극악무도 ‘업힐 끝판왕’ 삼막사 라이딩 진서연 “내가 이걸 할 수 있다고?” 눈물 터진 멤버 패닉 ‘무쇠소녀단’. 사진 | tvN [스포츠서울 | 원성윤 기자] 초고난도 훈련에 돌입한 ‘무쇠소녀단’이 패닉에 빠진다. tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’이 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 진정성 있는 철인 3종 경기 도전기로 영상 콘텐츠 조회 수 1억 뷰를 돌파하며 뜨거운 사랑을 받고 있다. 특히 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 내일(27일) 개최되는 통영 월드 트라이애슬론컵에 출전할 예정으로 이들이 무사히 완주할 수 있을지 궁금증과 응원을 불러일으킨다. 그런 가운데 오늘(26일) 방송될 8회에서는 통영 대회를 48일 앞둔 ‘무쇠소녀단’이 업다운이 심한 사이클 코스에 대비해 극악무도한 삼막사 업힐에서 훈련을 진행한다. 사전 답사를 한 김동현 단장과 허민호 코치도 이 가파른 경사에 혀를 내둘렀다고 해 긴장감을 더하고 있다. 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이건 독이다, 안 질려” 로제 ‘아파트’ 수험생 위협하는 新 수능 금지곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913536"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제의 신곡 ‘APT.’(아파트)의 인기가 무섭게 치솟으면서, 새로운 수능 금지곡에 등극했다. 지난 10월 18일 발매된 ‘APT.’는 발매 직후 멜론, 지니 등 국내 음원사이트에서 1위를 차지했으며, 스포티파이 글로벌·미국 일간 차트 1위, 아이튠스 ‘톱 송’ 차트 40개 지역 1위를 휩쓸었다. 특히 로제는 국내 여성 솔로 아티스트 최초로 미국 스포티파이 차트 1위, 글로벌 스포티파이 데일리 톱 송 차트 1위 등극했으며, 공개 5일 만인 23일 오후 4시 뮤직비디오도 1억 뷰를 돌파했다. ‘APT.’는 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡이다. 로제는 “’아파트 게임’은 제가 정말 좋아하는 게임으로, 간단하면서 재미있고 분위기를 띄우는 데 최적이다. 어느 날 밤 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프들에게 게임 방법을 알려 주고 다같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 브루노 마스가 합류해 이 곡이 완성됐다”고 전했다. ‘APT.’는 소셜미디어와 유튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 애국가 제창 후 우아하게 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913535"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL Bank KBO리그 포스트시즌 한국시리즈(KS) 4차전 삼성 라이온즈-KIA 타이거즈 경기가 10월 26일 오후 대구광역시 수성구 삼성라이온즈파크에서 열렸다. 이날 뮤지컬 배우 리사가 경기에 앞서 애국가 제창 후 퇴장하고 있다. 선발 투수로는, 삼성은 원태인 기아는 네일이 등판한다. 한편, 한국시리즈 4차전은 SBS를 통해 전국에 생중계 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내생활’ 아유미 “남편 미니미 낳아 억울”...장윤정 “나는 시아버지 낳아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385786"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 방송인 아유미가 출산 후 첫 방송 나들이에 나선다. 126일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)에서는 아이들이 사생활을 지켜보는 스페셜 MC로 아유미가 출연한다. 지난 6월 딸을 출산한 초보 엄마 아유미가 다른 아이들의 사생활을 지켜보며 어떤 반응을 보일지 관심이 쏠린다. 촬영일 기준 출산한 지 113일 만에 방송에 복귀한 아유미는 “아기가 순해서 잘 잔다”며 “안 그러면 오늘 이 자리에 없었을 것”이라며 초보 엄마의 근황을 소개한다. 또한 아이의 성격이 누굴 닮은 것 같냐는 질문에는 “둘 다 안 닮은 것 같다”고 답하며 그 이유를 말한다고 해 호기심을 수직 상승시킨다. 이어 아유미는 딸의 외모는 아빠를 닮았다고 말하며 “내가 힘들게 고생해서 낳았는데, 남편 미니미가 탄생하니까 억울하다”며 웃픈 소감을 이야기한다. 장윤정은 이에 공감하며 “난 시아버지가 나왔다”라고 말해 스튜디오를 폭소로 물들였다는 전언. 친탁 아이를 둔 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연, 녹화 중 패닉 상태→중단 선언…결국 눈물 쏟았다 ('무쇠소녀단')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686391"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초고난도 훈련에 돌입한 ‘무쇠소녀단’이 패닉에 빠진다. tvN 예능 ‘무쇠소녀단’이 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 진정성 있는 철인 3종 경기 도전기로 영상 콘텐츠 조회 수 1억 뷰를 돌파하며 뜨거운 사랑을 받고 있다. 특히 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 27일 개최되는 통영 월드 트라이애슬론컵에 출전할 예정으로 이들이 무사히 완주할 수 있을지 궁금증과 응원을 불러일으킨다. 그런 가운데 26일 방송될 8회에서는 통영 대회를 48일 앞둔 ‘무쇠소녀단’이 업다운이 심한 사이클 코스에 대비해 극악무도한 삼막사 업힐에서 훈련을 진행한다. 사전 답사를 한 김동현 단장과 허민호 코치도 이 가파른 경사에 혀를 내둘렀다고 해 긴장감을 더하고 있다. 시작과 동시에 업힐 구간과 높아지는 경사가 나타나자 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 안간힘을 다해 페달을 밟는다. 사이클 에이스로 손꼽히던 박주현도 엄청난 난도를 자랑하는 훈련에 흔들리는가 하면 후발 그룹에서 라이딩을 펼쳐 궁금증을 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이스, ‘PINATA’ 인트로 개인컷 공개…화이트 슈트 속 美친 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849594"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E)가 화려한 비주얼로 ‘PINATA’에 대한 기대감을 높였다. 에이스(박준희, 이동훈, 와우, 김병관, 강유찬)는 지난 21일부터 25일까지 닷새간 오후 6시 공식 SNS를 통해 새 앨범 ‘PINATA (피냐타)’의 멤버별 트레일러 인트로 티저 이미지를 공개했다. 11월 20일 ‘PINATA’ 컴백을 발표한 에이스는 본격적인 티징에 앞서 다양한 콘텐츠와 이벤트로 글로벌 팬들의 설렘을 예열하고 있다. 이달 30일 오후 6시에는 ‘PINATA’의 트레일러 ‘Intro : Recuerda, recuerda (인트로 : 레쿠에다, 레쿠에다)’가 공개된다. 이런 가운데 트레일러의 티저 이미지로 화이트 슈트 착장의 에이스 멤버별 개인컷이 베일을 벗었다. 에이스는 고혹적인 눈빛과 화려한 액세서리로 시선을 사로잡는다. 장갑과 타이까지 갖춰 입은 에이스는 감각적인 비주얼로 ‘PINATA’의 콘셉츄얼한 매력을 암시하고 있다. 특히 에이스 다섯 멤버의 물오른 외모와 피지컬이 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 日 NHK 음악방송 '베뉴 101' 출격…'크러쉬' 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002379302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002379302"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MZ 워너비 아이콘' 아이브(IVE: 안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)가 일본 NHK의 대표 음악 프로그램에 출연을 위해 26일 도쿄로 출국했다. 일본 현지 공영 NHK 측에 따르면, 아이브는 26일 오후 11시에 방송되는 일본 인기 음악 프로그램 ‘베뉴 101(Venue 101)‘에 출연, 일본 두 번째 EP 앨범 '얼라이브(ALIVE)'의 타이틀곡 '크러쉬(CRUSH)' 무대를 선사하는 것은 물론, 인터뷰 코너를 통해 현지 시청자들에게 인사를 건넬 예정이다. 최근 발매된 아이브의 일본 앨범 타이틀곡 '크러쉬'는 화려하면서도 특유의 상큼하고 사랑스러운 분위기가 돋보이는 곡으로, 듣는 이들의 가슴을 뛰게 만드는 팝송이다. 특히 아이브의 러블리하고 청량감이 담긴 퍼포먼스가 통통 튀는 멜로디에 어우러져 보는 재미와 듣는 재미를 모두 선사한다. '얼라이브'는 발매 직후 현지 팬들에게 높은 관심을 받았다. 일본 오리콘에서 연일 '데일리 앨범 차트' 1위를 차지, 일본의 대형 레코드숍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리, 목포 소녀vs국극 배우...독보적 연기 변주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385784"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’의 김태리가 다채로운 얼굴을 선보이며 시청자의 마음을 사로잡았다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 윤정년 역을 맡아 호연을 선보이고 있다. 김태리는 꿈을 향해 직진하는 목포 소녀부터 무대에 올라 관객을 휘어잡는 국극 배우 정년이까지 극과 극의 매력을 그려나가며 캐릭터에 생동감을 더하고 있다. 그녀는 국극을 접한 이후 난생처음 하고 싶은 일이 생긴 정년이의 벅찬 감정을 실감 나게 표현해 내며 보는 이들에게도 가슴 뛰는 설렘을 안겼었다. 뿐만 아니라 그토록 원하던 무대에 올라 더 이상 눈치 보지 않고 자유롭게 소리를 하는 장면은 그동안 우리가 보았던 천진난만한 정년이와는 또 다른 모습으로 보는 이들을 놀라게 했다. 표정부터 말투, 손짓 하나 하나까지 디테일한 열연을 선보이고 있는 김태리는 인물이 가진 다채로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 신드롬 만든 로제, 환상뷰 아파트 일상 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913534"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제와 브루노 마스의 'APT.'(아파트)가 전세계적인 사랑을 받고 있는 가운데 로제가 사는 아파트에도 관심이 쏠리고 있다. 10월 26일 파이낸셜뉴스에 따르면 로제는 서울 용산구에 위치한 용산 푸르지오 써밋에 거주 중이다. 2017년 준공된 초역세권 아파트. 로제는 자신의 소셜미디어를 통해 집에서 찍은 일상 사진들을 종종 공유해왔다. 한편 'APT.'는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로 세계적인 팝스타 브루노 마스와 함께 불렀다. 국내 음원 차트를 퍼펙트 올킬한 것은 물론 스포티파이 미국 1위 차트에 안착하고 총 40개 지역 아이튠즈 차트에서 1위를 차지하며 국내뿐만 아니라 전 세계적인 신드롬을 일으키고 있다. 중국 최대 점유율의 음원 사이트 QQ뮤직에서도 1위에 등극하며 미주 지역과 아시아를 강타한 'APT.'의 열기를 실감케 했다. 특히 로제는 국내 여성 솔로 아티스트 최초로 미국 스포티파이 차트 1위, 글로벌 스포티파이 데일리 톱 송 차트 1위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 곽튜브, '지구마불'서 초호화 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829838"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 곽튜브가 돌아온다. 그는 '지구마불 우승여행'을 통해 대중을 만날 예정이다. 26일 첫 방송되는 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 우승자 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 곽튜브 박준형 강기영이 신비의 섬 울릉도에서 초호화 여행을 즐기는 모습이 그려진다. 이날 방송에서는 곽쭌영(곽튜브 박준형 강기영)이 누리게 될 5천만 원 상당 초호화 리조트의 정체가 공개된다. 에메랄드빛 동해가 한눈에 보이는 라운지, 담당 셰프의 울릉도 특식 요리를 맛볼 수 있는 다이닝룸, 실내 자쿠지와 편백 사우나 등 고품격 시설이 곽쭌영의 입을 떡 벌어지게 만든다. 여기에 오직 곽쭌영 팀만을 위한 의전팀이 꾸려진다. 초호화 리조트 풀 패키지에는 투숙객의 음양오행을 고려한 커스터마이즈 서비스가 포함된다. 토(土)의 기운을 가진 곽튜브, 화(火)의 기운을 가진 박준형, 목(木)의 기운을 가진 강기영을 위해 기운에 맞는 약재로 우려낸 웰컴 티가 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나 이거 아는데”만 연발...‘놀토’ 신성록, 김동현에 ‘최약체’ 지목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385782"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀라운 토요일’에 뮤지컬 배우 신성록, 민우혁, 김건우가 출격한다. 26일 방송하는 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 신성록, 민우혁, 김건우가 출연한다. ‘놀토’ 첫 방문인 이들은 숨겨둔 예능감으로 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 먼저 신성록은 “뮤지컬 음악을 주로 들어서 받아쓰기가 걱정”이라면서도 우리 시대 음악(?)인 90년대 노래에는 자신감을 내비쳐 기대감을 자아낸다. 민우혁은 ‘불후의 명곡’에서 역대 최고점 기록의 숨은 공로자로 신동엽을 꼽은 뒤 반전 지퍼 사건을 언급, 웃음을 안긴다. 김 건우는 김동현의 찐팬임을 밝히고는 “UFC 선수시절 팬이었다”는 구체적인 설명으로 도레미들을 배꼽 잡게 한다. 이에 한해는 “김동현이 김건우를 보며 ‘어디서 많이 본 양반이지 했는데 더글로리였구나’라고 했다”고 폭로, 김건우에게는 ‘김건우 양반’이라는 새 별명이 붙여지기도. 한편 세 게스트는 인생 첫 받쓰에서도 존재감을 과시한다. 받쓰에 몰입해 서로를 견제하다가도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석X하하, “귀촌할 마음 없어?” 제안 받은 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385781"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석과 하하가 산골마을에 녹아든 모습으로 웃음을 선사한다. 26일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’에서는 강원도 홍천 산골마을에서 AS 배달을 하는 유재석과 하하의 모습이 그려진다. 지난 12일 방송된 ‘배달의 놀뭐’ 편에서 택배 기사로 변신한 유재석과 하하는 인심 좋은 마을 사람들과 케미를 만들며 훈훈한 웃음을 안겼다. 택배차가 갈 수 없을 만큼 산 깊숙한 곳에 위치한 마을은 배달 음식도 시켜 먹을 수 없었던 곳이었다. 유재석과 하하는 피자, 치킨 등을 배달해 주겠다고 약속했고, 그 약속을 지키러 산골마을을 재방문해 관심을 집중시킨다. 공개된 사진 속 일복이 터진 유재석과 하하의 모습이 담겨 있다. 마을 이장님의 부탁으로 비료 포대 배달도 하게 된 것. 두 사람은 으쌰으쌰 무거운 비료 포대를 트럭에 싣고 있다. 하지만 유재석과 하하는 몇 포대를 트럭에 옮겨야 하는지 숫자를 세지 않고 일을 해, 이장님의 불안감을 키운다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연, 직장내 괴롭힘 있었나…"6개월 버티면 손에 장 지진다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869293"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앵커 백지연이 입사 후 힘들었던 시간을 떠올린다. 10월 27일 첫 방송되는 MBC ‘강연자들’에서는 앵커 백지연이 ‘결국 해내는 사람’이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 전하며, 그동안 알려지지 않았던 진솔한 면모를 공개한다. 백지연은 스물세 살의 어린 나이에 MBC 뉴스데스크 간판 앵커로 화려하게 등장했지만, 그 이면에는 시기와 질투 속에서 힘들었던 시간이 있었음을 고백해 어떤 사연일지 본방송이 궁금해진다. 특히 공개 오디션을 통해 1등으로 발탁되었음에도 축하 대신 “네가 6개월을 버티면 내 손에 장을 지진다”라는 독설을 견뎌야 했던 시간들을 솔직하게 밝히며, 시청자들에게 진솔함과 의외의 매력을 전할 예정이다. 백전백승의 인생을 살아온 듯 보였던 백지연이 밝히는 눈물과 인내의 순간들, 인간 백지연의 드라마보다 더 드라마 같은 인생 스토리는 10월 27일 일요일 오후 9시 10분 첫 방송되는 MBC ‘강연자들’에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 미나, ♥류필립과 파격 ‘키스 퍼포먼스’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385778"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 미나가 적지 않은 나이에 막내가 된 소감과 함께 메가 히트곡 ‘전화 받어’의 인기를 인증한다. KBS2 ‘불후의 명곡’(은 토요일 붙박이 동 시간대 시청률 1위를 자랑하는 명실상부 최고의 음악 예능 프로그램이다. 26일 방송은 ‘2024 화려한 귀환 특집’ 2부로 꾸며진다. 2002년 데뷔해 인기를 끈 ‘섹시 디바’ 미나는 “각종 SNS를 통해 아이돌 커버 댄스를 선보이며 제2의 전성기를 누리고 있다”라고 밝힌 뒤 수준급 아이돌 커버 댄스를 선보여 모두의 감탄을 자아낸다고. 특히 이찬원이 “현직 걸그룹보다 더 잘 춘다”라며 박수갈채를 보냈다는 후문이다. 미나는 자신의 메가 히트곡 ‘전화 받어’에 대해 “한국은 물론 아시아권에서 인기가 많다”라며 “필리핀에서는 20년 넘게 국민가요로 꼽히고, 중국에서도 인기가 많아 9년 가까이 중국 공연을 돌다 왔다”라고 미소 짓는다. 특히 최근 글로벌 MZ 사이에서 ‘전화 받어’가 재유행하고 있다며 SNS를 통해 진행되고 있는 챌린지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “전 남자친구랑 와이프한테 쫓겨났어” 폭탄 발언 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913532"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 연애 스토리가 공개된다. 10월 26일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 어반자카파 공식 선생님 조현아가 집들이 겸 콘서트 VCR 촬영 뒤풀이를 연다. 작업실이자 세컨하우스를 마련한 조현아의 집들이 현장이 공개된다. ‘쉼’이 콘셉트라는 조현아의 집 내부에는 독서광(?)답게 책들이 배치되어 있는가 하면 그녀의 야심작인 게임방이 따로 있는 등 맞춤형 인테리어가 시선을 사로잡는다. 조현아는 이어 화제의 예능 ‘흑백요리사’ 이모카세 1호로 변신, 한우와 광어 등 미리 준비한 고급 식재료를 활용해 ‘현아 코스’를 대접한다. 조현아는 보조 셰프 박용인과 함께 광어 카르파초, 한우 스테이크 등 파인다이닝 뺨치는 요리들을 선보인다고 해 기대가 모인다. 그 가운데, 권순일은 식사 도중 멤버들에게 신곡과 관련된 비밀을 깜짝 고백, 최근 발매된 ‘안녕’ 노래의 비하인드를 방송에서 최초 공개한다. 과연 권순일이 어떤 이야기를 털어놓았을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 소리 없이 강한 박용택? 안산공고 상대 9경기 연속 안타 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103557"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 박용택. 사진 | JTBC 어느 때보다 승리가 간절한 최강 몬스터즈와 꿈을 향해 달리는 안산공고의 살얼음판 승부가 펼쳐진다. 오는 28일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 104회에서는 최강 몬스터즈가 안산공고와의 치열한 승부를 벌인다. 최강 몬스터즈는 지난 동국대전의 뼈아픈 패배로 이번 안산공고전의 필승 의지를 다진다. 여기에 몬스터즈의 선발 투수 역시 “긴말하지 않겠다. 최선을 다하겠다”는 웃음기를 쏙 뺀 출전 소감을 남긴다. 본격적인 경기가 시작되자 몬스터즈 마운드는 칼날 같은 제구력으로 안산공고 타선을 압도하기 시작한다. 하지만 안산공고 마운드 역시 에이스를 내보내며 몬스터즈에 맞불을 놓는다. 양 팀 선발의 호투로 팽팽한 접전이 펼쳐지는데. 과연 독기 품은 몬스터즈 타선은 안산공고의 마운드를 녹이고 기세를 가져올 수 있을지 기대를 모은다. 반면 ‘캡틴’ 박용택은 조용하지만 강력한 타격감으로 팀의 분위기를 끌어올린다. 어느새 8경기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 꽃 달고 유재석 만나러 왔네 “12년만의 토크쇼” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913531"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 토크쇼로 팬들과 만난다. tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은 10월 26일 공식 소셜미디어에 "유퀴즈는 솔직하게 G-Dragon이 자기님들을 만나러 온다는 사실을 믿기 힘들었던 거 같아…유퀴즈와 GD의 만남 실존"이라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 지드래곤은 빨간 넥타이가 돋보이는 수트 차림에 자신의 브랜드 상징 같은 꽃을 달고 있어 눈길을 끈다. '유 퀴즈 온 더 블럭' 측은 사진과 함께 "GD 약자가 간지 디폴트 권지용인가요? 본 투 비 시대의 아이콘! GD가 곧 멋이다! 영원한 건 절대 있어 영원히 갓벽한 슈퍼스타 GD를 봐"라고 팬심을 드러냈다. 이어 "12년 만의 토크쇼 출연은 못 참지 GD자기님의 꽉 끼는 이야기 보따리 오픈 아낌없이 주고 가시네요 갓지디 황송하고 감격스러운 신곡 최초 공개까지!"라고 귀띔했다. 지디가 출연하는 '유 퀴즈 온 더 블럭'은 30일 오후 8시 45분 방송된다. 한편 지드래곤은 하반기 가수 컴백을 예고해 음악팬들의 기대를 한몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환 굴욕, 대만콘 무대 뒤 공연…'뒤러머' 전락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869289"/>
        <updated>2024-10-26T07:10:01.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 성매매 의혹에 휩싸이며 활동에 빨간불이 켜졌다. 25일 FT아일랜드의 대만 콘서트 공연 기획사인 시린기획은 공식 계정을 통해 “FT아일랜드 가오슝 콘서트에서 멤버 최민환은 개인적인 요인으로 인해 뒤에서 공연을 할 예정”이라며 행사 불참을 알렸다. FT아일랜드는 아시아 투어를 하며 26일 대만 가오슝에서 ‘2024 FT 아일랜드 라이브, ’펄스‘ 인 아시아’로 무대에 설 예정이었다. 그러나 최민환이 성매매 의혹에 휩싸이며 예정대로 공연을 할 수 없게 됐다. 결국 무대 뒤에서 공연을 하는 굴욕적인 상황이 펼쳐졌다. 앞서 최민환의 전처인 율희는 자신의 유튜브 채널 ‘율희의 집’을 통해 진짜 이혼 사유를 공개했다. 최민환이 업소를 간 것을 알게 됐고, 1년 간 극복하는 시간을 가졌지만 결국 이혼하게 된 것. 1년의 시간 이후 이혼을 먼저 꺼낸 것도 최민환이었다고. 특히 업소 사건을 알게 되기 전에도 시부모님 앞에서 가슴을 쥐어 뜯거나, 중요부위를 만지거나 가슴에 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수미 애증의 유작된 ‘친정엄마’‥출연료 미지급에 극심한 스트레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913530"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김수미의 갑작스러운 사망에 추모 물결이 이어지고 있는 가운데, 고인의 마지막 무대가 된 뮤지컬 ‘친정엄마’의 출연료 미지급 사태에 관심이 모이고 있다. 김수미는 10월 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견돼 서울 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 사망 판정을 받았다. 사인은 고혈당 쇼크사다. 김수미의 아들인 정명호 나팔꽃 F&amp;B 이사는 25일 연합뉴스를 통해 “사실 ‘친정엄마’ 때문에 어머니가 스트레스가 많았다. 지난해부터 출연료를 한 푼도 받지 못해 소송을 준비 중이었다”라고 전했다. 2010년 초연 때부터 14년간 뮤지컬 ‘친정엄마’에 출연한 김수미는 지난 4월 열린 ‘친정엄마’ 14주년 프레스콜 행사 때에는 “무덤까지 가져가고 싶은 작품”이라고 밝힐 정도로 작품에 각별한 애정을 드러내 왔다. 그러나 뮤지컬 ‘친정엄마’는 지난 2007년 초연한 연극 ‘친정엄마’의 일부 내용을 무단으로 사용했다는 의혹을 받았다. 제작사가 표절 시비에 휩싸이면서 김수미 등 주요 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['16세 연하♥' 미나 커버 댄스에 이찬원 "현역 걸그룹보다 더 잘 춰" 감탄 ('불후의 명곡')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686389"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’ 미나가 적지 않은 나이에 막내가 된 소감과 함께 메가 히트곡 ‘전화 받어’의 인기를 인증한다. 26일 방송되는 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석) 678회는 ‘2024 화려한 귀환 특집’ 2부로 꾸며진다. 2002년 데뷔해 인기를 끈 ‘섹시 디바’ 미나는 “각종 SNS를 통해 아이돌 커버 댄스를 선보이며 제2의 전성기를 누리고 있다”라고 밝힌 뒤 수준급 아이돌 커버 댄스를 선보여 모두의 감탄을 자아낸다고. 특히 이찬원이 “현직 걸그룹보다 더 잘 춘다”라며 박수갈채를 보냈다는 후문. 미나는 자신의 메가 히트곡 ‘전화 받어’에 대해 “한국은 물론 아시아권에서 인기가 많다”라며 “필리핀에서는 20년 넘게 국민가요로 꼽히고, 중국에서도 인기가 많아 9년 가까이 중국 공연을 돌다 왔다”라고 미소 짓는다. 특히 최근 글로벌 MZ 사이에서 ‘전화 받어’가 재유행하고 있다며 SNS를 통해 진행되고 있는 챌린지를 전한다. 미나는 “처음에는 필리핀 MZ 사이에서 유행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 리슨’ HYNN(박혜원), ‘美친 존재감 발휘’ 최강 보컬들과 버스킹 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849590"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 HYNN(박혜원)이 새롭게 모인 ‘더 리슨’의 멤버들과 환상적인 케미스트리로 감동을 선사했다. 25일 밤 첫 방송된 SBS 음악이 필요한 곳이면 어디든 찾아가는 버스킹 배달 여행기 ‘더 리슨: 우리 함께 다시’(이하 ‘더 리슨’)에서는 이전 시즌을 함께했던 먼데이 키즈를 비롯해 첫 시즌 멤버였던 케이시, HYNN(박혜원), 그리고 새롭게 합류한 DK(디셈버), 엔플라잉 유회승, 방예담, 이예준, 신인 가수 이비까지 국내 최정상 보컬들이 한데 모여 버스킹 라이브를 펼치는 모습이 그려졌다. 먼저, ‘더 리슨’ 멤버들은 본격 버스킹 무대를 선보이기 앞서 세 유닛으로 나뉘어 공통의 키워드를 가진 각자의 ‘굿파트너’와 함께 즉석 버스킹을 펼쳤다. HYNN(박혜원)은 케이시, 이비와 함께 ‘트리플 F’ 유닛으로 뭉쳤다. HYNN(박혜원)은 유닛명이 MBTI와 관련이 있을 것으로 추측했고, 실제로 HYNN(박혜원)은 INFJ, 케이시는 INFJ, 이비는 ISFP로 감정형(F) 보컬들로 구성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변호사 남편, 알고 보니 '몰카범'…아내에 들키자 "어련히 잘할까" 당당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869416"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 남편의 충격적인 실체를 알고 경악한 아내의 사연이 전해졌다. 24일 방송된 티캐스트 드라마큐브 새 예능 프로그램 '끝내주는 부부'에서는 모든 게 완벽하다고 믿어왔던 변호사 남편의 취미생활을 알게 된 뒤 사이다 복수에 성공한 사연자의 이야기가 전해졌다. 요가 강사이자 인플루언서인 사연자는 자신의 구독자였던 변호사 남편을 만나 꿈같은 결혼 생활을 하고 있었다. 사진 찍기가 취미인 남편은 언제나 다정하게 사연자의 사진을 찍어주며 애정을 과시했다. 어느 날 사연자는 남편의 휴대전화로 전송된 한 여성의 신체 사진을 발견했고, 계속되는 의심스러운 상황에 남편의 외도를 걱정했다. 하지만 상간녀로 의심했던 여성은 사실 남편의 몰카 피해자였으며 사연자에게 "당신 사진도 어딘가에 돌아다니고 있을 수 있다"며 믿지 못할 이야기를 전했다. 사연자는 급기야 남편의 노트북을 열어보고 입을 다물지 못했다. 노트북에서 발견한 '내 인생샷들'이라는 폴더에는 남편의 성적 취향이 가득 담긴 일반 여성들의 몰카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 사쿠라다 켄신, 시그널송 만장일치 센터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913529"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사쿠라다 켄신이 ‘프로젝트7(PROJECT 7)’ 속 타이틀 송 센터로 주목받고 있다. 10월 25일 방송된 JTBC 오디션 프로그램 ‘프로젝트7’에서는 두 번째 프로젝트 타이틀 송 ‘달려(Up to you)’ 미션 결과가 발표됐다. 앞서 첫 번째 미션에서 ‘캔디’와 ‘매니악’을 선보이며 반전 매력을 뽐낸 사쿠라다 켄신은 2화에서도 뛰어난 실력을 보여줬다. 그는 연습생들과 디렉터들의 투표를 통해 100명 연습생들을 대표하는 센터 주인공이 됐다. 서바이벌 초반부터 타이틀 송 센터 자리를 꿰차며 강렬한 인상을 남긴 사쿠라다 켄신은 25일 방송에서 공개된 실시간 투표에서도 전민욱에 이어 2위를 차지, 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 사쿠라다 켄신이 첫 방송에서 “보석을 찾았다”라는 극찬과 함께 다채로운 매력을 보여준 만큼, 그의 앞으로 활약에 더욱 이목이 집중된다. ‘프로젝트7’은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 선택, 새로운 팀을 구성하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석, 회장님 환대 받고 사육 당해 "아이고 배야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869286"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석이 ‘회장님 환대’를 받으며 ‘희한 하우스’에 재방문한다. 10월 26일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 지난 10월 12일 방송된 ‘배달의 놀뭐’ 편에서 한 약속을 지키러 가는 유재석과 하하의 모습이 그려진다. 당시 택배 서비스가 닿지 않는 강원도 홍천 산골마을에서 택배를 배송했던 두 사람은 마을 사람들과 훈훈한 케미를 빛내며 웃음과 감동을 안긴 바 있다. 공개된 사진 속에는 ‘웃음 분량 제조기’ ‘웃음 전도사’로 활약했던 염희한 여사와 재회한 유재석, 하하의 모습이 담겨 있어 벌써부터 웃음을 유발한다. 염희한 여사는 유재석을 향해 “유재석 회장님”이라고 호칭을 승격하며 환대한다. 또 하하를 향해서는 “하하호호히히”라고 본인이 지은 애칭을 부르며 반긴다. 염희한 여사는 “희한해. 내가 스타가 됐어”라고 자랑하며, 방송 후 스타가 된 일상의 변화를 이야기해 관심이 쏠린다. 유재석과 하하를 집으로 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 폭탄 발언 "전 남자친구와 와이프에 쫓겨나"[전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277011"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점'이 세상 매콤한 어반자카파의 토크 현장을 공개한다. 26일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 319회에서는 어반자카파 공식 선생님 조현아가 집들이 겸 콘서트 VCR 촬영 뒤풀이를 열어 요리 실력을 뽐낸다. 이날 방송에서는 작업실이자 세컨하우스를 마련한 조현아의 집들이 현장이 그려진다. '쉼'이 콘셉트라는 조현아의 집 내부에는 독서광(?)답게 책들이 배치되어 있는가 하면 그녀의 야심작인 게임방이 따로 있는 등 맞춤형 인테리어가 시선을 사로잡는다. 조현아는 이어 화제의 예능 '흑백요리사' 이모카세 1호로 변신, 한우와 광어 등 미리 준비한 고급 식재료를 활용해 '현아 코스'를 대접한다. 조현아는 보조 셰프 박용인과 함께 광어 카르파초, 한우 스테이크 등 파인다이닝 뺨치는 요리들을 선보인다고 해 기대가 모인다. 그 가운데, 권순일은 식사 도중 멤버들에게 신곡과 관련된 비밀을 깜짝 고백, 최근 발매된 '안녕' 노래의 비하인드를 방송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 故 김수미 추모 "짜집기 영상들에 속상했지만…정성다해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869284"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 구혜선이 故 김수미를 추모했다. 구혜선은 자신의 인스타그램에 “지금은 하늘나라로 간 저의 반려동물 ’감자‘와의 마지막 여행 ‘2021년 KBS2 수미산장’에서 처음으로 선생님을 뵈었어요(사극을 함께 했으나 촬영한 장면이 한씬도 없는 바람에)”라며 “ 선생님이 연보라색 꽃을 좋아하신다기에 순수의 상징인 데이지 꽃도 준비해갔었는데요. 정말이지 선생님은 순식간에 말간 소녀의 얼굴이되어 꽃을 좋아해주시고 따뜻하게 제 손을 잡아주시고 환영으로 맞이해 주셔서 감사했어요”라고 고인과의 추억을 떠올렸다. 그는 “촬영 내내 감자 한번 쓰담쓰담, 저 한번 쓰담쓰담 예뻐해주시고 박학다식한 모습으로 자신의 철학적 고찰들을 저에게 나누어 주시고 진심을 다해 ‘시기를 못만났을 뿐이지, 너는 예술가다. 너의 세상이 올거다’며 덕담도 듬뿍주셨는데요. 그때의 저는 선생님의 직언을 경청하며 그 말씀들은 수미 선생님만이 가능한 대체 불가의 매력적 언어이자 애정이라고 생각했습니다”라며 “방송 이후 짜집기된 부정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 안산공고와 치열한 승부…결과는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869283"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어느 때보다 승리가 간절한 최강 몬스터즈와 꿈을 향해 달리는 안산공고의 살얼음판 승부가 펼쳐진다. 오는 28일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 104회에서는 최강 몬스터즈가 안산공고와의 치열한 승부를 벌인다. 최강 몬스터즈는 지난 동국대전의 뼈아픈 패배로 이번 안산공고전의 필승 의지를 다진다. 여기에 몬스터즈의 선발 투수 역시 “긴말하지 않겠다. 최선을 다하겠다”는 웃음기를 쏙 뺀 출전 소감을 남긴다. 본격적인 경기가 시작되자 몬스터즈 마운드는 칼날 같은 제구력으로 안산공고 타선을 압도하기 시작한다. 하지만 안산공고 마운드 역시 에이스를 내보내며 몬스터즈에 맞불을 놓는다. 양 팀 선발의 호투로 팽팽한 접전이 펼쳐지는데. 과연 독기 품은 몬스터즈 타선은 안산공고의 마운드를 녹이고 기세를 가져올 수 있을지 기대를 모은다. 반면 ‘캡틴’ 박용택은 조용하지만 강력한 타격감으로 팀의 분위기를 끌어올린다. 어느새 8경기 연속 안타를 기록한 박용택이 이제 안산공고 공략의 선봉장으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 초호화 여행 떠난다..5천만 원 상당 리조트에 '입이 떡'[지구마불]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277007"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구마불 우승여행'의 곽튜브가 5천만 원 상당의 초호화 리조트 풀패키지로 여행을 떠난다. 26일 첫 방송되는 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램으로, 우승자 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 곽튜브와 god(지오디) 박준형, 배우 강기영이 신비의 섬 울릉도에서 초호화 여행을 즐길 예정. 곽쭌영(곽튜브, 박준형, 강기영)과 함께하는 초호화 울릉도 여행기가 토요일 저녁 시청자들에게 여행의 대리 만족을 선사할 전망이다. 이날 방송에서는 곽쭌영이 누리게 될 5천만 원 상당의 초호화 리조트의 정체가 공개된다. 에메랄드빛 동해가 한눈에 보이는 라운지, 담당 셰프의 울릉도 특식 요리를 맛볼 수 있는 다이닝룸, 실내 자쿠지와 편백 사우나 등 고품격 시설이 곽쭌영의 입을 떡 벌어지게 만든다. 여기에 오직 곽쭌영 팀만을 위한 의전팀이 꾸려져 앞으로의 여행에 대한 기대감을 수직 상승하게 한다. 초호화 리조트 풀패키지에는 투숙객의 음양오행을 고려한 커스터마이즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[子 정명호 子婦 며누리 서효림 추억한 故 김수미, 집필하던 원고는 ‘안녕히계세요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913528"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김수미가 자신이 집필 중이던 ‘안녕히계세요’를 통해 후배들에게 진심어린 조언을 남겼다. 김수미의 아들인 나팔꽃 F&amp;B 정명호 이사와 며느리인 배우 서효림은 10월 26일 연합뉴스를 통해 보도된 인터뷰에서 고인을 추억했다. 시어머니 김수미와 모녀처럼 각별했던 서효림은 최근 김수미가 회사 일 등으로 스트레스를 받았다고 전하며, 이미지와 달리 많이 여린 분이었다고 말했다. 집에서 김수미의 원고를 발견했다는 아들 정명호 이사는 건강 이상설이 불거졌을 때도 활동에 대한 열정을 보이면서도 간간이 삶을 정리했던 것 같다고 밝혔다. 정명호 이사는 “책 제목도 미리 정해두셨는데 ‘안녕히 계세요’였다. 은퇴 후 음식으로 봉사활동을 하고 싶다는 내용도 있었다”라며 “아직 꽃을 피우지 못한 후배들을 향해 '나도 평생 조연으로 살았던 배우로서 말해주고 싶다. 지금 힘들고 슬럼프가 있더라도 이 바닥은 버티면 언젠가 되니 중간에 절대 포기하지 말라'는 메시지도 남겼더라”고 전했다. 김수미는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["숙제 안 할래"… 초2 '금쪽이' 녹화하다 15층서 투신 시도 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869347"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[분노를 이기지 못한 초2 금쪽이가 엄마를 때리고 15층 아파트에서 투신까지 시도해 모두를 경악게 했다. 25일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '엄마 재혼 후 쓸모없다 말하며 공격하는 아들'의 사연이 그려졌다. 이날 스튜디오에는 초2 아들을 키우고 있는 애정 넘치는 부부가 등장했다. 엄마는 재혼을 결심하고, 당시 여섯살이었던 금쪽이에게 새아빠를 소개했다고 밝혔다. 금쪽이는 엄마의 재혼 후 충동성과 공격성이 급격히 늘었다고. 관찰 영상 속 금쪽이는 홀로 키즈카페에 가겠다며 칭얼거리기 시작했다. 요구를 들어주지 않는 엄마에게 금쪽이는 점점 더 공격적으로 변하고, 이를 중재하기 위해 아빠가 등장했다. 하지만 아빠의 말에도 금쪽이는 눈빛으로 반항하며 위압적인 태도를 보였다. 금쪽이는 또 "집에 혼자 있는 건 괜찮고, 키즈 카페에 혼자 가는 건 위험하다고?"라며 논리적으로 따지기까지 했다. 금쪽이와 부모의 대치는 계속됐다. 금쪽이는 엄마에게 "학습지 내일 하면 안 되냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기다렸어요, 이 순간을”...‘이나은 옹호 논란’ 곽튜브, ‘전현무계획2’ 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005385765"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이프릴 출신 이나은 옹호 논란으로 자숙했던 유튜버 곽튜브(본명 곽준빈)가 ‘전현무계획2’에 복귀한다. 지난 24일 방송된 MBN, 채널S 예능프로그램 ‘전현무계획2’ 방송 말미 예고편에서는 곽튜브의 모습이 공개됐다. 이날 전현무는 곽튜브에게 “오랜만이다”라고 인사를 건넸고, 곽튜브는 “기다렸어요 이 순간을”이라고 소감을 밝혔다. 이어 두 사람이 지리산 맛집에 방문할 것이 예고됐다. 각종 방송을 통해 학교폭력 피해자임을 고백한 곽튜브는 지난 9월 자신의 유튜브 채널에 그룹 내 따돌림 의혹을 받았던 이나은과 이탈리아 로마를 여행하는 내용의 영상을 게재했다 논란에 휩싸였다. 곽튜브는 이나은에게 “학교폭력 이야기만 나오면 예민했다. 바로 (너를) 차단했었는데 아니라는 기사를 봤다”면서 “정작 오해를 받은 사람한테도 내가 피해를 주는 것 같아서 그렇더라”라고 말해 누리꾼들로부터 ‘대리 용서’를 했다는 비판을 받았다. 결국 곽튜브는 “오만하고 잘못된 판단이었다”라고 사과한 뒤, 자숙의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세번째 음주운전 박상민, 이번엔 감옥 갈까…징역형 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913525"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박상민이 음주운전으로 징역형을 구형받았다. 10월 25일 수원지법 안양지원에서 도료교통법위반 등 혐의를 받고 있는 배우 박상민의 결심공판이 진행됐다. 검찰은 박상민에게 징역 6월을 선고해달라고 요청했다. 박상민은 지난 5월 18일 오후 지인들과 술을 마신 후 경기 과천시에서 자신이 운전하던 차량을 운전하다 5월 19일 경찰에 적발됐다. 당시 박상민은 술을 마시고 자신의 집 주변까지 운전한 뒤 골목길에서 잠들었다가 목격자 신고를 받고 출동한 경찰에 붙잡힌 것으로 알려졌다. 음주 단속 당시 박상민 혈중알코올농도가 면허 취소 수준으로 확인됐다. 특히 이는 박상민의 세번째 음주운전이라 더 큰 비판을 받았다. 박상민은 1997년 8월 서울 강남구에서 음주운전 접촉 사고를 냈으며 2011년 2월 서울 강남구에서 면허 정지 수준 혈중알코올농도 상태로 후배 승용차를 몰다 발각돼 불구속 입건됐다. 박상민은 최후 진술에서 "10여년 전 동종죄가 있어서 반성하고 다짐했는데 내 자신이 부족한 점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 전체 1위 전민욱 누구? 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869278"/>
        <updated>2024-10-26T06:11:37.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트7(PROJECT 7)’ 실시간 투표 1위 전민욱이 화제다. 지난 25일 JTBC ‘프로젝트7’이 방송된 가운데, 이날 방송에서는 첫 번째 합탈식이자 세 번째 프로젝트인 포지션 매치가 시작됐다. 첫 방송에서 전민욱은 남다른 클래스를 보여주며 실시간 투표 1위를 차지했던 바, 이날 2화에서도 열정을 불태우며 압도적인 퍼포먼스를 선보였다. 특기인 랩 포지션을 선택한 전민욱은 에이티즈 ‘WORK’(워크)로 무대를 선사, 무대 위를 날아다니며 존재감을 빛냈다. 도입부를 맡은 전민욱은 시작부터 강렬한 포스를 자랑, 부드러운 카리스마로 이목을 집중시켰다. 특히 전민욱은 시선을 끄는 비주얼을 비롯해 여유로운 퍼포먼스, 그리고 팀원들과의 완벽한 합으로 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 첫 화에서 팀을 결성하기 위해 열정적으로 자기PR을 하는 등 무대에 진심인 모습으로 대중의 관심을 받은 전민욱은 실력으로 다시 한번 눈도장, 2화 방송 말미에 공개된 실시간 투표에서도 1등에 올라섰다. 2주 연속]]></content>
    </entry>
</feed>