<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-06T08:16:58.874Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 권지우, 두 얼굴 빌런]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005507"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권지우가 두 얼굴의 빌런으로 변신해 ‘가족계획’의 서스펜스에 힘을 더했다. 지난 29일 첫 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’(크리에이터: 김정민, 감독: 김곡, 김선, 제작: 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름)은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기. 권지우는 극 중 금수고 학생회장 박재곤으로 분해 올곧은 이미지 뒤에 감추고 있던 악인 본색을 드러내며 존재감을 발산, 극의 서스펜스를 극대화했다. 권지우의 등장은 시작부터 강렬했다. 새로 전학온 지훈(로몬 분), 지우(이수현 분) 남매와 첫 만남부터 묘한 기류를 형성하며 호기심을 자극했다. 지훈, 지우 남매가 형석을 포함한 학교 일진 무리와 팽팽한 기싸움을 펼치자, 학생회장으로써 범상치 않은 카리스마로 제압하며 분위기를 주도했다. 특히 2회에서는 학생회장의 타이틀과는 달리 재곤의 이중생활이 담겨 모두를 경악하게 만들었다. 딥페이크로 합성물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "회사생활 로망 있어… 드라마에서만 봤다" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804075"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 회사 생활에 대한 로망이 있음을 밝혔다. 6일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순과 청취자가 서로의 음악 취향을 공유하는 '취향의 공유' 코너가 진행됐다. 한 청취자가 목소리를 칭찬하자 이상순은 "이 목소리 이야기 중에 운전하는데 화가 안 난다는 말이 신기하기도 하고 좋다. 제 목소리를 들으면 화가 가라 앉는다는 게 좋더라"고 뿌듯함을 드러냈다. 다른 청취자는 "오늘 동기는 부장님께 혼나고, 저는 차장님께 혼났다. 동기와 탕비실에서 핫초코 타먹으면서 으쌰으쌰 했다. 코인노래방 가면 딱 좋은데 야근이다"고 속상한 마음을 담아 사연을 보냈다. 이어 이상순은 "사회 생활 하다보면 부장님한테 혼날 수도 있고, 차장님한테 혼날 수도 있고 그런 거다"며 응원의 의미로 기프티콘을 선물했다. 그러면서 그는 "회사 생활을 안 해봐서 그런 로망있다. '죄송합니다. 부장님!' 이러다가 회식에서는 술 먹으면서 '아이~]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 "나나, '♥채종석' 리드하더라" 증언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319602"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나와 채종석이 사실상 열애를 인정한 가운데, 백지영이 두 사람의 '그래 맞아' 촬영 비하인드를 언급했다. 6일 방송된 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'에서는 백지영이 출연해 나나와 채종석을 언급했다. 최근 백지영은 신곡 '그래 맞아'로 컴백했다. 이에 나나와 채종석이 '그래 맞아' 뮤직비디오에 동반 출연해 달달한 커플 연기를 선보였다. 두 사람은 키스신부터 베드신까지 한 연인의 사랑과 이별 그리고 재회의 순간을 그려내며 모두의 이목을 사로잡았다. 이러한 가운데, 채종석과 나나가 함께 발리 여행을 떠나는 등 오래전부터 만남을 가졌왔다는 소식이 전해졌다. 이에 대해 나나 소속사는 ""(채종석과의 열애설은) 배우 사생활 영역이라 확인이 어렵다"라면서 열애설에 긍정도, 부정도 하지 않았다. 이에 백지영은 "(두 사람이) 너무 잘 어울린다"라고 조심스럽게 말했다. 이어 그는 "첫날에 러브신 많이 찍을 때는 제가 없었다. 둘째 날 (촬영장에) 제가 있었는데, 나나 씨가 경험이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아는 형님’ 7일 방송 결방 → 뉴스 특보 편성 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399988"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 프로그램 ‘아는 형님’이 7일 방송을 결방한다. JTBC 예능 프로그램 ‘아는 형님’ 윤석열 대통령의 비상계엄 사태로 7일 방송을 결방한다. 6일 JTBC 측 관계자는 “오는 7일 ‘아는 형님’ 방송 대신 뉴스 특보를 편성하기로 했다”라고 밝혔다. ‘아는 형님’은 6시 30분 방송되는 JTBC ‘뉴스룸’에 이어 연속해서 뉴스 특보 체제로 이어질 예정이다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 긴급 비상계엄을 선포했다. 다음 날 새벽 계엄군을 뚫고 국회 본 의회에 참석한 190명의 국회의원이 비상계엄 해제 요구 결의안에 찬성하면서 계엄 선포는 무위로 돌아갔다. 한편 JTBC ‘아는 형님’은 매주 토요일 오후 8시 50분 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삼성 구자욱, 과거 연봉 2400만원 고백…"방망이 30~40개 필요한데"('후라이드2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691922"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우디와 야구선수 구자욱이 오오티비 예능 ‘후라이드(Who ride?)’ 시즌2의 두 번째 주자로 나서 ‘찐친’ 케미를 대폭발한다. 실제 중학교 동창이자 절친인 우디와 구자욱은 6일(오늘) 공개되는 ‘후라이드’ 시즌2에서 고향인 대구로 당일치기 여행에 나서 믿고 보는 로컬 여행을 시작한다. 이들은 “모든 길을 네비게이션 없이 다닐 수 있다”며 ‘토박이 부심’을 드러내는가 하면, “시청자 여러분들이 영상을 시청하고 대구를 방문하고 싶은 마음이 생길 수 있게끔, 숨겨진 ‘로컬 플레이스’ 곳곳을 소개해드리겠다”는 야심찬 포부를 전한다. 특히 두 사람은 여행 중 각자의 신인 시절을 떠올리며 그 때 그 시절에 대한 이야기를 나누는 등, 솔직 담백 ‘찐친’ 토크를 펼칠 예정이라 관심을 모은다. 구자욱이 우디에게 “2세대 보이그룹으로 데뷔했다 폭망하지 않았냐”고 말하자, 우디 역시 “그 얘기를 시작하면 등에 땀이 난다”며 당시 이야기를 유쾌하게 이어가는 것. 우디는 “무명 생활을 할 때는 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 62억 건물주 된 이유 이것? 백화점 최고 책임자 호평도(기안이쎄오)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929826"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘기안이쎄오’가 신개념 오피스 예능 프로그램의 신호탄을 쏘아올렸다. 12월 5일 방송된 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’ 1회에서는 기안84가 첫 번째 발령지인 백화점 최고 책임자의 고민 해결 임무를 수행하며 진정성 있는 모습, 기발한 솔루션을 보여줬다. ‘기쎄오’ 첫 여정에 한혜진 본부장과 동행한 기안84는 여의도 랜드마크라는 한 백화점 최고 책임자 구출에 나섰다. ‘최고 책임자로 발령받은 지 1년, 저 계속 잘할 수 있을까요?’라는 CEO의 고민은 평범한 직장인 모두의 고민과 일맥상통했다. 고민 해결을 위한 핵심 전략이 실적에 있다는 데 의견을 모은 ‘기쎄오’와 한혜진 본부장은 솔루션을 위한 행동에 나섰다. 시장 조사는 물론, 회의를 주관하며 고객과 직원 모두의 니즈를 파악한 두 사람. 특히 팝업 회의를 주도하는 과정에서 기안84는 아이디어를 발전시키는 방식의 소통형 회의법을 도입했다. 하지만 무엇보다 놀라웠던 것은 ‘기쎄오’ 그림 솔루션이었다. 매출 신장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쓸쓸→장엄’ 극과 극 분위기..김법래, ‘잔(盞’) 티저 2종 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858591"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김법래가 첫 미니앨범 발매를 앞두고 티저 영상을 공개했다. 김법래는 5일, 6일 정오 소속사 공식 SNS와 유튜브 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 ‘산군(山君)’의 타이틀곡 ‘잔(盞)’ 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 앞서 지난 3일 공식 SNS를 통해 공개된 콘셉트 이미지에서는 감성적인 면모와 결연한 장군의 면모가 돋보이는 극과 극의 모습으로 팬들의 눈길을 사로잡았다. 그 가운데 두 개의 티저가 공개되며 뮤직비디오 본편에 대한 궁금증을 끌어올렸다. 먼저 공개된 첫 번째 티저 영상에서는 처량해 보이는 왕 김법래의 모습에 시선이 절로 쏠린다. 약을 먹다 ‘잔’을 떨어뜨리는 끔찍한 꿈을 꾼 그는 “꿈이었나”라고 혼잣말을 되뇌며 쓸쓸함을 배가시킨다. 두 번째 티저 영상에서는 근엄한 자태로 화려하게 칼을 휘두르는 김법래의 모습이 보다 장엄하게 느껴진다. 그러나 그 끝에는 어딘가 모르게 허탈하게 숨을 내쉬고 있어 그 뒤에 숨은 스토리에 대한 기대감이 솟구친다. 이처럼 두 개의 티저 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['충격' 한그루, 두 번 입양된 가정사 있었다…예상치 못한 비보에 절망 ('신데렐라게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691920"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루와 권도형이 충격적인 소식을 접한다. 오늘(6일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임' 5회에서는 구하나(한그루 분)와 구지석(권도형 분)이 일생일대의 위기를 맞는다. 지석의 가족에게 입양 간 어린 이하나(김서헌 분)는 구하나로 성을 바꾸고 새 가족과 행복한 시간을 보냈다. 시간이 흘러 고등학생이 된 하나는 갈고 닦은 피아노 실력으로 콩쿠르 대회에 출전했다. 하나의 연주를 보러 가기 위해 차를 운전하며 이동 중이었던 하나의 부모는 본인 회사가 압류에 들어간다는 신여진(나영희 분)의 갑작스러운 전화를 받다 당황한 이들은 맞은편 트럭을 보지 못하고 충돌해 시청자들의 큰 충격을 안겼다. 오늘(6일) 공개된 스틸에는 무대 위에서 피아노 실력을 뽐낸 하나의 모습이 담겨 있다. 객석에 앉아 부모님을 기다리며 수상자 발표를 기다리던 하나는 지석에게 온 전화를 받고 경악을 금치 못한다. 다급하게 공연장을 빠져나온 하나가 향한 곳은 어디일지 그에게 무슨 일이 일어난 건지 궁금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스피카 출신 양지원, 파격 란제리룩…이효리도 감탄 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167349"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스피카 출신 양지원, 파격 란제리룩…이효리도 감탄 [DA★] 스피카 출신 뮤지컬 배우 양지원이 파격적인 자태를 뽐냈다. 양지원은 4일 자신의 인스타그램에 “이런 헤메코(헤어+메이크업+코디) 오랜만”이라고 글을 남기며 사진을 여러장 게재했다. 사진 속 그는 파격적인 올블랙 란제리룩을 선보이며 색다른 분위기를 연출했다. 새빨간 립, 가터벨트와 스타킹으로 아찔한 느낌을 더했다. 양지원은 지인들의 댓글에 오디션을 보기 위한 착장이었다고 밝히며 “벌써 10년 전인 스피카 시절이 문득 떠올랐다”고 소회를 전하기도 했다. 과거 소속사 선배 이효리가 “야 지원아. 너 왜 더 예뻐지냐”고 반응을 보이자 “언니~ 글만 봐도 목소리가 들리는 것 같아요. 겨우 한 장 건졌습니다. 보고 싶습니다 언니”라고 화답했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[붕어빵 먹는 두아 리파라니‥비상 계엄 불똥에도 韓 매력 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929825"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 두아 리파가 내한 공연 일정 동안 추억을 공개했다. 두아 리파는 지난 12월 5일 자신의 소셜미디어에 “아시아 런 투나잇의 서울 마지막 쇼. 빨리 보고 싶다. 사랑해요”라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진에서 두아 리파는 공연을 앞두고 서울의 곳곳을 방문했다. 특히 한국의 겨울 대표 음식 붕어빵을 주문하고 뿌듯한 표정을 짓는가 하면 테이크 아웃 커피잔을 들고 포즈를 취했다. 가죽 재킷으로 멋을 낸 두아 리파의 패션 센스도 돋보인다. 두아 리파는 지난 4일과 5일 서울 구로구 고척스카이돔에서 6년 만의 내한 공연인 ‘Radical Optimism Tour in Seoul’(래디컬 옵티미즘 투어 인 서울)을 진행했다. 두아 리파는 공연을 하루 앞둔 지난 3일 오후 10시 25분께 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포하는 변수를 만났다. 이후 국회는 4일 새벽 본회의를 개최하고 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰고, 이날 새벽 국무회의를 거쳐 윤석열 대통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 서현진, 비상 계엄으로 인터뷰 연기되자..."롤러코스터 탔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319600"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크' 공개 기념 인터뷰에서 비상계엄 선포로 인해 연기된 일정을 소화한 소감을 전했다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 취재진과 만나 작품과 관련한 다양한 이야기를 나눴다. 당초 서현진의 인터뷰는 지난 4일 예정돼 있었으나, 3일 밤 윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 다음 날 해제 여파로 인해 일정이 연기됐다. 이에 대해 서현진은 "저는 롤러코스터를 탔지만 안녕하다. 모두 안녕하셨으면 좋겠다"며 "작품이 공개되고 나서도 이 드라마에 대해 생각할 거리들을 만들어주셔서 고민에 고민을 더하며 인터뷰 준비에 임했다"라고 말했다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크를 계기로 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 얽힌 두 남녀의 이야기를 그린 미스터리 멜로 드라마다. 서현진은 극 중 비밀스러운 결혼 서비스 회사 NM 소속 직원으로, 결혼으로 인해 혼자가 된 여자 '노인지' 역을 맡았다. 작품 속에서 그녀는 내면의 공허함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈3’ 이소라, “♥최동환과 결혼 안 하냐” 오지랖에 “계획 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929824"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 출신 이소라가 "최동환과의 결혼 계획은 없다"고 밝혔다. 이소라는 12월 5일 자신의 소셜 미디어를 통해 "결혼은 언제쯤 할 계획이냐"는 질문을 받고 답했다. 이소라는 "죄송하게도 계획이 없다. 현생 서로에게 집중하며 지금처럼 만나면 안될까요"라고 했다. 이어 "결혼을 해서 예쁘게 잘 사시는 분들도 있지만, 저희 만남도 존중 받기를 바란다"고 전했다. 한편 이소라와 최동환은 2022년 방송된 MBN, ENA '돌싱글즈3'로 인연을 맺었다. 방송에서는 최종 커플이 되지 못했지만, 스페셜 방송에서 실제 커플이 됐다는 근황이 공개돼 화제를 모았다. 최동환은 S전자 반도체 연구원으로 슬하에 자녀는 없다. 이소라는 요가 강사로 활동 중이며 슬하에 세 딸을 두고 있지만 양육은 하지 않는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수 압도적 득표수로 ‘세상에서 가장 아름다운 여성’ 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929823"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 지수가 2024년 세계에서 가장 아름다운 여성 타이틀을 차지했다. 지수는 최근 영국 미디어 누비아 매거진이 주최한 2024년 ‘세계에서 가장 아름다운 여성’ 투표에서 가장 많은 표를 얻어 이 영예를 안았다. 이번 투표는 세계 각지의 40명이 넘는 여성 셀럽들이 후보로 올랐으며 126개국에서 90만 표가 넘는 기록적인 투표 수를 기록했다. 주요 투표 참여 국가는 멕시코, 중국, 페루, 콜롬비아, 이집트, 아르헨티나, 브라질, 알제리, 태국, 필리핀, UAE, 인도네시아, 싱가포르, 일본, 미국, 스페인, 한국 등이 포함되었다. 이 가운데 지수는 106개국에서 30만 표 이상의 압도적인 지지를 받으며 1위를 차지했다. 특히 지수는 멕시코, 콜롬비아, 페루, 한국에서 과반수 득표를 기록하며 전 세계적으로 높은 인기를 증명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 “나나-채종석 너무 잘 어울려”... 열애설 간접 언급 (두데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399985"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 자신의 뮤직비디오에 출연한 가수 겸 나나와 모델 채종석을 언급했다. 백지영은 6일 방송된 MBC FM4U ‘두시의 데이트 안영미입니다’ (이하 ‘두데’)에는 최근 신곡 ‘그래 맞아’를 발매한 가수 백지영이 출연했다. 이날 안영미는 백지영에게 ‘그래 맞아’ 뮤직비디오에서 커플 연기를 한 나나와 채종석을 언급하며 “분위기 합이 대박”이라고 말했다. 이에 백지영도 “너무 잘 어울린다”고 동의했다. “두 분이 연기할 때 NG는 없었냐”는 질문에 백지영은 “첫날에 러브신 많이 찍을 때 제가 없었고, 둘째 날 제가 있었는데 나나가 경험이 많으니까 채종석 씨를 잘 리드하더라”고 비하인드를 전했다. 백지영이 섭외도 직접 했다. 그는 “처음에 여배우 조건이 까다로웠는데 그 조건에 부합하는 사람이 나나밖에 없었다. 제가 오랜만에 전화했는데 아무것도 믿지 않고 흔쾌히 승낙했다”라고 나나에 고마움을 표했다. 그러면서 “나나 씨랑 종석 씨가 출연료를 안 받는다는 걸 조금이라도 일부러 억지로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지도 안 통했는데…0%대 시청률 '더 시즌즈', 트와이스→이이경 초호화 게스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691918"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 시즌즈-이영지의 레인보우'가 하현상, 윤마치, 이이경, 윤토벤, TWICE(트와이스)와 함께한다. '더 시즌즈'는 3회차 방송부터 꾸준히 0%대 시청률을 기록하고 있다. 첫 번째 게스트는 최근 단독 공연 2회차를 전석 매진시킨 싱어송라이터 하현상. 평소 '더 시즌즈'에 출연하고 싶었다던 그는 첫 곡으로 '등대'를 선보이며 불안한 청춘들에게 위로를 건네는 무대를 선사했다. 수줍음이 많은 그는 토크가 시작되자 무릎을 만지고 허공을 바라보는 등 노래할 때와는 전혀 다른 모습을 보였다. 이에 이영지는 대본에 없는 멘트들로 그를 당황시켜 웃음을 자아냈다고. 한편 드라마 '드림하이'를 보고 예고 진학의 꿈을 키웠던 하현상은 부모님 몰래 지원하게 됐고, 이적의 '빨래'를 불러 예고에 합격했다고. 고등학생 때부터 취객이 많기로 유명한 건대에서 버스킹을 해온 그는 잊을 수 없는 다양한 경험을 했는데, 그 중 제일 황당한 사건으로는 돈통을 들고 튀는(?) 취객이 있었다고 밝혀 경악을 금치 못했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈팅스타', 레전드 리그 개막…팀 균열에 박지성 결국 쓴소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002124290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002124290"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈팅스타' 레전드 리그의 막이 오른다. 오늘(6일) 공개되는 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타' 3회에서는 'FC슈팅스타'가 개막을 앞두고 치른 스페셜 매치에서 1승 1패를 기록한 가운데 팽팽한 긴장감 속 본격적인 레전드 리그 경기에 돌입한다. 개막전을 앞두고 선수단을 독려하기 위해 온 박지성 단장이 중계진에 합류한다. 박지성 단장은 경기 전 최용수 감독에게 "성적이 안 좋으면 강등당할 수 있다"라는 단호한 메시지를 전달하는 반면, 팀의 최고참 현영민에게는 "조만간 형 못 뛰는 거 아니야?"라는 장난 섞인 멘트로 선수들의 긴장을 풀어주려는 노력으로 분위기를 환기시켰다. 'FC슈팅스타'는 레전드 리그 개막전 1라운드에서 FA컵 상위 리그 팀을 이긴 전적으로 'K4리그의 언더독'이라 불리는 패기의 '평창 유나이티드 FC'와 맞붙는다. 기대와 우려 속에 게임이 시작되고, 스페셜 매치에서 보여준 조직력과는 달리 손발을 맞출 시간이 부족했던 'FC슈팅스타' 팀워크에 조금씩 균열이 일어나기 시작한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 10주년 맞아 뭉친 여자친구, 여전한 파워청순 완전체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929820"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 여자친구(GFRIEND)가 데뷔 10주년을 맞아 뭉쳤다. 딩고뮤직 측은 12월 6일 공식 소셜미디어에 "4년만에 여자친구가 돌아왔습니다"라는 글과 완전체 사진을 공개했다. 공개된 사진은 소원, 예린, 은하, 유주, 신비, 엄지가 마이크 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습을 담고 있다. 이들은 딩고뮤직 콘텐츠인 '킬링보이스'에 출연해 라이브로 자신들의 히트곡을 불렀다. 여자친구의 킬링보이스는 오는 10일 오후 7시 공개된다. 여자친구는 내년 1월 13일 오후 6시 스페셜 앨범 'Season of Memories'를 발매하며 이에 앞서 1월 6일 낮 12시 수록곡을 선공개한다. 뿐만 아니라 이들은 1월 18~19일 양일간 서울시 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 ‘GFRIEND 10th Anniversary ‘Season of Memories’’도 개최한다. 스페셜 앨범과 콘서트는 여자친구 데뷔 10주년을 기념한 프로젝트의 일환으로, 팬들에게 소중한 추억을 선물하고 싶다는 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남노, 저승사자 독설 작렬…첫 탈락자 나올까(‘레미제라블’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113502"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA 예능 ‘백종원의 레미제라블’. 사진|ENA ‘백종원의 레미제라블’ 첫 미션 결과가 공개된다. 지난 11월 30일 ENA 예능 ‘백종원의 레미제라블’이 첫 방송됐다. ‘백종원의 레미제라블’은 첫 회부터 강렬한 캐릭터, 인생 역전 서사, 서바이벌의 아슬아슬한 긴장감, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미, 5인 심사단의 압도적 카리스마 등을 보여주며 폭발적 반응을 이끌었다. 이를 입증하듯 ‘백종원의 레미제라블’은 글로벌 OTT 플랫폼 넷플릭스에서 1회 공개 직후, 국내 시리즈 TOP5에 랭크인하는 저력을 보여줬다. 또한 ENA 채널 공식 인스타그램을 통해 공개된 ‘저승사자 윤남노 셰프’의 릴스 콘텐츠는 조회수 180만을 가뿐하게 돌파하기도. 자립 준비 청년, 망한 아이돌, 부상으로 인해 프로 방출된 투수 등 1회에서 사연이 밝혀진 도전자들에 대한 응원 댓글이 쏟아지기도 했다. 무엇보다 1회 엔딩을 강렬하게 장식한 백종원 대표의 ‘명패 꺾기’에 대한 궁금증이 뜨겁다. 첫 미션 양파 썰기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주·채수빈, ‘2024 MBC 연기대상’ MC 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858576"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주와 채수빈이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 MC로 호흡을 맞춘다. 오는 12월 30일 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선물했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해 MBC는 ‘밤에 피는 꽃’을 시작으로 ‘세 번째 결혼’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘용감무쌍 용수정’, ‘우리, 집’, ‘나는 돈가스가 싫어요’, ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’, ‘이토록 친밀한 배신자’, ‘친절한 선주씨’, ‘지금 거신 전화는’ 등 다양한 작품을 선보이며 많은 사랑을 받아왔다. 모든 작품 속 배우들이 모두 대상 후보로 점쳐지고 있어 과연 누가 대상의 영예를 안게 될지 관심이 집중되고 있다. 이름만 들어도 쟁쟁한 대상 경쟁이 예상되는 가운데 김성주와 채수빈이 MC로 뭉쳐 신선한 케미스트리를 예고해 기대감이 높아진다. 특히 지난 2019년부터 줄곧 ‘MBC 연기대상’의 MC로 든든히 중심을 잡아 온 김성주는 이번 ‘2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가 “황정민=생명의 은인→ BMW 선물 받고 스토킹 피해” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399981"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 빽가가 스토킹 및 추락사고 피해를 고백했다. 6일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’ (이하 ‘컬투쇼’)에서는 빽가가 팬에게 말도 안 되는 선물을 받아본 적 있다고 밝혔다. 빽가는 “저랑 종민이 형이랑 숙소 생활을 할 때였다. 신지와 종민 형은 외제 차를 타고 국산 차였다. 숙소 앞으로 어떤 분이 와서 ‘빽가 씨’하고 부르는 거다. 나갔더니 여성분께서 BMW를 선물로 들고 왔다”고 말했다. 그러면서 “심지어 5시리즈 타고 다니라며 주셨다. ‘이게 뭐예요’라고 하니까 ‘빽가 씨만 국산차를 다고 다녀 마음에 걸린다’라고 하셨다”라고 덧붙였다. 빽가는 차 선물 이후 팬이 안 찾아왔냐는 질문에는 “그분 말고 그분 친구가 찾아왔다”라며 “그분은 조금 무서웠다. 저희 집을 어떻게 알고 집 앞에 왔더라”라고 말했다. 이어 “싸이월드 시절 쪽지를 보내잖나. 겨울이었는데 집 앞에서 기다리겠다고 쪽지를 보냈더라. ‘가시라’고 하고 자고 일어났는데 열 몇개를 보내놨더라 매시간. 너무 불편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 추운 겨울에 관절을 지키는 방법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409303"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임성훈의 스타 유전자 X파일 추운 날씨로 근육과 인대가 경직되는 겨울철에 연골 손상을 막고 관절 건강을 지키는 방법을 알아본다. 데뷔 54년 차 배우 김형자와 그의 지인 윤학숙이 스튜디오를 찾는다. 김형자는 "과거 교통사고로 5개월간 걸을 수 없었다"고 밝힌다. 여러 번의 수술과 재활 끝에 다시 걸을 수 있게 됐지만, 퇴행성 관절염 3기를 진단받았다. 그러나 꾸준히 관절을 관리한 결과 6층 계단을 단숨에 걸어 올라가는 등 74세 나이에 튼튼한 무릎 관절을 되찾았다. 김형자는 과거 자신처럼 무릎 통증으로 고생하는 윤학숙에게 관절 통증에 좋은 슬개골 마사지와 관절 밴드 운동, 귤껍질 찜질 등 일상 속 관절 관리법을 알려준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상 계엄 사태 여파 계속…‘아는 형님’∙‘놀면 뭐하니’ 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695492"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상 계엄 여파가 방송계에서도 지속되고 있다. 사진=JTBC 제공 6일 매체 보도에 따르면, 오는 7일 방송 예정이었던 JTBC 예능 프로그램 ‘아는 형님’은 결방된다. 대신 이날 6시 30분 방송되는 JTBC ‘뉴스룸’에 이어 연속해서 뉴스 특가 방영될 예정이다. 이는 앞서 3일 오후 10시20분께 용산 대통령실에서 비상계엄이 선포된 이후 계속된 혼란에 대한 여파다. 사진=MBC 제공 국회가 4일 오전 1시경 본회의를 열어 비상계엄에 대한 해제 요구 결의안을 통과시켰으나 이후 2차 계엄에 대한 가능성도 수면 위로 떠오르면서 혼란은 계속되었다. MBC 예능 ‘놀면 뭐하니’역시 7일 방송이 결방될 전망이다. 대신 MBC 측은 해당 시간에 ‘뉴스데스크’ 특집을 편성하여 뉴스 특보를 전할 예정이라고 알렸다. 계엄 직후에도 MBC ‘라디오스타’가 ‘MBC 뉴스특보’로 대체되는 등 결방 여파가 이어졌다. 이날 방송은 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 ‘내 2막 맑음’ 특집으로 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 모녀처럼 살뜰한 며느리와 시어머니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409302"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휴먼다큐 사노라면 경상북도 영주시 무섬마을에는 모녀처럼 사이가 좋은 며느리 송을선 씨(58)와 시어머니 이복순 씨(83)가 살고 있다. 시동생 내외의 식당 일을 돕는 을선 씨는 숨 돌릴 시간이 찾아오자 야트막한 산으로 발길을 옮긴다. 그곳엔 다정했던 시아버지와 4년 전 세상을 떠난 남편의 묘소가 있다. 평생 일만 하다 귀향을 두 달 앞두고 남편이 갑자기 떠나 황망했던 을선 씨. 남편의 목소리가 환청으로 들릴 정도였지만 슬픔에 잠긴 시어머니가 염려돼 2년 전 무섬마을로 내려왔다. 시집오던 날 환한 미소로 반겨준 시어머니는 을선 씨에게 따뜻한 집이자 엄마 같은 존재다. 기쁨과 슬픔을 나누며 서로를 살뜰히 아끼는 고부의 이야기를 만나본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["AI는 거들 뿐…뉴스는 인간이 책임져야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409301"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국언론진흥재단 등 7개 단체 AI 활용한 뉴스제작 준칙 발표 자료조사·번역 등에 사용가능 사진·영상·오디오 변형은 금지 한국언론진흥재단(이사장 김효재)과 6개 언론 단체가 인공지능(AI)을 뉴스 생산에 활용하기 위한 윤리 준칙을 발표했다. 취재와 기사 작성, 이미지 생성 등 뉴스 제작 전반에 AI 활용이 급격히 늘어나는 상황에서 법률적·윤리적 부작용을 예방하고 언론의 신뢰를 지키기 위해서다. 이들 단체는 5일 서울 중구 프레스센터에서 AI에 대한 인간의 관리와 감독, 책무성, AI의 활용 범위 등을 규정한 '언론을 위한 생성형 인공지능 준칙'(준칙) 10개 조항을 발표했다. 이태규 한국신문방송편집인협회 회장은 "AI는 제3의 창세기라고 할 만큼 많은 변화를 예고하고 있고 뉴스를 만들고 기자를 대체할 수 있다는 점에서 언론의 구조와 틀을 위협하는 것이 사실"이라며 "이번 준칙은 콘텐츠 생산자 모두에게 적용될 수 있는 보편적 기준을 담고 있어 개별 언론사의 준칙 개정을 돕고 현장 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SCOOL’ 데뷔 인원은 7명, 이특 “단 하나 미션만 남아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929818"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 서바이벌 프로그램 ‘SCOOL’ 최종회에서 파이널 미션이 공개된다. 12월 7일 오후 10시 방송되는 SBS M ‘SCOOL’(스쿨) 최종회에서는 데뷔할 7명을 가리는 대망의 파이널 미션이 시작된다. 파이널 미션은 대만의 가오슝 돔에서 진행됐다. 졸업식 무대가 펼쳐지는 이번 미션에서는 파이널에 진출한 21명의 연습생들이 데뷔를 위해 최종 관문에 도전한다. 데뷔 인원이 7명으로 확정된 가운데, 21명의 연습생들은 각 세 팀으로 나눠져 멘토들과 드림 메이커들의 표를 얻기 위한 마지막 경쟁을 치른다. ‘SCOOL’ MC 이특은 “이제 데뷔까지 단 하나의 미션만이 남았습니다”라며 멘토들과 드림 메이커들 앞에서 펼칠 파이널 무대를 예고해 긴장감을 높인다. 연습생들은 자율적으로 팀을 구성해야하는 새로운 룰에 혼란스러워하는가 하면, 인원이 몰려 팀원 방출까지 해야하는 상황에 난처해하며 살벌한 견제를 펼친다. 여기에 미션곡으로는 서로 다른 콘셉트의 ‘번전세계 BOOM’, ‘Dive In’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["억지로 하는 느낌" 윤남노, '촌철살인' 독설 무섭네...참가자 '눈물' (레미제라블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804069"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 참가자에 촌철살인 독설을 날렸다. 지난 11월 30일 ENA 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’이 첫 방송됐다. ‘백종원의 레미제라블’은 첫 회부터 강렬한 캐릭터, 인생 역전 서사, 서바이벌의 아슬아슬한 긴장감, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미, 5인 심사단의 압도적 카리스마 등을 보여주며 폭발적 반응을 이끌었다. 무엇보다 1회 엔딩을 강렬하게 장식한 백종원 대표의 ‘명패 꺾기’에 대한 궁금증이 뜨겁다. 첫 미션 양파 썰기에서 백종원 대표는 04(양경민), 14(손우성), 15(유지민), 16(주현욱) 총 4인의 명패를 꺾었다. 명패가 꺾인 4인 도전자는 탈락에 대한 불안감을 느꼈다. 시청자들 역시 첫 미션에서 4인이 탈락하는 것인지, 다른 도전자들의 심사 결과는 어떻게 나왔을지 조마조마한 마음으로 2회 방송을 기다리고 있다. 7일 방송되는 ‘백종원의 레미제라블’ 2회에서는 ‘명패 꺾기’의 의미, 첫 미션 ‘양파 썰기’의 결과가 모두 공개된다. 백종원 대표와 4인 셰프 군단(일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정가은, 샤워하며 공구 홍보…굴욕 없는 민낯 미모 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167347"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정가은, 샤워하며 공구 홍보…굴욕 없는 민낯 미모 [DA★] 연기자 정가은이 공구(공동구매) 홍보를 위해 샤워기 앞에 섰다. 정가은은 4일 자신의 인스타그램을 통해 바디 워시 제품 공구 홍보에 나섰다. 그는 샤워 타월을 몸에 두른 채 쏟아지는 물줄기를 맞으며 직접 제품 체험을 선보였다. 46세에도 굴욕 없는 청순 민낯으로 부러움을 자아냈다. 한편, 정가은은 지난 11월 공연을 시작한 연극 ‘사랑해 엄마’로 관객들을 만나고 있다. ‘사랑해 엄마’는 1980년대 남편 없이 홀로 시장에서 억척스럽게 아들을 키우는 엄마의 애환을 그린 연극으로 조혜련이 출연과 동시에 처음으로 연출을 맡은 작품이다. 오는 2025년 3월 3일까지 서울 대학로 아트하우스에서 공연된다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김해숙 손녀' 채원빈, 아이돌 연습생이었다…수능까지 포기 ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691916"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈이 ‘수상한 그녀’의 관전 포인트를 공개했다. 오는 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 채원빈은 가수가 되기 위해 수능 시험까지 포기한 엄청난 깡다구의 소유자 최하나 역을 맡았다. 수험서 가득한 무거운 가방 대신 통기타를 맨 채 오디션장을 찾은 그는 꿈을 위해 앞날에만 집중하기로 다짐한다. 채원빈은 ‘수상한 그녀’를 선택한 이유로 “따뜻한 작품이라고 생각했다. 원작을 워낙 좋아하기도 했고 음악 드라마라는 점이 인상적이었다”며 “하나는 감정에 솔직하고 그걸 표현하는 데 전혀 거리낌이 없다. 밝고, 명랑하고, 도전하고, 노력하는 인물인데, 이런 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, '도깨비' 속 숲길에 "드라마 주인공 된 기분, 내가 공유다" (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804068"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 '전나무 숲길' 장소를 소개했다. 6일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 좋은 명소를 공유하는 '내가 좋아하는 장소' 코너가 진행됐다. 이날 이상순은 드라마 tvN '도깨비'에 등장하며 더욱 유명세를 얻은 오대산의 '전나무 숲길'을 소개했다. 이상순은 "이 길은 수백 그루의 전나무들이 쭉 이어져서 걷기만 해도 드라마 주인공이 된 기분을 느낄 수 있다고 한다"며 "오대산 전나무 숲길은 전나무 특유의 상쾌한 냄새 덕분에 피톤치드를 제대로 느낄 수 있다"고 특색을 설명했다. 이어 그는 "길 옆으로는 오대천이 흐르고 있어서 졸졸 흐르는 물소리도 들을 수 있고, 운이 좋으면 오대산에 살고 있는 다람쥐도 만날 수 있다. 귀여운 다람쥐까지 만나면 숲길 산책이 특별해질 것 같다"고 전했다. 이상순은 "'도깨비'에도 나왔다고 하니까 '내가 공유다' 하는 생각을 하면서 자신감 있게 걸어보시길 바란다"고 말해 웃음을 자아냈다. 사진=MBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, ♥이병헌과 대놓고 럽스타‥간식차에 도배된 “MJ♥BH”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929815"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 남편 이병헌의 깜짝 선물을 자랑했다. 이민정은 12월 6일 자신의 소셜미디어에 “덕분에 맛있는 저녁, 우리 팀 모두 촬영 끝날 때까지 파이팅! 서프라이즈 BH님 잘 먹었습니다. 감사합니다 BH”라고 적은 왕빛나의 게시물을 공유했다. 게시물에는 배우 이병헌이 아내 이민정의 ‘그래 이혼하자’ 촬영장에 보낸 커피차, 간식차 사진이 담겼다. 간식차에는 “추운 겨울 따뜻한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다” 등 응원 메시지가 담겼다. 이민정은 왕빛나, 김지석 등과 간식차 앞에서 행복한 표정을 짓고 있다. 간식차 현수막에는 “MJ♥BH” 문구가 돋보인다. 이민정이 추가로 공개한 사진에는 현수막 앞에서 인증사진을 찍는 이민정의 모습도 담겼다. 이민정은 이병헌과 지난 2013년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 한편 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 생생한 감동 선사해요~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929814"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조주한, '운동광' 맞아?…과다 열정으로 치는 볼마다 OB행 '폭소' (렛츠고 파크골프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804066"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정아, 가수 조주한이 게스트와 완벽한 케미를 뽐냈다. 박정아와 조주한은 지난 5일 방송된 OBS ‘렛츠고 파크골프’에서 게스트 가수 이상우와 요요미와 함께 유쾌한 호흡을 이끌었다. 어제 방송에서 박정아는 이상우, 김경민과 OB팀으로, YB팀 조주한은 송민경, 요요미와 팀을 이루어 골프 게임을 진행했다. ‘베스트볼’ 방식이 적용된 1라운드에서 박정아는 뛰어난 실력으로 공을 그린존에 안착시키며 승기를 잡았다. 또한, 주변에서 상대 팀 김경민의 자세에 웃음을 터트리자 박정아는 “그런데 잘 치신다니까요”라고 독려하며 남다른 스포츠맨십을 보여줬다. 반면, 조주한은 너무 열정이 가득한 나머지 힘 조절에 실패해 폭소를 불러왔다. 이어 박정아는 아쉽게 버디 찬스를 놓쳤지만 보기(Bogey)로 최종 스코어를 확정해 1라운드 승리를 거머쥐었다. 뿐만 아니라 조주한은 ‘일일 캐디’를 자처하며 요요미에게 꿀팁을 전수해 주는 등 열의 가득한 모습으로 팀 분위기를 끌어올렸다. 세 번째 라운드는 미니게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수x이주현 감독x고은경 감독, 파이팅~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929812"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 1000억설' 공유 "샹들리에는 소품일 뿐, 내 집엔 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319596"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 극 중 캐릭터에 트라우마를 안긴 샹들리에를 언급했다. 6일, 채널 '넷플릭스 코리아'에는 '트렁크'에 출연한 공유와 서현진이 함께 하이라이트 영상을 보는 모습이 공개됐다. 이날 공유는 자신이 연기한 '정원'의 집과 샹들리에의 의미에 대해 "집이 일반적이지 않다. 세상으로부터 차단된 성 같다. 미술적으로는 공간감이나 미장센은 좋지만. 내 침실 모든 것들이 (불편해 보인다)"라고 전했다. 그러면서 "난 여기서 자라고 하면 못 잘 것 같았다. 정원이라는 캐릭터를 표현하기에는 굉장히 공간이 좋았지만, 난 원래 개인적으로도 샹들리에를 안 좋아한다"라고 너스레 떨었다. 서현진은 "오빠가 샹들리에를 바라보고 있고, 샹들리에가 CG로 입 벌리는 장면이 시각적으로 임팩트가 셌다. 이빨이 드러나는 느낌이었다"라고 감탄했다. 공유는 "샹들리에가 나에게 주는 이미지는 불안하고 위태한 느낌이다"라며 "개인적으로 택하지 않을 오브제다"라고 웃었다. 서현진이 "다음에 집에 대형 샹들리에 있는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장우혁 이번주 못 본다 ‘가보자GO’ 측 “탄핵 표결 특보로 휴방”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929810"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO' 시즌3가 이번 주 쉬어간다. MBN '가보자GO' 측은 12월 6일 뉴스엔에 "7일 예정돼 있던 '가보자GO' 시즌3는 탄핵 표결 특보로 인해 휴방된다"고 밝혔다. '가보자GO'는 연예인, 셀럽, 화제의 인물 등 만나고 싶은 친구의 집을 찾아가 인생 이야기를 나누고 진짜 친구가되는 전 국민 친구되기 프로젝트. 7일에는 H.O.T 장우혁이 게스트로 출연할 예정이었으나 탄핵 표결 특보로 인해 다음 주로 미뤄지게 됐다. 한편 7일 방송 예정이었던 MBC '놀면 뭐하니?', MBN '전현무계획2', JTBC '아는 형님', 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 등이 비상계엄 및 탄핵안 여파로 결방된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수x이주현 감독x고은경 감독, 공연의 생동감 전한다 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929809"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 정유미 앓이…약도 없다는 상사병 발동 (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409292"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈이 약도 없다는 ‘정유미 상사병’에 걸리며 유쾌한 설렘을 배가시킨다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 4화에서 석지원(주지훈 분)은 복수심으로 포장된 윤지원(정유미 분)을 향한 로맨스 직진으로 안방극장에 달콤한 설렘을 끌어올렸다. 특히 취임식 준비 과정에서 투지원이 매트 위로 포개지는 로맨틱한 돌발 상황이 벌어지고, 윤지원이 석지원의 반전 매력에 석며들며 관계 변화를 예고했다. 무엇보다 “그 교생(이시우 분)은 꼭 사택에서 자야 했습니까?”라며 질투에 정점을 찍은 석지원의 사택 입성이 엔딩에 담겨 한 지붕 아래 원수 동거의 시작을 알렸다. 여기에 24살 석지원(홍민기 분)이 윤지원(오예주 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤 대통령 탄핵 표결 여파 ‘아는형님→결혼해YOU’ (7일) 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929808"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 7일 오후 민주당이 윤석열 대통령 탄핵 소추안을 표결하기로 한 가운데 '아는 형님' 등이 결방된다. JTBC 편성표에 따르면 12월 7일 오후 8시 50분 방송 예정이었던 예능 프로그램 '아는 형님'은 방송되지 않는다. 해당 시간대에는 JTBC 뉴스특보가 편성됐으며 대통령 탄핵안 표결에 대해 다룰 예정이다. 당초 '아는 형님'에는 개그계 공식 썸 의혹 커플 임우일 김지유, 신윤승 조수연이 출연할 예정이었다. 신혼여행으로 자리를 비운 민경훈을 대신해 조나단이 일일 형님으로 출연을 예고하기도 했다. 해당 방송분은 한 주 뒤로 밀려 12월 14일 방영 예정이다. '아는 형님'과 달리 12월 8일 오후 7시 10분 JTBC 예능 ‘뭉쳐야 찬다3’, 12월 7일, 8일 오후 10시 30분 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 등은 정상 방송된다. 한편 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 및 해제 여파로 혼란이 가중되는 가운데 방송, 연예계에서도 편성 변경, 결방, 행사 취소 등을 감행하며 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수x이주현 감독x고은경 감독, 천만배우 가자!![포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929806"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 대한민국 대표 가수로서 존재감 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929805"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈팅스타', 워밍업은 끝났다…레전드리그 개막부터 박지성·최용수 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524802"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈팅스타'가 레전드리그 개막전이 담긴 3화 예고편을 공개했다. 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능. 공개된 예고편에서 'FC슈팅스타'는 개막을 앞두고 치른 스페셜 매치에서 1승 1패를 기록한 가운데 팽팽한 긴장감 속 본격적인 레전드리그 경기에 돌입한다. 개막전을 앞두고 선수단을 독려하기 위해 온 박지성 단장이 중계진에 합류, 시청자들의 호기심을 증폭시킨다. 박지성 단장은 경기 전 최용수 감독에게 "성적이 안 좋으면 강등당할 수 있다"라는 단호한 메시지를 전달하는 반면, 팀의 최고참 현영민에게는 "조만간 형 못 뛰는 거 아니야?"라는 장난 섞인 멘트로 선수들의 긴장을 풀어주려는 노력으로 분위기를 환기시켰다. 'FC슈팅스타'는 레전드리그 개막전 1라운드에서 FA컵 상위 리그 팀을 이긴 전적으로 'K4리그의 언더독'이라 불리는 패기의 '평창 유나이티드 FC'와 맞붙는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“만남 자체가 홀리”…김남길·정동환, 5년만 깜짝 재회(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858574"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 정동환이 5년 만에 ‘깜짝 재회’ 현장을 선보인다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 시즌1에 이어 정의 구현에 앞장서는 열혈사제 김해일(김남길)을 주축으로 한 사이다 코믹과 묵직한 메시지의 조화를 선사해 시청자들의 뜨거운 호응을 받고 있다. 지난 8회에서 김해일은 김홍식(성준)이 단순한 마약상을 넘어 대규모 살상을 일으킬 수 있는 위험한 인물임을 파악하고 김홍식이 숨겨놓은 폭탄과 유독가스 찾기에 나섰다. 그러나 김해일은 마지막 장면에서 신학교에 쳐들어온 김홍식 부하들에게 급습을 받아 피를 흘리고 쓰러지는 ‘혼절 엔딩’을 펼쳐 불안감을 높였다. 6일 방송되는 9회에서는 김남길이 ‘열혈사제1’ 이야기의 근간이었던 이영준 신부 역 정동환과 다시 만나는 장면이 담긴다. 극 중 쓰러진 김해일이 병원 입원실에서 이영준(정동환) 신부와 재회하는 상황. 김해일은 환자복을 입고 머리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세미 "'서준맘' 때문에 유부녀 오해 받아, 혼삿길 막혔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951241"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박세미가 부캐인 '서준맘' 때문에 유부녀로 오해받아 소개팅을 거절당한 사연을 고백했다. 5일 샌드박스네트워크 오리지널 콘텐츠 유튜브 채널 '흥마늘 스튜디오'에서 공개된 웹예능 '그린마더스클럽'2회에서는 '박복자' 홍윤화, '나봉례' 나보람이 자리한 가운데 박세미가 게스트로 함께 했다. 공개된 영상에서 박세미는 "'그린마더스클럽'에 들어가고 싶다"라며 지원서와 함께 10㎏짜리 방어를 들고 와 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이를 본 홍윤화는 입맛을 다시며 "방어회도 떠주고 탕수육도 만들어주겠다"라며 직접 칼을 들고 손질을 시작했다. 직후, 세 사람은 맛깔스러운 방어회를 맛보고, '박복자' 홍윤화는 "기름진 애를 먹었으니 새콤달콤한 방어 탕수육도 만들어주겠다"라며 본격적인 요리에 돌입했다. 그러던 중, '박복자' 홍윤화는 "궁금한 게 있다. 결혼도 안 했는데 주변에서 박세미를 자꾸 판교 신혼부부라고 하고, '서준이 엄마'라고 한다, 왜 그런 것이냐"라고 묻자, 박세미는 "신도시 젊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수만의 진한 음악적 색채 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929804"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄 후폭풍 속 MBC '뉴스데스크' 10%↑·JTBC '뉴스룸' 5년만에 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951238"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 후폭풍이 계속되는 가운데 불안한 정국 상황 속에서 MBC '뉴스데스크'와 JTBC '뉴스룸'의 시청률이 대폭 상승했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지상파인 MBC의 메인 뉴스 프로그램 '뉴스데스크'는 지난 4일 10.6%(이하 전국 가구 기준), 5일 10.4%의 시청률을 각각 기록했다. 지난 3일 방송분의 6.6%와 비교하면 대폭 상승한 수치다. KBS 1TV 'KBS 뉴스9'는 3일 6.5%, 4일 6.6%, 5일 6.9%로 6%대 시청률을 유지하고 있다. SBS 'SBS 8 뉴스'는 3일 3.7%, 4일 4.5%, 5일 4.2%의 추이를 보인다. 종합편성채널 JTBC '뉴스룸'은 지난 3일 3.4%(이하 전국 유료 가구 기준), 4일 4.4%, 5일 6.3%로 상승세를 나타내고 있다. 특히 5일 시청률은 5년 만에 경신한 최고 수치다. '뉴스룸'은 현재 종합편성채널 뉴스 프로그램 중에서 가장 높은 시청률이라고 밝히면서 "유튜브 동시 접속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화산, 인간’ 인니 활화산 주민들, 공포-지혜와 공존하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005497"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화산과 인간의 ‘세상에서 가장 뜨거운 이야기’, KBS 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’이 세계에서 가장 화산 활동이 잦은 곳, 인도네시아를 찾았다. 5일 오후 10시 방송된 KBS 1TV 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’의 2부 ‘위대한 신들의 산’에서는 인도네시아 자바섬에 있는 세 개의 화산 스메루산, 이젠산, 브로모산과의 공존을 운명적으로 받아들인 사람들을 조명했다. 자바섬에서 가장 높은 활화산인 스메루산을 오를 때마다 슬라맛 씨는 신에게 기도한다. 그는 스메루산의 화산 숲에서 최상급 벌꿀을 채집하고 있다. 보호 장비 하나 없이 맨몸으로 꿀벌과 사투를 벌이는 슬라맛 씨. 하지만 최근엔 벌꿀 채집이 어려워졌다. 2021년 스메루 화산이 폭발해 꿀벌이 줄어든 탓이다. 당시, 화산재 기둥이 12km까지 치솟았고, 화산 쇄설류가 시속 100km 속도로 마을을 덮쳐 많은 사람들이 목숨을 잃었다. 용암까지 밀려와 슬라맛 씨 가족은 빈손으로 탈출했다. 이들은 언제 다시 터질지 모르는 화산 곁의 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 대한민국 대표 가수 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929803"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 6일 오후 '김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행' 언론/배급시사회 &amp; 기자간담회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 가수 김범수, 이주현 감독, 고은경 감독이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아들은 안 했으면"…맨몸 벌꿀 채집→독한 유황 가스, 가족 위해 위험 감수('화산, 인간')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691915"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화산과 인간의 ‘세상에서 가장 뜨거운 이야기', KBS 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’이 세계에서 가장 화산 활동이 잦은 곳, 인도네시아를 찾았다. 5일 오후 10시 방송된 KBS 1TV 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’의 2부 ‘위대한 신들의 산’에서는 인도네시아 자바섬에 있는 세 개의 화산 스메루산, 이젠산, 브로모산과의 공존을 운명적으로 받아들인 사람들을 조명했다. 자바섬에서 가장 높은 활화산인 스메루산을 오를 때마다 슬라맛 씨는 신에게 기도한다. 그는 스메루산의 화산 숲에서 최상급 벌꿀을 채집하고 있다. 보호 장비 하나 없이 맨몸으로 꿀벌과 사투를 벌이는 슬라맛 씨. 하지만 최근엔 벌꿀 채집이 어려워졌다. 2021년 스메루 화산이 폭발해 꿀벌이 줄어든 탓이다. 당시, 화산재 기둥이 12km까지 치솟았고, 화산 쇄설류가 시속 100km 속도로 마을을 덮쳐 많은 사람들이 목숨을 잃었다. 용암까지 밀려와 슬라맛 씨 가족은 빈손으로 탈출했다. 이들은 언제 다시 터질지 모르는 화산 곁의 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가, 충격 스토킹 피해 "탈의실 커튼 뒤에 숨어서…'고소' 경고도 안 통해" (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804056"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 빽가가 상상초월 사생 팬 일화를 공개했다. 6일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 스페셜 DJ로 코요태 빽가가 등장해 김태균과 만담을 나눴다. 과거 팬들로부터 말도 안 되는 선물을 받은 적 있다는 빽가는 "당시 신지와 김종민 형은 외제차였고 나는 국산차였다. 그런데 숙소 앞으로 누군가 와서 나갔더니 여성분께서 외제차를 주겠다더라"고 말했다. 이어 "들어와서 종민이 형한테 얘기하니까 '왜 안 받았냐'고 하더라"고 전해 웃음을 자아냈다. 그러면서 그는 "지금 생각해도 그걸 받았으면 안 됐을 것 같다"고 덧붙였다. 또 빽가는 "저는 팬들이 많지는 않은데, 딥하게 빠지는 분이 있다"며 놀라운 사생 팬 일화를 공개해 눈길을 끌었다. "우리 집을 어떻게 알고, 집 앞에 와서 돌려보냈더니 쪽지가 열 몇개 와 있더라"고 입을 연 뺵가는 "시간대별로 '1시인데 너무 추워요', '2시인데 지금 공원 화장실에 앉아 있어요' 이렇게 온 거다"며 충격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주, ‘여성시대 양희은, 김일중입니다’ 스페셜DJ 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409274"/>
        <updated>2024-12-06T08:16:20.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 MBC 표준 FM ‘여성시대 양희은, 김일중입니다’ 스페셜 DJ로 나선다. 정영주는 이달 9일부터 오는 21일까지 이주일간MBC 표준 FM ‘여성시대 양희은, 김일중입니다’ (매일 아침 9시 5분 ~ 11시)의 스페셜 DJ를 맡아 활약할 예정이다. 정영주는 지난 10월 7일부터 일주일간 MBC 표준 FM ‘여성시대 양희은, 김일중입니다’ 진행을 맡은바 있으며, 다시한번 DJ에 도전하게 되었다. 이에 소속사 빅타이틀 측은 “다시한번 스페셜 DJ를 맡게되어 너무 영광스럽다. 밝은 에너지를 뿜뿜하는 정영주는 지난 경험을 십분 살린 진행과 소통을 선보일 예정이며, 이번 진행때에는 깜짝 이벤트도 밝힐 예정이어서 기대를 해달라”고 전했다. 드라마, 공연, 예능 등에서 활발히 활약하고 있는 정영주의 센스 있고 에너제틱한 진행감이 이번 ‘여성시대 양희은, 김일중입니다’에서는 또 어떤 새로운 이야기와 매력을 전할지 관심이 쏠린다.]]></content>
    </entry>
</feed>