<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-02T06:13:54.871Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진 사진 한 장 깜짝 놀란 이유→반려견 발톱에 페디큐어? “닭발인 줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881896"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 반려견과의 일상을 공유했다. 8월 1일 공효진이 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 공효진의 반려견 발톱에 페디큐어가 발린 모습이다. 공효진은 자신의 손 위에 반려견 발을 올려둔 뒤 인증샷을 남겨 팬들의 이목을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "죄송해요. 순간 닭발인 줄 알았어요", "발톱이 길어서 아프겠네요. 걸어 다닐 때", "뭐야 너무 귀엽다" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 공효진은 최근 배우 박소담과 함께 영화 '경주기행'에 캐스팅돼 지난 4월 촬영을 시작했다. '경주기행'은 막내딸을 잃은 엄마가 가해자가 석방됐다는 소식을 듣자 복수를 하기 위해 자신의 세 딸과 함께 그가 사는 경주로 떠나는 과정을 그린 작품이다. 공효진과 박소담은 자매로 출연 소식을 알린 가운데 이정은은 이들의 엄마 역을 맡아 모녀 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 또 셋째 딸로는 배우 이연이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤 “이승철 콘서트서 펑펑 울어…‘말리꽃’에서 실신할 뻔” (THE 맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979604"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준현, 황제성이 과거 얼굴 굴욕에 대해 입을 연다. 2일 코미디TV에서 방송되는 에서는 ‘그런 사람 아닙니다, 외강내유’ 특집을 맞이해, 멤버 전원이 영화 &lt;범죄도시3&gt;의 감초 빌런이었던 ‘초롱이’ 콘셉트 복장으로 등장한다. 검은 티셔츠에 이미테이션 금장 목걸이, 짧은 팬츠를 입은 멤버들은 한쪽 팔에 “다 돼지고기고 싶냐?’, ‘느그들 상한 거 못 먹어?” 등의 문구를 새기며 살벌한 비주얼을 선보인다. 첫 번째 맛집을 방문하기 전 한자리에 모인 멤버들은 얼굴 때문에 받았던 오해에 대해 밝힌다. 김준현은 “가리봉역에서 제대하고 삭발을 했었다. 가죽점퍼에 코르덴 바지를 입고 가는데 경찰이 잡더라”라며 일화를 공개한다. 그러자 황제성도 “나도 보라매역에 살 때 경찰들이 와서 신분증 검사를 했다. 지명 수배자랑 비슷하게 생겼다고. 당시 개그맨 데뷔한지 얼마 안 되었다. 컴퓨터 게임을 하던 중 검문을 받았다”라고 전한다. 김해준도 “나는 완벽한 T다. 영화 ‘7번방의 선물’울 보다 너무 울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현 더워 죽겠는데 롱부츠, 초미니 원피스 조합 예쁘긴 예쁘네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881895"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 서현이 남다른 패션 감각을 선보였다. 서현은 8월 2일 자신의 소셜 계정에 "photo by 효연언닝"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 서현은 수영장 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습. 더운 폭염 날씨지만 가죽 롱부츠를 신고 드러낸 쭉 뻗은 각선미가 시선을 사로잡는다. 초미니 원피스를 완벽하게 소화하는 8등신 바비인형 같은 몸매가 감탄을 자아낸다. 한편 서현은 1991년생으로 만 33세다. 걸그룹 소녀시대로 데뷔해 현재는 배우로 활발하게 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[형지엘리트, JTBC ‘최강야구’ 팝업스토어 인기상품 단독 예약 판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082480"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘최강야구’ 팝업스토어 완판템 단독 예약 판매. 사진 | 형지엘리트 형지엘리트(부회장 최준호)는 지난달 진행된 JTBC ‘최강야구’ 팝업스토어에서 완판된 인기 제품을 윌비플레이 온라인몰에서 단독으로 예약 판매한다고 2일 밝혔다. 지난달 19일부터 지난달 30일까지 운영된 ‘최강야구’ 팝업스토어는 프로그램에 대한 높은 관심과 열기로 연일 오픈런 행렬이 이어지면서 지난해 대비 두 배 높은 판매율을 기록했다. 이번 팝업스토어에서는 현장에서 인기리에 판매된 베스트 상품뿐만 아니라 한정 출시된 신상품 13종을 포함해 총 82종의 다양한 상품을 선보였다. 특히 여름 시즌을 맞아 청량하고 시원한 스카이블루 유니폼과 버클캡은 뜨거운 호응을 얻으며 빠르게 완판됐다. 형지엘리트는 팝업스토어에서 품절로 제품을 구매하지 못한 팬들을 위해 스카이블루 에디션 상품을 추가로 마련해 단독 예약 판매를 진행한다. 추가 판매분은 오는 5일 오후 4시까지 윌비플레이 온라인몰에서 예약 구매할 수 있다. 형지엘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터로또' 박지현, 파격 변신 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803457"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터로또’ 박지현이 파격 변신을 예고했다. 8월 2일 방송되는 TV조선 ‘미스터로또’는 ‘조선 트롯 실록’ 특집으로 꾸며진다. 이에 포도청 팀과 성균관 팀으로 나뉘어 빅매치를 벌인다. 트롯계 BTS 진성과 걸크러시 카리스마 한혜진은 스페셜 용병으로 출격해 각각 포도청 팀과 성균관 팀의 용병으로 폭풍 활약을 펼친다. 트롯의 명가인 TV조선에서 펼쳐지는 역대급 특집의 우승팀은 누구였을지 시청자들의 궁금증이 집중된다. ‘미스터로또’ 비주얼 대장 박지현과 송민준의 맞대결이 성사돼 눈길을 끈다. 박지현은 노래 대결에 앞서 “태닝도 하고 수염도 길러보고 싶다”라고 파격 변신을 예고했다. 박지현이 갑작스럽게 이미지 변신을 선언한 이유는 무엇일지 관심이 쏠린다. 이에 질세라 송민준 역시 “잘생긴 사람만 어울린다는 장발에 도전할 것”이라고 선언해 또 한 번 팬들을 술렁이게 만든다. 과연 ‘미스터로또’ 비주얼 대장 박지현과 송민준에게는 무슨 심경의 변화가 일어난 것일지도 시청포인트다. 비주얼도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호·이준, '1박 2일' 새 멤버 합류…6인 체제 본격 가동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375181"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 배우 이준이 '1박 2일'의 새 식구가 됐다. 2일 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 "조세호와 이준이 '1박 2일'의 새 멤버로 합류한다. 기존 멤버들과 함께 만들어갈 새로운 시너지를 기대해달라"고 밝혔다. 새롭게 6인 체제를 구축한 '1박 2일' 팀은 서울 여의도 KBS 본관에서의 오프닝을 시작으로 현재 조세호, 이준과 함께 하는 첫 촬영을 진행 중이다. 두 사람은 첫 녹화임에도 남다른 적응력으로 현장에 스스럼없이 녹아들었다는 제작진의 전언. 신입 멤버들과 기존 멤버들의 호흡에도 관심이 쏠린다. 17년 만에 맏형으로 등극한 김종민을 필두로 문세윤, 딘딘, 유선호까지 기존 멤버 4인이 '1박 2일'의 중심을 지키고 있는 가운데, 뉴페이스들과 어떤 케미를 보여줄지 기대감이 높아지고 있다. 멤버에 이어 제작진에도 새로운 변화가 생겼다. 이전 방송까지 세컨 프로듀서였던 주종현 PD가 메인 프로듀서로 내부 승진하며 향후 '1박 2일'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개리, 폭풍성장 子+연예인급 미모 아내와 발리 여행‥행복한 세가족]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881894"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리쌍 출신 가수 겸 방송인 개리가 가족과 발리 여행을 떠났다. 개리의 아내 김세은 씨는 8월 2일 "haone in paradise"라는 글과 함께 발리로 여행을 떠난 근황 사진들을 게재했다. 사진 속엔 천국같은 발리에서 행복한 시간을 보내고 있는 개리와 가족들의 모습이 담겨 있다. 개리는 발리 바다 모래사장에서 아내의 손을 꼭 잡고 포즈를 취하며 여전한 알콩달콩 면모를 드러냈다. 무엇보다 긴 생머리를 늘어뜨린 아내의 남다른 패션 감각과 연예인급 미모, 폭풍성장해 어느새 키가 아빠 개리의 가슴까지 오는 하오의 근황이 눈길을 끈다. 김세은 씨는 "7만 원으로 완성된 발리룩! 나름 꿀정보죠? ㅎㅎ 문의 많아서 올려용! 광고 아니고 내돈내산 (사실 저 살 때는 더 쌌는데 가격이 좀 올랐네요"라며 옷 정보를 공유, 누리꾼과 소통하기도 했다. 단돈 7만 원으로 완성한 패션이 '패완얼'(패션의 완성은 얼굴) 진리를 실감하게 만든다. 한편 개리는 지난 2017년 10세 연하 아내 김세은 씨와 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지훈 "부동산 재테크=父가 대리…난 힙한 동네 알아봐" [인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803448"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지훈(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) “제가 ‘화인가’ 재벌이냐고요? 저도 18조 가지고 싶네요.(웃음)” 2일 오전 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 진행된 디즈니+ ‘화인가 스캔들’ 종영 기념 인터뷰에서 정지훈(비)이 부동산 재테크에 대해 전했다. ‘화인가 스캔들’은 대한민국 상위 1% 화인가를 둘러싼 상속 전쟁으로 인해 생명의 위협을 받는 나우재단 이사장 완수(김하늘 분)와 그녀의 경호원 도윤(정지훈 분)이 화인가의 비밀을 마주하게 되는 치명적 스캔들 드라마다. 정지훈은 부동산에 대한 질문이 나오자 극 중 화인가 명예회장이 남긴 18조원의 유산을 언급하며 너스레를 떨었다. 지난 1일 정지훈의 부친이 대표를 맡고 있는 법인 명의로 서울 강남구 압구정에 위치한 건물을 지난 1월 158억 9900만원에 매입했다는 소식이 전해졌다. 아내인 김태희 역시 서울 서초구에 위치한 수백억대 빌딩을 매입한 것으로 알려진 바 있다. 부동산 재테크에 대해 정지훈은 “아버님이 저를 대리해서 (부동산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 첫 단독쇼에 ‘아육대’까지 추석 연휴 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881893"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세' 이찬원이 올해 한가위를 책임진다. 트로트 가수 이찬원은 올 추석 연휴 KBS 2TV ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’과 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)로 연휴를 풍성하게 채울 예정이다. 먼저 이찬원은 생애 첫 지상파 단독쇼를 진행한다. KBS 2TV ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’은 오는 8월 24일 녹화를 진행, 뜨거운 방청 신청 열기를 자랑한다. ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’은 2020년 한가위 대기획 ‘대한민국 어게인 나훈아’와 ‘피어나라 대한민국 심수봉’, ‘김연자-진성 한가위 빅쇼’를 잇는 KBS 추석특집쇼로, 이찬원의 ‘본업 모먼트’를 감상할 수 있다. 2년 만에 부활한 MBC ‘아육대’에서는 MC 이찬원의 활약이 이어진다. 이찬원은 최근 E채널 ‘한 끗 차이: 사이코멘터리’, KBS 2TV ‘하이엔드 소금쟁이’, SBS ‘과몰입 인생사 시즌2’의 MC를 맡아 새 프로그램들을 안정적으로 이끌어왔다. 한편 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’은 9월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["네 연애 망해서 기뻐" 채종협, ♥김소현에 고백→입맞춤 '직진' (우연일까?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755964"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우연일까?' 김소현과 채종협이 첫사랑의 기억을 소환하며 시청자들의 마음까지 해동시키고 있다. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’에 대한 반응이 뜨겁다. 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 7월 4주차 TV-OTT 통합 차트에서 2위를 차지했고, 출연자 화제성에서도 김소현(3위), 채종협(2위)이 TOP3에 이름을 올리며 화제를 모았다. 특히 SNS 부문 1위에도 올라 인기를 실감케 했다. 과거와 현재를 오가며 첫사랑의 기억 퍼즐을 맞춰가는 이홍주(김소현 분)와 강후영(채종협)의 이야기, 관계 변화에 따라 달라지는 김소현과 채종협의 완벽한 티키타카가 시청자들의 감성을 제대로 자극하고 있는 것. 특히 심박수 고백부터 옥탑방 입맞춤까지 설렘 포텐을 터뜨린 엔딩도 매회 화제를 모았다. 이에 시청자들에게 아련한 설렘을 선사한 ‘첫사랑 기억 소환’ 엔딩 명장면을 짚어봤다. # “내 건 이미 녹기 시작했나 봐” 10년 만의 재회로 해동된 채종협의 첫사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호·이준 합류한 '新 1박2일' 6인조 완전체 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705585"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 배우 이준이 '1박 2일'의 새 식구가 됐다. 2일 뉴스1 취재 결과, KBS 2TV '1박 2일 시즌 4'(이하 '1박 2일') 팀은 이날 오전 새 멤버 조세호, 이준과 함께 서울 여의도에 위치한 KBS 본관에서 첫 촬영을 시작했다. 이후 '1박 2일' 측은 "조세호와 이준이 '1박 2일'의 새 멤버로 합류한다. 기존 멤버들과 함께 만들어갈 새로운 시너지를 기대해달라"고 공식 입장을 밝혔다. 새롭게 6인 체제를 구축한 '1박 2일' 팀은 서울 여의도 KBS 본관에서의 오프닝을 시작으로 현재 조세호, 이준과 함께 첫 촬영을 했다. 두 사람은 첫 녹화임에도 남다른 적응력으로 현장에 스스럼없이 녹아들었다는 제작진의 전언이다. 신입 멤버들과 기존 멤버들의 호흡에도 관심이 쏠린다. 17년 만에 맏형으로 등극한 김종민을 필두로 문세윤, 딘딘, 유선호까지 기존 멤버 4인이 '1박 2일'의 중심을 지키고 있는 가운데, 뉴페이스들과 어떤 케미스트리를 보여줄지 기대감이 높아지고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]조세호·이준 합류 '1박 2일' 전북 전주로..멤버 교체 후 첫 촬영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255094"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일'이 멤버 교체 후 전북 전주로 첫 촬영을 떠났다. 2일 스타뉴스 취재 결과, KBS 2TV 예능 프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')은 이날 전주에서 촬영을 진행 중이다. 개그맨 조세호와 배우 겸 가수 이준이 새 멤버로 합류하고, 주종현 PD가 메인 프로듀서로 나선 이후 이뤄진 첫 녹화다. 앞서 새롭게 6인 체제를 구축한 '1박 2일' 팀은 이날 서울 영등포구 여의도동 KBS 본관에서 오프닝 촬영을 마치고 첫 여행지인 전주로 향했다. 새 멤버인 조세호와 이준은 첫 녹화임에도 남다른 적응력으로 현장에 스스럼없이 녹아들었다는 제작진의 전언이다. 신입 멤버들과 기존 멤버들의 호흡에도 관심이 쏠린다. 17년 만에 맏형으로 등극한 김종민을 필두로 문세윤, 딘딘, 유선호까지 기존 멤버 4인이 '1박 2일'의 중심을 지키는 가운데, 뉴페이스들과 어떤 케미스트리를 보여줄지 관심이 높아진다. 다양한 먹거리와 볼거리가 즐비한 전주를 찾은 6인 멤버들이 1박 2일간 첫 호흡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, '프롬(fromm) 메시지' 12일 오픈…'소통왕 1대1 팬호흡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228778"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 더욱 긴밀한 소통채널 오픈과 함께 '소통왕' 면모를 다시 한 번 입증한다. 2일 YG엔터테인먼트 측은 주우재가 오는 12일 '프롬(fromm) 메시지' 서비스를 공식 오픈한다고 밝혔다. 주우재의 '프롬(fromm) 메시지' 공식오픈은 방송활동은 물론 개인 유튜브 채널 '오늘의 주우재'와 SNS 등으로 다채로운 트렌드 공감행보를 펼친 그가 좀 더 긴밀한 소통호흡을 갖는다는 취지로 진행하는 것이다. YG엔터테인먼트와 플랫폼 운영사인 원더월 측은 2일 오전 11시부터 시작되는 '프롬' 얼리버드 이벤트를 통해 선구매한 이용자 중 3명을 선정, 친필 사인 폴라로이드, 무료 7일 선대화혜택 등을 제공하는 이벤트를 펼칠 예정이다. 한편 주우재는 예능, MC, 유튜브, 광고 등 폭넓은 영역에서 '올라운더'로 활약하며 대세 행보를 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT, 8일 팝업 '뿔바투 와리와리' 오픈…'스토리 체험형' 공간구성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228777"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 공식 캐릭터 '뿔바투'를 앞세운 투모로우바이투게더(TXT)의 새로운 호흡이 곧 여의도에서 펼쳐진다. 2일 빅히트뮤직 측은 투모로우바이투게더 캐릭터팝업 '뿔바투 와리와리'가 오는 8일부터 2주간 서울 여의도 더현대서울에서 진행된다고 전했다. '뿔바투 와리와리'는 매직 아일랜드를 떠난 다섯 캐릭터가 뚝섬유원지에 불시착했다는 '뿔바투' 캐릭터의 스토리를 기반으로 한 체험형 팝업공간이다. 캐릭터별 포토존과 거울셀카존, 대형 폴라로이드 등 다양한 볼거리들과 함께 최용멍(수빈), 황춘(연준), 밤긋(범규), 다고냥(태현), 흠냐링(휴닝카이) 등 다섯 캐릭터들의 개성을 담은 총 18종 규모의 공식상품들을 직접 만날 수 있을 예정이다. 빅히트뮤직은 서울 팝업종료 이후 미국, 일본 등 여러 국가/지역에서 '뿔바투 와리와리'를 열며, 새로운 투모로우바이투게더의 이야기를 체험할 수 있는 기회를 선사할 계획이다. 팝업 이용과 공식 상품에 관한 상세 정보는 하이브 머치(HYBE MERCH) 및 투모로우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, 10년 만난 여자친구와 결혼? (‘세계기사식당2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344494"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽준빈의 진짜 같은 상견례 현장이 공개된다. 3일 방송될 ENA, EBS 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 8회에서는 지난 시즌 일본에서 렌털 친구를 만났던 곽준빈이 주어지는 상황과 역할에 맞게 연기하는 렌털 가족과 색다른 경험을 한다. 렌털 와이프 1위에 빛나는 예비 신부는 물론 예비 장인어른, 장모님 모두 과몰입을 부르는 연기력을 뽐낸다고 해 흥미를 끌어올린다. 특히 결혼 허락을 받는 콘셉트로 호기심을 자극한 곽준빈은 초면인 렌털 예비 신부의 이름을 정하는 것을 시작으로 10년 된 커플처럼 행동해야 하는 부담감과 어색함에 삐거덕거리며 웃음을 선사한다. 반면, 렌털 예비 신부의 빠른 상황 대처 능력과 디테일한 연기는 리얼함을 더한다. 곽준빈과 처음 만났음에도 3년 전 추억을 회상하며 휴대전화 속 사진을 찾아보던 그녀는 2년 전에 휴대전화를 교체했다고 말하는가 하면, 실제 커플처럼 애정 표현을 하는 등 자연스러운 리액션으로 맹활약을 펼친다. 실제를 방불케 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["옷을 왜 갈아입냐"… 박명수, 일본 선수 '환복 꼼수'에 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018511"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 신유빈 선수를 향한 일본 탁구 국가대표 히라노 미우의 '환복 꼼수'에 분노했다. 2일 오전 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'에서 박명수는 "어제 탁구 경기 진짜 손에 땀을 쥐었다. 왜 갑자기 중간에 옷을 갈아입는지. 패셔니스타도 아니고. 흐름을 끊으면 안 되는 거다. 그것도 작전의 일부일 수도 있지만 그래도 좀..."이라며 신유빈 선수가 상대했던 일본 선수의 '환복 꼼수'에 분노했다 이어 "대한민국 대표 우리 삐약이. 그래도 정신 바짝 차리고 해내는 거 보면 대단하다. 존경하고 뜨거운 박수 온 국민이 같이 보냈을 거라고 믿는다"면서 과거 MBC 예능 '무한도전'에서 초등학생이었던 신유빈 선수와의 에피소드를 회상했다. 그는 "우리 삐약이 유빈양, '무한도전' 때 초등학생이었다. 제가 이겨먹으려고 별 짓을 다 했었는데, 그랬던 유빈양이 벌써 커서 국가대표 선수가 됐다. 너무 자랑스럽고 예쁘다. 유빈양, 편안한 마음으로 지금처럼 하시길 바란다. 화이팅"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘필드마블’ 위너 진우·에이핑크 하영, 하위권 반란 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803443"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 김진우와 에이핑크 오하영이 ‘필드마블’에서 ‘허당’의 모습을 지우고 반전을 예고했다. 2일 방송되는 ENA ‘필드마블’ 5회에서는 대망의 3라운드에 돌입한 플레이어들의 모습이 그려진다. 이날 방송에서 플레이어들은 3라운드에 앞서 새롭게 조 편성에 나선다. 지난 라운드 순위에 따라 필드조와 마블조로 새롭게 나눠진 것. 하위권에 이름을 올렸던 이상준은 “우리 같은 사람이 1등을 해야 감동이 있다”며 역전을 꾀했다. 이에 이특은 이상준과 장원주 프로가 따로 1시간 레슨 한 것에 대해 언급했고 이상준은 “레슨이 아니라 꼬시고 있었다”며 핑크빛 플러팅을 알렸다. 이어 “그런데 넘어가지 않았다. 이특 씨에게 창피해 레슨이라고 했다”고 덧붙여 웃음을 안겼다. 본 경기에 앞서 베네핏을 두고 MC 박인비 프로를 이겨야 하는 이벤트 게임도 펼쳐진다. 플레이어들은 라인 내에서 멀리 퍼팅할 수 있도록 다양한 전략을 선보였다. 긴장감 넘치는 경기가 펼쳐진 가운데, ‘레전드’ 박인비는 공의 예상 경로까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인·정소민, 환장의 재회…예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705573"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인, 정소민이 환장의 재회를 한다. 2일 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/ 연출 유제원) 측은 평화롭던 혜릉동을 발칵 뒤집은 '엄친딸' 배석류(정소민 분)의 컴백을 알리는 종합 예고를 공개했다. 그로 인해 뜻밖의 후폭풍을 맞은 '엄친아' 최승효(정해인 분)의 변화가 궁금증을 증폭시킨다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 쌍방 흑역사 기록기인 '소꿉남녀' 최승효, 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사할 예정이다. 그런 가운데 공개된 예고 영상 속 "나 대형사고 쳤어"라는 배석류의 시한폭탄 같은 한마디에 최승효가 위험을 감지한 듯 동공 지진을 일으킨다. 역시 그의 예상대로 한밤중 온 동네가 떠나가라 사자후를 토해내며 육탄전을 벌이는 나미숙(박지영 분)의 반응이 심상치 않은 사건을 짐작게 한다. 배석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 태원석, 스토리제이컴퍼니와 재계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803441"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 현 소속사와 재계약을 체결했다. 2일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것”이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 그는 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔다. 특히 태원석은 넷플릭스 ‘글리치’, 넷플릭스 ‘사냥개들’, tvN ‘플레이어2’ 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 그는 하반기 방영 예정인 JTBC ‘굿보이’를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이라고. 2024년을 꽉 채우며 활발히 활동 중인 태원석이 스토리제이컴퍼니와 동행하며 얼마나 더 큰 긍정적인 시너지를 가져올지 기대가 모인다. 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현, 배유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하정우 꿈꾸고 동탄 청약 당첨” 후기…하정우 “또 써드릴게요” 화답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881892"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 자신의 꿈을 꾸고 동탄 롯데캐슬 무순위 청약에 당첨됐다고 밝힌 누리꾼에게 화답했다. 하정우는 8월 2일 소셜미디어를 통해 "또 써드릴게요"라는 글과 함께 커뮤니티에 올라온 게시글을 캡처해 올렸다. 앞서 이날 한 누리꾼은 직업 커뮤니티를 통해 "동탄 롯데캐슬 무순위 청약 294만 대 1의 경쟁률을 뚫고 당첨된 행운의 사나이가 바로 저다"며 "어젯밤 꿈에 배우 하정우 씨가 저에게 정성스럽게 쓴 손편지를 주는 꿈을 꿨다"는 글을 남긴 바 있다. 이후 해당 글이 온라인상에서 화제를 모으자 하정우가 직접 등판한 것. 한편 지난 달 29일부터 30일까지 양일간 진행된 동탄역 롯데캐슬 무순위 청약은 1가구 모집에 294만 4780명이 몰리면서 역대 최고 경쟁률을 기록했다. 해당 청약은 약 10억 원 상당의 시세 차익을 거둘 수 있을 것이라는 기대가 나온 데다 청약 통장이 없어도 만 19세 이상이면 누구나 신청할 수 있는 무순위 청약이라는 점에서 역대급 신청자가 몰렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 이민정 입 떡 벌어지는 밥상 자랑, 상다리 휘어지겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881891"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 상다리 휘어질 밥상을 자랑했다. 이민정은 8월 2일 자신의 소셜 계정에 "어제의 먹방"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 어마어마한 반찬 가짓수를 자랑하는 밥상이 담겨 있다. 보기만 해도 건강한 각종 나물에 간장게장, 대하까지 큼직한 식탁을 꽉 채운 귀한 반찬 스케일에 입이 떡 벌어진다. 폭염 날씨에 몸보신 제대로 하는 한상이 감탄을 자아낸다. 한편 이민정은 지난 2013년 띠동갑 배우 이병헌과 결혼했다. 2015년 첫 아들을 낳았으며, 지난해 12월 결혼 8년 만에 둘째 딸을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박선주 “별거 ♥강레오와 남녀사이 끝, 부모로 행복하게 사는 중”(꽃중년)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881890"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박선주가 DJ DOC 정재용에게 진심 어린 조언을 건넸다. 8월 1일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 이혼 후 생활고까지 겪고 있는 정재용의 일상이 공개됐다. 정재용은 DJ DOC 팀명을 짓고, ‘슈퍼맨의 비애’를 작곡 및 프로듀싱한 박선주를 만났다. 정재용의 이혼을 뒤늦게 알았던 박선주는 정재용이 딸 연지를 2년 동안 보지 않았다는 말에 깜짝 놀랐다. 정재용은 “여러가지 일이 복합적으로 있었다. 금전적인 문제도 있었고, 제가 떳떳하지 못한 것도 있고. 양육비를 보내줬어야 되는데 못 보내줬다”라고 털어놨다. 이에 박선주는 “안 준 거지. 못 준 게 아니고. 어떻게든 만들어서 줘야지. 애 키우는 돈을 안 주면 어떻게 해. 애가 돈이 얼마나 많이 드는 줄 아냐”라고 버럭했다. 정재용은 지방에서 일을 찾기 어려웠던 점과 코로나19가 겹쳤던 것을 이유로 댔지만, 박선주는 “그래도 아기 아빠잖아. 가장으로서 해야 할 의무는 어떻게든 해야 하는 거 아니냐”라고 말했다. 박선주는 정재용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원-양혜지, 새로운 커플 탄생[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673629"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원과 양혜지가 2일 오전 서울 마포구 상암 스탠포드호텔코리아에서 열린 MBN 새 금토미니시리즈 &lt;나쁜 기억 지우개&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '나쁜기억지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지 등이 출연하며 오늘 2일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신들린 연애’ 퇴마사 박이율♥영타로 최한나 “현커 고백,애칭은 자기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979596"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘신들린 연애’에서 마지막회 서로를 택했던 박이율과 최한나가 ‘현커’(현실 커플)가된 모습을 공개했다. ‘신들린 연애’ 제작진은 지난 1일 공식 유튜브 채널에 ‘드디어 현커 두두등장! 점술가들의 신기방기한 본촬 비하인드 스토리. 지금 바로 보러오세요’라는 제목의 영상을 올렸다. 해당 영상에는 출연자였던 박이율, 최한나, 허구봉, 함수현, 조한나, 조윤아가 출연해 함께 방송 영상을 보며 비하인드를 공개했다. 함수현과 커플이 된 이홍조는 다른 일정을 이유로 불참했다. 이날 가장 궁금증을 자아냈던 ‘현커’ 여부가 공개됐다. 방송 당시 박이율-최한나, 이홍조-함수현 2쌍이 최종 커플로 이뤄졌다. 박이율은 “저희는 ‘최커(최종커플)’이자 ‘현커’다. 작은 한나 씨와 아주 잘 만나고 있다. 잉꼬부부처럼 살고 있다”고 말했다. 남자친구 박이율의 말에 최한나는 행복한 미소를 지었다. 이날 두 사람의 알콩달콩한 커플 사진이 공개되기도 했다. 서로의 ‘애칭’에 대해 묻는 질문에 최한나는 “‘자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑과 이별? ‘끝사랑X이혼숙려캠프’ 동시출격 JTBC 회심의 승부수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881889"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 '끝사랑' '이혼숙려캠프'를 동시에 선보인다. JTBC 측은 8월 2일 "마지막 사랑을 찾아 용기낸 시니어들의 연애 리얼리티 '끝사랑'과 이혼위기 부부들의 관계회복 프로젝트 '이혼숙려캠프'가 8월 15일 밤 나란히 시청자들을 찾는다. 두 프로그램은 '사랑'과 '이별'이라는 상반된 성격을 띄고 있지만 결국 사랑의 다양한 모습들을 보여주며 시청자들로 하여금 진정한 사랑의 의미를 되새기게 할 예정이다"고 전했다. '끝사랑'이 먼저 시청자들을 만난다. '끝사랑'은 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 시니어 연애 리얼리티다. 50대 이상의 일반인이 출연한다는 콘셉트와 출연자들의 동안 비주얼, 젊은 세대 못지않은 패션 센스가 방송 전부터 화제를 모으고 있다. 제작진 역시 "외모와 성격, 매력 등 가장 적합한 출연자를 선정하는 것에 큰 공을 들였다"고 밝혀 그들이 보여줄 연륜 넘치는 사랑 이야기가 관심을 고조시킨다. '끝사랑' MC로는 정재형, 장도연, 안재현, 효정이 출연을 확정하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현♥채종협, 친구에서 썸으로...'키스' 후 관계 달라졌다 ('우연일까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304379"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채종협의 직진고백에 김소현이 화장실로 도망가 얼굴을 식혔다. 2일, tvN 드라마 '우연일까?' 5화의 스페셜 선공개 영상이 올라온 가운데, 김소현과 채종협의 어색하면서도 설레는 분위기가 흥미를 자극한다. 공개된 영상 속에서 홍주(김소현 분)과 후영(채종협 분)은 약간의 어색한 분위기에서 대화를 나누고 있다. 홍주가 "어제 일은 없던 일로 해 줄게"라고 하자 후영은 "뭘 없던 일로 해주는데? 내가 너한테 키스한 거? 아님, 내가 너 좋다고 한 거?"라며 직진남의 매력을 보여준다. 이에 당황한 홍주가 "다, 다... 다!"라고 얼버무리자 후영은 "싫어"라고 단호히 대답한다. 어이가 없는 홍주가 "왜? 우리 친구잖아. 아, 나는 너랑 서울 구경 간 날도 정말 재밌었다고"라고 편한 친구 사이였던 당시를 회상한다. 이어서 "근데 지금 봐. 아 이렇게 어색하고 불편해서 어디 재밌게 놀겠어?"라고 한탄했지만 끄떡없는 후영. 후영은 "난 지금이 더 재밌는데. 너 지금 나 신경 쓰고 있잖아. 나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, ♥열애설 터졌다…반박 못하고 귀까지 '활활' [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755960"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 곽튜브의 폭로로 인해 열애 의혹에 휩싸였다. 1일 방송한 ENA '현무카세'에는 전현무가 절친 곽튜브와 서로 폭로전을 이어갔다. 이날 전현무는 "곽튜브랑 전국 다니는 방송을 했는데 승합차에서 별 이야기를 다 한다. 자기도 모르게 불 때가 있다"며 곽튜브가 연예인과 만났던 이야기를 했다고 폭로했다. 이에 곽튜브는 "연예인 아니다. '현무카세' 조미료가 많이 들어간다"고 당황했다. "곽튜브는 여자를 무장해제 시킨다"는 전현무 증언에 곽튜브는 "무장해제 했다가 무장공비가 된다. 나도 인기가 많아 결과 좋으면 당당히 말할 거다. 전현무 형이 잘 노시니까 조언도 많이 듣는다"며 폭로를 이어갔다. 전현무는 "같이 죽자는 거냐"며 당황한 웃음을 지었고 곽튜브는 "저만 '형님 제가 누구를 만난다' 이렇게 이야기하지 않는다. 왜 갑자기 요리에 꽂혀서 프로그램을 맡았겠나. 요리 연습하면서 돈도 벌고…"라고 의미심장한 발언을 남겼다. "조미료를 쏟아보는 거냐"라며 당황한 전현무에 김지석은 "전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양혜지, 러블리 곰돌이 하트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673627"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양혜지가 2일 오전 서울 마포구 상암 스탠포드호텔코리아에서 열린 MBN 새 금토미니시리즈 &lt;나쁜 기억 지우개&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '나쁜기억지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지 등이 출연하며 오늘 2일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구미의 자랑 황치열 도서관, 길 있어→“중국 관광객들 많이 놀러 와”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881888"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구미에서 태어나고 자란 황치열이 '구미의 자랑'이라고 알려져 있다. 8월 2일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼') 개그맨 곽범이 스페셜 DJ를 맡았다. 청취자들과 함께 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "저는 구미에서 왔다. 구미에는 황치열 도서관도 있고, 황치열 길도 있다"고 밝혔다. 이에 곽범은 "구미는 황치열의 도시냐?"고 물어보자 청취자는 "꼭 그렇진 않은데 구미의 자랑이다"고 답했다. 또한 "황치열 덕분에 구미 사람들보다 중국 팬들이 더 열성적이다. 중국 팬들이 구미까지 와서 황치열 CD, 홍보 팸플릿 나눠준다"고 설명했다. "중국 관광객이 황치열 때문에 구미에 놀러 온다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양혜지, 귀엽게[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673626"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양혜지가 2일 오전 서울 마포구 상암 스탠포드호텔코리아에서 열린 MBN 새 금토미니시리즈 &lt;나쁜 기억 지우개&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '나쁜기억지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지 등이 출연하며 오늘 2일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현♥채종협, 심박수 고백부터 옥탑방 입맞춤까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833502"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 첫사랑의 기억을 소환하며 시청자들의 마음까지 해동시키고 있다. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에 대한 반응이 뜨겁다. 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 7월 4주차 TV-OTT 통합 차트에서 2위를 차지했고, 출연자 화제성에서도 김소현(3위), 채종협(2위)이 TOP3에 이름을 올리며 화제를 모았다. 특히 SNS 부문 1위에도 올라 인기를 실감케 했다. “익숙한 첫사랑 이야기지만 ‘우연일까?’에는 몽글몽글하면서도 간질간질한 설렘이 있다”라면서 “순수 로맨스물의 정수를 보여주는 설렘의 디테일이 다른 작품”이라고 예고한 송현욱 감독의 말은 틀림이 없었다. 과거와 현재를 오가며 첫사랑의 기억 퍼즐을 맞춰가는 이홍주와 강후영의 이야기, 관계 변화에 따라 달라지는 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네 딸 얼굴 공개에 ‘핫’ 반응 쏟아졌다 “피 못 속여, 데뷔 예약”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881887"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 겸 가수 이지훈의 일본인 아내 아야네가 딸을 공개했다. 아야네는 8월 1일 자신의 소셜 계정에 "저는 루희에요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 이지훈, 아야네의 첫째 딸의 신생아 모습이 담겼다. 또렷한 이목구비를 자랑하는 아빠와 엄마를 쏙 빼닮은 비주얼이 감탄을 자아낸다. 누리꾼들 또한 "눈이 어쩜. 막내가 보더니 연예인 되는 거 아니냐고 하네요" "넘 눈이 크네요..아기주제에" "눈코입 하나하나 보면 엄마 닮았는데 전체적으로 보면 배우님도 있고!! 넘 신기하고 이뻐요" "연예인 해야겠어요" "핏줄은 못 속이네" 등의 뜨거운 반응을 쏟아냈다. 한편 이지훈과 아야네는 14살의 나이 차를 극복하고 지난 2021년 결혼했다. 부부는 유산의 아픔을 극복하고 시험관 시술로 결혼 3년 만에 임신에 성공해 지난 17일 득녀했다. 앞서 아야네는 "모유 수유의 힘인가"라는 글과 함께 출산 일주일 만에 47.8㎏의 몸무게를 찍은 사실을 공개해 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 120만원 젤리슈즈 늦은 배송에 분노보다 설렘 “남은 여름 신나게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881884"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 3개월 만에 배송받은 신발을 자랑했다. 이시영은 8월 2일 자신의 소셜 계정에 "슈즈가 3개월 만에 도착하다니 후… 그래도 남은 여름이라도 신나게"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속 이시영은 T사 브랜드의 일명 '젤리슈즈'를 착용하고 있다. 해당 신발의 가격은 공식 홈페이지 기준 890달러(한화 약 120만 원)로 현재는 품절 상태. 품절대란 신발을 겨우 구해 신은 이시영의 얼굴엔 늦은 배송에 대한 분노보단 미소가 가득하다. 명품 M사 모자, 스카프와 시원한 여름 분위기로 매치한 남다른 패션 센스도 시선을 사로잡는다. 사진을 본 누리꾼들은 "배송 착오가 있었나보네요", "신발 예뻐요", "즐거운 여름 되세요" 등의 반응을 보였다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 이시영이 출연하는 '스위트홈 시즌3'는 괴물화의 끝이자 신인류의 시작을 비로소 맞이하게 된 세상, 괴물과 인간의 모호한 경계 사이에서 선택의 기로에 놓인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엄태구 널 평생 구독하고파” 놀아주는 여자→남자, 끝내주는 ‘변신’ 완료[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881883"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강렬한 인상파 연기로 스크린를 주름 잡던 엄태구는 올해 과감한 선택을 했다. 데뷔 17년 만의 로맨틱 코미디 도전을 선포한 것. 그리고 엄태구의 변신은 이제 앞으로 그가 보여줄 무궁무진한 매력을 기대케하고 있다. 16회 방송이 이어지는 동안, 엄태구는 그야 말로 시청자와 '제대로' 놀아주는 남자였다. 8월 1일 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL) 16회에서는 고된 과정을 딛고 평생의 사랑을 약속하는 고은하(한선화 분)와 서지환(엄태구 분)이 담겼다. 이날 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환은 "내가 어떻게 가벼워질 수 있겠냐. 내가 살아온 삶이 있고 잘못들이 있는데. 끝이라는 게 없다는 걸 알고 있다. 그저 하루하루 지금보다 더 노력하며 살아갈 수밖에 없다"라면서 자신의 과거에 대한 죄책감을 털어놨지만, 제자리에 멈춰 있지는 않았다. 그는 아버지 서태평(김뢰하 분)을 찾아 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식농사 대박 변정수 훌쩍 자란 두 딸과 화보 “딸 가진 엄마들 내 마음알걸?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881882"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변정수가 폭풍 성장한 딸들을 공개했다. 최근 변정수는 자신의 소셜미디어에 "이 세상 딸 가진 엄마들은 내 마음 알걸? 아들 있는 아빠들은 아들과 같이 목욕탕 가고 야구하고 비즈니스 전수하고 기뻐하죠?"라고 전했다. 이어 변정수는 "우리 엄마들은 같이 커플링하고 카페 가고 쇼핑하고 마음 맞으면 커플룩도 입는다. 엄마가 딸과 함께 할 수 있는 고귀한, 물려주고 싶은 쥬얼리 만들어서 같이 하고 싶었다"며 "평생 간직해도 되는 자매끼리 증표같은 느낌? 아주 심플하면서도 존재감 있는 나이와 상관없는 오벌 컷으로 반짝반짝 빛난다"고 덧붙였다. 공개된 사진 속 변정수는 어느새 훌쩍 자란 두 딸과 함께 화보를 남겼다. 전문 모델 같은 포스를 뽐내는 두 딸은 에이전시 소속 모델로 활발하게 활동하고 있는 것으로 알려져 있다. 첫째 딸에 이어 둘째 딸 역시 광고 모델로 활약해 모델 출신 엄마의 피를 물려받았다. 또한 변정수는 두 딸을 향해 "얘들아! 엄마는 뭐든 다 주고 싶단다"고 애정을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태원석, 現 소속사와 재계약+‘굿보이’ 캐스팅 겹경사[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881881"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태원석이 현 소속사와 재계약을 체결하고 동행을 이어간다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 8월 2일 “태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것”이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 태원석은 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔다. 특히 태원석은 넷플릭스 ‘글리치’, ‘사냥개들’, tvN ‘플레이어2’ 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 태원석은 하반기 방영 예정인 JTBC ‘굿보이’를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이다. 한편 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현, 배유람, 서인국, 오연서, 왕지혜, 유가영, 이시언, 이완, 주민경, 최두호, 한가을, 한다미, 허준호, 홍완표 등이 소속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양혜지, 요즘 대세녀[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673625"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양혜지가 2일 오전 서울 마포구 상암 스탠포드호텔코리아에서 열린 MBN 새 금토미니시리즈 &lt;나쁜 기억 지우개&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '나쁜기억지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지 등이 출연하며 오늘 2일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 이대호, 홈런 칠까…자이언츠 정현수와 맞대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803421"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조선의 4번 타자’ 이대호가 타석에 선다. 오는 5일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 93회에서는 ‘최강 몬스터즈’와 ‘롯데 자이언츠’의 경기 후반부가 공개된다. 올 시즌 처음으로 프로구단인 ‘롯데 자이언츠’와 맞붙은 ‘최강 몬스터즈’는 부산 야구 팬들의 뜨거운 응원 열기 속 짜릿한 승부를 펼쳤다. 자이언츠의 빛나는 레전드, 영구결번의 주인공 이대호는 첫 타석부터 3유간을 가르는 시원한 안타로 보는 이들의 무더위를 날렸다. ‘자이언츠의 미래’ 투수 정현수와 ‘최강 몬스터즈의 4번 타자’ 이대호의 맞대결이 성사된다. 롤모델로 이대호를 언급하며, 존경심을 표했던 정현수는 그에게 반가운 인사를 건네는 것도 잠시, 이대호의 위압적인 포스에 긴장감을 감추지 못한다. 사직 야구장의 최다 홈런자 이대호는 관중들의 응원 속 타석에 다시 선다. 야구 팬들은 두 손을 모으며 ‘조선의 4번타자’ 이대호의 홈런을 기원한다. 모두의 염원 속 이대호는 침착하게 대결에 나선다. 정현수 또한 이대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민·신현빈·권해효·임성재·한지현, 연상호 독립영화 '얼굴' 출연확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228767"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독의 독립영화 '얼굴'이 박정민·신현빈·권해효·임성재·한지현 등 배우 5인의 합류와 함께 본격적으로 제작된다. 2일 제작사 와우포인트(WOW POINT) 측은 연상호 독립영화 '얼굴'이 지난달 27일 크랭크인했다고 전했다. '얼굴'은 2018년 연상호 감독이 직접 그린 동명의 만화를 원작으로 한 실사영화로, 살아있는 기적이라 불리는 시각장애인 전각 장인 '임영규'의 아들 '임동환'이, 40년 전 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신 발견 후, 그 죽음 뒤의 진실을 파헤치는 이야기를 그리는 내용을 담고 있다. 이 작품은 '돼지의 왕', '사이비' 등에 이은 연상호 독립영화 특유의 날카로운 스토리텔링과 함께, 20여 명의 핵심 스태프들로 기동성 있게 꾸린 제작진을 바탕으로 한 약 3주 간의 짧고 굵은 촬영방식으로 완성된다는 점에서 주목받고 있다. 주연 배우로는 박정민·신현빈·권해효·임성재·한지현 등이 나선다. '염력', '지옥'에 이어 세 번째로 연상호 감독과 함께하는 박정민이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 신입 멤버 조세호·이준 합류, 오늘(2일) 첫 촬영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082472"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호(왼쪽), 가수 겸 배우 이준. 스포츠서울DB 배우 연정훈, 나인우가 하차한 KBS2 간판예능 ‘1박2일’의 빈자리를 방송인 조세호와 가수 겸 배우 이준이 채운다. KBS는 2일 “신입 멤버 조세호, 이준이 합류한 ‘1박 2일’ 시즌4가 첫 촬영을 진행 중이다”라 밝혔다. 조세호와 이준은 기존 멤버인 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호와 호흡을 맞추게 된다. 이번 방송은 오는 18일 오후 6시 10분 첫 방송 된다. 새 멤버 영입과 함께 지난 2022년부터 연출을 맡아온 이정규 PD를 대신해 공동 연출한 주종현 PD가 메인 연출을 맡는다. 제작진은 “신입 멤버 두 사람은 첫 녹화인데도 남다른 적응력으로 현장에 스스럼없이 녹아들었다. 기존 멤버들과 함께 만들어갈 새로운 시너지를 기대해달라”라고 말했다. 2007년 야생 리얼버라이어티를 표방하며 첫선을 보인 ‘1박2일’은 메이저리그 슈퍼스타 박찬호가 출연했던 2009년 역대 최고 시청률 43.5%(닐슨코리아 기준)을 기록하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SF9 주호 ‘우리 팬들이 최고!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881879"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF9 멤버 겸 배우 주호(ZUHO)가 8월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 ZUHO CONCERT 股東大會 in Taipei 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 인생에 끼어들지 마” 정해인, 정소민에 경고 (‘엄마친구아들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344476"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민이 환장(?)의 재회를 한다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 2일, 평화롭던 혜릉동을 발칵 뒤집은 ‘엄친딸’ 배석류(정소민 분)의 컴백을 알리는 종합 예고를 공개했다. 그로 인해 뜻밖의 후폭풍을 맞은 ‘엄친아’ 최승효(정해인 분)의 변화가 궁금증을 증폭시킨다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 쌍방 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효, 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN표 웰메이드 힐링 로코의 저력을 입증할 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 믿고 보는 재회에 어느 때보다 뜨거운 기대가 쏟아지고 있다. 그런 가운데 공개된 예고 영상 속 “나 대형사고 쳤어”라는 배석류의 시한폭탄 같은 한마디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명→최수영 팬 커뮤니티 플랫폼 '사람엔터 스테이지' 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705483"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사람엔터테인먼트 소속 배우 공명, 김설진, 문동혁, 박규영, 아이린, 유희제, 윤소희, 이승주, 정건주, 최수영, 최희진, 한예리 등이 팬 커뮤디티 플랫폼 '사람엔터 스테이지'를 통해 팬들과 직접 소통한다. 사람엔터테인먼트 측은 2일 글로벌 팬 커뮤니케이션 멀티 플랫폼 '사람엔터 스테이지'를 오는 5일 정식 오픈한다고 밝혔다. 사람엔터테인먼트가 새롭게 런칭한 '사람엔터 스테이지'는 아티스트 자료 아카이빙은 물론, 1대1 톡(1대1 TALK), 실시간 라이브, 텍스트 채팅, 애스크(ASK) 등의 실시간 양방향 소통이 가능한 팝(POP) 기능을 통해 아티스트와 팬의 프라이빗한 대화가 가능한 시스템을 제공하는 양방향 소통 플랫폼이다. 지난달 17일, 정식 오픈을 앞두고 프리 런칭한 '사람엔터 스테이지'는 공명, 김설진, 문동혁, 박규영, 아이린, 유희제, 윤소희, 이승주, 정건주, 최수영, 최희진, 한예리 12명의 소속 아티스트들의 사적인 콘텐츠와 친근한 커뮤니케이션이 선공개되며 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SF9 주호 ‘오랜만에 보는 팬들에 반가운 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881877"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF9 멤버 겸 배우 주호(ZUHO)가 8월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 2024 ZUHO CONCERT 股東大會 in Taipei 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “포도청? 포도로 만든 청인줄” 충격적 백치미(미스터로또)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881876"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 충격적인 백치미를 폭발시킨다. 8월 2일 방송되는 TV CHOSUN '미스터로또'는 '조선 트롯 실록' 특집으로 꾸며져 포도청 팀과 성균관 팀으로 나뉘어 치열한 빅매치를 벌인다. 이날 박서진은 "조선시대 포도청이 매실청처럼 포도로 만든 청인 줄 알았다"며 백치미를 드러내 현장에 있던 모두를 빵 터지게 만든다. 이에 박서진은 "밥만 잘 먹고 살면 되는 것 아니냐"라는 능청스럽고 귀여운 반응으로 또 한 번 웃음을 자아낸다는 후문이다. 이에 기습 사자성어 대결이 펼쳐진다. 박서진과 나상도는 노래 대결에 앞서 자존심을 건 사자성어 퀴즈에 나선다. 하지만 두 사람은 대결 시작과 함께 상상 초월 오답 릴레이로 현장을 빅웃음으로 초토화시킨다. 급기야 안성훈까지 자신만만하게 등판, "개밥에 사리 추가"라는 듣고도 믿기 힘든 오답으로 현장에 포복절도 웃음을 안긴다. 그런 와중에, 이날 녹화 현장에서는 심상치 않은 분위기의 불화설이 감지돼 팬들을 술렁이게 한다. 진욱이 "안성훈에게 감정 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 3년 만에 베일 벗는다…김재중 표 로코(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007705477"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 연기자 김재중의 7년 만에 안방 복귀작 '나쁜 기억 지우개'가 약 3년 만에 베일을 벗는다. 그를 비롯해 진세연, 이종원, 양혜지가 만들어 갈 로맨틱 코미디에 기대가 모아지고 있다. MBN 새 금토드라마 '나쁜 기억 지우개'(극본 정은영/연출 윤지훈) 제작발표회는 2일 오전 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아 2층에서 진행됐다. 행사에는 윤지훈 감독과 배우 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지가 참석했다. '기억지우개'로 자존감 최하에서 최상까지 다시 탄생한 남자 이군 역을 맡은 김재중은 이번 드라마를 통해 7년 만에 안방극장에 복귀했다. 이 자리에서 김재중은 "오랜만에 드라마로 복귀하게 됐다, 그 작품이 '나쁜 기억 지우개'인데 기쁘게 생각한다"라며 "마침 로맨틱코미디 붐이 시작하는 시기에 저희 작품이 론칭할 수 있게 돼서 기쁘게 생각한다"라고 했다. '나쁜 기억 지우개'는 촬영을 마친 후 편성까지 약 3년을 기다렸다. 김재중은 이에 대해 "계절이 2번 바뀔 정도로 오랜 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 임철수, 믿고 보는 신스틸러 증명 "진심으로 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803419"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿고 보는 신스틸러’ 임철수가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 2일 임철수는 소속사 하이지음스튜디오를 통해 “방송이 시작되면 시간은 참 빨리 지나가는 것 같습니다. 많은 분들이 정말 귀한 시간 공들여 만든 ‘놀아주는 여자’를 사랑해 주신 시청자분들께 진심으로 감사드립니다. 재미있는 모험을 떠나듯 고양희를 만나서 이리저리 어디로 튈지 모르게 ‘살아있던’ 시간이었습니다. 고양희가 세상에 나올 수 있게 만들어 주신 감독님, 작가님과 많은 스태프분들께 감사의 마음을 전하고 싶습니다. 마지막으로 야옹이파 친구들과 태구 형님께도”라는 애정 어린 소감과 감사 인사를 전했다. 임철수는 지난 1일 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’에서 야옹이파 두목 ‘고양희’ 역으로 대체불가한 존재감을 드러냈다. 임철수는 독특하고 개성 있는 캐릭터를 자신만의 색으로 그려내며 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 먼저 컬러풀한 재킷, 화려한 액세서리, 펌 헤어까지 톡톡 튀는 스타일링을 찰떡같이 소화했다. 임철수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 점점 더 멋져지네[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673621"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 2일 오전 서울 마포구 상암 스탠포드호텔코리아에서 열린 MBN 새 금토미니시리즈 &lt;나쁜 기억 지우개&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '나쁜기억지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지 등이 출연하며 오늘 2일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범 “모발이식 수술 성공적”→김태균도 모발이식 고백(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881875"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 곽범이 모발이식 수술을 했다고 밝혔다, 8월 2일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼') 개그맨 곽범이 스페셜 DJ를 맡았다. 청취자들과 함께 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 이날 곽범이 "모발이식 수술했다. 성공적이고 마음에 든다"고 밝혔다. 이를 듣고 김태균은 "저도 20년 전에 모발이식한 머리다. 그리고 모발 이식 고민 중인 분이라면 하루라도 어릴 때 꼭 하길 바란다"고 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명→박규영까지…글로벌 소통 플랫폼 '사람엔터 스테이지' 5일 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005803415"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:10.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사람엔터테인먼트가 글로벌 팬 커뮤니케이션 멀티 플랫폼을 오픈한다. 사람엔터테인먼트(이하 ‘사람엔터’)가 새롭게 선보이는 ‘사람엔터 스테이지’는 아티스트 자료 아카이빙은 물론, 1:1 톡(1:1 TALK), 실시간 라이브, 텍스트 채팅, 애스크(ASK) 등의 실시간 양방향 소통이 가능한 팝(POP) 기능을 통해 아티스트와 팬의 프라이빗한 대화가 가능한 시스템을 제공하는 양방향 소통 플랫폼이다. 지난 17일 정식 오픈을 앞두고 프리 론칭한 ‘사람엔터 스테이지’는 공명, 김설진, 문동혁, 박규영, 아이린, 유희제, 윤소희, 이승주, 정건주, 최수영, 최희진, 한예리 12명의 소속 아티스트들의 프라이빗한 콘텐츠와 친근한 커뮤니케이션이 선공개되며 관심을 모았다. (사진=사람엔터테인먼트) 아티스트들이 직접 댓글을 달며 팬들과 소통하고, 사람엔터 스테이지에 가입한 팬들에게 프라이빗한 선물을 증정하는 팬 이벤트까지 진행돼 팬들의 폭발적인 반응을 일으켰다. 이에 공식 오픈과 동시에 ‘사람엔터 스테이]]></content>
    </entry>
</feed>