<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-21T22:05:00.685Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 스밍파, 불나비 꺾고 조별 예선 1승…데뷔전 승리 박주호 감독, "기분이 기가 막히다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307597"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스밍파가 불나비를 꺾었다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC불나비와 FC스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 대결은 숭실대 대학 동문 대결로 눈길을 끌었다. 90학번의 최진철과 05학번의 박주호, 양 팀의 감독은 숭실대 축구부의 전설이자 최고의 아웃풋이었던 것. 그리고 박주호 감독은 현대 축구의 진수를 보여주겠다며 출사표를 던졌다. 이에 이영표 감독은 "처음에 감독되면 계획은 많다. 계획이 뜻대로 안 된다는 사실을 깨닫기 전까진 그렇다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또한 관중석의 하석주 위원장은 포메이션부터 모든 것이 달라진 스밍파에 대해 "스밍파 모든 걸 다 바꿨대. 이을용 거 다 지워버렸대"라고 했고, 이에 조재진 감독은 "그럼 성적도 바뀌겠는데"라며 너스레를 떨었다. 신인 감독과 베테랑 감독의 대결에서 첫 골의 주인공은 베테랑 감독이 이끄는 불나비의 신인 이주리가 장식했다. 이주리는 최진철 감독이 교체 투입하자마자 골을 넣어 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김영대, 박주현에 고민 토로 "기대에 부응 못하는 내가 싫어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863470"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 마음 속 결핍을 털어놨다. 21일 방송된 KBS 2TV '완벽한 가족'은 극 말미 박경호(김영대)와 최선희(박주현)의 추억이 담긴 에필로그를 공개했다. 이날 박경호는 방과 후 최선희에게 다가가 "기대에 부응하지 못하는 내가 싫어져. 아버지는 내가 그린 그림은 인정을 안 해. 나만의 것이 없다고"라며 고민을 토로한다. 그러자 최선희는 "난 그렇게 생각 안 하는데. 난 그냥 너가 너대로 하면 된다고 생각해"라고 그를 위로했다. 최선희는 박경호에게 "우리 서로 얼굴 그려주기 할까?"라고 물었다. 그러자 박경호는 미소를 짓더니 최선희의 옆모습을 바라보며 그림을 그렸다. 최선희는 "너무 기대는 하지마. 근데 나는 마음에 들었다"며 박경호를 그린 그림을 완성했다. 그림을 본 박경호는 "어? 뭐야. 대단한데?"라며 깜짝 놀랐다. 그러더니 그림에서 눈을 떼지 못한 채 "나 이거 줘"라고 말했다. 최선희는 웃으며 "그래"라고 답했고, 박경호는 집에 와서도 그림을 빤히 바라보더니 최선희에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 최진철 감독, "스밍파의 극단적 포메이션, 우리는 큰 변화 없다"…불나비의 전술은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307596"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주호 감독이 새로운 포메이션을 공개했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC불나비와 FC스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 경기에 앞서 두 팀의 감독이 독대를 했다. 이에 박주호 감독이 먼저 포메이션을 공개했다. 지금까지 본 적 없는 포메이션에 최진철 감독은 조금 당황한 기색을 보였다. 그리고 불나비는 한초임이 부상에서 회복해 강한이 3인조의 부활을 예고했다. 이에 박주호 감독은 "그 강한 선수들을 상대로 우승팀 다운 모습을 보이며 이겨내야 된다"라며 각오를 밝혔다. 그러자 최진철 감독은 "컵대회 우승하고 우승팀이라고 하는 건 창피하지 않냐?"라고 했고, 박주호 감독은 "우승팀을 우승팀이라고 하지 뭐라고 하냐"라며 펄쩍 뛰었다. 이에 최진철 감독은 "그래도 무게감이 다르지"라며 신경전을 펼쳐 눈길을 끌었다. 독대 직후 최진철 감독은 다급하게 워밍업 중인 선수들 불러 모아 스밍파의 포메이션을 공개했다. 예상 밖의 포메이션에 선수들은 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임소윤, 'DNA러버' 얄미움 MAX]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260078"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임소윤이 'DNA러버'에서 얄미움 가득한 신스틸러로 활약했다. 임소윤은 지난 17일 방송된 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA러버' 1회에서 이로운 유전자 센터 연구원 '희연'역으로 분해 열연, 짧지만 강렬한 존재감을 선사했다. 임소윤이 출연한 'DNA러버'는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진(정인선 분)이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디극이다. 이날 방송에서 희연은 이로운 유전자 센터 선배 연구원 소진이 남자친구와 헤어진 사연을 들으며 안절부절못하는 모습으로 궁금증을 증폭, 이후 방송 후반부에 그 이유가 밝혀지며 극의 몰입감을 높였다. 바로 희연이 소진 전 남자친구의 양다리 상대였던 것. 특히 희연은 소진에게 진실이 발각되지만, 오히려 뻔뻔하고 당당한 태도를 보여주며 잊지 못할 강한 임팩트를 남겼다. 이 과정에서 임소윤은 얄미운 언행과 반성의 기미 없는 표정 등 디테일한 표현으로 캐릭터에 완벽 몰입한 연기력을 선보이며 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 불나비, 김보성이 보내 준 산삼에 "이거 먹고 스밍파 들통을 엎어버림 되는 거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307595"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불나비가 김보성이 보내준 산삼을 먹고 경기를 준비했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 불나비와 스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 불나비는 경기에 앞서 김보성이 보내준 선물을 열어보았다. 한초임과 절친한 김보성은 이전에도 불나비를 위해 산삼을 선물했던 것. 이에 한초임은 "이번에는 12 뿌리에요"라고 했고, 불나비는 옹기종기 모여 "산삼이 이제 우리 시그니처"라며 산삼을 나눠 먹었다. 그리고 이때 강보람은 "스밍파 슬로건이 돌풍인데 들통처럼 보이지 않았어요?"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 채연은 "그럼 들통을 엎어버림 되는 거야?"라며 산삼의 힘으로 스밍파를 꺾겠노라 자신감을 드러내 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 박주호 감독, "우승 감독과 우승팀이 만나서 시너지 효과 낼 것" 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307594"/>
        <updated>2024-08-21T15:07:44.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주호 감독이 우승 감독으로서 우승팀과의 시너지를 내겠다고 했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 박주호 감독과 스밍파의 첫 만남이 공개됐다. 이날 박주호 감독은 스밍파 선수들을 만나기에 앞서 "우승팀을 맡아야 되니까 우승 감독으로서 우승했던 느낌을 살려서 우승 유니폼을 입었다"라며 남다른 각오를 전했다. 이어 그는 대학시절 우승 경력부터 J리그, K리그, 유럽 리그까지 경험했던 우승 경력을 나열했다. 그리고 그는 "우승 감독과 우승팀이 만나서 시너지 효과를 낼 수 있는 팀을 만들겠다"라고 자신감을 드러냈다. 이날 박주호 감독을 처음 만난 스밍파 선수들은 "연예인 보는 기분이었다. 생각보다 인상이 너무 좋으셔서 놀랐다. 사실 최진철 감독님이나 이을용 감독님은 무서우신데 박주호 감독님은 웃상이라 놀랐다"라고 너스레를 떨었다. 그리고 박주호 감독은 스밍파를 만나 이전과는 다른 팀이 되도록 만들겠다며 가장 먼저 데이터를 기반으로 한 축구를 하겠다고 밝혀]]></content>
    </entry>
</feed>