<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-28T20:10:24.108Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 오늘(29일) 청룡영화상 참석할까? 사생활 파묘에 입꾹닫한 천만 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926628"/>
        <updated>2024-11-28T20:09:37.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란 속 입을 꾹 닫은 정우성이 과연 청룡영화상에 모습을 드러낼까. 11월 29일 오후 8시 30분 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상이 열린다. 정우성은 천만 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)으로 남우주연상 후보에 올라있다. '서울의 봄'에서 인생 연기를 펼쳐 데뷔 30년 만에 첫 천만 영화의 주인공이 된 그이지만, 애석하게도 현재 최대의 위기에 봉착해 있는 신세다. 모델 문가비가 출산한 아이의 친부라는 사실이 밝혀짐과 동시에 '장기 연애 중인 비연예인 여자친구가 있다', 'SNS로 다수의 여성들에게 접근해 메시지를 보냈다'는 등 사생활 논란의 중심에 선 것. 선량한 이미지를 믿었던 만큼 대중의 비판이 거세자, 정우성 소속사 아티스트컴퍼니는 청룡영화상 개최 직전까지도 참석 여부를 밝히지 않고 있다. 그간 공식 석상에서 거침없이 자신의 신념을 밝혀온 그이지만, 구축해 온 이미지에 금이 가자 대중 앞에 나서는 것을 꺼리고 있는 것으로 읽힌다. 한편, 아티스트컴퍼니는 지난 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 첫 배구 영화 ‘1승’… “나만의 1승 위한 영화되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742202"/>
        <updated>2024-11-28T19:02:51.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배구공이 쉴 새 없이 코트 위를 날아다닌다. 실제 경기를 보는 듯 박진감 넘치는 경기 장면은 손에 땀을 쥐고 보게 된다. 스포츠 영화 ‘1승’은 통쾌한 배구 경기와 선수들과 감독, 구단주가 하나가 되는 과정을 재밌고 속도감 있게 그려냈다. 국내에서 처음으로 배구를 소재로 제작된 영화 ‘1승’이 28일 언론시사회와 기자간담회를 진행했다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각이 없는 구단주, 이기는 법을 모르는 선수들이 모여 프로 여자배구단 핑크스톰의 1승 도전에 나서는 이야기다. 지난 5월 디즈니플러스에서 공개된 드라마 ‘삼식이 삼촌’에서 만난 신연식 감독과 배우 송강호가 다시 의기투합한 작품이기도 하다. 송강호는 인생도, 커리어에서도 이겨본 적 없는 배구 감독 김우진을 맡았고, 박정민은 시즌을 통틀어 ‘1승 하면 상금 20억’ 공약을 내건 구단주 강정원을 연기했다. 핑크스톰의 최고참 선수 방수지 역에는 장윤주가 나섰다. 신 감독은 “일상처럼 보이는 삶이 사실은 하루하루 엄청난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]‘으라차차’ 모래판 위 울고 웃는 여성 장사 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001082769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001082769"/>
        <updated>2024-11-28T15:08:54.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불쑥 불어오는 찬바람에 몸과 마음이 움츠러드는 겨울의 문턱. 이번 주 극장가에는 저마다의 방식으로 온기를 전하는 영화들이 기다리고 있다. 여자 천하장사들의 이야기를 담은 ‘모래바람’이 스크린을 찾아온다. 부족을 지키기 위해 모험을 떠나는 ‘모아나2’와 함께라서 반짝이던 그 시절을 그린 ‘여름날의 레몬그라스’도 관객들의 마음을 녹인다. ■모래바람=여자 씨름. 생소하다 못해 존재 자체가 잘 알려지지 않은 것이 종목의 현실이다. 암울한 현실에 맞서서 정상에 오르기 위한 노력은 천하장사 ‘임수정’을 낳았다. 2009년 최초의 여자 천하장사 탄생 이후, 10여년간 정상을 지켜왔기에 더더욱 그 자리를 지키고 싶은 임수정, 20년 간 여자 씨름에 인생을 바친 송송화, 천하장사를 향해 달려가는 양윤서, 김다혜, 최희화까지! 모래판 위에서는 라이벌이지만 모래판 밖에서는 동료! 천하장사 임수정 선수와 그에게 도전하는 4명의 이야기가 펼쳐진다. 비인기 종목의 현실을 극복하고 천하장사가 되기 위해 고군분]]></content>
    </entry>
</feed>