<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-06T00:35:12.270Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딴따라 JYP' 위해 트와이스→god까지 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757152"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 그룹 god(지오디)가 '딴따라 JYP' 게스트로 나선다. KBS는 6일 "god가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 이와 함께 KBS 2TV와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 god의 '촛불하나' 음원이 재생되며 반가움을 자아냈고, 말미에는 god의 '딴따라 JYP' 출격이 예고돼 팬들의 설렘을 더했다. 박진영은 자신이 처음으로 제작한 아이돌 god와 데뷔 때부터 현재까지 깊은 인연을 이어가고 있다. 박진영은 god의 '사랑해 그리고 기억해', '애수', '거짓말', '촛불하나', '길' 등 수많은 히트곡의 작사, 작곡을 맡는 등 god의 최전성기를 함께 했다. 이에 god는 2000년 3집 음반 184만 장, 2001년 4집 음반 171만 장 이상의 판매고를 기록하고, 방송 3사 가요대상을 휩쓰는 등 당대 최고의 국민 그룹으로 우뚝 섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["4년전 연애가 마지막"…신지 "코요태 모두 결혼안해, 우리끼리 너무 재밌다"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178052"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["4년전 연애하고 끝" 코요태 신지가 결혼관과 마지막 연애 시기에 대해 밝혔다. 지난 5일 방송한 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하, '4인용식탁')에서 신지는 배우 박탐희, 가수 나태주와 함께 현영의 집에 방문했다. 먼저 현영의 요리를 맛본 신지는 "언니가 좋은 사람이라서 음식이 다 맛있다"라는 칭찬으로 훈훈함을 자아냈다. 신지와 현영은 18년간 우정을 쌓아온 만큼, 두 사람의 인연은 끈끈했다. 신지는 "현영 언니가 좋은 이야기를 진짜 많이 해줬다. 그게 도움이 정말 많이 됐었다. 언니 덕에 많이 밝아졌다"라고 밝혔고, "단순하게 풀어갈 수 있는 조언을 해주는 사람이 없었다. 힘들 때 매일 전화했다"라며 현영을 향한 애정을 드러냈다. 이어 결혼에 대한 이야기를 나눈 가운데, 신지는 마지막 연애 시기를 공개했다. 신지는 "4년 전에 4년 연애하고 헤어졌다. 연애 중 가장 좋게 헤어졌다. 그 이후 남자를 만나고 싶은 마음이 없었다"라고 밝혔다. 신지는 "코요태 활동이 바빠지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원빈·태민 닮은 17세 고등학생...“SM 노래 못 불러서 안 갔다” (‘물어보살’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083335"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS Joy 예능 ‘무엇이든 물어보살’. 사진|KBS Joy 배우 원빈과 가수 태민을 닮은 고등학생이 등장했다. 5일 방송된 KBS Joy 예능 ‘무엇이든 물어보살’에 등장한 17세 사연자는 “특이한 유전자를 갖고 있다. 심한 악성 곱슬이다”라고 말했다. 쓰고 있던 모자를 벗자 위로 솟은 머리가 나왔고, 이를 본 이수근은 “배우 원빈을 닮았다. 머리는 드래곤 볼 아니냐”고 깜짝 놀랐다. KBS Joy 예능 ‘무엇이든 물어보살’. 사진|KBS Joy 또 이수근은 “길거리 캐스팅 당한 적 없냐”고 물었고, 사연자는 “중학교 3학년 때 학교 앞에서 SM엔터테인먼트 명함을 받은 적이 있다”고 밝혔다. 이어 “그 소속사를 아예 가보질 않았다. 노래를 못 부른다”고 말해 웃음을 자아냈다. 또 사연자는 “여자친구가 있다. 7일째 교제 중인데 본 모습을 보여주고 싶어서 곱슬 머리를 보여줬더니 ‘귀엽다’고 말해줬다”라며 웃어 보였다. 이를 들은 서장훈은 “너 스스로 이런 상황을 즐기는 것 같다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "적극적으로 사랑 나눠야" 이순재, 줄리엔강♥박지은에 19금 조언 '화제' (조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178050"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재가 줄리엔강-박지은 부부에게 부부생활에 대한 조언을 건네 화제를 모았다. 지난 5일 방송된 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에서 이순재는 신혼부부 줄리엔 강과 박지은에게 "신랑이랑 신부가 적극적으로 사랑을 나눠야 한다"며 "싸워도 그날 밤을 넘기면 안된다. 서로 등 돌리지 말고 붙어서 자야된다. 그래야 이튿날 일이 되는 거다. 직장에 나와서도 일이 안된다"라고 말했다. 이에 고두심은 "욱할 때도 많을 거다. 그래도 대화하는 집은 굳건하다. 싸워도 말을 하는 집은 굳건하다. 싸우고 저 사람 보기도 싫다 그러면 안되는 거다"라고 말했다. 줄리엔 강과 박지은은 이순재와 함께 만나면서 줄리엔 강은 이순재에게 결혼식을 초대하지 못한 것에 대해 사과했고, 이순재는 "미리 알았으면 주례를 해줬을 거다"라고 답했다. 이순재와 고두심은 두 사람이 준비한 도시락에 감동받으며 결혼식 사진을 보여주며 이야기를 나눴다. 고두심은 "너무 예쁜데서 하셨다"라고 감탄했다. 박지은은 "이제 한 달 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 김아영 “반짝이는 순간 함께해 주셔서 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859075"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 ‘낮과 밤이 다른 그녀’의 시청자들에게 감사를 표했다. 6일 김아영은 소속사 AIMC 측을 통해 JTBC 드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 종영 소감을 전했다. 김아영은 극 중 백만 구독자를 거느리는 뷰티 크리에이터 도가영 역으로 웃음을 선사했다. 그는 자신에게 찾아온 사랑을 쟁취하기 위해 거침없이 직진하는 사랑꾼의 면모를 보여주는가 하면, 당찬 면모로 극에 활력을 불어넣었다. 김아영은 “전 사실 실시간 채팅창도 자주 들어가서 보는데, 그때마다 많은 분들께서 열정적으로 몰입해 주시는 게 너무 신기하고 감사했다”며 “저의 전작들을 기억해 주시고, 응원해 주시는 글을 보며 감동받은 순간이 많았다. 앞으로 더더욱 다양한 모습으로 찾아뵙겠다”고 말했다. 이하 김아영의 일문일답 Q1. 많은 사랑 속에서 ‘낮과 밤이 다른 그녀’가 종영했다. 드라마를 끝마친 소감은? A. 드라마와 메이킹 영상을 보면서 다시 한번 따뜻하고 재밌었던 현장의 날들이 많이 떠올랐어요. 다시금 회상할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god, 박진영 데뷔 30주년 특집 ‘딴따라 JYP’ 출격…끈끈한 의리[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883025"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 그룹 god(지오디)가 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP' 게스트로 나선다. KBS 측은 8월 6일 "그룹 god가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP') 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 이와 함께 KBS 2TV, KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 god의 '촛불하나' 음원이 재생되며 반가움을 자아냈고, 말미에는 god의 '딴따라 JYP' 출격이 예고돼 팬들의 설렘을 더했다. 박진영은 자신이 처음으로 제작한 아이돌 god와 데뷔 때부터 현재까지 깊은 인연을 이어가고 있다. 박진영은 god의 '사랑해 그리고 기억해', '애수', '거짓말', '촛불하나', '길' 등 수많은 히트곡의 작사, 작곡을 맡는 등 god의 최전성기를 함께 했다. 이에 god는 2000년 3집 음반 184만 장, 2001년 4집 음반 171만 장 이상의 판매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[복싱 국가대표 된 박보검, 결승에서 승리 거머쥐어…단상 위서 오열 ('굿보이')[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674055"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿보이'에 주연으로 발탁한 박보검이 극 중 복싱 국가대표 선수 역할을 소화한다. 6일 JTBC 공식 인스타그램에는 "대한민국 복싱 국가대표 윤동주 선수(@bogummy) 가 남자 미들급 결승에서 승리하며 금메달을 획득했다. 금메달을 목에 건 윤동주 선수는 애국가가 울려 퍼지는 단상 위에서 감격의 눈물을 글썽였다. 치열한 접전 끝에 동양 챔피언에서 세계적인 영웅이 된 윤동주 선수에게 국민들의 환호가 이어졌다"는 글과 함께 여러 장의 사이 올라왔다. 이들은 "멋진 경기를 보여준 윤동주 선수에게 뜨거운 박수를. 자세한 경기 내용은 하반기 방송 예정인 JTBC 신규 드라마 '굿보이'에서 확인할 수 있다"며 흥미롭게 작품을 홍보했다. 팬들은 "박보검인 줄 알았다. 윤동주 선수 너무 훈훈하다", "늘 응원한다", "파리 올림픽 소식에 이어 윤동주 선수 금메달 소식까지. 기쁨을 감출 수 없다"고 너스레를 떨었다. '굿보이'는 특채로 경찰이 된 메달리스트들이 메달 대신 경찰 신분증을 목에 걸고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[올림픽] 안세영의 '금빛 스매시'…SBS, 9%대 시청률로 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014857168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014857168"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마지막 금메달' 호칭 반납한 이용대 해설 "앞으로 안세영 시대" 안세영(22·삼성생명)이 5일(현지시간) 파리 올림픽 배드민턴 여자 단식 결승전에서 금메달을 수확한 순간을 전달한 지상파 방송사 중 SBS의 시청률이 가장 높았던 것으로 나타났다. 6일 SBS와 닐슨코리아에 따르면 전날 SBS의 파리 올림픽 배드민턴 여자 단식 결승전 시청률은 전국 기준 9.4%를 기록해 같은 경기를 전한 다른 지상파 방송사를 앞섰다. 수도권 기준으로는 10.3%를 기록했다. 안세영은 이날 파리 포르트드라샤펠 경기장에서 열린 대회 여자 단식 결승전에서 세계 9위 허빙자오(중국)를 2-0(21-13 21-16)으로 꺾고 금메달을 거머쥐었다. 한국 배드민턴의 올림픽 금메달은 2008년 베이징 대회 혼합복식 이용대-이효정 이후 16년 만이다. 배드민턴 단식 종목에서 금메달을 딴 것은 1996년 애틀랜타 대회 방수현 이후 역대 두 번째이자 28년 만의 일이다. SBS는 베이징 올림픽 금메달의 주인공인 이용대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 눈물까지, ‘장미단2’ MC 하길 잘했네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883024"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 '장미단2'의 대미를 화려하게 장식했다. 개그우먼 박나래는 8월 5일 방송된 MBN 예능 프로그램 ‘불타는 장미단 시즌2’(이하 ‘장미단2’) 최종회에서 남다른 흥과 끼를 방출했다. 이날 방송에서 박나래는 화려한 드레스를 입고 등장, 양세형과 함께 대결의 시작을 알렸다. 박나래는 1라운드에서 아무 말 대잔치를 벌인 박민수에게 “지금 무슨 말 하시는지 아세요?”라고 돌직구를 날리는가 하면 김용임이 했던 이야기를 똑같이 따라 하자 “앵무새”라고 칭해 현장을 웃음바다로 물들였다. 이어 ‘MY WAY’를 부른 박민수를 본 박나래는 입을 다물지 못하는 등 감탄을 자아냈다. 뿐만 아니라 김중연의 ‘연하의 남자’ 무대에 박나래는 하트를 날리는 등 함께 춤을 추며 역대급 리액션을 선보였다. 또한 박나래는 남다른 진행 실력을 자랑, 유닛 대결에서도 각 팀의 노래를 들으며 센스 있는 입담으로 이목을 집중시켰다. 박나래는 출연진에게 칭찬도 아끼지 않았다. 김주은의 ‘천년학’ 무대가 끝나자, 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장하은, 변요한과 제일 친한 여사친…‘백설공주에게 죽음을’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883023"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장하은이 '백설공주에게 죽음을'에서 새로운 캐릭터 변신을 시도한다. 8월 6일 비스터스엔터테인먼트는 "장하은이 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(연출 변영주, 극본 서주연)에 출연한다"라고 밝혔다. 소설 '백설공주에게 죽음을'을 원작으로 한 드라마 '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마로, 오는 8월 16일 첫 방송된다. 극 중 장하은은 학창 시절 정우(변요한 분)의 가장 친한 '여사친' 심보영을 연기한다. 보영은 불우한 가정환경 아래 자랐지만, 밝고 쾌활한 성격을 지닌 인물로 학창 시절 주변 인물들과 어떠한 호흡을 선보일지 이목이 집중된다. 장하은은 KBS 2TV '고려거란전쟁'에서 김은부(조승연 분) 셋째 딸 원평으로 분해, 조선시대 MZ다운 매력으로 남다른 존재감을 내비친 바 있다. 이어 MBC '지금부터, 쇼타임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼' 김승현·장정윤, 촬영 중단 사태…"임신한 게 죄?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805897"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현과 아내 장정윤의 갈등이 격화됐다. 지난 5일 방송된 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에는 김승현, 장정윤 부부가 합류해 근황을 전했다. ‘미혼부’로서 홀로 딸을 키우며 지극한 딸 사랑을 보여줬던 김승현은 아내 장정윤과 4년 전 결혼했다. 그리고 둘째를 임신 중인 아내와 딸 김수빈이 서로에 대한 오해를 빚었고, 두 사람은 4개월간 대화가 단절된 상태였다. 며칠 뒤 김승현은 딸과 함께 따로 식사 시간을 가지며 아내와의 만남에 대해 얘기해보기로 했다. 하지만 김수빈은 “일하고 있는 도중에 언니(장정윤)가 문자를 보낸 걸 보고 공격적으로 느꼈다”며 “그러고 나서 접점이 없으니까, 아예 나를 안 보실 생각인가 싶었다”고 자신의 심정을 밝혔다. 거기다 아빠 김승현이 아내 장정윤만 두둔하자 김수빈의 서운함은 더욱 커졌고, 둘 사이는 더욱 멀어졌다. 김승현은 “너한테만 참으라고 한 게 아니라, 장 작가(장정윤)에게도 몇 번이나 참으라고 했다”고 설명했다. 그는 “만나서 직접 이야기하면 충분히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 아내에 "그때 이혼하자고 하지" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712593"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심'이 이혜정과 정대세, 최준석, 로버트 할리의 아슬아슬한 부부 갈등을 담은 첫 예고편을 공개했다. 오는 18일 처음 방송되는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')은 스타 부부들의 가상 이혼을 통해 이 시대의 부부관계 및 가족의 소중함을 되짚어 보게 하는 가상 이혼 관찰 리얼리티 프로그램이다. 지난 1~2월 5부작 파일럿으로 방송돼, 최고 시청률 5.3%(닐슨코리아 기준)를 기록하는 것은 물론 각종 포털사이트와 SNS 등을 뜨겁게 달궜다. 갈수록 치솟는 열기 속, 제작진은 가상 이혼에 돌입하는 네 부부의 숨겨진 사연과 속내를 담은 첫 예고편을 선보여 본방송에 대한 궁금증을 드높였다. 이번 예고편에서 '다시 찾아온 부부' 이혜정은 "정말로 머리 검은 짐승은 절대로 변하지 않는다"며 남편 고민환과의 여전한 갈등을 암시한다. 직후 남편 고민환은 이혜정을 향해 "그게 어디에다가 하는 소리야?"라며 소리를 버럭 지르고, 두 사람은 차 안에서도 언성을 높이며 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“결혼 3일만 각방→3개월만 파혼” 배도환, 해외 도피 상처 고백 (회장님네)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980207"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배도환이 파혼의 아픔을 고백했다. 5일 방송된 tvN STORY ‘회장님네 사람들’에는 시청률 65.8% ‘첫사랑’의 주역 배도환이 게스트로 출연했다. 이날 배도환은 “결혼하고 나서 3일 만에 헤어졌다”고 해 시선을 끌었다. 그는 “3일 만에 각방을 쓰고 15일 만에 걔가 나가고, 3개월 만에 정리를 했다. 이혼이 아니라 파혼을 한 거다”라고 했다. “결혼식도 하지 않았냐”는 김용건의 질문에 배도환은 “혼인신고를 안 했다. 아직 하지 말자해서 안 했다가 양가 합의하에 파혼을 했다”고 답했다. 파혼한 상대와는 맞선으로 만나 12번을 만나고 결혼했다고. 배도환은 “나이 40 넘기기 싫어서 39살에 했다. 그런데 내가 너무 성급했다. 첫 눈에 뭐가 씌였다”고 했다. 배도환은 파혼 이후 주변 사람들의 시선이 신경쓰였다고. 그는 “파혼 이후 저를 불쌍하게 생각하더라. 그게 더 기분이 나빴다. 사람이 실수할 수도 있는 건데 그 당시에는 그게 흠이었다”면서 “그때 감독님들이 그걸 잊으라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쌍둥이맘 성유리 남다른 기럭지 자랑‥한지혜 “여리여리 예쁜 율언니”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883021"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 핑클 출신 성유리가 근황을 전했다. 8월 5일 성유리는 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 성유리는 반바지에 블라우스를 입고 카페에서 시간을 보내는 모습이다. 성유리는 청순한 미모와 늘씬한 몸매가 이목을 끈다. 해당 사진을 본 한지혜는 "여리여리 예쁜 율언니"라고 댓글을 남겼다. 또 다른 누리꾼들은 "언니 사진 보니까 더위가 싹 사라지는 거 같아요. 사랑해요 언니", "울언니 예쁘다. 아기들이랑 건강히 있죠?", "자주 사진 올려줘서 고마워요", "다리가 너무 길어", "천사님 또 등장", "핑크색과 잘 어울리네요" 등의 다양한 반응을 보였다. 앞서 성유리는 지난 2022년 쌍둥이 딸을 출산한 후 단기 다이어트에 성공해 KBS 2TV 예능 '이별도 리콜이 되나요?' MC로 출산 6개월 만에 복귀했다. 당시 성유리는 "급 다이어트와 마음의 준비를 했다"고 밝혔다. 초고속 복귀한 성유리는 남편 안성현의 사기 혐의 불구속 기소 이후 활동을 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정, 남편과 여전한 갈등 "머리 검은 짐승은 절대 변하지 않아" (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757147"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결)이 이혜정&amp;정대세&amp;최준석&amp;로버트 할리의 아슬아슬한 부부 갈등을 담은 첫 예고편을 공개했다. 오는 18일 첫 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')은 지난 1~2월 5부작 파일럿으로 방송돼, 최고 시청률 5.3%(닐슨코리아 기준)를 기록하는 것은 물론 각종 포털사이트와 SNS 등을 뜨겁게 달궜던 가상 이혼 관찰 리얼리티 프로그램이다. 제작진은 '가상 이혼'에 돌입하는 네 부부의 숨겨진 사연과 속내를 담은 첫 예고편을 선보여 본방송에 대한 궁금증을 드높였다. 이번 예고편에서 '다시 찾아온 부부' 이혜정은 "정말로 머리 검은 짐승은 절대로 변하지 않는다"라며 남편 고민환과의 여전한 갈등을 암시하는 듯하다. 직후, 남편 고민환은 이혜정을 향해 "그게 어디다가 하는 소리야?"라며 소리를 버럭 지르고, 두 사람은 차 안에서도 언성을 높이며 싸워, 무한 갈등의 늪에 빠진 부부 관계를 보여준다. '새롭게 찾아온 부부' 로버트 할리와 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리 “그때 이혼하자고 하지”→정대세 아내 고부갈등 고백(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883020"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’이 첫 예고편을 공개했다. 오는 8월 18일 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)은 ‘가상 이혼’에 돌입하는 네 부부의 숨겨진 사연과 속내를 담은 첫 예고편을 선보여 본방송에 대한 궁금증을 드높였다. 이번 예고편에서 ‘다시 찾아온 부부’ 이혜정은 “정말로 머리 검은 짐승은 절대로 변하지 않는다”라며 남편 고민환과의 여전한 갈등을 암시하는 듯하다. 직후, 남편 고민환은 이혜정을 향해 “그게 어디다가 하는 소리야?”라며 소리를 버럭 지르고, 두 사람은 차 안에서도 언성을 높이며 싸워, 무한 갈등의 늪에 빠진 부부 관계를 보여준다. ‘새롭게 찾아온 부부’ 로버트 할리와 아내 명현숙은 집에서 마주앉아 서로를 향해 불만을 터뜨린다. 로버트 할리가 “진짜 시끄럽다”며 아내의 말을 막자, 명현숙은 “아니, 얘기를 좀 들어보라고”라며 답답해한다. 그러자 로버트 할리는 “그때 이혼하자고 하지”라고 토로하며 눈물을 쏟는다. 과거 부부 관계가 심각했던 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥아야네’ 이지훈, 조리원서 다이어트 성공한 비결? “잔반 처리하다가” (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980205"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7월 17일 첫 딸을 품에 안은 이지훈이 산후조리원에서 다이어트에 성공한 ‘특급 비결’을 밝힌다. 8일(목) 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 16회에서는 ‘예비 아빠’에서 ‘진짜 아빠’가 된 46세 꽃대디 이지훈이 출연한다. 이날 이지훈은 김용건-김구라-신성우-정재용 등 선배 꽃대디들의 ‘출산 축하’를 받으며 환한 미소를 짓는다. 이어 이지훈은 강타-신혜성-김동완-이민우 등 현재도 ‘싱글’인 1979년생 동갑내기 연예인 친구들을 언급하며 “너네도 늦지 않았다, 인생에서 무조건 맛봐야 할 경험!”이라며 결혼과 출산을 적극 독려한다. 아빠로서 한층 업그레이드된 모습을 뽐내는 것도 잠시, 이지훈은 아내 아야네가 조리원 생활을 하며 고군분투하는 동안 ‘나홀로 등산’에 나선 모습으로 논란(?)을 야기한다. 특히 그는 자신의 SNS를 통해 ‘나홀로 등산’을 셀프 인증하기도 했는데, 이에 대해 이지훈은 “나도 숨은 쉬어야지~”라며 너스레를 떤 뒤, “육아 체력을 기르기 위해 등산한 것”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러니 2NE1도 실패했지, 2NE1 콘서트 티켓팅 동시 접속만 40만명 “전석 매진”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883019"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1의 데뷔 15주년 기념 콘서트가 폭발적인 관심 속 전석 매진을 기록, 변함없는 티켓 파워를 입증했다. 8월 6일 YG엔터테인먼트에 따르면 오는 10월 5일, 6일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 열리는 '2024 2NE1 CONCERT WELCOME BACK IN SEOUL'은 전날 예매가 시작되자마자 티켓이 순식간에 동이 나며 2회차 공연 모두 전석 매진됐다. 공연 예매를 위한 동시 접속 인원만 무려 40만 명 이상이 몰렸다. '레전드 K팝 걸그룹' 2NE1을 향한 전 세계 팬들의 열렬한 기대감이 고스란히 반영된 결과다. 실제 지난 7월 완전체의 콘서트 개최 소식은 국내외를 막론하고 음악 시장의 스포트라이트를 받으며 큰 반향을 불러일으켰다. 특히 더 큰 공연장과 추가 회차 오픈을 염원하는 목소리가 컸던 터라 티켓팅 경쟁이 더욱 치열했던 것으로 보인다. 모두의 추억에 자리하고 있는 2NE1과 이들 음악에 대한 팬들의 오랜 기다림과 굳건한 신뢰를 엿볼 수 있는 지점이다. YG 측은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도훈vs허남준, 달라도 너무 다른 '유어아너' 아들들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712569"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어아너' 손현주의 아들 김도훈과 김명민의 아들 허남준이 극과 극 매력을 펼친다. ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선)는 6일 김도훈, 허남준의 스틸컷을 공개했다. '유어 아너'는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극. 어느 날 갑자기 살인자가 되어버린 모범생 송호영(김도훈 분)과 동생의 죽음을 대신 복수하려는 우원그룹 장남 김상혁(허남준 분) 역으로 정반대의 매력을 보여준다. 김도훈이 분할 송호영은 존경받는 판사 송판호(손현주 분)의 아들로 법대 수석 입학까지 한 모범적인 학생이다. 몸도 마음도 유약하고 여리지만 갑작스러운 사고로 우원그룹의 차남을 죽음에 이르게 하면서 이제까지의 삶과는 완전히 달라진 모습으로 처절하고 위태로운 이면을 드러낸다. 반면 허남준이 맡은 김상혁 캐릭터는 무소불위의 권력자 김강헌(김명민 분)의 장남으로 아버지의 잔혹함과 무자비함을 쏙 빼닮았다. 이복동생의 죽음을 대신 갚아주려 하지만 종잡을 수 없는 행동들로 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 한국→올림픽 파리·LA 글로벌 퍼포먼스…기대 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712566"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 오는 12월 26일 공개를 공식적으로 발표하며, 이를 기념한 깜짝 글로벌 퍼포먼스를 펼쳐 일찌감치 전 세계 팬들의 뜨거운 반응을 불러일으키고 있다. 넷플릭스는 최근 '오징어게임' 시즌2 공개를 밝히며 글로벌 시청자들의 이목을 집중시키고 있다. 그런 가운데 전 세계 주요 도시에서 진행된 글로벌 퍼포먼스가 뜨거운 화제를 모으며, '오징어 게임'의 새로운 시즌에 대한 관심을 일찌감치 입증했다. 한국을 포함해, 프랑스, 미국, 콜롬비아, 아르헨티나, 인도 6개국 주요 도시에서 진행된 깜짝 퍼포먼스는 전 세계 '오징어 게임' 팬들의 이목을 단숨에 집중시켰다. 먼저, 서울 강남대로에서는 '오징어 게임'을 의미하는 ○△□ 기호가 적힌 현수막을 핑크가드들이 직접 걷어내는 퍼포먼스를 진행해 눈길을 사로잡는다. 현수막이 걷히자 드러나는 "진짜 게임이 시작된다"라는 카피와 함께 '오징어 게임'의 시그니처 초록색 유니폼을 입은 참가자들이 앞다투어 달려가는 이미지로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미용실 먹튀 의혹 부부, 추가 사기 폭로 등장 “피해액 10억↑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883018"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 강남구 청담동 미용실에서 비용을 제대로 지불하지 않았다는 주장이 제기된 연예인 부부에 대한 추가 폭로가 나왔다. 지난 8월 5일 한 온라인 게시판에는 ‘연예인 부부 사기단에게서 도와주세요’라는 제목의 글이 게재됐다. 게시글 작성자는 최근 연예인 부부 미용실 먹튀 사건 연예인이 이태리 부티크와 계약하고 소액으로도 가능할 것처럼 광고하며 3기까지 펀딩을 진행했으나, 커리큘럼과 강의 내용, 홍보했떤 상세 페이지 내용은 허위광고 및 과대광고였다고 주장했다. 작성자는 “애초에 홍보했던 커리큘럼으로 강의가 진행되지도 않았고, 이태리 부티크에 소액으로 개인이 발주할 수 없으며 파격적인 금액은 말도 안 된다. 알려준 대로 네이버 스토어 입점하려했다가 영구 판매 정지 처분되어 수입 채널이 아예 막혀버린 수강생도 있다”라고 적었다. 작성자는 “수강생들과 1:1 상담 면담 명목으로 투자 제안을 하며 무리한 투자 사업을 진행합니다. 수강생에게 투자를 제안하여 본인은 단 한푼도 투자하지 않고 법인 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god, ‘딴따라 JYP’ 출격...박진영 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345931"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 god가 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 ‘KBS 대기획-데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’의 게스트로 나선다. KBS는 6일 “그룹 god가 ‘KBS 대기획-데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 게스트로 출연한다”고 밝혔다. KBS2와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 god의 ‘촛불하나’ 음원이 재생되며 반가움을 자아냈다. 말미에는 god의 ‘딴따라 JYP’ 출격이 예고돼 설렘을 더했다. 박진영은 자신이 처음으로 제작한 아이돌 god와 데뷔 때부터 깊은 인연을 이어가고 있다. 박진영은 god의 ‘사랑해 그리고 기억해’, ‘애수’, ‘거짓말’, ‘촛불하나’, ‘길’ 등 히트곡의 작사, 작곡을 맡는 등 god 최전성기를 함께 했다. 이에 god는 2000년 3집 음반 184만 장, 2001년 4집 음반 171만 장 이상의 판매고를 기록하고, 방송 3사 가요대상을 휩쓰는 등 당대 국민 그룹으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 절친 혜리 위해 나섰다 “‘빅토리’ 너무 재밌다” 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883016"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변우석이 '절친' 이혜리 응원에 나섰다. 변우석은 8월 5일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리'(감독 박범수) VIP 시사회에 참석했다. '빅토리'는 변우석과 친한 사이인 이혜리의 주연작이다. 변우석과 이혜리는 2022년 방영한 KBS 2TV 드라마 '꽃 피면 달 생각하고'를 통해 함께 호흡을 맞췄다. 이에 VIP 시사회에 참석한 변우석은 자신의 소셜 미디어를 통해 "너무 재밌다"며 '빅토리'와 이혜리를 향한 응원을 아끼지 않았다. 지난 5월 변우석은 이혜리의 개인 채널에서 운영하는 토크쇼 '혤‘s club'에 출연하며 의리를 드러내기도 했다. 당시 혜리는 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'로 인기 몰이 중인 변우석에 대해 "잘될 줄은 알았는데 이렇게 대한민국을 흔들지 몰랐다"고 말한 바 있다. 한편, 오는 14일 개봉하는 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담은 작품이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지 "4년전 4년 연애후 결별…연애·소개팅 못하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712552"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['절친 토큐멘터리-4인용식탁' 코요태 신지가 결혼관과 마지막 연애 시기에 대해 밝혔다. 지난 5일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서 신지는 배우 박탐희, 가수 나태주와 함께 현영의 집에 방문했다. 이날 방송에서 신지는 현영의 요리를 맛본 후 "언니가 좋은 사람이라서 음식이 다 맛있다"는 칭찬으로 훈훈함을 자아냈다. 신지와 현영은 18년간 우정을 쌓아온 만큼, 두 사람의 인연은 끈끈했다. 또한 신지는 "현영 언니가 좋은 이야기를 진짜 많이 해줬는데 그게 도움이 정말 많이 됐었다"며 "언니 덕에 많이 밝아졌다"고 밝혔고, "단순하게 풀어갈 수 있는 조언을 해주는 사람이 없어서 힘들 때 매일 전화했다"며 현영을 향한 애정을 드러냈다. 이어 결혼에 대한 이야기를 나눈 가운데, 신지는 마지막 연애 시기를 공개했다. 신지는 "4년 전에 4년 연애하고 헤어졌는데 연애 중 가장 좋게 헤어졌다"며 "그 이후 남자를 만나고 싶은 마음이 없었다"고 밝혔다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가비도 걱정한 파격 의상 “좀 과하지 않나 했는데‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883014"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가비와 킹키가 파격 패션을 선보였다. 8월 5일 안무가 가비의 유튜브 채널에는 “킹키의 직업 탐구 ‘열쇠 집 아들부터 거침없이 하이킥까지’”이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 가비를 찾아온 대세 안무가 킹키는 "난 너가 이렇게 입을 줄 몰랐다. 퀸 가비다"며 놀라워했다. 평소에도 파격적인 패션을 보여주고 있는 가비는 이날 역시 글래머러스한 몸매가 고스란히 드러나는 파격 드레스를 착용해 이목을 집중시켰다. 하지만 더 놀라운 건 킹키의 패션이었다. 가비는 "안 그래도 매니저님한테 좀 과하지 않냐 했더니 킹키님이 오셔서 괜찮을 거 같다고 하더라"고 전해 웃음을 자아냈다. 킹키는 이날 눈에 확 띄는 초록색 왕열쇠옷을 입고 등장, 가비의 눈을 휘둥그레지게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구', 이대호 홈런→니퍼트 등판에도 11연승 실패]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805877"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 롯데 자이언츠와의 경기에도 패배했다. 지난 5일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 93회에서는 부산 사직구장에서 열린 ‘최강 몬스터즈’와 ‘롯데 자이언츠’의 경기 결과가 공개됐다. 자이언츠의 전략적 경기 운영에 1점 차로 리드를 빼앗긴 최강 몬스터즈는 이날 4회 말에 돌입했다. 최강 몬스터즈는 이대은의 안정적인 투구와 임상우의 수비로 자이언츠의 공격을 간신히 막아냈다. 특히 몬스터즈 선수들은 소년 ‘가장’ 임상우의 활약에 “너 혼자 다 해라 그래!”라며 그에게 흠뻑 빠진 모습으로 미소를 자아냈다. 5회 초, 최강 몬스터즈의 공격이 시작됐고 ‘자이언츠의 역사’ 이대호와 ‘자이언츠의 미래’ 정현수의 맞대결이 성사됐다. 유니폼을 바꿔 입고 마주하게 된 두 사람의 만남이 보는 이들의 도파민을 폭발시켰다. 이대호의 응원가가 울려 퍼지는 가운데, 이대호는 좌측 담장을 넘기는 동점 홈런을 선물했다. 사직구장에서 약 600일 만에 터진 그의 홈런에 팬들은 눈물을 참지 못했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지 "4년전 마지막 연애, 남자 만나고 싶은 마음 사라져" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757140"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 신지가 결혼관과 마지막 연애 시기에 대해 밝혔다. 지난 5일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하, '4인용식탁')이 방송된 가운데, 이날 신지는 배우 박탐희, 가수 나태주와 함께 현영의 집에 방문했다. 먼저 현영의 요리를 맛본 신지는 "언니가 좋은 사람이라서 음식이 다 맛있다"라는 칭찬으로 훈훈함을 자아냈다. 신지와 현영은 18년간 우정을 쌓아온 만큼, 두 사람의 인연은 끈끈했다. 신지는 "현영 언니가 좋은 이야기를 진짜 많이 해줬다. 그게 도움이 정말 많이 됐었다. 언니 덕에 많이 밝아졌다"라고 밝혔고, "단순하게 풀어갈 수 있는 조언을 해주는 사람이 없었다. 힘들 때 매일 전화했다"라며 현영을 향한 애정을 드러냈다. 이어 결혼에 대한 이야기를 나눈 가운데, 신지는 마지막 연애 시기를 공개했다. 신지는 "4년 전에 4년 연애하고 헤어졌다. 연애 중 가장 좋게 헤어졌다. 그 이후 남자를 만나고 싶은 마음이 없었다"라고 밝혔다. 신지는 "코요태 활동이 바빠지고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건·예수정·임채무·송옥숙, '개소리'로 뭉친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310795"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앞서 이순재 출연 알려…9월 첫방 배우 김용건 예수정 임채무 송옥숙이 드라마 '개소리'에서 신중년들의 인생 두 번째 성장기를 그린다. 6일 KBS2 새 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진) 제작진은 네 배우의 출연 소식을 알렸다. '개소리'는 거제도를 배경으로 시니어들과 경찰견 출신 소피가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 코미디 드라마다. 앞서 이순재가 출연 소식을 전해 많은 관심을 받았다. 김용건은 극 중 전 세대에 걸쳐 사랑받는 국민 배우 김용건 역을 맡는다. 김용건은 이순재와 오랜 친구이자 동료로 지냈지만 뜻밖의 일로 관계가 틀어지게 된다. 이후 거제도로 도피성 요양을 떠난 순재와 한 지붕 아래에서 지내며 크고 작은 사건 사고를 겪는다. 예수정은 업계에서 잔뼈가 굵은 드라마 작가 예수정으로 분한다. 예수정은 상대가 누구든 반말을 하고 이름을 부르는 등 기가 세고 입이 험한 성격의 소유자다. 그 역시 대본을 쓰기 위해 거제도로 내려와 시니어들과 함께 머물게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이브, 파리올림픽 중계 효과…'안세영 金' 트래픽 8.2배 폭증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859046"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 대회 온라인 중계방송을 제공하고 있는 웨이브(Wavve)에 시청자들의 관심이 쏠리고 있다. 6일 웨이브는 지난 5일 열린 배드민턴 여자 단식 금메달 결정전이 올해 들어 가장 많은 라이브 접속자 수를 기록했다고 밝혔다. 이날 세계랭킹 1위 안세영 선수는 중국의 허빙자오를 압도하며 대한민국에 11번째 금메달을 선사했다. 안세영은 아시안게임, 세계선수권대회에 이어 올림픽까지 석권하는 그랜드슬램을 달성했다. 웨이브에 따르면 안세영의 도전을 응원하기 위해 많은 시청자들이 생중계를 지켜보면서, 웨이브 라이브 동시접속자 수는 올림픽 이전 평시 대비 8.2배에 달했다. 앞선 지난 4일 양궁 남자 개인 금메달 결정전, 김우진 선수의 초 접전 명승부 역시 평시 대비 웨이브 동시접속자가 7.2배에 달할 정도로 증가했다. 다음으로 가장 많은 이용자가 지켜본 날은 지난 7월 30일 열린 양궁 남자 단체 금메달 결정전이었다. 신유빈 선수가 출전한 탁구 여자 단식 동메달 결정전이 열린 3일 밤에도 웨이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한블리'30대 여직원 역과한 지게차 사고 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002345807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002345807"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 30대 여직원 역과한 지게차 사고를 조명한다. 6일 저녁 8시 50분에 방송되는 대한민국 교통사고 제로 챌린지 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서는 작년 11월 한 회사에서 발생한 충격적인 지게차 사고를 소개한다. 공개된 CCTV 영상 속에는 한 지게차가 회사 내에서 걷고 있던 여직원을 빠른 속도로 충격하여 그대로 역과하는 끔찍한 사고 장면이 담겨있다. 지게차에 적재물을 너무 높이 쌓아 운전자의 시야를 가려, 지나가는 직원을 발견하지 못해 발생한 사고다. 평범한 일과를 보내던 중 아내의 사고 소식을 들었다는 피해자의 남편을 만나 충격적인 사고의 전말을 들어본다. 상상하기 힘든 사고를 당한 아내의 소식에 곧장 병원으로 달려간 남편이 위독했던 아내의 당시 상황을 전한다. 갈비뼈 13개 골절, 신장, 비장 파열, 외상성 기흉 등 그녀의 진단명만 봐도 사고의 처참함을 알 수 있다. 다행히 수술은 성공적으로 마쳤고, 현재는 회복 중인 상태로 알려진다. 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 10년차 윤수현 “다음에 김보민 아나운서와 ‘사치기 사치기’ 듀엣”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883012"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤수현이 '사치기 사치기'를 김보민 아나운서와 함께 즉흥에서 듀엣으로 불렀다. 8월 6일 오전 방송된 KBS 1TV '아침마당' '화요초대석' 코너에는 가수 윤수현이 게스트로 출연했다. 이날 '데뷔 10년을 맞은 흥 부자 트로트 가수'라는 주제로 이야기를 나눴다. 이날 윤수현은 "내 이름은 배우 김수현 이름을 따서 윤수현으로 했다. 내 본명은 윤지연이다. 제 이름에서 성만 내 이름이고 윤수현으로 가명을 지었다"며 "데뷔 당시 SBS 드라마 '별에서 온 그대'가 나왔을 때다"고 비하인드 스토리를 밝혔다. 이어 "소속사 선배 박현빈 씨는 MBC 드라마 '내 이름은 김삼순' 현빈의 이름을 따서 그렇게 한 것이다"고 덧붙였다. 윤수현은 "박현빈, 장윤정의 기획사를 가서 우여곡절 끝에 오디션을 보게 됐다. 역시 대형 소속사라 연락이 안 왔었다. 그때 마침 진짜 연락이 안 올 것만 같았던 기획사에서 연락이 왔다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 윤수현은 "기획사를 갔더니 본격 오디션이 시작됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사격 조영재 은메달...KBS 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345927"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 역대 올림픽 최고의 기록을 낸 한국 사격과 함께 사격 시청률 1위 기세를 이어갔다. KBS2는 5일(이하 한국시간) 한국의 조영재가 은메달을 따낸 2024 파리올림픽 사격 남자 25ｍ 속사권총 결승을 생중계했다. 이대명 해설위원과 이광용 캐스터가 나선 이 중계는 시청률 3.85%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록해 해당 경기 시청률 1위에 올랐다. KBS는 대회 초반 사격 중계에 실용 사격 국가대표 출신 예능인이자 ‘민경장군’ ‘운동천재’로 불리는 김민경을 특별 해설위원으로 초대, 차별화를 시도했다. 이에 힘 입어 사격 시청률 1위에 등극했다. 한국 사격의 승승장구와 함께 KBS 사격 중계에도 힘이 실린 가운데, 이번 대회 한국 사격 마지막 경기였던 조영재의 사격 남자 25ｍ 속사권총 결승도 KBS가 시청률 1위를 기록했다. KBS는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 고정 출연 중인 김준호와 직전 대회 금메달 멤버 김정환 등 ‘원조 어펜져스’ 듀오가 해설로 나선 펜싱, ‘한국 체조 간판’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이랜드2’ 이즈나 힙+청순 폭발, 공식 프로필 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883011"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna(이즈나)가 첫 공식 프로필 이미지를 오픈하며 뜨거운 반응을 얻고 있다. izna(이즈나·마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 8월 5일 공식 SNS를 통해 단체 및 유닛 프로필 이미지를 공개했다. 단체 이미지 속 izna(이즈나)는 블랙 앤 화이트 스타일링으로 유니크한 분위기를 완성해 팬들의 눈길을 끌었다. 멤버들은 자연스러운 포즈와 표정 연기로 신비로움을 더하며 7인 7색 매력을 발산, 역대급 신인 걸그룹의 탄생을 예고했다. izna(이즈나)는 유닛 프로필 역시 힙하면서도 청순한 느낌을 가득 담아 단번에 시선을 사로잡았다. 멤버들의 빛나는 비주얼합은 물론, 각자의 개성이 담긴 깊이 있는 눈빛과 아우라는 앞으로 izna(이즈나)가 보여줄 모습에 더욱 기대감을 더했다. Mnet의 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'를 통해 탄생한 izna(이즈나)는 지난달 데뷔 조를 확정하는 파이널 방송에서 전 세계 217개 국가 및 지역 시청자들의 선택을 받고 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13살 연하 제자와 열애한 교사, 이별 통보에 살인…임신 소식까지 '충격' ('한끗차이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674051"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 심리 분석쇼 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'가 13살 연하 제자와 사랑에 빠진 선생님의 엽기 행각에 대해 파헤친다. 오는 7일 방송되는 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 변심한 남자친구를 잡으려 살인마가 된 현실판 '화차' 사건의 숨겨진 진실이 낱낱이 공개된다. 바비 인형 외모에 재력까지 갖춘 여자친구는 남자친구가 갖고 싶어 하는 건 척척 사주고, 용돈까지 쥐어주며 무려 7년간 열애를 이어갔다. 그대로 결혼까지 하는 줄 알았지만, 연하 남자친구는 "이제 결혼할 여자를 만나야 할 것 같아"라며 갑작스럽게 이별을 통보한다. 이에 여자친구는 아버지에게 받은 유산 20억으로 같이 외국에 나가서 살자고 제안하더니, 급기야 임신 소식까지 알려온다. 그러던 어느 날 남자친구를 찾아온 경찰은 여자친구가 사람을 죽이고 그 신분을 훔쳤다는 믿지 못할 이야기를 전한다. '한끗차이'에서는 실제 체포 당시 녹화 영상부터 살인범이 된 여자친구의 진술을 분석한 분석관이 말하는 범행 동기까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯 3’ 채윤, TV조선 ‘알맹이’ 고정 패널 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980204"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 채윤이 TV조선의 예능 프로그램 ‘알맹이’에 고정 패널로 출연한다. 6일 채윤의 소속사 제이제이엔터테인먼트는 “채윤이 TV조선의 시사교양 프로그램 ‘팡팡 터지는 정보쇼 알맹이’(이하 알맹이)에 고정 패널로 합류했다”고 전했다. 2018년 12월 방송을 시작한 ‘알맹이’는 정보의 홍수 속에서 알짜배기 생활, 건강 정보만을 모아 소갷는 프로그램이다. 성우 안지환과 아나운서 최은지가 진행한다. 채윤은 지난 4일 고정 패널로 처음 출연해 시청자들에게 인상을 남겼다. 그는 평소 ‘알맹이’의 애청자임을 밝히며 프로그램에 임하는 당찬 포부를 밝히기도 했다. 지난 2019년 ‘삼삼하게’로 데뷔한 채윤은 KBS1 ‘전국노래자랑’ ‘가요무대’ ‘아침마당’과 TV조선 ‘화요일은 밤이 좋아’ 등 다수의 프로그램에 출연했다. 그는 현재 자신의 노래 ‘즐거운 인생’으로 활동 중이다. 중독성있는 멜로디와 희망적인 가사로 유튜브 채널과 전국의 노래교실에서 인기를 얻고 있다. 또한 ‘전국 TOP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지훈, 고등학교 때부터 김하늘에 관심 많았다…"화장실 변기랑 얘기 많이 해" ('싱글즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674050"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱글즈가 디즈니+ '화인가 스캔들'의 주역 김하늘, 정지훈의 편집장 인터뷰 영상을 공개했다. 김하늘, 정지훈은 싱글즈 화보를 통해 고혹적이면서도 도발적인 분위기를 자아내며 색다른 매력을 보여줬다. 영상 속 김하늘과 정지훈은 '싱글즈'의 편집장이 묻는 말에 답변하며 ‘화인가 스캔들’ 촬영 후일담을 전했다. '화인가 스캔들'에 출연하게 된 계기를 묻자 정지훈은 "사람들이 좋아할 만한 소스가 많다. 뻔한데 재미있는 작품이다"라고 말했다. 또 "윤제문, 서이숙 선배님이 캐스팅된 상황이었기 때문에 나는 말 그대로 숟가락 하나 얹는 느낌이었다"라며 겸손하게 답했다. 김하늘은 자신의 인생 터닝 포인트를 '스톰 모델'이라고 적었다. 정지훈은 "고등학교 때 그 스톰 사진을 들고 이 사람은 일본 여자일까? 한국 여자일까? 이렇게 보이시하면서 너무 예쁜 사람이 없었다. 함께 연기를 할 수 있는 것 자체도 즐겁고 영광스러웠다"라고 칭찬했다. 두 사람은 찰떡 '맛집' 궁합을 자랑했다. 정지훈은 "나랑 맛집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “과학선생님 좋아해 영재과학부→사회선생님 좋아해 사회 전교 1등”(한끗차이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883010"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한끗차이'가 13살 연하 제자와 사랑에 빠진 선생님의 엽기 행각에 대해 파헤친다. 8월 7일 방송되는 티캐스트 E채널 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'에서는 변심한 남자친구를 잡으려 살인마가 된 현실판 '화차' 사건의 숨겨진 진실이 낱낱이 공개된다. 바비 인형 외모에 재력까지 갖춘 여자친구는 남자친구가 갖고 싶어 하는 건 척척 사주고, 용돈까지 쥐어주며 무려 7년간 열애를 이어갔다. 그대로 결혼까지 하는 줄 알았지만, 연하 남자친구는 "이제 결혼할 여자를 만나야 할 것 같아"라며 갑작스럽게 이별을 통보한다. 이에 여자친구는 아버지에게 받은 유산 20억으로 같이 외국에 나가서 살자고 제안하더니, 급기야 임신 소식까지 알려온다. 그러던 어느 날 남자친구를 찾아온 경찰은 여자친구가 사람을 죽이고 그 신분을 훔쳤다는 믿지 못할 이야기를 전한다. '한끗차이'에서는 실제 체포 당시 녹화 영상부터 살인범이 된 여자친구의 진술을 분석한 분석관이 말하는 범행 동기까지, 그 어디에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배도환 “배용준과 의형제로 지냈는데…너무 떠서 근처에 못 가” (회장님네)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980202"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배도환이 배용준과 의형제처럼 친하게 지냈다고 밝혔다. 5일 방송된 tvN STORY ‘회장님네 사람들’에는 시청률 65.8% ‘첫사랑’의 주역 배도환이 게스트로 출연했다. 이날 배도환은 “91년도에 KBS 14기로 시작했다. 드라마 ‘첫사랑’은 데뷔한 지 5년 후 만났다”고 했다. 그가 출연한 ‘첫사랑’에는 배우 이승연, 최수종, 배용준도 함께 등장했으며, 코를 만지는 배도환의 시그니처 포즈가 화제를 모았다. 배도환은 ‘첫사랑’의 배역을 남다른 각오로 연기했다고 한다. 그는 “어느 날 갑자기 감독님이 ‘너에게 딱 맞는 배역이 있는데, 2회에서 6회 정도 나온다. 못 하면 여기서 끝이고 잘하면 끝까지 간다’고 하더라”라고 했다. 그런 배도환의 마지막 대사가 인생을 결정지었다고. 그는 “진짜 열심히 했다. 마지막 대사는 ‘야 인마, 진짜 떠나는 거냐’였는데, 이 대사를 하면 진짜 (촬영이) 끝나는 거니까 울먹거리면서 했다. 그랬더니 감독님이 끝까지 가자고 하셔서 마지막 회까지 나왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이브 "안세영 금메달 순간 트래픽 8.2배 폭증"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014857096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014857096"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 온라인 생중계권을 가진 온라인동영상서비스(OTT) 웨이브는 지난 5일 열린 배드민턴 여자 단식 금메달 결정전이 올해 들어 가장 많은 라이브 접속자 수를 기록했다고 6일 밝혔다. 전날 세계랭킹 1위 안세영은 중국의 허빙자오를 압도하며 대한민국에 11번째 금메달을 선사하는 동시에 아시안게임, 세계선수권대회에 이어 올림픽까지 석권하는 그랜드슬램을 달성했다. 안세영의 도전을 응원하기 위해 많은 국민이 생중계를 지켜보면서 웨이브 라이브 동시접속자 수는 올림픽 이전 평시(6월 최고수치) 대비 8.2배에 달했다. 앞선 지난 4일 양궁 남자 개인 금메달 결정전 때 김우진의 초접전 명승부 역시 평시 대비 웨이브 동시접속자가 7.2배에 달할 정도로 폭증했다. 다음으로 가장 많은 이용자가 지켜 본 날은 지난달 30일 열린 양궁 남자 단체 금메달 결정전이었다. 이어 신유빈 선수가 출전한 탁구 여자 단식 동메달 결정전이 열린 지난 3일 밤에도 웨이브 이용량이 많았다. 이외에도 양궁 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 김용건→송옥숙 출연 확정...중년들의 성장기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345925"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김용건 예수정 임채무 송옥숙이 신중년들의 인생 두 번째 성장기를 그린다. 9월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 소피가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 앞서 공개된 배우 이순재를 필두로 관록 넘치는 명배우 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙이 의기투합해 시츄에이선 코미디의 진수를 보여준다. 거제도에서 펼쳐지는 텐션 충만 신중년들의 제2성장기와 도전을 멈추지 않는 액티브 시니어들의 유쾌하면서도 발칙한 판타지로 안방극장의 진한 웃음과 감동을 선사할 예정이다. 김용건은 극 중 전 세대에 걸쳐 사랑받는 국민 배우 김용건 역을 맡았다. 김용건은 이순재와 오랜 친구이자 동료로 지냈지만, 뜻밖의 일로 관계가 틀어지게 된다. 이후 거제도로 도피성 요양을 떠난 이순재와 한 지붕 아래에서 지내며 크고 작은 사건 사고를 겪는다. 1967년 배우로 데뷔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현♥금새록 '다리미패밀리' 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007712518"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현 금새록이 이끈다. KBS 2TV 새 토일드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/연출 성준해, 서용수)는 6일 대본리딩 현장 사진을 공개했다. '다리미 패밀리'는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 주인공 김정현, 금새록을 비롯해 깊은 연기 내공을 자랑하는 박지영, 신현준, 김혜은, 연기 장인 김영옥, 박인환 등 방송 전부터 화려한 라인업으로 화제를 모으고 있다. 또한 로코물의 정석 서숙향 작가와 가족 이야기를 누구보다 따뜻하게 잘 그려온 성준해 감독이 의기투합한 작품으로 주목받고 있다. 대본리딩 현장에는 서숙향 작가와 성준해 감독, 배우 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지, 김영옥, 박인환 등 드라마를 이끌어갈 배우와 제작진이 총출동해 작품에 대한 열정을 고스란히 드러냈다. 먼저 김정현은 코믹함과 진지함을 넘나드는 서강주의 대사들을 완벽하게 소화해내며 현장을 웃음으로 물들였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤수현 “가수 마지막 오디션 관문→남진 선생님이 내 은인”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883008"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤수현이 선배 남진에게 고마운 마음을 드러냈다.. 8월 6일 오전 방송된 KBS 1TV '아침마당' '화요초대석' 코너에는 가수 윤수현이 게스트로 출연했다. 이날 '데뷔 10년을 맞은 흥 부자 트로트 가수'라는 주제로 이야기를 나눴다. 이날 윤수현은 "박현빈, 장윤정의 기획사를 가서 우여곡절 끝에 오디션을 보게 됐다. 역시 대형 소속사라 연락이 안 왔었다. 그때 마침 진짜 연락이 안 올 것만 같았던 기획사에서 연락이 왔다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 윤수현은 "기획사를 갔더니 본격 오디션이 시작됐다. 마지막 오디션 관문에 남진 선생님이셨다. 혼자 앉아계시더라. 좋은 얘기를 해주셔서 합격했고 연습생 생활하다가 가수로 데뷔하게 됐다"고 가수가 된 계기를 밝혔다. 그러다가 윤수현은 "남진 선생님이 심사를 보고 나서 도와주고 싶으셨나 보다 '사치기 사치기'도 먼저 듀엣 제안을 해주셔서 같이 불렀다"며 "남진 선생님이 제 은인이다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더트롯쇼’ 손태진, 두 번째 명예의 전당 입성! “기억에 남을 여름…손샤인 덕분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002345796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002345796"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진, 김중연, 박민수가 각각의 개성을 담은 무대로 월요일 밤을 장식했다. 손태진, 김중연, 박민수는 지난 5일 방송된 SBS M ‘더트롯쇼’에 출연해 각각 ‘당신의 카톡사진’, ‘사랑의 스위치’, ‘망모’ 무대를 펼쳤다. 손태진은 ‘당신의 카톡사진’을 통해 ‘명예의 전당’에 도전했다. 무대에 등장한 손태진은 훈훈한 비주얼로 시선을 사로잡았고 부드러운 보이스와 진중한 매력으로 곡의 메시지를 확실하게 전했다. 특히 손태진은 감미로운 미성부터 웅장한 목소리까지, 완벽한 완급 조절로 무대를 물들였다. 무대 후 손태진은 1위에 등극했다. ‘참 좋은 사람’에 이어 두 번째 명예의 전당에 입성한 손태진은 “손샤인(공식 팬카페) 너무 사랑한다. 무엇보다 이번 여름은 모두에게 폭염과 장마로 안 좋은 기억이 많을 텐데 저에게는 기억에 남을 여름을 장식해 주셨다. 다시 한번 진심으로 감사드린다”고 전했다. 김중연은 유로팝과 중독성 있는 디스코 멜로디, 레트로 댄스가 돋보이는 ‘사랑의 스위치’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수→이성경, 韓 초연 뮤지컬 ‘알라딘’ 캐스팅[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883007"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '알라딘' 한국 초연 라인업이 공개됐다. '알라딘' 측은 8월 6일 "알라딘 역에는 김준수, 서경수, 박강현, 지니 역에는 정성화, 정원영, 강홍석, 자스민 역에는 이성경, 민경아, 최지혜 등 총 37명의 배우가 캐스팅됐다"고 밝혔다. 배우들은 실력과 캐릭터와의 싱크로율은 물론 1분 이내의 퀵 체인징이 30여 회에 달하고, 특수효과, 일루전 등 비교 불가한 '알라딘'만의 무대 예술 요소를 수행해야만 한다. 전 세계 프로덕션에서 완벽한 캐스트들을 찾아냈던 케이시 니콜로 연출 겸 안무 등 오리지널 크리에이터들은 최근 내한해 한국 크리에이터들과 함께 총 10차례에 걸친 오디션을 진행했다. 최고 수준을 요구하는 고난도의 안무로 전 캐스트가 첫 관문인 탭댄스 등의 안무 오디션을 거쳤으며 워크샵으로 진행된 캐릭터, 페어 연기를 거쳐 파이널 단계에서야 비로소 대표 넘버를 부를 수 있었다. 연출 겸 안무가인 케이시 니콜로는 "월드 클래스의 한국 캐스트를 공개하게 되어 매우 자랑스럽습니다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '김구라 아들' 그리 "혼인신고서 작성" 깜짝 고백…주변서 축의금까지('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674046"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'에서 '갈매기 탐정단'이 추적하던 '6일 만에 가출한 베트남 아내' 사건이 반전으로 마무리됐다. 또, 해병대 입대 전 마지막으로 '탐비'를 찾아온 MC 그리는 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 출격했다. "여자 친구를 위해 '비즈니스항공권'까지 끊었다"는 '여친 올인' MC 그리는 '못난 삼촌' 데프콘과 김풍의 놀림에 시달려 웃음을 자아냈다. 5일 방송된 '탐정들의 영업비밀'에서는 '갈매기 탐정단'이 '결혼 6일 만에 가출한 베트남 아내'를 찾기 위해 누리꾼들의 제보가 가장 많았던 지역 유흥업소를 탐문했다. 대부분의 유흥업소를 찾은 끝에 한 유흥업소 사장에게서 겨우 "다른 도시로 갔다더라. 이틀만 나왔다"는 말을 들을 수 있었다. 더 많은 단서를 잡기 위해 갈매기 탐정단은 의뢰인과 베트남 아내를 연결해 준 베트남 결혼정보업체로 향했다. 하지만 업체 대표는 의뢰인의 이름을 듣자마자 "우리가 먼저 고소할 거다. 그 사람은 변태 성욕자다"라고 충]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 장정윤, ♥김승현 딸과 갈등 고백 "계모 맞지만..내 임신 큰 죄처럼 돼"('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178039"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현이 재혼한 아내와 딸 사이의 갈등으로 생긴 답답한 심경을 토로했다. 지난 5일 방송된 '조선의 사랑꾼'에서는 새로운 사랑꾼으로 '90년대 하이틴 스타' 김승현이 등장, 딸 김수빈과 아내 장정윤의 갈등으로 생긴 고민을 털어놨다. 김승현은 딸 김수빈과 아내 사이의 문제로 제작진에게 SOS를 보내며 합류했다. '미혼부'로서 홀로 딸을 키우며 지극한 딸 사랑을 보여줬던 김승현은 아내 장정윤과 4년 전 결혼했다. 그리고 둘째를 임신 중인 아내와 딸 김수빈이 서로에 대한 오해를 빚었고, 두 사람은 4개월간 대화가 단절된 상태였다. 며칠 뒤, 김승현은 딸과 함께 따로 식사 시간을 가지며 아내와의 만남에 대해 얘기해보기로 했다. 하지만 김수빈은 "일하고 있는 도중에 언니(장정윤)가 문자를 보낸 걸 보고 공격적으로 느꼈다"며 "그러고 나서 접점이 없으니까, 아예 나를 안 보실 생각인가 싶었다"고 자신의 심정을 밝혔다. 거기다 아빠 김승현이 아내 장정윤만 두둔하자 김수빈의 서운함은 더욱 커졌고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'금의환향' 뉴 어펜져스 '동상이몽' 출격..올림픽 후 첫 예능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255861"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴 어펜져스'(어벤져스+펜싱)로 불리는 펜싱 남자 사브르 국가대표팀이 '동상이몽'에 전격 출연한다. 6일 스타뉴스 취재 결과, 펜싱 남자 사브르 대표팀 구본길, 오상욱, 박상원, 도경동은 오는 12일 방송되는 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽')에 출연한다. 2024 파리올림픽 출전 이후, 예능 프로그램 출연은 '동상이몽'이 처음이다. 구본길, 오상욱, 박상원, 도경동은 2024 파리올림픽에서 '뉴 어펜져스'로 불리며 맹활약했다. 지난 1일 2024 파리올림픽에서 펜싱 남자 사브르 단체전에서 금메달을 획득하며 올림픽 3연패의 금자탑을 세웠다. 오상욱은 개인전까지 석권하며 한국 펜싱 역사상 최초로 2관왕에 올랐다. 금메달을 목에 걸고 금의환향한 '뉴 어펜져스'는 지난 5일 귀국 후 곧바로 '동상이몽' 촬영에 임했다. 이들은 '동상이몽'을 통해 올림픽 출전 비하인드를 최초로 공개할 예정이다. '동상이몽'에서 미모의 승무원 출신 아내와 아들을 공개했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 기자들의 자극적인 기사 제목 때문에...김승현 "4개월째 서로 안봐"('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674044"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현 가족이 갈등을 고백했다. 지난 5일 방송된 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에서는 김승현, 장정윤 부부가 새롭게 합류한 가운데 김승현이 아내 장정윤과 딸 수빈 사이에 갈등이 있다고 고백했다. 이날 제작진은 "사랑꾼인 김승현 씨가 도움을 요청했다"라며 말했고, 김승현의 사전 인터뷰 영상을 공개했다. 김승현은 사전 인터뷰 당시 "이거 또한 제가 말을 하면 또 이게 언론에 기자분들께서 제목에 안 좋은 자극적인 문구로 기사 제목을 쓰시니까 저도 상당히 조심스러운데 이제 저희 아내랑 수빈이랑 좀 본의 아니게 오해가 생긴 부분도 좀 있어서 만나질 않고 있다. 4개월 정도 됐다"라고 말문을 열었다. 김승현과 딸 수빈이 ‘오은영의 금쪽상담소’ 출연 후 갈등이 생겼다고. 김승현은 “상담하는 방송을 통해 오해가 생긴 게 맞다. 수빈이 입장에서는 이복동생에 대한 솔직한 심정을 말한 건데 기사가 자극적으로 나갔다. 아내 장작가는 기사 제목에 새엄마에 대한 안 좋은 인식들로 기사가 나서 억울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영, 결혼 후 ♥남편 집안 알고 깜짝 "온통 서울대생..대단해"(4인용식탁) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255860"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 CEO 현영이 남편과 첫 만남과 수영 선수를 꿈꾸는 딸에 대해 밝혔다. 5일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리─4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 방송인이자 연 매출 30억 원 쇼핑몰 CEO로도 활동 중인 현영이 출연했다. 그는 코요태 신지, 배우 박탄희, 트로트 가수 나태주를 초대해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 현영은 11세 딸이 수영 국가대표를 꿈꾼다고 밝혔다. 딸이 올해 인천광역시 대표 선발전에서 2등 했다며 "몸이 피곤해도 내가 움직여 줬을 때 딸이 만족해서 해내는 걸 보는 게 즐겁다. 내가 김연아 선수 어머니가 된 것 같은 마인드다. 대회 들어가기 직전에 컨디션 조절, 식단, 대회 직전 스트레칭 등 모든 걸 관리한다"고 밝혔다. 이어 "내가 서포트해 준 만큼 성적이 잘 나오면 좋은데, 못 나왔을 때도 좋다. 잘 나올 때 축하하는 엄마는 다 할 수 있다. 더 멋진 엄마가 되려면 성적이 좋지 않을 때 따뜻하게 위로해 줄 수 있어야 한다. 그때 관계가 깊어지는 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배도환, "배용준, 너무 떠서" 의형제 맺었지만 결국 의절('회장님네')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674042"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:29.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배도환이 의형제였던 배용준과 현재는 잘 만나지 못하게 된 사연을 밝혔다. 5일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들' 95화에서는 배우 배도환이 게스트로 출연했다. 배도환은 최수종, 배용준, 이승연 주연 최고 시청률 65.8%을 기록했던 드라마 '첫사랑' 출연 당시 초반 하차 위기를 겪었다고 밝혔다. 하지만 간절함으로 오동팔 역을 끝까지 사수했다고 회상했다. 배도환은 '첫사랑'에 함께 출연하며 연을 맺은 배용준과 당시 의형제를 맺기도 했다고. 배도환은 "같은 배씨라서 배용준 집에 가서 잠도 자고 친하게 지냈다. 세월이 흐르면서 배용준이 너무 떠서 근처에 못 가겠더라. 지금은 잘 못 만난다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>