<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-05T07:11:02.557Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프 뜬다…’개콘’ 신윤승‧조수연, ‘데프콘 썸 어때요’ 첫선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405483"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’가 진심을 담은 ‘아는 노래’로 시청자들을 위로한다. 5일 방송하는 KBS2 ‘개그콘서트’ 1104회에선 ‘아는 노래’ 팀이 노라조의 ‘형’을 선곡, 연말연시 실의에 빠졌던 사람들을 위한 응원의 노래를 한다. 이날 윤승현은 녹록지 않은 상황 속에서도 희망을 잃지 않고 바쁘게 살아가는 ‘자영업자’를 연기한다. 송필근은 그의 절친한 인물로 등장, 농담 섞인 너스레와 진심을 담은 응원을 '자영업자'에게 전한다. 가슴 뭉클하게 하는 열창과 함께, 모두를 놀라게 하는 깜짝 반전 스토리가 시청자들의 시선을 사로잡을 전망이다. 신윤승, 조수연 콤비는 새 코너 ‘데프콘 썸 어때요’로 새해 첫 방송의 포문을 연다. 지난해까지 큰 인기를 끌었던 ‘데프콘 어때요’의 시즌2 격인 이 코너는 소개팅 후 썸타는 남녀의 데이트를 다룬다. 여전히 적극적인 조수연과 그런 조수연을 감당하기 힘들어하는 신윤승의 케미가 유쾌한 웃음을 선사할 것으로 보인다. 또 ‘데프콘 썸 어때요’의 첫 방송을 위해 ‘딤섬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’, 연기됐던 세미파이널 앨범 ‘NINE’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010613"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP 박진영, 세미파이널곡 직접 프로듀싱 세미파이널 진출자 공개 앞두고 미션곡 ‘NINE’ 선공개 박진영(J.Y. Park)이 프로듀싱에 참여한 ‘더 딴따라’ 세미파이널 앨범 ‘NINE(나인)’이 발매일을 확정 지었다. KBS 2TV 예능 프로그램 ‘더 딴따라’ 세미파이널 앨범 ‘NINE(나인)’은 5일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 발매된다고 이날 밝혔다. 세미파이널 앨범은 지난 29일 발매 예정이었으나, 제주항공 여객기 참사로 인한 ‘더 딴따라’ 방송 결방으로 발매를 연기했다. ‘NINE’은 고양이는 9개의 목숨이 있어 절대 사라지지 않고 끝없이 도전한다는 서양 속담 ‘Cats have nine lives’에 영감을 받아 작업한 곡으로, 포기하지 않고 계속 자신의 꿈을 향해 도전하는 ‘더 딴따라’ 참가자들의 모습이 담겨있다. 이번 앨범은 JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서 박진영이 출연진들을 위해 직접 만든 곡 ‘NINE’의 댄스 버전과 R&amp;B 버전이 수록된다. 강렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바다, 크롭톱+밀착 팬츠로 자랑한 몸매‥10살 연하 ♥ 설렐듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939041"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바다가 근황 이모저모를 공개했다. 바다는 1월 4일 자신의 소셜 미디어를 통해 근황을 담은 사진을 대량 업데이트했다. 사진 속 바다는 화려한 패턴의 팬츠에 딱 붙는 크롭톱으로 1세대 걸그룹다운 완벽한 몸매를 자랑하고 있다. 또 다른 사진에서는 블랙 드레스로 화려한 아름다움을 뽐냈다. 한편, 바다는 2017년 10살 연하 비연예인과 결혼해 슬하에 딸 하나를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 이번엔 월남전 미화 논란…베트남 보이콧]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697193"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’에 월남전 미화 논란이 새로이 불거져 베트남 측에서 비판이 이어졌다. 사진=뉴시스 5일 베트남 현지 매체에 따르면, 현재 베트남 영화국은 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오징어 게임2’)에 대한 심의를 착수했으며 조만간 결과를 공식 발표할 예정이다. 문제가 된 부분은 극중 강하늘이 맡은 배역이 “아버지가 남자다워지라고 해병대에 보냈다. 아버지는 월남전 참전용사”라고 한 대사다. 사진=뉴시스 월남전이라 불리는 베트남 전쟁은 베트남의 독립과 통일을 위해 치러진 전쟁이었으며, 앞서 여러 한국 매체에서 이와 관련된 부분이 베트남 방영시 재차 문제가 된 바 있다. 지난 2016년 ‘태양의 후예’ 방영 당시 베트남 현지 매체에서는 베트남 전쟁 당시 일부 한국군의 민간인 학살 문제를 들어 드라마가 한국군을 홍보하는 것이니 방영에 문제가 있다는 취지의 글을 남겼다. 지난 2022년에는 드라마 ‘작은 아씨들’ 후반부 극 중 베트남 전쟁 왜곡 논란이 일면서 현지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병현, 3년만 햄버거 가게 폐업…손해 사비로 채웠다(‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118702"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 사진|KBS 야구 선수 출신 방송인 김병현이 가게 폐업 후 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다. ‘사당귀’ 5일 방송에서 김병현의 3년만 가게 폐업기가 공개된다. 특히 김병현이 가게 폐업의 아픔이 아물기 전에 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다고 해 무슨 상황인지 호기심을 자극시킨다. 이날 김병현은 가게 폐업 소식과 함께 사비로 손해를 채웠다고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 한다. 특히 김병현이 “우리 아이들이 좋아하는 햄버거 분야에서 성공하고 싶다”라며 폐업 이후에도 멈출 수 없는 요식업 도전 이유를 밝히자, 박명수는 “최고의 햄버거를 만들어야죠”라며 전문가의 도움이 시급하다는 조언을 건넨다. 간절한 김병현의 레이더망에 포착된 인물은 다름 아닌 신종철 5성급 호텔 총주방장. 이에 김병현은 “셰프님께서 레시피를 알려주시면 다음 가게에 반영하겠습니다”라며 신종철 총주방장에게 대대적인 햄버거 리뉴얼을 요청해, 신종철 총주방장의 “예스 오어 노‘(Yes or No)”라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폐업' 김병현, "손해, 사비로 충당"하고도 포기 못 했다…5성급 호텔 총주방장에 SOS('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695269"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병현이 가게 폐업 후 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다. 5일 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’) 방송에서 김병현의 3년만 가게 폐업기가 공개된다. 김병현이 가게 폐업의 아픔이 아물기 전에 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다고 해 무슨 상황인지 호기심을 자극한다. 김병현은 가게 폐업 소식과 함께 사비로 손해를 채웠다고 밝힌다. 특히 “우리 아이들이 좋아하는 햄버거 분야에서 성공하고 싶다”라며 폐업 이후에도 멈출 수 없는 요식업 도전 이유를 털어놓자, 박명수는 “최고의 햄버거를 만들어야죠”라며 전문가의 도움이 시급하다는 조언을 건넨다고. 간절한 김병현의 레이더망에 포착된 인물은 다름 아닌 신종철 5성급 호텔 총주방장. 이에 김병현은 “셰프님께서 레시피를 알려주시면 다음 가게에 반영하겠습니다”라며 신종철 총주방장에게 대대적인 햄버거 리뉴얼을 요청한다. 김병현은 신종철 총주방장의 “예스 오어 노'(Yes or No)”라는 말이 떨어지기도 전에 김칫국을 양동이 채 벌컥벌컥 마신다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 황동혁 감독 "최승현, 용서받지 못한 줄 몰랐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353771"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'결과를 보고 판단' 생각…대중 반응에 깜짝" 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2 황동혁 감독이 그룹 빅뱅 출신 탑(최승현) 캐스팅 논란에 대해 입을 열었다. 황 감독은 지난 2일 서울 삼청동 한 카페에서 진행한 '오징어 게임' 시즌2 인터뷰에서 최승현 캐스팅과 관련해 "이렇게까지 용서를 받지 못할 줄은 몰랐다"며 "반응이 나왔을 때 깜짝 놀랐다"고 말했다. 탑은 2016년 자택에서 대마초 흡연 혐의로 징역 10개월, 집행유예 2년을 선고받았다. 오징어 게임2로 9년 만에 연기자로 복귀했다. 탑은 래퍼 타노스 역을 맡았다. 그는 "많은 연예인이 대마초 등 마약 후 복귀하는 걸 봐왔고 '공백기가 길면 길지, 짧지는 않다'고 단순하게 생각했다"며 "'결과를 보고 판단해주겠지'라고 생각했는데 나오자마자 (혹평이 쏟아져) 뭔가 더 잘못한 게 있나 찾아보기도 했다"고 털어놨다. 이어 "인터넷에서 팬들과 설전을 벌이고 '한국에서 활동하지 않겠다'며 반성하지 않는 태도를 보인 걸 뒤늦게 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥, 오페라 실력에 멤버들 '깜짝'...알고보니 성악 전공 (THE맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322955"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥 교수가 ‘THE 맛있는 녀석들’에서 오페라 실력을 깜짝 공개한다. 5일 코미디TV 'THE 맛있는 녀석들' 에서는 ‘제주는 맛녀석이 부리고’ 특집 2탄으로 꾸며진다. 늦은 저녁 숙소에 들어와 본격적으로 송년의 밤을 시작하려던 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 어디선가 들리는 노랫소리에 궁금증을 보이고 목소리의 주인공이 김창옥 교수라는 사실에 깜짝 놀란다. 제주살이 중인 김창옥 교수는 'THE 맛녀석' 멤버들의 제주 방문 소식에 수산시장에서 직접 공수한 무늬오징어와 부채새우, 집에서 직접 따온 감귤을 챙겨 한걸음에 달려온 것. 이에 멤버들은 김창옥 교수가 가져온 해산물로 송년회를 열기로 한다. 잠시 후 무늬오징어와 부채새우, 치킨, 김밥 등으로 푸짐한 한상이 차려지고 각각의 메뉴를 맛본 멤버들은 싱싱한 제주의 맛에 감탄사를 이어간다. 그러던 중 기분이 좋아진 김해준은 개사까지 하며 뮤지컬 노래를 선보이고 황제성은 “김해준은 긴장해야 한다. 김해준의 빈자리를 노리는 사람이 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김태현♥’ 미자, 바지 터질 듯한 뱃살 “염증에 휘발유, 결국 질병 가져와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939039"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 미자(본명 장윤희)가 과거 충격적인 몸매를 공개했다. 미자는 1월 4일 개인 소셜미디어에 "많이들 칭찬해 주시는 저의 가늘고 긴 팔 다리! 하지만 저는 매끈한 복부를 가진 사람이 훨씬 부럽다"며 "저는 배, 옆구리에 살이 몰리는 체질이라 늘 몸매 관리를 해야 하고 조금만 방심하면 올챙이 배처럼 불룩 부풀어 버린다"고 고충을 토로했다. 미자는 "복부에 집중된 살은 염증에 휘발유 같은 존재라 체내 염증을 더더 키우고 결국엔 질병을 가지고 온다"며 나잇살 관리는 필수라고 강조했다. 함께 공개한 사진 속에는 퉁퉁 부은 듯 살이 오른 얼굴 모습, 바지가 터질 듯 튀어나온 뱃살 등이 담겨 시선을 모은다. 네티즌들은 "너무 공감합니다. 나잇살 잘 안 빠져요", "먹는 것도 없는데 배가 나오니 너무 슬퍼요", "극 현실적인 사진이네요" 등의 반응을 보였다. 한편 미자는 배우 장광, 전성애의 첫째 딸로 남동생인 장영도 배우로 활동 중이다. 또한 미자는 남편 김태현과 개인 채널을 운영하며 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 또 떴다, 유연석!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010611"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 MBC 금토극 ‘지금 거신 전화는’으로 또 한 번 날아올랐다. 유연석을 비롯해 채수빈, 허남준, 장규리는 종영까지 함께 해준 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들을 향해 5일 종영 소감을 전했다. 4일 오후 방송된 ‘지금 거신 전화는’ 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석)과 홍희주(채수빈)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 ‘인생 남주’로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 “‘지금 거신 전화는’과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다”고 전했다. 또한 그는 “팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모두 볼 수 있었다고 해주셔서 ‘배우 유연석’으로서도 잊지 못할 선물을 받은 느낌이다. 공들여 촬영한 작품인 만큼 우리나라뿐만 아니라 전 세계 각지에서 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 슬기, 무쌍 눈 결별 예고 “5년 안에 쌍꺼풀 생길 듯”(하이슬기)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939038"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 멤버 슬기가 무쌍꺼풀 눈과의 결별을 예고했다. 지난달 27일 '하이슬기' 채널에는 '슬기의 취중진담 무엇이든 물어보세요' 제목의 영상이 게시됐다. 영상에서 슬기는 한입 케이크, 샴페인과 함께 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 영상에서 슬기는 "쌍꺼풀이 점점 생기고 있는데 어떠냐"는 질문에 "생각보다 괜찮은 거 같다. 저는 쌍꺼풀이 안 어울리른 눈이라고 생각했는데 5년 안에는 생기지 않을까 기대감을 갖고 있다"고 말했다. 이어 "아쉬워하는 분들이 계시는데 그런 저도 사랑해주실거죠"라고 애교 있는 멘트를 덧붙여 웃음을 안겼다. 한편 슬기가 속한 레드벨벳은 지난해 6월 데뷔 10주년을 기념해 신보 'Cosmic'을 발매했다. 이 앨범은 아이튠즈 톱 앨범 차트 전 세계 50개 지역 1위, QQ뮤직 및 코고우뮤직 디지털 앨범 판매 차트 1위, 일본 로컬 플랫폼 AWA 실시간 급상승 차트 1위 등 국내외에서 큰 사랑을 받았다. 또 지난해 9월에 개최된 마카오 공연 전석 매진을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 "♥이봉원, 신혼 때 한 번 싸운 후 안 건드려…포기했다" ('엄마를 부탁해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322953"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박미선이 남편 이봉원과의 부부싸움에 대해 밝혔다. 5일 방송된 MBC '엄마를 부탁해'에서는 MC 박미선, 김정현과 한다감 모녀가 등장했다. 이날 한다감은 엄마 신윤검과 함께 최초로 방송에 출연했다. 박미선은 "아버님이 살짝 욱하는 성격이라고 들었는데"라고 물었고, 신윤검은 "굉장히 좋게 표현해서 살짝이다. 단계가 있더라. 1단계는 입술이 파르르 떨리고, 2단계는 턱이 떨리고, 3단계는 전신이 떨린다. 신혼 때 한 번 싸우고 전 내려놨다"고 폭로했다. 이를 듣던 박미선은 "죄송한데 저랑 너무 비슷한 부분이 많은 것 같다"며 남편 이봉원을 떠올렸다. 박미선은 "동질감을 많이 느끼는 게 저도 신혼 때 한번 붙어보고 내가 이길 수 없는 상대라고 생각하고 그 다음엔 안 건드린다. 저도 포기했다"고 크게 공감했다. 이어 박미선이 "화를 참다 보면 스트레스가 쌓였을 것 같다"고 하자 신윤검은 "말해 뭐하겠냐. 제가 위장병 환자다"라고 고백했다. 옆에서 지켜보던 한다감은 "저희 아빠가 욱하시는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원경’ D-1, 차주영X이현욱 애증 부부케미+관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010610"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6일 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’ 차주영-이현욱이 부부 대서사시의 포문을 연다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호,극본 이영미, 제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스) 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 그동안 이미지와 영상을 통해 조금씩 베일을 벗을수록 예비 시청자들의 기대와 궁금증도 함께 상승한 바. 첫 방송을 하루 앞두고 관전 포인트 3가지를 미리 짚어봤다. ■ 차주영X이현욱, 고품격 애증 부부 → 심장 저격 준비 완료 사극 소취(소원성취)조합, 차주영, 이현욱의 만남으로 캐스팅 단계부터 화제를 모은 ‘원경’. 어떤 역할이든 남다른 캐릭터 소화력으로 매 작품마다 놀라운 연기를 보여준 두 배우이기에 사극에서도 그 저력을 발휘할 것으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 승소했는데…탈덕수용소까지 양측 항소→조정회부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939037"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘과 그에게 피소된 악질 사이버 렉카 탈덕수용소 운영자 A씨가 항소했다. 1월 5일 법조계에 따르면 이번 사건을 담당하는 서울중앙지법 (항소)제5-2민사부(나)는 3일 조정회부 결정을 내렸다. 조정회부는 재판부가 당사자간 합의를 통해 분쟁을 조기 해결하려는 의도로 내리는 결정이다. 그러나 강다니엘이 합의할 가능성은 낮다. 앞서 소속사 에이라(ARA)를 통해 "항소심에서는 그 죗값에 대한 합당하고 엄중한 대가가 따르길 희망한다"고 밝혔기 때문. 탈덕수용소 운영자 A씨는 정보통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 지난해 5월 27일 기소됐다. A씨는 2021년 10월부터 지난해 6월까지 탈덕수용소 계정을 운영하며 유명인들에 대한 각종 악성루머를 퍼트린 악질 유튜버다. 2022년에는 강다니엘을 비방하는 영상을 게재해 허위 내용을 퍼트렸다. 지난해 11월 27일 서울중앙지방법원 민사29단독에서 진행된 1심 선고 공판에서 재판부는 A씨가 강다니엘에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이영자, 파김치 뛰어넘는 비늘김치 레시피 공개‥먹을 복 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939036"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 어반자카파와 안방마님 이영자의 특별한 하루를 공개하며 웃음과 감동을 선사했다. 1월 4일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 328회에서는 데뷔 15주년 맞이 겨울 콘서트를 성황리에 마무리한 어반자카파와 ‘전참시’ 패밀리와 함께 유미 하우스 첫 겨울을 맞이한 이영자의 일상이 그려졌다. 먼저 이날 방송에서 데뷔 15주년을 맞이한 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 펼쳐졌다. 어반자카파 공식 선생님 조현아는 콘서트장 대기실에 도착해 멤버들의 컨디션을 체크했고 류호원 매니저는 “단정해 보이지 않냐”며 새로운 헤어 스타일을 공개했다. 이도 잠시, 이내 대기실에 멤버들의 가족들이 방문했다. 권순일, 박용인의 어머니들은 아들과 싱크로율 200% 자랑하는 똑 닮은 모습으로 참견인들을 깜짝 놀라게 했다. 어머니들은 조현아의 어머니가 돌아가시기 전, 계절이 바뀔 때마다 분기별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개콘’ 신윤승X조수연, ‘데프콘 썸 어때요’ 첫 선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423900"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’가 진심을 담은 ‘아는 노래’로 시청자들을 위로한다. 5일 오후 10시 50분 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘개그콘서트’에선 ‘아는 노래’ 팀이 노라조의 ‘형’을 선곡, 연말연시 실의에 빠졌던 사람들을 위한 응원의 노래를 한다. 이날 윤승현은 녹록지 않은 상황 속에서도 희망을 잃지 않고 바쁘게 살아가는 ‘자영업자’를 연기한다. 송필근은 그의 절친한 인물로 등장, 농담 섞인 너스레와 진심을 담은 응원을 ‘자영업자’에게 전한다. 가슴 뭉클하게 하는 열창과 함께, 모두를 놀라게 하는 깜짝 반전 스토리가 시청자들의 시선을 사로잡을 전망이다. 신윤승, 조수연 콤비는 새 코너 ‘데프콘 썸 어때요’로 새해 첫 방송의 포문을 연다. 지난해까지 큰 인기를 끌었던 ‘데프콘 어때요’의 시즌2 격인 이 코너는 소개팅 후 썸타는 남녀의 데이트를 다룬다. 여전히 적극적인 조수연과 그런 조수연을 감당하기 힘들어하는 신윤승의 케미가 유쾌한 웃음을 선사할 것으로 보인다. 또 ‘데프콘 썸 어때요’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘금융맨♥’ 김정은 “아기들 10살 훌쩍 넘어” 훈남 남편 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939035"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정은이 남편, 반려견들과의 근황을 전했다. 김정은은 1월 5일 개인 소셜미디어에 "모두 새해 축복 많이 받으세요"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 공개된 사진 속 김정은은 웨딩드레스를 입은 채 반려견 한 마리를 품에 안고 한 마리의 줄을 잡고 있는 모습이다. 반려견을 바라보는 눈빛에는 따뜻한 사랑이 가득하다. 또한 김정은은 환하게 웃는 모습이 꼭 닮은 재미교포 남편의 모습도 살짝 공개했다. 듬직한 체격에 해맑은 웃음이 인상적이다. 김정은은 "반려동물들을 위한 프로젝트로 제가 노래한 음원이 나왔다"고 알리며 "처음 제안받은 음원은 강아지에 대한 매우 발랄한 노래였는데 '제 아기들은 이제 열살이 훌쩍 넘어 노견이 됐어요 그런 아기들을 위한 노래는 없을까요?'라는 부탁에 다시 만들어주신 음원이 바로 '나는 너의 모든 세상'이에요"라고 소개했다. 이어 "우리는 친구도 많고 할일도 많지만, 아가들에게는 내가 오직 전부에요. 저도 두 마리를 키우고 있는데요 아이들이 점점 건강이 안 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조선의 사랑꾼’ 가족 사랑으로 확장돼 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010605"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 인기 예능 프로그램 ‘조선의 사랑꾼’이 1월 6일(월) 돌아오는 가운데, 제작진은 ‘마린보이’ 박태환의 스페셜 MC 출격 소식과 관전 포인트를 5일 공개했다. 극사실주의 다큐 예능을 표방하는 ‘조선의 사랑꾼’은 최성국, 오나미, 박수홍, 이수민-원혁, 김국진-강수지, 천둥-미미 등 각양각색 사랑꾼들의 좌충우돌 러브스토리를 날 것 그대로 전하며 시청자들에게 많은 사랑을 받았다. 다시 돌아오는 ‘조선의 사랑꾼’은 연인 간의 사랑뿐만 아니라 가족 간의 사랑까지 범위를 넓히며 더욱 다양한 ‘사랑’의 순간을 전할 것을 예고했다. ■ ‘빅잼’ 게스트들 등장 예약…’마린보이’ 박태환 스타트 끊는다 ‘조선의 사랑꾼’에서는 5명의 ‘사랑꾼즈’가 사랑꾼들을 지켜본다. ‘베테랑 사랑꾼 부부’ 김국진-강수지, ‘늦깎이 신랑’에서 ‘늦깎이 아빠’로 육아 최전선에 있는 최성국, 10년 장기 연애 뒤 결혼까지 골인해 이제는 ‘초보맘’이 된 황보라, 그리고 ‘사회적 유부녀(?)’에서 찐 ‘예비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["왜 여태 공개 안 했나" 한다감, 붕어빵 母 최초 공개…1천평 한옥 관리 ('엄마를 부탁해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322951"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 최초로 엄마와 함께 동반 출연했다. 5일 방송된 MBC '엄마를 부탁해'에서는 한다감 모녀가 등장했다. 이날 엄마와 처음 방송에 출연하는 한다감은 "닮았단 얘기도 듣는다"라며 "엄마가 방송에서 처음 공개되는 거다. 실제로 작가분들이 엄마를 보고 (너무 아름다우신데) 여태 왜 공개를 안 하셨냐고 하더라"고 밝혔다. 엄마 신윤검은 출연 결심 계기에 대해 "전 '엄마를 부탁해'란 프로그램명이 너무 와닿았다. 이런 경험이 없어서 망설였는데, 옆에서 딸이 시간을 짧게 주면서 대답을 빨리해 줘야 한다고 하더라"고 설명했다. 이에 대해 한다감은 "엄마와 여행을 자주 다니는데, 제주도 여행 사우나에서 엄마의 등이 좀 너무 좁아 보이더라. 엄마 건강을 놓고 있던 부분이 있지 않사 싶어서 섭외가 왔을 때 잘 됐다 싶었다. 그래서 엄마를 졸랐다"며 엄마를 생각하는 마음을 드러냈다. 한다감 엄마는 "제가 갖고 싶은 걸 말하는 편이 아닌데, 딸이 알아서 사준다"며 신기해했다. 박미선이 "어머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석·채수빈·허남준·장규리, 애정 가득 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423891"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 종영까지 함께 해준 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들을 향해 종영 소감을 전했다. 지난 4일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 그 가운데, 극을 이끈 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)가 오늘(5일) 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 ‘인생 남주’로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 “‘지금 거신 전화는’과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다”고 전했다. 또한 그는 “팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 군 면제 논란에 곡기 끊었나 “모래알 씹는 기분” 고백(살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939034"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 최근 불거진 군 면제 논란으로 인한 마음 고생을 간접적으로 드러냈다. 1월 4일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들'에서 가수 박서진은 고향 삼천포로 향했다. 박서진의 어머니는 "어제 저녁에 서진이가 전화를 했다. '엄마 목소리가 듣고 싶어서 전화했다'더라. 혹시나 나쁜 생각을 할까 싶어 걱정했다"고 털어놨다. 박서진은 최근 진행한 심리상담에서 두 형을 떠나보낸 가슴 아픈 과거를 털어놔 안타까움을 안긴 바 있다. 박서진은 "최근 심적으로 힘든 일이 있어서 밤에 부모님께 전화했는데 걱정이 되셨는지 당장 내려오라고 하시더라"고 부모님 반응을 전했다. 패널들이 "왜 부모님께 갑자기 전화했냐"고 묻자 박서진은 "너무 힘들고 속상한 마음에 맥주를 한 잔 했더니 취기가 올라와서"라고 설명했다. 박서진은 어머니, 아버지와 아침 경매를 마친 시장에서 토스트를 먹었다. 치열했던 삶의 현장에서 토스트를 먹으며 생각에 잠긴 박서진. 그는 "그동안 배고프다는 생각도 없었고 먹고 싶다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 관아 끌려간 연우, 곁 지키는 임지연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423890"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 오늘(5일) 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’ 이민호X공효진, 우주 입성 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423888"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호와 공효진이 좌충우돌 끝에 우주에 입성, 스페이스 오피스물의 포문을 열었다. 지난 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우) 1회에서는 공룡(이민호 분)과 이브 킴(공효진 분)을 태운 우주선 지오텐(G.O-10)이 우주 궤도에 무사히 안착, 지구 밖 생활에 시동을 걸며 첫 방송부터 시청자들의 마음을 사로잡았다. 이에 ‘별들에게 물어봐’ 1회 시청률은 수도권 가구 평균 3.8%, 최고 5%를, 전국 가구 평균 3.3%, 최고 4.6%를 기록하며 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 우주정거장으로 갈 준비 중인 지오텐의 모습으로 시작된 ‘별들에게 물어봐’는 평범한 산부인과 의사였던 공룡이 천문학적인 금액을 낸 우주관광객이 되기까지의 과정을 그려냈다. 태어나자마자 친엄마를 잃은 공룡은 함께 있던 이모들을 엄마처럼 여기며 자랐고 어려운 가정환경 속에서도 수능 만점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 나은 내일 위해 … 유익한 경제·문화·스포츠 프로그램 풍성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423887"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30주년 맞은 MBN 10대 특별기획 '한일가왕전' '한일톱텐쇼' 등 트로트로 한일문화 교류 앞장 12월엔 30주년 감사 콘서트도 하루 6천명 관람 반 고흐 전시 3월 16일까지 서울 예술의전당 마라톤·파크골프대회도 준비 종합편성채널 MBN이 올해 개국 30주년을 맞았다. 케이블TV가 탄생한 1995년 출범한 MBN은 1등 보도채널로 활약하다 2011년 종합편성채널로 탈바꿈하며 한국 방송계에 새로운 지평을 열었다. 지난 30년간 시청자들과 희로애락을 함께하며 대한민국 방송의 수준을 끌어올린 MBN이 시청자의 사랑에 보답하는 마음을 담아 '10대 특별기획'을 준비한다. 1 불멸의 화가 반 고흐 MBN 개국 30주년 기념 전시회 '불멸의 화가 반 고흐'(MBN·HMG 공동 주최)가 하루 평균 6000여 명의 관객을 동원하며 인기몰이 중이다. '불멸의 화가 반 고흐'는 12년 만에 열리는 국내 최대 규모의 반 고흐 원화 전시회로 '자화상' '석고상이 있는 정물화' '씨 뿌리는 사람' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 AI앵커, 최초 뮤직 게임쇼 수출 … 대한민국 대표 채널로 거듭나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423886"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄지의 제왕' '나는 자연인이다' 등 정보와 재미 두마리 토끼 잡아와 서른 살 청년이 된 MBN은 2011년 종편으로 거듭난 뒤 2012년 7월부터 무려 70개월 동안 종편 월간 시청률 1위를 기록하는 등 대한민국의 대표 방송 채널로 자리매김했다. MBN이 타 방송사가 따를 수 없는 초격차를 만들어내며 성장한 비결을 크게 세 가지다. 첫 번째는 인포테인먼트 프로그램이다. MBN은 정보(Information)와 재미(Entertainment)를 모두 제공하는 명품 인포테인먼트 프로그램을 개발해 시청자를 사로잡고 새로운 문화를 만들어냈다. 인포테인먼트 프로그램의 시작인 '황금알'은 연예인들의 신변잡기식 토크에서 벗어나 정보와 재미를 버무린 알짜 정보를 전달하며 사랑받았다. 2013년 첫 방송을 시작한 '엄지의 제왕'은 100세 시대를 맞아 건강 유지에 관심이 높아진 시청자들의 요구를 파악해 국민 건강 프로그램으로 자리 잡았다. '엄지의 제왕'이 소개한 해독주스와 청혈차 등은 시장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 'J팝의 여왕' 나카시마 미카 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423885"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일톱텐쇼(6일 오후 9시 10분) 'J팝의 여왕' 나카시마 미카가 출연하는 겨울 명곡 특집 방송이 그려진다. 이례적으로 한국 예능 프로그램에 출연하는 나카시마 미카는 박효신이 번안해 부른 '눈의 꽃'의 원곡자로 알려져 있다. 일본의 톱 발라드 가수이자 세대의 아이콘으로 꼽히는 나카시마 미카는 "원래 한일톱텐쇼를 시청했다"며 "한일톱텐쇼가 일본에서도 인기가 있다"고 밝혀 출연진들을 놀라게 한다. 미카는 '눈의 꽃'을 원곡자의 남다른 감성으로 선보이고, 출연진들은 "소름이 돋는다"며 짜릿한 전율을 느낀다. 손태진과 신성은 김혜연의 '사르르 녹아요'로 K트로트의 매력을 발산하고, 신동 김유하는 J팝을 깊은 감성으로 소화해 미카의 마음을 울린다. 이 밖에 미카와 린이 듀엣 무대로 환상의 하모니를 선보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 불확실한 증시서 살아남을 전략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423884"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[증시10 (6일 오전 10시) 매일경제TV의 '증시10'이 올해 증시 재건을 위해 새롭게 찾아온다. 기분 좋게 시작한 2025년 증시. 하지만 힘들었던 작년의 기억으로 인해 올해도 안심할 수 없다. 작년도 기분 좋게 시작해 지수는 3000을 목표로, 삼성전자는 10만전자를 목표로 달려갔지만 8월 엔케리트레이드 청산 충격부터 시작해 연말까지 지수 2400도 내주며 힘든 한 해를 보냈다. 국내외 정치적 불확실성 속 고환율과 미국 연준의 금리 인하 정책 불확실성 등 대내외 악재가 아직 남아 있다. 올해에도 긴밀하고 정확한 투자전략이 필요하다. 증시10에서는 실시간으로 시장 정보를 전달하며 인사이트를 제시한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대통령 탄핵 갈등, 오겜 속 OX 싸움과 닮아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423882"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독·이정재 배우 인터뷰 다수결 투표로 나라 운명 결정 대의민주주의 대안 없나 질문 정의 좇는 소시민, 사회에 필요 전 세계가 기다린 '오징어 게임 시즌2'가 지난달 26일 공개된 지 일주일 만에 황동혁 감독이 작품에 대한 견해를 처음 밝혔다. 넷플릭스 사상 최고의 인기 시리즈인 오징어 게임의 시즌2는 공개 첫주(12월 23~29일)에 압도적 1위의 시청 시간(4억8760만시간)을 찍으며 3년 전 공개된 시즌1(4억4873만시간)의 기록을 가뿐히 넘어섰다. "한국을 비롯한 전 세계에 대의민주주의의 위기가 온 것에 대한 질문을 던지고 싶었습니다. 참가자들이 '○'와 '×'로 나뉘어 싸우는 것은 현재 한국의 대통령 관저 앞에 모인 사람들이 대통령 탄핵에 대한 찬반으로 갈려 대치하고 있는 모습과 소름 끼칠 정도로 닮았죠." 지난 2일 서울 삼청동에서 진행된 언론 인터뷰에서 황 감독은 시즌2에서 오징어 게임 참가자들이 게임의 지속과 중단을 '○' '×'로 투표하는 장면을 진지하게 묘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 새해 벽두부터 시끌…문화재 훼손, 경찰 고발에 시청자 청원까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749786"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 촬영팀이 경상북도 안동 병산서원에서 촬영 중 문화재를 훼손해 여론의 뭇매를 맞고 있다. 사적 제260호인 병산서원은 유네스코 세계문화유산에 등재돼 있다. 5일까지 KBS 시청자청원 홈페이지에는 문화재 훼손 논란과 관련해 3건의 청원이 올라왔다. 글을 올린 한 시민은 “KBS 자체적으로 법규 위반 관련자들을 엄단하고 관련 결과를 공개할 것을 청원한다”고 요구했다. 이 일은 지난 2일 한 건축가가 SNS를 통해 비판하면서 공론화됐다. 해당 건축가는 “지난달 30일 오후 3시쯤 병산서원에 들렀다. 몇몇 스태프들이 등을 달기 위해 나무 기둥에 못을 박고 있었다”며 “중년 신사분이 항의했고, 나도 ‘문화재를 그렇게 훼손해도 되느냐’며 거들었다. 스태프들은 ‘안동시 허가를 받았다. 궁금하면 시청에 문의하면 되지 않겠느냐. 허가 받았다고 도대체 몇 번이나 설명해야 하는 거냐’며 적반하장으로 성을 냈다”고 상황을 설명했다. 이튿날 경북경찰청에는 국민신문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은X배인혁, 꽁냥 커플 케미에 설렘 자극…‘신혼부부 변신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697189"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘체크인 한양’ 스틸컷. 채널A 제공 김지은과 배인혁의 꽁냥꽁냥한 커플 케미가 이목을 집중시킨다. 5일 일요일 밤 9시10분 방송되는 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 6회에서는 신혼부부로 변신하는 이은호(배인혁), 홍덕수(김지은)의 모습이 그려진다. 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 두 사람이 커플 침의를 입고 있어 눈길을 끈다. 티격태격하던 두 사람의 꽁냥한 분위기가 보는 이들의 마음마저 두근거리게 한다. 첫 번째 사진 속 이은호는 당당하게 푸른색 침의를 입고 있고, 이은호 앞에서 옷을 갈아입기가 난처한 홍덕수는 붉은색 침의를 들고 걱정 어린 표정을 짓고 있다. 이어 둘 다 침의로 갈아입고 나서는 서로의 얼굴에 팩을 해주고 있어 눈길을 끈다. 과연 이들이 신혼부부 행세를 하게 된 이유는 무엇일지 호기심도 증폭시킨다. 특히 이은호는 아직 홍덕수가 여자인 것을 모르는 상황이기에 앞으로의 관계성 변화에 궁금증이 모아지고 있다. 커플 침의를 입고 신혼부부로 변신한 배인혁과 김지은의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조영구 100억 주식 부자? vs 이봉원 月이자만 700만원, 극과 극 ★ 현주소 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939033"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단기간 고소득을 올리는 연예인은 샐러리맨들의 선망의 대상이 되곤 하지만, 노후 대비 측면에서는 오히려 연예인이 샐러리맨을 부러워할지도 모른다. 그만큼 고용 보장, 정년 제도 등을 갖추지 못한 연예인들에겐 노후까지 활용할 수 있는 든든한 캐시 플로우가 필수다. 소위 '영끌'(영혼까지 끌어모아)까지 해서라도 건물을 사들이는 이유도 이 때문. 반면 건물이나 주식 투자 대신 개인 사업에 도전장을 내민 스타들도 적지 않다. 높은 지명도를 갖춘 연예인은 홍보, 마케팅에서 유리한 출발선에 서기 마련. 다만 레이스가 시작되면 기존 업체들과의 치열한 경쟁을 뚫는 것은 기본이고 취미로 사업한다는 불편한 선입견까지 극복해야 해 허들이 적지 않다. 그 허들에 유독 자주 걸려 넘어진 '사업 실패'의 대표 아이콘으로는 코미디언 이봉원이 있다. 무려 7번의 사업에 실패해 이자만 한 달에 700만원씩 나올 정도였다는 이봉원. 그는 "애 엄마(박미선)한테 빌리려고 해도 너무 큰돈이니까 빌릴 수가 없었다. 내가 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 제주항공 참사 유가족 위해 5천만 원 기부…‘하얼빈’ 흥행 속 선행까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939032"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 제주항공 참사 피해 지원을 위해 기부를 행했다. 무안군청 관계자는 1월 5일 “이동욱이 4일 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위해 전라남도 사회복지공동모금회에 성금 5,000만 원을 기부했다”고 밝혔다. 기부금은 사고로 인해 어려움을 겪고 있는 피해 유가족을 지원하고, 피해 복구 구호활동을 위해 쓰일 예정이다. 이동욱은 지난해 12월 24일 개봉한 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에서 열연을 펼쳤다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 숱한 관객들의 호평 속 1월 5일 영화진흥위원회 통합전산망 집계 기준 누적 관객수 349만 8,562명을 기록하며 400만 돌파를 앞두고 있다. 이동욱은 6일 서울 강남 메가박스 코엑스에서 진행되는 '하얼빈' 무대인사에 최초로 합류한다. 이날 무대인사에는 이동욱뿐 아니라 배우 현빈, 조우진, 박훈도 함께한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염기훈 마법 같은 노룩 패스에 최용수도 "쉽게 하네" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977800"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["축구를 얼마나 쉽게 하는지…" 최용수 감독이 염기훈을 극찬했다. 지난 3일 공개된 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타' 레전드리그 5라운드 경기에서 FC슈팅스타는 서울노원유나이티드와 맞붙었다. 서울노원유나이티드는  K4리그 득점 1위의 숨은 강자로 FC슈팅스타가 이번 경기에서 패배할 경우 7위까지 내려앉는 상황이다. 이번 경기에는 인도네시아 축구 대표팀 코치로 합류하게 되어, 함께 하지 못했던 '왼발의 마술사' 염기훈이 팀의 최약체 포지션인 왼쪽 윙백을 완벽히 보강했다. 염기훈은 마법 같은 노룩패스로 경기 시작 2분 만에 데얀의 선취골을 이끌며 경기력을 입증했다. 특히 염기훈은 자신의 장점인 볼 키핑과 볼 컨트롤 능력을 맘껏 발휘했다. 최용수 감독도 "베리 나이스하다"고 칭찬했다. 몸을 아끼지 않은 현영민과 서울노원유나이티드 공격 전술의 최대 방해물 역할을 한 김창수까지 나이를 잊게 만드는 노련미가 보였다. 서울노원유나이티드도 FC슈팅스타의 골문을 계속 두드리며 추격했지만, 이번 경기에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 이연복VS정호영VS파브리, 무인도 메인 셰프는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423879"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:23.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 이연복, 정호영, 파브리가 무인도 메인 셰프 자리를 두고 치열한 경쟁을 펼친다. 오는 6일 오후 9시 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 30회는 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연하는 ‘무인도의 셰프들’ 둘째 날 이야기가 그려진다. 붐과 새롭게 합류한 트로트 황태자 박지현이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 이연복, 정호영, 파브리는 무인도 조식 메인 셰프 자리를 두고 손님들의 선택을 받기 위해 치열한 신경전을 펼친다. 정호영과 파브리는 손님들에게 어필하기 위해 갖은 미사여구를 붙이며 요리를 설명한다. 이를 지켜보던 이연복은 “나도 세게 나가야겠네”라며 메뉴 이름 다섯 글자 만으로 분위기를 반전시킨다고 해 궁금증을 더한다. 이어 이연복이 선보인 비장의 기술에 도합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘귀여운 옆모습’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939031"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나 ‘심쿵 눈맞춤’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939030"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나 ‘여신의 손인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939029"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터-카리나 ‘올블랙 자매’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939028"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝 ‘모자 속 별빛이 반짝’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939027"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘마스크로 다 가려지는 작은 얼굴’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939025"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브와 전쟁 중 새해인사 “되든 안 되든 최선 다해 끝까지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939023"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)가 버니즈(공식 팬덤명)들에게 새해 인사를 전했다. 뉴진스는 1월 5일 직접 운영하는 jeanzforfree(진즈포프리) 계정을 통해 "Happy new year", "새해 마음가짐 제출"이라고 밝혔다. 첨부된 사진은 MBC '무한도전' 방송 캡처다. 유재석의 얼굴이 클로즈업된 가운데 "뭐가 됐든 되든 안 되든 최선을 다해서 끝까지"라는 자막이 더해졌다. 한편 뉴진스 멤버들은 지난해 11월 27일 긴급 기자회견을 열고 소속사인 하이브 산하 레이블 어도어가 내용증명을 받은 날로부터 14일 이내 위반사항을 시정하지 않았기에 더 이상 어도어 소속 아티스트로서 활동을 이어갈 수 없다고 밝혔다. 이와 함께 11월 29일을 기점으로 어도어와의 전속계약이 해지될 것이라고 선언했다. 이에 어도어는 12월 3일 뉴진스와의 전속계약이 유효하게 존속한다는 점을 법적으로 명확히 확인받겠다며 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인 소를 제기했다. 어도어 측은 "뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝 ‘빵빵한 패딩 속에 쏙’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939021"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[= 에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정, 5년만 안타까운 근황 "남편, 몰래 투자 실패…친구들도 끌어들여" ('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322948"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 윤정이 5년 만에 근황을 전했다. 지난 4일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에 윤정이 게스트로 출연했다. 이날 5년 만에 '동치미'에 등장한 윤정은 "제가 지난 5년 동안 아직도 끝나지 않은 늦둥이들 뒷바라지를 하고 있었다"고 근황을 전했다. 쌍둥이가 이제 대학교 3학년이란 윤정은 "인생에 누구나 다 세 번의 행운이 찾아온다고 하는데, 나도 오래 살았으니까 두 번째 행운이 올해는 찾아왔으면 좋겠다"고 밝혔다. 첫 번째 행운에 대해선 "모델 한창 활동할 때"라고 말했고 MC 최은경과 박수홍은 "첫 번째 행운이 결혼이 아니냐"고 웃었다. 그런 가운데 윤정은 남편의 주식 투자 실패에 대해 밝혔다. 윤정은 "남편은 대기업 같은 안정적인 곳에 투자하면 좋은데, 위험 부담이 있는 (벤처기업에) 투자를 한다. 벌면 확 번다고 생각하는 거다"라고 말문을 열었다. 이어 윤정은 "전 주식에 관심이 없어서 모르고 있다가 본인이 대충 수습한 후에 돈을 달라고 하니까 실토하더라. 너무 화나서 왜 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 미공개 스틸 39종 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423876"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 속 강렬한 명장면이 담긴 미공개 스틸 39종과 ‘게임속 세상’ 영상이 공개됐다. 넷플릭스 오리지널 ‘오징어게임’ 시즌2 측은 5일 극의 풍성한 재미를 더해줄 미공개 스틸, ‘게임속 세상’ 영상을 공개했다. 박규영이 연기한 ‘노을’은 북에 두고 온 어린 딸을 찾는 것이 삶의 유일한 목표인 인물. 극 초반, 놀이공원에서 인형탈을 쓰고 퍼레이드 아르바이트를 하며 살아가다 ‘오징어 게임’ 초대장을 받게 되는 ‘노을’의 모습은 모두 그가 새로운 게임의 참가자라고 생각하게 만들었다. 하지만, ‘노을’은 초록색 트레이닝복이 아닌 핑크가드 유니폼을 입고 등장해 모두의 예상을 깨고 충격적인 반전을 선사했다. 시즌1에서는 잔혹한 게임의 일부로만 비춰진 채로 베일에 싸여 있었던 핑크가드의 서사를 표현하고 연기하게 된 박규영은 “핑크가드들도 다 사람일 텐데, 과연 어떤 사연을 가지고 저런 일을 하게 되었을까라는 궁금증을 시청자로서 가지고 있었다. 시즌2에서 핑크가드의 사연과 정서를 보여드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤 ‘핑크 헤어가 찰떡’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939020"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 제주항공 참사 유가족 위해 1억 기부→새해인사 “많은 것 보여드릴게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939018"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉(본명 정호석)이 새해를 맞아 팬들에게 안부를 전했다. 제이홉은 1월 5일 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 "25년입니다. 여러분의 24년은 어떠셨나요? 저에게 24년은 정말 여러 가지로 만감이 교차하고 많은 감정들이 갈마드는 해가 아니었나 싶습니다"고 말문을 열었다. 그는 "전역의 해가 밝아서 좋았다가 어떻게 10월까지 또 견뎌야 할지 막막하다가 막상 시기가 찾아오니 좋았다가 전역 후의 계획들에 대한 걱정이 들며 불안했다가 또 막상 전역하니 주체가 안 될 정도의 기쁨이 오갔고 여러 일들을 하며 25년에 대한 긴장과 설렘으로 고독하게 마무리를 했지 않았나 싶습니다. 각자마다 다른 희로애락이 있었겠지만 잠시나마의 따뜻한 마음을 가지며 24년을 위로해 보고, 인사를 해 봅니다"고 말했다. 제이홉은 2023년 4월 18일 육군 현역으로 입대, 강원도 원주시 육군 제36보병사단 백호신병교육대대에서 조교로 성실하게 복무하다 지난해 10월 17일 제대했다. 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁X김지은, 커플 침의 입고 신혼부부 변신 '꽁냥꽁냥'....무슨 일? (체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322947"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁과 김지은이 신혼부부로 변신, 꽁냥꽁냥한 한 때를 보내는 모습이 포착됐다. 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’의 이은호(배인혁 분)와 홍덕수(김지은 분)의 로맨스가 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 무엇보다 이은호는 아직 홍덕수가 여자인 것을 모르는 상황. 그럼에도 불구하고 홍덕수에게 계속 눈길이 가고, 신경을 쓰는 그의 모습이 설렘 포인트다. 여기에 홍덕수는 그런 이은호를 의식하고 있어 두 사람의 관계성이 어떻게 변화할 지 역시 관전 포인트가 되고 있다. 이런 가운데 1월 5일 ‘체크인 한양’ 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 마치 신혼부부가 된 듯 커플 침의를 입고 있는 이은호와 홍덕수의 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 먼저 첫 번째 사진 속 이은호는 당당하게 푸른색 침의를 입고 있고, 이은호 앞에서 옷을 갈아입기가 난처한 홍덕수는 붉은색 침의를 들고 걱정 어린 표정을 짓고 있다. 이어 둘 다 침의로 갈아입고 나서는 서로의 얼굴에 팩을 해주고 있어 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝 ‘시크하게 팔짱 끼고’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939016"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 5일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권 “♥가인과 부른 커플송 저작권료 대박, 박진영은 얼마 버는 건지”(트기트기이특)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939015"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2AM 조권이 가인과 부른 커플송 '우리 사랑하게 됐어요' 저작권료를 언급했다. 지난달 24일 '트키트키 이특' 채널에는 'K팝에도 연말이 왔어요 이특과 함께하는 크리스마스 특집'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 조권은 "2AM이 추운 계절에 노래를 자주 발매했다. '죽어도 못 보내'도 날씨가 추워지면서 확 차트가 올라간다. 11월에 차트 인을 하면 우리끼리는 '11월에 다들 헤어졌나' 생각한다"고 말했다. 기억에 남는 컬래버레이션 무대를 묻자 "기억을 되돌아보면 안 해본 게 없는 것 같다. 보이그룹, 걸그룹에서 대표로 한 명씩 뽑아서 많이 했는데 블루, 화이트 등 테마가 있었다. 어떻게 보면 다신 볼 수 없는 조합이라 특별했다"고 추억에 잠겼다. 이특은 "12월 31일에 MBC에서 '우리 결혼했어요' 커플 모아서 무대 하지 않았냐"고 물었고 조권은 "맞다. 가인 누나랑 부른 '우리 사랑하게 됐어요'가 공교롭게도 겨울 시즌송이 됐는데 작사가 김이나, 작곡이 제아 누나"라고 답했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군 면제 논란' 박서진 "그땐 그럴만한 사정…뭘 삼켜도 모래알 씹는 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008004428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008004428"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:15.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 군 면제 논란 이후 심경을 고백했다. 4일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들2'에서는 박서진이 부모님 댁을 찾는 모습이 그려졌다. 박서진은 "최근 심적으로 힘든 일이 있었다. 터놓을 곳도 없어서 밤에 부모님께 전화를 드렸다. 부모님이 걱정되시는지 당장 내려오라고 하셨다"라고 말했다. 고향에 도착한 박서진은 집안일을 도우며 점차 안정을 되찾았다. 박서진의 어머니는 "엊그제 왔을 때는 밥도 안 먹고 잠도 안 자는 걸 보니까 너무 안쓰럽고 마음이 아팠다. 오늘은 밥도 잘 먹으니 보기 좋다"라고 말했다. 박서진은 제작진과의 인터뷰를 통해 "그동안은 배고프다는 생각도 없었다. 먹고 싶다는 생각도 없었다. 사람이 신경을 쓰니까 뭔가를 삼켜도 모래알을 씹는 기분이었다. 삼천포에 내려오니까 익숙함 때문인지 허기가 돌아서 맛있게 먹었다"라고 털어놨다. 둘째 형은 박서진을 따로 불러내 "힘든 줄 몰랐다. 내색하지 않아서 짐을 혼자 지게 만든 것 같아 미안하다. 형한테 기대도 된다"]]></content>
    </entry>
</feed>