<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-17T23:12:37.092Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“개봉 전 프리퀄 웹툰 선공개”…영화와 웹툰, 똑똑한 공조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001163451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001163451"/>
        <updated>2024-11-17T23:11:49.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰이 영상 콘텐츠 핵심 모티브가 된 건 이리 오래된 일. 인기 웹툰을 영상화하거나 반대로 흥행한 영상 콘텐츠를 웹툰으로 옮기는 시도뿐 아니라, 오리지널 시나리오를 기반으로 한 영화가 개봉에 앞서 일부 주요 캐릭터의 앞선 이야기를 웹툰으로 선공개하는 새로운 움직임도 이어지고 있어 눈길을 끈다. 곽경택 감독의 영화 ‘소방관’ 경우 12월 4일 개봉에 앞서 극 중 주원이 연기하는 캐릭터 철웅을 주인공으로 한 같은 제목의 스페셜 웹툰을 13일부터 네이버웹툰을 통해 내놓고 있다. 영화는 6명 소방관이 순직한 2001년 홍제동 화재 참사를 모티브로 한 작품으로, 웹툰에는 해당 참사 전 서부소방서의 신입 소방관 철웅이 진정한 소방관으로 성장하기까지 이야기를 담았다. 13일 1, 2화를 처음 공개하자마자 네이버웹툰 인기 급상승 톱 2위에 안착했으며 주인공 철웅에 대한 깊은 공감은 물론, 열악한 환경에서도 헌신하는 소방관에 대한 위로와 처우 개선을 요구하는 뜨거운 댓글들이 달렸다. 무엇보다 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대만 청춘로맨스 <여름날의 레몬그라스>..27일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068764"/>
        <updated>2024-11-17T23:11:49.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 청춘 로맨스 &lt;여름날의 레몬그라스&gt;가 오는 11월 27일(수) 개봉을 확정 짓고 티저 예고편과 보도스틸을 공개했다. 는 함께일 때 가장 반짝이던 시절, 말괄량이 여고생 '샤오샤'와 전학생 '청이', 소꿉친구 '유즈' 세 사람의 얽히고설킨 첫사랑을 그린 청춘 로맨스이다. 티저 예고편은 전학생 ‘청이’(조우녕)에게 첫 눈에 반한 ‘샤오샤’(이목)의 모습으로 시작한다. ‘청이’를 반드시 손에 넣고 말겠다는 ‘샤오샤’의 당찬 첫사랑 선언에 소꿉친구 ‘유즈’(루준석)는 묘한 기분에 휩싸인다. ‘샤오샤’는 누구보다 즐거운 시간을 보낼 수 있는 소꿉친구 ‘유즈’, 두근거리는 첫사랑을 선물한 ‘청이’ 사이에서 고민하며 누구나 공감할 수 있는 청춘의 성장통을 겪는다. 과연 두 사람 중 ‘샤오샤’의 마음을 사로잡은 진짜 남자주인공은 누구일지, 이 삼각관계 로맨스의 결말은 무엇일지 궁금증이 높아진다. 함께 공개된 보도스틸에서는 풋풋한 청춘들의 모습을 엿볼 수 있다. 첫사랑이라는 새로운 감정을 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['48살' 송승헌 "나이 드니 불륜도 재밌어"…또 한번의 19금('히든페이스') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689390"/>
        <updated>2024-11-17T22:07:27.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["어릴 때였으면 '불륜 연기 왜 하나' 했을 겁니다. 나이가 드니 그런 연기도 좀 해보고 싶더라고요. '인간중독' 하고 작품 선택에 있어서 좀 더 풍부해지고 마음이 열리는 느낌이라 좋았어요. 불륜이라는 게 현실에서는 할 수 없는 일탈이잖아요. 물론 하는 분들도 계시지만…. 하하. 배우로서 좋은 점은 현실에서 할 수 없는 걸 연기해볼 수 있다는 점이에요. 스스로도 재밌다고 느꼈어요." 송승헌에게 '인간중독'(2014)은 연기 스펙트럼을 넓힐 수 있었던 터닝 포인트였다. 과감한 19금 연기를 펼첬던 송승헌. 이번에 영화 '히든페이스'로 또 한 번 19금 연기에 도전했다. 청소년 관람불가 등급인 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그린 밀실 스릴러. 송승헌은 약혼녀 수연이 실종된 오케스트라 지휘자 성진 역을 맡았다. 금수저 약혼녀 덕에 '신분 상승'을 이뤄내는데, 자신의 욕망을 쉽게 드러내지 않는 의뭉스러운 인물이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, 배드신보다 더한 고충 있었다…"조감독과 시범 보여"('히든페이스') [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689389"/>
        <updated>2024-11-17T22:07:27.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 '히든페이스' 배드신 촬영 당시 뜻밖의 고충을 토로했다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '히든페이스'에 출연한 송승헌을 만났다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그린 밀실 스릴러. '인간중독', '방자전' 등을 선보였던 김대우 감독의 작품이다. 송승헌은 약혼녀 수연이 실종된 오케스트라 지휘자 성진 역을 맡았다. 극 중 수연 역의 박지현와 배드신이 있었던 송승헌. 그는 "감독님은 '알아서 해라'는 게 절대 없다. 어떻게 보면 편했다"고 밝혔다. 이어 감독님이 조감독님과 함께 나름의 시범을 보여주셨다. 그게 힘들었다"며 웃음을 터트렸다. 송승헌은 '인간중독'에서 부하 군인의 아내 역을 맡은 임지연과 배드신을 선보인 바 있다. 임지연은 데뷔작 '인간중독'에서 파격적인 연기를 선보여 화제를 모았다. 송승헌은 "임지연 배우가 당시에는 신인이었다. 낯도 많이 가리고 수줍음도 많고 소심한데, 촬영 들어가면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, ♥아내 두고 2번이나 불륜 저질렀다…"재밌더라"('히든페이스') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689387"/>
        <updated>2024-11-17T22:07:27.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 새로운 캐릭터를 연기하고 싶은 의지를 표했다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '히든페이스'에 출연한 송승헌을 만났다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그린 밀실 스릴러. 송승헌은 약혼녀 수연이 실종된 오케스트라 지휘자 성진 역을 맡았다. 그간 바르고 정의롭고 멋있는 캐릭터를 주로 선보여온 송승헌. 하지만 이번에는 "속물 같기도 하고 욕망 덩어리처럼 보이기도 하지만. 누구나 저런 생각을 할 수 있다. '송승헌이 저런 연기도?' 그런 말씀을 해주셨을 때 뿌듯했다. 그 동안 했던 어떤 연기보다 주변에서 볼 수 있는 현실적 캐릭터라서 오히려 새롭게 느껴진다는 얘기를 들었을 때 좋았다"고 말했다. 송승헌이 기존과 다른 캐릭터 연기에 용기를 낼 수 있었던 터닝 포인트가 된 작품은 '인간중독'(2014)이었다. 송승헌은 "'인간중독' 때가 더 어릴 때였으면 힘들었을 것 같다. 파격적 노출, 설정이 때문이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곧 50살' 송승헌, 3주 다이어트로 배드신 완성…"물·견과류 먹어"('히든페이스') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689386"/>
        <updated>2024-11-17T22:07:27.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 '히든페이스' 노출신 촬영을 위해 3주간 다이어트했다고 밝혔다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '히든페이스'에 출연한 송승헌을 만났다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그린 밀실 스릴러. 송승헌은 약혼녀 수연이 실종된 오케스트라 지휘자 성진 역을 맡았다. '대장 김창수'(2017) 이후 한국영화 복귀가 7년 만인 송승헌은 "요즘 한국영화 시장이 어려운데 관객들을 직접 만나게 되어 좋았다. 우리 작품이 관객들이 다시 극장에 많이 올 수 있는 계기가 됐으면 좋겠다"고 소감을 밝혔다. 송승헌은 '인간중독'(2014)에 이어 다시 한번 김대우 감독과 작업하게 됐다. 그는 "김대우 감독님만의 장기가 있지 않나"라며 "개봉하면 호불호가 있을 것이라는 얘기를 나눴다. 그럼에도 불구하고 감독님을 향한 믿음, 신뢰가 컸다. 어디가서 '이 작품 뭐야?'라는 소리를 듣지 않을 거라는 자신감이 있어서 그런 농담도 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]불쾌한 송승헌, 의뭉한 송승헌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012908715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012908715"/>
        <updated>2024-11-17T22:07:27.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성진은 마음 어디인가 뒤틀려 있다. 성공하고 싶다는 욕망과 그 성공을 위해 할 수밖에 없는 일들 모두를 다 파괴해버리고 싶다는 욕망 사이에서 또아리를 틀고 앉아 있는 듯하다. 약혼자 수연의 갑작스러운 잠적은 성진의 두 가지 욕망을 까발린다. 조력자 수연 없이도 오케스트라 지휘자로서 능력을 인정 받을 수 있게 된데다가 성공을 위해 필요한 존재이긴 해도 사랑하지는 않는 수연을 배신해버리는 관계를 맺어볼 시간을 갖게 된 것이다. 이제 성진은 이 욕구들을 채우기 위해 움직이기 시작한다. 그리고 그의 선택은 그리 좋지 않은 결과로 이어질 것만 같다. "참 의뭉한 사람이죠. 만약에 제가 이런 사람을 사회에서 만나면 절대 친해지지 않을 겁니다." 배우 송승헌(48)은 영화 '히든 페이스'(11월20일 공개) 성진을 이렇게 표현했다. 1996년 데뷔 이후 멋지다, 잘생겼다, 반듯하다, 깍듯하다 같은 말로 수식된 그가 바로 이 비뚤어진 인간이 돼 나타났다. 언뜻 상상이 안 되는 조합인데, 감정을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“20년을 기다렸다” 아리아나 그란데 첫 주연 ‘위키드’…정선아 더빙까지 ‘흥행 예감’ [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001108563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001108563"/>
        <updated>2024-11-17T21:04:18.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1200만 관객 동원 ‘알라딘’(2019) 보다 빠른 사전 예매 속도 ‘빌보드 퀸’ 아리아나 그란데 첫 주연에 관심↑ ‘파퓰러’ ‘디파잉 그래비티’ 등 뮤지컬 넘버곡 흥행 예감 ‘한국의 글린다’ 정선아·‘겨울왕국’ 박혜나 한국어 더빙 영화 ‘위키드’. 사진 | 유니버설 픽처스 [스포츠서울 | 원성윤 기자] 전세계 6000만명 이상이 관람한 뮤지컬 ‘위키드’ 명성을 그대로 이어갈 수 있을까. 영화 ‘위키드’가 전세계 최초로 20일 한국에서 개봉한다. 벌써 조짐이 심상찮다. 개봉 3일 전인 17일 기준 예매관객수 6만6664명을 기록했다. ‘글래디에이터Ⅱ’를 제치며 흥행 돌풍을 예고하고 있다. 1280만 관객을 동원한 ‘알라딘’(2019) 사전 예매 기록(개봉 1일 전 4만1809장)도 뛰어넘었다. 크리스마스 분위기를 타고 ‘위키드’도 함께 날아오를 것으로 보인다. 영화 ‘위키드’는 위대한 힘을 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보 분)와 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 김현주 “배우로서 갈증, 연상호 감독 덕에 해소” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003395653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003395653"/>
        <updated>2024-11-17T21:04:18.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“배우로서 시즌제를 할 수 있다는 것만으로 영광이에요. 말로 설명할 수 없이 감사해요.” 배우 김현주가 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘지옥’ 시즌2(이하 ‘지옥2’)로 다시 돌아왔다. 지난달 25일 공개된 ‘지옥2’는 지난 2021년 공개된 ‘지옥’의 속편으로, 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상을 배경으로 한다. 김현주는 전편에 이어 민혜진 변호사를 연기했다. 김현주는 작품 공개 후 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “민혜진은 ‘지옥’ 1, 2를 이어주는 역할이다. 그래서 사실 처음에는 부담감이 컸다”고 털어놨다. “전편에 나온 박정자(김신록)도 시즌2에서는 지옥을 다녀온 후라 완전히 다른 캐릭터가 됐어요. 결국 민혜진만 그대로 이어졌죠. 그러다 보니 1, 2가 동떨어진 작품처럼 보이지 않게 만드는 역할을 해야 한다고 생각했어요. 동시에 흥미, 신선함도 떨어지면 안 되니 고민이 많았죠.” 김현주의 말대로 민혜진은 시즌 1, 2의 연결고리로서 8년 전보다 규모가 커진 조직 소도를 이끌며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19禁 밀실 스릴러 ‘히든페이스’, 도파민은 풀충전 [IS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003395648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003395648"/>
        <updated>2024-11-17T21:04:18.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말 그대로 도파민이 폭발한다. 과감한 설정에 배우들의 수위 높은 노출이 이어지며 끊임없이 관객의 시청각을 자극한다. 지휘자 성진(송승헌)은 첼리스트인 재벌 집 고명딸 수연(조여정)과 약혼 후, 수연의 집안에서 운영하는 오케스트라로 자리를 옮긴다. 하지만 결혼을 앞두고 성진의 열등감과 수연의 우월감이 연이어 충돌하며 두 사람의 다툼이 잦아지고, 결국 수연은 영상 편지만 남겨둔 채 자취를 감춘다. 잠깐의 일탈이라고 여겼던 수연의 부재는 점점 길어지고, 성진의 걱정도 점점 커져간다. 그리고 그즈음 성진의 앞에 수연의 후배 미주(박지현)가 나타난다. 첫 만남부터 서로에게 강한 끌림을 느낀 두 사람은 비 오는 밤, 욕망에 휩쓸려 용서받지 못할 짓을 저지른다. 영화 ‘히든페이스’는 안드레스 바이즈 감독의 동명 영화가 원작인 작품으로 ‘음란서생’, ‘방자전’, ‘인간중독’ 등을 통해 에로티시즘 장르 저변을 개척해 온 김대우 감독의 신작이다. 그간 주인공의 내면적 상처와 결핍을 금지된 사랑, 욕망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘트렁크’ 서현진X공유 비밀스러운 결혼, 의문의 살인 사건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068763"/>
        <updated>2024-11-17T21:04:18.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 &lt;트렁크&gt;가 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리를 예고했다. 29일(금) 공개되는 넷플릭스 시리즈 &lt;트렁크&gt;​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 [우리들의 블루스], [괜찮아, 사랑이야] 등을 연출한 김규태 감독과 [화랑] 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 무엇보다 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 공개된 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 가깝지만 거리감이 느껴지는 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울독립영화제2024, 개폐막식 사회자... 권해효X류시현, 공민정X서현우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068760"/>
        <updated>2024-11-17T21:04:18.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제(11.28-12.6)가 개막식 사회자로 배우 권해효와 류시현, 폐막식 사회자는 배우 공민정과 서현우를 확정했다. 올해로 50회를 맞은 독립영화 결산의 축제 서울독립영화제2024는 11월 28일(목) CGV영등포에서 개막식을 진행하는 가운데 20년동안 서울독립영화제의 개막식 사회를 담당한 배우 권해효와 류시현이 화려한 개막을 알릴 예정이다. 본행사를 마무리하는 폐막식은 올해로 3회째 호흡을 맞춰 온 배우 공민정과 배우 서현우가 사회자로 나선다. 폐막식에서 발표될 올해의 수상작들에는 총 8,800만원의 시상과 상금이 수여될 예정이다. 배우 권해효와 류시현은 20년째 서울독립영화제 개막식 무대를 함께 서며 서울독립영화제와 독립영화에 대한 남다른 애정을 보여주고 있다. 두 사람의 환상적인 호흡은 서울독립영화제 개막식의 트레이드마크로 알려지며 매년 큰 관심을 받고 있다. 올해로 24년째 개막식 사회를 맡은 배우 권해효는 2018년 ‘배우프로젝트 – 60초 독]]></content>
    </entry>
</feed>