<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-02T04:12:33.743Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아♥김승수, 로맨스는 방송용..."정기적 연락하는 사람 없어" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318976"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 김승수가 내적 친밀감을 느끼는 지인이 없다고 밝히며 우울 증상을 호소했다. 1일 방송된 SBS '미운 오리 새끼'에서 코미디언 허경환과 김승수가 심리 상담을 받는 장면이 나왔다. 이날 ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.6%로 주간 전체 1위, , 수도권 가구 시청률은 13.3%로 주간 예능 1위를 기록했다. 방송에서 김승수는 "휴대폰에 지인 연락처 몇 명 가지고 있냐"는 질문에 "2000명"이라고 답했다. 하지만 김승수는 그들 중 속 얘기를 할 수 있는 사람은 "창피하게도 0명, 아무도 없다. 비지니스 말고는 개별적으로 친분을 가지고 정기적으로 연락하는 사람은 한 명도 없다"라고 밝혔다. 김승수는 SCT(문장완성검사) 속 '지금 나에게 필요한 것은'이라는 문항에 "진심으로 믿고 얘기할 사람이 필요하다"라고 기재했다. 그는 이어 "성인이 돼서 일하면서 모든 결정을 단 한 번도 누구랑 상의해본 적이 없다. 전부 저 혼자 생각하고 결정을 내리고 실행하고 결과가 안 좋더라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 ‘나혼산’ 나온 초호화 3층집 팔았다, 17억 낮춰 급처분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927865"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의로 재판 중인 배우 유아인이 MBC ‘나 혼자 산다’에서 공개한 이태원동 자택을 최근 급매로 처분했다는 소식이 전해졌다. 11월 29일 비즈한국은 유아인의 이태원 자택이 지난달 20일 63억 원에 팔렸다고 보도했다. 매체는 당초 유아인이 제시한 금액 80억보다 17억 원이나 낮은 점으로 미뤄 급매 처분한 것으로 추정된다고 덧붙였다. 유아인은 2016년 2월 해당 자택을 개인소속사 ‘유컴퍼니 유한회사’ 명의로 ​58억 원에 매입했다. 이 단독주택은 지난 2020년 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’에서 공개돼 화제를 모았다. 한편 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 서울 일대 병원에서 수면 마취를 빙자해 프로포폴을 181차례에 걸쳐 상습 투약한 혐의를 받고 있다. 타인 명의 수면제 불법 처방 매수, 대마 흡연 및 교사, 증거 인멸 교사 등 혐의도 있다. 1심에서 재판부는 유아인의 마약류 상습 투약과 타인 명의 상습 수면제 매수 등을 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이금준의 담다디談] '개그콘서트'보다 못했던 '지금 거신 전화는'의 아이러니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263083"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리나라는 유엔 총회에서의 결의에 따라 1993년부터 12월 3일을 '세계 청각장애인의 날'로 지정, 청각장애인의 권리와 복지 증진을 위해 노력하고 있다. 그런데 이러한 의미 깊은 날을 앞두고 악재가 터졌다. 지상파 드라마에서 수어를 희화화했다는 지적이 쏟아졌기 때문이다. 지난달 22일 방송한 MBC '지금 거신 전화는' 1회에서 홍희주(채수빈 분)가 뉴스를 수어로 통역하는 모습이 등장했다. 그러던 중 '산'을 뜻하는 수어가 방송 송출 오류 탓에 반복됐고, 앵커를 비롯한 제작진이 수어를 손가락 욕으로 해석하는 장면이 고스란히 시청자들을 찾았다. 특히 극 중 앵커 나유리(장규리 분)가 "이거 산이지 않냐? 뫼 산? 잘했다. 엿 제대로 먹여줬다. 아니, 뫼 산"이라며 가운데 손가락을 들어 올리는 것은 물론, 홍희주가 자신의 남편 유연석을 향해 다시 한번 가운데 손가락을 내미는 장면도 포함돼 공분을 더했다. 제작진은 논란이 확산되자 일주일이 지난 2일에서야 "두 주인공이 오랫동안 닫혀 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['52세' 윤현숙 "2년 전 당뇨 진단…38kg까지 빠져 심정지 위기" 고백 ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691275"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤현숙이 당뇨병을 앓았던 과거를 회상했다. 오늘(2일) 저녁 8시 10분 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 90년대 톱 모델이자 배우 ‘변정수’ 편이 방송된다. 최근 사업가로도 승승장구하고 있는 변정수는 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대한다. 30년 차 모델답게 화려한 변정수의 옷방을 구경한 절친들은 각자 고른 의상으로 즉석에서 런웨이를 펼쳐 유쾌한 웃음을 선사한다. 특히 이날 방송에서는 변정수의 따뜻한 배려가 빛을 발한다. 당뇨를 앓고 있는 윤현숙을 위해 변정수가 모든 요리를 저혈당 식단으로 준비한 것. 변정수의 세심한 배려에 감동한 윤현숙은 “2년 전 당뇨병을 진단받아 56kg에서 38kg까지 살이 빠졌다”며 심지어 “심장 근육까지 빠져서 심정지가 올 뻔했다”고 당시의 고통스러웠던 순간을 고백한다. 이어 변정수와 윤현숙은 올해 배종옥과 함께했던 프랑스 여행을 회상하며 추억을 나눈다. 같은 드라마에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤현숙 “당뇨로 체중 38kg까지 빠져…심정지 올 뻔” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004536"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤현숙이 당뇨 진단을 받고 극심한 체중 감량을 겪었다고 고백한다. 2일 방송하는 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’에서는 모델 겸 배우 변정수가 출연해 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대한다. 30년 차 모델답게 화려한 변정수의 옷방을 구경한 절친들은 각자 고른 의상으로 즉석에서 런웨이를 펼쳐 유쾌한 웃음을 선사한다. 특히 이날 방송에서는 변정수의 따뜻한 배려가 빛을 발한다. 당뇨를 앓고 있는 윤현숙을 위해 변정수가 모든 요리를 저혈당 식단으로 준비한 것. 변정수의 세심한 배려에 감동한 윤현숙은 “2년 전 당뇨병을 진단받아 56kg에서 38kg까지 살이 빠졌다”며 심지어 “심장 근육까지 빠져서 심정지가 올 뻔했다”고 당시의 고통스러웠던 순간을 고백한다. 이어 변정수와 윤현숙은 올해 배종옥과 함께했던 프랑스 여행을 회상하며 추억을 나눈다. 같은 드라마에 출연하며 친분을 쌓은 이들은 2018년 터키 여행 이후로 돈독해져 여행 계까지 만들었다는 후문. 윤현숙은 변정수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피터지는 ‘현역가왕2’ 참가자 결국 주저앉았다…임영웅 이긴 남자까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927864"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘현역가왕2’에서 자존심을 건 남자 현역 가수들의 혈투가 펼쳐진다. 12월 3일 방송되는 ‘현역가왕2’에는 21인의 현역들이 총출동한다. 이날 현장에는 임영웅을 이긴 남자, 전유진의 노래 스승을 비롯해 5,000만뷰 조회수를 기록하며 아시아권 스타가 된 현역, 일본 오리콘차트를 휩쓸고 있는 현역 등 놀라운 기록을 보유한 현역들이 등장, 시선을 사로잡는다. 치열한 생존 경쟁에 나선 현역들의 무대에서는 갑자기 카메라가 난입하는 연출이 펼쳐져 보는 이들을 당황하게 하는가 하면 노래가 끝난 후 힘이 풀린 채 주저앉아 버리는 현역도 나타나 관심을 모은다. 과연 예선 초유의 4명 방출이라는 극한의 긴장감을 이겨내고 본선에 안착할 30인의 현역과 결국 방출되는 4인의 현역은 누가 될지 귀추가 주목된다. 그런가 하면 2회에서는 ‘트롯 퍼포머 왕좌’ 자리를 두고 벌이는 쟁탈전이 첨예화되면서 흥미를 치솟게 한다. 지난 1회에서는 아이돌 출신이자 ‘육각형 퍼포머’인 성리가 나태주와 김중연을 향해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 명품 입은 밤톨이, 두상이 사기 수준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927863"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 러블리한 근황을 전했다. 김고은은 12월 2일 해외 일정 참석 차 인천국제공항을 통해 출국했다. 이날 김고은은 브라운 계열의 블루종에 데님 팬츠로 캐주얼한 패션을 선보였다. 여기에 김고은은 블랙 컬러의 명품C사 백을 매치해 세련된 무드를 더했다. 김고은은 밤톨 같은 숏컷 헤어스타일링을 하고 수수하면서도 장난꾸러기 같은 매력을 뽐내기도 했다. 한편 김고은은 최근 '45회 청룡영화상'에서 천만 돌파 영화 '파묘'로 여우주연상을 수상했다. 김고은은 "저는 연기가 너무 좋다. 힘들고 어려운 순간도 있지만 행복감이 훨씬 크다. 배우라는 직업을 갖고 있는 것에 하루하루 시간이 지날수록 감사하단 생각이 든다. 앞으로도 그런 배우가 되겠다"고 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좀비버스2' PD "시즌3? 반반 열어놔…3년간 좀비에 묶여있죠" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897025"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“성재 살리고 싶습니다.(웃음)” 박진경 PD(사진=넷플릭스) 박진경·문상돈 PD가 2일 오전 서울 종로구 센트로폴리스에서 진행한 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’(이하 ‘좀비버스2’) 공개 기념 인터뷰에서 시즌2를 선보인 소감과 시즌3에 대해 전했다. ‘좀비버스2’는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티다. ‘좀비버스: 뉴 블러드’ 포스터(사진=넷플릭스) 박진경 PD는 시즌2를 공개한 소감에 대해 “전에 시즌1만한 시즌2는 없다고 했었는데(웃음)”라며 “이번에는 코미디적으로 강화를 많이 했다. 그 이유가 시즌1 때 제일 많이 받았던 피드백 중 하나가 무슨 장르인지 모르겠다는 거였다. 진지한 서바이벌이라고 보기에는 연출된 느낌이 많았지 않나”라고 말문을 열었다. 그는 “이번에는 확실히 연출한 부분, 드라마로 따지자면 연기를 시킨 부분을 예능과 잘 결합을 해서 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 이혼 후 생활고 고백 “일 끊겨 가방 팔아” (‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398630"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 과거 이혼 후 일이 끊겨 가방을 팔아 생활비를 마련했던 사연을 고백한다. 오는 3일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 6회에서는 명세빈이 강원도 양양으로 나 홀로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 이날 명세빈은 “일탈이 너무 해보고 싶었다”며 “동해 바다를 좋아해 첫 일탈 장소로 양양을 택했다”고 밝힌 뒤, 캠핑카를 몰고 떠난다. 이후 캠핑장에 도착해 장비 세팅을 하지만, 캠핑 초보인 명세빈은 연신 뚝딱거리는 모습을 보여 웃음을 안긴다. 그러던 중 한 남성의 도움을 받으면서 자연스럽게 대화를 나누는데, 이 남성은 “캠핑카에 조명이 없어 쓸쓸해 보인다”는 명세빈의 말에 자신의 조명을 빌려주는 것은 물론 캠핑카에 찾아와 손수 조명도 켜준다. 과연 명세빈의 ‘일탈 여행’에서 ‘자만추’가 성사되는 것인지에 관심이 쏠리는 가운데, 명세빈의 ‘절친’ 배우 강래연이 캠핑장을 깜짝 방문해 놀라움을 더한다. 마침 근처를 방문 중이던 강래연이 명세빈의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '좀비버스' 감독 "강한 덱스와 유들유들 육성재 케미 폭발" (좀비버스2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222278"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[확장된 세계관과 출연진들의 찰떡 케미가 돋보인 넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드'가 인기몰이를 하고 있다. 이런 가운데 2일 오전 서울 종로구 모처에서 '좀비버스: 뉴 블러드' 연출을 맡은 박진경 PD와 문상돈 PD는 스포츠조선과 만나 프로그램에 대한 이모저모를 들려줬다. 넷플릭스 예능 '좀비버스'는 좀비 세계관의 확장 속 한층 치밀해진 구성과 거대한 스케일, 능력치 진화한 좀비까지 웃음과 스릴을 무한 확장한 중독성 강한 좀비 액션 버라이어티. 한층 강력해진 좀비들을 상대로 예측 불가 플레이를 펼칠 '뉴페이스' 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시를 비롯해 시즌 1에서 하드캐리하며 생존한 '경력직' 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤, 그리고 죽음에서 돌아온 '부활자' 노홍철까지 14인의 다채로운 캐릭터 플레이와 시너지를 엿볼 수 있는 프로그램이다. 박진경 PD는 시즌 2 기획과정에 대해 "(시즌 2에서는)'백신'을 주제로 더 강렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좀비버스’ PD “안드레, 좀비시키려 美서 다시 데려와‥코고는 신은”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927862"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) '좀비버스: 뉴 블러드' 박진경, 문상돈 PD가 플레이어 캐스팅에 대한 만족감을 드러냈다. 박진경, 문상돈 PD는 12월 2일 서울 종로구 센트로폴리스 빌딩에서 진행된 넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드' 인터뷰에서 안드레 러시, 조세호, 노홍철, 이시영, 태연, 권은비, 파트리샤, 딘딘, 육성재, 코드쿤스트 등 출연자들의 활약을 언급했다. 문상돈 PD는 조세호, 태연, 권은비, 딘딘, 육성재, 코드 쿤서트 등 새로운 멤버들의 성과 관련 "저희 입장에서는 캐스팅이 굉장히 괜찮았다고 생각한다. 시즌1은 예상하는 바가 명확하지 않나. 생각하는대로 이어 받았다면 시즌2때는 인터뷰 한 번 하고 촬영 들어가는 게 전부다. 그런데 현장에서 항상 그 이상을 보여줬던 것 같다. 여자 캐릭터가 공격적인 캐릭터가 없었는데 은비 씨가 충분히 했고 육성재도 겁이 많다고 인터뷰 했는데 저희도 성재가 은비를 구하겠다고 달려들어서 물릴 거라고 생각 못 했다. 거기서 성재 씨가 들어가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좀비버스’ PD “결말 열어뒀지만 시즌3 아직, 다음 시즌 한다면”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927861"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좀비버스: 뉴 블러드' 시즌3를 볼 수 있을까. 박진경, 문상돈 PD는 12월 2일 서울 종로구 센트로폴리스 빌딩에서 진행된 넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드' 인터뷰에서 시즌2에서 보완한 점과 함께 시즌3 제작 가능성 질문에 답했다. '좀비버스: 뉴 블러드'는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티. 박진경 PD는 시즌2에서 더 커진 스케일에 대해 "예산은 10% 이내로 커졌다. 시즌1을 통해서 노하우가 생기니까 줄일 때는 줄이고 좋았던 건 살리고 했다. 시청자 분들이 시즌1 때 마트, 폐공장, 놀이공원 로케이션이 바뀌어가면서 좀비 시리즈물의 형식을 갖추는 걸 좋아하셔서 여러 장소에서 일어나는 일을 다뤄보려고 준비했다. 거기에 섭외나 예산을 더 투입했다. 시즌1에서는 CG에 제법 할애를 했다. 그런 거는 살짝 줄여도 되겠다 싶었다. 좀비가 생각보다 리얼하게 표현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 "故김수미, 스탭들 밥 먹이려 밥통 들고 다녀…정(情) 정의 배웠다" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691274"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 변정수가 故김수미를 회상했다. 오늘(2일) 저녁 8시 10분 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 90년대 톱 모델이자 배우 ‘변정수’ 편이 방송된다. 최근 사업가로도 승승장구하고 있는 변정수는 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대한다. 30년 차 모델답게 화려한 변정수의 옷방을 구경한 절친들은 각자 고른 의상으로 즉석에서 런웨이를 펼쳐 유쾌한 웃음을 선사한다. 이어 변정수와 윤현숙은 올해 배종옥과 함께했던 프랑스 여행을 회상하며 추억을 나눈다. 같은 드라마에 출연하며 친분을 쌓은 이들은 2018년 터키 여행 이후로 돈독해져 여행 계까지 만들었다는 후문. 윤현숙은 변정수가 여행 계획을 치밀하게 세우고 TPO에 맞는 착장을 꼼꼼하게 챙겨준 덕분에 다채로운 여행을 즐길 수 있었다고 전한다. 즉석에서 시도된 영상통화에서 민낯으로 전화를 받은 배종옥은 어학원에 다니며 프랑스에서 안식년을 보내고 있는 근황을 공개한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔시티 위시, 눈만 봐도 훈훈 (입국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927860"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 NCT WISH(엔시티 위시) 멤버 시온, 유우시, 리쿠, 사쿠야, 료, 재희가 12월 2일 오전 해외 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. #엔시티위시 #NCTWISH #시온 #유우시 #리쿠 #사쿠야 #료 #재희 #SION #シオン #RIKU #リク #YUSHI #ユウシ #JAEHEE #ジェヒ #RYO #リョウ #SAKUYA #サクヤ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 마리사 보데 "실제 장애 있는데...장애 조롱 악플 역겹다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318973"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['위키드' 스타 마리사 보데가 장애를 조롱하는 댓글에 경고했다. 지난 29일(현지 시간) '위키드'에서 엘파바 여동생인 '네사로즈' 역을 맡은 마리사 보데가 자신의 개인 계정에 장애를 소재로 한 농담이 매우 불편하다고 직접 입을 열었다. 마리사 보데는 "가상 캐릭터인 '네사로즈'에 관한 비판은 전혀 아무렇지도 않다. 많은 분들의 해석에 따라 다양한 감정을 가지고 있다는 점은 인정하며, 그게 바로 예술의 장점이다"라고 말했다. 그러나 마리사 보데는 "장애에 대한 공격적인 발언과 농담은 매우 불편하다"라며 이를 용납하지 않는다고 밝혔다. 그는 "장애는 허구가 아니다. 저, 마리사 보데도 여전히 장애가 있고 실제로 휠체어를 타고 있는 사람이다. 너무 많은 사람이 아무렇지도 않게 장애를 조롱하는 건 문제"라고 강조했다. 마리사 보데는 "이런 발언은 댓글로 무시하고 끝날 일이 아니다. 네라로즈를 휠체어에서 밀어내고 싶다거나 장애를 겪을 자격이 있다는 식의 발언은 매우 역겹고 해로운 표현이다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, MBC 아들 입증했다… 첫방 쾌조 스타트 (‘시골마을 이장우’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398629"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 시골 마을 생활을 알렸다. 지난달 27일 첫 방송을 알린 ‘시골마을 이장우’는 3.3%(닐슨코리아, 전국 가구 기준)을 기록했다. 올해 메인 출연자로 프로그램 2개를 론칭한 이장우는 ‘2024 MBC 방송연예대상’ MC까지 확정하며 연말 수상 가능성이 높게 점쳐지고 있다. 이날 방송에서는 전북 김제에서 첫봄을 맞은 이장우의 이야기가 그려졌다. 이장우가 1년 동안 살 시골 마을은 물론, 시장과 거리에서도 모두 그를 알아보며 가는 곳마다 팬미팅을 방불케 하는 호응을 받았다. 지역을 살리기 위해 출동한 이장우를 김제가 두 팔 벌려 환영했다. “지역 살리려는 모습이 젊은 백종원 같다”, “제2의 백종원, 제2의 최불암까지도 가능할 듯”, “이 프로는 진짜 이장우만 할 수 있다”라는 반응을 보였다. 믿고 보는 배우, ‘주말극 프린스’로 안방을 호령하던 배우 이장우가 시골에서는 반찬 하나 더 쥐여주고 싶은 손자로 180도 달라진 모습을 보여줬다. 이날 최고의 1분은 다름 아닌 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전재산 사기' 김동규 "죽으려 했다, 2배 만들어준다는 말에 100억 날려" ('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318972"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성악가 김동규가 지인으로부터 100억원 규모의 사기를 당했다고 밝혔다. 지난 달 30일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3 11화에는 한국 최초 바리톤 성악가 김동규가 출연했다. 소프라노 어머니와 작곡가 아버지 사이에서 태어난 그는 부모님에게 물려받은 천부적인 재능 덕분에 어렸을 때부터 음악에 대한 체득 속도가 빨랐다고 말했다. 세계 최고의 베르디 국제 성악 1등을 하며 국제적으로 이름을 알린 김동규는 "25살에 '라 스칼라 극장'에 데뷔했다"며 세계 성악가들에게 꿈의 무대로 불리는 '라 스칼라 극장'에 한국인 최초로 입성했던 이야기와 이탈리아에서 있었던 에피소드를 전했다. 특히 과거 믿었던 지인에게 사기를 당했던 일을 털어놨다. 그는 "친한 지인이었고, 의심하지 않았다. 진짜 죽고 싶었던 때가 그때. 그 사람이 사기를 쳤다기보다는 상황이 사람을 사기 치게 만든 거다. 사업하다 망했으니까"라고 말했다. 그는 "두 배로 만들어준다는 말에 그냥 서류도 안 보고 사인했다"며 "피해 금액은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결정사 차리셔라"…데프콘, 윤영미의 '백발백중' 중매담에 혹했다 (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802245"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘이 윤영미가 중매 서 결혼시킨 연예인 부부들 얘기에 혹한다. 2일 방송하는 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 대한민국 1호 여성 야구 캐스터 윤영미가 찾아온다. 이날 윤영미는 "제가 중매를 잘 선다. 정지영 아나운서 부부, 양준혁 선수, 그리고 서경석 씨도 성공했다"라며, 백발백중의 큐피드 면모를 뽐낸다. 이에 미혼인 데프콘은 "결혼정보회사를 차리시는 게 어떠냐?"라는 진지한 농담으로 웃음을 유발한다. 그런가 하면 두 아들의 엄마인 윤영미는 "'탐비'가 제일 재밌더라. 보고 나면 남편이 의심되더라. 핸드폰 뒤져보고 싶고, 미행 나가고 싶다"라며 '탐비'의 순기능(?)인 불륜 예방 교육에 깊이 빠져든 모습을 보인다. 그러자 데프콘은 "궁금한 게 평소 남편분과 사이가 어떠시냐"라며 도파민의 촉을 세운다. 윤영미는 "그냥 무관심하다"라고 대답해 웃음을 자아낸다. 한편, 탐정들의 실화를 재구성한 '사건수첩-아들이 사라졌다' 코너에는 전문의 자격을 취득한 뒤, 일본 여행을 간다며 나간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故죠앤, 교통사고로 황망히 떠난 '제2의 보아'…'26세' 안타까운 10주기 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205972"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제2의 보아’로 주목 받던 가수 故죠앤이 우리 곁을 떠난 지 10년이 흘렀다. 故죠앤은 2004년 11월 26일 미국에서 교통사고를 당한 뒤 혼수상태에 빠졌다. 끝내 일어나지 못한 故죠앤은 그해 12월 2일 세상을 떠났다. 향년 26세. 故죠앤은 2001년, 만 13살의 나이로 데뷔했다. 시트콤, 광고 등 다양한 활동을 펼쳤으며, 가수로서는 ‘햇살 좋은 날’, ‘퍼스트 러브’, ‘순수’ 등의 곡을 남겼다. 활발히 활동하던 故죠앤은 소속사와 문제로 인해 활동을 중단했다. 2012년 Mnet ‘슈퍼스타K2’에 출연하며 복귀하는 듯 했지만 무산됐고, 이후 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스에 거주하며 한 물류회사에 근무한 것으로 알려졌다. 故죠앤이 교통사고를 당한 날은 추수감사절 연휴 첫 날로 알려져 안타까움을 더했다. 장례식은 현지에서 가족들과 지인들만 모여 조용히 치러졌으며, 팬들과 한국 지인들이 마지막 인사를 할 수 있도록 국내에서도 추모식이 이뤄졌다. 故죠앤 사망 후 친오빠이자 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좀비버스2' PD "덱스·성재=최애 조합…변수는 태연" [인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897022"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희 입장에선 캐스팅이 상당히 괜찮았어요.” 문상돈 PD(사진=넷플릭스) 박진경·문상돈 PD가 2일 오전 서울 종로구 센트로폴리스에서 진행한 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’(이하 ‘좀비버스2’) 공개 기념 인터뷰에서 섭외 기준과 출연자들간의 케미 포인트에 대해 전했다. ‘좀비버스2’는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티다. 육성재(사진=넷플릭스) 시즌2에서는 경력직 멤버 노홍철, 이시영, 덱스, 딘딘, 츠키, 파트리샤에 이어 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시가 출연해 새로운 케미를 만들어냈다. 최애 조합과 의외의 활약을 보여준 출연자가 누구인지 묻자 문상돈 PD는 “마음에 들었던 조합은 역시 덱스 성재였다. 보통 시간이 걸려서 친해지는데 2회 시작할 때 보면 덱스가 성재한테 친구할까?‘ 하는 멘트를 하지 않나. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 미모의 ♥아내 덕에 생활고 탈출→새로 마련한 신혼집 공개 (동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004530"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피가 “아내 없었으면 죽었을 것”이라며 특별한 일화를 공개한다. 오늘(2일) 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 ? 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 새로운 운명부부로 합류한 ’결혼 3년 차‘ 가수 슬리피 부부의 일상이 최초 공개된다. 이날, 슬리피는 ‘8살 연하’ 아내, 8개월 딸, 임신 4개월 둘째까지 처음으로 온 가족 총출동을 예고해 기대감을 모았다. “10년간 정산을 받지 못한 전 소속사와의 소송에서 최종 승소했다”는 반가운 근황까지 전한 슬리피는 신혼 초 ‘처제 집 살이’를 탈피, 어엿한 새로운 신혼집까지 공개해 지켜보던 MC들은 “이제 짠하게 안 봐도 되는 거냐”며 기뻐했다. 이에 슬리피는 “아파트에 살 수 있을 줄 몰랐는데 아내 덕분에 살게 됐다”고 밝혀 ‘경제적 은인’인 아내의 정체에 궁금증이 쏟아졌다. 뿐만 아니라 슬리피는 ‘짠내 캐릭터’ 뒤에 숨겨둔 기발한 재테크 비결까지 낱낱이 공개해 ‘건물주 서장훈’도 감탄했다. 과연 ‘생활고의 아이콘’ 슬리피가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 父, 최광일과 기싸움 터졌다…"얼마나 대단한 카드 숨겨뒀는지" ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691273"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최광일이 안방극장을 쥐락펴락했다. 최광일은 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 3회에서 홍희주(채수빈 분)의 아버지이자 청운일보 회장 홍일경으로 첫 등장 했다. 홍일경은 차기 대권 주자 백의용(유성주 분)과 보이지 않는 기싸움을 펼쳤다. 홍일경은 "여론조사에서 한 번도 일등을 놓치지 않다니 대단하다"라며 백의용을 치켜세워주다가 "우리 사위 백사언(유연석 분)은 얼마나 대단한 히든카드로 쓰려고 숨겨두는지 궁금하다"라며 백사언을 대선 캠프에 합류시키려는 속내를 드러냈다. 백의용의 아버지 백장호(정동환 분)와의 과거 시절을 회상하며 "백총재의 과감하고 판단력 빠른 점을 백사언이 물려받은 것 같다"라며 백의용을 재촉하는 듯한 모습을 보였다. 4회에서는 본격적으로 백의용을 압박하기 시작했다. 홍일경은 청운일보 창간 70주년 행사를 찾은 백의용에게 "대통령실에서 백사언의 후임을 알아보고 있냐. 대선 캠프에 합류하려면 대통령실을 나와야 하지 않겠냐"라고 물었다. 입은 웃고 있지만 서늘한 눈빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하, 알고 보니 '인맥 수저'…"옆집 아저씨=설경구, 연기 해보라 권유" [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802240"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 설경구와의 뜻밖의 인연을 공개했다. 지난 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에서는 글로벌 화제작 '파친코'에서 열연하며 주목 받은 김민하가 출연했다. 허영만과 김민하는 정겨운 먹거리가 가득한 충남 천안으로 떠났다. 이날 김민하는 "연기를 업으로 삼아야겠다고 생각한 건 대학교 진로 결정을 할 때"라며 "그전에는 그냥 노래하는 거 좋아하고, 학예회 무대 하는 걸 좋아했을 뿐 연기 쪽은 생각하지 않았다"고 연기에 관심 갖게 된 계기에 대해 이야기했다. 그는 "사실은 연극영화과 가겠다고 마음먹은 것도, 연기 하겠다고 마음먹은 것도 설경구 아저씨 덕분이었다. 저한테 먼저 연기하라고 권유를 해주셨고, 주변 어른들 중 그렇게 말씀해 준 분이 처음"이라며 '옆집 아저씨' 설경구와의 뜻밖의 인연을 설명하기도 했다. 지난해 김민하는 유튜브 채널 'by PDC 피디씨'에 출연해 설경구, 송윤아 부부와의 오랜 인연을 밝혔다. 송윤아는 "우리 민하와 어렸을 때부터 함께했다. 민하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 가짜 옥태영 결심에…'옥씨부인전' 6.8% 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964913"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 가짜 옥태영이 되기로 결심하면서 '옥씨부인전' 시청률도 뛰었다. 1일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 2회에서는 몸종 백이(윤서아 분)의 억울한 죽음에 가짜 옥태영(임지연 분)이 노비 구덕이가 아닌 아씨로 살아가겠다고 다짐하는 모습이 그려졌다. 이에 시청률은 2회 만에 6.8%(닐슨코리아 전국 기준, 이하 동일)로 상승했다. 이날 방송에서는 옥씨 일가의 할머니 한씨부인(김미숙 분)의 뜻으로 죽은 옥태영(손나은 분) 대신 아씨로 살게 된 구덕이의 모습이 눈길을 사로잡았다. 구덕이는 곧바로 자신이 옥태영이 아닌 것을 사실대로 밝혔으나 주막에서 묵던 옥씨 일가를 죽인 화적 떼를 똑똑히 기억하고 있다고 말하면서 그들을 잡을 때까지만 옥태영으로 지내기로 했다. 하지만 화적 떼들의 본거지부터 용모파기까지 소상히 고해 그들을 잡는 것에 큰 역할을 한 것은 물론 자모회 부인들의 서신에 시문을 지어 답을 보내는 등 예사롭지 않은 구덕이의 영민함에 한씨부인은 크게 감응했다. 화적 떼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진·공유 '트렁크'에 외신 호평 "감정·서사적 깊이 담아내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939946"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크'가 공개 후 입소문을 타고 반응을 모으고 있다. 넷플릭스 새 시리즈 '트렁크'(극본 박은영/연출 김규태)는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. '트렁크'에는 배우 서현진과 공유가 출연한다. 서현진은 극 중에서 결혼 때문에 혼자가 되어버린 여자 노인지 역을, 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 한정원 역을 맡았다. 무엇보다 첫 번째 결혼에 실패 후 자책과 상처를 안은 채 '기간제 결혼'을 직업으로 선택한 노인지(서현진 분)가 한정원(공유 분)을 통해 회복하고 치유하는 과정을 그렸다. 미국 매체 타임 매거진은 최근 "'트렁크'는 강렬한 서사로 시작해 시청자의 즉각적인 관심을 사로잡는다, 등장인물들의 억눌린 기억과 해결되지 않은 과거를 상징적으로 그려내며, 감정적 깊이와 서사적 깊이를 모두 아우르는 작품"이라며, "서현진은 복잡한 내면을 섬세하게 표현했고 공유는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, '나혼산' 나온 그집 팔았다…17억 낮춰 '급매']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524147"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약류 상습 투약 혐의로 재판을 받고 있는 배우 유아인(엄홍식, 38)이 '나 혼자 산다'에서 공개한 이태원 자택을 급매로 처분한 사실이 알려졌다. 지난달 11월 29일 비즈한국에 따르면 유아인은 약 3년 전 내놨던 서울 부동산 이태원동 단독주택을 최근 63억 원에 팔았다. 유아인은 해당 주택을 2016년 개인 법인 유컴퍼니 유한회사 명의로 58억 원에 매입했다. 유아인은 '나 혼자 산다'를 통해 이 집에서 누리는 여유로운 일상을 공개한 후 한남동으로 이사했고, 이 집을 부동산 매물로 내놨다. 유아인은 처음 매물로 내놓으면서 80억 원에 매도를 희망한 것으로 알려졌다. 그러나 수년간 계약은 성사되지 않았고, 최근 유아인이 희망했던 금액보다 무려 17억 원이나 낮게 팔렸다. 당초 제시한 금액보다 크게 낮아진 점에 미뤄 볼 때 유아인이 급매 처분한 것으로 추정된다. 아직 법원에 소유권이전등기가 접수되지 않아 매수자가 누구인지는 확인되지 않았다. 유아인은 2020년 9월∼2022년 3월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유×변우석, 로맨스 온다…'21세기 대군 부인' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964905"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유와 배우 변우석이 입헌군주제 대한민국에서 로맨스로 호흡을 맞춘다. 카카오엔터테인먼트는 2일 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인'(가제)에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. '21세기 대군 부인'은 21세기 입헌군주제 대한민국에서 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 '평민'이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. MBC드라마 극본공모 당선작으로, 제작은 MBC와 카카오엔터테인먼트가 맡는다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 '성희주' 역을 맡는다. 별것 아닌줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. '선재 업고 튀어'로 신드롬을 일으킨 변우석은 21세기 입헌군주제 대한민국의 '이안대군'으로 분한다. 왕의 둘째 아들로 태어나 왕족이라는 신분 말고는 아무것도 가질 수 없는 운명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메도우 워커, 故 폴 워커 11주기 추모..."아버지가 늘 그립다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318970"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폴 워커의 11주기를 맞아 딸 메도우 워커와 영화 '분노의 질주' 시리즈 동료들이 추모 메시지를 남겼다. 11월 30일 메도우 워커는 어린 시절 아버지와 찍은 사진을 공유하며 "당신이 매일 그립다"라는 글을 남기며 세상을 떠난 아버지를 추모했다. 동료 배우인 빈 디젤, 타이리스 깁슨 등도 워커와의 추억을 되새기며 그리움을 표했다. 폴 워커는 미국 출신의 배우로, '분노의 질주' 시리즈에서 브라이언 오코너 역할로 큰 인기를 얻었다. 캘리포니아 출신인 그는 2세 때부터 광고 모델로 활동했고, 이후 여러 TV 드라마와 영화에 출연했다. 특히, 자동차를 사랑한 그는 실제 레이싱에도 참가할 만큼 열정적이었다. 그의 딸인 메도우 워커는 하와이에서 거주하다 2011년부터 아버지와 함께 캘리포니아에서 지냈다. 그러다 폴 워커가 불의의 자동차 사고로 40세의 나이로 안타깝게 세상을 떠나고야 만 것. 폴 워커 사후에도 그가 설립한 '폴 워커 재단'은 해양 보호와 청소년 지원을 위한 다양한 활동을 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명·리사·최민수, 믿었던 매니저에게 전재산 잃은 스타들 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318969"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천정명이 최근 작품 활동을 하지 않는 가운데, 은퇴를 고민한 적이 있다고 밝혀 시선이 모이고 있다. 지난 1일 방송된 SBS TV '미운 오리 새끼' 예고편에는 가수 김희철과 이상민이 천정명의 집을 찾아온 모습이 공개됐다. 이날 김희철은 천정명에 "왜 작품 활동 안 해요?"라며 그동안 활동이 뜸했던 이유를 물었다. 이에 천정명은 "제 나름대로 큰 일이 있었다"라며 조심스럽게 말을 꺼냈다. 그는 "저랑 오랫동안 함께 일했던 매니저가 있었는데, 저한테 사기를 쳤다. 저한테도 했지만, 부모님께도 사기를 쳤다"라고 밝혀 듣는 이를 놀라게 했다. 특히 그는 "많이 지치고 힘들더라. (연예계) 은퇴도 생각했다"라고 덧붙였다. 김희철이 부모님의 반응을 묻자, 그는 말을 꺼내지 못하고 울컥해 보는 이의 안타까움을 자아냈다. 천정명은 지난 2019년을 끝으로 작품 활동을 하지 않았다. 매니저에게 사기를 당한 스타는 또 있다. 지난 8월, MBC '라디오스타'에 방송인 강주은이 출연해 남편 최민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해리포터' 루퍼트 그린트, 세금 안 내려다 걸렸다...돈도 많은데 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318968"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '해리포터' 시리즈의 론 위즐리 역으로 유명한 배우 루퍼트 그린트가 약 230만 달러(180만 파운드)의 세금을 청구받았다. 2일(현지 시간), 외신 '피플'에 따르면 루퍼트 그린트가 영화 '해리포터' 재방송 및 DVD 수익을 '소득'이 아닌 '자본 자산'으로 잘못 분류해 이같이 세금 청구를 받았다고 보도했다. 루퍼트 그린트의 변호인단은 이에 이의를 제기해 항소를 했으나 패소했다. 루퍼트 그린트가 부과받은 세금은 한화로 약 30억 원에 달한다. 루퍼트 그린트가 소송에서 문제 된 부분은 '해리포터'에서 발생한 수익을 '자본 자산'으로 잘못 분류한 점이다. 영국 세무 당국은 이 수익이 '소득'으로 분류되어야 하며, 이에 따라 더 높은 세율을 적용해야 한다고 주장했다. 법원은 이 주장을 받아들여 소득세가 부과되어야 한다고 판결했다. '자본 자산'과 '소득'은 세법에서 서로 다르게 취급된다. 자본 자산은 장기 투자 목적으로 보유한 자산(부동산, 주식 등)에서 발생하는 이익을 의미하며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행 방관 논란 이후 심경 고백 “인생은 롤러코스터”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601586"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 팬 폭행 방관 논란에 경찰 조사를 받고 난 뒤 처음으로 글을 남겼다. 제시는 2일 자신의 인스타그램의 영문으로 장문의 글을 올렸다. 그는 데뷔 19년을 맞이해 팬들에게 감사 인사를 전했다. 제시는 “한국에 온 지 벌써 19년이 됐다는 게 믿기지 않는다. 팬들이 제 여정에 함께 해줘서 감사하다”며 “여러 기복 속에서 변함없는 믿음과 지지가 내게 큰 힘이 됐다. 그렇지 않았다면 지금 여기 있지 못했을 것”이라고 밝혔다. 이어 “인생은 여행이라고 생각한다. 안정적이고 예측할 수 있는 경로가 아닌 정점과 바닥이 있다”며 “우리는 이 롤러코스터와 같은 여정을 경험해 왔고 내 곁에 있어 줘서 정말 감사하다”고 전했다. 그는 “어린 시절 홀로 한국에서 이 여정을 시작했던 저는 이제 이 업계를 이끌어가는 여성으로 성장했다”며 “(활동해 오면서) 내가 직면한 도전과 모험들에 대해 나보다 잘 아는 사람은 없다고 알게 됐다”고 말했다. 그러면서 “이 모든 과정에서 여러분의 믿음은 내게 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란 이어졌던 '고딩엄빠', 시즌5로 종영…"새 시즌 계획 無" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802238"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여러차례 논란에 휩싸였던 '고딩엄빠'가 종영한다. 2일 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠'(이하 '고딩엄빠')' 측은 엑스포츠뉴스에 "시즌5를 끝으로 프로그램이 종영한다"고 전했다. 오는 4일 방송되는 24회를 끝으로 종영하며, 새 시즌 계획은 없다고 전해졌다. '고딩엄빠'는 "어른들의 보호가 필요한 어린 나이에 부모가 된 청소년 부모들이 세상의 편견을 이겨내고 성장하는 리얼 가족 프로그램"이 취지였다. 일반인 고등학생들의 임신, 출산, 육아 문제 등을 주제로 다뤘으나, 현재 성인이나 고3 시기에 임신을 해서 19세에 출산한 엄마들도 출연하며 다양한 사연을 전해왔다. '고딩엄빠'는 지난 2022년 3월 첫 방송됐고, 현재 시즌 5가 방영 중이다. 해당 프로그램은 출연자의 사생활 논란, 그루밍 논란, 미성년자 임신 미화 논란, 조작 논란 등의 구설에 오른 바 있다. '고딩엄빠'는 시즌 5까지 제작됐으나, 오는 4일 방송을 마지막으로 약 3년간의 방영을 마무리하게 됐다. 사진=MBN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 "故김수미, 스태프 먹이려 밥통 들고 대기실…부고 못 믿었다"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524145"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱 모델 변정수가 고(故) 김수미가 보여준 따뜻한 정을 떠올린다. 변정수는 2일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁(이하 4인용식탁)'을 통해 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대한다. 30년 차 모델답게 화려한 변정수의 옷방을 구경한 절친들은 각자 고른 의상으로 즉석에서 런웨이를 펼쳐 유쾌한 웃음을 선사한다. 특히 이날 방송에서는 변정수의 따뜻한 배려가 빛을 발한다. 당뇨를 앓고 있는 윤현숙을 위해 변정수가 모든 요리를 저혈당 식단으로 준비한 것. 변정수의 세심한 배려에 감동한 윤현숙은 "2년 전 당뇨병을 진단받아 56kg에서 38kg까지 살이 빠졌다"라며 "심장 근육까지 빠져서 심정지가 올 뻔했다"라고 당시의 고통스러웠던 순간을 고백한다. 이어 변정수와 윤현숙은 올해 배종옥과 함께했던 프랑스 여행을 회상하며 추억을 나눈다. 같은 드라마에 출연하며 친분을 쌓은 이들은 2018년 터키 여행 이후로 돈독해져 여행계까지 만들었다는 후문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자, ♥김태현과 떠나도 봤지만…층간소음 지옥 생활 계속 “3개월째 고문”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927851"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 층간소음 고충을 토로했다. 미자는 12월 2일 자신의 소셜미디어에 "바로 윗집 공사. 3개월째. 고문이 따로 없"이라고 적었다. 함께 공개된 영상에는 층간소음으로 고통 받는 미자의 일상이 담겼다. 앞서 한강뷰 아파트로 이사한 미자는 "윗집 공사. 아침부터 때려 부수네"라며 "몇 달을 참았고 오늘이 끝이래서 달력만 보며 견뎠는데. 엘리베이터에 공지한 거 보니 1달 더 연장한다네"라고 알렸다. 그러면서 "진짜 괴롭다. 너무나 괴롭다. 생고문이네"라고 고통을 호소하며 실시간 층간소음 영상을 공개하기도 했다. 또 최근에는 남해 여행기를 영상으로 공유, 컨텐츠 겸 층간소음을 피해 휴식을 취할 수 있겠다는 반응을 이끈 바 있다. 한편 미자는 배우 장광, 전성애 부부의 딸로 지난 2022년 4월 개그맨 김태현과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남친 내연녀가 폭설+임신중절 종용..이수근 "사연女가 문제"[물어보살]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286923"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남자친구가 내연녀를 끊어내지 못해 고민이라는 사연자가 '무엇이든 물어보살'을 찾는다. 2일 방송되는 KBS Joy '무엇이든 물어보살' 294회에는 남자친구와 바람난 여자의 폭언과 임신 중절 종용을 당하며 받은 마음의 상처와 기억에서 벗어나고 싶다는 사연자가 출연한다. 2016년, 알바를 하던 가게의 배달을 하고 있었던 남자친구는 같이 지내는 시간이 많아지며 자연스럽게 만남을 시작했다고. 그 후로 6년 동안 만남과 이별을 반복했고, 동거를 시작하며 임신도 했었다고 설명한다. 처음 헤어졌을때, 남자친구가 새로운 여자를 만났지만 그 사실을 숨긴채 사연자와 재회했다. 남자친구가 내연녀가 있는지 몰랐던 사연자는 우연히 SNS에 남자친구를 태그한 게시물에서 두 사람의 모습을 확인했고, 추궁하자 돈을 빌려 갚을 때까지 기다려달라고 말했다고 회상한다. 그렇게 2년이 흘러 돈을 다 갚았지만 간간히 연락하고 지내던 내연녀와 남자친구는 임신을 확인하고 그 여자와 헤어지기로 했지만 내연녀는 남자친구를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팀 버튼 감독, 조니 뎁에게 러브콜...9번째 작업 공개 임박 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318964"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화계 대표 페르소나로 알려진 팀 버튼 감독과 조니뎁이 또 한 번 새로운 역사를 쓸 수 있을까. 지난 1일(현지 시간), 외신 '피플'(People)은 팀 버튼 감독이 조니 뎁과 또 다른 작품을 만들고 싶어한다고 보도했다. 두 사람은 '가위손', '에드 우드', '슬리피 할로우', '유령 신부', '찰리와 초콜릿 공장', '스위니 토드', '이상한 나라의 앨리스', '다크 섀도우' 등 총 8편의 작품에서 호흡을 맞춘 바 있다. 지난 30일(현지 시간) 팀 버튼 감독은 마라케시 국제 영화제에서 조니 뎁과의 협업 가능성에 대한 질문에 "그럴 것이라고 확신한다"라며 긍정적인 신호를 보냈다. 그는 "작품을 만들 때 배우를 정해놓지는 않는다. 다만 주변 사람들의 아이디어가 캐스팅에 영향을 미치는 건 사실이다"라고 전했다. 이후 팀 버튼은 속편을 만들고 싶지 않은 특정 영화를 고백했다. 그는 "어떤 영화는 일회성 영화처럼 느껴져서 속편을 만들고 싶지 않다. 그 영화로는 바로 '가위손'과 '크리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤현숙, 2년전 당뇨 진단 고백 "56㎏→38㎏ 살빠져…심정지 올뻔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939877"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤현숙이 절친들과 모인 자리에서 2년 전 당뇨병 진단을 받았던 사실을 밝힌다. 2일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서는 90년대 톱 모델이자 배우 변정수가 출연한다. 최근 사업가로도 승승장구 중인 변정수는 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대한다. 절친들은 30년 차 모델답게 화려한 변정수의 옷방을 구경한 뒤 각자 고른 의상으로 즉석에서 런웨이를 펼쳐 유쾌한 웃음을 선사한다. 특히 이날 방송에서는 변정수의 따뜻한 배려가 빛을 발한다. 당뇨를 앓고 있는 윤현숙을 위해 변정수가 모든 요리를 저혈당 식단으로 준비한 것. 변정수의 세심한 배려에 감동한 윤현숙은 "2년 전 당뇨병을 진단받아 56kg에서 38kg까지 살이 빠졌다"며 심지어 "심장 근육까지 빠져서 심정지가 올 뻔했다"고 당시의 고통스러웠던 순간을 고백한다. 이어 변정수와 윤현숙은 올해 배종옥과 함께했던 프랑스 여행을 회상하며 추억을 나눈다. 이들은 같은 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소비자단체 "넷플릭스 등 OTT 월회비 산정 근거 공시해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015078850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015078850"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["넷플릭스, 매년 영업이익 내면서도 요금 올려" 한국소비자단체협의회 물가감시센터는 2일 넷플릭스와 티빙·웨이브 등 온라인동영상서비스(OTT) 업체에 월회비 산정 근거를 투명하게 공시하라고 촉구했다. 녹색소비자연대 등 10여개 소비자단체로 구성된 협의회는 "OTT 업계가 지난해 연쇄적으로 서비스 가격을 인상한 데 이어 최근 티빙이 계정공유 금지를 논의하고 넷플릭스가 일부 국가에서 요금제를 변경해 가격 불안이 커지고 있다"고 지적했다. 협의회는 OTT 업계의 재무 상태를 점검한 결과 2020년부터 작년까지 넷플릭스서비시스코리아(이하 넷플릭스코리아)만 매년 영업이익을 냈고, 티빙과 웨이브는 계속 영업손실을 기록했다고 설명했다. 이어 넷플릭스코리아는 코로나19 시기인 2020년 88억원, 2021년 171억원의 영업이익을 올렸음에도 2021년 스탠다드와 프리미엄 요금제를 각각 12.5%와 17.2% 인상했고 작년에는 계정공유 금지 및 베이직 요금제 폐지로 실질적인 가격 인상이 이뤄졌다고 꼬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 까까머리 신랑 ♥케빈오와 다정하게…軍휴가에 고무신 신났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927849"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 싱어송라이터이자 남편 케빈 오의 휴가에 즐거운 미소를 드러냈다. 공효진은 12월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 별다른 문구 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 다정하게 시간을 보내는 공효진과 남편 케빈오가 담겼다. 휴가를 나온 케빈 오에, 공효진의 일상도 로맨틱한 무드로 채워져 눈길을 잡는다. 한편 공효진은 지난 2022년 10세 연하의 가수 케빈 오와 결혼했다. 한국과 미국 복수 국적으로 알려진 케빈 오는 지난해 12월 육군 현역으로 입대했다. 오는 2025년 6월 중 전역한다. 공효진은 내년 1월 4일 첫 방송되는 tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우)로 안방극장에 컴백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서아, 의문의 죽음…갑작스런 사고로 시신으로 발견 '충격' ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691268"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤서아가 ‘옥씨부인전’에서 활약했다. 지난주 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 윤서아는 구덕(임지연 분)의 둘도 없는 동무이자, 그런 구덕을 전심으로 아끼는 백이 역으로 분했다. 이날 방송에서 백이는 다친 구덕을 태영(손나은 분)으로 알고 극진히 모시는가 하면, 강단 있는 모습으로 그녀를 이끌며 남다른 애정과 충성심을 드러냈다. 이어 구덕에게 받은 꽃신을 소중히 대하는 모습으로 훈훈함을 더했고, 승휘(추영우 분)와 구덕을 이어주려 노력하며 돈독한 우정을 자랑하기도 했다. 그런 가운데, 백이는 하루아침에 차가운 시신으로 발견돼 충격을 안겼다. 항상 구덕의 곁을 지키며 그녀의 행복만을 바라던 백이인 만큼, 그녀의 갑작스러운 사고는 안타까움을 극대화하며 짙은 여운을 남겼다. 한편, JTBC ‘옥씨부인전’은 매주 토, 일 밤 10시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유라, 배우들 정우성에 박수 보내자 "영화계에 좌파 많아…나도 혼자 애 셋 키우는데 박수 좀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004421964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004421964"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최순실(개명 후 최서원)의 달 정유라씨가 모델 문가비와의 혼외자 출산을 인정한 배우 정우성을 저격했다. 1일 정 씨는 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 청룡영화상에서 정우성에게 박수를 보내는 배우들의 모습이 담긴 사진과 함께 “놀랍지도 않다”며 “이재명 지지율이 40퍼 나오는 나라에서 뭐...”라고 글을 올렸다. 그러면서 “이재명 찍을 정도면 저기서 오열하면서 백덤블링해도 하나도 안 이상하다”며 “이상한 애들이 이상한 짓 하는 건 놀랄 일이 아니고 당연한 거지”라고 했다. 이어 “영화계에 좌파가 많다는 얘기는 옛날부터 유명했던 거고...”라며 “정우성 애 하나씩 낳아줘라 1표씩 추가되고 창조정치인데”라고 했다. 정 씨는 “지네끼리 모아놓고 한 세기만 지나면 투표도 안 해도 될 듯”이라며 “그땐 광화문 광장에 모아놓고 거수로 투표해도 반대할 정도의 지능을 가진 사람도 없을 듯”이라고 비난했다. 정 씨는 전날에도 청룡영화상에 참석한 정우성의 기사와 함께 “나도 혼자 셋 키우는데 격려의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신뢰 바닥' 이승기 "공교롭게 거짓말쟁이만" 무슨 뜻?[생존왕]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286920"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['생존왕 : 부족전쟁'에서 2R 마지막 탈락 팀이 결정된다. 2일 방송되는 TV CHOSUN '생존왕 : 부족전쟁'에서는 무인도를 떠날 탈락 팀을 결정할 2R 마지막 대결이 펼쳐진다. 결승에 진출할 팀이 결정되는 마지막 대결에서는 1R와 동일하게 '깃발 전쟁'이 예고됐다. 각 팀은 생존지에 있는 팀 깃발을 지키며 상대 팀의 깃발을 태워야 한다. 그리고 제일 먼저 팀 깃발이 태워지면 용병들과 함께 한국으로 돌아간다. '정글팀' 김동준은 "우리가 유일하게 무경험이다"라며 돌아온 '깃발 전쟁'에 당황했다. 같은 팀 정지현도 "우리가 제일 불리하다"라며 걱정이 가득했다. 이에 국가대표팀 리더 박태환은 "제 경험상…군인팀은 믿지 마세요"라며 꿀팁(?)을 전수했다. 1R의 깃발 전쟁에서 이승기가 이끄는 군인팀은 국가대표팀과의 연합을 순식간에 배신했던 전과가 있다. 군인팀 리더 이승기는 "공교롭게도 거짓말쟁이만 모여 있다"며 자신들의 과거 만행(?)을 인정했다. 한편, 피지컬팀과 정글팀 생존지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['27세' 다현, 뒷자리에 민감한 20대 후반…유재석 앞 '만 나이' 사수 (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802234"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 다현이 '만 나이'를 강조하며 나이에 민감한 모습을 보였다. 지난 1일 방송된 '런닝맨'은 타겟 지표인 ‘2049 시청률’ 3%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록해 지난주보다 대폭 오른 수치로 동시간대 예능 1위를 지켰고, 분당 최고 시청률 역시 5.9%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 ‘현명한 홀짝 선택’ 레이스로 꾸며져 가수 규현과 트와이스 다현이 게스트로 출격했다. 1년여 만에 출연하는 규현은 등장부터 신곡을 부르며 멋진 모습으로 등장했지만 이내 “원래 이렇게 춥냐”며 의아해했고, 유재석은 “비타민D가 부족한 것 같다”고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 또한 데뷔 초부터 멤버들과 ‘런닝맨’의 다양한 레전드 회차를 만들어냈던 다현은 여전한 예능감을 선보였다. 유재석이 나이를 묻자 다현은 "만 스물 여섯"이라고 대답했고, 유재석은 “곧 20대 후반이 되면 뒷자리가 민감해질 것”이라며 토크를 이어가려 했다. 이에 다현은 만 나이를 짚으며 후반이 아닌 20대 중반을 강조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안신애, '나라는 가수' 종영 소감 "죽을 때까지 간직할 꿈 같은 경험"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286917"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 프로듀서 안신애가 특별한 버스킹 여정을 마쳤다. 안신애는 지난달 30일 마지막 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '나라는 가수 인 스페인'(이하 '나라는 가수')에 출연, 약 한 달여간 시청자를 만나며 음악으로 진한 감동을 안겼다. 스페인 마요르카에서 진행된 '나라는 가수'를 통해 안신애는 '늘 지금처럼', 'Royals(로열스)', '내 사랑 내 곁에', 'Hallelujah(할렐루야)', '밤양갱', '어떤가요' 등 자신만의 소울로 재해석한 고품격 무대의 향연을 선보였다. 음악을 향한 안신애의 뜨거운 열정 역시 엿볼 수 있었다. 매회 선곡, 편곡 등 버스킹 준비에 진심을 다한 안신애는 화사와 소향, 헨리, 구름, 자이로와 환상의 하모니를 뽐내는가 하면, 특유의 긍정적인 에너지부터 그만의 따뜻한 감성까지 오롯이 전달하며 시청자의 마음을 울리기도 했다. 안신애는 소속사 피네이션을 통해 "최근 몇 년간 내 인생에 있었던 일 중 가장 빛나는 순간이었던 '나라는 가수' 스페인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, '미성년자 팬 폭행 사태' 속 19주년…"누구도 내 고군분투 알 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524141"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 미성년자 팬 폭행에 연루됐다는 의혹 속에 데뷔 19주년을 맞이한 소감을 밝혔다. 제시는 2일 "벌써 19년이 흘렀다는 게 믿기지 않는다"라고 팬들에게 감사 인사를 전하는 장문의 글을 SNS에 게재했다. 제시는 "나의 제비들에게 이 여정의 일부가 돼줘서 감사하다는 말을 하고 싶다. 내 커리어의 여러 고비 속에서도 여러분들의 변함없는 믿음과 지지가 내 모든 것이 됐다. 여러분들이 없었다면 난 정말로 여기 있지 못했을 것"이라고 팬들에게 공을 돌렸다. 이어 "인생은 예측 가능한 길이 아닌 봉우리와 골짜기를 건너야 하는 여정"이라며 "우리는 함께 이 롤러코스터를 헤쳐 왔고, 내 곁에 있어줘서 감사하다. 한국에 혼자 건너온 여자 아이로 이 여정을 시작한 후, 나는 이 산업을 탐험하는 여성으로 자랐다. 내가 마주한 도전들은 누구도 나만큼 내 진심과 고군분투를 알 수 없다는 것을 알려줬다"라고 했다. 또 제시는 "모든 과정에서 여러분들의 믿음은 내게 가장 큰 힘이 됐다. 여러분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레전드들의 '중꺾마' 투혼…'슈팅스타', 예능 인기작 1위 기염]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524140"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 '슈팅스타'가 인기작 1위에 오르는 기염을 토하며 흥행의 포문을 열었다. 레전드들의 투혼이 시청자들을 완벽히 사로잡은 가운데 충격의 두 번째 스페셜 매치 결과가 공개되었다. 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능. 첫 공개와 동시에 '축덕'들을 중심으로 입소문 인기를 타며 시청자들의 심장을 뜨겁게 만드는 '중꺾마' 예능으로 화제를 모으고 있다. 2화에서는 'FC슈팅스타'의 장기 프로젝트를 위해 이청용, 구자철 등 거물급 선수 섭외에 직접 나서는 박지성부터 "지는 경기를 안 하잖아"라며 자신감을 보여준 최용수가 시청자들에게 웃음은 물론 감동까지 선사했다. 화가 치미는 순간에도 '깨어 있는 지도자'라고 외치며 평정심을 찾는 최용수와 방송을 좀 알게 된 설기현의 '용기 감코 콤비'는 존경과 장난이 섞인 티키타카로 확실한 입덕 포인트가 됐다. 각기 다른 이유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈·정유미, 티격태격 동거 시작…시청률 5.4% 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343382"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈의 질투에서 시작된 동거 홍민기, 오예주 흑기사였다…에필로그 여운 안겨 배우 주지훈과 정유미가 한 지붕 아래 동거를 시작했다. 1일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화·배희영) 4회에서는 석지원(주지훈 분)의 복수심으로 포장된 로맨스가 설렘과 웃음을 동시에 안겼다. 이에 힘입어 시청률은 지난 3회 시청률 3.3%보다 2.1%P 상승한 5.4%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료플랫폼 기준) 이날 석지원은 윤지원(정유미 분)에게 자신의 취임식 준비를 맡기며 이를 빌미로 그와 함께하는 시간을 가졌다. 이내 석지원은 "취임사가 너무 길어요. 다시" "꽃장식이 너무 유치한데, 다시"라며 윤지원을 무한 반복 지옥에 가뒀다. 이 과정에서 두 사람의 티키타카가 계속돼 웃음을 안겼다. 로맨틱한 돌발 상황도 벌어졌다. 석지원은 체육관 내부를 점검하던 중 학생이 던진 공에 맞아 중심을 잃고 사다리에서 떨어졌고 때마침 사다리 아래를 지나고 있던 윤지원을 보호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김혜은 통쾌 반격 또 시청률 잡았다…최고 19.6%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007939797"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 또 한번 더 분당 최고 시청률을 달성했다. 김혜은은 지난 11월 30일과 12월 1일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향 / 연출 성준해 서용수) 19, 20회에서 백지연의 시원한 반격을 그렸다. 이날 방송에서 지연은 지승돈(신현준 분)이 세탁소까지 친아들 차태웅(최태준 분)을 찾아간 것을 목격한 후 아들 강주(김정현 분)를 끌어안고 오열했다. 하지만 이내 감정을 추스르고 승돈에게 "내 아들 그만 서럽게 하라"며 일말의 망설임 없이 이혼을 요구하는 차가운 모습을 보였다. 지연은 곧바로 집을 내놓고 승돈에게 통보했다. 이어 그는 자신이 요구하는 거액을 지불하고 그 집을 사겠다는 승돈을 말리지 않았다. 지연은 집 구석구석을 미련이 남은 눈으로 둘러본 뒤, 그 집의 상징이나 다름없는 자신의 얼굴 조각을 떼어가겠다며 현관 앞에 사다리를 세우는 엉뚱한 열정을 보였다. 이후 지연은 돈을 어떻게든 되찾겠다는 의지를 불태우며 강주와 함께 백곰(이원종 분)의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 결혼 결심 이유 고백 "날 너무 사랑해줘" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000836307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000836307"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김종민이 사랑꾼 면모를 드러낸다. 오는 4일 방송되는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 142회에서는 김종민이 여자친구 ‘히웅이’를 위해 하고 싶은 버킷리스트를 실천하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 김종민은 ‘히웅이’와 내년 초 결혼하고 싶다는 바람을 밝혀 큰 화제를 모았다. 이날 그는 다시 한 번 “(평생을) 함께 하고픈 사람이 생겼다. 그리고 그녀를 위해 하고 싶은 것들이 있다”고 말한 뒤, 수첩에 적어놓은 버킷리스트를 읊는다. “건강한 아빠가 되기 위해 건강검진 받기, 예비 장모님 모시고 여행가기, 여자친구 생일상 직접 차려주기…” 등을 언급하면서 설렘을 드러낸 그는 “이 정도면 결혼할 수 있을까?”라며 웃는다. 이에 스튜디오 멘토군단’은 “오! 스위트하다”, “정말 많은 발전이다”라고 폭풍 칭찬한다. 김일우 역시 “아까 엘리베이터에서 (김종민을) 만났는데, 얼굴이 환해졌더라. 그래서 ‘종민씨, 얼굴이 좋네!’라고 인사했다”고 맞장구친다. 그러자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무한한 가능성 입증’ 윤서아, 한층 더 넓어진 연기 스펙트럼 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857280"/>
        <updated>2024-12-02T04:11:52.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤서아가 ‘옥씨부인전’에서 키플레이어로 활약했다. 지난주 첫 방송된 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁)에서 윤서아는 구덕(임지연 분)의 둘도 없는 동무이자, 그런 구덕을 전심으로 아끼는 백이 역으로 분해 극 초반 몰입도를 끌어올렸다. 이날 방송에서 백이는 다친 구덕을 태영(손나은 분)으로 알고 극진히 모시는가 하면, 강단 있는 모습으로 그녀를 이끌며 남다른 애정과 충성심을 드러냈다. 이어 구덕에게 받은 꽃신을 소중히 대하는 모습으로 훈훈함을 더했고, 승휘(추영우 분)와 구덕을 이어주려 노력하며 돈독한 우정을 자랑하기도 했다. 그런 가운데, 백이는 하루아침에 차가운 시신으로 발견돼 충격을 안겼다. 항상 구덕의 곁을 지키며 그녀의 행복만을 바라던 백이인 만큼, 그녀의 갑작스러운 사고는 안타까움을 극대화하며 짙은 여운을 남겼다. ‘옥씨부인전’을 통해 한층 더 넓어진 연기 스펙트럼을 과시하며 배우로서 무한한 가능성을 다시 한번 입증한 윤서아. 극의 구심점 역할을 톡톡히 해내며 팽]]></content>
    </entry>
</feed>