<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-12T02:07:00.507Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['니돈내산 독박투어3', 스머프→오픈카 귀족…새 시즌 포스터 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230886"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어'가 새 시즌 공식 포스터 2종을 공개했다. '독박투어'는 2023년 9월 시즌1부터 출연자가 자비로 여행 경비를 내는 초유의 콘셉트로 시청자들의 열광적인 반응을 끌어모아 지난 8월 10일 시즌2 마지막 방송을 성공리에 마무리한 바 있다. 이에 힘입어 '독박투어'는 시즌3 론칭을 확정해, 오는 24일(토) 저녁 8시 20분 시즌3 첫 방송의 포문을 연다. 특히 이번에는 채널S를 비롯해, SK브로드밴드, AXN, K·star가 공동 제작하며, 4개 채널을 통해 동시 방송되면서 더욱 많은 시청자들을 만날 예정이다. 아울러, 시즌3에서는 역대 최장거리 여행지로 유럽행을 택해 신선한 볼거리는 물론, '독박즈'의 물오른 케미로 더욱 강력한 재미와 정보를 전해줄 것으로 기대를 모은다. 이와 관련해, 제작진은 '독박투어3' 공식 포스터 2종을 선보여 시즌3 본방송에 대한 기대감을 끌어올렸다. 우선 공식 포스터에서 이들은 튀르키예의 카파도키아를 배경으로 인기 애니메이션 속 캐릭터인 '스머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탐정들' 안선영, '고학력 무직자' 남편 사연에 "내 얘기 아냐?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230885"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'의 실화 재구성 코너 '사건수첩'에 '홈쇼핑 1호 연예인' 안선영이 출격한다. 안선영은 '고학력 무직자' 남편의 수상한 행태에 공감하며 재치 있는 입담으로 웃음을 선사할 예정이다. 12일 방송될 '탐정들의 영업비밀'에서는 '홈쇼핑 누적 판매 1조 신화'를 자랑하는 안선영이 탐정들의 실화 재구성 코너 '사건수첩'에 출격한다. 안선영은 "제가 TV에 안 나오니까 나오라는 분들이 많으셔서, 방송에 나간다면 '탐비'에 나가야겠다고 생각했다"고 소감을 전했다. 이날의 사연에는 'S대' 출신으로 화려한 커리어를 갖고 있었지만, 회사를 홧김에 퇴사한 뒤 5년간 백수로 지낸 남편이 등장한다. 남편이 소파에 누워있는 한가로운 모습에 안선영은 "죄송한데, 이거 제 사연 아니냐. 익숙한 비주얼이다"라고 능청을 떨었다. 그러나 아무런 집안일도, 아이 돌보기도 하지 않고 누워서 핸드폰만 보는 남편의 모습에 그는 "최악이다. 아내가 이혼을 결심할 때는 무능할 때가 아니고 무심할 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정환희 "가정폭력 당하다 정신병원 강제 입원"('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674963"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청소년 엄마 정환희가 "가정 폭력을 당하다 정신병원에 강제 입원하게 됐다"며 파란만장한 유년기 사연을 고백해 출연진을 경악시킨다. 14일 밤 10시 20분 방송하는 '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 9회에서는 청소년 엄마 정환희가 주인공으로 출연해 3MC 박미선-인교진-서장훈에게 어린 시절의 사연을 전하는 것은 물론, 현재 맞닥뜨린 고민을 털어놓으며 도움을 요청하는 모습이 그려진다. 이날 정환희는 재연드라마를 통해 "초등학교 6학년 시절부터 예쁘지 않은 외모로 친구들에게 '왕따'를 당했고, 중학교 2학년 당시 부모님이 자주 싸우며 엄마가 집을 나가게 됐다"며 "어머니의 외도를 의심하던 아버지는 별거 후, 나의 귀가 시간을 통제하며 가정 폭력을 일삼았다"고 밝힌다. 더욱이 정환희는 "어린 나이에 반항심이 커져 방황을 시작하자, 아버지는 '자꾸 말을 안 들으면 가둬버릴 것'이라며 나를 정신병원에 강제 입원시켰다"고 고백해 출연진 전원을 충격에 빠트린다. "무려 3년 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘前 수녀 자매’가 ‘영끌’ 대출한 이유는?..수도원 밖 세상으로 나온 사연 (인간극장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180735"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수도원 밖 세상으로 나와 지리산에 깃든 두 자매의 사연은? 12일 방송된 KBS1 '인간극장'에서는 수녀였던 리베와 에녹 자매의 이야기가 그려졌다. 녹음이 펼쳐진 지리산 자락, 경상남도 산청. 삼복더위에 땀 뻘뻘 흘리면서 나무를 옮기고, 톱질을 척척 해내는 리베(63)와 에녹(58). 자매의 손길이 닿을 때마다 정원은 한층 정갈해진다. 정원 한 곳에 자리한 마리아상 앞에서 잠시 걸음을 멈춰 기도하는데... 리베는 30년, 에녹은 20년 수녀로 살았다. 7년 전 나란히 수녀복을 벗고 산청으로 들어온 자매, 리베와 에녹은 왜 수도원을 떠나 이곳으로 온 걸까? 리베는 책임감 강한 장녀였다. 4남매의 맏이로 낮에는 일하고, 밤에는 야간 고등학교에 다니며 넉넉지 못한 집안 살림에 힘을 보탰다. 어린 나이에도 가족을 돌보고 싶었다. 그러면서 누군가를 진정으로 돕는다는 것이 무엇인지 근원적인 질문을 하곤 했다. 그 답을 찾아 스물아홉, 리베는 봉쇄 관상수도원으로 들어갔다. 세상과 떨어져 자급자족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서', 가족보다 더 가족 같은 현실+유쾌 세 자매가 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230884"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 한지현, 주민경이 찐자매 케미스트리를 발산한다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 연출 김정식 기획 CJ ENM STUDIOS 제작 본팩토리) 측이 신민아(손해영 역), 한지현(남자연 역), 주민경(차희성 역)의 패밀리십을 엿볼 수 있는 스틸을 공개, 서로와 함께라면 무서울 게 없는 천하무적 삼인방의 탄생을 예고했다. ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 계산이 난무하는 세상 속 인물들이 서로를 만나 변화하는 모습으로 시청자들의 공감을 불러일으킬 전망이다. 신민아는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문 ‘손해영(0)’ 역을, 한지현과 주민경은 각각 19금 유명 웹소설 작가 ‘남자연’과 공채 성우 지망생이자 해영의 20년 지기 친구 ‘차희성’ 역을 맡았다. 극 중 손해영, 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 냉장고 18개·식기 3만 개…세계적인 셰프 무인도 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230883"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 0.5성급 무인도에 세계적인 셰프가 찾아온다. 12일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 ‘안CEO’ 안정환 없이 0.5성급 무인도 운영에 도전한 임원 붐, 김대호와 토니안, 소유, 골든차일드 장준의 두 번째 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 안정환, 정호영 셰프, 그리고 홍현희, 권은비가 이들의 무인도 운영기를 지켜볼 예정이다. 첫째 날 셰프로 활약했던 붐은 손님들의 마지막 만찬을 위해 새로운 셰프를 초대한다. 붐은 “냉장고만 18개, 식기만 3만 개를 보유한 요리 연구가”라며 “그동안 등장한 셰프님과는 결이 다른 글로벌 셰프”라고 소개해 모두의 궁금증을 자아낸다. 0.5성급 무인도에 처음 방문한 글로벌 셰프는 생각보다 열악한 환경에 당황한 표정을 숨기지 못한다. 최고급 식기구가 갖춰진 엘레강스한 주방에서만 일을 해 온 셰프는 야외 주방 시스템에 충격을 받는데. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 단속반 양세찬-김숙 기억력 테스트에 당황(톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885048"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무 단속반'이 기억력 테스트에 나선다. 8월 12일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 발칸반도 동남부에 위치한 불가리아 소피아 랜선 여행과 말복 맞이 싱가포르 보양식 특집이 펼쳐진다. 스튜디오에는 서경덕 교수, 배우 곽시양이 게스트로 함께한다. 이날 방송에서는 ‘톡파원 25시’의 애청자인 서경덕이 여행에 목말랐던 팬데믹 시기에 ‘톡파원 25시’를 통해 여행 갈증을 해소했다고 밝힌다. 또한 최애 편으로 중국 리장 편을 꼽자 일명 ‘전현무 단속반’인 양세찬과 김숙은 전현무의 기억력 테스트를 위해 리장 편에 관해 질문한다. 이에 전현무는 “이장님?”이라고 엉뚱하게 되물어 웃음을 선사한다고. 그런가 하면 ‘톡파원 직구’에서는 불가리아의 수도 소피아 랜선 여행을 예고해 관심이 모아지고 있다. 톡파원은 정교회 성당 중 성 알렉산더 네프스키 대성당에 방문, 성당에 얽힌 불가리아의 독립 역사를 알아본다. 현지 마트에서는 바게트가 한화 약 200원에서 350원에 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장원영에 패소’ 탈덕수용소, 오늘(12일) 강다니엘 명예훼손 혐의 결심 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885047"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[렉카 유튜버 탈덕수용소 운영자 A씨에 대한 결심 공판이 진행된다. 8월 12일 서울 서초구 서울중앙지방법원 형사18단독에서 A씨에 대한 결심 공판이 열린다. A씨는 정보통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 지난 5월 27일 기소됐다. 이번 결심 공판은 당초 7월 15일 열릴 예정이었다. 그러나 A씨는 공판에 모습을 드러내지 않고 뒤늦게 법률대리인을 통해 불출석 사유서를 제출했다. 사유서에 따르면 A씨는 5월 손가락 종양 제거 수술을 받은 후 공판 예정일 당일 극심한 통증으로 인해 병원 진료를 받았다. 재판부는 사전 사유서를 제출하지 않은 A씨의 비정상적 행보를 지적하며 "다음 공판기일에도 불출석한다면 구속영장을 발부할 것"이라고 밝혔다. A씨는 2021년 10월부터 지난해 6월까지 탈덕수용소 계정을 운영하며 유명인들에 대한 각종 악성루머를 퍼트린 악질이다. 2022년에는 강다니엘을 비방하는 영상을 게재해 허위 내용을 퍼트렸다. 지난해 11월 검찰이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈 VS 전주고, 예상치 못한 피 말리는 접전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230875"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’의 김성근 감독이 ‘고교 야구 최강팀’ 전주고의 혼을 쏙 빼놓을 작전 야구를 선보인다. 12일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 94회에서는 ‘최강 몬스터즈’와 전주고등학교의 피 말리는 접전이 펼쳐진다. 이날 스테이지 스윕 이후 첫 패배의 쓴맛을 본 ‘최강 몬스터즈’는 “연패로 이어져선 안 된다”는 한마음 한뜻으로 경기에 임한다. 반대로 ‘초고교급 에이스’ 정우주를 앞세운 전주고도 청룡기 우승의 기세를 다시 한번 재현하고자 각오를 다짐한다. 본 경기가 시작되자 ‘최강 몬스터즈’와 전주고는 예상치 못한 ‘명품 투수전’을 벌인다. 양 팀 선발의 호투와 야수들의 호수비가 이어지며 팽팽한 접전이 펼쳐진다고. 터질 듯 터지지 않는 몬스터즈의 타선, 득점 찬스를 번번이 놓치는 상황은 ‘최강 몬스터즈’ 선수들의 불안감을 자극한다. 묵묵히 경기 상황을 지켜보던 김성근 감독이 덕아웃에서 몸을 일으킨다. 위기를 기회로 만들 김성근표 작전 야구는 어떤 모습일지 궁금증을 더한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티처스' 병원집 첫째 아들, '자기주도학습'으로 성적 모두 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230873"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에서 무분별한 사교육으로 생각하는 힘을 잃었던 도전학생이 ‘자기주도학습’ 솔루션으로 주요 과목 성적 모두 상승이라는 성과를 냈다. 지난 11일 방송된 ‘티처스’에는 병원 이사장인 할아버지의 소원대로 ‘의대’ 진학을 목표로 하는 고1 도전학생이 찾아왔다. ‘병원집 첫째아들’ 도전학생은 주말이면 할아버지가 설립한 병원에서 봉사활동을 하며 마치 주말 연속극의 한 장면을 보는 듯한 평화로움을 선사했다. 하지만 할아버지는 3대가 함께한 저녁 식사 시간에 영어가 65점, 수학이 40.2점, 국어는 28.3점이라는 충격적인 성적표를 확인했다. 할아버지는 “이게 사실이냐. 이런 성적 처음 봤다”라며 분노했다. 조정식은 “성적이 떨어질 수도 있다. 도전학생이 다니는 학교는 이른바 ‘갓반고’다”라며 일반고 중에서도 상위권 학생이 많이 모인 학교여서 사실상 특목고에 가깝다고 강조했다. ‘입시 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향, 드디어 기억 돌아왔다…괴로움에 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230872"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향의 모든 기억이 돌아왔다. 지난 11일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경 연출 홍석구 홍은미 제작 래몽래인) 38회에서는 기억을 되찾은 김지영(임수향 분)이 고필승(지현우 분)을 매몰차게 밀어냈다. 이날 액션 스쿨에서 연기 연습을 하던 지영은 머리에 충격을 받고 기억의 일부를 되찾았다. 이로 인해 필승과의 추억을 기억해 낸 지영은 그에게 기억을 되찾았다고 밝혔다. 지영은 필승과 함께 나머지 기억 찾기에 돌입, 행복한 시간을 보내며 보는 이들의 입꼬리를 끌어올렸다. 하지만 지영의 집 앞에서 지영과 필승을 목격한 진단은 지영을 향한 배신감으로 막말을 서슴지 않았다. 분노하는 진단의 모습을 본 필승은 답답함을 호소, 지영에게 “이런 사람 왜 만나요?”라고 언성을 높였다. 이에 지영은 기억을 잃기 전 필승이 했던 모진 말을 떠올리게 되며 서서히 기억의 조각을 맞춰갔다. 충격을 받은 지영은 필승을 따로 불러내 자신이 죽던 날 외면했던 사실이 맞는지 확인에 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정환희, 정신병원 강제 입원→엄마는 새 남친…채팅 앱으로 만난 남자와 바로 동거('고딩엄빠')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180734"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청소년 엄마 정환희가 "가정 폭력을 당하다 정신병원에 강제 입원하게 됐다"며 파란만장한 유년기 사연을 고백해 출연진을 경악시킨다. 14일 방송하는 '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 9회에서는 청소년 엄마 정환희가 주인공으로 출연해 3MC 박미선-인교진-서장훈에게 어린 시절의 사연을 전하는 것은 물론, 현재 맞닥뜨린 고민을 털어놓으며 도움을 요청하는 모습이 그려진다. 이날 정환희는 재연드라마를 통해 "초등학교 6학년 시절부터 예쁘지 않은 외모로 친구들에게 '왕따'를 당했고, 중학교 2학년 당시 부모님이 자주 싸우며 엄마가 집을 나가게 됐다"며 "어머니의 외도를 의심하던 아버지는 별거 후, 나의 귀가 시간을 통제하며 가정 폭력을 일삼았다"고 밝힌다. 더욱이 정환희는 "어린 나이에 반항심이 커져 방황을 시작하자, 아버지는 '자꾸 말을 안 들으면 가둬버릴 것'이라며 나를 정신병원에 강제 입원시켰다"고 고백해 출연진 전원을 충격에 빠트린다. "무려 3년 동안 정신병원 입-퇴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“외국아이인줄” 김희철, 진짜 예쁜 어린시절 사진에 셀프 감탄(미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885046"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 놀라운 미모를 뽐내던 어린 시절 사진에 셀프 감탄했다. 8월 11일 방송된 SBS '미운우리새끼'(이하 미우새)에서는 김희철 전시회장을 방문한 이동건 은지원 김종국의 모습이 공개됐다. 이날 김희철은 큐레이터가 되어 자신의 탄생 기념 일대기를 모아 놓은 전시회장으로 이동건 은지원 김종국을 초대했다. 김희철은 먼저 아기 시절 사진을 보여주며 "1983년 7월 10일 드디어 그가 탄생했다"고 자신을 소개했다. 이어 김희철은 "2.9kg 평범한 아이로 태어났다. 어린 시절 내가 돌아다니면 옷 가게에서 여자 아이 옷을 줬다더라. 너무 예뻐서. 그리고 외국 아인 줄 알았다더라"고 전했다. 이에 은지원은 "누가 봐도 토종 한국 사람처럼 생겼는데 어디가 혼혈이냐?"고 물었고, 김희철은 "와 진짜 예쁘다. 얼굴에서 빛이 난다. 이땐 포토샵도 없었는데.."라며 셀프 감탄했다. 심지어 김희철은 자신의 사진에 뽀뽀까지 하며 미친 자기애를 보여줘 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이대형♥’ 트루디, 신혼 망언? “다시 태어나면 이대형과 살고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885045"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 이대형의 아내인 래퍼 트루디가 이대형에게 관심을 표했다. 8월 8일 전 야구선수 유희관은 자신의 채널에서 KBO 야구선수 이상형 월드컵을 진행하던 중 이대형과 이대은이 만나자 이대은의 아내 트루디에게 전화를 걸었다. 함께 전화를 받던 이대은은 "지금 기준으로 보면 대형이 형이 나이가 좀 있으니 제가 낫지 않을까"라고 자신감을 보였다. 그러나 아내인 트루디는 정작 "당연히 대형이 오빠"라고 이대형을 선택해 눈길을 끌었다. 유희관이 "다시 태어난다면 이대형과 결혼하겠습니까"라고 장난치자 트루디는 "네 그때는 이대형이랑 살아보고 싶어요. 사랑해요 대형 오빠"라고 장난쳐 웃음을 자아냈다. 한편 트루디와 이대은은 2021년 결혼했으며 2세를 준비 중이다. 이대은은 결혼 한 달 만인 2022년 1월 야구선수를 은퇴한 후 JTBC '최강야구' 등에 출연 중이다. 트루디는 이대은을 응원하기 위해 '최강야구' 경기에 직관을 가는 등 뜨거운 애정을 표하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 안보현, N년차 다운 빠른 판단력…맨손 투혼까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809481"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 배우 안보현의 활약이 뜨겁다. 안보현이 드라마와 영화뿐 아니라 예능에서도 돋보이는 존재감과 함께 활약해 ‘올라운더’ 면모를 입증하고 있다. 지난 11일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 국가기록원 직원들을 위해 요리 복원에 나선 출장 요리단의 모습이 포착됐다. 게스트로 서현이 함께한 가운데 국가기록원 직원 310명을 위한 요리 준비가 시작됐다. 시작부터 역대급 비상 상황이 예고되며 긴장감이 더해졌고, 콩불과 치즈 등갈비, 비빔만두, 밀가루 수프를 준비하기에 턱없이 비좁은 주방에서 출장 요리단의 사투가 이어졌다. 특별히 서현이 수프를 조리하던 중 찰나의 순간 전분이 많아 수프가 끓어넘치는 대형 사고가 발생했고, 안보현은 위기의 순간 1초 만에 뛰어들어 불을 끄는 기지를 발휘했다. 놀란 서현이 연신 죄송하다고 사과하자 안보현은 “괜찮아요. 안 탔어요”라며 서현을 안심시켰고, 수프가 타지 않도록 바로 저어주는 센스까지 발휘하며 감탄을 안겼다. 여기에 콩불 조리가 뒤늦게 시작되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완 "급성 손가락 골수염 수술만 5번…항생제 부작용에 빨간 눈물까지" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759375"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 도경완이 오정연의 초대로 '4인용 식탁'에 출연해 퇴사 이유를 전한다. 12일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 아나운서 출신 배우 겸 방송인 오정연 편이 방송된다. 바이크, 스쿠버 다이빙, 승마, 골프, 테니스, 축구 등 장르 불문 취미 부자로 알려진 오정연. 소장하고 있는 바이크만 무려 4대일 정도로 남다른 바이크 사랑을 자랑하는 오정연은 올해 모터사이클 선수로 데뷔해, 지난 7월 열린 대회에서 3위를 차지하기도 했다. 여기에 여행사와 협업해 바이크 투어 인솔을 성공적으로 마쳤다며, 재즈 선생님으로 만나 소울메이트가 된 재즈 대모 윤희정과 KBS 아나운서 동기 이지애, 후배 도경완을 초대해 '덕업일치' 자축파티를 연다. 집에 도착한 친구들은 그동안 말로만 듣던 오정연의 취미 방의 실체를 눈으로 확인한다. 이들은 행여나 위험할까 오정연이 바이크 타는 것을 만류했지만 아무도 그를 막을 수는 없었다고 말했고, 이지애는 바이크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“누가 꽃이야?” 박신혜 이틀 밤샌 미모가 이 정도? 몸집만한 꽃다발 들고 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885044"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 근황을 공개했다. 최근 박신혜가 자신의 소셜미디어에 "유독 밤샘 촬영이 많은 이번 드라마 이틀 밤새고 자고 일어났더니..."라고 전했다. 이어 박신혜는 "마지막 촬영까지 힘내자!!!"라고 자신을 응원했다. 공개된 사진에서 몸집만큼 커다란 꽃다발을 선물 받은 박신혜의 모습이 담겨있다. 박신혜는 이틀 밤새고 피로가 쌓였지만 미모는 여전히 빛이나 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 한편 박신혜는 올해 JTBC 드라마 '닥터슬럼프'로 안방극장에 복귀한 바 있다. 또 SBS 새 드라마 '지옥에서 온 판사'를 차기작으로 선택했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 '지옥에서 온 악마' 강빛나가 지옥보다 더 지옥 같은 현실에서 누구보다 인간적인 형사 한다온을 만나 죄인들을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 로맨스 판타지다. 박신혜가 출연하는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'는 오는 9월 처음 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희-김지수-손나은, 치열한 삼각 패밀리 멜로 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230866"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벼락부자가 되어 X-가족들 앞에 다시 나타난 지진희가 전처 김지수와 다시 재결합하고 싶은 본심을 드러냈다. 이를 막아야만 하는 X-딸 손나은은 더 이상 평화는 없는 삼각 패밀리 멜로의 서막을 알리며 안방극장을 재미로 불태웠다. 시청률도 전회보다 오른 전국 5.2% (닐슨 코리아 제공, 유료가구 기준), 수도권 5%를 기록하며 상승세를 탔다. 지난 11일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ (연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 2회에서는 벼락부자가 된 변무진(지진희)의 컴백으로 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하) 가족에게 벌어진 지각변동이 그려졌다. 사업병 말기로 전재산을 날려먹었던 무진이 이들이 살고 있는 가족빌라의 새 건물주가 되었다는 사실은 동네를 발칵 뒤집었다. 게다가 같은 빌라에 이사까지 오자, 그의 컴백을 반기지 않는 애연과 미래 모녀는 미치고 팔짝 뛸 것 같은 심경이었다. 절이 싫으면 중이 떠난다고, 무진과 이웃으로 지내고 싶지 않은 모녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘19세 연하♥’ 양준혁, 연매출 30억원인데 혀짧은 애교까지(‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674962"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양준혁 애교가 공개된다. 8월 12일 오후 10시 10분 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 베일에 싸인 '중대 발표'로 출연 전부터 화제를 모은 양준혁♥박현선 부부의 일상이 공개된다. 양준혁♥박현선 부부는 예고만으로 각종 추측을 불러 일으킨 중대 발표 정체를 공개한다. ‘연 매출 30억’ 방어 양식장 사업가로도 활약 중인 양준혁의 핵폭탄급 소식에 MC들은 "방어 해외 수출하냐", "야구계 큰 직책을 맡게 된 거 아니냐"고 추측을 내놨다. 또 "아내 분이 임신하신 거 아니냐"며 ‘56세 양준혁 주니어’에 대한 기대 또한 커졌다고. 역대급 소식을 전하며 "당시 눈물을 흘렸다"는 양준혁에 MC들은 "나 같아도 울었을 것"이라고 축하를 전해 궁금증을 더했다. 늦은 결혼으로 아직 ‘양신 주니어’를 보지 못해 박찬호, 이종범, 박재홍과 함께 ‘한국 야구계 발전을 저해한 야구 4적’으로 불리는 양준혁은 본인을 둘러싼 각종 '의혹'에 대해서도 적극 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우 "칠순 되기 전에는 가야지" 깜짝 결혼 목표 공개 [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257540"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 정갈한 일상부터 결혼에 대한 생각까지 밝히는 등 새로운 소식으로 '미운 우리 새끼' 시청자들을 찾았다. 김일우는 지난 11일 방송한 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에 출연해 강릉 집에서의 생활과 김승수, 이상민과 만나 하루를 보내는 모습을 보여줬다. 김일우의 강릉 집은 보는 이들의 놀라움을 자아냈다. 탁 트인 오션 뷰는 물론, 모델하우스처럼 깔끔한 인테리어가 시선을 사로잡았던 것. 이와 함께 김일우는 빵과 요거트, 크림치즈, 커피 등의 식단과 스팀 청소기를 이용한 걸레질, 각 잡힌 이부자리 정리 등 정돈된 일상으로 눈길을 끌었다. 김승수와 이상민과의 '케미' 또한 빛났다. 김일우는 미혼이지만, 기혼인 줄 아는 사람들이 많다며 "한번 갔다 오는 게 낫지"라며 결혼 경력직(?)인 이상민을 부러워해 웃음을 자아냈다. 이후 김일우의 방을 본 김승수가 "여자의 향이 난다"고 말하거나, 이상민이 트윈 베드를 보고 "몰래 만나는 분 있지 않나"라고 물어보는 등 장난기 가득한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 전원 명품 앰버서더,4인4색 명품관 어디길래?[스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885043"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크는 세계관은 없지만 명품관은 있다. 멤버 지수, 제니, 로제, 리사 등 4인 전원이 명품 브랜드 앰버서더로 활약하고 있다. 지수는 2021년 전 세계 단 세 명 뿐인 글로벌 앰버서더에 포함돼 화제가 됐다. 2019년 12월 디올 뷰티 코리아 앰버서더로 처음 브랜드와 인연을 맺었으며 국내외 호응에 힘입어 2021년 디올의 글로벌 앰버서더로 발탁됐다. 그가 앰버서더로 활약 중인 크리스찬 디올은 패션 뿐 아니라 향수, 화장품 등 다양한 뷰티 라인과 환상적인 오트 쿠튀르 작품을 선보여 전세계 소비자들의 마음을 사로잡았다. 디올 앰버서더는 '하우스 프렌즈'라는 명칭으로 불리며, 디올을 대표하는 앰버서더이자 브랜드와 디자이너에게 영감을 주는 뮤즈로 활동한다. 특히 지수의 디올 글로벌 앰버서더 발탁은 여러 면에서 특별한 의미가 있다. 지수는 아시아 최초로 패션과 뷰티 두 부문에서의 앰버서더로 선정됐는데 디올의 글로벌 앰버서더는 이제까지 나탈리 포트만, 카라 델레바인 그리고 지수까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 정환희 "왕따→가정폭력…父, 정신병원에 강제 입원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809479"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’ 청소년 엄마 정환희가 가슴 아픈 사연을 전한다. 오는 14일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’(이하 ‘고딩엄빠5’) 9회에서는 청소년 엄마 정환희가 주인공으로 출연해 3MC 박미선, 인교진, 서장훈에게 어린 시절의 사연을 전하는 것은 물론, 현재 맞닥뜨린 고민을 털어놓으며 도움을 요청하는 모습이 그려진다. 이날 정환희는 재연드라마를 통해 “초등학교 6학년 시절부터 예쁘지 않은 외모로 친구들에게 ‘왕따’를 당했고, 중학교 2학년 당시 부모님이 자주 싸우며 엄마가 집을 나가게 됐다”고 전한다. 이어 “어머니의 외도를 의심하던 아버지는 별거 후, 나의 귀가 시간을 통제하며 가정 폭력을 일삼았다”고 밝힌다. 더욱이 정환희는 “어린 나이에 반항심이 커져 방황을 시작하자 , 아버지는 ‘자꾸 말을 안 들으면 가둬버릴 것’이라며 나를 정신병원에 강제 입원시켰다”고 고백해 출연진 전원을 충격에 빠트린다. “무려 3년 동안 정신병원 입·퇴원을 반복했다”는 정환희는 “완전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현♥채종협, 달콤한 데이트에 김정난 경고 (‘우연일까?’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348844"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 사랑을 지켜낼 수 있을까. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 측은 7회 방송을 앞둔 12일, 이홍주(김소현 분), 강후영(채종협 분), 백도선(김정난 분)의 아슬아슬한 삼자대면을 포착했다. 이날의 만남이 어떤 폭풍을 일으킬지 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서는 이홍주, 강후영이 서로의 마음을 확인하고 연인이 됐다. 달콤한 순간도 잠시 두 사람을 흔드는 변수들도 속속 등장했다. 이홍주를 떠날 수밖에 없었던 이유를 밝힌 방준호(윤지온 분), 혼자서 돌아가지 않을 거라는 백도선의 경고는 이들 로맨스에 찾아온 위기를 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진은 이홍주, 강후영의 로맨스 향방에 궁금증을 높인다. 오락실 데이트에 나선 이홍주와 강후영. 게임에 완벽 몰입한 이홍주와 달리 생각에 잠긴 강후영의 어두운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["당시 눈물 흘렸다" '결혼 4년차' 양준혁♥박현선, 마침내 임신? (동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759372"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['양신' 양준혁이 결혼 4년차를 맞아 중대 발표를 한다. 12일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 베일에 싸인 '중대 발표'로 출연 전부터 화제를 모은 NEW 운명부부 양준혁♥박현선 부부의 일상이 공개된다. 이날, 양준혁♥박현선 부부는 예고만으로 각종 추측과 파장을 일으킨 역대급 '중대 발표'의 정체를 공개한다. ‘연 매출 30억’ 방어 양식장 사업가로도 활약 중인 양준혁의 ‘핵폭탄급 소식’에 MC들은 ”방어 해외 수출하냐“는 추측에 이어 ”야구계 큰 직책을 맡게 된 거 아니냐“며 각종 의혹을 제기했다. 급기야 ”아내 분이 임신하신 거 아니냐“며 ‘56세 양준혁 주니어’에 대한 기대 또한 커졌다는데 역대급 소식을 전하며 ”당시 눈물을 흘렸다“는 양준혁에 MC들은 ”나 같아도 울었을 것“이라고 폭풍 축하를 전해 궁금증을 더했다. 모두를 놀라게 한 양준혁의 ‘중대 발표’ 정체는 방송을 통해 확인할 수 있다. 이어, 늦은 결혼으로 아직 ‘양신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배연정 남편 공개…"'10년 치매' 장모 위해 요양보호사 취득" (기분좋은날)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759371"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 배연정의 남편이 치매를 앓는 장모님을 위해 요양보호사 자격증을 취득해 훈훈함을 자아냈다. 12일 방송한 MBC '기분 좋은 날'에는 '한국의 소피 마르소'라고 불린 39년 차 배우 윤예희가 출연했다. 윤예희는 '내 이름은 김삼순'에서 윤비서 역을 맡아 활약했다. 코미디언 김보화는 "왜 아직까지 혼자야"라며 안타까워했다. 윤예희는 "엄마가 치매가 오셨다. 7년쯤 됐다"라며 싱글인 사연을 짐작하게 했다. 윤예희는 "나는 알아보신다. 엄마를 집 근처 요양원에 모시고 자주 들락날락한다. 어른들은 기저질환을 앓고 있지 않나. 병원에 가면 약을 많이 받아오는데 엄마도 15일 치를 받아오셨다. 그런데 약이 없어진 거다. 정신이 없으시니 먹고 또 먹는다"라고 이야기했다. 이어 "아버지가 돌아가신 지 십몇 년 됐는데 '아빠가 집에 안 들어온다, 전화 좀 해보라'라고 한다. 드릴 말씀이 없더라. 정신이 좋으시면 '아빠 돌아가셨어'라고 말해줄 텐데 '엄마 내가 전화해 볼게'라고 한다. 눈높이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “‘미스터트롯’ 때 돈 많이 벌었을 거라 오해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348827"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 신윤승이 두 집 살림 중이라는 폭탄 고백을 날렸다. 13일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에는 부활한 ‘개그콘서트’의 인기를 견인 중인 핫한 개그맨 신윤승이 의뢰인으로 출연한다. 최근 신윤승은 개그콘서트 ‘봉숭아 학당’의 이상해 역할과 ’데프콘 어때요’에서 조수연과 남다른 케미를 뽐내며 인기를 끌고 있는 상황. 이에 양세형은 “개그맨들의 히어로다. 신윤승 씨가 잘 되는 바람에 지금 모든 개그맨이 다시 일할 수 있는 기회를 얻게 됐다”며 칭찬을 아끼지 않았다. 이어 신승윤의 일상을 영상에는 후배들을 위해 한 번에 15만 원이 넘는 밥값을 흔쾌히 지불하고 형편이 어려운 후배들에게 아낌없이 베푼다는 동료들의 증언이 속출하면서 훈훈한 분위기를 더했다. 하지만 인기가 높아진 만큼 수입도 고공 행진하며, 마냥 행복할 것 같은 신윤승은 “일은 바쁘게 하는 데 돈이 안 모입니다”라는 고민을 털어놨다. 이에 이찬원은 “저도 ‘미스터트롯’ 이후에 돈을 많이 벌었을 것이라고 생각하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서신애 반려견과 다정한 투샷 “내시키 등장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885040"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서신애가 근황을 공유했다. 8월 11일 서신애는 자신의 소셜미디어에 "오랜만에 내시키 등장"이라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 서신애는 반려견과 카메라를 응시하고 있는 모습이다. 이어 또 다른 사진에서 서신애는 반려견의 스킨십에 "억!"이라는 글을 덧붙여 웃음을 자아낸다. 서신애는 지난 2009년 MBC 시트콤 '지붕 뚫고 하이킥'에서 신신애 역으로 사랑받았다. 서신애는 새 소속사와 전속계약 체결을 맺으며 활발한 활동을 예고했다. 당시 공개했던 프로필 사진보다 한층 더 또렷해진 이목구비와 살이 빠진 비주얼을 자랑하면서 연기 복귀에 대한 기대감을 더하고 있다. 한편 서신애는 지난해 7월 새롭게 둥지를 튼 PA엔터테인먼트와 계약 체결 이후 차기작을 검토하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김일우, 강릉 일상 공개…'오션 뷰+깔끔 인테리어' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005226381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005226381"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 특별한 일상을 전했다. 김일우는 지난 11일 방송한 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에 출연해 강릉 집에서의 생활과 김승수, 이상민과 만나 하루를 보내는 모습을 보여줬다. 김일우의 강릉 집은 보는 이들의 놀라움을 자아냈다. 탁 트인 오션 뷰는 물론, 모델하우스처럼 깔끔한 인테리어가 시선을 사로잡았던 것. 이와 함께 김일우는 빵과 요거트, 크림치즈, 커피 등의 식단과 스팀 청소기를 이용한 걸레질, 각 잡힌 이부자리 정리 등 정돈된 일상으로 눈길을 끌었다. 김승수와 이상민과의 '케미' 또한 빛났다. 김일우는 미혼이지만, 기혼인 줄 아는 사람들이 많다며 "한번 갔다 오는 게 낫지"라며 결혼 경력직(?)인 이상민을 부러워해 웃음을 자아냈다. 이후 김일우의 방을 본 김승수가 "여자의 향이 난다"고 말하거나, 이상민이 트윈 베드를 보고 "몰래 만나는 분 있지 않나"라고 물어보는 등 장난기 가득한 농담을 건네 방송의 재미를 더했다. 결혼에 대한 김일우의 솔직한 속내도 공개됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정환희 “정신병원 강제 입원→외로움에 어플로 남자 만나”(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885039"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청소년 엄마 정환희가 파란만장한 유년기 사연을 고백해 출연진을 경악시킨다. 8월 14일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 9회에서는 청소년 엄마 정환희가 주인공으로 출연해 3MC 박미선-인교진-서장훈에게 어린 시절의 사연을 전하는 것은 물론, 현재 맞닥뜨린 고민을 털어놓으며 도움을 요청하는 모습이 그려진다. 이날 정환희는 재연드라마를 통해 “초등학교 6학년 시절부터 예쁘지 않은 외모로 친구들에게 ‘왕따’를 당했고, 중학교 2학년 당시 부모님이 자주 싸우며 엄마가 집을 나가게 됐다”며 “어머니의 외도를 의심하던 아버지는 별거 후, 나의 귀가 시간을 통제하며 가정 폭력을 일삼았다”고 밝힌다. 더욱이 정환희는 “어린 나이에 반항심이 커져 방황을 시작하자, 아버지는 ‘자꾸 말을 안 들으면 가둬버릴 것’이라며 나를 정신병원에 강제 입원시켰다”고 고백해 출연진 전원을 충격에 빠트린다. “무려 3년 동안 정신병원 입-퇴원을 반복했다”는 정환희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘줄리엔강♥’ 제이제이, 동상보다 완벽한 구릿빛 S라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885038"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 줄리엔강의 아내인 스포츠트레이너이자 유튜버인 제이제이가 뉴욕 여행을 추억했다. 제이제이는 최근 개인 소셜미디어에 "뉴욕 사진 꺼내보기. 젤린이(구독자)가 뉴욕 시티버스 2층에서 저를 딱 알아보셨더라고요. 해외에서 젤린이들 만나면 반가움 2배. 근데 생각해보니 헬스장에서는 한번도 못 만났고 죄다 음식점에서"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 제이제이는 타이트한 의상을 입고 S라인 몸매를 뽐내 감탄을 자아낸다. 꾸준한 운동으로 가꾼 육감적인 몸매에 구릿빛 피부가 더해져 마치 화보를 보는 듯하다. 제이제이 역시 동상과 같은 포즈를 취하며 몸매 자신감을 드러냈다. 네티즌들은 "몸매가 완벽하다", "한국에서 이런 몸매가 가능하다니", "줄리엔강은 장가 진짜 잘 갔다" 등의 댓글을 남겼다. 한편, 제이제이와 줄리엔강은 공통 관심사인 운동을 매개로 가까워져 연인으로 발전했으며, 지난 5월 결혼했다. 두 사람은 최근 TV조선 '조선의 사랑꾼'에 출연하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목표는 오직 승리' 임영웅, '뭉찬3' 리벤지 매치 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257536"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 리턴즈 FC와 함께 리벤지 매치에 나선다. 임영웅은 오는 18일 오후 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다 3'(이하 '뭉찬3')에 출연한다. '뭉찬'을 상대로 두 번의 패배를 경험한 바 있는 임영웅은 "오늘은 반드시 이겨야겠습니다"라고 남다른 각오를 내비치며, 자신이 구단주로 있는 리턴즈 FC와 함께 파이팅 넘치는 자세로 뉴벤져스를 상대할 예정이다. '뭉찬3' 예고편 속 임영웅은 지치지 않는 에너지를 대방출하며 경기장을 누비는 가하면, 수준급 실력이 드러나는 슛에 이어 마치 골 세리머니를 연상시키는 모습으로 기대감을 높이고 있다. 오직 승리 하나만을 위해 만반의 준비를 끝낸 임영웅 그리고 리턴즈 FC의 활약이 예고된 가운데, 뉴벤져스와의 양보 없는 리벤지 매치가 본방송에 대한 궁금증까지 자극하고 있다. 임영웅과 뉴벤져스의 3차전으로 다양한 볼거리를 선물할 '뭉찬3'는 18일 오후 7시 10분 JTBC에서 방송된다. 4년 만에 '뭉찬3'에 출연한 임영웅은 28일 공연 실황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 서울콘, 좌석 가득 메운 ‘다이브’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885037"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)가 8월 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 열린 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)’ 앙코르 공연에 참석해 무대를 펼친 가운데 좌석을 가득 메운 팬들의 응원봉이 반짝이고 있다. (사진제공=스타쉽엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ♥사야와 자녀 계획 고백 “4명까지 낳고 싶다고” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981503"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 심형탁이 아내 사야와 자녀 계획을 고백한다. 14일(수) 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 127회에서는 심형탁이 임신 후 입덧으로 고생하는 사야가 고향인 일본에서 푹 쉬고 올 수 있도록 직접 공항까지 바래다주는 현장이 공개된다. 이날 심형탁은 사야를 공항까지 차로 태워다준 뒤, “2세 생기고 (입덧으로 고생해서) 살이 너무 많이 빠졌으니까, 고향 음식 많이 먹고 살이 좀 쪄서 오길 바란다”고 애틋하게 당부한다. 이어 “목표는 4kg이다”라며, “제일 기대되는 음식이 뭐냐?”고 묻는다. 사야는 “편의점 음식과 엄마 음식, 그리고 아버지 면도 먹을 수 있으려나?”며 설레는 미소를 띤다. 잠시 후, 사야는 홀로 비행기에 오르고 심형탁은 허전한 마음을 안고 집에 돌아온다. 그러나 거실 소파에 눕자마자 “와, 자유다~”라고 마음의 소리(?)를 외쳐 ‘스튜디오 멘토군단’을 빵 터지게 만든다. 스스로도 머쓱해한 심형탁은 뒤늦게 “자유긴 무슨 자유야?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, ♥거미와 어떻게 만났나 “데뷔 때부터 팬, 영지가 같이 있다고”(요정재형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885036"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 아내인 가수 거미와의 첫만남을 떠올렸다. 8월 11일 공개된 채널 '요정재형'에는 영화 '파일럿', '행복의 나라' 주연 배우 조정석이 게스트로 출연했다. 조정석은 "거미와 어떻게 만났냐"고 묻는 질문에 "옛날에 '헤드윅' 했을 때 이츠학 역할로 버블시스터즈의 영지가 있었다. 그때 연으로 어느 날 연락이 온 거다. '뭐해요?' 해서 '나 동네 친구들하고 술 한 잔하고 있는데' 했더니 '지금 내 친구 거미랑 누구랑 같이 있는데 오랜만에 술 한잔 사주세요' 하더라. 그런데 내 친구 중에 한 명이 고민이 있어서 우리가 상담해주고 있었다. 진지한 얘기를 하고 있었는데 전화를 받고 '영지랑 거미 온다는데 괜찮아?' 했더니 '고민 다 끝났어. 빨리 오시라 그래' 하더라"고 당시 상황을 설명했다. 이어 "제가 거미 씨 맨 처음 데뷔했을 때부터 팬이었다. 그래서 저도 너무 오라고 하고 싶은 거였다. 그래서 (친구들에게) 물어본 거였다. 그날 처음 만나고 다음에 또 보자고 하고서 한참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼 합의서까지 작성" 최준석, 20억 건물 사기 후 아내와 갈등 [한이결]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257534"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 최준석이 아내 어효인과 부부 갈등을 고백한다. 12일 MBN 예능 프로그램 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 측에 따르면 최준석, 어효인 부부는 '한이결'에 출연해 부부 갈등을 처음으로 털어놓는다. '한이결'은 스타 부부들의 '가상 이혼'을 통해 이 시대의 부부 관계와 가족의 소중함을 되짚어 보는 프로그램. 결혼 14년 차인 최준석, 어효인 부부는 '한이결'에서 가상 이혼을 결심한 속내를 전할 예정이다. 최근 녹화에서 최준석은 "선수 생활 막바지 즈음부터, 아내와 관계가 안 좋아져 7~8년 전에 진짜로 이혼을 결심한 적이 있다"고 고백했다. 지인의 소개로 '건물 투자'를 하게 됐는데 무려 20억 원에 가까운 사기 피해를 입어 경제 문제로 아내와 사이가 급격히 악화됐던 것. 최준석은 "당시 문제(건물 사기)는 모두 제 잘못이었다. 아내 말을 듣지 않았다"고 후회를 내비친 뒤 "너무 많이 싸우다 보니까, 이럴 바에야 이혼하는 게 낫지 않나 싶었다. 진짜로 아내와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이브, 20일 신곡 ‘펌프 업 더 볼륨!’ 발매…“청량한 밴드 음악”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835190"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버추얼 아이돌 그룹 플레이브(PLAVE)가 오는 20일 신곡으로 돌아온다. 플레이브(예준, 노아, 밤비, 은호, 하민) 소속사 블래스트는 오늘 12일 공식 SNS채널을 통해 새 디지털 싱글 ‘펌프 업 더 볼륨!(Pump Up The Volume!)’의 커밍순 이미지를 공개하고 컴백을 공식화했다. 공개된 이미지에는 모래사막을 배경으로 캠핑카와 각종 장비들이 배치되어 낭만적인 분위기를 연출했다. 여기에 번호판 모양의 라벨 위로 발매일인 ‘2024.08.20.18:00(KST)’와 ‘Coming SOON!(커밍순)’ 문구가 함께 새겨져 기대를 모았다. 신곡 ‘펌프 업 더 볼륨!’은 지난 6월 진행된 라이브 방송에서 즉석으로 작곡한 멜로디를 바탕으로 탄생한 곡이다. 신나는 밴드 사운드와 레트로한 느낌의 멜로디를 지닌 밴드 곡으로, 플레이브만의 청량함을 엿볼 수 있다. 특히 플레이브는 지난 7일부터 5일간 공식 SNS를 통해 하루에 한 번 멤버들의 생일과 동일한 시간에 맞춰 직접 연주한 악기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뱀뱀, “남다른 팬사랑”…역대급 역조공 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835189"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뱀뱀이 센스 넘치는 역조공으로 남다른 팬사랑을 표현했다. 뱀뱀이 지난 10일 MBC ‘쇼! 음악중심’에 출연해 지난 8일 발매된 새 미니앨범 ‘바메시스(BAMESIS)’의 타이틀곡 ‘라스트 퍼레이드(LAST PARADE)’를 선보이며 성공적인 컴백무대를 마쳤다. 이날 진행된 사전녹화에서 뱀뱀은 팬들을 위한 대형 규모의 역조공 이벤트를 준비해 아이돌 팬들 사이에서 화제를 모았다. 뱀뱀은 더운 날씨에도 음악방송에 와준 팬들을 위해 ‘여름 맞이 풀세트’ 선물을 준비했다. 아이스박스와 몸보신을 위한 삼계탕 밀키트, 텀블러, 손풍기, 에너지 드링크, 쿨팩, 방석 등 알찬 구성으로 팬들을 감동하게 했다. 특히 뜨거운 햇볕에 힘들어할 팬들을 위해 미니 팬미팅 장소에 대형 천막을 설치해 시원한 그늘에서 팬들을 만나는 등 센스있는 이벤트로 뜨거운 반응을 이끌었다. 사전 녹화 이후 각종 SNS와 커뮤니티에는 “센스와 정성이 최고인 거 같다”, “팬들이 정말 행복했을 것 같다”, “지금까지 본 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인도우, 신보 ‘Last Summer’ 발매…‘멜라·유채’ 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835188"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 인도우(INDOW)가 신곡을 발매한다. 인도우의 새 디지털 싱글 앨범 ‘Last Summer’는 끝나가는 여름에 맞춰 여름에 느끼는 감정들을 자신만의 솔직한 이야기로 담아낸 앨범으로 타이틀곡 ‘Vacation(Feat. Mela)’과 수록곡 ‘그 여름밤(Feat. 유채)’ 총 2개 트랙이 수록됐다. 타이틀곡인 ‘Vacation(Feat. Mela)’은 산뜻하고 경쾌한 멜로디가 돋보이는 R&amp;B 힙합 장르의 곡으로 여름철 휴가를 떠나며 느끼는 설렘과 여행의 즐거움을 표현했다. 인도우 특유의 감미롭고 매력적인 보이스와 함께 멜라(Mela)의 청량한 보이스가 더해졌다. 여행을 마치면서 느끼는 후련함과 돌이켜보며 추억으로 간직하고 싶은 마음을 담아낸 수록곡 ‘그 여름밤(Feat. 유채)’은 인도우는 솔직하고 공감을 불러일으키는 가사와 감정선으로 자신만의 여름밤의 추억을 표현, 리스너들에게 즐거움을 전한다. 인도우는 이번 앨범 또한 작사, 작곡에 참여해 싱어송라이팅 능력을 뽐냈고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["칠순 되기 전에는"…'미우새' 김일우, 깜짝 결혼 목표?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230856"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 '미운 우리 새끼'를 풍성하게 채웠다. 김일우는 지난 11일 방송한 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에 출연해 강릉 집에서의 생활과 김승수, 이상민과 만나 하루를 보내는 모습을 보여줬다. 김일우의 강릉 집은 보는 이들의 놀라움을 자아냈다. 탁 트인 오션 뷰는 물론, 모델하우스처럼 깔끔한 인테리어가 시선을 사로잡았던 것. 이와 함께 김일우는 빵과 요거트, 크림치즈, 커피 등의 식단과 스팀 청소기를 이용한 걸레질, 각 잡힌 이부자리 정리 등 정돈된 일상으로 눈길을 끌었다. 김승수와 이상민과의 '케미' 또한 빛났다. 김일우는 미혼이지만, 기혼인 줄 아는 사람들이 많다며 "한번 갔다 오는 게 낫지"라며 결혼 경력직(?)인 이상민을 부러워해 웃음을 자아냈다. 이후 김일우의 방을 본 김승수가 "여자의 향이 난다"고 말하거나, 이상민이 트윈 베드를 보고 "몰래 만나는 분 있지 않나"라고 물어보는 등 장난기 가득한 농담을 건네 방송의 재미를 더했다. 결혼에 대한 김일우의 솔직한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 손나은과 현실 남매 케미 활약 ('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817277"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤산하가 현실 남동생 연기로 남다른 존재감을 입증했다. 지난 10일 첫 방송된 JTBC ‘가족X멜로’에서 윤산하는 변씨 가문 막내 변현재 역으로 통통튀는 비타민 에너지를 전파하고 있다. 극중 윤산하는 드라마 속 철부지 남동생의 모습을 능청스럽게 소화, 드라마 속 귀여움을 담당하며 안방극장의 이목을 사로잡았다. 극 중 현재는 자신보다 강아지를 걱정하는 모습을 보인 애연(김지수)과 미래(손나은)에게 “난 안보이냐”며 투정과 함께 섭섭해하는 모습을 보이며 철부지 막내아들 모먼트를 뽐냈다. 이 뿐만 아니라 현재는 갈비찜을 기꺼이 누나인 미래에게 양보하면서도 용돈 상승을 위해 애교를 피우는 모습으로 보는 이들의 미소를 자아냈다. 이어 얄짤없는 누나의 반응에 바로 꼬리를 내리는 모습은 현실 남매를 지켜보는 듯한 재미까지 더했다. 또한 현재는 가족 중 유일하게 자신들을 찾아온 무진(지진희)을 진심으로 반기며, 무진의 이사를 자발적으로 도와줄 뿐만 아니라 자신의 SNS에 무진을 자랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 입은 거야 벗은 거야? 뱀무늬에 섹시美 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885034"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 매혹적인 분위기로 팬심을 흔들었다. 화사는 8월 11일 개인 소셜미디어에 "잠은 언제 오려나?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 화사는 뱀무늬가 인상적인 민소매 티셔츠에 짧은 반바지를 입고 있다. 입술을 쭉 내미는 특유의 익살스러운 표정으로 귀여움과 섹시함이 혼재된 다채로운 매력을 뽐냈다. 구릿빛 피부와 탄탄한 근육질 몸매가 건강한 아름다움을 발산, 시선을 떼지 못하게 한다. 한편 화사는 지난해 9월 '아이 러브 마이 바디'(I Love My Body), 10월 '칠리'(Chili)를 연이어 발매하며 활발한 활동을 펼쳤다. 최근 여름 대표 행사인 '워터밤 2024' 무대에 올라 화끈한 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 재혼 계획 밝혀 "원래 알던 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003959164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003959164"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼' 화면 캡처 그룹 룰라 출신 방송인 이상민이 재혼 관련 질문에 대해 의미심장한 대답을 했다. 11일 방송된 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 이상민과 김승수가 '61살 미혼남' 김일우의 강릉 집을 찾아 집들이를 하는 모습이 그려졌다. 이들은 김일우의 집에서 연애와 결혼을 주제로 이야기를 나눴다. 이상민은 재혼 계획이 있냐는 물음에 "아직 얘기할 단계는 아니지만, 새로운 사람과 만나는 건 아닌 것 같다"며 "알던 사람 중에서…"라고 했다. 배우 김승수가 놀라며 "설마 누구 생긴 거냐"고 재차 묻자 이상민은 "내가 연애하도록 마음을 여는 순간 뭔가 끓어오르더라"면서 흠모하는 이성 상대가 있음을 간접적으로 전했다. 이상민은 "아직 뭐 단계가 진행되지 않았다. 내 마음 속 계획이 섰다"고 했다. 스튜디오에서 이를 본 MC들은 "최소 짝사랑하는 사람은 있는 것"이라며 놀라워했다. 김일우 역시 "(이상민이 좋아하는) 누가 있는 것이라고 99]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 알록달록 풍선 배경으로 ‘즐거운 안댕댕’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885033"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE) 안유진이 8월 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 열린 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)’ 앙코르 공연에 참석해 무대를 펼치고 있다. (사진제공=스타쉽엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 팩폭 당했다 “유재석과 비교돼, 능력치 차이”(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885032"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 제대로 '팩폭'을 당했다. 지난 8월 11일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 정준하, 지상렬과 함께 ‘지하수’ 데뷔 프로젝트에 돌입하는 박명수의 모습이 공개됐다. 이날 박명수는 “제대로 판을 키워보자”며 음원 발매와 음악 방송 출연 계획을 내비쳤다. 이후 “차트인 하면 바로 고척돔”이라며 리더를 뽑기 위한 경력 조회에 들어갔다. 박명수는 “지디, 지코, 지팍까지 연예계 쓰리지”를 어필하자 본전 가수 ‘지씨해머’ 지상렬과 ‘엠씨민지’ 정준하 역시 가요계 5대 ‘지’ 계보에 들어간다고 주장해 웃음을 유발했다. 즉석 전화 연결을 통해 리더 선정에 나선 ‘지하수’. 김종민은 ‘지하수’ 멤버를 듣자마자 걱정 어린 탄식을 쏟아낸 뒤 곧바로 박명수를 리더로 지목했고, 송은이 역시 선뜻 답하지 못하고 새 멤버 영입을 제안하다 마지못해 박명수를 꼽았다. 반면 김태호 PD는 얼굴 없는 가수 데뷔를 제안하는데 멈추지 않고 센터는 제비뽑기를 추천해 폭소를 안겼다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 이혼 후 공개연애 시작…"친구같은 사람 만나고파" ('여배우의 사생활')[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674957"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 공개연애에 도전한다. 20일(화) 첫 방송되는 '공개연애-여배우의 사생활'은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 '20년 지기 찐친' 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린 프로그램이다. 이들이 꿈꿔온 이상형 남성들과의 데이트를 통해, 배우가 아닌 여자로서 진짜 사랑을 찾아 나서는 모습이 담길 예정이다. 이에 오윤아는 풋풋한 시절을 함께 해 각별함이 있는 이수경, 신인이었던 자신을 따뜻하게 챙겨준 예지원, 두 명의 '20년 지기'와 특별한 경험을 하게 되어 의미가 깊다는 소감을 전했다. 또'금사빠'였던 20대 때의 불같은 사랑보다 이제는 '친구' 같고 따뜻한 사람을 만나고 싶은 소망을 밝히기도 했다. 여배우로서 연애와 결혼을 대하는 자신의 솔직한 모습이 시청자들에게도 닿기를 바란다는 오윤아와의 일문일답을 공개한다. Q. 예지원, 오윤아, 이수경 세 분이 20년지기 찐친이라고 들었는데요. 세 분은 어떤 사이인가요? - 수경이는 2004년 KBS 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영, 한 폭의 그림처럼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885031"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE) 장원영이 8월 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 열린 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)’ 앙코르 공연에 참석해 무대를 펼치고 있다. (사진제공=스타쉽엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 김민주, 저스트엔터와 전속계약…윤계상과 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885030"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김민주가 저스트 엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 8월 12일 김민주와 한 식구가 된 저스트 엔터테인먼트 이창오 대표는 “어떤 장르나 캐릭터를 만나도 자신만의 색을 덧입힐 수 있는 김민주와 소중한 인연이 닿아 기쁘다”면서 “배우로서 필요한 뛰어난 역량과 연기를 향한 뜨거운 열정을 가진 김민주가 향후 다양한 매체에서 활약할 수 있도록 물심양면 지원을 아끼지 않을 예정이다. 김민주의 성장을 눈여겨 봐주심 감사하겠다”고 전했다. 김민주는 시선을 끌어당기는 맑고 신비로운 비주얼은 물론, 안정적인 연기력을 갖춘 것으로 알려졌다. 특히 지난 2일부터 4일까지 공연된 연극 ‘없는 시간’에 출연, 첫 데뷔 무대를 성공적으로 마쳤다. 관객들 앞에 선 김민주는 ‘없는 시간’의 러닝타임 동안 신인이라 믿기 힘들 만큼 놀라운 존재감을 선보였다는 전언이다. 그는 폭발적인 에너지를 쏟아내며 무대를 가득 채우는가 하면, 흡입력 넘치는 열연을 펼쳐 객석 곳곳에서 감탄이 터져 나오게 만들었다. 이처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 이서, 몽환적인 막냉이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885029"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE) 이서가 8월 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 열린 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)’ 앙코르 공연에 참석해 무대를 펼치고 있다. (사진제공=스타쉽엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, ‘심쿵’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885028"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE) 안유진이 8월 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 열린 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)’ 앙코르 공연에 참석해 무대를 펼치고 있다. (사진제공=스타쉽엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안선영, S대 출신 고학력자 무직 남편에 “내 이야기 아냐?”(영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885027"/>
        <updated>2024-08-12T02:06:15.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안선영은 '고학력 무직자' 남편의 수상한 행태에 공감한다. 8월 12일 방송될 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 '홈쇼핑 누적 판매 1조 신화'를 자랑하는 안선영이 탐정들의 실화 재구성 코너 '사건수첩'에 출격한다. 안선영은 "제가 TV에 안 나오니까 나오라는 분들이 많으셔서, 방송에 나간다면 '탐비'에 나가야겠다고 생각했다"고 소감을 전했다. 이날의 사연에는 'S대' 출신으로 화려한 커리어를 갖고 있었지만, 회사를 홧김에 퇴사한 뒤 5년간 백수로 지낸 남편이 등장한다. 남편이 소파에 누워있는 한가로운 모습에 안선영은 "죄송한데, 이거 제 사연 아니냐. 익숙한 비주얼이다"라고 능청을 떨었다. 그러나 아무런 집안일도, 아이 돌보기도 하지 않고 누워서 핸드폰만 보는 남편의 모습에 그는 "최악이다. 아내가 이혼을 결심할 때는 무능할 때가 아니고 무심할 때다"라며 이를 갈았다. '도파민 승냥이' 데프콘은 "선영 씨가 스트레스가 많나 봐요"라며 기회를 잡았다. 안선영은 "저희 남편은 새벽 6]]></content>
    </entry>
</feed>