<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-21T23:06:45.146Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 180도로 120분을 홀렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989784"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 화려한 볼거리로 120분을 다채롭게 채웠다. 지난 21일 첫 방송한 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)에서 박신혜는 초엘리트 판사이자 지옥에서 온 악마 ‘강빛나’역을 맡았다. 박신혜는 1회와 2회가 연속 방송되는 내내 비주얼부터 액션, 연기까지 눈이 즐거워지는 볼거리를 선사하며 극의 재미를 배가시켰다. 단정한 옷차림과 화장기 없는 수수한 얼굴의 ‘인간 강빛나’로 첫 등장한 박신혜는 억울함을 호소하는 감정 연기로 시청자들을 순식간에 화면 속으로 끌어당겼다. 이어 ‘악마 강빛나’가 되어 인간 세상에 내려온 그는 화려한 옷차림, 달라진 말투 등 인간일 때와는 180도 달라진 스타일링으로 등장, 인간과 악마를 넘나드는 연기를 선보여 시선을 사로잡았다. 또한 박신혜는 한다온(김재영 분), 안대용(김광규 분), 서화선(이미도 분), 나영진(이규회 분) 등 주변 인물들과의 티키타카를 비롯해 법원에 견학 온 어린이들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사' 인기…'피지컬: 100' 흥행 재연할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014939922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014939922"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대규모 촬영장에 화려한 출연진으로 호평 넷플릭스가 선보인 오리지널 서바이벌 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')이 초반부 흥행몰이를 하면서 '피지컬: 100'의 뒤를 이을 서바이벌 흥행작이 될지 주목된다. 22일 온라인동영상서비스(OTT) 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 '흑백요리사'는 넷플릭스가 1∼4부를 공개한 17일부터 사흘 연속으로 국내 1위를 기록했고, 20일에는 세계 10위에 올랐다. 넷플릭스는 공식적으로 주간 단위로만 순위를 공개하고 있어 첫 성적표는 이달 25일에 나오게 된다. 서비스 화면 내 '오늘 대한민국의 톱10 시리즈' 코너에 '흑백요리사'가 1위로 소개돼 있어 높은 성적이 기대되고 있다. 12부작인 '흑백요리사'는 이달 24일 5∼7부, 내달 1일 8∼10부, 내달 8일 11∼12부가 공개된다. '흑백요리사'는 최고의 요리사 자리를 놓고 100명이 경쟁을 펼치는 과정을 담은 서바이벌 예능이다. 이 프로그램은 넓은 세트장에 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 재결합 가능성은? "도장 찍으며 각오했다" (가보자고3)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773745"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO3' 함소원이 이혼 후 마음 가짐에 대해 이야기했다. 21일 방송된 MBN '가보자GO'(이하 '가보자고3') 시즌3 첫방송에는 방송인 함소원이 출연했다. '가보자고'는 집을 방문하는 프로그램이지만 현재 함소원은 한국 집이 없어 임시 거주하는 호텔을 방문했다. 이날 안정환이 "18살 차이나는 진화와 어떻게 결혼을 결심했냐"고 묻자 "부모님이 많이 싸워 결혼을 조심했다. 그래서 43살이 된 거다. 그래서 진화 씨 만나기 전에 결심을 했다. '이제는 결혼부터다'라고 한 거다"고 이야기했다. 그러면서 "그때 진화 씨를 만난 거다. 결혼을 하자고 하니까 신분증 가져오라고 해서 바로 혼인신고 한 거다"라며 "신고하고 두 달만에 혜정이가 생긴 거다"라고 이야기했다. 홍현희는 "마흔셋에 자연임신돼서 다들 축하했다"라고 이야기했고, 안정환은 "다 짝이 있는 거다"고 이야기했다. 이어 함소원은 "진화 씨가 2024년에 중국가서 사업을 제대로 해보겠다고 하더라. 어떻게 생각하냐고 해서 지지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 정준일, '포스트 이승철' 됐다..압도적 최종 우승[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267292"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 정준일이 진정성 넘치는 무대로 모두의 마음을 훔쳤다. 22일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 방송한 KBS 2TV '불후의 명곡' (연출 박민정 박형근 김형석 박영광) 673회는 전국 6.1%로 동시간 시청률 1위를 기록했다. 이는 86주 부동의 1위임을 과시했다. 본격적인 무대에 앞서 이승철은 자신의 히트곡 '희야'로 명곡판정단에 인사를 건넸다. 레전드 아티스트의 여유 넘치는 무대 매너와 독보적인 음악 세계가 한 무대에 압축되며 모두에 감동을 선사했다. 경연이 시작됐고 박현호X김중연이 첫 주자로 호명돼 첫 무대를 밟았다. '오늘도 난'으로 흥을 돋우겠다며 각오를 밝힌 박현호X김중연은 심상치 않은 오프닝으로 기대를 자아냈다. 가창력이 돋보이는 화음으로 분위기를 잡은 이들은 막이 떨어지자 한바탕 축제로 초대했다. 박현호와 김중연은 퍼포먼스에 이어 관객들과 소통했고, 분위기가 뜨겁게 달아올랐다. 박현호X김중연의 '오늘도 난'은 완벽하게 다른 분위기로 재해석 됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 이상형 변함無 "예전부터 배울 수 있는 여자 좋아" (살림남)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773744"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 이상형에 변함이 없다고 밝혔다. 21일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 강다니엘이 이상형에 대해 밝히는 모습이 전파를 탔다. 이날 이민우는 부모님과 함께 추석특집 '전국노래자랑' 녹화장을 찾았다. '살림남' 대표로 참여하게 됐다고. 이민우 가족은 대기실에서 힙합, 사교댄스, 트로트로 각자 따로 연습을 했다. 은지원과 백지영은 "장르가 다 다르다"면서 웃음을 터트렸다. 제작진은 이민우 가족의 리허설 무대를 본 후 "아버님 박자가 점점 느려진다"는 피드백을 해줬다. 이민우 아버지는 "음악이 잘 안 들린다"며 "이상하다. 왜 박자가 틀리지?"라고 걱정을 했다. 대기실로 돌아온 이민우 어머니는 아쉬운 마음에 "연습 때는 잘하더니 리허설 때는 왜 그 모양이야. 어찌 그리 못해"라고 말했다. 이민우가 부모님 사이의 냉기류에 안절부절못하던 그때 '사당귀' 팀의 박명수와 정준하가 대기실로 찾아왔다. 박명수는 미혼인 이민우에게 얼른 장가를 가라는 얘기를 해줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호, 프라하 수난의 날[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989782"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’의 김준호가 체코 프라하 투어에서 속옷 노출까지 불사(?)한 ‘소매치기 방지룩’을 선보이는가 하면, 블타바 강에 풍덩 빠지는 봉변으로 ‘온몸 투혼’을 발휘해 안방에 큰 웃음을 안겼다. 21일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 5회에서는 유럽 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 체코 프라하에서 둘째 날을 맞아 800년 전통의 노천 시장인 ‘하벨 시장’을 방문하는 것은 물론, ‘천문 시계탑’, ‘블타바 강’, ‘꼴레노 맛집’을 투어하는 현장이 펼쳐져 시청자들의 시간을 ‘순삭’시켰다. 특히 ‘독박즈’는 체코 프라하 편의 ‘최다 독박자’ 벌칙으로 ‘인간 마리오네트 되기’를 수행키로 해, 또 한번의 ‘레전드 장면’을 예고했다. 앞서 ‘한인 민박집’에서 체코 첫째 날 밤을 보낸 ‘독박즈’는 이날 아침 일찍부터 누더기(?)를 연상케 하는 ‘소매치기 방지룩’을 맞춰 입은 채 거리로 나섰다. 김준호는 특히 팬티 안에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 “진화와 이혼했지만 동거 중…재결합 가능성 無”(‘가보자고3’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380881"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 전 남편 진화와 이혼 후에도 함께 살고 있다고 밝혔다. 21일 오후 방송된 MBN ‘가보자GO’ 시즌3에서는 최근 이혼 소식을 발표한 함소원이 출연해 심경을 밝혔다. 이날 홍현희가 “진짜 서류상 이혼한 거냐”고 재차 물어보자, 함소원은 “서류상 이혼했다”고 답했다. 이어 안정환이 “혹시 위장이혼이라는 오해를 살 수도 있지 않냐”고 물었고, 함소원은 “위장 이혼을 할 만큼의 빚이 있는 것도 아니다”며 부인했다. 이혼 후에도 진화와 현재까지 함께 동거 중이라는 함소원은 “저는 친정엄마, (딸) 혜정이와 베트남으로 갈 예정이었는데 변호사에게 전화가 왔다. ‘진화 씨가 이혼에 대해 숙지가 안 됐다’고 하더라. 진화 씨와 대화해 보니 ‘아직 이혼을 받아들일 자신이 없다’고 했고 저도 당장 헤어지기 겁났다. 이후 진화 씨가 베트남에 쫓아오겠다고 해서 저도 말리지 않았다”고 설명했다. 그러나 함소원은 진화와 재결합은 생각하지 않는다며 “진화 씨가 언젠가 가겠다는 생각을 하고 있다. 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우상혁, 박진주 끝없는 플러팅 칼차단…"말 안 걸어주셔도 돼" (놀뭐)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773740"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[높이뛰기 국가대표 우상혁이 박진주의 플러팅을 칼차단했다. 21일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 '한국 육상 간판스타' 높이뛰기 국가대표 우상혁 선수와 함께하는 긍정 에너지 넘치는 시간이 그려졌다. 이후 우상혁은 본인이 평소에 먹는 식단인 파스타, 샐러드, 감바스를 함께 먹어보자며 직접 요리에 나섰다. 그때 이미주는 우상혁에게 "연상이 좋냐 연하가 좋냐"며 이상형 토크를 시작했고 우상혁은 "나이는 상관없는 것 같다"고 말했다, 그러자 키 큰 여자가 좋다는 우상혁에 이미주는 "164cm는 어떨 것 같냐. 큰 편이냐"고 물었고 우상혁은 "큰 편이죠"라고 답했다. 이어 박진주 또한 "158cm는 어떤 것 같냐"고 따라 물었고 우상혁은 기계처럼 "큰 편이죠"라고 답했다. 혼자 요리를 하는 우상혁이 걱정돼 박진주는 그에게 다가가 "정말 괜찮으시냐. 옆에서 응원이라도 해드려야할까"라고 물었지만 우상혁은 "괜찮다. 말 안 걸어주셔도 된다"며 박진주의 플러팅을 칼차단해 웃음을 자아냈다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄현경♥’ 차서원, ‘나혼산’ 깜짝 등장…“큰 실수 저질러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380880"/>
        <updated>2024-09-21T23:05:59.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차서원이 아빠가 된 후 ‘나혼산’에 깜짝 출연했다. 지난 20일 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’) 방송 말미에 공개된 예고편에 차서원이 출연했다. 영상에는 전현무가 사진을 배우기 위해 차서원을 만난 모습이 담겼다. 전현무는 “서원이가 사진 기능사 자격증을 땄더라. 사진을 배울 겸 출사도 한 번 나갈 겸 만났다”고 말했다. 차서원은 이어 동료 배우인 엄현경과 갑작스럽게 결혼과 임신 소식을 알리게 된 일도 에둘러 언급했다. 차서원은 “큰 실수를 해가지고”라며 부끄러워했고, 전현무는 “이건 아니지. 기본이 안 돼 있네”라고 말해 웃음을 자아냈다. 차서원은 육군 현역으로 복무 중이던 지난해 6월 엄현경과 결혼과 임식 소식을 알리고 같은 해 10월 아들을 얻었다. 차서원은 이후 상근 예비역으로 전환돼 군 복무를 이어갔으며, 지난 5월 제대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정 子' 연우, 美서 5세 여동생 두고 홀로 떠나 '충격'…"이럴 애가 아닌데" (내생활)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773738"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정 도경완 부부의 아들 연우가 동생 하영을 두고 혼자 열차를 타고 내려갔다. 21일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'에서는 LA 여행 중 갈등이 폭발한 도도남매 연우-하영이의 이야기가 이어졌다. 지난주 LA 기프트숍에서 용돈을 탕진하고 지친 하영과 그런 하영을 돌보다가 언성이 높아진 연우의 모습이 그려졌다. 그런 연우를 보며 도경완과 장윤정 모두 "이 정도면 연우가 진짜 화난 것"이라고 말해 도도남매가 이 위기를 어떻게 극복할지 궁금증을 모은 바 있다. 하영은 기프트숍을 나선 이후에도 360도 기념 촬영을 원하는 등 끝없이 돈을 쓰려고 했다. 평소 경제관념이 투철한 연우는 20달러라는 말을 듣고 "하영아 빨리와"라며 단호한 모습으로 떠나려 했다. 그러나 하영은 "싫어. 안 갈래"라며 고집을 피웠고 이어진 인터뷰에서 연우는 "솔직히 말해서 진짜 화났다. 시간도 없고 돈도 없는데 아이스크림 사달라면서 돈만 뜯고 내 스트레스만 뜯는다. 계속 화를 참아왔는데 쌓인 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 "친형, 나보다 키 큰 김우빈 닮은꼴 훈남"…외모 궁금증 ↑ (전참시)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773737"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 훈남 친형을 언급했다. 21일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 '허씨 가문의 자랑' 유도선수 허미미가 동생 허미오 선수를 공개했다. 이날 허미미 선수의 매니저로 등장한 실업팀 김정훈 감독은 "허미미 선수의 여동생 허미오 선수 응원 차 같이 문경에 오게 됐다"고 말했다. 동생 허미오 선수를 소개하며 허미미의 동생 허미오 역시 유도 선수로 활동하고 있다고 전했다. 이에 전현무는 "자매가 같이 유도하게 된 계기가 뭐냐?"고 물었고 허미미는 "아빠가 원래 유도 선수였어서 6살 때 따라서 유도를 하기 시작했다. 그런 날 보고 미오가 네 살 때 유도를 시작하게 된 거다"라고 설명했다. 그러자 MC들은 "덱스도 형이 있지 않냐. 두 사람은 닮은 편이냐"라고 물었고 덱스는 "어렸을 때는 닮았다는 소리를 들었는데 저보다 형이 키가 훨씬 크다. 얼굴은 배우 김우빈 씨 닮았다는 말 많이 듣는다. 형은 학창시절 '○○고 빨간 패딩'으로 불릴만큼 얼굴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유도 허미미, 도플갱어급 동생 미오 공개 "날 보고 유도 시작"[전참시][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267267"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 유도 국가대표 허미미가 여동생을 공개했다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 314회에서는 유도 국가대표 허미미 선수의 일상이 그려졌다. 이날 허미미 선수는 경기장 옆에 마련된 훈련장에 방문했다. 휴식 시간, 허미미 선수는 한 곳을 응시했고, 시선의 끝에는 그의 동생 허미오가 있었다. 도플갱어 급 외모에 출연진들은 "너무 닮았다", "누가 봐도 미미 동생"라며 감탄했다. 이어 전현무는 "어떻게 자매 둘 다 유도를 하게 됐냐"라고 물었다. 이에 미미는 "아버지께서 원래 유도 선수였다. 그래서 아빠를 보고 여섯 살 때 유도를 시작했다.미오는 그걸 보고 네 살 때 유도를 시작했다"라며 아버지로부터 이어져 온 유도 DNA를 언급했다. 그 가운데 양세형은 또 다른 참견인 덱스에게 친형과 외모가 닮았는지 물었다. 이에 덱스는 "어렸을 때 닮았다는 이야기를 많이 들었다. 형이 저보다 훨씬 더 키가 크다"라고 답했다. 그러면서 "(친형이) 배우 김우빈님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이슈 PICK 쌤과 함께’ 정치 양극화와 팬덤 정치, 그 해법은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989774"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22일 오후 7시 10분 KBS1에서 2020년 8월 2일 첫 방송을 시작으로 200회를 맞은 ‘이슈 픽 쌤과 함께’이 시청자들을 초청하여 ‘소멸과 생존’이라는 주제 아래 우리 사회가 당면한 가장 큰 문제들에 대해 생각해 보는 특집 3부작, 그 마지막 시간에는 날로 심각해지는 대한민국의 정치 양극화의 현실과 팬덤 정치의 특징과 폐해에 관해 이야기가 펼쳐진다. 반복되는 여야간의 대치로 정작 우선해야 할 민생은 뒷전이 되고 정쟁만이 남은 한국 정치, 이제는 반성과 해결이 시급한 상황이다. 지난해 말 국회 미래연구원이 발간한 ‘정치 양극화의 실태와 개선방안’ 보고서에 연구진으로 참여한 한국외국어대 정치외교학과 이재묵 교수와 함께 우리 정치가 양극화된 원인은 무엇인지, 정치 양극화의 폐해를 극복할 수 있는 방안을 알아본다. “우리나라 정치 상황을 보면 어떤 생각이 드나요?” 이 교수의 묵직한 질문이 강연의 시작을 알리고, 난처한 표정으로 쉽사리 답하지 못하는 패널들의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 둘째 임신 조심 “♥진화 키스하고 왔다” 이혼→동거 해명도 파격(가보자고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899520"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 전남편 진화와 동거 중인 사정을 공개했다. 9월 21일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 광저우에 전 남편 진화와 같이 있다가 한국에 촬영차 잠시 들어왔다고 밝혔다. 홍현희가 "진짜 서류상 이혼한 거냐"라고 다시 확인했고, 함소원은 "서류상 이혼했다"라며 문서 상으로는 진화와 결혼 생활을 정리했다고 밝혔다. 함소원은 "저희가 방송이 줄어들면서 진화 씨랑 같이 중국의 (물건) 판매하는 방송을 했다. 둘이 하루 종일 붙어 있으니 싸움이 잦아졌다. 부부는 큰 게 아니라 사소한 걸로 싸운다. 말투 같은 걸로"라며 이혼 배경을 밝혔다. 그는 "난 혜정이가 없다면 그런 싸움을 계속하면서 진화 씨와 살았을 거다. 그 사람 나이대에 맞는 사랑이기도 하다"라면서 혜정이를 위해 이혼했다고 전했다. 어린 시절 자신과 같은 상처를 받지 않을까 걱정한 함소원은 "내가 너무 싸우니 혜정이도 나와 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 녹화 중 태연에 팬심 고백 “전 ‘만약에’만 불러요”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899519"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 박지환과 태연이 서로에 대한 팬심을 이야기했다. 9월 21일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 김동욱, 박지환, 서현우가 게스트로 출연했다. 이날 박지환은 꼴듣찬 이후 태연에게 “팬이에요”라며 팬심을 고백해 시선을 끌었다. 태연이 "'핸섬가이즈'에서 넘 재밌게 봤어요"라고 화답하자, 박지환은 "전 '만약에'만 불러요"라고 태연의 히트곡을 언급, 웃음을 더했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지민 “♥남편이 속았다고, 7년 참았다며 이혼 선언” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899518"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍지민이 남편의 반전 이혼 선언을 고백했다. 9월 21일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 배우 홍지민은 남편이 이혼을 요구한 적이 있다고 말했다. 홍지민은 “남편은 집을 좋아한다. 저는 집에 있으면 답답하다. 병이 나는 스타일이다. 집 앞에 나가서 쇼핑하거나 마사지 받고 오거나 누구라도 만나야 에너지를 받는 사람”이라며 “연애할 때는 눈에 뭐가 씌어서 일하면서 희열과 보람을 느끼는 사람인데 연애가 좋아서 작품도 안 하고. 중요한 오디션이 있었는데 왜 안 오냐고 해서 목소리가 갑자기 안 나온다고 연기를 했다”고 말했다. 홍지민은 “남편 오피스텔에 들어가서 우렁각시 아냐. 청소 다 해놓고 저녁에 딱 맞춰서 된장찌개를 끓이고 딩동 하면 ‘오빠’하고 나갔다. 결혼하고 한 달 동안 제가 다 했다. 아침에 일어나서 하트 계란에 케첩으로 하트 그리고. 오빠가 좋아하는 걸 다 했다. 한 달. 연애 7개월까지 8개월 했다”고 말했다. 홍지민은 “할 만큼 했다. 작품하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현우→피오 공개 사과 “역시 블락비는 지코지, 실언 마음 무거워”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899517"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 서현우가 피오에게 사과했다. 9월 21일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 김동욱, 박지환, 서현우가 게스트로 출연했다. 이날 서현우는 피오에게 사과하고 싶은 뜻을 전해 시선을 끌었다. 그는 "피오 시가 배우 활동을 하고 있잖아요. 시사회에서 편하게 번호도 주고받고 형동생으로 지내고 있다가 다른 시사회 자리에서 블락비 멤버들이 오신 거다. 제가 너무 신이 나서 '역시 블락비는 지코지' 라는 실언을 하는 바람에. 이 자리를 빌어서 무거운 마음으로 나왔습니다"라고 상황을 전했다. 이에 피오는 "제가 느꼈을 때 거나하게 술이 오르셨다. 한두 번이면 지코 형 좋아하는구나 하는데, 세 시간 동안 하시더라"라고 폭로했다. 또 피오는 "그 이후에도 제가 공연할 때 많이 조언을 구했다. 잘 챙겨주셨다"라고 하면서도, 문세윤이 "배우 중에 최고가 누구냐"라고 묻자 피오는 "김동욱이지"라며 서현우를 흉내내 모두를 웃게 했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장은아 “♥남편 바람 쐬고 온다더니 한 달 안 들어와” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899516"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장은아가 남편의 긴 외출을 말했다. 9월 21일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 가수 장은아는 “자유를 원하는 게 아니라 내가 싫은 거 아니야?”라는 제목으로 속풀이를 했다. 장은아는 “재혼해서 22년차니까 처음에도 그렇고 17-18년은 싸워본 적이 없다. 남편이 누구랑 밥 먹고 저녁 몇 시에 집이 들어온다고, 정확하게 그렇게 해왔다. 알게 모르게 길들여졌다. 별 문제없이 지냈는데 어느 때부터인가 달라진 거다. 그냥 나간다”고 남편의 변화를 말했다. 장은아는 “나 누구 만나, 왜 물어봐? 느낌인 거다. 저 사람이 변했나? 뭐가 이상하게 잘못됐나? 거기에 기름 부었다. 저녁 뭐 먹는데? 내가 그런 이야기까지 해야 해?”라며 “속초 바닷가에 작은 집이 하나 있다. 어느 날 가방을 싸더니 나 바람 좀 쐬고 올게. 어디 가려고 하는데? 속초 다녀올게 하더니 한 달을 있다가 왔다. 혼자 있고 싶었던가 보다”고 말했다. 이어 장은아는 남편이 한 달 있다가 오니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박용호 2층 전원주택 공개 “♥아내 일주일에 2회 방문” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899515"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박용호 아나운서가 귀농에 반대한 아내와 일주일에 2번 본다고 말했다. 9월 21일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 박용호 아나운서는 2층 전원주택을 공개했다. 박용호 아나운서는 ‘6시 내고향’을 오래 진행하며 얻은 별명인 6시의 남자에서 농부가 된 지 10년이 넘었다며 땅 1000평에서 나이가 드니 힘이 들어 500평 농사를 짓는다고 말했다. 고추 200평, 고구마 200평, 감자 100평 농사를 짓는다고. 이어 박용호는 2층 전원주택도 공개했고 “2층 올라가기 힘들다. 쓸모가 없고 난방비가 많이 든다”며 2층의 단점을 말했다. 또 박용호는 “강화가 겨울에 아주 춥다. 11월부터 거실 벽난로를 가동해야 한다. 참나무여야 한다”며 참나루 장작을 패는 시범을 보였다. 박용호가 단번에 장작을 쪼개자 박수홍이 “저게 힘들다. 힘으로만 하는 게 아니다”고 감탄했다. 박용호는 “농사가 들어간 만큼 나와야 하는데 돈벌이가 안 된다. 묘목 사야지 농약 사야지 거름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우 父, 가발 착용 회춘 “20년은 젊어 보여” (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899514"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이민우 부친이 가발을 쓰고 회춘했다. 9월 21일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 신화 이민우 가족이 ‘전국노래자랑’ 출전했다. 신화 이민우가 부모님과 함께 ‘살림남’ 대표로 추석 특집 ‘전국노래자랑’에 출연했다. 이민우 부친은 방송용으로 가발을 쓰며 평소와 확연히 달라진 모습으로 눈길을 끌었다. 이민우 부친이 “집사람이 이렇게 해야 된다고. 나이 들어 보이면 안 된다고 해서”라며 가발을 쓴 이유를 말하자 제작진이 “20년은 젊어 보이신다”고 호평했다. 이민우는 2018년 신화 무대 이후 6년 만에 무대에 서는 것이라고. 이민우 부친이 메인 보컬을 맡아 ‘홍도야 우지마라’를 열창했지만 리허설 무대에서는 박자가 안 맞아 우려를 샀다. 이후 본 방송 때는 무사히 무대를 끝마쳤지만 수상에는 실패해 아쉬움을 남겼다. (사진=KBS 2TV ‘살림하는 남자들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은+박지환 섞은 박나래, 찐 장이수도 기선 제압 “내 아입니더!”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899513"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 박지환이 박나래의 분장에 놀랐다. 9월 21일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 김동욱, 박지환, 서현우가 게스트로 출연했다. 이날 박나래는 '얼렁뚱땅 강력반'이라는 콘셉트로 분장에 나섰다. 긴 장발을 뽐내며 나타난 그는 연신 "내 아입니더!"를 외쳤고 '범죄도시' 속의 장이수를 연기했다. 그러자 '놀라운 토요일' 멤버들은 박나래의 의상이 '파묘' 속 김고은 의상이라 했다. 박나래는 "짬뽕 콜라보다"라고 너스레를 떨었다. 이후 등장한 찐이수, 배우 박지환은 자신을 흉내내는 박나래를 보면서 "뭐가 아이야"라며 웃었다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수상해” 강다니엘도 과몰입, 박서진♥홍지윤 손잡은 남친짤 (살림남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899512"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진과 홍지윤의 핑크빛 썸을 강다니엘도 의심했다. 9월 21일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진이 여자사람친구 홍지윤과 묘한 핑크빛 분위기를 조성했다. 박서진은 ‘살림남’ 주제가 뮤직비디오 촬영을 가수 홍지윤에게 부탁했다. 박서진 여동생 박효정은 오빠와 홍지윤 사이 썸을 의심했고, 박서진은 동생과 홍지윤을 대할 때 확연히 다른 모습을 보여 의심을 키웠다. 박서진은 홍지윤의 칭찬을 받고 방긋 웃거나 홍지윤이 즐겨 먹는 캐모마일을 따로 챙겨주는 듯 다정하게 배려했다. 반면 박효정이 “내가 뭐 좋아하는지 아냐”고 묻자 박서진은 “너는 똥 빼고 다 먹겠지”라고 무뚝뚝하게 반응해 폭소를 유발했다. 강다니엘은 “그래도 똥은 빼주셨네요”라며 웃었다. 이어 홍지윤은 운전을 하는 박서진에게 과자를 먹여줬고, 박효정은 웃으며 그 모습을 촬영 “이건 썸인데. 미묘하게 감정이 있는데. 행동들이 둘은 친구라고 하지만 이건 사랑이다 하는 모먼트가 많았다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 꽃미모에 박서진 질투 “카메라 다른 것 같아” (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899511"/>
        <updated>2024-09-21T22:03:50.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 강다니엘의 꽃미모에 박서진이 질투 폭발했다. 9월 21일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 살림돌 1호 강다니엘이 돌아왔다. 강다니엘은 전 소속사와 갈등으로 활동을 하지 못하고 있다가 1년 3개월 만에 컴백하며 억지로 쉬어야만 하는 시간이 힘들었다고 토로했다. 강다니엘은 일을 하고 싶다며 의욕을 드러냈고, 이어 지인들과 함께 강원도 원주로 향했다. 강다니엘이 잠든 모습을 제작진이 공들여 촬영한 것을 본 박서진은 “햇빛이 받쳐준다. 바람까지 부네? 카메라가 다른 것 같다”고 질투심을 드러냈다. 강다니엘은 오랜 친분이 있는 댄서들과 단합여행을 왔다고 설명했다. 은지원이 “시골과 거리가 멀어 보인다”고 말하자 강다니엘은 “부산 영도 섬 출신이다. 메뚜기 튀겨먹고 개구리 먹어보고. 그런 것 많이 해봤다”고 답했다. (사진=KBS 2TV ‘살림하는 남자들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석, 전재산 날렸는데…"♥어효인 문제일 수 있어" 이혼 상담 결과 '충격' ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680879"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석, 어효인 부부가 정신과 전문의 김병후 원장을 만나 ‘부부 심리 상담’을 받는다. 오는 22일 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 10회에서는 ‘결혼 14년 차’ 최준석과 어효인이 반복된 갈등 끝에 국내 최고의 ‘부부 갈등 전문가’ 김병후 원장이 운영하는 ‘부부 심리 상담소’를 찾는 모습이 그려진다. 앞서 이혼 전문 변호사를 만나 ‘가상 이혼 합의서’ 작성에 돌입했던 두 사람은 두 자녀의 양육비와 면접 교섭권 등 현실적인 문제를 두고 이견을 보여 언성을 높이며 다퉜던 터. 이날 어효인은 “(부부 갈등 문제를) 도저히 저희 둘이서 해결을 할 수가 없을 듯해서, 관계가 더 나빠지기 전에 전문가의 도움을 받기로 했다”고 밝힌 뒤 남편과 함께 김병후 원장의 ‘부부 심리 상담소’로 향한다. 두 사람을 맞이한 김병후 원장은 사전에 진행된 여러 설문 검사와 화상 상담 결과를 토대로 이야기를 시작한다. “아내의 사전 검사에 따르면, 남편이 고액 연봉을 받게 되면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 유태오, 텍사스 카우보이들과 즉흥 기타 연주 [TV엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002874320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002874320"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘음악일주’에서 배우 유태오가 텍사스 카우보이들과 즉흥 기타연주를 하며 낭만을 즐긴다. 22일 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(이하 ‘음악일주’)’ 6회에서 텍사스 목장에 선물할 깃발에 그림을 그리던 기안84가 꼬마 카우보이의 귀여운 지적에 충격을 받는다. ‘음악일주’ 측에 따르면 최근 진행된 녹화에서 기안84는 꼬마 카우보이로부터 “프로인 줄 알았는데”라는 생각지 못한 팩트 폭격을 당했다. 일침을 날린 꼬마 카우보이의 순수한 평가는 빠니보틀과 유태오를 폭소케 했다. 이어 기안84는 꼬마 카우보이의 그림 지적에 제대로 각성하며, 진지하게 실력을 발휘했다. 한편, 더운 날씨에 고생한 말을 위한 기안84의 풀 코스 케어도 펼쳐졌다. 난생처음 말 목욕에 도전한 기안84는 몸 구석구석 씻기는 것은 물론, 말의 승모근까지 풀어주는 이른바 ‘코리안 마(馬)사지’를 선보였다. 또한 텍사스 카우보이들과 모닥불을 피우며 즐기는 낭만의 밤도 이어졌다. 유태오가 기타 연주를 시작하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민→김남주, 이름값 통했다…부모에서 배우로, 복귀작 통해 열린 연기인생 2막 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680878"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한동안 자녀와의 시간을 보내며 공백기를 가졌던 명배우들이 다시 대중 앞에 섰다. 이들이 복귀작으로 부모애(父母愛)가 돋보이는 캐릭터를 선택하며 또 한 번 인생작을 경신했다. 6년 만에 작품으로 복귀한 김남주가 드라마 종영 5개월 만에 화보로 모습을 드러냈다. 지난 19일 매거진 싱글즈는 김남주의 주얼리 화보를 공개했다. 작품 활동이 없는 동안에도 꾸준한 자기 관리로 김남주는 여전히 화려한 비주얼을 뽐냈다. 1994년 SBS 4기 공채 탤런트로 데뷔한 김남주는 지난 4월 종영한 MBC 드라마 원더풀 월드에서 아들의 죽음 이후 진실을 파헤치기 위해 고군분투하는 캐릭터를 열연하며 녹슬지 않은 연기력을 선보였다. 김남주의 탄탄한 연기 덕분에 함께 출연한 차은우의 연기력도 재평가되며 긍정적인 시너지를 발휘했다. 오랜 공백과 더불어 전작의 인기, 그리고 새로운 캐릭터에 대한 부담이 컸다고 고백한 김남주. 그럼에도 불구하고 그는 엄마로서 캐릭터에 깊이 공감해 '원더풀 월드'를 선택했다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 유명 男아이돌 탓에 녹화 중단 사태 벌어져…"정신머리 없어서 미치는 줄" ('할명수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680877"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 보이그룹 보이넥스트도어와의 일화를 풀어냈다. 지난 21일 유튜브 채널 '할명수'에는 "17년 전 예능 대혼돈 시기를 같이 겪은 피붙이 키(KEY)와 추억팔이 생일파티"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 샤이니 키가 게스트로 출연해 박명수와 여러 가지 주제로 이야기를 나눴다. 박명수는 키에게 "지난주 보이넥스트도어 나왔을 때 정신머리 없어서 미치는 줄 알았다"고 너스레를 떨었다. 그는 "나만 보면 '무한도전' 이야기한다. 특히 (명)재현이가 너무 까불었다"고 웃으면서 말했다. 키는 "재현이, 나도 그 친구를 좋아한다"고 반가워했다. 박명수는 "왜 부모님들이 맴매하는지 알겠더라"고 이야기했다. 키는 "우리(SM엔터테인먼트 소속 아티스트) 애들은 얌전하다. '아니에요, 네, 맞습니다'를 자주 한다. 회사 성향이다"라고 밝혔다. 박명수는 SM 성향이 있냐고 궁금해했다. 키는 "데뷔 초반에 나서서 뭘 하면 미친 사람처럼 보일까 싶은 전반적인 분위기가 있다"고 답했다. 이어 "나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장인희 "♥정태우, 자유로운 영혼…해외출장 잡아 집에 안 와" (동치미)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773730"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동치미' 배우 정태우 아내 장인희가 자유로운 남편에 대해 이야기했다. 지난 21일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'(이하 '동치미')에는 '남편들이 전원생활을 꿈꾸는가'에 대한 주제로 이야기가 펼쳐졌다. MC 및 패널들은 "정태우 씨가 자연인 찾을 나이는 아직 아니지 않냐"라고 하자 장인희는 "남편이 자유로운 영혼을 가지고 있어서 혼자 단독으로 자연으로 떠난 것 같다"고 말했다. 이어 "남편이 서핑을 좋아해서 제주, 양양, 발리, 필리핀 등 혼자 바닷가도 자주 떠난다"고 하자 "위험하다"라며 놀라워했다. 장인희는 "혼자만 자연으로 떠나니 제 눈치가 보이나 보더라. 남편이 곰탕 사업을 하는데 양양에 곰탕집을 차려버린 거다. 합법적으로 자유를 누리려는 거다. 그런데 지금은 없어졌다"라고 말했다. 그는 "얼마 전에는 캠핑도 좋아하는데 강원도랑 경기도 가까운 끝자락에 아지트를 만들었다더라. 가봤더니 캠핑장에 큰 장박 텐트를 차리고 침대, 책상 살림살이를 차려놨더라"라고 이야기했다. "여기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서지승♥' 이시언, 폭로 당했다…"서인국 '응칠' 캐스팅 반대, 얼굴 마음에 안 든다고" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680875"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘응답하라 1997’의 주역 은지원, 이시언, 서인국이 12년 만에 함께 여름휴가를 떠난다. 이날 은지원은 ‘응답하라 1997’에서 인연을 맺은 친한 동생 서인국, 이시언과 만났다. 평소 ‘집돌이’로 유명한 은지원이 동생들을 위해 여름 바캉스를 준비해 모두의 이목을 집중시켰다. 은지원이 준비한 휴가지의 역대급 비밀이 공개되자 이시언과 서인국은 물론 스튜디오의 모벤져스 역시 충격에 빠졌다. 누구도 예상하지 못한 기상천외한 휴가지를 고른 은지원의 모습에 모벤져스는 “은초딩은 은초딩”, “철이 안 든 것 같다”라며 어이없어 했다. 은지원과 이시언, 서인국은 추억의 노래 메들리로 노래방 점수 대결에 나섰고, 모두가 익숙한 노래가 흘러나오자 추억에 빠졌다. 이시언은 H.O.T. 노래로 시작해 토니 모친을 놀라게 하는가 하면, 은지원은 터보의 ‘검은 고양이’를 열창해 종국 모친을 뿌듯하게 했다. 흥이 폭발한 세 사람은 젝스키스의 ‘폼생폼사’ 노래로 하나가 되었다. 젝스키스 리더 은지원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 뜨거운 스킨십에도 진화 새출발 각오 “어린 男, 그럴 나이”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899507"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 진화와의 제대로 된 이별을 각오하고 있다 밝혔다. 9월 21일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 함소원은 이혼에도 불구하고 전남편 진화와 동거하는 이유를 밝혔다. 독립에 대한 두려움을 토로한 진화를 이해했고, 아빠의 존재가 필요한 딸에 대한 마음이 바탕이 되었다는 것. 뿐만 아니라 함소원은 이혼한 상황에도 불구하고 진화와 스킨십이 많다며 "마지막 키스는 한국 오기 전"이라고 해 모두를 놀라게 했다. 다만 함소원은 서류 상으로 이혼을 할 만큼, 진화와 다툼이 많았기에. 홍현희가 "나 이제 진짜 이 집에서 나갈게 하면?"이라는 말에 "수시로 각오는 하고 있다"고 답했다. 함소원은 "언젠가 가겠지. 진화 씨 나이가 새출발하기 좋지 않냐. 얼마든지 남자가. 이혼 도장 찍을 때는 그런 걸 다 생각한 거다. 떠날가 봐 불안한 것도 없다"며 마음을 단단히 먹은 상황을 이야기했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무속인 “함소원 새 남자 가능성, 진화=아이 얻고 끝…재결합 불가”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899506"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 무속인을 만났다. 9월 21일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 함소원은 무속인을 만나 진화와 결혼 생활과 이혼, 재결합 등에 관한 이야기를 나눴다. 함소원의 이야기를 들은 무속인은 "전 남편과의 결혼은 건질 것이 없다. 아이 하나를, 내 편 하나를 얻으려고 힘들었다고 생각해라"라고 해 시선을 끌었다. 함소원은 "그럼 됐다. 저도 그렇게 생각한다"라며 딸에 대한 애틋함을 이야기했다. 재결합 가능성을 묻자 무속인은 "아예 떨어질 순 없다. 어차피 문서는 한 번 찢어졌으니 그거에 대한 효과는 좋을 거다. 다시 문서가 붙긴 힘들 것"이라 조언했다. 다만 새로운 남자에 대한 이야기에는 긍정적인 반응이 나왔다. 무속인은 "남자 문서가 있다"라고 했고, 함소원은 "그런 말 하면 안 된다"라며 웃었다. 한편 '가보자GO'는 만나보고 싶은 연예인, 셀럽, 삶이 궁금한 화제의 인물 등 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화 재결합 가능성無 “위장 이혼할 정도로 가난 NO”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899505"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 진화와의 재결합에 대새 조심스러운 반응을 보였다. 9월 21일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 함소원은 광저우에 전 남편 진화와 같이 있다가 한국에 촬영차 잠시 들어왔다고 밝혔다. 홍현희가 "진짜 서류상 이혼한 거냐"라고 다시 확인했고, 함소원은 "서류상 이혼했다"라며 문서 상으로는 진화와 결혼 생활을 정리했다고 밝혔다. 안정환은 “혹시 위장이혼이라는 오해를 살 수도 있지 않냐”고 물었고 함소원은 “우리가 위장 이혼을 할 만큼의 빚이 있는 것도 아니다”라며 선을 그었다. 다만 재결합에 대해서 함소원은 “재결합은, 마음속으로는 그건 아니다. 여러 가지 방법을 생각해야 한다. 결혼해서 이미 살아 봤기 때문이다”라며 고개를 저어 시선을 끌었다. 한편 '가보자GO'는 만나보고 싶은 연예인, 셀럽, 삶이 궁금한 화제의 인물 등 다양한 분야의 '친구' 집에 방문해 집안 곳곳에 배어 있는 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완, 딸 언어 천재로 키운 비결 “어른과 대화하듯”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899504"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 딸을 언어 천재로 키운 비결을 공개했다. 9월 21일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활' 3회에서는 57만 구독자를 보유한 38개월 스타 베이비 태하의 일상이 공개됐다. 이날 태하는 38개월이 믿기지 않는 어휘력으로 놀라움을 자아냈다. 도경완이 "출생신고를 늦게 하신 것 아니냐. 개월 수에 비해서 너무 고급 어휘를 쓴다"며 신기해하자 태하 엄마는 "아기라고 아기 언어를 안 쓰고 그냥 일상어를 썼다"고 비결을 공개했다. 이에 장윤정은 "저희도 하영이 키우면서 이런 질문을 진짜 많이 받았다. 저도 똑같이 대답했던 것 같다. 어른하고 대화하듯이 똑같이 대화한다고. 어린이 단어만 쓰는 게 아니라고 (했다)"며 공감했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꼰대 방찬→사이비종교 피해 현진, 스키즈 에피소드 대방출(아형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899503"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈의 각종 에피소드들이 대방출됐다. 9월 21일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 451회에서는 그룹 스트레이 키즈가 게스트로 출연했다. 이날 스트레이 키즈 필릭스는 본인이 이수근의 피해자라며 "수근아 나 기억 안 나?"라고 물어 이수근을 긴장시켰다. 이수근이 전혀 필릭스와의 만남을 기억 못하는 가운데, 필릭스는 "옛날 JYP 사옥에 스시 가게가 있어서 갔다가 처음 봤다. 나랑 한이 있었다. '와 이수근이다'하고 인사했는데 딱 쳐다보고 '예 감사합니다'(하고 말더라)"고 폭로했다. 이수근은 쏟아지는 비난 속 그룹 이름을 안 밝혔던 것 아니냐고 물었지만 필릭스는 그룹 이름을 넣어 분명하게 소개했다고 밝혔고, 이수근은 이에 "스트레스 받는 애라고 들었나?"라고 말도 안 되는 핑계를 대 야유를 받았다. 이수근은 "우리 한번 밥 먹으러 가자"고 약속을 잡으며 서운했을 필릭스의 마음을 풀어줬다. 해외에서 특히 많은 사랑을 받고 있는 스트레이 키즈는 해외 사우나에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우상혁 집 공개, 음료만 가득 냉장고에 유재석 “편의점 아냐?”(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899502"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육상선수 우상혁의 집이 공개됐다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 249회에서는 육상 높이뛰기 국가대표 우상혁이 멤버들을 자신의 집에 초대했다. 이날 방문한 우상혁의 집은 굉장히 깔끔하고 모던한 분위기였다. 경기용 운동화와 트로피, 메달 등 노력의 결실이 빼곡하게 놓인 집이었다. 우상혁은 이미주와 박진주의 방문을 두고 "여성분은 처음"이라며 부끄러워했다. 우상혁의 깔끔한 성격을 옷방에서도 드러났다. 한치의 흐트러짐 없이 칼각으로 정리된 옷방엔 후드티를 좋아하는 취향에 맞춰 후드티가 한가득 있었다. 하하는 "이건 최신에 나온 거야"라며 신상 의상을 발견하곤 놀라워했다. 실제 우상혁은 사복 패션으로 소셜 계정에서 핫하기도 했다. 무엇보다 모두를 놀라게 한 건 냉장고 속이었다. 냉장고를 연 멤버들은 "이거 편의점 아냐?"라며 입을 떡 벌렸다. 아이스크림과 음료수만 종류별로 정렬돼 있던 것. 우상혁은 "다 못 먹는다. (그래도) 항상 채워 놓는다. 보기 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“JYP 박진영 낯선 사람 보듯 해” 스키즈 승민, 서운함 고백(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899501"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민이 박진영에 대한 서운함을 고백했다. 9월 21일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 451회에서는 그룹 스트레이 키즈가 게스트로 출연했다. 이날 승민은 박진영에게 엄청 서운한 일을 겪은 적이 있다며 "아직도 막 서운하다"고 고백했다. 승민이 "(내가) 시력이 안 좋았다. 안경 쓰고 회사에서 연습하다가 PD님과 마주쳤는데 나를 못 알아보시고 되게 낯선 사람 보듯이 '너 누구니?'라고 얘기하고 가셨다"고 일화를 전했다. 이때 신동은 "외모가 달라서 못 알아봤잖나. 나는 메이크업 다 하고 리허설 하는데 와서 PD가 누구냐고 물어봤다"면서 "그 정도면 괜찮은 것"이라고 위로해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 美서 자녀 둘만 방치한 ♥도경완에 레이저 눈빛(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899500"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 큰 미국땅에서 자녀 둘만 덜렁 여행 보낸 남편 도경완에게 레이저 눈빛을 쐈다. 9월 21일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활' 3회에서는 장윤정, 도경완 부부의 자녀 연우, 하영 남매의 LA 여행기가 그려졌다. 이날 단둘이 여행을 다니던 연우, 하영은 도경완과 만나기로 한 약속 장소 천문대에 무사히 도착했다. 하지만 전화가 터지지 않는 문제가 발생했다. 산 정상에 위치해 통신상태가 불량했던 것. 연우가 "전화도 안 터지고 무슨 방법 없냐"며 고민하자 하영이는 "아 오빠, 추추!"라고 의문의 말을 했다. 장윤정은 "헉 저걸 해?"라며 깜짝 놀라 "우리가 마트 가거나 사람 너무 많을 때 우리끼리 '추추'(한다). 그러면 가족끼리 쳐다본다"고 설명했다. 스페셜 MC 별이 "그 추추가 들린다고?"라며 신기해하자 장윤정은 "해보라. 진짜 잘 들린다"고 장담했다. 이런 장윤정에게 별은 "근데 그거 이야기 해도 되냐. 마트에서 누가 '추추' 거리면 다 '장윤정 왔다'(고 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장은아 "결혼 후 18년 만 이혼, 재혼한 지 22년…남편이 변해" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773728"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동치미' 가수 장은아가 재혼 후 근황을 전했다. 지난 21일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'(이하 '동치미')에는 가수 장은아가 출연해 근황을 전했다. 장은아는 "저도 벌써 데뷔한 지 47~48년 됐다"라며 "제가 결혼하고 18년 만에 이혼했다. 한 번 이혼하고 재혼한 지도 벌써 22년 됐다"고 설명했다. 이어 "나이가 있다 보니까 남편이 은퇴를 했다. 처음과 분명히 달라지더라"라고 하자 최홍림은 "누나는 달라졌다는 생각을 안하냐. 남편 입장에서는 우리 아내 달라졌다고 이야기할 수 있다. 노래 가사만 안 달라진 거다"며 열변을 토했다. 장은아는 "물론 저도 달라졌을 것"이라며 "오늘 좀 시원하게 희석하면 편안해질 것 같다"라고 이야기했다. 그는 "17~18년은 정말 싸워본 적이 없다"라며 "남편이 누구와 만나고 몇 시면 집에 들어온다고 말하면 정확하게 맞았다. 거기에 길이 들여진 거다"라고 말했다. 그러면서 "어느 때부터 달라진 거다. 그냥 나가고 누구 만나냐고 물어보면 퉁명스럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우상혁, 박진주 플러팅에 눈도 안 마주치고 철벽 “완전 탈락”(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899499"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육상선수 우상혁이 배우 박진주의 플러팅에 눈도 안 마주치고 철벽을 쳤다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 249회에서는 육상 높이뛰기 국가대표 우상혁이 멤버들을 자신의 집에 초대했다. 이날 우상혁이 키 큰 여자가 이상형이라고 하자 "158㎝는 어떠시냐"고 물으며 호감을 드러낸 박진주는 이후 홀로 요리를 하는 우상혁을 돕겠다며 주방을 기웃거렸다. 우상혁 옆에 다가간 박진주는 "상혁 씨 정말 괜찮으시냐. 옆에서 응원이라도 안 해드려도 괜찮냐"고 다정하게 물었다. 하지만 우상혁은 음식에만 집중하며 "말 안 걸어주셔도 되는데"라고 말해 박진주가 입술을 삐죽거리게 만들었다. 박진주가 "T인가봐"라며 섭섭해 주방 밖으로 나오자 유재석은 "상혁 씨 진주에게 좀 쌀쌀맞게 대하셨냐"고 물었다. 우상혁은 "아뇨"라고 답했지만 박진주가 다시 한번 "상혁 씨"라고 부르며 다가가자 답하지 않았다. 곧 우상혁은 "바빠요. 잠시만요"라고 큰소리로 외쳤고 유재석은 "이야, 진주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“도핑검사로 쇼크 온 적도” 유재석 울린 우상혁, 박수받은 즐겜러 멘탈(놀뭐)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899498"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽 인터뷰로 방송인 유재석을 울린 육상선수 우상혁이 높이뛰기를 대하는 남다른 마음가짐을 드러냈다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 249회에서는 육상 높이뛰기 국가대표 우상혁이 멤버들을 자신의 집에 초대했다. 이날 유재석은 "파리 올림픽 끝나고 펑펑 우는데 너무 눈물이 나더라"며 파리 올림픽을 최종 7위로 마무리한 우상혁에게 많은 감명을 받은 사실을 드러냈다. 이후 우상혁의 집을 찾은 유재석은 "파리 올림픽 끝나고 나서 인터뷰를 보는데 뭉클함이 있더라. 많이 울었다"며 인터뷰 당시 보였던 눈물의 의미를 물었다. 우상혁은 "저 완전 T인데 평소에 울어본 적이 없다. 손에 꼽는다. 그동안의 과정을 너무 절실히 준비했고 힘든 과정이 주마등처럼 지나가다 보니까 저를 도와준 감독님이 너무 생각이 나더라"고 밝혔다. 이어 감독님을 이토록 각별하게 생각하는 이유를 고백했다. 소년 시절 촉망받던 유망주였는데 2019년 번아웃이 오면서 국가대표 자격이 박탈됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 유혈사태+얼굴 멍 들도록 운동‥선명한 복근 공개(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899497"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 놀라운 운동 열정을 보여줬다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 314회에서는 드라마, 영화, 예능 등 다방면에서 활약 중인 덱스의 요즘 일상이 공개됐다. 이날 덱스는 퇴근하자마자 헬스장으로 향했다. 새벽에도 꼭 헬스장을 찾아 운동을 하는 편이라는 덱스에 전현무가 증언에 나섰다. "언제 한 번 고기를 먹은 적이 있는데 자정이 넘었는데 운동을 하러 갔다"는 것. 덱스는 "습관, 강박 같다. 하루라도 안 하면 오늘 할 일을 제대로 안 한 것 같다"고 밝혔다. UDT 시절부터 함께한 8년지기 트레이너와 운동을 시작하면서 덱스는 벤치프레스에 도전했다. 100㎏에는 성공했으나 120㎏라는 벽에 막힌 덱스는 암모니아 시향까지 해 가며 힘을 각성하려 했지만 역부족이었다. 이에 놀림거리가 된 덱스는 명예를 회복하기 위해 트레이너에게 글러브를 건네며 복싱 스파링을 제안했다. 주먹은 트레이너가 더 세지만 본인의 경우 민첩함이 남다르다고 자부한 덱스는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철 “선배, 원곡 가수를 찢어버리네” 40주년 준비하다 놀라(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899496"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승철이 유회승 무대에 감탄했다. 9월 21일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 1편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 유회승은 이승철의 '아마추어'를 선곡해 무대에 올랐다. 이승철은 유회승이 선보인 진솔하면서도 감각적인 무대에 박수를 보냈다. 신동엽이 소감을 묻자 이승철은 "늘 많이 공부를 하고 있다. 내년에 활동 40주년인데. 내 노래들로 만드는 뮤지컬을 할 생각이다"라고 답했다. 그는 "오늘 후배들 무대를 통해 많이 배우고, 벤치마킹 하고 있다"라며 "원곡 가수를 찢어버리고 있다. 일부러 그러는 거 같다. 너무 잘한다"라고 감탄했다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“고민시 김유정 보여” 스키즈 필릭스, 닮은꼴이 女배우인 꽃미모(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899495"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스가 형님들에게도 꽃미모를 인정받았다. 9월 21일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 451회에서는 그룹 스트레이 키즈가 게스트로 출연했다. 이날 이수근은 장발의 필릭스를 두고 "만화, 게임 캐릭터 같다. 전사 같다"고 평했다. 이후 필릭스가 독보적인 동굴 저음까지 뽐낸 가운데 이상민은 필릭스의 반전 곱상한 외모에 주목했다. 이상민은 "(필릭스가) 너무 예쁘게 생겼다"며 "멀리서 보니 고민시 배우 느낌이 있다"고 칭찬했다. 서장훈이 "김유정 배우도 (보인다)"고 하자 필릭스는 "그 얘기는 들은 적 있다"며 자주 듣는 닮은꼴임을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배 럭셔리 집 공개, 뷰티템 서랍만 45개 “다 얼마야”(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899494"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메이크업 아티스트 이사배의 집이 일부 공개됐다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 314회 말미 예고편에는 이사배의 출연이 예고됐다. 이날 예고편에는 이사배의 집이 소개됐다. 이영자가 "인테리어 너무 잘했다"고 감탄할 정도로 감각적인 인테리어를 자랑하는 이사배의 집에는 뷰티템이 어마어마하게 많이 있었다. 뷰티템 서랍만 45개라는 사실에 MC들은 "이게 다 돈이 얼마냐"며 깜짝 놀랐다. 한가득 쌓인 약으로 이너 뷰티도 철저하게 챙기는 이사배의 식사는 제법 단출했다. 작은 쉐이크 고작 하나 먹은 이사배의 냉장고는 거의 텅텅 비어 있었다. 반대로 방구석에 있는 화장품 냉장고는 꽉 차 있어 놀라움을 자아냈다. 뷰티 크리에이터, 메이크업 아티스트, 코스메틱 브랜드 CEO로서 하루를 바쁘게 사는 이사배는 퇴근 후에도 집에서 쉬지 못했다. 매일 하는 루틴대로 붓 세척부터 한 이사배는 바로 노트북 앞에 앉았다. 이사배는 "집에 오면 다시 출근"이라고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 오토바이 전손사고에도 하드코어 도전ing “죽을 거 같은 느낌 좋아”(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899493"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 위험한 사고를 겪으면서도 하드코어 한 취미생활과 도전을 즐기는 이유를 고백했다. 9월 21일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 314회에서는 드라마, 영화, 예능 등 다방면에서 활약 중인 덱스의 요즘 일상이 공개됐다. 이날 덱스는 어김없이 헬스장에 출근했다. 새벽에라도 꼭 헬스장 출석 도장을 찍는다는 덱스는 8년지기 UDT 동기이자 트레이너 선동우와 태백산 트레일 러닝 대회 출전을 두 달 째 준비 중이었다. 트레일 러닝이란 마라톤과 등산을 결합한 하드코어 러닝이었다. 선동우는 누가 대회 출전을 제안했냐는 질문에 "덱스가"라고 답하며 헛웃음 지었다. 선동우는 "힘든 것만 같이 하자고 하는 것 같다. 저는 달리기를 전혀 못해서 이게 될까 했는데 나가자고 하더라. 거절을 못하는 성격이라서 (하게 됐다)"고 토로했다. 이날도 두 사람은 벤치 프레스, 복싱 스파링, 트레드밀로 몸을 단련했다. 대회 하루 전, 두 사람은 덱스가 최근 1,000만 원에 구매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연하 남편 이승철, 임정희♥김희현에 “女시키는대로 다 하고 살아”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899492"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승철이 연하 남편으로서의 팁을 전했다. 9월 21일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 1편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 이승철은 임정희, 김희현 부부가 꾸민 무대에 감탄했다. 그는 "어떻게 보면 밋밋할 수 있는 곡인데, 이렇게 멋있어 질 수 있나 싶다. 한국 최고의 발레리노가 너무 멋있게 만들어주셔서 깜짝 놀랐다"라고 했다. 이어 이승철은 "듣기로는 연하라고 들었는데. 저도 연상연하에요"라고 했다. 신동엽이 연하 남편으로서 사랑받는 방법을 묻자, 이승철은 "두 살까지는 괜찮은데 여섯 살을 코치할 수 있을까 싶다. 진리는 이거다 시키는 대로 다 하면 된다"라며 웃었다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, ♥은가은 열애 공개에 정면 반박 “내가 화살 쏴댔지만!”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899491"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호가 공개 연애 중인 은가은과의 러브 스토리에 대해 말했다. 9월 21일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 1편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서는 큰 화제를 몰고 왔던 은가은의 러브 스토리가 시선을 끌었다. 박현호는 자신이 은가은을 쫓아 다녔다는, 은가은의 주장에 대해 "조금 구애는 했으나 그 정도는 아니었다. 저는 은가은 씨가 추파를 좀 던졌다고 생각한다. 방송 녹화 중에 따가운 시선이 먼저 느껴졌다. 그래서 자연스럽게 쳐다보게 된 거다. 그리고 번호를 좀 달라고 했다"라고 했다. 이에 스튜디오에는 "먼저 추파를 날린 게 맞네요. 먼저 번호를 땄으니까"라는 반응이 나왔다. 박현호는 "제가 화살을 계속 쏴대기는 했습니다"라며 웃었다. 이어 그는 "중연이랑 같이 보자고 하거나 하면서 선을 긋더라. 끝났다고 생각한 찰나에 "자냐"고 연락이 왔다. 보고싶다고 네 생각이 난다고"라고 했다. MC들은 "큰 틀에서는 같은 사실인데. "자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나보다 ‘네버엔딩스토리’ 잘 불러” 정준일, 이승철 놀라게 한 ‘불후’ 우승[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899490"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정준일이 두 번째 '불후의 명곡' 트로피를 들어올렷다. 9월 21일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 1편으로 꾸며졌다. 이날 방송서 정준일은 "어느 분들이 나오실지 몰랐다. 나중에 듣고 "조금만 빨리 알았으면 안 나왔을텐데" 했다. 너무 여유가 없다"라며 화려한 라인업에 감탄했다. 그는 가장 견제되는 가수로 손승연을 꼽았다. 이영현, 임정희도 모두 손승연을 견제하면서 "나올 줄 알았으면 좀 더 할 걸"이라고 했다. 결국 이찬원은 " 손승연 씨 집에 가라"라고, 김준현은 "이 정도면 빌런이다"라며 웃었다. 또 정준일은 "지난 방송서 토크 저격수로 활약했다. 윤종신 씨의 민낯을 제대로 까발렸다"라며 주목받았다. 그는 "제가 좋아하는 스타일 아냐"라며 독설에 가까운 감상평을 한가득 남겨 화제가 된 바 있다. 이에 임한별은 정준일이 견제 1순위라고 했다. 그는 "제작진 마음이 많이 옮겨갔더라. 6대 4 정도더라. 오늘 제가 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 자녀 갈등 폭발, 美서 하영 버린 연우에 충격(내생활)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899489"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정, 아나운서 방송인 도경완의 자녀 연우, 하영 사이 갈등이 폭발했다. 9월 21일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활' 3회에서는 장윤정, 도경완 부부의 자녀 연우, 하영 남매의 LA 여행기가 그려졌다. 지난주 할리우드에 입성한 하영이는 기념품을 사느라 용돈을 탕진했다. 하영이를 위해 본인 지갑까지 열어 돈을 보태준 연우는 고작 7달러가 남은 상황, 하영이가 가기 싫다고 바닥에 주저앉아 투정 부리고 20달러나 하는 360도 기념 촬영 앞에서 발걸음을 떼지 않자 폭발했다. 장윤정, 도경완에게도 낯선 연우의 화난 모습이었다. 연우는 "솔직히 그때 제 감정은 진짜 화났다. 시간도 없고 돈도 없는데 '오빠 나 아이스크림 사줘'라고 하면서 돈만 계속 뜯는 하영이, 스트레스도 같이 뜯는 하영이. 분노 게이지를 쌓고 쌓고 쌓다가 팡 터지면서 '빨리 와!'라고 한 것"이라고 밝혔다. 하영이는 이 와중에 "(난 여기 있을 테니 혼자) 갔다오라"며 고집을 부려 연우의 화를 키웠다. 남매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지민 "코로나 이후 한 달 수입 0원 되기도" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773727"/>
        <updated>2024-09-21T21:05:35.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동치미' 뮤지컬 배우 홍지민이 전원생활 후기를 전했다. 지난 21일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'(이하 '동치미')에는 홍지민이 출연해 "코로나가 터지지 않았나. 뮤지컬을 하면 스케줄이 1년이 잡힌다. '이런 일이 있을 수가 있나' 싶을 정도로 싹 다 취소가 됐다"라며 펜데믹 당시를 회상했다. 이어 "그래서 한 달의 수입이 0원이 된 걸 경험했다"라며 "너무 충격적이었다. 스트레스가 많고 집에 있는 날이 많았다. 남편도 가게를 운영해서 걱정이 많았다. 또한 큰 딸이 초등학교에 입학하기 몇 달 전이었다"라고 설명했다. 그는 "남편이 항상 딸이 다 키우고 나서 전원으로 돌아가겠다고 얘기한 적이 있었다. 코로나 때 남편이 아주 적극적으로 '시골로 가서 살아보자'라고 했다"라며 홍지민은 마음이 움직이지 않았지만 아이들의 창의력을 위해서라는 말에 '가자'고 결정하게 됐다. 홍지민은 "어떻게 될지 모르니 작은 집에서 시작됐다. 그런데 너무 행복하더라. 4월에 이사했더니 주변이 초록초록하고]]></content>
    </entry>
</feed>