<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-24T03:15:23.422Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산×전혜연 '페르소나: 이상한 여자' 1월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974071"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제24회 전주국제영화제 코리안시네마 부문에 공식 초청된 정형석 감독의 신작 '페르소나: 이상한 여자'가 1월 개봉을 확정했다. '페르소나: 이상한 여자'(감독 정형석)는 똑 부러지는 성격의 서울대 졸업생 혜리가 대학로 작은 극단에 입단하면서 오해와 구설에 휘말리게 되고, 그런 기묘한 상황을 지켜보던 극단 연출가 해영이 그녀로부터 뜻밖의 호기심과 예술적 영감을 얻게 되면서 벌어지는 이야기를 다룬 드라마다. '페르소나: 이상한 여자'는 전주영화제의 총애를 받는 정형석 감독이 선보이는 네 번째 장편 연출작으로, 제24회 전주국제영화제 코리안시네마 부문에 공식 초청되어 다시 한번 독립 영화계의 이목을 집중시켰다. 감독은 2017년 '여수 밤바다'로 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 처음 초청돼 데뷔한 이후 단편 1편과 이번 작품을 비롯한 장편 4편으로 꾸준히 전주 영화제의 러브콜을 받으며 깊은 인연을 이어왔다. 특히 제19회 영화제에서는 29세 취업 준비생 성혜의 삶을 통해 청년 세대가 처한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 강풀, 설현♥엄태구 서사 “답하고 싶지 않아” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403468"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 ‘조명가게’ 해석이 분분한 설현과 엄태구 연인 서사를 언급했다. 24일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 웹툰 원작자이자 각본을 맡은 작가 강풀의 인터뷰가 진행됐다. 이날 강풀 작가는 극중 지영 역을 맡은 설현을 두고 “제가 마지막으로 본 게 ‘살인자의 기억법’, ‘안시성’이었다. 지영은 쓸쓸하고 애쓰고 처연한 느낌이어야 할 텐데 저는 설현에게 젊은 20대 여성 느낌을 가졌었다. ‘그래도 감독님이 뭔가 보셨겠지’하고 현장에 갔더니 지영이가 앉아 있었다”라고 돌아봤다. 이어 “쉴 때마다 현장에 조용히 앉아 계속 집중하는 게 너무 인상 깊었다. 설현 씨가 진짜 좋은 배우였구나, 나도 일반 대중이라 몰랐던 걸 감독님이 알고 계셨구나 싶었다”고 덧붙였다. 설현은 극중 미스터리한 여인 지영을 맡아 서늘하고 애절한 연기로 호평받았다. 그와 연인 호흡을 맞춘 현민(엄태구)와의 삶과 죽음 경계의 애틋한 전사가 밝혀지며 시청자의 호기심도 자극했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화가 된 록 밴드 '도어즈' 1월 스크린으로 찾아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974070"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4K 리마스터링 버전의 더욱 화려한 무대로 돌아온 드라마틱 록 무비 '도어즈'가 내년 1월 개봉을 확정했다. '도어즈'(감독 올리버 스톤)는 아카데미의 사랑을 받은 올리버 스톤 감독이 연출한 유일한 밴드 영화로, 거장이 선보이는 강렬한 록앤롤 무대와 1960년대 변화와 혼란의 시대를 생생하게 그려내 관객을 사로잡을 예정이다. 베트남전을 통해 전쟁의 참상과 인간의 본성을 깊이 있게 다룬 걸작 '플래툰'(1986), '7월 4일생'(1989)으로 아카데미 감독상을 두 차례 수상한 올리버 스톤은 '도어즈'에서 전설적인 록 밴드 '도어즈'의 역사와 희대의 록스타 짐 모리슨의 열정과 음악적 여정을 섬세하게 표현하며 대담한 주제 의식으로 관객을 몰입시키는 극적인 경험을 선사한다. 무엇보다 '도어즈'의 몰입감을 완성한 것은 단연 주연 발 킬머의 신들린 연기다. 국내 영화 팬들에게 '탑건' 시리즈의 아이스맨 역할로 잘 알려진 그는 이 작품에서 짐 모리슨을 놀라운 싱크로율로 묘사하며 폭넓은 연기 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 작가 "차기작 '무빙2' 아닌 '조명가게'? 부담감 컸다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291307"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 '무빙' 이후 차기작으로 '조명가게'를 선택한 이유를 밝혔다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 디즈니+의 오리지널 시리즈. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 웹툰 [조명가게]가 시리즈로 재탄생했다. 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 최다 시청 기록을 이뤄냈고, 디즈니+ 런칭 이후 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 두 번째로 최다 시청을 기록했다. 강풀은 '조명가게'의 시작에 대해 과거 의사에게 '환자분이 살고자 하는 의지가 중요한 것 같다'라는 말을 들었을 때라고 했다. 그는 "만화가를 하기 전이었는데도 그 말이 인상 깊었다. '의식도 없는데 의지가 어떻게 있을까'라는 생각이 들었다. 작가 입장에서 호러는 좋은 소재다. 가장 창작하기 좋은 소재이기 때문"이라며 "귀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 “감독 김희원, 온통 ‘조명가게’ 생각 뿐” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403466"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 배우 김희원을 연출자로 낙점한 까닭을 밝혔다. 24일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 웹툰 원작자이자 각본을 맡은 작가 강풀의 인터뷰가 진행됐다. 이날 강풀 작가는 “제가 처음 연출 제안을 했다. 근거 없이 제안은 아니고 ‘무빙’ 끝나고 ‘조명가게’ 쓸 때즈음 김희원 배우가 연출에 관심 있어 하는 걸 알게 됐다”며 “당시에도 어떤 호러 비슷한 연출을 생각하신 적이 있다고 한다”고 운을 뗐다. 그러면서 “‘조명가게’는 사람을 다루는 이야기라서 배우들이 연기를 정말 잘해야겠다는 생각이 들었다. 김희원 감독은 베테랑 배우이지 않나”라며 “현장 경험도 많고 배우들을 잘 이해하고, 본인도 연기를 잘하고 연출에도 뜻이 있는 분이라면 좋겠다는 생각으로 제안했다. 그 이후로 정말 많은 이야기를 나눴다”고 말했다. 김희원이 ‘신뢰할 수 있는 감독’이라고도 극찬했다. 강풀 작가는 “크랭크인 하기 전 가족 말고 가장 많이 만난 사람이다. 일상적인 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['귀신경찰' 故 김수미·신현준 스틸…꽈배기 먹으며 웃음 가득 '애틋']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984556"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '귀신경찰'(감독 김영준) 측이 웃음이 끊이지 않았던 촬영 현장 스틸을 24일 공개했다. 배급사 ㈜제이앤씨미디어그룹은 이날 '귀신경찰' 촬영 현장에서 잠시의 휴식을 보내는 신현준과 고(故) 김수미의 스틸을 공개했다. 사진 속 밝은 웃음을 지으며 나란히 앉아있는 신현준과 김수미는 진짜 모자 같이 닮아있는 모습. 꽈배기를 들고 있는 신현준과 텀블러에 담아 온 차를 들고 티타임을 즐기는 김수미의 모습은 애틋한 감정을 자아낸다. 특히 이날 꽈배기는 김수미가 직접 신현준을 위해 준비해 왔던 간식이라는 후문이다. '귀신경찰'은 돈벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖추게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 앞서 신현준은 '귀신경찰'의 모션 포스터와 티저 예고편을 본인의 SNS에 올리며 김수미에 대한 그리움을 남기기도 했다. 또한 티저 예고편에는 "어머니와 참 많은 이야기를 나누며 만들어갔던 영화, 어머니와 함께라서 행복했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, ‘1승’ 못 거뒀다‥31만명 모으고 20일만에 안방으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935543"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누적 관객 31만 명에 그친 '1승'이 IPTV 및 VOD 서비스를 개시한다. 12월 4일 개봉한 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품이다. '1승'이 개봉 20일 만에 극장 동시 IPTV &amp; VOD 서비스를 개시한다. '1승'은 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업을 자랑했지만 흥행에는 실패했다. 이에 오늘(24일)부터 IPTV(KT Genie TV, LG U+TV, SK Btv), 디지털케이블TV, KT Skylife, 구글플레이, 웨이브, Apple TV, 쿠팡플레이, 왓챠, 씨네폭스 등 다양한 플랫폼을 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 주연 '1승', 오늘(24일)부터 안방극장에서 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974054"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호 주연의 국내 최초 배구 소재 영화 '1승'을 오늘(24일)부터 안방극장에서도 만날 수 있다. 극장 동시 IPTV&amp;VOD 서비스를 개시 '1승'(감독 신연식)은 IPTV(KT Genie TV, LG U+TV, SK Btv), 디지털케이블TV, KT Skylife, 구글플레이, 웨이브, Apple TV, 쿠팡플레이, 왓챠, 씨네폭스 등 다양한 플랫폼을 통해 공개된다. '1승'은 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업으로 통통 튀는 캐릭터들과 말맛 나는 대사를 100% 살려내 실관람객들의 호평을 끌어냈다. 또한 국내 최초 배구 소재 영화에 걸맞게 대한민국을 대표하는 배구 여제 김연경 선수부터 한유미, 이숙자 해설위원과 김세진, 신진식 감독까지 배구계 레전드들이 대거 출연해 몰입감을 더한 것은 물론, 관객들을 코트 한복판으로 소환시키는 짜릿하고 생생한 경기 장면을 통해 스포츠 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘오겜’ 매직 다시 시작된다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002680027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002680027"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 언론들, 개봉 앞서 대서특필 감독 인터뷰·배우 소개 등 집중 보도 “다시 ‘오징어 게임’ 매직이 시작된다.” 오는 26일 넷플릭스 오리지널 ‘오징어 게임2’(감독 황동혁·사진) 공개를 앞두고 미국 뉴욕타임스를 비롯해 유력 언론들이 기대와 전망을 담은 보도를 내놓고 있다. 뉴욕타임스는 23일(현지시간) ‘넷플릭스, ‘오징어 게임’ 매직을 되찾길 희망한다’라는 제목의 기사를 통해 시즌1의 성과를 재조명하는 동시에 시즌2를 향한 글로벌 반응을 상세히 전했다. 최근 미국 로스앤젤레스(LA)에서 1600명이 4.56㎞ 달리기 경주에 참가하고. 프랑스 파리 샹젤리제 거리에서 456명이 ‘무궁화꽃이 피었습니다’ 게임을 즐겼다면서 “넷플릭스에서 28억 건의 조회 수를 기록하며 역대 가장 많이 시청한 프로그램이 된 ‘오징어 게임’이 돌아왔다”고 알렸다. 아울러 시즌2, 3가 함께 제작됐다면서 “서로에 대한 적대감이 커지며 글로벌 갈등이 심화되고 있다. 시청자들에게 우리 사회와 전 세계에서 일어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미, 아들같은 신현준과 함께 편안한 미소.. '귀신경찰' 현장 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247020"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 새해 포문을 열 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 웃음이 끊이지 않았던 촬영 현장 스틸을 공개했다. [감독: 김영준 | 출연: 김수미, 신현준, 특별출연 정준호 | 제공/배급: ㈜제이앤씨미디어그룹 | 공동제공: ㈜플레이그램 | 제작: HJ필름 |공동제작: ㈜조이엔시네마 | 공동배급: 와이드릴리즈㈜] 영화 '귀신경찰'은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 2025년 새해, 극장으로 달려갈 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 촬영 현장에서 잠시의 휴식을 보내는 신현준과 (故)김수미의 스틸을 공개했다. 밝은 웃음으로 나란히 앉아있는 컷은 진짜 모자 같이 닮아 있다. 꽈배기를 들고 있는 신현준과 텀블러에 담아 온 티 타임을 즐기는 김수미의 모습은 귀엽게 느껴지며 이젠 볼 수 없기에 애틋한 마음이 들게 한다. 특히 이 날 꽈배기는 김수미가 직접 신현준을 위해 준비해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]우민호 감독 "안중근을 오락영화로는 못 하겠더라고요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012979031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012979031"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우민호(53) 감독은 몇 해 전 서점에 갔다가 우연히 안중근 자서전을 발견했다. 그 책을 사들고 온 우 감독은 안중근의 말에 큰 힘을 얻었다고 했다. 끝까지 가자, 포기하지 말고 나아가자, 우리가 원하는 걸 이루기 위해 100년이라도 앞을 향해 나아가자, 라는 그의 말에 위안을 얻었다. 자신이 느낀 이 마음을 관객에게 전달할 수 있다면 좋을 것 같았다. 그때 우 감독은 앞서 봤던 '하얼빈'이라는 시나리오를 떠올렸다. 우 감독에게 제안이 왔지만, 거절했던 작품이었다. 안중근을 다룬다는 게 큰 부담이었다. 역시나 아직도 연출자를 구하지 못한 상태였다. 이젠 우 감독이 역으로 제안했다. 우 감독 표현대로라면 "순수오락영화"였던 원래 시나리오를 다 뜯어 고쳐서 안중근 자서전을 읽고 느낀 그 마음을 묵직하게 전달할 작품으로 만들고 싶다고 했다. 제작사는 수락했다. "일단 하기로 했지만 부담감이 왜 없었겠어요. 수십번 수백번 생각했습니다. 이 길이 맞는 건가.(웃음) 고민하고 고뇌했어요. 그렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 강동원, '최악' 영화X연기력 2관왕..'유재석 손절' 전도연→'박정희 찬양' 공유도 '시끌']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229129"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원이 '최악의 영화'에 이어 '최악의 연기력'까지 굴욕의 2관왕을 차지하며 아쉬운 한해를 마무리하게 됐다. 스포츠경향은 24일 제8회 산딸기 영화제 결과를 공개했다. 산딸기 영화제는 지난해 12월부터 올해 11월 30일까지 개봉된 상업영화 중 국내 유수 매체 영화 담당기자 51명을 대상으로 설문조사를 진행, 매해 최악의 영화, 최악의 연기, 최악의 매너를 뽑는 시상식이다. 해마다 아카데미 시상식 하루 전날 '최악의 영화'를 선정하고 작품상 및 남녀주연상을 후보를 발표하는 미국의 골든 라즈베리 시상식의 한국판 시상식이다. 올해 8회를 맞은 산딸기 영화제는 '최악의 영화'로 범죄 영화 '설계자'(이요섭 감독, 영화사 집 제작)를 선정했다. 영화기자 51명의 설문조사 끝에 15표를 받은 '설계자'는 "장르적 재미를 전부 안드로메다로 보낸 밑바닥 장르물" "좋은 원작과 좋은 배우로 할 수 있는 최악의 결과지" 등의 혹평을 받았다. 2위는 12표를 받은 코미디 영화 '아마존 활명수']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호도 못 살린 '1승' 오늘부터 안방에서 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247018"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 배구 소재 영화 '1승'이 바로 오늘, 12월 24일(화)부터 IPTV 및 VOD 서비스를 개시한다. [제공: 미시간벤처캐피탈㈜ / 공동제공·배급: ㈜콘텐츠지오·㈜키다리스튜디오·㈜아티스트유나이티드 / 제작: ㈜루스이소니도스 / 감독: 신연식] 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화 '1승'이 12월 24일(화), 바로 오늘부터 극장 동시 IPTV &amp; VOD 서비스를 개시한다. '1승'은 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업으로 통통 튀는 캐릭터들과 말맛 나는 대사를 100% 살려내 실관람객들의 호평을 이끌어냈다. 또한 국내 최초 배구 소재 영화에 걸맞게 대한민국을 대표하는 배구 여제 김연경 선수부터 한유미, 이숙자 해설위원과 김세진, 신진식 감독까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승', 배구 박진감 안방에서…IPTV 및 VOD 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310363"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'이 오늘(24일)부터 IPTV 및 VOD 서비스를 개시한다. '1승'은 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업으로 통통 튀는 캐릭터들과 말맛 나는 대사를 100% 살려내 실관람객들의 호평을 이끌어냈다. 또한 국내 최초 배구 소재 영화에 걸맞게 대한민국을 대표하는 배구 여제 김연경 선수부터 한유미, 이숙자 해설위원과 김세진, 신진식 감독까지 배구계 레전드들이 대거 출연해 몰입감을 더한 것은 물론, 관객들을 코트 한복판으로 소환시키는 짜릿하고 생생한 경기 장면을 통해 스포츠 영화의 장르적 재미를 제대로 선보였다. 해체 직전 배구팀의 '1승' 도전기를 통해 우리 모두의 '1승'을 응원하는 긍정의 메시지를 전하며 연말 극장가 필람 영화로 떠오른 '1승'은 오늘(24일)부터 IPTV(KT Genie TV, LG U+TV, SK Btv), 디지털케이블TV, KT Skylife, 구글플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빅픽처] '하얼빈', 독립군의 거룩한 행보…영웅 아닌 '인간 안중근']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310362"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:43.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["먼저 간 동지들이 도울 겁니다" 하얼빈역에서 거사를 앞둔 안중근(현빈)에게 공부인(전여빈)이 말한다. "죽은 자가 산 자를 구한다"라는 한강 작가의 말이 오버랩된다. 대한민국 국민이라면 이 사건의 결말을 안다. 그렇다고 세상이 하루아침에 바뀐 건 아니다. 조선은 이토 히로부미 저격 사건 이후 무려 36년이 지나서야 광복을 맞았다. 이 사건은 독립의 향한 조선의 의지를 전 세계에 알린 작은 불씨였다. 그렇게 모인 의지는 거대한 물결이 돼 세상을 바꾸었다. 영화 '하얼빈'은 낯설지 않다. 교과서에서 배운 역사가 스포일러인 탓도 있지만 2년 전 개봉한 영화 '영웅'(감독 윤제균) 때문이다. '영웅'은 2022년 12월에 개봉해 전국 327만 명을 동원했다. 심지어 투자배급사까지 CJ ENM으로 같다. 한 투배사가 같은 소재의 영화를 2년 간격으로 꺼내놓는 것은 이해할 수 없는 선택이다. 이미 나온 영화를 없는 취급할 수도 없다. 앞서 영화를 본 300만 명이 적은 수가 아니다. 윤제균과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 하늘도 도왔다…유례없는 폭설로 완성된 신아산 전투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003974002"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한의군 참모중장 안중근과 독립군의 하얼빈 의거 과정을 그린 영화 '하얼빈'의 여정마저 하늘이 도왔다. 이번에 공개된 '하얼빈'(감독 우민호) 스틸에서는 치열한 전투의 한가운데 목숨을 던진 채 싸우는 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 이창섭(이동욱)의 모습을 확인할 수 있다. 스틸로는 다 담아낼 수 없을 만큼 리얼한 현장감은 실제 전장을 방불케 해 예비 관객들을 치열한 전장 속으로 완벽히 몰입하게 만든다. 이처럼 압도적인 스케일과 리얼리티를 선보일 '하얼빈' 속 전투 신들은 우민호 감독과 제작진의 깊은 고민과 구상 끝에 탄생했다. 안중근 장군의 부대는 1908년 7월 7일 두만강변 마을인 홍의동을 습격해 일본군 4명을 사살하는 전과를 올렸고, 이어 10일 신아산에서 일본군 수비대를 격파했다. 안중근 장군은 이 전투에서 다수의 일본군을 생포했지만, 만국공법에 따라 전쟁포로인 일본군들을 석방했다. 바로 영화 속 '신아산 전투' 신이다. 제작진은 신아산 전투의 아비규환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현우석, 영화제가 먼저 주목한 기대주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001170214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001170214"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 현우석이 올 한 해 충무로 기대주로 성장했다. 다양한 장르와 작품성을 인정받은 독립영화에 출연해 점점 무르익어가는 열연을 선보이며 꾸준히 연기 역량을 넓혔다. 이에 현우석이 차분히 쌓아 올린 초석들을 짚어봤다. 가장 먼저 현우석은 지난 3월 개봉한 영화 ‘돌핀’으로 초석을 쌓아 올렸다. 영화 ‘돌핀’에서 현우석은 서울로 훌쩍 떠나고 싶은 고민 많은 고3 성운 역을 맡아 현실과 이상 사이에서 누나 나영(권유리 분)과는 다르게 새롭게 도전해 보고 싶은 현실 고3의 면모로 관객들에게 숨을 고르고 생각할 수 있는 시간을 선사하는 섬세한 연기를 그리며 극의 완성도를 높였다. 5월에는 영화 제목 그대로 모두에게 힘을 전달했던 영화 ‘힘을 낼 시간’이 제25회 전주국제영화제에서 3관왕의 쾌거를 이루며 정식 개봉 전부터 영화 팬들의 마음에 큰 파동을 일으켰다. 현우석은 은퇴한 아이돌 태희 역을 맡아 켜켜이 쌓아 올린 감정선을 관객들에게 전달하며 진한 여운을 남겼다. 이 영화를 통해 현우석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미 유작, 아들 신현준과 티타임→꽈배기...행복한 순간 포착 (‘귀신경찰’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001042713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001042713"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 새해 포문을 열 첫 번째 패밀리 코미디 ‘귀신경찰’이 웃음이 끊이지 않았던 촬영 현장 스틸을 공개했다. 영화 ‘귀신경찰’은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 2025년 새해, 극장으로 달려갈 첫 번째 패밀리 코미디 ‘귀신경찰’이 촬영 현장에서 잠시의 휴식을 보내는 신현준과 (故)김수미의 스틸을 공개했다. 밝은 웃음으로 나란히 앉아있는 컷은 진짜 모자 같이 닮아 있다. 꽈배기를 들고 있는 신현준과 텀블러에 담아 온 티 타임을 즐기는 김수미의 모습은 귀엽게 느껴지며 이젠 볼 수 없기에 애틋한 마음이 들게 한다. 특히 이날 꽈배기는 김수미가 직접 신현준을 위해 준비해온 간식이기에 더욱 맛있게 먹고 있으며 미소 또한 더욱 행복하게 느껴진다. 신현준은 ‘귀신경찰’의 모션 포스터와 티저 예고편을 본인의 SNS에 올리며 김수미에 대한 그리움을 남기기도 했는데 티저 예고편에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성공한 시리즈는 이래서 다르다…9번째 극장판 시리즈 ‘뽀로로 바닷속 대모험’ [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116841"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뽀로로 극장판 바닷속 대모험’. 사진 | CJ CGV 영화 ‘뽀로로 극장판 바닷속 대모험’이 벌써 9번째로 접어들었다. 국민 캐릭터 뽀로로이기에 대중적 친숙함이 높다. 이젠 ‘믿고 보는’ 성공적인 IP(지적재산)로 자리잡았다. 아이와 어른이 함께 보는 ‘키덜트’(키즈+어덜트) 애니메이션으로서 팬층 역시 두텁다. 그만큼 할 수 있는 이야기가 많다는 이야기도 많다는 뜻이다. ◇ 9번째 극장판 ‘뽀로로 바닷속 대모험’ 머록 대장은 누구? ‘뽀로로 극장판 바닷속 대모험’. 사진 | CJ CGV 내달 1일 개봉하는 ‘뽀로로 극장판 바닷속 대모험’은 바다 괴물을 잡는 바다의 영웅 머록 대장을 따라나선 뽀로로와 친구들이 바다 괴물 시터스와 신비로운 소녀 마린을 만나게 되는 일을 그렸다. 뽀로로는 여전히 귀엽고 천진난만하다. 크롱, 패티, 루피, 해리, 포비, 에디까지 기존 캐릭터들도 관객들에게 친숙함을 더한다. 이야기는 쉽다. 거기에 반전도 있다. 뽀로로와 친구들은 바다의 영웅 머록 대장을 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진→박호산 연기파 총출동…'초대받은 사람' 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912326"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌프로젝트 영화 ‘초대받은 사람’(감독 김형규)이 주요 캐스팅을 확정 짓고 배우 라인업을 24일 공개했다. 커스텀엑스스튜디오 등에 따르면, 영화 ‘초대받은 사람’은 미술계를 배경으로 어시던트 소미와 미술계 사람들 사이에서 벌어지는 욕망의 이야기를 그린 영화다. 초대받은 사람은 다양한 작품과 플랫폼을 오가며 활약을 펼치고 있는 배우들이 출연한다. 오유진, 박호산, 황태광, 이항나 그리고 김자영과 김기천까지, 이처럼 연기파 배우들이 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 드라마 ‘타로’부터 ‘다크홀’ , ‘여신강림’, ‘청춘블라썸’까지 장르불문 완벽한 캐릭터 소화력을 과시하며 입지를 다져가고 있는 배우 오유진이 미술작가 지망생이자 꿈을 쫓아 미술을 하고 있는 그저 착하기만 한 시대를 투영한 인물 여주인공 윤소미역을 맡아 가슴찡한 이야기를 그릴 예정이다. 이어 이어 드라마 ‘나의 아저씨’, ‘모범택시2’ , ‘슬기로운 깜빵생활’, ‘손 the guest’ 등 출연작마다 화제를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어머니와 함께라 행복"…故김수미x신현준 '귀신경찰', 마지막 母子 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809805"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 김수미의 유작 '귀신경찰'(감독 김영준)이 촬영 현장 스틸을 공개했다. 영화 '귀신경찰'은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디다. 2025년 새해, 극장으로 달려갈 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 촬영 현장에서 잠시의 휴식을 보내는 신현준과 김수미의 스틸을 공개했다. 밝은 웃음으로 나란히 앉아있는 컷은 진짜 모자 같이 닮아 있으며 꽈배기를 들고 있는 신현준과 텀블러에 담아 온 티 타임을 즐기는 김수미의 모습은 귀엽게 느껴지고, 이젠 볼 수 없기에 애틋한 마음이 들게 한다. 특히 이 날 꽈배기는 김수미가 직접 신현준을 위해 준비해온 간식이기에 더욱 맛있게 먹고 있으며 두 사람의 미소에서 행복함이 전달된다. 신현준은 '귀신경찰'의 모션 포스터와 티저 예고편을 본인의 SNS에 올리며 김수미에 대한 그리움을 남기기도 했는데 티저 예고편에는 “어머니와 참 많은 이야기를 나누며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진·박호산→ 황태광·이항나…영화 '초대받은 사람' 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694118"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 프로젝트 영화 '초대받은 사람'이 주요 캐스팅을 확정 짓고 배우 라인업을 공개했다. 영화 '초대받은 사람' 감독 김형규(제작사 커스텀엑스스튜디오 , 스튜디오창창)은 미술계를 배경으로 어시던트 소미와 미술계 사람들 사이에서 벌어지는 욕망의 이야기를 그린 영화이다. '초대받은 사람'에는 다양한 작품과 플랫폼을 오가며 활약을 펼치고 있는 배우들이 출연한다. 오유진, 박호산, 황태광, 이항나, 그리고 김자영과 김기천까지. 연기파 배우들이 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 드라마 '타로'부터 '다크홀' , '여신강림', '청춘블라썸'까지 장르 불문 캐릭터 소화력을 선보이며 입지를 다져가고 있는 배우 오유진이 미술작가 지망생 윤소미 역을 맡았다. 윤소미는 꿈을 쫓아 미술을 하고 있는 그저 착하기만 인물. 시대를 투영한다. 오유진은 윤소미 역으로 가슴찡한 이야기를 그릴 예정이다. 드라마 '나의 아저씨', '모범택시2', '슬기로운 깜빵생활', '손 the guest' 등에서 독보적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나문희가 다섯" A.I가 만든 무한 캐릭터 변신... <나야, 문희> 오늘 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069599"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 나문희가 AI 기반으로 만든 영화 &lt;나야, 문희&gt;를 통해 전혀 새로운 모습으로 관객과 만난다. 24일 CGV 단독 개봉을 앞둔 &lt;나야, 문희&gt;는 100% 생성형 AI 기술로 만들어진 영화로, 나문희의 다양한 페르소나를 통해 상상력을 자극한다. &lt;나야, 문희&gt;는 AI 기술을 활용해 나문희의 음성과 영상을 생성하고, 이를 통해 그녀의 무한한 캐릭터 변신을 선보인다. 이번 영화는 그녀의 실제 연기가 아닌, AI가 창조한 모습으로 채워진다. 1961년 성우로 데뷔한 나문희는 &lt;수상한 그녀&gt;, &lt;아이 캔 스피크&gt; 등 다채로운 연기로 사랑받아왔다. 데뷔 62년을 맞은 그녀는 이번 작품에서 AI 기술의 한계를 넘어서며 다섯 명의 감독의 상상력을 빌려, ‘문희 리자’, ‘산타 문희’, ‘우주 문희’ 등 유례없는 캐릭터들을 완성했다. &lt;나야, 문희&gt;는 다섯 명의 감독이 연출한 다섯 단편 영화로 구성되었다. &lt;쿠키게임&gt;의 박원표 감독은 “인간과 AI의 경계를 탐구하고 싶었다”며, 80대 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하늘도 도왔다"…오늘(24일) 개봉 '하얼빈', '고퀄' 아비규환 전투신부터 특별하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229113"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)이 바로 오늘(24일) 개봉한 가운데, 치열한 전투의 현장감을 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개한다. '하얼빈'?이 뜨거운 반응 속 오늘 개봉을 알린 가운데, 장엄한 전투를 온몸으로 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸. 공개된 스틸에서는 치열한 전투의 한가운데 목숨을 던진 채 싸우는 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 이창섭(이동욱)의 모습을 확인할 수 있다. 스틸로는 다 담아낼 수 없을 만큼 리얼한 현장감은 실제 전장을 방불케 해 예비 관객들을 치열한 전장 속으로 완벽히 몰입하게 만든다. 이처럼 압도적인 스케일과 리얼리티를 선보일 '하얼빈' 속 전투 씬들은 우민호 감독과 제작진의 깊은 고민과 구상 끝에 탄생한 신들이다. 특히 신아산 전투는 안중근 장군을 비롯한 대한의군이 일본군을 상대로 대승을 거둔 전투로, 처절한 대결이 펼쳐졌던 전투이기에 아비규환의 현장을 영화에 담는 것에 큰 공이 들었다. 제작진들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 2025년 시작을 관객과 함께…개봉주 무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898716"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 개봉주 무대인사를 확정했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. '보고타: 마지막 기회의 땅'의 주역들이 1월 1일, 4일, 5일에 진행되는 개봉주 무대인사를 통해 관객들과 직접 만난다. 먼저 새해 첫날인 1월 1일에는 송중기, 이희준, 김종수 배우, 김성제 감독이 메가박스 코엑스를 시작으로 CGV 용산아이파크몰, CGV 영등포, 롯데시네마 영등포까지 다양한 극장을 찾아 뜻깊은 새해 인사를 전할 것을 예고했다. 1월 4일에는 송중기, 이희준, 조현철 배우, 김성제 감독이 메가박스 수원스타필드, 롯데시네마 수원, 메가박스 수원AK플라자, 롯데시네마 수지, CGV 신세계경기, CGV 판교를 방문해 경기 지역 관객들을 만난다. 이어 1월 5일에는 송중기, 조현철 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 예매량 56만장 돌파! 기대되는 흥행 여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009608"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독립군 안중근를 다룬 영화 '하얼빈'이 압도적 예매율 1위를 기록하며 개봉일을 맞았다. 56만장 넘는 예매율이 '하얼빈'이 만들어 갈 흥행 여정에 기대감을 높였다. 24일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'의 예매율은 56.8%로 예매량 56만 2847장을 기록했다. '하얼빈'은 지난 15일 전체 영화 예매율 1위 레이스를 시작한 바 있다. 영화가 첫 공개된 언론시사회 및 관객시사회를 기점으로 폭발적인 예매율 상승세를 일구며 하루에 예매량이 5만~10만장이 늘어나는 기염을 토했다. 이에 개봉 당일 56만장 넘는 예매량을 보이며 관객들에게 연말연시 놓칠 수 없는 영화로 자리매김했다.  더불어 극장사이트 3사(CGV, 롯데시네마, 메가박스) 사이트에서도 압도적 예매율 1위를 석권해 '하얼빈' 의 흥행 레이스를 기대하게 만든다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 현빈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족', 알고 보면 로맨틱? 김윤석♥김성령의 훈훈 멜로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009607"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족'이 국민배우 김윤석과 김성령의 훈훈한 멜로로 관객들의 취향을 저격하고 있다. 영화 '대가족'이 전 세대 공감 영화로 관객들의 사랑을 받고 있는 가운데, 영화의 로맨스도 관객 사이에서 화제다. '대가족'의 김윤석, 김성령이 로맨틱한 관계성으로 주목을 받고 있다. 두 사람은 극 중 줄 서서 먹는 만두가게 평만옥의 사장 함무옥(김윤석)과 평만옥의 실세 방여사(김성령) 역으로 호흡을 맞추며 썸 타는 로맨스 케미스트리를 보여 주었다. 김윤석과 김성령은 영화 '당신, 거기 있어줄래요'부터 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에 이어 '대가족'으로 세 번째 로맨스 호흡을 맞추며 남다른 케미스트리를 보여 준 바, 다시없을 중년 커플로 관객들의 사랑을 받고 있다. 매사에 까칠하고 투덜거리는 함무옥이지만, 방여사 앞에서만큼은 온순해지는 모습을 보여주며 관객들에게 설렘 포인트와 웃음 포인트를 동시에 전하는 두 사람의 관계성은 온라인상에서도 화제다. 한편, '대가족'은 스님이 된 아들 함문석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시 아이젠버그 연출작 '리얼 페인', 내년 1월 15일 개봉 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005216658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005216658"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제82회 골든글로브 시상식 주요 4개 부문 후보에 이름을 올리며 기대를 한 몸에 받고 있는 영화 '리얼 페인'(감독: 제시 아이젠버그)이 2025년 1월 15일 개봉을 확정 짓고, 두 사촌의 여행기를 담은 보도스틸을 공개했다. 정반대 성격을 가진 두 사촌 ‘데이비드’(제시 아이젠버그)와 ‘벤지’(키에란 컬킨)가 할머니의 죽음을 기리기 위해 떠난 폴란드 여행에서 겪게 되는 웃음과 감동을 담은 영화 '리얼 페인'이 1월 15일 개봉 확정 소식을 알리며 보도스틸 8종을 공개했다 제시 아이젠버그의 두 번째 장편 연출작이자 제40회 선댄스 영화제 각본상을 거머쥐며 일찌감치 영화 팬들의 주목을 받고 있는 '리얼 페인'이 따뜻한 웃음과 진한 감동을 전할 새해 첫 웰메이드 로드 무비로 기대감을 증폭시키고 있다. 함께 공개된 보도스틸은 폴란드의 아름다운 풍경을 배경으로 ‘데이비드’(제시 아이젠버그)와 ‘벤지’(키에란 컬킨)의 예측할 수 없는 감정 변화를 확인할 수 있어 궁금증을 자아낸다. 특히, 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 안중근 신아산 전투 완벽 재현…유례 없는 폭설 천운까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984204"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(감독 우민호)가 24일 개봉한 가운데, 배급사 측이 치열한 전투의 현장감을 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개했다. CJ ENM은 이날 '하얼빈' 속 장엄한 전투를 온몸으로 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개했다. 공개된 스틸에서는 치열한 전투의 한가운데 목숨을 던진 채 싸우는 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 이창섭(이동욱)의 모습을 확인할 수 있다. 스틸로는 다 담아낼 수 없을 만큼 리얼한 현장감은 실제 전장을 방불케 한다. 압도적인 스케일과 리얼리티를 선보일 '하얼빈' 속 전투 신들은 우민호 감독과 제작진의 깊은 고민과 구상 끝에 탄생했다. 특히 신아산 전투는 안중근 장군을 비롯한 대한의군이 일본군을 상대로 대승을 거둔 전투로, 처절한 대결이 펼쳐졌던 전투이기에 아비규환의 현장을 영화에 담는 것에 큰 공이 들었다. 제작진의 이러한 준비에 화답하듯 신아산 전투신을 촬영하던 당시 국내 촬영지에 유례없던 폭설이 내려 실제 100%의 눈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 사제들' 이어 10년 만의 후속편 '검은 수녀들', K-오컬트 신드롬 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229110"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오컬트 영화 '검은 수녀들'(권혁재 감독, 영화사 집 제작)이 극장가의 시리즈 열풍을 이어갈 것으로 기대를 높인다. 오컬트 영화의 새로운 장을 열며 544만 관객을 동원한 '검은 사제들'(15, 장재현 감독)의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 '검은 수녀들'이 '범죄도시4'(허명행 감독), '베테랑2'(류승완 감독)에 이어 새해 극장가 시리즈 영화의 강세를 이어갈 것으로 이목을 집중시킨다. 괴물 형사 마석도(마동석)를 주축으로 펼쳐지는 긴장감 넘치는 전개와 통쾌한 액션으로 관객들을 사로잡은 '범죄도시' 시리즈는 2017년 첫 작품을 선보인 이후 올해 개봉한 4편에 이르기까지 탄탄한 팬덤을 이루며 뜨거운 반응을 불러 모았다. 또한 '베테랑'은 한 번 꽂히면 무조건 끝을 보는 서도철(황정민) 형사와 베테랑 강력범죄수사대의 이야기를 짜릿하게 풀어내 많은 사랑을 받았으며, 올해 개봉한 2편 역시 박진감 넘치는 액션과 스토리로 잇따른 흥행에 성공했다. 이렇듯 탄탄한 신뢰도를 기반으로 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 '1승', 개봉 20일 만에 IPTV 行…오늘(24일)부터 서비스 개시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527204"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 배구 소재 영화 '1승'이 24일부터 IPTV 및 VOD 서비스를 개시한다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화. 지난 12월 4일 개봉해 20일 만인 24일부터 극장 동시 IPTV &amp; VOD 서비스를 개시하면서 아쉬운 흥행 성적을 뒤로하고 연말 안방 관객들을 찾아갈 예정이다. '1승'은 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업으로 통통 튀는 캐릭터들과 말맛 나는 대사를 100% 살려내 실관람객들의 호평을 이끌어냈다. 또한 국내 최초 배구 소재 영화에 걸맞게 대한민국을 대표하는 배구 여제 김연경 선수부터 한유미, 이숙자 해설위원과 김세진, 신진식 감독까지 배구계 레전드들이 대거 출연해 몰입감을 더한 것은 물론, 관객들을 코트 한복판으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 아비규환 신아산 전투 스틸…"폭설이 완성한 리얼리티"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912272"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사전 예매량 56만장을 넘어서며 올 겨울 극장가 최고 기대작에 등극한 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 24일 개봉일을 맞아 치열한 전투의 현장감을 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개했다. 영화 ‘하얼빈’이 뜨거운 반응 속 오늘 개봉을 알린 가운데, 장엄한 전투를 온몸으로 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개해 단숨에 시선을 사로잡는다. 공개된 스틸에서는 치열한 전투의 한가운데 목숨을 던진 채 싸우는 안중근(현빈 분), 우덕순(박정민 분), 김상현(조우진 분), 이창섭(이동욱 분)의 모습을 확인할 수 있다. 스틸로는 다 담아낼 수 없을 만큼 리얼한 현장감은 실제 전장을 방불케 해 예비 관객들을 치열한 전장 속으로 완벽히 몰입하게 만든다. 이처럼 압도적인 스케일과 리얼리티를 선보일 ‘하얼빈’ 속 전투 씬들은 우민호 감독과 제작진의 깊은 고민과 구상 끝에 탄생한 신들이다. 특히 신아산 전투는 안중근 장군을 비롯한 대한의군이 일본군을 상대로 대승을 거둔 전투다. 처절한 대결이 펼쳐졌던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진·박호산 '초대받은 사람' 캐스팅 확정…내년 하반기 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898711"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘초대받은 사람’의 배우 라인업이 공개됐다. ‘초대받은 사람’(감독 김형규)은 미술계를 배경으로 어시던트 소미(오유진)와 미술계 사람들 사이에서 벌어지는 욕망의 이야기를 그린 영화다. 배우 오유진, 박호산, 황태광, 이항나, 김자영, 김기천 등 연기파 배우들이 출연해 극을 풍성하게 채울 예정이다. 먼저 드라마 '타로', '다크홀', '여신강림', '청춘블라썸' 등 입지를 다져가고 있는 오유진이 미술작가 지망생이자 윤소미 역을 맡아 가슴찡한 이야기를 그릴 예정이다. 베테랑 배우 박호산은 중견 미술작가 홍작가로 분한다. 박호산은 드라마 '나의 아저씨', '모범택시2' , '슬기로운 깜빵생활', '손 the guest' 등 출연작마다 독보적인 존재감을 뽐낸 바 있다. 돈을 좋아하지만 겉으로 티내지 않는 병원장 김영석 역은 영화 '공정사회', 드라마 '화인가스캔들' 등에 출연한 황태광이 맡았다. 여기에 영화 '변호인' ,'사바하' 등 한계없는 연기 스펙트럼을 가진 이항나가 성공한 중년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돈값' 자신한 송중기 '보고타', 열연→흥행 다 갖춘 육각형 영화 될까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229108"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타', 김성제 감독, 영화사 수박·이디오플랜 제작)이 언론의 뜨거운 호평을 담은 리뷰 포스터와 예고편을 공개했다. 공개된 리뷰 포스터 속 콜롬비아 보고타의 복잡한 도로 위에 힘없이 쓰러진 국희(송중기)의 뒷모습이 시선을 사로잡는다. 보고타에 도착하자마자, 전 재산이 든 가방을 도둑맞으면서 순탄치 않은 현실을 마주한 국희가 과연 어떤 일들을 겪게 될지 궁금증을 자아낸다. 국희의 뒷모습을 배경으로 언론의 쏟아지는 호평 세례가 담긴 생생한 리뷰들은 영화에 대한 기대를 한층 더 끌어올린다. "2024년 극장가의 화려한 대미를 장식할 영화"(스포츠조선 안소윤 기자)라며 2024년 연말, 놓쳐서는 안될 단 하나의 범죄 드라마에 대한 기대를 고조시킨다. 더불어 콜롬비아 보고타에서 각자만의 이유로 성공을 위해 달려나가는 이들이 그려내는 드라마에 대한 찬사가 이어졌다. 뿐만 아니라, 믿고 보는 배우들의 명연기가 더해져 한 시도 긴장을 놓을 수 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "이제 주연상 향해 가야죠!"…박주현, 드라마 이어 영화까지 접수한 무서운 신예(청룡 수상인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229105"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박주현(30)이 올해 한국영화를 빛낸 신예로서 존재감을 드러냈다. 지난 6월 개봉한 영화 '드라이브'는 박주현에게 쉽지 않은 모험과도 같았다. 극 중 인기 유튜버 유나 역을 맡아, 정체불명의 인물에게 납치 당한 모습부터 비좁은 트렁크 안에서 살아남기 위해 사투를 벌이는 과정까지 생동감 있게 표현하며 관객들의 몰입도를 끌어올렸다. 원톱 주연 배우로서 성공적인 스크린 데뷔를 알린 그는 지난달 29일 열린 제45회 청룡영화상에서 신인여우상 트로피를 들어올렸다. 수상자로 이름이 호명되자마자 떨리는 마음으로 무대에 오른 그는 "더 좋은 배우가 될 수 있게 최선을 다하겠다"고 당찬 각오를 밝혀 응원의 박수를 받기도 했다. 박주현은 심사위원들로부터 "혼자서 감당하기 힘든 신들이 많았음에도 신인답지 않은 연기력을 보여줬다"고 호평을 얻으며, '충무로의 샛별'로 자리매김했다. 수상의 기쁨을 안고 스포츠조선을 찾은 박주현은 "'드라이브'는 자랑스러운 작품인데, 스코어가 좋지 않아서 후보에 오른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "'장재현 유니버스'는 ing"…장재현 감독, 모두를 울린 '뿌엥'→'파묘2' 가능성까지(청룡 수상인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229104"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 놈만 팬다. 장재현(43) 감독의 뚝심이 마침내 빛을 발한 순간이다. 오컬트 불모지였던 한국 영화에 새바람을 불어 넣으며 충무로 장르 기강을 확실하게 잡았다. 이보다 더 완벽한 반전은 없다. 짜릿한 카타르시스로 1191만명의 관객을 사로잡은 장재현 감독의 장인 정신에 다시 한번 박수를 보내고 싶다. 지난 2월 22일 개봉한 '파묘'(쇼박스·파인타운 프로덕션 제작)의 연출자 장재현 감독은 11월 29일 열린 제45회 청룡영화상에서 감독상의 영예를 안았다. 지난 2015년 영화 '검은 사제들'로 데뷔한 그에겐 9년 만의 첫 청룡영화상 수상으로 의미를 더했다. '파묘'는 거액의 돈을 받고 수상한 묘를 이장한 풍수사와 장의사, 무속인들에게 벌어지는 기이한 사건을 담은 작품이다. 장재현 감독의 세 번째 오컬트 영화인 '파묘'는 한국 토속신앙에서 빠질 수 없는 음양오행, 풍수지리를 근간으로 한 익숙하면서도 가장 한국적인 접근 방식으로 오컬트 호러 영화의 신드롬을 양산했다. 청룡영화상에서 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "만장일치 女주연상..너무 좋은데, 너무 무서워!"…김고은, 찬란한 화양연화를 위하여(청룡 수상인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229103"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화양연화, 꽃처럼 아름다운 청춘 배우 김고은(33)이다. 여우가 범의 허리를 끊어도 무덤에서 겁나 험한 것이 나와도 꺾이지 않는다. 당신이 한국 배우라서 너무 기쁜 1191만명의 마음이 모여 청룡영화상에서 꽃을 피웠다. 김고은은 지난 2월 22일 개봉한 오컬트 미스터리 영화 '파묘'(장재현 감독, 쇼박스·파인타운 프로덕션 제작)에서 젊은 나이에 출중한 실력과 카리스마를 가진 톱클래스 무당 이화림을 연기했다. 필모그래피 사상 가장 파격적인 캐릭터인 MZ 무당 화림을 소화한 김고은은 그야말로 신들린 열연을 펼쳤다. 악지에서 불길한 기운을 느낀 풍수사 상덕(최민식)의 반대에도 위험에 빠진 박지용(김재철)의 가족을 도와 대살굿을 펼쳤고, 이후 기이한 사건을 해결하기 위해 사력을 다하며 미친 존재감을 드러냈다. 관객들마저 김고은의 접신을 우려할 정도로 화림과 혼연일체가 된 완벽한 연기. '파묘' 안에서 작두 탄 김고은은 지난달 29일 열린 제45회 청룡영화상에서 심사위원들의 이견 없는 만장일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가족 영화 탈 쓴 로코?"…'대가족' 김윤석X김성령, 중년 로맨스에 설레다니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229102"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휴먼 영화 '대가족'(양우석 감독, 게니우스 제작)이 김윤석과 김성령의 훈훈한 멜로로 관객들의 취향을 저격하고 있다. '대가족'이 올겨울 전 세대의 공감을 받으며 원픽 가족 영화로 사랑받고 있는 가운데, 설렘세포를 깨울 영화의 로맨스 요소도 함께 화제가 되고 있다. 올겨울 가장 로맨틱한 관계성으로 주목을 받고 있는 주인공은 김윤석과 김성령. 두 사람은 '대가족'에서 줄 서서 먹는 만두가게 평만옥의 사장 함무옥(김윤석)과 평만옥의 실세 방여사(김성령) 역으로 호흡을 맞추며 썸 타는 로맨스 케미스트리를 보여 주었다. 김윤석과 김성령은 영화 '당신, 거기 있어줄래요'부터 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에 이어 '대가족'으로 세 번째 로맨스 호흡을 맞추며 남다른 케미스트리를 보여 준 바, 다시없을 중년 커플로 관객들의 사랑을 받고 있다. 매사에 까칠하고 투덜거리는 함무옥이지만, 방여사 앞에서만큼은 온순해지는 모습을 보여주며 관객들에게 설렘 포인트와 웃음 포인트를 동시에 전하는 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 전여빈, 연말·연초 극장가 달굴 준비 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000350669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000350669"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'·'검은 수녀들', 한 달 차이로 관객들 만나 독립군 공부인에서 미카엘라 수녀로…다채로운 얼굴 예고 배우 전여빈이 '하얼빈'으로 2024년을 마무리하고, '검은 수녀들'로 2025년의 포문을 연다. 그는 얼핏 보면 전혀 다른 장르 같지만 '무언가를 지키기 위해 앞으로 나아가는 사람들의 이야기'라는 공통점을 지닌 두 편의 영화로 관객들에게 힘을 전달할 준비를 마쳤다. 전여빈은 오는 24일 스크린에 걸린 '하얼빈'(감독 우민호)과 내년 1월 24일 개봉하는 '검은 수녀들'(감독 권혁재)로 관객들과 만난다. 한 해를 의미 있게 마무리하는 연말에 이어 곧바로 새해를 힘차게 시작하는 시점에도 작품을 선보이게 된 그가 어떤 다채로운 얼굴로 극장가를 풍성하게 채울지 많은 관심을 모은다. 먼저 전여빈은 '하얼빈'에서 기품과 강단을 지닌 독립군 공부인 역을 맡아 현빈 박정민 조우진 유재명 이동욱 등과 연기 호흡을 맞추며 연말 관객들의 가슴을 뜨겁게 만들 전망이다. 작품은 1909년 하나의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[며느리 서효림도 몰랐던..故김수미, 이게 마지막 사진이었다(귀신경찰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005216643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005216643"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 김수미의 유작 '귀신경찰' 측이 마지막 현장 비하인드 컷을 공개했다. 2025년 새해 포문을 열 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 웃음이 끊이지 않았던 촬영 현장 스틸을 선보였다. 영화 '귀신경찰'(감독 김영준, 제공배급 ㈜제이앤씨미디어그룹, 공동제공 ㈜플레이그램, 제작 HJ필름, 공동제작 ㈜조이엔시네마, 공동배급 와이드릴리즈㈜)은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 2025년 새해, 극장으로 달려갈 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 촬영 현장에서 잠시의 휴식을 보내는 신현준과 (故)김수미의 스틸을 공개했다. 밝은 웃음으로 나란히 앉아있는 컷은 진짜 모자 같이 닮아 있다. 꽈배기를 들고 있는 신현준과 텀블러에 담아 온 티 타임을 즐기는 김수미의 모습은 귀엽게 느껴지며 이젠 볼 수 없기에 애틋한 마음이 들게 한다. 특히 이 날 꽈배기는 김수미가 직접 신현준을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우→김성오 '히트맨2', 새해 웃음 책임진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907356"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히트맨2'가 보도스틸 12종을 공개한다. '히트맨2'는 대히트 흥행 작가에서 순식간에 뇌절작가로 전락한 준이 야심 차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고, 하루아침에 범인으로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화다. 이번에 공개된 '히트맨2' 보도스틸 12종은 단 한 컷도 눈을 뗄 수 없을 만큼 각기 다른 재미와 스토리를 담고 있다. 준(권상우 분), 덕규(정준호 분), 철(이이경 분), 미나(황우슬혜 분)의 모습은 스틸만으로도 궁금증을 자아내며, 전편보다 더욱 업그레이드된 웃음과 액션을 기대하게 만든다. 여기에 새롭게 합류한 피에르 쟝(김성오 분)은 기존 ‘히투맨’들에게 어떤 긴장감을 불러일으킬지 호기심을 자극한다. 특히, 흥행 작가에서 뇌절작가, 심지어 테러범으로 몰리게 된 준의 모습은 어딘지 모르게 안쓰럽고 짠한 매력을 전해 재미를 더한다. 또한, 자욱한 연기 속에서 한 곳만을 주시하며 총을 겨누는 모습은 그의 숨겨진 암살요원 본능을 발휘하며 강렬한 카리스마를 드러낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서른 살 심은경, 매혹적인 미모 "연기 너무 거창하게 생각해왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007984136"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심은경이 "연기를 너무 거창하게 생각했다"며 영화 '클로즈 유어 아이즈' 같은 작품을 남길 수 있는 배우가 되고 싶다고 바람을 전했다. 심은경은 현재 서울과 도쿄를 오가며 작품 활동을 펼치고 있다. 지난 2020년에는 영화 '신문기자'로 일본 아카데미상 최우수 여우주연상을 수상했다. 심은경은 당시를 회상하며 "수상 자체도 기뻤지만, 더 기뻤던 점이 있다, 야쿠쇼 코지 배우님이 제 이름을 불러줬다는 것이다"라고 밝혔다. 이어 "국내에서는 '퍼펙트 데이즈'라는 영화로 익숙하실 텐데 나한테는 정말 대배우다, 야쿠쇼 상의 '큐어' '갈증'을 통해서 일본 영화를 접한 세대니까, 어릴 때부터 동경하던 배우가 제 이름을 호명하는 것 자체가 비현실적이었다"고 전했다. 심은경은 그간의 연기 커리어에서 중요한 변환점이 되어준 작품들에 대해서도 이야기했다. '황진이' '써니' '수상한 그녀', 그리고 '더 킬러스'다. 그는 마지막으로 호명한 '더 킬러스'에 대해 "마지막으로는 최근 개봉한 '더 킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭설이 완성한 100% 리얼리티…'하얼빈' 전투 스틸, 처절한 현장감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527196"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 치열한 전투의 현장감을 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸을 공개했다. 영화 '하얼빈'이 24일 개봉한 가운데 장엄한 전투를 온몸으로 느낄 수 있는 아비규환 전투 스틸이 공개돼 시선을 붙든다. 공개된 스틸에는 치열한 전투의 한가운데 목숨을 던진 채 싸우는 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 이창섭(이동욱)의 모습이 담겼다. 스틸로는 다 담아낼 수 없을 만큼 리얼한 현장감은 실제 전장을 방불케 해 예비 관객들을 치열한 전장 속으로 완벽히 몰입하게 만든다. 압도적인 스케일과 리얼리티로 완성된 '하얼빈' 속 전투 씬들은 우민호 감독과 제작진의 깊은 고민과 구상 끝에 탄생했다. 특히 신아산 전투는 안중근 장군을 비롯한 대한의군이 일본군을 상대로 대승을 거둔 전투로, 처절한 대결이 펼쳐졌던 전투이기에 아비규환의 현장을 영화에 담는 데 큰 공을 들였다. 제작진들의 이러한 준비에 화답하듯 신아산 전투씬을 촬영하던 당시 국내 촬영지에 유례없던 폭설이 내려 실제 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진 박호산→김기천 ‘초대받은 사람’ 캐스팅, 미술계 욕망 그린다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935486"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌프로젝트 영화 ‘초대받은 사람 ’ 주요 캐스팅을 확정 짓고 배우 라인업을 공개했다. 영화 ‘초대받은 사람’ 감독 김형규 (제작사 커스텀엑스스튜디오 , 스튜디오창창)은 미술계를 배경으로 어시던트 소미와 미술계 사람들 사이에서 벌어지는 욕망의 이야기를 그린 영화이다. '초대받은 사람'은 다양한 작품과 플랫폼을 오가며 활약을 펼치고 있는 배우들이 출연한다. 오유진, 박호산, 황태광, 이항나 그리고 김자영과 김기천까지, 이처럼 연기파 배우들이 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 드라마 '타로'부터 '다크홀' , '여신강림', '청춘블라썸'까지 장르불문 완벽한 캐릭터 소화력을 과시하며 입지를 다져가고 있는 배우 오유진이 미술작가 지망생이자 꿈을 쫓아 미술을 하고 있는 그저 착하기만 한 시대를 투영한 인물 여주인공 윤소미역을 맡아 가슴찡한 이야기를 그릴 예정이다. 이어 이어 드라마 '나의 아저씨', '모범택시2' , '슬기로운 깜빵생활', '손 the guest' 등 출연작마다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1승’ 안방에서 관람한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008804"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘1승’(감독 신연식)을 안방에서 관람한다. ‘1승’은 25일 극장 동시 IPTV &amp; VOD 서비스를 개시한다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화다. 대한민국 대표 배우 송강호와 충무로 대세 배우 박정민을 비롯해 장윤주, 박명훈, 이민지, 그리고 특별출연 조정석까지 탄탄한 캐스팅 라인업으로 통통 튀는 캐릭터들과 말맛 나는 대사를 100% 살려내 실관람객들의 호평을 이끌어냈다. 또한 국내 최초 배구 소재 영화에 걸맞게 대한민국을 대표하는 배구 여제 김연경 선수부터 한유미, 이숙자 해설위원과 김세진, 신진식 감독까지 배구계 레전드들이 대거 출연해 몰입감을 더한 것은 물론, 관객들을 코트 한복판으로 소환시키는 짜릿하고 생생한 경기 장면을 통해 스포츠 영화의 장르적 재미를 제대로 선보였다. 해체 직전 배구팀의 ‘1승’ 도전기를 통해 우리 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Harbin' starts strong at the box office with 550,000 advance reservations]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063425"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The historical drama film “Harbin” started strong on its opening day at the box office, with 550,000 advance ticket reservations. As of 8:50 a.m. Tuesday, the release day, approximately 554,000 tickets had been booked for the film, accounting for 56.2 percent of all advance ticket sales for movies currently showing in local theaters, according to the Korean Film Council. Set in 1909, the espionage thriller depicts a tense mission in Harbin, northern China, featuring Korean independence fighter A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석 기획→최지우 주연…스튜디오 산타클로스, 내년 라인업 14편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907344"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 종합엔터테인먼트 기업 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트가 2025년도 영상 콘텐츠 라인업을 24일 공개했다. 이번 발표하는 라인업은 총 14편으로, 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트가 투자/배급 및 제작을 맡은 8편과 함께 투자 및 디지털 유통작 2편, 기획개발작 4편이다. 먼저 제29회 부산국제영화제 한국영화의 오늘-파노라마 섹션에 공식 초청되어 호평을 받은 김여정, 이정찬 감독 연출작 '침범'은 딸 소현의 기이한 행동으로 평범한 일상이 파괴된 영은과 그로부터 20년 뒤 고독사 현장 처리 일을 하는 민과 해영에게 닥친 균열과 공포를 다룬 미스터리 스릴러이다. 배우 곽선영, 권유리, 이설, 기소유가 주연을 맡았으며, 세 명의 여성과 아이를 둘러싸고 평범한 삶을 뒤흔드는 정체에 대한 진실을 밀도 높은 서스펜스로 그려냈다. 2025년 상반기 개봉 예정이다. 2025년 하반기 개봉 예정인 '시스터'(가제)는 정지소, 이수혁, 차주영이 인질과 납치범 사이에서 꼬여만 가는 예상치 못한 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', '소방관' 독주 끝낼까...사전 예매량 55만 돌파 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265315"/>
        <updated>2024-12-24T02:10:45.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 '소방관'의 독주를 끝낼 수 있을까. 24일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '소방관'은 지난 23일 6만5494명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건을 모티프로 한다. 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 목표를 가지고 투입된 소방관들의 이야기를 그린다. 곽경택 감독이 연출했으며, 주원, 곽도원, 유재명, 이유영 등이 출연한다. 지난 9일 이후 15일 연속 1위다. 누적 관객수는 266만2248명이 됐다. 손익분기점인 250만 명을 넘고 흥행을 이어가고 있다. 그러나 이후 1위 수성이 쉽지 않을 전망이다. 이날 오전 9시 30분 기준, 신작 '하얼빈'이 실시간 예매율에서 56%로 압도적 1위를 기록 중이다. 사전 예매관객수 역시 55만 명을 돌파했다. '소방관'은 8.2%로 2위다. '하얼빈​'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들', 韓형 오컬트→극장가 시리즈 열풍 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005912188"/>
        <updated>2024-12-24T00:37:10.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’(감독 권혁재)이 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 연 ‘검은 사제들’, 그리고 ‘국가부도의 날’, ‘마스터’, ‘브로커’ 등을 제작한 영화사 집의 신작이자, 송혜교-전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 가운데 극장가의 시리즈 열풍을 이어갈 수 있을지 주목된다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 오컬트 영화의 새로운 장을 열며 544만 관객을 동원한 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 ‘범죄도시4’, ‘베테랑2’에 이어 새해 극장가 시리즈 영화의 강세를 이어갈 것으로 이목을 집중시킨다. 괴물 형사 ‘마석도’를 주축으로 펼쳐지는 긴장감 넘치는 전개와 통쾌한 액션으로 관객들을 사로잡은 영화 ‘범죄도시’ 시리즈는 2017년 첫 작품을 선보인 이후 올해 개봉한 4편에 이르기까지 탄탄한 팬덤을 이루며 뜨거운 반응을 불러 모았다. 또한 ‘베테랑’은 한 번 꽂히면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화계 강자는 시리즈물, 오컬트 시리즈 '검은 수녀들'로 내년 극장가 강타 예정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246994"/>
        <updated>2024-12-24T00:37:10.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 오컬트 영화의 새로운 장을 연 ‘검은 사제들’, 그리고 ‘국가부도의 날’, ‘마스터’, ‘브로커’ 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 ‘검은 수녀들’이 극장가의 시리즈 열풍을 이어갈 것으로 기대를 높인다. [제공/배급: NEW | 제작: 영화사 집 | 감독: 권혁재 | 출연: 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진] ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 오컬트 영화의 새로운 장을 열며 544만 관객을 동원한 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 ‘범죄도시4’, ‘베테랑2’에 이어 새해 극장가 시리즈 영화의 강세를 이어갈 것으로 이목을 집중시킨다. 괴물 형사 ‘마석도’를 주축으로 펼쳐지는 긴장감 넘치는 전개와 통쾌한 액션으로 관객들을 사로잡은 영화 ‘범죄도시’ 시리즈는 2017년 첫 작품을 선보인 이후 올해 개봉한 4편에 이르기]]></content>
    </entry>
</feed>