<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-14T12:15:37.640Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 킬러스’에 강동원 묻었네? 29일 GV에 특별게스트 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001100040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001100040"/>
        <updated>2024-10-14T12:14:44.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강동원. 사진 | 스포츠서울DB 김종관, 노덕, 장항준, 이명세 독보적인 스타일을 지닌 네 감독이 어니스트 헤밍웨이의 단편 ‘살인자들’(The Killers)을 모티브로 제작한 영화 ‘더 킬러스’가 강동원, 송은이, 이동진 평론가까지 특급 게스트와 함께하는 GV를 비롯해 다채로운 개봉 기념 이벤트를 확정했다. 개봉 전부터 부산국제영화제를 비롯해 뉴욕아시아영화제, 판타지아영화제, 시체스영화제 등 유수의 영화제에 초청되어 호평을 이끌며 주목받고 있다. 이처럼 정식 개봉을 앞두고 한발 앞서 영화를 만나볼 수 있는 자리로 더욱 기대를 모으는 개봉 전 GV가 19일 오후 3시 인디스페이스에서 열린다. 영화 ‘더 킬러스’. 사진 | ㈜빅인스퀘어, ㈜프로덕션 에므 이날 GV는 이동진 평론가의 진행으로 심은경, 김종관 감독, 노덕 감독, 장항준 감독, 이명세 감독이 참석해 작품에 대한 밀도 높은 대화가 오갈 것으로 기대를 모은다. 또한 개봉일부터 영화 ‘더 킬러스’를 응원하는 셀럽과 함께하는 릴레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅의 힘, 콘서트 영화 장기 흥행→스페셜 상영회 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001312795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001312795"/>
        <updated>2024-10-14T12:14:44.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 영웅시대를 위한 특별한 상영회를 개최한다. 14일 CGV ICECON에 따르면 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 오는 16일부터 22일까지 일주일 동안 '스페셜 라이브 상영회'를 진행한다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 지난 5월 서울 상암 월드컵 경기장에서 펼쳐진 임영웅의 콘서트 '아임 히어로 더 스타디움'의 실황과 비하인드 등을 담은 작품으로 8월 개봉 이후 장기 흥행에 성공하며 콘서트 실황 영화로는 이례적으로 32만 관객을 동원하는데 성공했다. 이번 스페셜 상영회에선 베일에 가려졌던 임영웅의 라이브 영상이 공개될 예정으로 관람객들에겐 역대 임영웅 콘서트 포스터를 담은 씰 스티커로 증정한다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움' 스페셜 상영회는 CGV강변, CGV고양백석, CGV광교, CGV광주터미널, CGV구로, CGV김해, CGV대구, CGV대구현대, CGV대전, CGV대전터미널, CGV동탄, CGV마산, CGV부천 등 다수 지점에서 진행되며 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 부인 성폭행 장면 담긴 트럼프 영화, 의미심장한 댓글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448864"/>
        <updated>2024-10-14T12:14:44.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 미국 공화당 대선후보 도널드 트럼프 캠프에서 "불에 태워야 할 쓰레기"라며 비난한 영화 &lt;어프렌티스&gt;가 지난 10일(이하 현지시각) 미국에서 개봉했다. 트럼프 전 대통령이 진행하며 "넌 해고야(You're fired)"라고 외치면서 전국적으로 큰 인기를 끌었던 TV 리얼리티 쇼의 제목이기도 하다. 1970년대 뉴욕을 배경으로 한 이 영화는 순진하면서도 패기 넘치던 20대 젊은 트럼프가 변호사 로이 콘을 스승 삼아 성공만을 위해 비열하고 뻔뻔한 인물로 변해가는 서사를 그렸다. '20세기 가장 악명 높고 불명예스러운 해결사'로 불리던 콘은 "계속 공격하라. 모든 것을 부인하라. 그리고 절대 패배를 인정하지 말라"는 '성공 3계명'을 가르쳐주고, 트럼프는 이를 철저히 따른다. 트럼프가 막말을 퍼부으며 상대를 공격하고, 지지자들의 폭동을 부추기며 대선 패배를 뒤집으려는 모습을 떠올리게 한다. 트럼프 첫 부인 성폭행 장면 넣은 이유 ▲  영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유쾌”…‘핸섬가이즈’ 시체스영화제 관객상 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001156357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001156357"/>
        <updated>2024-10-14T11:08:53.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘핸섬가이즈’가 3일부터 13일까지 스페인에서 열린 제57회 시체스영화제의 경쟁부문 파노라마 섹션에서 ‘관객상’을 수상했다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 대표적 글로벌 장르 영화제로 자리매김했다. 영화제 집행위원장인 앙헬 살라 코르비는 ‘핸섬가이즈’에 대해 “기발하고 유쾌한 전개가 돋보이는 작품이다. 원작에 악령 설정을 더한 다양한 장르의 조화와 결합이 뛰어나다” 극찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’, 스페셜 상영회 진행…스토리 씰 증정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003386670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003386670"/>
        <updated>2024-10-14T11:08:53.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’이 꾸준한 사랑을 보내주는 관객들을 위해 특별한 이벤트를 준비했다. 14일 배급사 CGV ICECON에 따르면 영화 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’은 오는 16일부터 22일까지 일주일 동안 ‘스페셜 라이브 상영회’를 진행한다. 이번 행사는 영화 종료 후 ‘스페셜 라이브’ 영상을 상영하는 이벤트로, 영화 본편에 미처 담지 못한 임영웅의 라이브 영상을 확인할 수 있다. 상영회 진행 장소는 CGV 강변, 고양백석, 광교, 광주터미널, 구로, 김해, 대구, 대구현대, 대전, 대전터미널, 동탄. 마산, 부천, 북수원, 서면, 소풍, 수유, 아시아드, 압구정, 영등포, 왕십리, 용산아이파크몰, 울산삼산, 의정부, 인천, 일산, 전주효자, 중계, 창원더시티, 천안터미널, 천안펜타포트, 천호, 청주(서문), 춘천, 판교, 평촌, 평택 등이다. ‘스페셜 라이브 상영회’에 참석하는 관객들에게는 역대 임영웅 콘서트 포스터를 담은 ‘아임 히어로 히스토리 씰’ 스티커도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈X박보영 '조명가게' 12월4일 공개확정..김희원 첫 시리즈 연출작(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725576"/>
        <updated>2024-10-14T10:13:44.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'의 오프닝 포스터가 공개됐다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 공개된 오프닝 포스터는 어두운 골목 끝을 밝게 비추는 ‘조명가게’의 모습과 그곳을 지키는 사장인 ‘원영’(주지훈)의 모습을 담아 시선을 사로잡는다. 여기에 ‘조명가게’로 향하는 듯한 이들의 뒷모습과 “어두운 골목 끝, 낯선 손님들이 찾아왔다”란 문구가 묘한 분위기를 자아내며 작품에 대한 궁금증을 높인다. 특히 이번 포스터는 자세히 보아야 보이는 독특한 구성이 숨겨져 있어 작품을 기다린 팬들에게 색다른 재미도 안긴다. 마치 필라멘트를 연상시키는 빛의 선율과 ‘조명가게’를 찾은 낯선 손님들의 실루엣이 어우러지면서 하나의 ‘전구’ 형태를 완성해낸다. '조명가게'는 총 8개의 에피소드로 구성되어 있으며, 오는 12월 4일 4개 에피소드를 공개하고, 이후 2주간 매주 2개씩 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈', 장르적 시너지 通했다..제57회 시체스영화제 관객상 수상(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725570"/>
        <updated>2024-10-14T10:13:44.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬가이즈'가 제57회 시체스영화제 경쟁부분 관객상을 수상했다. 영화 '핸섬가이즈'가 지난 3일부터 13일까지 진행된 제57회 시체스영화제(Sitges - International Fantastic Film Festival of Catalonia) 경쟁부분 파노라마 섹션에서 고자극 오싹 코미디의 매력을 전파하며 관객상을 차지했다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제로 브뤼셀 판타스틱 영화제, 판타스포르토 국제영화제와 함께 세계 3대 판타스틱 영화제로 손꼽힌다. 이번 쾌거는 ‘재필’(이성민)과 ‘상구’(이희준)의 드림하우스 지하실에 봉인된 악령이 깨어난다는 독창적인 설정, 예측불가한 반전과 아이러니가 돋보이는 스토리라인, 코미디를 기반으로 호러를 가미한 장르적 시너지가 높게 평가된 결과로 예상된다. 시체스영화제의 집행위원장인 앙헬 살라 코르비(Angel SALA CORBI)는 '핸섬가이즈'에 대해 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["광수대 형사→불법 업소 사장"…'더러운 돈' 김윤성·허동원·태항호, 화려한 연기 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004204069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004204069"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더러운 돈에 손대지 마라'가 강렬한 존재감을 자랑하는 조연진의 활약을 예고했다. '더러운 돈에 손대지 마라'가 긴장감을 끌어올리는 조연 캐릭터 스틸을 공개했다. 먼저 영화 '악인전', '대외비', 드라마 '킹덤' 시즌2, '무빙', '재벌X형사' 등 다양한 작품에서 선과 악을 오가는 연기로 강렬한 인상을 남긴 배우 김윤성이 광수대 형사 경민 역을 맡아 열연을 펼친다. 명득(정우)과 동혁(김대명)의 관할지에서 발생한 살인 사건의 피해자가 광수대 소속 정보원으로 밝혀지면서 사건을 인계받은 경민은 날 선 말투로 명득과 동혁의 심기를 건드리며 팽팽한 신경전을 펼친다. 특히 과거 직장 동료였던 명득과 경민이 어떤 이유로 틀어지게 됐는지 궁금증을 자아낸다. 이어 영화 '범죄도시' 시리즈, '늘봄가든', 드라마 '카지노', '더 글로리', '노 웨이 아웃: 더 룰렛' 등 카리스마와 코믹함을 넘나드는 연기로 존재감을 각인시킨 배우 허동원이 동혁의 고아원 동기이자 주기룡(백수장)의 불법 도박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]김대명 "조정석→전미도와 찐친 돼..생일 축하 몰카도 고마워서 울컥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725557"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명이 '슬기로운 의사생활' 절친들의 생일 축하 몰래카메라에 울컥한 이유를 공개했다. 김대명은 넷플릭스 예능 '신인가수 조정석' 뮤직비디오 주인공으로 지원사격에 나선 바 있다. 해당 콘텐츠에서 tvN 드라마 '슬기로운 의사생활'에서 인연을 맺고 실제 절친이 된 조정석, 유연석, 정경호, 전미도의 생일 축하 몰래카메라에 눈물을 보여 화제를 모으기도 했다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김대명은 '슬기로운 의사생활' 절친들에게 고마운 마음을 드러냈다. 이날 김대명은 "'슬기로운 의사생활' 친구들과는 아직도 자주 연락하고, 본다"며 "진짜 친구가 되어서 경조사 때도 항상 연락한다"고 밝혔다. 이어 "'신인가수 조정석' 뮤직비디오 때도 너무 재밌었다"며 "(조)정석이가 노래를 너무 잘했더라. (정)경호도 너무 잘 찍은 것 같다"고 덧붙였다. 또한 김대명은 "원래 내가 생일을 잘 안 챙기는 편인데 '슬기로운 의사생활' 친구들 덕에 매년 챙김을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대명 "정우와 이상한 친밀감…나영석x신원호 세계관 함께 묶여" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001783006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001783006"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명이 '더러운 돈에 손대지 마라'를 촬영하며 정우에게 더욱 끈끈함을 느낀 사연을 밝혔다. 김대명은 14일 오후 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 열린 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. 17일 개봉하는 '더러운 돈에 손대지 마라'는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 김대명은 명득(정우 분)과 친형제처럼 지내며 수사도, 뒷돈 챙기는 부업도 함께 하는 형사 동혁 역을 연기했다. 동혁은 수사 도중 범죄 조직의 불법자금에 대해 알게 되자, 평소처럼 뒤를 봐주겠다는 명목으로 '더러운 돈'의 이동 경로에 대한 정보를 얻는다. 인생 역전의 마지막 한탕을 제안한 명득과 함께 돈을 훔치지만, 현장에서 형사가 죽고 돈의 행방을 쫓는 조직이 조여오자 누구도 믿을 수 없는 혼란에 빠지게 된다. 김대명은 촬영 기간을 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생애 첫 주연 영화 개봉 앞두고 자필 편지 쓴 한 중년 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014982500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014982500"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 글로리', '재벌집 막내아들' 등 출연한 배우 이병준씨 영화 '카인의 도시' 홍보 위해 기자 50여명에게 자필 편지 "처음으로 주연을 맡은 영화가 개봉합니다." 14일 오후 영화 홍보를 부탁하는 한 통의 메일이 도착했다. '○○○기자님, 영화 '카인의 도시' 송창수 감독입니다.' 영화나 공연 홍보 메일은 자주 받는 메일이지만 첨부 파일이 눈에 띄었다. '초대의 글' 주연으로 출연하는 배우 이병준이 기자 실명까지 언급하며 쓴 자필 편지였다. 이씨는 넷플릭스 '더 글로리', JTBC '재벌집 막내아들' 등 다양한 작품에 출연한 중년 배우다. 그는 생애 처음으로 주연을 맡게 된 영화 개봉을 앞두고 자필 편지까지 썼다. 이씨는 편지에서 "1995년부터 배우 생활을 하면서 우여곡절과 어려움이 많았다"며 "그래도 한결같이 제 길을 계속 걸어올 수 있었던 것은 고마우신 분들의 따뜻한 지원 덕분이다"고 말했다. 이어 "육십간지가 한 바퀴 돌아 지금 나이에 이르러 부끄럽지만, 처음으로 주연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승환, 혀까지 깨물었다…"8~9일 팔다리 묶여있어, 쥐가 나도 민폐"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000684505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000684505"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신승환이 남다른 연기 열정을 보였다. 지난 11일 서울 중구에 위치한 텐아시아 사옥에서 영화 '베테랑2' 신승환(정의부장 역)과의 인터뷰를 진행했다. '베테랑1'에서 박 기자 역할을 맡았던 신승환은 이번 '베테랑2'에서 안면몰수 사이버 렉카 유튜버로 전업해 활동 영역을 넓혔다. 기자 출신의 유튜버, 사이버 렉카가 된 정의부장은 영화 속 사건을 이끌어 가는 인물이다. 이날 신승환은 "남산 촬영 장면 찍을 때 진짜 추웠다. 입이 얼어서 안 움직였다"라며 "근데 힘들어할 수가 없는 상황이었다. 옆에서 (정)해인이가 액션하고 있으니까. 하하. 입도 풀고 혀도 깨물고 노력했다"라고 했다. 그러면서 "남산 촬영 때 눈도 2번이나 왔다. 스태프들도 계속 눈 치우고 그러니까 고생이 많았다"고 덧붙였다. 마지막 터널 장면에 대해서는 "촬영을 거의 2주 정도 했다. 다행히 합이 잘 맞아서 2~3회차 정도 빨리 끝나긴 했다. 나 같은 경우는 8~9일 정도 팔다리 묶여있는 상태로 촬영했다"라며 "밥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "동어 반복하고 싶지 않아"…박정민, 다시 채집의 시간으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002099440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002099440"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이제 다시 무언가 채집해야 하는 시간이 필요한 것 같다는 생각을 해요. 어떤 상황에서는 이런 말을 하고, 어떤 감정을 느낄 때는 이런 표정을 짓는데, 동어를 반복하지 않기 위해서 채집을 해야 하는 시기가 온 것 같다고 생각해요. 저는 억지로 도전하지는 않지만 채집의 시간을 갖는 것이 나름의 도전이라면 도전이겠죠." 영화 '전,란'의 배우 박정민이 재충전의 시간을 예고했다. 14일 오후 YTN은 서울 종로구 삼청동에서 영화 '전,란'의 주연을 맡은 배우 박정민과 만나 작품과 연기에 대해 다양한 이야기를 나누는 시간을 가졌다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 '종려'(박정민 분)와 그의 몸종 '천영'(강동원 분)이 '선조'(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 그린 넷플릭스 영화다. 앞서 지난 2일 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 베일을 벗은 영화는 관객의 호응을 끌어내는 데 성공했고, 11일 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오달수 “감초 캐릭터 만족하지만…배우로서 진중한 연기 욕심나” (오후 네시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908906"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수가 연기 변신에 도전했다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. 오후 네시'는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 '정인'(오달수)과 '현숙'(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 전 세계 독자들의 사랑을 받는 베스트셀러 작가 아멜리 노통브의 동명 소설을 원작으로 한다. 오달수는 극 중 은퇴 후 꿈꿔왔던 전원생활을 시작한 철학과 교수 '정인' 역을 맡았다. 그간 다양한 작품에서 코믹 요소가 강한 감초 캐릭터를 연기했던 오달수는 '오후 네시'를 통해 이미지 변신에 도전했다. 오달수는 "관객들이 봤을 때 즐겁고 유쾌했다면 그것만으로 만족하지만, 진중하고 점점 변해가는 역할들도 배우로서 해보고 싶은 욕심이 있었다"고 전했다. 이어 "만약 관객들을 이해시킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오후 네시' 감초 벗고 교수된 오달수, 관객 설득할까(종합) [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007843092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007843092"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오달수, 장영남, 김홍파까지. 연기파 배우들이 프랑스어 소설을 원작으로 한 연극적인 영화의 주인공으로 관객들을 만난다. 신스틸러로 활약해온 배우들의 색다른 모습이 어떤 반응을 얻게 될지 귀추가 주목된다. 14일 오후 CGV용산아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우)의 언론배급시사회 및 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 배우 오달수와 장영남, 김홍파, 송정우 감독이 참석했다. '오후 네시'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸며 새집으로 이사 온 부부 정인과 현숙이 매일 같은 시각 방문하는 이웃 육남으로 인해 서서히 공포스러운 현실을 마주하게 되면서 벌어지는 일을 그렸다. 제28회 판타지아국제영화제 슈발누아르 경쟁 부문, 제42회 브리쉘국제판타스틱영화제 경쟁 실험 영화 부분 초청작이다. '오후 네시'는 벨기에 출신 아멜리 노통브 작가의 동명 소설을 원작으로 한 작품. 영화 '파이란'의 각본가였던 김해곤 작가가 각본을 썼다. 이날 송정우 감독은 처음 김해곤 작가가 추천해 소설을 읽은 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 장영남, 오달수도 놀란 연기 열정 “완벽한 현모양처”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908904"/>
        <updated>2024-10-14T09:11:29.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수가 아내로 만난 장영남의 연기 열정에 감탄했다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. 은퇴 후 꿈꿔왔던 전원생활을 시작한 철학과 교수 '정인' 역의 오달수와 정인의 아내 '현숙' 역을 맡은 장영남은 '오후 네시'를 통해 부부 호흡을 맞췄다. 이날 오달수는 장영남과 부부로 만난 소감을 묻자 "아주 현모양처를 둬서 좋았다"고 미소를 지으며 "번역극이다 보니 한국 배우들에 맞게 대사를 고친 부분이 많았다. 근데 장영남 배우는 완벽을 추구하는 배우이기 때문에 대사를 더 편안하게 바꾸고, 거기에 맞는 적합한 단어들을 가져왔다"고 회상했다. 이어 "항상 현장에 가면 오늘은 어떤 애드리브를 가져왔을까 궁금했다. 촬영 전에 감독님과 서로 의논하고 저와 같이 이야기하고 굉장히 노력하는 부인이었다"며 장영남을 향한 애정을 드러냈다. 한편 '오후 네시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우린 중국과 달라"… 대만 영화인들이 부산에 몰려온 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000827733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000827733"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“향후 5년간 5,000만 달러(약 677억 원)를 투자해 드라마와 영화 20편을 다채롭게 선보이려고 합니다.” 대만 콘텐츠 회사 GrX 스튜디오의 전략 및 수석 투자 책임자인 데니스 우의 목소리에는 자신감이 넘쳤다. 지난 7일 오후 제19회 아시아콘텐츠&amp;필름마켓(ACFM)에서 열린 행사 ‘GrX 스튜디오 국제 론칭 로드쇼 2024’에서였다. 대만 콘텐츠 회사가 부산국제영화제 기간(이달 2~11일) 대규모 투자 계획을 밝히는 건 매우 드문 일이다. 영상산업 진흥을 통해 중국과 차별화된 정체성을 확립하려는 대만 정부의 강한 의지가 읽히는 자리였다. ACFM은 부산영화제와 함께 열리는 영상산업 박람회다. 부산서 대규모 작품 발표회 열어 GrX 스튜디오는 2008년 설립됐다. 영화·드라마 제작과 투자를 아우르는 대만 최초 대규모 콘텐츠 회사로 꼽힌다. 넷플릭스 드라마 ‘희생자 게임’(2020)으로 이름을 널리 알렸다. 역사가 비교적 짧은 회사이나 제작 추진 중인 영화와 드라마 면면을 보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원, 美오스카상 투표한다 "박찬욱→이병헌 추천으로 아카데미 회원" [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001782991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001782991"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원이 지인의 추천으로 미국 아카데미 회원이 됐음을 언급했다. 지난 8일 강동원은 영화 '전,란'(감독 김상만)을 함께한 배우 박정민과 넷플릭스 콘텐츠에 출연했다. 지난 6월 강동원은 미국 영화예술과학아카데미(AMPAS)의 신입  회원으로 초청돼 화제가 된 바 있다. 이날 강동원은 "아카데미 회원은 어떤 거냐"는 질문에 "아카데미 영화를 보고 그냥 투표하는 거다"라고 답했다. 또한 그는 회원이 되는 법을 묻는 이들에게 "회원이 되려면 아카데미 회원의 추천을 받아야한다. 난 박찬욱 감독, 고레에다 히로카즈 감독, 이병헌 선배가 추천을 해줬다"며 자신을 추천한 이들을 공개해 눈길을 끌었다. 강동원은 상에 투표했냐는 질문에 "가입한지 얼마 안돼 이제 해야한다"며 투표에 참여할 예정임을 밝혔다. 박정민은 "가입비가 있냐"고 궁금증을 드러냈고 강동원은 "연회비가 있다. 연회비 내라고 메일이 오더라"라고 답했다. 침착맨은 이에 "연회비 내기 싫은데 추천해준 사람이 있으니까 안할 수도 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오후 네시' 김홍파 "오달수와 액션? 패든 밟든 편하게 맡겼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007843024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007843024"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김홍파가 영화 속 오달수와 치고받는 신에 대해 "(오달수에게) 편하게 맡겼다"며 호흡을 자랑했다. 김홍파는 14일 오후 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '오후 네시'(감독 송정우)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 오달수와의 액션에 대해 "힘든 게 전혀 없었다, 내 몸을 오달수에게 맡겼다, 집어 던지든 패든 밟든 그냥 편안했다"고 말했다. 이어 그는 "아주 불편한 거 없이 다치지 않고 재밌게 액션한 기억이 난다"며 "오달수는 하고 난 다음에 내가 나이가 있어서 걱정했는데 나는 굉장히 재밌고 활기차게 찍었다"고 설명했다. '오후 네시'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸며 새집으로 이사 온 부부 정인과 현숙이 매일 같은 시각 방문하는 이웃 육남으로 인해 서서히 공포스러운 현실을 마주하게 되면서 벌어지는 일을 그렸다. 제28회 판타지아국제영화제 슈발누아르 경쟁 부문, 제42회 브리쉘국제판타스틱영화제 경쟁 실험 영화 부분 초청작이다. 이번 영화에서 오달수는 대학교수 은퇴 후 조용한 시골]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코믹 벗은 오달수→장영남 김홍파, 도합 경력 95년 완벽 앙상블 ‘오후 네시’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908901"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기파 배우 오달수, 장영남, 김홍파가 뭉친 '오후 네시'가 베일을 벗었다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. '오후 네시'는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 '정인'(오달수)과 '현숙'(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 전 세계 독자들의 사랑을 받는 베스트셀러 작가 아멜리 노통브의 동명 소설을 원작으로 한다. 국내 개봉에 앞서 '오후 네시'는 카프리 할리우드국제영화제, 브뤼셀 국제판타스틱영화제, 판타지아국제영화제, 필름바이더씨영화제, 런던 국제필름메이커 어워드, 시카고 필름페스티벌 어워드, 워싱턴 필름어워드 등 해외 유수 영화제 초청과 수상을 통해 작품성을 인정받았다. 오달수는 은퇴 후 꿈꿔왔던 전원생활을 시작한 철학과 교수 '정인' 역을, 장영남은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 소설 원작 영화 '채식주의자'ㆍ'흉터' CGV 특별 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000687070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000687070"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노벨문학상을 수상한 한강의 소설을 바탕으로 만들어진 영화가 스크린에서 재개봉됩니다. CGV는 한강의 노벨문학상 수상을 기념해 영화 '채식주의자' '흉터' 두 편을 오는 17일부터 단독 상영한다고 밝혔습니다. 두 작품은 모두 임우성 감독이 연출했으며, 2010년 개봉한 '채식주의자'는 약 3천여명, 이듬해 개봉한 '흉터'는 200여 명의 관객을 모으는 데 그쳤습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #영화_흉터 #영화_채식주의자 #한강 #노벨문학상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 오달수 장영남 김홍파, 인간 본성을 말하다[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378875"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 본성에 대해 이야기를 하는 ‘오후 네시’가 극장가에 출사표를 던졌다. 14일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘오후 네시’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 송정우 감독과 배우 오달수 장영남 김홍파가 참석했다. 아멜리 노통브의 동명 소설이 원작인 ‘오후 네시’는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 정인(오달수)과 현숙(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 제28회 판타지아국제영화제, 카프리할리우드국제영화제, 브뤼셀국제판타스틱영화제에 초청된 바 있다. 송정우 감독은 “드라마로 시작해서 블랙 코미디도 있고 스릴러도 있어서 저에게 새롭게 다가왔다. 이 영화가 다루고 있는 인간 본성에 대한 것도 표현해 보고 싶었다. 소설에서 가지고 있는 에센셜을 해치지 않은 상태에서 저의 해석을 더해 찍게 됐다”고 밝혔다. 이어 캐스팅에 대해 “처음 떠올리는 배우들과 함께했다. 오달수 뵈면 굉장히 나이스하다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오후 네시' 오달수 "장영남과 부부 연기, 완벽 추구하는 현모양처"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842968"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수가 영화 '오후 네시'에서 부부 호흡을 맞춘 장영남에 대해 "현모양처였다"며 칭찬했다. 오달수는 14일 오후 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '오후 네시'(감독 송정우)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 장영남과 부부 호흡이 어땠는지 묻는 말에 "아주 현모양처를 뒀었다"고 농담한 뒤 "장영남 배우는 완벽을 추구하는 배우여서 항상 현장에 오면 오늘은 또 어떤 (대사)애드리브를 가져왔을까 했었다"고 말혔다. 이어 "항상 대사를 편안하게 바꿔서 거기에 맞는 적확한 단어를 가져오시고 해서 감독님과 촬영 전에 서로 의논하고 나와도 같이 의논하고 했다, 굉장히 노력하는 부인이었다"고 칭찬했다. 장영남은 같은 질문에 "나는 너무 좋았다, 연극을 할 때부터 선배님 공연도 보고 했는데 부부를 한 건 처음이었다"며 "촬영장이 너무 즐거웠다, 옆에서 선배님 연기를 보면서 늘 예상을 뛰어넘는 연기를 하시는 것 같아서 부럽기도 했고 닮고 싶기도 했다, 너무나 행복한 현장이었다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진 빠지는 고통" 김대명 '더러운 돈' 위해 15㎏ 감량까지(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842949"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명이 5년여 만에 개봉하는 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'로 돌아온다. 김대명은 14일 오후 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수) 인터뷰를 진행하고, 작품에 관해 얘기했다. '더러운 돈에 손대지 마라'는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 2018년 촬영을 시작해, 2019년 촬영을 마쳤으나 올해 개봉하게 됐다. 그는 "본의 아니게 (개봉)할 수 없는 상황들이 생겼다, 많이 기다리기도 했고, 감독님은 첫 작품이 빨리 스타트해야 다음 작품도 선보일 수 있을 텐데 뒤로 미뤄지다 보니까 저도 그런 시간이 쉽지 않은 걸 아니까 응원하고 노력했다"며 "첫 작품을 사람들이 봐야 반응도 하고 손을 뻗어줄 테니까, 마지막까지 같이 놓지 않고 붙잡았다"고 회상했다. 김대명은 명득(정우 분)과 친형제처럼 수사도, 뒷돈 챙기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민 '핸섬가이즈', 제57회 시체스영화제 관객상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328798"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[집행위원장 "기발하고 유쾌한 전개가 돋보이는 작품" '핸섬가이즈'가 국내를 넘어 해외 관객들까지 사로잡았다. 배급사 NEW는 14일 "영화 '핸섬가이즈'(감독 남동협)가 제57회 시체스영화제 경쟁부분 파노라마 섹션에서 관객상을 받았다"고 밝혔다. 작품은 주인공들의 드림하우스 지하실에 봉인된 악령이 깨어난다는 독창적인 설정과 예측 불가한 스토리라인, 코미디를 기반으로 호러를 가미한 장르적 시너지를 내세우며 높은 평가를 받은 것으로 예상된다. 이에 시체스영화제의 집행위원장 앙헬 살라 코르비는 "기발하고 유쾌한 전개가 돋보이는 작품이다. 원작에 악령 설정을 더한 다양한 장르의 조화와 결합이 뛰어나다"고 극찬했다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제다. 브뤼셀 판타스틱 영화제, 판타스포르토 국제영화제와 함께 세계 3대 판타스틱 영화제로 손꼽힌다. 올해는 지난 3일부터 13일까지 진행됐다. 6월 26일 개봉한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드웨인 존슨, '캡틴 아메리카' 크리스 에반스와 뭉친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000246416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000246416"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 드웨인 존슨이 '캡틴 아메리카'로 알려진 크리스 에반스와 11월 전세계 극장가 접수를 예고했다. '분노의 질주' 시리즈, '쥬만지' 시리즈 등의 대표작으로 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여준 할리우드 대표 배우 드웨인 존슨이 영화 '레드 원'으로 돌아온다 . 드웨인 존슨은 '분노의 질주'의 5편과 6편에 연달아 출연하며 파워풀하고 묵직한 액션을 보여 관객들에게 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 또한, '쥬만지: 새로운 세계'와 '쥬만지: 넥스트 레벨'에서 '닥터 브레이브스톤' 역을 맡아 주특기인 액션은 물론, 기대 이상의 유머 감각을 선보인 바 있다. 인기 애니메이션 '모아나'에서 '마우이' 역의 성우를 맡았던 드웨인 존슨은 11월 '모아나 2'로 다시 관객들을 만나 큰 기대를 모으고 있다. 이같이 다양한 작품을 통해 액션과 유머의 완벽한 조합을 보여준 드웨인 존슨은 코드명 '레드 원' 산타클로스가 납치되고 위기에 빠진 크리스마스를 구하기 위해 북극의 보안 책임자 '칼럼 드리프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 소설 원작 영화 ‘채식주의자’ ‘흉터’ CGV서 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003976504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003976504"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노벨문학상 수상 작가 한강의 소설을 원작으로 한 영화 ‘채식주의자’와 ‘흉터’를 스크린에서 다시 볼 수 있게 됐다. CJ CGV는 14일 한강의 노벨문학상 수상을 기념해 두 영화를 17일부터 단독 상영한다고 밝혔다. 2010년 개봉한 영화 ‘채식주의자’는 평범한 삶을 살아오던 여성이 갑자기 육식을 거부하고 채식주의를 선언하며 펼쳐지는 이야기를 그린 한강의 동명 소설을 원작으로 한다. 영화에선 배우 채민서가 주인공 영혜 역을 맡았다. 그의 형부 민호 역은 현성이, 언니 지혜 역은 김여진이 각각 소화했다. 2011년작 ‘흉터’는 한강의 소설집 ‘내 여자의 열매’에 수록된 ‘아기 부처’가 원작이다. 감정이 메마른 여자와 지울 수 없는 상처 때문에 완벽주의에 집착하는 남자의 외롭고 위태로운 결혼 생활을 보여준다. 배우 박소연이 선희를, 정희태가 상협을 각각 연기했다. 두 작품은 모두 임우성 감독이 연출했다. 개봉 당시에는 작품성과 흥행 모두 좋은 평을 받지 못했다. 재개봉은 CGV용산아이파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젠틀한 이미지 벗었다…정성일, '전,란'으로 한 방이 있는 묵직한 연기 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002881217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002881217"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 ‘전,란’에서 묵직한 한 방이 있는 연기 변신을 선보였다. 정성일은 지난 11일 전 세계를 통해 공개된 넷플릭스 영화 ‘전,란’에서 도깨비 탈을 쓰고 조선 백성들을 위협하는 왜장 겐신으로 분해 조용한 카리스마를 내뿜어 눈길을 사로잡고 있다. 넷플릭스 영화 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)과 그의 몸종 천영(강동원 분)이 선조(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 정성일은 조선 땅을 침략한 일본군의 선봉장이자 무(武)와 살육을 즐기는 겐신 역을 맡아 지금껏 본 적 없는 서슬 퍼런 눈빛과 분위기로 좌중을 압도한다. 도깨비 탈을 쓰고 첫 등장하는 정성일은 특유의 중저음 목소리는 물론 절도 있는 검법과 자연스러운 일본어 연기를 능숙하게 표현해 내 감탄을 일게 만든다. 또한 온 얼굴을 가리는 도깨비 탈을 썼음에도 불구하고 피할 수 없는 강렬한 눈빛과 빈틈없는 연기력,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 장영남 “오달수와 부부 연기 행복, 닮고 싶은 배우”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908884"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수와 장영남이 부부 호흡에 대한 만족감을 드러냈다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. 이날 장영남은 오달수와 부부 호흡을 맞춘 소감에 대해 "너무 좋았다"고 운을 떼며 "연극을 할 때부터 선배님을 봤는데 부부는 처음이라 촬영장이 너무 즐거웠다. 옆에서 연기하는 걸 보면 항상 예상을 뛰어넘는 연기를 하시는 것 같아서 부럽기도 했고 닮고 싶었다. 너무 행복했던 현장이었다"고 만족감을 드러냈다. 오달수 또한 "아주 현모양처를 둬서 좋았다. 번역극이다 보니 한국 배우들에 맞게 대사를 고친 부분이 많았다. 근데 장영남 배우는 완벽을 추구하는 배우이기 때문에 항상 현장에 오면 오늘은 어떤 애드리브를 가져왔을까 궁금했다. 대사를 편안하게 바꾸고, 거기에 맞는 적합한 단어들을 가져왔다. 감독님과 촬영 전에 서로 의논하고 저와 같이 이야기하고 굉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오후 네시' 오달수 "감초 역 만족하지만, 진중한 역도 욕심 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842911"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수가 감초 역할도 만족하지만, 진중한 캐릭터도 연기하고 싶었다면서 '오후 네시' 속 캐릭터에 대한 만족감을 드러냈다. 오달수는 14일 오후 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '오후 네시'(감독 송정우)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 "일련의 작품들을 보면 감초라고 한다, 그런 역할을 많이 했다, 그때 만약에 관객들께서 유쾌하고 즐거우셨다면 그걸로 만족하지만, 이런 진중하다고 할까 점점 변해가는 역할도 배우로서 한번 해보고 싶었다"고 말했다. 이어 "그런 욕심도 있었고 만약에 관객들을 내가 이해시킬 수 있다면 그 또한 유쾌한 경험을 관객들에게 선사하는 게 아닐지 생각한다"며 "내게 덮여 있는 그런 인상이 아니라 이번에 새롭게 봐주셨으면 감사하겠다"고 덧붙였다. '오후 네시'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸며 새집으로 이사 온 부부 정인과 현숙이 매일 같은 시각 방문하는 이웃 육남으로 인해 서서히 공포스러운 현실을 마주하게 되면서 벌어지는 일을 그렸다. 제28회 판타지아국제영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오달수 “‘오후 네시’ 개봉 떨려, 독특한 대본에 끌려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378858"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오달수가 ‘오후 네시’를 개봉하게 된 소감을 밝혔다. 14일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘오후 네시’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 송정우 감독과 배우 오달수 장영남 김홍파가 참석했다. 오달수는 “영화를 찍어 놓은 지 시간이 꽤 됐다. 찍을 때는 신나게 찍었는데 관객들 만난다고 생각하니 많이 떨린다”고 말했다. 이어 대본을 보고 끌린 이유를 묻자 “너무 독특했다. 한 공간에서 대부분의 일이 벌어지는데 연극적이라 관객과 호흡하기 좋겠다 싶었다. 심리적인 상태를 생각하며 읽게 되는, 뭔가를 생각하게 만드는 훌륭한 작품이라고 생각했다”고 설명했다. 아멜리 노통브의 동명 소설이 원작인 ‘오후 네시’는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 정인(오달수)과 현숙(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 23일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 김홍파 “힘들었던 캐릭터, 생각해볼 만한 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378857"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김홍파가 ‘오후 네시’에 출연한 소감을 밝혔다. 14일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘오후 네시’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 송정우 감독과 배우 오달수 장영남 김홍파가 참석했다. 김홍파는 캐릭터가 대사와 감정 표현이 많지 않아 어려웠다며 “과거에 어떤 아픔이 있었을까. 무엇이 그를 힘들게 만들었는지 열심히 연구했다”며 “매일 책을 보면서 첫 번째 방문은 어떤 감정이었을지, 두 번째 방문은 어떤 감정이었을지 고민하고 끊임없이 노력했다. 힘들었던 캐릭터”라고 이야기했다. 또 그는 “이 작품은 오해와 편견, 자기들 마음 속 이야기를 잘 안하는 인물들이 나온다. 이웃이 누군지 잘 모르는게 현실이다. 이 작품에서 가지고 있는 인물들 사이를 보면 현대 모습과 비슷하다. 서로 마음 속 이야기를 못하고 혼자 생각하게 되고 오해하고 일이 벌어지게 된다. 이 작품의 이야기 방식이 지금 현대인과 소통이 잘 되겠다 싶더라. 이런 이야기를 했을때 한번쯤 생각해볼 만한 작품이라고 생각해 선택하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프 두피축소→지방제거술 폭로 ‘어프렌티스’ 고소 협박에도 끄떡없다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908882"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대선 후보 도널드 트럼프의 과거에 대한 폭로를 담은 2024년 가장 뜨거운 문제작 ‘어프렌티스’가 메인 포스터를 공개했다. 영화 '어프렌티스'(감독 알리 아바시)는 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다룬 문제작. 해당 포스터는 10월 12일, 미국 아닌 한국에서 전세계 최초로 공개돼 이목을 집중시킨다. 미국 공화당을 상징하는 붉은색 넥타이를 착용한 채 정면을 응시하는 도널드 트럼프와 함께 핀셋 등 수술 도구를 쥔 손들을 담아내 눈길을 사로잡는다. 수술을 앞둔 듯 얼굴에 표시를 해둔 트럼프의 얼굴과, 그의 얼굴 위에 놓인 도구들은 비주얼만으로도 호기심을 자극한다. 이 모습은 두피 축소술, 지방제거술과 같은 각종 성형수술을 받은 트럼프의 특징을 담아냈다. 여기에 로이 콘의 성공을 향한 가르침을 통해 한 땀 한 땀 공들여 만들어진 인물이라는 점을 상징하기도 해 눈길을 사로잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오후 네시' 장영남 "연기 좀 살살 해달라고? 이번엔 교양있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842888"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬들에게 '연기 좀 살살하라'라는 말을 듣는 배우 장영남이 이번 역할에서는 차분하고 교양 있는 역할을 했다고 말했다. 장영남은 14일 오후 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 '오후 네시'(감독 송정우)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 "연기를 살살 좀 해달라고 하셨는데 이번에는 특별히 소리 지르는 캐릭터가 아니었다, 교양 있고 차분하고 감정을 드러내지 않는 소심한 여느 대학 교수의 와이프다"라고 자신의 캐릭터를 소개했다. 이어 "(오)달수 선배님의 연기를 보고 (김)홍파 선배님 연기를 보면서 현장에서 즉흥적으로 많이 찾아갔고 감독님이 그때그때 디렉션을 친절하게 해주셔서 편안하게 안전하게 캐릭터를 잘 찾아갔다"고 덧붙였다. '오후 네시'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸며 새집으로 이사 온 부부 정인과 현숙이 매일 같은 시각 방문하는 이웃 육남으로 인해 서서히 공포스러운 현실을 마주하게 되면서 벌어지는 일을 그렸다. 제28회 판타지아국제영화제 슈발누아르 경쟁 부문, 제42회 브리쉘국제판타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]'출판사 대표' 박정민 "한강 노벨문학상 예측..책방 운영할 때 파트 있을만큼 팬이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725539"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 한강 작가의 노벨문학상 수상을 예견했었다며 팬심을 드러냈다. 박정민은 책과는 떼어놀래야 떼어놓을 수 없는 관계다. 산문집 '쓸 만한 인간'을 출간하기도 했었고, 책방을 운영하기도 했었다. 현재 출판사 대표이기도 하다. 이러한 가운데 한강 작가가 한국인 최초로 노벨문학상 수상의 영예를 안아 화제를 모은 바 있다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 박정민은 출판사를 차리게 된 이유를 공개했다. 이날 박정민은 "출판사 대표로서 굉장히 재밌다. 왜 재밌지 생각했을 때 내가 쓰지 않아도 되어서 그런 것 같다. 어떤 걸 만들어서 누군가에게 소개하는 걸 좋아하는 성격이라는 걸 깨달았다"며 "영화 만드는 건 돈이 너무 많이 들고, 다른 예술 분야 하자니 능력이 아예 없고 책을 좋아하니깐 비교적 내가 운영할 수 있는 금액 안에서 할 수 있는 거 하다 보니깐 하게 된 거다"고 전했다. 이어 "많은 사람들이 이악물고 애써 보지 않으려고 하는게 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 김홍파 “오달수와 액션 연기, 나이 많아 걱정했지만…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908881"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김홍파가 오달수와 액션신을 소화한 소감을 전했다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. '오후 네시'는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 '정인'(오달수)과 '현숙'(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 전 세계 독자들의 사랑을 받는 베스트셀러 작가 아멜리 노통브의 동명 소설을 원작으로 한다. 오달수는 은퇴 후 꿈꿔왔던 전원생활을 시작한 철학과 교수 '정인' 역을, 장영남은 정인의 아내 '현숙' 역을 맡았다. 김홍파는 의문의 이웃 '육남'으로 분해 오달수와 미묘한 심리전을 펼쳤다. 극 중 오달수와 액션신을 선보인 김홍파는 어려운 점이 없었는지 묻자 "힘든 게 전혀 없었다. 오달수한테 내 몸을 맡겼다. 패든 던지든 할퀴든 재밌게 작업했다. 제가 나이가 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오후 네시’ 장영남 “오달수와 부부 호흡, 행복한 현장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378854"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영남 오달수가 ‘오후 네시’에서 부부 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 14일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘오후 네시’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 송정우 감독과 배우 오달수 장영남 김홍파가 참석했다. 장영남은 오달수와 호흡에 대해 “선배와 부부 연기는 처음”이라며 “촬영 현장이 즐거웠다”고 말했다. 이어 그는 “선배는 예상을 뛰어넘는 연기를 하는 것 같다. 부럽기도 했고 닮고 싶었다. 너무나 행복한 현장이었다”고 설명했다. 오달수는 “현모양처를 뒀다. 장영남은 완벽을 추구하는 배우다. 연극 같은 대사를 편하게 바꾸기도 하고 오늘은 또 어떤 애드리브를 가져왔을까 싶더라. 감독님과 서로 이야기를 나누기도 했고, 늘 적확한 언어를 가지고 오더라. 노력하는 부인이었다”고 화답했다. 아멜리 노통브의 동명 소설이 원작인 ‘오후 네시’는 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 정인(오달수)과 현숙(장영남)의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오달수 “‘오후 네시’ 연극적 대본에 끌려, 생각 많아지는 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908878"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:55.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오달수, 장영남이 '오후 네시'의 연극적인 대본에 매료됐다고 고백했다. 10월 14일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '오후 네시'(감독 송정우) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 송정우 감독, 오달수, 장영남, 김홍파가 참석했다. 이날 오달수는 출연을 결정한 이유를 묻자 "대본이 너무 독특했고 공간이 많지 않다 보니까 굉장히 연극적이라고 생각했다. 관객들하고 호흡하기가 굉장히 좋을 것 같았다. 특히 시나리오를 읽으면서 무언가를 생각하게 만드는 훌륭한 작품이라고 느껴져 출연하게 됐다"고 밝혔다. 역시 '연극적인 대본'이 끌렸다고 밝힌 장영남은 "처음 대본을 받았을 때 훨씬 더 문어체가 많았다. '어머나' 이게 아니라 '맙소사'라든지. 너무 재밌게 읽었음에도 불구 영화화할 때 이런 건 바꿔야 하지 않을까 배우들끼리 만나서 대사를 고치고 감독님과 의견을 나누는 시간을 가졌다"고 털어놨다. 이어 "외국 작품인 것 같지만 한국적인 느낌이 더해진 색다른 작품이 나왔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "강동원·박정민의 연기, '전,란' 최대 매력"…배우 향한 김상만 감독의 믿음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002099389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002099389"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:56.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이번 작품의 매력은 아무래도 배우들의 연기죠. 캐릭터 하나하나 결이 모두 다른데 그걸 배우들이 잘 살려줬어요. (중략) 특히 강동원 씨는 영화 전체를 크게 보는 주연 배우의 자질이 있고, 박정민 씨는 복합적인 캐릭터를 기대 이상으로 훨씬 잘 표현해 주셨어요." 영화 '전,란'의 김상만 감독이 배우들을 향한 굳건한 믿음과 함께 작품의 매력에 대해 밝혔다. 14일 오후 YTN은 서울 종로구 삼청동에서 영화 '전,란'의 메가폰을 잡은 김상만 감독과 만나 작품에 대해 이야기 나누는 시간을 가졌다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 '종려'(박정민 분)와 그의 몸종 '천영'(강동원 분)이 '선조'(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 그린 넷플릭스 영화다. 앞서 지난 2일 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 베일을 벗은 영화는 관객의 호응을 끌어내는 데 성공했고, 11일 전 세계에 공개돼 흥행몰이 중이다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프가 감추고 싶은 모든 것 담겼다…충격적 메인 포스터 한국서 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004402491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004402491"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:56.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카멀라 해리스와 도널드 트럼프의 지지율 격차가 오차 범위 내로 좁혀지면서 미국 대선이 예측할 수 없는 박빙 승부를 예고한 가운데 트럼프가 개봉 저지를 시도했던 영화 ‘어프렌티스’의 메인 포스터가 14일 공개됐다. ‘어프렌티스’가 올해 칸 영화제에서 공개될 당시 미국 대선에 강력한 변수로 작용할 것이라는 관측이 나왔다. 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다뤘기 때문이다. 이번에 공개된 메인 포스터는 전 세계에서 최초로 공개되는 것으로 미국 공화당을 상징하는 붉은색 넥타이를 착용한 채 정면을 응시하는 도널드 트럼프와 함께 핀셋 등 수술 도구를 쥔 손들을 담아내 눈길을 사로잡는다. 수술을 앞둔 듯 얼굴에 표시를 해둔 트럼프의 얼굴과, 그의 얼굴 위에 놓인 도구들은 비주얼만으로도 호기심을 자극한다. 이 모습은 두피 축소술, 지방제거술 등 각종 성형수술을 받은 트럼프의 특징을 담아냈다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-오컬트 전세계서 먹혔다 ‘핸섬가이즈’ 시체스영화제 관객상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908869"/>
        <updated>2024-10-14T08:12:56.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬가이즈'가 제57회 시체스영화제 경쟁부분 관객상을 수상했다. 영화 '핸섬가이즈'(감독 남동협)는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 ‘재필’과 ‘상구’가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디. 지난 10월 3일부터 10월 13일까지 진행된 제57회 시체스영화제(Sitges - International Fantastic Film Festival of Catalonia) 경쟁부분 파노라마 섹션에서 관객상을 수상했다는 기쁜 소식을 전했다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제로 브뤼셀 판타스틱 영화제, 판타스포르토 국제영화제와 함께 세계 3대 판타스틱 영화제로 손꼽힌다. 이번 쾌거는 ‘재필’(이성민)과 ‘상구’(이희준)의 드림하우스 지하실에 봉인된 악령이 깨어난다는 독창적인 설정, 예측불가한 반전과 아이러니가 돋보이는 스토리라인, 코미디를 기반으로 호러를 가미한 장르적 시너지가 높게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프의 젊은 시절…문제작 '어프렌티스' [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007842794"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있습니다. 가히 문제작이라 할만하다. 2024년 미국 공화당 대선후보로 나선 도널드 트럼프 전 대통령의 과거가 낱낱이 담겼기 때문이다. 영화는 트럼프가 '스승'으로 삼았던 변호사 로이 콘과의 관계를 시작으로, 첫 번째 부인인 이바나 트럼프와의 이야기에 지방 흡입과 탈모 수술까지 거침없이 보여준다. 최근 국내 언론시사회를 통해 공개된 영화 '어프렌티스'는 '경계선', '성스러운 거미'로 칸 영화제 총아로 떠오른 이란 출신 알리 아바시 감독이 메가폰을 잡은 작품으로, 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 미국 대통령까지 오른 도널드 트럼프의 젊은 시절을 그린다. 올해 5월 열린 칸 국제영화제 경쟁 부문 진출작으로, 프리미어 상영 직후 트럼프 선거 캠프가 소송을 제기하겠다고 압박을 가하며 본토 개봉이 불투명해졌으나, 트럼프 측이 아무런 조치에 나서지 않는 등 분위기가 전환되면서 미국에서 11일(현지시각) 개봉을 확정 짓게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린 X OTT, ‘대도시의 사랑법’의 쌍끌이법[스경연예연구소]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994251"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베스트셀러 ‘대도시의 사랑법’이 스크린과 OTT플랫폼 티빙에서 쌍끌이 흥행에 도전한다. 같으면서 다른 두 작품, 어떻게 대중을 현혹할까. 앞서 개봉한 영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)은 원작 소설 중 ‘재희’ 챕터를 따서 각색한 작품이다. 원작 주인공 ‘고영’이 성소수자로서 겪는 사회적 아이러니에 집중하기 보다는, 각자 청춘의 딜레마의 이를 극복해나가는 과정을 그린다. 주인공 이름도 ‘흥수’(노상현)로 바뀐다. 영화는 흥수가 자유연애주의자 ‘재희’(김고은)와 동거하면서 사회적 편견을 목도할 뿐만 아니라 스스로 제약을 걸고 자신을 가두는 한계까지 발견하는 과정을 그리면서, 성소수자의 분투에만 초점을 맞추지 않고 대중적인 공감을 얻을 수 있는 이야기로 뻗어간다. 여기에 김고은, 노상현의 찰떡 같은 연기력이 더해지면 원작과는 또 다른 매력과 감성을 지닌 작품으로 완성된다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 원작 작가인 박상영 작가가 집필한 만큼 원작에 더 충실할 예정이다. 드라마는 작가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈' 제57회 시체스영화제 관객상 수상 쾌거!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238838"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가에 고강도의 웃음을 전하며 장기 흥행 열풍을 일으킨 고자극 오싹 코미디 '핸섬가이즈'가 연이은 국제 유수 영화제 초청 소식에 이어 제57회 시체스영화제 경쟁부분 관객상 수상 소식을 전했다. [제공/배급: NEW | 제작: ㈜하이브미디어코프 | 각본/감독: 남동협 | 출연: 이성민, 이희준, 공승연, 박지환, 이규형 | 개봉: 2024년 6월 26일] 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 ‘재필’과 ‘상구’가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디 '핸섬가이즈' 가 제57회 시체스영화제 경쟁부분 파노라마 섹션에서 관객상을 수상하는 쾌거를 이루며 국내를 넘어 해외 관객까지 사로잡았다. '핸섬가이즈'가 지난 10월 3일부터 10월 13일까지 진행된 제57회 시체스영화제 (Sitges - International Fantastic Film Festival of Catalonia) 경쟁부분 파노라마 섹션에서 고자극 오싹 코미디의 매력을 전파하며 관객상을 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전배수 ‘전,란’으로 보여준 절제된 에너지, 명실상부 연기 대가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908863"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘전,란’을 통해 연기 대가로서의 저력을 다시 한번 확인케 했다. ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 넷플릭스 영화. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정되며 최초 상영 이후 국내외 평단의 뜨거운 찬사를 받은 데 이어, 지난 11일 넷플릭스를 통해 베일을 벗으며 대중의 더욱 강렬한 호응을 이끌어내고 있다. 그 가운데, 전배수가 분한 중인 출신 의병 ‘삼문’이 전 세계 시청자들의 이목을 끌고 있다. 극 초반 양인뿐만 아니라 광대, 백정까지 신분의 귀천과 배경을 뛰어넘어 의병단을 꾸리고, 차별 없는 태도로 모두를 포용하는 모습은 삼문의 리더십을 여실히 느끼게 하며 흥미를 단숨에 끌어올렸다. 곧이어 의병들의 책사로서 천영과 함께 일본군에 맞서 싸우는 전투의 한복판에 선 삼문. 조총을 앞세운 일본군의 반격에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계 2억 6,000만 부 인기 만화 ‘드래곤볼’ 40주년 기념 신작 투니버스에서 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238837"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본을 대표하는 만화 [드래곤볼] 40주년 기념작, 원작자 토리야마 아키라가 그린 완전 신작 애니메이션 [드래곤볼 다이마]가 오는 2024년 10월 19일 국내 방영을 확정했다. 1984년부터 ‘주간 소년 점프’에서 약 10년 반에 걸쳐 연재된 인기 만화 [드래곤볼]은 누적 발행부수 2억 6,000만 부 이상의 경이로운 기록을 세우며 전 세계 팬들을 사로잡은 작품이다. 연재 종료 이후에도 2013년 극장판 시리즈가 부활해 연달아 흥행에 성공했고, 2015년 원작자 토리야마 아키라의 원안으로 TV 시리즈 [드래곤볼 슈퍼]가 방영하며 화제를 불러일으켰다. 이후 신작 극장판 '드래곤볼 슈퍼: 브로리'(2019), '드래곤볼 슈퍼: 슈퍼 히어로'(2022)가 일본에 이어 한국, 미국까지 개봉하며 뜨거운 인기를 모았다. 연재 40주년을 맞은 2024년, [드래곤볼]에 역사에 새롭게 새겨질 완전 신작 애니메이션 [드래곤볼 다이마]가 국내 방영을 확정하며 팬들의 가슴을 설레게 한다. 이번 작품은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민·이희준 '핸섬가이즈' 시체스영화제 관객상 수상 '쾌거']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003879034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003879034"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '핸섬가이즈'가 제57회 시체스영화제 경쟁부분 관객상을 수상했다. '핸섬가이즈'가 지난 10월 3일부터 10월 13일까지 진행된 제57회 시체스영화제(Sitges - International Fantastic Film Festival of Catalonia) 경쟁부분 파노라마 섹션에서 고자극 오싹 코미디의 매력을 전파하며 관객상을 수상했다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제로 브뤼셀 판타스틱 영화제, 판타스포르토 국제영화제와 함께 세계 3대 판타스틱 영화제로 손꼽힌다. 이번 쾌거는 ‘재필’(이성민)과 ‘상구’(이희준)의 드림하우스 지하실에 봉인된 악령이 깨어난다는 독창적인 설정, 예측불가한 반전과 아이러니가 돋보이는 스토리라인, 코미디를 기반으로 호러를 가미한 장르적 시너지가 높게 평가된 결과로 예상된다. 시체스영화제의 집행위원장인 앙헬 살라 코르비(Angel SALA CORBÍ)는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "15kg 감량하며 남성성 만들어"…김대명, 5년 기다린 '더러운 돈' 향한 애정(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004204030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004204030"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명(43)이 친근한 산부인과 선생님에서 위기에 빠진 비리 경찰로 돌아왔다. 범죄 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'(김민수 감독, 리양필름 제작)에서 명득(정우)과 친형제처럼 지내며 수사도, 뒷돈 챙기는 부업도 함께 하는 형사 동혁을 연기한 김대명. 그가 14일 오후 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '더러운 돈에 손대지 마라'를 향한 궁금증을 모두 쏟아냈다. 강렬하고 역설적인 제목의 '더러운 돈에 손대지 마라'는 낮에는 강력계 형사로 사건을 수사하지만, 밤에는 불법 영업소와 범죄 조직의 뒤를 봐주는 대가로 더러운 돈을 챙기는 경찰들의 이야기를 전면에 내세웠다. 사건 정보를 가장 먼저 접하는 형사가 직접 범죄를 저지르는 스토리의 '더러운 돈에 손대지 마라'는 기존 범죄 영화 문법을 완전히 비껴간 새로운 범죄물로 신선한 재미를 선사한다. 지난 2019년 3월 크랭크 업 해 개봉을 준비 중이었지만 예상치 못한 코로나19 팬데믹으로 6년간 표류하다 마침내 올해 10월 관객을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사북항쟁 담은 다큐멘터리 '1980, 사북' DMZ국제다큐멘터리 영화제 2관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000089863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000089863"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정선 사북항쟁을 다룬 다큐멘터리 '1980, 사북'이 최근 폐막한 제16회 DMZ국제다큐멘터리영화제 한국경쟁장편 부문 대상의 영예를 안았다. 국제영화비평가 연맹상까지 받아 이번 영화제에서 2관왕을 차지했다. 심사위원단은 "한국 역사에서 중요하지만 자주 잊히는 사건에 대해 깊은 연구와 열정으로 환기시켰다"는 평과 함께 이같이 결정했다. 영화는 1980년 4월 정선 사북 동원탄좌에서 있었던 광부들의 항쟁을 다루면서 국가폭력에 맞서 온 주민들과 그들의 상처, 남은 이야기를 카메라에 담은 작품이다. 강원문화재단 부설 강원영상위원회가 2019년 기획개발지원작품으로 선정됐던 다큐이기도 하다. 당시 '화절령에서'라는 이름으로 출품했었는데 5년이 넘는 오랜 준비 끝에 완성됐다. 내년을 목표로 개봉을 준비하고 있는 박봉남 감독은 "정선의 사북 고한과 태백의 이야기를 담고 있기 때문에 강원도에서 제일 먼저 상영하고 싶다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박정민 양반·강동원 몸종, 재미있는 그림…현실성 없진 않아" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001782949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001782949"/>
        <updated>2024-10-14T07:11:12.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 '전,란'을 통해 첫 정통 사극에 도전하며 느낀 다양한 감정을 털어놓았다. 박정민은 14일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 넷플릭스 영화 '전,란'(감독 김상만) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. 11일 공개된 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)와 그의 몸종 천영(강동원)이 선조(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. '전,란'에서 박정민은 종려 역을 맡아 검술 액션은 물론, 선한 얼굴부터 분노와 배신감으로 얼룩진 다양한 감정을 입체적으로 표현한 연기로 극의 중심을 잡는다. '전,란' 캐스팅 소식이 알려진 후 강동원이 박정민의 몸종 역할로 출연한다는 내용이 많은 화제를 모은 바 있다. 박정민은 앞서 부산국제영화제 개막작으로 선정돼 지난 2일 첫 상영을 마친 후 11일 넷플릭스를 통해 공개된 '전,란'을 소개하며 "제가 양반 역할이고, 강동원 선배님이 몸종]]></content>
    </entry>
</feed>