<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-05T00:34:40.357Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[식스팩 전사 이시영, 딱 붙는 원피스로 드러낸 몸매 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882461"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 독보적인 패션 센스를 자랑했다. 이시영은 8월 4일 자신의 소셜 미디어를 통해 패션 감각이 돋보이는 사진을 공개했다. 몸에 딱 달라붙는 민소매 원피스를 착용한 이시영은 자기 관리의 대명사답게 탄탄한 몸매로 이목을 사로잡는다. 또 다른 사진에서는 180도 다른 귀여운 분위기로 색다른 매력을 뽐내고 있다. 한편 이시영은 지난 7월 19일 공개된 넷플릭스 시리즈 '스위트홈 시즌3'에서 활약했다. 괴물화의 끝이자 신인류의 시작을 비로소 맞이하게 된 세상, 괴물과 인간의 모호한 경계 사이에서 선택의 기로에 놓인 이들의 더 처절하고 절박해진 사투를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돈다발 든 신민아·김영대…'손해 보기 싫어서', 첫 커플 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002070190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002070190"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축의금 대신 돈다발을 든 '손해 보기 싫어서'의 두 주인공 신민아와 김영대의 모습이 첫 공개됐다. 오는 25일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서' 측은 오늘(5일) 두 주인공인 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 케미스트리가 돋보이는 축의금 정산 포스터를 공개했다. 공개된 커플 포스터에는 닮은 듯 다른 듯한 '쇼윈도 부부' 해영과 지욱의 눈부신 비주얼이 담겨 있다. 두 사람은 각각 눈부신 웨딩드레스와 턱시도 차림을 하고 축의금을 든 채 묘한 극과 극 대비를 이루는 표정을 하고 있다. 단기 신랑을 구하고 셀프 프로포즈까지 감행한 해영의 최종 목적은 그동안 뿌린 축의금 회수. 정산이 끝난 뒤 수북한 돈다발을 들고 있는 해영의 행복한 미소가 성공적인 흑자 결혼식을 짐작케 한다. 그런 해영을 못 이기겠다는 듯한 지욱의 표정은 극과 극 대비를 이루며 묘한 분위기를 자아낸다. 피해 주기 싫어하는 그가 단기 신랑 알바를 승낙한 이유는 무엇이었을지 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11㎏ 감량 심진화 ♥김원효와 데이트 도중 반성 “에너지↓ 흥분하지 않을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882459"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 심진화의 근황을 공유했다. 8월 3일 심진화는 자신의 소셜미디어에 "새벽 5시에 나가 땡볕에서 촬영하고 15시간 만에 끝나고 집에 왔는데 다시 나가 데이트 할 힘이 남아있는 나란 사람에 대해 나도 새삼 대단하다고 생각했다"고 남다른 체력을 자랑했다. 이어 심진화는 "그런데 그게 좋은 것만은 아닌 것 같기도 하다. 나는 에너지를 좀 낮춰보기로 할 것이고 매사에 목소리를 낮추는 노력을 해보기로 할 것이고 올림픽을 볼 때 직관하는 것처럼 흥분을 해보지 않기로 노력할 것"이라며 "얘기를 들을 때는 너무 몰입하지 않기로 노력해 볼 것이다. 또 너무 감정 몰입을 많이 해 많이 우는 것도 줄여볼 것이다. T가 조금은 되어 보자. 잘 안되겠지만"이라고 다짐했다. 공개된 사진 속 심진화는 남편 김원효와 함께 야경을 바라보며 데이트를 즐기고 있는 모습이다. 또 심진화와 김원효는 환한 미소를 지으며 고된 하루를 웃으며 마무리했다. 이를 본 동료 개그우먼 김경화는 "헉! 대단하다. 언니 진짜 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 이정은 "천운에 가까운 현장…즐거움 드려 보람있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709907"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 '낮과 밤이 다른 그녀'를 통해 또 한 번 빛났다. 이정은은 지난 4일 종영한 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하 / 연출 이형민·최선민)에서 낮과 밤에 각각 50대와 20대로 변하는 여주인공의 낮 분량인 임순 역을 맡아 능수능란한 표현력으로 호평받았다. 이정은은 이미진을 연기한 정은지와 말투부터 제스처까지 완벽에 가까운 싱크로율로 극에 활력을 불어넣었다. 이정은의 상황마다 톤을 달리하는 탁월한 완급조절도 재미를 더했다. 또한 아이돌 출신인 정은지와 에이핑크의 '미스터 츄'(Mr. Chu)를 한무대에서 보여주기도 하고 MZ 용어, 경상도 사투리까지 배우로서 새로웠을 도전도 호평을 받았다. 이정은은 소속사 애닉이엔티를 통해 "한장면 한장면 어떤 즐거움을 드릴 수 있을까 고민하며 스태프분들과 협업한 현장이었는데 시청자분들께 즐거움을 드릴 수 있어서 참 보람 있었다"는 소감을 전했다. 20대의 영혼에 걸 맞는 에너지를 위해 그간의 작품보다 더 많은 열정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무도 0%대…유튜브 따라가기 벅찬 TV 먹방·토크쇼 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858605"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능가를 종횡무진 누비는 전현무가 직접 요리까지 하며 게스트들을 초대 중이지만, 시청률은 0.3%까지 떨어져 충격을 안기고 있다. 자신의 이름을 내건 ENA ‘현무카세’로 음식과 토크를 선보이고 있지만, 유튜브 토크 콘텐츠만큼의 화제성도 불러일으키지 못하고 있다. TV 플랫폼에서 토크와 먹방이 빠르게 영향력을 잃고 있다. ‘현무카세’는 퇴근길에 문득 생각나는 게스트를 전현무와 김지석의 개인 아지트인 '현무카세'에 초대해 ‘게스트 맞춤형’ 풀코스 요리를 대접하면서 마음까지 요리해 주는 토크쇼다. 편안한 분위기에서 음식을 먹으며 대화하는 먹방과 토크를 결합한 프로그램으로, 콘셉트 자체는 익숙하지만 전현무, 그리고 그가 직접하는 요리가 어떤 차별점을 만들어낼지 궁금증을 유발했었다. ‘아지트’라고 표현을 할 만큼, 편안한 분위기에서, 전현무의 요리를 보는 맛과 이야기를 듣는 재미가 어우러지고는 있지만, 0.7%의 시청률로 시작한 ‘현무카세’는 최근 4회에서는 0.3%까지 떨어지는 등 좀처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포츠 종합 매니지먼트사 워프코퍼레이션, 곽민선 아나운서 & 김수빈 캐스터 영입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979962"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 종합 매니지먼트사 워프코퍼레이션(대표 함정수)이 곽민선 아나운서와 김수빈 캐스터를 영입했다. 숏폼 콘텐츠를 중심으로 SNS 플랫폼에서 활동하고 있는 스포츠 IP를 다수 보유하고 숏폼 콘텐츠 기반 글로벌 IP 비즈니스를 펼친 워프코퍼레이션은, 현재 선수뿐만 아니라 영향력 있는 스포츠 인플루언서 영입에 힘쓰고 있다. 스포츠 및 e-Sports 아나운서이자 방송인 곽민선은 축구 여신으로 불리며 탄탄한 국내 팬덤을 지니고 있으며, 스포츠 캐스터 김수빈은 SPOTV, 한국프로축구연맹을 거쳐 현재는 프리랜서로 활약 중이다. 피파온라인4 대회, K리그 중계, 해외 축구 중계 등 축구 전문 유튜브 채널인 이스타 TV의 고정 패널로 활동하며 팬들에게 전문가로서의 면모를 보여줬다. 최근 곽민선 아나운서와 스포츠 캐스터 김수빈은 축구 팬들을 위해 축구 투어 전문 여행사 트래블링과 함께 유럽 축구 직관 여행 패키지 상품을 기획했다. 이번 상품은 북런던 더비 및 맨체스터 시티 경기 직관 투어 패키지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배도환 "결혼 3일 만 각방, 3개월 만 이혼...시선 탓 해외 도피까지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816067"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배도환이 결혼 후 3개월 만에 파경을 맞은 사연을 언급한다. 5일 방송되는 tvN STORY '회장님네 사람들'에서는 배도환 김희정 이정용 이종원이 전원 패밀리를 찾아 하루를 보내는 모습이 그려진다. 이날 회장님네를 찾아온 손님 배도환은 김수미 표 진수성찬 앞에서 화기애애한 수다 타임을 가진다. 배도환은 최수종 배용준 이승연이 주연을 맡아 최고 시청률 65.8%라는 대기록을 세웠던 드라마 '첫사랑' 출연 당시 초반 하차 위기에서 간절함 하나로 오동팔 역할을 끝까지 사수한 에피소드를 밝혀 이목을 집중시킨다. 이와 함께 배도환은 '첫사랑'에 함께 출연하며 연을 맺은 배용준과 당시 '의형제'로 알려졌던 인연도 공개한다. 앞서 39살이라는 늦은 나이에 결혼했으나 3개월 만에 파경 소식을 전해 안타까움을 자아냈던 배도환은 이날 결혼 후 3일 만에 각방을 쓰고 15일 만에 별거, 3개월 만에 이혼하게 된 사연도 밝힌다. 그는 당시 주위의 시선 탓에 힘들어 해외 생활을 했던 심경도 덧붙인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장송호 “18년 차인데 아직도 고등학생 오해‥이제 다 컸다”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882457"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장송호가 훌쩍 큰 '연하의 남자'로 돌아왔다. 8월 5일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 명불허전 코너에는 신동 트로트 스타가 출연했다. 장송호는 '연하의 남자'를 열창하며 한층 성숙해진 매력으로 스튜디오를 달궜다. 김재민 아나운서는 "그 어렸던 손주가 이렇게 잘 컸다"고 놀랐고, 무대 중 장미를 선물받았던 김보민 아나운서는 "얼마 만에 받는 꽃인지 모르겠다"며 "심지어 가시를 다 제거했다. 너무 센스가 좋다"고 감탄했다. 장송호는 "전국에 있는 누나들 마음을 뺏으러 왔다"고 남다른 출사표를 던지며 "영상을 보셔서 아시겠지만 덜 자랐다고 생각하신 분들도 계실 거다. 그런데 어엿한 성인이고 2007년 데뷔해서 18년 차 가수인 나름 중견 가수"라고 너스레를 떨었다. 김재민 아나운서는 "신동 출신인데 여전히 신동 느낌이 있다"고 놀랐다. 이에 장송호는 "아직도 고등학생인 줄 오해한다. 아니다. 이제 다 컸다. 이제 더 안 자란다고 한다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 ‘영스’ DJ 하차 “청취자 응원에 잘 부응했는지‥큰 힘 됐다” 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882454"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 '영스트리트' 하차 소감을 밝혔다. 가수 권은비는 지난 8월 2일 생방송, 3일과 4일 녹음 방송을 끝으로 약 1년 1개월 간 메인 DJ로 활약한 SBS 파워FM '영스트리트'(이하 영스)에서 하차했다. 지난해 7월 '영스트리트' 17대 DJ로 발탁된 권은비는 톡톡 튀는 입담과 센스 넘치는 진행력을 선보이며 청취자들의 저녁 시간을 책임졌다. 권은비는 매회 다양한 게스트들과 유쾌한 토크를 나누며 환상의 케미스트리를 보여주고, 특유의 솔직 담백한 매력을 가감 없이 발휘, 청취자들과 친근하게 소통하며 따뜻한 위로와 즐거움을 선사했다. 아쉬움 속에 '영스트리트' 마지막 방송을 마무리한 권은비는 소속사 울림엔터테인먼트를 통해 "그동안 권은비의 '영스트리트'를 사랑해주신 모든 분들께 진심으로 감사드린다. 헤어짐이 늘 그렇듯 많이 아쉽고, 그동안 부족한 점은 뭐였는지, 실수한 부분은 없었는지, 많은 청취자분들의 응원과 사랑에 제가 잘 부응했는지, 많은 생각이 든다"고 소감을 전했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 김준호, 배드민턴 이용대…시청률은 MBC 강세 [파리올림픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805067"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 이용대, 장혜진, 김성주, 김준호(사진=SBS, MBC, KBS) 양궁, 펜싱, 유도, 배드민턴 등. 2024 파리 하계 올림픽이 무더운 주말 동안 국민들에게 즐거움을 선사했다. 지상파 3사는 파리 올림픽 중계를 통해 신속하고 정확한 중계로 즐거움을 안겼다. 3일에는 유도, 배드민턴, 골프, 사격, 양궁, 수영, 펜싱, 탁구, 체조, 육상, 핸드볼 경기가 진행됐고 4일에는 배드민턴, 골프, 양궁, 테니스, 체조, 사격, 복싱, 수영, 육상 등 종목이 전파를 탔다. (사진=MBC) 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 주말 시청자들의 선택을 받은 방송국은 MBC였다. 3일 MBC 파리올림픽 중계는 전국 가구 시청률 10.1%를 차지했다. 이후 SBS가 7.1%를 차지하며 뒤를 이었다. KBS는 5.9%를 기록했다. 4일에도 MBC가 강세를 보였다. MBC는 13.6%를, SBS가 8.7%, KBS가 6.3%을 차지했다. 주말 동안 가구 시청률 톱10에는 파리 올림픽 중계가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시골 간Z’ 양세찬→정동원 출연 확정...9월 8일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345339"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시Z’가 양세찬 이은지 이이경 송건희 정동원까지 ‘힙쟁이 도시Z 라인업’을 전격 확정 지었다. ENA-E채널 새 예능 프로그램 ‘시골에 간 도시 Z’는(이하 시골 간 Z)는 도시에서 온 Gen-Z 대표 연예인들이 시골 생활을 하며 진정한 ‘시골Z’로 거듭나는 모습을 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 시골 여행기가 MZ와 시니어 세대 모두의 입맛을 만족시키며, 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 전망이다. 양세찬 이은지 이이경 송건희 정동원이 ‘시골 간 Z’를 이끌어갈 최정예 MC 군단으로 나선다. 먼저 양세찬은 ‘코미디 빅리그’, ‘런닝맨’ 등 공개 코미디에서부터 리얼 버라이어티에 이르기까지, 다채로운 웃음 스펙트럼을 자랑하며 예측 불허한 개그감을 자랑한다. 양세찬은 특유의 재치 넘치는 애드리브는 물론 싹싹하고 부지런한 성격으로 시골 Z로 거듭나기 위해 고군분투 할 예정이다. 이은지는 길은지, 은지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김구라 子' 그리 "옛 여친과 혼인신고서 써봤다"…데프콘 화들짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709887"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀'에서 방송인 김구라 아들 그리가 혼인신고서를 작성해본 경험을 고백한다. 5일 오후 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'의 실화 재구성 코너 '사건수첩-어쩌다 결혼'에는 18년 차 예능인 MC 그리가 출격한다. 최근 해병대에 입대한 그리는 입소 전 '탐정들의 영업비밀' 녹화를 마쳤다. 이날 사건수첩에서는 한 남편이 만삭의 임산부인 아내와 함께 결혼한 지 1년 반 만에 혼인 신고를 하러 간 사연이 소개된다. 하지만 남편은 14년 전 이미 자신이 혼인 신고가 돼 있는 사실을 발견하게 된다. 녹화 당시 MC 그리는 "저는 이미 혼인신고서를 써봤다"고 고백해 스튜디오를 발칵 뒤집었다. '힙합 대부' 데프콘은 "너 무슨 짓을 한 거야!"라며 일갈했다. 하지만 MC 그리는 당황하지 않고 "동사무소 가면 저렇게 종이가 있다"며 옛 여자친구와 예행연습을 했다고 밝혀 MC들을 안심시켰다. 하지만 '사건수첩' 속 실화에선 남편이 작성한 적도 없는 혼인 신고서가 접수된 것으로 드러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] '유퀴즈'부터 '서진이네2'까지…tvN은 지금 '예능왕국' 건설中]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177685"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 프로그램이 시청률과 화제성을 모두 사로잡으며 '예능 왕국'을 만들고 있다. tvN은 '유 퀴즈 온 더 블럭', '서진이네', '놀라운 토요일', '벌거벗은 세계사' 등 전 세대가 즐겨볼 수 있는 버라이어티 예능부터 지식과 재미를 동시에 선사하는 인문 예능 등 다양한 장르의 예능 콘텐츠들을 선보이며 K-예능 업계를 리딩하고 있다. 예능 콘텐츠를 향한 지속적인 투자와 기획으로 시청률과 화제성을 모두 장악하며 '믿고 보는' tvN 예능 전성시대를 제대로 입증하고 있는 것. ▶광고주 주요지표 2049 타깃 시청률 동시간대 1위 싹쓸이…올 상반기 tvN 예능 시청률 116% 달성 현재 프라임타임에 방송중인 tvN 예능 콘텐츠들은 광고주들의 주요지표인 2049 타깃시청률에서 동시간대 1위를 싹쓸이하고 있다. 방송중인 '서진이네2', '언니네 산지직송'과 '유 퀴즈 온 더 블럭' 등이 대다수 회차에서 전채널 동시간대 1위를 기록하고 있으며, '놀라운 토요일', '백패커2' 등도 매회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬·이은지·이이경·송건희·정동원, '시골 간 Z' 라인업..9월 8일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255609"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['시골에 간 도시Z'가 양세찬, 이은지, 이이경, 송건희, 정동원까지 라인업을 확정 지었다. ENA, E채널 새 예능 프로그램 '시골에 간 도시 Z'는(이하 '시골 간 Z')는 도시에서 온 Gen-Z 대표 연예인들이 시골 생활을 하며 진정한 '시골Z'로 거듭나는 모습을 담은 '리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티'다. 시골을 'Z'스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 시골 여행기가 MZ와 시니어 세대 모두의 입맛을 만족시키며, 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 전망이다. 이와 관련 양세찬, 이은지, 이이경, 송건희, 정동원이 '시골 간 Z'를 이끌어갈 최정예 MC 군단으로 나선다. 먼저 양세찬은 '코미디 빅리그', '런닝맨' 등 공개 코미디에서부터 리얼 버라이어티에 이르기까지, 다채로운 웃음 스펙트럼을 자랑하며 예측 불허한 개그감을 자랑한다. 양세찬은 특유의 재치 넘치는 애드리브는 물론 싹싹하고 부지런한 성격으로 시골 Z로 거듭나기 위해 고군분투 할 예정이다. 이은지는 길은지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김구라 子’ 그리 “혼인신고서 써봤다” 깜짝 고백 (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979959"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라의 아들이자 최근 군입대한 가수 MC그리가 혼인신고서를 써봤다고 고백한다. 5일(월) 방송될 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 김구라의 아들이자 예능과 힙합 등 다방면에서 활약 중인 MC 그리가 ‘사건수첩-어쩌다 결혼’에 함께한다. 이날 사건수첩에서는 한 남편이 만삭의 임산부인 아내와 함께 결혼한지 1년 반 만에 혼인 신고를 하러 간다. 하지만 남편은 14년 전 이미 자신의 혼인 신고가 돼 있는 사실을 발견하게 되고, 사건이 시작된다. 이에 MC 그리는 “저는 이미 혼인신고서를 써봤다”고 고백해 스튜디오가 발칵 뒤집혔다. ‘힙합 대부’ 데프콘은 “너 무슨 짓을 한 거야!”라며 일갈했다. 하지만 MC 그리는 당황하지 않고 “동사무소 가면 저렇게 종이가 있다”며 옛 여자친구와 예행 연습을 했다고 밝혀 MC들을 안심시켰다. 하지만 ‘사건수첩’ 속 실화에선 남편이 작성한 적도 없는 혼인 신고서가 접수된 것으로 드러나 충격을 선사했다. 그러자 데프콘은 “그리처럼 장난으로 썼다가 그런 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지닦남’ 김석훈X권율X임우일X신재하X노마드션, 몽골 도착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882451"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션이 몽골에 도착했다. 2024년 하반기 방송 예정인 MBC 신규 프로그램 ‘지구를 닦는 남자들’(이하 ‘지닦남’)은 소비를 덜 하는 것이 곧 쓰레기를 줄이는 것이라 외치는 ‘쓰레기 아저씨’ 김석훈의 궁금증에서 기획된 프로그램으로 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 여행 크리에이터 노마드션이 없으면 없는 대로 떠나는 비우는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램이다. ‘쓰레기 아저씨’ 김석훈의 세계관 확장은 물론 배우, 예능인, 여행 크리에이터까지 어디서도 본 적 없는 특별한 출연진 조합이 궁금증을 유발하고 있다. 8월 2일 ‘지닦남’ 출연진이 첫 여행지인 몽골로 떠났다. 이른 아침부터 인천공항에 모인 김석훈, 권율, 임우일, 신재하는 밝은 미소로 서로를 반기며 몽골 출국 각오를 다졌다. 이번 여행에서 ‘오지 전문가’의 노하우를 대방출할 노마드션은 선발대로 먼저 몽골에 도착, 설레는 마음으로 다른 ‘지닦남’ 크루들을 기다렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈, 도박 물의 이후 어딘가 달라진 외모+의미심장 글 “의미있는 나만의 삶”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882450"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈가 근황을 공개했다. S.E.S 출신 슈는 8월 5일 자신의 인스타그램에 "하루하루 '의미' 있는 시간 매일 의미 있는 나만의 삶. 오늘을 위해 모두에게 건배~ 소중한 식사"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 슈는 검정색 롱 원피스를 입고 긴 생머리를 늘어뜨린 채 가족과 함께 찾은 실외 수영장에서 포즈를 취하고 있다. 맥주도 한 잔 곁들인 슈는 인형 같은 비주얼로 많은 이들의 감탄을 불러일으켰다. 한편 농구선수 임효성과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있는 슈는 지난 2016년 8월부터 2018년 5월 사이 해외에서 26차례에 걸쳐 총 7억 9천만 원 규모의 상습도박을 한 혐의를 받아 지난 2019년 2월 징역 6개월, 집행유예 2년, 사회봉사 80시간을 선고받았다. 이후 슈는 인터넷 방송을 시작하며 활동을 재개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원걸 탈퇴’ 선예 “미성숙해 과분한 사랑 버거웠다” 9년만 속내 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882449"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 선예가 팬들을 향한 깊은 사랑과 함께 숨겨둔 마음을 고백했다. 선예는 8월 4일 개인 소셜미디어에 팬들에게 보내는 장문의 편지를 게시했다. 선예는 "늘 과분한 사랑과 정성을 받기만 하는 것 같아서 항상 미안하고 고맙습니다. 솔직히 말하면 이 과분한 사랑과 마음을 아직 어리고 미성숙했던 제 그릇에 다 담기에는 좀 버거웠던 시기가 있었어요. 내가 좋아서 쫓았던 꿈을 이루고 나니 나를 향해 열광하고 눈물까지 흘리는 분들의 모습을 보면서 참 감사한 마음이 들었지만 동시에 내가 지금 잘하고 있는 건가? 내가 좋아서 하는 일이 참 많은 사람들에게 영향을 주고 있구나 라고 새삼 깨닫게 되었던 것 같아요 특히나 10대들에게"라고 그간의 속내를 털어놨다. "그래서 모든 것이 조심스러워지고 어떤 부분에 대해서는 생각이 너무 과도하게 깊어지는 시기도 있었다"고 인정한 선예는 "그런 시간들이 흘러 세 아이의 엄마로 또 10년이 넘는 시간을 지내온 후 다시 일을 하고 있는 지금은 여전히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 빌런 박예니, 표정이 살아있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979957"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박예니가 분노를 유발하는 신스틸러로 활약하며 강렬한 임팩트를 선사했다. 박예니는 지난 3, 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 9, 10회에서 JU건설 채용 비리의 진범 인사팀 정혜영 대리 역으로 등장해 캐릭터에 완벽히 몰입한 모습을 선보이며 막강한 존재감을 발산했다. 박예니가 분한 정혜영은 아무것도 모르는 듯 순진한 얼굴에서 자신의 잘못을 인정하지 않는 뻔뻔한 오피스 빌런으로 돌변하는 두 얼굴의 면모로 시청자의 시선을 장악했다. 채용 비리 감사에 도움을 주는 척 외부 감사팀에 윤서진(조아람 분)과 황대웅(진구 분)의 모습을 거짓으로 진술하는가 하면, 모든 죄가 밝혀지자 복수를 위해 팀 동료를 매수해 거짓 자살 소동을 벌이는 등 극악무도한 빌런으로 활약해 분노를 불러일으켰다. 특히 정혜영은 감사 인터뷰를 진행하는 신차일(신하균 분) 앞에서 증거를 가져오라며 당당하게 호통을 치고, 자살 소동의 진실을 고백한 후배 직원에게 오히려 짜증을 내며 끝까지 반성하지 않는 뻔뻔함의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 이정은 “즐거움 드릴 수 있어 보람” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858588"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 ‘낮과 밤이 다른 그녀’를 마무리하는 소감을 밝혔다. 이정은은 5일 소속사 애닉이엔티를 통해 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 종영소감을 전했다. 그는 이 드라마에서 낮과 밤에 각각 50대와 20대로 변하는 주인공의 낮 분량인 임순 역을 맡아 능수능란한 표현력으로 호평받았다. 이정은은 “한 장면 한 장면 어떤 즐거움을 드릴 수 있을까 고민하며 스태프들과 협업한 현장이었는데 시청자 분들께 즐거움을 드릴 수 있어서 참 보람있었다”고 말했다. 영혼이 20대인 임순 역을 맡아 이정은은 드라마 속에서 아이돌 출신인 정은지와 에이핑크의 ‘Mr. Chu’를 한 무대에서 보여주기도 하고 MZ용어, 경상도 사투리까지 소화했다. 20대의 영혼에 맞는 에너지를 위해 그간의 작품보다 더 많은 열정을 쏟은 이정은은 “웃음기 있는 드라마를 만드는 데는 현장에서 참 많은 에너지가 필요했는데, 그런 부분들이 안방에 닿았을 거라 조심스럽게 짐작해 본다”라며 감사를 표했다. 이하 이정은의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜빈 “연하 남편=압구정 치과의사, 양양에 세컨하우스 有” (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979955"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜빈이 현재의 삶에 만족감을 보였다. 4일 방송된 TV조선 ‘허영만의 백반기행’에 전혜빈이 게스트로 출연했다. 이날 전혜빈은 “남편과 소개팅으로 처음 만났다. 아는 동생이 한 번만 자기를 믿고 같이 밥이나 먹자고 해서 가벼운 마음으로 나갔다”고 말했다. 이어 “일찍 나가 앉아 있는데 남편이 들어왔다. 이 사람이랑 결혼할 것 같은 느낌이 들었다. 대화가 너무 잘 통했다. 4시간 수다를 떨고 나서 눈떠보니 애까지 낳았다”고 회상했다. 앞서 KBS2 ‘편스토랑’을 통해 출중한 요리 실력을 뽐낸 전혜빈. 그는 집밥으로 멍게 비빔밥, 물회 등을 만들어준다고. 그러면서 “보통 제철에 나오는 재료들을 가지고 한식을 만들어준다. 아기 낳고 뜸하게 해줬더니 서운해 하더라”라고 덧붙였다. 또 남편에 대해 “남편이라고 생각 안 하고 큰아들이라고 생각한다. 돈 벌어오는 기특한 큰아들”이라며 너스레를 떨었다. ‘돈은 잘 벌어 오냐’고 묻자 “치과의사인데 생활비를 쓰는 데에서는 무리 없이 벌어온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현, 살인사건 용의자 됐다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345335"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전대미문의 살인사건이 안방극장을 점령한다. 14일 첫 방송되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)이 가혹한 운명의 벽 앞에 서게 된 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)의 절망적인 순간을 담은 3차 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저 영상은 당장이라도 울음이 터질 것 같은 눈과 피가 잔뜩 묻은 교복을 입은 채 사람을 죽였다는 선희의 고백으로 시작한다. 무서울 것 없다고 말하는 아빠 진혁과 선희를 꽉 껴안는 은주의 모습에서는 어떻게든 딸을 지키겠다는 의지가 느껴진다. 진혁과 은주는 딸을 보호하겠다는 일념 하나로 사건에 뛰어들고 이는 극의 쫄깃한 긴장감과 예상을 뒤엎는 파격 전개를 이끌어 갈 전망이다. 이 가운데 일가족 사망 사건이 발생, 서로를 의심하는 박경호(김영대 분)와 이수연(최예빈 분) 그리고 빗속에서 검은 우비를 입은 의문의 인물이 등장하면서 사건은 미궁 속으로 빠져든다. 누군가를 구하고 싶다는 최현민(윤상현 분)의 등장은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 딸 추사랑 父똑닮은 표정 “카메라만 들이대면 이상한 얼굴 짓는 사랑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882445"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈, 모델 야노시호의 딸 추사랑의 근황이 공개됐다. 8월 4일 야노시호는 자신의 소셜미디어에 "내가 카메라를 들이밀면 이상한 얼굴을 짓는 사랑"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 추사랑은 엄마 옆에서 장난스러운 표정을 짓고 있는 모습이다. 이를 본 누리꾼들은 "장난꾸러기 사랑", "귀여운 사랑이 그리고 예쁜 시호 님", "사랑아, 넌 여전히 사랑스럽구나", "아기 사랑 귀여워" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 추성훈은 일본 모델 야노시호와 지난 2009년 결혼해 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다. 추사랑은 과거 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하며 큰 인기를 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 3일 만에 각방"… 배도환, 3개월만 파경?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018753"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배도환이 결혼 3개월 만에 파경 맞은 사연을 고백한다. 5일 저녁 8시20분 방영되는 tvN STORY '회장님네 사람들' 95화에서는 배우 김희정, 배도환, 이정용, 이종원이 전원 패밀리와 하루를 보낸다. 카페 한편에 마련된 상황실에서 김수미, 김혜정, 김희정 세 명의 언니가 초조하게 지켜보는 가운데, 꽃분홍 재킷의 시밀러 룩을 입은 배도환이 등장한다. 조하나와는 1991년 K본부 14기 공채 탤런트 동기이자 김호진, 손현주, 이병헌 등 황금 라인업을 자랑하는 세대와 함께한 배도환은 '회장님네 사람들'을 자주 봤냐는 질문에 "하나가 나와서""하나가 더 많이 나왔으면"이라고 저돌적인 모습을 보인다. 동기들 사이에서 '장만옥'이자, 만인의 연인이었던 조하나에게 오래전부터 호감이 있었다고 고백하고 불꽃 플러팅을 시전하며 직진한다. 그는 축구 예능 '골 때리는 그녀들(골때녀)'의 멤버였던 조하나에게 축구를 가르쳐 주기도 했던 인연을 강조하는 가운데, 본격적인 조하나의 맞선 현장은 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세영 준결승 초반 부진에도 이용대 "의심하지 말아야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709857"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이용대 SBS 배드민턴 해설위원이 안세영에 대한 강한 믿음을 드러냈다. 4일(이하 한국시각) 열린 파리올림픽 배드민턴 여자 단식 준결승전에서 안세영이 인도네시아의 그레고리아 마리스카 툰중을 만나 접전 끝에 승리를 거뒀다. 안세영은 1세트는 내줬지만 2, 3세트를 계속 가져오며 2 대 1로 결승에 진출했다. 배드민턴 여자 단식 결승전에 오른 것은 1996년 애틀랜타 대회 금메달리스트 방수현 이후 안세영이 처음이다. 경기 전 "진짜로 금메달 딸 것 같은데?"라며 안세영의 금메달을 확신했던 이용대 해설위원. 안세영이 1세트를 내줬을 때만 해도 배성재 캐스터와 이용대 해설위원의 목소리에 위기감이 묻어났지만, 2세트에서 안세영이 자신의 흐름으로 경기를 이끌어가자 활기가 돌았다. 3세트 중반 엄청난 랠리 끝에 안세영이 득점에 성공하자 이용대 해설위원은 "완벽한 수비다, 정말 멋있다"며 감탄을 금치 못했다. 경기 후 이용대 해설위원은 "1게임에 아쉬운 모습이었지만 2게임에서부터 본인의 모습을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김구라는 이미 10년전에 며느리가 있었다?"…MC그리 "이미 혼인신고서 써봤다" 고백에 데프콘 '충격'('탐정들의영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177678"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀' 실화 재구성 코너 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 '예능 치트키' 김구라의 아들이자 18년 차 예능인 MC 그리가 출격한다. 5일 방송될 '탐정들의 영업비밀'에서는 김구라의 아들이자 예능과 힙합 등 다방면에서 활약 중인 MC 그리가 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 함께한다. 이날 사건수첩에서는 한 남편이 만삭의 임산부인 아내와 함께 결혼한지 1년 반 만에 혼인 신고를 하러 간다. 하지만 남편은 14년 전 이미 자신의 혼인 신고가 돼 있는 사실을 발견하게 되고, 사건이 시작된다. 이에 MC 그리는 "저는 이미 혼인신고서를 써봤다"고 고백해 스튜디오가 발칵 뒤집혔다. '힙합 대부' 데프콘은 "너 무슨 짓을 한 거야!"라며 일갈했다. 하지만 MC 그리는 당황하지 않고 "동사무소 가면 저렇게 종이가 있다"며 옛 여자친구와 예행 연습을 했다고 밝혀 MC들을 안심시켰다. 하지만 '사건수첩' 속 실화에선 남편이 작성한 적도 없는 혼인 신고서가 접수된 것으로 드러나 충격을 선사했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유퀴즈→서진이네·언니네 산지직송까지…반박불가 tvN 예능 전성시대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882443"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 전성시대다. 최근 tvN은 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’, ‘서진이네’, ‘놀라운 토요일’, ‘벌거벗은 세계사’ 등 전 세대가 즐겨볼 수 있는 버라이어티 예능부터 지식과 재미를 동시에 선사하는 인문 예능 등 다양한 장르의 예능 콘텐츠들을 선보이며 K-예능 업계를 리딩하고 있다. 예능 콘텐츠를 향한 지속적인 투자와 기획으로 시청률과 화제성을 모두 장악하며 ‘믿고 보는’ tvN 예능 전성시대를 제대로 입증하고 있는 것. ▲ 광고주 주요지표 2049 타깃 시청률 동시간대 1위 싹쓸이, 24년 상반기 tvN 예능 시청률 116% 달성 먼저 현재 프라임타임에 방송중인 tvN 예능 콘텐츠들은 광고주들의 주요지표인 2049 타깃시청률에서 동시간대 1위를 싹쓸이하고 있다. 절찬리 방영중인 ‘서진이네2’, ‘언니네 산지직송’과 '유 퀴즈 온 더 블럭' 등이 대다수 회차에서 전채널 동시간대 1위를 기록하고 있으며, ‘놀라운 토요일’, ‘백패커2’ 등도 매회 케이블종편 포함 동시간대 1위를 사수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘블랙과 화이트의 조합’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882441"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 8월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 BE MY ONE: 2024 KIM JIWON FM ASIA TOUR in MANILA 일정을 마치고 필리핀 마닐라에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘모자와 마스크로도 가릴 수 없는 사랑스러움’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882440"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 8월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 BE MY ONE: 2024 KIM JIWON FM ASIA TOUR in MANILA 일정을 마치고 필리핀 마닐라에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘보석보다 더 반짝이는 큰 눈’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882439"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 8월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 BE MY ONE: 2024 KIM JIWON FM ASIA TOUR in MANILA 일정을 마치고 필리핀 마닐라에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['올릭픽金만 3개' 기보배, 김우진 명승부에 흥분 "마지막 한발로 금메달 가져왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177676"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['세계최강 궁사' 김우진이 2024 파리올림픽 남자양궁 개인전까지 제패하며 이번 대회 3관왕에 등극, 통산 5번째 올림픽 금메달을 따냈다. '선배 신궁' 기보배 KBS 해설위원은 금메달 결정전다운 김우진의 마지막 슛오프를 앞두고 "네 멋대로 해라"라는 조언으로 시선을 끌었다. 4일(이하 한국시각) 김우진은 4일 프랑스 파리에서 열린 대회 양궁 남자 개인전 결승에서 브래디 엘리슨(미국)을 6-5(27-29 28-24 27-29 29-27 30-30 &lt;10+-10&gt;)로 누르고 금메달을 추가했다. 경기 전 이재후 캐스터는 "부디 9발로 끝났으면 좋겠네요"라며 숨을 죽였지만, 결국 금메달 결정전다운 슛오프 명승부가 펼쳐졌다. 기보배 위원은 "이 순간만큼은 굉장한 집중력을 보여줘야 한다. 결과를 생각 말고, 한 발 한 발에 혼신을 다해서 모든걸 쏟아부어라"라고 김우진을 향해 기원했다. 초반에는 '신궁' 김우진도 바람의 영향으로 8점을 쏘는 모습을 보이기도 했다. 이에 기보배 위원은 "시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기싫어서' 신민아·김영대, 축의금 받으려 가짜 결혼식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709831"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 '가짜 결혼식'을 올린다. 5일 tvN·티빙 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영/연출 김정식)는 포스터를 공개했다. '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 '손익 제로' 로맨스다. 공개된 커플 포스터에는 닮은 듯 다른 듯한 ‘쇼윈도 부부’ 해영과 지욱의 눈부신 비주얼이 담겨 있어 눈길을 끈다. 보면 볼수록 빠져드는 두 사람의 웨딩드레스와 턱시도 차림이 모두의 눈을 화사하게 밝혀준다. 앞서 단기 신랑을 구하고 셀프 프러포즈까지 감행한 해영의 최종 목적은 그동안 뿌린 축의금 회수. 단출한 웨딩드레스를 입은 해영은 신발까지 편한 운동화로 갈아신고는 정산을 시작한다. 정산이 끝난 뒤 수북한 돈다발을 들고 있는 해영의 행복한 미소가 성공적인 흑자 결혼식을 짐작하게 한다. 그런 해영을 못 이기겠다는 듯한 지욱의 표정은 극과 극 대비를 이루며 묘한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원호, 'BEST SHOT' 셀프캠 MV 공개..'팬심 올킬' [오호호]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255601"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 원호(WONHO)가 뮤직비디오를 통해 깊은 '팬 사랑'을 드러냈다. 원호는 지난 3일 개인 유튜브 채널 '오호호(ohhoho)'를 통해 지난 2021년 발매한 첫 번째 미니 앨범 파트2 '러브 시노님 #2 : 라이트 포 어스(Love Synonym #2 : Right for Us)' 수록곡 '베스트 샷(BEST SHOT)' 스페셜 뮤직비디오를 게재했다. 공개된 영상은 원호가 직접 촬영한 셀프캠 영상으로, 작업실을 배경으로 '베스트 샷'을 열창하는 그의 다양한 모습이 담겨 글로벌 팬들의 폭발적인 반응을 불러왔다. 영상 속 원호는 이마를 드러낸 헤어스타일에 흰 티셔츠를 입은 편안한 차림으로 등장해 카메라를 향해 장난기 가득한 표정 연기를 이어갔다. 캐릭터 모양 헬멧과 커다란 곰인형 등 소품을 활용해 다양한 제스처를 선보이는가 하면, 환하게 미소지으며 팬들을 향한 각별한 애정을 과시했다. 원호는 음악에 맞춰 '베스트 샷'의 안무를 선보이기도 했다. 그의 훈훈한 비주얼과 '베스트 샷']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입대' 그리 "혼인신고서 써봤다" 깜짝 고백..이미 결혼까지?[탐정들의 영업비밀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255600"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀'에서 실화 재구성 코너 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 '예능 치트키' 김구라의 아들이자 18년 차 예능인 MC 그리가 출격한다. 5일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 김구라의 아들이자 예능과 힙합 등 다방면에서 활약 중인 MC 그리가 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 함께한다. 이날 사건수첩에서는 한 남편이 만삭의 임산부인 아내와 함께 결혼한지 1년 반 만에 혼인 신고를 하러 간다. 하지만 남편은 14년 전 이미 자신의 혼인 신고가 돼 있는 사실을 발견하게 되고, 사건이 시작된다. 이에 MC 그리는 "저는 이미 혼인신고서를 써봤다"고 고백해 스튜디오가 발칵 뒤집혔다. '힙합 대부' 데프콘은 "너 무슨 짓을 한 거야!"라며 일갈했다. 하지만 MC 그리는 당황하지 않고 "동사무소 가면 저렇게 종이가 있다"며 옛 여자친구와 예행 연습을 했다고 밝혀 MC들을 안심시켰다. 하지만 '사건수첩' 속 실화에선 남편이 작성한 적도 없는 혼인 신고서가 접수된 것으로 드러나 충격을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김남일♥’ 김보민 “올림픽 남일 아냐, 선수 가족 입장으로 응원”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882437"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보민 아나운서가 파리 올림픽에 출전한 국가대표들을 응원했다. 8월 5일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 김재원, 김보민 아나운서가 진행을 맡았다. 김재원은 무더운 여름을 파리 올림픽으로 이겨내고 있다며 "선수들이 껴안기만 해도, 눈물만 흘려도 왜 그렇게 제가 울컥하는지 모르겠다"고 감격했다. 이어 "우리도 마음 졸이는데 선수 가족은 어떨까 싶다"며 "국가대표 출신 남편을 둔 김보민 아나운서는 어떠냐"고 물었다. 이에 김보민은 "저는 남 일이 아니고 선수 입장으로, 선수 가족 된 입장으로 보니 하던 것만 다하고 가라는 마음으로 본다. 이름을 얼마나 불렀는지 모른다"고 남다른 애정과 열정을 표했다. 김재원 역시 "이름 부르면서 응원하게 된다"고 공감하며 "우리는 오늘 김보민이라는 이름을 불러야 한다. 엄지인 아나운서가 2주 동안 자리를 비우면서 이 아침을 김보민 아나운서와 함께 하게 됐다"고 소개했다. 김보민은 "이 넓은 아침마당을 잘 쓸고 닦아서 따뜻한 진행을 해보겠다"고 포부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생각엔터 떠난 ‘미스터트롯2 眞’ 안성훈, 진성 박군 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882436"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안성훈이 토탈셋과 손잡았다. 토탈셋은 8월 5일 "미스터트롯2에서 폭발력인 재능과 가창력, 다채로운 매력을 보여준 안성훈과 전속계약을 체결했다. 안성훈이 많은 활동을 통해 보다 더 많은 대중에게 사랑받을 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않겠다"고 전했다. 안성훈은 지난 2012년 '오래오래'로 데뷔, 2020년 TV조선 경연 프로그램 '내일은 미스터트롯'에 출연했으나 아쉽게 순위권에 들지 못했고 이후 3년 만에 '미스터트롯2'에 재도전해 진의 자리에 올랐다. 토탈셋에는 최근 데뷔 30주년을 맞으며 트로트 전설로서의 진면목을 보여주고 있는 가수 진성과 특전사 출신 가수이자 톡톡 튀는 예능감으로 노래와 예능 양쪽에서 활약을 펼치고 있는 박군이 소속되어 있다. 안성훈의 합류로 토탈셋은 한혜진, 홍자, 정다경, 오유진, 이수연으로 이어지는 여성 트로트가수 라인에 더해 더욱 탄탄해진 남성 트로트가수 라인을 구축했다. 한편 토탈셋에는 진성, 한혜진, 홍자, 박군, 정다경, 오유진, 삼총]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 김지현 특별출연, 진짜 감사합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979950"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지현이 ‘감사합니다’에 특별출연해 강렬한 존재감을 뽐냈다. tvN 토일드라마 ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 JU건설 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균)과 감성파 신입 구한수(이정하)의 본격 오피스 클린 활극. 여기에 외부감사 ‘발은(撥隱)’의 팀장 ‘서희진’ 역으로 특별출연한 김지현의 눈부신 활약이 시청자의 환호를 이끌어냈다. 대웅(진구)과 윤서진(조아람)의 유착 관계와 채용 비리를 조사하기 위해 JU건설에 파견된 서희진. 서희진은 대웅을 끌어내리기 위해 반드시 문제점을 찾아내라는 세웅(정문성)의 압박에도 동요하지 않고, 철저히 진실만을 밝혀내는 매력 있는 등장으로 이목을 집중시켰다. 또한 인터뷰 당시 대웅의 눈빛에도 밀리지 않는 강단 있는 모습과, “여자 신차일”이라는 대웅의 말에 “여자 신차일이 아니라 서희진입니다”라고 받아치는 장면은 묘한 카타르시스를 선사하기도. 이처럼 서희진은 등장만으로도 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이범수와 이혼’ 이윤진, 발리까지 온 개리 가족 만났다‥‘슈돌’ 인연 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882435"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤진과 개리 가족이 만났다. 이윤진은 8월 4일 자신의 소셜 미디어를 통해 개리와 그의 아내, 아들 하오의 사진을 공유하면서 "편안하고 따뜻하고 귀여운 가족"이라는 글을 덧붙였다. 이범수와 이혼 절차를 밟기 전, 이윤진과 그의 자녀들은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하며 개리 가족과 인연을 맺었다. 이윤진과 그의 딸은 현재 인도네시아 발리에 거주 중이다. 발리로 여행 온 개리 가족과 행복한 시간을 보내고 있는 모습이 눈길을 끈다. 한편 이윤진과 이범수는 2010년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나, 현재 이혼 조정 절차를 밟고 있다. 이윤진은 TV조선 새 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’에 출연해 이혼 조정 후 홀로서기 중인 근황을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["칸의 여왕, 빛 좋은 개살구"… 전도연, 슬럼프 빠졌다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018744"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 칸 국제영화제 입성 후 오히려 슬럼프에 빠졌던 사실을 고백했다. 지난 4일 유튜브 채널 '요정재형'에는 '그런 시기를 어찌 버텼니 도연아…!'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 게스트로 출연한 전도연은 "도연 씨 필모그래피를 보면 의외로 편수가 그렇게 많지 않더라. 근데 시상 부분을 봤는데 계속 넘어가더라"는 정재형의 칭찬에 "셀 수 없이 많다"고 인정했다. '칸의 여왕'으로 통하는 전도연은 '밀양', '무뢰한', '하녀'로 세 번이나 칸에 초대됐으며, 심사위원으로도 활약했다. 전도연은 '밀양'으로 칸에 다녀왔을 당시 "순간적으로 붕 뜰 수 있잖나. '어마어마한 배우가 됐구나. 앞으로 난 뭘하게 될까'했는데 진짜 시나리오가 안 들어왔다. 그때 사실 칸 가기 전에 정한 게 '멋진 하루'였다. 저는 지금도 그 작품을 좋아하는데 칸의 후광에 좀 가려진 작품이 아닌가 싶다"고 토로했다. 당시 모든 사람이 '칸에 다녀왔는데 네가 왜 이런 저예산 작품을 해?'라는 반응을 보였다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['띠동갑'이라던데…신민아♥김영대, 위화감 없는 웨딩사진 공개 ('손해 보기 싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673845"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 가짜 결혼식을 올린 신민아와 김영대의 축의금 정산 포스터가 공개됐다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 '손해영(신민아 분)'과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 '김지욱(김영대 분)'의 손익 제로 로맨스다. 신민아는 1984년생, 김영대는 1996년생으로 두 사람은 띠동갑이다. '로코 장인' 배우들의 만남이 방송 전부터 드라마 팬들을 열광하게 만드는 가운데, 5일(오늘) '손해 보기 싫어서'를 이끌 두 주인공, 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 케미스트리가 담긴 축의금 정산 포스터가 드디어 베일을 벗었다. 닮은 듯 다른 듯한 '쇼윈도 부부' 해영과 지욱의 눈부신 비주얼이 담겨 있어 눈길을 끈다. 보면 볼수록 빠져드는 두 사람의 웨딩드레스와 턱시도 차림이 모두의 눈을 화사하게 밝혀준다. 앞서 단기 신랑을 구하고 셀프 프러포즈까지 감행한 해영의 최종 목적은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 변요한, 10년 연기한다 “긴 호흡 매력있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345323"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 10여 년의 세월을 연기한다. 오는 16일 오후 9시 50분 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(연출 변영주, 극본 서주연, 이하 ‘백설공주’)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 극 중 변요한은 모범생에서 하루아침에 살인 전과자로 추락한 고정우 역을 맡았다. 원작 소설 ‘백설공주에게 죽음을’이 많은 사랑을 받았던 만큼 각색된 대본 역시 흥미롭게 읽었다던 변요한은 “제가 연기한 고정우는 물론 마을의 배경, 사람들의 관계성도 재미있었다. 특히 변영주 감독님의 드라마 첫 데뷔 작품이라 함께 작업하고 싶다는 마음이 컸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 그중에서도 대본 속 고정우 캐릭터의 첫인상에 대해 “말 그대로 모든 사람이 좋아하는 엄친아 같았다. 자기 자리에 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철♥윤세아 딸, 살인 사건 연루됐다…"사람을 죽였어요" 고백 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673844"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전대미문의 살인사건이 안방극장을 점령한다. 오는 14일(수) 밤 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오/제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)이 가혹한 운명의 벽 앞에 서게 된 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)의 절망적인 순간을 담은 3차 티저 영상을 공개했다. 오늘(5일) 공개된 티저 영상은 당장이라도 울음이 터질 것 같은 눈과 피가 잔뜩 묻은 교복을 입은 채 사람을 죽였다는 선희의 고백으로 시작한다. 무서울 것 없다고 말하는 아빠 진혁과 선희를 꽉 껴안는 은주의 모습에서는 어떻게든 딸을 지키겠다는 의지가 느껴진다. 진혁과 은주는 딸을 보호하겠다는 일념 하나로 사건에 뛰어들고 이는 극의 쫄깃한 긴장감과 예상을 뒤엎는 파격 전개를 이끌어 갈 전망이다. 그 가운데 일가족 사망 사건이 발생, 서로를 의심하는 박경호(김영대 분)와 이수연(최예빈 분) 그리고 빗속에서 검은 우비를 입은 의문의 인물이 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[확신의 '유퀴즈'→대세 '언니네 산지직송', tvN 예능 웃었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756761"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능이 시청률과 화제성을 모두 잡았다. 최근 tvN은 '유 퀴즈 온 더 블럭', '서진이네', '놀라운 토요일', '벌거벗은 세계사' 등 전 세대가 즐겨볼 수 있는 버라이어티 예능부터 지식과 재미를 동시에 선사하는 인문 예능 등 다양한 장르의 예능 콘텐츠들을 선보이며 K-예능 업계를 리딩하고 있다. 예능 콘텐츠를 향한 지속적인 투자와 기획으로 시청률과 화제성을 모두 장악하며 tvN 예능 전성시대를 입증하고 있는 것. ■ 광고주 주요지표 2049 타깃 시청률 동시간대 1위 싹쓸이 먼저 현재 프라임타임에 방송중인 tvN 예능 콘텐츠들은 광고주들의 주요지표인 2049 타깃시청률에서 동시간대 1위를 싹쓸이하고 있다. 절찬리 방영중인 '서진이네2', '언니네 산지직송'과 '유 퀴즈 온 더 블럭' 등이 대다수 회차에서 전채널 동시간대 1위를 기록하고 있으며, '놀라운 토요일', '백패커2' 등도 매회 케이블종편 포함 동시간대 1위를 사수하고 있다. 또한 24년 상반기 tvN 예능 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해 혼인신고한 ♥세븐 어디에? “여자들끼리 모이면 생기는 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882434"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 근황을 전했다. 최근 이다해는 자신의 소셜미디어에 "여자들끼리 브런치 먹으 러가면 생기는 일"이라고 전했다. 이어 이다해는 "사진 백만 장, 브런치. 폰 저장공간 부족주의"라는 해시태그를 더해 웃음을 자아낸다. 사진 속 이다해는 귀여운 벽화 배경인 브런치 카페에서 여러 포즈를 취하고 있는 모습이다. 이다해가 방문한 카페는 소파부터 벽, 야외 테라스까지 다양한 공간에서 사진을 남겼다. 이를 본 개그우먼 이수지는 "언니! 지금 어디예요?"라고 댓글을 남겨 이목을 끈다. 또 다른 누리꾼들은 "너무너무 예뻐", "그렇게 먹고 도대체 뱃살은 어디로 간 거죠?", "화보 촬영인 줄", "인형이네요", "잡지 화보 같아요!" 등의 다양한 반응을 남겼다. 한편 이다해는 가수 세븐과 8년 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 최근 결혼식 1년 만에 혼인신고를 하며 법적으로도 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 신하균, 강압적 감사 의혹 완전히 씻어냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345321"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이에 tvN ‘감사합니다’ 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MC그리, 입대 전 정리? "여친과 혼인신고서 작성"…김구라, 며느리도 있었나('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177663"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['예능 치트키' 김구라의 아들이자 18년 차 예능인 MC 그리가 혼인신고 관련 일화를 터놓는다. 5일 방송될 '탐정들의 영업비밀'에서는 김구라의 아들이자 예능과 힙합 등 다방면에서 활약 중인 MC 그리가 '사건수첩-어쩌다 결혼'에 함께한다. 이날 사건수첩에서는 한 남편이 만삭의 임산부인 아내와 함께 결혼한지 1년 반 만에 혼인 신고를 하러 간다. 하지만 남편은 14년 전 이미 자신의 혼인 신고가 돼 있는 사실을 발견하게 되고, 사건이 시작된다. 이에 MC 그리는 "저는 이미 혼인신고서를 써봤다"고 고백해 스튜디오가 발칵 뒤집힌다. '힙합 대부' 데프콘은 "너 무슨 짓을 한 거야"라며 일갈한다. 하지만 MC 그리는 당황하지 않고 "동사무소 가면 저렇게 종이가 있다"며 옛 여자친구와 예행 연습을 했다고 밝혀 MC들을 안심시킨다. 하지만 '사건수첩' 속 실화에선 남편이 작성한 적도 없는 혼인 신고서가 접수된 것으로 드러나 충격을 선사한다. 그러자 데프콘은 "그리처럼 장난으로 썼다가 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승호 "무작정 일단 돈 많이 벌 것"…'열일'하는 이유에 입 열었다 ('뉴스룸')[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673843"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호가 동물에 대한 남다른 애정을 내비쳤다. 지난 4일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 유승호가 출연했다. 그는 데뷔 후 처음으로 연극 '엔젤스 인 아메리카'에 도전했다. 유승호는 필름 카메라로 사진을 찍는 게 취미라고 밝혔다. 그는 "어렸을 때 내가 일 시작했을 때 필름으로 찍었다. 그때 기억 때문인지 필름과 내가 연결되는 지점이 있다고 느낀다"고 설명했다. '동물 러버'로 소문난 유승호는 동물보호소 운영할 생각을 갖고 있다고 알려졌다. 이에 관해 그는 "돈이 많이 필요한 일인 것 같다. 어떻게 될진 모르겠지만, 연기하면서 돈을 최대한 많이 모을 계획이다. 무작정 일단은"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤팀 의주 ‘귀여움 가득한 외모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882433"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김포공항=뉴스엔 지수진 기자] 앤팀(&amp;TEAM) 멤버 유마, 의주, 니콜라스, 마키, 후마가 8월 4일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 아육대 녹화 일정 참석 차 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬→정동원 뭉친 '시골에 간 도시Z', 9월 8일 첫 방송 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756755"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시Z’가 양세찬-이은지-이이경-송건희-정동원까지 ‘힙쟁이 도시Z 라인업’을 전격 확정 지었다. 9월 8일 첫 방송되는 ENA-E채널 새 예능 프로그램 ‘시골에 간 도시 Z’는(이하 '시골 간 Z')는 도시에서 온 Gen-Z 대표 연예인들이 시골 생활을 하며 진정한 ‘시골Z’로 거듭나는 모습을 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 시골 여행기가 MZ와 시니어 세대 모두의 입맛을 만족시키며, 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 전망이다. 이와 관련 양세찬-이은지-이이경-송건희-정동원이 ‘시골 간 Z’를 이끌어갈 최정예 MC 군단으로 나선다. 먼저 양세찬은 ‘코미디 빅리그’, ‘런닝맨’ 등 공개 코미디에서부터 리얼 버라이어티에 이르기까지, 다채로운 웃음 스펙트럼을 자랑하며 예측 불허한 개그감을 자랑한다. 양세찬은 특유의 재치 넘치는 애드리브는 물론 싹싹하고 부지런한 성격으로 시골 Z로 거듭나기 위해 고군분투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은·정은지 이별…'낮밤녀' 11.7% 자체 최고 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709789"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:02.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 지난 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 이하 '낮밤녀') 최종회에서는 '부캐' 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 '본캐' 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 '낮밤녀' 최종회 시청률은 수도권 12.092%, 전국 11.744%를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. (닐슨코리아 유료 가구 기준) 최종회에서 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그토록]]></content>
    </entry>
</feed>