<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-15T23:10:37.579Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수용 "부친상 와준 우정잉, 라방 켜서 부의금 받으라 했다"('주간반상회')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525920"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수용이 부친상 에피소드를 공개했다. 김수용은 15일 유튜브 채널 '쉴라면'을 통해 공개된 '주간반상회' 6회에서 부친상에서 라이브 방송을 켜라고 한 사연을 밝혔다. 본격적인 토크에 앞서 김수용은 "우정잉이 참 착하다. 제가 (아버지) 장례를 치렀잖아요. 그때 왔어요"라며 나이 차를 극복한 우정을 언급, 훈훈함을 더했다. 김수용은 "어떻게 해야 될지 모르는 표정이라, 편하게 해주려고 라이브 켜서 부의금 받으라 했다"라는 일화까지 공개해 모두를 놀라게 했다. 이어 '남사친, 여사친이 찍어준 사진을 메신저 프로필로 해두는 애인 괜찮을까?'라는 질문이 나왔고, 출연진은 엇갈린 의견을 내놨다. 우정잉과 이재율은 반대 의견을 표했지만, 조혜련과 김수용은 상관없다는 입장을 밝혔다. 김수용은 조혜련과 20년 전 사이판도 다녀왔다고 언급하며 과거를 회상했지만, 조혜련이 이를 기억하지 못하자 망설이던 김수용은 "전 남편이랑!"이라며 솔직매콤한 썰을 풀어 또 한 번 웃음을 자아냈다. 반면 피터는 "옛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '연 수입 40억' 전현무, 조세호에 축의금 얼마나 냈나 봤더니…"220만원, 원래 이만큼 안 해"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692962"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 개그맨 조세호 결혼식에 축의금 220만원을 냈다고 밝혔다. 지난 15일 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은, 이하 '사당귀') 285회는 전국 시청률 5.8%, 순간 최고 8.9%로 134주 연속 동 시간대 예능 1위를 기록했다. (닐슨 코리아 기준) 이순실 보스가 직원들과 무한 리필 뷔페를 찾았다. 이순실과 탈북민 동생들은 "접시가 어디에 있는지도 몰랐다", "접시마다 돈을 내고 먹는 줄 알았다"라며 지금은 웃을 수 있는 첫 뷔페 경험에 대한 이야기꽃을 피웠다. 이 중 이순실은 "개구리, 도롱뇽, 메뚜기는 먹어도 회는 못 먹겠다"라고 했지만 생애 첫 회 입문에 성공해 눈길을 끌었다. 특히 북한에서 유독 인기 많은 박명수의 인지도가 공개돼 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이순실의 탈북민 동생은 "내가 북한에 있을 때 박명수의 노래를 엄청 좋아했다"라며 박명수의 히트곡 '바다의 왕자'를 언급했고, 이순실조차 "북한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김보연, '20살 연하' 이태곤과 달달했는데 "목욕은 안 했다…요즘 연락 없어"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692961"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 김보연이 20살 연하 이태곤과 파격적인 멜로 연기를 펼친 비하인드를 전했다. 15일 방송된 TV조선 '허영만의 백반기행'에서는 배우 김보연과 함께 홍천 겨울 밥상 맛기행을 떠났다. 예고 졸업 전 방송국 공채 탤런트로 입사한 김보연은 "그때는 방송국에서 배우를 뽑았다. 버스 타고 지나가는데, 졸업도 하기 전인데 탤런트를 뽑는다는 공고를 봤다. 떨리더라"고 데뷔 계기를 밝혔다. 김보연은 가수로도 활동했었다고. 노래하는 그녀의 모습을 본 레코드사의 권유로 가수 데뷔를 했다고 한다. 김보연은 '사춘기'라는 곡을 발표하여 인기 차트 5주 연속 1위를 하기도 했다. 김보연은 드라마 '결혼작사 이혼작곡'에서 돈을 노리고 결혼해 남편 죽음을 외면하는 아내를 연기했다. 그는 "대본에는 지문이 없었다. 임성한 작가가 '알아서 연기해 달라'고 해서 더 부담이 더 됐다"고 밝혔다. 김보연은 '결혼작사 이혼작곡'에서 의붓아들을 짝사랑하는 새엄마 연기도 했다. 아들 역할은 김보연보다 20살 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전체 1순위' 덕수고 정현우 등판, 몬스터즈 승리 발목 잡히나 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289627"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덕수고의 2연속 에이스 등장에 최강 몬스터즈가 초비상 태세에 돌입한다. 16일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC '최강야구' 111회에서는 매직넘버를 줄이려는 몬스터즈와 지난 콜드패를 설욕하려는 덕수고의 경기 후반부 이야기가 펼쳐진다. 이날 덕수고는 선발 투수 김태형의 호투와 타선의 적극적인 공격으로 이전 시즌과는 확연히 달라진 경기력을 보여준다. 몬스터즈 타선도 '덕수고 에이스' 김태형의 준프로급 피칭에 쉽게 방망이를 내지 못하고 접전 양상을 만든다. 이에 덕수고는 김태형에 이어 또 한 명의 에이스, '지명 순위 전체 1위' 정현우를 마운드에 올려 몬스터즈를 압박한다. 앞서 정현우는 연습구부터 147㎞에 달하는 강속구를 뿌리며 몬스터즈 덕아웃을 깜짝 놀라게 했다. 이런 정현우의 첫 상대로 '몬스터즈의 4번 타자' 이대호가 타석에 들어서며, 이날 경기의 가장 큰 승부처로 떠오른 정현우와 이대호의 파워 대결이 성사된다. 양 팀을 대표하는 두 선수의 맞대결 소식에 누가 먼저 미소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치 강민경, 몸매 비결은 혈당체크? “혈당 스파이크 올 듯” (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932582"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다비치 강민경이 혈당 토크로 웃음을 선사한다. 12월 17일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’에 다비치 강민경이 함께한다. 이날 강민경은 남다른 엉뚱함으로 유재석, 유연석을 진땀 나게 한다. 강민경은 토크 도중 등장한 케이크에 “이거 혈당 스파이크 올 것 같은데?”라며 뜬금없는 혈당 체크에 나선다. 이에 유재석이 “커피에 각설탕 넣어 마시면서 무슨 혈당 스파이크”라고 허를 찌르자, 강민경은 “(적정량) 오바되면 안 되거든요, 전 참겠습니다”라고 선언한 것도 잠시, 케이크에 대한 극찬이 쏟아지자 “맛있겠다. 슬쩍 먹어볼까?”라며 슬쩍 포크를 집어 드는 태세 전환으로 유재석을 빵 터지게 한다. 그런가 하면 강민경이 ‘틈만 나면,’ 모든 카메라를 장악해 그 배경에 관심을 높인다. 강민경은 등장부터 “카메라가 많으니까 너무 좋다”라며 심상치 않은 텐션을 드러내더니, 카메라가 보였다 하면 “안녕하세요”하며 소통에 나서 유재석, 유연석의 시선을 사로잡는다. 이에 유재석이 “한참 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, '썸장사' 종료…고백 거절 "결혼해서 예쁘게 살길" (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807094"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 김승수와 양정아가 썸을 끝냈다. 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새') 422회에서는 김승수가 20년 지기 여사친 양정아에게 진심 어린 고백을 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 김승수는 양정아를 언급하며 "원래 일 아니고는 전화통화 오래 안 하는데, 정아랑 통화하고서 끊고 보면 2시간 15분이더라"라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 오윤아는 "저건 진짜 연애다"라고 반응, 서장훈 또한 "친구랑은 저렇게 안 한다. 친구면 2분 15초를 한다"며 공감했다. 김승수는 이후 양정아를 만나 "정아야. 생각이 많이 나고 자꾸 보고 싶고 일하고 있을 때도 보고 싶다"라고 고백했다. 이어 "'바쁘다고 하는데 시간 좀 나면은 만사 제쳐 놓고 연락해서 보자 할까?' 생각한다. 뭐하고 있나 되게 궁금하고, 좀 다른 의미로 만났으면 한다"고 덧붙였다. 그러면서 "지금 누가 나한테 여자친구가 있냐고 물어보면 있다고 얘기하고 싶다"라고도 말했다. 양정아는 이에 놀라며 답을 망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추강대엽’ 중 1등? 추신수가 답했다 (세차JANG)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007241"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한국 야구계 레전드’ 추신수가 ‘세차JANG’의 첫 번째 게스트로 출연한다. 오늘(16일) 밤 9시 45분 첫 방송하는 KBS2 예능 프로그램 ‘세차JANG’에서 MC 장민호와 장성규는 추신수와 만나 그의 차를 세차한다. 이날 장민호와 장성규는 추신수의 요구에 당황한다. 두 사람은 추신수의 등장에 반가워했던 것도 잠시, 깔끔한 성격의 추신수 때문에 만만치 않은 세차에 돌입하게 된다고. 급기야 장성규는 “피곤한 스타일이네”라며 불만을 토로한다. 과연 장민호와 장성규를 당황하게 만든 추신수의 요구가 무엇일지 궁금증을 자극한다. 이후 장민호와 장성규의 반격이 이어진다. 장성규는 추신수와 인터뷰 도중 “‘추강대엽’(추신수, 강정호, 이대호, 이승엽) 중 (본인이) 1등이라 생각하는지”라고 물어본다. 추신수가 망설이는 모습을 보이자, 장민호는 대답을 끈질기게 요구한다. 이에 추신수는 끝내 선택을 했다는 후문이다. 이 외에도 ‘세차JANG’ 첫 회에서는 장민호와 장성규를 놀라게 만든 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, '♥김승수 고백' 최종 거절.."한 번 갔다온 것 미안해서"(미우새)[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289620"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 양정아에게 자신의 마음을 고백했지만 친구 이상의 관계로는 발전하지 못했다. 지난 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김승수가 20년 지기 절친 양정아에게 마음을 고백했다. 이날 김승수는 양정아와 둘이 만나 "되게 힘들 때, 스트레스받고 할 때 (널) 생각하면 진짜 되게 많이 리프레쉬 된다. 몸이 편안해지고 스트레스도 없어지는 거 같다. 너를 좀 케어해 주고 싶고 좀 지켜주고 싶고 그런 마음이 계속 더, 점점 더 (생긴다). 좋은 거 보고 좋은 장소 보고 하면 너랑 같이 왔으면 좋겠다는 생각도 든다"라고 털어놓았다. 이에 양정아는 "진심이야?"라고 물었고, 김승수는 고개를 끄덕이며 "티 안 내려고 하다가 티가 나는 것들이, 너한테 계속 전화하는 거다. 나도 모르게 무의식 중에 그런 행동들이 나온다. 목소리라도 듣고 싶어서. 솔직히 감정을 숨기며 사는 게 많았다. 어떤 감정이든 숨기는 게 많았는데 이번에는 숨기면 많이 후회하겠구나 싶다"라고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예쁜 가정 꾸린 모습 보고 싶어” 양정아, 김승수 고백 거절 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414147"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 동료 배우인 양정아에게 고백했으나 끝내 이루어지진 못했다. 지난 15일 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수가 양정아에게 고백하는 장면이 전파를 탔다. 이날 김승수는 양정아와 식사하면서 “(너) 생각이 많이 나고 자꾸 보고 싶고 일하고 싶을 때도 보고 싶고. 바쁘다고 하는데 시간 조금 나면 만사 제쳐놓고 연락해서 보자고 할까? 뭐하고 있나 되게 궁금하고. 다른 의미로 만났으면”이라며 “지금 누가 나한테 소개팅 시켜주거나 여자친구 있냐고 물어보면 있다고 이야기하고 싶어”라고 솔직한 마음을 고백했다. 이어 김승수는 “되게 힘들 때 스트레스 받고 힘들 때 네 생각하면 진짜 되게 많이 프레시 된다. 몸이 편해지고 스트레스도 없어지는 것 같고. 널 이렇게 케어해주고 싶고 지켜주고 싶고 그런 마음이 계속 더 점점 더. 좋은 거 보고 좋은 장소 보고 그러면 같이 왔으면 좋겠다 생각 들고”라고 말했다. 이에 양정아는 “너처럼 생각 많고 섬세하고 신중한 애가 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, 질투 폭발→붉은 눈시울 ‘2단 감정선’ (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007239"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 속 김예원의 스틸이 공개됐다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 작품이다. 김예원은 극 중 석지원과 윤지원의 18년 지기이자 독목고등학교 수학 교사인 차지혜 역을 맡아 열연 중이다. 이 가운데 캐릭터에 완벽히 이입한 김예원의 모습을 엿볼 수 있는 비하인드 스틸이 공개돼 시선을 사로잡는다. 18년째 석지원을 짝사랑 중인 차지혜의 다양한 감정선이 사진 너머 고스란히 전달되며 짙은 여운을 남기고 있는 것. 김예원은 디테일한 표정 연기를 통해 질투에 휩싸인 차지혜의 차가운 모습을 그려내는가 하면, 붉어진 눈시울로 처연한 분위기를 자아내며 ‘외길 짝사랑’의 서글픔을 고스란히 담아냈다. 특히, 지난주 방영된 ‘사랑은 외나무다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 김승수 사랑고백에 “좋은 친구 잃고 싶지 않아” 거절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003994776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003994776"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS TV 예능 '미운 우리 새끼' 화면 캡처 배우 김승수가 20년 지기 절친인 배우 양정아에게 사랑을 고백했지만 거절당했다. 지난 15일 방송된 SBS TV 예능 '미운 우리 새끼'('미우새')에선 김승수가 양정아에게 연인으로서 만나자고 고백하는 모습이 공개됐다. 이날 방송에서 김승수는 양정아를 위해 목도리를 선물로 구입한 뒤 그녀와 근사한 레스토랑에서 만났다. 식사를 마칠 때까지 고백을 하지 못한 김승수는 양정아가 잠시 자리를 비우자 잔뜩 긴장해 어쩔 줄 몰라했다. 그는 "정아야. 생각이 많이 나고 자꾸 보고 싶고 일하고 있을 때도 보고 싶고. 바쁘다고 하는데 시간이 조금 나면 만사 제쳐놓고 '연락해서 보자고 할까?' 싶더라"고 운을 뗐다. 이어 "뭐하고 있나 되게 궁금하고 다른 의미로 만났으면 한다. 누가 내게 여자친구가 있냐고 물어보면 있다고 이야기하고 싶다"고 털어놨다. 특히 "솔직히 어떤 감정이라도 숨기고 사는 게 많았는데 '이번에는 숨기면 많이 후회하겠다'는 생각이 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 레드벨벳 웬디, 녹화 도중 오열 사태 터졌다…차태현 "기럭지 무시 못 해" ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692959"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영케이가 극찬하고 웬디가 오열하고 만 김혜린, 안영빈 등 최강 대결이 이어지며 '더 딴따라' 3라운드를 뜨겁게 달궜다. 이 과정에서 최수민과 신시연이 탈락하고 말았다. KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라' 7회는 3라운드 1대1 배틀 라운드가 이어졌다. 매 라운드에서 다재다능한 끼를 발산한 최종원과 서정은이 무대에 섰다. 선공에 나선 최종원은 나훈아의 '울긴 왜 울어'를 선곡했는데, 교복을 입은 채 울고 있는 친구를 코믹하게 위로하는 연기와 나이에 맞지 않는 제스처들로 마스터들이 뒷목을 붙잡을 만큼 감탄을 불러 모았다. 무대 도중 자리에 일어섰던 차태현은 "노래는 왜 이렇게 잘해. 넌 진짜 '더 딴따라'의 주인공이야"라고 만족감을 드러냈다. 박진영은 "캐릭터가 미쳤다"며 호평했다. 최종원을 향한 극찬 속 서정은은 노래 전공으로서 뛰어난 보컬 실력으로 승부수를 던졌다. 그는 드라마 '무인도의 디바' OST인 박은빈의 'Until the end'를 선택해 어렸을 때부터 상처받은 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '43세 싱글맘' 오윤아, 열애 고백했다…"이혼 후 16살 연하에게 대시 받아" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692958"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 이혼 후 연애를 했다고 밝혔다. 지난 15일 방송되는 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’(이하 '미우새') 422회에는 오윤아가 스페셜 MC로 2015년 남편과 이혼 후 자폐증을 앓는 아들을 홀로 키우고 있는 오윤아. 현재 18살인 아들 민이에 대해 오윤아는 “나보다 키가 훨씬 크다. 185cm다. 덩치도 엄청 크고, 먹는 걸 좋아한다. 자폐 친구들이 저 나이 때에 식욕 조절을 어려워한다”라고 말했다. 이어 “작년에 아들에게 사춘기가 크게 왔었다. 오랜만에 놀이공원에 갔는데 기를 쓰고 드러눕고 머리채 잡고 깨물고 그랬다”며 “당시 우리 민이 또래 친구들이 놀이공원에 수학여행을 왔었는데 자기랑 다른 또래 친구들을 보는 게 힘들었던 것 같다”라고 털어놨다. 오윤아는 엄마에게 결혼 잔소리를 듣는다고 고백했다. 그는 "내가 혼자 지낸 지 오래됐다 보니 '사지 멀쩡한데 왜 결혼을 못 하냐'고 그러신다"며 "(결혼) 생각이 없지는 않은데 굉장히 어렵다. 요즘 들어 그런 생각은 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 곰장어 굽다 졸도 “죽을 고비 몇 번 넘겨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003994773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003994773"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS TV 예능'이경규의 경이로운 습관' 화면 캡처 방송인 이경규가 위궤양으로 의식을 잃었던 경험을 털어놨다. 15일 방송된 SBS TV 예능'이경규의 경이로운 습관'에선 위암의 공포에 대해 다뤘다. 우리나라는 위암 발병률 1위다. 해당 프로그램 MC인 이경규는 "우리나라는 K팝, K푸드… 자랑할 게 얼마나 많은데"라며 탄식했다. 이경규는 과거 위궤양과 헬리코박터 파일로리균이 발견된 적이 있다. 위암 발병률을 듣고 남의 일 같지 않다며 탄식했다. 그러면서 "나야말로 건강 프로그램에 최적화된 MC다. 안 아픈 데가 없다"라고 너스레를 떨었다. 무엇보다 위궤양으로 출혈이 생겨 졸도했던 에피소드를 풀어 놓았다. 과거 곰장어집을 찾았다가 의식을 잃었다는 이경규는 응급실에서 긴급하게 내시경을 한 결과 위궤양으로 인한 출혈이 문제였다는 진단을 받았었다. 이에 함께 출연한 가정의학과 전문의는 "궤양성 출혈이 생겼다는 건 몸 안에서 피가 콸콸 나고 있는 상태인데, 피를 흘리면서 곰장어를 굽고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스테파' 최호종 "엄격한 마음이 무기…죽을 때까지 춤추고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015108028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015108028"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무용수 서바이벌 프로그램 우승…"후련하면서도 허전…내겐 잘 맞는 경연" 국립무용단 최연소 입단해 주역 활약…"대중과 순수예술 접점 되고 싶어" '무용의 신, 무용수들의 무용수, 한국 1등, 피지컬 괴물….' 엠넷 서바이벌 프로그램 '스테이지 파이터'(이하 '스테파') 우승자 최호종(30)을 수식하는 말들이다. '최호종 보유국'이 됐다며 그를 상찬하는 말들도 쏟아진다. 하지만 그는 '무용의 신'이 아닌 '춤을 사랑하는 무용수 중 한명'이라고 겸손하게 말한다. 최호종은 최근 서울 종로구 연합뉴스 사옥에서 진행한 인터뷰에서 "실력이 많이 조명되지만 저의 가장 큰 무기로 생각하는 것은 무대에 올라가는 자세"라고 말했다. "제 기량이 주목받는 것은 물론 감사한 일이죠. 좋은 평가를 받아 기분이 좋기도 합니다. 그 원천은 무대에 오를 때 엄격한 마음가짐인 것 같아요. 아직도 제가 예술가일까 싶어요. 그 기준이 높습니다." "스테파 종영, 후련하면서도 허전"…직접 짠 안무 화제 최호종을 대중에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드 리, '흑백요리사' 인기→더 바빠진 美 근황 "워싱턴 D.C.에 식당 개업" (냉부해)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807086"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 에드워드 리가 '흑백요리사' 출연 이후 근황을 전했다. 15일 방송된 JTBC '냉장고를 부탁해'에는 가수 영탁과 유튜버 침착맨(만화가 이말년)이 게스트로 출연했다. 김성주와 안정환은 게스트 등장 전 "현 시점에서 가장 핫한 셰프들을 모셨다"며 8인의 셰프 군단을 소개했고 과거 '냉장고를 부탁해'에 출연했던 이연복, 최현석, 김풍, 정호영이 원조 셰프로 먼저 등장했다. 이어 도전자 셰프로 에드워드 리, 최강록, 급식대가 이미영, 중식 여신 박은영이 인사를 전했다. 김성주와 안정환은 "셰프님들 라인업이 공개되자마자 역대급 황금라인업으로 화제를 모았다"고 말했다. 이어 화제의 인물 중 한 명인 에드워드 리에게 근황을 물었다. 에드워드 리는 "이 프로그램이 저에게는 너무 중요해서, 비행기를 15시간을 타고 날아왔다"며 "최근 워싱턴 D.C.에 식당을 새로 오픈했다. 3주 전에 열었다"고 말했다. 또 "('흑백요리사' 출연 후) 팬이 많아졌다. 한국 분들이 저와 같이 사진을 찍고 싶어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기대와 달리 아수라장… 이연복, ‘극대노’ (‘푹다행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401812"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 이연복, 정호영, 파브리가 ‘무인도의 셰프들’로 뭉친다. 16일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’) 29회는 ‘무인도의 셰프들’ 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 붐은 겨울 혹한기를 맞이해, 식재료 문제를 극복하기 위한 카드로 ‘무인도의 셰프들’ 특집을 준비했다. 무에서 유를 창조하는 셰프들을 한자리에 모은 것. 요리 경력 53년 차 이연복, 25년 차 정호영, 23년 차 파브리까지, 요리 경력 도합 101년 차 세프들이 무인도에서 뭉친 만큼 어떤 요리를 탄생시킬지 관심이 모인다. 이들은 먼저 자신들이 먹을 새참부터 준비한다. 이때 이연복 셰프는 전기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['67세' 김보연, 알고보니 '70년대 아이유'…"음악방송 5주 연속 1위" (백반기행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807083"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보연이 70년대 하이틴 스타로 활약했던 과거를 떠올렸다. 15일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 김보연이 허영만과 함께 강원도 홍천에서 다양한 밥상을 즐겼다. 이날 김보연은 '어떻게 연기를 시작하게 됐냐'는 물음에 "그때는 방송국에서 배우를 뽑았다. 예고 졸업도 하기 전이었는데, 시험이 있다고 해서 보러 갔었다. 정말 떨리더라. 화장도 할 줄 모르고 해서 그냥 머리에 핀 꽂고 갔었다"고 얘기했다. 1956년 생인 김보연은 안양예고와 터스컬럼 대학 무대디자인과를 졸업했으며, 1976년 MBC 공채 8기 탤런트로 데뷔해 화려한 이목구비로 세간의 시선을 받으며 50년 째 꾸준히 사랑받는 배우로 활동하고 있다. 허영만은 "그 때 정말 대단했다. 그 때 당시 라이벌이 누구였냐"고 물었고, 김보연은 "정윤희 언니, 유지인 언니, 장미희 씨는 나이가 같았다. 저와는 연기하는 색깔이 다 달랐었다. 라이벌은 없던 것 같다. 우스갯소리로 제 라이벌은 김혜자 선생님이라고 말하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈북민' 이순실 "北에서 도롱뇽알·잠자리 먹어...뱀 가장 맛있다" (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807082"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탈북민' 이순실이 북한에서 먹었던 것 중 뱀이 가장 맛있었다고 밝혔다. 15일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이순실이 북한에서 배고픔 때문에 도롱뇽알, 잠자리, 뱀 등을 먹었다고 밝혀 눈길을 끌었다. 이날 이순실은 북한에서 도롱뇽알을 먹었다는 말해 모두를 놀라게 했다. 탈북민 노철민은 북한에서는 도롱뇽알에 대해 약재라는 인식이 있다고 얘기해줬다. 이순실은 북한에서 살 때는 먹을 것이 없어서 잠자리도 구워서 먹었다며 맛있다고 했다. 장이사는 "잠자리 먹을 데가 어디 있다고"라고 놀라워했다. 노철민은 북한 군대에 있을 때 너무 배가 고파서 안 익은 애호박을 몰래 따서 구워 먹은 적이 있다고 했다. 안 익은 애호박은 그냥 풀 맛이었다고. 탈북민 나민희는 오빠가 북한 군대에 갔을 때 몸무게가 20kg이나 빠져서 사람을 못 알아봤었다고 했다. 이순실은 MC들이 "그래도 군대에서 밥은 나오지 않겠느냐"라고 의아해 하자 밥은 나오는데 적은 양을 배식한다고 알려줬다. 이순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“추강대엽 중 1등은?” 추신수 대답 들어보니 (세차JANG)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932580"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추신수가 '추강대엽'에 답했다. 12월 16일 오후 9시 45분 첫 방송하는 KBS 2TV 예능 프로그램 '세차JANG'에서 MC 장민호와 장성규는 추신수와 만나 그의 차를 세차한다. 이날 장민호와 장성규는 추신수의 요구에 당황한다. 두 사람은 추신수의 등장에 반가워했던 것도 잠시, 깔끔한 성격의 추신수 때문에 만만치 않은 세차에 돌입하게 된다고. 급기야 장성규는 "피곤한 스타일이네"라며 불만을 토로한다. 과연 장민호와 장성규를 당황하게 만든 추신수의 요구가 무엇일지 궁금증을 자극한다. 이후 장민호와 장성규의 반격이 이어진다. 장성규는 추신수와 인터뷰 도중 "'추강대엽'(추신수, 강정호, 이대호, 이승엽) 중 (본인이) 1등이라 생각하는지"라고 물어본다. 추신수가 망설이는 모습을 보이자, 장민호는 대답을 끈질기게 요구한다. 이에 추신수는 끝내 선택을 했다는 후문이다. 이 외에도 '세차JANG' 첫 회에서는 장민호와 장성규를 놀라게 만든 다양한 게스트들이 출연해 방송의 재미를 더할 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["라방 켜서 부의금 받아라"..김수용, 부친상 와준 BJ 우정잉에 한 말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289616"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['주간반상회' 6회에서는 우정잉과 이재율이 게스트로 출연해 열띤 토론을 함께했다. 15일 오후 7시 유튜브 채널 '쉴라면'에는 '주간반상회' 6회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 피터, 그리고 게스트 우정잉과 이재율은 '남사친 여사친 이슈'를 주제로 애인 사이에서 벌어질 수 있는 난감한 상황에 대한 이야기를 나눴다. 본격적인 토크에 앞서 김수용은 "우정잉이 참 착하다. 제가 (아버지) 장례를 치렀잖아요. 그때 왔어요"라며 나이 차를 극복한 우정을 언급, 훈훈함을 더했다. 김수용은 "어떻게 해야 될지 모르는 표정이라, 편하게 해주려고 라이브 켜서 부의금 받으라 했다"라는 일화까지 공개하며 모두를 폭소케 했다. 이어 '남사친, 여사친이 찍어준 사진을 메신저 프로필로 해두는 애인 괜찮을까?'라는 질문이 나왔고, 출연진들은 엇갈린 의견을 보여줬다. 우정잉과 이재율은 반대 의견을 표했지만, 조혜련과 김수용은 상관없다는 입장을 밝혔다. 김수용은 조혜련과 20년 전 사이판도 다녀왔다고 언급하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 고백→양정아 거절, 엄마들의 우결 ‘미우새’ 시청률↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932579"/>
        <updated>2024-12-15T23:09:57.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'가 김승수 양정아 효과를 또 한번 봤다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 12월 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'는 전국 가구 기준 시청률 14.2%를 기록했다. 이는 지난 8일 방송분이 기록한 '미운 우리 새끼' 시청률 11%에 비해 3.2%P 상승한 수치이다. 지난 11월 3일 방송 이후 한달여만에 시청률 14%를 넘은 것. 이날 방송된 '미운 우리 새끼'에서는 오랜 친구인 양정아에게 마음을 고백하는 김승수와 고민 끝에 거절하는 양정아의 모습이 공개됐다. '어머니들의 우결'로 불리는 김승수와 양정아의 핑크빛 기류는 그동안 '미운 우리 새끼'의 시청률을 견인해왔다. 14% 이상의 시청률을 기록했던 지난 10월 27일, 11월 3일 방송 역시 김승수, 양정아의 이야기였다. 두 사람의 이야기는 고백과 거절로 마무리 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, 안타까운 이별 알렸다 “눈물만 흘려, 살기 힘들대도 포기하지 않았어”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932577"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은의 반려묘가 세상을 떠났다. 16일 김소은은 개인 계정에 "그동안 쿠니를 사랑해 주신 분 들 너무 감사합니다. 15년 동안 제게 무한 사랑을 준 선물 같은 아들 쿠니가 며칠 전 무지개다리를 건넜습니다"라고 입을 열었다. 그는 "이렇게 글로 적는 거 자체가 제겐 너무 힘들지만… 우리 쿠니를 좋아해 주셨던 분들께 알려드려야 될 거 같아서요. 추운 날 따듯한 곳으로 간 아이에게 기도해 주시면 감사하겠습니다. 실감이 나질 않아 아직도 너의 흔적을 찾아 눈물만 흘리고 있지만 쿠니한테 정말 많이 사랑받아 엄마는 아주 아주 행복한 사람이라고 생각해. 우리 나중에 만나자. 아주 많이 사랑해"라고 적었다. 또 김소은은 스토리 기능을 통해서도 "보고싶고 좋아하고 사랑하고 미안하고 감사하고 기억할게" "절대로 하루도 한시도 살기 힘들다고 하는 몇몇 사람들이 말했지만 우리 가족을 포기하지 않았다. 우리 쿠니 9일을 버텨주었다. 매일매일 기적을 바라던 우리 쿠니는 가족들에게 아주 행복한 추억만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년만 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’ 시청률 5.225% 화려한 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932576"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해'가 돌아왔다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 12월 15일 방송된 JTBC '냉장고를 부탁해 SINCE2014'(이하 '냉장고를 부탁해')가 전국 유료방송가구 기준 시청률 5.225%를 기록했다. 지난 2019년 '냉장고를 부탁해'가 종영 즈음 1~2% 시청률을 기록했던 것을 감안하면 놀라운 수치이다. 안정환, 김성주가 진행하는 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램으로 5년만에 돌아왔다. 돌아온 '냉장고를 부탁해'에서는 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영과 도전자 셰프 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영이가 출연해 맞붙었다. 첫 게스트는 영탁과 침착맨으로 15일 방송에서는 영탁의 냉장고로 이연복과 이미영, 최현석과 에드워드 리가 맞대결했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전과자'도 연기만 잘하면 된다?…배성우→탑의 당당한 복귀[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525916"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 물의를 일으킨 스타들이 연이어 돌아오고 있다. 특히 감독들이 이들을 캐스팅한 이유에 대해 "연기력을 검증했다", "연기에 믿음이 가는 배우"라고 말해 논란에 불을 지폈다. 지난 4일 첫 공개된 디즈니+ 시리즈 '조명가게'에 배우 배성우가 출연하고 있다. 배성우는 2020년 11월 지인과 술자리를 가진 뒤 직접 운전하다 서울 강남구 신사동 한 거리에 단속에 적발됐다. 당시 혈중알코올농도는 0.008% 이상 면허 취소 수준으로, 그는 이후 사과문을 내고 자숙해 왔다. 음주운전에 대해서는 벌금 700만원의 약식 처분을 받았다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 배성우는 조명가게를 살피는 수상한 형사 역을 맡았다. 그는 '조명가게'에 앞서 지난 5월 공개된 넷플릭스 시리즈 '더 에이트 쇼'에도 출연하며 제작발표회에 참여한 바 있다. 당시 그는 "관심과 격려를 보내주신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, '영하 4도' 첫 겨울입수에 상의탈의 "아드레날린 폭발" (1박 2일)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807078"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 첫 겨울입수에 상의탈의를 했다. 15일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 새 멤버 이준과 조세호의 첫 입수식이 진행돼 눈길을 끌었다. 이날 주종현PD는 멤버들의 잠자리가 결정된 후 기상미션에 대한 공지를 하면서 야외취침하는 멤버들의 경우 최대한 빨리 방으로 들어와야 한다고 말했다. 실내취침을 확정지은 딘딘은 주종현PD의 공지를 듣고는 같은 팀이었던 김종민과 문세윤에게 "우리한테 유리하다"면서 기상미션에 자신감을 드러냈다. 조세호, 이준, 유선호는 잠자리 복불복 패배로 야외취침을 위해 텐트로 들어갔다. 이준은 취침 준비를 하면서 야외취침도 괜찮다고 했다. 조세호는 이준에게 "왜 괜찮은지 알아? 네가 안에서 안 자 봐서 그래"라고 얘기해주며 웃었다. 멤버들은 다음날 아침 "합산 점수가 낮은 하위권 4명은 입수다"라는 소리를 듣고는 벌떡 일어났다. 정신 없는 멤버들 머리 위로 10점부터 100점까지 다양한 점수가 적힌 종이가 눈처럼 내려오기 시작했다. 멤버들은 일단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건 며느리 황보라, 출산 7개월 만에 겹경사 “새 시작, 처녀인 듯 아닌 듯”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932575"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 출산 후 7개월 만에 새로운 시작을 알렸다. 황보라는 15일 자신의 소셜미디어에 "저 새로운 시작합니다. 이쁜 아기 엄마 ,처녀인 듯 아닌 듯, 옷빨 잘 받기,건강한 엄마 사람 여자 되기"라고 적었다. 이어 그는 "우리 함께 공유해요. 부족하지만 너그럽게 귀엽게 바주세요. 지디를 좋아하는 흥부자 우인맘 올림. 내일 생방 떨려서 숨멎"이라는 글과 함께 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 황보라는 촬영 현장에서 다양한 포즈를 취한 모습. 세월이 비껴간, 여전한 미모와 상큼발랄한 분위기의 황보라 미모가 감탄을 자아냈다. 한편 황보라는 10년의 열애 끝에 2022년 소속사 워크하우스컴퍼니 김영훈 대표와 결혼했다. 김영훈 대표는 배우 김용건의 아들이자 배우 하정우의 동생으로 알려져 있다. 두 사람은 난임을 극복하고 지난 5월 소중한 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수 득녀, 딸바보 예약 “눈물 안 멈춰, 내 인생 최고의 감격” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932574"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 손헌수가 아빠가 됐다. 손헌수는 15일 밤 자신의 소셜미디어에 이날 '득남' 사실을 알렸다. 공개한 사진엔 갓 태어난 아들을 따뜻하게 바라보고 있는 손헌수 부부의 모습이 담겼다. 또 손헌수는 편안히 누워 있는 아이의 모습도 담았다. '여아' '자연분만' 등의 인생 첫 기록이 눈길을 잡았다. 글과 함께 손헌수는 "병원으로 가던 시간 새벽 5시 잠깐이었지만 눈꽃이 예쁘게 내렸다. 아내랑 너무 예쁜 눈이다 꼭 새로운 세상을 맞이하는 느낌이네. 이런 날 우리 백용이가 태어나면 너무 좋겠다 했다"고 말했다. 이어 "그리고 정말 감사하게도 오후 1시 42분 산모도 아기도 건강하게 만났다!!"고 하며 "눈물이 멈추지 않았다. 내 인생 최고의 감격이었다. 나 이렇게 행복해도 되나 싶은 불안함이 생길 정도로 행복하다"고 전했다. 손헌수는 "내 핏줄이 세상에 존재하다니 믿기지 않아! 이야호! 여보 고맙습니다 더 잘할게요"라고 덧붙였다. 한편 손헌수는 지난해 7살 연하의 연인과 2년의 열애 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나야, 낯가림王" 최강록, 잠적설 해명…이용당한 사실 알고 '충격' (냉부해) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320699"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강록 셰프가 이제껏 없던 캐릭터로 '냉부해' 첫 등장에 강렬한 인상을 남겼다. 15일 방송된 JTBC '냉장고를 부탁해 since 2014'(이하 '냉부해')에서는 영탁과 침착맨이 첫 게스트로 등장했다. 이날 먼저 '냉부해'의 원조 셰프 군단 이연복, 최현석, 김풍, 정호영이 등장했다. 도전자 셰프 군단은 '흑백요리사'로 화제가 된 이미영, 에드워드 리, 최강록, 박은영이었다. 학교에서 조리사로 근무하던 이미영 셰프는 정년퇴직을 했다고 밝히며 "아이들도 많이 아쉬워하더라. 학생 수가 적어서 교직원까지 120명이었다. 2명이서 2시간 반 만에 약 120인분을 조리했다"고 했다. 박은영은 홍콩 레스토랑에서 수셰프로 근무 중이라고. 박은영은 '냉부해' 키즈였다면서 "셰프 모집 공고를 보고 메일을 보냈는데, 아무 대답도 받지 못했다. 근데 지금 여기 앉아 있지 않냐. 여기 출근하면서 출세했다고 느꼈다"고 뿌듯해했다. 김성주는 최강록에 대해 "낯가림이 심해서 너무 강압적으로 인터뷰를 시도하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, '썸남♥' 강훈 출연 소식에 '발그레'→양세찬, 견제 들어갔다 (런닝맨)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807075"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 지예은이 배우 강훈의 출연 소식에 설레했고, 이에 양세찬이 강훈을 견제하는 기색을 보였다. 15일 방송된 SBS '런닝맨' 732회에서는 강원도 횡성에서 열린 자체 연말파티로 분주한 '런닝맨' 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 강원도의 한 휴게소에 모인 '런닝맨' 멤버들은 벽도로 고정한 레드카펫과 바람 불면 날아갈 듯 얇디얇은 포토월에 차례대로 섰다. 특히 지예은의 번지수 잘못 찾은 클럽녀 착장을 본 멤버들은 놀라움을 감추지 못했다. 이후 '런닝맨' 멤버들은 제작진이 준비한, 연말파티에 딱 어울리는 음식을 준비돼있는 오찬 장소로 이동했다. '런닝맨' 멤버들의 기대와는 달리 오찬 장소는 휴게소였고, 양세찬은 "연말 파티를 여기서 하는 게 맞냐"라며 황당해했다. 하하는 "이게 무슨 연말 파티냐"이라며 웃었고, 지석진도 "옷만 이렇게 입고"라며 거들었다. 양세찬은 지예은의 착장을 가리키며, "얘는 그냥 세벽에 국밥 먹으러 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 제2막’ 이상순♥이효리 “여보” 호칭 바꿨다→60억 평창동家 적응기[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932573"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순, 이효리 부부의 일거수일투족은 11년 전에도 후에도 여전히 뜨거운 감자다. 슈퍼스타 이효리의 변함없는 존재감을 확인할 수 있는 부분. 때로는 온기로 때로는 웃음으로 대중을 웃게 한, 부부의 행보도 힘을 보탰다. 그리고 2024년. 서울에서 제2막을 연 이상순, 이효리 부부의 삶에도 그 어느 때보다 큰 관심이 더해지고 있다. 15일 채널 ‘요정재형’에는 ‘얘들아 우리 예능 회사야 음악 회사야? 아니 좀’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 가수 이상순, 루시드폴, 페퍼톤스가 출연해 정재형과 이야기를 나눴다. 특히 이상순은 최근 제주도 생활을 청산하고, 아내 이효리와 함께 서울로 이사한 근황으로 눈길을 잡았다. 두 사람은 서울 평창동에 위치한 단독주택을 매입했다. 특히 두 사람은 60억 500만 원에 전액 현금을 주고 해당 집을 매매한 것으로 알려져 화제가 됐다. 정재형이 축하를 건네자 이상순은 “개들을 돌보느라 전력을 다하고 있다. 개들이 나이가 들어서 아프다"라면서 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수X양정아, 좋은 친구로 남기로…"결혼해서 예쁘게 잘 살길 바라" (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807073"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 김승수의 고백을 조심스럽게 거절했다. 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새') 422회에서는 김승수가 20년 지기 여사친 양정아에게 진심 어린 고백을 하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 공개된 VCR 영상에서 로맨틱한 레스토랑을 찾아 양정아를 기다리던 김승수는 목이 타는지 연신 물을 마시고, 물건을 떨어트리는 등 떨리는 감정을 숨기지 못하는 모습을 보였다. 양정아가 약속 장소에 나오고, 식사와 함께 스몰토크를 이어가던 김승수는 한참 후에야 입을 뗐다. 김승수는 "정아야, 생각이 많이 나고, 자꾸 보고 싶고, 일하고 있을 때도 보고 싶다"라고, 양정아에게 고백했다. 이어 "'바쁘다고 하는데 시간 좀 나면은 만사 제쳐 놓고 연락해서 보자할까?' 생각한다. 뭐하고 있나 되게 궁금하고, 좀 다른 의미로 만났으면 한다"라고 솔직한 마음을 전했다. 그는 "지금 누가 나한테 여자친구가 있냐고 물어보면 있다고 얘기하고 싶다"라고 했고, 이에 양정아는 "진짜냐"라며 깜짝 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가스라이팅 하더니…23기 광수, 결국 손절 당했다 "얘기하고 싶지 않아" ('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692951"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기가 ‘눈물의 로맨스’에 마침표를 찍는다. ENA, SBS Plus 예능 ‘나는 SOLO’는 18일(수) 방송을 앞두고 최종 선택에 돌입하는 ‘솔로나라 23번지’의 모습을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 현숙은 그간 영호 앞에서 밝았던 모습과 달리 눈물을 뚝뚝 쏟는 모습이다. 이어 현숙은 “너무 속상한 거다. 이건 내 의지로 될 수 있는 게 아닌데”라고 영호에게 자신의 속마음을 털어놓는다. 영호는 진지한 표정으로 그런 현숙을 바라보면서 고민에 잠긴다. 옥순은 “오늘은 더 이상 얘기하고 싶지 않다. 쉬고 싶어”라면서 광수의 대화 시도를 싸늘하게 차단한다. 이에 광수는 쿨하게 돌아서려 애쓰지만 이내 씁쓸한 표정을 감추지 못해 안타까움을 자아낸다. 마침내 ‘솔로나라 23번지’에 ‘최종 선택’의 순간이 찾아오고, 현숙은 “감사하다는 말을 전하고 싶다”고 한 뒤, 또 다시 흐느낀다. 그간 영숙에게 직진해왔던 영식은 “추억으로 남길 수 있도록 하겠다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재밌네 대첩’에 쌍방 상간소 혼외자까지 막장급 사랑과 전쟁[이슈결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932572"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연예계에는 유독 아름답지 못한 이별이 많았다. 막장 드라마 뺨치는 사랑과 전쟁도 여러 편 펼쳐졌다. 주제도 다양했다. 성매매부터 쌍방 외도에 여기가 한국인지 할리우드인지 헷갈리게 만든 혼외자 스캔들까지. 심지어 이같은 전쟁은 실시간으로 중계되다시피 하면서 대중의 피로감을 높이기도 했다. 다가올 2025년엔 눈살을 찌푸리기보단 뜨겁게 박수를 보낼 만한 소식들이 더 많이 보도되길 기원하며 유독 뜨거웠던 올해의 '사랑과 전쟁'을 모아봤다. ▲ 한지민♥최정훈부터 이주명♥김지석까지 나이는 숫자에 불과 '깜짝 열애 ★'(열애) 올해에도 가요계, 방송계를 뛰어넘어 개그계 스포츠계까지 다양한 분야에서 커플들이 탄생했다. 특히 따뜻한 봄 스타들의 열애설이 줄을 이었다. tvN 드라마 '일타 스캔들'에서 호흡을 맞춘 배우 이채민과 류다인이 첫 스타트를 끊었다. 앞서 커뮤니티를 통해 두 사람이 팔짱을 낀 채 다정하게 길거리를 거닐고 있는 영상이 퍼지면서 열애설이 제기됐고, 이채민 류다인 측은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미→송재림 안타까운 비보, 우리 곁을 떠난 ★[이슈결산③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932571"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랫동안 곁에 있을 줄 알았던 서른 명에 가까운 유명 스타들이 2024년 예고도 없이 대중의 곁을 떠났다. TV나 영화, 무대, 노래로 대중을 울리고 웃겼던 스타들이지만 이젠 하늘의 별이 되어버린 이들. 수많은 업적과 영광을 남기고 떠난 이들을 다시 떠올리며 추억해보는 시간을 가져본다. 올해 가장 먼저 세상과 작별한 이는 가수 정선연이었다. 1973년생 가수 정선연은 1월 28일 오후 8시20분 구리 한양대병원 중환자실에서 지병으로 사망했다. 1990년 대구출신 락밴드 사계로 데뷔한 정선연은 1991년 넥스트 기타리스트 김세황과 함께 밴드 다운타운 보컬로 활동한 뒤 솔로로 변신해 '어머님은 내 며느리', '고독', '울지 않는 새' 등 다수 드라마 주제곡을 가창하며 시청자들과 음악 팬들의 사랑을 받았다. 고(故) 정선연을 시작으로 연예계에서는 2월 유독 많은 이들을 떠나보냈다. 먼저 홍정욱 전 의원의 아버지이자 원로 영화 배우 남궁원은 2월 5일 서울아산병원에서 노환으로 별세했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특수준강간 쫓겨난 男아이돌, 술타기 논란의 음주뺑소니…★범죄와의 전쟁[이슈결산②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932570"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계도 끝나지 않는 '범죄와의 전쟁'이 계속된 2024년이다. 스타들의 거칠고 어두운 민낯이 국민들의 공분을 일으키게 만든 한 해이기도 하다. 음주운전부터 성범죄까지. 법의 심판대에 올라간 스타들의 일년을 돌아본다. ▲김호중의 음주 뺑소니, '술타기' 방지법까지 불러와 김호중은 지난 5월 서울 강남구 압구정동 한 도로에서 중앙선을 넘어 마주 오던 택시와 충돌한 뒤 달아난 혐의를 받았다. 그는 사고 17시간이 지난 다음 날 오후 경찰에 출석했다. 이 과정에서 매니저가 대리 자수하며 허위 진술을 하는가 하면, 이 전 대표와 전 본부장 등이 블랙박스 메모리칩 제거를 지시하는 등 조직적으로 사고를 은폐하려던 상황이 드러나면서 김호중은 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상과 도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 등의 혐의로 재판에 넘겨졌다. 최근 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 김호중의 구속기간 갱신을 결정했다. 형사소송법상 1심 단계에서 2개월씩 최대 6개월간 미결수 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'66세' 김보연, 20살 연하 이태곤 짝사랑…"요즘은 연락 없네?"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692950"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 김보연이 20살 연하 이태곤과의 목욕 장면에 대해 이야기했다. 15일 방송된 TV조선 '허영만의 백반기행'에서는 배우 김보연과 함께 홍천 겨울 밥상을 탐방했다. 이날 김보연은 드라마 '결혼작사 이혼작곡'에서 돈 노리고 결혼해 남편 죽음을 외면하는 아내를 연기한 장면에 대해 "대본에는 지문이 없었다. 임성한 작가가 '알아서 연기해 주세요'라고 해서 더 부담이 더 됐다"고 밝혔다. 예고 졸업 전 방송국 공채 탤런트로 입사해 화려한 화려한 이목구비 시선을 끌었던 김보연은 "당시 정윤희 유지인 장미희가 있었지만, 라이벌은 없었다. 연기 스타일이 달랐다. 나는 김혜자 선생님을 라이벌로 생각했다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 드라마에서 아들을 짝사랑하는 새엄마 연기를 했던 김보연은 "촬영하며 20살 어린 이태곤에 미안한 마음이 있었다"고 고백했다. 그는 "아들을 사랑하는 새엄마를 '저럴 수도 있겠다'고 이해시키기 위해 눈빛, 행동 전부 신경을 썼다"고 밝혔다. "같이 목욕도 했냐?"는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전체 1순위' 덕수고 정현우 등판…몬스터즈 발목 잡히나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692949"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덕수고의 2연속 에이스 등장에 최강 몬스터즈가 초비상 태세에 돌입한다. 16일 밤 10시 30분 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 111회에서는 매직넘버를 줄이려는 몬스터즈와 지난 콜드패를 설욕하려는 덕수고의 경기 후반부 이야기가 펼쳐진다. 이날 덕수고는 선발 투수 김태형의 호투와 타선의 적극적인 공격으로 이전 시즌과는 확연히 달라진 경기력을 보여준다. 몬스터즈 타선도 ‘덕수고 에이스’ 김태형의 준프로급 피칭에 쉽게 방망이를 내지 못하고 접전 양상을 만든다. 이에 덕수고는 김태형에 이어 또 한 명의 에이스, ‘지명 순위 전체 1위’ 정현우를 마운드에 올려 몬스터즈를 압박한다. 앞서 정현우는 연습구부터 147㎞에 달하는 강속구를 뿌리며 몬스터즈 덕아웃을 깜짝 놀라게 했다. 이런 정현우의 첫 상대로 ‘몬스터즈의 4번 타자’ 이대호가 타석에 들어서며, 이날 경기의 가장 큰 승부처로 떠오른 정현우와 이대호의 파워 대결이 성사된다. 양 팀을 대표하는 두 선수의 맞대결 소식에 누가 먼저 미소를 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['배지현♥' 류현진 "결혼 결심 이유? 딱 이 여자다 싶어…너무 예뻐" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807067"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류현진이 아내 배지현과의 러브스토리를 공개했다. 15일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 12년 만에 한화이글스로 복귀한 '코리안 몬스터' 류현진이 출연해 배지현과의 러브스토리를 전했다. 이날 류현진은 서울과 LA를 오가는 장거리 연애 끝에 백년가약을 맺은 아내 배지현에 대해 깊은 애정을 드러냈다. 오은영은 "두 분은 어떻게 만나셨냐. 너무 궁금하다"라고 물었고, 류현진은 "정민철 선배님이 와이프랑 야구 프로그램 방송을 같이 했었다. 그때 제가 선배님에게 소개시켜달라고 했었다"라고 답했다. 이에 오은영은 "첫눈에 반하셨냐"라고 했고, 류현진은 "첫눈은 아니다"라고 칼답하며 웃음을 안겼다. 소개팅 후 관계가 진전돼 2년 정도 연애를 했다는 류현진. 오은영은 "결혼을 결심하게 된 계기가 있냐"라고 질문했다. 류현진은 "그냥 딱 보자마자 '아, 이 여자구나' 싶었다"라고 답변하며, 오은영을 비롯한 객석의 환호를 받았다. 객석에 있던 배지현은 "왜 저러냐"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[정덕현 요즘 뭐 봐?] ‘슈팅스타’, 축알못도 K리그에 빠뜨리는 축구 예능의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401803"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“좀더 내가 반응이 빨랐다면 맞고 굴절되는 것보다 맞고 나가지 않았을까….” 쿠팡플레이 오리지널 예능 ‘슈팅스타’에서 펼쳐진 평창유나이티드FC와의 경기에서 첫 골을 먹은 상황에 대해 슈팅스타의 수비수 김근환은 이렇게 말했다. 상대팀에서 한 슛을 막으려고 발을 뻗었는데 아쉽게도 완전히 막지 못하고 살짝 빗맞는 바람에 공이 굴절돼 오히려 골을 먹은 상황이었다. 김근환은 자책할 수밖에 없었다. 그런데 김근환이 심리적으로 위축된 이 상황은 계속 슈팅스타의 악재를 만들었다. 결국 김근환의 빌드업 실책에서 비롯돼 두 번째 골까지 곧바로 먹게 되면서 슈팅스타 선수들은 자중지란에 빠졌다. 서로가 서로를 질책하고 지적하는 목소리들이 나오기 시작한 것. 결국 전반전은 이리저리 끌려다니다 1:2로 마무리됐다. 하지만 전반전이 끝나고 라커룸에서 다시 “서로서로 좋은 말”을 하고 남탓 하기보다는 “내가 좀 더 뛰자”며 마음을 다잡은 슈팅스타는 후반전에 괜찮은 팀워크를 보여주며 2:2로 경기를 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 고백했지만 양정아 거절 “친구로 오래 보자” (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932569"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수가 오랜 썸을 끝내려 고백했지만 양정아가 거절했다. 12월 15일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 김승수는 양정아에게 남다른 감정을 고백했다. 이날 방송에서 김승수는 양정아를 만나 “생각이 많이 나고 자꾸 보고 싶고 일하고 싶을 때도 보고 싶고. 바쁘다고 하는데 시간 조금 나면 만사 제쳐놓고 연락해서 보자고 할까? 뭐하고 있나 되게 궁금하고. 다른 의미로 만났으면”이라며 “지금 누가 나한테 소개팅 시켜주거나 여자친구 있냐고 물어보면 있다고 이야기하고 싶어”라고 마음을 고백했다. 양정아는 “진짜? 어떻게 언제부터 그런 마음이 들었냐”며 웃었고, 김승수는 “조금씩 그러긴 했다. 되게 힘들 때 스트레스 받고 힘들 때 네 생각하면 진짜 되게 많이 프레시 된다. 몸이 편해지고 스트레스도 없어지는 것 같고. 널 이렇게 케어해주고 싶고 지켜주고 싶고 그런 마음이 계속 더 점점 더. 좋은 거 보고 좋은 장소 보고 그러면 같이 왔으면 좋겠다 생각 들고”라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “PD 아내 소개팅 후 고백, 소개팅남도 친하게 지내” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932568"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신동엽이 과거 아내의 소개팅 상대와 현재 친하게 지낸다고 말했다. 12월 15일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 신동엽이 아내에게 처음 고백한 순간을 말했다. 이날 방송에서 신동엽은 PD 아내에게 고백한 순간에 대해 “집에서 친한 피디들이랑 술 한 잔을 하다가 신입사원이던 아내를 불러달라고, 마음을 표현해야 할 것 같다고 연락했는데 삼청동인가 어디서 소개팅을 하고 있었다”고 말했다. 이어 신동엽은 “우리 집으로 오라고 하니 선배들이 말하니 왔다. 소개팅을 몇 백번하면서 처음으로 마음에 드는 사람을 만났다고 하더라. 난 오늘 고백하려고 했는데 그렇구나, 안 되겠다 싶어서 옥상으로 올라가서 나랑 사귀자. 대답을 듣고 내려가서 동료들과 술을 마셨다”고 했다. 여기에 신동엽은 “그 다음에 소개팅한 사람은 만나지 마라. 그 소개팅에서 마음에 들었던 사람을 나중에 알게 돼 지금 친하게 지낸다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 오윤아가 “타이밍과 인연은 따로 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 “16살 연하 대시 받아, 아들 나이 비슷하다니 놀라” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932567"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오윤아가 아들 같은 16살 연하남에게 대시 받은 경험을 말했다. 12월 15일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 오윤아가 출연했다. 서장훈은 오윤아에게 “국내외 할 것 없이 연하남들에게 인기 폭발이라고? 16살 연하에게 대시를 받았다고? 갓 대학 졸업한 거냐”며 감탄했고, 신동엽은 “16살 연하면 박수쳐야 한다”고 놀랐다. 이에 오윤아는 “저를 모르고 유학을 갔다 오셔서 학창시절에 한국에 없었다. 본인 스타일이라며 말을 시켜서 내 나이를 말하니 놀라더라. 몇 살이냐 물어보고 연하라 아들이랑 별 차이 없다고 했더니 너무 놀라더라. 아들이 16살, 17살이었다”고 말했다. 신동엽이 “그래서 조심스럽게 만남을 가졌냐”고 너스레를 떨자 오윤아는 “일어나더라”며 부인했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“져도 좋아” 추성훈 김동현 오상욱, 한우삼합 18인분 먹방 (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932566"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 추성훈, 김동현, 오상욱이 한우삼합 18인분 먹방을 펼쳤다. 12월 15일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 추성훈이 출연했다. 핸썸즈 팀 추성훈, 김동현, 오상욱이 장흥에서 퀴즈를 맞히고 한우삼합을 먹었다. 장흥 한우삼합은 한우와 표고버섯과 키조개를 함께 먹는 것. 김동현은 “우리 져도 된다. 제일 비싼 것 먹으러 왔다”고 반색했다. 추성훈은 한우부터 흡입했고 막내 오상욱은 침착하게 상추에 고기, 표고버섯, 관자를 올려 삼합 쌈을 싸먹었다. 추상훈, 김동현, 오상욱이 먹성을 드러내기 시작하고 곧 한우를 추가 주문하자 제작진이 “다음 장소 안 가시냐”고 걱정을 드러냈다. 핸썸즈 팀은 “우리 먹으러 왔다”며 “이 정도면 져도 된다”고 말했다. 추성훈은 “져도 되는 게 아니라 졌다”며 이미 게임은 포기한 모습. 핸썸즈 팀은 “이 정도면 너무 행복하다”며 한우삼합 먹방에 만족했다. 핸썸즈 팀은 한우 10인분, 키조개 8인분을 먹고도 매생이 떡국을 후식으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“추성훈 사자랑 똑같아, 고기만 먹어” 김동현 식성 증언 (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932565"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김동현이 절친한 추성훈의 입맛이 사자 같다고 증언했다. 12월 15일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 두 번째 게스트로 추성훈이 함께 했다. 추성훈이 차태현과 가위바위보로 팀을 나눴고, 김동현과 오상욱까지 운동부 팀이 완성됐다. 추성훈은 세 사람이 모두 상태가 괜찮다며 핸썸즈 팀명을 원했다. 이날 빙고판은 전라남도 아홉 가지 전통주로 채워졌고 먼저 한 줄을 이룬 3가지 장소를 찾아가 퀴즈를 맞히는 팀이 승리. 아홉 가지 전통주에는 아홉 가지 요리까지 더불어 침샘을 자극했다. 오상욱은 추성훈에게 고기를 좋아하는지 질문했고 추성훈이 고기를 좋아한다고 말하자 김동현이 “고기만 먹는다. 사자랑 똑같다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이후 이들은 게임 중이라 빨리 먹고 이동해야 하는 상황에서도 한우삼합 먹방을 펼치며 한우 10인분 키조개 8인분을 먹어 감탄을 자아냈다. (사진=tvN ‘핸썸가이즈’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아저씨 중 괜찮아” 추성훈, 촬영 중 한우 먹고 사우나까지 (핸썸가이즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932564"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 추성훈 등판에 ‘핸썸가이즈’가 여행 프로그램으로 변질됐다. 12월 15일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 두 번째 게스트로 추성훈이 출연했다. 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱이 전라남도 영암에서 모였다. 제작진은 영암의 유래에 대해 전설에 따르면 월출산에 바위 2개가 있었는데 산 아래로 굴러 떨어졌다가 스스로 다시 산 위로 올라갔고, 그 바위 이름이 영암이라 지역 이름이 영암이라 설명했다. 영암만큼 “아주 큰 인물”이라 소개된 게스트의 정체는 추성훈. 추성훈 등장에 차태현이 “그 돌이 내려오신 거냐”며 너스레를 떨었다. 이이경은 “멀리서 장발 호랑이가 내려오는 것 같았다”고 반응했다. 추성훈은 절친한 김동현 덕분에 출연했다고 친분을 밝혔고 “대충 알고 왔다. 팀으로 나눠서 한다, 싸우는 느낌도 있다고”라고 ‘핸썸가이즈’에 대해 설명했다. 김동현은 “형을 오래 봤다. 성훈이형이 가는 팀은 2:3이라고 보면 된다. 밥만 먹는 사람이다. 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박남정 둘째딸, 예대 5관왕+한예종인데‥박진영 선택 못 받고 탈락(더 딴따라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932560"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박남정의 둘째딸 박시우가 조용히 탈락의 순간을 맞이했다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 7회에서는 패자는 탈락하는 1대1 배틀 라운드인 3라운드가 이어졌다. 이날 김한나와 윤준성이 가창력으로 붙었다. 김한나는 보컬 일인자를 가릴 대결 성사에 도박을 했다. 댄스곡 백지영 'Dash'(대시)를 선곡한 것. 박진영이 "참을 수가 없다. (도대체) 왜 '대시'를 골랐냐"고 호기심에 차 묻자 김한나는 "감수성 있는 모습을 많이 보여드려 '(콘셉트가) 부딪친다'는 생각이 들더라. 더 새로운 모습을 보여드리기 위해 비장의 무기를 꺼냈다"고 답했다. 처음으로 춤까지 함께 무대를 선보인 김한나는 조금은 아쉬운 평가를 받았다. 박진영은 "처음 시작할 때는 '준성이는 가망 없다'로 시작했는데 중간부터 틈을 줬다. 처음에 휘어잡은 걸 끝까지 못 끌고 간 게 아쉽다. 가장 큰 이유는 가창력이 부족했다. 준성이가 이길 수 있는 확률을 열어주고 끝냈다"고 평했다. 윤준성은 김한나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘 “영케이에 자랑하고 싶었는데” 찐팬 속상(더 딴따라)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932559"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 참가자 신시연의 무대에 속상함을 드러냈다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 7회에서는 패자는 탈락하는 1대1 배틀 라운드인 3라운드가 이어졌다. 이날 신시연은 안영빈과의 대결에서 'Candy Man' 무대를 선보이며 본인이 나쁜 남자로 분했다. 잘한 무대지만 예상 가능한 무대였다는 차태현, 웬디의 평가에 이어 마이크를 잡은 김하늘은 "영케이 님이 처음 오셨으니까 저는 계속 (딴따라들은) 자랑하고 싶다. 친구들 나올 때마다 '저 친구는 이런 걸 잘해요'라고 얘기하고 있다"고 운을 뗐다. 이어 "(신시연은) 사실 굉장히 춤을 잘추고 재치있다. 마음 속으로 '좀 더 표현해서 놀라게 하면 어떨까'라는 생각이 들었는데, 저희가 자꾸 '과장됐다'는 얘기를 많이 하다 보니 오늘은 다 덜어내고 노래를 랩으로 보여주며 본인 매력을 표출하려고 하지 않았나, 춤을 그래서 좀 더 조심해서 추진 않았나 싶다"고 짐작했다. 김하늘은 "깔끔하게 정돈돼 있지만 저희가 또 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'대파 빌런' 최현석, 동갑내기 에드워드 리에 세상 따뜻 "재료 위에 친구"('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692947"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 최현석과 에드워드 리가 요리 대결을 펼쳤다. 15일 방송된 JTBC '냉장고를 부탁해'에는 게스트 영탁, 침착맨이 출연했다. 이날 방송에서 에드워드 리는 "15시간 비행기를 타고 이 대결 때문에 한국에 왔다. 그만큼 중요하게 생각한다"고 출연 소감을 밝히며 "제가 워싱턴에 식당을 열었다"고 근황을 전했다. 인기를 실감하냐는 질문에 에드워드 리는 "팬이 너무 많아서 좋다. 근데 좀 놀랐던 것은 한국에 와서 사람들이 저와 사진을 찍고 싶어하고 싸인 받고 싶다고 해서 놀랬다"고 말했다. 이어 최현석은 "소금기 웃음기 빠지고 요리만 하기 시작했다"고 인사를 했다. MC 안정환이 최현석에게 "'흑백 요리사'와 쭉 가고 싶다고 했다던데"고 묻자 "저는 냉부에도 있었고, 흑백에도 있었는데 저는 비빔 인간입니다"고 너스레를 떨었다. 첫 번째 개막전으로 이연복 셰프와 이미영 셰프가 대결을 펼쳤고, 승리는 이연복 셰프에게 돌아갔다. 두 셰프의 대결을 마치고 바로 72년생 동갑내기 친구라는 에드워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 “낙제 수준, 평범함이 발목잡아” 독설에 최수민 눈물(더 딴따라)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932558"/>
        <updated>2024-12-15T22:10:21.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 겸 가수 박진영의 독설이 참가자 최수민을 울렸다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 7회에서는 패자는 탈락하는 1대1 배틀 라운드인 3라운드가 이어졌다. 이날 최수민은 김혜린과 대결에 새로운 도전을 했다. 그동안 파워풀한 무대를 보여줬는데 이번엔 MC스나이퍼 'BK Love'로 소울 힙합 무대에 도전했다고. 웬디는 "오디션 프로그램 역사상 MC스나이퍼 선배님 노래를 한 사람은 처음이란다"며 흥미로워했다. 하지만 최수민의 무대는 박진영에게 혹평받았다. 박진영은 "지금까지 춤 실력 A 안무 A였다면 오늘은 춤 실력 A, 안무는 거의 낙제다. 거의 F"라면서 "어반 힙합이 요즘 가장 널리 퍼져 있고 가장 많이 추는 춤이라 요즘 애들도 다 아는 춤이다. 그렇게 평범한 안무를 짜서 나오면 너무 손해다. 그 기럭지, 춤 실력, 연기력 다 좋았지만 안무가 발목을 잡았다"고 말했다. 이에 "저도 짜면서 이번에 제일 뭔가 안 해본 걸 하니까 이제…"라고 아쉬운 안무가]]></content>
    </entry>
</feed>