<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-18T19:03:26.193Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] 빚 때문에 억지로 고윤 만난 임수향...사연 알게 된 지현우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066814"/>
        <updated>2024-08-18T19:02:45.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향이 고윤을 만난 이유가 빚 때문이라는 사실을 지현우가 알게 됐다. 18일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영(윤유선)은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희, 딸 손나은에 사과 "가장 노릇하게 해 미안"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259169"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:43.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희가 손나은에게 사과했다. 18일 밤 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 4회에서 금애연(김지수 분)이 실종된 장면이 그려졌다. 앞서 변미래(손나은 분)와 변무진(지진희 분)은 변무진이 4주 안에 금애연과 재결에 실패할 시 옛날에 주지 못한 위자료로 빌라를 넘긴다고 약속했다. 이에 변무진은 절대 무를 수 없게 각서에 공증까지 받아오는 등 불타는 의지를 보였다. 변미래 역시 변무진과 금애연이 일 분 일 초도 함께 있을 수 없도록 철벽 같이 금애연을 변무진으로부터 사수했다. 한편, 변무진과 변미래는 금애연의 휴대폰이 골목에 떨어져 있었단 소식을 듣고 패닉에 빠져 금애연을 찾아 나섰다. 그러나 두 사람이 금애연을 발견한 곳은 다름 아닌 경찰서였다. 그곳에서 금애연은 폭행 혐의로 조사를 받고 있었다. 변무진은 한숨을 돌리며 홀로 집으로 돌아가는 변미래를 따라나섰다. 그러면서 변미래의 뒷 모습을 향해 "너 잘하고 있어. 그동안 참 잘했다. 고생 많았다. 가장 노릇 하느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 지진희 "미안하다" 사과에 결국 눈물 ('가족X멜로') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005139314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005139314"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:43.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’에서 지진희가 손나은에게 진심 어린 사과를 했다. 8월 18일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 4화에서 변무진(지진희 분)이 변미래(손나은 분)에게 미안하다고 사과하는 장면이 그려졌다. 이날 방송분에서는, 금애연(김지수 분)이 불의의 사고를 당하는 듯한 장면이 그려졌다. 장을 보고 골목길을 홀로 지나던 금애연이 변무진에게 여러 차례 전화를 걸었지만, 통화가 연결되지 않았다. 이윽고 낯선이가 어깨를 붙잡는 손길에 금애연은 비명을 질렀다. 금애연의 부재중 전화를 보고 전화를 건 변무진, 그러나 전화를 받은 이는 아내가 아닌 동네 주민이었다. 그는 “길에서 폰을 주웠는데, 배경 화면이 제수씨랑 강아지랑 찍은 사진이더라고”라며 “근데 이거 주운 데가 되게 으슥해 좁은 골목이었다, 옛날부터 거기서 사고 많았었잖아”라며 불안감을 가중했다. 이어서 형님은 “장 본 것도 바닥에 흩어져있고, 꼭 억지로 끌려간 것처럼”이라고 말했고, 이에 변무진이 “얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '미우새' 김승수, "60까지 혼자면 함께 하자던 약속, 당겨볼 생각 있냐?"…양정아와 '생일 데이트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307504"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:43.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 양정아에게 전한 소원은? 18일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김승수가 양정아와 함께 특별한 생일을 보내는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 김승우는 주얼리샵으로 향했다. 그는 "특별한 날을 기념해서 반지를 해주는 것도 좋긴 한데"라며 누군가를 위한 선물을 사고자 했다. 그리고 이를 본 서장훈은 "뭐냐. 오늘 일 내는 거냐?"라며 기대감을 드러냈다. 잠시 후 김승우는 놀이공원에 등장했다. 그리고 그의 앞에 양정아가 등장해 눈길을 끌었다. 두 사람은 생일을 맞아 놀이 공원을 방문한 것. 같은 날 태어난 두 사람은 생일을 기념해 놀이 공원 데이트를 즐기기로 했다. 특히 김승수는 양정아에게 평생 잊지 못할 추억을 만들어주겠다고 단언했다. 두 사람은 함께 교복에 머리띠까지 하고 놀이 기구를 타러 갔다. 겁이 많은 양정아는 김승수에게 매달렸고, 어느새 두 사람은 손깍지까지 껴 모두를 놀라게 했다. 이를 본 신동엽은 "깍지 끼면 결혼해야 하는 거 아니냐?"라고]]></content>
    </entry>
</feed>