<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-08T00:37:25.034Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성형의 이민기, 형사 한지현과 사건 해결 (페이스미)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161821"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기가 희로애락을 부르는 다채로운 캐릭터 플레이를 보여줬다. 지난 7일 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진) 2회에서는 환자를 대하는 차정우(이민기 분)의 외강내유 면모가 시청자들을 웃고 울렸다. 이날 방송에서는 불의의 사고로 성형수술을 할 수밖에 없었던 이들의 사연이 그려졌다. 진료 거부를 당한 환자의 보호자 남기택(박완규 분)이 스스로 목숨을 끊은 일을 해결하고자 석훈은 결단을 내렸다. 그는 기자들 앞에서 사회 공헌 활동의 일원으로 정우가 범죄 피해자 성형 수술을 진행할 거라고 발표, 영문도 모른 채 기자회견에 참석한 정우는 당황을 금치 못했다. 이 사실을 알게 된 정우의 친구이자 동료 의사인 한우진(이이경 분)은 믿기지 않는 듯한 반응을 보였고, 이에 정우는 환자들 앞에서와는 달리 유쾌한 티키타카를 선보이며 웃음을 유발했다. 정우와 대표원장 김석훈(전배수 분)과의 케미도 눈길을 끌었다. 정우가 수술 환자를 두고 이슈를 만들어내야 한다는 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 엄태구 향한 구박 폭발 “쟤가 나 죽일라 그래” (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393134"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘볼 빨간 태구씨’ 엄태구가 세끼 하우스에 찾아온다. 8일 방송되는 tvN ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 지리산 세끼 하우스에 연예계 대표 극 내향인 엄태구가 방문해 차승원, 유해진과 유쾌한 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 이날 차승원과 유해진은 세끼 하우스에 몰래 온 손님 엄태구를 보고 환한 미소와 함께 반가운 인사를 전한다. “이런 데서 보기 힘든 게스트”라는 유해진의 말대로 오랜만에 야외 예능 나들이에 나선 엄태구는 시종일관 안절부절하며 자타공인 샤이가이다운 수줍음을 드러낸다. 특히 작품에서 한 번 호흡을 맞췄던 차승원이 “쟤가 나 죽일라 그래”라며 엄태구를 향해 온갖 구박을 쏟아내 눈길을 끈다. 심약한 동생(?)을 위하는 차승원의 애정 가득한 잔소리에 엄태구도 하염없이 무릎만 매만졌다는 후문. 과연 낯가림의 제왕 엄태구가 차승원의 잔소리 버튼을 누른 이유는 무엇일지 그의 실체가 궁금해진다. 뿐만 아니라 수줍음 그 자체인 엄태구가 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 주식하다 1억 날렸는데…문희경 “제주 ‘땅테크’ 성공” (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999569"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙이 재테크에 도전했다가 쓴맛을 본 경험을 말했다. 7일 방송된 KBS2 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진과 문희경이 출연했다. 이날 경상북도 영덕군으로 향한 출연진들은 명물로 알려진 꿀고구마를 캔 뒤 고구마가 숙성되는 동굴까지 구경했다. 이후 한 자리에 모여 고구마를 먹던 박원숙은 동굴 내부를 떠올리며 “무섭다”고 했고, 문희경은 “언니도 귀하게 자랐다. 난 안 무섭다”고 너스레를 떨었다. 동굴에 금이 있다면 더 무섭지 않다는 문희경에게 박원숙은 “나는 금이 생기면 바꿀 생각만 했다. 지금 보면 브랜드가 있는데 왜 다른 걸 하려고 했나 싶다”고 했다. 이를 듣던 이경진은 박원숙에게 재테크를 많이 하냐 물었고, 박원숙은 “난 재테크를 모른다. 부동산도 좋아서 했는데 돈이 나가는 건 생각도 안 하고 취득세 내고, 싫으면 팔아서 양도세를 냈다. 한강변 유엔빌리지서부터 안 살아본 데가 없다”고 했다. 이를 듣던 이경진은 “나도 재테크를 안 해봐서 잘 모른다. 정기예금을 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 팔팔한 지드래곤, 신곡 또 낸다…'2024 MAMA'서 빅뱅 완전체 전격 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688214"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤이 팔팔한 기세로 신곡을 한 곡 더 발매한다. 특히, 이번 신곡은 '2024 MAMA'에서 빅뱅 완전체로 이뤄질 예정이라 지드래곤은 물론이고 빅뱅의 무대를 기다려온 전 세계 팬들에게 더할 나위 없는 선물이 될 전망이다. 8일 텐아시아 취재에 따르면 지드래곤의 새 싱글은 오는 23일 일본 오사카 교세라 돔에서 진행되는 2024 MAMA AWARDS(2024 마마 어워즈, 이하 2024 MAMA)에서 최초 공개된다. 이번 무대는 베일을 벗는 지드래곤의 신곡과 무대에 관심이 쏠리지만, 무엇보다 빅뱅 3인 완전체를 한 프레임에서 볼 수 있다는 점에서 글로벌 K팝 팬들의 기대감을 최고조로 끌어올릴 전망이다. 지드래곤은 지난달 31일 공개한 싱글 '파워'(POWER) 이후 한 달이 채 지나지 않아 또 한 곡의 신곡을 내놓으며 '파워' 가사처럼 '팔팔한' 기세를 보여주고 있다. 지드래곤의 신곡에 태양과 대성이 의기투합해 피처링에 참여했고, 자연스럽게 빅뱅 완전체 3인의 최초 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지인, 치마 짧단 시청자 항의에 프로그램 하차 엔딩(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918413"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지인이 치마가 짧다는 이유로 프로그램에서 하차했던 사연을 공개한다. 11월 10일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 아나운서 보스 엄지인이 출연한다. 엄지인은 신입 아나운서 홍주연이 앵커 멘트를 읊는 장면이 나오자 “내용이 어떤지 봐주세요”라는 수수께끼를 낸다. 모두가 “잘 모르겠는데”라며 고개를 갸우뚱거리지만, 전현무는 단박에 알았다는 듯 “장음 이야기한 거지?”라며 엄지인의 숨겨진 의도를 단번에 알아채 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이와 함께 전현무는 “'처음으로 5위 팀이 준플레이오프에 진출했습니다'라는 멘트에서 숫자 5뿐만 아니라 진도 장음”이라고 장음과 단음을 명확하게 구분한 뒤 즉석에서 발음 시범까지 선보이며 전직 아나운서 출신의 남다른 포스를 발산한다. 이를 지켜본 엄지인이 손뼉을 치며 “역시 우리 선배님”이라고 극찬하자, 전현무는“KBS 출신 자부심”이라며 의기양양한 어깨를 으쓱했다는 후문이다. 그런가 하면 전현무가 타 프로그램보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 인교진·서영희→차화연, 믿고 보는 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890548"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 인교진, 서영희가 ‘수상한 그녀’에서 연기 호흡을 맞춘다. 8일 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 측은 인교진, 서영희, 정보석, 차화연이 출연을 확정했다고 밝혔다. ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 드라마다. 동명의 영화를 리메이크했다. ‘수상한 그녀’ 측에 따르면 인교진은 극 중 지숙의 남편이자 구 동네 보습학원 원장 최민석을 연기한다. 민석은 대학시절 만난 지숙과 결혼 후 장모 말순의 한마디에 직장을 버리고 사업을 시작하지만 하는 것마다 쫄딱 망하고 결국 처가살이까지 하게 된다. 하지만 특유의 능청스러움으로 마치 사위보다는 아들 같은 모습을 보이며 가족의 활력소 역할을 톡톡히 한다. 말순(김해숙 분)의 하나뿐인 딸이자 대기업 임원 반지숙 역은 서영희가 맡았다. 장기근속조차 어려운 시절 온갖 부당함과 차별을 묵묵히 이겨낸 그는 젊은 여성들의 롤모델로 인정받은 커리어우먼이다. 냉정하고 강한 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“언성 낮추세요, 언성”...10기 정숙, ‘나솔사계’ 돌싱특집 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393133"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 10기 정숙이 ‘나솔사계’에 출연한다. 지난 7일 ENA, SBS플러스 예능프로그램 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’) 방송 말미에는 돌싱 특집이 예고됐다. MC 데프콘은 “다음 주 솔로 민박에 찾아올 어마어마한 손님이 있다. 제작진한테 슬쩍 들었다”면서 ‘약 먹자’, ‘언성 낮추세요 언성’을 외쳤다. 이에 경리는 눈치를 챈 듯 10기 정숙의 ‘손풍기’ 제스처를 취했고, 데프콘은 “그분이 솔로 민박에 찾아온다. 돌싱 사계!”라며 ‘나솔사계’ 최초 돌싱 특집을 예고했다. 공개된 예고편에서는 10기 정숙이 차에서 내리는 장면이 포착됐고, 이어 “이번에는 내숭 좀 떨려고. 아무것도 몰라요”라고 너스레를 떠는 모습이 전파를 타 본방송에 대한 기대를 높였다. 한편 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’는 매주 목요일 오후 10시 30분 방송된다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백' 요리하는 돌아이 "탈락할 때 백종원 해준 말에 울컥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894929"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 셰프 4인방이 형님들을 만난다. 9일 오후 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 '미슐랭 스타' 파브리, '중식 여왕' 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 출연한다. 이들은 '흑백요리사'에 이어 '흑백급식대전'으로 맞붙어 진검승부를 가릴 예정이다. 이날 '흑백급식대전'에서는 조수로 투입된 형님들이 셰프들과 뜻밖의 케미를 선보이며 '급식 한 상'을 탄생시킨다. 그뿐 아니라 '흑백급식대전'에 최적화된 특별 심사위원 '현역 중학생' 트로트 가수 박성온까지 등장해 스튜디오를 뜨겁게 달군다. 이어 파브리, 정지선, 임태훈, 윤남노는 '흑백요리사' 비하인드 스토리를 방출해 이목을 사로잡는다. 특히 정지선은 "'흑백요리사' 첫 녹화 날 임태훈을 보고 '얘가 왜 나왔지?' 싶었다"며 당시 심경을 밝혀 웃음을 자아낸다. 또한 파브리는 블라인드 테스트가 아니었다면 '나폴리 맛피아' 권성준 셰프를 이겼을 것 같냐는 질문에 솔직하게 답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 “♥안정환 나 하나도 못 들어” 폭로(선넘은 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918411"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이혜원이 남편인 축구선수 출신 안정환에 대해 "나 한 명도 못 든다"고 폭로했다. 11월 7일 방송된 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 57회에서는 4MC 안정환-이혜원-유세윤-송진우와 함께, 한국으로 선 넘은 25년 차 기욤, 9년 차 라라, 9년 차 율리아가 스튜디오에 자리해 캐나다, 스페인, 핀란드로 ‘선 넘은 패밀리’들이 전하는 현지 소식을 함께 지켜보며 다양한 정보와 입담을 더하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 ‘캐나다 패밀리’로 합류해 반갑게 인사를 건넨 손연주는 “2016년 캐나다로 어학연수를 갔다가 카일과 만나 연인이 됐다. 그 후 2020년 캐나다, 2022년 한국에서 각각 결혼식을 올렸다”고 밝혔다. 이에 안정환은 “어학연수 갔다가 결혼하시는 분들이 많다. 어학연수가 아니고 결혼연수네"라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 화기애애한 분위기 속 손연주 카일 부부는 “만삭 때도 캠핑을 갈 만큼, 캠핑을 좋아한다. 캐나다 최고의 캠핑 스폿을 소개해드리겠다”며 짐을 챙겨서 밴프 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 '원조 썸녀' 요요미 등장에 갈팡질팡..홍지윤 "질투 안해" [살림남]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280567"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 홍지윤과 요요미 사이에서 갈팡질팡하며 삼각관계를 형성한다. 8일 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들 시즌2'('살림남') 측에 따르면 오는 9일 방송에서는 가수 홍지윤, 훈남 영어 과외 선생님과 캠핑을 떠난 박서진 남매의 마지막 여행기가 그려진다. 지난 방송에서 박서진 남매는 캠핑장에서 2대 2 커플 데이트의 묘한 기류를 형성하며 시청자들의 설렘을 자아낸 가운데, 가수 요요미가 캠핑장에 깜짝 등장해 모두를 놀라게 했다. 이날 방송에서는 요요미의 등장으로 분위기가 반전되는 이야기가 공개된다. 박서진은 자신의 '원조 썸녀'인 요요미가 나타나자 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 박서진의 동생 효정의 초대로 캠핑장에 온 요요미는 박서진을 보자마자 "왕자님"이라고 부르며 적극적으로 자신을 어필하고, "나 안 보고 싶었냐"고 묻는다. 또 홍지윤과 요요미는 박서진에게 고기쌈을 주며 박서진을 쟁취하기 위한 경쟁을 펼친다. 요요미의 등장으로 인해 박서진은 홍지윤과 요요미 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진화, 함소원과 완전한 결별 후 지인들과 독주 마시는 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918410"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원의 전남편 진화가 이혼 후 근황을 공개했다. 진화는 11월 7일 개인 소셜미디어 스토리에 지인들과 중국 음식에 독주를 마시는 사진을 게재했다. 사진 속에는 테이블 가득 한상 차려진 음식들과 유명한 중국 술 중 하나인 귀주 마오타이주가 담겨 있다. 해당 술의 도수는 53도이다. 진화는 지난 2018년 18살 연상인 함소원과 혼인신고 후 법적 부부가 됐다. 같은 해 12월 득녀했으나 2022년 12월 이혼을 결정했다. 진화와 함소원은 이혼 후에도 육아와 비즈니스를 함께 하며 관계를 이어왔으나 최근 완전히 결별하게 됐다. 함소원은 딸과 함께 내년 3월부터 한국에서 지낼 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 다이어트 포기했나? 아침부터 삼겹살 먹는 쩝쩝박사(대장이 반찬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918409"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호, 이장우가 설거지가 필요 없는 먹방을 선보인다. 11월 10일 방송되는 MBC 새 예능 프로그램 ‘대장이 반찬’에서는 취향은 물론 입맛까지 똑같은 찰떡궁합 ‘대장 형제’가 특별한 반찬을 선보일 반찬 트럭 ‘대장마차’가 공개된다. '대장이 반찬'은 취향과 입맛이 똑 닮은 ‘대장 형제’ 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해먹을 수 있는 초간단 반찬 레시피를 대방출하는 맛파민 폭발 방송. 김대호와 이장우는 ‘대장마차’의 첫 출동에 앞서 ‘나 혼자 산다’에서 여름 바캉스를 즐겼던 김대호 사촌 형 집에서 아침 식사를 준비한다. 김대호 큰아버지가 농사지은 양파를 사용하며 야무진 손맛 케미스트리를 뽐낸다. 특히 ‘대장이 반찬’에서는 크기나 모양 등으로 상품성이 떨어지는 식재료를 가지고 맛있는 반찬을 선보이는 터. 이에 김대호는 “못난이만 갖다 쓴다”며 양파를 선별, 못난이 양파들에게 새 생명을 불어넣을 ‘대장 형제’의 맛깔나는 활약을 기대케 한다. 또한 오전 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’김대호X이장우, 아침부터 고기 굽는 ‘쩝쩝박사’ 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393128"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 MBC 아나운서와 배우 이장우가 친숙한 식재료인 양파 요리로 몸풀기에 돌입한다. 오는 10일 오후 4시 50분에 첫 방송될 MBC 새 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’은 취향과 입맛이 똑 닮은 ‘대장 형제’ 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해먹을 수 있는 초간단 반찬 레시피를 대방출하는 맛파민 폭발 방송. 이날 취향은 물론 입맛까지 똑같은 찰떡궁합 ‘대장 형제’가 특별한 반찬을 선보일 반찬 트럭 ‘대장마차’가 공개된다. 김대호와 이장우는 ‘대장마차’의 첫 출동에 앞서 ‘나 혼자 산다’에서 여름 바캉스를 즐겼던 김대호의 사촌 형 집에서 아침 식사를 준비한다. 김대호의 큰아버지가 농사지은 양파를 사용하며 야무진 손맛 케미스트리를 뽐내는 것. 특히 ‘대장이 반찬’에서는 크기나 모양 등으로 상품성이 떨어지는 식재료를 가지고 맛있는 반찬을 선보이는 터. 이에 김대호는 “못난이만 갖다 쓴다”며 양파를 선별, 못난이 양파들에게 새 생명을 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19기 영숙, 모솔 탈출…♥21기 영수와 A/S 대성공 (나솔사계)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161818"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 19기 영숙-21기 영수가 최종 커플에 등극했다. 지난 7일 방송한 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 19기 영숙-21기 영수가 최종 선택에서 커플로 거듭나며 ‘로맨스 A/S’에 성공하는 모습이 그려졌다. 반면 18기 정숙은 5기 정수와 15기 영호의 ‘최종 선택’을 받아 고민에 빠졌으나, ‘최종 선택’을 하지 않은 채 ‘솔로민박’을 떠났다. 파란만장한 ‘한 번 더’ 특집에 이어서는 사상 초유의 ‘돌싱사계’ 특집이 예고돼 또 한번의 ‘도파민 대잔치’가 열릴 것인지에 대한 기대감을 드높였다. 3박 4일간의 ‘솔로민박’ 일정 마지막 날, 5기 정수는 18기 정숙에게 ‘커피 데이트’를 신청해 아침부터 둘만의 시간을 보냈다. 숙소에 남은 남녀 출연자들은 비빔 라면을 끓여 먹었는데, 이때 21기 영수가 잠시 자취를 감췄고 얼마 후 다시 나타난 21기 영수는 19기 영숙을 위한 꽃다발을 모두가 보는 데서 선물해 열띤 박수와 부러움을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 또 사람 울렸네…윤남노 “탈락 당시 대표님 말에 울컥” (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161817"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘흑백요리사’ 셰프 4인방이 형님들을 만난다. 9일 방송되는 ‘아는 형님’에는 ‘흑백요리사’의 셰프 4인방 ‘미슐랭 스타’ 파브리, ‘중식 여왕’ 정지선, ‘철가방 요리사’ 임태훈, ‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 출연한다. 이들은 ‘흑백요리사’에 이어 ‘흑백급식대전’으로 맞붙어 진검승부를 가릴 예정이다. 제작진에 따르면 이날 ‘흑백급식대전’에서는 조수로 투입된 형님들이 셰프들과 뜻밖의 케미를 선보이며 ‘급식 한 상’을 탄생시킨다. 그뿐 아니라 ‘흑백급식대전’에 최적화된 특별 심사위원 ‘현역 중학생’ 트로트 가수 박성온까지 등장해 스튜디오를 뜨겁게 달군다. 이어 파브리, 정지선, 임태훈, 윤남노는 ‘흑백요리사’ 비하인드 스토리를 방출해 이목을 사로잡는다. 특히 정지선은 “‘흑백요리사’ 첫 녹화 날 임태훈을 보고 ‘얘가 왜 나왔지?’ 싶었다”며 당시 심경을 밝혀 웃음을 자아낸다. 또한 파브리는 블라인드 테스트가 아니었다면 ‘나폴리 맛피아’ 권성준 셰프를 이겼을 것 같냐는 질문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋나동' 이준혁X박성웅 끝장대결…마지막까지 짜릿했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880110"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’가 ‘비밀의 숲’과는 또 다른 스핀오프만의 재미를 선사하며 막을 내렸다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤 · 에이스팩토리 · 하이그라운드, 제공 티빙)가 지난 7일 뜨거운 호응 속에 9, 10화를 공개했다. 서동재(이준혁 분) 와 남완성(박성웅 분)의 피 튀기는 대결은 마지막까지 긴장감을 높였다. 서동재는 때론 날카롭게 때론 기회주의자 같은 면모로 사건을 해결했다. 면직을 피하지는 못했지만, 감찰수사팀이라는 또 다른 기회를 얻은 서동재. 너무도 ‘동재스러운’ 위풍당당 선전포고 엔딩은 ‘비리검사’에서 ‘비리 잡는 검사’로 등극한 서동재의 내일을 더욱 기대케 했다. 이날 서동재는 직무정지가 된 상황에서도 사건을 해결하고자 맨몸으로 뛰었다. 남완성이 시체를 유기했을 것으로 짐작되는 공사장에 위장 잠입한 것. 서동재는 ‘이홍건설’ 공사장을 찾아가 ‘황시목’ 이름으로 일자리를 구하고, 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노모 앞 울컥한 정대세…'고부갈등' 명서현 "자기만족 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894903"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 명서현이 고부 갈등에 대한 속내를 고백한다. 오는 10일 방송되는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서는 일본 고향 집 나고야를 방문한 정대세가 고부 갈등으로 왕래를 끊다시피 한 어머니와 독대를 하며 눈물을 쏟는 모습이 그려진다. 또한 정대세의 아내 명서현이 스튜디오에 직접 출연해, 무려 3년 만에 시어머니의 모습을 영상으로 지켜보면서 이에 대한 솔직한 속내를 고백한다. 이날 방송에서 스튜디오를 찾은 명서현은 "결혼 생활 내내 고부 갈등에 대한 고민을 친정엄마나 그 누구에게도 한 번도 말해 본 적이 없었다"며 "하지만 고부 갈등으로 인해 부부 관계가 계속 악화돼서 어떻게든 이를 풀어보고자 '한이결'에 출연하게 됐다"고 말한다. 이에 오윤아는 "사실 명서현 씨가 이 자리에 나오기까지 긴장을 많이 하셨을 것 같다"며 "안 좋았던 기억이 많은 시댁 영상을 봐도 괜찮을지"라고 묻는다. 이어 공개된 VCR에서 정대세는 본가에 사는 누나와 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 크래비티, 4년 만에 돌아온 '로투킹'서 최종 우승…2위는 '재도전' 원어스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688211"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'가 크래비티의 최종 우승으로 막을 내렸다. 지난 7일 생방송으로 진행된 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 최종회에서는 TOP5 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티가 마지막 대결이 펼친 결과, 크래비티가 최종 우승을 거머쥐었다. 이어 2위는 원어스, 3위는 에잇턴, 4위는 유나이트, 5위는 더크루원이 차지했다. 파이널리스트 5팀은 신곡 무대로 파이널 무대를 장식했다. 먼저 리더 은상이 프로듀싱한 '신념 (信念)'으로 무대에 서게 된 유나이트(YOUNITE)는 중세 시대 기사들을 연상케 하는 고풍스러운 복장으로 등장, 검 퍼포먼스로 강렬한 신념을 표현했다. 연합팀인 더크루원(ATBO·JUST B)은 이번 무대로 데뷔곡 'Hit The Floor'를 선보였다. 이들은 스케이트보드장과 그래피티가 가득한 배경을 무대로 활용, 자유로운 분위기 속에서 스포티한 매력과 팀워크를 살렸다. 지난 시즌에 이어 '로드 투 킹덤'에 재도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, '놀라운 토요일' 깜짝 출격…태연과 특급 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793040"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아리아나 그란데가 '놀라운 토요일'에 깜짝 등장한다. 9일 방송되는 tvN '놀라운 토요일'에는 영화 '위키드'(감독 존 추)의 주역인 신시아 에리보와 아리아나 그란데가 깜짝 출연할 예정이다. 20일 전 세계 최초 개봉 예정인 '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기. 엘파바 역의 신시아 에리보와 글린다 역의 아리아나 그란데는 극 중에서 특별한 우정을 나누는 캐릭터만큼 실제로도 완벽한 케미스트리를 예고해 기대감을 더욱 고조시킨다. 특히 영화를 기다리는 한국 팬들을 위한 애정 어린 인사를 전한 그들은 '위키드'에 대한 자신감 역시 드러내 팬들의 기대감을 더한다. 한편, 아리아나 그란데와 신시아 에리보의 출연으로 기대를 모으는 '놀라운 토요일'은 9일 오후 7시 40분 방송된다. 사진= AP/연합뉴스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, ‘♥아내’와 고부 갈등 母 독대…명서현 “자기만족 같은 느낌” (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393325"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세 아내 명서현이 ‘고부 갈등’의 엉킨 실타래를 풀기 위해 스튜디오를 찾는다. 10일 오후 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 마지막 회에서는 일본 고향집 나고야를 방문한 정대세가 고부 갈등으로 왕래를 끊다시피 한 어머니와 독대를 하며 눈물을 쏟는 모습이 담긴다. 또한 정대세의 아내 명서현이 스튜디오에 직접 출연해, 무려 3년만에 시어머니의 모습을 영상으로 지켜보면서 이에 대한 솔직한 이야기를 나눌 예정이라 뜨거운 관심이 쏠린다. 이날 명서현은 2MC 김용만, 오윤아와 인사를 나눈 뒤, 스튜디오를 찾아온 소감을 밝힌다. 그는 “결혼 생활 내내 고부 갈등에 대한 고민을 친정엄마나 그 누구에게도 한 번도 말해 본 적이 없었다”며 “하지만 고부 갈등으로 인해 부부 관계가 계속 악화되어서 어떻게든 이를 풀어보고자 ‘한이결’에 출연하게 됐다”고 말한다. 이에 오윤아는 “사실 명서현 씨가 이 자리에 나오기까지 긴장을 많이 하셨을 것 같다”며 “안 좋았던 기억이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 조세호, 결혼하고 지갑닫았다? “와이프 있잖아♥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393123"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플리마켓의 큰손 조세호가 결혼 후 작은 손으로 돌아온다. 오는 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’는 가을 맞이 ‘놀뭐 플리마켓’ 편으로 꾸며지는 가운데, 지난 플리마켓에서 멤버들의 물건을 제일 많이 팔아준 VIP 큰손 조세호가 새신랑이 되어 찾아온다. 신혼여행을 막 다녀온 조세호는 환호 속 플리마켓에 입장한다. 등장과 함께 물건을 쓸어 담을 것이라는 기대와 달리, 조세호는 꼼꼼하게 물건을 살피는 낯선 모습을 보인다. 조세호의 씀씀이 변화에 충격을 받은 멤버들은 “결혼하고 많이 바뀌었어” “큰손美가 없어졌어” “오늘따라 왜 이렇게 안 사는거야”라며 초조해한다. 이에 조세호는 “나 이제 마음껏 못 써. 와이프가 있어서”라며 사랑꾼 대열에 합류하는 멘트로 현장을 술렁이게 만든다. 하하는 조세호가 잠시 자리를 비운 사이 “큰 손 들어왔을 때 다 팔아야 해”라면서 멤버들과 바람잡이 작전을 짜는데, 과연 멤버들은 꽉 닫힌 조세호의 지갑을 열 수 있을지 관심이 집중된다. 게다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그', 스포츠 요소 결합…티저부터 남달라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336429"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 오디션..22일 첫 방송 '유니버스 리그'가 기존 서바이벌 공식을 깨는 신선한 콘셉트를 강조했다. 7일 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'는 공식 SNS 채널에 프로그램 콘셉트 티저를 공개했다. 영상은 K팝 서바이벌에 스포츠 요소를 결합한 '유니버스 리그'의 포맷을 한 번에 설명한다. 스타디움을 배경으로 소개되는 참가자들과 리듬(Rhythm), 그루브(Groove), 비트(Beat) 세 구단을 상징하는 페넌트 등이 독창적인 프로그램의 콘셉트를 더욱 부각한다. 기존의 아이돌 서바이벌과 달리 스포츠적인 연출을 선택해 차별화를 꾀한 것. '유니버스 리그'는 프리즘 컵을 차지한 최종 우승 팀이 데뷔하는 리그전 형식의 오디션 프로그램이다. 참가자 42인은 각각 리듬, 그루브, 비트 세 구단으로 뭉쳐 글로벌 보이그룹의 자리를 두고 열띤 경합을 펼친다. 감독으로 비투비 이창섭, 갓세븐 유겸, 프로듀서 엘 캐피탄(EL CAPITXN), NCT·WayV(웨이션브이) 텐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남노 “‘흑백요리사’ 탈락 당시 백종원 말에 울컥”(아는형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918405"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 백종원 때문에 운 사연을 공개한다. 11월 9일 방송되는 JTBC 예능 '아는 형님'에는 '흑백요리사' 셰프 4인방 '미슐랭 스타' 파브리, '중식 여왕' 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 출연, '흑백요리사'에 이어 '흑백급식대전'으로 맞붙는다. 이날 '흑백급식대전'에서는 조수로 투입된 형님들이 셰프들과 뜻밖의 케미를 선보이며 '급식 한 상'을 탄생시킨다. 뿐만 아니라 '흑백급식대전'에 최적화된 특별 심사위원 '현역 중학생' 트로트 가수 박성온까지 등장한다. 이어 파브리, 정지선, 임태훈, 윤남노는 '흑백요리사' 비하인드 스토리를 방출한다. 특히 정지선은 "'흑백요리사' 첫 녹화 날 임태훈을 보고 '얘가 왜 나왔지?' 싶었다"고 당시 심경을 밝혀 웃음을 자아낸다. 또한 파브리는 블라인드 테스트가 아니었다면 '나폴리 맛피아' 권성준 셰프를 이겼을 것 같냐는 질문에 솔직하게 답해 모두를 폭소케 한다. '흑백요리사' 4위를 차지한 윤남노는 "탈락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파우, 표정에 묻어나는 자신감 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918404"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설이 11월 8일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 열렸다 이날 ODD YOUTH (오드유스),XG,82MAJOR,DXMON(다이몬),EPEX (이펙스),ITZY,POW (파우),SAY MY NAME,STAYC(스테이씨),tripleS Visionary Vision,VIVIZ (비비지),키코 (Kik5o),더보이즈(THE BOYZ),민호,박진영(J.Y. Park),아일릿(ILLIT),케플러(Kep1er),투모로우바이투게더등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파우, 스타일리시한 출근길 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918403"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설이 11월 8일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 열렸다 이날 ODD YOUTH (오드유스),XG,82MAJOR,DXMON(다이몬),EPEX (이펙스),ITZY,POW (파우),SAY MY NAME,STAYC(스테이씨),tripleS Visionary Vision,VIVIZ (비비지),키코 (Kik5o),더보이즈(THE BOYZ),민호,박진영(J.Y. Park),아일릿(ILLIT),케플러(Kep1er),투모로우바이투게더등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연X추영우, 스틸컷만 봐도 ‘애달픈 관계’ 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693574"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘옥씨부인전’ 스틸컷. JTBC 제공 임지연과 추영우가 ‘옥씨부인전’에서 애달픈 로맨스를 그린다. 두 사람이 주연을 맡는 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로, 30일 첫 방송된다. 극 중 가짜 옥태영은 고약한 주인집의 온갖 핍박과 학대를 견디다 도망쳐 나온 노비에서 우연히 양반댁 아씨로 살게 된 인물이다. 맞아 죽거나 굶어 죽지 않고 그저 곱게 늙어 죽는 것이 소원이었던 노비 구덕이(임지연 분)가 살아남기 위해 자신의 운명을 거스른 만큼 그 꿈을 이룰 수 있을지 관심이 집중된다. 그런 그를 지키려 애쓰는 천승휘는 타고난 예술성으로 전국을 사로잡은 천상계 전기수. 돈도 인기도 휩쓸지만 그 역시 명문 송 대감 댁의 맏아들 송서인(추영우 분)이었던 과거가 있다. 모두가 선망하는 양반가 도련님에서 화려하고 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁, ‘용두용미’ 완벽한 ‘유종의 美’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852322"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체불가 서동재로 매회 이준혁의 진가를 되새겼다. ‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁이 국내 스핀오프 드라마의 첫 주자로 완벽한 레이스를 마쳤다. 지난 7일 티빙을 통해 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙)의 전편이 공개됐다. 이준혁은 마지막까지 용두용미 결말로 시청자를 서동재 세계관에 가두며 웰메이드 시리즈의 완벽한 피날레를 완성했다. 이날 서동재(이준혁 분)는 실종된 인부의 흔적을 찾아내기 위해 재개발 공사장에 위장 취업했고, 시신 은폐 현장을 목격, 동료 검사들과의 환상적인 팀플레이로 남완성(박성웅 분) 체포를 이끌었다. 이와 함께 남완성의 죄를 밝힐 결정적 증거를 확보해 재판 승리에 강력한 한방을 날리며 남완성과의 지독한 악연을 끊어냈다. 그리고 전 스폰 검사 경력을 토대로 검찰 비리를 파헤치는 ‘감찰 수사팀’ 서동재로 거듭나게 됐다. 검사 일을 좋아한 것 같다는 동재의 고백이 뭉클함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 크래비티, 최종 우승 쐈다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999567"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’가 크래비티의 최종 우승으로 막을 내렸다. 지난 7일 생방송으로 진행된 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 최종회에서는 TOP5 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티가 마지막 대결이 펼친 결과, 크래비티가 최종 우승을 거머쥐었다. 이어 2위는 원어스, 3위는 에잇턴, 4위는 유나이트, 5위는 더크루원이 차지했다. 이날 파이널리스트 5팀은 신곡 무대로 파이널 무대를 장식했다. 먼저 리더 은상이 프로듀싱한 ‘신념 (信念)’으로 무대에 서게 된 유나이트(YOUNITE)는 중세 시대 기사들을 연상케 하는 고풍스러운 복장으로 등장, 검 퍼포먼스로 강렬한 신념을 표현했다. 단체 군무로 웅장하게 마무리한 유나이트를 보며 상대팀들은 “멤버가 곡을 써 파이널에 더 의미가 있는 무대인 것 같다”고 리스펙 했다. 연합팀인 더크루원(ATBO·JUST B)은 이번 무대로 데뷔곡 ‘Hit The Floor’를 선보였다. 스케이트보드장과 그래피티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정대세♥' 명서현 "시母 때문에 부부 관계 악화"…'고부 갈등' 3년 만의 만남 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793036"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 명서현이 고부 갈등의 엉킨 실타래를 풀기 위해 스튜디오를 찾는다. 10일 방송하는 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서는 일본 고향집 나고야를 방문한 정대세가 고부 갈등으로 왕래를 끊다시피 한 어머니와 독대를 하며 눈물을 쏟는 모습이 담긴다. 또 정대세의 아내 명서현이 스튜디오에 직접 출연해, 무려 3년만에 시어머니의 모습을 영상으로 지켜보면서 이에 대한 솔직한 이야기를 나눌 예정이라 뜨거운 관심이 쏠린다. 이날 명서현은 2MC 김용만, 오윤아와 인사를 나눈 뒤, 스튜디오를 찾아온 소감을 밝힌다. 그는 "결혼 생활 내내 고부 갈등에 대한 고민을 친정엄마나 그 누구에게도 한 번도 말해 본 적이 없었다. 하지만 고부 갈등으로 인해 부부 관계가 계속 악화돼서 어떻게든 이를 풀어보고자 출연하게 됐다"고 말한다. 이에 오윤아는 "사실 명서현 씨가 이 자리에 나오기까지 긴장을 많이 하셨을 것 같다. 안 좋았던 기억이 많은 시댁 영상을 봐도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세 오열, '고부갈등' 왕래 끊은 母 재회..♥명서현 "솔직히 남편 자기만족"[한이결]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280561"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심'의 명서현이 '고부 갈등'의 엉킨 실타래를 풀기 위해 스튜디오를 찾는다. 10일 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서는 일본 고향집 나고야를 방문한 정대세가 고부 갈등으로 왕래를 끊다시피 한 어머니와 독대를 하며 눈물을 쏟는 모습이 담긴다. 또한 정대세의 아내 명서현이 스튜디오에 직접 출연해, 무려 3년만에 시어머니의 모습을 영상으로 지켜보면서 이에 대한 솔직한 이야기를 나눌 예정이라 뜨거운 관심이 쏠린다. 이날 명서현은 2MC 김용만, 오윤아와 인사를 나눈 뒤, 스튜디오를 찾아온 소감을 밝힌다. 그는 "결혼 생활 내내 고부 갈등에 대한 고민을 친정엄마나 그 누구에게도 한 번도 말해 본 적이 없었다"며 "하지만 고부 갈등으로 인해 부부 관계가 계속 악화되어서 어떻게든 이를 풀어보고자 '한이결'에 출연하게 됐다"고 말한다. 이에 오윤아는 "사실 명서현 씨가 이 자리에 나오기까지 긴장을 많이 하셨을 것 같다"며 "안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 백종원 빙의돼 지옥의 심사 “넌 건방진 흑발” (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918400"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독과 김남일 코치가 심사위원 모드를 장착한다. 11월 10일 오후 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 화제의 예능 '흑백요리사'에서 착안한 '제1회 흑백발바닥: 축구 계급 전쟁'이 진행된다. 이날 감코진은 '어쩌다뉴벤져스'에게 패배를 안긴 '어곡 FC'와의 지난 경기 비디오 분석을 준비한다. 감코진은 비디오 분석 중 실수한 선수에게는 '흑발', 좋은 플레이를 보여준 선수에게는 '백발'을 철저하게 부여해 선수들은 긴장한 모습을 보인다. 특히 안정환 감독은 비디오 분석 시작에 앞서 "재미지쥬?"라며 백종원 대표에 완벽 빙의한 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 하지만 이어진 분석에서 "넌 건방진 흑발이야", "너는 직관 왔니? 같이 압박해야지!", "고개 좀 들고뛰어라" 등 거침없는 독설을 날려 현장은 아수라장이 된다. 지난 패배 이후에도 비디오 분석을 통해 복수에 성공한 '어쩌다뉴벤져스'가 이번에도 복수에 성공할지 관심이 집중된다. '제1회 흑백발바닥'에서 영광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 “안정환은 나 한 명도 못 들어…” 뜨끔 (선넘패)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161816"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선 넘은 패밀리’ MC 안정환이 ‘캐나다 패밀리’의 여행기에 몰입하던 중, 아들과 함께 했던 아찔한 캐니다 여행의 추억을 소환해 웃음을 안겼다. 지난 7일 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 57회에서는 4MC 안정환-이혜원-유세윤-송진우와 함께, 한국으로 선 넘은 ‘25년 차’ 기욤, ‘9년 차’ 라라, ‘9년 차’ 율리아가 스튜디오에 자리해 캐나다, 스페인, 핀란드로 ‘선 넘은 패밀리’들이 전하는 현지 소식을 함께 지켜보며 다양한 정보와 입담을 더하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 ‘캐나다 패밀리’로 합류해 반갑게 인사를 건넨 손연주는 “2016년 캐나다로 어학연수를 갔다가 카일과 만나 연인이 됐다. 그 후 2020년 캐나다, 2022년 한국에서 각각 결혼식을 올렸다”고 밝혔다. 이에 안정환은 “어학연수 갔다가 결혼하시는 분들이 많다. 어학연수가 아니고 결혼연수네~라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 화기애애한 분위기 속 손연주X카일 부부는 “만삭 때도 캠핑을 갈 만큼, 캠핑을 좋아한다. 캐나다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내생활’ 어린이 된 윌리엄X벤틀리, 부모님 없는 하루는 눈물바다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393121"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윌리엄, 벤틀리 형제가 부모님 없이 하루 보내기에 도전한다. 오는 9일 오후 8시 30분 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)에서는 초등학생이 된 국민 귀염둥이 형제 윌리엄, 벤틀리의 단 둘이 보내는 하루 풍경이 그려진다. 스튜디오에는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 윌리엄, 벤틀리의 아빠 샘 해밍턴, 엄마 정유미가 참석해 아이들의 사생활을 지켜볼 예정이다. 이날 VCR 속 윌리엄과 벤틀리는 훌쩍 큰 근황으로 모두를 놀라게 한다. 어느새 소년이 된 아이들은 여전한 귀여움과 상큼한 꽃미소로 스튜디오 안 MC들의 마음을 저격했다는 전언. 아빠 샘 해밍턴마저도 화면 속 아이들의 모습에 “이렇게 잘생긴 줄 몰랐다. 원래 나한텐 그냥 꼴통인데…”라고 놀라워해 웃음을 자아낸다. 이어 샘 해밍턴은 “윌리엄은 요즘 반항심이 많이 생겼고, 벤틀리는 무슨 생각을 하는지 궁금하다. 세상 사람들 아무도 벤틀리의 생각을 모를 것”이라며 아이들의 근황을 소개한다. 샘의 소개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 결혼 후 지갑 닫았다..유재석 "VIP였는데.." 아쉬움 [놀면 뭐하니]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280560"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?'에서 개그맨 조세호가 결혼 후 씀씀이가 줄어든 모습을 공개한다. 8일 MBC 예능 프로그램 '놀면 뭐하니?'(연출 김진용·이주원·왕종석·소인지·방성수, 작가 노민선) 측에 따르면 오는 9일 방송은 가을 맞이 '놀뭐 플리마켓' 편으로 꾸며지는 가운데, 지난 플리마켓에서 멤버들의 물건을 제일 많이 팔아준 'VIP 큰손' 조세호가 새신랑이 되어 찾아온다. 신혼여행을 막 다녀온 조세호는 환호 속 플리마켓에 입장한다. 등장과 함께 물건을 쓸어 담을 것이라는 기대와 달리, 조세호는 꼼꼼하게 물건을 살피는 낯선 모습을 보인다. 조세호의 씀씀이 변화에 충격을 받은 멤버들은 "결혼하고 많이 바뀌었어" "큰손美(미)가 없어졌어" "오늘따라 왜 이렇게 안 사는거야"라며 초조해한다. 이에 조세호는 "나 이제 마음껏 못 써. 와이프가 있어서"라며 사랑꾼 대열에 합류하는 멘트로 현장을 술렁이게 만든다. 하하는 조세호가 잠시 자리를 비운 사이 "큰 손 들어왔을 때 다 팔아야 해"라면서 멤버들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자', 종영까지 3회…범인 윤곽 드러난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002110960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002110960"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규, 채원빈 주연의 드라마 '이토록 친밀한 배신자'에서 시청자들의 추리력을 가동시킨 의혹들의 진실이 드디어 풀린다. 종영까지 단 3회만을 남겨두고 있는 가운데, 이번 주 본격적으로 범인의 윤곽이 드러날 예정인 것. MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(이하 '이친자')가 후반부를 향해 달려가고 있다. 딸을 의심해왔던 장태수(한석규 분)는 이제 딸 하빈(채원빈 분)을 지키기 위해, 딸과 연관된 살인사건의 진범을 밝혀야만 하는 상황에 이르렀다. 하빈은 엄마를 죽게 만든 진범을 아빠보다 먼저 찾아내 죽이겠다는 속내를 밝히면서 후반부 폭풍 같은 스토리를 예고했다. 현재 하빈과 연관된 살인사건은 세 개다. 모든 인물을 의심하게 만드는 '이친자'의 스토리는 시청자들의 추리력을 가동시키며, 사건 관련 인물들을 향한 의혹을 키웠다. 오는 8일과 9일 각각 방송되는 8회, 9회에서는 살인사건들의 진실이 수면 위로 떠오르고 본격적으로 범인의 윤곽이 드러난다. 본 방송 전, 시청자들의 궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 결혼하더니 명품 중독 고쳤나? “큰손美 없어졌다”(놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918399"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큰손 조세호가 결혼하더니 달라졌다. 11월 9일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 가을 맞이 ‘놀뭐 플리마켓’ 편으로 꾸며지는 가운데, 지난 플리마켓에서 멤버들의 물건을 제일 많이 팔아준 VIP 큰손 조세호가 새신랑이 되어 찾아온다. 신혼여행을 막 다녀온 조세호는 환호 속 플리마켓에 입장한다. 등장과 함께 물건을 쓸어 담을 것이라는 기대와 달리, 조세호는 꼼꼼하게 물건을 살피는 낯선 모습을 보인다. 조세호의 씀씀이 변화에 충격을 받은 멤버들은 “결혼하고 많이 바뀌었어” “큰손美가 없어졌어” “오늘따라 왜 이렇게 안 사는거야”라며 초조해한다. 이에 조세호는 “나 이제 마음껏 못 써. 와이프가 있어서”라며 사랑꾼 대열에 합류하는 멘트로 현장을 술렁이게 만든다. 하하는 조세호가 잠시 자리를 비운 사이 “큰 손 들어왔을 때 다 팔아야 해”라면서 멤버들과 바람잡이 작전을 짠다. 게다가 조세호는 결혼으로 살림을 합치면서 남게 된 물건들을 가져와, 멤버들에게 위탁 판매를 부탁한다. 조세호가 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연X추영우, 세기의 로맨스 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999565"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우가 위태로운 삶 속에서 애달픈 로맨스를 싹틔운다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 극 중 가짜 옥태영은 고약한 주인집의 온갖 핍박과 학대를 견디다 도망쳐 나온 노비에서 우연히 양반댁 아씨로 살게 된 인물이다. 맞아 죽거나 굶어 죽지 않고 그저 곱게 늙어 죽는 것이 소원이었던 노비 구덕이(임지연 분)가 살아남기 위해 자신의 운명을 거스른 만큼 그 꿈을 이룰 수 있을지 관심이 집중된다. 그런 그를 지키려 애쓰는 천승휘는 타고난 예술성으로 전국을 사로잡은 천상계 전기수. 돈도 인기도 휩쓸지만 그 역시 명문 송 대감 댁의 맏아들 송서인(추영우 분)이었던 과거가 있다. 모두가 선망하는 양반가 도련님에서 화려하고 자유로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시작은 반반결혼이었는데…코인해서 다 날렸다 "보상해" (끝부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793035"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반반 부부의 정석을 표방하던 커플이 돈 앞에서 헤어질 위기를 맞았다. 지난 7일 오후 10시 티캐스트 드라마큐브 '끝내주는 부부(이하 끝부부)'에서는 세상에서 가장 완벽한 반반 부부가 되고 싶었던 커플의 위기가 그려졌다. 누구보다 투철한 경제관념을 가지고 있던 사연녀는 본인처럼 합리적인 소비를 추구하는 남편을 만나 행복한 결혼생활을 이어갔다. 생활비도 반반, 집안일도 반반, 부모님 찾아뵙는 일도 반반. 완벽한 일상을 이어가던 중 사연녀는 하루아침에 직장을 잃게 된다. 두 사람은 사연녀가 재취업을 하기 전까지 남편의 생활비를 쓰기로 결정했다. 하지만 작은 소비에도 하나하나 간섭하는 남편의 잔소리 때문에 결혼 생활 처음으로 위기를 맞는다. 사연녀는 재취업을 하는 대신 자신의 장기를 살려 반려동물 간식을 제작하는 사업을 시작했다. 그러던 어느 날 남편이 촬영해 준 광고 사진이 우연히 대박을 터트렸고, 이 기회를 시작으로 사업이 번창하기 시작했다. 하루아침에 역할이 뒤바뀐 두 사람. 남편은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 모솔 탈출하나…홍지윤·요요미 플러팅 속 삼각관계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894872"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림하는 남자들 시즌2' 박서진이 홍지윤, 요요미와 삼각관계를 형성해 모태솔로를 탈출할 수 있을지 궁금증을 안긴다. 오는 9일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 가수 홍지윤, 훈남 영어 과외 선생과 캠핑을 떠난 박서진 남매의 마지막 여행기가 그려진다. 지난 방송에서 박서진 남매는 캠핑장에서 2대 2 커플 데이트의 묘한 기류를 형성하며 시청자들의 설렘을 자아낸 바 있다. 특히 당시 요요미가 캠핑장에 깜짝 등장해 모두를 놀라게 했다. 이날 방송에서는 요요미의 등장으로 분위기가 반전되는 이야기가 펼쳐진다. 박서진은 자신의 '원조 썸녀'인 요요미가 나타나자 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 효정의 초대로 캠핑장에 온 요요미는 박서진을 보자마자 "왕자님"이라고 부르며 적극적으로 자신을 어필하고, "나 안 보고 싶었냐"라며 플러팅을 날린다. 또 홍지윤과 요요미는 각자 고기쌈을 주며 박서진을 쟁취하기 위한 경쟁까지 펼친다. 요요미의 등장으로 인해 박서진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 민주, 르세라핌 홍은채 만났다…단독 예능 ‘핑크 캐비닛’ 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918398"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)의 민주가 단독 웹 예능 ‘민주의 핑크 캐비닛’을 통해 전 세계 K-팝 팬들과 만난다. ‘민주의 핑크 캐비닛’은 K-팝 스타들의 ‘슈퍼 리얼’한 모습을 만날 수 있는 콘텐츠다. 매주 게스트들은 핑크 캐비닛을 통해 평소 자신들이 가지고 다니는 ‘찐템’을 공개하며 아무도 몰랐지만, 모두가 알고 싶어 하는 그들의 진짜 매력을 보여준다. 민주는 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’의 39대 은행장으로서 K-팝 스타들의 무대 위 화려한 모습을 조명한다면 ‘민주의 핑크 캐비닛’ MC로서는 K-팝 스타들의 무대 밖 일상의 반전 매력을 다룬다. 지난 7일 KBS Kpop을 통해 공개된 영상에서 민주는 첫 단독 웹 예능을 맡게 된 설렘을 전하며 자신만의 매력을 잘 살려 통통 튀는 진행을 보여주겠다는 당찬 포부를 밝혔다. 메인 코너인 가방 탐구 시간에 민주는 보부상 스타일로 짐을 한가득 챙긴 모습으로 눈길을 끌었다. 평소 노래 듣는 걸 즐기는 민주는 헤드폰은 물론 이어폰 2개도 함께 가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼하고 바뀌었어" 유재석도 충격받은 '새신랑' 조세호 변화는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894871"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 플리마켓 VIP 큰손 조세호가 결혼 후 작은 손이 되어 돌아온다. 9일 오후 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'는 가을맞이 '놀뭐 플리마켓' 편으로 꾸며지는 가운데, 지난 플리마켓에서 멤버들의 물건을 제일 많이 팔아준 VIP 큰손 조세호가 새신랑이 되어 찾아온다. 신혼여행을 막 다녀온 조세호는 환호 속 플리마켓에 입장한다. 등장과 함께 물건을 쓸어 담을 것이라는 기대와 달리, 조세호는 꼼꼼하게 물건을 살피는 낯선 모습을 보인다. 조세호의 씀씀이 변화에 충격을 받은 멤버들은 "결혼하고 많이 바뀌었어", "오늘따라 왜 이렇게 안 사는 거야"라며 초조해한다. 이에 조세호는 "나 이제 마음껏 못 써, 와이프가 있어서"라며 사랑꾼 대열에 합류하는 멘트로 현장을 술렁이게 만든다. 하하는 조세호가 잠시 자리를 비운 사이 "큰 손 들어왔을 때 다 팔아야 해"라면서 멤버들과 바람잡이 작전을 짜는데, 과연 멤버들은 꽉 닫힌 조세호의 지갑을 열 수 있을지 관심이 집중된다. 게다가 조세호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이관희, 아모띠 위해 '솔로지옥' 로맨틱 꽃잎 목욕 재연…웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894868"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구선수 이관희와 방송인 겸 유튜버 아모띠(본명 김재홍)가 오붓한 시간을 보낸다. 오는 10일 오후 9시에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '극한투어'에서는 이관희가 아모띠를 위해 준비한 극락투어가 펼쳐진다. 이날 방송에서 두 사람은 이관희가 설계한 극락투어를 즐기기 위해 길을 나선다. 이관희가 아모띠를 데리고 간 곳은 필리핀의 한 폐철길. 둘은 한화 250원 정도면 이용할 수 있는 현지 교통수단인 '트롤리'를 타기로 한다. 아모띠는 나무 수레로 만든 트롤리가 극락이 맞는지 의심하지만 이내 마을 아이들과 인사를 나누는 등 마을의 정취를 한껏 즐긴다. 반면 이관희는 구멍이 난 폐철길 다리 위에서 아모띠의 팔을 쥔 채 옴짝달싹하지 못해 웃음을 자아낸다. 이어 두 사람은 이관희의 두 번째 극락투어인 야외 온천탕으로 자리를 옮긴다. 그러나 그들의 눈앞에는 뜨거운 불에 활활 타고 있는 거대한 가마솥이 등장하고 이 모습을 본 아모띠는 "가평 닭갈비 볶는 곳 아니냐"라며 당혹스러움을 감추지 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 양다리 논란? 원조 썸녀 요요미와 홍지윤 사이서 갈팡질팡(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918396"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요요미의 등장으로 박서진을 둘러싼 애정 전선이 한층 더 복잡해진다. 11월 9일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 가수 홍지윤, 훈남 영어 과외 선생님과 캠핑을 떠난 박서진 남매의 마지막 여행기가 공개된다. 지난 방송에서 박서진 남매는 캠핑장에서 2대 2 커플 데이트의 묘한 기류를 형성하며 시청자들의 설렘을 자아낸 가운데, 요요미가 캠핑장에 깜짝 등장해 모두를 놀라게 했다. 이날 방송에서는 요요미의 등장으로 분위기가 반전되는 이야기가 전격 공개된다. 박서진은 자신의 '원조 썸녀'인 요요미가 나타나자 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 효정의 초대로 캠핑장에 온 요요미는 박서진을 보자마자 "왕자님"이라고 부르며 적극적으로 자신을 어필하고, "나 안 보고 싶었냐"라며 플러팅을 날린다. 또 홍지윤과 요요미는 박서진에게 고기쌈을 주며 박서진을 쟁취하기 위한 경쟁을 펼친다. 요요미의 등장으로 인해 박서진은 홍지윤과 요요미 사이에서 갈팡질팡하며 어쩔 줄 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강연자들’ 설민석, 16년 전 추성훈에 받은 울림은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393120"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국사 강사 설민석이 16년 전 추성훈의 한 마디에 받은 울림을 전한다. 지난 3일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ’강연자들‘)’에서 추성훈이 재일교포로서 겪은 차별과 학창 시절의 아픔을 최초로 고백해 큰 화제를 모았다. 한국에서 유도 선수로 활동하며 편파 판정에 좌절을 겪고, 끝내 일본으로 귀화할 수밖에 없었던 이유를 밝히며 시청자들의 안타까움을 샀다. 이런 가운데 이날 강연에 함께 출연한 설민석이 추성훈에 대한 오랜 팬심을 드러내는 모습이 10일 오후 9시 10분 방송분을 통해 공개될 예정이다. 설민석은 과거 ‘무릎팍도사’에 출연한 추성훈이 “운동은 재능이냐, 노력이냐”라는 질문에 “재능이 7, 노력이 3이지만, 때론 3이 7을 이기기도 한다”고 답한 한마디에 큰 울림을 받았다고 말했다. 그는 이 말을 강연에서도 자주 인용한다고 덧붙였다. 이에 추성훈은 설민석의 이야기를 듣고 “내가 그런 말을 했었나?”라며 미소를 지었다. 이어 “나도 그 말을 듣고 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정·려운, 낭만 가득한 하모니 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890529"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’가 서정적인 분위기를 예고했다. 8일 지니TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 측은 일러스트 포스터를 공개했다. ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 일러스트 포스터는 사막과 바다가 만나는 곳인 나미브 사막의 풍경을 담아내며 강수현과 유진우의 드라마틱한 만남을 기대하게 한다. 시간이 멈춰버린 듯 정적인 사막과 거친 파도가 부서지는 바다가 어우러진 모습이다. 특히 포스터 속 사막과 바다 위에 각각 선 두 사람은 극 중 멘토와 멘티로 호흡을 맞출 강수현과 유진우를 연상케 한다. 강수현은 유진우를 만나 건조했던 삶에 윤기를 되찾을 수 있을지, 유진우가 강수현을 잡고 위태롭게 흔들리던 자신의 뿌리를 단단히 내릴 수 있을지 궁금증이 유발된다. 나미브’는 오는 12월 23일 오후 10시 지니 TV, 지니 TV 모바일, ENA를 통해 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 남보라 “’K-장녀’ 수식어 뺏기고 싶지 않아” (다시갈지도)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161812"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S ‘다시갈지도’가 ‘100만 원으로 끝내는 고퀄리티 효도 여행’ 특집을 꾸민 가운데 여행 친구 남보라가 ‘연예계 대표 효녀’ 다운 센스 있는 입담으로 맹활약 했다. 7일 방송된 채널S 오리지널 예능프로그램 ‘다시갈지도’ 133회에는 ‘100만 원으로 끝내는 고퀄리티 효도 여행’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 여행자메이와 ‘부모님 프사 맛집 대자연 일본 도야마’를, 이석훈이 에라이청춘과 ‘그시절 엄빠가 사랑했던…홍콩’을, 최태성이 나강과 ‘회춘을 부르는 온천 도시 대만 타이난’을 주제로 패키지 여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로 배우 남보라가 함께 했다. 첫 번째 효도 여행지는 바로 에라이 청춘이 찾아간 홍콩이었다. 홍콩은 영화 ‘영웅본색’, ‘중경삼림’ 속 한 장면을 연상케 하는 미드레벨 에스컬레이터, 타이퀀을 방문해 부모님의 젊은 시절 향수를 자극했다. 그런가 하면 홍콩은 낮은 경사에서도 마천루 경치를 즐길 수 있는 루가드 로드 산책 코스로 부모 취향을 저격했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비, 신곡 홍보 남다르네 ‘데레’ MV 출연 전종서에 애정 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918393"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 가수 겸 배우 비비(김형서)의 신곡 뮤직비디오에 출연했다. 11월 7일 비비는 공식 너튜브 채널을 통해 신곡 '데레 (Derre)' 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저 영상 속 비비는 교복을 입은 채 혼자 도시락을 먹고 있고 운동을 마치고 교실에 돌아온 전종서는 비비를 빤히 바라보다 비비의 물을 마셨다. 비비는 전종서가 마시던 물이 자신이 먹던 도시락 반찬에 떨어지자 이를 집어 먹었고 이내 기절한 듯 쓰러졌다. 비비는 개인 소셜미디어 스토리에 전종서의 소셜미디어 계정을 태그한 후 티저 속 인물에 빙의한 듯 '저 언니 예전부터 배우로서 존경하고 좋아했는데 저번에 스쳐 지나갈 때 분명히 저한테 조금 웃어주신 것 같거든요. 근데 이번에 드라마 보는데 전혀 저에 대해서 생각하지 않으시는 것 같은 거예요. 저는 우리가 물 나눠 마셨을 때부터 조금 특별한 사이가 아닌가라고 생각했는데 살짝 서운할 뻔 했어요. 그치만 언니를 너무나도 동경하니까 기다릴게요. '나의 iPho]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리, 소리꾼 사망 선고에 장대비 속 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393118"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’가 클라이맥스로 치닫는 가운데 장대비 속 오열하는 김태리의 스틸이 공개되어 시선을 사로잡는다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. 굿데이터코퍼레이션이 집계한 TV-OTT 통합 화제성 1위, 키노라이츠가 제공하는 통합 콘텐츠 랭킹 1위, 유튜브 기준 국내 전체 드라마 조회수 1위 등 각종 흥행 지표들에서 1위를 석권하며 파죽지세 속에서 클라이맥스를 맞이하고 있다. 지난 ‘정년이’ 8화에서는 ‘매란 국극단’이 여성국극단 합동공연인 ‘바보와 공주’ 론칭을 앞두고 주인공 온달과 평강의 아역을 뽑는 오디션을 대대적으로 개최하는 모습이 그려졌다. 이중 오디션을 준비하던 정년이(김태리 분)가 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진, 요요미VS홍지윤 러브라인 속 갈팡질팡…모태솔로 탈출?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393116"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요요미 등장으로 무려 다섯 사람의 애정 전선이 복잡해진다. 오는 9일 방송되는 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 가수 홍지윤, 훈남 영어 과외 선생님과 캠핑을 떠난 박서진 남매의 마지막 여행기가 그려진다. 지난 방송에서 박서진 남매는 캠핑장에서 2대 2 커플 데이트의 묘한 기류를 형성하며 시청자들의 설렘을 자아낸 가운데, 요요미가 캠핑장에 깜짝 등장해 모두를 놀라게 했다. 이날 방송에서는 요요미의 등장으로 분위기가 반전되는 이야기가 전격 공개된다. 박서진은 자신의 ‘원조 썸녀’인 요요미가 나타나자 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 효정의 초대로 캠핑장에 온 요요미는 박서진을 보자마자 “왕자님”이라고 부르며 적극적으로 자신을 어필하고, “나 안 보고 싶었냐”라며 플러팅을 날린다. 또 홍지윤과 요요미는 박서진에게 고기쌈을 주며 박서진을 쟁취하기 위한 경쟁을 펼친다. 요요미의 등장으로 인해 박서진은 홍지윤과 요요미 사이에서 갈팡질팡하며 어쩔 줄 몰라한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황인엽 이부동생’ 양현서, ‘조립식 가족’으로 전격 데뷔 러블리 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918391"/>
        <updated>2024-11-08T00:36:46.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양현서가 ‘조립식 가족’을 통해 본격 데뷔했다. 배우 양현서는 지난 11월 6일 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 10부에서 김산하(황인엽 분) 이부동생 정소희 역으로 등장했다. '조립식 가족'을 통해 첫 드라마에 도전한 양현서는 산하를 버리고 떠난 친엄마 권정희(김혜은 분)와 함께 살고 있는 산하 이부동생 정소희를 자신만의 통통튀는 매력으로 표현했다. 정소희는 자신을 핑계 삼아 산하에게 연락한 엄마에게 "오빠 휴가다. 연락 안하기로 했잖아. 오빠는 쉬게 둬라"며 오빠를 배려하는 따뜻한 모습을 보여줬다. 또한 오빠에게 집착하는 엄마에게 "아무튼 오빠한테 연락하지 말라"며 엄마와 자신보다 오빠의 상황을 헤아리며 든든한 오빠 지킴이의 면모를 드러냈다. 양현서는 엄마와 티격태격하면서도 뭉클한 남매애를 지닌 속 깊은 고등학생 소희 캐릭터를 현실감 있게 그려냈다. 교복 패션과 사랑스러운 외모, 발랄한 에너지로 생애 첫 드라마임에도 불구, 강한 첫 인상을 남]]></content>
    </entry>
</feed>