<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-05T07:10:00.943Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콩가루 3대는 어떻게 ‘대가족’이 되었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002719870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002719870"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대가족’의 주인공 함무옥(김윤석)은 온종일 만두를 빚는다. 만두는 명절에 가족 여럿이 모여 함께 빚는 게 익숙한 풍경이지만, 무옥은 방 안에서 혼자 빚는다. 한국전쟁 때 혈혈단신으로 이북에서 내려온 그는 속을 꽉 채워 주먹만 한 만두를 평생 빚어, 줄 서는 맛집의 주인이 됐다. 유일한 가족인 아들과도 척지고 사는 고집불통의 무옥이 먹고 자며 만두를 빚는 ‘평만옥’에서 카메라가 빠져나오면 보이는 것은 아담한 한옥을 사방으로 둘러싼 높은 빌딩들이다. 빠르게 변해가는 도심의 풍경에서 완강하게 버티는 평만옥의 이질감은 핏줄에 대한 집착을 버리지 못하는 무옥의 신념과 닮았다. 장편 연출 데뷔작으로 천만 관객을 달성한 ‘변호인’, 남북 긴장 관계를 그린 ‘강철비’ 등 한국 사회의 묵직한 현실을 그려온 양우석 감독의 신작 ‘대가족’(11일 개봉)은 훈훈한 가족 이야기다. 전작들과 달리 가볍고 편안한 주제로 선회했나 싶은데, 양 감독은 “‘대가족’은 나에게 무거운 숙제였다”고 말했다. 5일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천성과 관성, 이렇게 말 잘하는 감독은 처음 ‘1승’ 신연식 [다시 보는 명대사⑮]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900692"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ㆍ 이렇게 말 잘하는 감독은 처음이다. 형식적으로 말의 테크닉이 뛰어나다는 게 아니고 내용이 옹골차다. 세상의 모든 작품, 세상에서 만난 사람들을 바라보는 새로운 ‘분석 틀’을 제시하는데 유효하다. 가히 배우 송강호가 반할 만하다. 감독 신연식이다. 짧지 않은 세월 적지 않은 영화인을 인터뷰했다. 제작자는 제작자대로 배급자는 배급자대로, 감독대로 배우대로 스태프대로 쌓아온 필모그래피와 다져온 인생 경험과 사유해온 철학에 따라 저마다의 좋은 이야기를 지니고 있다. 때로는 그 진솔함에 반하고, 때로는 그 방대함이나 깊이에 반하고, 때로는 신선함에 반한다. 2024년 드라마 ‘삼식이 삼촌’에 이어 영화 ‘1승’까지 연이어 두 작품을 대중에게 선보인 감독 신연식의 화법은 이 모든 걸 갖췄다. 무엇을 물어도 머리 굴리지 않고 즉답을 내놓을 만큼 콘텐츠가 단단하다. 잘한 것 못한 것 굳이 가리고 감추거나 잘난 것 못난 것 애써 포장할 필요 없다는 듯 솔직하다. 뻔한 질문을 해도 대답은 그가 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄선포·해제 후...'서울의 봄' 또 작품상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319424"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 한국영화제작가협회는 제11회 영화제작가협회상(제협상) 작품상에 영화 '서울의 봄'을 선정했다고 밝혔다. 영화 '서울의 봄'은 12·12 군사반란과 이후의 민주화운동을 영화적으로 재조명해 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. '서울의 봄'은 한국의 정치적 격변기 속에서 민주화를 향한 시민들의 투쟁을 다루며, 군부 쿠데타와 그에 따른 계엄령 선포를 핵심 주제로 삼고 있다. 배우 황정민, 정우성, 이성민, 박해상, 김성균 등이 열연을 펼쳤고, 지난해 11월 22일 개봉해 1,312만 명의 관객을 동원하며 천만영화 반열에 올랐다. 특히 지난 3일 윤석열 대통령이 45년 만에 비상계엄을 선포한 후 6시간 만에 해제 해 영화 '서울의 봄'에 대한 관심이 더욱 높아진 가운데 이 같은 작품상을 수상해 관심을 끈다. 3일 오후 10시 23분 윤석열 대통령은 긴급 대국민 담화에서 비상계엄을 선포했다. 이에 국회에는 계엄 해제를 요구하기 위한 요건인 재적의원 과반 찬성을 위해서는 최소 150명의 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]송강호 "박정민 '파수꾼' 때부터 광팬..독서 포함 수양 통한 해석력 놀라워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735607"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 박정민을 향한 칭찬을 아끼지 않았다. 송강호는 영화 '1승'을 통해 박정민과 처음으로 연기 호흡을 맞췄다. 두 사람의 티격태격 케미가 영화 특유의 경쾌함을 배가시킨다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송강호는 박정민을 치켜세웠다. 이날 송강호는 박정민에 대해 "'파수꾼' 때부터 광팬이었다. 어떻게 저렇게 연기를 잘하지? 싶었다"며 "그 뒤로 자기만의 해석으로 캐릭터를 표현해왔는데, 그게 참 놀라운 것 같다"고 밝혔다. 이어 "타고난 재능도 있지만, 박정민이 갖고 있는 해석력은 독서 등 수많은 수양을 통해 나오는 것 같다"며 "매 작품에서 입체적인 캐릭터를 창조해내는 해석력이 놀랍다"고 덧붙였다. 그러면서 "독서는 물론 출판을 통해서 다양한 삶을 연구하고 세상에 대한 다양한 시선들을 연마하는 노력이 있기 때문에 저런 연기가 나올 수 있겠구나 싶었다"며 "대단한 배우라는 걸 새삼스레 다시 한 번 느꼈다"고 감탄했다. 한편 송강호,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, 콜롬비아 한인들과 잘못 얽혔다…파란만장 생존기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899823"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콜롬비아의 광활한 풍경을 담고, 송중기와 이희준 등 배우들의 연기 변신으로 화제인 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’, 감독 김성제)이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 공개했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 영화 ‘보고타’ 측이 새로운 볼거리로 가득한 2차 보도스틸들을 5일 공개했다. 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아내 이목을 집중시킨다. 먼저, IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수 분)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, IMF 피해 콜롬비아行 택한 한인 변신 '파란만장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948613"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 측이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 5일 공개했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화. 이날 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아냈다. 먼저, IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을 내다보는 국희의 모습은 뒤로 펼쳐질 이야기를 궁금하게 만든다. 이국적인 콜롬비아 도시 전경을 배경으로 여유를 만끽하는 국희, 수영과 달리 심각한 표정으로 고민에 빠진 듯한 박병장과 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈'으로의 여정…현빈 "축복이고 기회라 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524636"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 최고의 기대작 영화 '하얼빈'이 영화 속 인물들과 촬영 비하인드의 모든 과정을 담아낸 '하얼빈으로의 여정' 영상을 공개했다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 영화 '하얼빈'이 영화 속 인물에 완벽하게 몰입한 배우들의 대장정을 담은 '하얼빈으로의 여정' 영상을 공개했다. 오늘 공개된 영상은 보는 이들로 하여금 치열하고 고된 상황 속에서 절박했던 독립군들의 생생함을 담기 위한 노력들이 시선을 사로잡는다. 나라의 운명을 바꾸고자 했던 안중근 장군과 독립군들의 담대하고도 비장한 모습은 관객들을 순식간에 스크린 속 여정으로 이끄는 것. 공개된 영상에서는 안중근 역의 현빈부터 우덕순 역의 박정민, 김상현 역의 조우진, 공부인 역의 전여빈, 모리 다쓰오 역의 박훈, 최재형 역의 유재명 그리고 이창섭 역의 이동욱까지 각기 다른 아우라로 인물들을 표현한 배우들이 모두 등장해 시선을 압도한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부스터랩 “입장 티켓 디지털화…문화 및 스포츠 시장 새로운 패러다임 제시”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695396"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부스터랩이 암호화 칩셋 기반의 입장티켓을 활용한 출입관리 솔루션(명칭: ZERO SOLUTION)을 통해 ‘입장티겟의 디지털화’에 앞장섰다. 이를 통해 문화 및 스포츠 시장의 새로운 패러다임을 제시하겠다는 방침이다. 해당 솔루션은 기존 대부분 공연장/경기장 등에서 사용하고 있는 종이(지류)티켓을 디지털 방식으로 전환하는 목적으로 진행되고 있다. 2022년 5월 법인설립부터 지금까지 약 150개의 콘서트에서 약 150만 장 이상의 디지털 티켓을 발급했다. 부스터랩이 제공하는 티켓의 형태는 팬들이 가장 소유하고 싶어하는 굿즈인 포토카드와 유사하다. 팬들 사이에서는 ‘디지털 포토 티켓’ 또는 ‘디지털 카드 티켓’으로 브랜딩되고 있다. 송광용 부스터랩 대표는 “그동안 사용되었던 입장티켓은 입장만을 목적으로 사용되었지만, 당사가 제공하는 디지털 티켓 및 솔루션은 성장하고 있는 문화/스포츠 시장의 위조/암표 문제는 물론 관계사 및 관람자 모두가 만족할 수 있는 온&amp;오프라인 플랫폼으로 사용될 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘포레스트 검프’ 국내 첫 4K 리마스터링, 롯데시네마 단독 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399675"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 30주년을 맞은 명화 ‘포레스트 검프’가 선명하게 돌아온다. 롯데시네마는 5일 국내 최초 4K 리마스터링 버전 ‘포레스트 검프’ 단독 개봉을 진행한다고 밝혔다. 지난 1994년 10월 개봉하여 올해로 개봉 30주년을 맞은 ‘포레스트 검프’는 남들보다 조금 부족한 지능과 불리한 신체적 조건을 가진 주인공 포레스트 검프(톰 행크스)가 따뜻하고 순수한 마음을 지니고 성장하는 인생 스토리를 그린 휴먼 드라마이다. ‘백 투 더 퓨처’, ‘캐스트 어웨이’, ‘플라이트’로 유명한 로버트 저메키스 감독의 연출로 1995년 제67회 미국 아카데미 시상식에서 작품상, 감독상, 남우주연상을 포함한 6개 부문에서 수상해 작품성을 인정받으며 많은 이들의 인생 영화로 꼽히기도 한다. 특히 이번 4K 리마스터링 버전의 재개봉을 통해 롯데시네마의 대형 스크린에서 톰 행크스의 명연기를 더욱 선명하고 또렷한 화질로 즐길 수 있으며 풍부한 사운드로 영화 속 팝 명곡들을 만날 수 있어 관객들에게 선물 같은 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 재조명 ‘서울의 봄’ 한국영화제작가협회상 작품상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399673"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄으로 재조명 받고있는 영화 ‘서울의 봄’이 한국영화제작가협상 작품상을 받는다. 여기에 감독상 등을 더해 5관왕에 등극했다. 한국영화제작가협회는 5일 제11회 한국영화제작가협상(제협상) 수상작(자)을 발표했다. 제협상 시상은 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 ‘서울의 봄’(제작 하이브미디어코프)이다. ‘서울의 봄’은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 10·26과 12.12를 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 제작사 하이브미디어코프는 ‘보통의 가족’ ‘핸섬가이즈’ ‘남산의 부장들’ ‘다만 악에서 구하소서’ ‘곤지암’ ‘덕혜옹주’ ‘내부자들’ 등의 필모를 자랑한다. 감독상을 받는 김성수 감독은 ‘서울의 봄’ 극본을 쓰고 연출도 했다. 치열했던 그날의 상황을 극적으로 재구성 영화적 재미와 진한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김수민의 클로징] 무간도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054154"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“자기가 첩자라는 건가?” 2021년 10월 윤석열과 이재명 때문에 빵 터지고 말았다. 윤석열의 망언 퍼레이드가 “전두환이 정치는 잘했다”에 이르렀을 때 나는 묘한 맥락에 주목했다. 발단은 고발 사주 의혹이었다. 당내 경쟁자들까지 추궁에 나서자 그는 “이런 정신머리부터 바꾸지 않으면 우리 당은 없어지는 것이 맞다”고 화를 냈고, 이는 정체성 논란으로 번졌다. “스파이 노릇 그만하자. 문재인 대통령을 지키려고 우리 당에 온 거 아니냐.”(유승민) 전두환 옹호는 5일 뒤 부산에서 나왔다. ‘멤버 유지’를 위한 안간힘? (그러더니 당 후보가 된 다음 순천에 가서는 “부득이하게 입당했다”.) 그즈음 이재명은 대장동 게이트를 ‘국민의힘 게이트’라 했다. 친박근혜 정치인 곽상도의 아들이 퇴직금 50억원을 챙긴 게 드러났다. 이재명과 곽상도는 (최소한 결과적으로는) 한통속이다. 곽상도 전 국회의원의 가족은 이재명 성남시장이 사기업의 초과이익 환수 규정을 빼놓은 판에서 이권을 챙겼다. 이런 새빨간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM, 다큐영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 110개국서 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087164"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직이 RM의 다큐멘터리 영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스'가 5일 한국을 포함한 약 110개국에서 동시 개봉한다고 밝혔다. 사진은 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 포스터. 2024.12.5 [빅히트 뮤직 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM, 다큐영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 110개국서 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087163"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직이 RM의 다큐멘터리 영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스'가 5일 한국을 포함한 약 110개국에서 동시 개봉한다고 밝혔다. 사진은 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 포스터. 2024.12.5 [빅히트 뮤직 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, 밀수 트럭에 앉아..지구반대편서 파란만장 인생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287559"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 파란만장한 사건들과 함께 스크린에 컴백한다. 5일 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)가 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 공개했다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아냈다. IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수 분)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을 내다보는 국희의 모습은 과연 그가 보고타에서 어떻게 살아남을지 궁금증을 자아낸다. 이국적인 콜롬비아 도시 전경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’​, 제작 비하인드 공개…현빈 “큰 축복이자 기회”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399662"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈’​ 속 캐릭터 및 촬영 비하인드가 공개됐다. 배급사 CJ ENM은 5일 영화 ‘하얼빈’의 ‘하얼빈으로의 여정’ 영상을 공개했다. ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 이날 공개된 영상에는 치열하고 고된 상황 속에서 절박했던 독립군들의 생생함을 담기 위한 노력이 담겼다. 나라의 운명을 바꾸고자 했던 안중근 장군과 독립군들의 담대하고도 비장한 모습은 관객들을 순식간에 스크린 속 여정으로 이끈다. 특히 안중근 역의 현빈부터 우덕순 역의 박정민, 김상현 역의 조우진, 공부인 역의 전여빈, 모리 다쓰오 역의 박훈, 최재형 역의 유재명 그리고 이창섭 역의 이동욱까지 각기 다른 아우라로 인물들을 표현한 배우들이 모두 등장해 시선을 압도한다. 이들은 남다른 마음가짐으로 작품에 임한 포부를 전하기도 했다. 특히 현빈은 “‘이렇게 훌륭하신 분을 연기할 기회가 찾아오는 배우가 몇이나 될까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “‘트렁크’ 호불호는 예상, ‘박정희 발언’ 논란은 회의감 들죠”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005266"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 자신을 둘러싼 뜨거운 논란들에 대해 입을 열었다. 과거 한 매체와 인터뷰에서 ‘가장 멋진 남자’로 박정희 전 대통령을 꼽은 것부터, OTT플랫폼 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’(감독 김규태) 호불호 반응, 매매혼 소재 의혹에 대해서 5일 스포츠경향과 만나 자신의 생각을 전달했다. ■“‘트렁크’ 결혼제공서비스 설정이 매매혼 의혹? 충격적이네요” ‘트렁크’는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 결혼제공서비스 회사 NM 소속으로 ‘기간제 결혼’을 직업으로 선택한 노인지(서현진)가 여섯번째 계약 남편 한정원(공유)과 서로 사랑에 빠지는 이야기다. 그러나 공개 직후 온라인 커뮤니티에선 결혼제공서비스란 설정을 두고 ‘돈을 주고 결혼을 사고 파는 일종의 매매혼이 아니냐’란 의혹부터 ‘범죄 노출 가능성이 있는 설정이다’라는 지적까지 불호 반응들이 이어졌다. “대본 처음 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희, 사이비 종교에 빠져 사람들 포섭..소름돋는 이중 얼굴 ('원정빌라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207697"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실제 상황 같은 현실 공포로 개봉 후 관객들의 반응을 얻고 있는 '원정빌라'(각본/감독: 김선국ㅣ출연: 이현우 문정희 방민아ㅣ배급: ㈜스마일이엔티ㅣ제작: ㈜케이드래곤)가 오싹하고 섬뜩한, 몰입감을 200%로 높일 관람 포인트를 전격 공개했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. '곤지암', '옥수역귀신', '늘봄가든'을 잇는 장소 공포로 개봉 전부터 화제를 몰고 온 '원정빌라'의 첫 번째 관람 포인트는 바로 익숙한 장소에서 벌어지는 현실 공포라는 점이다. 도시 주변에서 흔히 볼 수 있는 낡은 빌라를 중심으로 이웃 사이의 갈등이라는 현실적인 설정이 공포감을 배가시킨다. 아파트, 빌라 등 다세대 주택에서 층간소음, 측간소음 등의 문제로 크게 다툼이 벌어지는 뉴스가 낯설지 않은 현실에서 '원정빌라'는 이러한 갈등이 오래된 빌라와 만났을 때 벌어지는 미스터리한 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '연기 29년차' 정인선, 영화감독 됐다…'숨바꼭질' 촬영 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691752"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인선이 영화 '숨바꼭질'에 캐스팅됐다. 5일 텐아시아 취재 결과 정인선이 영화 '숨바꼭질'의 주인공으로 발탁돼 촬영 중이다. '숨바꼭질'은 흉가에서 벌어지는 기이한 일들을 스릴 넘치게 그린 공포물이다. 정인선은 신인 영화감독 서인아 역을 맡았다. 1991년생인 정인선은 1996년 드라마 '당신'으로 데뷔하며 아역부터 활동을 시작했다. 아역 당시 시트콤 '순풍산부인과', 어린이 드라마 '매직키드 마수리' 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 또한 2003년 영화 '살인의 추억'에서는 마지막 장면에 등장해 크게 임팩트를 남겼다. 성인 연기자가 된 후에는 드라마 '으라차차 와이키키', '내 뒤에 테리우스', '아직 낫서른', '너의 밤이 되어줄게' 등을 통해 안정적인 연기력을 보여줬다. '내 뒤에 테리우스'로는 MBC 연기대상에서 수목미니시리즈 부문 여자 우수연기상을 수상하기도 했다. 정인선은 MC로서도 활약을 펼쳤다. SBS '백종원의 골목식당'에서 날카롭고 솔직한 평가를 하면서도 친절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['킬링타임' 크랭크업→내년 개봉…류혜영·남윤수가 그릴 쫄깃한 긴장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899779"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영, 남윤수 캐스팅 소식으로 화제를 모은 스릴러 영화 ‘킬링타임’(감독 장준엽)이 지난 16일 크랭크업과 함께 내년 개봉 소식을 알렸다. ‘킬링타임’은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러다. 배급사 스튜디오 산타클로스 엔터테인먼트는 ‘킬링타임’이 촬영을 마치고 후반 작업에 돌입한다고 5일 밝혔다. 보다 자극적인 컨텐츠를 소비하게 되는 미디어 환경을 배경으로 알 수 없는 공포에 맞서게 되는 인터넷 방송팀에 대한 이야기를 강렬한 긴장감과 몰입도 높은 연출로 그려냈으며 배우 류혜영, 남윤수가 주연을 맡아 많은 기대와 주목을 받고 있다. ‘킬링타임’ 팀의 성공으로 대중의 관심을 받지만, 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 ‘연우’ 역의 류혜영은 “체력적으로 감정적으로 소모가 많아 힘들었지만 모든 배우들의 똘똘 뭉친 에너지로 이겨냈다. 감독님, 배우들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스메이커] '서울의 봄' 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000696449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000696449"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스 속 주인공을 만나보는, &lt;뉴스메이커&gt;입니다. '비상계엄 사태'로 인한 후폭풍이 계속 이어지고 있는 가운데 대중들 사이에서는 영화 '서울의 봄'이 재조명되고 있습니다. 다시 개봉을 해달라는 요청까지 나오고 있는데요. '서울의 봄'이 재조명되고 있는 까닭은 무엇일까요? 오늘의 뉴스메이커에서 짚어봅니다. 김성수 감독이 연출한 영화 '서울의 봄'은 지난해 11월에 개봉한 한국영화로, 당시 누적 관객 수 1,300만 명을 기록할 만큼 큰 인기를 끌었던 작품입니다. 전두환 전 대통령을 모티브로 한 12·12 군사 반란의 주도자 '전두광' 역을 배우 황정민 씨가 아주 실감 나게 연기하면서 관객들에게 공분을 사기도 했는데요. 그 '서울의 봄'이 개봉한 지 1년여 만에 대중들에게 다시 관심의 대상이 되고 있습니다. 영화 평가 애플리케이션의 '핫 랭킹'에서는 이용자의 검색량 등을 바탕으로 30위까지 영화 순위를 선정하는데요. 당초 랭킹 안에 들지 못했던 '서울의 봄'이 어제 18위에 오르는가 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈→이동욱, 압도적 비주얼의 향연…명화 같은 미장센]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803532"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 영화의 독보적인 영상미를 기대케 하는 미장센 스틸을 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 공개된 미장센 스틸은 '하얼빈' 속의 리얼한 공간들과 더불어 다채로운 로케이션을 담고 있어 눈길을 끈다. 제작진은 실제 독립군들이 활동한 중국 및 러시아 지역을 가장 리얼하게 그려낼 수 있는 로케이션으로 만주와 지형이 닮은 몽골, 구소련의 건축양식이 남아있는 라트비아, 그리고 한국을 선택했다. '하얼빈' 팀은 광활한 몽골 사막에서는 독립군들의 외로움과 결연한 투지를, 차가운 겨울 라트비아에서는 그들 간의 숨막히는 서스펜스와 화려한 액션을 그려냈다. '기생충', '곡성', '설국열차'의 홍경표 촬영감독은 "1910년대에 만주, 블라디보스토크 쪽에서 활동했던 독립군들이 실제로 이렇게 다녔다고 생각하면 그 공기들이 쓸쓸하기도, 외롭기도 했다. 독립군들에게 공감가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄이 낳은 이 가족의 비극, 윤석열은 알고 있었을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454913"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역사도 정치도 살아서 움직인다. 그리하여 방구석에 가만히 앉아 있어도 세상이 앞으로만 나아가리란 기대를 판판이 깨뜨린다. 단련하지 않는 인간이 쇠락하듯이, 돌보지 않는 문명은 병들게 마련이다. 민주주의며 자유주의란 대단한 이념과 체제 또한 마찬가지여서, 닦고 가꾸지 않으면 본래의 영광을 찾을 길 없다. 지난 밤 윤석열 정부가 계엄령을 발동했다. 계엄령이 무엇인가. 전시, 사변, 또는 이에 준하는 국가비상사태 시 특별히 발동하는 긴급한 조치다. 정부는 군경을 동원해 국회를 사실상 폐쇄하려 시도했고 포고령에 따라 언론과 집회 또한 통제하겠다 발표했다. 윤석열이 사유로 제시한 검찰과 행정부 인사에 대한 민주당의 탄핵이 과연 그만한 사유인가. 계엄령 발동이란 촌극이 채 두 시간이 이어지지 못한 건 자연스러운 일이다. 한국 정치가 다시 이 나라 복판에 비상계엄을 허락했지만, 한밤 중 모여든 이들이 투표를 거쳐 계엄해제를 이뤄냈던 것이다. 이는 한국 민주주의가 처한 위기에도 불구하고 여전하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 영화제작가들 뽑은 최고 작품 영예‥조정석·김고은 남녀주연상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929225"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울의 봄'이 제작가들이 뽑은 최고의 작품으로 선정됐다. 한국영화제작가협회는 12월 5일 제11회 제협상 수상작(자)을 발표했다. 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 '서울의 봄'이다. '서울의 봄'은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 ‘10·26’을 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 각본상은 풍수지리와 무속신앙을 소재로 오컬트 장르를 흥미롭게 구성한 '파묘'의 장재현 감독이 수상한다. 남우주연상은 '파일럿'의 조정석이 수상한다. 여장남자로 변신하며 기대를 저버리지 않는 전매특허 ‘조정석표 코믹 연기’를 보여주었다. 여우주연상은 무당 화림으로 변신해 강렬한 연기를 선보인 '파묘' 김고은이 받는다. 남우조연상은 복잡한 내면을 지닌 캐릭터를 완성하여 확실한 존재감을 보여준 '리볼버'의 지창욱, 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1위로 포문 연 '소방관' 열연 담은 스페셜 포스터…"신파 아닌 실화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899754"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실화의 뜨거운 감동을 스크린에서 새롭게 선사할 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 개봉 첫날 디즈니 영화 ‘모아나 2’를 제치고 전체 박스오피스 1위에 등극한 것을 기념하며 스페셜 단체 포스터를 5일 공개했다. 개봉과 동시에 디즈니 ‘모아나 2’를 제치고 전체 박스오피스 1위를 달성한 영화 ‘소방관’이 스페셜 단체 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 홍제동 화재 참사 사건 당시 현장에 나서는 서부소방서 소방대원들은 물론 현장 밖 이들의 안전을 간절히 바라는 소방관의 유일한 가족 도순(장영남 분)의 모습이 담겨있어 이목을 집중시킨다. 여기에 “퍼스트 인, 라스트 아웃(‘FIRST IN, LAST OUT’(가장 먼저 들어가서 가장 마지막에 나온다)”이라는 소방관이라면 누구나 마음속 깊이 새기는 문구가 더해져 전원 구조라는 단 하나의 목표를 향한 소방관들의 간절함은 무엇일지 호기심을 자극한다. 한편 영화 ‘소방관’은 실제 영화를 관람한 관객들의 가슴을 뜨겁게 울리며 폭발적인 입소문을 자아내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영x남윤수, 스릴러 '킬링타임'으로 만났다..내년 개봉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207662"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신선한 에너지가 돋보이는 배우 류혜영, 남윤수 캐스팅 소식으로 화제를 모은 영화 '킬링타임'(감독각본 장준엽, 제공배급 ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트, 제작 ㈜퍼펙트스톰필름, 공동제작 ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트)이 11월 16일 크랭크업 소식을 전했다. 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 킬링타임의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러 '킬링타임'이 촬영을 마치고 후반 작업에 돌입한다. 보다 자극적인 컨텐츠를 소비하게 되는 미디어 환경을 배경으로 알 수 없는 공포에 맞서게 되는 인터넷 방송팀에 대한 이야기를 강렬한 긴장감과 몰입도 높은 연출로 그려냈으며 배우 류혜영, 남윤수가 주연을 맡아 많은 기대와 주목을 받고 있다. ‘킬링타임’ 팀의 성공으로 대중의 관심을 받지만, 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 ‘연우’ 역의 류혜영은 “체력적으로 감정적으로 소모가 많아 힘들었지만 모든 배우들의 똘똘 뭉친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[who are you] 정채연 <조립식 가족>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054152"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠 둘과 오빠 둘. 이중 혈연관계는 두 아빠 중 한 아빠뿐. 드라마 &lt;조립식 가족&gt;의 주원(정채연)은 누군가 자기 가족에 대해 수군대면 참지 않고 화를 내는 당찬 여고생이다. 국숫집을 하는 아빠 정재(최원영), 윗집 경찰 아저씨 대욱(최무성)과 아저씨의 아들 산하(황인엽), 집에 잠깐 맡겨졌다가 같이 살게 된 해준(배현성)까지 다섯이서 함께 사는 평화가 깨지는 일 없도록 가정의 화목함을 수호하는 막내이기도 하다. 온 가족이 둘러앉아 밥 먹는 신이 유달리 많아서일까. 정채연은 읽는 내내 식탁의 온기가 자신을 훅 덮쳐오는 &lt;조립식 가족&gt;의 대본이 좋았다. “사랑스러운 매력이 넘치는 주원이 특히 마음에 쏙 들었다. 시작에 대한 두려움이 있는 편인데, 주원은 그 감정을 넘어서게 하는 친구였다. 소속사에 전화해 이 드라마를 꼭 하고 싶다는 의사를 먼저 밝힌 것도 그 때문이었다.” 물러나 있던 두려움은 출연 결정 뒤에 나타났다. “하이 텐션이 기본 상태인 역할을 그렇지 않은 내가 입체적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 이야기 하고 싶었다" RM, 첫 다큐 영화 공개...'진짜 나'를 찾는 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262281"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) RM의 솔로 앨범 제작기를 다룬 다큐멘터리 영화가 전 세계 관객들을 찾아간다. RM의 첫 단독 다큐멘터리 영화 'RM: Right People, Wrong Place'가 5일 한국을 포함한 약 110개 국가/지역에서 동시 개봉한다. 이 영화는 RM의 두 번째 솔로 앨범 'Right Place, Wrong Person'의 작업기와 방탄소년단의 리더이자 솔로 아티스트 RM 그리고 인간 김남준 사이에서 '진짜 나'를 찾으려는 그의 고민을 담았다. 영상 속 RM은 솔직한 자신을 드러내는 데 망설임이 없다. 그는 "부정적인 이야기나 퍼스널한 사이드도 꺼내주는 사람이 나와야 계속 바뀔 거다"라고 말한다. 자신은 스스로를 더 사랑하고 싶은 사람이라고도 털어놓는다. RM은 미공개 인터뷰가 게재된 프로그램북에서 "그냥 제 이야기를 하고 싶었다. 결국 자신을 사랑하려면 스스로에게 가장 솔직해져야 그 열쇠를 쥘 수 있다고 생각한다"라고 고백한다. 그가 걸어가는 음악 여정도 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 탑·트렌스젠더 박성훈·유튜버 임시완...베일벗은 ‘오겜2’ 캐릭터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005408441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005408441"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2의 새 캐릭터들이 베일을 벗었다. 5일 넷플릭스는 시즌2의 주요 캐릭터를 담은 캐릭터 소개 영상과 그들의 참가 번호가 담긴 포스터 9종을 공개했다. 이날 공개된 캐릭터 포스터는 작품 속 게임 참가자들이 게임 참가 직전에 찍는 프로필 사진을 연상시킨다. 게임을 끝내기 위해 돌아온 456번 ‘기훈’의 포스터는 웃음기 없는 진지한 표정으로 이 게임이 처음인 다른 참가자들과 대조된다. 순수하고 해맑았던 시즌1 때와는 다른 분위기를 풍기는 ‘기훈’의 모습에서는 게임의 배후를 밝히기 위해 목숨을 걸고 게임에 다시 참여한 그의 집념과 강한 의지를 엿볼 수 있다. 반면 큰돈을 벌 수 있다는 희망으로 기대에 부푼 8명의 또 다른 참가자들의 프로필은 웃음 가득하다. 코인(암호화폐) 투자 유튜버 333번 ‘명기’로 분한 임시완, 붙임성 좋고 넉살 좋은 성격의 388번 ‘대호’ 역의 강하늘은 물론, 아픈 딸을 위해 절실하게 치료비가 필요한 246번 ‘경석’ 역의 이진욱과 성확정 수술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰]"본 적 없는 수위" 벌써 80만명이 본 '히든 페이스'…메시지가 진짜 '청불']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423780"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘음란서생’ ‘인간중독’ 등을 연출한 김대우 감독의 신작 ‘히든 페이스’는 높은 수위로 인해 시사회 직후부터 화제가 됐다. ‘범죄도시’ ‘파묘’ ‘베테랑’ 등 최근 흥행작의 트렌드에서 벗어난 '청불 영화'라는 콘셉트는 신선하게 다가올 정도다. 그만큼 요즘은 이런 영화를 만들지 않는다. 그럼에도 뚝심있게 김대우 감독은 전작에서 함께 했던 송승헌, 조여정 두 배우와 함께 비슷한 장르로 돌아왔다. 시사회 직후는 물론 상영 중인 28일 현재에도 ‘히든 페이스’의 노출 등 수위는 뜨거운 이슈다. 노출과 베드신의 수위가 적절했는지부터 연기력, 극의 전개까지, 이 정도면 확실한 이슈 메이킹이 된 상태다. 실제로 영화는 우려와 달리 입소문을 타면서 개봉 15일 만에 80만 가량의 관객을 모았다. 4000억 원 이상 제작비 투입한 할리우드 대작이자 같은 관람등급인 ‘글래디에이터 2’는 이 작품보다 일주일 먼저 개봉했지만 기대와 달리 88만 정도 관객을 동원하고 있어 ‘청불 영화' 사이에서도 명암이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'마약 논란' 탑, '오징어 게임2' 통편집 아니었다..은퇴 래퍼로 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735568"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 탑이 드디어 베일을 벗었다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. '오징어 게임2' 측은 참가 번호, 캐릭터 이름이 담긴 포스터 및 영상을 공개했다. 빅뱅 출신 탑(최승현)은 극중 힙합 서바이벌 준우승자 출신의 래퍼 '타노스' 역을 맡았다. 탑은 "'타노스'는 은퇴한 래퍼인데 진기명기라는 유튜버의 유튜브를 보고 모든걸 다 믿고 그동안 벌어놨던 돈을 올인해서 투자했다가 모든 돈을 잃고 게임에 참여하게 되는 그런 인물이다"고 소개했다. 앞서 메인 포스터에서 탑이 빠지게 되면서 탑을 향한 대중의 반감으로 인해 통편집된게 아니냐는 추측이 제기됐지만, 캐릭터 포스터 및 영상을 통해 그건 아니었던 것으로 밝혀졌다. 지난 8월 열린 '오징어 게임2' 간담회에서 황동혁 감독은 "최승현(탑) 같은 경우는 캐스팅 하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요즘 더 뜨거워진 '서울의 봄' 한국영화제작가협회상 작품상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244989"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제11회 한국영화제작가협상(제협상) 수상작(자)이다. 한국영화제작가협회는 5일 제11회 제협상 수상작(자)을 발표했다. 제협상 시상은 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 '서울의 봄'(제작 하이브미디어코프)이다. '서울의 봄'은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 ‘10·26’을 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 제작사 하이브미디어코프는 '보통의 가족' '핸섬가이즈' '남산의 부장들' '다만 악에서 구하소서' '곤지암' '덕혜옹주' '내부자들' 등의 필모를 자랑한다. 김성수 감독은 '서울의 봄' 극본을 쓰고 연출도 했다. 치열했던 그날의 상황을 극적으로 재구성 영화적 재미와 진한 여운을 선사했다. 대표작으로 '비트', '태양은 없다', '무사', '중천', '기', '아수라' 등이 있다. 각본상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유 “불편하고도 극단적 설정? 호불호 존중”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005408430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005408430"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“지독한 배우 서현진, 날카롭고 똑똑하고 섬세해” “비상계엄 현실 답답하고 분노...과거 발언 정치적 이용당해” 배우 공유(45)가 멜로 스릴러 ‘트렁크’로 돌아왔다. 한껏 절제된 암울한 남주로 분해 쉽지 않은 성장기를 섬세하게 표현해냈다. 다만 비현실적 설정, 극단적 인물·전개에 호불호가 갈리고 있다. 지난달 29일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’(극본 박은영·연출 김규태)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀 노인지(서현지 분)와 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로 했고, 드라마 ‘우리들의 블루스’ ‘괜찮아 사랑이야’를 연출한 김규태 감독이 메가폰을 잡았다. ‘기간제 결혼’이라는 생소한 소재를 미스터리하게 풀어냈다. 인물의 관계성과 사랑에 대한 이야기다. 5일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만난 공유는 “촬영 기간 내내 심적으로 굉장히 힘들었다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, IMF 여파 韓떠났다..콜롬비아서 살아남으려 고군분투(보고타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207656"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말연시 극장가 기대작으로 주목받고 있는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제, 제공배급 플러스엠 엔터테인먼트, 제작 ㈜영화사 수박·㈜이디오플랜, 공동제작 플러스엠 엔터테인먼트)이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 공개했다. IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 새로운 볼거리로 가득한 2차 보도스틸을 선보였다. 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아내 이목을 집중시킨다. 먼저, IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 국내 극장 최초 AI 단편영화 '엠호텔' 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309872"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 생성형 인공지능(AI)을 통해 제작한 단편영화 '엠호텔'을 국내 극장 최초로 상영한다고 5일 밝혔다. 영화 '엠호텔'은 평생 신세 한탄만 하던 노숙자가 호텔 열쇠를 우연히 줍게 되며 펼쳐지는 미스터리한 이야기를 다뤘다. 6분 31초라는 짧은 러닝타임이지만 인생에 관한 깊은 통찰이 담겨 있다는 평가를 받고 있다. 영화 '엠호텔'은 베니스 AI 국제 필름 어워드 Official Selection, 칸느 월드 필름 페스티벌 Best AI Film Winner, 뉴욕 AMT 필름 페스티벌 Best AI Film Winner 등 유수의 국제 AI 영화제에서 화제를 모았다. 오는 6일부터 8일까지 부산 해운대 영화의 전당에서 개최되는 '부산국제인공지능영화제(BIAIF)' 상영작으로도 초청받았다. 영화 '엠호텔'은 오는 11일부터 CGV강남, 왕십리, 용산아이파크몰 등 전국 20개 극장에서 만나볼 수 있다. 티켓 가격은 1천원이며, 예매는 5일부터 가능하다. CGV는 '엠호텔' 개봉을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모범생이었던 동생이 영유아 유기 사건 가해자로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454899"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 은 사랑하지만 겉으로 표현하지 못했던 자매의 속내를 깊이 들여다보는 이야기다. 자매에 한정되어 있지만 부모와 자식, 배우자 관계 등 친밀한 가족의 본질을 묻는다. 내가 알고 있던 가족의 모습과 전혀 다른 면을 봤을 때의 충격과 배신감이 세대와 성별을 초월해 어떻게 와 닿는지 전달한다. 한 집 살아도 알지 못한 가족의 속내 ▲  영화 &lt;언니 유정&gt; 스틸컷 ⓒ (주)스튜디오 하이파이브 가족이니까 이해하고 받아 줄 거라 믿는 단순한 사고방식을 뛰어넘는다. 오히려 가까워 말하지 못한 진실을 꺼내 놓고 해체하는 작업 방식을 택했다. '희생'이란 키워드에 갇혀버린 가족의 존재를 버리고 새로운 시작을 알린다. 원한 적 없는 희생은 대화의 단절을 야기하고 오해를 부른다. 어릴 적 부모님을 여의고 세상에 단둘인 자매. 가장 친밀한 사이라고 생각했던 둘은 언젠가부터 소원한 관계를 회복하지 못하고 있다. '나 때문에'라는 미안함과 죄책감에 사로잡혀 버린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥행 불모지 된 스포츠 영화...'1승', 국내 최초 배구 소재로 부진 공식 깰까 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900584"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 스포츠 영화는 극장가에서 흥행의 벽을 넘기가 힘들다. 승리의 쾌감, 속도감, 그리고 인물 성장이라는 스포츠 영화의 전형적 요소들이 이제는 신선함보다는 클리셰로 받아들여지면서 화제성과 별개로 영화의 성공으로 이어지지 않았다. 스포츠 영화의 성공 사례를 떠올리기 위해서는 꽤 오랜 시간을 거슬러 올라가야 한다. 2008년 '우리 생애 최고의 순간'(401만 명), 2009년 '국가대표'(839만 명) 등 손에 꼽을 만큼 적다. 스포츠 영화의 고전은 최근까지 이어지고 있다. 지난해 개봉한 장항준 감독의 '리바운드'(69만 명), 이병헌 감독의 '드림'(112만 명), '보스턴 1947'(102만 명)에 이어 지난 10월 개봉한 김창주 감독의 '아마존 활명수'(60만 명)까지 모두 손익분기점을 넘지 못한 채 퇴장했다. 이 작품들 공통점은 스포츠보다는 드라마에 무게를 실었다는 점에 있었다. 이 같은 상황 속 신연식 감독의 '1승'이 국내 최초 배구 소재를 내세워 스포츠 영화의 부진 공식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기→이희준, 낯선 땅에서의 파란만장 생존기…넘치는 볼거리 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803499"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 스틸을 공개했다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아냈다. 먼저 IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을 내다보는 국희의 모습은 과연 그가 보고타에서 어떻게 살아남을지 궁금증을 자아낸다. 이국적인 콜롬비아 도시 전경을 배경으로 여유를 만끽하는 국희, 수영과 달리 심각한 표정으로 고민에 빠진듯한 박병장과 그의 조카 작은 박사장(박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인생작 '포레스트 검프' 4K로 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003894029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003894029"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[롯데시네마가 국내 최초 4K 리마스터링 버전 '포레스트 검프'를 단독 개봉했다. 1994년 10월 개봉해 올해로 30주년을 맞은 '포레스트 검프'는 남들보다 조금 부족한 지능과 불리한 신체적 조건을 가진 주인공 포레스트 검프(톰 행크스)가 따뜻하고 순수한 마음을 지니고 성장하는 인생 스토리를 그린 휴먼 드라마다. '백 투 더 퓨처', '캐스트 어웨이', '플라이트'로 유명한 로버트 저메키스 감독의 연출로 1995년 제67회 미국 아카데미 시상식에서 작품상, 감독상, 남우주연상을 포함한 6개 부문에서 수상해 작품성을 인정받으며 많은 이들의 인생 영화로 꼽히기도 한다. 이번 4K 리마스터링 버전의 재개봉을 통해 롯데시네마의 대형 스크린에서 ‘톰 행크스’의 명연기를 더욱 선명하고 또렷한 화질로 즐길 수 있으며 풍부한 사운드로 영화 속 팝 명곡들을 만날 수 있다. 5일 롯데시네마는 개봉 30주년을 맞이해 스페셜 포스터를 공개했다. 포레스트 검프가 벤치에 앉아 있는 영화의 대표적인 한 장면을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회상에 김성수 감독 '서울의 봄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005511895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005511895"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회가 제11회 영화제작가협회상(제협상) 작품상에 영화 '서울의 봄'을 선정했다고 5일 밝혔다. 제협상 시상식은 오는 17일 오후 7시 서울 인디스페이스에서 열린다. 감독상은 '서울의 봄'의 김성수 감독이 선정됐다. 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 ‘10·26’을 영화적으로 재조명한 영화다. 각본상은 '파묘'의 장재현 감독이 받는다. 남우주연상은 '파일럿'의 조정석, 여우주연상은 '파묘'의 김고은이 받고, '시민덕희'의 염혜란이 여우조연상, '리볼버'의 지창욱이 남우조연상을 수상한다. 촬영·조명상 수상자는 '서울의 봄'·'파묘'의 이모개·이성환, 미술상은 '파묘'·'원더랜드'의 서성경, 편집상은 '길위에 김대중'의 김선민·조유경, 음악상은 '서울의 봄' 이재진, 음향상은 '파묘'의 김병인, 기술상은 '베테랑2' 무술을 맡은 유상섭·장한승이다. 신인감독상은 '장손'의 오정민과 '정순' 정지혜 감독, 신인배우상은 '대도시의 사랑법'의 노상현이 선정됐다. 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰]공주 아닌 '곱슬' 영웅 모아나에 MZ세대 가족 열광했다…어드벤처 '모아나 2'가 관객 사로잡은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423751"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“엔딩 오리지널사운드트랙(OST) ‘저 너머로’(Beyond)가 끝날 때까지 자리를 뜰 수 없었다.” ‘모아나 2’를 관람한 관객들 사이에서 나온 반응이다. 실제로 엔딩 크레디트가 올라가도 관객들이 자리를 뜨지 않고 OST를 감상하는데 1분이 지나서 등장한 ‘쿠키영상’은 더욱 자리를 지켜야 하는 이유다. 이 같은 후기가 입소문이 나면서 ‘모아나 2’는 개봉 5일 만에 100만 관객을 돌파하며 할리우드 경쟁작들을 따돌렸다. 관객 수가 코로나 이전 수준으로 좀처럼 회복되지 못한 가운데 5일 만에 100만 명 돌파는 주목할만하다. 또 전편 보다는 5일, 350만 관객 동원한 ‘웡카’보다 4일, 720만 관객을 동원하며 신드롬을 일으켰던 ‘엘리멘탈’보다는 무려 6일이나 빠르게 100만 명을 돌파했다는 점도 ‘모아나 2’가 앞으로 얼마나 더 많은 관객들을 극장으로 불러 모을지 관심이 집중되는 대목으로 이번 주말에는 200만 돌파가 예상된다. ‘모아나 1’에 이어 8년 만에 돌아온 ‘모아나 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“OTT 자율등급제, 광고·뮤직비디오로 확대 필요” 영등위, 제도 시행 1년 점검]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399621"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT 영상물에 대한 자체등급분류제도를 OTT 광고물 및 뮤직비디오 등으로 확대하여 매체 특성에 맞는 등급분류 제도를 운영해야 한다는 전문가의 지적이 나왔다. 5일 영상물등급위원회(이하 ‘영등위’, 위원장 김병재)는 부산에서 ‘OTT 시대, 등급분류 미래를 논하다’를 주제로 ‘OTT 자체등급분류제도 1년 현황과 과제’에 대한 포럼을 진행했다. 주제 발표를 맡은 이재경 건국대학교 상허교양대학 교수는 “자체등급분류제도가 도입된 지난해 6월 이후 2024년 9월까지 총 7243편을 사업자들이 자체 등급 분류했으며 영등위 사후모니터링 결과 등급 분류 적절성은 97% 수준이고 사후조치 비율도 3% 이내로 나타나 비교적 잘 안착되고 있다”고 평가했다. 또한 제도시행으로 “OTT 사업자들은 환경변화에 맞게 다양한 콘텐츠를 적시 출시하고 소비자들도 원하는 콘텐츠를 빠르게 시청할 수 있게 됐다”면서 “OTT 자체등급분류 콘텐츠는 오리지널 시리즈 뿐만 아니라, 스포츠물, 유아 콘텐츠, 아티스트와 팬의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 국내 극장 최초 AI 단편영화 ‘엠호텔’ 상영…티켓 가격은 1000원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004423750"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 생성형 인공지능(AI)을 통해 제작한 단편영화 ‘엠호텔’을 국내 극장 최초로 상영한다고 5일 밝혔다. 영화 ‘엠호텔’은 평생 신세 한탄만 하던 노숙자가 호텔 열쇠를 우연히 줍게 되며 펼쳐지는 미스터리한 이야기를 다뤘다. 6분 31초라는 짧은 러닝타임이지만 인생에 관한 깊은 통찰이 담겨 있다는 평가를 받는다. 영화 ‘엠호텔’은 베니스 AI 국제 필름 어워드, 칸느 월드 필름 페스티벌, 뉴욕 AMT 필름 페스티벌 등 유수의 국제 AI 영화제에서 화제를 모았다. 오는 6일부터 8일까지 부산 해운대 영화의 전당에서 개최되는 ‘부산국제인공지능영화제(BIAIF)’ 상영작으로도 초청받았다. 영화 ‘엠호텔’은 오는 11일부터 CGV강남, 왕십리, 용산아이파크몰 등 전국 20개 극장에서 만나볼 수 있다. 티켓 가격은 1000원이며, 예매는 5일부터 가능하다. CGV는 ‘엠호텔’ 개봉을 기념해 이벤트도 진행한다. CGV 모바일 앱을 통해 ‘엠호텔’을 예매하는 고객은 통합결제 단계에서 ‘순삭팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[45년만 비상계엄 사태 후..'서울의 봄' 작품상 또 수상  [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287542"/>
        <updated>2024-12-05T05:10:02.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄'이 또 한번 작품상을 받았다. 5일 제11회 한국영화제작가협회상(제협상)는 수상자를 발표 했다. 올해 수상자(작)는 '서울의 봄'(작품상), 김성수 감독(감독상), 장재현 감독(각본상), 조정석·김고은, 지창욱·염혜란이다. 제협상 시상은 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 '서울의 봄'(제작 하이브미디어코프)이다. '서울의 봄'은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 '10·26'을 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 제작사 하이브미디어코프는 '보통의 가족', '핸섬가이즈', '남산의 부장들', '다만 악에서 구하소서', '곤지암', '덕혜옹주', '내부자들' 등의 필모를 자랑한다. 특히 지난 3일 윤석열 대통령이 45년 만에 비상계엄 을 선포한 후 6시간 만에 해제 해 영화 '서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유, 과거 인터뷰 해명 “오해, 잘못된 역사의식으로 살지 않아” [인터뷰⑤]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399616"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 과거 논란이 됐던 인터뷰에 대해 직접 해명했다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’에 출연한 공유의 인터뷰가 진행됐다. 이날 공유는 과거 한 인터뷰에서 가장 멋진 남자로 박정희 전 대통령을 꼽은 것과 관련, “20년 전 제가 20대 초, 중반에 연예계가 어떤 곳인지도 모를 때 일이다. 지금보다 더 생각이 짧고 신중하지 못했을 때였다”며 “한 패션지와의 인터뷰였다. 심도깊은 대화를 나누는 인터뷰도 아니었고 서면으로 작성한 한마디였다”고 말했다. 공유는 “그게 20년 동안 (관련) 이슈가 나올 때마다 꼬리표처럼 따라다닌다”며 “어떤 정치적 이슈가 생길 때마다 오히려 정치적으로 이용당한다는 생각도 들었다. 제 의도, 의사를 1도 말한 적 없는데 유튜브 채널 등에서 확대해석되고 덧대져 줄 세우기 하는 느낌을 받은 적도 있다”고 속내를 털어놨다. 그는 “실제 제 마음이 그렇지 않기 때문에 반응해야 한다고 생각하지 않는다”면서도 “다만 20년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유, 계엄 사태에 “불안감에 밤 지새워…말도 안 되는 일” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399614"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 세상을 들썩인 계엄 사태에 대해 언급했다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’에 출연한 공유의 인터뷰가 진행됐다. 이날 공유는 지난 3일부터 시작된 계엄 사태를 놓고 “그때의 제 상황을 말씀드리면 다음 날(4일) 오전에 다른 스케줄이 있었다. 그래서 책상에 앉아서 제 나름의 공부 아닌 공부를 하고 있었다. 근데 (카카오톡) 채팅창이 난리가 나서 그때 TV를 켜고 생중계를 봤다”고 말했다. 이어 “실제 영화 속에서 봤던 말도 안 되는 일이 벌어졌다. 제 인생에 있어서 겪을 수 있는 일이자 한 번도 상상한 적 없었던 일”이라며 “다른 분들과 똑같이 조마조마한 마음으로 뜬눈으로 밤을 지새웠다. 계엄령이 해제되기 전까지 잠을 못 이뤘다”고 회상했다. 공유는 또 “제가 상상력이 과할지 모르겠지만, 뭔가 이다음에 예상치 못한 ‘넥스트’가 있을 수 있겠다는 불안감에 뜬눈으로 밤을 지새운 거 같다”며 “(현재로서는) 일차적으로 다행이라고 생각하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유 “결혼은 본인 선택…젊은 아빠 판타지 실패” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399613"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 결혼관을 밝혔다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’에 출연한 공유의 인터뷰가 진행됐다. 이날 공유는 결혼에 대해 “아직도 생각하고 있는 중”이라며 “제가 40대 중반이지만 결론이 내려져서 확립된 상태는 아니다. 분명한 건 저는 결혼이 선택 같다. 본인에게 맞게 선택하는 게 맞는 거지 당연한 건 아니라고 생각한다. 지금으로서는 그렇다”고 말했다. 이어 “아이도 마찬가지다. 사실 30대 초반까지만 해도 아이를 빨리 갖고 싶고 저랑 나이 차이가 얼마 안 나서 ‘젊은 아빠가 되어야지’ 하는 막연한 판타지가 있었다. 근데 하나도 뜻대로 안 되더라. 철저히 실패했다”고 너스레를 떨었다. 공유는 “지금의 저는 아이도 결혼과 마찬가지로 선택인 거 같다. 아이를 꼭 낳아야 한다는 생각은 아니다. 부정적 생각일 수 있지만, 아이에게 어떤 세상을 보여줘야 할지도 모르겠다. 그런 저만의 고민에 빠져있다”고 털어놨다. 그는 “아이는 제 의지로 태어나는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유 “서현진, 날카롭고 섬세…살 안찌는 이유 있다” 너스레 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399611"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 동료 서현진을 극찬했다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’에 출연한 공유의 인터뷰가 진행됐다. 이날 공유는 서현진과의 호흡을 묻는 말에 “저는 서현진과 연기를 되게 하고 싶었다. 개인적으로 팬이었다”며 “(서현진이) 앞에서 연기하는 걸 지켜보니까 굉장히 정확하고 작품에 대한 이해도가 굉장히 높더라. 그래서 도움도 많이 받았다”고 말했다. 이어 “(서현진이) 지독한 면도 있다. 보면서 ‘그래서 저렇게 연기할 수 있구나’, ‘그래서 살이 안 찌겠구나’ 싶었다”고 너스레를 떨며 “날카롭고 똑똑하고 섬세한 배우라고 생각한다. 특히 감정적인 연기를 해낼 때 정말 감탄했다”고 덧붙였다. 한편 지난달 29일 공개된 ‘​트렁크’​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '소방관', '곽도원 음주운전+계엄령'...리스크 안고 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319375"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택)이 개봉 첫날 논란과 변수 속에서도 박스오피스 1위에 올랐다. 5일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '소방관'은 4일 하루 동안 8만1674명의 관객을 동원하며 박스오피스 정상에 올랐다. 누적 관객 수는 9만2551명으로 기록됐다. 같은 날 개봉한 스포츠 영화 '1승'이 4만6363명을 동원해 3위에 이름을 올린 가운데, 전날까지 1위를 지키던 애니메이션 '모아나2'는 5만5981명을 추가하며 누적 관객 수 154만5611명으로 2위를 차지했다. 영화 '소방관'은 2001년 서울 홍제동 화재 참사 사건을 모티브로, 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 목표를 위해 투입된 소방관들의 이야기를 다룬 작품이다. 곽경택 감독이 연출하고 곽도원, 주원, 유재명, 이유영, 김민재 등이 출연했다. 작품은 실제 사건을 생생히 담아내며 관객들의 호평을 얻고 있다. 하지만 개봉 과정은 순탄치 않았다. 출연 배우 곽도원이 2022년 음주운전 논란으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “비상계엄 선포 당시 뜬눈으로 밤 지새워”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005248"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 이틀 전 비상계엄 선포 당시 생생한 심경을 전했다. 공유는 5일 서울 종로구 삼청동서 진행된 ‘스포츠경향’과 인터뷰에서 지난 3일 윤석열 대통령이 기습발표한 비상계엄 선포에 대해 묻자 “TV를 켜고 생중계로 보고 있었는데 영화 속에서 봤었던 말도 안되는 일이 벌어졌다고 생각했다. 여느 분과 똑같이 조마조마하는 마음으로 뜬눈으로 밤을 지새웠다”고 밝혔다. 그는 “토씨 하나 안 빼고 내 상황을 말하자면 어제 오전 다른 스케줄이 있었다. 그래서 당시 내 나름 공부를 하고 있었는데 동료 후배들이 채팅방에서 난리가 났더라”고 말했다. 이어 “계엄령이 해제될 때까지 잠을 못잤다”며 “이 다음에 뭔가 예상치 못한 다음 단계가 있을 것 같다는 생각이 들더라. 현재로서도 마찬가지로 어떻게 진행될 지 예측이 안된다”고 덧붙였다. ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “‘멋진 남자 박정희’ 발언, 실수·해프닝일 수도”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005247"/>
        <updated>2024-12-05T03:28:50.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 ‘멋진 남자’로 박정희 전 대통령을 꼽았던 과거 인터뷰 발언에 대해 해명했다. 공유는 5일 서울 종로구 삼청동서 진행된 ‘스포츠경향’과 인터뷰에서 관련 논란에 대해 묻자 “말한 대로 20년 전 인터뷰인데 정치적 이슈나 상황이 있을 때마다 다시 언급되어서 오히려 정치적으로 이용당한다는 생각도 들었다”며 “유명인이라서 그런가 싶다”고 밝혔다. 그는 “실제 유튜브 채널에선 내 의도와 의사를 전혀 말한 적 없는데 여러 해석들이 덧대어져서 나오기도 했다”면서도 “내 마음은 실제 그렇지 않다. 20년 넘게 이 연예계라는 곳에서 여러 상황을 접하고 겪고 있는데 그냥 솔직히 한 인간으로서 회의감이 든 적도 있다”고 말했다. 이어 “난 그렇게 살지 않았고, (성향이)그렇지도 않다”며 “정확한 건 20대 초중반인 20년 전엔 지금보다 생각이 짧고 신중하지 못했다. 한 패션지와 서면인터뷰로 작성한 그 한마디가 마치 꼬리표처럼 따라다닐 줄 몰랐다”고 당시를 떠올렸다. 또한 “결과론적인 얘기지]]></content>
    </entry>
</feed>