<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-19T04:10:45.907Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 최초 드라마 축제 ‘2024 KDF’ 10월 진주서 열린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982874"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초의 드라마 축제인 ‘코리아 드라마 페스티벌’이 또다시 진주를 뜨겁게 달군다. 코리아드라마페스티벌 조직위원회에 따르면 오는 10월 11일부터 20일까지 경상남도 진주시의 진주지식산업센터와 경남문화예술회관에서 ‘2024 코리아 드라마 페스티벌’(2024 KOREA DRAMA FESTIVAL, 이하 ‘KDF’)이 열린다. ‘KDF’는 코리아드라마페스티벌 조직위원회가 주최하고 문화체육관광부, 경상남도, 진주시가 후원하는 대한민국 최초의 드라마 축제이다. 방송 영상 산업 발전과 한국 드라마의 지속적인 성장을 모색하는 자리로서 올해 15회를 맞이하고 있다. 이번 ‘KDF’는 10월 11일 ‘드라마 영상 국제 포럼’을 시작으로, 12일 ‘코리아 드라마 어워즈’, 13일 ‘KDF 콘서트’, 15일~19일 ‘KDF 초대석’, 20일 ‘KDF 숏폼 드라마 공모전’ 등의 알찬 일정으로 진행된다. ‘코리아 드라마 어워즈’ 인기 투표를 향한 팬들의 관심도 높아지고 있다. 글로벌 케이팝 팬덤 플랫폼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 가슴 훅 파인 원피스에도 마네킹 몸매‥50kg 몸무게 실감나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887397"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 완벽한 몸매로 근황을 전했다. 김나영은 최근 개인 소셜미디어에 "아이슬란드로 넘어왔지만 아직 많이 남은 벨린 사진첩"이라는 설명과 함께 사진을 여러 장 게시했다. 공개된 사진 속 김나영은 가슴 라인을 드러낸 민소매 플라워 패턴 원피스에 파란 볼캡을 쓰고 선글라스를 착용한 모습이다. 170cm, 50kg이라는 스펙을 드러내듯 완벽한 몸매가 감탄을 자아낸다. 플라워 패턴으로 여성스러움을 보여줬다면 투박한 볼캡과 날렵한 선글라스로 시크함을 더해 더욱 멋스러운 스타일링을 완성했다. 한편 김나영은 지난 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 키우고 있으며, 가수 겸 화가 마이큐와 2021년 12월부터 공개 연애 중이다. 김나영은 개인 채널을 통해 팬들과 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 “미스틱에서 윤종신 ‘좋니’ 이어 음원 수익 2등” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373841"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영철이 음원 수익 순위를 밝혔다. 이날 스페셜 MC로 출연한 개그맨 김영철은 ‘따르릉’을 부르며 스튜디오에 등장, 母벤져스의 환호를 받았다. 김영철은 “윤종신 씨 ‘좋니’라는 노래 다음으로 제 노래가 미스틱 음원 수익 2위다”라고 밝혔고, 경환 母는 “이게 원래 경환이 노래였는데 너무 아깝다”라며 안타까워했다. 이어 김영철은 “제가 성대모사하면 다른 분들은 다 좋아하는데 당사자들만 안 좋아한다”고 털어놓아 웃음을 자아냈다. 서장훈은 “김영철 씨가 사전 인터뷰에 거짓말을 많이 쳐 놨다. 결혼은 못 해도 썸은 많이 탔다고, 상대방도 썸이라고 생각하는 건 맞냐”라며 실소를 참지 못했고, 김영철은 “썸을 타는 동안이 가장 즐겁다. 한 여성분이 이번 주 다음 주 일정을 애매하게 말씀하시길래 ‘그다음주 월화수목금토 언제 시간이 되냐’고 물은 적이 있다”며 썸 일화를 공개했다. 친구인 듯 연인인 듯 선을 넘나드는 중년 로맨스로 시청자들의 많은 관심을 받는 김승수와 양정아. 운명처럼 생일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 이태환, 전역 후 첫 복귀작 설렘 한아름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982872"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환이 든든하면서도 다정다감한 연하남 캐릭터로 안방극장에 ‘설렘 DNA’를 안겼다. 이태환은 지난 17일~18일 방송한 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’ 1회와 2회에서 꽃미남 소방관 서강훈 역으로 출연해 다채로운 매력을 선보였다. 극 중 서강훈은 첫 등장부터 온몸을 내던져 시민을 구해 강렬한 임팩트를 남겼다. 서강훈은 또한 불안정한 임산부에게는 자신의 전화번호를 남기는 섬세한 면모를, 가족 같은 누나 한소진(정인선 분)이 실연하자 타박을 늘어놓으면서도 걱정하며 각별함을 드러내기도 했다. 순정남 면모도 빛났다. 수많은 연애 경험을 자랑하는 절친한 형 심연우(최시원 분)에게 “남자로 태어났으면 순정은 한 여자한테만 바쳐야 하지 않냐”라며 소신을 전한 것. 한 번 마음먹은 것은 반드시 지키는 우직한 모습으로 여심을 사로잡았다. 한소진과는 티격태격 케미를 이루며 ‘설렘 DNA’를 발산했다. 서강훈은 한소진에게 “안심벨”이라며 식당 호출 벨을 선물했다. “누나는 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준혁 "구자욱보다 내가 두세 배 위"...레전드 위용 뽐내 ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306072"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 겸 방송인 양준혁이 자신의 레전드 기록을 과시했다. 19일 온라인 채널 'SBS'에는 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽')의 선공개 영상이 공개됐다. 영상에는 전 야구선수 겸 방송인 양준혁이 지인들과 야구 경기 단체 관람을 하며 대화를 나눈다. 한 지인의 딸이 최근 야구에 관심을 붙였다고 해 양준혁이 누구를 응원하는지 질문하자, 구자욱 선수를 좋아한다고 답했다. 이에 양준혁은 본인이 아니라서 내심 실망한 얼굴을 보인다. 지인은 양준혁에게 "우리 딸은 형이 갖고 있었던 기록을 잘 모른다"라고 말하자 양준혁은 "구자욱이 잘하지? (내가) 자욱이 플러스 두세 배 위라고 보면 된다"라고 자신 있게 말해 모두가 웃음을 터뜨린다. 반신반의하는 지인의 딸에게 '양준혁 찐팬'이 양준혁의 기록을 읊는다. 최다 안타, 최다 루타, 최다 사사구, 최다 홈런 등 기록을 나열하다가 "7개인가? 기록이 되게 많으셨는데"라고 말하자 양준혁은 "7개? 9개다, 9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 김지은, 반전 매력 발산…구급대원 변신 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836476"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은이 유쾌 발랄한 연기로 존재감을 입증했다. 지난 17, 18일 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은)에서 김지은은 솔직하고 털털한 성격을 지닌 구급대원 정모음으로 완벽 변신해 시청자들의 이목을 사로잡았다. 극 중 모음은 석류(정소민 분)와 현실 절친 다운 모습으로 먼저 눈길을 끌었다. 갑작스럽게 귀국한 석류의 연락을 받고 곧장 공항으로 달려가는가 하면, 수시로 석류를 찾아가 상태를 살폈다. 그러면서도 모음은 석류와 대화할 때 뼈 때리는 팩트 폭격은 물론, 툴툴대면서도 한치의 물러남이 없는 티키타카 케미를 보여주며 유쾌한 웃음을 자아냈다. 모음은 프로페셔널한 구급대원의 모습으로 강렬한 눈도장을 찍었다. 응급콜을 받고 출동한 모음은 술에 취해 쓰려져 있는 노숙자를 발견했고, 예리한 관찰력으로 저혈당 쇼크 증상을 직감했다. 이에 혈당 체크를 시도하자 노숙자가 이를 거부하며 깨진 술병으로 모음을 위협했다. 긴장이 고조되는 것도 잠시, 모음은 날렵한 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Who Are You?] 댄서 김진원, '락킹으로 다듬는 춤생춤사 인생']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003232454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003232454"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-콘텐츠 시대를 맞은 최근, 제작사나 플랫폼 등 관련 업계에서는 매력 있는 신예들을 기용하려는 움직임이 강해지고 있다. 본지는 유튜브 기획 'Who Are You?'를 편성해 영화, 드라마, 음악 등 콘텐츠는 물론, 방송과 소셜 등 여러 방면에서 활약이 기대되는 신예들의 목소리를 전달한다. 'Who Are You?' 열아홉 번째 주인공은 댄서 김진원이다. 그는 댄스크루 '컨티뉴(CONTINEW)'의 멤버인 댄서로, 국내외 유수의 댄스배틀 대회와 퍼포먼스 무대를 통해 두각을 드러내고 있다. 김진원은 “중학교 동아리를 시작으로 예술고 편입을 준비하며 본격적으로 댄서의 길에 뛰어들게 됐다”라며 “어머니는 물론 주변 지인들의 응원과 함께 좋아하는 춤을 추며 사는 삶을 위한 다양한 노력해나가고 있다”라고 말했다. 특히 락킹(Locking)을 중심으로 한 그만의 다양한 퍼포먼스 구성은 힙합계통은 물론 여러 댄스 팬들에게 몰입감을 불러일으킨다. 김진원은 “예술고 편입을 위한 무기로 준비했던 락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '동백꽃 필 무렵' 필구 어릴 때 직접 키웠다...깜짝 인연 ('톡파원')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306071"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 전현무가 '가상 아내'였던 배우 신이영과 함께 아역 배우 김강훈을 키웠던 시절을 추억했다. 19일 오후 8시 50분 방영되는 JTBC '특파원 25시'의 선공개 영상에서 전현무가 심이영과 가상부부였으며 함께 김강훈을 키웠던 사실을 밝혔다. 해당 영상에서 전현무는 배우 최원영이 가족을 두고 혼자 캠핑을 즐긴다는 소식에 "내가 아는 심 배우(심이영)는 그런 걸 좋아하지 않아요"라고 말했다. 옆에서 듣던 코미디언 김숙이 "심이영 배우랑 무슨 사이냐"고 묻자 전현무는 "심 배우랑 가상 부부였습니"라고 말해 출연진을 놀라게 만들었다. 전현무는 5명의 아이들을 가상으로 키우는 프로그램인 MBC every1 '오늘부터 엄마아빠'에 심이영과 가상 부부로 출연했다. 전현무는 당시 자신이 키웠던 아이 중 한 명이 KBS '동백꽃 필무렵'에서 필구 역을 맡았던 아역 배우 김강훈이라고 전했다. 김강훈은 2009년생으로 2013년 5살 때 MBC every1 '오늘부터 엄마아빠' 예능 프로그램을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로', 팝업스토어 오픈…'플러팅' 아이템 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314109"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 23일부터 9월 12일까지 3주간 운영 '나는 SOLO(나는 솔로)'가 프로그램 론칭 3년 만에 팝업스토어를 오픈한다. 19일 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO' 제작진은 "8월 23일부터 9월 12일까지 3주에 걸쳐 서울 마포구에 위치한 AK플라자 홍대점에서 첫 번째 팝업스토어를 운영한다"고 밝혔다. 이번 팝업스토어는 '플러팅 아이템 대방출!'이라는 슬로건 하에 진행된다. 제작진은 "젊은이들이 데이트할 때 필요한 상품들 위주로 굿즈를 제작했다. 팝업스토어 방문만으로도 마치 '나는 솔로' 출연자가 된 듯한 기분을 느낄 수 있을 것"이라고 전했다. 실제로 운영 기간 동안 팝업스토어 외부 기둥에는 '나는 솔로' 시그니처인 출연자 12인의 '이름 족자'가 초대형으로 설치된다. 또 팝업스토어 내부에는 3MC인 데프콘 이이경 송해나의 등신대가 세워진 포토전이 마련돼 방문자가 마치 녹화에 참여한듯한 느낌을 받을 수 있다. 이번 '나는 솔로' 팝업스토어는 별도의 사전 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경·송건희 '시골간Z', '촌캉스' 감성 자극…좌충우돌 여행기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314108"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메인 포스터 공개…9월 8일 첫 방송 배우 이이경 송건희, 방송인 양세찬 이은지, 가수 정동원이 '시골에 간 도시 Z'에서 힐링 가득한 시골 여행기를 그린다. ENA·E채널 새 예능프로그램 '시골에 간 도시 Z(이하 '시골간Z')' 제작진은 19일 메인 포스터를 공개했다. 사진은 '시골간Z'로 뭉친 이이경 송건희 양세찬 이은지 정동원의 예사롭지 않은 '찐친 케미'를 담아 첫 방송에 기대감을 더한다. '시골간Z'는 도시에서 온 '젠지'(Gen-Z, 1990년대 중반에서 2010년대 초반 출생한 세대)에게 사랑받는 연예인들이 시골 생활을 하는 모습을 담은 '리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티'다. 멤버들의 개성 만점 시골 여행기가 모두의 입맛을 만족시키며 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 예정이다. 메인 포스터는 이이경 송건희 양세찬 이은지 정동원이 답답한 도시에서 벗어나 편안하고 유쾌한 시간을 보내는 '촌캉스'(시골에서 즐기는 휴가) 감성을 담았다. 멤버들은 시골 할머니 집이 떠오르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘·이현진·오스틴강, '혼전연애' 출격…日 여성과 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314107"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["얼어붙은 연애 세포 깨워"…26일 첫 방송 배우 최다니엘 이현진 그리고 요리 연구가 겸 방송인 오스틴강이 자신의 반쪽을 찾아 나선다. 19일 MBN 새 예능프로그램 '혼전연애' 제작진은 "최다니엘 이현진 오스틴강이 한국 국가대표 싱글남으로 출격한다. 프로그램은 오는 26일 첫 방송"이라고 밝혔다. 세 사람이 각자의 매력으로 만들어갈 '한-일 연애'에 관심이 쏠린다. '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 '일본 여성' '한국 남자'에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 최다니엘 이현진 오스틴강은 한국과 일본의 국경을 뛰어넘는 만남에 도전한다. '혼전연애' MC로 출격 소식을 먼저 알린 최다니엘은 MC에 이어 직접 출연자로 나선다. 연애 세포는 오직 연애 프로그램을 시청하는 것으로 깨우고 있다는 그는 '삐걱'과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란+어그로 속…진정한 '더 인플루언서' 이사배 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761851"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["저는 앞으로도 제 소신을 지키는 인플루언서가 되겠습니다." '더 인플루언서' 논란 속에서도 1세대 크리에이터 이사배는 빛났다. 지난 13일 전회차 공개된 넷플릭스 오리지널 '더 인플루언서', 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 빠니보틀, 이사배, 장지수, 뽀구미, 케지민, 과즙세연, 준우 등 톱티어 인플루언서들이 대거 참가해 큰 기대를 모았다. 현재 TV 예능만큼이나 유튜브와 각종 OTT가 주목받고 있고, 연예인만큼이나 유튜버, 틱톡커, BJ, 인플루언서들이 엄청난 팬덤을 지니고 있기에 이를 콘텐츠화 시킨다는 것은 큰 흥미를 유발했다. 그러나 뚜껑을 열자 부정적 반응이 주를 이뤘다. 어그로와 노출의 범벅이었다. 프로그램 내에서 무엇을 보여주고자 하는지, 계속해서 생각하게 만들면서 7회차가 끝이났다. 1라운드에서는 '좋아요/싫어요' 투표가 이어졌고 나름의 연합 구조가 형성되어 진행됐다. 라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악마 된 박신혜, '지옥에서 온 판사'서 파격 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314105"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작진 "박신혜, 변신 위해 몸 사리지 않고 연기" 9월 21일 첫 방송 배우 박신혜가 드라마 '지옥에서 온 판사'에서 파격 연기 변신을 시도한다. 19일 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표) 제작진은 극 중 악마 강빛나 역을 맡은 박신혜의 스틸을 처음 공개했다. 그간 올곧은 캐릭터를 주로 맡았던 박신혜가 보여줄 악마 연기가 궁금증을 유발한다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기를 담은 판타지극이다. 공개된 스틸 속 박신혜는 시리도록 차갑고 냉소적인 눈빛으로 누군가를 바라보고 있다. 반면 입가에는 살짝 미소를 짓고 있어 사악함과 사랑스러움이 동시에 느껴진다. 특히 마지막 사진에서는 박신혜의 창백하리만큼 새하얀 얼굴에 붉은 핏방울이 튀어 있어 호기심을 자아낸다. 그간 본 적 없는 박신혜의 새로운 얼굴은 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '의리의 아저씨'...박혜정과 파리서 뜨거운 포옹 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306069"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 의리를 지킨 박혜정 선수와 파리에서 데이트를 즐겼다. 18일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에는 큰 화제가 됐던 2024 파리 올림픽에서 중계를 맡았던 전현무 영상이 공개됐다. 전현무는 올림픽 중계를 마친 뒤 역도 선수 박혜정을 만나 반가운 포옹을 나눴다. 전현무는 박혜정의 부탁에 첫 올림픽 중계를 맡은 것으로 알려져 화제를 모았던 바 있다. 이날 전현무는 "경기 전 약속했던 ‘믿었던 박혜정이 해냈습니다’라는 멘트했다"라며 감동의 순간을 떠올렸다. 이어 "혜정이가 경기 끝나고 믹스트존에서 기자들을 다 뿌리치고 나한테 달려오더라. 그때 진짜 감동받았다"라고 전해 눈길을 끌었다. 또한 수많은 연습으로 갈라진 박혜정의 손바닥을 본 뒤 안타까움을 금치 못해 '의리의 아저씨' 면모를 또 한 번 드러내기도 했다. 박혜정은 "상대를 의식하기보다 차단하려고 한다. 나 자신과 싸우는 거다. LA 올림픽에서는 내가 금메달을 딸 거니까"라며 프로다운 면모를 보이다가도 먹고 싶은 음식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자·송은이·김숙 '덕질'에 진심…'진심누나' 3MC 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007737433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007737433"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선(TV CHOSUN)과 SM엔터테인먼트가 손잡고 선보이는 '트롯돌 프로젝트'를 위한 신규 예능 프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'가 시청자와 만난다. TV조선은 '트롯돌 입덕기:진심누나' MC로 이영자, 송은이, 김숙이 확정됐다고 19일 밝혔다. '진심누나'는 '덕질'에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다 . 이영자는 '전지적 참견 시점', '신상 출시 편스토랑', '밥블레스유' 등 다양한 분야에서 탁월한 안목을 뽐내 온 바. 이에 될성부른 떡잎을 알아본 '누나 팬심'을 탑재한 이영자의 활약에 궁금증이 고조된다. 송은이와 김숙 듀오의 가세도 흥미를 높이는 대목. 두 사람 모두 콘텐츠 기획자인 동시에 '셀럽파이브'와 '언니쓰'를 통해 아이돌 생활을 맛본 경험자인 만큼 남다른 공감대를 지닌 누나 팬의 면모를 보여줄 것으로 기대를 모은다. '진심누나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BAE173, 팬들 위한 ‘WHAT’ 스페셜 DVD 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887394"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BAE173(비에이이일칠삼)이 ‘WHAT’ 스페셜 DVD를 선보인다. 8월 19일 소속사 포켓돌스튜디오는 BAE173의 미발매곡 ‘WHAT’ 스페셜 DVD 제작을 확정, 멤버들의 여러 면면을 담은 콘텐츠를 선보인다. 포켓돌스튜디오가 제작을 확정지은 스페셜 DVD에는 미발매곡 ‘WHAT’ 음원과 뮤직비디오, 그리고 뮤직비디오 제작 과정 영상이 담길 예정이다. 오직 스페셜 DVD에서만 볼 수 있는 콘텐츠들로 구성돼 기대를 모은다. 이번 ‘WHAT’ DVD는 스페셜 에디션인 만큼, 포토카드와 엽서, 팬사인회 응모권 등이 함께 담겨 소장 욕구를 높인다. BAE173의 비주얼과 특별한 순간들이 담긴 DVD에 뜨거운 구매 열기가 예상된다. 앞서 BAE173은 최근 다섯 번째 미니앨범 ‘NEW CHAPTER : LUCEAT’(뉴 챕터 : 루케앗)을 발매, 미공개곡 ‘WHAT’ 활동까지 마치며 팬들을 가까이 만난 바 있다. 스페셜 DVD로 곧 팬들을 찾을 BAE173은 19일 일본으로 출국,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원삼 숙취운전에 상승세 ‘최강야구’ 봉변→하차 엔딩[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887393"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앞으로 '최강야구'에서 장원삼을 볼 수 없게 됐다. 야구선수 출신 장원삼은 지난 8월 17일 오후 부산 수영구 광안동 한 도로에서 음주 상태로 후진하다가 추돌 사고를 냈다. 현장에 출동한 경찰의 음주 측정 결과 운전면허 취소 수준의 혈중알코올농도 수치가 나와 음주운전 혐의로 입건됐다. 이에 장원삼이 출연중인 JTBC 예능 '최강야구' 팀에 빨간불이 켜졌다. 관련 보도 이후 '최강야구' 측은 깊은 고민에 빠졌다. 당장 8월 19일 방송을 앞두고 있는 상황에서 날벼락과도 같은 일이었다. 이 가운데 장원삼은 8월 18일 밤 침묵을 깨고 자신의 SNS에 음주운전과 관련, 장문의 사과문을 올렸다. 장원삼은 새벽 3시가 넘는 시간까지 술을 마셨으며 집에 돌아온 뒤 미팅 참석차 낮 12시께 차량을 직접 운전해서 가다가 접촉사고를 냈다고 설명했다. 안일한 생각으로 운전대를 잡아 숙취운전 사고를 냈다는 장원삼은 "저의 잘못으로 모두에게 상처와 실망감을 드린 게 너무 진심으로 죄송스럽고, 저 스스로에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘딴따라 JYP’, 9월 16일 방송 확정… 박진영→트와이스 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373838"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영의 데뷔 30주년 기념 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’가 9월 추석 특집으로 찾아온다. KBS는 19일 “KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)가 오는 9월 16일 오후 8시 30분 방송된다”고 밝혔다. 이와 함께 KBS2와 KBS Kpop SNS 채널을 통해 ‘딴따라 JYP’의 포스터와 스틸컷 이미지를 공개했다. 포스터에는 스탠딩 마이크 앞에 선 박진영의 흑백 실루엣이 담겨 눈길을 사로잡는다. 또 방송일과 함께 ‘딴따라 JYP’를 더욱 빛낼 게스트 라인업이 새겨져 있어 기대감을 높인다. 이번 ‘딴따라 JYP’는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한, 생애 다시없을 역대급 스케일로 펼쳐진다. 트렌디한 콘셉트와 탁월한 감각으로 늘 시대를 선도하는 음악을 선보여온 박진영의 명불허전 메가 히트곡들을 풍성한 풀밴드 라이브 사운드와 색다른 공연 연출을 통해 또 하나의 레전드 무대로 완성할 예정이다. 또한 god]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘56세 예비 아빠’ 양준혁, 2세 성별 최초 공개 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982868"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘56세 예비 아빠’ 전 야구선수 양준혁의 2세 성별이 공개된다. 19일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(‘동상이몽2’)에서는 양준혁의 2세 ‘팔팔이’의 성별이 최초 공개된다. 이날 방송에서 양준혁, 박현선 부부는 결혼 4년 만에 얻은 ‘팔팔이’ 성별 확인을 위해 산부인과에 방문한다. 박현선은 “아들을 낳아 야구를 시키는 게 평생 로망이었다”며 이종범, 이정후 부자를 잇는 ‘야구 로열 패밀리’ 꿈을 밝힌 바 있다. 이에 초음파 검진을 앞두고 긴장감을 감추지 못한다. 양준혁은 “딸이면 내가 다 키울 것”이라며 ‘예비 딸바보’를 자처해 과연 ‘팔팔이’ 성별이 무엇일지 궁금증을 더한다. 이를 지켜보던 ‘농구 레전드’ 서장훈은 “(만약 미래의) 아들이 농구에 소질을 보이면 내 삶을 포기하고 나를 뛰어넘는 선수로 키울 것”이라고 깜짝 선언을 했다는 후문이다. 이어 ‘18년간’ 방어 양식장을 운영해 온 양준혁은 “지금까지 양식장에 투자한 돈으로 강남에 땅을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱2' 이다은?윤남기, 우량아 둘째 출산..."크게 나오느라 힘들었지?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306068"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 둘째 아들 사진을 최초 공개하며 출산 소감을 전했다. 19일 이다은은 자신의 계정에 "환영해 남주야. 4.03kg, 크게 나오느라 너도 힘들었지?ㅎㅎ"라는 글과 함께 아들의 사진을 공개했다. 이어 "엄빠랑 누나랑, 그리고 맥스랑 앞으로 행복하게 지내자. 저는 남동생을 낳은 것 같기도 하고, 아직 누구 닮은지 모르겠어요ㅋㅋ"라고 출산 소감을 전했다. 함께 올린 사진에는 이다은과 남편 윤남기 2세의 얼굴이 공개됐다. 갓난아기이지만 오똑한 코와 꼭 감은 눈이 엄마, 아빠를 닮은 듯했다. 우량아로 태어나 통통한 발의 모습도 시선을 끈다. 사진을 본 네티즌들은 "어? 남동생분을 낳은 게 맞는 거 같아요 신기하고 예쁘고", "지금 봐서는 엄마를 닮은 것 같은데 애기들은 수시로 바뀌니까 모르죠. 아주 잘생긴 미남", "이름이 남주인가봐요. ㅎㅎ김남주 씨처럼 멋지고 사랑받는 사람으로 자라길 바랄게요", "어머 아가 너무 예뻐요. 다은 씨 고생 많았어요~", "4kg 낳느라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 측 장원삼 하차 공식화 "분량 최대한 편집"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003929184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003929184"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 제작진이 음주운전이 적발된 전 프로 야구선수 장원삼의 하차를 알렸다. JTBC 예능프로그램 '최강야구' 제작진은 19일 공식 입장을 통해 "최근 불미스러운 상황으로 인해 '최강야구'에 출연 중인 장원삼 선수가 프로그램에서 하차하게 되었음을 전달드린다"라고 밝혔다. 이어 "장원삼 선수는 이번 일을 깊이 반성하며 책임을 통감, 제작진에게 자진 하차 의사를 밝혔다. 이에 제작진은 본인의 의사를 수렴하기로 결정했다"라며 "장원삼 선수의 출연 분량은 최대한 편집해 방송될 예정"이라고 전했다. 장원삼은 지난 17일 부산 수영구의 한 도로에서 음주 상태로 차를 몰다 추돌 사고를 내 경찰에 입건됐다. 사고 당시 장원삼의 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(혈중 알코올 농도 0.08 이상)인 것으로 전해졌다. 이후 장원삼은 자신의 SNS에 음주운전 사고를 인정, 경위를 밝히며 "변명의 여지가 없다. 자진하차를 통해 책임지겠다"라고 하차 의사를 밝혔다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['24억 건물주' 권은비 "직접 발품 팔았다"...매입한 단독주택 소개 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306066"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 건물주가 된 근황을 전했다. 17일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 권은비, 이준이 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 이준은 "아이즈원 팬이었다. '프로듀스48' 다 봤다. 당시 최애 멤버가 권은비였다"라며 팬심을 드러냈다. 이에 권은비는 "엠블랙에서 이준 선배님을 제일 좋아했다. 갑자기 상탈하셨을 때 '남성미 대박이다' 이런 생각이 들었다"라고 전했다. 전현무는 권은비에게 "지난 크리스마스 이후 첫 출연이다"라며 "그동안 엄청난 변화가 있다고 들었다"라고 근황을 물었다. 권은비는 건물주가 된 소식을 알리며 "돌아다니면서 봤다. 꼬마 친구인데 위에는 사람이 살고 아래 한 층은 상가다"라고 설명했다. 전현무는 "제가 봤는데 되게 좋았다"라고 덧붙였다. 이에 109억 건물주 양세형은 "코너(에 위치한) 건물 해 가지고"라며 지식을 뽐냈고, 전현무는 "역시 건물주라고"라고 반응해 웃음을 자아냈다. 이어 홍현희는 권은비에게 "휴가도 플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 신성 에녹 ‘한일톱텐쇼’ 고정 멤버될까…필살기 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887391"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태진-신성-에녹이 MBN ‘한일톱텐쇼’의 고정 멤버 자리를 꿰차기 위해 이삿짐을 싸 들고 출격한다. MBN ‘한일톱텐쇼’는 한일 국가대표 현역 가수들이 출격해 트로트는 물론 K-팝, J-팝까지 한일 양국의 숨겨진 명곡을 선곡, 치열한 명곡 대결을 벌이는 ‘음악 예능 쇼’다. 8월 20일 오후 10시 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 13회에는 ‘불타는 트롯맨’ 손태진, 신성, 에녹과 ‘현역가왕’ 그리고 ‘트롯걸즈재팬’ 팀이 대결을 펼치는 ‘한 지붕 세 가족’ 특집이 담긴다. 이와 관련 ‘불타는 트롯맨’에서 ‘신에손’으로 활약 중인 손태진-신성-에녹은 양손 가득 이삿짐을 들고 무대 위에 등장, “전입 신고하러 왔다”라는 당찬 선전포고를 던져 시선을 자극한다. 더불어 3인방은 설운도의 ‘삼바의 여인’을 재치 있게 개사하는가 하면, “전세 사기는 절대 안 돼”라는 개념 가사로 모두의 박수를 끌어낸다. 하지만 이내 ‘현역가왕’과 ‘트롯걸즈재팬’ 멤버들은 3인방을 향해 견제하는 멘트를 쏟아 내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스님 “뉴진스 항의? 솔직히 오길 바라고 있어” (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982866"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ 뉴진스님으로 활동하는 윤성호가 뉴진스 측의 항의를 바라고 있다고 밝혔다. 19일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 게스트로 출연한 코미디언 윤성호가 DJ 박명수와 함께 청취자들과 소통했다. 이날 방송 1부에서 자신의 부캐인 ‘뉴진스님’으로 등장한 윤성호는 “지금도 바쁘다. 음악으로 포교 활동을 하러 돌아다니고 있다”며 행사를 자주 다니는 근황을 전했다. 최근 대만에 포교 활동을 다녀온 윤성호는 대만인들로부터 아이돌 대접을 받았다고. 윤성호는 “그냥 등장할 때 아이돌이 등장한 것 같은 리액션인 거다”라며 뜨거운 열기를 느꼈다고 밝혔다. 절에서도 디제잉 공연을 한 적이 있냐는 질문에 윤성호는 “가수 치타 분도 있고 은가은 씨도 있었는데 제가 엔딩이었다. 비가 많이 와서 사람이 빠질 줄 알았는데 사람들이 더 오더라. 다들 부처핸섬하고 열정적으로 해줬다”고 했다. 윤성호는 최근 ‘뉴진’이라는 실제 법명을 받으며 젊은 세대에게 불교 문화를 알려 화제를 모은 바 있다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 고입 후 생존 꿀팁에 “우리만 알자” (티처스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982865"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에서 공부 불안감이 높은 ‘시골 1등’ 중3 도전학생이 정승제X조정식X장풍으로부터 고입 후 생존 꿀팁을 전수받았다. 18일 방송된 ‘티처스’에는 ‘부농의 딸’이자 학교에서 전교 1등을 굳건히 지키고 있는 중3 도전학생이 찾아왔다. ‘티처스’ 도전학생 사상 가장 먼 지역에 사는 도전학생은 ‘우물 안 개구리’가 되기 싫다며 시골에서도 공부를 잘하고 싶다는 열정을 드러냈다. 도전학생은 “의대가 목표”라며 아직 중3인데도 새벽까지 공부하며 코피까지 흘리는 투혼을 보였다. 모두가 전교 1등의 성실함에 감탄했지만, 도전학생의 교실에 4개의 책상만 있는 모습은 놀라움을 자아냈다. 도전학생의 학교에 중학교 3학년은 단 4명뿐이었다. 전현무는 “꼴찌가 전교 4등이냐”며 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 수학 시간에는 전교생이 칠판에 판서하며 문제를 풀었고, 자유롭게 토론하며 수학적 사고력을 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 김선호 "캐릭터 위해 7kg 감량…잡티·수염 그렸죠" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814733"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선호(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) “대본에 계속 ‘피곤해보이는 모습’, ‘초췌하다’라고 써 있었어요.(웃음)” 19일 오전 서울시 종로구의 한 카페에서 진행된 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 ‘폭군’ 공개 기념 인터뷰에서 배우 김선호가 캐릭터 비하인드와 배우들과의 호흡에 대해 전했다. ‘폭군’은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러. 김선호는 비밀리에 프로그램을 운영해온 설계자 최국장 역을 맡아 열연했다. 김선호(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) 김선호는 이번 작품 속 무자비하고 피폐한 캐릭터의 내면을 표현하기 위해 많은 고민을 했다고 전했다. 그는 “편해보이면 안 될 것 같아서 운동도 하고 식단도 줄였다”고 말했다. 이어 “저는 최국장이 극한에 몰린 인물이라고 생각했다. 그 프로젝트를 지키기 위해 같은 팀이었던 내 사람까지 정리를 해야할 때 어떨까. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트, K예능 신작 릴레이 예고… ‘코미디 리벤지’→‘좀비버스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373835"/>
        <updated>2024-08-19T04:10:07.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트가 올 하반기 국경을 넘어선 ‘믿보’ K예능 맛집으로의 본격 시동을 걸었다. 최근 공개된 '더 인플루언서'가 공개 직후부터 글로벌 시청자들의 관심을 모은 가운데, 10월 ‘코미디 리벤지’, 11월 ‘좀비버스: 뉴 블러드’까지 올 하반기 서바이벌, 코미디, 좀비 등 다양하고 참신한 소재와 구성의 예능 콘텐츠를 대거 공개하며 전세계 시청자들을 사로잡을 계획이다. 지난 6일 첫 선을 보인 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 각기 다양한 영역과 장르의 인플루언서들이 각양각색 차별화된 콘텐츠를 선보이며 저마다의 생존 전략으로 시청자들에 다채로운 즐거움을 선사했다. 매 라운드마다 참신한 미션과 룰이 눈길을 끌었으며, 특히 사람들의 시선을 쫓는 아이트래킹 등 최첨단 기술을 활용한 평가 방식도 재미를 더했다. 공개 직후부터 ‘대한민국의 TOP 10 시리즈’ 상위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 36살 생일 맞아 더 힙한 카이스트 교수님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887388"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤이 힙한 비주얼로 생일을 자축했다. 지드래곤은 8월 17일 개인 소셜미디어에 한 장의 사진을 게시했다. 게시된 사진 속 지드래곤은 자신의 패션 브랜드인 피스마이너스원 로고가 새겨진 카디건과 청바지를 입고 주황색 컬러가 인상적인 틴트 선글라스를 착용한 모습이다. 선글라스를 머리 위로 얹거나 머리카락을 잡아 당기는 등 키치한 포즈로 시선을 단번에 사로잡았다. 1988년 8월 18일 생인 지드래곤은 올해 만 36살이 됐다. 그러나 30대 중반의 나이에도 여전히 10대, 20대 못지않은 톡톡 튀는 개성을 뽐내 감탄을 자아낸다. 지난 2006년 그룹 빅뱅으로 데뷔한 지드래곤은 최근 전 소속사인 YG엔터테인먼트로부터 '지드래곤' 'GD' 등 상표권을 무상 양도받았다는 소식이 전해져 화제가 됐다. 지난해 YG엔터테인먼트와 계약이 만료된 지드래곤은 현재 갤럭시코퍼레이션과 전속계약을 맺고 활동 중이다. 갤럭시코퍼레이션은 2019년 설립돼 지적재산권 분야를 전문으로 하다 최근 넷플릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 리사 10억대 사기 피해→미용실 먹튀 부부, ★ 속거나 속이거나 [이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887387"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속거나 속이거나. 지명도를 이용해 상대를 속인 유명인만큼이나 되려 순진하게 피해를 입은 이들도 적지 않다. 사기 혐의로 송치된 인물부터 수억원의 사기 피해를 입은 유명인까지 모아봤다. 8월 12일 경기 광명경찰서는 지난달 말, 그룹 티아라 출신 이아름을 사기 혐의로 불구속 입건하고 수원지검 안산지청으로 송치했다고 밝혔다. 이아름은 지난해 말부터 팬과 지인들로부터 3700만원 가량을 빌린 뒤 갚지 않은 혐의를 받고 있다. 사건이 알려지자 이아름은 혐의를 부인하다 경찰 조사에서 끝내 단독 범행이라며 범행을 인정한 것으로 알려졌다. 앞서 이아름은 아동복지법 위반(아동학대 및 아동유기 방임) 혐의로 수원지검 안산지청에 송치된 바 있다. 이아름은 2012년 그룹 티아라로 데뷔했으며 1년 만인 2013년 탈퇴했다. 2019년 연상의 사업가와 결혼해 두 아들을 낳았으나 지난해 12월 남편이 가정폭력, 아동학대를 일삼았다며 이혼 소송 중임을 밝혔다. 동시에 새 남자친구와의 교제 사실을 알려 적잖은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 김선호 "배우로서 겁난 작품…실패할까봐 두려웠죠" [인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814721"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선호(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) “확신이 없을 때도 있었어요.” 19일 오전 서울시 종로구의 한 카페에서 진행된 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 ‘폭군’ 공개 기념 인터뷰에서 배우 김선호가 ‘폭군’ 촬영 소감을 전했다. ‘폭군’은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러. 김선호는 비밀리에 프로그램을 운영해온 설계자 최국장 역을 맡아 연기 변신에 도전했다. 김선호(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) 김선호는 ‘폭군’을 통해 캐릭터의 내면에 집중하는 연기를 선보이며 호평을 받았다. 그는 “대본을 보면 대사나 인물에 대한 계획이 그려지는데, 이번에 하면서 느꼈던 건 내면에 더 치중해야겠다는 거였다. 솔직히 말해서 배우로서 겁도 났다”고 털어놨다. 이어 “늘 외부로 표출하는 데에 더 치중하고 중점을 두는 캐릭터들을 했다 보니까 ‘내면적으로 스스로 갈무리하는 걸 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10kg 감량' 조현아, 인맥왕이었네…수지 이어 피오·오마이걸 승희와 친분 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675769"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 일상을 공유했다. 지난 18일 조현아는 자신의 인스타그램에 "지난주 승희랑 굿씨어터 가서 지훈이 연극 '너츠' 보고 왔다. 진짜 너무 재밌다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 조현아는 머리를 양 갈래로 땋고 파란색 볼 캡을 착용해 캐주얼한 매력을 뽐내고 있다. 그는 흰색 셔츠를 착용해 화사함을 더했다. 왼쪽엔 오마이걸 승희, 오른쪽엔 피오가 미소를 지은 채 포즈를 취하고 있다. 세 사람은 화장기 없는 얼굴로 자연스러움을 연출했다. 피오는 지난 2일 개막한 연극 '너츠'에 출연 중이다. 승희가 소속된 그룹 오마이걸은 오는 26일 미니 10집으로 컴백 예정이다. 수지와 절친이라고 알려진 조현아는 최근 10kg를 감량했다고 밝혔다. 그는 예능 '하이엔드 소금쟁이', '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다(나솔사계)'에 고정으로 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이브, 신곡 ‘펌프 업 더 볼륨’ MV 티저 공개 “여름의 청량함”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836467"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버추얼 아이돌 그룹 플레이브(PLAVE)가 신곡의 뮤직비디오 티저를 공개하고 컴백의 열기를 더했다. 플레이브(예준, 노아, 밤비, 은호, 하민) 소속사 블래스트는 신곡 발매를 하루 앞둔 오늘 19일 공식 SNS 채널을 통해 오는 20일 발매되는 디지털 싱글 ‘펌프 업 더 볼륨!(Pump Up The Volume!)’의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 영상은 “들리나요? 2024년 8월 20일 여기는 PL:RADIO”라는 멤버 하민의 내레이션이 흘러나오며 시작된다. 이어서 라디오의 주파수가 조정되고, 무언가를 발견하고 깜짝 놀란 표정을 짓는 플레이브의 모습이 비친다. 멤버들은 캠핑카 앞에서 노래를 부르고, 다양한 장소를 탐험하듯 누비는 모습으로 뮤직비디오 본편의 스토리에 대한 호기심을 고조시켰다. 특히 플레이브의 밝은 에너지가 돋보이는 신곡의 일부가 함께 송출되며 기대감을 모았다. 귀엽고 통통 튀는 안무와 밴드 사운드가 어우러지며 여름의 더위를 타파하는 기분 좋은 청량함을 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민우혁, '복면가왕' 4연승 소감…"'헤라클레스'=행복한 시간, 중압감 느껴져" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761840"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 여름을 함께 보낸 가왕 '헤라클레스' 민우혁의 비하인드 Q&amp;A가 공개됐다. MBC '복면가왕'에 새로운 가왕이 탄생했다. ‘언더 더 씨’가 4연승 가왕 ‘헤라클레스’를 상대로 치열한 접전 끝에 17표 차이로 황금 가면을 쟁취했다. 압도적인 피지컬에서 뿜어져 나오는 엄청난 성량과 짙은 감성으로 주목받은 가왕 ‘헤라클레스’의 정체는 '뮤지컬 황태자' 배우 민우혁으로 밝혀졌다. 복면가왕에 새 역사를 쓴 9연승 가왕 ‘희로애락도 락이다’ 터치드 윤민을 꺾고 가왕석에 앉은 그는 부드럽지만 강렬한 목소리로 존재감을 증명하며 오랫동안 기억될 복면가왕의 영웅으로 자리매김했다. 그 어느 때보다 뜨거운 여름, 민우혁의 열정으로 더 뜨겁게 달궈진 복면가왕. ‘비대면 남친’ 뮤지컬 배우 배두훈 이후, 3년 만에 탄생한 뮤지컬 배우 가왕인 ‘헤라클레스’ 민우혁은 매 방어전마다 복면가왕 무대를 대극장으로 만들며 가왕으로서의 진면모를 드러냈다. 특히 그는 첫 등장 당시 3라운드에서 멜로망스의 '좋은 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “내 일 뺏어간 뉴진스님, 행사서 술 마시다 걸리기만 해봐라”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887385"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 DJ 라이벌 윤성호를 견제했다. 8월 19일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 뉴진스님으로 활동 중인 코미디언 윤성호가 출연했다. 이날 박명수는 "이 분이 제일 많이 뺏어가셨다. 같이 디제잉을 하는 사이라"라며 윤성호를 맞이했다. 윤성호는 "지금 음악으로 포교 활동을 하러 많이 돌아다닌다"라며 바쁜 근황을 알렸다. 그가 "홍천 다녀왔는데 너무 더웠다. 기계를 만졌는데 손가락이 녹는 줄 알았다"라고 하자, 박명수는 "나는 기계가 녹아서 안 틀어졌다. 10년 노하우로 진행했다"라며 무더운 여름 날의 행사에 대해 공감했다. 또 윤성호는 최근 맥주 축제에 다녀왔다고. 박명수는 "스님이 맥주 축제 가면 어떡하냐"라고 하더니 "먹는 거 걸리기만 해 봐라"라고 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선, 가스라이팅 피해 고백 “故 한백희에 13년간 당해” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982861"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 13년 동안 이모에게 가스라이팅 당한 사실을 고백한다. 오늘(19일) 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’(이하 ‘4인용식탁’)에서는 ‘대한민국 최고의 섹시 디바’ 김완선이 출연한다. 김완선은 경기 용인시에 위치한 자신의 집으로 가수 강수지, 배우 김광규와 절친한 헤어디자이너 태양을 초대해 본격적인 하반기 활동 재개 기념 파티를 개최한다. 특히, 이날 김완선은 ‘화가 김완선’으로서 그림 전시 소식과 함께 최근 개인 채널 활동을 본격적으로 시작해 ‘레전드 댄싱퀸’으로서의 면모를 뽐내고 있는 근황과 준비 중인 신곡 소개까지 다양한 활동 계획을 전한다. 김완선은 1986년, 국내 최초 여성 댄스 가수로 데뷔해 수많은 히트곡과 파격적인 퍼포먼스로 가요계를 평정하며 화려했지만 외로웠던 지난 삶과 현재 심경을 털어놓는다. 김완선은 그녀의 친이모이자 매니저였던 故한백희에게 13여 년의 세월 동안 가스라이팅 당했던 과거를 회상하며 “이모가 항상 내 옆에 있었다. 유리성에 갇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ju Ji-hoon and Jung Yu-mi to star in tvN’s upcoming romance drama ‘Love Your Enemy’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057859"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Actors Ju Ji-hoon and Jung Yu-mi are set to star in tvN’s newest romance drama, “Love Your Enemy,” the cable channel said Monday. The series marks Ju’s first romance drama in more than a decade since MBC’s “Princess Hours” in 2006. It will also be Jung’s first drama series in four years, following her last appearance in Netflix’s original series “The School Nurse Files” (2020). “Love Your Enemy” revolves around the romance between two characters who were born on the same day and share the same n]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 최동석과 이혼→셋째 깜짝 공개 “애들 어릴 때 생각나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887384"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 박지윤이 최동석과 이혼 진행 중인 가운데, 셋째를 깜짝 공개했다. 박지윤은 8월 18일 개인 소셜미디어에 "애들 어릴 때 생각났던 오늘. 우리 셋째 너무 귀엽죠?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박지윤은 김포공항과 연결된 쇼핑몰을 찾아 유모차를 끌고 있는 모습이다. 그는 "비행기 타기 전 쇼핑몰에서 아들 친구네를 만났다"며 끌고 있는 유모차에 아기가 아닌 반려견이 타고 있다고 설명했다. 박지윤은 "또또도 3kg이나 돼서 어깨가 빠질 것 같았는데 또또 짐 싣고 밀고 다니니 너무나 편한데 애들 어릴 때 생각이 문득 났어요. 유모차만 벗어나면 완전 편해질 줄 알았는데 좀 크니 몸은 편한데 이게 마음이 바빠요"라며 아이들을 떠올리기도 했다. 한편 박지윤은 지난 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼해 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경을 맞았다. 배우자 최동석은 TV조선 '이제 혼자다'에 출연하며 싱글 라이프를 공개 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원→변우석 잇는 新우산남 탄생..최민호 '가족X멜로' 로맨스 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182905"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민호가 출구 없는 '심쿵 유발' 매력으로 시청자들의 마음을 녹였다. 최민호는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 여내출)에서 자신의 소신대로 삶을 개척하며 살아가는 남태평 역을 맡아 엉뚱하면서도 정직한 모습으로 등장마다 시선을 사로잡고 있다. 지난주 방송에서는 '갓생'을 사는 평범한 청년인 줄 알았던 남태평이 제이플러스마트 사장 남치열(정웅인)의 아들이라는 사실이 밝혀져 반전을 선사했으며, 회사에 정식으로 들어오길 바라는 남치열과의 대화 중 문득 상처받은 표정을 지어 시청자들의 궁금증을 자극했다. 이어 남태평은 자신의 가정사를 알게 된 변미래(손나은)가 '친절한 무관심'을 토대로 비밀을 지켜줄 것을 약속하자 암묵적인 유대감을 형성, 이후 빠르게 마음의 벽이 허물어가는 과정이 그려져 두 사람의 변화된 관계에 관심이 집중됐다. 방송 말미에는 남태평이 남몰래 힘들어 주저앉아 울고 있는 변미래를 목격, 가라는 말에도 우산으로 얼굴을 가려주며 "온 동네 소문나는 것보단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 ‘아이유의 팔레트’ 뜬다…9월 2일 컴백 홍보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887383"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6/성진, 영케이, 원필, 도운)가 솔로 가수 겸 배우 아이유를 만난다. 8월 19일 방송 관계자들에 따르면 데이식스는 최근 진행된 '아이유의 팔레트' 녹화에 참여했다. '아이유의 팔레트'는 아이유가 공식 유튜브 채널 이지금을 통해 공개하는 토크쇼 형식의 웹 예능 프로그램이다. 그간 총 27개의 회차가 공개됐다. 아이유는 단독 MC로 활약 중이다. 그간 그룹 샤이니, 배우 공유, 배우 변요한, 남매 듀오 악뮤(AKMU), 래퍼 박재범, 그룹 세븐틴, 방탄소년단 멤버 제이홉, 방탄소년단 멤버 뷔, 그룹 카라, 배우 유인나, 그룹 뉴진스, 밴드 넬, 가수 겸 배우 도경수, 배우 조정석 등을 만났다. 서로의 음악에 관심을 표한 바는 있지만 공식적인 만남은 이번이 처음이다. 앞서 아이유는 2020년 6월 공식 채널을 통해 공개한 자체 콘텐츠 '아이유의 집콕시그널'에서 데이식스의 'Zombie'(좀비) 커버 라이브를 공개했다. '아이유의 팔레트'에 토크뿐 아니라 서로의 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죗값 받겠다는 김호중, 팬들 비난댓글 폭격은 왜 “젊은이, 평생 꼬리표는 안 돼”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887382"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 뺑소니로 물의를 일으킨 가수 김호중이 "공소사실을 전부 인정한다"라며 고개를 숙였다. 이 가운데 김호중법의 입법 향방에 시선이 쏠린다. 김호중의 이름을 사용한 것에 대한 팬들의 분노는 극심한 상황이다. 박성훈 국민의힘 의원은 지난달 24일 일명 술타기 수법으로 음주측정을 방해한 '김호중 사태'의 재발을 방지하고, 음주운전에 대한 처벌을 대폭 강화하는 내용의 도로교통법 개정안을 발의했다. 개정안은 김호중이 음주 사실을 시인했음에도 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피 교사 혐의만 적용하고 음주 운전 혐의는 제외한 데서 비롯됐다. 김호중의 경우 사고 후 17시간이 지나서야 음주 측정을 하는 바람에 뺑소니 당시 정확한 혈중알코올농도를 특정할 수 없었다. 이에 음주측정을 속일 목적으로 일부러 추가 음주를 할 경우 5년 이하의 징역 또는 2000만원 이하의 벌금에 처하도록 하고, 3회 이상 음주운전 적발 시 운전면허를 영구 박탈할 수 있도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, "내 꿈은 가수였다"...음악 향한 진심 고백 ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306064"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 노래에 대한 특별한 애정을 드러냈다. 지난 18일 첫 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84가 뉴욕으로 떠난 모습이 공개됐다. 이날 방송에서 PD는 "이루지 못한 꿈도 있냐"라고 물었다. 이에 기안84는 "초등학교 졸업 앨범에 정확히 쓰여 있다. 장래 희망 가수, 난 메말랐다. 근데 노래가 아직 혼을 흔드는 게 있다. 눈물도 나고. 드라마나 영화 보면서 눈물 흘린 적 없는데, 노래는 아직도 그렇다. 내 마음에 원석은 있는데, 그걸 다듬어 줄 사람이 없는 거다"라고 어린 시절 꿈을 언급했다. 지난 16일, 마포구 상암동에서 열린 제작발표회에서 기안84는 "가사를 내가 써서 저작권이 있다. 음원 저작권 수익이 나오면 좋은 곳에 기부하겠다"라며 "잘 되든 안 되든 수익은 좋은 곳에 기부하겠다"라고 전한 바 있다. 또 "가창력이 사실 일반인 수준이다. 하지만 그 안에서 발견했던 이야기들을 보며 공감해 준다면 사람들에게 울림을 줄 수 있지 않을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 론칭 3년만 첫 팝업스토어 오픈 “플러팅 아이템 대방출”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887379"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO’(나는 솔로)가 프로그램 론칭 3년여 만에 처음으로 팝업스토어를 오픈한다. 극사실주의 리얼 데이팅 프로그램으로 매주 신드롬급 인기를 이어오고 있는 ‘나는 SOLO’는 오는 8월 23일부터 9월 12일까지 3주에 걸쳐, 서울 마포구에 위치한 AK플라자 홍대점에서 첫 번째 팝업스토어를 운영한다. ‘나는 SOLO’ 측은 “이번 팝업스토어는 ‘플러팅 아이템 대방출!’이라는 슬로건 하에 젊은이들이 데이트할 때 필요한 상품들 위주로 굿즈를 제작했다”며 “팝업스토어 방문만으로도 마치 ‘나는 SOLO’ 출연자가 된 듯한 기분을 느끼실 수 있을 것”이라고 밝혔다. 실제로 팝업스토어 운영 기간 동안, 팝업스토어 외부 기둥에는 ‘나는 SOLO’의 시그니처인 출연자 12인의 ‘이름 족자’가 초대형으로 설치돼 수많은 이들의 눈길을 사로잡을 것으로 보인다. 또한 팝업스토어 내부에도 3MC 데프콘, 이이경, 송해나의 등신대가 세워진 포토존이 마련돼 있어, 방문자가 마치 녹화에 참여한 듯한 체험]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 수준급 칼질.."물회는 실패하지 않아" 자신감 뿜뿜 [푹다행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259268"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야'에서 그룹 방탄소년단 멤버 진이 '0.5성급' 무인도에서 셰프로 변신한다. 19일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복, 이홍운 셰프 부자(父子)의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 방송에서 안정환은 "특별한 손님을 초대했다"며 최고의 만찬을 만들어야 한다고 이야기한다. 이에 이연복, 이홍운 셰프 부자는 물론 진까지 모두 셰프로 나선다. 그중 진은 '물회' 만들기에 도전한다. 평소 요리에 관심이 많아 이연복 셰프에게 직접 사사까지 받았다는 진은 수준급 칼질 솜씨로 재료를 손질하고, 계량 없이 양념장을 만드는 등 숨겨둔 요리 실력을 공개한다. "물회는 실패하지 않는다"라며 자신감을 내비친 진의 물회는 과연 손님들의 입맛을 사로잡을 수 있을까. 이어 진은 남은 재료로 또 하나의 히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, 성인용품 파는 주부 연기→김영희 기겁 “여긴 KBS, 손동작 하지마”(개콘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887377"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령이 KBS 심의위원회를 부르는 수상한 손짓으로 객석을 초토화시켰다. 지난 8월 18일 방송된 KBS 2TV '개그콘서트'(이하 개콘) 1086회에서는 배우 김성령이 '소통왕 말자 할매'를 만나 꾸밈없는 매력을 뽐냈다. 이날 '말자 할매' 김영희는 김성령에게 "우리가 고민인 걸 물어보고 싶다"며 "동안 미모를 유지할 수 있는 비결을 알려달라"고 물었다. 그러자 김성령은 "신생아처럼 잠을 많이 잔다"고 털어놨고, 김영희는 "그럼 나는 태어나서 지금까지 한숨을 안 잔 거냐"고 버럭해 웃음을 자아냈다. 이어 김성령은 "지금 촬영하고 있는 작품에서 성인용품을 파는 주부 역할을 하고 있다"며 "어떻게 다르게 표현해야 할지 고민"이라고 말했다. 김영희는 무대 위로 올라와 연기 시범을 보여달라고 부탁했는데, 김성령이 마이크를 흔들자 다급하게 "여기 KBS에요! 손동작하지 마세요"라고 말려 재미를 더했다. '얼굴 천재'들이 모인 '심의위원회 피해자들'에서는 '프로 놀림러' 이상준이 올림픽 3주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세 아빠' 양준혁, 2세 성별 최초 공개…연매출 30억 사업 성공기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005814706"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[56세에 아빠가 된 양준혁의 2세 ‘팔팔이’의 성별이 최초 공개된다. 19일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 -너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서 양준혁 박현선 부부는 결혼 4년 만에 얻은 ‘팔팔이’의 성별 확인을 위해 산부인과에 방문한다. 박현선은 “아들을 낳아 야구를 시키는 게 평생 로망이었다”며 이종범 이정후 부자를 잇는 ‘야구 로열 패밀리’ 꿈을 밝혔던바 있었는데, 초음파 검진을 앞두고 긴장감을 감추지 못했다. 이에 양준혁은 “딸이면 내가 다 키울 것”이라며 ‘예비 딸바보‘를 자처해 과연 ’팔팔이‘의 성별이 무엇일지 궁금증을 더한다. 이를 지켜보던 또 다른 ‘스포츠 레전드’이자 ‘미래의 늦깎이 아빠’ 서장훈은 ”(만약) 아들이 농구에 소질을 보이면 내 삶을 포기하고 나를 뛰어넘는 선수로 키울 것“이라고 깜짝 선언을 했다. 야구계가 주목하는 ‘팔팔이’의 성별과 서장훈의 2세 공약은 방송을 통해 확인할 수 있다. 이어, ‘18년간’ 방어 양식장을 운영해 온 양준혁은 ”지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['270억 건물주' 한승연, 부동산으로 200억 벌었다...역시 '부동산 퀸']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306059"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라(KARA) 한승연의 부동산이 10년여 만에 200억 원대 시세차익을 올린 것으로 알려졌다. 18일 뉴스1 보도에 따르면, 한승연은 과거 서울 강남구 청담동 빌딩과 삼성동 빌딩을 각각 매입했다. 그리고 현재 두 건물의 부동산 시세를 합치면 최대 270억 원에 달한다. 청담동 빌딩은 2014년 4월 토지 3.3㎡당 4,866만 원, 총 45억 5,000만 원에 계약했다. 2017년 준공된 해당 건물은 지하 1층~지상 5층, 대지면적 93.5평, 연면적 262.36평의 빌딩이다. 현재 임차사로는 연예기획사가 들어와 있다. 빌딩로드부동산 측에 따르면 당시 신축 건축비용은 평당 700만 원으로 연면적 262평을 곱해 계산한 수치이고 이렇게 되면 신축건물 기준으로 총 매입원가는 약 67억 원으로 추정된다. 또한, 현재 시세를 추정해 보면 인근에 평당 1억 4,800만~1억 6,900만 원에서 거래된 사례가 있어 보수적으로 계산해도 138억 원으로 7년 만에 시세차익은 93억 원 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 뉴진스님에 "뉴진스 없었으면 뉴진스님도 없었을 것" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761831"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수 뉴진스님의 법명이 뉴진스에서 따온 것 아니냐는 의혹을 제기했다. 19일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 뉴진스님(이하 '윤성호')과 함께 유쾌한 입담을 뽐냈다. 이날 박명수는 "이 분이 제일 많이 뺏어가셨다. 같이 디제잉을 하는 사이라"라며 뉴진스님 윤성호를 소개했다. "가수 뉴진스의 알고리즘 노린 거 아니냐"라는 박명수의 말에 윤성호는 "생각하기 나름이다. 저는 뉴진이고 그 사람들은 뉴진스다"라고 해명했다. 이에 박명수가 "뉴진스가 없었으면 뉴진스님도 없지 않냐"라고 하자 윤성호는 "어땠을 것 같냐"라고 반문했다. 그러자 박명수는 "없었을 것 같아요"라고 단호하게 답변에 웃음을 자아냈다. 한편 "한창 바쁠 땐 안 나와주시고 이제 나와주셨어요"라는 박명수의 말에 윤성호는 "지금도 바쁘다. 저번 주에 홍천 다녀왔다고 하지 않으셨냐. 저도 포교 활동하러 그 전 주에 다녀왔다. 그 다음엔 부산 맥주 축제도 갔다가 대만도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구속 김호중 “음주 뺑소니 모두 인정합니다” 뒤늦게 고개 숙였다, 피해자는 합의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887376"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구속 중인 트로트 가수 김호중이 자신의 죄를 인정했다. 19일 오전 10시 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사 심리로 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상 등 혐의를 받고 있는 김호중에 대한 2차 공판이 진행됐다. 재판에서 김호중의 변호인은 "공소사실을 전부 인정한다"고 밝혔다. 변호인은 음주 사고 피해자와도 합의했다고 설명했다. 재판부는 증거 기록을 검토한 후 다음 달 30일 결심 공판을 열겠다고 밝혔다. 결심 공판에선 검찰 구형이 이뤄진다. 통상 선고일은 결심 공판으로부터 한 달 뒤로 잡히는 점을 고려하면 올해 10월 말쯤 1심 선고가 이뤄질 수 있다. 김호중은 지난 5월 서울 강남구 압구정동의 한 도로에서 중앙선을 넘어 맞은 편 택시와 접촉 사고를 낸 후 도주했다. 사고 이후 김호중 대신 매니저가 김호중의 옷을 갈아입고 경찰에서 출석해 자신이 운전했다며 대리 자수했으며, 본부장 전모 씨는 김호중 차량의 블랙박스 메모리 카드를 입에 삼켜 파손시켰다. 김호중은 음주 상태였고, 이후 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환, 복귀작 'DNA 러버'로 안방극장 눈도장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818389"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환이 다정다감한 연하남 캐릭터로 안방극장에 복귀 신호탄을 쏘아올렸다. 이태환은 지난 17일~18일 방송된 TV조선새 주말미니시리즈 'DNA 러버' 1회, 2회에서 꽃미남 소방관 서강훈 역으로 출연해 다채로운 매력을 선보였다. 극 중 서강훈은 첫 등장부터 온몸을 내던져 시민을 구해 강렬한 임팩트를 남겼다. 서강훈은 또한 불안정한 임산부에게는 자신의 전화번호를 남기는 섬세한 면모를, 가족 같은 누나 한소진(정인선)이 실연하자 타박을 늘어놓으면서도 걱정하며 각별함을 드러내기도 했다. 순정남 면모도 빛났다. 수많은 연애 경험을 자랑하는 절친한 형 심연우(최시원)에게 "남자로 태어났으면 순정은 한 여자한테만 바쳐야 하지 않냐"라며 소신을 전한 것. 한 번 마음먹은 것은 반드시 지키는 우직한 모습으로 여심을 사로잡았다. 한소진과는 티격태격 케미를 이루며 '설렘 DNA'를 발산했다. 서강훈은 한소진에게 "안심벨"이라며 식당 호출 벨을 선물했다. "누나는 내 0번 테이블"이라며 든든한 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선 "故한백희에 13년간 가스라이팅...유리성 갇힌 느낌이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818388"/>
        <updated>2024-08-19T03:09:07.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 친이모이자 매니저였던 고(故) 한백희에게 13년간 가스라이팅을 당했던 과거를 회상한다. 19일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에는 김완선이 출연한다. 이날 김완선은 경기 용인시에 위치한 자신의 집으로 가수 강수지·배우 김광규와 헤어디자이너 태양을 초대해 본격적인 하반기 활동 재개 기념 파티를 개최한다. 이 자리에서 김완선은 '화가 김완선'으로서 그림 전시 소식과 함께 최근 개인 채널 활동을 본격적으로 시작해 '레전드 댄싱퀸'으로서의 면모를 뽐내고 있는 근황과 준비 중인 신곡 소개까지 다양한 활동 계획을 전한다. 김완선은 1986년 국내 최초 여성 댄스 가수로 데뷔해 수많은 히트곡과 파격적인 퍼포먼스로 가요계를 평정하며 화려했지만 외로웠던 지난 삶과 현재 심경을 털어놓는다. 김완선은 그녀의 친이모이자 매니저였던 故한백희에게 13여 년의 세월 동안 가스라이팅 당했던 과거를 회상하며 "이모가 항상 내 옆에 있었다. 유리성에 갇혀있는 느낌이]]></content>
    </entry>
</feed>