<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-15T15:08:57.095Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 이종원, '취하는 로맨스'로 마무리한 2024년]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348037"/>
        <updated>2024-12-15T15:08:17.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감정에 민감한 브루어리 대표 윤민주 役으로 열연 "임팩트 있는 모습 보여드리고 싶어" 배우 이종원은 올해 사극부터 현대극 '로코'(로맨틱 코미디)까지 총 세 개의 작품으로 시청자들과 만났다. 그렇기에 이종원에게 2024년은 너무나 바쁜 해였고 잘할 수 있을까 걱정도 많았단다. 하지만 "지금 이 자리에 있는 거 보니 잘 해낸 것 같다"고 말하는 이종원의 얼굴에서는 안도와 행복감이 공존했다. 그가 이 일을 얼마나 사랑하는지를 알 수 있는 대목이었다. 이종원이 최근 서울 강남구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 브루어리 대표 윤민주 역을 맡은 이종원은 "어색한 장르다 보니 떨리는 마음으로 작업에 임했다. 결과물이 잘 나왔고 반응도 좋아서 감사하다"고 소감을 밝혔다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연복, 정호영·파브리 요리 참사에 극대노…굴욕? (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168760"/>
        <updated>2024-12-15T15:08:17.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 이연복, 정호영, 파브리가 ‘무인도의 셰프들’로 뭉친다. 16일 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희) 29회는 ‘무인도의 셰프들’ 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 붐은 겨울 혹한기를 맞이해, 식재료 문제를 극복하기 위한 카드로 ‘무인도의 셰프들’ 특집을 준비했다. 무에서 유를 창조하는 셰프들을 한자리에 모은 것. 요리 경력 53년 차 이연복, 25년 차 정호영, 23년 차 파브리까지, 요리 경력 도합 101년 차 세프들이 무인도에서 뭉친 만큼 어떤 요리를 탄생시킬지 관심이 집중되고 있다. 이들은 먼저 자신들이 먹을 새참부터 준비한다. 이때 이연복 셰프는 전기도 없는 무인도에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥추영우, 혼례 올리다 “이것이 우리가 사는 길” (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007212"/>
        <updated>2024-12-15T15:08:17.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연과 추영우가 혼례를 올렸다. 15일 오후 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서는 현감 성규진(성동일)의 아들 성윤겸(추영우)과 혼례를 치르게 된 가짜 옥태영(임지연)의 이야기가 그려졌다. 옥택영은 본인이 쫓기는 하인이라는 비밀을 고백했고, 이를 들은 성윤겸은 “어떤 비밀도 받아드릴 생각이었는데 놀라긴 했다. 혼사를 거절한 이유가 내가 아니라 다행이었다”고 밝혔다. 성윤겸은 “결코 알려져서는 안 될 제 비밀도 하나 알려드릴까요?”라고 했지만, 옥택영은 “도련님의 비밀이 어찌 제 비밀에 견줄 수 있겠습니까”라고 답했다. 성윤겸은 “저 또한 혼례를 원치 않았습니다. 나는 여인을 품을 수 없습니다”라는 비밀을 밝혔다. 이어 “이 비밀이 밝혔지만 저 또한 죽음을 면치 못하겠죠. 허니 솔직하지 못했던 것을 용서해주세요. 낭자께서 날 한 번 구해준다고 약조하셨죠. 하면 나와 혼례 해서 현감의 며느리가 되세요. 내가 낭자의 안전한 피난처가 되어드리겠습니다”라며 진심을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '열애설' 홍주연 앞에서 재력 어필 "프리 전환 후 세금 엄청 내"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320696"/>
        <updated>2024-12-15T15:08:17.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 열애설 상대 홍주연 등 후배 아나운서들이 모인 자리에서 프리 전환 후 수입 변화를 솔직하게 공개했다. 15일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 엄지인의 보스라이프가 펼쳐졌다. 이날 전현무는 후배 아나운서들을 만나 특별 멘토링에 나섰다. 전현무는 아나테이너의 대표주자로 아나운서 입사 직후부터 예능 공부에 집중했다고. 전현무는 “입사 4년차에 교양 프로그램 MC가 들어왔다. 난 안 한다고 했다. 그런 프로그램 안 해도 좋으니 ‘연예가중계’ 리포터나 시켜달라고 했다. 내 목표가 그렇게 확고했다”라고 입을 뗐다. 이어 “선배들이 ‘멀쩡한 교양 프로 MC를 고사하고 리포터를 한다고?’라 할 정도였다. 당시 리포터는 화면에 잘 나오지도 않았다. 손만 나올 때였다. 그래도 난 즐거웠다”면서 남다른 예능 사랑을 전했다. 전현무는 또 “어떤 선배는 인사도 안 받아줬다. ‘응답하라’ 시리즈를 연출한 신원호 PD가 KBS 예능국에 있었는데 내가 인사를 하면 슥 돌아섰다. 너무]]></content>
    </entry>
</feed>