<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-05T22:08:56.850Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불씨는 살린 KBS 수목극…'페이스미', 부활 쐐기 박을까 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885884"/>
        <updated>2024-11-05T22:08:23.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불씨는 살렸고, 신호탄을 쐈다. 그렇다면 쐐기를 박을 수 있을까. KBS 수목극, 그리고 '페이스미'의 이야기다. 6일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진 연출 조록환)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마. '보이스2'를 연출한 조록환 감독과 '시크릿 마더'를 집필한 황예진 작가가 의기투합한 작품이다. 독특하면서도 파격적인 장르에 한지현, 이이경, 전배수 등 연기파 배우들 조합으로 첫 방송 전부터 많은 이들의 관심을 모으고 있다. 이민기가 최고의 성형외과 의사 차정우 역을 맡았으며, 한지현은 강력계 에이스 형사 이민형으로 분한다. 박애주의 성형외과 의사 한우진은 이이경이, 강남 최고의 성형외과 원장이자 차정우의 멘토 김석훈은 전배수가 연기한다. 또한 '페이스미'는 2007년 '얼렁뚱땅 흥신소' 이후 이민기의 17년만 KBS 출연작이기도 하다. 반면 한지현에게는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세희, 1990년대 ’정숙한 세일즈’에서 ‘MZ력’ 뽐냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392800"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세희가 ‘정숙한 세일즈’에서 ‘MZ력’을 발산하고 있다. 지난달 12일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’는 성(性)이 금기시되던 1992년 한 시골마을에서 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판(방문판매) 시스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 담는다. ‘정숙한 세일즈’는 1회 시청률 3.9%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 시작해 6회에 6.0%로 자체 최고 기록을 세웠다. 가장 최근 회차인 8회는 5.6%를 기록하며 호응을 이어가고 있다. 이세희는 ‘방판 시스터즈’ 4인방의 막내인 이주리 역을 맡아 언니들 사이에서 톡톡 튀는 매력을 뽐내고 있다. 극중 이주리는 뽀글거리는 밝은 갈색 머리를 하고 호피 무늬, 짧은 미니스커트 등의 옷을 입고 미용실을 운영하는 인물로 ‘정숙한’ 1990년대 사회 속에서 과감함으로 눈길을 끈다. 특히 이주리는 홀로 아이를 키우고 있는 워킹맘인데, 당시 시대상을 반영했을 때 일반적이지 않은 가정사를 가졌음에도 전혀 기죽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규X한예리X채원빈, 같은 사람 맞아? 카메라 꺼지니 180도 반전 ('이친자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190443"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’에서 배우들의 열연 뒤 반전美 가득한 미공개 비하인드컷이 공개됐다. 최근 방송 중인 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 ‘이친자’)가 프로파일러 아빠와 살인사건에 연루된 딸의 팽팽한 구도를 형성하며 치밀하고 촘촘한 전개를 펼쳐가고 있다. 탄탄한 극본, 감각적인 연출, 배우들의 호연이 더해져 ‘2024년 최고의 수작’이라는 호평을 모으고 있다. 특히 매회 배우들의 연기 열전이 펼쳐지며 ‘이친자’는 ‘연기 차력쇼’의 현장이 되어가고 있다. 한석규(장태수 역)는 딸을 향한 믿음과 의심 사이에서 고뇌하는 프로파일러 아빠의 딜레마를 설득력 있게 그려내며 극을 이끌었다. 여기에 한석규에게도 기죽지 않는 연기력을 선보인 괴물 신예 채원빈(장하빈 역), 상반된 신입 프로파일러 캐릭터로 극에 힘을 더한 한예리(이어진 역)와 노재원(구대홍 역), 강력반 형사 역으로 존재감을 드러낸 윤경호(오정환 역) 등의 활약이 극을 가득 채웠다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[18㎏ 증량 조우진→얼굴 갈아끼운 지창욱 ‘강남 비사이드’서 볼 새 얼굴[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917556"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서(비비)가 '강남 비-사이드'로 얼굴을 갈아 끼운다. 디즈니+ '강남 비-사이드'(각본 주원규 박누리/연출 박누리)는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 극 중 조우진은 형사, 지창욱은 브로커, 하윤경은 검사, 김형서는 클럽 에이스 역을 맡아 지금까지와는 또 다른 연기 변신을 보여줄 예정이다. 먼저 조우진은 '강남 비-사이드'에서 베테랑 형사 강동우 역을 맡았다. 정의감으로 똘똘 뭉친 형사이지만 실종사건을 접하게 되며 소용돌이에 휘말리게 되는 인물. 조우진은 현실에 있을 법한 형사를 표현하기 위해 친근하면서도 정감 있는 외모로 변신함과 동시에 베테랑 형사다운 액션과 강렬한 눈빛을 장착했다. '묵직했으면 좋겠다'는 박누리 감독의 디렉션에 따라 무려 18kg을 증량했다고. 조우진은 "고3 때 이후로 최고 몸무게를 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아파트먼트 아니고 아파튜!” 로제의 ‘아파트’ 영미권 휩쓴 콩글리쉬 [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106162"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제와 브루노마스의 ‘아파트’ 온통 아파트다. 여기저기서 어눌한 ‘아파트’가 들린다. 유튜브·틱톡 등엔 ‘아파트’를 어설프게 계속 따라 발음하는 외국인들의 영상이 수백 건씩 검색된다. 팝스타 찰리 푸스도 자신의 틱톡 계정에 “아파튜”라며 발음을 연습하는 영상을 올렸다. 그야말로 전세계가 ‘아파트’라는 ‘콩글리시(한국에서만 쓰는 영어식 표현)’에 푹 빠졌다. 블랙핑크 멤버 로제가 팝스타 브루노 마스와 함께 부른 ‘아파트’(APT.)가 전 세계인을 중독시키며 K팝의 또 다른 역사를 써 내려가고 있다. 로제의 ‘아파트’는 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’에 8위로 진입했다. K팝 여성 가수 가운데 최고 성적이다. 기존 기록은 2020년 블랙핑크와 셀레나 고메스가 함께 불렀던 ‘아이스크림’(13위)이었다. 로제는 본인이 2021년 발표한 ‘온 더 그라운드’(70위) 기록도 가뿐히 넘어섰다. ‘핫 100’ 1위에 대한 기대감도 피어올랐지만, 9일자 최신차트에 따르면 아쉽게도 톱10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연, 걸그룹 그만두더니..결국 파티시에 됐다('조립식 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190436"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[풋풋했던 청춘들은 10년 후, 의사와 파티시에, 그리고 백수가 됐다. 6일 오후 8시 50분에 방송되는 종합편성채널 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영, 연출 김승호)에서는 고등학생이던 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)이 어른이 되어 못다 한 이야기를 이어간다. 기쁜 일도 슬픈 일도 늘 함께하며 한 식구로 어린 시절을 보냈던 세 사람은 두 오빠가 스무 살을 앞두고 급작스러운 이별 위기를 맞아 모두를 충격에 빠트렸다. 김산하는 하반신 마비가 된 엄마를 돌보기 위해 서울행을 결심했고 강해준은 윤정재(최원영 분)에게 짐이 되는 것이 미안해 친부를 따라 미국행을 결정하면서 윤주원은 이들과 함께 자랐던 해동에 홀로 남는 처지가 된 것. 비슷한 아픔을 공유한 만큼 세상의 곱지 않은 시선 속에서도 서로를 단단히 지키고 위로하며 행복하게 살아왔던 이들이기에 피를 나눈 가족으로 인한 이별이 더욱 안타까움을 자아냈다. 특히 “둘 다 진짜 가족 찾아가겠다 그 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지독하게 얽힌 이민기 한지현, 성형+범죄 공조는 통할까[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917553"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기, 한지현이 범죄 사건으로 얽힌다. 11월 6일 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미(극본 황예진, 연출 조록환)’가 첫 방송된다. ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 성형과 범죄라는 이색적 결합은 시청자들의 호기심을 부른다. 성형외과 의사가 범죄 피해자의 외상으로 범죄 상황을 재구성하고 숨겨진 진실을 파헤치는 과정이 신선한 재미를 선사할 것으로 기대를 모은다. 여기에 기존 드라마에서 수없이 등장한 성형외과를 정면에서 다루며 뷰티 성형 트렌드뿐 아니라 얼굴 복원, 가슴 재건 등 다채로운 재건 성형 에피소드를 그릴 예정이다. 앞서 황예진 작가는 “예기치 않은 범죄 피해로 한순간에 삶이 무너진 피해자들이 성형을 통해 외면과 내면을 함께 회복하고, 이를 통해 상처와 치유에 대한 메시지는 물론 진정성 있는 성형의 또 다른 모습을 보여주고 싶었다”라며 “범죄 피해자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 로코 케미 심상치 않네..新 '인생캐' 탄생할까('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190432"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '취하는 로맨스'를 통해 색다른 캐릭터로 대 변신했다. 지난 4일 첫 방송된 케이블채널 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호)에서는 자신만의 벽을 세우고 홀로 세상을 살아가는 브루어리 대표 윤민주(이종원 분)와 열정 넘치는 주류회사 영업왕 채용주(김세정 분)의 첫 만남이 그려졌다. 먼저 민주가 탄생시킨 대표적인 맥주 상품 '나의 이름으로'가 수많은 사람들을 매료시키는 장면이 시선을 모았다. 용주가 다니는 지상주류 회장은 '나의 이름으로'를 시음한 후 민주를 초빙하라는 특명을 내렸고, 토스트 트럭을 운영하는 오찬휘(백성철 분) 역시 맥주 맛에 반해 직접 양조장을 찾아갔다. 찬휘는 필요할 때 일손을 제공할 테니 맥주를 일당으로 받고 싶다는 다소 황당한 제안을 했지만, 그가 나쁜 사람이 아님을 직감한 민주는 흔쾌히 그의 요구를 받아들였다. 이렇듯 이종원은 선을 긋고 살아가는 듯하지만 내면에는 온기가 가득한 윤민주 캐릭터의 첫 등장을 임팩트 있게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS포커스] 김남길vs주지훈vs유연석...연말 방송가 경쟁 승자는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392788"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길, 주지훈, 유연석까지. 남성 배우들이 대거 시청자들을 사로잡기 위해 나선다. 한동안 여성 배우들의 활약이 두드러졌던 방송가의 흥행공식에 변화가 일지 주목된다. 특히 남성 배우들은 각각 액션, 로맨스, 스릴러 등 다른 장르에서 새로운 얼굴로 비슷한 시기 동시간대 경쟁을 펼칠 예정이라 흥행 결과에도 관심이 쏠린다. 김남길은 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’로 5년 만에 신부복을 다시 입는다. ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 공조 수사극으로 오는 8일 방송을 시작한다. ‘열혈사제’는 지난 2019년 자체 최고 22.0%의 시청률을 기록한 SBS ‘금토 사이다 유니버스’의 대표작인 터라, 시즌2에 대한 기대감 또한 높다. 무엇보다 시즌1의 인기를 이끈 김남길이 또 한번 흥행 주역으로 우뚝 설지가 관건이다. 김남길은 더 강렬해진 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 최동구, 마약 중독자의 ‘앙면성’ 표현해냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392786"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최동구가 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 마약중독자 역할로 인물의 양면성을 보여주며 시청자들의 눈도장을 제대로 찍었다. 지난 2일 종영한 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기로 최고 시청률 13.6%(8회)를 기록하며 인기를 끌었다. 최동구는 연쇄살인마 J인 정태규(이규한)의 공범이자 그의 동생인 정선호 역할을 맡았다. 극중 정선호는 마약중독자로 마약을 구해다 주는 정태규에게 약점이 잡혀 있어 악마가 되기 전 강빛나를 죽이기도 한 인물. 특히 정선호는 ‘지옥에서 온 판사’에 등장하는 인물들 중 태도의 변화가 가장 뚜렷하게 보여야 했는데 최동구는 이를 완벽하게 소화하며 연기력을 인정받았다. 정태규에게 협박을 받아 결국 살인을 저지르게 되는 정선호의 심경은 물론 후반부에는 정태규에게 갖고 있는 두려움을 이기고 그의 범죄를 폭로하고 자신의 죄를 뉘우치는 모습까지 섬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 촬영 중 10kg 쪘다…"다이어트 했는데 살 찌우라고" ('지옥판사')[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687854"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:06.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 살을 일부로 찌웠다고 밝혔다. 5일 김재영이 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만나 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사')에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지물. 극중 김재영은 노봉경찰서 강력2팀 형사이자 J 연쇄살인사건의 유가족 한다온 역을 맡아 열연했다. 지난 2일 종영한 '지옥판사'는 최고 시청률 13.6%를 기록하며 SBS 연타 흥행에 성공했다. 김재영은 "이렇게 잘 될 거라는 생각은 못했다. 오랜만에 재밌는 드라마여서 기대감은 있었던 것 같다. 판타지가 처음이다 보니 어떻게 표현될까 궁금하기도 했다"고 말했다. 흥행 이유에 대해서는 "빠른 전개와 사이다, 현실에서 볼 수 없는 판결들에서 사람들이 화끈하고 시원하다고 느낀 것 같다. 사랑, 범죄, 휴머니즘,]]></content>
    </entry>
</feed>