<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-10T09:09:16.221Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“재산분할 0원” 율희→박연수, 양육비 안 준 배드파더에 칼 빼들었다 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919193"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양육비를 받지 못한 엄마들이 칼을 빼들었다. 전 남편 최민환의 유흥업소 출입을 폭로하며 아이 셋의 양육권을 되찾아오려는 그룹 라붐 출신 율희, 전 축구선수 송종국을 소셜미디어로 공개 저격한 배우 박연수가 양육비 분쟁 최전선에 섰다. 2017년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 둔 율희는 지난해 12월 이혼하며 양육권을 전 남편에게 줬다. 이혼 후 율희는 세 아이를 남겨둔 채 화려한 싱글 라이프를 즐긴다는 각종 루머에 시달렸다. TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 얼굴을 비추자 비난의 수위가 더욱 높아졌다. 같은 시기 최민환은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 아이들과 출연하며 희생하는 아빠 이미지를 챙겼다. 결국 율희는 오해를 바로잡기 위해 지난달 24일 개인 채널을 통해 최민환이 결혼 생활 도중 유흥업소를 드나들고, 시댁 식구가 있는 와중에 가슴에 돈을 꽂는 등 성추행을 했다고 폭로했다. 또한 재산분할을 전혀 받지 못한 것과 양육권을 포기한 것과 관련해서는 최민환이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 "'비도 오고 그래서' 수익? 떡볶이 많이 시켜먹을 수 있을 정도"(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521197"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 10일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 출연해 다양한 이야기를 들려줬다. 최근 새 EP를 발매한 헤이즈는 타이틀곡 '폴린'에 대해 "가을에 어울리고 인트로부터 나오는 하모니카 소리부터 매력적인 곡"이라고 소개하며 "언제나 내 곁에 영원히 있을 거라고 믿었던 사람, 사랑같은 것들이 시간이 지나면서 자연스럽게 변해가고 사라지는데, 그런 것들에 대한 그리운 감정을 풋풋하고 미숙한 사랑에 빗대서 덤덤하게 그려낸 노래"라고 소개했다. 신곡 '폴린'은 가수 비아이의 곡으로도 화제를 모았다. 헤이즈는 "비아이 하면 강렬하고 힙한 감성이 떠오르는데, 이 곡은 반전의 분위기를 가졌다. 헤이즈에게서 벗어나지 않으면서도 본인이 쓰는 곡과는 다른 결의 노래여서 좋다"며 노래에 대한 애정을 드러냈다. '왜 이번엔 헤이즈 자신의 곡을 타이틀로 하지 않았냐'는 김태균의 질문에 헤이즈는 "비하인드가 있는데, 제가 쓴 곡들로 타이틀곡을 정하는 과정에서 회사의 의견이 좁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원빈, 14년째 작품 안하는 이유 "부담감 때문에.. 대본은 꾸준히 보는 중"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316019"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘아저씨’ 이후 14년째 공백 중인 배우 원빈의 근황이 디자이너 지춘희를 통해 공개됐다. 10일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 지춘희의 보스라이프가 펼쳐졌다. 이날 지춘희를 지원사격하고자 그와 절친한 사이인 박경림이 스페셜MC로 출격한 가운데 그는 연예계 대표 마당발이자 영화 행사의 여왕으로 유명세를 타고 있음에도 원빈을 실제로 본 적이 없다며 “내가 제작발표회를 본격적으로 진행하는 동안에 그분이 아직 작품을 안 하셔서 직접 보질 못했다”라고 말했다. 전현무 역시 “연예인들 중에서도 원빈을 본 사람이 없어서 전설의 용이란 소리가 있다”라고 거들었다. 이에 원빈 이나영 부부와 ‘여행메이트’일 정도로 남다른 친분을 자랑하는 지춘희는 “원빈 본인이 연기를 안 하는 건 아니고 부담을 갖고 있는 것 같다. 잘은 모르지만 작품은 계속 고르는 것 같더라”며 원빈의 근황을 대신 전했다. 원빈은 지난 2010년 상영된 영화 ‘아저씨’ 이후 무려 14년간의 공백기를 갖고 있다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 전여친 폭로 터졌다…"비싼 선물 받고 가격 검색", 모친도 '손절' ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688480"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 '짠돌이' 면모로 눈총을 받는다. 10일 방송되는 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서는 대만으로 떠난 김종국 X 이동건 X 허경환 X 김희철 모자의 여행이 공개된다. 여행을 떠난 어머니들을 대신해 ‘미우새’ 최초로 스튜디오에 아버지들이 등장해 아내와 아들에 대한 폭로를 거침없이 이어갈 것이라 알려져 관심이 집중된다. 이날, 모벤져스 투어를 계획한 ‘미우새’ 아들들은 이른 아침 공항에 모였다. 아버지들과의 여행 때는 김종국이 총무를 맡았지만, 이번에는 김희철이 총무를 맡아 초호화 여행을 예고하며 한껏 신나했다. 들뜬 김희철과 불안함을 감추지 못하는 김종국의 희비가 엇갈리는 모습이 앞으로의 여행에 대한 기대감을 높였다. 대만에 도착한 ‘미우새’ 모자들은 총무 김희철의 거침없는 공금 사용 덕에 호화 여행을 즐겼다. 지난 부자 여행과는 사뭇 다른 분위기에 스튜디오에서 지켜보던 아버지들은 “우리 때보다 세게 논다”라며 언짢은 기색을 내비쳐 폭소를 자아냈다. 그러나 웃음도 잠시, 남은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별 "'♥하하' 자유로운 성향과 잘 맞아…남편 소식 남한테 들은 적도" (지편한세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793741"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[별이 하하의 성향을 언급하며 결혼 생활에 대해 전했다. 9일 지석진의 개인 유튜브 채널 '지편한세상'에는 '[ENG] 마라맛 부부 등장 ㅣ별마카세 별 하하 편'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 하하, 별 부부가 게스트로 등장해 유쾌한 입담을 뽐냈다. 별은 하하의 자유로운 성향을 언급하며 "챙기고 싶은 사람도 많고 친구도 많지 않냐. 성향을 이해하는 걸 떠나서 제가 항상 남편이랑 있고 싶어하는 '남편 바라기'였으면 말라 죽었을 거다. 그런데 저는 혼자만의 시간이 필요한 사람이다"라며 하하와의 케미를 자랑했다. 이에 별은 "왜 부부가 모든 이야기를 다 공유해야 하는지 모르겠다. 저는 남편 소식을 다른 사람한테도 들을 때도 있다"라며 쿨한 모습을 보였다. 이를 들은 지석진은 "할리우드 스타일이네. 수정아 보고 있니? 수정아"라며 아내의 이름을 언급해 웃음을 자아냈다. 이어 "남편한테 실망한 적 없냐"라는 지석진의 질문에 별이 그런 적 없다고 하자 지석진은 "하하한테 너무 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍주연 아나 슬리퍼+청바지 출근룩에 엄지인 경악 “업무 방해 돼”(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919192"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연 아나운서의 출근룩에 엄지인 아나운서가 경악했다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 280회에서는 엄지인이 홍주연의 '뉴스광장'을 모니터 해주기 위해 출격했다. 이날 새벽 3시 30분 출근한 엄지인은 "제가 지난번 홍주연 씨 '뉴스광장' 모니터를 하면서 혼냈는데 아직 부족한 것 같더라. 다시 한번 제가 처음부터 지켜보려고 일찍 왔다"고 밝혔다. 이후 홍주연이 머리에 하트모양 시트를 하고 얼굴엔 팩을 한 채 출근하자 엄지인은 경악하며 "너 이게 뭐야. 얼굴에 이게 뭐야. 너 이러고 회사 나오는 거야? 출근을?"이라고 꾸중했다. 엄지인은 "요새 정말 MZ들의 특징 중 하나가 앞머리 헤어롤을 하고 밖에 돌아아니고 회사 돌아다니지 않냐"며 불만을 제기했다. 박명수는 업무에 지장만 없으면 되는 것 아니냐며 MZ들을 감쌌지만 엄지인은 "업무에 방해된다. 신성한 사무실에서 말고 있는 게 보기에 좋지 않다"고 반박했다. 박명수는 "KBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지춘희 “원빈, 작품 보면서 복귀 준비 중” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394095"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지춘희가 원빈의 소식을 대신 전했다. 10일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 ‘흑백요리사’ 김도윤 셰프의 식당에 방문한 정지선, 김희원 셰프, 신화 김동완이 모습을 보였다. 이날 방송에서 김숙은 “원빈 씨가 선생님과 같이 여행 다니는 팀 아닙니까?”라며 원빈의 근황을 물었다. 지춘희는 “본인이 부담을 가지고 있는 것 같고 작품은 계속 보고 있는 것 같아요”라며 그의 근황을 대신 전했다. 전현무는 “저도 동갑으로서...”라며 입을 열었고 김숙과 박경림은 “동갑이에요?”라며 경악했다. 이후 이나영이 지춘희와 김숙, 전현무, 박경림을 향한 영상 편지를 전했고 패널들은 “AI 아니야?”라며 놀랐다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리틀 김병만' 김동준, 약탈 트라우마에 버럭 "눈 뜨고 코베여"...무슨 사연? (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316018"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[약탈 트라우마가 생긴 김병만, 정지현, 김동준이 김동현에게 분노를 폭발시킨다. TV CHOSUN 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 ‘피지컬팀’ 추성훈X김동현X박하얀이 ‘뺏는 자’로 돌변, ‘정글팀’과 ‘군인팀’의 생존지 약탈에 나선다. 11일(월) '생존왕 : 부족전쟁'에서는 외딴곳에 자리를 잡은 ‘피지컬팀’ 추성훈X김동현X박하얀이 생존에 필요한 물품들을 찾아 무인도 곳곳을 누빈다. 김동현이 버려진 선베드를 주웠지만, 그 선베드는 ‘정글팀’ 김병만X정지현X김동준이 이미 확보했던 것이었다. 이에 김동준이 “우리 인테리어를 가져가면 어떡해요”라며 피지컬팀을 막아섰다. 정지현도 “우리 거를 막 가져가네”라며 한소리 거들었고, 김동현은 “몰랐어. 미안해”라며 빠르게 사과했다. 김동준은 “눈 뜨고 코를 베어가네”라며 투덜거렸다. 이미 사바 정글에서 집까지 빼앗겼던 정글팀은 약탈에 몹시 예민해져 있었다. 그런데 김동현이 정글팀의 수레까지 또 가져가려 하자 결국 정글팀과 피지컬팀은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이관희·아모띠 아찔하네 “이대로 돌아가면 억울할 듯” (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162063"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘극한투어’의 마지막 에피소드가 공개된다. 10일 방송되는 ‘극한투어’ 최종회에는 본격적으로 필리핀 뱃사공 체험에 나선 이관희, 아모띠와 대만으로 떠난 이나연, 남희두의 마지막 여행이 그려진다. 제작진에 따르면 지난 방송에서 극악의 뱃사공 훈련을 마친 이관희와 아모띠는 필리핀 뱃사공 스승인 로빈의 집에 초대받는다. 130개의 계단을 올라 도착한 로빈의 집은 로빈 부부와 네 남매가 함께 살아가는 단란한 가정집으로 이관희, 아모띠 두 사람이 누우면 가득 차는 소박한 집에서 두 사람은 로빈의 가족과 함께 저녁을 먹으며 추억을 쌓는다. 홈스테이를 마친 이관희와 아모띠는 필리핀 팍상한 폭포 뱃사공 체험에 본격적으로 도전한다. 전날 모든 연습을 마친 두 사람에게 ’뱃사공 자격증‘과 같은 유니폼이 주어지고 이관희는 “농구 유니폼을 입은 느낌”이라며 자신감을 드러낸다. 그러나 설렘도 잠시, 두 사람은 궂은 날씨 때문에 관광객들이 없어 뱃사공 체험을 하지 못한다는 청천벽력 같은 소식을 듣게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AOA 출신 초아, 치맛속 다 보이는 다리 꼬기‥너무 과감하잖아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919191"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 초아가 과감한 포즈와 스타일로 섹시한 매력을 뽐냈다. 초아는 11월 9일 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 사진을 게재했다. 사진 속 초아는 청재킷에 카디건을 레이어드하고 짧은 플리츠 스커트를 입고 워커를 착용한 모습이다. 트레이드 마크인 금발 단발머리에 뿔테 안경을 써 조금 더 지적인 비주얼을 완성했다. 특히 초아는 다리를 꼬고 과감하게 각선미를 뽐내 시선을 모았다. 팬들은 "너무 예쁘다", "방송에서 더 자주 보고 싶다", "단발은 초아가 진리" 등의 반응을 보였다. 한편 초아는 지난 2012년 걸그룹 AOA로 데뷔해 '짧은 치마', '단발머리', '심쿵해' 등 다수의 히트곡으로 인기를 얻었으나 2017년 불면증, 우울증 등의 이유로 팀 탈퇴를 선언하고 연예계 활동을 잠정 중단했다. 지난 2020년부터 개인 채널을 개설해 활발히 활동하고 있다. 또한 초아는 동아TV 예능 '셀링라이프' 등에 고정 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러, '티피 탭' 초동 17만장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521195"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 케플러(Kep1er)가 컴백과 동시에 주목할 만한 성과를 내고 있다. 케플러(최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)는 지난 1일 발표한 6번째 미니앨범 '티피 탭'(TIPI-TAP)으로 각종 국내외 차트를 강타하고 있다. 또한 초동 판매량도 약 17만 장을 기록했다. 새 미니앨범 '티피 탭'은 발표와 동시에 국내 실시간 음원 차트에서 뜨거운 사랑을 받았다. 이어 루마니아 아이튠즈 뮤직 데일리 팝 데일리 등 각종 차트에서 1위를 기록했다. 아이튠즈 케이팝 데일리 차트에서는 스웨덴, 뉴질랜드, 노르웨이, 튀르키예, 이탈리아에서 각각 1위에 올랐다. 말레이시아, 미국, 러시아, 일본, 캐나다, 스위스, 필리핀, 멕시코, 싱가포르, 태국, 홍콩, 대만, 영국에서는 각각 2위에 올랐다. 프랑스, 인도네시아, 독일, 덴마크, 베트남, 호주, 네덜란드 각종 국가에서도 상위권을 강타하는 저력을 드러냈다. 애플 뮤직 차트에서는 포르투갈, 스웨덴, 이스라엘에서 케이팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 뒤늦게 알려진 부상 소식 “고통에 눈물‥뇌 회로 끊어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919190"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 뒤늦게 부상 투혼을 고백했다. 최근 아이유의 채널에는 '아무도 몰랐던 아이유의 부상 투혼'이라는 제목의 쇼츠가 게시됐다. 아이유는 콘서트를 성공적으로 마무리한 후 "솔직히 오늘 다리 진짜 아팠다. 잘 안 보이는데 이런 스포츠 테이핑 처음 해본다"고 말하면서 발등에 테이핑을 한 모습을 공개했다. 아이유는 "캐리어 바퀴가 빠졌는데 넘어져서 제 발에 떨어졌다. 그 순간 뇌로 가는 회로를 끊었다. 발에서 일어난 일과 뇌에서 일어난 일이 서로 만나지 못하게. 'Coin', '하바나' 무대가 정말 눈물의 무대였다. 회로를 끊었는데도 눈물은 나더라"고 고통을 묘사했다. 한편 아이유는 지난 3월 서울 송파구 KSPO DOME(케이스포 돔, 올림픽 체조경기장)을 필두로 싱가포르, 자카르타, 홍콩, 쿠알라룸푸르, 런던, 베를린, 애틀랜타, 워싱턴 D.C, 로스앤젤레스 등 18개 도시에서 5개월간 월드 투어 '2024 IU HEREH WORLD TOUR : THE WINNING'를 전개했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 히밥, '165cm·49kg' 인바디 공개…"저체중 수치, 진짜 말랐다" ('토밥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688479"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 밥공약을 지키기 위해 인바디 수치를 공개했다. 지난 9일 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 함께 치킨을 먹을 밥친구를 구하기 위해 길거리로 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 젊은 타깃을 공략하던 히밥의 눈에 포착된 두 명의 고등학생. 히밥은 주저하지 않고 함께 셀카를 찍으며 자연스럽게 식사를 권했고, 띠동갑 차이 나는 동생들 섭외에 성공했다. 언니 동생으로 한층 편해진 세 사람은, 다양한 메뉴의 치킨을 즐기며 편하게 대화를 나눴다. 모두 기숙학교 경험이 있던 밥 친구와 히밥은 사감 선생님 몰래 야식을 먹었던 경험을 공유하며 우정을 다졌다. 국제고와 외고를 나온 세 사람은 학업 이야기로 공감대를 쌓았다. 히밥은 "우리 학교는 소등이 12시였다. 불을 다 끄고 책상도 없어서 더 이상 공부를 못했다. 그래서 샤워실에 가서 빨래 바구니를 뒤집어서 몰래 공부하고 그랬다"라며 그 시절 열정을 회상했다. 마지막으로 촬영 직전 측정한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주 눈물 “볼 때마다…” 실제 영상 처참하네 (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162054"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주가 파렴치한 범죄에 울컥했다. 11일 방송되는 MBC에브리원 ‘히든아이’에서는 노인을 상대로 한 충격적인 범죄 영상이 공개된다. 제작진에 따르면 이날 고령화 사회, 갈수록 극심해지는 노인 대상 범죄에 대해 다룬다. 노인에게 이유 없는 화풀이를 하는 젊은 층이 급증하고 있는 가운데, ‘히든아이’에 포착된 범죄 현장은 가히 충격적이었다. 할머니를 때리고 조롱하는 10대들부터, 노인을 향한 무차별 폭행까지. 우리 주변에서 일어나고 있는 노인 상대 범죄들이 안방에 적지 않은 충격을 안길 것으로 보인다. 특히, MC 김성주는 “이 영상을 볼 때 제일 화가 많이 나더라. 울컥했다”라며 눈시울을 붉히며 사건을 소개해 이목을 집중시킨다. 이른바 ‘실버 사냥꾼’이라 불리는 이 가해자의 수법은 역대급으로 비열하고 파렴치했다고. 이에 박하선 역시 “너무 화가 난다”라고, 권일용 프로파일러는 “뭐 저런 인간이 다 있냐”라며 분노를 감추지 못한다. MC들을 분노하게 한 ‘실버 사냥꾼’의 파렴치한 행동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정근우, '선배' 이택근에 날선 독설...덕아웃 '술렁' (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316016"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈 정근우가 '선배' 이택근에게 날선 독설을 날리며 분노를 표출한다. 11일 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 106회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고 양 팀의 승리를 향한 혈투가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈 선수들은 웜업 시간부터 초집중하며 타격 연습을 이어간다. 이를 지켜보던 경기상고 선수들도 감탄할 정도. 그리고 이 흐름은 본 경기까지 이어져 ‘거를 타선이 없다’라는 말이 떠오를 만큼 안타를 만들며 최근의 연승 기세를 이어간다. 하지만 몬스터즈에 맞서는 경기상고도 2025 프로 야구 신인 드래프트 지명자 6명을 배출한 강팀이다. 특히 트윈스에 지명된 경기상고의 추세현은 첫 타석부터 매서운 스윙을 보여주며 몬스터즈를 긴장하게 한다. 한편, 몬스터즈 타선에서 묘한 하극상(?)이 벌어진다. 최근 코치에서 선수로 복귀한 이택근이 기대에 못 미치는 스윙으로 덕아웃의 원성을 산다. 결국 정근우는 이택근에게 독설을 하며 분노를 표출한다는데. 과연 정근우의 독설이 이택근의 타격감을 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하 "'♥별' 안 만났으면? 마약이든 도박이든 했을 것" 댓글에 폭소 (지편한세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793739"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하가 자신을 향한 댓글을 읽으며 별에 애정을 드러냈다. 9일 지석진의 개인 유튜브 채널 '지편한세상'에는 '[ENG] 마라맛 부부 등장 ㅣ별마카세 별 하하 편'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 하하, 별 부부가 게스트로 등장해 유쾌한 입담을 뽐냈다. 별은 지석진을 위해 건강식 튀김 만두와 오이 무침을 선보였다. 함께 식사를 하던 도중 하하는 "내가 너무 웃겨서 캡처해둔 댓글이 있다"라며 누리꾼의 댓글을 읽었다. "간만에 신나게 웃었어요. 하하 형 진짜 좋은 사람인데 더 좋은 형수 만나 다행입니다"라는 말로 운을 뗀 그는 "형수님이 안 계셨으면 형님도 안 계셨을 거예요. 마약이든 도박이든 뭐든 하셨을 겁니다"라고 덧붙여 세 사람을 폭소케 했다. 이어 "지금 모습 변치 말고 평생 함께 하시길 바라요"라며 마무리한 하하에 지석진은 "과하게 쓰셨지만 무슨 이야기인지는 알겠다"라며 공감했다. 별은 "사람들이 몰라서 그런다. 하하가 얼마나 겁쟁이인지 모른다. 도박이나 마약 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원빈♥' 이나영, 지춘희 위해 깜짝 영상편지 "옛날보다 더 예뻐져" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793738"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원빈 아내' 이나영이 지춘희를 위해 깜짝 영상편지를 보냈다. 10일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 지춘희의 2025 S/S쇼 현장이 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 지춘희는 그동안 수많은 영화 제작발표회 사회를 본 박경림이 유일하게 못 본 배우가 원빈이라고 하자 여행 메이트로서 근황을 알려줬다. 지춘희는 "본인이 부담을 갖고 있는 것 같다. 작품은 계속 보고 있는 것 같다"고 전했다. '원빈 아내' 이나영은 2025 S/S쇼를 앞둔 지춘희를 위해 깜짝 영상 편지 선물을 전해 왔다. 이나영은 "선생님 응원 차 인사를 드린다. 이번에도 새로운 아이디어, 전 세대를 아우를 수 있는 선생님만의 감각과 감성들의 디자인 보면서 또 한 번 감동받았다"고 했다. 이나영은 "선생님의 열정과 노력을 지켜보면서 저희가 정말 많이 배우고 있다. 사랑하고 존경한다"며 지춘희를 향한 남다른 애정을 드러냈다. 이나영은 전현무, 김숙, 박경림에게도 "항상 활동하시는 거 재밌게 잘 보고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6개월만 야윈 고경표, 살 뺀 이유 있었네 “다이어트 보조제 광고 찍어”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919189"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고경표가 다이어트를 한 이유를 털어놓았다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 280회에서는 지춘희의 25 S/S 미스지콜렉션 패션쇼 비하인드가 공개됐다. 이날 지춘희의 패션쇼에서는 나영희, 고경표, 오영주, 권상우 등 배우들이 총출동했다. 이때 고경표는 지춘희가 2024 F/W 지춘희 쇼에서 화제가 됐던 포동포동한 얼굴과 헤어스타일을 "너무 귀여웠다"고 칭찬하자 "감사하다. 그때 살이 빠진 상태였다면 더 예뻤을 텐데"라며 멋쩍어했다. 고경표는 이어 "이번에 다이어트 보조제 광고를 찍게 돼서… 11월 1일까지 적정 체중을 맞춰야 한다더라"고 털어놓았다. 지춘희는 "돈 받았으면 해야지"라고 냉정하게 말했고 고경표는 "열심히 빼고 있다"고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용진 "비닐 바지 입었을 때보다 충격적"...박진영 커버무대 어땠길래 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316015"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유' 이용진이 박진영 커버 무대에 “비닐 바지 입었을 때보다 더 충격적”이라는 반응을 보인다. 11일 KBS 2TV '싱크로유' 9회는 ‘JYP 패밀리’ 특집으로 박진영이 드림 아티스트로 등장할 뿐만 아니라 박진영과 끈끈한 인연을 맺은 최측근이 총출동한다. 이 가운데 스페셜 MC로 god 박준형, 스테이씨 시은, 스키즈 필릭스가 출격해 시선을 사로잡는다. 박준형은 박진영과 god 시절부터 인연을 맺어오며 음악적 동반자로 두터운 의리를 과시해 온 바. 이 가운데 박준형이 “처음으로 반대 입장에서 평가를 해본다. 박진영 각오해야 할 거다”라며 매운맛 평가를 선전 포고해 폭소를 자아낸다. 이에 박준형이 프로듀서 박진영의 평가 굴레에서 벗어나 펼칠 활약에 기대를 모은다. 그런가 하면 이날 박진영은 ‘싱크로유’ 최초 단일 라운드 3개의 무대를 혼자서 꾸민다. 박진영은 AI와 진짜를 자유자재로 넘나드는 목소리로 추리단을 속이며 역대급 혼란에 빠뜨린다고. 시은은 “우리를 들었다 놨다 하셔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나영, 지춘희에 영상편지 "정말 많이 배워…사랑하고 존경"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898023"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이나영이 디자이너 지춘희에게 영상 편지를 보냈다. 10일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 디자이너 지춘희가 출연했다. 지춘희는 자신의 패션쇼에 평소 친분이 있던 배우 원빈을 초청했지만 받아들여지지 않았다. 그러나 원빈을 대신해 그의 아내이자 동료 배우인 이나영이 지춘희에게 영상 편지를 찍어 보냈다. 이나영 또한 인터뷰나 예능 등 미디어에 자신을 노출하지 않는 것으로 유명해 스튜디오를 술렁이게 했다. 곧이어 "이렇게 인사드려서 놀라셨죠, 혹시나 선생님이 긴장하실까 해서"라며 이나영의 응원 영상이 송출됐다. 이나영은 "(지춘희의) 열정과 노력을 옆에서 지켜보며 저희가 정말 많이 배우고 있다, 사랑하고 존경한다"며 귀여운 표정을 지었다. 이나영은 또 전현무, 김숙, 박경림을 언급하며 MC들을 향한 응원도 빼놓지 않았다. 김숙과 전현무는 믿기지 않는다는 듯 "내 이름을 불러줬어…AI지, 이거?"라고 말해 스튜디오를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노벨상 시상식서 "친애하는 한강 나와주세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394030"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한림원, 한강 스웨덴어로 소개 마지막엔 한국어로 호명 예정 한국인 작가 최초로 노벨문학상을 수상한 소설가 한강이 한 달 뒤 스웨덴 스톡홀름에서 열리는 시상식 무대에서 우리말 소개를 들으며 노벨상 시상식에 오를 것으로 보인다. 수상자 공식 강연도 우리말로 할 예정이라 스톡홀름 곳곳에서 한국어가 들리게 됐다. 10일 한강 작품을 스웨덴어로 옮긴 박옥경 번역가가 노벨상 시상식에서 수상자를 소개하는 연설에서 마지막 문장을 한국어로 번역해달라는 요청을 받았다고 전해졌다. 문학상 선정 기관인 스웨덴 한림원의 위원 한 명이 시상에 앞서 스웨덴어로 한강을 소개하는 연설에 나서는데, 그간의 관례대로 한강을 무대로 맞이하는 마지막 문장을 작가의 모국어인 한국어로 말할 예정이라는 것이다. 2022년 시상식에선 프랑스 작가 아니 에르노를 맞이하며 프랑스어로 "친애하는(Chere) 아니 에르노, 국왕 폐하로부터 노벨문학상을 받기 위해 앞으로 나서주실 것을 요청하며 스웨덴 한림원의 따뜻한 축하를 전한다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 홍지윤·요요미, 박서진 둘러싼 사랑의 진실게임…불붙은 삼각관계[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521192"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 박서진, 추신수가 일상을 공개했다. 지난 9일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 추신수의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 4.5%를 기록했고, 홍지윤이 '나는 홍지윤보다 요요미가 좋다'는 박서진의 진실게임 결과에 실망하며 버럭하는 장면이 6.0%의 최고 시청률을 나타냈다. 지난 방송에서 박서진 남매가 열애설의 주인공인 가수 홍지윤, 영어 과외 선생님과 가을맞이 캠핑을 떠난 가운데 이날 방송에서는 저녁 식사 준비 중 박서진의 원조 썸녀 요요미가 등장하는 모습이 그려졌다. 요요미는 효정의 부탁에 따라 박서진을 보고 "왕자님"이라고 부르며 다가갔고, 박서진은 역시나 당황하며 로봇 같은 리액션을 선보여 웃음을 자아냈다. 요요미는 계속해서 효정의 지시대로 박서진에게 적극적으로 다가갔고 "나 안 보고 싶었냐"고 물어보며 박서진을 당황케 했다. 이를 지켜보던 MC 백지영은 "요요미 씨도 (박서진을) 놀리러 온 느낌"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 김도윤, 50만원어치 산초장아찌 도둑 정지선에 “어이없네” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394022"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김도윤이 정지선에게 어이없다고 했다. 10일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 ‘흑백요리사’ 김도윤 셰프의 식당에 방문한 정지선, 김희원 셰프, 신화 김동완이 모습을 보였다. 이날 방송에서 정지선은 식재료 500여 가지가 모여 있는 김도윤 셰프의 창고에 들어가 산초장아찌를 맛봤다. 눈이 번쩍 떠지는 맛에 “매력 있다! 중식에 잘 어울릴 것 같은데? 저 주세요!”라며 욕심을 부렸다. 이에 김도윤은 “안 돼요! 돈으로 환산하면 보관료 포함해서 50만원이에요. 제가 7년 동안 가지고 있던 아인데 가지고 간다고 해서 어이가 없었어요”라며 속마음을 전했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, 매우 엄격한 이상형 "웃을때 윗니 12개, 아랫니 8개 보이는 남자"(동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521190"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11일 오후 10시 10분 방송되는 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 뷰티 크리에이터 이사배가 출연한다. '동상이몽2'에 첫 출연한 이사배의 등장에 MC 서장훈은 "이사배에게 메이크업을 받은 적이 있다"고 말해 주변의 시선을 모은다. 당시 한 방송의 특집 촬영을 위해 귀신 분장을 받았던 서장훈에 대해 이사배는 "최고의 모델이었다. 정말 움직이지 않으시고, 가만히 메이크업만 받으시더라"고 칭찬한다. 뜻밖의 미담에 서장훈은 "미담이 아니고 아무 생각이 없었다"고 말해 웃음을 자아낸다. 이밖에 일에 몰두하고 싶어 10년째 솔로임을 밝힌 이사배는 "서장훈이 신원이 불분명하면 만나지 말라고 했다"면서도 까다로운 이상형 조건도 공개해 모두를 놀라게 한다. 이사배는 이상형의 조건으로 "헤어스타일은 중단발 또는 스킨헤드 스타일을 선호한다. 생선가스 안 좋아하시는 분이면 좋고, 웃을 때 윗니는 12개, 아랫니는 8개가 보이면 된다"고 말한다. 이어 김숙은 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 외출할 땐 꼭 선글라스… "너무 많이 알아봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898013"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 최근 솟구치는 자신의 인기를 과시했다. 10일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 정지선이 출연해 재미를 더했다. '흑백요리사'로 일약 스타덤에 오른 정지선은 최근 매거진 촬영 및 영화 시사회에 초대받는 등 바쁜 스케줄을 자랑했다. 또한 류승룡, 김성균, 이하늬, 김남길 등 유명 배우들과 함께 사진을 찍는 등 특별한 친분을 보였다. 스튜디오의 패널들은 '사당귀'의 대표 셀럽이라며 정지선을 치켜세워줬다. 김숙은 정지선과 함께 여행을 다녀왔다면서 정지선의 인기를 체감한 사연을 소개했다. 김숙은 "한 걸음을 못 간다, 한 걸음마다 셰프님 사진 한장만 (부탁해서)"라고 말했고, 정지선은 얼굴을 붉혔다. 정지선은 요즘 인기가 하늘로 솟고 있다며, 사람들이 많이 알아볼까봐 외출 중에도 선글라스를 끼는 스타의 면모를 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나영 더 예뻐져 깜짝 등장→원빈 복귀하나 “작품 계속 보는 중”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919188"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이나영이 깜짝 등장한 가운데, 배우 원빈의 근황도 전해졌다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 280회에서는 디자이너 지춘희와 원빈, 이나영 부부의 끈끈한 우정이 드러났다. 이날 스페셜 mc로 나온 박경림이 원빈을 꼭 한 번 보고 싶은 마음을 드러내자 전현무는 "연예인 중에서도 본 사람이 없어 (원빈을) 용이라고 한다"고 너스레 떨었다. 이처럼 보기 어려운 원빈과 여행도 자주 다닌다는 지춘희는 "본인이 부담을 갖고 있는 것 같고 잘은 모르지만 작품을 계속 보는 듯하다"고 전했다. 이후 이나영의 깜짝 영상 편지가 공개됐다. 이나영은 "선생님 안녕하세요. 이렇게 인사 드려서 놀라셨죠. 혹시나 선생님 긴장을 하고 계실까 해서 응원차 이렇게 인사드린다. 이번에도 역시나 새로운 아이디어, 전 세대를 아우를 선생님만의 감각과 감성들의 다지인을 보며 또 한 번 감동받았다. 열정 그리고 노력을 옆에서 지켜보면서 저희가 정말 많이 배우고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백’ 정지선, 팬미팅 개최하나 “인기 치솟아” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999965"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 귀여운 허세로 웃음을 자아냈다. 10일 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에는 정지선 셰프가 출연했다. 이날 정지선은 ‘흑백요리사’ ‘사당귀’ 등으로 스타 셰프 반열에 올랐다며 유명 배우들과 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 정지선은 류승룡, 김성균, 이하늬, 김남길 등과 함께 다정한 모습을 보였다. 정지선은 “류승룡 배우는 영화 시사회에서 뵙고, 김남길 형님은 매거진 촬영을 함께해 내가 메뉴를 알려줬다”고 설명했다. 이에 김숙은 “정지선 셰프와 함께 여행을 갔는데, 한 걸음을 못 가더라. 사진 요청이 많아 이동을 못 할 정도”라고 덧붙였다. 이어 정지선의 일상이 담긴 VCR이 공개됐는데, 이때 정지선은 올블랙에 선글라스까지 착용해 한껏 시크해진 모습으로 나타냈다. 이를 본 매니저는 “근데 선글라스는 왜 낀 거냐”고 물었다. 정지선은 “요즘 내가 인기가 하늘에 쏟고(?) 있지 않나”라며 컨셉이 어색한 듯 말을 버벅댔다. 다시 매니저는 “팬 미팅을 해야 하는 것 아니에요?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤남기♥’ 이다은 “출산 후 69kg” 14kg 감량 목표 다이어트 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919187"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 출신 이다은이 둘째 출산 후 14kg 감량을 목표로 다이어트를 시작했다. 이다은은 11월 9일 개인 소셜미디어에 "이때로 돌아가기 위해서 월요일부터 다이어트 시작합니다 왜 월요일부터? 현재 69kg. 아기 낳으러 갈 때 81kg"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이다은은 몸에 밀착되는 운동복을 입고 글래머러스한 몸매를 뽐내고 있다. 이다은은 사진을 두고 "인생 첫 헬스 기념샷", "이때 55kg?"라고 설명을 덧붙였다. 사진을 접한 네티즌들은 "지금도 너무 예쁜데 다이어트라니", "이런 몸매도 다이어트를 하는구나" 등의 반응을 보였다. 한편 이다은, 윤남기는 2021년 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈2'에서 만나 최종 커플이 됐으며, 이혼의 아픔을 딛고 2022년 9월 결혼에 골인해 서로의 '끝사랑'이 됐다. 이다은은 전 남편과의 사이에서 슬하에 딸을 두고 있었고, 윤남기와 결혼 후 지난해 12월 둘째 임신 소식을 전해 축하받았다. 광복절인 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현·김혜은, 돈뭉치 두고 의미심장한 분위기[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521187"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 김혜은의 돈을 보고 깊은 생각에 잠긴다. 10일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 14회에서는 서강주(김정현)와 백지연(김혜은)이 돈뭉치를 두고 옥신각신한다. 앞서 이무림(김현준)은 동생 이다림(금새록)의 눈 수술비를 갚기 위해 지승돈(신현준)을 찾아가 자신에게 들어온 축의금을 모두 건넸다. 이에 승돈은 빌려주지도 않은 돈을 받게 되며 당황스러워했고, 지연은 승돈이 받은 돈 중에서 자신의 돈이 섞여 들어있는지 확인하기 위해 그의 방을 뒤져 극의 불안감을 고조시켰다. 그런 가운데, 10일 방송에서 강주와 지연의 의미심장한 대치가 공개된다. 결국 무림에게 받은 축의금을 발견한 지연은 그 안에 자신의 돈이 들어있는지 확인에 나선다. 그 순간 강주가 나타나 지연을 막아선다. 이에 지연은 도둑맞은 돈을 찾는 것을 반대하는 강주에게 크게 실망한다. 하지만 마음이 약해진 강주는 엄마 대신 자신이 돈의 행방을 추적하기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이 친구 만나려고"…박진영, 댄스 신동 등장에 물개박수 (더딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793734"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’에 박진영이 ‘이 친구 만나려 ‘더 딴따라’ 시작했다’고 밝힌 두명의 족보 없는 신박한 창의력 신동이 등장해 시선을 사로잡는다. 10일 밤 9시 20분 방송되는 KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 이날 방송되는 ‘더 딴따라’ 2회에 박진영을 광픽하게 만든 역대급 참가자들이 등장해 기대를 자아낸다. 먼저 16살 유우는 자신이 태어나기 전에 발매된 혜은이의 ‘새벽비’ 무대에 맞춘 프리스타일 댄스를 선보여 눈길을 사로잡는다. 다채로운 표현력으로 시선을 사로잡은 유우의 무대 후에 웬디 마스터는 “보는 내내 새로운 느낌이었는데, 갈수록 더 새로웠다”라며 감탄을 자아낸다. 이어 박진영은 “이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 “수염 위생적으로 안 좋아” 발언에 김도윤 분노의 눈 번쩍(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919186"/>
        <updated>2024-11-10T09:08:41.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선과 셰프 김도윤이 주방에서의 수염에 대한 정반대 의견을 보여줬다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 280회에서는 정지선이 '흑백요리사'에 함께 출연한 미슐랭 1스타 김도육 셰프의 파인다이닝 레스토랑에 방문했다. 이날 김도윤에겐 언제부터 장발과 수염을 유지했냐는 질문이 향했다. 김도윤은 "머리 기른 지 30년 넘었다. 예전 책임자로 있었는데 스트레스 너무 많이 받아서 원형 탈모가 왔다. 500원짜리 2배만하게. (수염은) 어렸을 때 일식을 했다. 손님들이 바에 있으면 저한테 말을 깐다. 기른 건 17년? 수염 자르면 되게 어려보이기도 하다"고 말했다. 이에 정지선의 직원은 "부럽다"며 "저희는 금기 사항 3개가 있다. 수염, 염색, 문신"이라고 밝혔다. 정지선이 이 세 가지를 주방에서 금지하고 있다는 것. 정지선이 "수염은 위생적으로 안 좋아보이잖나"라고 말하자 김도윤은 처음으로 눈을 번쩍 뜨며 분노를 드러냈다. 김도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 당신 대체…3000원 행복 전파, 끝엔 오열 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162049"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 ‘백패커2’의 백종원이 장사천재로 귀환한다. 10일 방송되는 ’백패커2‘ 24회에서는 배고픈 청춘들을 위한 식당인 청년밥상문간을 방문해 3,000원의 행복을 전하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 마지막 이야기가 그려진다. 제작진에 따르면 서울 서대문구에서 새벽부터 모인 출장단의 마지막 출장지는 청년밥상문간이다. 청년들이 3,000원짜리 김치찌개로 저렴하면서도 푸짐한 집밥을 먹을 수 있는 가성비 식당으로, 고물가 시대 배고픈 청춘들에게 3,000원의 행복을 전하는 곳이기도 하다. 출장단은 대학교 골목 안에 숨겨진 출장지의 정체를 파악한 뒤 “진짜 식당이잖아?”라며 당황스러움을 감추지 못하고, 백종원은 3000원 김치찌개로 식당을 운영한다는 사실에 다시 한 번 놀라게 된다. 무려 8년간 배고픈 청춘들을 위해 식당을 운영 중인 이문수 신부는 고시원에서 한 청년이 굶주림으로 세상을 떠났다는 안타까운 뉴스를 보고 식당을 열게 된 사연을 공개하며 “한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥김지민 놀라겠네…'사회적 유부남' 김준호 "중요 부위 아파"('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688476"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호가 몽골 여행 1일 차에 ‘4독’을 달성해 ‘예민 보스’에 등극하는가 하면 ‘다시할 놈’이라는 ‘놈놈놈’ 패러디 애칭에 반색하는 모습을 보여 웃음을 안겼다. 9일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’ 12회에서는 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 광활한 몽골 초원에 있는 전통 가옥인 ‘게르’에서 잊지 못할 첫째 날 밤을 보내는 모습이 펼쳐졌다. 특히 김준호는 여행 1일 차에 무려 4독이라는 신기록(?)을 세워, ‘최다 독박자’ 벌칙인 ‘몽골 씨름 복장하기’ 벌칙의 위기에 부딪힌 반면, 장동민은 ‘나홀로 비박’ 로망을 실현해 안방 시청자들에게 신선한 재미와 볼거리, 힐링을 선사했다. 앞서 ‘테를지 국립공원’ 내에 있는 게르에 짐을 ‘독박즈’는 이날 승마 체험을 하기로 했다. ‘승마비 독박’ 게임으로 양궁 대결을 하기로 한 가운데, 가장 저조한 실력을 보인 김준호가 ‘독박자’가 됐지만 “절대 삐지지 않기”라는 ‘독박정신’을 되새기며 쿨하게 비용을 걸제했다. 이후 ‘독박즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 정지선 "요즘 내 인기 하늘에 쏟고 있다" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793733"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 '흑백요리사'로 치솟은 자신의 인기에 대해 언급했다. 10일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정지선이 요즘의 인기에 대해 언급하며 자랑을 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무와 김숙은 정지선의 인기에 대해 "난리가 났다", "어마어마하다"고 했다. 전현무는 정지선이 류승룡, 이하늬 등 배우들과도 사진을 찍었다고 전했다. 정지선은 영화 시사회에 초대받아서 갔다가 배우들과 사진을 찍은 것이라고 했다. 전현무는 정지선이 배우들과 찍은 사진을 두고 "우리랑 찍을 때랑 다르다. 사람 가리네"라고 말했다. 김숙은 최근 정지선과 여행을 갔는데 사진 요청이 계속 들어와서 한 걸음을 못 갈 정도였다고 했다. 정지선은 직원과 함께 움직이면서 "요즘 내 인기가 하늘에 쏟고 있잖아"라고 자랑을 하기도 했다. 정지선은 직원이 팬미팅 제안을 하자 "팬미팅? 피곤하지 않을까?"라고 말해 웃음을 자아냈다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우 밀어낸 안성재 써브웨이 광고의 기발한 역발상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919185"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 11월 4일 신규 론칭한 써브웨이 광고를 놓고 많은 뒷말이 나오고 있다. 뮤지컬 배우 최재림, 얼굴 천재로 불리는 차은우를 안성재 셰프가 밀어냈다는 사실이다. 국내외 신드롬을 일으킨 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’의 열풍과 그 수혜자가 안성재 셰프임을 대표적으로 보여주는 사례다. 써브웨이는 작년 8월 차은우 메뉴까지 만들어 시판했지만 현재는 차은우 보다 안성재에 물량을 집중하고 있다. 10~30대를 주 타깃으로 하는 패스트푸드 업계는 아이돌 가수나 차은우 같은 설명이 필요 없는 톱스타를 모델로 기용하는 게 국룰이다. 아무리 국내 유일 미슐랭 3스타 셰프라 해도 안성재 같은 일반인을 간판 모델로 기용하는 건 일종의 모험. 그런데도 써브웨이 측이 강하게 원했고 온에어 이후 ‘배 아프다’는 경쟁업체 반응이 즉각 나오는 걸 보면 안성재의 화제성이 대단함을 알 수 있다. 이와 관련, 한 광고 관계자는 “CF 노출이 많은 백종원은 아무래도 희소성이 떨어지는 반면 안성재 셰프는 신선하고 주목도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 오유진, 트로트 미래 이끌 '트로트 아이콘' 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521185"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진이 화려한 퍼포먼스와 가창력으로 다크호스다운 활약을 펼쳤다. 오유진은 지난 9일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집에 출연했다. 트로트 신동들의 맞대결이 펼쳐지는 1부에서 오유진은 파트너로 신유를 원했다고 밝히며 "제가 먼저 러브콜을 보냈다. 제가 처음으로 나간 오디션 프로그램이 '트로트 전국체전'인데 심사위원과 참가자로 만났다. 트로트계의 왕자님이신 만큼 트로트 프린세스인 제가 같이 해보면 좋을 것 같아서 연락을 드렸다"고 밝혔다. 이에 신유는 "연락을 받았을 때 무조건 오유진과 해야겠다는 생각이 들었다"며 훈훈한 분위기를 만들었고 오유진이 '미스트롯3' 동기인 정서주와 맞대결을 펼치게 되자 "오유진을 보면 한 단계씩 차근차근 올라가는 느낌이라 보기가 좋고 앞으로가 더욱 기대되는 친구다"며 응원을 아끼지 않았다. 오유진은 정수라의 '환희'로 자신의 새로운 매력을 이끌어냈다. 아코디언 연주에 맞춰 자신의 목소리만으로 관객들을 집중시킨 오유진은 작은 체구에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선, 유명 배우와 친목하더니 스타병 “사람 변했다”(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919184"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지선에게 MC들이 섭섭함을 토로했다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 280회에서는 정지선의 인기가 전해졌다. 이날 전현무는 "정지선 셰프가 얼마나 셀럽인지 아냐. 함께 사진 찍는 스타들이 어마어마하다"며 류승룡, 김남길, 이하늬, 김성균 등의 배우들과 찍은 사진을 공개했다. 정지선은 류승룡과 인연을 묻자 "영화 시사회 가서 만났다. (시사회에는) 초대받아서 갔다"고 밝혔다. 이어 김남길과의 인연에 대해선 "매거진에서 만나서 제가 메뉴를 알려드렸다. 그러면서 인연이 됐다"고 말했다. MC들은 사진을 보며 "왜 우리랑 찍을 때랑 표정이 다르냐", "사람 변했다"며 서운해했다. 이후 VCR에서는 날씨가 흐린데도 선글라스를 쓰고 등장한 정지선의 모습이 나왔다. 정지선은 "요즘 내 인기가 하늘에 쏟고 있잖나"라며 선글라스를 쓴 이유를 설명하곤, 팬미팅 제안에는 "사람들이 너무 많이 알아봐서 피곤하지 않겠냐"고 답해 눈길을 끌었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 이수연, 시청자 울린 눈물의 사부곡…1부 우승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521182"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 아버지를 향한 사부곡으로 시청자들을 울렸다. 이수연은 지난 9일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집에 홍자와 함께 출연했다. 이날 방송은 트로트 레전드 가수들과 트로트 신동들이 함께 팀을 꾸려 펼쳐지는 대결로, 1부에서는 트로트 신동들이 격돌했다. 이수연은 마지막 순서로 무대에 올랐고 장민호의 '내 이름 아시죠'를 선곡했다. 무대를 앞두고 이수연의 이야기가 재조명됐다. 3년 전 아버지를 여읜 후 현재 조부모와 함께 살고 있는 이수연은 아버지를 향한 그리움과 크게만 느껴지는 빈자리를 고백하며 "아버지를 그리워할 때마다 이 곡을 듣는다. 아빠가 노래를 듣는다면 '수연이는 항상 잘 하니까 오늘도 잘할 수 있다'고 응원해 줄 것 같다. 노래 가사가 제 마음을 말해주는 것 같고 이만큼 잘 컸다는 것을 보여주고 싶다"고 다짐했다. 이날 이수연이 부른 노래 '내 이름 아시죠'는 장민호가 세상을 떠난 아버지를 떠올리며 만든 노래로 이수연은 어린 나이임에도 곡에 완벽히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연·유이·설인아·박주현, 최종 목표 통영 대회 결과 기대돼 (무쇠소녀단)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162037"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘무쇠소녀단’이 모의 대회를 통해 마지막 출격 준비를 마쳤다. 9일 방송된 ‘무쇠소녀단’ 10회에서는 대망의 통영 월드 트라이애슬론 컵 출전을 목전에 둔 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 수영 1.5km, 사이클 40km, 달리기 10km까지 실제 대회 같은 모의 대회로 실전 감각을 키웠다. 1등으로 수영을 마치고 사이클을 시작한 유이는 도로에서의 라이딩에 공포를 느끼며 속력을 내지 못했다. 이에 유이를 추월한 설인아가 선두를 차지했지만 예상치 못한 돌발 상황들이 발생하며 제동이 걸렸다. 빠진 자전거 체인을 끼우고 다시 출발했으나 또다시 체인이 빠져버리며 옆으로 넘어지고 만 것. 그럼에도 긍정적인 마인드로 라이딩을 재개한 설인아는 컷오프 시간 안에 들어가기 위해 무아지경으로 페달을 밟아 탄성을 자아냈다. 컷오프 시간이 50분인 수영을 1시간 18초에 마치며 가장 늦게 사이클에 합류한 진서연은 이를 만회하기 위해 압도적인 스피드로 폭풍 질주, ‘진토바이(진서연+오토바이)’의 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 1위 지켰다→박진영 빨간 머리 충격 비주얼(인기가요)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919183"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제X브루노마스의 '아파트'가 '인기가요' 1위 자리를 지켰다. 11월 10일 방송된 SBS '인기가요' 11월 둘째 주 1위 후보에는 로제 '아파트(APT.)', 더보이즈 '트리거(TRIGGER (導火線))', 에스파 '위플래시(Whiplash)'가 올랐다. 투표 결과 로제X브루노마스의 '아파트'가 출연 없이 지난주에 이어 1위의 영광을 지켰다. '아파트'는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로 한국의 아파트 게임에서 착안한 곡이다. 발매 직후 국내 음원사이트에서 1위를 석권하는 'PAK'(퍼펙트 올킬)를 달성했다. 또 'APT.'는 스포티파이 미국 1위 차트에 안착하고 총 40개 지역 아이튠즈 차트에서 1위를 차지하는 등 글로벌적으로 인기몰이중이다. 한편 아티스트로 돌아온 박진영은 신곡 '이지러버' 마지막 음악 방송 무대를 특별하게 꾸몄다. 빨간 머리에 발목까지 오는 긴 가죽 재킷을 입고 등장해 시선을 모은 박진영은 "(신곡으로) 마지막 음악방송이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 정근우, 선배 이택근에게 독설…하극상 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897958"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈가 패기 가득한 경기상고를 움찔하게 만드는 절정의 타격감을 보여준다. 오는 11일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 106회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고의 혈투가 펼쳐진다. 최근 경기에서 몬스터즈 선수들은 웜업 시간부터 초집중하며 타격 연습을 이어갔다. 이를 지켜보던 경기상고 선수들도 감탄할 정도였다고. 그리고 이 흐름은 본 경기까지 이어져 '거를 타선이 없다'라는 말이 떠오를 만큼 안타를 만들며 최근의 연승 기세를 이어갔다. 하지만 몬스터즈에 맞서는 경기상고도 2025 프로 야구 신인 드래프트 지명자 6명을 배출한 강팀이었다. 특히 LG 트윈스에 지명된 경기상고의 추세현은 첫 타석부터 매서운 스윙을 보여주며 몬스터즈를 긴장하게 했다. 게다가 이번 시즌 도루 20개를 성공한 호타준족형 타자이기에 누상에 나가면 적극적으로 다음 베이스를 노렸다. 과연 몬스터즈의 주전 포수 박재욱은 빠른 발로 베이스를 노리는 추세현을 잡아낼 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가보자고' 김광수 대표, 전재산 6억 '미스트롯'에 투자해 몇백억 벌었다"[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521179"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자고'가 솔직하고 화끈한 입담으로 시청자들에게 유쾌한 웃음을 선사했다. 지난 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자고' 시즌3 8회에서는 배우 이미연부터 가수 조성모, 다비치, 티아라 등을 제작한 김광수 대표와 35년 차 배우이자 스포츠를 사랑하는 배우 박선영이 출연했다. 김광수 대표의 초대를 받은 MC 안정환과 홍현희는 그의 역사가 고스란히 담겨있는 회사로 찾아갔고, 로드 매니저부터 대표가 되기까지 약 40년 동안 히스토리와 티아라 왕따 사건, 김종국 폭행설, 연예인과 스캔들 등 김광수 대표를 둘러싼 수많은 루머들에 관해 함께 이야기를 나눴다. 20대에 매니저 일을 처음 시작했다는 김광수 대표는 "내 첫 담당 연예인은 인순이였다. 그 이후 내 회사를 차렸고, 그때 첫 가수가 김종찬이었다"라고 밝혔고, 이에 MC들은 "김종찬을 어떻게 소개를 받았냐?"라고 물었다. 김광수 대표는 "배우 김희애의 소개였다. 예능 프로그램 PD가 김희애와 식사 자리에 날 초대했다. 당시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20살 연하 女아나운서와 핑크빛♥…"귀여운 남자 좋아, 기사화 해달라" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688473"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연 아나운서가 20살 연상의 전현무를 이상형으로 꼽으며 "귀여운 남자가 좋다"고 해 핑크빛 분위기를 자아낸다. 10일 방송되는 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 KBS 아나운서실의 이상형 월드컵이 펼쳐진 가운데 엄지인과 홍주연이 이상형으로 전현무를 선택하며 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이날 엄지인은 홍주연에게 소개팅 제안을 빌미로 “아나운서실에 이상형으로 생각하는 사람이 있느냐”며 운을 띄운다. 이에 홍주연이 역으로 엄지인에게 “전현무 선배님과 오언종 선배님 중 이상형이 누구세요?”라고 묻자 엄지인은 한 치의 망설임도 없이 “전현무”를 외치며 이목을 집중시킨다. 엄지인은 “오언종은 남자로 느껴지지 않는다. 동기는 남자가 아니다”라고 단호하게 선을 그어 폭소를 더했다는 후문. 이와 함께 홍주연은 “전현무와 남현종 중 이상형이 누구냐?”라는 엄지인의 질문에 “저는 귀여운 남자를 좋아해서 전현무 선배님”이라며 동기 남현종이 아닌 전현무를 이상형으로 꼽아 눈길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 '장마 연금송' 올해는? "'비도 오고 그래서' 떡볶이 사먹을 정도"[컬투쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280961"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 자신의 '장마 연금송'에 대해 솔직한 마음을 털어놓았다. 헤이즈는 10일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 출연했다. 최근 EP를 발매한 헤이즈는 새 앨범 타이틀곡 'FALLIN''에 대해 "가을에 어울리고 인트로부터 나오는 하모니카 소리부터 매력적인 곡"이라고 소개하며 "언제나 내 곁에 영원히 있을 거라고 믿었던 사람, 사랑같은 것들이 시간이 지나면서 자연스럽게 변해가고 사라지는데, 그런 것들에 대한 그리운 감정을 풋풋하고 미숙한 사랑에 빗대서 덤덤하게 그려낸 노래"라고 밝혔다. 신곡 'FALLIN''은 가수 비아이의 곡으로도 화제를 모았다. 헤이즈는 "비아이 하면 강렬하고 힙한 감성이 떠오르는데, 이 곡은 반전의 분위기를 가졌다. 헤이즈에게서 벗어나지 않으면서도 본인이 쓰는 곡과는 다른 결의 노래여서 좋다"며 노래에 대한 애정을 드러냈다. '왜 이번엔 헤이즈 본인의 곡을 타이틀로 하지 않았냐'는 김태균의 질문에 헤이즈는 "비하인드가 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정글神 김병만도 속수무책…추성훈, 해적 뺨치는 약탈자 변신(생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919181"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 ‘피지컬팀’ 추성훈X김동현X박하얀이 ‘정글팀’과 ‘군인팀’의 생존지 약탈에 나선다. 11월 11일 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서 외딴곳에 자리를 잡은 ‘피지컬팀’ 추성훈X김동현X박하얀이 생존에 필요한 물품들을 찾아 무인도 곳곳을 누빈다. ‘마체테(정글칼)’를 든 추성훈은 마치 해적처럼 살벌한 비주얼을 자랑했다. 김동현이 버려진 선베드를 주웠지만 그 선베드는 ‘정글팀’ 김병만X정지현X김동준이 이미 확보했던 것이었다. 이에 김동준이 “우리 인테리어를 가져가면 어떡해요”라며 피지컬팀을 막아섰다. 정지현도 “우리 거를 막 가져가네”라며 한소리 거들었고, 김동현은 “몰랐어. 미안해”라며 빠르게 사과했다. 김동준은 “눈 뜨고 코를 베어가네”라며 투덜거렸다. 이미 사바 정글에서 집까지 빼앗겼던 정글팀은 약탈에 몹시 예민해져 있었다. 그런데 김동현이 정글팀의 수레까지 또 가져가려 하자 결국 정글팀과 피지컬팀은 격한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방태훈 주저앉아 눈물 펑펑… 김남일 지지에도 멘탈 무너져 (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162033"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘어쩌다뉴벤져스’의 수문장 방태훈이 위기를 맞는다. 10일 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서는 부상자 속출로 무기력한 패배를 당했던 ‘어쩌다뉴벤져스’가 긴급 선수 보강을 통해 더욱 막강해진 라인업으로 설욕전을 준비하는 모습이 그려진다. 복수의 칼날을 갈며 절치부심한 ‘어쩌다뉴벤져스’가 지난 경기 비디오 분석과 신규 선수 선발 출전 등 설욕을 위해 수단과 방법을 가리지 않을 예정이다. 그런 가운데 안정환 감독과 김남일 코치는 ‘어쩌다뉴벤져스’의 수문장 방태훈에 대한 고민에 빠진다. 안정환 감독이 최근 5경기 8실점으로 자신감이 하락한 방태훈의 선발 출전에 의문을 가지자, 김남일 코치는 “기 살려줘야 더 잘한다”며 선발 출전을 강하게 주장한다. 하지만 경기에 들어선 방태훈이 미숙한 볼 처리와 킥 미스로 실점 위기를 자초해 안타까움을 자아낸다. 방태훈은 급기야 경기 도중 “나 안 될 것 같은데…”라며 멘탈이 무너진 모습을 보이고, 경기가 끝나자마자 그라운드에 주저앉아 눈물을 보이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순 “암스테르담 너무 좋아···♥이효리와 또 갔다” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999959"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 유학 시절을 회상했다. 10일 오후 4시 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’가 방송됐다. 이날 이상순은 오프닝 멘트로 자신이 유학했던 네덜란드의 암스테르담에 대해 이야기했다. 그는 “해외에서 좋아하는 장소가 암스테르담 운하길이다. 유학 시절에 가보고 너무 좋아서 나중에 아내랑도 함께 갔던 곳”이라고 소개했다. 이어 “암스테르담은 북유럽의 베니스라고 불릴 만큼 수많은 운하로 가득 차 있고 이 운하들이 도시에 오래된 건물들과 어우러져 독특한 풍경을 만들어낸다. 운하길을 생각하면 좁은 돌길 위로 자전거가 덜그럭거리며 지나가고 운하 위에는 작은 보트들이 흘러가고 그사이로는 사람들이 여유롭게 산책을 즐기는 풍경이 떠오른다”며 “유학 시절 그 길로 많이 다녔는데 운학길 옆에 카페를 보면서 ‘학교 가지 말고 커피나 마시고 싶다’ 생각했던 기억이 난다”고 회상했다. 2006년부터 2009년까지 약 3년간 네덜란스에서 유학을 했다는 이상순은 당시 기억이 좋아 아내와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연, ♥황인엽 고백 받아줄까…남매 로맨스 (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162030"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랫동안 떨어져 지냈던 세 청춘이 다시 뭉쳤다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호)에서 김산하(황인엽 분)와 강해준(배현성 분)이 10년 만에 해동시로 돌아와 윤주원(정채연 분)과 재회했다. 이에 제작진은 비하인드 사진을 공개했다. 제작진에 따르면 먼저 각자의 이유로 친가족을 따라가게 된 김산하, 강해준을 두고 윤주원이 받은 상처는 이루 말로 표현할 수 없었다. 10년간 매일같이 얼굴을 맞대고 지낸 오빠가 두 명 모두 가족 때문에 자신을 떠난다는 사실이 사무치게 다가왔던 것. 그런 마음을 달래보려고 윤주원이 가장 좋아하는 케이크 집을 찾아간 장면이 눈에 띈다. 여기에 그런 윤주원의 곁을 지키며 위로를 건넨 김산하까지 아직 헤어짐이 어려운 두 사람의 달콤쌉쌀한 안녕이 감수성을 자극한다. 이어 그간 윤주원과 똑같이 자식처럼 길러준 아버지 윤정재(최원영 분)를 위해 친아버지를 따라 미국행을 결심한 강해준에게도 이별의 순간이 찾아왔다. 여기에 강해준을 짝사랑한 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 ‘인기가요’ 컴백‥“지드래곤이 작곡 참여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919179"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 '인기가요'에서 컴백 무대를 꾸몄다. 11월 10일 방송된 SBS '인기가요'에는 지난 1일 신보를 발표한 베이비몬스터가 출연했다. 베이비몬스터 멤버들은 "7명 전원이 랩에 도전한 오리지널 힙합곡 'CLIK CLAK'과 지드래곤 선배님이 작곡에 참여한 댄스곡 'DRIP'이 있다"고 더블 타이틀곡을 소개했다. 이후 베이비몬스터는 강렬한 퍼포먼스를 장착한 무대를 소화, 베이비몬스터만의 개성과 매력을 증명했다. 한편 베이비몬스터는 지난 1일 첫 정규 앨범 [DRIP]을 발매하고 각종 글로벌 차트에서 두각을 나타내고 있다. 이 앨범은 아이튠즈 앨범 차트 14개 지역 1위, 일본 최대 스트리밍 사이트 라인뮤직 앨범 톱100 실시간 차트서 1위를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 국민 손녀…이수연, 국민 울린 눈물의 사부곡으로 '불후' 1부 우승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214628"/>
        <updated>2024-11-10T08:12:21.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 아버지를 향한 그리움으로 전 국민을 울렸다. 이수연은 지난 9일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집에 홍자와 함께 출연했다. 이날 방송은 트로트 레전드 가수들과 트로트 신동들이 함께 팀을 꾸려 펼쳐지는 대결로, 1부에서는 트로트 신동들이 격돌했다. 이수연은 마지막 순서로 무대에 올랐고 장민호의 '내 이름 아시죠'를 선곡했다. 무대를 앞두고 이수연의 이야기가 재조명됐다. 3년 전 아버지를 여읜 후 현재 조부모와 함께 살고 있는 이수연은 아버지를 향한 그리움과 크게만 느껴지는 빈자리를 고백하며 "아버지를 그리워할 때마다 이 곡을 듣는다. 아빠가 노래를 듣는다면 '수연이는 항상 잘 하니까 오늘도 잘할 수 있다'고 응원해 줄 것 같다. 노래 가사가 제 마음을 말해주는 것 같고 이만큼 잘 컸다는 것을 보여주고 싶다"고 다짐했다. 이날 이수연이 부른 노래 '내 이름 아시죠'는 장민호가 세상을 떠난 아버지를 떠올리며 만든 노래로 이수연은 어린 나이임에도 곡에 완벽히]]></content>
    </entry>
</feed>