<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-14T15:09:12.716Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 랄랄, 개인 방송국 공개..건물벽에 초상화도 [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289500"/>
        <updated>2024-12-14T15:08:32.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점'에서 랄랄의 사무실이 공개됐다. 14일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 325회에서는 짧은 영상을 장악한 크리에이터 랄랄의 일상이 그려졌다. 이날 랄랄은 내부가 파격적인 민트색 시트로 염색된 차를 타고 어딘가로 이동했다. 그가 도착한 곳은 다름 아닌 본인의 콘텐츠 사무실 '랄랄 랜드'였다. 건물 한 채를 통째로 쓰는 '랄랄랜드'의 1층에는 촬영 스튜디오와 분장실이 마련되어 있었다. 2층에는 미팅룸과 매니저 사무실 그리고 짧은 영상 찍는 공간이 휘황찬란한 존재감을 내뿜으며 마련되어 있었다. 모든 게 다 있는 랄랄의 사무실에 이영자는 "개인 방송국이다"라며 감탄했고, 홍현희는 랄랄의 대표 부캐 '67세 건물주 이명화'를 언급하며 "명화 언니가 진짜 건물주가 많네"라고 했다. 이에 랄랄은 "월세예요. 인테리어만 딱하고"라고 답했다. 이어 랄랄은 심각한 표정으로 빼곡한 스케줄표를 확인했다. 랄랄 매니저는 "내년 2월까지 스케줄이 많이 차 있다. 쉬는 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 사랑 확인하나 “여전히 이혼 원해?” (지거전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007080"/>
        <updated>2024-12-14T15:08:32.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 채수빈과 아슬아슬한 통화를 이어갔다. 14일 방송된 MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 백사언(유연석)이 홍희주(채수빈)의 진심을 떠봤다. 이날 백사언이 협박범 406이 홍희주라는 것을 알게 됐다. 백사언은 “나는 그 어떤 함정에도 빠지지 않고 철두철미하게 살아왔다고 생각했습니다. 근데 왜 몰랐을까요. 생각해보면 힌트가 한둘이 아니었는데. 어쩌면 나는 외면했는지도 모르겠습니다. 아니기를 간절히 바라면서.”라며 자책했다. 이때 홍희주는 언니 홍인아와 만난 후 돌아가는 길 언니에게 ‘희주야 사실 오늘 너한테 할 말이 있었어. 백사언 그 사람에 대해서 잘 안다고 생각해? 결혼식 전날 내가 널 떠넘긴 게 아니야. 그 사람이 널 원했어. 날 자유롭게 해주는 대신 우리 집이랑 연결고리가 필요하니까. 널 인질로 잡은 거야’라는 문자를 받았다. 이에 홍희주는 곧장 406 번호로 백사언에게 전화를 걸어 “홍인아를 자유롭게 해주는 대신 홍희주를 인질로 잡은 거야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] '냉부해', 새롭게 컴백…셰프들의 기대되는 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347933"/>
        <updated>2024-12-14T15:08:32.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현석→에드워드 리, 원조 셰프 vs 도전자 셰프의 대결 예고 15일 오후 9시 첫 방송 요리 예능프로그램의 유행을 선도한 '냉장고를 부탁해'가 새롭게 돌아온다. 지난 시즌에서 활약한 셰프들과 더불어 새로운 스타 셰프들이 출연하는 만큼 첫 시즌의 인기를 이어갈 수 있을지 귀추가 주목된다. JTBC 예능프로그램 '냉장고를 부탁해'는 지난 2014년 11월 첫 방송돼 2019년 11월까지 시청자들과 만났다. 프로그램은 대한민국 최고의 셰프들이 게스트의 냉장고 속 재료들을 이용해 요리 대결하는 이야기를 그린다. 시즌1에는 요리 연구가 최현석 샘 킴 미카엘 김풍 이원일 이연복 셰프 등이 출연했다. '냉장고를 부탁해'가 방영될 당시 셰프들에 대한 인기는 높지 않았다. 하지만 이 프로그램이 셰프들의 전성기를 이끌었다. '셰프테이너'(셰프+엔터테이너)라는 말이 등장할 정도로 여러 셰프들이 다양한 예능프로그램에서 활약했고 시청자들 또한 호평했다. 단순한 '먹방'(음식을 먹는 방송)만 존재했던 시대]]></content>
    </entry>
</feed>