<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-25T00:39:51.563Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이름 없는' 뉴진스, 결국 눈물 "상처 아물지 않아, 안 울기로 약속했지만" (뉴스쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810028"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사와 분쟁 중인 심경을 간접적으로 전했다. 25일 오전 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼'(이하 '뉴스쇼')에는 뉴진스가 게스트로 출연했다. 이날 "크리스마스 선물처럼 찾아 온 다섯 명의 천사들"이라고 뉴진스 5명을 소개한 김현정은 이들을 반기며 "라디오에 선 게 굉장히 오랜만이라고 들었다"고 질문했다. 이에 다니엘은 "거의 2년 만에 라디오에 오는 것 같다. 어떻게 불러야 할지 (모르겠다)"며 웃었고, 민지는  "라디오만의 약간 아늑하고 따뜻한 느낌이 있는 거 같다"고 소감을 전했다. 이어 첫 곡으로 '고요한 밤 거룩한 밤'을 선곡한 것에 대해 김현정은 "첫 곡에 대한 고민이 많았다고 들었다"며 이유를 궁금했다. 이를 들은 해인은 "그 해에 있던 슬픈 일이나 힘든 일이나 기쁜 일도 떠오르긴 하지만 슬픈 힘든 일도 떠오른다"며 "이맘때쯤 그런 생각들을 많이 하실 것 같은데 그런 분들에게 노래로 위로를 해드리고 싶다는 마음이 있어서 이 곡을 선택했다"고 이유를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스의 눈물 "아직 상처 아물지 않아... 여러 사건 겪으며 더 끈끈해진 느낌"('뉴스쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321712"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어와 전속계약을 두고 분쟁 중인 뉴진스 멤버들이 힘든 시기를 돌아보다 눈물을 흘렸다. 25일 CBS '김현정의 뉴스쇼'에선 뉴진스(민지 하니 다니엘 해린 혜인)가 게스트로 출연해 근황을 소개했다. 2년 만에 라디오 출연에 뉴진스 멤버들은 "어느 카메라를 봐야 할지, 어떻게 불러야 할지 모르겠지만 그래도 너무 좋다. 확실히 라디오만의 따뜻한 느낌이 있다"면서 소감을 나타냈다. 지난 2022년 데뷔 이래 뉴진스는 대학축제 수익금 전액을 기부하고 가족을 돌보는 청소년, 아동을 위해 1억을 기부하는 등 나눔을 실천 중. 다니엘은 "음악 뿐 아니라 다른 부분에 있어서도 나눔이 있었으면 좋겠다는 감정이 항상 있었다. 그래서 다섯 명이 다 같이 결정을 한 것"이라며 기부 비하인드를 전했다. 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 먹거리 560인분을 선결제한데 대해선 "날씨가 추울 때 따뜻한 음식을 먹으면 옆 사람들과 대화도 나누면서 따뜻한 시간을 보낼 수 있지 않나. 그래서 너무 하고 싶었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기 너드남 특집, 역대급 미모 女 출연자 등장 “김사랑 닮아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935778"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기에 여신들이 강림한다. 12월 25일 오후 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’를 아름다움으로 초토화시키는 ‘로맨스 퀸’들이 등장하는 모습이 펼쳐진다. 이번 ‘나는 SOLO’ 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 ‘너드남’들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 ‘내 여자’를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 ‘특급 솔로녀’들이라 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 대흥분시킨다. 우선 한 솔로녀는 모델을 연상시키는 시원한 키에 ‘비너스’급 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후, “이번 기수 남자분들 너무 좋겠다”라고 인정하고, 데프콘은 “나도 좋다~”며 과몰입한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 “너무 예쁘다”, “김사랑 닮으셨다”며 ‘칭찬 폭격’을 쏟아낸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 콘서트 취소에 스태프 보상금 지급한다…"또 다른 피해자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527327"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환의 구미 콘서트가 구미시의 대관 취소로 불발된 가운데, 이승환이 스태프들에 대한 보상에 나선다. 이승환은 25일 자신의 페이스북을 통해 "뮤지션유니온의 연대에 고마움을 전한다"라며 "미약하나마 스태프들, 밴드 멤버들에 대한 피해를 보상키로 했다"라고 밝혔다. 구미시는 안전 문제를 이유로 이승환의 구미 콘서트 공연장 대관을 취소했고, 이승환은 "안타깝고 참담하다"라며 김장호 구미시장을 상대로 손해배상소송을 제기했다. 이승환은 "제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들"이라며 "23일 공연기획사 '하늘이엔티'는 '드림팩토리'의 요청을 받아들여 미약하나마 다음과 같이 피해를 보상키로 했다"라고 밝혔다. 음향팀, 조명팀, 구조물팀, 헤메(헤어메이크업)팀, 영상장비팀, 무대크루, 테크니션, VJ 팀에게는 견적의 40%, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%가 지급된다. 이승환은 "경호팀은 받지 않겠다는 의사를 전달해 왔다"라며 "그들이 없으면 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원걸 우혜림, 리틀 ♥신민철 낳았네…생후 33개월에 발차기 송판 격파도 거뜬('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229338"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 우혜림의 아들 생후 33개월 시우가 박력 넘치는 태권도 퍼포먼스로 '무술 베이비'의 탄생을 알린다. 25일 방송되는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 554회는 '우리 함께해요~ 메리 크리스마스' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 우혜림, 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 '뉴 슈퍼맨' 원더걸스 혜림, 태권도 선수 신민철과 그의 아들 생후 33개월 시우가 등장한다. 시우는 4개 국어를 구사하는 엄마의 똑부러진 언어 능력과 아빠의 운동 신경인 장점을 결합해 놓은 '슈퍼 베이비'의 모습으로 감탄을 자아낼 예정. 이날 시우는 이른 아침부터 태권도 선수인 아빠 신민철과 넘치는 에너지를 발산한다. 이 가운데 시우가 이소룡을 연상케 하는 노란색 상하의 트레이닝복을 입고 퍼포먼스 태권도를 선보여 눈길을 끈다. 시우가 비장한 표정으로 앞구르기, 정권지르기, 날아차기 등 기술을 펼친 것. 특히 시우는 리듬에 맞춰 동작의 강약 조절을 소화하며 익스트림 태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '현역가왕2', 출연진 혹사 논란 터졌다…허리디스크 부상 투혼 "지하 40층까지 갔다 온 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694204"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' 현역들이 땀과 눈물이 서린 180도 달라진 팀 미션 무대로 현장에 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 지난 24일 밤 9시 20분 방송된 MBN 개국 30주년 기념 '현역가왕2' 5회는 최고 시청률 11.9% 전국 시청률 11.1%(닐슨 코리아 기준)를 차지, 지난 4회보다 1.7% 포인트 상승한 기록으로 5회 만에 두 자릿수 시청률을 돌파하며, 3주 연속 자체 최고 기록을 경신했다. 또한 4주 연속 지상파-종편-케이블 전 채널에서 방송된 모든 프로그램 통합 동시간대 시청률 1위, 화요일 방송된 전 채널 예능 1위로 파죽지세 행보를 보였다. 먼저 본격적인 '1대1 데스매치 현장 지목전' 패자부활전이 진행된 가운데 MC 신동엽은 방출 후보의 운명을 가를 투표를 연예인 마스터들이 아닌, 생존한 16명의 현역들이 하게 된다는 파격적인 룰을 전해 충격을 선사했다. 곧이어 박상철의 '자옥아'(박구윤, 김중연, 박준영, 이현승), 유진표의 '천년지기'(윤준협, 효성, 공훈, 곽영광),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "10년 공백기 이후 '써니'로 컴백"…처음이자 마지막 영화된 이유는?('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229335"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 영화 '써니' 이후 활동을 쉰 이유를 설명했다. 26일 방송하는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 홍진희 이경애가 출연한다. 첫 손님은 바로 사선가를 다시 찾은 반가운 얼굴 개그우먼 이경애다. 건강 악화를 딛고 씩씩하게 돌아온 경애는 프로 일꾼다운 면모와 거침없는 입담을 뽐낼 예정이다. 뒤이어 1981년 '미스 MBC 선발대회'로 데뷔해 90년대 섹시 아이콘으로 자리 잡은 배우 홍진희가 공백기를 뒤로하고 같이 살이에 합류한다. 홍진희는 드라마 '짝'에서 만난 배우 김혜수와의 30년의 우정을 공개해 화제를 모은다. 김혜수는 홍진희를 위해 직접 장 본 물품을 선물해 주는 것은 물론 감동적인 문자로 사선가를 훈훈하게 만든다. 드라마 '서울의 달', 영화 '써니' 등에서 잊을 수 없는 존재감을 보여준 홍진희의 숨겨진 매력을 기대해 본다. 자매들은 귀한 자연산 송이버섯을 영접하기 위해 산을 오른다. 1kg에 무려 48만 원을 호가하는 1등급 송이를 찾기 위해 자매들은 눈에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 이장우, 양조장 개업식..소시 유리→김대호 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291453"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장우가 공을 들인 양조장 개업식에 찐친들이 총출동 했다. 25일 MBC '시골마을 이장우' 마지막회가 방송된다. '시골마을 이장우'는 지난달 첫 방송을 시작, 믿고 보는 이장우표 음식은 물론 이장우와 시골 어르신들 사이 터지는 케미로 매회 재미와 감동을 전했다. 25일 방송되는 '시골마을 이장우' 마지막 회에서는 양조장과 식당 개업을 목전에 둔 이장우의 막판 스퍼트가 펼쳐진다. 특히 이장우와 찰떡궁합을 자랑하는 요리 메이트 김대호 아나운서가 등판해, 전폭적인 지원 공세를 펼친다. 과거 부모님 식당을 도우며 요리 실력을 탄탄히 갖춘 김대호는 솔직한 피드백과 감각적인 제안으로 이장우 요리에 날개를 달아주는 감초 역할을 톡톡히 해냈다는 후문. 눈만 마주쳐도 웃음이 새어 나오는 두 사람의 유쾌한 케미와 손발이 척척 맞는 편한 모습은 시청자들의 보는 재미를 극대화할 것으로 기대를 모은다. 이날 방송에서는 까다로운 입맛의 소유자 김대호를 사로잡은 안주 개발 과정도 공개된다. 전라도 향토 음식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “상처가 아물지 않아…우리만의 큰 무대하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696582"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CBS '김현정의 라디오쇼' 캡처 그룹 뉴진스가 하이브와 분쟁에서 겪은 시름과 앞으로의 새해 소원을 밝혔다. 뉴진으는 25일 CBS 라디오 ‘김현정의 뉴스쇼’에 출연했다. 어도어와 계핵 해지 선언 후 첫 방송 출연이다. MC 김현정은 이들의 그룹명을 언급하지 않았고, 멤버 민지·하니·다니엘·해린·혜인도 단체 인사에서 뉴진스를 붙이지 않았다. 특히 이날 뉴진스는 자작곡 ‘달링 달링’을 부른 후 눈물을 훔쳤다. 달링달링은 민희진 전 어도어 대표가 해임된 후 쓴 곡이다. 하니는 “당시 다같이 힘든 시기였다. 고민이 많았고, 중요한 이유 때문에 쓴 곡이라서 어떻게 공유하는지도 중요했다”고 설명했다. 이어 “‘버니즈’(뉴진스 팬덤) 몰래 모여서 불러줘야 하나, 라이브를 켜서 불러줘야 했다. 부를 때마다 눈물이 나 힘들었고, 멤버들한테도 보여주기 어려웠다. 상처가 아직 아물지 않아서”라고 말하며 울먹였다. 멤버들은 새해 소원도 이야기했다. 민지는 “나를 포함한 많은 사람들이 고통받지 않는 해가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응급실 실려간 고현정, 아직도 입원 중인 근황 “많이 좋아져, 빨리 회복할 것” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935777"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 건강 악화로 입원하면서 팬들의 걱정을 자아낸 가운데 현재 몸 상태를 알렸다. 고현정은 12월 24일 자신의 소셜미디어에 "여러분 메리 크리스마스~걱정해 주신 덕분에 많이 좋아지고 있어요ㅠㅠ 따뜻한 말들에 얼마나 기운이 나는지 몰라요. 아직 입원 중이지만 빨리 회복할게요. 행복한 밤 보내세요~"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 고현정이 직접 그린 것으로 보이는 산타 그림이 담겼다. '메리 크리스마스'라고 인사를 전한 고현정은 병실에서 보는 야경 모습까지 공개하며 한층 건강해진 근황을 전했다. 지난 16일 고현정은 건강 악화를 이유로 ENA 드라마 '나미브' 제작발표회에 불참한 바 있다. 행사를 2시간여 앞두고 '나미브' 측은 "절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진 소견에 따라 불참을 결정했다"고 밝혔으며, 소속사 아이오케이컴퍼니 역시 "제작발표회 당일 오전 응급실에 가게 돼 참석하지 못했다"고 양해를 구했다. 고현정이 입원했다는 소식까지 알려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['90년대 섹시 아이콘' 홍진희, '써니' 처음이자 마지막 영화된 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985880"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['박원숙의 같이 삽시다' 홍진희가 출연작 '써니'를 언급한다. 오는 26일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에는 이경애와 홍진희가 찾아온다. 이날 방송에서 이경애는 건강 악화를 딛고 씩씩하게 돌아와 프로 일꾼다운 면모와 거침없는 입담을 뽐낸다. 또한 '90년대 섹시 아이콘' 홍진희가 공백기를 뒤로하고 같이 살이에 합류해 눈길을 끈다. 이후 홍진희는 드라마 '짝'에서 만난 배우 김혜수와의 30년의 우정을 공개해 화제를 모은다. 김혜수는 홍진희를 위해 직접 장 본 물품을 선물해 주는 것은 물론, 감동적인 문자까지 보내 사선가를 훈훈하게 만든다. 자매들은 귀한 자연산 송이버섯을 영접하기 위해 산을 오른다. 1kg에 무려 48만 원을 호가하는 1등급 송이를 찾기 위해 눈에 불을 켜고 샅샅이 뒤진다. 캐는 족족 대물 송이인 이경애와 달리, 박원숙은 독버섯만 골라 캐며 웃음을 자아낸다. 이후 자매들은 직접 캔 송이버섯을 산에서 바로 찢어 먹는가 하면, 송이버섯의 향과 맛에 감탄하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 母, 불법 도박장 개설 혐의 집행유예…구속 3개월 만에 풀려났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527326"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(31)의 모친이 불법 도박장 다수 개설 혐의로 처벌받았다. 춘천지법 원주지원 형사1단독(김도형 부장판사)은 도박 장소 개설 혐의로 기소된 한소희 모친 신모(55)씨에게 징역 1년, 집행유예 2년을 선고하고, 사회봉사 120시간을 명령했다. 신씨는 2022년 1월 말부터 올해 8월 말까지 영리 목적으로 7곳의 도박 장소를 개설한 혐의로 기소됐다. 그는 텔레그램을 통해 알게 된 불법 도박사이트 조직원으로부터 불법 도박사이트 접속 코드, 매장 관리자 코드를 부여받아 도박 게임을 제공하는 매장 7곳을 개설하고, 그곳에서 발생하는 수익금과 수수료를 합산한 돈을 챙긴 혐의다. 원주에서 수익 분배를 조건으로 이른바 '바지 사장'을 내세워 성인 PC 게임장을 차리는가 하면, 성인 PC 게임장 운영자와 짜고 손님들이 속칭 바카라 등 온라인 도박을 하도록 하는 수법을 사용했다. 신씨는 원주에서 5곳의 불법 도박장을 운영하고, 울산, 경북 경주에서도 각 1곳씩 총 7곳을 운영한 것으로 전해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정X려운, 전속계약…“남들에 너 맞추지 마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419222"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 상처 투성이 연습생 려운을 감싸안았다. 지난 24일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재 강민구)에서는 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)가 전속계약을 체결하고 오디션 우승이라는 목표에 도전하기 위해 연대하는 모습이 그려져 보는 이들의 마음을 뭉클하게 만들었다. 강수현은 판도라 엔터테인먼트에서 방출된 연습생 유진우를 찾아 오디션 우승을 조건으로 계약을 제안했다. 오디션을 계기로 유진우를 스타로 키운 뒤 대형 소속사에 양도해 돈을 벌겠다는 계획을 세운 것. 그러나 유진우가 강수현의 아픈 아들 심진우(이진우 분)를 언급한 순간부터 분위기는 싸늘하게 얼어붙었고 결국 두 사람의 협상은 수포로 돌아가고 말았다. 그러나 강수현이 유진우의 손을 완전히 놓은 것은 아니었다. 유진우에 대한 정보를 알아보던 중 과거 데뷔조에 잠시 들었었다는 사실과 유진우의 엄마가 회사로부터 빚을 지고 있음을 알게 되면서 다시금 유진우를 만나보기로 결심했기 때문. 같은 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탄핵 집회 음식 560인분' 뉴진스 "연말에 많은 분 힘든 시간, 도움 돼 뿌듯"('뉴스쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694203"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 윤석열 대통령 탄핵 집회 참가자들에게 식음료를 제공했던 배경을 밝혔다. 25일 방송된 CBS '김현정의 뉴스쇼' 2부에는 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 출연했다. 이날 김현정은 앞서 뉴진스가 탄핵 집회 참가자들에게 먹거리를 제공했던 일을 언급했다. 다니엘 "날씨가 너무 추웠다. 따뜻한 음식을 먹으면 속도 따뜻해지고 옆에 있는 사람들과 대화를 나누며 따뜻한 시간을 보낼 수 있지 않나. 그래서 하고 싶었다"고 밝혔다. 멤버들은 팬들의 반응을 보며 뿌듯함을 느꼈다. 해린은 "버니즈들이 너무 좋아해 주셨다. 버니즈뿐만 아니라 다른 분들을 위해서도 준비했다. 그분들도 따뜻하게 드셨을 것 같아서 기분이 좋았다"고 말했다. 민지는 "버니즈들이 응원봉을 모아서 찍은 사진도 올려주고 많은 분들과 드셨다고 인증을 해 줬다. 뿌듯했다. 많은 분들이 연말에 힘든 시간을 보냈는데 이렇게나마 도움이 됐구나 싶었다"고 덧붙였다. 뉴진스는 지난 14일 탄핵 집회가 열린 여의도 일대 4곳 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 그룹명 언급 無 "연말, 슬프고 힘든 일 떠올라" (뉴스쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810026"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 '뉴스쇼'의 특집 방송에 출연했다. 25일 오전 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼'(이하 '뉴스쇼')에는 뉴진스 민지, 하니, 해린, 다니엘, 햬인이 게스트로 등장했다. 이날 "크리스마스 선물처럼 찾아 온 다섯 명의 천사들"이라고 뉴진스 5명을 소개한 김현정은 이들을 반기며 "라디오에 선 게 굉장히 오랜만이라고 들었다"고 질문했다. 이에 다니엘은 "거의 2년 만에 라디오에 오는 것 같다. 어떻게 불러야 할지 (모르겠다)"며 웃었고, 민지는  "라디오만의 약간 아늑하고 따뜻한 느낌이 있는 거 같다"고 소감을 전했다. 이어 첫 곡으로 '고요한 밤 거룩한 밤'을 선곡한 것에 대해 김현정은 "첫 곡에 대한 고민이 많았다고 들었다"며 이유를 궁금했다. 이를 들은 혜인은 "그 해에 있던 기쁜 일도 떠오르긴 하지만 슬프고 힘든 일도 떠오른다"며 "이맘때쯤 그런 생각들을 많이 하실 것 같은데 그런 분들에게 노래로 위로를 해드리고 싶다는 마음이 있어서 이 곡을 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD연말결산] 박보람ㆍ현철ㆍ김민기ㆍ김수미ㆍ송재림, 별이 되어 우리 곁을 떠난 스타들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027545"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년, 스타들이 황망하게 우리 곁을 떠났다. 갑작스럽게 쓰러져 결국 깨어나지 못한 가수 박보람과 투병 중 떠난 가수 현철과 김민기. 또한 심정지 상태로 발견된 '국민엄마' 김수미, 유작 개봉 전 갑작스럽게 떠난 송재림까지. 스타들의 마지막 가는 길을 영상으로 정리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "이젠 숏폼보다 롱폼이 대세"…'핑계교 시상식'→'풍향고' 길어야 뜬다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229332"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['풍향고'부터 '핑계고 시상식'까지 롱폼이 뜨고 있다. 유튜브 채널 '뜬뜬 DdeunDdeun'이 롱폼 콘텐츠의 새로운 지평을 열며 2025년 활약에도 기대감을 높였다. '뜬뜬 DdeunDdeun'은 최근 '핑계고'의 연말을 결산하는 '제2회 핑계고 시상식'과 '핑계고'의 스핀오프 콘텐츠인 '풍향고'를 선보이며 화제성뿐 아니라 조회수 측면에서도 압도적인 성과를 보이고 있다. '풍향고'는 배우 황정민의 말실수에서 비롯된 노 어플 여행 예능이다. 제작진의 개입이 일절 없는 유재석, 황정민, 지석진, 양세찬 네 사람의 리얼한 여행기를 담았다. '풍향고'의 첫 번째 에피소드는 공개 한 달이 채 되지 않아 1000만 뷰를 돌파한 가운데, 풍향고 관련 콘텐츠의 합산 조회수는 3000만 뷰에 달한다. 특히, '풍향고'는 매 에피소드가 유튜브 인기 급상승 동영상 상위권에 진입한 데 이어 각종 온라인 커뮤니티와 SNS에는 관련 글들이 다수 게재되며 화제성까지 사로잡았다. 구독자들은 "함께 여행을 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 사랑꾼 아니랄까봐 "집에서 가장 좋아하는 곳? ♥정혜영 옆" 칼답('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527325"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 사랑꾼 면모를 인증한다. 26일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '구해줘! 홈즈'에서는 지누션의 션과 코요태의 빽가가 출연해 '런세권' 임장에 나선다. 이날 방송에는 런(러닝)세권 집을 구하는 4인 가족이 의뢰인으로 등장한다. 현재 의뢰인 가족은 김포에 살고 있으며, 남편은 상암동에서 운동치료 센터를 운영하고 있다고 한다. 가족 모두 운동을 좋아해 주말마다 근처 공원에서 3~4㎞를 달리고 있는데, 러닝 할 때마다 차로 먼 거리를 이동해야 하는 불편함이 발생, 런세권 집으로 이사를 결정했다고 말한다. 지역은 현재 거주하고 있는 김포시로 남편의 직장이 있는 상암동까지 차로 1시간 이내이길 바란다. 또한 집 앞에 마당에서 축구를 편하게 하길 원하고, 집 근처 다양한 스포츠 학원이 있길 희망한다. 마지막으로 많은 캠핑 장비를 보관할 수 있는 넉넉한 수납공간을 필요로 하며, 예산은 아파트 또는 타운하우스 기준으로 매매가로 7억 원에서 9억 원대까지 가능하다고 밝힌다. 복팀에서는 래퍼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그룹명 언급 안한' 뉴진스…밝았지만 눈물 흘린 크리스마스 라디오(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985864"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 2년 만에 출연한 라디오 방송에서 다사다난했던 올 한해를 떠올리며 눈물을 보였다. 25일 오전 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼' 크리스마스 특집에는 뉴진스의 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 등 5명이 게스트로 출연했다. 이날 뉴진스 멤버들은 오프닝에서 '고요한 밤 거룩한 밤'을 불렀다. 진행자 김현정은 뉴진스의 그룹명 언급 없이 "크리스마스 선물처럼 찾아온 다섯 명의 천사들"이라며 멤버들을 소개했다. 5명의 멤버들 역시 그룹명 뉴진스를 붙이지 않고 자신들의 이름을 밝히며 인사했다. 하니는 자작곡 '달링 달링' 무대도 선보였다. 그는 이를 열창한 후 "이 곡을 냈다기보다 쓰다가 버니즈(팬덤) 분들한테 공유한 이유는 그 당시 저희가 힘든 시기여서 뭔가…"라고 말하다 눈물을 쏟았다. 하니는 힘든 시기를 언급하다 계속 눈물이 흐르자 "어 망했다"고 말했고, 멤버들이 눈물을 닦아주려 했다. 이어 하니는 "눈물이 나도 이해해달라"고 당부했고, 막내 혜인도 함께 눈물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 절친 소녀시대 유리→윤시윤 ‘시골마을 이장우’ 일일 알바생 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935776"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호, 윤시윤, 유리, 조정식이 '시골마을 이장우'에 뜬다. 12월 25일 방송되는 MBC '시골마을 이장우' 마지막 회에서는 양조장과 식당 개업을 목전에 둔 이장우의 막판 스퍼트가 펼쳐진다. 특히 이장우와 찰떡궁합을 자랑하는 요리 메이트 김대호 아나운서가 등판해, 전폭적인 지원 공세를 펼친다. 과거 부모님 식당을 도우며 요리 실력을 탄탄히 갖춘 김대호는 솔직한 피드백과 감각적인 제안으로 이장우 요리에 날개를 달아주는 감초 역할을 톡톡히 해냈다는 후문이다. 눈만 마주쳐도 웃음이 새어 나오는 두 사람의 유쾌한 케미와 손발이 척척 맞는 편한 모습은 시청자들의 보는 재미를 극대화할 것으로 기대된다. 이날 방송에서는 까다로운 입맛의 소유자 김대호를 사로잡은 안주 개발 과정도 공개될 것으로 알려졌다. 전라도 향토 음식, 아시안 요리에 '요리 천재' 이장우의 상상력이 더해진 퓨전요리가 탄생해 시청자들의 군침을 한껏 자극할 예정이다. '파친놈' 전현무도 연신 감탄한 파김치와 파김치통돼지찜에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 끝내 눈물 흘렸다…"아직 상처 아물지 않아" 혜인·다니엘도 울먹('뉴스쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694202"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 라디오 방송 중 눈물을 흘렸다. 25일 방송된 CBS '김현정의 뉴스쇼' 2부에는 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 출연했다. 이날 하니는 자신의 자작곡 '달링 달링'을 선보였다. 노래를 마친 하니는 떨리는 목소리로 "그 당시 저희 다같이 힘든 시기였다"고 털어놨다. 김현정은 "하니 씨가 이야기하다 눈물이 났다"며 휴지를 요청고, 이어 "혜인씨가지 울먹인다. 어떡하냐. 작가님 휴지 넉넉히 달라"고 말했다. 멤버들은 "우리 약속했잖아"라며 눈물을 삼켰다. 하니는 "제가 워낙 기타를 많이 치니까 자연스럽게 쓰게 된 노래다. 올리는 건 고민을 많이 했다. 중요한 이유 때문에 쓴 곡이라 어떻게 공유하는지도 중요할 것 같다는 생각이 들었다. 버니즈(팬덤명) 몰래 모여서 불러줘야 하나, 라이브 켜서 불러줘야 하나, 영상으로 올려야 하나 고민했다"고 말했다. 그는 "사실 그 영상을 찍으면서 힘들었던 게, 부를 때마다 눈물이 나더라. 멤버들에게 보여주기도 어려웠다. 아직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['GD 인증 한식 마니아' 태양, '한국인의 밥상' 내레이터 됐다…"제안 받자마자 한다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527323"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양이 '한국인의 밥상' 릴레이 내레이터로 나선다. 태양은 26일 방송되는 KBS1 '한국인의 밥상'에 스페셜 내레이터로 출연, 함께해서 더 맛있는 겨울 밥상을 소개한다. 태양은 "제가 진짜 좋아하는 프로그램이라서 출연 제안을 받자마자 하고 싶다고 답했다"라며 '한국인의 밥상'의 팬임을 밝힌다. 태양은 빅뱅 멤버 지드래곤이 과거 한 요리 예능을 통해 해외 공연을 갈 때 전기밥솥까지 챙겨간다는 귀여운 폭로를 했을 정도로 한식을 가장 좋아하는 것으로 잘 알려져 있다. 태양은 "해외 갔다가 한국에 오면 김치찌개, 순대국밥, 평양냉면을 자주 먹는다"라며 못 말리는 토종 입맛임을 인증하는가 하면 "저와 취향이 비슷한 대성이도 '한국인의 밥상'을 꼭 챙겨볼 것 같다"라고 말해 웃음을 자아낸다. 특히 내레이션을 잘 할 수 있을지 걱정돼 전날 대본을 보며 밤새 연습했다는 태양은 무대 위 카리스마와는 또 다른 소탈하고 순수한 반전 매력 넘치는 목소리 연기로 시청자들의 마음을 사로잡을 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신장암 투병 이정, 이름 버리고 ‘미스터트롯3’ 출격→이경규 눈물까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935774"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이정이 '천록담'으로 '미스터트롯3'에 출격한다. 12월 26일 오후 10시 방송되는 TV CHOSUN '미스터트롯3'에서는 더욱 살벌해지고, 더욱 혹독해진 마스터 오디션이 그려진다. '미스터트롯3'는 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션. 지난주 첫 방송 후 동 시간대 시청률 1위, 순간 최고 시청률 13.5%까지 기록하며 대체 불가 트롯 명가의 압도적 위엄을 과시했다. 이번 주 방송에서는 지난주에 이어 감탄과 눈물, 충격에 휩싸인 마스터 예심 현장이 공개된다. 국민 마스터와 선배 마스터 양쪽 군단 모두로부터 과반의 하트를 받지 못하면 즉시 탈락하는 파격적인 심사 방식의 변화로 첫 방송 직후 뜨거운 화제를 모으고 있다. 그런 가운데, 이날 방송에는 22년 차 가수 이정이 '천록담'이라는 새로운 이름으로 등장해 현장을 술렁이게 만든다. 무대 위에 오른 이정은 "트롯 가수 천록담"이라고 자신을 소개한 뒤 "트롯계의 태백산맥 같은 존재가 될 것"이라는 야심 찬 포부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충주맨, 은퇴 언급…섭외 연락만 600통 받았다(‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116944"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 ‘라디오스타’. 사진|MBC 공무원 신분의 인기 유튜버 충주맨이 ‘유튜브 구독자 수가 100만 명이 되면 은퇴하겠다’는 공약의 진실을 밝힌다. 이와 함께 열흘 동안 600통의 섭외 연락을 받았다는 그는 공무원 신분으로 넷플릭스까지 진출했지만, 대기업인 S사의 광고를 떠나보내고 눈물을 흘린 사연을 공개한다. 오는 25일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 충주맨은 충주시 주무관으로, 그가 운영 중인 충주시의 공식 유튜브 ‘충 TV’는 현재 (24일 기준) 구독자가 약 77만 명에 이른다. 지방자치단체 유튜브의 딱딱한 분위기를 벗어 던진 이 유튜브는 ‘B급 감성’의 기획력으로 구독자들에게 웃음과 정보를 전하며 큰 인기를 얻고 있다. 충주맨은 한창 인기가 높아져 ‘2024년 올해의 브랜드 대상’을 수여 받았는데 당시 남성으로는 자신이, 여성으로는 가수 이효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충주맨 “섭외 연락 600통…구독자 100만 넘으면 은퇴?” 진실 밝힌다 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403578"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 공무원 신분의 유튜버 충주맨이 ‘구독자 수가 100만 명이 되면 은퇴하겠다’는 공약의 진실을 밝힌다. 25일 오후 방송하는 MBC ‘라디오스타’는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 충주맨은 충주시 주무관으로, 그가 운영 중인 충주시의 공식 유튜브 ‘충 TV’는 24일 기준 구독자가 약 77만 명에 이른다. 지방자치단체 유튜브의 딱딱한 분위기를 벗어 던진 이 유튜브는 ‘B급 감성’의 기획력으로 구독자들에게 웃음과 정보를 전하며 큰 인기를 얻었다. 충주맨은 한창 인기가 높아져 ‘2024년 올해의 브랜드 대상’을 수상했는데 당시 남성으로는 자신이, 여성으로는 가수 이효리가 이 상을 받았다고 해 놀라움을 자아낸다. 또 MBC 2024 연예대상에서 수상을 노리면서 물밑 작업을 했다고 밝혀 모두를 폭소케 한다. 한창 인기가 치솟아 올랐을 당시 10일 동안 600통가량의 섭외 연락을 받았다고 고백한 충]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 전우회, 폭로전→육탄전 웃음폭탄 터졌다[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008994"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 전우회가 시청자들의 웃음 버튼을 제대로 저격하며 안방에 크리스마스 선물 같은 시간을 선사했다. 지난 24일 방송된 채널A ‘강철부대W’ 전우회에서는 ‘MC 군단’ 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재 마스터가 스튜디오에 자리한 가운데, 그동안 맹활약한 여섯 부대(해병대, 특전사, 707, 육군, 해군, 특임대) 24인 대원이 ‘전우회’로 똘똘 뭉치는 모습이 펼쳐졌다. 특히 이들은 진지하기만 했던 모습을 벗어나 ‘반전 웃수저’ 매력을 발산했으며, 거침없는 폭로전(?)부터 ‘외줄 오르기’와 ‘1:1 육탄 줄다리기’ 등 자존심을 건 번외 경기를 이어가 시청자들의 사랑에 특급 팬서비스로 화답했다. 또한 감동과 여운이 폭발했던 명장면도 다 같이 되돌아보면서, 시즌 최초의 여군 특집을 훈훈하게 마무리해 크리스마스 이브의 안방극장을 따뜻하게 덥혔다. 이날 ‘MC군단’과 24인의 대원들은 단체로 “강철!”이라는 경례와 함께 ‘전우회’의 포문을 열었다. 김성주는 “전 대원들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘 해밍턴, 두 子와 호주 떠났다…건강 악화 母 현재 상태는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935772"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴이 가족들과 호주로 떠났다. 샘 해밍턴 아들 윌리엄 공식 소셜미디어에는 12월 24일 "메리 크리스마스~ 저희 식구는 호주에 와서 아주 재미있게 잘 보내고 있어요"라는 글과 함께 여러 장의 사진이 게재됐다. 이어 "내일 크리스마스엔 많이 더울 거라는데 한여름의 크리스마스를 기대하고 있지요. 여기 멜버른은 하루에도 사계절을 느낄 수 있는 다이나믹한 날씨가 매력이라고나 할까ㅎㅎㅎ. 한국은 많이 춥겠지만 크리스마스를 기다린 만큼 즐겁게 보내길 바라요"라며 크리스마스 인사를 건넸다. 공개된 사진 속 샘 해밍턴 아들 윌리엄, 벤틀리는 친할머니가 있는 호주를 찾아 즐거운 시간을 보내고 있다. 호주의 뜨거운 날씨 탓에 반팔 티셔츠와 반바지를 착용한 두 아들은 훈훈한 비주얼이 돋보이는 폭풍성장 근황을 공개했다. 샘 해밍턴은 지난 2019년 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 어머니의 건강 악화를 알린 바 있다. 코로나19가 한창 유행할 당시 샘 해밍턴은 "사실 어머니 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕' 최수호, 패자부활전 투표 1위 생존…'빠라빠빠' 파워풀 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527321"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최수호가 패자부활전을 통해 극적인 생존을 이뤄냈다. 최수호는 지난 24일 오후 방송된 MBN '현역가왕2'에서 패자부활전을 통해 생존한 것에 이어 파워풀한 퍼포먼스를 담은 단체전 무대로 안방을 뜨겁게 달궜다. '현역가왕2'는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로, 2025년 치러질 '한일가왕전'에 나갈 대한민국 대표 '최정상급 남성 현역 가수' 톱7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 이날 방송에서는 지난 1:1 데스매치 탈락자들의 피 튀기는 패자부활전이 그려졌다. 경연곡으로 진성의 '가지마'를 고른 최수호는 같은 곡을 선택한 유민, 양지원, 정다한과 한 팀을 이뤘고, 제한시간이 30분만 주어지자 빠르게 파트를 나누고 연습에 매진했다. 무대에 오른 최수호 팀은 '가지마'를 열창하며 분위기를 후끈하게 달궜고, 짧은 준비시간에도 곡 중간중간 귀여운 안무까지 준비해 모두를 웃게 만들었다. 최수호는 특유의 탄탄하고 깊이 있는 보이스로 곡을 완벽하게 소화했고, 투표 결과 1위로 팀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 강풀 “설현 연기 놀라워...배성우 이슈는 속상해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419216"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“설현이 젊은 20대인 줄로만 알았는데 현장 연기를 보고 놀랐습니다.” 디즈니플러스 ‘조명가게’의 원작자 겸 극본을 쓴 강풀 작가(50·본명 강도영)가 출연 배우들에 대해 호평을 아끼지 않았다. 지난 24일 서울 종로구 안국동에 위치한 한 카페에서 강풀 작가를 만났다. ‘조명가게’는 강풀 작가의 디즈니 콘텐츠 두 번째 작품이자 ‘무빙’ 성공에 이은 두 번째 흥행작이다. ‘조명가게’는 OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 통합 랭킹 1위를 비롯해 올해 공개된 한국 오리지널 중 ‘무빙’에 이은 두 번째 최다 시청을 기록하며 입소문을 타고 있다. ‘조명가게’에는 주지훈, 설현, 박보영, 엄태구, 배성우, 이정은 등 믿고 보는 배우들이 대거 출연해 완성도 높은 연기를 선사했다. 그 중에서 설현(김설현)은 미스터리한 여인 ‘지영’을 맡았다. 그는 귀신으로 등장해 차갑고 서늘한 애절함을 연기했다. 강풀 작가는 설현에 대해 “젊은 20대 느낌이 강한 배우로만 생각했는데 현장 가서 연기하는 거 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 김설현, 어둠에서 빛으로 연결한 '조명가게']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350969"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전향 후 혹평도 많았지만…'조명가게'로 호평 이끌어 미스터리한 이지영 役…작품 처음과 끝 임무 수행 완료 배우 김설현이 한 해를 마무리하고 새해를 맞는 소감과 관련해 "언제부턴가 끝과 시작이라기보다는 연결이라는 생각이 든다"고 밝혔다. 김설현의 배우로서의 행보와 맞닿아 있는 문장 같다. 과거 수많은 혹평이 지금의 호평으로 연결됐듯이 앞으로 김설현의 다채로운 연기 행보에도 시작과 끝보다는 계속된 '연결'이 있을 예정이다. 김설현은 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작·각본 강풀, 연출 김희원) 공개 관련 인터뷰를 진행했다. 극 중 미스터리한 손님 이지영 역을 맡은 그는 작품과 캐릭터에 관한 다양한 이야기를 전했다. 지난 18일 8부작 전편 공개된 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그렸다. 작품은 지난 1~4회에선 미스터리한 공포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 전속계약 분쟁 속 눈물의 크리스마스…"울지 않기로 약속했는데"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527320"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 눈물과 웃음으로 팬들과 크리스마스를 함께했다. 뉴진스는 25일 방송된 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼'에 출연해 크리스마스 특집 방송을 꾸몄다. 멤버들은 뉴진스라는 이름은 사용하지 않고 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인으로 출연해 하이브, 어도어와 전속계약 분쟁을 둘러싼 심경을 눈물로 간접 토로했다. 다니엘은 "라디오에 나오는 게 2년 만이다. 어디 카메라를 봐야 할지 모르겠다. 너무 좋다"라고 했고, 민지는 "라디오만의 아늑하고 따뜻한 느낌이 있다"라고 웃었다. 멤버들은 첫 곡으로 '고요한 밤, 거룩한 밤'을 불렀다. 혜인은 "슬픈 일이나 힘들었던 일도 같이 떠오르긴 하지만 모든 분들이 그런 생각을 많이 할 것 같은데 그런 분들에게 노래로 위로를 해드리고 싶었다"라고 '고요한 밤, 거룩한 밤'을 선곡한 이유를 밝혔다. 뉴진스 멤버들은 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 김밥, 삼계탕, 온반, 만둣국, 음료 등 560인 분 음식을 선결제한 이유도 직접 밝혔다. 다니엘은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 수신자들 愛탑니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008992"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈 로맨스 케미가 과몰입을 유발하며 시청자들의 최애 커플로 자리매김했다. 지난 20일, 21일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 7, 8회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 쇼윈도 부부를 벗어나 진정한 마음을 나누며 서로에게 다가갔다. 아슬아슬하면서도 애틋한 두 사람의 격정 멜로가 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들의 마음을 사로잡고 있는 가운데, 큰 변화가 찾아온 ‘사주커플’의 로맨스 포인트를 제작진이 전했다. 사언은 희주가 원해서 한 정략결혼이 아니었기에, 그녀를 냉랭하게 대하며 정을 주지 않았다. 하지만 협박 전화 한 통이 두 사람의 관계를 요동치게 만들었다. 사언은 협박범 406으로 위장한 희주로 인해 그녀의 진짜 속마음이 관심, 애정, 이해라는 것을 눈치챘고 그렇게 두 사람은 한걸음 가까워졌다. 7회 방송 말미, 사언은 아내에게 입을 맞추며 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 강풀 “‘조명가게’ 호러드라마 기준 되길...평범한 사람들 이야기 추구”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419215"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘조명가게’가 호러드라마의 기준이 되길 바랍니다. 시간이 지나 나중에도 재밌는 내용의 드라마가 됐으면 합니다.” 디즈니+(플러스) 오리지널 시리즈 ‘조명가게’의 원작자인 강풀 작가(50·본명 강도영)는 작품에 대한 자신감을 이렇게 표현했다. 지난 24일 서울 종로구 안국동 한 카페에서 ‘조명가게’의 각본을 직접 쓴 강풀 작가를 만나 인터뷰했다. ‘조명가게’는 강풀 작가의 디즈니 콘텐츠 두 번째 작품이자 ‘무빙’ 성공에 이은 두 번째 흥행작이다. ‘조명가게’는 OTT(온라인동영상서비스) 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 통합 랭킹 1위를 비롯해 올해 공개된 한국 오리지널 중 ‘무빙’에 이은 두 번째 최다 시청을 기록하며 인기를 얻고 있다. 강풀 작가는 “내가 하고 싶었던 진짜 이야기가 5화부터 나온다. 4화까지 시청자들이 잘 따라와 주시길 바랐는데 좋은 결과가 이어져 기쁘다. ‘무빙’이 진입장벽이 낮은 내용이라고 하면 ‘조명가게’는 다소 낯선 방식의 드라마”라며 “호러물 진입 장벽이 높은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 본선 2차전 시작…환희 “백텀블링이라도 하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419213"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 현역들이 땀과 눈물이 서린 180도 달라진 팀 미션 무대로 현장에 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 지난 24일 방송된 MBN 개국 30주년 기념 ‘현역가왕2’ 5회는 최고 시청률 11.9% 전국 시청률 11.1%(닐슨 코리아 기준)를 차지, 지난 4회보다 1.7% 포인트 상승한 기록으로 5회 만에 두 자릿수 시청률을 돌파하며, 3주 연속 자체 최고 기록을 경신했다. 또한 4주 연속 지상파-종편-케이블 전 채널에서 방송된 모든 프로그램 통합 동시간대 시청률 1위, 화요일 방송된 전 채널 예능 1위로 왕좌 독주를 이어가며 파죽지세 행보를 보였다. 먼저 본격적인 ‘1대1 데스매치 현장 지목전’ 패자부활전이 진행된 가운데 MC 신동엽은 방출 후보의 운명을 가를 투표를 연예인 마스터들이 아닌, 생존한 16명의 현역들이 하게 된다는 파격적인 룰을 전해 충격을 선사했다. 곧이어 박상철의 ‘자옥아’(박구윤, 김중연, 박준영, 이현승), 유진표의 ‘천년지기’(윤준협, 효성, 공훈, 곽영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤기, 배우 데뷔···‘을의 연애’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008991"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 이윤기가 ‘을의 연애’로 시청자들과 처음 만난다. 25일 소속사 F&amp;F엔터테인먼트에 따르면 이윤기는 오는 2025년 상반기 공개 예정인 BL 드라마 ‘을의 연애’(감독 민채연/극본 강림/기획 더블유스토리/제작 더블유스토리, SDStudio)에 캐스팅됐다. 이윤기는 극 중 출판사 인턴 진수 역으로 분한다. 그는 잘 해내고 싶지만 마음처럼 되지 않은 인턴사원의 모습을 완벽하게 소화하며 시청자들에게 확실한 눈도장을 찍을 전망이다. 이처럼 이윤기는 ‘을의 연애’를 통해 본격적인 배우의 길로 들어선다. 최근 F&amp;F엔터테인먼트와 전속계약을 체결한 후 첫 연기 행보다. 이윤기가 ‘을의 연애’ 진수 역을 맡아 어떤 연기력과 매력을 보여줄지 앞으로의 활약에 기대가 모아진다. ‘을의 연애’는 인기 작가 모스카레토의 웹 소설을 기반으로 제작한 드라마다. 해당 작품은 스무 살 연애에 있어 서로가 ‘을’이라고 생각하는 두 남자가 8년 뒤 서로의 오해를 간직한 채 회사에서 운명적인 재회를 하게 되며 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태양, 꿈 이뤘다…‘한국인의 밥상’ 스페셜 내레이터 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170268"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양이 ‘한국인의 밥상’ 릴레이 내레이터로 나선다. 26일(목) 오후 방송되는 KBS 1TV ‘한국인의 밥상’에서는 그룹 빅뱅 태양이 스페셜 내레이터로 출연해 함께해서 더 맛있는 겨울 밥상을 소개한다. 이날 녹음에 앞서 진행된 제작진과의 인터뷰에서 태양은 “제가 진짜 좋아하는 프로그램이라서 출연 제안을 받자마자 하고 싶다고 답했다”라며 ‘한국인의 밥상’의 팬임을 밝혔다. 태양은 과거 한 요리 예능에서 지디가 해외 공연을 갈 때 전기밥솥까지 챙겨간다는 폭로를 했을 정도로 한식을 가장 좋아하는 것으로 알려져 있다. 이에 대해 태양은 “해외 갔다가 한국에 오면 김치찌개, 순대국밥, 평양냉면을 자주 먹는다”라며 못 말리는 토종 입맛임을 인증하는가 하면 “저와 취향이 비슷한 대성이도 ‘한국인의 밥상’을 꼭 챙겨볼 것 같다”라고 말해 웃음을 자아냈다는데. 특히 내레이션을 잘 할 수 있을지 걱정돼 전날 대본을 보며 밤새 연습했다는 태양은 무대 위 카리스마와는 또 다른 소탈하고 순수한 반전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내년엔 고통 없길” 뉴진스 이름 없는 라디오 출연, 울다가 웃다가 (뉴스쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935771"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스란 이름은 없었지만 뉴진스의 노래가 있었다. 12월 25일 방송된 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼'에서 뉴진스 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 출연했다. 이날 김현정은 뉴진스라는 팀명 대신 멤버들의 이름을 부르는 것으로 대체했다. '뉴진스'라고 부른 후에는 이른 정정하듯 다시 다섯명의 이름을 호명하기도 했다. 이는 소속사 어도어와의 전속계약 분쟁 영향으로 보인다. 등장과 함께 '고요한 밤'을 부른 뉴진스는 "그 해에 있었던 슬픈 일이나 힘들었던 일이 떠오르는데 모든 분들이 이맘때쯤 그런 생각을 많이 하실 것 같은데 노래로 위로를 해드리고 싶다는 마음이 있어서 선택했다"고 말했다. 김현정 앵커가 뉴진스의 기부활동에 대해 이야기 하자 다니엘은 "음악만이 아니라 다른 부분에서도 나눔이 있었으면 좋겠다는 감정이 항상 있었다"고 말했다. 뉴진스는 또 여의도에서 진행됐던 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에서 팬들을 위해 음식 560인분을 선물하기도 했다. 다니엘은 "날씨도 너무 춥고 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "여러 사건들로 많이 발전, 더 가족 같아져…2025년 고통 없길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527319"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 2024년 동안 크게 성장했다고 밝혔다. 뉴진스는 25일 방송된 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼'에 출연해 "더욱 가족 같아졌다"라며 "여러 사건들로 많은 발전을 했다"라고 밝혔다. 다니엘은 "함께 저녁을 먹고 이야기를 나누면서 원래도 가족 같았지만 더욱 더 가족 같아졌다. 사소한 순간이 너무 행복했다"라고 했다. 이어 해린은 "여러 사건들이 있고 많은 발전을 한 것 같다. 외부에서도 멤버들과의 관계성이나 세상에 대한, 제가 세상에 대해 다 알 수 없지만 여러 모습을 많이 보았고, 제 안에서 큰 뭔가가 일어났던 해인 것 같다. 뭔가를 기점으로 확 바뀐 것 같다"라고 했다. 멤버들은 2025년 소원을 각자 밝히기도 했다. 혜인은 "행복하고 아프지 말고"라고 했고, 민지는 "저를 포함한 많은 사람들이 고통받지 않는 해가 됐으면 좋겠다"라고 말했다. 이어 해린은 "멤버들끼리 더 이해하고 지금처럼 잘 지내자"라고 했고, 하니는 "정말 많은데 한국에서 저희만의 엄청 큰 무대 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 딸 DNA 오염 소식에 극노…진상 파악 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170267"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 나영희가 DNA 오염에 대한 진상 파악에 나선다. 오늘(25일) KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희) 18회에서는 신여진(나영희 분)이 실종된 딸을 20년 넘게 찾지 못한 이유를 알게 된다. 앞서 여진은 실종된 딸 윤유진(민하람 분 / 아역 이소윤 분)을 찾기 위해 등록해 두었던 자신의 DNA가 오염되었다는 사실에 큰 충격을 받고 쓰러졌다. 특히 10년 만에 한국으로 돌아온 윤성호(최종환 분)가 구급차에 실려 가는 여진을 목격하고 다급하게 뒤따라가는 모습은 안쓰러움을 안겼다. 18회에서 병원에 입원한 여진은 자신의 DNA가 오염되었다는 소식에 분노한다. 그녀는 누군가 의도적으로 자신의 DNA를 훼손했다고 판단, 직접 국과수에 의뢰하고 오염된 이유를 밝히기로 결심한다. 여진의 결정으로 최명지(지수원 분)와 윤세영(박리원 분) 모녀는 초조해진다. 명지는 의연한 척 여진을 위로하지만 검은 속내를 감춘다. 또한, 유진이 돌아와 자신의 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적 “재형이 형 재력‧외모 순위 4명 중 4위” (‘틈만 나면,’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403574"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’에서 유재석, 유연석, 정재형, 이적이 소년 합창단의 소원을 이뤄주며 크리스마스의 기적을 선사했다. 지난 24일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 17회에서는 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 정재형, 이적과 함께 프랑스 어학원과 ‘무지카사크라’ 소년 합창단과 만나 연말을 더욱 따뜻하게 만든 웃음과 행운을 선물했다. 크리스마스를 앞두고 유재석, 유연석과 ‘찐친’ 정재형, 이적이 함께 했다. 이적이 “정재형 씨를 처음으로 예능계에 모시고 온 게 저다”라고 정재형의 예능 데뷔 공로자로 자기소개를 하자, 유재석은 “적이가 데려왔을 때 형은 신생아였고, 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다”라며 정재형의 예능 탄생기를 읊더니, “역시 우리가 호흡이 잘 맞아~척하면 척이야”라고 감탄, 친분으로 다져진 이들의 티키타카에 대한 기대감을 높였다. 유재석, 유연석, 정재형, 이적이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘子 학비 6억’ 이시영 억소리 나는 재력, 명품 두르고 즐긴 싱가포르 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935770"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 싱가포르 여행 근황을 공개했다. 이시영은 12월 24일 자신의 소셜미디어에 "오늘은 하루 종일 마리나베이샌즈 호텔 투어"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이시영은 빛나는 싱가포르 야경을 배경으로 인증샷을 남겼다. 명품 브랜드 C사 상의에 블랙 반바지를 착용한 이시영은 남다른 패션 감각과 늘씬한 각선미를 자랑했다. 손으로 얼굴 전반을 가려도 숨길 수 없는 동안 미모가 감탄을 자아낸다. 이시영은 "아침에 조식 먹고, 몰에서 쇼핑하고 산책하다가 지하에서 배도 타고, 오후 내내 맨 꼭대기 층에서 수영하고, 저녁에는 수영장 옆 바에서 저녁 먹고, 칵테일도 마시고, 마리나베이샌즈 전망대에서 야경 봤어요"라며 여행 일정을 공개했다. 이어 "마지막은 정윤이가 전날 갔던 라이브카페에 또 가고 싶다고 해서 다시 감!!! 근데 로제 '아파트'가 나와서 정윤이 더 신남ㅎㅎ 그리고 호텔 들어가서 정윤이 재우고, 여자 셋이서 밤새 테라스 야경 구경하면서 수다"라며 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘민효린♥’ 빅뱅 태양 ‘한국인의 밥상’ 내레이터 출격 “못말리는 토종 입맛”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935769"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 태양이 ‘한국인의 밥상’ 릴레이 내레이터로 나선다. 12월 26일 오후 7시 40분 방송되는 KBS 1TV ‘한국인의 밥상’에서는 그룹 빅뱅 멤버이자 솔로 가수 태양이 스페셜 내레이터로 출연해 함께해서 더 맛있는 겨울 밥상을 소개한다. 이날 녹음에 앞서 진행된 제작진과의 인터뷰에서 태양은 “제가 진짜 좋아하는 프로그램이라서 출연 제안을 받자마자 하고 싶다고 답했다”라며 ‘한국인의 밥상’의 찐팬임을 밝혔다. 태양은 과거 한 요리 예능에서 지디가 해외 공연을 갈 때 전기밥솥까지 챙겨간다는 귀여운 폭로를 했을 정도로 한식을 가장 좋아하는 것으로 알려져 있다. 이에 대해 태양은 “해외 갔다가 한국에 오면 김치찌개, 순대국밥, 평양냉면을 자주 먹는다”라며 못 말리는 토종 입맛임을 인증하는가 하면 “저와 취향이 비슷한 대성이도 ‘한국인의 밥상’을 꼭 챙겨볼 것 같다”라고 말해 웃음을 자아냈다는데. 특히 내레이션을 잘 할 수 있을지 걱정돼 전날 대본을 보며 밤새 연습했다는 태양은 무대 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 눈물 “‘줄게’로 이름 ‘조롱’으로 바꿀 뻔” (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170266"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 ‘라디오스타’ 방송 중 예능을 하게 된 사연을 공개하며 흐르는 눈물을 주체하지 못한다. 오늘(25일) MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 조현아는 어반자카파의 여성 보컬리스트로 감성적이고 호소력 짙은 목소리로 많은 이들의 사랑을 받고 있다. 최근에는 그룹 활동과는 사뭇 다른 콘셉트의 개인 음원을 발매해 파격적인 무대로 더욱 화제를 모았다. 조현아는 이날 크리스마스 분위기에 맞춘 의상과 미소를 잃지 않는 밝은 모습을 보인다. 그는 특히 최근 신곡 ‘줄게’ 무대로 월드클래스 아이돌 뉴진스를 눌렀다(?)며 관련 얘기를 꺼냈다. 당시 ‘줄게’의 유튜브 영상이 7월 두 번째 주 통합 조회수 2위를 한 것. 그는 ‘줄게’를 오래전부터 받았던 곡이라고 소개하면서 화제가 될 줄 알았다고 밝히며, 음악 방송 출연 후 화제를 넘어서 ‘조롱거리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 자작곡 열창 후 눈물 "힘든 시기…상처 아물지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985837"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 하니가 자작곡 '달링달링'을 부르다 눈물을 보였다. 25일 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼' 크리스마스 특집에는 뉴진스의 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 등 5명이 게스트로 출연했다. 이날 하니는 '달링 달링'을 열창한 후 "이 곡을 냈다기보다 쓰다가 버니즈(팬덤) 분들한테 공유한 이유는 그 당시 저희가 힘든 시기여서 뭔가…"라고 말하다 눈물을 쏟았다. 그는 계속 눈물이 흐르자 "어 망했다"고 말했고, 멤버들이 눈물을 닦아주려 했다. 하니는 "눈물이 나도 이해해달라"고 당부했고, 진행자 김현정은 "한해가 필름처럼 돌아가면서 복잡하고 그렇다"고 말한 뒤 제작진에 "휴지 넉넉히 준비해달라"고 부탁했다. 이에 막내 혜인도 함께 눈물을 쏟기 시작했다. 하니는 "제가 워낙 기타를 많이 치고 해서 하다가 자연스럽게 (곡을) 쓰게 됐는데 사실 그때 찍었던 영상은 (공개할지) 고민을 많이 했다"며 "저희한테 중요한 이유 때문에 쓴 곡이어서) 어떻게 찍을지 중요할 것 같더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 출산' 우혜림, 33개월 子 공개..4개국어 母+ 태권도 父의 슈퍼베이비 [슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291433"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원더걸스' 우혜림의 아들 생후 33개월 시우가 '무술베이비' 탄생을 알렸다. 25일 방송되는KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 554회는 '우리 함께해요~ 메리 크리스마스' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 우혜림, 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 '뉴 슈퍼맨' 원더걸스 혜림, 태권도 선수 신민철과 그의 아들 생후 33개월 시우가 등장한다. 시우는 4개 국어를 구사하는 엄마의 똑부러진 언어 능력과 아빠의 운동 신경인 장점을 결합해 놓은 '슈퍼 베이비'의 모습으로 감탄을 자아낼 예정이다. 시우는 이른 아침부터 태권도 선수인 아빠 신민철과 넘치는 에너지를 발산한다. 이 가운데 시우가 이소룡을 연상케 하는 노란색 상하의 트레이닝복을 입고 퍼포먼스 태권도를 선보였다. 시우가 비장한 표정으로 앞구르기, 정권지르기, 날아차기 등 기술을 펼친 것. 특히 시우는 리듬에 맞춰 동작의 강약 조절을 소화하며 익스트림 태권도를 하는 아빠 신민철의 운동 신경을 물려받은 면모를 뽐냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 배아현vs조항조, 나훈아로 붙었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008987"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 2024년 마지막 방송을 장식할 ‘TOP7 VS 조항조 문파’ 노래 대결의 서막이 오른다. 12월 25일 방송되는 TV CHOSUN ‘미스쓰리랑’ 34회는 ‘크리스마스의 기적’ 특집으로 꾸며진다. 트롯, 재즈, 연기, 공연 등 다양한 장르의 장인들이 이른바 ‘조항조 문파’로 뭉쳐 TOP7에 도전장을 내민다. 트롯계 음유시인 조항조, 재즈의 전설 윤희정, 탑 배우 정준호, 공연의 신 김장훈이 스페셜 게스트로 출격해 풍성한 무대들로 노래방 마스터를 사로잡을 전망이다. TOP7 맏언니 선(善) 배아현은 트롯계 레전드 조항조와 맞대결에 나선다. 조항조는 TV CHOSUN 트롯 예능 역사상 100점 최다 기록 보유자로 이제껏 오른 모든 무대에서 100점을 거머쥔 노래방 대결의 진정한 강자이다. 앞선 ‘미스쓰리랑’ 출연 때도 진(眞) 정서주와 미(美) 오유진의 듀엣 무대를 꺾고 100점 압승을 이룩하며 ‘조팔백’ 타이틀을 획득했다. 이에 배아현이 조항조의 독주를 막아낼 수 있을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙·정지소, 각각 1인 2역 등장…어떤 비밀이? (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170264"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소가 각각 1인 2역으로 등장해 극을 더욱 흥미진진하게 만든다. 25일(수) 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민) 3회에서는 70대 오말순의 모습을 한 의문의 여자(김해숙 분)와 에밀리(정지소 분)의 존재가 서서히 드러나기 시작한다. 앞서 1, 2회 방송에서는 집을 나온 70대 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 20대의 모습으로 변했다. 그 시각 프로듀서 대니얼 한(진영 분)은 사라진 연습생 에밀리를 찾기 위해 고군분투했다. 젊어진 말순(정지소 분)을 발견한 대니얼은 자신의 데뷔조 연습생과 똑같이 생긴 그녀를 에밀리라고 착각했다. 한편 대니얼을 만나 유니스엔터에서 가수의 꿈을 꾸기로 다짐한 말순은 그곳에서 자신의 70대 모습과 똑 닮은 의문의 여자(김해숙 분)를 마주하게 됐다. 오늘(25일) 공개된 스틸에는 식사 자리에 앉아 있는 일상의 말순과 다른 깔끔한 정장 차림으로 특유의 세련미를 발산하고 있는 또 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "탄핵 집회 선결제 참여, 뿌듯하고 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985834"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 최근 탄핵 집회에 참여한 팬들을 위해 선결제에 나섰던 이유를 밝혔다. 25일 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼' 크리스마스 특집에는 뉴진스의 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 등 5명이 게스트로 출연했다. 이날 진행자 김현정은 뉴진스에 "나눔을 많이 했더라"며 "아무리 돈이 많다고 해도 기부할 수 있는 건 아니다, 울림이 있어야 할 텐데"라며 그간 나눔에 참여했던 이유를 물었다. 이에 다니엘은 "음악 아닌 다른 부분에서도 뭔가 나눔이 있었으면 좋겠다 했다"며 "그래서 저희 다섯 명 다 흔쾌히 (함께 했다)"라고 말했다. 김현정은 "또 탄핵 집회에 팬들을 위해 많은 양의 음식, 음료수를"이라며 뉴진스의 선결제 참여에 대해 언급했고, 다니엘은 "날씨도 춥고 따뜻한 음식 먹으면 속도 따뜻해진다"며 "대화 나누면서 따뜻한 시간 보낼 수 있으니까 너무 하고 싶었다"고 답했다. 뉴진스는 팬들을 위해 560인분을 선결제했었다고 밝혔고, 해린은 "버니즈도(팬들) 좋아해 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 고현정 손잡고 새 둥지 찾았다 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008986"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 상처 투성이 연습생 려운을 감싸안았다. 어제(24일) 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수) 2회에서는 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)가 전속계약을 체결하고 오디션 우승이라는 목표에 도전하기 위해 연대하는 모습이 그려져 보는 이들의 마음을 뭉클하게 만들었다. 강수현은 판도라 엔터테인먼트에서 방출된 연습생 유진우를 찾아 오디션 우승을 조건으로 계약을 제안했다. 오디션을 계기로 유진우를 스타로 키운 뒤 대형 소속사에 양도해 돈을 벌겠다는 계획을 세운 것. 그러나 유진우가 강수현의 아픈 아들 심진우(이진우 분)를 언급한 순간부터 분위기는 싸늘하게 얼어붙었고 결국 두 사람의 협상은 수포로 돌아가고 말았다. 그러나 강수현이 유진우의 손을 완전히 놓은 것은 아니었다. 유진우에 대한 정보를 알아보던 중 과거 데뷔조에 잠시 들었었다는 사실과 유진우의 엄마가 회사로부터 빚을 지고 있음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인X정소민, 열애설 나더니 크리스마스 데이트 포착…다 가려도 독보적 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935767"/>
        <updated>2024-12-25T00:39:20.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 배우들이 다시 뭉쳤다. 윤지온은 12월 24일 자신의 소셜미디어에 "메리 크리스마스. 그리고 새해 복 많이 받으세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 윤지온은 앞서 '엄마친구아들'을 통해 친분을 맺은 정해인, 정소민, 김지은과 미술관 데이트를 즐기고 있다. 드라마 종영 후에도 만남을 이어가는 네 사람의 친분이 흐뭇함을 자아낸다. 카메라를 향해 브이 포즈를 취한 정소민, 김지은, 윤지온과 뒤쪽에서 볼캡을 뒤집어쓴 채 통화하는 정해인은 편안한 차림에도 불구 독보적인 비주얼로 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 한편 지난 10월 종영한 tvN 드라마 '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다.]]></content>
    </entry>
</feed>