<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-04T23:07:11.105Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 홀랜드, ‘스파이더맨4’ 복귀? “비밀 촬영 중”…마블팬 환호[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868066"/>
        <updated>2024-09-04T23:06:02.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 톰 홀랜드가 새로운 촬영 소식을 전했다. 그는 4일 개인 계정에 “비밀 촬영의 날(Secret shoot day)”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 톰 홀랜드는 눈 밑에 흰색 마스크를 좌우로 붙인 채 거울 셀카를 찍는 모습이다. 마블팬들은 일제히 환호하며 어떤 영화일지 추측을 내놓기 시작했다. 이들은 “‘스파이더맨4’ 촬영이 확실하다”, “‘판타스틱4’ 카메오 출연인 듯”, “‘어벤져스:시크릿 워즈’ 스포일러한거 같다” 등 다양한 반응을 내놓았다. 톰 홀랜드는 ‘스포 대마왕’으로 유명하다. 지난 2018년 4월 '어벤져스: 인피니티 워' 내한기자 간담회 당시, 그는 "스포일러 대마왕이라는 수식어에 대해 어떻게 생각하느냐"라는 질문을 받았다. 옆에 있던 베네딕트 컴버배치는 "마블 측에서 비상사태엔 톰 홀랜드의 마이크를 꺼버리려고 하고 있다"라고 답해 폭소를 자아냈다. 톰 홀랜드는 "스포일러와 관련해선 실수를 인정한다. 다시는 그런 실수를 하지 않겠다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최초 OTT영화 개막작에 BTS 다큐까지…부산영화제 새 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005468279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005468279"/>
        <updated>2024-09-04T23:06:02.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(BIFF)가 지난해 조직 인사를 둘러싼 내홍을 딛고 새롭게 출발한다. 다음달 2일부터 11일까지 부산 영화의전당 일대에서 열리는 부산영화제에서는 63개국 224편이 상영된다. 이 중 세계 최초 상영작(월드 프리미어)은 86편, '커뮤니티 비프' 상영작은 55편이다. CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티 등 7개 극장 29개 스크린에서 초청작을 선보인다. 상영 편수는 지난해(209편)와 비교해 8%가량 늘었다. 앞서 박광수 부산영화제 이사장은 기자회견에서 "지난해 잃어버린 것들을 되찾고 새로운 방향을 모색하겠다"며 국고보조금이 지난해 절반으로 줄었으나 자체 조달로 영화제 규모를 지키겠다는 포부를 밝혔다. 올해 개막작은 온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스 영화 '전, 란'(감독 김상만)이다. OTT 영화가 부산영화제 개막작으로 상영되는 것은 이번이 처음이다. 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여했고, 배우 강동원·차승원·박정민 등이 출연한 영화다. 왜란을 배경으로 집안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[같은 원작 다른 작품, ‘대도시의 사랑법’ 영화·드라마로 각각 출격…“전혀 다른 매력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001149226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001149226"/>
        <updated>2024-09-04T23:06:02.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 3대 문학상 가운데 하나 부커상 후보로 지명되며 주목받은 박상영 작가의 2019년 소설 ‘대도시의 사랑법’을 기반으로 한 동명 영화와 드라마가 ‘동시기 공개’를 앞두고 있어 눈길을 끈다. 같은 원작 소설을 기반으로 했지만 180도 다른 색깔과 매력을 내세운 두 작품이 각각 어떤 평가를 받을지 관심이 쏠린다. 10월 2일 먼저 극장에 걸리는 영화는 타인 눈치를 보지 않고 살아가는 재희와 그의 동성애자 ‘남사친’ 흥수의 동거 생활과 우정을 그린다. 배우 김고은과 노상현이 각각 재희와 흥수를 연기하고 ‘미씽: 사라진 여자’, ‘탐정: 리턴즈’를 연출한 이언희 감독이 연출했다. 영화는 4개의 챕터으로 구성된 원작 소설 가운데 첫 번째 챕터인 ‘재희’를 기반으로 했다. ‘재희’가 남자 주인공인 ‘나’의 시선으로 본 친구 재희에 대한 이야기를 집중적으로 다룬 장이니만큼 영화 역시 흥수보다는 재희의 이야기에 초점이 맞출 것으로 보인다. 영화가 남녀 친구들의 우정에 초점을 맞췄다면 21일 티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[떠나는 푸바오를 담은 ‘안녕, 할부지’ 심형준 감독 “깊고 순수하게 공감하길, 울 수밖에 없어요” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001090844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001090844"/>
        <updated>2024-09-04T23:06:02.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형준 감독. 사진 | (주)에이컴즈, 에버랜드리조트 관람 시간 단 5분, 대기인원 420명. ‘국민 판다’ 푸바오가 마지막으로 공개되던 지난 3월3일, 에버랜드 일대가 술렁였다. 개장을 알리는 종이 울리자, 푸바오를 보기 위한 인파가 쏟아졌다. 아침 6시부터 줄을 섰다. 헬리캠으로 찍은 광경은 장관이었다. 영화 ‘안녕, 할부지’를 제작한 심형준 감독은 “마지막 공개 날이 다가올수록 이 친구가 어마어마한 관심을 받고 있다는 걸 새삼 깨달았다”며 “마지막 3개월의 이야기를 영화에 잘 전달했으면 하는 마음뿐이었다”고 밝혔다. 영화는 푸바오와 함께했던 주키퍼의 이야기를 다룬다. ‘베테랑2’(32.1%)에 이어 전체 예매율 2위(15.0%)를 기록했다. 임영웅의 공연 실황 영화(8.2%)에 앞선 수치다. 다큐 영화로서는 드물 게 큰 관심을 받고 있다. 알 만한 사람들은 다 아는 이야기다. ‘국민 판다’가 지내온 시간을 다시 한번 보고 싶은 대중이 많다는 걸 다시 증명한 셈이다. 영화 ‘안녕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[통영시, '투나잇 통영! 모던보이즈' 개최…14·28일 통제영거리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012768716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012768716"/>
        <updated>2024-09-04T23:06:02.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["경남 통영시 통제영거리에서 1900년대로 떠나는 낭만여행을 즐겨 보세요" 통영시는 오는 14일과 28일 토요일 오후 5시부터 9시까지 통제영 거리 일원에서 ‘투나잇 통영! 모던보이즈’를 개최한다고 5일 밝혔다. 이번 행사는 상반기 강구안 나이트 프린지 ‘투나잇 통영! 즐거울 樂’을 잇는 하반기 대표 야간관광 콘텐츠이다. 1900년대 감성의 음악공연 및 영화상영, 뮤지컬, 패션쇼, 다양한 체험 프로그램 등 풍성한 볼거리와 즐길거리를 제공해 추석 귀성객과 지역민, 관광객을 사로잡을 예정이다. 14일 첫 프로그램은 가수 이새벽의 ‘오빠는 풍각쟁이’, ‘늴리리 맘보’ 등 1900년대 유행한 만요를 즐길 수 있는 음악공연이며, 다음으로 하모나이즈 그룹의 모던 뮤지컬 갈라쇼가 이어진다. 하모나이즈는 보컬리스트, 뮤지컬 배우, 래퍼, 댄서 등 다양한 멤버가 조화를 이룬 국내 최초 쇼콰이어 그룹으로 세계합창올림픽 금메달 2관왕을 수상한 공연팀으로 모던보이즈 컨셉의 뮤지컬 갈라쇼를 보여줄 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, 25주년 생일파티… 900원 팝콘 등 이벤트 풍성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828359"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복합문화공간 컬처스퀘어를 지향하는 롯데시네마가 25번째 생일을 맞아 고객들에게 감사한 마음을 보답하고자 ‘25번째 생일 파티’ 이벤트를 연다. 1999년 9월 9일 설립된 롯데시네마는 지난 25여년간 최고의 시설을 기반으로 영화의 본질에 몰입하는 시네마틱 공간, 새롭고 다양한 콘텐츠를 경험, 최신 트렌드를 즐기며 소통할 수 있는 복합문화공간 컬처스퀘어로 도약하며 대한민국 대표 멀티플렉스로 입지를 다져왔다. 롯데시네마는 오는 9월 4일부터 12일까지 25번째 생일 파티를 개최한다. 먼저 롯데시네마 홈페이지 내 이벤트 페이지 게시글에 롯데시네마의 생일을 축하하는 마음을 담아 댓글을 남기면 ‘안녕, 할부지’, ‘빅토리’, ‘행복의 나라’, ‘파일럿’ 등 다양한 영화를 9900원에 볼 수 있는 쿠폰을 지급한다. 이 쿠폰은 롯데시네마 창립일인 ‘1999년 9월 9일’의 특별한 의미를 담아 준비했다. 더불어 이벤트 기간 내 영화 관람 고객 대상으로 ‘생일파티 선물’도 준비했다. 이벤트를 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄', 내년 美아카데미상 국제장편영화 부문 출품]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000680342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000680342"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 11월 개봉해 천만 관객을 모은 김성수 감독의 '서울의 봄'이 미국 아카데미상 국제장편영화 부문에 출품됩니다. 영화진흥위원회는 내년 3월 열릴 제97회 미국 아카데미상 국제장편영화 부문 한국 영화 출품작으로 '서울의 봄'을 선정했다고 밝혔습니다. "긴장감을 다루는 영화의 극적 재미, 배우들의 연기 향연을 미장센의 영역으로 극대화한 연출력 등 작품의 완성도에 대한 이견이 없었다"는 평가입니다. 국제장편영화 부문 예비 후보 선정 여부는 올해 말 확정됩니다. 신새롬 기자(romi@yna.co.kr) #서울의봄 #아카데미상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한국이 싫어서'→'대도시의 사랑법'…스크린 수놓은 韓베스트셀러들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828358"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독자들을 웃고 울린 국내 작가들의 베스트셀러들이 올가을 스크린을 수놓는다. ‘한국이 싫어서’부터 ‘대도시의 사랑법’까지 규모는 작지만 팬덤이 탄탄한 인기 소설 및 에세이를 원작으로 리메이크한 알짜배기 한국 영화들이 9~10월 박스오피스를 접수할 전망이다. ‘한국이 싫어서’→‘딸에 대하여’, 영화제에서부터 입소문 고아성 주연 영화 ‘한국이 싫어서’(감독 장건재)가 가장 먼저 신호탄을 쐈다. 지난달 28일 개봉한 ‘한국이 싫어서’는 20대 후반의 여주인공 계나(고아성 분)가 대기업 직장과 가족, 오래 사귄 남자 친구를 뒤로한 채 행복을 찾아 뉴질랜드로 떠나며 벌어지는 이야기를 그린다. 2015년 베스트셀러에 등극한 장강명 작가의 동명 소설이 원작이다. 대한민국을 떠나 해외로 워킹홀리데이를 떠나는 청년들의 심리를 그렸던 원작은 출간 당시 한국 사회를 강타한 ‘탈조선’ 현상과 맞물려 큰 반향을 불러일으켰다. 영화는 지난해 부산국제영화제 개막작에 선정돼 이목을 끌고, 개봉 이후 독립·예술영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재화, 번아웃 딛고 양양 힐링 라이프 "이사만 4번, 기회의 땅" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001768152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001768152"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재화가 강원도 양양과 서울을 오가며 균형 있는 삶을 위해 노력하고 있는 일상을 밝혔다. 김재화는 4일 오후 서울 마포구 공덕동의 한 카페에서 열린 영화 '그녀에게'(감독 이상철) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '그녀에게'는 프로페셔널한 삶을 지향하던 신문사 정치부 기자 상연이 계획에 없던 장애아 엄마가 되면서 겪게 되는 10년 동안의 여정을 그린 실화 영화다. 실제 국회 출입 정치부 기자였고, 발달장애 자녀의 부모인 류승연 작가의 에세이 '사양합니다, 동네 바보 형이라는 말'을 원작으로 했다. 10년 넘게 발달장애 자녀를 키우며 겪은 작가의 실제 경험을 서사에 녹여내 장애 자녀 양육의 고충 뿐만이 아닌, 인생의 예기치 못한 고난 앞에 선 부모의 감정적 여정을 깊이 있게 다뤘다. 상연 역을 연기한 김재화는 30대 초반에서 40대 초반까지 인물의 변화를 특수 분장의 도움 없이 오롯이 소화해내야 하는 부담을 현실감 있는 연기로 표현하며 데뷔 20년차 배우의 내공을 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스무살 맞은 JIMFF 오늘 개막…이와이 슌지·비투비 임현식 ★들 자리 빛낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828350"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스무살을 맞은 제20회 제천국제음악영화제(JIMFF)가 5일 오늘 축제의 막을 올린다. 제20회 JIMFF는 5일 오후 7시 충북 제천예술의전당에서 개막한다. 레드카펫 행사는 후 6시부터 진행한다. 올해 JIMFF의 슬로건은 라틴어인 ‘수페라스켄도’다. ‘뛰어넘다, 초월하다’라는 의미로 끊임없이 도전하고 성장하고자 하는 영화제의 염원을 담고 있다. 5일인 오늘 오후 열릴 개막식 사회는 방송인 전현무가 맡는다. 특히 올해 개막식은 JIMFF의 지난 20년을 돌아보고 미래를 향해 나아감을 표방하는 자리가 될 것으로 예상되며, MC인 전현무를 비롯해 수많은 영화계 관계자들이 참석한다. 올해 JIMFF에는 국제경쟁 부문 심사위원장을 맡고, ‘러브레터’, ‘하나와 앨리스’, ‘키리에의 노래’ 등을 선보인 일본 영화계의 거장 이와이 슌지 감독을 비롯해 영화 ‘각설탕’, ‘7번방의 선물’, ‘이웃사촌’ 등을 연출한 이환경 감독, 배우 정우, 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’, 영화 ‘콘크리트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다들 자기 만의 이유가 있지”..성자와 죄인의 땅에서 벌어지는 이야기 ‘원맨’ [오동진 영화만사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377644"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[킬러 액션 영화의 대가로 불리는 리암 니슨의 신작 ‘원맨’은 의외로 시대배경이 1974년인 작품이다. 더욱 놀라운 것은 북아일랜드 사태와 관련이 있으며 극중 사건이 벌어지는 곳은 벨파스트에서 떨어져 있는, 듣도 보도 못한 ‘글렌 콜름 킬’이란 해변 마을이다. 아마도 가상의 공간으로 보인다. 주인공 핀바 머핀(리암 니슨)은 브로커 로버트 맥큐(콤 미니)에게 청부를 받아 사람을 죽이고 마을 숲 속 깊은 곳에 묻는다. 숲 속은 그가 사람을 묻고 심은 나무로 가득하다. 핀바가 죽인 사람은, 어떤 인간들인지는 구체적으로 나오지 않는다. 과거에 무엇인가 안 좋은 일을 벌였거나, 아니면 핀바처럼 누구를 죽여서 원한을 샀거나, 안 좋은 일에 엮인 것 같은 느낌을 주는 사람들이다. 그게 나오지 않는 이유는 그들의 사연이 중요하지 않아서가 아니라 그 얘기까지 영화가 풀어 낼 시간은 없어서였을 것이다. 하드 보일드 시나리오의 제1 법칙은 불필요한 이야기는 초반에 싹 다 걷어 낼 것, 제2법칙 가능하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모완일 감독 “짐작 안 갈 연기 펼친 ‘아없숲’, 전개 느린 이유는” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377643"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이 작품처럼 캐스팅이 되면 사실 감독은 놀아도 돼요. 각본이 너무 좋다 보니, 배우들이 실제로 구현되면 어떨지 궁금증을 강하게 갖고 합류하시더라고요.” 드라마 ‘부부의 세계’ 이후 4년 만에 넷플릭스 새 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 연출로 돌아온 모완일 감독은 너무나 솔직한 어조로 신인 손호영 작가의 각본과 배우들에게 공을 돌렸다. 지난 달 23일 공개된 이 작품은 제목처럼 평화로운 숲속 펜션과 모텔에 각각 불청객들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 스릴러 서스펜스다. 시공간이 다른 두 피해자의 사연을 교차해 보여주는 구조가 참신하다와 헷갈린다는 상반된 평가를 받고 있다. 모 감독은 “작품이 가진 매력이 큰데, 그 구조를 바꾸면 상당 부분이 사라지게 되어 선택을 해야 했다. 집중을 요하지만, 잘 따라면 훨씬 큰 보상이 기다리니 좋은 마음으로 봐주시면 좋겠다”고 설명했다. 모 감독은 ‘부부의 세계’ 같은 분위기가 묻어난 데 대해 만족을 표했다. 모 감독은 “신기하게도 현장의 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아성 "유관순 연기하다 '한국이 싫어서' 출연… 기분 묘했죠" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828333"/>
        <updated>2024-09-04T22:04:42.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘한국이 싫어서’ 고아성(사진=엔케이콘텐츠) “유관순 열사를 연기하다가 ‘한국이 싫어서’라는 제목의 대본을 받고 나니 기분이 묘하더라고요. 하하.” 영화 ‘한국이 싫어서’(감독 장건재)로 스크린에 복귀한 배우 고아성이 시나리오를 처음 건네받았을 당시를 이같이 회상했다. ‘한국이 싫어서’는 20대 후반의 계나(고아성)가 어느 날 갑자기 자신의 행복을 찾아서 직장과 가족, 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질랜드로 떠나는 이야기다. 지난달 28일 개봉해 관객들을 만나고 있다. 고아성은 개봉을 기념해 진행한 인터뷰에서 “‘한국이 싫어서’ 시나리오를 받았을 때가 영화 ‘항거’가 개봉할 때였다”며 “아는 배우와 함께 있을 때 대본을 받았는데, 그 배우가 나보고 ‘너는 유관순인데 한국이 싫으면 어떡하냐’고 하더라. 내 인생 참 신기하다는 생각이 들었다”고 말하며 웃었다. 고아성이 ‘한국이 싫어서’ 시나리오를 받았을 때는 코로나19 팬데믹이 한창이었던 2020년이었다. 고아성은 “당시 한국이 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20회 제천국제음악영화제 오늘(5일) 개막…비투비 임현식·이와이 슌지 레드카펫]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377638"/>
        <updated>2024-09-04T21:03:07.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제20회 제천국제음악영화제(이하 JIMFF, 집행위원장 이동준)가 5일 개막한다. 제20회 JIMFF 개막식은 이날 레드카펫 행사를 시작으로 오후 7시 제천예술의전당에서 개최된다. 스무돌을 맞은 이번 JIMFF의 개막식은 지난 20년을 돌아보고 미래를 향해 나아감을 표방하는 자리로 마련된다. 개막식 사회는 방송인 전현무가 맡았다. 전현무는 아트테이너로서 이번 JIMFF에 전시 작품도 기증했다. 이날 레드카펫에는 게스트로 손병호, 함은정, 옥자연, 김기천을 비롯, 다큐멘터리 영화 ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’의 배우로 공식 초청받은 그룹 비투비 멤버 임현식 등 음악영화를 사랑하는 영화계 인사들이 자리를 빛낼 예정이다. 이번 개막작은 전설적인 밴드 ‘아바’의 일대기를 다룬 ‘아바: 더 레전드’(2024)이다. 뜨거운 관심을 받아 매진을 달성했다. 올해에는 37개국 98편의 영화가 상영되며, ‘팬과의 만남’, ‘원 썸머 나잇’ 등 다채로운 행사들이 진행될 예정이다. ‘러브레터’, ‘릴리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] 비투비 임현식 “뮤비 다큐, 제천영화제 초청…낯설면서도 설레”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377637"/>
        <updated>2024-09-04T21:03:07.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“낯설고 부끄러운 느낌이에요.” 데뷔 13년 차. 여전히 “성장의 끝은 없다”고 말하는 그룹 비투비 임현식이 또 한 번 도전을 통한 성장을 일궜다. 첫 영화 ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’(The Young Man and the Deep Sea)로 제20회 제천국제음악영화제 레드카펫을 밟게 된 것. 해당 작품은 영화제 한국경쟁 부문 장편 상영작으로 초청됐다. 임현식은 최근 서울 중구 KG타워 일간스포츠에서 가진 인터뷰에서 “처음이라 어색하지만, 새로운 도전이었다. 영화제 출품이란 목표를 이룬 데다 경쟁 부문까지 들어가서 너무 행복하다. 이렇게 인터뷰하는 자체도 설렌다”며 미소 지었다. ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’는 임현식의 동명 미니앨범 타이틀곡인 ‘고독한 바다’ 뮤직비디오 촬영기를 담은 다큐멘터리다. 촬영은 8일 동안 남태평양 팔라우섬의 바닷속에서 진행됐다. 임현식은 뮤직비디오 기획부터 장소 헌팅, 영화 제작에 이르기까지 모든 단계에 참여했다. “오래전부터 바다가 주제인 앨범을 준]]></content>
    </entry>
</feed>