<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-07T14:08:33.195Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "중3 때 엄마가 삭발시켜…통금시간 어겨서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717259"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 '아빠하고 나하고'에서 어머니에게 학창 시절 머리를 밀렸던 일화를 고백했다. 7일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 새로운 딸 대표로 출격, '아빠하고 나하고' 사상 최초로 '엄마하고 나하고'를 선보였다. 손담비는 어린 시절 부모님의 불화로 살벌했던 집안 분위기를 고백하며 친구들 사이에서도 부모님이 엄하기로 유명했다고 전했다. 특히 어린 시절, 엄마는 무섭기만 했다며 "엄마가 옛날에 내 머리를 밀었다, 너무 무서웠다"라고 고백해 충격을 안겼다. 통금시간이 있었던 손담비는 "5~6시였던 통금시간에 밤 10시에 들어갔다"라며 통금시간을 어겨 중3 때 삭발로 머리가 밀렸다고 털어놨다. 손담비는 다음날 어머니가 가발을 사주셨다며 어머니는 동네에서도 무서운 걸로 유명했다고 덧붙였다. 한편 TV조선 '아빠하고 나하고'는 세상 누구보다 가깝지만 때론 세상 누구보다 멀게만 느껴지는 아빠와 가슴속 앙금을 털어놓고 서로를 이해하고 용서하는 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종협(Chae Jong-hyeop),'횹사마의 치명적인 매력' [O! STAR]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132421"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 오전 배우 채종협이 해외일정 참석 차 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국했다. 채종협은 한 패션·라이프스타일 브랜드의 75주년 이벤트를 참석할 에정이다. 배우 채종협이 취재진을 향해 포즈를 취하고 있다. 2024.08.07 / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 21기 현숙, 영호 대신 광수 선택 "가장 아쉬움 남는 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256525"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 21기 현숙이 '최후의 데이트'에서 광수를 선택했다. 7일 방송된 ENA, SBS플러스 연애 리얼리티 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'(이하 '나는 솔로')에서는 마지막 데이트 선택에 들어간 '솔로나라 21번지'의 모습이 공개됐다. 이날 21기 남녀는 솔로녀들이 일렬로 늘어선 가운데, 솔로남이 차례로 그 앞을 지나가면 자신이 원하는 솔로남의 뒤를 따라가 걷는 방식으로 자신의 선택을 표현하는 '최후의 데이트' 선택이 진행됐다. 광수는 제작진과의 인터뷰에서 "영자님이랑 첫 번째 데이트 이후에 마음속 1순위에서 바뀐 적 없다. 두 번째 데이트에서 더 확고해진 것 같다"라며 영자가 자신을 선택해 주길 희망했다. 그의 바람대로 영자는 지나가는 광수의 뒤를 따라 걸으며 광수를 선택했다. 그 뒤를 이어 현숙이 따라나서며 현숙 역시 광수를 선택했다. 앞서 광수는 현숙에게 2번 연속 영자뿐임을 밝힌 바 있었기 때문 광수는 현숙의 등장을 당혹스러워했다. 이어진 인터뷰에서 현숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사실 그정도로 냉면 찾아먹지 않아"…존박, 10년 넘게 '냉면♥'외치더니 "득본건 1도 없어"('밥사효')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178950"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉면바라기'로 알려진 가수 존박이 '냉면 은퇴 선언'을 해 팬들에게 충격(?)을 줬다. 존박은 7일 오후 유튜브 채널 '효연의 레벨업' 웹예능 '밥사효'의 '방송국 놈들아 나 은퇴한다'라는 제목의 영상에 등장했다. 존박은 시작부터 "저는 2013년 '방송의 적' 프로그램을 통해 냉면 광인이 되었다. 그때만 해도 제가 10년이 넘게 '냉면 존박'으로 불릴지 몰랐다. 10년이 지난 지금도 '존박 리스트'를 치면 '노래 리스트'보다 '존박 평양냉면 맛집 리스트'가 먼저 뜬다"라며 "신곡이 나와도, 결혼을 해도 예능에 나가면 냉면 이야기를 해야만 했다. 사실 이제 그 정도로 냉면을 찾아 먹지 않는다"고 털어놨다. 이어 그는 "어쩌다 냉면을 먹어도 '니냐니뇨'가 나오지 않는다. 이제 냉면이 지긋지긋하다"라며 "이제 용기내서 냉면 은퇴를 해보려 한다"고 말해 웃음을 샀다. "오늘 이후로는 (냉면을) 편하게 먹지도 못하겠네요. 그정도는 아닌데"라고 말한 존박은 "어떤 제품과 얼굴과 매치를 시키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐 럭셔리 집들이, 뽀뽀→"청소 안 해" 폭로까지 (신랑수업) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304911"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해, 세븐 부부가 럭셔리 집들이를 한 가운데, 이다해가 세븐에 대한 서운함을 토로했다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 세븐, 이다해 부부가 집들이를 하는 모습이 그려졌다. 이날 결혼 1년 만에 혼인시고를 한 이다해, 세븐 부부는 혼인 신고 기념 홈 파티를 열었다. 이다해는 "떨린다. 너무 귀한 분들이 오시잖아"라며 떨리는 마음을 드러냈다. 패널들은 블랙핑크, GD등 슈퍼스타들을 언급하며 초대 손님을 추측했다. 이다해가 테이블 세팅을 하는 동안 세븐이 와인을 담당했다. 수많은 와인잔들을 본 문세윤은 "동시에 몇 명이 짠을 할 수 있는 거냐"라며 놀랐다. 와인 셀러도 가득차 있었다. 두 사람은 와인 소믈리에 자격증도 보유했다고. 세븐은 귀한 손님이 온다며 고급 와인잔을 꺼냈다. 세븐이 고기를 사러 나간 사이 이다해는 크림치즈 위에 엔다이브꽃을 만드는 등 요리에 집중하고 있었다. 그때 외출했던 세븐이 꽃다발을 들고 등장했다. 이다해는 깜짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비 "내 삶의 포커스는 '임신'" [아빠하고 나하고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256524"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 가수 겸 연기자 손담비가 2세 준비에 여념이 없는 일상을 전했다. 손담비는 7일 오후 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에 출연했다. 이날 손담비는 "아기 준비 때문에 기본적인 영양제를 잘 챙겨 먹고 있고, 여기에 무조건 엽산을 먹어야 한다 해서 1년 넘게 엄청 챙겨 먹는 중이다"라고 밝혔다. 이어 그는 "남편도 저도 둘 다 마흔이 넘었다. 결혼 1년 이후부터 아기에 관심이 있어서 그때부터 시험관 시술을 시작하게 됐다. 지금 제 삶의 포커스는 아기이다. 제 삶에서 가장 중요하게 생각하는 일"이라고 강조했다. 그러면서 손담비는 "지금이 두 번째 시도이다. 첫 번째는 난자 채취하고 이식까지 다 했는데 실패했다. 착상이 안 됐다"라고 전해 안타까움을 자아냈다. 그는 "시험관이 힘들다던데"라는 제작진의 반응에 "네, 많이 힘들다. 배가 온통 멍이다. 복수 찬 것처럼 튀어나와 있고. 살도 8kg 정도 쪘다. 이식하고도 주사를 계속 맞아야 한다. 쉽지 않은 선택이다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박 “이미지 타격만…득 본 거 1도 없다” 냉면 은퇴 선언 (‘레벨업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371498"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 ‘냉면 은퇴’를 선언했다. 7일 공개된 유튜브 채널 ‘효연의 레벨업’에는 ‘방송국놈들아 나 은퇴한다 (존박, 냉면, 노후대책)’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 존박이 게스트로 출연해 소녀시대 멤버 효연과 대화를 나눴다. 이날 MC 효연은 “존박 씨가 냉면 ‘뇌절’을 멈추고 싶다고 한다더라. 그래서 냉면 앰버서더 은퇴식 준비했다”고 밝혔다. 이에 존박은 “‘오늘도 냉면에 미친 척해야 하는구나’라고 생각했었다. 갑자기 마음이 따뜻해진다”고 호응했다. 이어 존박은 냉면 은퇴 선언문을 읽었다. 그는 “저는 2013년 ‘방송의 적’ 프로그램을 통해 ‘냉면 광인’이 되었다. 그때만 해도 10년 넘게 ‘냉면 존박’으로 불릴 줄 몰랐다”고 말했다. 이어 “10년이 지난 지금도 포털 사이트에 ‘존박 리스트’를 치면 ‘존박 음악 리스트’보다 ‘존박 평양냉면 맛집 리스트’가 먼저 뜨곤 한다. 신곡이 나와도 결혼해도 방송에 나가면 냉면 이야기를 해야만 했다”고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비 "시험관 시술, 배엔 온통 멍…8kg 쪘다" (아빠하고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757950"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 시험관 시술의 고통을 밝혔다. 7일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에는 가수 겸 배우 손담비가 출연했다. 이날 손담비는 임신 계획이 있다며 시험관 시술을 하고 있다고 밝혔다. 손담비는 "지금 두 번째 시도다. 첫 번째는 난자 채취하고 이식까지 다했는데 실패했다. 착상이 안됐다더라"라고 고백했다. "시험관 시술이 힘들다"는 그는 하루에도 서너번 주사를 놓는다고 밝히며 "배가 온통 멍이다. 복수 찬 것처럼 튀어 나와있다. 살 8kg 정도는 기본으로 찌고"라고 설명했다. 그러면서 "이식 하고도 주사를 계속 맞아야 하기 때문에 쉽지 않은 선택이다"라고 말했다. 비가 많이 오던 어느날 손담비의 모친은 짐을 잔뜩 들고 손담비의 집을 찾았다. 손담비는 왜 택시를 타고 오지 않느냐고 안타까워 했지만, 모친은 "버스가 편하다"라며 일갈했다. 또한 짐을 풀면서도 끊임없이 잔소리를 이어가는 모친에 손담비는 고개를 저었다. 그러면서 손담비의 임신을 기원하며 사과, 석류 액자와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘♥심형탁’ 사야 “남편 코골이+살 긁는 소리 못 참아” (‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347058"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁의 아내 사야가 속마음을 털어놨다. 7일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 - 신랑수업’에서는 심형탁, 사야 부부의 일상이 그려졌다. 이날 심형탁은 “오늘 아침 마음이 아팠던 게 사야의 볼 꺼짐이 훤히 보였던 것이다. 최근에는 열이 나 병원에 가지 않았냐”고 말했다. 이에 사야는 “기침은 해도 열이 안 나면 괜찮을 줄 알았다”고 해 모두의 걱정을 샀다. 심형탁은 사야를 위해 미리 초코 소라빵을 준비하는가 하면 사야가 먹고 싶어 하는 망고 주스를 사오는 등 지극정성으로 사야를 돌봤다. 이를 본 패널들은 “심형탁이 달라졌다”고 칭찬했다. 심형탁, 사야 부부는 보건소로 향했다. 바로 임산부 지원 사업을 신청하기 위해서였다. 두 사람은 엽산제 지급, 유축기 대여, 출산 장려금 지원 등 각종 혜택에 놀랐다. 특히 일본인인 사야를 위한 일본어 임산부 수첩 등장은 모두를 놀라게 했다. 그런가 하면 심형탁, 사야 부부는 지난 2월 우연히 만나 인연을 이어온 한-일 부부의 집을 찾았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 영호 "한의원 넘기려고"…이대로 옥순 최종 선택?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717257"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21기 영호, 옥순의 마음이 통했다. 7일 오후 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 '솔로나라 21번지' 출연자들이 마음을 굳힌 가운데 영호, 옥순이 서로에게 '직진'했다. 이날 출연진은 데이트할 상대를 골랐다. 영호가 걸어가자, 옥순이 따라나섰다. 앞서 영호는 "마음을 정했기 때문에 다른 분들은 안 볼 것"이라고 단호하게 선을 그었다. 그는 옥순이 자신을 택하자, 함박웃음을 지었으며 "선택이 마지막까지 떨리긴 하네"라고 속내를 고백하기도 했다. 두 사람을 본 출연진이 "부부 온다"라고 농을 던졌다. 그러자 영호가 "한의원 넘기려고"라면서 장거리 연애의 시작(?)을 예고해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이다해♥' 세븐, 깜짝 꽃다발+카드 이벤트…'달달한 신혼' (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757948"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐이 배우 이다해를 위해 깜짝 이벤트를 준비했다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')'에서는 세븐이 아내 이다해를 위해 깜짝 꽃다발과 카드 선물을 하는 훈훈한 장면이 공개됐다. 이날 부부는 사람들을 혼인신고를 기념해 집들이 파티를 준비했다. 이다해가 분주하게 요리를 준비하는 동안 세븐은 이다해의 부탁을 받아 고기를 사러 마트로 향했다. 세븐을 알아본 정육점 사장님은 “이다해 씨. 요즘 ‘신랑수업’ 잘 보고 있다”는 덕담을 건넸다. 세븐은 흐뭇한 웃음을 지으며, 스테이크를 3cm로 썰어 달라는 디테일한 주문을 잊지 않았다. 곧이어 집에 돌아온 세븐에게 이다해는 아보카도 손질하기 등 순식간에 세 개의 업무를 맡긴 후 다시 할 일에 집중했다. 그런 이다해에게 세븐은 불쑥 노란색 꽃다발을 내밀어 이다해를 놀라게 만들었다. 이 모습을 본 남성 패널들은 "이게 뭐냐. 말도 안된다"라며 질색했고, 심형탁은 "혼인신고 한 지 얼마 안돼서 그렇다"며 이다해 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 “시험관 시술 힘들어, 배가 온통 멍이고 8㎏ 늘어” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883767"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 시험관 시술이 힘들다고 고백했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 손담비는 2세를 가지려고 노력하고 있다고 말했다. 손담비는 영양제를 먹는 것으로 하루를 시작하며 “병원에서 기본적인 영양제와 엽산을 먹으라고 해서 아기 때문에 챙겨 먹는다”며 “남편과 둘 다 마흔이 넘었다. 결혼생활 1년 이후에 아이에 대한 관심이 있어서 시험관 시술을 시작하게 됐다. 1년 전에. 지금 포커스는 아기인 것 같다. 제일 중요하게 생각하는 일 중 하나가”라고 말했다. 이승연은 “의학이 좋아져서 예전보다 덜 힘들게. 성공률이 높아졌다”며 응원했고 백일섭도 “손자 쌍둥이도 시험관으로 낳았다”고 말했다. 손담비는 “저는 두 번째 시도인데 첫 번째는 이식까지 했는데 실패했다. 착상이 안 됐다”고 고백했다. 제작진이 “시험관 힘들다던데”라며 걱정하자 손담비는 “네, 많이 힘들다”며 하루에 서너 번 스스로 주사를 놓느라 “배가 온통 멍이고 복수가 찬 것처럼 나왔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임신 기원 뱀 인형에 경악…"엄마 좀 말려주세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717255"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 엄마가 준비한 임신 기원 선물에 당황했다. 7일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 새로운 딸 대표로 출격, '아빠하고 나하고' 사상 최초로 '엄마하고 나하고'를 선보였다. 2022년 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁과 결혼한 손담비는 현재 2세를 계획하며 시험관 시술에 도전 중인 근황을 전했다. 이어 손담비의 어머니가 딸의 임신을 기원하며 보양식부터 다양한 선물을 준비해 눈길을 끌었다. 손담비는 어머니가 준비한 사과 그림부터 뱀 인형, 석류 그림에 질겁하는 모습으로 웃음을 안겼다. 손담비는 집안 곳곳에 그림과 인형을 놔두는 어머니의 행동에 "엄마 좀 말려주세요!"라고 외치기도. 그러나 어머니는 "임신이 되면 다 갖다버려라"라며 완강한 모습으로 시선을 모았다. 한편 TV조선 '아빠하고 나하고'는 세상 누구보다 가깝지만 때론 세상 누구보다 멀게만 느껴지는 아빠와 가슴속 앙금을 털어놓고 서로를 이해하고 용서하는 시간을 가지는 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현숙, "영자한테 집중" 광수 고백 듣고도 선택…당혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717254"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현숙이 광수를 선택했다. 7일 오후 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 '솔로나라 21번지' 출연자들이 마음을 굳힌 가운데 현숙이 광수를 택해 그를 당혹스럽게 했다. 광수는 하루 전날에도 현숙과 단둘이 대화를 나누며 "영자한테 남은 기간 집중할 것"이라고 알렸다. 선택 전 대화에서도 영자뿐이라는 사실을 밝혔다. 그럼에도 현숙이 광수를 따라가면서 이유에 궁금증이 커졌다. 현숙은 제작진 인터뷰에서 이유를 털어놨다. 그는 광수에 대해 "가장 아쉬움이 남는 사람"이라며 "생각이 서로 엇갈린 부분이 있어서 기회가 되면 한 번 더 데이트를 해보고 싶다"라고 말했다. 세 사람의 등장에 다른 출연진이 놀라워했다. "와~ 저기 또 싸움이다. 영자는 또 2 대 1 데이트"라는 반응에 영자가 "나의 운명으로 받아들이고 있어"라며 착잡한 표정을 지었다. 광수 역시 당황스러워해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 가슴에 나비 타투, 美 롤라팔루자도 홀린 동화 속 공주님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883766"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 동화 속 공주 같은 비주얼을 공개했다. 장원영은 8월 7일 자신의 소셜미디어에 “Spending the hot summer at LOLLAPALOOZA(롤라팔루자에서 뜨거운 여름 보내기)”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 장원영이 소속된 아이브는 지난 3일(현지 시각) 미국 시카고 일리노이주 그랜트 공원(Grant Park, Chicago, Illinois)에서 열린 ‘롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)’에 출연했다. 사진에는 당시 무대 의상을 입은 장원영의 모습이 담겼다. 장원영은 허리 라인과 어깨를 드러낸 흰색 홀터넥 상의에 흰색과 하늘색이 조화된 스커트를 입고 동화 속 공주님 같은 비주얼을 뽐냈다. 큰 키와 늘씬한 몸매로 감탄을 자아낸 장원영은 가슴 라인에 나비 타투로 포인트를더했다. 한편 아이브는 2024년도 K팝 걸그룹 중 유일하게 롤라팔루자 무대에 올랐으며, 현재 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브'(IVE THE 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "'유퀴즈'때문에 떨려서 촬영이 안돼"…엄태구, '유퀴즈' 3년전 섭외 거절한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178946"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'유퀴즈'때문에 떨려서 연기가 안되더라." 배우 엄태구가 3년전 tvN '유퀴즈 온 더 블럭' 섭외를 거절했던 에피소드를 털어놨다. 엄태구는 7일 방송한 '유퀴즈'에 게스트로 출연했다. 이 방송에서 유재석은 "사실 우리가 조금 더 빨리 만날 수 있었다. 한 3년 전에 섭외를 드려서 응답을 하셔서 진행되고 있었는데 바로 다음날 (못 하겠다고) 이야기를 하셨다"고 말했고 엄태구는 곧장 "죄송하다"고 사죄했다. 이에 유재석도 "우리도 이해를 헸다. '유퀴즈' 때문에 너무 떨려가지고 드라마인가 영화인가 찍고 있는데 연기가 안 된다고 했다더라"고 전했고 엄태구는 "촬영을 해야 되는데 계속 '유퀴즈'만 생각을 하니까 너무 떨렸다. '죄송한데 안 될 거 같다'라고 했다"고 밝혔다. "이해한다"고 말한 유재석은 "우리가 본업에 지장을 주면서까지 섭외를 할 순 없다"면서도 "어떻게 3년 만에 마음을 먹게 됐나"라고 되물었다. 이에 엄태구는 "'놀아주는 여자' 방영을"이라고 떠올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 75세 미모의 母 공개 “진짜 동안” 감탄 (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883765"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 미모의 모친을 공개했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 손담비는 모친의 끼를 닮았다고 말했다. 손담비는 가수로서 또 배우로서 활약한 영상에 이어 부모님 중 누구를 닮았냐는 질문을 받자 모친을 닮은 것 같다고 말했다. 손담비는 11년 전 폐암으로 세상을 떠난 부친은 무뚝뚝해 추억이 아예 없고, 모친은 무서운 기억뿐이라고도 말했다. 손담비 모친의 젊은 시절 사진을 본 출연자들은 “미인이시다”며 미모에 감탄했고, 현재 손담비 모친은 1948년생 75세 나이에도 동안 미모로 다시 한 번 감탄을 자아냈다. 손담비 모친은 딸에 대해 “한 가정의 가장으로서 고생도 많이 하고 열심히 사는 딸이다. 부모에게 너무 잘하고. 효녀 딸이라고 생각한다”며 “저는 딸에게 지금까지도 하나도 도움 준 게 없다. 그래서 늘 가슴이 아프다. 쓰리다고 할까. 항상 눈물이 난다”고 칭찬했다. 이에 손담비는 눈물을 보이며 “엄마가 저렇게 말해서 놀랐다. 저런 성격이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철, 이다해♥세븐에 최고급 와인 선물…"10년 후 꺼내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717251"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승철의 집들이 선물에 이목이 쏠렸다. 7일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 배우 이다해, 가수 세븐 부부가 집들이 손님으로 가수 이승철, 개그맨 문세윤, 개그우먼 심진화를 초대했다. 이 자리에서 손님들이 각자 준비한 선물을 공개했다. 먼저 이승철이 준비한 선물을 꺼내 본 이다해가 깜짝 놀랐다. "내가 정말 너무 좋아하는 건데!"라면서 취향에 딱 맞는 스파클링와인이라고 밝혔다. 특히 최고급 레드와인까지 등장해 시선을 강탈했다. "비싼 거야?"라는 심진화의 반응에 이승철이 "이건 10년 후에 드세요"라고 말하며 뿌듯해했다. 와인 소믈리에 부부를 위한 맞춤 선물이었다. 이다해는 물론 남편 세븐까지 크게 기뻐했다. 그는 "진짜 감사하다. '신랑수업' 하길 잘했다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 "배우 은퇴 고민하던 중 '밀정' 오디션 합격, 송강호에 큰 배려 받아"('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304909"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 영화 ‘밀정’을 통해 연기 활동을 지속할 동력을 얻었다며 관련 사연을 소개했다. 엄태구는 “배우 생활을 그만둬야 하나 고민하던 차에 ‘밀정’오디션에 합격했다”라고 했다. 7일 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블록’에선 엄태구가 게스트로 출연해 17년 연기 인생을 돌아봤다. 카리스마 넘치는 외모와 달리 수줍은 성격으로 잘 알려진 엄태구는 “어제 잠을 잘 잤다”라고 말하면서도 “새벽에 일어나서 낮에 많이 잤다”라고 힘겹게 덧붙였다. 3년 전에도 ‘유 퀴즈’ 섭외를 받았으나 거절했다는 그는 “촬영 중 ‘유 퀴즈’ 생각을 하니 너무 떨리는 거다. 그래서 죄송하지만 안 되겠다고 했다”라며 이유를 전했다. 이에 유재석은 “우리가 그 얘기를 듣고 수긍했다. 본업에 지장이 가면서 섭외를 하면 안 된다”라며 웃었다. 이날 어머니의 영향으로 ‘유 퀴즈’ 출연을 결정했다는 엄태구는 “섭외를 받고 답을 드려야 했는데 어머니가 갑자기 ‘내 소원이야’라고 하시더라. 그래서 바로 나가겠다고 했다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘극내향人’ 엄태구의 짝사랑 “너무 긴장해서 말못하고 연락두절”(유퀴즈)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083915"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유퀴즈 온 더 블럭’ 사진 | tvN 극내향형 배우 엄태구가 쑥스러움을 실시간으로 이겨내는 방송을 선보여 웃음을 안겼다. 7일 방송된 tvN ‘유퀴즈 온 더 블럭’에서 기자들이 말하는 인터뷰 하기 가장 힘든 배우로 뽑힌 엄태구가 출연했다. 181㎝ 큰 키에 카리스마 넘치는 얼굴과 달리 공손하게 무릎을 붙이고 앉은 엄태구는 좀처럼 시선을 맞추지 못한 채 무릎을 쓸며 안절부절못해 등장부터 웃음을 자아냈다. 3년전 섭외에 응했지만 너무 떨려 연기를 못하겠다며 출연을 포기했던 엄태구는 큰 마음을 먹고 나온 상황. 1일 종영한 JTBC 수목극 ‘놀아주는 여자’를 통해 많은 사랑을 받은 엄태구는 “시청자들께서 너무 사랑해주셔서 이렇게 감사하다고 인사를 드리고 싶어 나왔다”라며 수줍게 인사했다. tvN ‘유퀴즈 온 더 블럭’ 사진 | tvN 유재석이 기억에 남는 댓글을 묻자 “엄태구 나오는 ‘나는 솔로’ 보는 것 같다고 하셔서 그게 우리한테는 칭찬이니까”라고 말했다. 첫 로맨스 연기 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 엄태구, '극 I'의 고백 "월세 24개월 동안 밀렸었다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256522"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 '유퀴즈'에서 '극 I(내향형) 성향'임에도 불구하고 반전 입담을 뽐냈다. 엄태구는 7일 오후 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에 게스트로 등장했다. 이날 MC 유재석은 엄태구의 출연에 "사실 우리가 3년 전에 만날 뻔했다. 그때 섭외 요청을 드렸는데 다음 날 못하겠다고 하셨다더라. '유퀴즈' 때문에 너무 떨려서 연기가 안 된다고 거절하셨다 들었다"라고 폭로했다. 이에 엄태구는 "'유퀴즈'만 생각하면 떨려서 작품 촬영이 안 됐다. 그래서 '죄송한데 안 될 거 같다' 했다"라고 털어놨다. 유재석은 "'그러면 알겠다' 했다. 본업에 지장을 주면서까지 섭외를 할 수는 없지 않냐"라고 납득했다. 엄태구는 "3년 만에 '유퀴즈' 출연을 마음먹게 된 계기가 있느냐"라는 물음엔 드라마 '놀아주는 여자'에 대한 시청자들의 사랑에 감사의 마음을 표했다. 이는 앞서 1일 종영했으며 극 중 엄태구는 서지환 역할을 맡아 한선화(고은하 역)와 달달한 멜로 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 “父 11년 전 폐암으로 떠나, 추억 아예 없어” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883764"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 부친과 추억이 없다고 털어놨다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 손담비는 돌아가신 부친과 추억이 없다고 말했다. 손담비는 부친에 대해 “아빠는 돌아가신지 11년 정도 되셨다. 폐암으로 돌아가셨다”며 “무뚝뚝하셨고 스킨십 한 적도 없고 살가운 적도 없었다. 추억이 아예 없다”고 말했다. 손담비는 “어릴 때 사진을 보면 절 안고 있는데 기억이 별로 없다”며 “아빠 돌아가시고 생각이 많았다. 아빠랑 이야기를 못한 게 한이 됐다. 아빠는 돌아가셨지만 엄마는 살아계신다. 엄마에게는 후회를 남기지 말자고 다짐했지만 해본 적이 없어 안 된다”고 털어놨다. 추억이 없는 부친과 달리 모친은 무서운 기억뿐이라고. 손담비는 “엄마는 어렸을 때 진짜 무서운 엄마로 인식이 됐다. 이해가 잘 안 가는. 너무 무서운 분위기였다. 엄마 아빠가 사이가 좋은 것도 아니라 집안 분위기가 살벌했다. 어릴 때 영향이 있어 저 안에 결핍이라고 생각한다”고 고백했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 “2세가 딸? 결혼식장 손잡고 들어가는 것 생각나” 울컥 (‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347055"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 ‘딸바보’를 예약했다. 7일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 - 신랑수업’에서는 심형탁, 사야 부부가 한-일 부부를 만나 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 심형탁은 한-일 부부의 딸을 보고 자신의 2세가 딸일 경우를 상상했다. 심형탁은 “벌써 결혼식장에 손잡고 들어가는 게 생각이 난다”며 울컥했다. 이를 본 패널들이 “너무 멀리 갔다”며 웃었으나, 이승철은 “막상 딸이 태어나면 너무 예뻐서 그대로 시간이 멈췄으면 좋겠다고 생각한다”며 공감했다. 한편 ‘요즘 남자 라이프 - 신랑수업’은 매주 수요일 오후 9시 30분 방송된다. [이세빈 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 무명 시절 생활고 고백 "옥탑방 월세 24개월 밀려…빨리 잘되고 싶었다"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674397"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 무명 시절 겪었던 생활고를 고백했다. 7일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구 특집을 맞아 엄태구가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 MC 유재석은 엄태구에게 "본인 스스로 재능이 없어서 배우를 그만둬야겠다고 생각한 적이 있다고 들었다"고 물었고, 엄태구는 "너무 많이 그런 생각을 했다"고 고백했다. 엄태구는 "연기에 재능이 없는 것 같았고, 현장에 못 어울리고 적응을 못해서 현장 가는 게 많이 무서웠다"며 "현장에서 계속 긴장이 되니까 나랑 안 맞는 것 같다고 생각했다. 현장 가는데 터널을 지나갔다. 무덤에 지나가는 기분이었다"고 회상했다. 유재석이 "작품이 들어오지 않아 힘들었던 적 있냐"고 묻자 엄태구는 "너무 많았던 것 같고, 유재석 '말하는 대로' 곡을 자주 들었다. 한참 힘들었었는데 가사대로 다음 날 할 게 없고, 미래가 안 보였다"고 밝혔다. 엄태구는 "재정적으로 힘들었던 것은 월세가 24개월까지 밀렸던 적이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "배 온통 멍…1년 전부터 시험관 시술 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717248"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 '아빠하고 나하고'에서 시험관 시술의 고충을 고백했다. 7일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 새로운 딸 대표로 출격, '아빠하고 나하고' 사상 최초로 '엄마하고 나하고'를 선보였다. 2022년 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁과 결혼한 손담비는 현재 2세를 계획 중인 근황을 전했다. 손담비는 "결혼 1년 후부터 아기에 대한 관심이 생겨서"라며 작년부터 시험관 시술을 시작했다고 고백했다. 손담비는 아쉽게 첫 시험관 시도에 실패했다고 밝히며 현재 두 번째 도전 중이라고 덧붙였다. 이어 손담비는 "많이 힘들다"라며 하루에도 서너 번 스스로 놓는 주사에 배가 온통 멍이라며 시험관 시술의 고충을 고백해 눈길을 끌었다. 한편 TV조선 '아빠하고 나하고'는 세상 누구보다 가깝지만 때론 세상 누구보다 멀게만 느껴지는 아빠와 가슴속 앙금을 털어놓고 서로를 이해하고 용서하는 시간을 가지는 프로그램으로 매주 수요일 오후 10시에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 엄태구 “집주인 24개월 월세 밀려도 괜찮다고, 빨리 잘되고 싶었다” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371493"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 수입이 없었던 시절을 고백했다. 7일 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 ‘유퀴즈’)에는 배우 엄태구가 출연했다. 이날 엄태구는 수입이 없었던 시절을 언급했다. 엄태구는 “방세가 24개월 치를 밀렸던 적이 있었다”며 “너무 죄송한데 계속 수입이 없다 보니까 그렇게 밀렸었다”고 밝혔다. 유재석이 “그런데 집주인이 이해해 주셨냐”고 묻자, 엄태구는 “그렇다”며 “열심히 산다고, ‘요즘 일하기 힘들지?’ 하시면서 항상 비타민을 챙겨 주셨다”고 말했다. 엄태구는 “옥탑방이었고, 집주인은 밑에 층에 사셨다. 공사장 나가서 열심히 일해보기도 하고, 행사 아르바이트 같은 것도 했다. 24개월까지 갈 거라고 저도 생각을 못했는데, 괜찮다고 해주시더라”고 감사함을 표했다. 이어 “그래서 저는 눈 오면 항상 새벽에 눈을 미리 쓸어놨다. 또 택배가 있으면 문 앞에 올려드리기도 했다”며 “그게 제가 할 수 있는 보답이었다. 그래서 빨리 잘 되고 싶었다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['심형탁♥' 사야 "남편 코골이+살 긁는 소리 힘들어" 임신 스트레스 고백 (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757945"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁의 아내 사야가 남편의 코골이와 살 긁는 소리를 듣기 힘들다고 밝혔다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')'에서는 배우 심형탁과 임신 13주차에 접어든 아내 사야의 '예비 부모' 일상이 공개됐다. 이날 공개된 VCR에서 심형탁, 사야 부부는 우연히 만나 인연이 된 또다른 '한일 부부'의 집을 방문했다. 이날 지인 부부는 딸기를 먹고싶어했던 사야를 위해 산지에서 직접 배송받은 귀한 여름 딸기를 내놓아 사야를 감동케 했다. 태어날 새복이에 대해 이야기 하던 심형탁은 "새복이가 딸이면 벌써 결혼식장 들어가는 것까지 생각했다. 손잡고 보내면서 우는 것까지 상상했다"라는 말에 사야가 "대단하네"라고 응수해 웃음을 자아냈다. 남편들이 자리를 비운 사이 아내끼리의 대화에서 지인 부부의 아내가 "남편의 '이런 점은 못 참겠어' 이런 점이 있냐"고 묻자 사야는 "코골이나 살 긁는 소리"라고 밝혀 심형탁을 놀라게 만들었다. 이에 패널들은 "원래 임신하면 별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 눈물 "어릴 때 집 분위기 살벌해…부모님 사이 안 좋았다" ('아빠나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304908"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 가정사에 대해 밝혔다. 7일 방송된 TV 조선 '아빠하고 나하고'에서는 손담비와 엄마 이인숙이 등장했다. 이날 손담비의 등장에 수빈은 "연습생 때 보고 많이 따라 했다. 슈퍼스타였다"라고 팬심을 밝혔다. 손담비는 가수 유전자에 대해 "엄마 닮은 것 같다. 엄마가 끼가 많으시다. 아빠는 거의 말씀이 없으셨다"라고 밝혔다. 손담비는 인터뷰에서 "지금 가족 구성원은 남편 이규혁 씨와 저, 그리고 어머니다. 아빠는 돌아가신 지 11년 정도 되셨고, 폐암으로 전이돼서 3년 살고 돌아가셨다"라고 밝혔다. 손담비는 "아빠 돌아가시고 생각이 많았다. 아빠와 얘기를 못한 게 한이 된다. 엄마는 살아계시지 않냐. 후회를 남기지 말자고 다짐했지만, 막상 (대화를) 해본 적이 없으니까 안 된다"라고 밝혔다. 손담비는 엄마에 대해서는 "어렸을 땐 무서운 엄마로 인식했다. 이해가 잘 안 갔다. 분위기가 너무 무서웠고, 부모님이 사이좋은 게 아니라서 살벌했다"라며 결핍에 대해 고백했다. 손담비는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 과거 생활고 고백 "월세 24개월 밀려"  (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757944"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 생활고를 겪은 경험을 털어놨다. 7일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 꾸며진 가운데 엄태구가 과거 생활고를 겪었다고 밝힌 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "본인 스스로가 재능이 없어서 배우를 그만둬야겠다' 라고 생각한 시기도 있다고 한다"라며 물었고, 엄태구는 "너무 많이 했다. 재능이 없는 것 같았고 현장에 가서 잘 못 어울리고 적응을 못 해가지고 현장 가는 게 무서웠다"라며 털어놨다. 엄태구의 친형 엄태화 감독은 제작진과 인터뷰에서 "제가 연출부 할 때 단역배우로 태구가 출연한 적이 있다. 일본군1 역할이었다. 그때 대사가 하나 있었다. 한마디 대사였는데 너무 긴장을 해가지고 그 대사를 못 한 거다. 결국 촬영이 늦어지고 그거에 대한 트라우마가 있으니까 일본어에 대한. 옆에서 보는 입장에서 같이 힘들었던 적이 있는데 한 단계 성장할 수 있는 기회가 있지 않을까 그러고 있었는데 쉽게 오지 않더라"라며 일화를 공개했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "父, 폐암 발병 3개월만 돌아가셔…집안 분위기 살벌했다" (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757943"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 자신의 가족에 대해 털어놨다. 7일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에는 가수 겸 배우 손담비가 출연했다. 이날 손담비는 "아빠는 돌아가신 지 11년 정도 됐다. 폐암이 전이돼 딱 3개월 사시고 돌아가셨다"고 밝혔다. 그러면서 "워낙 무뚝뚝하셨고 저에게 일절 말을 안 하셨다. 스킨십을 한 적도 없고 살갑게 한 적도 없다. 아빠랑은 추억도 아예 없다"고 설명했다. 그는 "아빠 돌아가시고 나서 생각이 많았다. 한이 된다. 아빠랑 얘기를 못 한 게"라며 "'엄마한테는 후회를 남기지 말자' 다짐했지만 막상 해본 적이 없으니까 안되더라"고 밝혔다. 또한 그는 어머니에 대해 "어렸을 때는 정말 무서운 엄마로 인식됐다. 이해가 잘 안 갔다. 너무 무서운 분위기였고, 사이가 좋은 것도 아니어서 집안 분위기 자체가 살벌했다"고 털어놨다. 그러면서 "어렸을 때 영향이 있어서 아직까지 결핍이라고 생각한다"고 덧붙였다. 손담비는 아이를 가질 계획이 있다며 "아이를 생각하다보니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐 "혼인신고 축하해"…'럭셔리 홈파티' 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717234"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해, 세븐이 혼인신고를 자축했다. 7일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 배우 이다해, 가수 세븐 부부의 일상이 공개됐다. 이들은 서로를 향해 "혼인신고 축하해, 부부 된 날 축하해"라고 입을 모았다. 세븐이 "도장을 쾅! 법적으로 우린 부부다"라고 알렸다. 이다해는 "오늘도 파티해야지, 내가 차려줄게, 귀한 분들이 오시니까 떨린다"라고 해 손님이 누군지 궁금증을 자아냈다. 이다해가 고급스러운 집에서 파티를 준비하기 시작했다. "와인 세팅하자"라는 그의 말에 세븐이 잔부터 꺼냈다. 수많은 잔은 물론 와인이 가득 찬 와인 셀러까지 공개돼 이목이 쏠렸다. 이다해가 세븐을 향해 "오~ 좋은 거 꺼내네, 오랜만에? 우리는 한 두 번 써봤나?"라고 말했다. 고급 와인잔이라며 "결혼할 때 구입했는데, 잘 안 쓰게 되더라. 깰까 봐 걱정해서 막상 우리는 아무거나 막 쓴다"라고 솔직히 털어놔 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 “수입 없어 월세 24개월 밀려, 집주인 괜찮다며 비타민 챙겨줘”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883763"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 힘들었던 무명시절과 그시절 은인을 전했다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 배우 엄태구가 게스트로 출연했다. 이날 엄태구에게 유재석은 "작품이 계속 들어오면 감사하지만 원한다고 계속 들어오지 않잖나"라며 생계에 대한 걱정은 없었냐고 물었다. 엄태구는 "너무 많았다"며 그때마다 유재석의 '말하는 대로'를 듣고 위안을 얻었음을 털어놓았다. 엄태구는 "재정적으로 월세가 방세 24개월까지 밀린 적도 있다"고 고백했다. 유재석이 "2년이잖나"라며 놀라자 엄태구는 "너무 죄송한데 계속 수입이 없다보니 24개월 밀렸다"면서 집주인이 이해해 주셨냐는 질문에 "네, 열심히 산다고. '요즘 일하기 힘들지?'(하시면서) 한 달 치 갖다드리면 비타민을 항상 주셨다"고 회상했다. 유재석은 "그런 집주인이 있냐"며 감탄했다. 엄태구는 "옥탑방인데 밑에 층 사셨다. 공사장 나가서 일해보기도 하고 행사 알바도 하고 저도 24]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 "수입 없어 월세 24개월 밀린 적도"…무명 시절 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717231"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 무명 시절을 회상했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 배우 엄태구가 유퀴저로 함께했다. 강렬한 연기와 다른 수줍음 최강자로 반전 매력을 자랑한 엄태구가 유재석과 만났다. 엄태구는 3년 전, '유퀴즈' 섭외를 받았지만, 떨리는 마음에 연기가 되지 않아 출연을 고사하기도 했다고. 이날 엄태구는 무명 시절 수입이 없어 힘들었던 때를 털어놨다. 엄태구는 월세가 24개월까지 밀렸던 적이 있었다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 그러나 당시 집주인이 "열심히 산다"라며 엄태구가 한 달 치 월세를 겨우 모아 드릴 때면 비타민을 항상 챙겨줬다고. 엄태구는 "공사장 나가서 열심히 해보기도 하고, 행사 아르바이트 같은 일도 했다"라며 "(집주인이) 계속 괜찮다고 해주시니까, 눈 오면 항상 새벽에 미리 쓸어놓고, 택배가 있으면 문 앞에 올려드렸다, 제가 할 수 있는 보답이었던 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 “‘임신 13주’ ♥사야, 고열로 입원까지” 걱정 (‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347048"/>
        <updated>2024-08-07T14:07:55.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 아내 사야의 건강을 걱정했다. 7일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 – 신랑수업’에서는 심형탁이 임신 13주차에 접어든 사야를 걱정하는 모습이 그려졌다. 이날 심형탁은 ‘엄마와 아기가 타고 있어요. 천천히 갈게요. 감사합니다’라는 문구를 직접 써 차에 붙여놔 패널들의 칭찬을 받았다. 이를 본 데니안은 “실제로 쓰니까 너무 감동이다”라고 말했다. 입덧으로 야윈 사야의 모습은 패널들의 걱정을 자아냈다. 인터뷰에서 심형탁은 “사야 성격상 감정을 숨기는 게 있다. 아프면 아프다고 말을 안 한다. 입덧과 빈혈이 계속 있다”고 했다. 그런가 하면 심형탁은 “오늘 아침 마음이 아팠던 게 사야의 볼 꺼짐이 훤히 보였던 것이다. 최근에는 열이 나 병원에 가지 않았냐”고 말했다. 이에 사야는 “기침은 해도 열이 안 나면 괜찮을 줄 알았다”고 했으나, 심형탁은 “그때 열이 38.9도까지 올랐다. 입원까지 했다”고 걱정했다. 한편 ‘요즘 남자 라이프 - 신랑수업’은 매주 수요일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘D.P.’ 문상훈, 6.25 참전용사 후손이었다 “외할아버지가 참전”(빠더너스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883762"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문상훈이 자신의 외할아버지가 6.25전쟁 참전용사였다고 밝혔다. 지난 8월 6일 ‘빠더너스’ 채널에는 ‘밥먹고 6시간 동안 여름휴가 걸고 사생대회하는 회사’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 문상훈과 팀원들은 2024 파리 하계 올림픽 응원단 발대식 콘셉트 촬영 후 폭염 속에 소풍을 즐겼다. 문상훈은 “그냥 먹고 들어가는 게 아니라 의미 있는 걸 남겼으면 좋겠다. 사생 대회나 백일장처럼”이라고 제안했다. 이에 팀원들은 실제 진행 중인 공모전에 참가하자고 의견을 모았고, 검색 끝에 보훈 콘텐츠 공모전에 참여하기로 했다. 더위를 견디지 못하고 내부로 들어온 팀원들은 ‘다함께 보훈해’를 주제로 각자 그림을 그린 후 자체 평가 결과 1등한 사람 작품만 공모전에 제출하기로 했다. 문상훈은 “사실 내가 최초 공개할 게 하나 있다. 심사를 우리끼리 하지 말고 누가 제일 잘했을지를 한번 여쭤보자. 우리 외할아버지께서 6.25 참전 용사다. 심사를 받는 건 어떤가”라고 제안했다. 문상훈은 “6.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 "'임신 13주차' ♥사야, 고열로 입원에 빈혈까지..너무 무서워"[신랑수업][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256521"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 심형탁이 두려움을 고백했다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 126회에서는 심형탁의 일본인 아내 사야가 입덧과 좋지 않은 컨디션으로 고생하는 모습이 그려졌다. 이날 사야는 심형탁과 이동 중인 차 안에서 "13주 넘으면 입덧이 점점 끝난다고 많이 들었는데 (멈추지 않는다)"라며 기운이 빠진 모습을 보였다. 심형탁은 "오늘 아침에 마음 아팠던 게 화장실 조명 아래에 사야의 얼굴에 'T자 '로 볼 꺼짐이 보이더라. 최근 진짜로 고열 때문에 병원에 가지 않았냐"라며 아파도 감정을 내비치지 않는 사야에 안타까운 마음을 드러냈다. 이를 들은 사야는 "임산부는 기침을 해도 열만 없으면 괜찮다고 해서 괜찮을 줄 알았다. 심 씨한테 부담 주는 게 아닌거 걱정된다"라고 속마음을 고백했다. 하지만 심형탁은 "근데 열이 38.9도까지 가서 입원까지 하지 않았냐. 너무 무섭다. 아픈 조짐이 보이면 심 씨한테 말 해줘야 한다"라며 사야에게 힘듦을 함께 나눠달라고 신신당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 "♥사야, 입덧에 빈혈…38.9도 고열로 입원까지" 걱정 (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757941"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁의 아내 사야가 입덧으로 고생하는 장면이 공개됐다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')'에서는 배우 심형탁과 임신 13주차에 접어든 아내 사야의 '예비 부모' 일상이 공개됐다. 이날 공개된 VCR에서 임신 13주가 된 사야가 "13주 넘으면 입덧이 점점 끝난다던데"라며 기운이 없는 모습을 보였다. 이에 심형탁은 인터뷰에서 "잘 못 먹고 빈혈까지 오더라"며 걱정을 드러냈다. 이어 "오늘 아침에 마음이 아팠던 게 사야 볼에 이렇게 볼꺼짐이 있더라. 심지어 최근에는 고열로 병원도 갔다"고 털어놨다. 사야는 "임산부는 콜록콜록 기침은 해도 열만 없으면 괜찮다고 해서 괜찮을 줄 알았다"고 말했다. 열이 38.9도까지 오른 후에야 상태를 밝힌 사야에게 심형탁은 “나 정말 무서워. 거기까지 올라가고 얘기했다는 게. 그냥 아프면 심 씨한테 얘기를 해줘야 하는데”라며 속상함을 드러냈다. 사야는 “약간 심씨한테 부담 주는 게 아닐까 걱정이 된다”라고 털어놨다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 엄태구에 "3년 전 섭외 도중 하차… '유퀴즈' 탓에 떨려서 촬영 못 한다고" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757940"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 3년 전 '유 퀴즈 온 더 블럭'  섭외를 거절한 이유를 밝혔다. 7일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 꾸며진 가운데 엄태구가 게스트로 출연한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "사실 저희가 조금 더 빨리 만날 수 있었다. 한 3년 전에. 저희가 섭외를 드려서 응답을 하셔서 진행되고 있었는데 바로 다음날 (못 하겠다고) 이야기를 하셨다고"라며 밝혔다. 엄태구는 "죄송하다"라며 사과했고, 유재석은 "저희도 이해를 해서. 이 '유퀴즈' 때문에 너무 떨려가지고 드라마인가 영화인가 찍고 있는데 연기가 안 된다고"라며 당시 상황을 설명했다. 엄태구는 "계속 '유퀴즈'만 생각을 하니까 너무 떨려가지고. 촬영을 해야 되는데. '죄송한데 안 될 거 같다'라고 했다"라며 회상했다. 유재석은 "이해를 했다. 저희가 본업에 지장을 주면서까지 섭외를 할 순 없지 않냐. 어떻게 3년 만에 마음을 먹게 됐는지"라며 궁금해했고, 엄태구는 "드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 수줍은 태구 씨…“‘3년전 유퀴즈’ 출연 섭외 거절…긴장해 연기도 안돼 ”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371489"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 ‘유 퀴즈’ 출연 전 긴장해 잠도 못 잤다고 고백했다. 7일 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 ‘유퀴즈’)에는 배우 엄태구가 출연했다. 이날 유재석은 평소 수줍음이 많은 엄태구에게 “어제 잠은 잘 잤냐”고 물었고, 엄태구는 “새벽에 일어나서 못 잤다”고 답했다. 유재석은 “사실 우리가 3년 전에 만날 뻔했다. 그런데 ‘유퀴즈’ 때문에 너무 떨려서 연기가 안된다고 했다더라”고 물었고, 엄태구는 “계속 ‘유퀴즈’만 생각을 하니까 떨려서, 촬영해야 하는데 ‘죄송하지만 (출연하는 것은) 안 될 것 같다’고 말했다”고 전해 웃음을 자아냈다. 이에 유재석은 “저희가 본업에 지장을 주면서 까진 초대할 수 없는데”라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 엄태구는 최근 종영한 JTBC 수목 드라마 ‘놀아주는 여자’에서 어두운 과거를 청산한 큰 형님 서지환 역으로 출연, 배우 한선화와 로맨스 연기를 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사야♥' 심형탁 "딸 낳으면? 벌써 결혼시킬 생각에 울컥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717218"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁이 벌써 '딸바보'를 예약했다. 7일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 배우 심형탁, 사야 부부가 지인 부부를 만났다. 현재 사야가 임신 13주 차로 전해진 가운데 지인들과 2세에 관한 대화를 나눴다. 특히 심형탁이 2세가 딸이라고 가정하더니 울컥하는 모습을 보여 웃음을 샀다. 그는 "아이가 딸이라고 하면, 벌써 결혼식장 손잡고 들어가는 것부터 생각나"라며 "손잡고 울고 그런 게 떠올라"라고 솔직히 고백했다. 사야가 "대단해"라면서 헛웃음을 지었다. 이를 지켜보던 '신랑수업' 출연진이 "아빠들은 너무 멀리 간다"라며 배꼽을 잡았다. 가수 이승철은 "막상 딸이 태어나면 너무 예뻐서 그대로 멈췄으면 좋겠어"라고 진심을 털어놔 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 "로맨틱 코미디 도전…단 하루도 쉬운 날 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717217"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 로맨틱 코미디 장르에 도전한 소감을 밝혔다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 배우 엄태구가 유퀴저로 함께했다. 엄태구는 지난 1일 종영한 드라마 '놀아주는 여자'로 데뷔 17년 만에 처음으로 로맨틱 코미디 장르에 도전해 화제를 모았다. 강렬한 연기와 달리 수줍음 최강자로 알려진 엄태구에게 로맨틱 코미디는 도전이었다고. 엄태구는 "매 작품 도전이지만, 너무 달라 겁이 났었다"라며 "도전해 보고 싶다는 생각이 들어서 하게 됐다"라고 밝혔다. 이어 엄태구는 "촬영하는 8개월 동안 단 하루도 쉬운 날이 없었다"라며 "감정을 업 시키는 게 쉽지 않았다"라고 고백했다. 엄태구는 "그 순간 잘못하면 나중에 더 괴로우니까, 나중엔 현장 공기에 취해서 더 막 했던 것 같다"라고 덧붙였다. 한편 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은 큰 자기 유재석과 아기자기 조세호의 자기들 마음대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥심형탁' 사야, 입덧 탓 야윈 모습 "임신 13주, 고열로 입원도" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304907"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 임신한 아내 사야를 걱정했다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 사야, 심형탁 부부가 등장했다. 이날 심형탁은 차 트렁크로 사야를 데려갔다. 사야를 본 이승철은 "더 말랐다"라며 임신 후 야윈 사야를 걱정했다. 패널들은 풍선을 기대했지만, 심형탁이 직접 적은 '엄마와 아기가 타고 있다'가 기다리고 있었다. 심형탁은 "실제로 저렇게 붙이고 가니까 더 잘 피해주더라. 스티커였으면 감동이 덜 했을 텐데 직접 써서 붙이니까"라고 밝혔다. 임신 13주차라는 사야는 "13주 넘으면 입덧이 끝난다고 하던데"라며 힘들어했다. 심형탁은 인터뷰에서 "사야 성격상 감정을 숨기는 게 있다. 아프다고 말 안 하고. 계속 못 먹고, 빈혈이 있다"라고 밝혔다. 심형탁은 "아침에 볼이 꺼진 걸 보고 마음이 아팠다. 그리고 얼마 전에 고열 때문에 병원 갔잖아. 정말 무섭다. 38.9도까지 올라갔을 때 말한 게"라고 말했고, 사야는 "부담주는 거 아닐까 걱정된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ♥사야 '임신 13주' 입덧 심해..고열로 입원까지 "너무 무섭다"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674396"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁, 사야 부부가 근황을 전했다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 심형탁이 사야와 함께 한 일상을 공개했다. 이날 방송에서 심형탁은 아내 사야를 위해 자동차에 "엄마와 아기가 타고 있어요. 천천히 갈게요. 감사합니다"라는 문구가 적힌 종이를 부착했다. MC 데니안이 "원래 써져 있는 거 파는데 직접 써서 붙여놓으니까 감동이다"고 감탄하자 심형탁은 "너무 신기한 게 저렇게 붙이고 차를 운전했더니, 저렇게 써놓으니 다른 차들이 잘 피해준다"고 얘기했다. 사야가 "13주 넘으면 입덧이 점점 끝난다고 들었는데"라고 얘기하자 심형탁은 "사야가 입덧이 계속되고 있다"며 인터뷰에서 심형탁은 "사야 성격상 감정을 숨기는 게 있다. 아프다고 얘기도 안 하고, 먹는 것도 계속 못 먹고 빈혈이 오기 시작했다"고 밝혔다. 심형탁은 "오늘 아침에 마음이 아팠던 게 뭐냐면 사야 볼에 T자 그려지는 거 아냐. 화장실 조명에 볼 꺼진 게 보이더라 진짜 사야 이번에 열이 나서 병원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "엄태구, 3년 전 '유퀴즈' 출연 거절했었다" 깜짝 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256520"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 '유 퀴즈 온 더 블럭' 출연 비하인드가 공개됐다. 엄태구는 7일 오후 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에 게스트로 등장했다. 이날 MC 유재석은 엄태구의 출연에 "사실 우리가 3년 전에 만날 뻔했다. 그때 섭외 요청을 드렸는데 다음 날 못하겠다고 하셨다더라. '유퀴즈' 때문에 너무 떨려서 연기가 안 된다고 거절하셨다 들었다"라고 언급했다. 이에 엄태구는 "'유퀴즈'만 생각하면 떨려서 작품 촬영이 안 됐다. 그래서 '죄송한데 안 될 거 같다' 했다"라고 털어놨다. 유재석은 "'그러면 알겠다' 했다. 본업에 지장을 주면서까지 섭외를 할 수는 없지 않냐"라고 납득했다. 엄태구는 "3년 만에 다시 출연 마음을 먹게 된 계기가 있느냐"라는 물음엔 "드라마 '놀아주는 여자' 인기에 감사의 마음을 표현하고 싶었는데 너무 감사히 연락을 주셨다"라고 전했다. '유 퀴즈 온 더 블럭'은 매주 수요일 오후 8시 45분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 "3년 전 '유퀴즈' 출연 고사…떨려서 연기가 안 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717203"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 '유 퀴즈 온 더 블럭' 출연을 고사했던 이유를 밝혔다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 배우 엄태구가 유퀴저로 함께했다. 강렬한 연기와 달리 수줍음의 최강자로 알려진 엄태구와 유재석의 만남이 성사됐다. 유재석의 역대급 토크 난제로 소개된 엄태구는 자기소개부터 긴장한 모습으로 웃음을 자아냈다. '유퀴즈' 제작진은 3년 전, 엄태구에게 섭외 요청을 했지만 엄태구가 섭외 다음 날, 갑자기 거절했다고 전해 시선을 모았다. 엄태구는 "계속 '유퀴즈'만 생각하니까 떨렸다, 촬영을 해야하는데"라며 결국 떨리는 마음에 연기가 되지 않아 섭외 요청을 거절했다고 털어놨다. 엄태구의 고백에 '유퀴즈' 제작진 역시, 본업에 지장을 주면서까지 섭외할 수 없다는 생각에 엄태구를 이해했다고 밝혔다. 이어 엄태구는 '유퀴즈' 출연이 어머니 소원이라는 말에 출연을 결심했다고 고백했다. 한편 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 3년전 ‘유퀴즈’ 섭외 번복 해명 “너무 떨려 연기 안 돼서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883761"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구가 3년 전 '유퀴즈'에 나올 뻔했던 비하인드가 공개됐다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 배우 엄태구가 게스트로 출연했다. 이날 엄태구 등장 전 조세호는 "소문에 의하면 이분 MBTI가 IIII(내향형)라고 한다"고 전했다. 그래도 "형이 워낙 신생아부터 인터뷰가 가능하시지 않냐"면서 유재석이 "맡겨만 주면 어떻게든 한다"고 자신감을 보이자 이를 "끌어내려는 자, 속삭이려는 자의 엄청난 대결"이라고 칭했다. 이후 긴장한 채로 등장한 엄태구는 "벌써부터 넋이 나가신 것 같다"는 말에 "괜찮다. 처음이라"라고 밝혔다. 이어 유재석이 "저희가 조금 거 빨리 만날 수 있었다. 3년 전 섭외를 드려서 진행되고 있었는데 바로 다음날 (못 나오겠다고) 얘기하셨다고"라고 말하자 "죄송하다"고 사과했다. 유재석은 "저희도 이해한다. '유퀴즈' 때문에 떨려서 작품 찍고 있었는데 연기가 안 된다고. 그 정도였냐"고 물었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, '임신 13주차' ♥사야 위해 안전문구 제작..준비된 예비 父 [신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256519"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 심형탁이 자상한 '예비 아빠' 면모를 드러냈다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 126회에서는 심형탁이 '임신 13주 차'에 접어든 일본인 아내 사야와 2세 새복이(태명)를 위해 '손글씨 안전문구'를 제작한 모습이 그려졌다. 이날 심형탁은 사야를 극진히 케어하면서 차 트렁크 쪽으로 향했다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 멘토 군단은 "설마 트렁크 이벤트?", "풍선 나오는 거 아니야?"라고 추측했다. 심형탁이 가리킨 것은 다름 아닌 직접 손 글씨를 써서 제작한 차 뒤쪽 유리에 붙여 놓은 '안전문구'였다. 사야는 심형탁이 직접 "엄마와 아기가 타고 있어요. 천천히 갈게요. 감사합니다"라고 스티커 대신 손수 글씨로 쓴 모습에 감동받은 모습을 보였다. 멘토 군단에게 역시 박수를 한몸에 받은 심형탁은 "저렇게 붙이고 가니까 진짜로 잘 피하고 기다려주더라. 스티커였으면 감동이 덜했을 텐데 손글씨로 써서 붙이니까 더 그런 것 같다"라며 양보해 준 운전자들에 고마운 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김범수 “얼굴 없는 가수 시절 ‘비주얼로 기죽지 말라’ 댓글에 힘 받아”(‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371486"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김범수가 ‘얼굴 없는 가수’ 시절 서러움을 고백했다. 7일 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 ‘유퀴즈’)에는 가수 김범수가 출연했다. 이날 김범수는 히트곡 ‘보고싶다’로 인기를 끌었지만 얼굴 없는 가수로 활동해야 했던 과거를 언급했다. 그러다가 2003년 ‘윤도현의 러브레터’에 출연하게 됐다고. 김범수는 “제가 댓글 보면서 많이 울었다”며 “시청자 게시판에 댓글이 올라왔는데, ‘가수가 노래만 잘하면 되지 비주얼로 기죽지 말라’는 글이 있더라. 이 글을 보고 정말 힘이 됐다”고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수 "나도 이효리·성시경이랑 '양띠 클럽'인데.." 설움 토로 [유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256518"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에서 김범수가 데뷔 초 '얼굴 없는 가수'로 활동했던 설움을 토로했다. 김범수는 7일 오후 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 256회에 게스트로 등장했다. 이날 김범수는 "데뷔 당시 '얼굴 없는 가수'였는데, 사실 그때는 제가 20대였고 제 또래들은 왕성한 TV 활동을 하고 있었다. 제가 1979년생 양띠 클럽이었는데 이효리, 성시경 등 잘 나가던 가수들이 정말 많았다"라고 떠올렸다. 이어 그는 "그 가수들은 너무 화려하게 활동하고 있으니까 비교가 됐다. 저도 음악 방송을 하고 싶은데 못 나가니까 라디오 활동만 하고, 그게 조금 갈증이 있었다"라고 고백했다. '유 퀴즈 온 더 블럭'은 매주 수요일 오후 8시 45분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 최초 교황청 장관 추기경 “교황님 수여한 반지 강도 당하면서도 축복”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883760"/>
        <updated>2024-08-07T13:13:55.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국인 최초 교황청 장관 유흥식 라자로 추기경이 남다른 그릇을 드러냈다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 한국인 최초 교황청 장관인 유흥식 라자로 추기경이 게스트로 출연했다. 이날 유재석과 조세호는 약현성당으로 유흥식 라자로 추기경을 만나러 갔다. 유흥식 라자로 추기경은 원래는 교황청에 있어야 하는데 한 달 휴가를 나왔다며 "휴가 떠나기 전 프란치스코 교황님 뵙고 휴가 간다고 말씀 드렸다. 다른 인터뷰 안 하고 '유퀴즈'만 나간다고 하니 특별히 인사를 전해달라고 하셨다"고 밝혔다. 유흥식 라자로 추기경은 교황님이 "한국을 사랑해주신다"며 "시청해주신 분에게 인사와 축복을 전해드리고 어려움 많지만 행복하시길 바란다"고 메시지를 전했다. 유재석은 "교황님을 직접 뵌 적 없지만 감사드린다"며 고개 숙였다. 유재석은 이어 "서임하신 2년 전부터 연락드렸다. 마침 휴가기간 시간이 맞아 함께하게 됐다"며 이날이 굉장히 뜻]]></content>
    </entry>
</feed>