<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-13T10:08:42.442Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반려견 죽음에 실의 빠진 여가수, 예상치 못한 사후세계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448724"/>
        <updated>2024-10-13T10:07:52.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  제29회 부산국제영화제 폐막작 &lt;영혼의 여행&gt; 스틸컷 ⓒ 부산국제영화제 01. "우리가 때때로 통제할 수 없는 일들이 있다." 싱가포르를 대표하는 세계적인 감독인 에릭 쿠 감독은 부산국제영화제와도 깊은 인연이 있다. 장편 데뷔작인 &lt;면로&gt;(1995)가 제1회 부산국제영화제의 뉴커런츠 섹션에 초대되었던 것이 시작이다. 이후 꾸준하게 영화제에 참석했던 그는, 올해 영화제에서 신작인 &lt;영혼의 여행&gt;이 폐막작으로 선정되며 더 의미 있는 관계를 이어갈 수 있게 되었다. 20여 년 전 당시 영화제를 처음 방문했을 때 한 살이었던 아들 에드워드 쿠가 이번 작품의 각본까지 맡으면서 그 의미가 더 커졌다. 그의 신작이자 이번 부산국제영화제의 폐막작으로 선정된 &lt;영혼의 여행&gt;은 싱가포르, 일본, 프랑스, 세 국가의 합작으로 완성된 작품이다. &lt;쉘부르의 우산&gt;(1965)을 비롯한 수많은 작품에 출연하며 프랑스 영화를 이끌어 왔다고 해도 과언이 아닌 배우 까뜨린느 드뇌브가 주연을 맡았다. 에릭 쿠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 노벨상 수상…영화 ‘채식주의자’ 재조명·‘소년이 온다’ 영상화 요청까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001156095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001156095"/>
        <updated>2024-10-13T10:07:52.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 한강이 지난 10일 아시아 여성 작가로선 최초 노벨문학상을 수상한 가운데, 그의 소설을 기반으로 한 영화들도 재조명되고 있다. 한 작가의 또다른 작품들의 영화화 가능성 또한 커진 분위기다. ○영화 ‘채식주의자’ 뒤늦게 화제 13일 콘텐츠 통합 플랫폼 키노라이츠 차트에는 지난 2007년 출간된 한 작가 소설 ‘채식주의자’를 영상화한 동명 영화 ‘채식주의자’가 18위에 등극했다. 이는 신혜선·이진욱 주연의 ENA 드라마 ‘나의 해리에게’ 인기 예능 ‘나는 솔로 그후, 사랑은 계속된다’ 등을 제친 순위다. 2010년 개봉됐던 영화 ‘채식주의자’는 현재 국내에서 서비스 중인 그 어떤 OTT에서도 스트리밍되지 않고 있음에도 한 작가의 노벨문학상 수상에 따른 검색량 급증으로 해당 차트에 진입하는 기염을 토했다. 어느 날 갑자기 육식을 거부하기 시작한 여성 이야기를 그린 ‘채식주의자’는 채민서·김여진 등이 주연한 독립영화로 선댄스국제영화제에도 상영됐으나 원작 깊이를 제대로 살리지 못했단 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마, 아프지마"…녹지 않은 믹스커피, 가족 사랑 녹였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005043443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005043443"/>
        <updated>2024-10-13T10:07:52.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이거 진짜 네가 한 거야?” 소파에 앉은 엄마가 눈을 감은 채 가쁜 숨을 내뱉는다. 어린 딸을 돌볼 힘조차 없는 아픈 엄마. 장난감을 가지고 놀던 아이가 정수기로 걸어간다. 까치발을 들어 믹스커피 봉지를 뜯고 어린이용 컵에 물을 붓는다. 차가운 물을 부어 커피믹스가 녹지 않아 가루가 물 위에 떠다닌다. 하지만 엄마는 딸의 정성에 감동한다. 변미진 감독(일반부)이 ‘제9회 커피 29초영화제’에 출품한 ‘서툰 사랑의 커피’라는 제목의 영상 내용이다. 이 작품은 지난 12일 서울 잠실 롯데월드타워 잔디광장에서 열린 시상식에서 통합(일반부+청소년부) 대상을 차지했다. 아픈 엄마를 위해 어린 딸이 손수 만든 믹스커피를 건네는 이야기를 담아 이번 영화제의 주제를 효과적으로 표현했다는 평가를 받았다. 한국경제신문사가 주최하고 29초영화제 사무국이 주관한 이번 영화제의 주제는 ‘[ ]의 커피’였다. 직장인이 하루를 시작하며 잠을 깨기 위해 마시는 커피, 주말 아침에 여유롭게 즐기는 커피, 여행지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40년 살았는데 아파트 못준다? 그가 떠난 뒤, 싸움이 시작됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448719"/>
        <updated>2024-10-13T10:07:52.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남자를 사랑하고 사람을 사랑합니다. 남녀관계의 사랑만을 대우하는 세상에서 그렇지 않은 사람들이 눈에 띕니다. 영화, 드라마, 음악 등 대중문화를 향해 퀴어의 관점으로 질문을 던져 봅니다. &lt;편집자말&gt; 지난 8월, 서울의 한 구청에서 혼인신고를 했다. 그날은 남자친구와 내가 연인이 된 지 10년째 되는 날이었다. 구청 민원실의 풍경은 여느 때처럼 차분했다. 그곳에 꽃다발을 든 두 명의 남자와, 증인으로 함께 해줄 여자 두 명이 나타나자 조금 소란스러워졌다. 미리 연습한 대로 혼인신고서에 한 글자 한 글자 적어 내려갔다. 혼인신고서의 구분 칸이 남편과 아내로 구별돼 있어서, 동성인 우리는 각각 두 장을 작성했다. 몇 분 뒤, 번호표의 숫자가 바뀌고 우리 차례가 다가왔다. 남자 두 사람이 함께 혼인신고서를 제출하자 담당 공무원은 당황하지 않고, 침착하게 일 처리를 시작했다. 신고서에 기입한 내용에 잘못된 것은 없는지 다시 한번 확인했다. 그렇게 10여 분 만에 혼인신고 접수가 마무리됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10년 전 최고 유행어, '이 영화'에서 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448716"/>
        <updated>2024-10-13T09:10:51.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 1999년 첫 방송된 KBS의 공개 코미디 프로그램 &lt;개그콘서트&gt;는 2000년대 폭발적인 인기를 누렸다. 당시 많은 신인 개그맨들이 스타로 도약했고 수많은 유행어가 탄생하기도 했다. 특히 &lt;개그콘서트&gt;의 종료를 알리는 이태선 밴드의 마지막 음악을 들어야 한 주를 무사히 마치는 기분이 들었다는 시청자들이 적지 않았다. 그만큼 &lt;개그콘서트&gt;는 시청자들의 일요일 밤을 책임지는 인기 프로그램이었다. 하지만 2010년대 들어 &lt;개그콘서트&gt;의 존재감은 조금씩 약해지기 시작했다. &lt;개그콘서트&gt;가 배출한 스타 개그맨들이 대거 예능으로 떠났고 보수 정권이 들어서면서 풍자 개그가 크게 위축됐으며 몇몇 개그맨들은 코너를 통해 억지 유행어를 알리기 바빴다. 심지어 2014년에는 억지 유행어를 민다는 시청자들의 비판을 역으로 이용한 '유전자(유행어를 전파하는 자)'라는 코너가 컬트적인 인기를 끌기도 했다. 사실 유행어는 개그맨이나 예능인들이 의도적으로 미는 경우도 있지만 여러 매체를 통해 대중들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]'보통의 가족' 김희애 "장동건, 세월의 흐름 신경 안써..연상 아내는 내 아이디어"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725384"/>
        <updated>2024-10-13T09:10:51.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 허진호 감독의 성덕이 됐다. 김희애가 막연히 작업하기를 꿈꿨던 로망의 감독 허진호 감독과 영화 '보통의 가족'으로 드디어 만났다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김희애는 촬영 당시를 떠올렸다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. '8월의 크리스마스', '봄날은 간다' 등을 통해 멜로 거장으로 불리는 허진호 감독의 신작이다. 김희애는 허진호 감독의 오랜 팬이었다. "허진호 감독님은 배우라면 한 번쯤 같이 작업해보고 싶은 감독님인데 오랫동안 부름을 못받다가 드디어 불러주시니깐 반가웠다. 시나리오도 문학적으로 읽었고, 배우들도 짱짱하니깐 내가 한 일원이 된게 너무 좋았다. 감독님의 노하우가 있으시고, 색다르신 것 같다. 고민을 굉장히 많이 하신다. 같이 작업하는 사람으로서 답답할 때도 있었는데, 작품에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 ‘한강 신드롬’…출판업계부터 유통업계까지 ‘분주’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691436"/>
        <updated>2024-10-13T08:14:15.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[교보문고 인천점 내 소설가 한강의 노벨문학상 수상을 기념한 특별 매대에 ‘도서 일시품절’이 안내되고 있다. 신정원 기자 지난 11일 오후 소설가 한강(53)의 노벨문학상 수상이 결정된 뒤 며칠이 지났지만 여전히 대한민국은 뜨겁다. 도서를 찾는 독자들이 많아지면서 출판업계를 비롯해 유통업계가 모두 분주하다. 한강 작가는 수상 후 “(소식을 들은)전화를 끊고 나서 현실감과 감동이 천천히 느껴졌다”며 “거대한 파도처럼 따뜻한 축하의 마음들이 전해져온 것도 저를 놀라게 했다. 마음 깊이 감사드린다”고 말했다. 소설가 한승원이 부친인 한강은 1970년 11월 광주에서 태어나 9살 때 상경했다. 서울 풍문고등학교, 연세대학교 국문학과를 졸업했다. 1993년 ‘문학과사회’ 겨울호에 시 4편을 발표하고, 이듬해 신춘문예에 단편소설 ‘붉은 닻’이 당선되면서 본격 작품 활동을 시작했다. ◆도서 품귀 현상에 웃돈까지 “일시품절입니다. 예약은 컨시어지데스크에 문의주세요.” 13일 인천 남동구 교보문고 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[교보문고, ‘노벨문학상’ 한강 도서 판매량 910배↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691424"/>
        <updated>2024-10-13T08:14:15.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[교보문고 인천점 내 한강 작가의 도서 판매 매대. 신정원 기자 교보문고 내 한강 작가의 도서 판매량이 노벨문학상 수상 이후 910배 늘었다. 13일 교보문고 집계에 따르면 지난 10~12일 한강 작가의 도서 판매량은 7~9일 대비 910배 증가했다. 부친인 한승원 작가에 대한 관심도 늘면서 3일간 판매가 110배 신장했다. 누적 판매 순위는 ‘소년이 온다’, ‘채식주의자’, ‘작별하지 않는다’, ‘흰’, ‘서랍에 저녁을 넣어 두었다’, ‘희랍어 시간’ 순이다. e북 순위도 동일하게 나타났다. 외서 판매순위에서는 ‘The Vegetarian’이 가장 많이 판매됐다. 교보문고 관계자는 “주말 사이에도 조금씩 도서가 공급돼 들어오고 있고, 월요일과 화요일 중에 순차적으로 많은 분량이 들어올 예정”이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현·구교환·한소희·이유미가 말아주는 퀴어, 어렵지 않아요[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994051"/>
        <updated>2024-10-13T08:14:15.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 대표 청춘스타들이 최근 퀴어 연기에 도전하고 있다. 영화 ‘탈주’ 구교환을 시작으로 ‘대도시의 사랑법’ 노상현, ‘우리는 천국에 갈 순 없지만 사랑은 할 수 있겠지’ 이유미, ‘폭설’ 한소희가 그 주인공이다. 최근 가을 극장가를 퀴어 감성으로 물들이는 건 ‘대도시의 사랑법’ 속 ‘흥수’로 분한 노상현이다. 동명 베스트셀러 소설을 원작으로 한 ‘대도시의 사랑법’에서 노상현은 성정체성의 비밀로 인해 세상을 밀어내고 자신을 감추려는 ‘흥수’ 역을 담담하게 그려낸다. 기존 퀴어 영화에서 성소수자들의 현실을 아주 무겁게 그려내려고 했다면, ‘대도시의 사랑법’ 속 흥수의 이야기는 청춘의 고민의 하나처럼 산뜻하고 경쾌하게 다룬다. 또한 이 영화는 ‘성소수자의 현주소’에 집중하기 보다는 자유연애주의자 재희(김고은)와 흥수의 우정에 집중하면서, 진짜 자신의 모습을 찾아가는 과정에 포커스를 맞춘다. 이 때문에 ‘대도시의 사랑법’은 소재를 넘어서 다양한 연령과 성별을 아우를 수 있도록 잘 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설탕공장 사라진 자리에 들어온 것... 중국에 터 잡은 개미들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448702"/>
        <updated>2024-10-13T08:14:15.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 광동엔 순더 설탕공장이 있다. 보다 정확히는 있었다고 하는 편이 맞겠다. 이미 망해 사라졌기 때문이다. 중국 근대화의 상징 가운데 하나이기도 했던 이 설탕공장은 당시 첨단이던 체코 생산설비를 가져와 경쟁력을 키웠다. 인근엔 사탕수수가 무성하게 자랐고, 이를 바탕으로 설탕을 생산해 전국으로 공급했다. 한국의 제일제당이 그러했듯 발전한 세상에선 설탕 소비량 또한 크게 늘어나고, 이를 공급할 기업도 필요해지는 것이니까. 그 공장이 이제는 사라졌다. 사탕수수는 여전히 잘 자랄 만하고 자국 내 설탕 수요 또한 어마어마하지만 기업이 무너져 내린 것이다. 이유야 여러 가지가 있을 수 있겠다. 이미 세계화된 무역환경 속에서 가격경쟁력을 맞추기가 쉽지 않다는 것, 이미 임금이 꽤 상승해 있는 중국의 노동 환경 가운데서 기업이 버텨나가기 어려웠다는 점 등일 테다. 그리고 어느 중국인은 여기에 더해 하나의 이유를 더 드는 것이다. '세계화된 초단타 매매 환경 속에서 이 공장은 폐허로 전락했다'고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 노벨문학상’ 한강 “현실감과 감동 천천히 밀려와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691413"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:48.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소설가 한강. 전예슬 문학동네 제공 “현실감과 감동이 천천히 밀려와.” 2024 노벨문학상을 수상한 소설가 한강의 소감이다. 한강 작가는 지난 10일 한국 작가 중 최초이자 아시아 여성 최초로 노벨 문학상을 수상했다. 121번째 노벨문학상 수상자다. 국내에서 노벨상 수상자로는 김대중 대통령에 이어 두 번째다. 수상 다음날 한 작가는 문학동네와 창비 등 국내 출판사를 통해 기쁨 마음을 전했다. 한 작가는 “수상 소식을 알리는 연락을 받고 놀랐다”며 “전화를 끊고 나서 현실감과 감동이 천천히 느껴졌다”고 밝혔다. 이어 “하루 동안 거대한 파도처럼 따뜻한 축하의 마음들이 전해져온 것도 저를 놀라게 했다. 마음 깊이 감사드린다”고 말했다. 소설가 한승원이 부친인 한강은 1970년 11월 광주에서 태어나 9살 때 상경했다. 서울 풍문고등학교, 연세대학교 국문학과를 졸업했다. 1993년 ‘문학과사회’ 겨울호에 시 4편을 발표하고, 이듬해 서울신문 신춘문예에 단편소설 ‘붉은 닻’이 당선되면서 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본과의 관계, 되물은 '경성크리처 2 '... 로맨스 빼고는 갸우뚱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448696"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:48.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강에 몸을 던진 후 나진이 뇌에 파고들어 초인적인 괴력과 불사, 불로의 능력을 지니게 된 '윤채옥'(한소희). 그녀는 자신의 능력이 타인을 해치지 않을까 두려워하면서 세상으로부터 숨어 지낸다. 대신 그녀는 능력을 살려 실종자를 찾아주는 뒷거래로 생계를 꾸린다. 어느 날, 의뢰를 받아 몰래 들어간 모텔 방에서 윤채옥은 놀라운 사람을 발견한다. 이미 죽었어야 하는 옛 연인 '장태상'을 똑 닮은 '장호재'(박서준)를 발견한 것. 절친한 형 '권용길'(허준석)과 함께 흥신소 일을 하면서 간신히 입에 풀칠하던 장호재. 밀린 월세에 의해 압박받던 그는 의뢰를 받아 향한 모텔 방에서 의뢰인 대신 사체와 윤채옥을 발견한다. 윤채옥이 곧바로 모습을 감춘 나머지 살인 혐의로 수사를 받던 호재는 윤채옥을 찾아 진상을 알아내기로 결심한다. 그렇게 장호재와 윤채옥은 미처 몰랐던 진실과 그들을 노리는 과거의 적에게 한 걸음씩 다가선다. ▲  넷플릭스 &lt;경성크리처&gt; 시즌 2 스틸컷 ⓒ 넷플릭스 &lt; 경성크리처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍인규, 부킹 인기남 투표 “아내 결벽증 있어 김준호는 선택 안할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155993"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:48.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 홍인규가 대만에서 재치 있는 예능감을 뿜어냈다. 홍인규는 12일(어제) 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서 과거 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤과 방문했던 추억이 가득한 나라 대만을 다시 찾아 돈독한 우정을 쌓았다. 이날 대만 가오슝에 도착한 홍인규는 행운을 가져다주는 용의 기운을 느끼러 춘추각으로 향했다. 용의 꼬리로 입장을 하면 안 된다는 표지판을 본 홍인규는 이미 그곳으로 들어간 김대희의 행동에 당황했다. 이어 “안 들어가길 잘했다”며 김준호와 가슴을 쓸어내려 불운을 피했다. 홍인규는 그다음으로 방문한 오각정에서 관광객이 처음 터치한 난간의 자리를 선택한 사람이 독박에 당첨되는 게임을 진행했다. 그는 입구에서 먼 자리를 선택, 당첨되지 않도록 머리를 쓰며 독박에서 벗어났다. 이어 행운을 믿는 홍인규에게 유세윤이 행운 따라잡기 이런 걸로 프로그램 이름을 바꾸라고 비난하자, “너 그렇게 또 안 믿으면 (독박에) 걸린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“전형성 탈피” 이제훈 구교환 ‘탈주’ 시체스 영화제 초청‥러브콜 봇물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908453"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:48.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 구교환 주연 '탈주'가 해외 유수 영화제들에 연이어 공식 초청됐다. 영화 '탈주'(감독 이종필)는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 작품이다. '탈주'는 올해 10월 3일부터 13일까지 개최되는 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제 오르비타(Òrbita) 경쟁 부문에 초청되었다. 시체스 국제 판타스틱 영화제는 세계 장르 영화의 동향을 가장 먼저 알 수 있으며, 브뤼셀 영화제와 판타스포르토 영화제와 함께 세계 3대 장르 영화제로 꼽히는 영화제로 명성이 높다. '탈주'가 초청된 오르비타(Òrbita) 섹션은 스릴러, 액션, 어드벤터, 블랙코미디와 같은 판타스틱 장르 영화들이 경합을 벌이는 경쟁 부문이다. 시체스 국제 판타스틱 영화제의 아티스틱 디렉터 앙헬 살라는 “'탈주'는 전형적이지 않은 액션 영화로서 긴장감 넘치는 장면들을 치열한 게임으로 그려냈다”라고 밝혔다. 이어 10월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예술위 ‘예술후원인의 밤:프롬나드’ 개최…클래식 콘서트·자선경매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691408"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:47.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 진행한 ‘예술후원인의 밤’ 행사 모습. 한국문화예술위원회 제공 한국문화예술위원회가 문화예술후원인을 위한 행사를 개최한다. 예술위는 오는 16일 서울 역삼동 라움아트센터에서 ‘2024 예술후원인의 밤: 프롬나드(산책)’ 행사를 연다고 13일 밝혔다. 예술위가 2013년부터 매해 연말 진행하고 있는 이 행사는 국립극단, 국립발레단, 국립심포니오케스트라, 국립오페라단, 국립합창단, 국립현대무용단, 국립현대미술관문화재단, 예술의전당 등 국립예술단체의 후원인들이 교류할 수 있는 장이다. 올해로 12회를 맞이한 행사는 산책을 주제로 미술작품과 클래식 공연이 어우러지는 풍경을 선사할 예정이다. 세계 무대에서 인정받고 있는 피아니스트 손열음과 고잉홈프로젝트의 클래식 콘서트 속에 미술 작가들의 작품을 자선경매 형태로 만나볼 수 있다. 곽훈, 김보희, 김수자, 박서보, 심문섭, 오세열, 이배, 하태임 작가 등의 작품을 소장할 수 있는 기회가 될 것으로 보인다. 정병국 예술위원장은 “올해 ‘예술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대중택한 부국제의 명과 암…30주년 앞두고 극복할 숙제는[현장에서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005857551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005857551"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:47.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 11일 오후 부산 해운대구 영화의전당에서 ‘제29회 부산국제영화제’ 폐막식이 열리고 있다. (사진=연합뉴스) “대중성과 재미로 영화제의 화제성은 잡았으나 안으로 후원사, 밖으로는 넷플릭스에 휘둘리는 듯한 이미지가 씁쓸했다.” 최근 제29회 부산국제영화제(BIFF, 이하 부국제) 현장에서 만난 한 영화감독은 이렇게 말하며 한숨을 내쉬었다. 열흘의 여정을 달린 제29회 부국제가 지난 11일 역대 최고의 좌석점유율로 유종의 미를 거뒀다. 인사 내홍을 딛고 새롭게 선출된 박광수 신임 이사장이 이끈 올해 부국제는 과감한 도전들로 업계의 이목을 집중시켰다. 영화제 사상 최초 넷플릭스 영화가 개막작에 채택되는 등 업계의 변화를 수용하고 대중성을 확보해 관객 친화적 행사로 거듭나려는 시도들이 눈에 띄었다. 환골탈태를 위한 노력은 실제 성과로 이어졌다. 열흘간 총 14만 5238명의 관객들을 모은 올해 부국제는 84%, 코로나19 이전 시기를 포함한 역대 최고 좌석점유율을 달성했다. 한계와 딜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엔딩 충격적” 하반기 최고 문제작 ‘보통의 가족’ 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000908443"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:47.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'이 전체 예매율 1위를 차지하며 흥행을 예고 중이다. 10월 13일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 이날 오후 1시 30분 기준 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 전체 예매율 1위를 기록했다. 오는 16일 개봉을 앞둔 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. '보통의 가족'은 해외 유수 영화제에 이어 제29회 부산국제영화제에서도 연이은 호평을 얻으며 10월 흥행 강자로 자리잡고 있다. 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발하며 관람 욕구를 자극하는 가운데, 설경구와 장동건, 김희애, 수현의 열연이 완벽한 시너지를 자랑하며 작품에 풍성함을 더한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외신도 주목한 韓 노벨문학상…“K-문학 영향력 확대될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691403"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:47.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 영국 런던의 한 서점에서 2024년 노벨 문학상을 수상한 소설가 한강의 작품을 전시하고 있다. AP/뉴시스 외신은 소설가 한강의 노벨문학상 수상에 따른 영향력에 주목하고 있다. 도서 주문 폭주로 품귀현상을 빚고 있는 상황이 K-열풍으로 뻗쳐 K-문학을 바라보는 글로벌 시선을 개선할 것이라고 관측했다. ◆여성 작가가 이룬 쾌거, 판매 폭주 미국의 AP 통신은 13일 “한국이 종일 들뜬 분위기”라며 “한국의 자라나는 문화적 영향력을 다시 한번 일깨워 주는 계기였다”고 평가했다. 도서 구매 열기가 상당하다는 소식도 알렸다. AP 통신은 “일부 온라인 서점은 몰려드는 트래픽에 다운되는 사태를 겪기도 했다. SNS는 한강의 수상을 자랑스러워하는 메시지로 도배됐고, 일부는 특유의 가부장제 문화 속에서 여성 작가가 이룬 쾌거를 부각했다”고 전했다. 미국 뉴욕타임스(NYT)는 한강 작가의 이력을 자세히 소개하며 한국 여성 작가들의 글쓰기 형태를 분석했다. NYT는 “한국의 노벨상 수상자인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구 "허진호 감독과 25년째, 멜로 기대했는데" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238705"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:01.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1년에 2~4편씩 쉼없이 작품을 하면서도 매번 새로운 얼굴로 돌아오는 배우 설경구를 만났다. 이번에는 허진호 감독의 영화 '보통의 가족'에서 물질적 욕망을 우선시하며 살인자의 변호도 마다하지 않는 냉철하고 이성적인 변호사 '재완'을 연기한 설경구는 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 본 그날 이후, 이성을 지키려고 노력하는 인물을 그려냈다. 허진호 감독과 알게 된 지 25년째라는 설경구는 "'박하사탕' 때 프로모션으로 일본에 갔을 때 감독님은 '8월의 크리스마스'로 일본에 오셨고 그때 일본의 길에서 우연히 마주쳐 그때부터 3박 4일을 동거하며 술을 엄청 마시고 이야기하며 친해졌다. 그때부터 같이 작품을 하고선 너무 오래 걸려 이제야 '보통의 가족'을 하게 되었다"며 허진호 감독의 작품을 오래 기다려왔다는 말을 했다. 그는 이 작품의 시나리오를 처음 봤을 때 어떤 감독이 손을 대느냐에 따라 완전히 바뀔 작품 같았다고 이야기하며 "허진호 감독이 아니었으면 안 한다고 했을 작품이다. 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수령인’ 오늘 공개..  가정폭력 피해자=여고생은 50억 당첨금을 손에 쥘 수 있을까.]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068016"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:01.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 OCN과 OCN Movies 채널에서 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’ 6번째 작품 ‘수령인’(연출 유범상/극본 김지은)이 첫 방송된다. ‘수령인’은 50억 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품. 참신하면서도 색다른 문제작의 탄생을 예고, 주목받고 있다. ‘수령인’ 주인공은 부모의 사랑이 결핍된 아이들이다. 성서연(강신 분), 황이든(조준영 분), 성서준(백선호 분), 고은혁(노종현 분). 부모에게서 정신적, 신체적, 경제적 학대와 방임을 당한 네 아이들은 살아남기 위해 발버둥친다. ‘수령인’은 가족이라는 이름으로 학대를 자행하는 어른들, 그 틈에서 견뎌내는 아이들의 이야기를 보여준다. 충격적이지만 지독하게 현실적으로. 우리가 ‘수령인’을 봐야 하는 이유이다. 강신, 조준영, 백선호, 노종현 네 청춘 배우는 어마어마한 경쟁을 뚫은 끝에 ‘수령인’ 주연에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커2'·'대도시의 사랑법', 기대작 힘 못 쓴 10월 극장가 첫 주자들 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880786"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:01.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 하반기 기대작 '조커: 폴리 아 되'와 '대도시의 사랑법'이 10월 극장가 첫 주자로 나섰지만 흥행에서 고전 중이다. '조커: 폴리아 되'는 56만 5930명, '대도시의 사랑법'은 45만 7620명의 누적 관객 수를 기록, 2주 차 주말에 접어들었음에도 100만 관객 수 근처에도 도달하지 못했다. 1일 개봉일을 선점해 개천절과 한글날 등 공휴일 특수를 노렸지만 아쉬운 결과물을 받았다. '조커: 폴리 아 되'는 2019년 국내에서 528만 명을 동원하고 월드 와이드 10억 7895만 8629원을 벌어들인 히트작 '조커'의 후속편이다. 토드 필립스 감독과 호아킨 피닉스가 다시 의기투합하고 레이디 가가가 합류한 '조커: 폴리 아 되'는 전작의 명성을 이어받으며 화제가 됐으나 톤 앤 매너와 서사 변화로 인해 관객에게 외면 당했다. 악행을 통해 극적 카타르시스를 안겼던 전편과 달리, 이번 작품은 조커와 할리 퀸의 관계에 초점을 맞추며 예상과 다른 전개로 실망했다는 평들이 대다수다. 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 전체 예매율 1위..'베테랑2' 제치며 흥행 청신호(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003725359"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:01.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'이 전체 예매율 1위에 등극했다. 13일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 '보통의 가족'은 전체 예매율 1위에 올랐다. 이는 장기 흥행을 이어가고 있는 '베테랑2'를 비롯해 '대도시의 사랑법'과 '조커: 폴리 아 되'를 제친 것이다. '보통의 가족'은 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발한다. 특히 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 열연은 완벽한 시너지를 자랑하며 작품에 풍성함을 더한다. 전체 예매율 1위를 차지하며 흥행 청신호를 밝힌 '보통의 가족'은 오는 16일 극장 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란'vs'보통의 가족', 10월 OTT-극장 기대작 맞대결[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000516440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000516440"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:21.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 극장가에 OTT와 극장의 기대작이 플랫폼을 넘어선 맞대결에 나선다. 먼저 11일 공개된 넷플릭스 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 '종려'(박정민)와 그의 몸종 '천영'(강동원)이 '선조'(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화​다. 이번 작품은 넷플릭스 작품으로 극장에서는 만날 수 없지만, 지난 2일 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정되며 스크린을 통해 영화 팬들에게 선공개 돼 뜨거운 화제를 모았다. 청·불 등급임에도 영화계 스타 강동원을 필두로 박정민, 차승원, 김신록, 진선규 등 화려한 캐스팅을 자랑하는 만큼 국내 뿐 아니라 전세계 시청자들의 관심이 뜨겁다. 이어 오는 16일에는 극장 개봉 영화인 '보통의 가족'이 개봉을 앞두고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족', 개봉 전부터 흥행...전체 예매율 1위 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005174206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005174206"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:21.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수많은 언론들의 찬사를 받고 있는 &lt;보통의 가족&gt;(감독 허진호, 제공배급 (주)하이브미디어코프·(주)마인드마크, 제작 (주)하이브미디어코프, 공동제작: (주)하이그라운드)이 전체 예매율 1위를 차지하며 새로운 흥행 강자로 등극했다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 &lt;보통의 가족&gt; 이 전체 예매율 1위에 오르며 독보적인 흥행을 예고했다. 10월 13일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 &lt;보통의 가족&gt;은 장기 흥행을 이어가고 있는 &lt;베테랑 2&gt;를 비롯해 &lt;대도시의 사랑법&gt;과 &lt;조커: 폴리 아 되&gt; 를 제치고 전체 예매율 1위에 올라서며 웰메이드 서스펜스에 대한 기대감을 높이고 있다. &lt;보통의 가족&gt;은 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발하며 관람 욕구를 자극한다. 특히 대한민국을 대표하는 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 열연은 완벽한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강길우, 12일 결혼…비연예인과 백년해로[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994017"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:21.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강길우가 평생 반려자를 맞이했다. 소속사 눈컴퍼니 관계자는 13일 스포츠경향에 “강길우가 지난 12일 비연예인 여자친구와 결혼식을 치렀다”고 밝혔다. 강길우는 지난 2013년 연극 ‘마법사들’로 데뷔한 후 영화 ‘정말 먼 곳’(2021) ‘더스트맨’(2021) ‘절해고도’(2023) ‘어쩌면 우리 헤어졌는지 모른다’(2023) ‘서울의 봄’(2023) 등에 출연하며 배우로서 입지를 다졌다. 또한 ‘이렇게 된 이상 청와대로 간다’(2021) ‘아직 최선을 다하지 않았을 뿐’(2022) ‘몸값’(2022) ‘연인’(2023) ‘웰컴투 삼달리’(2024) 등 드라마에도 얼굴을 비치며 탄탄한 필모그래피를 쌓아가고 있다. ‘더 글로리’에서는 문동은(송혜교)의 대학선배이자 복수 상대가 되는 ‘김수한’으로 분해 이름을 알렸다. 특히 지난 11일 공개된 OTT플랫폼 넷플릭스 새 영화 ‘전, 란’에서 주인공 천영(강동원)과 의병으로 활약하는 백정으로 등장해 눈길을 끌기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["취미로 드론 날리다 할리우드 진출, 이젠 한국에 힘 보탤래요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448669"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  제29회 부산국제영화제 기간 만난 스티븐 오 XM2 대표. 한국 영화제 방문은 이번이 처음이라고 한다. ⓒ 스티븐 오 "사실 할리우드가 문을 두드린다고 갈 수 있는 곳은 아니다. 한 번 들어가서 믿음을 쌓기 시작하면 되는데 거기까지 가기가 어렵다는 뜻이다. 우린 짧은 시간 안에 그래도 할리우드 스튜디오에서 신뢰받는 업체가 됐다. 그 과정에서 쌓아온 유산을 이젠 한국영화계에 나누고 싶다." 취미로 모형 헬기를 날리던 공학도가 할리우드 입성 10년께 굴지의 최대 제작사와 협업하는 존재가 됐다. 재호동포 스티븐 오(한국이름: 오창원, 1974년생)는 호주 멜버른과 미국 LA, 애틀란타, 런던 등 4개 지사를 두고 있는 엑스엠2(아래 XM2)의 대표다. 최근엔 서울 성수동에도 지사를 마련해 인천에 건립 예정인 대규모 촬영 단지 사업에도 힘을 보태기로 했다. 부산국제영화제 기간인 지난 4일 해운대구 한 호텔에서 만난 그는 본인이 이룩해 온 과업을 설명하며, 한국영화 관련 협업계획을 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신록 믿고, 넷플 본다[★인명대사전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000994013"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 배우, 김신록. 이번엔 OTT플랫폼 넷플릭스 하반기를 책임지게 됐다. 새 영화 ‘전, 란’(감독 김상만)과 시리즈 ‘지옥2’(감독 연상호)를 내놓으면서 든든한 ‘넷플릭스 장녀’로 거듭난다. 그는 지난 11일 공개된 ‘전, 란’으로 전세계 190개국 대중을 만났다. 박찬욱 감독이 집필하고 김상만 감독이 연출한 ‘전, 란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화로, 김신록은 의병 범동 역을 맡아 수려한 액션과 특유의 카리스마를 선보인다. 김신록이 연기한 ‘범동’은 의병장 ‘김자령’(진선규)이 이끄는 의병단 중 유일한 여성 의병으로, 화통한 성격과 결단력, 그리고 누구에게도 뒤지지 않는 전투력으로 김자령의 총애를 받는다. 7년의 전쟁 속에서도 의병단에 웃음을 주는 인물로 여유와 배포까지 지닌 인물이다. 애초 이 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진짜 나쁜 놈이네요, 진짜 나쁜 놈이야" 문근영의 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003947042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003947042"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 지옥 시즌2에서 배우 문근영이 파격 변신을 예고하고 있다. 넷플릭스 지옥 시즌2의 메인 예고편과 포스터가 최근 공개됐다. 먼저 메인 예고편은 시연이 이뤄졌던 현장에서 갑작스레 불길 속에서 부활하는 정진수(김성철)의 모습으로 시작된다. 또 다른 부활자 박정자(김신록)를 이용하려는 새진리회 측과, 소도의 민혜진(김현주) 변호사와 화살촉 세력이 서로 얽히며 혼란스러운 세상을 조명한다. 이어 화살촉 세력인 햇살반 선생(문근영)이 등장하며 "진짜 나쁜 놈이네요, 진짜 나쁜 놈이야"라고 소리치며 영상은 마무리된다. 짧지만 강렬한 인상을 보여준 문근영을 두고 누리꾼은 "미쳤다", "너무 기대된다", "강렬해서 소름 돋았다" 등의 반응을 남기며 기대했다. 공개된 메인 포스터에도 지옥에서 돌아온 두 부활자의 모습과 그들 사이에서 결연한 표정을 짓고 있는 민혜진의 모습을 담고 있다. 포스터 상단에는 고지를 내리고 있는 천사의 모습이 담겨 고지와 시연이 계속되고 있음을 암시한다. 또 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도널드 트럼프의 흑역사,  영화  <어프렌티스> ... "이 영화는 트럼프가 싫어할 것이다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068013"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대선 후보 도널드 트럼프를 향한 강력한 폭로로 가득한 영화 ‘어프렌티스’가 이달 23일 개봉한다. 개봉에 앞서 영화사는 이 영화가 트럼프의 심기를 건드리는 세 가지를 이유를 전했다. ‘어프렌티스’는 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다룬 작품이다. 트럼프가 이 영화를 싫어할 첫 번째 이유는 외모 콤플렉스가 있던 도널드 트럼프의 성형 수술 장면이 영화 속에 등장하기 때문이다. 젊은 트럼프는 로이 콘의 충고도 듣지 않고 음식에 대한 자제력을 잃게 되는데, 이를 보완하기 위해 지방 흡입 수술을 받게 되고 해당 장면은 이번 영화를 통해 고스란히 공개되어 충격을 선사한다. 동시에 체중 감량을 위해 식욕을 억제하는 약을 먹던 트럼프는 그 부작용으로 탈모 증상을 얻게 된다. 이 부작용을 극복하기 위해 그가 받은 두피 축소술 역시 ‘어프렌티스’에 고스란히 담겨 트럼프의 심기를 제대로 건드릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마리우폴에서의 20일' 프레스,  우크라이나 전쟁의 참상을 담다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068011"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제96회 오스카 시상식 장편 다큐멘터리상을 수상한 AP통신 제작진의 &lt;마리우폴에서의 20일&gt;이 오는 11월 6일(수) 개봉을 확정한 가운데, 전쟁의 참혹함을 담은 티저 예고편과 보도스틸을 공개했따. 은 러시아의 침공으로 포위된 우크라이나 도시 ‘마리우폴’에 유일하게 남아, 은폐될 뻔한 진실을 기록한 AP 취재팀의 긴박했던 20일을 담은 프론트라인 다큐멘터리이다. 공개된 티저 예고편은 단 한 번도 카메라를 내려놓지 않고 전쟁의 참상을 가장 가까이에서 기록한 AP 취재팀의 가장 절박했던 20일을 미리 확인할 수 있게 한다. 2023 퓰리처상 공공보도상을 차지한 므스티슬라우 체르노우 감독의 “전쟁은 폭발이 아니라 침묵으로 시작된다”라는 내레이션은 ‘외면’을 경고하며 어디서든 충분히 일어날 수 있고, 누구나 언제든 겪을 수 있는 문제임을 역설한다. 이어서 민간인과 민간 시설을 대상으로 한 러시아의 공습을 생생하게 포착한 장면은 입을 다물 수 없는 충격을 선사한다. 특히 묻힌 시신의 신원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL KOREA' 월드스타 비, 급이 다른 코미디... “나는 어떡해 나는 어떡해~♪”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068010"/>
        <updated>2024-10-13T02:17:55.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’가 시즌 7화 호스트 비가 레전드 편을 탄생시켰다. 12일 방송된 ‘SNL 코리아’ 시즌6에 월드스타 비가 출연하여 끼와 열정의 코미디 연기를 펼쳤다. 비는 등장부터 남달랐다. 그는 “오늘만큼은 진짜 다 내려놓고 전부 보여드리겠다”라고 전한 뒤, 끓어오르는 열정을 파워풀한 댄스로 표현하며 오프닝을 화끈하게 열었다. 그는 오랫동안 SNL 무대를 기다렸다는 듯 온몸을 불사지르는 다채로운 코미디 연기를 쏟아냈다. ‘MZ 오피스 in 대기업’에서 인생은 깡이라 외치는 멘탈코치로 등장해 오직 꼬만춤으로 업무와 운동 능률을 올리는 법을 선보여 큰 웃음을 던졌다. 이후 댄스스포츠 강사 ‘제이비 킹 쟐지’로 변신한 비는 남자 회원들에게 아찔한 19금 수업을 하는가 하면 정상훈과 한 편의 뮤지컬 같은 댄스스포츠 무대를 선보여 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 여기에 이수지, 김원훈과 함께 ‘널 붙잡을 노래’ 뮤직비디오를 SNL 특유의 선 넘는 코미디로 재해석해 예측 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 주말 휩쓸며 1위...개봉 앞둔 '보통의 가족'도 '강세'[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000245843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000245843"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 주말 박스오피스를 휩쓸며 3일 연속 1위 행진을 이어갔다. 11일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 지난 12일 '베테랑2'가 6만 24명의 관객을 모으며 국내 박스오피스 1위를 달성했다. 이는 지난 9일 '와일드 로봇'에 넘겨줬던 1위를 재탈환한 뒤 3일 연속으로 이뤄낸 결과로, 누적 관객 수 724만 8,584명을 기록했다. 2위는 '대도시의 사랑법'이 4만 8,739명을 모으며 2위를 기록했고, 누적 관객 수는 45만 7,636명으로 50만 관객을 앞두고 있다. 3위는 '베테랑'으로부터 1위를 뺏었던 '와일드 로봇'이 4만 2,723명을 모으며 뒤를 이었다. 예매율(13일 오전 9시 기준)에서는 오는 16일 개봉을 앞둔 '보통의 가족'이 우열을 보이고 있다. 1위는 약 2만 2천 명이 예매한 '보통의 가족'이, 2위는 약 2만 명이 관람을 앞둔 '베테랑2'가 뒤를 이었다. 한편, '​베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 형사 서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2'의 적수는 없다...누적 관객 724만[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003878598"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신작이 꾸준히 개봉하고 있는 가운데, '베테랑2'가 꾸준히 관객을 불러모으고 있다. 13일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘베테랑2’(류승완 감독)는 주말인 12일 6만 24명을 모아 누적 관객 수 724만 8584명을 모았다. '베테랑2'의 뒤를 이어선 김고은 주연의 ‘대도시의 사랑법’(이언희 감독)이 2위를 차지했다. 같은 기간 영화는 4만 8739명을 모아 누적 관객 수는 45만 7636명이다. 두 영화의 뒤를 이어선 외화가 차지했다. 웰메이드 애니메이션 ‘와일드 로봇’(크리스 샌더스 감독)이 4만 2723명(누적 관객 39만 5980명), ‘조커: 폴리아 되’(토드 필립스 감독)로 2만 명(누적 관객 56만 5935명)으로 각각 3위와 4위를 기록했다. 현재 극장가는 비교적 조용한 편이다. 추석 그리고 연휴 특수로 '베테랑2'가 약진한 가운데, 오는 16일 개봉하는 '보통의 가족'이 극장가에 어떠한 변화를 가져올 지 관심이 집중되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 이것이 클래식 멜로다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993977"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT플랫폼 쿠팡플레이 ‘사랑 후에 오는 것들’이 클래식 멜로의 정수를 보여주고 있다. 지난 11일 공개된 ‘사랑 후에 오는 것들’ 4화는 매씬마다 명장면을 탄생시키며 시청자들을 사로잡았다. ‘홍(이세영)’과 ‘준고(사카구치 켄타로)’의 과거 진하고 달콤했던 사랑과 너무나 차가워서 마음 시린 현재 이별을 대비시키며 아름답고 정교한 미장센으로 두 사람의 감정을 고스란히 전달했다. 지난날 너무나 행복했던 ‘홍(이세영)’과의 사랑을 꿈에서 되새기지만 눈을 뜬 현실은 오롯이 혼자인 ‘준고(사카구치 켄타로)’의 고독이 화면 넘어 시청자들에게까지 전해졌다. 그리고 ‘홍’은 일상의 작은 단어 하나에도 ‘준고’와의 추억을 떠올리며 그리움에 잠긴다. 지난날 일본에서 함께한 ‘홍’과 ‘준고’의 추억들은 시청자들로 하여금 그 순간이 끝나지 않고 영원히 계속되길 바라게 했다. 특히 과거 씬들에서 보여준 이세영과 사카구치 켄타로의 호흡은 벚꽃이 만발한 봄날처럼 ‘현실 연애’를 방불케해 시청자들의 마음을 핑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 전체예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993975"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 새로운 흥행 강자로 나선다. 13일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘보통의 가족’은 장기 흥행을 이어가고 있는 ‘베테랑2’를 비롯해 ‘대도시의 사랑법’과 ‘조커: 폴리 아 되’를 제치고 전체 예매율 1위(10.3%)에 올라섰다. ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스물로, 허진호 감독이 메가폰을 잡고 대한민국을 대표하는 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 열연은 완벽한 시너지를 자랑하며 작품에 풍성함을 더한다. 이 작품은 충격적인 엔딩과 묵직한 질문을 던지는 스토리로 많은 이들의 공감을 유발하며 관람 욕구를 자극한다. 해외 유수 영화제에 이어 제29회 부산국제영화제에서도 연이은 호평을 얻으며 10월 흥행 강자로 자리잡고 있다. ‘보통의 가족’은 오는 16일 극장 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정상 재탈환후 3일째 1위…장기 흥행 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007839990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007839990"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 박스오피스 1위를 재탈환한 후 3일째 정상을 수성했다. 13일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '베테랑2'는 지난 12일 6만 24명의 관객을 동원하며 누적관객수 724만 8584명을 기록, 박스오피스 1위를 지켰다. '베테랑2'는 지난 9월 13일 개봉 이후 장기 흥행을 이어오다 개봉 24일째인 지난 6일 700만 관객을 돌파하는 저력을 보여줬다. 이후 한글날 연휴인 지난 9일 '와일드 로봇'에 1위를 내줬으나, 다음날 다시 1위를 재탈환했고 3일째 정상을 지켜 이목을 집중시킨다. 이어 2위는 '대도시의 사랑법'으로 이날 4만 8739명의 관객이 찾아 누적관객수 45만 7636명을 나타냈다. 3위는 애니메이션 영화 '와일드 로봇'으로 이날 4만 2723명의 관객이 관람해 누적관객수는 39만 5980명으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 1위...D-3 ‘보통의 가족’ 예매량 2만대[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005378133"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:47.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’가 1위를 유지한 가운데 극장가는 조용하다. 개봉을 단 3일 앞둔 ‘보통의 가족’은 2만대, ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 1만대 예매량으로 관객의 관심은 크게 받지 못하고 있다. 13일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)는 전날 6만 24명이 관람해 박스오피스 정상을 차지했다. 누적 관객 수는 724만 8584명이다. 연휴 특수를 한껏 누린 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 2위는 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)이다. 4만 8739명을 모아 누적 관객 수는 45만 7636명이다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린다. 3위는 웰메이드 애니메이션 ‘와일드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타 되기 전 한소희와 이유미의 풋풋함…영화 '폭설'·'우천사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979414"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 이유미가 스타 배우로 거듭나기 전 촬영한 영화가 잇따라 관객을 찾는다. 두 배우의 풋풋한 모습을 담은 데다 두 작품 모두 퀴어 장르의 독립 영화여서 더욱 신선하게 다가온다. 13일 영화계에 따르면 한소희의 스크린 데뷔작인 '폭설'은 오는 23일 극장에 걸린다. 윤수익 감독이 연출한 이 영화는 우정과 사랑의 경계를 넘나드는 두 여자의 이야기를 그린다. 한소희는 어린 나이에 스타가 된 설 역을 맡았다. 그가 강릉의 한 예술고등학교 연극반에서 배우 지망생인 평범한 학생 수안(한해인)을 만나면서 본격적인 스토리가 전개된다. 수안은 설의 아름다움과 스타성을 동경하지만, 정작 설은 너무 어린 나이부터 대중의 시선을 받다 보니 정체성의 혼란을 겪는다. 본능적으로 서로에게 끌린 둘은 친구인지 연인인지 알 수 없는 관계를 이어 나간다. 세월이 흘러 둘은 어른이 돼 재회한다. 설과 수안이 눈 내리는 강릉 바다에서 서핑하는 장면은 몽환적이면서도 애틋하다. 2019년 제작된 이 작품은 5년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소리 없이 강하다…'와일드 로봇'과 '룩백', 미국·일본 애니 또 한번 강자 입증 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880717"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 '와일드 로봇'과 '룩백'이 각각 전통적인 드로잉 기술과 최신 3D 모델링을 활용한 비주얼로 극장가에서 조용히 흥행을 이어가고 있다. '룩백'은 오시야마 키요타카 감독의 데뷔작으로, 전통적인 애니메이션 드로잉 기술을 고스란히 살려낸 작품으로 9월 5일 개봉 이후 25만 관객을 돌파하며 안정적인 흥행세를 이어가고 있다. 이 작품은 58분이라는 짧은 러닝타임에도 불구, 만화가를 꿈꾸는 두 소녀의 우정과 아픔과 성장을 섬세한 드로잉와 플롯에 담아내 호평을 이어가고 있다. 특히 2019년 7월 일본에서 일본에서 자신의 작품을 베꼈다고 주장하며 교토 애미에시녀 제1스튜디오 불을 질러 많은 사망, 사상자를 낸 '쿄애니 방화 사건'의 비극을 떠올리게 하는 연출로, 당시 사망한 사람들의 못다 이룬 꿈을 애도하게 강렬한 인상을 남겼다. '룩백'은 관객들에게 전통적 애니메이션의 정교함과 따뜻함으로, 디지털화된 현대 애니메이션 시장에서 디지털 기술이 가지지 못한 감각적 밀도를 유지하며, 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브'..  뮤지컬, 애트모스사운드로  즐긴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068006"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오스트리아 – 헝가리 제국의 황후 엘리자벳 폰 비텔스바흐의 극적인 삶을 그린 공연 실황 영화 &lt;엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브&gt;가 10월 16일 메가박스에서 단독 개봉한다. 공개된 보도스틸은 뮤지컬의 여제 옥주현 배우가 분한 엘리자벳의 아름다운 모습, 이해준 배우가 맡은 토드(죽음)가 열연을 펼치는 장면과 황제 프란츠 요제프 역의 길병민 배우의 모습들로 시선을 사로잡는다. 극 중 엘리자벳이 죽음마저 사랑에 빠지게 만드는 아름다운 황후로 나오는 만큼 눈부시게 아름다운 옥주현 배우의 모습은 예비 관객들의 마음마저 단번에 사로잡는다. 이어서 암살자 루케니 역으로 분한 이지훈 배우가 웅장하게 등장하는 장면과 함께 황제 프란츠 요제프와 엘리자벳이 함께 있는 모습이 포착된다. 또한 다채롭고 현장감 가득한 장면들로 영화를 기다리는 이들로 하여금 궁금증을 유발한다. 이번 &lt;엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브&gt;는 한국 뮤지컬 사상 첫 돌비 애트모스 사운드를 도입해서 마치 공연장 현장에서만 느낄 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 신승환 “하늘에 계신 아버지, ‘신스타’ 하며 반가워 했을 것” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099542"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 1월 부친상, 무대인사 돌며 울컥 ‘베테랑1’ 일간지 기자→‘베테랑2’ 유튜버 ‘정의부장’ 역할 각인 ‘베테랑2’ 신승환. 사진 | CJ ENM [스포츠서울 | 원성윤 기자] “아버지가 살아계셨으면 얼마나 기뻐하셨을까요. 무대 인사할 때 아버지 목소리가 들리는 것 같았어요.” 신승환 볼 가에 눈물이 주르륵 흘렀다. 지난 1월 작고한 아버지를 떠올리자 한꺼번에 감정이 북받쳐 올라왔다. 영화 ‘베테랑2’ 흥행했다. 700만 관객을 돌파했다. 감사함에 황정민, 정해인 등과 전국을 돌았다. 고향인 부산에서도 무대인사를 했다. 그때였다. 주마등처럼 아버지 모습이 스쳐 지나갔다. 신승환은 스포츠서울과 인터뷰에서 “추석 때 무대인사 할 때였다. ‘베테랑2’가 300만을 돌파할 때였다”며 “영화관에 들어섰는데 순간적으로 아버지가 목소리가 들렸다. 사투리로 ‘신스타 아이가’하는 것만 같았다. 30분 정도 그런 먹먹함이 이어졌다. 감사하고 그리웠다”고 붉어진 눈시울을 달랬다. 영화 ‘베테랑2’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식의 범죄를 봤다..'보통의 가족', 보통 아닌 문제작 [김나연의 사선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272909"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화·OTT를 보는 김나연 기자의 사적인 시선. 보통 아닌 문제작이 탄생했다. 영화 '보통의 가족'이 신념과 본능 사이, 쉽게 답할 수 없는 질문을 던진다. '보통의 가족'(감독 허진호)은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 네덜란드 작가 헤르만 코흐의 '더 디너'를 원작으로 한다. 서로 다른 신념을 추구하지만, 흠잡을 곳 없는 평범한 가족이었던 네 사람은 어느 날, 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 갈등은 걷잡을 수 없이 커진다. 인간의 가식적인 모습들, 민낯들, 감춰졌던 얼굴들이 드러나면서 모든 것이 무너져간다. 범죄 영상을 보며 대리 희열을 느끼던 두 명의 10대 청소년, 두 사람은 한 노숙인을 무참히 폭행하고, 그 현장이 CCTV에 찍혀 온라인에 공개된다. 노숙인은 의식이 없는 상태고, 그의 억울함을 호소할 가족은 오로지 노모뿐이다. 목격자도 없어 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 41년 차' 김희애, 롱런의 비결[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328369"/>
        <updated>2024-10-12T15:05:32.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'에서 가족을 지키려는 연경 役 맡아 열연 "흥행만 좇는 얍삽한 작품 하면서 소모되고 싶지 않아" 배우들은 늘 자신들이 선택을 받아야 하는 직업이라고 말한다. 데뷔한 지 41년이라는 세월이 흐른 김희애도 마찬가지다. 그렇기에 그는 '가치'를 가장 우선순위에 두고 작품을 고르고 있다. 흥행만을 좇는 작품에 출연해 이미지를 소비시키지 않고, 늘 새로운 것에 도전하며 배우로서의 가치를 높이고 있는 것. 이것이 바로 김희애가 배우로서 롱런할 수 있는 비결이었다. 김희애는 오는 16일 스크린에 걸리는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)으로 관객들과 만날 예정이다. 그는 개봉을 앞둔 지난 7일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 "부산국제영화제에서 관객들과 만났는데 흥미롭게 보셔서 감사했어요"라고 말문을 열며 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. '보통의 가족'은 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너]]></content>
    </entry>
</feed>