<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-15T09:13:03.389Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“키스 직전” 전현무, 열애설 홍주연 두고 또 후배 아나와 핑크빛(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932485"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 또다른 후배 아나운서와 핑크빛 분위기(?)를 자아내며 삼각관계를 형성했다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 285회에서는 전현무와 KBS 아나운서 후배들의 만남이 이어졌다. 이날 전현무는 토크쇼 진행 잘하는 팁을 전수하기 위해 홍주연과 인터뷰를 하는 척했다. 전현무는 앞서 본인과 열애설이 터졌던 홍주연에게 "주연 씨는 이상형이 뭐죠?"라고 물었고 이를 보며 MC들은 "저건 조금 의미있는 질문 아닌가?", "너요!"를 외치며 환호했다. 전현무는 "저 질문하려고 여태 있었다"고 너스레 떨었다. 홍주연은 "귀여운 남자가 좋다"며 구체적으로 "전현무 같은 남자가 좋다"고 답했다. 전현무는 이에 "받아들이겠습니다!"라고 답변하는 모습으로 실제 핑크빛을 기대하게 만들었다. 그러던 중 박명수는 전현무만 바라보고 있는 옆자리의 김진웅을 포착하곤 "진웅이는 원래 목이 저런 거냐"고 물었다. "키스하기 전"이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보연, 알고 보니 5주 연속 1위 가수 출신(백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525892"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 오후 10시 10분 방송되는 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'이 '연기 인생 50년' 7080 원조 미녀 배우 김보연과 강원도의 맛 지킴이, 홍천의 겨울 밥상을 만나본다. 데뷔와 동시에 하이틴 스타로 급부상한 후 매 순간 전성기인 배우 김보연이 실력파 가수 출신이라고 밝혀 놀라움을 자아낸다. 김보연은 서구적인 외모로 주목을 받아 MBC 인기 드라마까지 출연했는데, 극 중 노래하는 그녀의 모습을 본 레코드사의 권유로 가수 데뷔를 했다고 한다. '사춘기'라는 곡을 발표하여 인기 차트 5주 연속 1위를 하는 등 큰 사랑을 받았던 김보연은 세월이 비껴간 듯 녹슬지 않은 라이브 실력을 공개한다. 김보연은 2021년 파격적인 전개로 화제의 중심이었던 드라마 '결혼 작사 이혼 작곡'에서 '동미' 역할을 맡아 소름 돋는 연기를 선보였다. 극장에서 남편의 죽음을 외면하는 연기는 물론 20살 차이의 배우 이태곤을 짝사랑하는 연기까지 매회 시청자들의 과몰입을 불러일으켰다. 드라마 열혈 애청자였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "내 인사 안 받아주던 신원호PD, 작가들 반대에도 날 쓰더라" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807002"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 신원호PD가 작가들의 반대에도 불구하고 자신을 써줬다고 밝혔다. 15일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 전현무가 아나운서 후배들을 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 후배들과의 식사자리에서 "내가 있으니까 엄팀장에 대한 불만 얘기하라. 지금 아니면 기회가 없다"고 말했다. 홍주연은 엄지인이 자신에게 사내연애를 해 보라고 했다는 얘기를 털어놨다. 엄지인은 자신이 사내연애를 안 해봐서 홍주연에게 사내연애를 해 보라고 얘기한 것이라고 했다. 전현무는 엄지인을 향해 "연애 화려하셨죠"라고 말했다. 엄지인은 "얘기하면 누가 불리할까?"라고 맞섰다. 전현무는 "같이 죽자"고 하더니 "엄지인은 회사에서 받는 스트레스를 연애로 풀었다"고 폭로했다. 엄지인은 연애를 쉰 적이 없다고 인정했다. 엄지인은 전현무가 아나운서로 KBS에 들어와서 예능 공부를 정말 열심히 했다고 말했다. 전현무는 "주연이 연차일 때 교양 프로그램 MC 섭외가 들어왔는데 안 한다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뭐요”만 남기고 사라진 임영웅 침묵 9일째, 영웅시대도 갑론을박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932484"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 최근 발생한 DM 사태에 대한 침묵이 계속되면서 논란의 중심에 서 있다. 팬덤인 영웅시대도 갈라져 임영웅이 어떤 태도를 취할지에 대한 논의가 이어지고 있다. 논란의 시작은 지난 12월 7일이었다. 임영웅이 반려견 '시월'의 생일을 축하하는 글과 사진을 소셜 계정에 올리자 한 누리꾼이 “이 시국에 뭐 하냐”며 그의 정치적 무관심을 지적했다. 이에 임영웅으로 추정되는 계정이 “뭐요”, “제가 정치인인가요. 목소리를 왜 내요”라는 답변을 남긴 사실이 퍼지며 논란이 됐다. 임영웅을 향한 대중의 반응은 극명히 갈렸다. 일부에서는 임영웅이 국민적 사랑을 받는 연예인으로서 더 큰 사회적 책임감을 가져야 한다고 의견을 냈다. 특히 그의 주 팬층이 민주화 운동을 경험한 중장년층 여성인 점을 강조하며 “중요한 사회적 이슈에 무신경한 태도는 실망스럽다”는 의견을 내놨다. 반면, 연예인에게 특정 이슈에 대해 발언을 강요하는 것은 개인의 자유를 침해하는 행위라는 주장도 적지 않다. “정치적 발언은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['냉부해' 첫회부터 '중단 사태' 발생했다…최현석·에드워드 리 어쩌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692924"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 이연복과 급식 대가 이미영이 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’의 개막전을 장식한다. 15일 밤 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 이날 방송에서는 원조 셰프와 도전자 셰프가 영탁의 냉장고 속 재료를 사용해 대결한다. 이연복과 이미영이 보양식으로, 최현석과 에드워드 리가 달걀 요리로 양보 없는 맛 승부에 돌입한다. 대가의 타이틀을 건 이연복과 이미영의 진검승부가 펼쳐진다. ‘냉장고를 부탁해’ 역대 승률 1위를 자랑하는 이연복은 짧은 시간에도 불구하고 떡볶이에 사용할 밀떡 만들기와 만두 빚기에 도전한다. 반면, 이미영은 요리는 물론 설거지까지 하는 여유를 보인다. 클래스가 다른 대가들의 빅 매치를 기대케 한다. 과거 ‘허세프(허세 셰프)’로 활약하며 재미를 선사했던 최현석은 “이제 소금기, 웃음기 빠지고 요리만 하기 시작했다”는 각오와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 잠든 김정현 사랑스럽게 쳐다봄 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168727"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록이 옥탑방에서 잠든 김정현을 사랑스럽게 본다. 지난 14일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향) 23회에서는 선산에 가져다 묻은 돈을 다시 파 온 서강주(김정현 분) 덕분에 청렴 세탁소 가족이 안정을 되찾는 내용이 방송됐다. 한달음에 옥탑방으로 강주를 찾아온 이다림(금새록 분)은 볼 뽀뽀로 고마운 마음을 드러냈다. 염치없어서 고맙단 말이 안 나온다는 다림에게 강주는 ‘그럼 요기다가 해도 되겠네? 너 염치 많이 없잖아, 지금.’이라며 입 뽀뽀를 요구했다. 이후 차태웅(최태준 분)의 옥탑방을 거처로 삼은 강주는 퇴근한 다림을 불러올렸다. 아버지 지승돈(신현준 분)에게 독립선언을 하고, 상무실에서 짐까지 뺀 직후라 성공에 대한 열망에 불타올랐던 것. 그에 함께 돈을 벌자고 다림을 설득했다. 향후 전개는 강주와 다림이 옥탑방에 두 사람만의 회사를 만들어 돈을 벌리라 예측된다. 다만, 대체 어떤 사업 아이템으로 강주가 태워버린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진정선 "'도수코2' 때 싸가지 없었다, 최연소 나이로 우승"…이현이 눈물 ('복면가왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320674"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 진정선이 1라운드에서 탈락했다. 15일 방송된 MBC '복면가왕'에서는 김성주, 이현이, 린, 손태진, 유영석 등이 출연했다. 이날 1라운드 듀엣곡 대결에선 복면가수 '같이 걸을래'와 '같이 들을래'가 뜨거운 감자의 '고백'으로 대결을 펼쳤다. 판정단으로 등장한 린은 '같이 걸을래'에 대해 "노래를 많이 해본 분 같아서 가수가 맞는 것 같다. 같이 들을래는 모델인가 싶었는데, 운동선수이지 않나 싶다"라고 추측했다. 김구라는 크게 동요하며 "이현이가 미끼였구만. 속을 뻔했다"고 공감했다. 이현이는 "저도 모델인 줄 알았는데, 목소리가 초면이다"라고 밝혔다. 손태진은 "발걸음부터 보게 되는데, 걸어 나오는 모습이 오히려 무용 쪽 아닌가 싶다"고 밝혔다. 이를 들은 신봉선은 무용수라면 윤혜진일 수도 있다고 하면서 "확실한 건 김성주 씨랑 키가 비슷한데 다리가 훨씬 길다"고 했고, 김성주는 "내 다리 봤어?"라고 발끈했다. 김구라는 '같이 걸을래'에 대해 "다음 라운드에서 따져보겠다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연봉 40억설 전현무 “프리 선언 후 수입 1만배 상승? 비교 불가”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932483"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 수입에 대해 언급했다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 285회에서는 전현무와 KBS 아나운서 후배들의 만남이 이어졌다. 이날 46기 아나운서 김진웅은 전현무에게 프리랜서 선언을 권하는지 질문했다. 전현무가 "그걸 (엄지인) 팀장님 앞에서"라며 곤란해하자 김진웅은 "라디오 5,400원, 뉴스 8,000원, 야구 준비 열심히 해도 (중계) 16,000원이다. 선배님 때는 얼마 받았는지 들어본 적 없지만 기사를 보니 프리 선언 하시고 (연봉이) 만 배시라더라"며 수입에 대해 언급했다. 전현무는 "계산 안 해봤는데 비교가 아예 안 된다. 그만큼 나는 세금도 많이 낸다"고 밝혔다. 이어 "옛날부터 내가 동기들에게도 프리를 추천했다. 난 왜 그러냐면 너무 하고 싶은 것들이 많은데 못하는 일이 많다. 당장 나오라고 하고는 싶지 않지만 아나운서실에서 많은 걸 배웠으면 좋겠다"고 조언했다. 한편 과거 채널A 예능 '풍문으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정현우vs이대호 맞대결 성사…자존심 걸린 파워대결(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525891"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덕수고의 2연속 에이스 등장에 최강 몬스터즈가 초비상 태세에 돌입한다. 16일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC '최강야구' 111회에서는 매직넘버를 줄이려는 몬스터즈와 지난 콜드패를 설욕하려는 덕수고의 경기 후반부 이야기가 펼쳐진다. 이날 덕수고는 선발 투수 김태형의 호투와 타선의 적극적인 공격으로 이전 시즌과는 확연히 달라진 경기력을 보여준다. 몬스터즈 타선도 '덕수고 에이스' 김태형의 준프로급 피칭에 쉽게 방망이를 내지 못하고 접전 양상을 만든다. 이에 덕수고는 김태형에 이어 또 한 명의 에이스, '지명 순위 전체 1위' 정현우를 마운드에 올려 몬스터즈를 압박한다. 앞서 정현우는 연습구부터 147㎞에 달하는 강속구를 뿌리며 몬스터즈 덕아웃을 깜짝 놀라게 했다. 이런 정현우의 첫 상대로 '몬스터즈의 4번 타자' 이대호가 타석에 들어선다. 이날 경기의 가장 큰 승부처로 떠오른 정현우와 이대호의 파워 대결이 성사되는 것이다. 양 팀을 대표하는 두 선수의 맞대결 소식에 누가 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "사당귀' 때문에 조세호에 축의금 220만원 내"…박명수는 100만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969493"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무와 박명수가 조세호 결혼식의 축의금 액수를 공개했다. 15일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 박명수가 김경진의 결혼식을 회상하며 축의금을 밝혔다. 이날 박명수는 김경진 결혼식에 축의금으로 50만 원을 했다고 밝혔다. 그러자 김경진은 "세호 형 결혼식은 가시고, 축의금 얼마 하셨냐"라고 묻자 박명수는 "100만 원"이라고 대답했다. 이에 김경진은 몹시 씁쓸해하며 서운한 마음을 감추지 못했다. 이에 대해 전현무는 갑자기 "여기서 이야기한 것 때문에 (조세호 축의금) 그 액수 한 거 아나?"라고 말하며 그 당시 상황을 회상했다. 김희철, 박명수 등 타 MC들의 성화에 못 이겨 "원래는 100만 원이었는데 220만 원"이라고 약속했던 것이다. 전현무는 "나 원래 200만 원씩 안 한다"라고 말했고, 김숙이 "바람 잡은 사람은 박명수 씨고, 그럼 전현무 씨 결혼할 때 얼마 하실 거냐?""라고 묻자 박명수는 "110만 원, 일이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “조세호 결혼식 축의금 220만원… 박명수 때문”(‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414062"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 박명수 때문에 조세호 결혼식 축의금을 많이 냈다고 밝혔다. 15일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 코미디언 김경진을 만난 박명수의 모습이 보였다. 이날 방송에서 김경진은 박명수에게 “형님 저한테 축의금 50만원 주셨어요. 그런데 세호 형 결혼식은 가시고... 축의금 얼마 했어요?”라고 물었다. 박명수가 “100만원”이라고 답하자 김경진을 실망한 듯한 표정을 지었다. 전현무는 “여기서 말한 것 때문에 조세호 결혼식에 그 액수 그대로 낸 것 알아요?”라며 지난 조세호 결혼식을 언급했다. 220만원을 냈다는 그는 “나 원래 200만원씩 안 해요. 바람만 잡고 내가 제일 많이 냈다니까”라며 박명수를 보고 어이없어했다. 박명수는 “전현무 결혼하면 110만원! 프로그램 꽂아주면 200만원, 두 개 꽂아주면 300만원!”이라며 거래해 웃음을 자아냈다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 백지원, 재벌 회장 앞에 무릎]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906679"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’에서 이한신(고수)의 든든한 조력자 최화란(백지원)이 재벌 회장 앞에 무릎을 꿇는다. 사진=tvN 8회까지 방영된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’에서 이한신은 오정그룹을 무너뜨리기 위해 오정그룹을 이용하기로 결심했다. 이한신은 지명섭(이학주)과 손잡고 지동만(송영창) 회장부터 공략하기로 했다. 이런 가운데 15일 ‘이한신’ 측이 공개한 9회 스틸컷에는 지동만이 이한신의 조력자 최화란을 습격한 모습이 담겼다. 이한신에 의해 가석방 심사가 보류된 지동만이 부하들을 데리고 활개 치고 있는 것. 지동만이 어떻게 교도소에서 무단으로 이탈해 최화란을 찾아갈 수 있었는지, 또 그에게 어떤 계획이 있는지 궁금증을 자아낸다. 스틸컷 속 최화란은 지동만 앞에 무릎을 꿇고 있다. 지동만은 그런 최화란에게 휴대전화로 무언가를 보여준다. 지동만은 최화란의 약점을 이용해 그를 협박한다. 또 다른 사진에서는 오정그룹의 습격에 화가 난 백 실장(정종우)과 오정그룹 비서실장 손응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 이연복X정호영X파브리, 무인도 진검승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414054"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 이연복, 정호영, 파브리가 ‘무인도의 셰프들’로 뭉친다. 오는 16일 오후 9시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’는 ‘무인도의 셰프들’ 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 붐은 겨울 혹한기를 맞이해, 식재료 문제를 극복하기 위한 카드로 ‘무인도의 셰프들’ 특집을 준비했다. 무에서 유를 창조하는 셰프들을 한자리에 모은 것. 요리 경력 53년 차 이연복, 25년 차 정호영, 23년 차 파브리까지, 요리 경력 도합 101년 차 세프들이 무인도에서 뭉친 만큼 어떤 요리를 탄생시킬지 관심이 집중되고 있다. 이들은 먼저 자신들이 먹을 새참부터 준비한다. 이때 이연복 셰프는 전기도 없는 무인도에서 겨울철 간식의 대표 주자인 호빵을 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경진 "부동산 4채지만 대출 이자만 월 600만원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969481"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김경진 전수민 부부가 심각한 재무 상황을 공개했다. 15일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에는 코미디언 김경진이 아내인 모델 전수민과 함께 재무 상담을 받는 장면이 공개됐다. 이날 김경진이 이번에 빌라를 사게 된 이야기를 시작하자 전수민은 "무리해서 샀다, 생활비도 없다"라고 말했다. 그러자 김경진은 "생활비는 내가 벌잖아, 그런 이야기를 왜 해"라고 일축하며 "김포 아파트, 이태원 빌라, 시청역 오피스텔, 은평구 빌라까지 총 부동산 4채를 갖고 있다"라고 밝혔다. 실제 총자산은 약 23억 원 정도로 추산되었다. 그러나 충격적인 사실은 이 중 대출이 14억 원 정도라고 밝힌 것이다. 상담사는 "부동산이 있기는 하지만 원리금 상환을 하느라 사실상 굉장히 쪼들리는 상황"이라고 진단했다. 김경진은 "대출 이자로 매월 600만원 정도 나가고, 생활비는 둘이 합쳐 100만 원 안에서 끝내려고 노력한다"라고 말해 스튜디오에 충격을 자아냈다. 전수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북민 나민희 “북한에서 박명수 ‘바다의 왕자’ 모르면 간첩” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414032"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 나민희가 북한에서 박명수 노래가 유행이라고 밝혔다. 15일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 과거 북한에서의 삶에 관해 얘기하는 이순실과 그의 직원들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 나민희는 “이순실 언니가 박명수 님이랑 나오시더라고요? 내가 북한에 있을 때 박명수 노래를 엄청나게 좋아했었거든요. 북한에서 ‘바다의 왕자’ 모르면 간첩이에요. 저는 약간 비 정도 되는 멋진 가수라고 생각하면서 들었는데... ”라며 웃었다. 이순실은 “북한에서 그 노래 잘 나와. 진짜 많이 불러”라고 동조했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경진♥전수민 이혼 상담 “부동산 4채지만 대출 14억, 月이자 600만원”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932482"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김경진, 모델 전수민 부부가 이혼 상담을 받았다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 285회에서는 김경진이 박명수에게 부동산 관련 조언을 구했다. 이날 김경진이 부동산 때문에 전수민과 요즘 갈등을 겪고 있다고 하자 박명수는 자신이 부동산에 해박하긴 하지만 전문가의 도움이 필요한 것 같다며 이혼 전문 변호사 양나래에게 데려갔다. 김경진이 당황하는 가운데, 전수민이 해당 자리에 깜짝 등장했다. 부부는 현재 부동산 4채를 갖고 있어 총 자산이 약 23억 원이지만 대출이 14억 원이라고 고백했다. 이자는 600만 원 이상을 내고, 생활비는 100만 원만 쓰려고 노력하고 있다고. MC들은 "무슨 일이야", "심각하다"며 놀라워했다. 심지어 사업도 문제였다. 전수민은 "남편이 문제가 많다. 다 문제다. 왜 사업을 했냐"고 토로했고, 김경진은 "사업으로 돈을 날리긴 했다. 2020년도에 냉면집을 익선동에 열었다. 열심히 홍보를 해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진 "♥배현진 첫째 출산 때 산후조리 도와...매일 마사지" (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320672"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진이 아내 배현진의 출산 당시 산후조리를 직접 도왔다며 아내를 향한 사랑꾼 일화를 공개한다. 15일 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 12년 만에 한화이글스로 복귀한 ‘코리안 몬스터’ 류현진이 출연해 자신의 야구 인생과 육아 이야기를 전한다. 이번 방송은 류현진의 첫 강연 무대로, 초등학교 3학년 때 시작한 야구부터 프로 데뷔, 메이저리그 진출, 한화 복귀까지 30년 가까운 그의 야구 인생을 조명한다. 특히 이번 강연에서는 야구 선수로서의 류현진뿐만 아니라 ‘아빠’ 류현진의 모습을 엿볼 수 있다. 그는 코로나19 시절 미국에서 첫째 딸 출산 당시 아내 배지현의 산후조리를 직접 도왔다고 전하며, 매일 정성스럽게 마사지를 해준 사랑꾼의 에피소드를 공개했다. 또한, ‘강연자들’에서 최초로 공개된 육아 영상에서는 딸과 놀아주는 ‘딸 바보’ 아빠의 모습으로 청중들에게 웃음과 감동을 선사했다. 특히 류현진은 강연 중 가장 큰 고민으로 ‘육아’를 꼽으며 MC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "日, 문신에 부정적→김치 반찬 공짜 아냐"…여행 꿀팁 전수 (사유리TV)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806997"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 일본 문화를 소개하며, 일본 여행 꿀팁을 전수했다. 14일 유튜브 채널 '사유리TV'에는 '문신 있으면 온천 출입이 안된다고?! 사유리의 일본어 수업 (feat. 뮤지컬스타 김태린 &amp; 정세윤)'이라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 사유리는 일본어 클래스를 진행하며 일본어와 일본의 문화를 소개하는 시간을 가졌고, 수강생으로는 뮤지컬 배우 지망생인 김태린, 정세윤이 참여했다. 사유리는 "일본에서는 문신하면 온천에 못 들어간다"라며, 이어 문신에 대해 보수적인 이유에 대해 전했다. 그녀는 "일본에 문신이라고 하면, 옛날 사람들은 나쁜 사람 이마에 惡(악할 악)을 쓰거나 발목에 선을 그었다"라며, 일본 에도시대 때 있었던 죄인 표시법을 설명했다. 또, "옛날에는 감옥의 주소를 팔에다 문신했다. '여기 감옥에 있었다'라는 조폭들의 자랑거리였다"라고 알려줬다. 덧붙여 "그래서 문신에 대해 부정적인 이미지가 있는데, 일본이 문신에 대해 좀 더 마음이 열렸으면 좋겠다"라는 의견을 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['중식 대가' 이연복, '급식 대가' 이미영 만난다…영탁 냉장고로 요리 대결('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226414"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 이연복과 급식 대가 이미영이 돌아온 '냉장고를 부탁해'의 개막전을 장식한다. 15일 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 이날 방송에서는 원조 셰프와 도전자 셰프가 영탁의 냉장고 속 재료를 사용해 대결한다. 이연복과 이미영이 보양식으로, 최현석과 에드워드 리가 달걀 요리로 양보 없는 맛 승부에 돌입한다고. 먼저 대가의 타이틀을 건 이연복과 이미영의 진검승부에 관심이 쏠린다. '냉장고를 부탁해' 역대 승률 1위를 자랑하는 이연복은 짧은 시간에도 불구하고 떡볶이에 사용할 밀떡 만들기와 만두 빚기에 도전한다. 반면, 이미영은 요리는 물론 설거지까지 하는 여유를 보인다고 해 클래스가 다른 대가들의 빅 매치를 기대케 한다. 그런가 하면, 과거 '허세프(허세 셰프)'로 활약하며 재미를 선사했던 최현석은 "이제 소금기, 웃음기 빠지고 요리만 하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북 요리사 이순실 "북한에서 뷔페? 2시간 만에 망해…" 왜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969474"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북 요리 이순실이 동료 직원들과 한국 뷔페 문화에 대해 이야기했다. 15일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 이순실이 자기 직원들과 함께 연말 회식을 하는 장면이 공개됐다. 이날 이순실이 직원들을 데리고 간 곳은 대형 뷔페였다. 직원 중 한 명이 이순실에게 "북한에서는 이런 뷔페 가봤냐"고 묻자, 이순실은 "없다, 북한에 이런 곳 있으면 2시간 만에 망한다"라고 대답했다. 이어 "훔쳐 가는 게 일반화, 생활화, 습관화 되어있다"라고 부연해 설명했다. 같은 탈북민인 나민희 셰프 또한 한국 뷔페에 대한 경험을 이야기했다. 나민희는 한국 와서 동료가 데리고 가 처음 뷔페를 가봤다며, "많이 먹으면 쫓겨난다, 그래서 요리사들 안 보일 때 몰래 가서 퍼오고 생쇼를 했다"라고 말해 폭소를 자아냈다. 다른 탈북민 직원들 또한 "접시가 어디 있는지 몰라서 한참 헤맸다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연복, 얼마나 화났으면…정호영·파브리 실수에 비명('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226412"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 이연복, 정호영, 파브리가 '무인도의 셰프들'로 뭉친다. 16일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 29회는 '무인도의 셰프들' 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 붐은 겨울 혹한기를 맞이해, 식재료 문제를 극복하기 위한 카드로 '무인도의 셰프들' 특집을 준비했다. 무에서 유를 창조하는 셰프들을 한자리에 모은 것. 요리 경력 53년 차 이연복, 25년 차 정호영, 23년 차 파브리까지, 요리 경력 도합 101년 차 세프들이 무인도에서 뭉친 만큼 어떤 요리를 탄생시킬지 관심이 집중되고 있다. 이들은 먼저 자신들이 먹을 새참부터 준비한다. 이때 이연복 셰프는 전기도 없는 무인도에서 겨울철 간식의 대표 주자인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인 “남편 최준석 사기 피해…친정母 재산까지 날려” (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168723"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석 아내 어효인이 남편의 투자 사기 피해를 언급했다. 14일 MBN 예능 ‘속풀이쇼 동치미’에 출연한 어효인은 남편 최준석의 전세금 사기 피해로 친정 엄마 재산까지 날아간 일을 고백했다. 어효인은 “신랑이 처음에는 어디에 이만큼 투자를 하면 다달이 얼마씩 준다고 하더라. 저는 관심이 없다. 언젠가 사고가 날 것이란 판단에 처음부터 막았었다. 그런데 신랑은 그걸 잔소리로 받아들이고 나 모르게 투자를 했더라”라고 말문을 열었다. 그는 “신랑이 부산 팀 소속이었을 때 전세로 부산에 살았다. 부산에서 계속 살 것이 아니라 매매를 하지 않고 전세로 잠시 있었다. 그런데 전세 기간 만료일이 반년 정도 남았을 때 주인집에서 전화가 왔다. ‘새댁이 모르는 것 같아서, 그런데 나로서는 어떻게 되나 싶어서 물어는 봐야겠다’라고 하시더라”라며 최준석이 어효인도 모르게 부산에서 살고 있던 집 전세 보증금으로 사기 피해를 당한 일을 고백했다. 이어 “아이와 아내가 사는 집까지 담보로 잡히면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 슈스는 슈스, 완전체 ‘홈스윗홈’으로 1위 트로피 안았다 (인기가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932481"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤의 'HOME SWEET HOME'이 '인기가요' 1위를 차지했다. 12월 15일 오후 SBS '인기가요'가 방송됐다. 이날 12월 셋째 주 1위 후보에는 지드래곤의 'HOME SWEET HOME', 트와이스 'Strategy', 로제의 'number one girl'이 올랐다. 지드래곤은 총점 5984점으로 1위를 차지했다. 특히 지드래곤은 '온라인 음원 50%' 항목에서 5000점이라는 높은 점수를 기록했다. ‘HOME SWEET HOME’은 지드래곤과 빅뱅 멤버 태양, 대성이 함께 부른 곡이다. 곡 제목 그대로 “즐거운 나의 집”이라는 의미로, 팬들과의 깊은 유대감을 상징적으로 표현한 곡이다. 앞서 지드래곤, 태양, 대성은 2024 마마 어워즈에서 'HOME SWEET HOME’ 무대를 선보여 큰 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전수민♥' 김경진, 자산 23억→대출금 14억 "대출이자 한 달에 600만 원" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806991"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김경진이 자산은 23억이지만 대출금은 14억이라고 밝혔다. 15일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 박명수가 후배 김경진을 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 박명수는 평소 절친하게 지내는 김경진을 만나 고민상담을 해주고자 했다. 김경진은 이태원에 작은 빌라를 샀는데 현재 대출금을 갚느라 힘들다면서 이 문제로 아내와 다툰다고 했다. 김경진 아내가 빌라를 빨리 팔라고 한다는 것. 박명수는 부동산 코칭을 해주기 위해 김경진이 산 빌라로 향했다. 박명수는 빌라로 걸어가면서 김경진의 근황을 물어봤다. 김경진은 방송 일이 많이 없어서 각종 행사비로 생활비를 충당 중이라고 했다. 김경진은 박명수에게 자신의 결혼식에 왜 안 왔는지 물어봤다. 박명수는 '무한도전' 할 때라 바빴다고 했지만 김경진의 결혼식은 '무한도전' 종영 후였다. 김경진은 박명수가 당시 축의금으로 50만 원을 했다고 말했다. 박명수는 조세호 결혼식에는 100만 원을 축의금으로 냈다고 했다. 전현무는 조세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 "생각보다 살림 잘한다"(살림남2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525890"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 박서진, 류현진이 일상을 공개했다. 지난 14일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 류현진의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.6%를 기록했고, 박서진이 콘서트 중 팬 이름을 넣어 즉석 개사하는 장면이 7.9%의 최고 시청률을 나타내며 2주 연속 토요 전체 예능 시청률 1위를 차지했다. 특히 2049 시청률도 상승하며 화제성을 입증했다. 이날 오프닝에서 게스트로 출연한 가수 권은비는 음악 페스티벌인 '워터밤' 무대로 큰 화제를 이끌었고, 해당 무대 영상이 625만 회 조회수를 기록했다는 사실을 공개했다. 이어 "이후 축제와 행사도 많이 다녔고 광고도 많이 찍었다. 사주에 흙과 나무가 있어서 물이 있으면 좋다고 하더라. 그래서 워터밤 행사와 잘 맞았나 생각이 들었다"고 밝혔다. 이어 권은비는 '언더워터'라는 곡이 역주행을 했다며 "대표님께서 워터밤 이후로 물고기를 키우시더라. 저 때문인지 모르겠는데 어항이 갑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대치동 1등 출신’ 전학생 송가연, 잠만 자도 전교 1등 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007194"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 송가연이 데뷔작 ‘사랑은 외나무다리에서’로 첫 눈도장을 찍었다. tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분)이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 드라마. 송가연은 독목고 전학생 정율 역으로 얼굴을 비추고 있다. 지난 6회에서 독목고에 처음 입성한 정율은 전학 첫 날부터 무미건조한 얼굴로 등장했다. 친구들에게 인사 하라는 담임 윤지원의 말에 이름 두 글자만 밝히며 내성적이고 주위에 선을 긋는 듯한 모습을 보이는가 하면, 점심도 거르고 교실에서 고해수(최윤지 분)가 쓰러지는 것도 모른 채 내내 엎드려 잠만 자 눈길을 끌었다. 이어진 7회에서 정율은 중간고사를 볼 때도 특유의 차가운 표정으로 막힘없이 문제를 풀어 나갔고, 전학 오자마자 전교 1등을 차지해 고해수의 라이벌로 등극했다. 그리고 정율이 대치동 출신이고 대치동에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “조세호 결혼식 축의금 220만원, 박명수 바람잡이 탓”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932480"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 조세호 결혼식에 낸 축의금을 공개했다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 285회에서는 김경진이 박명수에게 결혼식에 대한 서운함을 고백했다. 이날 김경진은 "제 결혼식 왜 안 왔냐"고 물었다. 박명수는 "'무도'할 때라 바빠서 안 갔지"라고 둘러댔지만 김경진의 결혼은 2020년, '무도' 종영은 2018년이었다. 그래도 박명수는 축의금 50만 원을 냈다는데, 박명수에게 김경진은 "세호 형 결혼식을 가시고. 축의금 얼마 냈냐"고 물었고 "100만 원"이라는 답에 섭섭함을 감추지 못했다. 전현무는 "나 여기서 말한 것 때문에 (조세호 결혼식에) 그 액수 한 거 아냐"고 말 꺼냈다. 과거 전현무는 '당나귀 귀'에서 조세호 결혼식에 220만 원 축의를 하겠다고 선언한 바 있다. 전현무는 "말 그렇게 해놓고 안 하면 안 될 것 같아서. 나 원래 200만 원씩 안 낸다. (박명수가) 바람만 잡고 내가 제일 많이 냈다"고 토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 나나♥채종석 다음은 '내 귀에 캔디2'? "男파트너, 띠 두 바퀴 돌 판" (컬투쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806989"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 나나와 채종석의 뮤직비디오를 언급하는가 하면, 남자 피처링 가수와의 댄스곡 계획을 밝혔다. 15일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 가수 백지영이 출연했다. 백지영은 최근 25주년 기념 앨범을 발매하며 활발한 활동을 이어나가고 있다. 백지영은 이번 타이틀곡 ‘그래 맞아’에 대해 “‘백발’(백지영 스타일의 발라드)이지만 기존의 처절하고 애절한 스타일과 다르게 담담하고 담대하다”며 차별점을 강조했다. 이번 신곡은 강타가 작곡과 디렉팅을 맡았다는 소식도 눈길을 끌었는데, 백지영은 강타에게 직접 의뢰한 것이 아니고 “송캠프에서 블라인드 모니터를 통해 결정했다”고 밝혔다. 백지영은 신곡 녹음 중 눈물을 흘린 사연도 언급했다. 백지영은 “녹음이 끝날 때쯤에 딸이 왔다. 이 노래가 슬프긴 한데 저한테는 따뜻했다. 노래는 따뜻하고, 밖에는 딸이 있고, 감사한 마음에 벅찼다”며 눈물의 이유를 설명했다. 이번 백지영의 신곡 뮤직비디오는 드라마 ‘태양의 후예’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남일, 상대 감독과 살벌 기싸움...사상 최초 레드카드 등장까지 '무슨 일?' (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320670"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뭉쳐야찬다3’ 해설위원 김용만이 상대팀의 동명이인 에이스 등장에 냉온탕 해설을 선보인다. 15일 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스'가 '조기축구 TOP 100' 18위 '세종 첫마을FC'와 치열한 경기를 펼친다. '세종 첫마을FC'는 세종시 축구협회장배 대회 7년 연속 우승 타이틀을 가지고 있는 조기축구 최강팀 중 하나다. 특히 상대팀 에이스로 '뭉찬' 전문 해설위원 김용만과 동명이인인 김용만 선수가 엄청난 활약을 보여 시선이 집중된다. 김용만 선수의 활약을 지켜보던 김용만 해설위원은 "용만이라는 이름이 모 아니면 도인데, 이 선수는 모에요"라며 극찬을 아끼지 않다가 "김용만 선수 골 넣으면 안 돼요!"라며 냉탕과 온탕을 오가는 해설을 선보여 중계석이 웃음바다가 된다. 한편 치열한 경기가 이어지던 중 사상 최초의 변수가 발생해 긴장감이 치솟는다. '어쩌다뉴벤져스'의 핵심 류은규가 상대팀 골키퍼와 강하게 충돌해 자리에서 일어나지 못하는 상황이 벌어진다. 이에 상대팀 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미달이’ 김성은, 안타까운 가정사 “父사기 피해→반지하, 알바 전전” (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168722"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘순풍산부인과 미달이’ 김성은이 안타까운 가정사를 공개했다. 14일 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에 출연한 김성은은 “1998년도에 ‘순풍산부인과’ 미달이로 짧고 굵게 활동했다. 광고도 30개 넘게 찍었다. 집에 여유가 있었으니까 시트콤 끝난 뒤에는 부모님께서 뉴질랜드 유학을 보내주셨다. 뉴질랜드 가서는 잠도 푹 자고 잘 먹고 배우고 싶은 거 많이 배우면서 지원도 많이 받았다”라고 인기 절정이었던 시절을 회상했다. 그는 “더 오랫동안 있을 계획이었는데 3년 만에 급하게 귀국했다”라며 “새벽 비행기로 급히 한국에 도착했는데 더 이상 (유학 생활을) 지원해 줄 수 없을 만큼 집안 상황이 안 좋아졌더라. 아빠 사업이 잘 되셨는데 사람이 착해서 사기도 많이 당하셨었다. 좋았던 집에서 반지하 집으로 이사 갔는데 그 많은 짐들이 정리도 안 된 채로 구겨져 있더라. 부모님도 상실감과 우울함이 크셨다”라고 기울어진 가세를 언급했다. 이어 “당시 중학생이었다”라며 “엄마가 가사도우미 일 나가시면 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 대충 묶은 똥머리 제일 잘 어울려, 민낯에도 여신美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932479"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 러블리한 비주얼로 눈길을 사로잡았다. 12월 15일 고윤정은 해외 스케줄을 마치고 인천국제공항을 통해 귀국했다. 고윤정은 트위드 재킷과 추리닝 팬츠를 매치한 캐주얼룩으로 편안하면서도 스타일리시한 모습을 선보였다. 여기에 베이지색 머플러를 더해 따뜻한 겨울 패션을 완성했다. 특히, 높게 묶은 헤어스타일이 발랄한 매력을 한층 돋보이게 했다. 마스크로 얼굴이 가려졌음에도 불구하고, 고윤정은 눈부신 흰 피부와 사랑스러운 눈웃음으로 독보적인 존재감을 자랑했다. 한편, 고윤정은 넷플릭스 새 드라마 ‘이 사랑 통역 되나요?’에 출연한다. 작품은 다중 언어 통역사 주호진(김선호 분)이 글로벌 톱스타 차무희(고윤정 분)의 통역을 맡게 되면서 펼쳐지는 예측 불가한 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은, 첫 사극·남장 도전... “흥미로워서 도전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906665"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’을 통해 첫 사극에 도전하는 김지은이 각오를 밝혔다. 사진=채널A ‘체크인 한양’ 채널A 새 토일 드라마 ‘체크인 한양’은 오는 21일 오후 9시 10분 첫 방송 된다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 특히 배인혁(무영군 이은·이은호 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)과 함께 ‘하오나 4인방’으로 활약할 홍일점 김지은(홍덕수 역)의 존재감이 돋보인다. 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 성별까지 속이고 용천루에 들어가는 교육 사환 홍덕수 역을 맡았다. 김지은은 15일 ‘체크인 한양’을 통해 “내게 첫 사극이고, 남장 여자라는 설정이 흥미롭게 다가와서 작품에 참여하고 싶었다”라고 합류 배경을 밝혔다. 극 중 홍덕수는 아버지를 잃고, 남장 여자로 살며 수많은 역경을 마주한다. 하지만 어려운 상황에서도 꿋꿋하게 자신의 길을 개척해 나가는 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설' 나나·채종석, '뽀뽀 백번' 티저도 있다…백지영, 깜짝 공개(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525888"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 자신의 뮤직비디오에 출연한 나나, 채종석에 대해 언급했다. 최근 25주년 기념 앨범을 발표한 백지영은 15일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 출연했다. 백지영은 이번 타이틀곡 '그래 맞아'에 대해 "'백발'(백지영 스타일의 발라드)이지만 기존의 처절하고 애절한 스타일과 다르게 담담하고 담대하다"며 차별점을 강조했다. 이번 신곡은 강타가 작곡과 디렉팅을 맡았다는 소식도 눈길을 끌었다. 백지영은 강타에게 직접 의뢰한 것이 아니고 "송캠프에서 블라인드 모니터를 통해 결정했다"고 밝혔다. 백지영은 신곡 녹음 중 눈물을 흘린 사연도 언급했다. 백지영은 "녹음이 끝날 때쯤에 딸이 왔다. 이 노래가 슬프긴 한데 저한테는 따뜻했다. 노래는 따뜻하고, 밖에는 딸이 있고, 감사한 마음에 벅찼다"며 눈물의 이유를 설명했다. 이번 백지영의 신곡 뮤직비디오는 드라마 '태양의 후예' '도깨비' '미스터 선샤인'의 이응복 감독이 연출했다고 알려져 화제를 모았다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 “북한 뷔페? 그런 것 없어… 생기면 2시간 만에 없어질 듯” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413986"/>
        <updated>2024-12-15T09:12:24.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 북한엔 뷔페가 없다고 전했다. 15일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 뷔페에 방문한 이순실과 그의 직원들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 이순실은 “난 커피 한잔도 안 마셔. 북한에는 이런 뷔페 없어. 북한에서는 이런 곳 있으면 두 시간 만에 망해! 훔쳐 가는 게 일반화예요. 생활화!”라고 말해 웃음을 자아냈다. 탈북민 나민희 씨도 “음식 싸 가고 훔쳐 가고”라며 동조했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 다이어트 지적에 살벌 “때려죽이고파”(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932478"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 출신 방송인 겸 CEO 이순실이 다이어트 지적에 살벌하게 화를 냈다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 285회에서는 이순실이 회사 식구들, 탈북민 동생들과 함께 뷔페에 갔다. 이날 이순실은 뷔페에서 몇접시나 음식을 가득 퍼왔다. "뭐 그렇게 많이 퍼왔냐"고 지적하는 이사에 "양만 많지 먹어볼만 한 건 금방 꺼지는 것들"이라고 답한 이순실은 곧 다시 음식을 가지러 가자고 제안했다. 이에 이사가 "다이어트 좀 하셔야 하는 것 아니냐"고 지적하자 이순실은 "밥 먹을 때 개도 안 건드려. 다이어트 같은 소리하네"라며 발끈했다. 이순실은 "먹을 때 옆에서 살 좀 빼라는 사람은 때려죽이고 싶다"고 버럭했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 노비 임지연, 현감댁 며느리로…추영우와 백년가약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969454"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 노비였던 임지연이 현감댁 맏며느리가 된다. 15일 오후 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙/연출 진혁, 최보윤) 4회에서는 현감 성규진(성동일 분)의 아들 성윤겸(추영우 분)과 혼례를 치르게 된 가짜 옥태영(임지연 분)의 이야기가 공개된다. 식솔들을 지키기 위해 드디어 온 동네에 정체를 드러냈던 가짜 옥태영은 우연히 전기수 천승휘(추영우 분)와 똑같은 얼굴을 한 관군 성윤겸과 엮이게 됐다. 성윤겸은 전에 없던 당찬 기개의 가짜 아씨 옥태영에게 감명을 받아 옥에 끌려간 막심을 직접 변호하기를 권했을 뿐 아니라 곁에서 많은 도움을 줬다. 그 결과 옥태영은 외지부로서의 첫 승리를 거뒀다. 이번 사건을 계기로 계속해서 옥태영을 지켜본 현감 성규진은 현명하고 영민한 그가 며느리가 되길 바랐던 상황이었다. 여기에 성윤겸의 결단까지 더해지면서 옥태영의 할머니 한씨부인(김미숙 분)에게 직접 청혼서를 보냈으나 옥태영은 신분을 감췄다는 비밀이 들통날지 고민에 빠졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, '8살연하♥' 손준호 폭로? "카메라 많을수록 사랑한다 외쳐" (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320669"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김소현이 남편 손준호의 아내바보 면모에 “뭔가 있어서 그런 것 아니냐”라는 반전 답변으로 웃음을 자아냈다. 16일 채널A ‘탐정들의 영업비밀'의 ‘사건수첩’에선 명실상부 뮤지컬 퀸인 '♥손준호' 김소현이 찾아왔다. 김소현은 "카메라가 많을수록 ‘사랑한다’고 외치더라"며 먼저 ‘탐비’ 게스트로 출연한 남편 손준호를 언급했다. 김풍은 "지령받았나 했다"며 쉴 새 없이 '김소현 사랑해'를 외친 손준호의 출연을 회상했다. 데프콘도 "솔직히 안쓰러웠다. 왜 이렇게 팔불출이냐. 아내밖에 모른다"며 혀를 찼다. 그러자 김소현은 "뭔가 있어서 그런 것 아니냐. ‘탐비’에서 밝혀달라"는 너스레로 웃음을 선사했다. 이외에도 '탐정24시'에선 오랜만에 돌아온 '갈매기 탐정단'이 유명 탁구선수와 얽힌 사기 사건을 쫓는다. 장애인 실업팀에 소속된 탁구선수와 그의 코치가 의뢰인으로서 갈매기 탐정단에게 “사람을 찾아 달라”며 사연을 털어놓았다. 지적장애를 가진 의뢰인은 탁구선수로서의 고민을 나누기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들의 고향' 박군, 진도에서도 '국민 일꾼' 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525887"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한혜진, 박군이 '별들의 고향'에서 맹활약했다. 15일 방송된 TV조선 '별들의 고향'에 출연한 한혜진과 박군은 윤택, 김승현, 송다경과 함께 고향 5남매를 결성하고 진도를 찾았다. 이날 5남매는 싱싱함과 크기로 유명한 특산물인 진도 전복을 직접 채취하고 포장, 홍보, 판매까지 모든 과정에 나섰다. 5남매는 이른 새벽 크레인 배를 타고 전복 잡이에 도전했다. 박군은 양식장으로 내려가 크레인 줄을 직접 묶는 역할을 맡아 능숙한 솜씨를 선보였다. 특히 일에 익숙하지 않은 김승현을 독려해 작업 속도를 높이며 에이스다운 면모를 보이는 박군을 향해 선장이 스카우트를 제의하며 실력을 인정받았다. 선상에 남은 한혜진은 세찬 바닷바람을 맞으면서 끌어올린 전복 판에서 전복을 떼내는 작업에 집중했다. 직접 채취한 전복의 맛에 한혜진은 "비린 맛이 거짓말처럼 하나도 나지 않는다"며 감탄했고 박군 역시 눈을 감고 맛을 음미했다. 이어 식사를 위해 희어도로 이동한 5남매는 윤택이 준비한 만찬에 활력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 ‘꾸미지 않은 예쁨도 완벽 그 자체’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932477"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정(GoYounJung)이 12월 15일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요?' 촬영을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“영케이에 자랑하고 싶어”….’성덕’ 김하늘, ‘더 딴따라’ 부심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401704"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능프로그램 ‘더 딴따라’에서 김하늘이 영케이에게 ‘더 딴따라’ 부심을 과시한다. 15일 방송되는 ‘더 딴따라’ 7회는 1대1 맞대결 3라운드가 이어진다. 3라운드는 경쟁상대와 맞대결해 그중 한 명이 탈락하는 라운드. 지난화에서는 최고 실력자로 손꼽히는 조혜진과 유우가 맞붙어 유우가 탈락한 바 있다. 이 가운데 데이식스 영케이의 찐팬임을 인증한바 있는 김하늘이 ‘더 딴따라’ 참가자에 대한 부심을 폭발시켜 시선을 사로잡는다. 김하늘은 “영케이 님이 처음 오셨으니까, 딴따라 친구들을 계속 자랑하고 싶다”라며 성장하고 있는 참가자들의 실력을 자랑하고 싶은 엄마의 마음을 드러낸 것. 이에 영케이는 안영빈을 향해 “닭이 되었다는 소문을 들었어요”라며 궁금증을 폭발시켰다는 전언이다. 이어 ‘더 딴따라’에서 마스터들의 관심을 한 몸에 받고 있는 신시연과 안영빈의 라이벌 맞대결이 펼쳐진다고 해 기대를 자아낸다. 신시연은 노래, 춤, 유머까지 아우르는 무대로 매번 화제를 불러일으키는 참가자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 ‘마스크 써도 이렇게 예쁘면 반!칙!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932476"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정(GoYounJung)이 12월 15일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요?' 촬영을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 ‘예쁘게 묶어 올린 사과머리’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932475"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정(GoYounJung)이 12월 15일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요?' 촬영을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 "북한에 뷔페 無...있으면 2시간 안에 망해" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806967"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 북한에는 뷔페가 없다면서 만약 있으면 2시간 안에 망할 것이라고 했다. 15일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이순실이 뷔페를 방문하는 모습이 전파를 탔다. 이날 이순실은 만두 대결에서 시식단으로 나서준 탈북민 노철민, 서현경, 나민희와 함께 무한리필 뷔페를 찾았다. 직원들도 동행했다. 이순실은 "제일 비싼 거 사주겠다"면서 뷔페로 들어서더니 초콜릿 분수를 보고 눈을 떼지 못했다. 이순실은 장이사가 북한에서 뷔페를 가봤는지 묻자 "북한에는 뷔페가 없다. 있으면 2시간 안에 망한다"고 말했다. 다른 탈북민들도 같은 의견이었다. 이순실은 "북한에서는 훔쳐가는 게 생활화, 습관화다"라고 말했다. 탈북민들은 "한국 와서 뷔페를 처음 가 봤다", "처음에 접시를 못 찾아서 찾아다녔다"고 뷔페 첫 방문썰을 털어놨다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 ‘로마에서 드라마 촬영 마치고 왔어요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932474"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정(GoYounJung)이 12월 15일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요?' 촬영을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동명 영화 리메이크’ 수상한 그녀... “뻔하다는 선입견 갖지 말길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906656"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동명의 영화를 리메이크한 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’가 안방을 찾는다. 사진=스튜디오브이플러스 ‘수상한 그녀’는 오는 18일 오후 9시 50분 KBS 2TV에서 첫 방송 한다. 김해숙, 정지소, 진영 등이 출연한다. 박용순 감독은 “한 번쯤 휴먼드라마, 가족드라마를 하고 싶다는 바람이 있었다”라며 “개인적으로 내가 할 수만 있다면 작품을 통해 부모님께 선물을 주고 싶었다”라고 밝혔다. 그는 “이 드라마는 미안한 가족들에게 보내는 반성문이기도 하다”라며 “좁게는 모녀간 갈등에서 넓게는 세대 간의 문제, 참 쉽고도 어려운 가족 간의 소통 문제를 다루고 싶었다”라고 덧붙였다. ‘수상한 그녀’는 70대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하는 로맨스 음악 성장 드라마다. ‘수상한 그녀’ 측은 동명의 영화를 리메이크했으나 캐릭터와 이야기는 더 확장됐다고 자신한다. 허승민 작가는 “아가씨인 척하는 할머니가 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 측, 원작과 다른 매력 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168715"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 박용순 감독과 허승민 작가가 작품에 대한 기대감을 끌어올렸다. 오는 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 첫 방송이 3일 앞으로 다가온 가운데, 박용순 감독은 작품을 통해 전달하고 싶은 이야기로 “한 번쯤 휴먼드라마, 가족드라마를 하고 싶다는 바람이 있었다. 개인적으로 내가 할 수만 있다면 작품을 통해 부모님께 선물을 주고 싶었다”고 고백했다. 또한 그는 “이 드라마는 미안한 가족들에게 보내는 반성문이기도 하다. 좁게는 모녀간 갈등에서 넓게는 세대 간의 문제, 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, ♥김세정과 키스신에 묘한 속내…"처음이 어렵지 두 번째부턴 능숙" ('취하는로맨스')[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692923"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2018년 웹드라마 '고,백 다이어리'로 데뷔한 후 처음으로 키스신을 연기한 이종원이 김세정과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 지난 3일 서울 강남구 청담동의 한 카페에서 '취하는 로맨스' 주연을 맡은 이종원과의 인터뷰가 진행됐다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨스를 그린 드라마다. 김세정과의 키스신에 관해 이종원은 "굉장히 부끄러웠다. 대본으로 봤을 땐 어려운 일이 아니라고 생각했는데 막상 찍으려고 하니까 볼이 빨개지는 느낌이었다"라고 수줍게 이야기했다. 그는 "감사하게도 로맨틱 코미디 장인인 박선호 감독님과 세정 배우가 많이 도와줬다. 이렇게 또 하나 배워가는구나 싶었다"라고 고백했다. 이종원은 "처음이 어렵지 두세 번째부터는 괜찮더라. 맨 처음을 제외하곤 능숙하게 해냈다. 이제는 자신감이 생겼다. 새로운 경험이었다"라고 회상했다. 그는 과거 연애사에 간접적으로 전하기도 했다. 이종원은 "평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥가라오케 출신' 한예슬, 배우 커리어에 득 될 것 없는 사랑꾼 면모 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692922"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪이소정의 유노왓≫ '그거 아세요?(you know what)' 이소정 텐아시아 기자가 흥미로운 방송계의 이슈를 잡아내 대중의 도파민을 자극하겠습니다. 배우로서 작품 활동에 목말라 있다는 한예슬이 스스로 배우 커리어에 득 될 것 없는 행보를 보여주고 있다. 그는 남편 류성재와의 관계를 대중에게 적극적으로 공개하며 팬들과 소통하려는 모습을 보였으나, 이러한 선택이 연기자로서의 이미지에는 부정적인 영향을 미친다는 비판이다. 한예슬은 10살 연하의 남자친구 류성재와의 2020년 9월부터 열애 중인 사실을 공개했다. 이후 류성재의 과거 직업과 관련한 소문이 퍼지며 연예계에 파장이 일었다. 이에 한예슬은 직접 입장을 밝히며 "류성재는 이전에 연극배우로 활동했으며 가라오케에서 일한 적이 있다"고 설명했다. 류성재의 호스트바 근무설에 관해 한예슬은 강하게 부인했다. 그는 "직업에 귀천이 없듯 나는 내 감정을 믿고 그와 함께 지내고 있다"고 말했다. 그러나 대중의 반응은 냉담했다. 불법적인 직업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 “남자 피처링? 택연도 띠동갑인데…두 바퀴 돌 판”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413965"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 댄스곡을 작업해뒀으나 남자 피처링을 구하지 못했다고 밝혔다. 15일 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 가수 백지영이 출연했다. 백지영은 최근 25주년 기념 앨범을 발매하며 활발한 활동을 이어나가고 있다. 백지영은 이번 타이틀곡 ‘그래 맞아’에 대해 “‘백발’(백지영 스타일의 발라드)이지만 기존의 처절하고 애절한 스타일과 다르게 담담하고 담대하다”며 차별점을 강조했다. 이번 신곡은 강타가 작곡과 디렉팅을 맡았다는 소식도 눈길을 끌었는데, 백지영은 강타에게 직접 의뢰한 것이 아니고 “송캠프에서 블라인드 모니터를 통해 결정했다”고 밝혔다. 백지영은 신곡 녹음 중 눈물을 흘린 사연도 언급했다. 백지영은 “녹음이 끝날 때쯤에 딸이 왔다. 이 노래가 슬프긴 한데 저한테는 따뜻했다. 노래는 따뜻하고, 밖에는 딸이 있고, 감사한 마음에 벅찼다”며 눈물의 이유를 설명했다. 이번 백지영의 신곡 뮤직비디오는 드라마 ‘태양의 후예’, ‘도깨비’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지원, 송영창 앞 무릎 꿇었다···눈빛 대치 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007189"/>
        <updated>2024-12-15T08:11:17.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 백지원이 재벌 회장 앞에서 무릎을 꿇는다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)의 이한신(고수 분)이 오정그룹을 무너뜨리기 위해 오정그룹을 이용하기로 결심했다. 이에 그는 지명섭(이학주 분)과 손잡고 지동만(송영창 분) 회장부터 치기로 한 상황. 앞으로 남은 4회 동안 이한신과 오정그룹 사이에 어떤 대결이 펼쳐질지 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 12월 15일 ‘이한신’ 측이 공개한 9회 스틸컷에는 이한신의 든든한 조력자 최화란(백지원 분)을 습격한 지동만이 담겨 있다. 이한신에 의해 가석방 심사가 보류된 그가 부하들을 데리고 활개를 치고 있는 것. 지동만이 어떻게 교도소에서 무단 이탈해 최화란을 찾아갈 수 있었는지, 또 그에게 어떤 계획이 있었던 것인지 궁금증을 자아낸다. 또한 언제나 강해 보이던 최화란의 최대 위기가 시청자들의 긴장감을 고조시킨다. 스틸]]></content>
    </entry>
</feed>