<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-05T03:29:37.750Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “비상계엄에 뜬눈으로 밤새...‘잘못된 역사의식’으로 살지 않았다” (인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039829"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“잘못된 ‘역사 의식’이나 그릇된 ‘윤리 의식’으로 살지 않았습니다” 공유, 비상계엄 및 과거 인터뷰 발언에 대한 솔직한 심경 고백 공유, ‘끌올’된 20년 전 ‘박정희 발언’에 “정치적으로 이용당하는 것 같아” 공유, ‘비상계엄’에 대한 소신 발언...“말도 안 되는 일이 벌어졌다” 배우 공유가 최근 벌어진 시국과 20년 전 발언에 대한 답답한 심경을 토로했다. 공유는 5일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 넷플릭스 ‘트렁크’의 인터뷰가 진행됐다. ‘​트렁크’​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로드라마로, 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 ‘한정원’으로 분해 열연을 펼쳤다. 정원을 연기하고 결심한 이유에 대해 “저는 약간 다양한 이야기에 호기심이 생기는 배우 계속해서 하고 싶은 마음이 있다. 비슷한 결의 이야기에는 호기심이 잘 안 생기더라”고 말문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 "박정희 발언 끌올, 정치적으로 이용당한다는 생각 들어" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244981"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 드라마 '트렁크'(연출 김규태, 극본 박은영)를 통해 미스터리 멜로로 돌아온 공유를 만났다. 삼청동에 만난 공유는 며칠 전 계엄령 선포 당시의 상황과 '박정희가 멋지다'라고 발언했던 20년 전의 상황에 대해 솔직하게 이야기했다. 비상 계엄령이 해제되었지만 여전히 국민들의 불안은 계속되고 있는 상황에서 공유는 "저도 원래 어제 오전에 다른 스케줄이 있었다. 그래서 밤에 나름 공부를 하고 있었는데 주변에서 후배, 지인들이 난리가 났다고 채팅방에 보내와서 그때부터 TV를 켜고 생중계로 상황을 봤다. 너무 영화 속에서 봤던 말도 안 되는 일이 벌어졌고, 제 인생에서 겪을 수 있는 일이라 한 번도 생각 안 했던 믿을 수 없는 일이 벌어졌다는 생각이 들더라"며 "저 역시도 다른 분들과 같이 조마조마한 마음으로 뜬 눈으로 밤을 지새웠다. 계엄령 해지되기 전까지 잠을 못 이루겠더라. 상상력이 과한 건지 모르겠는데 뭔가 다음이 있을 수 있겠다는 불안감에 밤을 새웠다."며 당시의 상황을 회상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 공유 "서현진, 살 안 찐 이유 있어…날카롭고 지독한 면 有" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803482"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 공유가 서현진과 함께 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 5일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'의 공유 인터뷰가 진행됐다. '트렁크'​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​. 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 한정원 역을 맡았다. 인지 역을 맡은 서현진과의 호흡에 대해 그는 "연기를 함께 하고 싶었다. 개인적으로 팬이었고, 앞에서 연기하는 걸 지켜보니까 굉장히 정확하고 깊은 배우라고 생각했고 그에 대한 도움을 많이 받았다"라고 설명했다. 그러면서 "지독한 면도 있는 배우이자 사람이라고 생각했다. 그래서 저렇게 연기할 수 있겠구나 생각이 들고, 그래서 현진 씨가 살이 안찌겠구나 싶더라.(웃음) 굉장히 날카롭고 똑똑하고 섬세한 배우라고 생각이 들었다"고 덧붙였다. 실제 서현진의 연기가 궁금해 모니터를 가기도 했다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유도 느낀 서현진의 지독함 “저래서 살이 안 찌는구나” (트렁크)[EN:인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929162"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 공유가 서현진과 호흡한 소감을 전했다. 공유는 12월 5일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 "서현진과 되게 연기하고 싶었다. 개인적으로 팬이였다"고 밝혔다. 작품은 '기간제 부부’로 조금은 특별한 결혼 생활을 시작하게 된 노인지(서현진 분)와 한정원(공유)의 이야기를 담는다. 공유는 서현진을 향한 팬심을 고백하며 "굉장히 정확하고 작품에 대한 이해도가 깊은 배우라는 생각이 들었다. 그걸로 도움도 많이 받았다. 지독한 면도 있는 배우이자 사람이라고 생각했다"고 극찬했다. 공유는 "그래서 저렇게 연기할 수 있구나, 살이 안 찌겠구나 생각했다"며 "날카롭고 똑똑하고 섬세하다"고 덧붙였다. 공유는 이서연(정윤하) 윤지오(조이건)와 비교될 정도의 노인지 한정원의 절제된 베드신에 대한 생각도 밝혔다. 공유는 "내가 봤을 때 서연과 인지가 가지고 있는 캐릭터가 너무 다르고, (서연의 베드신은) 서연 광기를 설명하기에 충분했다고 생각한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 극단적 ‘트렁크’ 호불호 예상했다, 그럼에도 선택한 이유는‥ [EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929161"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 극명하게 엇갈리는 '트렁크' 반응에 대한 생각을 밝혔다. 공유는 12월 5일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 작품 호불호 반응에 대해 "대본 처음에 받아서 보고 단시간에 하겠다고 결정했다. 이미 많은 호불호가 있을 거라는 생각을 했다"라고 밝혔다. '트렁크' 공개 직후 극단적인 인물 서사와 초반 회차 등장하는 베드신 등에 대해 거부감이 느껴진다는 반응이 일부 나왔다. 공유는 "다양한 관점이나 호불호에 대해서 크게 불편하진 않다. 존중해야 되는 부분이라고 생각한다. 어디까지나 허구의 이야기고 극단적인 설정을 통해서 하고 싶은 얘기가 더 중요하다고 생각했다"라고 말했다. 공유는 다양한 얘기와 캐릭터에 대한 호기심이 있다며 "나한테는 그런 의미에서 트렁크가 사랑에 관한 새로운 시선이라고 생각했다"고 전했다. 공유는 "정원이라는 캐릭터가 아픈 아이다. 정원이에 대한 마음이 왜 각별했는지 모르겠지만 제 심연을 들여다볼 때 느끼는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 ‘박정희 멋져’ 끌올에 회의감 “정치적으로 이용당해, 생각 짧았다” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929160"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 유명인으로서 고충을 토로했다. 공유는 12월 5일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 과거 박정희 전 대통령을 멋지다고 한 발언이 재조명된 것에 대해 "정치적 이슈나 이런 상황 때마다 정치적으로 이용당한다는 생각이 들었다"라고 솔직한 속내를 전했다. 공유는 20년 전 지금보다 생각이 짧고 신중하지 못할 때 패션지와 서면으로 인터뷰를 진행한 것이라고 설명하며 "서면으로 작성한 한마디가 20년 동안 이렇게 꼬리표처럼 이슈가 나올 때마다 언급될지 몰랐다"라고 털어놨다. 공유는 "내가 유명인이라서. 내 의도와 의사를 말한 적이 없는데 확대해석 되고 여러 가지 해석이 더해져 줄 세우기를 하는 느낌이 들었다"며 "내 마음이 실제로 그렇지 않기 때문에 거기에 반응해야겠다는 생각이 들지 않았다"라고 생각을 밝혔다. 공유는 비상계엄 선언 및 해제로 인한 사회적 혼란 속 과거 인터뷰 발언이 '끌올'되는 걸 보면서 회의감을 느꼈다고도 했다. 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유도 비상계엄 사태에 벌벌 “불안감에 뜬눈으로 밤새” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929159"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 비상계엄 선포 및 해제 사태로 뜬눈으로 밤을 지새웠다고 밝혔다. 공유는 12월 5일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 이틀 전 비상계엄사태를 떠올리며 "다음날 오전에 일찍 스케줄이 있어서 공부를 하고 있는 상황이었다"라고 했다. 공유는 "채팅방이 난리가 나서 TV를 켜고 생중계로 보기 시작했다. 실제 영화 속에서 봤었던 말도 안 되는 일이 벌어졌고 내 인생에 있어서 겪을 수 있는 일이라고 한 번도 생각할 수 없었던, 믿을 수 없는 일이 벌어졌다"며 조마조마한 마음에 뜬눈으로 밤을 지새웠다고 전했다. 공유는 "계엄령이 해제되기 전까지 못 잤다. 상상력이 과할지 모르겠지만 뭔가 이다음에 예상하지 못한 넥스트가 있을 수 있다는 불안감이 있었다"라고 이야기했다. 앞서 3일 밤 윤석열 대통령이 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포하면서 '트렁크'는 홍보 활동에 직격탄을 맞았다. 넷플릭스 측은 4일 예정됐던 서현진 인터뷰 날짜를 연기했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['45세' 공유 "결혼=선택, 아이에게 어떤 세상 보여줄지 의문" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803470"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 공유가 결혼관에 대해 이야기했다. 5일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'의 공유 인터뷰가 진행됐다. '트렁크'​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​. 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 한정원 역을 맡았다. 40대 중반의 공유는 결혼에 대해 "저는 선택 같다. 각자 본인에 맞게 선택하는 것 같다. 결혼은 당연하게 하는 것은 아닌 것 같다. 아이도 마찬가지인 것 같다"라고 소신을 전했다. 그러면서 "지금보다 어렸을 때 30대 초반까지도 아이를 갖고 싶고, 나이차이가 많이 안나는 아이를 가져서 젊은 아빠가 돼야겠다는 소싯적 판타지가 있었는데 철저하게 실패했다. 지금의 저는 결혼과 마찬가지로 아이도 선택이다"라고 덧붙였다. 그는 "부정적인 얘기로 들릴 수 있지만 아이에게 어떤 세상을 보여줘야 할지 잘 모르겠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[글로벌 히트 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘무빙’, MBC서 방송…12월 22일부터 1월까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004423737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004423737"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월트디즈니 컴퍼니 코리아는 지난해 전세계에서 흥행 돌풍을 불러일으킨 디즈니+ 한국 오리지널 시리즈 ‘무빙’을 오는 22일부터1월까지 MBC에서 방영한다고 밝혔다. 강풀 작가의 인기 웹툰을 원작으로 한 ‘무빙’은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과 아픈 비밀을 감춘 채 과거를 살아온 부모들의 이야기를 그린 작품이다. 짜임새 있는 스토리텔링에 탄탄한 캐스팅, 화려한 연출력까지 더해져 공개 전부터 뜨거운 호응을 얻었으며, 그 기대에 걸맞게 공개 첫 주부터 한국은 물론 일본, 홍콩, 대만 등에서 단숨에 시청 시간 1위를 기록했다. 최종화는 첫 주 대비 3배 이상 시청 시간을 기록하며 결말까지 완벽한 드라마로 사랑받았고, 2023년 전 세계 디즈니+ 로컬 콘텐츠 부문 전체 1위에 오르는 기염을 토했다. 디즈니코리아가 지상파인 MBC에서 세계적인 콘텐츠가 된 ‘무빙’을 방영하기록 결정한 것은 더욱 많은 대중이 즐길 수 있도록 하기 위해서다. 월트디즈니 컴퍼니는 스트리밍 플랫폼 운영사이기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙' 훨훨 난다..시즌2 제작 확정→MBC 지상파 진출 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287537"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ '무빙'이 MBC에 편성 돼 TV최초로 방송된다. 5일 MBC는 디즈니+의 오리지널 시리즈 '무빙'(연출 박인제,박윤서·각본 강풀)이 연내 MBC 채널을 통해 TV 최초로 시청자를 찾아간다고 밝혔다. MBC는 "최근 디즈니+와 오랜 논의 끝에 작품성은 물론, 전 세계적인 화제를 모은 '무빙'을 MBC를 통해 선보이기로 합의했"라고 전했다. 지난해 8월 디즈니+ 오리지널 시리즈로 선보인 20부작 드라마 '무빙'은 강풀 작가의 동명의 인기 웹툰을 원작으로 한 작품으로 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과, 과거의 아픈 비밀을 숨긴 채 살아온 부모들이 시대와 세대를 넘어 닥치는 거대한 위험에 함께 맞서는 초능력 액션 히어로물 드라마. 류승룡, 한효주, 조인성, 차태현, 김성균 등 연기력과 스타성을 지닌 배우는 물론, 이정하, 고윤정, 김도훈 등 차세대 주연급 배우들이 출연했으며 실제 작품이 공개된 후에는 국내외를 막론하고 공개된 국가마다 폭발적인 화제를 모으며, 명실공히 K]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민정, 조선 호텔 총지배인 됐다…'미스터 선샤인' 떠오르는 극강 미모 ('체크인한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691732"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 조선 최고 호텔의 총지배인으로 변신한 김민정의 캐릭터 포스터가 공개됐다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. ‘조선 시대의 호텔’이라는 독특한 세계관 속에서 펼쳐질 이야기가 어떤 신선함과 재미를 선사할지 관심이 뜨겁다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 조선 최대 객주에 입사한 젊은 사환으로 분해 각자의 꿈을 향해 나아가는 모습을 그리는 가운데, 배우 김민정이 ‘설매화’ 역으로 특별 출연한다는 소식이 ‘체크인 한양’을 향한 기대감을 더한다. 극 중 김민정이 연기하는 설매화는 용천루의 대각주로, 객주 내 모든 업무를 총괄하는 현대 호텔의 총지배인과 같은 역할을 한다. 단호한 리더십과 누구도 넘볼 수 없는 품격을 겸비한 설매화는 객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['K-드라마의 명가' 스튜디오드래곤 국제 무대서 경쟁력 입증… 亞 양대 콘텐츠 시상식 AACA·ATA 주요 부문 석권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004423735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004423735"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤(253450)이 아시아 양대 콘텐츠 시상식인 ATA와 AACA의 주요 부문을 석권하며 다시 한번 ‘K-드라마의 명가’로서의 위상과 존재감을 글로벌 무대에서 확고히 했다. 스튜디오드래곤에 따르면 지난 4일 싱가포르에서 개최된 ‘2024 AACA(Asian Academy Creative Awards)’에서 '눈물의 여왕'과 '운수 오진 날'로 2관왕에 올랐다. 매년 12월 진행되는 AACA는 한 해 아시아 콘텐츠 시장을 리뷰하고 시상하는 아시아 최대 콘텐츠 시상식이다. '눈물의 여왕'은 연출상을, '운수 오진 날'은 오리지널 작품상을 수상했다. 또한 지난 11월 30일일 인도네시아 자카르타에서 개최된 제29회 ATA(Asian Television Awards)에서는 '눈물의 여왕'이 ‘극본상’을 수상했다. ATA는 1996년부터 시작돼 올해로 29회를 맞이한 미디어 시상식이다. 이로써 '눈물의 여왕'은 올해 ATA와 AACA 두 시상식 모두에서 수상에 성공한 유일한 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유, '박정희 멋진 남자' 과거 발언 해명…"정치적 이용 당해, 생각 짧았다" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803464"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 박정희 과거 박정희 전 대통령을 언급한 발언에 대해 해명했다. 5일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'의 공유 인터뷰가 진행됐다. '트렁크'​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​. 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 한정원 역을 맡았다. 지난 3일 계엄령 선포 및 해지에 대해 공유는 "제 인생에 있어 겪을 수 있는 일이라고 한 번도 상상하지 못했던 일이 발생했고, 다른 분들과 똑같이 조마조마한 마음으로 뜬 눈으로 밤을 지샜다"라고 당시를 회상했다. 그러면서 "계엄령이 해지되기 전까지 잠을 못 이뤘다. 제가 상상력이 풍부해서 그런 것인지 다음에 예상치 못한 다음이 있을 수 있겠다 싶더라. 1차적으로는 다행이라고 생각한다"라고 말했다. 이후 공유는 2005년 한 패션지에서 가장 멋지다고 생각하는 남자로 '아버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 1월 출산' 정주리, 만삭인데 어쩌나…"엄마는 평지도 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803463"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출산을 앞둔 정주리가 안타까운 소식을 전했다. 5일 정주리는 개인 계정에 "1시까지 정전이라 엘베 못탐.."이라며 글을 게시하며 아파트 엘리베이터가 정전으로 멈춘 상황을 토로했다. 이에 정주리는 "어린이집 패스, 엄마는 평지도 힘들거든. 17층은 무섭거든"이라며 계단을 내려가는 대신 아들의 어린이집 등원을 쉬는 것을 택했다고 전했다. 정주리는 앞서 지난 2015년 결혼해 슬하에 네 아들을 뒀다. 이후 지난 7월 17일 다섯째를 임신해 많은 축하를 받았다. 성별은 이번에도 아들이며, 출산 예정일은 내년 1월 11일이다. 그런 가운데 정주리는 최근 유튜브 채널 등을 통해 다둥이 육아 일상을 공개해왔다. 최근에는 임신성 당뇨 진단 소식을 전해 걱정을 자아내기도 했다. 사진=정주리 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈·정유미, 원수→첫사랑→은인…혐관 아닌 운명 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803460"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 원수와 첫사랑의 관계를 뛰어넘는 구원 서사 맛집으로 호평을 받고 있다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’가 ‘투지원’ 석지원(주지훈 분), 윤지원(정유미)의 첫사랑 원수 케미에서 구원 케미까지 선사하는 관계성 확장으로 뜨거운 호응을 끌어내고 있다. 투지원은 한날한시 태어난 집안 대대로 철천지원수였지만 “언제부터 뭐 때문에 좋아했는지 기억도 안 날 만큼 이게 사랑이 맞는지 나도 헷갈릴 만큼 오래된 감정이야”라는 18세 석지원(홍민기)의 고백처럼 너무 익숙해서 알아채지 못한 첫사랑 감정을 깨닫고 서로에게 직진했다. 이후 투지원은 가족도 친구도 모르게 뜨겁게 사랑하고, 싸우고 화해하며 아슬아슬한 비밀 연애를 이어갔다. 하지만 운명의 장난처럼 사소한 이유로 헤어지게 된 두 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 "순수한 미지의 공간 우주에 끌려"...복귀작 '별들에게 물어봐' 선택]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262260"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 비밀스러운 미션을 품은 우주 관광객 공룡 역으로 변신한다. 오는 2025년 1월 4일 오후 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극 중 우주 관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만, 그에게는 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션이 숨겨져 있는바, 과연 공룡이 이 미션을 성공할지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에서도 볼 수 있듯 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터에 대해 이민호는 "굉장히 평범하면서도 보통의 삶을 살고 있지만 누군가는 이해하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 타노스 탑→ 트랜스젠더 박성훈… '오징어 게임2' 캐릭터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043042"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임 시즌2'의 1차 캐릭터 포스터 9종이 공개됐다. 5일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 측은 이정재, 임시완, 강하늘, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리의 모습을 담은 캐릭터 포스터 9종을 선보였다. '오징어 게임 시즌2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 게임을 끝내기 위해 돌아온 456번 기훈의 포스터는 웃음기 없는 진지한 표정으로 이 게임이 처음인 다른 참가자들과 대조된다. 순수하고 해맑았던 시즌1 때와는 다른 분위기를 풍기는 기훈의 모습에선 게임의 배후를 밝히기 위해 목숨을 걸고 게임에 다시 참여한 그의 집념과 강한 의지를 엿볼 수 있다. 이에 반해 큰돈을 벌 수 있다는 희망으로 기대에 부푼 8명의 또 다른 참가자들의 프로필은 웃음 가득한 얼굴이거나 미소로 밝은 표정 일색이다. 임시완은 코인(암호화폐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우민, 장원영과 연기 호흡..환상의 형사 선후배 케미(‘탐정구해주’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207609"/>
        <updated>2024-12-05T03:29:04.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우민이 숏폼 드라마 ‘탐정 구해주’에 특별 출연한다. 드라마 제작사 클립케이는 4일 “배우 변우민이 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’에서 형사 역으로 특별 출연한다”고 밝혔다. 내년 1월 공개 예정인 50부작 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’는 태어날 때부터 남다른 신체 조건과 엄청난 힘을 갖고 있지만 평범하게 살아가던 ‘구해주’가 전직 형사였던 탐정 삼촌과 사건을 해결해 나가는 코믹 수사 액션물이다. 변우민은 극 중 선배 형사인 강기만(장원영 분)의 후배로 출연한다. 그는 현직 형사로 적재적소에 나타나 사건을 해결해 나가는 결정적인 역할로 극의 힘을 보탤 예정이다. 변우민은 장원영 보다 나이 많은 후배로 등장, 환상의 형사 케미를 예고하며 기대감을 증폭시켰다. 데뷔 38년차 배우 변우민은 드라마 ‘낭만닥터 김사부1, 2, 3’, ‘하늘의 인연’, ‘아내의 유혹’ 등 수많은 히트작에서 안정적인 연기력과 변화무쌍한 캐릭터 소화력을 선보이며 ‘국민 배우’의 입지를 굳건하게 다졌다. 한편 ‘탐정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘WSG 워너비’ 정지소, 걸그룹 도전한다(‘수상한 그녀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207607"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙과 정지소의 파란만장한 인생을 담은 2인 포스터가 전격 공개됐다. 오는 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 그 가운데, 오늘(5일) 공개된 ‘수상한 그녀’ 2인 포스터에는 ‘국밥집 할매’ 김해숙(오말순 역)과 ‘아이돌 센터’ 정지소(오두리 역)의 색다른 모습이 담겨있어 시선을 사로잡는다. 포스터 속 김해숙과 정지소는 유쾌한 분위기를 자아내며 함께 손을 잡고 걷고 있다. 할매 스타일로 깔 맞춤한 두 사람은 닮은 듯 다른 말순의 20대, 70대 모습을 보여준다. 환하게 웃는 국밥집 스타일의 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄 불똥 튄 '조명가게', TV로 돌아오는 '무빙'과 시너지 낼까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009423"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 이어지는 후폭풍으로 하루 종일 시끄러웠던 지난 4일 디즈니+ 오리지널 '조명가게'(연출 김희원, 극본 강풀)가 공개됐다. 나라의 중대사로 인해 국민들의 시선은 정치권으로 향했고 '조명가게'를 향한 관심은 줄어들었다. 이해는 가지만 아쉬울 수밖에 없다. 그나마 '조명가게'와 많은 연결고리를 가진 '무빙'이 TV에서 방송된다는 소식이 전해지며 시너지 효과를 기대할 수 있게 됐다. '조명가게'는 조명을 파는 가게를 통해 이승과 저승이 연결돼 산자와 망자의 이야기가 교차한다는 내용을 그린 작품이다. 총 8개의 에피소드 중 4개의 에피소드가 공개됐으며 오는 11일과 18일 각각 두 개의 에피소드를 추가로 공개해 시즌을 마무리한다. 첫 4개의 에피소드를 공개한 '조명가게'는 공포 장르에 걸맞은 스산한 장면으로 '조명가게'만의 분위기를 형성했다. 또한 초반부터 차근차근 빌드업을 하면서 남은 후반부의 내용에 대한 기대감을 끌어올렸다. 지난달 싱가포르에서 열린 '디즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 특별출연 김민정, 조선 최고 호텔 총지배인 변신…한복과 빛나는 우아함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399579"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’ 제작진은 조선 최고 호텔의 총지배인으로 변신한 김민정의 캐릭터 포스터를 5일 공개했다. 드라마는 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. ‘조선 시대의 호텔’이라는 독특한 세계관 속에서 펼쳐지는 이야기다. 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등이 조선 최대 객주에 입사한 젊은 사환으로 분해 각자의 꿈을 향해 나아가는 모습을 그린다. 김민정은 특별출연으로, 극중 용천루의 대각주로, 객주 내 모든 업무를 총괄하는 현대 호텔의 총지배인과 같은 역할의 설매화를 연기한다. 단호한 리더십과 누구도 넘볼 수 없는 품격을 겸비한 설매화는 객주 내에서 절대적인 존재로, 모든 사환들에게 존경의 대상이자 닮고 싶은 워너비로 자리 잡고 있다. 공개된 포스터 속 김민정은 마치 한 폭의 그림처럼 화려한 붉은빛 한복을 입고 우아하게 서 있다. 그를 둘러싼 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현X김지원 ‘눈물의 여왕’→‘운수 좋은 날’ 일냈다…AACA 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929097"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤이 아시아 양대 콘텐츠 시상식인 ATA와 AACA의 주요 부문을 석권하며 K드라마 명가다운 제작 경쟁력을 국제 무대에서 입증했다. 스튜디오드래곤은 12월 4일 싱가포르에서 개최된 2024 AACA(Asian Academy Creative Awards)에서 '눈물의 여왕'과 '운수 오진 날'로 2관왕에 올랐다. 매년 12월 진행되는 AACA는 한 해 아시아 콘텐츠 시장을 리뷰하고 시상하는 아시아 최대 콘텐츠 시상식. '눈물의 여왕'은 연출상(Best Direction)을, '운수 오진 날'은 오리지널 작품상(Best Original Production by a Streamer)을 수상했다. 11월 30일 인도네시아 자카르타에서 개최된 제29회 ATA(Asian Television Awards)에서는 '눈물의 여왕'이 극본상(Best Scriptwrting)을 수상했다. ATA는 1996년부터 시작돼 올해로 29회를 맞이한 미디어 시상식이다. 이로써 '눈물의 여왕'은 올해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우미화, '정년이'→'모텔 캘리포니아'로 이어지는 연기의 정수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287517"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우미화가 '정년이'에 이어 '모텔 캘리포니아'에서 또 한번 매력을 발산할 예정이다. 우미화는 내년 1월 방영 예정인 MBC 새 금토 드라마 '모텔 캘리포니아'에서 '황정구'라는 새로운 캐릭터로 돌아온다. '모텔 캘리포니아'는 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 극 중 우미화가 맡은 '황정구'는 정치질이 난무하는 비즈니스 세계에서 실력 하나로 업계 최고 자리까지 올랐던 인테리어 업계 여전사다. 출신도 학력도 인맥도 없는 지강희(이세영 분)가 편견으로 가득찬 대기업 직원들 사이에서 능력을 펼칠 수 있도록 응원하고 지지하는 인생 선배이자 업계 선배로서 그녀의 멘토가 되어준다. 최근 우미화는 '정년이'에서 매란국극단 단장인 '강소복(라미란 분)'과 갈등을 겪는 우리소리국극단 단장 '정남희'로 분해 국극을 위해 평생 살아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민정 카리스마 폭발, 조선 최고 호텔 총지배인 변신(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929094"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김민정의 캐릭터 포스터가 공개됐다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. ‘조선 시대의 호텔’이라는 독특한 세계관 속에서 펼쳐질 이야기가 어떤 신선함과 재미를 선사할지 관심이 뜨겁다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 조선 최대 객주에 입사한 젊은 사환으로 분해 각자의 꿈을 향해 나아가는 모습을 그리는 가운데, 배우 김민정이 ‘설매화’ 역으로 특별 출연한다는 소식이 ‘체크인 한양’을 향한 기대감에 방점을 찍는다. 극 중 김민정이 연기하는 설매화는 용천루의 대각주로, 객주 내 모든 업무를 총괄하는 현대 호텔의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, 트랜스젠더였다.. ‘오징어게임2’ 여장+‘눈물의 여왕’ 빌런 동시 촬영 ‘소름’[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207597"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 ‘오징어 게임2’에서는 트랜스젠더였다. 여장을 한 모습이 공개되고 어떤 캐릭터인지 구체적으로 공개되지 않아 많은 추측이 쏟아졌던 가운데 드디어 박성훈의 정체가 공개된 것. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 시즌2의 주요 캐릭터를 담은 캐릭터 소개 영상과 참가 번호가 담긴 포스터 9종을 공개했다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. ‘오징어 게임2’에 새롭게 합류한 박성훈은 트랜스젠더가 됐다. 극 중 성확정 수술을 마치기 위해 돈이 필요한 트랜스젠더 120번 현주 역으로 분한 박성훈의 환한 웃음은 역설적인 긴장감을 자아낸다. 박성훈은 곱게 화장을 하고 단발머리를 한 모습. 귀걸이까지 하고 트랜스젠더의 비주얼을 완성시켰다. 앞서 공개된 예고 영상에서 무궁화 꽃이 피었습니다 게임에 참여한 그는 다소 파격적인 단발머리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] 권화운, 일일극 '용수정' 9개월 완주 비결…"러닝 시작, 연기관도 삶도 바뀌었죠"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223175"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마라톤의 본질은 경쟁이 아니다. 독주다. 외로워 보이지만 나쁜 건 아니다. 당장 어느 위치에 있는지, 얼마나 앞서 있는지, 남의 시선을 의식하면서 조급할 필요가 없다. 나만의 페이스로 달리다 보면 결승점에 도달한다. 그 순간, 거친 숨을 헐떡거리며 드러누우면서도 풀코스를 해냈다는 성취감에 건강한 희열을 맛볼 수 있다. 최근 러닝에 빠졌다는 배우 권화운이 연기를 대하는 자세도 마라톤과 비슷하다. 스포츠조선이 최근 MBC 드라마 '용감무쌍 용수정'으로 9개월간의 일일극 대장정을 완주한 그를 만났다. 지난달 종영한 MBC 일일극 '용감무쌍 용수정'은 현대판 거상 임상옥을 꿈꾸는 거침없는 상여자 용수정(엄현경)과 그녀에게 운명을 맡긴 악바리 짠돌이 여의주(서준영)가 함께하는 화끈하고 통쾌한 로맨스 복수극이다. 권화운은 마성그룹 회장의 큰 손자이자 공식 후계자인 주우진 역할로 열연했다. "처음으로 긴 연속극에서 큰 역할을 맡아, 다양하게 연기할 수 있어서 좋았다. 드라마 들어가기 전에 연극을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터→있지 리아 추영우까지 ‘옥씨부인전’ OST 핫한 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929087"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 있지 리아, 추영우 등이 '옥씨부인전' OST에 참여한다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁) 측은 막강한 OST 가창 라인업을 완성했다고 12월 5일 전했다. 지난 방송에서는 노비 구덕이(임지연 분)가 살아남기 위해 아씨 옥태영의 삶을 살게 되는 과정을 속도감과 몰입도 있게 그려내면서 많은 시청자들의 열띤 호응을 불러일으켰다. 휘몰아치는 전개와 뛰어난 영상미, 배우들의 열연에 힘입어 수도권 기준 첫 방송 4.7%에서 시작한 시청률이 2회 7.2%로 껑충 뛰어오르며 가파른 상승세를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 여기에 대세 가수들이 총집합한 막강한 OST 라인업 출격을 예고하고 있다. 앞서 지난 12월 1일 에스파 윈터가 가창에 참여한 ‘옥씨부인전’ OST Part.1 ‘헌정연서’가 발매되면서 뜨거운 반응을 모았던 상황. 뒤이어 폭발적인 가창력으로 독보적 OST 강자로 우뚝 선 에일리, ‘클래식계 아이돌’로 많은 사랑을 받고 있는 바이올리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['눈물의 여왕'→'운수 오진 날', AACA·ATA 주요 부문 석권…아시아 열기 재입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803431"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤이 아시아 양대 콘텐츠 시상식인 ATA와 AACA의 주요 부문을 석권하며 K드라마 명가다운 제작 경쟁력을 국제 무대에서 입증했다. 스튜디오드래곤은 지난 4일 싱가포르에서 개최된 2024 AACA(Asian Academy Creative Awards)에서 '눈물의 여왕'과 '운수 오진 날'로 2관왕에 올랐다. 매년 12월 진행되는 AACA는 한 해 아시아 콘텐츠 시장을 리뷰하고 시상하는 아시아 최대 콘텐츠 시상식. '눈물의 여왕'은 연출상(Best Direction)을, '운수 오진 날'은 오리지널 작품상(Best Original Production by a Streamer)을 수상했다. 또한 지난 11월 30일(토) 인도네시아 자카르타에서 개최된 제29회 ATA(Asian Television Awards)에서는 '눈물의 여왕'이 극본상(Best Scriptwrting)을 수상했다. ATA는 1996년부터 시작돼 올해로 29회를 맞이한 미디어 시상식이다. 이로써 '눈물의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유의 겨울 멜로 '트렁크'…눈빛으로 전하는 서사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309864"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 '멜로 장인'답게 '트렁트'를 통해 깊은 여운을 남겼다. 지난달 29일 공개된 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 진짜와 가짜가 뒤얽힌 비밀스러운 결혼으로 엇갈린 관계 속 뒤엉킨 감정을 짙고 농밀하게 담아냈다. 공유는 극중 결혼하고 지독히 외로워진 남자 '한정원' 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 공유는 어떤 장면에서도 사소한 행동 하나 놓치지 않고 섬세한 연기로 표현해 내 몰입을 높였다. 과거 트라우마로 매일 밤 불면과 악몽으로 인해 맘 편히 잘 수 없던 정원은 침대 끝자락에 큰 몸을 구겨 넣어 아슬아슬한 상태로 밤을 보내는가 하면, 노인지(서현진 분)와의 계약 결혼식에서도 주머니에 손을 넣은 채 삐딱한 모습으로 마음을 대변했다. 대사 한마디 없이도 캐릭터가 느끼는 감정을 그대로 전할 줄 아는 공유의 디테일이 감탄을 자아내며 매 장면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍우진, ‘트렁크’ 흥행 돕는 안정적 연기...“오현철 연기 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039804"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍우진이 ‘트렁크’를 통해 인상 깊은 활약을 남겼다. 지난달 29일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’(감독 김규태/제공 넷플릭스/제작 프로젝트 318‧지티스트)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 작품 속 홍우진은 음악 프로듀서 한정원(공유 분)의 레이블 사장이자 두 아들을 둔 현실적인 아버지인 ‘오현철’역으로 분했다. 홍우진은 이서연(정윤하)와 이혼 후 불안정한 삶을 사는 한정원의 모습을 가장 가까이서 보면서 안타까워하고 노인지(서현진 분)와의 이상한 기간제 결혼에 황당함을 풀어내는 캐릭터. 또 노인지와 만나며 점점 변화해가는 한정원의 모습을 가까이서 지켜보며 시청자들의 마음을 대변하는 듯한 홍우진의 대사는 보는 이들의 공감을 이끌어냈다. 강윤아(주민경 분)와 가정을 꾸린 오현철이 보여주는 현실적인 가족의 모습은 기간제 부부라는 노인지와 한정원의 비정상적인 가정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 우주 정거장으로 떠난다…"'별들에게 물어봐', 순수함+광활함 담은 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803421"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 우주정거장으로 특별한 여행을 떠난다. 오는 2025년 1월 4일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극 중 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만 그에게는 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션이 숨겨져 있는 바, 과연 공룡이 이 미션을 성공할지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에서도 볼 수 있듯 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터에 대해 이민호는 “굉장히 평범하면서도 보통의 삶을 살고 있지만 누군가는 이해하지 못하는 그만의 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 차기작 ‘별들에게 물어봐’ 선택 이유 밝혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399569"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 ‘별들에게 물어봐’로 내년 상반기 돌아온다. 오는 2025년 1월 4일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극 중 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만 그에게는 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션이 숨겨져 있는 바, 과연 공룡이 이 미션을 성공할지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에서도 볼 수 있듯 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터에 대해 이민호는 “굉장히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탑 "난 은퇴한 래퍼, 코인으로 모은 돈 다 잃어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065859"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 참가자들의 모습이 공개된 가운데 그룹 빅뱅 출신 탑(최승현 분)이 직접 캐릭터를 소개하는 모습이 포착됐다. 5일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2' 주요 캐릭터를 담은 캐릭터 소개 영상과 그들의 참가 번호가 담긴 포스터 9종을 공개하며 기대를 모으고 있다. 탑은 공개된 예고 영상에서 "은퇴한 래퍼 역할"이라며 "유튜버를 믿고 투자했다가 모아둔 돈을 다 잃고 게임에 참가하게 된다"고 자신의 역할을 소개했다. '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 1차 캐릭터 포스터는 작품 속 게임 참가자들이 게임 참가 직전에 찍는 프로필 사진을 연상시킨다. 게임을 끝내기 위해 돌아온 456번 '기훈'의 포스터는 웃음기 없는 진지한 표정으로 이 게임이 처음인 다른 참가자들과 대조된다. 순수하고 해맑았던 시즌1 때와는 다른 분위기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 국밥집 할매 김해숙-아이돌 센터 정지소, 2인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264422"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙과 정지소의 파란만장한 인생을 담은 2인 포스터가 전격 공개됐다. 오는 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 그 가운데, 5일 공개된 ‘수상한 그녀’ 2인 포스터에는 ‘국밥집 할매’ 김해숙(오말순 역)과 ‘아이돌 센터’ 정지소(오두리 역)의 색다른 모습이 담겨있어 시선을 사로잡는다. 포스터 속 김해숙과 정지소는 유쾌한 분위기를 자아내며 함께 손을 잡고 걷고 있다. 할매 스타일로 깔 맞춤한 두 사람은 닮은 듯 다른 말순의 20대, 70대 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김민하, 윤선해와 혼연일체 된 연기 '소름']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264421"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김민하의 숨 막히는 열연이 안방극장을 소름으로 물들였다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 어제(4일) 드디어 베일을 벗은 ‘조명가게’에 열띤 반응이 이어지고 있는 가운데, 강박적인 시나리오 작가 ‘윤선해’를 강렬하게 펼쳐낸 김민하의 열연이 이목을 집중시켰다. 이날 공개된 2화에서는 오래된 주택으로 이사 온 윤선해의 모습이 그려졌다. 싸늘한 분위기가 감도는 낡은 집, 윤선해는 주변을 쓸고 닦으며 끊임없이 이삿짐을 정돈했다. 그런 가운데 갑작스레 꺼져버리는 전등, 아무도 없는 작은 방에서 새어 나오는 희미한 소리와 빛, 스스로 열린 방문까지 집안에서 벌어지는 미스터리한 현상들은 윤선해를 혼란으로 몰아넣으며 긴장감을 고조시켰다. 집안에서 벌어지는 불가사의한 일들은 윤선해의 강박감을 더욱 증폭시켰다. 랜턴 불빛에 의지해 머리를 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유, 지켜주고 싶은 처연미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929059"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차갑지만 따뜻한, 공유의 특별한 겨울 멜로가 찾아왔다. 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 진짜와 가짜가 뒤얽힌 비밀스러운 결혼으로 엇갈린 관계 속 뒤엉킨 감정을 짙고 농밀하게 담아냈다. 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 ‘한정원’ 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 단연 디테일 장인이라 할 수 있다. 공유는 어떤 장면에서도 사소한 행동하나 놓치지 않고 연기로 표현해내 몰입을 높인다. 과거 트라우마로 매일 밤 불면과 악몽으로 인해 맘 편히 잘 수 없던 정원은 침대 끝자락에 큰 몸을 구겨 넣어 아슬아슬한 상태로 밤을 보내는가 하면, 인지(서현진 분)와의 결혼식에서도 주머니에 손을 넣은 채 삐딱한 모습으로 마음을 대변한다. 대사 한마디 없이도 캐릭터가 느끼는 감정을 그대로 전할 줄 아는 공유의 디테일이 감탄을 자아내며 매 장면을 허투루 넘겨볼 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 논란’ 최승현, 통편집 아니었다…'오겜2' 이정재→조유리 캐릭터 소개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207576"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 1차 캐릭터 포스터 9종과 황동혁 감독과 배우들이 직접 소개하는 캐릭터 소개 영상을 공개했다. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 시즌2의 주요 캐릭터를 담은 캐릭터 소개 영상과 그들의 참가 번호가 담긴 포스터 9종을 공개하며 기대를 모으고 있다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 ‘오징어 게임’ 시즌2 1차 캐릭터 포스터는 작품 속 게임 참가자들이 게임 참가 직전에 찍는 프로필 사진을 연상시킨다. 게임을 끝내기 위해 돌아온 456번 ‘기훈’의 포스터는 웃음기 없는 진지한 표정으로 이 게임이 처음인 다른 참가자들과 대조된다. 순수하고 해맑았던 시즌1 때와는 다른 분위기를 풍기는 ‘기훈’의 모습에서는 게임의 배후를 밝히기 위해 목숨을 걸고 게임에 다시 참여한 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석 vs 허남준, 제대로 한판 붙는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264407"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈의 비즈니스 남편 유연석이 허남준을 견제한다. 오는 6일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 5회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분), 지상우(허남준 분), 나유리(장규리 분)가 또다시 한자리에 모인다. 앞선 4회 방송에서 사언이 경찰관들 앞에서 아내인 희주의 존재를 처음으로 밝히면서 두 사람의 관계는 새로운 국면에 접어들었다. 또한 상우의 존재가 계속 신경 쓰였던 사언은 유리에게 그의 정보를 캐물으며 경계를 늦추지 않았다. 엔딩 장면에서는 협박범으로 위장한 희주가 사언에게 자신을 폄훼하는 말을 쏟아냈다. 그러자 사언은 “희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다. 내 아내에 대해 함부로 떠들지 마십시오”라며 희주에 대한 진심을 전해 애틋함을 선사했다. 5회 본방송을 하루 앞둔 오늘(5일) 공개된 스틸에는 사언과 희주, 상우, 유리가 함께 식사하는 모습이 담겼다. 스틸 속 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희-최종환, 딸 못 찾았다…부부 관계 파국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264405"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희와 최종환이 이소윤을 찾지 못해 갈등의 골이 깊어졌다. 지난 4일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 극본 오상희 제작 미라클케이스토리 지담미디어) 3회에서는 실종된 윤유진(이소윤 분)을 찾기 위해 사활을 걸었던 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 갈등이 최고조를 찍었다. 이날 방송에서는 파양 당하고 다시 보육원으로 돌아온 하나(김서헌 분)와 사고 전 기억을 모두 잃은 유진의 만남이 그려졌다. 하나는 유진에게 자신의 아지트를 소개해주며 가까워졌다. 자신의 이름을 기억 못 하는 유진은 수녀님이 지어준 두나라는 이름으로 새 삶을 시작했다. 같은 시각, 유진을 애타게 찾던 성호는 해양 수색 작업 중단 소식에 좌절했다. 극도로 예민해진 여진은 “당신이 그러고도 아빠야? 다시 수색하라고 해”라며 분노를 쏟아냈다. 그녀는 딸을 찾지 못하면 평생 저주할 것이라고 말해 안타까움을 유발했다. 그런가 하면 과거 하나 친부의 친구 부부인 지석의 부모는 보육원을 찾]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“OTT에서도 1분 짜리 영상을”…티빙, ‘숏폼’ 서비스 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167063"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 대표 OTT 티빙이 ‘숏폼’ 서비스를 선보인다. 티빙은 플랫폼 내에 1분 분량 숏폼 콘텐츠를 제공함으로써 고객의 세분화된 니즈를 충족한다는 계획이다. 티빙은 5일 모바일에 최적화된 세로형 ‘숏폼’ 서비스를 론칭한다고 밝혔다. 이번에 처음 도입하는 숏폼 서비스는 티빙에 회원가입된 유무료 모든 이용자가 이용할 수 있다. ‘숏폼’ 서비스는 티빙 모바일 앱 내 새롭게 생성된 ‘쇼츠’ 탭을 선택하면 모바일에 최적화된 세로형 플레이어를 통해 숏폼 콘텐츠를 이용할 수 있다. OTT 앱 내에서 숏폼과 본편 드라마·예능을 자유롭게 넘나들며 시청할 수 있다는 점이 특징이다. △티빙 오리지널 시리즈, 예능, 다큐 △tvN, Mnet 드라마, 예능, 교양 △스포츠 ’KBO 리그’ ‘프로농구’ 등 방대한 티빙 라이브러리를 기반으로 제작된 하이라이트 영상을 비롯해 주제·테마별로 여러 작품을 묶는 매시업 영상 등을 제공한다. 이후에는 기존 콘텐츠 서사를 요약·재구성하는 등 방식으로 유형을 다양화할 계획이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4회 남은 '열혈사제2', 정체 수상한 5인방…'반전의 키' 쥔 사람은 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309861"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종영까지 4회가 남은 '열혈사제2'에서 이대연-서범준-황정민-허순미-오희준이 범상치 않은 존재감으로 호기심을 자아내고 있다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 탄탄한 실력과 톡톡 튀는 개성을 겸비한 연기파 배우들의 몰입감 넘치는 열연으로 매회 '연기 맛집'이라는 호평을 받으며 뜨거운 인기를 이어가고 있다. 지난 8회에서 김해일(김남길)은 마약 카르텔 보스인 김홍식(성준)이 대량 살상을 준비하고 있음을 깨닫고 부산 남부지청에 있는 박경선(이하늬)과 마약 조직 본부에 있던 구대영(김성균), 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)에게 김홍식이 숨긴 유독가스에 대한 정보와 폭탄을 찾아달라고 부탁했다. 그 사이, 습격당한 신학교에 간 김해일은 싸움 도중 일격을 당하고 쓰러져 위기감을 높였다. 이런 전개 속, 종영까지 단 4회 만을 앞둔 '열혈사제2'에서 반드시 주목해야 할 '미스터리 5인방' 이교장(이대연), 채도우(서범준). 김계장(황정민), 고마르타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌2 앞둔 '무빙', 디즈니+ 계정 없어도 본다...연말 MBC 편성 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262238"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '무빙'이 연말 TV 방영을 시작한다. 5일 월트디즈니 컴퍼니 코리아(이하 디즈니코리아)는 "무빙을 오는 12월 22일부터 내년 1월까지 MBC에서 방영한다"고 밝혔다. 오는 22일부터 24일 3일간 특집 편성으로 8회차까지 방영되며, 이후 1월부터 매주 일요일 밤 시간대에 2회차씩 방영될 예정이다. 강풀 작가의 인기 웹툰을 원작으로 한 '무빙'은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과 아픈 비밀을 감춘 채 과거를 살아온 부모들의 이야기를 그린 작품이다. 짜임새 있는 스토리텔링과 탄탄한 연출, 류승룡, 한효주, 조인성, 류승범, 고윤정, 이정하 등 화려한 캐스팅 등으로 호응을 얻었다. 공개 첫 주부터 한국은 물론 일본, 홍콩, 대만 등에서 단숨에 시청 시간 1위를 기록했다. 최종화는 첫 주 대비 3배 이상 시청 시간을 기록하기도 했다. 이에 2023년 전 세계 디즈니+ 로컬 콘텐츠 부문 전체 1위에 오르는 성과를 거뒀다. 김소연 월트디즈니 컴퍼니 코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈 두고 허남준과 제대로 붙었다...분위기 싸늘 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039796"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈의 비즈니스 남편 유연석이 허남준을 견제한다. 내일 6일(금) 밤 9시 40분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 5회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분), 지상우(허남준 분), 나유리(장규리 분)가 또다시 한자리에 모인다. 앞선 4회 방송에서 사언이 경찰관들 앞에서 아내인 희주의 존재를 처음으로 밝히면서 두 사람의 관계는 새로운 국면에 접어들었다. 또한 상우의 존재가 계속 신경 쓰였던 사언은 유리에게 그의 정보를 캐물으며 경계를 늦추지 않았다. 엔딩 장면에서는 협박범으로 위장한 희주가 사언에게 자신을 폄훼하는 말을 쏟아냈다. 그러자 사언은 “희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다. 내 아내에 대해 함부로 떠들지 마십시오”라며 희주에 대한 진심을 전해 애틋함을 선사했다. 5회 본방송을 하루 앞둔 오늘(5일) 공개된 스틸에는 사언과 희주, 상우, 유리가 함께 식사하는 모습이 담겼다. 스틸 속 사언은 굳은 얼굴을 한 채 상우에게 온 시선이 향하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지상파 문턱 넘은 디즈니+ '무빙'…MBC서 방영 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065840"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ '무빙'을 MBC에서 볼 수 있게 됐다. 월트디즈니컴퍼니 코리아 측은 5일 "'무빙'을 오는 12월 22일부터 1월까지 MBC에서 방영한다"고 밝혔다. 강풀 작가의 인기 웹툰을 원작으로 한 '무빙'은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과 아픈 비밀을 감춘 채 과거를 살아온 부모들의 이야기를 그린 작품이다. 짜임새 있는 스토리텔링에 탄탄한 캐스팅, 화려한 연출력까지 더해져 공개 전부터 뜨거운 호응을 얻었으며, 그 기대에 걸맞게 공개 첫 주부터 한국은 물론 일본, 홍콩, 대만 등에서 단숨에 시청 시간 1위를 기록했다. 최종화는 첫 주 대비 3배 이상 시청 시간을 기록하며 결말까지 완벽한 드라마로 사랑받았고, 2023년 전 세계 디즈니+ 로컬 콘텐츠 부문 전체 1위에 오르기도 했다. 디즈니코리아는 이처럼 세계적인 콘텐츠가 된 '무빙'을 더욱 많은 대중이 즐길 수 있도록 지상파 방송인 MBC를 통해 방영하기로 했다고 설명했다. 일반적으로 지상파에서 방영된 드라마가 OTT를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 공유, 매 장면 뜻이 있었다.. ‘디테일 장인’의 면모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207570"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차갑지만 따뜻한, 공유의 특별한 겨울 멜로가 찾아왔다. 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 진짜와 가짜가 뒤얽힌 비밀스러운 결혼으로 엇갈린 관계 속 뒤엉킨 감정을 짙고 농밀하게 담아냈다. 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 ‘한정원’ 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 단연 디테일 장인이라 할 수 있다. 공유는 어떤 장면에서도 사소한 행동하나 놓치지 않고 연기로 표현해내 몰입을 높인다. 과거 트라우마로 매일 밤 불면과 악몽으로 인해 맘 편히 잘 수 없던 정원은 침대 끝자락에 큰 몸을 구겨 넣어 아슬아슬한 상태로 밤을 보내는가 하면, 인지(서현진 분)와의 결혼식에서도 주머니에 손을 넣은 채 삐딱한 모습으로 마음을 대변한다. 대사 한마디 없이도 캐릭터가 느끼는 감정을 그대로 전할 줄 아는 공유의 디테일이 감탄을 자아내며 매 장면을 허투루 넘겨볼 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 공룡된다..비밀스러운 미션 "누군가는 이해 못하는 집착" ('별들에게 물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207569"/>
        <updated>2024-12-05T02:22:35.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 우주정거장으로 특별한 여행을 떠난다. 오는 2025년 1월 4일(토) 오후 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극 중 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만 그에게는 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션이 숨겨져 있는 바, 과연 공룡이 이 미션을 성공할지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에서도 볼 수 있듯 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’ 우주로 떠나는 이민호 기대 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167059"/>
        <updated>2024-12-05T00:41:02.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 돌아온다. 그는 내년 1월 4일 방송하는 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’를 통해 시청자와 만난다. 제작비 400억 원이 이상 투입된 드라마는 우주를 배경으로 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그린다. 극중 이민호는 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위다. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션을 가지고 있는 인물이다. 첫 방송 전 공개된 사진 속에서 이민호는 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터로 변신해 눈길을 끈다. 이에 이민호는 “굉장히 평범하면서도 보통의 삶을 살고 있지만 누군가는 이해하지 못하는 그만의 신념과 생명에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 ‘무빙’ 전편 MBC 편성...‘OTT, 지상파로 역진출’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039791"/>
        <updated>2024-12-05T00:41:02.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 전세계에서 흥행 돌풍을 불러일으킨 디즈니+ 한국 오리지널 시리즈 ‘무빙’을 보다 많은 사람들이 안방에서 볼 수 있게 됐다. 월트디즈니 컴퍼니 코리아(이하 디즈니코리아)는 ‘무빙’을 오는 12월 22일부터 1월까지MBC에서 방영한다고 밝혔다. 강풀 작가의 인기 웹툰을 원작으로 한 ‘무빙’은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과 아픈 비밀을 감춘 채 과거를 살아온 부모들의 이야기를 그린 작품이다. 짜임새 있는 스토리텔링에 탄탄한 캐스팅, 화려한 연출력까지 더해져 공개 전부터 뜨거운 호응을 얻었으며, 그 기대에 걸맞게 공개 첫 주부터 한국은 물론 일본, 홍콩, 대만 등에서 단숨에 시청 시간 1위를 기록했다. 최종화는 첫 주 대비 3배 이상 시청 시간을 기록하며 결말까지 완벽한 드라마로 사랑받았고, 2023년 전 세계 디즈니+ 로컬 콘텐츠 부문 전체 1위에 오르는 기염을 토했다. 디즈니코리아는 이처럼 세계적인 콘텐츠가 된 ‘무빙’을 더욱 많은 대중이 즐길 수 있도록 지상파 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 밀당은 없다 [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893930"/>
        <updated>2024-12-05T00:41:02.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민-이준혁의 초밀착 비주얼이 베일을 벗었다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 명실상부 ‘로코퀸’ 한지민과 ‘新로코킹’ 등극을 예감케 하는 이준혁이 만나 최강 설렘을 자아낼 것으로 기대를 모은다. 그 기대에 부응하듯, 앞서 공개된 티저 포스터와 영상만으로도 예비 시청자들의 폭발적인 반응이 이어졌다. 온라인 상에 “한지민-이준혁 얼굴합이 미쳤다”, “완벽한 로맨스 비주얼이다”, “벌써부터 지윤과 은호가 인생 로맨스 커플이 될 것이라는 예감이 든다”, “눈만 마주치는데도 역대급으로 설렌다”라는 반응이 쏟아진 것. 벌써부터 로맨스 과몰입을 불러 모으고 있는 이들이 본방송에선 어떤 한도 초과 설렘을 선사하게 될지 들뜬 호응이 이어지고 있다. 무엇보다 ‘나의 완벽한 비서’에는 로맨스 장르의 필수 공식인 남녀 주인공의 ‘밀당’(밀고 당기기)이 없다. 대신 서로에게 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 우주정거장 여행 '포착'…"은밀한 미션 수행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065826"/>
        <updated>2024-12-05T00:41:02.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 우주정거장으로 여행을 떠난 모습이 공개됐다. tvN 새 주말드라마 '별들에게 물어봐'는 5일 이민호의 모습이 담긴 현장 스틸을 공개했다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극 중 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공룡은 소신과 오기가 뚜렷하고 의리와 자신감이 넘치는 대한민국 최고 재벌 MZ 그룹의 예비 사위. 결혼을 얼마 앞두지 않은 시점에서 천문학적인 금액을 내고 우주 관광에 돌입한다. 겉으로 보기에는 한가로운 유랑 같지만 그에게는 아무에게도 말 못 할 은밀한 미션이 숨겨져 있는 바, 과연 공룡이 이 미션을 성공할지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에서도 볼 수 있듯 우주에서 미션 임파서블을 하게 된 공룡 캐릭터에 대해 이민호는 "굉장히 평범하면서도 보통의 삶을 살고 있지만 누군가는]]></content>
    </entry>
</feed>