<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-27T12:20:27.710Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“민지누나!” 뉴진스 민지, 17세 연하男에 홀렸다 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003655"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 ‘누나’라는 호칭에 기뻐했다. 27일 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에는 김준호와 은우·정우 부자를 만나러 뉴진스 민지가 찾아왔다. 이날 은우·정우를 만난 민지는 “내가 촬영 한 달 전부터 고민을 했다. 내가 누나일지 이모일지”라며 호칭에 대한 고민을 전했다. 민지는 2004년생으로 만 20세, 은우는 2021년 생으로 만 3세로, 약 17살 차이가 난다. 이에 김준호는 은우에게 “누나라고 부르고 싶어? 이모라고 부르고 싶어?”라고 물었다. 이에 은우는 1초에 망설임도 없이 “누나”라고 답하며 환한 미소를 보였다. 김준호는 “오 다행이야. 은우야 잘했어”라며 안도했다. 민지 역시 “까악”이라고 소리 지르며 기뻐하는 모습을 보였다. 그동안 은우네 집엔 다양한 스타들이 방문해 시간을 보냈지만, 모두 삼촌이나 이모라고 불렀다. 따라서 민지는 ‘슈돌’ 게스트 중 은우가 누나라고 부른 첫번째 사람이 됐다. 이어 은우는 “누나 이름 뭐예요?”라고 물었고, 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 차은우 닮은꼴 보도에 결국 본인 등판 해명 "자제 부탁"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523513"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 차은우 닮은꼴 반응에 결국 해명에 나섰다. 장성규는 27일 자신의 개인 계정에 메이크업을 한 자신의 사진을 게재했다. 사진 속 장성규는 언뜻 보면 다른 사람인 듯, 전혀 다른 분위기로 변신해 눈길을 끈다. 앞머리를 넘겨 이마를 훤히 드러냈고 평소 자주 쓰던 안경도 벗었다. 장성규는 "꿈을 이뤘다. 엠씨들 중 외모 탑3에 드는 것이 꿈이었는데 약간의 변화로 그 꿈이 현실이 됐다. 근데 이러다 배우가 되면 어쩌지, 살짝 걱정 되지만 기우에 불과 하겠지"라고 적었다. 이날 장성규의 사진에 슈퍼주니어 이특 역시 놀라며 "어떻게 한거야?"라고 물었고, 모델 정혁은 "누구세요"라는 댓글을 달았다. 또 다른 지인 역시 "차은우 인 줄 알았다"라며 놀라워 했다. 이후 장성규는 또 다시 한 장의 사진을 공개하며 "생각보다 반응이 뜨겁네요. 해킹 당했냐, AI냐, 딥페이크냐, 어디 고쳤냐. 다양한 반응들 감사합니다"라면서도 "근데 아무리 그래도 차은우인 줄 알았다는 등, 이런 반응은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["12kg 빠져...얼굴 반쪽 돼" 최은경, 해병대 입대한 子 만나 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690713"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최은경이 군대에 있는 아들을 만나 오열했다. 지난 22일 유튜브 채널 '최은경의 관리사무소'에는 "해병대 아들 수료식 VLOG 단 4시간의 만남"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 최은경은 "지금 시간은 새벽 4시 30분이다. 이제 출발해야 한다"며 "저희 남편이랑 저희 엄마는 이제 네 시간 넘게 운전해서 먼저 갔고, 저는 12시에 일이 끝나서 2시간 자고 이제 출발하려 한다"고 군대에 있는 아들을 만나러 간다고 밝혔다. 기차를 타러 간 최은경은 "아들에게 생화를 주고 싶어서 생화의 향을 맡게 해주고 싶어서 빨간색으로만 해서 어젯밤에 꽃을 받아서 들고 왔다"고 아들을 위해 준비한 선물을 준비했다. 가족들과 함께 아들의 수료식을 보러 갔다며 그는 "드디어 수료식이 시작됐다. 아들이 등장하고 있다. 나온다"며 아들을 만나 껴안으며 최은경은 "내 새끼다"며 오열했다. 가족들과 함께 펜션에 도착한 최은경은 "바베큐 하려고 준비하고 있다. 저희 엄마는 밥을 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 은우, 뉴진스 민지 만나 낯가림 치유 “이모 아니고 누나” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925982"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김준호 아들 우형제가 뉴진스 민지로 낯가림을 치유했다. 11월 27일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 펜싱선수 김준호 부자지간이 김장에 도전했다. 지원군으로 뉴진스 민지가 함께 했다. 민지는 평소 김준호 아들 은우와 정우의 팬으로 우형제를 보자마자 “안녕하세요. 어떡해. 너무 예쁘다”고 어쩔 줄 몰라 하는 모습으로 팬심을 드러냈다. 우형제는 수줍게 눈을 맞추고 바로 주저앉으며 민지에 홀딱 반한 모습을 보였다. 민지는 우형제를 위해 공룡 인형, 딸기 과자, 뉴진스 앨범 등 선물을 가져왔고 “촬영 한 달 전부터 고민했다. 내가 누나일지 이모일지”라고 말했다. 민지는 04년생 20세. 그동안 은우는 모든 아이돌들을 이모나 삼촌이라고 불러왔던 상황. 김준호가 “누나라고 부르고 싶어? 이모라고 부르고 싶어?”라고 묻자 은우는 “누나”라고 답했다. 민지는 좋아했고, 김준호는 “다행이야. 은우야 잘했어. 은우에게 다 이모인데 누나네”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 성덕 됐다 “은우·정우, 더 크기 전 보고파” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003650"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 은우·정우 형제의 찐팬임을 드러냈다. 27일 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에는 김준호와 은우·정우 부자를 만나러 뉴진스 민지가 찾아왔다. 앞서 민지는 팬 소통 플랫폼 포닝을 통해 은우·정우 형제의 찐팬이라고 밝힌 바 있다. 민지는 ‘슈돌 나도 출연하고 싶다. 시간만 있고 받아만 주시면. 애기들 귀엽다’며 메시지를 남겼다. 이날 역시 민지는 “아가(은우·정우)들이 더 크기 전에 꼭 만나고 싶어서 직접 출연하게 됐다”고 전했다. 또 은우·정우의 부친 김준호에게 “제일 좋아하는 장면은 은우에게 소시지 구워 줄 때 정우가 애처롭게 바라보는 거다. 또 나연 이모를 독차지하는 모습도 귀여웠다. 두부 한 모는 그냥 퍼먹는 모습을 보고 너무 놀랐다”며 슈돌 애청자임을 드러냈다. 또 은우에게는 “누나 알아. 은우 두부 좋아하지?”라고 애정을 보이기도 했다. 이를 본 MC들은 “엄청 디테일하게 알고 있다. 슈돌을 다 보셨구나”라며 감사함을 표했다. 장정윤 온라인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["조세호 결혼으로 화제의 중심"…턱시도 입고 송승헌 시사회 참석 '눈길' (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800637"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조세호가 배우 송승헌과 친분을 자랑했다. 27일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '지금 이 순간' 특집으로 꾸며진 가운데 유재석이 송승헌과 조세호가 출연자 화제성 조사에서 각각 1위와 2위를 차지했다는 소식을 밝힌 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "기쁜 소식이 있다. 11월 1주 차 출연자 화제성 조사에서 1위가 송승헌 씨 2위가 조셉. 조셉이 요즘 결혼으로 이슈의 중심이다"라며 전했다. 조세호는 "오늘 녹화가 끝나고 승헌이 형 영화 시사회가 있지 않냐. 제가 그때 이야기를 하지 않았냐"라며 밝혔다. 조세호는 송승헌 출연 당시 턱시도를 입고 시사회에 참석하겠다고 약속한 바 있다. 특히 조세호가 턱시도를 입고 시사회장을 찾은 장면이 공개돼 눈길을 끌었다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, '김준호 子' 은우·정우 만났다.."더 크기 전에 보고 싶어서 출연" [슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285780"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 그룹 뉴진스 민지가 김준호의 집에 방문했다. 27일 방송된 '슈퍼맨이 돌아왔다' 550회에서는 뉴진스 멤버 민지가 김준호 두 아들 은우, 정우를 만나 김장을 돕는 장면이 그려졌다. 이날 김준호는 아들 은우에게 "김장 지원군이 올 것"이라며 "(이 분은) 우리 집에 와서 일을 안 하고 옆에 앉아만 있어도 힘이 되는 지원군"이라고 소개했다. 이어진 인터뷰에서도 김준호는 "제가 이 분과 김장을 하는 것 자체가 말이 안 되는 상황이다"라며 벅찬 기대감을 드러냈다. 잠시 후, 김준호의 집에 초인종을 누른 인물은 다름 아닌 '대세 걸그룹' 뉴진스의 민지였다. 팬들에게도 자신이 '우 형제'의 '찐 팬'이라고 줄곧 고백해왔던 민지. 그는 "아가들이 더 크기 전에 꼭 만나고 싶다는 생각이 들어서 직접 출연하게 됐다"라며 '우 형제'를 향한 깊은 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연대 출신' 전현무, '재입학' 설민석 복귀 후…"역할 막중해, 긴장"('선녀들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690712"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 새 추구미로 ‘마당쇠’를 밀면서, 업그레이드돼 돌아온 ‘선녀들’의 새 판을 깐다. 12월 3일 화요일 밤 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 지식 예능의 대표주자 ‘선을 넘는 녀석들’(이하 ‘선녀들’)의 여섯 번째 시즌이다. ‘선녀들’ 두 번째 시즌부터 쭉 함께한 MC 전현무는 프로그램에 대한 깊은 애정을 드러내며, 새롭게 업그레이드돼 돌아온 ‘선녀들’을 예고했다. 그는 “어차피 만나야 될 사람은 만나게 된다는 말이 실감 난다. ‘선녀들’ 시즌이 계속돼서 너무나 기쁘다. 우리는 천생연분이다. 감사한 마음으로 더 유익하고 재미있는 방송으로 만들기 위해 노력하겠다”라고 각오를 전했다. 이어 “‘선녀들’ 쉬는 동안에도 너튜브를 통해 역사 콘텐츠를 계속 보고 있었다. 배움에 대한 갈증이 있더라. 과거 ‘선녀들’ 영상도 보고 책도 보면서 계속 그 갈증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이모 아닌 누나" 뉴진스 민지, 성덕됐다…은우·정우와 심쿵 만남 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318372"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 은우, 정우 형제를 만나 감격했다. 27일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 뉴진스 민지가 김준호 집에 등장했다. 이날 김준호는 은우, 정우와 김장을 할 계획을 밝혔다. 김준호는 가족들이 먹을 수 있는 배추 10포기 정도만 하려고 한다"고 밝혔다. 김준호는 지원군이 있다고 밝혔다. 김준호는 "지원군이 누구냐면 우리 집에 와서 일을 안 하고 옆에 앉아만 있어도 힘이 되는 든든한 지원군"이라고 소개했다. 인터뷰에서 김준호는 "제가 이분과 김장을 한다는 자체가 말이 안 되는 상황"이라면서 뉴진스의 '슈퍼샤이' 춤을 선보였다. 바로 뉴진스의 민지였다. 박수홍은 "김장 담그러 온다고?"라며 깜짝 놀랐다. 뉴진스 민지의 등장에 안영미는 "만화에서 튀어나온 것 같다"고 감탄했다. 뉴진스의 기록들을 본 최지우는 "기록들이 정말 어마어마하다. K-POP 역사를 새로 쓰는 걸그룹이다. 정말 멋있다"고 밝혔다. 민지는 팬들한테 우 형제의 팬이라고 말할 정도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, CF 출연료로 서울 아파트 2채 거뜬…"경매 헐값에 팔려" 반전('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690710"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[는 동거 생활을 통해 서로의 삶의 방식을 이해하고 배우며, 중장년 세대가 직면한 현실과 노후 고민에 대해 가감 없이 이야기하고, 상처와 고민을 함께 나누며 같이 살아가는 삶의 가치를 보여주는 프로그램이다. 서울 가이드 남궁옥분 박원숙과 혜은이가 서울에서의 같이 살이로 기대를 모은다. 북촌한옥마을에서 한옥살이를 함께할 식구로, 반가운 얼굴 ‘80년대 포크의 여왕’ 남궁옥분이 합류한다. 남궁옥분은 취미 부자답게 평소 그림부터 다도까지 다양한 문화생활을 즐긴다. 소반부터 다기, 주전자까지 다도 카페를 그대로 옮겨온 듯한 다도 용품부터 언니들을 위한 선물까지 세심하게 준비해 와 ‘준비의 여왕’으로 등극한다. 한편, 남궁옥분은 서울 시민으로서 가이드를 자처하며 서울 명소 방문 계획을 세우는데, 평균나이 70.3세의 세 자매가 즐기는 서울 나들이는 어떨지 기대해 본다. ‘미연이’ 탐구생활 세 자매는 낡은 공장을 재생해 젊은이들의 힙한 장소로 떠오른 성수동에서 베일에 싸인 새 식구 ‘미연이’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, ‘잃어버린 동생’ 김동준 만났다…“누가 누구야?” 뒷걸음질 (자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397723"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 닮은꼴로 유명한 가수 겸 배우 김동준과 만났다. 27일 유튜브 채널 ‘자유부인 한가인’에 공개된 영상에는 한가인과 김동준의 만남이 성사된 모습이 담겼다. 영상에서 한가인은 “드디어 많은 분들이 기다리시던 만남”이라며 “주변에도 이야기를 많이 들었고 영상마다 댓글도 많았다. 도플갱어를 만나면 위험할 수 있다는 얘기가 있어서 사실 좀 두려웠다”고 말했다. 이어 김동준이 등장하자, 한가인은 물개 박수를 치며 “어머 웬일이야. 아 닮았다". 거울보는 느낌이 있다”며 뒷걸음질 쳤다. 김동준은 “사실 제가 한 20년 간을 이제 선배님 닮았다고 이제 얘기를 많이 들었다. 활동하면서도 선배님 덕을 제가 너무 많이 봐가지고 꼭 만나 뵙게 되면은 식사 대접을 한번 하고 싶었다”고 감사함을 표했다. 이후 한가인은 남편 연정훈에게 영상 통화를 걸었고, 연정훈은 한가인과 김동준의 투샷을 보자 “누가 누구야? 잃어버린 동생을 찾으니까 좋아? 예전에 같이 프로그램 할 때도 친숙한 느낌을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 박소현, 훈남 맞선남에 진심이네 “플러팅 기술 알려줬으면”(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925981"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 박나래에게 플러팅 팁을 전수받았다. 11월 27일 ‘나래식’ 채널에는 ‘소현 언니 소개팅한 게 문제가 많다며?’라는 제목의 영상이 게재됐다. 박나래는 박소현에게 “언니 (소개팅) 프로그램하는 거 같이 가려고 했는데 못 갔잖아. 지금 살짝 다라 언니한테 들었는데 문제가 많더라”며 최근 박소현이 출연한 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'를 간접 언급했다. 이 방송을 통해 박소현은 15년 만에 맞선을 봤다. 산다라박이 “연애 고수인 제가 조언을 해드려야 할 것 같다”라고 말하자, 박소현은 “나 정말 다라 때문에 미치겠다. 정말 다라 때문에 밥맛이 뚝뚝 떨어진다”라며 “두 명이나 만났는데 나한테 지금 플러팅의 기술을 알려 줄 사람이 없는 거다. 다라는 높은 데를 가라더라. 높은 데서 ‘어머’ 하면서 스킨십을 하라고 하는데 그건 나랑 좀 안 맞는 플러팅인 거다”라고 고민했다. 박나래는 “우리가 ‘비디오스타’를 6년 넘게 했다. 이 두 명한테 연애상담을 내가 해준다. 코칭도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 은우네와 만났다… 김준호 "멤버 4명인 줄, 잘 몰랐다" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800636"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스의 멤버 민지가 찾아온 가운데 김준호는 뉴진스를 잘 몰랐다고 밝혔다. 27일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서는 그룹 뉴진스의 멤버 민지가 등장해 은우, 정우네 김장 지원 사격에 나서는 모습이 전파를 탔다. 이날 김준호는 "김장을 하려한다. 많이는 아니지만 가족들이 넉넉하게 먹을 수 있는 10포기 정도만 김장을 해보려고 한다"고 우 형제용 백김치와 어른용 배추김치를 만들 예정이라고 밝혔다. 은우는 배추에 코를 갖다 대며 김준호에게 "냄새 맡아봐" 라고 하더니 "배추가 익으면 다른 냄새 나"라고 배추의 차이를 알아내는 놀라움을 보였다. 이어 김준호는 "지원군이 올 거다. 우리 집에 와서 일을 안 하고 옆에 앉아만 있어도 힘이 되는 지원군이다"며 "제가 이분과 김장을 한다는 거 자체가 말이 안 되는 상황이다"며 궁금증을 자아냈다. 뒤이어 뉴진스의 멤버 민지가 등장하며 초특급 게스트로 등장했고, 박수홍은 "김장 담그러 온 거냐?"며 믿기지 않는 듯 눈을 크게 뜨며 놀라움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 결혼 후 겹경사, 유재석 인정한 “이슈의 중심”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925980"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호의 겹경사 소식이 전해졌다. 11월 27일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 271회에서는 유재석이 조세호의 겹경사를 전했다. 이날 유재석은 "기쁜 소식이 있다"며 조세호가 11월 1주차 출연자 화제성 조사에서 1위 송승헌에 이어 2위를 차지한 사실을 전했다. 유재석이 "조셉이 요즘 결혼으로 이슈의 중심이네"라며 축하하자 조세호는 "오늘 녹화 끝나면 승헌 형 영화 시사회 있잖나"라며 참석 소식도 전했다. 자료 사진으론 약속대로 턱시도를 입고 시사회에 출석한 조세호의 모습이 담겨 웃음을 자아냈다. 한편 조세호는 1982년생으로 만 41세다. 지난 1월 결혼을 전제로 열애 중인 사실을 공개, 10월 20일 9세 연하의 비연예인과 서울 중구 신라호텔에서 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 뉴진스 민지와 김장에 “말이 안 되는 상황” 자평 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925979"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김준호가 뉴진스 민지와 김장에 “말이 안 되는 상황”이라 자평했다. 11월 27일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 펜싱선수 김준호 부자지간이 김장에 도전했다. 지원군으로 뉴진스 민지가 함께 했다. 김준호와 아들 은우, 정우 형제가 함께 김장을 하기로 했다. 목표는 10포기. 김준호는 “우리 집에 지원군이 올 거다. 일을 안 해도 힘이 되는 지원군”이라며 “이 분과 김장을 한다는 것 자체가 말이 안 되는 상황이다. 뉴진스 민지가 오기로 했다”고 소개했다. 뉴진스 민지는 평소 우형제 팬이라 “아가들이 더 크기 전에 꼭 만나보고 싶어서 직접 출연하게 됐다”며 ‘슈돌’ 에피소드를 직접 언급하며 은우와 정우의 찐팬 모습을 보였다. 반면 김준호는 “뉴진스가 몇 명인지 아냐”는 질문을 받고 “4명? 5명”이라고 답하며 잘 알지 못하는 모습. 김준호는 “가요보다 트로트를 좋아해서. 노래는 많이 들었는데. 멤버 한 분 한 분을 알지는 못했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설마가 사람 잡았다···뉴진스 민지, 김장하러 김준호네 방문 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003647"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 은우·정우 형제와 김장 준비에 나선다. 27일 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에는 김준호와 은우·정우 부자를 만나러 뉴진스 민지가 찾아왔다. 이날 김준호는 김장철을 맞아 은우·정우와 함께 김장 준비를 나섰다. 이를 본 MC들이 “아이들 데리고 김장하기 힘들 거 같다”고 하자, 김준호는 “지원군이 올 거다. 우리 집에 와서 일을 안 하고 옆에 앉아만 있어도 든든한 힘이 되는 존재”라고 설명했다. 또 김준호는 “이분과 김장을 한다는 게 말이 안 되는 상황”이라며 몸동작으로 게스트 힌트를 줬다. 이를 본 MC들은 “설마 뉴진스? 에이”라며 믿지 못했다. 하지만 곧이어 VCR에 김준호네 집 앞에 서 있는 민지가 등장해 놀라움을 자아냈다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, '슈돌' 은우네 출격…김준호 "말 안 되는 상황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932305"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출격했다. 27일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 아빠 김준호와 은우-정우 형제(이하 우 형제)의 일상이 담겼다. 이날 김준호는 우 형제와 함께 배추 10포기로 김장에 도전한다. 이어 김장 지원군으로 그룹 뉴진스의 민지가 등장해 모두를 놀라게 했다. 앞서 김준호는 "이분과 김장을 한다는것 자체가 말이 안 되는 상황"이라며 뉴진스의 '슈퍼 샤이'(Super Shy) 춤 동작을 선보여 시선을 모았다. 평소 우 형제의 찐팬으로 소문난 민지는 "아가들이 더 크기 전에 꼭 만나보고 싶다는 생각이 들어서 직접 출연하게 되었습니다"라고 밝혀 기대감을 더했다. 한편, KBS2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 아이들이 태어나서 처음으로 마주하는 히어로 '슈퍼맨'의 육아 도전기를 담은 프로그램으로 매주 수요일 오후 8시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["몸매 예뻐서" 서주경, 파격 패션 입은 이유…오지호도 인정한 운동 자세 ('퍼펙트라이프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318371"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서주경이 과거 파격 패션에 대해 언급했다. 27일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 '당돌한 여자'로 사랑 받은 서주경이 등장했다. 이날 현영과 이성미가 로제의 '아파트' 열풍에 동참했다. 현영과 이성미는 고도일 전문의의 율동을 따라 하며 로제 '아파트'에 맞춰 들썩거렸다. 이성미는 "따라가려니 힘들었다"고 했고, 현영도 "운동 된다. 꼭 따라 해봐라"고 당부했다. 이어 54세 의뢰인의 건강 상태가 공개됐다. 신장 물혹&amp;결석, 어깨 관절 석회화, 고혈압, 고지혈증 등이었다. 신승환은 "사진이랑 다르게 많이 아프시다"라고 놀라기도. 의뢰인은 바로 노래 '당돌한 여자'로 많은 사랑을 받은 서주경. 공개된 서주경의 파격 패션에 놀란 이성미는 "서주경 씨 맞냐. 너무 과감해서 놀랐다"고 물었다. 서주경은 "1996년쯤 '당돌한 여자' 때 사진이다"고 설명했고, 신승환은 "배우 유호정 선배님 섹시한 버전 같다"고 했다. 현영이 "저 의상은 직접 선택한 거냐"고 묻자 서주경은 "그렇다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘섹시 스타’ 서주경, 시스루·골반 노출 과감 패션…이성미 ‘깜짝’ (퍼펙트 라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800633"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서주경이 96년대 과감한 패션을 선보이며 몸매에 대한 자신감을 보였다. 27일 방송된 TV CHOSUN '퍼펙트 라이프'에서는 '원조 트롯퀸' 서주경이 출연해 과감했던 패션을 언급하며 당당함을 자랑했다. 이날 서주경은 신장 물혹과 결석, 어깨 관절 석회화, 고혈압, 고지혈증 등 여러 건강 문제를 앓고 있어 54세의 나이에 건강 상태가 좋지 않음을 밝혔다. 이상미는 서주경을 소개하면서 자료 화면으로 등장했던 사진을 언급하더니 "아까 그 사진이 서주경 씨 맞냐. 너무 과감해서 사실 깜짝 놀랐다"고 말했다. 이에 서주경은 "저때가 96년도 '당돌한 여자' 때 사진이다"고 답했고, 신승환은 "예쁘시기도 한데 너무 멋있다. 첫번째 사진은 섹시한 배우 유호정 느낌이다"며, 노래 제목처럼 당당한 느낌이라며 칭찬을 아끼지 않았다. 현영은 "그럼 혹시 저 데님 팬츠를 골반에 걸치면서 오픈한 거는 누구의 아이디어냐"고 묻자, 서주경은 "제 생각이다. 그때 몸매가 하도 예뻤었던 때라서 벨트를 채우니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구독자 200만명’ 이사배 “은퇴해도 여한 없다” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397714"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 은퇴를 언급했다. 27일 방송될 MBC ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 ‘언니 더 파워업’ 특집으로 꾸며진다. ‘연예인의 연예인’으로 불릴 만큼 뷰티 콘텐츠에서 강력한 영향력을 누리고 있는 이사배는 다양한 인물로 변신하는 ‘메이크오버’를 통해 얼굴을 알렸다. 이사배는 과거 유튜버의 지상파 출연이 전무후무할 당시 자신을 섭외한 ‘라스’를 언급하면서 “‘라쏘공’(‘라스’가 쏘아 올린 공)이다”라며 다시 재출연한 것에 감격한다. 특히 이사배는 최근 넷플릭스 ‘더 인플루언서’로 글로벌 유튜버가 된 비하인드 스토리를 대공개할 예정이다. 백지영은 팬심을 드러내면서 메이크오버로 유명한 그에게 자신을 ‘니콜 키드먼’으로 만들어줄 수 있냐고 물어 웃음을 자아낸다. 이에 이사배는 정중한 거절(?)을 한 뒤 반만 수락하는 묘한 답변을 했다고 해 귀추가 주목된다. 이사배는 현재 248만 명의 구독자를 보유하고 있다. 그는 “은퇴해도 여한이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생로병사의 비밀’ 의자와 헤어질 결심···평균 8.9시간 ‘의자 위 한국인’, 좌식 생활이 암까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003645"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 10시 KBS1 ‘생로병사의 비밀’ 933회에서는 따로 운동할 시간은 없지만, 운동에 대한 의지와 열망이 불타오르는 3명의 참가자와 함께 3주간의 ‘의자병 탈출 프로젝트’를 진행했다. 19세 이상 한국인 하루 평균 앉아 있는 시간 8.9시간! 현대인의 절친이 되어버린 의자! 그런데 장시간 앉아 있는 생활이 단순 근골격계 통증뿐만 아니라 심혈관 질환, 비만, 대사 질환, 심지어 암으로 이어진다. 몸이 움츠러들어 활동성이 떨어지는 겨울, 오랜 시간 앉아 있는 생활의 위험성을 알아보고 ‘의자병’을 탈출할 수 있는 노하우를 배워보자. 게임 방송 스트리머 임지훈(는 디스크 수술을 앞두고 있다. 아직 젊은 나이지만, 극심한 허리통증과 다리 저림으로 간단한 운동조차 힘들어하는 상황. 그의 상태가 심각해진 건 다름 아닌 하루 반나절 이상을 내리 앉아 있던 ‘의자’ 때문이다. 20년 동안 김밥을 말았던 김미자씨는 하지정맥 수술을 받게 됐다. 만학도의 꿈을 위해 7~8시간 앉아 공부하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 사망 전 이시은에 무릎 꿇었다('스캔들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318370"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한채영이 이시은 앞에 무릎을 꿇었다. 27일 KBS 2TV ‘스캔들’에선 선애(이시은 분) 앞에 무릎을 꿇는 정인(한채영 분)과 태창(이병준 분)의 모습이 그려졌다. 선애의 공세에 벼랑 끝에 몰린 정인은 태창과 함께 선애를 찾아 “여사님, 한 번만 봐줘요”라고 호소했다. 이에 선애는 “그 얘긴 전화로도 열 번 스무 번 귀 아프게 들었고, 또 그런 얘기라면 돌아가요”라고 차갑게 받아치다가도 정인의 반복되는 사정에 “무릎 꿇어”라고 명령했다. 그 말에 정인은 자존심을 내던지고 냉큼 무릎을 꿇었으나 태창은 꼿꼿하게 몸을 세우고 버텼다. 선애가 “당신은 무릎이 고장 났어? 좋아, 하기 싫으면 하지 마. 대신 내일이면 후회할 거야. 당신 회사 어음, 그대로 은행에 넣을 거니까”라고 경고한 뒤에야 태창은 그의 앞에 무릎을 꿇었다. 뿐만 아니라 진심을 다해 빌라는 선애에 “내가 잘못한 건 맞지만 이건 아니다. 6개월만 버티면 나아질 거야. 그럼 그 돈 다 갚을 수 있어”라고 애원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 "소개팅 안 하는 이유? 가만히 있어도 연락 와" [나래식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285776"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1 멤버 산다라박이 소개팅에 대해 언급했다. 27일 공개된 유튜브 채널 '나래식'에는 '(박)소현 언니 소개팅한 게 문제가 많다며?'라는 제목의 영상이 공개됐다. MC 박나래가 과거 '비디오 스타'에서 MC로 함께 호흡을 맞췄던 산다라박과 박소현을 초대해 유쾌한 시간을 가졌다. 해당 영상에서 박나래는 산다라박의 연애 스타일을 궁금해하며 "언니도 소개팅을 해?"라고 물었다. 이에 산다라박은 "소개팅 거의 안 하긴 하지. 가만히 있어도 연락이 오더라고"라며 뜨거운 인기를 자랑했다. 이를 들은 박나래가 "연락처를 어떻게 알고 (가만히 있어도 연락이 오냐)"라고 묻자 산다라박은 "씨엘(CL)한테 (받는다)"라고 답했고, 박소현은도 "내가 알려줘"라고 거들었다. "같은 동료 아이돌 판에서도 연락이 많이 오냐"라는 질문에는 "예전에는 그랬었다. 내가 '사이버 러버' 썰만 너무 얘기해서 그렇게 많이 알려져 있다"라고 얘기했다. 한편 김소현은 "(산)다라의 남자친구를 본 사람이 아무도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늘 "지디 '파워', 기대 이하...결이 다르지 않냐"→내년 컴백 예고 (예쎄쑈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800628"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 이하늘이 로제와 지디의 신곡을 평가하며, 25년 앨범 컴백을 예고했다. 23일 유튜브 채널 '이하늘의 예쎄쑈'에는 '일주일 전 타임캡슐 콘서트 현장 바로 올리기 | 갱년기 래퍼의 삶'이라는 제목의 12회 영상이 업로드 됐다. 이날 공개된 영상에서 이하늘은 "요즘 새로운 가치관이 생겼다"라고 밝히며 눈길을 끌었다. 그는 "결국 인생은 한 번 사는 거다. 좋은 생각은 조금 더 길게 가져가고, 안 좋은 생각이나 힘든 것들은 최대한 빨리 툭툭 털어내려고 한다"라고 전했다. 이후 이하늘은 "25년 2월에 '건배'라는 신곡을 내놓을 예정이다"라고 알렸다. 그는 "우리 신곡 연말에 내놓았다면 큰일 날 뻔했다"라며, 로제의 '아파트'를 언급했다. 이하늘은 "'아파트'가 '강남스타일' 이후로 최고로 터진 거다. 지금 내놓는 다른 가수들 음악은 들어보지도 못했고 들리지도 않는다"라고 말했다. 이어 그는 "어떻게 보면 전화위복이라고, 좋은 쪽으로 생각하면 잘 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’, 해외 140개국 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003643"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘조립식 가족’이 글로벌 흥행 돌풍을 일으켰다. 27일 글로벌 OTT 라쿠텐 비키(Rakuten Viki)에 따르면, ‘조립식 가족’(영제: Family by Choice)은 방영 6주차(11월 13일~11월 19일) 기준으로 전 세계 140개국에서 시청자 수 1위를 기록했다. 특히 미국, 브라질, 프랑스, 영국, 호주, 사우디아라비아, 인도 등 88개국에서는 무려 6주 연속 1위를 차지하며 글로벌 시청자들의 사랑을 받았다. 라쿠텐 비키 내 평점 역시 9.7점을 기록했으며, “친구이자 가족으로, 다양한 형태의 사랑을 그린 따뜻한 이야기”, “황인엽, 정채연, 배현성은 물론 주조연 배우들의 탄탄한 연기가 드라마의 완성도를 높였다”는 등 열띤 호평이 이어지고 있다. 지난 11월 7일, 주연 배우 황인엽, 정채연, 배현성은 라쿠텐 비키 공식 유튜브 채널을 통해 글로벌 팬들과 특별한 소통 시간을 가졌다. 이날 배우들은 ‘조립식 가족’ 관련 키워드를 그림으로 표현하는 등 팬들과 소통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 "2NE1 멤버 전원, 떨어져 있는 동안 술 배워…초딩 민지→성인"('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523511"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박이 멤버들의 근황을 전했다. 산다라박은 27일 공개된 유튜브 채널 '나래식'의 '박소현X산다라박 | "소현 언니 소개팅한 게 문제가 많다며?" | 2NE1 콘서트 뒤풀이, 과식, 소개팅썰, 이기자부대 [나래식] EP.11'라는 타이틀의 영상에 출연했다. 이날 산다라박은 박나래와 요리를 하면서 "동생들이 활동할 때는 아무도 술을 안 마셨는데 우리가 떨어진 순간 술을 배웠더라. 이제 즐긴다"라고 말했다. 이에 박나래가 "누가 잘 마시냐"라고 묻자 산다라박은 "CL과 민지는 투탑이다. 민지는 처음 만났을 때 초등학생이었는데 이제 커서 똑같이 성인이 되었다. 성인 대 성인으로 인생 이야기 하는 것이 좋다"라며 여전히 끈끈한 멤버들과의 관계에 대해 언급했다. 또 산다라박은 "2NE1으로 돌아가면 다른 자아가 나타난다. 지금도 갈등 중이다. 예능인 다라로 출연해야 할지, 2NE1 산다라박으로 출연할지 갈등 중이다"라고 말하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 결국 '닮은 꼴' 김동준과 유전자 검사했다 "잃어버린 동생"('자유부인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523510"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 자신의 닮은꼴로 유명한 아이돌 출신 배우 김동준과 유전자 검사를 했다고 밝혔다. 27일 한가인의 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 '전국민이 염원했던 한가인 닮은꼴 김동준을 만났더니? (+유전자검사)'라는 제목의 영상이 공개 됐다. 이날 아이돌 그룹 제국의 아이들 출신 배우 김동준이 게스트로 출연했다. 그는 평소 한가인 닮은 꼴로 유명하다. 한가인은 "드디어 많은 분들이 기다리시던 만남이다. 주변에서 이야기를 너무 많이 들었고, 제 영상마다 댓글도 너무 많이 달아주셨다"라며 "제가 사실 좀 두려웠다. 도플갱어를 만나면 위험할 수 있다는 (소리가 있다)"고 전했다. 두 사람은 실제로 유전자 검사를 미리 다 해봤다고. 한가인은 "케미 대폭발. 운동 액티비티 너무 잘 맞고, 탈모 양호 똑같다. 니코틴 의존성 양호 똑같다. 불면증도 있다"며 루테인 농도가 낮은 것 마저도 비슷하다며 신기해했다. 한가인은 김동준와 마주하자 "닮았다. 거울 보는 느낌이 있다"라며 뒷걸음질을 치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 “CL·공민지, 투애니원 요리+주량 투톱‥박봄은 빵을 먹지”(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925978"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박이 투애니원 멤버들의 요리 실력을 공개했다. 11월 27일 ‘나래식’ 채널에는 ‘소현 언니 소개팅한 게 문제가 많다며?’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 박나래는 먼저 도착한 산다라박에게 보조 셰프 역할을 부탁했다. 박나래가 “언니 요리 실력이 좀 늘었나?”라고 묻자, 산다라박은 “요리를 안 한다. CL이 요리하지 말라고 했다”라고 답했다. 박나래는 “마지막으로 집에 있는 가스불 켠 게 언제냐”라고 물었고, 산다라박은 “마지막으로 한 게 2020년? 2021년이다. 지금 인덕션 불이 안 들어온다. 숙 언니가 우리 집에 올 때 ‘이놈의 집구석 있는 게 없다’라면서 부탄가스 들고 온다”라고 답해 웃음을 자아냈다. 요리하던 중 박나래는 “CL씨는 그 뒤로 언니 요리 맛 봤나”라고 물었다. 산다라박은 “방송 봤더니 그때 내가 해준 거 먹지도 않았더라. ‘아~’하고 한 입도 안 넣었다. 근데 멤버들 요리 잘한다. 민지는 맨날 아침을 해 먹는다. 한식 한상차림 해서 맨날 먹고 반찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]한가인·아들 제우·김동준과 쓰리샷, ♥연정훈도 인정 "거울 보는 느낌"('자유부인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690709"/>
        <updated>2024-11-27T12:19:45.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 '닮은꼴' 김동준과 만났다. 27일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 "전 국민이 염원했던 한가인 닮은꼴 김동준을 만났더니? (+유전자 검사)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 한가인은 "오늘은 드디어 많은 분들이 기다리시던 만남이다"며 "주변에서 얘기도 많이 들었고, 영상마다 댓글도 많이 달아주셨다. 사실 두려웠다. 도플갱어 만나면 위험할 수 있다고 해서. 우리가 얼마나 닮았는지, 기다리시던 투샷을 찍기 위해서 만나러 왔다"며 김동준을 소개했다. 한가인은 김동준을 보자마자 "웬일이야. 닮았다. 거울 보는 느낌이 있다. 근데 우리 남매라고 해도 믿을 것 같다"며 뒷걸음을 치기도 해 웃음을 자아냈다. 제작진이 "두 사람은 한 번도 만날 기회가 없었냐"고 묻자 김동준은 "제가 2010년도 데뷔여서 (한가인이) 선배님이 쉴 때여서 만날 기회가 없었다"고 답했다. 한가인을 위해 요리를 준비한 이유에 대해 김동준은 "약 20년간 선배님 닮았다는 얘기도 듣고, 덕도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재벌가와 이혼' 고현정, 결국 눈물 쏟았다…"전형적인 K-장녀, 시퍼런 청춘 같아" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690708"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 ‘지금 이 순간’ 특집이 펼쳐진다. 27일 방송되는 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 271회에는 육각형 매력을 지닌 뮤지컬 배우 최재림과 15년 만에 토크쇼 출격에 나서는 배우 고현정이 출연한다. 믿고 보는 명품 뮤지컬 배우 최재림이 유재석과 조세호와 만난다. “난 묵찌빠로 유학까지 다녀왔단 사실”이라는 대사와 함께 ‘시카고’ 속 복화술 연기, ‘쥐롤라’를 탄생시킨 ‘킹키부츠’의 주역으로 화제를 모으고 있는 최재림의 알고리즘 점령기와 함께 뮤지컬 인생 스토리를 들어볼 수 있다. 성악을 전공한 최재림이 직접 밝히는 폭풍 성량의 남다른 노하우부터 군대에서 만난 후임병을 통해 뮤지컬에 입문한 사연, 음악 감독 박칼린을 무작정 찾아가 들었던 한 마디도 공개된다. 연기 공부에 전념했던 시간들과 함께 운명작 ‘킹키부츠’를 만나기까지 뮤지컬 배우 최재림을 더욱 단단해지게 만든 여정도 공개된다. 힐을 신고 뒷꿈치가 까질 정도로 연습하며 ‘킹키부츠’ 드랙퀸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 황인엽 따라 글로벌 스타 됐다…"팔로워 70만 명에서 현재 138만 명" ('조립식가족')[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690707"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'조립식 가족', '경성크리처 시즌 2', '지옥 시즌 2'가 비슷한 시기에 나왔습니다. '조립식 가족'이 방송되기 전까진 팔로워가 70만 명 정도였는데, 지금은 138만 명이 됐어요(웃음). 댓글에 외국어가 많아진 걸 보면서 해외 팬분이 늘었다는 걸 실감해요. '조립식 가족'이 글로벌 OTT에서 공개되는 덕분에 많은 분이 사랑해주시는 것 같습니다." 지난 26일 서울 강남구 역삼동의 한 카페에서 진행된 JTBC 드라마 '조립식 가족' 배현성 인터뷰에서 그가 한 말이다. '조립식 가족'에서 배현성과 호흡을 맞춘 황인엽은 드라마 '여신강림'으로 글로벌 인기를 얻은 덕분에 팔로워 2000만 명을 돌파했고, 배현성 또한 해외 팬들의 사랑을 받고 있다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마다. 극 중 배현성은 햇살처럼 맑은 농구부 강해준 역을 맡았다. "전주에서 동생과 계속 같은 학교에 다녔어요. 예전부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, '도플갱어' 김동준 만났다 "거울 보는 느낌..'남매'라 해도 믿을 듯" [자유부인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285775"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 '도플갱어' 김동준과 마침내 대면했다. 27일 공개된 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 '전 국민이 염원했던 한가인 닮은 꼴 김동준을 만났더니? (+유전자 검사)'라는 흥미로운 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에서 한가인은 "많은 분이 기다리시던 만남이다. 주변에서도 이야기를 너무 많이 들었다. '도플갱어'를 만나면 위험할 수 있다고 해서 두려웠다"라며 제국의아이들 출신 배우 김동준을 소개했다. 김동준은 데뷔 초부터 네티즌들 사이 '한가인 닮은 꼴'로 유명했다. 김동준과 한가인은 서로를 보자마자 비슷한 외모에 감탄을 금치 못하며 웃음을 터뜨렸다. 한가인은 "거울 보는 느낌이 있다. 우리 남매라고 해도 믿을 것 같다"라며 신기해했다. 김동준은 '남자 한가인'이라는 호칭에 미안함을 표하며 한가인에게 식사를 대접하고자 했다. 이에 한가인은 "잃어버린 동생을 만나서 십몇 년 만에 같이 식사를 하는 느낌이다. 기분이 묘하다. 친동생이었다면 장가 보내기 아쉬웠을 것"이라며 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤, 심이영 챙기는 정영섭에 "일 순위는 나, 나도 남편·자식 있어" 분노('선주씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318368"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최정윤이 외도남 정영섭의 애매모호한 태도에 분노했다. 27일 MBC ‘친절한 선주씨’에선 남진(정영섭 분)과 상아(최정윤 분)의 대립이 그려졌다. 이날 유학 모임에 참석한 남진과 상아에 친구들은 “자기들 무슨 사이야?” “요즘 오피스 와이프 많던데 그거야?”라고 캐물었다. 이에 상아가 “취했어? 적당히 해라. 남진 씨 우리 회사 입사해서 같이 온 거야”라고 일축했음에도 이들은 “바로 회사에 꽂아주고 아주 능력자네”라며 수위를 높였고 결국 남진이 직접 나섰다. 남진은 “꽂아줄 때 제대로 꽂혀 들어가는 것도 능력이죠. 유학비를 그렇게 쓰고 논문도 사람 사서 쓰고 해도 구직 중이니 뭐 인정하기 싫겠지만. 이렇게 못나게 굴수록 제 말이 맞는 거예요”라고 일갈하고 자리를 뜨는 것으로 상아를 당황케 했다. 이에 상아는 “이러고 가버리면 어떻게 해. 쟤들 배 아파서 그래. 능력 없는 애들이 생각 없이 떠든 소리에 발끈해서 가버리면 웃기잖아”라며 만류했으나 남진은 선주(심이영 분)와 처가에 가야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서주경, 육상 선수 12년 실력 나오네…"하루 4시간 운동, 벤치프레스 40kg"(퍼펙트라이프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690704"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(27일) 오후 8시 방송되는 TV CHOSUN &lt;퍼펙트 라이프&gt;에서는 '원조 트롯퀸' 서주경이 출연해 반전 매력이 가득한 일상을 공개한다. 1997년 노래 '당돌한 여자'로 많은 사랑을 받은 서주경이 &lt;퍼펙트 라이프&gt;를 찾는다. 이날 스튜디오에서는 청바지 데님 팬츠를 골반에 걸치는 등 다소 과감한 패션을 선보였던, 활동 당시 사진이 공개돼 눈길을 끌었다. MC 현영이 "섹시 스타다", 패널 이성미는 "너무 과감해서 깜짝 놀랐다"며 모두의 시선을 사로잡은 것. 이어서 패널 신승환도 "예쁘시기도 한데, 정말 멋지다"며 서주경의 '파격 패션' 사진에 모두 감탄을 금치 못했다. 여전히 에너지 넘치는 서주경은 헬스장에서 또 다른 반전 매력을 선보인다. 신승환이 "아침부터 헬스장에 가는 거냐" 묻자, 서주경은 "아침에도 가고 저녁에도 간다. 가고 싶을 때 간다"며 운동을 향한 남다른 애정을 보인다. 그녀의 흐트러짐 없는 완벽한 자세에 현영은 "자세가 운동 트레이너분 같다"며 감탄했다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사과해요 나한테!" 투어스 신유, 정우성 명대사 소환 '폭소' (주간아이돌) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318366"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS) 신유가 정우성 명대사를 따라 했다. 27일 방송된 MBC M '주간 아이돌'에서는 첫 번째 싱글앨범 '라스트 벨(Last Bell)' 발매한 투어스가 등장했다. 이날 '주간아이돌' MC 붐과 이장준은 막중한 임무를 맡았다. 주차장 입구부터 레드카펫을 깔고, 누군가를 기다렸다. 바로 투어스였다. 지난 출연 당시 투어스가 1위 하면 입구부터 레드카펫을 깔고 환영해 주기로 약속했던 것. 투어스는 레드카펫을 걸으며 에스코트를 만끽했다. 영재는 "이젠 '주간아'가 친가 같다. 부모님 만나러 온 느낌"이라고 화답했다. 신유는 "올라오면서 세상을 다 가진 기분이었다"고 했고, 지훈은 "미니 2집 했던 순간들이 지나갔다. 너무 영광이었다"고 표했다. 도훈이 "감사하고 다음이 더 기대된다"고 하자 붐은 "다음엔 우리 MC로 안 된다. 메인 PD가 직접 간다"고 너스레를 떨었다. 이장준은 "투어스가 1위 하고 또 출연했을 때 어떤 축하를 받고 싶냐"고 물었고, 경민은 "이 건물에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, '언뜻 보면 차은우' 놀라온 외모 변신…연예계 동료들 "어떻게 한거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523507"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 장성규의 외모 변신이 화제다. 장성규는 27일 자신의 개인 계정에 메이크업을 한 자신의 사진을 게재했다. 사진 속 장성규는 언뜻 보면 다른 사람인 듯, 전혀 다른 분위기로 변신해 눈길을 끈다. 앞머리를 넘겨 이마를 훤히 드러냈고 평소 자주 쓰던 안경도 벗었다. 장성규는 "꿈을 이뤘다. 엠씨들 중 외모 탑3에 드는 것이 꿈이었는데 약간의 변화로 그 꿈이 현실이 됐다. 근데 이러다 배우가 되면 어쩌지, 살짝 걱정 되지만 기우에 불과 하겠지"라고 적었다. 이날 장성규의 사진에 슈퍼주니어 이특 역시 놀라며 "어떻게 한거야?"라고 물었고, 모델 정혁은 "누구세요"라는 댓글을 달았다. 또 다른 지인 역시 "차은우 인 줄 알았다"라며 놀라워 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신 16주차' 손담비 "시험관 후 허리사이즈 26…지금은 배 더 나와"('담비손')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523506"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 허리 사이즈를 공개했다. 27일 유튜브 채널 '담비손'에는 "임산부 맞아요? 임산부 데일리 패션"이라는 타이틀의 영상이 공개됐다. 영상에서 손담비는 "'임산부니까 살이 좀 쪘는데 옷은 어떻게 입냐'는 질문이 많더라"라며 "12주부터 배가 나오기 시작했다. 지금은 전체적으로 나왔다"고 밝혔다. 손담비는 "임신 전 입었던 바지들을 입을 수가 없지 않나. 그 때 바지 사이즈 24를 입었고, 항상 24 사이즈에서 변함이 없었다"라며 "그런데 시험관을 하면서 허리가 26이 됐고, 지금은 배가 더 나왔다"고 밝혔다. 또 손담비는 "'임산부가 어떻게 하면 예쁘게 입을 수 있을까' 고민을 했다"라며 "오늘 남자 청바지를 입었다. 골반에 걸쳐야 배가 조금 덜 무리가 된다는 느낌이 든다. 청청 패션으로 입어봤다. 남자 바지는 처음 입어보는데 좋아하는 스타일이다"며 웃었다. 이외에도 그는 레싱그 패션도 추천하는 등 임신기에도 스타일리시하게 입을 수 있는 팁을 대방출 했다. 끝으로 손담비는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 "소개팅 거의 안 해…가만히 있어도 연락 와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932285"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 '나래식'에서 소개팅을 하지 않는 이유를 밝혔다. 27일 오후 유튜브 채널 '나래식'에서는 연예계 대표 소식가 박소현, 산다라박과 함께한 영상이 게재됐다. 최근 박소현이 예능 '이젠 사랑할 수 있을까'를 통해 소개팅에 나선 근황이 전해졌다. 이어 박소현은 연애 상담 고수 박나래에게 소개팅에 사용할 수 있는 '플러팅 기술'을 알려달라고 부탁하기도. 한편 산다라박은 "소개팅 거의 안 하긴 한다"라고 밝혔다. 이에 박나래가 "매번 어떻게 만나는 거야?"라고 의아해하자 산다라박이 "가만히 있어도 연락이 오더라고"라고 고백해 시선을 모았다. 그러나 박소현, 박나래는 산다라박과 6년간 예능 '비디오스타'를 하면서도 산다라박의 연인을 본 적이 없다고. 이어 산다라박은 비밀 연애를 하냐는 질문에 "다 비밀 연애 아닌가요? 연예인들은?"이라고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[부고]중앙홀딩스 이중원 대표 빙부상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925977"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲이중식씨 별세, 박찬자씨 남편상, 이은영·은정·유진·승아·하정씨 부친상, 서보민·김성호·심왕수·이중원씨(중앙홀딩스 대표이사) 장인상=26일 일산백병원 장례식장 특1호실, 발인 29일 오전 7시, 031-902-4444.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 계약금 없이 1년 계약 15년째…"결혼 후 그만두려고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932284"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 '나래식'에서 소속사와 1년씩 계약하는 이유를 밝혔다. 27일 오후 유튜브 채널 '나래식'에서는 연예계 대표 소식가 박소현, 산다라박과 함께한 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 박나래가 박소현을 위한 다양한 소개팅 플러팅 기술을 전수해 웃음을 안겼다. 이어 박나래가 박소현의 계약 비화를 공개했다. 박나래는 박소현이 소속사 대표에게 "나는 결혼하게 되면 바로 일을 그만둘 것이기 때문에 1년만 계약하겠습니다"라는 말과 함께 1년씩 계약한 지 10년째라고 밝혀 시선을 모았다. 이에 박소현이 "10년이 뭐야 15년째다"라고 덧붙여 모두를 놀라게 했다. 이에 산다라박은 "그래서 (박소현이) 계약금을 안 받으시잖아, 자발적으로, 아까워 죽겠어"라고 안타까워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임신 16주 차에 상상초월 몸무게라더니..."허리 사이즈 26"('담비손')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690703"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 허리 사이즈를 공개했다. 27일 유튜브 채널 '담비손 DambiXon'에는 "임산부 맞아요? 임산부 데일리 패션"이라며 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 손담비는 "'임산부니까 살이 좀 쪘는데 옷은 어떻게 입냐'는 질문이 많더라"고 밝혔다. 그는 "12주부터 배가 나오기 시작했다. 지금은 전체적으로 나왔다"며 "임신 전에 입었던 바지들을 입을 수가 없지 않나. 그때 바지 사이즈 24를 입었다. 항상 24 사이즈가 변함이 없었다. 그런데 시험관을 하면서 허리가 26이 됐고, 지금은 배가 더 나왔다. 아직 완전 배가 나온 건 아니기 때문에, '임산부가 어떻게 하면 예쁘게 입을 수 있을까' 고민을 했다"고 말했다. 손담비는 "오늘 남자 청바지를 입었다. 골반에 걸쳐야 배가 조금 덜 무리가 된다는 느낌이 든다"며 "청청 패션으로 입어봤다. 남자 바지는 처음 입어본다. 근데 너무 좋아하는 스타일이다"며 웃었다. 다음 착장을 소개하며 손담비는 "사실 임부복이다. 정말 편하다. 왜냐면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, '손흥민 닮은꼴' 예비 남편♥ 위해 신부수업 중…"김치 담가 먹을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523505"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 '신부 수업' 중임을 밝혔다. 남보라는 27일 자신의 유튜브를 통해 공개한 영상에서 "제가 이제 김치를 담가 먹어보려고 한다"라고 장보기 노하우를 공개했다. 이날 남보라는 "요즘 시간 날 때마다 요리책을 보며 집반 반찬을 만든다"라며 한 마트로 향해 장을 봤다. 남보라는 "제가 이제 엄마 곁을 떠나지 않냐"라고 결혼을 언급하며 "얼마 전에 엄마한테 김장을 배워왔다. 제가 이제 김치를 담가 먹어보려고 한다"라고 배추 한 망을 쇼핑 카트에 담았다. 다음으로 양배추도 고른 남보라는 "제주도 웨딩 촬영 하기 전에 제가 다이어트를 진짜 열심히 했다. 샐러드 해서 먹기도 좋고, 양배추 스테이크를 먹어도 된다"라고 자신만의 양배추 활용법을 귀띔했다. 남보라는 내년 5월 결혼식을 올린다. 예비 남편은 비연예인으로, 동갑내기로 알려졌다. 남보라는 "정말 좋은 사람이다. 옆에 있으면서 도움을 많이 받는다. 항상 감사한 사람"이라고 예비 남편을 소개했다. 쪽방촌 봉사를 하며 예비 남편을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "정용진에 올인 했다...그 기분 아직도 못 잊어" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318362"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정(53)이 연애 때문에 유학을 포기했다고 밝혀 웃음을 유발했다. 27일, tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 측은 '15년 만의 토크쇼 출연! 고현정 자기님이 처음 말하는 이야기'라는 제목의 선공개 영상을 공개했다. 선공개 영상에서 배우 고현정은 연애에 몰두했었던 과거를 회상했다. 고현정은 "꿈이 있었다. 대학 졸업할 때, 동생이 해외에서 공부하고 있었기 때문에 (돈을) 모아서 (해외로) 나가서 공부를 하고 싶었다"라며, 말문을 열었다. 그는 "인생이 뜻한 대로 안 된다"며 "갑자기 연애를 하게됐다. 연애가 그렇게 재밌는지 몰랐다"라고 솔직히 털어놨다. 과거를 회상하던 고현정은 "연애에 올인했다. 아무 생각도 안 났다"며 "홀랑 빠진 거다"라고 덧붙였다. 조세호가 "연애를 하면 하늘의 색깔이 바뀐다. 공기가 바뀐다"라고 말하자, 고현정은 "그 기분을 아직도 못 잊는다"라고 말하며 조세호의 말에 공감했다. 이날 고현정은 전남편인 정용진 신세계그룹 회장 사이에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 단아한 블랙 롱드레스 자태 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925976"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 더욱 빛나는 자체발광 볼하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925975"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 "씨엘·공민지, 투애니원 주량 투톱…요리도 잘해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932281"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 '나래식'에서 투애니원(2NE1) 멤버들의 요리 실력과 주량을 언급했다. 27일 오후 유튜브 채널 '나래식'에서는 연예계 대표 소식가 박소현, 산다라박과 함께한 영상이 게재됐다. 이날 산다라박이 박나래의 요리 보조로 나서 눈길을 끌었다. 평소 요리를 하지 않는 산다라박은 집 인덕션 레인지가 고장 나 절친한 김숙이 집을 방문할 때면 부탄가스를 챙겨 오기도 한다고 말하기도. 산다라박이 투애니원의 요리 실력을 언급했다. 산다라박은 "민지는 아침을 맨날 해 먹는다, 한식 한상차림 해서 먹고, 반찬도 만든다, 씨엘은 지금은 안 하지만, 프렌치 요리나 다양하게 많이 했다, 빵도 만든다"라고 전했다. 이어 박나래가 박봄의 요리 실력을 묻자 "봄이는 빵을 먹지"라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 산다라박은 씨엘과 공민지가 투애니원의 주량 투 톱이라고 밝히며 "동생들이 술을 이제 즐긴다, 활동할 때는 아무도 안 마셨는데, 떨어져 있던 순간들에 아이들이 술을 배웠다"라고 전했다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 윙크 볼하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925974"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 우아하게 뒤돌아보며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925973"/>
        <updated>2024-11-27T11:08:08.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가진 후 이동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 앙증맞은 볼하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925972"/>
        <updated>2024-11-27T10:10:18.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 고혹적인 ‘꽃미모’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925971"/>
        <updated>2024-11-27T10:10:18.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 배우 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>