<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-07T02:14:03.555Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100억 퀸 이다해♥세븐 결혼 1년만 위기 왔나 “예전에는 그랬는데‥” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918136"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 신혼 근황을 전했다. 11월 6일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’에서는 박현호 은가은이 집 데이트를 즐겼다. 은가은 집을 처음 방문한 박현호는 “왜 남자 사이즈 슬리퍼가 있어?”라고 의심 어린 눈빛을 보내는가 하면 거실 한쪽에 숨겨져 있는 큰 사이즈의 티셔츠를 발견해 혼란에 빠졌다. 은가은은 다급히 "프리사이즈다", “내 잠옷이다. 나 크게 입고 잔다. 혈액순환 잘 되라고~”라며 화제전환을 시도했다. 두 사람의 모습을 지켜보던 이승철은 “연하들이 이런 질투가 있네”라며 귀여워했다. 이다해는 “세븐 씨도 예전에는 그랬는데 요즘에는…"이라며 고개를 저었고, 이를 들은 심진화는 “결혼한 지 1년밖에 안 되지 않았나?"라고 말해 웃음을 안겼다. 한편 이다해, 세븐은 8년 열애 끝에 지난해 5월 결혼했다. 이다해는 최근 MBC '라디오스타'에 게스트로 출연, 중국 라이브커머스 방송에서 약 5시간 만에 100억 매출을 올린 적 있다고 밝혀 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인 "남편 아닌, 첫 남친 위해 산 것"...20년 된 십자수 공개 ('자유부인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315669"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 십자수에 얽힌 일화를 공개했다. 6일 채널 '자유부인 한가인'에는 '꿀팁이 쏟아지는 여배우 한가인 욕실템 최초공개'란 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에서 한가인은 화장실 서랍에 있던 십자수 통을 꺼내며 "제가 어울리지 않게 십자수를 좋아한다. 여기 세월의 흔적을 봐라. 20년도 넘은 거"라고 말했다. 이어 "솔직히 말해서 이걸 언제 썼냐면 오빠(연정훈) 만나기 전에 첫 남자친구 얼굴로 사진을 떠서 이걸 선물해 줬다"라며 십자수에 얽힌 일화를 고백했다. 이에 제작진이 "그럼 연정훈이 십자수를 싫어하겠다"라고 하자 한가인은 "에이 다 안다"라며 대수롭지 않게 넘겨 웃음을 안겼다. 이날 욕실을 공개하기 앞서 한가인은 딸의 방도 소개했다. 제작진이 책장에 있는 영어 원서책을 꺼내 들고 "이걸 어떻게 읽으냐"라고 놀라워하자 한가인은 "다독한 지 오래되니까 속독이 혼자된다"라고 말했다. 이어 제작진이 "2개 국어를 한다. 바이링구얼"이라면서 딸 해외 체류 여부에 대해 물었고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤', 오늘(7일) 최종회…크래비티 1위 지킬까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336049"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원어스→크래비티, 5팀 중 탄생할 우승팀은? 최종회, 밤 9시 30분 방송 '로드 투 킹덤' 대망의 우승팀이 가려진다. Mnet 음악 경연프로그램 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE(에이스 오브 에이스, 이하 '로드 투 킹덤')' 최종회가 7일 밤 9시 30분 방송된다. 그룹 더크루원 에잇턴 원어스 유나이트 크래비티가 파이널 라운드에 진출한 가운데 이들의 마지막 경연이 펼쳐진다. 이번 파이널에는 신곡 음원 점수 3만 점, 생방송 투표 점수 7만 점으로, 총 10만 점이라는 파격적인 점수가 걸려 있어 다섯 팀들의 치열한 승부를 기대케 한다. 현재 크래비티가 6만 3천 점으로 누적 랭킹 1위 자리를 지키고 있는 상황에서 다른 팀들이 반전을 이뤄낼 수 있을지 궁금증을 모은다. 신곡 무대도 기다리고 있다. 더크루원의 데뷔곡이 될 'Hit The Floor(힛 더 플로어)'부터 에잇턴 만의 패기를 느낄 수 있는 'SPEED RUN(스피드 런)', 뱀파이어의 우아한 분위기를 담은 원어스 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤', 오늘(7일)  최종 우승자 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005264556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005264556"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 대망의 우승팀이 가려진다. 오늘(7일) 밤 9시 30분 방송하는 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 최종회에는 파이널에 진출한 TOP5 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티의 마지막 경연이 펼쳐진다. 이번 파이널에는 신곡 음원 점수 3만점, 생방송 투표 점수 7만점으로, 총 10만 점이라는 파격적인 점수가 걸려 있어 5팀들의 치열한 승부를 기대케 한다. 현재 크래비티가 6만 3천 점으로 누적 랭킹 1위 자리를 지키고 있는 상황에서 다른 팀들이 반전을 이뤄낼 수 있을지 궁금증을 모은다. 신곡 무대도 기다리고 있다. 더크루원의 데뷔곡이 될 'Hit The Floor'부터 에잇턴 만의 패기를 느낄 수 있는 'SPEED RUN', 뱀파이어의 우아한 분위기를 담은 원어스 'I KNOW YOU KNOW', 멤버 은상이 직접 프로듀싱한 유나이트 '신념 (信念)', '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'의 여정을 가사에 녹이면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 원어스→크래비티, 최종 승자는 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255268"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 최종 승자가 가려진다. 오늘(7일) 밤 9시 30분 방송하는 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 최종회에는 파이널에 진출한 TOP5 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티의 마지막 경연이 펼쳐진다. 이번 파이널에는 신곡 음원 점수 3만점, 생방송 투표 점수 7만점으로, 총 10만 점이라는 파격적인 점수가 걸려 있어 5팀들의 치열한 승부를 기대케 한다. 현재 크래비티가 6만 3천 점으로 누적 랭킹 1위 자리를 지키고 있는 상황에서 다른 팀들이 반전을 이뤄낼 수 있을지 궁금증을 모은다. 신곡 무대도 기다리고 있다. 더크루원의 데뷔곡이 될 'Hit The Floor'부터 에잇턴 만의 패기를 느낄 수 있는 'SPEED RUN', 뱀파이어의 우아한 분위기를 담은 원어스 'I KNOW YOU KNOW', 멤버 은상이 직접 프로듀싱한 유나이트 '신념 (信念)', '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'의 여정을 가사에 녹이면서 승리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“살아남고 싶어” 절박한 목소리, 잔혹한 룰에 오열 터졌다(프로젝트7)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918135"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 연습생들이 잔혹한 첫 번째 합탈식을 앞두고 오열을 터트린다. JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7/ 제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 ‘월드 어셈블러’가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난 1일(금) 방송된 ‘PROJECT 7’ 4회에서는 월드 어셈블러들이 직접 뽑은 현장 투표를 통해 연습생 70명만이 합격하고 30명이 탈락하는 ‘포지션 매치’가 완료된 가운데 각 포지션별 1위 팀과 포지션 별 MVP가 발표돼 이목을 집중시켰다. 이와 관련 ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 5회 예고 영상에서는 디렉터 바다와 류디의 즉석 댄스 배틀과 함께 엄청난 베네핏을 받기 위해 치열한 경쟁을 벌이던 연습생들이 결국 눈물을 쏟아내는 현장이 담긴다. 먼저 “‘PROJECT 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 김연자, 수제자들 이끌고 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392487"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘서트 방불케 하는 ‘특별 무대’ 가수 김연자가 훈훈한 선배의 애정을 보여줬다. 김연자는 지난 6일 방송된 TV CHOSUN ‘미스쓰리랑’에 출연해 ‘김연자와 수제자들’ 특집을 꾸몄다. 이날 김연자는 오프닝에서 수제자 진욱, 홍지윤, 황민우, 황민호와 함께 ‘블링블링’ 무대로 포문을 열었다. 김연자는 시작부터 남다른 에너지로 흥을 끌어 올렸고, 압도적인 성량과 내공 깊은 가창력을 선보였다. 특히 후배들과 함께 조화를 이루며 더욱 풍성한 무대를 완성했다. 앞서 ‘미스쓰리랑’의 멘토로 출연한 바 있는 김연자는 “7개월 만에 ‘미스쓰리랑’에 왔는데 그 사이에 TOP7이 너무 성장을 했더라”며 “성장하는 모습을 보는 게 너무 즐겁고 행복하다”고 진심어린 애정을 드러냈다. 김연자는 후배들의 대결을 감상하고 무대를 즐기는 것은 물론 다정한 격려도 잊지 않았다. 특히 정서주가 김연자의 ‘어머니의 계절’을 기타 라이브로 선보이자 김연자는 감동해 쉽게 말을 잇지 못하면서도 “서주 양의 목소리는 뭔가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반찬 레시피 대방출…D-3 '대장이 반찬', 관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336044"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 오후 4시 50분 첫 방송 아나운서 김대호와 배우 이장우가 반찬의 신세계를 연다. 7일 MBC 새 예능프로그램 '대장이 반찬' 제작진은 첫 방송을 사흘 앞두고 프로그램의 관전 포인트를 공개했다. 김대호 이장우의 조합, 못난이 재료의 화려한 변신, 밥 친구 등이 기대 요인이다. '대장이 반찬'은 취향과 입맛이 똑 닮은 '대장 형제' 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해먹을 수 있는 초간단 반찬 레시피를 대방출하는 방송이다. 첫 번째 관전 포인트는 김대호와 이장우의 조합이다. 두 사람은 MBC 예능 '나 혼자 산다'를 통해 친근하고 유쾌한 모습으로 많은 사랑을 받고 있다. 음식에 진심인 이들은 남다른 음식 철학을 자랑하는 것은 물론 영혼까지 불태우며 신들린 요리 솜씨를 뽐낼 예정이다. 두 번째는 못난이 재료의 화려한 변신이다. 두 사람은 다소 생소한 식재료부터 메인으로 대접받지 못하는 식재료를 소개한다. 무엇보다 모양, 크기, 하자 등으로 상품 가치가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트로트 신동’ 이수연, 싱글 ‘이수연’으로 정식 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852115"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10대 가수 이수연이 데뷔 싱글을 발매하고 본격적인 활동을 시작한다. 이수연의 데뷔 싱글 ‘이수연’은 자신의 이름처럼 대체할 수 없는 독보적인 매력을 담아낸 앨범으로 한층 더 성장한 감성과 가창력으로 무장한 더블 타이틀곡 ‘놀아보세’와 ‘할매국시’로 구성됐다. 첫 번째 타이틀곡 ‘놀아보세’는 전통국악의 고풍스러운 매력과 현대 트로트의 경쾌한 리듬이 절묘하게 어우러진 트로트 곡으로 사물놀이패와 태평소, 피리, 해금, 대금 등 한국의 전통 악기들로 구성된 국악풍의 인트로와 이수연의 힘찬 목소리가 인상적인 곡이다. 이번 곡은 ‘트로트 꾀꼬리’ 문초희가 작사에 참여하고 ‘트로트 마벤져스’ 마아성, 전홍민이 의기투합해 한국 전통의 미와 현대적 감성을 아우르는 융합을 담아냈다. 이수연은 담백하면서도 폭발적인 가창력을 바탕으로 세련되고 중독적인 멜로디를 더해 남녀노소 누구나 따라 부르고 즐길 수 있는 잔치 같은 곡을 만들어냈다. 또 다른 타이틀곡 ‘할매국시’는 어릴 적부터 조부모의 손에 자라온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용형4' 시신 목에 대못 꽂아…범인은 왜 75세 노인을 노렸나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255265"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 잔혹한 방식으로 피해자를 살해한 아파트 살인사건의 전말을 공개한다. 오는 8일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 9회에서는 장옥수 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼친다. 지난 방송에 이어 가수 딘딘이 게스트로 출연해 다시 한번 활약을 예고했다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 친척 언니가 며칠째 연락이 안 된다는 신고 접수로 시작된다. 언니는 75세 고령으로 홀로 아파트에 지내고 있었다. 곧장 출동한 파출소 직원이 집에 인기척이 없는걸 확인한 후 현관문을 강제로 개방하고 들어간다. 그리고 집 안에서 친척 언니가 사망한 채로 발견된다. 무엇보다 시신의 상태가 심상치 않았다. 거실 바닥에 반듯이 누운 채 발견된 시신의 목에는 무려 11cm 길이의 두꺼운 대못이 꽂혀 있었다. 이마와 머리 곳곳에 둔기에 맞은 상처까지 있었다. 아파트 엘리베이터 CCTV에는 피해자의 마지막 행적이 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기안이쎄오' 기안84, CEO 포스 발산…오피스 예능 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879317"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 대한민국 CEO들의 고민 해결을 위해 나선다. 오는 12월 5일 첫 방송하는 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램이다. 공개된 티저 포스터에는 사장 경력 6년 ‘기쎄오’ 기안84가 카리스마를 자랑하고 있다. 사무실에서 슈트핏을 자랑하며 포즈를 취한 기안84에게서는 그동안 방송을 통해 접했던 친근하고 내추럴한 모습과는 다른 분위기가 느껴진다. 특히 기안84의 반전 매력만큼이나 다양한 분야의 회사를 방문하며 속마음을 털어놓을 곳 없는 CEO들의 이야기를 듣고 ‘기안적 사고’로 제시할 솔루션이 궁금증을 자극한다. CEO뿐만 아니라 다양한 회사 구성원들과 소통하며 리얼한 오피스 스토리도 전한다고 해 그의 활약에 기대감이 높아진다. 매회 일일 직원으로 함께할 게스트들의 출격이 예고된 상황. CEO의 포스를 뽐내는 기안84와 함께할 일일 직원들은 누구일지, 상사와 부하직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 최현우, 마법같은 일상…역시 韓 해리포터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392483"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 28년 차 국민 마술사 최현우의 마법 같은 하루로 즐거움을 선사한다. 오는 9일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서는 ‘한국의 해리포터’ 마술사 최현우의 흥미진진한 일상이 그려진다. 이날 방송에서는 신기한 마술 소품들로 가득 찬 최현우의 집이 전격 공개된다. K-해리포터라는 별명을 지닌 그답게 집 곳곳에는 해리포터에 나오는 마술 모자, 지팡이, 빗자루는 물론 연금술부터 흑마술, 타로 등 다양한 분야의 책과 수많은 카드가 즐비해 있어 시선을 강탈하는데. 마법 상점 수준의 마술 소품들의 향연이 보는 재미를 극대화할 전망이다. 그런가 하면 최현우는 반려견 팡이와 함께 카드 마술 연습을 시작해 눈길을 끈다. 반려견 팡이는 최현우의 행동이 익숙하다는 듯 마술에 참여, 카드를 뽑는 모습으로 신선한 충격을 안긴다. 최현우가 카드를 섞은 뒤에도 팡이는 처음 골랐던 카드와 똑같은 카드를 다시 찾아내는 천재 모멘트(?)를 보여 참견인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 로버트 할리, 성정체성 루머에 “저 여자 좋아합니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392481"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’의 명현숙이 스튜디오에 출연해 ‘가상 이혼’을 하며 겪은 소회를 밝힌다. 10일 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 마지막 회에서는 처음으로 스튜디오를 찾은 명현숙이 남편 로버트 할리와 나란히 앉아 37년간의 결혼 생활 및 (가상) 이혼 숙려 기간에 대해 허심탄회하게 이야기를 나누는 모습이 그려진다. 오프닝에서 MC 김용만은 “마지막 회를 맞아 아내 동반 출연이 성사됐다”며 로버트 할리의 옆에 자리한 명현숙을 반갑게 소개한다. 이어 “어떻게 직접 출연하시게 된 것이냐?”고 묻는데, 명현숙은 “제가 이 프로그램의 애청자이기도 하고, 이혜정 선생님의 이야기를 보면서 ‘나는 어땠을까?’라는 생각을 했다. 제 결혼 생활과 인생을 돌이켜보고 싶어서 나왔는데, 잘한 결정 같다”며 웃는다. 앞서 남편이 준비한 캠핑 이벤트로 둘째 셋째 아들과 18년 전 가족의 추억이 어린 캠핑장을 찾았던 명현숙은 셋째 아들과 단 둘이 산책을 한다. 그러던 중, 셋째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[와썹 지애, 키스한 동성 연인과 발리 데이트..."남자든 여자든 상관없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315667"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커밍아웃한 걸그룹 와썹 출신 지애가 동성 연인과 함께한 사진을 또 공개했다. 7일 지애는 개인 계정에 별다른 말 없이 연인과 바다에서 찍은 사진을 올렸다. 지난 5일, 지애는 자신의 개인 계정을 통해 '마이 스위트 걸프렌드'('나의 달콤한 여자친구')라는 글과 함께 동성 연인과 발리에서 찍은 사진을 공개한 바 있다. 사진 속 두 사람은 검은색 옷을 맞춰 입고 입을 맞췄고, 분위기는 웨딩 사진을 연상케 했다. 지애는 성소수자를 뜻하는 'LGBT'와 '무지개' 이모티콘을 덧붙이기도 했다. 앞서 지애는 지난 2013년 그룹 와썹으로 데뷔했다. 이후 활동을 이어가던 그는 2020년 자신의 개인 계정을 통해 자신이 양성애자임을 고백했다. 또 지난 3월, 채널S '진격의 언니들'에 출연한 지애는 "25살까지 남자 여러 명을 만났는데 3개월을 못 갔다"라며 "뭔가 채워지지 않고 '이게 사랑이 맞나?' 생각이 들었다. '나는 사랑을 못 하는 사람인가?'하는 생각이 들 때 여자를 만났다"라고 고백해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 작가 “고수·권유리·백지원·이학주 캐스팅 만족도 100%”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392480"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 박치형 작가가 드라마 기획 의도와 관전 포인트를 밝혔다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 7일 극본을 쓴 박치형 작가가 직접 드라마에 대한 자신의 생각을 전해왔다. 먼저 박치형 작가는 ‘이한신’을 “가석방을 주요 소재로, 정의와 인간 군상에 대해 이야기하는 드라마”라고 설명하며 “재범 가능성이 있는 흉악범의 가석방 출소를 비판하는 기사를 보고, ‘가석방 제도’에 대해 찾아봤다. 그 과정에서 가석방 자격이 있는 재소자와 일찍 나오면 안 되는 재소자를 구분할 수 있는 가석방 심사관의 이야기를 풀면 흥미롭겠다는 생각하게 됐다”며 이야기가 시작된 지점을 밝혔다. ‘가석방 심사관’을 주인공으로 한 드라마를 쓰기로 한 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 이런 배포니 '5000억 주식부자' 되지..'백패커' 총 7000명에 밥 대접]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280316"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 '백패커2'가 의미 있는 한 끼를 선사하는 여정 속에 명실상부 메가 IP로 자리매김했다. 매주 일요일 저녁 7시 40분 방송되는 tvN '백패커2(연출 신찬양)'는 대한민국 전지역에 있는 의뢰인을 직접 찾아가는 극한의 주방 블록버스터로 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 다양한 분야의 사람들에게 진정성 담은 한 끼의 식사를 선사하는 모습으로 훈훈한 재미를 선사하고 있다. 이번 주 출장단의 마지막 이야기를 앞둔 가운데 '백패커2'가 지난 6개월간의 여정에서 남긴 유의미한 성과를 되짚어 본다. ◆ "진정성 빛났다" 시즌2까지 통틀어 총 7,000여명에 맞춤형 한 끼 대접 '백패커'는 시즌2에서 총 24개의 출장지 방문과 함께 135개의 요리, 4,011명에게 요리를 선사하며 시선을 사로잡았다. 시즌1과 시즌2를 통틀어 식수 인원만 무려 7,000명을 넘어선다. 시즌2에서는 태안 마금리 어촌계 출장을 시작으로 이도현이 출연한 공군 군악의장대대, 국가대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 없으면 이제 뭐 입지? 3개월 만 아쉬운 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918134"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한예슬의 오늘 뭐입지' 시즌1이 마무리 됐다. 한예슬은 11월 6일 개인 소셜미디어에 CJ온스타일 라이브쇼 '한예슬의 오늘 뭐입지' 촬영 중 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 한예슬은 '오늘 뭐 입지'에서 호흡을 맞춘 모델 호연과 시즌1 종영 기념 꽃다발을 든 채 하트 포즈를 취하고 있다. 한예슬은 "‘한예슬의 오늘 뭐 입지’가 10회를 마지막으로 시즌1을 마쳤어요. 함께해주신 우리 모찌님들과 스태프분들 너무 감사드리고, 많은 사랑을 받으며 마무리 할 수 있어서 행복했습니다. 열심히 저의 사랑둥이 귀염둥이 동생 역할을 완벽하게 해준 우리 호연이에게도 언니의 사랑을 전해요. 감사합니다"라는 소감을 전했다. '한예슬의 오늘 뭐입지'는 한예슬의 실시간 스타일링 코치 라이브쇼로 매주 화요일 오후 9시 방송됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’, 오늘(7일) 파이널...원어스→크래비티 우승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392474"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 대망의 우승팀이 가려진다. 7일 방송될 엠넷 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 최종회에는 파이널에 진출한 TOP5 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티의 마지막 경연이 펼쳐진다. 이번 파이널에는 신곡 음원 점수 3만점, 생방송 투표 점수 7만점으로, 총 10만 점이라는 파격적인 점수가 걸려 있어 5팀들의 치열한 승부를 기대케 한다. 현재 크래비티가 6만 3천 점으로 누적 랭킹 1위 자리를 지키고 있는 상황에서 다른 팀들이 반전을 이뤄낼 수 있을지 궁금증을 모은다. 신곡 무대도 기다리고 있다. 더크루원의 데뷔곡이 될 ‘힛 더 플로어(Hit The Floor)’부터 에잇턴 만의 패기를 느낄 수 있는 ‘스피드 런(SPEED RUN)’, 뱀파이어의 우아한 분위기를 담은 원어스 ‘아이 노우 유 노우(I KNOW YOU KNOW)’, 멤버 은상이 직접 프로듀싱한 유나이트 ‘신념 (信念)’, ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’의 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어서와 한국은' 체코 친구들, '마요네즈, 밥無' 매운 닭발 챌린지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255255"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[체코 챌린저스가 K-매운맛에 도전장을 내민다. 7일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 챌린지를 위해 한국을 찾은 체코 친구들이 첫 챌린지로 매운 닭발과의 정면 대결을 벌인다. 제이컵의 리드하에 의문의 식당으로 향한 체코 친구들이 도착한 곳은 다름 아닌 닭발 전문점. 평소 한국의 매운 음식에 관심이 많았던 친구들을 위해 제이컵이 매운 닭발 챌린지를 고안해 낸 것이었다. 심지어 제이컵은 “닭뼈 없어요? 챌린지 없어요!”라며 줏대 있게 뼈 있는 닭발을 주문, 챌린지에 대한 진정성 가득한 면모를 보여주었다고. 챌린지의 정체를 모르던 친구들은 새빨간 닭발이 등장하자 상반된 반응을 보이는데. 눈을 질끈 감으며 패닉 상태에 빠지는 친구, 잔뜩 신난 모습으로 흥분한 친구까지 등장한 것. 이윽고 닭발 건배(?)를 통해 결의를 다진 친구들은 난생 첫 닭발 먹방을 시작한다. 보기만 해도 혀가 얼얼해지는 날것 그대로의 도전에 지켜보던 MC 김준현의 땀샘까지 터질 정도였다고. 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“소방관들 급식 환경에 충격”, 백종원도 제작진도 놀랐다 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161611"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘백패커2’가 의미 있는 한 끼를 선사하는 여정 속에 명실상부 메가 IP로 자리매김했다. ‘백패커2’는 대한민국 전지역에 있는 의뢰인을 직접 찾아가는 극한의 주방 블록버스터로 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 다양한 분야의 사람에게 진정성 담은 한 끼의 식사를 선사하는 모습으로 훈훈한 재미를 선사하고 있다. 이번 주 출장단의 마지막 이야기를 앞운다. 이에 제작진은 ‘백패커2’가 지난 6개월간의 여정에서 남긴 유의미한 성과를 되짚었다. ● “진정성 빛났다” 시즌2까지 통틀어 총 7,000여명에 맞춤형 한 끼 대접 제작진에 따르면 ‘백패커’는 시즌2에서 총 24개의 출장지 방문과 함께 135개의 요리, 4,011명에게 요리를 선사하며 시선을 사로잡았다. 시즌1과 시즌2를 통틀어 식수 인원만 무려 7,000명을 넘어선다. 시즌2에서는 태안 마금리 어촌계 출장을 시작으로 이도현이 출연한 공군 군악의장대대, 국가대표 선수촌 출장, 유해발굴감식단, 소방서, 국립생태원, 대마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 37년' 로버트 할리 "남자와 마약했다고 내가 동성애자? 여자 좋아한다" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315665"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 명현숙이 마지막 회 기념으로 스튜디오에 직접 출연해 그간 '가상 이혼'을 하며 겪은 소회를 솔직하게 드러낸다. 10일 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서 처음으로 스튜디오를 찾은 명현숙이 남편 로버트 할리와 나란히 앉아 37년간의 결혼 생활 및 (가상) 이혼 숙려 기간에 대해 허심탄회하게 토로한다. 이날 오프닝에서 MC 김용만은 "마지막 회를 맞아 아내 동반 출연이 성사됐다"며 로버트 할리의 옆에 자리한 명현숙을 반갑게 소개한다. 이어 "어떻게 직접 출연하시게 된 것이냐?"고 묻는데, 명현숙은 "제가 이 프로그램의 애청자이기도 하고, 이혜정 선생님의 이야기를 보면서 '나는 어땠을까?'라는 생각을 했다. 제 결혼 생활과 인생을 돌이켜보고 싶어서 나왔는데, 잘한 결정 같다"며 웃는다. 모두가 내적 친밀감으로 화기애애해진 가운데, 할리-명현숙 부부의 마지막 이야기가 공개된다. 앞서 남편이 준비한 캠핑 이벤트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스 김, 박서진과 삼각관계 종지부…"나는 썸녀, 홍지윤은 여사친" (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792689"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진을 두고 펼쳐진 미스 김과 홍지윤의 삼각관계가 마무리 됐다. 6일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'은 김연자와 그의 수제자 홍지윤, 진욱, 황민우, 황민호가 스페셜 게스트로 합류한 '김연자와 수제자들' 특집으로 꾸며졌다. 트롯 대모를 중심으로 어느 때보다 쟁쟁한 실력의 게스트들이 출격한 가운데, 이날 방송에서부터는 140여 명의 현장 방청단이 함께해 대결의 긴장감을 더욱 증폭시켰다. 특히 이 날 방청단에게 뜨거운 반응을 얻은 대결은 지난 주 방송에서 이어진 박서진을 두고 미스 김과 홍지윤의 신경전을 벌인 삼각관계 대결. 홍지윤은 대결에 앞서 “서진 왕자님은 제 거다”라고 했던 미스 김의 선전포고를 언급하며 “억울하면 나오라고 해서 직접 나왔다. 그런데 미스 김 씨는 서진왕자님 번호는 알고 계시냐. 저는 안다”라는 멘트로 도발했다. 더욱이 최근 함께 캠핑을 갔던 사진을 주고 받기도 했다는 말에 미스 김은 "홍지윤 선배는 여사친일 뿐이지만 저는 썸녀다"라고 받아쳤다. MC 붐이 김연자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13파운드, Y2K 감성 ‘MMM’ 뮤비 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852111"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이티브 그룹 13파운드(13Found)가 수록곡 뮤직비디오를 먼저 공개하며 데뷔 초읽기에 들어갔다. 13파운드는 6일 공식 유튜브 채널을 통해 데뷔 앨범 ‘Found’의 수록곡 ‘MMM(음음음)’ 뮤직비디오를 공개했다. ‘MMM’은 사랑하는 사람을 애타게 기다리는 곡으로 이별이 다가왔을 때 느껴지는 상대의 침묵을 휴대전화 진동음인 ‘음음음’으로 표현했다. 13파운드 멤버들이 직접 작사, 작곡했으며 경쾌하고 가벼운 비트가 특징인 팝 스타일의 곡이다. ‘MMM’ 뮤직비디오는 멤버들의 자유롭고 편안한 일상을 저화질의 영상, 캠고더, 4:3 비율의 화면, 90년대 윈도우 이미지 등의 효과를 사용해 Y2K 감성으로 담아냈으며, 뮤직비디오의 연출과 촬영, 편집 등 전 과정을 멤버들이 직접 진행했다. 연출을 맡은 리더 박민서는 “저희 팀을 소개하는 것처럼 셋이 있을 때 나오는 분위기를 화면에 담고 싶었고, 어릴 적 촬영한 영상을 다시 꺼내보는 추억을 회상하는 콘셉트로 뮤직비디오를 만들었다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박가영 “뉴스 잘리고 개인 방송, 19금 얘기하니 前직장 동료 안쓰럽다고”(노빠꾸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918133"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박가영이 솔직한 입담을 뽐냈다. 6일 노빠꾸 탁재훈 채널에는 '박가영, 뉴스보다 살색 비디오를 더 많이 보는 아나운서ㅣ노빠꾸탁재훈 시즌3 EP.19' 제목의 영상이 공개됐다. 박가영은 현재는 뉴스를 하고 있지 않다며 "9년 정도 연합뉴스에 있었다"고 소개했다. 방향을 전환한 이유를 묻자 "잘려서. 개편 때마다 갑자기 행정실에서 전화가 와서 '박가영 씨는 이번까지만' 이런다. 잘린 곳도 있고 제가 먼저 그만둔 곳도 있고"라고 털어놨다. 그러면서도 "방송은 많이 한다. 나이도 있고 해서 다른 꿈을 꾸고 있다. 유튜버를 할까 생각한다. 게임 유튜버"라고 덧붙였다. 개인 방송을 하면서 전 직장 동료들에게 안쓰럽다는 반응을 듣기도 했다고. 탁재훈이 "어떤 방송을 하길래 그러냐"고 묻자 박가영은 "아나운서 타이틀을 달고 있을 때는 계약 조항에 아나운서의 품위를 손상시키지 말라는 규칙이 있는데 이젠 하고 싶은 말 막 한다. 보통 남자분들이 여자들은 19금 영상을 안 볼 거라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코쿤, '개그 한류' 확장 위해 日 라이브 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255251"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코쿤(KOOKOON)이 일본 활동을 이어간다. 7일 콘텐츠 제작사 윤소그룹은 "그룹 코쿤이 이날 신오쿠보 라이브 공연을 시작으로 일본 도쿄에서 '개그 아이돌' 활동을 시작한다"고 밝혔다. 코쿤은 오는 10일부터 17일까지 도쿄 일대 공연장에서 '2024 KOKOON Live &amp; Fan Meeting in Tokyo(2024 코쿤 라이브&amp;팬미팅 인 도쿄)'를 개최한다. 코쿤은 총 10회에 걸쳐 일본 팬들을 만나고, 음악과 웃음이 융합된 코쿤만의 독특한 무대를 보여줄 예정이다. 또 본격적인 공연에 앞서 7일 오후에는 신오쿠보에서 두 차례 무료 공연을 펼친다. 한국과 일본 멤버로 구성된 만큼, 한일 양국의 문화를 더한 다채로운 퍼포먼스로 시선을 사로잡을 전망이다. 코쿤은 2018년 tvN '코미디빅리그'를 통해 데뷔했으며, 첫 방송 당시 관객들이 뽑은 재미있는 코너 톱5에 들며 내로라하는 선배들과 어깨를 견줬다. 최근 방송된 KBS2 '개그콘서트'에서는 중독성 강한 뽕짝 리듬에 직관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지윤, 녹화 도중 긴급 커밍아웃…"고3 때 수능 안 봐, 부모님 아직까지 모르셔" ('세상에이런일이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688075"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지윤이 '와!진짜? 세상에 이런일이'에 출연해 5MC 사이에서 토크 윤활제 역할을 해냈다. 7일에 방송되는 SBS '와!진짜? 세상에 이런일이'에 엄지윤이 게스트로 출격한다. 전현무는 "게스트 섭외 기준이 대체 뭐냐"며 전직 야구선수에서 아이돌까지 제작진의 폭 넓은 섭외력에 감탄했다. 엄지윤은 고등학교 3학년 학생 때, 대학수학능력시험을 치를 수 없었던 본인의 '와!진짜'에피소드를 털어놨다. 아직까지 부모님도 모른다는 엄지윤의 수능 스킵(?) 에피소드에 출연자들 모두 깜짝 놀라 입을 다물지 못했다는 후문이다. '와!진짜? 세상에 이런일이'에서는 태어나서 단 한 번도 보드게임 '할리갈리'를 져본 적 없다는 고등학생이 등장한다. 주인공의 실력을 검증하기 위해 제작진은 '할리갈리' 게임 개발자 하임 샤피르에게까지 인터뷰를 요청했는데, 이에 MC들은 '이렇게까지 할 일?'이냐며 하임 샤피르의 반응을 궁금해했다. '천하제일 반려동물 자랑대회' 코너에서는 강아지 계의 안성재(?) 흑백 미식견]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸이 복덩이였네…김다예♥박수홍 “광고 러브콜 多” 팔불출 아빠 면모 (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999333"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸 전복이 자랑에 푹 빠졌다. 지난 6일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에서는 방송인 박수홍 아내 김다예의 전복이 출산 비하인드가 공개됐다. 이날 MC로 합류한 박수홍은 “전복이가 복이 있나 보다. 광고가 이렇게 순간적으로 많이 들어온 게 처음”이라며 전복이 덕분에 덕을 봤다고 했다. 이어 아빠가 된 소감에는 “하나하나 신기하고, 매순간 소중하다. 건강하게 태어나준 전복이에 감사하고. 기도해준 여러분 ‘슈돌’ 감사하다”고 말했다. 이와 함께 공개된 출산 비하인드에서 박수홍은 수술실 앞을 떠나지 못하고 서성였다. “내가 옆에 있어줘야 하는데”라며 걱정한 박수홍은 어둠이 내릴 때까지 수술실 앞을 지켰다. 박수홍은 “애가 타더라. 왜 이렇게 뛰어가는 사람이 많은지 모르겠다. 정말 놀랐다”고 했다. 이어 “떨리는 정도가 아니라 태어나서 저런 감정이 처음이었다. 저도 너무 놀랐다. 보통 1시간이면 수술 끝나고 나오는데 2시간이 걸렸다. 그 이유가 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제', 전무후무 리얼 상황…심사위원 집단 투표 거부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255250"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3라운드에 돌입한 'TV조선 대학가요제'에서 오디션 역사상 전무후무한 '심사위원 집단 심사 거부' 사태가 발생, 제작진까지 호출되는 긴급 상황이 벌어졌다. 7일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 라이벌끼리 최애곡 바꿔 부르기 일명 '선곡 맞교환전'이 펼쳐진다. 내가 부를 줄 알고 고른 곡을 나의 경쟁 상대에게 주어야 하며, 상대방의 곡을 '내 곡'으로 재탄생시켜야 하는 극악 난이도의 미션이다. 심사는 상대 평가로 이루어지며, 두 팀 중 한 팀은 무조건 탈락하는 '데스 매치'로 진행된다. 이런 가운데, 누가 떨어져도 아쉬운 두 팀 '무대 위 깔롱쟁이' 더티슈, '노래하는 잘또' 상현의 빅매치가 성사돼 심사위원 모두를 당황하게 만들었다. 특히 더티슈와 상현은 1라운드에서 나란히 박진영의 곡으로 무대를 휘어잡은데 이어, 2라운드에서도 비슷한 에너지와 선곡으로 매력을 발산해 더욱 기대를 모았다. 더티슈가 먼저 무대를 꾸미자 "건반 없이 채운 사운드가 최고였다"라는 극찬이 쏟아졌다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 성정체성 루머 해명 "여자 좋아합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831974"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 명현숙이 스튜디오에 직접 출연해 그간 ‘가상 이혼’을 하며 겪은 소회를 속 시원하게 밝힌다. 오는 10일 방송되는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 마지막 회에서는 처음으로 스튜디오를 찾은 명현숙이 남편 로버트 할리와 나란히 앉아 37년간의 결혼 생활 및 (가상) 이혼 숙려 기간에 대해 허심탄회하게 이야기를 나누는 모습이 담긴다. 이날 오프닝에서 MC 김용만은 “마지막 회를 맞아 아내 동반 출연이 성사됐다”며 로버트 할리의 옆에 자리한 명현숙을 반갑게 소개한다. 이어 “어떻게 직접 출연하시게 된 것이냐?”고 묻는데, 명현숙은 “제가 이 프로그램의 애청자이기도 하고, 이혜정 선생님의 이야기를 보면서 ‘나는 어땠을까?’라는 생각을 했다. 제 결혼 생활과 인생을 돌이켜보고 싶어서 나왔는데, 잘한 결정 같다”며 웃는다. 모두가 내적 친밀감으로 화기애애해진 가운데, 할리 명현숙 부부의 마지막 이야기가 공개된다. 앞서 남편이 준비한 캠핑 이벤트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 한국의 해리포터 최현우, 마법 같은 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255247"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 28년 차 국민 마술사 최현우의 마법 같은 하루로 즐거움을 선사한다. 오는 9일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’ 321회에서는 ‘한국의 해리포터’ 마술사 최현우의 흥미진진한 일상이 그려진다. 이날 방송에서는 신기한 마술 소품들로 가득 찬 최현우의 집이 전격 공개된다. K-해리포터라는 별명을 지닌 그답게 집 곳곳에는 해리포터에 나오는 마술 모자, 지팡이, 빗자루는 물론 연금술부터 흑마술, 타로 등 다양한 분야의 책과 수많은 카드가 즐비해 있어 시선을 강탈하는데. 마법 상점 수준의 마술 소품들의 향연이 보는 재미를 극대화할 전망이다. 그런가 하면 최현우는 반려견 팡이와 함께 카드 마술 연습을 시작해 눈길을 끈다. 반려견 팡이는 최현우의 행동이 익숙하다는 듯 마술에 참여, 카드를 뽑는 모습으로 신선한 충격을 안긴다. 최현우가 카드를 섞은 뒤에도 팡이는 처음 골랐던 카드와 똑같은 카드를 다시 찾아내는 천재 모멘트(?)를 보여 참견인들을 놀라게 했다는 후문이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변호사부터 아역배우 출신까지…'나는 솔로' 23기, 스펙 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336027"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현숙, 무용 엘리트 출신의 콜센터 영업 관리자…인기녀 등극 '나는 SOLO(솔로)' 23기 출연진들이 화려한 스펙을 공개했다. 6일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로'에서는 23기 솔로남녀가 '자기소개 타임'을 통해 나이와 직업을 밝히고 매력을 자랑하는 현장이 펼쳐졌다. 앞서 솔로녀들의 첫인상 선택이 진행된 가운데 솔로남들은 영호가 4표를 얻은 것을 알게 됐다. 또한 영식과 상철이 각각 1표로 체면치레를 한 가운데, 자신이 0표임을 확인한 광수는 "가만히 있으면 아무것도 안 되겠다"라면서 솔로녀들의 숙소 앞에 생수를 배달해 놓는 등 자신을 어필하기 시작했다. 전날 밤 '복주머니 데이트 미션'에 당첨된 옥순과 영호는 아침 식사 데이트를 즐겼다. 첫인상 선택에서 영호를 찜했던 옥순은 '첫인상남'을 묻는 영호의 질문을 듣고 "본인을 찍었다"고 솔직하게 말했다. 그러면서 그는 "(영호는) 현숙을 찾는 것 같았다"고 예상했고, 영호는 답을 얼버무렸다. 데이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 최상엽, 반지하 집에서 ‘핸드폰’ 밝기마저 아껴…절약이 일상 (짠남자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999331"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 루시 최상엽이 남다른 절약 면모를 뽐냈다. 지난 6일 공개된 MBC ‘짠남자’에서는 ‘샤이 소금이’로 청춘을 대변하는 음악으로 K-밴드씬을 이끌며 최근 첫 월드투어까지 성황리에 마친 밴드 LUCY의 메인보컬 최상엽과 소문난 감초 배우이자 뮤지컬계 멀티맨 1인자로 손꼽히는 뮤지컬 배우 임기홍이 출연했다. 이들은 ‘샤이 소금이’로 출연해 남다른 절약 모먼트를 보여줘 소금이들의 뜨거운 박수와 환호가 끊이지 않았다. 먼저, 최상엽은 소금이 군단을 입덕시킨 완벽한 절약 일상을 공개했다. 최상엽은 불도 켜지 않은 어두운 반지하 집에서 핸드폰 밝기마저 아끼는 모습으로 시작부터 강력한 소금이의 자태를 뽐냈다. 물 낭비 공포증(?)이 있는 김종국은 씻기 위해 물을 튼 최상엽을 보며 짠소리 시동을 걸었지만, 세면대에 물을 받아서 씻는 ‘정석 소금이 모먼트’에 다급한 사과와 함께 박수를 보내 훈훈한 분위기가 조성됐다. 이어 최상엽은 습한 반지하를 오히려 촉촉한 성대 유지 비결로 꼽는가 하면 중고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연의 사기극…가짜 양반댁 아씨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879285"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연의 목숨을 건 사기극이 펼쳐진다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 살아남기 위해 아씨의 삶을 살게 된 노비 구덕이(임지연 분)의 처절하고 애달픈 고군분투가 벌써부터 많은 이들의 관심을 모으고 있는 가운데 그런 구덕이의 사투를 돕는 이들의 유쾌한 공조가 담긴 3차 티저 영상이 공개돼 흥미진진함을 배가시키고 있다. 공개된 영상에서는 외롭지 않냐는 차미령(연우 분)의 질문이 무색할 만큼 바쁜 가짜 옥태영의 하루가 펼쳐져 눈길을 사로잡는다. 자신을 필요로 하는 이들에게 다양한 호칭으로 불리던 옥태영은 자신을 구덕이라고 부르는 천승휘의 입을 틀어막아 두 사람의 심상치 않은 관계성을 기대케 한다. 여기에 고상한 양반댁 아씨답지 않게 능숙하게 마당을 쓸고 전도 척척 부쳐내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 르세라핌,'털모자로 귀여움 상승!' 시스템 다운으로 30분 대기 '출국 쉽지않네~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027240"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(LESSERAFIM 김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하)이 7일 오전 해외 일정 차 인천국제공항을 통해 영국 런던으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도예준, 사람엔터와 전속계약 체결…공명·정호연·조진웅 등 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255245"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 도예준이 사람엔터테인먼트에 새 둥지를 틀고, 더욱 다양한 활동을 펼친다. 7일 사람엔터테인먼트 측은 도예준과 최근 전속계약을 체결했다고 밝혔다. 도예준은 '펜스 너머로 가을바람이 불기 시작해', '이카이노 바이크', '초선의원', '쇄골에 천사가 잠들고 있다' 등 연극무대로 내공을 쌓은 배우다. 최근에는 넷플릭스 '지옥' 시즌2, 디즈니+ '강남 비-사이드' 등과 함께, 영화 '소울메이트', '크로스', '하이재킹', 넷플릭스 시리즈 '마스크걸', '이두나!', '너의 시간 속으로' 등 매체연기 방향으로 새로운 활약을 펼치고 있다. 사람엔터테인먼트 측은 “연극 무대에서 내공을 쌓으며 무궁무진한 가능성을 보여준 배우 도예준과 전속계약을 체결했다. 배우가 품고 있는 역량을 펼칠 수 있도록 사람엔터만이 지니고 있는 아티스트 브랜딩 전략을 바탕으로 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다”라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인배우 한정완, SM C&C에 새 둥지…이학주·방민아 등과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255244"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 신인배우 한정완이 SM C&amp;C에서 새로운 행보를 시작한다. 7일 SM C&amp;C 측은 한정완과 최근 전속계약을 체결했다고 전했다. 한정완은 2022년 '미스터 수프라내셔널 세계대회 탑모델', 2021년 '미스터 인터내셔널 코리아' 1위 등 다양한 분야의 모델활동에 이어, 지난해 웹드라마 '각자의 사정'을 통해 연기자로 데뷔한 배우다. 한정완은 SM C&amp;C 전속계약을 계기로 배우로서의 본격적인 행보를 펼칠 것으로 예고된다. SM C&amp;C는 “신인 배우 한정완의 '시작'을 함께할 수 있어 기쁘다. 한정완이 배우로서 재능을 마음껏 펼칠 수 있도록 다방면에서 지원을 아끼지 않겠다. 앞으로 많은 응원과 관심 부탁드린다”고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위아이 김요한 ‘중경삼림’ 양조위 떠오르는 무드 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918131"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위아이(WEi) 멤버 김요한이 빛나는 청춘의 열정을 그려냈다. 국내 최초 디지털 팝업 매거진 NewBIN(뉴빈)은 11월 7일 김요한과 함께한 06호 화보를 공개했다. 화보는 90년대 홍콩 영화 '중경삼림'을 모티브로, 가수 그리고 배우로서 착실하게 커리어를 쌓아 올리고 있는 김요한의 도전에 대한 이야기를 집중 조명했다. 김요한은 깊이 있는 눈빛과 분위기로 섬세한 청춘의 내면의 모습을 표현했다. 화보와 함께 김요한의 진솔한 면모를 만날 수 있는 인터뷰도 수록된다. 김요한은 내년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '트라이: 우리는 기적이 된다'에 럭비부 주장 윤성준 역으로 출연한다. 국내 최초 럭비를 소재로 한 이 작품에서 김요한은 팀의 성장을 이끄는 주축 인물로 활약할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블', 100일간의 인간 개조 프로젝트 스타트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255242"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 100일간의 인간 개조 프로젝트가 시작된다. 오는 30일 ENA ‘백종원의 레미제라블’이 첫 방송된다. ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘20명의 도전자’들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능이다. ENA와 ‘장사 서바이벌’ 불패 신화를 쓴 백종원 대표의 만남으로 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. 여기에 (일식)김민성 셰프, (고기)데이비드 리 셰프, (중식)임태훈 셰프, (양식)윤남노 셰프가 담임 셰프로 합류해 백종원 대표와 함께 20인 도전자들의 인생역전 스토리를 이끌어 낼 전망이다. 앞서 공개된 1차 티저에서는 ‘백종원의 레미제라블’과 20인 도전자들을 향한 백종원 대표와 담임 셰프 군단 4인의 뜨거운 진심이 공개돼 큰 화제를 모았다. 이런 가운데 11월 7일 ‘백종원의 레미제라블’ 2차 티저가 공개됐다. 2차 티저에는 실패의 쓴 맛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세상에 이런일이' 엄지윤, 몰래 수능 안 본 사연? "부모님도 몰라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892720"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['와! 진짜? 세상에 이런일이'에 출격한 코미디언 엄지윤이 부모님 모르게 수능을 안 칠 수 있었던 사연을 공개한다. 오는 7일에 방송되는 SBS 시사교양 프로그램 '와!진짜? 세상에 이런일이'에 대세 코미디언 엄지윤이 게스트로 출격한다. 이날 방송에서 뛰어난 연기력으로 코미디는 물론 다양한 콘텐츠에 출연하며 인기몰이 중인 엄지윤은 5MC 사이에서 토크 윤활제 역할을 톡톡히 해낸다. 전현무는 "게스트 섭외 기준이 대체 뭐냐"라며 전직 야구선수에서 아이돌까지 제작진의 폭 넓은 섭외력에 감탄한다. 엄지윤은 고등학교 3학년 학생 때, 대학수학능력시험을 치를 수 없었던 본인의 '와!진짜' 에피소드를 털어놨다. 아직 부모님도 모른다는 엄지윤의 '수능 스킵' 에피소드에 출연자들 모두 깜짝 놀라 입을 다물지 못한다. 한편 지난주에 이어 스페셜 MC로 출연한 넉살은 "'와!진짜? 세상에 이런일이'가 준비하는 영상의 패기와 기세가 남다르다"라며, 이번 주에도 이어질 영상들에 기대감을 드러낸다. 이번주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 안재현, '식물+감성 엽서'로 채운 거실 인테리어 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255240"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 안재현이 땀을 뻘뻘 흘리며 꾸민 거실 인테리어를 공개한다. 푹신한 소파와 푸릇푸릇한 식물, 감성 가득한 엽서로 빈 곳을 채운 그의 새로운 거실은 어떤 모습일지 기대가 쏠린다. 오는 8일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 안재현의 새로운 거실 인테리어가 공개된다. 공개된 사진 속에는 안재현의 거실에 못 보던 소파가 자리해 눈길을 모은다. 지난 추석에 한복을 입고 반려묘 안주와 휑한 벽을 배경으로 사진을 찍었던 안재현은 어딘가 미스터리한 분위기의 사진을 보고 충격을 받은 것은 물론 무지개 회원들의 놀림감(?)이 됐던바. 그는 “방송 후 소파를 바로 구매했다. 소파는 인테리어다”라며 인테리어의 중요성을 깨달은 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 또한 안재현은 푸릇푸릇한 화분들과 감성 가득한 엽서들을 활용해 거실의 허전한 곳들을 채우기 시작한다. 화분들을 모아둔 안재현은 초보자들을 위한 인테리어 책에서 배운 내용을 체크하며 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정·려운, '나미브' 대본리딩 공개…12월 23일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336023"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 제작자로 돌아온 고현정, 연습생 려운 키우기 돌입 윤상현·이진우도 출연 배우 고현정과 려운 윤상현 이진우가 아름다운 하모니를 보여주기 위해 뭉쳤다. 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재) 제작진은 7일 배우들과 스태프들이 한 데 모인 대본 리딩 현장을 공개했다. 사막과 바다가 만나는 곳을 뜻하는 '나미브'라는 제목처럼 이들이 작품 속 캐릭터로 어떤 앙상블을 이뤄낼지 이목이 집중된다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 고현정이 스타 제작자 강수현 역으로 분해 회사 안과 집안에서의 모습이 다른 캐릭터의 다채로운 면면들을 자연스럽게 표현해내며 극을 이끌 예정이다. 특히 고현정은 이날 대사를 읽기 전 스태프들과 세세한 부분까지 상의하며 캐릭터를 구축해 그의 변신을 더욱 기대하게 만들었다. 려운은 방출된 장기 연습생 유진우로 분한다. 그는 확실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘갈 데까지 간다’ 맏형 고창석, 위기의 순간에 실력 발휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255238"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘갈 데까지 간다’에서 차태현, 고창석, 인교진, 닉쿤, 찬열, 윤성빈이 막상막하의 골프 대결을 펼치며 끈끈한 전우애를 다졌다. 11월 6일(수) 공개된 LG U+모바일tv 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’ 2회에서 ‘연예계 골프 마니아’ 6인방은 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스에서 1홀부터 4홀까지 험난한 코스에서 힘겨운 미션을 수행하며 끊이지 않는 웃음을 선사했다. 이날 차태현X고창석X인교진은 OB(올드보이)팀, 닉쿤X찬열X윤성빈은 YB(영보이)팀으로 나뉘어 1홀 ‘쓰리온 챌린지’로 대결을 시작했다. 1홀에서는 막내 윤성빈이 ‘국가대표 열정’을 뿜어내며 버디를 성공시켜 YB팀이 첫 승리를 따냈다. OB팀은 윤성빈을 향해 “역시 국가대표다!” “대박이다, 대단해!” “이건 깔끔하게 졌다”고 패배를 인정하고 2홀 코스로 이동했다. 2홀은 ‘버디 챌린지’로 OB팀과 YB팀에게 모두 만만치 않은 미션이었다. 6인방은 연이은 실패로 다시 출발점으로 돌아가기를 반복했다. 이들은 빠른 승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 진영, 오늘(7일) 만기 전역…팬들과 라방 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879277"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐 진영 SNS. 그룹 갓세븐 출신 배우 진영이 7일 오늘 만기 전역해 팬들과 소통한다. 진영은 7일 이날 18개월간 육군 현역 복무를 마친 뒤 만기 전역한다. 지난해 5월 입대한 진영은 육군 제11기동사단에서 성실히 군 복무를 이행했다. 그는 전역을 앞둔 전날 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 군 복무로 인해 짧아진 머리 스타일을 공개, 여러 장의 사진을 올리며 근황을 공개해 팬들의 기대감을 자아냈다. 그는 전역과 동시에 이날 오후 7시 팬들과 전역 기념 라이브 방송도 진행한다. 진영의 소속사 BH엔터테인먼트는 “그동안 궁금했던 것들, 보고 싶었던 것들을 보내달라”며 “진영 배우가 답해드릴 예정”이라고 예고했다. 한편 진영은 2012년 KBS2 드라마 ‘드림하이2’로 데뷔, 2014년부터 그룹 갓세븐의 멤버로 본격 활동을 시작했다. 배우로 활동 폭을 넓혀 드라마 ‘악마판사’, ‘유미의 세포들2’, 영화 ‘크리스마스 캐럴’ 등에 출연해 현재까지 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 박서진 놓고 미스김 "썸녀" VS 홍지윤 "여사친"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255234"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 감동도 재미도 모두 업그레이드된 역대급 특집이었다. 지난 6일 방송된 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '김연자와 수제자들' 특집으로 꾸며졌다. 원조 한류 스타 김연자와 수제자 홍지윤, 진욱, 황민우, 황민호가 출격했다. 140명의 현장 관객이 지켜보고 있는 가운데, 그 어느 때보다 치열한 트롯 한판 승부가 펼쳐졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 기준 시청률 3.6%를 기록하며 동 시간대 종편 및 케이블 1위 자리에 올랐다. 순간 최고 시청률은 4.2%까지 치솟았다. 1라운드부터 100점 무대가 펼쳐졌다. '김연자 트롯 문파'의 원조 막내 김소연과 신흥 막내 황민호가 맞붙었다. 특히 김소연은 '미스쓰리랑' 승률 1위, 황민호는 '미스쓰리랑' 무패 기록을 가지고 있어 시청자들의 이목이 집중됐다. 김소연은 김연자의 '수은등' 무대로 선공에 나섰지만, 점수는 아쉽게도 96점에 그쳤다. 오승근의 '떠나는 님아'를 열창한 황민호는 감성 거인이라는 수식어에 걸맞은 무대로 100점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5천억 주식 부자 백종원, 7천명에 식사 대접했다(백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918130"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 ‘백패커2’가 의미 있는 한 끼를 선사하는 여정을 끝마친다. 매주 일요일 저녁 7시 40분 방송되는 tvN '백패커2'는 대한민국 전지역에 있는 의뢰인을 직접 찾아가는 극한의 주방 블록버스터로 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 다양한 분야의 사람들에게 진정성 담은 한 끼의 식사를 선사하는 모습으로 훈훈한 재미를 선사하고 있다. 이번 주 출장단의 마지막 이야기를 앞둔 가운데 ‘백패커2’가 지난 6개월간의 여정에서 남긴 유의미한 성과를 되짚어 본다. ▲ “진정성 빛났다” 시즌2까지 통틀어 총 7,000여명에 맞춤형 한 끼 대접 ‘백패커’는 시즌2에서 총 24개의 출장지 방문과 함께 135개의 요리, 4,011명에게 요리를 선사하며 시선을 사로잡았다. 시즌1과 시즌2를 통틀어 식수 인원만 무려 7,000명을 넘어선다. 시즌2에서는 태안 마금리 어촌계 출장을 시작으로 이도현이 출연한 공군 군악의장대대, 국가대표 선수촌 출장, 유해발굴감식단, 소방서, 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피임 도구’ 반반 부부, 어디까지 가나 “결혼도 비즈니스” (끝부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161606"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MZ 부부들의 핫한 키워드, ‘반반 부부’ 끝판왕이 등장한다. 7일 티캐스트 드라마큐브 오리지널 ‘끝내주는 부부’에서는 완벽한 반반 결혼 생활을 꿈꾸며 결혼한 부부의 이야기가 그려진다. 연애 시절부터 더치페이가 일상이었던 커플은 그야말로 반반 결혼의 정석을 보여준다. 남자는 여자에게 반반 결혼을 제안했고 여자는 “부모님께 손 벌리지 않고 둘이 반반해서 전셋집 구하자. 결혼식도 최대한 간소하게 하자”라며 남자의 의견에 따른다. 두 사람은 결혼 후 공용 생활비 통장을 만들고 식대, 공과금을 모두 반반으로 나눴다. 집안일도 공평하게 반씩, 각자 부모님을 찾아뵙는 것도 반반. 부부는 세상에서 가장 완벽한 반반 부부를 꿈꾸며 행복한 미래를 그려본다. 어느덧 결혼한 지 1년을 맞이한 부부는 생리대와 면도기, 피임 기구까지 완벽하게 반반, 더치페이를 유지하며 행복한 결혼생활을 이어가고 있었다. 심지어 커플 브라질리언 왁싱도 공용 통장에서 금액을 결제, 부부가 꿈꾸던 완벽한 반반 결혼 생활을 달달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 30명 탈락 잔혹한 첫 합탈식…연습생 오열 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892703"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 아이돌 오디션 서바이벌 '프로젝트 7'(PROJECT 7) 사쿠라다 켄신, 서경배, 유지안 등 연습생들이 잔혹한 첫 번째 합탈식을 앞두고 오열을 터트려 긴장감을 높인다. JTBC 아이돌 오디션 서바이벌 '프로젝트 7'(PROJECT 7) 측이 최근 공개한 예고 영상에는 디렉터 바다와 류디의 즉석 댄스 배틀과 함께 엄청난 베네핏을 받기 위해 치열한 경쟁을 벌이던 연습생들이 결국 눈물을 쏟아내는 현장이 담긴다. 먼저 "'프로젝트 7'의 댄스짱을 한 번 뽑아볼까 합니다"라는 디렉터 바다의 우렁찬 선포와 함께 배틀 퍼레이드가 시작되고, 이전에 볼 수 없던 연습생들의 전혀 다른 면면이 속속 드러나 환호성을 이끈다. 특히 "어마어마한 '베네핏'(특권)이 있대요"라는 감독 류디의에 연습생들은 불굴의 전투력을 가동하고, 랩과 보컬 팀 등의 팽팽한 배틀이 펼쳐지면서 현장이 뜨겁게 불타오른다. 이후 암전과 함께 분위기가 전환되고 "잘하고 있어?"라는 다정한 엄마의 목소리에 "잘 되려고 온 곳]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7년차 커플 남희두·이나연 "요즘 관계 안정적…결혼은?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007892696"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환승연애'에 출연해 유명해진 이용진이 남희두 이나연 커플이 연애 상담을 했다. 지난 6일 공개된 유튜브 채널 '용타로'에 출연한 아나연과 남희두 커플은 타로점을 통해 현재의 연애 상태를 점검했다. 두 사람은 연애 7년째 접어드는 커플로 위기의 순간에 ‘환승연애2’를 통해 다시 서로의 감정을 확인하고 현재까지 공개 연애를 이어가는 중이다. 이용진은 두 사람이 뽑은 카드를 읽으며 "감정은 나연 씨가 더 많다고 나온다, 희두 씨를 너무 사랑하고 있다, 상대적으로 희두 씨는 아직 본인이 해야 할 일이 있다고 나온다"고 설명했다. 이어 "나연 씨는 무조건 올인하는 스타일이고 희두는 뭐든 예의가 있어야 하는 거고 순서가 있어야 하는 느낌이다, 방식은 다른데 잘 맞는 것 같다, 결론적으로 궁합이 너무 좋다. 두 사람이 너무 좋은 시기"라고 설명했다. 이나연은 이용진의 타로 리딩에 동의하며 "요즘 관계가 안정적이라고 느낀다"고 말했고, 남희두는 역시 "나연이에게 여태까지 기대는 사람은 아니었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 타조엔터 떠날까 “재계약 관련 논의 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918129"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 향후 거취를 두고 고심 중이다. 박서진은 올해 연말 소속사 타조엔터테인먼트와 전속계약 만료를 앞두고 있다. 박서진 홍보담당자는 11월 7일 뉴스엔에 "재계약과 관련해 논의 중"이라고 조심스러운 입장을 전했다. 박서진이 타조엔터테인먼트와 재계약을 하게 될지, 독자 노선을 걷게 될지 주목되는 상황이다. '장구의 신'이라는 수식어로 유명한 박서진은 '미스터트롯2', '불후의 명곡' 등을 통해 화려한 장구 퍼포먼스와 탁월한 노래 실력으로 주목 받았다. 현재 KBS 2TV '살림하는 남자들'에 고정출연하며 자신의 일상을 공개하고 가족들과의 케미로도 큰 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘갈 데까지 간다’ 인교진, “차태현 이민 생각해 봐야...호주서 골프 더 잘 쳐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005264518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005264518"/>
        <updated>2024-11-07T02:13:22.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈이 첫 번째 날 막상막하의 골프 대결을 펼치며 끈끈한 전우애를 다졌다. 11월 6일(수) 공개된 LG U+모바일tv 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’ 2회에서 ‘연예계 골프 마니아’ 6인방은 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스에서 1홀부터 4홀까지 험난한 코스에서 힘겨운 미션을 수행하며 끊이지 않는 웃음을 선사했다. 이날 차태현X고창석X인교진은 OB(올드보이)팀, 닉쿤X찬열X윤성빈은 YB(영보이)팀으로 나뉘어 1홀 ‘쓰리온 챌린지’로 대결을 시작했다. 1홀에서는 막내 윤성빈이 ‘국가대표 열정’을 뿜어내며 버디를 성공시켜 YB팀이 첫 승리를 따냈다. OB팀은 윤성빈을 향해 “역시 국가대표다!” “대박이다, 대단해!” “이건 깔끔하게 졌다”고 패배를 인정하고 2홀 코스로 이동했다. 2홀은 ‘버디 챌린지’로 OB팀과 YB팀에게 모두 만만치 않은 미션이었다. 6인방은 연이은 실패로 다시 출발점으로 돌아가기를 반복했다. 이들은 빠른 승부 결정은 포기한 듯]]></content>
    </entry>
</feed>