<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-30T17:03:50.397Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이 지문 적성 분석해보니…”선천적으로 연예인에 부적합”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937791"/>
        <updated>2024-11-30T17:03:17.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 송은이가 지문 검사를 통해 연예인이 적성에 맞지 않는다는 사실을 알아냈다. 30일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 배우 최강희와 송은이가 함께 출연했다. 이날 최강희는 송은이와 함께 지문으로 보는 적성 검사를 받았다. 적성 검사 전문가 권순용은 지문을 통해 선천적 기질을 파악할 수 있다고 설명했다. 송은이의 지문은 ‘원칙형’이라고 분석 결과가 나왔다. 심지어 상위 1%에 가까운 초강력 원칙주의자라고 밝혀졌다. 이에 송은이는 ”연예인이 안 어울리는데 하고 있다는 거잖아요?“라고 물었고 권순용은 ”사실 웃음 코드는 하나도 없다“라며 전문가 의견으로 쐐기를 박았다. 송은이는 충격을 받은 표정으로 자신의 코미디언 생활을 되돌아보며 “그저 성실만 했을 뿐”이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[’불안핑’ 윤남노 "수건 없으면 요리 못해" 왜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937790"/>
        <updated>2024-11-30T17:03:17.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 요리할 때 불안을 느끼는 이유에 대해 설명했다. 30일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 ‘흑백요리사’ 셰프 윤남노가 스페셜 게스트로 출연해 재미를 더했다. 홍현희는 윤남노에게 인사를 건네며 “불안핑이라고 하는데 오늘은 안 불안하냐”고 물었다. 그러자 윤남노는 ”요리할 때만 압박을 느끼면서 하는 스타일이다”라고 대답했다. 전현무는 “(요리할 때) 수건 들고 왔다 갔다 하는 건 불안해서 그런거냐”라고 물었다. 이에 윤남노는 ”수건을 여자 친구라고 표현한다, 전에 오븐에 달궈진 팬을 정말 뜨거운 상태인데 손으로 잡아버렸다. 그때 손이 10초 정도 붙어버려서 화상을 크게 입었다“라고 말했다. 그러면서 “이제 수건이 없으면 요리를 못 한다”라며 자신의 트라우마를 소개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “악덕 업주 때문에 1년 동안 pc방 살이… 많이 맞고 욕먹어” (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405731"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 뼈아픈 과거를 회상했다. 30일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에는 친구 이경진 셰프가 운영하는 레스토랑에 방문했다. 이날 방송에서 윤남노는 “요리하면서 우여곡절이 많아서... 욕을 너무 많이 먹고 너무 많이 맞아서... 20대 중반에는 칼도 다 버렸거든. 1년 동안 집이 아니라 pc방에서 살았지. 대인 기피증이 있었어요. 선배 두 명이 절 잡으러 왔어요. 주변 지인들이 ‘그 사람들에게 최고의 복수는 네가 다시 일어나는 거야’라고 해서 제가 ‘마셰프’에 지원했는데 오리고기 굽는 소리가 소나기 소리 같더라고요. 요리를 중학교 때부터 했는데 포기했다는 소리가 더 듣기 싫은 거야”라며 아픈 과거를 회상해 패널들을 마음 아프게 했다. 이를 들은 홍현희는 “못된 사람을 만나가지고”라며 그를 안쓰러워했다. ‘전참시’는 매주 토요일 오후 11시 10분 MBC에서 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “뜨거운 오븐에 손 붙어버려” 트라우마 고백 → ‘고등학교 강연 나선’ 최강희까지 (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405730"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 요리 도중 수건을 계속 들고 다니는 이유를 밝혔다. 30일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에는 배우 최강희와 셰프 윤남노가 모습을 보였다. 이날 방송에서 윤남노는 “저는 수건을 여자친구라고 생각해요. 제가 손을 크게 다친 적이 있어요. 스테인리스 팬들은 오븐에 들어가거든요. 같이 일하던 친구가 그걸 올려놨는데 정말 뜨거운 상태인데 제가 손으로 잡아 버렸어요. 그대로 손이 붙어 버렸는데 화상을 크게 입어서 수건이 없으면 이제 요리를 못 해요. 수건으로 달궈졌는지 확인해요”라며 요리할 때 수건을 항상 소지하는 아픈 과거를 전했다. 첫 번째 참견 영상으로 최강희의 영상이 등장. 의문의 건물 앞에 도착한 최강희는 조수석에 송은이를 태운 후 운전을 시도, 송은이는 “근데 너 어딘지 알아? 모르잖아”라며 불안해했다. 송은이는 “아무리 바빠도 너랑 꼭 하고 싶은 게 있어서. 우리 적성이 궁금하더라고요. 적성 검사 한 번 해보자.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 최강희, 25년 전 박위 父 만났다 "다이어리가 인생 바꿔"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286709"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전잠치' 최강희가 유튜버 박위와의 인연을 언급했다. 30일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 '전지적 참견 시점'에는 배우 최강희와 윤남노 셰프가 출연해 소소하지만 특별한 일상을 공유했다. 이날 방송에서 최강희는 한 고등학교를 찾았다. 일일 강사로 변신한 무려 200명이 넘는 학생 앞에서 자신의 이야기를 털어놓으며 꿈과 희망을 전했다. 그녀는 "나는 고등학교 때 공부를 잘하는 사람이 아니었다. 다이어리 쓰는 걸 좋아했다. 그런데 이 다이어리가 나를 배우로 만들어줬다. 다이어리를 꾸미려고 산 잡지에서 모델을 뽑는다고 해서 지원했다가 2등을 했다"라고 소개했다. 이어 "그렇게 단역으로 출연한 적이 있는데, 집에 돌아가는 길에 다이어리를 두고 내렸다. 그걸 찾으러 갔던 곳에서 만난 분이 박위 씨의 아버지인 박찬홍 감독님이었다. 그렇게 나의 배우 인생이 시작됐다"라고 설명했다. 최강희는 긴장했던 모습은 온데간데없이 남다른 언변과 텐션으로 집중력을 끌어올렸다. 최강희의 진솔하고 따뜻한 강의에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “중1부터 암투병 母 도와 냉면집 운영”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927442"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요리하는 돌아이' 윤남노 셰프가 어머니를 도와 요리를 시작하게 된 과거사를 고백했다. 11월 30일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 324회에서는 넷플릭스 예능 '흑백요리사'에 출연해 얼굴을 알린 '요리하는 돌아이' 윤남노의 일상이 공개됐다. 이날 윤남노는 어머니 때문에 요리를 시작하게 됐다며 "저희 집이 냉면 집을 했다. 중학교 1학년 말 겨울이었다. 어머니가 암 판정을 받으셨다. 누나와 형은 출가한 상태였다"고 회상했다. 당시 "혼자 있어서 끼니로 라면을 끓여 먹고 볶아 먹고 끓여도 먹었다"는 윤남노는 "어머니가 '요리해보지 않겠냐'고 제안하셔서 5년을 했다. 어머니는 앉아계시고"라고 밝혔다. MC들은 "중학생 학생이?"라며 이른 나이부터 요리를 시작하게 된 윤남노의 사정에 놀랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “엄마 암 판정 후 냉면 가게 물려받아” (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405729"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 셰프가 된 이유를 밝혔다. 30일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에는 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 모습을 보였다. 이날 방송에서 윤남노는 “저희 집이 냉면 집을 했어요. 중학교 1학년 겨울에 어머니가 암 판정을 받으셨어요. 그런데 누나와 형은 출가한 상태였어요. 저는 항상 혼자였기에 라면 끓여 먹었거든요. 그러니까 어머니가 요리해 보는 게 어떠냐고 해서 같이 냉면 가게를 운영했죠”라며 요리에 발을 들인 이유를 설명했다. 이를 들은 패널들은 “어머 중학생 때?”라며 놀라기도 했다. ‘전참시’는 매주 토요일 오후 11시 10분 MBC에서 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 미모의 인플루언서와 열애 인정 "지인 모임서 자연스럽게 만나"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318884"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 ‘전참시’를 통해 미모의 인플루언서와의 열애를 공식 인정했다. 30일 MBC ‘전지적 참견 시점’에선 유병재의 러브스토리가 공개됐다. 이날 전현무는 “지금 우리는 이 시점에서 가장 핫한 인물과 함께하고 있다”면서 유병재를 소개했다. 그도 그럴 게 앞서 유병재가 미모의 여성과의 열애 중이라는 소식이 전해지며 연예계가 핑크빛으로 달아오른 바. 이에 홍현희가 “오늘 왜 갑자기 햄버거를 쏜 건가? 뭔가 축하할 일이 있나? 어떤 자축의 의미인 건가? 혹시 인생의 행복이 있는 건가?”라고 추궁했다면 송은이는 “왜 우리들에게 햄버거와 감자튀김, 셰이크까지 돌린 건가?”라고 캐물었다. 양세형은 한술 더 떠 “셰이크가 아주 달달하더라”고 짓궂게 말했다. 이에 당사자인 유병재는 “한 명만 취조를 하면 안 되나?”라며 넋이 나간 모습을 보였다. 그러면서도 “주변에서 어떤 콘텐츠냐고 하던데 콘텐츠가 아니라 실제”라며 열애를 인정했다. “어디서 만났나?”라는 질문엔 “지인들과의 자리에서 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임영웅 얼굴 있네” 닮은꼴 등장, 찐팬 영웅시대도 인정(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927441"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 윤남노 레스토랑의 직원이 가수 임영웅 닮은꼴로 인정받았다. 11월 30일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 324회에서는 넷플릭스 예능 '흑백요리사'에 출연해 얼굴을 알린 '요리하는 돌아이' 윤남노의 일상이 공개됐다. 이날 윤남노의 참견 영상에서는 매니저 대신 레스토랑에서 함께 일하는 직원들이 출연했다. 이들은 본인들에게 닮은꼴이 있다며 한 명은 "수염도 있고 이목구비가 뚜렷해 테무에서 산 살찐 변요한"이라고, 다른 한 명은 "테무에서 산 임영웅"이라고 주장했다. 변요한은 MC들의 공감을 크게 받지 못했다. 오직 유병재만이 "저도 비슷하게 생겨서 그 얘기를 하고 다닌다"고 공감하는 가운데, 임영웅 닮은꼴 직원은 "(임영웅 얼굴이) 있다"는 말을 들었다. 직원들은 "임영웅 진짜 팬이신 어머님이 옆모습이 닮았다고 하셔서 테무에서 산 임영웅이라고 한다"고 덧붙였다. 한편 윤남노는 '테무에서 산 정호영'이었다. 홍현희가 "사람들이 살짝 헷갈려 할 수 있다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, ♥미모의 女와 열애 인정…"결혼까지 생각하냐" 질문 폭탄 (전참시)]종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801921"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 미모의 인플루언서와 열애 중이다. 30일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에서는 유병재가 열애 사실을 인정했다. 이날 전현무는 오프닝과 동시에 "11월 30일 현재 가장 핫한 분이 여기 함꼐하고 있다. 상상도 못할 유병재 씨 소식을 전해드릴까 한다. 유병재 씨와 미모의"라더니 "변우석 씨의 생일파티가 핫하다. 인급동이다"라고 말했다. 이에 홍현희는 "거기 파티에 그분도 오셨냐"고 묻더니, 녹화 당일 유병재가 전 스태프에게 햄버거 세트를 돌린 것을 두고 "인생에 큰 행복이 있냐"고 캐물었다. 송은이 역시 "왜 햄버거와 감튀 세트를 돌렸냐"고 질문했다. 당황한 유병재는 "한 명만 취조를.."이라는 말을 했고, 전현무는 그 말을 막아서며 "내 주변에서는 어떤 콘텐츠냐고 그러더라"고 말했다. 앞서 유병재는 최근 미모의 비연예인 여성과의 열애 사실을 인정한 바 있다. 유뱡재의 연인은 인플루언서로 알려졌다. 이에 유병재는 "형 주변뿐만 아니라 내 주변도 그렇다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승헌쓰, 10년 전 강호동과 인연 “대단했지” 의미심장 (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004271"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재쓰비 승헌쓰가 ‘스타킹’ 출연 일화를 전했다. 30일 방송된 JTBC 예능 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’) 461회에서는 재쓰비의 재재, 승헌쓰, 가비가 출연했다. 이날 김희철은 승헌쓰에게 “우리 중에 실제로 본 사람 한 명도 없냐”고 물었고, 승헌쓰는 “있다. 기억 안 나냐, 호동아. 너 나 예뻐했잖아”라며 강호동을 쳐다봤다. 그러자 강호동은 “야. 승헌쓰잖아. 너 막 까불었지 않냐”라며 기억난듯 말했다. 하지만 멤버들은 “언제 어디서 만났는지 말해봐라”라며 추궁했다. 강호동이 기억한 척했다고 생각한 것. 하지만 강호동은 “‘스타킹’이잖아”라며 자신만만하게 답했다. 승헌쓰는 “내가 10년 전에 스타킹에 나가서 호동이를 만난 적 있었다”고 이야기했다. 강호동은 “대단했다. 춤을 얼마나 잘 추는지 모른다. 내가 너무 잘해서 진짜 가족이 되고 싶어서 고정 패널로 하자고 프러포즈하지 않았었냐”라며 회상했다. 승헌쓰가 “그게 진심이었던 거냐”라고 묻자, 강호동은 “진심이다”라며 애정을 보였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성적 최하 15등급’ 최강희 “다이어리 꾸며서 연예인 데뷔” (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405728"/>
        <updated>2024-11-30T16:11:15.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강희가 다이어리 덕분에 배우가 됐다고 밝혔다. 30일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에는 고등학교에서 강연하는 배우 최강희가 모습을 보였다. 이날 방송에서 최강희는 “저는 15등급까지 있었어요. 그리고 저는 15등급이었어요. 공부를 엄청나게 못 했죠. 그런데 다이어리 꾸미기는 잘했어요. 저는 다이어리 때문에 연예인이 됐어요. 그때는 잡지 선발대회가 있었는데 저를 예뻐하던 친구가 그걸 한번 내보는 게 어떠냐고 해서 냈는데 2등을 했어요. 이후 단역 제의가 들어와서 단역에 나갔다가 다이어리를 버스에 두고 내린 거예요. 다이어리를 찾으러 갔는데 방송국 사람들이 다이어리를 다 읽어 봤대요. 저는 제 다이어리를 훔쳐 봤다고 엄청나게 울었거든요. 근데 제가 우는 게 화면에 찍혀서 교복을 입어 보고 캐스팅이 돼서 연기를 하게 됐어요”라고 밝혀 패널들을 놀라게 했다. 이어 “다이어리 찾으러 갔을 때 박찬홍 감독님을 만나게 됐어요. 박위 아버지요. 주인공 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스캔들'부터 '한블리'까지…한보름의 알찼던 2024년[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343183"/>
        <updated>2024-11-30T15:07:36.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들'서 새엄마에게 복수하는 백설아 役 "결혼? 5년 뒤에 하고 싶어" 올해 세 편의 드라마와 예능 프로그램 고정 출연까지. 배우 한보름은 누구보다 2024년을 바삐 보냈다. 특히 일일드라마의 주인공으로서 100회가 넘는 긴 작품을 이끌었던 그는 "이렇게 바삐 활동할 수 있었다니 정말 감사하다"며 행복한 미소를 지었다. 한보름은 지난달 26일 서울 강남구 신사동 한 카페에서 진행된 KBS2 일일드라마 '스캔들'(극본 황순영, 연출 최지영) 종영 인터뷰에서 "7개월간 긴 작품을 끌고갈 수 있어서 감사했다. 정이 많이 들었던 '스캔들'과 작별하며 한편으론 마음이 시원하다"고 소감을 밝혔다. 지난 29일 종영한 '스캔들'은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로다. 한보름은 극 중 자신의 아버지를 죽음에 이르게 한 새엄마 문정인(한채영 분)에게 복수하기 위해 고군분투하는 드라마 작가 백설아 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 100]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크', 오묘한 분위기만 남은 빈껍데기[TF리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343182"/>
        <updated>2024-11-30T15:07:36.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로와 미스터리의 만남…빌드업만 가득 총 8부작으로 29일 전편 공개 정체를 알 수 없는 오묘한 분위기가 형성된다. 하지만 그게 끝이다. 사건의 전개가 흥미진진하게 펼쳐지지도 않을뿐더러 미스터리와 멜로의 만남이라는 점이 매력적으로 다가오지도 않는다. 이혼한 아내가 요구한 기간제 결혼이라는 참신한 소재를 다루고 있음에도 끌리지 않는다. 배우 공유와 서현진의 만남으로 화제를 모았지만 빈껍데기만 남았다. 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 '트렁크'(극본 박은영, 연출 김규태)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 총 8부작으로 지난달 29일 전편 공개됐다. 작품은 기간제 결혼을 하는 인물들의 이야기로 시작한다. 기간제 결혼 매칭 업체 NM 소속 노인지(서현진 분)는 네 번째 결혼을 마치고 다섯 번째 결혼을 준비한다. 상대는 과거의 트라우마로 인해 불안과 외로움에 잠식된 음악 프로듀서 한정원]]></content>
    </entry>
</feed>