<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-03T02:20:21.447Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ), 오늘(3일) ‘GMF 2024’ 헤드라이너 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851126"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ)가 역대급 공연을 예고했다. 오늘(3일) 에이티즈가 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024)’의 헤드라이너로서 무대에 오른다. 그동안 에이티즈의 다양한 스포일러 영상이 공개되며 출격 전 분위기를 예열해온 가운데, 마침내 페스티벌의 대미를 뜨겁게 장식할 준비를 마쳤다. 사전 인터뷰, 안무 연습 영상 등을 통해 에이티즈 멤버들의 탄탄한 실력과 무대 장악력이 생생하게 전해진 가운데, 밴드 세션과 함께 합주 연습에 매진하는 모습까지 공개된 터. 이에 보는 이들의 눈과 귀를 호강시켜 줄 오늘의 페스티벌이 더욱 기대를 모으는 중이다. 에이티즈는 지난 미국 ‘코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌(Coachella Valley Music and Arts Festival)’을 시작으로, 모로코 ’마와진(MAWAZINE)’, 일본 ‘서머 소닉 2024(SUMMER SONIC 2024)’ 등 세계적인 음악 페스티벌에서 활약했다. 이어 오늘 ‘그랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기영, ‘불후의 명곡’ 최종 우승... 청춘을 울린 감동의 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851124"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘명품 디바’ 가수 박기영이 쟁쟁한 실력자들을 제치고 현장과 안방에 감동을 안기며 ‘불후의 명곡’ 청춘마이크 편 최종 우승을 차지했다. 박기영은 지난 2일 방송된 KBS 2TV ‘불후의 명곡-전설의 노래하다’ 청춘마이크 편에 출연해 송클레어와 함께 웅장하면서도 한편의 영화와 같은 라이브로 우승을 거머쥐었다. 이날 박기영은 막강한 우승 후보인 만큼 출연진들의 견제를 한 몸에 받은 가운데 송클레어 멤버들과 등장해 “저는 장담합니다. 오늘 이 무대가 끝나면 우리 송클레어가 반짝반짝 빛나는 별이 될 거라고 믿어요”라는 말과 함께 코리아나의 ‘손에 손잡고’를 선곡해 무대를 선보였다. 박기영은 특유의 폭발적인 라이브에 관객들의 마음을 촉촉하게 만드는 섬세함을 더한 목소리로 무대를 꽉 채웠고, 코리아나의 ‘손에 손잡고’를 본인만의 색깔로 재해석해 진한 감동을 선사했다. 도입부부터 포근한 감성으로 짙은 몰입감을 선사하며 무대를 따뜻하게 물들인 박기영은 송클레어 4명의 멤버와 조화롭게 어우러지며 깔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 성진 솔로 데뷔곡 ‘Check Pattern’ MV 티저 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851122"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스) 성진이 첫 정규 앨범 ‘30’(서른)의 타이틀곡 ‘Check Pattern’(체크 패턴) 뮤직비디오를 최초 공개하고 솔로 데뷔 열기를 높였다. 성진은 오는 11월 5일 솔로 정규 1집 ‘30’을 발매한다. 이에 앞서 JYP엔터테인먼트는 2일 오후 공식 SNS 채널에 타이틀곡 ‘Check Pattern’ 뮤직비디오를 첫 선보이고 기대감을 고조시켰다. 잔잔한 피아노 선율이 아련함을 더하는 티저 속 성진은 파스텔톤의 물감으로 벽화를 그리는가 하면 카메라로 무언가를 촬영하고 조명을 비추는 등 진지하게 작업에 몰두한다. 영상 말미에는 문을 열고 어디론가 나서는 성진의 모습이 담겨 ‘Check Pattern’ 뮤직비디오 완편을 향한 궁금증을 높인다. 타이틀곡 ‘Check Pattern’은 복잡하게 얽힌 삶의 다양한 감정선을 체크 패턴이라는 소재에 빗대어 표현한 곡이다. 신보에는 타이틀곡 ‘Check Pattern’을 비롯해 ‘동화 속 아이처럼’, ‘아무것도 안 하고 싶다’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈퍼 루키’ 유니스, ‘2024 아시아 모델 어워즈’ 인기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851121"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 또 하나의 트로피를 거머쥐었다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 개최된 ‘2024 아시아 모델 어워즈’에서 인기상 가수 부문을 수상하는 기쁨을 누렸다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 “참석한 것만으로도 의미가 있는데, 이렇게 값진 상까지 주셔서 감사드린다. 저희에게 많은 관심과 사랑을 주는 에버애프터(EverAfter, 공식 팬클럽명) 덕분”이라며 “많은 분이 자부심을 가지고 좋아하는 아티스트가 될 수 있도록 노력하겠다”고 다부진 소감을 전했다. 수상에 앞서 유니스는 축하 공연으로 현장 분위기를 한껏 높이기도 했다. 지난 8월 발매한 싱글 1집 ‘CURIOUS(큐리어스)’의 타이틀곡 ‘너만 몰라’로 풍성한 볼거리를 안긴 유니스. 이들은 역동적인 퍼포먼스와 에너지를 발산하며 관객들에게 깊은 인상을 남겼다. 이로써 유니스는 데뷔 8개월 차에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정원, 사기 피소 해명 “필라테스 학원 단순 모델 계약, 사업 관여 NO”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916404"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 강사 출신 배우 양정원이 사기 혐의 피소 보도 관련 입장을 밝혔다. 양정원은 11월 2일 소셜미디어를 통해 "이틀 사이 올라온 필라테스 학원 가맹점 관련 기사에 대해 사실을 바로잡고자 다음과 같이 입장을 밝힌다"며 "저는 해당 필라테스 학원 가맹 사업에 사업 참여자가 아닌, 광고 모델로서 단순 초상권 사용 계약 관계"라고 밝혔다. 이어 "2021년 초상권 사용 계약 당시, 본사 측에 가맹점주들에게 ’광고 모델‘임을 명확히 고지해줄 것을 요청한 이후 계약을 진행했다. 2년의 계약 기간 동안 박람회 참석, 필라테스 관련 활동 등 홍보 모델로서 성실히 활동했다. 기사에 언급된 ’로열티 2%‘는 사업 참여에 대한 수익 분배가 아닌, 초상권 사용에 대한 모델료다. 이는 계약 내용에 따라 매출의 2%를 지급받는 것으로 명시되어 있다"고 해명했다. 또 "광고가 나가고 사진에 표기된 ’교육이사‘라는 사실과 다른 기재를 발견한 후, 위 기재에 대하여, 수차례 이의를 제기하고 수정을 요청했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 역시 '트민남' 답네…고현정→이나영 이어 '지춘희 사단' 입성 선포('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212224"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 지춘희 사단 입성을 선포한다. 3일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')는 에서 전현무가 "우리 지춘희 선생님"이라며 딸랑딸랑의 정석을 보여준다고 해 흥미를 유발한다. 특히 전현무가 패션 연예계에서도 유명한 지춘희 사단 입성을 호시탐탐 노린다고 해 궁금증을 자아낸다. 지춘희 디자이너의 옷을 입어야 드라마도 뜨고, 시상식에서 상도 받는다는 말이 있듯 고현정, 엄지원, 장윤주, 이나영 등 대한민국의 내로라하는 배우와 모델이 지춘희 사단으로 꼽히는 것. 이에 전현무는 지춘희 의상 협찬의 꿈을 꼭 실현하고 말겠다는 듯 지춘희가 멘트할 때마다 "탁월한 선택입니다", "선생님의 선택은 완벽하네요" 등 딸랑딸랑을 시전하고, 이에 박경림조차 "전현무 씨 이제 지라인에 서시는 건가요?"라고 유쾌하게 맞받아치며 웃음보를 터트린다고. 보다 못한 김숙이 "방송 프로그램 출연 건으로는 전현무 따라갈 사람이 없죠"라고 운을 띄워주자, 전현무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최민환 성매매 아니라면?” 두둔한 이홍기 “세상이 억까” 또 작심발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916403"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환 옹호 논란을 일으켰던 이홍기가 2인조로 선 FT아일랜드 무대에서 심경을 전했다. FT아일랜드는 11월 2일 서울 송파구 올림픽공원에서 열린 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024’ 무대에 섰다. 이번 무대는 논란에 휩싸인 최민환 활동 잠정 중단 후 2인조로 처음 선 무대였다. 이홍기는 무대 중간 "너무 우울했다. 세상이 억까하는 기분이었는데 감사하다. 죽을 때까지 음악하겠다. 감사하다. 내년에 또 만나자"고 말했다. 공연 후 이홍기는 소셜 계정에 "너무 즐거웠고 행복했다. 덕분에 많은 힘이 됐고, 뭔지 모를 위로가 됐다. 죽을 때까지 노래하겠다"고 적었다. 앞서 최민환 전 부인 율희는 최민환과 이혼 사유 중 하나가 그의 유흥업소 출입 문제라고 폭로해 파문이 일었다. 이후 최민환의 성매매 의혹 등 비판 목소리가 거세지자 이홍기는 “성매매가 아니고 성매매업소가 아니라면? 지금 하는 말 책임질 수 있어?"라며 최민환을 옹호하는 듯한 발언을 했다가 '경솔하다'는 지적을 받은 바 있다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영현 에일리 듀엣 성사→유재석 “오늘이 바로 레전드”(싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916402"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에일리와 이영현의 ‘꿈의 듀엣 무대’가 드디어 '싱크로유'에서 성사된다. 11월 4일 방송되는 KBS 2TV '싱크로유' 8회에는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사 ‘내 눈물 모아’, 에일리 ‘FEARLESS’, 거미 ‘걱정말아요 그대’, 이영현 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠 ‘큐피트’, 인순이 ‘나로 말할 것 같으면’ 등 한 자리에 모이기 힘든 디바들이 대거 출동한다. 또한 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로 출격, MZ의 아이콘다운 솔직한 추리를 이어간다. 이 가운데 에일리와 이영현이 한 노래에 합을 맞추는 ‘꿈의 듀엣 무대’를 선보인다. 특히 이들이 선곡한 곡은 인순이의 ‘밤이면 밤마다’로 장르에 구애 받지 않는 발라더들의 폭발적인 보컬로 흥겨움을 폭발시킨다. 다시는 보지 못할 놀라운 무대의 모습에 유재석은 “오늘이 바로 레전드”라며 감동을 전한다. 이에 대해 이용진은 “해녀분들 보면 한번에 5분까지 호흡을 참는다. 이영현 씨도 숨소리를 컨트롤 하고 있다”며 해녀를 능가하는 이영현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 에일리X이영현, 韓 최고 디바들의 꿈의 듀엣]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389863"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에서 모든 이들이 그토록 바라던 에일리와 이영현의 ‘꿈의 듀엣 무대’가 성사된다. KBS2 예능프로그램 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 지난 ‘싱크로유’ 7회는 ‘디토’를 부른 AI 박명수의 애드리브로 반전을 꿰차며 충격을 선사했다. 또한 김기태와 강형호의 ‘질풍가도’ 무대를 담은 영상은 유튜브 조회수 253만 뷰를 돌파하며 화제를 불러 모으고 있다. 오는 4일 오후 8시 30분에 방송되는 ‘싱크로유’ 8회는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사 ‘내 눈물 모아’, 에일리 ‘FEARLESS’, 거미 ‘걱정말아요 그대’, 이영현 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠 ‘큐피트’, 인순이 ‘나로 말할 것 같으면’ 등 한 자리에 모이기 힘든 디바들이 대거 출동해 어마어마한 라인업으로 기대를 높이고 있다. 또한 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 지춘희 사단 입성? 딸랑딸랑 시전 “나도 잘 어울릴 수 있다”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916401"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 지춘희 사단에 입성하고자 하는 욕심을 드러낸다. 방송인 전현무는 11월 3일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 “우리 지춘희 선생님”이라며 딸랑딸랑의 정석을 보여준다. 특히 전현무는 패션 연예계에서도 유명한 지춘희 사단 입성을 호시탐탐 노린다. 지춘희 디자이너의 옷을 입어야 드라마도 뜨고, 시상식에서 상도 받는다는 말이 있듯 고현정, 엄지원, 장윤주, 이나영 등 대한민국의 내로라하는 배우와 모델이 지춘희 사단으로 꼽힌다. 이에 전현무는 지춘희 의상 협찬의 꿈을 꼭 실현하고 말겠다는 듯 지춘희가 멘트할 때마다 “탁월한 선택입니다”, “선생님의 선택은 완벽하네요” 등 딸랑딸랑을 시전하고, 이에 박경림조차 “전현무 씨 이제 지라인에 서시는 건가요?”라고 유쾌하게 맞받아치며 웃음보를 터트린다. 보다 못한 김숙이 “방송 프로그램 출연 건으로는 전현무 따라갈 사람이 없죠”라고 운을 띄워주자, 전현무는 “저도 여기저기 입고 다니겠습니다. 방송사 가리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, 박신혜에 ‘사이다 처단’...악역의 새 역사(‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851120"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한이 ‘지옥에서 온 판사’를 통해 악역의 새 역사를 썼다. 이규한은 지난 1일과 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S) 최종회에서 박신혜에 의해 비참한 최후를 맞이했다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나의 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 “나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다”라며 파격적인 거래를 제안했다. “사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐”라며 비웃던 정태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임팩트 출신’ 박제업, ‘후유증’ 발라드 버전 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851119"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 ‘후유증’을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 ‘다시, 별’의 세 번째 음원 ‘후유증’은 오늘(3일) 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, ‘후유증’을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. ‘후유증’은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 ‘SPECTACULAR(스펙타큘라)’의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet ‘빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌’에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CLC 출신 권은빈 라이징스타상 영광 “더 힘내서 연기하겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916400"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은빈이 아시아모델어워즈 라이징스타상의 영광을 안았다. 배우 권은빈은 지난 11월 2일 강원도 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 열린 '2024 아시아모델어워즈'에서 라이징스타상 연기자 부문을 수상했다. 그동안 작품에서 다채로운 연기를 펼친 권은빈은 이번 상을 통해 배우로서 도약하는 계기를 맞았다. 이와 관련해 권은빈은 "시상식에 초대해 주신 것만으로도 감사한데, 귀한 상까지 주셔서 영광입니다. 이 감사한 마음으로 더 힘내서 열심히 행복하게 연기하겠습니다. 또 좋은 작품으로 찾아뵙겠습니다"고 소감을 전했다. 권은빈은 걸그룹 CLC로 데뷔해 2018년 MBC 드라마 '배드파파'를 시작으로 TVING 오리지널 '방과 후 전쟁활동' 등으로 본격적인 배우 행보에 나섰다. 최근 넷플릭스 드라마 '하이라키'에서 상류층 학생들이 모인 고등학교 하이클래스 학생 예지 역으로 활약했다. 이후 웹드라마 '차곡차곡 사랑하고 있습니다'에서 군대에서 전 연인과 재회하는 정민 역을 맡아 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리, 롤모델 한석규 의심 일침까지(이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916399"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예리가 롤모델 한석규를 향한 의심을 품고 설전까지 벌였다. 지난 11월 2일 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(연출 송연화/극본 한아영) 7회에서는 장태수(한석규 분)와 그의 딸 장하빈(채원빈 분)을 의심하는 이어진(한예리 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 장태수가 최영민과 아는 사이인 것 같다며 의구심을 가졌던 이어진은 최영민(김정진 분)이 죽기 전 장태수와 연락했다는 사실을 알게 되면서 "(장태수) 팀장님이 최영민 연락 숨긴 이유 전 따님과 있다고 생각합니다"며 오정환(윤경호 분)에게 의견을 전했다. 이와 함께 장하빈이 죽은 피해자들과 모두 접점이 있었고, 장태수가 최영민이랑 아는 사이였다는 부분을 언급, "장하빈 조사해 볼 필요가 있습니다"고 덧붙였다. 그런가 하면 이어진은 장태수가 박준태(유의태 분)를 범인이라고 단정하듯 독단적으로 수사하는 모습에 "프로파일링은 범인상을 추론하는 거지, 용의자를 특정하는 게 아니라는 거 누구보다 잘 아시잖아요"라면서 반기를 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 “♥류필립 주식, 코인으로 돈 많이 날려” (가보자GO3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851118"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’가 솔직하고 당당한 여성 게스트들로 시선을 모았다. 2일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 7회에는 원조 섹시 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 “이제는 제가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서”라며 “주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데, 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 제 돈으로 했다”고 폭로해 놀라움을 안겼다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 “시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라”라고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 “최근 대학교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, 박서진과 결혼에 암초 만났다? 효정 “결혼 다시 생각해봐”(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916398"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 홍지윤 요리 실력에 경악했다. 지난 11월 2일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 추신수의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 4.5%를 기록했고, 친해진 홍지윤과 영어 과외 선생님을 질투하다 혼자 갯벌에 발이 빠진 효정의 모습이 6.1%의 최고 시청률을 나타냈다. 이날 박서진, 효정 남매는 열애설의 주인공인 홍지윤, 영어 과외 선생님과 가을맞이 캠핑 여행을 떠났다. 네 사람은 미묘한 분위기 속에 캠핑장으로 향했고, 홍지윤과 선생님은 각각 박서진과 효정에게 간식을 먹여주는 등 핑크빛 기류를 형성했다. 캠핑장에 도착한 네 사람은 갯벌 체험에 나섰다. 이들은 옷을 맞춰 입고 갯벌로 향했고, 진흙탕에서도 남다른 분위기를 만들었다. 특히 선생님은 넘어진 효정의 손을 잡아주며 스윗한 모습을 보였다. 그러나 이도 잠시, 선생님은 홍지윤의 손까지 잡아줘 박서진과 효정의 질투심을 자극했다. 박서진은 차가운 눈빛을 보낸 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 보고도 안믿기는 콜라병 몸매, 명품 골반에 허리는 한줌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916397"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 독보적인 몸매를 뽐냈다. 화사는 11월 1일 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 아트홀에서 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수' 제작발표회에 참석했다. 이날 화사는 밀착 원피스에 롱부츠 코디를 선보였다. 화사는 몸매라인이 드러나는 핏한 디자인에 한쪽 어깨가 흘러내리는 듯한 연출로 우아한 섹시미를 과시했다. 화사의 우월한 골반 라인과 8등신 비율이 감탄을 자아낸다. 이날 화사는 "거리를 다니면서 버스킹을 하고 음악을 제대로 보여주는 프로그램이 처음이라 함께하게 돼서 너무 기쁘다"고 소감을 전했다. 한편 '나라는 가수'는 K팝 대표 실력파 아티스트들이 다른 '나라'의 음악과 문화를 경험하며 '나'라는 가수를 찾아가는 여행기를 그리는 음악 예능 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "사랑하는 영수씨" 이영자, 드디어 시집가나…조영수에 공개 구혼 ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212220"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이영자가 프로듀서 조영수를 향한 공개 구혼에 나섰다. TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 지난 2일 방송은 진심 누나들이 마이트로의 신곡 무대를 처음으로 관람하기 위해 작곡가 조영수와 만나는 모습에서 시작했다. 항상 VCR을 통해서만 보던 조영수를 처음 만난 이영자는 조영수에게 '밤밤밤'의 칭찬을 폭풍처럼 쏟아냄과 동시에 다짜고짜 "마이트로에게 매형을 만들어주고 싶다"며 조영수의 이상형을 물었고, 급기야 즉석에서 '사랑의 작대기'를 진행하는 모습으로 폭소를 안겼다. 급기야 이영자는 "사랑하는 영수 씨"로 운을 뗀 뒤 "영수 씨가 앞으로 작곡 안 해도 내가 벌어 놨다. 이제 마이트로의 매형 하자"라고 프러포즈까지 했지만, 조영수는 김숙을 선택해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영X임성재, 실제 연애편지 쓰는 사이? “손 달달 떨려” (지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916396"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영, 임성재가 부부로 만난 소감을 전했다. 11월 2일 넷플릭스 코리아 공식 채널에는 '지옥' 시즌2 비하인드 코멘터리 영상이 게재됐다. 이날 문근영은 극 중 남편으로 등장했던 임성재를 언급하며 "저희 둘이 부부 사이인데 만나는 장면들이 다 싸우는 것밖에 없어서 서로 연애편지를 썼다. 둘이 만났을 때 어떤 마음으로 만났을지 상상하면서 편지를 썼다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 문근영과 임성재의 호흡을 눈앞에서 지켜본 연상호 감독은 "기억에 남는 건 두 배우가 소품을 위해서 연애 시절부터 결혼 사진까지 하루종일 찍었다. 아침부터 둘이 하늘공원도 갔다"며 부부 연기 비화를 공개하기도. 임성재는 "그날 처음 우리 찍었을 때 사진을 봤는데 누가 봐도 팬과 연예인이더라. 근영이가 애써서 포즈를 취해주면 어깨가 경직돼 계속 반대쪽으로 갔다. 처음 만난 날 부부 연기를 하는 게 쉽지 않더라"고 남모를 고충을 토로했다. 그러면서 "포즈도 자연스럽게 겹쳐야 하는데 손이 막 달달달 떨렸다 함부로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나라는 가수' 화사·소향→안신애 스페인 버스킹…독보적 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884051"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나라는 가수 인 스페인' 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로가 첫 버스킹을 성공적으로 마쳤다. 지난 2일 처음 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 스페인'에서는 음악을 향한 뜨거운 열정을 품고 스페인 마요르카로 떠난 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 버스킹 첫날 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서 치열한 일상에서 벗어나 마요르카를 찾은 이들은 지중해의 아름다운 경관과 여유로운 현지 분위기 속 첫 공연을 준비했다. 화사는 "불타올랐으면 좋겠다, 최대한 많은 걸 나누고 느끼고 싶다"라고 했고, 안신애 또한 "아드레날린이 제대로 올라오는 느낌"이라며 설렘을 표했다. 합주 연습 과정에 프로듀서 구름과 기타리스트 자이로는 탄탄한 건반과 기타 실력으로 라이브의 완성도를 책임졌다. 안신애와 화사는 '앳 라스트'(At Last)를 선곡해 음악적 케미스트리를 발산했고, 화사는 '아베 마리아'(Ave Maria)로 황홀한 음색을 들려주기도 했다. 첫 버스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[707 강은미, 수영 중 조류에 밀려 아찔 위기 “절벽 거꾸로 올라가는 느낌”(강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916395"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707과 특전사가 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 역대급 ‘카오스’를 경험한다. 11월 5일 방송되는 채널A ‘강철부대W’ 6회에서는 707과 특전사가 두 번째 탈락 부대가 결정되는 본 미션 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 처절한 ‘리벤지 매치’를 치르는 모습이 공개된다. 앞서 특전사는 첫 번째 본 미션에서 707에게 패해 ‘지옥 불’ 데스매치의 맛을 제대로 맛봤다. 두 번째 본 미션에서도 초반 707에게 뒤진 특전사는 이날 707 강은미가 먼저 바다로 입수하자, 정유리가 지체 없이 입수해 맹추격전에 나선다. 그러던 중 강은미가 부표에서 EMP 키를 획득해 함정으로 돌아오다가 조류에 발이 묶이는 아찔한 위기에 처하고, 정유리는 빠른 속도로 수영해 함정으로 돌아온다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김희철은 “여기서 역전 되나?”라며 놀라워한다. 츄는 여전히 제자리에서 맴도는 707 강은미를 보며 “어떡해”라고 안타까워한다. 하지만 정유리는 먼저 사다리를 붙잡고 함정에 오르다가 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 “류필립, 주식·코인으로 돈 날려”(‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389857"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 류필립의 투자 실패를 언급했다. 지난 2일 방송된 MBN 예능프로그램 ‘가보자GO’에는 미나, 류필립 부부가 출연했다. 미나, 류필립 부부는 유튜브 채널을 운영하며 화제를 모으고 있다. 미나는 “본인이 독학해서 영상을 다 만든다”면서 류필립의 실력을 칭찬했다. 류필립은 “제가 돈벌이가 없어서 할 수 있는게 뭐가 있을까 하다가 독학을 하게 됐다”고 말했다. 수입은 어느정도일까. 미나는 “쇼츠로만 한 달에 천만원 정도”라고 말해 눈길을 끌었다. 류필립은 “미나가 이너뷰티의 강자이다보니 광고 하나만 찍어도 수입이 괜찮다”고 설명했다. 류필립은 비즈니스 관련 업무도 직접 해결한다고. 류필립은 “제가 돈을 한 푼도 못 번다고 생각하더라. 미나 등에 빨대 꽂고 산다고 생각한다. 그렇다고 수익을 밝힐 순 없었다”고 답답했던 속내를 털어놨다. 수익은 어떻게 관리할까. 미나는 “이제 제가 (수입을) 관리할거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 한다”면서 집안의 경제 관리를 자신이 할 예정이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 연애사 고백 "마지막 연애는 2년 전..첫 연애는 대학교서 CC" [E밥세끼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279190"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 연애 경험을 고백했다. 지난 2일 방송된 E채널 예능 프로그램 'E밥세끼'의 공개된 '토요일은 밥이 쏜다'에서는 인계동 먹자 골목에서 밥친구 사냥에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 이날의 메뉴는, 갓성비 넘치는 술과 일본풍 안주를 마음껏 즐길 수 있는 이자카야로 히밥은 편하게 술자리를 즐길 수 있는 또래 친구들을 공략했다. 어렵지 않게 밥친구 구하기에 성공한 히밥은 식당 입장과 동시에 폭탄 주문을 넣으며 편안한 술자리를 즐겼다. 즐거운 술자리가 계속되던 중 술이 살짝 오른 히밥과 술 친구들은 자연스럽게 연애 질문으로 토크 질문을 이어갔다. 술 친구 한 명은 "제일 오래 하신 연애가 어떻게 되냐"라고 질문했고 히밥은 "900일이다. 그게 첫 연애였고 대학교 CC였다"라며 과거 연애사를 밝혔다. 이어 "CC는 딱 한번 밖에 안 해봤다"라고 덧붙이기도. 또 "마지막 연애는 2년 전이다. 그런데 이제는 연애를 별로 하고 싶지 않다. 혼자가 너무 재미있다"고 했고, 이를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 ‘놀아주는 여자’로 아시아스타상 받았다 “과분한 상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916394"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구가 대세 행보를 이어가고 있다. 배우 엄태구는 지난 11월 2일 강원도 정선군 소재 하이원리조트 컨벤션센터에서 개최된 ‘2024 아시아모델어워즈’에서 아시아스타상-연기자 부문을 수상했다. 아시아모델어워즈는 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정하는 아시아 유일 최대 규모의 엔터테인먼트 축제로, 올해 19회를 맞았다. 엄태구는 “이렇게 과분한 상을 주셔서 감사하다. ‘놀아주는 여자’와 함께 한 모든 분들께 진심으로 감사드린다. 매일 현장에 출근하셨던 많은 스태프 한 분 한 분께 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶고, ‘놀아주는 여자’를 시청해 주시고 응원해 주시고 사랑해 주셨던 모든 시청자분들께도 진심으로 감사드린다. 더 좋은 모습으로 보답하는 사람이 되도록 노력하겠다”고 소감을 밝혔다. 한편 엄태구는 인기리에 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한,  악역의 새 역사 썼다[지옥에서 온 판사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885084"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한의 열연이 또 한 번 빛났다. '악역=이규한'이라는 수식어를 넘어 새 역사를 쓰며 연쇄 살인범의 비참한 최후를 맞았다. 이규한은 지난 1일과 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 최종회에서 박신혜에 의해 악역의 종지부를 찍었다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지물. '지옥에서 온 판사'에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나의 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 "나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다"라며 파격적인 거래를 제안했다. "사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 빠진 FT아일랜드 첫 공연, 이재진 “그민페 감사합니다” 이홍기는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916392"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이재진이 멤버 최민환 활동중단 후 2인조로 선보인 무대 영상을 공유했다. 이재진은 11월 2일 소셜 계정에 서울 송파구 올림픽공원에서 진행한 '그랜드 민트 페스티벌 2024'(이하 '그민페') 무대 사진과 영상을 업로드했다. 영상 속 이재진과 이홍기는 열정적으로 무대에 임하고 있는 모습이다. 이재진은 첫 번째 '그민페' 무대에 "감사합니다"라는 문구를 덧붙이며 팬들을 향한 감사함과 벅찬 마음을 내비쳤다. 같은 날 이홍기는 소셜 계정에 "그민페 너무너무 즐거웠고 행복했습니다. 덕분에 많은 힘이 됐고 뭔지 모를 위로가 되었습니다. 죽을 때까지 노래하겠습니다. 고맙습니다"라고 글을 게재했다. 한편 최민환의 전 부인 율희는 최민환과 이혼 사유 중 하나가 그의 유흥업소 출입 문제라고 폭로해 파문이 일었다. FT아일랜드 소속사는 지난달 29일 “당사는 FT아일랜드 향후 활동에 대해 심도 있게 논의한 결과 잠정적으로 2인 체제(이홍기, 이재진)로 활동을 이어 나가기로 결정했다”며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유니스, 가요계 흔드는 슈퍼루키♥"…데뷔 8개월차에 트로피 7개 거머쥐었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002912978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002912978"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 또 하나의 트로피를 거머쥐었다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 열린 '2024 아시아 모델 어워즈'에서 인기상 가수 부문을 수상했다. '아시아 모델 어워즈'는 유명 브랜드 패션쇼, 뷰티갈라쇼, K-POP공연 등 화려한 퍼포먼스와 한류스타 및 아시아 최고의 톱모델뿐만 아니라 배우, 가수들과 패션, 뷰티 관련 산업이 참여하고 소통하는 아시아 유일 최대 규모의 엔터테인먼트 축제다. 모델, 배우, 가수, 패션, 뷰티 등 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정해 매년 시상한다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 "참석한 것만으로도 의미가 있는데, 이렇게 값진 상까지 주셔서 감사드린다. 저희에게 많은 관심과 사랑을 주는 에버애프터(EverAfter, 공식 팬클럽명) 덕분"이라며 "많은 분이 자부심을 가지고 좋아하는 아티스트가 될 수 있도록 노력하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 최태준이 신현준 친자라는 사실에 충격 (‘다리미 패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851116"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 신현준과 최태준의 관계를 알게 됐다. 어제(2일) 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 지승돈(신현준 분)을 찾아간 차태웅(최태준 분)이 그의 아들 서강주(김정현 분) 앞에서 자신의 정체를 밝혔다. 11회 시청률은 16.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 전체)로 이날 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 안방극장에 희로애락을 전달했다. 이날 방송에서 태웅은 승돈이 자신을 찾아와 친아버지라는 사실만 전한 뒤 매정하게 떠나자 분노했다. 과거 승돈은 노애리(조미령 분)와 대학생 시절 뜨거운 사랑을 했었고, 그녀가 가짜 대학생이었다는 사실에 승돈은 배신감에 휩싸였다. 애리의 거짓말로 인해 두 사람은 이별을 맞으며 승돈이 그토록 거짓말을 싫어했던 이유가 밝혀졌다. 이다림(금새록 분)은 자신의 수술비를 빌려준 줄 알고 있는 승돈을 찾아가 “아버지처럼 모시겠다”라며 존경심과 감사의 인사를 전했다. 앞서 자신의 아들이라는 사실을 태웅에게 전하러 갔었던 승돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후' 박기영, 청춘마이크 편 최종 우승…'손에 손잡고' 감동 재해석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791170"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박기영이 '불후의 명곡' 청춘마이크 편 최종 우승을 차지했다. 박기영은 지난 2일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡-전설의 노래하다' 청춘마이크 편에 출연해 송클레어와 함께 웅장하면서도 한편의 영화와 같은 라이브로 우승을 거머쥐었다. 이날 박기영은 막강한 우승 후보인 만큼 출연진들의 견제를 한 몸에 받은 가운데 송클레어 멤버들과 등장해 "저는 장담합니다. 오늘 이 무대가 끝나면 우리 송클레어가 반짝반짝 빛나는 별이 될 거라고 믿어요"라는 말과 함께 코리아나의 '손에 손잡고'를 선곡해 무대를 선보였다. 박기영은 특유의 폭발적인 라이브에 관객들의 마음을 촉촉하게 만드는 섬세함을 더한 목소리로 무대를 꽉 채웠고, 코리아나의 '손에 손잡고'를 본인만의 색깔로 재해석해 진한 감동을 선사했다. 도입부부터 포근한 감성으로 짙은 몰입감을 선사하며 무대를 따뜻하게 물들인 박기영은 송클레어 4명의 멤버와 조화롭게 어우러지며 깔끔한 호흡을 보였고, 다섯 사람이 선보이는 아름다운 하모니는 오감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원, ‘동상이몽’서 ♥박미선과 첫 동반 출연..특별 내조 스튜디오 ‘발칵’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212214"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼 32년 차' 이봉원♥박미선가 '동상이몽'에 첫 동반 출연한다. 11월 4일 (월) 밤에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명'에서는 '개그맨'이자 '요식업 CEO'로 활동 중인 이봉원이 약 1년 만에 다양한 소식으로 컴백한다. 먼저, 7년째 각집살이 중인 이봉원♥박미선 부부가 드디어 동상이몽에 최초 동반 출연을 예고(?)하며 반가운 소식을 전했다. 이날 '개그맨의 대부' 이봉원은 데뷔 40주년을 맞아 '단독 공연'을 개최했다. 이봉원은 전유성, 최양락, 김학래, 김준호 등 레전드 개그맨 선후배들을 총집합시킨 것은 물론, "아내와의 투샷 기대해도 좋다"라며 박미선의 출연을 예정했다. 박미선 역시 '40주년 공연'을 앞둔 남편 이봉원을 위해 예상치 못한 내조를 준비해 스튜디오를 발칵 뒤집었다. 이에 MC들은 "박미선 씨를 이렇게 본다" "이 정도면 같이 공연한 거다"며 박미선의 특별 내조에 감탄했다는 후문이다. '결혼 32년 차' 이봉원♥박미선의 동상이몽 첫 동반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, ‘잇츠라이브’서 힙합X밴드 바이브! 중독성↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851115"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 급이 다른 라이브 무대를 완성했다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 지난 2일 ‘잇츠라이브(it’s Live)‘ 공식 유튜브 채널을 통해 미니 2집 ’X-82(엑스-82)‘ 타이틀곡 ’혀끝(Stuck)‘ 라이브 무대를 꾸몄다. 이날 82메이저는 “저희가 비밀 요원이 돼 중대한 임무를 받았다. 여러분들의 귀에 저희 노래를 꽂히게 하겠다”며 센스 있게 앨범 소개를 한 후 본격적인 무대를 시작했다. 음악이 시작되자 82메이저는 격렬한 퍼포먼스와 함께 생동감 넘치는 라이브 실력을 뽐냈다. 멤버들은 스테이지를 자유롭게 누비며 자유로운 에너지를 분출, 보는 이들의 눈과 귀를 사로잡았다. 또한 82메이저는 ’혀끝‘ 밴드 버전으로 색다른 매력을 선사하며 레전드 무대를 탄생시켰다. 특히 멤버들은 댄스 브레이크 구간에서 창작 안무로 분위기를 한껏 고조시키는가 하면 무대를 가지고 노는 여유로움으로 ’공연형 아이돌‘의 진가를 입증했다. 82메이저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, '17살 연하' ♥류필립 폭로 "빌려준 돈 억대..코인으로 다 날려" (가보자고) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279186"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO'(이하 '가보자고')에서 미나가 남편 류필립에게 돈을 빌려줬던 사연을 밝혔다. 2일 방송된 MBN 예능 프로그램 '가보자고' 시즌3 7회에는 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 "이제는 내가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서"라며 "주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데, 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 내 돈으로 했다"고 폭로했다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 "시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라"라고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 "최근 대학교에 들어갔다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[땀흘린 유이, 극한의 고통에도 모든 것을 쏟아부었다(무쇠소녀단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916389"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유이가 '무쇠소녀단'에서 유일무이한 존재감을 발산했다. 배우 유이는 지난 11월 2일 방송된 tvN ‘무쇠소녀단’ 9회에서 한계에 맞서는 지옥의 근전환 훈련부터 실전 대비 모의 대회까지 열정을 불태우는 뛰어난 활약을 선보이며 에이스의 자질을 입증했다. 앞서 타고난 운동 실력과 노력으로‘무쇠소녀단’ 인재로 거듭난 유이는 실전 대비 역대급 훈련에서도 놀라운 모습으로 이목을 집중시켰다. 두 종목을 연이어 수행하는 근전환 훈련에 참여해 순식간에 1세트 수영을 완주하는가 하면, 환복 이후 곧장 이어진 사이클에서 근전환과 함께 찾아온 극한의 고통에도 모든 것을 쏟아부으며 남다른 끈기를 보여줬다. 또한 진서연의 바통을 이어받은 2세트 훈련에서도 체력 소모에 아랑곳하지 않고, 오히려 속도를 단축한 채 수영을 마무리해 놀라움을 안기기도. 또다시 마주한 고통의 사이클 타임에서는 두 눈을 부릅뜨고 흔들림 없는 파워로 근전환 훈련을 완주해 현장의 극찬을 이끌어냈다. 유이의 운동 본능은 철인3종 모의 대회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘못 태어난 '해조'와 세상에서 가장 불운한 '재미'…'Mr. 플랑크톤']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003954704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003954704"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 보도스틸이 최근 공개됐다. Mr. 플랑크톤은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 공개된 스틸을 보면 어디에도 정착하지 못하고 흘러가는 대로 살아가던 해조의 공허한 눈빛은 재미와 동행을 시작하면서 생기를 찾은 듯 달라져 있다. 재미는 결혼식 날 어흥(오정세)을 떠나 해조와 여정을 떠나며 어떤 변화를 겪게 될지 궁금증을 자아낸다. 이번 작품에는 넷플릭스 시리즈 소년심판과 라이프 등을 연출한 홍종찬 감독과 사이코지만 괜찮아로 호평받은 조용 작가가 손을 잡았다. 홍종찬 감독은 "Mr. 플랑크톤은 무엇보다 캐릭터가 중요한 작품"이라며 "적합한 캐스팅을 위해 노력했다"고 밝혔다. 이어 "해조, 재미, 어흥 세 인물뿐만 아니라 모든 배우들의 연기와 합을 봐주셨으면 좋겠다"며 "모든 캐릭터들이 사랑스럽다"고 강조했다. 넷플릭스 시리즈 Mr. 플랑크톤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 ‘나라는 가수 인 스페인’, 첫 버스킹 성료 “아드레날린 제대로” [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160588"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나라는 가수 인 스페인’이 희열과 감동 가득한 첫 버스킹을 성공적으로 마쳤다. 지난 2일 첫 방송된 KBS2 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 스페인’에서는 음악을 향한 뜨거운 열정을 품고 스페인 마요르카로 떠난 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 버스킹 첫날 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 수도권 가구 기준 2.3%의 시청률을 기록했다. 치열한 일상에서 벗어나 마요르카를 찾은 이들은 지중해의 아름다운 경관과 여유로운 현지 분위기 속 첫 공연을 준비했다. 화사는 “불타올랐으면 좋겠다. 최대한 많은 걸 나누고 느끼고 싶다”라고 했고, 안신애 또한 “아드레날린이 제대로 올라오는 느낌”이라며 설렘을 표했다. 합주 연습 과정에 프로듀서 구름과 기타리스트 자이로는 탄탄한 건반과 기타 실력으로 라이브의 완성도를 책임졌다. 안신애와 화사는 ‘At Last(앳 라스트)’를 선곡해 음악적 케미스트리를 발산했고, 화사는 ‘Ave Maria(아베 마리아)’로 황홀한 음색을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내생활’ 도경완♥장윤정, 사윗감 찾았다? 하영이 인생 첫 설렘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389851"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하영이가 미국에서 인생 처음으로 새로운 감정을 느꼈다. 지난 2일 방송된 ENA 토요 예능프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)에서는 미국 LA에서 만난 남사친 잭슨 오빠와 특별한 시간을 보낸 하영이와 인생 첫 나 홀로 등교에 도전한 배우 박정철의 딸 다인이의 이야기가 그려졌다. 이날 도도남매 연우와 하영이는 미국 LA에서 잠시 머무는 집 근처 놀이터에 놀러 나갔다. 이곳에서 아이들은 현지인 친구들과 만나 즐거운 시간을 보냈다. 특히 연우는 직접 나서서 ‘무궁화꽃이 피었습니다’ 게임을 주도하는 등 놀라운 리더십을 선보였다. 즐겁게 지내던 중 갑자기 하영이가 열쇠를 잃어버린 걸 깨달았다. 이때 연우는 아이들에게 ‘보물찾기’ 게임을 제안하며, 열쇠를 찾는 걸 놀이로 승화시켰다. 친구들은 놀이처럼 즐겁게 열쇠를 찾아줬고, 연우와 하영이는 미국에서 유행이라는 불닭 맛 라면을 아이들에게 선물하며 이에 보답했다. 이 과정에서 하영이는 열쇠를 찾아 준 잭슨 오빠와 친해졌다. 잭슨은 하영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 지인 부부 앞에서 아내 앞담화?…♥명현숙은 섭섭함에 눈물만 ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212213"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번즘 이혼할 결심' 로버트 할리, 명현숙 부부가 지인 부부 앞에서 (가상) 이혼을 고백한다. 3일 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 16회에서는 명현숙이 20년 넘은 절친 부부를 초대해 손수 만든 아귀찜을 대접하면서 부부 관계에 대한 조언을 받는 모습이 그려진다. 앞서 로버트 할리와 명현숙은 '이혼 숙려 기간' 동안 광주 집에서 함께 지내며 관계를 회복해보려 했지만, 아귀찜을 만들다가 크게 다퉜던 터. 이날 명현숙은 아귀찜에 얽힌 과거의 섭섭함을 남편에게 토로하다가 처음으로 눈물을 펑펑 쏟는다. 그런데, 지인 부부가 집을 방문해 할리를 당황케 만든다. 알고 보니, 명현숙이 동갑내기이자 오랜 지인인 부부를 초대해 부부 관계에 대한 조언을 구하려 했던 것. 이를 전혀 몰랐던 할리는 "미리 알았더라면 아내와 싸우지 않았을 텐데"라고 툴툴 거리면서 마지못해 식사에 동참한다. 지인 부부는 명현숙표 아귀찜에 "이거 귀한 건데 (명)현숙 씨가 요리를 참 맛있게 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마부장' 마츠다 아키히로, '백반기행' 출격…허영만 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884015"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마부장' 마츠다 아키히로가 '식객 허영만의 백반기행'을 찾아 허영만과 만난다. 3일 오후 8시 50분 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서 구독자 114만 명 유튜브 채널 '오사카에 사는 사람들 TV'의 마츠다 아키히로와 함께 '서울 밥상'을 만나본다. 일명 '마부장'이라고 불리는 마츠다 아키히로는 '천하의 부엌' 오사카에서 직장인들의 저녁을 책임지는 '퇴슐랭 가이드'로 활약하고 있다. 그는 일본인 아버지와 한국인 어머니 사이에서 태어나 한국에서 유년을 보내고 군대까지 다녀온 덕에 아주 능숙한 한국어는 물론, 토종 한국 입맛을 간직하고 있다. '백반기행'이 과연 어떤 맛으로 '맛에 진심인 남자' 마츠다를 사로잡을지 기대가 더해진다. 부동산 회사 직원들의 퇴근 후 일상을 보여주는 '회사원' 시리즈로 시작해, 지금은 구독자 114만 명의 유튜브 스타가 된 마츠다. 그는 채널의 인기 비결로 '팀원들의 열정과 가족 같은 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준♥이은형 초밀착 야릇 포옹, 득남 2개월만 “둘째?” (기유TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916388"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준, 이은형 부부가 둘째 계획을 밝혔다. 11월 2일 '기유TV'에는 '육아로그 ㅣ 청소하다가 갑자기 둘째…?'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 강재준, 이은형 부부는 아들 현조가 자는 사이 집청소에 돌입했다. 강재준은 자신보다 큰 키로 형광등 먼지를 닦아내는 이은형의 모습에 "진격의 거인 같다. 그게 어떻게 닿냐"고 놀라워했다. 그때 두 사람은 초밀착된 거리에서 야릇한 분위기를 형성, 강재준은 "둘째?"라는 이은형의 말이 끝나기 무섭게 안아 드는 시늉으로 웃음을 자아냈다. 이은형은 "이렇게 들었는데 제왕절개 수술 자국이 아팠다. 피가 안 말라서 아직은 아닌 것 같다"고 고통을 호소했다. 이에 강재준은 "아직 아니라는 건 둘째 생각이 있다는 거냐"고 물었고, 이은형은 "아예 없었는데 현조 혼자 노는 거 생각하니까 약간 생각이 든다"고 전했다. 그러면서 "오빠가 딸 갖고 싶다고 하지 않았나. 근데 너무 확실하다. 딸도 재준 오빠 닮을 것 같다"고 걱정해 강재준을 민망케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백패커2', 서울 바쁜 경찰서 톱3 '관악경찰서' 출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875687"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(3일) tvN ‘백패커2’에서는 관악경찰서를 방문해 ‘밥도둑 한 상’을 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려진다. 관악경찰서는 인구 48만 명의 초대형 자치구이자 청년 1위, 가구 수 전국 1위인 관악구를 담당하고 있다. 1년에 신고 건수만 무려 14만 6천여 건으로 서울에서 가장 바쁜 경찰서 톱3에 든다. 이날 방송에서는 경찰서 내 통제구역인 ‘112 상황실’이 최초 공개되며 시선을 사로잡는다. 경찰서 출동 컨트롤 타워인 112 상황실은 지금까지 경찰 외에 대통령에게만 공개된 구역이다. 출장단은 수십 개의 모니터들로 가득 찬 112 상황실에 “대박”이라고 외치며 입을 다물지 못한다. 특히, 형사 전문 배우인 안보현은 조사실 CCTV를 보며 “실제 조사실은 처음 본다”라며 놀라움을 표했다. 의뢰인은 전국 제일의 밥도둑 ‘대도’ 백종원에게 관악서 경찰관들의 입맛을 사로잡을 수 있는 ‘밥도둑 한 상’을 의뢰한다. 백종원은 자신의 밥도둑 메뉴로 밥과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규, 빤스런에 쫄쫄이까지 파격적 천의 얼굴(SNL6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916387"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진선규가 파격적인 모습을 선보였다. 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’ 시즌 6 마지막 호스트 진선규는 선한 눈매와 순수한 미소 뒤에 숨겨진 반전 매력을 모두 쏟아내며 시즌 피날레에 걸맞는 인생 코미디 연기를 펼쳤다. 경력직 러닝 크루로 ‘빤스런’ 동호회에 합류한 진선규는 오직 러닝에 진심인 크루로 등장해 그 어떤 플러팅이나 딴짓도 허용하지 않는 모범 크루를 완벽히 연기했다. 그런 그가 뒷풀이 회식 자리에서는 돌연 술게임 중독자로 변신하며 누구보다 플러팅에 진심인 대반전 모습을 선보여 폭소를 자아냈다. 이어 배우 진선규 자체로 등장한 코너에서는 쫄쫄이를 입고 그린 매트 위를 누비는 괴수를 연기, 상대 배역 신동엽과 역대급 아찔한 19금 코미디를 선보여 무대를 뒤집어 놓았다. 인생 첫 멜로연기로 기대를 모은 ‘범죄도시의 사랑법’에서는 그의 인생 캐릭터 ‘위성락’으로 등장해 린쟈오밍(이수지)의 보이스피싱 목소리에 사랑에 빠져 격정적인 사랑까지 이어지는 인생 첫 러브라인을 만들어냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, 속사정 고백 “♥류필립 주식·코인으로 많이 날려…다 내 돈” (가보자GO3)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160587"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’가 솔직하고 당당한 게스트들로 시선을 모았다. 지난 2일 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 7회에는 원조 섹시 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 “이제는 제가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서”라며 “주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데, 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 제 돈으로 했다”고 폭로해 놀라움을 안겼다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 “시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라”라고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 “최근 대학교에 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 지인 부부에게 아내 앞담화?…아내 눈물 펑펑(이혼할 결심)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105508"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’ MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 로버트 할리-명현숙 부부가 지인 부부 앞에서 (가상) 이혼을 고백한다. 3일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 한이결) 16회에서는 명현숙이 20년 넘은 절친 부부를 초대해 손수 만든 아귀찜을 대접하면서 부부 관계에 대한 조언을 받는 모습이 그려진다. 앞서 로버트 할리와 명현숙은 ‘이혼 숙려 기간’ 동안 광주 집에서 함께 지내며 관계를 회복해보려 했지만, 아귀찜을 만들다가 크게 다퉜던 터. 이날 명현숙은 아귀찜에 얽힌 과거의 섭섭함을 남편에게 토로하다가 처음으로 눈물을 펑펑 쏟는다. 그런데, 지인 부부가 집을 방문해 할리를 당황케 만든다. 알고 보니, 명현숙이 동갑내기이자 오랜 지인인 부부를 초대해 부부 관계에 대한 조언을 구하려 했던 것. 이를 전혀 몰랐던 할리는 “미리 알았더라면 아내와 싸우지 않았을 텐데”라고 툴툴 거리면서 마지못해 식사에 동참한다. 지인 부부는 명현숙표 아귀찜에 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나은 논란 곽튜브 “하늘에서 준 선물 같은 시간” 남다른 예능감 (지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916386"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 고가의 선글라스를 셀프 수리했다. 11월 2일 방송된 ENA '지구마불 우승여행' 2회에서는 곽쭌영(곽튜브, 박준형, 강기영)의 울릉도 섬캉스가 그려졌다. 곽튜브 태하향목 모노레일을 타기 위해 탑승장에서 대기하던 중 선글라스를 떨어트렸다. 떨어진 선글라스는 한쪽 알이 빠져버려 눈길을 끌었다. 곽튜브의 웃픈 비주얼을 본 강기영은 "준빈이한테는 이런 선물 같은, 하늘에서 주신 선물 같은 시간이 많이 오는 것 같다"고 말했다. 곽튜브는 "진짜 비싼 건데, 50만원 줬는데"라며 셀프 수리하는 모습으로 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 연우진 친모 찾기 공조…예상 못한 포옹 엔딩 (정숙한 세일즈)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160586"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 김소연이 지구방위대 ‘후레쉬맨’의 짜릿한 정의구현을 실현했다. 또 그녀에게 시나브로 스며든 연우진이 포옹 엔딩으로 심박수를 상승시켰다. 시청률은 수도권 5.1%, 전국 4.8%를 기록했다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 지난 2일 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림) 7회에서 동창생 경식(심우성 분)이 체포된 후, 한정숙(김소연 분)은 평소와 다름없이 지내기 위해 노력했다. 동네 사람들 입에 이혼 소식이 오르내렸고, 가뜩이나 조용한 마을에 분란 일으킨 사업이라는 말도 많았기에 신경이 쓰였기 때문이다. 그럼에도 정숙은 “남자 혼자 사는 집에 왜 찾아갔냐”, “처신을 잘했어야지”라며 동네 사람들에게 시달리는 악몽을 꿨다. 작은 소리에도, 남자만 봐도 소스라치게 놀라는 트라우마도 생겼다. 결국 방문 판매도 펑크를 내는 지경에 이르렀다. 설상가상, 형사 나성재(정순원 분)의 입방정으로 경식이 사건은 동네에 퍼졌고, 이는 ‘방판 씨스터즈’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대기업 창업주 외손자 이승환 “재벌 3세 아닌 재벌 1세 되겠다”(금수저전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916385"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금수저 전쟁'이 금수저들이 말하는 솔직하고도 진솔한 인터뷰를 추가로 공개했다. 11월 4일 U+모바일tv에서 첫 공개되는 '금수저 전쟁'에서는 자산 0원으로 전락한 대한민국 상위 0.1% 금수저들이 '머니게임 서바이벌' 왕좌의 자리를 놓고 한판 진검승부를 펼친다. 이름만 대면 알만한 회사를 물려받은 2-3세, 부모의 그늘에서 벗어나 자신만의 사업체를 운영 중인 CEO, 천재적인 두뇌를 물려받은 엘리트까지 다양한 분야의 금수저들이 공짜 없는 가상공간 '제로시티'에 입성한다. 스타크(임재겸)는 초기 자본금 100억, 총 사업 비용 1,000억에 달하는 대규모 풍력에너지 사업을 이끌고 있다. 스타크는 "제가 그런 돈이 어떻게 있겠나. 모든 것은 다 아버지께서 도와주셨기에 가능했다"며 조경으로 시작해 국내 톱급에 드는 회사를 일군 아버지에 대한 자부심을 드러냈다. 윤씨(이윤선)는 미국 시장에서의 개인사업 론칭을 앞두고 있으며, 부모님은 브라질과 칠레에서 보석 사업을 하고 있다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이규혁♥’ 손담비, 배가 하나도 안 나온 예비엄마 “연극 나들이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916384"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 후 근황을 공개했다. 손담비는 11월 3일 소셜미디어를 통해 "연극 나들이"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 연극을 보러 온 손담비의 모습이 담겨있다. 현재 임신 중인 손담비는 배가 거의 나오지 않은 모습으로 눈길을 끌었다. 앞서 최근 손담비는 개인 채널을 통해 "(저는) 12주 때부터 튼살 관리를 했다. 배만 바르지 않고 온몸에 샤워 후 바른다. 꾸준히 바르면 튼살이 안 생긴다고 확신한다"며 몸 관리에 남다른 신경을 기울이고 있다고 밝힌 바 있다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁과 결혼했다. 내년 4월 출산을 앞두고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 드디어 연애? 맞선녀와 팔짱까지 꼈다(이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916383"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 무장해제됐다. tvN STORY 신규 예능 ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 측은 11월 1일 박소현의 진정한 인연 찾기를 적극 지지하는 찐친 황보, 산다라박과의 응원 영상을 공개했다. ‘이젠 사랑할 수 있을까’는 그 어떤 것도 부족함이 없어 보이는 완벽한 다이아 미스&amp;미스터 연예인이 그들에게 부족한 딱 한 가지, ‘연인’을 찾기 위해 펼치는 맞선 프로젝트를 담은 예능. 연예계 대표 고독 중년인 주병진과 박소현이 출연을 알려 큰 화제를 모은 가운데, 두 사람을 향한 응원 열기가 이목을 집중시킨다. 대한민국 대표 애견인답게, 주병진의 반려견 ‘대’와 ‘중’ 대중이의 응원이 초강력 귀여움으로 뜨거운 화제를 모으고 있는 것. 또한 90년대 모든 남자들의 첫사랑 로망, 박소현을 응원하는 황보와 산다라박은 박소현의 밀착 연애 코치로 등장해 ‘연애 잘알못’ 박소현에게 촌철살인 조언을 날리고, 이에 박소현이 메모장에 꿀팁을 적는 모습이 포착됐다. 다 같이 싱글이지만 박소현에게 연애 고수다운 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 미나 "♥류필립, 주식·코인으로 돈 날려, 내가 빌려준 돈만 억대" ('가보자GO3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212209"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['17세 연상연하 부부' 미나가 남편 류필립의 실체를 폭로했다. 지난 2일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 7회에는 원조 섹시 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 "이제는 제가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서"라며 "주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데, 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 제 돈으로 했다"고 폭로해 놀라움을 안겼다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 "시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라"라고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 "최근 대학교에 들어갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 명품으로 뽐낸 올블랙 시크미…♥이동휘 반한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916381"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 근황을 공개했다. 정호연은 11월 2일 자신의 소셜미디어에 "감사합니다!"는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정호연은 자신이 앰버서더로 활약 중인 명품 브랜드 L사 셔츠를 입고 다양한 포즈를 취했다. 올블랙으로 무장한 정호연은 시크한 표정부터 특유의 사랑스러운 미소까지 팔색조 매력을 드러냈다. 한편 정호연은 지난 2015년부터 배우 이동휘와 9년째 공개 열애 중이다. 정호연은 최근 '2024 대한민국 대중문화예술상'에서 문화체육관광부장관표창을 수상했다.]]></content>
    </entry>
</feed>