<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-02T15:10:42.511Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 오상욱 “‘오상욱 체육관’ 올림픽 끝나고 설립 확정” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377058"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 2관왕 오상욱이 ‘오상욱 체육관’ 설립 비화를 공개했다. 2일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 구본길-박주은 부부 집에 뉴어펜져스 후배들이 방문했다. 이날 구본길은 “대전에 오상욱 체육관 생긴다고 하지 않았냐. 생기는 거냐, 확정이 난거냐”고 물었고, 오상욱은 “생기냐, 안 생기냐였다가 올림픽 끝나고 생기기로 확정이 났다”고 전했다. 이에 대구 출신인 구본길은 “대구에는 구본길 체육관 없나?”라며 부러움을 드러냈고, 박은주는 “이제 도경동 체육관이 생기는 거지”라며 같은 대구 출신인 도경동을 언급했다. 이를 듣던 박상원은 “오상욱 체육관 다음으로 아마 박상원 체육관이 생기지 않을까”라고 소망을 드러냈다. 박상원은 오상욱과 같은 대전 출신이다. 이에 구본길은 “내가 봤을 땐 이만하게 큰 체육관이 오상욱 체육관이고 옆에 보조 체육관이 박상원 체육관”이라고 말해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현♥장정윤, 딸 수빈과 5개월만 대면 심경 “호적상 엄마로 돼있지만…” (조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892742"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장정윤 작가가 김승현 딸 수빈과 만남을 앞둔 심경을 전했다. 9월 2일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 김승현과 아내 장정윤 작가, 큰딸 수빈이 5개월 만에 삼자대면에 나섰다. 이날 김승현은 "특별한 계획을 짰다. 수빈이랑 장 작가랑 밥을 먹기로 했다. 이벤트의 남자이지 않냐"며 식사 자리를 마련했다고 밝혔다. 장 작가는 "수빈이랑 남편이랑 저녁 먹기로 했다. 수빈이랑 본 게 5개월 정도 됐나? 그 정도 된 것 같다"며 "그냥 좀 어려운 것 같다. 어떤 사건이 있었고 그 이후로 처음 만나는 거니까..."라고 털어놨다. 앞서 한 방송에서 수빈이는 곧 태어날 동생으로 혼란스러운 마음을 고백한 바 있다. 방송 이후 장 작가를 향해 악플이 쏟아졌고, 장 작가와 수빈 사이에 오해가 생겨버렸다. 장 작가는 "그동안 수빈이한테 신경을 안 쓴 게 아니라 내가 아이를 낳아본 사람도 키워본 사람도 아니다. 그렇다 보니까 수빈이를 대하는 게 어려울 수밖에 없었던 입장을 얘기해 주고 싶다"고 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동물 학대 혐의로 ‘구독자 20만 유튜버’ 피소···“반려견을 폭행해 죽여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986031"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구독자가 20만에 달하는 유튜버가 반려견을 폭행해 죽이는 등 동물 학대를 했다는 고발장이 접수돼 경찰이 수사에 들어갔다. 2일 인천 서부경찰서에 따르면 지난달 29일 동물보호법 위반 혐의로 30대 유튜버 A씨를 수사해달라는 내용의 고발장이 경찰에 접수가 됐다. 고발인은 A씨가 지난해 11월 자신이 키우던 반려견을 발로 차서 죽이고 라이브 방송을 통해 범행 사실을 밝혔다고 주장했다. A씨는 이전에도 개와 고양이 등 동물을 학대하는 영상을 촬영하거나 반려견에게 고성을 지르는 모습을 보인 것으로 전해졌다. A씨는 현재 미성년자의제강간 등 혐의로 불구속 기소돼 재판을 받고 있는 것으로도 알려졌다. 경찰은 고발인을 조만간 불러서 정확한 사건 경위를 조사할 방침이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김승현' 장정윤, 딸 김수빈과 5개월 만에 만나 오해 풀었다 (조선의 사랑꾼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767266"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송 작가 장정윤과 배우 김승현의 딸 김수빈이 5개월 만에 만남을 가졌다. 2일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 장정윤과 김수빈이 5개월 만에 만나 오해를 푸는 장면이 전파를 탔다. 이날 김승현은 장정윤과 김수빈의 오해를 풀기 위해 식사 자리를 마련했다. 장정윤과 김수빈 사이에 어색한 기류가 흘렀고, 김승현은 일부러 자리를 비웠다. 결국 장정윤은 "그래도 오랜만에 만나지 않냐. 그리고 네가 상담 프로그램 나가고 나서 약간의 오해가 있었지 않냐. 어떤 게 서운했었냐"라며 먼저 이야기를 꺼냈고, 김수빈은 대답을 하지 못한 채 망설였다. 장정윤은 "말하기 어렵지. 나는 그냥 그렇게 생각한다. 사람들이 갑자기 나를 욕하기 시작하지 않았냐. 그게 나는 되게 억울했다. 사람들이 나를 왜 욕하지? 너네 아빠한테도 이야기했지만 갔다 와서 물어보지 않냐. 녹화하고 오면. 심지어 녹화한 날 대기실에도 있지 않았냐. 너네 아빠가 오히려 얘기를 해줬으면 난 괜찮았을 거 같다. 마음의 준비가 됐을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김민재 사기꾼인 줄"...♥최유라 처가 식구들이 전한 충격 첫인상(동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767265"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 최유라의 처가 식구들이 김민재를 처음 봤을 때를 회상했다. 2일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 '제주 대가족 모임'을 가진 김민재♥최유라 부부의 모습이 공개됐다. 이날 '제주 사위' 김민재를 포함해 무려 15명의 대가족이 모였고, 김민재는 처가 식구들을 위해 직접 고기를 구우면서 흥겨운 가든 파티 분위기를 이끌었다. 시끌벅적한 분위기 속에서 최유라의 큰형부가 김민재를 처음 봤을 때를 회상했다. 최유라의 큰형부가 입을 열자 "형부, 잘 생각하고 얘기해"라고 당부해 궁금증을 더욱 높였다. 큰형부는 "(최유라가 만나는 남자가) 나보다는 나이가 많지 않았으면 좋겠다는 생각을 했었다. 그런데 나와 동갑인 남자를 데리고 왔더라"고 말했다. 이어 "(김민재는) 우리와 성향이 너무 달랐다. 그래서 엄청 당황했다. 처음에는 '사기꾼인가? 말려야하나?' 싶었다. 제주 사람이 별로 살갑지 않는데, 너무 살가우니까"라고 말하며 웃었다. 이에 김민재는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영표 한식 통했다…낯선 식재료 속 빛나는 '정글밥'[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318237"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승윤·서인국·유이 활약 돋보여 "음식으로 하나 돼"…화요일 밤 10시 20분 방송 "새로운 식재료로 한식을 만들고 싶다"는 배우 류수영의 바람이 이뤄졌다. 요리 예능에서 두각을 드러내며 '요미남(요리에 미친 남자)' '어남선생' 'K-집밥 마스터' 등 별명을 획득한 그는 이제 정글까지 접수했다. 8월 13일 첫 방송한 SBS 예능프로그램 '정글밥'은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램이다. 최근 미국 스탠퍼드 대학에서 K푸드 강연을 진행하며 셰프로도 인정받은 류수영이 주축으로 나선다고 해 화제가 됐다. 여기에 코미디언 이승윤, 가수 겸 배우 서인국과 유이가 '밥친구'로 합류했다. 네 사람은 남태평양의 바누아투로 떠나 한식 불모지인 낯선 오지에서 처음 보는 식재료로 익숙한 한식을 재현한다. 현재 류수영은 매 회마다 놀랍고도 맛있는 음식을 만들어내고 있다. 그는 1회에서 "우리의 장이나 한식 조리법을 전수하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오상욱, 연애할 때 굉장히 느긋" 구본길 밝힌 이유[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262921"/>
        <updated>2024-09-02T15:10:07.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 선수 오상욱의 연애 스타일이 공개됐다. 2일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 구본길 부부의 집을 찾은 오상욱, 도경동, 박상원, 원우영 코치의 모습이 그려진 가운데, 결혼관에 대한 이야기를 나눴다. 이날 구본길은 오상욱의 연애 스타일에 대해 "(오상욱은) 연애도 펜싱하듯이 한다"고 운을 뗐다. 이어 "펜싱할 때 굉장히 파워풀한데 멘탈은 느긋한 편이다. 반면 나는 뭐든 빨리하고 흥분한다"고 설명했다. 또 "오상욱은 연애할 때도 꽁냥꽁냥이 아니라 편안하게 하는 편"이라고 설명했다. 이에 MC 서장훈은 "자신한테 자신이 있기 때문에 그런 것"이라고 오상욱을 추켜세웠다. 이후 오상욱은 구본길의 첫째 아들 우주를 전담 마크하며 육아 내공을 발휘했다. 우주는 구본길과 노는 게 재미있는 듯 연신 방긋 웃어 패널들 마음을 훈훈하게 하기도. 하지만 우주는 정작 '최애 삼촌 테스트'에서 구본길이 아닌 도경동을 선택해 오상욱을 좌절케 했다. 이에 오상욱은 아직 말]]></content>
    </entry>
</feed>