<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-30T15:10:46.815Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD, '서진이네'·'삼시세끼' 한 이유 "회사 돈 말라서 벌어야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824450"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 PD 나영석 PD가 경영적으로 힘들었다고 털어놨다. 29일 유튜브 채널 침착맨에는 ‘인플루언서 나영석 초대석’ 제목의 영상이 공개됐다. 나영석 PD는 ‘백상예술대상’ 수상 이후의 일상을 공개했다. 그는 “‘백상예술대상’ 수상 전에는 아무 생각 없이, 아무 얘기나 막 하던 시기다. 팬미팅을 한다고 했는데 상을 받아서 팬미팅도 준비하고 팔자에 없는 일들이 일어났다”고 말했다. 나영석 PD는 수상시 고척돔에서 팬미팅을 하겠다고 말한 바. 이에 대해 “하려고 했는데, 아무나 받지 않더라”며 “운동 경기에 우선권이 있고 그 다음이 문화 행사다. 문화행사도 기준을 본다. 내부 기준이 있다. 대관료 자체도 워낙 크다. 대관료도 비싸다”고 말했다. 나영석 PD는 “저는 개러지 감성으로 시작하려고 한다. 시작은 작게 해보는게 어떨까 싶다. 지금 줄인 것도 완전 적자다”고 털어놨다. 또 다른 근황을 묻자 “팬미팅 말고는 ‘서진이네’를 연초에 찍어놓은 게 방송이 잘 나가고 있다. ‘삼시세끼’를 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 20대 마무리이자 30대 시작이 된 '아없숲'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317703"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스터리한 손님 성아 役으로 열연 "혼란스러운 시기에 만난 작품…필모그래피에 남겨서 영광" 파격적인 변신의 연속이다. 어떻게 이렇게까지 연기할 수 있을까. 고민시는 어렵고 혼란스러운 시기에 '아무도 없는 숲속에서'를 만난 만큼 많은 애정을 기울여 캐릭터를 완성했다. 그 시간이 있기 때문에 더 단단해질 수 있었단다. 20대의 후반과 30대의 초반을 '아무도 없는 숲속에서'와 함께해 그저 행복했다는 고민시다. 고민시는 최근 서울 종로구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(극본 손호영, 연출 모완일)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 미스터리한 손님 유성아 역을 맡은 고민시는 "공개된 후 식은땀 흘리면서 봤다. 저를 독방에 가둬놓고 고문하는 느낌이었다"며 "하지만 새로운 모습을 보여드리게 돼서 기분이 좋다"고 공개 소감을 밝혔다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장신 집안’ 오상욱 185㎝ 훈남 형+동생 공개‥박나래 “우리 애 어떡해”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891911"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱 가족들의 키를 들은 방송인 박나래가 2세 키를 깨알 걱정해 웃음을 유발했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 3년 만에 올림픽 금메달을 따고 돌아온 오상욱의 일상이 공개됐다. 이날 오상욱은 형의 신혼집을 찾았다. 오상욱은 본인만큼 큰 키에 똑닮은 목소리를 자랑하는 형 오상민을 "저보다 2살 많고 10년 가까이 같이 운동을 했다. 선배이자 가족이자 조력자이자 친구같은 형"이라고 소개했다. 신혼집에서 잠시 게임을 즐긴 오상욱 형제는 비 오는 날씨에도 고속도로를 한참 달려 한 워터파크를 찾았다. 하지만 이들의 목적은 물놀이가 아니었다. 누군가 나타나자 "와 쟤 새까매진 거 봐"라며 놀란 오상욱은 친동생 오상혁을 소개했다. 오상욱은 "(동생은) 저랑 8살 차이가 난다. 대학교 재학 중이고 1학기 종강하고 체육과라 라이프가드 자격증을 땄더라"며 현재 동생이 대천 워터파크에서 알바 중임을 전했다. 코드쿤스트는 "체육 집안이네"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이범천 사기 결혼 의혹에 '끝사랑' 피해 막심…출연진 계약 어떻게?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824447"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 연애 예능 프로그램 ‘끝사랑’ 출연자인 이범천이 사기 결혼 의혹에 휩싸이며 프로그램에도 막대한 피해를 가져오고 있다. 진정성을 내세운 프로그램의 기획 의도에도 타격이 생겼으며, 방송의 몰입도 또한 떨어졌다. 출연자 검증을 제대로 하지 않은 것이 아니냐는 지적도 이어지고 있다. JTBC ‘끝사랑’ 측은 30일 이데일리에 출연자 검증에 대해 “일반인 출연 프로그램에서 일반적으로 진행하는, 가능한 선에서 검증을 진행했다”고 설명했다. 최근 방송가는 비연예인 출연자에 대한 검증을 강화하고 있다. 학교 폭력 의혹, 미투 등 출연자의 사생활 문제로 방송 전체가 피해를 입는 경우가 늘어났기 때문이다. 검증 방식은 여러 가지다. 범죄기록이나 생활기록부를 조회하기도 하고 주변의 평판 조회를 하기도 한다. 모 연애 프로그램에서는 출연자 검증을 위해 심층 인터뷰 이후, 사적인 술자리를 가지며 출연자의 성향을 살펴본다고 밝히기도 했다. 출연 계약서에 이를 명시하는 경우도 많다. 사생활 문제가 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밀양 성폭행사건’ 신상 공개 유튜버 부부, 구속기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985521"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경남 밀양에서 20년 전 발생한 성폭행 사건 가해자들 신상을 무단으로 공개한 유튜버 ‘전투토끼’가 범행을 공모한 아내와 함께 재판에 넘겨졌다. 창원지검 형사1부는 30일 개인정보 보호법 위반과 정보통신망법 위반 등 혐의로 30대 유튜버 A씨와 그의 아내인 30대 B씨를 구속기소 했다. A씨는 지난 6월부터 지난달까지 자신의 유튜브 채널 ‘전투토끼’에 공무원인 아내로부터 빼돌린 밀양 성폭행 사건 가해자들 신상을 무단으로 공개한 혐의를 받는다. 또 일부 피해자에게는 사과 영상을 보내지 않으면 해당 피해자들 가족 신상을 공개할 것이라고 협박, 강요한 혐의도 받고 있다. B씨는 같은 기간 충북 한 지자체 공무원으로 근무하면서 성폭행 사건 가해자 등 수십명의 주민등록번호와 주소 등 개인정보를 불법 조회한 후 남편인 A씨에게 제공한 혐의 등을 받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 카메라 앞에서 '실제 만취'→장인 집에서 취침... "생 리얼" ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307685"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 테킬라에 진짜로 만취, 장인 집에서 하룻밤을 묵었다. 30일 밤 JTBC 'My name is 가브리엘'에서는 멕시코 농부 삐뻬로 72시간의 삶을 살게 된 지창욱의 마지막 이야기가 전파를 탔다. 장인어른 초대를 받아 처가를 찾은 지창욱은 야외 수영장까지 딸린 저택 규모에 입을 다물지 못했다. 집뿐만 아니라 가족도 '대규모'였다. 한 달에 억대 수입을 올리는 장인어른은 20대 초반에 결혼해 지금의 대가족을 이뤘다고. 지창욱은 장인어른과 외가 식구들이 따라주는 테킬라를 연거푸 들이켜며 분위기에 녹아들어갔다. 한 잔 두 잔 마시다보니 어느새 얼굴이 불콰해진 지창욱. "취한 것 같다"는 장인어른 말에 지창욱은 "괜찮아요"라면서 말을 더듬었다. 지창욱과 외가 식구들은 2차로 집에 마련된 당구장을 찾았다. 지창욱은 여기서도 테킬라를 원 샷하며 고삐를 놨다. VCR 영상을 지켜보던 지창욱은 "당구장부터는 (만취해서) 내가 아니다"라며 웃었다. 결국 장인어른 집에서 하룻밤 신세를 진 지창]]></content>
    </entry>
</feed>