<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-05T18:11:24.826Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]배우 김일우의 강릉 솔로라이프 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596451"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:43.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 합류한 배우 김일우가 강릉살이 6개월 차인 솔로라이프를 공개한다. 그는 “어느 순간부터 비워내고 싶고, 나 자신에게 집중하고 싶어서 강릉에 내려왔다”고 고백한다. 가수 박현호가 연인 은가은이 진행하는 라디오에 게스트로 초대받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 돌아온 ‘트롯 대모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868547"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:43.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 6일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. 원조 한류 스타 김연자를 시작으로 ‘트로트 바비 인형’ 홍지윤, ‘실크 미성’ 진욱, ‘트로트 댄싱킹’ 황민우, ‘감성 거인’ 황민호가 스페셜 게스트로 출격한다. 초대 게스트 김연자가 ‘미스쓰리랑’에 7개월 만에 다시 출연해 오프닝 무대에서 ‘블링블링’을 열창한다. 김연자는 “그간 서주는 춤꾼이 되고 아현이는 예능인이 됐더라. 다들 너무 기특하다”며 “톱(TOP)7이 성장하는 모습을 보는 게 너무 행복하다”고 애정을 드러낸다. ‘트로트 대모’ 김연자의 끝없는 사랑에 보답하듯, TOP7은 김연자의 의상까지 완벽히 오마주한 명곡 재해석 무대를 펼친다. 첫 라운드에서는 승률 1위 김소연과 무패 사나이 황민호의 맞대결이 성사된다. 김소연 또한 김연자 트로트 문파의 일원으로, 김소연과 황민호의 대결은 치열한 ‘집안싸움’으로 이어진다. 이날 방송부터는 ‘미스쓰리랑’의 대대적 변화가 예고된다. 140여 명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이윤진 “이범수와 이혼 합의 못해…헤어진 아들과 30분 대화해” (‘이제 혼자다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391580"/>
        <updated>2024-11-05T17:10:18.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진이 1년 만에 아들과 만났다고 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 인생 2막을 살고 있는 이윤진의 모습이 그려졌다. 이날 이윤진은 자신과 관련한 가짜뉴스, 악성 게시글에 변호사 사무실을 찾았다. 이윤진은 “방송이 나간 후 많은 사람이 응원해 줬지만, 가짜뉴스나 악성 루머들이 온라인상에 유포되더라. 혹시 아이들이 찾아보거나 부모님이 보면 상처가 될 수 있을 거라 생각했다. 나는 호텔에서 일하고 있는데 호텔이 아닌 밤일을 한다고 하니 억장이 무너졌다. 어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하를 할 수 있을까”라고 토로했다. 외국인 남성과 관련된 열애설 루머에 대해 이윤진은 “남사친과 해변 데이트를 한 게 아니다. 남사친이 아니고 터키투자청장이다. 해변 데이트가 아니고 해변 투어다”라고 설명했다. 이어 “이혼 소송 중인데 (열애설 루머가) 부정적인 영향을 미치지 않냐. 그리고 지금 양육권 분쟁 중이기도 하다”고 덧붙였다. 이에 변호사는 “우리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 안 참는다..최민한 폭로 후 "양육권 가져올 것" [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190420"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’에서 율희가 양육권에 대하 강한 의지를 보였다. 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서 율희가 출연했다. 최민환 폭로 며칠 후 율희 인터뷰 모습이 그려졌다. 율희는 “이전 촬영은 숨기고 싶고, 말하고 싶었던 부분이 있었다”며 스스로 조율이 필요했다고 했다. 율희는 “지금은 하고싶은거 편하게 말씀드릴 수 있겠다 싶다”며 조심스럽게 운을 뗐다. 방송에서 하고싶었던 말에 대해 묻자 율희는 “아이 엄마로, 내가 실제 살아온 엄마 모습을 다르게 보니 속상한 마음이 있었다”며자신의 이야기를 하기 위해 출연을 결심했다고 했다. 아이들을 버린 적 없다는 것. 율희는 “아이들 만나면 잘 웃고 행복하게 지내는 말을 해주고 싶었다”고 했다. 율희는 “일단 지금까지 그 동안  (이혼사유) 진짜 밝히고 싶지 않았다, 그 누구보다도”라며“1년간 너무 힘들었다, 이성적으로 생각할 겨를이 없었다”고 했다. 율희는 “(이혼 얘기 나오고) 아이들 데려온다고 했을 때 (당시 27세), 이혼에 대한 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "최민환, 3일만 급하게 합의 요구→양육비 0원+재산분할 0원"..소송 작심(이제 혼자다)[★TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279955"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 FT아일랜드 최민환과 이혼 한 지 약 1년 만에 친권과 양육권, 위자료, 재산 분할 청구 소송을 하겠다고 마음먹었다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 변호사를 찾아가 전 배우자에게 양육권, 위자료, 재산 분할 청구 소송을 할 자문을 구했다. 앞서 율희는 제작진과 인터뷰에서 "처음 '이혼'이란 글자가 저에게 다가왔을 때는 극복해 보자고 생각했다. '우린 사랑하니까. 아이들이 있으니까'. 난 이겨내기 못했구나 싶었을 땐 이미 둘 다 감정적 골이 깊어졌던 상태였던 거다. 서로를 위해 이혼하는 게 맞겠다 싶었다. 그런데 아이들 문제가 너무 고민됐다. '키우냐, 안 키우냐' 실랑이 문제가 아니라"라며 눈물을 쏟았다. 율희는 "어느 부모가 내 핏덩이를 안 키우고 싶어하겠냐. (그 결정이) 제일 힘들었다. 힘들다는 말도 모자랄 정도로"라고 털어놨다. 율희와 최민환이 이혼한 후 세 아이의 양육권은 최민환이 모두 가져간 상황이다. 율희는 "지금은 하고 싶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환 폭로’ 율희 “이혼 당시 양육비·재산분할 0원, 정신 온전치 못해” (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917541"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 양육권 소송을 선택한 이유를 밝혔다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 양육권을 되찾으려는 모습이 전파를 탔다. 율희는 지난해 12월 그룹 FT아일랜드 멤버 최민환과 양육권 및 위자료 재산 분할에 대한 논의를 하지 않고 협의 이혼한 바 있다. 두 사람 사이에는 1남 2녀가 있다. 그러나 율희는 최근 개인 채널 '율희의 집'을 통해 이혼 1년 전 최민환의 업소 출입 사실을 알게 됐다며 최민환과 업소 관계자의 통화 녹취록을 공개해 파장을 일으켰다. 이후 율희는 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산 분할 청구에 대한 조정신청을 접수한 것으로 알려졌다. 이날 제작진에 긴급 면담을 요청한 율희는 "전에 촬영했을 때는 어느 부분은 숨기고 싶고, 어느 부분은 말씀드리고 싶었다. 제 안에서도 조율이 필요했는데 지금은 하고 싶었던 이야기들을 편하게 말씀드릴 수 있을 것 같다"고 운을 뗐다. 율희는 "저에 대한 사람들의 이미지가 제가 실제 살아온 엄마로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환 이혼' 율희 "양육비·재산분할 0원…어려서 몰랐다" (이제혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792099"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 최민환과의 이혼 당시 재산권과 양육권을 포기했던 이유를 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 양육권을 다시 되찾기 위해 변호사 사무실을 방문해 상담받는 모습이 공개됐다. 이날 그는 "세 아이에게 떳떳한 엄마로 살아갈 것. 제 삶도 열심히 살 거고, 아이들 곁에 있을 수 있게 열심히 할 거다. 아이들과 같이 살 수 있는 방법을 묻기 위해 변호사 사무실을 찾아왔다"라며 방문 이유를 밝혔다. 율희는 이혼 전문 변호사에 이혼 조건을 솔직히 털어놨다. "지난 해 12월 이혼이 확정됐다. 아이 셋의 양육권은 전남편에게 있다. 면접 교섭은 수시로 자유롭게 한다"라고 밝혔다. 특히 "양육비, 재산분할 다 0원이다. 친권은 반반씩 하려고 했는데, 법원에서 한쪽으로 주는 게 낫다고 해서 다 전남편 쪽으로 정리했다"라고 설명했다. 변호사가 양육권을 가져오려는 이유를 묻자 율희는 "이혼하기 한 1년 전쯤 남편의 유책 사유를 알게 됐다. 잘 살아 보자고 했지만, 결국 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 1년만 각성 율희 “긴싸움 되더라도 바로잡겠다” 양육권·친권 소송(이제 혼자다)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106154"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘이제 혼자다’ 사진 | TV조선 지난해 12월 이혼한 전남편 FT아일랜드 최민환의 성매매 의혹을 폭로한 율희가 너무 쉽게 포기했던 친권과 양육권을 되찾아오기 위해 소송을 준비했다. 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다!’에서 라붐 출신 율희가 출연해 이혼 1년 만에 이혼소송을 준비하는 과정이 담겼다. 앞서 방송에서 삼남매의 양육권을 남편에게 넘긴 과정과 이혼사유 등을 정확히 밝히지 않았던 율희는 방송 후 거듭되는 비난과 의혹에 개인 유튜브채널을 통해 충격적인 이혼사유를 밝혔다. 율희가 공개한 녹취록에는 최민환이 여러 날에 걸쳐 유흥업소 접대원을 구하는 내용이 담겨 있었다. 이날 방송에서 율희는 “나는 엄마로서 책임을 저버린 적이 없었다. 그리고 진짜 진짜 (이혼사유를) 밝히고 싶지 않았다, 그 누구보다도. 처음 그걸 알게 되고 아이들을 데리고 나오려고 했을 때는 어떻게 해야 할지 지식이 너무 없었고, 정신적으로 지치고 힘든 상태였다”라고 말했다. 율희는 “친정 부모님은 맞벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 채림, 7년 만 전 남편 재회 "子 잘 키워줘 고맙다고"[솔로라서][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279954"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 전 남편인 중국 배우 가오쯔치와 재회한 이유를 밝혔다. 5일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 이혼 7년 차 채림이 아들 민우와 다정한 일상을 보내는 모습이 그려졌다. 이날 채림은 아들 민우에게 "민우가 첫 해외 여행을 어디로 갈지 궁금하다. 중국은 어떠냐. 첫 여행지를 중국으로 정해서 아빠한테 여행을 시켜달라고 해라"고 말했다. 이에 민우는 "아빠는 왜 중국 사람이냐"며 "원래 아빠는 나랑 함께 살지 않았냐. 그런데 왜 중국으로 갔냐"고 물었다. 당황한 채림은 "함께 살지 않으니까 중국으로 간 것"이라고 짧게 답했다. 앞서 채림은 2014년 가오쯔치와 결혼했으나 2020년 이혼했다. 아들 민우는 채림이 한국에서 양육 중인 가운데, 최근 민우가 아빠를 보고 싶다는 말에 이혼 후 처음으로 재회했다고. 이와 관련 채림은 "제 1순위가 민우이기에 저의 아픔 같은 건, 잠깐 접어둬도 된다. 아빠가 보고 싶다는 민우의 말에 전 남편에게 먼저 연락해서 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "양육비, 재산분할 모두 0원"…최민환에 양육권 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889410"/>
        <updated>2024-11-05T15:09:18.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 최민환에게 양육권 소송을 하기로 결심했다. 5일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 걸그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 멤버 최민환을 상대로 아이들의 양육권을 가져오겠다고 밝혔다. 이날 그는 "세 아이에게 떳떳한 엄마로 살아갈 것"이라며 "제 삶도 열심히 살 거고, 아이들 곁에 있을 수 있게 열심히 할 거다. 아이들과 같이 살 수 있는 방법을 묻기 위해 변호사 사무실을 찾아왔다"라고 알렸다. 율희가 이혼 전문 변호사를 만나 이혼 조건을 솔직히 털어놨다. "지난해 12월 이혼이 확정됐다. 아이 셋의 양육권은 전남편에게 있다. 면접 교섭은 수시로 자유롭게 한다"라고 밝혔다. 특히 "양육비, 재산분할 다 0원이다. 친권은 반반씩 하려고 했는데, 법원에서 한쪽으로 주는 게 낫다고 해서 다 전남편 쪽으로 정리했다"라고 해 눈길을 끌었다. 이를 듣던 변호사가 "양육권을 가져오려는 이유가 뭐냐?"라고 물었다. 율희는 "이혼하기 한 1년 전쯤 남편의 유책]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 이윤진 “악플·밤일 가짜뉴스, 가족들에게도 상처 ”(‘이제 혼자다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392781"/>
        <updated>2024-11-05T15:09:18.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이윤진이 이혼 후 쏟아진 악플에 대한 상처를 고백했다. 이윤진은 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서 근황을 전했다. 이윤진은 발리에서 지내다 귀국하자마자 변호사 사무실을 찾았다. “(가정법원이 있는) 서초동에 가기만 하면 숨이 막힌다”고 밝힌 이윤진은 변호사 앞에서 방송 이후 쏟아진 악플로 인해 받은 고통을 토로했다. 이윤진은 “많이 응원도 해주셨지만 악성 루머와 가짜 뉴스도 많았다. 가족들에게 상처가 될 수도 있을 것 같았다”고 말했다. 특히 밤일을 한다는 루머에 대해 그는 “너무 슬프다. 내가 어떻게 얻은 직장인데 이걸 이렇게 비하할 수 있나. 비즈니스 미팅으로 만난 분인데 점점 그분과 일하는 것도 민망해지게 됐다”고 덧붙였다. 이윤진은 2010년 배우 이범수와 결혼해 1남 녀를 뒀으나 지난해 말 파경을 맞고 소송 이혼 중이다.]]></content>
    </entry>
</feed>