<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-06T02:00:59.058Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주', 롱런 끝에 250만 돌파…2024 여름 개봉작 중 유일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307283"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈, 구교환 주연의 영화 '탈주'가 전국 250만 관객을 돌파했다. 6일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '탈주'는 이날 오전 10시 250만 고지에 올랐다. 이로써 2024년 여름 개봉작(7월 이후 개봉작 기준) 중 처음으로 250만 관객을 돌파한 작품이 됐다. 더욱이 개봉 6주 만에 수립한 기록이라 눈길을 끈다. '탈주'는 개봉 초반만 하더라도 '인사이드 아웃2'에 밀려 박스오피스 2위권에 머물렀으나 2주 차부터 뒷심을 발휘해 1위에 올랐고, 4주차까지 기세를 이어갔다. 6주 만에 이뤄낸 250만 돌파는 입소문의 영향력이 더욱 커진 최근의 흥행 트렌드에 부합하는 성적이라 할 수 있다. '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 영화로 이제훈과 구교환의 호연이 돋보이는 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석이 여장한 영화? 당신이 모르는 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442093"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;파일럿&gt; 포스터 ⓒ 롯데엔터테인먼트 누구나 자신이 가진 꿈이나 목표를 이루려고 노력한다. 그 꿈을 이룰 때까지 열심히 공부하고 필요한 것들에 집중한다. 목표를 이루고 나서도 계속 잘하려는 노력을 멈추지 않는다. 더 잘하기 위해, 잘하는 상태를 유지하기 위해 무던히 노력한다. 그런 모습이 아름답게 보일 수 있다. 오로지 한 곳 만을 바라보며 나아가는 사람의 모습은 누구나 닮고 싶어 하게 된다. 하지만 목표로 향하는 동안 시야는 좁아질 수 있다. 주위 사람들은 보이지 않거나 작아 보인다. 목표를 이루는 데 중요하지 않은 일들은 신경 쓰지 않거나 뒤로 미뤄버린다. 그렇게 우선순위에서 주변이 밀려난다. 때로는 잘못되거나 위선적인 행동을 하기도 한다. 목표를 이룬 성공한 사람임에도 불구하고 그 뒤에는 미뤄둔 그늘이 있다. 영화 &lt;파일럿&gt;의 주인공은 목표를 이루기 위해 계속 달려온 항공사 기장 한정우(조정석)다. 한정우는 목표를 위해 치열하게 노력했고 결국 항공사 기장이 됐다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 이제훈X구교환 일냈다..'탈주' 夏개봉작 중 첫 250만 돌파 '쾌거']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178129"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '탈주'(이종필 감독, 더램프 제작)가 6일 250만 관객을 돌파했다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '탈주'?는 6일 누적 관객수 250만79명을 동원하며 250만 관객을 돌파했다. 이는 2024년 여름 개봉작 중 처음으로 250만 관객을 기록한 것으로 이목을 집중시킨다. 개봉 이후 전 세대를 아우르는 폭발적인 입소문과 N차 관람 열풍을 일으키며 압도적인 흥행 질주를 이어온 '탈주'는 개봉 6주 차에 접어든 현재까지, 신작 공세에도 식지 않는 흥행 행보를 보여주며 무더위를 날릴 시원한 추격 액션 영화로 완벽하게 자리매김했다. '탈주'는 배우들의 강렬한 존재감, 몰입도를 높이는 추격 액션 연출, 전 세대를 아우르며 각자에게 생각할 거리를 던지는 메시지까지, 꾸준히 호평 세례를 받으며 영화의 저력을 연일 입증하고 있다. '탈주는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한 병사와 오늘을 지키기 위해 북한 병사를 쫓는 보위부 장교의 목숨 건 추격전을 그린 작품이다. 이제훈, 구교환,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조선의 돼지들' 멸시 받은 여공들은 이렇게 버텼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442090"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누군가는 '과거를 잊고 미래를 봐야' 한다고 말한다. 이를 납득하지 못하는 쪽에서는 '미래의 장애물처럼 치부되는 과거가 제대로 인정된 적 있는지'를 따져 묻는다. 일제강점기 역사에 관한 이야기다. 피해자가 통 크게 용서하는 게 건설적 미래의 출발점이 되어야 한다는 주장과 제대로 된 과거사 사과와 반성이 있어야 올바른 미래 방향 설정이 가능하다는 측의 대립은 끝나지 않고 반복되고 있다. 정작 상대편에선 '과거를 묻지 마세요'로 일관하는데 말이다. 하지만 옆 나라 일본이 제국주의 정책을 취하면서 인접한 조선을 강제로 식민지화한 것과 수탈을 자행하고 전쟁에 동원한 건 부정할 수 없는 사실이다. 일본은 이를 억지로 합리화하려고 온갖 이유와 핑계를 갖다 붙인다. 조선은 망할 수밖에 없는 나라였기에 서민들은 얼른 망하라며 저주를 했다거나, 일본 군경이 치안을 안정시켰는데 독립군이라 자처하는 무장 폭도들 때문에 민중은 고달팠다는 등의 주장이다. 일제강점기에 강제 수탈을 목적으로 이뤄진 경제성장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 오민애·김지현·서재희·박다온, 신스틸러들의 유쾌한 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858681"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 영화의 또 다른 재미를 보장하는 신스틸러들의 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. '파일럿'에서 남다른 존재감으로 활약한 신스틸러들의 열연이 화제다. 한정우와 한정미 남매의 어머니이자 이찬원의 팬덤 '찬스'(Chan's)로서 누구보다 찐팬 텐션을 아낌없이 보여주는 '안자' 역은 남다른 연기 내공이 빛나는 배우 오민애가 맡았다. 오민애는 영화뿐 아니라 연극, 드라마에 이르기까지 폭넓은 무대에서 특유의 개성과 매력을 발휘해 왔다. '독특한 캐릭터 같지만 오히려 가장 보통의 어머니'의 모습을 한 '안자'를 하이퍼 리얼리즘적으로 묘사해 낸 오민애는 영화 속 코미디의 또 다른 한 축으로 활약하고 있다. 이와 함께 영화, 드라마, 연극 등 다양한 분야에서 종횡무진하는 배우 김지현은 한정우의 아내 '수영' 역을 맡아 열연을 선보였다. 남편, 아빠보다 스타 파일럿의 생활에 집중하던 정우에게 이혼을 통보하는 모습은 짧지만 강렬한 인상을 선사해 극의 몰입감을 높인다. 또한 탄탄한 연기력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밀수'·'시민덕희'·'정순' 등 10편, '벡델 초이스10' 선정…"성평등한 가치 잃지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307282"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 영화영상 미디어에서의 양성평등 재현을 돌아보는 '벡델데이 2024'가 올해의 작품을 선정하는 영화 부문 '벡델초이스10'을 공개했다. 벡델데이 2024 영화 부문 '벡델초이스10'에는 다수의 영화제와 독립예술영화관에서 호응을 얻은 독립영화 '교토에서 온 편지', '너와 나', '물비늘', '비밀의 언덕', '정순', '지옥만세' 6편과 지난여름 500만 관객을 돌파한 '밀수', 노년의 삶과 우정을 그린 영화 '소풍', 실화 바탕의 액션 코미디 '시민덕희', 유재선 감독의 장편 데뷔작 '잠'까지 상업영화 4편이 선정됐다. 상업영화와 독립영화를 아우르는 '벡델초이스10'에서는 다채로운 여성 서사와 캐릭터의 활약이 두드러졌다. 내용 면에서는 '밀수' , '시민덕희', '잠'처럼 다양화된 여성 주인공의 면모를 보여주는 장르물의 영화와 '비밀의 언덕', '정순', '소풍'처럼 다양한 연령대의 여성 서사를 만나볼 수 있는 작품 그리고 '교토에서 온 편지', '너와 나', '물비늘', '지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[X세대 헤쳐 모여! 90년대로 회귀시키는 '빅토리' 플레이리스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008436"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1999년은 그야말로 한국 가요계 대축제였다. 엄정화의 '몰라', 이정현의 '와', 스페이스 에이의 '섹시한 남자', g.o.d의 '어머님께', 클론의 '돌아와', 박완규의 '천년의 사랑', 드렁큰 타이거의 '너희가 힙합을 아느냐?' 등 오늘날에도 회자되는 이 명곡들은 1999년에 발표됐다. 댄스부터 록, 발라드, 테크노, 힙합까지 다양한 장르의 음악들이 국민들의 마음을 뜨겁게 하고 위로하고 열광하게 했다. 이 노래들은 이제 중년층에게는 청년 시절의 향수가 됐고, 잘파 세대에게는 '세기말 감성'이라는 이름으로 신선한 재밋거리가 됐다. 오는 14일, 전 국민의 흥 DNA를 자극했던 한국 가요계 대축제 시절로 관객들을 초대하는 영화 한 편이 온다. 바로 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작)다. 1999년 배경의 치어리딩 영화인 '빅토리'는 장면마다 신나는 춤과 가요가 넘쳐난다. 주연 이혜리(필선 역)는 걸스데이로 갈고닦은 춤 실력을 이 작품에서 아낌없이 보여준다. 그가 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘 살았다” 변우석부터 블핑 지수까지 ‘빅토리’ 이혜리 응원[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883066"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜리의 '절친'들이 '빅토리' 시사회를 찾아 응원했다. 영화 '빅토리'(감독 박범수) VIP 시사회가 8월 5일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 주연배우 이혜리를 응원하기 위해 막역한 사이인 걸스데이 소진, 유라, 민아를 비롯해 블랙핑크 지수, 변우석 등이 참석했다. 특히 '빅토리'의 쿠키 영상에 깜짝 등장하는 (여자)아이들 미연도 자리한 가운데, 미연의 출연은 이혜리와의 친분으로 이뤄진 것으로 알려져 더욱 화제를 모았다. 이에 이혜리는 자신의 소셜 미디어를 통해 꽃다발 인증 사진을 공개하고 "이렇게 응원을 잔뜩. 잘 살았다"라는 소감을 밝히기도 했다. 포토월에 서지는 않았지만, 변우석은 자신의 소셜 미디어를 통해 "너무 재밌다"며 '빅토리'와 이혜리를 향한 응원을 아끼지 않았다. 변우석과 이혜리는 2022년 방영한 KBS 2TV 드라마 '꽃 피면 달 생각하고'를 통해 함께 호흡을 맞춘 인연이 있다. 한편, 오는 14일 개봉하는 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["더 강해졌다!" 황정민X정해인, 이렇게 기대감 높여도 되나요?[베테랑2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858673"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랜 기다림의 결과일까. 배우들의 열연은 물론 류승완 감독의 디테일도 더욱 강해졌다. 1차 스틸만 공개했을 뿐인데, 작품성은 물론 배우들이 보일 연기력에 대한 기대감이 수직 상승한다. CJ ENM은 6일 오는 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개했다. 2024년판 '베테랑2' 는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 이날 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2 '의 박진감 넘치는 영화의 분위기가 보였다. 무엇보다 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 이번에도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. 또한 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다채로운 여성 서사"…'비밀의 언덕'→'시민덕희' 벡델초이스10]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003925026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003925026"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['비밀의 언덕' '정순' '밀수' '시민덕희'…. 한국 영화영상 미디어에서의 양성평등 재현을 돌아보는 벡델데이 2024가 올해의 작품을 선정하는 영화 부문 '벡델초이스10'을 공개했다. 벡델데이 2024 영화 부문 '벡델초이스10'에는 다수의 영화제와 독립예술영화관에서 호응을 얻은 독립영화 '교토에서 온 편지' '너와 나' '물비늘' '비밀의 언덕' '정순' '지옥만세' 6편과 지난여름 500만 관객을 돌파한 '밀수', 노년의 삶과 우정을 그린 영화 '소풍', 실화 바탕의 액션 코미디 '시민덕희', 유재선 감독의 장편 데뷔작 '잠'까지 상업영화 4편이 선정됐다. 상업영화와 독립영화를 아우르는 '벡델초이스10'에서는 다채로운 여성 서사와 캐릭터의 활약이 두드러졌다. 내용 면에서는 '밀수' '시민덕희' '잠'처럼 다양화된 여성 주인공의 면모를 보여주는 장르물의 영화와 '비밀의 언덕' '정순' '소풍'처럼 다양한 연령대의 여성 서사를 만나볼 수 있는 작품, '교토에서 온 편지' '너와 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中 "소수민족 예술도 공산당 정체성에 초점 맞춰라" 강요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014857363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014857363"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["中 민족공동체 의식 강화가 가장 중요"…시진핑 집권 후 '민족 통합' 중시 중국이 티베트를 포함한 소수민족 예술가들에게 공산당 정체성 부각을 강요하는 있다고 6일 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)가 보도했다. 이에 따르면 중국 국가민족사무위원회의 판웨(潘岳) 주임(장관급)은 지난달 소수민족 문학상 시상식 연설에서 일부 작품의 경우 민족 정체성이 결여돼 있다고 비판했다. 공산당 정책에 따라 중국 내 소수민족의 권익 보호를 목적으로 출범한 국무원 산하 부처 국가민족사무위 주임의 이런 발언은 해당 기관 존재 취지와는 배치된다는 점에서 눈길을 끈다. 한족 이외에 55개 소수민족으로 구성된 중국에선 2012년 시진핑 국가주석 집권 이후 소수민족에 대한 홀대로 한족 비중이 갈수록 커지는 추세다. 현재 한족 비율은 92%를 넘는 것으로 알려졌다. 판 주임은 티베트 불교의 종교적 신앙이 순례에 나선 티베트 목동들의 물질·정신 세계를 어떻게 형성하는 지를 다룬 영화를 사례로 들면서 비판의 날을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘자르고 붙이기’.. 가족의 굴레, 카드 빚의 늪 (KBS독립영화관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066608"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 금요일 밤 방송되던 KBS 1TV 독립영화관이 이번 주에는 오늘(6일) 화요일 밤에 방송된다. 파리에서 열리는 하계올림픽 영향으로 사흘 앞당겨 편성되었다. 오늘 방송은 정동진독립영화제 배리어프리 특별전으로 세 편의 단편영화가 시청자를 찾는다. 정동진독립영화제는 8월 2일부터 4일까지 사흘간 강릉시 정동초등학교 ‘운동장’에서 열렸다. 김효준 감독의 &lt;자르고 붙이기&gt;는 경제적 위기에 처한 한 가족의 이야기를 통해 ‘나라님도 구제하지 못하는’ 카드빚의 악순환을 보여준다. 수산물시장에서 얼음포대를 나르는 준호는 잠시 앉아 담배 한 대를 피운다. 머릿속이 복잡하다. 반송된 편지를 보니 신용카드가 발급된 모양이다. 힘든 하루 일을 끝내고 돌아간 곳은 고시원. 엄마와 한 방에 기거하고 있다. 알고 보니 옆방에는 아내와 어린 딸이 있다. 그렇게 그 가족은 고시원살이를 하고 있는 것이다. 아들은 엄마와 맥주캔을 마시며 이야기를 이어간다. ‘엄마, 나한테 숨기는 것 없어요?’라고. 엄마가 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[200만 돌파 앞둔 ‘파일럿’...‘신스틸러’ 오민애→박다온 ‘숨은 흥행 일등공신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016479"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘파일럿’에서 남다른 존재감으로 활약한 신스틸러들의 열연도 화제를 모으고 있다. 짜릿한 흥행 이륙 속 200만 관객 돌파를 앞둔 영화 ‘파일럿’이 영화의 또 다른 재미를 보장하는 신스틸러들의 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 한정우와 한정미 남매의 어머니이자 이찬원의 팬덤 ‘찬스’(Chan‘s)로서 누구보다 찐팬 텐션을 아낌없이 보여주는 ‘안자’ 역은 남다른 연기 내공이 빛나는 배우 오민애가 맡았다. 오민애는 영화뿐 아니라 연극, 드라마에 이르기까지 폭넓은 무대에서 특유의 개성과 매력을 발휘해 왔다. ‘독특한 캐릭터 같지만 오히려 가장 보통의 어머니’의 모습을 한 ‘안자’를 하이퍼 리얼리즘적으로 묘사해 낸 오민애는 “등장부터 웃긴 엄마”, “전화 받을 때마다 폰케이스로 얼굴 반 가리는 설정 진짜 리얼해서 미쳤다” 등 호평을 이끌고 있어 영화 속 코미디의 또다른 한 축으로 활약하고 있다. 이와 함께 영화, 드라마, 연극 등 다양한 분야에서 종횡무진하는 배우 김지현은 한정우의 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오 영화 배우 데뷔? '안녕, 할부지', 주연 프로필 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712744"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '안녕, 할부지'(감독 심형준, 토마스 고)가 바오패밀리와 주키퍼들의 영화배우 데뷔 소식으로 눈길을 끌고 있다. 최근 개봉을 확정한 '안녕, 할부지'는 당당히 주연배우 프로필을 등록한 바오패밀리의 귀여운 존재감으로 눈길을 끈다. '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 각종 포털사이트에 '안녕, 할부지'를 검색하면 주연 배우들의 귀여운 프로필이 등장한다. 한국에서 태어난 최초의 자이언트 판다 푸바오와 엄마 아이바오, 아빠 러바오, 그리고 지난해 태어난 푸바오의 쌍둥이 동생 루이바오, 후이바오가 그 주인공들이다. 특히, 푸바오와 바오패밀리 모두 깜찍한 비주얼을 뽐내며 코믹, 액션, 멜로 장르를 섭렵할 슈퍼스타의 탄생을 알려 호기심을 자극한다. 더불어 바오패밀리와 완벽한 호흡을 자랑하는 강철원 주키퍼, 송영관 주키퍼, 오승희 주키퍼 또한 스크린 데뷔를 앞두고 있다. '안녕, 할부지'를 통해, 바오 패밀리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전혜진X이정재X정재영 스틸 공개, 압도적 존재감 빛난 '특별출연']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505804"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론 시사 후 올여름 최고의 연기 맛집으로 뜨거운 호평 세례를 받고 있는 영화 '리볼버'가 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개해 영화에 대한 기대감을 더욱 증폭시킨다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 '리볼버'가 압도적인 존재감으로 화면을 장악하는 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개했다. 영화 '헌트', '불한당: 나쁜 놈들의 세상', 드라마 '비밀의 숲2' 등 탄탄한 연기 내공으로 극을 빈틈없이 채우는 배우 전혜진이 베일에 싸인 권력자 그레이스 역을 맡았다. 그레이스는 이스턴 프로미스 대표이자 앤디의 누나로 모든 것을 맘대로 휘두르지만 딱 하나, 사사건건 사고를 몰고 다니는 앤디만큼은 도통 마음대로 되지 않는다. 앤디의 뒤에서 버티고 선 그레이스는 수영에게 거대한 벽과 같은 존재로 권력의 꼭대기에서 수영이 벌인 판을 조용히 그리고 빠르게 처리하려 한다. 전혜진은 등장마다 미스터리한 분위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전혜진·이정재·정재영, 압도적 존재감 채운 특급 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805954"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론 시사 후 올여름 최고의 연기 맛집으로 뜨거운 호평 세례를 받고 있는 영화 ‘리볼버’(감독 오승욱)가 특별 및 우정출연으로 존재감을 빛낸 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개해 영화에 대한 기대감을 더욱 증폭시킨다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 ‘리볼버’가 압도적인 존재감으로 화면을 장악하는 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개했다. 영화 ‘헌트’, ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’, 드라마 ‘비밀의 숲 2’ 등 탄탄한 연기 내공으로 극을 빈틈없이 채우는 배우 전혜진이 베일에 싸인 권력자 그레이스 역을 맡았다. 그레이스는 이스턴 프로미스 대표이자 앤디의 누나로 모든 것을 맘대로 휘두르지만 딱 하나, 사사건건 사고를 몰고 다니는 앤디만큼은 도통 마음대로 되지 않는다. 앤디의 뒤에서 버티고 선 그레이스는 수영에게 거대한 벽과 같은 존재로 권력의 꼭대기에서 수영이 벌인 판을 조용히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팀 버튼의 귀환..‘비틀쥬스 비틀쥬스’ 9월 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345959"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 버튼 감독표 유니크한 세계관으로 오랜 시간 사랑을 받아온 ‘비틀쥬스’의 속편 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’가 9월 4일 개봉한다. 워너브러더스 코리아는 영화의 개봉 소식과 함께 ‘팀 버튼 IS BACK’ 영상을 6일 공개했다. 지난달 18일 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’의 메인 포스터가 공개된 뒤 온라인 상에서 예비 관객들의 폭발적인 관심을 모았던 바, 작품은 가족들에게 비극적인 사건이 벌어진 이후, 두 번 다시 만나고 싶지 않았던 ‘비틀쥬스’가 소환되며 펼쳐지는 산 자와 죽은 자의 이야기를 담는. 메인 포스터는 ‘비틀쥬스’ 1편의 포스터를 오마주한 비주얼로 팀 버튼 감독의 팬들의 반가움을 자아낸다. 36년이 지난 지금, 한층 음산해진 기운을 풍기는 저택과 변함없는 존재감을 뽐내는 오리지널 캐릭터, 호기심을 자극하는 새로운 캐릭터의 등장은 신선한 스토리와 확장된 스케일로 무장한 ’비틀쥬스 비틀쥬스‘에 대한 기대감을 드높인다. 이어 새롭게 공개된 ‘팀 버튼 IS BACK’ 영상은 ’비틀쥬스 비틀쥬스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오, 영화 주연이라니..당당히 프로필 등록(안녕, 할부지)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712916"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바오패밀리와 주키퍼들이 '안녕, 할부지'를 통해 영화배우로 데뷔한다. 영화 '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 각종 포털사이트에 '안녕, 할부지'를 검색하면 등장하는 주연 배우들의 귀여운 아우라가 화제다. 바로 한국에서 태어난 최초의 자이언트 판다 푸바오와 엄마 아이바오, 아빠 러바오, 그리고 지난해 태어난 푸바오의 쌍둥이 동생 루이바오, 후이바오가 그 주인공들이다. 특히 푸바오와 바오패밀리 모두 깜찍한 비주얼을 뽐내며 코믹, 액션, 멜로 장르를 섭렵할 슈퍼스타의 탄생을 알려 호기심을 자극한다. 여기에 바오패밀리와 완벽한 호흡을 자랑하는 강철원 주키퍼, 송영관 주키퍼, 오승희 주키퍼 또한 스크린 데뷔를 앞두고 있다. '안녕, 할부지'를 통해 바오 패밀리와 주키퍼들의 깊은 유대와 교감의 특별한 감동을 선사할 주키퍼들의 진솔한 이야기가 펼쳐진다. 무엇보다 중국으로 떠나게 된 푸바오와 이별을 앞둔 주키퍼들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 9년 만의 귀환…황정민·정해인 케미 어떨까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002070671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002070671"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 1편 이후 9년 만에 더 진해진 매력을 갖고 귀환한다. 영화 '베테랑2'(류승완 감독)가 오늘(6일) 1차 보도스틸을 공개했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 보도스틸에서는 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. 새롭게 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 이번 작품을 통해 '서도철' 형사로 돌아온 황정민은 "'베테랑'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 강렬한 우정출연 전혜진X이정재X정재영 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231513"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론 시사 후 올여름 최고의 연기 맛집으로 뜨거운 호평 세례를 받고 있는 영화 '리볼버'가 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개해 영화에 대한 기대감을 더욱 증폭시킨다. [제공/배급: 플러스엠 엔터테인먼트 | 제작: ㈜사나이픽처스ㅣ공동제작: 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑 | 감독: 오승욱] 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 '리볼버'가 압도적인 존재감으로 화면을 장악하는 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 공개했다. 영화 '헌트', '불한당: 나쁜 놈들의 세상', 드라마 [비밀의 숲 2] 등 탄탄한 연기 내공으로 극을 빈틈없이 채우는 배우 전혜진이 베일에 싸인 권력자 그레이스 역을 맡았다. 그레이스는 이스턴 프로미스 대표이자 앤디의 누나로 모든 것을 맘대로 휘두르지만 딱 하나, 사사건건 사고를 몰고 다니는 앤디만큼은 도통 마음대로 되지 않는다. 앤디의 뒤에서 버티고 선 그레이스는 수영에게 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정해인, 빌런 아니었네? 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231509"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 9월 13일(금) 개봉하는 영화 '베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개한다. [제공/배급: CJ ENM | 제작: ㈜외유내강 | 감독: 류승완 | 각본: 이원재, 류승완 | 출연: 황정민, 정해인] 2024년 류승완 감독의 액션범죄수사극 '베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개한다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 오늘 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상상력의 귀재 팀 버튼 감독 '비틀쥬스 비틀쥬스'로 9월 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231508"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 버튼 감독 특유의 뛰어난 상상력과 유니크한 세계관으로 오랜 시간 사랑을 받아온 '비틀쥬스'의 속편 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 9월 4일(수) 개봉을 확정 짓고, ‘팀 버튼 IS BACK’ 영상을 공개했다. [수입/배급: 워너브러더스 코리아㈜ | 감독: 팀 버튼ㅣ출연: 마이클 키튼, 위노나 라이더, 캐서린 오하라, 제나 오르테가, 모니카 벨루치, 윌렘 대포, 저스틴 서룩스 외ㅣ개봉: 2024년 9월 4일] '비틀쥬스 비틀쥬스'가 지난 7월 18일(목) 메인 포스터를 온라인 상에 공개한 뒤, 개봉을 향한 예비 관객들의 폭발적인 관심을 모으고 있다. '비틀쥬스 비틀쥬스'는 가족들에게 비극적인 사건이 벌어진 이후, 두 번 다시 만나고 싶지 않았던 ‘비틀쥬스’가 소환되며 펼쳐지는 산 자와 죽은 자의 이야기다. 공개된 메인 포스터는 '비틀쥬스' 1편의 포스터를 오마주한 비주얼로 팀 버튼 감독의 팬들의 반가움을 자아낸다. 36년이 지난 지금, 한층 음산해진 기운을 풍기는 저택과 변함없는 존재감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故이선균→조정석 '행복의 나라', 메인 포스터+파이널 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231507"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 영화의 뭉클한 감동을 예고하는 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 공개했다. [제공/배급: NEW 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 공동제작: 초이스컷픽쳐스 감독/각색: 추창민 각본: 허준석 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 개봉: 2024년 8월 14일] 영화의 먹먹한 감동과 묵직한 메시지를 담은 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 공개해 예비 관객들의 기대를 높이는 '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’의 이야기를 그린 영화다. 공개된 메인 포스터 2종 중 첫 번째 포스터는 10.26 대통령 암살 사건 재판으로 얽힌 세 인물 ‘정인후’(조정석)와 ‘박태주’(이선균), ‘전상두’(유재명)의 각기 다른 표정을 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저 ‘박태주’ 변호인 ‘정인후’의 결연하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9년만 돌아왔다..'베테랑2' 황정민 "서도철 안 변했어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255876"/>
        <updated>2024-08-06T02:00:15.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[' 베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개했다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 6일 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 이번 작품을 통해 '서도철' 형사로 돌아온 황정민은 "'베테랑'을 찍었을 때부터 속편을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿',  6일 연속 박스오피스 1위..200만 눈앞]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008434"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석 주연의 영화 '파일럿'이 6일 연속 박스오피스 1위 자리를 수성하며 흥행 비행을 이어갔다. 6일 오전 7시 기준 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '파일엇'은 지난 5일 15만7833명의 관객을 동원, 일일 박스오피스 1위를 차지했다. 지난 7월 31일 개봉일부터 6일 연속 1위다. 누적 관객 수는 190만2352명이다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디. 개봉 첫 주 주말 3일(2일~4일) 동안 109만명 넘는 관객을 동원한 바 있다. 개봉 6일 만에 누적 관객 190만을 돌파, 개봉 2주차에 손익분기점 220만 돌파를 이뤄낼 수 있을지 관심이 쏠리고 있다. 또한 '파일럿'이 오는 7일 전도연 주연의 영화 '리볼버'의 개봉 여파에도 흥행 비행을 이어갈 수 있을지 귀추가 주목되고 있다. 한편, 이날 박스오피스에서는 '파일럿'에 이어 '슈퍼배드 4'가 3만2402명의 관객을 동원해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 "'베테랑' 속편, 오랫동안 원하고 기다려왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307278"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9년 만에 돌아온 '베테랑'의 속편을 오랫동안 기다려왔다고 밝혔다. '베테랑2'​는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 6일 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2​'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은​ '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 이번 작품을 통해 '서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 “할아버지 분장만 5시간” 1인 7역 사기꾼 도전 ‘필사의 추격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370912"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 1인 7역에 도전하며 역대급 사기꾼 캐릭터를 선보인다. 6일 배급사 더콘텐츠온은 ‘필사의 추격’ 박성웅의 캐릭터를 예고했다. ‘필사의 추격’은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린 영화. 극 중 박성웅은 자타공인 대한민국 최고의 사기꾼이자 변장의 귀재 김인해로 분해 지금까지 본 적 없는 얼굴을 선보이며 관객들을 사로잡을 예정이다. 영화 ‘신세계’ 에서 이중구 역으로 강렬한 존재감을 드러내며 대중들에게 이름을 알린 박성웅은 이후 ‘안시성’, ‘꾼’, ‘내안의 그놈’, ‘오케이 마담’ 등 장르불문, 한계 없는 연기를 꾸준히 선보여 2019년에는 대한민국 문화연예대상 영화부문 남자 최우수연기상을 수상하는 등 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김했다. 선보이는 작품마다 인생 캐릭터를 경신하는 배우 박성웅은 새 영화에서는 1인 7역의 연기력을 불사르는 사기꾼 ‘김인해’ 역을 맡아 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고군분투 조정석·신념의 故 이선균…분노→감동 '행복의 나라', 출격 준비 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805912"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’(감독 추창민)가 영화의 뭉클한 감동을 예고하는 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 6일 공개했다. 영화의 먹먹한 감동과 묵직한 메시지를 담은 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 공개해 예비 관객들의 기대를 높이는 ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 공개된 메인 포스터 2종 중 첫 번째 포스터는 10.26 대통령 암살 사건 재판으로 얽힌 세 인물 정인후(조정석 분)와 박태주(이선균 분), 전상두(유재명 분)의 각기 다른 표정을 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저 ‘박태주’ 변호인 ‘정인후’의 결연하면서도 간절한 표정은 “1979년 대통령 암살사건 재판 반드시 살려야 할 사람이 있다”라는 카피와 어우러져 ‘박태주’를 살리고 싶은 진심을 느낄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿', 2주 차 월요일에도 15만…200만 돌파 눈앞]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307276"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 2주 차 월요일에도 15만 명이 넘는 일일 관객을 모으며 200만 돌파를 눈앞에 뒀다. 5일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '파일럿'은 4일 전국 15만 7,833명을 모아 박스오피스 1위를 지켰다. 누적 관객 수는 190만 2,352명. 개봉 4일 만에 100만 관객을 돌파한 '파일럿'은 빠르면 오늘 중 200만 돌파를 이뤄낼 것으로 보인다. 제작비 98억 원을 투입한 '파일럿'의 손익분기점은 약 220만 명. 이 역시 이번 주 중 돌파할 것으로 예상된다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. 여장까지 감행하며 1인 2역을 연기한 조정석의 원맨쇼가 돋보이는 작품이다. 박스오피스 2위는 3만 2,402명을 동원한 '슈퍼배드4'가 차지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑', 9년 만의 귀환…황정민x정해인 '더 진해진 매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757149"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 배우들의 열연이 담긴 스틸을 공개했다. '베테랑2'​는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2​'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은​ '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 새로운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 이번 작품을 통해 서도철 형사로 돌아온 황정민은 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계가 기다렸다..'오징어 게임' 시즌2, 서울→파리 깜짝 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255872"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 기다려 온 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 이 2024년 12월 26일 시즌2 공개를 밝히며 글로벌 시청자들의 이목을 집중시키고 있다. 지난 8월 1일, 공식 발표일 공개와 함께 전 세계 주요 도시에서 진행된 글로벌 퍼포먼스가 뜨거운 화제를 모으며, '오징어 게임'의 새로운 시즌에 대한 관심을 일찌감치 입증했다. 대한민국을 포함해, 프랑스, 미국, 콜롬비아, 아르헨티나, 인도 6개국 주요 도시에서 진행된 깜짝 퍼포먼스는 전 세계 &lt;오징어 게임&gt; 팬들의 이목을 단숨에 집중시킨 것은 물론, 시즌 2에 대한 글로벌한 기대감을 한껏 끌어 올렸다. 먼저, 서울 강남대로에서는 '오징어 게임'을 의미하는 ○△□ 기호가 적힌 현수막을 핑크가드들이 직접 걷어내는 퍼포먼스를 진행해 눈길을 사로잡는다. 현수막이 걷히자 드러나는 "진짜 게임이 시작된다"라는 카피와 함께 '오징어 게임'의 시그니처 초록색 유니폼을 입은 참가자들이 앞다투어 달려가는 이미지로, 목숨을 걸고 게임을 진행하는 참가자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 故이선균·조정석이 전할 묵직한 메시지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712570"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 메인 포스터와 파이널 예고편을 공개했다. 6일 공개된 메인 포스터 2종 중 첫 번째 포스터는 10.26 대통령 암살 사건 재판으로 얽힌 세 인물 정인후(조정석 분)와 박태주(이선균 분), 전상두(유재명 분)의 각기 다른 표정을 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저 박태주 변호인 정인후의 결연하면서도 간절한 표정은 '1979년 대통령 암살사건 재판 반드시 살려야 할 사람이 있다'라​는 카피와 어우러져 박태주를 살리고 싶은 진심을 느낄 수 있다. 상관의 지시로 대통령 암살 사건에 가담해 군인 신분으로 불리한 재판을 받는 박태주는 자신의 상황에도 신념을 지키는 모습으로 일관하다 정인후를 만나 점차 그 내면에 담긴 진심을 드러낸다. 공개된 포스터 속에서도 자신을 위해 진심 어린 변호를 다하는 정인후의 모습에 감정의 변화가 생긴 박태주의 표정을 엿볼 수 있어 기대를 모은다. 반면 합수단장 전상두는 더 큰 권력을 향한 욕망이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “속편 진심으로 원하고 기다려”…9년 만 컴백 ‘베테랑2’ 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370907"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민의 긴박한 질주가 포착됐다. 배급사 CJ ENM은 6일 류승완 감독의 속편 ‘베테랑2’ 1차 보도스틸을 공개했다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 이날 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 ‘베테랑2’의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 서도철 형사로 돌아온 황정민은 “‘베테랑’을 찍었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진·이정재·정재영, '리볼버' 채운 압도적 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002859051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002859051"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 전혜진, 이정재, 정재영의 스틸을 6일 공개했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로, 전혜진, 이정재, 정재영이 극의 갈등과 비밀을 쥔 핵심 인물로 등장한다. 전혜진은 베일에 싸인 권력자 그레이스 역을 맡았다. 그레이스는 이스턴 프로미스 대표이자 앤디의 누나로 모든 것을 맘대로 휘두르지만 딱 하나, 사사건건 사고를 몰고 다니는 앤디만큼은 도통 마음대로 되지 않는다. 앤디의 뒤에서 버티고 선 그레이스는 수영에게 거대한 벽과 같은 존재로 권력의 꼭대기에서 수영이 벌인 판을 조용히 그리고 빠르게 처리하려 한다. 전혜진은 등장마다 미스터리한 분위기를 뿜어내는 그레이스를 완벽히 소화하며 극에 새로운 긴장감을 불어넣는다. 오승욱 감독은 "웃는 건지 우는 건지 모르는 얼굴을 나타낼 때 너무 감사했고 박수를 치고 싶었다"며 전혜진의 능수능란한 연기에 감탄을 아끼지 않았다. 이정재가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 현봉식·이찬형→우정출연 이미도…존재감 가득 채운 특급 신스틸러들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805873"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름, 신나는 댄스와 가요로 모두의 빅토리를 응원하는 영화 ‘빅토리’(감독 박범수)가 시사회 이후 호평이 이어지는 가운데, 영화 속 존재감을 채운 특급 조연들의 스틸을 6일 공개했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. ‘빅토리’가 현봉식부터 이찬형, 주진모, 이미도, 사랑스러운 강아지 봉구까지 빛나는 존재감을 자랑하는 특급 조연들의 활약을 예고해 눈길을 끈다. 먼저, 영화 ‘서울의 봄’, ‘범죄도시4’ 등 한국 영화에서 다방면으로 활동 중인 현봉식이 필선(이혜리 분)의 아버지 우용 역으로 분했다. 현봉식은 특유의 친근하고 사실적인 연기로 극의 몰입도를 더하며 필선과 쫀득한 부녀케미를 예고한다. 필선 역의 이혜리는 “현봉식 배우와 촬영할 때는 ‘오늘은 편하게 있어도 되겠다’라는 생각이 들 만큼 의지가 많이 됐다”고 밝히며 부녀 케미스트리에 대한 기대감을 높였다. 거제상고 축구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '풍기' 8월 개봉..  유쾌한 컨츄리 라이프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066605"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정태, 이선진, 이채영이 주연을 맡은 휴먼 코미디 영화 &lt;풍기&gt;가 오는 8월 개봉한다. 쫄딱 망해 어쩔 수 없이 풍기에 귀촌하지만 점점 인삼 농사에 진심이 되어가는 상식의 귀농 적응기를 코믹하면서도 감동적으로 그려 낸 &lt;풍기&gt;는 사업 실패 후 귀촌해 인삼 농사를 지으려는 주인공 '상식'과 마을 주민들 간의 갈등과 화합의 과정을 통해 서로에게 진심이 되어가는 좌충우돌 귀농 정착기를 그린 휴먼 코미디 영화이다. 귀농, 귀어가 활발하게 이루어 지며 귀촌을 꿈꾸는 사람들이 많아진 요즘, 영화 &lt;풍기&gt;의 주인공 노상식도 가족 모두를 데리고 경상북도 영주시 풍기읍으로 귀촌한다. 서울에서 가상화폐 사업을 하다 쫄딱 망해 울며 겨자 먹기로 친구 형님이 살던 풍기의 집으로 일단 이사한 상식은 도착한 날부터 마을 사람들과 삐걱거린다. 이왕 내려온 김에 성실하게 풍기의 특산물인 인삼 농사를 지으려 하지만 그의 마음과는 다르게 첫날부터 이장 강소라의 눈 밖에 나버리고, 엎친 데 덮친 격으로 열심히 일구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아트버스터 '러빙 빈센트', 9월 4일 CGV 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007712535"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러빙 빈센트'(감독 도로타 코비엘라)가 오는 9월 4일 전국 CGV에서 재개봉 한다. 배급사 ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트는 재개봉하는 '러빙 빈센트'의 론칭 포스터를 6일 공개했다. '러빙 빈센트'는 전 세계가 사랑하는 화가 빈센트 반 고흐의 미스터리한 죽음을 모티브로, 107명의 화가가 10년에 걸쳐 그의 마스터피스 130여 점을 스크린에 재현한 아트버스터. 고흐의 삶과 죽음을 조사하는 아르망의 여정을 통해 고흐의 마지막 순간들을 조명해 깊은 울림을 선사한다. '러빙 빈센트'는 실제 화가들이 직접 그린 약 6만 5000점의 유화로 구성해 고흐의 독특한 화풍과 그의 작품 세계를 보다 생생하게 재현했다. 2017년 개봉 당시 전 세계적으로 큰 찬사를 받으며 안시 국제애니메이션 페스티벌 관객상과 제30회 유러피안 필름 어워즈 최우수 애니메이션상 수상, 제90회 아카데미 시상식 최우수 장편 애니메이션 영화상 후보에 오르는 등 큰 화제를 모았다. 특히, 고흐의 명작들이 단순한 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제, 올해부터 ‘다큐멘터리 관객상’ 신설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066603"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 새롭게 선보이는 ‘다큐멘터리 관객상’은 와이드앵글-다큐멘터리 경쟁부문 선정작을 대상으로 관객 투표를 통해 작품성과 대중성을 겸비한 작품 1편을 선정하여 수상작에 1천만원의 상금을 지원한다. 부산국제영화제는 아시아영화 경쟁부문인 뉴 커런츠 섹션과 비아시아권 신인감독의 영화를 소개하는 플래시 포워드 섹션에 각각 관객상을 수여하고 있으며 ‘다큐멘터리 관객상’은 다큐멘터리 작품을 대상으로 하는 첫 번째 관객상이라는 점에서 더욱 의미가 크다. 와이드앵글-다큐멘터리 경쟁부문은 차별화된 비전과 독창적인 시각을 지닌 다큐멘터리를 소개하는 부산국제영화제의 대표적인 프로그램이다. 매년 한국과 아시아의 우수한 다큐멘터리 작품과 창작자들을 발굴해 관객들에게 선보인 이 섹션에서 ‘다큐멘터리 관객상’ 신설은 관객들이 투표로 직접 선정하는 만큼 앞으로 다큐멘터리 장르의 대중성 확보에 큰 기여를 할 것으로 기대된다. 제29회 부산국제영화제는 10월 2일(수)부터 10월 11일(금)까지 열흘간 영화의전당 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 전도연  “오승욱 감독 영화같지 않아서 당황스러웠다” (영화 '리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066598"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에서 &lt;해피엔드&gt;, &lt;하녀&gt;에서 &lt;길복순&gt;까지. 수많은 작품에서 ‘연기자’의 낙인을 찍었던 전도연이 오승욱 감독의 신작 &lt;리볼버&gt;에서 다시 한 번 존재감을 드러낸다. &lt;리볼버&gt;에서 전도연은 비리경찰 하수영을 연기한다. 조직의 비리를 혼자 뒤집어쓰고 교도소에 갔다 온 뒤, 입막음의 대가로 약속받았던 돈과 아파트를 받기 위해 ‘리볼버’와 ‘삼단봉’을 들고 무소처럼 달려간다. 전도연을 만나 ‘오승욱표 리볼버’와 ‘전도연의 리볼버’의 차이에 대해 들어보았다. Q. &lt;리볼버&gt;를 시사회에서 본 소감은? ▶전도연: "당황스러웠다. 시사회 때 보니 블랙코미디였다. 이렇게 웃긴 영화였나 생각이 들더라. 8월 개봉 시점에 맞춰 그렇게 만든 것 같다. 촬영할 때는 이렇게까지 재밌는 영화인줄 몰랐다. 새롭게 본 것 같다. 약간 여자버전의 ‘무뢰한’ 같은 느낌이 들어 조심스러웠다. 오승욱 감독이랑 전작을 같이 했기에 이걸 내가 하는 게 맞는 걸까 그런 생각을 했다. &lt;무뢰한&gt;과 비교되지 않기 위해 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 서울→파리·LA·뭄바이, 6개국 글로벌 퍼포먼스 “기대감 예열”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370900"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개일을 예고한 넷플릭스 ‘오징어 게임​’ 시즌2가 글로벌 시청자들의 이목을 집중시키고 있다. 지난 1일 공식 발표일 공개와 함께 전 세계 주요 도시에서 진행된 ‘오징어 게임’ 시즌2 글로벌 퍼포먼스가 뜨거운 화제를 모으고 있다. 대한민국을 포함해, 프랑스, 미국, 콜롬비아, 아르헨티나, 인도 6개국 주요 도시에서 진행된 깜짝 퍼포먼스는 전 세계 팬들의 이목을 단숨에 집중시키며 기대감을 한껏 끌어 올렸다. 먼저 서울 강남대로에서는 ‘오징어 게임’을 의미하는 ○△□ 기호가 적힌 현수막을 핑크가드들이 직접 걷어내는 퍼포먼스를 진행해 눈길을 사로잡는다. 현수막이 걷히자 드러나는 “진짜 게임이 시작된다”라는 카피와 함께 시그니처 초록색 유니폼을 입은 참가자들이 앞다투어 달려가는 이미지로, 목숨을 걸고 게임을 진행하는 참가자들의 운명을 더욱 드라마틱하게 그렸다. 여의도에서도 광고가 진행되어 오가는 이들의 시선을 사로잡고 있다. 제33회 파리 올림픽이 한창 진행되고 있는 프랑스 파리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10·26 다룬 ‘행복의 나라’, ‘서울의 봄’ 잇는다…최종 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001142813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001142813"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다뤄 ‘서울의 봄’의 흥행 열기를 이어갈 영화 ‘행복의 나라’가 뭉클한 감동을 예고하는 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 공개했다. 14일 개봉하는 영화는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린다. 공개된 메인 포스터 2종 중 첫 번째 포스터는 10.26 대통령 암살 사건 재판으로 얽힌 세 인물 정인후(조정석)와 박태주(이선균), 전상두(유재명)의 각기 다른 표정을 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저 박태주 변호인 정인후의 결연하면서도 간절한 표정은 “1979년 대통령 암살사건 재판 반드시 살려야 할 사람이 있다”라​는 카피와 어우러져 ‘박태주’를 살리고 싶은 진심을 느낄 수 있다. 상관의 지시로 대통령 암살 사건에 가담해 군인 신분으로 불리한 재판을 받는 박태주는 자신의 상황에도 신념을 지키는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파일럿·슈퍼배드4, 나란히 1·2위[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345924"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘파일럿’이 박스오피스 정상을 유지했다. 5일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘파일럿’은 전날 15만 7833명을 모아 누적 관객수 190만 2352명을 기록했다. 영화의 손익분기점은 약 220만인 가운데 곧 200만 고지를 넘는다. 조정석 주연의 ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. 화려한 원맨쇼를 펼치는 조정석을 필두로 이주명 한선화 신승호 등이 다채롭게 서포트한다. 2위는 ‘슈퍼배드4’였다. ‘슈퍼배드4’는 전날 3위에서 한 계단 상승한 뒤 2위 자리를 유지했다. 일일 관객수 3만 2402명으로 누적 관객수는 120만 3197명이다. 밀려난 ‘데드풀과 울버린’은 전날보다 같은 날 3만 1622명을 동원, 누적 관객수 170만 1089명을 기록했다. 4위는 ‘인사이드 아웃2’, 5위는 ‘탈주’였다. 오전 8시 20분 기준, 현재 실시간 예매율은 ‘파일럿’(17.4%) ‘사랑의 하츄핑’(15.5%)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출격 준비 완료 ‘행복의 나라’, 메인 포스터·파이널 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370895"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’가 영화의 뭉클한 감동을 예고했다. 배급사 NEW는 6일 영화 ‘행복의 나라’의 메인 포스터 2종과 파이널 예고편을 공개했다. ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(고 이선균)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 작품. 첫 번째 메인 포스터는 10.26 대통령 암살 사건 재판으로 얽힌 세 인물 정인후와 박태주, 전상두(유재명)의 각기 다른 표정을 담고 있다. 정인후의 결연하면서도 간절한 표정, 정인후의 진심에 움직이기 시작한 박태주의 표정, 욕망 가득한 합수단장 전상두의 표정을 모두 확인할 수 있다. 두 번째 포스터에는 흑백으로 처리된 법정을 배경으로 변론하는 정인후와 단호한 표정으로 서 있는 박태주의 모습이 담겼다. 밀실 권력자가 보내는 쪽지에 응하는 재판장을 상대로 공정한 재판을 요구하는 정인후, 그리고 불공정한 재판이지만 굳건한 자신의 신념을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[200만 앞둔 '파일럿', 조정석만? '찬스' 엄마부터 깜찍이 아들까지 신스틸러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130793"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'에 신스틸러들이 넘쳐난다. 지난달 31일 개봉한 영화 '파일럿'(감독 김한결, 제공 롯데엔터테인먼트·쏠레어파트너스(유), 배급 롯데엔터테인먼트, 제작 쇼트케이크·무비락)은 시원한 웃음과 짜릿한 공감의 코미디 영화로 각광 받고 있다. 이 가운데 '파일럿'에서 남다른 존재감으로 활약한 신스틸러들의 열연도 화제를 모으고 있다. 이에 6일 '파일럿' 측은 짜릿한 흥행 이륙 속 200만 관객 돌파를 앞두고 영화의 또 다른 재미를 보장하는 신스틸러들의 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 먼저 한정우(조정석)와 한정미(한선화) 남매의 어머니이자 가수 이찬원의 팬덤 ‘찬스’(Chan's)로서 누구보다 찐팬 텐션을 아낌없이 보여주는 ‘안자’ 역은 남다른 연기 내공이 빛나는 배우 오민애가 맡았다. 오민애는 영화뿐 아니라 연극, 드라마에 이르기까지 폭넓은 무대에서 특유의 개성과 매력을 발휘해 왔다. ‘독특한 캐릭터 같지만 오히려 가장 보통의 어머니’의 모습을 한 ‘안자’를 하이퍼 리얼리즘적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“푸바오 영화배우 등극?”…‘안녕, 할부지’ 주연 프로필 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001142811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001142811"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“푸바오가 영화배우로 데뷔했다고?” ‘국민 판다 가족’ 바오패밀리와 주키퍼의 이야기를 그린 영화 ‘안녕, 할부지’가 가을 개봉 소식을 알린 가운데, 각종 포털 사이트에 바오 패밀리가 ‘주연배우’로 이름을 올려 화제를 모으고 있다. 각 포탈 사이트에는 바로 한국에서 태어난 최초의 자이언트 판다 푸바오와 엄마 아이바오, 아빠 러바오, 그리고 지난해 태어난 푸바오의 쌍둥이 동생 루이바오, 후이바오 등 모든 바오 패밀리가 ‘안녕, 할부지’의 주연배우로 포함돼 있다. 여기에 바오패밀리와 완벽한 호흡을 자랑하는 강철원 주키퍼, 송영관 주키퍼, 오승희 주키퍼 또한 나란히 이름을 올렸다. 영화에는 바오 패밀리와 주키퍼들의 깊은 유대와 교감의 특별한 감동을 선사할 주키퍼들의 진솔한 이야기를 담긴. 무엇보다 중국으로 떠나게 된 푸바오와 이별을 앞둔 주키퍼들의 마지막 3개월 여정이 영화로 처음 공개될 예정이다. 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] ‘빅토리’, ‘써니’ 이을 필승의 맛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370892"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추억은 힘이 세고 진심은 닿기 마련이다. 영화 ‘빅토리’가 ‘써니’를 이을 수작의 탄생을 알렸다. ‘빅토리’는 1999년 거제를 배경으로 한다. 주인공은 필선(이혜리). 엄정화의 백댄서를 꿈꾸는 여고생으로, 댄스 하나로 동네를 평정한 실력자다. 하지만 현실은 암담하기만 하다. 끼를 펼칠 무대는커녕 연습할 공간조차 없다. 그러던 어느 날, 기회가 찾아온다. 서울에서 치어리더 세현(조아람)이 전학을 온 것. 필선은 댄스 콤비이자 소울메이트인 미나(박세완)와 함께 세현을 꾄다. 치어리딩 동아리를 만들자는 건데 숨은 목적은 힙합 댄스를 마음껏 출 교내 연습실 확보다. 어렵사리 학생 주임까지 설득한 필선은 동아리 신설 조건을 맞추기 위해 오디션을 개최, 9명의 멤버를 완성한다. 2000년대를 기다리는 (혹은 두려워하는) 마음을 담아 ‘밀레니엄 걸즈’라는 그럴듯한 이름도 붙였다. 물론 그때까지만 해도 치어리딩은 필선의 관심 밖 일이었다. 하지만 연습실 사수를 위해 하루하루 땀을 흘리던 필선은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빗속 액션 황정민·열혈 수사 정해인…'베테랑2' 더 뜨겁고 진해져서 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805828"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴를 앞둔 오는 9월 13일(금) 개봉을 앞둔 범죄 액션 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 6일 1차 보도스틸을 공개했다. 2024년 류승완 감독의 액션범죄수사극 ‘베테랑2’가 1차 보도스틸을 공개한다. 영화 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 오늘 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 ‘베테랑2’의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은‘베테랑2’에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. ‘베테랑2’로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 '베테랑2' 9년만 더 진해져서 돌아왔다..1차 보도스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712908"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개한다. ? 6일 류승완 감독의 액션범죄수사극 '?베테랑2'가 1차 보도스틸을 공개한다. 영화? '베테랑2'?는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 오늘 공개된 보도스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2?'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은 ? '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수→정성화…뮤지컬 ‘알라딘’ 꿈의 라인업 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684957"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 초연 소식이 알려진 순간부터 그 최초의 주인공이 누가 될지 궁금증을 자아낸 &lt;알라딘&gt;(제작: 에스앤코)의 주역들이 오디션을 통해 완성되었다. 전 세계인의 오랜 사랑을 받은 &lt;알라딘&gt;은 누구나 추억하는 작품과 캐릭터로 그 최초의 주인공이 누가 될지 궁금증을 자아냈고, 더욱 큰 기대가 쏟아졌다. 문화 예술계 각 분야를 대표하는 스타, 10~25년의 경력을 지닌 베테랑 배우, 스타 탄생을 예고하는 신예와 톱 클래스의 앙상블까지 한자리에 모이기 어려운 최고의 역량을 지닌 총 37명의 배우가 함께한다. 한국 최초의 주역들을 찾아내는 것 자체가 한 편의 여정과도 같았다. 실력과 캐릭터와의 싱크로율은 물론 1분 이내의 퀵 체인징이 30여 회에 달하고, 특수효과, 일루전 등 비교 불가한 &lt;알라딘&gt;만의 무대 예술 요소를 수행해내야만 한다. 전 세계 프로덕션에서 완벽한 캐스트들을 찾아냈던 케이시 니콜로 연출 겸 안무 등 오리지널 크리에이터들이 내한해 한국 크리에이터들과 함께 총 10차례에 걸친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 1편보다 더 진한 매력…황정민X정해인 1차 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505785"/>
        <updated>2024-08-06T00:34:22.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'가 1차 스틸을 공개한다. 영화​ '베테랑2'(감독 류승완)​는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 6일 공개된 스틸에서는 9년 만에 더 진해진 매력으로 돌아온 '베테랑2​'의 박진감 넘치는 영화의 분위기를 확인할 수 있다. 정의감 넘치는 서도철 형사로 돌아온 황정민은​ '베테랑2'에서도 여전한 레전드 캐릭터의 아우라를 발산한다. '베테랑2'로 새로이 합류한 막내 형사 박선우 역의 정해인은 열정적으로 수사에 임하는 모습을 보이며 필모그래피를 통틀어 놀라운 변신을 예고한다. 몸을 던져 질주하는 배우들의 모습부터 탐문 수사를 진행 중인 선후배 형사 서도철과 박선우의 케미스트리, 빗속에서 펼쳐지는 긴장감 넘치는 액션까지 다양한 장면들이 담겨 영화에 대한 기대감을 높인다. 이번]]></content>
    </entry>
</feed>