<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-28T21:10:32.824Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비혼모 사유리 “결혼 원하지만, 아이 있는 여자 연애 어려워”(꽃중년)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926635"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 싱글맘으로서 연애하기 어려운 이유를 밝혔다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 이경실이 인생 선배로서 사유리에게 조언을 했다. 사유리의 집에 온 이경실은 사유리 아들 젠의 넘치는 에너지에 육아 시작 5분 만에 녹다운이 됐다. 이경실은 “얘 에너지가 대단하네. 애 키우기 참 힘들겠다”라고 혀를 내두르며 육아 대신 식사 준비를 선택했다. 아들 손보승이 25세인 이경실에게 사유리는 “이제 다 편하겠다”라고 부러워했지만, 이경실은 “아들의 애가 31개월이다”라고 58세에 할머니가 됐다고 전했다. 앞서 이경실은 아들이 혼전 임신을 해 갈등을 빚었던 사연을 방송을 통해 공개했다. 이경실이 챙겨온 음식으로 식사하던 중 사유리는 며느리와 친한지 물었다. 이경실은 “며느리를 아무래도 시어머니가 어려운 상대니까 될 수 있으면 잘해주려고 한다”라고 말했고, 김용건은 얼마 전 이경실의 부탁으로 하정우의 열성팬인 이경실 며느리를 시사회에 초대했다고 전했다. 사유리는 훗날 며느리와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, 하정우 열성팬 며느리 위해 김용건에 부탁 “시사회도 초대”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926634"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 이경실의 며느리가 아들 하정우의 팬이라고 전했다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 사유리의 집에 이경실이 방문했다. 이경실은 친정엄마처럼 LA갈비부터 미역국, 파김치 등 직접 싸온 음식으로 상을 차렸다. 미역국을 먹은 사유리는 “언니 같은 맛이다. 뒤끝이 맵다”라고 비유해 웃음을 자아냈다. 파김치를 권한 이경실은 “우리 며느리가 이걸 좋아한다”라고 말했다. 식사 중 사유리는 “언니는 며느리랑 친한가”라고 물었다. 이경실은 “며느리를 아무래도 시어머니가 어려운 상대니까 될 수 있으면 잘해주려고 한다”라고 답했다. 영상을 보던 김용건은 “얼마 전에 아들하고 며느리 내외를 큰아들 시사회에 초대했다. 며느리가 하정우 광팬이라고 하더라. 한번 불러달라고 했더니 저 구석에서 손을 들었다고 한다. 너무 감동 받아서 경실 씨가 고맙다고 인사를 했다. 아주 (며느리를) 잘 챙기더라”고 전했다. 사유리는 “언니는 딸, 아들이 있지 않나. 며느리를 딸처럼 하고 싶은데 그게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자발적 비혼모 사유리, 서양인 정자 선택한 이유 “IQ보다 EQ 봐”(꽃중년)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926633"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자발적 비혼모 사유리가 서양인 정자를 기증받은 이유를 밝혔다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 사유리는 집에 방문한 이경실과 싱글맘의 고충으로 깊은 대화를 나눴다. 이경실은 사유리의 독특한 성격을 알았기에 정자 기증으로 임신을 했다는 이야기를 처음 들었을 때 크게 놀라지 않았다면서도, 조심스럽게 동양인이 아닌 서양인의 정자를 기증 받은 이유에 대해 물었다. 사유리는 “정자은행에 동양인 기증자가 많이 없다”라며 “취미부터 성격까지 다 나온다. 그때 저는 IQ보다 EQ를 봤다. 사람이 배려심 많고 상대 마음을 이해하고 눈치가 빠른 걸 중요하게 생각했다”라고 답했다. 이경실은 “어쨌든 나는 그걸 인정해주는 부모님도 대단하다고 생각해. 만약에 우리 딸이 그런 얘기를 하면 그건 안 된다고 했을 것 같다. 나도 내가 애를 키울 수 있었던 건 우리 애를 그만큼 잘 키워준 엄마가 있었기 때문이다”라고 말했다. 사유리는 “우리 엄마가 지금도 말하는게 손자를 낳아준 게 효도였다고 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 화장실 급한데 이주빈 장난에 “모욕감” 절교 선언(텐트밖은유럽)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926632"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 배우 이주빈의 유치한 장난에 똑같이 유치하게 절교 선언을 했다. 11월 28일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 7회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 대자연의 진수 돌로미티를 만나기 위해 이탈리아 남부에서 북부로 이동했다. 이날 멤버들은 이탈리아 북부로 떠났다. 남부에서 공항 가는 길 들른 주유소에서 곽선영 낙오 사건이 있긴 했지만 무사히 곽선영을 다시 태워 공항에 도착한 멤버들은 베네치아 공항에 내려 북부 여행을 시작했다. 문제는 마트에 들른 사이 갑자기 내리기 시작한 폭우였다. 순식간에 도로는 물바다가 됐고 750m 떨어진 거리에 차를 세워둔 멤버들은 멘붕에 빠졌다. 이때 이주빈이 "여기 계시면 제가 차를 갖고 오겠다"며 희생정신을 발휘하자 라미란은 "같이 가자"며 의리를 택했다. 그렇게 멤버들은 물론 스태프들까지 폭우가 내리는 거리를 질주하게 됐다. 흠뻑 젖은 상태로 렌트카에 도착한 멤버들은 서로의 스카프를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 긴 무명시절 견딘 동생들에 눈물 “다 힘들게 살았구나”(텐트밖)[결정적적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926631"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 모두가 과거로 돌아가고 싶어하지 않는 사실에 눈물을 보였다. 11월 28일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 7회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 과거 이야기에 아침부터 눈물을 보였다. 이날 지금의 기억을 갖고 과거로 돌아가기와 기억이 없는 채로 과거로 돌아가기 중 어떤 걸 선호하냐는 밸런스 게임이 주어지자 라미란은 근본적으로 과거로 돌아가고 싶은지, 아닌지부터 멤버들에게 물었다. 멤버 모두 과거로 돌아가고 싶지 않다고 단호하게 밝히자 라미란은 "다들 힘들었구나. 우리 모두 사느라고 다들 고생했다. 참 잘 살았다"며 돌연 눈물을 보였다. 라미란의 촉촉한 눈가를 발견한 이주빈이 "장난치는 줄 알았다"며 놀라자 라미란은 "(다들) 돌아가고 싶지 않다잖나. '얘네 다들 힘들게 살았구나'라는 생각을 했다"고 눈물의 이유을 밝혔다. 어린시절부터 아역 생활을 한 이세영부터 아이돌 연습생 생활을 거쳐 먼길을 돌아 배우가 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 숨겨둔 아들 있었다…뉴욕에서 돌아온 5세 남아 육아 떠맡아 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690916"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민의 화려한 신도시 데뷔가 시작된다. 12월 5일 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 전소민의 사연 많고 탈도 많은 신도시 입성기를 압축한 1회 예고를 공개했다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 이번에 공개된 1회 예고 영상에는 신도시로 이사온 지송이(전소민 분)가 돌싱녀의 정체를 감추고 위장 유부녀로 살아가게 되는 비밀이 담겼다. 영상은 신도시 신혼집 대출을 받기 위해 미리 한 혼인신고때문에 결혼식도 올리기 전 ‘빼박’ 이혼녀가 된 지송이가 부모님의 뼈 때리는 팩트 폭행에 시달리는 장면으로 시작된다. 이에 복수를 결심하고 수상한 흥신소를 찾은 지송이는 웨딩사진을 들이밀며 “그 사람. 죽이고 싶어요”라는 예랑이 청부 살해라는 살벌한 의뢰를 건넨다. 하지만 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지안 창현 MBC 퇴사→재혼 이견으로 결별, 진영♥희영 “재혼 생각”(돌싱6)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926630"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지안과 창현은 결국 결별을 택했지만 진영과 희영, 정명과 보민, 방글과 시영은 현실 커플이 됐다. 진영, 희영의 경우 재혼 생각도 고백했다. 11월 28일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 12회에서는 강원도 돌싱 하우스에서 커플로 맺어진 돌싱들의 후일담이 이어졌다. 이날 희영의 딸 윤서를 만나기 전 잔뜩 긴장해있던 진영은 윤서를 만나자마자 따뜻하게 안아주는 모습으로 뭉클함을 자아냈다. 진영을 "언니"라고 부르는 애교 많은 윤서 역시 낯가림 없이 진영의 손을 잡고 키즈 카페를 열심히 뛰어다녔다. 진영은 "통화만 하다가 어색해하지 않을까 했는데 두렵기도 했는데 윤서가 완전 깨줬다. 완전 사랑스럽다"며 이런 윤서에게 고마워했는데, 심지어 윤서는 진영과 노는데 희영이 찾아오자 "아빠는 쭉 저기서 쉬면 안돼? 나 진영이 언니랑 좀 놀게"라고까지 말하며 진영을 마음에 들어했다. 이 자리에서 윤서는 "나 아빠 여자친구 안다. 진영이 언니"라며 진영을 희영의 여자친구로 인정했다. 이어 진영에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조카에 3년간 父 역할” 보민, 훨훨 날라는 ‘사별’ 누나에 눈물(돌싱6)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926629"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 보민이 누나의 속마음에 눈물을 보였다. 11월 28일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 12회에서는 양산에 간 정명이 보민의 친누나를 만났다. 이날 잔뜩 긴장해 보민의 친누나와 조카를 만난 정명은 생각보다 더 화기애애하게 대화를 나눴다. 정명이 "보민 씨가 조카 얘기를 많이 했다. 사랑하는 조카가 있다더라"고 하자 누나는 "제 동생이 좀 많이 가정적이다. 엄청 많이. 책임감도 너무 과하게 많다"고 답했다. 누나는 "제가 2021년 6월에 사별을 했다. 그래서 그날 이후로 (보민이) 지금까지 항상 퇴근하면 (저희) 집에 와 한시간이든 두시간이든 있어주고 간다. 그게 아무리 동생이라도 쉬운 일이 아니지 않냐. 아마 이렇게 하라고 해도 못할 거 같다. 저는 동생한테 항상 고맙고 미안하다"고 고백했다. 이어 "이제는 좀 제가 일도 시작했고 하니까 좀 훨훨 날아갔으면 좋겠다. 집에 안 와도 돼니까 행복하게 여자친구도 만들고 재밌게 살았으면 좋겠다"고 속내를 내비쳤다. 이 얘기를 옆에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'前남편 김동현 빚 10년 동안 갚은' 혜은이, 50억 아파트 1억에 뺏겨('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690915"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜은이가 전성기 수입을 밝혔다. 28일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에는 박원숙, 혜은이가 서울 북촌 마을의 새로운 사선가로 향한 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 혜은이는 "그래도 정겹다. 저는 어릴 때 기와집에서 살아서 기와집에 대한 향수가 있다"고 전했고, 박원숙이 "내가 그래도 사대문 안에서 살았다. 어린 시절에"고 얘기하자 혜은이는 "사대문 안에서 살았으면 금수저 아니였냐"고 물었다. 이어 박원숙이 "금수저는 아니었는데 내 나이 또래 연예인 중에 사대문 안에 사는 사람 잘 못 만났다"고 말하자 혜은이는 "김동현 씨가 같은 초등학교 다니지 않았냐"고 전 남편 김동현을 언급했다. 박원숙도 "내 1년 후배다. 그래서 돈독했다"고 김동현과의 친분을 드러냈다. 혜은이는 "TV에 (박원숙이) 나올 때마다 맨날 그 얘기를 하더라. 만나서부터 이혼할 때까지 하더라"고 솔직하게 얘기했다. 이에 박원숙은 "(김동현을) 한번 초대할까?"고 제안했지만 혜은이는 다른 말로 화제를 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["씨X" 말문 트이자마자 욕설→엄마 머리채…강압적인 父에 놀라 바지에 소변 ('금쪽같은 내새끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690913"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말문이 트일 때부터 욕설을 내뱉기 시작한 금쪽이가 등장한다. 29일 저녁 8시 10분, 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '욕으로 말을 배운 3세 아들'의 이야기가 방송된다. 이날 스튜디오에는 3세 금쪽이와 2세 여동생을 키우는 부부가 등장한다. 엄마 아빠는 말문이 트이자마자 욕설을 하기 시작한 금쪽이에 대한 고민을 이야기하며, 어린이집에서 강제 퇴소까지 당할 정도로 정도가 지나치다고 털어놓는다. 훈육을 시도해 보았지만, 금쪽이의 문제 행동이 좀처럼 나아지지 않아 간절한 마음으로 무려 세 번에 걸쳐 사연을 신청했다고 하는데. 아직 말도 서툴 3세 금쪽이는 어떻게 욕설을 배우게 되었는지, 본 방송을 통해 공개된다. 관찰된 일상에서는 자기 뜻대로 되지 않자 곧바로 욕설이 나오는 금쪽의 모습이 눈길을 끈다. 놀이터로 가는 길, 주스를 사주지 않는 엄마에게 금쪽은 떼를 쓴다. 좀처럼 진정되지 않는 금쪽의 태도에 엄마는 금쪽이에게 진정하라 하지만, 이에 곧바로 금쪽이의 욕설이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 백지영, '마약 투약' ♥정석원과 이혼 안 한다…"부부는 같은 편, 절대 안 헤어져" ('아는형수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690912"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 남편과 이혼은 하지 않겠다고 말했다. 지난 27일 유튜브 채널 ‘형수는 케이윌’에서는 ‘아는 형수’ 여섯 번째 에피소드가 공개됐다. 공개된 영상에서 케이윌은 백지영을 ‘아는 형수’로 초대, 만남과 동시에 논란의 명품백을 언급하며 친밀도를 증명했다. 백지영은 “내가 여기에 온 몇 번째 여자냐”, “누구랑 여기서 뭐 해 먹냐” 등 마라맛 토크로 케이윌을 당황하게 했고, 이에 케이윌은 백지영의 과거를 언급하며 “완전 새사람이 됐다”고 응수해 웃음을 자아냈다. 케이윌은 본격적으로 백지영의 결혼 생활에 침투했다. 올해로 결혼 11년 차, 8살 딸을 육아 중인 백지영은 남편이자 배우 정석원에 대해 “내가 라이터 불이면 남편은 산불인데 생각보다 내면이 더 좋았고, 연애를 할수록 더 좋아졌다”고 말문을 열었다. 이어 백지영은 정석원이 질투가 많지만 케이윌에 대해서는 질투를 하지 않는다며 “단둘이 캠핑에 간다고 해도 믿을 것”이라고 말했다. 케이윌도 이를 인정하며 “누나와 내가 이렇게 친하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙, 남자들 팔짱에 포효 "XX 행복"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286125"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙이 두 남자의 팔짱을 끼고 포효했다. 28일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다' 돌싱 특집에서는 10기 정숙이 미스터 백김, 미스터 배의 팔짱을 끼고 행복한 비명을 질렀다. 이날 정숙에게 잡힌 미스터 백김과 미스터 배는 정숙의 높은 텐션을 버거워하며 계속 자리를 뜰 눈치만 살폈다. 결국 미스터 백김은 새벽 5시 30분까지 술자리가 이어지자 "마지막 잔만 마시고 들어가자"고 자리를 끝내려 노력했다. 하지만 정숙은 굴하지 않았고, 결국 미스터 백김과 미스터 배는 정숙에게 "우리가 숙소까지 데려다 줄 테니 마지막 잔을 마시자"고 권했다. 미스터 백김, 미스터 배는 각각 정숙의 양팔짱을 꼈고 정숙은 "남자 애 둘이 팔짱을 쎄리니까 XX 행복하다"며 비속어를 섞어 포효했다. 미스터 백김은 "첫인상 1픽, 2픽이 팔짱까지 끼면서 숙소까지 데려다 주지 않냐. 천천히 잘 걸어라"고 정숙을 어르고 달랬다. 이를 스튜디오에서 지켜보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 화제성 잡은 환희, 브라이언처럼 전성기 맞을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398061"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 환희가 본업으로 돌아왔다. 그런데 주 장르 R&amp;B가 아닌 트롯에 도전한다. 남성 듀오 플라이 투 더 스카이 멤버로 데뷔 26년차 베테랑 가수인 그가 사실상 신인으로 돌아간 셈이다. 예상치 못한 행보로 시청자의 이목을 잡는데 성공한 환희가 제2의 전성기를 맞을 수 있을지 주목된다. 환희는 지난 26일 첫 방송한 MBN 예능 ‘현역가왕2’에 출연했다. ‘현역가왕2‘는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 내년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ 톱7을 뽑는 트롯 서바이벌 예능이다. 이날 방송에서 환희는 심사위원인 마스터가 아닌 참가자로 등장해 이목을 집중시켰다. 환희는 2000년대 플라이 투 더 스카이로 활동하며 큰 인기를 끈 스타였다. 3인조 보컬 그룹 SG워너비, 휘성 등과 함께 감성적인 R&amp;B 발라드로 수많은 팬들을 사로잡았다. ‘씨 오브 러브’, ‘미씽 유’, ‘남자답게’, ‘가슴 아파도’ 등 숱한 히트곡을 남겼다. 특히 환희는 굵은 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, ’더 딴따라’ 통해 아이돌 메인 보컬→심사위원으로 성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398060"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳의 웬디가 ‘더 딴따라’에서 심사위원 역할을 톡톡히 해내고 있다. 지난 3일 첫 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 가수 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션이다. ‘더 딴따라’에서는 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 콘셉트로 올라운더를 뽑는다. 하나에 치중되지 않은 올라운드 스타를 뽑는 프로그램인 만큼 ‘더 딴따라’의 마스터 군단도 다양한 연예계 직업군의 스타들이 출연한다. 웬디 외에 박진영, 차태현, 김하늘 등 지금까지 보지 못했던 독특한 심사위원 라인업이다. 레드벨벳에서 메인보컬을 맡아 보컬 실력을 입증해 온 웬디는 ‘더 딴따라’에서 노래를 중심으로 심사를 보고 있다. ‘더 딴따라’ 연출을 맡은 양혁 PD는 “육각형 아이돌 중에서 웬디의 매력을 높게 평가했다”며 “일단 노래 실력이 좋아야 했다. 특히 자기 목소리로 노래를 부를 수 있는 보컬을 선호했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 내년 결혼 초읽기 돌입…베트남 여행 떠났다 "왜 이렇게 예뻐" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690910"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호의 연인이자 깜짝 게스트인 김지민의 일일 남자친구 자리를 놓고 ‘독박 게임’에 돌입한다. 30(토) 저녁 8시 20분 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 15회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 초특급 게스트인 김지민까지 가세한 독박 게임으로 신선한 재미를 선사하는가 하면, 호찌민 명소와 맛집을 섭렵하며 눈호강을 안기는 현장이 펼쳐진다. 앞서 호찌민 시티 투어를 마친 ‘독박즈’는 이날 첫 번째 숙소에 짐을 푼 뒤 휴식 시간을 갖는다. ‘독박즈’ 5인이 도미토리형 숙소에서 다 같이 자기로 하고, 김지민이 별도의 방을 쓰기로 한 가운데, 김준호는 단체방에서 홀연히 사라져 ‘독박즈’의 질투를 유발한다. 김지민의 방에 조용히 들어간 김준호는 다음 날 입을 의상을 체크하는 김지민을 그윽하게 바라보면서 “내일 입을 옷 준비하는 거야? 여자들은 역시 다르네~”라고 스윗하게 말한다. 이후, 배가 출출해진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수, '30억 파산' 이유 밝혔다…"보증 잘못 서, 라디오마저 압류" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690909"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 윤정수가 파산 이유를 밝혔다. MBC ‘구해줘! 홈즈’(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 ‘홈즈’)에서는 ‘구해줘! 지구촌집-마카오 편’ 2탄이 방송된다. 이번 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 ‘구해줘! 지구촌집-마카오 편’ 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 ‘러브라인’을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 이어, 덕 팀장 김숙이 강릉 토박이 윤정수와 함께 강릉으로 지역 임장 투어를 떠난다. 박나래는 스튜디오에 등장한 윤정수를 향해 “형부~”라고 부르며, 크게 반긴다. 윤정수는 김숙과 함께 2015년 가상 부부로 예능 프로그램을 촬영, 시청자들의 많은 사랑을 받은 바 있다. 스카프를 목에 두르고 등장한 윤정수의 모습에 주우재는 “혹시, 요즘 유행 중인 GD스카프 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 본능 부부 남편에 "고등학생 왜 꼬셨냐" 분노 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935255"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 본능 부부 남편을 향해 분노했다. 지난 28일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 7남매를 키우는 본능 부부의 심층 가사 조사 영상이 공개됐다. 이날 본능 부부가 마트에 장을 보러 갔다. 남편은 5만 원 이하로만 사자고 단호하게 말했다. 그러던 그가 햄, 베이컨, 소시지 등 자신이 먹고 싶은 가공육만 카트에 담았다. 임산부는 뒷전인 모습이 분노를 유발했다. 특히 아내가 해산물을 먹고 싶다는 말을 듣자마자, 남편이 "정신 차려. 비싼 것만 좋아하냐?"라며 바로 구박했다. 이를 본 MC 서장훈과 박하선이 "임산부인데? 사줘야지. 자기 햄은 다 사놓고!"라면서 언성을 높였다. 장을 보고 돌아가는 길, 아내가 "먹고 싶은 게 많지, (임신해서) 사람이 한 명 더 들어가 있는데"라며 서운함을 내비쳤다. 아울러 "평소 편의점에 자주 간다. 남편은 가성비가 편의점이 더 낫다고 생각하더라. 서운하다"라고 고백했다. 편의점 음식으로 차린 끼니가 임산부 아내에게 부실해 보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 전남편 김동현 언급…"박원숙 후배잖아" 자폭 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935253"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜은이가 전남편 김동현을 대놓고 언급해 웃음을 샀다. 지난 28일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 혜은이가 배우 박원숙과 서울 나들이를 떠났다. 이들이 북촌한옥마을을 구경했다. 박원숙이 "내가 그래도 어린 시절 사대문 안에서 살았어"라고 말했다. 혜은이가 "그 시절에 사대문 안에 살았으면 금수저네?"라며 놀라워했다. 박원숙은 "금수저 없고, 그냥 놋수저로 먹었어~"라고 농을 던졌다. 그는 이어 "내 또래 연예인 중에 사대문 안에 사는 사람을 별로 못 만났어"라고 밝혔다. 이 말을 듣자마자, 혜은이가 전남편 김동현을 직접 언급하며 '자폭'했다. 그가 박원숙의 초등학교 후배라면서 "김동현 씨가 같은 학교 나왔잖아"라고 알린 것. 박원숙이 배꼽을 잡았다. 그는 "내가 (김동현과) 돈독하단다~"라고 너스레를 떨었다. 혜은이가 또 한 번 자폭했다. "(김동현이) TV에만 나오면 그 얘기 하더라. (처음) 만났을 때부터 (이혼하고) 그만둘 때까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['78세' 김용건, 육아 지옥에 빠졌다… 아이 등에 업고 '휘청' (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801059"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 육아 담당을 맡으며 쉽지 않다고 심정을 드러냈다. 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 꽃중년즈가 김장을 위해 신현준의 집을 방문하는 모습이 전파를 탔다. 이날 김장을 위해 다 같이 시장을 찾은 가운데, 꼼꼼하게 고춧가루를 고르더니 신성우는 김치 50포기 양을 구매했다. 김구라는 "50포기는 요즘 진짜 웬만해서는 안 한다"고 혀를 내둘렀고, 김용건은 "옛날에는 300포기 했다. 김장 끝나면 몸살 났다"고 당시를 회상했다. 아이들이 방앗간에서 고추 빻는 장면을 구경하거나 간식을 먹는 등 각양각색으로 달콤한 시간을 보냈다. 유일하게 희수만 긴 다리를 꼬더니 영어책을 읽는 모습을 보여 놀라움을 자아냈다. 시장 팀보다 먼저 도착한 김용건은 두 손 가득 선물을 들고 신현준의 집에 등장했다. 김구라는 "이렇게 보니까 진짜 집주인 같다"고 말했고, 김용건은 "다음 달에 집 좀 빼줘"라고 너스레를 떨었다. 신현준의 아내를 봅더니 김용건은 "오늘 큰일 하느라 귀찮을 텐데 힘드셔서 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 “드라마 촬영, 연애를 방해하는 일로 느껴저”···“자식들 부담 되고 싶지 않아” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003956"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 ‘황금어장 무릎팍도사’ 이후 15년 만에 토크 예능에 출연을 해 전 남편 정용진 신세계그룹 회장 사이에서 낳은 자녀들에 대해 말했다. 고현정은 지난 27일에 방송이 된 tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 “제가 애들은 보고 사는지 궁금해하는 분들이 많다”며 “엄마라는 사람은 그냥 편해야 하는데, 그건 제게 언감생심”이라고 말했다. 고현정은 “같이 살지 않아서 쑥스럽고, 편하지 않은 감정을 느꼈을 때, 친하지 않은 것이 이렇게 슬픈 건지 몰랐다”며 “채울 수 없는 것이고, 없어진 거니까 많이 속상했다”고 덧붙였다. 고현정은 자신의 20대 시절에 대해 “갑자기 연애하게 됐는데, 연애가 그렇게 재미있는 줄 몰랐다”며 “세상이 뜻한 대로 다 되는 그런 기분을 느꼈다”고 말했다. 또 “사랑이 훅 왔다가 20대를 온통 물들였어요. 사랑이 깊은 거더라고요. 그리고 자주 안 와요”라고 덧붙였다. 배우로 주목 받던 시기에 결혼을 발표하고 ‘연예계 은퇴’를 선언했던 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터 배 "10기 정숙, 여자로 보여…색안경 벗겨져" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935249"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:55.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 미스터 배가 10기 정숙에 대한 마음이 달라졌다고 밝혔다. 지난 28일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '솔로민박' 사상 최초 '돌싱 특집'이 이어졌다. 요리와 장보기를 주도하게 된 10기 정숙이 장보기를 함께할 남자로 미스터 배와 흑김을 선택했다. 자기소개 이후 정숙이 지켜보고 있는 두 사람이었던 것. 정숙은 흑김에 대해 "자기와의 싸움, 관리를 하는 자체가 멋있었다", 배에 대해 "나이가 7살 어린데, 뭔가 모르게 통하는 느낌, 편한 느낌, 여자를 되게 잘 챙겨줄 것 같은 느낌이다"라고 말했다. 특히 미스터 배에 대해 정숙은 "전 아내가 저랑 동갑이라는 말에 안심이 됐다, 가능성은 조금 있구나, 희망이 보인다, 그 말 안 했으면 접을까 생각했었다"라고 호감을 드러냈다. 장을 보러 가는 차 안에서 정숙은 두 아이가 있는 미스터 흑김과 진솔한 대화를 나눴다. 정숙은 이혼 가정 속 자녀들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성우, 신현준 김장 제안에 고생 확신…"눈치 없다!" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935220"/>
        <updated>2024-11-28T20:09:44.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 신성우가 신현준의 대규모 김장 제안에 고생을 예상했다. 지난 28일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 대규모 김장에 도전하는 꽃대디들의 모습이 담겼다. 이날 김용건, 신현준, 신성우가 함께 대기실에서 밥을 먹는 모습이 공개됐다. 신현준은 많이 오른 배춧값 이야기 운을 떼며 "김장철이고, 성우 씨 음식도 먹어보고 싶고 해서, 집에서 다 같이 김장해서 나누자"라고 제안해 모두를 놀라게 했다. 당황한 신성우가 "사 먹어요!"라고 외쳤지만, 신현준이 "성우 씨가 안 오면 맛을 누가 내요!"라며 김용건과 협심해 신성우 설득에 나섰다. 신성우는 깜짝 카메라인 줄 알았다며 "내가 다 해야 하잖아! 나하고 경미 씨(신현준 아내)가 다 해야 할 것 같은데"라고 험난한 김장 여정을 확신했다. 아내에게 상의 없이 일을 벌인 신현준은 "아내가 사람들 많이 모이는 것 좋아한다"라고 둘러대기도. 이에 신성우는 "눈치 없다"라고 혀를 내둘렀다. 결국 신현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 촉각 곤두선 유연석, 채수빈과 침대 위 밀착 순간 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003948"/>
        <updated>2024-11-28T20:09:44.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석의 신경이 온통 채수빈에게로 향한다. 29일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 3회에서는 백사언(유연석 분)이 아내 홍희주(채수빈 분)와 협박범의 관계를 알아내기 위해 촉각을 곤두세운다. 앞선 방송에서는 어느 날 걸려 온 협박 전화 한 통으로 쇼윈도 부부 사언과 희주에게 본격적인 사건이 시작됐다. 협박범의 정체를 파헤치던 사언은 희주가 협박범과 일면이 있을 수 있다고 의심했다. 이에 2회 엔딩에서는 피로 더럽혀진 행색을 한 채 집으로 돌아온 사언이 희주를 추궁하기 시작하며 숨 막히는 긴장감을 선사했다. 3회 본방송이 손꼽아 기다려지는 가운데, 28일 공개가 된 스틸에는 침대 위에서 밀착한 채 대화를 이어 나가는 사언과 희주의 모습이 포착됐다. 결혼 후 처음으로 외박을 한 사언이 새까맣게 그을린 와이셔츠에 피를 묻힌 흐트러진 행색으로 희주를 강하게 압박하고 있어 시선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재벌집 막내아들' 김현, 새 일일 '신데렐라 게임' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523655"/>
        <updated>2024-11-28T20:09:44.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현이 '신데렐라 게임'에 캐스팅 됐다. 소속사 판타지오에 따르면 김현은 오는 12월 2일 첫방송되는 KBS2 새 일일 드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경)에 출연한다. 소속사는 "그동안 보여줬던 모습들과는 다른 새로운 모습을 선보일 것"이라고 예고했다. '스캔들' 후속으로 방송되는 KBS2 새 일일드라마 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장하고 치유하는 이야기다. 김현은 극 중 자신의 아들 석기(백서빈)를 끔찍이 아끼는 독하고 부유한 사모님을 연기한다. 다수의 작품에서 다채로운 역할과 노련한 연기로 많은 사랑을 받은 김현이 이번 작품에서는 어떤 색다른 모습으로 시청자들의 이목을 사로잡을지 주목된다. 극단으로 데뷔 후 30여 년간 연극 무대에 오르며 2024년 '새들의 무덤'으로 서울연극제 최우수 연기상을 받은 김현은 연극 뿐만 아니라 영화 '작은빛' '생일' '유열의 음악앨범' 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 셰프 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노, 특유 허슬 플레이(?) 가득한 일상 공개 (전지적 참견 시점)[채널예약]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003937"/>
        <updated>2024-11-28T19:02:59.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 일상을 공개한다. 오는 30일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 324회에서는 ‘흑백요리사’에서 특유의 허슬 플레이(?)로 화제를 모은 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 하루가 그려진다. 방송에서 윤남노 셰프는 장사에 이용할 재료를 직접 구매하기 위해 이른 새벽부터 노량진 수산 시장으로 향한다. 신선한 생선, 해산물로 가득 찬 경매장의 모습이 참견인들의 시선을 사로잡는 가운데, 후배 셰프의 전언에 따르면 윤남노 셰프는 멸치를 구하기 위해 직접 멸치잡이 배도 탄 적이 있다고. 친한 중매인을 만나 본격 재료 확인에 나선 윤남노 셰프는 생선을 직접 만져보는 등 본인만의 방법으로 섬세하게 상태를 체크한다. 재료 밀착 탐구에 나선 그는 “이 정도는 되어야지”라며 한 마리의 생선을 고르는데. 과연 그만의 재료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]국힘, 당원 게시판 논란에 갈등 심화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601112"/>
        <updated>2024-11-28T18:14:49.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민의힘 온라인 당원 게시판 논란이 이어지면서 여당 내부 갈등의 골이 깊어지고 있다. 한동훈 대표와 공개적으로 충돌한 김민전 최고위원은 친한(친한동훈)계의 사과 요구를 사실상 거절한 채 재차 당원 게시판 의혹을 겨냥하고 나섰다. 향후 여권 상황을 짚어 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“혼외자 논쟁 촉발” 외신도 주목한 정우성 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601051"/>
        <updated>2024-11-28T18:14:49.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 공영방송 BBC가 배우 정우성(51)의 혼외자 출생을 둘러싼 논란을 전하며 “유명인의 행동과 비전통적 가족 구조를 둘러싼 국가적 논쟁이 촉발됐다”고 27일(현지 시간) 보도했다. BBC는 ‘한국 스타의 아기 스캔들로 국가적 논쟁이 일다’라는 제목의 기사를 통해 “한국 영화계 A급 스타 정우성이 모델 문가비(35)가 낳은 아들의 친부임을 인정했다”고 전했다. 그러면서 “정우성이 아버지로서 ‘책임을 다하겠다’고 약속했으나 문가비와 결혼 계획 여부에 대해 언급하지 않아 비판을 받았다. 혼외 출산이 여전히 금기시되는 한국 사회에서 이번 발표는 (대중의) 강한 반발을 불러일으켰다”고 평가했다. BBC는 “온라인에서는 정우성에 대한 비판적인 반응이 대부분이었다. 그의 풍부한 영화 경력이 그를 한국에서 가정적인 이미지로 만든 만큼 실망감을 나타낸 댓글이 많았다”며 부정적 반응을 소개했다. 그러면서도 “한국의 가족 구조가 다양하게 변했다는 점에서 정우성을 옹호하는 목소리도 있었다”며 “한국은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[QNA] 뉴진스 ‘하이브·어도어’의 계약 위반...위약금 낼 필요없다. 바로 전속계약 해지?!(기자간담회)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926627"/>
        <updated>2024-11-28T17:11:16.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 뉴진스 '전속계약해지' 관련 긴급 기자회견이 진행됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 방글♥시영·희영♥진영·보민♥정명, 최종 커플 됐다…창현·지안, 작별 인사 (‘돌싱글즈6’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404868"/>
        <updated>2024-11-28T17:11:16.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈’ 역대 최다 커플이 탄생했다. 시영과 방글, 희영과 진영, 보민과 정명이 최종 커플이 됐다. 28일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 ‘돌싱하우스’에서 현실 커플로 발전한 이들이 최종 선택을 하는 모습이 그려졌다. 이날 창현과 지안은 ‘두 사람은 계속 만남을 이어가시겠습니까?’라고 적힌 칠판에 도장을 찍지 않고 자리를 떴다. 창현은 지안에게 “우리가 인생에서 큰 아픔을 경험하고 이 자리에 나온 거 아니냐. 그래서 우리가 행복했으면 좋겠다. 서로에게 연인으로서 힘이 되어줄 수는 없겠지만, 그래도 응원해주고 싶고 너도 응원해줬으면 좋겠다”고 말했다. 지안은 “안타까운 마음이 크다. 창현이 힘들 때 옆에 있는 사람이었는데 힘과 위로가 되어주지 못한 것 같아서 미안하다. 지금 걱정하는 것들 다 잘될 거라고 생각한다. 서로 응원하면서 앞으로도 좋은 사이로 남았으면 좋겠다”고 했다. 방글과 시영은 칠판에 도장을 찍었다. 방글은 “나는 평창에서 충분한 고민을 했기 때문에 고민은 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“할머니 닮았네” 이경실, 붕어빵 31개월 손자 공개(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926626"/>
        <updated>2024-11-28T17:11:16.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경실이 자신을 닮은 손자를 공개했다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 이경실은 사유리의 집에 방문했다. 이경실은 사유리 아들 젠의 남다른 텐션에 당황했고, 5분 만에 육아를 포기하고 주방으로 갔다. 아들 손보승이 25세라는 말에 사유리는 “이제 다 편하겠다”라고 부러워했다. 이경실은 “아들의 애가 31개월이다”라고 말했고, 사유리는 “이 나이에 할머니가 됐나”라고 놀랐다. 앞서 이경실은 배우 활동 중인 아들 손보승이 혼전 임신으로 이른 나이에 아빠가 됐다고 전했다. 화면을 통해 이경실의 손자가 공개되자, 김구라는 “누나 닮았네”라고 놀랐다. 사유리와 김범수 등 다른 출연자들도 “할머니 닮았다”라고 입을 모았다. 사유리는 “손자는 언니 집에 자주 오나”라고 물었고, 이경실은 “자주 온다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 호탕한 미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926625"/>
        <updated>2024-11-28T17:11:16.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론배급시사회에 참석해 포토타임을 가진 후 이동하고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 황동주, ‘♥조향기’와 멋진 이별! “박일중 밝고 긍정적인 모습에 저 또한 많은 힘 얻어” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003921"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동주가 KBS 일일드라마 ‘스캔들’의 종영소감을 미리 밝혔다. 소속사 티앤아이컬쳐스는 28일 황동주가 종영 축하 풍선에 둘러싸여 찍은 사진과 함께 KBS 일일드라마 ‘스캔들’의 종영소감을 공개했다. 사진 속 황동주는 자동차 트렁크에 편안한 트레이닝복 차림으로 걸터앉아 노란 꽃다발을 안고 환한 미소를 보이고 있다. 29일 종영하는 KBS 일일드라마 ‘스캔들(극본 황순영/연출 최지영)’은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로다. 황동주는 주인공 백설아(한보름 분)의 이모부인 ‘애처가’ 박일중으로 분해 없어서는 안 될 감초 역할로 극에 활기를 불어넣었다. 그는 아내 최미선을 연기한 조향기와 팔불출 잉꼬부부로 합을 맞춰 좋은 시너지를 보였다. 마침내 102회라는 대장정을 끝내고 ‘박일중’을 내려놓은 황동주는 “박일중의 밝고 긍정적인 모습에 저 또한 많은 힘을 얻었다”며 “마지막까지 쉬지 않고 달려온 드라마 ‘스캔들’ 가족들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤팀(&TEAM), 눈처럼 새하얀 반짝 반짝 비주얼(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926624"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 앤팀(&amp;TEAM) 멤버 케이, 의주, 하루아, 후마, 유마, 니콜라스, 죠, 타키, 마키가 11월 28일 오후 해외 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER), 오랜만에 방가️ 방가 1억뷰 미소 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926623"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카 ,파리타 ,아사 ,아현 ,라미 ,로라 ,치키타가 11월 28일 오후 'BABYMONSTER PRESENTS:SEE YOU THERE' 해외 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니쥬, 깜찍한 곰돌이 요정(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926622"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 니쥬(마야, 니나, 마코, 리쿠, 리오, 리마, 미이히, 아야카, 마유카)가 11월 18일 오후 해외 일정 차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 도쿄로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN ), 비행기 지연과 결항 속 기다림 끝에 ~ 출바알~(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926621"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 11월 28일 오전 SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN 투어 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현·지안, 결별한 이유…“우리 사이 단절됐다는 느낌 들어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404866"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현과 지안이 결별한 이유를 밝혔다. 28일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 후일담 촬영을 취소하게 됐다는 창현과 지안의 마지막 이야기가 그려졌다. 이날 창현은 “출발선상에서 전제가 맞지 않았던 것이 있지 않았냐. 나는 내 딸을 책임지고 돌봐줄 사람을 원하지 않았다. (딸에게) 좋은 어른이 되어줬으면 했다. 그 당시에는 지안이 이야기하지 않았는데 나중에 지안이 ‘내 딸에게 아빠를 만들어주는 게 필요하다’고 했다”고 말했다. 창현은 “‘내가 세 사람을 다 신경 쓸 수 있을까’에 대한 고민이 있었다”고 토로했다. 지안은 “나는 지금 그게 문제가 아닌 것 같다. 만나면서 서로 감정이 발전되는 시간이 있어야 그런 부분도 자연히 생각할 수 있는 건데, 마음이 크기 전부터 자녀 이야기를 했었다. 그 이후로 ‘나에 대해서는 궁금하지 않은 건가’라는 생각이 들었다. 정말 중요한 대화가 없었다”고 아쉬움을 드러냈다. 창현과 지안의 관계를 바꾼 지점은 또 있었다. 창현은 “촬영 직후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수 “‘천국의 계단’ 캐스팅→아나운서실 반대로 하차”‥신현준 안도(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926620"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김범수가 드라마 ‘천국의 계단’에 캐스팅 됐으나 출연이 불발된 이유를 공개했다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 김범수는 과거 신현준이 출연한 ‘천국의 계단’에 캐스팅 된 적이 있다고 밝혔다. 신현준의 집에서 단체 김장을 하게 된 출연자들은 각자 역할을 나눠 김장을 준비했다. 신현준, 김범수, 김원준은 재료 세척을 맡았다. 김범수는 “물 좀 콸콸 틀어라”고 신현준에게 지적했고, 신현준은 “물 부족 국가다”라고 동갑 김범수와 티격태격 했다. 신성우가 김범수에게 위생모를 씌우자, 뒤따라 위생모를 쓴 신현준은 “이거 ‘천국의 계단’ 아니야”라고 반응했다. 김범수는 “나 원래 ‘천국의 계단’ 김 실장 역으로 캐스팅 됐던 거 아냐. 기사에도 떴다”라고 깜짝 고백했다. 김범수는 “당시 아나운서실 분위기가, 아나운서는 뉴스랑 교양만 해야 한다고 했다”라고 하차한 이유를 밝혔다. 신현준이 “지금 생각하니까 천만다행이다”라고 반응하자, 김범수는 “왜”라고 버럭하며 반발했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘가속노화’의 예방법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003873238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003873238"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬 다큐 - 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 29일 오후 7시 ‘메디컬 다큐 – 명의보감’을 방송한다. ‘가속 노화’의 원인과 예방법을 알아본다. 신체가 가속 노화하면 이른 나이에도 혈관 질환과 만성 질환을 경험할 수 있다. 남들보다 빠르게 노화가 진행되는 이유는 잘못된 생활 습관 때문. 노화의 속도를 늦추는 것이야말로 건강하게 오래 사는 비결이라고 할 수 있다. 부쩍 빨라진 노화 진행 속도로 고민을 겪는 한 사람을 만난다. 그녀는 매일 늘어가는 주름살을 마주하며 속상해한다. 그녀가 가속 노화를 겪게 된 이유는 무너진 생활 습관 때문이다. 몸을 산성화시키는 음식을 자주 섭취해 당뇨와 고지혈증 같은 혈관 질환까지 찾아왔다. 거기다 심각한 부종으로 신체 균형까지 모두 망가진 상태다. 환한 젊음을 되찾고 건강한 삶을 사는 사람도 만나본다. 쉴 새 없이 움직여도 지치고 피곤한 줄 모른다는 그녀는 하루에 1000줄 이상의 김밥을 말아도 거뜬한 체력을 자랑한다. 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[78세 김용건, 37개월 子 육아 모습? 아픈 허리로 아이 업고 휘청(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926619"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:13.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[37개월 늦둥이 아들을 둔 김용건이 극한 육아에 힘들어 했다. 11월 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 출연자이 자녀들과 함께 신현준 집에 모여 단체 김장을 했다. 신성우, 김범수, 김원준이 자녀들과 함께 전통 시장에서 장을 보는 동안 신현준의 집에는 김용건이 먼저 도착했다. 양손 가득 선물을 들고 등장한 김용건은 신현준의 아내와 세 자녀와 인사를 나눴다. 김구라는 “이렇게 보니까 진짜 집주인 같다”라고 말했다. 그 사이 시장팀도 신현준의 집에 도착했다. 모두 모인 가족들은 명절 분위기를 자아낸 가운데, 신성우는 본격적인 김장에 앞서 역할을 분담했다. 허리가 안 좋은 김용건은 육아를 맡았다. 김범수 딸 희수가 김원준의 딸 예진이를 챙기며 조심히 계단을 내려가는 동안, 김용건은 신성우의 둘째 아들 환준이가 다칠까 업고 계단을 내려왔다. 신현준이 “대부님도 고생 많이 하셨네”라고 영상을 보고 놀라자, 김용건은 “쉽지 않더라니까”라고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["18살에 선생과 성관계 후 출산"…41살 남편, 성욕 채우려 임신한 아내 폭력 ('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690905"/>
        <updated>2024-11-28T15:09:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['본능 부부' 남편이 성욕으로 인해 임신 중인 아내와 몸싸움을 했다고 밝혔다. 28일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 세 번째 부부의 사연이 공개되는 가운데, 숨겨둔 빚까지 간파하는 소름 돋는 부부 상담이 펼쳐졌다. 부부이면서 동시의 채무 관계라고 말하는 세 번째 부부는 아내의 소비에 남편이 불만을 품어 갈등이 끊임없이 이어지는 상황이다. 남편은 돈에 예민한 이유가 아내가 빚을 졌던 사건 때문이라고 주장했다. 이에 이호선 상담가는 부부 상담 중 아내에게 혹시 남편이 모르는 빚이 더 있는지 파헤치며, 아내의 마음을 꿰뚫어 보는 듯한 소름 유발 상담을 펼쳤다. 아내는 숨겨둔 빚은 없다고 대답하지만, 이호선은 흔들리는 아내의 표정을 읽어낸 것. 이호선은 "눈빛에 거짓말이 있다"며 추궁해 결국 남편이 모르는 카드빚이 더 있다는 아내의 고백을 받아냈다. 이 부부는 앞선 다른 부부의 일상 영상을 지켜보며 본인들을 '종합세트'라고 칭한 만큼 가사조사 영상을 통해 다양한 문제를 겪]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '냉부해'까지…다시 예능 점령한 셰프들[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342804"/>
        <updated>2024-11-28T15:09:00.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 열풍 그 후…섭외 1순위 된 셰프 '냉장고를 부탁해'도 5년 만에 부활 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백 요리사')의 흥행 이후 출연 셰프들이 여느 때보다 바쁜 나날을 보내는 중이다. 본업으로도 한창 바쁜 가운데 다양한 예능에서도 모습을 드러내고 있다. 현재 방송가 섭외 1순위는 '흑백요리사'에 출연한 셰프들로 꼽힌다. 먼저 프로그램 종영 직후 우승자 권성준(나폴리맛피아)과 준우승자 에드워드 리는 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 프로그램 후일담을 들려줬다. 또 톱8에 오른 정지선 윤남노(요리하는 돌아이)와 파브리 임태훈(철가방 요리사)은 JTBC '아는 형님'에 출연했다. 또 최현석과 여경래는 각각 MBC '라디오스타'와 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에 게스트로 출격했고, 박은영과 이미영(급식대가)도 최근 MBC 예능 '놀면 뭐하니'에 출연했다. 김미령(이모카세)은 18일 방송한 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, '정년이'로 찾은 자신만의 연기[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342803"/>
        <updated>2024-11-28T15:09:00.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매란 국극단의 왕자 문옥경 役으로 열연 "나만의 색채 있는 배우가 되고 싶어" 배우 정은채가 '정년이'로 완벽한 이미지 변신을 했다. 데뷔 이래 처음으로 여리여리한 이미지를 벗어던지고 강단 있고 멋있는 캐릭터를 소화했다. 특히 '정년이' 국극 속 남자 배역 연기를 이질감 없이 소화해 '매란 국극단의 왕자님'이자 '정년이의 왕자님'으로 거듭났다. "나만의 문옥경을 찾은 것 같다"는 정은채의 말처럼 점차 안정된 연기력으로 시청자들을 매료시켰다. 문옥경이 자신만의 길을 찾아 나선 것처럼 정은채 또한 어떤 행보를 보여줄지 귀추가 주목된다. 정은채가 최근 서울 강남구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 문옥경 역을 맡은 정은채는 "이런 멋진 캐릭터가 제게 찾아와서 정말 신기할 따름이다. 많은 분들께서 사랑해 주신 걸 보니 저만의 문옥경을 찾은 것 같다"고 소감을 밝혔다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터배, 7살 연상女 10기 정숙 거절하더니… "여자로 보인다" 고백 (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801048"/>
        <updated>2024-11-28T15:09:00.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스터 배가 전처와 비슷한 이미지의 10기 정숙에 대해 긍정적인 변화를 보였다. 28일 방송된 ENA·SBS플러스 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '돌싱민박'의 첫째 날 밤 이야기가 펼쳐졌다. 이날 장 보러 가는 멤버로 10기 정숙이 힘 잘쓰는 사람이 누구냐고 묻더니 미스터 흑김과 미스터 배를 선택했다. 인터뷰에서 정숙은 "두 분을 조금 지켜보고 있는 상태이다"며 힘 잘 쓰는 사람을 데리고 간 게 아니라 전략임을 밝히더니 "연륜이다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 정숙은 "미스터 흑김이 자기소개 이후로 많이 달라졌던 것 같다. 자기와의 싸움과 관리하는 자체가 너무 멋있다"고 칭찬했다. 이어 그는 "미스터 배님은 나이 차가 7살이다. 근데 뭔가 모르게 통하는 느낌이다. 여자를 되게 잘 챙겨줄 것 같은 느낌이다. 전 와이프가 제 나이랑 동갑이었다는 말에 안심이 됐다"고 미스터 배에 대한 가능성을 엿봤다고 전했다. 이를 보던 데프콘은 "못 만날 게 뭐냐. 연하]]></content>
    </entry>
</feed>