<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T00:39:44.240Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연→이세희, 성인용품 방판 비결은 '팀워크'..관계성 맛집이란 이런 것('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216002"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[워맨스, 로맨스, 스릴러까지 다채로운 재미로 꽉 채우며 주말 밤을 '순삭' 시키고 있는 JTBC '정숙한 세일즈'가 종영까지 단 2개의 이야기만을 남겨두고 있다. 성큼 앞으로 다가온 마지막의 아쉬움을 달래기 위해 '정숙한 세일즈' 측이 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희의 비하인드컷을 대방출했다. JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출) 속 점점 견고해지는 '방판 씨스터즈' 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)의 워맨스와 이들과 엮이며 하나둘씩 드러나는 김도현(연우진)의 로맨스 및 미스터리 서사가 시청자들의 이목을 단단히 붙들고 있다. 이에 지난 방송의 분당 최고 시청률은 7.1%까지 치솟으며 몰입도를 최고조로 끌어올리고 있다. (닐슨코리아 제공, 수도권 유료가구 기준) 이런 가운데 '정숙한 세일즈' 측이 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희의 최강 팀워크를 엿볼 수 있는 촬영장 비하인드컷을 공개해 시선을 집중시키고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좀비버스’의 귀환, 에이티즈의 ‘골든 아워’ 서사도 귀환[오늘 뭐함?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000836"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벌써 목요일. 14일에도 다양한 연예계의 행사와 인터뷰가 독자들을 찾아간다. 오후 2시에는 서울 상암동 스탠포드호텔 그랜드볼룸에서 쿠팡플레이의 오리지널 예능 ‘슈팅스타’의 간담회가 열린다. 행사에는 연출을 맡은 조효진PD와 출연자 박지성, 최용수, 설기현, 김영광이 참석한다. ‘슈팅스타’는 ‘축구판 최강야구’라 이해하면서 쉽다. 은퇴한 레전드 선수들이 박지성 단장과 최용수 감독으로 한 팀에 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 내용이다. 설기현이 코치로 합류했으며, 여기에 주장인 김영광과 염기훈, 고요한, 데얀 등 K리그를 수놓은 선수들이 다시 필드에 나선다. 같은 시각 서울 용산 CGV용산 아이파크몰에서는 넷플릭스의 오리지널 예능 ‘좀비버스:뉴 블러드’의 제작발표회가 열린다. 이 행사에는 연출을 맡은 박진경PD와 문상돈PD 그리고 노홍철, 이시영, 조세호, 태연, 육성재, 딘딘, 코드 쿤스트, 권은비, 파트리샤, 안드레 러시가 참석한다. 지난해 방송된 ‘좀비버스’의 2편 격인 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짙은, “깊어진 감성+풍성 보컬” 7년 만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853585"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿고 듣는’ 1인 밴드 짙은(성용욱)이 7년 만에 정규 3집으로 전격 컴백한다. 짙은은 오는 21일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 정규 3집 ‘곶’을 발매한다. 정규 3집 ‘곶’은 ‘시간 속에 미분되는 삶’의 모습들을 9개의 노래로 옮겨 담은 앨범이다. 더블 타이틀곡 ‘엉터리’와 ‘섬광’을 비롯해 ‘고성’, ‘당부’, ‘빈 배’, ‘연’, ‘홀로 있는 사람’, ‘소년의 여름’, ‘좋단 말야’까지 총 9곡으로 구성돼 짙은의 한층 깊어진 음악 감성과 풍성한 보컬의 매력을 만날 수 있다. 이로써 짙은은 지난 2017년 발매한 정규 2집 ‘UNI-VERSE’ 이후, 7년 만에 다시 한 번 정규 앨범을 발매하며 자신만의 음악적 행보를 이어간다. 특히 이번 정규 3집 ‘곶’은 앞서 발매된 정규 2집 ‘UNI-VERSE’와 함께 LP로 첫 선을 보인다. 크라우드 펀딩 플랫폼 텀블벅에서 오는 11월 30일까지 LP제작 프로젝트를 진행해 리스너들에게 특별한 선물이 될 전망이다. 정규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 촬영 중단 선언에 우려 한가득…전원 충격 휩싸였다(동네멋집2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920527"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유정수가 공사 포기 선언을 한다. 11월 16일 방송되는 SBS ‘손대면 핫플! 동네멋집2’(이하 동네멋집2)에서는 ‘공간 장인’ 유정수가 12번째 멋집 예정지에서 공사 포기 선언을 해 전원 충격에 휩싸이는 모습이 그려진다. 그동안 ‘동네멋집’은 첫 도전에 나섰던 서울을 시작으로 전국 팔도를 누비며 멋집 11호까지 대성공을 거두었다. 또 한 번의 역사를 써 내려가기 위해 ‘동네멋집2’는 다시 서울을 찾았다. 스페셜 MC로는 ‘표정 천재’ 빌리의 츠키가 함께한다. 1초마다 변하는 표정으로 무대 직캠 ‘1,400만 뷰’를 기록한 츠키는 예능 치트키다운 면모를 뽐냈다. 다채로운 리액션과 특유의 친화력으로 현장에 있던 모두를 매료시켰는데 특히, 츠키의 무대를 직관하던 한혜진과 조나단은 흥을 참지 못해 윙크 남발 댄스 삼매경에 빠져 웃음을 자아냈다. 드디어 공개된 12번째 멋집 예정지는 ‘동네멋집’ 사상 처음 손대는 공간인 ‘시장’으로 시작 전부터 관심을 모았다. 김해의 한옥, 밀양의 폐교에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 수상한 가족 배두나→류승범의 정체는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002892573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002892573"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 측이 미스터리한 분위기를 예고했다. 14일 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ 측은 포스터를 공개했다. ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 담는다. 공개된 포스터에서는 가족 다섯 명의 강렬한 아우라가 느껴진다. 감정을 알 수 없는 엄마 영수(배두나)의 공허한 표정과 “집으로 데려와 엄마가 해결할게”라는 카피는 그가 가진 ‘브레인 해킹’이라는 특수한 능력에 대한 궁금증을 자극한다. 어딘가 허술해 보이던 모습과 달리 “한두 대 정도는 먼저 맞아드릴 수도 있습니다” 라며 강한 카리스마가 느껴지는 아빠 철희(류승범)의 모습은 이 수상한 가족에게 벌어질 사건들에 대한 기대감을 유발한다. “오늘이 어제보다 더 가족 같아지지 않았니”라는 카피와 함께 할아버지 강성(백윤식)의 근엄한 표정은 이들의 실체에 대한 궁금증을 유발한다. 서늘한 미소로 “집으로 데려가자 엄마가 해결할 거야”라는 아들 지훈(로몬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 존재감 甲…‘혀끝’ 음방 활동 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853584"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 ‘혀끝’ 음악방송 활동을 성공적으로 마쳤다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 지난 13일 오후 방송된 MBC M ‘쇼! 챔피언’을 끝으로 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’ 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’ 음악방송 활동을 종료했다. 82메이저는 지난 10월 17일 Mnet ‘엠카운트다운’을 시작으로 KBS2 ‘뮤직뱅크’, MBC ‘쇼! 음악중심’, SBS ‘인기가요’ 등 다양한 음악방송 무대를 통해 팬들과 만났다. 멤버들은 이전보다 한층 더 업그레이드된 콘셉트와 물오른 비주얼을 뽐내며 존재감을 드러냈다. 또한 82메이저는 팬들의 요청으로 ‘혀끝’ 뮤직비디오에서 착용했던 핑크 도복부터 비밀 요원 착장으로 무대에 올라 특별한 스테이지를 장식, 팬들을 향한 애정을 드러냈다. 이뿐만 아니라 ‘혀끝’ 메롱 댄스와 고난도 퍼포먼스 실력으로 ‘공연형 아이돌’ 수식어를 완벽하게 입증했다. 더불어 82메이저는 유튜브 채널 ‘잇츠라이브(it’s]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승진 야망 가득...김도현, ‘강남 비-사이드’서 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396315"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도현이 한계 없는 연기 변신을 선보였다. 지난 6일 첫 공개된 ‘강남 비-사이드’(각본 주원규·박누리, 연출 박누리)에서 김도현은 성과와 승진에 대한 욕망으로 똘똘 뭉친 서울경찰청 강력범죄수사대 형사 주윤 역으로 분해 압도적인 존재감을 드러냈다. 김도현은 자신의 권력욕을 채우기 위해 물불 가리지 않는 불도저 면모는 물론, 사사건건 방해가 되는 강동우(조우진 분)와 숨 막히는 대치를 벌이는 모습을 흡인력 있게 그려내며 긴장감을 선사했다. 뿐만 아니라, 자신이 처한 상황 혹은 상대에 따라 행동 디테일을 바꾸며 다면적인 인물을 생동감 넘치게 표현하는가 하면, 흥미로운 전개 속 구심점 역할을 톡톡히 해내며 작품에 몰입감을 더했다. 특히 주윤이 등장하는 순간마다 풍기는 묘한 긴장감과 강동우와 대립할 때 보여준 매서운 눈빛과 표정은 극에 쫄깃한 재미를 더하며 주윤 그 자체의 존재감을 남기기도 했다. 그간 안방극장과 무대를 넘나드는 작품을 통해 다채로운 얼굴을 선사, 올라운더 배우의 품격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 나무엑터스 전속계약 체결…박은빈 송강 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920526"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 나무엑터스에 새 둥지를 틀었다. 나무엑터스는 11월 14일 배우 김지은과의 전속계약 체결 소식을 알리며, “그동안 배우로서 넓고 깊은 연기 스펙트럼을 보여준 김지은과 여정을 함께하게 돼 기쁘다. 배우가 가진 역량과 다재다능한 매력을 마음껏 펼칠 수 있도록 지원을 아끼지 않을 것”이라고 전했다. 이어 “다양한 모습으로 인사드릴 김지은 배우에게 많은 관심과 응원 부탁드린다”라고 밝혔다. 김지은은 2016년 박카스 CF로 데뷔해 2017년 웹드라마 ‘회사를 관두는 최고의 순간’으로 본격적인 연기 활동을 시작하며 대중에게 얼굴을 알렸다. 이후 드라마 ‘러블리 호러블리’, ‘닥터 프리즈너’, ‘타인은 지옥이다’ 등 다양한 장르의 작품에 출연하여 배우의 입지를 다졌다. 또한 첫 주연작인 드라마 ‘검은태양’으로 인상적인 연기를 보여주며 존재감을 각인시켰고 ‘어게인 마이 라이프’, ‘천원짜리 변호사’, ‘오랫동안 당신을 기다렸습니다’, ‘브랜딩 인 성수동’부터 최근에는 드라마 ‘엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “기안84와 미국 LA에서 썸탄 것 맞다” 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598103"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래(39)가 웹툰작가 기안84(본명 김희민)와 과거에 썸을 탔다고 깜짝 고백했다. 박나래는 13일 유튜브 채널 ‘나래식’에 ‘오빠가 이래서 우리가 손절설이 돌잖아, 손전설 해명, 결혼 조언, 그리고 기안84’라는 제목으로 영상을 올렸다. 영상에는 캠핑을 떠난 박나래와 배우 이시언의 모습이 담겼다. 이시언은 박나래에게 “진짜 궁금한 거 있는데 하나 물어봐도 돼? 진짜 진심으로”라고 물었다. 이시언은 “(기안84랑) 미국에서 약간의 썸이 있지 않았냐. 사람들도 알고, 우리가 최측근으로서는 둘이 진심이라고 생각했다”고 말했다. 이에 박나래는 “나 확실히 얘기할 수 있다. 기안 오빠랑 썸을 탄 게 맞다”고 답했다. 이시언은 “썸탄 것까지는 몰랐다. 이거 나와도 되냐? 그 정도까지 깊은 사이였어?”라며 놀란 반응을 보였다. 박나래는 최근 러브라인을 그린 (개그맨)양세형에 대해선 “세형이랑은 비즈니스다. 그걸 확실히 해줘라”라며 “근데 기안84랑은···되게 이상하다”고 말했다. 2018년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한국인의 밥상’ 황정민 “어른들 반대에도 배우의 길 포기 안 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396313"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 대를 이어 뚝배기에 담아온 따뜻한 인심에 감동했다. 14일 방송되는 KBS1 ‘한국인의 밥상’에는 14년 만에 휴가를 떠난 최불암을 대신해 스페셜 내레이터 황정민의 목소리로 ‘따뜻한 그리움을 담다, 어머니의 뚝배기’ 편이 펼쳐진다. 이날 방송에서는 지붕도 없는 난전에서 시작해 60년째 같은 자리를 지키는 천안 성환시장 순대국밥집과 104년 역사를 지닌 안성 설렁탕집의 이야기가 그려진다. 따뜻한 국물이 당기는 이맘 때쯤, 시장을 찾은 손님들의 추위와 허기를 달래주는 따끈한 순대국밥과 가마솥에서 하루 동안 정성껏 끓여낸 뽀얀 설렁탕 국물이 화면 너머 시청자들의 오감을 자극할 예정이다. 모두 가난하고 어려웠던 시절 “손님들 배고프지 않게 넉넉하게 담아라”, “우리집 문턱을 넘어 들어오면 배불리 먹여서 보내라”라며 뚝배기 가득 담아낸 어머니의 넉넉한 인정은 그들이 세상을 떠난 뒤에도 자식들에게 대물림되고 있다고 해 감동을 더한다. 해당 장면 녹음 중 살짝 미소를 머금은 황정민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로 데뷔 10주년' 지코, 5년만 '킬링 벌스' 재출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282113"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 겸 프로듀서 지코(ZICO)가 5년 만에 '킬링 벌스'를 다시 찾았다. 딩고 뮤직은 지난 12일 공식 유튜브 채널을 통해 지코의 '킬링 벌스' 영상을 공개했다. 지코는 지난 2019년 '킬링 벌스'에 출연해 매력 만점 보이스와 특유의 파워풀한 래핑으로 화제를 모은 바 있다. 음악 팬들의 뜨거운 호응에 힘입어 '킬링 벌스'에 재출연한 지코는 "5년 만에 돌아왔다. 재밌게 랩하고 가겠다"라며 시청자들을 향해 반가운 인사를 전했다. 2022년 발매한 'OMZ 프리스타일(OMZ freestyle)'로 '킬링 벌스'의 화려한 포문을 연 지코는 고막을 사로잡는 쫀득한 래핑과 흔들림 없는 완벽한 라이브를 아낌없이 선보이며 대한민국 힙합신을 대표하는 '톱 클래스'의 위엄을 재차 증명했다. 이어 '노 유 캔트(No you can't)', '스팟!(SPOT!)'을 비롯해 자신이 피처링한 식케이의 '두 메인 2020(DO MAIN 2020)', 페노메코의 '피융!(PEW!)', '린다만(RINDA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 연예대상 타더니 변했다 “네가 알던 기안 없어” (‘기안이쎄오’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920525"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 사장이 된다. 12월 5일 오후 8시 50분 첫 방송되는 ENA X LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램이다. 11월 4일 공개된 1차 티저 영상에는 웹툰 작가로 이름을 알린 기안84가 세계 방방곡곡으로 여행을 떠나고, 방송인으로 활약해 연예대상을 수상했던 모습을 되돌아보고 있다. 이어 “모두들 좋아해 주셔서 감사합니다”라며 큰 사랑을 보내준 이들에게 고마운 마음을 전한다. 그러나 편안한 차림으로 타블렛 펜을 쥐고 작업 중이던 기안84의 손에는 어느새 만년필이 들려 있고 “근데 난, 이쪽이 좀 더 내 체질이거든?”이라고 말해 흥미를 고조시킨다. 더불어 늦은 밤 사무실에서 서류를 검토하며 고뇌하는 리더의 카리스마를 발산, 무게감 있는 색다른 모습이 눈길을 끈다. 특히 “더이상 네가 알던 기안은 없어”라며 넥타이를 고쳐 매는 장면에서는 지금까지 알던 친근하고 내추럴한 이미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·이동휘·곽동연·차은우.."살아서 만나" [핀란드 셋방살이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282112"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시티 보이즈 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 아날로그 라이프에 돌입한다. 오는 12월 6일 금요일 오후 8시 40분에 첫 방송될 tvN '핀란드 셋방살이'(연출 이세영)에서 전기, 수도, 와이파이 등 아무것도 없는 신세계에 떨어진 시티 보이즈 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 대혼돈 파티를 담은 2차 티저 영상을 공개, 어디로 튈지 모르는 우당탕탕 셋방살이를 예고하고 있다. 해가 지지 않는 핀란드에서 힐링을 즐기고 있는 시티 보이들의 평온한 일상으로 시작된 2차 티저 영상은 가까이서 볼수록 비극이나 다름없는 이들의 험난한 시골 적응기를 보여준다. 버튼 하나면 불이 켜지고 문만 열면 냉동, 냉장 모두 가능하던 도시를 벗어나 아무것도 없는 핀란드 시골에서 찐 현지인 라이프를 즐기고 있다. 살아생전 처음 겪는 시골살이에 난항을 겪던 맏형 이제훈은 "이런 거 처음 해봐"라며 난감함을 표하고 멤버들은 "살아서 만나"라며 건투를 소원해 웃음을 안긴다. 얼음장처럼 차가운 호숫물을 길어다 샤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정X려운, 짙은 눈맞춤…1차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885298"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정과 려운의 강렬한 만남이 이목을 모은다. 오는 12월 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)에서 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)의 강렬한 눈맞춤이 담긴 1차 티저 영상을 공개했다. 사막과 바다가 맞닿은 나미브 사막의 풍경으로 포문을 연 1차 티저 영상은 극 중 사막 같이 황량한 여자 강수현과 바다처럼 떠도는 아이 유진우의 만남으로 시선을 사로잡는다. 파도가 몰아치는 그림 앞에 선 유진우와 그런 그를 바라보는 강수현의 위로 비친 노란 조명은 나미브 사막의 풍경을 연상케 한다. 특히 무미건조한 강수현과 쉴새 없이 일렁거리는 유진우의 눈빛 대비가 두 사람의 조화를 더욱 궁금하게 만든다. ‘사막과 바다가 만나 꿈이 되는 곳’이라는 1차 티저 영상 속 문구처럼 정반대의 성질을 가진 이들이 만나 목표를 이룰 수 있을지 이목이 집중된다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 장희진, 종영 앞두고 특별 출연…재력가 후처된 국극단 멤버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885296"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’가 종영을 앞둔 가운데 배우 장희진의 특별출연을 예고해 관심을 높인다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 11화에 장희진이 특별 출연한다. 앞서 문소리(채공선 역), 이덕화(공선 부 역), 오대환(창호 역), 이민지(소이 역), 우미화(정남희 역) 등 탄탄한 연기파 배우들이 출연해 묵직한 무게감을 더하며 호평을 얻은 바 있다. 배턴을 이어받은 장희진이 최종화를 앞둔 ‘정년이’의 특별 출연 릴레이 속에서 놓칠 수 없는 피날레를 장식할 것으로 기대를 모은다. 장희진은 극 중 ‘홍매’라는 인물을 연기한다. 홍매는 문옥경(정은채 분), 서혜랑(김윤혜 분)과 함께 매란국극단의 초창기 멤버로 활동했던 인물로, 국극을 그만두고 재력가의 후처가 된 배경을 가지고 있다. 전작인 ‘옷소매 붉은 끝동’을 통해 정지인 감독과 인연을 맺은 장희진은 정지인 감독의 러브콜에 흔쾌히 응했다는 전언이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰]김준호, 엄마처럼 키워준 '83세' 왕할머니와 첫 해외여행…뭉클함 가득 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215993"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱선수 김준호가 은우, 정우와 왕할머니, 할아버지까지 4대가 출동한 첫 해외여행을 떠났다. 지난 13일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')의 548회에서는 김준호, 은우, 정우 삼부자가 왕할머니, 할아버지와 일본으로 첫 해외여행을 떠나 온천을 만끽했다. 이날 방송에서 김준호, 은우, 정우부터 왕할머니, 할아버지까지 4대가 공항에 총출동했다. 83세 왕할머니의 소원을 이뤄주기 위해 김준호가 '준호 투어'를 결성, 일본 사가현으로 효도 관광 여행을 준비한 것이었다. 은우는 지난 제주도 여행과 달리 더욱 의젓해지고 용감해진 모습으로 비행을 즐겨 흐뭇함을 선사했다. 이때 83세에 첫 해외에 가는 왕할머니는 구름을 바라보며, 일본어를 공부하는 등 소녀처럼 설레는 마음을 드러냈다. 또한 왕할머니는 창밖을 보던 중 돌연 "준호야, 고마워"라며 손자 김준호의 손을 잡고 고마움에 눈물을 훔쳐 뭉클함을 자아냈다. 여행의 첫번째 일정으로 대중목욕탕을 좋아하는 왕할머니를 위해 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토니안 “거울 깨고 피 흥건···조울증+대인기피증 앓아” (새롭게 하소서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000832"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 토니안이 사업 성공에도 정신질황을 겪으며 힘든 시기를 보냈다고 고백했다. 13일 유튜브 채널 ‘새롭게 하소서CBS’에 토니안이 출연했다. 이날 토니안은 연예계 생활 중 겪은 우울증과 대인기피증을 고백했다. 토니안은 “항상 그룹 생활을 하는 내내 자존감이 부족했다. 나는 사실 부족한 사람인데 좋은 기획사, 좋은 멤버들을 만나서 잘 된 거 같았다. 나 스스로는 재능이 없다고 생각했고, 잘 안될까 봐 홀로서기가 두려웠다”며 입을 열었다. 또 그가 가수 활동뿐만 아니라 사업가에 도전한 이유 역시 “연예인으로서 부족하다고 생각해 다른 일을 해보고 싶었다. 말을 잘하고, 관계를 잘 맺는 편이라 사업을 택하게 됐다. 그때 두 가지 사업을 했는데 교복, 엔터테인먼트 사업을 했는데 너무 잘 됐다”고 이야기했다. 두 가지 사업 모두 성공을 거두어 상상을 초월하는 돈을 벌었다는 토니안. 하지만 인생의 내리막길이 시작됐다고. 그는 “정확한 이유를 밝히긴 어렵지만, 그 당시 다 가졌는데 외로웠던 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리연구가 “간장=뇌 기능 개선+인지력 상승 도움 돼”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920523"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 이종임이 간장의 효능을 소개했다. 11월 14일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에서 요리연구가 이종임은 '건강에 좋은 발효 식품'을 주제로 강연을 진행했다. 이종임은 "깊은 감칠맛을 내줘 맛을 내는데 중요한 조미료 역할을 해온 간장은 콩으로 만들기 때문에 콩 속에는 레시틴 성분이 풍부해 심혈관 건강에 도움이 되며 뇌 기능 개선과 인지력 상승에 효과가 있다"고 설명했다. 간장과 곁들여 먹을 음식을 묻자 "가을, 겨울철에 나오는 뿌리 채소들 무, 우엉, 더덕, 토란 등은 우리 몸 폐와 기관지를 튼튼하게 해주기 때문에 환절기나 겨울에 대비해서 먹으면 좋다. 보통 뿌리채소들을 한꺼번에 넣어 조림으로 하면 좋다"고 추천했다. 엄지인 아나운서는 "간장 종류가 많은데 어떤 걸 골라야 하냐"고 질문했고 이종임은 "100% 양조간장을 선택하는 게 좋다. 자연 발효를 했기 때문에 영양도 좋고 건강에도 좋다. 혹시 혼합간장이라고 있는데 양조간장에 산분해 간장을 섞은 건데 자연 발효가 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 1차 메인 포스터 공개… 비장한 이정재의 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833212"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 1차 메인 포스터 2종과 2차 보도스틸을 공개했다. 14일 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 측은 시즌2의 1차 메인 포스터 2종과 함께 2차 보도스틸 12종을 공개했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 1차 메인 포스터 2종은 형형색색의 동화적인 공간과 대비되는 초록색 트레이닝 복 차림의 참가자들이 단번에 시선을 사로잡으며 또 한 번 전 세계 시청자들을 오징어 게임으로 초대한다. 먼저, 미로처럼 끝없이 이어진 계단을 오르내리는 참가자들을 감시하는 듯한 구도는 게임이 끝날 때까지 절대로 빠져나갈 수 없는 참가자들의 운명을 암시하며 이들이 맞이하게 될 결말에 대한 궁금증을 자극한다. 여전히 정체를 드러내지 않는 핑크가드 사이에서 프론트맨이 당당하게 가면을 벗은 채 모습을 드러내고 있어 과연 다시 게임에 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리 "형사 역할 맡아 7㎏ 증량…액션 끌렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906306"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리가 체중을 증량하고 캐릭터에 몰입했다. 14일 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형/연출 윤상호/이하 '이한신')은 주연 권유리의 인터뷰를 공개했다. 먼저 권유리는 이번 작품을 선택한 이유에 대해 "'가석방 심사관'이라는 소재가 신선하고 흥미로웠다"며 "특히 형사 안서윤의 강렬한 매력에 끌렸고, 액션도 평소에 관심이 있었던 장르였기 때문에 출연을 결심하게 되었다"고 밝혔다. 권유리가 처음부터 강렬하게 끌린 캐릭터 안서윤은 사건의 진실을 파헤치기 위해 끝까지 물고 늘어지는 성격을 가진 광역수사대 에이스 형사다. 권유리는 그런 안서윤의 매력에 대해 "안서윤의 용감하고 정의로운 모습을 보며 닮고 싶다고 느꼈다"며 "촬영을 하면서도 좋은 영향을 많이 받았다"고 이야기했다. 또 안서윤은 광역수사대 형사인 만큼, 범인을 잡는 과정에서 다양한 액션을 펼치는 인물이다. 이를 위해 권유리는 액션 연습에 많은 시간을 투자했다는 후문. 그는 "특히 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박인비·남기협 DNA 놀랍네, 18개월 딸 남다른 스윙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005057005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005057005"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박인비의 딸 18개월 인서가 남다른 스윙과 퍼팅 실력으로 골프 DNA를 뽐냈다. 지난 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 '날 닮은 굿 베이비' 편으로 3MC 최지우, 안영미, 박수홍과 슈퍼맨 박인비, 김준호가 함께했다. 이중 박인비의 딸 18개월 인서가 눈웃음과 골프 실력으로 첫 등장부터 보는 이들을 매력으로 마음을 녹였다. 또한 김준호, 은우, 정우 삼부자는 왕할머니, 할아버지와 일본으로 첫 해외여행을 떠나 온천을 만끽했다. 이날 방송에서는 세계 남녀 골프 역대 최초로 '골든 그랜드 슬램'을 달성한 박인비와 18개월 딸 인서와 첫 출격했다. 박인비는 "남편 만나기 전에는 스윙도 불안했지만, 남편 만나고 나서 26승을 달성했다"라며 동반자이자 프로골퍼인 남기협을 향한 애정을 드러냈다. 남기협은 육아에 대해 "와이프는 컨트롤 타워고, 난 충신"이라며 박인비의 한마디에 벌떡 일어나 딸 인서의 케어하며 적극적인 육아의 모습을 보였다. 이어 박인비는 잔치 국수를 만들었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류필립♥’ 미나, 51세라곤 믿기 힘든 동안 미모+완벽 애플힙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920522"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[51세 미나가 자기관리 끝판왕 다운 면모를 드러냈다. 가수 미나는 11월 13일 자신의 인스타그램에 "오랜만에 운동 와서 1시간 PT, 1시간 개인 운동~ 2주 만에 PT 수업 써니쌤과 등 운동 뭔가 혼자할 때보다 운동 효과 짱! 저녁은 단백질 식단 불고기 수육 만두"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 게시물에는 헬스장에서 운동에 열중하고 있는 미나의 모습이 담겼다. 분홍색 톱과 레깅스를 착용하고 운동에 한창인 미나는 꾸준한 자기관리로 완성된 근육질 몸매를 뽐내 놀라움을 자아낸다. 특히 미나는 50대라고는 믿기 힘든 동안 미모는 물론, 완벽한 애플힙으로 이목을 집중시킨다. 한편 미나는 가수 류필립과 지난 2018년 결혼, 17살 연상연하 부부로 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 올아워즈 온, 형들이 싸준 도시락 소중히 들고 '수능 최선을 다하고 오겠습니다!']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027280"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올아워즈 온이 14일 오전 '2025학년도 대학수학능력시험'을 위해 서울 송파구 보성고등학교에 들어가기 전 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코요태 신지 무결점 각선미, 아이돌 저리 가라 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920521"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 신지가 근황을 공개했다. 11월 13일 신지는 소셜 계정에 "날씨 다시 여름인 건가? 오늘도 시작해 봅시다!"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 신지는 연보라색 투피스를 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 환한 미소를 짓고 있는 신지의 청순한 비주얼이 눈길을 끈다. 또 신지는 늘씬한 각선미로 굴욕 없는 스커트 자태를 뽐내 감탄을 자아낸다. 한편 신지가 속한 코요태는 지난 4일 싱글 '사계'를 발매했다. ‘사계’는 감성적인 밴드 사운드의 모던 록(Modern Rock) 장르의 곡으로, 그간의 추억과 우정을 노래해 코요태의 따뜻한 음악색을 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진, 매란국극단 초창기 멤버였다…‘정년이’ 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396307"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’가 종영을 앞둔 가운데 배우 장희진의 특별출연을 예고해 관심을 높인다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘여성국극’이라는 소재를 다룬 ‘정년이’는 배우들의 혼신의 열연, 아름답고 서정적인 연출, 흥미진진한 서사와 매혹적인 국극 무대로 시청자들을 사로잡으며 2024년 하반기 안방극장에 ‘정년이 돌풍’을 일으키고 있다. 이와 함께 ‘정년이’는 수도권 가구 평균 14.3%, 최고 15.4%, 전국 가구 평균 14.1%, 최고 15.5%를 돌파하며 역대 tvN 토일드라마 9위에 오르는가 하면, 각종 화제성 순위와 브랜드 평판 조사 모두 1위를 석권하며 독보적인 인기를 구가하고 있다. (닐슨코리아/굿데이터코퍼레이션/키노라이츠/한국기업평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 3기 정숙, 또 사고쳤다...로또 1등→전 재산 날린 사연 (끝부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795231"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 3기 정숙이 끝부부를 통해 다시 한번 연기에 도전한다. 오늘(14일) 밤 10시 티캐스트 드라마큐브 오리지널 콘텐츠 '끝내주는 부부(이하 끝부부)'에서는 로또 1등에 당첨됐지만, 전 재산이 사라져 버린 신혼부부의 매콤한 이야기가 펼쳐진다. '나는 솔로'와 '나는 솔로-그 후 사랑은 계속된다' 등을 통해 대중에게 큰 사랑을 받았던 정숙은 지난 '끝부부' 출연에서 밝고 씩씩한 성격의 아내 역을 맡아 열연을 선보인 바 있다. 정숙은 이번 '끝부부' 8화에서 결혼 3년 차를 맞은 알뜰살뜰 주부를 연기한다. 남편과 성실하게 결혼 생활을 이어가던 중 두 사람에게 로또 1등 당첨이라는 어마어마한 행운이 찾아온다. 평소 커피 한 잔 값도 아끼고, 바닥에 버려진 담배꽁초를 주우며 작은 덕을 쌓던 남편이 간절히 바라던 당첨이었기에 부부에게 로또 1등 당첨의 의미는 더욱 컸다. 그토록 원했던 로또 당첨이었지만, 갑자기 생겨버린 큰돈에 부부는 또다시 고민을 시작한다. 큰돈에 당첨되자 아내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제', 참가자 충격 고백 '비상'…"죄 지어"→"용서 안 돼" 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795230"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제' 무대 위에서 참가자들의 오열 사태가 벌어져 제작진 전원이 비상 상황에 놓인다. 14일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 충격과 눈물의 3라운드가 '1:1 데스매치'로 펼쳐진다. 3라운드의 주제는 '선곡 맞교환전'이다. 내가 부를 줄 알고 고른 최애곡을 나의 경쟁 상대에게 주어야 하며, 반대로 상대방이 고른 곡을 내 곡으로 소화해야 하는 극악 난이도의 미션으로 승자는 준결승으로 직행하지만, 패하면 그대로 탈락하게 된다. 이런 가운데 이번 라운드에서는 'TV조선 대학가요제'의 대표 비주얼 네이비치킨스튜가 '조선시대 히어로' 전우치로 변신, 매혹적인 한복 자태와 꽃미모를 대방출한다. 앞서 네이비치킨스튜의 보컬 황경환은 배우 로운을 닮은 '순정만화 주인공' 비주얼과 190cm의 우월한 피지컬로 뜨거운 화제를 모은 바 있다. 그런 그가 이번에는 강동원에게도 밀리지 않는 'MZ 전우치'가 되어 여심을 자극할 예정이다. 훈훈한 분위기도 잠시, 황경환은 자신에 대해 "여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너다워서 아름다워” 지드래곤, 수험생에 합격 ‘파워’ 전했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920519"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 멤버 지드래곤이 대학수학능력시험에 응시하는 수험생들을 응원했다. 지드래곤은 11월 13일 개인 소셜미디어에 영상을 게시했다. 영상에서 지드래곤은 '수능'으로 2행시를 하면서 "수능 보는 친구들 능하!"라고 자신만의 응원을 전했다. 그는 "화이팅이라는 것 같음"이라고 부연했다. 이어 지드래곤은 "너는 너다워서 아름다워 모두 파이팅"이라고 합격의 기운을 전했다. 특히 지드래곤은 수험생 응원 영상에서조차 아이보리 컬러 상의에 핑크색 바지, 네이비와 노란색으로 각자 컬러가 다른 스니커즈를 신고 개성 있는 패션을 선보였다. 또 최근 '할머니 스카프 패션'으로 화제를 모은 스카프를 메고 스타일링을 완성해 시선을 모았다. 한편 지드래곤은 지난 2017년 6월 발매한 앨범 '권지용' 이후 약 7년 4개월 만인 지난달 31일 솔로곡 '파워'를 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 친손녀 공개 “세상 떠난 아들에 못 해준 만큼 더 잘해주고파”(같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920518"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙의 친손녀가 사선가에 방문한다. 11월 14일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 친손녀가 온다는 소식에 안절부절못하는 박원숙의 낯선 모습이 공개된다. 긴 시간 보지 못하다가 비교적 최근에야 다시 만난 손녀에 대한 애틋한 마음을 고백한다. 박원숙과 붕어빵인 손녀의 등장에 자매들도 따뜻하게 반긴다. 박원숙은 “세상을 떠난 아들에게 못 해준 만큼 손녀에게 더 잘해주고 싶다”며 진심을 전하고, 큰언니의 마음을 아는 이경진도 덩달아 눈물을 흘린다. 밤이 깊어지자 박원숙과 손녀는 나란히 누워 둘만의 시간을 보낸다. 아버지가 돌아가신 슬픔에 눈물 흘리던 어린 손녀가 박원숙 앞에서는 울지 않은 척할 정도로 의젓한 모습을 회상하며, 추억이 가득한 어린 시절 이야기를 나눈다. 14일 오후 8시 30분 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 친손녀에 애틋...“떠난 아들보다 잘 해주고파”(같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396303"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 친손녀에 대한 애틋한 마음을 드러낸다. 14일 방송되는 KBS2 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 자매들이 명상과 자연 음식을 통해 건강해지는 웰니스 체험을 위해 영덕의 힐링센터에 방문하는 모습이 그려진다. 걷기부터 기공 체조까지 다양한 명상을 접하게 된 자매들은 누워서 하는 호흡 명상에 흥미를 보인다. 박원숙은 너무 편안한 나머지 숙면에 빠진 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 명상에 이어 자매들은 자연 음식을 배우며 가을 제철 음식인 알배추구이샐러드를 직접 만들어본다. 유방암 투병 이후 건강식을 추구한다는 이경진은 암 투병으로 먹지 못해 체중이 38kg까지 빠졌을 때, 유일하게 먹었던 팥죽을 추억하며 자신을 살린 음식에 대해 떠올린다. 가수가 되기 위해 제주도 탈출을 꿈꿨던 문희경은 스타 등용문인 강변가요제에서 대상을 받았음에도 불구하고 빛을 보지 못했지만, 연기로 제2의 인생이 시작됐다고 털어놓는다. 반면 처음부터 배우가 꿈이 아니었던 이경진은 연기 활동 내내 진한 애정신을 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 앰퍼샌드원 승모, '교복 입고 수능 보러 왔어요~' 응원 온 멤버 지호형과 기념사진까지 찰칵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027279"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원 승모가 14일 오전 '2025학년도 대학수학능력시험'을 위해 서울 송파구 보성고등학교에 들어가기 전 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예성, 김희철 폭행설 해명 “방송 보고 큰일났다 싶어, 눈물 흘린 건 사실”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920517"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성이 김희철과의 싸움에 대해 이야기했다. 11월 13일 채널 '효연의 레벨업'에는 '서로 폭로하기 바쁜 2세대 선후배'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 효연은 예성에게 "보니까 슈주 싸움 얘기를 그렇게 하더라 오빠들이. 근데 그게 알잖아. 싸움 구경이나 싸움 얘기가 제일 재밌는 거"라고 했다. 그러자 예성은 "그러니까 하는 거다. 하는 사람만 한다. 보통 특이 형"이라고 이야기했다. 이어 예성은 "우리 멤버들이 싸움 얘기를 재밌게 하지만 막상 심하게 싸운 적은 없다"라고 부연했다. 그러자 효연은 "앞서 '아는 형님'에서 내가 김희철에게 '예성 오빠에게 맞았다며?'라고 하니 당황하지 않았나. 근데 나도 거기까지 밖에 못 들었다"라고 이야기를 꺼냈다. 예성은 "뭐지. 저거 어떻게 할지 싶었다. 진짜 우리 밖에 몰랐던. 발설하지 않았던 이야기다"라면서 "희철이 형이 방송에서 당황하는 게 너무 나와서 '저거 어떻게 풀어야 되나 큰일났다 싶었다. 때리진 않았고 말렸다. 사람들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비♥’ 김태희 “꿈꾸던 화목한 가정 이뤄” 미사포 쓰고 기도하는 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920516"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태희가 남편 비, 두 딸과 함께 명동대성당에서 기도하는 모습이 포착됐다. 김태희는 지난 11월 10일 서울대교구 주교좌명동대성당에서 열린 평신도주일 강론에서 독서대에 올라 강론을 펼쳤다. 이날 김태희는 남편 비, 두 딸과 동행한 것으로 알려졌다. 김태희는 "오늘 일요일이라서 나도 하루 종일 집에 있는 애들과 땀 뻘뻘 흘리면서 씨름하다가 7시 미사 시간 빠듯하게 맞춰왔는데 모든 분들도 귀한 주일 저녁 함께 미사 시간 함께 할 수 있게 되서 너무 감사드리고 반갑다"고 반갑게 인사했다. 진슬기 신부의 권유로 독서대에 섰다는 김태희는 "나한테 '성당에 왜 다니냐', '하느님을 왜 믿느냐'고 누가 질문을 한다면 다른 부연 설명 없이 행복하기 위해서라고 대답할 것 같다. 여러분도 나에 대해 많이 알다시피 학창시절 모범생으로 살면서 열심히 공부해서 원하던 대학에 입학하는 기쁨도 맛봤고 정말 운 좋게 많은 인기를 얻어서 사람들의 사랑도 듬뿍 받아봤고 지금은 세상 그 누구보다 소중한 두 딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진, 종영 앞두고 '정년이' 특별출연…매란국극단 초창기 멤버 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795227"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 종영을 앞둔 가운데 배우 장희진의 특별출연을 예고해 관심을 높인다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. '여성국극'이라는 희소가치 높은 소재를 다룬 '정년이'는 수도권 가구 평균 14.3%, 최고 15.4%, 전국 가구 평균 14.1%, 최고 15.5%를 돌파하며 역대 tvN 토일드라마 9위에 올랐다. (닐슨코리아/굿데이터코퍼레이션/키노라이츠/한국기업평판 연구소 기준) '정년이' 11회에 특별 출연하는 장희진의 극 중 스틸이 전격 공개됐다. 앞서 문소리(채공선 역), 이덕화(공선 부), 오대환(창호), 이민지(소이), 우미화(정남희) 등이 출연한다. 이에 배턴을 이어받은 장희진이 최종화를 앞둔 '정년이'의 특별 출연 릴레이 속에서 놓칠 수 없는 피날레를 장식할 것으로 기대를 모은다. 장희진은 극 중 '홍매'라는 인물을 연기한다. 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 결혼 공개 구혼 가나? "이상형 화 빨리 풀리는 여자"('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215988"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 이상형을 공개했다. 지난 14일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 장동민과 양세형 그리고 임우일이 '물의 도시' 천안·아산으로 지역 임장을 떠난다. 이번 방송은 '고향 임장 4탄'으로 동두천시와 목포시 그리고 안동시 지역 임장에 이어 '아산의 아들' 코미디언 장동민이 양세형과 임우일을 데리고 천안·아산의 아주 특별한 매물을 소개한다. 장동민, 양세형, 임우일은 천안시 동남구 북면 사담리에 위치한 매물을 소개한다. 계곡물이 흐르는 조용한 시골 마을에 위치한 스테이 매물로, 프라이빗 마당에는 365일 따뜻하게 즐기는 노천탕이 완비되어 있다. 또한 감성 거실과 안방에서는 내 집 앞마당을 감상할 수 있다고 해 기대감을 높인다. 이어 '집 보러 왔는대호'에서는 주우재가 또다시 특별 임장러로 출격, 김대호와 함께 경상북도 예천군 유천면으로 향한다. 김대호는 오프닝에 주우재가 선물한 티셔츠를 입고 등장, 주우재에게 "내가 받은 옷 중에 제일 마음에 든다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전현무 찐친' 풍자, 폭로 예고 터졌다…"제보할 거 많아"('세상에 이런일이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688977"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['와!진짜? 세상에 이런일이'에 대세 크리에이터 풍자가 게스트로 출격한다. MC 전현무, 김호영과 평소 친분이 두터운 풍자는 찐친 케미를 발산하며 거침없는 입담을 뽐낼 예정이다. "제가 제보할 게 많다"라고 운을 뗀 풍자는 배달 없이는 못 사는 본인을 제보했다. "1년에 식비로 3,000만 원 이상 배달시킨다"라는 풍자의 말에 출연자들은 "어디 납품하는 거 아니냐?", "도매업 하는 거 아니냐?"며 경악했다. 심지어 당일 오전 녹화를 앞두고는 '이것'을 배달시켜 먹고 왔다고 말해 현장을 술렁이게 했다. '와!진짜? 세상에 이런일이'에서는 닭 최면술사가 등장한다. 그가 "아이스 블루(ICE BLUE)"라고 주문을 외우면, 닭들은 삽시간에 깊은 잠에 빠지는데. 그 모습을 본 출연자들은 "말도 안 돼" "신이야, 뭐야?"라며 믿을 수 없는 표정으로 와버튼을 연타했다는 후문이다. 또한 닭최면술사의 본캐가 또 하나의 관전 포인트. 화제의 '친목회' 코너에서는 어벤져스급 능력을 보유한 특이 체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민지, 2NE1 막내 맞아? 갈비뼈 선명한 아찔 비키니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920514"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1(투애니원) 공민지가 비키니 자태를 공개했다. 공민지는 11월 13일 자신의 소셜미디어에 "Heaven"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 공민지는 누드톤 비키니를 입고 글래머러스한 자태를 뽐냈다. 섹시한 분위기가 시선을 사로잡는 가운데 공민지는 갈비뼈가 선명하게 보일 정도로 마른 몸매를 드러냈다 이를 본 산다라박은 "어머 막내가!!!"라며 2NE1 맏언니다운 리액션을 펼쳤다. 한편 공민지가 속한 2NE1은 데뷔 15주년을 맞아 지난달 4일부터 6일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'WELCOME BACK'(웰컴 백)을 개최했다. 지난 2016년 11월 소속사 YG엔터테인먼트와 계약이 만료되면서 해체 수순을 밟은 2NE1은 콘서트를 통해 8년 만에 재결합했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “어른들 반대에도 배우 포기 안 해” 노포 맛집에 동질감(한국인의 밥상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920512"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 대를 이어 뚝배기에 담아온 따뜻한 인심에 감동했다. 11월 14일 KBS 1TV ‘한국인의 밥상’에서는 스페셜 내레이터 황정민의 목소리로 ‘따뜻한 그리움을 담다, 어머니의 뚝배기’ 편이 방송된다. 이날 방송에서는 지붕도 없는 난전에서 시작해 60년째 같은 자리를 지키는 천안 성환시장 순대국밥집과 104년 역사를 지닌 안성 설렁탕집의 이야기가 그려진다. 따뜻한 국물이 당기는 이맘 때쯤, 시장을 찾은 손님들의 추위와 허기를 달래주는 따끈한 순대국밥과 가마솥에서 하루 동안 정성껏 끓여낸 뽀얀 설렁탕 국물이 화면 너머 시청자들의 오감을 자극할 예정이다. 특히 모두 가난하고 어려웠던 시절 “손님들 배고프지 않게 넉넉하게 담아라”, “우리집 문턱을 넘어 들어오면 배불리 먹여서 보내라”라며 뚝배기 가득 담아낸 어머니의 넉넉한 인정은 그들이 세상을 떠난 뒤에도 자식들에게 대물림되고 있다고 해 감동을 더한다. 해당 장면 녹음 중 살짝 미소를 머금은 황정민은 “우리 어릴 때 고기를 자주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 김종민 "표현 부족해…육아에 안 좋을까 고민돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906187"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 앞둔 가수 김종민이 고민을 털어놨다. 지난 13일 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 139회에서는 신입생 김종민이 좋은 남편, 아빠가 되기 위한 첫 신랑수업으로 심리 상담을 받는 모습이 그려졌다. 김종민은 "사실 결혼 전에 배우고 싶은 버킷리스트를 수첩에 적고 있다, 도장 깨기처럼 하나씩 배워나가다 보면, 좋은 신랑, 좋은 아빠로서 준비가 되어 있지 않을까?"라면서 결혼에 대한 진정성을 내비쳤다. 수첩 안에는 "장인, 장모에게 귀염받는 사위 되는 법" "자가 마련을 위해 재테크를 하는 방법" 등이 적혀 있었다. 드디어 수업에 나선 김종민은 커다란 과일바구니를 안고 김대희를 찾아갔다. 그는 결혼 19년 차이자, 세 아이의 아빠인 코미디언 김대희와의 유튜브 촬영을 앞두고, 결혼에 대한 조언을 구했다. 김대희는 부부 사이 비결에 대해 "내가 좀 눈치를 보는 편"이라고 솔직하게 밝힌 뒤, "밖에서는 스타일지라도, 집에서는 그런 것 다 필요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 "♥김지민 요리에 못미쳐"…홍인규 "밀키트 쓰던데" 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007906165"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['니돈내산 독박투어3' 김준호가 몽골에서도 틈새 사랑꾼으로 활약, 연인 김지민에 대한 애정을 드러낸다. 오는 16일 방송되는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 13회에서는 몽골로 떠난 '독박즈'가 광활한 사막에서 아름다운 추억을 만드는가 하면, 두 번째 숙소인 통나무집에서 '독박 요리사' 코너를 마련해 요리 대결을 하는 모습이 그려진다. 앞서 '독박즈'는 '낙타 트래킹'과 '모래 썰매'로 몽골의 드넓은 사막을 누빈 바 있다. 이어 이들은 이날 방송에서 2일 차 가이드 비용을 놓고 '새총 쏘기' 게임을 한다. 이때 김준호는 앓는 소리를 내며 "나 (새총 쏠) 힘이 없다"고 호소하고, 장동민은 곧장 "그거 쏠 힘도 없으면 죽어!"라고 받아쳐 웃음을 자아낸다. 게임 후 '독박즈'는 2일 차 숙소인 통나무집이 있는 곳으로 향한다. 이들은 웅장한 바위들 앞에 자리한 통나무집에 도착, 자연친화적 경치에 "장관이다" "저 바위 위에서 자고 싶다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 이시언 발차기 부른 충격 술버릇…“만취해 상의탈의, 배꼽까지 보여” (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394408"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래의 충격적인 술버릇이 폭로됐다. 13일 유튜브 채널 ‘나래식’에는 이날 ‘나래식’은 배우 이시언이 게스트로 출연했다. 야외 캠핑장에서 박나래와 캠핑을 하며 이야기를 나눴다. 영상에서 두 사람은 MBC ‘나 혼자 산다’로 친남매처럼 지내며 쌓은 추억을 공유했다. 박나래는 “이 오빠가 나 술 취해서 이단옆차기로 차에 밀어 넣었다. 강남 지하 술집 기억 안 나냐”라고 이시언을 폭로했다. 그러자 이시언은 “그때 나래랑 저랑 쌈디, 기안이랑 술을 먹다가 기안이가 먼저갔다”라며 “쌈디가 사실 남자다운 척을 많이 하지 않냐. (그래서) ‘기석아(쌈디 본명). 나래 좀 업어라’ 했는데 못 업는다더라”라고 설명했다. 이에 박나래는 “그전까지는 ‘제가 케어합니다’ 하더니 한번 등에 대보더니 못 업는다더라”라고 거들었다. 이어 이시언은 “왜? 하니까 힘이 없다더라. 내가 업고 올라가서 너를 차에 넣고 매니저한테 전화해서 매니저가 오고 있는데 갑자기 차에서 내려서, 분명히 기절했는데 좀비처럼 살아서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지승현, '열혈사제2' 특별출연…"재밌다고 난리가 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885209"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 지승현이 ‘열혈사제2’에 특별출연한다. 배우 지승현이 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에 특별출연해 ‘굿파트너’ 때와는 180도 다른 연기 변신을 선보인다. 지승현은 극 중 구자영의 선배인 부산경찰서 마약수사대 무명팀 이팀장으로 분해 정의롭고 든든한 선배미를 뽐낸다. 지승현은 피케 셔츠로 활동성을 강조한 ‘이팀장 룩’을 자연스럽게 소화하며 결연한 표정을 지어 원칙주의 형사의 매력을 발산한다. 지난 2회 엔딩에서 이팀장으로 변신한 모습을 잠깐 비췄던 지승현이 난감한 상황에 빠진 김해일(김남길 분), 구대영(김성균 분)과 어떤 깜짝 케미를 일으킬지 궁금증을 높인다. 앞선 2회에서는 구담구에서 벌어진 마약 사건의 배후를 쫓기 위해 부산으로 떠난 김해일과 부산까지 따라온 김해일의 열혈 조력자 구대영이 힘을 합쳐 구담구 마약 사건과 관련된 인물인 ‘부산 불장어’(장지건)를 잡는 내용이 담겼다. 그러나 불장어를 잡는 순간, 두 사람이 출동한 부산경찰서 마약수사대 무명팀 형사 구자영(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 박인비 딸 남다른 골프 DNA...둘째 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396296"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 박인비 딸 18개월 인서가 남다른 스윙과 퍼팅 실력으로 골프 DNA를 뽐냈다. 지난 13일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)의 548회 시청률은 전국 3.4%, 수도권 3.3%를 기록하며 기분 좋은 상승세가 이어지고 있다.(닐슨 코리아 기준) 이날 방송은 ‘날 닮은 굿 베이비’ 편으로 3MC 최지우, 안영미, 박수홍과 슈퍼맨 박인비, 김준호가 함께했다. 박인비 딸 18개월 인서가 눈웃음과 골프 실력으로 첫 등장부터 보는 이들을 매력으로 마음을 녹였다. 김준호, 은우, 정우 삼부자는 왕할머니, 할아버지와 일본으로 첫 해외여행을 떠나 온천을 만끽했다. 세계 남녀 골프 역대 최초로 ‘골든 그랜드 슬램’을 달성한 박인비와 18개월 딸 인서와 첫 출격했다. 박인비는 “남편 만나기 전에는 스윙도 불안했지만, 남편 만나고 나서 26승을 달성했다”라며 동반자이자 프로골퍼인 남기협을 향한 애정을 드러냈다. 남기협은 육아에 대해 “와이프는 컨트롤 타워고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올아워즈 온, 수험표 들고 미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920511"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 올아워즈 온이 11월 14일 오전 2025학년도 대학수학능력시험 응시를 위해 서울 송파구 보성고등학교(서울시교육청 제16지구 제13시험장)로 향하며 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 황인엽♥정채연, 오늘부터 1일→애틋한 키스로 연애 시작('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215982"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 정채연이 설레는 연애를 시작했다. 지난 13일 방송된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(홍시영 극본, 김승호 연출) 11, 12회에서는 드디어 오랜 짝사랑을 뒤로하고 연인이 된 김산하(황인엽)와 윤주원(정채연)의 본격적인 로맨스가 펼쳐졌다. 11회에서는 김산하의 예기치 못한 고백에 혼란스러워하는 윤주원의 모습이 그려졌다. 가족애를 사랑으로 착각하는 거라고 김산하의 마음을 애써 부정하며 10년 전처럼 편하게 대하려 했지만 자신도 모르게 불쑥불쑥 떨리는 마음 때문에 머릿속이 더욱 복잡해졌다. 김산하는 윤주원이 자신과 같은 마음이지만 이를 받아들이지 못한다는 것을 알아채고 확인의 키스를 해 시청자들의 심박수를 폭발시켰다. 그런 가운데 강해준(배현성)은 아빠 윤정재(최원영)와 진짜 가족이 되기 위해 윤주원에게 돌연 프러포즈를 해 식구들을 빵 터트렸다. 그의 돌발 행동에 동창 윤석훈(윤우)은 강해준에게 윤주원을 향한 마음이 이성적인 애정인지 확인해보라며 윤주원과 키스 하는 상상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 요리실력 자랑했는데‥홍인규 “밀키트로 하던데?”(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920510"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 몽골에서도 틈새 사랑꾼 모드를 가동한다. 11월 16일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 13회에서는 몽골로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 광활한 사막에서 아름다운 추억을 만드는가 하면, 두 번째 숙소인 통나무집에서 ‘독박요리사’(?) 코너를 마련해 요리 대결을 하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 ‘낙타 트래킹’과 ‘모래 썰매’로 몽골의 드넓은 사막을 누빈 ‘독박즈’는 이날 2일 차 가이드 비용을 놓고 ‘새총 쏘기’ 게임을 한다. 이때 김준호는 앓는 소리를 내며 “나 (새총 쏠) 힘이 없다”고 호소하고, 장동민은 곧장 “그거 쏠 힘도 없으면 죽어!”라고 받아쳐 웃음을 자아낸다. 게임 후, ‘독박즈’는 2일 차 숙소인 ‘통나무집’이 있는 곳으로 향한다. 웅장한 바위들 앞에 자리한 ‘통나무집’에 도착한 이들은 자연친화적 경치에 “장관이다”, “저 바위 위에서 자고 싶다”라며 놀라워한다. 이후, 숙소 내부를 살펴보는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올아워즈 온, 수험표 다시 꼼꼼하게 확인 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920509"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 올아워즈 온이 11월 14일 오전 2025학년도 대학수학능력시험 응시를 위해 서울 송파구 보성고등학교(서울시교육청 제16지구 제13시험장)로 향하며 수험표를 확인하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 황인엽♥정채연, 결국 연인으로 발전…현장서 포착된 간질간질 분위기 ('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688976"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 정채연이 연애를 시작했다. 지난 13일 방송된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 11, 12회에서는 드디어 오랜 짝사랑을 뒤로하고 연인이 된 김산하(황인엽 분)와 윤주원(정채연 분)의 본격적인 로맨스가 펼쳐졌다. 이에 '조립식 가족' 11회 시청률은 수도권 3.3%, 전국 3.1%, 12회 시청률은 전국과 수도권 모두 3.1%를 기록하며 또 한 번 상승세를 보였다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 11회에서는 김산하의 예기치 못한 고백에 혼란스러워하는 윤주원의 모습이 그려졌다. 가족애를 사랑으로 착각하는 거라고 김산하의 마음을 애써 부정하며 10년 전처럼 편하게 대하려 했지만 자신도 모르게 불쑥불쑥 떨리는 마음 때문에 머릿속이 더욱 복잡해졌다. 김산하는 윤주원이 자신과 같은 마음이지만 이를 받아들이지 못한다는 것을 알아채고 확인의 키스를 해 시청자들의 심박수를 폭발시켰다. 강해준(배현성 분)은 아빠 윤정재(최원영 분)와 진짜 가족이 되기 위해 윤주원에게 돌연 프러포즈를 해 식구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원 김승모, ‘그래도 정말 긴장되네요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920508"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원 김승모가 11월 14일 오전 2025학년도 대학수학능력시험 응시를 위해 서울 송파구 보성고등학교(서울시교육청 제16지구 제13시험장)로 향하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불의 못 참던 故종현, 태민 지키려 맨발로 귀가 “꼭 얘기하자” 뒤늦게 지킨 약속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920507"/>
        <updated>2024-11-14T00:39:04.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 태민이 故 종현과의 추억을 떠올렸다. 태민은 11월 13일 라이브 방송에서 연습생 시절 종현과 동대문에 갔던 일화를 공개했다. 태민은 "내가 얘기를 처음 하는 거 같다. 붕어빵을 먹다가 되게 무서운 형들을 마주쳤다"라고 말해 눈길을 끌었다. 태민은 "우린 너무 어렸고 그 형들은 덩치도 크고 무서운 사람들이었다. 눈 마주쳤다고 시비를 걸었다. 난 너무 당황했는데 형(종현)은 정말 꼼짝도 안 하고 당당하게 있었다. '뭔데?' 하면서 갔다. 그때까지만 해도 어떻게 넘길 수 있을 거 같았는데 어두컴컴한 골목에 갔더니 덩치 큰 사람 세 명이 더 있었다"라고 했다. 이어 태민은 "그때 둘이 눈 마주쳐서 '큰일 났다' 했다. 이것저것 물건을 많이 뺏겼다. 돈도 얼마 없었다. 내 기억으론 MP3를 뺏길 뻔했다. 근데 형이 그걸 막아준 거다. 브랜드 신발도 귀했는데 동생 건 건드리지 말라고 자기 신발을 가져가라 했다. 그래서 형이 맨발로 집에 갔다"며 "우리한텐 정말 무서운 순간이었는데 형이]]></content>
    </entry>
</feed>