<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-20T17:09:10.175Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 이을용 감독, '경남FC' 사령탑 부임…구척장신, "아쉽지만 축하할 일" 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309512"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:38.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이을용 감독이 골때녀를 곧 떠난다. 20일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이라 '골때녀')에서는 슈퍼리그 승격을 걸고 싸우는 구척장신과 발라드림의 모습이 그려졌다. 이날 경기를 앞두고 골때녀 속보가 전해졌다. 속보에 따르면 구척장신의 이을용 감독의 하차가 결정되었다는 것. 배성재는 "이을용 감독은 경남 FC 새 사령탑으로 부임할 예정이다. 골때녀에서 이을용 감독 볼 수 있는 날을 얼마 남지 않았다"라고 밝힌 것. 또한 현재 이을용 감독이 이끌고 있는 구척장신 선수들은 아쉽지만 축하할 일이라며 이을용 감독을 응원한 것으로 전해졌다. 이에 골때녀 모두가 이을용 감독의 행보를 응원하겠다고 밝혀 이을용 감독의 앞으로의 활약을 기대하게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 발라드림 서문탁, 무릎 부상으로 '하차 결정'…"마지막은 마지막"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309511"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:38.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서문탁이 마지막 경기를 준비했다. 20일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이라 '골때녀')에서는 슈퍼리그 승격을 걸고 싸우는 구척장신과 발라드림의 모습이 그려졌다. 이날 경기에 앞서 발라드림 서문탁은 혼자 먼저 경기장에 도착해 눈길을 끌었다. 그는 손수 다려서 왔다는 유니폼을 선보이며 "늘 유니폼을 입고 왔는데 오늘은 잘 다려서 경기 전에 입고 싶은 마음이 있었다. 마지막은 마지막이구나 그런 생각이 들었다"라고 했다. 이번 경기는 바로 발라드림의 맏언니 서문탁의 마지막 경기였던 것. 이에 서문탁은 "무릎 부상이 쉬면 회복되는 류가 아니라 결국 하차를 결정하게 됐다. 저 스스로에 대해서 큰 후회나 미련은 없는 거 같다"라며 하차를 결정하게 된 이유를 밝혔다. 그리고 발라드림 선수들은 서문탁의 마지막을 위한 깜짝 파티를 준비했다. 특히 발라드림 멤버들은 자신들이 슬퍼하면 서문탁이 더 마음이 무거울 것이라며 끝까지 웃으며 보내주고 싶다며 눈물을 참았다. 대신 자신들의 진심을 담은 편지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 구척장신, 발라드림만 잡으면 '슈퍼리그 승격' 확정…결과는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309510"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:38.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구척장신은 발라드림에 복수할 수 있을까? 20일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이라 '골때녀')에서는 슈퍼리그 승격을 걸고 싸우는 구척장신과 발라드림의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 경기에 앞서 챌린지리그 경우의 수를 공개했다. 단 한 경기가 남은 상황에서 3전 전패를 한 아나콘다는 방출이 확정되어 아쉬움을 자아냈다. 그리고 현재 2전 2승의 구척장신은 승부차기까지 갈 경우 발라드림에 패하더라도 슈퍼리그 승격이 확정되며 현재 2위의 발라드림은 필드에서 반드시 구척장신에 승리를 해야만 승격이 확정되는 것. 또한 국대패밀리는 발라드림이 구척장신에 7점 차 승리를 하거나 구척장신이 승리를 하게 될 경우 승강전 진출이 가능해 끝까지 두 팀의 경기에 관심을 기울일 수밖에 없었다. 이에 구척장신 이을용 감독은 "마지막 한 경기만 잘하면 슈퍼리그에 다이렉트로 올라가는 거야. 떨어져도 바로 올라가야지"라며 선수들의 사기를 북돋았다. 또한 그는 마지막 발라드림과의 경기를 언급했다. 구척장신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니가 '조명 가게'로 강풀작가와 또다시 손잡은 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009274"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:39.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 '무빙'으로 홈런을 친 디즈니+가 오는 12월 '조명가게'로 그 영광 재현에 나선다. 이번에도 강풀 작가의 동명 원작 만화를  드라마화한 '조명가게'가 오는 12월4일 전세계 공개된다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 드라마다. 배우 김희원이 처음으로 드라마 연출을 맡고 주지훈 박보영 엄태구 김설현 이정은 김민하 등 내로라하는 배우들이 총출동해 시청자들을 매혹시킬 준비를 마쳤다. '조명가게'는 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 시작된 '디즈니 콘텐츠 2025'' 에서 첫선을 보였다. 디즈니는 오전 라인업 발표에 이어 오후에  가장 기대를 모으는 '조명가게' 풋티지 시사와 기자간담회를 가졌다. 400여명의 아시아태평양 기자단이 참석한 이날 행사에는 강풀 작가와 김희원 감독, 주연배우 주지훈-박보영이 참석했다. '무빙'에 이어 '조명가게' 세계관 탄생의 아버지라 할 수 있는]]></content>
    </entry>
</feed>