<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-15T22:09:55.547Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그 시절 현빈·공유·비·송혜교의 이랬다니…'추억 돋는' 그때 그 드라마부터 핫한 예능까지 어디서 볼수 있나 봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392810"/>
        <updated>2024-09-15T22:09:20.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve)가 추석 연휴를 맞아 장르별 추천작 라인업을 공개했다. 우선 웨이브는 추억의 드라마들을 ‘뉴클래식(New Classic) 프로젝트’로 선보인다. ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024’와 함께 ‘궁’, ‘풀하우스’, ‘커피프린스 1호점’ 등 과거 커다란 인기를 끌었던 작품들을 4K 화질로 볼 수 있다. ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024’는 현 시청 트렌드를 반영해 기존 16부작 버전을 OTT 시리즈로 재해석한 8부작의 드라마다. 김윤철 감독이 직접 제작에 참여, 김삼순의 일과 사랑을 통한 성장, 주인공들의 서사에 집중해 스토리텔링을 강화했다. 김선아, 현빈, 정려원, 다니엘 헤니 등 지금은 대배우가 된 이들의 풋풋한 모습도 관전 포인트다. 2006년 방영한 MBC ‘궁’은 동명의 인기 만화를 원작으로, 평범한 신분의 여고생 채경(윤은혜)이 할아버지끼리 한 약속 때문에 왕위 계승자인 세자 이신(주지훈)과 정략 결혼을 하면서 벌어지는 로맨스 코미디다. 입헌군주제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희, 김지수·손나은과 화해…로맨스·가족애 모두 '해피엔딩' [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772053"/>
        <updated>2024-09-15T22:09:20.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 김지수가 가족의 의미를 되새겼다. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 12회(최종회)에서는 변미래(손나은 분)가 변무진(지진희)에게 진심을 고백한 모습이 그려졌다. 이날 금애연(김지수)과 변무진은 빌라 사람들로부터 많은 관심을 받았다. 금애연은 합가하는 것에 대해 "무진이 넌 어때?"라며 물었고, 변무진은 "같이 살고 싶단 마음이 전혀 없다면 그건 거짓말이지. 욕심을 내자면 그렇다는 거고 그보다 난 너네가 힘들 때 내가 필요할 때 옆에 있어주고 싶어. 그게 내가 돌아온 이유야. 신경 쓰지도 말고 부담 갖지도 마"라며 털어놨다. 이후 금애연은 "나 그동안 열심히 고민해 봤거든? 우리 둘이 어떻게 하는 게 좋을지. 미래, 현재랑 오랫동안 복작거리고 살다가 갑자기 혼자가 되니까 집이 너무 넓어진 것 같기도 하고 휑하기도 하고 외롭기도 하고 그래. 근데 그런 게 좋기도 해. 그래서 당분간은 이렇게 좀 더 살아보고 싶어"라며 전했다. 변무진은 "그래. 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["왜 답장 안 했어"…'엄친아' 정소민, 결국 정해인에 위암+우울증 울분 토했다 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772049"/>
        <updated>2024-09-15T22:09:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인이 정소민이 우울증을 앓았다는 사실을 알고 자책했다. 15일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(이하 '엄친아') 10회에서는 최승효(정해인 분)가 위암과 우울증을 앓은 배석류(정소민)를 위로하는 모습이 그려졌다. 이날 배석류는 핸드폰을 집에 두고 외출했고, 최승효는 바닷가에 있는 배석류를 찾아냈다. 최승효는 "넌 어디 가면 간다고 말을 해야 될 거 아니야. 핸드폰도 없이 그냥 사라지면 어떡해? 내가 얼마나 찾았는 줄 알아? 다들 얼마나 걱정하셨는 줄 아냐고. 너 대체 언제까지 숨길 생각이었냐? 대체 언제까지 감추려고 한 건데"라며 다그쳤다. 배석류는 "했던 이야기 또 하자고? 지겹지도 않냐?"라며 쏘아붙였고, 최승효는 "몸 아픈 거 말고 마음 아픈 거. 너 우울증이었던 거 그거 왜 말 안 했어. 너 진짜 애가 왜 그러냐? 너 진짜 바보야? 대체 왜 그렇게 멍청해. 그 조그마한 몸 안에 뭘 얼마큼 쌓아둔 건데"라며 속상해했다. 앞서 송현준(한준우)은 최승효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현-신현준-김혜은.. ‘지승그룹’ 가족의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067425"/>
        <updated>2024-09-15T22:09:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청렴동 최고 부잣집 가족 김정현과 신현준, 김혜은에게 위기가 닥친다. 28일(토) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 극 중 김정현은 지승그룹 상무 서강주 역을, 신현준은 지승그룹 회장이자 강주의 새아버지인 지승돈 역을 맡았다. 여기에 김혜은은 강주의 친엄마이자 승돈의 아내 백지연 역으로 열연을 펼친다. 앞서 ‘인간극장’을 패러디한 3차 티저 영상까지 공개되며 뜨거운 관심을 받은 가운데, 10일(오늘) 김정현과 신현준, 김혜은이 청렴동 최고 부자이자 다채로운 매력을 한껏 발산할 지승그룹 가족의 얽히고설킨 관계성을 짚어봤다. 미혼모로 서강주(김정현 분)를 낳아 키운 백지연(김혜은 분)은 지승돈(신현준 분)을 만나 결혼에 성공한다. 승돈은 친자식이 아닌 강주가 자신을 닮길 바라며 혹독하게 키워낸다. 회사에서까지 강주가 승돈의 친자식이 아니라는 소문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, "여기서 다 녹여내" '위암+우울증' 정소민과 동반 입수 ('엄친아') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157041"/>
        <updated>2024-09-15T22:09:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'에서 정소민이 숨기고 있던 속마음을 정해인에게 털어놓았다. 9월 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 10회에서 배석류(정소민 분)가 최승효(정해인 분)에게 그간 쌓아 놓았던 속마음을 드러냈다. 최승효는 만화방, 학교 운동장 등을 돌며 사라진 배석류를 찾아다녔다. 곧이어 최승효는 배석류가 자주 찾는 바닷가로 향했고, 해변에 앉아 바다를 바라보고 있는 그녀를 발견해냈다. 배석류에게 다가간 최승효는 “내가 얼마나 찾았는지 알아. 다들 얼마나 걱정하는지 아냐고?”라고 말했고, 배석류는 “답답해서 나왔어 답답해서. 나도 숨좀 쉬자 좀”라고 대답했다. 그러자 최승효는 “나야말로 너 때문에 숨이 막혀, 너 대체 언제까지 숨길 생각이었냐 대체 언제까지 감추려고 한 건데”라고 말했고, 배석류는 “했던 얘기 또 하자고 지겹지도 않냐?”라고 쏘아붙였다. 이에 최승효는 “몸 아픈 거 말고 마음 아픈 거"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 김강헌이 이해 안됐다면…김명민 “과거 청산 위해 분투하는 인물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725341"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법 위에 주먹으로 군림하며 살아왔지만 죗값을 받고 개과천선한 사람의 아들이 죽임을 당했다면, 이건 인과응보일까 아닐까. 모두의 존경을 받으며 청렴하게 살아온 사람이 아들을 지키기 위해 죄 없는 사람을 죽인다면, 이건 이해받을 수 있는 한 번의 실수일까 아닐까. 드라마 ‘유어 아너’는 이런 질문을 던지며 시작한다. 처음엔 아들이 죽은 김강헌(김명민)에게 ‘그러게 착하게 살았어야지’ 하는 마음이 들다가도, 아들의 죄를 덮기 위해 폭주하는 송판호(손현주)를 보고 있으면 김강헌에게 측은지심이 생긴다. ‘유어 아너’는 그 지점의 아이러니를 파고든다. 지난 5일 서울 마포구의 한 사무실에서 만난 김명민은 “‘유어 아너’는 다른 드라마와 결이 좀 다르다. 선과 악이 충돌해서 선이 승리하는 권선징악의 결말은 기대하기 어렵다”며 “각자의 방식으로 소중한 걸 지키려고 했던 두 아버지의 뒤틀린 부성애가 어떤 결말을 맞는지 보면, 김강헌의 삶을 살았던 저조차 아직 가슴에 찝찝함이 남아있다”고 말했다. 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 덕분 정소민 오열, 한준우 보내며 아픈 과거 청산 (엄친아)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897788"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정소민이 정해인 덕분에 오열하며 한준우와 함께 했던 위암, 우울증과도 이별을 암시했다. 9월 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 10회(극본 신하은/연출 유제원)에서 최승효(정해인 분)는 배석류(정소민 분)의 아픈 과거를 모두 알았다. 최승효는 배석류의 3년 전 위암 투병을 뒤늦게 알고 분노했고 그 대화를 엿들으며 배석류 모친 나미숙(박지영 분)도 딸의 위암을 뒤늦게 알았지만 믿지 못했다. 나미숙은 남편 배근식(조한철 분)에게 딸의 암투병을 알렸고, 배근식도 믿지 못했다. 나미숙은 배석류 배에 남은 수술자국을 보고 나서 드럼을 치며 오열했다. 최승효는 3년 전에 출장차 미국에 갔을 때 배석류와 약혼자 송현준(한준우 분)이 함께 있는 모습을 보고 그대로 돌아온 일을 후회했다. 당시 배석류는 마르고 힘없는 모습이었지만 최승효는 송현준을 향한 질투 때문에 그대로 발길을 돌렸고, 이후 배석류의 연락도 받지 않고 무시했다. 정모음(김지은 분)도 모친을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 윤지온에 먼저 입맞춤→머리 박고 도망 (엄친아)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897786"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김지은이 윤지온에게 먼저 입을 맞췄다. 9월 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 10회(극본 신하은/연출 유제원)에서 정모음(김지은 분)은 강단호(윤지온 분)에게 위로 받았다. 정모음은 친구 배석류(정소민 분)의 3년 전 암투병을 뒤늦게 알고 포옹으로 위로했고, 울지 않기로 했지만 홀로 길을 걸으며 눈물을 쏟았다. 강단호가 그런 정모음을 목격 자신의 상처를 꺼내 위로했다. 강단호는 “여기서 몰래 조금만 울고 더 많이 웃어요. 기적을 뚫고 돌아온 사람과 함께 하는 것 자체가 기적이다. 저한테는 연두가 그렇다. 2년 전에 취재가 끝나고 핸드폰을 보니 부재중 전화가 왔다. 다시 걸어보니 병원이라고 하더라”며 아내의 죽음을 말했다. 아내는 사고로 사망했지만 딸은 살았고 강단호는 “연두는 그 사고에서 기적이 돼 저한테 왔다. 평범한 매일 아침이 얼마나 소중한지. 아침에 자는 아이 깨워 김에 밥을 싸 먹이고 지각할까봐 어린이집으로 뛰고 날 향해 손 흔드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영, 딸 정소민 위암 수술자국 보고 드럼 치며 오열 (엄친아)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897785"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박지영이 딸 정소민의 위암 수술자국을 보고 드럼을 치며 오열했다. 9월 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 10회(극본 신하은/연출 유제원)에서 나미숙(박지영 분)은 딸 배석류(정소민 분)의 위암 투병을 믿지 못했다. 나미숙은 딸 배석류의 방에 약이 많은 것을 보고도 영양제로만 여겼고, 친구 서혜숙(장영남 분)이 아들 최승효(정해인 분)가 아프다고 도움을 요청해 죽을 쒀서 갔다가 최승효와 배석류의 대화를 엿듣고 배석류의 위암 수술을 알았다. 배석류는 3년 전에 미국에서 위암 수술을 받으며 가족에게 알리지 않았고, 나미숙은 남편 배근식(조한철 분)에게 “여보 얘가 암이래. 위암인데 3년 전에 미국에서 우리 모르게 수술을 받았대”라고 말하며 황당해 했다. 배근식도 갑작스러운 딸 배석류의 위암 투병 소식을 믿지 못했다. 나미숙은 생각 끝에 배석류의 옷을 들춰 배에 남은 수술자국을 확인했고 “이래서 목욕탕 안 간다고 한 거냐”며 경악했다. 배석류는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 지현우, ♥임수향 하반신 마비에 복수 결심 "공진단 죽여줄게" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772042"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 지현우가 고윤에게 복수하기로 결심했다. 15일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남' 48회에서는 박도라(임수향 분)가 공진단(고윤)에게 납치된 모습이 그려졌다. 이날 박도라는 집 앞에 숨어 있던 공진단과 마주쳤고, 그를 뿌리치다 넘어지며 벽에 머리를 부딪혔다. 공진단은 의식을 잃은 박도라를 차에 태워 납치했고, 박도라는 차 안에서 눈을 떴다. 공진단은 "나 너 어떻게 할 마음 없어. 그냥 죽기 전에 마지막으로 너랑 차 한잔 마시면서 그동안 못다 한 말도 하고 밥 한 끼만 먹고 싶어서 그래"라며 밝혔다. 공진단은 "그니까 내가 내 손 한 번만 잡아달라고 했을 때 그때 잡아줬어야지. 내 손은 더럽냐? 고필승 손은 맨날 잡아주면서 내 손은 왜 안 잡아줘. 고필승이랑 맨날 밥 먹고 웃어주면서 나한테는 왜 안 해줘. 내가 백 번 해달라고 했어? 한 번. 마지막으로 딱 한 번만 해달라고 하잖아"라며 원망했고, 박도라는 "싫어. 싫단 말이야"라며 소리쳤다. 공진단은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위암 2기' 정소민, 항암 후 우울증까지.. "무너지고 있었다" ('엄친아') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157018"/>
        <updated>2024-09-15T21:04:31.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'에서 정소민이 위암 투병 이후 우울증까지 앓았던 사실이 드러났다. 9월 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 10회에서 배석류(정소민 분)가 과거 위암 투병을 했던 사실을 최승효(정해인 분)에게 3년 간 숨긴 일에 화를 냈다. 이날 방송 분에서 놀이터에서 만난 배석류와 최승효는 그네에 앉아 대화를 나눴다. 배석류는 “너 나한테 화났지?”라고 말했고, 최승효는 표정으로 “아니”라며 짧게 대답했다. 그러자 배석류가 “근데 왜 연락 안했냐"라고 물었고, 최승효는 "내가 좀 바빴어"라고 무뚝뚝하게 말했다. 그러자 배석류는 "뻥치시네. 나 피했으면서 다 알아. 내가 암이라니까 내 얼굴보기 신경 쓰여서 위로를 해야하나 격려를 해야하나 무슨 말 해야될지도 모르겠고"라며 쏘아 붙였다. 또 배석류는 "야 집에서도 그래 엄마 울지, 아빠 쩔쩔매지, 동진 새끼까지 허옇게 질려선 다 내눈치만 본다니까"라며 "내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무생, '경성크리처2' 비밀 정예 요원 '쿠로코 대장' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266054"/>
        <updated>2024-09-15T16:08:43.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변신을 두려워하지 않는 배우 이무생이 카리스마를 장착한 새로운 얼굴을 선보인다. 이무생은 넷플릭스 시리즈 '경성크리처2'에서 새롭게 등장하는 인물 쿠로코 대장 역을 맡아 돌아온다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상(박서준 분)과 모든 것이 닮은 호재(박서준 분)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 이무생이 연기하는 쿠로코 대장은 비밀 정예 요원인 쿠로코들을 진두지휘하는 역할로 잔혹한 일도 서슴지 않는 냉철한 판단력과 쿠로코들을 통솔하는 묵직한 카리스마를 겸비한 인물. 자신의 목적을 위해서라면 거침없이 행동하며 전승제약의 어두운 비밀을 실행에 옮기고자 하는 캐릭터로 극적 긴장감을 높일 전망이다. 특히 쿠로코 대장은 전승제약의 실험실에서 은밀한 계획을 세우는 비밀스러운 인물로 캐릭터 소화력이 남다른 이무생이 새로운 인물 쿠로코 대장을 연기하며 보여줄 캐릭터 서사와 다채로운 면모에 기대가 모아진다. 앞서 이무생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '가족X멜로' 김지수, 지진희와 재결합 대신 홀로서기→손나은도 '비혼' [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266053"/>
        <updated>2024-09-15T16:08:43.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 김지수가 50대의 독립을 선택했다. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 12회에서는 금애연(김지수 분)이 변무진(지진희 분)과의 재결합 대신 독립을 선택하는 모습이 그려졌다. 이날 변미래(손나은 분)는 연차를 낸 후 방송 출연을 앞둔 금애연을 데리고 피부과에 찾았다. 이후에는 교외 카페에 방문해 여유로운 시간을 가지며 평일 오후를 온전히 즐겼다. 금애연은 독립을 시작한 변미래에게 "혼자 살아보니 어때?"라고 물었고, 변미래는 "외롭긴 한데 좋은 것도 많아. 하고 싶은 것도 많아지고"라고 답했다. 그러면서 금애연에게 "혼자 살면 전부 다 내 마음대로 할 수 있다. 가족들 말고도 엄마, 금애연한테만 온전히 집중하는 시간을 가져봐"라고 조언했다. 이는 금애연의 마음에 크게 와닿았고, 그의 '홀로서기' 의지를 꿈틀대게 했다. 얼마 후, 변무진과 캠핑을 떠난 금애연은 변무진에게 "그동안 우리 둘이 어떻게 하는게 좋을지 열심히 고민해봤다"라며 말문을 열었다. 이어 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '가족X멜로' 지진희, 김지수·손나은에 가족으로 인정받고 '해피엔딩' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772025"/>
        <updated>2024-09-15T15:04:06.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은이 지진희에게 진심을 고백했다. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 12회(최종회)에서는 변무진(지진희 분)이 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하)에게 가족으로 받아들여진 모습이 그려졌다. 이날 빌라 사람들은 금애연과 변무진이 합가하는 것에 대해 말들이 많았고, 금애연은 변무진에게 "무진이 넌 어때?"라며 질문했다. 변무진은 "같이 살고 싶단 마음이 전혀 없다면 그건 거짓말이지. 욕심을 내자면 그렇다는 거고 그보다 난 너네가 힘들 때 내가 필요할 때 옆에 있어주고 싶어. 그게 내가 돌아온 이유야. 신경 쓰지도 말고 부담 갖지도 마"라며 당부했다. 이후 금애연은 "나 그동안 열심히 고민해 봤거든? 우리 둘이 어떻게 하는 게 좋을지. 미래, 현재랑 오랫동안 복작거리고 살다가 갑자기 혼자가 되니까 집이 너무 넓어진 것 같기도 하고 휑하기도 하고 외롭기도 하고 그래. 근데 그런 게 좋기도 해. 그래서 당분간은 이렇게 좀 더 살아보고 싶어"라며]]></content>
    </entry>
</feed>