<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-28T21:06:00.518Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글맘 윤하솔 오열 “내 선택 탓 두 딸 상처 죄책감 커” (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891001"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 싱글맘 윤하솔이 두 딸 생각에 눈물을 쏟았다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 윤하솔이 고딩엄마로 출연했다. 윤하솔은 결혼 전부터 신용불량자였던 남편이 자신의 명의로 받은 대출과 카드값 등을 갚으며 두 딸과 함께 살고 있었고, 경제적 문제뿐만 아니라 아빠를 보고 싶어 하는 5살 첫째 딸 때문에 힘든 시간을 보냈다. 윤하솔은 가장 힘든 점으로 죄책감을 들며 “육아 발작버튼이 있는 것 같다. 결혼도 내가 선택한 거고 아기도 내가 낳고 이혼도 내가 선택한 거다. 아이들이 태어나고 싶어서 나온 것도 아닌데. 내 선택으로 아픈 것도 쟤네니까. 힘든데 티를 낼 수가 없다. 그게 제일 답답하다”고 눈물을 쏟았다. 윤하솔은 “그래서 더 미안하고 죄책감이 든다”며 “이룬 것 없이 아이들만 낳아놨다는 그런 것 때문에. 어떻게 보면 제가 감당해야 할 모든 것들을 애들에게 짊어지게 했다”고 말했다. 박미선은 “왜 이룬 게 없냐. 애 둘 낳은 게 이룬 거다. 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재결합 대신 연애만 하자는 전남편 “꿈도 꾸지 마” 서장훈 일침 (고딩엄빠5)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891000"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 재결합 대신 연애만 하자는 전남편에 모두가 경악했다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 고딩엄마 윤하솔이 출연했다. 윤하솔 연예인 지망생으로 오디션을 보러 다니다가 일이 잘 풀리지 않자 개인방송을 시작했고 팬을 만나 결혼하게 됐다. 남편은 결혼 전부터 신용에 문제가 있었고 모든 지출은 윤하솔 명의로 했다. 가전가구도 윤하솔 명의 카드로 할부 결제했고 성폭행 사건에 연루되며 합의금 7백만원도 윤하솔 명의로 대출을 받았다. 결국 부부는 돈 문제로 2023년 협의 이혼했고 현재 윤하솔을 5살, 2살 두 딸을 양육 중. LH 주택에서 살다가 세대주인 전남편이 연장 신청을 하지 않아 방을 빼야 해서 어린이집이 알려준 한부모 가족 복지시설로 옮겼다. 주거비용이 안 들고 지원금도 들어온다고. 2살 딸은 엄마 껌딱지인 반면 5살 첫째는 무덤덤한 모습. 윤하솔은 “둘째는 나이가 어리고 제가 없으면 울어서 더 챙기게 된다”고 말했다. 그렇게 윤하솔이 둘째를 챙기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬과 결혼한 윤하솔 “전남편 성폭행 합의금 탓 빚 생겨” (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890999"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 팬과 결혼한 BJ 윤하솔이 전남편 때문에 빚이 생겼다고 고백했다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 고딩엄마 윤하솔이 출연했다. 2007년 15살 윤하솔은 예쁘고 끼 많다는 이야기를 자주 들으며 연예인을 꿈꿨다. 오디션을 보러 다니느라 1년 늦게 졸업했고, 개인 방송을 시작했다. 방송에 대해 물어볼 게 있다며 접근한 팬은 순한 성격에 직업은 목수, 윤하솔에게 “실물이 너무 여신”이라며 다가왔다. 윤하솔은 결혼식 때문에 서울에 갔다가 시간이 늦어 차가 끊기며 그 팬과 모텔에 갔다. 윤하솔은 “난 안 사귀면 안 잔다. 나랑 자고 싶으면 관계를 확실히 해라”고 말했고, 연하남이 고백하며 연인이 됐다. 이어 윤하솔은 개인방송에서 연애를 고백했고 시청자들이 모두 나가버렸다. 별 쏘던 회장님도 나갔다. 개인방송을 접고 휴게소 알바를 시작한 윤하솔에게 연하남이 “나 사실 빚이 좀 있다. 신용 회복하는 중”이라고 고백했다. 윤하솔은 “이제 둘이니까 열심히 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누가 마릴린 먼로를 죽였을까?" 이찬원도 놀란 '실체'[과몰입 인생사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261761"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 더욱 강력하고 새롭게 정비된 '과몰입 인생사 시즌2'로 시청자를 초대한다. 8월 29일 방송하는 SBS '과몰입 인생사 시즌2'에서는 정치 외교학자이자 국제정세 전문가 김지윤 박사가 텔러로 출연, 미국의 배우이자 가수, 모델, 타임지 선정 '20세기 가장 영향력 있는 인물 100인' 마릴린 먼로의 인생 속으로 과몰입한다. 김지윤은 "누가 마릴린 먼로를 죽였을까?"라며 의미심장한 말로 과몰입의 시작을 알렸다. 모두가 알지만 사실 아무도 모르는 마릴린 먼로의 실체가 드러나자 이찬원을 비롯한 출연자들은 크게 놀라는 표정을 지었다. 마릴린 먼로가 사망하던 그날 밤 과연 무슨 일이 벌어진 것인지 조작된 사망 현장과 사라진 일기장 등 풀리지 않는 수수께끼들에 출연자들은 금세 과몰입됐다. 김지윤 박사가 "먼로 입에 재갈 좀 채워놔야겠어"라고 말하자 출연자들은 일제히 놀라 말을 잇지 못했고, 스튜디오 분위기는 순간 싸늘해졌다. 마릴린 먼로의 죽음 이면에 어떤 일들이 있었는지 죽음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인은 힘들어야”…지창욱, 본업 넘어 예능서도 ‘열정맨’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376004"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“연예인들이 힘들어야 한다. 그래야 시청자들이 웃으면서 보지 않을까?” 배우 지창욱이 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’에서 남다른 예능감을 뽐내고 있다. 첫 시작부터 ‘연예인이 힘들어야 한다’는 어록을 남기더니, 말이 씨가 된 듯 정말 출연진 중에서 가장 힘든 고강도 노동을 해 웃음을 유발했다. JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’)은 아무도 나를 모르는 곳에서 세계 80억 인구 중 한 명의 이름으로 72시간 동안 실제 그 사람의 삶을 살아보는 관찰 리얼리티 예능이다. 앞서 배우 박보검은 아일랜드, 염혜란은 중국, 코미디언 박명수는 태국에서 타인의 삶을 체험했다. 지창욱은 지난 16일, 23일 방송된 ‘가브리엘’ 7, 8회에 출연했다. 지창욱은 첫 등장부터 심상치 않은 바이브를 풍겨 웃음을 자아냈다. ‘가브리엘’에서 출연자들의 목적지는 제작진과의 인터뷰에서 성향과 특성 등을 고려해 결정하는데, 지창욱은 이때 “편안하고 평범한 그림은 재미 없을 것 같다. 새로운 것을 해보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영식, 경수 선택한 정숙에 실망 "철 없는 학생 같아, 정 떨어져"[나는솔로][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261759"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'에서 22기 영식이 정숙에 실망했다. 28일 오후 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 '돌싱 특집' 솔로 나라 22번지에서는 남성들이 여성 출연진들에게 첫 데이트 신청을 하는 장면이 그려졌다. 앞서 남자들과의 대화에서 영식은 "정숙님 직업(변호사)이 나와 연관이 있고, 나이도 동갑이다. 뭔가 자꾸 느낌이 온다. 이 사람 분명 나와 맞을 것 같다는.."라며 정숙에 대한 관심을 보였다. 이후 영식은 첫 인상 선택에서 정숙이 나와주길 기대했다. 그러나 아무도 나오지 않으며 고독 정식을 확정지었다. 이후 경수는 현숙, 옥순, 정숙, 정희까지 총 4명의 선택을 받으며 최고의 인기남으로 등극했다. 정숙이 경수를 선택한 걸 알게된 영식은 이어진 제작진과의 인터뷰에서 "정이 확 떨어지더라. 어제와 오늘에 이어 4표 몰표남들에게만 가는 모습에 이 사람은 그냥 외모가 우선이고, 보이는게 우선이란 생각이 든다. 그냥 아이돌 따라다니는 철딱서니 없는 학생들 같은 느낌이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연기가 너무 하고 싶어” 유서 남긴 故 유주은, 오늘(29일) 2주기..일찍 떠난 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890998"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 유주은이 사망한 지 2년이 지났다. 유주은은 2022년 8월 29일 향년 27세 일기로 생을 마감했다. 고인의 죽음은 오빠 유 모씨가 유주은의 소셜네트워크서비스에 글을 올려 비보를 전하면서 알려졌다 오빠는 "故 유주은 2022년 8월29일. 주은이가 이곳을 떠나 편한 곳으로 갔습니다. 시간이 되시는 분은 주은이 가는길 인사부탁드립니다"고 비보를 전했다. 또 "주은이의 마지막 부탁으로 이렇게 글을 올립니다"라는 글과 함께 고인이 남기고 간 유서가 공개됐다. 고인은 "연기가 너무 하고 싶었어"라며 "어쩌면 내 전부였고 내 일부였어"라면서도 "그런데 그 삶을 사는 게 쉽지가 않았어"라고도 남겨 안타까움을 자아냈다. 한편 유주은은 2018년 tvN 드라마 '빅 포레스트'로 데뷔해 TV조선 '조선생존기'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, "외향적인 사람 많이 죽어" 소리에 '급당황' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756510"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 성격에 관해 얘기하다가 '급당황'해 웃음을 샀다. 지난 28일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 세계적 행복 심리학자 서은국 교수가 출연, MC 유재석과 조세호를 만났다. 이날 MC들은 서은국 교수를 보자마자 폭소했다. 유재석이 "교수님 행복하시죠? 아주 피곤해 보이시는데"라며 농을 던졌다. 서은국 교수는 "이 정도면 엄청 행복한 것"이라고 받아쳐 시작부터 웃음을 자아냈다. 이내 행복에 대해 논리적으로 설명했다. "사람마다 행복해지는 게 답이 다 다르다"라면서 "행복이란 주관적으로 느끼는 신체적, 정신적 즐거움의 합이다. 이걸 자주 느끼는 사람이 행복한 사람"이라고 밝혔다. 아울러 "행복이 마음먹기 나름인 것도 있는데, 원론적으로 생각하면 꼭 그렇지만 않다. 마음먹고 다 행복해지려면, 탁자를 보고도 행복할 수 있어야 한다. 그러나 탁자를 보고도 행복한 뇌는 고장 난 뇌"라며 "적절한 상황에서 감정이 켜져야 한다"라고 꼬집었다. 유재석이 "행복을 느끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 "子 그리, 예원과 소개팅? 모처럼 성질내" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756508"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 아들 그리(김동현)와 예원의 소개팅 소식에 분노했다. 지난 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 가수 겸 배우 예원이 출연해 솔직한 입담을 뽐냈다. 그는 오프닝에서 MC 중 많이 변한 사람으로 김구라를 지목했다. 수년 전 나왔을 때와는 180도 달라졌다는 것. 예원은 "김구라 선배님이 시간이 지나면서 예전보다 훨씬 더 유해진 느낌이다. 너그럽다"라며 놀라워했다. 이에 김구라가 "이 나이에도 성질내면 욕먹어"라고 받아쳤다. 이어 김구라가 소개팅을 언급했다. "요즘 유튜브 콘텐츠에서 소개팅하고 그러지?"라더니 그리 얘기를 꺼냈다. 특히 "우리 동현이랑 소개팅하겠다고, 제작진이 전화한 거야. 나한테 동현이 아버지로 같이 출연해 달라고 해서 모처럼 성질냈어"라고 뒷이야기를 전해 주위를 웃음바다로 만들었다. 김구라는 예원을 향해 "너보다 열 살 어려"라며 못마땅해했다. 예원이 "요즘에는 열 살 아래도 괜찮지 않나?"라면서 웃었다. 아울러 "시아버지와 함께 소개팅하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영숙 "어린이집 교사…출산해야 할 것 같아 '나는 솔로' 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756500"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 영숙이 직업과 출연 이유를 고백했다. 지난 28일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'에서는 돌싱 특집 3탄 22기의 이야기가 이어졌다. 22기 여자 출연자 첫인상 1위에 등극한 영숙의 자기소개가 공개됐다. 영숙은 1990년생이며 서울에서 나고 자란 서울 토박이라고 밝혔다. 영숙은 어머니의 어린이집을 같이 운영하는 10년 차 어린이집 교사라고 직업을 공개했다. 이어 영숙은 "지금은 안식기를 가지려고 한다, 이 일은 언제든지 할 수 있는 일이기 때문에"라며 궁극적인 꿈은 자녀를 갖는 것이라고 밝혔다. 영숙은 "여자 나이로 35살이면 노산이라고 하는데, 그 전에 출산을 좀 해야 할 것 같아서 용기 내서 나오게 됐다"라고 '나는 솔로'에 출연한 이유를 전했다. 영숙은 돌싱이라는 사실을 직계가족과 친구 몇몇만 알고 있다며 상견례도, 결혼식도 올린 적이 없다고 고백했다. 천주교인 영숙은 종교적인 문제로 갈등을 겪었다고. 더불어 영숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹, 연애운 결과에 탄식… 마리아와 점성술 상담 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756470"/>
        <updated>2024-08-28T20:09:26.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹이 '신랑수업'에서 점성술사를 찾아가 연애운과 결혼운을 확인했다. 지난 28일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 에녹의 일상이 담겼다. 이날 에녹은 마리아와 함께 점성술사를 찾아가 시선을 모았다. 평소 점성술을 공부 중이라는 마리아는 6대 독자인 에녹의 빠른 결혼을 위해 찾아왔다며 점성술사에게 고민을 전했다. 에녹은 연애운 자리가 비어있는 점성술 차트를 확인하고 충격에 휩싸였다. 데니안은 "타고난 운명이 여자가 없다는 이야기잖아요!"라고 놀리기도. 이어 점성술사는 에녹에게 인간적인 매력은 충분하지만, 이성적인 매력은 없다며 주변 사람들이 도와줘야 한다고 주장했다. 결혼운도 비어있는 것과 마찬가지라고. 그러나 점성술사는 에녹이 작년부터 올 10월까지는 여자를 만날 수 있는 기간이라고 말했다. 이번 기간을 놓치면, 다음 연애운은 2년이 지나야 한다고. 이어 점성술사는 에녹에게 "자신이 여자를 잘 안다는 착각은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수진 의원 “유튜브 음란·성매매 정보 시정요구 전년의 7.1배로 ↑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985064"/>
        <updated>2024-08-28T20:09:26.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회 유튜브 음란·성매매 정보 관련 시정 요구가 작년 24건에서 올해 7.1배인 171건으로 증가한 것으로 집계가 됐다. 국회 과학기술정보방송통신위원회 소속 최수진(국민의힘) 의원은 28일 방심위의 유튜브 시정 요구 현황 자료를 살핀 결과 음란·성매매와 디지털 성범죄 관련해서는 2020년 60건, 2021년 25건, 2022년 125건, 2023년 26건으로 4년간 236건이었으나, 올해는 상반기에만 171건의 시정 요구가 있었던 것으로 조사됐다고 전했다. 방심위 자료에 따르면 2020년 각종 위반내용심의 건수는 22만6천846건이었고, 2023년에는 26만4천920건이었다. 음란·성매매, 디지털 성범죄 심의는 2020년에 8만7천572건으로 전체 심의의 38.6%를 차지했으나, 2023년에는 12만6천188건으로 비중이 47.6%로 급증했다. 또 올 상반기는 13만7천904건 중 7만5천82건으로 54.4%에 달했다. 방심위는 정보통신망을 통해 유통되는 불법·유해 정보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄 혐의 피소… SM “매우 엄중 팀 탈퇴” 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721387"/>
        <updated>2024-08-28T19:02:43.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일(사진)이 성범죄로 피소돼 팀을 탈퇴했다. SM엔터테인먼트는 28일 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. 태일은 현재 경찰 조사를 받고 있는 것으로 전해졌다. SM 측은 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”며 “당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다”고 고개를 숙였다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다. NCT 127은 지난 7월 정규 6집 ‘워크’를 발매하고, 데뷔 8주년 팬미팅도 진행하는 등 활발히 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치열하게 섬뜩함 완성한 고민시… “새로운 모습 담길 때 희열”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721384"/>
        <updated>2024-08-28T19:02:43.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영하(김윤석)와 상준(윤계상)은 점차 색을 잃어간다. 알록달록하고 예쁜 이들의 펜션, 모텔이 망가질수록 그림자는 짙어진다. 그 사이에서 성아(고민시)는 홀로 선명한 색으로 형형한 빛을 낸다. 무채색이 되어가는 사람들 사이 혼자만 색이 강렬해지는 성아를 보고 있으면 섬뜩하지만 궁금해진다. 도대체 어떤 사람인지. 최근 넷플릭스에서 공개된 ‘아무도 없는 숲속에서’에서 성아를 연기한 고민시를 지난 26일 서울 종로구의 한 카페에서 만났다. 고민시는 지금까지 연기했던 캐릭터들 중 성아가 가장 고난도였다고 했다. 그는 “해내야 할 무게감이 다른 작품보다 무거워서 어떻게 하면 더 좋은 캐릭터를 만들 수 있을지 밤을 새워가며 고민했다”며 “이 작품은 ‘돌 맞은 개구리’에 대한 이야기이기 때문에, 살인마에게 공감이 되면 안 됐다. 그래서 성아의 이야기에 시청자가 설득되지 않게 하는 데에 집중했다”고 말했다. 성아는 영하와 아내의 추억이 깃든 펜션에 매료돼 이상할 정도로 집착하는 여자다. 펜션을 갖는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]尹대통령 핵심 국정과제 전망과 진단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584425"/>
        <updated>2024-08-28T18:09:38.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 29일 용산 대통령실에서 국정 브리핑을 열고 연금·의료·교육·노동 등 4대 개혁에 저출생 대응을 더한 ‘4+1 개혁’의 추진 성과와 향후 계획을 설명한다. 언론의 질문에도 직접 답할 예정이다. 대통령이 밝힌 핵심 국정 과제에 대해 전문가들과 이야기를 나눠 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 예원 “이태임 사건 먼저 언급 NO…광고도 거절” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357257"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 배우 예원이 9년 전 사건을 언급했다. 28일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 게스트로 출연했다. 이날 예원은 “2014년에 드라마 ‘미스코리아’ 팀과 함께 출연하고 10년 만에 나왔다”며 “김구라 선배님이 그때보다 많이 유해지고 너그러워졌다”고 말했다. 이에 김구라는 “이 나이에도 성질내고 다니면 욕먹는다. 이제는 화를 내야 할 때만 낸다”고 해 웃음을 자아냈다. 예원은 유튜브 ‘노빠꾸’에 출연하는 것에 대해 “사실 ‘노빠꾸’가 자극적이라 출연을 앞두고 걱정이 많았다. ‘한 번 나가보자. 있는 그대로 보여주자’라는 생각으로 출연했다”고 털어놨다. 이어 “그런데 출연 영상의 결과가 좋았다. 조회수가 880만 뷰 정도 나왔다더라. 탁재훈 선배님에게 너무 감사해서 선배님 집 방향으로 절을 한다”고 말했다. 그러면서 예원은 “‘노빠꾸’ 출연 전에는 개인 유튜브 구독자 수가 7000명이 안 됐었는데 이후에는 10만 명으로 늘어났다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, '나는 솔로 연예인 특집' 모집 공고→전현무 러브콜 "보고 있지?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677437"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 연예인 특집 모집 공고가 공개됐다. 28일 방송된 SBS Plus, ENA 예능 '나는 SOLO'에서는 22기 돌싱 특집으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 제작진은 "공지 사항이 있다"고 말해 궁금증을 자아냈다. 데프콘은 "솔로 나라 22번지에서 결혼 커플이 탄생했다고 한다"고 발표했다. 데프콘은 "돌싱 기수로서는 최초로 결혼하는 커플이 탄생한 거다"고 알리며 손만 보이는 결혼하는 커플의 사진이 공개됐다. 데프콘은 "개인적으로 순자와 영호 같다. 왜냐하면 영호가 아이의 아빠로서도 열심히 해보겠다면서 눈물 펑펑 흘리며 청혼할 것 같다"고 이유에 대해 설명했다. 이이경은 "남성분 손만 보면 글을 잘 쓸 것 같아서 영수나 경수 같다. 여성분은 영자나 옥순인 것 같다. 옥순 씨가 쟁취하는 성격이라 말해서 왠지 쟁취를 했을 것 같다"고 추측했다. 이어 '나는 솔로' 연예인 특집이 언급돼 눈길을 끌었다. 데프콘이 "이거 진짜야? 여러분 제작진이 직접 연예인 특집을 만든다고 한다"고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 90년대 스타들의 열창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855287"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 29일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. 김범룡, 정수라, 이상우까지 90년대 가요계를 제패했던 당대의 스타들이 총출동한다. 이날 방송의 오프닝부터 김범룡의 ‘바람 바람 바람’, 이상우의 ‘그녀를 만나는 곳 100m 전’, 정수라의 ‘아! 대한민국’으로 구성된 국민 애창곡 메들리 무대가 진행된다. 김범룡은 CD를 삼킨 듯한 보이스로 녹화장을 휘어잡는다. 김범룡의 고품격 라이브를 직관한 톱(TOP)7은 “목소리 너무 좋다”며 감탄하더니 급기야는 무대에 난입한다. ‘미스쓰리랑’ 멤버들이 소녀 팬 모드로 돌입한 것이다. 정수라 역시 명불허전 무대 장악력을 뽐낸다. 박윤경의 ‘부초’로 무대에 선 정수라는 황홀경을 선사하는 목소리로 완벽한 무대를 완성한다. 하지만 이내 공개된 충격적인 노래방 점수에 결국 주저앉고 만다. 정수라를 이토록 놀라게 한 점수는 과연 몇 점이었을까. 이상우는 풋풋하고 감성적인 목소리에 버금가는 내향적인 성격으로 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니, ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’ KBS 국내 최초 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985045"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니가 새로운 애니메이션 시리즈로 국내 시청자를 찾는다. 글로벌 패밀리 엔터테인먼트 기업 더핑크퐁컴퍼니(대표 김민석)가 다음달 21일부터 KBS 1TV를 통해 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’ 시리즈를 국내 최초 방영한다고 밝혔다. 244개국에서 25개 언어, 7000편이 넘는 콘텐츠로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 더핑크퐁컴퍼니는 지난 6월 유튜브 누적 조회수 1000억 뷰, 누적 구독자 2억 명을 돌파하며 강력한 IP(지식재산권) 파워를 입증, K콘텐츠의 새로운 역사를 써 내려가고 있다. 대표 콘텐츠 ‘핑크퐁 아기상어 체조’ 영상은 2020년 11월부터 45개월 연속 전 세계 유튜브 조회수 1위를 공고히 사수하며 현재 149억 뷰를 넘어섰다. 이외에도 국내 애니메이션 업계 최초로 9개국 넷플릭스 1위, 24개국 넷플릭스 Top10을 기록하며 신기록을 자체 경신하고 있다. 더핑크퐁컴퍼니가 새롭게 선보이는 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’는 2019년 KBS 2TV를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 결혼 커플 탄생…경수, 옥순→정희 몰표 받았다 (나는솔로) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307414"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 경수가 몰표를 받은 가운데, 22기에서 돌싱 기수 최초로 결혼 커플이 탄생했다고 예고됐다. 28일 방송된 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 돌싱 특집이 펼쳐졌다. 이날 여자 출연자들의 자기소개가 시작됐다. 22기 영숙은 90년생 34세 어린이집 교사이며, 혼인신고는 했지만 결혼식은 올리지 않았다고 밝혔다. 11년 차 변호사인 정숙은 80년생 44세로, 두 번 이혼한 '돌돌싱'이라고 고백했다. 특히 수감 중인 의뢰인과 호감을 쌓았고, 출소 후 일주일 만에 두 번째 혼인신고를 했다고 말해 충격을 안겼다. 완주에 사는 순자는 88년생 36세로, 반도체소자 제조사에서 근무 중이라고. 이혼한 지 만 3년 차이며, 자녀가 두 명 있다는 순자는 "10살, 6살 아들이다"라고 밝혔다. 바쁘게 생활한다는 순자는 "사실 끼니도 잘 챙겨 먹진 못한다"라며 "지금 이 기회가 저한텐 굉장히 소중한 시간"이라고 밝혔다. 영자는 89년생 35세로, 분당 산부인과 분만실에서 간호사로 12년간 근무했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 22기 영숙, '성경 필사' 영수에 당황 "숨이 떨어지는 느낌"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261753"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'에서 22기 영숙이 영수의 '성경 필사' 고백에 당황했다. 28일 오후 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 '돌싱 특집' 솔로 나라 22번지에서는 남성들이 여성 출연진들에게 첫 데이트 신청을 하는 장면이 그려졌다. 가장 먼저 영수가 "배우자상 중 가장 적합한 분"라며 영숙에게 데이트를 신청했다. 영수의 희망대로 영숙이 영수의 외침에 문을 열고 나타났고, 두 사람의 1대 1 데이트를 성사됐다. 영숙은 "무게감 있고 커다란 나무 같다. 다정다감하고 배려있게 말하는게 더 멋있게 느껴진다"라며 영수를 선택한 이유를 설명했다. 이어 영수는 자신을 선택한 영숙에게 "나중에 제 필체를 보여주겠다. 성경 필사한게 있다"라며 자신의 종교가 기독교라고 밝혔다. 이를 들은 영숙의 표정은 애매해졌다. 이를 스튜디오에서 지켜본 MC 데프콘은 "성경을 필사한다는 건 꽤 독실하다는 것"라고 코멘트했다. 영숙 역시 인터뷰에서 "개신교라는 얘기를 듣고 '헉'했다. 숨이 단전으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]차인표, 10년 걸려 소설 쓴 이유 "처음에는 복수심이었지만 할머니들 위해"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677436"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 작가 차인표가 소설을 쓰게 된 계기를 밝혔다. 28일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 259회에는 옥스퍼드를 사로잡은 배우 겸 작가 차인표가 출연했다. 이날 방송에서 MC 유재석이 "뉴스를 보고 '이게 무슨 일이야' 했다. 여기저기서 연락 많이 왔을 것 같다"고 말하자 차인표는 "축하하는 사람들도 있었는데 제 일이니까 제가 제일 놀랬던 것 같다. 저를 차인표 '작가'라고 부르는데 굉장히 어색하다"고 얘기했다. 차인표가 쓴 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'이 영국 옥스퍼드 대학 필수 도서로 선정된 것. 차인표는 "대학교에서 직접 교수님을 통해서 연락이 왔다. 3,4학년과 석박사 과정 학생들의 교재로 쓰고 싶다고 허락하겠냐고 제안을 하셔서 하겠다고 했다"고 밝혔다. 이에 유재석은 "도서관에 그 책이 있는 거 아니냐. 대단하다"고 감탄했다. 책을 쓰게 된 계기에 대해 차인표는 "1997년에 뉴스를 보는데, 뉴스에서 공항 입구장에서 한 할머니가 걸어나오시더라고요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫인상 몰표남' 22기 상철, 고독 정식 굴욕→경수, '4:1 데이트' 성사 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765504"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 상철이 고독 정식 굴욕을 맛봤다. 28일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO(나는 솔로)'에서는 첫 데이트 선택부터 뒤통수가 얼얼한 반전이 펼쳐지는 '솔로나라 22번지'의 러브라인이 공개됐다. 이날 솔로녀들의 자기소개 시간이 이뤄졌다. 지난 방송 경수의 "마음에 드는 사람이 2.5명 있다" 발언에 솔로녀들의 열띤 토론이 이뤄졌다. 반면 솔로남들 사이에서는 자녀 유무가 이성을 만나는데 중요한 요소로 떠올랐다. 상철은 "양육자와 연애에서 실패 경험이 있으니까 아무래도 고민되는 부분이 있다"며 생각에 잠겼다. 이후 남자들의 데이트 신청으로 첫 데이트 선택이 진행됐다. 각각 영숙은 영수, 순자는 영호, 영자는 광수를 선택하며 1대1 데이트를 확정 지었다. 그러나 영숙은 성경을 필사한다는 영수의 말에 "숨이 단전으로 툭 떨어지는 느낌이었다. 알았다면 선택을 번복할 수도 있는 큰 부분이다. 결혼까지 생각한다면 어려울 수도 있겠다고 생각한다"며 곤란한 반응을 보였다. 또 영호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은 “♥최민수 지인과 함께 신혼생활…10억 든 통장 가져가” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357256"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강주은이 남편 최민수와의 신혼 생활 일화를 전했다. 28일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 게스트로 출연했다. 이날 강주은은 “남편과 오랜 시간 살아온 지인이 있었다. 그 사람이 18년 동안 남편 옆에서 매니저 역할을 해줬다”며 “결혼했는데도 그 사람이 집에 같이 있었다. 내가 아침에 일어나서 거실에 가면 어떤 날은 거실 바닥에 누워있던 경우도 있었다. 내가 오기 전까지의 생활을 유지한 거다. 마음이 복잡했다”고 회상했다. 이어 “어느 날 그 사람이 감기에 걸렸다. 남편이 죽이라고 끓여서 챙겨주라고 하더라. 그때 남편에게 ‘나는 민수 씨를 위해 살러 왔는데 저 사람까지 챙기는 건 준비가 안 돼 있다’고 말했다. 남편이 정신이 들었는지 그 사람에게 ‘다른 데로 가야 할 것 같다’고 했다. 근데 그 사람이 10억 원이 든 통장까지 가지고 갔다”고 해 놀라움을 자아냈다. 이를 들은 MC 김구라가 “그 사람은 잡았냐”고 물었고 강주은은 “아니다. 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] “연애운 비어 있어” 에녹, 점성술 결과에 ‘좌절’ (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376000"/>
        <updated>2024-08-28T15:08:20.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹이 연애, 결혼운에 좌절했다. 28일 방송된 채널A 예능프로그램 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에는 점성술을 보는 에녹의 모습이 그려졌다. 이날 에녹은 마리아와 점성술집을 찾았다. 마리아는 점성술사에게 “에녹이 6대 독자다. 결혼이 좀 급하다”며 결혼운을 봐달라고 요청했다. 결과는 암담했다. 점성술사는 “다섯 번째 궁이 연애 하우스다. 그런데 아무것도 없다. 비어 있다”고 풀이했다. 이어 “에녹의 매력은 있지만 여자들이 느끼는 매력은 아닌 거다. 여자가 에녹 옆에 눕고 싶어 하지는 않는다”고 돌직구를 날리며 “주변 사람의 도움이 필요하다”고 조언했다. 결혼운도 좋지 않았다. 점성술사는 행성이 하나 있지만, 그마저도 머나먼 행성이라 도움이 되지 않는다고 했다. 다만 “상대방이 결혼운이 강하게 있으면 결혼할 수 있다”며 “운은 흐름이다. 흐름이 왔을 때 자기 운명을 개척하라는 거다. 희망은 있다”고 덧붙였다. 점성술사는 또 “작년부터 올 10월까지는 연애운이나 여자를 만날 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '무진성'] 날것의 자유로움으로 만든 '폭군']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316988"/>
        <updated>2024-08-28T15:08:20.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭군 프로그램 샘플 탈취 작업을 의뢰한 연모용 役 "'박훈정 유니버스' 참여 영광…뜻깊은 2024년" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 배우 무진성에게 '폭군'은 새로운 자극이었다. 배우로서 새로운 영감도 얻었고 스스로 몰랐던 부분을 알게 해줬단다. 약 1년 전에 촬영을 마친 작품이지만 '폭군'을 떠올린 무진성의 얼굴에는 설렘이 가득했다. 그가 '폭군'을 얼마나 사랑했는지를 알 수 있는 대목이었다. 박훈정 감독의 이유 있는 자신감이 바로 무진성이었나 싶을 정도로 연모용 그 자체에 녹아들었던 무진성이다.]]></content>
    </entry>
</feed>