<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-11T00:41:21.813Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 공민정, 일하랴 육아하랴..수퍼 워킹맘의 비애('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210437"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신도시 워킹맘 공민정의 숨 막히고 숨 가쁜 하루가 포착됐다. 12일(목) 방송되는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 워킹맘 공민정(최하나 역)의 열연이 펼쳐진 촬영 현장 사진을 공개했다. 지난 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 1회에서 공민정은 신도시맘들의 꼬리에 꼬리를 문 착각과 오해로 위장 유부녀가 된 전소민(지송이 역)과 10여년 만에 재회한 구 절친으로 강렬한 첫 등장을 선보였던 상황. 이 가운데 극중 다둥이 워킹맘 최하나가 일과 육아 사이를 쉼 없이 오가는 현실감 넘치는 장면이 공개됐다. 공개된 사진에서 공민정은 단발 머리와 트렌치 코트로 업무에만 집중하는 ‘커리어 우먼룩’ 그 자체를 선보여 시선을 사로잡는다. 하지만 꼰대 상사에게 불려가 깨지고, 후배들의 미흡한 일처리에 치이는 공민정의 짠한 모습들은 고개를 끄덕일 법한 디테일로 가득하다. 또 다른 사진 속 끊임없이 울리는 휴대전화 메시지 알림음에 시달리는 공민정의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정♥이종원, 꽉 닫힌 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009478"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원이 완벽한 해피엔딩을 맞았다. 지난 10일 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)가 12회 방송을 끝으로 종영했다. '취하는 로맨스' 최종회에서는 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)는 '나'를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 여기에 각기 다른 성장을 이룬 TF팀 청춘들의 엔딩은 설렘 그 이상의 여운을 남겼다. 이날 채용주는 오찬휘(백성철)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 강풀 작가 “병동 롱테이크신 연출력에 감탄, 가장 뜨겁고 짜릿했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931063"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 김희원 감독과 강풀 작가가 서면 비하인드 코멘터리를 전격 공개했다. 김희원 감독과 강풀 작가는 12월 11일 5, 6회 공개를 앞두고 1~4회 주요 장면에 대한 이야기를 서면으로 공개해 이목을 집중시켰다. 특히 강풀 작가는 "1~4회 공개 후 가장 많은 화제를 모았던 롱테이크 장면이 실제로 영상화 되면서 어떻게 보셨는지 궁금하다"는 말에 "원작에서는 이 장면이 후반부에 공개된다. 극본 작업을 하면서 이런 반전의 장면을 이야기의 딱 절반에 해당하는 시점에 공개하고 싶었다"고 밝혔다. 이어 "안 그래도 모호한 이야기의 비밀을 길게 끌고 가는 것은 위험하다는 생각이었다. 조명가게는 4회가 끝난 시점에 비로소 이들의 이야기가 시작되는 구조다. 서사의 교차점이 되는 가장 중요한 이 신을 과감하게 롱테이크로 연출한 감독님의 연출력에 누구보다 감탄했다. 개인적으로 전반부를 통틀어 가장 뜨겁고 짜릿한 신이었다"고 전했다. 김희원 감독은 "해당 장면을 롱테이크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 박세리 "역대 출연한 것 중 제일 힘들었어" 진땀…2049시청률 화요 예능 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310005"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'에서 박세리가 찬란한 승부욕으로 틈새 시간을 가득 채웠다. 지난 10일 밤 방송된 SBS '틈만 나면,'의 15회 시청률은 수도권 3.1%, 최고 시청률 3.9%를 기록했다. 특히 2049 시청률이 1.4%로 화요 예능 전체 1위를 기록하며 선두를 이어갔다. (닐슨 코리아 기준) '틈만 나면,' 15회에는 MC 유재석, 유연석이 '틈 친구' 박세리와 함께 '틈 주인' 악취분석실과 과학 학원을 찾아가 열정 넘치는 하루를 완성했다. 유재석, 유연석은 대전이 낳은 '골프 황제' 박세리의 등장에 입을 다물지 못했다. '요술공주 세리' 주제가로 박세리를 환영한 유재석이 "오늘 박세리 감독님과 같이 다닐 생각에 기분이 좋다. 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다"라며 '리치언니' 경험담을 공개하자, 박세리는 "먹는 거 걱정 안 하셔도 돼요"라고 화답해 유재석, 유연석의 입꼬리를 씰룩이게 했다. 이를 입증하듯 박세리는 대전 명물빵을 제작진 몫까지 통 크게 챙겨 모두를 놀라게 했다. 이때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민-지수, 끌어안고 초달달…'뉴토피아', 2월 7일 공개 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245586"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'가 2025년 2월 7일(금) 저녁 8시 공개 확정과 함께 첫 보도스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 공개된 보도스틸은 늦깎이 군인 ‘재윤(박정민)’과 고무신 여자친구 ‘영주(지수)’의 행복했던 한 때부터 좀비의 습격으로 혼비백산한 세상까지 담아내며 다이내믹한 이야기를 예고한다. 재윤은 부대가 위치한 서울 도심 고층 타워에서 좀비로 뒤덮인 일촉즉발의 상황들에 맞서고 있어 앞으로 펼쳐질 역동적인 액션에 대한 기대를 더한다. 강남 거리 한복판을 누비고 있는 영주는 큰 위기를 맞이한 듯 놀란 표정을 지으며 그녀에게 닥쳐올 좀비떼의 공격을 궁금하게 만든다. 여기에 초고층 타워와 서울 도심 한복판, 각자만의 공간에서 활약하는 개성 넘치는 캐릭터들이 만들어낼 젊고 파워풀한 시너지를 예고해 이목을 집중시킨다. 공개된 스틸에서는 박정민과 지수의 케미도 엿볼 수 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매순간 소름 돋게한 '조명가게'…강풀-김희원 코멘터리 전격 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245583"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 오늘(11일, 수) 5, 6회 공개를 앞두고 김희원 감독과 강풀 작가의 서면 비하인드 코멘터리를 전격 공개했다. [연출: 김희원 / 원작&amp;각본: 강풀 / 출연: 주지훈, 박보영, 김설현, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명, 신은수, 김선화, 김기해 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작: 미스터로맨스, 무빙픽쳐스] 지난 수요일(4일) 서늘한 분위기 속 충격적인 반전 엔딩을 선사한 1~4회가 시청자들의 폭발적인 반응을 얻으며 온라인을 뜨겁게 달구고 있다. ‘어두운 골목 끝 유일하게 빛을 밝히는 가게’인 ‘조명가게’의 신비로운 설정과 미스터리하게 얽혀있는 캐릭터들의 이야기가 긴장과 몰입을 유도해 시청자들 사이에서는 다각도의 해석과 추측이 쏟아지고 있다. 그리고 오늘(11일) 5, 6회 공개를 앞두고 김희원 감독과 강풀 작가가 1~4회의 주요 장면을 장르적 매력과 재미, 감동까지 모두 담아내기 위해 기울였던 남다른 고민과 노력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘협상의 기술’ 이제훈, 은발로 변신…파격적인 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400801"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 전설의 협상가가 된다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘협상의 기술’은 전설의 협상가로 불리는 대기업의 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그릴 드라마로 첫 티저 포스터를 최초 공개하며 기대감에 불을 붙이고 있다. 공개된 티저 포스터 속에는 대기업 M&amp;A 전문가로 변신한 이제훈의 뒷모습이 담겨있다. 수트를 입은 채 전화를 받고 있는 찰나의 순간만으로도 날카로운 오라(aura)가 느껴져 궁금증을 유발하고 있다. 특히 은발로 변신한 이제훈의 과감한 헤어 스타일에 단연 눈길이 쏠리고 있는 상황. 과연 이제훈이 그려낼 프로페셔널한 협상가는 어떤 인물일지, 파격적인 비주얼만큼이나 그의 연기 변신에도 기대가 더해진다. 이처럼 간결하지만 강렬한 임팩트를 선사하는 티저 포스터로 호기심을 불러일으키는 ‘협상의 기술’은 드라마 ‘졸업’, ‘봄밤’, ‘밥 잘 사주는 예쁜 누나’, ‘밀회’, ‘하얀거탑’ 등을 연출하며 특유의 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 선보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임신했다" 공민정, 현실과 극중 오가며 'D라인' 열일 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245582"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공민정의 숨 막히고 숨 가쁜 하루가 포착됐다. 12일(목) 방송되는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 워킹맘 공민정(최하나 역)의 열연이 펼쳐진 촬영 현장 사진을 공개했다. 지난 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 1회에서 공민정은 신도시맘들의 꼬리에 꼬리를 문 착각과 오해로 위장 유부녀(?)가 된 전소민(지송이 역)과 10여년 만에 재회한 구 절친으로 강렬한 첫 등장을 선보였던 상황. 이 가운데 극중 다둥이 워킹맘 최하나가 일과 육아 사이를 쉼 없이 오가는 현실감 넘치는 장면이 공개됐다. 공개된 사진에서 공민정은 단발 머리와 트렌치 코트로 업무에만 집중하는 ‘커리어 우먼룩’ 그 자체를 선보여 시선을 사로잡는다. 하지만 꼰대 상사에게 불려가 깨지고, 후배들의 미흡한 일처리에 치이는 공민정의 짠한 모습들은 고개를 끄덕일 법한 디테일로 가득하다. 또 다른 사진 속 끊임없이 울리는 휴대전화 메시지 알림음에 시달리는 공민정의 모습은 인생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최민수, 모텔 사장됐다…카리스마는 어디 가고 180도 다른 모습('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224951"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대체불가 카리스마' 최민수의 전격 시골 모텔 사장으로의 변신을 예고해 궁금증을 폭발시킨다. 내년 1월 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, 'MBC 흥행무패' 이세영(지강희 역), '내남결 신드롬' 나인우(천연수 역), '대체불가 연기파' 최민수(지춘필 역) 등 믿고 보는 탄탄한 배우진 라인업으로 관심을 모으고 있다. 이 가운데 '모텔 캘리포니아' 측이 최민수의 극중 첫 스틸을 공개해 시선을 사로잡는다. 극중 최민수는 지강희(이세영 분)의 아버지이자 자유로운 영혼의 로맨티시스트인 시골 모텔 사장, 지춘필 역을 맡았다. 춘필은 모두를 끌어당기는 마성의 카리스마를 지녔지만, 딸 강희 앞에서는 한없이 약해지는 아빠. 특히 마을의 모든 일에 오지랖을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 ‘취하는 로맨스’ 종영 소감 “용주 덕에 위로받아, 행복했다”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931056"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 ‘취하는 로맨스’ 종영 소감을 밝혔다. 12월 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 특수부대 출신의 열정 넘치는 지상주류 직원 채용주 역을 연기한 김세정은 캐릭터에 완벽히 몰입하는 남다른 캐릭터 소화력과 풍부한 감정 연기, 다채로운 표현력으로 공감을 선사하며 매회 시청자의 시선을 사로잡는 활약을 펼쳤다. 특히 지난 최종회 방송에서는 모든 열정을 바쳤던 지상주류를 떠나 더 이상 자신의 감정을 숨기지 않고 진짜 꿈을 찾아 용기 있는 도전에 나선 채용주의 모습이 깊은 여운을 남겼다. 퇴사를 한 후 윤민주(이종원 분)의 품에 안긴 채 “나 이제 백수야”라며 참았던 울음을 터뜨리는 모습은 위로와 공감을 동시에 전하며 보는 이들의 마음을 울렸다. 결국 자신을 위한 인생의 다음 장을 시작하며 꿈과 사랑을 모두 이뤄낸 채용주의 스토리는 꽉 찬 해피엔딩으로 막을 내리며 따뜻한 감동을 안겼다. 이처럼 대체 불가한 매력으로 채용주의 서사를 생동감 있게 그려낸 김세정. 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민X지수, 좀비 사태에도 애틋한 군인-곰신 커플 (뉴토피아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931055"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴토피아'가 공개일을 확정했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기로 오는 2025년 2월 7일 오후 8시 공개를 확정했다. 12월 11일 공개된 보도스틸은 늦깎이 군인 재윤(박정민 분)과 고무신 여자친구 영주(지수 분)의 행복했던 한 때부터 좀비의 습격으로 혼비백산한 세상까지 담아내며 다이내믹한 이야기를 예고한다. 재윤은 부대가 위치한 서울 도심 고층 타워에서 좀비로 뒤덮인 일촉즉발의 상황들에 맞서고 있어 앞으로 펼쳐질 역동적인 액션에 대한 기대를 더한다. 강남 거리 한복판을 누비고 있는 영주는 큰 위기를 맞이한 듯 놀란 표정을 지으며 그녀에게 닥쳐올 좀비떼의 공격을 궁금하게 만든다. 여기에 초고층 타워와 서울 도심 한복판, 각자만의 공간에서 활약하는 개성 넘치는 캐릭터들이 만들어낼 젊고 파워풀한 시너지를 예고해 이목을 집중시킨다. 박정민과 지수의 케미도 엿볼 수 있다. 과거 사랑스러운 연인 시절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예화, MBC '모텔 캘리포니아' 캐스팅…영앤리치 박 에스더役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245581"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['명품 신스틸러' 서예화가 '모텔 캘리포니아'로 안방극장을 찾아온다. 다채로운 캐릭터 소화력과 폭넓은 연기 스펙트럼을 보유한 배우 서예화가 내년 1월 10일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)에 캐스팅됐다. '모텔 캘리포니아'는 시골 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. '모텔 캘리포니아'에서 서예화는 인테리어 디자이너 지강희(이세영)와 함께 협업하는 앱 엔지니어 '박 에스더' 역을 맡아 열연을 펼친다. 박 에스더는 어릴 적부터 친한 '남사친' 금석경(김태형)과 의기투합 끝에 만든 앱이 대성공을 거두면서 영앤리치한 삶을 사는 인물로, 도도하고 세련된 매력의 '박 에스더'를 연기할 '명품 신스틸러' 서예화의 활약이 기대를 부른다. 서예화는 드라마 '편의점 샛별이', '빈센조', '남남', '너의 시간 속으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민X이준혁, 출근길 이렇게 설레도 되나? [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895328"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민과 이준혁의 설레는 출근길이 포착됐다. 11일 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은 연출 함준호 김재홍) 측은 지난 1차 퇴근길 메인 포스터에 이어, 이번에는 한지민, 이준혁의 2차 출근길 메인 포스터를 공개했다. 출근길조차 핑크빛 설렘으로 물들이는 이들의 완벽한 로맨스 케미가 보는 이들의 심박수를 높인다. ‘나의 완벽한 비서’는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 2차 메인 포스터는 지윤과 은호의 출근길을 담고 있다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되는 바. 그런데 두 사람에게선 사뭇 다른 텐션이 솟아난다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가 묘한 설렘을 자아낸다. 일만 잘하는 대표 지윤을 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 강풀 "김희원 연출력에 감탄"…직접 밝힌 비하인드 [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805396"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 김희원 감독과 강풀 작가의 서면 비하인드 코멘터리를 공개했다. 지난 4일 공개된 '조명가게'의 신비로운 설정과 미스터리하게 얽혀있는 캐릭터들의 이야기가 긴장과 몰입을 유도해 시청자들 사이에서는 다각도의 해석과 추측이 쏟아지고 있다. 오늘(11일) 5, 6회 공개를 앞두고 김희원 감독과 강풀 작가가 1~4회의 주요 장면을 장르적 매력과 재미, 감동까지 모두 담아내기 위해 기울였던 남다른 고민과 노력에 대한 이야기를 서면으로 공개해 이목을 집중시킨다. Q. 마침내 지영의 비밀이 드러나는 장면에서 어떤 긴장감이 시나리오 내에 녹아들길 원하셨는지 궁금합니다. 또는 지영의 비밀이 밝혀지는 장면의 쓰시며 있었던 비하인드가 있다면 궁금합니다. 강풀 작가: 현민은 지영을 자신의 아파트에 끌어들입니다. 지영은 현민의 집안에 들어오고 나서야 현관문을 막아선 채 비로소 손톱의 정체를 드러냅니다. 밀폐된 공간에서 도망칠 수도 없는 현민이 맞닥뜨린 공포를 보여주려는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 이규형 백지원 이민재, 오피스물 ‘킥킥킥킥’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931047"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 ‘킥킥킥킥’에서 제대로 뭉친다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘킥킥킥킥’(극본 정수현, 남은경, 정해영 / 연출 구성준 / 제작 DK E&amp;M, 이끌엔터테인먼트)은 천만배우 지진희(지진희 분)와 한때 스타피디 조영식PD(이규형 분)가 콘텐츠 제작사를 설립하고 구독자 300만을 향해 달려가는 오피스 코미디 드라마다. 배우 지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 출연을 확정 짓고 수, 목요일 밤의 웃음 버튼을 정조준 한다. 먼저 지진희는 과거 전 국민에게 사랑받았던 국민 배우이자 예능계까지 접수했던 만능 엔터테이너 지진희 역을 맡았다. 하는 작품마다 시청률 대박에 ‘천만 배우’라는 명예까지 가진 그였으나 모두 과거의 영광일 뿐 현재는 콘텐츠 제작회사 ‘킥킥킥킥 컴퍼니’의 공동 대표다. 한때 국민배우였다 현재 대한민국에서 가장 잘생긴 대표로 제2의 삶을 꿈꾸는 지진희 캐릭터를 연기할 배우 지진희의 활약에 벌써부터 범상치 않은 기운이 느껴진다. 그런가 하면 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희→이규형 뭉쳤다…'킥킥킥킥', 2월 5일 첫방송 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805395"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 ‘킥킥킥킥’에서 제대로 뭉친다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘킥킥킥킥’은 천만배우 지진희(지진희 분)와 한때 스타피디 조영식PD(이규형)가 콘텐츠 제작사를 설립하고 구독자 300만을 향해 달려가는 오피스 코미디 드라마다. 배우 지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 출연을 확정 짓고 수, 목요일 밤의 웃음 버튼을 정조준 한다. 먼저 지진희는 과거 전 국민에게 사랑받았던 국민 배우이자 예능계까지 접수했던 만능 엔터테이너 지진희 역을 맡았다. 하는 작품마다 시청률 대박에 ‘천만 배우’라는 명예까지 가진 그였으나 모두 과거의 영광일 뿐 현재는 콘텐츠 제작회사 ‘킥킥킥킥 컴퍼니’의 공동 대표다. 한때 국민배우였다 현재 대한민국에서 가장 잘생긴 대표로 제2의 삶을 꿈꾸는 지진희 캐릭터를 연기할 배우 지진희의 활약에 벌써부터 범상치 않은 기운이 느껴진다. 그런가 하면 이규형은 ‘킥킥킥킥 컴퍼니’의 또 다른 공동 대표 조영식 역으로 분한다. 입봉작에서 그해 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희→이민재, KBS2 수목극 '킥킥킥킥'으로 뭉친다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245579"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 ‘킥킥킥킥’에서 제대로 뭉친다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘킥킥킥킥’(극본 정수현, 남은경, 정해영 / 연출 구성준 / 제작 DK E&amp;M, 이끌엔터테인먼트)은 천만배우 지진희(지진희)와 한때 스타피디 조영식PD(이규형)가 콘텐츠 제작사를 설립하고 구독자 300만을 향해 달려가는 오피스 코미디 드라마다. 배우 지진희, 이규형, 백지원, 이민재가 출연을 확정 짓고 수, 목요일 밤의 웃음 버튼을 정조준 한다. 먼저 지진희는 과거 전 국민에게 사랑받았던 국민 배우이자 예능계까지 접수했던 만능 엔터테이너 지진희 역을 맡았다. 하는 작품마다 시청률 대박에 ‘천만 배우’라는 명예까지 가진 그였으나 모두 과거의 영광일 뿐 현재는 콘텐츠 제작회사 ‘킥킥킥킥 컴퍼니’의 공동 대표다. 한때 국민배우였다 현재 대한민국에서 가장 잘생긴 대표로 제2의 삶을 꿈꾸는 지진희 캐릭터를 연기할 배우 지진희의 활약에 벌써부터 범상치 않은 기운이 느껴진다. 그런가 하면 이규형은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 매니저, 김주영 대표 ‘괴롭힘’ 고발…어도어 “해사행위” 반박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114318"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 열린 전속계약 해지 관련 기자회견에 참석해 있다. 왼쪽부터 해린, 다니엘, 민지, 하니, 혜인. 2024.11.28 뉴진스 매니저가 현재 전속계약 분쟁을 벌이고 있는 어도어의 김주영 대표를 직장 내 괴롭힘으로 고발한 가운데, 어도어는 해당 매니저가 해사(害社) 행위를 했다며 법적 조치를 예고했다. 11일 채널A 보도에 따르면 뉴진스 매니저 A씨는 김 대표를 고용노동부에 직장 내 괴롭힘으로 신고했다. 이 매니저는 어도어가 자신을 강제로 회사에 감금하고 노트북과 개인 휴대폰 제출 등을 요구했다고 주장했다. 이에 대해 어도어는 “매니지먼트를 담당하는 직원이 광고주에게 직접 연락을 해 회사를 배제한 채 아티스트와 브랜드 간에 직접 계약 체결을 종용하는 일이 발생했다”며 “해당 매니저 스스로도 이러한 커뮤니케이션한 것을 인정하고 있다. 이는 아티스트의 전속계약 위반을 돕는 심각한 해사행위”라고 맞섰다. 어도어는 해당 매니저에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출근길이 설렐 일? 이준혁, 한지민 밀착 케어로 '여심 저격' [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288631"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서'가 주연 배우 한지민, 이준혁의 출근길 포스터를 공개했다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹) 측은 11일 지윤(한지민 분)과 은호(이준혁 분)의 출근길을 담은 2차 메인 포스터를 공개했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과 일도 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되지만, 포스터 속 지윤과 은호에게선 사뭇 다른 분위기가 감지된다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가 묘한 설렘을 자아낸다. 일만 잘하는 대표 지윤을 위한 은호의 밀착 케어는 당장이라도 그를 스카우트하고 싶은 욕구에 불을 지핀다. 은호의 손에 정성스레 들려 있는 건 취향이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥이준혁, 출근길조차 핑크빛 (‘나의 완벽한 비서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400795"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 한지민과 이준혁의 2차 메인 포스터를 11일 공개했다. 오는 1월 3일 첫 방송을 앞두고 있는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 이날 공개된 2차 메인 포스터는 지윤과 은호의 출근길을 담고 있다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되는 바. 그런데 두 사람에게선 사뭇 다른 텐션이 보인다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가 묘한 설렘을 자아낸다. 일만 잘하는 대표 지윤을 위한 은호의 밀착 케어는 당장이라도 그를 ‘스카우트’하고 싶은 욕구에 불을 지핀다. 은호의 손에 정성스레 들려 있는 건 취향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 첫 만남부터 삐걱거리더니 박리원에 뺨 맞았다(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931043"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루가 박리원에게 뺨을 맞았다. 12월 11일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 8회에서는 첨예하게 대립하는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 모습이 그려진다. 앞서 하나는 자신이 손님을 알선했다는 기사를 보고 진구에게 정정보도를 부탁했지만, 그의 마음을 돌리는 데 실패했다. 또 하나는 진구와 세영의 중요한 미팅 상대인 두바이 투자자가 식사를 만족하지 못한 이유까지 밝혀냈다. 하지만 사사건건 자신의 일에 관여하는 하나가 못마땅했던 세영이 하나의 뺨을 때려 이목을 집중시켰다. 8회에서 영문도 모른 채 세영에게 뺨을 맞은 하나는 당황스러움을 금치 못한다. 하나가 거슬렸던 세영은 급기야 하나가 다른 회사에서 보낸 산업 스파이는 아닐지 의심한다. 첫 만남부터 삐걱거렸던 하나와 세영은 팽팽한 대립과 함께 극에 긴장감을 불어넣을 전망이다. 뿐만 아니라 집안의 가장인 하나 없이 한 식당에 모인 구지석(권도형 분) 구지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["멋진데 웃긴다"…'열혈사제2' 김남길→성준 비하인드컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245576"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 김형서가 화끈한 눈요기를 대방출한 ‘액션 비하인드컷’을 전격 공개했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 지난 10일 한국기업평판연구소에서 발표한 12월 드라마 브랜드평판 1위를 차지하며 시청률과 화제성 모두를 휘어잡는 인기 드라마임을 증명했다. 이와 관련 ‘열혈사제2’가 폭발적 액션 장면의 주역들인 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 김형서의 ‘액션 비하인드컷’을 통해 ‘열혈사제=액션 맛집’의 공식을 입증했다. 먼저 ‘열혈사제’의 의인화 김해일 역 김남길은 분장과 쏟아지는 물줄기에서도 흐트러짐 없는 칼 각 액션을 선보여 명불허전의 면모를 다시금 일깨웠다. 조커 분장을 하고 진행한 지림랜드 액션 장면에서 김남길은 조금이라도 더 환상적인 장면을 만들어내기 위해 다양하게 합을 맞추는 리허설을 진행했고, 우마성당에서 촬영한 빗속 액션 때에는 결연한 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민X이준혁, 이게 출근길이야 데이트야 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931042"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민, 이준혁의 출근길 포스터가 공개됐다. 오는 1월 3일 금요일 첫 방송을 앞두고 있는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은/연출 함준호 김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 12월 11일 공개된 2차 메인 포스터는 지윤과 은호의 출근길을 담고 있다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되지만 두 사람에게선 사뭇 다른 분위기가 보인다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가 설렘을 자아낸다. 일만 잘하는 대표 지윤을 위한 은호의 밀착 케어는 당장이라도 그를 ‘스카우트’하고 싶은 욕구에 불을 지핀다. 은호의 손에 정성스레 들려 있는 건 취향이 까다로운 지윤을 위한 딱 맞는 온도의 커피. 오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사극 첫 도전' 이현욱, 태종 이방원 변신…"냉미남 강점 최대치" (원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805391"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현욱이 사극에 첫 도전한다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’에서 ‘조선킹’ 이방원 역을 맡은 이현욱의 첫 스틸컷이 공개되며, 눈빛이 곧 서사인 그의 ‘사극킹’ 등극을 예감케 한다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이현욱은 원경(차주영 분)의 남편이자, 조선의 3대 국왕 태종 ‘이방원’ 역을 맡았다. ‘원경’은 ‘냉미남’으로 유명한 이현욱의 사극 연기를 보고 싶어한 팬들의 오랜 염원이 성취된 작품. 11일 공개된 스틸 컷은 그의 변신을 기다린 이들의 높은 기대에 부응하듯, 이현욱의 서늘하고 절제된 카리스마가 가득 담겼다. 곤룡포를 돋보이게 하는 날렵하게 잘생긴 얼굴과 주변을 압도하는 눈빛은 아우라를 뿜어낸다. 이에 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정-려운, 뜨거운 눈맞춤…분열 위기→인생 재도전(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245574"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 다시 빛나기 위해 인생을 건 도전에 나선다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 오는 23일(월) 첫 방송을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 관전 포인트를 짚어봤다. Point 1. 고현정-려운-윤상현-이진우, 세대 불문 최애 배우들의 아름다운 조화 예고! 세대 불문 모두의 사랑을 받고 있는 배우 고현정(강수현 역), 려운(유진우 역), 윤상현(심준석 역), 이진우(심진우 역)가 ‘나미브’ 속 개성 강한 캐릭터들을 맡아 새로운 변신에 나선다. 매 작품 탄탄한 캐릭터 소화력으로 명불허전 믿고 보는 배우로 자리매김한 연기 베테랑과 가장 핫하게 떠오르고 있는 청춘 스타들이 만나 아름다운 조화를 예고하고 있다. 특히 스타 제작자 강수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙X정지소 제2의 인생 시작 ‘수상한 그녀’ 하이라이트 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931041"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’의 하이라이트 영상이 공개됐다. 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 12월 11일 공개된 하이라이트 영상에서는 오말순(김해숙 분)과 오두리(정지소 분)의 고된 아이돌 연습생 생활이 담겨져 있어 관심이 집중된다. 공개된 영상에서 하루아침에 젊음을 되찾은 말순은 “너희 눈에 내가 할머니로 보이냐 아가씨로 보이냐”고 질문을 하는가 하면 “낡은 몸 버렸으니까, 낡은 생각도 버려버려. 오말순”이라며 남다른 각오를 다짐한다. 여기에 유니스 엔터테인먼트 프로듀서 대니얼 한(진영 분)은 잠적한 아이돌 그룹 연습생 에밀리(정지소 분)의 행방을 찾아 나선다. 말순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미생’ 10주년, 이성민→임시완 극장으로 총출동 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931039"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 드라마 '미생'이 방영 10주년을 맞았다. 12월 11일 스튜디오 드래곤에 따르면 '미생'(극본 정윤정/연출 김원석) 방영 10주년을 맞아 CGV에서 특별상영된다. 드라마 '미생'은 윤태호 작가의 동명 웹툰을 드라마화한 작품으로 바둑이 인생의 모든 것이었던 주인공 장그래가 프로 입단에 실패한 후 냉혹한 현실에 던져지며 벌어지는 이야기를 다뤘다. 방영 당시 사회 초년생 장그래의 시선으로 인생과 회사생활을 밀도 있게 그려내며 마니아층을 양산, 최종화에서 평균 8.4%, 최고 10.3%의 시청률을 기록하며 유종의 미를 거둔 바 있다. 스튜디오드래곤과 CGV는 '미생' 방영 10주년을 맞아 미생의 20개 에피소드 중 레전드 회차로 손꼽히는 13화를 ‘미생: 더할 나위 없었다’라는 타이틀로 극장에서 상영한다. 오는 20일 부터 CGV용산아이파크몰 등 전국 17개 극장에서 상영하며, 예매 오픈은 12일이다. '미생' 13화는 장그래의 아이디어로 진행된 영업3팀의 요르단 사업 PT와 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지혜, 어린 시절 가정 폭력 피해자 열연..멍투성이 얼굴 [이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288627"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백지혜가 '가석방 심사관 이한신'에서 열연을 펼쳐 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 백지혜는 지난 9일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신' (극본 박치형, 연출 윤상호, '이한신') 7화에서는 최화란(백지원 분)의 절망적이었던 어린 시절을 연기했다. 최화란은 어린 시절부터 아버지의 지속적인 폭력과 그가 진 빚더미 속에서 살아남기 위해 발버둥을 쳐야 했다. 최화란은 일면식도 없는 허은지(황세인 분)의 보호자가 되어 달라는 이한신(고수 분)의 부탁에 그녀를 알기 위해 면회를 갔다. 보이스피싱에 가담한 죄로 수감 중인 허은지는 어린 딸을 출산했다. 가석방 심사 대상자에 올랐지만 가석방 조건에 못 미치는 상황 때문에 부적격 판정을 받을 가능성이 높은 최하란은 허은지를 알고 싶었다. 허은지를 보며 자신의 어린 시절을 떠올리게 하는 최화란을 연기한 백지혜는 독기를 품은 눈빛으로 고단했던 그녀의 삶을 가늠하게 했다. 가장 강한 현실을 겪었던 사람만이 그 상황을 이해해 줄 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 최정인이 전한 끝인사 "뜨거운 여름 함께해 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805385"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 최정인이 따뜻한 끝인사를 전했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’가 설렘 가득한 로맨스와 현실적인 청춘들의 성장, 다채로운 인물 간의 케미스트리를 완성하며 따뜻한 엔딩으로 막을 내렸다. 그 가운데, 민주(이종원 분)의 새어머니 ‘나리’로 등장해 남다른 넉살로 눈길을 끈 최정인이 마음을 담은 마지막 인사를 보냈다. 소속사 와이드에스컴퍼니를 통해 최정인은 “뜨거운 여름을 ‘취하는 로맨스’와 함께 보낼 수 있어서 행복했다”고 종영 소감의 운을 뗐다. 이어 “꽁냥꽁냥 달달한 작품을 경쾌한 감독님, 친절한 스태프분들과 함께할 수 있어 영광이었다. 저 역시 연애 세포가 퐁퐁 샘솟는 기분이었다”는 위트 넘치는 소회를 덧붙였다. 또 “드라마 ‘법쩐’ 이후로 두 번째로 함께 작업한 이기영 선배님과 부부 역할로 만나게 돼 더 재미있었다. 호탕한 웃음과 많은 아이디어로 신을 함께 만들어 주셔서 감사드린다는 말을 전하고 싶다”고 이기영 배우와 호흡을 맞춘 데 대해 애정 깊은 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원경' 이현욱, 이방원으로 변신...냉미남 매력 제대로네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210423"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현욱이 사극에 첫 도전한다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’에서 ‘조선킹’ 이방원 역을 맡은 이현욱의 첫 스틸컷이 공개되며, 눈빛이 곧 서사인 그의 ‘사극킹’ 등극을 예감케 한다. ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이현욱은 원경(차주영)의 남편이자, 조선의 3대 국왕 태종 ‘이방원’ 역을 맡았다. ‘원경’은 ‘냉미남’으로 유명한 이현욱의 사극 연기를 보고 싶어한 팬들의 오랜 염원이 성취된 작품. 오늘(11일) 공개된 스틸 컷은 그의 변신을 기다린 이들의 높은 기대에 부응하듯, 이현욱의 서늘하고 절제된 카리스마가 가득 담겼다. 곤룡포를 돋보이게 하는 날렵하게 잘생긴 얼굴과 주변을 압도하는 눈빛은 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 려운과 미묘한 눈맞춤 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895317"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 인생을 건 도전에 나선다. 23일 첫 방송되는 지니TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 첫 방송을 앞두고 관전 포인트를 짚어봤다. Point 1. 고현정-려운-윤상현-이진우, 세대 불문 최애 배우들의 아름다운 조화 예고! 세대 불문 모두의 사랑을 받고 있는 배우 고현정(강수현), 려운(유진우), 윤상현(심준석), 이진우(심진우)가 ‘나미브’ 속 개성 강한 캐릭터들을 맡아 새로운 변신에 나선다. 매 작품 탄탄한 캐릭터 소화력으로 명불허전 믿고 보는 배우로 자리매김한 연기 베테랑과 가장 핫하게 떠오르고 있는 청춘 스타들이 만나 아름다운 조화를 예고하고 있다. 특히 스타 제작자 강수현 캐릭터의 묵직한 카리스마를 그려낼 고현정과 위태로운 청춘 유진우의 복잡다단한 내면을 표현할 려운의 열연이 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지금 거신 전화는', 유연석X채수빈 미공개 스틸 풀었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245573"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘지금 거신 전화는’이 혼자 보기 아까운 미공개 스틸을 공개했다. 안방극장의 도파민을 책임지고 있는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 로맨스와 스릴러가 결합한 ‘로맨스릴러’라는 복합 장르뿐만 아니라, 두 주인공 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 서사가 완벽한 조화를 이루며 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들의 열광을 불러일으키고 있다. 협박 전화 한 통이 단절된 채 살아가던 쇼윈도 부부의 대화 창구를 열었고, 두 사람은 그간 전하지 못했던 진심을 주고받으며 애정 전선에 불을 지피고 있다. 아내의 존재를 감추기만 했던 사언이 경찰관들 앞에서 아내의 존재를 인정하며 새로운 국면을 맞은 가운데, 11일(오늘) ‘현생불가(현실 생활 불가능)’를 외치게 하는 ‘사주 커플’의 명장면들을 되짚어봤다. #2회: 희주를 추궁하기 시작한 사언 “네가 벗을래. 내가 벗길까” 아내를 납치했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사막 같은 고현정X바다 같은 려운, 아름다운 하모니 예고(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931033"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 다시 빛나기 위해 인생을 건 도전에 나선다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 12월 23일 첫 방송을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 관전 포인트를 짚어봤다. ▲Point 1. 고현정-려운-윤상현-이진우, 세대 불문 최애 배우들의 아름다운 조화 예고! 세대 불문 모두의 사랑을 받고 있는 배우 고현정(강수현 역), 려운(유진우 역), 윤상현(심준석 역), 이진우(심진우 역)가 ‘나미브’ 속 개성 강한 캐릭터들을 맡아 새로운 변신에 나선다. 매 작품 탄탄한 캐릭터 소화력으로 명불허전 믿고 보는 배우로 자리매김한 연기 베테랑과 가장 핫하게 떠오르고 있는 청춘 스타들이 만나 아름다운 조화를 예고하고 있다. 특히 스타 제작자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오예주, 은둔형 외톨이 친언니 치유해준 진심(발바닥이 뜨거워서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931032"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘발바닥이 뜨거워서’가 진한 가족애로 ‘드라마 스페셜 2024’ 대미를 따뜻하게 장식했다. 12월 10일 방송된 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이진아/극본 한봄)에서는 동생 하늘(오예주 분)과 은둔형 외톨이가 된 노을(양의진 분)이 서로의 상처를 나누고 진정한 위로를 건네며 안방극장에 감동을 선사했다. ‘발바닥이 뜨거워서’는 하늘이가 학교폭력으로 3년째 은둔형 외톨이인 친언니 노을의 생사를 확인하는 모습으로 포문을 열었다. 장기 출장이 잦은 아빠 철용(박호산 분)을 대신해 언니를 케어하던 하늘은 잠시라도 좋으니 감옥 같은 집에서 탈출하길 간절히 바랐다. 때마침 하늘의 절친이 제주도 여행을 제안, 해방을 꿈꿨던 하늘은 언니의 ‘방구석 탈출’ 프로젝트를 본격 가동해 이목을 사로잡았다. 하지만 하늘의 기대는 오래가지 않았다. 여행 경비를 모으기 위해 아르바이트를 구하던 하늘은 실수로 김양(김강민 분)의 다리를 다치게 했고, 언니는 여전히 좌절 속에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백종원♥︎' 소유진, 자식농사 대박끼리..류진과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210416"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 블루드래곤 엔터테인먼트와 전속 계약을 맺으며 열일 행보를 예고했다. 11일 블루드래곤 엔터테인먼트는 공식 보도자료를 통해 배우 소유진과의 전속 계약 체결 소식을 전했다. 2000년 SBS ‘덕이’로 데뷔한 소유진은 이듬해 바로 MBC ‘여우와 솜사탕’에서 주인공을 맡아 뛰어난 연기력으로 여러 상을 수상하는 등 방송과 영화, 연극 무대를 넘나들며 안정적인 필모그래피를 충실히 쌓아왔다. 특히 2016년 KBS2 ‘아이가 다섯’으로 오랜만에 드라마에 복귀한 후 소유진은 식지 않은 연기 열정으로 흥행과 평판을 동시에 인정받으며 많은 사랑을 받아왔다. 최근에는 큰 화제성을 모았던 MBC ‘연인’에서 후궁 조씨 역을 맡아 강렬한 임팩트를 선사하는 등 관심을 집중시킨 바 있다. 여기에 더해 유려한 말솜씨와 뛰어난 공감 능력, 그리고 소유진만의 러블리한 분위기로 예능 등 여러 분야에서 눈부신 활약을 펼치고 있다. MBC ‘섹션TV 연예통신’ MC로 예능을 시작한 소유진은 다양한 프로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최유주, '나미브' 출연…고현정·려운 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805375"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최유주가 드라마 ‘나미브’에 출연한다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 최유주는 가수 연습생 ‘경하나’ 역으로 출연한다. 극 중 경하나는 20대 후반, 연습생으로서는 적지 않은 나이지만 스스로에 대한 확신을 갖고 가수의 꿈에 도전하는 인물이다. 현실의 벽 앞에서도 포기하지 않고 꿈을 향해 고군분투하는 모습으로 시청자의 마음에 깊은 울림을 전할 예정이다. 특히 최유주는 탄탄한 가창 실력은 물론 춤 실력까지 갖추고 있어 경하나 캐릭터와 높은 싱크로율을 자랑해 기대를 모은다. 또한 그간 ‘오늘부터 계약연애’, ‘나의 X같은 스무살’ 등 웹드라마부터 ‘국가대표 와이프’, ‘7인의 탈출’, ‘7인의 부활’과 같은 정극까지 섭렵하며 다양한 캐릭터를 소화해 온 만큼 섬세한 표현력으로 경하나의 서사를 그려낼 전망이다. 한편 지니 TV 오리지널 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["근육질 몸매 아니지만…" '금융 재벌 2세' 오정세, 탈 지구급 일탈 (별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805374"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 걸 다 갖춘 남자 오정세의 탈 지구급 비행이 시작된다. 2025년 1월 4일 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 오정세는 금융 재벌 2세이자 우주 과학자 강강수 역을 맡아 지구 밖 생활기 속 묵직한 긴장감을 더할 예정이다. 극 중 강강수는 우주정거장에서 체류하며 초파리의 번식을 연구 중인 우주 과학자다. 태어날 때부터 모든 것을 다 쥐고 있던 금융 재벌의 둘째 아들로 신선한 감각과 빠른 두뇌 회전, 그리고 치밀함을 갖춘 차기 리더로 손꼽히고 있다. 가업을 이어받으리라는 모두의 예상을 깨고 돌연 공과대학에 진학해 중력을 벗어난 일탈을 즐기고 있어 강강수가 왜 우주로 나간 것일지 그의 심리가 궁금해진다. 공개된 사진 속에서 볼 수 있듯 우주정거장을 제집처럼 누비고 있는 우주 과학자 강강수 캐릭터에 대해 배우 오정세는 “‘내가 할 수 있을까?’라고 생각했다가 ‘일단 만나 보자’고 마음먹은 인물”이라고 표현했다. 더불어 “박신우 감독님과 같이 작품을 해본 적이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "이용하고 버릴 것"…고수, 재벌 2세와 손잡은 속내 있었다('이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692419"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 빌런 이학주와 손을 잡았다. 10일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 8회에서는 이한신(고수 분)이 지명섭(이학주 분)의 제안을 받아들이며, "그를 이용하고 버리겠다”고 새 계획을 공개했다. 시청률은 전국 기준 평균 5.3%, 최고 6.6%, 수도권 기준 평균 5%, 최고 6.2%를 기록하며 4주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 이날 자신을 찾아온 지명섭을 보고 깜짝 놀랐던 이한신은 지명섭의 제안에 더욱 놀랄 수밖에 없었다. 지명섭은 이한신에게 "응원한다”고 말하며 "지동만(송영창 분) 회장을 평생 감옥에서 모실 수 있으면 좋다”고 아버지를 배신하겠다는 마음을 내비쳤다. 또한 지명섭은 자신의 취임식에 와서 최정학(남민우 분) 살해 혐의에 대해 공개적으로 의문을 제기한 안서윤(권유리 분)를 명예훼손 건으로 고소했다. 안서윤은 이에 굴하지 않고 최정학 사망 사건에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 초파리 박사 변신..공효진x이민호와 함께 '별들에게 물어봐']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210407"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 걸 다 갖춘 남자 오정세의 탈 지구급 비행이 시작된다. 오는 2025년 1월 4일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)에서 오정세는 금융 재벌 2세이자 우주 과학자 강강수 역을 맡아 지구 밖 생활기 속 묵직한 긴장감을 더할 예정이다. 극 중 강강수는 우주정거장에서 체류하며 초파리의 번식을 연구 중인 우주 과학자다. 태어날 때부터 모든 것을 다 쥐고 있던 금융 재벌의 둘째 아들로 신선한 감각과 빠른 두뇌 회전, 그리고 치밀함을 갖춘 차기 리더로 손꼽히고 있다. 가업을 이어받으리라는 모두의 예상을 깨고 돌연 공과대학에 진학해 중력을 벗어난 일탈을 즐기고 있어 강강수가 왜 우주로 나간 것일지 그의 심리가 궁금해진다. 공개된 사진 속에서 볼 수 있듯 우주정거장을 제집처럼 누비고 있는 우주 과학자 강강수 캐릭터에 대해 배우 오정세는 “‘내가 할 수 있을까?’라고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 빌런 이학주와 손잡았다...4주 연속 동 시간대 1위 ('이한신')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210405"/>
        <updated>2024-12-11T00:40:53.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 빌런 이학주와 손을 잡았다. 지난 10일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 8회에서는 이한신(고수 분)과 지명섭(이학주 분)의 제안을 받아들이며, “그를 이용하고 버리겠다”고 새 계획을 공개했다. 시청률은 전국 기준 평균 5.3%, 최고 6.6%, 수도권 기준 평균 5%, 최고 6.2%를 기록하며 4주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 이날 자신을 찾아온 지명섭을 보고 깜짝 놀랐던 이한신은 지명섭의 제안에 더욱 놀랄 수밖에 없었다. 지명섭은 이한신에게 “응원한다”고 말하며 “지동만(송영창 분) 회장을 평생 감옥에서 모실 수 있으면 좋다”고 아버지를 배신하겠다는 마음을 내비쳤다. 또한 지명섭은 자신의 취임식에 와서 최정학(남민우 분) 살해 혐의에 대해 공개적으로 의문을 제기한 안서윤(권유리 분)를 명예훼손 건으로 고소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금융 재벌 2세 오정세, 탈 지구급 일탈 시작 (별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931021"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정세의 탈 지구급 비행이 시작된다. 오는 2025년 1월 4일 오후 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향/연출 박신우)에서 오정세는 금융 재벌 2세이자 우주 과학자 강강수 역을 맡아 지구 밖 생활기 속 묵직한 긴장감을 더한다. 극 중 강강수는 우주정거장에서 체류하며 초파리의 번식을 연구 중인 우주 과학자다. 태어날 때부터 모든 것을 다 쥐고 있던 금융 재벌의 둘째 아들로 신선한 감각과 빠른 두뇌 회전, 그리고 치밀함을 갖춘 차기 리더로 손꼽히고 있다. 가업을 이어받으리라는 모두의 예상을 깨고 돌연 공과대학에 진학해 중력을 벗어난 일탈을 즐기고 있어 강강수가 왜 우주로 나간 것일지 그의 심리가 궁금해진다. 12월 11일 공개된 사진 속에서 볼 수 있듯 우주정거장을 제집처럼 누비고 있는 우주 과학자 강강수 캐릭터에 대해 배우 오정세는 “‘내가 할 수 있을까?’라고 생각했다가 ‘일단 만나 보자’고 마음먹은 인물”이라고 표현했다. 더불어 “박신우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '모텔 캘리포니아' 최민수, 순박한 모텔 사장 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245571"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘모텔 캘리포니아’가 ‘대체불가 카리스마’ 최민수의 전격 시골 모텔 사장으로의 변신을 예고해 궁금증을 폭발시킨다. 내년 1월 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, ‘MBC 흥행무패’ 이세영(지강희 역), ‘내남결 신드롬’ 나인우(천연수 역), ‘대체불가 연기파’ 최민수(지춘필 역) 등 믿고 보는 탄탄한 배우진 라인업으로 관심을 모으고 있다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 최민수의 극중 첫 스틸을 공개해 시선을 사로잡는다. 극중 최민수는 지강희(이세영 분)의 아버지이자 자유로운 영혼의 로맨티시스트인 시골 모텔 사장, 지춘필 역을 맡았다. 춘필은 모두를 끌어당기는 마성의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, 시골 모텔 사장 됐다…역시 자유로운 영혼 (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931019"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민수가 시골 모텔 사장으로 변신한다. 2025년 1월 10일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(극본 이서윤/연출 김형민 이재진)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며 이세영(지강희 역), 나인우(천연수 역), 최민수(지춘필 역) 등이 출연한다. ‘모텔 캘리포니아’ 측은 12월 11일 최민수의 극중 첫 스틸을 공개했다. 최민수는 지강희(이세영 분)의 아버지이자 자유로운 영혼의 로맨티시스트인 시골 모텔 사장, 지춘필 역을 맡았다. 춘필은 모두를 끌어당기는 마성의 카리스마를 지녔지만, 딸 강희 앞에서는 한없이 약해지는 아빠. 특히 마을의 모든 일에 오지랖을 부리지만, 정작 강희에게는 ‘춘필씨’가 되어버린 ‘각자도생’ 부녀지간이라는 점에서 강희와 춘필이 선보일 독특한 관계성에 귀추가 주목된다. 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 백성철 “상의 탈의 위해 운동… 자신감 생겨” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400783"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 백성철이 상의 탈의를 위해 운동했다고 밝혔다. 지난 10일 일간스포츠 사옥에서 만난 백성철은 ‘취하는 로맨스’ 종영 기념 인터뷰에서 “드라마 시작하기 전에 헬스장 가서 열심히 운동했다. 촬영 하면서도 계속 다녔다”고 말했다. 지난 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 채용주(김세정)와 감정을 캐치하는 것이 익숙한 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 로맨스 이야기를 담았다. 백성철은 유쾌하고 순수하지만, 특수부대 출신이라는 반전 매력을 갖춘 오찬휘 역을 맡았다. 이날 백성철은 “초반 상탈신이랑 후반 상탈신이랑 몸이 많이 다르다. 많이 부끄러운데 발전했다”며 “이정도면 발전의 아이콘이라고 말해도 되지 않을까”라고 전했다. 그러면서 운동한 후 달라진 점에 대해 “에너지도 쉽게 끌어 올려진다. 아침에 일어났을 때 활기찬 느낌이 든다”며 “원래는 엄청 몸이 하얗다. 남성미를 뽐내기 위해 태닝도 했다. 근육도 좀 각져진 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성철 “‘취하는 로맨스’ 연기? 100점 만점에 68점” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400782"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 백성철이 자신의 연기를 평가했다. 지난 10일 일간스포츠 사옥에서 만난 백성철은 ‘취하는 로맨스’ 종영 기념 인터뷰에서 “제 연기는 68점이다. 앞으로 점점 점수를 올릴 것이다”라고 말했다. 지난 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 채용주(김세정)와 감정을 캐치하는 것이 익숙한 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 로맨스 이야기를 담았다. 백성철은 유쾌하고 순수하지만, 특수부대 출신이라는 반전 매력을 갖춘 오찬휘 역을 맡았다. 이날 백성철은 “이번 작품은 오디션이 아니라 감독님이 제안해주셔서 선택했다. 잘할 수 있겠다고 생각하지는 않았다. 그냥 ‘최선을 다해서 열심히 하면 다들 예뻐해 주시지 않을까’ 하는 마음으로 촬영에 임했다”고 밝혔다. 극중 백성철이 연기한 오찬휘는 토스트 트럭 사장으로 전국을 자유분방하게 돌아다니며 즐기는 인물. 백성철은 “제 성격은 오찬휘와 정반대다. 그래서 이번 연기가 도전이었다”며 “캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 설렘 도수 끌올한 꽉 닫힌 해피엔딩…청춘의 성장기 (취하는 로맨스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805368"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 완벽한 해피엔딩을 맞았다. 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 채용주(김세정 분)는 오찬휘(백성철)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생이다. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주(이종원)에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다. 채용주는 투게더의 완판에도 생각보다 덤덤한 자신을 보며 지상주류에서 할 수 있는 모든 노력을 다했다는 느낌을 받았다. 부산 지점장은 새로운 여정을 찾아서 가도 된다며 지상주류에 청춘을 바친 채용주의 새로운 인생을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 달콤한 해피엔딩…‘취하는 로맨스’ 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400778"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 완벽한 해피엔딩을 맞았다. 지난 10일 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’가 호응 속에 종영했다. 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)는 ‘나’를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 여기에 각기 다른 성장을 이룬 TF팀 청춘들의 엔딩은 설렘 그 이상의 여운을 남겼다. 이날 채용주는 오찬휘(백성철)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다. 투게더의 완판에도 생각보다 덤덤한 자신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김세정♥이종원, 꽉 닫힌 해피엔딩→유쾌하고 따스한 청춘 로코의 탄생('취하는로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224921"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꽉 닫힌 해피엔딩이었다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'가 지난 10일 종영했다. 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)는 '나'를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 여기에 각기 다른 성장을 이룬 TF팀 청춘들의 엔딩은 설렘 그 이상의 여운을 남겼다. 이날 채용주는 오찬휘(백성철)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다. 투게더의 완판에도 생각보다 덤덤한 자신을 보며 지상주류에서 할 수 있는 모든 노력을 다했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정♥이종원, 꽉 닫힌 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931018"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원의 해피엔딩으로 '취하는 로맨스'가 막을 내렸다. 12월 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신/연출 박선호)에서 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)는 ‘나’를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 채용주는 오찬휘(백성철 분)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우 분)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다. 투게더의 완판에도 생각보다 덤덤한 자신을 보며 지상주류에서 할 수 있는 모든 노력을 다했다는 느낌을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 안방극장 평정 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167990"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:34.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유가 배우로 돌아온다. 올해 새 앨범을 발표하고 데뷔 17년 만 월드투어를 진행하는 등 가수 활동에 집중했다면, 내년엔 주연작을 잇따라 선보이며 연기에 중점을 둘 계획이다. 아이유는 가수 출신 배우들에게 ‘롤모델 1위’로 꼽힐 정도로 노래와 연기 두 영역에서 모두 정상에 오른 만큼, 그의 활동 방식은 남다른 ‘정석의 길’이 되고도 있다. 내년 상반기 방영되는 ‘폭싹 속았수다’를 시작으로 ‘21세기 대군 부인’을 차례로 내놓고 안방극장 평정에 나선다. 두 작품에서 서로 다른 모습으로 선보이며 중복 이미지에 대한 우려도 말끔히 지웠다. 지난해 첫 촬영을 시작해 모든 준비를 마친 넷플릭스 ‘폭싹 속았수다’는 ‘수고 많으셨습니다’란 뜻의 제주도 방언으로 1950년대 제주에서 태어난 반항아 애순과 말보단 행동으로 표현하는 ‘팔불출 무쇠’ 관식의 일생을 사계절로 풀어낸 시대극이다. ‘쌈, 마이웨이’, ‘동백꽃 필 무렵’ 등을 쓴 임상춘 작가와 ‘미생’, ‘나의 아저씨’ 등을 만든 김원석 감]]></content>
    </entry>
</feed>