<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-01T23:05:13.300Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "고향으로 돌아왔다"…유재석→이수근·이수지, KBS 예능 자존심 지킬까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188309"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 출신 개그맨들이 고향으로 돌아와 시청자들의 웃음을 책임진다. KBS가 올해 하반기 다채로운 예능 프로그램으로 안방극장을 찾아간다. 이 가운데 대한민국을 대표하는 KBS 출신 개그맨들이 MC 라인업에 이름을 올려 이목을 끈다. KBS 7기 공채 개그맨으로 데뷔해 '국민 MC'로 자리매김한 유재석부터 18기 특채 개그맨 이수근과 27기 공채 개그맨 이수지까지, 이들의 활약에 기대가 모아지고 있다. 이수근과 이수지는 지난 달 26일 첫 방송된 KBS2 새 예능 '메소드 클럽'에 코미디언 MC 군단으로 합류했다. '메소드 클럽'은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업으로, 희극배우와 정극배우의 코믹연기 차력쇼를 선보인다. 이수근은 그간 공개 코미디와 다양한 예능을 통해 단련된 생활 연기의 진면목을 보여줄 예정이다. 그는 "대한민국에 많은 예능 프로그램들이 있지만, '메소드 클럽'은 저도 처음 해보는 예능이라 확실한 색깔이 있는 것 같다"고 전해 궁금증을 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM·고우림 후임 추가! 유승우 신광일 최인, 오늘(2일) 군악대 입대[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892381"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월의 시작과 함께 스타들의 군 입대 소식이 전해졌다. 오늘(2일)은 BTS RM·고우림이 복무 중인 군악대 입대 소식을 알린 스타들이 국방의 의무를 다하기 위해 나선다. 9월 2일 유승우, 루시 드러머 신광일, 엘라스트 최인은 2일 육군훈련소에 입소한다. 기초군사훈련을 마친 후 육군으로서 군악대 복무를 이어간다. 훈련소를 마친 후에는 육군 군악대로 1년 6개월 현역 복무할 예정이다. 먼저 유승우의 군입대 소식은 신곡 작업을 함께한 가수 윤상에 의해 밝혀져 모두를 놀라게 했다. 유승우는 이후 박명수 라디오에서 "윤상 선배님이 라디오 생방송에서 깨방정을 떠셨다. 워낙 점잖으신 분인데 저랑 매일 보다 보니까 편안하게 툭 나오신 것 같다"고 폭로해 웃음을 안겼다. 그는 "군대는 다 가야 하는 것 아닌가. 초연하게 생각하고 있다. 한국 남자는 다 가야 하니까"라는 덤덤한 신경을 전하기도 했다. 유승우는 2012년 고등학교 1학년 재학 중 Mnet ‘슈퍼스타K4’에 출전해 얼굴을 알렸으며 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 야구 드라마처럼···‘약속의 8회’ 통했다[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985801"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기적 같은 역전승을 만들어낸다는 야구의 ‘약속의 8회’는 JTBC ‘가족X멜로’에도 통했다. 지난 1일 방영된 8회에서 지진희와 김지수는 남은 인생을 함께 하기로 약속했고, 손나은과 최민호는 고백 키스를 나눴다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)의 이날 방송은 변무진(지진희)-변미래(손나은) ‘X-부녀’가 홧김에 작성한 재결합 빌라 포기 각서를 금애연(김지수)에게 들킨 이후의 상황으로 시작됐다. 애연은 딸 미래가 마치 자신의 보호자인 양 모든 것을 짊어지려는 게 화가 나 “도로 짐 싸가지고 나가”라 소리쳤다. 엄마가 흔들릴까 불안해서, 욱해서 썼다고 항변하던 미래도 점점 치닫는 말싸움에 결국 “내가 가장인데 그럼 누가 다 짊어져. 난 뭐 이러고 사는 게 좋아서 이러는 줄 알아”라는 해서는 안 되는 소리가 튀어나오고 말았다. 충격에 분위기가 얼어붙을 찰나, 미래는 약간의 엄살과 과장을 더해 다친 팔을 보여줬고, 기겁한 애연이 미래에게 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 최시원, 금수저설 입 열었다…"도금수저, 부족함 없이 자라"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678022"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원이 금수저냐는 물음에 "도금 정도"라는 재치 있는 답변을 내놨다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 배우 최시원, 정인선과 함께 종로부터 광진까지 서울 곳곳 맛집 탐방에 나섰다. 최시원은 19년째 슈퍼주니어로 활동 중이다. 최시원은 "지난 한 주에 3개 국가를 다녀왔다"라고 밝혔다. 외국 갈 때 전용 비행기 타냐는 질문에 최시원은 "아직까진 좀 힘들다. 전용기 타도록 노력하고 있다"고 답했다. 최시원은 "지금까지 별문제 없이 (활동하고 있다)"고 자랑했다. 이에 허영만은 "문제 있는데?"라며 "주니어가 아니잖나"라고 농담했다. 이에 최시원도 "법적으론 문제없다"고 너스레를 떨었다. 홍어삼합 가게를 찾은 허영만과 최시원. 20대 중반에 호남지역에 촬영 갔다가 처음 홍어 맛을 보게 됐다는 최시원은 "'이게 뭐야' 하다가 자꾸 생각나더라. 기분 안 좋을 때 홍어 먹으면 기분이 풀리더라. 풍파가 담긴 인생의 맛"이라고 표현했다. 최시원의 어머니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, ♥최준석에 폭발..가상 이혼 통보 "더 이상 못해"(한이결) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262642"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심'의 어효인이 최준석에게 가상 이혼을 통보했다. 9월 1일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 이혜정-고민환 부부가 김용만를 비롯한 '이혜정의 남사친'들을 집으로 초대해 즐거운 하루를 보낸 뒤, 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 '건물 사기' 피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 '가상 이혼'으로 번졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%(유료방송가구 전국 2부 기준)의 시청률을 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%까지 치솟아 안방 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 앞서 고민환의 과거 외도를 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 '화해 모드'를 켰다. 이어 직접 키운 채소부터 얼큰한 가마솥 육개장, 바비큐 등으로 식탁을 한가득 채웠고, 잠시 후 '한이결'의 MC이자, 과거 부부 예능 '자기야' 때부터 친분이 있는 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '53세' 김승수♥양정아, 러브라인 제동 걸렸다…"결혼 평생 못할 것" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678021"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 양정아와의 러브라인에 제동이 걸렸다. 이름에 결혼 운이 없다는 이야기를 들은 것. 지난 1일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 김승수, 은지원, 김희철이 작명연구소를 찾아간 모습이 담겼다. 이날 김승수는 '이름 때문에 결혼 못하는 것일 수도 있다'는 지인의 말에 은지원, 김희철과 함께 작명 연구소를 방문했다. 작명가는 김승수의 이름에 대해 "그렇게 좋은 이름은 아니다"라며 이름에 작명가들이 잘 사용하지 않는 불용한자가 포함되어 있다고 말했다. '수'는 작명가들이 쓰지 않는 한자라고. 또 김승수의 이름 한자는 모두 음의 획수로, 작명가는 "양이 시작을 하면 음이 마무리를 해야하는데 시작이 안 되는 이름"이라며 "생각이 많고 결정이 늦고 내성적인 성향이 있다. 남에게 내 얘기를 하기보다는 남의 얘기를 들어주는 편 같다"고 예측했다. 김승수는 "이 일을 하면서 누구한테도 상의한 적 없다"고 공감했다. 작명가는 김승수의 결혼 운에 대해 "성욕이 다른 사람에 비해 강하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기둥 하나당 월세 보증급 급 가격” 김수미도 놀랐다 (회장님네 사람들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892380"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수미가 퇴촌 하우스 기둥 가격에 놀란다. 9월 2일 오후 8시 20분 방영되는 tvN STORY ‘회장님네 사람들’에 가수 윤시내가 출연한다. 지난주에 이어 청정지역으로 손꼽히는 퇴촌에서 한복 명장 박술녀와 함께 임장 투어를 계속하는 전원 패밀리. 정준호, 고두심의 조카 등 유명인들도 보러 왔다는, 외관부터 남다른 포스의 궁전 하우스에 압도당한다. 넓은 정원, 장독대, 신전 같은 기둥, 명장의 그릇 등을 보며 감탄하는 가운데, 김수미는 집의 기둥의 가격을 듣고 헉하며 놀란다. 기둥 하나당 월세 보증금 급의 가격이라는 소리에 김수미는 “뽑아 가야지”라고 말해 웃음바다로 만든다. 전원 식구들은 저녁에 만날 레전드 가수가 김수미표 김치를 제일 좋아한다는 힌트에 가지김치와 오이고추 김치를 만들어 한 라이브 카페로 향한다. 도착한 곳은 가수 윤시내의 라이브 카페. 노래 ‘DJ에게’로 공연이 진행되는 도중, 윤시내가 한 명 더 등장해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 혼돈의 현장에서 진짜 윤시내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 양세찬 전여친, 얼마나 예쁘길래…하하 "너무 아름다워 감탄, 지예은은 귀여운 수준" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678019"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하가 양세찬 전여친의 미모를 극찬하며 지예은을 서운하게 했다. 지난 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 MZ 세대를 대표하는 배우 주현영과 김아영이 출연해 '해피 다이스 데이' 레이스를 펼쳤다. 8월 생일자인 유재석, 하하, 송지효의 합동 생일파티를 개최했다. 세 사람의 생일 파티에 초대된 MZ 후배들은 과몰입 상황극을 선보였다. 서울에 위치한 카페에서 약 20만 원 어치 빵을 산 이들은 윗층에 올라가서 자리를 잡고 빵을 먹기 시작했다. 요즘 MZ들은 먹방을 어떻게 하느냐는 이야기를 나누던 도중 김종국은 지예은을 빤히 봤다. 그러다가 "얼굴에 살이 좀 붙은 거니?"라고 조심스레 물었다. 지예은은 할말 을 잃었고 급기야 '뿌엥'하고 우는 시늉을 했다. 주변에서는 야유가 쏟아지기 시작했다. 지석진은 김종국에게 "너 실수 한 거야"라고 큰 소리 쳤고 김아영은 "선배님. 실례예요"라며 그를 노려봤다. 지예은은 엎드린 채 우는 연기를 계속 했다. 김종국은 귀여워서 한 말이다라며 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 원현준, 싱크로율 소름돋는 뇌음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985799"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 원현준이 ‘뇌음’으로 등장해 관심을 끌었다. 지난달 29일(목) 공개된 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에서 원현준은 셋째 왕자 고발기(이수혁 분)의 오른팔이자 흰호랑이 족의 우두머리인 ‘뇌음’으로 분해 새로운 등장 신을 갱신할 만한 긴장감을 만들어냈다. 원현준이 연기하는 뇌음은 극 중 흐름을 바꾸기에 충분했다. 그는 발기의 부름에 등장, “사냥할게 있다 들었습니다. 어떤 짐승입니까”라고 묻는 질문에 ‘인간 사냥’이라는 말에 음산한 미소를 지어 보여 보는 이들의 소름을 유발했다. 또한 뇌음은 왕후 우희(전종서 분)가 타고 있는 마차를 쫓으며 일행들을 하나씩 처리하며 극적인 전개를 이어 나갔다. 그는 집요하게 우희를 위협했지만, 끝내 활시위를 거두며 “힘 뺄 거 없다. 겨우 토끼 사냥이니까”라며 범접 불가한 눈빛을 밝히며 이목을 끌었다. 뿐만 아니라 원현준은 이번 작품 속에서 뇌음에 녹아들기 위해 긴 시간 분장을 받으며 이미지 적으로도 힘을 들였다는 후문이다. 그의 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용만 "신혼여행서 이혼 생각"→고민환 "대판 싸우고 허니문 베이비" 고백 (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766890"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 김용만이 과거 이혼 생각을 했던 경험을 고백했다. 지난 1일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 ‘한이결’)에서는 이혜정-고민환 부부가 김용만를 비롯한 이혜정의 남사친들을 집으로 초대해 결혼 46년 차다운 부부 짬바로 즐거운 하루를 보낸 뒤, 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 '건물 사기’'피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 '가상 이혼'으로 번지는 모습도 그려졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%(유료방송가구 전국 2부 기준)의 시청률을 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%를 기록했다. 앞서 고민환의 과거 '그 일'을 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 화해 모드를 켰다. 이어 직접 키운 채소부터 얼큰한 가마솥 육개장, 바비큐 등으로 식탁을 한가득 채웠고, 잠시 후 '한이결'의 MC이자, 과거 부부 예능 '자기야' 때부터 친분이 있는 김용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 조세호 불참에 짜증 "다다음주에 오지 말라 그래" (1박 2일)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766889"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딘딘이 '1박 2일' 촬영에 불참한 조세호를 향해 불편한 심기를 드러냈다. 1일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 이준, 딘딘, 유선호가 신시모도로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 멤버들은 해외 촬영 일정으로 불참한 조세호 없이 캠핑 용품을 걸고 미션에 돌입했다. 멤버들은 1라운드 영어 스펠링 이어말하기에서 제시어 젓가락을 성공시키며 캠핑 용품을 모두 사수했다. 2라운드는 멤버 이름 듣고 그룹명 맞히기로 진행됐다. 김종민이 나캠든을 듣고 그룹명 앰퍼샌드원을 맞히지 못하면서 2라운드는 실패로 돌아갔다. 멤버들은 2라운드 실패로 모기퇴치 용품을 잃은 채 3라운드 '맨'으로 끝나는 영화 제목 말하기에 도전했지만 또 실패를 했다. 멤버들은 다수결을 통해 캠핑 용품 중 커피 세트를 포기했다. 4라운드 암산퀴즈에서는 에이스라고 생각했던 막내 유선호가 실패하면서 낭만 세트를 보냈다. 멤버들은 가장 중요한 취사 세트만 남은 상황에서 5라운드 세 글자 단어 말하기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소진, 예고 없이 신혼집 컴백…영락없는 현실 부부 (‘새벽 2시의 신데렐라’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376769"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소진이 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 신혼집으로 돌아왔다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 박소진은 극 중 ‘이미진’ 역으로 활약 중이다. 지난 3회, 재벌 기업 며느리이자 ‘핫’한 인플루언서 이미진이 예고도 없이 한국으로 컴백했다. 그 사실을 알 리 없는 ‘서시원’(윤박)은 평소처럼 편안한 속옷 차림으로 집안을 돌아다녔고, 미진은 “뭐야 얼굴 보기 되게 힘드네? 반가워 남편!”이라며 해맑게 인사를 건네 시원을 놀라게 했다. 그것도 잠시, 오래 떨어져 있는 사이 자유분방해진 남편의 옷차림과 집안 행색은 썩 반갑지 않다는 듯 말한 미진. 해당 장면은 영락없는 현실 부부 느낌이 잘 드러나 시청자들의 웃음을 자아냈다. 이렇듯 박소진은 초반 회차부터 ‘이슈메이커’ 미진을 소화하며 이목을 끌었다. 특히 화려한 스타일링부터 시원, 솔직한 모습까지 캐릭터와 높은 싱크로율을 자랑했다. 과연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성연 ‘울림스페셜’ 스페셜 DJ]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985793"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박성연이 ‘울림스페셜’ 스페셜 DJ로 나선다. 박성연은 오늘(2일) 오후 방송되는 BTN 라디오 ‘울림스페셜’ 스페셜 DJ로 출격한다. 이날 박성연은 매회 다른 아티스트들로 꾸며지는 ‘울림스페셜’의 금주 스페셜 DJ로 출연, 청취자들과 소통한다. 보이는 라디오로 실시간 진행되는 이날 방송은 각종 해외 토픽을 소개하는 코너를 시작으로, DJ와 청취자가 보다 가까이에서 소통하는 코너, 솔직 담백한 콩트 타임 등 한순간도 놓칠 수 없는 풍성한 시간으로 꽉 채워질 예정이다. 또한 박성연의 전매특허 시원한 보이스와 넘치는 끼를 오롯이 느낄 수 있는 깜짝 라이브도 들을 수 있을 계획이다. 옆집 언니처럼 친근하고 재치 있는 입담과 톡톡 튀는 매력, 진솔한 공감대로 월요일 저녁을 유쾌하고 따뜻하게 물들일 박성연의 활약에 기대가 더해진다. 박성연은 지난 2018년 첫 싱글 ‘PEACH(피치)’로 정식 데뷔한 이후 2019년 TV조선 ‘내일은 미스트롯’에서 탁월한 음악성과 독보적인 콘셉트로 ‘탬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, 최준석에 이혼 제안…“그냥 따로 살자” (‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376768"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석 아내 어효인이 이혼을 언급했다. 1일 방송된 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 최준석-어효인 부부의 일상이 공개됐다. 이날 최준석은 야구 교실에서 레슨 수업을 하고 피곤한 상태로 귀가했다. 최준석은 20억 사기 피해 후 돈을 갚느라 주말에도 일을 하는 생활을 하고 있었다. 이날 어효인은 최준석과 대화하기 위해 식탁에 앉아 기다리고 있었고, 거실 소파에 앉아있던 최준석에게 “이리 와서 얘기 좀 하자”고 요구했지만, 최준석은 “그냥 말하라”며 거부했다. 두 사람은 결국 감정이 격해진 상태에서 마주 앉았다. 어효인은 최준석에게 “4월 급여 정산표 나왔어?”라고 물었고, 최준석은 “아직 안 나왔다. 대략도 모르겠어. 아직 시간이 있으니까 기다려봐야지”라고 답했다. 이어 어효인은 최준석의 잦은 외식에 대한 불만을 얘기하며 “(어제 쓴 돈이) 7만 원 돈이다. 하루걸러 그런 식으로 써진다. 일주일에 두 번? 많을 땐 세 번이다”라고 말했고, 최준석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["얼굴에 살이 붙은 거니?"…지예은, '런닝맨' 녹화 도중 김종국 돌직구에 폭풍 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678016"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 지예은에게 살이 찐 거냐고 물어 지예은을 당황하게 했다. 앞서 '런닝맨'은 2024 파리 하계 올림픽 중계방송 영향으로 3주간 결방했다. 지난 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 8월 생일자인 유재석, 하하, 송지효의 합동 생일파티를 개최했다. 세 사람의 생일 파티에 초대된 MZ 후배들은 과몰입 상황극을 선보였다. 서울에 위치한 카페에서 약 20만 원어치 빵을 산 이들은 위층에 올라가서 자리를 잡고 빵을 먹기 시작했다. 요즘 MZ들은 먹방을 어떻게 하느냐는 이야기를 나누던 도중 김종국은 지예은을 빤히 봤다. 그러다가 "얼굴에 살이 좀 붙은 거니?"라고 조심스레 물었다. 지예은은 할 말 을 잃었고 급기야 '뿌엥'하고 우는 시늉을 했다. 주변에서는 야유가 쏟아지기 시작했다. 지석진은 김종국에게 "너 실수 한 거야"라고 큰소리쳤고 김아영은 "선배님. 실례예요"라며 그를 노려봤다. 지예은은 엎드린 채 우는 연기를 계속했다. 김종국은 귀여워 보인다는 표현으로 한 말이라며 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "혈관육종암, 온 몸에 종양 퍼져" 최진혁, 시한부 판정 받은 반려견에 '오열' ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678014"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁의 반려견 몽실이가 3개월 전 혈관육종 암 진단을 받았다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서는 13살 반려견 몽실이와 함께 동물병원을 찾은 최진혁의 모습이 담겼다. 이날 최진혁은 “몽실이 컨디션이 안 좋을 때가 있다. 가만히 죽은 듯이 있으면 혹시라도 싶어 제가 잠을 못 잔다. 병원에서도 마음의 준비를 하라고 하셔서”라며 "아예 숨을 안 쉬는 느낌이 들 때가 있다. 너무 놀라서 흔들어 깨우기도 한다. 거의 매일 그러고 있다"라고 밝혔다. 3개월 전 심장 소리가 약하게 들려 심장 초음파를 찍었더니 심장에 자리 잡은 커다란 종양을 발견하게 됐다고. 됐다"라고 설명했다. 몸무게도 2kg까지 빠지고 핑크빛이 아닌 회색빛이었다고 말했고, 최진혁 모친 역시 “저때 진짜 죽는 줄 알았다”고 전했다. 병명은 혈관육종 암. 현재 종양은 심장을 누른 상태로 전이가 돼 심장, 비장, 피부까지 퍼진 상황이었다. 예상 생존 기간 역시 1주에서 2주로, 출혈이 심장을 누르기 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 27년' 김용만, 급고백…"신혼여행서 이혼 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763402"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김용만이 27년 전 신혼여행에서 이혼을 생각한 적이 있다고 말했다. 김용만은 1일 오후 방송된 MBN 예능 프로그램 '한 번쯤 이혼할 결심'에서 과거 아내와 한 번쯤 이혼할 결심을 했던 때에 대해 이야기했다. 이날 이혜정, 고민환 부부는 지인들을 불러 이혼 숙려 파티를 했다. 부부의 집 정원에서 열린 바베큐파티에는 MC인 김용만도 참석했다. 고민환은 직접 반찬들을 담아 오며 달라진 모습을 보였고, 이혜정은 "좋아하는 용만 씨가 오니까 들떠서 (그런 것 같다)"고 말했다. 김용만 역시 "너무 좋아하셔서 아이 같은 느낌이었다"며 고민환의 모습에 관해 이야기했다. 고민환은 김용만의 결혼생활에 관해 물었다. 김용만은 "우리가 '한 번쯤 이혼할 결심'이다, 이혼에 대한 것에 대한 생각을 프로그램하면서 했다, 나는 나한테 질문했다 스스로, 내가 이혼하고 싶을 때가 있었다"며 이야기를 꺼냈다. 김용만이 한 번쯤 이혼을 생각했던 때는 의외로 신혼여행 때였다. 그는 "집사람은 모른다, 신혼여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전과자’ 승리X탑 빠진 빅뱅, 태양-지드래곤-대성은 화기애애 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892378"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 태양, 지드래곤, 대성의 쓰리샷이 공개됐다. 태양은 9월 1일 자신의 소셜미디어에 "THE LIGHT YEAR IN SEOUL"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 열린 태양 단독 콘서트 '더 라이트 이어(THE LIGHT YEAR)' 현장을 담고 있다. 가장 눈길을 끄는건 빅뱅 멤버 지드래곤, 대성과 함께 찍은 사진. 새 사람은 밝은 미소로 포즈를 취하며 화기애애한 분위기를 보여줬다. 이날 태양 콘서트에서는 대성, 지드래곤이 무대에 올라 함께 하는 시간이 펼쳐져 팬들을 열광케 했다. 대성은 8월 31일에도 무대에 오른 바 있다. 빅뱅은 2006년 8월 19일 지드래곤, 태양, 대성, 탑, 승리로 이루어진 5인조 그룹으로 데뷔했으나 승리의 '버닝썬 게이트' 파문, 탑의 마약 투약 혐의 등으로 사실상 3인조가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, '♥양정아' 결혼 암시? "성에 'ㅇ' 들어간 여자와 합 좋아" (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766883"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 작명소를 방문했다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 배우 김승수와 가수 은지원, 김희철이 함께 작명소에 방문해 이름 및 사주 풀이를 듣는 장면이 공개됐다. 김승수는 "내 이름은 아버지가 지어주셨다. 최근 '미우새' 나오고 나서 결혼 이야기를 정말 많이 들었다. 근데 어떤 분이 이름 때문에 결혼을 못한 걸 수도 있다더라. 결혼운이 없다고"라며 작명소를 방문한 이유를 밝혔다. 명리학자 앞에 앉은 세 사람이 "정말 이름이 인생에 영향이 있냐"라고 묻자 그는 "있다. 저도 개명했다. 이전 이름은 죽을 운명이었더라"라고 답해 놀라움을 자아냈다. 이후 김승수의 이름을 푼 명리학자는 "이름에 쓰이지 않는 한자를 사용하고 있다"라며 운을 뗐다. 이어 "그렇게 좋은 이름은 아니다. 세 글자 모두 음의 기운이라 시작이 안되는 이름이다"라며 이름 풀이를 시작했다. 영상을 시청하던 김승수의 어머니는 "시작을 못해서 장가도 못 갔나보다"라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 주현영, 허위 MZ 의혹 터졌다…"송지효와 불주사 자국 동일, 93년생 김아영 보다 선배"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678013"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1996년생 배우 주현영이 허위 MZ 의혹에 휩싸였다. 지난 1일 SBS 예능 '런닝맨'에서는 게스트로 주현영과 김현영이 출연했다. 주현영은 "브이로그를 찍고 있다"며 손에 카메라를 쥔 채 입장했다. 김아영은 귀에 이어폰을 꽂은 채 '맑눈광' 콘셉트를 살려 눈길을 끌었다. 지석진은 보자마자 "나, 네 팬이야"라고 웃었고 김아영은 "나도 팬이다"라고 다소 딱딱한 투로 말했다. 두 사람과 친하냐는 물음에 지예은은 "제 밑 잔 바리들이다"라고 너스레를 떨었다. 양세찬은 김아영을 향해 "너 오늘 종일 눈 그렇게 뜰 거냐"고 신기해했다. 김아영은 "지금 상황극 하는 거 아니냐"고 당황했다. 유재석은 "아영이 이러다 안구 건조증 온다"고 걱정했다. 하하는 "어디 어른 앞에서 눈을 똑바로 뜨냐"며 꼰대 역할을 선보였다. 김아영은 아랑곳하지 않고 "나는 원래 이런다"고 답해 웃음을 자아냈다. 그런 가운데 김종국은 놀라며 "중간에 하늘 올라간 것처럼 먹먹해지는 거 왜 그러는 거냐"고 무선 이어폰 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원 ‘금수저’냐는 질문에 “도금수저” 재치만점 답변]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089726"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백반기행’ 최시원. 사진 | TV조선 최시원이 집안의 재력에 대해 인정하는 답을 내놓았다. 지난 1일 오후 7시 50분 방송된 TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행(’이하 ‘백반기행’)에서는 드라마 ‘DNA러버의’두 주인공 최시원, 정인선과 함께 종로부터 광진까지 서울 곳곳 ‘먹성 DNA’를 깨우는 다채로운 맛집을 찾았다. 허영만은 ‘DNA러버 ’속 ‘만능캐’ 산부인과 의사 심연우 역의 최시원과 백반 데이트에 나섰다. 최시원은 어머니가 ‘백반기행’ 애청자라고 말했다. 최시원이 “부모님한테 감사하게 부족함 없이 감사하게 자란 정도다. 아주 평범하다”라고 말하자, 허영만이 “좋은 집에서 자랐네. 평범한 금수저?”라고 하자 최시원은 “살짝 도금 정도겠죠. 도금도 진짜 금인지 모른다”라며 너스레를 떨었다. 두 사람은 홍어집으로 향했다. 이 홍어집은 다름 아닌 만화 ‘식객’ 홍어 편에도 등장한 맛집이었다. 허영만은 식당 사장님과 반갑게 인사하며 “이 친구 총각 때부터 봐왔다. 20년간 알고 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 본명은 은신기···“개명 안했다면 무속인” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985790"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은지원은 무당이 될 뻔 했다?. 1일 오후 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 김승수와 은지원, 김희철이 이름 풀이를 위해 성명학 전문가 박대희를 찾아가는 장면이 그려졌다. 이날 김승수에 이어 은지원의 이름 풀이를 시작했다. 이름을 보자마자 작명가는 “작명소에서 지은 이름이죠?”라며 바로 알아챘다. 이에 옆에 있던 김희철이 “은지원은 원래 ‘은신기’였다”고 말했다. 은지원은 “외할아버지가 작명소에서 지으신 것”이라 덧붙였다. 실제 출생기록부에도 ‘은신기’로 적혀있는 것을 공개해 모두를 놀라게 했다. 박대희 작명가는 “은신기로 살았다면 정말 유명한 무속인 됐을 운명”이라며 “사주가 ‘귀문관살’이라고 해서 귀신의 문이 열리는 것이 3개나 있다”고 했다. 이에 모두 “작두탈 뻔 했다”며 놀랐다. 이어 “전생에 꽃처럼 아름다운 남자, 예술적인 기운이 강해 상상력이 풍부하다”며 “신라시대 화랑 느낌, 그 중 우두머리 역할을 한 것 같다”고 덧붙였다. 46년만 본명 풀이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용만 “신혼여행가서 이혼 생각해…그날 子 생겨”(‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376765"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:37.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김용만이 이혼을 결심했던 일화를 공개했다. 1일 방송된 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서 김용만은 이혼을 생각했던 적이 있다고 말했다. 김용만은 “이혼에 대한 생각을 프로그램하면서 했었다. ‘내가 이혼하고 싶었던 떄가 있었나?’ 있었더라. 신혼여행 가서 있었다”고 밝혔다. 이어 “운전도 해주고 사진도 찍어주는 패키지가 있었다. 나는 삼각대를 가져가서 내가 찍었다. 용두암을 가서 ‘뒤로 가. 뒤로 가’했더니 ‘그만해! 우리 100장 넘게 찍었어’ 하더라”라고 전했다. 김용만은 “내 딴에는 기념하고 싶었던 건데“라며 ”아내가 화내는 모습을 처음봤다. 용두암 파도보다 더 무서웠다. 내가 봤던 사람이 맞나? 그런 생각을 했던 그날 우리 아들이 생겼다”라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김승수’는 과연, 결혼 못할 이름인가 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985786"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘과연 김승수는 결혼을 못할 이름인가...’ 1일 오후 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 김승수와 은지원, 김희철이 이름 풀이를 위해 성명학 전문가 박대희를 찾아가는 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 김승수와 은지원, 김희철은 이름에 얽힌 운명을 알아보기 위해 성명학자 박대희를 만났다. 모두가 김승수의 결혼운을 궁금해하는 가운데, 김승수의 이름과 사주를 풀어본 성명학자 박대희는 “승수라는 이름을 계속 쓰게 되면 결혼은 못해요. 결혼운이 아예 없다”라며 개명을 제안했다. 김승수는 결혼운이 좋아질 수 있는 이름을 물었고, 성명학자 박대희는 사주에서 약한 木(목)의 기운을 채워주는 이름을 추천하며 시원한 조언을 이어갔다. 또한 성명학자 박대희는 김승수가 음적인 기운이 강하다고 설명하며 개명을 한다면 ‘담호’나 ‘태양’을 추천했다. 이에 김승수는 ‘김태양’을 픽해 큰 웃음을 안겼다. ‘미우새’ 김승수와 은지원, 김희철을 소름 돋게 만든 성명학자 박대희는 SBS Plus]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, 최준석에 ‘가상이혼’ 통보…“해보고 변화 없으면 진짜 해” 결심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089719"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 어효인이 전 프로야구 선수 최준석에게 가상 이혼을 통보했다. 어효인은 1일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서 남편 최준석과 언쟁 중에 “(가상) 이혼을 하자”고 선언했다. 두 부부는 최준석의 20억 빚 문제가 불거지면서 ‘가상 이혼’으로까지 치달았다. 최준석은 자신이 운영하는 야구교실로 갔다. 주말 레슨을 하고 돌아온 최준석은 귀가한 뒤 쉬고 싶어했지만, 2차 전쟁이 시작됐다. 어효인은 “지금 얘기할 게 산더미다”라며 “식탁으로 와서 대화 좀 하자”라고 요청했다. 최준석은 “거기까지 갈 힘도 없다”면서 투덜거리며 긴장감을 높였다. 남편과 마주앉은 어효인은 “4월 급여 정산표 나왔느냐”고 물었지만, 최준석은 “잘 모르겠다”고 답했다. 이에 어효인은 “어제 하루만 당신이랑 외식으로 쓴 돈이 7만원이다. 일주일에 2~3번을 그런 식으로 쓴다. 당신이 나한테 아끼라고 하지 않았느냐. 외식비에서 아껴야 한다”고 말했다. 최준석은 “벌면 되지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장나라 이혼하면 끝?"…'굿파트너', 5부작이나 남았다, 뒷심+한방에 쏠린 관심 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766876"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'가 반환점을 돌며 사뭇 다른 스토리 흐름을 보이고 있는 가운데, 이후 전개에도 관심이 쏠리고 있다. 최근 SBS 금토드라마 '굿파트너'는 심상치않은 화제성을 보이며 높은 시청률을 달성하고 있다. 7회만에  2024년 SBS 드라마 최고 시청률 17.7%를 달성했다. 도파민 넘치는 자극적인 내용 전개와 빠른 스토리 흐름으로 시청자들의 눈길을 제대로 붙들었다. '굿파트너'는 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리(남지현)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 극 중 남편 김지상(지승현)의 외도와, 내연녀 최사라(한재이)가 뻔뻔한 빌런 연기를 선보여 '과몰입'을 유발했고, 차은경과 한유리의 케미스트리가 극에 달하며 시청자들의 환호를 자아냈다. 그러나 30일 방송된  10회를 기점으로 차은경의 이혼소송이 마무리됐고, 남편 김지상과 내연녀 최사라가 모두 그에게 사과하며 사건이 끝이났다. 총 16부작 중 11회가 방영됐고, 이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복싱銅' 임애지, 셔누 영상편지에 감동 "대박이야" (당나귀 귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766875"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복싱 동메달리스트 임애지가 셔누의 영상편지에 감동 받았다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 임애지가 셔누의 영상편지에 감동하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박명수는 정호영과 함께 파리올림픽에 출전한 국가대표 선수를 응원하고자 한 끼 식사를 준비하려고 했다. 박명수와 정호영은 현지 시장을 찾아 각종 과일, 소꼬리, 콩테치즈와 에멘탈치즈 등을 구입했다. 박명수는 프랑스 치즈 가게에 들러 치즈를 사던 중 블루 치즈를 맛보고는 푸른 곰팡이 향에 "이 맛은 처음이다. 정말 진하다"며 얼굴을 찌푸렸다. 숙소로 돌아온 박명수와 정호영은 파리올림픽 복싱 경기에서 동메달을 딴 임애지 선수를 만났다. 박명수는 임애지의 등장에 꽃다발부터 건넸다. 임애지는 복싱을 하게 된 계기에 대해 "제가 공부를 못했다"고 운을 떼며 갑자기 성적 고백을 했다. 임애지는 "제가 뭘 하고 싶다고 하면 부모님이 대부분 시켜주셨다. 그런데 복싱은 안 된다고 하셨다. 안 된다고 하니까 하고 싶더라"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불구속’ 탈덕수용소, 장원영 명예훼손 형사 재판→1억 손배소 2라운드 영향 주목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892375"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE) 멤버 장원영에게 악질적인 공격을 이어온 사이버렉카 유튜버 '탈덕수용소'에 대한 현사재판 첫 공판이 진행된다. 앞서 스타뉴스에 따르면 인천지방법원 형사11단독은 오늘(2일) A씨의 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 등 혐의에 대한 첫 공판기일을 연다. A씨는 2021년 10월~2023년 6월 장원영 등 유명인 7명을 비방하는 유튜브 영상을 23차례 올려 명예를 훼손한 혐의(정보통신망법상 명예훼손)로 지난 5월 불구속 기소된 바 있다. A씨는 유명인에 대한 악의적인 비방 영상을 제작해 총 수익 2억 5000만원을 벌어 들인 것으로 알려졌다. 이와 별개로 장원영과 스타쉽엔터테인먼트는 A씨에 대해 명예훼손에 따른 손해배상을 청구해 현재 재판을 진행 중이다. 지난 1월 서울중앙지법은 장원영이 A씨를 상대로 제기한 1억 원의 손해배상청구 소송에서 원고 일부 승소 판결을 내렸지만, A씨는 1심 판결에 불복해 항소장 제출 및 강제집행정지를 신청했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수, 건물 걸고 지진희와 각서 쓴 손나은에 분노 (‘가족X멜로’) [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148260"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’에서 김지수가 지진희와 각서를 쓴 손나은에게 분노했다. 9월 1일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 8화에서 금애연(김지수 분)이 건물을 걸고 변무진(지진희 분)과 각서를 쓴 변미래(손나은 분)에게 불같이 화를 내는 장면이 그려졌다. 변무진과 함께 집으로 귀가한 변미래는 집 앞에서 금애연과 마주쳤다. 두 사람 모두 집으로 이끈 금애연은 각서를 들이밀며 “이거 뭐냐”고 말했다. 이에 변무진과 변미래는 무릎을 꿇으며 잘못을 빌었다. 변무진이 “일단 화내기 전에 변명을 좀 들어봐라”라고 말했지만, 금애연은 “그래서 이제 이 빌라는 누구께 되는 거야?”라며 딸을 채근했다. 이어서 변무진이 “내가 하자 그런거야 변미래가 이딴 걸 하자고 하겠냐?”라고 변명했지만, 금애연에게는 들리지 않는 듯 했다. 금애연이 “넌 지금 엄마를 얼마나 우습게 만든 건지 모르지?”라며 “변미래 너 도로 짐싸가지고 나가!”라고 소리를 지르자, 변미래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우, 현역 의무 “한국 남자 다 간다, 초연해” 오늘(2일) 육군 군악대 입대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892374"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승우가 현역 군 복무를 위해 훈련소에 입소한다. 유승우는 9월 2일 육군훈련소에 입소한다. 기초군사훈련을 마친 후 육군으로서 군악대 복무를 이어간다. 소속사 A2Z엔터테인먼트는 “입소 당일 현장 안전을 위해 별도의 공식행사는 진행하지 않을 예정"이라 알린 바 있다. 유승우는 훈련소를 마치고 육군 군악대로 1년 6개월 현역 복무할 예정이다. 그는 지난 달 박명수의 라디오 전화 연결을 통해 "군대는 다 가야 하는 것 아닌가. 초연하게 생각하고 있다. 한국 남자는 다 가야 하니까"라는 덤덤한 신경을 전한 바 있다. 한편 유승우는 2012년 고등학교 1학년 재학 중 Mnet ‘슈퍼스타K4’에 출전해 얼굴을 알렸으며 2013년 미니 앨범 ‘첫 번째 소풍’으로 정식 데뷔했다. 올해로 데뷔 11년차로, 그동안 두 장의 정규앨범과 여섯 장의 미니앨범을 발표했으며 미소년 외모와 감미로운 보이스로 원조 ‘고막남친’으로 불렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 신광일, 오늘(2일) 육군 군악대 입대 “밴드 3인 체제, 드럼은 세션 대체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892373"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 루시 드러머 신광일이 입대한다. 신광일은 9월 2일 육군훈련소에 입소한다. 기초군사훈련을 마친 후 육군으로서 군악대 복무를 이어간다. 신병교육대 입소 당일에는 많은 국군 장병과 가족이 함께하는 자리인 만큼 안전사고 예방을 위해 별도의 공식 행사는 진행되지 않을 예정이다. 소속사 미스틱스토리 측은 "신광일은 육군 군악대에 지원하여, 최근 병무청으로부터 합격 통지를 받고 오는 9월 2일 현역으로 국방의 의무를 이행하기 위해 입소할 예정"이라고 밝혔다. 또 "9월 2일 이후의 스케줄은 3인 체제로 진행되고 드럼 포지션은 세션으로 대체될 예정"이라며 "신광일이 병역 의무를 성실히 이행하고 건강하게 복귀하는 날까지 팬 여러분의 따뜻한 응원과 변함없는 사랑 부탁드립니다"라고 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트 최인, 오늘(2일) 육군 군악대 입대…두 번째 군 복무 멤버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892372"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엘라스트(E’LAST) 최인이 입대한다. 최인은 9월 2일 입소, 기초군사훈련을 받은 뒤 육군 현역으로 복무한다. 최인은 승엽에 이어 팀 내 두 번째로 국방의 의무를 감당하게 됐다. 앞서 엘라스트 소속사 이엔터테인먼트는 최인의 군입대 소식을 전했다. 이엔터테인먼트는 “멤버 최인이 육군 군악대에 지원해 오는 9월 2일 현역으로 입대하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “입대 당일 다수의 군 장병 여러분들께서 함께하는 자리인 만큼 별도의 행사는 진행되지 않는 점 양해 부탁드린다”고 덧붙였다. 최인은 소속사를 통해 “국방의 의무를 성실히 마치고 건강하게 무사히 잘 돌아오겠다. 무엇보다 엘링(팬덤명)이 눈에 밟힌다. 기다려달라는 말보다는 시간이 흘러 다시 만날 날을 기대하고 있겠다”며 입대 소감을 전했다. 한편 엘라스트는 지난 5월 발매한 첫 정규 앨범 ‘EVERLASTING’(에버레스팅)으로 전작 대비 2배에 가까운 판매량을 경신한 것은 물론 타이틀곡 ‘Gasoline’(가솔린) 뮤직비디오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주현영, '허위 MZ' 의혹...하하X송지효 "불주사 자국 있어"(런닝맨)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766871"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'에서 주현영이 불주사 자국으로 '허위 MZ' 의혹에 휩싸였다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨'에서는 MZ 세대를 대표하는 배우 주현영과 김아영이 출연한 가운데 유재석, 하하, 송지효의 8월 생일을 기념한 '해피 다이스 데이' 레이스를 펼쳤다. 이날 제작진은 유재석, 하하, 송지효에게 "8월 생일자이자 꼰대 선배들로 각자의 생일 파티를 열 예정"이라며 "본인 생일 파티에 MZ 후배들로 채우고 싶어서 후배들을 부른 상황이다. 후배들이 도착하면 상황극이 시작된다"고 알렸다. 이후 "브이로그를 찍는 중"이라면서 카메라를 들고 들어오는 주현영과 '맑눈광' 눈빛을 장착하고 모습을 드러낸 김아영이 등장만으로도 꼰대 선배들에게 충격과 웃음을 줬다. 유재석은 김아영을 보자마자 "쟤 눈이 왜 저래?"라면서 "너 그러다가 안구건조 와"라고 말하며 웃었다. 아랑곳하지 않는 김아영의 모습에 지석진과 양세찬은 "너 하루종일 눈 그렇게 뜰거야? 눈 안 시렵니?"라고 놀렸고, 김아영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 "직장인→배우 뒤늦게 시작..60대에도 섹시한 배우 되고파"(뉴스룸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262628"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 배우로서 나아갈 방향에 관해 이야기했다. 1일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 토일드라마 '가족X멜로'에 출연 중인 배우 지진희가 게스트로 출연했다. 이날 지진희는 출연 중인 '가족X멜로'을 선택한 이유에 대해 "기본적으로 가족에 대한 사랑이 있다. 아내에 대한 사랑이 있고. 그러면서 무진이가 보여줄 아주 매력적이지만 코믹한 요소들이 굉장히 많았다. 기존에 보여주지 않았던 모습들이었고, 이걸 보면 시청자분들도 굉장히 좋아하지 않을까 생각했다"고 밝혔다. 그의 말처럼 이번 작품에서 그동안 보지 못했던 색다른 연기 변신이 눈에 띄었다. 그는 "과거 무진이의 모습들이 많이 보이는데 가발도 쓰고, 하이힐도 신는다. 하이힐은 많이 걱정했다. 생각보다 높았고 잘 걸을 수 있을까 걱정했다. 그런데 잘했다. 깜짝 놀랐다"며 "제 발목 보셨냐? 제가 봐도 태가 나쁘지 않더라"라고 말해 웃음을 자아냈다. '언더커버', '60, 지정생존자' 등을 통해 진지하고 무게감 있는 역할을 많이 해왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 母 ‘더 글로리’ 바둑 자문 “어깨 너머로 배워 7급” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892371"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 윤세아가 ‘더 글로리’ 자문을 한 바둑기사 모친의 영향으로 바둑 7급이라 밝혔다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 윤세아가 출연했다. 서장훈이 “어머님이 화제가 됐다. 드라마 ‘더 글로리’에 바둑 자문위원으로 참여하신 초대 여류 기사 김상순 님이다. 윤세아도 바둑 7급이라고?”라고 질문하자 윤세아는 “어머니가 1974년 초대 바둑 여류국수전 우승을 하셨다. 어깨 너머로 배웠다. 아빠도 바둑을 좋아하셔서 실력이 늘었다”고 답했다. 신동엽은 “제가 7급이다. 바둑을 좋아한다”며 “남자친구와 바둑을 둬본 적도 있냐”고 질문했고 윤세아는 “그랬던 적은 없는 것 같다”고 답했다. 신동엽이 “하긴 남자친구가 생겼는데 바둑 두며 한가하게 시간을 보낼 수 없죠”라고 너스레를 떨자 윤세아도 “한창 뜨거울 때 연애해서 앉아있을 수 없었다”고 인정했다. 이에 서장훈이 “마지막 연애가 언제였냐”고 묻자 윤세아는 “시원하게 말씀드리면 그분이 내가 마지막이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원 “유명한 무속인 됐을 것, 귀신의 문 3개” 패닉 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892370"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 은지원이 원래 이름 은신기를 썼으면 무속인이 됐을 거라는 말을 들었다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수, 은지원, 김희철이 작명연구소를 찾아갔다. 은지원은 작명연구소에서 원래 이름이 은신기였다고 말했다. 태어났는데 애가 너무 시커멓고 이상하게 생겨서 부친이 이름을 신기라고 지었고, 아기수첩에 은신기라고 적혀 있었다고. 하지만 모친이 반대했고 외조부가 작명소에서 지어온 이름이 은지원이었다. 작명연구소에서는 “계속 그 이름으로 불렸으면 정말 유명한 무속인이 됐을 거다. 사주로 봐도 귀문관살이라고 귀신의 문이 열리는 게 3개씩 있다”고 말해 충격을 안겼다. 은지원은 “게임의 신이라는 소리는 많이 듣는다”고 넘겼다. 또 은지원의 사주에서는 지혜를 상징하는 물의 기운이 부족하다고. 김희철은 “완전 맞다. 이 형은 완전 없다”고 말했고 은지원은 “지식은 없지만 지혜롭다”며 김희철에게 “네가 그딴 소리를 해?”라고 발끈해 웃음을 자아냈다. 전생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“급사할 수도” 최진혁, 13살 반려견 암투병에 서장훈도 눈물 (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892369"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최진혁이 반려견과 이별을 준비하며 눈물을 보이자 서장훈도 울었다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 배우 최진혁은 13살 반려견 몽실이와 함께 동물병원을 찾아갔다. 최진혁은 “(반려견이) 컨디션이 안 좋을 때가 있다. 요즘 제가 잠을 못 잔다. 마음의 준비를 하라고 하셔서”라며 몽실이의 건강 걱정을 드러냈다. 3개월 전 몽실이는 2kg까지 살이 빠지고 핑크빛이 아닌 회색빛이었다고. 몸무게 절반 이상이 빠진 당시를 회상하며 최진혁 모친은 “저때 진짜 죽는 줄 알았다”고 탄식했다. 윤세아는 자신이 키우던 반려견과 몽실이가 너무 닮았다며 놀랐고, 서장훈도 현재 제 반려견 역시 양쪽 눈도 안 보이고 건강상태가 좋지 않다고 고백했다. 몽실이의 병명은 혈관육종암. 심장에서 커다란 종양이 발견됐다. 종양이 심장을 누른 상태로 전이가 돼 심장, 비장, 피부까지 퍼졌다. 사람의 혈액암과 비슷한 혈관육종암의 예상 생존 기간은 1주에서 2주. 출혈이 심장을 누르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 고자극 요리, 국과수 스트레스 타파 성공 (백패커2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892368"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원의 고자극 요리가 국과수 스트레스 타파 성공했다. 9월 1일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 원주 국과수 본원으로 향했다. 이날 출장지는 국과수. 국과수는 법의학부, 법과학부, 법공학부로 나뉘어져 있다. 법의학부는 의학의 힘으로 감춰진 죽음의 진실을 다루는 곳. 법과학부는 독극물, 음주운전, 마약, DNA까지 과학의 힘으로 눈에 보이지 않는 진실을 밝히는 곳. 법공학부는 급발진 주장 사고와 디지털 포렌식 등 기술의 힘으로 남겨진 흔적 속에서 진실을 밝히는 곳. 의뢰인은 실제 법의학부 부검실을 보여주며 “보통 잘 안 보여드리는 곳”이라고 말했고 안보현이 “드라마 세트장에서 많이 봤다”고 말하자 “드라마처럼 어두운 곳에서 후레쉬를 켜고 하는 부검실은 세상에 없다. 전 세계 부검실이 다 이렇게 환하다. 알려지면 앞으로 드라마 부검실은 환하게”라고 드라마와 다른 점을 말했다. 부검실에 출입할 때에는 감염을 막기 위해 두꺼운 옷을 입어야 해서 에어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고경표 “막국숫집 아들” 냉면 삶으며 광기어린 눈빛 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892367"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고경표가 냉면 삶기에 광기어린 눈빛을 보였다. 9월 1일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 원주 국과수로 향했다. 국과수에서는 스트레스를 날리는 고자극 음식을 의뢰했고 백종원은 비빔냉면, 감자샐러드빵, 기름떡볶이, 데리야키 치킨을 메뉴로 정했다. 고경표는 냉면 삶기를 맡았다. 안보현이 “이제 면 삶아야 하는 거 아니냐”고 묻자 고경표는 “경표는 이제 면을 준비하러 갑니다. 저한테 맡겨주십시오. 자신 있습니다”라고 넘치는 자신감을 보였다. 안보현이 “고경표 막국숫집 아들”이라고 전하자 백종원도 “그렇지”라고 납득했다. 고경표는 개수대를 씻어 깨끗해진 개수대에 물과 얼음을 가득 채웠고, 세척한 솥에 깨끗한 물을 받아 끓이며 “면을 익힌 다음에 채로 여기 담아서 넘겨서 빨고 넘겨서 한 번 더 빨 거다. 자신 있다”고 과정을 시뮬레이션 했다. 허경환도 “면 담당하고 목소리 많이 좋아졌다. 어깨에 힘이 많이 들어갔다”며 고경표의 자신감을 포착했다. 백종원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시모와 남편 독살한 아내, 알고보니 전남편도 독살 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892366"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 국립과학수사연구원이 결정적인 역할을 한 살인사건이 소개됐다. 9월 1일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 원주 국과수 본원으로 찾아갔다. 국과수가 결정적인 역할을 한 음독살인 사건이 소개됐다. 한 모자지간이 원인불명 같은 폐 질환으로 사망했다. 아들이 사망하고 7개월 후에 어머니도 같은 폐질환으로 사망한 것. 아들의 시신은 이미 화장된 상태였고 어머니의 시신은 무덤 속에 있었다. 유일한 증거는 어머니의 시신. 경찰은 국과수에 파묘한 시신에서도 독극물이 나올 수 있는지 문의했고 2년 만에 파묘가 진행됐다. 폐질환을 보이는 농약은 파라콰트 하나 뿐. 국과수에서는 추출법과 분석법을 새로 개발해서 분석했고 농약 성분을 검출했다. 범인은 죽은 남자의 아내. 여자는 10억원 보험금을 노리고 남편과 시어머니에게 농약을 먹여 살해했고, 꼬리가 잡히며 검거됐다. 여기에 여자의 전남편 역시 음독자살로 처리됐는데 살해된 거였다고 전해져 충격을 더했다. (사진=tv]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사기로 10억+집 잃어” 어효인, 빚 변제ing 최준석에 이혼 통보(한이결)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892363"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석의 아내 어효인이 눈물의 이혼 통보를 했다. 9월 1일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 8회에서는 최준석, 어효인 부부의 갈등이 그려졌다. 전날 최준석의 잦은 외식 문제로 갈등한 부부는 아침부터 냉랭한 분위기를 유지했다. 20억 빚 변제를 위해 주말 없이 주 7일 야구 연습장에서 일한다는 최준석은 주말 레슨 스케줄로 급히 홀로 라면을 끓여 먹고 출근했고, 어효인은 이런 최준석에 "치사해. 한 젓가락 먹어보라고도 안 하고"라며 혼잣말로 서운함을 드러냈다. 출근한 최준석이 밥 먹을 시간도 없이 레슨을 하는 동안 어효인 또한 바쁜 주말을 보냈다. 아이들에게 아침밥을 해 먹인 어효인은 초6 아들의 농구 교실을 따라갔다. 바쁜 최준석을 대신해 아이들이 2, 3살일 때부터 대부분 홀로 케어를 해왔다는 어효인은 자녀와 함께하는 다른 집 아빠들에 부러움의 눈빛을 보내 안타까움을 자아냈다. 귀가한 어효인은 지출을 줄이기 위해 최선을 다하는 모습이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 충격 컸나‥율희 최민환 子, 높은 스트레스 진단→성장 적신호(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892362"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환의 아들 재율이 높은 스트레스 지수 탓에 키 성장 적신호가 켜졌다. 9월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 539회에서는 삼 남매의 성장 문제로 고민하는 싱글 대디 최민환의 모습이 그려졌다. 이날 성장판 자극을 위해 삼 남매와 점핑 기구 트램펄린 운동을 하러 간 최민환은 "저희 아이들을 보면 또래 아이들보다 마르고 왜소한 편인 것 같다. 저도 키가 큰 편이 아니다 보니까 '나 때문에 안 크는 건가'(싶더라)"고 고민을 털어놓았다. 특히 첫째 재율이의 경우 또래 친구들보다 머리 하나는 작아 태권도장에서도 맨 앞줄에 서고 있었다. 한창 성장기에 잘 먹어야 하는데 꾀병까지 부려가며 밥을 거부하는 것도 걱정이었다. 주어진 양도 다 먹지 못하고 밥을 많이 남기는 삼 남매에 생각이 많아진 최민환은 결국 더 늦기 전에 성장 클리닉 방문을 결심했다. 기본 검사 결과 아윤이는 키 하위 3% 몸무게 하위 2%였고, 아린이는 키 하위 8% 몸무게 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진 “이러려고 30년 순결 지킨 것 아냐”···요요미 이어 홍지윤 강제 핑크빛 기류에 진땀?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985776"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’이 박서진, 이민우의 일상을 전했다. 지난달 31일에 방송이 된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진, 이민우의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.7%를 기록했고, 박서진이 가족들을 위해 여름 아이템을 준비한 장면이 7.2%의 최고 시청률을 나타냈다. 박서진은 가족들과 함께 경북 문경으로 휴가를 떠났다. 숙소에서 눈을 뜬 가족들은 라면으로 간단히 아침 식사를 하며 여행 계획을 세우다 서로 다른 여행 스타일에 설전을 벌였다. 박서진은 관광파, 효정은 먹방파였던 것. 이에 두 사람은 각각 여행 일정을 나눠 짰고, 각자의 스타일대로 여행을 한 후 부모님의 선택을 받는 대결을 진행했다. 카트장으로 향한 박서진은 효정과 팀이 되어 부모님과 점심값을 건 카트 대결을 펼쳤다. 이 가운데 대결에서 진 박서진은 효정에게 볼 뽀뽀를 받는 벌칙을 수행해야 했고 결국 눈물까지 보였다. 앞서 모태솔로임을 밝혔던 박서진은 “너무 슬펐다. 내 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 만난 오상욱, 폭염에 기린 분장했는데‥192㎝ 키 탓 굴욕(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892361"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 192㎝의 큰 키 탓에 굴욕을 당했다. 9월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 539회에서는 펜싱 국가대표 오상욱, 도경동이 은우, 정우 형제를 만나기 위해 찾아왔다. 지난번 출연 당시 은우와 친해지기 위해 은우가 좋아하는 기린 의상을 입었던 오상욱은 이번에도 기린으로 변신했다. 도경동은 "(은우가) 무조건 좋아할 것"이라는 오상욱의 호언장담에 얼룩말로 분한 모습이었다. 하지만 은우는 기린이 된 오상욱을 보곤 아빠 김준호에게 안아달라고 부탁하고, 심지어 뒷걸음질을 쳤다. 31도 폭염에 인형 옷을 입는 투혼을 해놓고도 은우와 친해지는데 실패한 오상욱은 "전 기린을 더 좋아하는 줄 알고 (도경동을) 이기려고"라고 토로했고, 김준호는 "네가 키가 너무 커서 그런가 보다"라고 은우가 기린 오상욱을 피하는 이유를 짐작했다. 얼룩말 도경동도 당연히 은우의 환영을 받지 못했다. 이런 두 동생에 김준호는 "월드스타에 슈퍼스타인데 지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱 “이상형 김유정” 안유진에 계탄 도경동 부러워 씁쓸(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892360"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:55.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 계탄 도경동이 부러워 씁쓸한 표정을 지었다. 9월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 539회에서는 펜싱 국가대표 오상욱, 도경동이 은우, 정우 형제를 만나기 위해 찾아왔다. 이날 김준호는 파리 올림픽에서 활약한 두 동생들을 위해 특별한 이벤트를 준비했다. 레드카펫으로 두 사람의 방문을 환영한 데 이어, 아이브 노래를 즐겨듣는 도경동에겐 아이브 안유진의 영상 편지를 깜짝 선물했다. 도경동은 아이브 안유진의 영상 편지에 목이 시뻘개질 정도로 좋아했다. 이때 오상욱의 살짝 서운한 듯한 표정이 포착됐다. 이런 오상욱은 과거 '슈돌'에 출연했을 당시 김유정을 이상형으로 고백했던 바. 오상욱은 김준호가 본인을 위한 이벤트도 당연히 준비했다며 "실제로 김유정 님이 밖에 스탠바이를 하고 계신다"고 하자 의심하면서도 헤벌쭉 웃으며 기대감을 드러냈다. 그러곤 설레는 마음으로 현관문으로 달려갔다. 문을 연 오상욱이 마주한 건 김유정 본인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱' 오상욱이 밝힌 결혼 계획 "마음 맞는다면..35살 전에는" (슈돌)[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262626"/>
        <updated>2024-09-01T21:02:42.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 결혼 계획에 대해 털어놨다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에는 펜싱 국가대표 오상욱과 도경동이 출연해 김준호와 은우, 정우 형제를 만났다. 이날 오상욱과 도경동은 은우, 정우와 친해지기 위해 각각 기린과 얼룩말 의상을 입고 등장했다. 그러나 기대와 달리 은우는 낯가리며 경계심 가득한 모습이었다. 그러자 오상욱과 도경동은 딸기 과자와 프랑스에서 사온 옷을 꺼내들며 선물 공세에 나섰다. 이에 은우는 딸기 과자에 마음을 빼앗겨 경계심을 풀고 마음을 열었다. 이후 아빠 김준호를 대신해 온몸으로 놀아주며 열심히 육아에 동참했다. 이 가운데 김준호는 평소 아이브 안유진 팬인 도경동을 위해 깜짝 영상을 준비하기도 했다. 도경동은 영상을 보고 활짝 웃으며 "진짜 깜짝 놀랐다. (아이브 안유진을) 꼭 보러 가자고 얘기했었는데, 제 이름을 언급해주셔서 또 한 번 반했다"고 감동했다. 반면 배우 김유정을 이상형으로 꼽아왔던 오상욱은 서운함이 역력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우와!" 이찬원과 함께 입이 떡~ 벌어지는 매력 랜선 여행[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262625"/>
        <updated>2024-09-01T21:02:42.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 찬란한 문명의 흔적과 신비로운 자연경관 등 다채롭고 짜릿한 랜선 여행지로 시청자를 초대한다. 9월 2일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 입이 떡 벌어지는 건물과 SNS를 달군 인기 스폿에 짜릿한 액티비티까지 눈을 뗄 수 없는 랜선 여행의 세계가 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 5000년의 역사를 품은 이집트 아스완. 영상을 보면서도 눈을 의심할 수밖에 없는 람세스 2세의 걸작 아부심벨 신전과 가장 유명한 파라오의 숨겨진 민낯 등 알고 보면 더 재미있는 신비로운 이집트 영상에 출연자들은 깊은 관심을 보였다. 두 번째는 '톡파원 GO!' 코너로 일본의 시즈오카 속 후지산의 명소를 찾아간다. 후지산이 한눈에 보이는 전망대 영상이 펼쳐지자 이찬원을 비롯한 출연자들은 "우와"라며 탄성을 질렀지만 흐린 날씨 탓에 뿌연 후지산을 보며 아쉬움을 토로했다. 현지 톡파원은 SNS를 달군 인기 스폿을 소개하려 계단을 올랐으나 구름으로 덮여 후지산은 선명하게 보이지 않았고, 그 광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[복싱 임애지, 비인기 종목 설움 딛고 동메달 “맞고와도 母 응원해준 덕”(사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892358"/>
        <updated>2024-09-01T21:02:42.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복싱 동메달리스트 임애지가 자신을 믿어준 부모님에게 감사하는 마음을 고백했다. 9월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 271회에서는 박명수, 정호영이 자랑스러운 복싱 국가대표 임애지 선수를 만났다. 2024 파리 올림픽 비관심 종목이었던 복싱에서 동메달을 딴 임애지는 "동메달을 따고 싶지는 않았다. 결승을 꿈꿨다. (판정패 당시) 제가 이겼다고 생각했다"며 경기 후 "'내가 더 확실하게 해야 하는구나, 긴가민가하면 내가 졌다고 생각해야겠다, 오히려 동메달을 따서 더 위를 보고 운동할 수 있겠다'는 생각을 했다"고 털어놓아 남다른 국가대표 마음가짐으로 눈길을 끌었다. 임애지는 복싱을 선택한 이유를 묻자 "제가 공부를 못했다. 엄마가 뭘 하고 싶다고 하면 대부분 시켜주셨는데 복싱을 하고 싶다니까 안 된다는 거다. 안 된다고 하니까 하고 싶은 거다. 만약 조금 흔쾌히 허락해주셨으면 쉽게 그만뒀을 수도 있을 것 같다"고 밝혔다. 이어 "감사했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 떡잎부터 다른 모태미남 입증 “위는 母 아래는 父 닮아”(백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892357"/>
        <updated>2024-09-01T21:02:42.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원의 떡잎부터 다른 유년시절 사진이 공개됐다. 9월 1일 방송된 TV조선 시사 교양 프로그램 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 261회에는 드라마 'DNA러버'의 주역 최시원, 정인선이 게스트로 출연해 서울 맛기행에 함께했다. 이날 최시원은 어머니와 아버지 중 누구를 닮았냐는 질문에 "위는 완전 어머니고 아래는 완전 아버지"라고 답했다. 1남 1녀 중 장남으로 부모님을 고루 닮았다고. 공개된 사진 속 유년시절의 최시원은 떡잎부터 다른 모태 미남 미모를 자랑했다. 최시원은 "부족함 없이 감사하게 자란 정도다. 살짝 도금 정도. 도금도 금인지 아닌지 모르고 살짝 입힌 정도"라면서 금수저설을 센스 있게 부정했고, 허영만은 "부족함 없이 넉넉한 사랑 안에서 구김살 없이 반듯하게 잘 자랐다"고 직접 겪은 최시원의 인품을 칭찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정인선 “친오빠가 배우 데뷔 은인, 지기 싫어 연기 시작”(백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892356"/>
        <updated>2024-09-01T21:02:42.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인선이 연기를 시작한 계기로 친오빠를 언급했다. 9월 1일 방송된 TV조선 시사 교양 프로그램 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 261회에는 드라마 'DNA러버'의 주역 최시원, 정인선이 게스트로 출연해 서울 맛기행에 함께했다. 이날 정인선은 34세인데 벌써 데뷔 29년 차라고 밝혀 허영만을 깜짝 놀라게 만들었다. 1998년 시트콤 '순풍산부인과'에 아역 배우로 출연하며 대중에 얼굴을 알린 정인선은 본인의 우연했던 데뷔 계기를 공개했다. 정인선은 "신문에 연기 학원 광고가 있었다. 오빠가 그걸 보고 다니고 싶다고 신문을 가져온 거다. 제가 그때 6살, 7살 무렵이었다. 오빠에게 지는 걸 싫어하는 시기였어서 '오빠가 하면 나도 해야 돼'라면서 시작한 게 지금까지 이어지고 있는 것"이라고 밝혔다. 정인선은 "오빠가 이끌어준 거다. 오빠가 사실 은인인 것"이라며 고마워하는 마음을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
</feed>