<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-21T02:00:19.973Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언', 조정석 '파일럿' 잡고 박스오피스 1위..누적 관객 80만 [★무비차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259831"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스'가 굳건한 박스오피스 1위를 지키고 있다. 21일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 전날 '에이리언: 로물루스'는 4만 9967명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 80만 3714명. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러 영화. 조정석 주연의 '파일럿'은 3만 7134명의 관객을 동원해 박스오피스 2위를 기록했다. 누적 관객 수는 396만 4093명으로, 이르면 이날 400만 관객을 돌파할 것으로 보인다. 고(故) 이선균의 유작이자 조정석의 또 다른 주연 영화 '행복의 나라'는 2만 3334명의 관객을 모아 3위를 유지했다. 누적 관객 수는 49만 5551명. 앞서 개봉한 고 이선균의 유작 '탈출: 프로젝트 사일런스'는 68만 명에 그친 바 있다. '미나리' 정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블 황금기 이끈 형제 감독, 7년 만의 복귀에 쏠린 눈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443541"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블은 2008년 &lt;아이언맨&gt;부터 2019년 &lt;스파이더맨: 파 프롬 홈&gt;까지 '인피니티 사가'로 불리는 23편의 영화를 크게 흥행시키며 영화 역사상 최고의 호황을 누렸다. 하지만 코로나19 대유행과 원년 멤버들의 퇴장, 무리한 세계관 확장 등으로 마블은 침체에 빠졌다. 실제로 &lt;스파이더맨: 노 웨이 홈&gt;과 &lt;가디언즈 오브 갤럭시3&gt;, &lt;데드풀과 울버린&gt; 정도를 제외하면 최근 '성공'했다고 할 수 있는 작품이 많지 않다. 이에 마블에서는 특단의 조치를 단행하기로 했다. 오늘날 마블의 신화를 만든 로버트 다우니 주니어를 다시 마블 세계관에 복귀시킨 것이다. 다우니 주니어는 오는 2026년과 2027년 개봉 예정인 &lt;어벤져스:둠스데이&gt;와 &lt;어벤져스:시크릿 워즈&gt;에서 멀티버스 사가의 최종보스 닥터 둠을 연기할 예정이다. 세상을 구하기 위해 희생했던 &lt;어벤져스: 엔드게임&gt; 이후 7년 만에 MCU에 복귀하는 셈이다. 위기의 MCU를 살릴 구원 투수답게 다우니 주니어의 복귀 조건은 까다롭다. 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멍투성이 된 황정민, 정해인과 '환상케미' 자랑 ('베테랑2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001306327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001306327"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 영화 '베테랑2'에서도 얼굴이 멍투성이가 될 정도로 범인은 검거한다. 1300만 관객을 동원했던 영화 '베테랑'의 속편인 영화 '베테랑2'의 메인 예고편이 21일 공개됐다. 예고편에서 서도철(황정민 분)이 멍투성이가 된 얼굴로 "아 힘들어"하고 걷다가 긴 한숨을 내쉬며 시작된다. 또한 서도철이 피의자에게 "사기, 공무집행 방해, 엮을 수 있는 거 죄다 엮어서 빵에 보내줘" 대사를 하는 장면, "죄지은 사람들을 잡는 게 내 일이고"라고 말하며 숨막히는 추격전을 벌이는 장면 등이 공개됐다. 이밖에도 영화 '베테랑2'에 새롭게 합류한 배우 정해인(박선우 역)이 칼을 든 사람을 제압하며 등장, "저는 선배님(서도철)이 조태오(유아인 분) 잡으시는 거 보고 경찰 된 건데요"라는 대사를 통해 황정민과 환상케미를 암시했다. 황정민은 20일 용산 CGV 아이파크몰에서 진행된 '베테랑2' 제작보고회에서 "정해인과 케미가 좋다. 분명히 1편 에너지를 넘을 수 있다고 자신한다"고 당당히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 '베테랑2', 더 진해졌다..메인포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715554"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'의 메인 포스터 및 메인 예고편이 공개됐다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 눈길을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'?의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. '베테랑'의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑 팀’의 활약이 기대되는 메인 예고편에는 류승완 감독의 장기인 시원한 액션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“출연료 극장에 기부한 적 있냐” 최민식 맹비판한 카이스트 교수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983387"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병태 카이스트 교수가 높아진 영화관 티켓 가격 인하를 요구한 배우 최민식을 맹비판했다. 이병태 교수는 20일 페이스북에 ‘“극장 가격 좀 내려라, 나라도 안가” 배우 최민식 소신발언’ 기사를 공유하며 “영화 관람료는 극장가격이 아니다. 극장 가격이 1만5000원 이겠느냐”고 지적했다. 이어 “영화관 사업이 민간 기업으로 권력 집단도 아닌데 가격 인하하라는 이야기가 무슨 ‘소신’ 발언인가”라며 “이 발언이 용기가 필요한 소리인가. 영화 관람료가 너무 올랐으니 최저임금 인하하라고 했으면 내가 소신 발언이라고 인정하겠다”고 했다. 그러면서 “가격이 내려서 관객이 더 많이 오고, 이익이 는다면 기업들은 (가격을)내리지 말래도 내린다”며 “팬데믹 중에 영화관은 부도 위기에 직면했었는데 최민식은 출연료를 자신들의 영화를 상영해주는 극장을 위해 기부라도 했었느냐. 영화관 사업은 땅 파서 하나 아니면 자선사업으로 알고 있느냐”고 반문했다. 이병태 교수는 “영화관은 티켓으로 돈 버는 사업이 아닌,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옵티머스 프라임은 어떻게 탄생했나…'트랜스포머 ONE', 9월 25일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307571"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블록버스터 로봇 영화의 대명사가 된 '트랜스포머' 시리즈의 신작 '트랜스포머 ONE'이 9월 25일 국내 개봉한다. '트랜스포머 ONE'은 전 세계를 열광시킨 '트랜스포머' 시리즈의 프리퀄 격인 영화다. 트랜스포머 세계관의 기원과 옵티머스 프라임, 메가트론 두 숙적 로봇의 탄생 스토리를 그린 블록버스터 애니메이션 영화다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터는 트랜스포머 시리즈의 반가운 주역들의 모습을 담아냈다. 주요 캐릭터인 옵티머스 프라임, 메가트론, 엘리타, 그리고 범블비가 등장하며, 각 캐릭터의 독특한 개성을 담아내어 관객들의 기대감을 한층 더 고조시키고 있다. 각기 다른 컬러의 로봇 비주얼이 눈길을 끄는 가운데, 트랜스포머로서의 변신 전후의 모습도 함께 담겨 있어 영화에 대한 기대감을 자아낸다. 트랜스포머 세계의 상징과도 같은 옵티머스 프라임은 강력한 리더십과 결단력을 보여주는 자세로 등장하며, 파란색과 빨간색이 대비된 그의 모습은 진취적이고 관대하며 실패를 두려워하지 않는 면모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애 '보통의 가족', 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816127"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 포스터(사진=하이브미디어코프) 수많은 해외 유수 영화제로부터 초청 받으며 일찌감치 주목받은 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 10월 국내 개봉을 확정했다. ‘보통의 가족’은 해외 유수 영화제 공식 초청 18회란 놀라운 성과를 거뒀다. 특히 제44회 판타스포르토 국제영화제 감독주간 최우수 각본상 수상, 제39회 몽스국제영화제 각본상을 수상하며 탄탄한 스토리와 연출력을 입증했다. 뿐만 아니라 세계 4대 영화제로 꼽히는 북미 최대 영화제인 제48회 토론토국제영화제의 갈라프레젠테이션 초청을 비롯, 제42회 벤쿠버국제영화제, 제25회 리우데자네이루 국제영화제, 제43회 하와이국제영화제, 제18회 파리한국영화제, 제18회 런던한국영화제, 제34회 스톡홀름국제영화제, 제34회 싱가포르국제영화제, 제35회 팜스프링국제영화제, 제44회 판타스포르토 국제영화제, 제39회 몽스국제영화제, 제38회 프리부르영화제, 제41회 마이애미국제영화제, 제38회 워싱턴DC국제영화제, 제26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'행복의 나라' 조정석, '파일럿' 이주명X한선화X신승호 무대인사 응원에 '울컥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715553"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석이 '파일럿'팀의 지원사격에 울컥했다. 지난 주말 영화 '행복의 나라'는 서울 무대인사를 진행, 추창민 감독과 배우 조정석, 유재명, 우현, 전배수, 송영규, 강말금, 박훈, 유성주가 참석했다. 무엇보다 지난 17일 진행된 무대인사에는 '파일럿'을 함께 한 이주명, 한선화, 신승호가 조정석을 응원하러 와 눈길을 끌었다. 이에 조정석은 "저 뒤에 살짝 돌아보면 우리 '파일럿'에 나오는 배우분들이 저희 영화를 응원차 왔다"고 알리며 "얘들아 얼굴 좀 보여줘"라고 소개했다. 이어 "신승호, 한선화, 이주명 배우다. 너무너무 고맙다"며 "여기 엄청난 선배님들 못지 않게 엄청 최고의 배우가 될 거라 믿어 의심치 않는 후배님들인데 우리 영화 '행복의 나라' 응원하러 와준게 고맙다"고 덧붙이더니 울컥했다. 또한 조정석은 "'행복의 나라'가 잘됐으면 좋겠고, '파일럿'도 잘되면 좋겠다"며 "우리 영화 선택해주셔서 감사드리고 이선균이라는 좋은, 훌륭한 배우와 함께 했음을, 소중한 관객들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죄짓고 살지 말라 그랬지?”...‘​베테랑2’ 황정민 정해인 찐 액션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353110"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 메인 포스터와 메인 예고편이 공개됐다. 9년 만에 돌아온 ​영화 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 눈길을 사로잡는다. 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 ‘베테랑2’ 신선함을 담당할 예정이라 기대를 모은다. 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 ‘베테랑2’ 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. ‘베테랑’ 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑 팀’의 활약이 기대된다. 류승완 감독의 장기인 시원한 액션 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '빅토리' 흥행 부진 속 팬들 응원에 "무너지지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929938"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 영화 '빅토리'를 향한 팬들의 응원에 울컥한 마음을 드러냈다. 혜리는 지난 20일 자신의 SNS(소셜네트워크서비스)에 팬에게 받은 손편지 사진을 올리며 "뭐냐 하면 꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고, 믿어지지 않아서 자꾸만 울게 되어버리는 거다"라며 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원"이라고 했다. 그러면서 "목 놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움이라는 거"라고 고마움을 전했다. 이어 "생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡고 인사할 것"이라며 "너무 소중한 마음을 나눠줘서 고마웠다고. 덕분에 무너지지 않았다고. 오늘도 잠이 들지 않는 밤을 보내며 마음 한편에 희망을 갖고 내일을 시작할 거다! 난 짱 멋진 추필선이니까"라고 말했다. 앞서 혜리는 자신이 주연으로 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 '베테랑2', 더 진해진 액션범죄수사극! "9월 원픽 무비!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008555"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["죄짓고 살지 말라 그랬지?", 그가 온다. 새 얼굴과 함께. 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제작 외유내강)가 황정민, 정해인의 더욱 진해진 액션범죄수사극으로 9월 극장가에 상륙한다. 개봉 전부터 예비 관객들의 뜨거운 관심을 모으며 흥행 기대감을 끌어올리고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. '베테랑2'는 2015년 개봉해 1000만 관객을 돌파한 '베테랑'의 후속편이다. 무려 9년만에 2편으로 돌아오면서 관객들의 기대감을 한몸에 받고 있다. 9월 기대작, 흥행작을 예고한 '베테랑2'. 21일 메인 포스터와 메인 예고편이 공개됐다. 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 서도철 형사와 뉴 페이스 박선우 형사가 함께 있는 모습이 담겼다. '베테랑' 서도철의 명대사 "내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?"라는 문구가 담겼다. 여기에 정의감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은·노상현, 그윽하게 마주보며 '찐친 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741387"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 측이 김고은과 노상현의 '찐친 케미 스틸'을 공개했다. 21일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트가 공개한 '대도시의 사랑법' 속 '찐친 케미 스틸'은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회 없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 '찐친 케미'를 보여줄 예정이다. 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 완성할 것으로 기대를 높인다. 한편 '대도시의 사랑법'은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 토론토 국제영화제의 공식 초청으로 기대감을 더하는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863935"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 ‘슈퍼배드4’, ‘데드풀과 울버린’, ‘트위스터스’ 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. ‘트위스터스’는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, ‘데드풀과 울버린’은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 ‘트위스터스’는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 "故 이선균과 하이파이브 장면에서 무너졌다"[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314694"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라' 개봉 앞두고 진행된 인터뷰서 故 이선균 언급 "눈빛만 봐도 알았다…현실의 감정 배제하고 작품 보려고 노력" 배우 조정석이 故(고) 이선균과 함께했던 '행복의 나라'를 추억했다. 조정석은 지난 14일 스크린에 걸린 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)와 관련된 다양한 이야기를 나누기 위해 개봉 전날 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만났다. 이날 그는 "이선균 형과는 눈빛만 봐도 통했다"고 회상하며 세상을 떠난 동료 이선균을 그리워했다. 먼저 조정석은 "선균이 형과 굳이 '이 장면에서 어떻게 하자' 등과 같은 말을 나누지 않았어요. 눈빛만 봐도 알았거든요. 그래서 매 현장이 너무 좋았어요. 촬영이 끝나고 일상에서도요"라고 말문을 열었다. 그렇다면 이선균을 떠나보낸 후 작품을 어떻게 봤을지 궁금해졌다. 이에 조정석은 "영화를 제대로 보지 못할까 봐 현실의 감정을 배제하려고 노력했어요. 그런데 극 중 정인후(조정석 분)와 박태주(이선균 분)가 하이 파이브를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, '행복의 나라'에서 얻은 새로운 기회[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314693"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 정인후 役 맡아 작품의 길잡이 역할 해내 "만듦새가 좋은 영화적인 작품…故 이선균, 눈빛만 봐도 알아" 2024년 여름, 가장 바쁜 사람을 꼽는다면 바로 조정석이 아닐까. '파일럿'을 통해 여장으로 파격 변신을 꾀하며 흥행 질주를 펼치고 있는 그가 이번에는 한 시대의 얼굴을 하고서 관객들을 '행복의 나라'로 초대하고 있다. 조정석은 지난 14일 스크린에 걸린 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)에서 법정에는 정의가 아닌 승패만이 있다고 믿는 변호사 정인후로 분해 열연을 펼쳤다. 최근 두 작품의 홍보 일정을 동시에 소화하고 있는 그는 '행복의 나라' 개봉 전날 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 작품과 관련된 다양한 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 먼저 조정석은 지난달 31일 개봉한 '파일럿'(감독 김한결)이 관객들에게 많은 사랑을 받고 있는 것에 관해 기쁨을 표하면서도 '행복의 나라' 개봉을 앞두고 떨리는 마음을 드러냈다. 그는 "'파일럿'이 잘 안됐으면 아찔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃’ 아드레날린 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983369"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’이 7-8화 공개를 앞두고 아드레날린 폭발하는 시청 포인트 3를 21일 공개했다. ■극으로 치닫는 ‘백중식’과 ‘윤창재’의 대립 희대의 흉악범 ‘김국호’의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’이 바로 오늘(21일) 마지막 7-8화 공개를 앞두고 시청 포인트 3를 공개해 화제다. 첫 번째 시청 포인트는 극으로 치닫는 ‘백중식’(조진웅)과 ‘윤창재’(이광수)의 질긴 인연이다. 살인보상금을 위해 경찰의 딸까지 납치한 ‘윤창재’, 그리고 그와의 협상을 위해 자신이 지키는 흉악범 ‘김국호’(유재명)를 납치해야 하는 경찰 ‘백중식’이 보여주는 딜레마는 마지막까지도 예측할 수 없는 상황으로 극의 재미를 높인다. 이처럼 끊임없이 계속되는 두 인물의 대립 속에서 그들이 어떤 결말을 맞이하게 될지 귀추가 주목된다. ■‘김국호’와 ‘성준우’의 만남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은·노상현, 과몰입 유발하는 절친 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863914"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법'이 김고은과 노상현의 특별한 앙상블을 엿볼 수 있는 스틸을 공개했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이번에 공개된 스틸은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있어 시선을 모은다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 찐친 케미스트리로 올가을 극장가에 신선한 활력을 불어넣을 것이다. 여기에 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로서 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 완성할 것으로 기대를 높인다. 한편 '대도시의 사랑법'은 10월 2일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디 '필사의 추격' 공포 '늘봄가든', '에이리언' 잡을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929919"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '필사의 추격'과 공포 영화 '늘봄가든'이 '에이리언: 로물루스'의 인기를 넘을 수 있을지 관심이 쏠린다. 먼저 오늘(21일) 개봉하는 영화 중 박성호, 곽시양, 윤경호 주연의 '필사의 추격'(감독 김재훈)은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린 작품이다. 범인을 잡을 때마다 주먹이 먼저 나가는 분노조절장애 형사 조수광은 원치 않게 제주도로 전출되며 그곳에서 반드시 잡아야 할 희대의 사기꾼 김인해를 필사적으로 쫓게 되고, '김인해'는 하나의 중요한 목적을 가지고 피도 눈물도 없다는 흑사회 보스 주린팡을 쫓게 된다. 이처럼 서로 쫓고 쫓기는 세 빌런들의 박진감 넘치면서도 유쾌한 추격전이 관객들에게 즐거운 스릴을 선사할 예정이다. '필사의 추격'이 극장가에 웃음 폭탄을 예고했다면, 조윤희, 김주령 주연의 '늘봄가든'(감독 구태진)은 여름에 걸맞은 서늘한 공포를 앞세워 관객 사로잡기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산서 '찾아가는 달빛극장'…산복도로 등 18곳 순회 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884868"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제단편영화제는 '2024 찾아가는 달빛극장'을 내달부터 시작한다고 21일 밝혔다. 올해 달빛극장은 9월 4일 수영구 '작은영화 영화제'를 시작으로 산복도로 마을 등 문화시설이 부족하거나 영화관을 찾기 어려운 지역을 중심으로 11월 말까지 18곳에서 무료로 열린다. 상영 작품은 2024 부산국제단편영화제 수상작 '내 어머니 이야기'를 비롯해 애니메이션, 어린이와 청소년들을 위한 영화, 따뜻한 가족 이야기, 사회문제 등 다양한 연령이 함께 즐길 수 있는 단편영화들이다. 상영 장소 가운데 소양무지개동산, 냉정마을 어울림센터, 청학2동 지역사회보장협의체, 대연우암공동체 등은 산길을 따라 굽이굽이 이어진 산복도로에 위치, 부산항 야경과 도심을 배경으로 영화를 감상할 수 있는 낭만적인 곳이어서 관람객에게 특별한 추억을 선사한다. 상영작품과 일정 등은 부산국제단편영화제 홈페이지(www.bisff.org)를 참고하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다 강력해진 황정민·정해인 '베테랑2', 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863910"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'이 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 서도철 형사와 뉴 페이스 박선우 형사가 담겼다. "내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?"라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'​의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. 류승완 감독의 장기인 시원한 액션 연출이 돋보이며 황정민과 정해인의 현장감 넘치는 액션 신이 큰 스크린에서 생생한 사운드와 함께 펼쳐진다. 한편 '베테랑2'는 9월 13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린X·4DX 영화관람 인기…CJ 4D플렉스, 7월 실적 역대 최대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884859"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국·일본·대만 등에 스크린X 12곳 추가 영화를 스크린X와 4DX 등 특별관에서 관람하는 관객이 늘면서 CJ 4D플렉스가 지난달 역대 최대 규모의 실적을 달성했다고 CJ CGV가 21일 밝혔다. CJ 4D플렉스는 CJ CGV의 자회사로, 전 세계 75개국에서 스크린X, 4DX, 울트라 4DX 등 특별관을 운영하고 있다. CJ 4D플렉스는 지난달 글로벌 박스오피스 기준으로 4천900만달러의 실적을 올린 것으로 집계됐다. 7월 실적으로는 역대 최대 규모다. 여름을 맞아 잇달아 개봉한 할리우드 블록버스터가 특별관으로 관객을 끌어들인 결과로 풀이된다. CJ CGV는 "7월 주요 상영작인 '슈퍼배드 4', '데드풀과 울버린', '트위스터스' 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것"이라고 설명했다. 올해 하반기 개봉하는 '비틀쥬스 비틀쥬스', '글래디에이터 2', '위키드: 파트 1' 등도 특별관 매출을 끌어올릴 것으로 CJ CGV는 보고 있다. 실적 개선에 힘입어 CJ 4D플렉스는 지난달 미국,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해야 할 일' 전국 순회상영, 24일 부산부터 시작…11개 도시 돈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307567"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '해야 할 일'(감독 박홍준)이 8월 24일(토) 부산, 창원을 시작으로 전국 독립예술영화관 순회상영을 시작한다. '해야 할 일'은 구조조정으로 동료들을 잘라내야 하는 준희와 인사팀의 리얼 현실 드라마로 해고를 당하는 시선이 아닌, 해고를 통지하는 또 다른 직장인의 시선에서 전개되어 새로운 갈등 구조와 신선함을 보여준다. 장성범, 김도영, 김영웅 배우 등 독립영화계의 중견배우들이 메소드 연기를 펼쳤고, 실제 회사 인사팀을 찍어놓은 듯한 현실감을 선사한다. 영화의 감독과 배우들은 어려운 한국영화 시장 속 전국의 독립예술영화관을 응원하고자 전국 11개 지역, 20개의 독립예술영화전용관에서 영화 상영과 함께 관객과의 대화를 진행하는 독립·예술영화관 전국 순회 GV를 개최한다. 모든 회차는 상영이 끝난 후 '관객과의 대화'가 포함되어 있다. 순회상영은 8월 24일(토) 14시 부산 영화의 전당 상영을 시작으로, 같은 날 18시 10분 창원 씨네아트 리좀에서 두 번째 상영을 한다. 부산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 건조한 표정이 러블리한 미소로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863900"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 전도연의 러블리한 반전 매력이 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. '리볼버'에서 대가를 얻기 위해 포기 없이 직진하는 수영 역으로 인생 연기를 경신했다는 폭발적인 호평을 얻고 있는 전도연은 건조하고 차가운 표정 너머에 뜨겁게 휘몰아치는 분노를 담아내며 본 적 없는 얼굴을 스크린에 담아냈다. 전도연은 카메라가 켜지면 표정을 지우고 수영 캐릭터에 혼연일체 되었다가도 카메라가 꺼지면 무해한 미소로 180도 반전 매력을 발산해 현장을 환하게 만들었다. 함께 호흡을 맞춘 지창욱은 "쉽지 않은 장면들이 계속 있었고 리허설도 많이 했다. 후배들의 연기를 너무 잘 받아주셔서 편하게 연기할 수 있었고 너무 감사하다"라고 전했다. 임지연은 "함께 연기하는 것 자체만으로 너무 의미 있고 영광스러운 일이라 많은 설렘을 안고 현장에 갔다", 오승욱 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30년 만의 재개봉, 거장이 그린 종말 전야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443528"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 편의 고전 명작이 재개봉을 맞이한다. 최근에는 개봉 1주년 기념 재개봉도 있기에 재개봉이 대수냐 싶지만, 이 영화는 30여 년 만의 재개봉이다. 이를 기념해 한 영화 주간지는 특집을 내기도 했다. 대체 어떤 작품이길래. 그 주인공은 1995년 개봉한 고 안드레이 타르코프스키 감독의 유작 &lt;희생&gt;이다. 복합상영관 체제가 들어서기 전 단관 개봉해 예술영화로선 전대미문의 관객을 기록했던 작품이다. &lt;희생&gt;의 흥행 성공 덕분에 할리우드 상업영화 외 다양한 작가주의 예술영화들이 국내에 소개될 수 있었다. 마침 영화제 탄생하던 20세기 말 한국은 '시네필의 나라'로 불릴 정도였다. &lt;희생&gt;의 재개봉을 주목하는 건 이런 기념비적 상징 때문이다. 예술영화 중에도 지루하고 난해하기로 첫손에 꼽히던 이 작품이 11만 명 관객을 모았던 '영광의 시대여 다시 오라'는 염원이 실린 셈이다. ▲  영화 스틸 이미지 ⓒ ㈜엣나인필름 세상의 종말 전야에 일어난 어떤 '우화(寓話)' '알렉산더'는 극작가로 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["살벌 전상두 라디오 뜬다"…'행복의 나라' 유재명, 오늘(21일) '씨네타운'→22일 '파워FM' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183684"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 휴먼 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)가 홍보 요정으로 변신한 유재명의 라디오 출연으로 관심을 끌었다. '행복의 나라'에서 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 전상두 역을 맡은 유재명이 21일과 22일 양일간 SBS 파워FM에 연이어 출연을 예고해 기대를 높인다. 먼저 21일에는 '박하선의 씨네타운' 청취자와의 만남을 예고했다. 오전 11시부터 약 1시간 동안 생방송 보는 라디오로 청취자를 만날 예정인 유재명은 '행복의 나라'와 관련된 다양한 에피소드와 함께 영화에 담긴 진심 등 그 속내까지 직접 들려줄 것으로 예상된다. 22일 오전 8시 10분 '김영철의 파워FM' 역시 생방송 보는 라디오로 진행되며 김영철의 재치 있는 진행과 함께 영화에 관한 이야기는 물론 특유의 유쾌하고 소탈한 '인간' 유재명의 모습을 보여줄 예정이다. 특히 '행복의 나라'를 관람한 관객들로부터 전상두로의 파격적인 변신과 야욕 가득한 눈빛에 대한 호평이 이어지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적…글로벌 박스오피스 4,900만 달러 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307566"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4,900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 '슈퍼배드4', '데드풀과 울버린', '트위스터스' 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. '트위스터스'는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, '데드풀과 울버린'은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 '트위스터스'는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '빅토리' 흥행 부진에 밝힌 속내 "자꾸만 울게 된다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307565"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 배우 혜리가 신작 '빅토리'의 흥행 부진에 대한 속상한 마음을 드러냈다. 혜리는 20일 자신의 SNS에 "뭐냐 하면 꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고 믿어지지가 않아서 자꾸만 울게 되어버리는 거야"라고 운을 뗀 뒤 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원이더라고. 목놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움이라는 거!"라고 적었다. 동시에 영화를 관람해 준 관객들에게 고마움을 전했다. 혜리는 "생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡고 인사할 거야. 너무 소중한 마음을 나눠줘서 고마웠다고. 덕분에 무너지지 않았다고. 오늘도 잠이 들지 않는 밤을 보내며 마음 한 편에 희망을 갖고 내일을 시작할 거야! 난 짱 멋진 추필선이니까!"라고 덧붙였다. 이와 함께 무대인사에서 팬으로부터 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스', "'파일럿' 비켜!".5일 연속 박스오피스 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008554"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 5일 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 21일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 20일 4만9967명의 관객을 동원해 일일 박스오피스 1위에 올랐다. 누적 관객 수는 80만3715명이다. '에이리언: 로물루스'는 지난 16일부터 일일 박스오피스 1위 자리를 지키고 있다. 앞서 극장가를 장악했던 조정석 주연의 '파일럿'의 흥행세에 제동을 걸었다. 개봉 첫 주 주말(16~17일) 박스오피스도 '파일럿'을 제치고 1위 자리에 올랐다. 또한 같은 날 개봉한 '행복의 나라' '빅토리' 등 한국 영화들과 경쟁에서도 앞서 나가며 극장가에 '에이리언' 돌풍을 일으키고 있다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 한편, 이날 박스오피스 2위는 '파일럿'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아무도 없는 숲속에서’X‘한국이 싫어서’…어느 날 갑자기 변한 사람들의 이야기[오늘 뭐함?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983359"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태풍 종다리의 영향권으로 많은 비와 바람이 예상되는 21일에도 연예계 각종 행사와 인터뷰 등은 쉴새 없이 이어진다. 이날 오전 11시 넷플릭스의 새 오리지널 드라마 ‘아무도 없는 숲속에서’가 제작발표회를 여다. 서울 조선 팰리스 서울 강남 3층 더 그레이트홀에서 열리는 제작발표회에는 연출을 맡은 모완일 감독과 배우 김유석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석한다. 드라마는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리는 사람들의 이야기를 담았다. ‘부부의 세계’ 모완일 감독과 함께 ‘JTBCXSLL 신인 작가 극본 공모전’에서 우수상을 수상한 손호영 작가가 손잡았다. 오후 2시에는 영화 ‘한국이 싫어서’의 언론시사회가 서울 용산 CGV아이파크몰에서 열린다. 시사회에는 장건재 감독과 함께 배우 고아성, 주종혁, 김우겸이 참석한다. 영화 ‘한국이 싫어서’는 20대 후반의 계나(고아성)이 갑자기 자신의 행복을 찾아 직장과 가족, 남자친구를 뒤로하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 죄 짓고 살지 말라고 했지?”…더 세진 ‘베테랑2’, 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145844"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 13일 개봉하는 황정민 정해인 주연의 영화 ‘베테랑2’이 메인 포스터와 메인 예고편을 공개해 기대를 높인다. 영화는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 ‘베테랑2’​의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 영화의 일부 장면들을미리 확인할 수 있다. ‘베테랑’의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] “저, 그리고 모두에게 힘이 되길”…영화 ‘빅토리’ 제작자, 유방암 투병 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374279"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저는 저를 응원합니다. 그리고 현재 저와 같은 상황으로 투병 중이신 모든 분들, 그리고 함께 이겨내고 계실 가족과 주변 분들을 응원합니다.” 영화 ‘빅토리’의 제작자가 유방암 투병을 고백해 누리꾼들에게 울림을 주고 있다. 지난 16일 한 유방암 환우 카페에는 ‘2년 차에 내가 만든 영화 빅토리가 개봉했다’라는 제목의 글이 게시됐다. 해당 글은 현재 온라인 커뮤니티 상에 퍼지며 주목받고 있다. 해당 글의 작성자 A씨는 “저는 유방암 3기, 현재는 3년 차이다. 저는 영화 제작자이고, 이 영화는 제가 투병 시절에 기획하여 2년 차에 촬영을 했고, 며칠 전인 8월 14일 개봉했다”라고 운을 뗐다. 이어 “촬영 기간 미리 저를 알았던 분들 말고는 대부분의 배우, 스태프들은 제가 유방암 환자라는 사실을 모른 채 촬영했다”라고 고백했다. 현재도 투약과 치료를 병행 중이며 수반되는 관절염과 불면증을 이겨내기 위해 노력하고 있지만, 주변에 투병 사실을 알리지 않았다고 털어놨다. 항암을 견디는 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명, 박하선·김영철 만난다…'씨네타운'·'철파엠' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232966"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’의 주역 유재명이 SBS 파워FM [박하선의 씨네타운]과 [김영철의 파워FM]에 출연, 홍보 요정으로 변신한다. [제공/배급: NEW 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 공동제작: 초이스컷픽쳐스 감독/각색: 추창민 각본: 허준석 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 개봉: 2024년 8월 14일] 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’에서 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 전상두 역을 맡은 유재명이 8월 21일(수)과 22일(목) 양일간 SBS 파워FM에 연이어 출연을 예고해 기대를 높인다. 먼저 8월 21일(수)에는 [박하선의 씨네타운] 청취자와의 만남을 예고했다. 오전 11시부터 약 1시간 동안 생방송 보는 라디오로 청취자를 만날 예정인 유재명은 ‘행복의 나라’와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송골매, 2024 콘서트 투어 ‘늘-봄‘ 개최…10월 올림픽홀서 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686311"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 송골매가 2년 만에 콘서트를 개최한다. 이번 공연은 2022년 총 4만명 관객을 동원하며 전국의 록 스피릿을 흔들어 깨운 콘서트 투어 ‘열망’과 2023년 1월 ‘KBS 설 대기획 송골매 콘서트 40년만의 비행’ 방송 이후 약 2년 만의 새로운 콘서트다. 1980년대 송골매는 ‘어쩌다 마주친 그대’, ‘모두 다 사랑하리’, ‘빗물’, ‘모여라’ 같은 명곡을 연이어 발표하며 송골매의 시대를 열었다. 1982년부터 4년 연속 KBS 가요대상 록 그룹상을 수상하면서 우리나라 대중음악사에 큰 족적을 남겼으며, 1983년에는 송골매의 인기에 힘입어 멤버들이 주연한 “송골매의 모두 다 사랑하리”라는 영화도 상영되었다. 뛰어난 음악성과 남다른 대중성을 겸비한 송골매는 그야말로 1980년대의 아이콘이자 당시 수많은 청소년이 기타를 잡게 한 우상이었다. 이후 1990년에 발표된 9집을 마지막으로 꽤 오랜 시간동안 송골매의 라이브 무대는 만나볼 수 없었지만, 송골매의 수많은 명곡은 계속해서 대중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[졸음과 싸우며 예술을 본다… ‘타르콥스키’에 꽂히는 MZ]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655449"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ‘희생’ 오늘 재개봉… 예매 셋 중 하나는 20代 3차 세계대전 따른 종말 위기속 일상 회복을 기도하는 주인공 심오하면서 진지한 예술 끝판왕 평론가들조차 “잠들었다” 고백 SNS에 취향·안목 드러내고픈 2030 중심으로 입소문 타는 중 “이 영화는 보기 쉽지 않고, 오래 앉아 있어야 합니다. 하지만 어려움 속에서 어떤 기쁨이 빛납니다.”(미국 영화평론가 로저 에버트) 평론가들조차 졸음을 이기지 못해 ‘드르렁’ 해버렸다고 고백하는 예술영화 한 편이 21일 개봉한다. 그런데 위대한 감독의 최고작이자 인류사 가장 훌륭한 영화 중 하나라고 입을 모은다. 러시아의 영상시인 안드레이 타르콥스키의 마지막 작품 ‘희생’이 그 주인공이다. ◇위대한 영상시인의 예술영화 끝판왕 ‘희생’은 타르콥스키 감독의 예술혼이 응축된 걸작으로 평가받는다. 줄거리는 단순하다. 아들 고센과 섬에 사는 전직 언론인 알렉산더(에를란드 요셉손)의 생일을 맞아 전 아내와 친구가 찾아온다. 그런데 3차 세계대전이 벌어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353063"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4,900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 ‘슈퍼배드4’, ‘데드풀과 울버린’, ‘트위스터스’ 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. ‘트위스터스’는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, ‘데드풀과 울버린’은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 ‘트위스터스’는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 배우로 무대인사 뜬다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863149"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 전방위 활동에 팬들도 함께 웃고 있다. '삼시세끼' 부터 '뭉쳐야 찬다' 까지 예능프로그램을 통해 한층 더 친숙한 행보를 보이고 있는 임영웅이 이번에는 스크린에서 관객들을 만난다. 여기에 무대인사 까지 직접 올라 또 다른 매력을 발산할 것으로 보인다. 제작을 맡은CJ ENM은 21일 "임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 22일 오후 4시 30분 CGV용산아이파크몰에서 언론/배급 시사회 및 임영웅의 무대인사를 진행한다"고 밝혔다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기다. 많은 화제를 모았던 ‘2024 임영웅 콘서트 [IM HERO – THE STADIUM]의 실황으로, 상암벌 입성을 준비하며 전례 없는 잔디 보호 미션을 해결하기 위해 새로운 방식으로 무대를 설치하고, 공연의 완성도를 높이기 위해 별도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행담도에 사람이 살았네'…당진시 책·다큐멘터리 제작 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884752"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충남 당진시는 서해안고속도로 건설 등 개발과정에서 주민들이 모두 떠난 행담도를 재조명한 책과 다큐멘터리 제작을 완료했다고 21일 밝혔다. 시는 2년에 걸친 연구 끝에 행담도의 역사와 문화를 정리한 책 '그 섬에 사람이 살았네'를 발간하고, 같은 제목의 다큐멘터리를 제작했다. 행담도는 전국 매출 최상위권의 휴게소로 널리 알려졌지만, 2000년대 초까지만 해도 사람이 살던 섬이었다는 사실을 아는 이는 많지 않다. 면적이 0.16㎢에 불과한 작은 섬 행담도는 과거 평화로운 어촌이었는데, 서해안고속도로 건설 등 과정에서 주민들이 모두 떠나 지금은 원주민의 흔적을 찾아볼 수 없다. 시는 행담도 원주민 등을 수소문해 구술 채록과 연구를 진행한 뒤 행담도의 역사를 기록으로 남겼다. 책과 다큐멘터리에는 사라진 행담마을의 일상과 그곳에서 삶을 이어간 이들의 이야기가 생생하게 담겼다. 이 과정에서 전국에 흩어져 살던 행담도 주민들이 20년 만에 만날 수 있는 '행담 향우회'가 창립되기도 했다. 오성환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 ‘에이리언’ 1위 굳건[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353060"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌아온 할리우드 레전드 시리즈 ‘에이리언: 로물루스’가 박스오피스 왕좌를 지켰다. 21일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘에이리언: 로물루스’은 전날 4만 9967명을 동원했다. 누적 관객수는 80만 3715명이다. ‘에이리언: 로물루스’는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러. 조정석의 ‘파일럿’은 2위를 유지했다. 같은 날 3만 7134명의 관객이 찾아, 누적 관객수는 396만 4095명이다. 3위는 故이선균의 유작이자 조정석의 또 다른 신작 ‘행복의 나라’다. 2만 3334명의 관객을 동원해 누적 관객수는 49만 5551명이다. 영화의 손익분기점은 약 270만이다. 그 뒤로 4위는 ‘트위스터스’, 5위는 ‘빅토리’였다. 한편, 이날 오전 9시 기준, 실시간 예매율은 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’이 26.5%로 여전히 압도적 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차도녀인줄 알았더니 러블리해..'리볼버' 전도연, 얼굴 갈아 끼운 '온앤오프' 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183671"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)가 전도연의 러블리한 반전 매력이 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. '리볼버'에서 대가를 얻기 위해 포기 없이 직진하는 수영 역으로 인생 연기를 경신했다는 폭발적인 호평을 얻고 있는 전도연은 건조하고 차가운 표정 너머에 뜨겁게 휘몰아치는 분노를 담아내며 본 적 없는 얼굴을 스크린에 담아냈다. 그는 카메라가 켜지면 표정을 지우고 수영 캐릭터에 혼연일체 되었다가도 카메라가 꺼지면 무해한 미소로 180도 반전 매력을 발산해 현장을 환하게 만들었다. 함께 호흡을 맞춘 지창욱은 "쉽지 않은 장면들이 계속 있었고 리허설도 많이 했다. 후배들의 연기를 너무 잘 받아주셔서 편하게 연기할 수 있었고 너무 감사하다", 임지연은 "함께 연기하는 것 자체만으로 너무 의미 있고 영광스러운 일이라 많은 설렘을 안고 현장에 갔다", 오승욱 감독은 "깊이가 달라지고 더 넉넉해졌다. 모든 스태프가 존경하고 사랑하는 분위기였다"라는 말로 현장에서 여유와 미소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 공연 실황 영화 오늘(21일) 글로벌 개봉…韓 특전·싱어롱 상영회 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374271"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴의 공연 실황 영화가 글로벌 팬들을 만난다. 21일 CJ 4DPLEX에 따르면 ‘세븐틴 투어 팔로우 어게인 투 시네마’는 이날 전 세계 90여개국 국가 지역에서 개봉하며, 일본에서는 오는 23일 극장에 걸린다. ‘세븐틴 투어 팔로우 어게인 투 시네마’는 세븐틴의 첫 서울월드컵경기장 입성 콘서트인 ‘세븥틴 투어 팔로우 어게인 투 서울’ 현장을 담은 공연 실황 영화다. 국내에서는 지난 14일 개봉했으며, 17일에는 ‘캐럿봉의 지휘에 맞춰’ 응원봉 상영회, 18일에는 외국어 자막 상영회 등도 개최했다. CJ 4DPLEX 측은 글로벌 개봉과 함께 개봉 2주차를 맞은 국내 관객들을 위한 특별한 이벤트도 준비했다. 오는 27일까지 영화 관람 시 유닛 별 포토카드 세트 3종 중 1종을 선착순 랜덤 증정한다. 이어 24일, 25일 양일간 CGV왕십리, 영등포, 용산아이파크몰에서 ‘아주 NICE’ 싱어롱 상영회를 상영한다. 영화와 관련된 정보는 국내는 CGV 홈페이지 및 모바일앱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파묘→대도시의 사랑법, 김고은은 이번에도 진화한다...사랑스런 매력 폭발[MD스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863141"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은의 또 다른 모습을 볼 수 있다? 이번에는 조금 다르다. 올 초 영화 '파묘'를 통해 강렬한 모습으로 연기력을 보인 김고은이 이번에는 누구보다 사랑스럽고 자연스러운 인간미를 보이며 카메라 앞에 선다. 특유의 환한 미소는 물론 애교 까지 또 다른 김고은의 연기가 기대된다. 매력 넘치는 대세 배우 김고은과 주목받는 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 '대도시의 사랑법'(이언희 감독)이 특별한 앙상블을 엿볼 수 있는 찐친 케미 스틸 6종을 공개했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 작품. 21일 공개된 찐친 케미 스틸은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있어 시선을 모은다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은을 좋아하세요? [대도시의 사랑법]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863139"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 배우 김고은과 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 '대도시의 사랑법'이 특별한 앙상블을 엿볼 수 있는 스틸 6종을 공개했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이날 공개된 찐친 케미 스틸은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있어 시선을 모은다. 솔직하게 사랑하고, 후회없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 찐친 케미로 올가을 극장가에 신선한 활력을 불어넣을 것이다. 여기에 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로서 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 완성할 예정이다. 토론토 국제영화제 공식 초청으로 기대감을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686305"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4,900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 ‘슈퍼배드4’, ‘데드풀과 울버린’, ‘트위스터스’ 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. ‘트위스터스’는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, ‘데드풀과 울버린’은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 ‘트위스터스’는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 더 진해졌다, '베테랑2' 메인 포스터·예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005140304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005140304"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 메인 포스터와 예고편으로 베일을 벗었다. 오는 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제공/배급 CJ ENM, 제작 ㈜외유내강, 각본 이원재·류승완) 측은 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 진심 다한 ‘빅토리’…열정 넘치는 현장 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374267"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 배우들의 열정과 반전 매력이 돋보이는 현장 비하인드가 포착됐다. 21일 배급사 마인드마크는 ‘빅토리’ 비하인드 스틸 1탄을 공개했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 공개된 스틸은 진중한 표정으로 촬영에 집중한 배우들의 모습으로 눈길을 사로잡는다. 진지한 눈빛으로 자신의 연기를 모니터하고, 박범수 감독과 함께 대본을 보며 대화를 나누는 모습까지. 춤생춤사 필선 역의 이혜리와 폼생폼사 미나 역의 박세완의 모습은 영화 속 깨발랄한 캐릭터들의 모습과는 색다른 분위기를 발산하며 작품에 대한 뜨거운 열정을 느끼게 한다. 만년꼴찌 골키퍼 치형 역의 이정하 역시 카메라가 켜졌을 때의 해맑은 모습과는 180도 다른 진중한 모습으로 캐릭터를 향한 진심을 엿보게 한다. 한편, 케이크를 얼굴에 잔뜩 묻히고 환하게 웃고 있는 밀레니엄 걸즈의 모습은 실제 학창 시절 친구들끼리의 한 순간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은·노상현, 찐친 케미로 만난 ‘대도시의 사랑법’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374260"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은과 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 ‘대도시의 사랑법’의 찐친 케미 스틸을 21일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트가 공개했다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이번에 공개된 찐친 케미 스틸은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있어 시선을 모은다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 찐친 케미로 올가을 극장가에 신선한 활력을 불어넣을 것이다. 여기에 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로서 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 선사할 예정이다. 토론토 국제영화제의 공식 초청으로 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명, 박하선·김영철 만난다 '씨네타운'·'철파엠' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005140296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005140296"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라'의 주역 유재명이 '박하선의 씨네타운'과 '김영철의 파워FM'에 출연한다. 최근 개봉한 '행복의 나라'(감독/각색 추창민, 제공/배급 NEW, 제작 파파스필름·오스카10스튜디오, 공동제작 초이스컷픽쳐스, 각본 허준석)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 이 가운데 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 전상두 역을 맡은 유재명이 오늘(21일) 수요일과 오는 22일 목요일 양일간 SBS 파워FM에 연이어 출연을 예고해 기대를 높인다. 먼저 오늘은 '박하선의 씨네타운' 청취자와의 만남을 예고했다. 오전 11시부터 약 1시간 동안 생방송 보는 라디오로 청취자를 만날 예정인 유재명은 ‘행복의 나라’와 관련된 다양한 에피소드와 함께 영화에 담긴 진심 등 그 속내까지 직접 들려줄 것으로 예상된다. 이어 오는 22일에는 오전 8시 10분에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 180도 반전 미소…온앤오프 이렇게 달랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741160"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'(감독 오승욱) 측이 전도연의 러블리한 반전 매력이 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 배급사 플러스엠 엔터테인먼트는 21일 '리볼버' 전도연의 환한 미소가 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. '리볼버'에서 대가를 얻기 위해 포기 없이 직진하는 수영 역으로 인생 연기를 경신했다는 폭발적인 호평을 얻고 있는 전도연은 건조하고 차가운 표정 너머에 뜨겁게 휘몰아치는 분노를 담아내며 본 적 없는 얼굴을 스크린에 담아냈다. 그는 카메라가 켜지면 표정을 지우고 수영 캐릭터에 혼연일체 됐다가도 카메라가 꺼지면 무해한 미소로 180도 반전 매력을 발산해 현장을 환하게 만들었다. 함께 호흡을 맞춘 지창욱은 "쉽지 않은 장면들이 계속 있었고 리허설도 많이 했다, 후배들의 연기를 너무 잘 받아주셔서 편하게 연기할 수 있었고 너무 감사하다", 임지연은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사진만 봐도 공포” 유재명, 오늘(21일) ‘씨네타운’서 ‘행복의 나라’ 빌런 뒷얘기 밝힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888055"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’의 주역 유재명이 홍보 요정으로 변신한다. 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 작품이다. 극 중 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 '전상두' 역을 맡은 유재명이 8월 21일과 22일 양일간 SBS 파워FM에 연이어 출연을 예고해 기대를 높인다. 21일에는 '박하선의 씨네타운' 청취자와의 만남을 예고했다. 오전 11시부터 약 1시간 동안 생방송 보는 라디오로 청취자를 만날 예정인 유재명은 ‘행복의 나라’와 관련된 다양한 에피소드와 함께 영화에 담긴 진심 등 그 속내까지 직접 들려줄 것으로 예상된다. 22일 오전 8시 10분 '김영철의 파워FM' 역시 생방송 보는 라디오로 진행되며 김영철의 재치 있는 진행과 함께 영화에 관한 이야기는 물론 특유의 유쾌하고 소탈한 ‘인간’ 유재명의 모습을 보여줄 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 레전드 황정민·뉴 페이스 정해인, 더 진해졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741147"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 메인 포스터와 메인 예고편이 공개됐다. 오는 9월 13일 개봉하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 21일 공개된 '베테랑2' 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사와 뉴 페이스 박선우 형사가 담겼다. '내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?'라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'의 신선함을 담당할 예정이라 기대를 모은다. 이와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. '베테랑'의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 '베테랑 팀'의 활약이 기]]></content>
    </entry>
</feed>