<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-02T23:09:11.002Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정보석까지 어려졌다? 정지소 구출 엔딩..자체 최고 시청률 (수상한그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220833"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받는 위기에 놓였다. 2일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘수상한 그녀’(극본 허승민, 연출 박용순, 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 6회에서는 오두리(정지소) 앞에 의문의 남자(유정후)가 등장하며 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률 타이를 기록했다. 또한 동시간대 방송된 모든 프로그램에서 1위를 차지하며 안방극장에 재미와 감동을 선사했다. 이날 방송에서 두리는 퇴출 통보를 한 대니얼 한(진영)에게 “다짜고짜 끝을 내자고? 계약이 장난이야?”라고 따져 물었다. 자신을 믿지 않는 대니얼에게 상처받은 두리는 그대로 연습실에서 나왔다. 하지만 이것도 잠시, 두리는 자신 때문에 손녀 최하나(채원빈)까지 피해를 보진 않을까 걱정했다. 이후 두리는 하나와 함께 노인 노래자랑 현장을 우연히 방문했다. 신순애(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영 사과에 정지소 “잘 못 들었는디?”… 축제서 빛난 ‘찐케미’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043999"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’가 지난 2일 방송에서 웃음과 감동이 공존하는 명장면을 선보였다. 오해로 갈라섰던 오두리(정지소)와 대니얼 한(진영)이 축제 무대를 통해 화해하며 찐케미를 발산했다. 오해에서 시작된 갈등… 진심으로 이어지다 대니얼 한이 오두리의 퇴출을 결정한 이후, 데뷔조 멤버들은 혼란에 빠졌다. 이를 해결하기 위해 나선 최하나(채원빈)는 대니얼 한에게 “오해하신 거예요. 그분은 저한테 친할아버지 같은 분이에요”라고 해명하며 관계를 풀기 위한 첫 단추를 끼웠다. 한편, 집으로 돌아온 최하나는 오두리의 마음을 돌리기 위해 설득에 나섰지만 오두리는 쉽게 마음을 열지 않았다. 그렇게 둘은 동네 산책을 나섰고, 우연히 발견한 복지관 축제 무대가 이들의 관계를 반전시켰다. 축제 무대에서 신순애(신신애)의 공연을 지켜보던 오두리는 무대 위로 올라가 ‘노란 셔츠의 사나이’를 선곡하며 최하나와 함께 즉석 공연을 펼쳤다. 두 사람의 완벽한 하모니는 현장을 열광의 도가니로 몰아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퇴출당한 정지소, 소속사 복귀..데뷔조 평가서 자격 미달 '또 위기' (수상한 그녀) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293480"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀'에서 정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받는 위기에 놓였다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 6회에서는 오두리(정지소 분) 앞에 의문의 남자(유정후 분)가 등장하며 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률 타이를 기록했다. 또한 동시간대 방송된 모든 프로그램에서 1위를 차지하며 안방극장에 재미와 감동을 선사했다. 6회 방송에서 오두리는 퇴출 통보를 한 대니얼 한(진영 분)에게 "다짜고짜 끝을 내자고? 계약이 장난이야?"라고 따져 물었다. 자신을 믿지 않는 대니얼에게 상처받은 오두리는 그대로 연습실에서 나왔다. 하지만 이것도 잠시, 오두리는 자신 때문에 손녀 최하나(채원빈 분)까지 피해를 보진 않을까 걱정했다. 이후 오두리는 최하나와 함께 노인 노래자랑 현장을 우연히 방문했다. 신순애(신신애 분)의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 위기에 빠진 정지소, 의문의 남자 유정후 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938480"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받았다. 1월 2일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(극본 허승민/연출 박용순) 6회에서는 오두리(정지소 분) 앞에 의문의 남자(유정후 분)가 등장하며 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률 타이를 기록했다. 이날 방송에서 두리는 퇴출 통보를 한 대니얼 한(진영 분)에게 “다짜고짜 끝을 내자고? 계약이 장난이야?”라고 따져 물었다. 자신을 믿지 않는 대니얼에게 상처받은 두리는 그대로 연습실에서 나왔다. 하지만 이것도 잠시, 두리는 자신 때문에 손녀 최하나(채원빈 분)까지 피해를 보진 않을까 걱정했다. 이후 두리는 하나와 함께 노인 노래자랑 현장을 우연히 방문했다. 신순애(신신애 분)의 노래에 감탄하는 사람들을 본 두리는 “어르신들 그게 최선이에요?”라며 무대 위에 올랐다. 이에 하나도 따라나섰고 두 사람은 ‘수상한 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 드라마, 세계유산에 못질 쾅쾅…"못자국 5곳 확인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247927"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 제작팀이 유네스코 세계문화유산에 등재된 경북 안동 병산서원 촬영 중 문화재를 훼손한 사실이 확인됐다. 2일 연합뉴스 등에 따르면 경북 안동시는 지난달 30일KBS 드라마 제작팀이 병산서원 배경 촬영 중 소품용 모형 초롱 6개를 매달기 위해 만대루 나무 기둥에 못자국 5개를 남긴 사실을 확인했다. 못자국은 개당 두께 2∼3㎜, 깊이 약 1㎝가량으로 파악됐다. 안동시 측은 "1개 초롱은 원래부터 기둥에 있던 틈을 이용해 매단 것으로 보인다"고 설명했다. 현장 점검에 참여한 전문가에 따르면 복구 과정을 거칠 시 훼손이 더 두드러져 보일 수도 있으며, 추가 자문 등 복구를 위한 검토가 필요하다고. 앞서 축가 A씨는 지난달 30일 병산서원을 찾았다가 겪은 일을 SNS에 알렸다. KBS 드라마 촬영팀이 초롱을 달기 위해 병산서원 기둥에 못질을 하고 있다는 것. 그는 "작업을 진행하고 있던 스태프들은 귀찮다는 듯 ‘이미 안동시의 허가를 받았다. 궁금하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 진영과 오해 풀고 유니스 엔터 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069763"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만, 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받을 위기에 놓였다. 2일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 6회에서는 오두리(정지소)가 의문의 남자(유정후)와 만나는 등 사건이 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송에서 두리는 퇴출 통보를 받은 대니얼 한(진영)에게 상처를 받았지만, 결국 자신의 진심을 보여주고자 한다. 대니얼에게 상처를 받았지만, 그는 이를 오해했음을 깨닫고 진심 어린 사과를 건넸다. 두리는 다시 유니스 엔터로 돌아가 데뷔조 평가에 나섰지만, 실수를 연발하며 자격 미달 판정을 받았다. 한편, 두리는 손녀 최하나(채원빈)와 함께 우연히 방문한 노인 노래자랑 현장에서 ‘노란 샤쓰의 사나이’를 부르며 뜻밖의 감동을 선사했다. 두리와 하나의 듀엣은 SNS에서 큰 화제를 모으며, 두 사람에게 또 다른 기회가 주어질 가능성을 암시했다. 대니얼은 두리의 친할아버지와 같은 존재인 갑용(김상중)을 만나게 되었고, 갑용은 유니스 엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석·채수빈 ‘지금 거신 전화는’ 막판 스퍼트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171317"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석·채수빈 주연의 MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’이 유종의 미를 거두기 위한 막판 스퍼트에 돌입했다. 방송 후반부터 제대로 상승세를 타기 시작한 드라마는 4일 종영까지 남은 2회에서 유연석의 진짜 정체 등 그동안 풀어놓은 일명 ‘떡밥’을 모두 회수하고 흥행으로 이끌겠다는 각오다. 정략 결혼한 쇼윈도 부부가 한 통의 협박 전화를 받으며 벌어지는 이야기를 그린 드라마는 지난해 11월 22일 첫 방송을 시작해 평균 6%대 시청률(닐슨코리아) 수치를 보이다 방송 중·후반부터 입소문을 탔다. 시청률은 동 시간대 경쟁작인 SBS ‘열혈사제2’와 비교해 높은 편은 아니었지만, 지상파 방송사와 각종 OTT 드라마 화제성 조사에서 12월 한 달 내내 1위를 지켰다. 또 OTT를 통해 공개되며 전 세계 78개국 넷플릭스 톱10, 넷플릭스 글로벌 전체 2위(비영어 부문 기준)를 기록하기도 했다. 뿐만 아니라 극중 청와대 대변인 백사언 역을 맡은 유연석은 경쟁작 주연 등 인기 스타들을 모두 제치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유네스코 세계문화유산'에 못질한 KBS 드라마 촬영팀, 경찰에 고발당해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220817"/>
        <updated>2025-01-02T23:08:42.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 촬영팀이 지난달 30일 유네스코 세계문화유산에 등재된 ‘병산서원 건축물’에 못을 박은 사실이 알려지자, 한 시민이 해당 촬영팀 현장 책임자와 못질한 당사자를 경찰에 고발했다는 사실을 알려졌다. 해당 시민은 "KBS가 문화재 보호에 대한 경각심을 전혀 갖지 않고 있었다는 것을 방증한다. KBS가 드라마를 제작하면서 문화재 훼손을 반복해 왔다는 점에서 이번 사건은 단순한 실수로 치부할 수 없는 고질적인 문제라는 점을 지적하지 않을 수 없다"라며 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 촬영팀을 문화재유산법 위반으로 안성경찰서에 고발했다고 국민신문고를 통해 밝혔다. 배우 서현, 옥택연 주연 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 제작진이 촬영장인 병산서원에 못을 박고 등을 다는 등 문화유산을 훼손했다는 논란이 제기돼 파장을 일으키고 있다. 병산서원은 사적 제260호이자 유네스코 세계문화유산에 등재된 문화재다. 지난달 30일 오후 3∼4시께 KBS 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탑 때문에 죽은 女 반전 정체…송지우, ‘오겜2’ 인증샷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247922"/>
        <updated>2025-01-02T22:10:29.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지우가 ‘오징어 게임’ 시즌2 촬영장 인증 사진을 공개했다. 송지우는 최근 자신의 SNS에 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 속 초록색 유니폼을 입고 핑크색 매니큐어를 바른 손톱을 강조한 사진을 올렸다. 이어 ‘I like pink’, ‘squidgame2’, ‘player196’ 등을 남겼다. 유니폼에는 참가번호 196번이 달려 있어 눈길을 끌었다. 앞서 송지우는 ‘오징어 게임’ 시즌2 예고편에서 첫 번째 게임 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’를 하던 중 타노스 역을 맡은 최승현(탑) 때문에 움직여 총에 맞는 모습으로 시선을 사로잡았다. 분량은 짧지만, 첫 탈락자로 깊은 인상을 남긴 송지우는 ‘오징어 게임’ 시즌2 공개 후 SNS 팔로워도 급속도로 증가해 현재 30만 명을 훌쩍 넘겼다. 한편, 송지우는 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’에서 차주영의 아역을 맡아 학교 폭력을 일삼는 어린 혜정 역할을 소화해 강렬한 인상을 남긴 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영·박은빈만?…김지은도 ‘남장여자 사극’ 흥행 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171314"/>
        <updated>2025-01-02T22:10:29.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘성균관 스캔들’ 박민영, ‘연모’ 박은빈 다음은 ‘체크인 한양’ 김지은의 차례다. 케이(K) 드라마에서 글로벌 흥행 공식으로 통하는 퓨전 사극 속 ‘남장여성’ 캐릭터 계보를 김지은이 제대로 이어받은 분위기다. 그는 지난달 21일 방송을 시작한 ‘체크인 한양’에서 남장한 채 객주(호텔) 용천루에 입사해 좌충우돌하는 일상을 코믹하게 그려 국내외 시청자의 뜨거운 관심을 받고 있다. 김지은이 극중 맡은 캐릭터는 아버지 죽음과 얽혀있는 용천루 지배인 설매화(김민정)의 비밀을 파헤치기 위해 객주 사환이 된 홍재온 역이다. 사환 동기들과 합숙하면서는 홍덕수란 이름으로 지내는 그는 ‘남성성’(?)을 과시하기 위해 일부러 굵은 목소리를 흉내 내고, 말끝마다 “사나이”를 붙여 웃음을 자아낸다. 시청자 사이에서는 남성인 척 연기해야 하는 설정이 자칫 과하고 어색하게 그려질 수 있음에도 그가 노련한 완급 조절로 캐릭터를 자연스럽게 소화했단 극찬이 쏟아지고 있다. 더불어 박민영, 박은빈이 엇비슷한 설정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 'MBC 연기대상' 5일 공개, 이하늬VS한석규VS유연석 대상은 누구 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220801"/>
        <updated>2025-01-02T22:10:29.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 생중계가 취소됐던 '2024 MBC 연기대상'이 5일 녹화중계로 돌아오는 가운데, 배우 이하늬와 한석규, 유연석 등 걸출한 대상 후보들의 경쟁이 기대를 모으고 있다. 지난 2일 OSEN 단독 보도를 통해 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'이 오는 5일 방송된다는 소식이 전해졌다. OSEN 취재 결과 'MBC 연기대상'은 오는 5일 오후 5시 10분부터 녹화 중계가 결정됐다. 이는 MBC 편성표를 통해 발표되며 공식화됐다. 이와 동시에 'MBC 연기대상' 대상 수상자는 누가 될지 이목을 집중케 했다. 올해 MBC가 지상파 3사 가운데 '드라마 왕국'이라는 수식어가 아깝지 않을 정도로 일면 체면을 회복한 덕분이다. 당장 올해 초부터 사극 '밤에 피는 꽃'이 최고 시청률 18.4%를 장식했다. 이에 타이틀 롤을 맡은 이하늬가 사극 안에서도 액션과 코믹을 넘나들며 활약한 것에 힘입어 유력한 대상 후보로 점쳐졌다. 웰메이드 스릴러 '이토록 친밀한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 1976 신안 보물선…700년 만에 세상 밖으로 나온 '모두의 보물']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310541"/>
        <updated>2025-01-02T22:10:29.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[700년 만에 세상 밖으로 나온 보물선은 현실이었다. 2일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '보물을 찾는 사람들 - 1976 신안 보물선'이라는 부제로 700년 동안 바닷속에 잠들어있던 보물을 찾아낸 그날의 이야기를 공개했다. 1976년 1월, 오랜만에 고향을 찾은 최평호 씨는 형제들과 벌초를 한 후 술 한 잔을 나눴다. 그리고 자신의 형님이 어업을 하다가 그물에 걸린 것이라며 보여준 청자에 시선을 사로잡혔다. 예사 물건이 아니라는 생각에 곧바로 신고를 하게 된 최 씨. 군청 공무원의 도움을 받아 감정을 맡기고 이것이 무려 중국 원나라 때 만들어진 청자라는 사실을 알게 됐다. 현재 기준으로 3억 상당의 도자기였던 것. 그리고 신안 앞바다에서 이 같은 물건을 건져 올린 것이 한두 번이 아니었다는 사실을 모두 알렸다. 이에 최고의 전문가들이 전문 장비를 가지고 신안 해저 유물 발굴단을 조직해 신안 앞바다로 향한다. 그런데 아무리 발굴을 해도 유물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 유리 "을사년, 나의 해...제주도行, ‘지금 아니면 언제?’ 마음으로 결정” [신년인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405185"/>
        <updated>2025-01-02T22:10:29.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“올해는 저의 해네요.(웃음)” 2025년 을사년(乙巳年) 푸른 뱀의 해가 열렸다. 1989년생으로 뱀띠인 소녀시대 출신 배우 권유리에게 더 뜻깊은 새해다. 권유리는 지난해에 이어 올해도 배우로서 차근차근 정진할 계획이다. 권유리는 신년을 맞아 진행한 일간스포츠와 인터뷰에서 “새로운 모습을 보여드릴 생각에 설렌다. 더 건강한 체력과 마음가짐을 갖춰 좋은 작품과 역할로 여러분을 찾아 뵙겠다”며 “음악, 연기 등 어떤 모습으로든 더 가까이에서 자주 인사드리겠다”고 밝게 웃었다. 권유리는 지난해 ‘올라운더’로서 매력을 한층 더 깊게 발산했다. 독립영화 ‘돌핀’, 디즈니플러스 예능 시리즈 ‘더 존: 버텨야 산다 시즌3’, 드라마 ‘가석방 심사관 이한신’까지, 다방면에서 숨 가쁘게 활약했다. 그는 “올해도 많은 관심과 사랑을 보내주신 덕분에 더 다양하고 자유롭게 활동하는 모습을 보여드릴 수 있어서 정말 감사했다”며 “다사다난했던 지난해, 모든 분들이 애쓰셨다”고 말했다. 권유리는 지난해 용기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온다 이준혁이 말아주는 로맨스 ‘나완비’ ♥한지민과 사내연애 어떨까 [TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938469"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 '나의 완벽한 비서'를 통해 로맨스 남주로 돌아온다. 1월 3일 오후 10시 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호 김재홍, 극본 지은)는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 로맨스를 그린 작품이다. ‘나의 완벽한 비서’는 단순한 로맨스를 넘어서 인간에 대한 따뜻한 믿음과 작은 선의들이 만들어내는 기적을 이야기한다. 특히 은호가 지윤의 얼어붙은 마음을 어루만지는 과정은 시청자들에게 치유와 위로를 전할 예정이다. 한지민은 카리스마 넘치는 헤드헌팅 회사의 CEO 강지윤으로 분해 새로운 연기 변신을 시도한다. 러블리한 이미지로 익숙했던 한지민은 이번 작품에서 강렬하고 주도적인 모습을 보여줄 것으로 보인다. 이준혁이 연기하는 유은호는 따뜻한 매너와 배려가 몸에 밴 완벽한 비서다. 이준혁은 이번 작품에서 로맨스 눈빛을 장착, 부드러운 연기로 새로운 매력을 선보일 것으로 기대를 모은다. 이준혁과 한지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연기력 논란' 차주영→'군 면제 의혹' 나인우, 잡음 씻을까…나란히 안방 출격 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695050"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차주영과 나인우가 새 드라마로 안방극장에 출격한다. 연기력 논란부터 사생활 문제까지 잡음이 있었던 만큼, 새 작품을 통해 이미지를 회복하고 흥행을 이끌 수 있을지 이목이 쏠린다. 1월 안방극장에 다양한 장르의 드라마들이 찾아온다. SBS '나의 완벽한 비서'를 시작으로 tvN '별들에게 물어봐', '원경', MBC '모텔 켈리포니아'까지 로맨스, 사극, 우주물까지 다채롭다. 배우들 역시 화려하다. 한지민, 이민호, 공효진, 이세영, 차주영, 나인우 등 톱스타부터 대세 배우들까지 총출동했다. 이들 중 가장 눈길이 가는 건 차주영과 나인우다. 차주영은 전작에서의 연기력 논란으로, 나인우는 군 면제 의혹으로 차기작을 향한 관심이 높다. 차주영은 전작 '진짜가 나타났다'로 뼈아픈 굴욕을 겪었다. 주말드라마 특성상 과장된 연기 톤이 일반적인데, 차주영의 우울한 저음 목소리와 칙칙한 얼굴은 빌런으로서의 긴장감을 불어넣지 못했다. '더글로리'에서의 열연으로 대중에게 눈도장을 찍었지만, 차기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 글로벌 히트한 이유 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405179"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 넷플릭스 글로벌 차트에서 상위권 순위를 유지하며 호응을 얻고 있다. ‘지금 거신 전화는’은 입을 열지 않는 수어 통역사 홍희주(채수빈)가 우연히 얻게 된 음성 변조 전화기로 납치범 행세를 해 남편 백사언(유연석)을 협박하면서 벌어지는 이야기다. ‘지금 거신 전화는’은 특히 글로벌 시청자들을 사로잡았다. 지난달 27일 넷플릭스 위클리 TV시리즈(비영어) 부문 글로벌 톱10에서 2위까지 기록했다. 또 지난 1일 기준 넷플릭스 글로벌 톱10에서도 5위를 기록하며 꾸준히 상위권 순위를 유지 중이다. ‘지금 거신 전화는’은 화제성 또한 높았다. 화제성 조사회사 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 2024년 12월 4주차 화제성 부문에서 TV-OTT 전체 드라마 2위를 차지했다. 또 주연 배우 유연석과 채수빈은 각각 1위, 4위에 이름을 올렸다. ‘지금 거신 전화는’이 이 같은 인기를 얻을 수 있었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40대 유연석 로맨스 통하네…‘지거전’으로 전성기 열었다 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405178"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 로맨스, 스릴러 장르가 결합된 ‘지금 거신 전화는’에서 작품에 개연성을 부여하는 적재적소 연기로 시청자를 사로잡았다. 자연스러운 캐릭터 소화력이 극중 다소 오그라드는 애정표현에도 시청자들을 빠져들게 만들며 흥행을 견인했다는 평이다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 이야기다. 유연석은 극중 방송사 앵커 출신 최연소 대통령실 대변인 백사언 역을 맡았다. 백사언은 언론사 청운일보 회장의 둘째 딸인 홍희주(채수빈)와 정략결혼으로 맺어진 인물. 초반엔 홍희주에게 무관심했으나 협박 전화를 받게 된 것을 계기로 두 사람은 서로에게 서서히 사랑의 감정을 품게 된다. 유연석은 무관심에서 사랑이 되어가는 캐릭터의 감정 변화를 1회부터 최근 방영한 10회까지 차곡차곡 쌓아 올렸다. 극 초반에는 냉혈한처럼 차가운 모습만 보여줬지만 내용이 전개될수록 홍희주에게 점차 감정이 생기면서 질투나 분노를 표출하는 인간적인 면모를 드러낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈부터 허남준…스릴러 ‘지거전’으로 증명한 새 얼굴 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405177"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈부터 허남준까지. 4일 종영하는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(이하 ‘지거전’)은 주조연 배우들이 휘몰아치는 로맨스 스릴러를 꽉 채우며 몰입도를 높였다. 무엇보다 이들은 이번 작품에서 새 얼굴을 보여주며 더 넓은 연기 스펙트럼을 입증했다는 평을 받고 있다. ◇채수빈, 수어 연기까지...스릴 높인 ‘새 얼굴’ 채수빈은 유연석과 ‘지거전’ 서사의 큰 줄기인 ‘쌍방 구원 로맨스’를 만들어가며 드라마 인기를 견인했다. 채수빈은 극중 유연석과 쇼윈도 부부이자 선택적 함묵증을 앓고 있는 희주 역을 맡았다. 그는 눈빛, 손짓 등 비언어적으로만 그려나가야하는 감정 표현을 뛰어난 수어 실력 등을 통해 훌륭히 해냈다. 더불어, 남편 사언(유연석)의 이른바 ‘플러팅’에 당황스러움을 표현할 때는 허당기 있는 반전 매력을 발산, 재미를 불러모았다. 채수빈은 ‘지거전’을 통해 기존 청순한 이미지를 넘어섰다. 채수빈은 지난 2013년 데뷔 후 대부분의 작품에서 청순하고 귀여운 이미지로 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '오겜2' 강하늘 손, 알고보니 대역이었다…"연습 많이 했는데, 다른 분이" 씁쓸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695048"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강하늘이 공기놀이 장면 촬영을 손 대역이 대신했다고 밝혔다. 지난 1일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 '오징어 게임2' 하이라이트 리액션 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 '오징어 게임2' 출연자 이병헌, 이정재, 강하늘, 이서환, 조유리가 함께 했다. 이들은 한 팀으로 미션에 참여한 5화의 5인 6각 근대 5종 경기 장면을 리뷰했다. 근대 5종 경기는 딱지치기, 비석치기, 공기놀이, 팽이치기, 제기차기 순으로 진행됐다. 조유리, 이서환, 강하늘, 이병헌, 이정재가 순서대로 경기를 진행했다. 강하늘은 이정재가 "공기놀이 연습 많이 했지?"라고 묻자 "네, 공기놀이 연습 많이 했죠"라고 답했다. 그러면서 바로 "많이 했는데…"라며 말끝을 흐렸다. 이에 이서환은 "연습 많이 하고 다른 분이 해주고"라며 강하늘의 손 대역이 해당 장면을 촬영했다고 밝혔다. 이정재는 손 대역의 공기놀이 영상을 보며 "아니 빨리 돌린 것 같진 않은데 이렇게 빨리했나?"라며 신기해했다. 강하늘은 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 알고보니 보육원 출신이었다…부잣집에 입양, 친아들에 "모든 걸 돌려줄 것" ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695046"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막을 향해 달려가고 있다. 지난주 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(이하 ‘지거전’) 9, 10회에서 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)는 위기 속에서 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 또한 유연석은 백장호(정동환 분)의 친손자가 아니라 보육원 출신의 입양아라는 사실도 밝혀졌다. 결말까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, ‘지금 거신 전화는’이 놓쳐선 안 될 관전 포인트를 공개했다. 앞서 사언을 지키기 위해 납치범과의 자폭을 결심한 희주가 살아있을지, 마지막까지 예측불허 전개가 예고되면서 궁금증을 고조시키고 있다. # 사언을 위해 죽음 결심한 희주, 다시 사언의 곁으로 돌아올 수 있을까? 사언의 지고지순한 사랑을 깨달은 희주는 그에게 진심 어린 프러포즈를 해 설렘은 최고조에 달했다. 두 사람의 애틋한 사랑이 뭉클함을 자아낸 것도 잠시, 납치범(박재윤 분)에게 또다시 납치당한 희주는 사언을 지키기 위해 납치범과 함께 탄 자동차를 절벽으로 추락시켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포주의! 첫 주말 지난 '오겜2', 어떤 캐릭터가 시청자를 사로잡았나 [MD픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900830"/>
        <updated>2025-01-02T21:06:59.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스의 글로벌 히트작 '오징어 게임' 시즌2가 공개되고, 첫 주말이 지났다. 시즌1의 기록을 넘어 전 세계 93개국에서 넷플릭스 시리즈 부문 1위를 기록하며 화제를 모은 시즌2. 때문에 긍정적이건, 부정적으로건 '오징어 게임2'를 접한 시청자들은 다양한 캐릭터를 놓고 치열한 논쟁을 벌이고 있다. 조현주(박성훈) : 진정성 있는 캐릭터와 강렬한 존재감 시즌2의 새로운 얼굴 중 하나인 조현주(박성훈)는 트랜스젠더라는 설정으로 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 박성훈은 과하지 않은 연기와 현실적인 감정 표현으로 조현주를 입체적인 캐릭터로 그려냈다. 무엇보다 사회적 소수자로서의 서사를 억지스럽지 않게 풀어냈다는 점이 긍정적인 평가를 받는다. 한국에서는 공개 전 우려 섞인 시선도 있었으나, 방영 후에는 캐릭터와 배우 모두 좋은 반응을 얻으며 시즌2 최고의 캐릭터로 자리 잡았다. 딱지남(공유) : 짧지만 강렬한 임팩트 배우 공유에게 이런 얼굴이 있다는 것을 왜 우리는 미처 몰랐던가. 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 이병헌, 故 신해철 노래에 깜짝 “피바다인데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247915"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:35.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 ‘오징어 게임’ 시즌2 삽입곡에 깜짝 놀랐다고 밝혔다. 지난 1일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에 ‘이병헌, 이정재, 강하늘, 이서환, 조유리의 하이라이트 리액션’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 이병헌은 극 중에서 이정재, 강하늘, 이서환, 조유리와 함께 5인 6각 근대 5종 경기를 펼치는 장면을 보며 촬영 당시를 떠올렸다. 그는 영상 속에서 신해철이 부른 ‘그대에게’가 나오자, “진짜 이 음악으로 쓰는 줄 몰랐다”라며 놀랐다. 이어 “그때 감독님이 장난처럼 이 음악 어떻겠냐고 그래서 출연자들이나 스태프들이 다 한참 웃었던 기억이 난다”라고 말했다. 이병헌은 “‘그대에게’라는 노래는 응원가로 잘 알려진 노래인데, ‘저런 피바다 속에서 희망찬 응원가를 듣게 되면 아이러니한 상황을 잘 보여줄 수 있겠구나’라는 생각이 들었는데 진짜 이 음악을 선택했다”라며 만족감을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
</feed>