<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-19T09:10:14.590Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마을 뒤집어 놓은 편지 테러, 범인으로 지목된 옆집 여자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456999"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화를 관람하기 전 대충 줄거리와 출연진을 봤을 때까지만 해도 소소한 영국영화 특유의 코미디를 떠올렸다. 연기력 출중하기로 정평이 난 올리비아 콜먼의 활약이 이번에는 어떤 식으로 펼쳐질까 궁금해하며 큰 부담 없이 시작을 기다렸다. 하지만 초반을 지나자마자 이야기는 가벼움과는 거리가 먼 무게감과 예상하지 못한 반전으로 치달았다. 작은 규모의 소품인데도 끝나기 직전까지 몰입되고 반전에 반전을 잇는 긴장감은 상당했다. 이 간단한 설정이 이렇게 치밀하게 구성될 수 있구나, 그리고 한 세기 전 영국의 상황이 작금 우리가 겪고 있는 한국의 현실과 별반 다를 게 없다는 탄식과 함께. 작은 마을을 뒤집어 놓은 편지 테러의 전말 ▲ "X를 담아, 당신에게" 스틸 영화 스틸 이미지 ⓒ (주)왓챠 1차 세계대전의 상흔이 여전한 1920년대 초, 영국 남부의 해안 마을 리틀 햄프턴은 특별할 것 없는 작은 동네다. 이웃들끼리 속사정 모를 게 없는 전형적인 작은 사회인 이곳에서 누구도 일어나리라 예상하지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[애프터스크리닝] '보고타' 소년부터 청년까지 송중기 매력 뿐 아니라 범죄 드라마의 오락성까지 ★★★]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246500"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▶ 줄거리 1997년 IMF의 후폭풍을 피하지 못한 국희(송중기)와 가족들은 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한다. 낯선 땅에서 살아남기 위해, 한인 상인회의 권력을 쥔 박병장(권해효) 밑에서 일을 시작한 국희. 성실함으로 박병장의 눈에 띈 국희는 박병장의 테스트로 의류 밀수 현장에 가담하게 되고, 콜롬비아 세관에게 걸릴 위기 상황 속에서 목숨 걸고 박병장의 물건을 지켜내며 박병장은 물론 통관 브로커 수영(이희준)에게도 강렬하게 존재감을 각인시킨다. 곧 수영이 국희에게 위험한 제안을 하고, 이를 눈치 챈 박병장 또한 새로운 계획을 세우며 국희를 시험에 들게 한다. 본인의 선택으로 보고타 한인 사회의 판도를 바꿀 수 있음을 체감한 국희는 점점 더 큰 성공을 열망하게 되는데… ▶ 비포스크니링 1990년대 당시 콜롬비아 보고타를 방문한 적이 있는 제작사 대표는 외국에서 살아가는 한인들의 흥미로운 삶을 목격하였고, 그로부터 모티브를 얻어 영화를 기획하게 된 영화다. 영화 '소수의견'을 만든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈의 남자친구는 ♥박훈? "3작품째 쫓아다녀, 이번엔 집요해"('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693510"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈과 박훈이 벌써 세번째 만났다. 두 사람은 이번 작품을 포함해 '알함브라의 궁전', '공조2'까지 총 세 작품서 호흡을 맞추게 됐다. 18일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 대한의군 참모중장 안중근 역의 현빈, 통역을 담당해 온 독립군 김상현 역의 조우진, 안중근에게 필요한 무기를 수급해 주는 독립군 공부인 역의 전여빈, 일본군 육군소좌 모리 다쓰오 역의 박훈, 독립군 최재형 역의 유재명, 독립군 이창섭 역의 이동욱, 그리고 우민호 감독이 함했다. 이날 현빈은 "세 작품을 했는데, (박훈 씨가) 늘 그때마다 날 쫓아다니는 역으로 나온다. 그중에서도 이번이 가장 집요하게 쫓아다닌 상황이 아닌가 싶다. 박훈 배우와 현장에서 만나면 너무 즐겁고 좋고, 편하다"라고 표현했다. 이에 박훈은 "어떤 분들은 내가 현빈의 남자라고 하더라. 그렇진 않다"라고 말해 너스레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 尹 탄핵 정국 저격? 감독 눈물까지…"알고 쓴 건 아닌데" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808429"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'을 연출한 우민호 감독이 비상계엄 선포부터 대통령 탄핵소추안 가결까지 혼란스러운 상황을 연상케 하는 나레이션에 대해 입을 열었다. 19일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '하얼빈'을 연출한 우민호 감독과 엑스포츠뉴스가 만났다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 우민호 감독은 '남산의 부장들', '내부자들', '마약왕'에 이어 '하얼빈'을 통해 독립투사들의 긴 여정을 담았다. 영화 말미에 등장하는 우민호 감독이 연출한 '안중근' 현빈의 나레이션. 이는 어지러운 현 시국에 딱 들어맞는 내용으로 '하얼빈' 시사회 현장을 소름돋게 만든 바 있다. '불을 들고 어둠 속으로 나아갈 것이다' 나라를 위해 계속 싸우겠다는 안중근의 결의가 돋보인다 현빈은 앞서 진행한 엑스포츠뉴스와의 인터뷰를 통해 "의도치 않게 이런 상황이 됐다. 감독님도 안중근의 나레이션과 이토 히로부미의 대사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K오컬트 레전드 '퇴마록', 애니로 재탄생…2025년 2월 극장 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526551"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국에서 가장 많이 팔린 장르 소설이자 30년이 넘는 시간 동안 K-오컬트의 살아있는 전설이 된 '퇴마록'이 애니메이션 영화로 탄생했다. 오컬트 블록버스터 영화로 다시 태어난 '퇴마록'이 팬들의 기대감 끝에 2025년 2월 극장 개봉을 확정 짓고 론칭 포스터를 공개했다. 원작 '퇴마록'은 한국 판타지 장르 문학의 선구자 이우혁 작가의 작품으로 누적 판매 부수 1,000만 부, 온라인 조회수 2억 3천만 뷰를 돌파한 레전드 판타지 소설이다. 현대 한국을 배경으로 무협, 엑소시즘, 종교, 신화, 전설 등 다양한 요소를 혼합한 방대한 세계관으로 새로운 장르를 개척했다는 극찬을 받으며 지금까지도 K-오컬트의 창시작이자 레전드로 불리고 있다. 레전드 원작의 첫 애니메이션으로 더욱 기대를 높이는 '퇴마록'은 특별한 능력을 가진 퇴마사들이 절대 악(惡)에 맞서는 대서사의 시작을 담은 오컬트 블록버스터로 대한민국 대표 애니메이션 제작사 로커스가 제작을 맡아 탄탄한 스토리와 3D 카툰 렌더링의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일, 뷰티 브랜드 모델도 꿰찼다…대세 행보ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978277"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 뷰티 브랜드의 모델로 발탁되며 대세 배우의 명성을 이어간다. 소속사 엑스와이지 스튜디오는 19일 "정성일이 최근 새롭게 론칭하는 뷰티 브랜드 첫 번째 모델로 발탁됐다"고 전했다. 엑스와이지 스튜디오에 따르면 정성일을 발탁한 이유에 대해 브랜드 관계자는 "글로벌 팬들에게 많은 사랑을 받는 배우 정성일이 지닌 따뜻하고 신뢰감을 주는 이미지와 우리 브랜드가 추구하고자 하는 맑고 조화로움이 잘 어우러져 소비자들에게 신뢰를 전달할 수 있을 것으로 생각한다"고 밝혔다. '대세 배우' 정성일은 2025년 다채로운 활약을 예고하고 있다. 2025년 가장 먼저 선보일 디즈니+ '트리거'부터 영화 '인터뷰', 디즈니+ '메이드 인 코리아' 등 OTT와 스크린을 오가며 장르를 불문하고 다양한 활약을 펼칠 예정이다. 한편 정성일의 신작인 '트리거'는 내년 1월 15일 디즈니+에서 공개되며, 매주 두 편씩 총 12개의 에피소드로 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+ ‘지하창고 사일로의 비밀’, 시즌3·4 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402720"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지하창고 사일로의 비밀’이 다음 시즌으로 돌아온다. 애플TV+ 측은 오리지널 시리즈 ‘지하창고 사일로의 비밀’ 시즌 3, 4 제작을 확정 지었다고 19일 밝혔다. ‘듄’ 시리즈로 눈도장을 찍은 레베카 퍼거슨이 주연과 총괄 제작을 맡아 화제를 모은 ‘지하창고 사일로의 비밀’은 모든 곳이 폐허가 되고 독성에 노출된 미래를 배경으로 지구에 남은 마지막 1만여 명의 인류가 지하 수백 층 깊이에 거대한 공동체를 이뤄 살아가는 SF 스릴러다. 뉴욕 타임스 베스트셀러 작가 휴 하우이의 디스토피아 3부작 소설을 원작으로 한다. 시리즈는 독성 물질에 뒤덮여 폐허가 된 외부 세계에서 살아남기 위해 지하 140m 깊이의 안식처인 사일로에서 살아가는 1만여 명의 인류에 대한 이야기를 다루며 독창적인 세계관을 그린다. 총괄 프로듀서를 맡은 그레이엄 요스트는 “마지막 두 시즌을 통해 만족스러운 결말을 선보일 예정이 사일로 내부에 감춰진 수많은 미스터리와 의문들에 대한 답을 풀어갈 것”이라고 예고했다. 사일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[31일 개봉하는 ‘보고타’, 머나먼 곳으로 떠난 사람들의 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169655"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐스팅부터 해외 로케이션, 그리고 후반 작업까지 장장 5년이 걸린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제·보고타)이 드디어 베일을 벗었다. 영화는 제목에서 알 수 있듯 실제로 콜롬비아 보고타가 배경이다. 2020년 현지 로케이션 촬영을 진행하다 코로나19 여파로 인해 촬영 중단과 재개를 반복했다. 이제는 더 이상의 긴 기다림은 없다는 듯 올해 마지막 날 극장에 걸린다. 개봉을 앞두고 주연한 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 조현철 등은 19일 오후 서울 삼성동 코엑스 메가박스에서 언론배급시사회를 열고 오랜 숙원과 같은 숙제를 모두 풀어냈다. 영화는 1997년 IMF(국제통화기금) 외환위기 후 가족들과 함께 보고타로 향한 국희(송중기)가 현지 한인사회 회장인 박 병장(권해효)와 실세인 수영(이희준)와 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 범죄물이다. 연출을 맡은 김성제 감독은 “모든 걸 잃은 사람이 머나먼 곳으로 떠나 살아가는 이야기를 다루고 싶었다”면서 “더 넓은 세계로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["욕망이 드글드글"…송중기 '보고타', 낯선 땅의 팽팽+치열 생존기 [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897678"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지구 반대편 낯선 땅 콜롬비아에서 펼쳐지는 한인들의 치열한 생존싸움. 끊임없이 경계하고 의심하는 팽팽한 긴장감이 계속된다. 욕망덩어리 송중기의 긴 연대기, '보고타: 기회의 땅'이다. 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 '보고타: 기회의 땅'(감독 김성제) 언론/배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 행사에는 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. '소수의견' 디테일한 연출을 보여줬던 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 이날 김성제 감독은 "'보고타: 기회의 땅'은 장르적으로 범죄드라마로 구성했다. 서울이 '범죄도시'가 아닌 것처럼 보고타가 그런 도시는 아니라고 생각한다"며 "다만 머나먼 곳으로 떠난 사람들에 대한 이야기를 다루고, 넓은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기 "장모님이 콜롬비아 출신… 가족 있어 친근한 곳"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839694"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 장모에 대해 이야기했다. 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 언론배급시사회가 진행됐다. 이 자리에는 김성제 감독과 송중기 이희준 권해효 박지환 김종수가 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 그리고 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 콜롬비아에서의 촬영으로 생생한 볼거리를 담아냈다. 언론배급시사회를 찾은 송중기는 자신이 바라본 콜롬비아에 대해 말했다. 그는 "장모님이 콜롬비아 분이시다. 아내의 가족들이 거기에 많이 살고 있다"고 했다. 그러면서 "제가 지낸 콜롬비아는 굉장히 흥이 많고 정이 많았다. 그리고 음식이 너무 맛있다. 사람들도 정이 많다. 예전의 (부정적인) 이미지에서 벗어나려고 하는 분들의 노력도 봤다. 난 즐겁게 지냈던 기억이 많다. 가족이 있으니 친근한 곳이라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장모님이 콜롬비아인"…송중기의 도전, '빈센조' 이어 '보고타'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978266"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기의 도전은 관객들의 환영을 받을 수 있을까. 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'을 통해 90년대부터 2000년대, 생존을 위해 몸부림친 남미 교민의 삶을 그려낸다. 19일 오후 서울 강남구 메가박스코엑스에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)의 언론배급시사회 및 기자간담회가 진행됐다. 이날 행사에는 송중기와 이희준, 권해효, 박지환, 김종수, 김성제 감독이 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 조현철, 김종수 등이 출연했다. 이날 송중기는 이번 영화를 택한 이유가 새로운 환경에서 새로운 작업을 해보고 싶은 마음 때문이었다고 말했다. 그는 "평소에도 내 성격을 아는 분은 안다, 내가 안 해본 걸 해보는 걸 좋아한다, 새로운 환경에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나문희, 바이커부터 문어까지 AI 세상서 상상초월 무한 데뷔(나야, 문희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934164"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나문희가 AI유니버스에서 무한 데뷔한다. 국민 배우 나문희가 AI 유니버스에서 무한 데뷔하는 '나야, 문희'는 12월 19일 다채롭고 흥미로운 모습의 ‘생성형 나문희’가 등장하는 메인 예고편을 공개했다. 12월 24일 CGV 단독 개봉을 앞두고 있는 '나야, 문희'는 AI를 활용해 스타배우 나문희의 다채롭고 흥미로운 모습을 가득 담고 있다. 이번에 공개된 메인 예고편은 다양한 영화에 등장했지만, 지금까지 볼 수 없었던 배우 나문희의 전혀 새로운 모습들을 망라하고 있다. 예고편은 나문희가 마주 앉아있는 거울이 각기 다른 방향을 향하면서 전혀 다른 나문희를 반영하는 장면으로 시작한다. 이어 산타 문희, 문희 리자, 문어 문희, 연예 리포터 문희, 바이커 문희, GUN GANG 문희, 꽃 문희, 우주 문희 등 영화에 등장하는 다양한 나문희를 보여준다. 이어 “세계 최초! 스타배우가 무한 등장하는, 100% AI 영화 개봉!” 이라는 카피와 함께 오직 CGV에서만 볼 수 있다는 정보를 전하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'보고타', 송중기 매력 총망라..끝날 때까지 끝난게 아닌 쫄깃쫄깃 범죄드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003737927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003737927"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콜롬비아 보고타의 이국적인 풍광에서 믿음과 의심을 넘나들면서 반전에 반전을 거듭하는 짜릿한 재미가 있다. 송중기의 순수함부터 욕망까지 다채로운 얼굴 역시 관전 포인트다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제/제작 영화사 수박, 이디오플랜)의 제작보고회가 19일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열려 김성제 감독과 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 김성제 감독은 "'소수의견' 끝나고 1년쯤 후에 이 작업을 하게 됐다"며 "당대성 문제보다는 보편적인 감정에 집중하고자 하는 생각이 들었다. 여기 이야기가 아닌 멀리 떨어진 사람들의 이야기라 매력 있게 다가왔다"고 전했다. 이어 "연대기 영화 만드는게 두렵기도 했지만, 도전을 했다. 연대기 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기-이희준-권해효-박지환-김종수, 영화 '보고타' 주역들[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693507"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 19일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환 등이 출연했으며 오는 31일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“12년 세월, 세 번의 변화 표현” 농익은 송중기표 범죄 누아르 ‘보고타’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402719"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그냥 커피의 나라”, 그 이상의 콜롬비아에서 노련한 송중기의 연기가 빛난다. 지구 반대편, 한인 청년의 성장을 대차게 그린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’이다. 19일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’) 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 연출을 맡은 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기, 이희준, 권해효, 김종수, 박지환이 참석했다. ‘보고타’는 IMF 직후 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 담았다. ‘소수의견’으로 국가권력과 변호팀의 진실공방을 섬세히 그린 김성제 감독이 이번엔 지구 반대편에 꾸려진 한인 세계를 범죄 누아르 색채로 담았다. 이날 김 감독은 “서울이 범죄도시가 아닌 것처럼 보고타도 그런 도시는 아니다. 다만 머나먼 곳으로 떠난 사람들의 이야기를 다루고, 넓은 세계로 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "욕망 가득한 얼굴, 귀엽게 봐달라"…송중기, '보고타'로 12월 극장가 뜨겁게 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227939"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 빈틈없는 캐릭터 앙상블과 손에 땀을 쥐게 만드는 서사로 12월 극장가를 뜨겁게 달군다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 19일 오후 서울 메가박스 코엑스에서 언론·배급 시사회를 열고, 작품에 대한 이야기를 들려줬다. 현장에는 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수와 김성제 감독이 참석했다. 오는 31일 개봉하는 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화로, '소수의견'의 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 연출을 맡은 김 감독은 "장르가 범죄드라마"라며 "서울이 범죄도시가 아닌 것처럼, 보고타도 그런 도시가 아니라고 생각했고, 일찍 어른이 되어버린 한 청년의 감정을 표현하기 위해 범죄 장르를 선택했다"고 밝혔다. 송중기는 '보고타'를 통해 새로운 변신을 예고해 예비 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기-이희준-권해효-박지환-김종수-김성제 감독, 영화 '보고타' 힘찬 파이팅![TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693505"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수, 김성제 감독이 19일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환 등이 출연했으며 오는 31일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“리더는 타고나는 게 아니라 거듭나는 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004430143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004430143"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“타카(스카)가 악인으로 돌아설 수밖에 없었던 것은 그의 아버지가 ‘좋은 리더가 되고 싶으면 남 위에 군림해야 한다’고 가르쳤기 때문입니다. 반면 무파사는 좋은 리더가 되고 싶으면 성장해야 하고 또 다른 사람과 조화로운 삶을 추구해야 한다고 배웠습니다. 우리 시대가 요구하는 리더가 어떤 리더인지에 대해 생각해볼 수 있는 대목이라고 생각합니다.” 배리 젱킨스 감독은 19일 국내 언론과 진행한 화상 간담회에서 ‘무파사: 라이온 킹’을 연출할 때 가장 주안점을 둔 부분에 대해 “누가 위대함까지 달성할 수 있는 기술과 기량을 얻을 것인가 하는 문제였다”며 이같이 설명했다. ‘무파사’는 1994년 개봉해 글로벌 히트를 한 애니메이션과 실사 영화로 만들어진 ‘라이온 킹’의 프리퀄(시간상 앞선 이야기를 다룬 속편)로 아기 사자 ‘심바’의 아버지 ‘무파사’와 그의 라이벌인 ‘타카(스카)’의 이야기를 담았다. ‘라이온 킹’은 심바의 아버지이자 ‘사자의 왕’인 무파사를 삼촌 스카가 죽이는 것으로 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권해효, ‘보고타’로 인사드려요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169648"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권해효가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화감독 꿈꾸는 아이들에게 이 부부를 소개합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456990"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  사드 배치로 인해 지역사회가 어떻게 흔들렸는지 조명한 다큐멘터리 영화 '작은 마을' ⓒ 유랑필름 가끔 커서 하고 싶은 일로 '영화 제작'을 꼽는 아이가 있다. 영화 감상을 너무 좋아해서 직접 감독이 되어보고 싶다는 것이다. 아이의 담임교사인 나는 그 말을 들으면 빙긋 웃게 된다. 최근 유행처럼 번지는 '건물주'나 '로또 맞은 백수'라는 장래희망보다는 제법 자기 성찰적인 면모가 엿보이기 때문이다. 작곡가나 철학자처럼 주변에서 쉽게 만나볼 수는 없지만, 영화감독 또한 우리 사회에 꼭 필요한 사람이 아닌가. "영화감독이 되려면 어떻게 해야 하나요? "영화감독은 정확히 어떤 일을 하는 사람인가요?" 추가 질문을 받으면 난감했다. 나는 일반인으로서 영화를 보기만 했지 제작 과정은 전혀 모른다. 그래서 아이에게 기껏 한다는 조언이 '봉준호' 감독 인터뷰 기사를 찾아보라고 하거나, 인터넷 서점에서 거장을 다룬 도서를 추천할 뿐이었다. 유랑필름 감독 부부와의 특별한 만남 그러던 어느 날 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지구 반대편으로 떠난 송중기, 호기심으로 시작한 '보고타'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349649"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성제 감독 "콜롬비아 이미지 훼손 우려 NO…현실적인 소재에 집중" 12월 31일 개봉 배우 송중기가 '보고타'로 2024년의 마지막 날을 장식한다. 낯설고 생경한 땅에서 고군분투하는 그의 파란만장한 일대기가 연말연시 관객들의 마음을 사로잡을 수 있을지 이목이 집중된다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제, 이하 '보고타')의 언론·배급시사회와 기자간담회가 19일 오후 서울 강남 메가박스 코엑스에서 열렸다. 현장에는 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기 이희준 권해효 박지환 김종수가 참석해 질의응답에 임했다. 작품은 IMF 직후 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 영화 '소수의견'을 연출한 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 먼저 김성제 감독은 "'보고타'는 머나먼 곳으로 떠난 사람들의 이야기"라며 "더 넓은 세계로 나아가는 줄 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권해효, 오늘은 부드럽게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169647"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권해효가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['욕망덩어리' 송중기와 함께 1997년 '보고타'에 뚝 떨어짐 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072324"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해발 2,600m 안데스산맥 동부에 위치한 낯설고도 생소한 콜롬비아의 수도 보고타. 한국 영화에서 지금껏 보지 못했던 낯선 땅, 보고타를 배경으로 펼쳐지는 한국인들의 파란만장한 생존기를 다룬 영화가 나온다. 송중기 주연의 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 이야기다. 영화가 시작되는 순간, 관객들은 주인공 국희(송중기)와 함께 1997년의 콜롬비아 보고타에 놓인다. 이 영화는 남미를 배경으로 하는 영화에 클리셰처럼 등장하는 마약이라는 소재를 배제하고, 의류 밀수라는 흥미로운 소재로 한인들의 치열한 생존 싸움을 그려내 흥미를 끈다. 낯선 공간에서 서로를 끊임없이 경계하고 의심하는 인물들의 한순간도 눈을 뗄 수 없는 첨예한 드라마를 통해 팽팽한 긴장감과 몰입감을 준다. 19일 열린 언론시사회에서 김성제 감독은 "연대기 영화가 늘 근사해 보이지만 사실은 재미를 얻기가 쉽지 않아 연대기 영화를 만드는 것에 대한 두려움은 있었다"고 밝혔다. 이어 "두 시간 안에 긴 시간을 캐릭터를 통해 담아내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종수, 보고타에서 만나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169646"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김종수가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종수, 반가워요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169645"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김종수가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 파이팅!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169644"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환, 이희준, 김성제 감독, 권해효, 김종수, 송중기가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, ‘작은 박사장 연기했어요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169643"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘보고타’ 신나는 파이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169642"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환, 이희준, 권해효, 김종수, 송중기가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 하트 장인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169641"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 이희준 "콜롬비아 현지 리듬 느끼려…살사학원 다녀" [MD현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897670"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 남다른 콜롬비아 현지 촬영 후기를 밝혔다. 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 '보고타: 기회의 땅'(감독 김성제) 언론/배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 행사에는 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 한국 영화 최초로 콜롬비아 로케이션 촬영을 진행했다. 주 무대인 보고타를 가장 큰 메인 로케이션 촬영 장소로 잡고, 카리브해의 휴양도시 카르타헤나, 지중해의 섬나라 사이프러스 등 전 세계를 누비며 이국적인 풍광을 담아냈다. 이와 관련 묻자 이희준은 "촬영을 안 할 때는 현지의 리듬을 좀 느끼고 싶어서 살사학원도 다녔고 댄스학원도 다녔다"며 "한정된 공간에 좀 위험할 수 있어서 많은 구역을 벗어날 수 없었고, 안전하게 촬영했다"고 답해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "모두가 '보고타'에 대한 이야기만 늘 했고, 어떻게 좋은 영화가 될 수 있을지, 좋은 연기를 할 수 있을지 늘 그런 이야기만 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 소년미 넘치는 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169640"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 강렬한 소년미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169639"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 보고타에서 만나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169638"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 스크린에서 튀어나온 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169637"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 기회의 땅, 청년 송중기 12년의 연대기[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416622"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기가 머나먼 땅 ‘보고타’에서 12년의 세월을 연기한다. 일찍 어른이 된 한국 이민자 청년으로 변신쌨다. 19일 오후 서울 메가박스 코엑스에서 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 보고타) 시사회 및 간담회가 열렸다. 김성제 감독과 배우 송중기 이희준 권해효 박지환 김종수가 참석했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. ‘소수의견’ 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 김성제 감독은 “장르적으로 범죄물로 설정했다. 서울이 범죄도시가 아닌 것처럼 보고타도 똑같다. 머나먼 곳으로 떠난 사람들의 이야기다. 넓은 세계로 나가려고 했지만, 결국 작은 공동체에 갇힌 사람들의 이야기라 극한으로 간 것”이라며 “일찍 어른이 되어 버린 청년의 감정을 위해 이 장르를 선택했다”고 밝혔다. 이어 “‘소수의견’은 당대성에 집중했다면, ‘보고타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 콜롬비아에서 온 수염]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169635"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] 송중기…"'보고타', 생존에 대한 일념 하나로 변해가는 이야기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002129986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002129986"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["낯선 곳에서 생존에 대한 일념 하나로 변해가는 인물의 감정을 잘 표현해 보고 싶은 욕심이 컸습니다."(배우 송중기) 배우 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'으로 새로운 캐릭터를 표현한 소감을 전했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 언론배급시사회가 오늘(19일) 오후 2시 메가박스 코엑스에서 열렸다. 이날 언론배급시사회 직후 열린 기자간담회에는 영화의 연출을 맡은 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 참석해 작품에 관련된 이야기를 나눴다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 영화는 머나먼 타국에서 이방인이 된 한국인들의 성장과 갈등 그리고 파란만잔한 생존기를 강렬한 범죄 드라마 장르로 담아냈다. 먼저 김성제 감독은 "넓은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권해효, 尹탄핵 시국 언급 "영화보다 현실에 압도되는 시대"(보고타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214674"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 권해효가 대통령 탄핵 정국을 언급한 대답으로 눈길을 끌었다. 19일 오후 서울 메가박스 코엑스에서는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 주연 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수, 김성제 감독 등이 참석했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제, 제공배급 플러스엠 엔터테인먼트, 제작 ㈜영화사 수박·㈜이디오플랜, 공동제작 플러스엠 엔터테인먼트) 은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳 콜롬비아의 보고타, 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린다. 2019년 해외 로케이션 등 첫 촬영을 시작했으나, 팬데믹 시기와 후반 작업을 거치면서 5년 만에 드디어 극장에 걸리게 됐다. 올해 제29회 부산국제영화제 '한국영화의 오늘-스페셜 프리미어' 섹션에 공식 초청돼 국내 관객들에게 처음 선보였다. 권해효는 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장으로 분해 열연했다. 한인 사회 1인자로 어두운 권력과 손잡는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 권해효 "영화적 상상력이 현실에 압도 당하는 시대" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978216"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권해효가 "영화적 상상력이 현실 앞에서 압도 당하는 시대를 살고 있다"며 12·3 계엄 사태를 언급했다. 권해효는 19일 오후 서울 강남구 메가박스코엑스에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 이 같이 밝히며 "'보고타: 마지막 기회의 땅'은 조금 더 사람을 기억하는 영화가 되기를 바란다"고 전했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 조현철, 김종수 등이 출연했다. 극중 권해효는 보고타 한인 사회의 실세인 박병장을 연기했다. 영화 속에서는 의중을 알 수 없는 인물로 주인공 국희와 묘한 관계성을 이루는 인물이다. 이날 권해효는 자신의 캐릭터에 대해 "이 영화가 나에게는 변하지 않는 것으로 살아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "욕망 드글드글"…송중기, 살길 찾아 떠난 '보고타'서 변했네 ('보고타')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693502"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 다채로운 얼굴로 입체적인 인물을 완성했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')에서다. 이국적인 풍광과 치열한 삶을 살아가는 사람들의 모습이 인상적이다. 삶을 향한 맹렬한 의지들이 얽히니 '보고타'의 뜨거움은 배가된다. 19일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스에서 영화 '보고타'의 언론시사회가 열렸다. 김성제 감독과 배우 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 김종수가 참석했다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 김 감독은 "장르가 범죄물이다. 서울이 범죄도시가 아닌 것처럼 보고타가 실제로 (보고타가) 그런 도시는 아니다. 넓은 세계로 나가려고 했는데, 훨씬 더 작은 공동체에 갇힌 사람들의 이야기를 다루다 보니 영화적으로 좀 더 익스트림하게 가려고 했다. 한국, 보고타라는 (장소의) 문제는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[300억 대작, 스타 감독도 거절당했다…'손예진♥' 현빈 "계속된 러브콜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000693501"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 안중근 역할을 여러 차례 고사했다고 고백했다. 18일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 대한의군 참모중장 안중근 역의 현빈, 통역을 담당해 온 독립군 김상현 역의 조우진, 안중근에게 필요한 무기를 수급해 주는 독립군 공부인 역의 전여빈, 일본군 육군소좌 모리 다쓰오 역의 박훈, 독립군 최재형 역의 유재명, 독립군 이창섭 역의 이동욱, 그리고 우민호 감독이 함했다. 이날 현빈은 "처음 감독님께 제안을 받았을 때는 거절했다. 안중근이라는 인물이 가지는 상징성이 있고 내가 감히 감당할 수 없는 부분이 있다. 계속 감독님의 러브콜이 있었다. 시나리오를 다시 보면서 문득 이렇게 좋은 인물을 연기할 수 있는 배우가 몇 명이나 될까 싶기도 하더라. 굉장히 큰 기회고 영광이라고 생각하게 됐다. 제안을 감사하게 받았다"고 밝혔다. 300억 대작 '하얼빈'은 1909년, 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 부드러운 카리스마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978204"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 멋짐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978203"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 힘찬 파이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978201"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환(왼쪽부터)과 이희준, 김성제 감독, 권해효, 김종수, 송중기가 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 반가운 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978200"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 관계자와 반가운 인사를 나누고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레전드 오컬트 ‘퇴마록’, 애니메이션으로 탄생…2월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402716"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국에서 가장 많이 팔린 소설 ‘퇴마록’이 애니메이션 영화로 탄생한다. 배급사 쇼박스는 영화 ‘퇴마록’이 오는 2025년 2월 극장 개봉을 확정 지었다고 19일 밝혔다. ‘퇴마록’은 한국 판타지 장르 문학의 선구자 이우혁 작가의 작품으로 누적판매부수 1000만부, 온라인조회수 2억 3000만뷰를 돌파한 레전드 판타지 소설이다. 현대 한국을 배경으로 무협, 엑소시즘, 종교, 신화, 전설 등 다양한 요소를 혼합한 방대한 세계관으로 새로운 장르를 개척했다는 극찬을 받으며 지금까지도 K오컬트의 창시작이자 레전드로 불리고 있다. ‘퇴마록’은 특별한 능력을 가진 퇴마사들이 절대 악(惡)에 맞서는 대서사의 시작을 담은 오컬트 블록버스터다. 대한민국 대표 애니메이션 제작사 로커스가 제작, 스토리와 3D 카툰 렌더링의 고퀄리티 작화를 선보일 예정이다. 또 원작자 이우혁 작가가 크리에이터로 참여해 원작의 의미와 메시지를 밀도 있게 담아낼 전망이다. 한편 ‘퇴마록’은 세계 3대 장르 영화제로 불리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 김성제 감독 “송중기, 무대포 기질 배역과 비슷”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402715"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성제 감독이 송중기 캐스팅에 큰 만족을 드러냈다. 19일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’) 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 연출을 맡은 김성제 감독을 비롯해 배우 송중기, 이희준, 권해효, 김종수, 박지환이 참석했다. 이날 김 감독은 “제가 가진 (주인공) 국희의 첫 이미지는 ‘막동이’었다. 그런데 이 역할을 중기 씨에게 제안하고, 이야기를 나누고 송중기 씨 자체를 봤는데 한석규 배우의 막동이와는 송중기라는 인간 자체 기질이 다르다고 느꼈다”고 밝혔다. 막동은 이창동 감독의 ‘초록물고기’의 주인공이다. 김 감독은 ‘보고타’ 또한 연대기 영화로서 이창동 감독의 작품들에서 영감을 받았다고 설명했다. 그러면서 “중기 씨가 유약해 보일지도 모르고, 부드러워 보일지도 모르는 얼굴을 하고 있는 거 같지만 되게 강단 있고, 무대포 같은 면도 있다”며 “그런 일종의 똘기, 돌아이 같은 태도, 젊은 패기를 보여주면서 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“극장에서 영화 보는 맛있다” ‘보고타’ 2024년 마지막 영화[SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116160"/>
        <updated>2024-12-19T09:09:27.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘보고타‘ 배우들. 사진|연합뉴스 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’가 관객들과 만날 준비를 마쳤다. ‘보고타: 마지막 기회의 땅’은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화로 박지환, 조현철, 김종수 등이 출연했다. 김성제 감독은 19일 오후 서울 강남구 메가박스코엑스에서 진행된 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제)의 언론배급시사회 및 기자간담회에 참석해 “연대기 영화를 만드는 것에 있어 두려움도 있지만 도전했다”고 밝혔다. 이어 “근사한 것처럼 보이지만 재미를 갖기가 쉽지 않은 것 같다. 2시간 안에 캐릭터들의 변화를 담아낸다는 게 나에게는 제법 흥미롭고 괴로운 도전이었다. 인물들이 입장할 때 다른 얼굴과 감정을 가지게 하고 퇴장하는 과정을 보고 함께하면서 나도 공부가 많이 됐다. 배우들을 많이 존경하게 됐다. 그런 부분들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 근사한 볼 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978194"/>
        <updated>2024-12-19T08:11:57.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 빛나는 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978193"/>
        <updated>2024-12-19T08:11:57.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 19일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2024.12.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>