<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-07T21:07:15.281Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS 금토시대 연 ‘열혈사제’ 시즌2도 터질까 [TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918342"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '열혈사제'가 시즌2로 돌아온다. 11월 8일 오후 10시 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 지난 2019년 방송된 '열혈사제' 시즌1은 SBS 금토드라마 시대를 연 작품이다. 당시 SBS는 토요일 2회 연속 방송됐던 주말드라마를 폐지하고 금토드라마를 신설, '열혈사제'로 포문을 열었다. 당시 SBS는 수년간 높은 시청률 속에 이 자리를 지키고 있던 '정글의 법칙'을 토요일로 옮기며 금토드라마 신설이라는 모험을 감행했다. 당시 JTBC가 'SKY 캐슬', '미스티', '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 금토드라마로 흥행 잭팟을 터뜨렸던 상황이었던 터라 SBS도 승부수를 던진 것. SBS는 주말드라마 이미지를 탈피하고 젊은 드라마를 선보이겠다는 의미로 월화드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 연인 결혼식서 강제동행한 시한부, 관건은 시청자 설득(Mr. 플랑크톤)[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918340"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤'이 해조, 재미의 러브라인을 시청자들에게 설득시킬 수 있을까. 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬)이 11월 8일 첫 공개된다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 인생 마지막 방랑에 선 해조(우도환 분)와 예기치 못한 동행을 하게 된 전 연인 재미(이유미 분), 이 두 사람을 쫓는 순애보 신랑 어흥(오정세 분)의 방랑기를 그린다. 앞서 공개된 메인 예고편에서는 해조가 순정파 두목 칠성(오대환 분)을 이용해 신부 재미를 납치하려는 모습이 공개됐다. 자신의 삶이 얼마 남지 않았다는 사실을 깨닫고는 재미의 결혼식에 불쑥 등장해 강제 동행에 나선 것. 하루 아침에 신부를 잃게 된 어흥은 재미와의 약속을 지키기 위해 해조, 재미의 동행에 뒤따른다. 아무리 해조가 '“어디로 튈지 전혀 예측이 안 되는 놈', '그냥 오늘 하루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“07년생인데 입덕했어요” 지드래곤, 완판남 ‘파워’는 여전하네 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106725"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤. 사진 | 샤넬 “영원한 건 절대 없어”(‘삐딱하게’ 중)를 외치던 지드래곤(GD, 본명 권지용)이 무려 7년 만에 돌아왔다. 오랜 시간 기다려온 팬들은 “영원한 건 절대 있다”며 그의 귀환을 반기고 있다. ‘스타의 스타’로 군림하며 각종 트렌드를 선도한 지드래곤이지만 긴 공백기 동한 변화한 시대의 흐름을 읽을 수 있을까 우려의 시선도 있던 게 사실이다. 그러나 “나는 나다워서 아름다워”라고 말하는 그의 신곡 ‘파워’가사처럼 그야말로 현재 지드래곤의 모든 것이 화제다. 지드래곤 신곡 ‘파워’가 글로벌 신드롬을 일으키고 있다. 지난달 31일 컴백한 지드래곤은 국내 주요 음원사이트인 멜론, 지니, 벅스, 바이브 등에서도 발매와 동시에 실시간 음원차트 1위에 오른 데 이어 일간 차트에서도 최상위권에 안착하며 저력을 입증했다. 지드래곤. 사진 | 갤럭시코퍼레이션 ‘파워’ 뮤직비디오는 발매 하루 만에 1000만 뷰를 돌파했고, 국내 차트는 물론 대만, 홍콩, 핀란드, 베트남 등 15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌제 드라마 '맛집' SBS…'열혈사제2' 추가요 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886689"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시즌제 드라마 '맛집' SBS에 '열혈사제2'가 온다. 8일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극복 박재범 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 '노빠꾸 공조 수사극'이다. 2019년 최고 시청률 18.5%(닐슨코리아 전국 평균 기준) 기록했던 시즌1 이후 5년 7개월 만에 돌아왔다. 시즌1에서 짜릿한 사이다 재미를 선사했던 '구담 어벤져스' 김남길, 이하늬, 김성균이 그대로 뭉쳐 기대를 더한다. '열혈사제'의 시작과 끝으로 통하는 김남길은 다혈질 가톨릭 사제 김해일로 변함없이 중심을 잡는다. 부패검사에서 환골탈태한 박경선 역의 이하늬와 낮과 밤이 다른 정의의 용사로 변신한 김성균이 함께해 5년의 공백이 무색한 케미스트리를 뽐낸다. 여기에 '뉴페이스' 성준, 서현우, 김형서가 합류해 더욱 스펙터클 해질 서사를 예고한다. 성준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 스포 없나요…30년만 복귀 한석규, 01년생 채원빈 만났더니 '소름' [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792952"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규와 채원빈이 한 달째 시청자들의 소름을 유발하고 있다. 오는 15일 종영하는 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(이하 '이친자'). 단 3회만을 남겨둔 가운데 여전히 살인자가 누군지 밝혀지지 않고 있어 긴장감을 더하고 있다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마. 드라마 초반부에는 장태수(한석규 분)는 딸 장하빈(채원빈)을 살인자로 의심하면서 극의 긴장감을 높여왔다. 후반부에 들어서는 살인사건의 실마리가 하나씩 풀리면서도 혼란을 더해 내용전개에 궁금증을 자아내게 하고 있다. 단 3회가 남았지만 범인의 정체는 여전히 미궁이다. 이에 시청자들은 범인을 유추하며 과몰입 반응을 이어가고 있다. 장하빈의 동생 장하준, 이수현(송지현), 송민아(한수아), 최영민(김정진)이 살인을 당한 것에 더해 윤지수(오연수)의 극단적 선택까지. 모든 것이 연관되어 있는 듯한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mr.플랑크톤, 폭력적 연출 논란 터졌다…감독 "시청자들이 판단할 문제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688173"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍종찬 감독이 극중 다소 폭력적으로 느껴질 수 있는 장면에 대해 본인의 의견을 밝혔다. 4일 오전 서울 마포구에 위치한 호텔 나루 서울 엠갤러리에서는 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 '미스터 플랑크톤'(Mr.플랑크톤/ 극본 조용/ 연출 홍종찬)의 제작발표회가 열렸다. 이날 자리에는 우도환, 이유미, 오정세, 김해숙, 홍종찬 감독이 참석했다. 이날 홍 감독은 극 초반 해조가 전 여자 친구였던 재미를 납치하듯 결혼식장에서 빠져나가는 장면이 다소 폭력적인 것이 아니냐는 물음에 "그건 봐주시는 분들이 판단해 주실 문제라고 생각한다"라고 답했다. 이어 "나는 캐릭터들의 감정선을 100% 이해하고 공감했기 때문에 연출을 했던 것"이라며 "이해에 대한 부분은 봐주시는 분들이 판단을 해주셔야 하는 거 아닌가 생각하고 있다"라고 덧붙였다. 한편 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수 “성소수자役 도전 용기? 하고 싶은 걸 했을 뿐” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393296"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“주변에서 괜찮겠냐고 걱정들을 했는데, 용기를 냈다기보단 하고 싶은 걸 했다고 생각해요.” 한 작품에서 4명의 감독과 호흡을 맞추는 퀴어 정체성의 주인공. 드라마 ‘대도시의 사랑법’에서 쉽지 않았을 도전을 완수한 남윤수는 상쾌하게 웃었다. 지난달 21일 티빙에서 전편 공개된 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 박상영 작가의 동명 원작 소설을 허진호, 홍지영 감독을 비롯한 4명의 감독이 2편씩 연출을 맡았다. 남윤수는 “1부부터 8부까지 쭉 이끄는 부담감은 있었다. 네 분의 훌륭한 감독님의 작품에 스크래치 내지 않을까, 상대에 부응할 수 있을까 하는 마음이 들었다”고 떠올렸다. 작업 방식이 각기 다른 감독들과 함께하기에 자신이 주인공 고영의 중심을 잡고 10년 간의 성장과정을 표현하고자 했다고 한다. 남윤수는 “1~2부에서 그려지는 이십대 초반에는 친구들과 있을 땐 ‘끼’가 있었지만 사회생활을 시작하고는 조금씩 그를 덜어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 자기관리 포기했다…"운동 안 하고 술 좋아하는 사람이 되어버려"('플랑크톤')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688169"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:41.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 캐릭터 준비에 그동안과는 정반대 노력을 했다고 밝혔다. 4일 오전 서울 마포구에 위치한 호텔 나루 서울 엠갤러리에서는 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 '미스터 플랑크톤'(Mr.플랑크톤/ 극본 조용/ 연출 홍종찬)의 제작발표회가 열렸다. 이날 자리에는 우도환, 이유미, 오정세, 김해숙, 홍종찬 감독이 참석했다. 이날 우도환은 캐릭터 준비와 관련해 반전 대답을 내놓았다. 평소 '자기관리'를 잘 하는 배우로 알려져 있는 그는 "이번엔 오히려 운동을 안 했다. 나에게는 운동을 안 하는게 더 어려운 것"이라고 말문을 열었다. 그러자 옆에서 오정세는 "난 열심히 운동했다"고 너스레를 떨기도. 그러면서 우도환은 "사실 술을 별로 안 좋아하는데 해조 역할을 하려면 내가 그동안 하지 않았던 걸 조금씩 해야할 것 같았다. 그래서 술을 좋아하는 사람으로 살았다. 그랬더니 어느 순간 자기 전에도 술이 생각나고 그러더라. 왜 술을 즐기는지 알겠다"고 설명했다. 한편 '미스터 플랑크톤'은 실수로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “상처 방향과 깊이가 달라요” 이민기 힌트로 진범 체포한 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068565"/>
        <updated>2024-11-07T16:10:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우와 이민형의 과학수사 공조로 피해자로 위장해 있던 진범을 체포했다. 상해 치사 사건을 수사하던 형사 이민형(한지현)은 수술 부작용으로 몸이 안 좋은 환자가 성폭행을 시도했다는 점에 의아함을 느끼고 차정우가 있는 병원을 방문했다. 이민형은 환자에게 감정 이입하는 걸 극도로 꺼리는 차정우(이민기)가 범죄 피해자 치료에 진심인 모습을 보이자 “피해자 의료 지원은 왜 하는 거예요?”를 단도직입적으로 차정우에게 물었다. 이에 차정우는 “수사나 하시죠.”라며 싸늘하게 반응했다. 회복 후 윤민수는 경찰 조사를 위해 연행됐다. 가해자 커플이 정당방위를 주장하고 있다는 소식을 접한 차정우는 윤민수와 경찰을 불러 세워 윤민수의 상처 모양을 근거로 가해자는 여성이 아니라고 설명했다. 가해자 남자친구 박동건의 신발 조사를 통해 이민형은 사건 해결의 열쇠가 될 결정적인 증거를 확보했다. 이민형은 동료 형사 서강호(이승우)와 박동건을 가해자로 체포했다. 차정우의 힌트와 이민형의 과학 수사 덕분에 사건은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “피해자 의료 지원 왜 하는 거예요?” 첫인상과 다른 이민기 태도에 관심 보이는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068564"/>
        <updated>2024-11-07T16:10:20.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민형이 수사를 돕는 차정우 의사의 의도에 관심을 보였다. 형사 이민형(한지현)에게 조사 받던 성폭행 미수 피해자는 “성폭행 당한 것도 아닌데 괜히 오해받기 싫어요.”라며 증거 채취를 거부했다. 진술을 마친 여성을 데리러 온 남자친구 박동건은 "정당방위 맞죠?”부터 확인하며 서둘러 자리를 피하려 했다. 이민형은 박동건 신발에 피가 튀어 있는 걸 발견하고 증거로 수집했다. 봉합 수술이 끝나고 거울을 확인한 피해자 윤민수는 카디건의 단추를 만지작거리며 불안해했다. 수술을 집도한 차정우(이민기)는 “수술 언제 했어요?”를 대뜸 물으며 윤민수가 감추고 있는 비밀을 파고들었다. 윤민수는 성전환을 위해 최근 가슴 수술을 받았지만 염증이 생겨 고통을 겪고 있었다. 환자의 태도와 겉모습만으로 이를 간파한 차정우는 지체 없이 수술을 시작했고 염증을 유발하고 있는 가슴 보형물을 제거했다. 이민형은 수술 부작용으로 몸이 안 좋은 환자가 성폭행을 시도했다는 점에 의아함을 느꼈다. 환자에게 감정 이입하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 성전환 환자 비밀 유지 위해 힘쓰는 이민기와 과학수사로 진범 접근하는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068563"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:35.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[환자의 안타까운 사연이 차갑게 얼어붙은 차정우의 마음을 움직였다. 범죄 피해자 치료를 맡게 된 차정우(이민기)는 볼에 칼로 크게 베인 상처를 입은 윤민수를 살폈다. 그는 “흉터가 많이 남을까요?”라며 애처로운 눈빛으로 차정우를 바라봤다. 차정우는 “없을 수는 없죠.”라며 냉랭하게 반응했고 이에 감정이 폭발한 윤민수는 거울을 내던지며 “저는 정말 아무 짓도 안 했다고요!”라며 억울함을 호소했다. 형사 이민형(한지현)은 윤민수에게 상해를 입힌 여성의 진술을 받았다. 여성은 PC방 아르바이트생 윤민수가 함께 있던 남자친구 박동건과 시비가 붙었고 이후 화장실을 찾은 자신을 따라와 성추행을 시도했다고 진술했다. 놀란 여성은 윤민수에게 칼을 휘둘렀고 비명을 들은 남자친구가 화장실로 들어와 경찰에 신고를 한 것. 이민형은 성범죄 피해자 증거 채취를 위해서 여성을 센터로 데리고 갔지만 여성은 조사를 꺼려 했다. 여성은 “성폭행 당한 것도 아닌데 괜히 오해받기 싫어요.”라며 증거 채취를 거부했다.]]></content>
    </entry>
</feed>