<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-24T11:07:11.720Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 블랙카드 공개, '런닝맨' 위해 통 큰 결제..'역시 유느님' [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284875"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:38.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석의 블랙카드가 공개됐다. 24일 오후 방송된 SBS 예능 '런닝맨'에서는 서울 속 해외여행을 콘셉트로 한 '이토록 친밀한 세계여행' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 멤버들은 '서울에서 파리 표현하기' 미션을 수행하기 위해 프랑스 파리의 분위기가 물씬 풍기는 명동을 찾았다. 파리 느낌을 만들기 위해 옷을 쇼핑하기에 나섰고, 결국 한 의류 매장에서 폭풍 쇼핑에 돌입했다. 유재석은 김종국에게 "너 이런 바지 좋아하지 않냐. 이거 너 하나 사줄게"라며 훈훈한 모습을 보였다. 이 말을 들은 지석진은 "재석아~ 나는 이거!"라며 멀리서 외쳤고, 결국 모든 멤버들이 유재석의 통큰 결제를 원했다. 실제로 "이거 계산 누가 하는 거예요?"라고 묻는 양세찬에게 유재석은 "내가 할게"라고 대답하기도. 쇼핑을 마친 멤버들과 계산에 앞에 선 유재석. 이날 총 옷 값은 34만 6천원이 넘는 금액이었다. 결국 유재석은 멤버들을 위해 '통큰 결제'를 하게 됐고, 이 과정에서 '블랙카드'로 보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘주간반상회’ 신기루 “주차장 차단기가 나를 차로 인식” 황당 일화 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855667"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:38.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련, 김수용, 피터, 신기루, 한윤서가 ‘주간반상회’에서 비교불가 매운맛 토론을 펼쳤다. 24일 오후 유튜브 채널 ‘쉴라면’에서 ‘주간반상회’ 4회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 신기루, 한윤서는 일명 ‘주차장 들썩 이슈’로 ‘주차장 진상을 목격한 당신! 참견한다 VS 안 한다’에 대해 토론을 이어갔다. 본 안건에 대해 ‘참견하지 않는다’의 입장을 밝힌 김수용은 “약 30년 전 여의도 근처 살던 당시 서울 구경시켜준다며 김숙을 불러내 한강 공원에 데려간 적 있다”라며 들썩이는 차 안의 커플을 놀라게 했던 30년 전 썰을 대방출하며 입을 열었다. 이어 조혜련은 “공터 같은 데 가면 차 창문에 습기가 끼어 있는 차들이 있다. 가보니 컵라면을 먹고 있더라”라며 당황스러웠던 경험을 이야기했다. 이에 김수용은 “컵라면 먹으며 할 수도 있지”라며 아무말 19금 토크로 받아쳤다. 이에 한윤서가 “어떻게 해요?”라고 묻자 김수용은 직접 몸짓 연기를 펼쳐 폭소를 유발했다. 계속되는 주차장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New ‘방끼남’ 지예은 “런닝맨, 먹을 것 잘 줘서 좋아♥” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402035"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:38.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은이 ‘런닝맨’에 반했다. 24일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 홍콩 음식을 먹는 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 지예은은 “우와 미쳤다! 꿔바로우, 우육면, 짜장면! 이건 미친 거야!”라며 소리쳤다. 이에 김종국은 “쟤는 살 못 빼겠다 보니까”라며 어이없어했고 지예은은 “아니에요. 저 빼고 있어요!”라며 받아쳤다. 김종국은 “그럴 거면 운동을 해 그냥 임마!”라며 잔소리했고 지예은은 “저 운동도 하고 있어요”라며 모든 말을 다 맞받아쳤다. 유재석은 “그냥 종국이 얘기에 그냥 따박따박...”이라며 말을 잇지 못해 좌중을 폭소케 했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥정석원' 백지영, 으리으리 60평  자택 최초 공개…외동딸 위해 TV 대신 책 도배 [종합]('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690247"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:38.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2013년 정석원과 결혼해 2017년 딸을 품에 안은 백지영이 사는 집을 공개해 눈길을 끌었다. 지난 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 백지영, 은지원의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.1%를 기록했고, 효정이 예능 특훈 중인 재하를 안타깝게 보는 장면이 6.6%의 최고 시청률을 찍었다. '살림남' MC 백지영은 방송 최초 60평 집을 공개, 늘 배달 음식을 먹고 최근 통풍 의심 증상까지 있다는 은지원을 초대해 집밥을 대접하기로 했다. 백지영 집 거실에는 TV 대신 책이 가득했고 은지원은 "책들 다 장식 아니냐. 박서진과 똑같다"고 말해 웃음을 안겼다. 백지영은 은지원을 위한 영양 집밥을 뚝딱 만들어내며, 은지원의 감탄을 자아냈다. 함께 식사하며, 백지영은 "여자가 차려준 밥 얼마 만에 먹는 거냐?"고 물었고, 돌싱 12년 차인 은지원은 한참을 고민하는 모습으로 안타까움과 웃음을 자아냈다. 이어, 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽어도 되겠다" 김미경, 8kg 빠지고 얼굴 변했다…극단적 생각 고백 ('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690246"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미경이 자신이 겪은 역경과 고난을 솔직하게 털어놓는다. 오는 24일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 강연자들)에서는 ‘삶의 원동력’이라는 주제로 김미경이 강연자로 나서 삶의 깊은 이야기를 나눈다. 이는 지난 ‘일타강사’ 이후 약 2년 만의 MBC 복귀다. 오은영이 “몇 kg이 빠지셨냐”는 질문을 던지자, 김미경은 8kg 감량 소식을 전하며 다이어트 비결을 공개해 놀라움을 자아냈다. 또한 회사가 심각한 재정난을 겪던 당시를 회상하며 직원들의 뒷담화를 피하기 위해 계단을 이용했던 일화를 밝히며, 극심한 스트레스 속에서 살아온 자신을 돌아봤다. 김미경은 과로와 스트레스로 인해 고혈압으로 응급실을 찾았던 경험과, 극단적 선택을 고민했던 암울한 시기도 있었다고 고백했다. 그는 당시를 떠올리며 “죽어도 되겠다”는 생각을 반복했던 순간들에 대해 이야기하며 이를 극복한 과정을 전한다. 수많은 역경을 딛고 일어선 김미경의 진솔한 인생 이야기는 이날 오후 9시 10분 방송되는 '강연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 특전사 절체절명 위기, 초긴장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002938"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 조성원 팀장이 3주 연속 스페셜 MC로 출연해 육군 VS 특전사의 CQB 미션에 예리한 분석을 내놓는다. 26일(화) 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 9회에서는 육군과 ‘4강 토너먼트’에서 맞붙은 특전사의 역대급 ‘CQB(대테러 작전) 미션’ 현장이 펼쳐져 ‘MC군단’ 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실의 심장을 쫄깃하게 만든다. 이날 스튜디오에는 특임대 조성원 팀장이 3주째 자리해 ‘MC군단’의 환영을 받는다. 조 팀장은 이번 특임대의 미션에 대해 “저도 대테러 작전을 많이 했지만, 육군과 특전사의 CQB 전략이 달랐다”며 두 부대의 전략을 매섭게 분석해, ‘대한민국 1% 여군’ 독거미 부대(현 태호대대)의 위용을 느끼게 한다. 그런가 하면, 장은실은 “CQB 미션에 돌입한 특전사가 (CCTV실에서) 방독면을 제대로 챙겼을지 모르겠다. 제발 챙겼기를…”이라며 앞서 방송에서 육군에 이어 방독면을 못 보고 지나쳐버렸던 특전사의 모습에 걱정을 내비친다. MC군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현♥조다봄, 부부 갈등 폭발…길 한복판 고성 난무 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164780"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명‘에서는 ’37세 만학도‘로 다시 캠퍼스를 밟게 된 대학생 백성현의 일상이 공개된다. 이날, 중앙대 연극학과 ’07학번‘ 백성현은 “과거 학교를 졸업하지 못하고 자퇴했다”고 밝히며 ’37세‘ 나이에 다시 ’대학 졸업‘에 도전하게 된 계기를 밝혀 이목을 끌었다. 자퇴 후 8년 만에 캠퍼스를 밟게 된 백성현은 새내기들과의 조우에 들뜬 모습을 보였는데 급기야 ’MZ 따라잡기‘에 도전하며 기존의 외모에서 탈피, 파격 변신을 감행했는데 아내 조다봄은 “그렇게 가면 놀림 받는다”며 MZ와 아재를 넘나드는 남편에 경악했다. 대학생 모드로 변신한 ’신입생과 17살 차‘ 백성현은 대학 생활 시작부터 위기에 봉착했다. 함께 수업을 듣는 MZ 후배들과 가까워지기 위해 갖은 노력을 하던 백성현은 급기야 수업 후 ’회식 제안‘까지 해 후배들을 당황하게 했고 이에 지켜보던 MC들까지 “저러니 신입생들과 벽 쌓이는 거다”며 백성현과 손절해 모두를 폭소케 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 김하늘 돌직구에 굴욕 "오빠보다 잘 춰" (더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799230"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김하늘과 웬디가 한 참가자에게 감탄한 가운데, 박진영이 원곡을 뺏길 위기에 처했다. 24일 방송하는 KBS 2TV 예능 '더 딴따라'에는 본격적인 2라운드로, 2대2 ‘매칭 라운드’에 돌입하며 본격적인 트레이닝이 시작된다. 이중 연기는 차태현, 김하늘, 댄스는 박진영, 보컬은 웬디 마스터가 트레이너로 나선다. 이 가운데 댄스 트레이닝 중 김혜린이 ‘어머님이 누구니’에 맞춘 프리스타일 댄스로 박진영을 능가하는 댄스를 선보여 시선을 사로잡는다. 김혜린은 지난 ‘로컬 라운드’에서 뮤지컬 서편제 OST ‘원망’과 청하의 ‘I’m ready’로 춤과 노래를 선보여 유튜브 조회수 29만 회를 달성해 화제를 모으는가 하면 연이은 ‘딴따라의 밤’에서도 뛰어난 역량으로 ‘괴물같다’는 극찬을 받아온 참가자. 이번 트레이닝에서는 박진영 마스터의 ‘어머님이 누구니’를 선곡해 초미의 관심이 집중된 상황이다. 김혜린은 무대를 시작하기 전 자신감이 담긴 프리스타일 댄스를 선보일 것을 예고해 모두를 놀라게 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 결혼 임박했나…문세윤 "뽑은 액수만큼 축의금 낼 것" (1박2일) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317840"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버들이 김종민의 축의금, 신혼여행 등을 언급한 가운데, 김종민이 최대 금액인 50만 원을 뽑았다. 이준은 갯바위에 낙오됐다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 신혼여행을 다녀온 조세호가 복귀했다. 이날 행선지는 욕지도. PD는 멤버들이 바라던 곳이라고 했다. 유선호는 섬에 가고 싶다고 했고, 김종민은 가서 낚시하고 싶다고 했다는 것. 문세윤은 "둘이 이 정도로 영향력이 있나?"고 의문을 품어 웃음을 자아냈다. 딘딘은 "가끔 어떤 여행 하고 싶냐고 물어본다. 가까운 데가 좋다고 하면 못 들은 척하고 간다"고 폭로했다. 이어 PD는 여행 경비를 지급하겠다고 했다. 최저 2만 원부터 최대 50만 원까지 있는 여행 봉투. 멤버들은 김종민을 떠밀었고, 문세윤은 "형이 뽑은 만큼 우리가 축의금 낼 거다. 잘 뽑아와"라고 부담을 주었다. 김종민은 11살 연하 여자친구와 열애 중. 봉투를 연 멤버들은 웃음을 감추지 못했고, 제작진은 점점 불안해했다. 무려 50만 원에 당첨된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남우현 “무대 라이브 체력과 축구 체력 많이 달라” (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924669"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 인피니트 남우현이 축구하는 체력과 노래하는 체력이 다르다고 말했다. 11월 24일 방송된 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서 안정환은 뉴벤져스의 체력단련을 위해 중량 조끼를 준비했다. 체력단련이 필요한 상태에 따라 5kg부터 20kg까지 5kg 단위로 조끼가 무거워졌다. 비교적 많은 훈련이 필요한 15kg 조끼는 이석찬, 남우현, 김진짜, 마선호가 입게 됐다. 안정환은 “석찬이는 피지컬이 제일 좋은데 체력이 없다. 겁이 많더라. 부딪치는 상황에서 피하고 그러더라. 내가 먼저 피지컬에 쫄아야 하는데 네가 먼저 짜쳤다”고 거침없는 평가를 내렸다. 이어 안정환은 김진짜에게 “진짜는 지저분하게 파울은 잘 낸다. 되게 좋아하는 스타일이다. 안 되면 그렇게라도 해야 한다”며 남우현에게는 “체력을 끌어올려야 한다. 무대에서 체력이랑 다르지?”라고 질문했다. 남우현은 “많이 다르다. 저희는 뛰면서 노래를 부른다. 음정 안 흔들리게 하려고”라고 말했다. 안정환은 “러닝머신 뛰는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 낚시 꼴등→첫 낙오 "너무 잔인해" (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799229"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 낚시 꼴등으로 낙오를 하게 됐다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호의 욕지도 여행기가 전파를 탔다. 이날 멤버들은 갯바위 낙오를 걸고 30분 동안 낚시 대결에 나섰다. 이준은 한 마리도 잡지 못하면서 최종 낙오자로 확정됐다. 이준은 갯바위로 내리던 도중 뭔가 많은 물품이 함께 내려지는 것을 보고 당황했다. 이준은 점점 멀어지는 멤버들을 향해 "낚시 좀 못했다고 너무 잔인한 거 아니냐"고 말했다. 이준은 망연자실한 얼굴로 바위에 앉아 "낚시가 이렇게 중요한 미션이었어?"라고 재현PD에게 하소연을 했다. 재현PD는 이준에게 "양판구이 마당바위라는 곳이다"라고 설명해주며 벵에돔, 감성돔, 참돔이 많은 곳이라 굶어 죽지는 않을 것이라고 나름 위로의 말을 해줬다. 이준은 일단 통발을 설치하러 갔다가 거북손도 채집해 봤다. 이준은 앞서 제작진이 준 물품에서 라면이 있던 것을 떠올리며 라면을 먹겠다고 했다. 이에 재현P]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수의 응징, 이번엔 투자 사기꾼들이다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002937"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 이번에는 투자 사기꾼들 응징에 나선다. 지난주 첫 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 2회 만에 횡령, 배임 혐의로 교도소에 가서도 호화롭게 사는 재벌 회장 지동만(송영창 분)의 가석방을 막는 통쾌한 한 방을 보여주며 시청자들을 사로잡았다. 무엇보다 이한신 만의 기상천외한 가석방 방어 방식이 보는 이들의 흥미를 끌었다. 하나하나 봤을 땐 의문점을 자아내는 행동들이, 사실 지동만의 가석방을 막기 위한 퍼즐의 한 조각이었다는 사실이 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 이런 가운데 11월 23일 제작진이 새로운 재소자를 면담하는 이한신의 사진을 공개해 이목을 집중시킨다. 과연 이번에 이한신이 심사하게 된 재소자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘새신랑’ 조세호, 재산순 자리배치 해명 “친한 사람들 위주로···” (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002936"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 결혼식 하객 좌석 논란에 대해 다시 한번 해명했다. 24일 방송된 KBS2 ‘1박 2일’에서 신혼여행을 마치고 돌아온 조세호의 모습이 그렸다. 이날 조세호는 “여러분들의 배려 덕분에 신혼여행 잘 다녀왔다. 결혼식에 와주셔서 감사하다”고 전했다. 그러면서 “(결혼식 때) 버진로드 입구에 우리(1박 2일) 팀이 있으니까 덜 긴장했다. 버진로드 입구에 내 주변 동료, 친한 사람들을 위주로 배치했다. 세윤이가 (입구 자리에) 있으니까 마음이 편해지더라”라고 덧붙였다. 하지만 김종민이 “그래서 우릴 거기다 둔 거였어? 우리는 괜찮은데 딘딘이 많이 삐쳤더라”라고 전했고, 조세호는 “다른 곳(방송)에서 이야기 많이 했더라. 재밌으려고 한 것 같다”며 웃음을 보였다. 조세호는 지난달 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9세 연하 비연예인 아내과 백년가약을 맺었다. 조세호의 결혼식은 시상식을 방불케 한 다양한 하객들로 화제를 모으기도 했다. 하지만 결혼식 얼마 후 방송된 MBC ‘놀면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 친자 최태준 택하나…‘의붓아들’ 김정현 충격 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164779"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 아버지 신현준이 친아들 최태준을 찾아간 모습을 목격하고 충격을 받는다. 24일 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향) 18회에서는 지승돈(신현준 분) 회장이 청렴 세탁소로 친아들인 차태웅(최태준 분)을 찾아간 모습을 목격한 서강주(김정현 분)가 큰 충격을 받는다. 앞서 DNA 검사로 인해 태웅이 승돈의 친자라는 사실을 모두가 알게 됐다. 승돈과 태웅 모두 달라질 것은 아무 것도 없다고 선언했지만, 지승그룹 고객 게시판을 통해 강주가 미국 유학 시절 MBA와 영화학교를 동시에 다녔다는 폭로가 이어졌다. 이에 강주가 회사 몰래 영화학교를 다녔던 과거를 덮어주려고 했던 승돈조차 어쩔 수 없이 강주에게 대기 발령을 내릴 수밖에 없었다. 폭로자가 누구인지 오리무중에 빠진 가운데, 태웅이 친모를 만나러 뉴욕에 다녀왔음을 알게 된 승돈은 태웅을 의심했다. 태웅 또한 강주를 찾아가 ‘내 짓’이라고 밝히며 선전포고했다. 그런 와중에도 엄마 백지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “못 뛰는데 어떻게 기회를 주냐” 마선호 급발진에 일침 (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924668"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 안정환이 마선호의 급발진에 일침 했다. 11월 24일 방송된 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서 안정환은 뉴벤져스의 체력을 단련시켰다. 안정환은 뉴벤져스 체력단련을 위해 중량조끼를 준비했다. 훈련이 많이 필요한 사람은 20kg, 적게 필요한 사람은 5kg까지 5kg 단위로 중량이 나뉘었다. 선수들이 “이건 벌 받는 것 아니냐”고 항의하자 안정환은 “나도 어렸을 때 했다”고 말했다. 체력이 양호한 5kg 조끼는 허민호, 강현석, 이대훈, 이준이가 입었다. 이어 10kg 조끼는 류은규, 한승우, 방태훈, 양준범이 입었다. 위기감을 느낀 마선호는 “기회만 주신다면 잘 뛸 수 있다”며 항의 급발진 했고 안정환은 “못 뛰는데 어떻게 기회를 주냐”고 일침 했다. 조진세는 “이렇게 직설적으로 이야기하는 건 처음”이라며 웃었고, 마선호가 “할 말은 해야 겠다”고 계속 항의하자 주위에서 “그러다 벌금 맞는다”며 말렸다. (사진=JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여배우’ 김지민, ♥김준호 요구에 각서까지 썼다 “어기면 은퇴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855658"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호와 김지민이 달달한 리얼 연인 케미로 안방극장을 핑크빛으로 물들였다. 김준호와 김지민이 23일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서 김대희, 장동민, 유세윤, 홍인규와 함께 베트남으로 여행을 떠났다. 이날 방송에서 김준호는 베트남에서 가장 높은 ‘랜드마크 81’로 이동하는 택시 안에서 김지민이 게스트라는 사실을 모른 채 게스트가 오면 독박비를 몰아주자고 독박즈에게 제안했다. 이후 ‘랜드마크 81’에 도착한 김준호는 야외 데크를 밟으며 아찔한 전경을 즐기는 ‘스카이 터치’ 투어에 겁에 질려 VR 체험으로 대체했다. VR은 괜찮다고 자신만만하던 전과는 달리 체험이 시작되자 한껏 긴장한 그의 모습은 폭소를 불러왔다. 체험 중 초특급 게스트 김준호의 연인, 김지민이 깜짝 등장했다. VR 체험을 마치고 초췌한 모습으로 김지민을 맞이한 김준호는 “뭐야”라며 놀라움을 금치 못했다. 이에 김지민은 다리에 힘이 풀린 김준호가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방탄소년단 진, 팬 사랑 남다르네♥"…회전목마 100번 타며 이색 팬사인회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917820"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 진이 24일 롯데월드 회전목마에서 이색 팬 사인회 '메리 런 어라운드'를 열었다. 빅히트뮤직에 따르면 진은 롯데월드 개장 전 50명의 팬과 만나 "팬 사인회를 하고 싶었는데 그냥 하면 재미가 없을 것 같아 (회전목마 팬 사인회라는) 아이디어를 내 봤다"며 "마음에 드셨으면 좋겠다"고 인사했다. 그는 돌아가는 회전목마에서 팬들 한 명 한 명을 반갑게 만났다. 진은 팬 한 사람당 회전목마를 두 바퀴씩 함께 타고 이야기를 나눴다. 그는 회전목마를 100번 넘게 타며 '아미'(방탄소년단 팬덤)에 대한 애정을 보여줬다. 빅히트뮤직은 "원래 이 행사는 진과 팬이 일대일로 회전목마를 한 바퀴 타며 진행하는 이벤트였지만, 이야기할 시간이 부족하다며 진이 두 바퀴씩 타겠다고 요청해 현장에서 진행 방식이 변경됐다"고 설명했다. 진은 행사를 마치고 "(전역 후) 제일 행복했던 순간을 꼽자면 지난 6월 13일 '2024 페스타'(FESTA·방탄소년단 데뷔일 기념 이벤트)와 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자칭 서울대 카리나→외국 명문대 출신까지", KBS 신입 아나 등장 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690244"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'에 KBS 50기 신입 아나운서들이 등장했다. 24일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 282회에서는 KBS 50기 신입 아나운서들이 소개됐다. 이날 엄지인 아나운서는 "KBS 아나운서 50기 신입 아나운서들이 서울 발령을 받았다. KBS 아나운서들 경우 신입사원 때 지역 근무가 기본 1년이고 이상이 될 수도 있다. 저는 창원에서 근무했다"고 밝혔다. KBS 아나운서 출신 전현무도 "서울 발령은 신입 때 설렘이다"며 MC 김숙이 "실장실에 인사드리는 건 전통이냐"고 물었고, 전현무는 "저도 실장실에 가서 인사했다. 그런데 남자 아나운서는 어딨냐고 하더라"며 본인을 직원이라고 착각했다고 말해 웃음을 자아냈다. 신입 교육 담당자인 엄지인은 "KBS 아나운서로 입사하면 신입사원 연수 교육을 2주 동안 받는데 오늘은 연수 마지막 날이다"며 신입 아나운서들을 인솔해 이재홍 실장에 인사를 하러 갔다. 50기 신입 아나운서는 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누구세요?" 유재석, 지예은 여권사진에 깜짝 "이러고 해외 나가면 걸릴 듯"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317839"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 ‘런닝맨’ 지예은의 여권사진에 웃음을 터뜨렸다. 24일 SBS ‘런닝맨’에선 유재석 지석진 김종국 송지효 하하 양세찬 지예은의 ‘크리스마스이브의 홍콩’ 미션이 펼쳐졌다. 기내 콘셉트로 진행된 이날 오프닝에서 런닝맨들은 저마다의 개성이 담긴 공항패션을 선보였다. 특히나 지드래곤이 공항에서 선보인 ‘스카프 룩’을 그대로 흉내 낸 양세찬에 런닝맨들은 ‘동묘 할머니’라며 입을 모았다. 하하는 한술 더 떠 “성의 있다. 짝퉁 모자까지 쓰고. 동묘에서 유명한 할머니”라며 너스레를 떨었다. 뒤이어 등장한 지예은은 여권 사진을 보이는데 저항감을 느꼈다. 이는 여권 사진과 실제 얼굴의 차이 때문. 이 와중에 사진을 확인한 스태프가 웃음을 터뜨리면 지예은은 “너무 무례하다. 왜 사진을 보고 웃나. 이게 그 정도인가. 우리 엄마는 귀엽다고 했다”라고 푸념했다. 그러나 런닝맨들 역시 위축된 얼굴이 담긴 지예은의 사진을 보며 폭소했고, 그 중에서도 유재석은 “너 이러고 나가면 해외에서 걸린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`사외다` 김갑수, 이병준과 기싸움 터졌다…고성→삿대질까지 분노 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917818"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김갑수가 이병준과 팽팽한 대립각을 세웠다. 김갑수는 지난 23일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션) 1화에서 윤지원(정유미 분)의 할아버지이자 독목고 전대 이사장 윤재호로 첫 등장했다. 이날 방송에서는 철천지원수인 석씨 가문에 평생을 일궈온 독목고를 빼앗기는 윤씨 가문의 모습이 그려졌다. 윤재호는 이사회 결과에 따라 석경태(이병준 분)가 운영하는 석반건설에 재단을 넘기게 됐다. 윤재호는 이사회에 석경태가 등장하자마자 한 치 양보 없는 기싸움을 펼쳤다. 그는 삿대질과 고성을 지르며 언짢은 심경을 그대로 드러냈다. 학교에 단 하나의 애정이라고는 없는 석경태를 향한 분노가 느껴지는 날카로운 눈빛과 표정이 팽팽한 긴장감을 고조시켰다. 반면 손녀에게는 한없이 다정했다. 윤재호는 하나뿐인 손녀 윤지원을 끔찍이 아꼈다. 재단을 빼앗기고 걱정하는 지원과 다투다가도 현관 앞까지 나와 알뜰살뜰히 챙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 역시 트로트 황제답네♥"…47개월 연속 브랜드 평판 1위 지켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917817"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 47개월 연속 트로트 가수 브랜드 평판 1위에 올랐다. 임영웅은 24일 한국기업평판연구소가 발표한 트로트 가수 브랜드평판 2024년 11월 빅데이터 분석결과, 1위를 차지했다. 임영웅 브랜드는 참여지수 118만7582, 미디어지수 104만3242, 소통지수 257만8043, 커뮤니티지수 225만9864가 되면서 브랜드평판지수 706만8730으로 분석됐다. 구창환 한국기업평판연구소 소장은 "임영웅 브랜드는 링크분석에서 '매진하다, 예약하다, 기부하다'가 높게 나왔고, 키워드 분석에서는 '리사이틀, 고척돔, 영웅시대'가 높게 나왔다. 긍·부정비율 분석에서는 긍정비율 91.35%로 분석됐다"라고 분석했다. 한국기업평판연구소는 트로트 가수 브랜드평판 빅데이터 분석을 위해 지난달 24일부터 한 달간 트로트 가수 브랜드 빅데이터 6516만3500개를 추출해 트로트 가수 브랜드에 대한 소비자들의 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 측정하고 브랜드평판지수를 분석했다. 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 박명수 “정지선 셰프, 나한테 고마워해야... 말 한마디도 못해” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396848"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 정지선 셰프의 라디오 섭외를 위해 고군분투했다. 24일 방송된 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ (이하 ‘사당귀’)에서는 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 출연으로 인기몰이 중인 정지선 셰프가 등장했다. 이날 박명수는 정지선 셰프가 운영 중인 가게에 방문하기 위해 정 셰프에게 전화를 걸었다. 하지만 예약 없이는 식사할 수 없다는 답변이 돌아왔고, 박명수는 “정지선 셰프 솔직히 내가 키운 거 아니냐. 말 한마디 때 아버지 마음으로 말 시켜줬구먼”이라며 불만을 토로했다. 또 박명수는 최근 라디오 채널들의 청취율 확보가 중요해졌다며 정 셰프를 꼭 섭외하겠다는 의지를 다진다. 그는 “잇따른 섭외 실패를 지선으로 돌파한다. 청취율 1위에 대한 욕망이 있다”고 말했다. 이후 정 셰프 가게 방문했지만, 긴 줄에 당황한 박명수. 결국 음식음 못지 못하고 물 한 잔만 요청하는 ‘웃픈’ 모습이 그려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무례해" 지예은, 논란의 여권 사진 공개→발끈…유재석도 '기겁' (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799226"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 지예은의 여권 사진에 기겁하며 웃음을 안겼다. 24일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '이토록 친밀한 해외여행'으로 꾸며져 뽑은 나라와 콘셉트에 맞는 사진을 찍고, 시민들이 맞히게끔 해야 하는 미션에 도전했다. 이날 멤버들은 오프닝 때부터 저마다의 공항 패션으로 등장했는데 한껏 주위 시선을 의식한 몇몇 멤버의 공항 패션이 유독 눈길을 끌었다. 공항 콘셉트 카페에 방문한 김종국과 하하는 "손님 환영합니다. 여권 확인해드리겠습니다"라고 기장 행세를 하는 PD를 보며 어리둥절해했다. 이내 김종국은 "왜 기장이 나와 있냐"라고 하며 어이없어 했고, 하하는 "너 돈을 더 받는 거냐"라고 PD에게 물으며 웃음을 자아냈다. 무채색 반바지 공항룩을 선보인 김종국, 공항 도둑룩을 선보인 하하 다음으로 지드래곤 패션을 따라한 양세찬이 등장해 눈길을 끌었다. 곧이어 유재석과 지예은도 나란히 등장했다. 유재석 역시 자신들을 마중나온 기장에 당황하며 "조종석에 계셔야지 왜 여기 계시냐"라고 물어 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짠돌이 김종국, 70% 할인하는 옷가게에 “대박이다” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402030"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[짠돌이 김종국이 명동 옷 가게를 보고 감동했다. 24일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 ‘여름의 파리’의 콘셉트에 맞는 옷을 고르는 멤버들의 모습이 보였다. 이날 방송에서 김종국은 명동 옷 가게에서 옷을 고르던 중 “와! 이런 무지옷 완전 내 스타일!”, “어 저기 70% 세일 있다! 와 70%? 우리 스타일리스트가 이런 옷 가져오면 우리 애들 방송에서 다 입겠다”라며 감탄을 자아냈다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브(IVE),'윙크 날리는 순백의 요정들' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005201726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005201726"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22일 오후 일본 교세라 돔 오사카서 '2024 MAMA AWARDS(마마 어워즈)' 레드카펫 행사가 진행됐다. '2024 MAMA AWARDS'는 현지시간 기준으로 21일 미국 LA 돌비씨어터에서, 22일과 23일에 일본 교세라 돔 오사카에서 개최된다. 아이브 멤버들이 레드카펫을 밟으며 포즈를 취하고 있다. 2024.11.22]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수, 이번엔 투자 사기꾼들이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855652"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 이번에는 투자 사기꾼들 응징에 나선다. 지난주 첫 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 2회 만에 횡령, 배임 혐의로 교도소에 가서도 호화롭게 사는 재벌 회장 지동만(송영창 분)의 가석방을 막는 통쾌한 한 방을 보여주며 시청자들을 사로잡았다. 무엇보다 이한신 만의 기상천외한 가석방 방어 방식이 보는 이들의 흥미를 끌었다. 하나하나 봤을 땐 의문점을 자아내는 행동들이, 사실 지동만의 가석방을 막기 위한 퍼즐의 한 조각이었다는 사실이 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 이런 가운데 11월 23일 제작진이 새로운 재소자를 면담하는 이한신의 사진을 공개해 이목을 집중시킨다. 과연 이번에 이한신이 심사하게 된 재소자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 박명수 “BTS 진이 소주 한잔하자고... 바빠서 못 나갔다” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396847"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 방탄소년단 진을 언급했다. 24일 방송된 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀귀’ (이하 ‘사당귀’)에서는 박명수가 유쾌한 입담을 자랑했다. 이날 박명수는 진과 친분이 있음을 밝혀며 “며칠 전에 (진한테) 걸려 온 전화를 못 받았다. 3일 뒤에 ‘형님 보고 싶은데 소주 한잔하시죠’라고 메시지를 남겼더라. 그런데 만나지 못했다”라고 해 눈길을 끌었다. 김숙과 전현무는 “그 귀한 자리를 나갔어야지”라며 박명수를 타박했다. 그러자 박명수는 “진아 한 번만 더 연락주면 새벽이라도 나갈게. 한번만 더 기회 주길 바란다”고 영상 편지를 보내 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 욕지도 바다 낚시서 참돔 성공 "나 딘태공"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925053"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 욕지도 바다낚시에서 참돔을 낚았다. 24일 오후 6시 10분 방송된 KBS 2TV '1박 2일'에서는 멤버들이 욕지도로 여행을 떠났다. 이들은 팀을 나누어 바다낚시 대결을 펼쳤다. 원래 낚시에 조예가 깊던 김종민이 우세할 것이라고 예상했지만 의외로 선전한 것은 딘딘이었다. 딘딘은 한순간 입질을 느끼더니 뭔가 커다란 것을 잡았다고 확신했다. 딘딘은 "나 딘태공(딘딘+강태공)이야"를 외치며 힘껏 잡아당겼다. 딘딘이 잡은 것은 23㎝짜리 참돔이었다. 참돔은 바다낚시를 하는 사람들에게 인기가 좋은 고급 어종으로 유명하다. 그러나 23㎝ 참돔은 치어로 포획이 불가능해서 기록만 잰 후 바다에 풀어줬다. 딘딘은 한껏 의기양양해진 목소리로 "종민씨 뭐해? 낚시 안 해?"라고 약 올리며 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 11살 연하 ♥와 욕지도 신혼여행 정해졌나 “이탈리아 같아”(1박2일)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924667"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민의 신혼여행지(?)가 정해졌다. 11월 24일 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 경상남도 통영시 욕지도로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 '욕지도 프라이빗 투어' 도중 멤버들은 "오늘 힐링투어냐" "너무 좋다"고 만족감을 드러냈다. 특히 절벽 아래로 드러난 해안선 절경에 조세호는 "종민이 형 신혼여행으로 오시겠다"며 "이탈리아 포지타노 같다"고 말해 김종민을 머쓱하게 했다. 한편, 김종민은 11살 연하 사업가 여자친구와 결혼 전제로 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야오, 눈 뗄 수 없는 ‘TOXIC’ ‘BODY’ 무대 (인기가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002930"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 MEOVV(수인, 가원, 안나, 나린, 엘라)가 상반된 두 가지 매력을 무대 위에서 보여줬다. 지난 24일 방송된 SBS ‘인기가요’에서 MEOVV(미야오)의 음악 방송 컴백 무대가 공개됐다. 이날 무대에 앞서 인터뷰를 진행한 MEOVV(미야오) 멤버들은 “더블 타이틀로 구성된 이번 싱글을 통해, 겨울과 정말 잘 어울리는 ‘TOXIC’(톡식)과 강렬한 퍼포먼스의 ‘BODY’(바디)를 선보이게 됐다”고 전했다. 또한 MC들과 함께 ‘BODY’(바디)의 포인트 안무를 선보이며 기대감을 끌어올렸다. 뒤이어 MEOVV(미야오)는 클래식한 소품들과 눈부신 꽃 장식으로 둘러싸여 겨울 분위기를 물씬 풍기는 세트 무대에 등장했고, 이와 대비되는 블랙 컬러의 의상을 착용해 차분한 분위기를 발산했다. 팝 R&amp;B 곡 ‘TOXIC’(톡식)의 서정적인 멜로디를 통해 멤버들이 지닌 보컬의 장점이 극대화됐고, 물오른 비주얼까지 더해져 아름다운 컴백 무대가 펼쳐졌다. 독보적인 퍼포먼스로 화제를 모았던 ‘B]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 욕지도 고등어회 극찬 "내 인생 1등 회"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925051"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종민이 욕지도 여행 중 고등어회를 먹고 극찬했다. 24일 오후 6시 10분 방송된 KBS 2TV '1박 2일'에서는 멤버들이 욕지도로 여행을 떠났다. 이들은 도착하자마자 아침 식사를 시작했다. 푸짐하게 나오는 메뉴들 중에서도 유독 눈길을 끈 것은 고등어회였다. 김종민은 "나는 등 푸른 생선은 원래 못 먹는데..."라고 하며 한 젓가락을 들었다. 이어 입에 넣자마자 김종민은 특유의 감칠맛 나는 리액션을 터뜨리며 "바다 향이 난다, 인생 회, 1등이다"라고 말했다. 그러자 딘딘은 김종민을 향해 "가끔 느끼는 건데 종민이 형 인생은 참 쉬워, 다 인생 음식이야 매주"라고 말했다. 이에 대해 조세호는 "그러니까 종민이 형 인생은 얼마나 행복하겠어"라고 받아쳐 훈훈한 분위기를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 여행경비 50만 원 뽑았다 "역대급 액수" (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799221"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 여행경비 50만 원을 뽑았다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호의 경남 통영 여행기가 전파를 탔다. 이날 멤버들은 욕지도로 들어가는 배 안에서 여행 경비 뽑기를 했다. 맏형 김종민이 나서서 뽑았는데 무려 50만 원에 당첨되면서 현장이 초토화됐다. 멤버들은 역대급 액수에 텐션이 폭발했고 주종현PD는 씁쓸한 속내를 감추지 못했다. 멤버들은 주종현PD를 향해 "본인이 뽑으라고 해놓고 표정이 안 좋으면 어떻게 하느냐"고 말했다. 딘딘은 김종민을 두고 "처음으로 큰형의 모습 나왔다"고 했다. 멤버들은 50만 원의 여행경비를 확보한 뒤 간식을 걸고 게임을 했다. 조세호와 유선호는 1라운드 낙지 멀리뛰기에서 나란히 1, 2등을 하며 꿀빵, 굴강정, 충무김밥을 꼬치에 끼워서 먹었다. 2라운드 개구리 멀리뛰기에서는 딘딘과 유선호가 간식을 차지했다. 간식을 먹지 못한 문세윤, 김종민, 이준은 마지막 기회로 아파트 게임을 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 “습기 찬 차에 가보니···” 매운맛 19금 (주간반상회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002929"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련, 김수용, 피터, 신기루, 한윤서가 ‘주간반상회’에서 비교불가 매운맛 토론을 펼쳤다. 24일 오후 7시 유튜브 채널 ‘쉴라면’에서 ‘주간반상회’ 4회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 신기루, 한윤서는 일명 ‘주차장 들썩 이슈’로 ‘주차장 진상을 목격한 당신! 참견한다 VS 안 한다’에 대해 토론을 이어갔다. 본 안건에 대해 ‘참견하지 않는다’의 입장을 밝힌 김수용은 “약 30년 전 여의도 근처 살던 당시 서울 구경시켜준다며 김숙을 불러내 한강 공원에 데려간 적 있다”라며 들썩이는 차 안의 커플을 놀라게 했던 30년 전 썰을 대방출하며 입을 열었다. 이어 조혜련은 “공터 같은 데 가면 차 창문에 습기가 끼어 있는 차들이 있다. 가보니 컵라면을 먹고 있더라”라며 당황스러웠던 경험을 이야기했다. 이에 김수용은 “컵라면 먹으며 할 수도 있지”라며 아무말 19금 토크로 받아쳤다. 이에 한윤서가 “어떻게 해요?”라고 묻자 김수용은 직접 몸짓 연기를 펼쳐 폭소를 유발했다. 계속되는 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김대호 장가간다!" 하지원과 ♥핑크빛 이은 경사…'삼각관계' 고백 (대장이 반찬)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799220"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 배우 하지원과의 친분을 드러낸 가운데, 깜짝 삼각관계를 언급할 예정이다. 24일 방송한 MBC '대장이반찬'에는 게스트로 하지원이 출연했다. 이날 윤두준과 이장우를 태우고 가던 김대호는 "모실 분이 한 분 계신다. 내가 잘 아는 분이다. 공항에 도착했다고 해서 픽업하기로 했다"며 추가 게스트를 초대했음을 밝혔다. 궁금증을 표하는 이장우에 김대호는 "알 수도 있다. 되게 좋은 분인데 약간 4차원 같기도 하다. 최근에 만난 사람 중 제일 가까워진 사람 중 하나다"라고 힌트를 추척했다. 이에 이장우는 "일 잘하냐. 윤두준은 워낙 (잘하고)"라고 걱정을 표하며 '그분'이라는 호칭에 "형보다 연배가 위면 곤란하다"고 솔직히 밝혀 웃음을 자아냈다. 김대호는 "체력은 진짜 좋다. 우리가 다 덤벼도 질 수 있다"고 자신했다. 게스트를 최민수로 오해하기도 한 이장우에 김대호는 "부드러움 속에 강함이있다. 진짜 어렵게 모셨다. 귀한 분이다"라고 이야기했다. 게스트의 정체는 배우 하지원. 김대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙카드 꺼낸 유재석, 멤버들 옷값 34만원 쿨결제…역시 200억 건물주 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924666"/>
        <updated>2024-11-24T11:06:39.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재석이 개인카드로 멤버들의 옷값 34만 원을 결제했다. 11월 24일 방송된 SBS '런닝맨'은 '이토록 친밀한 해외여행' 레이스로 꾸며졌다. 이날 멤버들은 주어진 나라와 콘셉트에 맞는 사진을 찍어 시민으로부터 정답을 들어야 했다. '여름의 파리' 미션을 위해 명동으로 옷을 구매하러 간 멤버들. 그때 길거리에 진열된 검정 바지를 발견한 유재석은 올블랙만 고수하는 김종국을 향해 "이거 너 하나 사줄게"라고 통 큰 면모를 보였다. 이어 매장 안으로 진입한 멤버들은 '파리'가 적힌 옷을 찾아 헤맸다. 유재석은 "근데 이게 파리만 쓰여 있지 않나. 실제로 프랑스 느낌이 나야 한다. 옷을 입었을 때 우리가 어디 단체로 맞춰 입은 것처럼 부자연스러울까 봐 걱정된다"고 고민했다. 그러나 "유럽 느낌이 난다"며 유재석이 고른 옷은 평범한 반팔티인 것으로 밝혀져 웃음을 자아냈다. 귀여운 캐릭터 양말부터 겨울 코트, 트레이닝 팬츠, 모자 등 27개의 의상을 구매한 결과 총가격은 34만 6,8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, ‘예능인 브랜드 1위’ 유재석에 “가슴 달랑달랑하지?” 비아냥 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402027"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 예능인 브랜드 1위를 한 유재석에 비아냥 거렸다. 24일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘이토록 친밀한 해외여행’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 제작진은 “이륙하기 전에 기쁜 소식이 있는데요”라며 예능인 브랜드 순위권에 유재석, 김종국, 하하, 송지효, 양세찬, 지석진 이름이 들어 있는 것을 보여줬다. 지석진은 1위인 유재석에게 “너 계속 1위 하면 가슴이 달랑달랑하지? 2위 내려가면 어떡하나 이렇게... 3, 40위 권에 있으면 마음 편안해요”라며 그를 자극했다. 이에 2위 김종국은 “그렇게 마음 편한 것보단 이게 낫죠”라며 디스해 웃음을 자아냈다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입으로 하는 다이어터' 지예은 "간헐적 당식 중" [런닝맨][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284864"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 지예은이 '입으로 하는 다이어트'의 진수를 보여줬다. 24일 오후 방송된 SBS 예능 '런닝맨'에서는 서울 속 해외여행을 콘셉트로 한 '이토록 친밀한 세계여행' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 멤버들은 '서울에서 파리 표현하기' 미션을 수행하기 위해 프랑스 파리의 분위기가 물씬 풍기는 명동의 한 장소를 찾아나섰다. 버스를 타고 이동하며 다양한 아이디어를 쏟아내던 와중에 지예은은 거의 한마디도 하지 않았다. 송지효가 준 간식을 입에 문 지예은에게 유재석은 "그만 먹고 말 좀 얹어라"라고 타박했다. 다이어트 중이라던 지예은이 하루종일 뭔가를 먹고 있는 모습에 유재석이 지적하고 나선 것. 이에 지예은은 "지금 간헐적 당식 중이다"라며 당당하게 공개했다. 하하가 "무설탕 커피 사탕을 먹을거냐"고 묻자, "저요오~~~"라며 특유의 쇳소리를 내며 열광했다. 이같은 지예은의 모습에 멤버들은 "다이어트한다고 하지 마라"라고 타이르기도. 김종국의 '훠거' 이야기에 본능적으로 "훠거 너무 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원, 이러다 '흑백요리사2' 출연할라... 숨겨진 셰프재능 찾아('대장이 반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317838"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하지원이 숨겨진 재능을 찾았다. 반전의 요리 실력이 그것이다. 24일 MBC ‘대장이 반찬’에선 하지원이 게스트로 출연해 반찬 만들기를 함께했다. 이날 하지원은 ‘나혼자산다’를 통해 ‘팜유왕자’ 이장우의 활약상을 봤다며 “요리를 정말 잘하더라”며 기대를 전했다. 이에 당사자인 이장우는 함박웃음을 지으며 “맛있게 해드리겠다”라고 약속했다. 하지원과 친분이 깊다는 김대호는 “나는 누나 요리를 먹어본 적이 없는데 누나는 본인 요리에 굉장한 자신감을 갖고 있다”라고 폭로했고, 하지원은 “나는 요리를 그냥 한다. 오로지 감각으로”라며 웃었다. 그 말대로 이날 제주바다에서 직접 잡은 참치와 방어로 근사한 한 상 만들기에 도전한 하지원은 회 뜨기에 성공하며 반전 솜씨를 뽐냈다. 조심스러운 손길로 방어 껍질을 벗기는 하지원에 이장우가 “제대로 하신다”며 놀라워했을 정도. 하지원은 “느낌상 이렇게 해야 할 것 같았다”면서 “나 이거 처음이다. 생선 손질은 태어나서 한 번도 안 해봤다”라고 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야오, 화려한 컴백…‘톡식’+‘바디’ 무대 공개(인기가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855651"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 MEOVV(수인, 가원, 안나, 나린, 엘라)가 상반된 두 가지 매력을 무대 위에서 보여줬다. 지난 24일 방송된 SBS ‘인기가요’에서 MEOVV(미야오)의 음악 방송 컴백 무대가 공개됐다. 이날 무대에 앞서 인터뷰를 진행한 MEOVV(미야오) 멤버들은 “더블 타이틀로 구성된 이번 싱글을 통해, 겨울과 정말 잘 어울리는 ‘TOXIC’(톡식)과 강렬한 퍼포먼스의 ‘BODY’(바디)를 선보이게 됐다”고 전했다. 또한 MC들과 함께 ‘BODY’(바디)의 포인트 안무를 선보이며 기대감을 끌어올렸다. 뒤이어 MEOVV(미야오)는 클래식한 소품들과 눈부신 꽃 장식으로 둘러싸여 겨울 분위기를 물씬 풍기는 세트 무대에 등장했고, 이와 대비되는 블랙 컬러의 의상을 착용해 차분한 분위기를 발산했다. 팝 R&amp;B 곡 ‘TOXIC’(톡식)의 서정적인 멜로디를 통해 멤버들이 지닌 보컬의 장점이 극대화됐고, 물오른 비주얼까지 더해져 아름다운 컴백 무대가 펼쳐졌다. 독보적인 퍼포먼스로 화제를 모았던 ‘B]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 양세찬, 지드래곤 ‘파워’ 공항 패션 재연... “동대문서 구입” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396845"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세찬이 가수 지드래곤의 공항 패션을 따라 했다. 24일 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 공항 콘셉트로 꾸며졌다. 이날 멤버들은 각자 개성 넘치는 공한 패션을 자랑, 그중에서도 양세찬은 지드래곤 공항 패션을 재현해 웃음을 자아냈다. 양세찬은 지드래곤 신곡 ‘파워’가 세겨진 모자부터 팔찌, 여성용 카디건까지 입고 ‘파워’ 안무를 따라 해 웃음을 자아냈다. 이를 본 하하는 “동네에서 유명한 할머니 같다”고 거들었다. 그러자 양세형은 “동대문에서 16000원 주고 짝퉁 모자를 샀다”라고 설명했다. 이후 런닝맨 멤버들은 명동에서 ‘파리 소품 사기’ 미션을 받고, 쇼핑에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 조세호 결혼식 자리배치 언급 "딘딘 많이 삐쳤다" (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799219"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 조세호 결혼식의 입구 자리로 인해 딘딘이 많이 삐쳤다고 밝혔다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 조세호가 결혼식 이후 2주 만에 복귀하는 모습이 전파를 탔다. 이날 조세호는 해외로 신혼여행을 다녀오느라 자리를 비운 이후 2주 만에 등장을 했다. 조세호는 오프닝 촬영에 나서면서 제작진을 향해 "여러분의 배려 덕분에 잘 다녀왔다"고 감사 인사를 전했다. 조세호는 "버진로드 입구에 우리 팀이 있으니까 덜 긴장했다"는 얘기를 했다. 조세호는 일부러 입구에 친한 주변 동료들을 앉힌 것이라고 했다. 조세호는 실제로 입구에서 문세윤을 보고 마음이 편안해졌다고 했다. 김종민은 조세호에게 결혼식 자리로 인해 딘딘이 많이 삐쳤다고 알려주며 웃음을 터트렸다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신입 아나운서' 박철규, 첫 발령에 윙크하며 '막걸리 한잔'까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925041"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 50기 신입 아나운서들이 자기소개를 했다. 24일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 엄지인 아나운서와 KBS 50기 신입 아나운서들의 모습이 공개됐다. 이날은 KBS 50기 신입 아나운서들의 연수가 끝나고 서울 본사에 발령되어 담당 실장실에 인사를 올리는 날이었다. 담당 실장은 신입 아나운서들에게 각자 자기소개를 시켰다. 엄지인 아나운서는 자기소개란에 적힌 특기 사항을 보더니 이 자리에서 해볼 수 있냐고 물었다. 특히 박철규 아나운서가 '미스터 트롯'에 참여했다고 소개하자, 즉석에서 불러 달라고 요청했다. 박철규 아나운서는 망설이지 않고 바로 '막걸리 한 잔'을 부르며 실장에게 윙크까지 하는 패기를 보였다. 엄지인 아나운서는 이에 "방금 끼 부리는 거 봤어? 실장님한테 윙크를 해"라며 선배다운 면모를 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 결혼식 하객 논란 또 해명.."딘딘 많이 삐쳤다" [1박2일][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284861"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 신혼여행 후 '1박 2일'로 돌아왔다. 24일 오후 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 결혼식 하객 좌석 논란에 대해 해명하는 조세호의 모습이 그려졌다. 이날 조세호는 "여러분들의 배려 덕분에 신혼여행 잘 다녀왔다. 결혼식에 와주셔서 고마웠다"라며 '1박 2일' 멤버들과 제작진들에게 감사의 인사를 전했다. 이어 그는 "버진로드 입구에 우리 팀이 있으니까 덜 긴장했다. 버진로드 입구에 내 주변 동료, 친한 사람들을 위주로 배치했다. 세윤이가 (입구 자리에) 있으니까 마음이 편해지더라"며 '1박 2일' 팀을 향해 무한 애정을 드러냈다. 하지만 김종민이 "그래서 우릴 거기다 둔 거였어? 우리는 괜찮은데 딘딘이 많이 삐쳤더라"라고 하자 조세호는 "다른데서 이야기 많이 했더라. 재밌으려고 한 것 같다"라며 결혼식 하객 좌석 논란은 사실무근이라고 해명했다. 앞서 조세호는 지난달 20일 서울 중구 신라 호텔에서 9세 연하의 아내와 비공개 결혼식을 올렸다. 아내는 패션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, ‘지금 거신 전화는’ 수어 연습 현장 포착 ‘열정 가득’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855650"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 채수빈의 수어 연습 현장이 포착됐다. 24일, 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/연출 박상우, 위득규/극본 김지운/제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 ‘홍희주’ 역으로 출연하는 채수빈의 촬영 현장 비하인드를 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 채수빈은 뉴스 스튜디오에서 수어 통역 중인 모습이다. 그는 단정하게 묶은 머리에 진지한 눈빛, 명확한 수어 동작으로 실제 수어 통역사를 방불케한다. 또 다른 사진에서 채수빈은 대본에서 눈을 떼지 못하는가 하면, 쉬는 시간 틈틈이 수어 자문을 구하며 연습에 매진하고 있다. 그는 극중 희주가 수어통역사인 만큼 수어에 능숙해 보이도록 촬영 전부터 수어를 배우는 것은 물론, 수어가 더 돋보일 수 있도록 어두운 계열의 의상으로 스타일링을 완성하며 캐릭터 준비에 열정을 불태웠다는 후문이다. 채수빈은 ‘지금 거신 전화는’을 통해 자연스러운 수어 연기로 호평을 받고 있다. 그는 대사 없이 오로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] KBS 신입 아나운서, 합평회 도중 눈물 “뉴스 엉망인 것 알죠?” 독설 (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402023"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 신입 아나운서가 합평회 도중 눈물을 보였다. 24일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 합평회에 참여한 KBS 50기 신입 아나운서들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 박명수 라디오 청취율 화제 1위를 지키기 위해 정지선 셰프를 게스트로 초빙하기로 결심, 그의 매장으로 다짜고짜 향했다. 그는 우여곡절 끝에 전화 연결에 시도한 끝에 “의도적으로 전화 안 받는 것 같은데? 내가 스튜디오에서 말 다 시켜줘서 분량 만들어줬는데”라며 “가서 봬요. 가서 봬요!”라며 막무가내인 모습을 보였다. 이를 보던 김숙은 “정지선 셰프가 이것 때문에 엄청나게 힘들어하시던데. 친하지도 않은 연예인이 전화해서 자리 빼 달라고 하니까”라며 박명수를 흘겨 봤다. 오후 2시 40분임에도 불구하고 식당 앞에 줄이 길게 늘어져 있는 것을 본 박명수는 “식사하시려고 기다리는 거예요? 진짜로?”라며 손님들에게 물었다. 그때 정지선 셰프 남편 이용우가 나오자 박명수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["딘딘 삐쳤더라"…조세호, 결혼식 자리 배치 해명 "입구에 친한 사람" ('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317837"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 결혼식 자리 배치에 대해 밝혔다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호, 조세호, 이준이 모였다. 이날 김종민은 욕지도행 배를 보고는 "시즌1 때 갔었는데. 나 갔었나?"라며 긴가민가했다. 결국 김종민은 검색을 통해 자신이 14년 전에 욕지도에 갔단 걸 알아냈다. 이어 새신랑이 된 조세호가 등장했다. 조세호는 "여러분들 배려 덕분에 (신혼여행) 잘 다녀왔다"고 인사했다. 다음으로 문세윤이 들어오자 조세호는 악수를 청하며 "결혼식 때 와주셔서 고맙다"고 전했다. 조세호는 "입구에 '1박 2일' 팀이 있으니까 덜 긴장했다. 입구에 (일부러) 친한 분들 위주로 배치했다. 세윤이가 있으니까 마음이 편해지더라고"라고 밝혔다. 이를 들은 김종민은 "그래서 우릴 거기다 둔 거였어?"라며 "우린 괜찮은데 딘딘이 많이 삐쳤더라"고 제보했고, 조세호는 "딘딘이가? 다른 데서 얘기 몇 번 했던데? 재미있으려고 얘기한 건데"라고 말했다. 뒤이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨'에 지드래곤이…양세찬, 공항패션 '과감' 복붙 "직접 구매했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799215"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 지드래곤의 공항패션을 따라하며 폭소케 했다. 24일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '이토록 친밀한 해외여행'으로 꾸며져 뽑은 나라와 콘셉트에 맞는 사진을 찍고, 시민들이 맞히게끔 해야 하는 미션에 도전했다. 이날 멤버들은 오프닝 때부터 저마다의 공항 패션으로 등장했는데 한껏 주위 시선을 의식한 몇몇 멤버의 공항 패션이 유독 눈길을 끌었다. 공항 콘셉트 카페에 방문한 첫 손님 김종국과 하하는 "손님 환영합니다. 여권 확인해드리겠습니다"라고 기장 행세를 하는 PD를 보며 어리둥절해했다. 이내 김종국은 "왜 기장이 나와 있냐"라고 하며 어이없어 했고, 하하는 "너 돈을 더 받는 거냐"라고 PD에게 물으며 웃음을 자아냈다. 무채색 반바지 공항룩을 선보인 김종국, 공항 도둑룩을 선보인 하하에 이어 나타난 양세찬. 그는 지드래곤의 공항 패션을 그대로 베꼈다. 양세찬은 지드래곤의 신곡 'POWER' 속 모자는 물론, 스카프와 반지 액세서리까지 직접 구매했다고 밝혔다. 그런 양세찬의 열의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 비주얼 딴판 여권사진 공개 “이렇게 나가면 걸려” 유재석 충격 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924665"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 충격적인 여권 사진을 공개했다. 11월 24일 방송된 SBS '런닝맨'은 '이토록 친밀한 해외여행' 레이스로 꾸며졌다. 이날 멤버들은 특별한 해외여행을 앞두고 여권 사진을 공개했다. 비행기 기장으로 변신해 지예은의 사진을 확인하던 종서 PD는 본분을 잊고 빵 터졌다. 지예은은 "왜 저러냐. 아니 왜 사진을 보고 왔냐. 무례하다"고 당혹감을 드러냈다. 눈꼬리가 축 처진 지예은의 사진을 확인한 멤버들은 "너 이렇게 나가면 해외에서 걸려", "눈이 이상하다", "엄마한테 혼나고 찍은 거야?"라며 현재와 다른 모습에 놀라워했다. 이에 지예은은 "엄마가 귀엽다고 했다"고 받아쳐 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 유부남 돼 ‘1박2일’ 복귀 “결혼식서 문세윤 보니 안 떨려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924664"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혼여행 갔던 조세호가 '1박2일'에 복귀했다. 11월 24일 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 경상남도 통영시 욕지도로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 신혼여행을 마치고 새신랑이 되어 돌아온 조세호는 "여러분들의 배려 덕분에 잘 다녀올 수 있었다"고 인사했다. 이어 "버진로드 입구에 우리 팀이 있어서 덜 긴장했다"며 "버진로드 입구에 동료들, 친한 사람들 위주로 배치했다. 세윤이가 있으니까 든든하더라"고 동료애를 드러냈다. 한편, 조세호는 지난달 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하 연인과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 장하오 ‘잘생겨도 너무 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924663"/>
        <updated>2024-11-24T10:09:59.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(ZB1) 멤버 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진이 11월 24일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 일본 오사카에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>