<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-28T22:05:02.610Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈 "♥예비신부와 부부동반 연극 관람? 기분 나빠서 안 가" (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776553"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 최원영의 연극을 보러 가지 않은 이유를 밝혔다. 28일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'(이하 '아형')에는 최원영, 황인엽, 정채연, 배현성, 최무성이 출연했다. 이날 강호동은 "원영이는 한달전에 왔는데 또왔어?"라고 물었고, 최원영은 "그때 첫 만남이 강렬해서 안올수가 있어야지"라고 말했다. 최원영은 한달 전 '아형'에 출연해 민경훈에게 연극을 보러 오라고 했던 것을 언급하며 "그나저나 경훈이는 부부동반으로 연극 보러 온다더니 안왔더라"라고 말했다. 민경훈은 "난 사실 기분 나빠서 안왔다"라며 "만나는 분이 연극에 취미가 있는지 물어본다고 했는데 창수형한테 물어보라고 해서 기분 나빠서 안갔다"고 말해 궁금증을 더했다. 당시 최원영이 연극을 보러오라고 했으나, 민경훈은 예비신부에게 연극을 좋아하는지 물어보겠다고 했다. 이때 서장훈은 "창수 PD한테 물어봐 창수가 더 잘 알 수도 있다"라고 말했던 것. 민경훈은 "왜. 어떻게 아는건데"라며 질투하는 모습을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 반려동물 유기 목격에 분노.."크게 혼내줄 수 있으면" [동물은 훌륭하다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269135"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다', 은지원·장도연·서장훈→애니벤저스 분노한 애니캠 속 사건·사고 '동물은 훌륭하다', 첫방부터 3MC 티격태격 케미 폭발…현실 적용 100% 전문가 솔루션까지 '동물은 훌륭하다', 반려동물 유기 장면에 충격…서장훈 "크게 혼내줄 수 있으면 좋겠다" '동물은 훌륭하다'가 동물과 함께하며 일어나는 다양한 사건·사고에 대해 조명한 가운데, MC 은지원 장도연 서장훈은 반려동물 유기에 분노했다. 지난 28일 KBS 2TV 새 예능 프로그램 ' 동물은 훌륭하다'가 첫 선을 보였다. 이날 1회에서는 동물 유기 및 학대, 동물 구조 등에 대한 다양한 이야기가 그려졌다. 이날 애니캠에서는 강아지와 고양이를 비롯해 특수동물(이색동물)들의 유기에 대한 이야기를 나눴다. 한 해 유기되는 동물의 수가 약 11만 마리라는 사실에 서장훈은 "이런 사람들을 크게 혼내줄 수 있으면 좋겠는데"라며 말했고, 고지안은 "끝까지 너무 이기적이고 책임감이 없다"며 화를 참지 못하는 모습을 보였다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가정폭행 혐의' 우지원, 이혼 진짜 이유 뭐길래…"2년 별거" 눈물의 고백('이제 혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682097"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정규로 돌아오는 '이제 혼자다' 새 출연진의 모습이 공개됐다. 28일 오전 공개된 TV CHOSUN '이제 혼자다' 1차 티저에서는 새롭게 합류하는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아의 다양한 모습이 순차적으로 화면에 담겼다. 별다른 말 없이 눈을 감고 고개를 떨군 채 하염없이 눈물만 흘리는 전 농구스타 우지원, 고개를 뒤로 젖히고 휴지로 눈물을 닦아내는 방송인 김새롬의 모습은 결코 순탄하지만은 않은 그들의 인생 2막을 예고했다. 반면 서유리는 "이 점도 의미가 있다. 이혼하고 찍었다"라며 자신의 이혼을 당당하게 말하며 케이크에 올려진 신랑 형상의 장식을 가위로 밀어냈다. 채널을 돌리다 전 남편이 MC인 프로그램을 본 이상아는 "나 이거 섭외 들어왔었다"라고 당혹스러웠던 경험을 토로해 앞선 두 사람과 대조됐다. 영상 말미에 우지원은 "별거를 2년 정도 했었다"라며 남 몰래 속앓이 했던 사연과 관련해 입을 뗐다. 기존 멤버 박미선, 전노민, 조윤희, 최동석, 이윤진과 함께 새 멤버로 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['243만 구독자' 이사배, 심각한 건강 상태 어쩌나… "몸 안 좋아 산책도 무리" (전참시)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776551"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 이사배가 심각한 건강 상태를 고백했다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 24시간이 모자란 뷰티 크리에이터 이사배의 일상이 그려졌다. 이날 이사배는 본인이 '붓수저'라고 밝히며 "아버지가 서예가다. 중암 이석윤 선생님이신데 호가 따로 있으시다. 아버지 영향으로 돌잡이 때 붓을 잡아서 지금까지 붓(브러쉬)을 잡는 중이다"라고 밝혔다. 그런 이사배는 MBC 2기 특채 개그맨 출신 이영자와 공통점이 있다며 "제가 사회생활을 MBC 미술 센터 분장팀으로 시작했다. 여의도 보도국에서 아나운서 분들 화장을 해드리다가 상암 특수 분장 팀으로 옮겨갔다"고 전했다. 이어 "밤샘 작업하다가 화학 약품을 쏟아서 접촉성 피부염이 온 몸에 생겼다. 그 이후로 화학 약품을 못 만지게 돼서 MBC 분장실을 퇴사하고 숍으로 이직했다. 그렇지만 MBC를 여전히 친정이라고 생각한다"며 기대하는 마음으로 녹화에 참석했다고 말했다. 이때 이사배의 매니저로 회사 대표 김은하가 등장했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HOT 문희준, 젝키 장수원과 연락 안 하고 지냈네…"결혼 사실 몰랐다"('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682096"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[H.O.T 출신 문희준이 젝스키스(젝키) 출신 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 털어놨다. 30일 방송되는 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 가수 문희준이 출연한다. '동상이몽2'에 첫 출연한 문희준은 최근 진행된 녹화에서 "사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 '미우새'인 줄 알았다"며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 "H.O.T와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었냐"며 과거를 소환했다. 김숙은 "그 때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것"이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 장수원은 "은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다"며 "술 좋아하지 않냐"고 물었다. 하지만 문희준은 "예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다"고 말했다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 '동공지진'을 일으켜 폭소를 선사했다. 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 새예능 촬영하다 배탈…유명 男배우 "힘들고 속상해"('지닦남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682095"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '지구를 닦는 남자들' 신재하가 몽골 여행 후일담을 전했다. '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 소비를 줄이는 것이 쓰레기를 줄이는 것이라 외치는 '쓰레기 아저씨' 김석훈의 세계관에서 기획된 프로그램으로, 맏형 김석훈과 함께 '세상 깔끔남' 권율, '중고 마니아' 임우일, '황금 막내' 신재하, '오지 전문 유튜버' 노마드션이 뭉쳤다. 그동안 드라마 '일타스캔들', '모범택시2'에서 소름 끼치는 빌런 연기를 선보이며 시청자들에게 많은 사랑을 받아온 신재하는 이번 '지닦남'을 통해 첫 예능 프로그램에 도전한다. 신재하는 작품 속 냉소적인 이미지와 전혀 다른 따뜻하고도 허당미 넘치는 모습으로 '지닦남'의 사랑스러운 막내 역할을 톡톡히 해낸다. 뿐만 아니라, 신재하는 사진작가로서 형들의 인생샷까지 찍으며 일당백 활약을 펼쳤다는 후문. 신재하는 9월 27일 공개된 서면 인터뷰를 통해 "석훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률 1%대 반토막났는데…박재범→온유 등장에 "이번 방송 자신" ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682093"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2회 만에 시청률 3.7%에서 1.8%으로 추락한 KBS2 예능 '싱크로유'가 3회 미리 보기를 공개, 놀라운 무대를 자신했다. '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. ‘싱크로유’가 공개한 3회 미리보기 영상에 볼빨간사춘기, 존박, 백지영, 온유, 이창섭 등 라인업이 공개돼 이목을 집중시킨다. 볼빨간사춘기 ‘그라데이션’, 존박 ‘Perfect’, 백지영 ‘끝사랑’, 박재범 ‘Seven’, 온유 ‘그랬나봐’, 이창섭 ‘넌 감동이었어’ 등 포크, 팝, 발라드 등 장르를 넘나드는 최고의 뮤지션들이 무대를 가득 채우고 있다. 라인업이 공개되자 이적은 “무조건 좋겠다 이거는”이라며 확신한다. 하지만 곧 시작된 볼빨간사춘기 ‘그라데이션’ 무대에 이적은 “몰라 알 수가 없어”라며 좀 전의 웃음을 싹 지우고 혼란에 빠진다. 존박 ‘Perfect’ 무대에 흠뻑 심취해 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정다은 “♥조우종, 주식투자 실패로 빚 변제 7년 걸려” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902753"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정다은 아나운서가 남편 조우종의 주식투자 실패 경험을 말했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 정다은 아나운서는 남편 조우종 아나운서와 서로 다른 주식투자 실패 경험을 털어놨다. 정다은은 “조우종이 가계부를 쓰게 된 계기가 주식이다. 결혼하기 전인데 주식을 해서 벌었다. 점점 규모를 불려나간 거다. 이 정도면 내가 한 번만 더 하면 평생 일 안 하고 인생 역전할 수 있겠다는 생각으로 다 끌어 모으고 빚까지 내서 넣었는데 그게 종이 조각이 될 정도로 떨어졌다”고 말했다. 정다은은 “(조우종이) 어떤 이야기까지 했느냐면 마포대교를 걸어봤다고. 내 인생이 끝났구나, 회복이 안 되겠다는 생각이 들었다고 한다. 마음이 힘들다가 갚아야겠다는 생각을 해서 다 갚으면서 가계부를 쓰고 다 변제하는데 7년이 걸렸다고 하더라. 한참 뒤에 저한테 이야기해줬다”고 전했다. 이어 정다은은 자신의 주식투자 경험으로 “주식 붐이 불어서 결혼 후에 친한 언니가 따상이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연♥키 2세 얼굴 깜짝 “확신의 SM상” 천생 아이돌 탄생(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902752"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 태연, 키의 2세 예상 얼굴이 감탄을 불러왔다. 9월 28일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 곽범, 이창호, 김해준이 게스트로 출연했다. 이날 방송에는 '부모님이 누구니?' 게임을 진행, 무작위 DNA 조합으로 2세 얼굴을 추출하는 장면이 전파를 탔다. 특히 시선을 끈 건 역대급 미모의 남녀 어린이 조합의 등장이었다. 키는 바로 자신과 태연의 조합을 통해 나온 아이들이라는 것을 맞췄다. 키는 정답을 맞추고도 "같은 상이다 우리"라며 감탄했다. 역대급 비주얼에 멤버들 또한 "천상 아이돌 상이다", "확신의 SM상", "두 사람이 같은 상이다"라며 놀라워했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석, 이혼통보 당한 이유 있었다…♥어효인과 불화 고백 "울면서 원망해" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682092"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석이 절친한 지인에게 아내와의 불화에 대해 처음으로 고백한다. 오는 29일 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 11회에서는 ‘결혼 14년 차’ 최준석이 자신과 어효인을 소개시켜준 친구, 그리고 소속사 대표와 모처럼 식사를 하면서 아내와의 갈등으로 힘든 속내를 털어놓는 모습이 그려진다. 앞서 최준석은 자신의 야구 장비를 처분해 받은 돈으로 ‘치킨’을 사들고 집으로 돌아왔지만 아내와 크게 다퉈 집을 나갔던 터. 급기야 최준석은 결혼 후 처음으로 가출을 감행해 자신이 운영하는 ‘야구교실’ 레슨장에서 외박을 한다. 이어 아침이 되자, 최준석은 야구 콘텐츠 촬영을 위해 서울행 버스에 오르고, 김포의 한 야구장에서 묵묵히 일정을 소화한다. 모든 촬영을 마친 뒤에는 모처럼 소속사 대표와 절친한 친구를 만나 저녁 식사를 한다. 그런데 최준석의 친구는 최준석과 어효인을 소개해준 ‘오작교’여서, 식사 중 자연스럽게 어효인 이야기를 꺼낸다. 친구는 “예전에 효인이가 승무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 어쩌나…사상 초유의 사태, 심사 포기 선언 "이거 못할 것 같아" ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682091"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 MC로 나선 'TV조선 대학가요제'가 '심사 포기' 선언이 나온 사상 초유의 현장을 공개했다. 오는 10월 10일 첫 방송되는 'TV조선 대학가요제'는 무한 가능성을 노래하는 대학생들의 꿈의 오디션이다. '국민 MC' 전현무가 진행을 이끌며 김형석, 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유가 심사위원을 맡았다. 이런 가운데, 경악을 금치 못하는 심사위원들의 '사전 심사 리액션 영상'이 공개돼 화제를 모으고 있다. 명실상부 레전드 뮤지션들이 보인 충격적인 반응은 시선을 강탈한다. 'TV조선 대학가요제' 미리보기 영상 속에는 폭풍 랩 실력의 힙합 보이, 가야금과 함께 구성진 판소리를 선보인 국악 소녀, 기상천외 숟가락 댄스로 꾸민 신명나는 무대까지 뜨거운 열정을 바탕으로 끼와 재능을 뽐낸 지원자들의 모습이 이어졌다. 또 청테이프로 기타를 칭칭 동여맨 록 스피릿 참가자, 발로 건반을 연주하는 광기 키보디스트까지 '파격 MZ'들의 등장에 웃음이 터져나왔다. 김현철은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준, ♥김승혜 결혼 앞두고 슬픔이 됐다 “아쉬워서” 무슨 일(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902751"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 김동현이 박나래의 주먹에 당황했다. 9월 28일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 곽범, 이창호, 김해준이 게스트로 출연했다. 이날 김해준은 '인사이드 아웃2'의 슬픔이로 분해 등장했고, "오늘은 슬픔이를 담당하고 있는 김해준이다. 반갑습니다"라고 인사를 건넸다. 그런가하면 기쁨이로 분장한 곽범은 김해준에게 "왜 결혼 기사 나고 슬픔이 분장을 했는지 이해가 안간다"라고 디스해, 김해준을 당황하게 만들었다. 김해준은 애써 "왜 늦게 알려드렸지 라는 생각에 슬프니까. 더 일찍 알려드려야 했는데 아쉬운 마음으로 슬픔이로 분장했다"고 해명, 사랑꾼 슬픔이로 등극했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자 “버스도 안 타고 모은 2년 연봉으로 주식 -90%” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902750"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 미자가 주식 투자로 큰돈을 잃었다고 말했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 미자는 주식 투자 실패를 고백했다. 미자는 “라디오 디제이를 5년 했다. 월급이 450만원 정도 됐다. 가계부를 쓰는데 한 달에 20만원을 썼다. 다 합쳐서. 5년 일하면서 다 모았다. 사람도 잘 안 만나고 다 모았다. 어느 날 주식 붐이 일었다. 같이 일하는 선배가 주식으로 돈을 너무 많이 벌었다. 계속 보여줬다. 오는 게스트마다 서로 돈 벌었다고 난리가 났다. 저는 그런 것 안 합니다. 차곡차곡 모았다”고 말했다. 이어 미자는 “1년 정도 보니까 너무 자괴감이 들었다. 내가 뭐를 하면서 산 거지? 사람도 안 만나고 밥도 집에서 먹고 버스비도 아까워 걸어가며 모았는데 사람들이 며칠 만에 몇 백을 버니까 바보 같은 거다. 이제 들어갔다. 선배가 우량주는 끝났다, 작은 것을 들어가야 한다고 신종목 추천을 해줬다. 저도 밤새 공부를 했다. 삼사십 개 나눠 넣었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임예진 “대출 2억 받고 공황증세, 차가 달려오는 느낌” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902749"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임예진이 대출을 받고 공황 증세가 있었다고 말했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 배우 임예진은 대출과 안 맞는다고 했다. 임예진은 “대출 한 번 받고 병을 얻었다. 약간 공황이 왔다. 지금도 그 생각을 하면 까마득하다. 써야 하는 서류가 너무 많더라. 애 학교 때문에 있던 집을 놓고 전세를 하는데. 은행에서 대출을 2억 정도 받았다. 서류 작성하는 게 1시간 가까이였다. 쟤는 돈 벌어서 뭐하고 그런 소리가 들렸다”고 말했다. 박수홍은 “아무도 안 그러는데?”라며 놀랐고 임예진은 “저 혼자. 이 상황이 너무 싫어서. 1년 걸려서 1억 갚고. 나머지 반은 제가 끙끙 거리니까 엄마가 갚아주고 했다. 그러고 나서 운전하는데 차가 저한테 달려오는 것 같은. 운전할 때만 그게 온다. 몸도 힘들었고 마음도 힘들었던 것 같다”고 했다. 하지만 이어 임예진은 “더운 날 골프를 여러 날 쳐서 체력적으로 감당이 안 되고”라며 골프 이야기로 빠졌고 당황하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美친 광배근 박나래, 파이터 김동현에 어퍼컷 “퍽” 소리 제대로 ‘깜짝’(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902748"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 김동현이 박나래의 주먹에 당황했다. 9월 28일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 배우 곽범, 이창호, 김해준이 게스트로 출연했다. 이날 멤버들은 '부캐 받는 토요일'이라는 콘셉트로 분장에 나섰다. 김동현은 "매미킴입니다. 이 자리에서 주먹으로 얼굴 맞히면 한 대당 만 원 씩 회식비를 드립니다"라고 했다. 넉살이 얼굴을 치자 "데미지가 없는 주먹은 피하지 않습니다"라고 한 김동현. 박나래가 도전하자 그는 주먹을 쉽게 피했다. 하지만 박나래의 주먹이 계속 되자 스튜디오에는 "팍!" 소리가 나 모두를 놀라게 했다. 김동현은 연속으로 들어온 박나래의 주먹에 크게 당황했다. 한편 박나래는 최근 다이어트 성공과 함께 남다른 광배근을 자랑하며 건강미를 뽐낸 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정다은 아나운서 “처녀 때 대출 끼고 산 집 올라, 빚도 재산” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902747"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정다은 아나운서가 빚도 재산이라 말했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 정다은 아나운서는 “여보, 빚도 다 재산이야”라는 제목으로 속풀이를 했다. 정다은은 “제가 현명한 지출이라고 생각한 게 처녀 때 집을 샀다. 월급쟁이였는데 처음부터 사려던 건 아니고 친정이 부산이다 보니 전세로 다니기 힘들었다. 어머니가 이 기회에 집을 사라. 예전이라도 집값이 어느 정도 있어서 어떻게 사냐고 했더니 대출, 빚을 내서 집을 사라고. 조금 보태주시면서 이자를 내면서 집을 사라고 하셨다”고 모친의 말을 전했다. 정다은은 “전세나 월세로 남의 주머니에 들어가느니 대출 이자를 은행에 내면 네 집이다. 제 돈보다 은행 돈 비율이 더 컸다. 지금 생각하면 그때 집값이 저렴한 게 2억 8천이었다. 원금 상환을 같이 안 해도 돼서 이자 부담이 적어서 월급에서 이자를 낸 집이 나중에 꽤 많이 올랐다. 결혼하고 남편 집에 들어가서 살아서 그 집을 그대로 뒀다”고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너한테만 잘해주면 돼?” 민우♥솔비 핑크빛 분위기 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902746"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신화 민우와 솔비가 핑크빛 분위기를 예고했다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 신화 민우와 솔비의 만남이 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 신화 민우와 솔비의 만남이 그려졌다. 솔비는 민우와 만나 이상형에 대해 “잘 웃고 매너 좋고 다정하고”라고 말했고, 민우는 “혹시 나를?”이라며 솔비의 이상형이 자신인지 의심했다. 이어 솔비가 “모든 사람에게 다 잘해주지 마라”고 말하자 민우는 “너한테만 잘해주면 돼? 남자친구 있니?”라고 물으며 핑크빛 분위기를 조성해 관심을 모았다. 그런가 하면 강다니엘은 절친한 댄서들과 함께 옥란할매의 밭일을 도운 후에 속마음 토크를 예고했다. 강다니엘은 전 소속사와 갈등으로 인해 원치 않았던 공백기 동안 “생각이 많았다”고 말해 이목을 집중시켰다. 또 가수 박서진은 부친, 형과 함께 삼천포 바다를 찾아간다. 박서진은 “아빠와 형과 시간을 보내려 나가게 됐다”고 말했고 삼천포 바다에서 삼부자의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 “소 같이 생긴 애” 옥란할매 지목에 소처럼 열일 (살림남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902745"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 강다니엘이 옥란할매 밭일을 도우며 강단이 소로 열심히 일했다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 1년 3개월 만에 돌아온 강다니엘이 절친한 댄서들과 함께 옥란할매의 밭일을 도왔다. 강다니엘은 제작진에게 “노동하고 싶다”고 말했고 옥란할매의 일손을 돕기로 했다. 강다니엘과 절친들은 잡초를 뽑는 일부터 시작해 깻잎을 땄고 옥란할매는 강다니엘의 이름을 강단이로 알아들었다. 밭을 갈아야 하는 시간에 옥란할매는 “소 같이 생긴 애 여기 있네”라며 강다니엘을 지목했다. 강다니엘은 상의를 탈의하고 강단이 소로 변신했다. 강다니엘은 “생각보다 진짜 힘들더라. 전신을 다 써야 한다”며 밭을 가는 강단이 소로 열심히 일하는 모습을 보였다. 은지원은 “옥란할매는 방송이고 뭐고 없다. 이 사람들을 소로 안다”며 옥란할매가 방송보다 밭일에 진심이라 봤다. 강다니엘은 원하던 노동이 즐거웠는지 묻는 질문에 “저는 재미있었다. 확실히 힘들긴 하더라”고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 박서진 여동생에 “연예인 데뷔할 것 같아” (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902744"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백지영이 박서진 여동생 박효정의 연예인 데뷔를 기대했다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진과 여동생 박효정의 수돗물 동반 광고 촬영 현장이 그려졌다. 박서진 박효정 남매의 첫 동반 광고 출연에 ‘살림남’ 제작진이 커피차를 보내 축하했다. 박효정은 “커피차 받아본 적도 해본 적도 없다. 내 얼굴이 박혀 있으니까. 왜지?”라고 감격하며 “감사합니다”라고 제작진에게 감사 인사했다. 그 모습을 지켜보던 백지영은 “갑자기 떠오른 생각이 효정이 데뷔할 것 같다. 무슨 느낌이냐면 잘하면 장영란 정도. 밝고 푼수기 있고 생각이 건강하다. 효정이가 그런 느낌”이라며 박효정이 연예인이 될 것 같다고 기대했다. 은지원이 “만약 동생이 데뷔한다고 하면 어떨 거 같냐”고 묻자 박서진은 “그럴까봐 너튜브도 못하게 했다. 개인채널을 만든다고 하더라”며 반대했다. 백지영이 “왜요?”라고 이유를 묻자 박서진은 “두 개의 태양은 있을 수 없다”고 너스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 둘째 유산 고백→악성 기사에 生 포기하려...딸 혜정 보고 버텨(가보자고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902742"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 둘째 유산 아픔을 털어놨다. 9월 28일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 무속인은 함소원의 건강운에 대한 이야기를 해주며 “죽을 뻔했던 고비는 넘어갔다. 2~3년 전에 위험했던 고비가 있었지만 잘 넘겼고, 현재는 고민하지 않아도 된다”라고 말했다. 그러자 함소원은 덤덤하게 “정신적으로 너무 힘들어서 나쁜 생각을 한 적이 있다”라고 입을 열었다. 그는 “2021년도에 방송이 끊기면서 유산을 겪고, 악성 기사까지 나오면서 안 좋게 됐다”라면서 “그때 둘째를 가지려고 노력했다. 혜정이 동생을 가지려고 엄청나게 노력을 했는데, 안 좋은 기사는 나고, 딸에 대한 안 좋은 기사도 나더라. 정신이 하나도 없었다"고 털어놨다. 눈시울을 붉힌 함소원은 "힘들었던 시기를 딸 혜정이 덕분에 이겨 냈다"고 말했다. 이어 "정말 힘들 때 내 앞에서 방실방실 웃는 딸을 봤다. 딸이 없었으면 어떻게 됐을까 싶다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리 “핑클 해체에 이효리가 직접 부탁, 멤버들 한강으로 불러”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902741"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우리가 핑클과의 일화를 공개했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 스타일리스트 김우리가 출연했다. 이날 방송서 김우리는 누구와 일할 때 가장 힘들었냐는 질문에 원조 걸그룹 핑클을 꼽았다. 그는 "인생에서 가장 힘들었어요. 그때 한창 핑클 해체설이 나올 때였어요. 그런데 효리는 저랑 친하니까 ‘오빠가 멤버들 만나서 얘기 좀 해주면 안 되냐’고 했어요"라며 과거 추억을 꺼내기도. 김우리는 "저는 상관하고 싶지 않은데"라고 해 웃음을 더하더니 “그때 또 잔다르크 마음이 생겨서 애들을 한강으로 불렀어요. 웃긴 게 제가 나오라고 세 명이 쪼르르 나왔어요. 효리는 뒤에 쓰레기통 앞에 서 있었어요"라고 폭로했다. 또 그는 "제가 그러면 안 되지 않냐고 하니까 ‘오빠가 효리 언니한테 말 잘해줘’라고 하더라. 그 다음에 효리한테 ‘효리야 안 될 것 같은데?’라고 했던 게 있다"고 해 웃음을 더했다. 그런가하면 김우리는 옥주현을 필두로 한 핑클 멤버들이 스타일링을 해주고 돈 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 전남편 진화 새출발 조건 있었다 “다시 오면 어떡해”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902740"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 진화의 새출발에 대해 이야기했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 함소원은 무속인을 만나 대화를 나눴다. 무속인은 "(진화는) 나이는 어려도 아빠가 됐으니, 아빠의 역할을 하려고 할 거다. 그리고 소원 씨 손에 진화 씨가 있다. 보통 여자가 아니다. 황후의 기질을 타고 태어났다니까"라고 했다. 그러자 함소원은 "저는 제 아이 일 하나 계획하기도 바쁘다"라고 반응했고, 무속인은 "(진화를) 놔줄 생각 없지 않냐"라고 되물었다. 함소원의 답은 "간다고 하면 놔줄 생각 있다. 가서 계획이 있으면 진짜 보내줄 생각이 있다"라는 것. 안정환이 "보내줄 때도 조건이 있네?"라고 하자, 함소원은 "어디 가서 못 살면 어떡해. 걱정이 되는 거다. 갔다가 오면 안 되지 않냐"라고 했다. 무속인은 "놔줄 마음이 있으면 놔줘야 하는데. 그 마음을 흔드는 걸로 보인다"라고 지적했다. 한편 '가보자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“함소원 둘째 임신 보여→스킨십多” 이혼한 진화와 마카오 여행(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902737"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 진화와 여행을 다녀왔다고 했다. 9월 28일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 최근 진화와 이혼을 발표하며 대중을 놀라게 했던 함소원이 출연했다. 이날 방송서 함소원은 "딸 혜정에게 주는 게 나의 행복이다. 혜정이랑 어디든 갈 수 있는 여행비가 있지 않냐"라며 알뜰하게 살면서, 딸 혜정을 위해 경제적인 여유를 찾는 모습을 공개했다. 이에 홍현희는 "언니 지갑을 열게 하는 건 혜정이 뿐이구나"라고 하면서 "여행 진화 씨도 함께 가냐"라고 물었다. 함소원은 "얼마 전 마카오는 같이 갔다 왔다"라고 해 모두를 또 놀라게 했다. 안정환은 "이혼했는데 왜 같이 가"라고 했지만, 함소원은 "방이 많아서 따로 잤다"라고 해명했다. 안정환은 "갑자기 철이 형이 생각나면서 둘째가 생각날 거 같다"라며 "정말 대단합니다"라고 감탄했다. 그런가 하면 함소원은 이혼 후 동거 중인 진화와의 스킨십에 대해 "너무 많아서 문제"라고 답한 바 있다. 한편 '가보자GO'는 만나보고 싶은 연예인, 셀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이혼 후 '키스+여행'…무속인 "보통 여자 아냐" (가보자고3)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776546"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 진화와 이혼 후 스킨십을 하고 있다고 전해 놀라움을 자아냈다. 28일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'에는 첫방송에 이어 함소원이 다양한 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 함소원은 최근 2년 전 서류상 이혼을 끝낸 상태라고 밝혀 화제를 모은 바 있다. 이혼 후에도 여전히 함께 지내는 일상을 보여 이목을 모았던 바, 이날 함소원은 위장 이혼설에 대해 "위장 이혼할 정도의 빚이 있는 것도 아니고"라고 이야기했다. 재결합 생각도 있냐는 물음에 "그건 아니고 수시로 각오는 하고 있다. 새 출발 하겠다고 해도 할 말은 없다. 그런 거까지 생각하고 결정한 거니까"라고 답했다. 또한  "여러분들이 궁금하신 것 만큼 저도 궁금하다 제가 어떻게 될지. 미래가"라며 "가끔가다 (유튜브에)내 사주가 뜰 때가 있다. 들어가서 보면 솔직한 것도 있고, 어떤 거는 안 맞는 것도 있고. 믿고 이런 게 아니라 중국은 점 보는 걸 우리나라랑 다르게 엄청 좋아하고 믿는다"고 이야기했다. 떠날까봐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 남자에게 뽀뽀 당했다…미국에서 가수 데뷔 위기 ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682090"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84, 빠니보틀, 유태오가 미국 무대 깜짝 진출을 예고한다. 오는 29일 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(이하 ‘음악일주’)’ 7회에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 즉흥으로 무대에 올라 라이브 공연에 도전하는 모습이 그려진다. 이날 기안84, 빠니보틀, 유태오는 완전체 여행의 마지막 밤을 맞아 라이브 바에서 함께 노래 부를 계획을 세운다. 그러나 생각보다 큰 규모와 많은 사람으로 북적이는 라이브 바의 모습에 세 사람은 물론 스튜디오에서 지켜보던 사이먼 도미닉, 장도연, 이승훈도 깜짝 놀란다고. 특히 심한 무대 공포증이 있는 빠니보틀에게는 인생 최대 위기인 상황. 급격히 안색이 어두워진 빠니보틀은 무대 공포증 때문에 무대에 오르는 일들을 거절해 왔던 것을 이야기하며 “몇천만 원 준다고 해도 안 한다”는 충격 발언을 남긴다. 이에 세 사람의 공연이 무사히 진행될 수 있을지 궁금증을 유발하고 있다. 또한 유태오와 기안84의 설레는 브로맨스가 폭발할 예정이다. 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 함소원, 진화와의 재결합…무속인 "자녀 말고는 건질 것 없어"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682089"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 진화와의 재결합에 대해 언급했다. 28일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'에는 함소원이 게스트로 출연해 무속인을 만나 대화를 나눴다. 무속인은 함소원에게 "위기를 겪으면 강해지는 사주. 이런 말까지 하게 될 줄 몰랐는데, 그 결혼은 어쨌든 아이, 내 편 하나 만든다라고 보면 된다. 그거 남긴 거 말고는 건져올 게 없다"며 "그 자손 하나 얻으려고 그렇게 힘들었다고 보면 된다"고 덧붙였다. 함소원은 "그러면 됐다. 저도 그렇게 생각하거든요 사실은"고 얘기했다. 홍현희가 "(함소원과 진화의) 재결합은 크게 의미가 없냐"고 묻자 무속인은 "아예 떨어질 수도 없고 어차피 문서는 한 번 찢어졌으니까 그거에 대한 효과는 좋겠다. 다시 문서가 붙기는 힘들 거다"고 말했다. 안정환은 "새로운 문서나 새로운 만남이 있냐"고 물었고, 무속인은 "(함소원이) 남자 문서 있다"고 얘기해 눈길을 끌었다. 또 그는 "이 상황에서 재결합을 하느냐 마느냐는 굉장히 조심스러운 일이다. 나는 이미 끝났다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'장윤정♥' 도경완 "아빠를 무슨 지갑으로 아나"..도도남매에 울컥('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682088"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이들의 사생활' 도도남매의 마음은 온통 엄마 장윤정이었다. 28일 방송된 ENA ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)에서는 도도남매가 LA 플리마켓에서 흥정에 도전했다. 이날 도도남매 도연우, 도하영은 LA의 유명한 플리마켓 ‘멜로즈 트레이딩 포스트’(Melrose Trading Post)를 찾았다. 도경완은 "영어는 기세다. 자신감 갖고 하라"면서 주차를 이유로 아이들만 마켓에 보냈다. 흥정이 기본인 플리마켓의 특성을 배운 도도남매는 빠듯한 예산에서 장윤정 선물을 사기 위해 고군분투했다. 차에서 내리자마자 주얼리를 본 하영은 "엄마 웬지 좋아할 것 같다"면서 관심을 드러냈지만, 40달러 비싼 가격으로 선뜻 구입하지 못했다. 첫 흥정에 도전해 30달러까지 가격을 낮췄지만, 연우는 "둘러보고 오겠다"고 현명한 선택을 했다. 도도남매는 "엄마가 좋아할 법할게 있을 거"라며 온통 엄마 생각만 했다. 아빠가 좋아하는 선글라스 가게에 가서도 결국 엄마에게 어울릴 안경을 골라 반값에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 덱스, 트와이스 사나와 닮은 꼴 언급에 "제가 어떻게 감히.."[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269129"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 덱스가 트와이스 사나와의 닮은 꼴 언급에 당황했다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 315회에서는 참견인으로 뷰티 유튜버 이사배의 일상이 공개됐다. 이날 덱스는 이사배가 트와이스 쯔위와 함께한 메이크업 영상을 체크하는 걸 보고 "이 영상 봤다. (제가) 트와이스 팬이어서"라며 반가움을 표했다. 이사배가 "(팬의 시각으로 이날 쯔위의) 메이크업 괜찮았냐"라고 묻자 "장난 아니었다. 이거 팬들한테 반응이 되게 좋았다"라고 답했다. 이어 홍현희는 제니, 장원영 그리고 필릭스까지 다양한 셀럽들의 커버 메이크업에 도전해 화제를 모았던 이사배에게 "덱스 씨를 (메이크업을 통해) 사나 씨로 만들 수 있냐"라고 물었다. 이에 이사배는 "(두 사람이) 비슷한 느낌이 있다"라며 긍정적인 답변을 했다. 그러자 덱스는 "예전에 사나님이랑 촬영했을 때 닮았다는 말 살짝 들었다"라며 네티즌들에게 받았던 반응에 대해 이야기했다. 이사배 역시 "한 번 메이크업해 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철 독설 심사위원 비밀 “새카만 선글라스, 소심해 착용”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902736"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승철이 선글라스 착용 비화를 전했다. 9월 28일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 2편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 신동엽은 이승철에게 "평소에 색깔이 있는 안경을 쓰는데 심사할 때는 시커먼 선글라스를 쓰신다"라고 물었다. 이승철은 "안 믿으시겠지만 A형이다. 소심해요. 사실 저는 독설 같은 말 잘 못 한다"라고 이유를 밝혔다. 이에 신동엽은 "요즘 다 MBTI로 하는데 혈액형 오랜만이다"라며 웃었다. 그는 이승철이 "저는 ENFJ인데"라고 하자 "태양인이 확실하다"라고 받아쳐 웃음을 이끌기도 했다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남희석보다 '전국노래자랑' 선배였네…32년 전부터 출연한 참가자에 기절초풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682085"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전국노래자랑'의 '전남 장흥군 편'에 배일호, 현숙, 양지원, 미스김, 전종혁이 스페셜 초대가수로 출격한다. KBS 1TV ‘전국노래자랑’은 매주 일요일을 44년 동안 변함없이 지켜온 대국민 참여형 오디션 프로그램의 원조이자 국내 최고의 예능 프로그램. 지난 22일 방송된 2989회가 전국 시청률 6.6%를 기록하며 시청률 상승세 속에 동시간대 예능 프로그램 1위를 수성해, 대체불가 대국민 예능의 위상을 굳건히 이어가고 있다. (닐슨코리아 기준) 이 가운데 29일(일) 방송되는 '전국노래자랑' 2090회는 '전라남도 장흥군 편'으로 꾸며진다. 이날 방송에서는 앞서 장흥 실내체육관 특설무대에서 펼쳐진 노래자랑에 총 16개 본선 진출팀이 참가해, 장르를 불문한 노래 경연과 배꼽 잡는 웃음 경연을 오가며 흥겨운 축제의 장을 벌이는 모습이 생생하게 담길 예정이다. 이와 함께 맛깔스러운 가창력을 뽐내는 초대 가수 군단이 출격해 축제의 열기를 한껏 고조시킨다. 먼저 현숙은 '사랑은 달달하게']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영현 “날 못 뛰어 넘을텐데? 가수 반대!” 16개월 딸 재능에 으름장(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902735"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영현이 딸 재능에 으름장을 놨다. 9월 28일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 2편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 이찬원은 이영현을 반기면서 "작년 5월 둘째 득녀 하셨습니다"라고 했다. 김준현은 "딸만 둘이냐. 최고다"라며 박수를 보냈다. 이에 이영현은 "둘째가 16개월 됐다"라며 웃었다. 이영현은 "벌써부터 음악적으로 소질이 있다고?"라는 질문을 받았다. 그는 "목청도 좋고, 노래를 한 번 알려주면 되게 외워서 잘 부른다"라며 뿌듯해했다. 다만 이영현은 "만약 딸들이 가수를 꿈꾼다면 적극적으로 밀어줄 생각이냐"라고 묻자 "엄마를 뛰어 넘지 못할 거면 하지 마라. 성에 안 찬다. 나 이상으로 잘 불러야 시킬 맛이 난다. 나보다 못하는데 무슨 가수를!"이라고 격하게 답해 웃음을 더했다. 김준현은 "무슨 16개월에게 으름장을 놓냐"라며 웃었다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백수저 정지선, '흑백요리사'로 떴는데…"이러다 '사당귀'서 퇴출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682084"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ MC 전현무가 ‘흑백요리사’로 화제의 중심에 선 정지선 셰프의 유명세에 귀여운 질투심을 드러낸다. 29일 방송되는 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)방송에서 전현무가 정지선 셰프의 퇴출안을 도마 위에 올린다고 해 무슨 상황이 벌어진 것인지 궁금증을 유발한다. 전현무는 ‘흑백요리사’ 출연으로 유명세를 탄 정지선 셰프에게 “이러다 ‘사당귀’에서 퇴출되는 거 아냐?”라며 셀럽 뺨치는 정지선의 스케줄에 깜짝 놀란다. 박명수도 “바쁘실 텐데 ‘사당귀’까지 가능해요?”라며 정지선의 보스 자리까지 넘보겠다는 야망을 드러내 스튜디오를 웃음바다로 만든다고. 과연 전현무와 박명수의 거듭된 퇴출 주장 속에서 정지선은 ‘사당귀’의 고정 자리를 유지할 수 있을지 궁금증을 유발한다. 정지선은 정호영 셰프와 함께 충북 증평군을 찾는다. 두 셰프가 ‘사당귀’의 정셰프 타이틀을 걸고 증평군 인삼을 활용한 신메뉴 배틀을 벌이며 팽팽한 신경전을 이어간다고. 무엇보다 ‘중식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 스승 진성, 유산슬 작명 이유 “비싼 분‥고가라서”(놀뭐)[결정적적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902734"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진성이 방송인 유재석의 트로트 가수 부캐 활동명을 '유산슬'로 지어준 이유를 밝혔다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 250회에서는 멤버들이 부르면 달려가는 놀뭐 코러스단을 결성했다. 이날 '안동역에서' 코러스에 도전한 멤버들 앞에 원곡자 진성이 깜짝 등장했다. 이에 "나의 사부님"이라며 누구보다 반색한 유재석은 진성이 유산슬의 이름 작명은 물론 모든 걸 만들어준 스승임을 전했다. 진성은 "중국 음식 중에서 (유산슬이) 고가라서. 어쨌든 비싼 분이니까 그걸로 (품격을) 유지하라는 차원이었다"고 당시 이름을 유산슬로 짓게 된 이유를 밝혔다. 유재석은 "실제 그 시기 유산슬 주문이 폭주했다더라"고 깨알 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배 “10년간 남친 無, 이상형 까다롭고 연애 생각 없어”(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902733"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 크리에이터 이사배가 10년간 솔로였다는 사실과 함께 현재는 연애 생각이 없음을 고백했다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 315회에서는 이사배가 연애에 대해 솔직하게 밝혔다. 이날 이사배는 매니저가 "남자친구 진짜 있었냐, 상상이 안 된다"고 하자 "저 모솔 아니다. 수도 없이 만났다"고 너스레 떨었다. 하지만 MC 송은이 역시 "사배 씨한테 내 느낌이 나던데 살짝"이라며 이사배를 의심했고, 이사배는 "(연애 안 한 지) 10년"이라고 솔직히 털어놓았다. 송은이는 "거봐, 나랑 비슷하지"라며서 본인이 틀리지 않았음을 뽐냈다. 이사배는 "(주위에서 소개 제안을) 하시기는 했는데 다 거절했다. 연애 생각이 아예 없다"며 이상형에 대해선 "제가 이상형이 되게 길고 까다롭다"고 밝혔다. 이어 "헤어스타일은 중단발이나 스킨헤드를 좋아한다. 묶을 수 있는. 크게 웃을 때 윗니 12개, 아랫니 8개 반이 보여야 하고 생선가스, 타르타르소스를 안 좋아하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 진성 행사 무대서 실수하고 도망치듯 퇴장 “다 틀렸어” 자책(놀뭐)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902732"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 가수 진성의 행사 무대에서 실수를 하고 자책했다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 250회에서는 멤버들이 놀뭐 코러스단을 결성했다. 이날 노래방을 찾아 잔뜩 흥이난 멤버들 뒤로 코러스 가수 박채원, 공보경, 최형진이 깜짝 등장했다. 임재범, 박효신, god, 성시경 등 인기 가수들의 콘서트에 수백여 번 올랐다는 이들의 화음은 멤버들의 노래를 단숨에 업그레이드 시켜 이목을 집중시켰다. 멤버들은 '직업의 세계' 특집을 맞아 이들의 도움을 받아 놀뭐 코러스단을 결성했다. "해볼 만한 장르인지 모르겠다"는 걱정 속 본격적으로 수업이 시작됐는데 멤버들은 좀처럼 갈피를 잡지 못했다. 믿었던 이미주, 박진주마저 헤매자 하하는 "진짜 음감이 좋아야 할 것 같다"고 말하기도. 유재석, 이이경, 박진주가 1조, 하하, 주우재, 이미주가 2조를 이뤄 집중적으로 팀별 수업을 받았다. 이들의 도전곡은 진성의 '안동역에서'. 유재석은 도전곡 명이 발표되자마자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하 주우재 이미주, 인지도 굴욕 3연타‥진성 대환장 개명(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902731"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 하하, 주우재, 이미주가 인지도 굴욕 3연타를 당했다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 250회에서는 멤버들이 부르면 달려가는 놀뭐 코러스단을 결성했다. 이날 '안동역에서' 코러스에 도전한 멤버들 앞에 원곡자 진성이 깜짝 등장했다. 진성은 유재석이 '놀뭐' 멤버들을 전부 아냐고 묻자 "이름을 내가 정확히는 다…"라며 곤란해했고 유재석은 뒤에서 멤버들 이름을 속삭이며 힌트를 줬다. 진성은 유재석의 도움 덕분에 박진주, 이이경 이름을 차례로 맞혔다. 문제는 하하, 주우재, 이미주였다. 진성은 하하를 "여기는 호호!"라며 당당하게 아는 척해 웃음을 자아냈다. 실수 이후 유재석은 대놓고 멤버들 이름을 알려주기 시작했지만 진성은 주우재는 '주재'라고 부르더니 이미주에게는 "아름다울 미, 꽃 화자 미화!"라고 말해 인지도 굴욕을 안겼다. 이미주는 "구슬 주"라고 센스 있게 자신의 이름을 정정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“고음에 선루프 와장창 깨졌다” 증거 제출 손승연…‘불후’ 또 역전패[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902730"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손승연이 '불후의 명곡' 우승을 코앞에 두고 역전패를 당했다. 9월 28일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 2편으로 꾸며졌다. 이날 방송서 이찬원은 "바로 지난 주에 방송됐는데 명사 특집 '이순재' 편에 이어 연속 출연이다. 저희가 손승연 씨의 노래를 계속 듣는 게 좋은데"라고 손승연을 반겼다. 김준현은 "이렇게 출연하는 건 오기가 아니냐"라고 거들었다. 또 이찬원은 "최근에 우승 트로피가 없는 상태다. 연승을 하다가 꼭 끝에 역전을 당한다"라고 이야기했다. 손승연은 "임다미 씨가 호주로 트로피를 가져 가셨다"라고 웃으면서 "자주 출연하고 있는데 최근에 우승 트로피가 없다"라고 했다. 이찬원이 "여기서는 최다 트로피다. 8개"라는 말에는 민망해하며 웃기도. 손승연은 "나올 때마다 견제를 많이 받으니까 부담이 된다. 편하게 하기는 글렀다"라며 오늘 무대도 최선을 다할 거라는 의지를 덧붙였다. 또 손승연은 "우승 징조가 있었다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철, 송승헌→에릭 비주얼이 노래맛 살려 극찬 “이서진은 걱정”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902729"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승철이 말실수로 웃음을 줬다. 9월 28일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 아티스트 이승철 특집 2편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 이승철은 드라마 '불새'의 OST '인연'에 대해 "이서진이 부탁해 부르게 됐다"고 했다. 그는 "운동하다 쇄골을 다쳐서 깁스를 하고 있었다. 노래를 할 수 있을까 싶었는데 해달라고 해서. 노래를 듣고 가사를 썼다. 이 노래가 송승헌 얼굴에 붙으니까 그냥 정리가 되더라"라고 했다. 그러자 신동엽은 '불새'의 남주인공이 이서진과 에릭이라는 점을 짚으면서 "그 당시에 이서진과 에릭이 나왔으니까. 에릭 얼굴로 다시 말해달라"고 했다. 이승철은 "이 노래가 에릭 얼굴에 붙으니까 터지는 거야. 이게 되는 거야. 깜짝 놀랐다. 노래가 이렇게 달라지는 구나"라고 바로 다시 이야기했다. 또 신동엽이 "이서진 씨랑 친분이 있고 부탁이 있으니까. 이서진으로도 한 번 더 해달라"라고 하자, 이승철은 "이서진 씨 얼굴에 붙으니까 걱정되더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 子 연우 영어 어휘력에 뿌듯‥도경완 뜻 몰라서 “뭐야?”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902728"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 아들 연우의 영어 어휘력에 뿌듯함을 감추지 못했다. 9월 28일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 4회에서는 장윤정, 도경완 부부의 자녀 연우, 하영의 LA 여행기가 이어졌다. 이날 연우, 하영 남매를 어딘가로 데려가며 도경완은 "연우, 하영이의 영어 실력이 제일 많이 늘 수 있는 곳. 어쩔 수 없이 살기 위해 영어를 많이 할 수밖에 없는 곳"이라고 행선지에 대한 힌트를 줬다. 연우는 "그로스리 스토어(Grocery store)인가?"라고 추측했다. 도경완이 "그로스리가 뭐냐"고 묻자 연우는 "그냥 생활에 필요한 것들 막 사는 곳"이라고 설명했고 장윤정은 도경완도 모르는 영어 단어를 아는 연우에 "어머나"라며 기특해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, MBC 직원 출신 “화약약품 사고로 수포 생겨 퇴사”(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902727"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 크리에이터 이사배가 MBC 직원 출신임을 고백했다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 315회에서는 이사배가 게스트로 출연했다. 이날 이사배는 과거 MBC 직원이었던 사실을 밝혔다. 이사배는 "MBC 미술 센터 분장 팀으로 사회생활을 시작했다. 여의도 보도국에서 아니운서 언니 오빠들 해드리다가 특수분장 팀으로 넘어가 일산에서 근무했다. '서프라이즈'에 나오는 괴물이나 드라마 수술신 있잖나. '최고의 사랑' 수술 신도 제가 했고 '웃고 또 웃고' 개그 프로그램도 맡아 했다. 제가 개그 분장을 참 좋아한다"고 말했다. 이사배는 무슨 이유로 퇴사를 했냐는 말에 "밤샘 작업을 많이 했다. 화약 약품을 팔에 쏟아 접촉성 피부염(이 생겼다). 수포가 다 나서 제품을 못 만지게 돼 청담동 숍으로 이적하게 됐다"면서 "마음은 늘 MBC에 있고 친정이라고 생각한다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, 33살에도 교복 찰떡인 동안 비결 “유전+선크림 필수”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902726"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 동안 비결을 밝혔다. 9월 28일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 452회에서는 JTBC 새 드라마 '조립식 가족'의 주역 최원영, 최무성, 정채연, 황인엽, 배현성이 형님 학교로 전학 왔다. 이날 황인엽은 91년생 나이로 형님들을 놀라게 만들었다. 97년생 정채연, 99년생 배현성과 또래로 보이는 황인엽에 형님들은 "나이가 많네 생각보다", "인엽이가 동안은 동안이다. 교복을 입어서 더 어려 보이나?", "91년생이면 서른셋인데"라며 신기해했다. 황인엽은 동안 비결이 뭐냐는 질문에 "엄마, 아빠가 동안이시다"라고 말했고 형님들은 바로 "동안은 유전이야"라며 납득했다. 또 황인엽은 "엄마가 선크림을 늘 발라주셔서 나가려면 늘 발라야한다"고 비결을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박보검 닮은꼴” 배현성에 ‘택이 아빠’ 최무성 냉정 “많이 달라”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902725"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['택이 아빠' 최무성이 냉정한 면모를 보여줬다. 9월 28일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 452회에서는 JTBC 새 드라마 '조립식 가족'의 주역 최원영, 최무성, 정채연, 황인엽, 배현성이 형님 학교로 전학 왔다. 이날 배현성이 "박보검 닮은꼴로 유명하다"는 말이 나왔다. 형님들은 '응답하라 1988'에서 박보검과 부자로 호흡을 맞춘 최무성이 잘 알지 않겠냐면서 생각을 물었고, 최무성은 "많이 달라"라고 칼같이 답했다. 서장훈은 "무성이 T다 T"라며 웃었다. 최무성은 이에 "오해하지 말라. 비슷하지 않고 매력이 다르다"고 해명했고 최원영은 "김무열 배우랑도 비슷하다"고 다른 닮은꼴을 찾아냈다. 강호동은 "현성이는 현성이 자체 매력이 있다"고 배현성의 매력을 칭찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최무성, 선배+연장자 최민식에 반말 실수 후 진땀 “괜찮은 줄 알고”(아형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902724"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 '아형' 반말 콘셉트를 따르다가 선배이자 연장자인 배우 최민식에게 실수했다. 9월 28일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 452회에서는 JTBC 새 드라마 '조립식 가족'의 주역 최원영, 최무성, 정채연, 황인엽, 배현성이 형님 학교로 전학 왔다. 이날 최원영은 '조립식 가족'이 한 지붕 두 가족이 함께 살며 진짜 가족이 되어가는 이야기라며 정채연이 본인의 딸 역할이라고 밝혔다. 최무성과 황인엽이 극중 부자 관계였다. 최원영과 최무성은 '아빠 전문 배우'라는 공통점이 있었다. 최무성은 그동안 박보검, 장동윤이 본인의 아들로 나왔었다며 "보검이 같은 경우 군대 가기 전 간다고 연락이 와 반가웠다. 최근 시사회에서 만났는데 반갑더라. 키가 더 컸더라"며 흐뭇해했다. 최원영은 자신의 아들들로 SF9 찬희, 씨엔블루 민혁, 비투비 육성재를 언급, 이중 특히 "민혁이의 경우 가끔 '아버지'하고 문자가 온다"고 자랑했다. 황인엽은 동안 외모를 칭찬받았다. 97]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍석천 오해할 듯” 원조 보석 황인엽, 연락 끊긴 사연 해명(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902723"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 방송인 홍석천의 오해를 풀며 감사 메시지를 전했다. 9월 28일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 452회에서는 JTBC 새 드라마 '조립식 가족'의 주역 최원영, 최무성, 정채연, 황인엽, 배현성이 형님 학교로 전학 왔다. 이날 황인엽은 본인이 홍석천이 알아본 보석이라며 "모델 일을 하다가 그만두려고 마지막 패션쇼에 섰다. 집에 가려던 차에 석천 형님이 앞에 계셨다. 인사하고 가려고 하니 어깨를 툭 치시면서 '휴대폰 줘'라고 하시더라. 드렸더니 '내일 몇 시에 가게로 와. 너는 연기를 해야될 것 같아'라고 얘기를 해주셨다"고 회상했다. 궁금해서 가게로 가봤다는 황인엽은 당시 홍석천에게 '연기 선생님이 있다. (소개해 줄 테니) 연기를 해보라'는 말을 들었다며 "그렇게 연기를 배워서 여기 나올 수 있었다"고 밝혔다. 이어 홍석천과 아직 연락하냐는 질문에 "내가 연락처를 한 번 바꿨는데 내가 기계치라서 연락처 넘기는 법을 잘 몰랐다. 오해하실 것 같다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양치승, 4억 투자한 헬스장 폐업? 사기 피해 호소 후 근황(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902722"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사기 피해를 호소했던 헬스 트레이너 양치승이 새로운 체육관 자리를 찾아다니는 근황이 전해졌다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 315회 말미에는 양치승과 배우 최강희의 출연이 예고됐다. 이날 예고편에 등장한 최강희는 새로운 체육관 자리를 알아보러 다니는 양치승과 동행했다. 최강희는 "관장님 사기 당했다"며 양치승이 최근 안타까운 상황에 처한 사실을 전하곤 "관장님에게 나가라고 (했단다). 저는 사기는 안 당한다. 당해도 모를 수는 있어도"라고 말했다. 한편 지난 7월 채널 '표영호TV'에 출연한 양치승은 구청에서 나가라는 통보를 받았다며 "알고 봤더니 땅이 구청 땅. A업체가 20년 전 이 땅에 건물을 지은 거다. 그래서 무상으로 사용 권한을 받았던 거다. 계약 당시 20년 후에 반납을 해야 한다는 말을 안 했다. 저희는 2019년 1월 1일부터 하게 됐는데 2021년 11월에 계약만료가 돼서 3년 10개월만 영업할 수 있었다. A업체에서는 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“7년째 식단조절” 이사배, 식사라곤 2끼 샐러드뿐→의사가 운동 금지(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902721"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 크리에이터 이사배가 놀라운 자기 관리를 보여줬다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 315회에서는 이사배의 24시간이 부족한 일상이 공개됐다. 이날 이사배는 텅 빈 냉장고 속에서 유산균을 꺼내 섭취하며 하루를 시작했다. 주방이며 냉장고 안에 음식이 없는 대신 건강템부터 이너 뷰티템이 주방 한편 한가득 놓여 있었다. 이사배는 공복에 모닝 약 7종과 손바닥만 한 사이즈의 단백질 쉐이크를 챙겨 먹곤 "어우 배불러"라며 포만감을 드러냈다. 코스메틱 브랜드 CEO, 메이크업 아티스트, 뷰티 크리에이터로 동시에 활동하며 365일 중 364일은 일한다는 이사배는 매니저가 평하길 24시간이 모자란 '워커홀릭'이었다. 이사배는 "가족 여행을 작년에 처음 해외로 가봤고 개인적으로 해외 여행은 안 가봤다"고 말해 MC들을 놀라게 만들었다. 이사배는 운동은 하냐는 말에 "제가 일을 많이 하다 보니까 몸이 좀 안 좋아서 병원에서 산책도 무리라고 운동도 못하게 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[120억 자가 도경완, ♥장윤정 돈으로 자녀 용돈 “집에 엄카뿐”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902720"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 도경완이 아내인 가수 장윤정 돈으로 자녀에게 용돈을 줬다. 9월 28일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 4회에서는 LA 대표 빈티지 마켓 멜로즈 트레이딩 포스트를 찾은 연우, 하영 남매의 모습이 그려졌다. 이날 마켓을 단 둘이서 돌아다니며 엄마, 아빠를 위한 선물을 구매하던 연우, 하영 남매는 열심히 흥정을 했지만 용돈이 똑 떨어져 아빠 선물을 살 돈이 부족하자 애타게 도경완을 찾아다녔고 극적으로 상봉에 성공했다. 도경완을 만난 남매는 다짜고짜 "우리 돈이 없다", "우리가 집안일이든 뭐든 다 할 테니 돈 좀 달라"고 요구했다. 한 명씩 35달러를 달라는 요청에 도경완은 100달러짜리밖에 없다며 "그럼 30달러를 남겨오라"고 추가 용돈을 지급했다. 용돈을 받자마자 남매는 쿨하게 뒤돌아섰다. 이에 도경완은 "돈 챙겨서 그냥 가는 거냐. 저것들이 아빠를 지갑으로 아나"라며 섭섭해하더니 "근데 그거 알아? 그거 너네 엄마 계좌에서 환전해온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완도 놀란 子연우 영어 프리토킹, 기특한 효심까지(내생활)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902719"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정, 아나운서 출신 방송인 도경완의 아들 연우가 훌륭한 프리토킹 실력과 기특한 효심으로 감탄을 유발했다. 9월 28일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 4회에서는 장윤정, 도경완 부부의 자녀 연우, 하영의 LA 여행기가 이어졌다. 이날 도경완은 "연우, 하영이의 영어 실력이 제일 많이 늘 수 있는 곳. 어쩔 수 없이 살기 위해 영어를 많이 할 수밖에 없는 곳(에 간다)"며 연우, 하영 남매를 멜로즈 트레이딩 포스트(Melrose Trading Post, 매주 일요일 열리는 LA 대표 빈티지 마켓)에 데려갔다. 연우는 본격적인 쇼핑에 앞서 도경완이 "여기는 디스카운트(할인)가 기본"이라고 당부하자 "내 가방에 XXX가 있다. 디스카운트를 할 때 도저히 안 되면 파는 사람한테 XXX를 주면서 설득을 시키자"고 주도적으로 계획을 세웠다. 연우가 말한 'XXX'의 정체가 궁금해 VCR에 집중하던 장윤정은 도경완이 "영어는 기세. 너희에겐 영어라는 강력한 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 딸 사랑X절친 유토 14세 근황, 여행중 눈물 사태 무슨 일?(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902718"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 추성훈의 딸 추사랑이 절친 유토와 여행을 떠났다가 의문의 눈물 사태를 겪었다. 9월 28일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 4회 말미에는 추사랑, 유토의 여행이 예고됐다. 어느새 훌쩍 커 여행을 떠나게 된 추사랑에 엄마 노 시호는 혼자 가는 게 아니라 다행이라며 동행에 대해 "네 인생의 파트너지 않냐"고 말했다. 추사랑의 인생의 파트너는 바로 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서도 소개된 적 있는 11년 지기 소꿉친구 유토였다. 공항에서 추사랑과 만난 유토는 엄마, 아빠 없이 둘만의 여행이 괜찮겠냐는 추사랑에게 "괜찮을 거다. 나한테 맡겨달라"고 듬직하게 말했다. 이후 추사랑, 유토가 홍콩에서 알콩달콩 즐거운 시간을 보내는 모습이 그려졌다. 하지만 평화도 잠시, 두 사람에게 위기가 닥쳤다. "스탑!"을 외치며 우는 유토와 마찬가지로 울먹이는 추사랑. 이들에게 닥칠 일에 시청자들의 이목이 집중됐다. 한편 일본 톱모델 야노시호, 격투기 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 5년 전 이혼 사유 뭐길래…"별거 2년" 그저 눈물 뚝뚝 (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776540"/>
        <updated>2024-09-28T22:04:21.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정규로 돌아오는 '이제 혼자다' 새 출연진의 모습이 공개와 함께 시선을 사로잡았다. 28일 오전 공개된 TV 조선 '이제 혼자다' 1차 티저에서는 새롭게 합류하는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아의 다양한 모습이 순차적으로 화면에 담겼다. 별다른 말 없이 눈을 감고 고개를 떨군 채 하염없이 눈물만 흘리는 전 농구스타 우지원, 고개를 뒤로 젖히고 휴지로 눈물을 닦아내는 방송인 김새롬의 모습은 결코 순탄하지만은 않은 그들의 인생 2막을 예고했다. 반면 "이 점도 의미가 있다. 이혼하고 찍었다"라며 자신의 이혼을 당당하게 말하며 케이크에 올려진 신랑 형상의 장식을 가위로 밀어내는 방송인 서유리, 채널을 돌리다 전 남편이 MC인 프로그램을 보며 "나 이거 섭외 들어왔었다"라고 당혹스러웠던 경험을 토로하는 이상아의 모습은 앞선 두 사람과 대조됐다. 또한 영상 말미에 우지원은 “별거를 2년 정도 했었다”라며 남 몰래 속앓이 했던 사연을 털어놓으며 관심을 고조시켰다. 우지원이 5년 전 이혼한 사]]></content>
    </entry>
</feed>