<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-06T21:06:16.882Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식의 흉악한 범죄 감싸기만 하는 부모…‘유어아너’ ‘보통의 가족’이 던진 질문 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001097924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001097924"/>
        <updated>2024-10-06T21:05:34.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA 드라마 ‘유어아너’. 사진 | ENA 자녀의 살인 이야기가 드라마와 영화로 제작되고 있다. 사회적 신망이 높은 판사, 변호사, 의사라는 직업을 가진 이들이 자식이 저지른 범죄를 어떻게 대처하는지 보여준다. 타인이 저지른 범죄엔 단호한 모습을 보이지만, 정작 자식 문제에선 이율배반적이다. 최근 한국 사회가 드러낸 오피니언 리더들이 가진 민낯을 그대로 보여준다. 지난달 종영한 ENA 드라마 ‘유어 아너’는 송판호 판사(손현주 분) 아들이 조폭 출신 건설사 우원그룹 김강헌(김명민 분)회장 아들을 뺑소니 사고로 죽게 만들었다. 권력과 돈에 휘둘리지 않고 원칙과 신념에 입각한 준엄한 판결로 존경을 받는 판사다. 자식의 죄에는 달랐다. 죄값을 치르게 할 것이라는 대중의 예상을 산산조각냈다. 송 판사는 극초반부터 적극적으로 범죄를 은폐했다. 폐차장에서 가져온 중고 앞 범퍼 하단 라이트를 교체하며 핵심 증거를 없애려 했다. 검은 모자를 푹 눌러쓴 채 자기 아들이 차를 맡긴 카센터에 가서 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] 故이선균과 ‘아이돌’ 뗀 K팝 스타, 부국제를 달구다 [중간결산③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384415"/>
        <updated>2024-10-06T21:05:34.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[떠난 별도, 떠오르는 별도 빛난 잔치였다. 지난 2일 개막한 제29회 부산국제영화제에서 가장 주목받은 올해의 스타를 꼽자면 단연 고 이선균과 K팝 스타들이었다. 개막 전부터 세간의 뜨거운 관심을 받은 이들은 이번 축제의 주인공이 됐다. ◇故이선균을 기억하다..비판도 여전 올해 부산영화제는 지난해 갑작스레 세상을 떠난 고 이선균을 기리는 자리를 마련했다. 지난 2일 열린 개막식에선 올해의 한국 영화 공로상으로 고인에 대한 시상을 진행했다. 진행자 박보영은 “너무 안타까운 이별이었다, ‘나의 아저씨’의 마지막 대사처럼 편안함에 이르셨기를 바란다”고 애도했다. 특별기획 프로그램 ‘고운 사람, 이선균’에선 초기작 ‘파주’(2009)부터 ‘기생충’(2019) 드라마 ‘나의 아저씨’(2018), 지난 8월 개봉한 유작 ‘행복의 나라’ 등 대표작 6편이 상영된다. 상영작 중 ‘끝까지 간다’와 ‘행복의 나라’, ‘나의 아저씨’는 ‘스페셜 토크: 고 이선균을 기억하며’ 세션도 열었다. 김성훈 감독,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] “대중성 통했다”…태풍 NO, 올해 부국제는 ‘맑음’ [중간결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384412"/>
        <updated>2024-10-06T21:05:34.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[날씨도 도왔다. 팬데믹의 상흔과 지난해 내홍을 딛고 제29회 부산국제영화제가 무사히 반환점을 돌았다. 정부 국고보조금은 절반가량 삭감됐으나, 전년 대비 8% 늘어난 상영 편수와 관객과 감독, 배우를 잇는 다채로운 소통 행사가 모처럼의 활기를 더하고 있다. 지난 2일 개막한 이번 영화제는 최초 OTT 개막작 ‘전, 란’ 포함 총 63개국으로부터 온 224편의 영화와 커뮤니티비프 상영작 55편을 총 7개 극장, 28개 상영관에서 선보이고 있다. 배우 박보영과 안재홍의 사회로 진행된 개막식에는 강동원, 김희애, 송중기, 지창욱 등 한국 스타들과 김성수 감독, 허진호 감독, 구혜선 감독 등이 참석했다. 아시아 스타들도 작품을 들고 한국을 찾았다. 일본 배우 마츠시게 유타카, 사카구치 켄타로를 비롯해 장률 감독, 구로사와 기요시 감독, 미겔 고미쉬 감독 등 해외 유명 감독이 자리를 빛냈다. 올해의 아시아영화인상은 ‘큐어’, ‘회로’ 등 일본 장르영화 거장 구로사와 기요시 감독이 받았다. 구로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] 집주인 바뀌었나…넷플릭스가 장악한 부산영화제 [중간결산②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384411"/>
        <updated>2024-10-06T21:05:34.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이쯤 되면 공생을 넘어서 주객전도다. 제29회 부산국제영화제가 반환점을 돈 가운데 올해 영화제는 ‘넷플릭스의 축제’라는 평가가 들리고 있다. 부산국제영화제(BIFF)는 지난 2일 열린 개막식에서 개막작으로 넷플릭스 영화 ‘전,란’을 상영했다. BIFF가 개막작으로 극장 영화가 아닌 OTT 작품을 선정한 건 이번이 처음으로, 넷플릭스가 부산영화제에 얼굴을 처음 비친 지 3년 만이다. ◇폐막식 날 공개되는 넷플릭스 신작 개막작 선정…홍보 수단 전락 우려 ‘전,란’의 개막작 선정은 지난달 발표 직후부터 영화 관계자들과 팬들의 빈축을 샀다. 영화제 본질을 흐리는 행위라는 의견이 대다수였다. 특히 ‘전,란’은 부산국제영화제 폐막식(11일) 당일 정식 공개를 앞둔 작품으로, BIFF가 넷플릭스의 홍보 수단으로 전락할 것이란 우려까지 일었다. 실제 해외 영화제에서도 이렇게 공개 시점이 밭은 OTT 영화를 초청하는 경우는 없었다. 제75회 베니스국제영화제에서 황금사자상을 받은 넷플릭스 영화 ‘로마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故이선균 아직 못 보낸다‥눈물과 분노로 얼룩진 부산[29회 BIFF 중간결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905830"/>
        <updated>2024-10-06T20:10:34.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산은 이선균을 보내지 못했다. 누군가는 눈물을 흘리고, 또 누군가는 분노했다. 故이선균은 제29회 부산국제영화제 올해의 한국영화공로상 수상자로 선정됐다. 이에 부산국제영화제는 특별기획 프로그램 ‘고운 사람, 이선균’을 열고 그의 대표작 '나의 아저씨'와 '기생충' 등 6편을 상영, 스페셜 토크도 함께 진행했다. 10월 2일 열린 개막식을 통해서는 생전 고인의 인터뷰 글귀를 담은 영상이 공개돼 눈길을 끌었다. "누군가 연기를 왜 하냐고 물어보면 나를 돌아보게 해줘서라고 말하겠어요", "지금처럼 연기하고 싶어요", 차근차근 잘 해내는 배우가 되고 싶어요"라는 고인의 살아생전 다짐을 지켜보던 송중기를 비롯한 동료 배우들은 눈물을 흘렸다. 개막식 사회를 맡은 박보영은 "'나의 아저씨'의 마지막 인사처럼, 이제는 편안함에 이르셨기를 바란다", 안재홍은 "선배님을 추모하는 뜻깊은 시간이 되기를 바란다. 한국영화공로상은 유족께 잘 전달드리도록 할 것"이라고 전했다. 지난 2014년 개봉한 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23년간 찍은 영상 묶어… 영화로 포착한 中 변화상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001729384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001729384"/>
        <updated>2024-10-06T19:06:14.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 연인이 이별한다. 더 넓은 곳으로 가서 성공하면 연락하겠다던 남자는 5년이 지나도 소식이 없고, 기다리다 지친 여자는 직접 남자를 찾아 나선다. 이렇게 20년이란 세월 동안 만남과 헤어짐을 반복하는 두 남녀의 뒤로 급격한 변화를 겪는 중국의 모습이 그려진다. 만남이 비대면으로, 사람이 로봇으로 바뀌며 중국 사회와 사람들의 모습은 계속 달라진다. 제77회 칸국제영화제 경쟁 부문 초청작이자 제29회 부산국제영화제 갈라 프레젠테이션 섹션 초청작인 지아장커 감독의 영화 ‘풍류일대’가 한국 관객을 만났다. ‘풍류일대’는 지아장커 감독이 2001년 중국을 여행하며 직접 찍은 영상들을 최근 촬영한 영상들과 묶어 하나의 이어지는 이야기로 엮은 것이다. 영화 속 재회와 이별을 반복하는 남녀는 감독의 과거 작품인 ‘임소요’(2002)에서 연인으로 등장했던 빈빈과 차오차오(자오타오)다. 자오타오는 감독의 아내이자 페르소나이기도 하다. 지아장커 감독은 5일 부산 해운대구 신세계백화점 센텀시티점 문화홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“장르 영화로 선입견 돌파… 꿈꾸는 것에 박차 가하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001729350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001729350"/>
        <updated>2024-10-06T18:10:23.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살인의 추억’(2003), ‘올드보이’(2003), ‘괴물’(2006), ‘박쥐’(2009), ‘국제시장’(2014), ‘암살’(2015), ‘아가씨’(2016), ‘헤어질 결심’(2022). 한국영화를 대표하는 이 작품들은 한 가지 공통점을 가지고 있다. 기발한 아이디어와 상상력, 때로는 현실보다 더 사실적인 이야기들이 류성희 미술감독의 손을 거쳐 독보적인 미장센으로 관객 앞에 펼쳐졌다는 점이다. 다양한 작품을 통해 한국 영화미술의 수준을 증명해 온 류 감독이 제29회 부산국제영화제에서 까멜리아상을 수상했다. 까멜리아상은 전통적인 규범과 사고에 도전하며 미래 세대 여성들이 더 자유롭게 상상력을 펼칠 수 있는 길을 연 영화인의 발자취를 기리기 위해 부산국제영화제와 샤넬이 올해 신설한 상이다. 류 감독은 5일 부산 해운대구 영상산업센터에서 열린 기자간담회에서 “이 상의 첫 수상자가 된 것이 무한히 영광스럽다”며 “장르 영화를 내 정체성으로 만들어 선입견을 돌파했다. 여성 영화인들이]]></content>
    </entry>
</feed>