<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-01T04:10:15.078Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘파일럿’ 젠더 이슈, 갈등 조장 원치 않아요”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979330"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석의 원맨쇼로 불리는 영화 ‘파일럿’(감독 김한결)이 드디어 문을 열었다. 극 중 스타 파일럿 ‘한정우’(조정석)가 입을 잘못 놀리는 탓에 해고통보를 받은 뒤 생계를 위해 여동생 ‘한정미’(한선화) 신분으로 여성 부기장에 도전하는 이야기다. 조정석은 ‘한정우’로 분해 여장 연기까지 감행하며 파격 변신에 나선다. 지난달 31일 개봉한 ‘파일럿’은 오프닝 스코어 37만명 이상을 기록하며 순조로운 시작을 알렸다. 하지만 젠더 이슈와 코미디의 결합이 잘 이뤄졌느냐에 대한 평은 조금 갈린다. 더불어 이야기 구조에 대한 편파적인 쟁점 세가지를 최근 만난 김한결 감독에게 들이밀었다. ■쟁점1. 성차별을 코미디로…어떻게 풀고자 했을까 이 작품은 ‘한정우’가 여자로 살면서 체감하는 차별적 문제를 목도할 수 밖에 없는 구조다. 코미디 장르라 이를 어떻게 풀어낼지가 관건이었다. “‘변신’이란 소재 자체가 젠더 이슈로 나올 수 있어서 갈등을 조장하거나 편을 가르지 않으려고 노력했어요. 그래서 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS현장] ‘리볼버’로 본 전도연의 '근거 있는' 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684503"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울=뉴시스 “제가 또 대단한 연기를 하나 해냈네요.”(전도연) 도무지 미워할 수 없는 자신감이다. 배우 전도연이 주연을 맡은 영화 ‘리볼버’가 베일을 벗었다. 31일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 리볼버 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이날 현장에는 오승욱 감독을 필두로 배우 전도연·지창욱·임지연이 참석했다. 영화 속 수영(전도연)은 동료 경찰들의 모든 비리를 뒤집어쓰고 출소한 뒤 큰 보상을 받기로 했지만 남은 건 배신 뿐. 무미건조한 얼굴로 자신의 몫을 되찾기 위한 여정에 나선다. 과거 동료의 매몰찬 냉대와 승냥이 같다는 주위의 힐난도 수영을 막을 수 없다. 약속된 아파트와 돈을 받기 위해 본인만의 방식으로 직진하는 그의 서슬 퍼런 몸부림이 숨 막히는 긴장감을 전한다. 책임과 약속이라는 단어를 버린 채 살아온 앤디(지창욱)는 수영의 존재가 성가시다. 기억조차 나지 않는 약속을 지키라며 찾아온 수영에게 광기를 분출하며 쨍한 긴장을 만들어낸다. 첫 대면부터 수영과 불꽃을 튀기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 12월 26일 공개 확정…내년 시즌3도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979325"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“진짜 게임이 시작됩니다.” 전 세계가 기다린 ‘오징어 게임’ 시즌 2 공개 날짜가 확정됐다. 넷플릭스 측은 ‘오징어 게임’ 시즌2가 오는 12월 26일 공개된다고 1일 밝히며 시즌3 는 2025년에 선보일 예정이라고 밝혔다. ‘오징어 게임’을 연출한 황동혁 감독은 편지를 통해 “여러분께 시즌 2의 공개 일정과 시즌 3 제작 소식까지 알리는 편지를 쓸 수 있게 되어 너무나 기쁘고 설렌다”라며 “시즌 1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가한다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까?”라는 물음을 던졌다. 황 감독은 “그를 맞이하는 프론트맨 역시 이번에도 만만치 않을 듯하다. 이들이 보여줄 치열한 대결은 내년 공개될 시즌3, 그 대망의 피날레까지 이어질 예정”이라며 “새로운 오징어 게임의 여정을 구상하며 싹 틔웠던 아이디어의 씨앗을 시즌 3까지 이어지는 이야기를 통해 펼치고 비로소 완결할 수 있어 진심으로 기쁘게 생각한다”라고 전했다. 주인공 기훈(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일은 죄다 시켜놓고 여자여서 안 된다? 장녀가 뭔 죄인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441695"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국인이 가장 사랑하는 영화를 꼽을 때 빠지지 않는 영화가 &lt;시네마 천국&gt;이다. 요새야 할리우드 편중현상이 과거보다 심해져 미국영화가 후보군 대부분을 차지하겠으나 십수 년 전만 해도 &lt;시네마 천국&gt;을 비롯해 이탈리아 영화 여럿이 목록을 장식했을 테다. 이를테면 이런 영화들, &lt;인생은 아름다워&gt; &lt;지중해&gt; &lt;일 포스티노&gt; &lt;자전거 도둑&gt; &lt;피아니스트의 전설&gt; 같은 작품들 말이다. 한국에서 유독 인기가 높은 이탈리아 영화가 많다는 건 여러모로 인상적이다. 프랑스, 스페인, 영국 등 영화 잘 만드는 나라가 적지 않지만, 이탈리아 만큼 한국인의 가슴에 깊이 남는 작품을 많이 만든 나라는 흔치 않다. 이탈리아 영화인들이 특출한 때문일까. 그런 영향이 없다고 할 수는 없겠으나, 꼭 이유가 전부는 아닐 테다. 나는 그보단 이탈리아와 한국 사이의 공통점을 이야기하고 싶다. 그저 공통점이라기보단 진하게 닮은 무엇을 말하고자 한다. 삼면이 바다인 반도국이며, 분단과 통합의 역사를 지녔고, 유럽에선 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 12월 공개…“진짜 게임이 온다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651940"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독, 시즌2 개봉예고 내년 시즌3로 대장정 마무리 “진짜 게임이 시작됩니다.” 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 오는 12월 26일 공개된다. 전 세계의 사랑을 받은 시즌1이 공개된 지 3년 만이다. ‘오징어 게임’은 내년에 공개될 시즌3을 통해 대장정을 마무리한다. 1일 넷플릭스에 따르면 ‘오징어 게임’의 제작자이자 작가, 연출자인 황동혁(사진) 감독은 손수 쓴 편지에서 “시즌2의 공개 일정과 시즌3 제작 소식까지 알릴 수 있게 돼 너무나 기쁘고 설렌다”고 말했다. 그는 “시즌2 첫 촬영 날, ‘와, 내가 다시 오징어 게임의 세계로 들어와 이걸 찍고 있다니’ 하는 생각에 다소 비현실적인 느낌이 들었던 기억이 난다”며 “3년 만에 다시 만나는 오징어 게임의 세계가 여러분께는 어떤 느낌일지 궁금하다”고 기대감을 드러냈다. “시즌1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가합니다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까요?” 황 감독은 “그를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민 신은수 엄태화, 한여름 영화 축제 ‘부안무빙’ 출격…15일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881476"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민, 신은수, 엄태화 감독이 '부안무빙'에 출격한다. 청량한 바다와 붉게 물든 노을, 로맨틱한 영화가 함께하는 '제2회 팝업 시네마: 부안무빙'(Pop-Up Cinema: Buan Moving, 이하 '부안무빙')이 오는 8월 15일부터 17일까지 전남 부안군 변산해수욕장 일대에서 개최된다. '부안무빙'은 국내 최초로 팝업 스토어 개념을 영화제에 도입한 새로운 콘셉트의 영화 축제로, 매해 테마를 중심으로 작품을 선정하여 대한민국의 아름다운 풍광 속에서 영화를 관람할 수 있는 로맨틱한 경험을 관객에게 선사한다. 이번에 공개된 공식 포스터는 석양 노을을 연상시키는 오렌지 색감의 붓 터치로 변산의 넘실대는 바닷물결을 표현하여 '부안무빙'의 정체성을 드러낸다. 지난해 첫 선을 보인 '부안무빙'은 2000년대 중반부터 런던을 중심으로 유럽 전역에 한국과 아시아 영화와 문화를 소개하는 중추적 역할을 해온 런던아시아영화제(London East Asia Film Festival) 집행위원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연-임지연 연기 이 정도일 줄... 모든 게 완벽한 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441694"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;리볼버&gt;의 한 장면. ⓒ 플러스엠 엔터테인먼트 역시나 돈이 문제다. 구두 약속도 계약이라는 순진한 생각이 비리 경찰들의 뒤통수를 친 것일까. 오승욱 감독의 신작 &lt;리볼버&gt;는 악인이 악인을 속이고 쫓는 추적 활극이다. 제법 그 완성도나 재미 면에서 놓칠 것 없는 작품이 될 것으로 보인다. 첫 장편 &lt;킬리만자로&gt; 이후 15년 만에 복귀한 영화 &lt;무뢰한&gt;(2015)을 떠올려 보면, 오승욱 감독은 본인의 장기와 감성이 무엇인지 분명히 깨달은 듯 보인다. 마치 세기말을 연상시키는 듯한 배경 설정에 종말로 향해가는 인물들의 처연한 선택들은 한국 누아르 장르의 또 다른 지평을 가늠하게 해줬고, 그의 차기작에 새삼 호기심을 갖게 만들기 충분했다. 약 9년 만에 선보이는 &lt;리볼버&gt;는 이야기의 규모나 사건의 스케일 면에서 보다 소소해졌다. 클럽 운영권을 놓고 뒷돈을 챙기던 비리 경찰이 출소 후 약속받은 7억 원을 되찾기 위해 일종의 추격전을 벌인다는 설정이다. 전면에 내세운 여성 서사 ▲]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성 "살아서 집 갈 수 있을까"...'부산 돌려차기 사건' 영화 주인공 맡는다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304156"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국민이 분노했던 일명 '부산 돌려차기 사건'이 영화로 만들어진다. 영화 '악마가 될 수밖에'(가제)의 주인공은 가수 겸 배우 전효성으로, 데뷔 15년 만에 처음으로 스크린 주연을 맡는다. 전효성은 피해자 역할을 맡아 '문지마 범죄'에 경종을 울릴 예정이다. 1일 OSEN 보도에 따르면, 2년 전 벌어진 '부산 돌려차기 사건'을 모티브로 한 영화 '악마가 될 수밖에'가 프리 프로덕션 과정을 마치고 촬영을 앞두고 있다. 이 영화의 주인공은 걸그룹 시크릿 출신 배우 전효성으로, 시나리오를 제안 받고 최근 출연하기로 결정했다. '부산 돌려차기 사건'은 2022년 5월, 부산 번화가인 서면의 한 오피스텔 1층 현관에서 30대 남성 A씨가 20대 여성 B씨를 돌려차기로 쓰러뜨린 뒤 무차별 폭행을 가한 사건이다. A씨는 당시 처음 본 B씨를 길거리부터 뒤쫓아갔고, 공동 현관에서 돌려차기로 폭행하는 모습이 CCTV에 그대로 찍혀 전 국민을 분노하게 했다. 이 과정에서 사건 초기 경찰의 부실 수사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성, 부산 돌려차기 영화화 ‘악마가 될 수밖에’ 출연할까 “검토 중” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881471"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 배우 전효성이 '부산 돌려치기 사건'을 영화화한 '악마가 될 수밖에'(가제) 출연을 제안받았다. 전효성 소속사 에일리언컴퍼니 측 관계자는 8월 1일 뉴스엔에 "전효성이 영화 '악마가 될 수밖에' 출연을 제안받고 검토 중"이라고 밝혔다. '악마가 될 수밖에'는 국민적 공분을 샀던 '부산 돌려치기 사건'을 모티브로 만든 작품이다. 전효성은 극 중 주인공 역할을 제안받았다. 해당 사건은 지난 2022년 5월 22일 오전 부산 진구 서면의 한 오피스텔 공동현관에서 30대 남성이 일면식도 없는 20대 여성을 쫓아간 뒤 돌려차기로 무차별적인 폭행을 가한 사건으로, 당시 폭행 상황이 담긴 CCTV 영상이 공개되면서 국민들의 분노를 자아냈다. 가해자는 당초 살인미수 혐의로 기소돼 1심에서 징역 12년을 선고받았으나 항소심에서 강간살인 미수가 적용돼 징역 20년으로 형량이 증가했고, 대법원에서 확정 판결이 났다. 범행 후에도 가해자는 반성은커녕 보복을 경고했다 구치소 독방에 30일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 5월 상암벌 공연실황 영화, 아이맥스로 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956199"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 서울월드컵경기장(상암벌) 단독 콘서트 실황을 담은 영화 ‘임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움’이 오는 28일 일반관은 물론 아이맥스(IMAX)와 스크린X에서도 개봉한다고 CJ CGV가 1일 밝혔다. 사진=CJ ENM 제공 공연 실황 영화가 아이맥스와 스크린X에서 동시 개봉하는 것은 이번이 처음이다. 아이맥스관에서는 초대형 스크린으로 대규모 퍼포먼스와 화려한 무대를 볼 수 있다. 스크린X관에서는 좌, 우, 정면까지 3면으로 스크린이 펼쳐져 있어 콘서트 현장의 웅장함이 느껴지도록 연출했다. 28일 CGV에서 단독 개봉하는 이 영화는 임영웅이 올해 5월 25∼26일 이틀간 서울월드컵경기장에서 연 콘서트 실황과 뒷이야기를 담았다. 임영웅과 스태프가 1년 넘게 행사를 준비한 과정과 인터뷰도 포함됐다. 사진=CJ ENM 제공 임영웅 측은 당시 콘서트 준비 과정에서 잔디를 보호하기 위해 새로운 방식으로 무대를 설치하고 공연 완성도를 높이기 위해 별도의 장소에서 여러 번 야외 리허설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하, 혜리 10년째 짝사랑ing 모먼트..순수 매력 발산(빅토리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712352"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이정하의 짝사랑 모먼트 스틸이 공개됐다. 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 이정하가 극중 분한 치형은 거제상고 골키퍼이자, 10년째 필선(혜리)의 곁에서 그를 짝사랑하는 인물. 평소에는 허당기가 가득하고 허세 넘치는 모습도 보이지만 골대와 필선만큼은 자신이 지켜내겠다는 굳은 의지와 순수한 매력을 지녔다. 공개된 스틸은 항상 필선의 한 걸음 뒤에서 그를 지켜보며 마음 졸이는 ‘짝사랑 전문가’ 치형의 면모가 담겨있어 눈길을 끈다. 나무 뒤에서 주먹으로 입을 막은 채 울상인 표정을 짓고 있는 모습은 그의 짝사랑 행보가 쉽지 않음을 예고한다. 또 ‘너에게 꼭 하고 싶은 말이 있어’라는 문구가 적힌 스케치북을 든 채 들뜬 표정을 숨기지 못하는 치형은 영화 '러브 액츄얼리'의 명장면을 연상시키며 과연 그가 어떤 말을 전할지 궁금증을 증폭시킨다. 무엇보다 이정하는 골키퍼 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, ‘신비아파트 특별편’ 14일 단독 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956197"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 국내 인기 애니메이션 ‘신비아파트’ 극장판인 ‘‘비아파트 특별편: 붉은 눈의 사신’을 14일 단독 개봉한다고 1일 밝혔다. ‘신비아파트’는 TV애니메이션으로 인기를 얻어 뮤지컬, 게임, 웹드라마, 미디어 전시 등으로 확장돼 왔다. CGV에서 단독 개봉하는 ‘신비아파트 특별편: 붉은 눈의 사신’은 신비아파트 시리즈 중 TV판 시즌 5 방송본을 총 편집한 내용이다. 세계 멸망의 위기 앞에서 사상 최대의 적 ‘라미아’와 싸우는 ‘하리’와 친구들의 최후의 결전을 그렸다. 이번 영화에는 극장에서만 볼 수 있는 스페셜 일러스트가 마지막을 장식한다. 또 영화를 관람하며 노래를 따라 부를 수 있는 싱어롱 콘텐츠가 포함됐다. CGV는 ‘신비아파트 특별편: 붉은 눈의 사신’ 개봉을 기념해 다양한 이벤트를 한다. 개봉 1주차에는 신비아파트 탈인형 무대인사, 개봉 2주차에는 특별 패키지 상영회가 진행된다. 13일부터 CGV영등포에서 신비아파트 팝업스토어를 운영한다. CGV 씨네샵에서 신비아파트의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변산 바닷가에서 열리는 영화 축제 '부안무빙' 15일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014846531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014846531"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막작 '가려진 시간' 등 상영…엄태화·신은수 등 GV 참석 시원한 바닷가에서 영화를 즐기는 축제인 제2회 '팝업 시네마: 부안무빙'(이하 부안무빙)이 이달 15∼17일 전북 부안군 변산해수욕장 일대에서 열린다고 주최 측이 1일 밝혔다. 부안무빙은 대중이 붐비는 장소를 찾아가는 팝업 스토어 개념을 도입한 영화제로, 아름다운 풍광이 펼쳐진 공간에서 영화를 관람하는 것을 목적으로 한다. 부안군이 주최하고 한국관광공사와 한국영상자료원 등이 후원하는 행사다. '사랑'을 주제로 한 올해 '부안무빙'에선 개막작인 강동원·신은수 주연의 판타지 멜로 '가려진 시간'(2016)을 비롯해 이병헌·수애 주연의 '그해 여름'(2006), 최민식·장바이즈(장백지) 주연의 '파이란'(2001) 등을 상영한다. 변산해수욕장을 찾은 어린이가 즐길 만한 애니메이션 '뽀로로 극장판 보물섬 대모험'(2019)과 배우 박정민이 연출한 단편영화 '반장선거'(2021)도 선보인다. '가려진 시간' 상영 직후엔 연출자인 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민X지수, 쿠팡플레이 ‘뉴토피아’ 캐스팅[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343772"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리가 헤어진 날, 좀비가 세상을 덮쳤다 박정민·지수가 쿠팡플레이 시리즈 ‘뉴토피아’로 호흡을 맞춘다. ‘뉴토피아’는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기를 담는다. 박정민이 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을, 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 각각 맡았다. 두 사람은 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 영화 ‘파수꾼;으로 ‘그해 가장 빛나는 데뷔작’이라는 평을 받으며 걸출한 신인의 탄생을 알렸고, ‘사냥의 시간’으로 독보적인 스타일을 유감없이 발휘했던 비주얼텔러 윤성현 감독이 아포칼립스와 로맨스가 충돌하는 신선한 세계관으로 첫 시리즈에 도전한다. 여기에 ‘기생충’으로 미국 아카데미 시상식에서 각본상을 거머쥐며 전 세계를 사로잡은 한진원 작가, ‘킬러들의 쇼핑몰’로 스타일리시한 뉴웨이브 액션물을 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사격 김예지 세계를 홀렸다”…일론 머스크 “액션영화 캐스팅”, CNN “믿기지 않을만큼 멋있어”[MD픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857305"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 사격 은메달리스트 김예지(32·임실군청)가 전 세계에서 폭발적 인기를 누리고 있다. 일론 머스크가 액션영화에 캐스팅해야한다고 주장하고 나섰고, CNN도 믿기 힘들만큼 멋있다고 극찬했다. CNN은 31일(현지시간) ‘인터넷이 한국의 신기록을 세운 올림픽 저격수와 사랑에 빠지다’라는 제목의 기사를 통해 “김예지는 믿기지 않을 정도로 멋지고, 무심하게 세계 기록을 깬 인터넷 스타”라고 소개했다. CNN은 “그녀의 모자와 미래지향적인 안경은 사격 경기에서는 기능적인 소품일 뿐이지만, 스트리트 스타일에서 영감을 받은 런웨이에서는 전혀 어색해 보이지 않을 것이다”라고 했다. 또 김예지가 지난해 5월 아제르바이잔 바쿠에서 열린 국제사격연맹(ISSF) 사격 월드컵 25ｍ 권총 경기에 출전한 영상이 현재 엑스(X·옛 트위터) 등 각종 SNS에서 수천만 회 이상의 조회수를 기록하며 크게 주목받는 점도 언급했다. CNN은 “뭉툭한 단발머리에 거꾸로 모자를 쓰고, 공상과학 영화에서나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y리뷰] 끝끝내 해낸 전도연…명중은 빗나간 '리볼버']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002068799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002068799"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내가 다 뒤집어쓸게" 7억과 서울 시내 빛이 잘 드는 남향 아파트 903호. 경찰이었던 하수영(전도연)은 두 가지 약속을 조건으로 모든 죄를 짊어지고 교도소에 들어간다. 영화 '리볼버'는 하수영이 자신과 약속을 어긴 이들을 찾아 나서며 단 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 하수영의 목적은 간단하다. 돈과 아파트. 그의 주장 역시 간결하다. 약속을 지키라는 것. 그의 목적과 주장처럼 '리볼버' 서사의 중심을 이루는 이야기 또한 꽤나 단순하게 요약할 수 있다. 영화는 결국 약속한 것을 받지 못하고 잊혀진 주인공이 자신의 것을 찾아 나서는 이야기가 중심을 이룬다. 감독은 그 중심에 선 하수영의 발걸음을 집중적으로 조명한다. 자연스레 '리볼버'를 추동하는 알파요, 오메가는 전도연 그 자체가 된다. 마치 '전도연에 의한, 전도연을 위한' 영화라는 느낌마저 준다. 그러나 전도연은 자신이 짊어진 무게에 걸맞게 끝내 제 역할을 해내는 데 성공한다. 하수영이 풍기는 특유의 무미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버', 전도연 등 뒤서 즐기는 쾌속 캐릭터 릴레이 [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702411"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있습니다. 파란색 죄수복을 입은 여자가 교도소 출소를 준비하며 이야기는 시작된다. 모든 것에 흥미를 잃은 듯, 표정 없는 여자의 얼굴이 남다른 사연을 풍긴다. 검은색이지만 반들거리는 실크 셔츠와 몸에 꼭 맞는 스커트, 하이힐을 신고 교도소를 나서는 여자를 반기는 이는 없다. 출소날에 맞춰 찾아온 검사는 "하수영 씨는 낙동강 오리알이 됐다"며 그에게 누구도 찾아오지 않을 거라고 얘기한다. 검사의 말과 달리 빨간 차를 몰고 하수영(전도연 분)을 찾아온 여자가 있다. 정윤선(임지연 분)이다. "출소 선물이 있다"며 뭔가를 건네는 정윤선에게 하수영은 묻는다. "죽은 임석용이 보냈니?" 시간은 2년 전으로 거슬러 올라간다. 분양 받은 아파트를 구경하는 미녀 경찰 하수영은 화사하다. 보라색 셔츠를 입고 진한 화장을 한 그는 연인이자 직장 상사인 임석용(이정재 분)과 함께 으리으리한 새 집에서 살 생각에 부풀어 있다. 하지만 한 사건으로 인해 모든 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안녕 할부지' 9월4일 개봉확정..푸바오X할부지의 애틋 시선 티저포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712344"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['안녕, 할부지'의 티저 포스터 2종이 공개됐다. 대국민 힐링의 아이콘 푸바오와 바오패밀리 최초의 영화 '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 푸바오와 바오패밀리 그리고 이들을 사랑으로 돌봐온 주키퍼들의 일상부터 그동안 공개되지 않았던 그들의 내밀한 이야기를 담아내 기대를 높이고 있다. 특히 푸바오와 이별을 앞둔 3개월 동안의 특별한 기록은 이제껏 볼 수 없었던 푸바오의 모습과 주키퍼들의 속마음을 꾸밈없이 그려내 궁금증을 불러일으킨다. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 강철원 주키퍼와 푸바오가 서로를 애틋하게 바라보는 듯한 각각의 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 먼저 푸바오의 영원한 할부지 강철원 주키퍼의 포스터는 푸바오와 예정된 이별을 앞두고 하루하루 애틋해지는 그의 마음을 담아내 감성을 자극한다. 그리고 강철원 주키퍼의 시선이 향한 푸바오의 포스터는 온 국민에게 사랑받으며 기쁨을 선사했던 푸바오가 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 주연 영화 '탈주' 172개국 개봉 길 열려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005453869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005453869"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 주연한 영화 '리볼버'가 해외 172개국에서 개봉할 발판을 마련했다. 1일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트에 따르면 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 인도 등 아시아를 비롯해 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등에 상영 판권이 판매됐다. 향후 현지에서 개봉할 예정이다. '리볼버'는 오승욱 감독이 '무뢰한(2015)' 뒤 9년 만에 내놓은 신작이다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연)이 출소 뒤 약속한 돈을 받기 위해 목숨을 건 여정에 뛰어드는 이야기를 그린다. 전도연을 비롯해 임지연, 지창욱, 이정재, 정재영 등이 출연한다. 국내에서는 오는 7일 개봉한다. 독일 배급사 플레이온 픽쳐스는 "전도연과 오승욱 감독이 다시 만나 거침없는 여성 범죄물을 만들었다"며 "1990년대 홍콩 액션 스릴러와 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시킨다"라고 평가했다. 싱가포르 등지에 배급하는 퍼플 플랜은 "혼란에 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿', 개봉 첫날 '파묘' 보다 많이 봤다…37만명↑ 동원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702372"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '파일럿'(감독 김한결)이 개봉 첫날 37만 관객을 동원하며 박스오피스 1위에 올랐다. 이는 올해 최고 흥행작 '파묘'를 뛰어넘은 성적이다. '파일럿'은 영화관 입장권 통합전산망 기준 개봉 첫날 37만 3548명(누적관객수 42만 5079명)을 동원해 올여름 개봉작 중 최고 오프닝 스코어를 기록했다. 이는 2024년 천만 흥행작 '파묘'(오프닝 스코어 33만 118명)와 2023년 여름 시장 514만 최고 흥행작인 '밀수'(오프닝 스코어 31만 8084명)를 뛰어넘은 기록이다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화. '파일럿'은 '엑시트' 이후 5년 만에 돌아온 조정석과 '가장 보통의 연애' 김한결 감독의 연기와 연출 콜라보레이션이 백미인 작품. 지금까지 코미디 영화 흥행 불패를 기록해온 조정석이 다시 한번 관객들에게 신뢰와 웃음을 선사하고 있다. 현재 극장 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별이 지는 하늘, 영화가 뜨는 바다’···제26회 정동진 독립영화제 2일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003312290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003312290"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별이 지는 하늘, 영화가 뜨는 바다.’ 강릉씨네마떼끄는 오는 2일부터 4일까지 사흘간 강원 강릉 정동초등학교 운동장에서 ‘제26회 정동진 독립영화제’를 개최한다고 1일 밝혔다. 국내 최초의 야외상영 영화제인 정동진 독립영화제에 출품된 작품은 모두 무료로 상영된다. 영화배우 공민정과 류경수가 개막식 사회를 맡고, ‘위댄스’의 개막 공연이 이어진다. 이번 영화제 기간에는 이미랑 감독의 &lt;딸에 대하여&gt;와 남궁선 감독의 &lt;힘을 낼 시간&gt; 등 장편 2편과 단편 22편 등 모두 24편이 선보인다. &lt;힘을 낼 시간&gt;은 올해 전주국제영화제 한국경쟁 대상 등 3관왕을 차지한 작품이다. 단편 부문에서는 지난해 서울독립영화제 단편 대상을 받은 서새롬 감독의 애니메이션 과 올해 전주국제영화제에서 한국 단편 경쟁 감독상을 받은 임지선 감독의 &lt;헨젤 : 두 개의 교복 치마&gt; 등 22편의 작품을 만나볼 수 있다. 이들 영화는 매일 밤 정동초등학교 운동장에 설치된 초대형 스크린을 통해 상영될 예정이다. 별도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석·이선균 '행복의 나라', 인물관계도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254790"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'가 10.26 대통령 암살 사건 재판에 연루된 사람들의 관계를 한눈에 파악할 수 있는 인물관계도를 공개했다. '행복의 나라'(감독 추창민)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 오늘(1일) 공개된 '행복의 나라' 인물관계도는 10.26 대통령 암살 사건의 재판을 맡은 변호인단과 암살 사건에 연루되어 재판을 받는 인물들, 밀실에서 재판부에 쪽지를 보내며 실시간으로 재판을 좌지우지하는 권력자, 그리고 이들의 주변 인물들로 구성되어 있다. 먼저 변호인단은 중앙정보부장 수행비서관 박태주를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호인 정인후를 중심으로, 변호인단 대표 이만식(우현 분), 그를 따르는 변호인들 부한명(전배수 분), 최용남(송영규 분), 조상철(이현균 분)로 구성되어 있다. 그리고 이들과 법정에서 맞붙는 군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연·임지연·지창욱 주연 '리볼버', 172개국 선판매 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374557"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 172개국 선판매라는 쾌거를 이뤄냈다. 1일 플러스엠 엔터테인먼트는 '리볼버'(감독 오승욱)가 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다고 밝혔다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 '리볼버' 배급을 맡은 해외 배급사 퍼플 플랜(Purple Plan)은 “혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화다”라고 언급했으며 독일 배급사 플레이온 픽쳐스(Plaion Pictures) 또한 “명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화다”라고 표현했다. 한편, '리볼버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민X지수, '뉴토피아'서 멜로 연기…신선한 아포칼립스 세계관]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307206"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민과 지수가 '뉴토피아'로 만났다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. '다만 악에서 구하소서', '밀수', '시동' 등 매 작품 탁월한 연기를 보여줬던 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았다. '설강화: snowdrop'에서 맹활약을 펼치고 영화 '전지적 독자 시점' 출연 소식으로 기대를 모으고 있는 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목을 집중시킨다. 그의 곁에서 유쾌한 케미를 보여줄 후임 인호(임성재)는 한층 더 놀란 모습을 보이며 위태로운 상황을 고스란히 전한다. 반면, 영주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 230만 주역, 모두 모였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755516"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '탈주'(감독 이종필)가 흥행을 기념해 스페셜 아트 포스터를 공개했다. '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 영화. 공개된 아트 포스터는 규남(이제훈 분)과 현상(구교환)을 비롯해 '탈주'를 더욱 풍성하게 만들어준 캐릭터들 각각의 개성을 담아낸 다채로운 비주얼이 담겨 눈길을 사로잡는다. 먼저 규남은 탈주를 향한 굳은 의지로 나아가거나 힘껏 달리고 장애물을 넘는 모습으로 언제나 직진하는 규남을 역동적으로 보여준다. 이에 반해 현상은 립밤과 핸드크림을 애용하던 모습과도 닿아 있는, 머리를 빗는 이미지와 총을 겨누고 있는 모습으로, 일반적으로 묘사되는 추격자와는 다르게 느긋하고 흐트러짐 없는 인물임을 보여준다. 여기에 "내일을 향한 질주", "오늘을 위한 추격"이라는 카피는 '탈주'​를 관통하는 메시지로 규남과 현상의 대립과 각자가 지키고자 했던 것이 무엇인지를 분명하게 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 또 기록 세웠다…'공연 실황 최초' IMAX·ScreenX 특별관 동시 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374549"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관 동시 개봉을 확정했다. 1일 CGV는 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'(감독 정현철, 조우영)의 개봉을 앞두고 공연 실황 최초로 특별관 동시 개봉을 확정했다고 밝혔다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기를 담은 작품이다. 공연 안팎으로 폭발적인 화제를 낳았던 임영웅의 콘서트 실황과 함께 스타디움 입성을 위해 1년여간 의기투합한 임영웅과 제작진들의 비하인드와 인터뷰 등이 포함된 풍성한 콘텐츠가 담겼다. 지난해 3월에 개봉해 25만 명의 관객 수를 동원했던 '아임 히어로 더 파이널'에 이어 다시 한번 극장가에 돌풍을 일으킬 것으로 기대를 모은다. 먼저 IMAX 포맷으로 만나는 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 초대형 스크린을 통해 공연의 현장감과 공연 당시 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연X임지연 ‘리볼버’, 172개국 해외 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343732"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘리볼버’가 172개국에 선판매됐다. 오는 7일 개봉하는 ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 범죄극. 영화는 국내 개봉을 앞두고 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 ‘리볼버’ 배급을 맡은 해외 배급사 Purple Plan는 “혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화”라며 ‘리볼버’가 전할 캐릭터 간 긴장과 대립에 주목했다. ‘기생충’, ‘헤어질 결심’ 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 Plaion Pictures 또한 “명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 ‘리볼버’는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·구교환에 송강까지…'탈주' 장기흥행 기념 스페셜 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007702310"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탈주'가 장기 흥행을 기념한 스페셜 아트 포스터를 공개했다. 지난 7월 3일 개봉 후 현재까지 상영 중인 '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남(이제훈 분)과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상(구교환 분)의 목숨 건 추격전을 그린 영화다. 공개된 아트 포스터는 규남과 현상을 비롯해 '탈주'를 더욱 풍성하게 만들어준 캐릭터들의 각각의 개성을 담아낸 다채로운 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 먼저 규남은 탈주를 향한 굳은 의지로 나아가거나 힘껏 달리고 장애물을 넘는 모습으로 언제나 직진하는 규남을 역동적으로 보여준다. 이에 반해 현상은 립밤과 핸드크림을 애용하던 모습과도 닿아 있는, 머리를 빗는 이미지와 총을 겨누고 있는 모습으로, 일반적으로 묘사되는 추격자와는 다르게 느긋하고 흐트러짐 없는 캐릭터임을 보여준다. 여기에 "내일을 향한 질주" "오늘을 위한 추격"이라는 카피는 '탈주'를 관통하는 메시지로 규남과 현상의 대립과 각자가 지키고자 했던 것이 무엇인지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리'  응답하라1999.. "캠코더, 카세트테이프,다마고치, 그리고 풍성한 파마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066560"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화 &lt;빅토리&gt;가 1999년, 자유롭고 열정 넘쳤던 세기말 감성을 그대로 재현한 아이템들을 공개해 눈길을 끈다. 속에는 지금은 사용하지 않는 90년대 소품들이 등장해 당시를 기억하는 관객들에게는 반가움을, 당시를 기억하지 못하는 관객들에게는 신선한 매력을 선사하고 있다. 90년대 당대 인기 가수들의 노래가 담긴 카세트테이프, 핸드폰 카메라를 대신한 캠코더, 90년대에 사용되었던 두꺼운 PC 모니터, 플립형 핸드폰, 가상의 반려동물을 키우는 육성 시뮬레이션 게임기 다마고치와 각자의 개성으로 꾸미던 다이어리까지. 시대를 반영한 다채로운 소품들은 영화와는 또 다른 재미를 선사한다. 뉴진스의 ‘Ditto’ 이후, Y2K 열풍 속에서 90년대 소품들이 다시 회자되며 Y2K는 트렌디와 유니크함의 상징이 되었다. &lt;빅토리&gt;를 연출한 박범수 감독은 영화의 배경이 된 1999년도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오 영화 '안녕, 할부지', 9월 4일 개봉…애틋한 강철원 사육사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673392"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 판다 푸바오와 바오패밀리 최초의 영화 '안녕, 할부지'가 9월 4일 극장 개봉을 확정하며, 티저 포스터 2종을 공개했다. 영화 '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 강철원 주키퍼와 푸바오가 서로를 애틋하게 바라보는 듯한 각각의 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 푸바오의 영원한 할부지, 강철원 주키퍼의 포스터는 푸바오와 예정된 이별을 앞두고 하루하루 애틋해지는 그의 마음을 담아내 감성을 자극한다. 그리고 강철원 주키퍼의 시선이 향한 푸바오의 포스터는 온 국민에게 사랑받으며 기쁨을 선사했던 푸바오가 보는 것만으로도 행복해지는 귀여운 얼굴로 할부지를 바라보는 듯한 모습으로 호기심을 선사한다. 여기에 "안녕, 그리고 안녕…"이라는 카피는 만남과 이별, 그리고 또다시 만날 날을 약속하는 듯한 여운을 남긴다. 또한 "어떤 헤어짐은 만남보다 특별하다"는 카피를 통해 푸바오와 이별을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MCU 퇴출' 조나단 메이저스, 로다주 복귀에 "마음 아프다"[★할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254786"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조나단 메이저스가 로버트 다우니 주니어의 MCU(마블 시네마틱 유니버스) 합류 소식에 실망감을 표했다. 조나단 메이저스는 지난 7월 31일(현지시간) TMZ와 인터뷰에서 "로버트 다우니 주니어(로다주)가 다음 '어벤져스' 영화의 새로운 악당으로 등장한다는 소식에 마음이 아프다"라고 밝혔다. 앞서 마블은 로다주가 '어벤져스: 둠스데이', '어벤져스: 시크릿 워즈'에서 악당인 닥터 빅터 폰 둠 역을 맡았다고 밝혔다. 이는 사실상 조나단 메이저스가 연기한 악당 캉을 대체하는 것으로, 마블은 위기를 기회로 바꾸겠다는 각오다. 당초 '어벤져스: 캉 다이너스티'였던 제목 또한 '어벤져스: 둠스데이'로 변경됐다. 조나단 메이저스는 디즈니+ 드라마 '로키'를 시작으로 영화 '앤트맨과 와스프: 퀀텀매니아' 등에 출연하며 타노스의 뒤를 이은 MCU의 메인 빌런으로 활약할 예정이었다. 마블은 다음 단계의 속편, 스핀오프 등을 조나단 메이저스가 연기하는 정복자 '캉'을 중심으로 전개할 계획을 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 공연 실황, 더 크고 더 웅장하게 만나자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923406"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 공연 실황 영화를 더 크고, 더 웅장하게 만날 수 있게 됐다. 임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 8월 28일부터 전국 CGV에서 단독 개봉하는 가운데, 공연 실황 영화 최초로 아이맥스와 스크린X 특별관에서 상영한다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 지난 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기다. 공연 안팎으로 폭발적인 화제를 낳았던 임영웅의 콘서트 실황과 함께, 스타디움 입성을 위해 1년여간 의기투합한 임영웅과 제작진들의 비하인드와 인터뷰 등이 포함된 풍성한 콘텐츠가 담겼다. 특히 지난 2023년 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 '아임 히어로 더 파이널'에 이어 다시 한번 극장가에 돌풍을 일으킬 것으로 기대를 모은다. 무엇보다 이번 영화는 공연 실황 최초로 아이맥스와 스크린X 특별관에서 동시 개봉을 확정 지어 콘서트 현장의 뜨거운 열기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 무표정 通했다..'리볼버', 172개국 해외 선판매 완료(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712337"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버'가 172개국에 선판매됐다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 '리볼버' 배급을 맡은 해외 배급사는 “혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화다”(Purple Plan)고 전했다. 이어 '기생충', '헤어질 결심' 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 또한 “명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화다”(Plaion Pictures)고 호평했다. '리볼버'는 오는 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 ‘리볼버’ 172개국 선판매…“박찬욱 ‘복수 3부작’ 연상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651833"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘리볼버’(7일 개봉)가 해외 172개국에 선판매됐다. 영화는 개봉하기 전부터 ‘무뢰한’의 두 주역 오승욱 감독과 배우 전도연이 9년 만에 재회한 작품으로 화제를 모으고 있다. 1일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트에 따르면, ‘리볼버’는 북미와 프랑스, 독일 등 유럽 국가, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 인도 등 아시아 국가 등 172개국에서 개봉될 예정이다. 독일 배급사 플레이온 픽쳐스는 “거침없는 여성 범죄물로 1990년대 홍콩 액션 스릴러와 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화”라고 평가했다. 싱가포르 등지의 배급을 맡은 퍼플 플랜은 “혼란에 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화”라고 말했다. 영화는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 약속한 돈을 받기 위해 목숨을 건 모험에 들어가는 이야기다. 전도연 외에 임지연, 지창욱, 김준한, 김종수, 정만식 등이 호흡을 맞췄다. 또 이정재와 전혜진이 특별출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 상암벌 공연 실황 영화, 아이맥스·스크린X로도 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014846327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014846327"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 서울월드컵경기장(상암벌) 단독 콘서트 실황을 담은 영화 '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'이 특별관인 아이맥스(IMAX)와 스크린X에서도 개봉한다고 CJ CGV가 1일 밝혔다. 공연 실황 영화가 아이맥스와 스크린X에서 동시 개봉하는 것은 이번이 처음이다. 아이맥스관에서는 초대형 스크린으로 대규모 퍼포먼스와 화려한 무대를 볼 수 있다. 스크린X관에서는 좌, 우, 정면까지 3면으로 스크린이 펼쳐져 있어 콘서트 현장의 웅장함이 느껴지도록 연출했다. 오는 28일 CGV에서 단독 개봉하는 이 영화는 임영웅이 지난 5월 25∼26일 이틀간 서울월드컵경기장에서 연 콘서트 실황과 그 뒷이야기로 구성됐다. 임영웅과 스태프가 1년 넘게 행사를 준비한 과정과 인터뷰도 담겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이조로 변호사의 무비:로(LAW)] ‘탈주’의 도주죄, 도주원조죄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005221905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005221905"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘탈주’(감독 이종필)는 휴전선 근처에서 복무하던 북한군이 제대를 앞두고 철책을 넘어 북한을 탈출하는 과정을 그리고 있습니다. 자유를 갈구하는 간절한 마음을 북한에서의 탈출을 통해서 시각화하고 있는 것 같습니다. 작품 속에서, 북한군 중사 규남(이제훈 분)의 탈주 계획을 눈치챈 하급 병사 동혁(홍사빈 분)은 먼저 탈주하려다가 붙잡혀 감옥에 갇힙니다. 이에 규남은 보위부 소속으로 속이고 동혁을 감옥에서 나오게 하는데, 이러한 행위가 도주죄나 도주원조죄에 해당하는지 알아보겠습니다. 도주죄는 법률에 의해서 체포 또는 구금된 자가 도주한 때에 성립하는 범죄입니다. 도주원조죄는 법률에 의하여 구금된 자를 탈취하거나 도주하게 함으로써 성립하는 범죄입니다. 도주원조죄는 도주죄에 대한 교사, 방조행위를 독립범죄로 규정한 것입니다. 법률에 의하여 체포 또는 구금된 자는 법률에 근거한 권한에 의하여 적법절차에 따라 신체의 자유를 구속받고 있는 사람을 말합니다. 체포와 구속의 적법성은 형식적인 적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"진짜 게임 시작"..'오징어 게임2' 시즌2·3 공개확정→또 전세계 뒤흔드나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712336"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 전편에 이어 전 세계적인 신드롬을 일으킬까. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'이 오는 12월 26일 시즌2의 공개를 확정 지었다. 더욱이 시즌3는 내년 공개 예정이다. 이와 함께 이정재가 극중 분한 '기훈'의 스틸도 선보였다. 시즌1의 마지막 미국행 비행기 탑승 직전의 모습과 달리 짧아진 검은 머리로, 456번 번호가 달린 초록색 트레이닝복을 입고 있어 그가 다시 게임에 참가함을 알 수 있다. 황동혁 감독은 “진짜 게임이 시작됩니다”며 “시즌1 엔딩에서 복수를 예고했던 '성기훈'은 다시 돌아와 게임에 참가합니다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까요?”라고 질문을 던졌다. 이어 “그를 맞이하는 프론트맨 역시 이번에도 만만치 않을 듯 합니다”며 “이들이 보여줄 치열한 대결은 내년 공개될 시즌3, 그 대망의 피날레까지 이어질 예정입니다”고 덧붙였다. 이에 '기훈'이 어떤 계기로 다시 게임에 참가하게 되는 것인지, 시즌2에서는 어떤 게임으로 꾸려질지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅은 크게 봐야 제맛"…임영웅 영화 '아임 히어로' 공연 실황 최초 IMAX·ScreenX 동시 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176006"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 실황 영화 '임영웅 아임 히어로 더 스타디움'(이하 '아임 히어로')이 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관 동시 개봉을 확정하며 보도스틸을 공개했다. 공연 안팎으로 폭발적인 화제를 낳았던 임영웅의 콘서트 실황과 함께, 스타디움 입성을 위해 1년여간 의기투합한 임영웅과 제작진들의 비하인드와 인터뷰 등이 포함된 풍성한 콘텐츠가 담긴 '아임 히어로'. 특히, 지난해 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 '아임 히어로 더 파이널'에 이어 다시 한번 극장가에 돌풍을 일으킬 것으로 기대를 모으는 이번 '아임 히어로'는 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관에서 동시 개봉을 확정 지어 콘서트 현장의 뜨거운 열기는 물론 다양한 시야로 즐기는 임영웅 콘서트의 색다른 즐거움을 예고한다. 먼저 IMAX 포맷으로 만나는 '아임 히어로'는 초대형 스크린을 통해 공연의 현장감과 공연 당시 화제를 모았던 초특급 스케일의 무대를 생생히 즐길 수 있다. IMAX관에서만 누릴 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 좀비 시리즈 '뉴토피아'.. 박정민-지수, 좀비천국 서울의 두 연인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066559"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 &lt;뉴토피아&gt;가 박정민, 지수 캐스팅 확정 소식과 함께 첫 번째 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 &lt;뉴토피아&gt;는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. 대세 배우 박정민과 글로벌 스타 지수가 만난다. &lt;다만 악에서 구하소서&gt;, &lt;밀수&gt;, &lt;시동&gt; 등 매 작품 탁월한 연기를 보여줬던 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았다. &lt;설강화: snowdrop&gt;에서 맹활약을 펼치고 영화 &lt;전지적 독자 시점&gt; 출연 소식으로 기대를 모으고 있는 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목을 집중시킨다. 그의 곁에서 유쾌한 케미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅의 스타디움 입성기, 공연 실황 최초로 IMAX·ScreenX 동시 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000309647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000309647"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[압도적 가창력·다채로운 퍼포먼스를 더욱 생생하게 가수 임영웅의 공연 실황이 IMAX와 ScreenX에도 걸린다. 배급사 CJ ENM은 1일 "임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 오는 28일 전국 CGV에서 단독 개봉하는 가운데 공연 실황 영화 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관에서 동시에 만날 수 있게 됐다"고 밝혔다. 이와 함께 공개된 보도 스틸에는 상암벌을 가득 메운 영웅시대(팬덤명)의 하늘색 불빛과 무대 위에서 열창하는 임영웅이 담겼다. 또한 트로트부터 댄스와 발라드까지 다양한 장르를 아우르는 그의 무대도 엿볼 수 있어 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'에 담긴 다채로운 이야기를 더욱 기대하게 한다. 작품은 지난 5월 약 10만 명의 영웅시대(팬덤명)와 함께한 임영웅의 첫 스타디움 입성기 '2024 임영웅 콘서트 'IM HERO – THE STADIUM(아임 히어로 - 더 스타디움)'을 다룬 영화다. 여기에는 공연 실황과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연·지창욱·임지연 '리볼버', 172개국 해외 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673385"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 172개국에 선판매를 완료했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. '리볼버'가 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 '리볼버' 배급을 맡은 해외 배급사 Purple Plan는 "혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화"라며 '리볼버'가 전할 캐릭터 간 긴장과 대립에 주목했다. '기생충', '헤어질 결심' 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 Plaion Pictures 또한 "명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화"라고 호평했다. '리볼버'는 '무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 개봉일 37만 명 동원…'데드풀과 울버린' 넘을 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374513"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 첫날부터 37만 명의 관객 수를 동원했다. 1일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '파일럿'(감독 김한결)은 개봉일인 지난달 31일 37만 3547명의 누적 관객 수를 기록했다. '파일럿'은 여성을 꽃으로 비유하는 발언으로 문제가 돼 하루아침에 스타 파일럿에서 추락한 한정우(조정석)가 여장을 해 재취업하는 이야기를 담은 작품이다. '파일럿'의 기록은 올해 개봉한 한국 영화 가운데 82만 명 누적 관객 수를 돌파한 '범죄도시4'(감독 허명행) 다음으로 두 번째 높은 오프닝 스코어다. 개봉 첫 주부터 누적 관객 수 100만 명을 돌파한 라이언 레이놀즈, 휴 잭맨 주연 '데드풀과 울버린'(감독 숀 레비)과 경쟁하며 앞으로 어떤 행보를 보일지에 대한 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건국전쟁' 김덕영 감독 영화 아카데미 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004374512"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘건국전쟁’의 김덕영 감독이 ‘리버티 영상 아카데미’를 8월 중 개관한다. 1일 업계에 따르면 김덕영 감독은 영상 인재를 양성하고 인문학 강연을 하는 공간인 ‘리버티 영상 아카데미’를 8월 중순 경 시범 오픈하고, 10월 말부터 본격 운영한다. 김 감독은 소셜미디어를 통해 “서초동에 마련된 공간 디자인이 마무리 중”이라며 “4, 5년 전부터 꿈꿔 왔던 곳”이라고 밝혔다. 또 “올바른 국가관과 역사 인식을 지닌 기관으로 발전시키겠다”며 “촬영, 편집과 기획, 시나리오 대본 쓰기 등이 강연에 포함되며, 철학, 역사 강연도 진행된다”고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["10.26과 12.12 사이 최악의 정치 재판"…'행복의 나라' 웰메이드 정치극 완성한 13人]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176004"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)가 대한민국 최악의 정치 재판에 연루된 사람들의 관계를 설명하는 인물관계도를 공개했다. 공개된 '행복의 나라' 인물관계도는 10.26 대통령 암살 사건의 재판을 맡은 변호인단과 암살 사건에 연루되어 재판을 받는 인물들, 밀실에서 재판부에 쪽지를 보내며 실시간으로 재판을 좌지우지하는 권력자, 그리고 이들의 주변 인물들로 구성되어 있다. 먼저 변호인단은 중앙정보부장 수행비서관 박태주(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호인 정인후(조정석)를 중심으로, 변호인단 대표 이만식(우현), 그를 따르는 변호인들 부한명(전배수), 최용남(송영규), 조상철(이현균)로 구성되어 있다. 그리고 이들과 법정에서 맞붙는 군 검찰관은 백승기(최원영)로, 변호인단과 검찰관은 사건의 중심에 서 있는 중앙정보부장 김영일(유성주)와 그의 수행비서관 박태주를 각각 변호하고 기소하며 치열하게 대립할 전망이다. 이에 더해 눈여겨 볼 인물은 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 파격 여장 '파일럿', 첫날 37만 동원 1위...'데드풀3' 3위로 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000220953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000220953"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 첫날 박스오피스 정상에 올랐다. 1일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '파일럿'은 개봉일인 지난달 31일 37만3,557명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 이는 지난 2월 1191만 명의 관객을 동원한 흥행작 '파묘'의 오프닝 스코어 33만118명과 2023년 여름 514만 명을 동원한 '밀수'의 31만8,084명을 뛰어넘은 기록이어서 흥행 기대감을 높인다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 일을 그린 코미디다. 김한결 감독이 연출했으며, 조정석, 이주명, 한선화 등이 출연한다. 특히 조정석의 여장이 많은 화제를 모았다. 2위는 '슈퍼배드4'다. 9만5,454명이 관람했으며 누적 관객수는 84만3,774명이 됐다. 악당 전담 처리반 AVL이 된 에이전트 미니언즈와 그루 주니어의 탄생으로 능력치 상승한 그루 패밀리가 빌런 맥심을 막으려는 이야기다. 장기간 1위를 지키던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿', 올여름 최고 오프닝 스코어…'파묘'·'밀수' 넘었다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857278"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 첫날 37만 관객 동원했다. '파일럿'은 1일 영화관 입장권 통합전산망 기준 개봉 첫날 37만 3548명(누적 관객수 42만 5079명)을 동원해 올여름 개봉작 중 최고 오프닝 스코어를 기록했다. 이는 2024년 천만 흥행작 '파묘'(오프닝: 33만 118명)와 2023년 여름 시장 514만 최고 흥행작인 '밀수'(오프닝: 31만 8084명)를 뛰어넘은 기록이다. '파일럿'은 더위에 지친 관객들에게 청량한 웃음을 제공하며 극장가에 더욱 시원한 입소문 바람을 일으킬 예정이다. 한편 영화 '파일럿'은 '엑시트' 이후 5년 만에 돌아온 조정석과 '가장 보통의 연애' 김한결 감독의 연기와 연출 컬래버레이션이 백미인 작품. 지금까지 코미디 영화 흥행 불패를 기록해 온 조정석이 다시 한번 관객들에게 신뢰와 웃음을 선사하고 있다. '파일럿'은 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박찬욱 감독의 복수 3부작 연상돼"…'리볼버', 해외 172개국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307205"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연 주연의 영화 '리볼버'가 해외 172개국에 선판매됐다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 1일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트는 "'리볼버'가 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다"고 밝혔다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 '리볼버' 배급을 맡은 해외 배급사는 "혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화다"(Purple Plan)라며 '리볼버'가 전할 캐릭터 간 긴장과 대립에 주목했다. '기생충', '헤어질 결심' 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 또한 "명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 개봉일에 37만 명 동원…흥행 청신호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005453802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005453802"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석 주연의 영화 '파일럿'이 개봉 첫날 40만 명에 가까운 관객을 모았다. 1일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 베일을 벗은 지난달 31일에 37만3547명을 동원했다. 올해 개봉한 한국 영화 가운데 '범죄도시 4(82만1466명)'에 이어 두 번째로 높은 오프닝 성적이다. 올해 최고 흥행작 '파묘(33만118명)'와 지난해 한국 여름 영화 최고 흥행작 '밀수(31만8084명)'의 첫날 성적을 제쳤다. '파일럿'은 하루아침에 실직자가 된 파일럿 한정우(조정석)가 여동생(한선화) 이름인 한정미로 항공사에 합격해 부기장으로 재취업하며 벌어지는 일을 그린 코미디다. '가장 보통의 연애(2019)' 등을 만든 김한결 감독이 연출했다. 애초 이 영화는 1주일 전 개봉한 마블 스튜디오 신작 '데드풀과 울버린'과 경쟁 구도를 이루리라 예상됐다. 그러나 '데드풀과 울버린'은 전날 9만4527명을 모으는 데 그쳤다. '슈퍼배드 4(9만5454명)'에도 밀리며 박스오피스 3위를 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 역시 전도연, 역시 '칸의 여왕'..'리볼버' 172개국 해외 선판매 '쾌거']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176002"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)가 172개국에 선판매를 완료하며 해외의 뜨거운 관심을 입증했다. '리볼버'가 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매되며 전 세계에 뜨거운 바람을 예고하고 있다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아의 '리볼버' 배급을 맡은 해외 배급사는 "혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화다"(Purple Plan)라며 '리볼버'가 전할 캐릭터 간 긴장과 대립에 주목했다. 이어 '기생충' '헤어질 결심' 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 또한 "명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화다"(Plaion Pictures)라며 영화를 향한 아낌없는 호평을 전해 '리볼버'의 강렬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오 영화 '안녕, 할부지', 애틋한 포스터 공개됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304136"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:02.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 판다 푸바오와 바오패밀리의 영화 '안녕, 할부지'가 9월 4일 극장 개봉을 확정짓고 포스터를 공개했다. 대국민 힐링의 아이콘 푸바오와 바오패밀리 최초의 영화 '안녕, 할부지'가 9월 4일 극장 개봉 확정 소식과 함께 감성 가득한 티저 포스터 2종을 공개해 화제다. 영화 '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기를 담고있다. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 강철원 주키퍼와 푸바오가 서로를 애틋하게 바라보는 듯한 각각의 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 먼저, 푸바오의 영원한 할부지, 강철원 주키퍼의 포스터는 푸바오와 예정된 이별을 앞두고 하루하루 애틋해지는 그의 마음을 담아내 감성을 자극한다. 그리고 강철원 주키퍼의 시선이 향한 푸바오의 포스터는 온 국민에게 사랑받으며 기쁨을 선사했던 푸바오가 보는 것만으로도 행복해지는 귀여운 얼굴로 할부지를 바라보는 듯한 모습으로 호기심을 선사한다. 여기에 '안녕, 그리고]]></content>
    </entry>
</feed>