<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-25T21:08:55.991Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“매출 손실 너무 많아” 의사 함익병, 딸 졸업식 안 간 이유 (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901490"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 함익병이 딸 졸업식보다 병원 매출에 진심을 보였다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 피부과 의사 함익병은 사돈네 별장을 찾아갔다. 함익병은 사돈네 별장에서 더없이 편한 모습을 보였고, 함익병 딸 함은영은 부친과 시부가 전혀 다른 스타일이라며 부친 함익병이 수박 자르는 걸 본 적이 없는 반면 시부는 매번 과일을 깎아준다고 말했다. 함은영은 더없이 다정한 완벽한 시부모를 자랑했다. 함은영은 남편과 미국에서 만났고 과거사에서도 양가 부모의 서로 다른 성향이 드러났다. 함은영 시부모는 아들의 졸업식에 휴가를 내고 가서 아들이 어떻게 생활했는지 살핀 반면 함익병은 가지 않았다고. 함익병은 딸의 행사 프로 불참러로 결혼식과 손주들 돌잔치만 참석했고 자신이 일을 쉴 경우 “(병원) 매출 손실이 너무 많다”고 말했다. 딸은 “매일 이런 소리를 한다”고 탄식했다. 함은영 시부모는 “우리는 가든 안 가든 월급은 똑같다”며 사돈을 이해했고, 함익병은 “그럴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“손바닥 째니 하얀 고름 나와” 손담비 母, 딸 임신 극성 이유 (아빠하고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901489"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비 모친이 딸을 임신했을 당시 태교를 못한 후회를 고백했다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비 모친이 딸의 임신을 기원하며 인왕산에 올랐다. 무더운 날씨에도 손담비 모친은 딸과 함께 호랑이 동상을 보러 갔다. 손담비 모친은 “결혼 2년이 되도록 임신이 안 되니까 여러 가지로 고생을 많이 해서 호랑이 기운이 세다고 해서 기를 받아서 임신이 빨리 잘 되라고. 해볼 건 다 해보면 안 좋겠냐. 그런 의미에서”라고 이유를 말했다. 손담비는 “제가 샤머니즘 싫다고 몇 번 이야기하냐”며 질색했다. 이어 손담비 모친은 “인왕산에 임신시켜주는 용한 바위가 있다”며 정상에 있는 선바위를 언급했고 손담비는 “유명하다고 한다. 임신시켜준다고. 정말 많이 가신다고 한다”면서도 날씨 때문에 등산을 거부했다. 하지만 모친의 성화에 마지못해 산에 올랐고, 모친은 견과류와 방울토마토 도시락까지 챙겨와 딸에게 먹였다. 그러면서 모친은 “(손담비를) 임신했을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 결혼할 관상? “아내 복과 자식 복이 크다고” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901488"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전현무가 아내 복과 자식 복이 큰 관상이라는 말에 반신반의했다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비가 모친에게 이끌려 관상을 보러가는 모습이 그려졌다. 손담비 모친은 딸의 임신을 바라며 함께 관상을 보러 갔고 손담비는 말년 운이 좋고 올해 임신을 할 수 있다는 좋은 말을 듣고 기운을 얻었다. 이어 손담비는 ‘아빠하고 나하고’ 출연진들의 관상도 물어 봤다며 1위가 우주소녀 수빈이라 알렸다. 수빈은 “거짓말. 진짜요? 그런 이야기 많이 들었다. 대기만성형이라고. 제가 턱이 하관이 아빠 닮았다”고 좋아했다. 손담비는 수빈의 얼굴 비율이 좋아서 관상이 좋다고 설명했다. 백일섭은 물항아리상이라 노년이 풍요롭다고. 이어 손담비는 “전현무가 결혼할 수 있다고 한다. 좋은 여자를 만나서. 관상이 아내 복과 자식 복이 크다고 한다”고 전했다. 전현무는 “아내 복 없는 걸로 알고 있는데?”라며 반신반의했고 손담비는 “몰래 연애 잘하시니까”라며 결혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미디어 거물' 파라마운트, 2차 정리해고 단행 [엔터 브리프]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843522"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 경제 일간지 이데일리가 ‘엔터 브리프’ 코너를 통해 한 주간의 국내외 엔터산업 현장과 업계의 다양한 소식을 전합니다. 파라마운트, 2차 정리해고 단행 “15% 감원” 미국의 미디어기업 파라마운트 글로벌이 2차 정리해고에 돌입했다. 파라마운트는 지난 8월 스카이댄스 미디어와 합병을 앞두고 미국 내 인력의 15%(약 2000명)를 감원할 것이라고 예고했다. 정리해고가 마무리되면 연간 5억달러(약 6661억 5000만원)의 고용 비용이 절감될 것으로 추산된다. 조지 치크스, 크리스 맥카시, 브라이언 로빈스 공동 최고경영자(CEO)는 “파라마운트의 지속적인 성공을 위해 인력 감축에 돌입했다”며 “2차 정리해고가 마무리되면 목표치의 90%가 완료될 것”이라고 밝혔다. 홍정도 중앙그룹 부회장(왼쪽)과 이쌈 카짐 두바이관광청 최고경영자(사진=중앙그룹) 중앙그룹, 두바이와 글로벌 콘텐츠 사업 맞손 중앙그룹이 두바이 경제관광부와 글로벌 콘텐츠 사업 협업을 위한 양해각서(MOU)를 체결했다. 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[與최수진 "텔레그램, '국내대리인' 확인 요청에 3년째 무응답"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948694"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["방통위, 3차례 공문에도 답변 못 들어…제도 활성화·엄중 대응 필요" 딥페이크 성범죄 영상의 주요 유통 경로로 꼽히는 텔레그램이 지난 3년간 방송통신위원회의 '국내 대리인 지정' 확인 요청에 무응답으로 일관한 것으로 26일 확인됐다. 국회 과학기술정보방송통신위원회 소속 국민의힘 최수진 의원은 방통위에 텔레그램의 '국내 대리인 제도' 도입 경과를 질의한 결과 이같이 나타났다고 밝혔다. 방통위는 답변서에서 "텔레그램에 2021년 9월, 2022년 11월, 2023년 9월 3차례에 걸쳐 국내 대리인 지정 대상에 들어가는지 협조 공문을 보내 확인을 요청했으나 현재까지 응답이 없다"고 밝혔다. 정보통신망법에 따르면 국내에 주소 또는 영업소가 없는 정보통신 서비스 제공자 중 국내 정보통신 서비스 부문 전년도 매출이 100억원 이상인 기업 등은 정부와 소통할 수 있는 국내 대리인을 지정해야 한다. 방통위는 "텔레그램은 국내외 매출액이 공개되지 않았고, 현행 제도에서는 매출액 제출이 의무가 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 현숙, 경수·옥순 뒤쫓다 발각 "나 불륜 잡아?"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268405"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 현숙이 경수와 옥순 사이를 질투했다. 25일 방송된 SBS플러스, ENA '나는 솔로'에서는 22기 돌싱 특집이 방송됐다. 이날 데이트를 마친 경수는 옥순을 다시 불렀다. 이를 본 현숙이 외출복을 입고 뒤따라 나섰다. 현숙은 공용 거실로 가서 "한명만 나와주면 안 되나. 고민 좀 들어달라. 여기서 싶지 않고 밖에서 말하고 싶다. 깜깜한 곳에서 말하고 싶다. 옥순이가 내 침대에서 자고 있었다. 데이트가 끝났다는 거잖아. 자려는데 '옥순님' 이러는데 경수가 불렀다. 또 갔다. 없어졌다. 어디 간 거냐"라고 분노했다. 또한 그는 "경수 성격상 그렇게 춥게 내버려 둘 거 같지 않다. 옥순은 남방 얇은 거만 입었다. 지금 약간 집착하는 거 같다. 잠이 안 온다. 화딱지가 나서. 때리고 싶다"라며 "얼마나 좋길래 자는 사람 또 불러서 데리고 가냐고. 차라리 안 친한 여자 출연자였으면 잠 잘 오고 했을 텐데 옥순이 나랑 친하고 얼굴만 봐도 눈물이 난다"라고 토로했다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원혁 처가살이 “장인 이용식과 합가, 잘했다고 생각해” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901484"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 원혁이 장인 이용식과 합가에 후회는 없다고 말했다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 코미디언 이용식(72세)과 사위 가수 원혁(35세)이 출연했다. 이용식은 딸 이수민과 아침부터 티격태격하는 부녀 사이를 드러냈다. 현재 이수민은 아이를 임신한 상태. 현영이 “저때 임신한 걸 알았냐”고 묻자 원혁은 “저때만 해도 몰랐다”고 답했다. 이용식은 “임신한 걸 알았다면 내가 부동자세로 서지. 나오셨어요? 살살 걸어”라며 알았다면 딸 이수민과 티격태격하지 않았을 거라고 말했다. 오지호는 “같이 사시는 거냐”며 합가에 대해 질문했고 이용식은 “4월부터 살아서 10월이면 6개월”이 된다고 했다. 원혁과 이수민은 4월 결혼 후 이용식과 함께 살고 있는 것. 오지호가 “장인어른이 같이 살자고 했을 때 어땠냐”고 묻자 원혁은 “처음부터 저랑 수민이가 이 부분을 이야기 많이 했다. 수민이 만나면서 아버님이 젊을 때 건강 악화된 이야기도 듣고. 수민이 마음을 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용식 15㎏ 감량 “손주 몇 명 될지 몰라” 사위 원혁 응원 (퍼라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901483"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 15kg 감량한 이용식의 건강관리를 사위 원혁이 손주를 언급하며 응원했다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 코미디언 이용식(72세)과 사위 가수 원혁(35세)이 출연했다. 원혁은 4월 이용식의 외동딸 이수민과 결혼했고 5개월 만에 임신 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 이용식은 자신이 결혼 8년 만에 어렵게 딸 이수민을 가졌기 때문에 딸이 언제쯤 아이를 가질지 걱정이었는데 임신 소식을 들은 날 세상에 태어나 제일 많이 울었다며 감격을 표했다. 이용식은 건강 문제로 “젊어서부터 고혈압이 있었는데 모르고 살았다. 젊어서 건강하다고 자신했다. 아침에 넥타이를 하다가 갑자기 가슴 통증이 왔다. 누구도 상상할 수 없는 세상에서 가장 무서운 통증. 죽음에 대한 공포가 오더라. 응급실에서 시술을 하는데 5분만 늦었어도 우리는 못 만났다고. 스텐트를 3개를” 시술했다고 밝혔다. 또 이용식은 “어느 날 방송국에서 뇌검사를 했는데 뇌세포 괴사 흔적이 있었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원혁, 장인 이용식 때리고 싶었다? 허벅지 찰싹 스킨십 (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901482"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 원혁이 장인 이용식과 스킨십을 욕심냈다. 9월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 코미디언 이용식(72세)과 사위 가수 원혁(35세)이 출연했다. 원혁 이수민 부부는 이용식과 함께 살며 건강관리를 위한 식단과 운동까지 직접 챙기고 있었다. 이용식이 집근처 헬스장에서 사우나만 하고 온 탓에 집으로 직접 운동 선생님을 모시기도. 덕분에 이용식은 1년 만에 15kg을 감량한 후 1년 정도 유지하고 있다고 밝혔다. 이용식은 운동 선생님 방문에 마지못해 운동을 했고, 이미 가족 같은 사이인 선생님은 이용식이 한 동작을 끝낼 때마다 엉덩이를 때리며 응원했다. 이용식은 “운동이 끝났다는 뜻이라 좋다”며 운동선생님의 스킨십을 반겼다. 이에 사위 원혁이 “이번에는 제가 엉덩이를 때려도 되냐”고 물어 모두를 놀라게 했다. 현영이 “때리고 싶었냐”고 농담하자 원혁은 “저도 장인어른과 스킨십을 못해봤는데 선생님이 하니까. 나도 못해봤던 걸”이라며 장인사랑 질투심을 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['78세 싱글족' 김용건, 대저택에 늦둥이 흔적은 없네…럭셔리 '꽃중년' 라이프의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681545"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 신성우와 둘째 아들 환준이를 집으로 초대해 환심 사기에 나선다. 오는 26일 방송되는 채널A 예능 ‘아빠는 꽃중년’ 22회에서는 ‘79세 꽃중년’ 김용건이 모던&amp;럭셔리한 ‘용건 하우스’를 공개하는 것은 물론, ‘꽃대디 멤버’인 김구라, 신성우와 ‘늦깎이 아빠 소모임’을 결성하는 현장이 공개된다. 이날 김용건은 ‘한강 뷰’와 ‘남산 뷰’를 동시에 품은 자택에서 기상한다. 침대에서 일어난 그는 잠시 후 LP 플레이어로 프랭크 시나트라의 노래를 틀어놓은 뒤 물걸레 청소를 시작한다. 또한 각종 ‘모닝 운동’ 루틴을 이어가면서 ‘워너비 꽃중년 라이프’의 정석을 보여준다. 그러던 중, ‘58세 꽃대디’ 신성우와 그의 둘째 아들인 ‘3세’ 환준이가 깜짝 방문한다. 그간 ‘아빠는 꽃중년’을 통해 환준이에게 내적 친밀감을 다져온 김용건은 “꼭 우리 아들이 온 것 같네, 정말 특별한 손님이다!”라며 버선발로 신성우 부자를 반긴다. 이어 김용건은 냉장고를 열어서 아이용 음료수와 요거트를 환준이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 “코치님 연애 금지에 몰래 다른 남자 만나” 고백 (나래식)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901481"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박혜정이 코치님 몰래 연애한 적이 있다고 말했다. 9월 24일 공개된 박나래 유튜브 채널 ‘나래식’에서는 역도 은메달리스트 박혜정이 출연했다. 박혜정은 이상형이 변우석이라며 자신보다 키가 큰 185cm 정도에 마른 남자친구를 구한다고 말했다. 박나래가 “이상형을 만나본 적이 있냐”고 묻자 박혜정은 “중학교 1학년 때”라며 “1년 좀 안 되게 사귀었다”고 연애 고백했다. 이어 박혜정은 “제가 운동 시작해서 코치님이 연애하면 안 된다고. 운동에 지장이 가니까”라며 이별 이유도 말했다. 박나래가 이별을 안타까워하자 박혜정은 “헤어졌는데. 전학 간 학교에서 코치님 몰래 다른 남자 사귀었다”고 반전 사연을 밝혔다. 박나래는 “할 사람은 한다”며 웃었다. (사진=박나래 유튜브 ‘나래식’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 “언니는 회계사, 올림픽 전 모친상 오히려 덤덤” (나래식)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901480"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박혜정이 친언니가 회계사며 올림픽 전 모친상을 당한 일이 오히려 덤덤했다고 말했다. 9월 24일 공개된 박나래 유튜브 채널 ‘나래식’에서는 역도 은메달리스트 박혜정이 출연했다. 박혜정은 박나래가 선물한 한우를 “아빠랑 언니랑 같이 먹었다”며 고마움을 전했고, 박나래는 “잘했다. 언니도 운동하냐”고 질문했다. 박혜정은 “회사원이다. 회계사”라고 밝혔고, 박나래는 “어마어마하다. 대단한 자매”라고 감탄했다. 이어 박나래는 “큰 대회 앞두고 그런 일(모친상)이 있어서 연락을 못했다. 힘내라고 하면 부담스러울 것 같더라. 첫 올림픽이고”라며 “아버지가 일찍 돌아가셨는데 위로가 안 들릴 때가 있다”고 자신이 부친상을 당한 경험을 꺼냈다. 박혜정은 “오히려 덤덤했던 것 같다. 제 친구들도 그래서 더 슬펐다고 하더라. 아무렇지 않고 덤덤해서. 올림픽 다녀와서 이제야 느끼는 것 같다”고 말했다. 박나래는 “나도 그걸 믿는 편이다. 날 사랑하던 사람이 떠나도 내 곁에 있고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹, ‘이보영 닮은꼴’ 의사와 ♥핑크빛 데이트..애프터 신청 받았다 (‘신랑수업’)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162905"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 에녹이 의사 강정현과 첫 데이트를 성공적으로 마쳤다. 25일 방송된 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에서는 에녹이 소개팅에서 만난 ‘이보영 닮은꼴’ 의사와 대망의 첫 데이트를 하는 모습이 그려졌다. 앞서 에녹은 연애부장 심진화가 소개해 준 의사 강정현 씨에 정식으로 데이트 신청을 했던 바. 이날 에녹은 “맞선 후 처음 데이트가 있는 날이다”라며 직접 차를 몰고 강정현 씨를 태워 어딘가로 향했다. 이동하는 차안, 에녹은 그녀를 위해 팔찌와 꽃다발을 준비했고, 직접 팔찌까지 끼워주며 초반부터 핑크빛 분위기를 자아냈다. 심지어 두 사람은 맞선 이후에도 연락을 꾸준히 했다고 밝혀 패널들을 기대하게 만들었다. 이어 두 사람은 호칭을 정현 님, 에녹 님으로 부르기로 정하며 가까워지는 시간을 가졌다. 에녹은 “바로 얼마 전에 행사가 있었다. 공연 후 대기실에 있었는데 갑자기 밖에서 ‘신랑수업, 직진 직진’ 하더라. 많은 분들이 50분 이상 노래에 대한 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 고흐 발자취 쫓다 깜짝 눈물..왜? [과몰입인생사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268403"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 더욱 강력하고 새롭게 정비된 '과몰입 인생사 시즌2'로 시청자를 초대한다. 9월 26일 방송하는 SBS '과몰입 인생사 시즌2'에서는 대한민국 대표 물리학자이자 대중과도 활발히 소통하며 과학의 대중화에 힘쓰고 있는 물리학자 김상욱 교수가 인생 텔러로 출연한다. 앞서 진행된 녹화에서는 네덜란드 후기 인상주의 화가인 '색채의 마술사' 빈센트 반 고흐의 인생 속으로 과몰입했다. 오프닝에서 고흐의 작품들이 공개되자 영상을 본 이찬원은 "너무 찬란해서 눈물이 날 거 같아"라며 고흐의 작품에 감탄했다. 벼락 치는 소리와 함께 본격적으로 그림 속으로 들어가게 됐고, 영상을 본 이찬원은 "어! 뭐야 뭐야"라며 깜짝 놀라며 호기심을 자극했다. 고흐의 발자취를 좇아가는 가운데 발견한 권총과 끔찍한 무언가까지 의문점이 가득한 현장에서 그가 놓고 싶지 않았던 희망의 끈은 무엇인지, 자살인지 타살인지 공방이 벌어졌다. 미스터리한 상황 속에서 우리가 알지 못했던 고흐의 진짜 이야기를 들은 이찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 “돈 벌어서 한강뷰 집+건조기 사고 싶어, 광고 4개 검토” (나래식)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901479"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박혜정이 건조기 옵션 한강뷰 집을 갖고 싶다고 말했다. 9월 24일 공개된 박나래 유튜브 채널 ‘나래식’에서는 역도 은메달리스트 박혜정이 출연했다. 박나래는 박혜정에게 올림픽 이후 근황으로 출연 예능에 대해 질문했고 박혜정은 ‘런닝맨’, ‘아는형님’, ‘유퀴즈’에 출연했다고 밝혔다. 박나래가 “큰 것만 나갔네. 뭐가 재미있었냐”고 묻자 박혜정은 “‘런닝맨’이 재미있었다. 서로 못 물어서 안달 난 사람들처럼 디스전이 많아 재미있었다”고 답했다. 박나래는 박혜정에게 산낙지를 넣은 샤브샤브를 만들어줬고 박혜정은 박수를 치며 “완전 맛있다”고 감탄했다. 박혜정은 “(박나래가) TV에서 요리하는 것 보고 먹어보고 싶다 했는데 먹어봐서 너무 좋다”고 만족감을 드러냈다. 박나래는 박혜정이 도와준 전복 손질을 칭찬하며 “고기 많다. 억지로 안 먹어도 되니까 다 먹고 가라”고 농담했다. 또 박나래는 “훈련일지 계속 쓰냐. 귀여운 다이어리에?”라고 질문했고 박혜정은 “다 써]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 현숙, 경수♥옥순 질투의 추격전 “나 불륜 잡아?” (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901478"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 현숙이 경수와 옥순 사이 질투 폭발했다. 9월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 남자들의 1순위 선택으로 심야 데이트가 이뤄졌다. 1순위로 옥순을 택한 경수와 영호가 함께 데이트했다. 경수와 영호는 옥순을 두고 다른 여성 출연자와 제작진에 대한 대화를 나눴고 옥순은 “최악이었다”며 “날 1순위로 하는 사람이 없는 게 나았다”고 불만이 폭발했다. 이어 옥순은 영호 일대일 대화 후 잘 안 맞는 느낌이라고 했다. 경수는 옥순에게 직전에 대화하려고 기다렸다고 했고 옥순은 “제가 가야 돼요?”라고 반응했다. 경수는 옥순에게 기다리겠다고 말했던 상황. 경수는 계속 기다렸다는 옥순에게 사과했다. 옥순은 경수가 “옥순님이 좋아요”라고 고백하자 “좋아하는 게 저라고 먼저 말했으면 이해했을 것”이라며 풀렸다. 정숙, 영자, 순자는 0표를 받았다. 순자는 영호가 자녀가 없는 돌싱을 원하는 느낌을 받았다며 “옥순이는 자녀가 있다. 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 흑역사 소환 “젖꼭지 찔린 공항짤→제2의 ‘깡’ 귀 썩는 노래 등극”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901477"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김준수가 흑역사들을 소환하고 해명했다. 9월 25일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 883회에는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 게스트로 출연했다. 이날 김준수는 팬들조차 서랍 속에 숨겨놓는 과거가 있다며 '공항준수 짤'을 언급했다. "저는 당시 '가수면 노래 잘하고 춤 잘 추면 되지'라고 생각했다"는 김준수는 김구라가 "SM의 전진 계열이구만"이라고 하자 "그 정도면 괜찮은 것"이라며 말하며 자신이 최악의 짤을 남겼을 거라고 자부했다. 곧 공개된 사진들을 본 MC들은 비주얼 쇼크에 경악했다. 김준수는 "'공항 준수'라고 오른쪽 사진으로 다른 의미로 완전 빵 떴다. 그 와중에 젖꼭지를 찔리고 있다. 팬분이 찌르신 것 같다. (얼굴이 부은 건) 라면을 먹고 자서. 또 안경이 도수가 (높다). 지금 눈은 라식수술을 한 것"이라고 하나하나 설명하고 해명했다. 이어 "저게 화제가 되면서 '이런 애도 아이돌 하는데 나도 도전해보자'는 댓글이 많이 달렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“상견례 프리패스” 박현호♥은가은 당당 스킨십→첫 데이트 추억 공개(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901476"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호가 은가은과 데이트부터 러브스토리를 공개했다. 9월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 –신랑수업’에는 박현호, 은가은 커플이 새롭게 합류했다. 윤균상의 강력 추천 영상과 함께 등장한 박현호는 “최연소로 입학한 3학년 2반이다. 미혼반에 제일 늦게 들어왔지만 기혼반으로 먼저 월반하고 싶다”라고 등장부터 의욕을 드러냈다. 박현호는 은가은이 진행하는 라디오를 들으며 약속 장소로 갔다. 은가은 목소리만 들어도 자동으로 미소를 지은 박현호는 은가은이 등장하자 포옹을 했고, 함께 손을 잡고 걸었다. 박현호는 직접 차 문을 열어준 뒤 안전 벨트까지 채워주며 다정한 면모를 드러냈다. 두 사람은 꿀이 떨어지는 눈빛으로 서로를 바라보며 막 연애를 시작한 커플의 모습을 보였다. 박현호는 처음 연애 기사가 났을 때 어땠는지 물었다. 은가은은 “놀랐지. 우리 둘 다 ‘진짜 큰일났다’ 했잖아. 완전 연애 초반인데”라면서도 “근데 조금 속으로는 후련했다. 안 숨기고 다녀도 되지 않을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 결혼커플 누구? 어린 시절 사진 힌트 “영수와 영자?” (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901475"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 결혼커플의 새로운 힌트가 추가됐다. 9월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 결혼커플의 어린 시절 사진이 공개됐다. 이날 방송에서는 남자들의 1순위로 데이트가 이뤄지며 다시 한 번 분위기가 달라졌다. 옥순은 경수, 영호와 데이트를 하며 영호와는 잘 안 맞는 것 같다고 했고 경수를 향한 오해를 풀었다. 현숙은 영식과 데이트하며 영식의 하소연을 받아주는 역할을 해야 했고 영식은 정숙에서 현숙으로 완전히 돌아선 반면 현숙은 영식이 또 자신을 선택할까봐 두려워했다. 영숙은 영수, 영철, 광수의 적극적인 구애를 받았지만 이전 이혼 이유가 종교적인 문제였기에 영수, 광수와 거리감이 있었다. 광수 역시 이혼 이유가 종교적인 문제라 영숙과 영자 사이에서 갈등했다. 두 여자 모두 광수와 종교가 달랐고, 영숙은 영수에게 영자가 영수와 종교도 같고 호감을 갖고 있다고 알려줬다. 정희는 연하남 상철에게 적극적으로 다가갔고, 상철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, 은가은 입 쩍 하품에 반했다? “너무 털털하고 매력적”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901474"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호가 은가은에게 반했던 순간을 공개했다. 9월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 –신랑수업’에서는 박현호와 은가은의 데이트가 공개됐다. 처음으로 함께 밥을 먹었던 식당에서 추억을 떠올리던 중 박현호는 “우리가 ‘불후의 명곡’에서 처음 만나서 내가 번호를 물어봤잖아”라고 물었다. 에녹은 “저 자리에 저도 있었다. 전혀 눈치를 못 챘다. 방송에 집중해야지”라고 버럭했다. 은가은은 “‘불후의 명곡’ 때 나 예뻤어? 그날 나 안 예뻤는데?”라고 말했지만, 박현호는 “예뻤다. 삐삐 머리하고. 세일러문 느낌”이라며 당시 은가은의 모습을 정확하게 기억했다. 은가은은 자신에게 언제 반했는지 물었다. 박현호는 “녹화가 시작되고 하품 개인기를 박구윤 형한테 할 때 좋아졌다”라고 답했고, 예상하지 못했던 말에 은가은은 깜짝 놀랐다. 박현호는 “너무 털털하고 매력적이었다. 예쁜 건 봤고, 노래도 잘하는데 예능도 잘하고 성격이 좋다고 생각했다. 호감이 갔다”라고 설명했다. 박현호도 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영숙 “남동생과 양주 4병 마셔” 주량 자랑 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901473"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 영숙이 주량을 자랑했다. 9월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 영숙이 놀라운 주량을 언급했다. 영숙이 자기소개서에 적은 주량은 5000cc. 이어 영숙은 “20대 초반에는 소주 5병 먹고 친구들 집에 싹 다 데려다주고 집에 왔다”고 주량을 자랑했다. 영호가 “술이 세다”며 놀라자 영숙은 “기본빵 유전빵. 남동생이랑 집에서 둘이서 엄마가 과일 세팅해주고 양주를 까면 4병을 먹는다”고 말했다. 영호는 “애초에 술이 받는 스타일이냐”며 더 놀랐고 영숙은 “네”라고 답했다. 의사 영수는 “그렇지. 유전적으로 받는 거지. 알코올 분해 효소가 충분한 거”라고 했다. 반면 광수는 “왜 저런 말을 해서 자기의 좋은 이미지를 깎아먹지?”라며 영숙의 주량 자랑을 이해하지 못했다. (사진=ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영숙 공주 “안 예쁜 데 없어, 유전적으로 좋아” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901472"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 영숙이 자기애 폭발, 자존 왕국 영숙 공주님이 됐다. 9월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 영숙이 자신을 1순위로 뽑은 네 남자 영수, 영철, 광수와 심야 데이트했다. 영숙이 치킨을 먹는 모습을 보고 영철이 “그렇게 많이 드시는데 어떻게 그 몸을 유지하냐”고 질문했다. 영숙은 “일단 기초 대사량이 좀 높은 편이라고 나오더라”고 말했다. 이어 영숙은 “본인이 머리끝부터 발끝까지 너무 유전적으로 좋다고 생각한다. 그래서 나는 이걸 후세에 많이 남겨야 한다고 생각한다. 머리부터 발끝까지 안 예쁜 데가 없다. 다른 사람들이 볼 때 다 너무 괜찮다”고 자신감이 폭발했다. 데프콘은 “또 다른 공주님의 탄생”이라며 “서운 왕국에 옥순 공주님이 있고 자존 왕국에 영숙 공주님이 있다. 적당한 자기애는 좋다고 생각한다”고 말했다. (사진=ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐, 데이트 비용 얼마였길래 “데이트 통장→결혼식에 보태”(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901471"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 세븐과 데이트 통장 사용 경험을 공개했다. 9월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 –신랑수업’에서 박현호, 은가은 커플은 첫 만남을 회상했다. 두 사람은 처음 데이트 했던 장소에서 추억을 떠올렸다. 두 사람은 데이트 통장에 있는 돈으로 데이트 비용을 지출한다고 밝혔다. 박현호는 “누나라서 사줘야 한다는 부담감이 있을 것 같아서. 남자라서 무조건 사줘야 하는 건 없지 않나. 해주고 싶은 마음은 둘 다 똑같겠지만, 저희는 공평하게 처음 만난 날짜에 일정 금액을 넣어서 우리가 하는 걸 결제한다”라고 말했다. 이때 이승철은 “우리 아내랑 해야겠다. 누나잖아”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이다해는 “저희도 데이트 통장 있었다. 자동이체 신청을 했는데 어느 날 보니까 되게 많이 쌓여 있더라. 그래서 결혼식 비용에 보탰다. 그게 너무 좋더라. 눈치 안 보고 부담이 없다”라고 추천했다. 에녹이 “만약에 헤어지면 어떻게 되나”라고 묻자, 문세윤은 “그런 생각 자체가 문제다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 45㎏에 체지방량 6㎏ 인바디 입이 떡 “근육 1년 걸려 빼”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901470"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 체지방량 6.6㎏였던 과거 인바디 결과를 공개했다. 9월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 262회에는 '내가 나를 만든다' 특집을 맞아 배우 이세영이 게스트로 출연했다. 이날 이세영은 과거 하루에 스쿼트 1천개씩을 한 적이 있다며 "그때 만들 수 있는게 몸 만드는 거(뿐이었다). 남은 건 체력, 몸, 지식 뿐이니 '일단 운동을 하자'고 했다. 그러던 어느날 결혼식에 갔는데 사진 찍어달라고 해서 아기를 안아주는데 울더라. 뭔가 좀 딱딱했나 보다"고 토로했다. 유재석이 "몸이 그 정도로 근육질이었냐'며 놀라자 이세영은 체중 45.6㎏에 체지방량 6.6㎏인 과거 인바디 결과를 공개해 놀라움을 자아냈다. 이세영은 이후 스쿼트 자세를 보여달라는 말에 구두를 신고도 정석 자세로 시범을 보여줘 유재석을 감탄하게 했다. 다만 이세영은 "지금은 잘 안 한다. 1개도 안 한다"면서 "근육 빼는 데 1년 걸렸다. 아무래도 제가 방송 나가야 하니까"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈퍼노바’ 춤 만든 가비 “안무 vs 방송 수입? 안무비는 1/3”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901469"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 겸 방송인 가비가 수입에 대해 솔직히 전했다. 9월 25일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 883회에는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 게스트로 출연했다. 최근 본업 천재 소리를 듣고 있다는 가비는 "사람들이 헷갈려 하시는 게 제가 방송이랑 퀸가비 하니까 안무가인 걸 잊어버리시더라. 근데 안무가도 되게 열심히 하고 있다"고 근황을 밝혔다. 가비는 본인이 최근 한 안무로 아이브의 '해야', '아센디오', 에스파 '슈퍼노바' 등을 언급하곤 "안무가 직업은 저에게 소중한 1순위 직업"이라며 본업에 대한 애정을 전했다. 이런 가비에게는 안무가로서의 수입과 예능인으로서의 수입에 대한 질문이 향했다. 어느 쪽 수입이 더 높냐는 물음에 가비는 "기본적으로 단가는 안무가 훨씬 높다. 근데 한 달에 많이 짤 수 없다. 최대한 많이 짜고 한 달에 10개 정도밖에 안 된다. 그때 방송도 하면서 해서 죽을 뻔했다"고 밝혔다. 가비는 결론적으로 "단가는 안무가 더 세고 안정적이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 28㎏ 감량 비법 “밥 반만 먹고 전화+양치”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901468"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 28㎏ 감량 비법을 공개했다. 9월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 262회에는 '내가 나를 만든다' 특집을 맞아 뇌와 식욕의 상관관계를 10년째 연구하고 있는 최형진 교수가 게스트로 출연했다. 이날 최형진 교수를 만나기 전 유재석이 "지금 나오실 분은 조셉(조세호)하고 인연이 있지 않냐"고 묻자 조세호는 "꽤 깊다. 마지막으로 (다이어트에) 도전했을 때 솔루션을 주셨다"고 답했다. 과거 99㎏에 육박했던 조세호는 수없는 다이어트 실패 끝에 2020년 건강한 다이어트를 결심하고 최형진 교수를 만나 71㎏로 감량에 성공, 5년째 유지 중이었다. 조세호는 "매일 교수님한테 제 하루하루를 보냈다. 음주까지도 다 체크를 했었다"고 회상했다. 최형진 교수는 조세호에게 당시 강조한 다이어트법이 '지속 가능'이라고 밝혔다. 콜라를 다른 음료로 대체시키고 피자를 아예 끊는 건 안 될 것 같아 반만 줄이는 식으로, 조세호가 할 수 있는 수준으로만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[母 편드는 서장훈 노려본 고딩맘, 당돌함에 박미선도 당황(고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901467"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서장훈, 박미선을 당황시키는 고딩맘이 등장했다. 9월 25일 방송된 MBN, K-STAR 예능 '고딩엄빠5' 15회에서는 다문화 가정에서 자라 어린 나이에 엄마가 된 20세 이남희의 사연이 공개됐다. 이날 이남희는 베트남인 엄마와의 갈등을 드러냈다. 엄마가 늦둥이 여동생을 너무 방치하듯 키워 걱정이라는 것. 이남희는 본인 아들 보기도 힘든데, 엄마가 자신에게 늦둥이 동생을 맡기는 것도 불만이었다. 하지만 엄마가 여동생을 맡기고 향한 곳은 한 음식점이었다. 엄마는 베트남 지인들 소개로 틈틈이 알바 중이었다. 이를 보고 서장훈은 "남희 씨가 이해 안 되는 부분이 있을 거다 엄마한테. 본인은 죽어도 이해가 안 가지만 엄마는 엄마 나름대로 (사정이 있을 것)"이라며 엄마의 입장을 대변했다. 이때 이남희는 서장훈을 찌릿 노려보다가 박미선에게 딱 걸렸다. 박미선이 이에 "서장훈 씨 왜 째려봤냐. 지금 엄청 째려봤다. '그게 아닌데'라는 뜻이냐"고 의미를 묻자 이남희는 대답 없이 웃기만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[월드클라쓰, 탑걸에 4대0 완승+최초 슈퍼리그 2연승‥김병지 첫 우승(골때녀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901466"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FC월드클라쓰가 최초로 슈퍼리그 2연승을 차지했다. 9월 25일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장’(이하 ‘골때녀’)에서는 제5회 슈퍼리그 결승전에서 FC월드클라쓰, FC탑걸이 맞붙었다. 월드클라쓰와 탑걸은 최초 슈퍼리그 2연승에 도전했다. 아직 우승의 맛을 보지 못한 김병지, 김태영 감독도 첫 우승을 노렸다. 선수들과 장어 회식으로 기력을 충전한 김병지는 며칠 후 선수들에게 “탑걸은 채리나 주장부터 해서 팀 스피릿이 상당히 잘 돼 있는 팀이다. 체력적으로 압박을 통해서 상대방보다 우위를 점한다. 처음부터 계속 괴롭히면 그 데미지는 후반 5분 남겨놓고 쥐가 난다든지 집중력이 떨어진다든지 실수가 많아진다. 그걸 노리기 위해서 6명의 선수들이 처음부터 끝까지 계속 압박하는 거다”라고 전술을 짰다. 김태영은 “월클은 우리가 빌드업 축구를 한다는 걸 알기 때문에 나티하고 사오리가 전방압박을 강하게 할 거라 생각한다”라며 키퍼 태미의 고공 롱볼을 김보경의 공격 찬스로 활용하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 가정폭력 父에 “저게 인간? 낳았다고 다 부모 아냐”(고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901465"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구선수 출신 방송인 서장훈이 가정폭력에 일침을 가했다. 9월 25일 방송된 MBN, K-STAR 예능 '고딩엄빠5' 15회에서는 다문화 가정에서 자라 20세에 엄마가 된 이남희의 사연이 공개됐다. 나이 많은 한국인 아버지, 베트남인 어머니 사이에서 태어난 이남희는 어린 시절부터 이웃들과 학교 친구들에게 외면 받았다. 거기다가 아버지의 가혹한 가정폭력까지. 폭행과 폭언을 일삼는 아버지와 딸을 지켜줄 여유가 없는 어머니 사이에서 이남희 역시 아버지에게 손찌검을 당했다. 이남희의 기억으로 재구성된 가정 불화 재연 영상에 서장훈은 "저게 인간이냐"며 경악했다. 심지어 이남희는 가정폭력, 따돌림으로 공황장애를 앓았다. 이에 결국 순간적으로 나쁜 생각까지 한 이남희를 보며 서장훈은 "낳았다고 다 부모가 아니다"라고 일침했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석도 질린 이세영 자기PR 열정 “소속사 출근해 설거지→명함 돌려”(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901464"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 일이 없던 시기 기울인 열정어린 노력을 전했다. 9월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 262회에는 '내가 나를 만든다' 특집을 맞아 배우 이세영이 게스트로 출연했다. 이날 이세영은 쉴 틈 없는 근황을 전했다. "'열녀박씨 계약결혼뎐'이 11월쯤에 촬영이 끝났다. 새벽에 끝났는데 그날 아침 9시부터 ('사랑 후에 오는 것들'을 위해) 레슨을 시작했다. 일본어에 기타, 노래 등 그렇게 레슨을 6가지를 했다. ('사랑 후에 오는 것들' 촬영이 끝나고) 다음 작품을 또 (찍고 있다)"는 것. 이세영은 작품을 바로 안 했으면 뭘 하며 쉬려고 했냐는 질문에 "영국에 가서 축구 한 시즌 정도 시즌권 끊어놓고 주말에는 경기를 보고 평일에는 연기 아카데미나 어학원에 다니려 했다"고 답하며 축구 팬심을 드러냈다. 또 이세영은 본인의 사랑 스타일에 대해 "멈추지 않는, 브레이크가 고장난 8t 트럭"이라고 유쾌한 비유를 하면서 "상대를 배려하지만 도망치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채리나, 방송서 실제 계좌번호 풀공개‥우승 욕심 활활(골때녀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901463"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채리나가 제5회 슈퍼리그 우승 욕심에 실제 자신의 계좌번호까지 공개했다. 9월 25일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장’(이하 ‘골때녀’)에서는 결승전을 앞둔 FC월드클라쓰와 FC탑걸 선수들의 모습이 공개됐다. 결승전 당일 제2회 슈퍼리그 우승팀인 탑걸이 먼저 등장했다. 아크릴판을 본 선수들은 각자 각오를 판에 적었다. 채리나는 “우승 상금은 여기로 보내달라”며 은행명까지 적힌 실제 계좌번호를 적어 우승 욕심을 드러냈다. 유빈이 “최초 2연승은 탑걸”이라고 적자, 막내 라인 이채연과 다영은 노래를 부르며 춤까지 춰 흥을 폭발했다. 이어 이채연은 “나는 아주 멋지게 데뷔 골을 결승에서”라고 적어 남다른 각오를 드러냈다. 뒤이어 월드클라쓰 선수들도 각오를 적으러 등장했다. 나티는 “이기는 비결은 포기하지 않는 것”이라고 적었고, 다른 선수들도 “위기 없이 이기면 영광도 없다”, “결승전에서 감독님을 웃게 만들 거야”, “별 하나를 더 가지기 위해 최선을 다하자” 등 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 박은빈과 끈끈한 우정 “안부 문자 하는 사이”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901462"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 배우 박은빈과의 끈끈한 우정을 전했다. 9월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 262회에는 '내가 나를 만든다' 특집을 맞아 배우 이세영이 게스트로 출연했다. 이날 이세영은 6살에 데뷔한 데뷔 28년 차 아역 스타로서 과거 같이 활동했던 배우로 박은빈을 언급했다. 자매나 친구 역할로 많이 출연했었다고. 이세영은 "숍에서 우연히 만난 적이 있다. 어렸을 때는 휴대폰이 없어서 어머니들끼리만 연락처를 알다가 제가 '어? 은빈아, 너 방송 봤어'라고 하고 번호 교환하고 가끔 안부 문자를 한다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업코리아] MBC 예능본부장 “‘나혼산’→‘라스’, 사랑받는 이유? 익숙함 속 끊임없는 시도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382181"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“프로그램을 만들면서 가장 우선시하는 건 익숙함 속에서 새로움을 찾는 거예요. 하늘 아래 새로운 건 없다지만, 출연자가 다르건 하다못해 장소가 다르건 뭐 하나라도 다른 새로움을 만드는 걸 평생의 숙제로 생각하고 있습니다.” MBC 예능을 총괄 지휘하는 전진수 예능본부장은 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 ‘빌드업 코리아’를 주제로 가진 인터뷰에서 자사 콘텐츠가 사랑받는 비결과 앞으로의 목표, 비전에 대해 이야기했다. 여론조사(한국갤럽)에서 한국인이 가장 좋아하는 방송 1위에 오른 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’), 매운맛 토크쇼의 원조 격인 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’), 전 세계 50여 개 국가에서 리메이크된 ‘복면가왕’ 등 이미 방영한 지 10년이 넘었지만 꾸준히 시청자가 찾는 MBC 대표 예능들. 이들 프로그램이 오랜 시간 생명력을 유지할 수 있었던 건 “익숙함에 머물지 않고 끊임없이 새로움을 시도했기 때문”이라고 전 본부장은 설명했다. ‘나혼산’은 특히 의미가 깊다. 2013]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손흥민 후계자’ 양민혁 깜짝 등장, 이영표 “토트넘에 이미 얘기 잘 해놔”(골때녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901461"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[토트넘 이적을 앞두고 있는 양민혁이 김병지를 응우너했다. 9월 25일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장’(이하 ‘골때녀’)에서는 FC월드클라쓰, FC탑걸의 제5회 슈퍼리그 결승전이 공개됐다. 결승전을 앞두고 배성재는 “이영표 위원도 뮌헨의 레전드 로벤에게 영상편지를 받아 화제가 된 적이 있는데 여전히 친분을 과시하고 계시나”라고 물었다. 이영표는 “그렇다”라고 답했다. 방송에서는 당시 18세였던 로벤이 “영표 형. 결혼 축하해요. 아내와 함께 좋은 시간 보내세요”라고 말한 영상 편지가 공개됐다. 배성재는 “로벤이 이영표 삼촌에게 보낸 영상 메시지는 로벤이 더 삼촌 같았다”라고 지적했다. 이에 이영표는 “그땐 그랬다. 저도 로벤을 처음 만났을 때 18살이라고는 믿어지지 않았다. 선배인 줄 알고 인사하려고 했다”라고 말했다. 배성재는 김병지가 대표로 있는 강원FC 소속 양민혁이 응원 영상을 보냈다고 전했다. 이영표는 “이거 자의인지 타의인지는 잘 모르겠지만”이라고 지적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“살려주세요” 충격 음성, 가정폭력에 우는 고딩맘 “볼일 봉투에 봐”(고딩엄빠5)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901460"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벗어날 수 없는 가정폭력으로 고통받고 갈등하는 다문화 가정 모녀가 등장했다. 9월 25일 방송된 MBN, K-STAR 예능 '고딩엄빠5' 15회에서는 다문화 가정에서 자라 어린 나이에 엄마가 된 20세 이남희의 사연이 공개됐다. 26살 차이 나는 한국인 아버지, 베트남인 엄마 사이에서 태어나 친구들에겐 따돌림, 아버지에겐 가혹한 가정폭력을 당하던 이남희는 나쁜 생각까지 했지만 죽을 고비를 넘기고 살아나 폭력적인 아버지에게 벗어나기 위해 여러 알바를 전전했다. 18세 이남희는 그러던 중 일하던 물류센터에서 엘리베이터 설치 사업을 한다는 12세 연상 남자친구를 만났다. 남자친구는 "일이 잘 안 돼서 다른 사업은 어떤가 보려고 경험 삼아 (물류 센터에서) 일한다"면서 "내 명의 차도 있고 아파트도 있다"고 이남희에게 어필했다. 세상 물정 잘 모르는 이남희는 이 말에 넘어가 곧 동거를 시작하고 임신도 했다. 아버지는 남자친구의 조건을 듣더니 결혼과 임신을 허락했으나 곧 남자친구의 거짓말이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 “빅뱅 견제한 ‘주문’ 시그니처 안무 내 작품” 재력 과시 해명(라스)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901459"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김준수가 동방신기 활동 시절 에피소드를 공개한 데 이어 과거 어마어마한 재력을 물질로 과시한 행동에 대해 해명했다. 9월 25일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 883회에는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 게스트로 출연했다. 이날 김준수는 아이돌 시절 위기를 직감한 순간이 있다며 "그룹 시절 인기가 많았었는데 저희가 일본에 주력해 활동하다 보니 2년 정도 한국에 있지 않았다. 그 시기에 마침 빅뱅이 (데뷔했다). 저희는 항상 라이벌이 바뀌었다. 부담을 느낀 적이 없었는데 '거짓말' 무대가 저희가 봐도 멋있는 거다. 우리가 냈던 모습이 아니라 너무 자유분방하고 춤도 우리는 각 하나까지 맞춰가는 무대였다면 그들 무대는 자유분방한데 멋있더라. 그걸 보면서 처음으로 위기감을 느꼈다"고 회상했다. 김준수는 원래 일본에서 더 활동하려고 했는데 빅뱅으로 인해 귀국을 당겼다며 "'(빅뱅을) 눌러야 된다'라기보다 처음으로 '어떻게 될지 모르겠다'(는 생각을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세븐♥’ 이다해, ‘데이트 통장’ 강추 “목돈 생겨, 결혼식 때 사용했다” (‘신랑수업’)[Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162901"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 이다해가 데이트 통장을 강력 추천했다. 25일 방송된 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에서는 박현호가 ‘미혼반’에 처음으로 합류하는 가운데 여자친구 은가은과의 달달한 일상을 공개했다. 이날 박현호는 “우리 처음 연애 기사 났을 때 어땠냐 솔직히”라고 물었다. 은가은은 “놀랐다. 우리 둘다 ‘진짜 큰일 났다’ 이러지 않았냐. ‘이 정도 기간 만났으면 걸릴 만하다’ 이게 아니고 초반인데 근데 오히려 조금 속으로는 뭔가 후련했다. 이제 막 오히려 안 숨기고 다녀도 되겠다 싶어서”라고 솔직한 심경을 전했다. 반면, 박현호는 “나는 공개돼서 좋았다”라면서도 “처음에 걱정돼서 불안했다. 내 걱정보다도 가은이 걱정을 했다. 내가 실수하면 너까지 피해볼까 봐. 그게 이제 신경이 많이 쓰이는 거지”라고 털어놨다. 은가은은 “괜찮아. 하고 싶은 대로 해. (현호라면) 다 용서된다”라고 격려했고, 박현호는 “은가은이 최고다. 넌 내게 귀인이야”라며 애정을 드러냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가정폭행 혐의' 우지원, 이혼 사유 뭐길래…파경 발표 일주일 만에 깜짝 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681540"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원, 김새롬이 ‘이제 혼자다’에 새롭게 합류한다. TV CHOSUN 관찰 예능 '이제 혼자다'가 전 농구스타 우지원, 방송인 김새롬을 새로운 멤버로 최종 확정하고, 오는 10월 초 정규 편성되어 돌아온다. 우지원은 연세대 시절부터 소녀팬을 몰고 다닌 농구스타로 은퇴 후 뮤지컬, 드라마, 예능 등에 출연하며 엔터테이너로서의 필모그래피를 쌓고 있다. 2019년 협의 이혼을 통해 17년의 결혼생활에 마침표를 찍은 사실이 지난 14일 알려지며 큰 관심을 불러모았던 터. 그런 우지원이 '이제 혼자다'를 통해 보여줄 인생 2막에 많은 이들의 관심이 쏠릴 전망이다. 우지원은 2014년 당시 자택에서 술에 취해 아내와 말다툼을 벌이던 중 선풍기를 던졌져 현행범으로 체포, 폭행 혐의로 입건된 바 있다. 다양한 예능 프로그램에서 활발하게 활동 중인 슈퍼모델 출신 방송인 김새롬도 합류한다. 올해로 인생 2막 8년차 김새롬은 그동안 방송에서 보여주지 않았던 자신의 일상을 보여줄 예정이다. 이혼 전문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여성폄하 논란' 함익병, 부엌일 안하는 게 자랑인가…"과일 자르는 남편이 비정상" ('아빠하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681539"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강압 아빠’ 함익병이 극과 극 '스윗 사돈'을 향해 "비정상"이라며 혀를 내두른다. 오늘(25일) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 함익병이 딸 함은영과 함께한 특별한 나들이가 공개된다. 함익병은 사돈의 별장을 찾아 화기애애한 시간을 보내지만, 아내와 자식에게 자상하고 개방적인 정반대 성향의 사돈으로 인해 궁지에 몰린다. 함은영은 시아버지가 잘라준 수박을 먹으며 "나는 아빠가 수박 자르는 걸 본 적이 없다. 아버님은 항상 수박 자르신다"라며 두 아빠를 비교한다. 이에 함익병은 "얘가 시집을 가더니 불만이 많아졌다"라며 맞받아친다. 또 사돈 김원재가 매일 아내를 위해 아침식사를 준비한다고 하자, 함익병은 "한 번도 아침을 해서 아내와 나눠먹겠다는 생각을 해본 적이 없다. 사돈이 비정상이다"라고 폭탄 발언을 한다. 함은영은 미국에서 사업을 하는 아들에게 걱정을 드러내지 않는 시부모의 내심에 대해 묻는다. 함익병 사돈 양명선은 "자식이 부담 느낄까 봐 물어보지 못하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 뼈말라 근황에 '깜짝'…파격 드레스→잠옷 차림까지 예쁘네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775589"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 고혹적인 파티룩과 반전 일상을 공개했다. 25일 고현정은 뉴욕에서 열린 한 브랜드 파티에 참석한 근황을 게재했다. 고현정은 파티를 회상하며 "정말 좋은경험 따뜻한 배려와 즐거움까지 감사해요^^ 유명한 분들과 제가 좋아했던 루다 크리스까지 제가 언제 만날 수 있었겠어요 ^^"라며 즐거운 시간을 보냈음을 밝혔다. 공개된 사진 속 고현정은 파티에 참석해 과감한 톱 드레스로 탄탄한 직각 어깨와 명품 몸매를 드러냈다. 또한 화려한 악세사리에도 묻히지 않는 꽉찬 인형 이목구비로 비주얼을 자랑해 감탄을 자아낸다. 이어 고현정은 머리를 모두 뒤로 묶어 드러낸 굴욕없는 얼굴형과 여리여리한 몸매가 돋보이는 홀터넥 드레스로 미모를 과시했다. 고현정의 팬들은 "언니 팬이라서 행복해요", "이렇게 아름답다니", "파티는 언니 미모가 다 먹었어요" 등의 반응을 보였다. 또한 고현정은 25일 오후 "화려한 파티가 끝나고 난 뒤"라는 글과 함께 안경을 쓴 채 누워있는 자신의 모습과 편안한 잠옷 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["5월 출산 예정" 손담비, 임신 성공했나…♥이규혁과 깜짝 편지 (아빠하고)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775588"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 관상가에게 임신 성공 가능성을 들은 가운데, 깜짝 편지가 예고돼 눈길을 끈다. 25일 방송한 TV조선 '아빠하고 나하고'에서는 임신 준비 중인 손담비와 그의 모친이 관상가를 만나는가 하면, 이규혁과 깜짝 편지를 준비한 손담비의 눈물이 예고됐다. 이날 손담비 모녀는 관상가를 찾아 궁금한 점과 미래에 대해 질문했다. 관상가는 손담비의 얼굴을 자세히 보더니 "손담비 말년 운이 기가 막히게 좋다"며 "저 관상이면 초대박 나는 얼굴이다"라고 극찬했다. U자형 턱이 좋다는 설명에 손담비는 "과거에 비해 턱이 생겼다. 진짜 옛날보다 생겼다. 예전에는 아예 (턱이) 뾰족했는데"라며 신기해했다. 또한 관상가는 "작년에 아기 준비한 적이 있었냐"고 확인한 후 "겸손하라고 아이를 안 주셨나 보다. 아기 갖기엔 좀 늦은 거다"라고 운을 뗐다. 이에 손담비는 "제가 시험관 하고 있어서 8월엔 이식이 될 거 같다"고 상황을 전했다. 이를 들은 관상가는 "관상학적으로 보면 올해는 8월달에는 아이가 착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美검사 피터박 "2005년생, 17세 때 합격"…유재석 깜짝 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808513"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 최연소 검사 피터 박이 '유퀴즈'를 찾았다. 지난 25일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 18세 미국 검사 피터 박이 등장해 MC 유재석, 조세호와 유쾌한 대화를 나눴다. 그는 "캘리포니아에서 검사로 일하는 피터 박, 박창희다"라며 자기소개했다. 그를 만난 유재석이 "현재 18살인 거죠?"라면서 놀라워했다. "맞다, 2005년생"이라는 대답에 유재석과 조세호가 재차 놀란 표정을 지었다. 현재 미국 캘리포니아에서 최연소 검사로 근무 중이라는 피터 박은 MC들로부터 현지 변호사 시험에 대한 질문을 받았다. "시험을 볼 수 있는 나이가 언제부터냐?"라는 물음에 "주마다 다르다. 캘리포니아는 나이 제한이 없다. 언제든 볼 수 있다. 단, 로스쿨을 졸업해야만 볼 수 있다"라고 알렸다. 유재석은 "그래서 알아보니까, 우리나라도 이론상으로 미성년자가 변호사 자격 취득이 가능하다고 한다. 하지만 현실적으로는 쉽지 않다. 어렵고 까다롭지만, 해보면 방법이 있다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쥐롤라' 이창호, 김준수도 인정한 뮤지컬계 영향력 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808512"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['쥐롤라' 이창호가 뮤지컬 배우로 활동하는 김준수에게 극찬 세례를 받았다. 지난 25일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 뮤지컬 '킹키부츠' 콘텐츠로 화제의 중심에 선 개그맨 이창호가 출연했다. 이 자리에서 MC들이 "요즘 '부캐' 쥐롤라로 스타의 인생을 맛보고 있다고?"라는 질문을 던졌다. 이창호가 '쥐롤라' 캐릭터에 대해 "이걸 대박을 노리고 기획한 게 아니라, 초심으로 돌아가자는 마음으로 찍고 올렸는데, 상상도 못 했다"라고 답했다. 이창호는 "뮤지컬 '킹키부츠'에 롤라 캐릭터가 있다. 저는 쥐상이니까 '쥐롤라'라고 하는 것"이라며 "뮤지컬 배우로 '부캐' 이름은 원래 이호광이다. 유명한 뮤지컬 넘버를 찍어서 올리는 취지"라고 소개하기도 했다. 함께 출연한 김준수가 칭찬을 아끼지 않았다. '쥐롤라'의 실력에 대해 "너무 잘해, 연습 많이 한 것 같아, 티가 나"라고 극찬했다. 아울러 "일부러 못하는 척하면서 만든 것 같다. 약간 재미를 위해 본인의 실력을 숨긴 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해 "♥세븐과 여행 사진 찍히고 열애 들켜…후련했다" 고백 (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775587"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 세븐과의 열애설 보도 당시를 회상했다. 25일 방송한 채널A '요즘 남자 라이프 신랑수업'에는 신입생으로 합류한 박현호와 공개 열애를 시작한 은가은이 출연했다. 이날 공개 열애 후 첫 동반 출연한 두 사람은 열애설 기사를 마주했을 때의 심경을 전했다. 은가은은 "놀랐다. 우리 둘 다 큰일났다고 하지 않았냐"며 "이 정도면 걸릴만 하다가 아니라 완전 초반이었다"며 기사가 났던 당시를 회상했다. 이어 은가은은 "사실 속으로는 후련했다. 이제 안 숨겨도 되지 않을까 했다"고 이야기했다. 박현호는 "난 좋았다. 그런데 불안했다. 내 걱정보다도 가은이를 걱정했다. 내가 못하면 너한테도 피해일까봐 신경이 많이 쓰였다"며 달달한 면모를 드러냈다. 은가은은 박현호에게 "하고 싶은 거 다 해라"라며 꿀 떨어지는 애정을 과시했다. 이를 지켜보던 이다해는 세븐과의 열애설이 불거졌던 당시를 회상했다. 이다해는 "저는 한 1년 정도 만났을 때 공개됐다"고 고백하며 "태국여행 갔다가 사진이 찍혀가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 옥순 "진짜 최악"…경수·영호와 다대일 데이트 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808507"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:09.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 옥순이 경수, 영호와의 데이트에 불만을 표현했다. 지난 25일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'에서는 돌싱 특집 3탄 22기의 1순위 심야 데이트가 펼쳐졌다. 경수와 영호가 1순위로 선택한 옥순과 다대일 데이트에 나섰다. 어색한 분위기 속, 경수와 영호는 "1순위 고르는 게 없었으면 좋았었는데"고 입을 모으며 다른 출연자부터 제작진 이야기까지 옥순과 관련 없는 대화에 심취했다. 이에 옥순은 제작진과의 인터뷰에서 "진짜 최악이었다"라고 한탄했다. 옥순은 "차라리 날 1위로 선택한 사람이 아무도 없었던 게 더 나았을지도 모른다"라며 자신을 사이에 두고 다른 대화를 하는 두 사람을 향한 서운함을 털어놨다. 이어 옥순은 "밤도 깊었고, 시간이 아깝다고 생각했다"라고 덧붙였다. 결국 세 사람은 빠르게 일대일 대화를 나눴다. 먼저 옥순과 영호는 서로를 이해하지 못하고, 좀처럼 대화를 이어나가지 못하며 아쉽게 대화를 마쳤다. 이어 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영숙, "안 예쁜 데가 없어 후세에 많이 남겨야 해" 자기애 폭발…('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681538"/>
        <updated>2024-09-25T20:09:06.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙이 자기애 넘치는 모습을 보여 눈길을 끌었다. 25일 방송된 SBS Plus·ENA 예능물 '나는 솔로'에서는 솔로 나라 22번지 솔로 남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 영숙은 자신을 1순위로 고른 세 명의 남자들과 야식 시간을 가졌다. 영숙이 치킨을 맛있게 먹자 영철은 "그렇게 많이 드시는데 어떻게 그 몸을 유지하냐"고 물었다. 영숙은 "일단 기초대사량이 높은 편이라고 나오더라"라고 답했고, 그는 "제 스스로 머리끝부터 발끝까지 유전적으로 너무 좋다고 생각한다. 그래서 나는 이걸 후세에 많이 남겨야 된다고 생각해"고 자기애 넘치는 모습을 보였다. 이어 영숙은 "머리부터 발끝까지 안 예쁜 데가 없어 너무 좋아. 다른 사람 볼 때 다 너무 괜찮아"고 외모에 대한 자신감을 드러냈다. 이를 본 데프콘은 "또 다른 공주님 탄생이다. 서운 왕국에는 옥순 공주님이 있다면 자존 왕국에는 영숙 공주님이 있다. 적당한 자기애는 나쁘지 않은 것 같다"고 얘기했다. 남자를 선택할 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "몰래 연애? 결국 들켰다…잘할 것" ♥결혼 가능성에 '활짝' (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775586"/>
        <updated>2024-09-25T20:09:06.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 아내 복과 자식 복이 있다는 소식에 미소지었다. 25일 방송한 TV조선 '아빠하고 나하고'에서는 관상가를 만나러 간 손담비 모녀의 이야기가 담겼다. 이날 손담비는 MC 전현무에게 "전현무가 꼭 결혼을 할 수 있다더라. 진짜 좋은 결혼이라더라. 좋은 여자 만나서"라고 이야기했다. 이를 들은 전현무는 "그게 뭐냐. 결혼은 할 수 있지"라고 발끈했다. 이에 손담비는 "오빠 관상이 아내 복과 자식복이 큰 관상이라더라"고 억울해했고, 전현무는 "거짓말. 나 아내복이 없는 걸로 알고 있다"면서도 미소를 지우지 못했다. 손담비는 "오빠는 몰래 연애 잘하시니까"라고 운을 뗐고, 전현무는 "결국엔 들키잖아"고 자폭했다. 이에 손담비는 웃음을 터트리며 "결국 들키고 결혼으로 안 이어져서 그런데, 결혼할 여자가 있을 거다"라고 위로했고, 전현무는 "잘하겠다"며 고개를 끄덕였다. 사진= TV조선 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은 "공개연애, 후련했다"…'신랑수업' 출격 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808474"/>
        <updated>2024-09-25T20:09:06.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호, 은가은 커플이 '신랑수업'에서 러브스토리를 공개했다. 지난 25일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 최연소 '미혼반' 신입생 가수 박현호가 연인 은가은과의 일상을 공개했다. 배우 윤균상이 절친한 박현호를 위해 응원 영상을 남기며 박현호와 은가은의 결혼을 응원했다. 박현호는 지난 8월, 5살 연상의 트로트 가수 은가은과 열애를 인정하며 트로트 커플 탄생 소식을 알려 화제를 모았다. 박현호는 기혼반으로 월반하고 싶은 포부를 밝히며 기혼반 선배들을 긴장하게 했다. 이날 박현호는 "항상 데리러 간다"라며 은가은의 방송이 끝나는 시간에 맞춰 데리러 가는 모습으로 눈길을 끌었다. 박현호와 은가은은 만나자마자 서로를 끌어안으며 알콩달콩한 모습을 보여 보는 이들의 부러움을 샀다. 이어 은가은은 처음 열애 기사가 났을 당시, 연애 초반이었던 터라 많이 놀랐다고 고백했다. 그러나 은가은은 "속으로는 뭔가 후련했다, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가왕’의 귀환… 조용필, 11년 만에 앨범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727241"/>
        <updated>2024-09-25T20:09:06.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조용필(사진)이 11년 만에 정규 앨범으로 돌아온다. 19집 ‘헬로’(2013)에서도 자신만의 정체성 위에 새로운 음악적 시도를 더해 변치 않는 가왕(歌王)의 면모를 보여줬던 만큼 이번 앨범에서 보여줄 모습에 대중의 기대가 모인다. 조용필은 25일 공식 홈페이지를 통해 오는 10월 22일 정규 20집 ‘20’을 발매한다는 소식을 깜짝 공개했다. 그는 “오랜 시간 준비해 온 20집은 팬 여러분의 변함없는 사랑과 응원이 있었기에 완성할 수 있었다. 진심으로 감사드린다”며 “음악을 통해 대중과 더욱 깊이 교감하고, 함께 감동을 나누고 싶다”고 밝혔다. 조용필은 정규 20집의 완성도를 높이기 위해 수년간 준비에 공을 들인 것으로 전해졌다. 이 과정에서 2022년 11월과 지난해 4월 선공개 싱글 ‘로드 투 20 프렐류드 1·2’를 발표했다. 이번 앨범엔 앞서 선보였던 ‘찰나’ ‘세렝게티처럼’ ‘필링 오브 유’ ‘라’를 비롯해 다수의 신곡이 담겼다. 소속사 YPC는 “조용필의 음악 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]韓 ‘독대 재요청’이 당정관계에 미칠 영향은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589173"/>
        <updated>2024-09-25T18:13:26.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한동훈 국민의힘 대표의 대통령 독대 재요청에 대해 대통령실이 명확한 입장을 밝히지 않고 있다. 한 대표 측은 현안 논의를 위해 독대가 꼭 필요하다는 입장이지만, 대통령실은 공개적으로 독대를 압박받고 있는 현 상황을 우려하고 있다. 대통령실의 독대 수용 여부와 당정 관계에 미칠 영향을 분석해 본다.]]></content>
    </entry>
</feed>