<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-05T11:03:47.138Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MBC 연기대상' 수상 기쁨보다 추모 물결.."온전히 즐기기 어려워"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293866"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상'에서 지난달 29일 제주항공 여객기 참사 피해자에 대한 추모 물결이 이어졌다. 5일 '2024 MBC 연기대상'이 녹화 방송됐다. 'MBC 연기대상'은 당초 지난달 30일 생방송으로 진행될 예정이었지만, 개최 하루 전 발생한 제주항공 여객기 사고 여파로 취소된 바 있다. 이날 MC 김성주, 채수빈을 비롯해 시상식에 참석한 배우들은 검은색 옷을 입고 추모의 뜻을 전했다. 김성주는 "시상식에 앞서 불의의 항공기 사고로 희생된 분들께 애도의 마음을 표한다"라며 "MBC 드라마 관계자 모두의 마음을 모아서 유가족 모두에게 위로의 말씀을 드린다"고 애도를 표했다. 다소 차분하고도, 무거운 분위기 속에서 시상식이 진행됐다. 수상자로 호명된 배우들은 무대에 오른 후에도 쉽게 미소 짓지 못했고, 제주항공 여객기 참사 희생자에게 애도로 운을 떼며 수상 소감을 말했다. '수사반장 1958'로 우수연기상을 수상한 이동휘는 "너무 기쁜 일인데 슬픈 상황 속에서 기쁨을 온전히 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘3번째 대상’ 한석규, 눈물의 수상 소감 “유가족에 송구한 마음” [MBC 연기대상](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939119"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규가 30년 만에 돌아온 친정 MBC에서 영예의 대상을 차지했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 한석규는 '이토록 친밀한 배신자'를 통해 생애 3번째 연기대상을 거머쥐었다. 제주항공 참사에 대한 무거운 마음을 지닌 채 무대에 오른 한석규는 "송구하다"고 강조하며 "이런 자리, 이런 행사를 갖는다는 것도 왠지 사과드리고 싶고 송구한 마음이다. 저희 연기자들이 관객, 시청자들을 대상으로 하는 몸짓인데 너무 큰 슬픈 일이 벌어져서 마음이 아프다. 연기자라는 직업을 통해 어떻게 하면 진실되고 진솔하게 제 마음을 전달할 수 있을까 하는 고민뿐인데 지금 이런 큰일을 겪고 있는 유가족분들께 진심으로 위로 말씀드리고 싶다"고 애도의 뜻을 전했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, 특별감사패로 빛난 50년…며느리 서효림 눈물 수상 “오늘은 선물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044337"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 30일 서울 마포구 상암동 MBC 공개홀에서 녹화로 열리고, 5일 전파를탄 ‘2024 MBC 연기대상’에서 故 김수미가 50년간의 연기 공로를 인정받아 특별감사패를 수상하며 큰 감동을 안겼다. 이날 김수미의 며느리인 배우 서효림이 대리 수상자로 나서며 고인을 향한 감사와 그리움을 전했다. 50년의 연기 공로, 특별감사패로 빛나다 故 김수미는 1970년 MBC 공채 3기로 데뷔해 반세기 동안 대중과 함께한 배우다. 특히 국민 드라마로 손꼽히는 ‘전원일기’에서 ‘일용 엄니’ 역할로 독보적인 존재감을 드러내며 국민들에게 큰 사랑을 받았다. 그녀는 1986년 MBC 연기대상에서 조연 배우로는 최초로 대상을 거머쥐며 연기 내공을 입증했다. 이번 특별감사패는 그동안 한국 방송계와 대중문화에 기여한 그녀의 공로를 기리는 의미로 수여됐다. 며느리 서효림의 눈물, 그리고 희망의 메시지 김수미를 대신해 무대에 오른 며느리 서효림은 “고 김수미 선생님의 며느리 배우 서효림입니다”라고 자신을 소개하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 제주항공 희생자 애도 속 3번째 연기대상 “송구하고 죄송” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939116"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상'을 차지한 배우 한석규가 제주항공 참사 추모 속 먹먹한 수상소감을 전했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 한석규는 쟁쟁한 후보자들을 제치고 대상을 수상하며 생애 3번째 연기대상을 거머쥐었다. 무거운 표정으로 트로피를 건네받은 한석규는 "저 포함해서 여기 계신 동료분들도 마찬가지일 텐데 그냥 송구하다. 이런 자리, 이런 행사를 갖는다는 것도 왠지 사과드리고 싶고 송구한 마음이다. 저희 연기자들이 관객, 시청자들을 대상으로 하는 몸짓인데 너무 큰 슬픈 일이 벌어져서 마음이 아프다. 연기자라는 직업을 통해 어떻게 하면 진실되고 진솔하게 제 마음을 전달할 수 있을까 하는 고민뿐인데 지금 이런 큰일을 겪고 있는 유가족분들께 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 30년만 대상에도 “송구하고 죄송” 희생자 애도로 마음 전했다 (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222073"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규가 30년 만에 돌아온 MBC에서 대상을 수상했다. 다만 한석규의 소감에는 여객기 참사 희생자를 향한 애도가 가득했다. 5일 방송된 ‘2024 MBC 연기대상’은 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행으로 시작된 가운데, 영예의 대상은 ‘이토록 친밀한 배신자’ 배우 한석규에게 향했다. 이날 조용하게 무대 위로 올라온 한석규는 “저 포함해서 여기 계신 방청객, 동료 분들도 마찬가지일 것 같은데 그냥 송구하다. 이런 자리, 이런 행사 갖는다는 것도 왠지 사과드리고 싶고 송구한 마음이다. 저희 연기자들이 하는 모든 것들이 관객, 시청자분들을 위한 몸짓인데 너무 큰 슬픈 일이 있어 마음이 아프다”라고 애도를 전했다. 이어 “연기자라는 직업을 어떻게 진실되게, 진솔하게 제 마음을 관객분들에게 시청자분들에게 전달할까 그 마음뿐인데 큰 일을 겪은 유가족분들에게 정말 진심으로 위로의 말씀을 드리고 싶다”고 덧붙였다. 그러면서 한석규는 ‘이토록 친밀한 배신자’에 출연하게 된 계기를 밝히며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성별 감췄던 김지은, 들통났다…살벌해진 분위기('체크인 한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695285"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 남장 여자 김지은의 성별이 폭로됐다. 지난 4일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 5회에서는 홍덕수(김지은 분)가 사람들 앞에서 여자라고 폭로되는 모습이 그려졌다. 옷까지 찢어진 홍덕수를 위해 이은호(배인혁 분)와 천준화(정건주 분)가 앞으로 나서 그를 보호하며 5회가 끝나 이후의 이야기를 궁금하게 만들었다. 이런 가운데 5일 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 5회 엔딩에 긴박한 분위기가 고스란히 담겨 있다. 바닥에 쓰러져 망연자실한 표정의 홍덕수와 분노한 이은호, 천준화. 그리고 심각한 분위기에 울상이 된 고수라(박재찬 분)까지. 하오나 4인방이 이 위기를 어떻게 극복할지 주목된다. 또 다른 사진에는 이 상황을 흥미롭게 바라보는 대각주 설매화(김민정 분)와 갑작스럽게 등장한 천방주(김의성 분)가 담겨 있다. 용천루의 주인 천방주까지 소란스러운 현장에 들어선다. 홍덕수는 이 위기를 어떻게 극복할까. 홍덕수를 여자라고 폭로한 것에 이어 옷까지 찢은 김명호(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대상’ 한석규, 여객기 참사에 울컥…결국 수상소감 중단(종합)[MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044336"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규가 ‘MBC 연기대상’에서 대상을 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 녹화 중계된 가운데 대상은 ‘이토록 친밀한 배신자’의 한석규가 차지했다. 한석규는 “저 포함해서 여기 계신 분들도 마찬가지일텐데 송구한 마음이고 왜인지 사과드리고 싶다”라고 운을 뗐다. 그는 “연기자로서 진실 되게 진솔하게 제 마음을 관객들에게, 시청자들에게 전달할 수 있을까 그런 마음 뿐인데 지금 이런 큰일을 겪은 가족들에게 정말 진심으로 이런 말씀 드리고 싶다”고 말했다. 이어 “‘이토록 친밀한 배신자’는 가족의 소중함을 말씀 드리고 싶었다. 평생의 큰 주제가 가족이었구나를 되새겨보곤 했는데 이번 작품은 그 가족의 소중함을 전달하고 말씀 드리고 싶어서 하게 됐다. 그런데 주제 이야기를 하고 싶었는데, 가족을 잃으신 분들에게 깊은 위로의 말씀을 드린다. 사과 드리고 싶은 그런 마음이다”라며 울컥한 모습을 보였다. 결국 한석규는 슬픔을 누르지 못하고 “큰 슬픔 이겨내시길 바란다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MBC 연기대상' 이종원, 우수상 수상 "이하늬 선배님께 공을 돌린다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248124"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 'MBC 연기대상' 미니시리즈 부문 남자 우수연기상을 수상했다. 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'은 방송인 김성주와 배우 채수빈이 MC를 맡아 진행됐다. 이날 이종원이 '밤에 피는 꽃'으로 미니시리즈 부문 남자 우수연기상을 받았다. 이종원은 "우수연기상을 주신 MBC에 감사드리고 '밤에 피는 꽃'을 연출해 주시고 과감하게 저를 캐스팅해 주신 장태유 감독님에게 사랑의 말씀 전달해 드리고 싶다"고 소감을 전했다. 이어 그는 "모든 스태프분들, 그리고 제가 이번 드라마에서 많은 걸 배우고 많은 걸 느끼게 해 주고 배우들끼리의 협업이 얼마나 멋진지 알려주신 하늬 선배님께 공로를 드리고 싶다. '밤에 피는 꽃'팀 고생 많이 하셨고 너무 감사하다. 가족들 너무 사랑하고 위로가 필요하신 분들에게 제가 할 수 있는 건 위로의 말을 전하는 것뿐인 것 같다. 만약 이 말을 듣고 조금이라도 위로가 됐다면 저는 그걸로 감사히, 행복하게 살겠다. 감사하다"고 덧붙였다. 한편 '2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 출산 6개월만 복귀→최우수상 영예 “눈 찢어져 성공 못한다고” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939114"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 '밤에 피는 꽃'을 통해 최우수연기상을 품에 안았다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 미니시리즈 부문 여자 최우수연기상은 '밤에 피는 꽃'의 이하늬가 차지했다. 가장 먼저 이하늬는 "얼마 전에 있었던 사고로 희생되신 분들께 애도를 표하고 한순간에 유가족이 되신 분들께도 하늘의 위로가 있기를 기도한다"며 제주항공 참사에 대한 안타까움을 내비쳤다. 이하늬는 "사실 저는 이렇게 큰 상을 받을 사람이 아닌데 너무 좋은 팀을 만났다. 대본을 보자마자 얼른 촬영하고 싶다는 생각이 들 정도로 사랑에 빠진 캐릭터였다"며 긴 시간 함께 호흡을 맞춘 동료들에게 영광을 돌렸다. 출산 6개월 만에 '밤에 피는 꽃'으로 복귀한 이하늬는 "저의 신체적인 컨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밤에 피는 꽃’ 이하늬, 최우수상..“출산 후 첫 작품, 엄마들과 상 나누고파” (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222069"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬가 ‘밤에 피는 꽃’으로 최우수상을 받았다. 5일 방송된 ‘2024 MBC 연기대상’은 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행으로 시작된 가운데, 최우수연기상 미니시리즈 여자 부문 수상자는 ‘밤에 피는 꽃’ 이하늬에게 돌아갔다. 이날 이하늬는 “얼마 전에 있던 사고로 희생된 분들께 애도를 표하고, 한순간에 유가족이 되신 유가족분들께도 하늘의 위로가 있길 기도한다”고 애도로 소감을 시작했다. 그는 “사실 저는 이렇게 큰 상을 받을 배우가 아닌데 너무 좋은 팀을 만났다. 제가 대본을 보자마자 얼른 촬영을 하고 싶다고 생각이 들 정도로 사랑에 빠진 여화를 만나게 해주신 작가님 감사드린다”며 “그리고 마지막까지 포기하지 않으시고 드라마 장인처럼 매무새 만져주신 장태유 감독님도 감사드린다”고 말했다. 이어 이하늬는 “사실은 제가 출산하고 나서 첫 작품이었다. 그래서 제가 저의 어떤 신체적 컨디션을 장담할 수 없는 상황이었고, 저에게 꽤나 큰 도전이었다. 시청자분들이 화답해주셔서 시청자분들께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한석규, 대상 수상에도 웃지 못했다.."송구한 마음"(MBC 연기대상) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293863"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'의 한석규가 대상 주인공이 된 가운데, 떨리는 목소리로 소감을 전했다. 5일 '2024 MBC 연기대상'이 녹화 방송됐다. 'MBC 연기대상'은 당초 지난달 30일 생방송으로 진행될 예정이었지만, 개최 하루 전 발생한 제주항공 여객기 사고 여파로 취소된 바 있다. 이날 영예의 대상은 '이토록 친밀한 배신자'의 한석규에게 돌아갔다. 한석규는 "저 포함해서 동료분들도 마찬가지일 텐데 그냥 이런 자리, 이런 행사 갖는다는 것도 사과드리고 싶고 송구한 마음이다. 연기자가 하는 모든 일이 관객, 시청자들을 위한 몸짓인데 너무 큰 슬픈 일이 벌어져서 마음이 아프다"라고 운을 뗐다. 이어 "연기자란 어떻게 되면 진실된 마음을 관객, 시청자들에게 전달할 수 있을까 하는 마음뿐인데 이렇게 큰일을 겪은 유가족들에게 진심으로 위로 말씀드리고 싶다. '이토록 친말한 배신자'를 하고 싶었던 이유는 가족의 소중함이었다. 제 평생의 주제가 가족이었다는 걸 얼마 전부터 되새겨봤다. 이 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석, 男 최우수연기상 수상..“안 했으면 어쩔 뻔" (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222066"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 ‘지금 거신 전화는’으로 최우수연기상을 수상했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 이날 남자 최우수연기상 미니시리즈 부문 수상자로는 ‘수사반장 1958’의 이제훈, ‘지금 거신 전화는’ 유연석이 수상했다. 이날 유연석은 “백사언 역할을 맡은 유연석이다. 제가 16년 전에 MBC에서 ‘종합병원2’로 드라마 첫 작품을 했다. 이렇게 여기서 큰 상을 주셔서 감개무량하다”면서 “우선 저희 드라마 너무 많이 사랑해주시는 시청자분들, 팬분들 감사드리고 저에게 제안해주신 본팩토리 대표님 너무 감사드리고, 이 작품을 꼭 했으면 좋겠다고 말한 킹콩 대표님 고맙다. 안 했으면 어떡할 뻔 했나”라고 너스레를 떨었다. 유연석은 “우리 드라마를 너무 치열하게 고민하고 촬영해주신 박상우 감독님 비롯해서 모든 스탭, 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수사반장’ 이제훈, 男 최우수상 공동 수상..“최불암 선생님 덕분에 작품 선택” (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222065"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈이 ‘수사반장’ 최불암에 존경을 표했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 이날 남자 최우수연기상 미니시리즈 부문 수상자로는 ‘수사반장 1958’의 이제훈, ‘지금 거신 전화는’ 유연석이 수상했다. 이제훈은 “먼저 너무 안타까운 참사의 희생자분들의 명복을 빌며, 유가족 분들께 깊은 애도의 마음을 전하겠다”고 애도로 소감을 시작했다. 그는 “‘수사반장 1958’을 시청해주신 시청자분들께 너무 감사드린다는 말씀을 드리고 싶다. 이 작품이 너무나 사랑을 받았던 전설의 작품인데, 이 작품의 프리퀄을 만든다는 말을 들었을때 너무 설렜고, 최불암 선생님이 맡으셨던 박영한 역을 저에게 제안해주셨을 때 너무 떨렸고, 믿을 수 없을 만큼 영광이자 무게감을 느겼다. 작품을 하면서 여러가지로 부족하고 힘든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 베커상→최우수상 2관왕 영예 “한석규 응원 덕 끝까지 해내” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939113"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 선배 한석규를 향한 고마움을 표했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 최우수연기상 미니시리즈 부문 남자 수상자는 '지금 거신 전화는'의 유연석과 '수사반장 1958' 이제훈이 공동 수상했다. 유연석은 "6년 전 MBC에서 '종합병원2'라는 작품으로 드라마 데뷔를 했다. 올해 이렇게 너무나 큰 상을 주셔서 감개무량하다. 우선 저희 드라마 너무 많이 사랑해 주신 시청자분들, 팬분들 감사드린다"고 말문을 열었다. 이어 "제가 작품 말미에 체력적으로 지쳐 있고 '잘해 나가고 있는 건가'라는 고민이 들었을 때 한석규 선배님께서 세트장 마지막 촬영이셨다. 인사드리러 찾아뵀었는데 선배님이 힘을 주는 말씀을 많이 해주신 것 같다. '낭만닥터 김사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 女 최우수연기상 "출산 후 첫 작품..엄마 되고 많이 배워"[MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293862"/>
        <updated>2025-01-05T11:03:15.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 최우수 연기상을 수상했다. 5일 '2024 MBC 연기대상'이 녹화 방송됐다. 'MBC 연기대상'은 당초 지난달 30일 생방송으로 진행될 예정이었지만, 개최 하루 전 발생한 제주항공 여객기 사고 여파로 취소된 바 있다. 이날 최우수 연기상 미니시리즈 여자 부문 주인공은 '밤에 피는 꽃'의 이하늬였다. 먼저 이하늬는 "얼마 전에 있었던 사고로 희생되신 분들께 애도를 표했고, 유가족들에게도 하늘의 위로가 있길 기도한다"고 운을 뗐다. 이어 "제가 이렇게 큰 상을 받을 사람이 아닌데 너무 좋은 팀을 만났다. 대본을 보자마자 얼른 촬영하고 싶다는 생각이 들 정도로 사랑에 빠진 캐릭터 여화를 만들어 주신 작가님들 감사드리고, 이 판을 짜주신 분들 감사드린다. 마지막까지 포기하지 않고, 드라마 장인처럼 만들어 주신 장태유 감독님 감사하고 존경한다. 또 함께해주신 배우님들까지 감사의 말씀 드리고, 스태프 분들께도 감사하다"라고 밝혔다. 그는 "사실 출산 후 첫 작품이었다. 저의 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·유연석, 男 최우수연기상 공동 수상 "최불암·한석규 존경"[MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293861"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈, 유연석이 'MBC 연기대상' 최우수 연기상을 수상했다. 5일 '2024 MBC 연기대상'이 녹화 방송됐다. 'MBC 연기대상'은 당초 지난달 30일 생방송으로 진행될 예정이었지만, 개최 하루 전 발생한 제주항공 여객기 사고 여파로 취소된 바 있다. 이날 최우수 연기상 미니시리즈 남자 부문의 주인공은 '수사반장 1958' 이제훈, '지금 거신 전화는' 유연석이었다. 이제훈은 "먼저 안타까운 참사의 희생자들의 명복을 빈다. 유가족분들께도 깊은 애도의 말씀을 전한다"고 운을 뗐다. 이어 "'수사반장1958' 시청자들께 감사드린다. 이 작품이 MBC에서 너무 많은 사랑을 받았던 전설의 작품인데 프리퀄을 만든다는 이야기를 들었을 때 너무 설렜다. 최불암 선생님이 맡은 박영한 역을 저한테 제안해 주셨을 때 너무 떨리고, 믿을 수 없을 만큼 큰 영광이자 무게를 느꼈다"고 밝혔다. 그는 "작품을 하면서 힘든 점도 많았지만, 시청자 여러분께 너무 귀한 작품을 선보일 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한 “진정한 베스트액터는 같이 작품을 한 동료들” [2024 MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044335"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 베스트액터상 트로피의 주인공이 됐다. 배우 변요한은 지난 5일 오후 방송된 ‘2024 MBC 연기대상’에서 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’으로 베스트액터상을 수상했다. 변요한은 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 고정우 역을 맡아 10년간 겪은 변화와 그에 따른 심리적인 혼란을 특유의 깊은 눈빛과 무게감 있는 연기로 그려내며 극에 무게감과 완성도를 더해 호평받았다. 변요한은 “여기까지 오기까지 발걸음이 많이 무거웠다”라며 제주항공 여객기 참사 희생자와 유가족들에게 마음을 전한 뒤 짧은 소감을 전했다. 변요한은 “‘백설공주에게 죽음을’을 연출하신 변영주 감독님 진심으로 감사드린다. 진정한 베스트 액터들은 같이 작품을 하신 동료분들이라고 생각한다. 앞으로 더 좋은 모습으로 연기할 수 있도록 노력하는 배우 되겠다”라는 소감을 전했다. 한편, 지난해 영화 ‘그녀가 죽었다’, 디즈니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 씨야 출신 송민경, 6일 '결혼하자 맹꽁아!' OST 발매..애틋한 발라드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222062"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더 씨야 출신 가수 송민경이 드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST로 감동을 안긴다. 송민경은 오는 6일 정오에 각종 온라인 음원사이트를 통해 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!'의 OST ‘고마운 사람에게’를 발매한다. ‘고마운 사람에게’는 최근 ‘나는 반딧불’로 뜨거운 인기를 이끌고 있는 황가람이 2020년 가창한 ‘꽃길만 걸어요’ OST를 송민경만의 감성으로 재해석한 곡이다. 나를 지켜주고 사랑해 준 한 사람에 대한 고마움이 담겨있는 애틋한 발라드곡으로, 송민경의 진한 감성과 폭발적인 가창력으로 표현했다. 여기에 풍부한 스트링이 감싸며 원곡과는 또 다른 매력을 선사할 것으로 기대를 모은다. 이 곡은 유명 드라마 OST, 성인가요, 클래식 등 장르불문 히트곡 메이커 알고보니혼수상태가 작사, 작곡에 참여했으며 최철훈이 편곡을 맡았다. 송민경은 그룹 더 씨야로 데뷔해 발라드, 트로트 등을 넘나들며 보컬리스트로 활약하고 있다. 드라마 ‘세 번째 결혼’, ‘수지맞은 우리’ 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수사반장 1958’ 이제훈, 최우수연기상 수상 “최불암 때문에 작품 선택” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939112"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 '수사반장 1958'을 통해 최우수연기상을 수상했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 최우수연기상 미니시리즈 부문 남자 수상자는 '지금 거신 전화는'의 유연석과 '수사반장 1958' 이제훈이 공동 수상했다. 이제훈은 "먼저 너무나 안타까운 참사 희생자들의 명복을 빌며 유가족분들께 깊은 애도의 마음을 전하겠다"고 제주항공 참사를 추모했다. 이어 "'수사반장 1958'을 시청해 주신 시청자분들께 감사하다는 말씀을 전하고 싶다. MBC에서 너무나 사랑을 받았던 전설의 작품인데 이 작품의 프리퀄을 만든다는 이야기를 들었을 때 설렘을 느꼈다"고 전했다. 원조 '수사반장' 속 최불암의 젊은 시절을 연기했던 이제훈은 "저에게 제안 주셨을 때 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원경' 차주영X이현욱, 부부 대서사시 포문 연다…관전 포인트 3!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248122"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경' 차주영-이현욱이 부부 대서사시의 포문을 연다. 6일(월) 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 그동안 이미지와 영상을 통해 조금씩 베일을 벗을수록 예비 시청자들의 기대와 궁금증도 함께 상승한 바. 첫 방송을 하루 앞두고 관전 포인트 3가지를 미리 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 고품격 애증 부부 → 심장 저격 준비 완료 사극 소취(소원성취)조합, 차주영, 이현욱의 만남으로 캐스팅 단계부터 화제를 모은 '원경'. 어떤 역할이든 남다른 캐릭터 소화력으로 매 작품마다 놀라운 연기를 보여준 두 배우이기에 사극에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“많은 걸 느껴”…오승아, 일일드라마 최우수연기상 수상 [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044332"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승아가 ‘MBC 연기대상’에서 최우수연기상을 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 김성주, 채수빈의 진행 아래 녹화 중계됐다. 이날 최우수연기상 일일드라마·단막 부문에는 드라마 ‘세 번째 결혼’에서 활약한 배우 오승아, ‘용감무쌍 용수정’ 엄현경이 트로피의 주인공이 됐다. 오승아는 “우선 현경 언니와 몇 년 전에 같이 작품을 했었는데 같이 상을 받게 돼 감회가 새롭다. 이 자리에 있게 해주신 감사한 분들에게 마음을 전하고 싶다”라며 감사한 분들을 언급했다. 이어 “‘세 번째 결혼’이라는 작품을 만나기 전에 연속으로 악역을 하면서 슬럼프를 겪었다. 그러고 나서 ‘세 번째 결혼’이라는 작품을 만났는데 그간의 작품들이 저를 많이 성장하게 했다는 걸 느끼면서 많은 반성을 하게 됐다”라고 털어놨다. 그는 “이제는 어떤 역할이든 감사하는 마음으로 연기할 수 있는 배우 오승아가 되도록 하겠다. 2025년 좋은 일만 가득하길 간절히 바라겠다. 감사하다”라고 인사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, ‘베스트 액터상’ 첫 주인공..“이 상은 고준 형이 받아야하는데, 죄송” (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222060"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 ‘베스트 액터상’ 첫 주인공이 됐다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 이날 새 드라마 ‘노무사 노무진’의 배우 정경호, 설인아가 등장해 ‘베스트 액터상’을 시상했다. 깊이 있는 연기와 예술적 영감을 보여준 배우를 위한 부문으로, 올해 시상식에서 초대 수상자가 공개되는 것. 베스트 액터상의 첫 수상자는 ‘백설공주에게 죽음을’ 변요한과 ‘원더풀 월드’ 김남주가 수상했다.현장에 참석한 변요한은 인사와 함께 “우선 발걸음이 오기까지 무거웠다. 다른 배우님들도 그러셧을 것 같은데, 우선 사고로 희생 당하시는 분들께 그리고 유가족 분들에게 기도하겠습니다”고 입을 열었다. 변요한은 “'백설공주에게 죽음을' 연출하신 변영주 감독님 너무 감사드린다. 현장에 너무 춥고 힘들때마다, 왠지 감독님을 멀리서 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN X TVING 드라마 '원경'... 휘몰아치는 전개 속 주목해야 할 관계성 세 가지는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266545"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 드라마 '원경'이 작품에서 주목해야 할 '균열의 관계성' 세 가지를 짚는다. tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'은 오는 6일 오후 8시 50분 첫 방송을 앞두고 있다. 해당 작품은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. '원경'은 정치적 동반자로 알려져 있는 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석하는데, 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에서는 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 둘러싼 관계성 세 가지가 나타난다. 첫 번째는 차주영과 이현욱, 부부 사이에 시작된 균열이다. 마침내 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 "지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것"이라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작하는데, 이는 방원이 즉위한 이후 모든 것이 바뀌었기 때문이다. 합궁은 오직 생산의 목적이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 베스트 액터상 첫 수상자 등극 “고준이 받아야 하는데 죄송” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939097"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 베스트 액터상 첫 번째 수상자가 됐다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 남자 베스트 액터상은 '백설공주에게 죽음을-Black Out' 변요한이 차지했다. 변요한은 "여기 오기까지 발걸음이 많이 무거웠다. 다른 배우분들도 그러셨을 것 같은데 우선 사고 희생자들 그리고 유가족분들을 위해 기도하겠다"며 제주항공 참사를 추모했다. 변요한은 "변영주 감독님 진심으로 감사드린다. 항상 현장이 춥고 힘들 때마다 감독님을 멀리서 뵙고 있으면 무언가를 피우고 계셨다. 그렇게 든든했다. 이번 작품을 하면서 정말 좋은 동료들을 얻었다. 김미경, 권해효, 조재윤, 차순배 선배님 등 많은 분들이 계신다"고 털어놨다. 이어 "첫 번째로 제 이름이 올랐지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해의 드라마상은 ‘수사반장 1958’..PD 깜짝 스포 “시리즈물 기획 중” (‘MBC 연기대상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222058"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수사반장 1958’이 올해의 드라마상을 받은 가운데, 깜짝 시리즈물 스포가 등장했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 이날 올해의 드라마상은 ‘브런치카페’의 DJ 이석훈이 드라마 속 주인공의 사연을 소개했다. 각기 다른 주인공의 사연으로 후보가 공개된 가운데, 수상작은 ‘수사반장 1958’로 선정됐다. 수상작이 공개되자 ‘수사반장 1958’ 주연 이제훈과 이동휘도 깜짝 놀란듯 입을 벌렸다. 무대에 오른 장재훈 PD는 “‘수사반장 1958’을 기획, 제작한 장재훈 EP라고 한다. 연예인만 서는 자리에서 저도 처음 서보니까 많이 떨린다, 심정이 이해가 된다”며 “무엇보다 최근에 엄청난 여객기 참사가 일어나서 유족분들이 무지 슬플 것 같은데, 그 슬픔에 작지만 위로의 말씀으로 시작하고 싶다”고 입을 열었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 과부 누명 벗고 연우 변호 나선다?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248120"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 오늘(5일) 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 10회에서는 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)이 오해를 풀고 손을 맞잡았다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손을 결박당한 채 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈 ‘수사반장 1958’ 올해의 드라마상 영예 “새 시리즈 기획 중” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939093"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈 주연의 '수사반장 1958'이 올해의 드라마상 영예를 안았다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 올해의 드라마상은 '수사반장 1958'이 차지했다. 수상을 위해 무대에 오른 '수사반장 1958' 장재훈 EP는 "연예인들만 서는 자리에 처음 서보니까 많이 떨린다. 무엇보다 최근에 엄청난 참사가 일어나서 유족분들이 많이 슬플텐데 그 슬픔에 작지만 위로의 말씀으로 소감을 시작하고 싶다"고 운을 뗐다. 이어 "'수사반장 1958'은 과거 MBC가 18년 동안 방영해 오던 '수사반장'을 다시 재해석해 보자는 마음에서 시도한 작품이다. 시청자분들의 사랑을 받아 이렇게 큰 상을 받게 돼서 너무 감사하게 생각한다. 이제훈, 이동휘, 최우성을 비롯한 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신인상’ 이가섭 “‘백설공주에게 죽음을’ 팀 만나 영광이었다” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044329"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이가섭이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 신인상을 수상했다. 이가섭은 지난 5일 오후 방송된 ‘2024 MBC 연기대상’에서 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’으로 신인상을 수상했다. 이가섭은 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 쌍둥이 형제인 현수오와 현건오로 분해 10년 전 사건의 진실을 알고 있는 핵심 인물로 극을 이끌었다. 이가섭은 캐릭터에 대한 철저한 분석과 섬세한 연기로 1인 2역을 완벽하게 소화해 내며 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 이가섭은 제주항공 여객기 참사 희생자들에게 추모를 표한 뒤 짧은 소감을 전했다. 그는 “‘백설공주에게 죽음을’을 연출해 주신 변영주 감독님과 함께해 주신 스태프분들, 선배님들, 동료 배우분들. 진심으로 이런 팀을 만나서 영광이었고, 다시 한번 꼭 만나 뵙고 싶은 팀이다”라며 작품에 대한 깊은 애정을 표했다. 또한, 이가섭은 “아버지께서 올해 초부터 건강이 안 좋으셔서 치료를 받고 계신데, 아버지께 한 말씀만 드리고 내려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅나티, '별들에게 물어봐' OST 첫 주자..중독성 강한 멜로디 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222056"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 BIG Naughty (서동현)가 ‘별들에게 물어봐’ OST 첫 번째 주자로 나섰다. 오늘(5일) 오후 6시에 각종 온라인 음원 사이트를 통해 BIG Naughty (서동현)가 가창에 참여한 케이블채널 tvN 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우)의 첫 번째 OST ‘Feel Like a Million(필 라이크 어 밀리언)’이 공개됐다. ‘Feel Like a Million’은 몽환적인 기타 사운드와 그루브한 리듬에 BIG Naughty (서동현)의 독보적인 음색이 어우러진 곡으로, 모든 게 낯설고 어색한 환경에서 사람간 이어지는 자그마한 파동에 일렁이는 마음을 감각적인 가사와 중독성 있는 후렴 멜로디로 표현했다. 청춘의 고민과 낭만을 담은 가사와 감성적이고 서정적인 랩, 가창 스타일로 힙합 R&amp;B씬의 아이콘으로 부상한 BIG Naughty (서동현). 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’, ‘이두나’, ‘사랑의 이해’, ‘환혼’ 등의 OST에 참여하며 감동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 베스트 커플상에 함박웃음 “너무 받고 싶었다” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939088"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석과 채수빈이 베스트 커플상의 주인공이 됐다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 베스트 커플상은 '지금 거신 전화는'에서 호흡을 맞춘 유연석, 채수빈이 수상했다. 채수빈은 "아까 MC 리허설을 하는데 카메라가 동선을 따라오길래 '이 상 우리 주나?'라고 생각했다. 이렇게 많은 사랑을 받게 돼서 너무 행복하다. 현장에서 잘 이끌어주고 도와줘서 오빠 덕분에 상을 받게 된 것 같다"고 고마움을 표했다. 유연석은 "저희를 '사주커플'이라는 애칭으로 불러주셨는데 베스트 커플상을 굉장히 받고 싶었다. 이 상을 수빈 씨와 함께 받을 수 있어서 너무 고맙다. 저희 드라마를 사랑해 주시는 많은 시청자들이 주신 상이니 만큼 더욱더 감사하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 관아 끌려간 연우 지킨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293856"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'의 임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 5일 방송되는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙·연출 진혁, 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, '지거전' 베드씬 엔딩 보람 있었네 "'사주커플' 베커상 받고싶었다" ('MBC 연기대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222053"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC 연기대상'에서 '지금 거신 전화는'의 배우 유연석과 채수빈이 '사주 커플'을 향한 응원 속에 베스트커플상을 받았다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 당초 'MBC 연기대상'은 지난달 30일 생방송으로 중계될 예정이었다. 그러나 시상식 하루 전인 지난 달 29일 오전, 무안에서 제주항공 여객기 참사가 발생했다. 이 사고로 탑승자 181명 준 179명이 사망하는 비극이 발생한 바. 시상식은 비공개로 녹화됐고, 정부가 지정한 애도기간인 지난 4일을 지나 오늘(5일)에서야 방송을 통해 시청자들을 만났다. 이에 진행자인 김성주와 채수빈은 물론 객석에 앉은 쟁쟁한 배우들모두 검은색 의상을 입고 희생자들을 추모했다. 2부에서는 다소 분위기가 달라졌다. 축하무대로는 라포엠이 역대 MBC 드라마 OST로 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서효림, 故김수미 생전 영상에 오열 “다함께 아픔 딛고 이겨냈으면” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939086"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미가 특별감사패를 수상했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 특별감사패는 지난해 10월 갑작스럽게 세상을 떠난 김수미에게 주어졌다. 대리 수상을 위해 참석한 김수미 며느리이자 배우 서효림은 고인의 생전 영상이 공개되자 오열했다. 서효림은 "오늘 MBC에 올 때 많은 생각이 교차했다. 저희 어머니께서 1970년도 MBC 공채 3기로 데뷔를 하셨고, 어머니와 제가 처음으로 만난 곳이 2017년 MBC '밥상 차리는 남자'에서 엄마와 딸로 나왔다. MBC가 맺어준 인연이고, MBC에서 시집을 보내주셨다"고 특별한 인연을 고백했다. 이어 "내년을 바라보면서 행복한 말을 하고 싶었다. 근데 뜻하지 않게 지금 우리가 너무나도 사랑하고 있는 대한민국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사주커플’ 유연석♥채수빈, 베스트커플상 수상 “행복해” [2024 MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044327"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MBC 연기대상’ 유연석, 채수빈이 베스트커플상을 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 김성주, 채수빈의 진행 아래 녹화 중계됐다. 이날 베스트 커플상에는 드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 활약한 유연석, 채수빈에게 돌아갔다. 채수빈은 “이렇게 많은 사랑을 받게 돼 너무 너무 행복하다. 현장에서 너무 잘 이끌어준 유연석 덕분에 받는 상인 것 같다”라며 감사함을 전했다. 유연석은 “사주커플이라는 애칭으로 불러주셨는데, 베스트커플상을 굉장히 받고 싶었다. 이 상을 받을 수 있어서 너무 고맙다”라고 인사했다. 이어 “아직 드라마가 2회차를 남겨두고 있는데 저희 드라마를 사랑해주시는 팬들이 주신 상이 만큼 더 감사하게 느껴지고 행복하다. 아무래도 이 상을 받을 수 있었던 건 채수빈이어서 가능했던 것 같다. 감사의 말씀을 전한다. 감사하다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 어머니 등진 연우 곁 지켰다 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813020"/>
        <updated>2025-01-05T10:08:38.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연과 연우가 동서지간의 우애를 보여준다. 5일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손을 결박당한 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 채수빈, 女 우수상 영예 “유대장 유연석 고마워” 수어 소감까지 [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939084"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈이 여자 우수연기상을 수상하며 수어로 소감을 전했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 채수빈은 '지금 거신 전화는'을 통해 미니시리즈 부문 여자 우수연기상을 수상했다. 가장 먼저 채수빈은 "이런 자리에 오기 전에 너무 가슴 아픈 소식을 전해서 진심으로 마음이 아프다. 마음 깊이 애도를 표한다"며 제주항공 참사 희생자들을 추모했다. 채수빈은 "제가 어릴 때부터 연기를 꿈꿨는데 TV를 보면서 한 사람이 여러 삶을 겪어보는 게 멋진 일이더라. 연기 활동하면서 작품 하나하나가 제게는 선물처럼 느껴졌는데 이 선물이 나한테만 국한된 게 아니고 다른 누군가한테 위로가 되고, 기쁨이 될 수 있다는 것이 값지고 감사한 일이라는 생각이 든다"고 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 女우수상에 수어 소감까지 "'지거전'♥ 유연석 현장서 대장" ('MBC 연기대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222048"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC 연기대상'에서 배우 채수빈이 수어 소감으로 의미를 더했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 당초 'MBC 연기대상'은 지난달 30일 생방송으로 중계될 예정이었다. 그러나 시상식 하루 전인 지난 달 29일 오전, 무안에서 제주항공 여객기 참사가 발생했다. 이 사고로 탑승자 181명 준 179명이 사망하는 비극이 발생한 바. 시상식은 비공개로 녹화됐고, 정부가 지정한 애도기간인 지난 4일을 지나 오늘(5일)에서야 방송을 통해 시청자들을 만났다. 이에 MC석에서 무대로 미니시리즈 여자 부분 우수상을 받으려 나선 채수빈 역시 애도를 표했다. 특히 그는 “제가 어릴 때부터 배우를 꿈꿨는데 한 사람이 이 삶도 겪어 보고 저 삶도 겪는 게 너무 멋진 일이었다. 작품 하나하나가 선물 같이 느껴졌는데 이 선물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임'2 이정재 "이병헌과 연기, 농락당하는 기분. 오히려 재미있어" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248117"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'으로 글로벌 스타가 된 이정재를 만났다. 그는 최근 공개된 '오징어 게임' 시즌2에서 복수를 위해 다시 게임에 참가, 프론트맨과의 치열한 대결을 하는 모습을 보였다. 전 세계의 사랑을 받은 성기훈으로 다시 '오징어 게임'에 뛰어들게 될지 몰랐다는 이정재는 "시즌1 때 황동혁 감독에게 몇 번이나 다음 시즌도 할 거냐 물어봤었다. 그때마다 손사래를 치면서 '이빨이 6개나 빠졌는데 또 하겠냐' 했었다. 저도 시즌1의 캐릭터들이 다양하면서도 저마다의 애환이 잘 녹여져 있어서 또 한 번 억압받고 힘든 상황을 또 만들어 내는 게 가능할까 싶어서 시즌2는 없을 거라 생각했다. 그런데도 번득이는 아이디어로 새 게임을 잘 만드셨더라. 시나리오를 쓰고 콘티를 만들고 초기 프리 프로덕션도 하고 촬영, 후반작업까지 꼬막 3년이 들었는데 3년 만에 새로운 이야기를 만들어 내다니 황동혁 감독은 정말 대단한 분"이라며 시즌을 이어가는 소감으로 황동혁 감독을 치켜세웠다. 전 세계인의 염원으로 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 내 가족은 내가 지킨다 [오늘 밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009710"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 오늘(5일) 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연)과 차미령(연우)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손을 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인현♥김지은, 커플 침의 입고 꽁냥꽁냥..다정한 신혼부부 [체크인한양]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293854"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배인혁과 김지은의 꽁냥꽁냥한 한때가 포착됐다. 채널A 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진·연출 명현우, 노규엽)의 이은호(배인혁 분)와 홍덕수(김지은 분)의 로맨스가 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 서로의 진짜 정체도 모른 채, 서로에게 스며들어 가는 두 사람의 모습이 주말 밤 안방극장에 설렘은 전한 것이다. 무엇보다 이은호는 아직 홍덕수가 여자인 것을 모르는 상황임에도 불구하고 홍덕수에게 계속 눈길이 가고, 신경을 쓰는 모습으로 설렘 포인트를 자극한다. 홍덕수는 그런 이은호를 의식하고 있어 관계성 변화의 재미를 더한다. 5일 '체크인 한양' 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 마치 신혼부부가 된 듯 커플 침의를 입고 있는 이은호와 홍덕수가 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 티격태격하던 두 사람의 꽁냥꽁냥한 분위기가 보는 이들의 마음마저 두근거리게 한다. 첫 번째 사진 속 이은호는 당당하게 푸른색 침의를 입고 있고, 이은호 앞에서 옷을 갈아입기가 난처한 홍덕수는 붉은색 침의를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“MBC가 맺어준 인연”…故김수미 며느리 서효림, 대리수상하며 눈물 [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044326"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故김수미 며느리 서효림이 ‘MBC 연기대상’에서 특별감사패를 대리 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 김성주, 채수빈의 진행 아래 녹화 중계됐다. 이날 MBC 측은 “김수미의 따뜻한 미소와 깊은 울림을 함께 느껴주시길 바란다”며 “그녀의 빛나는 여정을 우리는 영원히 기억하겠다”고 전하며 故 김수미에게 특별감사패를 수여했다. 무대에 오른 서효림은 “고 김수미 선생님의 며느리 서효림이다. 오늘 MBC에 올 때 많은 생각이 교차가 됐다. 저희 어머니께서 1970년도 MBC 공채 3기로 데뷔하셨고 또 어머니와 제가 처음으로 만난 곳이 2017년 MBC에서 만났다. MBC가 맺어준 인연이고 MBC에서 저를 시집을 보내주셨다”라고 말했다. 이어 “어머니와 특별한 인연이 있고 저에게도 너무 소중한 이런 곳에서 내년을 바라보면서 행복을 말을 하고 싶었다. 뜻하지 않게 지금 우리가 너무나도 사랑하고 있는 우리나라 대한민국이 너무 많이 아프다. 이제 저의 아픔만 덜어내면 더 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 우수상 수상 눈물 “소속사 대표 이제훈 감사, 위로 주는 배우 될 것” [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939083"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘와 이종원이 우수연기상을 수상했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 남자 우수연기상 미니시리즈 부문은 '수사반장 1958'의 이동휘, '밤에 피는 꽃'의 이종원이 공동 수상했다. 이동휘는 "제가 이렇게 기쁜 일이 있는데 슬픈 상황 속에서 이 기쁨을 온전히 즐기기가 참 어렵다. 여기 참석하신 모든 분들이 이 자리에 오실 때 마음이 많이 무거웠을 거라고 생각한다. 그럼에도 불구하고 작품을 열심히 만들어주신 여러분들의 노고를 말씀드려야 할 것 같다"고 제주항공 참사에 대한 안타까움을 내비쳤다. 이어 "'수사반장 1958'이 다시 만들 수 있게끔 큰 버팀목이 되어 주신 최불암, 김상순, 조경환 선생님들께 진심으로 감사드린다. 그리고 연출해 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故김수미 며느리' 서효림 "시모상 아픔만 덜 줄 알았는데 대한민국이 아파" ('MBC 연기대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222045"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC 연기대상'에서 배우 서효림이 세상을 떠난 시어머니 고(故) 김수미를 추모했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 당초 'MBC 연기대상'은 지난달 30일 생방송으로 중계될 예정이었다. 그러나 시상식 하루 전인 지난 달 29일 오전, 무안에서 제주항공 여객기 참사가 발생했다. 이 사고로 탑승자 181명 준 179명이 사망하는 비극이 발생한 바. 시상식은 비공개로 녹화됐고, 정부가 지정한 애도기간인 지난 4일을 지나 오늘(5일)에서야 방송을 통해 시청자들을 만났다. 이 가운데 배우 김수미를 추모하는 시간도 있었다. 특별감사패 수상자로 ‘전원일기’에서 영원한 ‘일용엄니’로 사랑받은 김수미가 지난해 10월 25일 향년 75세로 세상을 떠났기 때문. 그는 과거 MBC  3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 불과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["공유, 진짜 또라이인가?" 이정재, 짝눈까지 활용 '딱지맨'에 감탄 (오겜2)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813005"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 '오징어 게임' 시즌2에서 호흡을 맞춘 공유를 칭찬했다. 2일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 배우 이정재와의 인터뷰가 진행됐다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 시즌1에서 공유는 딱지를 치면서 참가자를 모집하러 다니는 '딱지남'으로 특별출연했다. 이어 시즌2에서도 '딱지남'으로 재등장한 공유는 자신을 찾아다니는 이정재와 만나 '러시안룰렛'을 진행하면서 자칫 지루할 수 있는 초반 회차의 긴장감을 끌어올렸다. 싸이코패스 역할로 새로운 모습을 보여준 공유에 대해 "하드 캐리했다"는 호평이 있을 정도. 이날 이정재는 "공유 씨가 워낙 잘하셔서 현장에서도 아주 에너지가 폭발되는 느낌을 받았다. 그리고 자유분방하게 연기를 하니까 어떤 톤으로 맞춰야 할지 리허설을 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한 좋겠네..'회사 후배' 이가섭 '백설공주'로 연기대상 신인상 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222042"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이가섭이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 신인상을 수상했다. 이가섭은 지난 5일 오후 방송된 ‘2024 MBC 연기대상’에서 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’으로 신인상을 수상했다. 이가섭은 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 쌍둥이 형제인 현수오와 현건오로 분해 10년 전 사건의 진실을 알고 있는 핵심 인물로 극을 이끌었다. 이가섭은 캐릭터에 대한 철저한 분석과 섬세한 연기로 1인 2역을 완벽하게 소화해 내며 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 이가섭은 제주항공 여객기 참사 희생자들에게 추모를 표한 뒤 짧은 소감을 전했다. 그는 “‘백설공주에게 죽음을’을 연출해 주신 변영주 감독님과 함께해 주신 스태프분들, 선배님들, 동료 배우분들. 진심으로 이런 팀을 만나서 영광이었고, 다시 한번 꼭 만나 뵙고 싶은 팀이다”라며 작품에 대한 깊은 애정을 표했다. 또한, 이가섭은 “아버지께서 올해 초부터 건강이 안 좋으셔서 치료를 받고 계신데, 아버지께 한 말씀만 드리고 내려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 소속사 CEO 이제훈 앞 男우수상 "기쁜데 여객기 참사 맘 무거워" 눈물 ('MBC 연기대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222041"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC 연기대상'에서 배우 이동휘가 여객기 참사 희생자들을 언급하며 울컥했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 당초 'MBC 연기대상'은 지난달 30일 생방송으로 중계될 예정이었다. 그러나 시상식 하루 전인 지난 달 29일 오전, 무안에서 제주항공 여객기 참사가 발생했다. 이 사고로 탑승자 181명 준 179명이 사망하는 비극이 발생한 바. 시상식은 비공개로 녹화됐고, 정부가 지정한 애도기간인 지난 4일을 지나 오늘(5일)에서야 방송을 통해 시청자들을 만났다. 이에 진행자인 김성주와 채수빈은 물론 객석에 앉은 쟁쟁한 배우들모두 검은색 의상을 입고 희생자들을 추모했다. 이 가운데 우수연기상 미니시리즈 부문 남자 수상자로는 ‘수사반장 1958’의 이동휘, ‘밤에 피는 꽃’의 이종원이 나란히 올랐다. 이동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“많은 걸 배워”…이동휘·이종원, 미니시리즈 男우수연기상 수상 [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044324"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘, 이종원이 ‘MBC 연기대상’에서 우수연기상을 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 김성주, 채수빈의 진행 아래 녹화 중계됐다. 이날 미니시리즈 부문 우수연기상에는 드라마 ‘수사반장 1958’ 이동휘, ‘밤에 피는 꽃’ 이종원이 수상의 주인공이 됐다. 이동휘는 “너무 기쁜 일이 있는데, 슬픈 상황 속에서 기쁨을 온전히 즐기기가 어렵다. 여기 참석하신 모든 분들이 이 자리에 오실 때 마음이 많이 무거우셨을 거라고 생각한다. 그럼에도 불구하고 작품을 열심히 만들어주신 노고를 말씀드려야 할 것 같다. 최불암 선생님 등 많은 선배님들, 감독님께 감사를 드린다”라고 말했다. 이어 “이제훈에게도 많은 걸 배운 현장이었다. 힘든 현장 속에서도 끈기 있게 작품을 끌고 나가시는 모습에서 많은 걸 배웠다”며 “제가 지금 연극을 하고 있는데 많은 겸손함과 감사함을 느끼고 있다. 더 좋은 동료가 되고 더 좋은 사람이 되도록 노력해나가겠다. 힘든 상황을 겪고 계신 모든 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 김미경, 女 조연상 수상 “어떤 말로도 위로 안되지만…”[MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939074"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미경이 조연상의 영예를 안았다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 김미경은 '밤에 피는 꽃'과 '백설공주에게 죽음을-Black Out'으로 여자 조연상을 차지했다. 김미경은 "제가 하고 싶은 일, 해서 행복한 일을 할 수 있는 것이 그저 감사할 따름이다. 상까지 주셔서 몸 둘 바를 모르겠다"며 "앞으로도 제가 필요한 어떤 인물이 있다면 어디든지 언제까지가 될지 모르겠지만 열심히 달려가겠다"고 소감을 전했다. 두 작품을 함께한 동료들에게 영광을 돌린 김미경은 남자 조연상이 불발된 김광규를 향해 "여기 올라오기 전에 김광규 씨가 꼭 자기 얘기를 해달라고 했다. 앞으로 좋은 일 있을 거다"고 너스레를 떨었다. 끝으로 "어떤 말로도 위로가 안 되겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별물봐', 억만장자 예비사위 이민호가 준비한 선물의 실체 [오늘 밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009709"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 이민호을 위한 우주정거장 입성 환영 파티가 공개된다.. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 알리며 첫 방송부터 화제를 모으고 있는 tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우) 2회에서는 우주관광객 공룡(이민호)과 커맨더 이브 킴(공효진)의 우주정거장 입성 환영 파티가 개최된다. 지난 방송에서 공룡과 이브 킴은 우주선 지오텐을 타고 우여곡절 끝에 우주에 입성하는 데 성공했다. 우주에 올라온 공룡은 극심한 멀미로 인해 위기에 처하기도 했지만 이브 킴의 발 빠른 대처로 무사히 위기를 넘겼다. 지구에 있는 우주인들과 MZ그룹 사람들, 그리고 공룡의 가족들의 무한한 관심 속에서 공룡과 이브 킴이 탄 지오텐도 우주정거장과 서서히 가까워지고 있는 상황. 이에 앞으로 펼쳐질 공룡과 이브 킴의 우주 라이프가 더욱 기대되고 있다. 이런 가운데 마침내 우주정거장에 도킹한 공룡과 이브 킴의 모습이 담긴 사진이 공개돼 흥미를 돋운다. 우주정거장에 머무르고 있던 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세 번째 결혼’ 문지후·오세영, 일일드라마 우수연기상 수상 [MBC 연기대상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044323"/>
        <updated>2025-01-05T09:08:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘세 번째 결혼’ 문지후, 오세영이 ‘MBC 연기대상’에서 우수연기상을 수상했다. 5일 오후 MBC ‘2024 MBC 연기대상’이 김성주, 채수빈의 진행 아래 녹화 중계됐다. 이날 일일드라마·단막 부문 우수연기상에는 드라마 ‘세 번째 결혼’에서 활약한 배우 문지후, 오세영이 수상했다. 문지후는 “우선 항공기 사고로 인해 희생하신 유가족 분들과 희생자 분들에게 깊은 애도의 마음을 표한다”고 애도를 표했다. 이어 “오늘 첫 시상식에 첫 상을 받게 됐다. 진심으로 감사 드린다”며 “제 별명이 문한량인데 한량이지 않을 수 있게 도와주셔서 감사하다. 좋은 작품으로 만나뵐 수 있도록 하겠다. 감사하다”고 소감을 전했다. 오세영은 “모두가 그렇듯이 저도 마음이 참 무겁다. 여객기 사고로 인해서 유명을 달리하신 분들에게 깊은 애도를 표한다”고 말했다. 그는 “일단 세 번째 결혼은 저에게 정말 많은 선물을 줬던 뜻깊은 작업이자 작품이었다. 이렇게 소중한 순간을 선물해줘서 감사하다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
</feed>