<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-23T14:07:58.448Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100만 달성 목전 '에이리언: 로물루스', 제목에 담긴 의미는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227462"/>
        <updated>2024-08-23T14:07:02.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 흥행을 이어가고 있는 영화 '에이리언: 로물루스'가 작품에 얽힌 다양한 비하인드를 전했다. '에이리언: 로물루스'는 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 공격에 맞서 사투를 벌이는 이야기다. 세계적 흥행을 거둔 '에이리언' 시리즈의 신작이다. 페데 알바레즈 감독이 연출했으며, 케일리 스패니, 데이비드 존슨 등이 출연한다. 지난 14일 개봉 후 15일 하루를 제외하고 연일 박스오피스 1위를 달리고 있다. 지난 22일 누적 관객수 90만 명을 돌파하고 100만 관객 달성을 목전에 두고 있다. 흥행 고삐를 더 세게 당기기 위해 '에이리언: 로물루스' 측은 뛰어난 비주얼과 세계관이 돋보이는 트리비아 1탄을 공개했다. 첫 번째 트리비아는 페이스허거, 체스트버스터, 제노모프 등 영화 속 에이리언이 CG가 아니라는 점이다. 페데 알바레즈 감독은 사실감 넘치는 장면을 만들기 위해 '에이리언' 1편에 참여한 특수효과팀을 시리즈에 합류시켰고, VFX 작업을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노란 머리' 김우빈, 김성균 만나고 달라졌다? (무도실무관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227461"/>
        <updated>2024-08-23T13:12:36.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '무도실무관'이 김우빈과 김성균 두 주연 배우의 만남을 담은 스틸을 공개하며 기대감을 끌어올렸다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관이 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. '청년경찰' '사자' '멍뭉이' 등을 선보인 김주환 감독이 연출했다. 공개된 스틸은 보호관찰관 김선민과 함께 무도실무관으로 일하게 되면서 서서히 변화하는 이정도의 모습이 담겼다. 특히 반항기 넘치는 노란색에서 단정하게 변하는 헤어스타일도 눈길을 끈다. 두 사람의 맞잡은 손, 함께 출동하는 모습 등은 두 배우의 케미를 기대하게 한다. 한편 '무도실무관'은 오는 9월 13일 넷플릭스를 통해 공개된다. 사진=넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혜리, 엄마의 청춘 보여줘"...'빅토리' 섬마을 치어걸, 실화였네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005142488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005142488"/>
        <updated>2024-08-23T13:12:36.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'에 실제 인물과 사연에 대한 모티브가 드러나 관심을 끌고 있다. 최근 개봉한 영화 '빅토리'(감독 박범수, 제공/배급 ㈜마인드마크, 제작 ㈜안나푸르나필름, 공동제작 ㈜이스트게이트컴퍼니·커버넌트픽처스㈜)는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. '빅토리'의 출발은 1986년 한 신문 기사에서부터 시작된다. 프로 스포츠의 활성화를 위해 국내 프로 치어리더들이 생기기 시작하던 시기, 1984년 섬마을 거제도에도 치어팀이 등장한다. 바로 거제고교의 ‘새빛들’이라는 서클로, 회장 한필선 양을 필두로, 윤정미, 최영화, 옥인자, 서정애, 강정미 등 약 6명으로 구성되었다. 그해 거제고교가 대통령 금배 고교 축구대회에서 결승 역전패를 당했고, 전력이 우세한 경기였음에도 불구하고 조직적인 응원 부족으로 패배한 것이라고 생각한 학생들이 애교심을 바탕으로 치어팀 ‘새빛들’을 결성하게 된 것. ‘새빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]혜리 "인맥왕 비결? 사람 정말 좋아하는데 관계에 집착하지 않으려 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716124"/>
        <updated>2024-08-23T13:12:36.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리가 인간관계에 있어서 신경 쓰는 점을 전했다. 그룹 걸스데이 출신 배우 혜리는 연예계 마당발로 유명하다. 혜리의 신작인 영화 '빅토리' VIP 시사회에는 걸스데이 민아, 유라, 소진, 블랙핑크 지수, (여자)아이들 미연, 배우 변우석 등 절친들이 총출동했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 혜리는 넓은 인맥의 비결을 공유했다. 이날 혜리는 "난 사람들이 정말 좋다. 이야기하는 것도 좋다"며 "인터뷰한다고 해서 신났다. 내 영화 이야기를 할 수 있으니 너무 설레는 마음으로 왔는다"고 밝혔다. 이어 "사랑하는 마음은 많은데, 관계에 집착하지 말자라는 생각은 한다"며 "그게 모든 관계를 건강하게 해주는 것 같다"고 덧붙였다. 또한 혜리는 "나도 괜찮은 것보다 별로인 구석이 진짜 많다. 별로인 거 나열할 수 있을 만큼 더 많다"며 "어떤 친구를 만났을 때 이해 안 가는 부분이 생기면 나도 별로인 구석이 있는데, 내 친구도 있을 수 있지 않을까 넓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리-박세완, SSG랜더스 '빅토리' 위해...랜더스필드 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000227410"/>
        <updated>2024-08-23T12:12:50.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'의 배우 이혜리, 박세완이 프로야구 시구로 홍보 활동을 이어간다. 이혜리와 박세완은 오는 24일 오후 6시 인천SSG랜더스필드에서 펼쳐지는 2024 KBO 프로야구 SSG랜더스와 KT위즈의 경기에 참석한다. 두 사람은 경기 종료 이후 응원석에 등판해 영화 속에서 선보였던 '나를 돌아봐', '왜 불러', '트위스트 킹' 등의 안무를 직접 선보이며 SSG랜더스의 팬들과 앞으로 남은 시즌을 함께 응원하는 시간을 갖는다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 박범수 감독이 연출했으며 이혜리, 박세완, 이정하, 조아람 등이 출연한다. 지난 14일 개봉 후 누적 관객수 23만 명을 동원 중이다. 사진=마인드마크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, 흔들림 없는 카리스마…‘보통의 가족’ 변호사 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001019570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001019570"/>
        <updated>2024-08-23T12:12:50.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매 작품 차원이 다른 연기로 탄성을 자아내는 배우 설경구가 영화 ‘보통의 가족’에서 ‘재완’으로 분해 흔들림 없는 카리스마를 선보인다. 설경구가 물질 우선주의 변호사 ‘재완’으로 분해 냉철하고 이성적인 인간의 모습을 연기할 예정이다. ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 설경구는 영화 ‘박하사탕’, ‘공공의 적’, ‘오아시스’, ‘광복절 특사’, ‘실미도’, ‘그놈 목소리’, ‘해운대’ 등 한국영화의 르네상스 시절 대표작들로 활약하며 자타공인 대한민국 대표 배우로 꾸준한 활동을 이어가고 있다. 또한, 그는 영화 ‘소원’, ‘살인자의 기억법’, ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’, ‘자산어보’, ‘킹메이커’, ‘소년들’, ‘길복순’ 등 장르와 캐릭터의 한계를 넘나드는 독보적인 탑티어 배우로 대중들의 관심과 애정이 날로 높아지고 있다. 멈추지 않는 그의 도전에 방점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빈센조 인연’ 송중기 “유재명, 비릿한 표정 무서워”…‘행복의 나라’ GV 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374971"/>
        <updated>2024-08-23T12:12:50.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 드라마 ‘빈센조’에서 호흡을 맞춘 유재명과의 우정을 빛냈다. 23일 배급사 NEW는 영화 ‘행복의 나라’가 송중기와 함께한 ‘행복한 스페셜 GV’를 성공적으로 마쳤다고 밝혔다. ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 지난 22일 오후 진행된 ‘행복한 스페셜GV’는 이화정 영화 저널리스트 진행으로 합수단장 전상두 역의 유재명과 ‘빈센조’로 호흡 맞춘 송중기가 참석해 자리를 빛냈다. 더불어 ‘행복의 나라’와 관련된 흥미로운 사실과 두 배우 간에 얽힌 재밌는 에피소드를 밝혀 눈길을 끌었다. ‘행복한 스페셜 GV’는 송중기가 이번 GV에 참석하게 된 계기를 밝히면서 시작됐다. 드라마 ‘빈센조’로 인연을 맺게 된 두 사람은 당시의 기억을 떠올리며 화기애애한 분위기를 형성했다. 유재명은 “무슨 일이 생기면 우리 송 반장이 나타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'행복의 나라' 유재명 분장 보고 섬뜩..비릿한 표정 제일 무서워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716114"/>
        <updated>2024-08-23T12:12:50.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기가 ‘행복의 나라’ 촬영현장에 놀러갔었다고 전했다. 지난 22일 저녁 영화 ‘행복의 나라’가 ‘행복한 스페셜GV’를 진행한 가운데 극중 합수단장 전상두 역의 유재명과 드라마 ‘빈센조’로 호흡 맞춘 송중기가 참석해 자리를 빛냈다. 이날 송중기는 ‘행복의 나라’ 촬영 당시 현장을 방문했다가 분장을 한 유재명을 보고 섬뜩함을 느꼈다고 밝혀 궁금증을 유발했다. 또 영화를 감상하고 난 뒤에는 “전상두가 혼자 있을 때 비릿한 표정을 하는게 제일 무서웠다”며 재판을 도청하는 장면 등을 인상 깊은 장면으로 꼽으면서 유재명의 표정 연기에 대한 감탄을 이어갔다. 평소 푸근하고 따뜻했던 유재명이었기에 더 공포를 느꼈다는 송중기에 유재명은 “존재감, 눈빛, 태도, 고개, 목의 각도 등 섬세한 부분들을 찾으려고 노력했다. 감독님께서도 이러한 요구를 많이 해주셔서 영화를 완성할 수 있었다”며 추창민 감독의 도움을 받아 더욱 완성도 높은 캐릭터를 만들어낼 수 있었다는 점을 시사했다. ‘행복한 스페셜 GV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구, 물질 우선주의 변호사 변신..자식 범죄에도 냉철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716110"/>
        <updated>2024-08-23T11:02:54.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구가 물질 우선주의 변호사로 변신한다. 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 극중 설경구가 분한 ‘재완’은 물질적 욕망을 우선시하며 살인자의 변호도 마다하지 않는 냉철하고 이성적인 변호사다. ‘재완’은 늘 이성적인 태도로 흐트러짐 없는 모습을 보이는 인물로, 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 목도한 후에도 동요되지 않는 감정을 유지하려고 노력한다. 이러한 이유로 사건 속으로 더 깊이 들어갈수록 ‘재완’의 감정과 태도에 어떠한 변화가 일어날지 가장 궁금증을 유발하는 캐릭터다. 설경구는 ‘재완’에 대해 “본능적인 부모의 보호 본능만 있었을 뿐, 이성적으로 판단하고 행동이 일관성 있는 인물이라고 생각한다”고 전했다. ‘재완’ 캐릭터 스틸을 공개하며 설경구의 한층 더 깊어진 연기력을 기대하게 하는 '보통의 가족'은 오는 10월 극장 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 너무 높은 인기에 이런 일까지…"불법 도박 가짜 광고, 주의 부탁'[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508627"/>
        <updated>2024-08-23T11:02:54.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 사칭 광고에 대한 주의를 부탁했다. 소속사 킥더허들 스튜디오는 "덱스를 사칭해 딥페이크, 인공지능 등의 기술이 접목된 불법 도박 게임 광고가 무분별하게 유포되고 있다"라고 22일 경고했다. 덱스 측은 "팬들의 주의를 요하고자 공지 드린다"라며 "덱스는 불법 도박 게임 앱 등의 광고를 진행한 적이 없으며, 해당 광고는 덱스가 출연했던 영상들을 기반으로 만들어진 가짜 영상"이라고 설명했다. 덱스는 tvN '언니네 산지직송', 디즈니+ '더 존: 버텨야 산다' 시즌3 등에 출연하며 '예능 블루칩'으로 활약 중이다. 다음은 덱스 측의 공식입장 전문이다. 안녕하세요. 킥더허들 스튜디오입니다. 최근 소속 아티스트 덱스를 사칭하여 딥페이크, 인공지능(AI) 등의 기술이 접목된 불법 도박 게임 광고가 온라인 커뮤니티 및 유튜브, SNS 등을 통해 무분별하게 유포되고 있습니다. 이에 대한 팬들의 주의를 요하고자 공지 드립니다. 현재 소속 아티스트 덱스는 불법 도박 게임 APP 등의 광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이것이 듀나 스타일 - 키워드로 읽는 듀나의 소설들, 문장들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053331"/>
        <updated>2024-08-23T10:08:03.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[120편에 달하는 소설과 영화비평가로서 남긴 부지런한 궤적들을 아울러 듀나에 입문하려는 이들을 위한 키워드를 정리해보았다. 듀나 스타일 혹은 듀나의 문장이 우리에게 던지는 질문들. #미래 사회 미리보기 그의 데뷔 30주년을 맞아 흩어진 초기 단편들을 모은 &lt;시간을 거슬러 간 나비&gt;에서 단연 돋보이는 작품은 &lt;그레타 복음&gt;이다. 인문학 연구와 인공지능(AI)이 긴밀하게 얽힌 미래 세계의 이야기를 담은 이 소설은 과학기술의 발전이 인문학에 끼치는 윤리적 문제를 다룬다. 이처럼 듀나는 PC통신 이후의 인터넷 중심 사회나 정상성 바깥의 인물들이 겪는 가중된 차별 등 오늘날과 크게 다르지 않은 사회상을 SF의 중심 의제로 일찍이 다뤘을 뿐만 아니라, 인공지능에 대한 테마도 1990년대 말부터 건드려왔다. 2024년에 듀나의 초기 소설을 읽는다는 것은 그의 상상력이 오늘과 정확히 맞닿는 지점을 발견하는, 신기한 경험의 연속이다. #바로 여기, 한국에서 듀나의 SF는 한국어, 그리고 한국 사회의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 이미 우린 SF의 세상을 살고 있습니다, 듀나 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053330"/>
        <updated>2024-08-23T10:08:03.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 데뷔 30주년 축하드립니다. 데뷔 30주년 기념 포럼 ‘시간을 거슬러 온 듀나’가 열렸는데요, 그에 앞서 몇달간 콜로키엄도 진행되었습니다. 행사들을 어느 정도 팔로업했나요. = 포럼에 온라인으로 참여했고 콜로키엄 자료 PDF를 받아서 봤어요. - 창작자이자 평론가로 긴 시간 활동해오셨는데요. 지난 30년을 돌아보면서 중요한 분기점이 된 사건들을 떠올린다면 어떤 것들이 있을까요. = 글쎄요. 전 제 과거가 잘 기억이 안 납니다. 지난 30년 동안 자연인인 저에겐 정말 특별한 일은 하나도 일어나지 않았어요. 듀나에겐 자잘한 마감이 끊임없이 이어졌던 거 같고요. 그게 전부입니다. 그동안 엄청난 도약이나 변화를 겪은 거 같지는 않아요. - 90년대의 창작 환경에 대해서 포럼에서 다각도로 다루어졌는데요. 처음 글을 쓰던 때가 기억나는지요. = 하이텔과 같은 통신망 시절의 분위기가 기억이 납니다. 아마 저의 대부분이 그 시절에 만들어졌을 거예요. 단지 언제부터 그 세계에서 멀어졌는지는 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[듀나를 어떻게 읽을 것인가 - 소설가·영화평론가 듀나의 30년을 돌아보다 소수자적 감각을 바탕으로 쌓아가는 장르의 다양성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053329"/>
        <updated>2024-08-23T10:08:03.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해는 듀나(이영수)가 PC통신 하이텔에 등장해 소설과 평론을 게시하기 시작한 지 30년이 되는 해이다. &lt;씨네21&gt;이 1995년에 창간되었으니, 듀나라는 아이덴티티의 탄생이 (짐작건대 가장 폭넓은 독자층에 듀나라는 이름을 각인시킨 매체인) 이 잡지의 탄생보다 조금 앞선 셈이다. 듀나가 창간 초기부터 현재에 이르기까지 편집장이 수차례 바뀌는 와중에도 꾸준히 영화와 대중문화 관련 칼럼을 게재해왔음을 고려하면 &lt;씨네21&gt;이야말로 듀나의 30주년을 기념하기에 가장 적절한 지면이 아닐까 싶다. 그런데 한 가지 문제가 있다. 이 글을 읽고 있을 대부분의 독자들은 듀나를 영화평론가로 알고 있겠지만, 정작 나는 SF를 애호하는 연구자로서 그의 소설에 더욱 주목하고 있기 때문이다. 곽재식 작가는 듀나의 단편집 &lt;그 겨울, 손탁 호텔에서&gt;(2022)의 추천사에서 듀나를 소설가가 아닌 영화평론가로만 아는 세간의 인식을 안타까워하며 이렇게 토로한다. “우리가 꿈꾸는 더 좋은 세상이라면 마땅히 반대로 듀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[특집] 듀나라는 우주에 오신 것을 환영합니다 - 작가·평론가 데뷔 30주년 맞은 듀나에 관한 이모저모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053328"/>
        <updated>2024-08-23T10:08:03.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주나 반스(Djuna Barnes)의 이름에서 따온 필명과 토끼 프로필. 지금까지도 듀나의 프로필에 관해 알려진 것은 이게 전부다. 그러나 듀나에 관해서라면, 우리는 이제 정체성을 캐내는 일보다 작품의 효용과 재미에 집중한다. 1994년에 데뷔해 어느덧 30년. PC통신 작가로 데뷔한 그의 역사가 곧 한국 SF 소설의 계보와 일치하기 때문이다. 한국을 무대로 공상과학적 상상력의 지평을 넓힌 듀나를 따라 소수를 위해 존재했던 국내 SF 소설은 어느덧 메인스트림에 자리 잡았다. 지금껏 써온 약 120편의 장·단편 소설과 &lt;씨네21&gt;, 웹사이트 &lt;듀나의 영화낙서판&gt;, 개인 트위터 계정에 쓴 수많은 영화 논평으로 빼곡히 채워진 듀나 유니버스를 돌아본다. 우리가 기억하고 앞으로도 보고 싶은 그의 역사는 현재진행형이다. 굵직한 사건들이 한국 영화사에서 어떻게 재구성, 재현되었는지 총망라한 연대표는 역사는 물론 최근 한국영화의 흐름을 정리할 수 있는 또 다른 프리즘이 될 것이다. *이어지는 기사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현대 음악 한 곡 들은 느낌... 아우슈비츠에서 들린 '이 소리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443858"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 영화 '존 오브 인터레스트'는 아우슈비츠를 소재로 한 영화다. 그간 아우슈비츠에 대한 수많은 콘텐츠가 생산되어 왔는데, 이 영화가 칸 영화제의 선택을 받은 데에는 특별한 이유가 있을 것이다. 너무 많이 소비돼 끔찍함마저 익숙해진 아우슈비츠에 대해 더 신선한 관점이 무엇이었을까. 답은 '소리였다. 영화가 아닌 연극 무대를 본 듯한 착각이 들 정도로 시각적 장치들은 최소화돼 있었다. 이 영화의 극을 이끌어가는 핵심은 청각으로 시각은 청각을 보좌한다. 영화가 아닌 긴 현대 음악 한 곡을 들은 것 같기도 했다. 평범한 가족 ▲  이상적인 정원의 꽃밭. 주인공 헤트비히와 자녀 ⓒ 찬란 영화의 제목인 '존 오브 인터레스트'는 수용소 반경 40m 내 지역을 의미한다. 아우슈비츠 수용소와 담장 하나를 사이에 두고 그곳의 관리자인 나치의 사택이 위치하고 있다. 영화는 러닝타임 내내 '존 오브의 인터레스트'를 크게 벗어나지 않으면서 사택에 거주하는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60년이 지나도 "영원한 오빠"…남진을 버티게 한 '팬사랑' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763538"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 변치 않는 '팬사랑'을 드러냈다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 콘서트 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성)의 언론배급시사회가 열렸다. 현장에는 가수 남진과 정인성 감독이 함께했다. '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비. 이날 남진은 영화를 만든다는 이야기를 들었을 때 "기대도 되고 걱정도 되더라"라는 마음을 밝혔다. 영화를 보고 난 후 그는 "내가 했던 얘기는 100% 진심이다. 가수, 연예인이기 때문에 좋게 표현할 수 있지만 저는 할 줄 모른다"라고 전했다. 그러면서 "있는 그대로, 60년 그대로 답했다. 60년 동안 팬들의 사랑이 있었기 때문에 그 세월이 있고 이 자리가 있고 영화가 있을 수 있는 거다. 감사한 마음으로 모든 팬들의 사랑에 감사하다. 이 세월을 보낼 수 있게 해준 팬들에게 보답하고 싶다"라며 팬사랑을 전했다. 그는 "60년 팬들이 이 영화를 보면 10대 소녀 때,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "청춘들에게 작은 위로 되길"…고아성의 희망 담은 '한국이 싫어서']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002077978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002077978"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["10년이 지나도, 20년이 지나서도 회자되는 영화가 됐으면 좋겠어요. 무엇보다 현실을 살아가는 청춘들에게 작은 위로가 됐으면 하는 바람이 커요." 영화 '괴물'을 시작으로 '여행자', '설국열차', '우아한 거짓말', '뷰티 인사이드', '항거:유관순 이야기', '삼진그룹 영어토익반' 등 남다른 필모그래피를 쌓아가고 있는 고아성이 4년 만에 새로운 영화로 관객들을 찾아온다. 그가 주연을 맡은 '한국이 싫어서'는 직장, 연애, 결혼, 노후 문제 등 어려움에 부딪힌 청년들의 삶을 그려내며 수많은 독자들에게 뜨거운 울림을 줬던 장강명 작가의 동명의 소설을 원작으로 한다. 극 중 고아성은 어느 날 갑자기 자신의 행복을 찾아서 직장과 가족, 남자 친구를 뒤로하고 홀로 뉴질랜드로 떠나는 '계나' 역할을 맡았다. 자신의 행복이 무엇인가 고민하고, 도전과 성장을 거듭하는 20대 끝 무렵 계나의 얼굴을 고아성은 유려하게 그려내며 다시 한번 배우로서 자신의 입지를 공고히 하는 데 성공했다는 평가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유재명, 전상두 분장 섬뜩해" 송중기, '빈센조' 의리로 '행복의 나라' GV 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508615"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 송중기와 함께한 '행복한 스페셜 GV'를 성공적으로 개최했다. 지난 22일 저녁 진행된 '행복한 스페셜GV'는 이화정 영화 저널리스트 진행으로 합수단장 전상두 역의 유재명과 '빈센조'로 호흡 맞춘 송중기가 참석해 자리를 빛냈다. 더불어 '행복의 나라'와 관련된 흥미로운 사실과 두 배우 간에 얽힌 재밌는 에피소드를 밝혀 눈길을 끌었다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. '행복한 스페셜 GV'는 송중기가 이번 GV에 참석하게 된 계기를 밝히면서 시작됐다. 드라마 '빈센조'로 인연을 맺게 된 두 사람은 당시의 기억을 떠올리며 화기애애한 분위기를 형성했다. 유재명은 "무슨 일이 생기면 우리 송 반장이 나타나서 해결해 주었기 때문에 많은 멤버들이 송 반장이라고 불렀다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제, 故이선균 특별전 연다…공로상도 수여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000678174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000678174"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제가 특별기획 프로그램 '고운 사람, 이선균'을 엽니다. 부산국제영화제 측은 "다양하고 깊이 있는 연기로 공히 한국을 대표해 온 고 이선균 배우의 특별전을 통해 그의 연기 인생과 성취를 돌아보는 한편, 뜻깊은 추모의 장을 마련하고자 한다"며 이같이 밝혔습니다. 특별전을 통해 '우리 선희' '끝까지 간다' 등 이선균의 대표작 6편이 상영되고, 올해의 한국영화공로상도 이선균 배우가 수상하게 됩니다. 부산국제영화제는 오는 10월 2일부터 열흘간 개최됩니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #부산국제영화제 #이선균 #고이선균]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전자발찌 범죄자 24시간 감시?..김우빈이 변했다 (무도실무관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005142274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005142274"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 영화 &lt;무도실무관 &gt;에서 김성균과 2인 1조로 일하며 달라진 이정도의 변화를 담은 비포 &amp; 애프터 스틸을 공개했다. 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화 &lt;무도실무관&gt;이 열혈 청년 이정도가 무도실무관이 된 후 변화하는 모습을 담은 비포 &amp; 애프터 스틸을 공개했다. 공개된 스틸은 보호관찰관 김선민과 함께 무도실무관으로 일하게 되면서 서서히 변화하는 이정도의 모습으로 눈길을 사로잡는다. 첫 출동을 나간 이정도는 호기심이 가득한 눈빛으로 전자발찌 대상자가 거주하는 골목의 상황을 살피고 있어 에너지 넘치는 청년다운 모습이 드러난다. 그는 무도실무관으로서 다른 사람의 행복을 지키는 일의 의미와 보람을 깨닫게 되면서 점차 사명감을 느끼게 된다. 김선민과 함께 2인 1조로 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개봉 D-6 '아임 히어로 더 스타디움' 사전예매량 10만 돌파..흥행 돌풍 예고(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716090"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 사전 예매량 10만명을 넘어섰다. 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 개봉 6일을 앞둔 지난 22일 사전 예매량 10만명을 돌파, 흥행 저력을 발휘하고 있다. 특히 예매가 시작된 이후 전국 영웅시대의 폭발적인 반응으로 단체관람 및 대관 문의가 쇄도하고 있을 뿐만 아니라, 개봉 당일 CGV 용산아이파크몰 IMAX 상영관과 CGV 영등포 IMAX관, ScreenX관 등 주요 특별관이 연이어 매진돼 흥행 돌풍의 조짐을 보이고 있다. 23일 오후 12시 기준 현재 전체 예매율은 24.8%를 기록하고 있으며 CGV 무비차트 예매율은 42.7%의 압도적인 수치를 기록하는 등 개봉에 가까워질수록 꾸준히 예매가 늘고 있어 앞으로 극장가에 불어닥칠 ‘임영웅 흥행 돌풍’의 귀추가 더욱 주목된다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'행복의 나라' 전상두 혼자 비릿한 표정 할 때 제일 무서웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233291"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 송중기와 함께한 '행복한 스페셜 GV'를 성공적으로 개최했다. [제공/배급: NEW 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 공동제작: 초이스컷픽쳐스 감독/각색: 추창민 각본: 허준석 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 개봉: 2024년 8월 14일] 지난 22일 저녁 진행된 '행복한 스페셜GV'는 이화정 영화 저널리스트 진행으로 합수단장 전상두 역의 유재명과 '빈센조'로 호흡 맞춘 송중기가 참석해 자리를 빛냈다. 더불어 '행복의 나라'와 관련된 흥미로운 사실과 두 배우 간에 얽힌 재밌는 에피소드를 밝혀 눈길을 끌었다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. #1. 유재명 배우와 송중기 배우의 깊은 인연의 시작! '행복한 스페셜 GV'는 송중기가 이번 GV에 참석하게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 김우빈, 김성균과 완벽 콤비 플레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354734"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무도실무관’에서 김성균과 2인 1조로 일하며 달라진 이정도의 변화를 담은 비포 애프터 스틸을 공개했다. ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 공개된 스틸은 보호관찰관 김선민과 함께 무도실무관으로 일하게 되면서 서서히 변화하는 이정도의 모습으로 눈길을 사로잡는다. 첫 출동을 나간 이정도는 호기심이 가득한 눈빛으로 전자발찌 대상자가 거주하는 골목의 상황을 살피고 있어 에너지 넘치는 청년다운 모습이 드러난다. 그는 무도실무관으로서 다른 사람의 행복을 지키는 일의 의미와 보람을 깨닫게 되면서 점차 사명감을 느끼게 된다. 김선민과 함께 2인 1조로 출동하는 모습에서는 어엿한 무도실무관으로 거듭난 이정도의 듬직한 매력이 돋보이며, 검은색으로 염색한 머리는 그의 달라진 마음가짐을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母청춘 보여줘 감사"..'빅토리' 혜리, 필선 모티브 인물 딸 자필편지에 눈물펑펑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716087"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:08.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리'의 모티브가 된 실제 인물과 사연이 화제다. 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기. '빅토리'의 출발은 지난 1986년 한 신문 기사에서부터 시작된다. 프로 스포츠의 활성화를 위해 국내 프로 치어리더들이 생기기 시작하던 시기, 1984년 섬마을 거제도에도 치어팀이 등장한다. 바로 거제고교의 ‘새빛들’이라는 서클로, 회장 한필선 양을 필두로, 윤정미, 최영화, 옥인자, 서정애, 강정미 등 약 6명으로 구성됐다. 그해 거제고교가 대통령 금배 고교 축구대회에서 결승 역전패를 당했고, 전력이 우세한 경기였음에도 불구하고 조직적인 응원 부족으로 패배한 것이라고 생각한 학생들이 애교심을 바탕으로 치어팀 ‘새빛들’을 결성하게 된 것. ‘새빛들’은 매일 3시간씩 무용 교사의 지도하에 땀을 흘리며 치어 댄스를 배웠다. 관중들 앞에서 춤을 춘다는 사실에 당시에는 보수적이었던 어른들의 반대가 심했지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 “온 국민 다 볼 수 있길”…박정희·육영수 다큐 ‘그리고 목련이 필때면’ 구미시 단관 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374943"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화제작자로 변신한 가수 김흥국의 영화 ‘그리고 목련이 필때면’이 두 번째 구미시 단체관람을 성료했다. 제작사 흥.픽쳐스에 따르면 김장호 구미시장은 구미시민들과 함께 23일 오후 2시 구미 원평동 소재 CGV 구미점에서 영화 ‘그리고 목련이 필때면’을 단체관람했다. 이 자리에는 영화제작자 김흥국도 참석했다. ‘그리고 목련이 필때면’은 일제강점기부터 1980년대에 이르는 현대사까지 박정희 전 대통령과 육영수 여사의 삶을 조명한 다큐멘터리로, 김흥국의 첫 제작 영화이다. 배우 고두심과 현석이 내레이션을 맡아 큰 화제를 모았으며 제79주년 광복절과 육영수 여사 서거 50주기를 기념해 지난 15일 개봉됐다. 김흥국은 23일 일간스포츠에 “우리 영화에게 중요한 시기인데, 김장호 구미시장님이 초대해주셨다. 함께 점심 식사 후 단체 관람을 진행했다. 너무 많은 시민분들이 와주셔서 관을 하나 새로 추가했다”라며 “너무 감사해서 눈물이 날 정도였고, 영화를 보면서도 박정희 대통령의 생가가 있는 구미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]염정아 "덱스, 누나들 컨디션까지 챙기는 귀여운 막내..배우로도 끝내줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716080"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 덱스를 향한 애정을 뽐냈다. 염정아는 현재 출연 중인 tvN 예능 프로그램 '언니네 산지직송'의 청일점인 유튜버 덱스에 대한 각별한 마음을 드러내고 있다. 두 사람은 새 드라마 '아이쇼핑'에서도 연기 호흡을 맞춘다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 염정아는 덱스를 두고 칭찬을 아끼지 않았다. 이날 염정아는 "덱스가 실제 힘이 너무 세서 커버해주는게 많다. 그래서 의지가 많이 된다"고 밝혔다. 이어 "누나들의 컨디션 체크 등 방송에 안 보이는 부분까지 배려하는게 있다"며 "정말 착하고, 막내 노릇 너무 잘해서 너무 귀엽다. 인상 쓰는 일 없이 뭐든지 자기가 나서서 하고 싶어 하는 아이다"고 덧붙였다. 뿐만 아니라 염정아는 "배우 덱스는 굉장히 좋은 신인의 자세를 가졌다. 겸손하고, 성실하다. 현장에서 딱 봤는데 참 괜찮은 친구구나 생각했다"며 "예능에서도 그렇지만, 연기도 괜찮다. 대사는 별로 없고 액션이 많은데, 끝내준다"고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘애프터썬’ 아버지와 딸과 비디오테이프 (KBS독립영화관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066910"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘 밤 KBS 1TV 독립영화관 시간에는 오랜만에 한국영화가 아닌 외국영화가 시청자를 찾는다. 작년 2월 극장에 잠깐 내걸린 영국영화 &lt;애프터썬&gt;이다. 먼저 ‘애프터썬’이란 것은 햇볕에 탄 피부에 바르는 크림을 이야기한다. 뜨거운 태양 아래, 햇볕에 나가기 ‘전’에 바르는 것이 아니고, ‘사후’에 바르는 것이다. 그 의미를 알고 영화를 보면 더 좋을 것이다. 영화는 아버지와 딸의 이야기이다. 얼마 전 이혼 한 스코틀랜드 출신의 아버지는 딸과 함께 튀르키예로 여름 여행을 온 것이다. 아버지는 곧 서른 한 번째 생일을 맞을 것이다. 딸은 이제 열 한 살이다. 아버지가 일찍 결혼한 모양이다. 호기심 많은, 그렇다고 사춘기에 눈을 뜨기에는 아직 어린 것 같은 딸과의 이국 여행이 어떨까. 이 부녀는 열심히 캠코더로 여행의 순간을 담고 있다. 영화는 그렇게 녹화된 영상을 이제 어른이 된 딸이 돌려보며, 그 때를 회상하는 것이다. 그 때의 나는 어렸고, 아빠는 무슨 생각을 하고 있었을까. 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오빠' 남진과 함께한 60년 대중가요…"팬 없이 가수 없어"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747258"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남진이 다큐멘터리를 통해 가수 인생 60년과 한국 대중가요를 되돌아본다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 영화 '오빠, 남진' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 남진, 정인성 감독이 참석했다. '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 다큐멘터리 영화다. 남진은 이날 영화를 본 뒤, "되돌아보니까 가수 활동한 지 올해 60년이 됐는데, 그렇게 된 줄 몰랐다"라며 "다큐를 보면서 60년 전 내 모습을 다시 돌아보니, 제 가슴에도 깊이 와닿고, 뭉클해지는 때가 있었다"고 밝혔다. 연출을 맡은 정 감독은 "선생님 첫 인터뷰를 하고, 대기하는 시간 동안 인터뷰 외 대화를 많이 하셨는데 그때 '영웅은 시대를 만들고, 시대는 영웅을 만든다'고 말한 것에 꽂혔다"며 "그래서 남진이라는 렌즈를 통해서 우리 대중문화 역사를 다뤄보는 건 어떨지 생각했다"고 설명했다. 영화에는 남진의 대표곡 '님과 함께' '가슴 아프게' '빈잔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6번 바뀐 강산…韓 최초 ‘오빠’ 가수 남진이 거친 대중가요史[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983954"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반세기 하고도 10년이 더 된 시간이다. 가수 남진이 60년간의 음악 생활을 스크린에서 전한다. 23일 오후 ‘오빠, 남진’ 시사회가 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 진행됐다. 이 자리에는 정인성 감독과 남진이 참석했다. 내달 4일 개봉하는 영화 ‘오빠, 남진’에는 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 60주년 콘서트 현장이 생생하게 담겼다. 이와 함께 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석한 특별한 무대도 담겼다. 영화 상영이 끝난 후 등장한 남진은 올해로 60주년을 맞은 소감에 대해 말했다. 그는 “저도 그렇게 오래된 지 몰랐다. 오늘 다큐를 보면서 느낀 건데, 제 다큐보다도 60년 전 그 시절을 다시 되돌아보니 뭉클했다”며 “가슴 속에 많은 뜨거움을 느꼈다”고 했다. 남진이 거쳐온 60년의 가수 생활을 담은 ‘오빠, 남진’의 기획배경에 대해 정인성 감독은 “왠지 제가 해야겠다는 생각이 들었다”면서도 “영웅은 시대를 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 60주년’ 남진 “영화 속 내 얘기, 100% 진실” (오빠, 남진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983952"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 60주년을 맞은 가수 남진이 자신의 다큐멘터리 영화 ‘오빠, 남진’에 대해 “100% 진실”이라고 밝혔다. 23일 오후 ‘오빠, 남진’ 시사회가 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 진행됐다. 이 자리에는 정인성 감독과 남진이 참석했다. 내달 4일 개봉하는 영화 ‘오빠, 남진’에는 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 60주년 콘서트 현장이 생생하게 펼쳐진다. 이와 함께 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석한 특별한 무대와 후배 가수들의 인터뷰 내용도 담겼다. 영화 상영이 끝난 후 등장한 남진은 다큐를 제작하는 소감에 대해 “기대도 되고 걱정도 됐다. 저도 사실 이 영화를 보면서 다큐는 이런 거구나 싶었다”고 했다. 이어 “제가 했던 얘기나 내용은 100%진실이다. 미화도 시킬 수 있지만 그런 이야기는 할 줄 모른다. 있는 그대로 60년간 해왔던 것”이라고 자부하며 “60년 동안 팬들의 사랑이 있었기 때문에 이 자리가 있고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하X주종혁→한선화·심은경 등, '낮과 밤은 서로에게' 캐스팅(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716076"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민하&amp;주종혁, 한선화&amp;장률, 심은경&amp;이희준, 전소영&amp;김동휘가 '낮과 밤은 서로에게'에 합류했다. 영화 '낮과 밤은 서로에게'(가제)는 한적한 골목의 카페, 이곳을 찾은 각기 다른 색깔의 네 가지 사랑 이야기를 그린 로맨스 드라마. '최악의 하루', '더 테이블', '조제' 등 자신만의 독특한 감성으로 일상의 미학을 섬세하게 그려내며 관객들의 마음을 사로잡는 김종관 감독의 신작이다. 네 개의 에피소드 중 첫 번째 에피소드 ‘한 여름밤의 꿈’에는 김민하와 주종혁이 캐스팅 됐다. 두 번째 에피소드인 ‘아직 나인 사람들’에는 한선화와 장률이 캐스팅 됐다. 세 번째 에피소드 ‘이.순.불’에는 심은경과 이희준이 캐스팅 됐다. 마지막 네 번째 에피소드 ‘가을 이야기’에는 전소영과 김동휘가 캐스팅 됐다. 특히 김동휘는 '낮과 밤은 서로에게'(가제)가 군입대 전 마지막 작품으로 촬영을 마치는 대로 바로 입대할 예정이라 관심을 모은다. '낮과 밤은 서로에게'는 오는 9월 초 크랭크인 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임영웅 파워’ 영화계에도 통했다...개봉 D-6 ‘사전 예매량’ 10만 명 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001019483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001019483"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’이 개봉 6일을 앞두고 사전 예매량 10만 명을 넘어서며, 임영웅의 뜨거운 티켓파워를 입증했다. 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’이 개봉 6일을 앞둔 8월 22일에 사전 예매량 10만 명을 넘어서며 흥행 저력을 발휘하고 있다. 개봉을 기념해 확정한 ‘아임 히어로 페스타’를 비롯해 극장 현장에서 즐기는 다채로운 이벤트를 공개한 만큼 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’을 기다려온 팬들의 반응이 더욱 뜨거운 것으로 보인다. 특히, 예매가 시작된 이후 전국 영웅시대의 폭발적인 반응으로 단체관람 및 대관 문의가 쇄도하고 있을 뿐만 아니라, 개봉 당일 CGV용산아이파크몰 IMAX 상영관과 CGV영등포 IMAX관, ScreenX관 등 주요 특별관이 연이어 매진되어 흥행 돌풍의 조짐을 보이고 있다. 23일 낮 12시 기준, 현재 전체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['늘봄가든', 이틀 연속 좌석 판매율 1위…열돔 갇힌 한반도 싸늘하게 만들었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676626"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흉가 늘봄가든에서 일어난 벗어날 수 없는 공포의 시작을 그린 영화 '늘봄가든'이 동시기 개봉작 가운데 박스오피스 1위에 등극하며 본격적인 흥행 질주에 시동을 걸었다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 23일 오전 10시 기준 '늘봄가든'이 이틀 연속 좌석판매율 1위, 동시기 개봉작 예매율 1위, 전체 박스오피스 3위에 등극하며 쟁쟁한 개봉작들 사이 유일한 한국 공포 영화의 흥행 저력을 과시했다. 특히 1020 세대의 뜨거운 관심을 받고 있는 '늘봄가든'은 최근 개봉한 공포 영화 가운데 압도적인 오프닝 스코어를 기록하며 더욱 화제를 모으고 있다. 2023년 개봉한 영화 '옥수역 귀신', '톡 투 미', '마루이 비디오'는 각각 1.4만 관객, 1.5만 관객, 2.1만 관객의 오프닝 스코어를 기록, 올여름 개봉한 유일한 한국 공포 영화 '늘봄가든'은 개봉 첫날 3.4만 관객을 돌파하며 최근 흥행한 공포 영화 가운데 압도적인 오프닝 스코어를 기록했다. 관객들의 호응에 힘입어 주말 상영관을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어제는 임영웅, 오늘은 남진...콘서트장 된 극장[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354689"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘레전드 오빠’ 남진과 ‘히어로’ 임영웅을 극장에서 만난다. 훈훈하고도 감동적인 바통 터치요, 실패 없는 ‘믿보’ 대진표다. 남진은 23일 오후 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구점에서 콘서트 다큐멘터리 영화 ‘오빠, 남진’(각본/연출 정인성, 바보들 제작) 언론시사회 및 기자간담회에서 “지난 60년의 삶을 돌아보는 영화”라며 “내 가슴 속 뜨거운 그리움이 느껴졌다”고 말했다. “어느덧 가수한지 60년이 됐다”는 그는 “오늘 영화를 보면서 오래 전 내 모습, 그 때의 감상을 다시 보니 뭉클하더라. 60년 동안 추억을 다시 담아 볼 수 있는 영화가 된 것 같다. 뜨겁게 추억했고 그리웠다. 가슴에 깊이 와 닿았다”고 소감을 밝혔다. 이어 “오늘 영화를 보면서 새로운 각오를 하게 됐다”며 “우리 팬들도 60대, 70대가 됐다. 함께하는 팬들에게 인생의 마무리, 노래의 마무리를 보여주고 싶었다. 또 내가 ‘이렇게 괜찮은 모습으로 사라져간다’라는 모습을 보여주고 싶었다”고 했다. 메가폰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 "임영웅과 동시기 개봉, 후배가 하는 일이니 다 잘할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747209"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 후배인 임영웅과 비슷한 시기에 영화를 개봉하는 소감을 밝혔다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 영화 '오빠, 남진' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 남진, 정인성 감독이 참석했다. 이날 남진은 영화를 개봉하는 것에 대해 "기대도 되고, 걱정도 됐다"며 "오늘 이걸 보면서 다큐멘터리란 이런 거구나 (생각했다), 영화 내용이나 제가 한 얘기는 100% 진실이다"라고 밝혔다. 이어 "연예인이라 미화하거나 좋게 표현할 수 있지만 있는 그대로 이야기했다"며 "그리고 60년 동안 팬들의 사랑이 있었기에 이 영화가 있을 수 있을 거라 생각한다, 모든 팬의 사랑에 감사하고, 마지막 마무리를 팬들에 보답하고 싶고 60년 세월이 있게 해준 팬분들께 잘 보답해야 한다고 생각했다"고 전했다. '오빠, 남진'은 오는 28일 개봉하는 임영웅 콘서트 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'과 비슷한 시기에 개봉하게 됐다. 이에 "우선 우리 팬분들이 한 분도 빼놓지 않고 오셨으면 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 60주년' 남진을 통해 바라본 대중가요史…"강산이 6번 바뀌어" (종합)[엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763520"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 대중가요 100년 사의 한 획을 그었다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 콘서트 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성)의 언론배급시사회가 열렸다. 현장에는 가수 남진과 정인성 감독이 함께했다. '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비. 이날 남진은 "되돌아보니 가수활동한 지 60년이 됐더라"라며 담담히 60주년을 맞은 소회를 전했다. 그러면서 "10년이면 강산도 변한다는데, 6번이 바뀌었다. 이것을 어떻게 다 기억하겠나. 영화를 통해 다시 생각하고 되돌아볼 수 있는 시간을 갖게됐다. 추억이 그립고 다시 한번 팬들과 저를 도와주신 분들에게 감사함을 느꼈다"라며 영화 관람 후 소감을 전했다. 영화에서 남진은 '님과 함께', '가슴 아프게', '빈잔', '모르리' 등 대표곡을 어쿠스틱으로 편곡해 '오빠, 남진'에서만 볼 수 있는 특별한 무대를 선보였다. 정인석 감독은 "가장 상징적인 곡을 하고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 60주년 남진, 임영웅과 스크린 격돌‥“팬들과 인생 마무리 하고 싶다”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889214"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 60주년, 강산이 6번 변하는 동안 변함없이 대중가요계 왕좌에 올라있던 그가 여전히 "팬들에게 보답하겠다"며 굳건한 팬 사랑을 드러냈다. 남진은 8월 23일 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 열린 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성) 언론 시사회 후 간담회를 통해 자신의 일대기를 담은 영화를 개봉하게 된 소감을 밝혔다. 오는 9월 4일 개봉하는 영화 '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비다. 1965년에 데뷔해 올해 60주년을 맞이한 가수 남진의 데뷔 시절부터 현재까지, 대중음악을 넘어 대한민국의 역사를 관통하는 그의 인생을 담고 있다. 남진은 ‘서울 플레이보이’로 데뷔해 ‘가슴 아프게’로 MBC 신인가수상을 수상, 1971년부터 1973년까지 3년 연속 가수왕에 선정된 것 뿐만 아니라 약 70여 편에 주연배우로 활약하며 명실상부, 독보적인 캐릭터로 인정 받았다. 특히 닐 세다카, 엘비스 프레슬리, 레이 찰스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군', 디즈니+ 7일 연속 1위..입소문 제대로 탔다(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716073"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['폭군'이 7일 연속 1위에 올랐다. 지난 14일 전체 에피소드를 동시에 공개하며 공개 2주차에 접어든 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'은 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤(Flixpatrol)에서 디즈니+ 한국 콘텐츠 종합(Overall) 순위 7일 연속 1위를 차지했다. 뿐만 아니라 홍콩, 대만, 싱가포르에서도 7일 연속 TOP 5를 기록하며 글로벌 화력 또한 식지 않은 가운데 '폭군'과 세계관을 공유하고 있는 박훈정 감독의 또 다른 영화 '마녀(魔女) Part2. The Other One'가 디즈니+ 한국 영화 부문 6일 연속 1위를 차지한 것은 물론, 21일 디즈니+ 대만 영화 부문 5위에 진입하는 등 ‘박훈정 유니버스’의 막강한 흥행 파워를 입증하고 있다. '폭군'은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장가도 점령한 임영웅…예매만 10만명 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012745171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012745171"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황진현 인턴 기자 = 오는 28일 개봉을 앞둔 가수 임영웅의 영화 '아임 히어로-더 스타디움'이 사전예매량 10만 명을 돌파했다. 23일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면, 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 이날 오후 3시 기준으로 실시간 예매율 23.6%를 달성해 해당 부문 1위를 달리고 있다. 예매관객수는 10만6489명으로 사전예매로 약 32억 이상의 매출을 올린 것으로 나타났다. '아임 히어로 더 스타디움'은 임영웅의 올 5월25∼26일 서울월드컵경기장 공연 실황과 그 뒷이야기를 담은 영화다. 생생한 콘서트 현장 외에도 무대 뒤에서 1년여간 노력한 임영웅의 모습을 만날 수 있다. 또 거동이 불편한 팬을 업고 좌석을 안내해 화제가 됐던 진행요원 등 임영웅의 팬클럽인 영웅시대와 관련된 비하인드 스토리도 담겨있다. 임영웅은 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 시사회에서 "콘서트에 못 오셨던 분들도 콘서트의 감동을 같이 느끼셨으면 좋겠다는 마음으로 준비했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 “임영웅과 경쟁? 뭘 하든 잘 되길” (오빠, 남진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983949"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 60주년을 맞은 가수 남진이 임영웅과 스크린 경쟁에 대해 “뭘 하든 잘 되길 바란다”고 전했다. 23일 오후 ‘오빠, 남진’ 시사회가 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 진행됐다. 이 자리에는 정인성 감독과 남진이 참석했다. 남진은 올해로 60주년을 맞은 소감에 대해 “저도 그렇게 오래된지 몰랐다. 오늘 다큐멘터리를 보면서 느낀 건데, 제 다큐멘터리보다도 60년 전 그 시절을 다시 되돌아보니 뭉클했다”며 “가슴 속에 많은 뜨거움을 느꼈다”고 했다. 내달 4일 개봉하는 영화 ‘오빠, 남진’에는 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 콘서트 현장이 펼쳐진다. 이와 함께 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석한 특별한 무대와 60년간 음악 활동을 이어온 그의 모습도 담겼다. 다만 ‘오빠, 남진’ 개봉 일주일 전인 이달 28일에는 임영웅의 첫 스타디움 입성기를 그린 ‘아임 히어로-더 스타디움 더 무비’가 개봉한다. 이에 대해 남진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Coming Soon] '비틀쥬스 비틀쥬스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053325"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누군가에겐 추억의 명작 영화로 혹은 화려한 브로드웨이 뮤지컬로 익숙할 &lt;비틀쥬스&gt;가 극장가로 돌아온다. &lt;비틀쥬스 비틀쥬스&gt;는 1988년 영화 &lt;비틀쥬스&gt;의 시퀄이다. 36년 전 영화에서 비틀쥬스(마이클 키턴)와 오싹한 모험길에 휩싸였던 리디아(위노나 라이더)는, 딸 아스트리드(제나 오르테가)가 죽은 자의 세계에 들어가 위험에 빠지자 다시 한번 비틀쥬스를 소환한다. 모처럼의 여정에 오리지널 비틀쥬스인 마이클 키턴은 물론 &lt;가위손&gt; &lt;프랑켄위니&gt;까지 함께한 위노나 라이더, &lt;비틀쥬스&gt;에서 시퀀스로 큰 웃음을 선사한 캐서린 오하라가 재합류해 36년 전의 활력은 물론 세월의 흐름에 따라 원숙해진 캐릭터의 매력까지 뽐낼 전망이다. 여기에 제나 오르테가가 &lt;웬즈데이&gt;에 이어 다시 한번 팀 버튼의 기괴한 세상에 어떤 방점을 찍을지, 윌럼 더포, 모니카 벨루치 등 팀 버튼 사단에 새로 합류한 명배우들이 인장이 확실한 감독과 어떤 화학작용을 선보일지 기대를 모은다. 제81회 베니스국제영화제 개막작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 "세계적으로 사랑받는 K팝, 후배들 자랑스러워" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747190"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:43.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 한국 대중가요가 세계적으로 사랑 받는 것에 대해 뿌듯함을 드러냈다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 영화 '오빠, 남진' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 남진, 정인성 감독이 참석했다. 이날 남진은 한국 대중가요를 이끈 사람으로서 최근 K팝이 큰 사랑을 받은 것에 대해 "K팝이 세계적으로 각 나라에 우리나라 대중가요가 알려지고 사랑받는 건 너무 기쁜 일이고 좋은 일이다"라며 "예술에는 벽이 없다, 사상도 없고, 예술은 감성일 뿐이다, K팝이 알려지는 건 정말 자랑스럽고 후배들에게 자랑스럽다"고 강조했다. 정 감독은 "이번 영화에서 선생님 얘기와 함께 대중가요 얘기도 많이 나오니 우리 가요 100년의 역사를 되돌아보는 시간이 됐으면 좋겠다"고 덧붙였다. 한편 '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비로 오는 9월 4일 개봉한다. 남진은 1965년 1집 '서울 플레이보이'로 데뷔해 올해 60년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극강의 공포 '에이리언' 관람 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443836"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 태어남은 누구도 선택할 수 없다. 부모의 DNA를 이어받은 작은 존재로 태어나, 생존을 위한 길을 걷게 된다. 태어난 순간부터 먹고, 자라며, 배우고, 자립할 때까지 다른 이들의 도움을 받는다. 이 과정은 인간뿐만 아니라 모든 생명체에게 적용된다. 학자들은 이것을 종족 유지라는 학문적 개념으로 설명하지만, 사실 삶을 살아가는 이유는 그 누구도 명확하게 설명할 수 없다. 이러한 생명체의 본능적인 삶은 영화 &lt;에이리언: 로물루스&gt;에서 더욱 극적으로 묘사된다. 이 영화는 단순한 SF 호러 영화가 아니다. 인간과 인조인간, 그리고 에이리언이라는 서로 다른 존재가 자신의 존재와 삶의 의미를 탐구하는 이야기다. 그 중에서도 가장 명확한 본능을 지닌 존재는 바로 에이리언이다. 그들은 태어나자마자 단순히 살아남기 위해 폭력적인 행동을 하며, 다른 이들을 헤치고 자신을 지키려 한다. 그들의 삶은 극도로 본능적이며, 그 이상의 의미를 부여하지 않는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 "K팝 널리 알리는 후배들 자랑스러워" (오빠, 남진)[엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001763513"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 전세계적으로 K팝을 널리 알리는 후배들의 활약에 자랑스러움을 드러냈다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 콘서트 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성)의 언론배급시사회가 열렸다. 현장에는 가수 남진과 정인성 감독이 함께했다.Km '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비. 이날 정인성 감독은 "남진 선생님의 일대기나 인생을 다루는 다큐멘터리는 방송에서 우리가 많이 보니까, 시대를 이야기할 수 있는 남진이라는 가수를 통해 바라본 우리나라 대중문화, 대중가요의 역사를 담고 싶었다"라며 중점을 둔 부분에 대해 이야기했다. 대중가요를 이끈 남진은 현재까지 K팝이 세계적인 인기를 얻고 있는 것에 대해 "우리나라 대중가요, 한국 가요, K팝이 세계적으로 알려지고 사랑받는다는 것은 너무 기쁜 일이자 좋은 일"이라고 이야기했다. 그러면서 "예술에는 벽이 없다. 예술은 그저 감성이고 예술일 뿐이다. 대한민국 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오빠 남진’ 남진 “임영웅과 경쟁? 뭐든 다 잘할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354673"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 남진이 데뷔 60주년 다큐 영화 ‘오빠 남진’(각본/연출 정인성)을 선보이는 가운데 현재의 대세인 임영웅의 실황 영화와 동시기 개봉한다. 남진은 23일 오후 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구점에서 콘서트 다큐멘터리 영화 ‘오빠, 남진’(정인성 감독, 바보들 제작) 언론시사회 및 기자간담회에서 “지난 60년의 삶을 돌아보는 영화”라며 “내 가슴 속 뜨거운 그리움이 느껴졌다”고 말했다. “어느덧 가수한지 60년이 됐다”는 그는 “오늘 영화를 보면서 오래 전 내 모습, 그 때의 감상을 다시 보니 뭉클하더라. 60년 동안 추억을 다시 담아 볼 수 있는 영화가 된 것 같다. 뜨겁게 추억했고 그리웠다. 가슴에 깊이 와 닿았다”고 소감을 밝혔다. 이어 “오늘 영화를 보면서 새로운 각오를 하게 됐다”며 “우리 팬들도 60대, 70대가 됐다. 함께하는 팬들에게 인생의 마무리, 노래의 마무리를 보여주고 싶었다. 또 내가 ‘이렇게 괜찮은 모습으로 사라져간다’라는 모습을 보여주고 싶었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 "다큐보며 새 각오 다져…괜찮은 모습으로 사라지고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007747169"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 앞으로 활동에 대해 솔직하게 말했다. 23일 오후 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 영화 '오빠, 남진' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 남진, 정인성 감독이 참석했다. 이날 남진은 앞으로 활동에 대해 "저도 오늘 이 다큐메터리를 보면서 다시 한번 새롭게 각오를 다졌다"라며 "이렇게 세월이 많이 온 만큼 정말 우리 팬들도 10대에서 60대, 70대, 80대가 됐는데 정말 함께하는 우리 팬들에게 인생의 마무리, 무대의 마무리, 성원해 줬던 가수가 이렇게 괜찮은 모습으로 사라져간다는 그런 모습을 꼭 보여드리고, 남겨드리고 싶다"고 밝혔다. 이어 "그런 모습으로 사라지고 싶고 그렇게 보답하고 싶도록 최선을 다하고 싶다"고 강조했다. 또한 남진은 "60년 팬들이니까 이 다큐를 보면 10대 소녀, 처녀 때 그때 시절이 생각나지 않겠나"라며 "그때 추억은 아름다운 거니까 성원해 주고 아껴주면 좋겠고, 그런 세월 속에 오늘이 왔으니 많은 추억이 생각났으면 좋겠고 앞으로도 그랬으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "괜찮은 모습으로 사라지고파"…'오빠, 남진' 韓최초 아이돌, 전설의 남진史(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004184725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004184725"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초의 아이돌, 팬클럽을 만든 영원한 오빠 남진이 스크린으로 돌아왔다. 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념한 콘서트 영화 '오빠, 남진'(정인성 감독, 바보들 제작). 23일 오후 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구점에서 열린 '오빠, 남진' 언론·배급 시사회를 통해 첫 공개됐다. 이날 시사회에는 남진과 정인성 감독이 참석했다. '서울 플레이보이'로 데뷔해 '가슴 아프게'로 MBC 신인가수상을 수상, 1971년부터 1973년까지 3년 연속 가수왕에 선정된 것 뿐만 아니라 약 70여 편에 주연배우로 활약하며 명실상부, 독보적인 캐릭터로 인정 받았은 남진. 닐 세다카, 엘비스 프레슬리, 레이 찰스 등 평소 팝가수를 좋아했던 남다른 음악적 감각을 지닌 남진은 장르의 한계를 넘나들며 세련된 음악을 추구, 그 시절 트렌드 세터로 국내 최초 팬덤을 형성해 4만명이 넘는 소녀팬들을 거느린, 대한민국 최초의 '오빠'로 불린 전설적인 가수다. 1965년에 데뷔해 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거제도 치어리딩 팀 진짜였나, 이혜리 모티브 된 실존인물 “나와 많이 닮아”(빅토리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889206"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리'의 모티브가 된 실제 인물과 사연에 대한 관심이 모아지고 있다. 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기. '빅토리'의 출발은 1986년 한 신문 기사에서부터 시작된다. 프로 스포츠의 활성화를 위해 국내 프로 치어리더들이 생기기 시작하던 시기, 1984년 섬마을 거제도에도 치어팀이 등장한다. 바로 거제고교의 ‘새빛들’이라는 서클로, 회장 한필선 양을 필두로, 윤정미, 최영화, 옥인자, 서정애, 강정미 등 약 6명으로 구성되었다. 그해 거제고교가 대통령 금배 고교 축구대회에서 결승 역전패를 당했고, 전력이 우세한 경기였음에도 불구하고 조직적인 응원 부족으로 패배한 것이라고 생각한 학생들이 애교심을 바탕으로 치어팀 ‘새빛들’을 결성하게 된 것. ‘새빛들’은 매일 3시간씩 무용 교사의 지도하에 땀을 흘리며 치어 댄스를 배웠다. 관중들 앞에서 춤을 춘다는 사실에 당시에는 보수적이었던 어른들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오빠 남진’ 남진 “60년史 뜨겁게 추억..‘K팝 신드롬’ 자랑스러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005354670"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영원한 오빠, 레전드 가수 남진이 데뷔 60주년 기념 다큐 영화를 선보인다. 영화 ‘오빠 남진’(각본/연출 정인성)이다. 남진은 23일 오후 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구점에서 콘서트 다큐멘터리 영화 ‘오빠, 남진’(정인성 감독, 바보들 제작) 언론시사회 및 기자간담회에서 “지난 60년의 삶을 돌아보는 영화”라며 “내 가슴 속 뜨거운 그리움이 느껴졌다”고 말했다. “어느덧 가수한지 60년이 됐다”는 그는 “오늘 영화를 보면서 오래 전 내 모습, 그 때의 감상을 다시 보니 뭉클하더라. 60년 동안 추억을 다시 담아 볼 수 있는 영화가 된 것 같다. 뜨겁게 추억했고 그리웠다. 가슴에 깊이 와 닿았다”고 소감을 밝혔다. 이어 후배들이 이끄는 K-POP 글로벌 신드롬에 대해 “세계적으로 우리 노래가 어필되고 있는 게 너무 기쁘고 좋다. 예술은 벽도, 어떤 사상도 없다. 감성이고 예술일뿐”이라며 “후배들에게 진심으로 고맙고 선배로서 뿌듯하다”고 자부심을 보였다. ‘오빠, 남진’은 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 60주년’ 남진 “은퇴? 괜찮은 모습으로 사라지고 싶다”(오빠, 남진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889203"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:09.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남진이 은퇴에 대해 "괜찮은 모습으로 사라지고 싶다"는 소망을 전했다. 남진은 8월 23일 서울 광진구 롯데시네마 건대입구에서 열린 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성) 언론 시사회 후 간담회를 통해 자신의 일대기를 담은 영화를 개봉하게 된 소감을 밝혔다. 오는 9월 4일 개봉하는 영화 '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비다. 1965년에 데뷔해 올해 60주년을 맞이한 가수 남진이 선보이는 '오빠, 남진'은 남진의 데뷔 시절부터 현재까지, 대중음악을 넘어 대한민국의 역사를 관통하는 그의 인생을 담고 있다. 영화에는 남진의 은퇴 언급도 담겼다. 이에 남진은 "다시 한번 새로운 각오가 다져진다"면서 "이렇게 세월이 온 만큼, 우리 팬들도 10대에서 지금은 60대, 70대, 80대가 되셨는데 그런 팬들과 함께 인생의 마무리, 노래의 마무리를 하고 싶다"고 팬 사랑을 드러냈다. 이어 "'내가 아꼈던 가수가 괜찮은 모습으로]]></content>
    </entry>
</feed>