<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-09T20:08:56.866Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시한부’ 서준영, ‘♥엄현경’에 반한 이유는 ○○○ 때문?···“더 빨리 말하고 더 많이 사랑할걸” (용감무쌍 용수정)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999860"/>
        <updated>2024-11-09T20:08:23.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영과 엄현경의 사랑이 무르익은 가운데 복수의 끝에 다다랐다. 지난 8일 방송된 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서 민경화(이승연 분)의 범죄가 낱낱이 밝혀진 가운데, 마성가 회장 황재림(김용림 분)은 두 손자에게 차기 회장직에 대한 의견을 물어봤다. 주우진(권화운 분)은 여의주를 밀었지만, 여의주는 강력하게 주우진을 추천했다. 단둘이 남은 사이, 주우진은 “나으면 되잖아. 할머니께 말씀드리고 이제부터 치료에 전념해”라고 여의주를 붙잡았다. 그러자 여의주는 “할머니 이제 회복하셨어. 지금은 아니야! 치료도 받고 있잖아, 여기서 뭘 더 한다고 그래!”라며 강력하게 거부했다. 심지어 그는 “내 말 좀 들어라! 죽은 사람 소원도 들어주는데 산 사람 소원은 못 들어주냐?”라며 거절할 수 없게 만들었다. 황재림은 기자회견을 열어 주우진의 회장직을 기정사실로 했다. 여의주와 용수정은 침실에서 애정어린 대화로 하루를 마무리했다. 여의주는 “대추고, 당신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[바로보는TV 옴부즈맨] 676회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000691676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000691676"/>
        <updated>2024-11-09T20:08:23.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자들의 참여와 다양한 목소리를 통해 방송의 문제점을 개선하고 필요로 하는 프로그램을 제작할 수 있도록 제작자와 시청자 간 가교 역할을 하는 프로그램 * 이번주 모니터링 내용 뉴스프라임, 일요와이드, 리부팅 지방시대 #옴부즈맨 #연합뉴스TV #TV비평 #뉴스비평 PD 김경수 AD 김민지 작가 이지혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꿈에 나온 故 김수미에 눈물‥양아들 윤정수 “사랑하고 그립습니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919008"/>
        <updated>2024-11-09T18:11:13.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 윤정수가 고(故) 김수미를 향한 그리움을 전하며 고인을 추모했다. 윤정수는 11월 9일 자신의 소셜미디어에 “이건 이 새벽에 안 올릴 수가 없네요. 오늘 엄마 제사 올리고 살짝 잠이 들었는데 왜 엄마하고 수미 샘이 같이 얘기하고 계신 거지? 엄마가 선배라서 챙기는 건가? 좋아하는 사람이 둘이나 나오니 그저 너무 신이 나서 잠결에 올려요”라고 글을 올렸다. 윤정수는 어머니 제사를 지낸 사진과 함께 생전 김수미와 함께한 순간이 담긴 사진을 공개했다. 윤정수는 “다들 편안하시겠죠. 그러니 꿈에 나왔겠지? 새벽 4시에 간다고 하던데 3시 58분에 날 깨웠어. 다들 여러 생각들이 많으시겠지만 샘은 저에건 그저 이모 집에 놀러 가는 이모였어요. 사랑하고 그립습니다. 눈물이”라고 덧붙였다. 윤정수는 김수미와 SBS플러스 ‘김수미의 밥은 먹고 다니냐?’ 등 여러 방송에 출연하며 김수미의 양아들로 불렸다. 지난 2020년 KBS 쿨FM '윤정수, 남창희의 미스터 라디오' 방송에서 김수미는 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엑시트 빙하' 찾아 사진가 이상은 & 탐험가 박춘기와 떠난 케인즈 헤드 트레일 (영상앨범 산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256743"/>
        <updated>2024-11-09T18:11:13.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영상앨범 산'이 태초의 시간과 신비를 품은 알래스카 케인즈 헤드 트레일을 탐험한다. 오는 10일 방송되는 KBS2 '영상앨범 산'이 '미국 알래스카 4부작' 중 2부 '케인즈 헤드 트레일, 엑시트 빙하' 편에서 산악 사진가 이상은, 세계 100대 명산 탐험가 박춘기 씨와 함께 푸른 강물을 거슬러 오르는 연어들을 찾아 나선다. 알레스카는 300만 개의 호수와 5천여 개의 빙하를 품고 있으며, 북미 최고봉인 데날리산을 비롯해 여러 고봉이 솟아오른 거대한 땅으로, 국립공원 8곳과 미국에서 가장 큰 주립공원이 자리하고 있다. 그중 케나이 피오르드 국립공원은 2,800㎢가 넘는 면적의 절반이 눈과 얼음으로 덮여 미국의 최대 빙원인 하딩 빙원과 수많은 빙하가 펼쳐져 있다. 헤드 트레일을 걸으며 수어드에서 로웰 포인트로 향하는 길에는 울창한 숲과 해안이 이어진다. 은빛 연어와 다양한 야생동물을 만날 수 있는 케인즈 헤드 트레일은 초입부터 숲을 빼곡히 채운 초록빛 나무들이 끝없이 펼쳐진다. 숲의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 뭉치와 뭉쳤다! (팬사인회)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919007"/>
        <updated>2024-11-09T18:11:13.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 프로모션 행사에 참석했다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 최현우, "더럽고 치사" 이영자에 '맹비난'받았다 [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280865"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점'에서 최현우가 반려견을 상대로 마술을 펼쳤다. 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 321회에서는 마술사 최현우의 일상이 그려졌다. 이날 최현우 매니저 이재준은 '마술사' 매니저답게 카드를 시계로 바꾸는 마술을 선보이며 화려하게 등장했다. 그는 "저도 마술을 좀 알고, 마술을 좀 한다. 그런데 이걸 아는 입장에서도 최현우 마술사님을 보면 '마법사' 같다"라며 최현우를 제보했다. 뒤이어 공개된 최현우의 집은 영화 '해리포터' 시리즈의 각종 소품들로 가득 차 있었다. 최현우는 "호그와트가 제가 나온 고등학교이기도 하고요. 차 막힐 때는 (빗자루를) 타고 다닌다"라며 너스레를 떨었다. 또 "전 세계 마술 협회에서 아카데미상 같은 걸 준다. 제가 올해 그걸 수상했다"라고 자랑했다. 기상한 최현우는 첫 번째 루틴으로 반려견 팡이에게 간식을 건넸다. 그러나 팡이를 간식으로 현혹시킨 후 막상 간식을 주지 않고, 간식이 사라지는 마술을 선보여 팡이를 당황케 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 뭉치나라 ‘소미’ 공주 대전 왔어! (팬사인회)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919006"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 프로모션 행사에 참석했다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우, 전세계 6명뿐인 공중부양마술 보유자…"5억 주고 구매"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897107"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마술사 최현우가 5억 원을 주고 공중 부양 마술을 전수 받은 것에 관해 이야기했다. 9일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에는 마술사 최현우가 출연해 재미를 더했다. 최현우는 마술사끼리는 각자 가진 고유의 아이디어를 돈 주고 사는 경우가 있다고 했다. 그러면서 세계에서 유명한 마술사 중 하나인 데이비드 카퍼필드의 공중 부양 마술을 샀던 경험을 이야기했다. 해당 기술은 카퍼필드의 전매특허로, 전 세계의 단 다섯 명에게 풀렸다고 했다. 최현우는 가지고 있던 적금을 깨서 5억 원을 주고 이 기술을 구매했다. 그러나 최현우는 공중부양 리허설 중 실수로 5m에서 추락하는 사고를 당했었다며, 팔꿈치부터 어깨까지 뼈가 으스러져 전치 8개월을 받았다고 설명했다. 이후 재활을 모두 마친 뒤 현재까지도 공연에서 공중부양 마술을 선보이고 있다고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러, 낮과 밤 구분 없는 예쁨~(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919005"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케플러(Kep1er) 멤버 최유진, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은, 샤오팅이 11월 8일 오후 일본에서 개최하는 'SUPERPOP JAPAN 2024' 해외 공연 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우 “5억 주고 공중부양마술 기술 구매, 추락사고로 팔뼈 박살”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919004"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마술사 최현우가 5억이나 주고 산 마술 기술 때문에 사고가 났던 에피소드를 공개했다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 321회에서는 마술사 최현우의 일상이 그려졌다. 이날 최현우는 데이비드 카퍼필드의 시그니처인 공중 부양 마술을 전 세계 5명만 살 수 있는 기회가 어느날 왔다며 "적금을 깨서 5억에 샀다"고 자랑했다. 하지만 "문제가 생겼다"며 "얼마나 마음이 두근거리고 신나겠냐. 공중부양 하고 막 날아다니고 있는데 5m에서 그대로 추락해 뉴스에도 나고 그랬다"고 털어놓았다. 최현우는 "매니저님이 촬영하고 있다가 화면이 흔들리며 뛰어나간다. 제가 여기서부터 여기까지 뼈가 다 으스러졌다. 한 8개월 정도 재활을 했다"면서도 "지금도 공연에서 하고 있다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 당근서 가구 사는 여배우 "화장대 5만 원에 구입, 나머지는 얻어 써"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315994"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 중고마켓 거래를 즐겨한다며 알뜰한 면모를 뽐냈다. 9일 MBC ‘전지적 참견 시점’에선 최강희가 게스트로 출연해 힐링 일상을 소개했다. ‘전참시’ 출연 후 ‘복잡한 세상, 강희처럼’이라는 신조어가 만들어진데 대해 최강희는 “나처럼 살면 어떻게 하나”라며 웃었다. “스트레스 없이 살고 있지 않나?”라는 물음엔 “그건 그렇긴 하다”라고 답했다. 이날 최강희의 일상이 공개된 가운데 최강희는 기존 소파가 있던 거실에 책상과 컴퓨터를 두는 것으로 한층 사무적인 분위기를 연출했다. 최강희는 “요즘 책상에 있는 시간이 많아졌다. 책상에 앉아 연기 관련 편집도 하고 라디오 대본도 읽곤 한다”면서 “소파는 송은이에게 줬다. 돌려쓰는 게 좋은 게 질리지도 않고 돈도 안 든다”라고 밝혔다. 드레스룸에 새 화장대를 들인데 대해선 “중고마켓에서 5만 원 주고 샀다. 예전엔 옷장에 걸린 거울 앞에서 화장을 했는데 지금은 이제 잘하고 가야 한다”라고 말했다. 책상 위 자리한 프린트도 송은이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 알고 보면 SM 걸그룹 출신 “엘리트 코스 밟아”(핑계고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919003"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 SM 걸그룹 출신 이력을 공개했다. 11월 9일 ‘뜬뜬’ 채널에는 ‘섬세한 I들은 핑계고’라는 제목의 영상이 공개됐다. 유재석은 게스트로 출연한 서현진의 피부에 깜짝 놀랐다. 서현진은 “많이 맛이 갔다”라고 답하며 민망해 했지만, 공유는 “촬영하기 전에 노메이크업을 봤는데 똑같다”라고 칭찬했다. 유재석은 갑자기 떠오른 듯 “예고 나오지 않았나”라고 물으며 서현진이 국악중, 국악고에서 한국 무용을 전공했다고 전했다. 공유는 “작품에서 빛을 발하는 순간이 있다. 현진 씨가 아무래도 어렸을 때부터 쭈욱 해왔던 게 있어서 엘리트 코스를 밟으신 분이라”라고 전했다. 서현진은 “탱고를 춘다. 거기서는 파트너가 선생님이셨는데 거의 다 해주셨다. 돌리고 당기고 앉히고”라고 귀띔했다. 공유는 “이건 지나친 겸손이다. 잘은 모르지만 진짜 어려움 춤 같다. 근데 연습을 엄청 하셨다”라고 말했고, 유재석은 “걸그룹으로 데뷔했다. 그래서 압구정 고등학교로 가지 않았나. 그리고 나서 SM으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자들은 보게 돼"…'장윤정♥' 도경완, 소변 장면에 시선 뺏긴 벤틀리에 공감 (내생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793604"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완이 소변을 누는 중인 형 윌리엄에게 시선을 빼긴 벤틀리의 모습에 공감했다. 9일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 10회에서는 부모님이 없는 집에 친구들을 초대한 윌리엄, 벤틀리의 홈 파티 현장이 그려졌다. 이날 스튜디오에는 MC 도경완♥장윤정과 윌리엄, 벤틀리의 아빠 샘 해밍턴, 엄마 정유미가 참석해 아이들의 사생활을 지켜봤다. 공개된 VCR속 벤틀리는 느껴지지 않는 부모님의 기척에 이상함을 느끼고는, 온 집안을 돌아다녔다. 팬티 바람으로 집안을 누리는 윌벤 형제의 모습에 도경완은 "집이 더워요?"라고 물었고, 이에 샘 해밍턴은 "원래 그런다. 겨울에도 이렇게 입고 잔다"라고 답했다. 윌리엄은 형답게 동생 벤틀리의 옷을 챙겨줬다. 이때 화장실 신호가 온 윌리엄은 다리를 덜덜 떠는가 싶더니, 화장실에 도착하기도 전에 팬티를 벗었다. 그 장면에 눈이 동그래진 장윤정은 "아이들은 왜 저렇게 참지?"라며 아이들의 심리를 궁금해했다. 이어 오늘이 부모님 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 “백혈병 형제에 골수 기증, 3일간 입원→후유증 無” 뿌듯(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919002"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 선한 영향력을 보여줬다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 321회에서는 최강희의 일상이 그려졌다. 이날 최강희는 헌혈을 46번 한 사실을 자랑했다. 이에 헌혈유공장 은장도 받았다는 최강희는 "금장도 금방 받겠구나 했는데 조혈모세포 이식 후 띄엄띄엄하고 있다. 제가 헌혈을 주기적으로 하면서 앉아서 책자를 읽는데 골수기증에 대한 정보가 있더라. 신청서를 썼다"고 밝혔다. 2007년 기증을 했다는 최강희는 "평생 안 맞는 사람도 있다더라. 나랑 많은 정보가 일치해야 하니까. 언제 오나 했는데 일치자가 나타났다고 몇 년 만에 연락이 온 거다. 형제가 둘 다 백혈병인데 동생은 아빠랑 일치했는데 형은 일치자가 없었는데 제 게 너무 상태가 좋아서. 너무 좋은 기증이 됐다고 하더라"고 자랑했다. 최강희는 당시 3일간 입원을 했었다며 "병실도 엄청 좋은 걸 준다. 고맙다고. 삼푸, 린스 키트도 가져온 기억이 난다. 숙이 언니, 은이 언니도 문병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석민 "♥김수현 사기 결혼…옷 안 꺼내줘·밥 안 차려줘·방 청소 안 해줘" (동치미) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315993"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 윤석민이 아내 김수현에게 사기 결혼 당한 것 같다고 주장했다. 9일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 미자&amp;김태현 부부, 윤석민&amp;김수현 부부, 최정우, 남능미 등이 출연했다. 이날 김태현의 아내 미자는 김태현, 김현태, 윤석민이 셋만 해외여행을 다녀왔다고 밝혔다. 미자는 "제가 너무 불안하더라. 제가 없는 곳에서 남편이 어떤 모습일지 상상도 안 된다. 연애 때부터 하루도 안 빠지고 만나서"라고 불안해했다. 반면 윤석민의 아내 김수현은 "전 남편이 (집에) 있던 적이 거의 없어서 익숙하다. 눈치는 보였는지 다녀와서 재미없었다고 하더라. 근데 입은 웃고 있더라. 이기적인 사람이라 형님들 잘 보필했을지 걱정된다. 저랑 다닐 땐 자기밖에 모르는 모습이었는데"라고 밝혔다. 윤석민이 "박수홍 형님 2세 탄생 얘기할 때 저를 쳐다보면서 눈으로 욕하더라"고 하자 김수현은 "저희 남편은 아기 태어났을 때 게임하고 있었거든요"라고 폭로했다. 최은경은 "이기적이네. 심하네"라고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세 득녀' 박수홍 "딸 너무 예뻐서 미칠 것 같아…잠 못 자도 좋다" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793603"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동치미' 박수홍이 아빠가 된 소감을 전했다. 9일 방송된 MBN '동치미'에서는 MC 박수홍의 득녀를 축하하는 시간이 마련됐다. 박수홍은 자신을 향한 쏟아지는 축하 박수와 기저귀 케이크 선물을 받으며 감사하다고 거듭 인사했다. 박수홍은 "제가 워낙 늦게 아이를 보는 게 아니냐. 그래서 그런지 몰라도 많이 축하해 주시고 축복해 주셔서 정말 건강한 아이를 만났다"고 감사의 마음을 전했다. 이어 "너무 기쁜 정도가 아니라 어떤 영화나 드라마보다 재밌다. 너무 예쁘다. 예쁜 걸로 따지면 세상에 미칠 것 같다. 잠을 못 자도 너무 좋다"고 미소 지었다. 그리고는 "다 낳는 아이를 너무 유난스럽게 하는 것 같은데 제 인생에서 정말"이라며 벅찬 마음을 감추지 못했다. 사진=MBN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 "택시기사님도 떨어뜨린 것 없나 챙겨줘…너무 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897106"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:26.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 최근 사람들에게 받는 관심에 대해 이야기했다. 9일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 배우 최강희가 출연해 재미를 더했다. 이날 최강희는 '전참시'에 출연한 이후 변한 일상에 관해 이야기했다. 뭔가를 빠뜨리거나 잃어버리는 등 덜렁거리는 최강희의 성격이 전파를 타자 주변 사람들이 많이 도와주기 시작했다는 것이다. 최강희는 "(주변에서) 끈 선물 많이 해준다, 다들 내 가방을 잠가준다"며, 심지어는 택시기사 아저씨가 뭐 떨어뜨린 거 없나 보고 내리라고 말할 정도라고 말했다. 이어 최강희는 "사람들이 '전지적 참견 시점'이 아니라 '전 국민 참견 시점'이라고 말한다"며 최근 받는 관심에 대한 즐거운 감정을 드러냈다. 부담스럽지는 않냐는 전현무의 말에, 최강희는 너무 행복하다고 대답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[학폭 피해 폭로 서신애, 아픔 잊은 밝은 근황 “뭐라도 설레는 걸 하자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919001"/>
        <updated>2024-11-09T15:10:34.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서신애가 밝은 근황을 공개했다. 서신애는 11월 9일 자신의 소셜미디어에 “(2)6살 잼민이. 뭐라도 설레는 걸 하자”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 서신애의 근황이 담겼다. 푸른 하늘과 산을 배경으로 서신애는 한 손으로 귀엽게 V자를 그리며 환한 미소를 짓고 있다. 청셔츠에 베이지색 트렌치 코트로 멋을 낸 서신애는 한층 성숙해진 매력을 발산했다. 이와 함께 관람차 안에서 풍경을 감상하는 모습, 식물원을 방문한 모습에서는 청순한 분위기를 자아냈다. 서신애는 MBC 시트콤 ‘지붕 뚫고 하이킥’에서 신신애 역할로 주목을 받았으며, ‘구미호 : 여우누이뎐’, ‘여왕의 교실’ 등에 출연했다. 2022년 성균관대학교 연기예술학과를 졸업했으며, 지난해 PA엔터테인먼트와 전속계약 체결 소식을 전했다 서신애는 지난 2022년 (여자)아이들의 전 멤버 수진에게 학교 폭력 피해를 당했다고 주장했다. 당시 서신애는 자신의 소셜미디어에 “저를 거론하신 그분은 2년 동안 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 뮤비 3억뷰 22일만 돌파,554일 앞당긴 엄청난 축지법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919000"/>
        <updated>2024-11-09T15:10:34.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 부른 ‘아파트’(APT.) 뮤비가 11월 9일, 유튜브 조회 수 3억 뷰를 돌파했다. 영상 업로드 22일 만이다. 중독성 강한 리듬과 병맛 코드, 서정적 가사 때문에 수능 금지곡으로 불리는 ‘아파트’는 미국과 함께 팝시장을 양분하는 영국 메이저 차트를 모두 점령하며 지구촌을 달구고 있다. ‘아파트’는 미국 빌보드 ‘글로벌 200’ 차트에서 2주 연속 1위를 기록 중이다. 8일 공개된 영국 싱글 차트 ‘톱 100’에선 3위다. 한 주 전엔 2위였고, 3주 연속 최상위권에서 내려오지 않고 있다. 만약 1위에 오른다면 2012년 싸이 ‘강남스타일’에 이어 두 번째 K팝이 된다. 로제와 브루노 마스의 환상적인 콜라보 덕분에 윤수일의 구축 ‘아파트’가 소환되고, 배기성이 커버한 재개발 ‘아파트’도 100만 뷰를 목전에 두고 있다. 특히 배기성 유튜브에 올라온 재치 만점 댓글이 흥미롭다. ‘재건축 결정에 신난 조합장님’, ‘물이 안 들어왔는데 직접 물에 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수, 사랑의 다양한 형태를 만나며[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336854"/>
        <updated>2024-11-09T15:10:34.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동성애자 고영 役으로 열연 "이런 응원 처음 받아봐…연기하는 이유 찾아" 배우 남윤수가 사랑을 바라보는 다양한 시각을 '대도시의 사랑법'을 통해 표현했다. 자치 잘못하면 논란이 될 수도 있는 소재였지만 남윤수는 있는 그대로의 모습만 담기 위해 노력했다. 그 결과 남윤수의 새로운 얼굴도 발견할 수 있었다. 의미 있는 이야기에 좋은 감독님이 함께했기에 그저 욕심만 가득했던 남윤수의 '대도시의 사랑법'이다. 남윤수가 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 티빙 드라마 '대도시의 사랑법'(극본 박상영, 연출 허진호 홍지영 손태겸 김세인)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 동성애자 고영 역을 맡은 남윤수는 "이렇게 많은 분들께서 공감해 주실 줄 몰랐다. 생각보다 반응이 뜨거워서 매우 감사하다"고 소감을 밝혔다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그리는 이야기다. 작품은 총 8부작으로 지난달 21일 티빙에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 음식 사랑으로 연 제2의 전성기[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336853"/>
        <updated>2024-11-09T15:10:34.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대장이 반찬'·'시골마을' 등 음식 예능 출연 앞둬 우동·국밥·호두과자 등 다양한 요식업 활동 "'스타가 되면 먹을 걱정은 안 해도 되겠구나'라는 생각에 연예인이 되기로 결심했어요." 배우 이장우의 음식 사랑은 유명하다. 2012년 SBS 예능 프로그램 '강심장'에 나와 데뷔를 결심한 이유를 이같이 밝힐 정도로 말이다. 그런 그가 이제 좋아하는 음식 덕분에 제2의 전성기를 맞았다. 지금은 '팜유 왕자' 이미지가 강한 이장우지만 그는 한때 뛰어난 연기력과 훈훈한 외모로 주목받는 배우였다. 2006년 MBC 드라마 '90일, 사랑할 시간'으로 데뷔한 이장우는 2009년 KBS2 드라마 '수상한 삼형제'와 MBC 시트콤 '태희혜교지현이' 출연을 계기로 차츰 얼굴을 알렸다. KBS1 '웃어라 동해야'는 이장우의 인지도를 대폭 상승시킨 작품이다. 이장우는 극 중 지창욱과 대립하는 악역 김도진 역을 맡아 많은 주목을 받았다. 당시 이장우의 순정만화에서 튀어나온 듯한 비주얼은 지금도 회자되고]]></content>
    </entry>
</feed>