<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-03T00:40:08.363Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 사고치고 뻔뻔한 얼굴, 김혜은 폭주(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938527"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 폭주한다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 1월 3일 서강주(김정현 분)가 기거하는 옥탑방으로 쳐들어온 백지연(김혜은 분)이 아들과 극한 갈등을 빚는 스틸을 공개했다. 공개된 스틸에는 몹시 흥분해 옥탑방에 들이닥친 지연의 모습이 담겼다. 그런데 강주의 표정은 의외로 덤덤하고, 이다림(금새록 분), 이차림(양혜지 분), 이미연(왕지혜 분)이 두 모자 사이에 끼어 강주를 보호하며 지연을 막아서고 있다. 더불어 강주가 일부러 뻔뻔한 얼굴로 어머니를 바라보고 있는 데서 뭔가 걸리면 안 되는 짓을 저지른 것은 아닐지 시청자의 호기심이 집중된다. 청렴 세탁소 가족 대 지승 그룹 가족 구도에서도 완전하게 세탁소 쪽으로 붙은 강주는 백지연의 심기를 더욱 어지럽힐 것으로 보인다. 지금까지 강주는 시종일관 세상에 둘도 없을 효자 아들의 모습을 보여왔다. 옥탑방에서 다림과 붙어 지내는 것 또한 지연이 반대는 했으나 극단적인 갈등 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진→오정세, 우주인 사명 건 미션 시작(별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247953"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진, 오정세, 허남준, 이초희가 사명을 건 미션을 시작한다. 오는 4일(토) 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 드라마 팬이라면 꼭 봐야 할 국내 최초 스페이스 오피스물로 tvN의 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 극 중 우주 과학자인 이브 킴, 강강수(오정세 분), 이승준(허남준 분), 미나 리(이초희 분)는 모든 것이 0그램이 되는 우주정거장 안에서 동물과 식물을 비롯한 생명체 실험을 통해 지구에서 일어나는 다양한 질병에 대한 연구를 진행한다. 연구를 하는 동안 과학자들은 실험 대상인 초파리, 마우스 등과 매일 먹고 자고 하며 각별한 친밀감을 쌓아오고 있다. 마우스 담당 과학자인 이브 킴, 이승준과 초파리 담당 과학자인 강강수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재윤, 충격반전 정체..'진짜 백사언'이였다 [지거전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293504"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재윤이 광기 어린 납치범으로 강렬한 인상을 남겼다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 박재윤은 백사언(유연석 분)의 모든 것을 빼앗기 위해 끊임없이 위협을 가하는 잔혹한 빌런 납치범 역으로 활약하며 작품의 긴장감을 최고조로 끌어올리고 있는 가운데 '진짜 백사언'이라는 충격적인 반전이 공개되며 시청자들을 놀라게 했다. 박재윤이 연기한 납치범은 매 회 베일에 쌓인 채 홍희주를 미끼로 백사언을 괴롭히는 것은 물론 홍희주를 구하기 위해 달려온 백사언과 치열한 몸싸움을 벌이던 중 흉기를 휘두르다 박도재(최우진 분)를 찌르고 사라져 섬뜩한 긴장감을 선사했다. 또한 백장호(정동환 분)가 죽이려 했던 '진짜 백사언'이자 보육원 아동 실종 사건의 진범으로 밝혀졌으며, 자신의 모든 것을 빼앗은 '가짜 백사언'을 향한 분노와 복수심으로 홍희주(채수빈 분)를 재차 납치하며 충격적인 반전으로 극의 쫄깃함을 높였다. 박재윤은 광기 어린 감정 연기와 섬세한 표정 연기로 캐릭터의 깊이를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해!' 엄지원♥이필모, 찰떡궁합 늦깎이 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272849"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지원과 이필모가 깨 볶는 금슬을 자랑한다. 오는 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 극본 구현숙 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 엄지원은 극 중 발랄하고 초긍정의 아이콘인 시완우체국 창구 계장 마광숙으로, 이필모는 바르고 정직한 독수리술도가의 장남 오장수로 분한다. 골드미스인 광숙과 동생들을 돌보느라 혼자가 익숙했던 장수가 운명적 만남을 시작으로 연을 이어간다. 이와 관련 3일 엄지원과 이필모의 투 샷 스틸이 공개돼 눈길이 쏠린다. 두 사람은 그 어느 때보다 행복한 모습을 하고 있다. 얼굴을 맞대고, 껴안고 있는 등 애정이 뚝뚝 묻어나 보는 이들마저 절로 미소 짓게 만든다. 장수는 광숙의 넘치는 애정 표현에 부끄러워 어쩔 줄 몰라 하면서도 좋아하고 광숙은 수줍어 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영♥이현욱 부부 균열 시작..'원경' 측 "첨예하게 날 선 관계"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293503"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원경'이 배우 차주영과 이현욱 부부를 둘러싼 균열의 서막을 알렸다. tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이번에 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 빠른 속도로 전개되며, 첫 방송부터 휘몰아칠 서사를 예고한다. 이에 '원경'에서 주목해야 할 균열의 관계성 세 가지를 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 부부 사이에 시작된 균열 마침내 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 "지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다"라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작한다. 방원이 왕이 되자 모든 것이 변했기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 이병헌도 알고 있었다 “연기 잘하네” 흡족, 반박불가 자화자찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938524"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 '오징어게임2' 속 자신의 연기를 평가했다. 1월 2일 넷플릭스 코리아 채널에는 '이병헌이 직접 해설해 주는 하이라이트 씬'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 시즌 1에서 프론트맨(인호)으로 활약했던 이병헌은 시즌2에서는 참가자 001번 오영일로 위장 잠입해 예측 불가능한 반전을 선사했다. 이병헌은 자신이 연기한 인호에 대해 "삶에 대한 집착이라는 것이 이미 그에게는 없어진 지 오래고 내가 당장 죽게 되더라도 커다란 변화가 아닐 수 있는 그런 인물이라고 생각한다. 살아 있어도 살아있는 것 같지 않은 존재"라고 해석했다. 이병헌은 "이름이 프론트맨, 인호, 영일 이렇게 세 가지 이름이 쓰이는 굉장히 복잡한 인물인데 그런 만큼 굉장히 다중적인 면이 좀 있다는 것 같다는 생각이 든다"며 "자기가 겪었던 어떤 사연들을 이야기할 때는 이전의 인호가 되는 순간인 거고 몰래 저렇게 잠입한 프론트맨은 가짜 영일의 어떤 모습이고. 프론트맨이 게임에 참여하는 모든 시간은 어디에 비중을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 의문의 남자 유정후 첫 등장…위기의 정지소 구출 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272844"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받는 위기에 놓였다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스) 6회에서는 오두리(정지소 분) 앞에 의문의 남자(유정후 분)가 등장하며 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률 타이를 기록했다. 또한 동시간대 방송된 모든 프로그램에서 1위를 차지하며 안방극장에 재미와 감동을 선사했다. 이날 방송에서 두리는 퇴출 통보를 한 대니얼 한(진영 분)에게 “다짜고짜 끝을 내자고? 계약이 장난이야?”라고 따져 물었다. 자신을 믿지 않는 대니얼에게 상처받은 두리는 그대로 연습실에서 나왔다. 하지만 이것도 잠시, 두리는 자신 때문에 손녀 최하나(채원빈 분)까지 피해를 보진 않을까 걱정했다. 이후 두리는 하나와 함께 노인 노래자랑 현장을 우연히 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사주 커플’ 유연석♥채수빈, 서로를 향한 지고지순 순애보(지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044034"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 대방출했다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 캐릭터에 착붙한 유연석, 채수빈의 완벽한 케미로 시청자들을 ‘현생불가(현실 생활 불가능)’ 하게 만들고 있다. 방송 직후 각종 SNS에서는 “이 드라마는 연기 구멍이 없다”, “캐스팅 팀 상 줘야 한다. 캐릭터들이 다 살아 있고 잘 어울린다”, “백사언, 홍희주는 유연석, 채수빈 배우 아니면 상상도 안 된다” 등 폭발적인 반응이 쏟아졌다. 또한 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 ‘로맨스’와 ‘스릴러’ 어느 한쪽 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 원작을 뛰어넘는 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해져 시청자들의 ‘인생 드라마’로 자리매김하고 있다. 최종회까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, 3일(오늘) ‘사주 커플’로 큰 사랑을 받고 있는 유연석과 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 그 이유를 밝혔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전', 신선한 K-사극이라며 동남아시아 Viu 상위권 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247952"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '옥씨부인전'이 동남아시아에서 유의미한 성과를 거두며 K-사극의 새로운 가능성을 보여주고 있다. 3일 아시아 최대 범지역 OTT 플랫폼 Viu(뷰)가 발표한 12월 4주차(12월 23일~12월 29일) 주간차트에 따르면 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(영제: The Tale of Lady Ok)은 홍콩 3위, 말레이시아 4위를 기록하며 주목받았다. 또한 태국 8위, 싱가포르 10위 등 주요 국가에서 상위권에 이름을 올리며 글로벌 팬들의 관심을 끌고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모두 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨을 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 담은 작품이다. 기존의 궁중 중심 사극에서 벗어나 노비와 서민들의 이야기를 중심으로 전개되며, 현실적인 문제와 생존이라는 테마를 새롭게 접근했다는 점에서 신선한 평가를 받고 있다. 특히 '옥씨부인전'은 사극이라는 장르 특수성을 가진 작품임에도 불구하고 Viu 상위 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김의성, 왕의 아들 배인혁에 90도 인사…속내는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247951"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김의성이 배인혁과 독대한다. 채널A 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진/연출 명현우, 노규엽/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)의 상승세가 뜨겁다. 첫방송 이후 우상향 그래프를 그려온 시청률은 지난 12월 29일 방송된 4회에서 유료방송가구 전국, 수도권 기준 평균 3%의 시청률을 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 또한 분당 최고 시청률은 전국, 수도권 모두 3.9%까지 치솟으며, 역대 채널A 토일드라마 중 최고 시청률까지 경신하는 위업을 달성했다. (닐슨코리아 기준) '체크인 한양'이 큰 호응을 얻는 이유 중 하나는 긴장감 넘치는 다층적 스토리 전개다. 각자의 사연을 품고 용천루에 모인 네 청춘 이은호(무영군 이은, 배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)의 싱그러운 성장기는 물론 권력을 차지하기 위한 정치 싸움도 치열하게 펼쳐지고 있는 것. 특히 왕실을 뒤흔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영, '오징어 게임2' 최고 반전…"고통 없이 보내야" 가면 벗은 핑크가드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812473"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 가면을 벗었다. 지난 12월 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담았다. 그 가운데, 박규영이 연기한 노을의 정체가 밝혀졌다. 노을은 군인 출신의 탈북민으로 놀이공원에서 인형 탈을 쓰고 일하면서 북에 두고 온 딸을 찾으려는 인물이다. '○△□' 명함을 받은 그는 게임 참가자들이 입는 초록색 트레이닝복이 아니라 게임의 진행 요원인 핑크가드의 분홍색 유니폼을 입었다. 핑크가드가 된 '노을'은 다른 핑크가드들이 일부러 죽이지 않고, 겨우 숨을 붙여놓은 참가자들에게 다시 총을 겨눈다. 이에 박규영은 "'노을'은 북에 아이를 두고 왔다는 죄책감으로 살 수 없지만, 아이를 찾아야 한다는 작은 희망으로 계속 살 수밖에 없는 인물"이라면서 "자신처럼 삶에 희망이 없는 사람들을 고통 없이 편히 보내줘야 한다는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 이시우 “문수=사랑스러운 직진남, ‘맑음’ 닮아 내려 노력”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044030"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 ‘사랑은 외나무다리에서’ 종영 인사를 전했다. 지난 29일 종영한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’에서 이시우는, 극 중 고교 스타 수영 선수 출신 교생 선생님 공문수 역을 맡아 사랑스러운 매력을 선보였다. 자유분방한 MZ 교생 캐릭터를 표현하기 위해 헤어스타일과 의상에도 특별한 신경을 쏟았다고 밝혔던 이시우는, 실제로 화려한 컬러감으로 포인트를 준 패션과 발랄함 가득한 언행으로 캐릭터의 몰입감을 더했다. 또한 이시우는 윤지원을 향한 공문수의 마음을 직접적이지만 과하지 않게 그려내 윤지원과의 귀여운 케미를 즐기게 했다. 특히 공문수 특유의 솔직 발랄함을 재치 있게 풀어낸 이시우의 개성 넘치는 연기는, 석지원(주지훈 분)의 귀여운 질투를 유발시키는 역할을 톡톡히 해내며 극의 활기를 더했다는 평을 받았다. 이하 ‘사랑은 외나무다리에서’ 이시우 일문일답. ▶공문수 캐릭터의 첫인상은? 촬영 전 어떤 준비들을 했고, 준비한 것들이 방송에 잘 드러난 것 같은지? 먼저 제가 본 문수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차가운 나영희, 손자 김건우엔 절절한 내리사랑(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938516"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 손자 김건우와 만났다. 1월 3일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 25회에서는 손자 이은총(김건우 분)을 지켜내기 위해 고군분투하는 신여진(나영희 분)의 모습이 그려진다. 앞서 여진은 윤성호(최종환 분)가 보낸 문자로 구하나(한그루 분)의 조카 은총이 자신의 손자라는 사실을 알게 됐다. 할머니로 은총의 앞에 나서지 못하고 멀리서 손자를 지켜보기만 하는 여진의 모습은 시청자들의 심금을 울렸다. 이날 방송에서 여진은 하나, 황진구(최상 분), 은총과 함께하는 식사 자리를 마련한다. 천진난만한 은총의 얼굴과는 달리 여진은 눈물 가득 찬 아련한 눈빛으로 손자를 바라봐 안타까움을 자아낸다. 여진과 은총이 조손 관계라는 사실을 모르는 하나는 눈시울을 붉히는 여진의 행동을 의아하게 여긴다. 그런가 하면 성호와 구지석(권도형 분)은 후원자와 수혜자 사이를 뛰어넘는 가족 케미를 보여줄 예정이다. 지석의 단골집에서 식사하는 두 사람의 모습은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 '옥씨부인전', "K 사극" 해외 반응도 터졌다…亞 상위권 '홍콩 3위→말레이시아 4위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812471"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '옥씨부인전'이 동남아시아에서 유의미한 성과를 거두며 K-사극의 새로운 가능성을 보여주고 있다. 3일 아시아 최대 범지역 OTT 플랫폼 Viu(뷰)가 발표한 12월 4주차(12월 23일~12월 29일) 주간차트에 따르면 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(영제: The Tale of Lady Ok)은 홍콩 3위, 말레이시아 4위를 기록하며 주목받았다. 또한 태국 8위, 싱가포르 10위 등 주요 국가에서 상위권에 이름을 올리며 글로벌 팬들의 관심을 끌고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모두 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨을 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 담은 작품이다. 기존의 궁중 중심 사극에서 벗어나 노비와 서민들의 이야기를 중심으로 전개되며, 현실적인 문제와 생존이라는 테마를 새롭게 접근했다는 점에서 신선한 평가를 받고 있다. 특히 '옥씨부인전'은 사극이라는 장르 특수성을 가진 작품임에도 불구하고 Viu 상위 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '무빙' 매주 일요일 연속 방송…조인성♥한효주 첩보 로맨스 본격 전개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812470"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 10시 MBC에서 방송되는 '무빙'에서는 숨겨진 비밀을 공유하며 가까워지는 김두식(조인성 분)과 이미현(한효주)의 과거 이야기가 밝혀진다. 민용준 차장(문성근)의 눈을 피해 독자적인 작전을 펼치려는 김두식은 이미현에게 어떤 제안을 건넨다. 서로의 비밀을 나눈 두 사람은 급속도로 가까워지는데, 이들의 선택이 앞으로 어떤 파장을 불러일으킬지 관심이 집중된다. 여기에 장희수(고윤정)의 딸바보 아버지 장주원(류승룡)의 충격적인 과거도 모습을 드러낸다. 김두식과 파트너가 되기 전, 그는 자신의 괴물 같은 능력으로 조직의 실력자로 활약했다. 하지만 예기치 못한 사건으로 도망자 신세가 된 그가 스쿠터를 탄 한 여인과 마주치면서 인생의 대반전을 맞이하게 되는데, 베일에 싸인 주원의 과거가 어떻게 전개될 지 흥미를 끈다. 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한 '무빙'은 디즈니+ 공개 당시 국내 오리지널 시리즈 중 최고 시청 기록을 달성했다. 이번에 TV시리즈로 더 많은 시청자와 만나게 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가장 충격적 정체” 박규영, 가면 벗고 일냈다…‘오징어게임2’ 전세계 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938514"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 가면을 벗고 일을 냈다. 지난해 12월 26일 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임’ 시즌2가 공개됐다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기가 펼쳐진 가운데, 박규영이 맡은 역할 '노을'의 정체가 밝혀졌다. '노을'은 군인 출신의 탈북민으로 놀이공원에서 인형 탈을 쓰고 일하면서 북에 두고 온 딸을 찾으려는 인물. '○△□' 명함을 받은 그는 게임 참가자들이 입는 초록색 트레이닝복이 아니라 게임의 진행 요원인 핑크가드의 분홍색 유니폼을 입었다. 핑크가드가 된 '노을'은 다른 핑크가드들이 일부러 죽이지 않고, 겨우 숨을 붙여놓은 참가자들에게 다시 총을 겨눈다. 이에 박규영은 "'노을'은 북에 아이를 두고 왔다는 죄책감으로 살 수 없지만, 아이를 찾아야 한다는 작은 희망으로 계속 살 수밖에 없는 인물"이라면서 "자신처럼 삶에 희망이 없는 사람들을 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '슬의생' 연시우, '원경' 합류..중요 갈등 이끄는 '권선' 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220914"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연시우가 tvN X TVING '원경'에서 새로운 캐릭터 변신을 예고했다. 3일 소속사 비스터스엔터테인먼트에 따르면 "배우 연시우가 tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'(극본 이영미, 연출 김상호, 제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)에 출연한다"라고 밝혔다. '원경'은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 극 중 연시우는 권선 역으로 출연해 열연을 펼친다. 권세 있는 양반가 출신으로 뛰어난 예술적 재능과 강인한 의지를 지닌 권선은 극에서 중요한 갈등을 이끄는 인물로, 배우 연시우의 섬세한 연기가 어떠한 면모를 발산할지 기대가 모아진다. 배우 연시우는 드라마 KBS '이미테이션'에서 아이돌 '애니' 역으로 데뷔한 이후 tvN '슬기로운 의사생활 시즌2', 넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, ‘무빙’ 연속 방송…조인성X한효주 첩보 로맨스 본격화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938513"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조인성, 한효구의 첩보 로맨스가 본격화 된다. 1월 5일 오후 10시 MBC에서 방송되는 '무빙'(연출 박인제, 박윤서/각본 강풀)에서는 숨겨진 비밀을 공유하며 가까워지는 김두식(조인성 분)과 이미현(한효주 분)의 과거 이야기가 밝혀진다. 민용준 차장(문성근 분)의 눈을 피해 독자적인 작전을 펼치려는 김두식은 이미현에게 어떤 제안을 건넨다고 해 과연 무엇일지 궁금증을 자극한다. 서로의 비밀을 나눈 두 사람은 급속도로 가까워지는데, 이들의 선택이 앞으로 어떤 파장을 불러일으킬지 관심이 집중된다. 여기에 장희수(고윤정 분)의 딸바보 아버지 장주원(류승룡 분)의 충격적인 과거도 모습을 드러낸다. 김두식과 파트너가 되기 전, 그는 자신의 괴물 같은 능력으로 조직의 실력자로 활약했다고. 하지만 예기치 못한 사건으로 도망자 신세가 된 그가 스쿠터를 탄 한 여인과 마주치면서 인생의 대반전을 맞이하게 되는데, 베일에 싸인 주원의 과거가 어떻게 전개될 지 흥미를 끈다. 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석·채수빈이 꼽은 ‘지거전’ 명장면…”수어 대화, 뭉클하고 감동적”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405208"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 공개했다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 유연석, 채수빈이 완벽한 케미로 시청자들을 ‘현생불가(현실 생활 불가능)’ 하게 만들고 있다. 또 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 ‘로맨스’와 ‘스릴러’ 어느 한쪽도 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해졌다. 최종회까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, 3일 유연석과 채수빈이 명장면을 직접 꼽았다. 유연석은 기억에 남는 장면으로 ”소통의 부재가 있었던 사언과 희주인데, 사언이 희주에게 수어를 배우면서 ‘잘 부탁합니다. 홍희주 통역사님’이라며 수어로 대화했던 모습이 기억에 남는다. 촬영하면서도 가슴 뭉클했고 방송으로 볼 때도 감동적으로 다가왔다”고 설명했다. 채수빈 역시 가장 기억에 남는 장면으로 사언과 희주의 수어 소통 장면을 뽑았다. 채수빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 이시우, 종영 소감 "소중한 작품…새로운 내 모습 알게 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900906"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 종영을 맞아 감사 인사를 전했다. 지난 29일 종영한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(이하 '사외다')에서 이시우는 고교 스타 수영 선수 출신 교생 선생님 공문수 역을 맡아 사랑스러운 매력을 선보였다. 자유분방한 MZ 교생 캐릭터를 표현하기 위해 헤어스타일과 의상에도 특별한 신경을 쏟았다고 밝혔던 이시우는, 실제로 화려한 컬러감으로 포인트를 준 패션과 발랄함 가득한 언행으로 캐릭터의 몰입감을 더했다. 또한 이시우는 윤지원을 향한 공문수의 마음을 직접적이지만 과하지 않게 그려내 윤지원과의 귀여운 케미를 즐기게 했다. 특히 공문수 특유의 솔직 발랄함을 재치 있게 풀어낸 이시우의 개성 넘치는 연기는, 석지원(주지훈)의 귀여운 질투를 유발시키는 역할을 톡톡히 해내며 극의 활기를 더했다는 평을 받았다. 이하 이시우 일문일답. Q. 공문수 캐릭터의 첫 인상은 어땠나. "제가 본 문수는 귀엽고, 사랑스러운 친구였습니다. 반면 윤지원에게 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 '옥씨부인전' 호평 터졌다! 아시아 OTT 차트 상위권 '독식']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293497"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 드라마 '옥씨부인전'이 동남아시아에서 유의미한 성과를 거두고 있다. 3일 아시아 최대 범지역 OTT 플랫폼 Viu(뷰)가 발표한 12월 4주차(12월 23일~12월 29일) 주간차트에 따르면 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(영제: The Tale of Lady Ok)은 홍콩 3위, 말레이시아 4위를 기록하며 주목받았다. 또한 태국 8위, 싱가포르 10위 등 주요 국가에서 상위권에 이름을 올리며 글로벌 팬들의 관심을 끌고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모두 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨을 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 담은 작품. 기존의 궁중 중심 사극에서 벗어나 노비와 서민들의 이야기를 중심으로 전개되며, 현실적인 문제와 생존이라는 테마를 새롭게 접근했다는 점에서 신선한 평가를 받고 있다. 특히 '옥씨부인전'은 사극이라는 장르 특수성을 가진 작품임에도 불구하고 Viu 상위 차트에 진입하며 그 가능성을 입증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안방으로 넘어온 '무빙', 조인성♥한효주 과거 밝힌다…류승룡 충격 과거도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231933"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙' 이야기가 MBC에서 이어진다. 오는 5일 MBC에서 방송되는 '무빙'(연출 박인제 박윤서, 각본 강풀)에서는 숨겨진 비밀을 공유하며 가까워지는 김두식(조인성 분)과 이미현(한효주 분)의 과거 이야기가 밝혀진다. 민용준 차장(문성근 분)의 눈을 피해 독자적인 작전을 펼치려는 김두식은 이미현에게 어떤 제안을 건넨다고 해 과연 무엇일지 궁금증을 자극한다. 서로의 비밀을 나눈 두 사람은 급속도로 가까워지는데, 이들의 선택이 앞으로 어떤 파장을 불러일으킬지 관심이 집중된다. 여기에 장희수(고윤정 분)의 딸바보 아버지 장주원(류승룡 분)의 충격적인 과거도 모습을 드러낸다. 김두식과 파트너가 되기 전, 그는 자신의 괴물 같은 능력으로 조직의 실력자로 활약했다고. 하지만 예기치 못한 사건으로 도망자 신세가 된 그가 스쿠터를 탄 한 여인과 마주치면서 인생의 대반전을 맞이하게 되는데, 베일에 싸인 주원의 과거가 어떻게 전개될 지 흥미를 끈다. 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한 '무빙'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, MBC '지금 거신 전화는' OST 직접 부른다…4일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247948"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 탁월한 연기력에 빼어난 가창력까지 선보이며, 다재다능한 매력을 발산한다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 측은 4일 오후 6시 전 음원 사이트를 통해 마지막 OST 유연석의 'Say My Name'을 발매한다. 이번 OST는 극 중 홍희주(채수빈)를 향한 백사언(유연석)의 애틋한 마음을 담은 곡으로, 더욱 깊어진 어른 멜로 감성으로 안방극장을 설렘으로 가득 채운 유연석이 직접 가창에 참여하며 곡의 특별함을 더했다. 특히, 유연석은 단순한 가창을 넘어 가사 작업에도 적극적으로 참여하며 작품에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 그는 곡의 핵심 키워드로 '노을'을 제안, 곡의 감성과 메시지를 더욱 풍성하게 완성하며 감동을 배가시켰다. 유연석의 감미로운 목소리로 완성된 'Say My Name'은 드라마 마지막 화에 삽입되어 시청자들에게 깊은 감동과 여운을 선사할 것으로 기대를 모으고 있다. 이어 5일 정오에는 유연석의 'Say My Name'을 비롯, 드라마를 수놓은 스코어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민X이준혁 ‘나의 완벽한 비서’ 완벽한 관전 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938508"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서'가 베일을 벗는다. 1월 3일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은/연출 함준호 김재홍)는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스를 그린다. #1. 모두가 기다린 최고의 로맨스 조합, 한지민-이준혁의 완벽한 밀착 케어 로맨스 최고의 로맨스 조합 한지민-이준혁이 그려낼 완벽한 밀착 케어 로맨스는 ‘나의 완벽한 비서’의 첫 방송을 손꼽아 기다리게 만드는 최고의 이유다. 두 배우의 만남은 시청자들의 오랜 ‘소취(소원성취) 조합’이었기 때문. 이미지와 영상이 공개되기 전부터, 그 바람을 담아 팬들이 직접 만든 합성 ‘짤’까지 뜨거운 반응을 얻을 정도였다. 그렇게 간절히 바랐던 조합을 바로 오늘(3일) 밤 드디어 만나볼 수 있다. 한지민과 이준혁은 일 밖에 모르는 냉철한 CEO 지윤과 그런 대표를 밀착 케어 해주는 완벽한 비서 은호로 분해 따뜻한 로맨스 서사를 만들어간다. 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한지민♥이준혁, 새해 밝히는 커플" 오늘(3일) 첫방…역시 SBS 금토드라마 '열일' (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812463"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민, 이준혁의 드라마 '나의 완벽한 비서'가 오늘(3일) 첫방송되며 관전포인트를 공개했다. 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스를 그린 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서'가 드디어 오늘(3일) 밤 10시 첫 방송을 앞두고 있다. 2024년 SBS 금토드라마의 흥행 계보를 이어받아 2025년 새해의 포문을 활짝 열어 줄 작품으로 기대를 한 몸에 받고 있는 가운데, 모든 게 완벽한 관전 포인트 세 가지를 짚어봤다. #1. 모두가 기다린 최고의 로맨스 조합, 한지민-이준혁의 완벽한 밀착 케어 로맨스 최고의 로맨스 조합 한지민-이준혁이 그려낼 완벽한 밀착 케어 로맨스는 ‘나의 완벽한 비서’의 첫 방송을 손꼽아 기다리게 만드는 최고의 이유다. 두 배우의 만남은 시청자들의 오랜 ‘소취(소원성취) 조합’이었기 때문. 이미지와 영상이 공개되기 전부터, 그 바람을 담아 팬들이 직접 만든 합성 ‘짤’까지 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈의 순애보…대장정의 마지막, 인상 깊었던 순간들 [지거전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900898"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운 연출 박상우 위득규)이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 대방출했다. '지금 거신 전화는'이 캐릭터에 착붙한 유연석, 채수빈의 완벽한 케미로 시청자들을 '현생불가(현실 생활 불가능)' 하게 만들고 있다. 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 '로맨스'와 '스릴러' 어느 한쪽 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 원작을 뛰어넘는 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해져 시청자들의 '인생 드라마'로 자리매김하고 있다. 최종회까지 단 2회 만을 남겨둔 가운데, 3일 '사주 커플'로 큰 사랑을 받고 있는 유연석과 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 그 이유를 밝혔다. '백사언을 집어삼켰다'고 할 정도로 완벽한 연기를 보여주고 있는 유연석은 기억에 남는 장면으로 "소통의 부재가 있었던 사언과 희주인데, 사언이 희주에게 수어를 배우면서 '잘 부탁합니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, '지금 거신 전화는' OST 직접 부른다 'Say My Name'[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293496"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 자신이 주연을 맡은 '지금 거신 전화는' OST를 직접 부른다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 제작진은 4일 오후 6시 전 음원 사이트를 통해 마지막 OST 유연석의 'Say My Name'을 발매한다. 이번 OST는 극 중 홍희주(채수빈 분)를 향한 백사언(유연석 분)의 애틋한 마음을 담은 곡으로, 더욱 깊어진 어른 멜로 감성으로 안방극장을 설렘으로 가득 채운 유연석이 직접 가창에 참여하며 곡의 특별함을 더했다. 특히, 유연석은 단순한 가창을 넘어 가사 작업에도 적극적으로 참여하며 작품에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 그는 곡의 핵심 키워드로 '노을'을 제안, 곡의 감성과 메시지를 더욱 풍성하게 완성하며 감동을 배가시켰다. 유연석의 감미로운 목소리로 완성된 'Say My Name'은 드라마 마지막 화에 삽입되어 시청자들에게 깊은 감동과 여운을 선사할 것으로 기대를 모으고 있다. 이어 5일 낮 12시에는 유연석의 'Say My Name'을 비롯, 드라마를 수놓은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, '무빙' 매주 일요일 연속 방송…조인성X한효주 첩보 로맨스 본격 전개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247945"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에서 TV최초로 선보이는 '무빙'이 매주 일요일 방송된다. 오는 5일(일) 밤 10시 MBC에서 방송되는 '무빙'(연출 박인제, 박윤서/각본 강풀)에서는 숨겨진 비밀을 공유하며 가까워지는 김두식(조인성 분)과 이미현(한효주 분)의 과거 이야기가 밝혀진다. 민용준 차장(문성근 분)의 눈을 피해 독자적인 작전을 펼치려는 김두식은 이미현에게 어떤 제안을 건넨다고 해 과연 무엇일지 궁금증을 자극한다. 서로의 비밀을 나눈 두 사람은 급속도로 가까워지는데, 이들의 선택이 앞으로 어떤 파장을 불러일으킬지 관심이 집중된다. 여기에 장희수(고윤정 분)의 딸바보 아버지 장주원(류승룡 분)의 충격적인 과거도 모습을 드러낸다. 김두식과 파트너가 되기 전, 그는 자신의 괴물 같은 능력으로 조직의 실력자로 활약했다고. 하지만 예기치 못한 사건으로 도망자 신세가 된 그가 스쿠터를 탄 한 여인과 마주치면서 인생의 대반전을 맞이하게 되는데, 베일에 싸인 주원의 과거가 어떻게 전개될 지 흥미를 끈다. 강풀 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충격 반전…'지거전' 박재윤 정체, '진짜 백사언'이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247944"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재윤이 광기 어린 납치범으로 강렬한 인상을 남겼다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 박재윤은 백사언(유연석 분)의 모든 것을 빼앗기 위해 끊임없이 위협을 가하는 잔혹한 빌런 납치범 역으로 활약하며 작품의 긴장감을 최고조로 끌어올리고 있는 가운데 ‘진짜 백사언’이라는 충격적인 반전이 공개되며 시청자들을 놀라게 했다. 박재윤이 연기한 납치범은 매 회 베일에 쌓인 채 홍희주를 미끼로 백사언을 괴롭히는 것은 물론 홍희주를 구하기 위해 달려온 백사언과 치열한 몸싸움을 벌이던 중 흉기를 휘두르다 박도재(최우진 분)를 찌르고 사라져 섬뜩한 긴장감을 선사했다. 또한 백장호(정동환 분)가 죽이려 했던 '진짜 백사언'이자 보육원 아동 실종 사건의 진범으로 밝혀졌으며, 자신의 모든 것을 빼앗은 '가짜 백사언'을 향한 분노와 복수심으로 홍희주(채수빈 분)를 재차 납치하며 충격적인 반전으로 극의 쫄깃함을 높였다. 박재윤은 광기 어린 감정 연기와 섬세한 표정 연기로 캐릭터의 깊이를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원♥이필모, 결혼은 현실…행복이 너무 짧다 (독수리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034741"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해!'에서 엄지원과 이필모가 늦깍이 부부가 된다. 3일 KBS 2TV 새 주말드라마 '독수리 5형제를 부탁해!'(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M) 측은 엄지원과 이필모의 투 샷을 공개했다. 두 사람은 얼굴을 맞대고, 껴안고 있는 등 애정이 뚝뚝 묻어난다. 장수(이필모 분)는 광숙(엄지원 분)의 넘치는 애정 표현에 부끄러워 어쩔 줄 몰라 하면서도 좋아한다. 광숙은 수줍어하는 장수를 마냥 귀여워한다. 시완우체국 창구 계장 광숙은 독수리술도가의 장남 장수와 운명적 만남을 시작한다. 잉꼬부부로 주변 사람들의 시선을 한 몸에 받는 장수와 광숙은 결혼한 지 얼마 안 돼 불행이 닥쳐온다. 광숙은 최후의 결단을 내리게 되고 엄마 공주실(박준금 분)과 갈등을 빚게 된다. '독수리 5형제를 부탁해!' 제작진은 "광숙과 장수 앞에 예기치 못한 일이 벌어지면서 극의 판도는 180도 바뀌게 된다. 더불어 5형제 또한 확 달라진 인생을 달게 된다"고 전한다. '독수리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["비겁하십니다"…차주영·이현욱, 균열 시작 [원경]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900893"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차주영과 이현욱 사이의 균열이 시작된다. 3일 tvN X TVING 오리지널 '원경'(연출 김상호 극본 이영미)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 이번에 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 빠른 속도로 전개된다. 이에 '원경' 속 주목해야 할 균열의 관계성 세 가지를 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 부부 사이에 시작된 균열 마침내 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 "지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다"라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작한다. 방원이 왕이 되자 모든 것이 변했기 때문이다. 합궁은 오직 생산의 목적이라는 왕가 법도를 따라야 했고, 그 마저도 방원이 후궁을 들이며 부부의 사적 공간이 다른 여인들로 채워진다. 무엇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원X안재욱,  우연한 만남 그리고 불편한 기류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069767"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 주말드라마 &lt;독수리 5형제를 부탁해!&gt;가 오는 2월 첫 방송을 앞두고 배우 엄지원과 안재욱의 투 샷 스틸을 공개했다. 상반된 성격의 두 캐릭터가 만들어낼 극적인 전개가 기대감을 높이고 있다. 는 전통 양조장 ‘독수리술도가’의 다섯 형제와 맏형수의 가족 이야기를 중심으로 펼쳐진다. 극 중 엄지원은 긍정적이고 열정적인 우체국 창구 계장 마광숙을, 안재욱은 까칠하고 예민한 성격의 LX호텔 회장 한동석을 맡아 서로 다른 매력을 선보인다. 공개된 스틸컷은 두 사람의 대립 장면을 담았다. 계약을 위해 만난 광숙은 뜻밖의 제안을 건네지만, 동석은 차가운 태도로 말을 끊고 뒤돌아서는 모습이다. 또 다른 장면에서는 술도가 안에서 서로 날카로운 시선을 주고받으며 신경전을 벌이고 있어, 이들의 관계에 대한 궁금증을 자아낸다. 제작진은 “첫 만남부터 오해로 삐걱거린 두 캐릭터가 엎치락뒤치락하며 극의 흥미를 더할 것”이라며 전했다. 엄지원과 안재욱의 티격태격 케미를 만날 수 있는 &lt;독수리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현욱, 차주영 두고 후궁 이시아 침실에 들였다…치욕적 부부(원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938505"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’이 극 중 부부 차주영과 이현욱을 둘러싼 균열의 서막을 알렸다. 1월 6일 첫 방송되는 ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 빠른 속도로 전개되며 첫 방송부터 휘몰아칠 서사를 예고했다. 이에 ‘원경’에서 주목해야 할 균열의 관계성 세 가지를 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 부부 사이에 시작된 균열 마침내 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 “지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다”라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작한다. 방원이 왕이 되자 모든 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈 일편단심 순애보 커플..러블리 데이트 현장('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220890"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 대방출했다. 전무후무한 로맨스릴러로 흥행몰이를 하고 있는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)이 캐릭터에 착붙한 유연석, 채수빈의 완벽한 케미로 시청자들을 ‘현생불가(현실 생활 불가능)’ 하게 만들고 있다. 방송 직후 각종 SNS에서는 “이 드라마는 연기 구멍이 없다”, “캐스팅 팀 상 줘야 한다. 캐릭터들이 다 살아 있고 잘 어울린다”, “백사언, 홍희주는 유연석, 채수빈 배우 아니면 상상도 안 된다” 등 폭발적인 반응이 쏟아졌다. 또한 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 ‘로맨스’와 ‘스릴러’ 어느 한쪽 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 원작을 뛰어넘는 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해져 시청자들의 ‘인생 드라마’로 자리매김하고 있다. 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모든 것에 금 가기 시작" 이현욱·차주영, 왕권 두고 균열의 서막 (원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812459"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원경’ 차주영과 이현욱 부부를 둘러싼 균열의 서막을 알렸다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이번에 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 빠른 속도로 전개되며, 첫 방송부터 휘몰아칠 서사를 예고한다. 이에 ‘원경’에서 주목해야 할 균열의 관계성 세 가지를 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 부부 사이에 시작된 균열 마침내 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 “지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다”라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작한다. 방원이 왕이 되자 모든 것이 변했기 때문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 이시우 "주지훈♥정유미와 호흡, 종합선물세트" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812458"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 주말드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’의 종영을 맞아 진행된 일문일답을 통해 감사 인사를 전했다. 지난 29일 종영한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’에서 이시우는, 극 중 고교 스타 수영 선수 출신 교생 선생님 공문수 역을 맡아 사랑스러운 매력을 선보였다. 자유분방한 MZ 교생 캐릭터를 표현하기 위해 헤어스타일과 의상에도 특별한 신경을 쏟았다고 밝혔던 이시우는, 실제로 화려한 컬러감으로 포인트를 준 패션과 발랄함 가득한 언행으로 캐릭터의 몰입감을 더했다. 또한 이시우는 윤지원을 향한 공문수의 마음을 직접적이지만 과하지 않게 그려내 윤지원과의 귀여운 케미를 즐기게 했다. 특히 공문수 특유의 솔직 발랄함을 재치 있게 풀어낸 이시우의 개성 넘치는 연기는, 석지원(주지훈 분)의 귀여운 질투를 유발시키는 역할을 톡톡히 해내며 극의 활기를 더했다는 평을 받았다. 이하 '사랑은 외나무다리에서' 이시우 일문일답. ▶공문수 캐릭터의 첫인상은? 촬영 전 어떤 준비들을 했고, 준비한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈X정유미 3대째 악연 끊고 구원서사로 해피엔딩 '사외다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247941"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 3대 집안 악연을 끊고 18년 전 약속했던 남산타워에서 첫눈을 함께 맞는 꽉 막힌 해피엔딩으로 막을 내렸다. 지난 12월 29일(일) 방송된 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션) 최종화는 윤호석(주석태 분)을 죽음으로 몰아넣은 지경훈(이승준 분)의 악행이 모두 공개되어 시청자를 경악하게 했다. 특히 이 사건을 계기로 윤재호(김갑수 분)와 석경태(이병준 분)는 서로에게 “늦었지만 죄송합니다. 그때 호석이를 그렇게 돌려보내서”, “다 흘러간 일이네. 이제 애들이 우리가 끊지 못한 악연을 끊어줄 거야”라며 그동안의 잘못에 대한 용서를 구하며 화해했다. 이후 윤재호는 교도소에 갇힌 지경훈에게 “용서하마. 너 같은 놈을 붙잡고 미워하고 증오해서 뭘 해. 내가 용서 못 하는 건 내 아들 며느리를 그렇게 보내고 아무것도 모른 채 널 옆에 둔 멍청한 윤재호, 나야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 새해 첫날 가출 감행…나인우와 가슴 시린 이별 (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405204"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’의 이세영이 스무 살이 된 새해 첫날, 가출을 감행한다. 10일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 로맨스다. 배우 이세영이 연기하는 지강희는 ‘시골 모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너다. 나인우가 연기하는 천연수는 하나읍 농장주들의 사윗감 1순위로 꼽히는 대동물 수의사다. 이런 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 극 중 12년 전 1월 1일, 강희가 스무 살의 첫날 밤 가출을 감행하는 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 강희와 연수는 동도 트지 않은 고요한 새벽녘에 하나읍의 시외 버스정류장에 함께 있는 모습. 커다란 짐꾸러미를 바리바리 챙긴 강희의 모습을 통해 그가 아주 먼 곳으로 떠날 결심을 했다는 걸 짐작하게 한다. 한편 강희와 연수 사이에서 심상치 않은 기류가 흐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 러블리 미공개 스틸…진심 확인 후 행복한 부부 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812457"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 방출했다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 최종회까지 2회만을 남겨둔 가운데, 3일 ‘사주 커플’로 큰 사랑을 받고 있는 유연석과 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 그 이유를 밝혔다. ‘백사언을 집어삼켰다’고 할 정도로 완벽한 연기를 보여주고 있는 유연석은 기억에 남는 장면으로 ”소통의 부재가 있었던 사언과 희주인데, 사언이 희주에게 수어를 배우면서 ‘잘 부탁합니다. 홍희주 통역사님’이라며 수어로 대화했던 모습이 기억에 남는다. 촬영하면서도 가슴 뭉클했고 방송으로 볼 때도 감동적으로 다가왔다”고 설명을 덧붙였다. ‘아기 토끼’, ‘용맹 토끼’ 등의 별명을 얻으며 시청자들의 사랑을 받고 있는 채수빈 역시 가장 기억에 남는 장면으로 사언과 희주의 수어 소통 장면을 뽑았다. 채수빈은 그 이유에 대해 “수어를 할 줄 모르는 사언이었지만, 점차 희주의 언어인 수어를 배워 둘만의 비밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효자 아들의 배신에 김혜은, 분노의 폭주 시작 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247939"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 옥탑방으로 쳐들어와 김정현과 극한 갈등을 이어간다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 29회가 내일 4일(토) 저녁 8시에 방송을 앞둔 가운데, 서강주(김정현 분)가 기거하는 옥탑방으로 쳐들어온 백지연(김혜은 분)이 아들과 극한 갈등을 빚는 스틸이 공개됐다. 오늘 공개된 스틸을 보면, 무슨 이유 때문인지 몹시 흥분한 지연이 옥탑방에 들이닥쳤다. 그런데 강주의 표정은 의외로 덤덤하고, 이다림(금새록 분), 이차림(양혜지 분), 이미연(왕지혜 분)이 두 모자 사이에 끼어 강주를 보호하며 지연을 막아서고 있다. 더불어, 강주가 일부러 뻔뻔한 얼굴로 어머니를 바라보고 있는 데서, 뭔가 ‘걸리면 안 되는 짓’을 저지른 것은 아닐지 시청자의 호기심이 집중된다. 청렴 세탁소 가족 대 지승 그룹 가족 구도에서도 완전하게 세탁소 쪽으로 붙은 강주는 백지연의 심기를 더욱 어지럽힐 것으로 보인다. 지금까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사주 커플’ 유연석-채수빈, 금주 종영드라마 '지거전' 비하인드 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247938"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 대방출했다. 전무후무한 로맨스릴러로 흥행몰이를 하고 있는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)이 캐릭터에 착붙한 유연석, 채수빈의 완벽한 케미로 시청자들을 ‘현생불가(현실 생활 불가능)’ 하게 만들고 있다. 방송 직후 각종 SNS에서는 “이 드라마는 연기 구멍이 없다”, “캐스팅 팀 상 줘야 한다. 캐릭터들이 다 살아 있고 잘 어울린다”, “백사언, 홍희주는 유연석, 채수빈 배우 아니면 상상도 안 된다” 등 폭발적인 반응이 쏟아졌다. 또한 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 ‘로맨스’와 ‘스릴러’ 어느 한쪽 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 원작을 뛰어넘는 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해져 시청자들의 ‘인생 드라마’로 자리매김하고 있다. 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 이시우 "주지훈X정유미와 호흡 너무 좋아..종합선물세트 같은 현장" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220879"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 주말드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’의 종영을 맞아 진행된 일문일답을 통해 감사 인사를 전했다. 지난 29일 종영한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’에서 이시우는, 극 중 고교 스타 수영 선수 출신 교생 선생님 공문수 역을 맡아 사랑스러운 매력을 선보였다. 자유분방한 MZ 교생 캐릭터를 표현하기 위해 헤어스타일과 의상에도 특별한 신경을 쏟았다고 밝혔던 이시우는, 실제로 화려한 컬러감으로 포인트를 준 패션과 발랄함 가득한 언행으로 캐릭터의 몰입감을 더했다. 또한 이시우는 윤지원을 향한 공문수의 마음을 직접적이지만 과하지 않게 그려내 윤지원과의 귀여운 케미를 즐기게 했다. 특히 공문수 특유의 솔직 발랄함을 재치 있게 풀어낸 이시우의 개성 넘치는 연기는, 석지원(주지훈 분)의 귀여운 질투를 유발시키는 역할을 톡톡히 해내며 극의 활기를 더했다는 평을 받았다. 다음은 '사랑은 외나무다리에서' 이시우 일문일답. Q. 공문수 캐릭터의 첫인상은? 촬영 전 어떤 준비들을 했고, 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이달, 정지소에 날 세웠다 "회사가 아주 우습지?" ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220875"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이달이 '수상한 그녀'에서 매회 유니크한 존재감을 발산하고 있다. KBS2 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순, 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)에서 배우 이달은 유니스 엔터테인먼트의 실력파 안무가 '정호이'로 변신, 세련된 제스처와 특유의 매력으로 매회 강렬한 존재감을 발산하며, 시청자들의 이목을 사로잡고 있다. 극 초반 정호이는 유니스 엔터테인먼트의 연습생이 되기 위해 오디션을 보러 온 최하나(채원빈)를 평가하는 심사위원으로 첫 등장, "우리가 생각하는 걸그룹 사이즈는 아니다. 얘 완전 박치인 거 알죠? 무슨 애가 동작에 엣지가 없어"라고 필터 없는 독설과 함께 실력파 안무가다운 면모를 유감없이 발휘하며, 유니크한 캐릭터 변신을 알렸다. 또한, 정호이는 오두리(정지소)와 앙숙 케미스트리를 발산하며, 서사 속 활력을 더했다. 에밀리 행세를 하는 오두리에게 "야, LA 싸가지. 너 기억 잃었다고 하면 다인 줄 알아? 딱 기대해 너"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈 열애설 나겠네…카메라 꺼져도 꽁냥꽁냥 포착(지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938501"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석, 채수빈이 열애설을 부를 만한 다정함을 뽐냈다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 최종회까지 단 2회만을 남겨둔 가운데 1월 3일 ‘사주 커플’로 큰 사랑을 받고 있는 유연석과 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 그 이유를 밝혔다. ‘백사언을 집어삼켰다’고 할 정도로 완벽한 연기를 보여주고 있는 유연석은 기억에 남는 장면으로 ”소통의 부재가 있었던 사언과 희주인데, 사언이 희주에게 수어를 배우면서 ‘잘 부탁합니다. 홍희주 통역사님’이라며 수어로 대화했던 모습이 기억에 남는다. 촬영하면서도 가슴 뭉클했고 방송으로 볼 때도 감동적으로 다가왔다”고 설명을 덧붙였다. 이 장면은 시청자들 사이에서도 깊은 여운을 남긴 명장면 중 하나로 손꼽히고 있다. ‘아기 토끼’, ‘용맹 토끼’ 등의 별명을 얻으며 시청자들의 사랑을 받고 있는 채수빈 역시 가장 기억에 남는 장면으로 사언과 희주의 수어 소통 장면을 뽑았다. 채수빈은 그 이유에 대해 “수어를 할 줄 모르는 사언이었지만 점차 희주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김의성, 배인혁에게 90도 인사…무슨 속내? (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938500"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김의성과 배인혁이 독대한다. 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우, 노규엽)에서는 각자의 사연을 품고 용천루에 모인 네 청춘 이은호(무영군 이은, 배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)의 싱그러운 성장기는 물론 권력을 차지하기 위한 정치 싸움도 치열하게 펼쳐지고 있다. 특히 왕실을 뒤흔드는 용천루의 주인 천방주(김의성 분)의 비밀을 캐고자, 교육사환 이은호라는 신분으로 용천루에 들어온 왕의 아들 무영군 이은의 이야기가 흥미를 끌고 있다. 1월 3일 공개된 ‘체크인 한양’ 5회 스틸컷에는 천방주와 독대를 하는 이은호가 담겨 있다. 이는 천방주의 요청으로 성사된 독대 현장으로, 그가 직접 이은호를 불러 음식을 대접하는 이유가 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 먼저 공개된 스틸컷 속 이은호에게 90도로 인사를 하는 천방주의 모습이 시선을 강탈한다. 천방주는 평소에도 왕실을 떠올리게 하는 용포를 입고 다니고, 왕 앞에서도 왕실을 능멸하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석-채수빈, 서로를 향한 지고지순 순애보…결말은 해피엔딩?('지거신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231926"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'이 마지막 회를 앞두고 유연석, 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 미공개 스틸을 대방출했다. 전무후무한 로맨스릴러로 흥행몰이를 하고 있는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규) 캐릭터에 착붙한 유연석, 채수빈의 완벽한 케미로 시청자들을 '현생불가(현실 생활 불가능)' 하게 만들고 있다. 또한 원작에 없는 새로운 캐릭터로서 극에 활력을 불어넣고 있는 허남준, 장규리의 존재감과 '로맨스'와 '스릴러' 어느 한쪽 놓치지 않는 박상우 감독의 섬세한 연출, 원작을 뛰어넘는 김지운 작가의 흡인력 있는 대본까지 더해져 시청자들의 '인생 드라마'로 자리매김하고 있다. 최종회까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, 3일(오늘) '사주 커플'로 큰 사랑을 받고 있는 유연석과 채수빈이 직접 꼽은 명장면과 함께 그 이유를 밝혔다. '백사언을 집어삼켰다'고 할 정도로 완벽한 연기를 보여주고 있는 유연석은 기억에 남는 장면으로 "소통의 부재가 있었던 사언과 희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“겸손해졌습니다”...‘조명가게’ 김희원, ‘배우’ 아닌 ‘감독’으로 [MK★인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044025"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘감독 김희원’이요? 아직은 전혀 실감을 못 하고 있어요. 다만 배우냐 감독이냐 보다는 ‘김희원’이라는 사람이 어떤 재미와 즐거움을 주는지, 요즘 그런 생각을 많이 하고 있습니다.” ‘배우’ 김희원이 아닌 ‘감독’ 김희원이다. ‘모험’이라는 말이 먼저 나올 정도로 생소했던 ‘연출’과 ‘김희원’의 만남은 기대 그 이상이었다. 디즈니+ ‘조명가게’를 통해 배우가 아닌 연출자로 성공적인 데뷔한 김희원은 소감을 붇자 “‘정말 참 다행이다’가 제 소감이다. 욕만 안 먹었으면 좋겠다고 생각했었다. 배우 하다가 왜 쓸데없이 영역을 침범하느냐고 했던 분도 계실 거고, 안 좋게 보시는 분들, 선입견도 있을 수 있지 않느냐. ‘욕만 안 먹으면 참 다행이다’ 했는데 다행히 욕이 없더라”고 소탈하게 말했다. “연출에 대한 생각은 늘 있었어요. 연기를 하면서 제가 나중에 영화나 시리즈와 같은 같은 작품의 연출을 맡게 될 경우, 이런 때는 이렇게 하면 좋겠다는 생각을 한 적이 종종 있었거든요. 사실 대학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, ♥나인우 두고 떠난다…12년 전 그날 [모텔 캘리포니아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900873"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모텔 캘리포니아' 이세영이 스무 살이 된 새해 첫날, 가출을 감행한다. 10일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’는 시골 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스로, 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하는 드라마다. ‘옷소매 붉은 끝동’과 ‘열녀박씨 계약결혼뎐’으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓은 ‘믿보 로맨스 장인’ 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 저격한 나인우(천연수 역)가 23년 서사의 첫사랑 커플로 만나 신년 안방에 '첫사랑 로맨스 열풍'을 일으킬 것으로 기대를 모으고 있다. 이세영이 연기하는 '지강희'는 ‘시골 모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너이고, 나인우가 연기하는 '천연수'는 하나읍 농장주들의 사윗감 1순위로 꼽히는 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소x채원빈, 듀엣 무대로 안방극장 들썩…4% 자체 최고 시청률 (수상한 그녀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812452"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 진영과 오해를 풀고 유니스 엔터에 복귀했지만 데뷔조 평가에서 자격 미달 판정을 받는 위기에 놓였다. 어제 2일(목) 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 6회에서는 오두리(정지소 분) 앞에 의문의 남자(유정후)가 등장하며 새로운 국면을 맞았다. 이날 방송 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률 타이를 기록했다. 또한 동시간대 방송된 모든 프로그램에서 1위를 차지하며 안방극장에 재미와 감동을 선사했다. 이날 방송에서 두리는 퇴출 통보를 한 대니얼 한(진영 분)에게 “다짜고짜 끝을 내자고? 계약이 장난이야?”라고 따져 물었다. 자신을 믿지 않는 대니얼에게 상처받은 두리는 그대로 연습실에서 나왔다. 하지만 이것도 잠시, 두리는 자신 때문에 손녀 최하나(채원빈 분)까지 피해를 보진 않을까 걱정했다. 이후 두리는 하나와 함께 노인 노래자랑 현장을 우연히 방문했다. 신순애(신신애 분)의 노래에 감탄하는 사람들을 본 두리는 “어르신들 그게 최선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희, 손자 김건우에 애틋한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293489"/>
        <updated>2025-01-03T00:39:34.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 손자 김건우에 대한 절절한 내리사랑을 드러낸다. 3일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경) 25회에서 신여진(나영희 분)은 손자 이은총(김건우 분)을 지켜내기 위해 고군분투한다. 앞서 신여진은 윤성호(최종환 분)가 보낸 문자로 구하나(한그루 분)의 조카 이은총이 자신의 손자라는 사실을 알게 됐다. 할머니로 이은총의 앞에 나서지 못하고 멀리서 손자를 지켜보기만 하는 신여진의 모습은 보는 이들의 심금을 울렸다. 이런 가운데 25회 방송에서 신여진은 하나, 황진구(최상 분), 이은총과 함께하는 식사 자리를 마련한다. 천진난만한 이은총의 얼굴과는 달리 신여진은 눈물 가득 찬 아련한 눈빛으로 손자를 바라봐 안타까움을 자아낸다. 신여진과 이은총이 조손 관계라는 사실을 모르는 구하나는 눈시울을 붉히는 신여진의 행동을 의아하게 여긴다고. 그런가 하면 윤성호와 구지석(권도형 분)은 후원자와 수혜자 사이를 뛰어넘는 가족 케미를 보여줄 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>