<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-16T02:27:05.993Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 이학주 父子 악행 막을 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268149"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 이학주-송영창 재벌 부자(父子)의 악행을 막기 위한 숨 막히는 추격전을 펼친다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형 기획 CJ ENM KT스튜디오지니 제작 코탑미디어 이하 ‘이한신’)이 최종회까지 단 4회만 남겨두고 있다. 첫 방송 이후 꾸준히 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 기록하며 많은 사랑을 받아온 ‘이한신’. 이제 이한신(고수 분)과 안서윤(권유리 분)이 오정그룹 지동만(송영창 분)과 지명섭(이학주 분) 부자에게 복수를 실행하는 클라이맥스만을 앞두고 있다. 이런 가운데 16일 방송되는 ‘이한신’ 9회에서는 이한신이 지씨 부자의 악행을 막기 위한 추격전을 펼친다. 오정그룹을 무너뜨리기 위해 오정그룹의 방식을 이용하기로 한 이한신이 어떻게 이들을 방어할지 많은 이들의 관심이 쏠린다. 이와 함께 공개된 9회 스틸컷에는 병원에서 만난 지동만-지명섭 부자가 담겨 있다. 지난 8회 방송에서 임정균(임효우 분)이 체포됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 성소수자 양반→조선의 아이돌까지...성공적인 1인 2역 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041532"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 추영우의 1인 2역에 대한 반응이 뜨겁다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 돈도 인기도 쓸어 모으는 천상계 전기수 ‘천승휘’와 그와 똑같은 얼굴이지만 정반대의 성격을 지닌 ‘성윤겸’ 역으로 분한 배우 추영우가 상반된 결의 두 인물을 오가며 보는 재미를 더한다. 추영우는 극 중 자유로운 영혼의 예인 ‘천승휘’ 역을 맡아 풍부한 감수성과 타고난 예술성을 자랑, 전국 팔도를 사로잡는 ‘조선의 아이돌’로 활약을 펼친다. 여기에 첫 만남에 마음을 빼앗긴 구덕(임지연 분)을 향한 순정으로 직진 남주의 정석을 그려내며 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 범접할 수 없는 아우라를 뿜어내며 무대를 장악하는 그는 구덕이 앞에서만큼은 귀여운 ‘댕댕미’로 미소를 유발하는가 하면, 자신의 마음을 강요하지 않고 그저 구덕을 진심으로 위하고 응원하며 승휘만의 방식으로 그녀를 향한 사랑을 표해 캐릭터의 매력을 배가시키고 있다. 그런가 하면, 추영우는 현감 성규진(성동일 분)의 맏아들 ‘성윤겸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독수리 오형제를 부탁해' 엄지원X안재욱, 주말 안방극장 점령 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268126"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 캐스팅을 확정 짓고 주말 안방극장 점령에 나선다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(연출 최상열 극본 구현숙 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘순정복서’, ‘드라마 스페셜-희수’, ‘도둑잠’ 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 ‘월계수 양복점 신사들’, ‘전설의 마녀’, ‘백년의 유산’ 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감이 한껏 치솟는다. ‘독수리 오형제를 부탁해’ 주연 배우로 합류한 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족계획' 이수현, 강렬하고 조용하게…반전 서사 이끄는 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268122"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ 이수현이 악랄한 범죄자를 처단하기 위해 강렬하고 조용한 움직임을 보이며 스토리를 더욱 쫄깃하게 만들었다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연 중이다. 이수현은 악랄한 범죄에 맞서는 까칠한 고딩의 면모를 실감나게 선보이며, K-콘텐츠 경쟁력 분석기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 드라마 검색 이슈 키워드 2주 연속 TOP10에 진입하는 등 쏟아지는 관심을 증명했다. 이수현은 지난 13일 공개된 ‘가족계획’ 4회에서 범죄에 노출된 이웃을 지키기 위해 정의감을 불태우며, 악의 무리 처단을 위해 한발 짝 더 다가서는 모습으로 통쾌한 감동을 안겼다. 극중 백지우(이수현)는 지난 밤, 엄마 한영수(배두나)가 잠든 자신 곁에 다가와 “절대 다치지 않게, 끝까지 지켜줄게”라고 말한 것을 언급하며 “어제 한 말 진심이냐. 우리가 그 인간 잡아서 지워버리겠다고 한 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경, ♥조수민에 프러포즈 "결혼해 줘유"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268115"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 깊은 여운을 남기며 종영했다. 지난 15일 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나 연출 황경성 제작 초록뱀미디어 원엔터테인먼트) 최종회가 방송됐다. 섬 총각 철희(이이경 분)와 7급 공무원 하나(조수민 분)의 사랑은 행복한 결말을 맞았다. 지난 11월 첫 방송을 시작한 이래 시청자들의 주말 저녁을 책임져온 '결혼해YOU'와의 작별이 아쉽다. 철희의 사랑 고백을 들은 날, 하나의 마음도 분명 철희를 향하고 있었다. 하지만 하나는 쉽게 철희와 만남을 시작하겠다고 마음먹을 수 없었다. 그를 향한 마음이 커질수록 또 관계가 깊어질수록 함께 커져만 갈 '책임의 무게'를 생각하지 않을 수 없었기 때문이다. 철희와 첫 입맞춤을 나눈 날도 하나는 집에 와 "결혼은 서로를 평생 책임지는 거라던데"라며 "내 한 몸 책임지는 것도 벅찬 내가 나 아닌 누군가를 어떻게 책임진단 말인가"하고 한숨 섞인 고민에 빠졌다. 철희는 견고한 하나의 마음속 문을 다정하면서도 뚝심 있게 두드렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신분세탁' 임지연, 승승장구 하나 싶더니...하루아침에 집안 몰락(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263907"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 '옥씨부인전'에서 노비에서 마님으로 신분 상승했으나 예기치 못한 위기를 마주했다. 지난 15일 오후 10시 30분 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 돼 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야 하는 가짜 옥태영의 피난처가 돼주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 예기치 못한 사건이 발생했다. 불법 수결로 아이들을 빼앗긴 부모의 의뢰를 받은 옥태영은 진상을 파악하기 위해 아이들을 구하려 직접 나서며 열의를 불태웠다. 그 현장에서 뜬금없이 가리개로 얼굴을 가린 남편 성윤겸을 마주하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서현우만 나오면 재밌어 ‘연기 차력쇼’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932684"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현우가 연기 차력쇼를 펼쳤다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 종영을 향해 막판 스퍼트를 올리고 있는 가운데, 배우 서현우 활약상이 매회 화제를 낳고 있다. 서현우는 극 중 흑수저 출신이지만 초고속 승진을 이뤄낸 부산 남부지청 마약팀 부장검사 남두헌 역으로 변신, 과몰입을 부르는 열연으로 재미와 긴장감의 밀도를 한층 더 높여줬다. 이는 ‘열혈사제2’ 10회에서도 확인할 수 있었다. 손바닥을 뒤집듯 순식간에 달라진 남두헌(서현우 분)으로 인해 안방은 얼어붙었다. 현팀장(이주원 분)에게 걸려온 전화 한 통은 여느 때와 같이 그를 성가시게 만들었지만, 이내 남두헌의 얼굴은 노기가 들끓었다. 박경선(이하늬 분)이 김해일(김남길 분)이 입원한 병원을 찾아갔다는 사실을 알게 됐기 때문. 그동안 자신을 속여온 박경선의 괘씸함을 기억하려는 듯, 남두헌은 두 손으로 카메라 프레임을 만드는 제스처를 취한 뒤 “내 맘속에 저장, 찰칵”이라며 천연하게 말했다. 딱딱하게 굳어가는 분위기 속에서 터져 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 합류 전민기♥정미녀, 역대급 위기의 부부…촬영 중 오열 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310130"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')의 충격 예고편으로 화제를 모은 부부는 방송인 전민기♥정미녀 부부였다. 앞선 '동상이몽2' 예고를 통해 "결혼은 지옥이다", "이혼해야 하는 거 아닌가" 등 폭탄 발언을 한 부부의 정체는 '결혼 10년 차' 전민기♥정미녀 부부로 밝혀졌다. '아나운서 출신' 전민기, '기상캐스터 출신' 정미녀는 현재는 팟캐스트, 유튜브 등에 함께 출연, 화끈한 입담으로 활약하고 있는 '방송인 부부'로, 16일 방송될 '동상이몽2'에 새로운 운명부부로 합류한다. 다양한 활동 중인 두 사람은 '동상이몽2' 녹화에서 "사실 결혼 생활을 유지할 수 있을까 의문이었다"며 그동안 '이혼' 위기가 수차례 있었다고 고백해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 두 사람은 '결혼 직전 파혼 선언' 일화부터 분노와 눈물로 얼룩진 '신혼 생활'까지 위기의 연속이었던 과거를 털어놓았다. 더불어 두 사람은 "우리는 식성부터 소비습관, 의식주 모든 것이 안 맞는다"며 24시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 조선 최고 호텔 상속자였다…청나라 유학 중 날벼락, 무슨 일? (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807169"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 정건주가 자신이 맡은 천준화의 매력을 설명했다. 배우 정건주는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우)에서 조선 최고의 여각 용천루의 유일한 상속자 천준화 역을 맡았다. 천준화는 한량처럼 살다가 아버지의 명령에 따라 밑바닥인 교육사환부터 호텔 일을 배우게 된 인물이다. 이처럼 독특한 그의 서사에 많은 이들의 이목이 쏠리고 있다. 이런 가운데 16일, 정건주가 ‘체크인 한양’ 제작진을 통해 드라마와 천준화 캐릭터의 매력에 대해 직접 설명하는 인터뷰를 공개했다. 가장 먼저 정건주는 ‘체크인 한양’에 출연을 결심한 이유로 대본의 재미를 꼽았다. 이와 함께 그는 대본 속 천준화의 매력을 강조하며 “천준화라는 캐릭터의 매력에 끌렸다”고 덧붙였다. 이어 천준화는 어떤 인물이냐는 질문에 “청나라에서 유학 생활 중 아버지의 불호령을 받고 용천루의 신입 사환으로 들어오게 되는 인물”이라고 설명해 드라마에서 펼쳐질 천준화의 서사를 궁금하게 만들었다. 조선 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 추영우, 동성애자였다…임지연에게 커밍아웃 "여인 품을 수 없어" ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692998"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우의 숨겨야 하는 비밀은 ‘성소수자’였다. 지난 15일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았다. 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록했다. 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳에서 발생했다. 불법 수결로 아이들을 빼앗긴 부모의 의뢰를 받은 옥태영은 진상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원X안재욱, KBS2 새 주말드라마 ‘독수리 오형제’ 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401856"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 KBS2 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’ 캐스팅을 확정 지었다고 16일 밝혔다. ‘독수리 오형제를 부탁해’는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘순정복서’, ‘드라마 스페셜-희수’, ‘도둑잠’ 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 ‘월계수 양복점 신사들’, ‘전설의 마녀’, ‘백년의 유산’ 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감을 높인다. ‘독수리 오형제를 부탁해’ 주연 배우로 합류한 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드미스였던 광숙은 ‘독수리 술도가’ 대표 오장수를 만나 결혼에 골인하지만, 얼마 지나지 않아 남편 장수가 불의의 사고를 당해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상 ‘수상한 그녀’ 캐스팅, 브라운관 정식 데뷔[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932676"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 드라마에 첫 도전한다. 소속사 웨이크원 측은 12월 16일 "하현상이 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다"고 밝혔다. '수상한 그녀'는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크했다. 하현상은 극 중 음대생이자 50년 전 젊은 말순(정지소 분)의 첫사랑인 춘호 역을 맡아 브라운관 첫 출사표를 던진다. 하현상은 기타 연주 등 음악적 재능과 섬세한 성격을 지닌 역할을 자신만의 매력으로 그려내며 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 앞서 하현상은 영화 '인생은 아름다워'에 강서진 역으로 출연하며 훈훈한 비주얼과 자연스러운 연기로 성공적인 연기 데뷔를 치렀다. 음악부터 연기까지 만능 엔터테이너로서 존재감을 드러내고 있는 하현상이 다방면 활약을 예고하고 있어 기대를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전', 무서운 기세로 주말극 최강자 '열혈사제2' 시청률 추격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009527"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'이 비상계엄 사태 여파로 주 1회 방송을 2주 연속 이어가고 있음에도, 매주 시청률을 경신하며 주말극 최강자 '열혈사제2'를 강하게 위협하고 있다. 이 가운데 '지금 거신 전화는'도 자체 최고 성적을 쓰며 상승세를 탄 모습이다. 주말 드라마 시청률 1위를 지키고 있는 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 지난 13일 방송한 10회에서 10.8%의 시청률을 기록했다. '열혈사제2' 역시 비상계엄 사태 여파로 지난주에 이어 한 회차만 방송했다. '열혈사제2'는 8회 12.1%, 9회 11.3%, 10회 10.8%를 기록하며 매주 시청률 감소를 보이고 있다. 그런 '열혈사제2'를 위협하고 있는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤)은 지난 15일 방송한 4회에서 시청률 8.5%를 기록하며 자체 최고 성적을 썼다. 1회 4.2%, 2회 6.8%, 3회 7.8%의 시청률을 기록했던 '옥씨부인전'은 빠르게 상승 곡선을 타며 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 이상희-박보경, 한지민의 동지와 경쟁자로 대활약 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310129"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 이상희와 박보경이 각각 한지민의 동지와 경쟁자로 대활약을 예고했다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 '피플즈'의 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 여기에 막강한 연기 내공으로 어떤 역할의 옷을 입어도 압도적 존재감을 분출해 내는 배우 이상희와 박보경이 한지민의 유일한 친구와 경쟁자로 풍성한 케미를 채울 예정이다. 지난달 29일 열린 제45회 청룡영화상에서 여우조연상을 수상, 연기를 향한 지독한 짝사랑을 소감으로 전하며 지치지 않는 열정을 드러냈던 이상희. 그는 '나의 완벽한 비서'에서 '피플즈'의 CFO이자 CEO 지윤의 유일한 친구인 '서미애'를 연기한다. 서글서글하고 씩씩한 성격의 소유자 미애는 함께 있는 사람까지도 힐링시키는 에너지를 가지고 있다. 대표이기 이전에 막역한 사이인 지윤에겐 '피플즈' 직원 중 유일하게 직언을 서슴지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원, 골드미스 탈출하니 미망인..시동생 넷 떠안았다 ('독수리 오형제를 부탁해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212890"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 캐스팅을 확정 짓고 주말 안방극장 점령에 나선다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS2 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(극본 구현숙, 연출 최상열, 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘순정복서’, ‘드라마 스페셜-희수’, ‘도둑잠’ 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 ‘월계수 양복점 신사들’, ‘전설의 마녀’, ‘백년의 유산’ 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감이 한껏 치솟는다. ‘독수리 오형제를 부탁해’ 주연 배우로 합류한 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, KBS수목 '수상한 그녀' 캐스팅.. 음대생 오빠 '춘호']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069425"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 드라마에 첫 도전한다. 소속사 웨이크원은 하현상이 오는 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다고 밝혔다. KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'(연출 박용순/ 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크했다. 하현상은 극 중 음대생이자, 50년 전 젊은 말순(정지소 분)의 첫사랑인 춘호 역을 맡아 브라운관 첫 출사표를 던진다. 특히 하현상은 기타 연주 등 음악적 재능과 섬세한 성격을 지닌 역할을 자신만의 매력으로 그려내며 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 앞서 하현상은 영화 '인생은 아름다워'에 강서진 역으로 출연하며 훈훈한 비주얼과 자연스러운 연기로 성공적인 연기 데뷔를 치렀다. 음악부터 연기까지 만능 엔터테이너로서 존재감을 드러내고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송옥숙, 데이팅앱으로 만난 상대=박상원..'69금' 황혼 로맨스[실버벨이 울리면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289671"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송옥숙X박상원X예수정X안석환이 새 드라마 '실버벨이 울리면'으로 황혼에 피워내는 청춘 로맨스를 예고한다. 오는 18일 첫 공개 예정인 STUDIO X+U의 새 드라마 '실버벨이 울리면'(극본 홍윤정/감독 최병길)은 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스다. 특히 이 드라마에서는 젊은이들의 전유물처럼 여겨지던 '데이팅앱'과 '원나잇'까지 즐기는 시니어들의 솔직하고 현실적인 중년 황혼의 성(性)을 그려낸다. '실버벨이 울리면'은 드라마 '우리들의 블루스'에 이어 인생의 끝자락에서 새로운 시작을 도전하는 이들을 응원하며 시니어의 다양한 '사랑의 형태'를 조명해 시선을 강탈할 예정이다. 황혼에 찾아온 사랑을 그려낼 시니어로는 송옥숙, 박상원, 예수정, 안석환이 함께한다. 송옥숙은 연애 감정을 잃어버린 지 오래인 한복 명장 '박금연' 역으로 출연한다. 박금연의 언니이자 현모양처 그 자체인 '박수향' 역은 예수정이 맡았다. 여기에 남자 주인공들로는 싱글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현X엄태구, 안타까운 ♥스토리…메일 버스정류장에서 기다린 이유('조명가게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226565"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구와 김설현의 숨겨진 이야기가 드디어 드러났다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 지난 12일 공개된 5, 6회에서는 수상한 손님 이지영 역으로 분한 김설현의 안타까운 사연이 공개됐다. 지영은 자신의 연인 김현민(엄태구)이 죽었다고 착각, 극단적 선택을 했다는 사실에 모두를 충격에 빠뜨렸다. 지영은 연인 관계였던 김현민(엄태구)이 자신을 만나러 오는 길에 사고를 당했다는 사실을 알게 됐다. 사고를 목격한 뒤 그녀는 다급히 119에 신고했지만, 목소리가 나오지 않았던 지영은 말을 할 수 없는 현실에 눈물만 흘렸다. 애인의 사고로 충격받은 지영의 감정을 보는 이들에게 고스란히 전달한 김설현의 열연이 감탄을 자아냈다. 앞서 지영이 현민이 탄 버스를 매일 벤치에서 기다렸던 이유도 공개됐다. 과거 지영은 항상 현민을 벤치에서 기다렸고 현민 또한 벤치에서 자신을 기다린 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현, ♥︎엄태구 죽었다고 착각해 극단적 선택..공포에서 슬픔으로 ('조명가게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212887"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’의 김설현이 몰입도 높은 연기력으로 극의 긴장감을 고조시켰다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(연출 김희원/ 원작&amp;각본 강풀/ 제작 미스터로맨스/공동제작: 무빙픽쳐스)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 지난 12일(수) 공개된 5, 6회에서는 수상한 손님 이지영 역으로 분한 김설현의 안타까운 사연이 공개됐다. 지영은 자신의 연인 김현민(엄태구 분)이 죽었다고 착각, 극단적 선택을 했다는 사실에 모두를 충격에 빠뜨렸다. 지영은 연인 관계였던 김현민(엄태구 분)이 자신을 만나러 오는 길에 사고를 당했다는 사실을 알게 됐다. 사고를 목격한 뒤 그녀는 다급히 119에 신고했지만, 목소리가 나오지 않았던 지영은 말을 할 수 없는 현실에 눈물만 흘렸다. 애인의 사고로 충격받은 지영의 감정을 보는 이들에게 고스란히 전달한 김설현의 열연이 감탄을 자아냈다. 앞서 지영이 현민이 탄 버스를 매일 벤치에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 금새록, 김정현에 ♥고백…'강림 커플' 멜로 급진전('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226561"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록에 결국 김정현에게 본심을 고백했다. 15일 방송한 KBS2 주말드라마 '다리미 패밀리' 24회에서는 이미연(왕지혜)이 바늘 도둑에서 소도둑으로 거침없이 변화하는 모습이 펼쳐졌다. 미연은 아들 신(한수호)이한테 들은 얘기 대로 침대 밑을 살펴보다가 거액을 발견했다. 신이의 학원비를 위해 시작된 소액 절도는 그 규모가 감당하기 어려운 수준까지 커지며 시청자를 불안하게 만들었다. 서강주(김정현)는 차태웅(최태준)의 옥탑방에 아예 눌러앉았다. 그리고 회사를 세워 자신만의 사업을 시작하며 이다림(금새록)을 '대리' 직급으로 채용했다. 함께 붙어 일하다 보니 다림은 강주에게 자신도 모르는 새 빠져 들었다. 태웅은 지승돈(신현준)과 함께 지승 그룹 상무로서 첫 출근을 했다. 이차림(양혜지)은 태웅과 아는 사이라는 사실을 회사에 숨기지만, 이제야 원래 제 자리를 찾은 것 같은 태웅을 보며 뿌듯함과 함께 묘한 떨림을 느꼈다. 이무림(김현준)과 송수지(하서윤)는 죽은 양길순(이규호)이 마지막으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성소수자 고백 후 임지연과 결혼…추영우의 두 얼굴 '주목' (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807148"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우의 1인 2역에 대한 반응이 뜨겁다. JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서 돈도 인기도 쓸어 모으는 천상계 전기수 천승휘와 그와 똑같은 얼굴이지만 정반대의 성격을 지닌 성윤겸 역으로 분한 배우 추영우가 상반된 결의 두 인물을 오가며 보는 재미를 더한다. 추영우는 극 중 자유로운 영혼의 예인 천승휘 역을 맡아 풍부한 감수성과 타고난 예술성을 자랑, 전국 팔도를 사로잡는 '조선의 아이돌'로 활약을 펼친다. 여기에 첫 만남에 마음을 빼앗긴 구덕(임지연 분)을 향한 순정으로 직진 남주의 정석을 그려내며 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 범접할 수 없는 아우라를 뿜어내며 무대를 장악하는 그는 구덕이 앞에서만큼은 귀여운 '댕댕미'로 미소를 유발하는가 하면, 자신의 마음을 강요하지 않고 그저 구덕을 진심으로 위하고 응원하며 승휘만의 방식으로 그녀를 향한 사랑을 표해 캐릭터의 매력을 배가시키고 있다. 그런가 하면, 추영우는 현감 성규진(성동일)의 맏아들 성윤겸 역으로 전혀 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, KBS2 '수상한 그녀' 캐스팅…정지소 첫사랑役 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268067"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 영화에 이어 안방극장 연기에 도전한다. 16일 웨이크원 측은 하현상이 오는 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다고 밝혔다. '수상한 그녀'는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 가수 꿈을 이루기 위해 도전하는 로맨스 성장물로, 동명의 영화를 리메이크했다. 하현상은 극 중 음대생이자, 50년 전 젊은 말순(정지소 분)의 첫사랑인 춘호 역으로 분한다. 하현상의 '수상한 그녀' 출연은 영화 '인생은 아름다워'(강서진 역)에 이은 새로운 연기도전으로, 캐릭터와 부합하는 음악인으로서의 재능과 매력들을 색다른 톤으로 선보이는 계기가 될 것으로 보인다. 한편 하현상이 출연하는 '수상한 그녀'는 오는 18일 밤 9시50분 KBS 2TV에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홀로서기 김정현 가시밭길 시작인데‥금새록과 관계 급진전(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932646"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록이 김정현에게 마음을 고백했다. 12월 15일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 24회에서는 바늘 도둑에서 소도둑으로 거침없이 변화하는 이미연(왕지혜 분)의 모습이 그려졌다. 이날 미연은 아들 신(한수호 분)이한테 들은 얘기 대로 침대 밑을 살펴보다가 거액을 발견했다. 신이의 학원비를 위해 시작된 소액 절도는 그 규모가 감당하기 어려운 수준까지 커지며 시청자를 불안하게 만들었다. 서강주(김정현 분)는 차태웅(최태준 분)의 옥탑방에 아예 눌러앉았다. 그리고 회사를 세워 자신만의 사업을 시작하며 이다림(금새록 분)을 '대리' 직급으로 채용했다. 함께 붙어 일하다 보니 다림은 강주에게 자신도 모르는 새 빠져 들었다. 태웅은 지승돈(신현준 분)과 함께 지승 그룹 상무로서 첫 출근을 했다. 이차림(양혜지 분)은 태웅과 아는 사이라는 사실을 회사에 숨기지만, 이제야 원래 제 자리를 찾은 것 같은 태웅을 보며 뿌듯함과 함께 묘한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 하현상, 드라마 연기도 도전…'수상한 그녀' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807145"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 드라마에 첫 도전한다. 16일 소속사 웨이크원은 "하현상이 오는 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다"고 밝혔다. KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크했다. 하현상은 극 중 음대생이자, 50년 전 젊은 말순(정지소 분)의 첫사랑인 춘호 역을 맡아 브라운관 첫 출사표를 던진다. 특히 하현상은 기타 연주 등 음악적 재능과 섬세한 성격을 지닌 역할을 자신만의 매력으로 그려내며 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 앞서 하현상은 영화 '인생은 아름다워'에 강서진 역으로 출연하며 훈훈한 비주얼과 자연스러운 연기로 성공적인 연기 데뷔를 치렀다. 음악부터 연기까지 만능 엔터테이너로서 존재감을 드러내고 있는 하현상이 다방면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 조선 최고 호텔 상속자 됐다 “능글맞고 유해”(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932641"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주가 조선 최고 호텔 상속자로 변신한다. 배우 정건주는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 제작진을 통해 드라마와 천준화 캐릭터의 매력에 대해 직접 설명하는 인터뷰를 공개했다. 정건주는 '체크인 한양'에서 조선 최고의 여각 용천루의 유일한 상속자 천준화 역을 맡았다. 천준화는 한량처럼 살다가 아버지의 명령에 따라 밑바닥인 교육사환부터 호텔 일을 배우게 된 인물이다. 이처럼 독특한 그의 서사에 많은 이들의 이목이 쏠리고 있다. 가장 먼저 정건주는 ‘체크인 한양’에 출연을 결심한 이유로 대본의 재미를 꼽았다. 이와 함께 정건주는 대본 속 천준화의 매력을 강조하며 “천준화라는 캐릭터의 매력에 끌렸다”고 전했다. 이어 천준화는 어떤 인물이냐는 질문에 “청나라에서 유학 생활 중 아버지의 불호령을 받고 용천루의 신입 사환으로 들어오게 되는 인물”이라고 답했다. 조선 최대 여각 용천루의 주인이자, 한양을 지배하는 금권의 왕 천방주(김의성 분)의 아들 천준화는 부족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 유재석, '카메라 사냥꾼' 강민경에 '진땀'…"지금 브이로그 찍어?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310128"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'에서 다비치 강민경이 '엉뚱' 토크로 웃음을 선사한다. 오는 17일 방송될 SBS '틈만 나면,'에는 다비치 강민경과 이해리가 게스트 '틈 친구'로 출연한다. 이날 강민경은 남다른 클래스의 엉뚱함으로 유재석, 유연석을 진땀 나게 한다. 강민경은 토크 도중 등장한 케이크에 "이거 혈당 스파이크 올 것 같은데?"라며 뜬금없는 혈당 체크에 나선다. 이에 유재석이 "커피에 각설탕 넣어 마시면서 무슨 혈당 스파이크"라며 허를 찌르자, 강민경은 "(적정량) 오바되면 안 되거든요, 전 참겠습니다"라고 선언한 것도 잠시, 케이크에 대한 극찬이 쏟아지자 "맛있겠다. 슬쩍 먹어볼까?"라며 슬쩍 포크를 집어 드는 태세 전환으로 유재석을 빵 터지게 한다. 그런가 하면 강민경이 '틈만 나면,'의 모든 카메라를 장악해 그 배경에 관심을 높인다. 강민경은 등장부터 "카메라가 많으니까 너무 좋다"라며 심상치 않은 텐션을 드러내더니, 카메라가 보였다 하면 "안녕하세요"하며 소통에 나서 유재석, 유연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, ♥김정현에 고백했다…'눈물 뚝뚝' 로맨스 시작 [다리미 패밀리](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896591"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 금새록이 김정현에게 자신의 마음을 고백했다. 15일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수) 24회에서는 이미연(왕지혜)이 바늘 도둑에서 소도둑으로 거침없이 변화하는 모습이 펼쳐졌다. 서강주(김정현)는 차태웅(최태준)의 옥탑방에 아예 눌러앉았다. 그리고 회사를 세워 자신만의 사업을 시작하며 이다림(금새록)을 '대리' 직급으로 채용했다. 함께 붙어 일하다 보니 다림은 강주에게 자신도 모르는 새 빠져 들었다. 태웅은 지승돈(신현준)과 함께 지승 그룹 상무로서 첫 출근을 했다. 이차림(양혜지)은 태웅과 아는 사이라는 사실을 회사에 숨기지만, 이제야 원래 제 자리를 찾은 것 같은 태웅을 보며 뿌듯함과 함께 묘한 떨림을 느꼈다. 이무림(김현준)과 송수지(하서윤)는 죽은 양길순(이규호)이 마지막으로 만났던 밀항업자를 심문했다. 그러던 중 길순의 휴대폰을 다시 켜는 순간, 길순이 죽기 직전 예약했던 문자 메시지가 훔친 돈 100억이 숨겨진 위치 정보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 괴롭힌 하율리, 독기 폭발 ‘역대급 악역캐’(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932640"/>
        <updated>2024-12-16T02:26:33.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하율리 독기가 폭발했다. 소속사 스타하우스엔터테인먼트는 12월 16일 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 김낙수(이서환 분)가 애지중지하는 딸이자 구덕이(임지연 분) 아씨 ‘김소혜’ 역을 맡아 열연을 펼치고 있는 배우 하율리 미공개 컷을 여러 장 공개했다. 공개된 사진에는 소혜 아씨 역에 몰입한 하율리의 면면이 담겨있다. 곱게 땋아내린 헤어스타일과 함께 빈틈없는 비주얼로 이목을 집중시키는 것은 물론, 형형하고도 날카로운 눈빛과 아우라는 마주치기만 해도 서늘함을 느끼게 할 만큼 압도적인 카리스마를 발산한다. 이에 더해 긴장감을 몰고 다니는 날선 존재감은 하율리라는 배우를 만나 악랄하면서도 오묘하게 그려져 호평을 얻고 있다. 구덕이가 아침 일찍 보이지 않자 도망갈 준비를 위해 돈을 모으고 있다는 것을 알아채며 닥달하는 모습, 잔칫집에서 맛만 보고도 구덕이가 만든 전이라는 것을 알아채고 빠르게 그를 찾아 나서는 모습, 자신과 혼담이 오가던 이와 함께 있던 구덕이를 포착하고 호되게 멍석말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상희, 한지민 유일한 친구 된다‥박보경은 경쟁자(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932633"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상희와 박보경이 각각 한지민의 동지와 경쟁자로 협력하거나 대적한다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍/극본 지은) 측은 "배우 이상희와 박보경이 한지민의 유일한 친구와 경쟁자로 풍성한 케미를 채울 예정이다"고 12월 16일 전했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 먼저 지난 11월 29일 열린 제45회 청룡영화상에서 여우조연상을 수상, 연기를 향한 지독한 짝사랑을 소감으로 전하며 지치지 않는 열정을 드러냈던 이상희. ‘피플즈’ CFO이자 CEO 지윤 유일한 친구인 ‘서미애’를 연기한다. 서글서글하고 씩씩한 성격의 소유자 미애는 함께 있는 사람까지도 힐링 시키는 에너지를 가지고 있다. 대표이기 이전에 막역한 사이인 지윤에겐 ‘피플즈’ 직원 중 유일하게 직언을 서슴지 않을 수 있는 사람이기도 하다. 제 속 들여다보듯 지윤의 의중을 너무나도 잘 알기에,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대퓨님 생일 축하"…다니엘, 아기 시절 영상 올리며 '애정' 드러내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070501"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 다니엘이 민희진 전 어도어 대표의 생일을 축하했다. 다니엘은 16일 뉴진스의 새 인스타그램 계정인 '진즈포프리'(jeanzforfree)에 "해피 버스데이 대퓨님(대표님). from little Dazzi boo (작은 다니엘로부터)"라는 글을 게재했다. 함께 올린 영상에는 영유아 시절 다니엘이 생일 축하 노래를 부르는 깜찍한 모습이 담겨있다. 다니엘은 자신의 과거 영상을 통해 오늘 45세가 된 민희진 전 대표를 축하한 것으로 보인다. 뉴진스 다섯 멤버들은 지난 14일 이전 공식 계정과는 별도의 새 인스타그램 계정을 개설했다. 다니엘은 "진짜 저희예요"라고 말했고, 민지는 "보고 싶었어요. 여러분"이라고 인사했다. 하니는 "여기(새 SNS 계정)서 더 자주 만날 것"이라고 했다. 해당 계정은 개설 하루 만에 240만 명의 팔로워를 돌파했고, 16일 현재 246만 명으로 늘었다. 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 해당 계정을 통해 게시물과 인스타그램 스토리 등을 게재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['클럽 걸' 지예은→'요리 큰손' 송지효, 웃음 케미 폭발…'런닝맨', 2049 동시간대 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310126"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'이 연말 파티 여행 레이스로 제대로 된 큰 웃음을 선사했다. 지난 15일 방송된 '런닝맨'은 타겟 지표인 '2049 시청률' 2.4%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록해 동시간대 예능 1위를 지켰고, 분당 최고 시청률 역시 5.7%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 '쏘쿨한 런닝 연말 파티' 레이스로 꾸며져 강원도 횡성으로 떠난 멤버들의 1박 2일 파티 여행 첫 번째 편이 공개됐다. 지난 레이스 결과에 따라 강원도로 오게 된 멤버들은 파티의 서막을 알리는 화려한 파티 룩으로 오프닝을 장식했다. 특히, 지예은은 화려한 색상의 초미니 스커트를 입고 가장 마지막에 등장했고, 깜짝 놀란 멤버들은 "너 뭐하는 거냐", "이거 강남의 유명한 클럽에서 많이 보는 룩", "갓 태어난 망아지 같다"며 놀려 웃음을 자아냈다. 파티답게 화려한 오프닝 레드카펫을 즐긴 멤버들은 이후 마트로 향해 필요한 물품들을 구매하기로 했다. 하지만 이 과정에서 멤버들은 여행에 필요 없는 물품들까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 학교 후배 최희진과 '결혼 스캔들' 터졌다 "천진한 사랑스러움" (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807141"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’가 극중 나인우의 ‘결혼 스캔들’ 상대, 최희진의 첫 스틸을 공개했다. 내년 1월 10일 첫 방송을 앞둔 새해 첫 로맨스 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역), 나인우(천연수), 최민수(지춘필), 김태형(금석경), 최희진(윤난우) 등이 출연한다. ‘모텔 캘리포니아’ 측은 최희진의 첫 스틸을 공개했다. 최희진은 나인우의 하나읍 수의사 후배인 윤난우 역을 맡았다. 난우는 동물을 사랑하는 마음으로 수의대에 입학했지만, 교내 불법 동물 실험 반대에 나섰다 졸지에 취업 길이 막혀버린 선한 마음의 소유자다. 결혼 선 자리로 내몰리기 직전, 학교 선배 연수(나인우 분)의 스카우트 제의로 동물병원에 입성, 연수의 호의가 이성적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌런 이학주 ‘이한신’ 종영 앞두고 폭주, 총 들고 광기 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932627"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이학주 송영창 재벌 부자가 폭주한다. 12월 16일 방송되는 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/이하 ‘이한신’) 9회에서는 이한신(고수 분)이 지씨 부자의 악행을 막기 위한 추격전을 펼친다. '이한신'은 최종회까지 단 4회만 남겨두고 있다. 이제 이한신(고수 분)과 안서윤(권유리 분)이 오정그룹 지동만(송영창 분)과 지명섭(이학주 분) 부자에게 복수를 실행하는 클라이맥스만을 앞두고 있다. 오정그룹을 무너뜨리기 위해 오정그룹의 방식을 이용하기로 한 이한신이 어떻게 이들을 방어할지 많은 이들의 관심이 쏠린다. 이와 함께 공개된 9회 스틸컷에는 병원에서 만난 지동만-지명섭 부자가 담겨 있다. 지난 8회 방송에서 임정균(임효우 분)이 체포됐다는 말을 듣고는 “잠깐 나가야겠다”고 이야기한 지동만. 그가 실제로 자신의 힘을 이용해서 병원을 핑계로 밖으로 나온 것이다. 이에 지동만이 교도소 밖으로 나온 진짜 속셈은 무엇인지, 또 이한신에게 아버지와의 전쟁을 선포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 결혼 후 날벼락…추영우 성소수자 고백→집안 몰락 (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807138"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 마님이 된 임지연 앞에 예기치 못한 비극이 닥쳤다. 지난 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우 조선판 성소수자↔아이돌, 이런 1인 2역이라면 大환영(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932624"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 1인 2역으로 극과 극 활약을 펼치며 '옥씨부인전' 인기를 견인하고 있다. 인기리에 방영 중인 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 돈도 인기도 쓸어 모으는 천상계 전기수 ‘천승휘’와 그와 똑같은 얼굴이지만 정반대의 성격을 지닌 ‘성윤겸’ 역으로 분한 배우 추영우는 상반된 결의 두 인물을 오가며 보는 재미를 더하고 있다. 추영우는 극 중 자유로운 영혼의 예인 ‘천승휘’ 역을 맡아 풍부한 감수성과 타고난 예술성을 자랑, 전국 팔도를 사로잡는 ‘조선의 아이돌’로 활약을 펼친다. 여기에 첫 만남에 마음을 빼앗긴 구덕(임지연 분)을 향한 순정으로 직진 남주의 정석을 그려내며 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 범접할 수 없는 아우라를 뿜어내며 무대를 장악하는 천승휘는 구덕이 앞에서만큼은 귀여운 ‘댕댕미’로 미소를 유발하는가 하면, 자신의 마음을 강요하지 않고 그저 구덕을 진심으로 위하고 응원하며 승휘만의 방식으로 그녀를 향한 사랑을 표해 캐릭터의 매력을 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 이학주 父子와 숨 막히는 추격전 예고…복수 성공할까 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807137"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 이학주-송영창 재벌 부자(父子)의 악행을 막기 위한 숨 막히는 추격전을 펼친다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)이 최종회까지 단 4회만 남겨두고 있다. 첫 방송 이후 꾸준히 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 기록하며 많은 사랑을 받아온 ‘이한신’. 이제 이한신(고수 분)과 안서윤(권유리)이 오정그룹 지동만(송영창)과 지명섭(이학주) 부자에게 복수를 실행하는 클라이맥스만을 앞두고 있다. 이런 가운데 16일 방송되는 ‘이한신’ 9회에서는 이한신이 지씨 부자의 악행을 막기 위한 추격전을 펼친다. 오정그룹을 무너뜨리기 위해 오정그룹의 방식을 이용하기로 한 이한신이 어떻게 이들을 방어할지 많은 이들의 관심이 쏠린다. 이와 함께 공개된 9회 스틸컷에는 병원에서 만난 지동만-지명섭 부자가 담겨 있다. 지난 8회 방송에서 임정균(임효우)이 체포됐다는 말을 듣고는 “잠깐 나가야겠다”고 이야기한 지동만. 그가 실제로 자신의 힘을 이용해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, '20년 절친' 김승수 고백 끝내 거절…'미우새', 최고 19.1% 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310125"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그동안 썸과 우정 사이에서 많은 설렘을 선사했던 '미우새' 김승수와 양정아가 끝내 좋은 친구로 남기로 했다. 지난 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'는 2049 시청률 3.2%로 일요 예능 1위, 수도권 가구 시청률은 14.3%로 주간 예능 1위를 기록했다. 이날 방송에서 김승수는 "친구가 아닌 다른 의미로 만나고 싶다", "누가 나한테 여자친구 있냐고 물으면 있다고 이야기하고 싶다"라며 양정아에게 자신의 마음을 솔직하게 고백했다. 김승수의 갑작스러운 고백에 양정아는 선뜻 대답을 하지 못하며 깊은 생각에 빠진 듯한 모습을 보였다. 이 장면은 시청률이 무려 19.1%까지 올라 '최고의 1분'을 기록했다. 이내 양정아는 사귀게 되면 바로 결혼을 생각해야 하는 두 사람의 나이에 대한 현실적인 고민을 꺼냈고, "네가 예쁜 가정 꾸리고 아이 낳고 사는 모습을 보고 싶다"라며 진심으로 김승수를 배려하는 결정을 내렸다. 이어 양정아는 김승수에게 설렘을 느끼고 진지한 만남에 대해 고민한 적도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 성소수자였다…임지연 시댁 몰락 8.5% [옥씨부인전](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896581"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마님이 된 임지연 앞에 예기치 못한 비극이 닥쳤다. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳에서 발생했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 연기 도전한다…'수상한 그녀' 캐스팅 확정→정지소와 '특급 케미' 예고 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896575"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 드라마에 첫 도전한다. 16일 소속사 웨이크원은 "하현상이 오는 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다"고 밝혔다. KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'(연출 박용순/ 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크했다. 하현상은 극 중 음대생이자, 50년 전 젊은 말순(정지소 분)의 첫사랑인 춘호 역을 맡아 브라운관 첫 출사표를 던진다. 특히 하현상은 기타 연주 등 음악적 재능과 섬세한 성격을 지닌 역할을 자신만의 매력으로 그려내며 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 앞서 하현상은 영화 '인생은 아름다워'에 강서진 역으로 출연하며 훈훈한 비주얼과 자연스러운 연기로 성공적인 연기 데뷔를 치렀다. 음악부터 연기까지 만능 엔터테이너로서 존재감을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 상승세, 분당 최고 시청률 10.0%까지 치솟아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070473"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'이 시청률 고공 행진을 이어가고 있다. 15일 방송된 JTBC 주말드라마 '옥씨부인전' 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳에서 발생했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연 최고 10.0% 찍었다! 결혼하고 찾아온 비극[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289655"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 마님이 된 임지연 앞에 예기치 못한 비극이 닥쳤다. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 돼 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 가짜연애 끝 키스신까지…최고 시청률 6.3%(사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932617"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈과 정유미가 재결합 후 견고해진 사랑을 폭발시키며 리와인드 로맨스를 본격화했다. 12월 15일 방송된 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 8화 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9%, 최고 6.7%, 전국 가구 기준 평균 5.7%, 최고 6.3%로 케이블과 종편 내 동시간대 1위를 기록했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 8화는 돌고 돌아 서로의 사랑을 확인한 투지원의 리와인드 로맨스가 본격적으로 펼쳐지며 시청자의 마음을 쥐락펴락했다. 윤지원은 “너 볼 일 없는 거 그거 못 하겠으니까. 오래전에 네가 날 버렸어도, 또 전부 우릴 반대한대도 상관 안 해. 그러니까 네 마음만 나랑 같으면”이라는 석지원의 직진 고백에 “다시 와줘서 고마워”라며 뜨거운 포옹으로 화답했다. 이후 두 사람은 사택과 석지원의 오피스텔을 오가며 데이트를 즐기는 등 석지원과 윤지원은 18년의 엇갈림을 운명의 끈으로 이어 붙인 로맨스로 한층 깊어진 애정을 키워갔다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성소수자' 추영우, 임지연과 위장 결혼.."여자 못 품어" 충격 고백('옥씨부인전')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226539"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 1인 2역 추영우의 성소수자 고백, 임지연에게 위기로 다가올까. 15일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁 최보윤 연출) 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 재결합…달콤 입맞춤→비밀연애 들키나 (사외다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807131"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 리와인드 로맨스를 본격화했다. 지난 15일 방송된 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 8화 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9%, 최고 6.7%, 전국 가구 기준 평균 5.7%, 최고 6.3%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 기록했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 8화는 돌고 돌아 서로의 사랑을 확인한 투지원의 리와인드 로맨스가 본격적으로 펼쳐지며 시청자의 마음을 쥐락펴락했다. 윤지원은 “너 볼 일 없는 거 그거 못 하겠으니까. 오래전에 네가 날 버렸어도, 또 전부 우릴 반대한대도 상관 안 해. 그러니까 네 마음만 나랑 같으면”이라는 석지원의 직진 고백에 “다시 와줘서 고마워”라며 뜨거운 포옹으로 화답했다. 이후 두 사람은 사택과 석지원의 오피스텔을 오가며 데이트를 즐기는 등 석지원과 윤지원은 18년의 엇갈림을 운명의 끈으로 이어 붙인 로맨스로 한층 깊어진 애정을 키워갔다. 하지만 운명의 장난인 듯 독목교에서는 “우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 역당으로 몰린 남편 추영우+시부 성동일 삭탈관직... 임지연 어쩌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246040"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마님이 된 임지연 앞에 예기치 못한 비극이 닥쳤다. 어제(15일) 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 더 끈끈해졌다 [사외다](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896570"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 재결합 후 더 견고해진 사랑을 보여줬다. 15일 방송된 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 8화 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9%, 최고 6.7%, 전국 가구 기준 평균 5.7%, 최고 6.3%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 기록했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 8화는 돌고 돌아 서로의 사랑을 확인한 투지원의 리와인드 로맨스가 본격적으로 펼쳐지며 시청자의 마음을 쥐락펴락했다. 윤지원은 “너 볼 일 없는 거 그거 못 하겠으니까. 오래전에 네가 날 버렸어도, 또 전부 우릴 반대한대도 상관 안 해. 그러니까 네 마음만 나랑 같으면”이라는 석지원의 직진 고백에 “다시 와줘서 고마워”라며 뜨거운 포옹으로 화답했다. 이후 두 사람은 사택과 석지원의 오피스텔을 오가며 데이트를 즐기는 등 석지원과 윤지원은 18년의 엇갈림을 운명의 끈으로 이어 붙인 로맨스로 한층 깊어진 애정을 키워갔다. 하지만 운명의 장난인 듯 독목교에서는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연X추영우 결혼 후 비극…또 자체 최고 시청률]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932612"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 마님이 됐다. 12월 15일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁, 최보윤) 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이에 시청률은 수도권 8.9%, 전국 8.5%로 연이어 자체 최고 시청률을 돌파, 수도권 기준 분당 최고 10.0%까지 치솟았고 2049 타겟 시청률은 전국 3.1%를 기록하며 식을 줄 모르는 열기를 이어가고 있다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 새색시된 임지연, 性소수자 신랑 비밀 알고 '충격'…성동일 집안 풍비박산('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226534"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현감댁 며느리가 된 임지연 앞에 또 다른 위기가 닥쳤다. 15일 방송한 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 4회에서는 모두가 탐내던 현감댁 며느리가 되어 꽃길만 걸을 줄 알았던 가짜 옥태영(임지연)의 앞에 또 한 번의 커다란 위기가 찾아왔다. 이날 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우)은 노비였던 과거와 소수자라는 서로의 비밀을 품고 부부가 됐다. 특히 평생 정체를 숨긴 채 살아야하는 가짜 옥태영의 피난처가 되어주겠다는 성윤겸의 고백은 보는 이들의 마음을 잔잔하게 흔들었다. 성씨 가문 사람들의 따뜻한 환대 속에서 집안의 맏며느리가 된 옥태영은 그들의 든든한 지지를 받아 외지부로도 능력을 펼쳐나갔다. 그러나 사건은 예기치 못한 곳에서 발생했다. 불법 수결로 아이들을 빼앗긴 부모의 의뢰를 받은 옥태영은 진상을 파악하기 위해 움직였고 아이들을 구하려 직접 나서기까지 하며 열의를 불태웠다. 하지만 그 현장에서 뜬금없이 가리개로 얼굴을 가린 남편 성윤겸을 마주하게 되면서 모두를 충격에 휩싸이게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥︎조수민, 프러포즈 "결혼해 줘유" 벅찬 해피엔딩 ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212867"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 여운을 남기며 종영했다. 15일 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트) 최종회가 방송됐다. 섬 총각 철희(이이경 분)와 7급 공무원 하나(조수민 분)의 사랑은 행복한 결말을 맞았다. 철희의 사랑 고백을 들은 날, 하나의 마음도 분명 철희를 향하고 있었다. 하지만 하나는 쉽게 철희와 만남을 시작하겠다고 마음먹을 수 없었다. 그를 향한 마음이 커질수록 또 관계가 깊어질수록 함께 커져만 갈 '책임의 무게'를 생각하지 않을 수 없었기 때문이다. 철희와 첫 입맞춤을 나눈 날도 하나는 집에 와 "결혼은 서로를 평생 책임지는 거라던데"라며 "내 한 몸 책임지는 것도 벅찬 내가 나 아닌 누군가를 어떻게 책임진단 말인가"하고 한숨 섞인 고민에 빠졌다. 철희는 견고한 하나의 마음속 문을 다정하면서도 뚝심 있게 두드렸다. 결국 철희의 마음을 받아들이기로 결심한 하나는 그 길로 철희에게 향했고 "철희 씨랑 뽀뽀한 거 좋았어요. 이러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석의 재발견…"♥채수빈 좋아해" 숨멎 엔딩→떨리는 '안면 근육+호흡+눈빛' (지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807125"/>
        <updated>2024-12-16T00:43:00.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 숨멎 엔딩을 선사했다. 지난 14일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 6회에서 유연석은 ‘백사언’ 역으로 분했다. 그는 극중 사언과 홍희주(채수빈 분)의 고여있던 관계가 급물살을 타게 되는 과정을 진정성 있게 담아내며 묵직한 여운을 남겼다. 이날 사언은 희주와 진정한 소통을 이뤘다. 협박범의 정체가 희주임을 알게 된 그는 낙심하기도, 분노하기도 했다. 그러나 사언은 희주의 비밀을 알고 있다는 사실을 숨긴 채 협박전화를 통해 되려 희주의 속마음에 다가섰다. 특히, 그는 희주를 바라보며 위안을 얻던 어린 시절을 고백, 오랜 시간 간직해 온 진심을 터놓았다. 이어 사언은 이혼을 요구하던 희주의 마음을 돌리고자 “다 줄 수 있습니다. 희주가 원한다면 얼마든지”라며 달라지기로 약속해 시청자들 마음에 불을 지폈다. 사언은 협박전화를 희주와의 소통을 넘어 두 사람 사이를 잇는 동아줄로 활용했다. 다 함께 떠난 야유회에서 희주가 산 아래로 떨어진 뒤 쉽게]]></content>
    </entry>
</feed>