<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-23T19:03:38.983Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 아이돌 연습생 출신 려운에 러브콜 "대표님 자녀 지킬 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246967"/>
        <updated>2024-12-23T16:11:37.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정이 려운에 러브콜을 보냈다. 12월 23일 ENA에서 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)가 첫 방송됐다. 이날 강수현(고현정)은 판도라엔터테인먼트 연습생 유진우(려운)가 연습생 시절 만점에 가까운 평가를 받을 정도로 유망주였지만 방출됐다는 걸 알게 됐다. 알고 보니 유진우의 부모님이 몰래 그 대신 10년간 2억을 빌려서 변제의 의무를 떠안고 방출된 것. 이를 알게 된 강수현은 부하직원에게 유진우의 연락처를 알아오라고 시켰다. 이후 유진우와 독대한 자리에서 강수현은 그에게 '스타라이즈' 오디션을 제안했다. 유진우는 2억 원의 빚을 갚아야 했기에 강수현의 손을 잡을 수밖에 없는 상황. 그는 "후회하지 않게 해드리겠다. 뭐든지 해낼 수 있다"고 말했다. 강수현은 "우승할 수 있겠니? 난 그런 아이가 필요하다"고 말했다. 유진우는 "명함 한장을 달라"고 말한 뒤 "대표님 아들 학교 폭력 당하고 있죠? 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 아티스트 갑질 의혹으로 만장일치 해임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246966"/>
        <updated>2024-12-23T16:11:37.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정이 판도라엔터테인먼트에서 갑질 의혹으로 해임됐다. 12월 23일 ENA에서 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)가 첫 방송됐다. 판도라엔터테인먼트 소속사 대표 아티스트 레이드는 강수현(고현정)의 갑질과 폭언을 근거로 계약 해지를 요구했다. 이에 긴급 이사회가 열렸고, 회사 관계자는 "최근 우리 회사는 스마일 투자로부터 투자 유치 계약을 체결했는데 해당 조약에는 소속 아티스트와 문제가 발생할 때 위약금을 지불한다는 조항도 있었다"고 설명했다. 강수현은 이에 "이걸 믿냐"며 황당해 했다. 이어 투자자 대표가 등장했고 "레이드를 보고 투자했는데 이게 뭐냐. 투자금을 두 배로 돌려주던가 아니면 강수현 대표를 해임하라"고 말했다. 이후 강수현 대표의 해임안이 안건으로 올려져 이사회 투표가 진행됐고, 강수현 해임이 만장일치로 결정됐다. 이후 강수현을 대신해 스마일 투자가 제안한 장현철(이승준)이 새로운 대표이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 우주 과학자 됐다('별들에게 물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216539"/>
        <updated>2024-12-23T16:11:37.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무한한 연기 스펙트럼을 뽐내는 배우 오정세가 ‘별들에게 물어봐’를 통해 우주 과학자로 변신한다. 오정세는 케이블채널 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 초파리 수보다 많은 은행을 가진 금융 재벌의 둘째 아들이자 10개월째 우주정거장에 체류하며 초파리를 연구하는 우주 과학자 강강수 역으로 분해 새로운 매력을 보여줄 예정이다. 강강수는 빠른 두뇌 회전과 신선한 감각으로 날카로운 천재 엘리트 면모를 보이는 동시에, 냉정하고 오만한 성격으로 인해 주변 인물들의 눈초리를 받는 인물. 그런 그가 가슴 절절한 외사랑을 하고 있다고 해 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 과연 지구에서의 부와 명예를 두고 우주로 떠난 강강수의 예측불허 성격을 캐릭터 장인 오정세가 어떻게 그려낼지 궁금증이 더해진다. 그런가 하면 오정세는 지난 7월 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌3에서 임박사 역으로 분해 광기 어린 표정과 욕망에 가득 찬 눈빛으로 극의 긴장감을 고조시킨 바 있다. 그는 탄탄한 연기력으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 빚 2억 안고 쫓겨난 려운과 만남‥ "대표님은 나를 사세요" ('나미브') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216538"/>
        <updated>2024-12-23T15:09:33.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운이 손을 잡았다. 23일, 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서는 강수현(고현정)이 오디션 프로그램에 도전하면서 유진우(려운)와 손을 잡는 모습이 그려졌다. 이날 강수현은 판도라 엔터테인먼트의 아이돌 레이드 재성에게 갑질과 폭언을 했다는 이유로 하루 아침에 대표에서 해임됐다. 이 모든 게 오봉규(인교진)와 장현철(이승준)의 계략이었다. 유진우는 판도라 엔터테인먼트 장기 연습생으로 계약을 해지 당했다. 게다가 유진우는 부모님이 회사에서 대출을 받아 2억 원의 빚이 있는 상태였다. 유진우는 "제가 고등학생인데 이걸 어떻게 다 갚나"라고 물었지만 무시당했다. 유진우는 숙소에서도 내쫓겼다. 심준석(윤상현)은 강수현이 전화를 받지 않자 판도라 엔터테인먼트로 찾아왔다. 심준석은 강수현이 해임당했다는 사실을 알게 됐다. 심준석은 "왜 말을 그렇게 해서 빌미를 줬냐"라고 말했다. 심진우는 엄마 강수현이 자신의 보조를 도와준 친구에게 돈을 줬다는 사실에 실망했다. 강수현은]]></content>
    </entry>
</feed>