<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-03T13:23:30.181Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개수배 논의 중' 이민기, 상해사건 유력 용의자…여친 사건까지 연루('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691535"/>
        <updated>2024-12-03T13:22:56.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 용의선상에 오른다. 4일 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’ 9회에서는 모든 사건의 증거가 차정우(이민기 분)를 가리키며 긴장감을 고조시킨다. 사건 현장에 있던 정우는 이진석(윤정일 분) 상해 사건의 유력한 용의자로 지목된다. 7년 전 여자친구 윤혜진(하영 분) 사건과도 연관 지어 수세에 몰린다. 뿐만 아니라 정우는 공개 수배에 지명될 위기까지 처한다. 이민형(한지현 분)은 7년 전 사고 당시 정우가 끼고 있던 손목시계를, 정우는 혜진의 휴대전화를 입수한다. 그 가운데 손목시계에 묻어 있던 혈흔에서 정우의 DNA가 검출돼 사건은 극적으로 치닫는다. 이때 이민형은 경찰서로 온 정우를 다급하게 불러세우고는 차를 타고 어디론가 향한다. 사건과 관련한 이야기를 나누던 중 민형은 진범을 만나러 간다며 정우를 적잖이 당황시킨다. 모두가 정우를 범인으로 지목하고 있는 상황에서 민형이 찾은 진범의 존재는 누구일지 궁금해진다. 또한 정우는 어떻게 자신의 결백을 증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 우현·김혜화 비리 증거 손에 넣었다…"자수하시죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802988"/>
        <updated>2024-12-03T13:22:56.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 도박판에 뛰어들었다. 3일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신) 6회에서는 이한신(고수 분)이 김내경(김혜화)에게 자수를 하라고 설득한 모습이 그려졌다. 이날 용진상은 김내경이 전화를 받지 않자 "김내경 이 망할 년. 돈도 안 주고 물건도 안 보내고 연락도 안 받고. 진짜 나 쌩까는 거야?"라며 발끈했다. 이때 이한신이 나타났고, 용진상은 "이 야심한 밤에 심사관님이 무슨 일로"라며 당황했다. 이한신은 "아직 변호사 선임 안 하셨죠. 변호사가 필요하실 거 같아서요. 김내경 교수가 대표님을 손절했거든요"라며 전했다. 이한신은 김내경의 목소리가 담긴 음성 파일을 들려줬다. 음성 파일 속 김내경은 "누구요? 용걸산업 용진상 대표? 그 사람이 뭐요. 난 누군지도 모르는 사람입니다"라며 용진상을 모른 척했다. 결국 이한신은 용진상과 김내경이 취업조건부 가석방을 시켜주는 대가로 돈을 거래했다는 사실을 밝힐 수 있는 증거를 손에 넣었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 우현 잡으려 타짜로 변장해 도박판 입장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802968"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 도박판에 뛰어들었다. 3일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 6회에서는 이한신(고수 분)이 용진상(우현)에게 접근하기 위해 타짜로 변장한 모습이 그려졌다. 이날 용진상은 최화란(백지원)이 투입시킨 선수가 패를 숨기는 것을 눈치챘고, 결국 소동이 벌어졌다. 모니터로 도박장을 지켜보던 이한신은 "선수 섭외 제대로 한 거 맞습니까?라며 탄식했다. 최화란은 "시간이 좀 촉박했다니까. 지금 누구 탓을 하고 있을 때가 아니잖아. 빨리 수습부터 해야지"라며 당황했다. 이한신은 "수습하러 가야죠. 사장님 판돈 좀 부탁드리겠습니다"라며 밝혔고, 서둘러 타짜로 변장했다. 최화란은 "이 변이 직접 선수로 뛰겠다고? 내 돈 잃으면 이 변이 다 갚아야 돼"라며 당부했다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세 아닙니다..이재원, 신분 상승 성공 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206850"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재원이 드라마 ‘옥씨부인전’을 통해 존재감 넘치는 매력을 뽐내고 있다. 지난 30일 첫 방송된 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 이재원과 추영우의 티키타카가 극의 재미를 더하며 이목을 집중시키고 있다. 이재원은 노비 ‘쇠똥’이에서 공연단을 이끄는 행수 ‘만석’으로 신분 상승한 인물로 출연, 새로운 노비 캐릭터를 선보이며 주인이자 친구인 ‘천승휘’(추영우 분)와 신분을 뛰어넘는 우정을 보여주고 있다. 특히 이재원은 매 출연작마다 훈남 배우들과 함께 한데 이어 이번 ‘옥씨부인전’에서도 또 한 번 ‘훈남 배우 컬렉터’로서의 면모를 입증하고 있다. 먼저, 영화 ‘아저씨’에서 이재원은 원빈을 위협하는 ‘또치’ 캐릭터로 강렬하게 각인되었다. 이어, tvN 드라마 ‘청춘기록’에서 박보검의 형 ‘사하준’역을 맡아 동생과 정반대인 모습으로 극의 재미를 더하기도 했다. 또한, 최근 JTBC 드라마 ‘웰컴투 삼달리’에서 지창욱의 절친 ‘경태’역으로 출연해 눈치는 없지만 친구일에는 물불 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선주씨' 정영섭, 최정윤에 "각자 가정 정리하자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244820"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영섭이 최정윤에게 이혼을 권했다. 3일 방송된 MBC '친절한 선주씨'에서는 전남진(정영섭 분)이 피선주(심이영 분)에게 각자 시간을 갖자고 했다. 이날 피선주는 "우리 사이 생각 좀 해 보자. 각자 다른 길을 찾는 게 서로한테 더 좋다면 헤어지는 것도 선택지를 두고 생각해 보자"는 전남진에게 "춘향이니 평강이니 그거 생각 없이 그런 거다. 기분 나빴을 거니까 미안해. 그런데 난 그렇게 생각 안 한다. 미주 사고 낸 거 돈 얘기도 못 들은 척해. 알아서 할게"라고 사과했다. 하지만 전남진은 "미안한데 너랑은 대화를 어떻게 해야 할지 모르겠다"고 하며 떠났다. 늦은 밤 전남진은 진상아(최정윤 분)를 불러내 "나랑 불륜하자고 그랬지? 그거 어렵고 복잡하다"고 하며 각자 가정을 정리하자고 했다. 이에 진상아는 "헌신한 자기 와이프 버릴 배짱도 없으면서"라고 웃었고 두 사람이 함께 있는 모습을 진추아(임사랑 분)가 목격했다. 한편 MBC '친절한 선주씨'는 매주 월-금 오후 7시 5분 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니도 속 터졌다! 고윤정 ‘슬전생’, 전공의 파업 이후 행방불명”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039538"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슬기로운 의사생활’의 스핀오프, ‘언젠가는 슬기로울 전공의생활’(이하 ‘슬전생’)의 편성이 또다시 불투명해졌다. 기대감을 모았던 이 작품이 tvN의 2025년 드라마 라인업에서도 제외되며 팬들의 애를 태우고 있다. 3일 CJ ENM은 2025년 tvN을 책임질 초호화 라인업을 공개했다. 이민호와 공효진의 ‘별들에게 물어봐’가 내년 1월 4일 첫 방송을 확정했고, 이종석과 문가영의 법정 드라마 ‘서초동’은 상반기 방영을 예고했다. 이준호와 금새록의 ‘태풍상사’, 이동욱·이주빈·이다희·이광수의 ‘이혼보험’ 등 스타 배우들이 대거 포진된 작품들이 대기 중이다. 뿐만 아니라 박보영과 박진영이 손잡은 ‘미지의 서울’, 강태오와 이선빈의 ‘감자연구소’, 차주영과 이현욱의 ‘원경’, 문가영과 최현욱의 로맨틱 코미디 ‘그놈은 흑염룡’ 등 다양한 장르의 기대작들이 공개되며 팬들의 관심을 사로잡았다. 하지만 이 화려한 라인업 어디에도 ‘슬전생’의 이름은 없었다. ‘슬전생’은 2020~2021년 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니, CEO 카리스마 터졌다”…한지민, ‘팩트 폭격’ 워커홀릭 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039535"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민이 또 한 번 연기 변신에 성공했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’에서 한지민은 냉철하고 프로페셔널한 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤으로 등장해 시청자들의 기대를 한 몸에 받고 있다. 이번에 공개된 스틸컷 속 한지민은 단단한 눈빛과 세련된 비즈니스 룩으로 완벽한 커리어 우먼의 모습을 보여줬다. 창업 5년 만에 업계 2위로 회사를 끌어올린 능력자 지윤은 통쾌한 팩트 폭격과 워커홀릭 라이프를 보여주며 ‘갓생’의 정석을 선보일 예정이다. 시청자들은 특히 한지민의 ‘CEO 카리스마’에 주목하고 있다. “이 언니, 이번엔 제대로 터졌다”는 반응이 이어지는 가운데, 한지민의 워너비 CEO 연기가 어떤 새로운 매력을 선보일지 관심이 집중되고 있다. ‘나의 완벽한 비서’는 2025년 1월 3일 첫 방송을 앞두고 있다. “이 언니 카리스마, 안 보면 손해!”라는 말이 나올 정도로 기대를 모으는 한지민의 변신이 곧 안방극장을 강타할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, ♥남친과 일도 사랑과 같이…맥주대회 출품('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691526"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 결전의 날이 찾아온다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 측은 10회 방송을 앞둔 3일, 국제 블라인드 맥주 대회 시상식장에 모습을 드러낸 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)를 포착했다. 지난 방송에서 채용주는 마침내 사랑을 자각했고, 채용주와 윤민주는 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 두 사람은 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐기며 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 신제품 개발 막바지에 들어선 TF팀은 내부 시음회를 진행했다. 시음회는 성공적으로 진행되는 듯 보였다. 하지만 방송 말미 결과지를 받아 들고 절망하는 TF팀의 모습이 궁금증을 높였다. 앞선 예고 영상에서는 국제 블라인드 맥주 대회로 승부수를 띄우는 윤민주의 모습이 담겼다. 이날 공개된 대회장 풍경은 긴장감을 더한다. 간절하게 손을 모으고 기도하는 채용주의 표정에선 신제품 출시를 성사시켜야만 하는 팀장의 책임감이 느껴진다. 대회장으로 들어선 윤민주 역시 비장하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최정훈♥︎' 한지민, 러블리 버렸다('나의 완벽한 비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206770"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민이 파격적인 변신에 나섰다. 러블리한 이미지를 지우고 카리스마를 장착, MZ세대의 추구미를 저격하고 있다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 청순한 러블리의 대명사로 매 작품마다 특유의 사랑스러운 에너지를 선사했던 한지민은 카리스마 넘치는 CEO 강지윤 역을 맡아 파격 변신에 나선다. 지윤은 헤드헌팅 회사 피플즈의 CEO. 창업 5년만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓았다는 사실은 그녀가 얼마나 일을 잘하는 능력자인지를 설명한다. 때문에 지윤은 20대들 사이에서 워너비로 떠오른 가장 핫한 CEO다. 해야 할 말은 다 하는 사이다 태도, 뼈 때리는 말발과 현실감각, 치열한 업계에서 살아 남기 위한 독기로 똘똘 뭉친 생존력이 지금의 그녀를 만들었다. 이에 지윤은 기업이 원하는 완벽한 후보자를 추천하고, 이직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CEO된 한지민, 파격 연기 변신…독보적 카리스마 기대(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039521"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 한지민의 컴백을 알리며 파격 연기 변신을 짐작케 하는 스틸컷을 전격 공개했다. 러블리한 이미지를 지우고 독보적 카리스마를 장착, MZ세대의 추구미를 저격하고 있는 한지민의 새로운 얼굴이 반갑다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 청순한 러블리의 대명사로 매 작품마다 특유의 사랑스러운 에너지를 선사했던 한지민은 카리스마 넘치는 CEO ‘강지윤’ 역을 맡아 파격 변신에 나선다. 지윤은 헤드헌팅 회사 피플즈의 CEO. 창업 5년만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓았다는 사실은 그녀가 얼마나 일을 잘하는 능력자인지를 설명한다. 때문에 지윤은 20대들 사이에서 워너비로 떠오른 가장 핫한 CEO다. 해야 할 말은 다 하는 사이다 태도, 뼈 때리는 말발과 현실감각, 치열한 업계에서 살아 남기 위한 독기로 똘똘 뭉친 생존력이 지금의 그녀를 만들었다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 '슬전생' 또 실종..2025년 tvN 라인업서 행방불명 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287232"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언젠가는 슬기로울 전공의생활'(이하 '슬전생') 편성이 또 다시 불투명해졌다. 3일 오전 CJ ENM 측은 "올 한 해 화제성과 시청률을 동시에 사로잡으며 2년 연속 BPI 조사에서 TV 채널 부문 1위를 차지한 No.1 K콘텐츠 채널 tvN이 2025년을 압도할 초호화 라인업을 공개했다"라며 tvN에서 내년에 방영되는 콘텐츠들이 담긴 보도자료를 배포했다. 이민호, 공효진, 오정세 등이 출연하는 토일드라마 '별들에게 물어봐'는 2025년 1월 4일에 첫 방송을 앞두고 있다. 이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재가 연기하는 '서초동'은 내년 상반기 방송되며 이준호와 금새록의 '태풍상사', 이동욱과 이주빈, 이광수, 이다희의 '이혼보험'도 내년 tvN에서 볼 수 있다. 이외에도 차주영과 이현욱의 '원경', 박보영과 박진영의 '미지의 서울', 강태오와 이선빈의 '감자연구소', 문가영과 최현욱의 '그놈은 흑염룡', 공명과 최수영의 '금주를 부탁해', 추영우와 조이현의 '견우와 선녀']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 연애 시작' 김세정·이종원, 결전의 날 밝았다…심각 표정 ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206750"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 결전의 날이 찾아온다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신, 연출 박선호, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 10회 방송을 앞둔 3일, 국제 블라인드 맥주 대회 시상식장에 모습을 드러낸 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)를 포착했다. 지난 방송에서 채용주는 마침내 사랑을 자각했고, 채용주와 윤민주는 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 두 사람은 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐기며 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 한편, 신제품 개발 막바지에 들어선 TF팀은 내부 시음회를 진행했다. 시음회는 성공적으로 진행되는 듯 보였다. 하지만 방송 말미 결과지를 받아 들고 절망하는 TF팀의 모습이 궁금증을 높였다. 앞선 예고 영상 속 국제 블라인드 맥주 대회로 승부수를 띄우는 윤민주의 모습이 이목을 집중시킨 가운데, 이날 공개된 대회장 풍경은 긴장감을 더한다. 간절하게 손을 모으고 기도하는 채용주의 표정에선 신제품 출시를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성매매 논란 이유 있었다…'비밀결혼' 공유♥서현진 '트렁크'의 무의미한 19금[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691522"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. 19금 장면에 특히 더 신중해야 하는 이유는 자칫 저급한 작품이 될 수 있기 때문이다. 예술이라는 이름 아래 벗는다고 해서 다 아름답게 포장될 순 없다. 공유와 서현진이 주연을 맡은 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 숭덩숭덩 썰린 작품이다. 인물들의 감정선은 엉성하고, 서브 주연 정윤하, 조이건의 어색한 연기는 공유와 서현진이 겨우 머리채를 끌고 가던 스토리에 찬물을 끼얹는다. 무엇보다 조연들의 불필요한 노출 베드신은 납득하기 어려운 연출이다. '트렁크'는 한정원(공유 분)이 전처의 의뢰로 노인지(서현진 분)과 기간제 결혼 생활을 하게 되는 이야기를 담은 작품이다. 기간제 결혼 회사 우수 직원인 서현진은 의문의 트렁크 하나를 들고 공유의 집으로 들어가며 5번째 결혼 생활을 시작한다. 어린시절 트라우마로 불면과 악몽에 시달리는 한정원과 첫 번째 결혼에 실패한 노인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 하차 전소민, 대출 지옥 빠졌다…세상 무너져 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206748"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민이 버라이어티한 3단 변신으로 인생캐 경신을 예고했다. 오는 5일 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(극본 조유진 최룡, 연출 민지영)가 전소민의 올블랙 카리스마 폭발 현장을 공개했다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 공개된 사진 속 전소민은 블랙 가죽 코트에 짙은 선글라스로 얼굴을 가린 채 카리스마 넘치는 패션으로 시선을 강탈한다. 특히 선글라스 너머로 뿜어져 나오는 전소민의 불타는 복수심은 우중충하고 어두컴컴한 실내 분위기와 어우러지며 마치 느와르 영화의 한 장면 같이 수상한 긴장감을 자아낸다. 하지만 이어진 사진 속 전소민은 조금 전까지의 진지한 포스는 간데없이 세상이 무너진 듯 절망에 빠진 모습을 보이는가 하면 마지막 사진에서는 선글라스를 벗고 천연덕스러운 햇살 미소를 뿜어내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '첫 연출' 김희원, 퇴근길까지 신경 썼네…박보영→김설현 "전화 받아"('조명가게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691520"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원은 첫 연출에 도전했고, 강풀 작가는 '무빙'에 이어 두 번째 흥행을 노린다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 통해서다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구 등을 비롯해 다양한 인물들이 삶과 죽음의 경계에 선 사람들의 이야기를 전한다. 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 제작발표회가 열렸다. 김희원 감독, 강풀 작가와 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 원작 웹툰의 작가인 강풀이 이번 드라마도 집필했다. 김희원은 '조명가게'로 첫 시리즈 연출에 도전했다. 김희원 감독은 "고민 많이 했다. '보는 분들이 어떻게 하면 더 신선하게 느낄까'였다. '어떻게 하면 쉽게 받아들이고 정서를 움직일까'였다"고 밝혔다. 또한 "부담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 러블리 지우고 냉철 CEO 됐다 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399285"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 냉철한 CEO로 변신했다. 3일 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’ 측은 한지민 관련 스틸컷을 공개했다. ‘나의 완벽한 비서’는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 청순한 러블리의 대명사로 매 작품마다 특유의 사랑스러운 에너지를 선사했던 한지민은 카리스마 넘치는 CEO 강지윤 역을 맡아 파격 변신에 나선다. 강지윤은 헤드헌팅 회사 피플즈의 CEO. 창업 5년만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓았다는 사실은 그녀가 얼마나 일을 잘하는 능력자인지를 설명한다. 이 때문에 지윤은 20대들 사이에서 워너비로 떠오른 가장 핫한 CEO다. 해야 할 말은 다 하는 사이다 태도, 뼈 때리는 말발과 현실감각, 치열한 업계에서 살아 남기 위한 독기로 똘똘 뭉친 생존력이 지금의 그를 만들었다. 이에 강지윤은 기업이 원하는 완벽한 후보자를 추천하고, 이직을 원하는 후보자들을 자신의 가치를 알아주고 커리어를 확장시킬 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정-이종원, 일도 사랑도 술술 풀리나? [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009405"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원에게 결전의 날이 찾아온다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신) 측은 10회 방송을 앞둔 3일, 국제 블라인드 맥주 대회 시상식장에 모습을 드러낸 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)를 포착했다. 지난 방송에서 채용주는 마침내 사랑을 자각했고, 채용주와 윤민주는 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 두 사람은 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐기며 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 한편, 신제품 개발 막바지에 들어선 TF팀은 내부 시음회를 진행했다. 시음회는 성공적으로 진행되는 듯 보였다. 하지만 방송 말미 결과지를 받아 들고 절망하는 TF팀의 모습이 궁금증을 높였다. 앞선 예고 영상 속 국제 블라인드 맥주 대회로 승부수를 띄우는 윤민주의 모습이 이목을 집중시킨 가운데, 이날 공개된 대회장 풍경은 긴장감을 더한다. 간절하게 손을 모으고 기도하는 채용주의 표정에선 신제품 출시를 성사시켜야만 하는 팀장의 책임감이 느껴진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[병원 떠난 전공의→'슬전생' 불똥 10개월…내년 손잡고 돌아올까 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802908"/>
        <updated>2024-12-03T12:16:20.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전공의들의 집단 사직이 1년이 다 돼가는 가운데, tvN 드라마 '언젠가 슬기로울 전공의생활'이 직격탄을 맞고 있다. 편성 연기가 이어지고 있는 상황 속 내년엔 방영 가능할지 주목된다. 지난 2월부터 시작된 전공의 파업. 이에 tvN 드라마 '언젠가 슬기로울 전공의생활'(이하 '슬전생')에도 불똥이 튀었다. '슬전생'은 따뜻한 의사들이 살아가는 이야기를 담아 큰 사랑을 받은 '슬기로운 의사생활' 시리즈의 스핀오프 작품이다. 전공의 파업이 시작되면서 의사없는 병원이 현실화 됐고, '언젠가 슬기로울 전공의 생활'이 방영된다는 소식에 부정적 반응이 쏟아졌다. "환자들 목숨걸고 파업하는 드라마인가요?", "판타지 드라마다" ,"더 이상 의사 미화하는 것 보기 싫다", "드라마에 반영되는거냐" 등의 반응이 줄을 이었다. 당초 '슬전생'은 지난 1월 9일 첫 티저 영상까지 공개하며 5월 방영 예정이었으나, 편성이 계속해서 미뤄졌고 결국 올해 방영을 하지 못했다. 설상가상으로 2025 tvN 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노비' 임지연 vs '남장' 김지은, 신분은 속여야 제맛 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802906"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연, 김지은이 달라진 신분으로 시청자를 만난다. 지난달 30일, 임지연 주연의 JTBC 드라마 '옥씨부인전'이 첫방송했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 2화에서 임지연은 본격적으로 손나은의 신분으로 살게 됐다. 여기에 2년 만에 추영우와의 만남이 이루어졌지만 순탄치만은 않은 사건이 연이어 일어나면서 '진짜' 옥태영의 삶을 살게 되는 임지연의 각성이 이루어졌다. 이 결과 '옥씨부인전'은 1화 4.2%였던 시청률이 6.8%로 급상승하며 많은 관심을 증명했다. '신분상승' 소재는 사극에서 자주 쓰이지만, '노비에서 아씨가 된다'는 '옥씨부인전'의 특별함이다. 진짜 옥태영으로 등장한 손나은은 '신분에 구애받지 않는' 아씨로 등장했고, 구덕이(임지연)은 이를 이어받게 됐다. 임지연은 방송 전 진행된 '옥씨부인전' 제작발표회에서 "사극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 본격 여심 사냥꾼..초민감자 엠패스 능력에 취한다 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287220"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '취하는 로맨스'에서 초민감자 엠패스로써 능력을 빛내며 극을 이끌었다. 지난 26일 방송된 ENA '취하는 로맨스' 9회에서는 윤민주(이종원 분)가 초민감자 엠패스의 능력을 발휘해 위기에 처한 마을의 쭈엔(서이연 분)과 김씨(장원영 분)를 곤란한 상황에서 구해주는 모습과 과거 두 사람의 마음을 이어주는 오작교를 자처한 모습이 그려졌다. 민주는 할머니의 사망으로 혼자 슬픔에 빠져있는 용주(김세정 분)를 찾아 마을로 데려온다. 자신들의 방식으로 용주를 위로하는 마을사람들의 모습에 감정이 북받쳐 울고있던 용주에게 다가가 "안아줄까?"라는 말을 하며 다시 한번 자신의 마음을 드러냈다. 이어 쭈엔과 김씨를 곤경에 빠트린 유투버에게 일침을 날리며 사건을 마무리한 후 산책을 하던 용주는 민주에게 자신의 마음을 고백하려 한다. 이에 용주의 마음을 공감한 민주는 "응. 느껴져"라며 용주의 손을 잡았고 용주의 고백에 민주는 "난 한순간도 빠지지 않고 널 사랑해 왔어"라며 두 사람은 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송현찬·김태풍, 조선시대 취준생 변신..'체크인 한양' 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287219"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송현찬과 김태풍이 조선시대 '취준생'(취업 준비생)으로 변신한다. 3일 소속사 찬엔터테인먼트에 따르면 송현찬과 김태풍은 오는 21일 첫 방송되는 채널A 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진, 연출 명현우)에 캐스팅됐다. '체크인 한양'은 궁궐보다 더 화려한 초호화 여각 용천루에 현대의 '인턴' 격인 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스를 그린 작품이다. 두 배우는 용천루 교육생으로 등장해 극의 감초 역할을 톡톡히 해낼 전망이다. 대각주를 목표로 삼은 조선시대 버전 'Z세대'를 그리며 사극 연극에 처음 도전한다. '체크인 한양'에는 송현찬, 김태풍 외에도 배인혁(무영군 이은, 이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 출연한다. 각자의 꿈과 목표를 향해 나아가는 조선의 청춘을 연기한다. 특히 신분을 숨긴 이은호(배인혁 분)와 성별을 숨긴 홍덕수(김지은 분) 두 청춘의 로맨스가 색다른 궁금증과 흥미를 자극한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 원더우먼vs구척장신, 자존심 건 승강 전쟁의 결말은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309830"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['FC원더우먼'과 'FC구척장신'의 자존심을 건 승강 플레이오프가 펼쳐진다. 오는 4일 방송될 SBS '골(Goal) 때리는 그녀들'에서는 'FC원더우먼'과 'FC구척장신'의 제5회 슈챌리그 승강전이 공개된다. 이번 경기는 지난 대승의 기세를 이어 슈퍼리그 잔류를 노리는 'FC원더우먼'과 첫 강등 이후 재빠른 슈퍼리그 복귀를 위해 '광기'로 무장 마친 'FC구척장신'의 대결이다. 팀의 명예를 결정짓는 중요한 경기인 만큼 프로축구 못지않은 치열한 매치가 펼쳐질 것으로 보인다. 경기 전, 챌린지리그 '구척장신'의 '바주카포' 김진경은 "무조건 저희가 승격할 수 있을 것. 원래 (챌린지리그에) 있을 팀이 아니었다"라며 결의를 다졌다. 이에 슈퍼리그 '원더우먼'의 '악바리 치달러' 김가영은 "'구척장신'은 지금까지 챌린지리그 한번 해봤는데, (저희처럼) '3린지'는 해봐야 하지 않겠냐"라며 맞받아치기도 했다. 과연 승격과 잔류가 걸린 전쟁, 제5회 슈챌리그 승강전의 승자는 누가 될 것인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 서현진, '부조화→조화, 팔색조 매력인지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263706"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 공유와의 '트렁크' 조합으로, 낯설지만 매력적인 팔색조 분위기를 선사하며 시청자들을 집중시키고 있다. 최근 공개중인 넷플릭스 시리즈 '트렁크'(극본 박은영/연출 김규태)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스를 토대로 한 미스터리 멜로물이다. 극 중 서현진은 결혼으로 혼자가 된 '노인지'로 변신, 1년간의 결혼생활을 배경으로 변모하는 복합적인 감정선을 그려내며 시청자의 이목을 집중시킨다. 온화한 비주얼 케미는 물론 메마른 표정의 냉담한 모습에서 날 선 예민함, 서로를 갈망하는 순수함까지 깊어가는 감정텐션을 촘촘하게 표현해내는 서현진의 모습은 이전의 로코연기와는 또 다른 분위기를 느끼게 한다. 한편 넷플릭스 '트렁크'는 최근 8부작 전편 공개 이후 '오늘 대한민국의 TOP 10 시리즈' 1위에 오르는 등 꾸준한 관심을 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 냉철한 CEO 됐다..러블리 지우고 변신 [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287213"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 냉철한 CEO로 변신했다. 3일 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹) 측은 한지민 관련 스틸컷을 공개했다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 청순한 러블리의 대명사로 매 작품마다 특유의 사랑스러운 에너지를 선사했던 한지민은 카리스마 넘치는 CEO '강지윤' 역을 맡아 파격 변신에 나선다. 지윤은 헤드헌팅 회사 피플즈의 CEO. 창업 5년만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓았다는 사실은 그녀가 얼마나 일을 잘하는 능력자인지를 설명한다. 때문에 지윤은 20대들 사이에서 워너비로 떠오른 가장 핫한 CEO다. 해야 할 말은 다 하는 사이다 태도, 뼈 때리는 말발과 현실감각, 치열한 업계에서 살아 남기 위한 독기로 똘똘 뭉친 생존력이 지금의 그녀를 만들었다. 이에 지윤은 기업이 원하는 완벽한 후보자를 추천하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안창환, 히든카드→압도적 피지컬....‘왕을 지키는 호랑이’ 존재감 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039506"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 안창환이 시즌 1보다 강화된 피지컬과 존재감으로 극 중 김남길을 도와 정의 구현에 동참하는 ‘꼬메스’ 활약을 펼치고 있다. 안창환은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람)에서 ‘쏭삭’ 역을 맡아 중국집 만리장성 최고참 배달원으로 돌아왔다. 쏭삭은 시즌1에서 평범한 배달원이었다면, 시즌2에서는 지역 치안에도 힘쓰는 ‘구담구 명예 경찰’이자 동네 배달 맨들의 우두머리로 성장했다. 안창환은 ‘열혈사제’ 시즌1에서 음문석(장룡 역)에게 괴롭힘을 당하다가 후반부 무에타이 선수이자 왕실 경호원 ‘왕을 지키는 호랑이’ 출신이라는 것이 드러나며 안방에 엄청난 카타르시스를 선사했다. 시즌1 히든카드로서 반전 활약을 펼쳤었던 안창환은 ‘열혈사제2’에서 더욱 벌크 업된 비주얼로 나타나 더욱 눈길을 끌고 있다. 지난 주말 방송된 ‘열혈사제2’ 7, 8부에서는 쏭삭이 구대영(김성균 분), 오요한(고규필 분), 구자영(김형서 분)과 함께 마약 카르텔에 잠입해 그 윗선을 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빵빵 터지는 재미 속 묵직한 대사…'열혈사제2', 뜨거운 반응 이유 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309829"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 '블랙 코미디'의 진수를 보여주며 국내외 뜨거운 인기를 얻고 있다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람) 7, 8회는 닐슨코리아 기준, 한 주간 미니시리즈 시청률 1위를 차지하며 국내 팬심을 휘어잡았다. 이어, 지난 2일 플릭스 패트롤(OTT서비스 순위 집계사이트)에서 발표한 디즈니+ TV SHOW 부분 월드와이드 2위에 등극하며 해외 팬심까지 사로잡았음을 입증했다. '열혈사제2'는 코믹한 전개와 캐릭터 플레이로 웃음을 자아내는 동시에, 묵직한 사회적 메시지를 담아 카타르시스를 선사한다. 이에 빵빵 터지는 웃음 속에서 생각할 거리를 던지는, '열혈사제2' 속 경종을 울린 명대사를 정리했다. # "진실보다 그냥 깔 수 있는 게 생겨서 좋은 거야?"-1회 김남길의 '까충' 대사 지난 1회에서는 불의를 보면 참지 않는 김해일(김남길)의 화려한 컴백이 돋보이는 명대사가 여럿 터졌다. 그중 시청자들이 가장 공감한 명대사는 1회의 '까충' 발언이다. 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신', 빌런 이학주 마침내 등장...고수X권유리 공조 돌입?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261915"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 권유리에게 체포된 가운데, 빌런인 이학주가 마침내 등장한다. 지난 2일 방송된 tvN 월화 드라마 '가석방 심사관 이한신' 5회 엔딩에서는 이한신(고수)이 용진상(우현)을 위해 깔아 둔 불법 도박판에 직접 선수로 나서는 모습이 그려졌다. 이에 이한신이 도박판에서 어떤 활약을 펼칠지 시청자들의 궁금증도 솟구쳤다. 지난 방송에서는 취업조건부로 가석방 출소한 양복규(박노식)가 용걸산업 대표 용진상의 시계를 훔쳤다는 누명을 쓰고 억울함을 호소하다가 투신하는 사건이 발생했다. 과거 교도관 시절, 재소자 양복규와 안면이 있던 이한신은 이 사건의 진실을 알아보기 위해 나섰다. 용진상의 평소 언행을 보고 그가 도박꾼임을 짐작한 이한신은 최화란(백지원)의 힘을 빌려 불법 도박장을 열고 그를 불러들였다. 하지만 급하게 섭외된 선수들은 용진상을 속일 수 없었고, 결국 이한신이 직접 도박판에 선수로 뛰어들었다. 이런 가운데 3일 공개된 스틸컷에는 도박판에서 체포되는 이한신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 '슬전생', 내년에도 못보나..tvN 드라마 라인업 공개 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287208"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤정 '슬전생' 내년에도 못보나..tvN 드라마 라인업 공개 [종합] 배우 고윤정 주연의 tvN 드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의생활'(이하 '슬전생') 편성 시기가 여전히 안갯속이다. tvN 측은 3일 2025년 방영 예정인 tvN 드라마, 예능 라인업을 발표했다. 이와 함께 내년 하반기 수목드라마를 신설하겠다고 밝혔다. 이번 라인업에는 배우 이민호·공효진·오정세 등이 출연하는 새 토일드라마 '별들에게 물어봐', 상반기 방송 예정인 이종석·문가영 주연의 '서초동', 이준호와 금새록 주연의 '태풍상사', 이동욱·이주빈·이광수·이다희 주연의 '이혼보험', 차주영·이현욱 주연의 '원경', 박보영·박진영 주연의 '미지의 서울' 등이 포함됐다. 이외에도 '즐거운 나의 집', '폭군의 셰프'를 비롯해 이선빈·강태오 주연의 '감자연구소', 문가영·최현욱 주연의 '그놈은 흑염룡', 최수영·공명 주연의 '금주를 부탁해', 조이현·추영우 주연의 '견우와 선녀' 등이 있다. 이 가운데 '슬전생'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 “스토킹 피해로 극심한 고통”…유튜브 채널 장기 휴식 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112821"/>
        <updated>2024-12-03T09:14:03.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스가 7일 서울 잠실 롯데월드몰 더 크라운에서 열린 브라이틀링 팝업 행사에 참가해 포즈를 취하고 있다.2024. 10. 9.최승섭기자 thunder@sportsseoul.com UDT(해군 특수전전단) 출신 방송인 덱스가 사생활 침해로 인한 정신적 고통을 호소했다. 3일 덱스 소속사 킥더허들 스튜디오는 공식 계정에 덱스의 유튜브 채널이 휴식기를 갖는다고 밝혔다. 소속사는 “덱스의 유튜브 채널 ‘덱스101’은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다. 지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 덱스101 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단을 하게 되었다”고 전했다. 또한 “최근 온/오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다”고 알렸다. 그러면서 “덱스가 출연한 영상 저작물은 물론,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원 결전의 날, 간절한 기도 통할까 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928446"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 결전의 날이 찾아온다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 10회 방송을 앞둔 3일, 국제 블라인드 맥주 대회 시상식장에 모습을 드러낸 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)를 포착했다. 지난 방송에서 채용주는 마침내 사랑을 자각했고, 채용주와 윤민주는 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 두 사람은 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐기며 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 한편, 신제품 개발 막바지에 들어선 TF팀은 내부 시음회를 진행했다. 시음회는 성공적으로 진행되는 듯 보였다. 하지만 방송 말미 결과지를 받아 들고 절망하는 TF팀의 모습이 궁금증을 높였다. 앞선 예고 영상 속 국제 블라인드 맥주 대회로 승부수를 띄우는 윤민주의 모습이 이목을 집중시킨 가운데, 이날 공개된 대회장 풍경은 긴장감을 더한다. 간절하게 손을 모으고 기도하는 채용주의 표정에선 신제품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수, 권유리에 체포당했다 [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009403"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 권유리에게 체포된다. 지난 2일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(연출 윤상호, 극본 박치형,이하 '이한신') 5회 엔딩에서는 이한신(고수)이 용진상(우현)을 위해 깔아 둔 불법 도박판에 직접 선수로 나서는 모습이 그려졌다. 이에 이한신이 도박판에서 어떤 활약을 펼칠지 시청자들의 궁금증도 솟구쳤다. 지난 방송에서는 취업조건부로 가석방 출소한 양복규(박노식)가 용걸산업 대표 용진상의 시계를 훔쳤다는 누명을 쓰고 억울함을 호소하다가 투신하는 사건이 발생했다. 과거 교도관 시절, 재소자 양복규와 안면이 있던 이한신은 이 사건의 진실을 알아보기 위해 나섰다. 용진상의 평소 언행을 보고 그가 도박꾼임을 짐작한 이한신은 최화란(백지원 분)의 힘을 빌려 불법 도박장을 열고 그를 불러들였다. 하지만 급하게 섭외된 선수들은 용진상을 속일 수 없었고, 결국 이한신이 직접 도박판에 선수로 뛰어들었다. 이런 가운데  3일 '이한신' 측이 공개한 스틸컷에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주드 로의 스페이스 어드벤처 '스켈레톤 크루'...'전격 공개']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261904"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스페이스 어드벤처 '스켈레톤 크루'가 공개된다. 3일 디즈니+ 오리지널 시리즈 '스켈레톤 크루' 1, 2회 에피소드가 공개되는 가운데, 이를 기념해 스페셜 아트 포스터 2종이 공개됐다. 해당 포스터는 네 친구들이 떠날 모험의 다채로운 순간을 담아내며 호기심을 자극한다. 첫 번째 포스터는 거대한 달 아래 어두운 숲을 가로지르는 '윔', '닐', '펀', 'KB'의 모습을 그려, 80년대 SF 영화 'E.T.'의 포스터를 연상케 한다. 이는 작품이 담을 스페이스 어드벤처의 독특한 분위기를 예고하며 신비로운 무드를 강조한다. 포스터에는 네 친구들을 쫓는 전투기들이 하늘을 나는 모습도 담겨 있어, 이들이 미지의 은하계에서 겪을 모험에 대한 궁금증을 자아낸다. 두 번째 포스터는 푸르른 은하계를 배경으로 선 네 친구들의 모습이 담겨 있으며, 광활한 우주와 거대한 스케일을 예고한다. 특히 '윔'은 한 팔을 번쩍 들며 신나는 표정을 짓고 있어, 그가 어떤 활약을 펼칠지 기대감을 증대시킨다. 1,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재원, 원빈부터 추영우까지 훈남 콜렉터 입증(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928438"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재원이 '옥씨부인전'을 통해 존재감을 과시 중이다. 11월 30일 첫 방송된 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 이재원과 추영우의 티키타카가 극의 재미를 더하며 이목을 집중시키고 있다. 이재원은 노비 ‘쇠똥’이에서 공연단을 이끄는 행수 ‘만석’으로 신분 상승한 인물로 출연, 새로운 노비 캐릭터를 선보이며 주인이자 친구인 ‘천승휘’(추영우 분)와 신분을 뛰어넘는 우정을 보여주고 있다. 특히 이재원은 매 출연작마다 훈남 배우들과 함께 한데 이어 이번 ‘옥씨부인전’에서도 또 한 번 ‘훈남 배우 콜렉터’로서의 면모를 입증하고 있다. 먼저 영화 ‘아저씨’에서 이재원은 원빈을 위협하는 ‘또치’ 캐릭터로 강렬하게 각인됐다. 이어 tvN 드라마 ‘청춘기록’에서 박보검의 형 ‘사하준’역을 맡아 동생과 정반대인 모습으로 극의 재미를 더하기도 했다. 또한 최근 JTBC 드라마 ‘웰컴투 삼달리’에서 지창욱의 절친 ‘경태’역으로 출연해 눈치는 없지만 친구 일에는 물불 안 가리고 앞장서는 츤데레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신제품 출시’ 이종원의 승부수…결전의 D-DAY(취하는로맨스)[MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039498"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 결전의 날이 찾아온다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 10회 방송을 앞둔 3일, 국제 블라인드 맥주 대회 시상식장에 모습을 드러낸 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)를 포착했다. 지난 방송에서 채용주는 마침내 사랑을 자각했고, 채용주와 윤민주는 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 두 사람은 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐기며 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 한편, 신제품 개발 막바지에 들어선 TF팀은 내부 시음회를 진행했다. 시음회는 성공적으로 진행되는 듯 보였다. 하지만 방송 말미 결과지를 받아 들고 절망하는 TF팀의 모습이 궁금증을 높였다. 앞선 예고 영상 속 국제 블라인드 맥주 대회로 승부수를 띄우는 윤민주의 모습이 이목을 집중시킨 가운데, 이날 공개된 대회장 풍경은 긴장감을 더한다. 간절하게 손을 모으고 기도하는 채용주의 표정에선 신제품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 보좌하는 전성우, 대체 불가 감초 연기 존재감(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928435"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전성우가 ‘열혈사제2’에서 대체 불가 존재감을 뽐내고 있다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)에서 전성우는 구담성담의 주임 신부이자 꼬메스로서 김해일(김남길 분)을 보좌하고 있는 한성규 역을 맡아 매 등장마다 감초 연기로 극을 더욱 풍성하게 만들고 있다. 전성우는 분노를 조절 못 하고 급발진하는 사뭇 다른 한신부의 모습으로 등장해 웃음을 유발하다가도, 시즌1과 다름없는 밝은 에너지와 무해한 미소로 무겁게 흘러가는 극의 분위기를 환기시켜주고 있다. 그런 가운데 한신부는 김수녀(백지원 분)와 함께 구담성당에서 부산에 있는 우마성당까지 내려와 해일의 든든한 지원군의 모습을 다시 한번 상기시켜 주는가 하면, 환상의 케미스트리를 자랑하는 김수녀와의 티키타카로 점차 고조되는 분위기를 한층 풀어주며 구담즈 마스코트다운 매력을 뽐내고 있다. 이어 우마성당을 후원하고 있는 김홍식(성준 분)이 사실 거대 마약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송현찬-김태풍, 채널A ‘체크인 한양’ 캐스팅...Z세대 능가 조선의 인턴 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039493"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송현찬과 김태풍이 Z세대를 능가하는 조선시대 취준생으로 변신한다. 소속사 찬엔터테인먼트에 따르면 송현찬, 김태풍은 오는 21일 오후 7시 50분 첫 방송되는 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’에 나란히 캐스팅됐다. ‘체크인 한양’은 궁궐보다 더 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 두 배우는 용천루 교육생으로 등장해 극의 감초 역할을 톡톡히 한다. 대각주를 목표로 삼은 조선시대 버전 Z세대를 그리며 사극 연극에 처음 도전한다. ‘체크인 한양’에는 송현찬, 김태풍 외에도 배인혁(무영군 이은, 이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 모였다. 각자의 꿈과 목표를 향해 나아가는 조선의 청춘을 연기한다. 특히 신분을 숨긴 이은호(배인혁)와 성별을 숨긴 홍덕수(김지은), 두 청춘의 로맨스가 색다른 궁금증과 흥미를 자극한다. 송현찬과 김태풍은 “좋은 배우들과 함께 호흡하면서 연기를 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의사 된 고윤정, 언제쯤 보려나...'슬전생' 내년 편성도 '미정' [Oh!쎈 팩폭]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206652"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 ‘언젠가는 슬기로울 전공의생활’(이하 '슬전생')이 아직 편성을 확정 짓지 못했다. 3일 tvN 측은 보도자료를 통해 2025년 드라마, 예능 신작 라인업을 공개했다. 드라마 ‘선재 업고 튀어’, ‘눈물의 여왕’, ‘정년이’, ‘내 남편과 결혼해 줘’, ‘엄마친구아들’ 등, 올 한 해 화제성과 시청률을 모두 잡으며 좋은 성적표를 받은 tvN이 공개한 2025년 드라마 라인업 역시 쟁쟁했다. 이준호, 이동욱, 박보영, 박성훈, 임윤아, 이선빈, 강태오 등 배우 라인업만 들어도 기대감을 자아내는 다양한 장르의 드라마 편성에 확정 지었다. 다만 가장 눈길을 끈 것은, 기대작이었던 '슬전생'이 편성을 확정 짓지 못해 라인업에 포함되지 못했다는 점이다. ‘슬전생’은 2020년, 2021년 시리즈로 방송된 tvN ‘슬기로운 의사생활’을 히트시킨 신원호 PD와 이우정 작가가 크리에이터로 참여하는 작품이다. 집필은 ‘슬의생’, ‘응답하라 1988’에 보조작가로 참여했던 김송희 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다시 만나 떨려" 정건주·최희진, 데뷔작 후 6년만 재회..짜릿했던 '모퉁이를 돌면' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287196"/>
        <updated>2024-12-03T08:12:29.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주와 최희진이 짜릿하게 재회했다. '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'(극본 석연화, 연출 이해우, 이하 '모퉁이를 돌면')에서 더욱 더 진해진 '케미'를 자랑할 두 사람이다. 3일 KBS 2TV 새 드라마 '모퉁이를 돌면' 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 이해우 감독을 비롯해 배우 정건주, 최희진이 참석했다. '모퉁이를 돌면'은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 서후 역을, 최희진은 약사 은하 역을 맡았다. 이번 작품은 이해우 감독의 첫 연출 데뷔작이다. 그는 데뷔작으로 '모퉁이를 돌면'을 택한 이유에 대해 "대본을 처음 보고 서후, 은하란 인물에 마음이 많이 갔다. 방식은 다르지만, 관계를 시작하고 끝맺을 때 시간과 공을 많이 들이는 인물이다. 그 점이 매력적으로 느껴졌다. 이런 인물로 꽉 찬 이야기로 단막극을 만들어도 좋을 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전공의 고윤정, 내년에도 못 보나…'슬전생' 편성, 전공의 파업 안갯속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064768"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정 주연 tvN 새 드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의 생활'(이하 '슬전생') 편성이 내년에도 확정되지 않은 것으로 확인됐다. 3일 tvN은 내년 편성이 확정된 드라마를 공개했다. 공효진, 이민호 주연에 서숙향 작가가 각본을 맡은 '별들에게 물어봐'를 시작으로 변호사 이종석, 문가영이 등장하는 '서초동', 이준호의 신작 '태풍상사'와 이동욱, 이주빈, 이광수, 이다희가 함께하는 '이혼보험' 등이 눈길을 끌었다. 또한 티빙과 tvN 오리지널로 제작되는 '원경'과 박보영의 차기작으로 알려져 기대를 모은 '미지의 서울' 등도 웰메이드 기대작으로 꼽힌다. 또한 '악의꽃' 김철규 PD의 '즐거운 나의 집', '흥행불패' 장태유 PD의 '폭군의 셰프'도 내년 방영이 확정된 상태다. 이 외에도 이선빈, 강태오 주연의 '감자연구소', 문가영과 최현욱이 출연하는 '그놈은 흑염룡', 최수영, 공명의 '금주를 부탁해'와 조이현, 추영우의 '견우와 선녀'까지 "수목드라마 라인업까지 신설해 다채로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다시 만나니 떨려" 정건주·최희진, 데뷔작 이후 재회한 '모퉁이를 돌면' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893459"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주, 이희진이 안방극장에 따뜻한 온기와 설렘을 선사한다. 3일 오후 KBS2 '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'(이하 '모퉁이를 돌면') 온라인 제작발표회가 개최된 가운데, 배우 정건주, 이희진, 이해우 PD가 참석했다. '모퉁이를 돌면'은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후를 연기한다. 정건주는 "서후는 감정표현에 서툰 친구다. 길눈이 밝다 보니 로드뷰 회사 촬영팀에서 일하고 있다. 뼈아픈 이별을 겪고 아픔을 눌러 담고 산다"고 소개했다. 출연 이유로는 대본을 꼽았다. 그는 "대본이 술술 읽혔다. 읽고 나서 따뜻하게 힐링이 되더라. 이 감정을 시청자들도 느끼면 좋겠다 싶어서 무조건 참여하겠다고 말씀드렸다"고 설명했다. 원서후 캐릭터를 위해 노력한 점도 전했다. 정건주는 "감독님과 사전에 이야기를 많이 나눴다. 이 드라마가 시적인 대사가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 숏폼 드라마 ‘탐정 구해주’ 탐정 강기만 役 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039488"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장원영이 숏폼 드라마 ‘탐정 구해주’에 합류한다. 드라마 제작사 클립케이는 4일 “배우 장원영이 첫번째 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’에서 탐정 강기만 역으로 출연을 확정지었다”고 밝혔다. 내년 1월 공개 예정인 50부작 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’는 태어날 때부터 남다른 신체 조건과 엄청난 힘을 갖고 있지만 평범하게 살아가던 ‘구해주’가 전직 형사였던 탐정 삼촌과 사건을 해결해 나가는 코믹 수사 액션물이다. 장원영은 극 중 구해주의 삼촌인 탐정 ‘강기만’역을 맡았다. 기만은 전직 형사였지만, 현재는 탐정사무실을 운영 중이다. 남들에 비해 월등히 강한 ‘힘’을 지닌 조카가 파리만 날리는 탐정사무실에 합류, 여러 사건들을 해결해 나가며 시청자들에게 속이 확 뚫리는 사이다를 선사할 예정이다. 장원영은 하재숙과 함께 삼촌, 조카의 케미스트리를 예고하며 드라마의 기대감을 높이고 있다. 장원영은 드라마 ‘백설공주에게 죽음을’, ‘나쁜엄마’, ‘살인자의 쇼핑목록’과 영화 ‘사라진시간’, ’열두번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수X권유리 복수 타깃 이학주, 오늘(3일)부터 본격 등판('이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206640"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 이학주가 본격 등장한다. 케이블채널 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(극본 박치형, 연출 윤상호)은 재소자들의 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 담은 드라마다. 양심 불량 인간들의 가석방을 기상천외한 방법으로 막아내는 이한신과 그와 공조하는 안서윤(권유리 분), 최화란(백지원 분)의 활약이 시청자들에게 통쾌함을 선사하고 있다. 이런 가운데 오늘(3일) 오후 8시 30분에 방송되는 ‘이한신’ 6회에서는 이한신이 가석방 심사관이 된 이유이자, 목표인 지명섭(이학주 분)이 본격 등장한다. 이한신이 교도관이던 시절, 재소자였던 지명섭은 아버지인 오정그룹 지동만(송영창 분) 회장의 힘으로 죗값을 다 치르지 않고 가석방으로 유유히 출소한 인물. 이 과정에서 그의 가석방을 막으려던 선배 교도관 천수범(조승연 분)이 누명을 쓰고 감옥에 가며 이한신에게 깊은 분노와 상처를 남겼다. 또 그는 안서윤에게도 복수의 대상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' PD "캐릭터에 마음 가…잔잔하고 따뜻한 단막극"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244793"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' 이해우 PD가 이 작품으로 첫 연출에 도전한 소감을 전했다. 3일 오후 KBS2 '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'(이하 '모퉁이를 돌면') 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 이해우 PD를 비롯해 배우 정건주, 최희진이 참석했다. '모퉁이를 돌면’은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 사람이 자신의 아버지라고 우기는 길치 여자의 동행을 그린 드라마다. 먼저 이날 이해우 PD는 "'모퉁이를 돌면’은 잔잔하고, 따뜻하고, 설렘이 있는 드라마"라며 "이별에서 벗어나지 못한 서후와 집 나간 아버지를 로드뷰에서 발견한 은하가 엮이면서 이야기가 시작된다. 재밌게 봐달라"고 인사했다. 이어 "대본을 처음 보고 서후와 은하에게 마음이 많이 갔다. 서로 방식은 다르지만 관계를 시작하고 끝맺을 때 시간과 공을 많이 들이는 인물이라고 생각했다. 그 점이 가장 매력적이었다"면서 "이렇게 꽉 찬 인물들로 단막극을 만들면 좋을 것 같아서 작가에게 연락을 했다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희-지수원-김혜옥-이천무, 얽혀버린 관계의 시작 (‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039486"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 첫 방송부터 휘몰아치는 전개로 안방극장을 사로잡았다. 지난 2일 첫 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 1회는 시청률 7.5%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록하며 산뜻한 출발을 알렸다. ‘신데렐라 게임’ 대망의 첫 회에서는 ’혜성금융 회장 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 외동딸 윤유진(이소윤 분)이 실종되는 초유의 사태가 벌어져 보는 이들의 충격을 안겼다. 이날 방송에서는 양부모에게 사랑받지 못하고 아동학대를 당하는 어린 구하나(김서현 분)의 모습으로 포문을 열었다. 하나의 양모(조지현 분)는 자신의 친아들이 다치자 하나 탓을 하며 손찌검까지 해 분노를 유발했다. 병원에서 양모에게 맞는 하나를 캠코더로 촬영하고 있던 황진구(이천무 분)는 “아동학대는 범죄”라고 소리치며 하나를 구했다. 그런가 하면 심장병을 앓던 진구는 혜성금융 심장병 어린이 돕기 후원금으로 심장 수술을 받게 됐다. 진구의 엄마 심방울(김혜옥 분)은 여진에게 “이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“설레고 짜릿해”… ‘모퉁이를 돌면’ 정건주‧최희진, 힐링 로맨스로 6년 만 재회 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399246"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“6년 만에 재회해 설렜고, 짜릿했다.” 배우 정건주와 최희진이 서로 데뷔작인 지난 2018년 웹드라마 ‘이런 꽃 같은 엔딩’에 이어 KBS2 ‘모퉁이를 돌면: 드라마 스페셜 2024’(이하 ‘모퉁이를 돌면’)를 통해 다시 만났다. 이들은 전작에서 7년차 커플 호흡을 선보인 반면, ‘모퉁이를 돌면’에서는 힐링 로맨스를 섬세하게 그려낼 예정이다. 3일 KBS2 ‘모퉁이를 돌면: 드라마 스페셜 2024’(이하 ‘모퉁이를 돌면’) 온라인 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 이해우 감독, 정건주, 최희진이 참석했다. ‘모퉁이를 돌면’은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주와 최희진은 '모퉁이를 돌면'에서 각각 아픈 이별을 겪은 로드뷰 촬영팀 원서후와 사라진 아버지를 찾아 나선 약사 성은하 역을 맡아 이들의 동행기를 밀도 높은 감정선으로 표현할 예정이다. 정건주와 최희진은 작품에 대해 “따뜻하고 힐링 가득]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진이, 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’ 합류...‘황신혜 딸’ 꼬리표 뗄까 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039484"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 합류한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습으로 대중 앞에 나서게 될지 궁금해진다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이어간다. 또한 그는 김지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' 정건주 "집앞까지 찾아온 감독님, 둘이 연기한 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893450"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 캐릭터를 위해 노력한 점을 밝혔다. 3일 오후 KBS2 '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'(이하 '모퉁이를 돌면') 온라인 제작발표회가 개최됐다. 배우 정건주, 이희진, 이해우 PD가 참석했다. '모퉁이를 돌면'은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후를 연기한다. 이날 정건주는 "서후는 감정표현에 서툰 친구다. 길눈이 밝다 보니 로드뷰 회사 촬영팀에서 일하고 있다"며 "뼈아픈 이별을 겪고 아픔을 눌러 담고 산다"고 소개했다. 출연 이유로는 대본을 꼽았다. 그는 "대본이 술술 읽혔다. 읽고 나서 따뜻하게 힐링이 되더라. 이 감정을 시청자들도 느끼면 좋겠다 싶어서 무조건 참여하겠다고 말씀드렸다"고 이유를 밝혔다. 원서후 캐릭터를 위해 노력한 점도 전했다. 정건주는 "감독님과 사전에 이야기를 많이 나눴다. 이 드라마가 시적인 대사가 많은데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송현찬·김태풍, Z세대 능가하는 조선시대 취준생…'체크인한양' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206629"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송현찬과 김태풍이 Z세대를 능가하는 조선시대 취준생으로 변신한다. 소속사 찬엔터테인먼트에 따르면 송현찬, 김태풍은 오는 21일 오후 7시 50분 첫 방송되는 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우)에 나란히 캐스팅됐다. ‘체크인 한양’은 궁궐보다 더 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 두 배우는 용천루 교육생으로 등장해 극의 감초 역할을 톡톡히 한다. 대각주를 목표로 삼은 조선시대 버전 Z세대를 그리며 사극 연극에 처음 도전한다. ‘체크인 한양’에는 송현찬, 김태풍 외에도 배인혁(무영군 이은, 이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 모였다. 각자의 꿈과 목표를 향해 나아가는 조선의 청춘을 연기한다. 특히 신분을 숨긴 이은호(배인혁)와 성별을 숨긴 홍덕수(김지은), 두 청춘의 로맨스가 색다른 궁금증과 흥미를 자극한다. 송현찬과 김태풍은 “좋은 배우들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 강풀 작가, '무빙'과 세계관 통합? "이것만 말씀드릴게요"(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244792"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 다시 한 번 디즈니+와 손을 잡았다. 12월 3일 오전 서울 강남구 영동대로 코엑스 컨벤션센터에서 디즈니+ 오리지널 드라마 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김희원 감독과 강풀 작가, 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수가 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '조명가게'는 동명의 웹툰을 원작으로 하는 드라마로, 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. '조명가게'는 총 8개의 에피소드로 구성되어 있으며, 12월 4일 4개의 에피소드를 공개. 이후 2주간 매주 2회씩 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '감독 데뷔' 김희원, '오징어 게임2'와 경쟁 "전세계 마음 움직일 자신 있다"(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244791"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:43.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 드라마 연출에 도전한다. 12월 3일 오전 서울 강남구 영동대로 코엑스 컨벤션센터에서 디즈니+ 오리지널 드라마 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김희원 감독과 강풀 작가, 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수가 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '조명가게'는 동명의 웹툰을 원작으로 하는 드라마로, 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. '조명가게'는 총 8개의 에피소드로 구성되어 있으며, 12월 4일 4개의 에피소드를 공개. 이후 2주간 매주 2회씩 공개된다.]]></content>
    </entry>
</feed>