<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-30T00:39:10.831Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석, KCM 장비빨에 깜짝 “이렇게까지?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405497"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 KCM의 낭만적이지만 꽤 손이 많이 가는 낚시 준비가 펼쳐진다. 30일 오후 6시 25분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’에서는 유재석, 하하, 주우재가 ‘토시 어부’ KCM과 ‘어부 4총사’를 결성하는 모습이 그려진다. ‘놀뭐 플리마켓’에서 KCM이 족대인 줄 알고 구매한 축구 골대로 낚시에 도전한다. 공개된 사진 속 유재석, 하하, 주우재는 KCM이 챙겨온 의문의 짐들을 끙끙 옮기며 낚시를 하러 가고 있다. 거의 상어를 잡을 기세의 엄청난 짐들이 눈길을 끈다. 낚시하기 전부터 지친 이들의 모습이 과연 KCM이 무엇을 준비했을지 호기심을 자극한다. 유재석은 “족대 낚시하는데 이렇게까지 챙겨야 해?”라며 ‘낚시 경력 35년’ KCM의 철저한 준비에 놀란다. 거의 3박 4일 잠복(?)할 정도 장비들이 가득 나오고, 낚시하러 가는데 필요할까 싶은 물건까지 등장한다. 유재석, 하하, 주우재는 “이건 왜 챙기는 거야?”라며 웃음이 빵 터지고, KCM은 “다 뜻이 있고 길이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영 "'스캔들' 종영, 시원섭섭...새로운 도전과 같았던 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318714"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한채영이 드라마 '스캔들' 종영 소감을 전했다. 한채영은 지난 29일 102회를 끝으로 막을 내린 KBS2 일일드라마 '스캔들'에서 드라마 제작사 정인 엔터테인먼트의 대표 문정인 역으로 분했다. 한채영은 ‘스캔들’을 마무리한 소감에 대해 “따스한 봄부터 쌀쌀해지기 시작한 초겨울까지 함께하며 고생한 모든 스태프 분들과 배우 분들께 고생하셨다는 말을 먼저 전하고 싶다”라며 “ 긴 호흡의 작품을 시작하면서 걱정도 많았고 또 설레는 마음으로 첫 촬영을 했던 게 엊그제 같은데, 벌써 종영을 맞이하다니 한편으로는 시원하고 또 한편으로는 섭섭한 마음이 든다”라고 밝혔다. 배우들과의 호흡에 대해서는 “촬영이 이른 아침부터 늦은 저녁까지 이어지다 보니 지치고 힘들 때도 있었는데, 이제는 서로 얼굴만 봐도 웃음이 날 정도로 즐겁고 행복하게 연기를 했던 기억이 난다”라고 말했다. 한채영은 “'스캔들'은 저에게 새로운 도전과도 같은 작품이라 아주 오래 기억에 남을 작품”이라며 앞으로의 계획에 대해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 키, 독학으로 양식조리기능사 도전했지만… 실격 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896195"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’ 키가 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험에 도전했지만, 아쉽게 실격으로 불합격 소식을 전해 충격을 안겼다. 그러나 다음 시험에 바로 재도전을 예고해 그를 향한 시청자의 응원이 쏟아졌다. ‘나 혼자 산다’의 시청률은 최고 9.4%까지 치솟았고, 2049 시청률은 금요일 전체 프로그램 중 1위를 기록했다. 지난 29일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 키가 양식조리기능사 실기 시험에 도전한 모습과 고준이 수면 장애 극복 팁을 시도하는 모습이 공개됐다 29일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.7%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.6%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 키가 양식조리기능사 실기 시험 당일 ‘슈림프 카나페’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 "밤새 악플 찾아봐..안 좋은 세상에 빠졌다 곡 써"(더시즌즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286493"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 새 앨범에 대해 설명했다. 29일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 그룹 블랙핑크 로제가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 로제는 이영지와 함께 'APT.'를 열창했고, '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에 출연한 계기에 대해서는 "(이) 영지님이 잘해주실 것 같고, 팬이었다"면서 "블랙핑크 파티에 초대해서 만나게 됐는데 반갑다고 했더니 생각보다 낯을 가려서 '내가 너무 불편하게 했으면 어떡하지?'라고 걱정했던 기억이 있다"고 밝혔다. 이어 'APT.'의 탄생에 대해 밝혔다. 로제는 "아파트 술 게임이 반응이 좋아서 재밌게 해보자는 생각에 그날 그 곡이 쓰여진 거다. 1년 전이었는데 이렇게까지 좋아해 주실 줄은 몰랐다"고 했다. 브루노 마스와 컬래버레이션에 대해서는 "곡 세 개를 제안해 달라고 했는데 주변에서 'APT.'는 보내지 말라고 하더라. 제가 몰래 넣어서 보냈는데 너무 재밌을 것 같다고 수락했다. 저도 완벽주의자인데 브루노 마스가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 율희, 진짜 전쟁은 ‘양육권’…성매매 벗고 FT아일랜드 탈퇴도 없지만[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927198"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 최민환이 성매매 및 전처 강제 추행 혐의를 벗은 가운데, 전처이자 그룹 라붐 출신인 율희와의 양육권 소송에 이목이 쏠리고 있다. 앞서 서울 강남경찰서는 29일 최민환의 성매매처벌법 위반 및 강제추행 혐의를 인정할 증거가 불충분하다고 판단해 검찰 불송치 결정을 내렸다고 밝혔다. 최민환은 전 부인 율희와 결혼 생활 중 유흥업소에 다니고 가족들 앞에서 율희를 추행한 혐의를 받았다. 최군 율희는 "가족들 앞에서 술에 취해 제 몸을 만진다든지, 돈을 여기다(가슴에) 꽂는다든지"라며 "시부모님 다 같이 있는데 중요 부위 한 번씩 쓱 만지고, 가슴 쥐어뜯고 이런 것도 ‘술 마셨으니까 애정 표현이 격하겠지’, 가족들 사이에서 19금 농담도 한 번씩 하니까 그런 게 스스럼이 없나 보다 생각했는데 그게 퍼즐이 맞춰지면서 ‘이건 못 고치는구나’라고 느꼈다"라고 폭로했다. 특히 최민환이 유흥업소 종사자와 통화하는 음성 파일이 공개돼 충격을 안겼다. 이후 국민신문고를 통해 최민환을 성매매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조동아리’ 송지효 “‘런닝맨’ 10년이면 끝날 줄?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004206"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 ‘조동아리’에 출연한 송지효가 ‘런닝맨’과의 오랜 인연을 회고하며, 지석진이 제기한 중도 하차설을 부인했다. 지난 29일 공개된 영상에서 김용만은 송지효에게 “한때 석진이가 ‘런닝맨’을 너무 힘들어서 그만둬야겠다고 했다. (지효는) 그런 생각 든 적 없었느냐”라고 물었다. 이에 지석진은 “내가 알기로는 지효가 중간에 (‘런닝맨’에서) 나가려고 했다”라고 대답하자, 송지효가 “몰아가지 마! 그런 생각 없었어!”라며 단호히 부인했다. 이를 들은 김용만은 “본인만 힘들어서 그만두고 싶었던 걸 다른 사람한테 몰아가는 거 아니냐”라며 지석진을 타박해 웃음을 자아냈다. 결국 지석진은 “나 혼자 힘들어서 나가고 싶었던 것 같다”라며 당시의 심정을 솔직히 털어놨다. 송지효는 “솔직히 말해 모든 예능은 10년이 되면 끝나는 줄 알았다. 그래서 ‘런닝맨’ 10년째에는 ‘이제 그만두겠구나’ 하고 마음의 준비를 했는데, 11년째에도 또 하고 있더라. 그래서 지금까지 온 것 같다”라며 프로그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AKMU 이찬혁, 스스로 관 들어갔다 ‘청룡영화상’서 이색 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927197"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AKMU 이찬혁의 독보적 음악 세계가 '청룡영화상'을 수놓았다. 이찬혁은 11월 29일 개최된 '제45회 청룡영화상'에서 축하 공연을 꾸몄다. 한층 성숙해진 철학적 메시지가 담겨 호평을 얻었던 첫 솔로 정규 앨범 [ERROR] 수록곡들로 시상식의 오프닝을 연 것. '목격담'이 흘러나오며 등장한 이찬혁은 스포트라이트 아래 범상치 않은 아우라로 남다른 존재감을 뿜어냈다. 본격적인 '파노라마' 무대가 시작되자 탄탄한 보컬이 돋보이는 핸드마이크 라이브, 생생한 현장감을 배가하는 풍성한 밴드 사운드가 단숨에 이목을 집중시켰다. 이찬혁은 시상식 무드에 걸맞은 샴페인을 활용, 곡에 흠뻑 빠져들어 그루브를 타는가 하면 시선을 잡아끄는 과감한 제스처로 자유분방한 에너지를 발산했다. 한껏 무르익은 분위기 속 이어진 '장례희망'에서는 스스로 관에 들어가 퇴장하는 이색 퍼포먼스로 피날레를 장식하며 짙은 여운을 선사했다. 이러한 이찬혁의 독보적인 무대 장악력은 축제 현장에서도 빛을 발했다. YG엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소속사 대표 임한별, 이찬원 영입 눈독 “여기 다 내 먹잇감”(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927196"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 대표가 된 임한별이 MC 이찬원에 영입 눈독을 들인다. 11월 30일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석) 683회에서는 ‘2024 발라드 전쟁’ 특집이 펼쳐진다. 소속사 대표 마인드를 제대로 장착한 임한별은 최근 1호 가수인 허각 영입 소식을 전하며 축하를 받는다. 임한별은 내로라 하는 최강 남성 보컬리스트들이 한 자리에 모인 기회를 놓치지 않고, 벌떡 자리에서 일어나 명함을 돌리며 영입에 열을 올린다. “여기 계신 분들 다 제 먹잇감”이라고 선포한 임한별은 이내 입맛을 다시며 호시탐탐 아티스트 영입에 눈을 빛낸다. 이를 본 김준현은 “트로트 가수도 가능하냐”라고 묻자 임한별은 놓치지 않고 “이찬원은 너무나 다양한 장르를 소화 가능하지 않냐? 시간되면 신사동 한번 와라”라고 적극적인 플러팅 공세를 펼쳐 이찬원을 뿌듯하게 한다. 그런가 하면 이찬원 역시 “재계약이 2달 남았다”며 크게 관심을 보여 현장을 웃음바다로 만들었다는 후문. 이번 ‘2024 발라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈 두고 "제 아내입니다" 드디어 공개('지금 거신 전화는')[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523882"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석이 '쇼윈도 부부' 채수빈 사이 암묵적인 룰을 깨고 공개적으로 채수빈을 아내라고 소개했다. 29일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창, 연출 박상우 위득규, 극본 김지운, 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 3회에서는 백사언(유연석)이 아내 홍희주(채수빈)의 존재를 처음으로 인정하며 새로운 국면을 맞이했다. 3회 시청률은 전국 6%, 수도권 5.6%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신했다. 특히 희주가 경찰차 라디오와 무전기 오작동으로 인해 납치범에 대한 기억이 떠올라 차 밖으로 뛰쳐나가는 장면은 순간 최고 시청률 6.5%까지 치솟았다. 이날 방송에서 폭발물 테러로 온몸이 만신창이가 된 사언은 곧장 집으로 돌아가 희주를 추궁하기 시작했다. 협박범과 희주의 관계가 의심스러웠던 사언은 협박범이 보낸 사진이 진짜인지 확인하기 위해 옷을 벗기려 했지만, 차마 이를 실행하지 못했다. 사언이 잠깐 망설이는 모습을 보이자 희주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소속사 대표' 임한별, 이찬원에 영입 플러팅 "여기 다 내 먹잇감" (불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318713"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 대표가 된 임한별이 MC 이찬원 영입에 눈독을 들인다. 30일 KBS2 ‘불후의 명곡’에선 ‘2024 발라드 전쟁’ 특집이 펼쳐진다. 소속사 대표 마인드를 제대로 장착한 임한별은 최근 1호 가수인 허각 영입 소식을 전하며 축하를 받는다. 임한별은 내로라하는 최강 남성 보컬리스트들이 한 자리에 모인 기회를 놓치지 않고, 벌떡 자리에서 일어나 명함을 돌리며 영입에 열을 올린다. “여기 계신 분들 다 제 먹잇감”이라고 선포한 임한별은 이내 입맛을 다시며 호시탐탐 아티스트 영입에 눈을 빛낸다. 이를 본 김준현은 “트로트 가수도 가능하냐”라고 묻자 임한별은 놓치지 않고 “이찬원은 너무나 다양한 장르를 소화 가능하지 않냐? 시간되면 신사동 한번 와라”라고 적극적인 플러팅 공세를 펼쳐 이찬원을 뿌듯하게 한다. 그런가 하면 이찬원 역시 “재계약이 2달 남았다”라며 크게 관심을 보여 현장을 웃음바다로 만들었다는 후문. 이번 ‘2024 발라드 전쟁’ 특집은 대한민국을 대표하는 남성 보컬리스트들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 15년 넘게 '간헐적 단식'하며 건강 챙겼는데…45세 男배우, 늘어난 목젖에 경악('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691077"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불면과 사투를 벌이며 고군분투한 배우 고준이 이비인후과에서 수면 장애의 근원을 찾아냈다. 지난 29일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 고준이 수면 장애 극복 팁을 시도하는 모습이 공개됐다. 고준은 시청자들이 댓글로 남겨준 수면 장애 극복 팁을 실천했다. 침실에 있던 밝은 시계를 치우고, 불면의 밤을 함께 보낸 TV까지 다른 방으로 옮겼고, 침대 방향까지 바꾸기 위해 고군분투했다. 최근 생긴 코골이 증상 때문에 이비인후과를 방문했던 그는 '부비동염' 진단을 받았다며, 경과를 확인하기 위해 다시 병원을 찾았다. 그는 "수중촬영을 하다가 알게 됐다. 수심 3m 깊이 내려가니 머리가 너무 아프더라. 기절해서 죽는 장면을 찍는데 인상이 찌푸리면 안 되잖나. 근데 머리가 아파서 20번을 찍었다"고 부비동염으로 인한 고충을 전했다. 고준은 자신의 늘어난 목젖을 보고 깜짝 놀랐는데, 이 증상이 수면 무호흡과 관련이 있으며 수면 장애와도 직결이 된다는 의사의 말에 입을 다물지 못했다. 드디어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈·정유미, 싸늘한 눈빛 속 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937294"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 연못가에서 급속 냉각된 눈빛으로 맞대면한다. 30일 tvN '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진/ 연출 박준화, 배희영) 측은 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 사연이 있는 한 장소에서 마주친 스틸컷을 공개했다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 지난 2화는 이사장과 체육교사로 재회한 석지원과 윤지원이 사사건건 부딪치며 팽팽한 신경전을 펼치는 과정이 그려졌다. 특히 극 말미 회식 자리에서 '투지원'이 18년 전 기말고사 성적 내기를 잇는 두 번째 내기이자 이사장 자리 내놓기와 연애하기를 건 미친 라일락꽃 피우기 내기를 공식 선포해 더욱 흥미진진해질 원수 로맨스를 예고했다. 이런 가운데 공개된 스틸 속 윤지원은 아무도 없는 연못가에 홀로 앉아 있다. 활기차고 러블리하던 평소 분위기와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성매매 무혐의’ 최민환 침묵 깼다 “율희 일방적 주장, 세 아이 위해 참아”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927195"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성매매 및 전처 강제 추행 혐의를 벗은 그룹 FT아일랜드 최민환이 논란 이후 처음으로 입을 열었다. 최민환은 29일 자신의 소셜미디어에 “저로 인해 심려 끼쳐 드린 점 팬 여러분께 진심으로 사과드린다”로 시작하는 장문의 글을 게재했다. 최민환은 입장 표명이 늦어진 이유에 대해 “조사를 통해 혐의가 없다는 사실이 밝혀진 후 입장을 전하는 것이 맞다고 생각했고 정확한 조사를 위해 시간이 조금 더 길어졌다”고 밝혔다. 이어 “당시에는 (FT아일랜드) 멤버들 말 한마디에도 수많은 기사가 쏟아져 나왔고 상대의 일방적인 주장과 허위 사실, 수많은 왜곡된 추측들이 마치 사실인 것처럼 퍼진 상황에서 어떠한 결과도 없이 섣불리 입장을 밝히는 것이 오히려 상황을 악화시킬 수 있다고 생각했다”면서 “무엇보다 세 아이를 위해서라도 상황 정리를 잘해야겠다고 생각했다”고 털어놨다. 최민환은 팬과 FT아일랜드 멤버들에게도 사과의 뜻을 전했다. 그는 “저로 인해 마음고생하고 힘든 시간 보내게 해드린 점 정말 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, KCM 장비빨에 깜짝 “낚시 이렇게까지 해야 해?(놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927194"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KCM의 낭만적이지만 꽤 손이 많이 가는 낚시 준비가 펼쳐진다. 11월 30일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 방성수/작가 노민선)에서는 유재석, 하하, 주우재가 ‘토시 어부’ KCM과 ‘어부 4총사’를 결성하는 모습이 그려진다. ‘놀뭐 플리마켓’에서 KCM이 족대인 줄 알고 구매한 축구 골대로 낚시에 도전한다. 공개된 사진 속 유재석, 하하, 주우재는 KCM이 챙겨온 의문의 짐들을 끙끙 옮기며 낚시를 하러 가고 있다. 거의 상어를 잡을 기세의 엄청난 짐들이 눈길을 끈다. 낚시하기 전부터 지친 이들의 모습이 과연 KCM이 무엇을 준비했을지 호기심을 자극한다. 유재석은 “족대 낚시하는데 이렇게까지 챙겨야 해?”라며 ‘낚시 경력35년’ KCM의 철저한 준비에 놀란다. 거의 3박 4일 잠복(?)할 정도 장비들이 가득 나오고, 낚시하러 가는데 필요할까 싶은 물건까지 등장한다. 유재석, 하하, 주우재는 “이건 왜 챙기는 거야?”라며 웃음이 빵 터지고, KCM은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“귀신 아냐?” 뜻밖의 상황에 공포→이상행동까지(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927193"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 멤버들이 저녁식사를 걸고 '욕퀴즈'에 도전한다. 12월 1일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 경상남도 통영시 욕지도로 여행을 떠난 여섯 멤버의 두 번째 이야기가 그려진다. 이날 '1박 2일' 팀은 저녁 식사 복불복으로 '욕지도 한 상'을 걸고 단체전 퀴즈 미션 '욕퀴즈'에 나선다. 조세호는 '유퀴즈'의 MC답게 능숙한 시그니처 멘트와 제스처를 선보이며 자신감을 드러낸다. 그러나 기대와 달리 조세호는 충격적인 오답 릴레이를 펼치며 멤버들은 물론, 문제를 출제한 제작진까지 당황하게 만들었다는 후문이다. 다양한 퀴즈에 도전한 '1박 2일' 팀이 저녁 식사를 푸짐하게 할 수 있을지 궁금증이 모아진다. 사람은 없이 염소만 있는 갯바위에 홀로 낙오됐던 이준의 운명도 베일을 벗는다. 젓가락으로 집은 라면 면발 개수의 홀짝을 맞혀야 하는 마지막 탈출 기회에서 '짝수'를 선택한 그가 무인도에서 홀로 야외취침을 하게 될지, 멤버들 곁에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬혁 ‘청룡영화상’ 들었다놨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004200"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AKMU 이찬혁이 특유의 독창적 음악 세계가 오롯이 깃든 무대로 청중들의 눈과 귀를 사로잡았다. 이찬혁은 지난 29일 오후 개최된 ‘제45회 청룡영화상’에서 축하 공연을 꾸몄다. 한층 성숙해진 철학적 메시지가 담겨 호평을 얻었던 첫 솔로 정규 앨범 [ERROR] 수록곡들로 시상식의 오프닝을 연 것. ‘목격담’이 흘러나오며 등장한 이찬혁은 스포트라이트 아래 범상치 않은 아우라로 남다른 존재감을 뿜어냈다. 본격적인 ‘파노라마’ 무대가 시작되자 탄탄한 보컬이 돋보이는 핸드마이크 라이브, 생생한 현장감을 배가하는 풍성한 밴드 사운드가 단숨에 이목을 집중시켰다. 이찬혁은 시상식 무드에 걸맞은 샴페인을 활용, 곡에 흠뻑 빠져들어 그루브를 타는가 하면 시선을 잡아끄는 과감한 제스처로 자유분방한 에너지를 발산했다. 한껏 무르익은 분위기 속 이어진 ‘장례희망’에서는 스스로 관에 들어가 퇴장하는 이색 퍼포먼스로 피날레를 장식하며 짙은 여운을 선사했다. 이러한 이찬혁의 독보적인 무대 장악력은 축제 현장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 키, 잠도 줄여가며 독학했는데…새까맣게 탄 냄비, 양식조리기능사 실격 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691076"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다' 키가 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험에 도전했지만, 아쉽게 실격으로 불합격 소식을 전해 충격을 안겼다. 지난 29일 방송된 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 키가 양식조리기능사 실기 시험에 도전한 모습이 공개됐다. 키는 학원도 다니지 않고 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험을 준비했다. 그는 "멋있게, 후회 없이 해보고 싶다"라며 잠도 줄여가며 스케줄이 끝나면 매일 요리 연습을 하고 직접 시험 족보까지 만들어 공부에 몰두했다. 실기 시험 당일에도 걱정이 되는 시험 메뉴 연습에 매진했다. 극악의 메뉴로 손꼽히는 오믈렛부터 슈림프 카나페, 살리스베리 스테이크까지 완벽하게 마스터한 키는 시험장으로 향했다. 시험장 앞에서도 족보를 손에서 놓지 않던 키. 한껏 긴장한 모습으로 약 2시간의 시험을 마친 키는 조리복 차림 그대로 짐을 끌어안은 채 밖으로 나와 바닥에 털썩 주저앉았다. 이어 키는 "진짜 전쟁터라니까요", "진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최원영 선배님과 호흡 최고” 배현성, 현장 스태프도 울린 성장형 배우 [DA:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166098"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체로 부부를 중심으로 한, 친족 관계에 있는 사람들의 집단을 의미하는 ‘가족’이라는 두 글자를 다시 정의한 작품이 있다. 지난 27일 종영된 JTBC 수요드라마 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호)이 바로 그것이다. 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스라는 로그라인에서 출발하지만, 여기서 핵심은 로맨스가 아닌 ‘가족’이다. 밥을 같이 먹고 속마음을 공유하고 오해와 갈등도 극복하려는 의자와 자세를 지닌 이들이 혈육보다 각별한 우애로 가족을 이룬다. ‘조립식 가족’이 전하고자 하는 메시지다. 그리고 이 메시지에 가장 부합하는 캐릭터가 있다. 눈물뿐인 바보 같지만, 가족들 사이에서 윤활제 역할을 제대로 하는 강해준(배현성 분)이다. 모친 강서현(백은혜 분) 맞선남 윤정재(최원영 분)의 손에 자란 인물. 엄마로부터 버림받았다는 슬픔을 안고 있지만 타고난 천성 때문에 티 없이 맑고 순수하다. 감정 표현이 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 “약 먹고 허벅지살 다 빼”→소유 “살찐 내 몸 더럽다 느껴” 고백(바디멘터리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927192"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 대표 여가수들이 살에 대한 고민을 토로했다. 최근 공개된 'SBS 스페셜 - 바디멘터리' 예고편에서는 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 살에 관해 고백하는 모습이 담겼다. 시크릿 전효성은 "'카메라에 나오려면 저 정도로 빼야 되는 건가? 저 사람들 왜 팔로 걸어다니지?' 약간 이런 느낌이었다"고 했고 카라 한승연은 "그 외모까지 구현해 내는 게 제 직업이라 생각한다"고 말했다. 마마무 화사는 "약 먹고 하면서 허벅지(살)를 다 빼고 그랬다. 제 고유의 그런 매력이 모두 그냥 사라진 느낌?"이라고 토로했다. 살과 함께 사라진 것과 관련, 소유는 "스스로 (살 찐) 제 몸을 보면서 더럽다 느꼈다"고 고백했고 "폭식과 요요, 부끄러움 그런 것의 연속"이었다는 전효성에 이어 화사 역시 "죄책감이랑 분노 모든 감정들이 막 몰려오더라"고 털어놨다. 한편 'SBS 스페셜 - 바디멘터리'는 오는 12월 8일 오후 11시 5분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 오늘 첫 방송, 관전포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004197"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’이 오늘(30일) 첫 방송된다. ENA 신규 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 20인의 도전자들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생 역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 백종원이 사람을 대하는 진정성이 담긴 성장 예능이다. 이쯤에서 ‘백종원의 레미제라블’ 관전포인트를 살펴보자. 알고 보면 더욱 짜릿하게 ‘백종원의 레미제라블’을 즐길 수 있을 것이다. ◆ 백종원 대표와 담임 셰프 4인의 만남 ‘장사꾼을 만들기 위해 진짜 꾼들이 모였다!’ ‘백종원의 레미제라블’을 위해 장사의 神 백종원 대표가 나섰다. 여기에 장르를 넘나드는 요리 고수 4인 (일식반)김민성 셰프, (고기반)데이비드 리 셰프, (중식반)임태훈 셰프, (양식반)윤남노 셰프가 담임 셰프로 합류했다. 이들은 모두 각자의 위치에서 유의미한 성과를 이룬, 이른바 ‘꾼’들이다. 2024년 가장 핫한 이들을 하나의 프로그램에서 함께 만날 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백윤식, 가족은 ‘과거보다 현재’···묵직한 화두(가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004196"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백윤식이 스펀지 같은 캐릭터 흡수력으로 시청자들을 사로잡았다. 지난 29일 저녁 8시 첫 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’(크리에이터 김정민, 감독 김곡·김선, 제공 쿠팡플레이, 제작 키이스트·오디너리젬·몬스터유니온·보더리스필름)에서 백윤식은 어딘가 수상한 가족의 할아버지 ‘백강성’ 역으로 등장하며 이목을 사로잡았다. 강성은 잔소리하는 철희(류승범 분)와 듣기 싫어하는 지우(이수현 분)사이에서 그녀에게 줄 파라코드 매듭 팔찌를 만들며, 철희에게 “님은 말을 말라고, 아님 나처럼 줄을 말던가”라며 말장난으로 지우의 편을 들어주는 재치있는 면모를 뽐냈다. 또한 영수(배두나 분)에게 “친엄마도 아니면서 엄마인 척하지 말라”며 나가는 지우를 바라보던 강성은 영수에게 “이참에 우리가 어떤 가족인지 싹 까고 다 같이 해결을 보는게 어떻겠냐” 제안하며 가족들 사이에 비밀이 있음을 암시했다. 그 비밀은 영수가 ‘브레인 해킹’이라는 특수한 능력을 가진 인물이며, 지훈과 지우가 갓난아기였던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연, 멍석말이 피투성···처절한 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004195"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 피도 눈물도 없는 주인댁의 잔인한 횡포와 마주한다. 오늘(30일) 밤 10시 30분 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서는 사람으로 태어나 사람답게 살지 못하는 노비 구덕이(임지연 분)의 실상이 안타까움을 유발할 예정이다. 극 중 노비 구덕이는 흉폭한 주인댁에서 모진 학대를 견디며 하루하루를 버티고 있는 몸종이다. 노비 부모 사이에서 태어난 ‘찐’ 노비이지만 태생이 영민하고 눈치가 빨라 머리가 나쁘고 괴팍한 주인아씨의 비위를 나름의 방식대로 맞추며 살아간다. 하지만 언젠가는 지긋지긋한 주인집에서 도망쳐 나와 아버지와 함께 바닷가에 살고자 하는 희망을 품고 있다. 미천한 신분이기에 늘상 무시받고 천대받으며 사는 것이 부지기수지만 그럼에도 더 나은 삶을 꿈꾸는 구덕이의 애달픈 사연에 눈길이 쏠리고 있다. 그러나 공개된 사진 속에는 이런 구덕이의 소원을 비웃기라도 하듯 피투성이가 된 참혹한 몰골이 담겨있어 충격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 양식조리기능사 실격..냄비 새까맣게 태웠다 "다시 하면 되지"(나혼산) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286490"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 키가 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험에 도전했지만, 아쉽게 실격으로 불합격 소식을 전해 충격을 안겼다. 지난 29일 방송된 MBC '나 혼자 산다'는 키가 양식조리기능사 실기 시험에 도전한 모습과 고준이 수면 장애 극복 팁을 시도하는 모습이 공개됐다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 시청률은 최고 9.4%까지 치솟았고, 2049 시청률은 금요일 전체 프로그램 중 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.6%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체프로그램 1위를 차지했다. 키는 학원도 다니지 않고 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험을 준비했다. 그는 "멋있게, 후회 없이 해보고 싶다"라며 잠도 줄여가며 스케줄이 끝나면 매일 요리 연습을 하고 직접 시험 족보까지 만들어 공부에 몰두했다. 실기 시험 당일에도 걱정이 되는 시험 메뉴 연습에 매진했다. 극악의 메뉴로 손꼽히는 오믈렛부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 양식조리기능사 시험 아쉽게 탈락···재도전한다(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004194"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’ 키가 오직 독학으로 양식조리기능사 실기 시험에 도전했지만, 아쉽게 실격으로 불합격 소식을 전해 충격을 안겼다. 그러나 다음 시험에 바로 재도전을 예고해 그를 향한 시청자의 응원이 쏟아졌다. 불면과 사투를 벌이며 고군분투한 고준은 이비인후과에서 수면 장애의 근원을 찾아내 ‘유레카’를 외쳤다. 이에 ‘나 혼자 산다’의 시청률은 최고 9.4%까지 치솟았고, 2049 시청률은 금요일 전체 프로그램 중 1위를 기록했다. 지난 29일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 키가 양식조리기능사 실기 시험에 도전한 모습과 고준이 수면 장애 극복 팁을 시도하는 모습이 공개됐다 29일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.7%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승호, 김동현 외면 왜? “거의 다 거짓으로 들통나”(핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927191"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신승호가 첫 고정예능부터 예능 원석 등극을 예고한다. 12월 1일 첫 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(연출 류호진, 윤인회)는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 첫 회에서는 차태현, 김동현, 신승호가 ‘가이즈 팀'으로, 그리고 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 ‘핸썸 팀’으로 나뉘어 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 이 가운데 신승호가 팀 구성 시작부터 형들을 쥐락펴락하는 입담을 뽐내며 예능감을 제대로 폭발시킨다고. 신승호는 같이 팀을 이루고 싶은 멤버에 대해 묻는 질문에 “같이 하고 싶은 사람은 잘 모르겠는데 안 하고 싶은 사람은 정해졌다”며 긴장감을 드높이더니 그 인물은 바로 “김동현 형”이라고 말해 모두를 포복절도하게 만든다. 이어 “녹화 전에 형들과 대화를 나눴는데 동현이 형의 말이 거의 다 거짓으로 들통났어요”라면서 김동현을 외면한 이유를 밝혀 주변을 웃음바다로 만들었다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '내년 결혼' 김준호♥김지민, 벌써 노후 계획까지…"지금은 아파트, 나중엔 주택"('느낌아니까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691075"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지민이 연인 김준호와 함게 동해 여행을 떠났다. 김지민은 지난 28일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 김준호와 꿀 떨어지는 애정을 과시했다. 이날 김지민은 연인 김준호와 함께 여행을 떠났다. 기차역에 도착한 김준호는 김지민에게 "오 되게 이쁘다"라며 남다른 애정을 보이는가 하면 그녀와 다정하게 어깨동무를 해 보는 이들의 입꼬리를 자동 승천시켰다. 기차를 타고 동해에 도착한 김지민과 김준호는 긴장 가득한 모습으로 첫 중고 거래에 나섰다. 원터치 텐트를 중고 거래한 두 사람은 판매자가 자신들을 보고 놀라자 친근한 면모로 거래 현장을 유쾌하게 물들였다. 이어 김지민과 김준호는 집에 텐트를 치는가 하면 그 안에 들어가 꽁냥꽁냥 케미를 맘껏 발산했다. 반려견이 김준호의 입에 뽀뽀하려고 하자 그는 "너랑 뽀뽀하려고 있는 입술이 아니야"라며 김지민을 애정 어린 시선으로 바라봤고, 이에 김지민은 음흉하다고 말해 폭소를 유발했다. 두 사람은 함께 술을 마시고 안주를 먹여주는 등 남부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노, 실제 일상도 미쳤다(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004192"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프가 ‘전참시’에서 ‘요친자’ 면모를 제대로 드러낸다. 오늘(30일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 324회에서는 ‘흑백요리사’에 출연했던 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프가 주방의 마에스트로로 변신한다. 이날 방송에서 윤남노 셰프는 후배 셰프들과 함께 손님맞이 준비에 나선다. 주방의 모든 과정을 진두지휘하는 그는 이내 후배 셰프들의 식사를 손수 만들어주는 모습으로 시선을 이끈다. 그는 관자, 삼치부터 고기가 들어간 솥밥을 뚝딱 완성해내며 직원들을 챙겨준다고. 본격 장사가 시작되자, 윤남노 셰프는 메뉴 퀄리티 파악은 물론 손님들을 응대하며 주방과 홀 상황을 동시 체크하는 등 디테일한 모습을 보인다고 해 관심이 집중된다. 주방에서는 포스 넘치게 리더십을 발휘하면서도 손님들 앞에서는 한없이 스윗한 그의 행보가 참견인들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정승제 “수학 머리는 타고나는 것” 발언에 청중 숙연(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927190"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수학 스타강사 정승제가 특별한 강연을 펼친다. 12월 1일 방송되는 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 강연자들)’에서 정승제는 수학과 학습법, 그리고 자신의 원동력에 관한 이야기를 통해 웃음과 감동을 동시에 선사할 예정이다. 정승제는 본인이 작사한 노래 ‘생선님의편지’로 등장하며 강렬한 첫인상을 남겼다. 또한, 늘 검은색 옷만 고집하던 그가 '강연자들'을 위해 10년 만에 화이트룩을 선보이며 색다른 모습으로 주목받았다. 오은영 박사의 “당신의 원동력은 무엇인가요?”라는 질문에 정승제는 “대한민국에서 ‘이 단어’가 사라졌으면 한다. 그 꿈이 나의 원동력이다”라며 의미심장한 답변을 남겼다. 이어 장학 프로그램을 시작하게 된 배경을 공개하며, 자신만의 꿈과 원동력에 대해 진솔하게 이야기해 감동을 자아냈다. 오은영 박사 또한 그의 이야기에 깊은 감명을 받은 것으로 알려졌다. “수학 머리는 타고나는 거냐”는 질문에 그는 단호하게 “타고나는 것이다”라고 답하며 청중들을 숙연하게 했다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“빅뱅→BTS에 요리 제공” 윤남노 셰프 찐친 누구길래(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927189"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프가 ‘요친자’ 면모를 제대로 드러낸다. 11월 30일 방송되는 MBC ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 324회에서는 ‘흑백요리사’에 출연했던 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프가 주방의 마에스트로로 변신한다. 이날 방송에서 윤남노 셰프는 후배 셰프들과 함께 손님맞이 준비에 나선다. 주방의 모든 과정을 진두지휘하는 그는 이내 후배 셰프들의 식사를 손수 만들어주는 모습으로 시선을 이끈다. 그는 관자, 삼치부터 고기가 들어간 솥밥을 뚝딱 완성해내며 직원들을 챙겨준다고. 본격 장사가 시작되자, 윤남노 셰프는 메뉴 퀄리티 파악은 물론 손님들을 응대하며 주방과 홀 상황을 동시 체크하는 등 디테일한 모습을 보인다고 해 관심이 집중된다. 주방에서는 포스 넘치게 리더십을 발휘하면서도 손님들 앞에서는 한없이 스윗한 그의 행보가 참견인들의 놀라움을 자아냈다는 후문. 핑핑 눈 돌아가는 요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '유퀴즈' 소감 "즐겁고 감동적…깊은 배려 감사해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937282"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'의 방송이 나간 후 소감을 전했다. 고현정은 29일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "여러분 진심으로 감사해요, '유퀴즈' 촬영은 정말 즐겁고 감동적이었어요, 유재석 씨와 조세호 씨께도 감사드리고 제작진 분들의 깊은 배려에도 다시 한 번 감사의 인사를 드립니다"라고 밝혔다. 더불어 "바쁘신 중에도 방송을 보시고 직접 인스타, 제 유튜브 채널에 직접 격려의 말씀을 남겨주신 많은 팬 여러분께도 진심으로 감사드립니다, 사랑해요 여러분"이라고 덧붙였다. 한편 고현정은 지난 27일 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 전 남편인 정용진 신세계 그룹 회장과의 연애 시절과 자녀들과의 관계, 자신의 강한 이미지 등에 대해 허심탄회한 이야기를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 플레디스 떠난다 “12월31일 전속계약 종료”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927188"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 소속사 플레디스엔터테인먼트를 떠난다. 플레디스엔터테인먼트는 11월 29일 프로미스나인의 공식 홈페이지를 통해 전속계약 종료 소식을 알렸다. 플레디스엔터테인먼트는 "프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다. 당사는 프로미스나인 멤버들과 향후 개개인의 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간을 가지고 깊이 논의하였으며, 상호 간 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 합의했다"고 밝혔다. 이어 "프로미스나인은 팬덤 플로버분들에 대한 감사의 의미를 담은 팬송을 디지털 음원으로 12월 23일 공개하고, 예정되어 있는 일정을 소화하며 플레디스 엔터테인먼트 소속 아티스트로서의 공식적인 활동을 마무리한다"며 "프로미스나인 멤버들에게 펼쳐질 앞날을 진심으로 응원하겠다"고 덧붙였다. 다음은 플레디스엔터테인먼트 공식입장 전문이다 안녕하세요. 플레디스 엔터테인먼트입니다. 먼저, 언제나 변함없이 프로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 주원, '군대 친구' 빅뱅과 술자리는 어렵겠네…"태양, 대성 거의 안 마셔"('전현무계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691073"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 게스트 주원이 주량을 밝히며 빅뱅 멤버들을 언급했다. 이날 투닥대며 '세로 썰기' 횟집에 도착한 세 사람은 주원 덕에 쉽게 섭외에 성공했다. 세 사람이 자리 잡고 앉자 사장님은 "1979년에 할아버님이 식당을 여신 후로 3대째 운영하고 있다. 저도 칼을 잡은 지 20년이 됐다"면서 국수처럼 길게 '세로 썰기'한 제철 회를 내어왔다. 전현무는 뜬금포 '현무 미식회'를 열더니 "저는 깻잎 향을 증폭시키기 위해서 때린다"며 갑자기 깻잎을 손바닥에 놓고 때려 현장을 뒤집었다. 신기한 방법으로 깻잎쌈을 먹는 전현무의 모습에 주원도 도전했다. 하지만 너무 세게 때려 깻잎이 너덜거렸고, 전현무는 "힘이 너무 세다. '각시탈' 찍어?"라며 찐 반응을 보였다. 그럼에도 주원은 아랑곳 않고 회 5점을 넣은 푸짐한 '5점 쌈'을 제조해 대식가 면모를 드러내는가 하면, 광어 지느러미가 딱 한 점 남자, 전현무와 가위바위보를 해 이를 쟁취하는 등 쉴 틈 없는 '순수美'를 뽐냈다. 세 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈스' 빅뱅과 술자리 어떨까?…절친 주원 "음주 NO" 폭로 (전현무계획2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801537"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2’ 주원이 음식 앞에서 가식 없는 예능 포텐을 터뜨려 시청자들에게 퓨어한 웃음을 선사했다. 29일 방송된 MBN·채널S ‘전현무계획2’ 8회에서는 ‘먹브로’ 전현무-곽튜브와 영화 ‘소방관’으로 돌아온 배우 주원이 부산에서 만나 ‘순도 100%’ 시청자 댓글 추천으로 꾸려진 먹트립을 선보였다. 세 사람은 방송에 한 번도 나오지 않는 ‘스지된장전골’ 맛집은 물론, 3대째 이어져온 ‘세로 썰기’ 부산 횟집, 신박한 ‘안금무’ 맛집을 ‘올킬’하며 시청자들의 침샘을 자극했다. 그 과정에서 주원은 연예계 숨은 대식가 면모를 가감 없이 펼치는가 하면, 반전 예능 포텐을 터뜨리며 맹활약 했다. 10개월 만에 다시 부산을 찾은 전현무-곽튜브는 ‘전현무계획’ 공식 SNS 계정에 올라온 시청자 ‘맛집 추천’ 댓글을 토대로 ‘믿고 먹는 시청자계획’ 특집을 스타트 했다. 먼저, 가장 궁금한 ‘스지된장전골’ 맛집으로 달려간 두 사람은 ‘전현무기’를 앞세워 섭외에 성공했고, 전현무는 “그 어떤 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[통귤전골에 귤김치라니, 하지원 윤두준 반응은(대장이 반찬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927187"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장우가 제철 식재료 귤로 요리 창의력 만렙의 클래스를 증명한다. 12월 1일 방송될 MBC ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’ 시즌 마지막 회에서는 ‘대장 형제’가 못난이 귤을 활용한 색다른 반찬들을 만들어내며 시청자들을 새로운 맛의 세계로 인도한다. 특히 그동안 ‘대장이 반찬’을 통해서 틀을 깨는 기발한 아이디어와 믿고 먹는 요리 실력을 뽐낸 이장우가 이번에는 못난이 귤을 통째로 넣은 통귤 전골로 출사표를 던진다. 실수로 귤을 빠뜨린 듯한 파격적인 비주얼에 김대호, 하지원, 윤두준은 반신반의한 반응을 보인다고. 하지만 끓고 있는 통귤 전골 국물을 맛본 하지원이 “맛있다”고 긍정적인 반응을 보이는가 하면 윤두준은 ‘쩝쩝박사’다운 이장우의 요리 지식에 “요리 지식이 거의 백종원 선생님급”이라고 감탄했다는 후문. 이에 전골계에 한 획을 그을 통귤 전골이 더욱 궁금해지고 있다. ‘김치 장인’ 김대호는 귤 김치로 김치 시리즈의 화룡점정을 찍는다. 연근 물김치, 순무 홍시 김치, 방어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '고정 프로 21개' 전현무는 프리패스…"그 어떤 방송도 못 뚫은 곳"(전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691072"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 게스트 주원이 음식 앞에서 가식 없는 예능 포텐을 터뜨려 시청자들에게 퓨어한 웃음을 선사했다. 29일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 8회에서는 '먹브로' 전현무-곽튜브와 영화 '소방관'으로 돌아온 배우 주원이 부산에서 만나 '순도 100%' 시청자 댓글 추천으로 꾸려진 먹트립을 선보였다. 세 사람은 방송에 한 번도 나오지 않는 '스지된장전골' 맛집은 물론, 3대째 이어져온 '세로 썰기' 부산 횟집, 신박한 '안금무' 맛집을 '올킬'하며 시청자들의 침샘을 자극했다. 그 과정에서 주원은 연예계 숨은 대식가 면모를 가감 없이 펼치는가 하면, 반전 예능 포텐을 터뜨리며 맹활약 했다. 10개월 만에 다시 부산을 찾은 전현무-곽튜브는 '전현무계획' 공식 SNS 계정에 올라온 시청자 '맛집 추천' 댓글을 토대로 '믿고 먹는 시청자계획' 특집을 스타트 했다. 먼저, 가장 궁금한 '스지된장전골' 맛집으로 달려간 두 사람은 '전현무기'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“트럼프 승리는 우리의 승리”...시청자 수 40% ‘껑충’ 뛴 폭스뉴스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405483"/>
        <updated>2024-11-30T00:38:29.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MSNBC와 CNN 시청자 수는 각각 38%와 27% 줄어들어 미국 대선에서 도널드 트럼프 당선인이 승리를 거둔 이후 트럼프 당선인을 적극 지지해 온 폭스뉴스가 시청자 대박을 터뜨린 반면, 민주당을 지지한 MSNBC와 CNN의 시청자는 썰물처럼 빠져나간 것으로 나타났다. 28일(현지시간) 영국 일간 파이낸셜타임스(FT)는 시청률 조사업체 닐슨의 최근 데이터를 인용해 폭스뉴스의 일일 시청자 수가 지난 5일 투표 이후 40% 급증했다고 보도했다. 11월 6일부터 22일까지 폭스뉴스의 하루 평균 시청자 수는 200만명이다. 이는 올해 초부터 11월 4일까지 하루 평균 시청자 수 140만명 대비 40%가량 상승한 수치다. 선거 이후 프라임타임인 저녁 시간대에 전체 케이블 뉴스 시청자의 73%가 폭스뉴스를 시청했다고 FT는 전했다. 반면, 11월 6일부터 22일까지 MSNBC의 하루 평균 시청자 수는 52만6000명이었다. 이는 올해 초부터 11월 4일까지 하루 평균 시청자 수 84만7000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 양식조리기능사 실기 불합격 "재도전한다" (나 혼자 산다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801534"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:39.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키가 양식조리기능사 첫 도전에 실격을 당하고 재도전 의사를 드러냈다. 29일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 키가 양식조리기능사 실기시험에서 실격하는 모습이 전파를 탔다. 이날 키는 양식조리기능사 실기시험을 치르고 나오자마자 다리에 힘이 풀렸는지 주저앉고 말았다. 키는 "진짜 어렵다"고 말하며 멍한 얼굴로 멈춰 있었다. 키는 2시간 동안 어떤 일이 있었는지 '꼬리에 꼬리를 무는 이야기'처럼 얘기를 해줬다. 키는 일단 대기실에서는 굵직한 안내사항을 듣고 시험장 안으로 들어간다고 했다. 키는 메뉴, 재료에 대한 브리핑이 이뤄진 후 조리도구를 세팅할 시간을 3분 준다고 하는데 조리하면서 가방에서 꺼내도 되지만 시간을 더 벌기 위해 다들 바쁘게 꺼낸다고 했다. 키는 "조리도구를 최대한 많이 깔수록 좋은 거니까 그때 난리가 난다. 거의 사물놀이다. 끝까지 손을 안 놓고 난리였다"고 시험장 분위기를 전했다. 키는 시험이 시작되고 시험장 안에서 자신의 페이스를 잃었다고 털어놨다. 키는 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 송지효, 지석진 허위 폭로에 '버럭'…"런닝맨 하차? 몰아가지 마"('조동아리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691071"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:39.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '조동아리'에 출연한 송지효가 '런닝맨'과의 오랜 인연을 회고하며, 지석진이 제기한 중도 하차설을 강하게 부인했다. 29일 공개된 영상에서 김용만은 송지효에게 "한때 석진이가 '런닝맨'을 너무 힘들어서 그만둬야겠다고 했다. (지효는) 그런 생각 든 적 없었느냐"라고 물었다. 이에 지석진은 "내가 알기로는 지효가 중간에 ('런닝맨'에서) 나가려고 했다"라고 대답하자, 송지효가 "몰아가지 마! 그런 생각 없었어!"라며 단호히 부인했다. 이를 들은 김용만은 "본인만 힘들어서 그만두고 싶었던 걸 다른 사람한테 몰아가는 거 아니냐"라며 지석진을 타박해 웃음을 자아냈다. 결국 지석진은 "나 혼자 힘들어서 나가고 싶었던 것 같다"라며 당시의 심정을 솔직히 털어놨다. 송지효는 "솔직히 말해 모든 예능은 10년이 되면 끝나는 줄 알았다. 그래서 '런닝맨' 10년째에는 '이제 그만두겠구나' 하고 마음의 준비를 했는데, 11년째에도 또 하고 있더라. 그래서 지금까지 온 것 같다"라며 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 파워 통했다…"어떤 방송도 못 뚫은 곳" 손쉽게 성공 (전현무계획2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801523"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:39.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 그동안 방송 출연을 거절했던 맛집 섭외를 성공시켰다. 29일 방송된 MBN ‘전현무계획2’에서는 12월 4일 개봉하는 영화 ‘소방관’으로 돌아온 주원이 게스트로 출연해 ‘먹브로’ 전현무-곽튜브(곽준빈)와 부산의 신박한 맛집을 발굴하는 모습이 전파를 탔다. 전현무는 "SNS 계정에 댓글이 너무 많이 달린다. 시청자분들이 여기는 꼭 가달라고 한다"며 뻔한 로컬 맛집이 아닌 시청자가 추천하는 부산 로컬 맛집으로 부산 맛 여행기를 예고했다. 한 시청자는 방송에 단 한번도 나오지 않았던 '된장스지전골'을 추천했다. 부산 사람인 곽튜브는 "저도 처음 듣는다"고 놀라워했고, 전현무는 "너무 궁금하다"며 시청자가 추천한 맛집에 대한 기대감을 드러냈다. 가고자하는 식당이 모든 방송 프로그램을 거절했다는 정보에 현장 섭외를 앞둔 전현무는 "쉽지 않겠다"고 걱정을 표했다. 사장님은 예상대로 촬영을 잘 하지 않는다고 말하며 난색했지만, 전현무와 곽튜브의 부탁에 촬영을 허락받았다. 이에 전현무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"아이돌 고령화 걱정" 강타→원빈, SM 30주년 축제('출장 십오야')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691070"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['출장 십오야' 세대별 대표 아이돌이 한 자리에 모였다. 29일 방송된 tvN '출장 십오야'는 'SM 엔터테인먼트 30주년 기념'으로 SM 소속 아티스트 10인과 함께 했다. 이날 SM 1세대부터 5세대 아이돌까지 총출동했다. H.O.T. 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, EXO 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈까지 시대를 아우르는 대표 아이돌들이 등장했다. "젊은 피부터 아이코닉한 시대를 풍미한 분들까지 다 있다"는 나영석PD의 소개에 강타는 "좋게 포장해 주셔서 감사하다"고 인사해 웃음을 자아냈다. 나영석PD는 "촬영 전 아래 대기실에 강타, 최강창민, 이특 셋만 있더라"고 폭로했다. 강타는 "후배들이 불편할까봐 피해주는 입장이었다"고 설명했고, 이특은 "효연도 우리 쪽인데 저쪽에 있더라"고 투덜거려 폭소케 했다. 이에 키는 "중간라인 셋(효연-키-수호)가 애쓰고 있다"면서 후배들에게 다가가기 위해 노력했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 미모의 D사 그룹 장녀와 핑크빛 터졌다…데이트 현장서 웃참 실패 ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691069"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경과 지이수의 첫 데이트가 펼쳐진다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'가 빠져들 수밖에 없는 힐링 드라마로 입소문을 타며 뜨거운 반응을 모으고 있다. 극 중반부에 접어들수록 재미도 감동도 로맨스도 더욱 무르익으며 TV 앞 시청자들의 마음을 두드리고 있다. 난 3회, 4회에서는 오인아(지이수 분)가 봉철희(이이경 분)를 향한 직진 고백을 내뱉어 안방극장을 설렘으로 물들였다. 지이수는 극 중 다이언그룹 장녀 역할을 맡아 러블리함과 도회적인 이미지를 발산하고 있다. 두 사람의 관계가 어떤 방향으로 흘러갈지 많은 관심이 집중되고 있는 상황. 4회 엔딩에서는 오인아의 진심 어린 속마음을 들은 봉철희가 고백할 것이 있다며 도리어 정하나(조수민 분)를 찾아가는 모습이 그려져 호기심을 샘솟게 했다. 29일 '결혼해YOU' 제작진이 5회 방송을 하루 앞두고 첫 데이트에 나선 봉철희와 오인아의 모습을 공개해 이목을 집중시키고 있다. 이날의 데이트를 계기로 오인아의 직진 사랑이 아닌 봉철희와 오인아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포츠계 하극상 또 터졌다…오상욱, 이용대 저격 "베이징 올림픽 오래 돼" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691068"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 선수 오상욱이 이용대의 자존심을 건드렸다. 이번 주 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱과 함께 휴가를 떠난 이용대, 배성재의 이야기가 공개된다. 이날, 아시아 최초로 펜싱 개인전 그랜드슬램을 달성한 펜싱 금메달리스트 오상욱의 등장에 평소 그의 ‘찐 팬’이었던 배성재는 물론, 스튜디오의 母벤져스 역시 “진짜 잘생겼다, 너무 멋있다”, “가면 갈수록 더 잘생겨지는 것 같다”라며 폭풍 칭찬을 퍼부었다. 고대했던 오상욱과의 만남이 성사되자 배성재는 오상욱의 사소한 칭찬에도 웃음 짓고 행복해하는 모습을 보여 지켜보던 모두를 폭소하게 만들었다. 펜션을 찾은 배성재와 이용대, 오상욱은 마당에 설치된 배드민턴 네트를 보자마자 승부욕을 불태우며 배드민턴 대결에 나섰다. 이용대가 압승할 것이라는 예상과는 달리, 연속 득점을 기록하며 배드민턴까지 잘하는 오상욱의 모습에 모두들 감탄을 금치 못했다. 급기야 “베이징 올림픽이 좀 오래되긴 했다”라며 자존심을 긁는 오상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세 돌싱' 명세빈, 결혼 의지 밝혔다…"최근 설렜던 적 있어, 종교 같았으면" ('솔로라서')[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691067"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 “‘프린세빈’이 아닌, ‘불량세빈’의 모습을 더 많이 보여드렸는데 좋아해주셔서 감사하다”는 소감을 전했다. 명세빈은 지난 10월 29일 첫 방송된 SBS Plus·E채널 예능 ‘솔로라서’에서 신비주의를 벗고 반전 매력을 보여줘 시청자들에게 큰 사랑을 받고 있다. 세련되고 청순한 이미지와 달리 자연스러운 현실 민낯 노출은 물론 솔직 털털한 모습이 안방에 신선함을 안겼다. 매주 치솟는 ‘솔로라서’의 인기에 대해 명세빈은 “‘솔로라서’ 제작발표회 때 시청자들과 ‘트고 싶다’라고 바람을 밝혔는데, 확실히 편해졌다”며 “‘프린세빈’에서 ‘불량세빈’의 모습을 더 많이 보여드렸다. 그런데 좋아해주셔서 목표를 이룬 것 같다”고 말했다. 이어 “처음으로 방송에서 ‘민낯’을 공개하게 돼 걱정도 있었다”며 “예전에는 자고 일어나도 나름 상큼하고 예뻤는데, 요즘에는 좀처럼 그 얼굴을 찾을 수가 없다.(웃음) 머리도 부스스하고. 새언니의 팩폭에 울컥하기도 했지만 재미있다고 해주셔서 만족하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]브루노 마스 절친인데..로제 "새벽 5시까지 악플 읽었다"('더시즌즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691066"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 시즌즈' 로제가 악플을 읽다 밤을 지새웠던 경험을 고백했다. 29일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 블랙핑크 로제가 출연했다. 이날 로제는 9년 만에 KBS 첫 방문으로 눈길을 끌었다. '더 시즌즈' 출연에 대해 그는 "이영지가 잘해줄 것 같았다. 일단 팬이다"라고 말했다. 이영지는 파티에서 스쳐 지나갔던 로제와의 첫 만남을 이야기했고, 로제는 "너무 반가웠는데, 생각보다 낯가리더라"고 폭로해 웃음을 자아냈다. 글로벌 인기곡 '아파트' 라이브를 첫 선보인 로제는 "곡 작업을 하다가 외국 친구들에게 '한국 술게임'이라며 알려줬는데 반응이 좋더라. 재미있게 작업 해보자 싶어서 그날 '아파트'가 탄생했다"고 전했다. 1년 전 곡을 쓸 때만 해도 이렇게 큰 사랑을 받을지 몰랐다는 로제는 브루노 마스와의 컬래버에 대해 "곡을 3개 보내달라고 했다. 다들 '아파트 절대 안 할 것 같은데, 보내지 말라'고 하더라. 그런데 브루노가 부를 거면 아파트 아니면 안 되지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 하지원과 ♥핑크빛 인정했다…"안재홍과 삼각관계" ('대장이반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691064"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 삼각관계를 고백한다. 오는 12월 1일(일) 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’ 시즌 마지막 회에서는 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께하는 제주도 2일 차 이야기가 펼쳐진다. 이날 김대호, 이장우, 하지원, 윤두준은 각자 다양한 식재료로 아침 식사를 준비한다. 그중에서도 하지원은 상큼한 레몬과 달콤한 크림이 들어가 더욱 특별한 레몬 커피를 선보인다고 해 그 맛이 궁금해진다. 하루 전 못난이 방어로 담근 이장우의 방어장은 간이 제대로 밴 맛과 쫄깃한 식감으로 모두의 입맛을 사로잡는다. 특히 김대호는 “‘대장이 반찬’에서 먹은 끼니 중에 제일 맛있는 거 같다”, 하지원은 “이거 지금까지 1등”이라며 방어장의 매력에 푹 빠진 반응을 쏟아낸다. 든든하게 아침 식사를 한 뒤에는 제철 식재료인 귤을 찾아 귤밭을 방문, 귤나무에 비료를 주며 일손을 돕는다. 크기가 커서 못난이로 분류되는 귤만 따서 가져가기로 한 네 사람은 또 다른 과일 밭에 다녀올 2명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['80세' 조영남, 유서 남겼다…"재산 절반은 옆에 있는 여자에게 분할" ('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691063"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조영남이 유서를 공개했다. 오는 30일 방송 예정인 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 11회 선공개 영상에서는 가수 조영남이 등장해 유서를 깜짝 공개했다. MC 안정환과 홍현희는 아이처럼 해맑게 손님맞이에 나선 조영남의 모습에 감탄했고, 조영남은 “곧 80살이다. 건강은 신이 내리는 거다. 내 밑에 있는 애들 여러 명 죽었어”라며 아찔한 농담을 건네 모두를 놀라게 했다. 또한 조영남은 “미리 쓰는 유서가 있어서 썼다”라고 밝히며, “유서에 ‘장례식을 치르지 말라. 내가 죽으면 옆에 있던 사람이 담요에 말아서 화장해 달라. 그리고 내 유골을 영동대교 가운데에 뿌려 달라’라고 썼다”라고 밝혔다. 이어 조영남은 “그런데 영동대교에 뿌리는 게 불법이더라. 그래서 다음에 유서를 쓰게 되면 ‘영동대교에 뿌려 달라’라고 쓴 뒤 괄호를 치고 ‘몰래’라고 쓰려고 한다”라며 유쾌하게 말해 모두에게 웃음을 안겼다. 조영남 다운 유쾌한 유서 내용을 들은 MC들은 “유서에 재산 관련된 내용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, '사재기 논란' 심경→"전 여친에 다 차단" 솔직 (레인보우)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801514"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['레인보우' 양다일이 최근 이별을 했다고 밝혔다. 양다일은 29일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 '레인보우')에 출연했다. 양다일은 '미안해', '고백' 등 절절한 발라드 히트곡을 보유하고 있는 가수. 노래와는 상반되게, 열심히 키운 근육으로 '보디발라더'라는 수식어까지 있다. 이와 관련, 이영지는 가장 최근 이별한 경험을 물었고, 양다일은 "최근에 이별했다. 못 잊고 있다. 엄청 힘든 상태"라고 솔직하게 말했다. 이별 후 연락은 안 해봤는지 궁금해하자, 양다일은 "할 수가 없다. 전부 다 차단 당했다"고 했다. 이영지는 "차단 당했다는 건 좋은 징조 같다. 차단 아니면 애매한 관계인 것"이라고 수습했다. 양다일은 "서로 너무 사랑했는데 너무 자주 싸워서 그렇게 된 것 같다. 지금 많이 힘들다"고 말했다. 또 양다일은 과거 음원 사재기 논란으로 힘들었을 때를 언급하기도 했다. 운동을 열심히 한 시기도 이때였다고. 양다일은 "엄청 힘든 시간이 있었다. 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 출연진 강제 하차 요구했다…"MC 자리 내려놔" ('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691062"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:20.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 관절은 아직 ‘팔팔’하다며 ‘관절 부심’을 드러냈다. 12월 1일 방송되는 SBS '경이로운 습관'에서는 출산의 고통과 맞먹는다는 ‘무릎관절염’에 대해 다룬다. 이번 방송부터 외부 스튜디오가 아닌 목동 SBS 사옥에서 녹화를 진행하게 된 '경이로운 습관' 제작팀. 이경규는 ‘목동 본사로 입성했다는 건 정규 편성이 된 것이 아니겠냐’며 너스레를 떨더니 ‘이 모든 것이 내 덕분’이라고 자화자찬을 늘어놓는다. 그러면서 공동 MC인 이윤아 아나운서를 향해 ‘목동으로 왔다는 건 아나운서 즉시 교체가 가능하다는 뜻’, ‘대기실에 새 아나운서가 와 있다’ 라며 티격태격 케미를 자랑했다. 한편, 오늘의 주제가 공개되자마자 이경규는 이윤아를 향해 ‘관절이 안 좋을 관상’이라고 안쓰러워하더니 급기야 이윤아 아나운서의 무릎 검사 결과가 걱정된다며 눈물을 훔쳤다. 아니나 다를까 앞선 방송에서 무릎 MRI 검사 결과, ‘관절왕’에 버금갈 정도로 나이에 비해 관절이 깨끗하다는 극찬을 받은 이경규와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, ♥새 남친 생겼다…상대는 유명 개그맨, 김준호와도 '절친' ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691059"/>
        <updated>2024-11-29T21:08:03.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지민이 ‘독박즈’ 멤버 중 한 명을 일일 남친으로 맞아 달콤 살벌한 로맨스 케미를 폭발시킨다. 오는 30일 방송되는 ‘니돈내산 독박투어3’ 15회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 호찌민의 명소인 사이공 중앙 우체국 투어를 둘러본 뒤, 현지 ‘분짜 맛집’에서 폭풍 먹방을 선보이는 모습이 담긴다. 특히 김지민의 ‘일일 남친’ 자리를 두고 ‘대환장 독박 게임’이 펼쳐질 예정이라 뜨거운 기대가 모아진다. 호찌민에서의 2일 차 아침, ‘독박즈’는 사이공 중앙 우체국 투어를 하기에 앞서 ‘우체국 통 독박자’를 정하는 독박 게임을 한다. 이때 홍인규는 “지나가는 외국인에게 지민이의 남자친구일 것 같은 사람을 골라달라고 해서 그 사람이 독박자가 되는 게 어때?”라고 깜짝 아이디어를 낸다. 그러면서 “독박자가 진짜로 ‘일일 남친’이 되어서 김지민과 같이 다니는 거다”라고 추가 룰을 제안해 김준호를 충격에 빠뜨린다. 하지만 김준호는 다수의 의견에 따라 게임을 진행하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]주원 "애주가 관상? '군뱅' 술 못 마신다"('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691058"/>
        <updated>2024-11-29T21:08:03.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 주원이 주량을 밝혔다. 29일 방송된 MBN '전현무계획2'에서는 배우 주원이 함께했다. 이날 전현무-곽튜브는 ‘순도 100%’ 시청자 추천으로만 꾸려지는 ‘시청자계획’ 부산 편을 진행했다. 첫 번째로 방문한 곳은 한우 스지된장전골 가게로 전현무는 "어떤 방송도 못 뚫은 곳을 섭외했다"며 기뻐했다. 식사 후 전현무는 게스트에 대해 "예능에서 보기 힘든 배우다. 우리 프로그램의 위상이 많이 올라간 것 같다"면서 "대식가지만, 겉모습만 보면 많이 먹는 걸 모른다. 먹는 게 좋아서 부산 내려왔다"고 밝혀 기대감을 높였다. 게스트 주원이 등장하자 전현무, 곽튜브는 깜짝 놀랐다. 특히 185cm 훤칠한 키를 자랑하는 주원 옆에 선 172cm 전현무, 곽튜브는 아담해진 모습으로 웃음을 자아냈다. 주원은 "부산 왔으니까 회는 먹어야"라며 선호하는 메뉴를 공개했고, 전현무는 3대째 이어져 온 특별한 횟집으로 향했다. 서울 출신인 주원은 "영화에서 사투리를 썼다. 창원 출신 기자가]]></content>
    </entry>
</feed>