<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-18T22:10:44.736Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['25세' 정지소가 70대라니…할머니 뽀글머리 '충격 비주얼' ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689547"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 드라마 '수상한 그녀'를 통해 파격적인 연기 변신에 나선다. 오는 12월 첫 방송되는 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 정지소는 수줍은 외모에 능청스러움을 한 스푼 얹은 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역으로 분한다. 70대 오말순(김해숙 분)이 변한 인물인 20대 오두리는 젊어진 외모와는 달리 할머니 감성만은 그대로 지닌 인물이다. 그는 매사 예상을 뒤엎는 행동으로 극의 재미를 책임질 예정이다. 이와 관련 오늘(18일) 공개된 스틸에는 정지소의 다양한 헤어스타일이 담겨 있어 눈길을 끈다. 파마머리부터 긴 생머리, 단정하게 올린 머리까지 스타일에 따라 다채로운 매력이 느껴진다. 이번 작품에서 과감하게 뽀글 머리와 올드 패션을 장착한 그는 충청도 사투리까지 완벽하게 구사하며 극을 이끌어 간다고. 구수함과 상큼발랄한 모습을 모두 찰떡같이 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '가석방 심사관 이한신' 고수, 재벌 부자 송영창·이학주 향한 복수극 시작 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797347"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 송영창을 이용해 가석방 심사관이 됐다. 18일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신' 1회에서는 이한신(고수 분)이 지동만(송영창)에게 복수를 선언한 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 가석방으로 출소하는 지명섭(이학주)에게 "넌 세상에 나가면 안 돼. 아직 죗값을 다 치르지 않았잖아"라며 일침을 가했다. 그러나 지명섭은 "위 사람은 형법 제72조 제1항 및 형의 집행 및 수용자의 처우에 관한 법률 시행 규칙 제259조에 따라 가석방되었음을 증명합니다. 이렇게 쓰여있는데요? 내가 말했죠? 못 막을 거라고"라며 조롱했다. 이후 이한신은 교도관을 그만두고 지동만(송영창)의 집사변호사가 됐다. 이를 안 박진철(이도엽)은 "다른 사람도 아니고 어떻게 지동만 회장한테 붙을 수 있어"라며 실망했고, 이한신은 "또 정색부터 하신다. 그래서 그동안 형수한테 내가 찾아왔다고 말하지 말라고 한 거야. 선배가 지 회장 래피 등급 변경 안 해준다고 들었어요"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['플랑크톤' 우도환 "이유미 납치? 나도 당황스러웠다" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242901"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 우도환이 극 중 전 연인을 여행에 강제 동행시키는 설정에 "당황스러웠다"고 털어놨다. 우도환은 최근 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용·연출 홍종찬) 공개 기념 인터뷰를 진행했다. 이 작품은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 우도환은 극 중 세상을 부유하는 플랑크톤 같은 남자 '해조' 역을 맡았다. 엉뚱한 '씨'로 잘못 태어나 가족 없이 방랑한 삶을 선택해야 했던 인물이다. 특히 '해조'는 인생을 뒤흔드는 시한부 선고를 받게 되고, 자신을 세상에 태어나게 한 생물학적 생부를 찾는 생에 마지막 여행을 시작한다. 그 여행에 결혼을 앞둔 전 연인 '재미'(이유미)를 강제 동행시킨다. 먼저 이날 우도환은 전 연인을 강제 동행한 설정에 대해 "사실 대본을 처음 받았을 때 나도 놀랐다. 이걸 어떻게 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 이학주 父 뒤통수 치고 복수 칼 갈았다[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283518"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 가석방 심사관으로 복귀를 앞뒀다. 18일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'에서는 이한신(고수 분)이 지명섭(이학주 분)의 부친인 지동만 회장(송영창 분)을 이용해 가석방 심사관 복귀를 예고하는 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 옥살이를 하는 지동만을 가석방 심사에 올리기 위해 전 동료 박진철(이도엽 분)를 찾았다. 이에 박진철은 변호사가 된 후 달라진 이한신에게 실망했지만 사실 이한신에게는 큰 그림이 있었다. 자신이 과거 가석방 심사관 시절 존경하고 따랐던 천수범(조승연 분)에게 죄를 덮어 씌운 지명섭 일가에게 복수할 계획이었던 것. 이한신은 지동만에게 다음 번 가석방 심사 명단에 이름을 올리도록 돕는 대신 가석방 심사관이 되게 해달라고 청했다. 이후 지동만은 가석방 심사 명단에 자신이 오른 사실에 기뻐하며 "이 변호사가 진짜 해냈다"고 말했다. 이한신은 "다음 번 가석방 심사 명단에 오르실 거다. 화려하게 컴백할 일만 남으셨다"고 비위를 맞췄다. 지동만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 이모카세 김미령, "늘 그 자리에 있어준 남편 덕에 지금의 우리가 있어" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309458"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미령 셰프가 남편에게 고마움을 전했다. 18일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운 명'(이하 '동상이몽2')에서는 흑백 요리사의 이모카세 1호 김미령 셰프가 남편과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 김미령 셰프는 자신의 또 다른 가게에서 27첩 제철 요리를 선보이는 모습이 그려졌다. 밑반찬부터 시작해 호화로운 27첩 제철 요리에 손님들은 감탄을 멈추지 못했다. 특히 흑백 요리사에서 화제를 모았던 직접 구운 김과 두부찌개가 등장하자 환호했다. 1인당 5만 원으로 코스 요리를 선보이는 김미령 셰프. 이에 패널들은 "아무래도 5만 원보다는 더 받아야 하는 것 같다"라고 했다. 그러자 김미령 셰프는 왜 그 가격에도 누구보다 즐겁게 일을 하고 있는지 이유를 밝혔다. 그는 "국숫가게를 오랫동안 하면서 해를 보지 못하고 일했다. 창문이 없는 곳이라 손님들의 옷차림을 보고 날씨를 알게 됐었다. 그러다 보니 우울증이 심했다. 그래서 이러다가 안 되겠다 싶어서 지금 이 가게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두 남자 만나 고생한 이유미, 재미로 케미 요정 등극 ‘Mr.플랑크톤’ [IS신작]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395884"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유미가 두 남자를 만나 제대로 고생했다. ‘Mr. 플랑크톤’에서 한쪽을 향해 웃다가도 다른 한쪽에는 눈물짓는 두 가지 맛 케미스트리로 그야말로 보는 ‘재미’를 선사했다. 지난 8일 공개된 넷플릭스 새 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)의 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디​다. 이유미는 말이 좋아 ‘강제 동행’이지 다른 남자와 결혼식 당일, 전 남친에게 납치당한 파란만장한 인생사의 주인공 재미를 소화했다. 하재근 대중문화 평론가는 “두 남자가 좋아하는 삼각구도를 위해선 여주인공이 사랑스럽고 매력적일 뿐 아니라 센터를 감당할 정도의 연기력과 존재감이 필요하다. 그만큼 이유미의 역할이 중요했다”라며 “‘오징어게임’을 비롯한 전작에서 어두운 조역으로 큰 인상을 남겼던 이유미였기에 이번 작품은 ‘힘쎈여자 강남순’에 이어 명랑한 주연으로 다시금 도약하는 도전이었다”고 짚었다. 극 중 재미는 보육]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘K-금기’ 깨고 마약 전면에 내세운 드라마…‘열혈사제2’ ‘강남 비-사이드’에 담긴 검경 불신의 늪 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108878"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김성균 김형서 김남길. 사진 | SBS “사명이라기보다는 여기(부산) 마약 문제가 좀 심각하네.” (‘열혈사제2’ 김남길) “지검장이 엮인 거 같습니다. 아무리 증거가 확실해도 중앙지검으로 가면 뭉개버릴 거예요.”(‘강남 비-사이드’ 조우진) 드라마는 시대를 환기한다. ‘K-금기’에 가까웠던 마약 소재가 올해 드라마에 전면으로 등장했다. 과거엔 마약이 조직 폭력배가 세를 불리는 도구에 그쳤다. 최근엔 마약이 일상에 스며드는 장면에서부터 검경 연루 문제까지 디테일하게 그려내고 있다. 정부가 출범 초기부터 마약 소탕을 전면에 내세웠지만, 출범 3년 차에도 이렇다 할 성과가 없는 것에 대한 현실 반영이란 지적도 나온다. SBS ‘열혈사제’는 사제 김해일(김남길 분)을 필두로 검사 박경선(이하늬 분), 경찰 구대영(김성균 분) 등이 범죄를 소탕하는 이야기다. 시즌 1은 신부 김해일을 둘러싼 사적 사건에 집중했다면, 시즌 2에서는 마약 소탕으로 소재를 좁혔다. 지역도 부산으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 서범준, '열혈사제2'→'남주의 첫날밤을 가져버렸다' 열일 행보…옥택연과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689534"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서범준이 차기작으로 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 출연을 확정, 열일 행보를 이어갈 전망이다. 19일 텐아시아 취재 결과, 서범준은 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 출연을 확정 지었다. 서범준은 옥택연과 함께 남자 주인공을 맡는다. 홍문관 교리 정수겸 역을 연기한다. 정수겸은 문관 선호도 1위 홍문관의 최연소 교리로 촉망받는 젊은 관리다. 정 3품 도승지 정승용의 장자로 3대째 도승지를 배출하고 있는 학식 높은 명문가의 아들. 경성군 이번의 유일한 친구이나 성격, 성향은 정반대로 또 다른 조선시대 여심 팬덤을 담당하고 있다. '남주의 첫날밤을 가져버렸다'는 로맨스 판타지 장르로, 황도톨 작가의 웹소설로 연재됐으며 웹툰으로도 선보여 인기를 끌었다. 소설 속 한 줌의 분량도 되지 않은 조연에 빙의한 주인공이 의도치 않게 소설의 남자 주인공과 하룻밤을 보내면서 펼쳐지는 아찔한 로맨스 스토리를 담는다. 서범준과 옥택연 외에도 여자 주인공으로는 소녀시대 멤버 서현이 낙점됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, '친해지길 바래' 프로젝트.."연우진·김성령 가까워지길"[정숙한 세일즈][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283515"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연이 새 프로젝트를 기획했다. 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈' 최종회에서는 오금희(김성령 분)와 김도현(연우진 분)이 점차 가까워진 모습이 그려졌다. 이날 김도현은 30년 만에 만난 모친 오금희를 '엄마'라고 부르기 어색해했다. 그런 모습에 한정숙(김소연 분)은 "어색한 게 당연하지 않을까요? 떨어져 지낸 기간이 30년이다. 시간이 필요하다 생각하다. 다행히 친해질 시간은 앞으로 충분하니까요"라며 그를 재촉하지 않았다. 한편 김도현은 오금희와 한정숙에게 함께 식사를 하자고 제안했다. 회사 일로 인해 다음 달 당장 떠나야 한 상황인 온 것. 이를 들은 한정숙은 "내가 허락하고 말고 할 자격이 있나. 하고 싶은 대로 해야지"라고 답했다. 반면 한정숙은 "물론 가야죠. 그런데 두 분이 이렇게 어색한 상태로 작별하는 건 아닌 것 같다"라며 "남은 일주일 동안 프로젝트다. '빨리 친해지기 프로젝트'"라며 두 사람이 급속도로 가까워질 수 있도록 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 이모카세 1호 남편, "항상 여왕님 모시는 자세로 일하고 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309457"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미령의 남편이 처음으로 공개됐다. 18일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운 명'(이하 '동상이몽2')에서는 흑백 요리사의 이모카세 1호 김미령 셰프가 남편과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 김미령 셰프가 남편 이태호와 함께 등장했다. 두 사람을 본 패널들은 남편이 젊어 보인다고 칭찬했다. 이어 이지혜는 혹시 남편이 연하인지 물었다. 그러자 김미령은 "아니거든요"라고 펄쩍 뛰었다. 이날 김미령의 남편은 "저는 이모카세님의 옆에서 보좌하는 이태호라고 한다"라며 "일을 같이 하고 있지만 항상 여왕님을 모시는 자세로 일하고 있다. 항상 오른팔과 왼팔이 되겠다는 자세로 움직이고 있는 신랑이다"라고 자신을 소가 했다. 김미령 셰프는 "본인은 그렇다고 하는데 저는 가끔씩 부족할 때가 많다. 답답할 때도 많다. 가끔씩 일할 때 느리고 답답하고 빨리 갖다 달라고 할 때 안 갖다 주고"라며 불만을 토로했다. 이에 김구라는 "남편이 칭찬에 목마른 거 같다. 잘해줘라. 저러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원, 조용하지만 강한 성장세 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395879"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 조용하지만 강한 성장세를 보이며 주연 배우로서 입지를 다지고 있다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 채용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 로맨스 드라마다. ‘취하는 로맨스’는 ‘사내 맞선’을 연출한 박선호 감독과 배우 김세정이 다시 호흡을 맞추는 작품으로 화제가 됐다. ‘사내 맞선’의 인기에 힘입어 ‘취하는 로맨스’는 공개 직후 넷플릭스 한국 시리즈 톱 1위에 오르며 인기를 얻고 있다. 또 지난 12일 방송된 4회에서 시청률 2.1%(닐슨코리아, 전국 유료 가구 기준)를 기록하며 시청자들에게 소소한 재미를 선사하고 있다. ‘취하는 로맨스’에서 이종원이 연기하는 윤민주는 주류 업계 판도를 흔든 브루어리 대표이자 브루마스터다. 기업 회장을 홀린 맥주를 만든 윤민주를 섭외하기 위해 지상주류의 모든 직원이 나서지만 윤민주는 자신만의 가치관이 뚜렷해 다른 사람들과 교류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 홍윤화, "흑돼지 백돼지 다 맛있게 먹는 홍윤화"…딤섬의 여왕 완벽 재현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309456"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍윤화가 정지선 셰프 모사를 완벽하게 해냈다. 18일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운 명'(이하 '동상이몽2')에서는 흑백 요리사의 이모카세 1호 김미령 셰프가 남편과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서는 홍윤화가 스페셜 MC로 등장했다. 이에 홍윤화는 "흑돼지 백돼지 다 맛있게 먹는 홍윤화입니다"라고 너스레를 떨었다. 이어 홍윤화는 정지선 셰프의 모사를 완벽하게 소화해 눈길을 끌었다. 또한 그는 "요리하는 돌아이랑 너무 닮았다고 하더라. 그런데 수염이 조금 올라오면 에드워드리 셰프님, 눈이 부으면 마시마로 셰프님 닮았다는 이야기를 들었다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 김구라, 이모카세 1호 김미령에 "화면으로 보면 무속인 느낌 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309455"/>
        <updated>2024-11-18T22:10:16.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이모카세 1호가 이름을 공개했다. 18일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운 명'(이하 '동상이몽2')에서는 흑백 요리사의 이모카세 1호 김미령 셰프가 남편과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서는 흑백 요리사의 흑수저 이모카세 1호 김미령이 등장해 눈길을 끌었다. 처음으로 자신의 이름을 공개한 김미령에 대해 김구라는 "이름 밝혀야지. 화면을 보면 무속인 느낌이 난다"라고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 이어 김미령은 "저는 셰프라는 말은 아직 어색하다. 이모라는 말이 더 친숙하다"라고 솔직하게 말했다. 이에 김숙은 진짜 나이가 궁금하다고 했고, 김미령은 "보기랑 다르게 제가 얼마 안 된다. 한복을 입고 하다 보니까 오해들을 하는데 김숙 씨랑 동갑으로 알고 있다. 76년생이다"라고 밝혔다. 이를 들은 김숙은 반가워하며 "친구야 반갑다"라고 인사했다. 그러자 김미령은 "그런데 내가 더 어려 보이는 거 같다"라며 능청을 떨었고, 김숙은 "아 네 맞습니다"라고 긍정해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’  베테랑 연기자, 캐릭터 대잔치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068783"/>
        <updated>2024-11-18T20:10:02.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’가 두 주인공 주지훈과 정유미 외에도 탄탄한 베테랑 연기파 라인업으로 캐릭터 맛집을 예약하고 있다. ‘정년이’ 후속으로 23일(토) 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 주지훈(석지원 역)과 정유미(윤지원 역)를 비롯해 이시우(공문수 역), 김예원(차지혜 역), 김갑수(윤재호 역), 이병준(석경태 역)이 의기투합해 3대 악연 서사를 둘러싼 연기 구멍 없는 다채로운 캐릭터 플레이를 예고하고 있다. 이와 함께 김정영(한영은 역), 이승준(지경훈 역), 전혜진(맹수아 역), 김재철(홍태오 역) 등 탄탄한 배우진에 이목이 집중되고 있다. 자타공인의 연기 내공을 지닌 배우들인 만큼 재기 발랄한 캐릭터 플레이에 묵직한 무게감을 더해 한층 풍성한 볼거리를 선사할 것으로 기대되기 때문. 김정영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리, 최고인기 아나운서 ‘나유리’..“밝은 에너지 얻고 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068782"/>
        <updated>2024-11-18T20:10:02.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 역할에 도전장을 내민 장규리가 MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’에 무한한 애정을 드러냈다. 22일(금) 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 장규리는 극 중 빼어난 외모와 타고난 친화력을 탑재한 방송국 아나운서 ‘나유리’ 역으로 분한다. 자타공인 최고의 인기 아나운서인 유리는 방송국 선배인 백사언(유연석 분)을 롤모델로 생각하며 존경과 애정을 담아 대놓고 덕질하고 있다. 물론 그는 사언의 아내가 지금 뉴스에서 본인과 함께 합을 맞추고 있는 수어 통역사 홍희주(채수빈 분)라는 사실은 꿈에도 모른다. 장규리는 이번 작품을 선택하게 된 계기에 대해 “원작인 웹 소설을 재밌게 읽었고 지금까지 해보지 않은 장르와 캐릭터라 도전해 보고 싶었다. 감독님께서 ‘나유리’라는 인물을 꼭 연기했으면 좋겠다고 무한 신뢰를 주셔서 용기 내어 출연을 결심했다”라고 말했다. 장규리는 자신이 맡은 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 '수상한 그녀'  김해숙과 정지소.. 50년을 뛰어넘은 운명적 조우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068781"/>
        <updated>2024-11-18T20:10:02.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 [수상한 그녀](연출 박용순/ 극본 허승민)가 오는 12월 첫 방송을 앞두고, 두 주연 배우의 운명적인 만남을 예고하며 화제를 모으고 있다. 이 드라마는 하루아침에 스무 살로 젊어진 70대 할머니 오말순(김해숙 분)이 다시 한번 전성기를 꿈꾸며 벌어지는 이야기로, 동명의 영화를 리메이크했다. 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 재탄생해 기대감을 더하고 있다. 김해숙은 단단한 성격과 철두철미함을 갖춘 오말순 역을 맡아, 인생의 굴곡을 겪은 70대 여성의 단단함과 깊이를 선보일 예정이다. 반면, 정지소는 20대의 풋풋함과 70대의 노련함이 공존하는 오두리 역을 맡아 종로 일대를 발칵 뒤집는 독특한 캐릭터로 변신한다. 공개된 스틸컷에서는 개성 넘치는 패션과 두 사람의 묘한 대치가 돋보인다. 특히, 오말순이 오두리에게 의문의 서류를 건네며 진지한 대화를 나누는 모습은 두 인물의 관계에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 제작진은 “김해숙과 정지소의 연기 호흡은 완벽하다.]]></content>
    </entry>
</feed>