<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-12T03:29:29.817Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 하정우 연출 ‘윗집 사람들’ 출연…”부부 호흡” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401057"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 하정우와 새 영화 ‘윗집 사람들’에서 부부 호흡을 펼친다. 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니는 12일 일간스포츠에 “하정우와 이하늬가 부부로 출연한다”고 밝혔다. ‘윗집 사람들’은 하정우가 영화 ‘롤러코스터’, ‘허삼관’, ‘로비’에 이어 새롭게 선보이는 연출작으로, 층간 소음으로 만난 두 부부가 저녁식사를 하며 벌어지는 이야기를 담는다. 앞서 김동욱과 공효진이 출연을 확정, 이들 또한 부부 호흡을 선보인다. 영화는 내년 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中정부 검열 다룬 저예산 페미니즘 영화에 MZ여성들 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015101563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015101563"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NYT 등, 33세 중국 여성 감독의 '허 스토리' 흥행 돌풍 조명 중국에서 가장 민감한 주제인 성차별과 정부 검열을 다룬 저예산 영화가 이례적인 흥행 돌풍을 일으키고 있다고 미 일간 뉴욕타임스(NYT) 등 외신이 11일(현지시간) 보도했다. 보도에 따르면 중국의 33세 여성 감독 사오이후이가 제작한 영화 '허 스토리(Her Story)가 중국에서 3주 연속 박스오피스를 석권하고 있다. 싱글맘에 대한 고정관념, 여성이 당한 가정폭력, 한탄스러운 중국 검열 등을 담은 이 문제적 작품의 흥행은 쉽게 예상하지 못한 일이라고 NYT는 전했다. 특히 중국공산당 기관지인 인민일보조차 찬사를 보낸 이 영화는 올여름 전 세계 박스 오피스를 휩쓴 페미니즘 영화 '바비'에 대한 '중국의 응답'이라고 평가받고 있다. 사오의 두 번째 장편영화인 이 작품은 어린 딸을 둔 실직한 싱글맘이 상하이에서 겪는 경험과 고난을 감동적으로 그렸다. 논쟁적 주제를 다루면서도 유머러스한 장치를 적재적소에 배치함으로써 논란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 하정우 연출작 ‘윗집 사람들’서 첫 부부 호흡…김동욱도 출연 확정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931484"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬, 김동욱이 하정우의 네 번째 연출작 '윗집 사람들'에 출연한다. 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니 측은 12월 12일 뉴스엔에 "이하늬와 김동욱이 영화 '윗집 사람들'(가제)에 출연한다"고 밝혔다. 하정우의 네 번째 연출작 '윗집 사람들'은 층간 소음으로 만난 두 부부가 함께 저녁 식사를 하면서 벌어지는 소동극이다. 하정우는 그간 영화 '롤러코스터', '허삼관', '로비' 메가폰을 잡은 바 있다. 앞서 공효진의 캐스팅 소식이 전해진 가운데 이하늬와 김동욱은 각각 하정우, 공효진과 부부 호흡을 맞춘다. 연기파 배우들이 총집합한 '윗집 사람들'에 대한 기대가 높아지고 있다. 한편 '윗집 사람들'은 2025년 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기X이희준X권해효 믿음과 경계 그 사이..이 삼각관계 수상하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225425"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(김성제 감독, 영화사 수박·이디오플랜 제작)이 송중기, 이희준, 권해효 세 사람의 어디로 튈지 모르는 삼각관계를 담은 스틸을 공개했다. 공개된 스틸은 멀리서 보면 돈독한 동포들처럼 보이지만 그 속은 거미줄처럼 복잡하게 얽혀있는 이들의 다층적인 모습을 담아내 이목을 집중시킨다. 먼저, 인생의 마지막 남은 희망을 붙잡기 위해 보고타로 온 국희(송중기)는 성공의 바로미터인 박병장의 신임을 얻기 위해 고군분투한다. 박병장(권해효) 역시 그의 끈기를 알아보지만, 온전히 그를 믿지 못하는 듯 경계 어린 눈빛들로 그들의 관계에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 무슨 일이든 목숨을 걸고 해내는 국희를 눈여겨본 수영(이희준)은 그에게 위험한 제안을 건네게 된다. 국희를 향해 친근한 행동을 보이는 수영의 모습은 그에게 어떤 속내가 숨겨져 있을지 앞으로의 전개를 기대하게 만든다. 밀수 시장의 실세인 박병장과 2인자 수영은 때로는 사람 좋은 웃음을 하지만, 때로는 서로를 경계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들', 송혜교·전여빈의 새로운 얼굴…포스터·예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000347118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000347118"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금지된 자들의 의식이 시작된다…2025년 1월 24일 개봉 배우 송혜교와 전여빈이 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 나서는 두 수녀로 변신한다. 배급사 NEW는 12일 영화 '검은 수녀들'(감독 권혁재)의 1차 포스터와 론칭 예고편을 공개했다. 영화는 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 작품으로, 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다고 평가받는 '검은 사제들'(554만 명)의 두 번째 이야기다. 이날 공개된 포스터에는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 유니아 수녀(송혜교 분)와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 미카엘라 수녀(전여빈 분)의 비주얼이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 유니아와 그에게 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 미카엘라가 어떤 이야기를 펼쳐갈지 궁금증을 유발한다. 여기에 '금지된 곳으로 갈 준비가 되었습니다'라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘명품백→무속인 의혹’ 김건희 다룬 ‘퍼스트레이디’ 매진 행렬…탄핵 정국에 반전 흥행?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695820"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김건희 여사를 소재로 한 다큐멘터리 영화 ‘퍼스트레이디’가 개봉 첫날부터 곳곳에서 매진을 기록했다. 전국 주요 극장에서 지난 12일 개봉한 퍼스트레이디는 서울에서 왕십리·신촌·신사·신림 등 약 7곳에서 상영된다. 개봉을 앞두고 일부 상영관에서는 예매 오픈 직후 매진까지 기록했다. CGV 신촌아트레온점은 132석 전석 매진됐다. 다른 상영관들도 좌석이 절반 이상 판매되는 등 반전 흥행 조짐을 보이고 있다. 주말을 포함해 상영 시간이 다가올수록 매진되는 상영관이 늘어날 것으로 보인다. 영화는 명품백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김 여사를 조명한다. 윤 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설 등을 다양한 인터뷰를 통해 다룬다. 김 여사에게 명품백을 전달한 최재영 목사와 21년 동안 김 여사 일가와 싸워온 정대택씨, 최강욱·김종대 전 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기·이희준·권해효, '보고타' 삼각관계 스틸 공개…'성공 향한 신뢰-배신 경계']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267075"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기, 이희준, 권해효 3인이 표현하는 '보고타' 생존 수싸움이 이미지로 일부 공개, 관심을 모으고 있다. 12일 플러스엠엔터테인먼트 측은 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 삼각관계 스틸을 공개했다. 공개된 스틸에는 돈독한 동포로서의 겉모습 아래 복잡하게 얽힌 이해관계에 따라 움직이는 국희(송중기 분), 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분) 등의 모습이 담겨있다. 자신의 신임을 얻기 위한 국희의 고군분투를 경계 어린 눈으로 바라보는 박병장, 둘 사이를 바라보며 국희에게 위험한 제안을 건네는 수영, 서로 간의 경계감을 드러내는 박병장과 수영 등 3인의 복잡한 관계들이 눈길을 끈다. 이는 수영과 각을 세우는 작은 박사장(박지환 분), 수영의 후배이자 국희를 견제하는 재웅(조현철 분), 보고타에서 뿌리내리지 못하고 끝도 없이 망가져 가는 국희의 아버지 근태(김종수 분) 등과 함께 주요 3인 사이의 예측불가 긴장면모를 가늠케 한다. 한편 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곽도원 리스크'에도 '소방관' 진심 통했다…개봉 9일차 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692576"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 개봉 8일째 100만 관객을 돌파한 데에 이어, 개봉 9일차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 개봉 2주차로 접어든 영화 '소방관'은 11일 일일 박스오피스 9만 6383명을 동원, 개봉 당일인 12월 4일 8만 1673명보다 높은 추이를 보였다. 또한 전날인 10일 일일 박스오피스 8만 6230명 대비 관객수 11.8%가 증가하며 개싸라기 흥행 조짐을 보이고 있다. 뿐만 아니라 쟁쟁한 12월 신작 '대가족', ' 하얼빈' 사이에서도 높은 예매율을 보이고 있다. '소방관'은 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부를 하는 '119원 기부 챌린지'를 진행하고 있다. '119원 기부 챌린지'는 영화 '소방관'을 보는 것만으로도 소방관을 위한 기부로 이어지는 형태. 기부 금액은 2025년 개원 예정인 국립소방병원을 위해 후원 예정이다. '소방관' 관객들의 '119원 기부 챌린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청춘 남녀의 사랑이 권태기 부부만도 못한 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455996"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화제 기간 중 내란을 겪은 서울독립영화제다. 올해로 50회째를 맞아 한국에서 가장 오래된 영화제 자리를 지키고 있는 이 영화제는 윤석열 정부 집권 뒤 정부 지원이 삭감된 여파에도 질과 양 모두에서 성장곡선을 그렸다. 출품작도, 개중 초청해 공식 상영한 작품도 역대 최다를 기록했고, 영화제를 찾은 관객 또한 그러했던 것이다. 한국에서 한 해 제작되는 영화 가운데 세상의 주목을 받는 규모 있는 영화는 지극히 소수에 불과하다. 상업적 자본을 끼고 있지 못하여 주목을 받을 기회조차 않지 못하는 많은 작품이 기댈 곳으로 영화제만한 곳이 없다. 영화제라면 여전히 제작과 배급 관계자가 관심을 두고 있는 영화인의 축제이며, 무엇보다 영화를 아끼는 관객과 작품이 만나는 귀한 장이 되어주기 때문이다. 한편으로 독립영화, 또 독립영화가 출품되는 영화제는 인기를 갈구하는 작품들과 달리 저만의 속내를 솔직하고 독창적인 방식으로 표현하는 경우가 많다. 외부에 주목하기보다 표현하는 창작자 본연의 충동과 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수녀’ 된 송혜교, 전여빈과 악령에 맞선 강렬 카리스마 ‘검은 수녀들’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041017"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 ‘검은 수녀들’이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 ‘유니아’ 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 ‘미카엘라’ 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 ‘유니아’와 그런 ‘유니아’에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 ‘미카엘라’. 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으키는 가운데, “금지된 곳으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[월세 탈출 계획은 완벽했다, 화장실 세입자가 오기 전까지는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002455992"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봉준호 감독의 &lt;기생충&gt;은 '반지하'라는 낯선 단어를 세계적으로 널리 전파하기에 이른다. 해당 개념 자체는 지극히 'K-' 고유의 독자적인 주거계약 형태였지만, 영화를 본 세계 곳곳의 관객들은 어렵지 않게 해당 개념을 이해함은 물론, 수많은 다양한 양상을 지녔음에도 실제 별 차이가 없는 사회적 문제를 떠올렸다. 극단화된 빈부격차, 계급으로 고착되는 빈곤층, 재산 정도로 분할되는 도시의 주거공간, 부가 곧 신분제 척도가 되는 사회적 현상이 자연스럽게 머릿속에 그려지며 대통합을 이뤘다. 영화가 획득한 공감은 그런 현실의 영화적 반영이던 셈이다. 한국영화 역시 그에 응답할 숙제를 짊어진다. &lt;기생충&gt;의 영화적 성취가 특정 세대의 완성이란 평가는 널리 공인되고 있다. 하지만 다음 질문이 곧 뒤따를 운명이다. 다음 후속 세대가 그 찬란한 유산을 어떻게 물려받을 것인가 하는 질문이다. &lt;세입자&gt;는 장르영화와 사회적 주제의 결합을 통해 그런 질문에 답하고자 하는 분투의 일부일 것이다. 도시탈출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 이하늬와 네 번째 연출작 '윗집 사람들'서 부부로 첫 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904765"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우와 이하늬가 하정우의 네 번째 연출작으로 알려진 영화 ‘윗집 사람들’(가제)에서 극 중 부부로 처음 작품 호흡을 맞춘다. 하정우, 이하늬. (사진=뉴스1) 하정우의 소속사 워크하우스컴퍼니 관계자는 12일 이데일리에 “하정우와 이하늬가 하정우의 네 번째 연출작을 통해 극 중 부부로 호흡을 맞추는 게 맞다”고 전했다. 업계에 따르면, 하정우는 현재 네 번째 연출작인 영화 ‘윗집 사람들’(가제)을 준비 중인 것으로 알려졌다. 층간 소음으로 만난 두 부부가 저녁식사를 하며 벌어지는 소동극인 것으로 전해졌다. 하정우가 연출은 물론 출연까지 맡는다. 하정우는 앞서 영화 ‘롤러코스터’(2013)를 시작으로 ‘허삼관’, 후반작업 후 개봉을 앞두고 있는 세 번째 출연 및 연출작 ‘로비’까지 세 작품을 연출했다. ‘로비’ 작업과 함께 화가로서 개인전까지 개최한 하정우는 여기서 쉬지 않고 네 번째 연출작 준비까지 돌입했다. 특히 ‘윗집 사람들’은 앞서 공효진과 김동욱의 캐스팅 소식이 전해져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 자본주의 미소 한가득..전세계 흥행+빌보드 200 차트 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211037"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제작 &lt;위키드&gt;(수입/배급: 유니버설 픽쳐스)가 황홀한 흥행을 기념해 비하인드 스틸을 공개했다. 12일 공개된 &lt;위키드&gt; 의 비하인드 스틸은 캐릭터에 완벽하게 몰입한 배우들의 모습과 화기애애한 현장 분위기를 생생하게 포착해 시선을 사로잡는다. 먼저 촬영 중 존 추 감독과 논의하며 각자의 캐릭터를 완벽히 소화해내기 위한 배우들의 노력을 담고 있어 눈길을 사로잡는다. 특히 캐릭터들만큼이나 서로 애틋한 우정을 나누는 신시아 에리보와 아리아나 그란데부터 조나단 베일리, 양자경 등 모든 배우들의 웃음 가득한 모습은 유쾌한 현장 분위기를 짐작하게 하며 보는 이로 하여금 미소를 자아낸다. 이처럼 특별한 케미스트리를 선보이는 영화 &lt;위키드&gt; 는 제82회 골든 글로브 시상식 주요 4개 부문 노미네이트는 물론, 사운드트랙 발매 후 빌보드 200 차트에 2위로 진입하는 기록을 선보이며 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 특히 빌보드 차트에서 기록한 순위는 브로드웨이 뮤지컬 원작 영화 중 최고 기록으로, &lt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 서스펜스 극강 하얼빈행 열차 어떻게 만들었나 "'설국열차' 경험 토대로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225417"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:41.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)이 영화 속 타오르는 긴장감이 느껴지는 서스펜스 스틸을 공개했다. '하얼빈'은 '내부자들' '남산의 부장들'?에 이르기까지 매 작품 자신만의 스타일을 구축해온 우민호 감독의 독보적인 연출 감각이 돋보이는 영화. 공개된 서스펜스 스틸에는 늙은 늑대를 처단하기 위해 하얼빈행 열차에 몸을 실은 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈)의 모습을 확인할 수 있다. 삼엄한 경계 속에 비밀스럽게 작전을 실행하려는 네 사람의 서늘한 눈빛이 압도적이다. 공개된 스틸만으로도 지금까지 일제 강점기 시대와 독립군을 다룬 영화들과 전혀 다른 매력의 분위기를 느낄 수 있다. 하얼빈행 열차 구현을 위해 제작진은 안동에 1:1 비율로 구현한 기차 세트를 제작했다. 기차 내부는 화면에 공간의 분위기와 질감이 느껴질 수 있게 구성했으며 영화를 관람하는 관객들이 흔들리는 기차를 직접 탄 것 같은 기분을 느낄 수 있게 촬영에도 공을 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김기영 '하녀'·첫 컬러 영화 '성춘향' 등 4편 국가등록문화유산 등록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005069165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005069165"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가유산청은 12일 한국 영화사에서 중요한 가치를지닌 영화 4편을 국가등록문화유산으로 등록할 계획이라고 밝혔다. 국가등록문화유산이 될 영화는 '낙동강'(1952, 전창근), '돈'(1958, 김소동), '하녀'(1960, 김기영) ,'성춘향'(1961, 신상옥) 등 4편이다. 국가유산청은 30일 간의 예고 기간 중 의견수렴 및 근현대문화유산분과위원회 심의를 거쳐 4편의 영화를 최종 국가등록문화유산으로 등록할 예정이다. 한국영상자료원은 한국고전영화 필름의 국가등록문화재 등록을 위해 지난 1월, 대상 자료 소재지 관할 지자체(파주시)에 국가등록문화유산 등록 신청을 했다. 파주시는 현지 조사를 실시한 후 조사 결과를 국가유산청에 보고하였으며, 국가유산청은 제출된 자료를 바탕으로 추가 조사와 심의를 거쳐 등록 예고를 결정했다. 영상자료원은 현재 국가등록문화유산으로 관리되고 있는 8편의 기존 작품과 추가로 등록 예고된 4편을 포함하여 총 12편의 국가등록문화유산을 소장하게 될 전망이다. 국가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청불' 맛집 된 NEW…극장 달군 '서브스턴스'·'히든페이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969707"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배급사 NEW가 배급하는 청불 영화 '서브스턴스'와 '히든페이스'가 극장가를 달구고 있다. 지난 11일 개봉한 '서브스턴스'(감독 코랄리 파르자)는 372개 스크린에서 549회 상영하며 관객 9912명을 동원, 전체 박스오피스 5위로 출발했다. "최고의 미친 영화"라는 수식어가 아깝지 않다는 호평을 받는 청소년 관람 불가 등급의 바디호러 '서브스턴스'는 제77회 칸국제영화제 각본상과 제49회 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상을 받으며 비상한 관심을 모았다. 전 세계적인 흥행에 이어 바디 호러로서 차원이 다른 완성도와 작품성으로 제82회 골든글로브 시상식에서 작품상(뮤지컬/코미디 부문), 여우주연상(데미 무어, 뮤지컬/코미디 부문), 여우조연상(마가렛 퀄리), 감독상(코랄리 파르자), 각본상(코랄리 파르자) 등 주요 5개 부문 후보에 올랐다. 특히 데미 무어의 파격적인 열연은 최초의 아카데미 시상식 여우주연상 후보까지 점쳐지고 있다. 이뿐만 아니라 인디와이어와 롤링스톤 선정 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건희 여사 다룬 '퍼스트레이디', 尹 탄핵 정국 속 개봉..."편견 없이 봐주길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009497"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 부인 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 개봉했다. 12일 개봉한 영화 '퍼스트레이디'는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 다큐멘터리 영화. 제작사(서울의 소리, 오늘픽처) 측에 따르면 '퍼스트레이디'에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로 다룬다. 또한 영화는 "모든 의혹이 연결되는 사건의 축"으로 김 여사를 지목하면서 "용산 대통령실의 진짜 VIP는 누구인가?"라는 질문을 던진다. 제작사 오늘픽처스의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈·박정민 기차 안 숨막히는 긴장감…서스펜스 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904752"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 우민호 감독의 독보절 연출 스타일과 긴장감을 담은 서스펜스 스틸들을 12일 공개했다. 영화 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 오는 24일 개봉을 앞둔 ‘하얼빈’이 영화 속 타오르는 긴장감이 느껴지는 서스펜스 스틸을 공개했다. ‘하얼빈’은 ‘내부자들’, ‘남산의 부장들’에 이르기까지 매 작품 자신만의 스타일을 구축해온 우민호 감독의 독보적인 연출 감각이 돋보이는 작품이다. 공개된 서스펜스 스틸에는 늙은 늑대를 처단하기 위해 하얼빈행 열차에 몸을 실은 안중근(현빈 분), 우덕순(박정민 분), 김상현(조우진 분), 공부인(전여빈 분)의 모습을 확인할 수 있다. 삼엄한 경계 속에 비밀스럽게 작전을 실행하려는 네 사람의 서늘한 눈빛이 압도적이다. 공개된 스틸만으로도 지금까지 일제 강점기 시대와 독립군을 다룬 영화들과 전혀 다른 매력의 분위기를 느낄 수 있다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['설국열차' 노하우로 찍은 '하얼빈'…현빈→전여빈, 몰입 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001805860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001805860"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 서스펜스 스틸을 공개했다. '하얼빈​'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 공개된 서스펜스 스틸에는 늙은 늑대를 처단하기 위해 하얼빈행 열차에 몸을 실은 안중근(현빈 분), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈)의 모습을 확인할 수 있다. 삼엄한 경계 속에 비밀스럽게 작전을 실행하려는 네 사람의 서늘한 눈빛이 압도적이다. 공개된 스틸만으로도 지금까지 일제 강점기 시대와 독립군을 다룬 영화들과 전혀 다른 매력의 분위기를 느낄 수 있다. 한편 하얼빈행 열차 구현을 위해 제작진은 안동에 1:1 비율로 구현한 기차 세트를 제작했다. 기차 내부는 화면에 공간의 분위기와 질감이 느껴질 수 있게 구성했으며 영화를 관람하는 관객들이 흔들리는 기차를 직접 탄 것 같은 기분을 느낄 수 있게 촬영에도 공을 들였다. 홍경표 촬영감독은 "기차 촬영은 기술적인 난이도가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 9일 만에 100만 돌파…'대가족' 3위 출발[박스S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000525434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000525434"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 100만 관객을 넘겼다. 신작 '대가족'은 3위로 출발했다. 12일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 '소방관'은 11일 하루 9만6383명을 불러모아 일일 박스오피스 정상을 차지했다. 누적 관객은 101만6154명을 기록했다. 이로써 '소방관'은 지난 4일 개봉 이후 9일 만에 100만 관객을 돌파했다. 곽경택 감독이 연출한 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건을 배경으로 한 영화. 주원 곽도원이 주연을 맡았다. 디즈니 애니메이션 '모아나2'는 4만292명으로 2위를 지켰다. 누적 관객은 231만8298명이다. 신작 '대가족'은 3위로 출발했다. 3만5078명을 모았다. 이밖에 '위키드' '서브스턴스' '극장판 주술회전0' '1승' '히든 페이스' 등이 그 뒤를 이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교X전여빈의 오컬트 호러 '검은 수녀들', 예고편부터 심상치 않다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310054"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교, 전여빈 주연의 오컬트 영화 '검은 수녀들'이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 '검은 수녀들'이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 '유니아' 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 '미카엘라' 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 '유니아'와 그런 '유니아'에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 '미카엘라'. 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으키는 가운데, "금지된 곳으로 갈 준비가 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[119원 기부 챌린지 '소방관' 100만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969667"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2001년 홍제동 화재 참사 사건을 소재로 한 '소방관'이 100만 관객을 돌파했다. 12일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 다르면 '소방관'(감독 곽경택)은 개봉 8일째인 전날 관객 9만 6383명을 동원하며 누적 관객 수 101만 6154명을 기록했다. 이와 같은 흥행은 10일 만에 100만 관객을 돌파한 올해 한국 영화 흥행 톱5 영화 '탈주'보다 빠른 속도다. 특히 '소방관'은 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 내년 개원 예정인 국립소방병원에 현금 기부하는 '119원 기부 챌린지'를 진행하고 있는 가운데, 1차 목표인 100만 명 관객을 돌파하면서 목표 금액 1억 1900만 원을 개봉 8일째 달성하게 됐다. 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로, 전국 극장에서 절찬 상영 중이다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '검은 수녀들', 런칭예고 공개…'송혜교X전여빈 구마 오컬트' 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267040"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교와 전여빈, 두 배우의 오컬트 호흡 '검은 수녀들'이 일부 모습을 드러내며, 개봉기대감을 조성하기 시작했다. 12일 NEW 측은 영화 '검은 수녀들'의 런칭예고편을 공개했다. 공개된 예고편은 강인한 눈빛이 돋보이는 '유니아' 수녀 역의 송혜교, 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 '미카엘라' 수녀 전여빈 등 두 사람의 결연한 구마서사의 시작점을 담고 있다. “12형상이라고 들어보셨습니까”라는 인트로 대사와 함께 몰입감 넘치는 음악을 배경으로 “너희 더러운 영들아 당장 떠나거라”라며 결연함을 드러내는 '유니아' 수녀 송혜교, 이를 바라보는 혼란한 내면의 '미카엘라' 수녀 전여빈의 독특한 호흡이 눈길을 끈다. 이는 두 배우의 새로운 변신과 함께 영화 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 펼쳐질 '검은 수녀들'의 감각들을 기대케 한다. 한편 영화 '검은 수녀들'은 내년 1월 24일 극장 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈', 서스펜스 스틸 공개…'긴장 가득 하얼빈행 그 날']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267039"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 1909년 하얼빈을 향한 독립군들의 긴장감 어린 모습들을 선보이며, 개봉기대감을 새롭게 했다. 12일 CJ ENM 측은 공식채널을 통해 영화 '하얼빈'의 서스펜스 스틸을 공개했다. 공개된 스틸은 1909년 당시 하얼빈행 열차를 배경으로 한 독립군들의 본격적인 작전이동 면모를 담고 있다. 삼엄한 경계 속에서 늙은 늑대를 처단하기 위한 다짐을 새롭게 하는 안중근(현빈 분), 우덕순(박정민 분), 김상현(조우진 분), 공부인(전여빈 분) 등 4인의 서늘한 눈빛이 돋보인다. 또한 1909년 당시를 완벽재현한 공간적 질감은 3개국 로케이션 컷이나 최근 하이라이트 스틸과 함께 서사 이상의 웅장한 영상미를 기대케 한다. 한편 영화 '하얼빈'은 오는 24일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스 에반스, 로다주 이어 MCU 복귀..다시 캡아 방패 주인 되나 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288905"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 크리스 에반스가 MCU(마블 시네마틱 유니버스)에 복귀한다. 지난 9일(현지시간) 미국 유력 매체 할리우드 리포터, 데드라인 등에 따르면 크리스 에반스가 '어벤져스: 둠스데이'를 통해 MCU에 복귀한다. 크리스 에반스는 '퍼스트 어벤져'(2011)를 통해 스티븐 로저스(캡틴 아메리카) 역으로 MCU에 합류했고, 2019년 '어벤져스: 엔드게임'(2019)까지 총 7개의 작품에 출연하며 MCU 유니버스의 초석을 다졌다. '토르: 다크월드'(2013), '스파이더맨: 홈커밍'(2017)에 카메오로 출연한 바 있다. '어벤져스: 엔드게임'에서는 샘 윌슨(안소니 마키 분)에게 캡틴 아메리카 방패를 넘겨주고 은퇴를 선언한 바 있다. '어벤져스: 엔드게임' 촬영 마지막 날 크리스 에반스는 "말로 표현할 수 없을 만큼 감정적인 날이다. 지난 8년 동안 이 역할을 맡은 것은 큰 영광이다. 카메라 앞과 뒤, 그리고 모든 관객들께 좋은 추억을 만들어 주셔서 감사하다고 말씀드리고 싶다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁·노윤서·조승우 출연...넷플릭스 ‘동궁’ 제작[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005412399"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁, 노윤서, 조승우가 넷플릭스 새 시리즈물 ‘동궁’으로 뭉친다. 넷플릭스는 12일 ‘동궁’(가제) 제작 확정 소식과 함께 남주혁, 노윤서, 조승우를 캐스팅했다고 밝혔다. ​‘동궁’은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천과 비밀을 간직한 궁녀 생강이 왕의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 남주혁은 구천으로 분한다. 구천은 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 인물로 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상상도 못한 어둠의 세계를 마주하게 된다. 노윤서는 귀신의 소리를 들을 수 있는 궁녀 생강 역을 맡았다. 평생의 저주라 여긴 자신의 능력을 이용해 구천과 함께 궁의 비밀을 파헤쳐 나가는 캐릭터다. 조승우는 왕이 된다. 조승우가 연기할 왕은 궁에 깃든 저주를 풀기 위해 구천과 생강을 비밀리에 불러들이는 인물로, 선정 뒤에 깊은 어둠이 드리운 인물이다. ‘불가살’, ‘손 더 게스트’(손 the gu]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 논란 속 100만 관객 돌파…'대가족' 3위로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000347038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000347038"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모아나 2', 2위 기록…250만 관객 고지 목전 '소방관'이 혼란스러운 상황에도 흥행 질주를 이어가고 있다. 12일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '소방관'(감독 곽경택)은 전날 9만 6383명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 101만 6154명이다. 지난 4일 개봉한 '소방관'은 개봉 8일째 100만 관객을 돌파했고, 쟁쟁한 신작 공세에도 9일 차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극하는 쾌거를 거뒀다. 작품은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린다. 앞서 '소방관'은 2020년 촬영을 끝냈지만 코로나19 여파로 좀처럼 개봉일을 확정 짓지 못했고, 2022년 9월 곽도원이 제주시에서 음주 운전을 한 사실이 적발되고 활동을 중단하면서 개봉하지 못하다가 4년 만에 베일을 벗게 됐다. 이렇게 우여곡절 끝에 관객들과 만나게 된 '소방관'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이하늬, 하정우 연출·주연작서 부부 호흡 "1월 7일 크랭크인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009495"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 하정우 연출·주연작에서 부부로 호흡한다. 12일 아이즈(IZE) 취재 결과, 이하늬는 하정우가 주연을 맡고 연출까지 한 영화 '윗집 사람들(가제)'에 출연한다. 이하늬와 하정우는 '윗집 사람들'에서 부부로 손발을 맞춘다. 앞서 캐스팅 소식을 전한 공효진과 김동욱도 극 중 부부로 등장한다. 주연 캐스팅을 끝마친 '윗집 사람들'은 오는 1월 7일 크랭크인 한다. 이하늬와 하정우는 이번이 함께하는 첫 번째 작품이다. 위트를 겸한 탄탄한 연기력의 두 사람이 부부로 어떤 호흡을 보여줄지 궁금증이 쏠린다. 특히 이하늬는 올해 SBS '열혈사제2', MBC '밤에 피는 꽃' 등 드라마 주연작마저 '흥행 러시'를 이어가고 있어 영화에서의 활약도 기대를 모은다. '윗집 사람들'은 층간 소음으로 만난 두 부부가 함께 저녁 식사를 하며 벌어지는 소동극을 그린다. 영화 '롤러코스터'(2013), '허삼관'(2015), '로비'(2025년 개봉 예정)에 이은 하정우의 네 번째 연출작이다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한상진, ‘2024 그리메상 시상식’ 특별상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001859955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001859955"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한상진이 영화 ‘비보’ 연출로 수상의 기쁨을 안았다. 한상진은 지난 11일 서울 상암 MBC M라운지에서 개최된 ‘2024 그리메상 시상식’에서 영화 ‘비보’ 연출로 특별상을 수상했다. ‘그리메상’은 한국방송촬영인협회(KDPS)가 1993년 제정한 상으로 올해 37회째를 맞이한다. 한 해 동안 가장 뛰어난 영상미와 창의력을 보여준 촬영인의 공로를 기리기 위해 마련된 상이다. 이러한 의미 깊은 시상식에서 특별상을 수상한 한상진은 수상 직후 “엄중한 시기라서 마음이 무겁지만, 여러분과 한 해를 정리하는 자리가 있다는 것에 감사한 마음이 든다”라며 “‘비보’는 다문화가정의 청소년을 다룬 작품이다. 올해 배우로서 드라마만 4편을 했는데, ‘비보’는 제가 연기한 부분보다도 신경을 많이 썼던 작품이라 더 애착이 많이 간다. 작품을 써주신 송유선 작가님을 비롯해 출연한 모든 배우들에게 진심으로 감사드린다. 앞으로도 계속해서 좋은 작품을 만들겠다”라고 소감을 밝혔다. 이어 “특히 제가 신인상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들' 송혜교의 퇴마 이야기, 예고편부터 뜨겁다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000838385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000838385"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 12일 배급사 NEW 측은 ‘검은 수녀들’ 1차 포스터와 예고편을 공개했다. 작품은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 담은 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 유니아 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 미카엘라 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 유니아와 그런 유니아에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 미카엘라, 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으킨다. 여기에 “금지된 곳으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM 다큐, 여운 더한 음악…뮤직 갤러리 상영회 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904689"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 제공 및 제작한 방탄소년단 알엠(RM)의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’(RM: Right People, Wrong Place, 감독 이석준)가 엔딩 크레딧 이후에도 영화의 깊은 여운을 간직하게 할 뮤직 갤러리 상영회를 확정했다. ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’는 방탄소년단 RM의 약 8개월에 걸친 두 번째 솔로 앨범 ‘라이트 플레이스, 롱 퍼슨’(Right Place, Wrong Person)의 작업기와 인간 김남준의 끝없는 고민들, 그리고 그가 몰두하고 사랑하는 것들에 대한 진솔한 기록을 담은 영화다. 국내를 비롯해 약 100개 국가·지역에서 개봉해 전 세계적인 사랑을 받고 있는 가운데, “왜 부산국제영화제 초청작인지 알 수 있을 만큼 영화 미감, 음악 모두 너무 좋았다”, “미감의 극치를 달리는 영화”, “헤븐(Heaven)이 흘러나올 때 나도 천국을 여행하는 기분”, “뮤비 속에 같이 있는 것 같은 영화”, “영화관에서 노래를 들으니 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VIP2 김건희 다큐, 매진까지..'퍼스트레이디', 뜨거운 관심 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288899"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 대통령 영부인을 소재로 한 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 개봉부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 12일 '퍼스트 레이디'가 개봉했다. '퍼스트 레이디'는 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화다. 영화에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로 다루고 있다. 이 다큐멘터리는 우리가 뽑은 대통령이 아닌 대통령 영부인이 권력을 사유화하여 여러 논란을 낳고 있다는 사실에 주목했다. 아울러 대선 당시 기자회견을 통해 '아내로서의 역할에만 충실하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈→박정민, 결의에 찬 눈빛('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692563"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'은 '남산의 부장들', '내부자들'로 자신만의 연출 스타일을 구축한 우민호 감독이 선사하는 독보적인 스타일이 매력인 영화. '하얼빈'에서만 느낄 수 있는 긴장감을 담은 서스펜스 스틸을 공개한다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 12월 24일 개봉하는 영화 '하얼빈'이 영화 속 타오르는 긴장감이 느껴지는 서스펜스 스틸을 공개했다. '하얼빈'은 '내부자들', '남산의 부장들'에 이르기까지 매 작품 자신만의 스타일을 구축해온 우민호 감독의 독보적인 연출 감각이 돋보이는 영화. 공개된 서스펜스 스틸에는 늙은 늑대를 처단하기 위해 하얼빈행 열차에 몸을 실은 안중근(현빈), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈)의 모습을 확인할 수 있다. 삼엄한 경계 속에 비밀스럽게 작전을 실행하려는 네 사람의 서늘한 눈빛이 압도적이다. 공개된 스틸만으로도 지금까지 일제 강점기 시대와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일 벗은 '검은 수녀들'…송혜교X전여빈, 포스터부터 압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000525426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000525426"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교 전여빈이 뭉친 '검은 소녀들'이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 론칭 예고편을 공개했다. '검은 사제들', '국가부도의 날', '마스터', '브로커' 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모은다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 '검은 사제들'의 두 번째 이야기이자, 기대를 모으는 '검은 수녀들'이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 '유니아' 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 '미카엘라' 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 '유니아'와 그런 '유니아'에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 개봉 9일 차에 전체 박스오피스 1위 등극…전일 대비 관객수 11.8% 증가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114637"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’. 사진 | ㈜바이포엠스튜디오 신작 공세도 끄떡없다. 실화의 뜨거운 감동을 스크린에서 새롭게 선사할 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 개봉 8일째 100만 관객을 돌파한 데에 이어, 개봉 9일차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 영화 ‘소방관’이 개봉 8일째 100만 관객을 돌파한 데에 이어, 쟁쟁한 신작 공세 속에서도 개봉 9일차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 특히 개봉 2주차로 접어든 영화 ‘소방관’은 11일 일일 박스오피스 9만6383명을 동원, 개봉 당일인 12월 4일 8만1673명보다 높은 추이를 보였다. 또한 전날인 10일 일일 박스오피스 8만6230명 대비 관객수 11.8%가 증가하며 개싸라기 흥행 조짐을 보이고 있다. 뿐만 아니라 쟁쟁한 12월 신작 ‘대가족’ ‘하얼빈’ 사이에서도 높은 예매율을 보이고 있어 계속해서 뜨거운 흥행의 열기를 보여줄 것이다. 한편 영화 ‘소방관’은 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 극장까지 접수했다..콘서트 무비 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211007"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원의 콘서트 실황 영화가 콘서트 무비 예매율 1위를 차지했다. 오는 18일 개봉하는 '정동원 성탄총동원 더 무비'의 예매가 지난 11일 CGV 공식 홈페이지를 통해 오픈됐다. 오픈과 동시에 팬들의 폭발적인 관심이 쏟아졌으며, 빠른 예매 행렬이 이어졌다. 다양한 콘서트 실황 영화들이 개봉을 했거나 앞두고 있는 가운데, 쟁쟁한 경쟁작들을 제치고 오픈 당일 콘서트 무비 중 예매율 1위에 오르며 인기와 화제성을 증명했다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는  다양한 장르의 음악을 넘나드는 만능 아티스트 정동원의 지난 3년간의 콘서트 무대 하이라이트를 담아낸 첫 번째 콘서트 실황 영화이다. 선명한 스크린과 풍성한 사운드로 현장감을 그대로 담아내 올해 연말 콘서트를 기다리던 팬들에게 깜짝 선물로 찾아온다. 겨울 시즌의 대표적인 공연으로 자리잡은 영화 '성탄총동원'이 이번에는 전국의 연말 극장 접수를 예고하며 설레는 만남을 기대케 하고 있다. 특히 다양한 이벤트들과 무대인사 등 정동원과 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘보이지 않는’, 북파공작원 HID의 숨겨진 진실과 12·3 비상계엄 의혹 맞물려 19일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114631"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보이지않는’ 포스터. 배급: ㈜드림팩트엔터테인먼트, ㈜빅브라더스 영화보다 더 영화 같은 현실이 스크린에 펼쳐진다. 영화 ‘보이지 않는’이 오는 12월 19일 개봉을 앞두고, 11일 VIP 시사회에서 강렬한 반응을 이끌어내며 기대감을 증폭시키고 있다. 이 영화는 북파공작원 HID의 숨겨진 임무를 중심으로 펼쳐지는 첩보 스릴러로, 남북 간 은밀한 추격전을 그린다. ‘보이지 않는’은 남과 북, 이념의 대립과 긴장을 강렬하게 표현하고 있다. “서로 다른 남과 북, 이 세상엔 우린 없다!”는 문구는 영화 속 남북의 치열한 대치 상황을 상징하며, 남파공작원과 북파공작원 간의 숨 막히는 추격전을 예고한다. 특히, 북한의 마지막 공작원과 국군의 HID 공작원이 맞서는 아이러니한 대치 장면은 극한 상황에서 펼쳐지는 긴장감을 한층 더 고조시킨다. 영화 ‘보이지않는’ 장면. 배급: ㈜드림팩트엔터테인먼트, ㈜빅브라더스 정희준 감독이 연출한 이번 작품은 1996년 남한으로 침투한 무장공비 26명 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김기영 ‘하녀’·신상옥 ‘성춘향’, 국가등록문화유산 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677570"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대 가장 위대한 한국영화로 거론되는 김기영 감독의 ‘하녀’(1960)가 국가등록문화유산이 된다. 국가유산청(청장 최응천)은 ‘하녀’를 비롯해 영화 ‘낙동강’(1952, 전창근 감독)·‘돈’(1958, 김소동 감독)·‘성춘향’(1961, 신상옥 감독) 등 4편을 국가등록문화유산으로 등록 예고했다고 12일 밝혔다. 국가유산청은 30일 간의 예고 기간 중 의견수렴 및 근현대문화유산분과위원회 심의를 거쳐 4편의 영화를 국가등록문화유산으로 최종 등록할 예정이다. ‘하녀’는 가족의 붕괴와 그로 인한 공포를 김기영 감독 특유의 기괴한 미장센으로 표현한 작품이다. 올해 한국영상자료원 창립 50주년을 기념해 영화인 240명이 선정한 ‘2024 한국영화 100선’에서 1위를 차지했다. ‘성춘향’은 한국 최초의 컬러 영화이다. 거장 신상옥 감독의 작품으로 당시 최고의 흥행 영화였다. 1961년 제8회 아시아 영화제에 출품됐고, 일본 다이애이계열 극장과 계약해 일본 6개 도시에서 개봉됐다. ‘낙동강’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·전여빈, 악령과 맞서다…'검은 수녀들' 1차 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904644"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교, 전여빈 주연 오컬트 영화 ‘검은 수녀들’(감독 권혁재)이 오는 1월 개봉을 앞두고 12일 1차 포스터와 론칭 예고편을 공개했다. ‘검은 사제들’, ‘국가부도의 날’, ‘마스터’, ‘브로커’ 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 론칭 예고편을 공개했다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으고 있다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 ‘유니아’ 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 ‘미카엘라’ 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 ‘유니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정동원 성탄총동원 더 무비’ 콘서트 영화 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006564"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원의 콘서트 실황 영화가 콘서트 무비 예매율 1위를 차지했다. 오는 18일 개봉하는 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’의 예매가 지난 11일 CGV 공식 홈페이지를 통해 오픈됐다. 오픈과 동시에 팬들의 폭발적인 관심이 쏟아졌으며, 빠른 예매 행렬이 이어졌다. 다양한 콘서트 실황 영화들이 개봉을 했거나 앞두고 있는 가운데, 쟁쟁한 경쟁작들을 제치고 오픈 당일 콘서트 무비 중 예매율 1위에 오르며 인기와 화제성을 증명했다. ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 다양한 장르의 음악을 넘나드는 만능 아티스트 정동원의 지난 3년간의 콘서트 무대 하이라이트를 담아낸 첫 번째 콘서트 실황 영화이다. 선명한 스크린과 풍성한 사운드로 현장감을 그대로 담아내 올해 연말 콘서트를 기다리던 팬들에게 깜짝 선물로 찾아온다. 겨울 시즌의 대표적인 공연으로 자리잡은 영화 ‘성탄총동원’이 이번에는 전국의 연말 극장 접수를 예고하며 설레는 만남을 기대케 하고 있다. 특히 다양한 이벤트들과 무대인사 등 정동원과 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 불매 조짐에도 높은 예매율...박스오피스 1위 [MK★박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041003"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’이 개봉 8일째 100만 관객을 돌파한 데에 이어, 개봉 9일차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극했다. ‘소방관’이 개봉 8일째 100만 관객을 돌파한 데에 이어, 쟁쟁한 신작 공세 속에서도 개봉 9일차 전체 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 특히 개봉 2주 차로 접어든 ‘소방관’은 12월 11일(수) 일일 박스오피스 96,383명을 동원, 개봉 당일인 12월 4일(수) 81,673명보다 높은 추이를 보였다. 또한 전날인 12월 10일(화) 일일 박스오피스 86,230명 대비 관객수 11.8%가 증가하며 개싸라기 흥행 조짐을 보이고 있다. 뿐만 아니라 쟁쟁한 12월 신작 ‘대가족’ ‘하얼빈’ 사이에서도 높은 예매율을 보이고 있어 계속해서 뜨거운 흥행의 열기를 보여줄 전망이다. ‘소방관’은 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부를 하는 ‘119원 기부 챌린지’를 진행하고 있다. ‘119원 기부 챌린지’는 ‘소방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들' 송혜교, "당장 떠나거라"...더러운 영들에 맞선 수녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009493"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 주연을 맡은 영화 '검은 수녀들'이 개봉에 앞서 혼을 쏙 빼놓는 포스터, 런칭 예고편을 공개했다. 오는 2025년 1월 24일 개봉 예정인 '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. '검은 사제들'의 두 번째 이야기다. 개봉을 앞두고 있는 '검은 수녀들'의 1차 포스터, 런칭 예고편이 공개됐다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 유니아 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 미카엘라 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 유니아와 그런 유니아에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 미카엘라. 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으키는 가운데, "금지된 곳으로 갈 준비가 되었습니다"라는 카피가 더해진 이번 포스터는 강력한 악령에 사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위·탕웨이 멜로 명작 '색, 계', 2025년 1월 1일 재개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007962678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007962678"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[량차오웨이(양조위), 탕웨이 주연 영화 '색, 계'(감독 이안)가 2025년 1월 1일 재개봉을 확정했다. ㈜디스테이션은 12일 이같이 밝히며 '색, 계'의 하이라이트 예고편을 공개했다. '색, 계'는 친일파의 핵심 인물인 이(량차오웨이 분)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이 분)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로 명작이다. 공개된 하이라이트 예고편은 상하이에서 재회한 이와 왕 치아즈의 모습으로 시작하며 시선을 사로잡는다. 갑작스럽게 떠났던 이에 대한 원망과 동시에 더욱 깊어진 감정을 표현하는 왕 치아즈와 그런 그를 끌어안는 이의 모습은 거부할 수 없는 사랑에 빠진 두 사람을 보여준다. 이어서 "그는 마치 뱀처럼 내 안으로 파고들어요, 내 심장까지…"라는 왕 치아즈의 대사는 암살의 표적을 사랑하게 된 그녀의 복잡한 감정을 나타낸다. '들끓는 욕망, 色' '냉철한 의심, 戒'라는 카피라인은 '색, 계'라는 제목에 담긴 의미를 뜻하며, 욕망과 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석 '대가족' 3위 그쳐…1위 소방관 2위 모아나2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012957156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012957156"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석·이승기가 주연한 영화 '대가족'이 공개 첫 날 3위로 출발했다. '대가족'은 11일 3만5078명을 불러 모으는 데 그치며 '소방관'(9만6383명·누적 101만명), '모아나2'(4만292명·누적 231만명)을 넘어서지 못했다. 영화 '변호인' '강철비' 시리즈 등을 만든 양우석 감독이 연출한 '대가족'은 출가해 승려가 된 외아들 때문에 대가 끊길 위기에 처한 집안에 손주가 나타나면서 벌어지는 이야기를 그린다. 김윤석은 만두 맛집 사장 '무옥'을, 이승기는 무옥의 아들 '문석'을 연기했다. 이밖에 박스오피스 순위는 4위 '위키드'(1만8686명·누적 155만명), 5위 '서브스턴스'(9912명·첫 진입) 순이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 내란 사태 불똥에도 개싸라기 흥행…8일째 100만→기부 목표 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005904567"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 개봉 8일째 ‘119원 기부챌린지’의 1차 목표 금액인 100만 관객을 달성하며 흥행 기적을 써 내려가고 있다. ‘소방관’은 지난 3일 이후 이어지고 있는 탄핵 정국 속, 곽경택 감독이 탄핵안 표결을 거부했던 곽규택 국민의힘 의원의 친형이란 사실이 알려지며 불똥이 튀기도 했다. 일부 누리꾼들 사이에서 온라인 커뮤니티상에서 불매운동을 하자는 주장도 제기됐지만, 영화가 선사한 실화의 감동, 소방관들을 위한 뜻깊은 취지, ‘기부 챌린지’ 등 진정성의 힘으로 이를 극복했다는 반응이다. 12일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘소방관’은 전날 하루동안 9만 6383명을 동원해 박스오피스 1위를 지켰다. 누적 관객수는 101만 6154명이다. 앞서 ‘소방관’은 지난 11일 저녁 100만 관객을 넘어서며 8일째 ‘119원 기부챌린지’의 1차 목표 금액(100만명, 1억 9000만원)을 달성했다. 특히 ‘소방관’은 개봉 2주차에 접어들었지만, 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수녀 된 송혜교X전여빈 "더러운 영들아 당장 떠나거라" (검은 수녀들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263285"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '검은 수녀들'이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개하며 궁금증을 한껏 끌어올렸다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린다. 권혁재 감독이 연출했다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 동원한 영화 '검은 사제들'(감독 장재현)의 두 번째 이야기로 기대를 모은다. 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 유니아 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 미카엘라 수녀 역 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 유니아와 그런 유니아에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 미카엘라. 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으킨다. 런칭 예고편은 "12형상이라고 들어보셨습니까"라는 유니아 수녀의 대사로 시작한다. 이어 두 수녀가 한국에 다시 나타난 12형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM 첫 다큐멘터리, 뮤직 갤러리 상영회 확정...음악 여운 더한다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005210986"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) RM의 첫 다큐멘터리 영화 'RM: Right People, Wrong Place(알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스)'가 엔딩 크레딧 이후 뮤직 갤러리 상영회로도 팬들을 만난다. 12일 HYBE와 CJ 4DPLEX 측은 'RM: Right People, Wrong Place(감독 이석준, 제공/제작 HYBE, 배급 CJ 4DPLEX)'의 뮤직 갤러리 상영회를 확정했다고 밝혔다. 'RM: Right People, Wrong Place'는 하이브가 제작한 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화다. RM의 약 8개월에 걸친 두 번째 솔로 앨범 'Right Place, Wrong Person'의 작업기와 인간 김남준의 끝없는 고민들, 그리고 그가 몰두하고 사랑하는 것들에 대한 진솔한 기록을 담는다. 영화는 약 100개 국가, 지역에서 개봉해 전 세계적인 사랑을 받고 있는 가운데, "왜 부산국제영화제 초청작인지 알 수 있을 만큼 영화 미감, 음악 모두 너무 좋았다", "미감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["코트 안에서 인생을 배웠다"…'1승' 본 황정민·변요한·엄태구 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310047"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'이 관객에게 기분 좋은 에너지를 불어넣고 있는 가운데 영화를 본 배우, 감독들도 호평을 쏟아냈다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 지난 4일 개봉해 관객과 영화인들의 호평을 받고 있다. 12일 제작사가 공개한 셀럽 리뷰 포스터는 코트 위 강력한 서브를 날리고 있는 '유하니'(차수민)의 모습 위로 배우 황정민, 변요한, 엄태구, 티파니영을 비롯해 민규동 감독, 배구선수 김요한, 모델 김진경 등 각계각층 셀럽들의 리뷰가 시선을 사로잡는다. "1승이 아니라 100승도 할 것 같다. 너무 훌륭하고 따뜻한 영화"(배우 황정민), "끝까지, 신나게, 확 달려가는. 화끈한 오락영화"(민규동 감독), "송강호 배우 연기, 끝날 때까지 홀려서 봤다"(배우 엄태구) 등 스크린을 가득 채운 유쾌한 에너지와 배우들의 열연에 뜨거운 반응을 보이는 한편, "코트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '동궁', 남주혁X노윤서X조승우 캐스팅..시청자 홀린다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288884"/>
        <updated>2024-12-12T02:21:58.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 새 시리즈 '동궁'(가제)의 제작을 확정 짓고 레전드 라인업을 공개했다. '동궁'(가제)은 귀(?)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁 분)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서 분)이 왕(조승우 분)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. '불가살', '손 the guest' 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라·서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나드는 인물 '구천'으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵 정국 속....오늘(12일) '김건희 실체 폭로' 나온다 ('퍼스트레이디')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320224"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:32.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 대통령 영부인을 소재로 한 문제적 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 뜨거운 관심 속 오늘 개봉한다. 영화 '퍼스트레이디'가 논란과 뜨거운 관심 속에 오늘 개봉되어 관객들과 만난다. '퍼스트레이디'는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화. 영화에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열 대통령 당선 이전에 이미 문제가 불거진 김건희의 학력과 경력 위조, 논문표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 다양한 인터뷰를 통해 다각적으로 다루고 있다. 이 다큐멘터리는 우리가 뽑은 대통령이 아닌 대통령 영부인이 권력을 사유화하여 여러 논란을 낳고 있다는 사실에 주목했다. 아울러 대선 당]]></content>
    </entry>
</feed>