<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-27T23:12:50.384Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신예은, 김태리 라이벌 원톱 연습생 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890744"/>
        <updated>2024-08-27T23:12:13.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 신예은의 모습이 베일을 벗었다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비) 측은 8월 28일 배우 신예은 스틸을 전격 공개했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는'타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(작가 서이레/나몬)으로 하는'정년이'는 여성 국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 화제를 모았다. 또한 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국PD대상 '올해의 PD상'을 수상한 정지인 감독, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 그리고 특별출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 학폭 NO·동북공정 NO…티빙 첫 사극 '우씨왕후', 300억원 돈값할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677293"/>
        <updated>2024-08-27T23:12:13.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 첫 사극 '우씨왕후'가 동북공정 역사왜곡 의혹과 주연 배우 전종서의 학폭 의혹에 정확하게 해명하며 300억 원 대작 신호탄을 쐈다. 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(이병학 극본, 정세교 연출)의 제작발표회가 27일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행됐다. 행사에는 정세교 감독, 이병학 작가, 전종서, 김무열, 정유미, 이수혁이 참석했다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후(전종서)가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극. 영화 '오! 문희'를 연출했던 정세교 감독과 '상의원'의 이병학 작가가 의기투합했다. 여기에 전종서, 김무열, 정유미, 이수혁, 박지환 그리고 지창욱 등이 함께한다. 극 중 전종서는 왕의 죽음으로 인해 거대한 권력 쟁탈의 중심에 서게 된 우희 역을, 김무열은 고구려의 국상 을파소 역을 맡았다. 정유미는 왕후의 태시녀 우순 역을, 이수혁은 왕위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사면초가 손현주, 과거 살해영상도 언론 노출됐다.."어떻게 할지 몰라" ('유어아너') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144710"/>
        <updated>2024-08-27T23:12:13.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’유어아너’에서 손현주가 사면초가 모습을 보인 가운데 과거 살해 영상까지 언론에 노출되며 더욱 막다른 길에 놓였다. 27일 ENA월화 드라마 ‘유어아너’ 6회가 방송됐다. 이날 김강헌(김명민 분)은 집안에 있는 딸 김은(박세현 분)에게 “엄마 곧 돌아올 것, 아빠가 최대한 빨리 엄마 데려오겠다”며 약속, 눈물울 꾸욱 참았다. 같은 시각 송판호(손현주 분)은 누군가에게 전화를 걸어 “김강헌 회장으로부터 벗어나는 방법, 자네가 예전부터 버렸던 것”이라 말했다. 이는 정이화(최무성 분)였다. 두 사람은 은밀한 대화를 나눴다. 김강헌은 조미연(백주희 분)에게 전화를 걸었지만 조미연은 받지 않았다. 상황을 피하는 모습. 그 사이 김강헌은 송판호가 아직 구속해지를 하지 않았던 것에 “반항하는 걸까 아직도?”라며 심기 불편한 모습을 보였다. 이어 곧바로 송판호에게 전화를 걸었으나 송판호는 일부러 받지 않았다. 두 사람 사이 묘한 긴장감이 계속 오고 갔다. 이때, 김강헌은 배후들을 보냈고, 송판호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가짜 결혼식 올린다” 신민아, 턱시도 입은 김영대 잘생김에 ‘입틀막’ (‘손해보기 싫어서’) [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144692"/>
        <updated>2024-08-27T22:03:54.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서’ 신민아와 김영대 가짜 결혼식을 앞두고 웨딩샵을 방문했다. 27일 오후 방송된 tvN 새 월화드라마 ‘손해 보기 싫어서’에서는 손해 보기를 극도로 싫어하는 손해영(신민아)과 피해 주기를 극도로 싫어하는 김지욱(김영대)의 모습이 그려졌다. 만취한 손해영은 김지욱에게 신랑이 되어달라고 말했다. 어이 없는 표정을 짓고 있는 김지욱에게 손해영은 “뭐야 되게 싫은 표정이네. 농담한 사람 기분 나쁘게. 왜? 왜 싫은데? 내가 어때서?”라며 묻기도. 김지욱은 “우리 할머니가 결혼은 착하고 조신한 여자랑 하랬어”라고 받아 쳤고, 손해영은 “나 착하고 조신해. 착하고 조신한 여자를 3글자로 줄이면 뭔지 알아? 손해영”이라며 본인의 이름을 얘기했다. 김지욱은 과거 손해영이 남자친구와 손님으로 와서 콘돔을 한가득 사간 것을 언급하기도. 이를 들은 손해영은 “노콘 노섹. 얼마나 조신해. 21세기에 이것보다 더 조신할 순 없어”라고 말했고, 김지욱은 “꼴보기 싫어”라고 받아쳤다. 며칠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이러다 우리 셋다 죽어" 손현주→최무성까지..김명민 손바닥안 '첩첩산중' [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144689"/>
        <updated>2024-08-27T22:03:54.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’유어아너’에서 손현주와 최무성, 백주희까지 김명민 손바닥 안에서 계속해서 행방이 노출되며 목숨을 위협당했다. 27일 ENA월화 드라마 ‘유어아너’ 6회가 방송됐다. 이날 김강헌(김명민 분)은 마지영(정애연 분)과 죽은 아들 상현의 납골당을 향했다. 마지영은 “상현이가 살아있었더라면”이라 말하며 “당신이 원망스러웠다”며 눈물, 김강헌은 그런 마지영을 꼬옥 끌어안으며 “이 세상 그 무엇도 당신 마음을 위로할 수 없다”고 했다. 하지만 다시 “내가 감당할 수 있는 것만 해라, 이 이상은 복잡하게 하지마라”며 싸늘한 표정으로 얘기하며 자리를 떴고, 마지영도 주저 앉았다. 송판호(손현주 분)은 누군가에게 전화를 걸어 “김강헌 회장으로부터 벗어나는 방법, 자네가 예전부터 버렸던 것”이라 말했다. 이는 정이화(최무성 분)였다. 두 사람은 은밀한 대화를 나눴다. 김강헌(김명민 분)은 조미연(백주희 분)에게 전화를 걸었지만 조미연은 받지 않았다. 상황을 피하는 모습. 이어 백주희는 정이화에게 전화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대, 반전 비주얼 어땠길래…'예비신부' 신민아, '입틀막' 했다 (손해 보기 싫어서)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765040"/>
        <updated>2024-08-27T22:03:54.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 가짜 결혼식을 약속했다. 턱시도를 입은 김영대의 반전 비주얼에 신민아는 놀람을 표했다. 27일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 김지욱(김영대 분)과 손해영(신민아)이 결국 가짜 결혼식을 올리기로 하고, 드레스와 예복을 맞추는 모습이 전파를 탔다. 이날 손해영은 김지욱에게 결혼 프러포즈를 했다. 결혼, 출산, 육아를 장려하며 관련 복리후생을 업계 최고 수준으로 제공한다는 회사의 공지에 손해영은 '미혼’이라는 이유만으로 손해 볼 위기에 처하자 가짜 결혼식을 올릴 결심을 한 것. 그러나 편의점 알바생 김지욱은 손해영의 결혼 프러포즈를 거절했다. 6년 전 손해영이 전남자친구와 티격태격했던 좋지 않은 모습을 기억하고 있던 것. 손해영은 "그때 걔가 너였어? 그래서 네가 나를 그렇게 싫어한 거였구나"라고 말했다. 김지욱에게 프러포즈를 거절당한 손해영은 호박마켓에 신랑감을 구한다는 글을 올렸다. 김지욱은 이에 "신랑 아르바이트, 내가 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 이정은, 건강 상태 어떻길래…"체력 있어야 하는데 근력 떨어져" ('아없숲')[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677277"/>
        <updated>2024-08-27T22:03:54.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 체력에 대해 신경 쓰고 있다고 말했다. 27일 이정은이 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 텐아시아와 만나 넷플릭스 '아무도 없는 숲속에서'에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '아무도 없는 숲속에서'(이하 '아없숲')는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 극중 이정은은 집요하게 사건을 파고들며 해결하는 강력반 에이스 출신의 파출소장 보민 역을 맡아 열연했다. 최근 건강에 대한 고민이 많아졌다는 이정은. 그는 "몸이 좋아져야겠다는 생각을 자주 한다. 작품을 한다는 건 작품이 끝났을 때까지의 안전을 책임져야 하는 거니까. 건강염려증은 아니고 그런 임무를 해내려면 이정도의 체력은 있어야 하는데 근력도 떨어져서. 단기간에 근력을 높일 수 있는 뭐가 없을까 하면서 음식도 신경쓰게 되는 것 같다"고 말했다. 평소 방송 댄스가 취미인 이정은은 최근 선미의 '보름달'을 연습했다고.]]></content>
    </entry>
</feed>