<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-27T14:10:59.189Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["얼굴 예쁘니까"…'나솔' 24기 옥순, 바글바글 솔로男들에 자신감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694565"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기 ‘퀸’ 옥순의 활약이 시작된다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 오는 1월 1일 방송을 앞두고 ‘솔로나라 24번지’를 휘젓기 시작한 옥순의 ‘로맨스 퀸’ 면모를 담은 예고편을 공개했다. 예고편에서 영수는 옥순에게 “근데 귤을 되게 예쁘게 까신다”며 은근히 호감을 드러낸다. 옥순은 당연하다는 듯 “얼굴이 예쁘니까 뭐~”라고 받아친다. 영수는 당찬 옥순의 반응에 “캬!”라며 감탄한다. 옥순이 영식에게 “별 보러 가는 거 좋아하냐?”라고 묻자 영식은 “당연히 좋아한다”고 답했다. 이에 옥순은 “그럼 별 보러 갔다 오자”고 플러팅한다. 잠시 후, 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 바글바글 모여 있자 흐뭇해한다. 솔로남들의 ‘몰리는 게 옳지 않다’라는 ‘다대일 로맨스’ 견제의 말에는 “내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가?”라고 쿨한 반응을 보인다. ‘클래스가 다른’ 옥순의 멘트에 영수는 “이미 지금 대세”라며 찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“선서하면 실신” 서현우, 선서 거부···김남길·이하늬 황당 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009459"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서현우가 실신 등의 이유로 증인 선서를 거부했다. 27일 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 최종회에는 꿀단지 게이트가 고발을 당해 청문회가 열렸다. 이날 꿀단지 게이트의 인물인 남두헌(서현우)은 자신의 뒤를 봐주고 있는 대표와 의원을 찾아가 “제가 멍들면 대표님하고 의원님은 피멍 드는 거다”라고 경고했다. 이어 남두헌의 마약밀매 조직 결탁 및 마약 투여 축소 조사 의혹 사건의 진상규명을 위한 청문회가 시작됐다. 이때 남두헌은 증인 선서를 하지 않았다. 남두헌은 “안타깝지만 선서를 못 할 것 같다. 선서, 맹세 등 특정한 상황이 발생하면 강박과 스트레스 때문에 실신하는 증상이 있다”고 주장했다. 위원장이 “실신하면 깨울 테니 일어나 선서해라”고 했고, 남두헌은 “그러면 2~3일 정도는 공황 상태가 와서 증언 자체를 할 수 없다”고 변명했다. 이에 김해일(김남길)은 “세상에 그런 증상이 어디있냐”고 흥분했지만, 남두헌은 진단서를 제출했고, 거기엔 반사성 실신, 상황성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베커상·OST상… 변우석·김혜윤, 'AAA 2024' 다관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841065"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석과 김혜윤이 'AAA 2024'에서 강렬한 존재감을 드러냈다. 두 사람은 여러 개의 트로피를 차지하며 행복한 미소를 지어 보였다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')'가 개최됐다. 아이브 장원영·제로베이스원 성한빈·배우 류준열이 MC를 맡아 활약을 펼쳤다. 지난 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'의 변우석과 김혜윤은 여러 개의 트로피를 품에 안게 됐다. 두 사람은 함께 인기상을 받았다. 변우석은 "관심과 사랑을 당연하게 생각하지 않고 소중하게 여기겠다. 최선을 다하는 배우가 되겠다"고 말했다. 김혜윤은 "앞으로 더 좋은 연기로 보답하겠다"고 전했다. 베스트 커플상 또한 이들이 받게 됐다. 변우석과 김혜윤은 관계자와 시청자에게 감사 인사를 전하며 기쁜 마음을 드러냈다. 변우석은 아시아 셀러브리티상과 베스트 아티스트상을 거머쥐었다. 그는 아시아 셀러브리티상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 55년차 양희은 “노래할 기회 없어, 이영지도 73살 돼 봐”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937098"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양희은이 노래를 부를 기회가 많지 않다고 털어놨다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 더 시즌즈)에는 백현X최유리, 10CMX고영배, 로이킴, 선우정아X안신애, 양희은, 고경표, 2am, 존박X스텔라장, 김민석, 인순이가 출연했다. 어느덧 데뷔 55년차인 양희은은 하림의 '사랑이 다른 사랑으로 잊혀지네'로 무대를 시작했다. 이영지는 "감사하게도 오늘 선배님 스케줄이 꽉 찼는데 저 보겠다고 오셨다"고 말했고, 양희은은 "1년에 하루 있는 일"이라며 "노래가 묵고 묵어서 이제 노래가 뭔지 알게 되면 노래가 떠난다. 노래를 할 기회가 없어진다"고 털어놨다. 이어 "노래를 하라고 자주 불러주지도 않고, 그렇다고 무대를 제가 찾아다닐 수는 없지 않나. 불러주질 않는다. 이게 현실"이라고 말했다. 이에 이영지는 "에이"라며 믿을 수 없다는 듯한 반응을 보였고, 양희은은 "너도 73살 돼봐"라고 받아쳐 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유명 셰프, 안성재 때문에 심사 탈락…6개월간 연구, 새 사업 소식 전해('BYOB')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694564"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 오스틴 강과 고기깡패(데이비드 리)가 글로벌 K-푸드 토크쇼 'BYOB'에서 숨겨둔 예능감을 발휘했다. 유튜브 채널 'JohnMaat'에 오늘(27일) 업로드된 'BYOB'의 열세 번째 에피소드에는 오스틴 강과 고기깡패가 게스트로 출연했다. 넷플릭스 인기 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연해 화제를 모은 오스틴 강과 고기깡패는 이날 프로그램 출연 후일담을 전했다. 첫 라운드에서 탈락한 오스틴 강은 "백종원 심사위원이 맛볼 것으로 생각해 강렬한 퓨전 요리를 준비했는데, 안성재 셰프에게 심사받고 탈락하게 됐다. 이후 6개월간 내 요리의 정체성을 찾는 것에 집중해 새로운 레스토랑을 오픈했다. '흑백요리사'가 배울 수 있는 좋은 기회가 됐다"라고 이야기했다. 고기깡패는 셰프 에드워드 리에게 도전장을 내민 것에 대해 "다음 라운드까지 살아남으려면 그 분을 피해야 했지만, 이런 기회가 언제 올지 모르기 때문에 경쟁해 보고 싶다는 생각이 들었다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 행복한 근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["바보를 왜 키우냐, 집 나가" 4세 금쪽이에 폭언母…오은영 '분노' (금쪽같은)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810910"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 금쪽이를 몰아붙이는 금쪽이 엄마의 교육 방식에 분노했다. 27일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은')에서는 엄마가 없으면 좋겠다고 말하는 4세 금쪽이의 사연이 공개됐다. 이날 스튜디오에는 4세 금쪽이와 3세 동생, 연년생 아들 둘을 둔 20대 부부가 등장해 육아 고민을 토로했다. 공개된 VCR 영상에서 금쪽이와 동생은 놀이방에 같이 있을 뿐 따로 놀고 있었는데, 동생이 실수로 금쪽이의 장난감을 무너트렸다. 이에 금쪽이는 "왜 자꾸 부시냐. 말해라"라고 고함을 치더니, 장난감을 마구잡이로 던지기 시작했다. 그리고 동생이 다시 놀이방으로 들어가려고 하자, 금쪽이는 기다렸다는 듯 동생 얼굴에 장난감을 투척했다. 거기서 끝이 아니라 겁에 질려 도망간 동생을 쫓아가서 분이 풀릴 때까지 할퀴고 꼬집었다. 인정사정 없는 공격에 동생은 눈물을 터트렸다. 신애라는 "자비가 없다. 무자비하다"라며 혀를 내둘렀고, 정형돈은 얼굴을 굳힌 채로 "반성하는 기미가 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수호·김혜윤, 'AAA 2024' 베스트 액터상 "행복한 날"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841064"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수호와 배우 김혜윤이 'AAA 2024'에서 베스트 액터상을 받았다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')'가 개최됐다. 아이브 장원영·제로베이스원 성한빈·배우 류준열이 MC를 맡아 활약을 펼쳤다. 'AAA 2024'의 베스트 액터상은 수호와 김혜윤이 받게 됐다. MBN 드라마 '세자가 사라졌다'에서 세자 이건 역으로 열연을 펼쳤던 수호는 "상을 많이 받아서 어깨가 올라갔다. 너무 행복한 날이다"라고 말했다. 또한 '세자가 사라졌다'로 함께한 이들에게 감사 인사를 전했다. 그는 "매 순간 모든 걸 걸고 연기하겠다"면서 팬들에게 고마운 마음을 표현하기도 했다. 김혜윤은 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'에서 임솔 역으로 활약했다. 트로피를 품에 안은 그는 "'선재 업고 튀어'로 큰 사랑을 받고 있다는 걸 다시 느낀다. 베스트 액터상을 주신 'AAA' 관계자분들께 진심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 부실 복무 의혹 “얼굴 보인다고 자리 옮겨, 한달에 2~3번 나올 때도”(궁금한 이야기Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937097"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민호와 함께 복무한 사회복무요원이 송민호의 부실 복무 의혹에 대해 증언했다. 12월 26일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기Y’에서는 송민호의 부실 복무 의혹을 파헤쳤다. 지난 12월 17일, 사회복무 중인 송민호의 근태에 문제가 있다는 의혹이 제기됐다. 송민호와 함께 근무한 전 사회복무요원인 김성현(가명) 씨는 “시설관리공단에 있는 주차 관리부다. 제가 2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무를 했다. 송민호가 노상 거주자 주차팀에 (작년)3월에 들어온 걸로 알고 있다”라고 소개했다. 김성현 씨는 “전화를 받으면 ‘노상주차팀 XXX입니다’ 이렇게 하고 ‘무엇을 도와드릴까요?’ 이렇게 얘기를 해줘야 되는데 자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고, 민원인들 직접 오시는 건 얼굴 알아본다고 또 빠지고. 우체국 가는 업무도 처음 한 번 가고는 안 했다”라고 폭로했다. 김성현 씨는 그림까지 그리며 처음 출입구 앞 자리에서 얼굴이 보인다는 이유로 자리까지 옮겼다고 전했다. 제작진은 마포구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘못하면 송민호 불리”…담당자, 근태 의혹 쉬쉬 (궁금한 이야기 Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696757"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 그룹 위너 송민호가 부실 복무 의혹에 휩싸인 가운데, 근무지 관계자가 말을 아꼈다. 27일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기 Y’에서는 송민호의 부실 복무 의혹을 다뤘다. 이날 송민호와 시설관리 공단 주차 관리부에서 함께 근무했던 A씨는 “2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무했고, 송민호가 작년 3월에 들어왔다”며 “(송민호가) 자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고 민원인들 직접 오시는 거는 얼굴 알아본다고 또 빠졌다”라고 주장했다. 또한 A씨는 “우체국을 가는 업무도 처음 한 번 가고 안 갔다”라며 “처음 자리는 출입구 앞이었는데 얼굴이 보인다고 사회복무요원들의 지정 자리가 아닌 눈에 띄지 않는 곳에 앉았다”고 덧붙였다. A씨는 “처음엔 잘 왔다가 일주일에 한두번 두세번, 확실한 거는 일주일 다 나오진 않았다. 심할 때는 한달에 한두번 두세번 본 정도? 나중에는 거의 못 봤다”라고 답했다. 사진=SBS ‘궁금한 이야기 Y’ 그런가 하면 전 근무지에서 송민호의 근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, ♥의사 남편 '깻잎 논쟁' 대답에 분노.."눈치 없어"[편스토랑][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292318"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상 출시 편스토랑'에서 가수 겸 배우 이정현이 '깻잎 논쟁' 테스트를 진행했다. 27일 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '신상 출시 편스토랑'에서는 임신 30주 만삭의 몸이 된 이정현이 가족들과 함께 설레는 마음으로 둘째 복덩이를 기다리는 단란한 일상이 그려졌다. 이날 임신 30주가 된 이정현은 김치 콩나물국과 깻잎전을 만들어 '먹방 쇼'를 펼쳤다. 이를 스튜디오에서 지켜본 스페셜 MC 강수정은 "입덧 심할 때 사람들이 먹지 말라는 게 많다. 그럴 때 듣지 말고 그냥 들어라"라고 조언했다. 이를 들은 이연복이 "그러니까 27kg가 쪘지"라고 비아냥 대자 발끈한 강수정은 "저 27kg 찐 거 그래도 다 뺐어요!"라며 삐진 표정을 지어 보는 이들의 웃음을 자아냈다. 한편 이정현은 식사 중 붙어있는 깻잎전을 남편에게 떼어달라고 요청하며 '깻잎 논쟁' 질문을 던졌다. 이정현이 남편에게 "내가 배우 강동원이랑 밥을 먹는 상황이야. (강)동원 씨 깻잎이 두 장 붙어 있는 거 내가 떼줘도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10CM “고영배, 내 얘기 얼마나 안 좋게 하는지 체크 중”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937096"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10CM와 고영배가 17년 지기다운 케미를 보여줬다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 더 시즌즈)에는 백현X최유리, 10CMX고영배, 로이킴, 선우정아X안신애, 양희은, 고경표, 2am, 존박X스텔라장, 김민석, 인순이가 출연했다. 이날 17년 지기 우정을 자랑하는 10CM와 소란의 고영배가 '욕심쟁이'를 부르며 등장했다. 이영지는 고영배를 가리키며 "소란으로 나왔을 때 10CM 선배님 이야기를 했었다"고 말했고, 10CM는 "저도 제 얘기를 얼마나 안 좋게 했는지 방송으로 체크하고 있다"고 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "예전에는 이 무대에 나와서 제 이야기를 혹독하게 했던 것 같은데 이번에는 아름답게 했더라"며 만족감을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청문회 시작부터 선서 거부…서현우 모르쇠에 김남길·이하늬 '울화통' (열혈사제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322223"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부패 검사 서현우가 청문회 시작부터 증인 선서를 거부하며 현실을 풍자했다. 27일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 최종회에는 꿀단지 청문회가 열렸다. 이날 김해일(김남길), 박경선(이하늬)의 꿀단지 게이트 고발로 청문회를 앞둔 남두헌(서현우)은 자신의 뒤를 봐주고 있는 대표와 의원을 찾아갔다. 두 사람은 "청문회는 대국민 퍼포먼스야. 치고받고 싸우는 척만 해도 된다"라며 약속 대련이라고 했지만, 남두헌은 "제가 멍들면 대표님하고 의원님은 피멍 드는 거다"라며 확실하게 준비하라고 경고했다. 이어 남두헌의 마약 조직 결탁 및 고위층 자녀 마약 투여 축소 조사 의혹 사건의 진상규명을 위한 청문회가 시작됐다. 의원들은 시작하자마자 위원장에게 "사과하라"고 요구했다. "넥타이 색깔이 국최당 색깔 아니냐. 사과해라"고 했고, 결국 위원장은 해명하다 넥타이를 내던졌다. 박경선과 달리 남두헌은 증인 선서를 하지 않았다. 이에 대해 남두헌은 "안타깝지만 선서를 못할 것 같다. 선서, 맹세 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 어차피 MVP는 이대호?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420775"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘약속의 땅’ 군산에서 승리를 다짐한 최강 몬스터즈가 매직넘버 1을 향한 중요한 한 걸음을 내딛는다. 30일 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 113회에서는 연승에 도전하는 몬스터즈와 설욕전을 준비하는 동아대의 2차전 경기가 펼쳐진다. 군산 구장에 도착한 몬스터즈는 라커룸에 들어서며 추억에 잠긴다. 정근우는 “여기서 승률이 좋았다. 기분이 좋아지는 구장”이라며 만족감을 드러낸다. 이곳은 ‘조선의 4번 타자’ 이대호와 ‘야신’ 김성근 감독이 처음 몬스터즈에 합류했던 장소로 팀에게도 각별한 의미를 지닌다. 몬스터즈의 역사를 함께한 이 구장에서 다음 시즌으로 향하는 꽃길이 펼쳐질 수 있을지 관심이 모인다. 추억 회상도 잠시 라커룸에 들어선 장시원 단장은 라커룸을 떠들썩하게 만든다. 그는 “점점 수상자들의 윤곽이 보이기 시작한다”며 선수들의 시즌 성적을 하나씩 공개한다. 타점, 홈런, 도루뿐 아니라 탈삼진과 방어율 1위 기록까지 차례로 발표되며, 시즌 MVP의 주인공에 대한 기대감이 높아진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 최유리와 ‘Dream’ 듀엣 “7년 전 수지랑 부르고 처음”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937095"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현과 최유리가 서로를 향한 팬심을 드러냈다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 더 시즌즈)에는 백현X최유리, 10CMX고영배, 로이킴, 선우정아X안신애, 양희은, 고경표, 2am, 존박X스텔라장, 김민석, 인순이가 출연했다. 첫 번째 게스트는 '더 시즌즈'를 위해 뭉친 백현과 최유리였다. 이날 백현은 "워낙 최유리 님의 '숲'이라는 노래를 좋아한다"며 팬심을 드러냈고, 최유리는 "고등학교 때 엑소 선배님들 '으르렁'이 쉬는 시간마다 나왔다. 너무 자연스럽게 팬이 됐다"고 화답했다. 두 사람은 듀엣송으로 유명한 'Dream'을 선곡했다. 특히 이 곡의 원곡자인 백현은 "듀엣곡임에도 수지 씨랑 무대를 하고 7년 만에 부른다"며 "누군가와 같이 부르는 건 7년만이다"고 밝혔다. 이후 두 사람은 달달한 'Dream' 듀엣 무대로 관객들과 시청자들에게 귀호강을 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연, 현지인도 백기 들었다…100℃ 돌파 사우나 버티기 'WIN' (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810907"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽동연의 사우나 오래 버티기 대결에서 최종 승리했다. 27일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에서는 핀란드식 사우나를 즐기는 이제훈, 이동희, 곽동연, 차은우의 모습이 그려졌다. 이날 네 사람은 집주인 알렉시의 가이드에 따라 나무 장작을 사용하는 아날로그 방식의 전통 스모크 사우나를 즐겼다. 알렉시가 달궈진 돌 위로 물을 뿌리면서 사우나 안의 온도, 습도가 급상승했다. 이동휘는 "이게 진짜 시작이구나"라며 눈을 질끈 감는 모습으로 웃음을 자아냈다. 이제훈은 "나 평소에 사우나 하는 거 엄청 좋아한다. 근데 이건 오는 열기가 한국 사우나랑 다르다"라며 신기해했다. 집주인은 사우나 온도를 더 높였고, 이에 질 수 없던 곽동연은 돌에 물을 부으며 도발했다. 버티다 못한 이동휘, 이제훈, 퇴장 선언을 했다. 꽤 오래 버티던 차은우도 곽동연에게 "꼭 승리하고 와라"라며 나갔다. 알렉시와 곽동연의 2파전 속에, 사우나 온도는 100도를 넘어갔다. 알렉시는 "이제 쉬워질 거다. 당신이 이겼다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정, 임신 후 27kg 찐 사연…“입덧 심할 때 먹지 말라는 거 많은데” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420773"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 강수정이 임신 당시 27kg이 쪘다고 밝혔다. 27일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’에서는 둘째 복덩이의 탄생을 기다리는 임신 30주 이정현의 일상이 그려졌다. 이날 이정현은 남편에게 “밥 먹자. 콩나물국에 깻잎전 해주겠다”고 말했다. 남편이 “또 콩나물국 먹냐”고 놀라워하자 이정현은 “난 그것만 먹는다”고 했다. 만삭인 이정현은 요즘 콩나물국만 먹는다고. 이정현은 김치와 고춧가루를 넣은 얼큰한 김치콩나물국을 만들었다. 또한 깻잎전에 고추를 썰어 넣으며 “요즘 왜 이렇게 매운 게 당기는지”라고 말했다. 이를 보던 강수정은 “입덧 심할 때는 사람들이 먹지 말라는 게 많다. 그럴 때 듣지 말고 당기는 거 있으면 먹어라”라고 조언했다. 이연복이 “그래서 27kg이 찌지 않았냐”고 농담하자 강수정은 “그래도 다 뺐다”고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘신상출시 편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실복무' 송민호, 감싸기?…"말 잘못하면 불리해져" ('궁금한 이야기 Y')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322221"/>
        <updated>2024-12-27T14:10:16.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공단 측이 송민호에게 복무 특혜를 줬다는 의혹이 제기됐다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 '부실 복무 의혹'에 휩싸인 송민호에 대해 다뤘다. 인기그룹 위너 멤버 송민호는 지난해 3월 사회복무요원으로 복무를 시작했다. 하지만 소집 해제 6일을 앞두고 부실 복무 의혹에 휩싸이며 논란의 중심에 섰다. 그는 지난 23일 21개월 만에 소집 해제됐으나, 그가 근무지인 주민 편익 시설에 제대로 출근하지 않고, 맡은 업무 역시 소홀히 했다는 의혹이 제기된 것. 이날 송민호와 시설관리 공단 주차 관리부에서 함께 근무했던 A씨는 "2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무했고, 송민호가 작년 3월에 들어왔다"며 "(송민호가) 자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고 민원인들 직접 오시는 거는 얼굴 알아본다고 또 빠졌다"라고 주장했다. 또한 A씨는 "우체국을 가는 업무도 처음 한 번 가고 안 갔다"라며 "처음 자리는 출입구 앞이었는데 얼굴이 보인다고 사회복무요원들의 지정 자리가 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘 “강동원, 얼굴천재 기사 내가 냈냐더라” (셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009458"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 강동원과 나눈 문자 내용을 공개했다. 27일 방송된 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’ 4회에서는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 핀란드 필란드 시골 마을 셋방살이가 이어졌다. 이날 이동휘는 ‘안 춥냐’는 차은우의 말에 “너를 스친 바람이 나한테 오는데 싫겠니?”라며 스윗한 멘트를 날렸다. 이에 곽동연은 “형 은우한테 돈 꿨냐. 아니면 꿀 예정이냐”고 물어 웃음을 안겼다. 이를 들은 이동휘는 문득 강동원과의 문자 내용을 떠올렸다. 그러면서 “강동원 형한테 문자가 왔다. (이 프로그램에 대해) ‘얼굴 천재 4인방’(이라고 난) 기사 혹시 네가 낸 거냐’고 묻더라. 마지막 대화도 ‘알았어. 그럼 어쨌든 네가 낸 걸로 알고 있을게’로 끝났다”고 토로했다. 이어 ‘나는 사실 거울을 잘 못 보고 있어서 세 분만 보고 있잖나. 나도 곁 달려서 ‘이렇겠지’라고 생각하고 있다”고 너스레 떨어 폭소를 유발했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 외신 평가 극명하게 갈린 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841062"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기대 속에 베일을 벗은 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2에 대한 평가가 엇갈리고 있다. 지난 26일 오후 5시 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2(이하 '오징어 게임2')는 미국 영화 드라마 콘텐츠 평점 사이트 로튼토마토 신선도 지수에서 27일 오후 기준 평론가 점수 86%, 일반 시청자 점수 63%를 기록 중이다. '오징어 게임2'는 공개에 앞서 내년 1월 열리는 미국 골든글로브 시상식 TV 드라마 부문 작품상 후보에 오른 바 있다. 외신의 관심도 뜨거웠다. 다만 평가는 갈렸다. 뉴욕타임스(NYT)는 "'오징어 게임'이 빨간불을 켰다"라는 제목의 기사에서 "두 번째 시즌은 더 스타일리시한 살육을 보여 주지만, 이야기는 정체돼 있다. 7시간 동안 이야기를 이어가면서도 확장하는 데는 노력을 기울이지 않는다"고 지적했다. 미국 영화 전문지 할리우드리포터는 "넷플릭스의 한국 히트작이 날카로움을 잃었다"는 제목의 기사를 내고 "첫 번째 시즌에서 보여준 재미와 기발함이 부족했고, 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “뭐요” 21일만 입 열었다 “심려 끼쳐 죄송, 난 노래하는 사람”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937094"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 21일 만에 '뭐요' 논란에 대해 입을 열었다. 임영웅은 12월 27일 오후 서울 고척스카이돔에서 단독 콘서트 '임영웅 리사이틀'을 개최하고 팬들과 만났다. 이날 공연은 최근 DM(다이렉트 메시지) 논란에 휩싸인 임영웅의 첫 공식석상으로 관심을 모았다. 그간 DM 논란에 대해 묵묵부답으로 일관했던 임영웅은 이날 콘서트장에서 팬들에게 "여러분께 걱정과 심려를 끼쳐드려 죄송하다"는 말을 건네며 사과의 뜻을 표했다. 그러면서 "저는 노래를 하는 사람이다. 노래로 즐거움과 위로, 기쁨을 드리는 노래를 하는 사람"이라는 입장과 함께 더 발전된 모습으로 찾아가겠다고 전했다. 이에 팬들은 뜨거운 박수와 함성으로 임영웅을 응원한 것으로 알려졌다. 한편 임영웅은 지난 7일 오후 "우리 시월이 생일 축하해"라는 글과 함께 사진 한 장을 업로드했다. 사진 속 임영웅은 하트 모양 선글라스를 착용하고 혓바닥을 쭉 내민 채 반려견의 생일을 기념하는 모습. 이날은 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[술 취해서 응급실 난장판 만들었네…김동현 "술이 문제"('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694563"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 8시 10분 MBC 에브리원에서는 CCTV, 바디캠, 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 사건, 사고를 분석하는 범죄 분석 코멘터리 쇼 ‘히든아이’가 방송된다. 열네 번째 권일용의 범죄 규칙은 “범인들은 ‘이것’이 뛰어나다”이다. ‘이것’을 훔치기 위해 편의점 사장님의 혼을 쏙 빼놓은 물음표 살인마의 생쇼에 소유는 “고작 이것 훔치려고 저랬나?”라며 황당해했다. 이어 약사를 두 번 울린 타짜 할머니의 손놀림에 김성주는 “1대담하다”며 놀라워했다. 범죄 현장을 리얼하게 꾸며낸 편의점 치즈 집착남과 약국 타짜 할머니의 스킬이 밝혀진다. 가장 안전해야 하지만 범죄의 온상지가 된 ‘병원’에서 일어난 범죄에 대해 낱낱이 살펴본다. 응급실을 난장판으로 만들어놓고 ‘기억이 나지 않는다’는 만취남의 황당한 변명을 들은 김동현은 “술이 문제야 진짜!”라며 참았던 분노를 터트렸다. 심지어 의료진 사이에서 일어난 충격적인 범죄 현장도 공개됐다. 대학병원 교수가 환자 앞에서 동료 의료진을 상습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기사 네가 냈지" 강동원, 차은우→곽동연 '얼굴천재 4인방' 속 이동휘 저격 (셋방살이) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322220"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 강동원과의 문자를 공개했다. 27일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 순록 요가를 하는 모습이 그려졌다. 이날 아침 식사는 이동휘가 담당하기로 했다. 메뉴는 블루베리 토스트와 달걀프라이. 앞서 이동휘는 인터뷰에서 "요리를 0.1도 못한다. 진짜 걱정이다"라고 털어놓았던바. 이동휘는 호기롭게 화덕에 입장, 먼저 불을 지폈다. 그러다 이제훈의 전철을 밟을까 불안해진 이동휘는 차은우 어머니의 반찬을 찾으며 보험을 들어놓기도. 곽동연은 커피를 가져다주는 척 이동휘를 감시했다. 차은우는 이미 포기한 듯 "점심때쯤 완성돼요?"라고 물었고, 이동휘는 "아점 먹으면 될 것 같다"고 했다. 다행히 이동휘는 이제훈과는 다르게 프라이팬을 달구었다. 이동휘는 달걀을 깨며 "간단한데?"라고 했지만, 원래 만들기로 했던 달걀 프라이에서 점점 스크램블이 되어갔다. 이동휘는 "제가 태어나서 올리브유를 프라이팬에 처음 (둘러본다). 창피하다"고 고백했다. 숙소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호 “여권 들어있는 가방 없어졌어” 멘붕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420766"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호가 여권이 들어있는 가방을 분실하는 비상사태를 겪는다. 28일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’ 19회에서는 일본 야마나시현에서 도쿄로 이동한 김대희 김준호장동민 유세윤 홍인규가 5인 5색 ‘APT’ 뮤직비디오 속 브루노 마스 따라잡기에 나서는 유쾌한 현장이 펼쳐진다. 이 과정에서 김준호가 가방을 버스에 두고 내리는 바람에 ‘멘붕’에 빠지는 하루가 담긴다. ‘독박즈’는 야마나시현을 알차게 즐긴 뒤 단체로 버스를 타고 도쿄로 향한다. 약 2시간 30분을 달려 도쿄에 도착한 이들은 곧장 두 번째 숙소로 가려 하는데, 갑자기 김준호는 “나 가방이 없어졌다. 거기에 내 여권이랑 지갑이 다 있는데”라며 발을 동동 구른다. 알고 보니 버스 짐 칸에 가방을 두고 몸만 하차한 것. 김준호는 급히 터미널로 달려가지만 이미 버스는 떠난 터라,고민 끝에 그는 앞서 일본 다카마쓰 편에서 함께했던 유튜버 마츠다 부장에게 도움을 청한다. 마츠다 부장을 믿고 2일 차 숙소로 발걸음을 옮긴 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘 “태어나서 올리브유 처음 둘러···너무 창피해” (셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009456"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 역대급 요알못 면모를 보였다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’ 4회에서는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 핀란드 필란드 시골 마을 셋방살이가 이어졌다. 이날 아침밥 담당을 맡은 이동휘는 빵에 곁들일 달걀프라이를 만들기 시작했다. 전날 이제훈이 기름을 두르지 않은 채 프라이팬에 계란을 올려 ‘지옥에서 온 스크램블 에그’를 맛본바, 이동휘는 잊지 않고 올리브유를 프라이팬에 붓고 달구기 시작했다. 하지만 달걀프라이 만드는 건 실패, 이동휘는 스크램블 에그로 방향을 급선회했다. 이때 이동휘는 “사실 태어나서 올리브유를 프라이팬에 처음 둘러본다. 너무 창피하다”고 고백했다. 하지만 우려와 달리 이동휘는 스크램블 에그를 금방 완성했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동생 폭행해 코피 터지게 한 4세 금쪽이…신애라 "수위 심각" (금쪽같은)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810905"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4세 금쪽이의 동생을 향한 무자비한 폭력이 경악을 자아냈다. 27일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은')에서는 엄마가 없으면 좋겠다고 말하는 4세 아들의 사연이 공개됐다. 이날 스튜디오에는 4세 첫째와 3세 둘째, 연년생 아들 둘을 둔 20대 부부가 등장해 육아 고민을 토로했다. 아내는 "첫째가 요즘 눈빛도 변하면서 때리니까 심각하다"라고 전했고, 직후 공개된 영상에서 첫째는둘째를 마구잡이로 때렸다. 첫째가 휘두른 손에, 둘째가 코피가 터진 모습으로 충격을 자아냈다. 뿐만 아니라 도구를 사용해 거칠게 밀치거나 이로 물기까지 하는 등 유독 동생에게만 집중된 공격성을 보였다. 이를 본 신애라는 "4살 짜리가 동생을 때리는 수위가 생각했던 것보다 훨씬 심하다"라고 얘기했다. 홍현희는 "동생이 형이랑 있으면 굉장히 무서워할 것 같다"라며, 사실 어머님이랑 계속 같이 있을 수는 없지 않냐. 둘이만 놔두면 불안하지 않냐"라고 물었다. 아내는 "맞다. 갑자기 우는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 “子, 홍콩 학교서 전교 회장 돼”…붐 “품위 지키길” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420765"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 강수정이 홍콩 학교에서 전교 회장이 된 아들을 자랑했다. 27일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’에서는 스페셜 MC로 함께하는 강수정의 모습이 그려졌다. 이날 이연복은 강수정에게 아들의 근황을 물었다. 강수정은 “물어봐 주길 기다리고 있었다. 이제부터 나를 회장 어머니라고 불러달라”고 미소 지었다. 이어 “아들이 홍콩 학교에서 전교 회장이 됐다. 게다가 몰표로 전교 회장이 됐다”고 자랑했다. 이에 붐은 “오늘 회장 어머니로서 품위를 지켜 달라. 소리 지르지 말고 차분하게 부탁한다”고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘신상출시 편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["민호한테 불리할까봐" 쉬쉬?…송민호 '복무 특혜' 논란 눈덩이 (궁금한)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810904"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실 복무 의혹으로 논란의 중심에 선 송민호가 수일 째 침묵을 지키는 가운데, '궁금한 이야기Y'를 통해 특혜 정황까지 더해졌다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기Y'에서는 송민호의 사회복무요원 부실 근무 의혹을 집중적으로 다뤘다. 송민호는 지난해 3월부터 사회복무요원으로 복무를 시작, 최근 소집해제됐지만 그의 부실 복무 의혹이 불거지면서 연일 논란이 커지고 있다. 그와 함께 약 1년 간 근무했다는 제보자 A씨는 "시설관리공단에 있는 주차 관리부다. 제가 2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무했다. 송민호가 노상 거주자 주차팀에 작년 3월에 들어온 것으로 알고 있다"고 밝혔다. A씨는 송민호와 같은 팀에 배정됐지만, 송민호가 연예인이라는 이유로 전화 업무와 대면 업무를 제대로 수행하지 않았다고 폭로했다. 심지어 다른 사회복무요원들이 앉는 자리가 아니라 안쪽으로 그를 위한 자리도 마련됐다면서 특혜 의혹을 제기했다. 또한 송민호의 근태와 관련, 처음에는 일주일에 한 번씩 나오지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍콩댁' 강수정, 전교 회장 된 子 자랑 "심지어 몰표"[편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292251"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상 출시 편스토랑'에서 아나운서 출신 방송인 강수정이 아들을 자랑했다. 27일 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '신상 출시 편스토랑'에는 2번의 우승을 자랑하는 강수정이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 이연복은 오랜만에 출연한 강수정에게 "왕자님 제민이는 잘 있냐"며 아들 제민의 근황을 물었다. 이에 강수정은 "이 질문을 해 주시기를 너무 기다렸다"며 "이제부터 저를 회장 어머니라고 불러달라"라고 너스레를 떨었다. 이어 붐이 "무슨 회장인 거냐"라고 묻자 강수정은 "(제민이가) 홍콩학교에서 전교 회장이 됐다. 얘가 나가서 몰표로 전교 회장이 됐다"라고 흐뭇한 미소로 아들 자랑을 늘어놨다 . 이를 들은 붐은 "회장 엄마의 품위를 지켜달라. 홍콩에서 지켜보고 있을 것"이라며 들뜬 목소리 톤 조절을 부탁해 보는 이들의 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘 "강동원, '얼굴 천재 4인방' 기사 보고 연락 와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991256"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이동휘가 강동원과의 일화를 공개했다. 27일 오후에 방송된 tvN 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'에서는 두 번째 셋방으로 이사하는 셋방즈(이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우)의 모습이 담겼다. 두 번째 셋방으로 떠나는 셋방즈. 전 셋방의 주인 알렉시의 추천으로 순록 농장 체험을 마치고, 현지 가정식을 맛볼 수 있는 식당으로 향했다. 그런 가운데 이동휘가 배우 강동원과의 일화를 공개해 눈길을 끌었다. 이동휘는 이제훈, 곽동연, 차은우와 함께 '얼굴 천재 4인방'이라는 수식어로 기사가 난 것을 언급하며 강동원이 "'얼굴 천재 4인방' 기사 혹시 네가 낸 거니?"라고 물었다고 전해 웃음을 자아냈다. 이동휘는 "마지막 대화도 '어쨌든 네가 낸 걸로 알고 있을게' 하고 대화가 끝났다"라고 덧붙였다. 이어 이동휘는 "지금 거울을 잘 못 보고 있어서 세분만 보고 있잖아요, 나도 곁달려서 이렇겠지 생각하고 있다"라고 너스레를 떨어 재미를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘 “강동원 연락받아 ‘얼굴천재 4인방’ 기사 내가 냈냐더라”(셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937093"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 배우 강동원의 장난기 가득한 문자를 공개했다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 자급자족 셋방살이가 이어졌다. 이날 이동휘는 차은우가 바람이 안 춥냐고 묻자 "너를 스친 바람이 나한테 오는데 싫겠니?"라는 스윗 발언을 날렸다. 이에 곽동연은 "형 은우한테 돈 꿨냐. 아니면 꿀 예정인 거냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 이동휘는 문득 생각난 듯 재밌는 얘기를 해주겠다며 "강동원 형한테 문자가 왔다. ''얼굴 천재 4인방' 이 기사 혹시 네가 낸 거니?'라고 묻더라. 마지막 대화도 '알았어. 그럼 어쨌든 네가 낸 걸로 알고 있을게'로 끝났다"고 토로했다. 그는 "나는 사실 거울을 잘 못 보고 있어서 세 분만 보고 있잖나. 나도 곁달려서 '이렇겠지'라고 생각하고 있다"고 너스레 떨어 폭소를 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['80억 홍콩댁' 강수정, '전교회장' 아들 자랑 "회장母로 불러달라"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694562"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강수정이 아들 팔불출 면모를 보였다. 27일 방송된 KBS2TV '신상출시 편스토랑'에서는 강수정이 출연해 아들의 소식을 전했다. 이날 방송에서 이연복 셰프가 "왕자님 제민이 근황이 어떻게 되냐"고 묻자 강수정은 "이걸 물어봐 주시기를 너무 기다렸다. 이제부터 저를 회장 어머니라고 불러달라"고 자랑스럽게 얘기했다. MC 붐이 "무슨 회장이냐"고 묻자 강수정은 "전교 회장이다. 나가서 몰표로 전교회장이 됐다"며 뿌듯해했고, 이에 붐은 "오늘 회장 어머님의 품위를 지켜주시라. 차분하게 홍콩에서 보고 있으니까 소리 지르면 안된다"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 앞서 강수정은 자신의 인스타그램을 통해 "5학년이 된 우리 아들이 반에서 반장이 됐다"라며 홍콩 초등학교에 다니는 아들의 반장 당선을 자랑하기도 했다. 한편, 강수정은 2008년 재미교포 금융종사자와 결혼했으며 6년 만인 2014년 아들 제민 군을 낳았다. 강수정 가족은 현재 홍콩의 부촌이라 불리는 80억 원대 리펄스 베이에 거주 중인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 "子, 몰표로 전교회장 돼...깻잎 논쟁? 난 떼어줘도 남편은 안 돼" (편스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322219"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강수정이 깻잎 논쟁에 “나는 깻잎 떼어줄 수 있지만 남편은 안 된다”라고 주장하며 웃음을 자아냈다. 27일 KBS2TV ‘신상출시 편스토랑’에선 강수정이 스페셜MC로 출연했다. 강수정은 “편스토랑 2승에 빛난다”라고 소개했고 붐은 “역대 가장 시끄러웠던 우승자였다”라고 앞서 우승 당시 현장에서 소리를 지르며 기뻐했던 강수정의 영상이 소환되기도. 이어 강수정은 아들 제민이의 근황에 대한 질문에 “제가 물어봐 주시기를 너무 기다렸다. 이제부터 저를 회장 어머니라고 불러달라”고 말했다. 그러면서 “(홍콩 학교에서) 전교 회장이다. 아들 나가서 몰표로 전교회장이 됐다”라고 뿌듯해했다. 이에 붐은 “회장 어머님으로서의 품위를 지켜달라”고 당부했고 강수정은 “(이제)소리 못 지르나요?”라고 물어 웃음을 자아냈다. 그런 가운데 임신 30주를 맞은 배우 이정현의 일상이 공개됐다. 이정현은 남편에게 깻잎 논쟁에 대해 묻는 모습으로 스튜디오 출연진들의 비상한 관심을 자아냈다. 이정현은 남편에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈→차은우, 풀밭에서 순록 요가 도전…라플란드 명물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991255"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 순록 요가에 도전했다. 27일 오후에 방송된 tvN 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'에서는 두 번째 셋방으로 이사하는 셋방즈(이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우)의 모습이 담겼다. 두 번째 셋방으로 향하는 길, 셋방즈는 첫 번째 셋방 주인 알렉시가 추천한 순록 농장을 찾았다. 순록 농장에 들어선 셋방즈는 순록 무리 한가운데에서 라플란드의 명물인 '순록 요가'에 도전했다. 생소하고 진귀한 광경에 당황한 셋방즈는 농장주의 안내에 따라 풀밭에 누워 순록의 동작과 독특한 생리현상을 표현하는 자세를 따라 하며 요가에 몰두했다. 이어 셋방즈는 "신기하다", "너무 편하다"라고 입을 모으며 순록 요가의 매력에 빠졌다. 한편 tvN '핀란드 셋방살이'는 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담은 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 40분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이정현♥’ 의사 “깻잎 떼줘야지” 발언에 단체 아유 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009454"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이정현과 그의 남편이 ‘깻잎 논쟁’을 펼쳤다. 27일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 편스토랑)에는 이정현 가족의 일상이 공개됐다. 이날 이정현은 둘째를 임신한 지 30주가 됐다고 밝혔다. 이정현은 남편과 식사 중 반찬에 있던 깻잎을 보고 ‘깻잎 논쟁’에 대해 언급했다. 이정현은 남편에게 “내가 강동원 씨랑 밥을 먹는데, 동원 씨 깻잎이 두 장 붙어 있는 거다. 내가 떼줘도 되냐”고 물었다. 이에 남편은 무덤덤한 표정으로 “당연하다”고 답했고, 이를 본 류수영은 “안 된다고 해야지”라며 탄식했다. 이어 이정현은 “그러면 내가 예쁜 친구랑 밥을 먹을 때 자기가 내 친구 깻잎을 떼줄 거냐”고 물었고, 이번에도 남편은 “떼달라고 요청이 오면 떼줘야지”라고 답했다. 이에 이연복은 “이 사람 안 되겠다”며 한숨을 쉬었고, 강수정은 “눈치가 저렇게 없을 수가 없다. 나는 강동원 깻잎을 떼줘도 남편은 안 된다”고 말해 웃음을 자아냈다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진지희, 필테 여신이었네…탄탄한 바디라인 부러워 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170686"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진지희, 필테 여신이었네…탄탄한 바디라인 부러워 [DA★] 연기자 진지희가 자기관리에 진심인 모습으로 눈길을 끌었다. 진지희는 27일 자신의 인스타그램에 “오늘은 필테 데이. 파워플레이트로 불태웠다”고 남기며 사진과 영상을 남겼다. 그는 운동복을 갖춰입고 필라테스에 집중한 모습. 군살 하나 없이 탄탄한 바디라인과 놀라운 코어 힘을 과시해 감탄을 자아냈다. 1999년생인 진지희는 2003 KBS 드라마 ‘노란 손수건’을 통해 데뷔했다. 2009년 MBC 시트콤 ‘지붕뚫고 하이킥’에서 ‘빵꾸똥꾸’라는 유행어로 많은 사랑을 받았다. 드라마 ‘선암여고 탐정단’ ‘백희가 돌아왔다’ ‘펜트하우스’ 시리즈와 영화 ‘사도’ ‘국가대표2’ ‘이웃집 스타’ ‘시네마틱 노블2’ 등에 출연했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 딸 서아, 영어로 인생 첫 장보기..♥의사 남편 '흐뭇'[편스토랑][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292240"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상 출시 편스토랑'에서 가수 겸 배우 이정현의 딸 서아가 장보기에 나섰다. 27일 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '신상 출시 편스토랑'에서는 임신 30주 만삭의 몸이 된 이정현을 대신해 그의 남편과 딸 서아가 함께 장을 보는 모습이 그려졌다. 이날 이정현은 딸 서아에게 단호박 피자를 위한 재료 단호박, 콩나물, 계란의 심부름을 부탁했다. 서아는 아이 전용 카트를 끌고 아빠와 함께 생애 첫 장보기에 나섰다. 서아는 장 보기 중 '만 2세'라고는 믿기지 않을 유창한 영어 실력을 자랑하기도 했다. 재료들을 정확히 "펌킨(Pumkin), 워터멜론(Watermelon), 애플(Apple)"라고 발음해 모두를 놀라게 한 것. 장 보기를 무사히 마친 서아는 아빠에게 '뽀뽀 애교'를 건네며 원하던 풍선 획득에 성공했다. 집에 돌아온 서아는 이정현에게 직접 사 온 풍선을 자랑하며 "벌룬(Balloon) 있어요. 레드(Red)"라고 '언어 천재' 면모를 뽐냈다. 한편 이정현은 지난 2022년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"안 변하면 신고할 것" 오은영 분노, 금쪽이 속마음 "엄마 제발 사랑해 주세요"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694561"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 금쪽이 훈육에 분노했다. 27일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 동갑내기 부부가 등장해 사연을 공개했다. 이날 방송에서 금쪽이 부모는 평소에는 에너지가 넘치고 애교도 많은 금쪽이가 1살 어린 동생에게 폭력적인 모습을 보인다고 털어놨다. 아이 훈육에 관해서 부모는 시종일관 의견 대립을 했고, 금쪽이 아빠와 외할머니는 모두 엄마의 훈육 방식에 눈치만 봤다. 금쪽이 엄마는 상상력을 발휘해 얘기한 금쪽이에게 틀렸다고 폭언을 서슴지 않았다. 오은영 박사는 "이렇게 했을 때 아이의 인생에 부정적 영향이 간다는 걸 잘 아는 사람이기 때문에 이 얘기를 해줄 수밖에 없다"며 "엄마가 '또 어쩔 수 없어요'라고 하면 내가 신고하겠다. 못 키우게 할 거다"고 일침을 날렸다. 이어 금쪽이의 속마음도 공개됐다. 요즘 고민에 대해 묻자 금쪽이는 망설이다가 "엄마가 너무 미워. 엄마는 자꾸 나한테 화내니까"라고 털어놨다. 이어 금쪽이는 "엄마가 화내면 울고 싶어진다. 도망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[39세 이동휘 “태어나 처음 프라이팬에 올리브유 둘러봐” 충격 요알못(셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937092"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 '요알못'을 고백했다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 전기, 수도, 와이파이 없는 핀란드 라플란드 시골마을에서의 자급자족 셋방살이가 이어졌다. 이날 아침밥 담당은 이동휘였다. 어제 이제훈이 만든 블루베리잼을 바른 빵과 함께 먹을 달걀프라이를 만들기로 결심한 이동휘는 이제훈만큼이나 요리에 자신이 없었다. 이동휘는 어제 맛본 이제훈 표 '지옥에서 온 스크램블 에그' 트라우마로 옆에서 떠나지 않고 감시하는 곽동연의 눈치를 연신 살폈다. 그래도 다행히 이동휘는 이제훈과 달리 올리브유를 프라이팬에 붓고 달구는 기본적 요리 상식은 지켰다. 이동휘는 달걀프라이 만드는 건 실패하고 스크램블 에그로 방향을 급선회하긴 했다. 이동휘는 "태어나서 올리브유를 프라이팬에 처음 둘러본다. 너무 창피하다"고 토로, 그래도 금세 스크램블 에그를 완성했다. 독특하게 배추, 과자가 들어간 스크램블 에그를 멤버들은 맛있게 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47세 진재영, 수영복 자태 비현실적…영화 속 장면 같아 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170685"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[47세 진재영, 수영복 자태 비현실적…영화 속 장면 같아 [DA★] 연기자 진재영이 멋진 수영복 자태를 뽐냈다. 진재영은 26일 자신의 인스타그램에 인도네시아 발리에서 찍은 여행 사진을 공개했다. 사진 속 그는 마치 영화 ‘아바타’의 한 장면처럼 자연 친화적인 수영장에서 포즈를 취하고 있다. 47세에도 완벽한 자기관리를 통해 완성한 S라인으로 감탄을 자아냈다. 1977년생인 진재영은 지난 1995년 부산 방송 탤런트 1기로 데뷔했다. 드라마 ‘황태자의 첫사랑’ ‘달콤한 나의 도시’와 영화 ‘이프’ ‘색즉시공’ 등에 출연했다. 4살 연하의 프로골퍼와 2010년 결혼했다. 2021년 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’에서 귤밭, 풀장, 넓은 마당 등이 있는 제주 집을 공개하기도 했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 딸 서아, 만 2세가 영어를? 호박 보며 “펌킨!” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009452"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이정현 딸 서아가 남다른 똘똘함을 보였다. 27일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 이정현 가족의 일상이 그려졌다. 이날 이정현은 임신 30주를 맞았다고 밝혔다. 그러면서 딸 서아에게 “엄마가 단호박 피자를 만들어주겠다. 마트 가서 단호박, 콩나물, 계란을 사오라”며 임신한 자신을 대신해 장보기를 요청했다. 그렇게 서아는 자신의 전용 카트를 들고 아빠와 동네 마트로 향했다. 아빠는 “엄마가 뭐 사오라고 했냐”고 물었고, 서아는 “바나나. 워터멜론”이라며 자신이 먹고 싶은 걸 이야기했다. 마트에 들어서자 서아는 엄마의 쇼핑리스트 대신 자신의 간신부터 카트에 담았다. 이에 아빠는 “과자 하나만 골라 봐”라고 말했고, 서아는 심각한 고민에 빠졌다. 하지만 서아는 과자 쇼핑에서 장보기를 멈추지 않고, 엄마가 요청한 단호박, 콩나물, 계란을 정확하게 고르는 똘똘한 모습을 보였다. 뿐만 아니라 사과를 보고선 “애폴(애플)”이라고, 호박을 가리키며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 박하나, 박상남에 대한 마음 깨닫나 ('결혼하자 맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322218"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사권의 아이를 갖은 박하나가 박상남이 떠난 빈자리를 느꼈다. 27일 방송된 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 57회에서는 맹공부(이은형 분)와 엄홍단(박탐희 분) 부부가 신혼여행에서 돌아오는 길에 뱃속의 있는 아이를 생각하며 행복해했다. 그런데 집 앞에 웬 남자 아이가 이들을 기다리고 있었다. 홍단이 아이게게 부모님이 어디에 있냐고 묻자 아이는 맹공부를 가르키더니 "저는 맹 공자 부자 되는 분의 아들"이라고 밝혀 충격을 안겼다. 그리고는 유전자 검사 결과를 내밀고는 "안녕하세요 아빠"라고 인사했다. 앞서 아이의 엄마이자 맹공부의 전부인 이수현은 맹공부의 머리카락을 뽑아 자식과 유전자 검사를 의뢰했던 것. 그는 아들을 맹공부의 집 앞에 데려다두고 떠나며 "맹공부 잘 부탁해"라고 혼잣말을 했다. 서민기(김사권 분)는 회사에서 마주친 맹공희(박하나 분)에게 "속이 안 좋아보인다"라며 소화제를 내밀었다. 김사권과의 아기를 임신하게 된 공희는 마음이 복잡했다. 이를 모르는 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["韓 자존심 지킬게" 곽동연, 핀란드 현지인과 사우나 대첩 '승리' ('셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322217"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽동연이 핀란드 집주인과의 사우나 대결에서 승리하며 한국인의 자존심을 지켰다. 27일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 사우나에서 자존심 대결을 펼쳤다. 이날 이제훈의 충격적인 스크램블 체험 후 멤버들은 곽동연이 만든 맛있는 저녁으로 트라우마를 이겨냈다. 집주인 알렉시는 핀란드 전통 사우나를 제안했고, 사우나를 앞두고 이제훈은 급하게 팔굽혀펴기를 시작했고, 옆에서 지켜보던 차은우도 "제훈이 형 하니까 해야 할 것 같다"라며 이제훈을 따라 같이 맨몸 운동을 하기 시작했다. 곽동연까지 합류하며 세 사람은 탄탄한 팔뚝을 자랑했다. 멤버들은 75도 정도의 뜨끈한 전통 스모크 사우나에 입성했다. 차은우는 "핀란드 사람들은 이게 집에 있는 게 너무 신기하다"고 놀랐고, 이동휘는 "피부가 되게 좋아지는 느낌"이라고 밝혔다. 알렉시는 달궈진 돌 위로 또 물을 뿌렸고, 온도와 습도는 급상승했다. 사우나 초보인 이동휘는 "이게 진짜 시작이구나"라며 깨달았고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘 "요리 0.1도 못해"…배추·과자 넣은 스크램블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991248"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이동휘가 배추, 과자를 넣은 달걀 요리를 완성했다. 27일 오후에 방송된 tvN 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'에서는 이동휘의 요리 실력이 공개됐다. 이동휘가 아침 식사 당번을 자청하며 야외 주방으로 향했다. 앞서 자취 경험이 전무한 이제훈이 충격의 스크램블로 처참한 요리 실력을 보여준 가운데, 이동휘 역시 "요리를 0.1도 못한다"라며 걱정 속에 화덕 앞에 자리했다. 블루베리 토스트와 계란프라이를 예고한 이동휘. 곽동연이 불안한 마음에 이동휘 곁을 떠나지 못하는 모습으로 웃음을 안겼다. 계란프라이에 실패하고 스크램블로 메뉴를 바꾼 이동휘는 "태어나서 올리브유를 프라이팬에 처음 (둘러본다), 너무 창피하다"라고 고백했다. 이어 이동휘는 스크램블에 배추를 찢어 넣고, 양념 대신 과자를 넣어 눈길을 끌었다. 한편 tvN '핀란드 셋방살이'는 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담은 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 40분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만삭 이정현, ♥의사 남편과 깻잎 논쟁 “강동원 깻잎 떼줘도 돼?”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937091"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현이 의사 남편과 깻잎 논쟁을 벌였다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 설레는 마음으로 둘째 복덩이를 기다리는 이정현 가족의 일상이 공개됐다. 이날 임신 30주를 맞은 이정현은 남편과 깻잎을 먹던 중 "내가 강동원 씨랑 밥을 먹는데, 동원 씨 깻잎이 두 장 붙어 있는 거다. 내가 떼줘도 되냐"고 물었다. 이에 남편은 무덤덤한 표정으로 "당연하다"고 답했고, 스튜디오에서 류수영은 "안 된다고 해야지"라며 탄식했다. 이어 이정현은 "그러면 내가 예쁜 친구랑 밥을 먹을 때 자기가 내 친구 깻잎을 떼줄 거냐"고 물었고, 이번에도 남편은 "떼달라고 요청이 오면 떼줘야지"라고 답했다. 이에 이연복은 "이 사람 안 되겠다"며 한숨을 쉬었고, 강수정은 "눈치가 저렇게 없을 수가 없다"며 "나는 강동원 깻잎을 떼줘도 남편은 안 된다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 특혜 폭로까지 터졌다…공단 측 "할 말 없다" (궁금한이야기Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810899"/>
        <updated>2024-12-27T13:17:36.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['궁금한 이야기Y' 송민호의 부실 복무 정황에 대한 동료 증언이 나왔다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기Y'에서는 송민호의 사회복무요원 부실 근무 의혹을 집중적으로 다뤘다. 지난해 3월부터 사회복무요원으로 복무를 이어온 송민호는 최근 소집해제 직전 부실 복무 의혹이 터지면서 논란에 휩싸인 바. 제작진이 만난 제보자 A씨는 "시설관리공단에 있는 주차 관리부다. 제가 2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무했다. 송민호가 노상 거주자 주차팀에 작년 3월에 들어온 것으로 알고 있다"고 밝혔다. 송민호와 같은 팀에 배정됐다는 A씨는 "민원인과 전화 통화에서는 이름이 드러난다고 업무에서 빠지고, 민원인들 직접 오는 일은 얼굴 알아본다고 안 했다. 우체국 가는 일도 처음 한 번 가고는 안 했다"면서 다른 사람들이 알아본다는 이유로 송민호의 자리도 안쪽으로 배정 받았다고 폭로했다. A씨는 "(송민호가) 처음에는 잘 나오다가 일주일 다 나오지 않았다. 심할 때는 한 달에 한 두 번 본 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임신 30주 이정현, 일주일 내내 콩나물국…♥의사 남편 “또 먹어?”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937090"/>
        <updated>2024-12-27T12:14:01.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현이 단호박 피자와 김치 콩나물국을 뚝딱 만들었다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 설레는 마음으로 둘째 복덩이를 기다리는 이정현 가족의 일상이 공개됐다. 이날 임신 30주를 맞은 이정현은 딸 서아가 사온 단호박을 이용해 군침 도는 간식을 뚝딱 만들었다. 토르티야 피자 도우에 단호박 무스를 올려 다이어트에도 좋을 단호박 피자를 요리한 것. 이정현이 피자를 만드는 사이 딸 서아는 한복을 입고 등장해 패널들을 미소 짓게 했다. 서아는 자기 액세서리를 직접 정리하는 모습으로 '아들맘' 강수정을 깜짝 놀라게 했다. 이정현 남편은 딸 서아와 함께 단호박 피자 먹방을 펼쳤다. 이런 가운데 이정현 남편은 "(피자) 하나만 더 달라"고 요청했고, 이정현은 "우리는 밥 먹자. 콩나물국이랑 깻잎전 해주겠다"고 말했다. 이에 남편은 "콩나물국 또 먹냐"며 놀랐고, 이정현은 "난 그것만 먹는다"고 답했다. 이들 부부는 일주일 내내 콩나물국만 먹었다고. 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연, 100도 사우나 버티기 현지인에 승리 “한국인 자존심 지켜”(셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937089"/>
        <updated>2024-12-27T12:14:01.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽동연이 핀란드 현지인을 상대로 사우나 오래 버티기 대결에서 승리했다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 전기, 수도, 와이파이 없는 핀란드 라플란드 시골마을에서의 자급자족 셋방살이가 이어졌다. 이날 집주인 알렉시는 멤버들에게 핀란드 전통 사우나를 제안했다. 물을 부을 때마다 올라가는 온도와 습도 속 이동휘, 이제훈, 차은우가 차례로 탈출을 했다. 차은우는 사우나를 나가며 "동연아, 나는 땀을 이미 많이 흘린 것 같다. 꼭 승리하과 와"라고 승부를 맡겼다. 이에 "내가 한국인 자존심 지킨다"고 선언한 곽동연은 카메라도 못 버티는 열기의 100도가 돌파한 사우나에서 버티는 승부욕을 보여줬다. 결국 알렉시는 "당신이 이겼어요"라며 패배를 선언했다. 이어 두 사람은 차가운 호수에 들어가 몸을 식혔는데, 얼음장같이 차가운 물에서 나란히 버티다가 알렉시는 이번에도 "당신이 이겼어요"라며 배패를 인정했다. 알렉시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정, 홍콩댁→회장 母 됐다 “물어봐 주길 기다려” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009450"/>
        <updated>2024-12-27T12:14:01.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강수정이 아들의 근황을 전했다. 27일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에 강수정이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 강수정은 아들의 근황에 대해 “(아들에 대해) 물어봐 주길 너무 기다렸다. 이제부터 날 회장 어머니라고 (불러달라)”고 이야기했다. 아들 제민군이 홍콩 학교에서 전교 회장이 됐다는 것. 이어 강수정은 “몰표로 전교 회장이 됐다”라고 덧붙이며 미소를 보였다. 앞서 강수정은 ‘편스토랑’에 출연해 자신의 레시피로 2승을 한 바 있다. MC 붐은 당시 큰 소리로 환호한 걸 떠올리며 “회장 어머니로서 품위를 지켜 달라. 홍콩에서 (지인들이) 보고 있으니까”라고 당부해 웃음을 안겼다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금쪽이 母, 4세 子에 “내 집이야 나가, 바보처럼 살아‥이상한 애” 비아냥(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937088"/>
        <updated>2024-12-27T12:14:01.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 4세 아들과 유치한 말싸움을 하는 엄마의 행동을 지적했다. 12월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 20대 동갑내기 부부가 4세 첫째 아들의 폭력성 때문에 고민했다. 금쪽이는 놀이방을 정리하는 엄마에게 나가라고 말했다. 아빠가 동생과 같이 놀자고 해도 혼자 노는 게 제일 좋다고 말한 금쪽이는 같이 놀자는 엄마도 거부했다. 아들의 거부에도 말다툼을 하던 엄마는 멋대로 장난감을 정리하며 “너의 감정은 중요하지 않아 나한테”라고 말한 뒤 “내 집이야 나가”라고 유치하게 대응했다. 금쪽이는 더 이상의 대화를 거부했지만, 엄마는 “바보처럼 살아 그러면. 바보야. 똑똑하지 못하고”라고 비아냥댔다. 금쪽이는 아빠에게 “엄마 신고하세요. 엄마 체포해요”라고 도움을 �C어했지만, 아빠도 “엄마랑 싸워봤자 좋을 거 없는 거 알잖아”라고 무심한 반응을 보였다. 이에 엄마는 “이상한 애야”라고 막말을 했다. 영상 중단 오은영은 평소에 대체로 이렇게 행동하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아파트 화단서 반나체로 발견된 피해자…신체 일부까지 훼손('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694560"/>
        <updated>2024-12-27T12:14:01.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 잔혹한 범죄자의 민낯을 공개한다. 27일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 16회에서는 이종길 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 수사기를 공개한다. 지난주에 이어 가수 최예나가 게스트로 함께한다. 이날 방송은 아파트 화단에 젊은 여성이 사망해 있다는 경비원의 신고로부터 시작된다. 시신은 얼굴을 알아볼 수 없을 정도로 피로 뒤덮여 있었다. 상의와 하의도 거의 벗겨진 상태였다. 피해 여성의 신체 일부를 나뭇가지로 훼손한 흔적까지 발견된 참혹한 현장이었다. 신고가 접수된 아파트는 1500세대가 넘는 대단지였지만 CCTV는 물론 목격자도 나오지 않은 상황이었다. 범인의 정액이 발견됐지만, DNA로 범인의 혈액형과 연령대만 추정할 뿐이었지 용의자는 특정하지 못 했다. 수사팀은 조사 과정에서 피해자와 돈 문제로 법정 다툼까지 벌였던 전 남자친구를 확인한다. 뚜렷한 알리바이가 없기에 유력 용의자로 전환했지만, DNA가 일치하지]]></content>
    </entry>
</feed>