<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-12T23:08:36.900Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타 되기 전 한소희와 이유미의 풋풋함…영화 '폭설'·'우천사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014979414"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 이유미가 스타 배우로 거듭나기 전 촬영한 영화가 잇따라 관객을 찾는다. 두 배우의 풋풋한 모습을 담은 데다 두 작품 모두 퀴어 장르의 독립 영화여서 더욱 신선하게 다가온다. 13일 영화계에 따르면 한소희의 스크린 데뷔작인 '폭설'은 오는 23일 극장에 걸린다. 윤수익 감독이 연출한 이 영화는 우정과 사랑의 경계를 넘나드는 두 여자의 이야기를 그린다. 한소희는 어린 나이에 스타가 된 설 역을 맡았다. 그가 강릉의 한 예술고등학교 연극반에서 배우 지망생인 평범한 학생 수안(한해인)을 만나면서 본격적인 스토리가 전개된다. 수안은 설의 아름다움과 스타성을 동경하지만, 정작 설은 너무 어린 나이부터 대중의 시선을 받다 보니 정체성의 혼란을 겪는다. 본능적으로 서로에게 끌린 둘은 친구인지 연인인지 알 수 없는 관계를 이어 나간다. 세월이 흘러 둘은 어른이 돼 재회한다. 설과 수안이 눈 내리는 강릉 바다에서 서핑하는 장면은 몽환적이면서도 애틋하다. 2019년 제작된 이 작품은 5년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소리 없이 강하다…'와일드 로봇'과 '룩백', 미국·일본 애니 또 한번 강자 입증 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002880717"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 '와일드 로봇'과 '룩백'이 각각 전통적인 드로잉 기술과 최신 3D 모델링을 활용한 비주얼로 극장가에서 조용히 흥행을 이어가고 있다. '룩백'은 오시야마 키요타카 감독의 데뷔작으로, 전통적인 애니메이션 드로잉 기술을 고스란히 살려낸 작품으로 9월 5일 개봉 이후 25만 관객을 돌파하며 안정적인 흥행세를 이어가고 있다. 이 작품은 58분이라는 짧은 러닝타임에도 불구, 만화가를 꿈꾸는 두 소녀의 우정과 아픔과 성장을 섬세한 드로잉와 플롯에 담아내 호평을 이어가고 있다. 특히 2019년 7월 일본에서 일본에서 자신의 작품을 베꼈다고 주장하며 교토 애미에시녀 제1스튜디오 불을 질러 많은 사망, 사상자를 낸 '쿄애니 방화 사건'의 비극을 떠올리게 하는 연출로, 당시 사망한 사람들의 못다 이룬 꿈을 애도하게 강렬한 인상을 남겼다. '룩백'은 관객들에게 전통적 애니메이션의 정교함과 따뜻함으로, 디지털화된 현대 애니메이션 시장에서 디지털 기술이 가지지 못한 감각적 밀도를 유지하며, 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브'..  뮤지컬, 애트모스사운드로  즐긴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068006"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오스트리아 – 헝가리 제국의 황후 엘리자벳 폰 비텔스바흐의 극적인 삶을 그린 공연 실황 영화 &lt;엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브&gt;가 10월 16일 메가박스에서 단독 개봉한다. 공개된 보도스틸은 뮤지컬의 여제 옥주현 배우가 분한 엘리자벳의 아름다운 모습, 이해준 배우가 맡은 토드(죽음)가 열연을 펼치는 장면과 황제 프란츠 요제프 역의 길병민 배우의 모습들로 시선을 사로잡는다. 극 중 엘리자벳이 죽음마저 사랑에 빠지게 만드는 아름다운 황후로 나오는 만큼 눈부시게 아름다운 옥주현 배우의 모습은 예비 관객들의 마음마저 단번에 사로잡는다. 이어서 암살자 루케니 역으로 분한 이지훈 배우가 웅장하게 등장하는 장면과 함께 황제 프란츠 요제프와 엘리자벳이 함께 있는 모습이 포착된다. 또한 다채롭고 현장감 가득한 장면들로 영화를 기다리는 이들로 하여금 궁금증을 유발한다. 이번 &lt;엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브&gt;는 한국 뮤지컬 사상 첫 돌비 애트모스 사운드를 도입해서 마치 공연장 현장에서만 느낄 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 신승환 “하늘에 계신 아버지, ‘신스타’ 하며 반가워 했을 것” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001099542"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 1월 부친상, 무대인사 돌며 울컥 ‘베테랑1’ 일간지 기자→‘베테랑2’ 유튜버 ‘정의부장’ 역할 각인 ‘베테랑2’ 신승환. 사진 | CJ ENM [스포츠서울 | 원성윤 기자] “아버지가 살아계셨으면 얼마나 기뻐하셨을까요. 무대 인사할 때 아버지 목소리가 들리는 것 같았어요.” 신승환 볼 가에 눈물이 주르륵 흘렀다. 지난 1월 작고한 아버지를 떠올리자 한꺼번에 감정이 북받쳐 올라왔다. 영화 ‘베테랑2’ 흥행했다. 700만 관객을 돌파했다. 감사함에 황정민, 정해인 등과 전국을 돌았다. 고향인 부산에서도 무대인사를 했다. 그때였다. 주마등처럼 아버지 모습이 스쳐 지나갔다. 신승환은 스포츠서울과 인터뷰에서 “추석 때 무대인사 할 때였다. ‘베테랑2’가 300만을 돌파할 때였다”며 “영화관에 들어섰는데 순간적으로 아버지가 목소리가 들렸다. 사투리로 ‘신스타 아이가’하는 것만 같았다. 30분 정도 그런 먹먹함이 이어졌다. 감사하고 그리웠다”고 붉어진 눈시울을 달랬다. 영화 ‘베테랑2’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식의 범죄를 봤다..'보통의 가족', 보통 아닌 문제작 [김나연의 사선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272909"/>
        <updated>2024-10-12T23:07:46.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화·OTT를 보는 김나연 기자의 사적인 시선. 보통 아닌 문제작이 탄생했다. 영화 '보통의 가족'이 신념과 본능 사이, 쉽게 답할 수 없는 질문을 던진다. '보통의 가족'(감독 허진호)은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 네덜란드 작가 헤르만 코흐의 '더 디너'를 원작으로 한다. 서로 다른 신념을 추구하지만, 흠잡을 곳 없는 평범한 가족이었던 네 사람은 어느 날, 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 갈등은 걷잡을 수 없이 커진다. 인간의 가식적인 모습들, 민낯들, 감춰졌던 얼굴들이 드러나면서 모든 것이 무너져간다. 범죄 영상을 보며 대리 희열을 느끼던 두 명의 10대 청소년, 두 사람은 한 노숙인을 무참히 폭행하고, 그 현장이 CCTV에 찍혀 온라인에 공개된다. 노숙인은 의식이 없는 상태고, 그의 억울함을 호소할 가족은 오로지 노모뿐이다. 목격자도 없어 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 41년 차' 김희애, 롱런의 비결[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000328369"/>
        <updated>2024-10-12T15:05:32.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'에서 가족을 지키려는 연경 役 맡아 열연 "흥행만 좇는 얍삽한 작품 하면서 소모되고 싶지 않아" 배우들은 늘 자신들이 선택을 받아야 하는 직업이라고 말한다. 데뷔한 지 41년이라는 세월이 흐른 김희애도 마찬가지다. 그렇기에 그는 '가치'를 가장 우선순위에 두고 작품을 고르고 있다. 흥행만을 좇는 작품에 출연해 이미지를 소비시키지 않고, 늘 새로운 것에 도전하며 배우로서의 가치를 높이고 있는 것. 이것이 바로 김희애가 배우로서 롱런할 수 있는 비결이었다. 김희애는 오는 16일 스크린에 걸리는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)으로 관객들과 만날 예정이다. 그는 개봉을 앞둔 지난 7일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 "부산국제영화제에서 관객들과 만났는데 흥미롭게 보셔서 감사했어요"라고 말문을 열며 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. '보통의 가족'은 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너]]></content>
    </entry>
</feed>