<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-02T09:11:25.119Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소·채원빈, 깜짝 합동공연…조손 케미 선보인다[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528451"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소와 채원빈이 함께 무대에 오른다. 2일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 6회에서는 오두리(정지소)와 최하나(채원빈)가 '조손 케미'를 발산한다. 앞서 두리는 찐친 박갑용(정보석)과 관계를 오해받아 유니스 엔터테인먼트에서 퇴출 당했다. 하지만 2일 방송에서는 행복한 미소를 띤 두리와 하나의 무대가 시선을 사로잡는다. 노인 노래자랑에 참여한 두리는 70대 말순의 감성으로 어르신들의 기강을 잡기 위해 무대에 오른다. 여기에 두리의 손녀 하나까지 그녀를 따라 무대 위로 향한다. 하나는 자신이 준비해 온 곡을 갑용에게 틀어달라고 부탁하고, 조손 관계인 두 사람이 함께 무대에 올라 호흡을 맞추는 모습이 극의 흥미를 자극한다. 하나의 기타 연주로 인해 노래자랑 분위기는 달아오른다. 두리의 맛깔나는 노래 실력이 모두를 춤추게 하고 이내 축제 분위기로 물들여진다. 두리와 그녀의 손녀 하나의 듀엣 무대는 보는 이들의 입꼬리까지 끌어올린다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 실종된 채수빈 찾기 위해 필사적...끝까지 간다 ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322646"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행방불명된 배우 채수빈이 무사히 배우 유연석의 곁으로 돌아올 수 있을까. 3일(금) 밤 9시 50분 방송되는 MBC 금토 드라마 '지금 거신 전화는' 11회에서는 백사언(유연석 분)이 실종된 홍희주(채수빈 분)를 찾기 위해 고군분투한다. 앞선 방송에서 사언과 희주는 납치범(박재윤 분)의 압박과 믿었던 박도재(최우진 분)의 배신 등 수많은 고난 속에서도 사랑을 굳건히 지켜냈다. 하지만 백장호(정동환 분)의 1주기 추모식에서 또다시 납치당한 희주는 사언을 납치범으로부터 지키기 위해 스스로 교통사고를 내며 시청자들을 충격에 빠트렸다. 본방송을 하루 앞둔 가운데, 2일 공개된 스틸에는 희주의 사고 현장에 방문한 사언의 모습이 담겨 있다. 사언은 행방불명된 희주의 신상을 세상에 공개하며 수단과 방법을 가리지 않고 아내를 찾아 나섰다. 수척해진 사언의 얼굴은 그간의 마음고생을 짐작하게 한다. 한편 홍인아(한재이 분), 백의용(유성주 분), 홍일경(최광일 분), 김연희(오현경 분)도 사고 현장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김홍신, 사별한 아내에 “12첩 반상 차리게 해…너무 미안” (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010247"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 김홍신이 아내에게 미안한 마음을 전했다. 2일 MBN ‘동치미’ 측은 4일 방송을 앞두고 MBN 공식 유튜브 채널에 예고편 영상을 공개했다. 영상에서 게스트로 출연한 김홍신은 “제가 1952년에 유치원에 다녔다. 그 정도로 부유한 가정 형편이었는데, 어머니가 외아들을 위해 매일같이 상을 챙겨줬다”며 어린 시절을 회상했다. 그러나 김홍신은 초등학교 3학년 때부터 가정 형편이 무너지며 우여곡절을 겪었다고. 김홍신은 “그때부터 어머니의 밥상에 한이 맺힌 것 같다”며 “결혼을 했는데, 아내가 간소하게 밥을 차리려 하면 ‘안 된다’며 밥상에 가득한 반찬을 요구했다. 보통 12첩 반상”이라고 해 스튜디오를 발칵 뒤집었다. 그러나 김홍신은 아내의 12첩 반상에도 모든 반찬을 먹지 않았다고. 김홍신은 “손이 가는 반찬은 몇 개 뿐이었다. 그러니까 아내가 ‘먹지도 않으면서 왜 이렇게 많이 차리게 하냐. 정말 힘들다’고 하더라. 거기에 내가 ‘눈으로도 밥을 먹는다’고 했다. 아내 입장에서는 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['갑질 의혹' 고현정→'약쟁이' 탑, 사생활과 맞닿은 캐릭터…흥미와 논란의 경계선 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695026"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극 중 캐릭터와 배우들의 사생활 이슈가 절묘하게 맞아떨어졌다. '갑질 의혹'이 불거졌던 고현정은 갑질 누명을 쓴 캐릭터로, 대마초 흡연으로 물의를 일으킨 탑은 약물 문제를 겪는 몰락한 래퍼로 분했다. 이러한 설정이 대중에게 흥미와 불편을 동시에 안기고 있다. 지니TV 드라마 '나미브'는 고현정의 3년 만에 안방극장 복귀작으로 주목받았다. 고현정이 연기하는 강수현 캐릭터는 엔터테인먼트 업계에서 명성을 떨쳤지만, 갑질 누명으로 자신이 설립한 회사에서 쫓겨나는 스토리를 중심으로 전개된다. 긴급 이사회에서 해임된 강수현과 함께 연습생 유진우(려운 분)도 방출되며 두 사람의 서사가 본격화된다. 강수현은 억울하게 갑질 루머에 휘말린 인물로 그려졌다. 이는 캐릭터가 결국 누명을 벗고 재기에 성공할 것이라는 기대를 갖게 하지만, 캐릭터 설정 자체가 고현정의 과거 갑질 의혹과 유사하다는 점에서 눈길을 끈다. 고현정은 과거 갑질 의혹에 휘말린 바 있다. 2018년 SBS 드라마 '리턴' 출연 당시 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 촬영이 벼슬?…'남주의 첫날밤', 세계문화유산에 못 박고 뒤늦게 "복구 협의"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528449"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현, 옥택연 주연의 KBS2 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'가 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손해 사과에 나섰다. KBS는 2일 "이유 불문하고 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다"라며 "병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다"라고 밝혔다. '남주의 첫날밤을 가져버렸다'는 한 건축가의 폭로로 병산서원을 훼손한 사실이 뒤늦게 드러났다. 건축가 A씨는 "병산서원 목격담을 기록한다"라며 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 스태프들이 등을 달기 위해 나무 기둥에 못을 박고 있었다고 당시 상황을 설명했다. 그러면서 "나이가 지긋하신 중년의 신사분이 스태프들에게 항의하고 있었고, 가만 보고 있을 수 없어 나도 문화재를 그렇게 훼손해도 되느냐며 거들었다"라고 밝혔다. A씨의 증언에 따르면 드라마 스태프들은 "이미 안동시의 허가를 받았다. 궁금하시면 시청에 문의하면 되지 않겠느냐"라며 "허가 받았다고 도대체 몇 번이나 설명을 해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS “남주 첫날밤’ 팀 병산서원 훼손 죄송, 피해 복구 논의 중” (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171276"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옥택연·서현이 주연으로 출연하는 KBS 2TV 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’(극본 전선영 연출 이웅희) 제작진이 경북 안동의 병산서원을 훼손한 것으로 알려진 가운데 KBS가 입장을 밝혔다. KBS는 2일 공식 입장문을 통해 “우선 해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐 진심으로 송구스럽게 생각합니다”라며 “‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 제작진은 지난 연말 안동 병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았습니다”라고 설명했다. KBS는 “이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각합니다. 현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있습니다”라며 “당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있습니다. 또한 앞으로 재발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100억 몸값' 변우석, 결국 '재산 1조설' 유재석 제쳤다…새해 첫 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695024"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 새해 첫 광고모델 브랜드 평판 집계에서 1위에 올랐다. 2일 한국기업평판연구소는 지난달 2일부터 이날까지 측정한 광고모델 브랜드 빅데이터 분석 결과를 공개했다. 2025년 1월 광고모델 브랜드평판 순위는 1위 변우석부터 손흥민, 임영웅, 에스파, 차은우, 방탄소년단, 블랙핑크, 김수현, 세븐틴, 유재석이 10위까지를 채웠다. 한국기업평판연구소 구창환 소장은 "2025년 1월 광고모델 브랜드평판 1위를 차지한 변우석 광고 브랜드에 대한 링크 분석에서는 '훈훈하다' '다정하다' '스윗하다' 등의 키워드가 높게 나왔고, 키워드 분석에서는 '농협은행' '이디야커피' '교촌치킨'이 높게 나왔다"며 "긍·부정 비율 분석에서는 긍정 비율이 93.87%로 집계됐다"고 분석했다. 변우석은 지난해 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'에서 류선재 역을 맡아 글로벌 인기를 얻었다. 그는 다수의 브랜드 광고 모델로 발탁되며 100억 원의 수익을 올렸고 알려졌다. 그는 10월 소아 환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계문화유산에 못질한 ‘남주의 첫날밤’ 서현 다리 부상까지, 방송 전부터 잡음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938428"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’가 촬영 단계서부터 논란에 휘말렸다. 한 건축가는 최근 자신의 소셜미디어에 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 스태프들이 촬영을 위해 경북 안동시에 위치한 병산서원을 훼손한 목격담을 게재했다. 건축가는 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 제작진이 사적 제260호이자 유네스코 세계문화유산에 등재된 병산서원에서 촬영 중 나무 기둥에 못을 박고 등을 달았다고 전했다. 건축가는 한 중년의 신사가 스태프들에게 항의를 했고, 자신도 보고 있을 수 없어 거들었지만, 스태프는 귀찮다는 듯 안동시의 허가를 받았다고 답하며, 적반하장으로 성을 냈다고 적었다. 건축가는 “이건 아니다 싶어 안동시청 문화유산과에 연락했고 담당 공무원은 촬영 허가를 내준 사실이 있다고 답했다”라며 “‘드라마 스태프들이 나무 기둥에다 못을 박고 있는데 이 사실은 알고 있느냐? 문화재를 훼손해도 좋다고 허가했느냐?’라고 따져 물었고, 그제야 당황한 공무원은 ‘당장 철거지시 하겠다’고 대답했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 제주항공 참사 유가족 위해 1억 기부…"깊은 애도와 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528448"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 제이홉이 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 1억 원을 기부했다. 2일 희망브리지 전국재해구호협회는 "제이홉이 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위한 성금 1억 원을 전해왔다"고 밝혔다. 제이홉은 "사고 소식을 접하고 피해 유가족분들에게 조금이나마 도움이 되고자 기부를 결정했다"라며 "피해 유가족분들은 물론 이번 사고로 슬픔을 겪고 계신 모든분들에게 깊은 애도와 위로를 전한다"라고 했다. 제이홉은 고액 기부자 모임 '희망브리지 아너스클럽' 회원으로, 2023년 수해 성금 기부에 동참한 바 있다. 희망브리지 신훈 사무총장은 "피해 유가족을 위한 제이홉의 마음에 감사드린다"라며 "제이홉이 보내준 따뜻한 성금을 유가족에게 온전히 전해지도록 최선을 다하겠다"라고 밝혔다. 앞서 태국 방콕에서 출발해 무안공항으로 향하던 제주항공 7C 2216편이 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 랜딩기어가 펼쳐지지 않은 상태에서 착륙을 시도하다 활주로를 넘어 공항]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '트롯 디바' 조정민과 깜짝 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917639"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무가 ‘트롯 디바’이자 ‘광진구 고소영’인 조정민과 만나, 40년 전통의 식당 사장님에게 애교까지 부리며 맛집 섭외에 열정을 다한다. 1월 3일 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 11회에서는 전현무와 조정민이 찾은 진짜 ‘겨울의 맛’이 공개된다. 이날 전현무는 영하 10도의 날씨에 ‘힙(hip)지로’로 유명한 을지로 한복판에서 “저는 여기를 진짜 서울이라고 생각한다. 여긴 안 변하는 구나”라며 감상에 젖는다. 전현무가 을지로의 분위기에 취한 그 시각, 이날의 ‘먹친구’ 조정민은 “오늘 날씨와 잘 어울리는 음식을 골라봤다. 40년 된 식당인데 줄을 서서 먹는다고 한다”며 한 맛집으로 향한다. 그러던 중, 조정민을 발견한 전현무는 “광진구 고소영씨!”라고 반갑게 인사한다. 이후 두 사람은 조정민이 ‘강추’한 식당으로 들어선다. 외관에서도 풍기는 묵직한 맛집 분위기에 전현무는 “여기 포스 있다”며 감탄한다. 그러나 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 진영, 정지소에 “여기까지 하자” 해고 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010243"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 유니스 엔터테인먼트에서 퇴출당했다. 지난 1일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 5회에서는 오두리(정지소 분)가 대니얼 한(진영 분)의 오해로 인해 유니스 엔터테인먼트에서 내쫓겼다. 방송에서는 자넷(김해숙 분)과 두리가 가족들 앞에서 다시 한번 마주하게 됐다. 두리에게 “언니”라고 부른 자넷은 가족들이 이상한 눈초리로 자신을 보자 말이 헛나왔다며 상황을 무마시켰다. 자넷은 자신의 정체를 묻는 두리에게 “똑같은 얼굴, 똑같은 목소리. 내가 누구겠어”라고 말하며 두 사람의 관계에 대한 궁금증을 치솟게 만들었다. 오말순(김해숙 분)의 영정사진을 찍어준 택시 기사(김병옥 분)가 나타나 자넷을 태웠다. 그는 자넷에게 “마지막 결정은 번복할 수 없다. 관련된 모든 내용은 절대 발설해서는 안 된다”고 경고했다. 이를 들은 자넷은 “이렇게 야박하게 굴 것 같으면 젊음 같은 거 주지나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 참사 애도로 연기된 'MBC 연기대상', 5일 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917636"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 연기됐던 ‘MBC 연기대상’이 편성을 확정했다. MBC 측 관계자는 2일 이데일리에 “‘2024 MBC 연기대상’은 오는 5일 오후 5시 10분 편성됐다”고 전했다. 앞서 MBC 측은 지난달 30일 ‘연기대상’을 개최할 예정이었으나 제주항공 여객기 추락 사고가 발생하면서 애도의 뜻을 나누고자 생방송을 취소하고 녹화방송을 진행한 바 있다. 당시 MBC 측은 “이 결정은 희생자분들을 추모하고 유가족분들의 아픔을 함께하고자 하는 마음에서 이뤄졌다”며 “희생자분들의 명복을 빌며, 다시 한번 유가족분들께 깊은 위로의 마음을 전한다”고 덧붙였다. ‘MBC 연기대상’ 대상 후보로는 ‘밤에 피는 꽃’ 이하늬, ‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규, ‘지금 거신 전화는’ 유연석, ‘수사반장 1958’ 이제훈 등이 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 제주항공 참사 유가족 위해 1억 기부 “깊은 애도”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938427"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 제이홉이 제주항공 여객기 사고 유가족을 위해 1억 원을 기부했다. 1월 2일 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 방탄소년단 제이홉이 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위한 성금 1억원을 전해왔다고 밝혔다. 제이홉은“사고 소식을 접하고 피해 유가족분들에게 조금이나마 도움이 되고자 기부를 결정했다”며 “피해 유가족분들은 물론 이번 사고로 슬픔을 겪고 계신 모든분들에게 깊은 애도와 위로를 전한다”고 전했다. 제이홉은 고액 기부자 모임 '희망브리지 아너스클럽' 회원으로, 지난 2023년에도 수해 성금 기부에 동참한 바 있다. 희망브리지 신훈 사무총장은 “피해 유가족을 위한 제이홉의 마음에 감사드린다”며 “제이홉이 보내주신 따뜻한 성금을 유가족에게 온전히 전해지도록 최선을 다하겠다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경민 “♥최홍림, 한 달 교통위반 고지서 9개…딸 기숙사비 수준” (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010242"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 최홍림의 아내 도경민이 남편에 대한 불만을 폭로했다. 2일 MBN ‘동치미’ 측은 4일 방송을 앞두고 MBN 공식 유튜브 채널에 예고편 영상을 공개했다. 영상에서 게스트로 출연한 도경민은 남편 최홍림에 대해 “딱지가 문제”라며 “저희 집 우편함에 교통 법규 위반 고지서가 늘 있다. 어쩌다 한 번 받을까 말까 하는 고지서를 우리 남편은 매 달 몇 번씩 뗀다”고 토로했다. 도경민은 “남편이 내비게이션 소리 자체를 끄고 다니니까 한 달에 6~7개, 9개까지 온다”고 해 MC들을 깜짝 놀래켰다. 현재 최홍림이 지불한 과태료는 유학 가 있는 딸의 한 달 기숙사비에 맞먹는다고. 이어 도경민은 남편의 가수 활동에 대해서도 불만을 토로했다. 그는 “ 남편이 노래는 잘 못하는데 개그맨이라서 가수 활동이 가능한 것”이라며 “제가 늘 반대해도 저한테 얘기도 안 하고 앨범을 냈다”고 폭로했다. 당시 도경민은 앨범 발매에 드는 비용은 기획사 대표가 부담하는 것으로 알고 있었다고. 그는 “자기 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리가 전하는 독도의 진실, '독도의 무명씨들' 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266163"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독도를 배경으로 해녀와 어부들의 삶을 조명한 신년 기획 다큐멘터리 &lt;독도의 무명씨들&gt;이 오는 3일 오후 7시 40분에 방영된다. 한반도에서 해가 가장 먼저 뜨는 섬, 독도를 반세기 넘게 집과 일터로 삼아온 '무명씨'  해녀와 어부가 있다. 이들은 제주에서 700km 넘는 바닷길을 건너 물질을 하던 해녀들, 대를 이어 독도의 어장에서 조업을 해온 울릉도의 어부들로, 그들의 인생 이야기는 지금까지 주목받지 못했다. 그러나 그들의 삶은 독도가 누구의 땅인지를 말해주는 중요한 역사적 흔적이기도 하다. 1940년대부터 70년대까지 이어진 제주 해녀의 독도 물질은 그 시절의 생활상을 잘 보여준다. 청춘의 시절을 독도에서 보내며, 동굴에서 생활했던 해녀들은 머리가 하얗게 센 지금도 또렷이 기억한다. 이들은 가족과 친구들에게도 말하지 않았던 그 삶의 이야기를 고이 꺼내 전한다. 다큐멘터리에서는 한 살 된 아이를 두고 독도로 향했던 엄마와, 열여덟 어린 딸과 함께 독도로 일하러 갔던 엄마의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 정지소에 흠뻑 스며들었다…♥핑크빛 기류 포착 (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812275"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소와 진영 사이에 핑크빛 분위기가 포착된다. 1일 방송하는 KBS 2TV '수상한 그녀' 5회에서는 오두리(정지소 분)와 대니얼 한(진영)이 녹음실에서 둘만의 시간을 보낸다. 앞선 방송에서 대니얼은 노래를 부르는 두리 곁으로 다가와 함께 기타를 치고 합을 맞추며 시청자들에게 흐뭇함을 선사했다. 그 가운데, 본방송에서 두리는 대니얼에게 대추차를 건네며 이전에 말썽을 피운 것에 대해 사과한다. 대니얼은 자신을 생각하는 두리의 마음에 감동한다. 이어 두리는 녹음실에서 감미로운 보이스로 노래하고, 대니얼은 그녀를 그윽한 눈빛으로 바라보며 흠뻑 빠져든다. 두 사람 사이 묘한 분위기가 보는 이들의 마음을 간지럽히는데. 그런가 하면, 두리는 대니얼에게 녹음실 귀신 이야기를 들려주며 장꾸미를 발산한다. 겁을 먹은 대니얼은 황급히 몸을 숨기지만, 두리는 그의 곁으로 다가가 휴대폰 플래시로 자신의 얼굴을 비춰 깜짝 놀라게 만든다. 이처럼 두 사람은 점차 가까워지기 시작하며 서로에 대한 마음이 커지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 안동병산서원 훼손 논란 사과 “심각성 깨달아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864257"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 측이 안동병산서원 훼손 논란에 대해 사과했다. 2일 오후 KBS는 “해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다”며 “제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다. 이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다”고 밝혔다. 이어 “현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다. 당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다. 또한 앞으로 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의할 것”이라고 덧붙이며 재차 사과의 뜻을 밝혔다. 앞서 건축가 A씨는 2일 SNS를 통해 사적 260호이자 유네스코 세계문화유산에 등재된 안동병산서원에 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박장범 KBS 사장 "재난·정치적 격변기, 공영방송 중심 잡아야"[신년사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917627"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 공정한 인사, 수신료 안정화, 업무 시스템 개선 등을 통해 공영방송의 신뢰를 되찾겠다고 밝혔다. 박장범 KBS 사장(사진=KBS) 박장범 KBS 사장은 2일 신년사를 통해 “앞장서서 공영방송의 독립을 지키는 굳건한 리더십을 구축하겠다”고 의지를 드러냈다. 먼저 박 사장은 “지난 12월 29일 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사로 희생된 분들께 깊은 애도를 표하며 유가족들께도 위로의 말씀을 드린다. 이번 참사로 우리는 따뜻하고 열정 가득했던 광주총국의 기자와 KBS에 오랜 세월 헌신하신 퇴직자 선배님들을 잃었다”며 “불의의 사고로 소중한 동료를 잃게 된 KBS 전 직원들에게도 큰 충격과 슬픔을 남겼다”고 전했다. 이어 “KBS는 재난방송 주관방송사로서 사고 수습과 진상 규명에 기여하고, 참사 유가족들에게 부족함 없는 지원이 이뤄질 수 있도록 공적 책무를 다해야 한다”며 “임직원 여러분들께서는 책임감을 갖고 보도와 프로그램 제작에 임하여 국민들에게 정확한 정보와 함께 위로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 vs 한석규…'MBC 연기대상', 5일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353290"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 녹화본 중계 제주항공 여객기 참사 여파로 인해 결방됐던 'MBC 연기대상'이 5일 시청자들과 만난다. MBC는 2일 "'2024 MBC 연기대상'이 오는 5일 오후 5시 10분에 방송된다"고 밝혔다. 해당 시상식은 지난해 12월 30일 생중계될 예정이었으나 전날 제주항공 여객기 참사가 발생해 결방했다. 다만 이날 시상식은 예정대로 진행됐다. 당시 MBC는 "생중계만 취소하고 녹화 중계로 대체한다"며 "희생자분들을 추모하고 유가족분들의 아픔을 함께하고자 하는 마음이다. 시청자 여러분의 너른 양해 부탁드린다"고 설명했다. 이로써 'MBC 연기대상'은 녹화본으로 시청자들과 만난다. '2024 MBC 연기대상' 대상 후보에는 '밤에 피는 꽃' 이하늬, '원더풀 월드' 김남주, '수사반장 1958' 이제훈, '우리, 집' 김희선, '백설공주에게 죽음을-Black Out' 변요한, '이토록 친밀한 배신자' 한석규, '지금 거신 전화는' 유연석이 이름을 올렸다. 앞서 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2025 빅퀘스트 1부’ 한국 반도체, 부활의 조건은?2일 오후 10시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010240"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 오후 10시 KBS1 ‘다큐 인사이트’가 광복 80년 기획으로 ‘2025 빅퀘스트’를 방송한다. 국민 기업으로 불리는 삼성전자는 코스피 시가총액의 약 20%, 우리나라 수출의 약 20%를 담당해 국가 경제의 5분의 1을 책임지고 있다. 여기에 첨단산업인 반도체를 중심으로 수많은 협력업체에 미치는 파급력까지 생각한다면 삼성전자가 국가 경제에 미치는 영향은 단순한 숫자 그 이상이라 할 수 있다. 대한민국 첨단산업을 주도하며 경제 성장을 이끌어 온 삼성전자. 그러나 미국의 경제 전문 매체 포브스의 발표에 따르면 삼성전자의 기업 순위는 1년 전보다 일곱 계단 하락한 21위에 머물렀다. 국내 증시 대장주로 한때 9만 원을 웃돌았던 삼성전자의 주가는 5만 원대로 하락해 반등의 기회를 찾지 못하고 있다. 위기는 현장에서도 체감된다. 삼성전자의 평택 반도체 공장 건설이 일부 중단되었고 향후 재개 일정도 불투명한 상황이다. 한때 약 6만 노동자가 일하던 건설 현장은 활력을 잃었고 공장 주변으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순, 직장인과 똑같네..."점심에 시무식 진행" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812273"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 이상순이 '완벽한 하루' 시무식을 진행했다고 밝혔다. 2일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서 이상순은 선곡과 청취자들이 보낸 사연 관련 토크를 이어갔다. 이날 오프닝에서 이상순은 "도서관은 원래 숨소리 하나도 조심하게 되는 조용한 곳이지만, 음악이 흐르는 도서관이 있다"라며, 의정부음악도서관을 소개했다. 이상순이 말한 의정부음악도서관의 가장 큰 매력은 헤드셋, 턴테이블과 수많은 음반들이 갖춰져 있어 원하는 음악을 직접 들을 수 있다는 것. 그는 "시대가 돌고 도는 것 같다. 이렇게 LP가 다시 사랑을 받을 줄 몰랐다"라는 감회를 전하는 한편, "가서 좋은 음악 들으셔라"라고 의정부음악도서관 방문을 권유했다. 이어 이상순은 "제작진과 점심에 시무식 했다"라며, 그때 "우린 선곡 하나로 밀고 가는 그런 방송이다. 선곡이 제일 중요하다"라는 얘기를 나눴다고 전했다. 그는 "음악 작가도 그렇고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 나영희, 한그루 조카=손주 사실 알았다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010237"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 손주의 정체를 알게 됐다. 지난 1일 방송된 KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 23회에서는 딸 윤유진(민하람 분 / 아역 이소윤 분) 아들의 행방을 찾아 헤매던 신여진(나영희 분)이 자신의 손자가 이은총(김건우 분)이라는 사실을 알게 됐다. 이날 방송 시청률은 10.7%를 기록, 자체 최고 시청률을 경신하며 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. 방송에서 윤성호(최종환 분)는 딸 유진이 생활한 보육원에서 여진에게 정체가 발각될 위기에 처해 극의 긴장감을 더했다. 장 비서(정윤서 분)로부터 10년 전 미국으로 떠난 남편 성호의 입국 기록이 없다고 전달받은 여진은 “유진이 아들이 있다는데도 한국에 안 들어오고 미국에 있다고?”라며 원망을 쏟아냈다. 윤세영(박리원 분)은 전 남자친구인 구지석(권도형 분)의 집으로 오배송된 웨딩 앨범을 찾으러 갔다. 세영은 “잘못 배송된 거 알면서 가져간 이유가 뭐야? 내가 찾으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, ‘연기대상’ 5일 방송…‘가요대제전’·‘연예대상’은?[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422956"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 시상식을 모두 취소했던 MBC가 ‘연기대상’을 오는 5일 녹화 중계한다. ‘가요대제전’과 ‘연예대상’도 방송을 검토 중이다. MBC 측은 2일 매일경제 스타투데이에 “오는 5일 오후 5시 10분 ‘2024 MBC 연기대상’이 방송된다”고 밝혔다. 당초 지난달 30일 방송 예정이던 ‘MBC 연기대상’은 제주항공 여객기 참사로 대규모 인명피해가 일어나자 생방송 강행이 부적절하다고 판단해 생방송 중단을 결정한 바 있다. 당시 MBC 측은 보도자료를 통해 “어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”면서 “이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 오늘 12월 30일 오후 8시 40분에 예정되어 있던 ‘2024 MBC 연기대상’ 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다”고 밝혔다. 또 “이 결정은 희생자분들을 추모하고 유가족분들의 아픔을 함께하고자 하는 마음에서 이뤄졌다”며 “희생자분들의 명복을 빌며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 행불 채수빈 찾기 최후의 카드 꺼냈다 (지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010235"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행방불명된 채수빈이 무사히 유연석의 곁으로 돌아올 수 있을까. 오는 3일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 11회에서는 백사언(유연석 분)이 실종된 홍희주(채수빈 분)를 찾기 위해 고군분투한다. 앞선 방송에서 사언과 희주는 납치범(박재윤 분)의 압박과 믿었던 박도재(최우진 분)의 배신 등 수많은 역경 속에서도 사랑을 굳건히 지켜냈다. 하지만 백장호(정동환 분)의 1주기 추모식에서 또다시 납치당한 희주는 사언을 납치범으로부터 지키기 위해 스스로 교통사고를 내며 안방극장을 충격에 빠트렸다. 본방송을 하루 앞둔 가운데, 2일 공개된 스틸에는 희주의 사고 현장에 방문한 사언의 모습이 담겨 있다. 사언은 행방불명된 희주의 신상을 세상에 공개하며 수단과 방법을 가리지 않고 아내를 찾아 나선 터. 수척해진 사언의 얼굴은 그간의 마음고생을 짐작하게 한다. 홍인아(한재이 분), 백의용(유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김홍신 "끼니마다 12첩 반상 강요…아내 살아있다면 사과하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000903"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소설가 겸 전 대학교수 김홍신이 아내에게 미안함을 전했다. 2일 공개된 MBN '속풀이쇼 동치미' 예고편에는 김흥신이 출연, '나는 눈으로도 밥을 먹는다. 그러니 상은 가득 채워라'라는 주제로 이야기를 털어놨다. 김홍신은 "믿기지 않겠지만 제가 1952년에 유치원에 다녔다. 시골에서. 그 정도로 집안이 좀 살았다. 어머니가 특히 외아들이니까 상을 가득 차려줬다. 초등학교 3학년 때 집안이 망하기 시작해서 우여곡절을 겪었다"라고 말했다. 이어 "그때부터 어렸을 때 먹던 어머니 밥상, 반찬에 대한 한이 맺혔던 거 같다. 그러고 나서 결혼했는데 밥상을 아내는 간단하게 차리려고 하지 않나. 저는 안 된다, 늘 밥상에 반찬을 빼곡하게 요구했다"라고 털어놨다. 그는 "보통 12첩으로 챙겨야만 제가 식사했다. 반찬을 쭉 늘어놓는데 그렇게 늘어놔도 불과 몇 개만 먹지 않나. 그렇게 하니까 나중에 저한테 이야기하더라. '안 먹으면서 왜 이렇게 많이 차리게 하느냐. 힘들다'고"라고 말했다. 이어 "제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기둥에 못질… KBS, '남주의 첫날밤' 문화유산 훼손 논란에 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841983"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 측이 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'의 문화유산 훼손 논란과 관련해 고개를 숙였다. 2일 KBS 측은 입장문을 통해 "시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다"고 입을 열었다. 이어 "제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 '문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달 수 있느냐'는 내용의 항의를 받았다"고 전했다. KBS 측은 정확한 사태 파악과 복구 방법을 위한 논의를 진행하고 있다고 알렸다. 그러면서 "당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다. 앞으로 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의할 것이다"라고 말했다. KBS 측은 이번 일과 관련해 다시 한번 고개를 숙이며 글을 마무리했다. KBS2 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'는 문화유산 훼손 논란에 휩싸인 바 있다. 건축]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“세계유산에 못질 땅땅땅?” KBS 새 드라마 만행에 안동시청 홈페이지 불만 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938426"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 촬영팀이 대한민국 사적 제260호이자 유네스코 세계유산에 등재된 안동 병산서원에서 촬영 중 소품 설치를 위해 기둥에 못을 박는 등 건축물을 훼손했다는 주장이 제기됐다. 이에 안동시청 홈페이지에도 관련 불만글이 다수 접수되고 있다. 민서홍 건축가는 1월 2일 자신의 소셜 미디어를 통해 "황당한 상황을 목격했다"며 "병산서원 내부 여기저기에 드라마 소품으로 보이는 물건들이 놓여있었고 몇몇 스태프들이 등을 달기 위해 나무 기둥에 못을 박고 있었다"고 썼다. 이어 "나이가 지긋한 중년 신사분이 스태프에게 항의하고 있었고, 가만 보고 있을 수 없어 나도 '문화재를 그렇게 훼손해도 되느냐'며 거들었다"며 "스태프들은 귀찮다는 듯 안동시의 허가를 받았다, 궁금하면 시청에 문의하면 되지 않냐, 허가받았다고 도대체 몇 번이나 설명해야 하는 거냐며 오히려 적반하장으로 성을 냈다"고 주장했다. 이와 같은 사실이 온라인 커뮤니티 등을 통해 퍼지자, 안동시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남주의 첫날밤’ 문화재 훼손 논란…KBS 측 “이유 불문 사과, 복구 절차 협의 중”(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697058"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공영방송 KBS가 드라마 촬영 중 문화재 훼손 논란에 사과했다. 2일 오후 KBS 측은 “제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다”며 “시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다”고 밝혔다. “이유 불문하고 사태의 심각성을 깨닫는다”는 사과와 함께 “정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다. 당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다”는 입장을 전했다. 향후 재발 방지 대책, 피해 상황 논의도 이어갈 방침이다. 앞서 KBS2 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다(‘남주의 첫날밤’)’ 촬영팀이 유네스코 문화재를 훼손했다는 논란이 일었다. 해당 드라마는 배우 서현과 옥택연 주연의 방영 예정작이다. 2일 민서홍 건축가는 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어르신에 무례…MBC 교양프로그램 제작진, 공식 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000702381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000702381"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 교양 프로그램 '오늘N' PD가 일반인 어르신 출연자에 무례했다는 비난이 잇따르자 해당 프로그램 제작진이 공식 사과했습니다. '오늘N' 제작진은 2일 홈페이지에 글을 올리고 "'오늘N' 제작진은 이 상황을 무겁게 받아들이고, 출연자분께 바로 연락해 사과드렸으며 해당 영상은 즉시 수정 조치하였다"고 밝혔습니다. 그러면서 "이 방송을 보고 불편을 느끼셨을 시청자분들에게도 진심으로 사과드린다"고 고개를 숙였습니다. 1일 방송된 '오늘N' 속 '좋지 아니한가(家)' 코너에서는 경북 포항 산골 마을로 귀촌한 손 모씨의 일상을 소개했는데, 이를 취재한 PD는 손 씨가 지은 집 3채를 소개하자 "돈이 좀 있으신가보다"라며 무례한 반응을 보였습니다. 또 버섯을 싸주겠다는 호의에 "서울 마트에 다 있다"고 답했고 황토방을 소개하자 "아직 황토방이 좋은 나이는 아니다"라고 말하는 등 대화 내용 대부분이 상대를 비꼬는 듯 하다는 시청자들의 의견이 쇄도했습니다. 시청자들의 항의가 쏟아지자 MBC측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 연기대상, 5일 방송 확정…KBS는 “논의중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697056"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 연기대상이 연기된 방송 날짜를 확정했다. 2일 MBC 측은 ‘2024 MBC 연기대상’이 오는 5일 5시 10분부터 방송되는 것으로 재편성됐다고 알렸다. 연기대상과 함께 결방된 ‘2024 MBC 방송연예대상’과 ‘2024 MBC 가요대제전’ 방송 날짜에 관해서는 아직 정해지지 않았다. KBS 측도 이날 편성이 미뤄진 ‘연기대상’에 관해 “애도 기간 이후 편성 예정”이라며 현재 정확한 방영 일자를 논의 중이라고 밝혔다. 앞서 지난달 29일 오전 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락해 탑승객 179명의 사망이 확인됐다. 정부는 이번 사고와 관련해 내년 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 이에 MBC는 29일 방송 예정이던 ‘2024 방송연예대상’을 비롯한 3대 시상식을 모두 결방했다. 당초 포토타임 행사만 취소하고 생중계를 강행할 예정이었지만, 애도와 추모 분위기 속에 취소를 결정한 것으로 보인다. 이밖에도 지상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기둥에 못질을 ‘쾅쾅쾅’…KBS ‘남주의 첫날밤’ 세계문화유산 훼손 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435070"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 측이 촬영 중 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손했다는 의혹이 나왔다. 건축가 민서홍 씨는 2일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 글을 올려 지난달 30일 병산서원을 들렀다가 드라마 스태프들이 문화재를 훼손하는 모습을 목격했다고 밝혔다. 함께 게시한 사진에는 스태프로 보이는 사람들이 만대루 기둥 상단에 등을 설치하는 모습이 담겼다. 민 씨는 “서원 내부 여기저기에 드라마 소품으로 보이는 물건들이 놓여있었고 몇몇 스태프들이 등을 달기 위해 나무 기둥에 못을 박고 있었다”며 “둘러보니 이미 만대루의 기둥에는 꽤 많은 등이 매달려 있었다”고 말했다. 병산서원은 사적 제260호이자 유네스코 세계문화유산에 등재된 문화재다. 당시 상황에 대해 이미 한 중년 남성이 스태프에게 항의하고 있었고, 민 씨가 거들자 오히려 화를 냈다고 전했다. 그는 “작업을 진행하고 있던 스태프들은 귀찮다는 듯 이미 안동시의 허가를 받았다며 궁금하시면 시청에 문의하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 마스크를 써도 잘생김 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938425"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 데이식스(DAY6) 멤버 성진, 영케이, 원필, 도운이 1월 2일 오후 후쿠오카에서 개최되는 ‘제39회 골든디스크 어워즈’ 시상식 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 출국하고 있다. #데이식스 #DAY6 #성진 #영케이 #원필 #도운 #Young_K #WONPIL #DOWOON #SUNGJIN #골든디스크어워즈 #GoldenDiscAwards #GDA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상', 5일 방송…제주항공 여객기 참사 여파로 녹화 중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135514"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:43.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상'이 오는 5일 방송된다. MBC 측은 오늘(2일) '2024 MBC 연기대상'이 오는 5일 오후 5시 10분 방송된다고 밝혔다. 당초 '2024 MBC 연기대상'은 지난달 30일 생중계될 예정이었으나 제주항공 여객기 참사가 발생하면서 당일 포토타임을 취소했다. 시상식은 예정대로 진행한 뒤 녹화중계로 내보내기로 결정했다. 대상 후보로는 '밤에 피는 꽃' 이하늬, '수사반장 1958' 이제훈, '원더풀 월드' 김남주, '이토록 친밀한 배신자' 한석규, '백설공주에게 죽음을-Black Out' 변요한, '지금 거신 전화는' 유연석 등이 거론된 바 있다. 한편 지난달 29일 오전 발생한 제주항공 여객기 참사로 179명이 숨지고, 2명이 구조됐다. 사고는 여객기의 랜딩기어가 고장 나 비상착륙을 시도하다 난 것으로 추정되는데, 관계 당국은 구조 작업을 마치는 대로 사고 경위를 조사할 방침이다. 정부는 이날부터 내년 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 정하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈유어아이즈 서경배 ‘팬들 향한 스윗한 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938424"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 마징시앙, 사쿠라다 켄신, 전민욱, 서경배, 송승호, 장여준, 김성민이 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 'KBS 연기대상' 녹화서 6년 전 '시간' 제발회 태도 논란 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000882"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 '2024 KBS 연기대상' 수상 소감 중 6년 전 '시간' 제작발표회 때의 이슈에 대해 사과했다. 2일 소속사 스토리제이컴퍼니에 따르면 김정현은 지난해 12월 31일 진행된 '2024 KBS 연기대상' 녹화에서 수상 소감으로 "(과거) 저의 미성숙했던 부분들에 대해 피해를 보신 분들에게 죄송하다"라고 고개를 숙였다. 일각에서는 이날 연기대상에 참석한 서현에게 사과를 한 것 아니냐는 추측도 나왔으나, 특정 인물은 지칭한 것은 아닐 걸로 파악됐다. 앞서 김정현은 지난 2018년 방송된 MBC 드라마 '시간' 제작발표회에서 서현이 팔짱을 끼려고 하자 이를 거부하는 모습을 보이는가 하면 무성의한 태도를 보여 논란이 일었다. 이에 당시 김정현의 소속사 측은 김정현이 역할에 과하게 몰입했으며, 건강상 문제가 있다고 해명한 바 있다. 이후 김정현은 지난 2021년 배우 서예지에게 가스라이팅을 당했다는 사생활 의혹에 휩싸였다. 당시 서예지가 김정현에게 드라마 속 스킨십, 로맨스 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈, 데뷔도 하기 전인데..인기에 공항이 마비(출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938423"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 서경배,송승호,김성민,전민욱,장여준,마징시앙,사쿠라다 켄신이 1월 2일 오전 후쿠오카에서 개최되는 ‘제39회 골든디스크 어워즈’ 시상식 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 출국하고 있다. #클로즈유어아이즈. #CLOSEYOUREYES #CYE #서경배 #송승호 #김성민 #전민욱 #장여준 #마징시앙 #사쿠라다켄신 #켄신 #JEONMINWOOK #SONGSEUNGHO #MAJINGXIANG #SAKURADAKENSHIN #KENSHIN #JANGYEOJUN #SEOKYOUNGBAE #KIMSUNGMIN #골든디스크어워즈 #GoldenDiscAwards #GDA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 드라마 '남주의 첫날밤' 세계문화유산 훼손 논란에 "머리 숙여 사과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000877"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 드라마 촬영 중 발생한 유네스코 세계문화유산인 안동 병산서원 훼손 논란에 대해 사과했다. 2일 KBS는 공식입장을 내고 "해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다"라고 사과의 뜻을 밝혔다. 제작진은 "지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다"라며 "이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다"라고 말했다. 이어 "현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다, 당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중"이라며 "앞으로 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의할 것"이라고 덧붙였다. 그러면서 "드라마 촬영과 관련한 이 모든 사태에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남주의 첫날밤’ 병산서원에 못질···KBS “복구 논의 중”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010229"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’가 문화유산 훼손 논란에 휩싸인 가운데 KBS가 입장문을 발표했다. 2일 불거진 ‘남주의 첫날밤’ 문화유산 훼손 논란에 대해 KBS는 “해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐드려 송구스럽게 생각한다. 이유를 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 심각성을 깨닫고 정확한 사태 파악과 복구 방법을 논의 중에 있다”며 입장을 밝혔다. 이어 “당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다”라고 전했다. 2일 오전 건축가 민서홍은 자신의 소셜미디어(SNS)에 ‘병산서원 목격담을 기록한다’며 장문의 글을 게시했다. 게시된 글에서 민 씨는 “병산서원에 들어서자 황당한 상황을 목격했다. 서원 내부 여기저기에 드라마 소품으로 보이는 물건들이 놓여있었고, 몇몇 스탭들이 등을 달기위해 나무 기둥에 못을 박고 있었던 것”이라며 “이미 만대루의 기둥에는 꽤 많은 등이 매달려 있었다. 나이가 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[난임 고백 김지혜, ♥최성욱과 시험관 준비 “올해 소원은 쪼꼬미 만나기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938422"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 캣츠 출신 김지혜가 2세를 준비 중인 근황을 공개했다. 1월 2일 김지혜는 자신의 소셜미디어에 “조금 늦었지만 새해 복 많이 받으세요. 저는 시험관 준비 중이에요. 올해 소원은 소중한 쪼꼬미 만나는 거랍니다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 김지혜는 남편 최성욱과 난임병원을 방문한 모습을 공개했다. 게시물을 본 누리꾼들은 “소원 꼭 이루세요”, “새해 복 많이 받으세요”, “쪼꼬미 만나는 기쁜 소식 기다리고 있을게요”, “저도 함께 응원할게요” 등 반응을 보였다. 김지혜는 그룹 파란 출신 배우 최성욱(활동명 에이스)과 지난 2019년 결혼했다. 지난 2022년 티빙 오리지널 예능 ‘결혼과 이혼 사이'’에 출연해 부부 갈등을 공개했다. 지난해 4월 김지혜는 “결혼한 지 꽉 채운 4년, 내 나이 38세. 시간이 지날수록 조급하다가 속상하다가 내려놓다가를 반복하는 나날들.. 둘이만 살아도 행복하다는 예쁜 말을 하지만 그래도 소중한 새 생명이 찾아와주길 간절히 소망하고 있어요. 오늘도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남주의 첫날밤', 유네스코 문화유산 훼손 사과…"복구 절차 협의 중"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528444"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'의 유네스코 세계문화유산 훼손 논란에 대해 사과했다. 2일 KBS는 공식입장을 통해 "해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다"고 밝혔다. 이어 "제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다"고 설명했다. KBS는 "이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다"라며 "현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다. 당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다"고 했다. 그러면서 "또한 앞으로 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의할 것"이라며 "드라마 촬영과 관련한 이 모든 사태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈유어아이즈 사쿠라다켄신 ‘아기아기한 외모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938421"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 마징시앙, 사쿠라다 켄신, 전민욱, 서경배, 송승호, 장여준, 김성민이 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈유어아이즈 김성민 ‘남자의 향기’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938420"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 마징시앙, 사쿠라다 켄신, 전민욱, 서경배, 송승호, 장여준, 김성민이 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 병산서원 훼손 사과...“복구 절차 협의 중”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422920"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 드라마 촬영 중 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손한 것에 대해 사과했다. KBS는 2일 병산서원 훼손 논란에 대해 “해당 사건으로 시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다”며 “공식 제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고, 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다. 이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다”고 공식입장을 밝혔다. 이어 “현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다. 당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다”며 “앞으로 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의할 것”이라고 알렸다. KBS는 “드라마 촬영과 관련한 이 모든 사태에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경민 "남편 최홍림, 몇천 들여 앨범 내더니…소속사 여대표와 손잡고 다녀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000871"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 최홍림 아내 도경민이 남편에 대한 불만을 쏟아냈다. 2일 MBN '속풀이쇼 동치미' 측은 '가수 활동 시작하더니 여자 대표랑 손잡고 행사 다니는 남편?! 그 여자랑 살아라'라는 제목의 예고 영상을 공개했다. 최홍림은 "(아내에게) 저 얘기를 많이 들었다. '그 여자랑 살아라~ 집에 왜 들어와'라고 한다"라고 말했다. 이에 아내 도경민은 "저희가 예전에 (87억 원을) 사기당했던 적이 있었다. 정신을 좀 차리고 경제관념이 생길 텐데 저희 남편은 관념 자체가 없다. 태어날 때부터 없는 거 같다"라고 말문을 열었다. 이어 "남편의 문제는 딱지다. 교통 법규 위반 고지서이다. 우리 집 우편함을 보면 늘 고지서가 있다. 매번 잔소리한다. 보통 사람 같으면 1년에 한 번 받을까 말까 한다. 저희 남편은 매달 몇 번씩 고지서가 날아온다"라고 밝혔다. 그는 "엄청 비싸다. 내비게이션 볼륨을 올리라고 하는데 제 말을 안 듣는다. 그걸 안 듣고 소리를 끄고 다닌다. 한 달에 9개까지 날아온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍정도 중앙그룹 부회장 "생존 넘어 마켓리더 이룩"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008000870"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍정도 중앙그룹 부회장이 2일 신년사를 통해 불확실성의 시대를 슬기롭게 헤쳐 나가고, 그룹 창립 60주년을 맞아 마켓리더의 큰 꿈을 위해 지속가능성을 높여 나가자고 당부했다. 홍정도 부회장은 지난해 말부터 이어진 국내외 정치적, 경제적 혼란을 언급하며 "이럴 때일수록 국가와 국민만 바라보고, 한쪽으로 치우침 없이 진실을 보도하는 언론의 바른길을 걸어야 한다"고 서두를 꺼냈다. 이어 "유독 엄혹하고 매서웠던 지난해를 거쳐 한 치 앞도 내다볼 수 없는 불확실성 속에서 새해를 맞이하게 됐다"며 "조직의 '대사(代謝∙Metabolism) 속도'를 높이고 현장에서의 정확한 판단을 일상화하는 '현장 경영'에 집중할 것"을 강조했다. 이를 위해 계열사의 자율과 책임 경영을 더욱 강화하겠다고 약속했다. 홍 부회장은 지난 2024년 녹록지 않은 상황에서도 그룹 계열사 곳곳에서 턴어라운드를 이루거나 대대적인 약진에 성공한 성과를 격려하고, 2025년에 각 계열사가 이루어야 할 구체적인 목표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 계엄 합법+탄핵 무효 외쳤다…"韓 살려야, 한남동으로 들이대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528443"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국(66)이 공개적으로 윤석열 대통령을 두둔하며 비상계엄령 선포와 탄핵 무효에 찬성했다. 김흥국은 2일 서울 용산구 한남동 대통령 관저 주변에서 열린 '윤석열 대통령 관저 앞 불법 체포 저지' 집회 무대에 올라 "대한민국이 왜 이렇게 됐는지 모르겠다"라며 "조금만 더 힘을 합쳐서 우리가 뭉치면 대한민국을 살릴 수 있다"라고 발언했다. 김흥국은 오래 전부터 국민의힘과 윤석열 대통령을 지지해온 바 있다. 비상계엄령 선포 후 뾰족한 입장을 밝히지 않았던 김흥국은 이날 집회에 참석해 윤 대통령에 대한 여전한 믿음을 드러냈다. 김흥국은 "계엄합법 탄핵무효를 외치는 분들 존경하고 사랑한다. 여러분이 대한민국 주인"이라며 "해병대 출신 선후배 여러분 전부 한남동으로 들이대라"라고 외쳤다. 김흥국은 해병대 401기 출신이다. 김흥국은 최근 자신의 SNS에서 "해병대에서 대통령 퇴진 시국 선언했더라"라는 질문에 "너나 잘해라"라고 댓글을 남겼고, "당장 해병대를 이끌고 대통령을 지켜라"라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈유어아이즈 마징시앙 ‘1위 왕좌를 차지한 자의 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938419"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 마징시앙, 사쿠라다 켄신, 전민욱, 서경배, 송승호, 장여준, 김성민이 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남주의 첫날밤' 측, 문화재 훼손 사과 "복구 절차 협의 중"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005917585"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 새 드라마 ‘남주의 첫날밤’ 측이 촬영 중 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손해 공식 사과에 나섰다. ‘남주의 첫날밤’ 주인공인 서현(왼쪽) 옥택연(사진=소속사 제공) KBS2 새 드라마 ‘남주의 첫날밤’ 측은 2일 “제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고 소품을 설치하는 과정에서 현장 관람객으로부터 문화재에 어떻게 못질을 하고 소품을 달수 있느냐는 내용의 항의를 받았다”며 “이유 불문하고 현장에서 발생한 상황에 대해 KBS는 사태의 심각성을 깨닫고 송구스럽게 생각한다”고 사과했다. 이어 “현재 정확한 사태 파악과 복구할 수 있는 최선의 방법이 무엇인지 논의 중에 있다”며 “당시 상황과 관련해 해당 드라마 관계자는 병산서원 관계자들과 현장 확인을 하고 복구를 위한 절차를 협의 중에 있다”고 설명했다. 또한 재발 방지 대책과 추가로 발생할 수 있는 피해 상황에 대해서도 적극적으로 논의하겠다며 “드라마 촬영과 관련한 이 모든 사태에 대해 KBS는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6년만 사과 김정현→야동 표지 공유 박성훈, 서현X임윤아에 민폐 끼쳤다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938417"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 멤버들이 상대 남배우들의 민폐 행동으로 고통받고 있다. 지난해 12월 31일 장성규, 서현, 문상민이 MC를 맡아 '2024 KBS 연기대상' 녹화가 진행된 가운데, 김정현은 무대 위에 올라 "반성할 일을 많이 했다. 두고두고 마음이 무거웠다. 꼭 사과하고 싶었다"며 고개를 숙인 것으로 알려졌다. 정확한 대상은 지칭하지 않았으나, 6년 전 '김딱딱 사건'에 대한 사과로 해석된다. 앞서 김정현은 지난 2018년 7월 진행된 MBC '시간' 제작발표회 당시 포토타임에서 서현의 팔짱을 거부하고, 내내 어두운 얼굴로 행사에 임해 현장 분위기를 싸늘하게 만든 바 있다. 당시 김정현 측은 "하루하루 죽음이 다가오는 시한부 역할에 고민하고 몰입하는 시간이 많다 보니 컨디션 조절이 힘들어 의도치 않게 실수를 했다"며 "본인도 많이 당황스러워하고 있고, 다른 배우분들을 비롯해 관련된 분들 모두에게 죄송스러워하고 있다"고 입장을 밝혔다. 하지만 이후 김정현은 섭식장애와 공황장애 등의 이유로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로즈유어아이즈 송승호 ‘눈에 띄는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938416"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:18.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클로즈 유어 아이즈(CLOSE YOUR EYES) 멤버 마징시앙, 사쿠라다 켄신, 전민욱, 서경배, 송승호, 장여준, 김성민이 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>