<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-13T22:05:48.754Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준-양혜지, 밀당 폭발 케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067382"/>
        <updated>2024-09-13T22:05:10.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준과 양혜지가 ‘다리미 패밀리’의 배우들과 남다른 호흡을 자랑했다. 오는 28일(토) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 최태준은 극 중 청렴 세탁소 알바생 차태웅 역으로, 양혜지는 청렴 세탁소 둘째 딸 이차림 역으로 열연을 펼친다. 서로를 특별하게 생각하는 두 사람은 아슬아슬한 관계를 이어간다. 태웅은 자신과 마음이 같다고 생각한 차림에게 직진하지만, 차림은 그의 마음을 외면해 두 사람의 밀당 케미가 극의 재미를 더할 예정이다. 최태준과 양혜지는 다채로운 모습과 쫀득한 케미스트리까지 선보이기 위해 한창 촬영에 매진 중이다. 이에 두 배우는 캐릭터의 매력 포인트와 촬영 현장에서 배우들과의 호흡 그리고 방영을 앞둔 소감을 전했다. 최태준은 서숙향 작가, 성준해 감독과 함께 작업하게 된 소감을 다음과 같이 밝혔다. “평소 서숙향 작가님의 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라vs남지현, 상대 변호사로 만났다 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771582"/>
        <updated>2024-09-13T22:05:10.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'에서 장나라와 남지현이 상대 변호사로 만나게 됐다. 지난 13일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너' 14회에서는 대정을 떠나 '다시 봄' 변호사 사무실을 개업한 차은경(장나라 분)과 만난 한유리(남지현)의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 차은경은 그동안 함께 일했던 팀원들 한 명 한 명에게 인사를 건네면서 '대정'에서의 마지막을 마무리했다. 그런 차은경의 뒤를 쫓아간 한유리는 "변호사님을 따라가겠다"고 했다. 한유리는 "이건 아니지 않냐. 인생을 회사에 바치느라 이혼까지 했는데, 이렇게 허무하게 떠나시는거냐"고 했고, 차은경은 "내가 회사 때문에 이혼한 것 같아? 나와 그사람의 관계가 그것밖에 안됐던 거다. 이미 보상도 다 받았다. 경제적 보상, 사회적 명성, 그리고 한유리 같은 후배까지"라고 말하면서 웃었다. 그럼에도 한유리는 "저 데려가달라. 아직 변호사님에게 배울 게 많다"고 했고, 차은경은 "여기에 남아서 뭐든 배우고 흡수해. 그리고 언젠간 고용 관계가 아니라 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김삼순’vs’우씨왕후’vs’새벽 2시의 신데렐라’...토종 OTT 뭐 볼까 [IS한가위]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379827"/>
        <updated>2024-09-13T22:05:10.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[토종 OTT인 웨이브, 티빙, 쿠팡플레이가 올해 추석 몰아볼 수 있는 인기작 및 화제작을 내놓는다. 웨이브는 명작 ‘내 이름은 김삼순’을 필두로 추억 소환과 동시에 새 시청자를 사로잡을 계획이고  티빙은 300억 원의 대작 드라마 ‘우씨왕후’, 쿠팡플레이는 드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라'를 포함해 ‘파일럿’ 등 신작 영화들을 내세웠다. 웨이브는 ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024’와 함께 ‘궁’, ‘풀하우스’, ‘커피프린스 1호점’을 추석 연휴 4K 화질로 공개한다. ‘뉴클랙식 프로젝트’로 진행된 이번 콜렉션의 첫 주자 ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024’는 현 시청 트렌드를 반영해 기존 16부작 버전을 OTT 시리즈로 재해석한 8부작로 탈바꿈했다. 김윤철 감독이 직접 제작에 참여해 극중 주인공인 김삼순의 일과 사랑을 통한 성장, 주인공들의 서사에 집중해 스토리텔링을 강화했다. 김선아, 현빈, 정려원, 다니엘 헤니 등 지금은 스타가 된 이들의 풋풋한 모습도 관전 포인트다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독립’ 장나라, 남지현과 ‘상대 변호사’로 재회→이혼 소송 맞대결 (‘굿파트너’)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156099"/>
        <updated>2024-09-13T21:04:07.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 개업한 장나라와 이혼 변호사로 남은 남지현이 상대 변호사로 다시 만났다. 13일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극복 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)에서는 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 본격적으로 홀로서기 하는 모습이 그려졌다. 이날 정우진(김준한 분)은 대정을 떠나는 차은경에   “지금이라도 안 늦었다. 꼭 나가야겠냐”라며 아쉬운 마음을 드러냈다. 이에 차은경은 “노사관계와 부부관계의 공통점이 뭔 줄 아냐. 내 전부인 줄 알았다는 거?”라고 말했다. 그러면서 “정우진 대표님의 새로운 시작을 응원할게”라고 작별 인사를 건넸다. 반면, 한유리는 직원들에게 마지막 인사를 하고 떠나는 차은경에게 “저 변호사님 따라갈게요. 아무리 생각해도 이건 아닌 것 같다. 변호사 님은 회사에 인생을 바치느라 이혼까지 하셨는데 어떻게 이렇게 허무하게 떠나냐”라고 말했다. 하지만 차은경은 “내가 회사 때문에 이혼한 것 같냐. 나와 그 사람의 관계가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '굿파트너' 남지현, "이혼팀에 남겠다, 의뢰인들의 소중한 시간 아껴주고 싶어" 한 단계 성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308135"/>
        <updated>2024-09-13T18:13:53.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남지현이 이혼팀이 남겠다고 했다. 13일 방송된 SBS 금토 드라마 '굿파트너'에서는 자신이 가야 할 길을 찾아낸 한유리의 모습이 그려졌다. 이날 한유리는 자신에게 진심으로 감사하는 의뢰인을 보며 여러 가지 생각을 했다. 그리고 정우진에게 이혼팀에 계속 남겠다고 했다. 이에 정우진은 이유가 뭔지 물어봐도 괜찮냐고 했다. 한유리는 "의뢰인들의 소중한 시간을 아껴주고 웃음을 되찾아주고 싶다. 그게 제가 가장 잘할 수 있는 일인 것 같다"라고 이유를 밝혔다. 이를 들은 정우진은 과거 차은경이 누군가를 살리는 이혼팀이 되었으면 좋겠다고 했던 말을 떠올렸다. 그리고 한유리와 차은경이 많이도 닮았다고 생각했다. 차은경의 개업 축하 자리에서 한유리는 박진숙 의뢰인을 자신에게 보낸 것이 계획이었냐고 물었다. 그리고 그는 "제 손으로 마무리하게 해 주셔서 감사하다. 덕분에 앞으로 제가 갈 방향이 보였어요"라고 기뻐했다. 이에 차은경은 "그러는 한변이야 말로 정말숙 씨 나한테 보낸 거야?"라며 왜 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, "끝이 아니라 시작 응원해 달라"…대정 떠나 독립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308134"/>
        <updated>2024-09-13T18:13:53.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라가 독립을 선언했다. 13일 방송된 SBS 금토 드라마 '굿파트너'에서는 대정을 떠나기로 결심한 차은경의 모습이 그려졌다. 이날 차은경은 용감한 일을 더 해볼까 한다며 한유리에게 "나는 이 회사에서 독립할 테니까 한변은 나한테서 독립해"라고 했다. 이후 정우진은 차은경에게 지금이라도 안 늦었다며 꼭 나가야겠냐고 물었다. 이에 차은경은 "노사관계와 부부관계의 공통점이 뭔지 아니?"라고 되물었다. 뭐냐고 묻는 정우진에게 차은경은 "내 전부인 줄 알았다는 거"라며 웃었다. 이에 정우진은 다 끝내버리니 속이 시원하냐고 물었고, 차은경은 속이 시원하다고 응수했다. 그리고 차은경은 대정의 대표가 된 정우진의 새로운 시작을 응원했다. 이에 정우진은 "차은경 변호사님 송별회 제대로 해드릴게요"라고 했다. 그러자 차은경은 자신은 끝이 아니라 시작을 응원받고 싶다며 정우진에게는 그동안 고마웠고 인사를 남겨 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’ 드러난 고보결 정체! 장하은 시체 유기 사건 진범이었다 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235402"/>
        <updated>2024-09-13T16:09:14.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고보결이 사건의 배후였다. 9월 13일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 이하 ‘백설공주’)에서 고정우(변요한)과 노상철(고준)은 사건을 재구성하면서 어딘가 빠진 부분이 있다는 걸 깨달았다. 현구탁(권해효)은 죽은 건오(이가섭)이 남긴 유서를 읽고 괴로워했다. ‘병무, 민수 때문인데. 그때라도 다 말했어야 했는데.’라며 건오는 고통스러워했다. ‘전 아버지 때문에 죽는 거에요. 아버지도 말씀하셔야 해요. 그날, 아버지도 창고에 있었다는 걸.’이란 건오의 편지에 현구탁도 괴로워했다. 회복하고 병원에서 나온 고정우는 노상철을 찾아왔다가 묘한 분위기를 느꼈다. “건오가 죽었다”라는 말에 고정우는 충격받았다. 노상철은 그런 고정우를 붙들고 “정신차려야 해. 양병무(이태구), 신민수(이우제) 불구속기소됐어. 이대로라면 집행유예야!”라고 일깨웠다. 노상철은 과거 수사 기록을 보고 고정우에게서 허위자백을 얻어냈다는 사실을]]></content>
    </entry>
</feed>