<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-17T06:11:52.542Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진호 빠진 ‘아형’ 멤버들 한자리에‥김영철, 민경훈 결혼식 인증샷 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921716"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김영철이 민경훈의 결혼을 축하했다. 김영철은 11월 17일 소셜 계정에 "민경훈 결혼식. 아형 멤버들 한테이블. 경훈아 축하해! 멋지다 오늘. 잘 살아라. 녹화 때 보자"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진에는 민경훈 결혼식에 참석한 김영철 모습이 담겼다. 김영철은 빨간 넥타이를 하고 셀카를 남기고 있다. 결혼식 내부와 신라호텔뷰도 눈길을 끈다. 민경훈은 이날 JTBC '아는 형님' 출신 PD와 결혼식을 올렸다. 강호동, 서장훈, 김영철, 이수근, 김희철, 이상민 등 '아는 형님' 멤버들은 결혼식에서 축가를 부른 것으로 전해졌다. 최근 '불법 도박' 혐의로 하차한 개그맨 이진호는 함께하지 않았다. 한편 미모의 예비신부는 연세대학교 출신으로 '아는 형님'을 통해 민경훈과 인연을 맺은 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈♥‘아형’ 출신 PD 결혼식 공개…이상민 “몇 번을 울컥했는지” 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921715"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버즈 민경훈과 JTBC '아는 형님' 출신 신기은 PD의 결혼식이 공개됐다. 이상민은 11월 17일 소셜미디어를 통해 "경훈아.. 나 오늘 왜 이러니.. 몇 번을 울컥울컥 했는지"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 민경훈과 신기은 PD의 결혼식 모습이 담겨있다. 장인과 포옹을 나눈 민경훈은 행복한 미소를 지으며 신기은 PD의 손을 잡았고, 객석에서는 강호동의 흐뭇한 웃음소리와 함께 박수가 쏟아졌다. 이상민은 "세상 너무 아름다운 결혼식! 경훈아 잘 살아~ 신기은 PD님도 오늘 너무 아름다우셨고, 두 사람의 결혼까지 이어지는 러브스토리 너무 감동. 그냥 오늘은 정말 아름다운 날이다"라는 글을 덧붙였다. 한편 민경훈과 신기은 PD는 이날 서울 중구 신라호텔에서 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식은 양가 가족과 친인척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 “김승우, 이혼 후 내게 이미연 추천” 거침없는 토크(‘가보자고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397915"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 화영 왕따 논란을 수면 위로 끌어올린 김광수 대표가 거침없는 토크를 이어갔다. 지난 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3에서는 지난 방송으로 포털 사이트를 장악했던 ‘연예계 미다스의 손’ 김광수 대표가 다시 한 번 등장했다. 지난 방송에서 김광수 대표는 2012년 연예계를 들썩하게 했던 화영 왕따 사건을 언급하며 “티아라는 잘못이 없다”고 발언해 논란의 중심에 섰다. 결국 당사자인 화영이 “김광수 대표님께 진심으로 묻고 싶다. 도대체 12년이나 지난 그 이야기를 방송에 나와 실명까지 거론하며 완전히 왜곡된 발언을 하신 저의가 무엇이냐. 그 당시의 사실을 밝힐 수 있는 자신이 있다”라고 반박하는 사태가 벌어지기도 했다. 이날 방송에서 김광수 대표는 이미연을 전면에 내세운 컴필레이션 앨범 ‘연가’에 대해 이야기하며 이미연의 전 남편인 김승우를 소환했다. 두 사람은 1994년 결혼했지만 5년만에 파경을 맞았고, 김승우는 2005년 배우 김남주와 재혼했다. 김광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 보면 어쩌나…충격 자태로 백화점 활보 (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796746"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호가 몽골까지 웃음 바이러스를 퍼트렸다. 김준호는 16일 방송한 채널S ‘니돈내산 독박투어3’에서 충격적인 부흐 복장으로 시청자들의 웃음 버튼을 저격했다. 이날 방송에서 김준호와 독박즈는 가이드와 기사 비용이 걸린 독박 게임을 시작했다. 앞서 독박자였던 김대희는 멀리 쏘기를 제안했지만, 김준호는 고무줄 당길 힘이 없다고 투정 부리는가 하면, 현지 가이드 훈이가 방송 분량을 다 가져간다며 그의 남다른 개그 실력을 질투했다. 2일 차 숙소인 통나무집에 도착한 독박즈는 웅장한 바위 뷰에 감탄을 자아냈다. 저녁 시간이 되자 훈이 가이드가 한식 메뉴를 준비하겠다고 하자, 즉석에서 요리 계급 전쟁을 진행하기로 했다. 독박즈 대표로 나선 장동민과 훈이 가이드는 각각 한식 메뉴로 요리를 완성, 김준호, 김대희, 홍인규는 안대를 쓴 채 요리 시식에 나섰다. ‘흑백 요리사’ 속 백종원에 빙의한 김준호는 “아유 깜짝 놀랐네. 지민이가 해준 것보다 맛없는데”라며 틈새 사랑꾼 모드를 가동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 佛 명품 ‘셀린느’ 앰버서더 발탁…청순미 벗었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887477"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셀린느 글로벌 앰버서더로 발탁된 가수 겸 배우 수지 (사진=셀린느). 가수 겸 배우 수지가 프랑스 패션 브랜드 ‘셀린느’(CELINE)의 글로벌 앰버서더로 발탁됐다. 프랑스 패션 브랜드 ‘셀린느’(CELINE)는 15일(현지시간) 새 글로벌 앰버서더에 수지를 선정했다고 밝히며 첫 화보를 공개했다. 셀린느 측은 다채로운 재능과 예술적 역량으로 전 세계적으로 많은 팬들에게 사랑받고 있는 수지가 셀린느의 아이덴티티를 완벽하게 대표할 인물이라고 밝혔다 이날 공개한 화보에서 수지는 2024 겨울 컬렉션의 올블랙 가죽 패션을 선보였다. 기존의 청순한 이미지와는 달리 시크한 분위기를 연출해 눈길을 끌었다. 수지는 김은숙 작가의 신작 ‘다 이루어질지니’를 차기작으로 선택했다. 김우빈, 수지 주연의 작품으로 로맨틱 코미디다. 12부작이다. 셀린느 글로벌 앰버서더로 발탁된 가수 겸 배우 수지 (사진=셀린느).]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 패티김 탄생? 홍자 넋 나가게 만드는 보이스 (불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921714"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 범접할 수 없는 아우라를 뽐냈다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집 2부에서 홍자는 1부 우승을 차지한 짝꿍 이수연이 획득한 순서지정권으로 마지막 차례라는 베네핏을 얻었다. 홍자는 조용필의 '창밖의 여자'를 선곡했다. 홍자의 블랙 드레스와 새빨간 장미가 대비되며 시선을 강탈하는 가운데 홍자는 한 편의 뮤지컬을 보는 듯한 강렬한 카리스마를 내뿜으며 처절한 절규와 폭발하는 가창력으로 역대급 무대를 완성해냈다. 홍자의 무대를 본 임도형은 “홍자의 리허설을 목격했다. 슈퍼 엔간한 무대였다. 넋이 나간 채로 봤다”고 말했고 손태진은 “이 정도로 음폭을 넓게 사용 하는 건 처음인 거 같다. 역대급 음역을 소화했다”고 평했다. 안성훈은 “제2의 패티김이 되지 않을까 싶다. 너무 멋있었다”고 극찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, ♥크러쉬 너무 불안하겠네…인어공주 실사판 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921713"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 조이가 물오른 비주얼을 자랑했다. 조이는 11월 15일 소셜미디어를 통해 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 인어공주 같은 조이의 미모가 담겼다. 조이는 허리까지 오는 레드 컬러의 긴 머리, 사랑스러운 메이크업으로 시선을 사로잡았다. 한편 조이가 속한 레드벨벳은 최근 아시아 팬콘 투어를 성황리에 마쳤다. 조이는 가수 크러쉬와 공개 연애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열♥︎윤승아 子 호흡곤란 뒤늦게 인지 자책 “약국 30군데 연락” (승아로운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921712"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 육아 근황을 전했다. 11월 17일 윤승아 채널에는 '일하고 육아하는 일상, 엄마는 처음이라서'라는 제목의 영상이 게재됐다. 윤승아는 "양양에서 급하게 돌아와서 며칠을 지내다가 카메라를 켰다"며 최근 아들이 아팠다고 밝혔다. 윤승아는 "(양양) 가기 전날 원이가 콧물 증세가 있었다. 도착한 날 아침에 좀 심해지는 느낌이라 양양에 있는 병원에 갔다. 단순 감기로 생각하고 약을 처방받아서 있었는데 그날 밤부터 조금 더 아프더라"며 "숨쉬기 힘들어하는 느낌? 감기의 경험이 많지 않으니까 감기약 먹이면서 케어했는데 잠을 잘 못 자더라"라고 이야기했다. 윤승아는 이틀 밤을 새우고 간 서울 병원에서 입원을 권장했다며 "기관지염이었는데 아이들한테는, 2세 미만에는 호흡곤란 문제가 있어서 권장을 하셨다. 청진했을 때 숨소리가 좋지 않았다. 네뷸라이저를 처방받았는데 그 약이 흔한 약품인데도 품절 상태여서 약국 30군데에 전화를 한 것 같다"라고 말했다. 윤승아는 겨우 처방을 받고 원래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유튜브 수익 폭로한 히밥 "전성기엔 1억 넘었다"(토밥쏜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216974"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구독자 165만을 보유한 인기 먹방 유튜버 히밥이 자신의 유튜브 수익을 공개해 화제를 모았다. 지난 16일 유튜브 채널 'E밥세끼'에 공개된 '토요일은 밥이 쏜다' 영상에서는 히밥이 밥 친구를 찾기 위해 파격적인 공약을 내걸었다. 그는 "이번 주 공약은 지난 9월 유튜브 정산 금액과 전성기 시절의 유튜브 수익을 공개하겠다"며 과감한 조건을 제시했다. 이날 히밥은 천안 불당동 먹자골목을 찾아 소고기를 얻어먹기 위해 밥 친구를 섭외했다. 하지만 고가의 메뉴인 소고기 탓에 섭외는 쉽지 않았고, 세 번의 시도 끝에 겨우 밥 친구를 구했다. 밥 친구와의 식사 중 한 명이 유튜브 조회수와 수익에 대해 묻자 히밥은 공약대로 자신의 유튜브 광고 수익을 공개했다. 그는 "지난 9월 수익은 약 2676만 원이었다. 이는 역대급으로 적은 금액"이라고 설명하며 "전성기는 2021년 5월로, 그때는 약 1억 290만 원의 수익을 기록한 적도 있다"고 밝혔다. 하지만 히밥은 수익 공개 후 회사 운영의 현실에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 오늘(17일) 종영...김태리vs신예은, ‘매란의 新 왕자’ 가린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397908"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리와 신예은 중 매란의 새로운 왕자가 탄생한다. 2024년 하반기 안방극장에 ‘국극 열풍’을 불러일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’(극본 최효비, 연출 정지인)가 17일 대망의 최종화를 방송한다. 지난 방송에서는 다시금 국극 배우의 꿈을 품고 매란에 돌아온 윤정년(김태리 분)이 간판스타 문옥경(정은채 분)과 서혜랑(김윤혜 분)이 떠나고 쇠퇴의 길로 향하고 있는 매란국극단의 쇄신을 꿈꾸며, 라이벌 허영서(신예은 분)과 함께 ‘새로운 왕자’ 자리를 두고 경쟁을 시작하는 모습이 흥미진진하게 그려졌다. 이와 함께 새로운 국극 ‘쌍탑전설’의 오디션을 준비하던 정년이는 훗날 주연으로 무대에 함께 서기로 약속했던 홍주란(우다비 분)과 가슴 아픈 이별을 맞이하며 보는 이의 눈물샘을 자극하기도 했다. 이처럼 아픈 시련과 역경들을 딛고 조금씩 성장해나가고 있는 정년이가 국극이란 별천지에서 찬란하게 빛나는 별이 될 수 있을지 귀추가 주목되고 있는 상황이다. 이 가운데 ‘정년이’ 측이 최종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곰탕보이스' 홍자, 처절한 절규('불명')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689343"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 범접할 수 없는 아우라를 뽐냈다. 지난 16일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집 2부에서 홍자는 1부 우승을 차지한 짝꿍 이수연이 획득한 순서지정권으로 마지막 차례라는 베네핏을 얻었다. 홍자는 조용필의 '창밖의 여자'를 선곡했다. 홍자의 블랙 드레스와 새빨간 장미가 대비되며 시선을 강탈하는 가운데 홍자는 한 편의 뮤지컬을 보는 듯한 강렬한 카리스마를 내뿜으며 처절한 절규와 폭발하는 가창력으로 역대급 무대를 완성해냈다. 홍자의 무대를 본 임도형은 “홍자의 리허설을 목격했다. 슈퍼 엔간한 무대였다. 넋이 나간 채로 봤다”고 말했고 손태진은 “이 정도로 음폭을 넓게 사용 하는 건 처음인 거 같다. 역대급 음역을 소화했다”고 평했다. 안성훈은 “제2의 패티김이 되지 않을까 싶다. 너무 멋있었다”고 극찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 요요 와도 행복한가…후덕한 턱살에도 디저트 삼매경('대장이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216972"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장우, 김대호, 샤이니 키가 요리로 맞붙는다. 17일 방송될 MBC 예능 프로그램 '대장이 반찬' 2회에서는 샤이니 키와 민호가 밥 친구로 함께하는 가운데 마켓 프린스 1대 이장우, 2대 김대호, 3대 키의 자존심이 걸린 감 디저트 대결을 예고해 본방 사수를 부르고 있다. 이장우, 김대호, 키는 '나 혼자 산다'를 통해 전통시장에서 뜨거운 인기를 증명하며 3대 마켓 프린스의 계보를 이어가고 있는 상황. 특히 키가 마켓 프린스 타이틀에 자부심을 가지고 있는 만큼 민호의 제안으로 흥미진진한 마켓 프린스 배 감 디저트 대격돌이 펼쳐진다. "요리는 제 생명과도 같기 때문에 질 자신이 없다"는 이장우와 "민호를 위해서 이 한 몸, 40년 요리 인생 불사르겠다"는 김대호의 다부진 각오가 눈길을 끈다. 키 역시 지지 않고 "내공이라는 건 굉장히 대단한 거지만 어린 감각이라는 건 돈 주고도 살 수 없는 영역"이라며 형들에게 뼈아픈 한 방을 날려 폭소를 자아낸다. 게다가 키는 손으로 직접 거품기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`유튜브 수익` 공개한 히밥…전성기 月수입 1억290만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887359"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 ‘E밥세끼’ 영상 캡처 이미지 구독자 수 165만 `먹방 유튜버` 히밥이 유튜브 수익을 시원하게 공개했다. 지난 16일 유튜브 ‘E밥세끼’에서 공개한 ‘토요일은 밥이 쏜다’(이하 토밥쏜) 영상에서는 소고기를 사줄 밥 친구를 찾기 위해 밥 공약을 내건 히밥의 모습이 그려졌다. 히밥은 본격적으로 밥 친구를 찾기 전에 이영식PD와 마주 앉아 이번주의 밥 공약을 밝혔다. 히밥은 “이번 주 밥 공약은 지난 9월 유튜브 정산 금액과 전성기 시절 유튜브 수익을 공개하겠다”고 파격 조건을 내걸었다. 천안의 불당동 먹자 골목을 찾은 히밥은 얻어먹어야 하는 메뉴가 소고기였던 터라 밥 친구 섭외가 쉽지 않았다. 세 번의 도전 끝에 간신히 밥 친구를 섭외했다. 이날 밥 친구 한 명이 히밥에게 유튜브 조회수에 대해 물었고, 히밥은 “공약으로 유튜브 광고 수익을 밝히려 했다”며 수익을 공개했다. 히밥은 “지난 9월과 전성기 시절 수익을 비교하려고 한다. 9월이 역대급으로 적긴 한데 약 2676만원(촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 이대은, 지시완과 맞대결 성사..고척돔 초긴장 모드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283119"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구'에서 최강 몬스터즈와 연천 미라클이 양 팀 에이스를 선발로 앞세워 살얼음판 투수전을 선보인다. 오는 18일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 107회에서는 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 손에 땀을 쥐게 하는 명승부가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 그동안의 부진을 딛고 부활한 이대은을 선발 투수로 기용한다. 그는 관중들의 감탄을 자아내는 명품 스플리터와 빠른 공을 보여주며 잃어버린 '파이어 볼러'의 명성에 걸맞는 피칭을 선사한다. 하지만 이대은을 상대하는 연천 미라클도 10년 동안 프로 무대를 경험한 베테랑 포수 지시완을 타석에 세워 맞불을 놓는다. 지시완은 프로 선수 시절에도 파워풀한 타격으로 고평가받았던 선수. '파이어볼러' 이대은과 '파워히터' 지시완의 승부에서 과연 누가 미소를 지을지 관심이 쏠린다. 이 가운데 연천 미라클 타선을 잘 틀어막던 몬스터즈 마운드에 불안한 기운이 감돌기 시작한다. 연천 미라클의 호쾌한 스윙과 작전야구에 몬스터즈는 치명적인 실점 위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김무열♥' 윤승아,子 호흡 곤란 패닉 "엄마가 처음이라 미안" (승아로운)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796737"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 아들이 아파 놀란 가슴을 쓸어내렸다. 17일 유튜브 채널 '승아로운'에는 '일하고 육아하는 일상, 엄마는 처음이라서'라는 영상이 올라왔다. 윤승아와 김무열 부부는 반려견들과 아들을 데리고 양양에서 시간을 보냈다. 윤승아는 대관 공간을 세팅하기 위해 정원을 관리하고 청소를 했다. 아빠 김무열과 커풀룩을 입은 아들 원이는 장난감차를 타며 좋아했다. 이후 윤승아는 수척한 모습으로 "양양에서 급하게 돌아와서 며칠 지나서 카메라를 켰다. 이유는 양양에서 콘텐츠를 많이 찍으려고 했는데 그럴 상황이 되지 않았다. 가기 전날 원이가 약간 콧물 증세가 있었는데 '감기가 올 거 같은데' 그런 마음이었다"라고 밝혔다. 이어 "그런데 도착한 날 아침에 심해지는 기미여서 양양에 있는 병원에 갔다. 단순 감기, 콧물감기로 생각하고 약을 처방 받았는데 그날 밤부터 조금 더 아픈 거다. 감기 중에 달랐던 게 숨소리가 숨쉬기 힘들어하는 느낌이었다"라고 떠올렸다. 윤승아는 "감기의 경험이 아직 많지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트라우마 극복한 유이, ‘무쇠소녀단’으로 쓴 각본 없는 드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397897"/>
        <updated>2024-11-17T06:11:19.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철인으로 거듭난 ‘무쇠소녀단’이 각본 없는 드라마로 진한 감동과 울림을 안겼다. tvN 예능프로그램 ‘무쇠소녀단’이 지난 16일 방송을 끝으로 막을 내렸다. 통영 월드 트라이애슬론 컵 완주를 목표로 4개월간 맹훈련했던 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 수영 1.5km, 사이클 40km, 달리기 10km 코스 전원 완주에 성공하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 선사했다. 최종회에서는 ‘무쇠소녀단’의 통영 대회 현장이 공개됐다. 수영 초반 가다 서기를 반복했던 진서연은 마음을 다잡고 컷오프 1분 53초 전에 들어와 탄성을 자아냈다. 사이클은 더욱 아슬아슬한 40초 차이였고 달리기까지 모두 끝낸 총 기록은 3시간 27분 58초로 컷오프와 2분 2초 차이였다. 수영 선수 출신 유이는 Age 그룹 동호인부 여자 수영 1위 기록을 세우더니 사이클을 타다 크게 넘어졌음에도 불구하고 이내 라이딩을 재개했다. 사이클에서 설인아에게 선두를 내줬던 유이는 달리기에서 이를 만회하며 3시간 2분 46초로 4명 중 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`캠핑카 생활` 송종국 이민 가나…“캐나다영주권 취득” 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887350"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=MBN 방송화면 캡처 이미지 축구국가대표 선수 출신 송종국이 캠핑카 생활을 공개하며, 캐나다 영주권 취득 사실을 밝혔다. 16일 방송한 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’ 9회에서는 전 축구선수 송종국이 캠핑카에서 거주하고 있는 모습을 공개했다. 이날 방송에서 송종국은 ‘오도이촌’(일주일 중 5일은 도시에서, 2일은 농촌에서 생활하는 라이프스타일) 생활을 하고 있다며 평택에서 5일 축구교실을 운영하고, 주말엔 홍천에서 쉰다고 밝혔다. 결혼 9년 만에 이혼한 후 자연인이 됐다는 송종국의 캠핑카 가격은 7000만원. 송종국은 안정환과 홍현희 두 MC에게 “여기(2층 침대)는 아기들이 오면 제일 좋아하는 벙커”라며 자녀들을 위한 공간을 소개했다. 또 이날 송중국은 캐나다 영주권 취득을 최초 공개했다. 그는 “내일모레 캐나다를 들어간다. 친형이 이민 갔다. 내 영주권도 나왔다”며 “형은 태권도 특기로 미리 받았고, 나는 얼마 전에 나왔다. 자영업자로 마지막 영주권자라고 하더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["주현영이 제일 마음에 안 들어" ‘런닝맨’ 신뢰 레이스에 지석진 폭발 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216966"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'에서 서로의 신뢰를 확인해야만 퇴근할 수 있는 '신뢰할 결심' 레이스가 펼쳐진다. 지석진은 최근 녹화에서 멤버들과의 신뢰를 회복하기 위해 직접 요리에 나섰다. 그가 준비한 메뉴는 게 내장 솥밥과 대구탕. 이를 돕기 위해 지예은과 주현영이 보조 셰프로 나섰지만 게 손질 과정에서 속도를 내지 못하자 지석진의 잔소리가 끊이지 않았다. 이에 'MZ 자매'로 불리는 두 사람은 "게 셋 갑니다"라는 알 수 없는 외침으로 지석진의 화를 돋웠고, 지석진은 결국 "주현영이 제일 말 안 듣는다"며 울분을 토했다는 후문. 이날 마지막 미션은 벌칙을 건 '레벨 업 이심전심' 게임으로 멤버들의 신뢰와 배려를 시험했다. 특히 '벌칙 양도권 획득'과 '벌칙 없이 퇴근' 중 선택해야 하는 난제는 멤버들을 고뇌에 빠뜨렸다. 그중 주현영은 특유의 밝은 에너지로 벌칙 양도권을 걸고 즉석 경매를 열며 현장을 웃음바다로 만들었다. 과연 멤버들이 15년간 쌓인 불신의 늪에서 탈출할 수 있을지, 그리고 배신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[女BJ에 8억 뜯긴 김준수 ‘궁금한Y’ 취재 시작→오늘(17일) ‘알라딘’ 프리뷰 첫공[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921707"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김준수(시아준수)가 아프리카TV 여성 BJ A씨로부터 협박을 당해 거액의 금액을 갈취 당한 가운데, SBS '궁금한 이야기Y'가 해당 사건 취재에 나섰다. 논란 속에서 김준수는 뮤지컬 '알라딘' 프리뷰 첫 공연에 참여한다. SBS '궁금한 이야기 Y' 측은 11월 17일 공식 계정을 통해 "최근 유명 연예인 및 다수의 남성들에게 녹취 파일을 유포하겠다며 협박하여 금품을 요구한 혐의를 받고 있는 BJ에 대해 취재 중"이라며 "해당 BJ를 알고 계신 분 혹은 해당 BJ로부터 피해를 입은 분들의 제보를 기다린다"고 알렸다. 앞서 경기북부경찰청은 지난 13일 아프리카TV BJ A씨에 대해 특정경제범죄가중처벌법상 공갈 혐의로 구속영장을 신청했다. A씨는 지난 2020년 9월부터 지난 달까지 김준수를 협박, 101차례에 걸쳐 8억 4000만 원 상당의 금액을 빼앗은 혐의를 받는다. A씨는 지난 2019년 김준수를 처음 알게 된 후 그와의 대화를 녹음했고, 이후 녹음 파일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈북민 보스' 이순실, 89kg 몸무게 당당히 공개한 이유 "北 날씬한 건 망신"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216963"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탈북민 보스' 이순실이 89kg 몸무게를 당당히 밝힌다. 17일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 '탈북민 보스' 이순실이 "내 몸무게는 89kg"라고 자신의 몸무게를 당당히 공개해 눈길을 끈다. 이순실은 "북한에서는 잘 먹고 잘 사는 집만 몸무게를 공개하고 자랑했다. 전혀 창피한 게 아니다"라며 북한에서 삶의 질 척도의 기준이 몸무게임을 밝힌다. 여기에 이순실은 "북한에서 몸무게 작게 나가는 것은 자랑이 아닌 망신"이라고 덧붙이며 한국과는 정반대인 미의 기준에 대해 말한다. 이날은 특히 이순실이 신제품 광고 모델로 직접 나선 가운데 프로다운 능숙한 표정과 제스처를 보여주며 실제 광고 모델의 박수를 끌어낸다고. 이와 함께 이순실은 직원들에게 직접 아이돌 무대 화장도 해주며 "진짜 잘 생겼다"라고 자화자찬해 폭소를 안긴다. 이처럼 '탈북민 보스' 이순실의 깜짝 몸무게 공개와 광고 촬영 현장은 본방송을 통해 공개된다. 한편 KBS2 '사당귀'는 17일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소시 맞아?' 권유리, 통쾌한 액션연기...괴한 제압 형사 변신 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316899"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’에서 광수대 에이스 형사 역을 맡은 권유리가 화려한 액션 연기를 예고했다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 이런 가운데 11월 17일 ‘이한신’ 측이 나쁜 놈 잡는 광역수사대 에이스 형사 안서윤의 활약을 담은 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 공개된 사진 속 안서윤은 전력 질주로 누군가를 쫓고 있다. 추격전 끝에 마주한 괴한은 칼까지 들고 있어 긴장감을 증폭시킨다. 하지만 안서윤은 이에 굴하지 않고 카리스마 넘치는 눈빛으로 그와 대치한다. 마지막 사진에서는 후배 김주목(나현우 분)과 함께 용의자 제압에 성공한 안서윤이 담겨 있다. 칼을 든 괴한 앞에서도 흔들림 없는 용기와 뛰어난 범인 제압 실력이 돋보이는 이 장면은 형사로서 안서윤의 능력을 짐작하게 한다. 이와 관련 ‘이한신’ 측은 “완벽한 연기를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽어야 끝낼 수 있는 '스마일'의 저주… '자스민 공주님'의 선택은 ('출비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316898"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[죽음을 목격한 그녀에게 죽음이 따라다닌다. (※스포일러가 포함돼 있습니다.) 17일 낮 MBC '출발 비디오 여행'에서는 미국 심리 공포 영화 '스마일 2'가 소개됐다. 불의의 교통 사고 후 1년 만에 컴백에 성공한 세계적인 팝 스타 스카이 라일리(나오미 스콧 분). 하지만 사고 후유증은 그녀의 몸에 여전히 선명히 남아 있다. 통증을 잊기 위해 마약성 진통제에 의존하던 스카이. 약이 다 떨어져 마약 딜러 루이스(루카스 게이지 분)를 찾아갔다가 환각을 호소하는 루이스를 보게 된다. 좀처럼 흥분을 감추지 못하는 루이스. 잠시 정신이 돌아온 그는 "진통제를 갖고 오겠다"며 방 한 편으로 사라지고, 얼마 뒤 섬뜩한 미소를 지은 채 자신의 머리를 바벨로 내려쳐 목숨을 끊는다. 깜짝 놀라 도망치듯 집을 빠져나온 스카이. 마약 딜러와 얽히면 사건이 복잡해질 것을 우려, 신고 대신 침묵을 지키기로 한다. 이후 정상적으로 공연, 팬미팅 스케줄을 소화하는 스카이. 하지만 신고하지 않았다는 죄책감 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 ♥변호사 신혜선과 포차 데이트 “옛사랑은 묻어” 고백인가 (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921704"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 호주 출신 변호사 신혜선과 깊은 대화를 나눈다. 11월 17일 tvN STORY 예능 프로그램 ‘이젠 사랑할 수 있을까?’ 선공개 영상이 게재됐다. 주병진은 신혜선과 포장마차 데이트를 즐기던 중 "마지막 만남이 언제였냐"라고 궁금해했다. 신혜선은 헤어진 지 8개월 됐다며 "사람을 쉽게 만나지도 못하고 헤어지고 나서 텀이 길다. 정리를 하는 것도 오래 걸린다. 사람을 잊는 데 오래 걸려서 쉽게 만나지도, 쉽게 헤어지지도 못한다"라고 털어놨다. 이를 듣던 주병진은 "음악이 없으면 술을 못 마신다. 집에 있을 때도 항상 음악을 크게 틀어놓는다"며 이어폰을 건넸다. 주병진은 신혜선과 ‘다시 사랑한다면’ 노래를 들었다. 이어 주병진은 “(옛사랑은) 저 추억 속에 묻으세요. 저 밑에다가 묻으세요”라고 진심 어린 위로를 전했다. 한편 '이젠 사랑할 수 있을까'는 매주 월요일 오후 8시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 "몸무게 89㎏…北에선 날씬한 게 자랑 아닌 망신"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912293"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 보스인 이순실이 89㎏ 몸무게를 밝힌다. 17일 방송되는 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 탈북민 보스 이순실이 "내 몸무게는 89㎏"이라고 자신의 몸무게를 당당히 공개해 눈길을 끈다. 이날 이순실은 "북한에서는 잘 먹고 잘사는 집만 몸무게를 공개하고 자랑했다"며 "전혀 창피한 게 아니다"라며 북한에서 삶의 질 척도의 기준이 몸무게임을 밝힌다. 이어 "북한에서 몸무게 적게 나가는 것은 자랑이 아닌 망신"이라며 한국과는 정반대인 미의 기준에 대해 말한다. 특히 이순실이 신제품 광고 모델로 직접 나선 가운데 프로다운 능숙한 표정과 제스처를 보여주며 실제 광고 모델의 박수를 끌어낸다고. 이와 함께 이순실은 직원들에게 직접 아이돌 무대 화장도 해주며 "진짜 잘 생겼다"라고 자화자찬해 폭소를 안긴다. '사당귀'는 매주 일요일 오후 4시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["北 날씬한 건 망신"…탈북민 이순실, 89kg 몸무게 당당 공개 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796733"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’ ‘탈북민 보스’ 이순실이 89kg 몸무게를 당당히 밝힌다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램이다. 17일 방송하는 ‘사당귀’에서 ‘탈북민 보스’ 이순실이 “내 몸무게는 89kg”라고 자신의 몸무게를 당당히 공개한다. 이순실은 “북한에서는 잘 먹고 잘 사는 집만 몸무게를 공개하고 자랑했다. 전혀 창피한 게 아니다”라며 북한에서 삶의 질 척도의 기준이 몸무게임을 밝힌다. 여기에 이순실은 “북한에서 몸무게 작게 나가는 것은 자랑이 아닌 망신”이라고 덧붙이며 한국과는 정반대인 미의 기준에 대해 말한다. 이날은 특히 이순실이 신제품 광고 모델로 직접 나선 가운데 프로다운 능숙한 표정과 제스처를 보여주며 실제 광고 모델의 박수를 끌어낸다. 이와 함께 이순실은 직원들에게 직접 아이돌 무대 화장도 해주며 “진짜 잘 생겼다”라고 자화자찬해 폭소를 안긴다. 이처럼 ‘탈북민 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아들 떠나보내고 “가슴으로 낳아”…‘54세 차이’ 딸 첫 공개한 박영규]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986414"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재혼으로 얻은 딸 방송서 최초 공개 배우 박영규(71)가 재혼으로 얻은 딸을 최초로 공개했다. 그는 “재혼으로 얻은 딸은 내가 살아가는 의미”라며 눈시울을 붉혔다. 박영규는 지난 2019년 25세 연하의 아내와 결혼식을 올린 뒤 5년 넘게 딸과 함께 가정을 꾸렸다. 배우 박영규. 연합뉴스 박영규는 앞선 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서 초등학생 때 처음 만나 올해 18세가 된 딸을 공개했다. 박영규의 딸은 "고등학교 2학년이다. 처음에는 '아저씨'라고 부르다가 엄마랑 결혼식을 한 그날부터 '아빠'라고 불렀다"고 말했다. 이에 박영규는 딸에 대해 "가슴으로 낳은 딸"이라며 "내가 살아가는 의미 중에 제일 큰 의미"라고 강조했다. 이날 방송에서 두 사람은 인생 첫 부녀 데이트에 나섰다. 부녀 데이트의 첫 번째 코스는 딸이 추천한 '떡볶이 먹기'였다. 박영규는 지난 방송에서 사고로 떠난 아들과 추억을 쌓지 못한 것이 가장 후회가 된다고 밝혔는데, 아들과 다시 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥김충재는 열애 티냈는데…정은채 “‘정년이’ 함께 시청? 혼자 보고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921703"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채가 tvN 토일드라마 '정년이' 마지막회를 혼자 보고 싶다고 밝혔다. 11월 16일 'COSMOPOLITAN Korea' 채널에는 배우 정은채와의 인터뷰 영상이 업로드됐다. 이날 정은채는 "연말에 돈과 시간이 마음껏 주어진다면 어떻게 보내고 싶냐"는 물음에 "낯선 곳에 다 데리고 여행을 가고 싶다. 제가 베풀 수 있게 되니 너무 좋을 것 같다"며 "가족, 친구들과 보내는 연말이 소소하지만 좋은 것 같다"고 밝혔다. 이어 정은채는 '정년이' 마지막회를 함께 보고 싶은 사람에 대한 질문에 "사실 마지막회는 그냥 혼자 보고 싶다"고 털어놨다. 또 "지금도 계속 혼자 집에서 보고 있다. 제가 나오는 건 약간 부끄러워서 집중이 안 된다"며 "굳이 한 명 뽑자면 (김)태리. 마지막회를 어떻게 마무리하는지 같이 보면 귀여울 것 같다"고 덧붙였다. 한편 정은채는 디자이너 겸 방송인 김충재와 공개 연애 중이다. 김충재는 최근 소셜미디어에 '정년이' 속 정은채의 모습이 담긴 화면을 찍어 올리며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG DNA 이어받은 베이비몬스터 ‘드립’ 이렇게 탄생했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921702"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다수의 히트곡 탄생과 함께 K팝 시장을 선도해온 YG 프로듀싱 시스템이 담긴 다큐멘터리가 17일 공개됐다. YG엔터테인먼트는 오래전부터 '송 캠프' 시스템을 도입해 운영해오고 있다. 유수의 해외 작곡가들을 한국으로 초빙, 'YG DNA'라는 비전을 가진 막강한 내부 프로듀서진과 아이디어를 공유하며 최상의 결과물을 만들어내기 위해 힘을 합치는 음악 제작 방식이다. '송 캠프'를 통해 YG와 협업을 이어온 글로벌 작가들은 "프로듀서뿐만 아니라 아티스트와도 함께 일한다는 것이 YG 송 캠프의 장점"이라고 꼽았다. 실제 이들은 녹음 현장에서 멤버들과 직접 이야기를 나누며 각 보컬에 맞는 디렉팅을 전달, 유의미한 시너지를 확인하게 했다. 체계적인 작업이 가능한 환경에서 해외 전문가들과 긴밀하게 소통할 수 있다는 점도 큰 보탬이 됐다. 저마다의 스타일과 기술을 지닌 이들이 '최고의 음악'이라는 하나의 목표를 갖고 한데 모여 교류하는 동안 자연스럽게 새로운 영감과 자극을 얻게 된다는 것. 베이비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 식재료無 사태에 사상 첫 조식 실패 위기...안정환 반응은? (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316897"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 박세리가 식재료無 사태에 사상 첫 조식 실패 위기를 겪는다. 18일 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’ 26회에서는 거물급 임원 도전자 큰손 박세리와 그를 지원하기 위해 나선 임원 김대호 그리고 김민경, 골든차일드 장준의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 그려진다. 첫째 날 초대형 양푼까지 직접 준비해 오며 손님들에게 푸짐한 한 상을 내놓겠다고 다짐했던 박세리의 포부와 달리, 해루질에서 큰 성과를 얻지 못하며 아쉬움을 남겼다. 이에 둘째 날 아침, 박세리는 일꾼들과 함께 농어 조업에 나선다. 평균 40cm에서 1M에 달하는 대형 농어를 잡아 손님들에게 조식을 대접하려 한 것. 하지만 조업 현장에 돌발 상황이 발생한다. 임원 김대호도 처음 겪는 역대급 기상 악화가 이들의 조업 현장을 덮치고, 일꾼들도 점점 지쳐간다. 그럼에도 불구하고 손님들을 위해 주낙을 포기하지 않던 중 일꾼들이 바다에 끌려 들어갈 뻔한 아찔한 상황도 벌어진다는 전언. 과연 이들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`무혐의` 임창정 컴백 예고…서하얀 “당신 믿어” 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887311"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=임창정 인스타그램 가수 겸 배우 임창정의 부인 서하얀이 10개월 만에 소셜 미디어(SNS) 활동을 재개했다. 서하얀은 17일 자신의 SNS에 “무한히 남은 당신의 여백을 믿어 의심치 않아. 서툴지만 직접 담아본 피아노 연습 영상”이라는 글과 함께 영상을 올렸다. 이날 공개한 영상을 보면 임창정이 피아노를 연주하며 신곡 ‘일어날 일들은 일어나는 거고’를 부르는 모습이 담겼다. 부인 서하얀이 SNS 활동을 재개한 건 지난 1월 이후 처음이다. 서하연은 임창정과 함께 SBS TV 예능 프로그램 ‘동상이몽2-너는 내 운명’에 출연하며 얼굴을 알렸다. 그러다가 임창정이 시세조종 범행 조직 가담 의혹을 받아 검찰 수사를 받았고, 지난 5월 무혐의 불기소 처분을 받았다. 사진제공= MBOX 임창정은 당시 자신의 인스타그램을 통해 “지난 1년이 넘는 기간 동안 저의 신중하지 못했던 판단으로 인하여 상처받으신 모든 분들과 팬 여러분께 머리 숙여 깊이 사죄드린다”며 “무지한 행동과 철없는 선택들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]"구글맵 켜 달라" 지석진 애원에 말리는 황정민? '풍향GO' 웃음 폭탄 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216955"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 황정민의 유튜브 예능 콘텐츠 '풍향고'가 드디어 베일을 벗는다. 16일 유튜브 채널 '뜬뜬'에서는 '풍향고'의 공식 예고편이 공개됐다. 영상에서는 지석진과 유재석이 어플 없이 길을 찾기 위해 현지인과 소통하는 모습이 담겼다. 답답함을 참지 못한 지석진이 현지인에게 "제발 구글맵 좀 켜 달라"고 소리치자 이를 본 황정민이 "형, 그러면 안 되지"라며 말리는 장면은 폭소를 자아냈다. '풍향고'는 유재석과 황정민이 주축이 되어 선보이는 무계획 여행 예능. 지난해 7월 공개된 '핑계고' 영상에서 처음 아이디어가 나왔다. 당시 유재석과 황정민은 "요즘은 여행도 전부 앱으로 계획한다"는 대화를 나누며 무작정 떠나는 여행의 묘미를 논의했다. 황정민은 "아무 준비 없이 가는 여행이 더 재미있을 것 같다"며 즉석에서 '풍향고'라는 이름을 제안해 화제를 모았다. 이 프로그램은 유재석, 지석진, 황정민, 양세찬이 모든 것을 현장에서 해결하며 만들어가는 무계획 여행기를 다룬다. '풍향GO'는 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“애정 듬뿍 볼뽀뽀” 케플러(Kep1er), 글로벌 대세돌의 1위 앙코르 무대[지형준의 Behind]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197729"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 케플러(Kep1er·최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)가 데뷔 이래 빌보드 차트에 첫 입성함과 동시에 음악 방송에서도 1위를 기록하며 글로벌 대세돌의 입지를 완벽하게 굳혔다. 케플러는 지난 12일 방송된 SBS M 음악 방송 프로그램 ‘더쇼’에서 7인조로 재편된 후 첫 1위를 차지했다. 이펙스, 비비지를 제치고 더쇼 초이스에 선정된 케플러. 1위 축포에 놀라며 소감을 전했다. 김채연은 “처음으로 더쇼에서 트로피를 받아 행복하다”며 “케플리안(팬덤명), 새로운 모험 시작의 1위를 안겨 줘서 고맙고, 앞으로도 행복하게 달려 나가자”고 전했다. 서영은 또한 “앨범을 준비하면서 새롭게 도전한 것들이 많았는데 지지하고 응원해 준 케플리안 덕분”이라며 “남은 활동도 지켜봐 달라”며 감사 인사를 남겼다. 이날 생일을 맞이한 샤오팅도 “제일 좋은 생일 선물이다”라며 기쁨을 감추지 못했다. 1위 앙코르 무대에서는 동서남북 게임을 통해 ‘멤버 서로에게 뽀뽀해 주기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 “몸무게 89㎏, 北서는 몸무게 적게 나가면 망신”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921701"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 몸무게를 깜짝 공개한다. '탈북민 보스' 이순실은 11월 17일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 “내 몸무게는 89kg”라고 자신의 몸무게를 당당히 공개한다. 이순실은 “북한에서는 잘 먹고 잘 사는 집만 몸무게를 공개하고 자랑했다. 전혀 창피한 게 아니다”며 북한에서 삶의 질 척도의 기준이 몸무게임을 밝힌다. 여기에 이순실은 “북한에서 몸무게 작게 나가는 것은 자랑이 아닌 망신”이라고 덧붙이며 한국과는 정반대인 미의 기준에 대해 말한다. 이날은 특히 이순실이 신제품 광고 모델로 직접 나선 가운데 프로다운 능숙한 표정과 제스처를 보여주며 실제 광고 모델의 박수를 끌어낸다. 이와 함께 이순실은 직원들에게 직접 아이돌 무대 화장도 해주며 “진짜 잘 생겼다”라고 자화자찬해 폭소를 안긴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[707·특전사 vs 육군·해병대, 줄사다리 접전…조성원 "쉽지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912286"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 연합 인질 구출 작전 결과가 공개된다. 오는 19일 밤 10시 방송하는 채널A 예능 '강철부대W' 8회에서는 707x특전사 연합과 육군x해병대 연합이 맞붙은 '연합 인질 구출 작전' 결과가 공개되는 가운데, 특임대 조성원 팀장이 또 한 번 스페셜 MC로 나선다. 이날 2주 연속 스튜디오를 찾은 조성원 팀장은 '누가 (스튜디오를) 불편하게 했냐'는 물음에 김동현을 쓱 바라보면서 "(특임대가) 빨리 떨어졌다고 하셔서…"라고 뒤끝을 드러낸다. 이에 김동현은 곧장 "아니, 그건 사실이니까"라고 응수해 조성원 팀장을 진땀 흘리게 한다. 이어 4강전 사전 미션인 '연합 인질 구출 작전' 현장이 공개된다. 앞서 '육군X해병대' 연합의 전유진 이수연은 '707X특전사' 연합보다 빠르게 무전을 수신해 재빨리 사다리를 캐리한 뒤 건물 내부 침투까지 성공했던 터. 하지만 건물에 들어간 이수연이 돌연 사라져 궁금증을 안겼고, 이에 전유진은 무전을 든 채 다급히 이수연을 찾아 나섰다. '70]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 안성훈, 손태진에 맞불 작전 놨다…'불명' 첫 우승 트로피]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689337"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 안성훈이 베네핏을 받은 홍자를 누르고 감격의 첫 우승 트로피를 품에 안았다. 안성훈은 트로트 오디션 우승자 빅매치에서도 승리하며 놀라운 상승세로 승리까지 이뤄냈다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 ‘불후의 명곡’ 681회의 시청률은 전국 6.9%, 수도권 6.0%로 1위 행진을 이어갔다. 이는 94주 동시간 시청률 1위의 기록이다. 지난 16일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 681회는 ‘환상의 짝꿍 특집’ 2부로 펼쳐졌다. 신성, 신유, 손태진, 안성훈, 홍자 등 트로트 레전드가 무대에 트로피를 두고 피 터지는 대결을 펼쳤다. 특히, 지난 1부 우승자 이수연의 짝꿍 홍자는 원하는 5번째 순번을 확정하고 경연이 진행됐다. 가장 먼저 이름이 꼽힌 신성은 ‘불후’ 첫 단독 출연으로 남진의 ‘빈 잔’으로 무대를 밟았다. 신성은 매력적인 저음 보이스로 첫 소절부터 이목을 끌어당겼다. 무대 중간 등장한 합창단이 신성과 어우러지며 압도적인 시너지를 냈고, 뮤지컬 같은 느낌마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은 블랙핑크 그 자체, 어떤 색도 잘 어울려 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921700"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은의 러블리한 화보가 공개됐다. 신예은은 최근 제이에스티나와 함께한 화보에서 블랙과 핑크 착장으로 다채로운 매력을 선보였다. 먼저 신예은은 핑크 원피스에 베이지 컬러의 바라클라바를 매치해 포근한 겨울 패션을 완성했다. 신예은은 청순한 미모가 돋보인다. 또 다른 사진에서 신예은은 블랙 미니 원피스에 시스루 장갑, 블랙 백을 매치해 도도하면서도 치명적인 매력을 뽐냈다. 한편 신예은은 tvN 토일드라마 '정년이'에 출연 중이다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 윤정년(김태리 분)을 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 다룬 작품. 신예은은 극중 정년(김태리 분) 라이벌이자 매란국극단 엘리트 허영서로 열연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["北에선 날씬한 게 망신"..'탈북민 보스' 이순실, 89kg 당당 공개 [사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283114"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 '탈북민 보스' 이순실이 몸무게를 당당히 밝힌다. 17일 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '사당귀'에서 '탈북민 보스' 이순실이 "내 몸무게는 89kg"라고 자신의 몸무게를 당당히 공개해 눈길을 끈다. 이날 이순실은 "북한에서는 잘 먹고 잘사는 집만 몸무게를 공개하고 자랑했다. 전혀 창피한 게 아니다"라며 북한에서 삶의 질 척도의 기준이 몸무게임을 밝힌다. 여기에 이순실은 "북한에서 몸무게 작게 나가는 것은 자랑이 아닌 망신"이라고 덧붙이며 한국과는 정반대인 미의 기준에 대해 말한다. 또한 이순실이 신제품 광고 모델로 직접 나선 가운데 프로다운 능숙한 표정과 제스처를 보여주며 실제 광고 모델의 박수를 끌어낸다고. 이와 함께 이순실은 직원들에게 직접 아이돌 무대 화장도 해주며 "진짜 잘 생겼다"라고 자화자찬해 폭소를 안긴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양육비 갈등' 송종국, 결국 이민? "캐나다 영주권 취득…곧 떠날 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986412"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가보자GO’ 갈무리 축구 국가대표 선수 출신 송종국이 캐나다 영주권을 취득했다고 밝혔다. 지난 16일 방송된 MBN ‘가보자고(GO)’에서는 현재 평택에서 캠핑카 생활 중인 송종국의 근황이 공개됐다. 이날 방송에서 송종국은 ‘돌싱’의 일과를 공개했다. 그는 “늦게 자서 천천히 일어난다. 초등부, 중등부 수업이 밤 10시쯤에 끝난다. 집에 들어와 씻으면 자정이 넘는다”고 전했다. 이어 은퇴 후 2012년부터 축구교실을 운영 중이라며 “코로나 시국 이후로 아직 정상적인 궤도에 못 올라왔다”고 고충을 토로했다. 송종국은 앞으로의 계획을 묻는 MC들의 질문에 “현재 캐나다 이민 계획이 있다“고 밝혔다. 그는 “아이들을 가르치는 일은 좋아서 계속할 생각이다. 그런데 최근 캐나다 영주권이 나왔다. 캐나다가 축구 시장이 괜찮아서 가보려 한다. 외국 생각은 해본 적 없었는데, 캐나다에 가게 되면 새로운 도전이 될 것 같다“고 전했다. ‘가보자GO’ 갈무리 송종국은 인터뷰에서 “원래는 계속 도전하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 갑자기 왜 질투?…"사람들 행복한 게 싫어"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216948"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 김대호 아나운서가 솔직한 마음을 털어놓는다. 17일 방송될 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 그리고 중식 대가 여경래 셰프가 강연자로 출연해, 진솔하고 특별한 이야기를 전한다. 김대호 아나운서는 오은영 박사에게 "요즘 사람들이 행복한 게 싫다"며 솔직한 고민을 고백했다. 바쁜 일정 속에서 예민해진 자신을 되돌아보며 진지한 상담을 요청한 김대호에게 오 박사가 전한 조언은 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 이어 모니카는 오은영 박사가 있어 출연을 결심했다며 밝은 모습으로 등장, "강연자들에서만 볼 수 있는 특별함이 있어야 한다"며 오 박사에게 직접 춤 동작을 가르치기 시작했다. 어색하지만 즐겁게 리듬을 타는 오은영 박사와 이를 함께 따라 하는 방청객들까지 유쾌한 장면을 연출한다. 마지막 강연자로 나선 중식의 대가 여경래 셰프는 오은영 박사와의 뜻깊은 인연을 공개하며 흥미로운 에피소드를 전한다. 오 박사는 여경래 셰프를 반갑게 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영빈 “몸이 이상해 꽉꽉” 기절초풍 닭 댄스에 박진영도 충격(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921697"/>
        <updated>2024-11-17T05:10:46.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안영빈이 닭으로 변신한다. 11월 17일 방송되는 KBS 2TV 신규 예능 프로그램'더 딴따라' 3회에서는 2라운드에 진출한 36인의 경쟁이 시작된다. 이 가운데 23세 안영빈이 상상을 초월한 닭 댄스를 선보여 박진영, 차태현, 김하늘, 웬디를 경악하게 한다. 이날 막간극이라고 자신의 무대를 소개한 안영빈은 “어느 날 오디션에 갔는데 그 날 따라 잘 안 풀려서 도망가고 싶었다”라더니 “닭이 되고 싶었다. 그때의 순간을 바탕으로 만들었다”며 생생했던 과거 경험을 털어놓는다. 이어 안영빈은 노래를 하다가 긴장감에 날달걀을 꺼내 목을 푼 후 다시 노래를 하더니 이내 “빡”이라는 소리와 함께 몸이 점점 꼬이기 시작하면서 “몸이 이상하다 꽉꽉”하며 어쩔 줄 몰라 한다. 이어 노래소리가 어느새 “꼬끼오”로 바뀌면서 닭과의 물아일체를 시작한다. 이를 바라보던 박진영은 벌어진 입을 다물지를 못하고, 차태현은 배를 잡고 웃음을 터트린다. 이어 웬디는 “우와~”라고 외마디 소리만을 지르고, 김하늘은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 박재범 작가가 선사하는 ‘사이다’ [작가 리와인드(144)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893587"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;편집자 주&gt; 작가의 작품관, 세계관을 이해하면 드라마를 더욱 풍성하게 즐길 수 있습니다. 작가들은 매 작품에서 장르와 메시지, 이를 풀어가는 전개 방식 등 비슷한 색깔로 익숙함을 주기도 하지만, 적절한 변주를 통해 성장한 모습을 보여주기도 합니다. 또 의외의 변신으로 놀라움을 선사합니다. 현재 방영 중인 작품들의 작가 필모그래피를 파헤치며 더욱 깊은 이해를 도와드리겠습니다. ‘빈센조’에서는 이탈리아 마피아 변호사가 악당의 방식으로 악당을 쓸어버리는 이야기로 카타르시스를 선사했다면, ‘열혈사제’ 시리즈에서는 열혈 신부가 악의 무리를 소탕하는 과정으로 쾌감을 극대화했다. ‘신의 퀴즈’ 시리즈를 통해 수사물의 긴장감을 자아냈던 박재범 작가가 코믹과 스릴러의 절묘한 조화를 보여주며 자신만의 장르를 구축해 나가고 있다. 현재 방송 중인 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또: 천사파의 보스, 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 국내 최고 마약 카르텔과 ‘한판 뜨는’ 수사극이다. 지난 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리VS신예은, 마지막 오디션…新 국극왕자 누구? (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163318"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’ 김태리와 신예은 중 매란의 새로운 왕자가 탄생한다. ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비)가 오늘(17일) 대망의 최종화를 방송한다. 지난 11화에서는 다시금 국극 배우의 꿈을 품고 매란에 돌아온 윤정년(김태리 분)이 간판스타 문옥경(정은채 분)과 서혜랑(김윤혜 분)이 떠나고 쇠퇴의 길로 향하고 있는 매란국극단의 쇄신을 꿈꾸며, 라이벌 허영서(신예은 분)과 함께 ‘새로운 왕자’ 자리를 두고 경쟁을 시작하는 모습이 흥미진진하게 그려졌다. 이와 함께 새로운 국극 ‘쌍탑전설’의 오디션을 준비하던 정년이는 훗날 주연으로 무대에 함께 서기로 약속했던 홍주란(우다비 분)과 가슴 아픈 이별을 맞이하며 보는 이의 눈물샘을 자극하기도 했다. 이처럼 아픈 시련과 역경들을 딛고 조금씩 성장해나가고 있는 정년이가 국극이란 별천지에서 찬란하게 빛나는 별이 될 수 있을지 귀추가 주목되고 있는 상황이다. ‘정년이’ 측이 최종화 방송을 남겨두고, 정년이와 영서가 ‘쌍탑전설’ 속 주인공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["꼰대 뒷담화하더니"… 전현무, 절친 아나운서 인성 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039279"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 MC 전현무가 아나운서 김보민, 박지현, 가애란, 엄지인의 실제 성격을 폭로한다. 17일 오후 4시40분 방송하는 KBS 2TV 예능물 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 전현무가 "나랑 선배 뒷담화하던 엄지인이 제일 꼰대가 됐다"라고 주장한다. 이날 전현무는 홍주연의 맞춤형 일일 멘토로 홍주연의 전 팀장 김보민, 한국어연구부 팀장 박지현, 홍주연의 현 팀장 가애란 아나운서가 등장하자 "에구구"라며 웃음을 터트린다. 특히 "셋 다 정말 착하다"라고 운을 뗀 뒤 세 아나운서의 멘토링을 유심히 지켜보던 전현무는 "세 사람을 보고 있으면 자리가 사람을 만든다는 말을 제대로 느낀다. 저 자리에 있으니 아예 다른 사람이 됐다"라며 승진과 함께 180도 달라진 세 사람의 인성 폭로전을 이어가 스튜디오를 폭소하게 했다. 급기야 전현무는 "아나운서실에서 제일 무서운 게 있다. 세월이 지나 홍주연이 엄지인처럼 되는 것"이라고 덧붙여 엄지인을 배꼽 잡게 한다. 이와 함께 "엄지인도 저러지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리vs신예은, 국극계 라이벌 마지막 맞대결 [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912259"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리와 신예은 중 매란의 새로운 왕자가 탄생한다. tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인) 11화 방송에서는 다시금 국극 배우의 꿈을 품고 매란에 돌아온 윤정년(김태리 분)이 간판스타 문옥경(정은채 분)과 서혜랑(김윤혜 분)이 떠나고 쇠퇴의 길로 향하고 있는 매란국극단의 쇄신을 꿈꾸며, 라이벌 허영서(신예은 분)과 함께 '새로운 왕자' 자리를 두고 경쟁을 시작하는 모습이 흥미진진하게 그려졌다. 이와 함께 새로운 국극 ‘쌍탑전설’의 오디션을 준비하던 정년이는 훗날 주연으로 무대에 함께 서기로 약속했던 홍주란(우다비 분)과 가슴 아픈 이별을 맞이하며 보는 이의 눈물샘을 자극하기도 했다. 이처럼 아픈 시련과 역경들을 딛고 조금씩 성장해나가고 있는 정년이가 국극이란 별천지에서 찬란하게 빛나는 별이 될 수 있을지 귀추가 주목되고 있는 상황이다. 이 가운데 '정년이' 측이 17일 최종화 방송을 남겨두고, 정년이와 영서가 '쌍탑전설' 속 주인공 아사달 역을 쟁취하기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 충격 발언 "네가 다 말아먹었다"…살얼음판 분위기 (뭉쳐야 찬다3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796724"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독이 선수들을 질책한다. 17일 방송하는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스' 선배들이 신입 선수들의 적응을 위해 라커룸 오리엔테이션을 실시한다. 안정환 감독을 어려워하는 신입 선수들을 위해 이대훈, 허민호 등 '뭉찬' 고인물들이 '안정환 사용 설명서'를 꺼내들어 관심이 집중된다. 이들은 안정환 감독이 선호하거나 싫어하는 선수 유형을 전격 공개하는 것은 물론 그에게 사랑받을 수 있는 여러 꿀팁까지 소개해 분위기가 후끈 달아오른다. '어쩌다뉴벤져스'가 'K7 리그 무패 우승' 타이틀을 지닌 상대팀과의 대결에서 참담한 경기력을 보이자 안정환 감독이 다시 한번 팩트 폭행을 날린다. 전반전 종료 후 호랑이 감독 모드로 변신한 안정환 감독은 "네가 경기 다 말아먹었다", "너는 오늘 뭐 했냐?"며 실수한 선수를 콕 집어 지적하기 시작한다. 작전타임은 싸늘한 살얼음판 분위기가 되지만, 주장 양준범이 곧바로 선수들을 다독여 '어쩌다뉴벤져스'는 전의를 불태운다. 안정환 감독에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, '쌍수 다섯 번' 사연에 "100% 만족할 순 없어, 나도 마찬가지" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316896"/>
        <updated>2024-11-17T04:11:12.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 쌍꺼풀 수술을 다섯 번 했다는 사연에 모든 수술이 100% 만족할 수는 없다고 조언했다. 17일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 11시 내고향 코너로 꾸며진 가운데 쌍꺼풀 수술을 다섯 번 했다는 청취자의 사연이 소개됐다. 한 청취자는 “쌍꺼풀 수술을 다섯 번 했는데 하루 종일 제 눈만 쳐다보고 있다”라고 고민을 털어놨다. 아직도 크게 만족스럽지 못하다는 사연. 이에 쌍꺼풀 수술 경험자인 박명수는 “모든 수술이 100% 만족스럽진 않다. 저도 마찬가지다. 저는 눈썹이 찔려서 했지만 이게 자꾸 미용으로 가게 되더라. 저는 안검하수가 있어서 눈이 감겨서 이것도 잡아줘야 되고 그런 게 있는데 100% 만족할 수 없고 눈이라는 게 로봇이 해도 다 짝짝이다. 쌍꺼풀 수술도 아무리 선생님이 3D(장비)를 갖다 놓고 해도 똑같이 나올 수가 없다. 어느 정도 선에서는 만족하셔야 할 것 같은데 사실 잘하는 분들이 잘한다. 그런데 잘하는 분들은 또 비싸다”라고 현실을 언급했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 속마음 폭로 당했다 “안은진 진짜 괜찮은 여자” (전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921693"/>
        <updated>2024-11-17T03:25:18.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 전현무가 덱스 속마음을 폭로했다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 배우 안은진과 최다니엘이 게스트로 출연했다. 이날 홍현희는 안은진에게 최근에 덱스와는 언제 연락 했냐며 기습 질문을 던졌다. 이에 안은진은 덱스의 본명인 진영이를 언급하며 “냉터뷰 때…”라고 말을 더듬었다. “왜 당황하냐”는 말에 안은진은 “티가 났냐. 여기까지만 하겠다”며 너스레를 떨었다. 이를 듣고 있던 전현무는 "덱스가 개인적으로 한 얘기가 있다. '안은진 씨 진짜 괜찮은 여자'라더라"고 전했다. 이에 안은진은 "거기서 또 마음을 내비쳤냐. 지겨워, 지겨워"라고 농담했다. 한편 안은진과 덱스는 최근 종영한 tvN '언니네 산지직송'에서 남다른 남매 케미로 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 김태리…'정년이' 과몰입 부른 감정 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912210"/>
        <updated>2024-11-17T03:25:18.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 김태리의 감정 열연이 돋보인다. 현재 방송 중인 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 국극 스타라는 꿈을 이루기 위해 모든 열정을 쏟아붓는 윤정년으로 분해 호연을 선보이고 있다. 그는 매회 실감 나는 열연으로 정년이의 다채로운 감정을 시청자들에게 온전히 전달하며 몰입감을 최대치로 끌어올렸다. 김태리는 떡목이 된 정년이를 표현하기 위해 쉰 소리로 대사를 읊거나 노래하는 등 디테일한 연기로 끝판왕을 선보이며 믿고 보는 배우의 진가를 또다시 입증했다. 특히, 주란이(우다비 분)와의 예상치 이별의 순간에 속상함과 섭섭함 등 복합적인 감정을 담아 울분을 토해내는 감정 연기는 안타까움을 안기기에 충분했다. 지난 16일 방송된 '정년이' 11회에서는 떡목이 된 채 국극단으로 들어온 정년이의 이야기가 그려졌다. 정년이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애둘맘 이지현 쩍 갈라진 몸매 비법? 커피에 이것 넣어 마신다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921692"/>
        <updated>2024-11-17T03:25:18.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 즐겨마시는 커피를 소개했다. 이지현은 11월 14일 소셜 계정에 "맛있겠죠, 한번 만들어보세요"라며 땅콩 버터를 넣은 마든 커피 레시피를 공개했다. 먼저 이지현은 땅콩버터 두 스푼을 컵에 골고루 발랐다. 이어 이지현은 아메리카노를 붓고 거품기로 잘 섞었다. 이지현은 미리 준비해 둔 차가운 우유에 커피와 땅콩버터를 넣은 뒤 꿀로 당도를 맞췄다. 이지현은 “그렇게 마셔보고 싶더라. 완전 고소하다"고 덧붙였다. 한편 땅콩버터는 단백질과 지방 함유량이 많아 포만감이 오래 지속되고 식욕 조절에 도움을 준다. 탄수화물을 섭취하기 전에 땅콩버터를 먹으면 혈당 스파이크를 막는데도 효과적인 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공승연, 소멸할 것 같은 얼굴 크기…초록색 코트가 찰떡이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921691"/>
        <updated>2024-11-17T03:25:18.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공승연이 물오른 비주얼을 자랑했다. 공승연은 11월 17일 소셜미디어를 통해 "JOINUS"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 초록색 코트를 착용한 공승연의 모습이 담겨있다. 작은 얼굴에 꽉 들어찬 이목구비가 시선을 사로잡는다. 한편 공승연은 트와이스 정연 친언니로, 지난 2012년 광고를 통해 데뷔했다. 6일 개봉 영화 '데드라인'을 통해 관객들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>