<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-04T03:09:41.945Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수민, 알고보니 子 차태현 연기 스승 “걱정 많았지만 결국 해내” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893447"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 배우 최수민이 아들 차태현에게 연기를 가르쳤다고 고백했다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '문경'의 최수민이 게스트로 출연했다. 이날 최수민은 인생 영화로 아들 차태현이 출연했던 영화 '복면달호'(2007)를 꼽았다. 차태현의 연예인 끼를 미리 알아챘다는 최수민은 "중학교 2학년 때 교회에서 '문학의 밤'을 했다. 혼자서 10분짜리 콩트를 쓰고 친구와 무대에 나가서 연기하는데 너무 잘하더라. 제 마음속으로 '쟤가 탤런트 해도 되겠다'고 생각했다. 소름이 끼치더라"고 말해 놀라움을 안겼다. 이어 "태현이 장래희망이 PD였다. 공부를 열심히 해야 PD가 된다고 하면서 공부를 시켰다. 근데 고등학교 2학년 겨울방학에 탤런트를 하고 싶다고 하더라. 그때부터 제가 대사를 가르치고 아버지가 액션을 가르쳤다. '충분히 너는 할 수 있다'고 지지해줬다. 걱정도 많고 힘든 점도 많았지만 결국 해냈다"며 아들을 향한 애정을 드러냈다. 한편 지난달 28일 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완, 아들·딸만 미국 보내고..."애들 자립심 놀라워" ('사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308228"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정·도경완 부부가 자녀인 연우, 하영이의 자립심에 깜짝 놀란다. 오는 9월 7일, 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. '내생활'을 향한 뜨거운 기대의 중심에는 MC를 맡은 '도장부부' 도경완·장윤정 부부와 오랜만에 예능 프로그램으로 랜선 이모·삼촌들과 만나는 '도도남매' 연우·하영이가 있다. 이런 가운데 9월 4일 도장부부가 서면 인터뷰를 통해 '내생활'에 출연한 이유와 MC 호흡, 첫 녹화 소감을 밝혔다. 먼저 도경완과 장윤정은 모두 아이들의 사생활에 대한 궁금증을 '내생활' 출연 및 MC를 맡은 이유로 꼽았다. 장윤정은 "성장과정이나 일상 생활을 담아냈던 기존 육아 예능과 달리, 내 아이의 사생활을 엿볼 수 있다는 신선한 기획안이 좋았다"라고, 도경완은 "실생활에서는 알기 힘든 내 아이들의 본모습을 알아갈 수 있는 기회라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애, 오늘은 희블리[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893446"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“22기 순자 분교 안 숨겨, 같은 한양대 동문” 영수 대신 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893445"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 영수(가명)가 순자(가명)의 대학 분교 논란을 언급했다. 앞서 8월 21일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO(나는 솔로)'에서 22기 영수는 한양대 공대에서 생명공학을 전공하고 경북대 의학전문대학원을 졸업해 현재 마취통증의학과 전문의라고 소개했다. 이어 8월 28일 방송분에서 여성 출연자 자기소개에 나선 순자는 "여기서 동문을 만나버렸다. 저는 한양대 디자인 대학을 졸업했다"고 반가워 했다. 자막에는 순자의 학력을 '한양대학교 에리카 졸업'이라고 정확히 기재했으나 방송 이후 일부 시청자들은 분교 출신인 순자가 영수를 '동문'이라고 칭한 것은 사실이 아니라고 지적했다. 논란이 계속되자 8월 31일 영수는 개인 소셜미디어에 "저는 한양대 서울캠퍼스에 속했지만 옆 한양여대랑 동아리 활동도 같이 했고 에리카쪽 강의도 신청해서 강의도 들을 수 있었으며 저는 읽고 싶은 책이 있어 에리카 도서관에서 책도 빌렸던 경험이 있습니다. 축제 때도 놀러 갔었네요 생각해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 카메라 플래시에도 흔들림 없는 표정[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893444"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민X정국 입대 전 日 우정여행 포착, 월드★ 아닌 장난꾸러기들(이게 맞아?!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893442"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민과 정국이 단짝 케미를 발산했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '이게 맞아?!' 측은 9월 4일 지민과 정국의 마지막 여행지 일본 삿포로에서의 여행 순간이 담긴 ‘시즌 포스터-겨울’ 2종을 공개했다. 이번에 공개된 ‘시즌 포스터-겨울’ 2종에는 설원의 풍경에서 바라만 봐도 즐거운 지민과 정국의 모습이 담겼다. 먼저 멋진 설경 속에서 겨울 스포츠를 즐기기 위해 스키 복장을 갖춰 입은 지민과 정국이 색다른 매력을 전한다. 미소와 함께 브이를 하고 있는 지민과 정국의 모습을 통해 두 사람이 삿포로에서 쌓은 즐거운 추억을 엿볼 수 있다. 두 번째 포스터에는 지민과 정국의 장꾸미 가득한 케미와 관계성이 담겨 있다. 장난기 넘치는 정국이 지민과 눈싸움을 벌이는 유쾌한 순간을 담았다. 눈덩이는 쥐고 있지만 정국이 던진 눈을 속수무책으로 받아주고 있는 지민의 모습을 통해 ‘부산즈’만의 귀여운 관계성과 활기찬 모습이 또 다른 재미를 유발한다. '이게 맞아?!'는 지민과 정국이 특별한 추억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, 변호사 ‘재완’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893441"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경남, '정글밥' 고정 출격…카리스마 배우→예능 금쪽이 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767882"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정글밥’이 4회 연속 동시간대 시청률 1위를 기록하며 성공리에 바누아투 여정을 마친 가운데, 새 멤버와 새로운 정글행을 예고해 이목이 집중된다. 10일 방송되는 SBS ‘정글밥’은 동남아시아 북동부에 위치한 팔라완 제도로 떠난다. 팔라완 제도는 1700여 개에 달하는 섬만큼이나 다채로운 식문화와 풍부한 해양자원이 있는 환상의 섬. 그중에서도 팔라완 제도의 최초 부족이 살고 있는 곳으로 찾아가 한식을 전파한다. 류수영은 이번 장소에 대해서 “팔라완 제도는 한국처럼 쌀밥 문화가 있는 곳이기 때문에 한국의 밥도둑인 반찬 문화를 많이 알리고 오겠다”고 밝혔다. 또한 ‘정글밥’을 함께하는 밥친구 멤버에도 변화가 생길 예정이다. 바누아투 편을 함께 했던 ‘K-집밥 마스터’ 류수영을 필두로 ‘자연인’ 이승윤, ‘인천 인어’ 유이 그리고 새로운 멤버 배우 김경남이 막내로 합류한다. ‘정글밥’ 선배들의 귀여운 텃세에 당황하던 것도 잠시, 김경남은 촬영이 진행될수록 발군의 예능감을 발휘하며 빠르게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유아인 부하' 정만식, '베테랑2'로 돌아온다..."전 처벌 다 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308226"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑'의 분노 유발 캐릭터, 전 소장(정만식)과 박 기자(신승환)가 '베테랑2'에서도 등장할 예정이다. 영화 '베테랑2'의 콘텐츠가 공개될 때마다 전편 '베테랑'에서 만났던 반가운 얼굴들이 예비 관객들 사이 유쾌하게 회자되고 있다. 그중 예고편에 등장하는 배우 정만식, 신승환의 존재감은 유독 예비 관객들의 눈길을 끈다. 일명 '베테랑 유니버스'를 완성할 정만식, 신승환은 9년 전 '베테랑'의 입소문 흥행 뒷심을 발휘하게 한 신 스틸러들이다. 정만식은 2% 부족한 반건달, 반 양아치스러운 깡패 전 소장 역할을 맡아 재벌 3세 조태오(유아인)의 수하로 활약한 바 있다. 극 중 막내 윤 형사(김시후) 배에 칼을 꽂아 관객들의 분노를 일으켰던 그가 '베테랑2'에서도 여전한 악인의 모습으로 등장할 예정이다. 예고편에서 전 소장은 성경책을 끌어안고 "그래서 저는 처벌 다 받았잖아요"라며 뻔뻔하게 웃는 모습으로 공개돼 캐릭터 분노 지수를 높이고 있다. 신승환이 맡은 박 기자 캐릭터는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우미화 ‘정년이’ 합류, 여성 국극단 단장 된다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893440"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우미화가 ‘정년이’에 합류한다. 9월 4일 소속사 측에 따르면 배우 우미화가 tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비) 출연을 확정지었다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 극 중 우미화가 맡은 ‘정남희’는 매란 국극단과 마찬가지로 여성 국극단인 ‘우리 소리 국악단’ 단장이다. 우미화는 “여성이 주체가 된 예술장르인 여성 국극은 여성의 활동에 많은 제약이 있던 시대에 큰 인기를 끌었다. 시대를 초월했던 문화 다양성의 시초였다고 생각한다. 우리나라 창극사에 한 획을 그었던 여성 국극인들의 이야기를 전한다는 생각에 무척 설렌다. 이전 작품에서 보여드리지 못했던 새로운 모습에 많은 기대 부탁드린다”고 전했다. 우미화는 최근 tvN 드라마 ‘감사합니다’에서 봄햇살 같은 환한 미소를 지닌 이정하 어머니 안혜영 역으로 시청자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, '공개연애 후보'에 子 소개 후 울컥..관계 발전하나(여배우의 사생활) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263451"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 파트너인 노성준에게 아들을 소개했다. 3일 방송된 '여배우의 사생활'에서는 예지원 오윤아 이수경, 그리고 이들의 '썸남' 이동준 노성준 강호선까지 세 커플 완전체가 모인 기념으로 야외 무도회가 열렸다. '여배우 트리오' 예지원X오윤아X이수경은 레드카펫 대신 그린카펫 워킹을 준비했다. '썸남'들의 숙소 또한 분주해졌다. 예지원의 파트너인 '한국무용가' 이동준은 무용으로 몸을 풀었고, 오윤아와 '돌싱'끼리의 공감대를 쌓아가는 중인 노성준은 연신 머리를 만지며 멋을 부렸다. 그러나 이수경의 'E형 썸남' 강호선은 뭔가 안절부절못하는 모습으로 숙소 주변을 서성거렸다. 앞서 강호선은 이수경이 준비한 천연 아로마 테라피 데이트에 나섰다. 서로 좋아하는 향 이야기로 가까워지던 중, 강호선이 고른 향에 대해 이수경은 "긴장하고 초조하고 불안할 때 고르는 향이네요"라고 말했다. 실제로 '초긴장' 중이었던 강호선은 속마음을 들켜 의기소침해졌다. 이어 강호선은 이수경을 위해 어디서도 구할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수찬 측 “母 ‘물어보살’ 발언 모두 사실, 경찰에 신변보호 요청”[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893437"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무엇이든 물어보살’에서 공개된 가수 아들 사연의 주인공이 김수찬으로 밝혀진 가운데, 소속사 측이 입장을 전했다. 현재엔터테인먼트는 9월 4일 김수찬 공식 팬카페를 통해 "이번 '무엇이든 물어보살' 방송에 관한 당사의 입장을 전달드린다"며 "현재엔터테인먼트는 김수찬님과 어머님의 의사를 최우선적으로 존중해 이번 일을 적극 대처하기로 결정했다"고 밝혔다. 이어 "김수찬 님의 어머님께서 방송에서 하신 내용의 팩트 체크는 모두 이루어졌다. 또한 방송에서 다뤄지지 않은 김수찬 님과 어머님에 관한 허위사실 및 명예훼손에 관한 다량의 증거들을 확보해 놓았으며 방송 이후 경찰에 어머님의 신변보호요청 또한 진행해둔 상태"라고 전했다. 그러면서 "현 상황에 대해 김수찬 님 부친의 반론 제기 및 악의적인 행위가 추가적으로 이루어진다면 저희 현재엔터테인먼트는 아티스트 보호차원에서 선처 없는 강경한 법적처벌로 대응할 것"이라며 "무분별한 추측성, 악의적 댓글들에 관하여도 수사기관에 의뢰, 단호히 대처할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사격 김예지 “매일 전주→임실 자전거 출퇴근, 살 찢어져 피 뚝뚝 흘려도”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893436"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표 사격선수 김예지가 매일 90km 자전거 출퇴근했다고 밝혔다. 9월 4일 선공개된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 사격선수 김예지가 자기님으로 출연해 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 김예지는 "새벽 5시부터 두 시간 반을 자전거 타고 사격장에 출근했다더라"는 말에 "왕복 90km 정도를 자전거 타고 출퇴근 했다. 전주에서 임실까지. 어떻게 하면 효율적으로 체력 훈련을 할 수 있을까. 내 시간을 아껴가면서. 해서 나온 결과 값이다"고 이유를 설명했다. 제작진과 인터뷰를 통해서는 "어느 날은 자전거를 타고 출근하고 있었다. 가다가 앞으로 넘어져서 살이 다 찢어지고 쓸렸다. 너무 아파서 턱이 떨어져 나가는 줄 알았다. 턱을 붙잡고 한동안 끙끙대다가 '맞다 출근해야지' 해서 그대로 마스크를 쓰고 피 뚝뚝 흘리는데 마저 자전거 타고 출근했다. 이렇게 할 수 있으면서 하지 않은 제가 부끄러웠다"며 남다른 정신력을 자랑했다. 한편 김예지 선수가 출연하는 '유 퀴즈 온 더 블럭'은 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, '나혼산'서 집 공개 후 고통...결국 '7억 집'으로 이사간다 ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308223"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 아나운서의 동생 김성호가 그의 아나운서 학원비를 군인 월급으로 대준 사실이 알려졌다. 5일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'에서 MBC 아나운서 오승훈과 장동민 그리고 가수 육중완이 김대호 아나운서의 새 보금자리 찾기에 나선다. 이날 방송에는 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후, 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 토로하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 발품을 팔 시간이 부족해 '홈즈'에 의뢰하게 됐다고 밝힌다. 그는 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다고 밝히며, 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바랐다. 또, 배달 앱을 켰을 때, 맛집이 많길 바랐으며, 텃밭과 마당과 호장마차 공간이 무조건 필요하다고 밝혔다. 또한 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 이날 복팀에서는 오승훈 아나운서와 장동민이 대표로 출격했고, 덕팀에서는 가수 육중완이 대표로 출격한다. 세 사람은 김대호가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 작가, 인기 소감→충격 실화까지..조세호에 결혼조언도 [유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263448"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '인생을 향해 쏘다' 특집이 펼쳐진다. 4일 방송되는 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주/ 이하 '유퀴즈')' 260회에는 유하면서 강단 있는, 여유 넘치며 묵직한 배우 지진희와 '이혼이 천직'인 이혼 전문 변호사 겸 드라마 작가 최유나, 전 세계가 주목하는 월드 사격수 김예지 선수가 출연한다. '유퀴즈'에서 빵 터지는 예능 포텐으로 레전드 회차를 썼던 배우 지진희가 다시 한 번 자기님들을 만나러 온다. 지진희는 "(지진희씨가) 마음 먹고 예능에 뛰어들면 난리가 난다"라는 유재석의 언급에 "들키고 말았네요"라고 말해 다시 한 번 웃음을 선사한다. 지진희는 '유 퀴즈' 이후 기상청의 러브콜을 받아 지진 안전 캠페인 영상까지 찍은 근황과 함께 황.조.지(황정민+조승우+지진희) 레전드 우정 여행 완결편 후기를 공개한다고 해 관심을 모은다. 20대 시절 묵언 수언을 한 이유와 함께 데뷔 전 금성무의 대역으로 홍콩에서 활동하며 귀신을 봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수민 “어딜 가도 차지현→차태현 얘기, 子 덕 보며 산다” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893435"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 배우 최수민이 두 아들을 향해 고마움을 표했다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '문경'의 최수민이 게스트로 출연했다. 이날 최수민은 '문경'의 유랑할매 캐릭터를 위해 경상북도 문경에서 올로케이션으로 촬영했다고 밝혔다. 차태현은 어머니를 응원하기 위해 문경에서 개최된 '문경' GV(관객과의 대화)에 함께했다고. "아들 때문에 산다"는 최수민은 "큰아들 차지현은 영화 제작자다. 둘째 아들은 차태현이라 어딜 가도 아들들 얘기를 하면 다 아니까 이제는 제가 아들 덕을 보고 있다. 너무 편하고 좋다"고 말해 훈훈함을 안겼다. 한편 지난달 28일 개봉한 '문경'은 쉼 없이 달려오다 번아웃된 직장인 문경(류아벨)이 충동적으로 떠난 경북 문경에서 만행 중인 비구니 스님 가은(조재경)과 떠돌이 강아지 길순을 만나 2박 3일 동안 특별한 동행을 이어가는 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고민중독 초대박’ QWER, 숙소 스케일이…“멤버들 집 한 채씩 줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986406"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 QWER의 소속사 대표 김계란이 멤버들 숙소를 위해 건물을 통째로 빌렸다고 밝혔다. 3일 유튜브 채널 ‘스튜디오 수제’에는 ‘아침먹고가 22화’가 올라왔다. 해당 영상에는 김계란과 QWER이 출연했다. 먼저 MC 장성규는 QWER의 소속사 대표인 김계란에게 ‘숙소가 되게 특이한 구조라고 들었다’고 물었다. 김계란은 “그렇다. 건물을 통째로 임대를 했다. 층별로 멤버들이 살고 있다. 애초에 방을 하나씩 줬다. 집을 하나씩 준거다. 4층은 공용공간, 5층을 합주실”이라고 소개했다. 이후 장성규와 김계란은 QWER의 숙소를 방문해 함께 아침 식사를 했다. 이때 장성규는 “숙소가 서울이 아니라 방송국까지 거리가 멀 거 같다. 근데도 왜 이곳으로 정한 거냐”고 물었다. 김계란은 “(멤버들이) 한 건물 안에서 생활할 수 있게 해야 되고 (밴드라서) 합주 공간이 있어야 했다. 연습을 계속하려면 방음이 잘 돼야 한다. 이 근처에는 이(합주) 소리로 스트레스받는 주민들이 없어야 하니까”라고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 이유진, 첫사랑 기억 조작 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318808"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현 첫사랑으로 등장…교복 입고 학창 시절 찰떡 소화 배우 이유진의 청량한 과거가 시청자들을 사로잡았다. 3일 공개된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식)에서는 자연(한지현 분)과 엮인 하준(이유진 분)의 과거가 드러났다. 과거 자연과 하준은 동창생이었다. 두 사람은 함께 벌을 받게 됐고 하준은 무릎을 꿇고 앉아 있는 자연에게 교복 재킷을 벗어 무릎을 덮어줬다. 또한 한 손으로 자연의 스케치북을 들어주며 "이렇게 하면 둘 다 벌서는 것처럼 보인다? 우리 번갈아 가면서 벌서자"라며 해맑은 웃음으로 싱그러운 매력을 자랑했다. 두 사람은 성인이 돼 해영의 결혼식에서 우연히 재회했다. 하준은 자연이 동화 작가가 됐을 것이라 생각했고 이는 고수위 웹소설을 쓰는 자연을 당황하게 했다. 이어 규현(이상이 분)의 독촉 연락을 받은 그는 "자연아 너 연쇄살인범은 안 된 거지?"라며 직장인의 애환이 담긴 말을 내뱉어 웃음을 안겼다. 이내 자연에게 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 주저앉아 오열 “21년 버텨…이겨내면 해뜰날 온다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585646"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란(45)이 ‘올해의 연예인 유튜버상’을 받고 감격해 눈물을 쏟았다고 밝혔다. 장영란은 4일 자신의 소셜미디어에 “세상에 받고도 믿겨지지 않는 일이 일어났어요. 여러분들 덕분에 제가 2024년 브랜드 대상 올해의 연예인 유튜버상을 받았어요”라고 밝혔다. 공개한 사진에서 장영란은 트로피를 든 채 주저앉아 울고 있다. 장영란은 “엉엉엉 저 울어요. 꿈이야 생시야. 진심으로 감사합니다. 생각지도 못한 너무 넘치는 상을 받아서 너무 과한 상을 받아서 가슴이 벅차올라요”라고 덧붙였다. 이어 “레드카펫을 걷는데 그동안 21년 동안 버티고 참고 견디고 이겨냈던 시간들이 스치고 지나가서 주책 맞게 눈물이 멈추질 않더라구요. 인생을 살며 느껴요. 기적은 분명히 있고 버티고 참고 이겨내면 꼭 해뜰날 있다는 걸 다시 한번 느꼈어요. 희망 잃지 말고 우리 한걸음 더 나아가요”라고 전했다. 2001년 엠넷 VJ로 데뷔한 장영란은 2003년 SBS TV ‘한밤의 TV연예’ 리포터로 활동하며 얼굴을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 김희애 '장동건 보다 연상이에요~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026740"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족(감독 허진호)' 제작보고회가 4일 오전 서울 광진구 자양동 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 '보통의 가족' 제작보고회에 참석한 배우 김희애가 장동건과의 연기 호흡을 말하고 있다. 설경구 장동건 김희애 수현 주연의 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화로 오는 10월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아없숲’ 해외서 통했나? 2주 연속 글로벌 TOP10 시리즈 4위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893432"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'가 2주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 4위를 차지했다. 9월 4일 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'는 2주 연속 대한민국 TOP 10 시리즈 부문 1위 수성은 물론 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 4위에 등극했다. 특히 '아무도 없는 숲속에서'는 8월 26일부터 9월 1일까지 3,800,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록했으며, 멕시코, 콜롬비아, 모로코, 인도, 말레이시아, 필리핀, 싱가포르​를 포함한 총 39개 국가에서 TOP 10 리스트에 이름을 올렸다. '아무도 없는 숲속에서'​는 키노라이츠 9월 1주차 통합 콘텐츠 랭킹 1위를 비롯해 전 세계 언론과 시청자들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 먼저 해외 언론 매체와 시청자들은 “범죄 스릴러 팬들을 확실히 사로잡을 시리즈”(Asian Movie Pulse), “스릴러의 걸작”(IM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 능력남 2명에 대시받아...행복한 고민 ('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308221"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 삼각관계의 주인공이 되면서 행복한 고민에 빠졌다. 지난 3일 방송된 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 예지원, 오윤아, 이수경과 이들의 썸남 이동준, 노성준, 강호선까지 세 커플 완전체가 모인 기념으로 야외 무도회가 열렸다. 그러나 이수경의 'E형 썸남' 강호선은 뭔가 안절부절못하는 모습으로 숙소 주변을 서성거렸다. 앞서 강호선은 이수경이 준비한 천연 아로마 테라피 데이트에 나섰다. 강호선은 이수경을 위해 어디서도 구할 수 없는 수제 향수를 선물했지만, 이수경은 알레르기 때문에 인공 향을 쓰지 않는다며 난감해했다. 결국 이수경은 "예지원, 오윤아와 나눠 가지겠다"라고 하며 어색한 분위기 속 강호선의 선물을 받았다. 이러한 직전 데이트의 여파로 강호선은 마음이 편치 않은 상황이었다. 그러던 도중, 누군가 세 커플을 향해 걸어왔다. 그는 "저는 엄보람이고 제 파트너는 이수경 씨다"라며 자신이 4번째 출연자 '메기남'임을 밝혔다. 느닷없는 삼각관계 선포에 강호선과 이수경 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승희, 첫 연극 '임대아파트' 성공적 마무리…"꿈꾸는 청춘 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000510588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000510588"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승희가 첫 연극 '임대아파트'를 마쳤다. 조승희는 지난 1일 서울 종로구 공간아울에서 열린 '임대아파트' 마지막 무대에 올랐다. 7월 6일부터 두 달 여간 진행한 공연을 성공적으로 마무리했다. 이 연극은 2001년 서울의 한 임대아파트에서 살아가는 청춘들의 일상을 담는다. 조승희는 영화감독을 꿈꾸는 연인 홍재생을 뒷바라지하는 윤정현을 맡았다. 조승희는 공개 오디션에서 경쟁률 1140대 1을 뚫고 캐스팅, 첫 연극 도전임에도 안정적인 연기력으로 관객들을 사로잡았다. 특히 청춘을 대변하며 현실과 이상 사이에서 갈등하는 모습을 섬세하게 표현해 공감을 샀다는 평가다. 최근 웹예능 '손병호 게임'에서 '임대아파트'를 향한 애정을 드러냈다. 조승희는 "두 달 내내 긴장해 매일 생방송을 찍는 느낌이었다"면서도 "임대아파트를 통해 다시 연기를 하며 '나 아직 살아있구나'라고 느꼈다. 현시대 청춘들의 이야기를 대변해 많은 분들이 공감하고 위로 받았을 것"이라고 밝혔다. 조승희는 2010년 뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 세련된 가을 여자 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893430"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌세아 그룹 계열사인 인디에프의 꼼빠니아(COMPAGNA)가 브랜드 뮤즈 한선화와 함께한 2024FW 화보를 공개했다. 이번 화보는 ‘Modern Matter’라는 컨셉으로, 기존 컬렉션보다 세련되고 현대적인 무드를 강조했다. 따뜻하고 여유로운 겨울의 정취를 담은 이번 캠페인은 유럽 소도시 저택을 연상케 하는 배경과 꼼빠니아의 FW 컬렉션이 어우러져, 겨울의 차가움 속에서도 온기와 여유를 느낄 수 있는 스타일을 제안한다. 한선화는 이번 화보에서 꼼빠니아의 겨울 의상을 완벽히 소화하며, 사랑스러운 미소와 함께 모던한 매력을 한껏 발산했다. 이번 시즌 꼼빠니아는 ‘데일리 클래식’과 ‘윈터 랩소디’ 두 가지 컨셉으로 가을·겨울 아이템을 선보인다. 간결한 셋업 수트, 트위드 재킷, 전통적인 트렌치코트로 구성된 데일리 클래식 라인은 미니멀한 실루엣과 절제된 디테일로 일상에서 자연스럽게 녹아드는 세련된 스타일을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 원조 꽃미남의 표정~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893429"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, 이성을 지키려는 ‘재완’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893428"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 매력 가득한 배우 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893427"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 "신혼 때 집 너무 안 치워…아이 둘 낳고 나아졌다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767866"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 집을 잘 안 치운다고 밝혔다. 4일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 이현이, 빽가와 함께 '소신발언' 코너를 진행했다. 이날 박명수는 "브라이언이 청소하러 한번 왔다가지 않았냐. 평소에 깨끗하게 하고 사는데 어땠냐"며 빽가가 '청소광'에 출연한 것을 언급했다. 빽가는 "청소할 것도 없었는데 뭐 하나 잡아보려고 꼼꼼히 보더라. 꼴보기 싫었다. 재밌게 하고 갔는데 아쉬웠던 게 미국 출장으로 한 달 동안 집 비워서 깨끗한데 왜 먼지가 있냐면서 공격하더라. 먼지 가지고 늘어지는 거 보고 그러려니 했다"고 전했다. 이에 박명수는 "빽가 씨 집은 이미 공개가 됐고 이현이 씨 집은 어떠냐"고 물었다. 이현이는 "브라이언 씨가 현관부터 안 들어올 것 같다. 아이 둘 키워서 그나마 나아졌다. 아이 없을 때는 너무 안 치웠다. 답답한 사람이 치운다는 말이 있지 않냐"며 웃었다. 그러자 빽가는 "나갈 때는 그렇다고 치고 녹초가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수민 “子 차태현=하늘 같은 선배, 연기 너무 잘해 샘난다” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893426"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 배우 최수민이 아들 차태현을 향한 애정을 드러냈다. 9월 4일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '문경'의 최수민이 게스트로 출연했다. 이날 최수민은 배우 데뷔작인 tvN '산후조리원'(2020)에서 만난 박하선과 반가운 인사를 나누며 출연 비화를 전했다. 성우 협회로부터 캐스팅 제안을 받았다는 최수민은 "못 하겠다"며 섭외를 거절했지만 아들 차태현의 설득으로 출연을 결심했다고 밝혀 눈길을 끌었다. 최수민은 "태현이한테 전화해서 어떻게 하냐고 물었더니 '엄마 그걸 왜 안 해. 남은 하고 싶어도 못 하는 건데 왜 거절하냐'고 하더라. 그래서 다시 제작진 측에 연락을 드리면서 출연하게 됐다"고 회상했다. 차태현은 당시 '산후조리원'에 특별출연했던 바. 최수민은 "저는 이제 시작한 새내기인데 아들은 하늘 같은 선배다. TV인지 현실인지 생각할 수 없을 정도로 자연스럽게 이끌어가더라"면서 "너무 연기가 좋아서 샘났다"고 아들을 향한 애정을 드러냈다. 한편 최수민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장광 子' 장영 "독방 끌려가 X욕…이러다 죽겠구나 싶어" 충격 고백 (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767865"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장광의 아들 장영이 백 번이 넘는 오디션에서 떨어진 후 심각한 공황장애를 겪었던 사실을 고백한다. 4일 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 장광 부자가 영화 '여인의 향기' 속 탱고 댄스에 도전한다. 또 장영은 숨이 안 쉬어질 정도였던 공황장애의 이유와 무명 배우로서의 설움을 고백한다. 장영에 따르면 그는 29~30살쯤 연이어 두 개의 작품에서 주조연급으로 캐스팅됐지만, 출연이 무산되는 시련을 맞았다. 이에 대해 장영은 "차라리 오디션에서 그냥 떨어진 거면 괜찮은데, 기분이 최고치를 찍은 상태에서 끌어내려지니 버티기가 너무 힘들었다"라고 당시를 회상한다. 엎친 데 덮친 격으로 그 이후 백 번이 넘는 오디션에서 모두 탈락하며 그의 자존감은 완전히 무너지게 됐다. 이어진 이야기는 MC 전현무, 배우 선배인 백일섭, 이승연까지 모두를 경악하게 만들었다. 장영은 "당시 소속사 매니저로부터 독방에 끌려가 X욕을 먹었다"라고 말한다. 그리고 어느 날 숨이 안 쉬어져 길에서 그대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김경남, '정글밥' 새 멤버로 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821434"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김경남이 ‘정글밥’에 합류한다. 4일 SBS 예능 프로그램 ‘정글밥’ 측은 새 멤버와 새로운 정글행을 예고했다. 오는 10일 방송되는 ‘정글밥’은 동남아시아 북동부에 위치한 팔라완 제도로 떠난다. 1700여 개에 달하는 섬만큼이나 다채로운 식문화와 풍부한 해양자원이 있는 환상의 섬. 그중에서도 팔라완 제도의 최초 부족이 살고 있는 곳으로 찾아가 한식을 전파한다. 류수영은 이번 장소에 대해서 “팔라완 제도는 한국처럼 쌀밥 문화가 있는 곳이기 때문에 한국의 밥도둑인 반찬 문화를 많이 알리고 오겠다”고 밝혔다. 또한 ‘정글밥’을 함께하는 밥친구 멤버에도 변화가 생길 예정이다. 바누아투 편을 함께 했던 ‘K-집밥 마스터’ 류수영을 필두로 ‘자연인’ 이승윤, ‘인천 인어’ 유이 그리고 새로운 멤버 배우 김경남이 막내로 합류한다. ‘정글밥’ 선배들의 귀여운 텃세에 당황하던 것도 잠시, 김경남은 촬영이 진행될수록 발군의 예능감을 발휘하며 빠르게 ‘정글밥’에 녹아들었다. 특히 ‘정글밥’을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀→굿파트너’ 정재성, 화제작 안엔 늘 그가 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893424"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정재성이 연달아 화제작에 출연하며 존재감을 발산 중이다. 배우 정재성은 최근 주목받고 있는 드라마에 연이어 출연, 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 현재 방송되고 있는 SBS ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람)뿐 아니라 앞서 종영한 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/연출 이형민, 최선민/이하 ‘낮밤녀’)에서도 눈에 띄는 활약을 선보인 것. 정재성은 먼저 지난 8월 종영한 ‘낮밤녀’에서 화동병원 병원장 출신이자, 서한 지방검찰청 인턴으로 근무 중인 ‘백철규’로 분해 신스틸러의 진수를 보여줬다. 정재성은 인턴 중에서도 요주의 인물이었던 살인사건 용의자로 몰린 철규를 실감 나게 연기하며 극 전개를 더욱 쫄깃하게 만들었다. 또한 임순(이정은 분)과 치밀한 심리전을 펼치며 보는 이들을 긴장케 했고, 자신의 죽은 아내를 떠올릴 때마다 느끼는 감정을 섬세하게 녹여냈다. 이후 정재성은 화제작 ‘굿파트너’를 통해 다시금 명품 신 스틸러로서 강렬한 존재감을 입증했다. 법무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 자상한 소아과 의사  ‘재규’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893423"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 매력이 가득 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893422"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이, 'Touch X Gee' 매시업 공개…“소시, 이트라이브 존경”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003237182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003237182"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하이브X게펜' 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)가 K팝 걸그룹 레전드 '소녀시대'의 흔적을 더한 매시업 콘텐츠로 K팝 글로벌 걸그룹으로서의 정체성을 분명히 했다. 4일 하이브X게펜레코드 측은 공식 SNS를 통해 캣츠아이의 'Touch X Gee' 매시업 퍼포먼스 영상을 공개했다. 해당 영상은 캣츠아이 첫 번째 EP 'SIS (Soft Is Strong)' 더블 타이틀곡 'Touch'와 소녀시대의 대표곡 'Gee' 음원을 조합한 사운드를 배경으로 멤버 마농, 윤채가 퍼포먼스를 펼치는 모습이 담겨있다. “터치(Touch)! 터치! 터치!”, “지(Gee)! 지! 지! 지!” 등 입에 착 달라붙는 중독성 높은 후렴구를 비롯한 사랑스러운 소녀느낌을 녹인 가삿말들의 조화와 마찬가지로, 손을 빠르게 교차하는 'Touch'의 포인트 안무와 발랄하게 옆으로 걷는 'Gee'의 일명 '게다리 춤'의 자연스러운 연결감은 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이번 매시업 버전은 K팝 기반으로 올해 탄생한 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애, 관록있는 여배우 포스 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893421"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 신념을 지키려는  ‘재규’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893418"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백호, 오늘 신곡 ‘Nutty Nutty(Feat. 제시)’ 공개…‘독보적 섹시 아이콘’의 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839774"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백호가 오늘(4일) 오후 6시 신곡 ‘Nutty Nutty (Feat. 제시)’를 발표한다. 강렬한 음악과 백호의 폭발하는 에너지가 만나 새로운 ‘파티 앤섬(Party Anthem)’의 탄생을 예고했다. ‘Nutty Nutty (Feat. 제시)’는 이국적이고 화려한 사운드와 중독성 강한 후렴이 단숨에 귀를 사로잡는 곡이다. 백호는 “우린 내일 없소”라는 가사에 어울리는 위험한 매력으로 치명적인 ‘Nutty Sexy’ 아우라를 발산할 전망이다. 백호는 이날 소속사 플레디스 엔터테인먼트를 통해 “좋은 노래를 들려드릴 생각에 벌써 기대가 크다”라며 “흥겨운 파티 분위기에 정말 잘 어울리는 곡이니 즐겁게 감상해달라”라고 전했다. 백호는 지난달 31일 개최된 ‘워터밤 여수 2024’에서 제시와 함께 이 곡의 무대를 깜짝 공개해 화제를 모았다. 당시 음원이 발매되기 전이었음에도 관객들은 노래에 맞춰 몸을 흔들고 후렴을 따라 외치는 등 열광적인 반응을 보였다. 백호는 “제시님과 함께 선보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘홈즈’ 김대호 “학원비 지원해준 동생, 입사후 10배 돌려줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360407"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 MBC 아나운서가 친동생과 훈훈한 우애를 공개한다. 5일 오후 10시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에서 MBC 아나운서 오승훈과 장동민 그리고 가수 육중완이 김대호 아나운서의 새 보금자리 찾기에 나선다. 이날 방송에는 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후, 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 고백하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 임장할 시간이 부족해 ‘홈즈’에 의뢰를 하게 됐다고 밝힌다. 지역은 은평, 서대문, 종로를 선호하며, 독특한 구조의 집이 좋다고 말한다. 그는 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다고 밝히며, 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바랐다. 또, 배달 앱을 켰을 때, 맛집이 많길 바랐으며, 텃밭과 마당과 호장마차 공간이 무조건 필요하다고 밝혔다. 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 오승훈 아나운서와 장동민이 대표로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형, ♥강재준 둘째 언급에 아찔 “제왕절개 피도 안 말라”(기유TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893416"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은형이 남편인 개그맨 강재준의 둘째 언급에 기겁했다. 9월 2일 공개된 채널 '기유TV'에는 이은형의 산후조리원 6일차 일상이 담겼다. 강재준은 "임신이 체질이냐는 댓글이 많더라. 임신 전보다 훨씬 예뻐졌다는 거다"며 임신 후 이은형의 외모 칭찬을 전했고 이은형은 "깡총이랑 나랑 케미가 잘 맞나보다"고 했다. 이에 강재준은 "그러니까 임신이 체질인 거다. 그럼 둘째?"라며 둘째 임신을 제안했고 이은형은 깜짝 놀라며 "재준아! 아직 제왕절개 피도 안 말랐어. 아직 여며지지도 않았어"라고 반응했다. 강재준은 "진짜 둘째 생각 없었는데 깡총이 보니까 너무 귀엽다. 요즘 어떤 영화, 드라마, 시리즈보다 깡총이 CCTV 보는 게 제일 재밌다"며 아들 바보 면모를 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김니나도 당했다 “신종 사기에 8700만 원 날려” (소금쟁이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986401"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김니나가 10년간 모은 전 재산을 일주일만에 날렸다고 고백했다. 3일 방송된 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 생활고에서 벗어나 행복을 찾은 조지환, 박혜민 부부와 신종 피싱 사기로 전 재산을 잃은 코미디언 김니나가 의뢰인으로 출연했다. 이날 김니나는 10년 간 아끼고 절약해서 모은 전 재산 8700만 원을 단 일주일만에 이커머스 피싱으로 사기당했다고 밝혀 한숨과 탄식을 불러왔다. 그의 재산은 2014년 공채 개그맨이 된 이후 무명 시절부터 절약하면서 모든 돈이라고. 김니나가 당한 이커머스 피싱은 고수익 부업을 미끼로 해서 가짜 쇼핑몰로 결제를 유도하는 신종 사기 수법이다. 이커머스 피싱범들은 주로 해외에서 활동하기 때문에 경찰에 신고한다고 해도 범인을 바로잡을 수도, 돈을 돌려받기도 굉장히 힘들다고 해 안타까움을 더했다. 김니나는 “베트남 여자에게 ‘한국어를 배우고 싶다’며 연락이 오더라. 편한 메신저로 이동하자고 제안을 했는데 여자이고 하니 별 의심을 안 했다”며 가해자와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, 믿고 보는 연기파 배우 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893415"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[댄디한 송중기, 이 비주얼이 애아빠라니 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893414"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 댄디한 매력을 과시했다. 루이 비통이 브랜드 앰버서더 송중기와 함께 박서보 컬렉션 룩을 착용한 모습을 선보이며, 2025 봄-여름 남성복 캡슐 컬렉션 ‘폴(Fall)’을 공개했다. 2025 봄/여름 남성복 캡슐 컬렉션 '폴(Fall)'은 메종의 장인 정신을 바탕으로 루이 비통의 남성 크리에이티브 디렉터인 퍼렐 윌리엄스의 디자인 미학 핵심, 댄디한 우아함에 기반을 두고 바쁜 도시의 삶에서부터 주말의 휴가까지 다양하게 착용 가능한 제품을 선보인다. 특히 한국 화백 고(故) 박서보재단과의 협업으로 그의 주요 작품이재해석된 미니멀하면서도 강렬한 획이 보이는 레디투웨어, 레더 제품, 그리고 슈즈가 포함되어 있다. 공개된 사진에서 송중기는 2025 봄/여름 남성복 캡슐 컬렉션 ‘폴(Fall)’을 완벽하게 소화하여 댄디하면서도 세련된 모습을 선보였으며, 박서보 화백의 작품에서 영감을 받은 이번 컬렉션 룩이 송중기의 자연스러운 카리스마와 어우러져 시대를 초월한 우아함을 한껏 보여주었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애, 믿고 보는 최고 배우  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893412"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인♥김기리 프러포즈송 제이문 작품이었다 “SNS로 팬심 고백”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893410"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인이 깜짝 놀랄 만할 노래 실력을 공개한다. 9월 4일 공개되는 유튜브 채널 ‘지인의 지인’에서는 문지인 김기리의 결혼식에서 화제가 된 프러포즈 송을 김기리와 함께 기획한 인물이 소개될 예정이다. 문지인과 김기리는 프러포즈 송을 함께 기획했던 사람에게 감사 인사를 전할 겸 그의 스튜디오로 향했다. 두 사람을 반갑게 맞아준 사람은 날카롭게, 때론 유려하게 랩을 뱉는 랩퍼이자 건반 위를 노니는 싱어송라이터 제이문이었다. 김기리는 제이문과의 인연을 소개하며 “평소 제이문의 팬이었는데 SNS로 팬심을 담은 응원 메시지를 보냈고 그게 인연이 되어 프러포즈 송까지 기획할 수 있었다”고 말했고, 문지인은 “두 분 좋아 보이시네요”라며 은근히 질투하는 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 이어 제이문 신곡을 듣던 문지인은 조심스레 한 가지 제안을 해 제이문을 놀라게 했다. 문지인은 유튜브 ‘지인의 지인’을 사랑해주는 구독자를 위해 로고송을 만들고, 직접 작사를 하고 싶다는 바람을 드러냈고, 문지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 자기관리에 철저한 쿨한 여성 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893409"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 표정보니 고소영이 또 반하겠네 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893408"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 오전 영화 보통의 가족 제작보고회가 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 허진호 감독, 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TBN광주교통방송, 교통안전 위한 착한 습관 캠페인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769636"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TBN광주교통방송은 교통안전을 위한 착한 습관 '함께 해요! 일단 멈춤'을 현장 생방송으로 제작·진행했다고 4일 밝혔다. 광주지역 주요 교차로인 첨단 우리은행사거리에서 전날 진행한 현장 생방송은 민·관·언 ESG 프로젝트의 일환으로 특집 현장방송과 거리 캠페인으로 진행했다. 캠페인에는 광주자치경찰위원회와 광주경찰청, 대한노인회 광주시연합회, 광주녹색어머니연합회, 광주모범운전자연합회 등이 참여했다. 실제 사고가 자주 발생하는 광주 주요 교차로 현장에서 시민들과 직접 만나 소통하며 적극적인 참여와 공감을 이끌어냈다는 평가다. 장경하 TBN광주교통방송 사장은 "광주교통방송은 앞으로도 모두가 안전한 교통환경을 만들어가는 데 지역사회와 지속적으로 소통하며 앞장설 계획"이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생생 정보마당’, 조보영 원장과 ‘부모님 행복 찾기’ 프로젝트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986397"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘생생 정보마당’이 신경외과 전문의 조보영 원장과 손잡고 의료 사각지대에 놓인 어르신들에게 희망을 전하는 ‘부모님 행복 찾기’ 프로젝트를 시작해 안방에 훈훈한 감동을 선사한다. 4일 오전 9시 30분 방송하는 MBN ‘생생 정보마당’에서는 한 평생 가족을 위해 헌신해온 부모들에게 행복을 찾아주는 ‘다시 찾은 행복’ 프로젝트의 첫번째 편이 공개된다. ‘다시 찾은 행복’의 첫 주인공은 16세 꽃다운 나이에 민며느리로 시집와 지금까지 가족을 위해 헌신한 박옥분(75) 씨다. 환갑의 나이에 막내아들이 이혼하면서 혼자 남겨진 세 살 손녀를 맡아 기르게 된 박옥분 씨는 하나 뿐인 손녀를 키우기 위해 지난 20여 년 간 손에서 일을 놓지 못했고, 결국 허리 건강이 악화됐다. 이에 신경외과 전문의 조보영 원장은 다양한 케이스와 비수술 및 수술적 치료 방법을 검토, 정확하고 빠르게 통증의 원인을 찾아 수술을 진행하기로 했다. ‘생생 정보마당’ 측은 “박옥분 어머니께서 일생일대 큰 수술을 앞두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우, 데뷔 24년 만에 ‘햄릿’ 연극 무대 데뷔…정재은 김영민 전국환 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893407"/>
        <updated>2024-09-04T03:09:03.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승우가 '햄릿'으로 2000년 데뷔 이후, 처음으로 연극 무대에 오른다. 예술의전당은 오는 10월18일부터 11월17일까지 CJ토월극장에서 토월정통연극시리즈의 일환으로 셰익스피어의 대표작 '햄릿'을 공연한다고 4일 밝혔다. 인간 내면에 대한 깊이 있는 철학적 사유와 고찰이 담긴 연극 세계를 꾸준히 선보여 온 예술의전당은, 이번 '햄릿'을 통해서 고전의 재해석을 시도한다. 이 작품은 '꼽추, 리처드 3세', '템페스트', '오셀로'에 이어 선보이는 셰익스피어의 또 다른 명작으로, 인간의 복잡한 내면과 갈등을 심도 있게 탐구한 작품이다. '햄릿'은 덴마크의 왕이 돌연 서거한 직후, 그의 동생 클로디어스가 형수였던 거트루드와 결혼하며 왕위에 오르면서 시작된다. 이후 선왕의 유령이 아들 햄릿에게 자신이 살해당했음을 알리며 진실 규명을 명하자, 햄릿은 복수와 도덕적 신념 사이에서 고뇌와 갈등을 거듭하는 여정을 시작하게 된다. 윌리엄 셰익스피어의 4대 비극 중에서도 예술성과 작품성 측면]]></content>
    </entry>
</feed>