<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-25T20:10:22.400Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 맞선男에 출산 포기 고백.."아이와 함께 하는 삶이 결혼 로망" [★밤TV][이젠 사랑할 수 있을까]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285153"/>
        <updated>2024-11-25T20:09:43.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 자신의 결혼 로망에 대해 밝히며 사실상 출산을 포기했다고 전했다. 지난 25일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서 박소현은 맞선남 김윤구와 만나 데이트 했다. 박소현은 "첫 맞선 후 제가 답답해 보였던 것 같다. 진행은 잘하는데 왜 그렇게 뚝딱거리냐고 하더라"라며 "(나이차에 대해)지난번 상담할 때 위로 한두 살, 아래로 한두 살 말을 했다. 왜 그정도만 열어놓냐고 그 부분을 의아해하는 분들이 많았다. 다들 또래를 만나고 싶어 하는 줄 알고 살았다. 제가 그런 나이 면에선서 좀 빡빡하다고 느꼈다"라고 말했다. 이후 박소현은 테일러 김윤구의 데이트를 했다 .두 사람은 여의도 공원에서 함께 시간을 보냈다. 박소현은 김윤구와 앉아서 공원에서 노는 아이들을 보며 "저의 결혼생활의 로망이라 제일 부러운 모습이다. 마트나 공원에 흔히 아이를 데리고 부부가 같이 가는 것을 항상 꿈꿔왔다. 이 나이에 당연히 그렇게 살 수 있을 줄 알았는데 이제 못 가는 길이다. 부럽기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본승 "17년째 솔로…사람 만나는 것 조심스러워" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007927403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007927403"/>
        <updated>2024-11-25T20:09:43.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구본승이 '이젠 사랑할 수 있을까'에 게스트로 함께했다. 지난 25일 오후 방송된 tvN 스토리 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 구본승이 박소현의 맞선 영상을 함께 지켜봤다. 테일러 김윤구와 첫 번째 맞선을 진행한 박소현은 지난 방송 이후 반응을 전했다. 박소현은 "제가 답답해 보였나 봐요"라며 평소의 진행 실력과 달리 '뚝딱거린다'라는 말을 많이 들었다고 고백했다. 더불어 맞선 전, 한두 살의 나이 차이를 원했던 박소현은 "대부분이 또래를 만나고 싶어 하는 줄 알고 살았는데, 그렇지 않은 분들이 많이 계신 것 같다"라고 달라진 생각을 전했다. 이어 박소현은 "이성과 담을 쌓고 계신 분이다"라며 박형준에 이어 초대한 또 다른 솔로, 배우 구본승을 소개해 눈길을 끌었다. 이날 박소현과 함께 결혼정보회사를 찾은 구본승은 17년째 솔로인 근황을 전해 모두를 놀라게 했다. 구본승은 오랫동안 연애하지 않은 이유에 대해 "20대 초반부터 방송을 하다 보니까, 본능적으로 사람을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]끊이지 않는 ‘대리수술’, 솜방망이 처벌 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600328"/>
        <updated>2024-11-25T18:14:56.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사가 아닌 간호조무사, 의료기기 영업사원 등이 시행하는 ‘대리 수술’이 이뤄지고 있다. ‘분노 유발자들’ 코너에선 끊이지 않는 ‘대리 수술’과 솜방망이 처벌에 관해 살펴본다. ‘머니? 머니?!’에선 보험금으로 받은 3억 원으로 어머니와 아들이 모두 잘살 수 있는 전문가의 솔루션을 공개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 美 ‘빌보드 200’ 두 번째 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741308"/>
        <updated>2024-11-25T18:14:56.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(사진)가 11번째 미니음반 ‘골든 아워 : 파트 2’로 미국 빌보드 메인 앨범 차트인 ‘빌보드 200’에서 팀 자체 통산 두 번째 1위를 차지했다. 빌보드는 25일 차트 예고 기사에서 ‘골든 아워 : 파트 2’가 18만4000장에 해당하는 앨범 유닛을 기록했다고 밝혔다. ‘빌보드 200’은 실물 음반 판매량, 스트리밍 횟수를 앨범 판매량으로 환산한 수치(SEA), 디지털 음원 다운로드 횟수를 앨범 판매량으로 환산한 수치(TEA)를 합산해 앨범 유닛을 계산한다. 에이티즈의 음반 판매량은 17만9000장, SEA는 5000장으로 집계됐다. 에이티즈는 발매 첫 주 미국 최대 음반 판매량을 경신하며 ‘톱 앨범 세일즈’ 차트에서도 1위에 올랐다. 빌보드는 “에이티즈의 이번 앨범은 대부분 한국어로 돼 있다. 비(非) 영어 앨범이 1위를 기록한 26번째 사례이자 올해 세 번째 사례”라며 앞서 올해 ‘빌보드 200’ 1위를 기록한 한국어 앨범으로 스트레이 키즈의 ‘에이트’와 트와이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이모카세’ 김미령, 예약 전화 폭주에도 앱 사용 NO…“옛날 방식대로” 이유는 (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402725"/>
        <updated>2024-11-25T17:08:31.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미령 셰프가 엄청난 예약 전화에도 앱을 사용하지 않겠다고 밝혔다. 25일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 김미령, 이태호 부부의 일상이 그려졌다. 이날 김미령 셰프는 2시가 되자 이모카세 예약을 받기 시작했다. 김미령 셰프는 직접 전화를 받으며 날짜, 인원 등을 체크했다. 예약 전화를 받는 시간은 마감됐지만, 연락은 계속됐다. 부재중 전화는 500통, 문자 메시지는 999통 이상을 기록했다. 김미령 셰프는 “요즘 문의 전화가 많다 보니까 앱으로 예약을 받는 것도 생각해 봤다. 내가 편해지려고 고민한 게 아니라 너무 많은 사람이 전화해 주니까 전화가 불통이 되고 일일이 응대를 못 하니 죄송하더라”라고 말했다. 이어 “그래서 (예약 방식을 바꿀까) 고민했지만, 다시 생각을 바꿨다. 옛날 방식대로 해야 되겠다고. 우리 가게에 오려는 손님들이 행사가 있을 수 있다. 생일이라고 하면 미역국도 끓인다. 많이 바쁘지 않으면 잡채도 하려고 한다. 그래도 한국 사회는 아직까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜현VS최호종, “도파민 폭발” 계급 전쟁 지각 변동 (스테파)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165070"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:30.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 대망의 파이널만을 남겨두고 있다. 오는 26일(화) 밤 10시 방송되는 ‘스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD)’ 9회에서는 ‘STF 댄스 컴퍼니’에 입단할 12명의 무용수들을 확정하는 파이널이 시작된다. 지난 8회에서 파이널 진출 20인이 모두 가려진 가운데 마지막까지 치열한 경쟁을 예고한 ‘스테파’ 파이널의 관전 포인트를 짚어본다. ● ‘도파민 폭발’ 계급 전쟁 서사, 파이널로 방점 찍는다 그동안 시청자들의 도파민을 폭발시켰던 계급 전쟁의 서사는 파이널 무대로 방점을 찍을 전망이다. 지난 7회 방송에서는 3차 계급 이동식을 통해 퍼스트 계급 6명과 함께 세컨드 14명이 가려진 바. 특히 김혜현이 최호종을 누르고 새로운 ‘베이비 보스’의 탄생을 알리는 지각 변동과 함께, 퍼스트 계급 기무간의 자진 하차 소식이 전해져 충격과 반전을 선사했다. 이로 인해 세컨드에 있던 김종철이 퍼스트로 올라섰고, 탈락자였던 고동훈이 기사회생하는 장면이 연출, 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 치매 막는 두뇌 건강 비법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872509"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:30.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘건강한 집 2′ 오후 8시 TV조선은 26일 오후 8시 ‘건강한 집2′를 방송한다. 개성 강한 외모에 다재다능한 개그맨 오정태가 출연해 두뇌 건강 비법을 공개한다. 오정태에게도 건강 고민이 있다. 바로 가족의 건강. 오정태는 “어머니께서 30년째 고혈압과 고지혈증 투병 중”이라고 밝힌다. 아버지에게는 치매가 찾아왔다. 엉뚱한 대답을 하거나 집을 찾지 못하는 것은 물론 자신이 방금 한 일도 잊어버린다. 아버지의 치매 진행을 늦추기 위해 노력하는 오정태 가족의 일상이 공개된다. 치매는 전 세계에서 3초에 한 명씩 발병할 정도로 빠르게 늘고 있다. 흔히 치매라고 하면 노화나 가족력의 문제라고만 생각한다. 그러나 연구에 따르면 수축기 혈압이 높아질 때마다 치매 발병 위험이 62%나 증가한다. 뇌졸중이 발생한 3개월 이후 약 32% 환자가 혈관성 치매로 발전하는 것으로 알려졌다. 혈관성 치매는 전체 치매의 약 30%를 차지하며, 알츠하이머보다 진행 속도가 빠르다. 혈압이 높아지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 중앙대 자퇴 8년만 재입학…“이제 4학년 2학기” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402724"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:30.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 다시 대학생이 됐다. 25일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 졸업을 위해 다시 캠퍼스를 밟은 백성현의 모습이 그려졌다. 이날 백성현은 2007년 중앙대에 입학했으나 쉼 없는 작품 활동 때문에 자퇴했다가 8년 만인 올해 재입학했다고 밝혔다. 서장훈이 “그럼 몇 학년으로 들어가는 거냐”라고 묻자 백성현은 “이제 4학년 2학기다. 내가 딱 한 학기 남겨두고 자퇴를 했다”고 답했다. 이에 김구라는 “이러니까 이지혜, 문재완이 나올 틈이 없다. 매번 새로운 걸 보여준다”고 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 최강희 "독신주의자 NO, 아이 입양해서 키우고 싶어" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799674"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:30.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 최강희가 결혼관에 대해 밝혔다. 25일 방송된 채널A '4인용식탁'에는 스포츠 트레이너 겸 방송인 양치승이 출연해 배우 최강희, 성훈, 개그맨 허경환을 초대했다. 이날 양치승은 본인이 '독신주의자'였다며 현재 아내를 만나게 된 일화를 전했다. 이에 47세인 최강희에게 "나이가 꽤 찼지않나. 독신주의자냐"라고 물었다. "독신주의자는 아니다"라고 답한 최강희는 "관장님은 잘 알지 않나. 결혼을 하고 싶어하는 주의다"라고 답했다. 그러면서 "아이는 낳지 못하더라도 입양이라도, 아이 하나는 어른으로서 키워보고 싶은 소망이 있다"고 고백했다. 그는 "다양한 가정의 풍경이 있지 않나. 저는 최선을 다해서 남편을 사랑하고 싶다. 부족한 거 배워하며 서로 의지하며 살고 싶다"라고 결혼관을 밝혔다. 허경환이 "40대 초반이 되니까 외로움을 느꼈다"고 하자 최강희 역시 "어느 날 보니까 내 주변 사람들은 다 가고 나, 송은이, 김숙 남았더라"라고 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "이러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하루 수면 14시간 '잠수 부부' 남편…"정신과 방문 후 우울증 치료" 변화 근황 (결혼지옥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799673"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:30.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤과 김응수가 잠수부부를 찾아갔다. 25일 방송된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')은 100회를 맞이하여 MC들이 직접 가정에 방문하는 특집으로 꾸며졌다. 과연 부부들은 오은영 박사가 처방해 준 힐링 리포트를 잘 실천하며 지내고 있을지. 김응수는 “100회까지 온 걸 보면 우리 프로그램이 좋고 재밌는 것 같다. 한 30년은 해야 할 것”이라며 프로그램에 대한 자부신을 드러냈다. "응원하고 근황을 알고 싶던 부부가 있냐”는 문세윤의 질문에 김응수는 “남편분이 계속 잠만 자던 부부 있지 않냐”고 잠수부부 박택수, 배지윤을 꼽았다. 이에 문세윤과 김응수는 우편배달부로 변장해 깜짝 방문했지만 바로 문이 열리자 “또 주무시는 거 아니냐”라며 염려했다. 다행히도 잠수부부는 활기찬 모습으로 두 사람을 맞았다. 남편은 과거 방송 중 “전 직장에서 많은 직원들 앞에서 망신을 당한 후 사람들을 피하게 됐다”라며 사내 괴롭힘 때문에 우울증이 생겼다고 고백했다. 허리 디스크로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장호준=도둑놈, 15살 연하 사귄다"..'흑백요리사' 총출동[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285149"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:34.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 이모카세 김미령, 정지선, 장호준, 급식대가가 뭉쳤다. 25일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 넷플릭스 오리지널 '흑백요리사' 출연으로 인연을 맺은 이모카세 김미령, 정지선, 장호준, 급식대가의 동창회가 그려졌다. 이날 이모카세와 정지선은 '흑백요리사' 출연진에게 맛있는 저녁을 대접하기 위해 각각 메인 요리로 꽃게탕, 마라도미찜을 준비했다. 한창 요리하던 중 정지선은 "언니 주방에서 이렇게 요리를 하다니 영광"이라며 감격했다. 이에 이모카세는 "한 주방에서 요리를 하니까 의미가 있다. 우리가 이렇게 친해질 거라고는 생각도 못했다. (정지선이) 나를 잘 챙겨준 덕분"이라고 화답했다. 먹음직스러운 상이 차려지고 장호준 셰프와 급식대가가 등장했다. 술 한 잔을 곁들인 저녁 모임이지만 급식대가는 "술을 끊었으니 물을 달라"고 요청했다. 급식대가가 술을 끊은 이유에 대해 이모카세는 "급식 대가이지 않나. 아이들이 영상을 많이 본다. 그런데 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 父에 커밍아웃 하려는 트랜스젠더에 “원하지 않는 그림 나올 수도” (‘물어보살’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402723"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:34.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서장훈이 아버지에게 커밍아웃하고 싶다는 사연자를 위로했다. 25일 방송된 KBS Joy ‘무엇이든 물어보살’에는 독일 베를린에서 거주하며 그래픽 디자이너로 일하고 있는 트랜스젠더가 사연자로 출연했다. 이날 사연자는 “남성에서 여성이 된 트랜스젠더다. 주변에는 커밍아웃을 한 상태인데 아버지에게만 커밍아웃을 못 했다”고 입을 열었다. 이에 서장훈이 “오늘 여기에서 (커밍아웃) 하려고 하냐”고 묻자 사연자는 “어떻게 하면 좋을지 조언을 듣고 싶다”고 말했다. 사연자는 가족 중 어머니와 동생만 아는 상태이며, 모두 아버지에게 말하지 않았다고 했다. 또한 한국에 들어왔지만, 집에 방문하지 않은 상태라고 설명했다. 서장훈은 “오늘 고민 해결을 떠나서 네가 여기 나왔기 때문에 끝이다. 일단 폭탄 던졌으니까 아버지가 찾을 때까지 베를린에 가 있어라. 집에 가서 괜히 상처받지 말고 원하지 않는 그림이 나올 가능성이 높다”고 조언했다. 이어 “성정체성을 어느 누가 말릴 수 있겠냐. 그런데 이해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장호준 셰프, 알고보니 미혼 "15살 연하 여친 있어"→정지선 "도둑X"('동상이몽2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523132"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:34.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장호준 셰프가 미혼인 사실과 여자친구 여부를 밝혔다. 25일 방송된 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에서는 '흑백요리사'에 출연한 셰프들이 김미령 셰프의 이모카세에 모였다. 이날 정지선, 장호준, '급식대가' 이미영이 한데 모여 회포를 풀던 중, 장호준의 결혼 여부에 대한 이야기가 나왔다. 이에 스튜디오에서 정지선 셰프는 "호준이가 미혼이다. 그런데 15살 연하 여자친구가 있다. 그것 때문에 이슈가 많았다"고 밝혔다. 그러면서 정지선은 "도둑놈이라고.."라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 이에 나선욱은 "제가 33살이다. 생각보다 어리다"라며 틈새로 결혼 어필을 해 웃음을 더했다. 그런가 하면 나선욱은 "서장훈 형과 2:2 미팅을 하자고 제안했다. 언변이 제가 더 나아서 그랬다"고 말했다. 그러자 MC들은 "그래도 서장훈은 건물이 있지 않냐"고 말했고, 나선욱은 "저도 작은 시골집 아버지가 주신 것 있다"고 받아쳤다. 그런가 하면 이미영은 "나는 진짜 요리를 할줄 몰랐다. 결혼하고 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "장호준, 15살 연하 여자친구 有...도둑놈" (동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799672"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:34.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 정지선이 장호준과 찐친의 면모를 보여줬다. 25일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2'에서는 '흑백요리사'의 '이모카세 1호' 김미령이 정지선, 장호준, '급식대가' 이미영과 만났다. 이날 방송에서 정지선은 김미령의 국숫집을 찾았다. 정지선의 등장에 가게에 있던 손님들의 시선이 집중됐고, 이에 정지선은 함께 사진을 찍으면서 팬서비스를 했다. 정지선은 대표 메뉴인 국수와 보쌈을 맛본 후 "국수가 굉장히 담백하다. 너무 맛있다. 소주가 생각나는 맛"이라고 감탄했다. 그리고 김미령은 정지선과 함께 술상 가게로 향했다. 김미령이 술상 가게 쉬는 날에 '흑백요리사'에 출연한 정지선, 장호준 '급식대가' 이미영을 초대한 것. 정지선은 김미령과 함께 음식을 준비했다. 정지선은 요리를 하면서 "언니 주방에서 요리도 해보고, 영광"이라고 했고, 김미령은 "'흑백요리사'에서 우리가 같이 요리를 한 적은 없잖아. 그래서 이렇게 가까워질 줄 몰랐어. 그건 정셰프님 노력이야. '언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 배우들이 직접 뽑은 최애 장면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165069"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:34.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’ 다섯 배우들이 직접 꼽은 드라마 속 최고의 순간들이 공개됐다. 달달한 로맨스부터 따뜻한 가족애까지 최고의 연기 호흡을 자랑하고 있는 황인엽(김산하 역), 정채연(윤주원 역), 배현성(강해준 역), 최원영(윤정재 역), 최무성(김대욱 역)이 직접 꼽은 ‘최애 장면’을 짚어봤다. 먼저 황인엽은 “특별한 한 장면보다 가족들과 함께 밥을 먹는 매 장면들이 가장 기억에 남는다. 밥을 함께 먹을 때마다 저희가 정말 가족이 되어가는 것 같아서 ‘참 따뜻한 시간이구나’하고 느낀 것 같다. 다른 그 어떤 말보다 서로를 바라보고, 웃고, 치유하는 순간들이지 않았나 싶다”며 따뜻한 가족애가 가득했던 장면을 꼽았다. 반면 정채연은 7회에서 강해준(배현성 분)의 농구 경기를 응원하는 장면을 골랐다. “농구 경기가 진행될수록 산하와 함께 정말 온 마음을 다해 해준을 응원했는데 우리 셋의 에너지가 느껴져서 뭉클하고 신기했다”며 “그때부터 셋이 함께하는 씬들이 더욱 재미있게]]></content>
    </entry>
</feed>