<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-21T22:13:00.073Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4인의 뮤즈된 심은경 "'더 킬러스'=연기적 실험…스스로 용기얻어"[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005864841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005864841"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이런 (다양한) 장르, 역할들을 내가 다 연기할 수 있을까? 저 역시 스스로에 대한 의심을 갖고 있었어요. 결과적으로 ‘더 킬러스’란 영화를 통해 ‘나도 할 수 있구나’, ‘나도 해볼 수 있는 거구나, 가능하구나’ 자신감을 갖게 된 것 같아요.” 네 명의 감독과 함께한 뜻깊은 옴니버스 영화 ‘더 킬러스’로 오랜만에 한국 관객들을 만난 배우 심은경의 눈빛은 빛났다. 아역부터 시작해 연기 인생 20년에 해외 진출까지. ‘베테랑’이란 수식어가 어색하지 않을 오랜 연차와 경험을 쌓았지만, 심은경은 여전히 작품들을 만나며 성장을 경험하고 있었다. 심은경은 영화 ‘더 킬러스’로 또 한 번 경험한 확장과 전환, 처음 도전해본 옴니버스 장르를 통해 4인의 감독, 수많은 배우들을 만나며 느낀 소중한 순간들을 털어놨다. 심은경은 영화 ‘더 킬러스’(감독 김종관, 노덕, 장항준, 이명세) 개봉을 앞둔 지난 21일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘더 킬러스’는 어니스트 헤밍웨이의 단편소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘결혼, 하겠나’ 한지은 “비혼주의자 NO, 연기할 수 있음에 감사하죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005383016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005383016"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지은(37)이 ‘결혼,하겠나’로 가을 스크린의 문을 두드린다. 지난해 열린 제24회 전주국제영화제 코리안시네마에 초청된 영화 ‘결혼, 하겠나’(감독 김진태)는 오랜 연애 끝에 우정과의 행복한 결혼을 앞둔 선우(이동휘 분)가 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되자 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 고군분투를 그린 생계형 코미디다. 한지은은 선우의 든든한 약혼자 우정 역을 맡아 활약했다. 지난 21일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만난 한지은은 ‘결혼, 하겠나’ 개봉을 앞둔 소감을 묻자 “작년에 전주국제영화제에서 상영되고 좋게 봐준 것 같아 개봉했을 때 많은 분이 봐줬으면 좋겠다는 마음이다. 요즘 필요한 영화라고 생각한다. 영화제에서 본 관객들이 많이 공감하면서 울었다고 하더라”고 말했다. 이어 “저희 영화가 ‘현실 재난’이라고 홍보하고 있는데, 결혼 과정에서 현실과 이상이 부딪히는 이야기다. 단순히 결혼을 앞둔 예비 부부의 문제로 볼 수 있지만, 인생 이야기라고 생각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구→장동건 2주차도 달린다…'보통의 가족' 26·27일 무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005864839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005864839"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가를 웰메이드 서스펜스로 물들이고 있는 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 개봉 2주차 무대인사도 확정 짓고 관객들과 만난다. 지난 16일 개봉한 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. ‘보통의 가족’이 오는 주말인 10월 26일(토), 10월 27일(일) 개봉 2주차 무대인사를 확정했다. 26일(토) 무대인사에는 장동건, 김희애, 김정철, 허진호 감독이, 27일(일) 무대인사에는 설경구, 장동건, 수현, 홍예지, 허진호 감독이 참석해 관객들을 직접 만난다. 26일 무대인사는 CGV 인천, 롯데시네마 부평역사, CGV 소풍, CGV 부천, 롯데시네마 부천을 순차적으로 방문해 진행한다. 이어 27일 무대인사에는 CGV 용산아이파크몰, CGV 왕십리, 롯데시네마 건대입구, 롯데시네마 월드타워, 메가박스 코엑스에서 관객들과 뜻깊은 시간을 보낼 예정이다. 실관람객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보통의가족·데이식스·월드컵예선·정년이·친밀한, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007858828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007858828"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='보통의 가족' 1위(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망 2024년 10월 18~20일) 10월 셋째 주 주말 박스오피스 1위는 신작 '보통의 가족'(감독 허진호)가 차지했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 과정을 담은 웰메이드 서스펜스 영화. 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 출연했다. 이 영화는 18일부터 20일까지 주말 3일간 20만 6898명을 동원했다. 누적 관객 수는 28만 9745명이다. 장기 흥행 중인 '베테랑2'는 같은 기간 7만 5404명과 만나며 2위에 올랐다. 누적 관객 수는 744만 1590명이다. '와일드 로봇'은 7만 4612명으로 3위, '대도시의 사랑법'은 7만 3244명으로 4위, '더러운 돈에 손대지 마라'는 4만 6817명으로 5위로 각각 집계됐다. 세 영화의 누적 관객 수는 각각 53만 6974명, 63만 8244명, 6만 38]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오대환 "'시골경찰' 같은 예능 또 하고파…무대 연기도 OK" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786054"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([액's 인터뷰②]에 이어) '베테랑2' 오대환이 앞으로의 계획을 밝혔다. 이전에 '시골경찰' 시리즈를 통해 자신의 존재감을 각인시켰던 오대환은 이후 '전지적 참견 시점', '백패커', '약카펠라' 등 다양한 예능에 출연하며 예능감을 뽐냈다. 앞으로도 예능 출연에 대한 생각이 있냐는 물음에 오대환은 "'시골경찰' 같은 프로그램을 다시 해보고 싶다. 농촌이나 어촌의 여유로운 분위기를 좋아하는 편이라 거기서 만나는 어머님들과 정을 나누고 싶다"면서 "외국으로 나가는 여행 프로그램도 좋다. 호기심이 많은 편인데, 외국이면 어디든 다 좋다. 예전에 '정글의 법칙'에도 두 번 나갔었는데 더 있다 오고 싶었다"고 답했다. 스크린과 브라운관에 나서기 전, 무대에서 자신의 연기력을 뽐냈던 오대환. 다시금 무대로 돌아갈 생각은 없을까. 그는 "무대로 돌아가고 싶은 생각은 늘 있다. 1년에 한 번은 꼭 해보고 싶다고 회사에 얘기를 한다. 막상 그런 기회가 오면 항상 걸리는 부분이 스케줄이다. 혹은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오대환 "몇 년 만에 첫 휴식기인데…딸이 괜찮냐고 걱정" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786053"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰①]에 이어) '베테랑2' 오대환이 오랜만에 휴식기를 갖고 있다고 전했다. '베테랑' 1편 이후 9년만에 같은 역으로 재회한 광역수사대 강력 2팀 배우들과의 호흡에 대해 오대환은 "황정민 선배님은 그 이후로도 몇 번을 뵈었고, 오달수 선배님도 '더 와일드: 야수들의 전쟁'이라는 작품으로 뵈어서 어색하지 않았다. (김)시후가 정말 오랜만이었지만 어색한 부분은 없었다. 그래서 어떤 신이든 물 흐르듯 촬영할 수 있었다"고 언급했다. 새로이 합류한 정해인과는 어땠을까. 그는 "워낙 해인 씨가 대스타다보니까 불편한 점이 있었다. 너무나 유명하신 분이라서 해인 씨를 배우로 받아야 하는데, 제 눈에도 연예인이었다"고 너스레를 떨었다. 이어 "남산 추격신 때 처음 만났는데, 수중 액션신 찍을 때 말을 놓을 수 있었다. 해인 씨는 말을 놓으라고 했지만 쉽게 그렇게 되진 않더라"고 덧붙였다. 이와 함께 자신의 둘째 딸에 대한 이야기도 전했다. 오대환은 "요즘 둘째가 정해인 '덕후'가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 오대환 "9년 만의 속편? 부담 無…장윤주와 서사 기대" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001786052"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2' 오대환이 작품에 참여한 소감을 전했다. 최근 서울 강남구 엑스포츠뉴스 사옥에서 영화 '베테랑2'(감독 류승완) 오대환과의 인터뷰가 진행됐다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 오대환은 극중 서울지방경찰청 광역수사대 강력2팀 형사 왕동현 역을 맡았다. 21일 기준 '베테랑2'는 744만 관객을 돌파하면서 750만 관객을 코앞에 두고 있다. 이에 대해 오대환은 "요즘 주말마다 무대인사를 돌고 있는데, 관객분들 반응이 좋다"고 입을 열었다. 전작이 1341만 관객을 돌파하며 역대 흥행 8위의 기록을 남겼던 만큼 속편에 출연하는 것에 부담이 있었을 터. 하지만 오대환은 "부담감은 전혀 없었다"고 말했다. 그는 "언젠가는 하겠지 싶었는데, 2년 전에 '베테랑2'를 하게 됐다고 연락을 주셨다. 그래서 '축하드립니다' 인사를 드렸더니 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["테슬라 로보택시 발표에 우리 영화 이미지 도용"…머스크 피소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014997764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014997764"/>
        <updated>2024-10-21T22:12:08.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['블레이드 러너 2049' 제작사 "사용 불허했는데 AI 합성 이미지로 강행" 임미나 특파원 = 일론 머스크 테슬라 최고경영자(CEO)가 자율주행 로보(무인)택시를 공개하는 행사에서 영화 '블레이드 러너 2049'의 이미지를 허락 없이 사용했다는 이유로 영화 제작사 측으로부터 소송을 당했다. 21일(현지시간) 미 일간 뉴욕타임스(NYT)와 버라이어티 등에 따르면 할리우드 영화제작사 알콘 엔터테인먼트(이하 알콘)는 이날 로스앤젤레스(LA)에 있는 연방법원에 머스크와 테슬라, 워너브러더스디스커버리를 상대로 하는 저작권 침해 소송을 제기했다. 2017년 개봉한 SF영화 '블레이드 러너 2049' 제작사인 알콘은 지난 10일 LA 워너브러더스 스튜디오에서 열린 테슬라 로보택시 공개 행사에서 머스크의 발표 자료 중 '블레이드 러너 2049'의 핵심 이미지가 무단으로 사용됐다고 주장했다. 알콘은 이 행사 전날 워너브러더스 측이 테슬라 행사에서 해당 이미지를 사용하게 해달라며 허가를 요청했을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘더러운 돈’ 정우 “힘들었던 성장통, 다시 태어난 기분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003388898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003388898"/>
        <updated>2024-10-21T21:11:23.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“매 작품 긴장되고 설레는 건 똑같죠. 다만 후회는 없어요. 더 잘할 자신이 없을 만큼 최선을 다했어요.” 배우 정우가 신작 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(이하 ‘더러운 돈’)로 극장가에 돌아왔다. 지난 17일 개봉한 영화는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리는 이야기를 그린 작품. 정우의 대학(서울예대) 동문이자 ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’ 각본을 쓴 김민수 감독의 데뷔작이다. 당초 ‘더러운 돈’은 지난 2019년 초 크랭크업했지만, 코로나19 여파 등으로 개봉이 미뤄지면서 무려 5년 만에 빛을 보게 됐다. 정우는 최근 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “찍을 때 강렬해서 그런지 체감상 오래된 거 같진 않다”면서도 “김 감독의 데뷔작이 드디어 세상 밖으로 나와서 마음이 놓인다”고 말했다. “감회가 새로워요. 서로 배우와 연출의 꿈을 안고 (서울)예대에 들어왔잖아요. 동시대에 같은 꿈을 꿨던 동기가 꿈을 이루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아노라’ 비정한 계급 의식에 부딪힌 신데렐라…황금종려상 거머쥔 스트리퍼의 웃음과 눈물 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102220"/>
        <updated>2024-10-21T21:11:23.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘아노라’. 사진 | 유니버설 픽처스 뉴욕 번화가 클럽에서 스트리퍼로 일하는 아노라(마이키 매디슨 분)는 남자를 가려받지 않는다. 나이나 체형도 따지지 않는다. 웃음과 몸을 판다. 그에게 뜻밖에 손님이 온다. 러시아 갑부 아들 이반(마르크 에이델스테인)과 꿈같은 사랑이 시작된다. 내달 6일 개봉하는 영화 ‘아노라’는 신데렐라 이야기 전형성을 좇는다. 적어도 초반엔 그렇다. 매일 다른 남자를 상대하며 자신의 성(性)을 팔아왔다. 그에게 청혼하는 남자가 의아하게 느껴진다. 전화번호를 넘기고 밖에서 본격적인 만남을 시작한다. 질펀한 관계를 수없이 맺는다. 호르몬이 둘은 쾌락으로 인도한다. 남성이 내뿜는 에스트로젠과 여성이 가진 옥시토신이 벌이는 화학적 결합은 이들을 결혼까지 가게 만든다. 집을 가보곤 더 놀란다. 즐비한 슈퍼카에 대저택을 보곤 더 반한다. 이반은 침대 위에서 아노라에게 결혼을 해달라고 말한다. “진심이냐?”(Are you serious?)고 되묻는다. 그녀를 갖고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매출 100억원 ‘눈앞’…임영웅 영화로 보는 공연 실황 영화의 명과 암 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003388894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003388894"/>
        <updated>2024-10-21T21:11:23.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘아임 히어로 더 스타디움’으로 100억원에 가까운 매출을 기록하며 공연 실황 영화의 새 역사를 썼다. 그의 어마어마한 팬덤을 다시 한번 확인할 수 있는 지점이자 공연 실황 영화의 명과 암이 여실히 드러나는 대목이다. 21일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’(이하 ‘아임 히어로 더 스타디움’)은 지난 주말(10월 18일~20일) 사흘간 9071명을 동원하며 누적관객수 34만 6291명을 기록했다. 이로써 ‘아임 히어로 더 스타디움’은 2019년 개봉한 방탄소년단의 ‘러브 유어셀프 인 서울’(누적관객수 34만 2366명)을 꺾고 공연 실황 영화 최고 흥행작에 등극했다. 수익도 어마어마하다. ‘아임 히어로 더 스타디움’이 그간 벌어들인 돈은 98억 133만원에 달한다. 공연 실황 영화가 35만명에 가까운 관객을 모으는 것도 이례적이지만, 100억원에 육박하는 매출을 낸 건 그야말로 전례 없는 일이다. 이는 콘텐츠 시장 내 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 한소희의 낯선 얼굴, 한해인의 재증명 '폭설'[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003950166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003950166"/>
        <updated>2024-10-21T20:10:09.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 영화 '폭설'(감독 윤수익) ※ 스포일러 주의 '스타' 한소희가 아닌 '신인' 한소희는 과연 드라마가 아닌 영화 안에서는 어떤 얼굴을 했을까. 2019년 첫 촬영을 시작한 후 드디어 세상 빛을 보게 된 '폭설'은 신인 배우 한소희에 대한 궁금증으로 시작해 그간 보지 못했던 한소희의 얼굴과 함께 한해인이라는 걸출한 배우를 재증명한다. 강릉의 예술 고등학교를 다니는 열아홉 배우 지망생 수안(한해인)은 어느 날 폭설처럼 갑자기 다가온 아역배우 출신 스타 설이(한소희)를 만나 서로 마음을 나누며 특별한 존재가 되지만 사소한 오해로 멀어지게 된다. 어느덧 어른이 되어 어엿한 배우가 된 수안은 설이를 향한 사무치는 그리움에 겨울 바다로 돌아가서 기억 속 설이를 다시 찾아 나선다. 배우 한소희의 스크린 데뷔작으로 일찌감치 화제를 모은 '폭설'(감독 윤수익)은 하이틴 스타 설이와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족'이 보인 보통 이상의 초반 돌풍→5일 연속 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003881481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003881481"/>
        <updated>2024-10-21T17:08:22.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'이 개봉과 동시에 박스오피스 1위를 차지하고 5일 연속 정상을 기록했다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면, '보통의 가족'은 20일 7만 3433명 관객을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 개봉 주말인 18일부터 20일까지 20만6899명을 불러모았다. 누적 관객수 28만9746명을 찍었다. '보통의 가족'은 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 주연을 맡은 작품이다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스다. 2위는 ‘와일드 로봇’이 차지했다. 3만1210명이 관람해 누적 53만6974명이 됐다. 이어 '대도시의 사랑법'이 2만6542명으로 3위, '베테랑 2'가 2만5098명으로 4위를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김상만 감독, 촬영하기 힘든 장소 고집한 이유[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000330929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000330929"/>
        <updated>2024-10-21T15:08:57.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강동원·박정민 주연 '전,란' 연출 "계급 사회를 바라보는 시각 담고 싶었다" 김상만 감독에게 '전,란'은 새로운 도전이었고 독특한 즐거움이었다. 부담감을 갖고 연출에 참여했지만 의외의 반응들로 인해 재미까지 느끼고 있었다. 파격적인 캐스팅부터 세밀한 연출 포인트까지 어느 것 하나 허투루 넘기지 않은 김상만 감독의 '전,란'이다. 김상만 감독이 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 영화 '전,란'(감독 김상만) 관련 인터뷰를 진행했다. 그는 "영화를 오랜만에 찍다 보니 두려움이 있었다. 반응이 어떻게 나올지에 대한 복잡한 기대감이 있었는데 사랑을 받고 있어서 다행이라는 생각이 든다"고 공개 소감을 밝혔다. 지난 11일 공개된 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)와 그의 몸종 천영(강동원 분)이 선조(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 작품은 지난 2일]]></content>
    </entry>
</feed>