<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-18T04:12:54.397Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[무비] 알고 보면 더 재밌다 ‘리볼버’ #제목 #블랙코미디 #특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686032"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:11.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. 전작 ‘무뢰한(2015)으로 수 많은 누아르 팬을 불러모은 오승욱 감독의 신작으로 기대를 모았다. 수영 역은 명실상부 대한민국을 대표하는 배우 전도연이 맡았다. 텅 비어버린 눈빛과 얼굴, 대가를 받기 위해 뒤도 보지 않고 직진하는 독기 등 수영의 모습을 자기만의 방식으로 완벽히 승화시킨 전도연의 연기에 호평이 쏟아지는 중이다. 전도연 역시 “이런 모습과 감정으로 연기했던 적이 없는 것 같다. 오승욱 감독이 ‘전도연의 새로운 얼굴을 발견했어’라고 했는데, 그 말이 굉장히 통쾌했다”고 만족감을 나타냈다. 실제로 영화는 그간 본 적 없는 전도연의 가장 건조하고 냉한 얼굴이 담겼다. 오 감독은 “본능적으로 장면의 주요점을 명확하게 짚어 내는 베테랑”이라며 배우의 연기를 극찬해 예비 관객의 궁금증을 자아냈다. 전도연의 새 얼굴 뿐만이 아니다. 세계비즈앤스포츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]"♥홍상수 영화 사랑해" 김민희, 로카르노 수상 소감‥9년째 마이웨이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715043"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:11.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희, 홍상수 감독의 마이웨이 행보는 계속된다. 김민희가 르카르노 영화제에서 수상 소감을 통해 또 한 번 애정을 드러냈다. 지난 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 제77회 로카르노국제영화제가 열렸다. 이날 김민희는 영화 '수유천'으로 국제 경쟁 부문 최우수연기상을 수상했다. 무대에 오른 김민희는 "로카르노와 심사위원단에게 감사 드린다. 함께 작업한 배우들에게 감사하다. 영화를 보고 따뜻한 말을 건넨 관객들에게도 감사하다"고 말했다. 이어 "이렇게 아름다운 영화를 만들어준 감독님 감사하다. 저는 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업해줘서 정말 감사하다"며 연인이자 감독인 홍상수에게 애정을 드러냈다. 이후 김민희는 홍상수의 어깨에 얼굴을 푹 묻는 등 애교 섞인 모습을 보여주기도 했다. 김민희는 시선을 아랑곳하지 않고, 홍상수에 대한 애정을 과감하게 드러내며 마이웨이 행보를 보였다. 지난달, 로카르노영화제 집행위원회가 홍상수 감독의 32번째 장편 영화 '수유천'을 제77회 로카르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[톡★스타] “이번엔 마담이다”…임지연이 밝힌 ‘의외의’ 작품 선택 방법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686029"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 작품을 고르는 기준에 대해 이야기 했다. 임지연은 7일 개봉한 영화 ‘리볼버’에 출연했다. 작품은 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. 전작 ‘무뢰한(2015)으로 수 많은 누아르 팬을 불러모은 오승욱 감독의 신작이다. 영화는 일찍이 전도연·임지연·지창욱 캐스팅으로 화제를 모았다. 특히 임지연의 경우 ‘더 글로리’, ‘마당이 있는 집’ 등 큰 사랑을 받은 작품에 연달아 출연하고 있다. 임지연은 의외의 말을 꺼낸다. “저는 약간 상상이 ‘안 되면’ 선택하는 것 같다”란다. 쉬운 길을 두고 쉽지 않은 길을 간다. 아는 길을 두고 몰랐던 길을 개척하는 타입. 반전 대답에 현장의 타자 속도가 더 빨라진다. 리볼러의 예를 든다. “‘내가 윤선?, 마담이라니?, 전혀 그려지지 않는데?’라는 생각이 들면 ‘만들어봐?’라는 마음이 이어지는 것 같다. ‘뭔가를 만들어보고 싶다, 내 얼굴, 내 몸에서 그 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꿈 통해 마주한 과거의 나, 그렇게 우리는 나아간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443229"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["기억은 일종의 약국이나 실험실과 유사하다. 아무렇게나 내민 손에 어떤 때는 진정제가, 때론 독약이 잡히기도 한다." - 마르셀 프루스트 영화 시작과 함께 화면에 자막이 뜬다. &lt;잃어버린 시간을 찾아서&gt;로 불멸의 이름을 세계 문학사에 새긴 프루스트의 어록이다. 그리고 저 문장은 영화의 정수를 고스란히 압축한다. 거의 한 치도 틀리지 않고 정말 위 문구처럼 진행된다. 그래서 우리가 이 영화를 보는 순간, 마르셀 프루스트가 창조한 꿈의 세계와 그대로 연결되는 셈이다. 그리고 그 비밀의 통로로 모험을 떠날 수밖에 없는 운명이다. ▲  영화 스틸 이미지 ⓒ 찬란 잃어버린 어릴 적 기억을 찾다 폴은 2살 때 부모를 잃었다. 이후로 그는 말을 잃어버렸다. 다행히 이웃에 살던 두 이모 덕분에 천애 고아 신세는 면했다. 폴은 30년이 지난 후에도 여전히 이모들과 함께 살고 있다. 두 이모는 댄스교습소를 운영한다. 폴은 그곳에서 피아노 연주로 댄스의 흥을 돋운다. 그런 일상은 매일 반복된다. 마치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[닮은 듯 다른 '응팔' 덕선이와 '빅토리' 필선이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000818238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000818238"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['응답하라 1988'의 덕선은 가수 겸 배우 혜리의 인생 캐릭터다. 시청자들의 마음속에 덕선으로 깊게 각인된 탓일까. 그가 이후 밝고 씩씩한 인물들을 연기할 때도 '응답하라 1988'의 캐릭터가 언급됐다. '빅토리' 또한 상황이 크게 다르지 않다. '빅토리'는 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 지난 14일부터 관객들을 만나고 있다. 따뜻한 이야기는 관객들에게 위로와 온기를 선물하는 중이다. 작품은 필선(혜리)을 중심으로 전개된다. 필선과 미나(박세완)를 비롯한 친구들은 어쩌다 보니 밀레니엄 걸즈로 뭉치게 됐으나 점점 치어리딩의 즐거움을 느끼게 된다. 이들의 꿈과 우정은 '빅토리'에 아름답게 녹아들었다. 혜리는 댄서가 꿈인 고등학생 필선 역을 맡아 극을 이끌었다. 그는 이전에도 고등학생을 연기한 바 있다. tvN 드라마 '응답하라 1988'에서 쌍문여고 2학년 학생 덕선을 연기하며 호평을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 홍상수에 “당신 영화 사랑한다”…로카르노국제영화제서 최우수연기상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315459"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 스위스 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 &lt;수유천&gt;으로 최우수연기상을 받았다. 김민희는 17일(현지시간) 열린 로카르노국제영화제에서 최우수연기상 수상자로 호명됐다. 그는 시상대에 올라 “같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다”고 말했다. 김민희는 &lt;수유천&gt;을 만든 감독이자 연인인 홍상수에게도 “아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다”고 말했다. 매년 8월 스위스 북동부 휴양 도시 로카르노에서 열리는 로카르노국제영화제는 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이는 영화제다. 지난해부터 성별 구분 없이 최우수연기상 대상자를 선정해왔다. 리투아니아·라트비아 공동제작 영화 &lt;마른 익사&gt;에 출연한 배우 4명도 이날 김민희와 함께 최우수연기상을 받았다. &lt;마른 익사&gt;의 감독 라우리나스 바레이샤는 최우수감독상을 받았다. &lt;수유천&gt;은 여자대학교 강사가 블랙리스트에 올라 몇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민-염정아, 과거 나왔다면... '크로스'가 아쉬운 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443226"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  지난 9일. 황정민 염정아 주연의 영화 '크로스'가 넷플릭스를 통해 공개됐다. ⓒ 넷플릭스 지난 9일 넷플릭스에 영화 '크로스'가 공개됐다. 크로스는 황정민, 염정아 배우 주연의 코미디 액션물이다. 연기라면 어디 내놔도 빠지지 않는 두 배우가 출연하는 것만으로도 볼만하다는 기대가 생겼다. 둘은 부부로 나오는데 특히 웃기는 장면에서 연기 궁합이 꽤 좋았다. 정만식을 중심으로 동료 형사들과 보여주는 코믹 연기 역시 볼만하다. 그렇다고 '크로스'가 크게 빵빵 웃음을 터뜨려 주는 건 아니다. 액션 코미디물이라는 표현이 무색하지 않게 소소한 웃음을 선사한다. 가장 웃긴 장면은 영화가 끝나고 나오는 쿠키 장면이었다. 개인적으로 본편의 어떤 장면들보다도 쿠키가 더 인상적이었다. 영화가 중반에 이르면 총격전을 중심으로 한 여러 액션 장면이 연출되지만, 스릴도 무게감도 부족한 느낌이다. 기관총을 쏘는데 어떤 반동도 없었다. 총격신에서 마땅히 표현되어야 할 탄피 튀는 모습도 생략된 장면들이 많았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "너무 사랑해"…'최우수연기상' 김민희, 세월 정통한 흰머리→불변의 '♥홍상수' 찬가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182533"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 자취를 감추고 오직 홍상수 감독의 작품 세계에서만 활동 중인 배우 김민희가 오랜만에 해외 공식석상에서 근황을 전했다. 김민희는 18일(한국시각) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제 폐막식에서 홍상수 감독의 32번째 영화 '수유천'을 통해 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 2017년 개봉한 '밤의 해변에서 혼자'를 통해 제67회 베를린국제영화제 은곰상(연기자상)과 제55회 히혼국제영화제 여우주연상을 수상한 이후 국제영화제에서 세 번째 연기상 수상으로 의미를 더했다. '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 김민희가 주연과 동시에 제작실장을 맡았고 권해효, 조윤희, 하성국 등이 출연해 앙상블을 펼쳤다. 이날 연인 홍상수 감독과 함께 시상식에 참석한 김민희는 화이트 실크 민소매 원피스를 입고 객석에 앉아 있다가 수상자 호명 이후 무대에 올라 "로카르노영화제와 심사위원단에 감사드린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로카르노영화제 연기상 김민희... 수상 후 홍상수에 안겼다 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005078112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005078112"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:23.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 로카르노국제영화제에서 연기상을 받고는 연인 홍상수 감독 품에 안겼다. 연예매체 버라이어트 등에 따르면 김민희는 17일(현지 시각) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노영화제에서 영화 '수유천'으로 연기상(Pardo for Best Performance)을 받았다. 김민희는 "따뜻한 말을 해준 관객 모두에게 감사하다"고 말한 뒤 "이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해줘서 감사하다"고 말했다. 또 "길게 찍고 싶었는데 (촬영 기간) 5일이 너무 짧았다. 그 짧은 시간이 행복했고 너무 즐거웠다. 감사하다"고 했다. '수유천'은 김민희의 연인 홍상수 감독이 만든 32번째 장편영화로 올해 경쟁 부문에 진출했다. 시상식에서 김민희는 자기 이름이 불리자 홍 감독 손을 한 번 잡은 뒤 일어났고, 상을 받고 나서 자리로 돌아와서는 홍 감독에게 트로피를 건네기도 했다. 또 홍 감독 어깨에 기대는가 하면 그의 품에 안기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원 “임영웅 참 좋아…잘 될 수밖에 없는 친구”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982688"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 연달아 차기작을 내놓는다. OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘폭군’(감독 박훈정)부터 그의 대표 예능 프로그램 tvN ‘삼시세끼-라이트’다. 특히 ‘삼시세끼-라이트’에선 임영웅이 게스트로 출연한다고 알려져 더욱 화제가 됐다. “하, 임영웅 그 친구. 참 좋았어요. 잘 될 수밖에 없는 이유를 많이 가진 친구죠. 엄청 담백하더라고요. 보통 예능에 오는 게스트들이 두 부류거든요? 와서 정신 못차리다가 끝나고 나서야 ‘내가 실수했구나’하는 친구, 아니면 와서 과도하게 열심히 하려는 친구. 그런데 임영웅은 뭔가 하려고도, 하지 않으려고도 안 하고 담백하게 있더라고요. 그래서 제가 간혹 그 친구가 ‘임영웅’이라는 걸 잊기도 했죠. 희한하더라고요. 제가 유해진과 임영웅을 보고 ‘와~임영웅이다’라고 했는데, 10분이 지나니 깜빡하게 되더라고요. 그만큼 담백해요. 진짜 잘 있다가 갔고요.” 차승원은 최근 만난 ‘스포츠경향’에 넷플릭스 ‘낙원의 밤’ 이후 ‘폭군’으로 재회한 박훈정 감독에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기이한 시설로 납치된 다섯 아이들, 이런 공포는 처음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443224"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 공포 영화를 그렇게 즐겨 보는 편은 아니었다. 아니, 공포 영화는 기피하는 편이었다. 누군가가 같이 보자고 하면 마지못해 보곤 했지만, 귀신과 초자연적 현상, 그리고 관객을 깜짝 놀라게 하는 점프 스캐어(jump scare)에 두 시간 내내 시달리고 나면 이런 질문을 던지게 되기 마련이었다. "도대체 호러 영화는 왜 보는 거야?" 그러던 나는 어느덧 누구보다도 적극적으로 공포 영화를 찾아보는 사람이 되었다. 살인 양육 로봇이 등장하는 영화 &lt;메간&gt;을 보면서 돌봄에 대한 주제 의식을 읽어내기도 하고, 여성의 신체 자기 결정권을 다룬 두 수녀 영화 &lt;오멘: 저주의 시작&gt;과 &lt;이매큘레이트&gt;를 비교 분석하기도 한다. 2021년 영화 &lt;뉴 뮤턴트&gt;는 공포 영화에 대한 나의 인식을 바꿔 준 '호러 입문작'이었다. 본작은 폭스(Fox)사가 디즈니에 인수되기 전 제작하던 '엑스맨' 시리즈의 후속작이지만, 전작들을 따로 챙겨보지 않아도 감상에 무리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 9년째' 김민희, 시상식서 ♥홍상수와 스킨십 "당신의 영화 사랑해" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259039"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 연인 홍상수 감독의 신작 '수유천'으로 제77회 로카르노국제영화제에서 수상한 가운데 시상식에서 공개 스킨십을 해 화제가 되고 있다. 17일(이하 현지시간) 스위스 로카르노에서 제77회 로카르노국제영화제가 개최됐다. 이날 김민희는 홍상수 감독의 영화 '수유천'으로 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 무대에 올라 "길게 찍고 싶었는데 촬영이 진행되는 5일이 너무 짧았다"며 "그 시간이 너무 행복했고, 같이 작업해 주신 권해효, 조윤희에게 너무 감사했다"는 소감을 전했다. 이어 "영화를 보고 따뜻한 말을 건네주신 관객들도 다 너무 고맙다"며 "이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독, 난 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해 줘서 너무 감사하다. 다들 행복하셔라"고 덧붙였다. 수상 후 김민희는 객석으로 돌아와 홍상수 감독과 수상의 기쁨을 함께 나눴다. 그는 홍상수에게 트로피를 보여주고, 어깨에 기대는 등 공개적으로 스킨십을 나눴다. 한편 김민희와 홍상수는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍상수, 당신 영화 너무 사랑해”…김민희, 로카르노영화제 최우수연기상 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373579"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 연인인 홍상수 감독의 신작 ‘수유천’으로 올해 로카르노국제영화제에서 최우수연기상을 수상하는 쾌거를 이뤄냈다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 최우수연기상을 받았다. 김민희는 수상자로 자신의 이름이 호명된 후 무대에 올라 “진심으로 감사드린다”고 기쁨을 드러내며 “길게 찍고 싶었는데 (촬영기간) 5일이 너무 짧았다. 그 짧은 시간이 너무 행복했다”고 소감을 밝혔다. 이어 “같이 작업한 권해효 배우, 조윤희 배우와 이 상을 나누고 싶다. 감사하고 너무 즐거웠다”고 덧붙였다. 김민희는 또 “이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해주셔서 너무 감사하다”며 연인이기도 한 홍상수 감독에게 애정을 드러냈다. 김민희는 수상 후 자리로 돌아가 옆자리에 앉은 홍상수 감독에게 수상 트로피를 건네고 어깨에 얼굴을 기대는 등 또 한번 기쁨을 나누기도 했다. 수상자 기념 촬영에서도 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍상수의 영화를 사랑해”…김민희, 로카르노 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001836257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001836257"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 국제영화제에서 최우수 연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 영화 ‘수유천’으로 국제 경쟁 부문 최우수 연기상 수상자로 됐다. 그는 수상 기쁨에 연인 사이임을 밝혀온 홍상수의 손을 꼭 잡은 채 그의 어깨에 얼굴을 푹 묻으며 애교를 보여 눈길을 끌었다. 특히 김민희는 수상 소감을 전하며 홍상수 감독을 언급하기도 했다. 김민희는 “이렇게 아름다운 영화를 만들어준 감독님 감사하다. 저는 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업해줘서 정말 감사하다”며 애정을 드러냈다. 로카르노 국제영화제는 스위스의 로카르노에서 매년 8월에 열리는 국제 영화제로, 1946년에 창설된 이 영화제는 세계에서 가장 오래된 영화제 중 하나이며 예술적이고 실험적인 작가주의 영화들을 선보이는 것으로 유명하다. 홍상수 감독의 32번째 신작 ‘수유천’은 올 하반기 국내 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어깨에 얼굴을 푹”…김민희, 로카르노 수상 기쁨에 ♥홍상수에 애교 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018497"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 국제영화제에서 홍상수 감독의 영화 ‘수유천’으로 최우수 연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 영화 ‘수유천’으로 국제 경쟁 부문 최우수 연기상의 주인공으로 호명됐다. 시상대에 오른 김민희는 “로카르노와 심사위원단에게 감사 드린다”며 “함께 작업한 배우들에게 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말을 건네준 관객들에게도 감사 드린다”고 소감을 밝혔다. 특히 수상 기쁨에 홍상수 어깨에 얼굴을 푹 묻으며 애교를 보인 그는 연인 사이임을 밝혀온 홍상수 감독을 언급하기도 했다. 김민희는 “이렇게 아름다운 영화를 만들어준 감독님 감사하다. 저는 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업해줘서 정말 감사하다”며 애정을 드러냈다. 로카르노 국제영화제(Locarno Film Festival)는 스위스의 로카르노에서 매년 8월에 열리는 국제 영화제로, 1946년에 창설된 이 영화제는 세계에서 가장 오래된 영화제 중 하나이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]'행복의 나라' 조정석 "웰메이드 자부심..故이선균 눈만 봐도 알 수 있었다"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715036"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 '행복의 나라'를 향한 자부심을 드러냈다. 기존 코미디, 로맨틱 코미디 장르에서 두각을 나타낸 조정석은 영화 '행복의 나라'를 통해 새로운 도전을 하며 배우로서의 스펙트럼을 한층 더 넓혔다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 조정석은 故 이선균과의 촬영 당시를 떠올렸다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어 든 변호사 '정인후'의 이야기를 그린 작품으로, 1232만 관객을 동원한 '광해, 왕이 된 남자'를 연출한 추창민 감독의 신작이다. 영화 '건축학개론', '나의 사랑 나의 신부', '엑시트', 드라마 '오 나의 귀신님', '질투의 화신', '슬기로운 의사생활' 등 유쾌한 작품에서 큰 사랑을 받은 조정석이기에 '행복의 나라' 출연 제의가 왔을 때 반가울 수밖에 없었다. "시나리오가 너무 재밌었다. 추창민 감독님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍상수 어깨 기댄' 김민희, 로카르노 최우수연기상 수상 "당신 영화 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004381195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004381195"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 로카르노국제영화제에서 자신의 연인 홍상수 감독의 신작 ‘수유천’으로 최우수연기상을 받았다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 '제77회 로카르노영화제'에서 국제 경쟁부문 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 이날 김민희는 자신의 이름이 호명된 직후 옆자리에 앉은 홍 감독의 손을 잡고 기쁨을 나눴다. 김민희는 "로카르노와 심사위원단에 진심으로 감사드린다. 길게 찍고 싶었는데 5일이 너무 짧았다"며 "그 짧은 시간이 행복했고 너무 즐거웠다. 같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다"고 말했다. 또 홍 감독에게도 "이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 정말 사랑한다. 함께 작업하게 해주셔서 감사하다"고 했다. 자리로 돌아온 김민희는 홍 감독에게 받은 상을 건네며 행복한 미소를 짓기도 했다. 김민희는 홍 감독의 어깨에 얼굴을 파묻는 등 애정을 감추지 않았다. '수유천'은 '우리 선희']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’ 추창민 감독 “전상두 통해 시대의 야만성 다루려 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003960807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003960807"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘행복의 나라’는 10·26 사건에서 12·12 군사반란으로 이어지는 시기를 통해 시대의 야만성을 다루려 했습니다.” 지난 14일 개봉한 영화 ‘행복의 나라’에 대해 추창민 감독은 사건 자체보다 그 시대의 야만성을 담으려 했다고 밝혔다. 영화 개봉 전 서울 종로구 한 카페에서 만난 추 감독은 “전두환을 치환한 전상두란 인물은 당시 권력의 야만성과 권력자를 상징한다”며 “정인후 변호사는 시대를 함께 고민하고 조금이라도 나아지게 하려한 시민정신을 대변하고, 박태주 대령은 그 사회 속에서 희생당한 인물”이라고 설명했다. 추창민 감독. 뉴 제공 ‘행복의 나라’는 박정희 대통령이 암살당한 1979년 10·26 사건부터 전두환 당시 보안사령관이 주도한 12·12 군사반란으로 이어지는 격동기가 배경이다. “법정은 옳은 놈, 그른 놈 가리는 데가 아니라 이기는 놈, 지는 놈 가리는 데”라고 말할만큼 세속적인 정인후 변호사가 10·26 사건에 가담한 박태주 대령을 변호하며 변화하는 모습을 담았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'♥홍상수' 영화 사랑해" '9년째 불륜' 김민희, 로카르노 국제영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182519"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희(42)가 제77회 로카르노 국제영화제에서 홍상수 감독의 영화 '수유천'으로 최우수 연기상을 수상하며 글로벌한 주목을 받았다. 미국의 연예매체 버라이어티 등에 따르면 17일(현지 시각) 스위스에서 열린 제77회 로카르노 국제영화제에서 김민희는 영화 '수유천'으로 국제 경쟁부문 최우수 연기상을 수상했다. 김민희는 이름이 불리자 옆자리에 있던 홍상수 감독의 손을 잡으며 무대에 올랐다. 흰색 실크 드레스를 입고 등장한 김민희는 "로카르노와 심사위원단에 감사드린다"며 "5일이라는 짧은 촬영 시간이었지만 매우 행복했다"고 소감을 전했다. 김민희는 함께 출연한 배우들에게도 감사를 표했다. 특히 '연인' 홍상수 감독에게는 "이렇게 아름다운 영화를 만들어주셔서 감사하다. 저는 당신의 영화를 너무 사랑합니다. 함께 작업하게 해줘서 고맙다"며 애정 어린 멘트를 전하기도. 이날 시상식에는 영화에 함께 출연한 배우 조윤희와 권해효도 참석해 김민희의 수상을 축하했다. 시상식 후 김민희가 홍상수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "당신 영화 너무 사랑해"…'홍상수♥' 김민희, 손 맞잡고 로카르노영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182516"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 로카르노 국제영화제에서 최우수연기상을 수상했다. 18일(한국시각) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제는 폐막식에서 올해 영화제를 빛낸 최고의 작품과 감독, 배우를 선정했다. 특히 올해 로카르노영화제는 홍상수 감독의 32번째 영화 '수유천'의 주연을 맡은 김민희를 최우수연기상 수상자로 선정해 많은 관심을 받았다. '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 김민희 외에 권해효, 조윤희, 하성국 등이 출연했다. 이날 연인 홍상수 감독과 함께 시상식에 참석한 김민희는 수상자 호명 이후 무대에 올라 "로카르노영화제와 심사위원단에 감사드린다"며 한국어로 소감을 전했다. 그는 "길게 찍고 싶은 작품이었는데 내게 5일은 너무 짧았다. 촬영하는 시간이 짧았지만 행복했고 즐거웠다"며 "이 작품을 관람한 후 따뜻한 말을 건네준 관객에게 너무 감사하다. 그리고 이렇게 아름다운 영화를 만들어준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화로 떠나는 동남아 여행…‘2024 아세안영화제’ 22일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315440"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산 영화의전당서 5개국 10편 상영 부산 영화의전당에서 22~25일 나흘간 ‘2024 아세안영화제’가 열린다. 영화의전당은 한국-필리핀 수교 75주년과 한국-브루나이 수교 40주년을 기념하고자 행사를 마련했다고 18일 밝혔다. 이번 행사는 영화의전당과 아세안문화원이 공동 주최한다. 이번 행사에서는 필리핀과 브루나이 외에도 베트남, 태국, 말레이시아 등 5개국 10편을 선보인다. 국내 미개봉작을 포함해 모든 상영작을 무료로 만나볼 수 있다. 개막식은 22일 오후 6시30분 영화의전당 시네마테크관에서 열리며, 개막작은 필리핀의 &lt;일몰을 기다리며&gt;가 은막에 오른다. 아세안 영화의 이해를 돕기 위해 24일과 25일 낮 12시40분에는 영화 상영 후 특별강연도 진행된다. 입장권은 온라인에서 예매할 수있으며 현장 예매는 영화의전당 6층 매표소에서 할 수 있다. 상영작 정보 및 상영시간표는 영화의전당 누리집에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언' 1위…조정석 '파일럿' 400만 돌파 목전 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007735277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007735277"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 박스오피스 1위를 지켰다. 18일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 17일 18만 2747명의 관객을 동원하며 누적관객수 54만 3290명을 기록, 박스오피스 1위를 수성했다. '에이리언:로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 2위와 3위는 모두 배우 조정석 주연작이 차지했다. 2위는 코미디 영화 '파일럿'으로 이날 15만 8792명의 관객과 만나 누적관객수는 375만 6792명으로 집계돼 400만 돌파를 목전에 두고 있다. 3위 역시 조정석 주연작인 '행복의 나라'로 이날 8만 8621명의 관객이 관람해 누적관객수는 37만 3041명을 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍상수에 얼굴 파묻은' 김민희, 로카르노 최우수연기상 영예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005813842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005813842"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:08.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 ‘수유천’으로 최우수연기상을 받았다. 로카르노국제영화제는 세계 6대 영화제로 꼽힌다. 이날 김민희는 최우수연기상 수상자에 본인의 이름이 호명되자 홍상수 감독의 손을 잡고 자리에서 일어났다. 그는 수상 소감으로 영화 ‘수유천’의 감독이자 연인인 홍상수 감독에게 “아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다”고 말했다. 수상 소감을 마치고 자리에 돌아간 김민희는 홍상수 감독에게 트로피를 건넨 후 그의 어깨에 얼굴을 파묻으며 행복한 미소를 지어 보였다. 로카르노국제영화제는 1946년부터 매년 8월에 스위스 로카르노에서 열리는 국제영화제다. 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이며 지난해부터 성별을 두지 않고 최우수연기상 대상자를 선정해 왔다. 영화 ‘수유천’은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희 "♥홍상수, 당신 영화 사랑해"…로카르노국제영화제 최우수연기상 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862336"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제 77회 로카르노국제영화제 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 세계 6대 영화제로 꼽히는 스위스 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 '수유천'으로 최우수연기상을 품에 안았다. 시상대에 오른 김민희는 "같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들 건네준 관객들께도 감사드린다"고 소감을 밝혔다. 이어 "아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다"며 홍상수 감독에게 감사를 전했다. 로카르노국제영화제는 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이고 있다. 특히 지난해부터 성별 구분을 두지 않고 최우수연기상을 시상해 왔다. 김민희와 더불어 리투아니아·라트비아 공동제작 영화 '마른 익사'에 출연한 배우 4명이 최우수연기상을 받았다. 홍 감독의 작품 중 '우리 선희', '지금은맞고그때는틀리다', '강변호텔' 등이 로카르노국제영화제에 초청된 바 있다. 영화 '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이와이 슌지 대표작부터 ‘원스’까지… 9월 제천국제영화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003960790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003960790"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 제천국제음악영화제에서는 이 영화제가 소개한 주요 작품인 ‘원스’ ‘서칭 포 슈가맨’부터 일본 이와이 슌지 감독의 대표작 ‘릴리 슈슈의 모든 것’ ‘스왈로우테일 버터플라이’ 등 반가운 작품을 대거 만날 수 있다. 올해 스무돌을 맞는 제천국제영화제는 내달 5∼10일 제천예술의전당, 청풍호반무대 등에서 열린다. 총 16개국 96편의 음악영화가 상영된다. 이번 영화제에서는 뮤지션과 영화음악을 깊이 있게 다루는 ‘사운드 앤 비전’ 섹션을 새로 선보인다. 또 제천 지역에 멀티플렉스 상영관이 문을 닫으면서, 제천 예술의전당, 제천문화회관, 세명대 태양아트홀 등 총 7개의 대안상영관이 운영된다. 개막작 ‘아바: 더 레전드’. 제천국제음악영화제 제공 개막작은 밴드 아바의 흥망성쇠를 다룬 ‘아바: 더 레전드’다. 1974년 유로비전 송 콘테스트에서 혜성처럼 등장한 후 ‘원 히트 원더’라는 꼬리표를 떼기 위해 고군분투한 뒷 이야기, 아바의 음악적 지향성과 독특한 이미지 메이킹, 언론의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다친 마음 보듬는 트롬본 연주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002703173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002703173"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아사코의 희곡 시골에 있는 작은 연구소에 몸을 의탁하고 지내던 시절이 있었다. 그곳에 있는 사람들의 유일한, 공동의 의무는 일주일에 한번씩 하는 세미나에 들어가는 것이었다. 한문으로 된 원전을 같이 읽는 모임이었는데 한국, 중국, 일본 등에서 온 학자와 학생들이 같이 글을 읽었다. ‘동의수세보원’은 한국 발음으로 읽고 ‘황제내경’은 중국 발음으로 읽었다. 신기한 것은 그 발음이 비슷한 부분이 많아서 중국어를 모르는 사람도 곧잘 따라 읽었다는 것이다. 한자를 읽는 것이 한 뿌리에서 시작했으니 당연한 일일 것이다. 하지만 오랜 세월 갈라져 다르게 변했고 전혀 다른 입말이 입혀진 텍스트를 읽고 영어로 뜻을 새기면서 서로 나누는 일은 신기한 경험이었다. 전공도 아니고 한자도 겨우 읽는 내게 버거운 세미나였지만 때마다 새로운 것을 배워 즐거웠다. 영국 런던대학교의 하나인 ‘동양·아프리카학교’(SOAS )에서 의학사를 공부하던 학생 아사코를 그 세미나에서 만났다. 지도교수가 시골에 있는 연구소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희 "홍상수, 당신의 영화를 사랑해"…로카르노영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001761419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001761419"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 로카르노국제영화제에서 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 '수유천'으로 최우수연기상 트로피를 거머쥐었다. 시상대에 오른 김민희는 "같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다"고 소감을 밝혔다. 또 김민희는 영화의 감독이자 '사랑하는 사이'라고 밝혔던 홍상수 감독을 향해 "아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다"고 얘기했다. 세계 6대 영화제로 꼽히는 로카르노국제영화제는 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이는 영화제로, 매년 8월 스위스 북동부의 휴양 도시 로카르노에서 열린다. 지난 해부터는 성별을 두지 않고 최우수연기상 대상자를 선정해오고 있다. 김민희를 비롯해 권해효, 조윤희, 하성국 등이 출연한 '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥홍상수’ 김민희, 로카르노영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982675"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 홍상수 감독의 신작 ‘수유천’으로 제77회 로카르노국제영화제 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 이번 영화제에서 최우수연기상 트로피를 안았다. 이날 김민희는 시상대에 올라 함께 작업한 배우들을 호명하며 “감사하다. 영화를 보고 따뜻한 말들 건네주신 관객들 다 너무 고맙다”라고 소감을 밝혔다. 이어 “이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독님, 난 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해줘서 너무 감사하다”며 연인에 대한 고마움을 전했다. 홍상수 감독의 32번째 장편영화 ‘수유천’은 앞서 ‘우리 선희’(2013), ‘지금은맞고그때는틀리다’(2015), ‘강변호텔’(2018)에 이어 4번째로 로카르노 영화제에 초청됐다. ‘수유천’은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기다. 로카르노 영화제는 세계 6대 영화제로 꼽히며, 실험적인 작가주의 영화들을 선보이는 것으로 알려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍상수에 얼굴 묻은' 김민희, 로카르노영화제 수상 기쁨…"당신 영화 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007735194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007735194"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 국제영화제에서 수상 쾌거를 안았다. 김민희는 지난 17일(현지시간) 스위스에서 열린 제77회 로카르노 국제영화제에서 홍상수 감독의 32번째 영화 '수유천'으로 최우수연기상을 수상했다. 이날 김민희는 자신의 이름이 호명되자 홍상수 감독의 손을 한번 잡고 자리에서 일어났다. 무대에 선 그는 한국어로 "로카르노와 심사위원단에 진심으로 감사드린다"며 "길게 찍고 싶었는데 5일이 너무 짧았다, 그 짧은 시간이 행복했고 너무 즐거웠다, 감사하다"고 말하며 함께 호흡을 맞춘 배우들에 인사했다. 또한 김민희는 "따뜻한 말들 건네주신 관객분들 다 너무 감사드린다"고 밝힌 뒤 "이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑한다, 함께 작업하게 해주셔서 감사하다, 다들 행복하시라"고 덧붙이며 수상 소감을 마무리했다. 자리에 돌아간 김민희는 홍상수 감독에게 트로피를 건넨 후 환한 미소를 짓는가 하면, 홍 감독의 어깨에 얼굴을 파묻으며 행복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에이리언: 로물루스’ 정상 우뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982667"/>
        <updated>2024-08-18T00:37:11.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘에이리언: 로물루스’가 정상에 섰다. 18일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계결과 ‘에이리언: 로물루스’는 전날 18만2740명이 관람해 박스오피스 1위를 차지했다. ‘에이리언: 로물루스’는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러로, 지난 14일 개봉했다. 2위는 ‘파일럿’이다. 15만8790명이 선택했다. ‘행복의 나라’와 ‘트위스터스’는 나란히 3, 4위에 올랐다. 각각 8만8621명, 6만847명이 극장을 찾았다. ‘사랑의 하츄핑’은 5위다. 5만4580명의 선택을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["위트가 삶을 풍성하게 해"…배우 차승원이 가는 길[온더레코드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005460133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005460133"/>
        <updated>2024-08-17T23:03:19.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘위트’는 삶을 풍성하게 만든다. 어떤 상황에서 위트를 잃지 않는 사람이 좋다. 작품도 마찬가지다. 후루룩 허물어지는 배역이 맘에 든다. 관객, 시청자들이 내 연기를 보며 ‘피식’ 웃길 바란다.” 배우 차승원(54)은 온라인동영상서비스(OTT) 디즈니+(플러스) 4부작 시리즈 ‘폭군’에서 전직 국정원 요원을 연기했다. 깍듯한 말투와 정중한 태도로 살인을 무자비하게 저지르는 인물이다. 특유의 재치가 돋보이는 연기에 가장 눈에 띄는 배역이라는 평가가 뒤따른다. 서울 종로구 한 카페에서 만난 차승원은 “배역의 이중적 얼굴, 몸짓에 초점을 맞췄다”며 이같이 말했다. 젠틀하고 어리숙한 살인자 “딜레마 고민” ‘폭군’(감독 박훈정)은 배달 사고로 사라진 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플을 손에 넣기 위해 각자 다른 목적을 가진 사람이 쫓고 쫓기는 이야기를 그린 액션 스릴러다. 임상은 폭군 프로그램의 걸림돌을 제거하려는 청소부다. 전설적인 요원이었지만 은퇴한 인물로, 돈을 마련하기 위해 다시 총]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시골로 훌쩍 여행 떠나듯 보는 영화 2편…'문경'과 '풍기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014879296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014879296"/>
        <updated>2024-08-17T23:03:19.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상처 안고 시골에 간 서울 사람 이야기…28일 동시 개봉 자극적인 소재의 상업영화가 흥행 경쟁을 벌이는 극장가에서 한적한 시골을 배경으로 상처를 딛고 일어서는 사람들의 이야기를 담담하게 그려낸 독립영화 두 편이 개봉한다. 오는 28일 동시에 개봉하는 '문경'과 '풍기'다. 경북 문경시와 영주시 풍기읍의 지명을 각각 제목으로 차용했다. 신동일 감독이 연출한 '문경'은 서울에서 직장생활 스트레스로 '번 아웃' 상태가 돼 사흘간 휴가를 내고 훌쩍 문경으로 여행을 떠나는 30대 여성 문경(류아벨 분)의 이야기다. 그가 문경으로 간 것은 이름이 지명과 같아서만은 아니다. 고향이 문경인 비정규직 부하직원 초월(채서안)을 직장 내 차별에서 못 지켜준 데 대한 죄책감이 부지불식간에 문경으로 발길을 이끈다. 문경에 도착한 그는 우연히 마주친 유기견 한 마리의 주인을 찾는 일에 나선다. 안거(安居)를 마치고 여러 곳을 돌아다니는 만행(萬行) 길에 오른 비구니 스님 가은(조재경)이 그와 함께한다. '문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘홍상수♥’ 김민희, 로카르노국제영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373549"/>
        <updated>2024-08-17T23:03:19.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 ‘수유천’으로 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 이번 영화제에서 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 이날 시상대에 오른 김민희는 “같이 작업해주신 권해효 배우님, 조윤희 배우님 너무 감사했다. 같이 이 상을 나누고 싶다”라며 “영화를 보고 따뜻한 말들 건네주신 관객분들 다 너무 감사드린다”라고 소감을 밝혔다. 이어 연인이자 ‘수유천’을 만든 홍 감독에게 “이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 홍상수 감독님 저는 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해주셔서 너무 감사하다”고 말했다. 로카르노 영화제는 세계 6대 영화제로 꼽히며, 실험적인 작가주의 영화들을 선보이는 것으로 알려져 있다. 지난해부터 성별을 두지 않고 최우수연기상 대상자를 선정하고 있으며, 올해는 김민희와 더불어 리투아니아와 라트비아 공동제작 영화인 ‘마른 익사’에 출연한 배우 4명에게도 최우수연기상이 주어졌다. 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김민희, 로카르노국제영화제 '최우수연기상' 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003928825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003928825"/>
        <updated>2024-08-17T23:03:19.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 세계 6대 영화제로 꼽히는 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 '수유천'으로 최우수연기상을 받았다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 이번 영화제에서 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 시상대에 오른 김민희는 "같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다"고 소감을 밝혔다. 그는 영화제에 동행한 연인이자 '수유천'을 만든 홍상수 감독에게도 "아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다"고 말했다. 로카르노국제영화제는 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이는 영화제로, 매년 8월 스위스 북동부의 휴양 도시 로카르노에서 열린다. 지난해부터 성별을 두지 않고 최우수연기상 대상자를 선정해왔다. 김민희와 더불어 리투아니아·라트비아 공동제작 영화 '마른 익사'에 출연한 배우 4명에게도 최우수연기상이 주어졌다. 이 영화의 라우리나스 바레이샤 감독은 최우수감독상도 받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, "실제로는 동네 바보…♥임현주, '자책하지 마라' 응원"('필사의 추격') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675636"/>
        <updated>2024-08-17T22:06:56.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["실장님, 사장님, 회장님 같은 젠틀한 역할이나 악역을 하더라도 무게감 있는 역할을 많이 했어요. 가벼운 모습도 보여주고 싶었어요. 더 망가졌어야 했는데 아쉽기도 해요. 여러 장르를 넘나들 수 있는 배우라는 걸 어필하고 싶었어요." 번듯하고 멀끔한 이미지의 역할을 주로 해왔던 배우 곽시양이 코미디 영화 '필사의 추격'에 도전한 이유를 이같이 밝혔다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 추격전을 그리는 작품이다. 곽시양은 분노조절장애 형사 조수광 역을 맡았다. 극 중 조수광은 검거율은 100%이지만 범죄자를 보면 화를 참지 못하고 팔과 다리를 부러뜨리는 등 문제를 일으켜 제주도 경찰청으로 전출된다. 곽시양은 "재밌었다. 망가질 수 있는 부분이 많았고 새로운 도전해볼 수 있는 장르였다. 코미디에도 워낙 열정이 있었다"고 말했다. 분노조절장애를 가진 캐릭터인 만큼 자칫 잘못하면 관객들이 어색하게 느낄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 정우성 - 오승욱 감독 스페셜GV]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066802"/>
        <updated>2024-08-17T22:06:56.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 &lt;리볼버&gt;가 14일(수) CGV 용산아이파크몰에서 정우성 배우, 오승욱 감독이 함께한 GV를 성황리에 마쳤다. 주성철 씨네플레이 편집장의 진행으로 정우성 배우, 오승욱 감독과 함께 작품에 관한 풍성한 대화를 나누었다. 영화 &lt;아수라&gt;, &lt;헌트&gt; 등 사나이픽처스와 연이 깊고, 평소 오승욱 감독의 작품을 좋아해 GV에 참석하게 됐다는 정우성은 “감독님과 전도연이 쓴 짧은 시 한 편을 본 것 같다”며 “오승욱 감독님의 작품은 꼭 소설을 읽는 것 같다. 문장의 행간을 수없는 상상력으로 채워 넣고 공감하고 질문할 수 있는 그런 완성도 높은 시나리오를 써내는 거 같아서 부럽다”라며 연출자로서, 팬으로서의 진심을 고백했다. 오승욱 감독은 “이런 극찬을 받아도 되나 몸 둘 바를 모르겠다”며 장내를 훈훈하게 만들었다. 가장 기억에 남는 장면이 무엇이냐는 주성철 편집장의 질문에 정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈' 베트남 사로잡다..  베트남 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066801"/>
        <updated>2024-08-17T22:06:56.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성민-이희준 콤비가 펼치는 고자극 오싹 코미디 &lt;핸섬가이즈&gt;가 베트남 박스오피스 1위를 기록해 베트남 현지 관객들까지 사로잡고 있다. 는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 ‘재필’과 ‘상구’가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오면서 벌어지는 상상초월, 예상불허의 코미디이다. 는 베트남 현지 공식 개봉일인 8월 9일(금) 좌석 점유율 13%를 기록하며 &lt;명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램&gt;, &lt;데드풀과 울버린&gt; 에 이어 박스오피스 3위를 기록해 순조로운 출발을 알렸다. 이어 8월 10일(토)에는 17%, 8월 11일(일)에는 20.5%의 좌석 점유율을 기록하며 개봉일을 더해갈수록 흥행에 가속도를 붙이고 있다. 이를 증명하듯 박스오피스 1위까지 기록하는 놀라운 흥행 행보를 이어가고 있다. 이 같은 흥행 기록은 베트남 현지 실관람객들의 높은 만족도에서 비롯된 것으로 ‘호러와 코미디의 색다른 조합’에 대한 압도적 호평까지 이어지고 있어 흥행 귀추가 주목된다. 이처럼 베트남 개봉을 통해서도 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 로카르노국제영화제 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014879203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014879203"/>
        <updated>2024-08-17T19:02:31.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍상수 신작 '수유천' 안희 특파원 = 배우 김민희가 세계 6대 영화제로 꼽히는 로카르노국제영화제에서 홍상수 감독의 신작 '수유천'으로 최우수연기상을 받았다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 이번 영화제에서 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 시상대에 오른 김민희는 "같이 작업해주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다"고 소감을 밝혔다. 그는 영화제에 동행한 연인이자 '수유천'을 만든 홍상수 감독에게도 "아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다"고 말했다. 로카르노국제영화제는 실험적인 작가주의 영화를 주로 선보이는 영화제로, 매년 8월 스위스 북동부의 휴양 도시 로카르노에서 열린다. 지난해부터 성별을 두지 않고 최우수연기상 대상자를 선정해왔다. 김민희와 더불어 리투아니아·라트비아 공동제작 영화 '마른 익사'에 출연한 배우 4명에게도 최우수연기상이 주어졌다. 이 영화의 라우리]]></content>
    </entry>
</feed>