<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-17T03:10:49.083Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이싱모델 신해리→기상청통보관 김동완, 추석연휴 중 사망비보[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898074"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석연휴 사망 비보가 이어지고 있다. 레이싱 모델 신해리, 전 기상청 통보관 김동완, 홍콩배우 서소강, 미국 발레리나 미켈라 드프린스의 사망 소식이 추석연휴 중 전해졌다. 먼저 신해리는 9월 14일 32세의 어린 나이로 세상을 떠났다. 레이싱모델 조인영은 개인 소셜미디어에 "사랑하는 우리 해리 가는 길 외롭지 않게 깊은 애도와 명복을 부탁드린다"며 신해리의 부고 소식을 전했다. 1992년생 신해리는 2016년 부산국제모터쇼 쉐보레 레이싱모델, 2017년 서울모터쇼 쉐보레 레이싱모델, 2018년부터 ROAD FC 로드걸, 2019년 서울모터쇼 쉐보레 레이싱모델로 활동했다. 대한민국 제1호 기상 캐스터 김동완은 15일 별세했다. 향년 89세. 고인의 빈소는 서울 강서구 이대서울병원에 마련됐으며 장지는 함백산추모공원이다. 1935년생인 김동완 기상캐스터는 생전 생활예보를 비롯해 재미있는 일기예보로 많은 이들의 사랑을 받으며 다수의 CF에 출연한 바 있다. 해외에서도 사망 소식이 들려왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, 모친상 후 엄마 없는 첫 명절‥♥류필립과 “눈물 터져버림”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898073"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미나가 모친 없이 보낸 첫 추석에 슬픈 마음을 드러냈다. 미나는 9월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 올해 돌아가신 어머니를 추억하는 글을 공개했다. 영상 속 미나는 친동생, 남편 류필립 등 가족과 함께 명절을 맞아 모친의 유해가 안치된 납골당을 찾은 모습. 이어 "오늘은 가족들과 오랜만에 만나서 엄마한테 다녀왔다"며 "돌아오는 길 차 안에서 노래 연습하는데 동생 눈물 터져서 우리 셋 다 터져버림"이라고 덧붙였다. 그러면서 "어느 때보다 쓸쓸한 첫 명절 연휴"라고도 전했다. 한편 미나의 모친 故장무식은 지난 3월 자택에서 쓰러진 채로 발견돼 중환자실로 옮겨졌지만 76세를 일기로 숨을 거두었다. 고인은 생전 배우 나기수와 황혼 재혼 후 딸 미나, 사위 류필립과 함께 다양한 예능 프로그램에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 충격적 이혼 사유 공개…시영 “내가 유책 배우자라 생각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898072"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인의 이혼 사유가 공개된다. 9월 19일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 ‘각자의 이혼 사유를 공개해 주세요’라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서 충격적인 이야기를 들려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농 "범죄 조직에서 감금·폭행 당해…만삭의 몸으로 탈출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793003"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만 계속 한국에 머물 수밖에 없는 기구한 사연을 털어놓아 스튜디오 출연진들의 탄식을 자아낸다. 18일 오후 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 14회에서는 '외국인 싱글맘' 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 "한국으로 유학을 왔다가 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다, 그러다 임신까지 하게 됐고 여러 차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다"라며 "이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그다음 날 아이를 낳았다"고 고백한다. 그러나 아농은 "당시 '코로나19 팬데믹']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석특집 ‘영탁쇼’ 26곡 라이브…동시간대 종편+케이블 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898071"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 추석특집 '영탁쇼'가 동시간대 종편, 케이블 시청률 1위를 차지했다. 9월 17일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 16일 오후 10시 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’는 전국 기준 시청률 4.2%를 기록했다. 이는 동 시간대 종편 및 케이블 시청률 1위이자, 16일 방송된 모든 종편 프로그램 시청률 1위에 해당하는 수치이다. 순간 최고 시청률은 무려 5.1%까지 치솟았다. 눈과 귀를 즐겁게 한 영탁의 저력이 완벽하게 입증된 것이다. 이날 방송에서는 국민 가수 영탁의 역대급 스케일 단독쇼가 펼쳐졌다. 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브와 MC 붐과의 깨알 같은 티키타카가 웃음을 자아낸 신조어 테스트, 관객 사연, 영탁의 일대기를 그린 코너 등 빈틈없이 꽉 채운 명절 종합 선물 세트가 시청자를 TV 앞으로 끌어당겼다. 대형 LED 보름달과 함께 화려하게 등장한 영탁은 '미스터트롯' 첫 무대에서 선보였던 '사내'를 시작으로 오프닝부터 안방의 텐션을 확실히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, 7인 7색 꽃도령 변신 “푸짐한 추석연휴 보내세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898070"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 7인 7색 꽃도령으로 변신해 추석 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 9월 16일 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 사진과 함께 한가위를 맞이하는 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 다 함께 옹기종기 모여 앉아 한 가족 같은 케미를 발산하기도 하고, 멋스러운 한복 맵시로 7인 7색의 훈훈함이 돋보이는 발광 비주얼을 뽐내기도 했다. 앰퍼샌드원의 멤버 나캠든은 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 가족이 있는 본가에 가서 맛있는 음식도 먹고 힐링을 제대로 했다. 모두 즐거운 한가위 되시길 바란다”며 데뷔 후 첫 추석을 맞이한 소감을 전했다. 이어 “걱정 없이 푸짐한 음식을 먹고, 윷놀이와 공기놀이 등 재미있는 놀이로 다 함께 추억을 만들면서 추석 연휴를 즐겁게 보내시길 바란다”고 추석을 즐기는 법을 추천하기도 했다. 최지호는 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 오랜만에 할머니, 할아버지 댁에 가서 힐링도 하고, 가족들과 함께 앰퍼샌드원이 출연한 ‘아육대’를 볼 수 있어 좋다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, '썸남' 이동준에 프러포즈 받았다…"이런 호사를" 울컥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793001"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예지원이 '썸남' 이동준의 정성에 감동했다. 17일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서 맏언니 예지원이 '공식 썸남' 이동준으로부터 '깜짝 프러포즈'를 받는다. 이날 한국무용가 이동준은 예지원만을 위해 세상에서 하나뿐인 바다 데이트를 준비한다. 이동준이 '썸 하우스'에 처음 도착한 날, 예지원은 바다를 보러 가고 싶다는 말을 했던 것. 그걸 잊지 않은 이동준은 '미디어 아트'로 직접 바다를 영상으로 만들었고, 빔 프로젝터로 파도치는 바다를 예지원에게 선물했다. 예지원은 "이걸 직접 만드셨다고요?"라며 화들짝 놀랐다. 그리고 닿을 듯 가깝게 느껴지는 바다를 보고 행복해하며 '바다 멍'을 즐겼다. 그러던 중 영상에는 '안녕하세요, 이동준입니다'라는 자막이 등장했다. 서프라이즈 이벤트에 예지원은 "당황스러운데… 감동했어요"라며 세상에 하나뿐인 이동준의 선물에서 눈을 떼지 못했다. 예지원은 "내가 이런 호사를 다 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘생긴 박서방” 박명수, 깜짝 장모 등장에 “못생겨서 결혼 반대했잖아요”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898068"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 갑작스런 장모 '호소인' 등장에 당황했다. 9월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 고정 게스트 김태진이 출연해 청취자와의 퀴즈를 진행했다. 이날 한 청취자는 자신이 박명수의 장모라고 주장(?)하며 상황극을 시작했다. 청취자가 "추석 선물 뭐 줄 건지 궁금하다"고 하자, 박명수는 "빈 손입니다. 공수래공수거다"고 해 웃음을 안겼다. 이어 "박 서방, 바쁘지? 추석인데 집에 언제 오냐"는 청취자의 말에 박명수는 "오늘 못 가요. 방송해야 돼요. 죄송한데 엊그제 갔다 왔잖아요. 너무 하시네요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또, "잘생긴 박 서방"이라는 말에는 "못생겨서 결혼 반대하셨잖아요"라고 해 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루네이트 카엘, '아육대' 첫 출전에 육상 은메달…新 운동돌 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792998"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 루네이트(LUN8) 카엘이 새로운 육상돌로 떠올랐다. 루네이트 카엘은 지난 16일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌 스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서 60m 달리기에 출전해 은메달을 획득했다. 이날 '아육대'와 60m 달리기에 처음으로 출연한 카엘은 남다른 실력을 보여주며 예선부터 1위로 통과하며 결선에 직행, 새로운 육상돌의 탄생을 예고했다. 이어진 결승전 경기에서는 막판 스퍼트를 발휘하며 두 번째로 결승점을 통과해 은메달을 목에 걸었다. 첫 '아육대' 출전에서 은메달을 획득한 카엘은 17일 소속사 판타지오를 통해 "'아육대'에 출연해 은메달을 획득해 영광스럽고 행복하다, 첫 출전에 은메달까지 획득할 수 있었던 건 응원해 준 러베이트 덕분"이라며 가장 먼저 팬들에게 고마움을 전했다. 이어 "다시 출전할 수 있게 된다면 그때는 금메달을 러베이트에게 안겨줄 수 있도록 최선을 다하겠다, '아육대'를 보시는 시청자분들과 러베이트를 포함한 모든 분이 풍성한 한가위를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전역 D-30’ 방탄소년단 제이홉, 늠름한 근황 “군생활 뿌듯하고 떳떳해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898066"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉이 추석을 맞아 아미(방탄소년단 공식 팬덤명)들에게 안부를 전했다. 제이홉은 9월 17일 방탄소년단 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 "한 달, 그래 딱 30일! 시간이 야속하기만 했는데 이제는 정이라는 게 생겨 애틋해지네요. 짐 정리도 해보고, 잘 쓰고 애용하던 물품들도 후임들에게 나눠주고서, 가벼워진 관물대를 보니 그 마음이 좀 더 짙어집니다"고 말문을 열었다. 그는 "돌이켜보면 별거 아닌데 그때는 왜 이렇게 긴장되고 경직돼 있었는지..(관물대 열리는 소리마저도 신경을 자극했던 그 시절) 새로 들어온 전입 신병들 보면서 나름의 동병상련이 생기고 제 모습이 보여 귀여워하는 요즘입니다. 참.. 극한의 F 상태가 돼 제 군 생활을 돌이켜보는 중인데.. 뿌듯합니다! 떳떳하구요! 물론 지금은 말년 병장 그 자체, 침대에 누워 글을 쓰지만요. 하하"라고 말했다. 이어 "연휴가 참 좋네요! 푹 쉴 수 있어서! 사족이 길었지만 추석 인사 드리러 온 거예요. 근데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁 살 빠진 듯한 근황, 과즙세연과 美 동행 포착 그후(딴따라 JYP)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898065"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 의장 방시혁이 유튜버 과즙세연과 미국 동행 포착 후 근황이 공개됐다. 9월 16일 방송된 KBS 2TV ‘KBS 대기획-딴따라 JYP’에서는 방시혁의 영상편지가 공개됐다. 이전보다 한층 살이 빠진 듯한 모습으로 등장한 방시혁은 박진영의 의미에 대해 "모든 후배들은 그 자리에 가보기까지 모르는 것 같다. 제가 독립을 하고 진영이 형이랑 같이 사업한다고 생각했지만 사실은 진영이 형이 하는 사업을 옆에서 도왔던 거란 걸 알게 되고 이 사람이 엄청나게 대단한 사람이구나 느꼈다. 웬만한 인간은 할 수 없는 것들을 나에게 해준 거고 내가 그 자리로 돌아갔을 때 나는 그런 결정을 할 수 있을까? 이런 것들을 굉장히 많이 깨닫게 된 것 같다"며 "사실 어떤 관계로 규정할 만한 사이가 아니라고 생각한다. 지금의 사이는 형제다. 형제라고 말하는 데 있어서 한 치의 거짓이나 부끄러움이 없는 사이"라고 말했다. 지난 8월 ‘I am WalKing’(아이 엠 워킹) 채널을 통해 방시혁과 과즙세연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몸 아프고 집 어렵다고‥” 박명수, 10월 KBS 라디오 개편 앞두고 ‘압박’(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898064"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 10월 개편을 앞두고 "압박을 줄 것"이라는 계획(?)을 밝혔다. 9월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 고정 게스트 김태진이 출연해 청취자와의 퀴즈를 진행했다. 이날 김태진과 '추석에 보름달을 보면서 소원을 빌었냐'는 대화를 나누던 박명수는 "저는 50년이 넘게 보름달을 보면서 소원을 빌었는데 잘 이뤄지진 않더라. 달대로 저대로 따로 가는 거 같다"고 말했다. 이어, KBS 라디오 개편이 10월 중 있을 거라는 말에 김태진은 박명수를 향해 "개편 때 위험하진 않냐"고 물었고, 박명수는 "위험할 수도 있겠지만 압박을 줘야될 거 같다"면서 "몸이 아프다, 집이 어렵다, 사정이 너무 좋다는 압박을 줘야 될 거 같다"고 너스레를 떨었다. 고정 게스트인 김태진을 향해서는 "10월 개편에도 좋은 결과가 있기를 바란다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딴따라 JYP', god∙원더걸스→2PM 총출동…추억 되살린 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792996"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 16일 오후 방송된 KBS 2TV KBS 대기획 '딴따라 JYP'에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 '날 떠나지마', '청혼가', '그녀는 예뻤다'를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 한껏 끌어올렸다. 무대를 마친 박진영은 "여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다, 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나"라며 "오래오래 춤추고 노래하고 여러분을 위로하며 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다, 나의 오랜 꿈이었는데 30년을 드디어 채웠다"고 소회를 밝혔다. 이어 "20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다, 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다, 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준비했다"며 기대를 당부했다. 이후 박진영은 본인이 작업에 참여한 아티스트의 곡들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딴따라 JYP' 박진영, 30년 음악 인생 총망라 "꿈처럼 완벽했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873254"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS 대기획 '딴따라 JYP'에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 '날 떠나지마', '청혼가', '그녀는 예뻤다'를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 남다른 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 "여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나"라며 "오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다"라고 말했다. 이어 "20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준비했다"며 기대를 당부했다. 이후 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고구마’ 혹평에도 ‘뚝심’…웰메이드 드라마의 귀한 상승세 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873253"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빠른 전개로, 너무 무겁지 않은 메시지를 전하는 것이 안방극장의 ‘성공 공식’이 됐지만, ‘묵직하게’ 메시지를 전하며 시청자들에게 ‘깊은’ 만족감을 전하는 작품들이 그 틈새를 파고들고 있다. ‘유어 아너’도, ‘백설공주에게 죽음을’도 오롯이 ‘작품의 힘’으로 ‘반등’을 끌어내면서 반가움을 유발했다. MBC에서 방영 중인 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주에게 죽음을’)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 스릴러로, 최근 6.5%의 시청률을 기록했다. 첫 회에서 2.8%로 시작한 이 드라마는 시청자들의 호평을 바탕으로 상승 곡선을 그리며 ‘입소문이 중요하다’는 것을 입증했다. 억울하게 살인범이 된 고정우의 변화를 납득 가능하게 그려낸 변요한의 연기력을 향한 호평은 물론, 살인범을 둘러싸고 반전을 거듭하며 진실을 찾아가는 ‘백설공주에게 죽음을’의 짜임새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 치매 투병 홍지민 母 무대에 눈물 “너무 힘들어”(언포게터블 듀엣)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898063"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언포게터블 듀엣' MC 장윤정이 홍지민 모녀의 무대에 눈물을 흘렸다. 9월 16일 방송된 MBN '언포게터블 듀엣'에서는 홍지민과 치매를 앓고 있는 민요강사 출신 어머니 김유옥 씨의 듀엣 무대가 공개됐다. 홍지민 모녀의 무대를 본 장윤정은 "여러 방송을 했지만 너무 힘들다. 다음에는 속눈썹을 떼고 와야겠다"며 눈물을 흘렸다. 메모리 싱어 양희은의 노래 선물에 눈물을 보인 홍지민은 "양희은 선생님이 오롯이 저와 엄마를 위해 불러 주신 노래다. 엄마가 치매를 안 걸리셨더라면 지금 정말 행복한 순간인데 그걸 생각하니까 갑자기 눈물이 났다"며 눈물을 보였던 이유를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규로 돌아온 '싱크로유'… 첫방부터 반전 또 반전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837961"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’가 첫 방송부터 동시간 예능 시청률 1위를 기록하며, 화제성과 시청률을 모두 거머쥐었다. 지난 16일 방송된 KBS2 ‘싱크로유’ 1회는 전국 시청률 3.7%, 최고 시청률 6.1%를 기록해 추석 명절 3사 대전에서 동시간 예능 1위를 차지하며 쾌조의 시작을 알렸다. 또한 ‘싱크로유’는 16일 KBS 2TV 방송 중 최고 시청률로 대박 행보를 예감케 했다. (닐슨 코리아 기준) ‘싱크로유’는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. ‘싱크로유’ 1회는 유재석이 “여러분의 성원 덕분에 정규 프로그램으로 돌아왔습니다”라며 힘찬 인사를 건넸다. 이어 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 구성된 완성형 추리단 군단이 기대를 높였다. 1라운드 라인업으로 백지영 ‘아이 미스 유’(I Miss You), 잔나비 ‘잊어야 한다는 마음으로’, 이승기 ‘이미 슬픈 사랑’, 인순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 소속사 내홍 속 우아한 한복 자태 “추석연휴 가족여행 떠나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898062"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 소속사 내홍 속 버니즈(Bunnies, 공식 팬덤명)를 향해 애정 가득 담은 추석 인사를 건넸다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 9월 17일 오전 11시 공식 채널에 2024년 추석 인사 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 멤버들은 차분한 색감의 한복을 곱게 차려입고 우아한 자태를 뽐냈다. 뉴진스는 “벌써 여름이 지나 가을, 기다리던 2024년 추석이 벌써 돌아왔다”며 “버니즈 여러분과 함께하는 세 번째 추석”이라고 운을 뗐다. 이어 “올 한해도 저희 뉴진스와 함께 열심히 달려오셨을 버니즈 여러분들, 이번 연휴에는 꼭 푹 쉬셨으면 좋겠다”며 “추석에도 뉴진스 음악과 다양한 콘텐츠 함께하고, 소중한 분들과 보름달을 보면서 소원 비는 거 잊지 말자”라고 따뜻한 마음을 보냈다. 앞서 뉴진스는 전날 공개한 ‘2024년 추석맞이 스몰 토크’ 영상에서 각자 추석 계획을 전했다. 민지와 하니, 다니엘은 가족 여행을 간다고 밝혔고, 해린은 아직 계획을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 싱글맘 “韓 유학 중 몹쓸 짓 당해 임신” 충격 사연 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194177"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '고딩엄빠5'에 출연하는 '외국인 싱글맘' 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만 계속 한국에 머물 수밖에 없는 기구한 사연을 털어놓아 스튜디오 출연진들의 탄식을 자아낸다. 18일(수) 밤 10시 20분 방송하는 '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 14회에서는 '외국인 싱글맘' 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 "한국으로 유학을 왔다가, 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다. 그러다 임신까지 하게 됐고, 수차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다. 이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그 다음 날 아이를 낳았다"고 고백한다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치매 투병 홍지민 母, 남편 잊어도 폐암으로 사망한 딸 기억(언포게터블 듀엣)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898061"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 홍지민의 어머니가 치매 투병 중 세 딸을 기억했다. 9월 16일 방송된 MBN '언포게터블 듀엣'에서는 치매를 앓고 있는 홍지민의 어머니가 추억 여행을 떠난 모습이 그려졌다. 홍지민은 "저희 친정엄마 치매는 84세부터 시작된 것 같다. 정말 하늘이 무너지는 것 같았다. 엄마가 원체 밝고 긍정적이시고 민요 강사를 하셨기 때문에 노래 가사를 잘 외우셔서 우리 엄마가 치매에 걸린다는 건 상상할 수 없었다. 갑자기 모든 기억을 자꾸 까먹고 지금은 치매가 뭔지도 모르는 것 같은 상태인 것 같다. 뽀뽀도 많이 하고 많이 안아주려고 한다"고 말했다. 홍지민의 어머니는 자신의 젊은 시절 사진을 보면서도 "모르겠어. 모르는 얼굴인데?"라며 알아보지 못했고 먼저 세상을 떠난 남편 사진을 보면서도 "낯익은 사람이야. 낯은 익어도 모르겠어"라고 했다. 하지만 홍지민의 어머니는 세 딸의 이름을 기억했고 폐암으로 사망한 둘째 딸도 떠올렸다. 이를 본 홍지민은 "엄마가 둘째 언니가 돌아가신 것에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 12세 연상 사업가와 열애설 묵묵부답 그후 “좋은 사람 생기면 결혼”(인생84)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898060"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 화사가 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 화사는 9월 16일 기안84 공식 채널 '인생84'를 통해 공개된 '화사 술터뷰'에 출연했다. 기안84는 자신이 나이가 들어 함께 일하는 방송 관계자들이 웬만하면 자신보다 어리다는 사실을 언급했다. 화사는 "오빠가 지금 몇 살인가"라고 물었고, 기안84는 "마흔 하나"라고 답했다. 화사는 깜짝 놀라면서도 "근데 아직 젊어 보인다"고 말했다. 기안84는 "관리한다. 총각이잖아. 장가 안 갔는데 배 튀어나오고 아저씨 되면"이라고 밝혔다. "장가 가고 싶나"라는 화사의 질문에 기안84는 "언젠가 갑자기 마음에 드는 그녀가 나타났어. 결혼하고 싶다고 할 때 사이즈가 나와야 하지 않나"라고 답했다. 화사는 "난 좀 그런 걸 잘 못한다. 플러팅 그런 걸 잘 못한다. 받는 것도 못하겠고 하는 것도 못하겠다"고 털어놨다. 기안84는 "너 지금 한창때인데 왜. 시집은 갈 거야?"라고 물었다. 화사는 "모르겠다. 때가 되면. 좋은 사람이 생기면 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼’ 함소원, 전남편 진화와 여전히 핑크빛 무드? “스킨십 많다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842164"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’ 시즌3 1화 예고편이 공개됐다. 지난 시즌, 매회 다양한 게스트로 시청자들에게 신선한 재미를 선사했던 ‘가보자GO’가 시즌3의 첫 게스트로 방송인 함소원의 등장을 예고해 눈길을 끌었다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. “솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?”는 MC의 질문에 “그럼, 다 얘기하지”라고 화끈하게 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 “진짜 서류상 이혼을 한 건가” 묻자 함소원은 “그렇다. 서류상 이혼했다”라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 “이혼 후 스킨십은 없는 건지?” 물었고, 이에 함소원은 “많아요”라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 “재결합 생각은 있나”라고 묻자, 이를 들은 함소원이 잠시 고민하는 듯 망설이는 모습이 예고편의 엔딩을 장식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규로 돌아온 '싱크로유', 반전·고퀄리티 무대 감탄…3.7% 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792991"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'가 첫 방송부터 동시간 예능 시청률 1위를 기록하며, 화제성과 시청률을 모두 거머쥐었다. 16일 오후 방송된 KBS 2TV '싱크로유' 1회는 전국 시청률 3.7%를 기록해 추석 명절 지상파 3사 대전에서 동시간 예능 1위를 차지하며 쾌조의 시작을 알렸다.(닐슨 코리아 기준) '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼로, 파일럿 이후 정규로 돌아왔다. 1라운드 라인업으로 백지영, 잔나비, 이승기, 인순이, 린, 박재범이 드람 아티스트 후보로 등장했고, 파일럿 때보다 더욱 높아진 난도를 예고해 긴장감을 자아냈다. 잔나비의 '잊어야 한다는 마음으로' 무대에 이용진은 "숨소리가 진짜 같아"라며 숨소리로 판별했던 파일럿 때의 방법이 통하지 않아 혼란을 겪었다. 인순이의 '고민중독'이 공개되자 유재석을 비롯한 추리단은 입을 벌리며 "너무 좋다"라며 무대에 빠져들었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁‧김준수, 고품격 무인도 라이브→허당美 가득 요리 실력 (‘푹다행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380070"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁과 김준수가 반전 매력으로 추석특집 ‘푹 쉬면 다행이야’에 웃음을 불어넣었다. 지난 16일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서 붐은 늦여름, ‘호캉스’를 못 즐긴 손님들을 위해 ‘붐캉스’를 기획했다. 이에 그는 영탁, 김준수, 그리고 절친 토니안을 일꾼으로 초대했다. 무인도 자체가 처음이라는 김준수는 붐의 음식을 기대하며 설렘을 갖고 무인도로 향했다. 김준수의 첫 등장에 ‘안CEO’ 안정환과 김대호도 그의 일 실력을 궁금해했다. 일꾼들이 도착하자마자 붐은 ‘붐캉스’의 대형 프로젝트, 노래방 만들기를 시작했다. 이를 위해 일꾼들은 한 개에 15kg짜리 벽돌과 대형 합판을 노래방 터로 잡은 무인도 정상으로 옮겨야 했다. 과수원 집 아들이라는 영탁은 외발 수레를 능숙하게 끌며 대활약을 펼쳤다. 김준수는 축구로 다져진 체력을 바탕으로 직접 지게를 지고 벽돌을 날라 모두를 놀라게 했다. 무더위 속에서 쉴 새 없이 일한 영탁과 김준수 덕분에 금세 무인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명절 맞춤 ‘영탁쇼’, 추석 전야 제대로 달궜다 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688863"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’ 영탁, 방송화면캡쳐 가수 영탁이 온 가족이 즐길 수 있는 풍성한 공연을 열었다. 영탁은 지난 16일 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’에서 트로트, 댄스, 발라드 등 다양한 장르의 뜨거운 무대는 물론 관객들과 호흡한 다채로운 코너를 선보이며 한가위 밤을 달군 흥겹고 유쾌한 특별쇼를 완성했다. 준비 단계부터 “모두가 즐길 수 있는 쇼를 만들고 싶다”며 기대감을 표한 영탁은 한복을 멋지게 차려입은 채 달에서 나오는 듯한 오프닝으로 첫 등장부터 모두의 시선을 사로잡았다. 첫 곡 나훈아의 ‘사내’를 시작으로 민요 ‘강원도 아리랑’, ‘한량가’를 애절하게 부르며 공연의 포문을 연 영탁은 ‘꽃바람 여인’, ‘또 만났네요’, ‘동반자’를 연이어 열창해 관객들의 환호를 이끌어냈다. 이어 깔끔한 흰 수트를 입고 분위기를 확 바꾼 채 무대에 선 영탁은 ‘신사답게’, ‘누나가 딱이야’ 등 텐션이 폭발하는 댄스곡으로 공연의 열기를 더욱 끌어올렸다. 또한 센스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '개콘 미녀 개그우먼' 나현영, 프로포즈 받은 사연 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026807"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 나현영이 민족 대명절 한가위를 맞아 한복을 입고 시청자들에게 인사를 전했다. 나현영은 최근 티브이데일리와 진행한 인터뷰에서 전통 한복을 착용해 재치있는 표정으로 웃음을 자아냈다. 나현영은 최근 '개그콘서트' 쇼츠 조회수가 900만 회가 넘는 등 인기를 체감하고 있다고 밝혔다. 이어 한복을 입은 소감으로는 "다소곳해지는 것 같다. 제가 습관이 있는데 마음도 겸손해지고 차분해 지는 것 같다"라고 전했다. 추석을 어떻게 보낼 예정이냐는 물음에 나현영은 "'개그콘서트' 녹화가 없어서, 가까운 친척들을 뵙고, 가족들과 식사를 하고 바람을 쐬고 올 것 같다"라고 대답했다. 남은 올해 계획을 묻자 그는 "'개그콘서트'에서 더 열심히 활약 할 예정이고, 새 코너도 많이 준비하고 있다. 더 좋은 모습으로 더 많은 웃음 드리려 노력하고 있으니 많이 기대해 주셨으면 좋겠다"라고 밝혔다. 한편, 나현영은 KBS 33기 공채 코미디언으로 개그콘서트에 합류했으며, 코너 '볼게요', '최악의 악',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영탁쇼' 트로트+댄스+발라드’ 노래 종합 선물 세트 "명절엔 영탁이 딱이야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363538"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 온 가족이 즐길 수 있는 풍성한 공연으로 안방극장 시청자의 명절 밤을 책임졌다. 영탁은 지난 16일 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’에서 트로트, 댄스, 발라드 등 다양한 장르의 뜨거운 무대는 물론 관객들과 호흡한 다채로운 코너를 선보이며 한가위 밤을 달군 흥겹고 유쾌한 특별쇼를 완성했다. 9월 17일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 9월 16일 월요일 밤 10시 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’는 전국 기준 시청률 4.2%를 기록했다. 이는 동 시간대 종편 및 케이블 시청률 1위이자, 9월 16일 방송된 모든 종편 프로그램 시청률 1위에 해당하는 수치이다. 순간 최고 시청률은 무려 5.1%까지 치솟았다. 눈과 귀를 즐겁게 한 영탁의 저력이 완벽하게 입증된 것이다. 이날 방송에서는 국민 가수 영탁의 역대급 스케일 단독쇼가 펼쳐졌다. 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브와 MC 붐과의 깨알 같은 티키타카가 웃음을 자아낸 신조어 테스트, 관객 사연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석→호시 카리나 新예능 통했다…‘싱크로유’ 시청률 3.7% 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898059"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석 새 예능 KBS 2TV 예능 '싱크로유'가 첫 방송부터 동시간 예능 시청률 1위를 기록했다. 9월 16일 방송된 ‘싱크로유’ 1회는 전국 시청률 3.7%, 최고 시청률 6.1%를 기록했다. 이로써 '싱크로유'는 추석 명절 3사 대전에서 동시간 예능 1위를 차지하며 쾌조의 시작을 알렸다. 또한 16일 KBS 2TV 방송 중 최고 시청률로 대박 행보를 예감케 했다.(닐슨 코리아 기준) '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. 1회에서는 유재석이 “여러분의 성원 덕분에 정규 프로그램으로 돌아왔습니다”며 힘찬 인사를 건넸다. 이어 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 구성된 완성형 추리단 군단이 기대를 높였다. 1라운드 라인업으로 백지영 ‘I Miss You’, 잔나비 ‘잊어야 한다는 마음으로’, 이승기 ‘이미 슬픈 사랑’, 인순이 ‘고민중독’, 린 ‘거짓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 이런 아내 없습니다‥“혼자 로마” 제이쓴에 “편히 놀다 와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898058"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이쓴이 추석 연휴를 맞아 홀로 여행 중이다. 이에 홍현희는 "편히 놀다 와"라고 해 훈훈함을 자아낸다. 제이쓴은 9월 16일 자신의 소셜 미디어에 "혀니 덕분에 혼자 온 로마. 혀니가 최고"라는 글과 함께 추석 연휴 로마 여행을 떠난 모습을 공개했다. 이에 홍현희는 같은 날 자신의 계정에 아들 준범 사진을 올리고 "여보. 아빠 한 번도 안 찾았어. 편히 놀다 와"라면서 "대신 이태리에서 애라 언니 선물사와"라고 신애라의 아이디를 태그했다. 이어 "우리 가정의 추구미 애라 언니 덕분에 건강한 밥상. 국수도 너무 맛있었는데 먹느라 사진 못 찍....준범이도 너무너무 행복했어요"라며 신애라가 방문해 함께 시간을 보냈다고 알렸다. 신애라와 홍현희는 채널A '금쪽같은 내새끼'에 출연하고 있다. 한편, 홍현희와 제이쓴 부부는 지난 2018년 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농 "한국으로 유학 왔는데…나쁜 조직에 속아 폭행·감금 당해" ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194175"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만 계속 한국에 머물 수밖에 없는 기구한 사연을 털어놓는다. 18일 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 14회에서는 '외국인 싱글맘' 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 "한국으로 유학을 왔다가, 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다. 그러다 임신까지 하게 됐고, 수차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다. 이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그 다음 날 아이를 낳았다"고 고백한다. 그러나 아농은 "당시 '코로나19 펜데믹' 시국이라, (미혼모 시설이) 산모와 아이의 외출에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감금·성폭행 당해 임신했다…"만삭 때 겨우 탈출, 미혼모 시설서 출산" ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680221"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘외국인 싱글맘’ 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만, 계속 한국에 머물 수밖에 없는 기구한 사연을 털어놓아 스튜디오 출연진의 탄식을 자아낸다. 오는 18일 방송되는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 14회에서는 ‘외국인 싱글맘’ 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 “한국으로 유학을 왔다가, 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다. 그러다 임신까지 하게 됐고, 수차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다. 이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그 다음 날 아이를 낳았다”고 고백한다. 그러나 아농은 “당시 ‘코로나19 펜데믹’ 시국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 싱글맘 "韓 유학 중 조직에 감금 당하고 임신→만삭으로 탈출" (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772356"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5', 외국인 싱글맘이 한국에 머물 수 밖에 없는 기구한 사연을 밝힌다. 18일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’에는 ‘외국인 싱글맘’ 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만 계속 한국에 머물 수밖에 없는 사연을 공개한다. 이날 방송에는 ‘외국인 싱글맘’ 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 “한국으로 유학을 왔다가, 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다. 그러다 임신까지 하게 됐고, 수차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다. 이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그 다음 날 아이를 낳았다”고 고백한다. 그러나 아농은 “당시 ‘코로나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리, 강남 7년간 손절한 이유 “교통사고 후 연락했는데 몇개월간 답 없어”(4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898056"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 가수 겸 방송인 강남과 7년 간 손절한 이유를 밝혔다. 9월 16일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용 식탁'에는 사유리가 절친 한그루, 강남, 정인을 초대해 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 사유리는 강남에 대해 "미용실에서 만나서 바로 친해졌다. 하루에 2, 3시간 통화하고 거의 애인이었다. 이성적인 감정은 전혀 없었다. 그렇게 친했는데 (강남이) 결혼식에 안 불렀다"고 말했다. 반면 결혼식에 초대했다는 강남은 "사연이 있다. 이렇게 친한데 (사유리가) 결혼식에 안 왔다. 정확히 불렀다. 갑자기 전화를 안 받고 연락이 안 되는 거다. 그래서 냅뒀다. 거의 7년 동안 연락이 안 됐다. 그때도 누나가 삐진 줄 몰랐다. 7년 후에 방송국에서 우연히 만났다. 나는 누나가 삐진 줄 몰랐으니까 대기실 들어가서 '누나 오랜만' 했는데 나를 째려보더라. 제가 예전에 5중 추돌 교통사고가 나서 연락을 못 받았다. 아프니까. (교통사고 후) 연락이 몇 천 통이 왔다. 기사가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 12세 연하 ♥아내와 많이 다퉜나…아들 "맨날 싸우는데 왜 결혼했어?" ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194173"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 아내 김경미와 또 한 번 '옥신각신' 케미를 선보인다. 19일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 21회에서는 새롭게 합류한 '57세 꽃대디' 신현준이 12세 연하 첼리스트 아내 김경미, 9세 첫째 민준, 7세 둘째 예준, 4세 막내딸 민서와 함께 송편을 빚으며 가족애를 쌓는 모습이 펼쳐진다. 앞서 신현준은 하루종일 집에서 '열일'하는 아내와 달리, '천하태평' 바이브로 아이들과 즐겁게 노는 일상을 보여줘 마치 '개미와 베짱이' 같은 부부 케미로 화제를 모았던 터. 이날도 그는 "살면서 단 한 번도 집에서 송편을 만들어 먹은 적이 없다"며 '추석맞이 송편 빚기'를 깜짝 제안하고, 아내는 "그냥 사서 먹자. 그거 다 어지르고 누가 치워?"라며 한숨을 팍팍 쉰다. 그럼에도 신현준은 "민서의 촉감놀이에 좋아. 다 같이 치우면 되지~"라며 각종 재료를 거실에 늘어놓는다. 하지만 신현준은 각종 재료의 쓰임새도 제대로 몰라 엉뚱한 발언을 늘어놓고, 이에 아내가 '송편 빚기'를 진두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈 “비인두암 판정 당시 짧으면 6개월이라고” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988980"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 비인두암으로 시한부 판정을 받았다고 고백했다. 16일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 넷플릭스 ‘무도실무관’ 김우빈, 김성균이 게스트로 출연했다. 이날 신동엽과 김우빈과 시트콤 ‘뱀파이어 아이돌’에 함께 출연했다며 인연을 공개했다. 이에 김우빈은 “어렸을 때 (신동엽이) 술 많이 사주셨다. 집에도 갔는데 형수님이 계셨다”고 말했다. 이에 신동엽은 “우빈이랑 술 마신다고 하니까 아내가 ‘우리 집에 와서 마셔’라고 하더라”며 웃었다. 김우빈은 “5년 치료 기간 동안 술을 아예 안 먹었다. 그러다가 복귀작인 영화 ‘외계+인’ 1부뒤풀이에서 친한 형들이랑 한 잔 마셨다. 이후론 가끔 여행 갈 때나 먹긴 한다”고 말했다. 김우빈은 2017년 5월 비인두암 진단을 받고 5년간 항암 방사선 치료를 받았다. 어떤 마음으로 버텼냐고 묻자, “원래 좀 긍정적이고, 장점을 찾아내는 성격이다. 드라마에서처럼 ‘짧으면 6개월’이라는 말을 들으니까 놀라고 무서웠다. 꿈이었으면 좋겠는 상황이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, ‘O’로 성장 면모 증명한다…극강의 ‘화사다움’ 선사할 ‘NA’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842161"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사(HWASA)가 긍정 에너지를 몰고 온다. 화사는 오는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 두 번째 미니앨범 ‘O(오)’를 공개하고 컴백 활동을 펼친다. 화사의 ‘O’는 ‘O’의 외형과 같이 둥글고 유연하게 살아가고자 하는 긍정적인 ‘나’를 표현한 앨범이다. 화사가 그리는 세상을 담아냈으며, 남들의 시선에 구애받지 않는 주체적인 아티스트 화사의 매력을 녹인 타이틀 ‘NA(나)’로 리스너들을 매료시킬 전망이다. 이 외에도 이번 앨범에는 ‘Road(로드)’, ‘HWASA(화사)’, ‘EGO(이고)’, ‘OK NEXT(오케이 넥스트)’, ‘just want to have some fun(저스트 원트 투 해브 썸 펀)’, ‘O(오)’까지 수록돼 화사가 전하고자 하는 메시지를 다양하게 만나볼 수 있다. 발매에 앞서 화사는 지난 16일 오후 ‘NA’의 두 번째 뮤직비디오 티저를 공개하고 컴백 열기를 최고조로 끌어올렸다. 공개된 영상 속 화사는 프랑스 파리 거리를 자유롭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금사빠' 전유진의 직진 고백 "노래 잘하는 사람이 이상형"(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512477"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한일톱텐쇼' 전유진이 '팬텀싱어4' 우승자이자 손태진의 사촌 동생 진원을 향해 하트 눈을 발사, 현장에 핑크빛을 드리운다. 17일 오후 10시 방송될 MBN '한일톱텐쇼' 17회에서는 추석 명절을 맞아 한일 대표 가수들이 가족들과 무대를 함께하는 '추석 가족 대잔치'를 펼친다. 최근 '금사빠 짝사랑 아이콘'으로 급부상 중인 전유진은 손태진 사촌으로 '톱텐쇼'에 첫 출연한 진원의 무대를 넋을 잃고 쳐다보다 주위로부터 "또 반했네" "쟤 좀 말려봐"라는 원성을 듣는다. 전유진이 손태진과 듀엣 무대에 나선 진원이 첫 소절을 시작하자마자 입을 틀어막고, 무대 내내 혼자 수줍어하는 모습으로 폭소를 자아내게 한다. 더욱이 무대 후 전유진은 "제 이상형이 노래 잘 부르는 사람"이라는 고백으로 현장의 설렘 지수를 높인다. 전유진은 진원과 솔로 대결에서는 진원과 나란히 무대 위에 서자 눈에 띄게 주체하지 못하는 미소와 몸을 배배 꼬는 모습으로 모두의 일침을 유발한다. 전유진은 진원이 '팬텀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 유책 배우자"→"외도녀 어디서 발견했냐면"…'돌싱글즈6' 이혼 사유 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772352"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인이 충격적이면서도 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 19일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 담긴다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 ‘각자의 이혼 사유를 공개해 주세요’라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서 충격적인 이야기를 들려줘 순식간에 현장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 화사, 불면증 고백 “지쳐서 제정신으로 일 못할 때도”(인생84)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898054"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 화사가 불면증을 고백했다. 화사는 9월 16일 기안84 공식 채널 '인생84'를 통해 공개된 '화사 술터뷰'에 출연했다. 기안84는 화사가 그룹 앨범뿐 아니라 솔로 앨범으로도 흥행했다는 사실을 언급하며 "항상 예능보다 본업을 중시하는 것 같았다"고 말했다. 화사는 "내가 잘하는 건 노래니까 난 가수를 해야 한다는 생각이 자연스럽게 형성됐다. 어렸을 때부터 이것만 바라보고 살았다"며 "열심히 부딪히고 완전히 불태우며 지금까지 똑같이 살았던 것 같다"고 밝혔다. 화사는 "이젠 살짝 지칠 때가 있다. 가끔 제정신으로는 일을 못하는 상태가 온다. 항상 잠도 잘 못 자고 불면증에 시달리고. 그래서 내가 열심히 이 일에 나중에 후회가 없도록, 모든 걸 불태우고 언젠가는 꼭 미련이 없었으면 좋겠다"고 털어놨다. 이어 "되게 추상적인데 '아 이 정도면 됐다'라는 생각이 들었으면 좋겠다. 멈출 수 있을지는 모르겠다"고 덧붙였다. 한편 화사는 19일 오후 6시 미니 2집 앨범 'O']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치매 의심' 김창옥 "알츠하이머 유전자 有…단기 기억상실 진단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792956"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연계의 허준' 김창옥이 자신에게 지금껏 가장 큰 영감을 준 뮤즈로 가수 이효리를 꼽아 눈길을 끈다. 18일 오후 방송되는 MBC '라디오스타'는 김창옥을 비롯해 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집으로 만나 화려한 입담과 재치로 웃음을 안긴다. 강연으로 많은 사람들의 마음을 보듬어주던 김창옥은 과거 집 주소와 비밀번호를 잊어먹는 등 치매 의심 증상을 고백하면서 세간의 관심을 받은 바 있는데. 이번 '라디오스타'에서 김창옥은 관련 증상으로 인해 CT를 비롯해 MRI, 그리고 뇌 인지기능 검사까지 받았다고 밝혀 시선을 모은다. 이와 더불어 검사 결과 자신에게 알츠하이머 유전자가 있지만 치매는 아니며 '단기 기억상실' 진단을 받았다고 밝혔다. 그런가 하면 수많은 강연으로 많은 이들에게 울림을 준 김창옥은 자신의 강연에 영감을 준 뮤즈로 가수 이효리를 꼽아 눈길을 끌 예정이다. 그는 과거 이효리가 '좋은 남자와 나쁜 남자가 어디 있냐, 나랑 맞는 남자와 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 이혼 후 맞은 명절‥두 아들 품고 “해피 추석 보내세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898053"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송을 진행 중인 황정음이 두 아들과 함께 보내는 추석 연휴 일상을 공개했다. 황정음은 9월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 "모두 모두 해피 추석 보내세요"라는 글과 함께 아들과 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 황정음은 두 아들의 곁에서 행복한 미소를 짓고 있다. 또 다른 사진을 통해서는 한가로운 연휴를 즐기고 있는 자신의 모습도 공개해 이목을 끈다. 한편 황정음은 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀으나, 올 2월 이혼 소송을 진행 중이라고 밝혔다. 이후 황정음은 농구선수 김종규와 열애를 인정하기도 했으나, 공개 2주 만에 결별하며 안타까움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 "진화와 이혼 후 동거, 스킨십 많아"...재결합 언급까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823520"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 전 남편 진화와의 이혼 이후 처음으로 방송에 출연해 이혼 비화를 밝힌다. 오는 21일 방송되는 MBN '가보자고(GO)' 시즌3 첫 방송에는 함소원이 게스트로 출연한다. 함소원의 '가보자고' 출연은 최근 그가 전 남편 진화와의 이혼 소식을 알린 뒤 첫 예능 출격이라는 점에서 이목을 집중시키고 있다. 본 방송에 앞서 공개된 예고편에서 함소원은 "솔직하게 다 얘기해 줄 수 있냐"라는 MC의 질문에 "그럼, 다 이야기한다"라며 화끈한 모습을 보여 그가 밝힐 이혼 비화에 대한 궁금증을 높였다. 이어 MC들은 "진짜 서류상 이혼을 한 거냐"라고 물었고, 함소원은 "그렇다. 서류상 이혼했다"라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 "이혼 후 스킨십은 없는 거냐"라고 물었고, 이에 함소원은 "많다"라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 함소원과 전 남편 진화의 행보에 놀란 안정환은 "재결합 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 명절 큰손 이민정, 몸보다 큰 광주리 들고 “이민전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898052"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 전 부치기 고수 면모를 보였다. 이민정은 9월 16일 개인 소셜미디어에 자신의 몸보다 큰 정도의 모듬전을 들고 있는 사진을 게재했다. 이민정은 사진과 함께 "이민전…. 행복한 추석되세요"라고 덧붙여 자신의 이름인 이민정과 전을 합쳐 '이민전'이라 말했다. 이를 본 이민정의 지인은 "이거 조금 한 건데 누나 얼굴이 작은 거죠?"라고 물었고 이민정은 "많이 했어"라고 답해 많은 양의 전을 부쳤음을 알렸다. "아니 언니 이 전들? 실화예요?"라는 배우 이하늬의 댓글에는 "실화지"라고 해 착시현상이 아님을 밝혔다. 한편 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼해 두 아이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 추석 특집쇼 ‘이찬원의 선물’ 오늘(17일) 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988979"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 추석 특집쇼 ‘이찬원의 선물’이 추석 당일 안방을 찾아간다. 이찬원은 오늘(17일) KBS2 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’으로 추석 안방을 찾는다. 이번 공연에는 2008년 ‘전국노래자랑’으로 시작해 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’까지 달려온 이찬원의 성장사를 엿볼 수 있는 무대들이 펼쳐질 예정이다. 특급 게스트들이 함께하는 감동의 컬래버레이션 무대도 관전 포인트. 무엇보다 이찬원은 이번 추석 공연에 노개런티로 출연을 확정해 훈훈함을 자아낸다. 앞서 선배 가수 나훈아가 ‘대한민국 어게인 나아’에 노개런티 출연한 데 이어 퀄리티 높은 무대를 위해 노개런티를 결정했다는 후문. 앞서 KBS는 명절마다 ‘대한민국 어게인 나훈아’, ‘피어나라 대한민국 심수봉’, ‘We’re HERO 임영웅’, ‘ㅇㅁㄷ god’ 등 특별한 무대를 선사했다. 한편, 이찬원은 ‘불후의 명곡’ ‘톡파원 25시’ ‘신상출시 편스토랑’ 등 다양한 프로그램의 MC를 맡아 종횡무진 활약 중이다. ‘추석특집쇼 이찬원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정소민, 정해인 향한 원망에 오열… 뒤늦은 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837951"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민을 향한 진심이 뭉클한 감동을 선사했다. 지난 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 10회에는 배석류(정소민 분)의 말 못 했던 비밀을 마주한 최승효(정해인 분)와 가족, 친구, 이웃들의 이야기가 그려졌다. 최승효는 배석류가 홀로 아픔을 견뎌낸 것이 애틋하고 미안했다. 마음속에 묵혀둔 감정을 쏟아내라는 최승효의 위로, 그리고 앞으로 혼자가 아닌 함께 하자는 나미숙(박지영 분)의 약속은 배석류에게 다시 살아갈 힘과 응원이 됐다. 10회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.6% 최고 6.4%, 전국 가구 기준 평균 5.5% 최고 6.3%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 배석류의 암 투병 사실에 나미숙과 배근식(조한철 분)은 아무것도 몰랐던 자신들을 자책했고, 정모음(김지은 분)은 고생했다며 안아주고는 뒤에서 몰래 눈물을 훔쳤다. 무엇보다 최승효는 뒤늦은 후회와 미안함이 밀려왔다. 사실 3년 전 미국 출장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 진영 "거짓말로 끝난 결혼, 상간녀 발견한 곳은…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792950"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 진영이 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 19일 오후 방송하는 MBN '돌싱글즈6' 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 '돌싱 하우스'에 입성한 '돌싱남녀' 10인 미영, 방글, 보민, 성서, 시영, 정명, 지안, 진영, 창현, 희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 '각자의 이혼 사유를 공개해 주세요'라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 "난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다"면서 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 "내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다"며 "(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…"이라면서 충격적인 이야기를 들려줘 순식간에 현장을 얼어붙게 만든다. 그런가 하면, 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팽현숙 “잘해준 남자는 최양락뿐…이혼 생각? 1번 한 적 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842158"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 기상천외한 ‘수국 도둑’ 사건을 마무리지었다. 또, ‘최양락♥’ 팽현숙이 ‘사건수첩-우리 졸혼할까요?’에 출격, 마라맛 입담으로 스튜디오를 휩쓸었다. 16일 방송된 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 새벽 4시에 수국을 훔쳐 간 기상천외한 ‘수국 도둑’을 잡기 위해 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 추적을 계속했다. 흔치 않은 파란색 SUV가 ‘로드뷰’에 포착됐지만, 겨우 만난 이 차량의 주인은 아쉽게도 범인이 아니었다. ‘도깨비 탐정단’은 18km 이상을 도주한 ‘직진 본능’ 범인의 행적을 쫓아 탐문하느라 총 51km를 돌아다니는 기염을 토했다. 이에 데프콘은 “기름값이 더 많이 나올 것 같다. 저 수국이 무슨 특별한 수국 아니냐. 짖는 수국(?)이라든가...”라며 의아해했다. 안타깝게도 14일 이상이 지나자 상인들의 적극 협조에도 불구하고 많은 CCTV가 지워져, 더 이상 추적은 불가능했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱 "연기파 신혜선, 함께 촬영하며 더 많이 감탄"('나의 해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309736"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 드라마 ‘나의 해리에게’로 함께한 신혜선과의 호흡을 전했다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)’와 구 남자친구 현오(이진욱 분)의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스로 ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’ 등으로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 의기투합 한다. 17일 훈훈한 비주얼에 탁월한 능력까지 갖춘 전지전능 만능 아나운서 현오 역으로 ‘로맨스 킹’의 귀환을 알린 이진욱은 ‘나의 해리에게’ 첫 방송을 앞두고 솔직 담백한 서면 인터뷰를 공개했다. 이진욱은 이 드라마를 선택한 이유에 대해 “평소 호흡을 맞추고 싶었던 신혜선이 출연한다는 소식과 드라마 ‘나인’ 출연 당시 함께 작업을 했던 정지현 감독과 재회할 수 있다는 소식에 꼭 하고 싶었다”고 밝혔다. 또한 “대본의 접근이 흥미로웠다. 얽히고설킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘영탁쇼’ 영탁, 26곡 라이브 ‘역대급 스케일’… 4.2% 종편‧케이블 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380064"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 추석특집 ‘영탁쇼’가 전율의 2시간으로 안방을 사로잡았다. 지난 16일 방송된 TV조선 추석특집 ‘영탁쇼’는 전국 기준 시청률 4.2%(닐슨코리아 기준)를 기록했다. 이는 동시간대 종편 및 케이블 시청률 1위이자, 16일 방송된 모든 종편 프로그램 시청률 1위에 해당하는 수치이다. 눈과 귀를 즐겁게 한 영탁의 저력이 완벽하게 입증된 것이다. 이날 방송에서는 국민 가수 영탁의 역대급 스케일 단독쇼가 펼쳐졌다. 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브와 MC 붐과의 깨알 같은 티키타카가 웃음을 자아낸 신조어 테스트, 관객 사연, 영탁의 일대기를 그린 코너 등 빈틈없이 꽉 채운 명절 종합 선물 세트가 시청자를 TV 앞으로 끌어당겼다. 대형 LED 보름달과 함께 화려하게 등장한 영탁은 ‘미스터트롯’ 첫 무대에서 선보였던 ‘사내’를 시작으로 오프닝부터 안방의 텐션을 확실히 끌어올렸다. 이어 ‘강원도 아리랑’과 흔히 들을 수 없는 영탁의 효 메들리까지 연이어 열창하며 명절 분위기를 달궜다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 이탈리아서 즐긴 추석연휴‥흰티만 입어도 화려한 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898051"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 이탈리아에서 추석연휴를 즐겼다. 송혜교는 9월 17일 개인 소셜미디어에 이탈리아 여행 중 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 송혜교는 흰티에 블랙스커트를 입고 선글라스를 쓴 채 이탈리아 곳곳을 여행 중이다. 송혜교는 사진과 함께 "lake como"라고 짧게 덧붙여 코모 호수에서 찍은 사진임을 알렸다. 이를 본 배우 박환희는 "흰티만 입어도 예쁜 우리 언니"라는 댓글을 달았고 그룹 핑클 출신 이진은 "와 부럽다잉"이라며 부러움을 표했다. 한편 송혜교는 지난 15일 해외 일정 참석 차 이탈리아 밀라노로 출국했다.]]></content>
    </entry>
</feed>