<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-06T23:08:56.297Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진의 포항을 들었다놨다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980455"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전유진의 고향, 포항이 들썩였다!” MBN 음악 예능쇼 ‘한일톱텐쇼’가 전유진의 고향 포항으로 날아간 한일 가수들의 ‘한일 뮤캉스’를 선사, 찜통 무더위를 제대로 날렸다. 지난 6일(화) 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 11회에서는 한국 전유진-마이진이 일본 후쿠다 미라이-스미다 아이코-마코토-우타고코로 리에와 함께 포항 나들이에 나서는 ‘한일 뮤캉스’가 담겼다. 먼저 완벽한 가이드 복장으로 변신한 전유진은 마이진과 같이 포항역에 온 미라이-아이코-마코토를 환영했고, “저만 믿고 따라오세요”라며 일일 가이드의 든든한 면모를 자랑했다. 전유진은 멤버들을 포항의 명소인 죽도시장으로 인도했고, 멤버들을 알아보며 반가워하던 상인들은 아낌없이 음식을 나눠주며 따뜻한 정을 느끼게 했다. 이에 감동한 멤버들은 즉석 깜짝 공연을 펼쳐 상인들의 얼굴에 웃음꽃을 피게 했다. 또한 시장 안 한복집에서 한복을 입어보고 마음에 들었던 아이코는 마이진에게 “언니 사주세요”라는 애교를 부리며 마이진과 못 말리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지 "실제로도 개딸…조정석·라미란·성동일과 코미디 하고파" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806560"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은지(사진=IST엔터테인먼트) “‘술도녀’에선 개 집도 들어갔었는데요 뭐.(웃음)” 6일 오후 서울 강남구에 위치한 IST엔터테인먼트에서 진행된 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 종영 기념 인터뷰에서 가수 겸 배우 정은지가 코미디 욕심을 전했다. ‘낮밤녀’는 최종회에서 최고 시청률 11.7%를 기록했다. 10%가 목표였다는 정은지에게 ‘낮밤녀’가 사랑 받은 이유를 묻자 “시간이 주제여서 그런 것 같다. 본인이 경험한 시간들을 돌아볼 수도 있는 거고 주인공이 갑자기 늙는 소재도 재밌게 봐주신 것 같다. 여러 가지로 웃을 수 있는, 웃픈(웃기고 슬픈) 주제 자체가 좋지 않았을까 싶다”고 답했다. 4일 종영한 ‘낮밤녀’는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마. 정은지는 극 중 8년째 공무원 취업 준비생인 이미진 역을 맡아 열연했다. 정은지(사진=IST엔터테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰④] 정은지 "'힐링 요정' 이정은과 2인 1역, 알고보면 엄청 사랑스러운 언니"('낮밤녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178522"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지(31)가 "이정은 선배 하나만으로 기억에 남을 작품이 됐다"고 말했다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(박지하 극본, 이형민·최선민 연출)에서 계속된 취업 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취준생 이미진을 연기한 정은지는 지난 6일 오전 서울 강남구에 위치한 소속사 IST엔터테인먼트에서 낮이 되면 20대 본캐 이미진에서 50대 부캐로 변신하는 임순 역의 이정은과 2인 1역 호흡에 대해 언급했다. 정은지는 "내게 '낮과 밤이 다른 그녀'는 '힐링 요정 이정은'으로 남을 것 같다. 이정은 선배와 같이 연기에 대해 이런 저런 이야기를 나눈 적은 많지 않지만 이정은 언니가 워낙 사람에 대한 애정이 많은 사람이다. 내게 다정한 언니가 생겨서 그걸로 이 작품은 충분히 기억에 남을 작품이 됐다. 일상 생활에서도 이정은 언니와 이야기를 하면 좋은 말을 많이 해준다. 선생님 한 분 생긴 것 같다"고 밝혔다. 그는 2인 1역에 대해서도 "감독이 2인 1역에 대한 디렉팅을 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘치매 투병’ 옥경이, 산소통 차고 태진아에게 “엄마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003957830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003957830"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=MBN '한번 더 체크타임' 화면 캡처 가수 태진아가 치매 투병 중인 아내 이옥형 씨의 근황을 공개했다. 5일 방송된 MBN '한번 더 체크타임'에는 태진아가 게스트로 출연했다. 이날 태진아는 "아내가 치매 진단을 받은 게 5년 전"이라며 "제가 아내를 5년간 간병하고 있다"고 밝혔다. 이어 "5년이라는 세월이 저에게는 50년 이상 가는 것 같다"고 덧붙였다. 아내가 치매라는 사실을 알게 된 계기에 대해 태진아는 "하루는 아내가 똑같은 말을 물어봤다. 밥을 먹었는데, 밥을 먹었냐고 묻더라"고 설명했다. 그러면서 "내가 화장실에 잠시 다녀온다고 하고, 자리를 비웠다. 화장실에 안 가냐고 아내가 묻더라. 그날따라 이상행동이 계속 반복돼 치매인 것 같다는 생각이 들었다"고 털어놨다. 이후 병원 검사 결과, 아내는 치매 초기 진단을 받았다. 그는 "아내의 치매 진단 후 한 1주일 동안은 아무것도 하기 싫었다"고 떠올렸다. "아내 손을 잡고 울기만 했다"며 이내 마음을 다잡고 아내의 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최우식, 디즈니플러스' 더 웨이킹' 주연 낙점…거인 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816451"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이 김태곤 감독의 차기작 '더 웨이킹' 주연으로 낙점됐다. 7일 본지 취재에 따르면 최우식은 영화 '탈출:더 사일런스' 김태곤 감독의 차기작 '더 웨이킹'에 주연으로 캐스팅, 곧 촬영에 들어갈 예정이다. 박주석 작가와 김태곤 감독이 각본을 집필, 클라이맥스 스튜디오가 제작한다. '더 웨이킹'은 거인이 등장하는 내용의 크리처물이며 김태곤 감독이 앞서 진행된 영화 홍보 인터뷰에서 언급한 바 있다. '더 웨이킹'은 거인을 관리하는 조직과 그에 맞서는 조직을 다루는 이야기다. 극중 최우식이 제안받은 준호는 냉동 창고를 정리하는 일을 하며 성실하게 살아가다 거대한 힘을 주는 돌을 우연히 갖게 되고 사건에 휘말리는 인물이다. 준호는 돌의 힘으로 몸이 거대해져 돌연 '거인'이 되고 조직에 잠입하게 된다. 이와 관련 최우식 소속사 페이블컴퍼니 관계자는 본지에 "제안받고 검토 중인 작품 중 하나"라고 말을 아꼈다. 해당 작품은 내년 상반기 디즈니플러스에서 공개되며 최우식 캐스팅을 시작으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 정은지, “최진혁, '형님' 같은 편안함…툭탁거림 덕에 키스신 무난”(인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229686"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 정은지가 '낮과 밤이 다른 그녀' 상대역 최진혁과의 '형님급' 친밀감을 유쾌하게 고백했다. 지난 6일 서울 강남구 IST엔터테인먼트 사옥에서 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 열연한 정은지와 만났다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 작품이다. 정은지는 극 중 여주인공 이미진 역으로 활약했다. 부캐 임순(이정은 분)과의 완벽에 가까운 '한 몸 케미' 열연은 물론, 통통 튀는 돌발행동을 시작으로 솔직 러블리 직진까지 이어진 계지웅(최진혁 분)과의 러브라인 연기는 시청자들에게 달달한 설렘포인트로 다가왔다. 이는 최종회 시청률 11% 돌파의 원동력이 됐다. 정은지는 “(최)진혁 오빠는 정말 '형님' 같았다. 진지하게 대본 논의할 때는 '은지야', 메이킹때는 '미진아' 등 다양한 호칭과 함께 편하게 다가왔다(웃음)”라며 “그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 정은지 "이정은 같은 선배 되고파…최진혁과 열애? 1도 없어" [인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806555"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은지(사진=IST엔터테인먼트) “이정은 언니가 저랑 같은 역할을 한다니까 무서운데 해보고 싶었어요.” 6일 오후 서울 강남구에 위치한 IST엔터테인먼트에서 진행된 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 종영 기념 인터뷰에서 가수 겸 배우 정은지가 이정은과의 호흡에 대해 전했다. 4일 종영한 ‘낮밤녀’는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마. 정은지는 극 중 8년째 취업 준비생인 이미진 역을 맡았다. 정은지는 인터뷰 내내 이정은을 언급했다. ‘낮밤녀’ 출연에도 이정은이라는 존재가 컸다고 했다. 정은지는 “책임감도 컸던고 엄청 설렜다. 다른 작품 하실 때부터 정은 선배가 궁금했다. 실제로 현장에서 어떻게 연기하시는지, 언니가 준비하는 과정도 궁금했다”고 전했다. 이어 “그때 대본이 들어왔고 언니는 캐스팅이 확정된 상황이었다”면서 “욕심이 생겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 정은지, “이정은과 2인1역, 설렘과 긴장 공존…감정신 초집중”(인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229685"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 정은지가 '낮과 밤이 다른 그녀' 이정은과의 '한 몸 케미'의 소회를 솔직담백하게 털어놓았다. 지난 6일 서울 강남구 IST엔터테인먼트 사옥에서 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 열연한 정은지와 만났다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 작품이다. 정은지는 극 중 여주인공 이미진 역으로 활약했다. 부캐 임순(이정은 분)을 이면에 두고 밤에만 청춘을 만끽할 수 있게 된 다사다난 취준생으로서의 호흡은 계지웅(최진혁 분), 고원(백서후 분) 등의 묘한 삼각관계 구도와 별도로 큰 호응을 얻었다. 정은지는 “(이)정은 언니와 인물 하나를 나눠서 할 수 있다는 것에 절반은 성공하고 가는 기분이면서도 긴장감도 들었다”라며 “이전의 감정선들을 이어받는 연기를 하는 것이다보니 정은 선배의 연기장면들 정말 많이 지켜보면서, 감정을 모아 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 정은지 "확신의 T인데 캐릭터는 F만..쭈글쭈글한 내 모습과 닮아"('낮밤녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178520"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지(31)가 "쭈글쭈글한 모습이 미진이와 비슷하다"고 말했다. 정은지가 지난 6일 오전 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(박지하 극본, 이형민·최선민 연출) 인터뷰에서 계속된 취업 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취준생 이미진을 연기한 과정을 털어놨다. 정은지는 "청춘의 모습을 봤다고 평가해 줘서 기뻤다. 나를 보며 웃을 수 있다고 하는 말이 좋았다. 항상 감독과 미팅하고 나면 딱 미진, 성시원이라고 이야기를 해주더라. 그래서 청춘 연기를 계속 할 수 있었던 게 아닌가 싶다"고 답했다. MBTI 검사를 통해 확신의 T 성향을 입증한 정은지는 "이상하게 작품 속 캐릭터는 F 성향을 자주 연기하는 것 같다. 미진이도 ENFP 같은 성향이더라. 간접적으로 F의 삶을 경험하고 있다. 다만 '술꾼도시여자들' 당시 강지구는 극단적인 T 성향이라 솔직하게 지구를 연기할 때 정말 편했다. 나는 아무래도 세상 만물에 공감하고 사랑을 주는 캐릭터는 아닌 것 같다. 그런 부분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 좌절한 취준생 정은지 "느려도, 존중받을 가치 있죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014859642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014859642"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[낮에는 50대, 밤에는 20대로 이정은과 2인 1역 연기 "미진이를 연기하면서 느낀 건, 각자의 속도가 있고 느리건 빠르건 존중받을 가치가 있다는 거예요. 미진이가 오늘의 젊음을 더 많이 사랑하면서 살아가면 좋겠네요." 최근 종영한 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(이하 '낮밤녀')에서 20대 후반의 취업준비생이자 8년째 공무원 시험에 낙방한 청년 이미진을 연기한 배우 정은지는 작품에 대한 소회를 이렇게 털어놨다. 6일 서울 강남구 IST엔터테인먼트에서 작품 종영을 기념해 기자들을 만난 정은지는 '낮밤녀'에 대해 "'나이는 마음먹기 나름'이라는 메시지를 담은 드라마"라고 해석했다. 그는 "물론 그렇게(나이는 마음먹기 나름이라고) 생각하기엔 상황이 여의치 못한 분도 많지만, 그래도 한 번쯤은 그런 생각을 해보게끔 하는 드라마라서 좋았다"고 덧붙였다. '낮밤녀'는 공무원 시험에 번번이 낙방하면서 20대 후반이 된 이미진이 또 한 번 면접에서 고배를 마시면서 시작한다. 낙담해 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 정은지 "'짠한형' 최진혁 주취 플러팅? 본인도 기억 못하던데"('낮밤녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178519"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지(31)가 "최진혁 오빠의 주취 플러팅, 본인도 왜 그랬는지 모르더라"고 말했다. 정은지는 지난 6일 오전 스포츠조선과 인터뷰에서 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(박지하 극본, 이형민·최선민 연출) 비하인드 에피소드를 전했다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마다. 정은지는 극 중 계속된 취업 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취준생 이미진을 연기했다. 정은지는 서한지검 형사3부 검사로 이미진에게 서툴지만 순수한 사랑을 보인 계지웅 역의 최진혁과 로맨스 연기에 대해 "앞선 최진혁 오빠의 인터뷰를 봤다. 초반 나와 로맨스가 이어지는 장면이 없어 내게 말을 안 걸었다고 하는데 현장에서 그런 진혁 오빠의 모습을 찾지 못했다. 나를 마치 남동생처럼 대하더라. 살짝 터치하는 장면에서도 힘 조절을 못한다거나 감정신이 있는데 장난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 정은지 "시청률 10% 내심 기대..이정은과 2인 1역 도전만으로 욕심 났던 작품"('낮밤녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178517"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지(31)가 "이정은과 2인 1역 도전만으로 '낮과 밤이 다른 그녀'는 충분했다"고 말했다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(박지하 극본, 이형민·최선민 연출)에서 계속된 취업 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취준생 이미진을 연기한 정은지. 그가 지난 6일 오전 서울 강남구에 위치한 소속사 IST엔터테인먼트에서 스포츠조선과 만나 인기리에 종영한 '낮과 밤이 다른 그녀'에 대한 소회를 전했다. 정은지는 "'낮과 밤이 다른 그녀'는 6개월 정도 촬영 후 방영까지 1년 정도 걸린 것 같다. 그 시간 동안 '낮과 밤이 다른 그녀'를 생각했던 것 같다. 끝났다는 기분보다는, 아직 여운이 마음에 남는 것 같다"며 종영 소감을 전했다. 그는 "'낮과 밤이 다른 그녀'는 소재가 일단 너무 재미있었다. 이정은 언니와 2인 1역을 할 수 있는 지점에 대해서도 이 작품이 엄청 욕심 났다. 드라마에서 펼쳐지는 시간의 마법 같은 순간을 좋아한다. 어렸을 때부터 시간여행에 대한 호기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현♥채종협, 변수가 찾아왔다[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980452"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘우연일까?’ 김소현, 채종협의 로맨스에 위기가 찾아왔다. 지난 6일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 6회에서 이홍주(김소현 분), 강후영(채종협 분)이 달콤한 연애를 시작했다. 하지만 쓰러진 방준호(윤지온 분)와 백도선(김정난 분)의 등판은 이들 로맨스에 찾아온 변수를 예고하며 긴장감을 높였다. 이날 이홍주와 강후영은 서로의 마음을 확인하고 연인이 됐다. 이홍주는 달라진 관계에 적응할 시간이 필요하다며 어색해했고, 강후영은 그런 그가 사랑스러웠다. 강후영은 자신의 어디가 좋냐는 이홍주의 질문에 잠시 생각하다, 이홍주가 자신의 이름을 부른 순간 “난 네가 ‘강후영’ 부르면 여기가 뻐근할 만큼 뛰어. 그제야 알았어. 내가 얘를 좋아하는 거구나”라고 말했다. 이홍주가 친구의 러브레터를 전해주기 위해 제 이름을 불렀던 열아홉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종협, 훈훈한 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883433"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채종협이 8월 7일 오전 해외 일정차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 염정아, ♥의사 남편 바라기였네…"일 없으면 거의 붙어 있어, 집안서열 꼴찌" ('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674245"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 정형외과 의사인 남편과의 여전한 금술을 자랑했다. 지난 6일 TEO 제작 웹 예능 ‘살롱드립2’에서는 넷플릭스 영화 ‘크로스’ 주연 염정아, 황정민이 게스트로 출연했다. 이날 황정민은 첫 호흡을 맞춘 염정아에 대해 “관객 입장에서 보는 염정아는 굉장히 차갑고 도도한 도시여자 아닌가. 그런데 실제론 대단히 수더분하고 보이는 모습과는 정 반대의 이미지가 있다”라고 말했다. 최근 ‘언니네 산지직송’에 출연하며 큰 손 면모를 보여주고 있는 염정아. 그는 “사실 내가 ‘삼시세끼’ 전까진 요리를 못했다. 집에서도 맛없다고 해서 잘 안했다. 그런데 ‘삼시세끼’를 하면서 완전 다른 사람이 된 거다. 갑자기 막 요리가 손에 붙는다. 그 후로 요리를 자주 하게 됐다”라고 밝혔다. 2006년 정형외과 전문의와 결혼 후 슬하에 1남 1녀를 두고 있는 염정아. 그는 작품에선 집안 실세로 나오는데 실제로도 그렇냐는 질문에 “아니다. 우리 집에서 내 서열은 맨 밑이다. 내가 생각하기에 남편이 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종협, ‘횹사마’의 볼콕 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883432"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채종협이 8월 7일 오전 해외 일정차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '솔지3' 이관희, 끝내 덱스 저격…"덱스 한 발로도 이겨, 원래 메기남=나" ('아침먹고가')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674244"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구선수 이관희가 덱스를 향해 자신감 넘치는 모습을 보였다. 6일 유튜브 채널 '스튜디오 수제'에는 '"덱스는 제가 이겨요" 솔로지옥3 몰표남 이관희 모두를 놀라게 한 자신감 | 아침먹고 가2 EP.20'라는 영상이 업로드됐다. 이날 장성규는 이관희에게 넷플릭스 시리즈 '솔로지옥3'에는 어떻게 나가게 됐냐고 물었고 이관희는 "'솔로지옥2' 모집할 때 친한 친구가 제 프로필을 써서 보냈다. 그랬더니 솔로지옥 측에서 '메기남 괜찮으세요?' 이러면서 연락이 왔다"고 설명했다. 그러나 구단의 반대로 시즌 2에는 출연할 수 없었다고. 장성규는 "(시즌2) 메기남으로 덱스가 나왔었다. 그럼 그 자리에 덱스가 들어가게 된 거냐. 덱스가 '솔로지옥2'에서 워낙 매력적인 모습으로 나왔는데 그 자리에 이관희가 있었다면 어땠을 것 같냐"고 물었다. 이에 이관희는 "덱스 자리에 제가 들어간 것이 아니라 제 자리에 덱스가 들어간 것"이라며 "(덱스와) 같이 나갔어도 재밌었을 것 같다"고 비하인드를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이 "정우성과 사귀었다"… 유승호 '동공지진']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019295"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 송은이가 충격 고백으로 유승호를 놀라게 했다. 지난 6일 '비보티비' 채널에는 "잘생긴 유승호랑 한 차로 가"라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 '한 차로 가' 콘텐츠에는 유승호가 게스트로 출연했다. 유승호는 과거 아역배우 시절 2006년 어린이드라마 '에일리언 샘'에서 송은이와 모자 호흡을 맞췄던 바 있다. '전 아들'과 반갑게 재회한 송은이는 "네가 그런 망언을 했더라. 외모 중 부끄러운 부분이 있다. 지금도 그런 생각을 해?"라고 질문했다. 유승호는 "제가 아마 인터뷰에서 그 말 했을거다. 저는 제 얼굴이 별로 마음에 안든다고. 사람이 되게 느끼하다. 세수를 하든 뭘 하든 집에서 거울을 마주치지 않냐. 마주치면 왜 이렇게 느끼하게 생겼지? 사람이 정직하고 좀 더 밝고 그렇게 생기면 안되나? 너무 느끼한거다"라고 망언을 했다. 송은이는 "그럼 네가 생각하는 정직하고 밝은 얼굴의 다른 배우는 누구냐"고 물었고, 유승호는 정우성을 꼽았다. 이를 들은 송은이는 "정직하고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승호 “내 얼굴 마음에 안 들어, 금방 질리고 느끼해” 망언 (‘비보티비’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371250"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호가 자신의 외모가 마음에 안 든다고 밝혔다. 6일 유튜브 채널 ‘비보티비’에 올라온 영상에 유승호가 게스트로 출연했다. 영상에서 송은이는 유승호에게 “네가 과거에 그런 망언을 했더라. 내 얼굴 중에 부끄러운 부분이 있다고. 지금도 그런 생각을 하냐”고 물었고, 유승호는 “제 얼굴이 마음에 안 든다고 말한 적이 있을 것이다. 사람이 되게 느끼하다”고 말했다. 이어 유승호는 “세수를 하든, 뭘 하든 집에서 거울을 마주친다. 거울을 보면 왜 사람이 느끼하게 생겼지 싶다”고 털어놨다. 그런가하면 유승호는 “사람이 정직하고 좀 더 밝고 그렇게 생기면 안 되나. 너무 느끼하다”고 망언(?)을 이어가 송은이를 놀라게 했다. 송은이는 “네가 생각하기에 정직하고 밝은 얼굴의 배우는 누구냐”고 물었고, 유승호는 정우성을 언급했다. 이에 송은이는 “그게 정직하고 밝은 얼굴이냐. 잘생긴 얼굴이지”라고 동의하지 않았고, 유승호는 “더불어 잘생김까지 있다”고 강조했다. 이어 유승호는 “제 얼굴에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유승호, 에이즈 걸린 동성애자 役 맡고 일상 달라져…"네일아트+손짓 제스처" ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674243"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 작품에서 에이즈 걸린 동성애자 걸린 역할을 맡은 유승호가 캐릭터를 위해 달라진 모습을 공개했다. 지난 6일 유튜브 채널 'VIVO TV - 비보티비' 에는 "잘생긴 유승호랑 한 차로 가"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 연극 '엔젤스 인 아메리카'에 출연하는 유승호가 게스트로 나와 송은이와 여러 주제로 대화를 나눴다. 정우성을 이상형이라고 꼽은 유승호에게 송은이는 "나와 잠깐 사귀었었다"고 말해 그를 당황하게 했다. 송은이는 "'어서오세요-보호자' 편에 정우성이 출연했다. 그날 정우성이 밥을 사줬다. 내가 반찬을 놔주면서 '이거 먹으면 나랑 사귀는 거다'라고 했더니, 먹으면서 '그러시죠'라고 했다"고 밝혔다, 유승호는 "진짜인 줄 알고 카메라를 꺼야 하나 고민까지 했다"고 말해 웃음을 안겼다. 송은이는 잠깐이라도 믿었다는 사실에 "네가 잠시지만 진짜라고 생각했다는 게 기분 좋다"라고 말했다. 연극 때문에 머리를 기른 거냐고 묻자 유승호는 "그런 것도 있다"고 답했다. 유승호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대세’ 된 채종협도 ‘외면’…창고서 빛 못 보는 드라마들 어쩌나 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002859492"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2022년 사전 제작을 마쳤지만, 편성을 받지 못하고 표류하던 ‘우연일까’가 최근 tvN을 통해 시청자들을 만나기 시작했다. 그 사이 배우 채종협이 일본 드라마에 출연해 한류 스타로 거듭나며 큰 기대를 모았지만, 약 2년 만에 세상 밖으로 나온 ‘우연일까’는 ‘유치하다’는 혹평을 면하지 못하고 있다. ‘채종협에게 오히려 독이 될 수 있다’는 우려 속, 아직 창고 속에서 빛을 보지 못하고 있는 작품들은 더욱 난감해졌다. tvN 월화드라마 ‘우연일까’는 지질하고 서툴렀던 첫사랑을 10년 만에 우연히 만나 운명처럼 얽히며 다시 사랑에 빠지는 이야기를 담는 로맨스 드라마다. ‘첫사랑과의 재회’라는 익숙한 공식을 따라가는 작품으로, ‘아는 맛이 더 무서운’ 청춘 로맨스의 저력을 보여줄 것으로 기대를 모았었다. 특히 ‘횹사마’로 불리며 일본 시청자들의 뜨거운 사랑을 받는 채종협이 주연을 맡아 입소문 효과도 기대케 했다. 3.7%의 나쁘지 않은 시청률로 시작했지만, 혹평과 함께 3회 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이러니 이도현이 반하지…♥임지연 "남친에게 노래 불러줘, 듀엣도 연습도 해" ('만날텐데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674240"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 성시경과의 첫 만남을 폭로했다. 지난 6일 유튜브 채널 '성시경의 만날텐데'에는 배우 임지연이 게스트로 출연했다. 이날 임지연은 10년 전 백상예술대상 시상식에서 성시경과의 처음 만났다며 “영화 '인간중독'으로 '백상예술대상' 여우 신인상 후보에 올라서 갔다. 그날 선배님도 시상식에 오셨는데, 같은 테이블에 유해진 선배님이 있었다. 선배님이 유해진 선배님한테 인사하러 오셨는데, 술 냄새가 엄청나더라. 그게 첫인상이다"라고 밝혔다. 이에 성시경은 당시 콘서트 끝난 다음 날이었다며 "난 메이크업, 헤어를 한 줄 모르고 누워있는데 누가 해줘서 일어나서 갔던 것 같다. 미안하다"라고 말했다. 임지연은 "잠깐 뵀지만, 나도 술을 좋아해서, 나중에 술자리 해보고 싶다는 생각을 했다"라며 웃었다. 임지연은 숙취 때문에 음주 자제 중이라고 밝히며 "옛날엔 촬영 전날에도 술 먹고 그다음 날 부어도 금방 컨디션이 돌아왔는데, 지금은 아니다"라며 "숙취가 좀 있는 편이라 한번 시작하면 절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유승호, 또 망언했다 "내 얼굴 너무 느끼하고 질려"…정우성이 이상형 ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674239"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호가 자신의 얼굴이 느끼하고 질린다고 평가했다. 지난 6일 유튜브 채널 'VIVO TV - 비보티비' 에는 "잘생긴 유승호랑 한 차로 가"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 연극 '엔젤스 인 아메리카'에 출연하는 유승호가 게스트로 나와 송은이와 여러 주제로 대화를 나눴다. 송은이는 유승호를 20여 년 만에 본다고 반가워했다. 유승호 또한 "김영철 형도 그렇고 어렸을 때 본 선배님들을 지금 다시 보게 되니까 감회가 새롭다"고 이야기했다. 두 사람은 2006년 방송된 드라마 '에일리언 샘'에 함께 출연했다. 송은이는 두 가지 임펙트 있는 기억이 있다면서 "대기실에서 쉴 때면 유승호가 숙제했다. 그걸 보고 내가 '와 얘는 뭘 해도 되겠다' 싶었다"고 말했다. 유승호는 예능을 안 하기로 유명하다고. 그런데 '비보티비'에 출연한 이유가 무엇이냐고 물었다. 유승호는 "제일 큰 이유는 우리 엄마라서다. 엄마가 있어서 걱정이 안 됐다"고 너스레를 떨었다. 그는 "내가 항상 대본대로 살아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “더글로리 연진이, 치열하게 계산했는데…전도연 옆 부담감 커”(만날텐데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883428"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 연기 스타일에 대해 이야기했다. 6일 성시경의 채널 ‘성시경의 만날텐데’에는 ‘솔직하고 당당한 매력의 임지연 배우님과의 만남 재밌었습니다’라는 제목의 영상이 게재됐다. 배우 임지연이 게스트로 출연한 것. 이날 임지연은 "원래 감각적으로 열려있는 배우가 아니라서 연습을 많이 한다. 치열하게 계산하는 편"이라고 자신을 소개했다. 강렬한 인상을 남긴 '더 글로리' 박연진 캐릭터에 대해서도 "하나부터 다 계산하고 만든 거다"라는 것. 다만 최근 전도연과 호흡한 '리볼버'는 전혀 다른 접근을 해낸 작품이었다. 임지연은 "연습할수록 전도연 언니한테 쫄 것 같았다. 잘하고 싶은 만큼 부담감이 컸다. 난다 긴다 하는 배우들이 다 나오니까 주는 거 다 받아보자 생각했다"라며 적지 않았던 부담감을 이야기했다. 그는 "사실은 자격지심이 있었던 것 같다. 그런데 이번에 나도 애드리브 할 수 있는 배우구나 생각했다. '그건 안 했으면 좋겠다'는 말도 들었지만, 감독님이 많이 열어주셨다"고 덧붙였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박한별, LA 여행 중 ‘폭풍 요가’…“영혼 탈탈 털려” (‘박한별하나’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371242"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박한별, LA 여행 ‘폭풍 요가’…“영혼 탈탈 털려” (‘박한별하나’) 배우 박한별이 미국 LA 여행 중에도 철저한 자기관리 면모를 드러냈다. 4일 유튜브 채널 ‘박한별하나’에는 ‘미국에서도 골프 못 잃어 LA 브이로그 2탄’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상는 박한별이 LA 여행을 떠난 모습이 그려졌다. 그는 여행 중에도 어머니와 함께 요가 센터를 방문했다. 박한별은 “여기는 라치몬트다. 요가를 끊어서 수업을 다니고 있다. 늦어서 수업 먼저 하고 오겠다”고 말한 뒤 수업을 들으러 갔다. 이후 박한별은 녹초가 된 모습으로 돌아와 “너무 힘들어. 오늘이 3번째 수업이었는데 1, 2번째 수업은 그래도 스트레칭 느낌으로 했는데 오늘은 빈야사라고 쉬지 않고 몸을 움직이는 요가를 1시간 반 동안 했다”고 털어놨다. 뒤이어 어머니가 모습을 드러냈고, 박한별은 “우리 엄마 어떻게 됐냐. 엄마 살아있냐. 걱정된다”고 말하자, 어머니는 “영혼이 탈탈털렸다”고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥이도현 달달 연애 엿보기 “듀엣곡 함께 불러, 너무 좋지 않아?”(만날텐데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883426"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 연인과의 러브스토리를 공개했다. 6일 성시경의 채널 ‘성시경의 만날텐데’에는 ‘솔직하고 당당한 매력의 임지연 배우님과의 만남 재밌었습니다’라는 제목의 영상이 게재됐다. 배우 임지연이 게스트로 출연한 것. 이날 성시경을 만난 임지연은 "목소리가 엄청 감미롭지 않냐. 자기가 자기 목소리 들을 때 '이 말했는데 방금 감미로웠다' 이런 생각하시냐"는 질문을 던졌다. 이에 성시경은 "목소리에서 그런 건 없다. 배우도 녹음된 자기 목소리 처음 들을 때 놀라지 않냐. 누구나 똑같다"며 "근데 우리는 이게 직업이니까 내 목소리를 좋아하게 됐다. 내 목소리를 상품으로 알고 있기 때문에 '이건 나한테 좋은 톤이야'라는 건 있다"고 밝혔다. 또 임지연은 "그러면 가족들한테 하는 목소리와 일할 때 목소리가 다르고 이성이 있을 때 목소리가 달라지는 그런 경우가 있냐"고 궁금해했다. 그는 "저는 '잘 자요'에 많이 녹아본 팬으로서 이성을 대할 때나 필요 시에는 감미로운 목소리를 더 얹나 하는 궁금함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입소문 탄 '노 웨이 아웃', 오늘(7일) 3·4화 공개…염정아 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806525"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’이 제작기 영상을 공개하며 몰입감을 높였다. 디즈니+, U+모바일tv ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’(이하 ‘노 웨이 아웃’)이 7일 3·4화 공개를 앞두고 제작기 영상과 스틸컷을 공개했다. ‘노 웨이 아웃’은 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. (사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아, STUDIO X+U) 공개된 3·4화 스틸은 김국호를 타깃으로 한 대국민 살인청부에 새로운 인물들이 뛰어들 것을 예고하며 기대를 높인다. 먼저, 김국호의 집 앞에서 무언가를 보고 놀라는 백중식(조진웅 분)과 김국호의 모습은 집 밖으로 나온 흉악범을 향한 시민들의 분노를 암시하며 긴장감을 고조시킨다. 이어, 새롭게 얼굴을 비춘 이상봉(김무열 분)과 안명자(염정아 분)는 각자 업무 복장을 착용한 모습으로 직업적은 면모를, 각자 다른 방식으로 김국호를 찾아간 모습은 이들이 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 대선배 전도연에게 기 뺏겼나 묻자 “쫄았다” 솔직(만날텐데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883425"/>
        <updated>2024-08-06T23:08:12.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 전도연과의 첫 만남을 회상했다. 6일 성시경의 채널 ‘성시경의 만날텐데’에는 ‘솔직하고 당당한 매력의 임지연 배우님과의 만남 재밌었습니다’라는 제목의 영상이 게재됐다. 배우 임지연이 게스트로 출연한 것. 이날 임지연은 영화 '리볼버'에서 호흡한 대선배 전도연에 대해 이야기했다. 성시경이 "당대 최고 끝장나는 배우이지 않나. 전도연 배우도 그렇고. 같이 붙으면 쫄 수밖에 없을 거 같다. 근데 진짜 하나도 안 밀리는 게 나는 멋있었던 것 같다"라고 하자 "쫄았다. 처음엔 쫀 마음이 있었다"고 고백한 것. 성시경은 "너무 세지 않나. 기가 뺏기는 게 있다, 전도연 씨 연기를 보면. 클로즈업했을 때 하나도 안 불안한 배우가 되는 게 멋있다. 일반인 입장에서"라며 임지연의 마음에 공감하는 모습을 보였다. 그러자 임지연은 "저도 선배님 모니터에서 선배님 연기, 타이트한 얼굴 보면서. 뭔가 그냥. 그렇다고 표정이 극한적인 감정이 들어가 있거나 그런 것도 아닌데"라며 전도연의 연기를 극찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진 父 "성인 된 딸, 멀어진다 생각하니 아쉬워" [한일톱텐쇼] [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256200"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한일톱텐쇼' 전유진의 아버지가 딸에 대해 애틋함을 드러냈다. 6일 오후 방송된 MBN 예능 프로그램 '한일톱텐쇼'에서는 전유진과 마이진이 '한일 유진 투어'의 가이드로 변신, 아이코-마코토-미라이-리에와 함께 할머니의 집을 찾았다. 이날 방송에서 전유진의 아버지는 딸의 얼굴이 그려진 티셔츠를 입고 등장했다. 아버지는 "나는 유진이의 영원한 1호 팬이다. 딸이 부족한 게 많지만 많이 도와주셨으면 좋겠다. 다같이 잘됐으면 좋겠다"라며 응원했다. 전유진은 "아빠가 샤워할 때마다 내 노래를 틀어놓는다. 아빠 때문에 내 노래를 내가 다 외웠다"라며 "우리집안이 흥이 많다. 아빠가 엄마랑 처음 만났을 때 노래방을 갔다고 하더라"라고 말해 웃음을 자아냈다. 아버지는 "금방 크네요. 벌써 성인이 됐다고 하니까 믿기지 않는다. 어릴 때는 되게 작았는데... 유진이랑 떨어지게 되면 아쉽고 허전할 것 같다"라고 아쉬워했다. 이에 리에는 "나도 9살 딸이 있는데, 딸이 유진이처럼 성인이 돼서 멀어질 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 10년 전 성시경 첫 만남 폭로 “시상식에서 술 냄새 엄청 나”(만날텐데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883424"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 성시경과의 첫 만남을 회상했다. 6일 성시경의 채널 ‘성시경의 만날텐데’에는 ‘솔직하고 당당한 매력의 임지연 배우님과의 만남 재밌었습니다’라는 제목의 영상이 게재됐다. 배우 임지연이 게스트로 출연한 것. 이날 임지연은 성시경과의 첫 만남에 대해 회상하며, 10년 전 ‘백상예술대상’ 시상식에서의 일화를 공개해 시선을 끌었다. "신인 때 제가 ‘인간 중독’이라는 영화로 데뷔를 해 가지고 그걸로 여우 신인상에 후보에 올라가지고 갔었는데 그날 오셨었어요”라고 입을 연 것. 성시경이 “완전 옛날에, 10년 전인가. 좀 취해서 갔던 거 같은데”라고 하자, 임지연은 “그래서 제가 같은 테이블에 유혜진 선배님이 앉아 같이 있었어요. 근데 선배님이 유혜진 선배님한테 인사를 하러 온 거예요”라고 말을 이었다. 그가 “제가 옆자리에 있었는데 술냄새가 엄청. 그게 첫인상이에요”라고 하자, 성시경은 “그래도 팬들 사이에서는 그때 꽤 얼굴이 멀쩡했다고”라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미성년 성폭행 고영욱 “형편 없이 늙기 싫어” 20만뷰 코앞, 유튜브는 “신고해봐”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883423"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성범죄자 고영욱의 새 활동에 시선이 쏠리고 있다. 12년 자숙을 깨고 대중을 만나러 나선 것. 하지만 각종 온라인 커뮤니티에는 고영욱에 대한 싸늘한 여론이 이어지고 있다. "수요 없는 공급"이라는 지적부터 "본인이 저지른 범죄의 무게를 못 느끼나보다"라는 지적이 쏟아지고 있는 것. 고영욱의 개인 채널 구독자는 하루 만에 3150명, 첫 영상 조회수는 17만회가 넘은 상황이다. 호의적인 반응과 비판적인 시각이 어느 정도 비율을 이루고 있을 지는 알 수 없지만, 그의 행보에 대한 뜨거운 관심이 쏟아지고 있는 건 확실하다. 다만 해당 영상의 댓글 사용은 중지된 상태. 대중과 직접적인 소통은 앞으로도 피할 예정인지, 귀추가 주목된다. 5일 고영욱은 엑스(구 트위터)에 "부끄러운 삶을 살았다. 집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아서 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작해 본다. 무더위에 건강 조심하세요!"라는 글을 게재하며 개인 채널 개설을 알렸다. 그와 함께 고영욱은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골프 레전드' 박세리, 올림픽 중계 출격…메달 전망은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806522"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 2024 파리올림픽 여자골프 해설위원으로 나선다. 박세리는 7일 오후 4시부터 시작되는 여자골프 1라운드의 KBS 중계에 출격, 조우종 캐스터, 고덕호 해설위원과 함께 국가대표 고진영, 김효주, 양희영의 도전을 지켜본다. 이번 KBS 여자골프 중계는 올림픽 해설이 처음인 박세리 위원에게도 새로운 도전이다. 박세리는 “전세계 선수들이 전부 출전하는 올림픽의 해설을 맡는다는 게 부담인 것도 사실이지만, 선수 시절 경험을 떠올리며 최선을 다하겠다”고 각오를 밝혔다. 박세리는 2024 파리올림픽의 골프 경기장인 ‘르 골프 나시오날’에 대해 “직접 본 것은 아니지만 전장도 길고 코스가 까다로운 걸로 알고 있다”며 “남자 경기를 봤을 때는 잘 풀어나가는 것 같았다. 아무래도 남자 선수들이 더 파워풀하다 보니 여자 경기와는 차이가 있는 것 같다”고 말했다. 그러면서 “여자 경기에서는 특정 승부홀에 기대기보다 매 홀마다 페어웨이 미스가 없도록 타수를 ‘지킨다’는 느낌으로 남자 경기와는 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[큐브, 전소연 “시X 눈치 따위 봐야 하나” 퍼포 알고 있었다 “재계약 논의중”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883422"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소속사 큐브 엔터테인먼트가 전소연의 개사 논란에 대해 입장을 공개했다. 큐브는 6일 공식 소셜미디어를 통해 "소연 님의 솔로곡 'Is this bad b****** number?'의 무대 퍼포먼스 관련 일부 언론 보도는 사실이 아니며, 당사는 어떠한 공식 입장을 전달한 바가 없다"라고 밝혔다. 이어 "당사는 'Is this bad b****** number?'의 무대 퍼포먼스와 가사를 사전에 인지하고 있었다"라며 "언급된 시기는 계약 종료 시점이 맞으며, 재계약에 대해 원만하게 논의하고 있다"라고 전했다. 최근 (여자)아이들 전소연은 콘서트 중 "11월 계약 종료. 누가 날 막아", "XX 눈치 따위 봐야 하나" 등 파격적인 가사로 화제를 모은 바 있다. 이 가운데 '11월 계약 종료'란 대목에서 (여자)아이들의 계약 해지 및 그룹 해체가 아니냐는 의혹이 일었다. 이후 전소연은 "거짓을 적지도, 굳이 회사에 숨기지도 않았다. 리허설도 모두 앞에서 수십 번은 보여가며 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱, 첫 팬 콘서트 '로그 인' 개최…글로벌 팬 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806514"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 첫 팬 콘서트를 열고 팬들과 만난다. 소속사 로그스튜디오는 이재욱이 오는 9월 28일 ‘2024 이재욱 팬 콘서트 인 서울 로그 인’(2024 LEE JAE WOOK FAN CONCERT IN SEOUL ‘log in)을 개최한다고 전했다. 이번 팬 콘서트에서 이재욱은 기존에 진행했던 팬미팅과 다르게 열 곡 이상의 라이브 무대를 선보인다. 이재욱은 공연을 찾아준 팬들을 위해 특별한 시간을 선물할 예정이다. 또한 이재욱은 연출부터 기획, 구성, 무대 등 팬 콘서트 전반에 참여해 기대감을 높인다. 팬 콘서트에 앞서 이재욱은 오는 25일 일본 사이타마현 오미야 소닉시티홀에서 ‘2024 이재욱 팬미팅 인 재팬 로그 인’(2024 LEE JAE WOOK FANMEETING IN JAPAN ‘log in)을 개최한다. 관계자는 “팬 콘서트 소식이 알려지자 국내외 팬들의 기대감이 더욱 높아지고 있다. 약 1년 6개월 만에 팬들을 만나는 자리인 만큼 최선을 다해 준비 중이니 많은 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나 “원치 않은 결혼, 안 행복해” 전생 독박육아에 울컥 (에스파티)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883421"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 전생을 체험했다. 최근 에스파 공식 채널에는 'EP.08 에스파 전생에 OO??"라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 에스파 멤버들은 최면을 통해 전생을 체험해 보는 시간을 가졌다. 전문가의 도움을 받아 가장 먼저 최면에 빠진 카리나는 "맨발로 유채꽃밭에 서 있다. 20살 여자인데 외모는 지금이랑 비슷하다. 예쁘다"면서 "연노랑 한복을 입고 있다"고 전생을 이야기했다. 200년 전으로 돌아가 '별이'가 된 카리나는 "풍경화 그림을 잘 그린다. 나무 그리는 솜씨가 뛰어나다"며 화가 DNA가 흐르고 있음을 털어놨다. 가정환경에 대해선 "기와집인데 큰 평수는 아니다. 생활이 여유가 있다. 비단을 파는 집이다"고 전했다. 카리나는 "어머니, 아버지랑 살고 형제는 없다. 아버지는 약간 앞뒤가 달라서 엄청 좋은 상인은 아닌 것 같다. 근데 제가 부모님을 많이 사랑한다"며 부모님을 향한 애틋함을 드러냈다. 30년 뒤 집이 더 커졌다는 카리나는 "평범한 사람과 결혼할 나이가 돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[약혼녀 전남친=친형인데 결혼 강행? “엄마한테 일러” 서장훈 반대 (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883417"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 알고보니 친형의 전여친과 결혼하려 한 고민남 사연에 모두가 결혼을 반대했다. 8월 6일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 약혼녀의 전남친이 친형인데도 결혼을 포기할 수 없는 고민남이 조언을 구했다. 고민남은 모든 게 잘 맞는 여자친구와 2년 연애하며 결혼을 준비하던 가운데 친형을 여자친구에게 소개했다. 그렇게 여자친구와 형이 처음 만나는 순간 두 사람이 모두 얼어붙었다. 알고보니 여자친구는 형이 결혼하기 전에 만난 전 여자친구. 고민남은 사라진 두 사람을 찾으러 나갔다가 대화를 엿듣고 그 사실을 알았다. 형은 미국 주재원으로 4년 동안 있었기 때문에 더 왕래가 없었고 “지금 만나는 건 어쩔 수 없지만 결혼은 아닌 것 같다”며 동생의 결혼을 반대했다. 이에 고민남이 “난 상관없다”고 하자 형이 “나 하루이틀 아니고 3년 만났다. 너 어머니와 형수에게 말할 수 있냐. 결혼하면 보기 싫어도 봐야 할 때가 있다. 견딜 수 있냐”며 이별을 종용했다. 고민남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 “전남친의 동생과 결혼? 너무 좋으면 가능” (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883416"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한혜진이 약혼남이 알고 보니 전남친의 동생이라도 결혼할 수 있다고 말했다. 8월 6일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 결혼을 약속한 여자 친구가 알고 보니 친형의 전 연인이라 고민인 사연이 소개됐다. 2년간 사랑한 약혼녀가 알고 보니 친형의 전 연인인 상황에서 고민남은 이별을 고한 약혼녀를 다시 붙잡고 결혼을 강행하려는 상태. 친형은 지난 4년 동안 미국 주재원으로 있었고 이미 다른 여자와 결혼했지만 3년 사귄 전 연인과 동생의 결혼을 반대했다. 주우재는 “형이 있다고만 하고 그 이상 정보를 안 주는 경우가 많지 않냐”며 약혼녀와 친형의 과거 연애를 모를 수도 있다고 봤고 곽정은도 “결혼을 추진할 때 부모의 역할은 크지만 멀리 사는 형은. 대화 소재가 형제, 자매가 아닌 경우가 많다”고 동의했다. 김숙은 “내가 여자라면 그만하자고 할 것 같다”며 고민남의 약혼녀 입장에서 결혼을 포기할 것 같다고 말했다. 하지만 한혜진은 “내가 남자친구가 너무 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙 “사촌언니 여든, 조카 전남친 만날 수 있어” (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883415"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김숙이 가족끼리 얽힌 관계에 대해 솔직하게 말했다. 8월 6일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 결혼을 약속한 여자 친구가 알고 보니 친형의 전 연인이라 고민인 사연이 소개됐다. 서장훈이 “연인의 전 연인이 가족이라면 감당할 수 있는 범위는 어디까지냐”고 묻자 김숙은 “난 솔직히 직계 가족 아닌 이상. 조카 이런 라인으로 가면. 거기까지는 책임 못 진다. 사촌 언니가 여든”이라고 말했다. 한혜진은 “조카가 만났던 남자를 연하남으로 만날 수 있겠다”고 반응했다. 서장훈이 “6촌 언니와 사귀었던 남자 어떠냐”고 묻자 한혜진은 “6촌 가능하다. 4촌은 애매하다”고 답했다. 주우재는 “안 엮인 사람을 만나면 되지 않냐”며 만약이라는 가정도 거부 “희소한 확률에 걸렸으면 운이 안 좋은가보다 버리고 만다”고 말했다. 한혜진이 사랑하는데도 버릴 수 있는지 묻자 주우재는 “그 낮은 확률을 굳이?”라며 단호한 모습. 곽정은이 “그렇게 낮은 확률인데 만나면 인연 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4톤 지게차에 깔린 30대 여직원 “퇴직금 인정 하루 전 해고” 충격 (한블리)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883414"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 4톤 지게차에 깔린 30대 여직원 CCTV 영상이 충격을 안겼다. 8월 6일 방송된 JTBC ‘한문철의 블랙박스 리뷰’ (이하 ‘한블리’)에서는 안타까운 지게차 사고 영상이 공개됐다. 시야가 확보되지 않은 4톤 지게차가 신호수도 없이 질주해 30대 여직원을 역과했다. 피해자는 사무직 직원. 피해자가 걸어가는데 지게차가 역과했다. 깔고 넘어갔다. 모두가 경악하는 가운데 규현은 “갈비뼈 다 부러졌을 것 같다. 돌아가셨을 것 같다”며 걱정했다. 지게차에 깔린 여직원은 사랑하는 아내이자 어린 두 아이의 엄마. 남편은 “모르는 번호로 전화가 와서 받았더니 너무 많이 다쳤으니 오라고 하더라. 처음에는 보이스피싱인 줄 알았다. 진짜였다. 병원에 도착하니 응급실 선생님이 돌아가실 것 같다고”라며 아내의 신장과 비장이 파열됐고, 갈비뼈 13개 골절, 횡경막, 간, 발목, 고관절도 다쳤고 밝혔다. 4시간 동안 수술은 잘 끝났고 생사는 환자의 의지에 달린 상황. 남편은 “아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1초 만에 실명’ 레이저 보복운전, 한문철 “난폭운전에 포함돼야” (한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883413"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 도로 위 소리 없는 보복운전, 레이저 테러의 위험성이 경각심을 줬다. 8월 6일 방송된 JTBC ‘한문철의 블랙박스 리뷰’ (이하 ‘한블리’)에서는 신개념 보복 운전, 레이저 불빛 테러 블랙박스 영상이 공개됐다. 고속도로를 달리는 차량 중에서 유난히 밝은 조명이 눈에 띄었다. 트레일러를 연결하는 트랙터 트럭이 작업할 때 잘 보이게 하는 작업등을 도로 위에서 켠 것. 블랙박스 차량이 작업등을 꺼달라는 의미로 상향등을 켜자 더 밝은 작업등을 켰다. 이수근은 “몇 명에게 피해를 주는 거냐”며 탄식했다. 한문철은 “뭐로 처벌할 수 있을까? 이유 없이 클락션을 울리면 난폭운전인데 저렇게 불을 켜는 건 난폭운전에 없다. 등화점등 조작 불이행으로 과태료 3만원으로 끝났다”며 “정당한 사유 없이 과다한 빛으로 운전을 방해하면 난폭운전에 포함했으면 좋겠다”고 바랐다. 다른 경우에는 한 트럭이 갑작스러운 끼어들기를 시도, 양보해주지 않았다는 이유로 블랙박스 차량에 레이저로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쌓아온 센 척 무너졌다는 덱스, 이광수 없는 ‘더존3’ 어떨까 [TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883412"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 예능 '더 존: 버텨야 산다'가 시즌3로 돌아온다. '더 존: 버텨야 산다 시즌 3'는 공개 첫날인 8월 7일 3개의 에피소드를 공개한 후 매주 1개의 에피소드씩 총 8편을 선보일 예정이다. '더 존: 버텨야 산다 시즌 3'(이하 '더 존3') 오직 4시간, 끝없는 AI의 공격부터 내 집 마련 전세 대출금 갚기, 선을 넘지 않고 버티기 등 극한의 현실공감 미션을 버티기 위해 더 강력하게 돌아온 '존버즈' 유재석, 권유리, 김동현, 덱스의 '도파민 ON' 버라이어티이다. 시즌1,2를 함께 한 이광수가 참여하지 못한 가운데 유재석, 권유리는 새 멤버 김동현, 덱스와 호흡을 맞추게 됐다. 새로운 멤버가 합류한 만큼 미션의 난이도가 조정됐다는 점이 시즌3의 차별점이다. 연출을 맡은 조효진PD는 "새로운 멤버 두 명이 들어왔기 때문에 두 분에 맞춰서 시즌1,2에 차마 할 수 없었던 강력해진 미션들을 할 수 있었다. 덱스씨와 김동현씨가 들어오면서 조금 더 버티기 어려워지고 강력해진 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘서 “음악방송 조명 눈부셔 무대에서 떨어질 뻔” (한블리)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883411"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 휘서가 음악방송 조명 때문에 무대에서 떨어질 뻔한 적이 있다고 말했다. 8월 6일 방송된 JTBC ‘한문철의 블랙박스 리뷰’ (이하 ‘한블리’)에서는 하이키 휘서가 출연했다. 한문철이 “눈뽕이 뭔지 아냐”고 묻자 휘서는 “조명이 팍해서 눈이 잠깐 안 보인다”고 답했다. 한문철이 “눈뽕 당해본 적 있냐”고 묻자 휘서는 “음악방송 무대에서 한 번 눈에 제대로 맞아서 무대에서 떨어질 뻔 한 적도 있다”고 털어놨다. 한보름은 “진짜?”라며 깜짝 놀랐고 한문철은 “은은한 조명도 있는데 센 게 있다. 쳐다보면”이라며 “자동차에 눈뽕 당해본 적 있냐”고도 질문했다. 대다수가 도로 위에서 조명 때문에 눈이 부셔본 경험이 있었다. 수빈은 “나보다 높은 차가 오거나 하면” 눈이 부실 때가 있다고 했다. 조나단이 “뒤에서 오는 차가” 상향등을 비췄다고 말하자 한보름과 수빈은 “그건 네가 뭔가 잘못해서 신호를 준 것 아니냐”고 반응해 웃음을 자아냈다. (사진=JTBC ‘한문철의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “음악감독 친동생 ‘유퀴즈’ 왜 나갔는지 몰라” (살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883410"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 황정민이 친동생 황상준 음악감독에 대해 말했다. 8월 6일 공개된 웹예능 ‘살롱드립2’에서는 ‘크로스’ 배우 황정민, 염정아가 출연했다. 황정민은 친동생 황상준 음악감독과 ‘크로스’에서 배우와 음악감독으로 함께 일하게 됐다. 장도연이 “음악감독님이 ‘유퀴즈’에도 나오셨더라”고 묻자 황정민은 “왜 나왔는지 모르겠다”고 친형제 케미를 보였다. 장도연은 황상준 음악감독이 ‘유퀴즈’에서 황정민을 “형 혹은 황정민씨”라고 부르지 않고 “황정민”이라고 이름을 부른 것이 특이했다고 말했고, 황정민은 “어릴 때부터 그랬다”고 밝혔다. 장도연이 “미국식인 거냐”고 묻자 황정민은 “그런 게 아니라 저보다 조금 공부를 잘했고 집안에 뛰어난 아이였고 나는 좀 맴도는? 그런 스타일이었다. 집안에서도 저는 저거 뭐에 써먹니. (동생은) 공부 잘하는 착한 모범생이었다”고 설명했다. 장도연이 “따로 만나도 작품 이야기를 하냐”고 묻자 황정민은 “분야가 다르니까. 하는 줄도 모르고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아 “요리 못했는데 ‘삼시세끼’ 하고 나서 다른 사람 돼” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883409"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 염정아가 요리 실력 비결로 예능 ‘삼시세끼’를 꼽았다. 8월 6일 공개된 TEO 웹예능 ‘살롱드립2’에서는 ‘크로스’ 배우 황정민, 염정아가 출연했다. 장도연이 “요리에 대한 사람들의 기대치가 높아져서 부담스럽지 않냐”고 묻자 염정아는 “사실 ‘삼시세끼’ 하기 전에 요리를 진짜 못해서 집에서 다들 맛이 없다고 했다. 잘 안 했다. ‘삼시세끼’ 하고 나서 다른 사람이 됐다. 집에서 다른 엄마, 다른 와이프가 됐다. 갑자기 요리가 손에 붙었다. 그 뒤로 요리를 자주 했다”고 답했다. 황정민은 “사람이 칭찬이 만드는 거”라고 반응했고 염정아는 “이번에는 전보다 덜 떨면서 한 것 같다. 해봤던 거라”며 ‘언니네 산지직송’에 게스트로 온 황정민이 직접 해 준 요리도 너무 맛있었다고 언급했다. 장도연이 메뉴를 궁금해 하자 황정민은 “해물찜 이런 거였다. 평소에도 요리를 하는 편이긴 하다. 생선찜을 잘한다. 그 다음에 가지튀김, 오징어튀김”이라며 잘하는 요리를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 김혜수 인정 1호 남사친 “유일하게 반말 써” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883408"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 황정민이 김혜수의 남자사람친구로 친분을 드러냈다. 8월 6일 공개된 TEO 웹예능 ‘살롱드립2’에서는 ‘크로스’ 배우 황정민, 염정아가 출연했다. 장도연은 황정민이 백상예술대상에서 영화부문 남자 최우수 연기상을 수상한 것을 축하했고 황정민은 “됐다. 창피하게”라며 민망해 했다. 장도연은 “점점 얼굴이 빨개진다. 술을 안 잡숴도 생각만으로”라며 웃었다. 황정민은 “아침에 싸워서 그런다. 싸우고 나왔다”며 아내 언급을 피하려 했고 염정아는 “너무 귀엽지 않냐. 싸운 것도 귀엽다”고 친분을 드러냈다. 황정민과 염정아는 오랜 시간 알고 지냈지만 작품으로 만난 것은 처음이라고. 황정민은 염정아가 차갑고 도도한 도시여자 느낌이지만 ‘크로스’에서는 수더분한 정반대 이미지가 있다고 설명했다. 장도연은 학창시절 도시여자의 아이콘 같았던 염정아가 예능에서 보여주는 모습이 너무 다르다며 예능 ‘언니네 산지직송’을 언급했다. 특히 유명한 염정아표 식혜는 절친한 황정민도 먹어봤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2년 만에 돌아온 아육대… 기대‧논란 속 현장 반응은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371233"/>
        <updated>2024-08-06T22:03:35.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2년만에 돌아온 ‘아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)가 여러 기대와 논란 속에서 관심을 받고 있다. MBC 예능 ‘아육대’는 국내 정상급 아이돌 스타들이 여러 스포츠 종목에 도전하는 프로그램이다. ‘2024 추석특집 아육대’ 녹화는 지난 5일 경기도 고양 종합운동장 체육관에서 진행됐다. ‘2024 추석특집 아육대’는 육상, 양궁, 풋살, 댄스스포츠, 브레이킹댄스 5개 종목으로 이뤄졌다. 이날 녹화는 풋살을 제외한 4개 종목 촬영이 진행됐다. 풋살은 추후 촬영 예정이다. 촬영 현장에 직접 다녀온 팬들에 따르면 육상 경기 도중 넘어져 다친 일부 아이돌 멤버가 있었던 점 외에는 녹화 도중 큰 사건, 사고는 없었다. 다만 실내 더위 문제가 심각했다는 후문이다. 이날 녹화를 방청한 팬들은 오전 6시 즈음 모여 야외에서 대기하다가 입장했으며 오후 10시가 넘은 시간까지 해당 장소에 있어야 했다. 녹화에 참여한 한 팬은 “2022 추석특집 ‘아육대’도 똑같은 장소에서 진행됐는데 이 정도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원도 설렌 '미친 사랑의 한끗 차이 vs 사랑의 불시착 현실판'[한끗차이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256192"/>
        <updated>2024-08-06T21:03:07.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 미친 사랑의 두 얼굴 '한 끗 차이'의 세계로 시청자를 초대한다. 8월 7일 방송하는 E채널 '한 끗 차이'에서는 '미친 사랑의 한 끗 차이 vs '사랑의 불시착 현실판' 등 충격적이고 가슴 시린 이야기가 전개된다. 앞서 공개된 예고 영상에서 보란 듯이 명문대 대학생이 되어 선생님을 찾아온 제자. "이제 누나라고 불러도 될까?"라는 말에 이찬원은 "우와"라며 손뼉을 치고 탄성을 질렀다. 무려 13살 연상연하 커플이 됐지만 남자는 돌연 그만 만나자는 말을 해 이찬원을 비롯한 출연자들을 의의 하게 만들었다. 남자의 돌발 발언에 놀란 여자는 임신 소식을 알렸고 "나 너 없이는 못 살아", "우리 외국에 가서 살자"는 등 집착을 멈추지 않았다. 급기야는 고의성을 띤 계획범죄가 일어난다. 두 번째 사연은 대만 유도 국가대표에 한눈에 반한 북한 청년 이야기. 이 청년은 매일매일 장미꽃을 주면서 아슬아슬한 데이트를 하다가 쪽지만 남기고 떠났다. 사연을 소개하며 장성규가 "모두 비키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이관희 "키 185㎝ ↑ 되는 비법 있어"…장성규 솔깃 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007714946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007714946"/>
        <updated>2024-08-06T21:03:07.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이관희가 키 크는 비법을 공개했다. 지난 6일 공개된 유튜브 콘텐츠 '아침 먹고 가 2'에서는 신장 190cm의 농구선수 이관희가 출연한 가운데 키 크는 비법을 알려주며 방송인 장성규를 솔깃하게 했다. 그는 농구를 시작하게 된 계기부터 밝혔다. "초등학교 때 지기 싫은 마음에 시작하게 됐다"라면서 "친구가 농구 못 한다고 놀리길래 그런 친구들을 한 명씩 다 제거했다. 나중에는 그만두더라"라고 전했다. 그렇게 14년째 승리욕으로 버티며 선수 생활 중인 이관희가 "농구해서 키가 큰 거냐?"라는 질문을 받았다. 그러자 "제가 시키는 대로 하면 무조건 185cm 이상 가능하다"라는 말을 꺼내 이목이 쏠렸다. 이관희는 "유전 상관없다. 잘 먹는 것보다 잘 자는 게 제일 중요하다고 생각한다"라고 강조했다. 아울러 "오후 9시에 무조건 잤다. 그것보다 더 중요한 게 있다. 제가 잘 때 아버지가 항상 다리 마사지를 해주셨다. 그게 키 크는 데 5cm 이상은 효과가 있었던 것 같다"라고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 이혼 호소 1년, 진화는 “날 때렸어→좋은 사람” 또 돌연 ‘금슬’ 해명[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883407"/>
        <updated>2024-08-06T21:03:07.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원의 남편으로 잘 알려진 진화가 아내에게 폭행을 당했다며 사진을 공개해 충격을 더하고 있다. 함소원이 이혼을 호소한 지 1년 만이다. 공통점은 1년 전에도, 2024년에도 부부는 몇 시간 만에 사이 좋은 금슬로 해명에 나섰다는 점이다. 진화는 6일 자신의 소셜미디어 스토리를 통해 "난 절대 함소원이 배우라서 그런 게 아니다. 8년 동안 너무 힘들었다. 진짜 너무 힘들었다"란 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 눈가와 코 주변이 피로 얼룩진 진화의 모습이 담겼다. 부은 입술에도 피가 묻어 눈길을 잡는다. 이와 함께 진화는 "8년 동안 너무 힘들었다. 진짜 너무 지쳤다"라고 호소했다. 하지만 몇 시간 후 진화는 소셜미디어에 "제가 오해의 글을 잘못 썼어요. 함소원은 나쁜 사람이 아니니 오해하지 마세요. 제가 잘못 보냈어요"라는 글과 함께 다정한 가족 사진을 게재해 해명에 나섰다. 함소원 또한 해당 글을 인용하며 "진화 씨도 좋은 사람입니다. 놀라셨을 당신들을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진화, 피로 얼룩진 얼굴 “함소원이 때렸어, 8년 지쳤다” 충격 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883406"/>
        <updated>2024-08-06T21:03:07.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원 남편 진화가 피가 난 얼굴과 함께 함소원의 가정 폭력을 주장했다. 6일 진화는 자신의 소셜 계정에 얼굴을 찍은 사진과 함께 "안녕하세요 진화입니다. 함소원이 때렸다"는 글을 중국어와 한글로 적어 올렸다. 공개된 사진 속에는 다친 진화의 얼굴이 담겼다. 눈가와 코 주변에 피가 묻어 있어 격렬한 부부싸움을 짐작하게 한다. 한편 함소원은 18살 연하의 중국인 남편 진화와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 진화와 함소원은 수차례 불화설에 휩싸인 바 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>