<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-19T05:11:54.809Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 이혜영과 이혼 후 새장가 가나…女와 캐나다서 소개팅(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922520"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 멤버들이 재혼할 수 있을까. 11월 19일 방송되는 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에서는 제주도에서 펼쳐져 큰 화제를 모았던 ‘두근두근 돌싱 시그널’ 특집 '캐나다' 편이 공개된다. 지난 7월 제주도에서 사랑 찾기에 실패 후 연애 세포 살리기를 염원하며 캐나다로 떠난 ‘돌싱포맨’은 꼭두새벽부터 꽃단장을 해 눈길을 끌었다. 이어 “결혼하기 딱 좋은 날씨네”라며 설레발을 떠는 등 새로운 만남에 대한 기대감을 숨기지 못하는 모습을 보였다. 반면, ‘연애 반장’으로 변신한 김준호는 “제발 형들끼리 물어뜯지만 말아달라”고 당부하면서 “사랑은 쟁취하는 것”이라며 ‘사랑 전쟁’을 예고해 웃음을 자아냈다. 한편, 엄청난 자신감을 보이던 ‘돌싱포맨’은 여성 출연자들의 등장에 깜짝 놀라 물을 쏟는 등 긴장한 내색을 숨기지 못해 모두를 폭소케 했다. 이어 여성 출연자 중 한 명은 “사람 인연이란 게 어떻게 될지 모른다”며 설레는 말들을 거침없이 내뱉어 ‘돌싱포맨’에게 기대감을 안겨줬다. 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규→박나래, 위법 행위 나란히 도마에‥‘술방’이 뭐길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922519"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[각각 장성규, 박나래로 대표되는 예능 프로그램 '워크맨', MBC '나 혼자 산다'가 방송에서 술을 먹는 장면을 노출시키는 위법 행위로 도마에 올랐다. 지난 11월 18일 방송통신심의위원회(이하 방심위)는 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고 MBC '나 혼자 산다'가 출연자의 음주 장면을 반복해서 방송해 미화한 것을 문제 삼아 '주의'를 의결했다. 지난해 7월 코미디언 박나래가 복분자주를 마시는 장면을 비롯해 그룹 트와이스 지효가 생맥주를 마시는 장면, 아나운서 김대호가 막걸리를 먹는 장면 등 출연자들의 음주 장면이 연이어 방송에 담긴 데다 이를 보고 긍정적으로 반응한 웹툰 작가 기안84의 발언도 지적받았다. '혼술'을 쿨하게 표현하거나 운동 또는 퇴근 후 마시는 술을 '꿀맛' 등으로 표현하며 음주를 미화한 점이 문제가 됐다. 앞서 방송인 장성규가 이끄는 웹예능 '워크맨' 역시 업무 도중 음주가 가능한 것처럼 묘사해 도마에 올랐다. 앞서 2019년 7월 26일 '워크맨' 채널에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 개그맨-가수, 지방소득세 체납…전액 징수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922518"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 연예인들이 지방소득세를 체납한 것으로 확인됐다. 인천광역시는 11월 19일 지방세 체납액 징수를 위해 전국 최초로 저작권 신탁수익금 일제조사를 실시해 47명으로부터 총 4,100만 원의 체납액을 징수했다고 밝혔다. 이번 조사는 지난 7월부터 11월까지 약 5개월간 진행됐으며, 문화체육관광부에 등록된 신탁기관 11곳을 대상으로 체납자의 저작권(저작인접권) 수익을 전수조사했다. 이를 통해 체납자의 숨겨진 자산을 확인하고 징수하는 성과를 거뒀다. 저작권(저작인접권) 신탁수익금은 특정 신탁기관을 통해 관리·분배되는 특성으로 인해 기존 근로소득이나 사업소득과 달리 확인이 어려웠다. 특히, 일부 체납자는 이를 악용해 소득을 은닉하거나 다른 자산으로 전환하는 경우가 많아 지방세 징수의 사각지대로 남아 있었다. 인천시는 이번 조사를 통해 이러한 한계를 극복하며 체납 징수의 새로운 돌파구를 마련했다. 조사 대상은 지방세 50만 원 이상 체납자였으며, 체납자들에게 자진 납부 기회를 제공한 후 납]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수의 입은 유아인 “재판 중 부친상, 이보다 큰 벌 없어” 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922517"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약 투약 혐의를 받고 있는 배우 유아인이 항소심에서 부친상을 거론하며 선처를 호소했다. 11월 19일 법조계에 따르면 유아인 측은 이날 오전 서울고등법원에서 열린 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의 항소심 2차 공판에서 재판 중 부친상을 당한 것을 언급했다. 유아인 측은 "피고인은 해당 사건 중 아버지가 돌아가시는 아픔을 겪었다. 자신 때문에 아버지 병세가 악화되었다는 죄책감을 평생 안고 살아가야한다"며 "이보다 더 큰 벌은 없다"고 호소했다. 그러면서 유아인 측은 유아인이 초범인 점을 강조하며 "동종 전과가 없고 사회취약계층과 사회에도 나눔을 하며 공헌해 왔다”며 “대중에게 실망감을 안겼지만 감안해 주셨으면 한다”고 했다. 또 유아인 측은 “미국 LA 대마 흡연은 국외 여행 중 호기심 때문에 한 것이지 원정 과정에서 이루어진 것은 아니다”면서 “마약 사건 전에도 월 1회 주기로 미용 관련 시술을 받는 과정에서 부득이하게 프로포폴을 투약했었다”고 검찰 측 주장을 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종혁, ‘청담국제고등학교2’ 주연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399025"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종혁이 ‘청담국제고등학교 시즌2(극본 곽영임, 연출 임대웅, 박형원)’에 주연으로 출연한다. 19일 이종혁 소속사 워크하우스컴퍼니는 “이종혁 배우가 ‘청담국제고등학교’ 시즌 1에 이어 시즌 2에 합류한다”라고 전했다. ‘청담국제고등학교’는 여고생 살인사건의 유일한 목격자이자 흙수저 전학생 ‘김혜인(이은샘)’과 유력한 용의자이자 교내 최고 권력 DIAMOND6의 여왕 ‘백제나(김예림)’가 모두가 선망하는 귀족학교 청담국제고에서 벌이는 권력게임을 그린 스릴러물이다. ‘청담국제고등학교’ 시즌 2에 합류하는 이종혁은 “’청담국제고등학교’ 서도언으로 다시 함께 할 수 있게 되어 정말 감사하고 행복하다. 극중 도언이 풀어낼 이야기의 실타래가 많이 남아있기에 잘 그려낼 수 있도록 열심히 준비하고 있다”라고 소감을 밝혔다. 이어 “시즌 1에서 시청자분들의 많은 사랑을 받은 만큼, 시즌 2에서 한층 더 발전된 모습을 보여드릴 수 있도록 최선을 다하겠다”라고 전했다. 극중 서도언은 ‘청담국제고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ PD “보이그룹 오디션 경쟁 뜨거워…참가자 구하기 힘들었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854641"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 이환진 PD가 참가자 섭외 과정에 대해 밝혔다. 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS홀에서 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’ 제작발표회가 개최됐다. 이환진 PD는 “‘유니버스 리그’ 포맷이 리그 방식이고 개개인의 경쟁보다 팀의 승리를 위해 때로는 헌신하고 경쟁하는 모습을 보면 그런 면에서 다른 프로그램과 차별되는 게 보일 것”이라며 프로그램의 차별화된 점을 꼬집었다. 그는 “보이그룹 오디션에 뜨거운 경쟁이 있다고 보는데 아이들 구하기가 정말 힘들었다. 오는 아이들 대부분이 여러 오디션을 본 친구들이었다”라고 말했다. 이어 “아이들이 저희를 선택해주었다고 생각하고, 오히려 다른 책임감을 느낀다. 스타로 만들고 선택했다기보다 선택해준 아이들을 위해서 다른 오디션을 안 간 걸 후회하지 않기 위해 최선을 다하고 있다”라고 덧붙였다. ‘유니버스 리그’는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션 프로그램이다. 오는 22일 밤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제보다 더 신난 유재석X브루노 조셉 “아파트 아파트” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922515"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 유재석, 조세호를 만났다. tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 측은 11월 19일 공식 채널에 "큰 자기와 브루노 조셉(?)도 함께한 채영이가 좋아하는 랜덤 게임"이라는 글과 영상을 공개했다. 또 "저는 19970211층이요. 이 게임을 멈추기가 싫으니까"라는 재치있는 문구를 덧붙였다. 공개된 영상은 블랙핑크 로제가 참여한 '유 퀴즈 온 더 블럭' 촬영 현장을 담고 있다. 로제는 유재석, 그리고 브루노 마스처럼 콧수염을 장착한 조세호와 함께 히트곡 'APT.'(아파트)에 맞춰 춤을 추는 모습. 로제보다 더 신난 유재석, 조세호의 모습이 웃음을 자아낸다. 로제가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연하는 건 2016년 YG엔터테인먼트 소속 그룹 블랙핑크 멤버로 데뷔한 이래 처음이다. 지난 8년간 블랙핑크로 '휘파람', '붐바야', '불장난', '마지막처럼', '뚜두뚜두', 'Kill This Love'(킬 디스 러브), 'How You Like That'(하우 유 라이크 댓) 등 히트곡으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범 "잘 생겨서 부러워"…42인 어떻길래? "★만들겠다" 자신, 글로벌로 간다 (유니버스 리그)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797549"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 42명의 출연진들의 외모와 실력에 부러움을 표했다. 참가들을 향한 기대감이 높아진다. 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS 홀에서 SBS '유니버스 리그' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양, 이환진 PD, 유화 PD가 참석했다. '유니버스 리그'는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램으로,  총 42명의 참가자들은 각각 그루브, 비트, 리듬 세 팀으로 나뉘어 글로벌 보이그룹의 자리를 두고 겨룬다. 세 구단을 이끄는 감독들이 드래프트를 통해 선수를 선발하고 경쟁한다. 프리즌 컵을 차지한 최종 우승팀이 데뷔하는 리그전 형식의 오디션이다. 프로그램은 실제 스포츠 경기처럼 진행된다. K팝 대표 아티스트 3인이 각 구단의 감독이 된다. 이창섭은 팀 그루브(Groove)의 수장으로 텐과 양양은 팀 리듬(Rhythm)의 감독이 된다. 박재범은 단독 MC를 맡아 프로그램을 이끌어간다. 이날 박재범은 단독 MC로 참여한 소감에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[순식간에 날아든 불꽃 파편...전기스쿠터 화재 원인은(‘한블리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399017"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한블리’가 전기스쿠터 화재 사건을 조명한다. 19일 저녁 방송되는 JTBC ‘한문철의 블랙박스 리뷰’(이하 ‘한블리’)에서는 11월 ‘불조심 강조의 달’을 맞아 차량 화재 사건을 조명한다. 이날 공개된 블랙박스 영상 속에는 한 남자가 가게 내부에서 불붙은 전기 스쿠터를 밖으로 빼내는 모습이 담겨있다. 전기스쿠터를 꺼낸 지 불과 몇 분 후, 전기스쿠터는 엄청난 굉음과 함께 폭발하기 시작한다. 급박한 상황에 가게의 손님들도 불길 진압을 위해 애썼으나, 결국 스쿠터 포함 총 3대의 차량이 피해를 입었다고 전해져 충격을 자아낸다. 이에 ‘한블리’ 제작진은 블박차주를 통해 당시 상황을 들어본다. 차량 래핑 A/S를 위해 가게를 방문한 블박차주는 가게 안에서 충전 중이던 전기스쿠터 배터리에서 화재가 시작됐다고 밝힌다. 이미 붙이 붙은 전기스쿠터를 밖으로 빼내는 것이 최선이었다는 블박차주는 “너무 놀라 순간 멍해지고 아무 생각도 들지 않았다”며 긴박했던 당시의 상황을 전한다. 다른 직원들의 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 치맛속 다 보이는 노출 의상도 러블리‥존재 자체가 요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922514"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 사랑스러운 미모로 근황을 전했다. 로제는 11월 18일 개인 소셜미디어를 통해 일상 사진을 다수 게재했다. 사진에서 로제는 파란색 니트에 체크무늬 미니스커트를 입은 채 쭈그리고 앉아 꽃받침 포즈를 하는가 하면 치맛속이 다 보일 정도로 짧은 파란색 미니 원피스를 입고 날씬한 각선미를 뽐내는 모습이다. 트레이드 마크인 금발 헤어에 다채로운 색감의 의상이 더해지니 투명한 피부, 청초한 미모가 더욱 돋보인다. 또한 '슬랜더'의 정석 아이돌답게 늘씬한 몸매와 훤칠한 비율을 인증, 감탄을 자아낸다. 한편 로제는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글 'APT.'로 국내외에서 뜨거운 사랑을 받고 있다. 한국의 아파트 게임에서 착안한 곡으로 발매 직후 국내 음원사이트에서 1위를 석권하는 'PAK'(퍼펙트 올킬)를 달성했다. 또 스포티파이 미국 1위 차트에 안착하고 총 40개 지역 아이튠즈 차트에서 1위를 차지하는 등 글로벌적으로 인기몰이중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 정순원 소감 “이보다 완벽한 캐스팅이 있을까요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001769"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 속 극강의 코믹 연기를 선보인 정순원이 종영 소감을 전했다. 정순원은 소속사인 엘줄라이엔터테인먼트를 통해 “이보다 완벽한 캐스팅이 있을까? 모든 배우분들이 정말 좋은 앙상블을 보여주셨고, 그 안에서 함께 했던 시간이 참 행복했다. 그리고 과감한 소재와 서사의 우리 이야기가 시청자분들의 많은 사랑을 받아서 참 감사하다”며 소회를 밝혔다. 이어 “나성재라는 배역을 맡겨주시고, 믿어주시고, 편하게 연기할수 있도록 마음 써주신 조웅 감독님과 많이 웃어주시고 좋아해주신 최보림 작가님, 그리고 수고해 주신 모든 스태프분들께 감사드린다”고 전했다. 극 중 정순원이 맡은 ‘성재’는 금제의 박힌 돌이다. 이 지역 사람들에게 인정받는 형사이자 상사에게 가장 사랑받는 후배였던 성재는 학벌도 외모도 뛰어난 후배 형사 ‘도현(연우진 분)’의 등장으로 자꾸만 작아지기 시작했다. 마을 일에 대해 매번 헛다리를 짚고, 어설프고 투박한 형사지만 사람들을 아끼는 마음과 심각한 상황 속에서도 웃게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 이혼전쟁 키워드, 별거 피임 사망보험 “전처와 주장 다 달라”(뒤통령)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922512"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김병만과 전처 A씨 간의 복잡한 이혼 소송 과정에 시선이 쏠리고 있다. 18일 채널 '연예뒤통령 이진호'에는 '자상한 아빠였는데.. 사망보험이 24개? 김병만 전처와 이혼 진짜 이유.. 왜?'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 이진호는 "김병만과 전처 A씨간의 진실 공방이 계속해서 이어지고 있다. 결과적으로 돈 문제라는 말이 나오고 있다"고 입을 열었다. 이어 그는 "이혼 사유에 대해서도 서로 입장이 갈리고 있다"라며, 서로 다른 주장을 펼치고 있는 양 측의 입장을 짚었다. 먼저 이야기가 나온 건 별거 문제. 이진호 "가장 기초적인 사실인 별거 기간과 이유에 대해서부터 양측 입장이 다르다. 김병만 씨는 2012년부터 별거 생활이 시작됐다고 주장하고 있다. 하지만 A씨의 경우 2019년부터 별거가 시작됐다고 맞서고 있다"라고 했다. 그러면서 "김병만은 2011년부터 '정글의 법칙' 촬영에 나섰다. 1년 가운데 6개월 이상은 해외에서 체류할 수밖에 없는 상황이었다"며 "한국에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 차지연이 오디션 공포증 “안정제 먹어도 떨려, 엄청난 겁쟁이” (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922511"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차지연이 오디션 공포증을 호소했다. 11월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 뮤지컬 '광화문연가'의 손준호, 차지연이 게스트로 출연했다. 이날 차지연은 "나는 대한민국 여배우들 중에서 오디션을 제일 못 보는 사람"이라고 밝혔던 과거 인터뷰에 대해 "지금도 여전하다. 오히려 공연할 때가 더 편하다. 오디션장에 들어가면 아무것도 못 하겠다"고 말해 놀라움을 안겼다. 심사위원들이 안타까워 할 정도라는 차지연은 "저를 작업할 때 많이 보셨으니까 '쟤는 잘 해낼 수 있는 애인데 엄청 떨겠지'라고 걱정하시더라. 모 음악감독님은 '대한민국에서 오디션을 제일 못 보는 사람은 차지연'이라고 말할 정도다"고 털어놨다. DJ 주현영은 "그 얘기를 듣고 많은 뮤지컬 지망생들이 오디션을 잘 못 보더라도 포기하지 않겠다는 마음을 가질 것 같다"고 위로했다. 차지연 역시 그렇다며 "저는 엄청난 겁쟁이다. 믿지 못하시겠지만 긴장도가 엄청 높아서 안정제를 먹고 오디션장에 들어간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 이적, ‘수퍼노바’→‘예뻤어’ 본업 모드에 들썩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399012"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에서 이적이 추리단에서 드림 아티스트로 깜짝 출격, ‘수퍼노바’와 ‘예뻤어’ 듀엣 무대를 완벽하게 소화했다. 장르를 가리지 않는 ‘본업 천재’ 이적의 활약이 눈부셨다. 지난 18일 방송된 KBS2 ‘싱크로유’ 10회는 ‘발라드 가왕’ 특집으로 스페셜 MC 이이경, 궤도, 엔하이픈 제이가 출격했다. 이 가운데 1라운드 라인업으로 신용재 ‘꿈에’, 이적 ‘매직 카펫 라이드’, 박정현 ‘아모르 파티’, 김필 ‘말하는 대로’가 공개됐다. 특히 이적이 추리단에서 드림 아티스트로 깜짝 등장해 모두의 시선을 모은 가운데, 이용진은 “콧소리가 났다”라며 지금껏 옆에서 들어온 목소리에 확신을 보였다. 제이는 김필의 커버 무대에 대해 “AI가 저런 걸 만들면 제가 은퇴해야 하지 않을까요?”라며 가요계 은퇴까지 언급할 정도로 추리에 진심을 보여 웃음을 선사했다. 추리단은 신용재, 이적, 김필을 진짜로 택했지만 신용재와 박정현이 진짜임이 밝혀져 추리에 실패했다. 신용재는 찰떡같은 선곡으로 ‘꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[子 치료비 달라는 아내에 "내 애 아냐"…오은영 "오해 부르는 화법" 일침 (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797541"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들의 치료비를 달라는 아내에게도 찬바람 부는 '돈독부부'의 사연이 공개됐다. 18일 방영된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 집안의 총괄 대표로서 모든 경제권을 쥐고 있다는 남편과 가족 안에서 돈으로 독재하려는 남편 때문에 비참하다는 아내, ‘돈독 부부’가 등장했다. 아내는 제일 좋아하는 것이 재능 기부와 어려운 사람을 돕는 일이라며 남다른 봉사 정신을 보여주었다. 아내가 결혼을 결심한 이유도 평생 남편을 도와주고 싶은 마음이었다고. 남편과 연애 당시, 우연히 남편의 팬티를 보게 됐다는 아내. 하얀색 광목 팬티를 기워 입던 남편을 보고, 속옷을 보내줘야겠다고 생각했고 그 후 인연으로 결혼까지 골인했다고 해 놀라움을 자아냈다. 그러나, 이제는 본인이 ‘아내’가 아니라 ‘머슴’처럼 느껴진다며 남편에게서 벗어나는 것이 소원이라는 아내. 남편은 자기중심적이고 돈으로 가족을 다스리려고 한다며 불만을 쏟아냈다. 하지만, 본인을 독재자처럼 몰아간다며 아내의 주장이 과장됐다는 남편. 억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SNS 스타 풍순이 아빠=이대우 형사 “나보다 훨씬 유명해” (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922509"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 이대우 형사가 현직 형사의 거침 없는 입담으로 스튜디오를 뒤흔드는가 하면, 반려견을 향한 애틋한 사랑으로 훈훈한 분위기를 자아냈다. 11월 18일 방송된 MBC에브리원 '히든아이'에서는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고와 비하인드 이야기가 담겼다. 이날 방송에서는 기상천외한 PC방 범죄부터 사회적으로 큰 문제가 되는 갑질 빌런 영상, 충격적인 동물 범죄 현장이 공개됐다. 이대우 형사는 30년 이상 내공의 베테랑 형사의 프로페셔널한 면모로 다양한 시선의 범죄 분석, 범죄 예방 정보 전달 등 없어서는 안 될 존재감을 보여주고 있다. 특히 현장 경험을 살린 생생한 범죄 비하인드부터 시청자들의 마음을 대변해주는 통쾌한 사이다 소신 발언 등으로 공감과 지지를 이끌어내고 있다. 이날 역시 이대우 형사의 전매특허 '노필터 입담'이 더해지며 더욱 생생한 재미를 만들어냈다. 이대우 형사는 PC방을 상대로 한 사칭 사기와 관련해 황당한 범죄 사례를 묻는 질문에 "가장 고전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수 피소 충격, 여배우 악플 달았다…경찰 출석도 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163809"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 황우슬혜의 악플러로 고소를 당한다. 18일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형) 1회에서는 변호사 이한신(고수 분)이 ‘가석방 심사관’이 되기 위해 오정그룹 지동만(송영창 분)의 집사 변호사로 활약하는 모습이 그려졌다. 지동만의 권력을 이용하기 위해 날달걀 세례를 막아주고, 그의 전처 최원미(황우슬혜 분)를 만나 반려견 레오까지 데려오는 이한신의 기상천외한 행동들이 시선을 끌었다. 제작진은 19일 2회 방송을 앞두고 최원미와 함께 안서윤(권유리 분)을 찾아간 이한신의 스틸 컷을 공개했다. 사진에는 서류봉투를 들고 경찰서에 방문한 이한신 담긴다. 그의 뒤로는 앞서 반려견 레오 때문에 인연을 맺은 최원미가 보인다. 이는 최원미가 악플러(악성댓글 작성자) 이한신을 고소하기 위해 그와 함께 직접 경찰서를 찾은 것. 하지만 이한신 표정이 밝아 보여 그의 진짜 꿍꿍이가 무엇일까. 또한 두 사람이 고소를 위해 방문한 곳이 보통 악플(악성댓글)을 담당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 이창섭 “참가자, 사랑으로 가르치고 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854638"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 이창섭이 참가자들과 함께 하고 있는 소감을 밝혔다. 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS홀에서 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’ 제작발표회가 열린 가운데 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양, 이환진 PD, 유화 PD가 참석했다. 그루브 팀의 이창섭은 “(참가자들을) 사랑으로 잘 가르치고 있다. 진심을 다해 가르치고 있는데, 때로는 내가 뭐라고 아이들을 가르치나 하고 있는데 아이들이 가장 이해하기 쉽게 가르치려고 하고 있다”라고 말했다. 이어 “아이들이 잘 따라와주고 있어서 이런 게 감독의 마음인가라는 마음으로 임하고 있다. 유니버스 리그라는 프로그램이 끝난 뒤에도 오랜 가수를 유지할 수 있도록 하는 기반을 다지는 과정이라고 생각하고 있다. 매 순간 후회 없이 가르치려고 하고 있다”라며 각오를 다졌다. ‘유니버스 리그’는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션 프로그램이다. 전 세계 각지에서 모인 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도레미 챌린지 신드롬 박태훈 ‘MMA2024’ 신인상 후보, 솔로 아티스트 유일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922508"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박태훈(Pagaehun)이 ‘MMA2024’ 신인상 후보에 노미네이트됐다. 소속사 ATCM에 따르면 박태훈은 현재 온라인 투표가 진행 중인 ‘The 16th Melon Music Awards, MMA2024(이하 MMA, 멜론뮤직어워드)’ 올해의 신인 부문 후보에 올랐다. ‘MMA’ 올해의 신인 부문에는 박태훈과 함께 투어스(TWS), 베이비몬스터(BABYMONSTER), 아일릿(ILLIT), 미야오(MEOVV) 등 인기 아이돌 그룹이 후보에 이름을 올리며 남다른 위상을 과시했다. 박태훈은 이중 유일한 솔로 가수로서 후보에 선정되며 챌린지 신드롬을 일으켰던 ‘Play With Me(플레이 윗 미)’의 인기를 증명했다. 박태훈과 댄스 크루 깐병이 함께 작업한 ‘Play With Me’는 일명 ‘도레미 챌린지’로 각종 SNS에서 큰 화제를 모았다. 특히 이는 스포티파이 인도네시아 Viral50 차트와 아이튠즈 아일랜드 K-POP 차트 1위를 비롯해 글로벌 16개국 차트에 진입하는가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “지예은 ‘자중해’ 유행어 욕심... MV까지 찍어놨는데” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395992"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 배우 지예은의 유행어 ‘자중해’에 욕심을 드러냈다. 19일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ (이하 ‘라디오쇼’)에서는 게스트 김태진이 출연해 청취자들과 퀴즈를 푸는 ‘모발모발 퀴즈쇼’ 코너가 진행됐다. 이날 한 청취자는 자신을 ‘수원 지예은’이라고 소개했다. 이에 박명수는 “중학생, 고등학생들 ‘자중해’ 많이 쓰더라”고 말했다. 청취자의 ‘자중해!’ 성대모사를 듣고 박명수는 “사실 제가 ‘자중해’ 먼저 하려고 했다. 뮤직비디오까지 찍어놨다”고 밝혀 눈길을 끌었다. 그러면서 “길이 재는 자, 중학생 할 때 중, 태양 할 때 해로 해서 하려 했는데 안 하길 잘했다. 생돈 날릴 뻔했다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진도 당황… 차태현 어이없어 한마디 “이상해” (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163808"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 일요 버라이어티 ‘일요일엔 핸썸가이즈’ 티저가 공개됐다. ‘일요일엔 핸썸가이즈’는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물을 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. ‘어쩌다 사장 1·2·3’, ‘서울촌놈’, ‘부산촌놈 in 시드니’ 등을 통해 일상의 사소한 감성을 자극해 뜻밖의 웃음과 큰 울림을 선사해 온 류호진 PD의 신작으로 이번에는 우리나라의 다양한 문화, 자연, 장소, 인물을 찾아 나설 예정이다. 제작진이 공개한 티저에는 ‘핸썸즈 5인방’ 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱과 그동안 베일에 가려졌던 첫 게스트 BTS(방탄소년단) 진이 첫 등장한다. 처음으로 한자리에 모인 핸썸즈는 본인들이 보기에도 유니크한 멤버 조합에 고개를 갸웃해 웃음을 자아낸다. 배우, UFC 선수, 펜싱 금메달리스트 나아가 월드와이드 보이 그룹 멤버까지, 교집합을 찾기 어려운 인원 구성이다. 천생 예능꾼 차태현조차 “멤버 조합이 이상해”라며 너털웃음을 터뜨린다. 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 김준호, 아들 은우 인기에 “예전엔 질투, 지금은 받아들여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399003"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 은우가 일본에서 ‘월드스타’ 임을 당당히 입증한다. 20일 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)는 ‘바다를 닮은 니가 참 좋아’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께 한다. 김준호, 은우, 정우 삼부자와 왕할머니, 할아버지까지 4대가 일본으로 해외여행을 떠난 가운데, 은우가 일본에서도 통하는 인기를 입증한다고 해 그 배경에 관심이 치솟는다. 은우, 정우 형제는 아침 시장 중 하나인 요부코 시장에 입성한다. 은우는 오징어튀김, 통오징어 꼬치, 오징어 완자 등 시선을 사로잡는 다양한 오징어 음식에 “먹을 거야”라며 ‘먹깨비’의 먹방에 시동을 건다. 이때 어디선가 “은우쿤”이라며 누군가 은우를 불러 관심이 집중된다. 현지에 살고 있는 일본인 팬이 은우를 알아본 것. 팬은 “은우쿤 나오는 ‘슈돌’ 계속 봤어요. ‘마시따’ 해주세요”라며 조심스럽게 은우의 최고 유행어인 ‘마시따’를 요청해 놀라움을 자아낸다. 은우는 해맑은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[147만 팔로워 박명수, 대국민 SOS “연예인 모냥 빠져, 한 명만 살려달라”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922507"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 팔로잉 요청에 나섰다. 11월 19일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 방송에는 전 세계 소셜미디어 팔로워 순위에 대한 이야기가 나왔다. 김태진은 "박명수 씨도 하지 않나"라고 물었고, 박명수는 "잘 안 하니까 팔로워가 빠지더라"라고 한탄해 웃음을 더했다. 그러자 김태진은 박명수의 팔로워 수를 물었다. 박명수는 147만 이라면서 "모냥이 빠진다. 좀 살려달라. 여러분 연예인 한 명 살려주세요!"라고 외쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차지연, 4개월만 20㎏ 감량 무리였나 “자주 쓰러져 ♥남편 걱정” (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922506"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차지연이 건강 적신호를 고백했다. 11월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 뮤지컬 '광화문연가'의 손준호, 차지연이 게스트로 출연했다. 이날 차지연 남편 윤은채는 "아내가 살인적인 스케줄로 몸이 많이 안 좋다. 살도 너무 빠져서 막 쓰러진다. 그럼에도 관객들을 위해 한 공연, 한 공연 정성을 다해 공연한다. 많이 알아달라. 우주 최고 차지연 힘내라"며 응원의 문자를 보냈다. 실제 4개월 만에 20kg이 빠졌다는 차지연은 "집에서 그냥 기절했다. 벽에 쿵 부딪혀서 쓰러지는 모습을 남편이 본 적 있어서 걱정을 많이 한다. 지금 다른 공연도 연습 중이어서 쉬는 날이 없다"고 말해 놀라움을 안겼다. 그러면서 "남편이 항상 잘 챙겨준다. 건강 주스도 만들어준다. 저를 위해 헌신하고 배려하고 사랑해 주는 게 느껴지니까 그 힘으로 공연에서 다 쏟아부을 수 있는 것 같다"며 남편을 향한 애틋함을 드러냈다. 한편 차지연은 지난 2015년 4살 연하 뮤지컬 배우 윤은채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현커' 시영♥방글, 과속하더니 벌써 상견례까지… 재혼하나? (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797532"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시영♥방글이 각자의 동생을 부른 '미니 상견례'를 추진했다. 21일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 11회에서는 ‘돌싱하우스’의 느림보 커플에서 ‘현커’로 거듭나 짜릿한 과속 로맨스를 선보이고 있는 시영♥방글의 ‘서울 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 시영은 방글이 살고있는 제주도로 내려가, 방글 부모님과 처음 만나 따뜻한 환대를 받았던 터. 이날 두 사람은 방글 부모님의 든든한 응원에 힘입어 이번엔 각자의 친동생들과 함께하는 가족 모임을 추진한다. 방글이 남동생 문싱글 씨를 데리고 식사 자리에 먼저 도착한 가운데, 시영이 남동생 염승화 씨와 함께 나타나 ‘미니 상견례’가 성사된 것. 방글과 눈웃음이 닮은 훈훈한 비주얼의 싱글 씨는 시영에게 깍듯이 인사한 뒤, “드디어 누나가 이상형을 만난 것 같다”며 식사 분위기를 띄운다. 이에 시영을 닮아 건장한 체격을 과시한 승화 씨도 “형에게는 좀 과분한 분이지 않나…”라고 너스레를 떨어 모두를 빵 터지게 만든다. 훈훈한 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가까운 곳이 맛집” 유재석, 고정관념 깨진다... 초특급 맛집 공개 (틈만 나면,)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395990"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 유재석도 반하게 한 역대급 맛집을 찾았다. 19일 방송될 ‘틈만 나면,’에서 유연석은 유재석의 입맛을 제대로 저격한 맛집을 찾는다. 평소 ‘가까운 곳이 최고의 맛집’이라 생각하던 유재석이 감탄했다고 해 궁금증을 자아낸다. 앞서 유재석은 ‘틈만 나면,’을 통해 자타 공인 ‘즉흥파 면 러버’로 화제가 된바. 쏟아지는 장대비로 맛집 찾기 난이도가 업그레이드된 가운데, 유연석은 내비게이션 단 100m 안 거리에서 유재석을 감동하게 할 맛집 찾기에 나선다. 유재석이 “여기까지 왔는데, 오늘 같은 느낌에는 전통의 오래된 곳을 가야지”라며 힌트를 흘리자, 유연석은 그동안 쌓아온 미식 데이터를 총동원, “100m 거리에 곰탕집 가자”라며 호기롭게 외친다. 한편, SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 버라이어티다. 지난 12회는 수도권 가구 2.7%, 최고 시청률 3.2%로 동 시간대 1위를 차지, 2049 시청률은 무려 4주 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 지예은 “자중해!” 유행어에 “내가 먼저 하려고 했다”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922505"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 '자중해' 유행어에 대한 욕심을 전했다. 11월 19일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 한 청취자는 배우 지예은인 척 전화연결에 나섰다. 박명수는 "'자중해'를 내가 먼저 하려고 했다. 그런데 안 하길 잘했다"라고 반응해 웃음을 더했다. 이어 그는 '자중해' 유행에 대해 "고등학교 1학년 정도까지 '자중해'를 쓰는 것 같더라"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘마지막’ 선언→박명수 생방송 중 “BTS 진도 너도! 좀 나와라”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922504"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 BTS 진과 지드래곤에 애타는 러브콜을 보냈다. 11월 19일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 한 청취자는 "진이랑 한 잔 하세요"라며 BTS 진을 소환했다. 이에 박명수는 "진이가 연락이 와야 말이지"라고 반응했다. 이어 박명수는 "진아 이 정도면 한 번 나와라 깔끔하게"라고 외쳐 웃음을 더했다. 그는 "지드래곤도 마찬가지고"라고 하더니 "아 오늘까지 (말)하고 안 해"라고 투정을 부렸다. 한편 18일 방송된 MBC FM4U ‘김이나의 별이 빛나는 밤에’(이하 '별밤')에는 7년 만에 'POWER'로 컴백한 가수 지드래곤이 출연했다. 방송에서 지드래곤은 라디오 출연에 대해 "올해는 처음이자 마지막이지 않을까"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT드림 ‘When I’m With You’, 英 오피셜 차트도 ‘호성적’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854634"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림)이 신곡 ‘When I’m With You’(웬 아임 위드 유)로 영국 오피셜 차트에서도 호성적을 거두고 있다. 11월 11일 발매된 NCT DREAM 정규 4집 타이틀 곡 ‘When I’m With You’는 16일(현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에서 ‘싱글 다운로드’ 2위, ‘싱글 세일즈’ 4위에 랭크되며 글로벌 인기를 다시 한번 확인시켜 주었다. 신곡 ‘When I’m With You’는 중독성 강한 후렴구가 인상적인 하우스 기반의 일렉트로닉 팝 곡으로, 가사에는 ‘DREAMSCAPE’에서 만나게 된 너에게 홀린 듯이 빠져들어가는 나의 모습과 너와 함께 할 때 느끼는 복합적인 감정을 로맨틱하게 표현해 전 세계 리스너들의 많은 사랑을 받고 있다. 또한 오늘(19일) 0시 유튜브 NCT DREAM 채널에는 타이틀 곡 ‘When I’m With You’의 퍼포먼스 비디오가 공개됐으며, 경쾌한 음악과 세련된 멋이 느껴지는 퍼포먼스를 한눈에 만날 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“스킨십 안 설레여” 한혜진, 이별 멘트 정석에서 극대노 “못 받아들여”(연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922503"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남자친구와 결혼을 해도 될지 모르겠다는 고민녀의 사연이 소개된다. 오늘(19일) 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 250회에서는 동갑내기 남자친구와 연애중인 30살 고민녀의 사연이 공개된다. 남자친구와는 중학생때부터 친구였다가 연인이 된지 10년이 되었다는 고민녀. 그들의 연애가 조금씩 삐그덕거리기 시작한 건 몇달 전 부터였다고. 친구들과의 술자리에서 결혼 농담에 정색하며 대답을 피하던 남친이 “나 이제 여자로 안보이나봐”, “스킨십을 해도 설레이지 않아”라며 이별을 고한다. 남자친구의 이별멘트에 “우리가 제안한 이별 멘트의 정석”이라며 김숙은 “이건 받아들이기로 했잖아”라고 언급하지만 한혜진은 “못 받아들인다”라고 반대한다. 남자친구가 그런 생각을 갖고 있을 줄은 꿈에도 몰랐기 때문에 남자친구의 모든 말이 가슴을 후벼팠다. 그의 모진 말에도 그를 붙잡았고, 울며불며 메달리는 고민녀가 불쌍했는지 한 달 더 노력하기로 한다. 남자친구를 위해 단발로 자르고, 다이어트에 이벤트도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["먹방 잘됐다" 이대호, 입 짧은데 자리 앉자마자 20인분 시켰다고?[라스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283660"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 야구선수 이대호가 "입이 짧은 편인데 먹방으로 잘 됐다"고 밝힌다. 이대호와 먹방 프로그램을 같이했던 MC 김국진은 "앉자마자 곱창 20인분을 시켰다"고 폭로했다. 오는 20일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며진다. 먼저 이대호는 '라디오스타' 출연을 기대했다가 라인업을 보고 '연예인' 게스트가 없어 아쉬움을 표출한다. 예능인으로 활약하고 있지만 정작 연예인을 만날 기회가 없어 은근히 기대했던 것. 골프 여제 박세리가 월드클래스 기운을 뿜어내며 라인업에 관해 얘기하자, 이대호는 셀프 겸손 모드로 두 손을 모으고 "저도 금메달 딴 사람이에요"라고 나지막이 얘기해 웃음을 자아냈다는 후문이다. 이대호는 현역 시절 가장 잊지 못할 추억을 꼽아 달라는 MC들의 질문에 현재 MLB의 슈퍼스타 '오타니 쇼헤이'와의 경기를 꼽았다. 이대호는 "당시 오타니는 자기가 가진 힘을 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父에게 살해당한 아들, 죽는 순간에도… "나 죽는거죠" (스모킹건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797529"/>
        <updated>2024-11-19T05:11:13.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스모킹건'에서 아내와 아들을 끔찍하게 살해한 '광명 세 모자 살인사건'을 파헤친다. 19일 오후 9시 40분 방송되는 KBS2 '스모킹 건'에서는 가장이 세 모자를 끔찍하게 살해한 '광명 세 모자 살인사건'을 다룬다. 때는 2022년 10월 25일 자정 무렵, 한 남성이 흐느끼며 119로 전화를 걸어왔다. 잠깐 외출했다가 돌아온 사이 아내와 두 아들이 모두 칼에 찔린 채 사망해 있다는 것. 경찰은 즉각 수사를 시작했지만, 외부인의 침입 흔적은 어디서도 찾을 수 없는 상태였다. 게다가 가족 중 유일한 생존자인 남편 고 씨는 사건 당시 PC방에 있었던 알리바이가 확인되기도 했는데. 세 모자를 잔인하게 살해한 범인은 과연 누구일까? 그런데 사건 당일 남편 고 씨의 행적을 면밀히 살피던 경찰은 수상한 정황을 포착했다. 고 씨가 살던 아파트 CCTV 상에서 고 씨의 의상이 외출 후 묘하게 달라져 있었던 것. 게다가 PC방 사용 기록 조회 결과 1시간의 빈틈이 있었던 것도 확인됐는데, 결정적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아내에겐 남자들이 있었다” 실종 후, 바로 재혼한 형부…가족들은 분개(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922501"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실종된 큰 언니에 대한 사건이 종결됐다. 18일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '탐정24시'에서는 '부자(父子) 탐정단'이 30여년 전 행방불명된 큰언니를 찾아 나섰다. 의뢰인은 큰언니의 남편인 형부가 사망한 것으로 확신하고 있었지만, 제적등본에는 형부가 사망신고된 날짜의 다음 해 ‘재혼 신고’가 되어 있어 ‘대반전’을 선사했다. 정말로 아직 살아있었던 형부는 탐정단과 만나 "어느 날 갑자기 집을 나가서 연락도 없고...수년간 기다렸다"며 아내의 '가출신고 철회'와 '실종선고 청구’에 대해서도 모른다고 밝혔다. 그는 "그 당시 아내에게 남자들이 있었다"며 "어떤 남자가 오밤중에 나한테 전화해서 '왜 남의 마누라 데리고 사냐'고 했다"고 아내에게 당시 만나는 이성이 한두 명이 아니었다고 주장했다. 이윽고 의뢰인 가족과 다시 만난 부자 탐정단은 형부의 생존 사실을 알렸다. 또 실종된 큰언니의 남자관계 의혹까지 추가로 질문하자, 의뢰인은 "그럴 사람은 아니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, ♥손준호 생방송 깜짝 등판 “내 스타일” 내조 제대로 (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922500"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 손준호가 아내 김소현의 내조를 받았다. 11월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 뮤지컬 '광화문연가'의 손준호, 차지연이 게스트로 출연했다. 이날 DJ 주현영은 청취자의 문자를 읽던 중 "익숙한 이름이다. 김소현 님이 보내주셨다"고 소개해 눈길을 끌었다. 손준호는 갑작스러운 아내의 등판에 "저는 처음 본다"고 너스레를 떨었다. 문자를 직접 보낸 김소현은 "와 손준호 차지연이다. 손준호 내 스타일이다"며 남편을 향한 애정을 드러냈다. 이에 손준호는 "그대도 내 스타일"이라고 화답해 흐뭇함을 자아냈다. 한편 손준호는 지난 2011년 뮤지컬 배우 김소현과 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바다 딸 루아, 드디어 터치드 윤민 만났다…5살에 성덕 등극(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922499"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 바다의 딸 5살 루아가 그토록 기다리던 밴드 터치드 윤민과 만나 성덕에 등극한다. 11월 20일 오후 8시 30분에 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 549회는 ‘바다를 닮은 니가 참 좋아’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께 한다. 이중 루아는 지난 방송에서 엄마 바다를 닮은 파워 텐션과 록밴드 ‘터치드’의 노래를 완벽히 따라 부르며 강력한 인상을 남겼던 바 있다. 이에 루아가 ‘터치드’ 윤민의 초대로 록 페스티벌을 현장에서 생생하게 즐긴다고 해 관심이 집중된다. 이날 바다와 루아는 로제의 ‘아파트’를 열창하며 아침부터 후끈한 모녀의 파워 텐션을 선보인다. 이 기세를 이어 바다와 루아는 록 페스티벌로 입성한다. 바다는 “록을 즐기려면 머리를 뒤집어 올려”라며 직접 머리를 흔들며 록을 즐기는 방법을 제대로 접수한다. 루아는 엄마 바다를 따라 머리를 박자에 맞춰 돌리며 헤드뱅잉까지 익힌 꼬마 로커의 준비된 모습으로 흐뭇함을 자아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채연 “50대는 여자 냄새 안 나” 중년 로맨스 피싱 사기에 분노 “곧 내 얘기”(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922498"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채연이 기막힌 ‘중년 로맨스’ 사기에 격분했다. 18일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 ‘행사의 여왕’ 채연이 게스트로 출연했다. 이날 실화 사연의 주인공은 미국에서 유학 중 만난 아내와 사별한 뒤, 딸의 조언으로 한국에 돌아와 35년 전 첫사랑을 찾아달라는 남성이었다. 의뢰인의 첫사랑 여성은 미혼으로 지내며 현재 통증의학과 병원 원장으로 재임 중이었다. 하지만 얼마 뒤 이 첫사랑 여성이 "남자친구(첫 의뢰인)를 찾아달라"며 의뢰인으로 뒤바뀌어 해당 탐정을 찾아왔다. 알고 보니, 두 사람은 재회 뒤 점차 연인으로 발전했다. 미국에서 급하게 돌아온 남성을 위해 의뢰인은 병원 한 켠에 사무실을 내주고 동거를 시작했다. 이 여성의 행동에 공감하는 유인나와 채연에게 데프콘은 "남자를 너무 모르네? 너희가 걱정돼서 하는 말인데, 남자는 너무 다 해주면 안 돼"라며 단호하게 충고를 건네 웃음을 자아냈다. 하지만, 얼마 안 있어 남성은 성추행 물의를 빚고 의뢰인의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, ♥나경은과 또 가려나…유연석 맛집에 “보약이다” 흥분(틈만 나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922497"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 오직 유재석을 위한 역대급 맛집을 공개해 이목을 집중시킨다. SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는'틈새 공략' 버라이어티. 11월 19일 방송에서 유연석은 ‘가까운 곳이 최고의 맛집’이라고 생각하는 유재석의 입맛을 제대로 저격한 궁극의 맛집을 찾는다고 해 궁금증을 고조시킨다. 앞서 유재석은 ‘틈만 나면,’을 통해 자타 공인 ‘즉흥파 면 러버’로 화제가 된 바. 쏟아지는 장대비로 맛집 찾기 난이도가 업그레이드된 가운데, 유연석은 내비게이션 단 100m 안 거리에서 유재석을 감동시킬 맛집 찾기에 나선다. 유재석이 “여기까지 왔는데, 오늘 같은 느낌에는 전통의 오래된 곳을 가야지”라며 힌트를 흘리자, 유연석은 그동안 쌓아온 미식 데이터를 총동원, “100m 거리에 곰탕 집 가자”라며 호기롭게 외친다. 이에 의심의 눈초리를 보이던 유재석은 한 숟갈 뜨자마자 “연석아 여기다. 여기가 맛집이네”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['악역 전문' 지대한 "아무도 멜로 연기 안 시켜줘서 영화 직접 제작" ('물어보살')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317196"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지대한이 악역 연기의 고충을 토로했다. 18일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살'(이하 '물어보살')에는 배우 지대한, 손지나가 출연했다. 극단 동기인 두 사람은 25년째 인연을 이어오고 있다고. 지대한은 "영화를 30년 정도 했다. 단역부터 조연까지 하면서 한 번도 착한 역할을 해본 적이 없다. 형사도 비리 형사. 저희 그렇게 악하지 않다. 코미디 연기 잘한다는 소리도 들었다. 멜로도 해보고 싶은데 아무도 안 시켜준다. 이 얼굴로 계속 깡패 (연기)를 해야 하나"라고 고민을 드러냈다. 이수근은 "'해바라기' 깡패 역이 제일 착했다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 지대한은 "감독님이 눈에 힘만 빼라고 한다. 30년 동안 힘을 줬다"라며 웃어 보였고 이수근은 "웃을 때 따뜻하다"라고 칭찬했다. 이수근은 손지나에게 "'더 글로리’ 연진이 엄마로 인상 강하게 봤다. 직접 보니 너무 선하다"라고 말했다. 서장훈은 손지나에게 "염색을 하는 거냐"고 질문했고 손지나는 "내추럴 머리"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['알껴리즘' 박세미 "진짜로 결혼식 사회!" 특급 공약 내건 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005269988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005269988"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['알껴리즘' MC 박세미가 캠핑러들의 알고리즘을 파헤친다. 18일 유튜브 채널 '웃음 최고가 매입'에서 공개된 웹예능 '알껴리즘'(제작 SK브로드밴드) 4회에서는 코미디언 박세미가 '캠핑 유튜버' 리랑과 함께 '캠핑러들의 알고리즘'을 파헤치는 현장이 펼쳐졌다. 이날 한 캠핑장에 뜬 박세미는 "안 그래도 힐링이 필요했는데, 이렇게 좋은 곳에 오게 됐다. 오늘은 캠핑러들의 알고리즘을 알아보고자 한다"고 밝힌 뒤, 캠핑 유튜버 리랑을 게스트로 소개했다. 직후, 두 사람은 근처에서 텐트를 치고 있는 여성을 인터뷰했다. "캠핑을 시작하신 지 얼마나 됐나?"라는 질문에 이 여성은 "맞벌이 부부인데 올해 캠핑을 시작해, 이번이 5번째"라고 답했다. 그러자 박세미는 "캠핑러들의 알고리즘을 파헤치러 왔는데 혹시 보여주실 수 있냐?"고 청했고, 이 여성은 자신의 휴대폰을 통해 '가을 캠핑 브이로그' 등 캠핑 관련 콘텐츠를 보여줬다. 다음으로 박세미와 리랑은 캠핑 2년 차 부부와 만나 인터뷰를 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대호, 어린이 사인 요청 거절 의혹 해명 “억울한 누명 썼다”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922496"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 야구선수 이대호가 '라디오스타'에 뜬다. 11월 20일 방송될 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며진다. 이대호는 한국 야구사에 ‘타격 7관왕’이라는 전례 없는 위업을 달성한 야구 선수다. 은퇴 후 각종 예능 프로그램에 출연하고 유튜버로 활동하는 등 제2의 인생을 살고 있다. 이대호는 ‘라디오스타’ 출연을 기대했다가 라인업을 보고 ‘연예인’ 게스트가 없어 아쉬움을 표출한다. 예능인으로 활약하고 있지만 정작 연예인을 만날 기회가 없어 은근히 기대했던 것. 골프 여제 박세리가 월드클래스 기운을 뿜어내며 라인업에 관해 얘기하자, 이대호는 셀프 겸손 모드로 두 손을 모으고 “저도 금메달 딴 사람이에요”라고 나지막이 얘기해 웃음을 자아냈다는 후문이다. 이대호는 현역 시절 가장 잊지 못할 추억을 꼽아 달라는 MC들의 질문에 현재 MLB의 슈퍼스타 ‘오타니 쇼헤이’와의 경기를 꼽았다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['알껴리즘' 박세미, 캠핑장 커플 결혼식 초대?!…"결혼식 사회!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258922"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['알껴리즘' MC 박세미가 캠핑러들의 알고리즘을 파헤치기 위해 나섰다. 18일 유튜브 채널 '웃음 최고가 매입'에서 공개된 웹예능 '알껴리즘'(제작 SK브로드밴드) 4회에서는 코미디언 박세미가 '캠핑 유튜버' 리랑과 함께 '캠핑러들의 알고리즘'을 파헤치는 현장이 펼쳐졌다. 이날 한 캠핑장에 뜬 박세미는 "안 그래도 힐링이 필요했는데, 이렇게 좋은 곳에 오게 됐다. 오늘은 캠핑러들의 알고리즘을 알아보고자 한다"고 밝힌 뒤, 캠핑 유튜버 리랑을 게스트로 소개했다. 직후, 두 사람은 근처에서 텐트를 치고 있는 여성을 인터뷰했다. "캠핑을 시작하신 지 얼마나 됐나?"라는 질문에 이 여성은 "맞벌이 부부인데 올해 캠핑을 시작해, 이번이 5번째"라고 답했다. 그러자 박세미는 "캠핑러들의 알고리즘을 파헤치러 왔는데 혹시 보여주실 수 있냐?"고 청했고, 이 여성은 자신의 휴대폰을 통해 '가을 캠핑 브이로그' 등 캠핑 관련 콘텐츠를 보여줬다. 다음으로 박세미와 리랑은 캠핑 2년 차 부부와 만나 인터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애' 유병재, 연애한다고 티 내고 있었네...귀여운 일상 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317193"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[열애를 발표한 유병재가 귀여운 일상을 공개했다. 지난 18일, 유병재는 자신의 개인 계정에 "오늘 바라클라바 개시하고 레전드 찍은"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 해당 사진 속 유병재는 바라클라바를 착용한 자신의 모습을 카메라로 담았다. 바라클라바를 얼굴에 감싸고 눈을 휘둥그레 뜨고 있는 유병재의 모습은 추워진 날씨를 표현하는 듯 보였다. 유병재는 정면과 측면을 번갈아 보며 프로다운 시선처리를 보였다. 또, 일각에서는 유병재가 라이즈 원빈을 따라했다는 의견이 나왔다. 최근 라이즈 원빈은 공항패션으로 바라클라바를 착용하고 나타난 것. 이에 온라인 커뮤니티에서 "오늘 바라클라바 개시하고 레전드 찍은 라이즈 원빈 공항짤"이라는 제목의 글이 게재됐다. 유병재도 이와 똑같이 문구를 게재해 사실상 라이즈 원빈을 패러디한 것으로 보인다. 이를 본 누리꾼들은 "원빈이 거다 내놔라", "추구미가 라이즈 원빈인가", "봐라, 클났다", "기어이 바라클라바 유행을 끝내는구나" 등의 재치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 은우, 日서 미니 팬미팅... “은우쿤 ‘마시따’ 해주세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395986"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 슈돌) 은우가 일본에서 심상치 않은 인기를 자랑한다. 오는 20일 방송되는 ‘슈돌’ 549회는 바다를 닮은 니가 참 좋아’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께 한다. 이중 김준호, 은우, 정우 삼부자와 왕할머니, 할아버지까지 4대가 일본으로 해외여행을 떠난 가운데, 은우가 일본에서도 통하는 인기를 입증한다고 해 그 배경에 관심이 치솟는다. 이날 은우, 정우 형제는 아침 시장 중 하나인 요부코 시장에 입성한다. 은우는 오징어튀김, 통오징어 꼬치, 오징어 완자 등 시선을 사로잡는 다양한 오징어 음식에 “먹을 거야”라며 먹방에 시동을 건다. 이때 어디선가 “은우쿤”이라며 누군가 은우를 불러 관심이 집중된다. 현지에 살고 있는 일본인 팬이 은우를 알아본 것. 팬은 “은우쿤 나오는 ‘슈돌’ 계속 봤어요. ‘마시따’ 해주세요”라며 조심스럽게 은우의 최고 유행어인 ‘마시따’를 요청해 놀라움을 자아낸다. 이에 은우는 해맑은 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범 "말이 되나, '랩퍼블릭', 8회 방영했는데 안 나와" (유니버스 리그)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797523"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 '유니버스 리그' 분량에 걱정을 표하며 '랩:퍼블릭'을 언급했다. 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS 홀에서 SBS '유니버스 리그' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양, 이환진 PD, 유화 PD가 참석했다. '유니버스 리그'는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램으로,  총 42명의 참가자들은 각각 그루브, 비트, 리듬 세 팀으로 나뉘어 글로벌 보이그룹의 자리를 두고 겨룬다. 세 구단을 이끄는 감독들이 드래프트를 통해 선수를 선발하고 경쟁한다. 프리즌 컵을 차지한 최종 우승팀이 데뷔하는 리그전 형식의 오디션이다. 이날 프로그램에서 단독 MC를 맡은 박재범은 "책임감이 그렇게 많지는 않은 것 같다. 제 이름을 달고 하는 프로그램은 아니라. '박재범의 드라이브'는 책임감을 느끼고 했지만. 방송 전체를 책임 하진 않고 있어서 해를 안 끼치기 위해 분위기를 이끌만한 역할을 하고 있고있다"라며 출연 소감을 전했다. 이어 박재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 황우슬혜 악플러로 고소 당했다 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398991"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 황우슬혜의 악플러로 고소를 당한다. 18일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 1회에서는 변호사 이한신(고수 분)이 ‘가석방 심사관’이 되기 위해 오정그룹 지동만(송영창 분)의 집사 변호사로 활약하는 모습이 그려졌다. 지동만의 권력을 이용하기 위해 날달걀 세례를 막아주고, 그의 전처 최원미(황우슬혜 분)를 만나 반려견 레오까지 데려오는 이한신의 기상천외한 행동들이 안방극장에 강렬한 인상을 남겼다. 이런 가운데 19일 ‘이한신’ 제작진이 2회 방송을 앞두고 최원미와 함께 안서윤(권유리 분)을 찾아간 이한신의 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 공개된 사진에는 서류봉투를 들고 경찰서에 방문한 이한신의 모습이 담겨있다. 그의 뒤로는 앞서 반려견 레오 때문에 인연을 맺은 최원미가 보인다. 제작진에 따르면 이는 최원미가 악플러 이한신을 고소하기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전남친 신동엽도 만났는데…이소라, 기은세 MC 교체에 “이거 뭐죠?” 무통보 하차 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922495"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이소라가 진행하던 웹예능 '슈퍼마�R'이 배우 기은세로 MC를 교체한 가운데 당사자인 이소라가 무통보 하차를 당했다는 의혹이 제기됐다. 이소라는 11월 19일 자신의 소셜미디어에 기은세가 앞서 올렸던 게시물 캡처본과 함께 "네?? 이거 뭐죠?"라는 글을 게재했다. 기은세가 올린 게시물에는 "(이)시영 언니가 함께해준 '은세의 미식관' 첫화가 오늘 저녁 6시에 첫 방송해요! 요리와 토크가 있는 '은세의 미식관'은 '이소라의 슈퍼마�R' 자리를 받아 시작되었어요"라며 "토크는 처음인데 든든하게 지원해준 시영 언니 때문에 너무 재미있게 촬영했어요"라는 글이 담겼다. 기은세의 콘텐츠 '은세의 미식관'은 기존 이소라가 진행하던 '슈퍼마�R 소라'가 새 단장한 것으로, 영상이 업로드되는 채널명도 '슈퍼마�R'으로 변경한 상황이다. 그러나 이소라는 MC 교체 사실을 전혀 몰랐던 듯 공개적으로 "이거 뭐죠?"라는 반응을 보여 이목을 끌고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 “나 이런 거 진짜 처음이야“ 울부짖은 사연? (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398990"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 일요 버라이어티 ‘일요일엔 핸썸가이즈’가 첫 본편 영상을 담은 티저 예고를 공개했다. ‘핸썸즈’ 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱과 BTS 진의 만남에 이목이 집중된다. tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(연출 류호진 PD, 윤인회 PD)는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물을 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 특히, ‘일요일엔 핸썸가이즈’는 ‘어쩌다사장 1,2,3’, ‘서울촌놈’, ‘부산촌놈 in 시드니’등을 통해 일상의 사소한 감성을 자극시켜 뜻밖의 웃음과 큰 울림을 선사해 온 류호진 PD의 신작으로 이번에는 우리나라의 다양한 문화, 자연, 장소, 인물들을 찾아 나설 예정이다. 이와 함께 공개된 티저예고는 핸썸즈 5인방 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱과 그동안 베일에 가려져 있던 첫 게스트 BTS 진이 첫 등장해 어디로 튈 지 모르는 리얼 로드 버라이어티의 포문을 여는 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 공개된 영상 속 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수 "김숙, 여자로서 너무 괜찮은데 결혼 생각 없더라" ('4인용')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317191"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 윤정수가 과거 가상 부부로 호흡을 맞췄던 김숙을 언급했다. 지난 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용 식탁'에는 김가연이 윤정수, 배우 한다감, 이해영을 초대해 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 윤정수는 결혼 의지에 대해 "생각이 바뀌었다. (예전에는) 하고 싶고, 무조건 해야 한다고 생각했다. (이제는) 안 되면 해야 한다는 생각을 갖고 있지 않다"라고 밝혔다. 그 말을 듣던 이해영은 "이제 친구처럼 지내고, 나중에 의지하며 지내기에는 결혼해서 사는 게 좋은 것 같다. 외로울까 봐"라고 걱정했다. 윤정수는 "외로운 적은 없다. 예전에 사람을 많이 만나서 이제 사람 만나는 걸 안 좋아한다. 집도 사서 꾸며보고 날려봤다"라고 너스레 떨어 주위의 웃음을 자아냈다. 그러면서 그는 "그런데 결혼에 대한 생각이 또 바뀐 게 조세호 결혼식에 가니, 세호도 행복해 보이고 부인도 행복해 보이더라. 누군가를 행복하게 해주는 게 즐겁겠더라"라며 부러움을 드러내기도 했다. 한다감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이상형=이나영” 유병재, 미모의 여성과 열애?... 과거 발언 재조명 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395985"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 미모의 연하 여성과 열애설이 불거진 가운데, 과거 이상형 발언이 재조명되고 있다. 유병재는 앞서 tvN ‘현장토크쇼-택시’에서 이상형을 묻는 말에 “털털하고 꾸밈없는 스타일을 좋아한다”라고 답했다. 연예인 중에서는 배우 이나영을 꼽았다. 또 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 “물론 이상형대로 만날 수는 없지만 귀여운 사람을 좋아한다”고 말했다. 이어 “본인은 뭔가를 열심히 하는데 그 와중에 허점이 있는 사람을 좋아한다”고 밝혔다. 19일 JTBC 엔터뉴스는 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라고 보도 했다. 이에 따르면 유병재의 연인은 비연예인이며 두 사람은 바쁜 일상에서도 서로 배려하며 만남을 이어가는 중이다. 또 이 여성은 상당한 SNS 팔로워를 보유하고 있다는 후문이다. 다만, 소속사 블랙페이퍼 관계자는 일간스포츠에 유병재 열애설 관련 “사생활이라 아는 바가 없다”고 말을 아꼈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 日 팬클럽 창단 팬미팅 '헬로 마이 빈스' 성공적 개최…'新 한류여왕' 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522342"/>
        <updated>2024-11-19T04:11:17.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 일본 팬클럽 창단식 기념 팬미팅 '헬로, 마이 빈스'를 성황리에 마무리했다. 박민영은 지난 8일 일본 도쿄 NHK홀에서 일본 팬클럽 오픈을 맞이해 '2024 박민영 재팬 팬미팅-헬로 마이 빈스'를 개최하고 팬들과 만났다. 이번 팬미팅은 드라마 '내 남편과 결혼해줘' 종영 후 지난 3월 일본 도쿄와 오사카에서 열렸던 '아시아 5개 도시 팬미팅' 이후 약 9개월 만에 이뤄졌다. 당시 전석 매진을 기록하며 일본 내 폭발적인 인기를 입증했던 박민영이 팬들의 사랑에 보답하기 위해 지난 9월 일본 공식 팬클럽 '재팬 빈스'를 오픈한 이후 첫 팬클럽 창단식을 가진 것. 박민영은 무대 위의 막이 열리자 사랑스러운 핑크드레스를 입고 등장, "팬클럽이 생기고 처음 만나는 자리라 앞으로 저를 이렇게 대해줬으면 좋겠다"는 생각에 골랐다며 니시노 카나의 '토리세츠'를 열창했다. 이어 박민영은 "박민영 덕분에 다이어트에 성공했다", "힘들 때 박민영의 미소에 구제받았다"를 비롯해 6살 여자아이]]></content>
    </entry>
</feed>