<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-02T20:09:57.961Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파브리x레오, 거대 양태로 코스 요리…장흥 바다 정복[RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008001132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008001132"/>
        <updated>2025-01-02T20:09:24.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이탈리아 출신 셰프 파브리치오 페라리와 핀란드 출신 유튜버 레오 란타가 직접 잡은 생선으로 해산물 코스 요리를 완성했다. 지난 2일 오후 방송된 MBC에브리원 '어서와~ 한국은 처음이지?'에서는 파브리와 레오의 장흥 바다 정복기가 담겼다. 이날 파브리와 레오는 장흥 식재료 투어의 대미를 장식하기 위해 바다낚시에 도전했다. 파브리는 아버지의 배에서 낚시를 종종 즐겼다며 갓 뜬 회와 초고추장 조합을 극찬하기도. 더불어 파브리는 바다낚시를 준비한 레오에게 "한국 온 지 6년 됐는데, 아직 이런 재미있는 3일 보내지 못했다"라고 고마움을 전해 레오를 감동하게 했다. 만선을 꿈꾸며 배에 오른 파브리와 레오는 작은 섬으로 둘러싸인 아름다운 풍경에 눈을 떼지 못했다. 이어 파브리는 낚싯대를 던지고 "많이 잡길 바란다"라며 두 손 모아 기도했지만, 좀처럼 소식이 없는 바다에"저녁 식사는 그냥 토마토 파스타"라고 외쳐 웃음을 안겼다. 오랜 기다림 끝에 파브리가 감성돔 낚시에 성공했다. 그런 파브리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벤, '체크인 한양' OST 주자…'바람처럼 날아서' 4일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528471"/>
        <updated>2025-01-02T20:09:24.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 토일드라마 '체크인 한양' OST 파트3 벤의 '바람처럼 날아서'가 오는 4일 오후 6시 공개된다. 'OST 퀸'으로 주목받는 벤은 '또 오해영' '미스터 션샤인' '호텔 델루나' 등 다수의 드라마 삽입곡을 불렀고, 감성적인 목소리와 폭발적인 가창력으로 사랑 받아왔다. 이번 OST에서도 특유의 독보적인 음악적 색깔이 드라마의 감동을 더욱 깊게 만들어주고, 호소력 짙은 목소리로 드라마의 서사를 한층 더 풍성하게 채워줄 것으로 기대를 모은다. '바람처럼 날아서'는 겨울밤 산책의 쓸쓸함과 잔잔한 설렘을 담은 곡이다. 투명하고 섬세한 피아노 선율과 감미로운 스트링 사운드로 시작되는 이 곡은, 마치 달빛이 비추는 연못 위를 걷는 듯한 몽환적인 분위기를 자아낸다. 특히 벤의 처연한 음색은 그리움과 기다림의 감정을 완벽히 표현하며 듣는 이들의 마음에 깊은 울림을 선사한다. 이번 곡은 드라마 '스타트업' '무인도의 디바' 등의 OST는 물론, 김준수의 '스물한 번째 계절이 널 기다릴 테니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]尹대통령 수사-탄핵심판 상황점검]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607796"/>
        <updated>2025-01-02T18:13:14.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헌법재판소는 3일 윤석열 대통령 탄핵 심판 사건의 2차 변론준비기일을 열고 쟁점 정리 작업을 이어갈 예정이다. 신임 헌법재판관 2명이 취임하면서 ‘8인 체제’가 된 만큼 헌재 심리에 속도가 붙을 것으로 보인다. 윤 대통령에 대한 수사와 함께 탄핵 심판 진행 상황을 자세히 짚어 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지상파 3사 신년사… KBS “생존 앞에 진영 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749490"/>
        <updated>2025-01-02T17:06:56.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 3사가 신년사에서 생존을 위한 조직 운영과 경영 안정화 등을 올해의 목표로 내걸었다. 박장범(사진) KBS 사장은 2일 신년사에서 “극단적 개인주의로 흐른 KBS를 실질적으로 변화시켜야 한다”며 “회사의 생존 앞에 진영이란 있을 수 없다”고 강조했다. 박 사장은 “내부의 진영 갈등이 극심해지는 사이 우리는 국민이 가졌던 공영방송에 대한 기대치를 충족시키지 못했다”며 “되풀이되는 공영방송의 수난사 고리를 이제는 끊어내야 한다”고 말했다. KBS는 수신료 안정화를 당면 과제로 삼았다. 박 사장은 “수신료를 내는 국민의 목소리를 경청하고 행정부와 적극적으로 협의해 나가겠다”며 “수신료를 포함해 재원 안정화를 뒷받침할 수 있는 대책도 마련하겠다”고 밝혔다. 또 “내부적으로는 일 중심의 조직을 운영하겠다”며 “능력 중심으로 공정한 인사를 하며 직종 간 갈등을 극복하고 통합하기 위해 노력하겠다”고 말했다. 안형준 MBC 대표이사는 신년사에서 “여러 악조건 속에서도 MBC는 지난해에도 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 미스터 황 “여친과 스킨십? 할 건 다 해…아프다고 안 하지 않아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423120"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 미스터 황이 스킨십에 대한 생각을 밝혔다. 2일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 돌싱남녀들의 얽히고설킨 로맨스가 그려졌다. 이날 미스터 황은 “내가 땀나는 걸 못 견딘다. 피부가 닿는 걸 안 좋아한다”고 말했다. 이에 16기 영자가 “여자친구랑 손은 잡냐”고 묻자 미스터 황은 “잡는다”고 즉답했다. 이어 “할 건 다 한다. 아프다고 안 하지 않잖냐. 너무 19금이었나”라고 덧붙였다. 미스터 황은 제작진과의 인터뷰에서 “(스킨십이) 비언어적 표현 중 큰 부분이니까 어느 정도 할 수 있고 중요하다는 걸 인지하고 있다. 그렇다고 그 행위를 소름 끼치게 싫어하지는 않는다. 힘들지만 좋다”고 밝혔다. 제작진이 “몸이 힘든 거지 정신은 좋은 거냐”고 묻자 미스터 황은 “정신적으로도 좋고 몸으로도 좋다. 남자니까. 그런데 그걸 엄청 선호하지 않는다. 플라토닉 쪽이 남들보다 많다고 생각하면 될 것 같다”고 설명했다. 한편 ‘나는 SOLO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 회춘한 정보석에 반했나 “설마 박 씨?” (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010288"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소가 회춘한 정보석에게 공주님 안기를 당했다. 2일 방송된 KBS2 ‘수상한 그녀’에는 대니얼 한(진영)은 오두리(정지소)의 복귀를 부탁했다. 이날 오두리는 유니스 엔터테인먼트를 떠나 종로구 복지관 축제 무대에 올랐다. 이후 오두리는 축제에서 만난 신순애(신신애) 슈퍼에서 라면으로 식사를 해결하고 있었고, 대니얼 한(진영)이 찾아왔다. 대니얼 한은 오해가 있었다며 복귀를 부탁했지만 오두리는 거절했다. 그렇게 대니얼 한은 오두리를 따라다니기 시작했다. 그런 대니얼을 보고 오두리는 “듣는 사람 마음 밭에 꽃을 심는다는 마음으로 말을 해봐”를 진심 어린 사과를 요구했다. 대니얼 한은 “어제는 미안했어. 내가 많이 경솔했어”라고 사과했고, 오두리는 “잘 못 들었는데? 뭐라고?”라며 대니얼을 놀렸다. 데뷔조로 복귀한 오두리는 안무 숙지를 위해 노력했지만 멤버간 소통 부재로 좋은 평가를 얻지 못했다. 평가를 망친 오두리 앞에 박갑용이 위로릐 선물을 건넸다. 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 만성 염증에서 벗어나는 법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003880097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003880097"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 3일 오후 7시 ‘메디컬다큐-명의보감’을 방송한다. 심혈관 질환, 암, 자가면역 질환 등의 발병 위험을 증가시킬 수 있는 만성 염증에 대해 알아본다. 서울대병원 건강증진센터 연구에 따르면 일단 몸에 만성 염증이 자리 잡으면, 암 발병 확률이 높아진다. 남성은 무려 38%, 여성은 29%나 암 발병률이 치솟는다고 한다. 만병의 근원이라고 할 수 있는 만성 염증 질환에서 벗어나 건강하게 살 수 있는 방법을 살펴본다. 만성 염증으로 고통 속에 살고 있는 한 사람을 만난다. 고혈압·고지혈증·위염·관절염 등 만성 염증으로 인한 질병만 무려 10가지가 넘는다고 한다. 과거 10년 동안 3층짜리 펜션을 운영하며 몸을 무리하게 쓴 여파로 시작된 염증 질환이 온몸에 퍼져 지금에 이르게 된 것이다. 그는 오늘도 건강한 삶을 염원하고 있지만 쉽지 않다. 염증을 잡고 건강을 되찾은 사람도 만나본다. 학원을 운영하며 받은 스트레스와 불규칙한 수면 및 식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 정지소에 진심 어린 사과 “내가 경솔했어” (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010286"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 진영이 정지소를 집중 관리하기 시작했다. 2일 방송된 KBS2 ‘수상한 그녀’에는 대니얼 한(진영)은 오두리(정지소)의 복귀를 부탁했다. 이날 오두리는 유니스 엔터테인먼트를 떠나 종로구 복지관 축제 무대에 올랐다. 이후 오두리는 축제에서 만난 신순애(신신애) 슈퍼에서 라면으로 식사를 해결하고 있었고, 대니얼 한(진영)이 찾아왔다. 대니얼 한은 오해가 있었다며 복귀를 부탁했지만 오두리는 거절했다. 그렇게 대니얼 한은 오두리를 따라다니기 시작했다. 그런 대니얼을 보고 오두리는 “듣는 사람 마음 밭에 꽃을 심는다는 마음으로 말을 해봐”를 진심 어린 사과를 요구했다. 대니얼 한은 “어제는 미안했어. 내가 많이 경솔했어”라고 사과했고, 오두리는 “잘 못 들었는데? 뭐라고?”라며 대니얼을 놀렸다. 또 대니얼은 오두리를 가까이에서 관리한다는 이유로 박갑용(정보석)이 운영하는 게스트하우스에 장기 투숙을 예약했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤보미, 올해 ♥라도와 결혼?…데프콘 “축하한다” (‘나솔사계’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423118"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 데프콘이 그룹 에이핑크 윤보미를 짓궂게 놀렸다. 2일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 새해 소원을 이야기하는 윤보미의 모습이 그려졌다. 이날 데프콘은 경리와 윤보미에게 “새해에는 두 사람의 소원이 다 이루어지기를 바란다”며 소원을 물었다. 윤보미가 “내가 사랑하는”이라고 하자 데프콘은 윤보미의 말을 끊으며 “결혼 축하한다”고 너스레를 떨었다. 윤보미는 손사래를 치며 “내가 사랑하는 모든 사람이 건강했으면 좋겠다”고 웃었다. 한편 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’는 매주 목요일 오후 10시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최불암, '한국인의 밥상' 복귀 소감 "저만 쉬는 것 같아 송구스러웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322665"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최불암이 ‘한국인의 밥상’에 복귀한 소감을 밝혔다. 2일 KBS1TV ‘한국인의 밥상’에선 배우 최불암이 휴가를 마치고 3개월 만에 다시 프로그램에 복귀한 모습이 공개됐다. 최불암은 새해를 여는 일출을 바라보며 “포항 앞바다에서 밝아온 새해 아침, 백두대간을 넘어 저에게도 반가운 첫 인사를 건네준다”라며 “세상이 환하게 밝게 밝게 비춰주소서”라고 기원했다. “새해를 여는 붉은 해의 강한 기운을 받으니까 다시 뛰어볼 힘이 솟구치는 것 같다”라고 말했다. 이어 “오랜만에 돌아와 뵙는다. 인사도 없이 저만 쉬는 것 같아서 송구스러웠다. 그동안 저를 기다려주신 여러분들과 또 제 자리를 채워준 후배님들에게 감사함을 담아서 새해 인사를 올리고 싶다. 올해도 복 많이 받으십시오”라고 복귀 인사를 했다. 그러면서 “그동안 마음고생이 많으셨을 것 같다. 이제 새로운 출발선에 섰다는 마음으로 힘차게 2025년 새해를 함께 힘을 모아서 가십시다”라고 당부했다. 이날 방송에선 ‘2025년 새해 밥상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 영숙·정숙, 미스터 백김 두고 감정 싸움…"뒤통수 맞은 기분" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812385"/>
        <updated>2025-01-02T16:12:30.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10기 정숙과 영숙이 미스터 백김을 두고 쌓인 감정을 풀어냈다. 2일 방송된 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 10기 영숙과 정숙이 상호 간의 감정을 허심탄회하게 풀며 해소하는 장면이 공개됐다. 데이트 선택 전날 밤, 여자 솔로들이 한 방에 모여 대화를 나눴다. 그러던 중 영숙이 정숙을 향해 "언니 나한테 화가 많이 났어?"라며 조심스럽게 말문을 텄다. 이에 정숙이 서운했다고 하자 영숙은 "언니랑 나 사이에 오해가 있는 것 같다"라며 그를 달랬다. "네가 나한테 언질을 좀 줬더라면"이라는 정숙의 말에 영숙이 의아해하자 그는 영숙과 미스터 백김이 말도없이 시간을 보낸 것과 미스터 백김의 스스럼 없는 스킨십을 꼽았다. 그러면서 그는 "뒤통수 맞은 기분"이라며 당시 심경을 전했다. 영숙은 "언니의 감정을 신경 못 쓴 건 있지만 서운하다고 하니까 그게 나한테 서운할 일인가?"라며 본인의 입장을 밝혔다. 그러면서 "처음엔 감정이 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 진영에 의심받자 “사람을 뭐로 보고” 억울 폭발 (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010284"/>
        <updated>2025-01-02T15:10:18.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소가 데뷔조를 떠나 지역 추제 무대에 섰다. 이날 2일 방송된 KBS2 ‘수상한 그녀’에는 오두리(정지소)와 박갑용(정보석)의 데이트 현장이 김애심(차화연) 대표에게 들키게 됐다. 김애심이 오두리와 박갑용의 데이트 사진을 입수한 걸 알게 된 대니얼 한(진영)은 충격에 빠졌다. 하지만 대니얼은 끝까지 오두리를 믿어보기로 했다. 하지만 대니얼 한은 늦은 시간까지 연습하던 오두리가 박갑용과 통화하는 모습을 목격하고 배신감에 휩싸인다. 결국 감정이 격해진 대니얼 한은 오두리에게 데뷔조 퇴출을 통보했다. 오두리를 박갑용과의 관계를 해명했지만 대니얼 한은 “널 어디까지 참아줘야 하는데!”라고 소리쳤다. 이에 오두리 역시 감정이 상했고 “사람을 뭘로 보고”라고 말한 후 대니얼 한을 피하기 시작했다. 오두리가 사라지자 데뷔조 멤버들의 불만을 표출했다. 이에 최하나(채원빈)는 대니얼 한을 찾아가 “오해하신 거예요. 그분 저한테 친할아버지 같은 분이세요”라고 오두리 대신 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 화제성만 최고…빛 좋은 개살구 된 '오징어 게임2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353328"/>
        <updated>2025-01-02T15:10:18.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['발연기' 탑→'AV 게재' 박성훈…잡음만 지속 총 7부작으로 지난해 12월 26일 공개 전편의 후광과 대대적인 홍보에 힘입은 '오징어 게임 시즌2'가 세계적인 흥행을 기록하고 있지만 동시에 잡음도 겪고 있다. '호평'은 드물고 '썰'만 많다. 지난해 12월 전 세계적인 기대 속에 베일을 벗은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 시즌2'(극본·연출 황동혁, 이하 '오징어 게임2')는 공개 이후 93개국에서 1위를 기록하며 글로벌 흥행을 재차 이끌었다. 하지만 그와 동시에 잡음도 많다. 주연 배우 박성훈은 AV 영상 표지를 SNS에 업로드해 논란을 자초했고 탑은 극의 분위기를 깨는 과한 연기로 비판을 받고 있다. 이 외에도 시즌2가 1조 5000억 원의 수익이 예상된다는 한 업체의 근거 부족한 분석과 시즌3에 할리우드 스타 레오나르도 디카프리오가 출연한다는 말까지 나왔다. 넷플릭스는 전면 부인하며 소문을 일축했지만 작품 외적인 이슈로 연일 더 많은 이목을 끌고 있다. '오징어 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['25 방송] 남궁민·전여빈→서현·옥택연…다채로운 지상파 신작들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353327"/>
        <updated>2025-01-02T15:10:18.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언더커버 하이스쿨'→'사마귀'까지 KBS·MBC·SBS, 지상파 신작 라인업 공개 케이블과 종편 채널에 OTT 오리지널 시리즈까지 볼거리가 많아지면서 지난해 지상파 3사 KBS MBC SBS 드라마에 대한 집중도가 많이 떨어졌다. 그런 가운데 2025년 다양한 작품을 연이어 출격시켜 시청자들과 만난다. '로코'(로맨틱 코미디)부터 판타지물까지 다채로워 기대를 모을 만 하다. ◆ 이준영·정은지→서현·옥택연…KBS 기대작 배우 이준영과 정은지는 '24시 헬스클럽'(극본 김지수, 연출 박준수)으로 호흡을 맞춘다. 작품은 근성이 넘치는 '헬치광'(헬스에 미친 사람)이 된 관장 도현중(이준영 분)이 근심이 과다한 '헬린이'(헬스 어린이) 회원들의 인생을 교정하며 펼쳐지는 이야기를 그린다. 이준영은 24시간 헬스클럽 관장 도현중을, 정은지는 여행사 기획개발 대리 이미란을 연기한다. 배우 이영애와 김영광이 출연하는 '은수 좋은 날'(극본 전영신, 연출 송현욱)도 시청자들과 만난다. 작품은 40]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 살려고 뛰쳐나가" 10기 영숙, 서운해하는 정숙에 해명 (나솔사계) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322664"/>
        <updated>2025-01-02T15:10:18.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10기 정숙과 영숙이 대화로 오해를 푼 가운데, 정숙의 선택에 관심이 집중됐다. 2일 방송된 SBS Plus '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 10기 정숙과 영숙이 대화하는 모습이 그려졌다. 이날 미스터 백김은 10기 정숙을 깨우자고 말하면서도 여성 출연진들에게 미뤘다. 결국 16기 영자와 미스터 배가 정숙을 깨우러 갔다. 10기 영숙은 10기 영자에게 속마음을 털어놓고 있었다. 영숙이 정숙을 걱정하자 영자는 "정숙 언니는 언니랑 별개야. 난 아닌 건 아니라고 하고 싶어"라고 밝혔다. 영숙은 "다른 사람처럼 각자 알아보고 하면 크게 눈치 안 보고 신경 안 쓸 것 같은데, 저렇게 울고불고하니까"라고 말했고, 영자는 "입장 바꿔서 방에 들어가서 다른 사람들 불편하게 하면서 할 거냐. 우리가 사회생활 하러 온 것도 아니고"라고 말해주었다. 그때 정숙이 들어와 대화는 잠시 중단됐다. 일어난 정숙은 다른 출연진들에게 미스터 백김의 행동을 언급하며 "나만 오해]]></content>
    </entry>
</feed>