<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-22T02:04:20.049Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후' 정유미, 야망 가득한 눈빛…왕후 자리 노린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315079"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개…29일 파트1 방송 배우 정유미가 '우씨왕후'에서 바뀐 운명을 되찾기 위해 사투를 벌인다. 티빙 새 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(극본 이병학, 연출 정세교) 제작진은 22일 극 중 우순 역을 맡은 배우 정유미의 스틸을 공개했다. 왕후 우희(전종서 분)의 언니이자 태시녀(시녀장, 황족이나 왕족을 바로 근처에서 모시는 여성을 총괄하는 사람)인 우순을 정유미가 어떻게 소화했을지 궁금해진다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 이야기다. 극 중 우순은 대대로 왕비족을 배출하는 북부에서도 가장 아름다운 외모를 가진 여인이다. 과거 당연히 자신이 왕후가 될 것이라 여겼지만 운명의 장난처럼 동생 우희가 자신을 대신해 한 선택으로 왕후가 되면서 그토록 바라던 왕후의 자리를 놓친다. 이에 우순은 왕후가 될 기회를 다시 잡기 위해 우희를 가까이서 모시는 태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 "♥이상화와 여행 가면 살 빠져" 수척한 미소 [다시갈지도]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260165"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강남이 스피드 스케이팅 국가대표 출신 아내 이상화의 남다른 '여행 루틴'을 공개한다. 22일 오후 방송되는 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'는 '요즘 뜨는 직항 여행지' 특집으로 꾸며진다. MC 김신영이 여행 크리에이터 희재와 '꿈의 스위스로 순간 이동 취리히'를, 이석훈이 장슨생과 '환승 없는 일본의 몰디브 미야코지마'를, 최태성이 테리당과 '한 번에 가는 로키 대자연 캘거리&amp;밴프'를 주제로 패키지여행 배틀을 벌인다. 승부를 가릴 여행 친구로는 강남이 출연한다. 이날 방송에서 강남은 이상화를 향한 '아내 바보' 면모로 눈길을 끈다. 실제 이상화를 위해 한국 귀화까지 선택한 것으로 알려진 '사랑꾼' 강남은 여행에 있어서도 "무조건 이상화 맞춤형이다. 와이프 때문에 여행을 가도 운동한다"며 오로지 이상화만을 위한 루틴을 공개한다. 강남은 "최근 하와이를 갔는데 아침, 저녁 2시간씩 (운동을) 나가다 보니까 살이 빠져서 왔다"며 수척한 미소를 지어 MC진의 웃음보를 자극한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, 결혼 7년만 신혼집 장만…‘편스토랑’서 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983633"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이상우가 결혼 7년 만에 장만한 러브하우스를 최초 공개한다. 8월 23일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 신입 편셰프로 야심 찬 출사표를 던진 배우 이상우가 첫 등장한다. 수많은 드라마에서 멋있는 남자 주인공 역할을 도맡아 해온 귀공자 미남 20년 차 배우 이상우의 4차원 엉뚱미 넘치는 일상 속 매력부터, 아내인 배우 김소연과의 사랑스러운 일상까지 모두 공개된다. 최근 진행된 ‘편스토랑’ 스튜디오 녹화에 이상우가 첫 등장하자 ‘편스토랑’ 식구들은 큰 박수로 반가움을 표현했다. 이상우는 세상 무해한 눈빛과 미소를 발사하며 인사를 해 현장을 훈훈하게 했다. 이와 함께 스튜디오 녹화 출근 전 아내 김소연이 건넨 격려의 한 마디를 공개해 웃음을 줬다. 이때 MC 붐 지배인이 이상우에게 “제작진과 출연 얘기를 하고 나서, 이렇게 실제로 출연하기까지 꽤 오래 걸렸다던데…”라고 물었다. 이상우는 “처음 연락 받은 건 5년 전”이라며 “3년 동안 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 평창동 대저택과 수원화성 공통점 발견..“십자가 숨겨놔” (이유 있는 건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184230"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 홍진경이 수원 화성 동북각루의 숨은 비밀에 감탄을 터트렸다. 지난(21일) 오후 9시 MBC '시간을 초월한 공간 이야기 - 이유 있는 건축'(이하 '이유 있는 건축')에서는 조선시대 최초 신도시이자 프랑스 파리보다 앞선 계획도시 '수원화성'을 이야기했다. 2회 방송의 건축 여행지 수원화성은 조선시대 개혁 군주 정조대왕이 축성한 신도시이자 계획도시로, 5.74km에 달하는 성곽과 사대문, 행궁, 공격 및 방어 시설 등으로 구성돼 있다. 이는 18세기 조선의 사회적, 기술적 발전을 증명하는 유산으로 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재되었다. 특히 올해는 일제강점기와 한국전쟁을 거치며 훼손되었던 임금의 임시 거처이자 관청인 '화성행궁'이 119년 만에 완전히 복원되어 더욱 큰 의미를 지닌다. 홍진경은 수원화성의 가장 큰 매력으로 과거와 현재의 공존을 꼽으며 "세계문화유산은 박물관에 박제되어 있어야 할 것 같은 느낌인데, 수원화성은 시민들과 공존했다. 성곽길에서 산책하는 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석 “선수 은퇴 후 빚 갚느라 지도자의 길 포기” 고백(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837196"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’ 최준석이 ‘20억 사기’를 당한 후폭풍으로 인해 프로야구 지도자의 길을 포기한 속내를 털어놓는다. 오는 25일 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 7회에서는 마이너스 가계 적자 상황 속 살얼음판을 걷는 듯한 최준석-어효인 부부의 위태로운 일상이 본격적으로 공개된다. 이날 최준석은 아내와 아침 겸 점심으로 외식을 한 뒤, 자신이 운영하는 야구교실로 향한다. 그는 “현재 혼자 운영 중인데 수입은 일정치 않다”라고 밝힌 뒤, 홀로 야구 레슨장을 열심히 청소한다. 이후 레슨 준비를 하던 중, 최준석은 “사실 선수 은퇴 후, 프로야구 감독이나 지도자의 길을 걷고 싶었는데, (사기 사건으로 인한) 채무를 갚다보니 결국 하고 싶은 일을 포기하게 되더라”고 안타까운 속내를 꺼내보인다. 어효인 역시, 두 아이의 픽업과 아르바이트로 정신 없는 시간을 보낸다. 특히 어효인은 남편과 다툰 직후라 심기가 불편한 상황에도 아이들에게 전혀 내색하지 않고 살가운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금쪽같은 내새끼' 3년 전 갑자기 침묵한 금쪽이, 원인은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233481"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년 전 갑자기 입을 닫아버린 금쪽이의 사회 공포증 원인은 무엇이었을까. 오는 23일 방송되는 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들’의 사연이 공개된다. 이날 홍현희는 수면 교육으로 남편과 자주 다툰다며 고민을 토로한다. 함께 놀다 밤 11시까지 아이를 재우지 않았다고 밝혀 스튜디오를 깜짝 놀라게 하는데. 이에 오 박사는 홍현희에게 아이와 잠들기 전에는 수면에 방해되지 않도록 노는 것이 중요하다 조언한다. 한편, 스튜디오에는 두 아들을 키우고 있는 엄마와 할머니가 등장한다. 평소 ‘금쪽같은 내 새끼’의 애청자였던 할머니의 적극적인 권유로 출연하게 됐다는데. 여섯 살까지 재롱도 많았다가, 어느 순간 확 달라졌다는 금쪽. 과연 어떤 어려움이 있는 것일지 관심이 집중된다. 이어 확인한 일상에서는 사람을 거부하고 집안으로 숨어들어 스스로 고립된 금쪽이의 모습이 눈길을 끈다. 집 안에서조차 마스크를 쓰고 있는 금쪽. 마스크 없이는 일상생활을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이상우, 김소연과 랜선 집들이 "인테리어만 100일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233478"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이상우가 결혼 7년 만에 장만한 러브하우스를 최초 공개한다. 오는 23일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 신입 편셰프로 야심 찬 출사표를 던진 배우 이상우가 첫 등장한다. 수많은 드라마에서 멋있는 남자 주인공 역할을 도맡아 해온 귀공자 미남 20년 차 배우 이상우의 4차원 엉뚱미 넘치는 일상 속 매력부터, 아내인 배우 김소연과의 사랑스러운 일상까지 모두 공개되는 것으로 알려져 많은 관심이 집중되고 있다. 최근 진행된 ‘편스토랑’ 스튜디오 녹화에 이상우가 첫 등장하자 ‘편스토랑’ 식구들은 큰 박수로 반가움을 표현했다. 이상우는 세상 무해한 눈빛과 미소를 발사하며 인사를 해 현장을 훈훈하게 했다. 이와 함께 스튜디오 녹화 출근 전 아내 김소연이 건넨 격려의 한 마디를 공개해 웃음을 줬다. 이때 MC 붐 지배인이 이상우에게 “제작진과 출연 얘기를 하고 나서, 이렇게 실제로 출연하기까지 꽤 오래 걸렸다던데…”라고 물었다. 이상우는 “처음 연락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘언니네 산지직송’ 차태현, 경남 고성 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353775"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 ‘언니네 산지직송’에 배우 차태현이 세 번째 손님으로 출격한다. 22일 방송되는 tvN ‘언니네 산지직송(연출 김세희)’ 6회에서는 두 번째 손님 박해진과 함께 경북 영덕에서 마지막 날을 맞이하는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사 남매의 이야기가 그려진다. 지난주 숨겨진 요리 실력을 발휘했던 박해진은 흡사 ‘황정민 판박이’라고 해도 좋을 부지런하고 깔끔한 면모로 모두의 혀를 내두르게 한다. 염정아가 “내 스타일이야”라고 인정하는 살림왕의 면모를 보여준다고 해 그의 활약에 관심이 쏠린다. 이와 함께 300살 넘은 웅장한 자태의 보호수 아래에서 안은진과 박해진의 오목 대결이 성사된다고 해 기대를 더한다. ‘잡기의 신’ 안은진이 은둔 고수 박해진을 이기고 승리의 기세를 이어갈 수 있을지 궁금증을 자아내고 있다. 또한 이날 방송에서는 인내와 정성으로 만들어낸 염정아의 달콤한 수제 복숭아잼 만들기부터 영덕 바닷속으로 민들조개를 찾아 나선 안은진과 덱스의 우당탕탕 수확 현장이 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 코통령 김소연X트롯 짐승돌 박건우, 후끈한 듀엣 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233476"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 김소연X박건우가 강렬한 듀엣 무대를 선보인다. 22일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 'K-마님과 돌쇠' 특집으로 김용임, 김혜연, 풍금, 박건우가 게스트로 출격한다. 구성진 정통 트롯부터 절절한 감성 무대, 환상적인 트롯 퍼포먼스 등 매주 색다른 재미를 선사하는 '미스쓰리랑'이 이번 주엔 또 어떤 무대를 들고 올지 관심이 집중되고 있다. 이날 방송에서는 트롯계 아이돌 김소연과 트롯 짐승돌 박건우의 파격적 듀엣 무대가 안방 시청자들의 눈과 귀를 휘어잡을 전망이다. 그간 잔망스러운 매력으로 애교 트롯 창시자로 불리던 김소연이 박건우와 함께 치명의 끝판왕을 달리는 '오케이' 무대를 탄생시키며 녹화장을 압도했다는 전언. 두 사람의 핫한 만남에 멤버들은 "진짜 강렬하다", "조합이 너무 좋다" 등 뜨거운 반응을 쏟아냈다고. 현장의 모두가 입을 떡 벌리고 감상할 정도로 아찔했다는 이들의 무대에 기대감이 차오른다. 이런 가운데, 박건우가 '미스쓰리랑' 최애 멤버로 김소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 이혼 위기 남편 폭언에 “이 정도 악플은 고소감” 탄식 (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888523"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 3MC 모두를 분노하고 눈물짓게 한 두 번째 부부가 등장한다. 8월 22일 오후 10시 40분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에는 가부장적인 남편과 음주가무를 즐기는 아내의 사연으로 큰 화제를 모았던 '시월드 부부'를 능가할 역대급 사연의 부부가 등장한다. 훈훈한 관계처럼 보였던 이 부부는 실제 협의이혼을 진행할 정도로 갈등이 심각한 상황이라는데. 특히 "부부 싸움할 때 마치 투견처럼 싸운다"라는 남편의 말처럼, 가사 조사가 진행될수록 서로 폭언과 폭행을 서슴지 않는 심각한 싸움 수위에 가사조사실은 큰 혼란과 충격에 휩싸인다. 서장훈은 특히 부부의 지속적인 다툼에 노출된 자녀에 대해 안타까워하며, "부모로서 자격이 없는 사람이다"라며 크게 꾸짖는다. 가사조사관인 박하선과 진태현도 변론마저 잊은 채 분노하며 오열했다고. 특히 박하선은 아내를 향한 남편의 폭언에 대해 "이정도 악플은 고소도 된다"라며 안타까워한다. 한편, 가사 조사를 끝마친 부부들은 남편들과 아내들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드리핀, 시골 마을서 펼쳐진 청춘들의 여행기..'Weekend' 비하인드 필름 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260160"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드리핀(DRIPPIN, 황윤성, 이협, 주창욱, 김동윤, 김민서, 차준호)의 시골 힐링 여행기가 공개됐다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 21일 오후 8시 공식 유튜브 채널을 통해 드리핀의 다섯 번째 싱글 '위켄드(Weekend)' 촬영 비하인드 필름 2편을 공개했다. 공개된 영상은 지난 1편에 이어 '위켄드'의 재킷과 뮤직비디오 촬영에 임하는 드리핀의 다양한 모습과 인터뷰를 담고 있어 글로벌 팬들을 열광하게 만들었다. 어느 고즈넉한 시골집에 도착한 멤버들은 마루에 누워 장난치거나 집안 구석구석을 청소하는 장면을 촬영하며 화기애애한 분위기를 연출했다. 드리핀은 넓은 마당 위 평상에서 수박을 먹고, 비눗방울을 불고 뛰어놀며 즐거운 시간을 보냈다. "맛있는 수박을 먹을 수 있어서 여름을 좋아한다"라며 시원한 수박으로 더위를 달래는 김동윤의 모습, "걸레질하는 장면을 촬영했는데, 카메라 가까이 엉덩이를 들이대서 너무 창피했다"라며 쑥스러워하는 차준호의 모습이 웃음을 자아냈다. 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['언니네 산지직송' 찾은 차태현, 예능 고수 향기 물씬.."제작진 주는 음식 안 먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184227"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언니네 산지직송'에 배우 차태현이 찾아온다. 22일 방송되는 tvN '언니네 산지직송' 6회에서는 두 번째 손님 박해진과 함께 경북 영덕에서 마지막 날을 맞이하는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사 남매의 이야기가 그려진다. 지난주 숨겨진 요리 실력을 발휘했던 박해진은 흡사 '황정민 판박이'라고 해도 좋을 부지런하고 깔끔한 면모로 모두의 혀를 내두르게 한다. 염정아가 "내 스타일이야"라고 인정하는 살림왕의 면모를 보여준다고 해 그의 활약에 관심이 쏠린다. 이와 함께 300살 넘은 웅장한 자태의 보호수 아래에서 안은진과 박해진의 오목 대결이 성사된다고 해 기대를 더한다. '잡기의 신' 안은진이 은둔 고수 박해진을 이기고 승리의 기세를 이어갈 수 있을지 궁금증을 자아내고 있다. 또한 이날 방송에서는 인내와 정성으로 만들어낸 염정아의 달콤한 수제 복숭아잼 만들기부터 영덕 바닷속으로 민들조개를 찾아 나선 안은진과 덱스의 우당탕탕 수확 현장이 공개된다. 비상금을 만들기 위해 주동자로 나선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, ♥9살 연상 금융인 남편 얼굴 첫 공개…2주년 금슬 ‘달달’ 여전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888522"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조선수 손연재가 결혼 2주년을 자축하며 남편을 공개했다. 손연재는 21일 개인 계정에 “Happy Anniversary”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진에는 손연재가 결혼 당시에 찍은 웨딩 화보가 담겼다. 남편과의 모습은 첫 공개로 대중의 이목을 끌고 있다. 한편 손연재는 지난 2022년 9살 연상 금융계 종사자와 결혼했고 2월에는 아들을 출산했다. 손연재는 리듬체조 선수생활을 은퇴한 후 리듬체조 학원을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 박성웅, 반전美 가득한 유죄(?) 일상 대공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233473"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘존재 자체가 장르’인 배우 박성웅이 ‘전참시’에 등판한다. 오는 24일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 연출 김윤집 전재욱 이경순 정동식 이다운 작가 여현전 이하 ‘전참시’) 310회에서는 강렬한 존재감을 지닌 배우 박성웅의 유죄(?) 일상이 전격 공개된다. 이날 방송에서는 배우 박성웅의 리얼 일상 속 반전 매력이 펼쳐진다. 아침 러닝으로 하루를 시작한 박성웅은 매니저를 만나 스케줄 준비에 나선다. 그는 이동 도중에도 손에서 대본을 놓지 않는 것은 물론, 대사를 계속해서 읊어 보는 등 연기 열정을 과시한다. 스케줄을 위해 샵에 도착한 박성웅은 헤어 스타일리스트와 반갑게 인사를 나눈다. 그 과정에서 그를 대하는 매니저와 헤어 스타일리스트의 극과 극 모멘트가 웃음을 유발한다. 특히 박성웅이 무섭지 않다고 선포(?)했지만, 그의 앞에서 안절부절못하던 매니저는 샵에 오는 길에서도 내내 눈치를 보며 조심스럽게 대한다고. 반면 헤어 스타일리스트는 애교를 부리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “♥︎선혜윤PD가 아이들에게 이소라가 ‘아빠 전 여친’이라고 소개”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141086"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽이 아내인 선혜윤 PD가 아이들에게 모델 겸 방송인 이소라가 전 여자친구라는 설명을 했다고 전했다. 지난 21일 유튜브 채널 ‘최양락의 괜찮아유’에 ‘짠한형 이상의 찐한형과 터트리는 깐죽 배틀!!’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 최양락은 “내가 사실은 거의 뭐 1%의 희망, 99%로 안 할 것이다라고 생각했다. 그렇게 생각하고 전화를 했다. ‘출연해줄 수 있겠어?’라고 했는데 1초의 망설임도 없이 ‘당연하지’라고 했다. 후배지만 감동이다”고 신동엽에게 고마운 마음을 표현했다. 최양락이 신동엽을 국민MC라고 표현하자 신동엽은 “국민MC는 강호동, 유재석이고 나는 그냥 익살꾸러기다”라고 겸손한 태도를 보였다. 특히 ‘색드립의 황태자’라고 하면서 “미꾸라지다. 위험수위를 잘 구분을 못해서 절묘하게 빠져나가더라고”라고 했다. 신동엽은 “예전에 현존하는 화가 중에서 그림 작품을 제일 많이 남긴 화가가 피카소다. 다작의 왕이었다. 현존했을 때도 너무 유명해서 승승장구하고 나중에 백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 '라이딩 인생' 전혜진X조민수X정진영X전석호 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233472"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오지니가 드라마 ‘라이딩 인생’에 배우 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호의 주연 캐스팅을 확정하고 본격 촬영에 돌입했따고 22일 밝혔다. 스튜디오지니의 새 드라마 '라이딩 인생'(연출 김철규 극본 성윤아 조원동 기획 KT스튜디오지니 제작 베티앤크리에이터스)은 싱글맘이었던 엄마와 워킹맘으로 자란 딸, 두 모녀가 라이딩 인생에 탑승하게 되며 벌어지는 현실 공감 드라마. 사교육, 황혼 육아 등 우리 사회 단면을 조명한 동명의 원작 소설을 드라마화한 작품으로, 몰입도 높은 스토리를 통해 위로와 감동을 안길 예정이다. 먼저 전혜진은 대한민국 워킹맘들의 공감을 이끈다. 극 중 맡은 역할 이정은은 치열한 뷰티 업계 마케터이면서 7살 딸의 교육에도 뒤처지지 않고 싶어하는 인물. 어릴 적 바쁜 엄마를 위해 일찍 철이 들었고, 결혼해 딸을 키우면서 그동안 한번도 표현하지 않았던 엄마를 향한 서운함이 폭발한다. 강렬한 캐릭터로 대중과 만나온 전혜진은 지난해 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아빠나' 손담비 母, 사위 이규혁에게 10년 적금 깨 시계 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233471"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장광 부자가 커플 화보 촬영과 배우 일에 관한 허심탄회한 속 얘기까지 주고받으며 한층 가까워졌다. 손담비 모녀는 이규혁과 함께한 스케이트장 데이트를 통해 잊지 못할 추억을 쌓았다. 지난 21일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'는 시청률 4.0%(닐슨 코리아, 전국 기준)로 종편 전체 1위를 차지했으며, 분당 최고 시청률은 4.3%(닐슨 코리아, 전국 기준)를 기록했다. 이날은 장광 부자가 함께 유명 매거진의 화보 촬영에 나섰다. 평소에도 남다른 패션 감각을 자랑했던 장광은 아들에게 화려한 무늬의 재킷을 추천했다. 알고 보니 해당 의상은 방탄소년단의 뷔가 입었던 것으로, 장영은 뷔 못지않은 수트 비주얼로 감탄을 자아냈다. 장광은 장영이 옷을 갈아입을 때마다 단추를 잠가주는가 하면, "뭘 입어도 잘 어울린다"라며 칭찬을 쏟아냈다. 또 장광은 헤어 에센스를 한 번도 써본 적이 없다는 '장발 미남' 아들을 위해 서프라이즈 선물을 건네기도 했다. 이에 장영은 "이제 내가 필요한 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 이순재X소피 포스터 공개…종족 뛰어넘은 역대급 케미 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233469"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’의 포스터가 공개됐다. 다음달 25일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’(극본 변숙경 연출 김유진 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 국민 배우 이순재를 필두로 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김지영, 이수경 등 ‘믿보배’들의 총출동으로 화제를 모았다. 뿐만 아니라 개와 소통하며 미스터리한 사건을 해결해 간다는 ‘개소리’의 신선한 설정이 공개돼, 미스터리부터 힐링까지 장르를 넘나드는 드라마의 탄생을 예감케 한다. 22일 ‘개소리’의 주역인 이순재와 견공 소피의 케미스트리를 엿볼 수 있는 포스터가 공개돼 눈길을 끈다. 포스터 속 이순재는 자신에게 무언가를 속삭이는 소피에게 귀를 기울이고 있어, 마치 사건 해결에 몰두하는 탐정과도 같은 무드를 보여주고 있다. 소피 역시 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Supernova' 메인 디렉터 여진, 신곡 'Bad Things' 챌린지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260157"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세 안무가' 여진이 명실상부 'K팝 안무 장인'의 진가를 뽐냈다. 첫 걸그룹 론칭을 앞두고 있는 하이헷엔터테인먼트(이하 '하이헷')는 지난 21일 오후 6시 공식 유튜브 채널을 통해 '댄스송캠프' 6화 에피소드를 공개했다. 하이헷에서 최초로 시도하는 '댄스송캠프'는 여러 작곡가들이 합숙하며 곡 작업을 하는 일반적인 '송캠프'와 달리, 안무가들이 함께 참여해 서로의 의견을 주고받으며 음악과 퍼포먼스를 동시에 창작하는 프로젝트다. 특히 하이헷 총괄 프로듀서 류디(RyuD)를 필두로 소속 작곡가 겸 프로듀서 드뷰(DEVIEW), 칼리(CALi), 리즈(LEEZ), 퍼포먼스 디렉터 전기훈(DOPE.K), 지소연(J.Soyeon), 김현진(Hyunjin)까지, '톱 클래스'들의 회동으로 전 세계 K팝 팬들의 뜨거운 관심을 한 몸에 받고 있다. 이번 영상에서는 지난 회차에 이어 신곡 'Bad Things(배드 띵스)' 작업을 마무리한 '댄스송캠프' 멤버들의 모습이 그려졌다. "나이를 먹으니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 구성환, 9년 지기 '애착 동생'과 떠나는 여름휴가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233466"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 구성환이 9년 지기 ‘애착 동생’과 여름휴가를 떠난다. 웃음과 행복이 2배인 데칼코마니 브라더스의 이야기에 기대가 쏠린다. 오는 23일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 9년 지기 동생과 여름휴가를 즐기는 구성환의 모습이 공개된다. 구성환은 “두 달 동안 하루도 못 쉬었다”라며 광고계를 접수하고 강동구 홍보대사로 발탁되는 등 ‘대세 구 씨’의 근황을 공개한다. 반려견 꽃분이의 채널 구독자 수가 10만 명이 넘으며 꽃분이가 10만 유튜버(?)가 됐다는 기분 좋은 소식도 전한다. 휴가 때마다 여행을 간다는 구성환은 “오늘 올여름 첫 휴가를 간다”라며 9년 지기 동생과 차를 타고 여행 목적지로 향한다. 그는 동생에 대해 “너무 매력적이고 귀엽다”라며 애정을 드러낸다. 동생의 푸근한 얼굴을 바라보기만 해도 자동으로 웃음이 터지는 구성환의 반응이 미소를 유발한다. 구성환과 동생은 힐링의 필수 덕목인 ‘휴게소’에 들른다. 간단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, 솔로 다큐영화 9월 개봉확정…메인 트레일러 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233465"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 오는 9월 단독 다큐영화와 함께 솔로 뮤지션으로서의 첫 비하인드를 공유한다. 하이브와 빅히트뮤직, CGV 측은 지난 21일 밤 공식채널을 통해 정국 솔로다큐 'JUNG KOOK: I AM STILL' 메인 트레일러를 공개, 오는 9월18일 개봉을 예고했다. 메인 트레일러는 지난해 11월 미국 뉴욕 맨해튼의 타임스스퀘어(Times Square)에 위치한 TSX 엔터테인먼트에서 펼친 게릴라 공연부터 'Seven (feat. Latto)', 'Standing Next to You' 등 롱런히트곡들의 비하인드와 팬쇼케이스 등 8개월간의 솔로행보 비하인드들을 단편적으로 담고 있다. 특히 “이런 성과들을 보면서 자신감도 얻고 그 과정 자체가 너무 좋았던 것 같아요. 앞으로도 계속 가보려고 합니다”라며 다짐하는 모습은 글로벌 그룹 방탄소년단 막내에서 솔로뮤지션으로서도 영역을 다지기 위한 그의 의지와 함께, 그를 솔직하게 보여줄 다큐물의 매력을 짐작케 한다. 정국은 영상 말미에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 진세연과 동거 시작...손만 닿아도 '심쿵' ('나쁜 기억 지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306469"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중과 진세연의 '동거생활' 스틸이 공개됐다. MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스를 담고 있다. 나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 국내외 뜨거운 반응이 이어진다. 앞서 6회에서는 이군(김재중 분)과 경주연(진세연 분), 이군의 동생 이신(이종원 분)까지 삼자대면하는 일촉즉발의 상황이 이루어져 긴장감을 치솟게 했다. 이 자리에서 이군은 동생 이신에게 자신의 첫사랑이 경주연임을 밝혔고, 이에 이신이 충격을 받으며 엔딩을 맞아 향후 험난한 삼각 로맨스를 예상하게 했다. 공개된 스틸은 본격 동거 생활을 시작한 이군과 주연이 흡사 신혼부부를 연상케 하는 다정한 팝콘 먹방으로 봉투 속 스킨십 현장이 포착되어 가슴을 콩닥이게 하는 설렘을 자아낸다. 주연과 이군은 쇼파에 나란히 앉아 팝콘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주 "변호사로 일하며 번 돈 모두 잃어" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306468"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서동주가 최근 근황을 전하며 입담을 뽐냈다. 지난 21일 방송된 MBC ‘라디오스타’는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연한 '싱글 나이트 라이브' 특집으로 꾸며졌다. 이날 서동주는 "단어에 좀 꽂히는 스타일이다. 한국 단어들, 영어 단어를 글로 많이 배웠는데 뉘앙스를 중시하는 편"이라며 연애에 있어서도 명확한 것을 좋아한다고 고백했다. 박칼린도 서동주의 이야기에 크게 동조하며 실생활의 에피소드 토크로 흥미진진함을 더했다. '갓생'의 대표주자 서동주는 최근 경매로 마련한 한국 단독주택의 비화와 세계적인 기업들이 위치한 미국 샌프란시스코의 한복판에 집을 샀지만, 헐값에 처분하고 변호사로 일하며 번 돈을 모두 잃은 사연, '취미 부자'로 삶을 즐기면서도 연애도 놓치지 않는, 일과 사랑 모두 잡은 화려한 싱글 라이프 등을 공개해 감탄을 자아냈다. 또 열린 마음으로 재혼 가능성과 냉동 난자 시술에 도전했던 이야기까지 전하며 끊임없이 자신만의 삶을 만들어가는 모습으로 눈길을 모았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 “‘행복의 나라’를 통해 배운 오늘, 배우는 관객 만나야 사는 존재”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888520"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 행복에 대해 이야기했다. 8월 22일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 배우 유재명이 게스트로 출연했다. 이날 유재명은 영화 '행복의 나라'를 통해 "행복이란 게 무엇인지 다시 한번 묻는 좀 시간이 좀 생긴 것 같아요"라고 입을 열었다. 그는 "이렇게 영화 홍보를 하러 다니면서 관객분들에게 많은 설명을 하다 보니. 아 나는 또 행복이 무언지를 좀 잊고 살았네 싶었다"고 이야기했다. 이어 유재명은 "최근에는 작은 말 한마디나 자그마한 자신이 가지고 있는 어떤 마음들을 전달하고 주고받을 수 있는 아주 기본적인 관계가 중요한 거 같다. 내가 힘들고 외로울 때 누군가에게 어떤 위로를 받을 수도 있고 나도 그런 사람이 될 수 있는. 가장 그런 기본적인 인간관계가 그래도 마련돼 있는 상태가 아주 좀 행복한 때가 아닌가 싶다"라고 했다. 김영철이 그에게 "지금 행복하시냐" 묻자 "행복합니다"라고 답하기도. 유재명은 "아침에 눈을 떠도 행복하다. 물론 피곤하긴 하지만 저희는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 박주현→김병철X윤세아, 복잡한 의심의 연결고리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233463"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현이 김병철과 윤세아를 의심하기 시작했다. 지난 21일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠 ⓒ함창석 주은 대원씨아이) 3회는 시청률 3.0%(닐슨코리아 제공 전국 기준)를 기록하며 상승세를 타기 시작했다. 이는 시청자들의 취향을 저격하며 본격 상승 행보를 보였다. 이날 방송에서는 이수연(최예빈 분)이 자수하기 위해 경찰서를 찾아갔지만 차마 들어가지 못하고 먼발치에서 바라만 봤다. 잠시 뒤 수연은 의문의 인물과 대화를 나누다 그의 차에 올라타고는 홀연히 사라져 버렸다. 밤이 되자 겁에 질린 채 차 안에 있는 수연의 모습은 경악 그 자체였다. 수연은 자신을 데려간 이가 망치를 휘두르자 기절했고, 잠시 뒤 눈을 뜨자 쫓기듯 도망쳤다. 이런 상황을 모르는 선희는 수연에게 연락을 했지만 묵묵부답이었고, 수연의 집까지 찾아가 봤지만 아무 소득 없이 돌아왔다. 그런가 하면 형사 이성우(김명수 분)와 신동호(김도현 분)는 선희의 집을 찾아갔다. 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母, 양세형 사윗감 점 찍었다 "목포로 장가올 생각 없냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007744001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007744001"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 어머니가 양세형을 사윗감으로 탐낸다. 22일 오후 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 지난주에 이어 여름 특집으로 '홈즈'의 코디들이 경상남도 거제시와 전라남도 목포시로 아주 특별한 임장을 떠난다. 목포시 신도심 매물 근처에 도착한 박나래는 양세형과 양세찬에게 과거 이곳이 유명 나이트클럽이었다고 소개한다. 그는 20대 이곳에서 유흥을 즐겼으며, 당시 나이트클럽이 이곳뿐이라, 동생도 만나고 엄마도 만났다고 털어놓는다. 목포 지역 임장에는 목포 토박이 박나래의 엄마가 특별 출연해 눈길을 끈다. 세 사람은 박나래 어머니의 안내에 따라 신도심 고층 매물을 둘러본다. 탁 트인 거실은 파노라마 뷰를 자랑했으며, 영산강과 유달산 그리고 다리 건너 전라남도 영암군이 내려다보인다고 해 기대를 높인다. 양세형을 만난 박나래 엄마는 그를 사윗감으로 생각하고 있다고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 박나래의 엄마는 딸에게 "인연은 가까운 데서 고르는 거야, 세형 씨는 워낙 가족같이 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들3' 화재 현장서 나체로 발견된 시신..범인은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260154"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들3'에서 의문 가득한 다방 방화 살인사건의 전말이 밝혀진다. 23일 방송되는 티캐스트 E채널 '용감한 형사들3'(연출 이지선) 50회에는 조순석 형사가 출연해 직접 발로 뛴 수사기를 공개한다. 이날 사건은 화재 현장에서 시신 한 구가 나왔다는 119의 공조 요청으로 시작된다. 불이 난 곳은 지하 다방이었다. 최초 발화 지점으로 추정되는 곳에 이불과 방석이 쌓여 있었고, 그 밑에서 그을음 없는 나체 상태의 시신이 발견된 것이다. 시신은 한눈에 봐도 타살이 추정되는 상태였다. 목에는 전깃줄이 감겨 있었고, 손목과 발목은 도구로 결박돼 있었다. 무엇보다 얼굴에는 투명 테이프가 붙어있는 기괴한 모습이었다. 피해자는 불이 났던 다방의 여주인으로, 현장에서 유일하게 사라진 건 피해자의 휴대전화뿐이었다. 형사들은 다방이 있던 상가 CCTV가 고장이 나서 다방에 들어간 인물조차 확인이 어려운 상황에 직면한다. 하지만 탐문 과정에서 피해자가 상당한 재산을 모았던 것을 확인하고, 피해자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김소연♥' 이상우, 결혼 7년 만에 신혼집 장만 "인테리어만 100일" [편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260153"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 결혼 7년 만에 장만한 러브하우스를 '편스토랑'을 통해 최초 공개한다. 22일 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑') 측에 따르면 오는 23일 방송에서는 신입 편셰프로 야심 찬 출사표를 던진 이상우가 첫 등장한다. 이상우의 4차원 '엉뚱미' 넘치는 일상 속 매력부터 아내인 배우 김소연과의 사랑스러운 일상까지 모두 공개될 예정이다. 최근 진행된 '편스토랑' 스튜디오 녹화에 이상우가 첫 등장하자 '편스토랑' 식구들은 큰 박수로 반가움을 표현했다. 이상우는 눈빛과 미소를 발사하며 인사를 해 현장을 훈훈하게 했다. 이와 함께 스튜디오 녹화 출근 전 아내 김소연이 건넨 격려의 한 마디를 공개해 웃음을 줬다. 이때 MC 붐 지배인이 이상우에게 "제작진과 출연 얘기를 하고 나서, 이렇게 실제로 출연하기까지 꽤 오래 걸렸다던데…"라고 물었다. 이상우는 "처음 연락 받은 건 5년 전"이라며 "3년 동안 마음의 준비를 했고, 2년 동안 심각하게 고민했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 의사·경륜선수…돌싱남 직업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315057"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청률 5.7%로 상승세 '나는 SOLO(나는 솔로)' 22기 남성 출연자들의 정체가 공개된 가운데, 시청률이 상승세를 보였다. 22일 시청률 조사 회사 닐슨코리아에 따르면 전날 방송된 ENA·SBS Plus '나는 솔로'는 평균 5.7%(수도권 유료방송가구 기준 ENA·SBS Plus 합산 수치)의 시청률을 기록했다. 이는 지난 주 방송이 기록한 4.8%보다 0.9%P 상승한 수치다. 타깃 시청률인 남녀2049 시청률은 2.995%로, 동시간대 타깃 시청률 1위를 수성했다. '최고의 1분'은 영수의 자기소개 부분이 차지했다. 이날 22기 솔로남들은 자기소개를 했다. 영수는 1978년생 마취통증의학과 전문의이며 성격차이로 결혼 후 3개월 만에 사실혼을 끝내게 된 사연을 고백했다. 영호는 1987년생으로 P대학교 법인팀에서 근무 중인 교직원이었다. "결혼 후, 혼인신고 없이 4개월 뒤 남남이 됐다"는 영호는 "아이가 없기 때문에 아이를 낳고 싶다. 솔직히 아이가 없는 분을 선호한다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["부부 싸움, 마치 투견처럼"…박하선, 계속된 남편 폭언에 '오열+분노'('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184223"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 3MC 모두를 분노하고 눈물짓게 한 두 번째 부부가 등장한다. 22일 밤 10시 40분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에는 가부장적인 남편과 음주가무를 즐기는 아내의 사연으로 큰 화제를 모았던 '시월드 부부'를 능가할 역대급 사연의 부부가 등장한다. 훈훈한 관계처럼 보였던 이 부부는 실제 협의이혼을 진행할 정도로 갈등이 심각한 상황이라는데. 특히 "부부 싸움할 때 마치 투견처럼 싸운다"라는 남편의 말처럼, 가사 조사가 진행될수록 서로 폭언과 폭행을 서슴지 않는 심각한 싸움 수위에 가사조사실은 큰 혼란과 충격에 휩싸인다. 서장훈은 특히 부부의 지속적인 다툼에 노출된 자녀에 대해 안타까워하며, "부모로서 자격이 없는 사람이다"라며 크게 꾸짖는다. 가사조사관인 박하선과 진태현도 변론마저 잊은 채 분노하며 오열했다고. 특히 박하선은 아내를 향한 남편의 폭언에 대해 "이정도 악플은 고소도 된다"라며 안타까워한다. 가사 조사를 끝마친 부부들은 남편들과 아내들이 각각 나뉘어 술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지, 바빠도 달려간다…박진영 ‘딴따라 JYP’ 티저 참여 의리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888519"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ITZY(있지)가 박진영과의 의리를 증명했다. KBS는 8월 22일 KBS 2TV와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 티저 영상을 공개했다. 이번 영상에는 ITZY의 예지, 류진, 채령, 유나가 출연해 박진영의 히트곡 'When We Disco(웬 위 디스코)' 뮤직비디오를 감상했다. 화려한 복고풍의 사운드를 제대로 즐기는 멤버들의 모습이 보는 이들의 텐션까지 끌어올렸다. 특히 ITZY는 최근 전 세계 28개 지역에서 32회 공연으로 진행한 두 번째 월드 투어 'BORN TO BE(본 투 비)'를 성황리에 마쳤다. 이번 티저는 데뷔 30주년을 맞은 JYP엔터테인먼트의 대표 아티스트 박진영을 리스펙트하고, 박진영의 등장으로부터 시작된 대한민국 대표 딴따라의 자부심을 공유하기 위해 소속 아티스트가 흔쾌히 참여한 프로젝트의 일환이다. 엔믹스(NMIXX) 지우, 스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 연기 철학 “같은 장면, 여러 번 촬영..확신 찾기 위한 과정”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888518"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 한 장면을 여러 번 찍은 이유에 대해 말했다. 8월 22일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 배우 유재명이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 유재명에게 "유재명 씨가 촬영할 때 한 장면에 굉장히 여러 가지 버전으로 찍는다 들었어요. 이번 행복의 나라에선 몇 가지 버전까지 찍어보셨나요? 아 한 장면을 이렇게 여러 가지 버전으로 찍을 수 있는 이유가 있나요?"리고 물었다. 유재명은 "감독님께서도 나중에 어떤 경우가 생길지 모르지만. 저 배우에게 더 나올 수 있는 부분이 더 있을 것이다. 본인이 봤을 때는 지금 이것이 오케이가 됐지만 이후에 이 배우에게 또 무언가 알 수 없는 것이 나올 수 있다라는 전제를 가지고 작업 좀 하시는 편이다"라고 이야기했다. 이어 그는 "저도 이게 맞다라고 확신을 못 내리겠다. 감독님께서 오케이를 내리셨지만 그래서 뭐 또 다른 버전, 또 다른 버전, 조금 더 라이트한 버전, 좀더 딥한 버전을 생각한다. 그래서 한번 시도해보고 환경이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“게스트 김동률”…이적, 2년만 단독 콘서트 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837192"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 세종문화회관 단독 콘서트틀 개최한다. 이적은 오는 10월 17일부터 20일까지 4일간 서울 세종문화회관에서 2024 이적 콘서트 ‘이적의 노래들’이라는 타이틀로 단독 콘서트를 열고 팬들과 만난다. 4회차 전 공연에 동료 가수 김동률이 게스트로 무대에 올라 호흡을 맞출 예정이다. 이번 공연은 지난 2022년 열린 콘서트 ‘흔적’ 이후 약 2년 만의 단독 콘서트이다. 특히 최근 10년간 게스트가 출연한 적 없었던 이적의 단독 공연에 김동률의 출연이 성사되며 가요계의 관심이 모이고 있다. 두 사람이 함께 호흡을 맞추는 무대는 지난 2015년 개최된 김동률 단독 콘서트 ‘2015 KIMDONGRYUL THE CONCERT’(2015 김동률 더 콘서트)’에 이적이 게스트로 출연한 이후 약 10년 만이다. 김동률과 이적은 지난 1997년 결성한 프로젝트 그룹 ‘카니발’을 통해 ‘거위의 꿈‘, ’그땐 그랬지‘ 등 가요계의 전설이 된 히트곡을 남겼다. 두 사람의 재회에 팬들의 이목이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계룡에 ‘미스터트롯2’ 톱7 떴다…24·31일 TV 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743961"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충남 계룡시는 최근 인기리에 방영되고 있는 TV조선 예능프로그램 ‘산따라 물따라 딴따라’ 계룡시 편이 오는 24일·31일 방영된다고 밝혔다. TV조선 산따라 물따라 딴따라는 최고 시청률 24%를 기록할 만큼 화제 속에 방영된 미스터트롯2의 톱7(안성훈, 박지현, 진해성, 나상도, 최수호, 진욱, 박성온)이 출연해 전국의 지역 명소를 소개하고, 버스킹을 하는 음악 여행 버라이어티 프로그램이다. 지난달 28~29일 1박 2일간 계룡 곳곳을 돌며 촬영한 TOP7은 향적산 치유의 숲에서 그간 지친 심신을 달래고, 국방수도 계룡의 특성을 살려 2023년 건립된 병영체험관에서 내무반과 유격 등 군 생활을 직접 체험했다. 이응우 시장은 “계룡을 배경으로 한 TV조선 예능프로그램을 통해 국방수도 계룡을 전국에 알릴 수 있을 것으로 기대한다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, '열애설 상대' 최재림과 선 그었다.."母와도 친한 진짜 가족"(라스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260151"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 솔직하고 당당하게 '갓생(부지런한 인생)'을 즐기는 싱글 토크로 수요일 밤 시청자들의 웃음과 공감을 제대로 사로잡았다. 지난 21일 방송된 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연한 '싱글 나이트 라이브' 특집으로 꾸며졌다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면, 전날 방송된 '라디오스타'는 수도권 가구 기준(이하 동일)으로 4.7%의 시청률을 기록, 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률도 1.7%를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 4년 만에 '라스'를 찾은 대한민국 1호 뮤지컬 음악감독 박칼린은 올해 창극 '만신:페이퍼샤먼'이라는 작품을 연출하며 열정을 쏟아냈던 일화와 뮤지컬 '시카고'에 음악감독이 아닌 주연 배우로 무대에 섰던 에피소드, 송가인 대신 출연한 트로트 오디션 프로그램을 통해 트로트계에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희 미스터리로 흥행 대박···30억 건물주, 재혼, 의문의 여인 ‘흥미진진’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983623"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘가족X멜로’가 넷플릭스 글로벌 비영어 부문 TOP10에 1위를 석권하며 본격 흥행 가도에 올라탔다. 변무진역 지진희를 둘러싼 다양한 미스터리 서사와 코믹 연기가 시청자들의 눈길을 사로잡고 있다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 전세계적으로 뜨거운 관심을 받고 있다. 넷플릭스 글로벌 TOP10 TV(비영어) 부문에서 260만 시청 수 (누적 시청시간을 타이틀 러닝타임으로 나눈 값), 970만 시청 시간을 달성하며 1위에 등극한 것. 또한 한국, 브라질, 홍콩, 싱가포르, 대만 등을 포함한 총37개국에서도 TOP10에 이름을 올리며 전세계로 화제성을 이어가고 있다. (넷플릭스, 8월 12일~8월 18일 기준) 가족과 멜로를 결합한 신선한 설정과 유쾌한 대사들, 그리고 이를 십분 살리는 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등의 완벽한 연기가 전세계 시청자들에게도 맞닿았다는 사실을 입증했다. 무엇보다 ‘지진희 미스터리’가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석 이연복 셰프 목란서 다정한 투샷‥주먹이 얼굴 크기만 하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888515"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 이연복 셰프의 가게 목란을 방문했다. 8월 22일 이연복은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이연복은 마동석과 함께 카메라를 응시하고 있는 모습이다. 두 사람은 다정하게 어깨동무하고 주먹을 쥔 채 포즈를 취하고 있다. 특히 마동석의 주먹 크기가 이연복 셰프의 얼굴만 해 놀라움을 자아낸다. 한편 마동석이 출연한 영화 '범죄도시4'는 지난 4월 개봉해 천만 관객을 돌파했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안vs에녹, 미모의 '김재중 여사친' 만났다…"술 못해" 적극어필 (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762889"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업’ 데니안과 에녹이 ‘김재중 여사친’인 미모의 플로리스트를 두고 2차전을 벌인 결과, 이번엔 에녹이 짜릿한 승리를 거뒀다. 21일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 128회에서는 데니안과 에녹이 ‘연애 본부장’ 심진화가 주선한 ‘자만추 이벤트’에서 불꽃 승부를 벌여, 시청자들의 마음까지 ‘심쿵’하게 만들었다. 앞서 홍지민이 초대한 살사 댄스 클럽에서 에녹과 ‘여심 사로잡기’ 대결을 펼쳐 승리했던 데니안은 또 다시 에녹과 만나 2차전에 들어갔다. 이번 ‘자만추 이벤트’는 심진화가 “보석 같은 분을 발견했다”며 야심차게 마련한 자리로, 데니안과 에녹은 심진화가 알려준 곳으로 향했다. 두 사람이 도착한 곳은 플라워숍이었고, ‘보석 같은 분’은 바로 ‘김재중 여사친’으로 과거 ‘신랑수업’에 출연한 바 있었던 미모의 플로리스트였다. 데니안과 에녹은 플로리스트와 눈이 마주치자마자 입꼬리를 승천시켰으며, 서로를 향해 “질 자신이 없다”고 선전포고 했다. 플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진, ‘라이딩 인생’으로 복귀...조민수와 모녀 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353758"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호가 드라마 ‘라이딩 인생’에 출연한다. 스튜디오지니의 새 드라마 ‘라이딩 인생’(극본 성윤아 조원동, 연출 김철규)은 싱글맘이었던 엄마와 워킹맘으로 자란 딸, 두 모녀가 라이딩 인생에 탑승하게 되며 벌어지는 현실 공감 드라마다. 사교육, 황혼 육아 등 우리 사회 단면을 조명한 동명의 원작 소설을 드라마화한 작품으로, 몰입도 높은 스토리를 통해 위로와 감동을 안길 예정이다. 먼저 전혜진은 대한민국 워킹맘들의 공감을 이끈다. 극 중 맡은 역할 이정은은 치열한 뷰티 업계 마케터이면서 7살 딸의 교육에도 뒤처지지 않고 싶어 하는 인물. 어릴 적 바쁜 엄마를 위해 일찍 철이 들었고, 결혼해 딸을 키우면서 그동안 한 번도 표현하지 않았던 엄마를 향한 서운함이 폭발한다. 강렬한 캐릭터로 대중과 만나온 전혜진은 지난해 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’에서 반전 연기 변신으로 작품의 흥행을 이끌었다. 또 한 번 변신을 꾀할 전망이다. 영화 ‘마녀’ 시리즈를 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 “실존 인물 연기는 공부, 만들어진 캐릭터는 상상多”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888513"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 연기 스타일에 대해 이야기했다. 8월 22일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 배우 유재명이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 유재명에게 "유재명 배우님의 극중 캐릭터를 소화하기 위해서 어떻게 자료수집하고 관찰하는지 궁금해요"리고 물었다. 유재명은 "진짜 캐릭터 연기할 때는. 어떻게 공부를 한다. 일단 실존 인물인 경우는 영상이라든지. 여러 자료 조사를 좀 하는 편이다. 실존 인물이 아니고 만들어진 인물 같은 경우는 주로 상상을 많이 하는 것 같다"라고 답했다. 이어 그는 "이렇게 그분이 오실 때까지 좀 걸으면서 계속 생각하고 그런다. 대화 나누다가 어떤 느낌이 이렇게 싹 스쳐 지나갈 때가 있어요. 그걸 좀 이렇게 포착을 해서 접목하는 편입니다"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남, 또 ♥이상화 폭로 "아내와 같이 여행 가면 살 쭉쭉 빠져"('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184219"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 '국가대표' 이상화의 남다른 '여행 루틴'을 전격 공개해 이목을 집중시킨다. 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'가 22일 저녁 9시 20분에 122회를 방송한다. 이날 방송은 '요즘 뜨는 직항 여행지' 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 희재와 '꿈의 스위스로 순간 이동 취리히'를, 이석훈이 장슨생과 '환승 없는 일본의 몰디브 미야코지마'를, '큰별쌤' 최태성이 테리당과 '한 번에 가는 로키 대자연 캘거리&amp;밴프'를 주제로 패키지여행 배틀을 벌인다. 이와 함께 승부를 가릴 여행 친구로는 팔방미인 방송인 강남이 출격한다. 이날 강남은 아내 이상화를 향한 '아내 바보' 면모로 눈길을 끈다. 실제 이상화를 위해 한국 귀화까지 선택한 것으로 알려진 사랑꾼 강남은 여행에 있어서도 "무조건 이상화 맞춤형이다. 와이프 때문에 여행을 가도 운동한다"라며 오로지 이상화만을 위한 루틴을 공개한다. 강남은 "최근 하와이를 갔는데 아침, 저녁 2시간씩 (운동을) 나가다 보니까 살이 빠져서 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석 “채무 때문에 지도자 길 포기” (‘한 번쯤 이혼할 결심’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087027"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’. 사진 | MBN 프로야구 전 선수 최준석이 빚에 허덕이고 있는 근황을 공개했다. 25일 오후 10시 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 마이너스 가계 적자 상황 속 살얼음판을 걷는 듯한 최준석·어효인 부부의 위태로운 일상이 공개된다. 이날 최준석은 아내와 아침 겸 점심으로 외식을 한 뒤, 자신이 운영하는 야구교실로 향한다. 그는 “현재 혼자 운영 중인데 수입은 일정치 않다”라고 밝힌 뒤, 홀로 야구 레슨장을 열심히 청소한다. 이후 레슨 준비를 하던 중, 최준석은 “사실 선수 은퇴 후, 프로야구 감독이나 지도자의 길을 걷고 싶었는데, (사기 사건으로 인한) 채무를 갚다보니 결국 하고 싶은 일을 포기하게 되더라”고 안타까운 속내를 꺼내보였다. 어효인 역시, 두 아이의 픽업과 아르바이트로 정신 없는 시간을 보낸다. 특히 어효인은 남편과 다툰 직후라 심기가 불편한 상황에도 아이들에게 전혀 내색하지 않고 살가운 미소를 띤다. 샐러드 가게에서 아르바이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직 측 “슈가 오늘(22일) 경찰 출석 안 한다” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888512"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가가 경찰서에 출석하지 않는다. 당초 슈가가 8월 22일 서울 용산경찰서에 출석해 조사를 받는다는 보도가 나왔으나 확인 결과 슈가는 이날 출석하지 않는다. 소속사 빅히트 뮤직 관계자는 뉴스엔에 "슈가는 금일 출석하지 않는다"고 전했다. 지난해 9월 사회복무요원으로 대체 복무를 시작한 슈가는 지난 8월 6일 오후 11시 15분께 서울 용산구 자택 인근에서 만취 상태로 원동기 장치 자전거를 운전하다 넘어져 순찰 중이던 경찰에게 적발됐다. 당시 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(0.08% 이상)인 0.227%였던 것으로 드러났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 “전두환 모티브, M자 머리 위해 실제 머리 밀고” 미친 연기 완성(철파엠)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888511"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 전상두 역할에 대해 말했다. 8월 22일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 배우 유재명이 게스트로 출연했다. 이날 유재명은 영화 '행복의 나라'에 대해 "'광해 왕이 된 남자'의 주창민 감독님께서 연출하셨고요. 상관의 명령에 의해서 대통령 암살 사건에 연루된 박태주라는 군인과 그의 변호를 맡으면서 최악의 대한민국 최악의 정치 재판이 일어나게 됩니다. 거기에 뛰어든 변호사 정인우의 이야기를 그린 영화입니다"라고 설명했다. 극 중 유재명은 실존 인물인 전두환 씨를 모티브로 한 전상두 역을 맡았다. 흔히 말하는 신군부 세력이라고. 유재명은 "권력을 이용해서 자신의 야욕, 꿈을 실현하기 위해서 밀실 재판을 주도하고, 어떤 합법적이지 않은 개인의 인권을 좀 짓누르는. 그 시대에 어떤 세력 정치세력을 상징하는 인물"이라 덧붙였다. 김영철은 "전상두 캐릭터 M자 머리를 위해서 가발이나 특수분장이 아니라 실제 헤어라인을 밀었다고 들었어요. 굳이 이렇게까지 했어야 했나 뒤늦게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹, 미모의 플로리스트와 데이트 포착 ('신랑수업' )]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818990"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹이 살사 댄스에 이어 꽃꽂이로 여심을 저격했다. 에녹은 지난 21일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에 출연해 꽃꽂이 수업에 나섰다. 이날 에녹은 앞서 살사 댄스에 이어 데니안과 함께 꽃꽂이 수업에 임했다. 두 사람은 미모의 플로리스트와 2대 1 소개팅 분위기를 만들었고, 플로리스트를 마주한 에녹은 인터뷰에서 "꽃집의 아가씨는 예뻐요. 그렇게 예쁠 수가 없어요"라고 노래한 뒤 "보석이 뭔지 알겠더라"며 관심을 보였다. 이어 에녹은 데니안을 견제하며 적극적으로 수업에 임했다. 그는 꽃에 대한 남다른 지식을 드러냈고, 플로리스트는 에녹이 고른 꽃을 보며 "생각했던 에녹 님의 성격이랑 꽃이 비슷하다. 뭔가 러블리하다"고 밝혀 에녹을 설레게 했다. 그러던 중 에녹은 플로리스트에게 "아나운서 준비하셨다고?"라고 물었다. 꽃을 고를 때 그의 플라워 도서를 미리 읽었던 것이다. 세심한 에녹의 모습에 패널들 모두 감탄했다. 그러나 에녹은 데니안에게 관심을 빼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세' 구성환, '나혼자산다' 뜬다…레전드 방송 또 탄생하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816901"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 구성환이 9년 지기 ‘애착 동생’과 여름휴가를 떠난다. 웃음과 행복이 2배인 데칼코마니 브라더스의 이야기에 기대가 쏠린다. 오는 23일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 9년 지기 동생과 여름휴가를 즐기는 구성환의 모습이 공개된다. 구성환은 “두 달 동안 하루도 못 쉬었다”라며 광고계를 접수하고 강동구 홍보대사로 발탁되는 등 ‘대세 구 씨’의 근황을 공개한다. 반려견 꽃분이의 채널 구독자 수가 10만 명이 넘으며 꽃분이가 10만 유튜버(?)가 됐다는 기분 좋은 소식도 전한다. 휴가 때마다 여행을 간다는 구성환은 “오늘 올여름 첫 휴가를 간다”라며 9년 지기 동생과 차를 타고 여행 목적지로 향한다. 그는 동생에 대해 “너무 매력적이고 귀엽다”라며 애정을 드러낸다. 동생의 푸근한 얼굴을 바라보기만 해도 자동으로 웃음이 터지는 구성환의 반응이 미소를 유발한다. 구성환과 동생은 힐링의 필수 덕목인 ‘휴게소’에 들른다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민은 ‘로코’다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983618"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 로맨틱 코미디로 돌아온다. OTT플랫폼 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디로 문상민은 사랑에 직진하는 재벌 3세 서주원 역을 맡아 이전에 볼 수 없었던 캐릭터의 탄생을 알리며 색다른 매력을 선보일 예정이다. 문상민은 ‘새벽 2시의 신데렐라’를 통해 클리셰를 바탕으로 한 캐릭터의 성장에 집중했다. 신입사원부터 본부장까지, 과거와 현재를 오가는 내용 속 캐릭터의 변화와 차별성을 보여주기 위해 의상과 헤어스타일, 목소리 톤, 디테일한 제스처까지 활용하며 캐릭터의 성장을 그려냈다. 그뿐만 아니라 사랑을 갈구하던 모습에서 사랑을 통해 성장하는 캐릭터의 내면을 그려내는 데 중점을 둔 문상민은 누구보다 진정성 있게 캐릭터에 다가가 복잡다단한 감정선을 밀도 있게 그려냈다. 극 중 인물의 모든 것을 체화한 듯한 문상민의 연기는 예고편을 통해 공개. 드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 또 대박 예감, 시크한 바람막이 패션 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888510"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 글로벌 앰버서더로 활약하고 있는 브랜드와 함께 다가오는 가을에 어울리는 스포티하면서도 우아한 FW룩을 선보였다. 휠라(FILA)는 글로벌 브랜드 앰버서더 한소희와 함께 ‘2024 가을 컬렉션’을 론칭하고 컬렉션 화보를 공개했다고 밝혔다. 스포츠와 아름다움의 절묘한 하모니를 담아낸 이번 가을 컬렉션 화보에서 한소희는 ‘엘레강트 무브먼트(Elegant movement)’를 테마로 다양한 아이템을 완벽히 소화하며 독보적인 ‘가을 여신’ 비주얼을 자랑했다. 특히, 한소희는 시즌 메인 제품인 맨투맨과 바람막이로 편하면서도 트렌디한 가을 패션을 제안한다. 또한 ‘한소희 운동화’로 불리며 큰 인기를 끈 브랜드의 대세 슈즈 ‘인터런’과 ‘에샤페’의 신규 컬러 제품은 한소희의 세련된 가을 룩 연출에 마침표를 찍었다. 편안하고 캐주얼한 무드의 스포츠웨어를 가을에 어울리는 차분하고 부드러운 컬러감의 아이템과 함께 매치해 여유롭고 세련된 분위기를 완성했다. 브랜드 관계자는 “글로벌 브랜드 앰버서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주 "父 서세원 빈소서 김정렬 '숭구리당당' 춤 췄을 때 오열"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743923"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서동주가 부친인 故 서세원의 장례식에 와준 조문객들에게 감사 인사를 전했다. 21일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에 게스트로 출연한 서동주는 "작년이 인생에서 제일 힘든 시기였다"며 말문을 열었다. 이어 "아버지가 돌아가셨고 또 평범하게 돌아가신 게 아니었다. 해외에서 그런 일이 일어났고 제 입장에서는 의문사였다. 그리고 그때 제가 키우던 열여섯살짜리 강아지도 아버지 발인하는 날 죽어서 연달아서 강아지 장례식을 치렀다. 또 어머니도 암투병하시고, 미국 집도 똥값이 됐었고 너무너무 힘들었다"며 괴로운 심경을 털어놨다. 다행히 서동주는 괴로웠던 시기를 잘 지나 보냈다고 했다. 그는 "보통 다른 사람이 인생에서 하나씩 하나씩 겪을 일을 몰아서 겪다 보니까 이번에는 내가 아무리 회복력이 좋은 사람이어도 우울할 것 같다, 못 일어나는 건 아닐까 하고 스스로 걱정도 많이 했는데 잘 버티는 스타일이라 그래도 잘 지나간 거 같다"며 덤덤하게 말했다. 그러면서 "감사했던 게 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비♥이규혁 “13년 전 비밀연애…재회 5일 만 결혼 결심” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686447"/>
        <updated>2024-08-22T02:03:34.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 남편인 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과의 비밀연애 당시를 언급했다. 21일 방송된 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비 모녀의 생애 최초 스케이트장 나들이가 펼쳐졌다. 이날 이규혁은 장모님의 집에 방문하며 좋아하는 꽃선물을 챙기는 센스있는 모습을 보였다. 특히 어머니는 사위의 엉덩이를 두드리며 꿀이 뚝뚝 떨어지는 모습을 보였다. 어머니는 “사위가 진심으로 해주기 때문에 나도 진심으로 한다. 마음이 간다”라고 말했고, 이규혁은 “장모님이 저를 사위보다는 아들로 대해주신다. 담비가 싹싹한 편이 아니기 때문에 그런 부족한 부분을 사위로서 채워드리려고 한다”라고 말했다. 어머니는 유아 스케이트장을 오픈 준비중이라는 말에 “난 스케이트 타는 걸 한 번도 못 봤다”라고 말했다. 그러자 손비는 “우리가 13년 전에 만났을 때도 스케이트장에서 만난 거다”라고 말했다. 두 사람은 ‘김연아의 키스&amp;크라이’ 방송에 출연하며 인연을 맺었던 것. 손담비는 “그때 비밀연애를 했다]]></content>
    </entry>
</feed>