<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-18T14:10:15.910Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 옥순 눈물 펑펑 “슈퍼 데이트권 쓸 사람 없어 현타” (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933824"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 23기 옥순이 슈퍼 데이트권을 위한 게임 중에 눈물을 쏟았다. 12월 18일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서 23기 여자들은 슈퍼 데이트권을 걸고 빨리 눈물 흘리기 게임을 했다. 현숙이 가장 먼저 눈물을 흘리며 슈퍼 데이트권을 땄다. 그렇게 게임이 종료된 순간 옥순이 눈물을 쏟아 모두를 놀라게 했다. 옥순은 “제가 데이트를 하고 싶은 상대가 없었다. 슈퍼 데이트권을 따도 쓸 데가 없으니까 딴다고 해도 곤란한 상황이었다. 누구에게 써야 하니까 따면 안 됐다”고 당시 상황을 말했다. 옥순은 “옆에 현숙을 보니 열심히 하고 있는 거다. 감정 잡고 곧 울겠다, 됐다, 땄다 하고 순간 현타가 왔다. 원래 회사에서도 행사한다고 하면 열심히 참여하는 스타일”이라고 털어놨다. 옥순은 “열심히 참여한 나 자신을 칭찬하고 기분 좋아하고 이런 타입”이라며 “열심히 해야 하는데 할 수 없는 슬픔. 뭐하고 있지? 이런 것”이라고 말했다. (사진=ENA, SB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재혼' 김구라, 전처 언급…"무속인에게 돈 많이 갖다 바쳐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975982"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 전처를 언급했다. 18일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 중식 셰프 여경래, 배우 김형묵, 개그맨 정성호, 배우 이건주가 출연한 '네부자들' 특집으로 꾸며졌다. 이건주는 무속인으로 제2의 인생을 산다며 근황을 전했다. 그와 대화하던 MC 김구라가 무속인과 관련된 얘기를 꺼냈다. 특히 "전처가 점을 엄청나게 보러 다녔다"라며 "난 기본적으로 점 보는 걸 선호하지 않는데, 우리 집에서 (돈을) 많이 갖다 바쳤어"라고 솔직하게 밝혀 웃음을 샀다. 김구라가 이어 "말대로 된 게 하나도 없어"라고 덧붙여 웃음을 샀다. 그러면서도 "(무속인을) 직업적으로 존중한다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전처 빚 17억 변제 김구라, 전처 디스 “무속인에 돈 많이 갖다바쳐”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933823"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 전처를 거침없이 디스했다. 12월 18일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 894회에는 여경래, 김형묵, 정성호 이건주가 게스트로 출연했다. 이날 이건주가 신동생을 언급하자 김구라는 "신동기끼리 결혼도 하지 않냐"며 무속인 관련 지식을 뽐냈다. 이에 이건주가 놀라워하며 곧 신 받는 것 아니냐고 장난치자 김구라는 본인의 경우 신점을 한 번도 본 적 없다며 "저희 전처가 엄청 보러 다녔다. (전) 기본적으로 보는 걸 별로 선호하지 않는데 우리집에서 많이 갖다 바쳤다. 옛날에 많이 갖다 바쳤는데 말대로 된 건 하나도 없다. 객관적으로 보는 사람이고 직업적으로 존중한다"고 말했다. 한편 김구라는 지난 2015년 채무 문제로 갈등을 겪어온 아내와 이혼했다. 당시 김구라는 전 아내가 진 약 17억 원의 막대한 빚을 대신 갚아줬다. 이후 2020년 12살 연하의 비연예인과 재혼해 1년 만인 2021년 9월 늦둥이 둘째 딸 수현 양을 얻어 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ♥여친 가족도 만났다 "형님이 나보다 9살 어려" (신랑수업) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321107"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 11살 연하 여자친구의 가족들도 만났다고 밝혔다. 18일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 김종민이 신혼집을 보러 다니는 모습이 그려졌다. 이날 예비부부 은가은, 박현호가 등장했다. 두 사람은 은가은의 본가 김해를 찾아갔다. 박현호는 "가은 씨네 중요한 가족 행사가 있다고 해서 찾아왔다"라고 설명했다. 박현호는 "어머니한테 궁금한 게 있다. 가은이 어릴 때가 궁금하다. 네가 얘기를 안 해줘서 답답하다"라고 했지만, 은가은은 "부부 사이에도 지켜야 할 게 있다. 어릴 때 사진이 궁금한가 본데, 그건 절대 용납을 하지 않을 거다"라고 단호하게 말했다. 박현호는 김민종, 김일우에게 "후배님들에게 처갓집에서 어떻게 하면 사랑받는지 잘 보고 배워라"고 전했다. 은가은 엄마가 나와서 두 사람을 반겼다. 이다해와 심진화가 박현호는 장모님, 은가은은 시어머니와 닮았다고 하자 박현호는 "가족이 될 운명이었나 보다"라고 미소를 보였다. 중요한 행사는 60포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성호, 김구라 늦둥이 언급에 "저는 한 아내가 낳아" 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975980"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정성호가 김구라와 신경전(?)을 벌였다. 18일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 중식 셰프 여경래, 배우 김형묵, 개그맨 정성호, 배우 이건주가 출연한 '네부자들' 특집으로 꾸며졌다. 이날 정성호가 '라스'에 다섯 번째 출연했다며 "대부분 아이 관련해서 나왔다"라고 밝혔다. 그러면서 "지금 막내가 24개월 됐다. 너무 예쁘다"라고 덧붙였다. 특히 "다섯 아이가 딸, 딸, 아들, 아들, 아들이다"라고 하더니 "제가 오십 넘어서 낳은 것"이라고 했다. 그러자 MC 김구라가 "나도 오십 넘어서 낳았다"라며 받아쳤다. 이 말에 정성호가 "저는 한 아내에게"라는 말을 꺼내 폭소를 자아냈다. 재혼한 뒤 늦둥이를 품에 안은 김구라가 "여보세요! 원래 한 집보다 두 집이 더 힘들어!"라고 큰소리를 쳐 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 13년만 토크쇼 “♥손예진이 카메라 많을 거라고···” (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007800"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 13년 만에 예능에 출연해 근황을 전했다. 18일 방송된 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’) 273회에 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 “현빈과 방송 하는 게 처음이다. 토크쇼가 13년 만이라고 하더라”라고 운을 뗐다. 현빈은 “나도 기사를 보고 알았다. 아마 (마지막 토크쇼가) ‘시크릿 가든’ 종영 후였다. 얘기하는 거에 익숙하지 않다. 이렇게 수많은 카메라 앞에서 이야기한다는 게(긴장된다)”고 이야기했다. 이에 유재석은 “충분히 이해한다. 오랫동안 여러 가지 작품도 하고 방송을 하셨지만 이런 환경은 익숙지가 않으니까”라며 공감했다. 그러면서 “손예진이 ‘유퀴즈’에 출연한 지 2년 정도 된 거 같다. 예진가 오늘 나오는 데 무슨 이야기 안 하셨냐”고 물었다. 이에 현빈은 “했다. 생각보다 카메라가 많은 거라고 하더라”라고 털어놨다. 또 아내 손예진의 근황에 대해선 “잘 지내고 있다”고 전했다. 또 자신의 근황에 대해선 “운동하고 아이와 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무당 된 순돌이 이건주 “내년 11월까지 예약 꽉 차 ‘라스’ 출연 손해막심”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933822"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무당이 된 배우 순돌이 이건주가 꽉 찬 예약을 자랑했다. 12월 18일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 894회에는 여경래, 김형묵, 정성호 이건주가 게스트로 출연했다. 이날 이건주는 "신내림을 8월에 받아서 5개월 차다. 제가 무속인의 길을 걷게 됐는데 뭔가 너무 많이 좋아해 주셔서 내년 11월까지 예약이 차 있다"고 자랑했다. 그는 "문의가 몇백개씩 들어오더라. 전화가 먹통이 됐다. 문자가 999 플러스가 찍히잖나. 확인한다고 누르면 다시 999 플러스가 되더라"고 말해 놀라움을 자아냈다. 이건주는 '라스'에 너무 나오고 싶어 "하루를 통으로 비우고 나왔다"면서 "손해가 막심하지만 '라스' 나와 기분 좋게 털고 가겠다"고 밝혔다. 한편 1986년부터 1994년까지 방영된 드라마 '한지붕 세가족'에 문간방 세입자 가족의 장남 최순돌 역으로 출연해 얼굴을 알린 이건주는 올해 8월 신내림을 받고 무당이 된 근황을 전해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성형 고백 은가은, ♥박현호 과거 사진 요청에 돌변 “절대 용납하지 않아”(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933821"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은이 어릴 적 사진을 보고 싶어 하는 박현호에게 정색했다. 12월 18일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서는 은가은, 박현호 커플이 김해에 있는 은가은의 집을 방문했다. 이날 방송에서 박현호는 은가은과 함께 김해에 있는 처갓집으로 갔다. 박현호는 “가은 씨네 1년에 한 번뿐인 중요한 가족 행사가 있다고 해서 찾아왔다”라고 설명했다. 박현호는 은가은에게 “근데 나 어머님께 궁금한 게 있다. 난 항상 가은이의 어릴 적이 궁금했다. 근데 네가 답답하게 얘기를 안 해준다”라고 말했다. 이에 표정이 돌변한 은가은은 “부부 사이에도 지켜야 할 게 있다. 어릴 때 사진이 궁금한 가 본데 그건 내가 절대 용납하지 않을 거다”라고 정색했다. 은가은은 과거 성형 사실을 시원하게 공개했다. 지난해 3월 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에 출연했던 은가은은 2014년 데뷔 앨범을 본 출연자들이 당시와 얼굴이 다르다고 의심하자 “압구정 아버님께서 싹. 새로 태어났다”라고 성형을 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애, 4남매 교육관 "한글 교육 NO, 유튜브로 직접 깨우쳐"[슈돌][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290246"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 트로트 가수 정미애가 털털한 교육관을 고백했다. 18일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다' 553회에서는 외벌이 워킹맘 정미애가 한글 교실을 연 장면이 그려졌다. 이날 정미애는 벽지에 붙은 한글 글자판으로 일곱 살 셋째 딸 아영에게 한글을 가르쳤다. 그러면서 "일곱 살인데 아직 한글을 못 뗐다. 저는 교육관이 '할 때 되면 하겠지'라는 생각이다"라며 자신만의 교육관을 고백했다. 이를 들은 김준호는 스튜디오 육아 선배 MC들에게 "다들 초등학교 들어갈 때 한글을 떼고 들어갔냐"라고 물었다. 이에 1989년, 1990년도에 국민학교에 입학한 정미애와 안영미는 "저희 때는 학교에 들어가서 배웠다"라고 답했다. 반면 1977년도에 국민학교에 입학한 박수홍은 "난 정말 기억이 안 나"라고 푸념해 보는 이들의 웃음을 자아냈다. 이어 정미애는 "(첫째 아들) 재훈이는 7살 학교 들어가기 전에 (한글을 딱) 한 달 가르쳤는데 바로 하더라. (그런데)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 광수 “옥순과 데이트하며 울어” 고백→영철 오지랖에 순자 분노 (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933820"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 광수가 영철에게 옥순과 관계에 조언을 구하며 순자까지 분노하는 상황이 벌어졌다. 12월 18일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 23기 광수는 영철에게 옥순과 데이트에 조언을 구했고, 순자는 데이트가 끝나자마자 폭발하는 영철의 오지랖에 실망했다. 광수는 옥순과 데이트 후에 “미치겠다”고 탄식했다. 광수는 영철에게 “좋은 상태가 아니라서 형을 보고 싶었다”며 “옥순 입장에서 얘가 혼자 뭐하는 짓거리인가 싶은 상황”이라고 고민을 털어놨다. 광수는 “내가 아까 울었잖아. 옥순이와 데이트하면서도 한두 번 울었다”고 고백했고 영철은 “내가 느끼기에는 옥순이 부담스러워할 것 같다. 너의 그런 행동들이. 눈물이”라고 반응했다. 광수는 “어떻게 해야 할지 모르겠다. 머리가 멍해서. 기억도 안 난다”고 말했고 영철은 “내가 옥순이랑 이야기를 해볼게”라고 했다. 영철은 옥순을 찾아다녔지만 옥순은 이미 잠들었고, 순자가 옥순을 찾는 영철의 모습에 실망했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자기"…현빈, ♥손예진과 러브스토리 고백 "커피차 깜짝 선물, 내가 더 행복" (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321106"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진을 향한 사랑을 전했다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 영화 '하얼빈' 개봉을 앞둔 현빈이 게스트로 등장했다. 이날 13년 만에 토크쇼에 출연한 현빈은 처음엔 부모님이 연기를 반대하셨다고 고백했다. 현빈은 "학원을 땡땡이치고 연극 연습 갔다가 전화가 와서 걸렸다. 아버지는 집안에 공부하는 분들이 계시다 보니 용납이 안 됐던 거다. 아버지도, 저도 뜻을 안 굽혔다. 그러다 보니 아버지가 중앙대 연극영화과에 가면 허락해 주겠다고 하셨다. 그래서 중대에 가게 됐다"라고 설명했다. 현빈은 자신에 대해 "그냥 평범한 사람인 것 같다"고 했다. 그러자 유재석과 조세호는 "어떤 지점에서?"라고 의문을 표했다. 그러면서도 유재석은 "그런 걸 추구하는 스타일인 것 같다. 운동할 때 보면 조용하고, 주변에 크게 신경 안 쓰더라"고 했고, 현빈은 "주변에 흔들리지 않는 것 같다"라고 밝혔다. 떡잎부터 남달랐던 현빈은 영화 '그놈은 멋있었다']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 13년만 토크쇼 출연 다 쏟아냈다…인생작+손예진과 러브스토리+아빠의 삶('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526439"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 자신의 지난 연기 인생 및 배우 손예진과 결혼 후 달라진 인생에 대해 이야기했다. 현빈은 18일 방송된 tvN '유퀴즈온더블럭'에 출연했다. 13년 만에 토크쇼 출연이라는 그는 "내 이야기를 하는 것이 익숙하지 않아 긴장된다"라고 말했다. 이어 그는 "아주 어렸을 때는 평범한 학생이었다가 고등학교 때 써클 활동을 하며 친했던 형이 연극반에 들어오라고 해서 들어갔다. 공연 끝나고 관객들이 박수를 쳐주는데 남다르게 다가왔다. 내가 뭔가 해낸 건가 싶었다"라며 배우를 꿈꾸게 된 과거를 회상했다. 또 현빈은 "부모님은 반대했다. 특히 아버지는 너무 반대했다. 중앙대 연극영화과를 가면 허락해주시겠다고 해서 가게 됐다. 그 이후로는 전폭 지지해주셨다"라고 전했다. 이후 데뷔 3년 차에 인생작 '내 이름은 김삼순'을 만나게 된 현빈. 그는 "'삼순이'는 세대 남녀노소 훨씬 더 큰 폭으로 저를 알릴 수 있는 작품이었다. 또 좋은 배우와 스태프들을 만날 수 있는 작품이었다"라고 회상했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여경래, '흑백요리사' 첫 대결서 탈락..."아직 방송 못 봐" (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808133"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 여경래 셰프가 '흑백요리사'를 언급했다. 18일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '네부자들' 특집으로 꾸며져 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연해 이야기를 나눴다. 이날 여경래는 '흑백요리사' 출연 이후 예능 섭외만 기다리고 있다고 말하면서 "예능 출연이 좋은 기회라고 생각한다. 가게에 있으면 계속 일만 해야하는데, 방송을 하면 합법적으로 땡땡이를 칠 수 있으니까"라면서 웃었다. 이어 여경래는 "'흑백요리사'는 아직 보지도 못했다"고 했고, 이를 들은 김국진은 "첫회만 보면 되는거 아니냐"면서 첫 번째 대결에서 탈락한 것을 놀려 웃음을 자아냈다. 이를 들은 김구라는 "보려면 얼마든지 볼 수 있는데, 일부러 안 보시는 것 아니냐"고 돌직구를 던져 웃음을 줬다. 사진= MBC 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, ♥손예진에 서프라이즈 선물 "엄마로서 인내..미안함 커"(유퀴즈) [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290243"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내이자 배우 손예진에 대한 애정을 전했다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 현빈이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 현빈은 '유 퀴즈 온 더 블럭'을 통해 13년 만에 토크쇼에 출연하게 됐다. 현빈은 근황에 대해 "개인적으로 운동하고, 아이와 주로 시간을 보낸다. 무조건 아이의 스케줄에 맞춘다. 오늘도 녹화하러 와야 하는데 아이가 열이 막 나서 그게 계속 신경이 쓰인다"고 말했다. 이어 2살 아들에 대해 언급하며 "말로 다 할 수 없다. 제가 봤을 때는 엄마랑 더 닮은 것 같다. 저랑 아내는 좀 다르다. 아내는 본인을 닮았으면 좋겠다고 하고 저는 절 닮았으면 좋겠다고 한다. 별다른 뜻이 있는 건 아니고, 제가 선이 더 날카롭게 생겼고, 아내가 더 동글동글하니까 아들은 좀 더 날카롭게 생기면 좋지 않을까 해서 말한 것"이라고 전했다. 현빈은 배우가 된 계기에 대해 "고등학교 때 친한 형이 연극반에 들어오면 어떻겠냐고 해서 들어갔다. 공연이 끝난 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈♥손예진, 언제부터 사귀었나…"드라마 찍고 자연스럽게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975976"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈, 손예진 부부의 러브스토리가 전해졌다. 18일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 현빈이 출연한 가운데 아내인 동료 배우 손예진이 언급됐다. 그는 드라마 '사랑의 불시착'을 통해 결혼까지 하게 됐다면서도 "이전에 영화 '협상'을 같이 찍었다"라고 회상했다. 이어 "당시 그런 얘기를 했었다. 영화 특성상 저희가 같은 날 촬영해도 각자 다른 곳에서 찍었다. 서로 교감하고 이런 걸 모니터로만 해서 '우리 로맨틱 코미디 같이 해도 재밌겠다' 하고 끝났는데, 그게 '사랑의 불시착'으로 된 거다. 드라마를 찍고 나서 좀 발전이 된 것"이라고 밝혔다. 이를 듣던 MC 조세호가 "많이들 궁금한 게 '두 분 언제부터 사귀신 거예요?' 이거다"라고 물어 웃음을 샀다. 현빈이 "'언제부터 시작이다'가 애매한 게 있다. 작품을 하면서 수많은 얘기를 하고, 그렇게 촬영이 끝나고 계속 교류가 있다 보니까, 자연스럽게 그렇게 된 것 같다"라고 답했다. 또 "(드라마) 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "♥손예진, 엄마로서 인내…결혼 후 첫 작품에 신나하는 모습에 내가 행복"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526438"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 출산 후 복귀한 아내 손예진에 대한 애틋한 마음을 고백했다. 현빈은 18일 방송된 tvN '유퀴즈온더블럭'에 출연했다. 이날 현빈은 최근 자신이 아내를 위해 보낸 커피차에 대해 언급했다. 현빈은 "서프라이즈였다. 결혼 하고 첫 작품이었다. 너무 좋은 분들과 좋은 작품을 찍고 있어서 힘내라고 아들 이름으로 보냈다"라고 전했다. 현빈은 "결혼하고 와이프가 처음 작품을 하는 것인데, 그동안 얼마나 하고 싶었겠나. 나는 작품을 계속 하고 있었으니까 내가 하는 걸 보고 더 하고 싶었을텐데 엄마로서 해야하는 것이 있으니 참고 인내했을 것이다. 한편으로는 미안하기도 했다. 또 작품할 때 신나하는 모습보니 제가 괜히 더 행복해지고 좋다"라며 애정을 표했다. 이어 그는 "'하얼빈' 촬영 끝나고 나서 제가 받는 압박을 아내도 느꼈나 보더라. 수고했다고 말해주더라. 나도 아내가 촬영을 끝내고 나면 수고했다고 이야기 해줘야죠"라고 말했다. 한편 손예진은 박찬욱 감독의 신작 '어쩔수가없다'로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 "멋진 사람 될 것" 공개응원에…뉴진스도 '손하트'로 화답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004429693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004429693"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 옥주현이 전속계약 분쟁 중인 그룹 뉴진스를 응원하자 뉴진스도 ‘손하트’ 사진을 통해 화답했다. 지난 17일 옥주현은 SBS 파워 FM ‘웬디의 영스트리트’에 출연해 “내가 아무래도 (과거의) 요정이었다 보니 걸 그룹 후배들 뉴스를 일부러 더 많이 찾아본다”며 “뉴진스가 복잡한 일이 있었다. 너무 응원해 주고 싶었다. 최근에 겪는 일들을 보며 마음속으로 엄청나게 응원하고 있었다”고 뉴진스를 공개 응원했다. 그러면서 “실제로 연락하는 멤버는 없다. 하지만 선배로서 해주고 싶은 이야기가 있다면 아무도 일도 일어나지 않고 지나는 가는 것보다 훨씬 너희가 멋진 사람이 될 거라고, 훨씬 깊은 정서를 가지고 더 좋은 음악을 들려줄 수 있는 가수가 될 거다”고 덧붙였다. 이에 뉴진스는 18일 사회관계망서비스(SNS)에 멤버들이 손으로 하트를 만든 사진과 함께 “선배님 정말 감사합니다”라고 올렸다. 해당 게시글에 옥주현의 계정도 태그했다. 옥주현은 이를 자신의 계정에 다시 공유하며 “앞으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 결혼 전 위기 맞았다… "예비 처남, 나보다 9살 ↓" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808128"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 9살 차이나는 예비 처남 호칭에 어려움을 겪고 있다고 밝혔다. 18일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 144회에서는 내년 4월 결혼을 앞둔 박현호가 은가은의 가족을 찾아가는 모습이 전파를 탔다. 이날 은가은의 김해 본가에 도착한 박현호는 초인종을 누르기 전 잔뜩 긴장한 모습을 보였다. 사위를 만나러 후다닥 달려 나온 은가은의 어머니는 웃으며 두 사람을 반갑게 맞이했고, 이승철은 "미인이시다"고 감탄했다. 이에 박현호는 "실물도 예쁘신데 화면은 더 예쁘시다"고 장모님을 향한 애정을 드러냈다. 은가은의 어머니는 딸은 쳐다도 보지 않고 박현호를 보더니 "살이 좀 빠졌다"며 걱정했고, 이를 보던 이다해는 "현호 씨가 장모님이랑 (얼굴이) 되게 닮았다"고 놀라움을 표했다. 닮은 얼굴에 패널들이 신기해하자 박현호는 "가족이 될 운명이었나보다"고 응수했다. 현관에 들어서며 두 사람은 수많은 배추 포기들을 보고 당황한 모습을 보였고, 박현호는"힘쓸 준비 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 "화장실 없는 집 살았다"…빽가와 신혼집 구하기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975975"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 어린 시절 화장실이 없는 집에 살았다고 밝혔다. 18일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 신혼집 구하기에 나선 김종민의 모습이 담겼다. 11세 연하 연인과 결혼을 전제로 만남 중인 김종민이 신혼집을 알아보기 위해 코요태 멤버 빽가에게 도움을 요청했다. 김종민은 "아는 사람 중에 부동산, 재테크 쪽으로 많이 알고, 지식이 있는 친구가 빽가라고 생각한다, 빽가가 사는 곳은 핫플레이스가 된다, 든든할 것 같아서 함께 가게 됐다"라고 부연했다. 이어 빽가는 화장실이 대문 옆에 있어 힘들었던 어린 시절을 언급하며 꼭 화장실이 있는 집을 꿈꿔왔다고 밝혔다. 이에 부동산에 대한 관심이 많아졌다고. 그런 빽가의 말에 김종민이 공감했다. 김종민은 "저도 어렸을 때 집에 화장실이 없었다, 동네 공용 화장실을 사용했다"라며 무서웠던 어린 시절을 회상, "우리 아이들에게는 안전하고 포근한 곳이 됐으면 해서 부동산을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “♥손예진에 子 이름으로 커피차 선물, 신난 모습 내가 더 행복해”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933819"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진에 대한 애정을 드러냈다. 12월 18일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 273회에는 배우 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 현빈은 최근 손예진의 영화 촬영장에 아들 이름으로 커피차를 보낸 것이 언급되자 "서프라이즈로 했다. 결혼하고 와이프가 첫 작품이다. 너무 좋은 분들과 좋은 작품 찍고 있어 힘내라고 아들 이름으로 커피차를 보냈다"고 말했다. 그는 "결혼하고 와이프도 처음 작품하는 상태다. 박찬욱 감독님 작품을 이병헌 선배님과 하고 있는데 얼마나 배우로서 연기 하고 싶었겠냐. 저는 촬영을 했고, (제가) 하고 있는 모습 보며 더 하고 싶었을 거고. 엄마로서 해야할 것들 있어 참고 인내하고 그게 미안한 부분이 있더라. 작품 하며 신나하는 모습 보니 괜히 제가 더 행복하고 좋더라"며 애정을 뽐냈다. 이어 "'하얼빈' 촬영 끝나고 나서 그때 제가 받은 압박이 아내도 느껴졌나 보더라. '수고했다'고 하더라. (손예진도 촬영을) 끝내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, ♥손예진과 러브스토리 전격 공개 "'사랑의 불시착' 끝나고" (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808127"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과 러브스토리를 공개했다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '잊지 말아요' 특집으로 꾸며진 가운데 현빈이 손예진과 러브스토리를 공개한 장면이 전파를 탔다 이날 유재석은 드라마 '사랑의 불시착'에 대해 "이게 현빈 씨와 예진 씨가 왜 멜로 장인인지 보여준 작품이기도 하고 두 분이 결혼까지 가게 된 작품이다"라며 언급했다. 현빈은 "참 많은 것들을 만들어준 작품이다. 사랑도 당연히 많이 받았고 시청률도 너무 좋았었고 지금 와이프도 만나게 됐고"라며 밝혔다. 조세호는 "이번 작품을 통해서 만난 거냐"라며 관심을 나타냈고, 현빈은 "전에 '협상'이라는 영화를 같이 찍었다. 그때 당시 그런 이야기를 했었다. 그때는 영화 특성상 같은 날 촬영을 하고 있지만 예를 들면 이 건물 지하와 위에서 동시에 카메라 6대, 8대가 돌아갔다. 이원 생중계처럼 실제 모니터를 보고 연기를 했다"라며 회상했다. 현빈은 "그래서 서로 교감하고 이런 것들을 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "♥손예진, 같은 배우라 다 알아…장점이자 단점" 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975974"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 배우 부부의 장단점을 공개했다. 18일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 현빈이 출연해 MC 유재석, 조세호와 진솔한 대화를 나눴다. 이 자리에서 MC들이 손예진 얘기를 꺼냈다. "예진 씨가 '유퀴즈' 나와서 그런 말을 했다. '지금 사랑이 첫사랑이죠' 했는데, 이 방송 보셨냐?"라고 묻자, 현빈이 봤다며 "'아, 그렇구나~ 했다"라고 농을 던졌다. 그러자 유재석이 "두 분 다 배우로 활동하는데, 좋은 점도 있고, 아쉬운 점도 있나?"라면서 궁금해했다. 현빈이 "좋은 점은 거창하게 어떤 얘기를 안 해도 어떤 건지 (현장 분위기나 상황 등을) 다 아는 거다"라고 답했다. 특히 "그리고 그게 단점이다. 너무 많이 알기 때문에 '이 정도면 끝나겠다, 지금은 이렇겠지?' 한다"라며 장점이 곧 단점이라고 솔직히 고백해 폭소를 자아냈다. 유재석이 "빠져나갈 구멍이 없겠다"라면서 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 두 돌 된 아들 언급…“나 닮았으면 했는데 ♥손예진 더 닮아” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416126"/>
        <updated>2024-12-18T14:09:34.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 두 돌 된 아들을 언급했다. 18일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에는 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 현빈은 근황을 묻는 유재석에 “개인적으로는 운동하고 아이와 시간을 많이 보냈다. 무조건 아이 스케줄에 맞추는 것 같다”고 말했다. 이어 “오늘 녹화하러 와야 하는데 아이가 열이 나더라. 그게 계속 신경 쓰인다”고 덧붙였다. 조세호는 “경험자로서 아이를 봤을 때의 느낌이 궁금하다”고 물었다. 현빈은 “그거는 이루 말할 수 없지 않나”라고 웃었다. 이어 “얼마 전에 2살이 됐다. 지금은 엄마랑 더 닮은 것 같다. 아내는 본인을 닮길 바랐고 나는 나를 닮았으면 했다. 아무래도 내가 좀 더 선이 굵고 아내는 동글동글한데 아들이니까 좀 더 날카로우면 좋지 않을까 하는 마음이었다”고 했다. 한편 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’은 매주 수요일 오후 8시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손예진♥’ 현빈, 진짜 父 다 됐네 “무조건 子에 맞춰” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007797"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아빠가된 후 변화된 일상을 이야기했다. 18일 방송된 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’) 273회에는 배우 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 현빈은 아내 손예진에 대해 “잘 지내고 있다. 생각보다 카메라가 많을 거라고 하더라”라고 이야기했다. 이어 자신의 근황에 대해선 “운동하고 아이와 시간을 많이 보낸다”며 “무조건 아이 스케줄에 맞춘다. 오늘도 녹화하러 와야 하는데 아이가 막 열이 나는 거다. 그게 신경 쓰인다”고 했다. ‘아이를 봤을 때 느낌이 어땠냐’는 질문에 “이루 말할 수 없다”고 회상했다. 이어 “아들이 얼마 전 2살이 됐다. 내가 봤을 때 엄마랑 더 닮은 것 같다. 와이프는 본인은 닮았으면 좋겠다 하고 나는 날 닮았으면 한다. 남자아이니까. 내가 더 선이 날카로워서 남자아이니까 더 날카로우면 좋지 않을까 한다”고 털어놓았다. 한편, 현빈은 동료 배우 손예진과 지난 2022년 3월 결혼했으며, 그해 11월 아들을 품에 안았다. 장정윤 온라인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 근황, "♥손예진 더 닮은 2살 아들…무조건 스케줄은 子에게 맞춰"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693398"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 두 살 아들과 보내고 있는 근황에 대해 얘기했다. 18일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 273회에는 배우 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 MC 유재석은 "손예진이 '유퀴즈'에 출연한 지 2년이 됐다"며 "손예진도 잘 지내냐. 오늘 녹화하는데 별 얘기 없었냐"고 얘기했고, 이에 현빈은 "생각보다 카메라가 많을 거라고 얘기해주더라"고 답했다. 이어 현빈은 근황에 대해 "그냥 개인적으로 운동하고 애랑 시간을 많이 보낸다. 무조건 애 스케줄에 맞춘다. 오늘도 녹화하러 와야 하는데 아이가 막 열이 나는 거다. 그게 신경 쓰인다"고 걱정했다. 조세호가 "아이를 봤을 때 느낌이 어떠냐"고 묻자 현빈은 "이루 말할 수 없다"며 아들이 "얼마 전 2살이 됐다"고 밝혔다. 부부 중 누구의 얼굴이 보이냐는 질문에 "제가 봤을 때 엄마랑 더 닮은 것 같다"고 말했다. "엄마 아빠 중 누구를 닮았으면 좋겠다고 생각했냐"는 질문에 "둘 다 서로 생각이 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 현빈 “안중근 의사 役 압박감 들어... 영하 40도 촬영이 도움 돼” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402527"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 영화 ‘하얼빈’ 속 안중근 의사를 연기하며 어려웠던 점을 짚었다. 18일 방송된 tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’)에는 현빈이 13년 만에 토크쇼에 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 현빈은 오는 24일 영화 ‘하얼빈’ 개봉을 앞둔 상황. ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 극 중 현빈은 안중근 의사를 연기한다. 그는 “안중근 의사의 상징성과 존재감은 엄청 크다. 배우 입장에서는 압박감과 무게감이 생긴다. 제가 할 수 있는 건 남아있는 기록을 찾아보고 기념관에 가서 안중근 의사의 흔적을 공부했다”라고 밝혔다. 이어 “영하 40도인 몽골과 라트비아에서 로케이션(촬영)했다. 홉스골이라는 지역이 있었는데 호수가 모두 얼어있더라”면서 “저는 힘들기보단 오히려 그런 환경과 날씨가 연기에 도움이 됐다”고 덧붙였다. 실제로 현빈은 꽝꽝 얼어있는 호수 한복판에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "子 출산, 이루 말할 수 없는 감정..♥손예진 더 닮아"[유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290240"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아들과 함께하는 근황을 밝혔다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 현빈이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 현빈은 '유 퀴즈 온 더 블럭'을 통해 13년 만에 토크쇼에 출연하게 됐다. 그는 "제 얘기를 하는 거에 익숙하지 않고, 수많은 카메라 앞에서 얘기를 한다는 게 어렵다"면서 "(손) 예진 씨가 촬영 전에 생각보다 카메라가 많을 거라고 한마디 했다"고 밝혔다. 현빈은 근황에 대해 "개인적으로 운동하고, 아이와 주로 시간을 보낸다. 무조건 아이의 스케줄에 맞춘다. 오늘도 녹화하러 와야 하는데 아이가 열이 막 나서 그게 계속 신경이 쓰인다"고 말했다. 이어 2살 아들에 대해 언급하며 "말로 다 할 수 없다. 제가 봤을 때는 엄마랑 더 닮은 것 같다. 저랑 아내는 좀 다르다. 아내는 본인을 닮았으면 좋겠다고 하고 저는 절 닮았으면 좋겠다고 한다. 별다른 뜻이 있는 건 아니고, 제가 선이 더 날카롭게 생겼고, 아내가 더 동글동글하니까 아들은 좀 더 날카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 현빈 “아들 ♥손예진과 판박이... 날카로운 나 닮았으면” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402526"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 13년 만에 토크쇼에 출연해 근황을 전했다. 18일 방송된 tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ (이하 ‘유퀴즈’)에는 배우 현빈이 게스트로 출연했다. 이날 현빈은 근황을 묻는 질문에 “운동도 하고 아이랑 함께 주로 시간을 보낸다. 녹화 전에도 아이가 열이 막 나서 신경이 쓰이더라”면서 아들에 대한 애정을 드러냈다. 현재 아들의 나이는 2살이다. “누구를 더 닮았냐?”고 묻자, 현빈은 “제가 봤을 때 엄마(손예진)랑 더 닮았다. 와이프는 본인을 더 닮았으면 좋겠다 하고, 저는 저를 닮았으면 한다”고 말해 웃음을 자아냈다. 그는 “별다른 이유는 없고 제가 선이 더 날카롭고 아내가 동글동글하지 않냐. 남자아이니까 날카로웠으면 좋겠다”고 설명했다. 그러자 조세호는 “보통 저희 같으면 ‘제발 엄마 닮아라!’ 그러는데 역시 현빈 씨는 다르다”며 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 박현호, ♥은가은과 잠시 냉전?… "부부 사이도 지킬 게 있다" (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808124"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과거가 궁금하다는 박현호의 말에 은가은이 정색했다. 18일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 144회에서는 내년 4월 결혼을 앞둔 박현호가 은가은의 가족과 함께 김장을 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박현호는 은가은의 1년에 한 번뿐인 가족 행사에 참여하기 위해 김해를 방문했다. 4월의 신랑 신부인 박현호와 은가은은 거리에서도 서로의 손을 꼭 붙잡으며 다정한 모습을 보이며 마치 깨가 쏟아지는 듯한 행복한 분위기를 자아냈다. 스튜디오에서 "웃음소리가 굴러간다"는 말이 나오자 박현호는 "방금 (자막에) 예비 신랑, 신부라고 써 있어서 너무 좋았다"고 미소를 지으며 기쁨을 표현했다. 박현호는 "나 어머님께 궁금한 게 있다"며 "나는 항상 가은이의 어릴 적이 궁금했는데 너가 답답한 게 얘기를 안 해준다"고 서운함을 드러냈다. 이에 은가은은 "자기야, 있잖아. 부부 사이에도 지켜야 되는 게 있다"고 정색하더니 "어릴 때 사진이 궁금한가 본데 그건 내가 절대로 용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "손예진 잘 지내, 2살 아들 스케줄에 맞춰" 근황 공개 (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808123"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 근황을 공개했다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '잊지 말아요' 특집으로 꾸며진 가운데 현빈이 손예진과 아들을 언급한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "체육관에서도 우리가 아까 이야기했지만 가끔 본다. 그때도 그때지만 마음먹고 딱 하니까 에지 있다"라며 반가움을 드러냈다. 유재석은 "저랑 현빈 씨하고는 방송을 하는 건 처음이다. 13년 만에 토크쇼를 나온 거라고 한다"라며 밝혔고, 현빈은 "저도 기사를 보고 알았다. 아마 (마지막 토크쇼 출연이) '시크릿 가든' 끝나고 나서"라며 회상했다. 조세호는 "그 이후로도 섭외는 꽤 많이 왔을 텐데 고사를 하신 거냐"라며 의아해했고, 현빈은 "그런 거 같다. 제가 제 얘기를 하는 거에 익숙하지 않아서 이렇게 수많은 카메라 앞에서 이야기를 한다는 게 어우. 지금도 나가면 안 되냐"라며 전했다. 유재석은 "충분히 이해한다. 오랫동안 여러 가지 작품도 하고 방송을 하셨지만 이런 환경은 익숙지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 "여자친구 오빠 만났다…나보다 9살 어려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975973"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 여자친구의 오빠가 자신보다 9살 어리다고 밝혔다. 18일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 은가은의 가족들과 만난 박현호의 모습이 담겼다. 내년 4월 결혼을 앞둔 예비부부 은가은-박현호가 예비 장모님과 처가 식구들을 만났다. 은가은의 큰외삼촌댁에서 김장을 하기로 한 것. 이어 은가은의 남동생이 박현호를 깍듯하게 매형이라고 부르는 모습으로 눈길을 끌었다. 박현호는 예비 처남이 자신보다 어리다고 부연했다. 이에 11세 연하 연인과 결혼을 전제로 만남 중인 김종민이 여자친구의 가족을 만난 적이 있다고 밝히며 "여자친구 오빠가 저보다 너무 어리다"라고 고백해 모두를 놀라게 했다. 김종민 보다 여자친구의 오빠가 9살 어리다는 것. 이에 심진화가 "아내의 오빠는 나이가 어려도 형님이다"라고 했지만, 김종민은 "(저를) 형님으로 모시겠다고 해서"라며 호칭을 정리했다고 밝혔다. 한편, 채널A '신랑수업'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백수저' 파브리, 조력자 있었네…업무만 수십 가지('어서와 한국은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693396"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백수저 파브리가 핀란드 호소인 레오와 함께 식재료 대원정을 떠난다. 19일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’ 연말 셰프 특집 2탄에서는 미슐랭 셰프 파브리와 핀란드 유튜버 레오가 환장(?) 궁합으로 뭉친다. ‘조셉의 노포 투어’에 이은 셰프 특집 2탄의 주인공은 ‘흑백요리사’ 백수저 출신 파브리. 호스트로 셰프 친구들을 초대하는 등 벌써 세 번째 어서와를 찾는 단골손님이다. 하지만 이번만큼은 온전히 본인을 위한 식재료 투어를 준비했다고. 이탈리아 미슐랭 셰프인 그는 사실 한국 음식이 좋아서 한국에 정착한 엄청난 K-식재료 러버였던 것. 산 넘고 물 건너 직접 수확한 제철 식재료로 퓨전 이탈리안 요리를 만들겠다는 원대한 포부를 밝힌 파브리. 그가 탄생시킬 산지 직송, 산해진미 신메뉴가 궁금증을 자아낸다. 파브리의 야심 찬 식재료 대원정에는 특별한 지원군이 지원 사격에 나선다. 바로 각종 방송에서 핀란드인이라 호소하고 다니는 52만 유튜버 레오. 무려 생후 100일 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "2세 子, ♥손예진 닮아…서로 본인 닮았으면 좋겠다고" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321103"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아들이 아내 손예진을 더 닮았다고 밝혔다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 현빈이 게스트로 등장했다. 이날 유재석은 "우리와 같은 체육관 아니냐. 근데 같이 방송하는 건 처음이다"라고 하며 "조셉하고 친구이지 않냐"라고 물었다. 조세호는 "친구이긴 한데, 사적으로 보진 않는다"고 밝혔다. 현빈이 등장하자 유재석은 "체육관에서 볼 때와 느낌이 다르다"라며 반가워했다. 유재석이 "방송을 같이하는 건 처음이다. 13년 만에 토크쇼를 나온 거라던데"라고 묻자 현빈은 "저도 기사를 보고 알았다. '시크릿 가든' 끝나고 처음이다"라며 "많은 카메라 앞에서 제 얘기를 하는 거에 익숙하지 않다. 지금도 나가면 안 될까요?"라고 부담스러워했다. 입장 전에도 현빈은 "제 사적인 얘기를 안 하니까 두근거린다"라고 토로하기도. 유재석은 '유퀴즈'에 출연했던 현빈의 아내 손예진에 대해 "예진 씨도 잘 지내죠? '유퀴즈'에 먼저 나왔었는데, 별 얘기 없었냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "아들 출산, 이루 말할 수 없는 감정…♥손예진 닮아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975972"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 아들을 언급했다. 18일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 현빈이 출연해 MC 유재석, 조세호와 진솔한 대화를 나눴다. 무려 13년 만에 토크쇼에 나왔다는 그는 "저도 기사 보고 알았다. 드라마 '시크릿 가든' 끝나고 했었다"라고 밝혔다. MC들이 현빈 아내 손예진의 근황을 물었다. 그러자 현빈이 "잘 지내고 있다"라며 "오늘 생각보다 카메라가 많을 거라고 하더라"라고 답했다. 현빈이 본인 근황에 관해서는 "개인적으로 운동하고, 애랑 시간을 보낸다. 무조건 아들 스케줄에 맞춘다"라고 전했다. 아울러 "오늘도 녹화해야 하는데, 애가 계속 열이 나는 거다. 계속 신경이 쓰인다"라고 털어놨다. MC 조세호가 "아이를 처음 봤을 때 느낌이 어떨지 궁금하다"라며 출산 당시 감정을 궁금해했다. 현빈이 "그건 뭐 이루 말할 수 없다"라고 고백했다. 특히 현빈은 "아이가 얼마 전에 두 살이 됐다"라면서 "제가 봤을 때 지금은 엄마(손예진)랑 더 닮은 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “2살 子 ♥손예진 더 닮아, 나 닮았으면 좋겠는데”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933818"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 두 살 아들이 본인 닮길 바라는 마음을 고백했다. 12월 18일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 273회에는 배우 현빈이 게스트로 출연했다. 손예진은 과거 '유퀴즈'에 출연했던 당시 첫사랑을 묻자 "지금 사랑이 첫사랑"이라고 밝힌 바 있다. 그로부터 일주일 뒤 손예진은 현빈과의 결혼을 발표했다. 현빈은 손예진 안부를 묻자 "잘 지내고 있다"며 "(손예진이 '유퀴즈'에 나간다니까) '생각보다 카메라가 많을 거다'(라는 말을 해줬다)"고 밝혔다. 이어 본인 근황에 대해 "그냥 개인적으로 운동하고 애랑 시간을 많이 보낸다. 무조건 애 스케줄에 맞춘다. 오늘도 녹화하러 와야 하는데 아이가 막 열이 나는 거다. 그게 신경 쓰인다"고 아빠로서의 걱정을 드러냈다. 현빈은 아이를 봤을 때 느낌이 어떠냐는 말에 "이루 말할 수 없다"며 아들이 "얼마 전 2살이 됐다"고 말했다. 이어 부부 중 누구의 얼굴이 보이냐는 질문에 "제가 봤을 때 엄마랑 더 닮은 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 민우혁과 마을잔치…막걸리 시음회 1위는? ('시골마을 이장우')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321102"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 만든 막걸리의 맛 평가 결과가 공개됐다. 18일 방송된 MBC 예능프로그램 '시골마을 이장우'에서는 시골 마을 어르신들에 맛 평가를 받는 모습이 그려졌다. 지난주 파김치 돼지찜 등 먹음직스러운 요리의 향연에 이어, 이날 방송분에서는 이장우가 역대급 마을잔치를 계획했다. 김제 살이 4개월 차인 이장우는 마을 어머니들과 티타임을 가졌다. 어머니는 양조장에 대해 물었고, 이장우는 "양조장이 지금 안 돌아가는데 공사하고 있이다"라고 설명했다. 현재 폐양조장은 재생 프로젝트 공사를 통해 식당과 함께 새롭게 태어날 예정이다. 어머니는 이장우를 위해 직접 만든 콩국수와 손수 무친 나물과 반찬들을 대접했다. 이장우는 "간이 딱 좋다. 제가 살면서 먹은 콩국수 중에 제일 맛있다"라고 극찬했다. 맛있게 콩국수를 먹은 그는 낮잠을 한숨 자고, 뒷마당 예초 작업과 텃밭 잡초를 뽑으며 하루를 보냈다. 다음날 잠에선 깬 이장우의 옆에는 뮤지컬 황태자 배우 민우혁이 있었다. 민우혁은 "가족 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손예진♥' 현빈, 두 돌 된 아들 언급에 찐미소 "날 닮길 바랐는데 엄마 더 닮았다"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526434"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 두 돌 된 아들을 언급하며 아들 바보 면모를 드러냈다. 현빈은 18일 방송된 tvN '유퀴즈온더블럭'에 출연했다. 이날 현빈은 근황을 묻는 질문에 "운동하고 또 거의 아이 스케줄에 맞춘다"라고 답했다. 이어 "오늘도 촬영 오는데 아이가 막 열이 나더라. 계속 신경이 쓰인다"라고 덧붙였다. 이날 동갑 조세호가 "경험자로서 아이 봤을 때 느낌이 어땠는지 궁금해진다"라고 묻자 현빈은 "이루 말할 수 없지 않나"라며 웃었다. 현빈은 "얼마 전에 2살이 됐다. 엄마랑 더 닮은 것 같다"라고 말했다. 또 현빈은 "와이프는 본인을 닮길 바라고 저는 절 닮았으면 했다. 아무래도 내가 좀 더 선이 굵고 와이프는 동글동글한데 아들이니까 좀 더 날카로우면 좋지 않을까 하는 마음이다"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김준호 子' 은우, 장동민 딸 앞에서 '멋짐 폭발… "무 한 손으로 드는 남자" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321101"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김준호 아들' 은우가 멋짐을 폭발시켰다. 18일 저녁 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 펜싱 코치 김준호와 아들 은우·정우가 장동민의 강원 원주 집을 찾아 일일 농부로 변신하는 장면이 연출됐다. 이날 은우·정우 형제는 장동민 딸 지우와 텃밭을 찾아 생애 첫 '무 캐기' 체험에 나섰다. 김준호는 제작진 인터뷰에서 "동민이 형이 자급자족이라고 해서 뭘 시킬지, 아이들이 잘 따라줄 수 있을지 걱정이 됐다"고 말했다. 우려와 달리 은우·정우는 100% 적응하며 프로 농사꾼 면모를 뽐냈다. 특히 아빠 장동민과 지난여름 텃밭에서 땅콩을 캔 경험이 있는 지우는 유경험자답게 한 번에 무를 뽑는 데 성공했다. 반면 '도시 오빠' 지우는 말 없이 상황을 지켜봤다. 지우의 단독 무 수확이 이어지는 가운데 은우는 무 밭으로 조심스럽게 다가가 한 번에 무를 뽑아들었다. 거의 자기 다리 만한 큼직한 무였다. 장동민은 "우와 은우 오빠는 진짜 힘이 세다"고 말했다. 은우는 준비한 고무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김준호도 놀랐다... 은우, 장동민 딸 지우에 저돌적 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402523"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱선수 김준호 아들 은우가 낯가림을 극복했다. 18일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에는 ‘함께라서 더 큰 행복’ 편으로 김준호가 코미디언 장동민의 본가로 향해 아이들과의 만남을 가졌다. 이날 김준호는 “은우가 오늘 최초로 오빠가 되는 날”이라며 강원도 원주에 있는 장동민의 본가에 놀러 갔다. 장동민은 엄격한 훈장님으로 변신해 김준호 부자를 맞이하며 상황극을 펼치는 등 웃음을 자아냈다. 은우와 장동민의 딸 지우는 수줍게 “안녕하세요”라며 상호 경례했다. 이를 지켜보던 박수홍, 최지우, 안영미 3MC는 “상견례 할 때 하는 인사 아니냐”며 흐뭇한 미소로 지켜봤다. 지우가 먼저 “은우 오빠 안녕? 내 이름은 장지우야”라며 인사했고, 은우는 “나는 김은우야”라고 수줍게 웃었다. 은우는 잠시 쑥스러워하더니 저돌적으로 지우에게 다가가 악수를 청했다. 김준호는 “은우가 이렇게 적극적으로 나서는 모습은 처음”이라며 놀라워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, 닮은꼴 예비 장모님 공개…"가족 될 운명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975971"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 박현호-은가은 커플의 예비 장모님이 공개됐다. 18일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 내년 4월 결혼을 앞둔 예비부부 은가은-박현호의 모습이 담겼다. 이날 박현호는 은가은의 가족 행사에 참석하기 위해 경남 김해를 찾았다. 은가은의 큰외삼촌댁에서 식구들이 모여 김장을 하기로 한 것. 이어 은가은의 어머니가 두 사람을 반갑게 맞이해 시선을 모았다. 이어 '신랑수업' 출연진들은 박현호와 은가은 어머니가 닮았다고 입을 모았다. 앞서 은가은은 박현호의 어머니와 닮아 화제를 모았다. 이에 박현호는 "가족이 될 운명이다"라고 수줍어하는 모습으로 웃음을 안겼다. 한편, 채널A '신랑수업'은 다양한 연령대의 출연진들이 결혼에 대한 각자의 생각과 현실을 공유하는 프로그램으로 매주 수요일 오후 9시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승무원♥' 김준호, 육아 얼마나 힘들었길래… "셋째? 묵비권 행사" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808121"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 셋째 언급에 묵비권을 행사했다. 18일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에는 ‘함께라서 더 큰 행복’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호가 장동민의 본가로 향하며 아이들과의 만남을 가지는 모습이 전파를 탔다. 이날 훈장님으로 변신한 장동민은 "지금부터 인사하는 방법에 대해 알려주겠다. 말을 잘 안 들으면 무서운 괴물로 변한다"며 예절 교육을 시작했다. 장동민은 "말 잘 들을 거지? 대답을 크게!"라고 외쳤고, 은우는 "네!"라고 기강 잡힌 모습을 보이며 웃음을 자아냈다. 장동민은 인사의 기본으로 손을 배꼽 쪽에 가지런히 모은 뒤 허리를 숙여야 한다고 가르쳤고, 아이들은 장동민의 시범을 따라 하며, 한껏 커진 목소리로 군기 잡히며 "안녕하세요!"라고 인사했다. 어른을 봤을 때 어떻게 해야 되냐는 장동민의 질문에 아이들은 제작진을 보며 큰 소리로 꾸벅 인사를 하며 응용력을 발휘했다. 장동민은 "이제 자리에 돌아가서 앉아라"고 지시했고, 지우가 앉으려다 머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 은우, 장동민 딸 지우에 “악수하자” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007794"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱 국가대표 김준호의 아들 은우가 방송인 장동민의 딸 지우를 만났다. 18일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 김준호가 아들 은우·정우를 데리고 장동민의 집으로 향했다. 이날 장동민의 딸 지우는 은우를 보고선 “은우 오빠 안녕. 내 이름은 장지우야, 오빠 이름은 뭐야?”이라며 먼저 인사를 했다. 은우는 수줍은듯 웃더니 “악수하자”며 손을 건넸다. 이를 본 안영미는 “그래도 오빠가 먼저 다가간다”며 웃었고 최지우는 “용감하게 다가가서 악수하자고 한다. 역시 오빠”라고 했다. 김준호도 “은우가 악수하는 것 처음 보는 것 같다”며 놀랐다. 또 은우는 지우가 넘어지자 “괜찮아? 일어나”라며 챙겨줬다. 은우가 “괜찮아?”라고 묻자 지우는 “응, 나는 씩씩해”라고 답했다. 김준호는 “저 날 은우가 지우를 잘 챙겼다”고 했다. 이 밖에도 지우는 은우에게 “윙크해봐. 이렇게”라며 애교를 보이기도 했다. 이를 본 MC들은 “여동생이 있어야겠다. 은우가 원한다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국은행 조사역 “‘오겜2’에 쓰인 지폐 총 100만 장…액수로 500억 원” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416116"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다흰 조사역이 넷플릭스 ‘오징어 게임2’에서 100만 장의 소품용 지폐를 만들었다고 밝혔다. 18일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에는 한국은행 최다흰 조사역이 게스트로 출연했다. 이날 조세호는 “촬영을 하다 보면 소품용으로 쓰이는 지폐가 있는데 그것도 위조지폐 아니냐”고 물었다. 최다흰 조사역은 “맞다. 그래서 한국은행 승인을 받고 제작해야 한다”고 답했다. 이어 “만약 10만 장이 필요한 경우 10만 장을 만들어오면 우리가 개수를 센다. 나중에 촬영하고 나서도 그걸 다시 가져오면 10만 장이 그대로 남아있는지 확인하고 우리가 보는 눈앞에서 폐기해야 한다. 그게 유출되면 악용될 수 있으니까”라고 덧붙였다. 유재석은 “‘오징어 게임2’에서도 소품용 지폐를 제작했다고 들었다”고 말했다. 최다흰 조사역은 “돼지저금통 안에 들어가는 돈을 제작했다. 그게 여태까지 중에 제일 많았다. 100만 장이라 세는 데 고생을 좀 했다. 액수로 500억 원이다”라고 해 놀라움을 자아냈다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래X장도연 불화설 직접 언급 “다 그만 두라고 그래”(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933817"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래와 장도연이 불화설을 직접적으로 언급했다. 12월 18일 ‘나래식’ 채널에는 ‘누군가 크리스마스 파티가 필요하거든, 고개를 들어 나래식을 보라’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 박나래는 게스트 장도연이 도착하기 전 크리스마스 트리와 장식을 직접 꾸몄다. 스태프가 “도연 언니랑도 이런 것 했나. 언니 잘하시나”라고 묻자, 박나래는 “시키면 하는데 못 한다”라며 과거 ‘개그콘서트’에서 ‘패션 넘버5’ 코너할 때 추억을 공개했다. 박나래는 “그건 손재주가 없으면 할 수 없는 코너였다. 옷이 웃긴 코너인데 어떻게 하나. 의상실 분들 입장에서는 매번 패션 디자인과 졸업 작품을 만드는 것과 똑같은 거다”라며 “한 번은 의상실에서 보이콧을 선언했다. 그래서 을지로에 가서 10만 원을 주고 중고 재봉틀을 사온다. 남들 회의 할 때 회의 테이블 옆에서 ‘다다다다다’ 했다. 가끔씩 허경환 오빠 와서 ‘바지 수선도 되나. 밑단 좀 줄여달라’고 하면 3천 원씩 받고 해줬다. 도연이도 반짝이 붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 아들 5살 인생 최대 시련, 치과서 오열 “트라우마 생겨” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933816"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정미애가 5살 넷째 아들과 함께 치과를 찾아갔다. 12월 18일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 가수 정미애가 아들 조승우와 치과를 찾아갔다. 정미애 아들 조승우가 5살 인생 최대 시련을 맞았다. 정미애는 “어떤 반응을 보일지 아니까. 첫째부터 다 치과를 가서 저도 트라우마가 생겼다”며 “애들 데리고 치과 가는 게 제일 힘들다”고 했다. 승우는 양치질을 하고도 치아가 아프다며 충치 때문에 괴로워했던 상황. 신경치료를 받으면서 눈물을 펑펑 쏟은 승우는 그래도 치료를 받고나자 “감사합니다”라고 인사했고, 정미애는 “앞으로 초콜릿 먹지 마라”고 당부했다. 정미애가 “이제 밥 먹을 때 안 아프겠다. 벌레 잡아서 기분이 좋지?”라며 애써 기분을 풀어주려 해도 승우는 눈물을 펑펑 쏟았다. 정미애는 “느낌이 너무 이상한 거”라며 “잘했어”라고 아들을 칭찬했다. (사진=KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나경은♥’ 유재석, 사랑꾼도 난색 “난 그런 사람 못 만나”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933815"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 여자친구의 독특한 요구를 상상하곤 난색했다. 12월 18일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 273회에는 대한민국 최고의 게임이론 전문가 한순구 교수가 게스트로 출연했다. 이날 한순구 교수는 "전 연애도 게임이론이라고 본다"며 "홀드 업(인질) 문제라는 게 있다. 결혼하셨으니까 결혼 전 돌아가 이상형이신 분이 있는데 다른 건 다 좋은데 색감이 특이해서 주황색을 좋아해 다 주황색을 바꾸라고 하면 어떻게 하실 거냐. 너무 이상형이고 결혼하고 싶은데"라고 물었다. 유재석은 "난 못할 것 같다. 어느 정도 맞춰주는데 머리부터 발끝까지 차까지 바꾸라고 하면. 가끔 주황색하라고 하면 하겠는데 차부터(는 못하겠다)"며 난색했다. 조세호가 안경만 바꾸라고 한다면 어떨 것 같냐는 말에 유재석은 오히려 더 정색하며 "안경?" 안경은 주황색 못 한다. 이것 못하겠다. 양말 정도 할 수 있다. 한 포인트 정도만"이라고 말했다. 조세호는 "전 사실 이미 주황색으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'정준호♥'이하정, '한가인 닮은꼴 일상'→子 영어 유치원 픽업('퍼펙트 라이프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693395"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 이하정이 배우 한가인의 일상을 따라 했다고 고백해 눈길을 끌었다. 18일 방송된 TV CHOSUN ‘퍼펙트 라이프’에서는 올해 6kg 감량에 성공한 방송인 이하정이 출연해 근황을 전했다. 이날 방송에서 이하정은 올해 '6kg 감량'에 성공했다고 밝혔다. 그는 "한 번도 외모 이야기를 하지 않던 남편이 어느 날 '얼굴에 살이 좀 붙은 것 같다'고 하더라. 그날부터 다이어트를 시작했다"며 "대학생 때 몸무게로 회복했다. 예전 생각도 나면서 남편 만나기 전 설렘이 올라와서 좋다"고 말했다. 이어 일상 카메라에서 이하정은 이른 아침부터 한강 공원 주차장에서 등장해 시선을 사로잡았다. 이하정은 "딸 유담이 유치원 데리러 가기 60분 전이다"고 설명했다. 차에서의 '60분 자유시간'이 시작되자 차에 있는 거울을 보면서 얼굴 탄력을 유지하기 위해 페이스 요가를 시작했다. 자유 시간이 20분 남은 상황에서 이하정은 자녀의 수학 숙제 검사를 하기도 했다. 이를 지켜본 현영이 "얼마 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일주어터, 부상 탓 하차…"FC 스밍파 거친 사람들 아냐" 눈물 ('골때녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321099"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FC 스트리밍파이터 일주어터가 하차를 알리며 눈물을 보였다. 18일 방송된 SBS '골때리는 그녀들'(이하 '골때녀'에서는 챔피언 매치가 펼쳐졌다. 이날 FC 월드클라쓰(이하 월클)와 FC 스트리밍파이터(이하 스밍파)의 '골때녀' 챔피언 매치를 앞두고 있었다. 박주호 감독이 이끄는 FC 스밍파는 유틸리티 플레이어를 최초 도입, 득점 루트의 다양화를 이루어냈다. 이에 맞서는 FC 월클은 우승만 총 3회에 달하는 명실상부 최강팀. 월클은 "스밍파 그냥 전 남자친구처럼 보면 된다. 자주 안 보고 싶은데 만나게 되는 거다"라고 했고, 스밍파는 "어차피 혈투가 벌어질 것 같다"라고 예고했다. 상대 전적은 2승 2패, 서로 10득점, 10실점인 상황. FC 스밍파의 일주어터는 FC월클과 FC스밍파의 발목더비에 대해 "많은 분들이 월클이랑 저희 팀은 항상 중요한 경기 때 만나서 서로의 발목을 잡는다, 그래서 '발목더비'라고 많이 해주시더라. 월클 때문에 우리가 우승 못하고, 월클도 우리 때문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이 악물어" 이하정, ♥정준호 살 지적에 '탄수화물 절식'→6kg 감량 (퍼펙트 라이프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808120"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이하정이 남편 정준호 때문에 다이어트에 돌입했다고 전했다. 18일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에서는 방송인 이하정이 등장해 다이어트 성공 근황을 밝혔다. 이날 한결 슬림해진 모습으로 스튜디오에 등장한 이하정은 올해 6kg 감량에 성공했다며 49.9kg인 체중 인증샷을 공개해 눈길을 끌었다. 이에 MC 현영은 "어려진 느낌이 난다. 다른 사람을 만난 것 같다"며 놀라움을 감추지 못했다. 다이어트 결심 계기에 대해 이하정은 "한 번도 외모 이야기를 하지 않던 남편이 어느 날 '얼굴에 살이 좀 붙은 것 같다'고 하더라"고 입을 열었다. 이어 "원래 남편이 충청도라 말을 정확하게 하지 않아서 내용을 잘 파악해야 한다. 그래서 내가 살이 쪘다는 거구나 알아들었다"고 말했다. 결국 다이어트에 돌입했다는 이하정은 "그날부터 눈바디에 들어가고 빵이나 라면 같은 탄수화물을 최대한 줄이려고 이 악물고 참았다"고 고백했다. 다이어트 성공 후 이하정은 "살이 빠지고 옷이 들어가니까 너무 기분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 은우, 장동민 딸 지우와 맞선.."인생 최초 오빠 돼"[슈돌][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290238"/>
        <updated>2024-12-18T13:22:46.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 김준호 아들 은우가 '인생 최초' 오빠가 됐다. 18일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다' 553회에서는 김준호의 아들 은우-정우가 강원도 원주에 위치한 장동민의 'DM' 타운에 방문한 모습이 그려졌다. 이날 김준호는 "은우가 오늘 최초로 오빠 되는 날이다"라며 장동민의 집으로 향했다. 장동민은 훈장님으로 변신해 김준호 부자를 맞이했다. 이어 그는 은우와 딸 지우를 나란히 앉힌 후 "둘이 인사를 해봐라"라고 했다. 이에 두 사람은 "안녕하세요"라고 수줍게 상호 경례해 관전하는 김준호를 자지러지게 했다. 장동민 역시 "그건 맞선 볼 때 하는 인사잖아"라고 당황해하자 지우는 "은우 오빠, 안녕. 내 이름은 장지우야"라고 먼저 친근하게 인사를 건넸다. 이어 은우는 지우에게 먼저 다가가 "악수하자"라고 악수를 신청했다. 두 사람이 수줍게 맞잡은 손을 본 김준호는 "은우가 아마 여동생이 처음이었을 것. 은우가 악수하며 인사하는 걸 처음 본다"라며]]></content>
    </entry>
</feed>