<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-18T14:03:50.921Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최준석♥' 어효인 "남편, 고액 연봉 받고 못돼져…대우 받고 싶어해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736409"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 프로야구 선수 최준석과 아내 어효인이 '가상 이혼'을 결심하게 된 속사정을 밝혔다. 18일 오후 9시 25분 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 537회에서는 박수홍이 새로운 슈퍼맨에 합류했다. 이날 최준석은 결혼 이후 생활을 회상하며 "2013년도에 정말 좋은 대우로 FA를 받았다. 그러면서 힘든 시기가 좋게 바뀌는 시기여서 2013년도가 가장 좋았다"고 했다. 그러나 최준석의 아내 어효인은 "이렇게 표현해도 될 지는 모르겠다"고 운을 떼며, "집에 있는 아내가 느끼기에 '고액 연봉을 받으니 사람이 왜 이렇게 못돼지지?'라는 생각을 했다"며 눈물을 보였다. 이어 어효인은 "(최준석이) 돈을 많이 손에 쥐면서 많이 변함을 느꼈다. 밖에 나가면 좋은 대우를 받다 보니 집에 와서도 대우를 받고 싶어했다"고 폭로했다. 그는 "아내의 눈에는 신랑을 찾는 이들이 좋은 사람처럼 보이진 않아서 그런 만남을 나가지 못하게도 해봤고 아닌 것 같다고 해봤지만 제 말은 듣지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 "가족 분쟁으로 영양실조까지…남자 역할 못해" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761681"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 딸 '전복이'를 만나게 된 과정을 전했다. 18일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 새로운 슈퍼맨으로 박수홍이 출연해 딸 '전복이'의 출산을 기다리는 장면이 공개됐다. 이날 박수홍은 "제가 마음 고생하면서 30kg가 빠지고 영앙실조에 걸렸었다. 남자 역할을 못했다. 정자 운동성이 너무 안 좋더라"라며 시험관 시술을 선택한 이유를 밝혔다. 이어 그는 "아이가 태어나서 '아빠 힘내세요'라고 할 생각만 하면 너무 좋다"라며 기대감을 드러냈다. 이에 제이쓴은 "실제로는 '아빠 싫어' 이런다"라며 농담을 던졌고, 최지우 역시 "'작작하세요' 이런 말 한다"라며 장난 섞인 농담을 건넸다. 박수홍은 "여기 왜 이렇게 독해졌냐"라고 응수해 웃음을 자아냈다. "아내한테 많은 변화가 일어났다던데"라는 제작진의 물음에 박수홍은 "25kg 찌고 튼살이 생겼다. 정말 많이 붓는다"라고 답했다. 아내에게 마사지를 해주는 박수홍의 모습에 패널들이 감탄하자 그는 "아내를 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 “♥김다예 25㎏ 증량+임신성 당뇨, 하루 6끼 먹인 내 잘못” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887196"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍 아내 김다예가 임신성 당뇨 진단을 받았다. 8월 18일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 '전복이 아빠의 첫인사' 편으로 꾸며진 가운데 박수홍, 김다예 부부의 일상이 공개됐다. 박수홍은 지난 2021년 23살 나이 차를 극복하고 김다예와 결혼식을 올렸다. 시험관 시술 끝에 임신에 성공한 부부는 오는 10월 출산을 앞두고 있다. 이날 박수홍은 "아내가 시험관 시술로 인한 호르몬 변화로 25kg이 쪘다. 여기저기 튼살이 많이 생겨서 속상하다. 부기도 상상을 초월할 정도로 많이 붓는다"며 아침부터 김다예의 손, 발, 골반 등을 정성껏 마사지 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 박수홍은 임신성 당뇨를 진단받은 김다예와 함께 산부인과를 찾았다. 임신성 당뇨는 거대아로 인한 난산, 산후 출혈, 임신성 고혈압 등의 합병증을 유발해 철저한 관리가 필요하다고. "임신성 당뇨는 내 잘못"이라고 자백한 박수홍은 "임신하면 이런 거 먹어야 한다면서 백숙, 전복 등 보양식을 안 먹인 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘최준석♥’ 아내 어효인 “FA 계약 후 못돼진 남편, 20억 사기까지 당해” (‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373744"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 가상이혼으로 몰아 넣은 금전적 어려움을 고백했다. 18일 오후 정규 편성 첫 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 남모를 속사정이 그려졌다. 이날 방송에서 최준석은 “14년동안 같이 살면서 지금이 최대 위기다. 지옥인 것 같다”라고 말했다. 아내 어효인은 “이게 아내에게 대하는 태도인가. 사람이 왜저렇게 못 돼지지. 맞지 않는 사람이람 참고 사느니 이혼하자. 떨어져 사는 것도 나쁘지 않겠다”라고 출연 계기를 밝혔다. 지난 2011년 봄에 만나 그해 겨울 9개월 만에 결혼한 두 사람은 결혼을 준비하는 과정에서 첫째 아이를 얻은데 이어 3년 후 딸아이도 만났다. 최준석은 “2013년도가 제일 행복했다. 임팩트있는 경기를 하면서 정말 좋은 대우로 FA를 제안받았다”고 돌아봤다. 당시 최준석은 35억 계약금을 받은 것으로 알려졌다. 그러나 아내 어효인은 “집에 있는 아내가 느끼기에 고액]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김승수, ♥양정아에 고백 "과거로 돌아가면 결혼 말렸을 것"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675688"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양정아와 김승수가 핑크빛 기류를 보였다. 18일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김승수와 양정아의 데이트 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 김승수는 주얼리 숍에서 반지를 구입하는 모습으로 등장했다. 그는 "여자분 거 주얼리를 보려고 하는데"라며 직원이 여성분이 어떤 스타일이냐고 묻자 "키가 크고, 목도 길고, 예쁘게 생겼다"고 말해 설렘을 자아냈다. 김승수의 집에서 데이트를 이어간 양정아는 "그동안 누구한테 이렇게 청첩장을 받았냐"며 "남의 결혼식만 다녀오고 수억 쓰고 어떻게 할래? 거둬들여야지. 결혼을 해야지"라고 얘기했다. 결혼 이야기가 나오자 김승수는 "넌 내가 만약에 결혼한다고 청첩장 주면 어떨 것 같냐"고 돌직구 질문을 했다. 이에 양정아는 "되게 이상할 것 같다"며 "내가 청첩장 줄 때는 어땠냐. 갑자기 확 궁금해 진다"고 말했다. 김승수는 "나도 그랬다. 정아도 가는구나. 유부녀가 되는구나. 나보고 그때로 돌아가서 정아가 결혼을 할 수 있냐, 없냐를 선택하라고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유노쌈디? Fxxx MBC”… 기안84, 미국 뉴욕에서 ‘손발 오그라드는’ 싸이퍼 도전 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351786"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 자신감으로 싸이퍼에 도전했다. 18일 오후 9시 10분에 처음 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’에서 기안84는 뉴욕 브루클린에서 싸이퍼에 도전했다. 이날 방송에서 기안84는 가사를 적은 후 긴장감을 갖고 래퍼 무리에 들어갔다. 그는 조금 전 친해진 래퍼 친구의 도움을 받아 이목을 집중시킨 후 “오케이! 아임 어 코리안! 핵폭탄 만드는 유노 노스 코리아? 아임 사우스 코리안! 아임 BTS, 블랙핑크 마이 프렌드, 유노쌈디? 마이 프렌드! Fxxx MBC”라고 뱉어 멤버들을 폭소케 했다. 자신의 영상을 보던 기안은 “기획이 잘못된 것 같아!”. 승훈은 “이거 접어!”라며 소리쳤다. MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’는 오후 9시 10분에 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 시험관 시술 경험 고백…"실패도 많고 기간도 길었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736406"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최지우가 과거 시험관에 연이어 실패하다 성공한 일화를 공개했다. 18일 오후 9시 25분 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 537회에서는 박수홍이 새로운 슈퍼맨에 합류했다. 이날 최지우는 박수홍·김다예 부부의 시험관 수술 성공 이야기를 들으며 "저도 저걸 보니까 생각이 나는데 저도 시험관 실패도 많이 하고 준비 기간이 길었다"고 전했다. 그는 시험관 실패가 여러 번 이어지자 남편이 '고생했으니 여행 다녀와'라고 해 여행을 가는 비행기에서 핸드폰 끄기 전, 의사에게서 '수치가 정말 안정적이다'라는 문자를 받았다고 했다. 최지우가 문자를 확인했을 때는 이미 비행기가 이륙해 내리지 못했던 상황, 그는 "도착하자마자 '저 지금 베트남이다'라고 의사에게 전하자 (의사가) '빨리 오셔야 한다. 어렵게 된 건 데 모기에 물리면 안된다'고 하더라"고 했다. 의사의 경고에 최지우는 "그 다음날 가야하는데 모기 물릴까봐 밖에 다니지 못하고 호텔에서 긴팔에 긴바지에 이불을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 "가족 분쟁으로 30kg 빠지고 자연임신 실패, 시험관 성공하고 펑펑 울어"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306036"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 시험관 시술을 통해 예비아빠가 되기까지, ‘슈돌’을 통해 감동 스토리를 전했다. 18일 KBS 2TV ‘슈돌’에선 박수홍 김다예 부부가 첫 출연해 행복 가득 예비부모의 일상을 소개했다. 이날 박수홍은 “‘슈돌’에 최연소로 등록될 전복이 아빠 박수홍이다. 내가 ‘슈돌’에 나오다니, 원래는 ‘미운 우리 새끼’였는데 슈퍼맨 아빠가 됐다”면서 벅찬 출연 소감을 나타냈다. 이어 “내가 최지우하고도 인연이 있다. 우리가 20년 전에 예능에서 만났는데 여기서 다시 만난다. 아까 대기실에서 봤는데 악수 후 날 잡아 당겨선 등을 토닥거려줬다. 내가 KBS에서 오래 방송하면서 핑크색 배경 스튜디오에서 하긴 처음”이라며 웃었다. 지난 2021년 김다예 씨와 혼인신고 후 부부의 연을 맺게 된 박수홍은 “(여러 사정으로) 1년 반 정도 식을 못 올리고 있다가 2022년에 꿈같은 결혼식을 하게 됐다. 아내는 내게 아낌없이 주는 나무다. 부족한 나를 사랑해주고 나의 고통을 같이 겪어줬다. 나를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 전 남친 외도→직장 내 괴롭힘에 '파혼·퇴사' 결심했다 ('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306035"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민의 파혼, 퇴사 이유가 밝혀졌다. 18일 밤 JTBC 토일 드라마 '엄마친구아들' 2화에서는 배석류(정소민 분)가 미국에서 파혼, 퇴사를 결심하고 한국으로 돌아온 이유가 밝혀졌다. 이날 배석류는 자신이 나타나자 휴대전화를 감추는 나미숙(박지영 분)을 보고 수상함을 느꼈다. 나미숙은 배석류가 "누구랑 통화했냐"고 물었지만 들은 척도 하지 않았다. 배석류는 나미숙이 방심한 틈을 타 휴대전화를 빼앗고 통화 목록을 살펴봤다. 목록에는 파혼한 전 남친 번호가 찍혀 있었다. 배석류는 "엄마, 그 사람한테 연락했냐"고 정색했다. 나미숙은 "그래, 왜 내가 못할 때 전화했냐? 네가 똑바로 연락 안 하니까, 송 서방에게라도 들으려고 한다"며 목소리를 높였다. 배석류는 "다신 그 사람한테 연락하지 말라"는 경고와 함께 자리를 떴다. 버스에 올라 상념에 빠진 배석류. 알고 보니 잘나가던 직장을 때려치기로 결심한 건 직장 내 괴롭힘 때문이었다. 동료들은 배석류에게 "너는 더이상 우리에게 필요하지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석 아내 눈물 “남편 35억 연봉 받고 못돼져” 20억 사기 피해 전말(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887195"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석의 아내가 눈물로 사기 피해를 전했다. 8월 18일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 1회에서는 최준석, 어효인 부부가 지난 부부 갈등을 전했다. 이날 최준석은 가장 행복했던 때로 35억 계약금을 받았던 2013년을 꼽았다. 하지만 어효인은 "집에 있는 아내가 느끼기엔 고액 연봉을 받으니 '사람이 왜 저렇게 못돼지지?'라는 생각을 (하게 됐다)"고 고백하며 울컥 눈물을 보였다. 어효인은 "그전엔 그렇지 않았다. 애석하게도 돈을 많이 손에 쥐면서 많이 변한 것을 느꼈다. 밖에 나가면 대우를 받다 보니 집에서도 대우를 받고 싶어 했고 아내의 눈으로 볼 때 신랑을 불러내거나 찾는 이들이 좋은 사람같지 않았다. 그런 만남을 나가지 못하게도 해봤고 아닌 것 같다고도 했지만 제 말은 전혀 듣지 않고 그들의 권유를 막으려는 저를 '답답하고 뭣 모르면서 저런다'고 이렇게만 생각했다"고 토로했다. 최준석은 "제정신이 아니었던 것 같다. FA 계약하고 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 母, 양정아 손 덥석 잡고 꿀 뚝뚝 며느리 낙점 “너무 예뻐” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887194"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수 모친이 양정아를 처음 만나 며느리로 반겼다. 8월 18일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 김승수 모친이 양정아를 처음 만나 좋아했다. 김승수는 양정아와 생일이 같아 함께 축하하며 놀이동산 데이트했고 “편하게 와인 한 잔 하자”며 집으로 데려갔다. 마침 김승수 모친이 “아들 생일이라 반찬 넣어두고 가려고 왔다”며 찾아와 양정아를 처음 만났다. 김승수 모친은 양정아의 손을 덥석 잡고 “어떻게 이렇게 예쁜 사람이 친구냐”고 말했고 양정아는 “너무 젊어 보이신다”고 했다. 김승수는 “엄마는 나 집에 없으면 반찬 넣어놓고 가려고 했잖아”라며 모친을 빨리 보내려 했지만 모친은 “엄마가 상 차려주고 갈게”라며 앉았다. 이어 김승수 모친이 양정아에게 “정아라고 불러도 되냐”고 묻자 서장훈은 “며느리라고 부르세요”라며 부추겼다. 김승수 모친은 “얼굴도 작고 예쁘기도 하다. 그냥 미스코리아가 아니”라며 양정아에게 홀딱 반했다. 또 김승수 모친은 아들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탁구 레전드’ 현정화, 기러기 엄마 12년 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982750"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO 시즌2’에 탁구 감독 현정화와 문재인 전 대통령의 경호원 출신 최영재가 출연해 화제를 모았다. 지난 17일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌2’ 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 전 문재인 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 등장, 삶에 대한 다양한 이야기를 나누며 웃음과 감동을 자아냈다. MC들은 이번 게스트가 88올림픽 금메달의 주인공이라는 사실에 흥분하고, 대한민국 올림픽 여자 탁구 역사상 처음이자 유일한 금메달 주인공인 현정화의 이야기를 들을 생각에 기뻐했다. 마치 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있다고 밝힌 현정화는 “남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다”라고 전했다. 아이들을 위해 미국으로 떠나게 되었고, “칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게”라는 말로 현정화의 커리어를 위해 희생한 남편의 일화가 감탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]전진, ♥류이서 결혼 100% 확신 "첫눈에 반해 손까지 떨었다"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675687"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 전진이 아내 류이서와의 첫만남을 회상했다. 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 그룹 신화의 전진이 출연해 아내 류이서와의 러브스토리를 공개했다. 전진은 2020년 비연예인 류이서와 결혼, 현재 4년차 유부남이다. 여전히 알콩달콩 신혼 같은 부부 생활을 이어오고 있는 연예계 소문난 잉꼬부부. 아내와의 첫 만남에 대해 전진은 "친한 후배 결혼식에서 만났다. 뒤에서 들어왔는데 처음 마주한 순간 첫눈에 반했다"고 회상했다. "아내를 보는데 말을 못 하겠더라. 음료수 따라주는데 손이 덜덜 떨렸다"고 고백한 그는 "저도 놀랐고 아내도 그 모습을 보고 마음이 열렸다고 하더라"고 전했다. 2년 7개월 간의 연애 끝에 결혼에 골인한 전진은 "아내가 사귀기 전에 '당신은 나랑 만나게 될 거고 우리는 100% 결혼할 거다. 내가 그렇게 할 거니까'라고 하더라"면서 "미친 사람인 줄 알았다. 친하지도 않은데 진지하게 말하니까"라며 웃었다. 팥빙수, 카스테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' D-8…믿고 보는 '손해즈' 촬영 분위기 미리 보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507655"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서'가 미소가 절로 지어지는 촬영 현장 비하인드 컷을 대거 공개했다. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X 티빙 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. 대망의 첫 방송을 8일 앞둔 가운데, 18일 촬영 현장 분위기를 미리 엿볼 수 있는 화기애애한 비하인드 컷이 공개됐다. 그중에서도 '러블리의 의인화' 신민아의 모습이 우선 시선을 모은다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문 '손해영(0)' 캐릭터로 로코 복귀를 알린 그녀는 배우들과 연기 호흡을 맞추다가도 카메라를 향해 환한 웃음을 지어 보이고 있다. 29금의 수위 높은 대화, 찰진 비속어 등으로 새로운 연기 변신에 나설 신민아의 활약에 관심이 뜨겁다. 극 중 '편의를 봐 드리는' 편의점 야간 알바생 '김지욱' 역으로 분한 김영대 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이진희, 묵직한 변주곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982749"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진희가 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 압도적인 캐릭터 열연으로 작품을 빛냈다. 이진희는 현재 방영 중인 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 2회와 7회에서 김희라 역으로 출연해 사건의 긴장감을 조율하는 특별한 인물로 활약하며 작품의 흐름을 변주했다. ‘굿파트너’는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 호흡을 다룬 휴먼 법정 오피스 드라마로 이진희는 중심 인물들과 얽히는 갈등 유발 캐릭터 김희라 역을 맡아 등장할 때마다 강렬한 존재감을 드러냈다. 이진희가 연기한 김희라는 과거 한유리의 부친과 직장 동료로 친분을 나누다가 선을 넘어버린 인물로 마트에서 마주친 한유리 가족에게 되레 먼저 다가가 인사하는 당당하면서도 뻔뻔한 욕망을 가진 빌런 캐릭터로 임팩트 강한 여운을 남겼다. 지난 17일 방송된 7회에서는 과거 한유리 부친의 이혼을 변호했던 차은경 변호사를 찾아가 부하 직원 한유리의 과거를 폭로하며 사건의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친형 고소’ 박수홍 “30㎏ 빠지고 男 역할 못해” 시험관 시술 비화 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887193"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍이 가족과의 갈등으로 몸상태가 정상이 아니었음을 고백했다. 8월 18일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 '전복이 아빠의 첫인사' 편으로 꾸며진 가운데 박수홍, 김다예 부부의 일상이 공개됐다. 지난 2021년 7월 김다예와 부부의 연을 맺은 박수홍은 "다예 씨는 저한테 아낌없이 주는 나무다. 나를 있는 그대로 사랑해 주고, 제가 어려울 때 고통을 같이 겪어주고, 제 앞에선 밝은 모습만 보여줬다. 누구보다 씩씩하고 든든한 아내를 만나서 모든 것을 함께 극복했다"고 고마움을 표했다. 박수홍은 2011년부터 2021년까지 10년간 자신의 매니지먼트를 전담하면서 회삿돈 및 박수홍의 개인 자금 등 62억 원을 횡령한 혐의로 기소된 친형 부부와 오랜 시간 갈등을 겪고 있는 바. 박수홍은 "그동안 힘든 일이 많이 있어서 그랬겠지만 제 몸 하나 버틸 겨를이 없더라. 저도 몸무게가 30kg 가까이 빠졌었고, 건강검진 해보면 영양실조 상태였다. 체지방은 없고 골밀도까지 다 빠져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "신화창조에 섭섭..우린 결혼하면 왜 안 돼?"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675686"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 전진이 '결혼 반대' 신화창조에 서운함을 드러냈다. 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 그룹 신화의 전진이 출연, 인천 맛집을 탐방했다. 전진은 1998년 고3 때 아이돌 그룹 신화로 데뷔했다. 신화는 26년 동안 멤버 교체나 탈퇴 없이 6인조를 유지하며 최장수 아이돌 그룹으로 역사를 이어오고 있다. 이날 신화 사진에는 '음주운전' 신혜성이 모자이크 처리되어 등장해 눈길을 끌었다. 그룹명에 대해 전진은 "당시 아이돌 그룹명이 H.O.T. NRG 젝스키스 등 대부분 영어였다. 이수만 선생님이 '영어 말고 한글 신화로 가자'고 해서 정해졌다"고 말했다. "본명이 뭐냐. 후퇴는 아닐 거 아니냐"는 허영만의 질문에 폭소한 전진은 "박충재다. 충성 충, 심을 재. 할아버지가 군인 시키려고 충재라고 지었다고 하더라. 그런데 나는 공익근무요원 갔다"고 밝혀 웃음을 선사했다. 전진은 한치보쌈 맛의 어울림을 "에릭 김동완 이민우 앤디 전진이 모여 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 아빠' 박수홍 "♥김다예, 25kg 쪄도 예뻐..아낌없이 주는 나무"(슈돌) [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259158"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 아내에 대한 애정을 표현했다. 18일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 박수홍이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 박수홍은 근황에 대해 "우리 아내가 예전보다 임신해서 체중이 많이 늘었다. 그래도 예쁘다"라고 했다. 이어 "임신 후 호르몬 변화로 살이 25kg 쪘다. 튼살도 많이 생겨서 속상하고, 정말 많이 붓는다. 붓기가 상상을 초월한다"고 말했다. 그는 아내 김다예에 대해 "2021년 혼인 신고했다. 1년 반 정도 힘든 일들로 결혼식을 못 올리고 있다가 222년 결혼식을 올렸다. (김) 다예 씨는 저한테 아낌없이 주는 나무다. 나를 있는 그대로 사랑해주고, 제가 어려울 때 고통을 같이 겪어주고, 제 앞에서는 밝은 모습만 보여준다. 정말 고마운 사람을 만났다. 나를 얼마나 사랑해주는지 모른다"고 애정을 표현했다. 두 사람은 산부인과를 찾았고, 박수홍은 "임당(임신성 당뇨) 수치가 높아서 놀랐다"고 걱정을 표현했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 윤일고 4총사가 전하는 찬란하고도 불안한 청춘의 잔상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507653"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'이 2년 만에 돌아온 KBS2 수목드라마의 포문을 야심 차게 열었다. 지난 14일 방송을 시작한 KBS2 수목드라마 '완벽한 가족'은 전교 1등 모범생 최선희(박주현)가 살인사건에 연루되면서 그려지는 다이내믹한 에피소드로 시청자들을 쥐락펴락하고 있다는 평가를 얻고 있다. 첫 방송부터 파격적인 전개로 안방극장을 사로잡은 윤일고 4총사 박경호(김영대)와 최선희, 이수연(최예빈), 지현우(이시우)의 관계성을 되짚어봤다. #김영대·박주현·최예빈·이시우의 훈훈한 케미…BUT 불안한 청춘의 잔상 극 중 경호는 짝사랑하는 선희에게 마음을 표현하고 티격태격하는 현우와는 브로맨스 케미로 풋풋하면서도 아련한 감성을 자극했다. 경호는 또한 전학 온 수연과는 크게 다투면서도 수연이 불량 학생들에게 구타를 당하고 있을 때 도와주며 애증의 관계로 남았다. 이런 경호와 선희, 수연, 현우의 찐친 케미는 시청자들의 이목을 끌기에 충분했다. 시청자들은 "경호, 선희 케미 미쳤다", "경호, 현우 둘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 "김숙·송은이와 스킨십 불가능, 이상형 황보와는 가능" 짝사랑 고백('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306034"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영철이 샤크라 출신 황보를 향한 여전한 짝사랑을 고백했다. 김영철은 “김숙, 송은이와는 스킨십을 할 수 없지만 황보와는 할 수 있다”라고 했다. 18일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 김영철이 게스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 김영철은 등장과 동시에 히트곡 ‘따르릉’을 노래하는 것으로 모벤져스를 웃게 했다. “실제로 보니 잘 생겼다”라는 모벤져스의 칭찬에 김영철은 “허경환보다 잘생겼나?”라며 너스레를 떨었다. 한술 더 떠 부끄러움에 얼굴을 붉히는 서장훈을 향해 “뭐가 부끄러운 건가? 내가 여기 앉을 레벨이 안 된다는 건가? 나 모르나?”라고 퍼붓는 것으로 큰 웃음을 자아냈다. ‘따르릉’으로 박재정과 정인을 제치고 소속사 내 음원 수익 2위를 기록했다는 김영철은 “그 해 윤종신의 ‘좋니’가 1위를 하고 나의 ‘따르릉’이 2위를 했다”라고 웃으며 뽐냈다. 이에 허경환의 어머니는 “그 노래가 원래 우리 아들의 노래였다. 아까운 걸 놓쳤다”라고 한탄, 출연자들의 배꼽을 잡게 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘잠이 솔솔 에어컨’=황가람, 기립박수 쏟아졌다 (복면가왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982748"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘복면가왕’의 ‘잠이 솔솔 에어컨’ 정체는 싱어송라이터 황가람이었다. 18일 오후 6시 5분 MBC ‘복면가왕’이 방송된 가운데, 이날 ‘잠이 솔솔 에어컨’과 ‘코코넛 주스’의 2라운드 대결이 펼쳐졌다. ‘잠이 솔솔 에어컨’은 박미경의 ‘기억 속의 먼 그대에게’를 선곡, 첫 소절부터 파워풀한 가창력으로 모두에게 감탄을 받았다. ‘잠이 솔솔 에어컨’은 거칠면서도 부드러운 목소리로 관객과 판정단들을 단번에 사로잡았다. 진한 여운을 남긴 ‘잠이 솔솔 에어컨’ 무대 이후 판정단들은 극찬과 함께 기립 박수를 쏟아 냈다. 산다라박은 “여심만 잡은게 아니라, 남자분들의 마음도 다 잡으셨다. 가왕전에 가셨으면 하는 바람이다”라고 극찬했다. 3라운드에 진출한 ‘잠이 솔솔 에어컨’은 ‘그녀를 사랑해줘요’ 무대로 관객들을 눈물 흘리게 했으나, 아쉽게 탈락하게 됐다. 이어 ‘잠이 솔솔 에어컨’의 정체가 황가람으로 밝혀졌다. 황가람은 “더 많이, 행복하게 노래 많이 들려 드리겠다”라며 향후 목표를 밝히기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김승수♥양정아, 교복 입고 놀이공원..서장훈 "이건 그냥 커플"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259156"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 배우 김승수와 양정아가 놀이공원 데이트에 나섰다. 18일 밤 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 배우 김승수와 양정아가 생일을 맞아 놀이공원에 방문한 장면이 그려졌다 . 놀이공원에 도착한 두 사람은 가장 먼저 교복 대여점에 방문해 커플 교복을 착용했다. 완벽하게 교복을 소화한 두 사람은 초밀착해 셀카를 남겼다. 이를 스튜디오에서 지켜본 MC 신동엽은 "진짜 학생 같다, 몇 년 꿇은 학생"이라고 해 모두를 폭소케 했다. 이어 두 사람은 놀이공원에 온 분위기를 내기 위해 기념품 숍에 방문해 머리띠를 구매했다. 양정아는 "이런 걸 하고 어떻게 돌아다녀"라며 민망해하다가 김승수가 "너 예쁘다, 진짜 예쁘다"라고 칭찬하자 수줍게 머리띠를 착용해 보는 이들의 설렘을 유발했다. 커플 교복에 커플 머리띠까지 착용 후 다정히 셀카를 남기는 두 사람의 모습에 서장훈은 "이 정도면 그냥 커플이잖아"라고 했다. 한편, 김승수는 생년월일이 똑같은 양정아에게 "오전과 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 '따르릉', 미스틱 내 음원 수익 2위 "1위=윤종신 '좋니'"[미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259155"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 김영철이 높은 음원 수익을 자랑했다. 18일 밤 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 스페셜 MC로 개그맨 김영철이 출연했다. 이날 김영철은 모벤져스 앞에서 자신의 대표곡 '따르릉'을 부르며 등장했다. 이어 MC 신동엽은 "김영철의 '따르릉'이 소속사의 음원 수익 2위라고 하더라"라며 "이게 말이 돼요?"라고 물었다. 이에 김영철은 "윤종신의 '좋니'가 1등이고, 제 노래 '따르릉'이가 음원 수익 2위이다"라며 같은 소속사 가수 정인과 박재정도 제쳤다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이를 들은 허경환 모친은 "이 노래가 허경환 노래였다. 아까운 걸 놓쳤다"라며 아쉬워해 보는 이들의 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, '임신 28주' 딸 초음파 최초 공개…"박수홍이네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736390"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍의 딸, 전복이의 초음파 사진이 최초 공개됐다. 18일 오후 9시 25분 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 537회에서는 박수홍이 새로운 슈퍼맨에 합류했다. 이날 박수홍은 아내 김다예와 산부인과를 방문해 임신 28주차 딸, 전복이의 초음파를 봤다. 박수홍은 초음파 속 드러난 딸의 콧대를 보며 "코가 오뚝해"라고 감탄을 표했다. 박수홍의 호들갑에 김다예는 "여보가 원하는대로 코가 높네"라며 흐뭇한 웃음을 터트렸다. 패널들 역시 방송에서 최초 공개된 박수홍의 딸 사진에 "너무 예쁘다"며 감탄을 드러냈다. 안영미는 사진을 보고 "박수홍 선배님이다!"라며 딸 전복이가 박수홍을 닮았다고 하기도 했다. 이에 박수홍은 "진짜 나야?"라며 감격을 표하다가도 "콧방울이 넓은 것 같다. 나 닮아서. 코는 나 닮으면 안되는데"라며 걱정을 드러냈다. 이에 아내 김다예는 "원하는 것도 많다. 건강만 하면 되지"라며 아이의 건강을 바랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“1박에 100만원?!”… 기안84, 미국 뉴욕 호텔 가격에 숙박 포기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351781"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 호텔 비용에 숙박을 포기했다. 18일 오후 9시 10분에 처음 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’에서 기안84는 미국 뉴욕에 도착했다. 이날 방송에서 기안84는 영화 ‘나 홀로 집에’에 나온 호텔에 도착했지만 들어가지 않았다. 그는 “지도를 보니까 요금이 나오더라고요. 1박에 한화 기준 100만원이에요. 하루 숙박비로만 7장은 너무 아까워서 숙박은 포기했어요. 케빈의 동심을 느끼려면 100만원 있어야 해요”라고 말해 웃음을 자아냈다. MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’는 오후 9시 10분에 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, '슈돌' 합류 "힘든 일 탓 30kg 빠져..남자 역할 못했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259153"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 아내 임신 8개월 차 근황을 밝혔다. 18일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 박수홍이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 박수홍은 근황에 관해 "우리 아내가 예전보다 임신해서 체중이 많이 늘었다. 그래도 예쁘다. 제 딸이라 그런 게 아니라 예사롭지 않다. 초음파 검사할 때 보고 싶다고 몸을 돌려달라고 하면 제 목소리 듣고 정말 힘든데 몸을 틀어서 보여준다. 일하러 나갈 때 '발로 빵 차줄래?'하면 발로 빵 차준다"고 '딸 바보' 면모를 보였다. 그는 "진짜 이제 (출산) 두 달 정도 남았다. 전복이(태명) 아빠 박수홍이다. 내가 '미운 우리 새끼'였는데 '슈돌'에 나오게 된다니 감격스럽다. KBS에 데뷔한 게 91년도인데 핑크색 배경 스튜디오는 처음이다"라고 환하게 웃었다. 이어 "2021년 혼인 신고했다. 1년 반 정도 힘든 일들로 결혼식을 못 올리고 있다가 222년 결혼식을 올렸다. (김) 다예 씨는 저한테 아낌없이 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새 슈퍼맨' 박수홍 "내가 '슈돌'에 나오다니…원래 '미우새'였는데" 감격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761671"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['예비 아빠' 박수홍이 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하게 된 감회를 전했다. 18일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 새로운 슈퍼맨으로 박수홍이 출연해 딸 '전복이'의 출산을 기다리는 장면이 공개됐다. 이날 박수홍은 수줍은 모습으로 "두 달 정도 남았는데 '슈돌' 최연소 등록될 예정인 전복이 아빠입니다"라며 인사를 전했다. 이어 그는 "내가 슈퍼맨에 나오다니. 원래는 미운 우리 새끼였는데"라며 남다른 감회를 전했다. 박수홍은 "아내가 살이 많이 쪘다. 그런데도 예쁘다"라며 '팔불출 남편' 면모를 보였다. 그는 "제가 KBS 데뷔한 게 91년도다. 그런데 이런 핑크색 스튜디오는 처음이다"라며 감격한 모습을 보였다. 이어 그는 "우리 전복이가 제 딸이라 하는 말이 아니라 벌써 예사롭지가 않다. 모습 보여달라고 하면 보여주고 출근할 때 발 한 번 차달라고 하면 차준다. 열 번 중 아홉 번을 그렇게 한다"라며 '딸 바보' 아빠 모습을 보여주었다. 이에 제이쓴은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예비아빠 박수홍 “내가 ‘슈돌’에 나오다니” 최지우 위로에 뭉클]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887191"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍이 '슈돌'에 출격했다. 8월 18일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 '전복이 아빠의 첫인사' 편으로 꾸며진 가운데 박수홍, 김다예 부부의 일상이 공개됐다. 이날 박수홍은 "'슈돌'에 최연소로 등록이 될 임신 8개월 차 전복이(태명) 아빠 박수홍이다. 여러분 정말로 만나 뵙게 돼서 너무 반갑다"며 인사를 전했다. 그러면서 "내가 '슈돌'에 나오다니. 원래 미운 우 새끼였는데"라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 박수홍은 지난 2021년 23살 나이 차를 극복하고 김다예와 결혼식을 올렸다. 시험관 시술 끝에 임신에 성공한 부부는 오는 10월 출산을 앞두고 있다. 과거 예능을 통해 박수홍을 만났다는 최지우는 "90년대 함께 활동했는데 여기서 만나니 감회가 새롭다"고 반가워했다. 박수홍이 "아까 대기실에서 봤는데 악수하면서 토닥토닥해 주더라"고 뭉클해하자 안영미는 "같은 노산 입장으로서"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, ♥양정아 "이 정도면 커플" 손 꼭 잡고 스킨십→반지 선물('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675685"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수와 양정아가 생일을 맞아 놀이동산 데이트를 했다. 18일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김승수와 양정아의 데이트 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 김승수는 주얼리 샵에서 반지를 구입하는 모습으로 등장했다. 그는 "여자분거 주얼리를 보려고 하는데"라며 직원이 여성분이 어떤 스타일이냐고 묻자 "키가 크고, 목도 길고, 예쁘게 생겼다"고 말해 설렘을 자아냈다. 이에 MC 서장훈은 "오늘 난리 나는 거 아니냐"고 궁금해했고, 김승수의 모친도 "무슨 일 있는거냐"며 기대하는 모습을 보였다. 김승수와 양정아는 놀이동산에서 만나 반갑게 포옹했다. 이 모습에 모벤져스는 "잘 되나 보다. 결혼하는 거 아니냐"고 얘기했다. 커플 머리띠를 하고 교복을 입고 놀이동산을 활보하는 두 사람의 모습을 보고 서장훈이 "이건 그냥 커플이다"고 얘기하자 김승수의 모친은 "오늘 결판내자"라며 기대했다. 바이킹이 무섭다고 한 양정아는 김승수와 같이 바이킹을 타며 팔짱을 꼭 끼며 다정한 모습을 보였다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 슈퍼맨 아빠 합류…"'미우새'였는데 아빠가 되다니" 감격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736373"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍이 슈퍼맨 예비 아빠에 합류하게 된 소감을 전했다. 18일 오후 9시 25분 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 537회에서는 박수홍이 새로운 슈퍼맨에 합류했다. 이날 박수홍은 아내 김다예와 함께 산부인과를 찾았다. 박수홍이 만 53세의 나이에 임신 28주차 딸, 전복이의 출산을 앞두고 있는 예비 아빠가 된 것. 박수홍은 "우리 아내가 예전보다 체중이 많이 늘었다. 그래도 예쁘다"며 임신으로 살이 찐 아내를 향한 애정을 드러내기도 했다. 박수홍은 "(출산이) 진짜 이제 얼마 안 남았다. 2달 정도 남았다"며 "슈돌에 최연소로 등록이 될 8개월 차 전복이 아빠 박수홍입니다"라며 자기 소개를 했다. 그는 "원래 미운 우리 새끼였는데 내가 슈퍼맨 아빠가 되다니"라며 감격을 표했다. 패널들은 슈퍼맨 예비 아빠로 새롭게 합류한 박수홍에 축하의 박수를 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아 스킨십 폭발 “손깍지 끼면 결혼해야” 신동엽 주장 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887190"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수와 양정아가 교복을 입고 바이킹에서 스킨십 폭발했다. 8월 18일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 생일이 같은 배우 김승수 양정아가 서로의 생일을 축하했다. 김승수는 주얼리를 사러 가서 “여자 주얼리를 보려고 한다. 키가 크고 목도 길고 예쁘게 생겼다. 세련되게 생겼다”고 선물 받을 사람에 대해 설명했다. 점원이 “어떤 용도냐. 프러포즈 용이냐”고 묻자 김승수는 “특별한 날을 기념해서 반지를 해줘도 좋긴 한데”라고 반지를 언급해 모두를 놀라게 했다. 서장훈이 “오늘 뭐가 이뤄지는 거냐”고 기대했다. 이어 김승수는 놀이공원에서 양정아를 만났고 김영철이 “스킨십이 자연스럽다”며 놀랐다. 김승수는 양정아에게 교복을 입자고 제안했고, 양정아는 마지못해 교복을 입고 머리띠까지 했다. 출연자들이 모두 “너무 잘 어울린다. 저 정도면 커플 아니냐”고 비주얼 합에 만족했다. 또 김승수는 무섭다는 양정아와 바이킹 놀이기구를 탔다. 양정아는 김승수의 팔짱을 꼈고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김승수 “너 예뻐서 쳐다보는거야” ♥양정아와 놀이동산 교복 데이트 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373737"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’ 김승수가 양정아와 생일을 맞아 놀이동산 데이트를 즐겼다. 18일 오후 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서는 ‘친구이상 연인 미만’ 케미를 선보인 배우 김승수와 양정아가 역대급 설렘과 긴장감이 가득한 하루를 보냈다. 이날 김승수와 양정아는 운명처럼 같은 날짜인 두 사람의 생일을 기념하며 놀이동산에 향했다. 김승수는 양정아의 어깨를 감싸고 “어디를 갈꺼냐면 바로 여기야. 나 교복 한 번도 안 입어봤어”라며 교복 대여점에 들어갔다. 양정아는 질색을 하지만, 김승수는 “고2로 돌아가보자”라며 처음 입어보는 교복에 신이 났다. 직접 양정아에게 교복 블라우스를 골라주며 다정함을 풍기기도. 양정아도 이내 “여자가 이렇게 입으면 보통 남자는 어떻게 입어요”라며 점원에게 커플 디자인을 추천 받았다. 양정아의 추천에 김승수는 만족스러운 듯 “됐네”라며 쑥스럽게 웃었다. 교복으로 갈아입고 등장한 양정아는 “정말 창피해”라고 호들갑을 떨면서도 김승수와 다정하게 사진을 찍었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“초등학생 때부터 가수가 꿈”… 기안84, 가수 데뷔 위해 미국행(‘음악일주’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351779"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 가수가 되기 위해 미국으로 향했다. 18일 오후 9시 10분에 처음 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’에서 기안84는 가수가 꿈이라고 밝혔다. 이날 방송에서 PD는 “형이 이루지 못한 꿈도 있냐”고 물었다. 이에 기안84는 “초등학교 졸업 앨범에 정확히 쓰여 있어. 장래 희망 가수. 난 메말랐어. 근데 노래가 아직도 혼을 흔드는 게 있어. 눈물도 나고. 드라마나 영화 보면서 눈물 흘린 적은 없는데 노래는 아직도 그래. 내 마음에 원석은 있는데 그걸 다듬어 줄 사람이 없는 거지”라며 노래에 대한 열정을 드러냈다. MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’는 오후 9시 10분에 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, '♥양정아' 프러포즈 준비?…데이트 전 반지 구매 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761660"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 양정아를 위한 반지를 구매해 눈길을 끌었다. 18일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 7월 25일로 생일이 같은 김승수와 양정아가 함께 합동 생일 파티를 하는 장면이 공개됐다. 이날 김승수는 주얼리 매장에서 신중하게 반지를 골랐다. 목이 길고 예쁘게 생겼다는 누군가를 위한 반지를 고르는 김승수는 "특별한 날을 기념해서 반지를 주고 싶다"라고 말해 이목을 집중시켰다. 이에 스튜디오 패널들은 "드디어 양정아에게 고백하는 거 아니냐. 프로포즈냐"라며 놀란 모습을 감추지 못했다. 아들의 모습을 지켜보는 김승수의 모친 역시 긴장된 모습을 보였다. 연인의 데이트 성지인 놀이공원에 먼저 도착한 김승수는 평소보다 한층 상기된 얼굴로 양정아를 기다렸다. 이어 양정아가 수줍어하며 나타나자 김승수는 "왜 이렇게 깜찍하게 하고 왔냐"라며 칭찬을 아끼지 않았다. 인사와 동시에 포옹을 하는 모습에 특별 게스트로 출연한 김영철은 "스킨십이 자연스러운데"라며 두 사람의 모습에 집중했다. 생일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 ‘따르릉’ 음원 수익 2등 “1등은 윤종신 ‘좋니’” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887189"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김영철이 ‘따르릉’ 음원 수익을 자랑했다. 8월 18일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 개그맨 김영철이 출연했다. 김영철이 ‘따르릉’을 부르며 등장하자 서장훈이 부끄러워했고 신동엽은 “왜 이렇게 부끄럽냐. 적응할 때 되지 않았냐”고 꼬집었다. 김영철은 서장훈에게 “너 나 모르는 사람이야?”라고 물으며 서운함을 드러냈다. 신동엽은 “사내 음원 수익 2위라고? 이게 말이 되냐”고 질문했고 김영철은 “윤종신 ‘좋니’가 1등이고 제 노래 ‘따르릉’이 음원 수익 2등”이라고 답했다. 허경환 모친은 “원래 이 노래가 허경환 노래다. 아까운 걸 놓쳤다”고 아쉬워했다. 서장훈은 “성대모사를 과하게 따라한 나머지 당사자들에게 경고 받았다고?”라고 질문했고 김영철은 “다른 분들은 다 좋아하는데 당사자만 안 좋아한다. 김희애 선배님은 방송에 나가서 하지 말라고 하시고. 얼마 전에 성시경 ‘먹을 텐데’ 패러디 ‘잡술 텐데’를 하고 있는데 저 분은 누구 허락받고 한 적이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"나 잊어라" 임수향, ♥지현우 교통사고에 오열 ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675684"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 지현우가 사고를 당했다. 18일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남'에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)에게 다시 직진했다. 이날 고필승은 김지영이 백미자(차화연 분)의 사채빚 때문에 공진단(고윤 분)을 만났다는 사실을 알게 됐다. 지영은 "고 감독과 아무 사이 아니"라면서도 계속해서 신경이 쓰였다. 진실을 알게 된 필승은 지영에게 다시 다가갔다. 넘어질 뻔한 지영을 잡아준 그는 "이 오빠가 있으니까 안 넘어졌죠? 지영 씨 이 오빠가 있어야겠죠?"라며 웃어 보였다. 순간 설렌 지영은 '박도라 정신차려'라며 마음을 다잡았다. 공진단은 계속 지영에게 질척거렸다. 연락이 되지 않자 지영을 찾아와 "갑자기 너 이러는 거 고필승 때문이지?"라며 강압적인 태도를 보였다. 그리고 "내 여자도 뺏고, 양자 자리도 뺏고. 고필승 죽여버릴 거"라고 말했다. 지영의 집에 "같이 살겠다"고 들어온 백미자(차화연 분)는 여전히 도박에서 손을 씻지 못했다. 이순정(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지현우, 동생 한수아 지키고 교통사고 당했다... 임수향 패닉('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306030"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지현우가 한수아를 대신해 교통사고를 당했다. 18일 KBS 2TV ‘미녀와 순정남’에선 도라(임수향 분) 앞에서 교통사고를 당하는 필승(지현우 분)의 모습이 그려졌다. 이날 진택(박상원 분)이 필승을 양자로 들이겠다고 선언한 가운데 분노한 진단(고윤 분)은 만취 상태로 “나도 우리 아버지 아들이야. 네가 뭐가 그렇게 잘났다고 나를 무시해? 우리 엄마가 첩이라서 그래? 같은 공 씨인 나를 두고 고필승을 양자로 삼겠다고? 난 형 동생이야. 피를 나눈 동생이라고”라며 진택에 주정을 부렸다. 진단은 또 “형, 나 어릴 때부터 따뜻한 눈빛 한 번 준 적 있어? 형 이러는 거 아니야”라고 토해내곤 애교(김혜선 분)를 향해 “엄마는 왜 우리 아버지 첩이야? 그냥 아무것도 없는 남자 만나서 나 낳지. 나 없는 집에서 살아도 이것보단 외롭지 않게 살 수 있었어”라고 퍼부었다. 진단이 간과한 건 그가 공 씨 집안 핏줄이 아닌 상구(엄효섭 분)의 아들이라는 것. 이런 상황에도 애교는 상구를 앞에 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, ‘절친’ 임예진에 뒷담화 폭격 “자기가 뭔데…” (‘탐정들의 영업비밀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373730"/>
        <updated>2024-08-18T14:03:06.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그계 왕언니’ 이경실이 절친 임예진을 두고 뒷담화를 폭격한다. 오는 19일 방송되는 채널A ‘탐정들의 영업비밀’ 실화 재구성 코너 ‘사건수첩-그 X의 목소리’에 코미디언 이경실이 함께한다. 이날 방송에서 이경실은 배우 임예진을 두고 “언니가 자기가 먼저 나왔다고 으쓱댄다. 재밌었다고 하더라”라며 출연 계기를 밝힌다. 그러나 이내 이경실은 “자기가 뭔데…”라며 “그 언니는 내가 볼때 게스트로서 충분하지 않다. 리액션이 좋지 않다”고 ‘절친’만 가능한 팩트폭력을 가한다. 그러면서 이경실은 “이런 프로는 리액션도 중요하지만 진짜 욕이 나올까 봐 무섭다”라며 “‘삐’ 처리 해주냐. 내가 욕을 정말 잘하는데”라고 본격 과몰입을 예고해 웃음을 선사했다. 또한 이날 방송에서는 탐정협회 선후배 공조 탐정단 이준영X황태욱이 지난 사건 조사를 이어간다. 탐정들은 2개월간의 추적 끝에 미수금 수천만원을 빚지고 잠수한 식당 대표가 골프 크루즈 여행을 간다는 사실을 포착했다. 탐정들은 의뢰인에게 사정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합](‘백패커2’) “치킨 하나 더 드세요”… 안보현, KTX 직원에 ‘치킨 플러팅’ 발사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351776"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안보현이 직원에게 하이파이브를 건넸다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 유리가 게스트로 출연했다. 이날 수도권 철도차량정비단에 근무하는 의뢰인은 KTX가 정차하는 지역의 대표 음식을 만들어 달라고 의뢰했다. 대전 대표 메뉴인 두부 두루치기, 대구식 닭튀김, 부산의 특산물인 미역을 넣은 미역오이냉국, 강릉식 곤드레감자밥, 전주식 콩나물잡채로 결정했다. 이수근과 고경표는 요리 준비를, 나머지 멤버들은 장을 보러 갔다. 이수근은 썰래를 담당하는 안보현에 “기계 공학과 같다. 멋있다. 썰래는 보현이밖에 못 쓴다”며 그를 칭찬했다. 닭튀김을 담당한 고경표는 “190마리를 튀겨야 해. 양이 많아서 그런 거지 뭐. 이게 튀김은 어려운 일이 아니야”라며 자기최면을 걸었다. 튀김 색감을 살피며 여유를 보인 그는 어느새 치킨 30마리를 완성했다. 안보현은 “형님 고추는 어떻게 하실 거예요? 양념장에요?”라며 청양고추를 썰래에 넣어 순식간에 고추를 손질했다. 백종원은 다진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]정승제, 환경 불만 '시골 전교 1등'에 일침 "탓할 자격 안된다"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675683"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정승제 강사가 시골 환경이 불만인 도전 학생에게 조언했다. 18일 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에서는 공부 환경에 불만인 '시골 전교 1등'이 등장했다. 이날 방송에서 도전 학생은 쉬는 시간에도 귀를 막고 공부할 정도로 공부의 열정을 보였다. 도전 학생은 "학생 수가 적다 보니까 경쟁할 수 있는 상대가 없다"고 불만을 토로했다. 수업이 끝난 후 도전 학생은 선생님과 상담을 했다. 학생은 "제가 사실은 고민이 있는데, 학원 다닌 지가 얼마 안 됐는데 학원에서는 저보다 잘하는 애들이 진짜 많더라. 그런 걸 보면 자신감을 잃어가는 느낌이다"고 고백했다. 또한 학생은 "학생이 4명밖에 없다 보니까 점수도 못 믿겠다. 사실은 작년에 다른 중학교로 전학 가려고 엄마한테 얘기를 한 적도 있다"고 털어놨다. 도전 학생은 집에서 혼자 공부를 하며 문제가 안 풀리자 손을 계속 물어뜯었다. 이에 조정식 강사는 "공부에 욕심이 많은 것 같다"고 얘기했다. 도전 학생의 성적표를 본 강사들은 놀라움을 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "비 오면 관절 쑤셔…♥류이서에게 파스 붙여달라 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736356"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전진이 오랜 춤 연습으로 관절이 좋지 않다고 고백했다. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 신화 전진이 허영만과 함께 인천으로 떠났다. 이날 전진의 연습생과 아이돌 시절 이야기를 듣던 허영만은 전진에게 "춤 많이 춰서 무릎 관절 나빠지지 않았냐"고 걱정스레 물었다. 이에 전진은 "그런 게 있다. 비올 때 기압 때문에 (쑤신다)"고 답했다. 이어 전진은 "요즘도 그렇다. 아내에게 '밖에 비오냐'고 물어보면 비가 온다"며 비가 올때마다 관절이 아프다고 전했다. 그는 "우리 할머니한테도 아프시면 파스 붙여드린 기억이 있는데 제가 이제 아내에게 파스를 붙여달라고 한다"고 하며 웃픈 미소를 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진, 26년 함께한 신화창조에 서운 “결혼하면 왜 안돼?” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887188"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진이 팬들을 향해 섭섭함을 토로했다. 8월 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 전진이 출연해 인천으로 밥상 기행을 떠났다. 고등학교 3학년 당시 그룹 신화로 데뷔한 전진은 "어린 나이에 데뷔해서 알려지는 게 부담스러웠을 것 같다"는 허영만의 물음에 "그때는 워낙 춤추는 걸 좋아해서 멤버들과 빨리 데뷔해서 TV 출연하는 게 첫 번째 목표였다. 가수 생활하면서 계속 1위를 많이 했고, 앨범도 많이 내면서 대상까지 받으니까 목표가 조금씩 변해가기 시작하더라"고 밝혔다. 신화의 시작부터 함께한 팬클럽 신화창조. 전진은 "시작부터 팬들과 26년간 함께 하다 보니까 지금은 3대가 콘서트 구경하러 온다. 내가 만약에 신화를 안 했다면 한 번도 경험하지 못할 감동이라고 생각한다"며 팬들을 향해 고마움을 표했다. 전진은 훈훈한 분위기도 잠시 "팬들에게 섭섭한 게 있다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 전진은 "본인들은 결혼하고 아기, 남편과 같이 콘서트에 오면서 우리보고 결혼하지 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 믿었던 수제자 권유리 치명적 실수에 메뉴 포기? ‘위기’ (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887187"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 믿었던 수제자 권유리가 치명적 실수를 저질렀다. 8월 18일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 새로운 출장지 KTX의 종합병원, 수도권 철도차량정비단으로 향했다. 오늘의 의뢰 요리는 KTX가 정차하는 지역 대표 요리. 강릉을 대표하는 요리로는 곤드레감자밥이 정해졌다. 고경표는 대구를 대표하는 치킨을 튀기다가 “우리 밥은 안 지어요?”라고 질문했고 백종원은 “밥 지금 해야 해. 저기 되자마자”라고 말했다. 안보현이 “곤드레 해서”라고 백종원의 말을 해석했다. 하지만 곤드레 박스가 보이지 않았고 유리는 “어디 갔지? 곤드레 박스 따로 있는데 안 챙겼나?”라며 곤드레 박스를 찾기 시작했다. 앞서 장을 본 유리는 곤드레 박스를 따로 챙겨놓고 빼먹은 채로 주방에 복귀하는 사고를 쳤다. 백종원이 믿었던 수제자 권유리의 치명적 실수. 곤드레밥은 포기해야 하는 상황에서 백종원 “곤드레가 시간이 될지 모르겠다. 밥에 넣을 시간이 안 될 것 같다”며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[암투병 사유리 母, 민머리 드러낸 채 손자 젠과 오붓한 시간 ‘뭉클’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887186"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 어머니와 아들의 오붓한 투샷을 공개했다. 사유리가 운영하는 아들 젠의 소셜 계정에는 8월 18일 "Grand na and Zen"이라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 사진 속 사유리의 어머니는 손자와 소파에 앉아 둘만의 시간을 보내고 있다. 항암치료로 인해 머리카락이 없어 평소 가발을 쓰고 다니는 사유리의 어머니는 가발을 벗고 민머리를 자연스럽게 드러냈다. 힘든 치료 과정 속 손주와 함께하는 시간에 밝은 미소를 짓고 있는 모습이 뭉클함을 자아낸다. 누리꾼들은 "파이팅", "너무 멋있으시고 우아하세요", "빨리 회복하세요" 등의 댓글을 통해 응원을 보냈다. 한편 사유리는 지난 2020년 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산했다. 아들 젠의 육아 일상은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개한 바 있다. 사유리는 앞서 자신의 채널을 통해 "어머니가 유방암 2기 진단을 받아 지난 1월 23일 수술을 받았다"고 고백해 안타까움을 자아냈다. 사유리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“권유리!”… 백종원, 마트에 곤드레 두고 온 유리에 ‘분노’(‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351774"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 유리에게 소리쳤다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 유리가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 멤버들은 의뢰에 맞춰 대전 대표 메뉴인 두부 두루치기, 대구식 닭튀김, 부산의 특산물인 미역을 넣은 미역오이냉국, 강릉식 곤드레감자밥, 전주식 콩나물잡채를 준비했다. 일이 일사천리로 진행되던 중 고경표는 “그런데 우리 밥은 안 짓냐”고 묻자 멤버들은 뒤늦게 곤드레를 찾았다. 그러나 눈에 띄지 않는 곤드레에 유리는 “곤드레 두고 왔나?”며 장 보던 상황을 회상했다. 알고 보니 곤드레를 구매한 후 챙기지 않았던 것. 백종원은 “권유리!”라고 소리치며 흘겨보았고 유리는 “죄송하다”며 미안해했다. 결국 메뉴는 곤드레감자밥에서 감자밥으로 변경됐다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전 투아웃' 신혜성, 또 모자이크 제거…전진 "신화로 26년" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761639"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 멤버이자 방송인으로 활동 중인 전진이 데뷔 당시를 떠올렸다. 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에서는 전진이 출연했다. 이날 전진은 "데뷔 26년된 6인조 그룹 신화 멤버"라 소개하며 지난 1998년 데뷔 이후 꾸준하게 활동해오고 있다 밝혔다. 이어 "데뷔할 때는 대부분 그룹 이름이 영어여서 이수만 선생님이 '우리는 영어 말고 한글로 가자'고 하더라. 신화 이름 잘 지었다"라고 만족스러워했다. 또 본명을 묻자 전진은 잠시 고민하더니 "박충재"라고 소개했다. 이어 "할아버지가 지어주셨는데 '충성 충'에 '심을 재'다. 원래 아버지도 그렇고 저도 군인으로 키우고 싶으셨는데, 공익 갔다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 그 과정에서 신화 과거 활동 사진 및 영상이 자료 화면으로 나왔는데 음주 운전 논란으로 사회적 물의를 빚은 신혜성은 모자이크 처리돼 눈길을 끌었다. 신혜성은 지난 2007년에 이어 2022년 두 번째 음주 운전 논란으로 물의를 일으켰고, 징역 6개월에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 전진, 신혜성 언급 無→♥류이서와 첫 만남 "손 덜덜 떨어"(백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259139"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 전진이 26년간 함께한 팬들에게 서운함을 토로했다. 18일 방송된 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에 전진이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 전진은 1998년 데뷔 후 2000년대 가요계를 석권했던 그룹 신화의 멤버로 아내 류이서와 함께 연예계 대표 잉꼬부부로 꼽힌다. 전진은 "데뷔한지 26년 됐다. 예전에 활동하던 그룹 이름이 대부분 영어 이름이었다. SM엔터테인먼트 이수만 선생님이 '영어 말고 한글 신화로 가자'라고 하셨다. 이름을 참 잘 지었다"고 밝혔다. 특히 전진은 멤버들을 언급하면서도 신혜성은 언급하지 않았다. 신혜성은 지난 2022년 10월, 서울 송파구 탄천2교 도로 한복판에서 만취 상태로 남의 차를 운전하다 경찰에 적발, 음주측정을 거부하다 현행범으로 체포됐다. 이어 "고등학교 3학년 때 데뷔했는데 워낙 춤 추는 걸 좋아해서 우리 멤버들과 빨리 TV에 나오는 게 가장 첫 목표였다. 가수 생활하면서 목표가 조금씩 변해가기 시작하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이준X조세호, 첫 촬영부터 굶고 입수 "합류 후회"('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675681"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준과 조세호가 야생의 맛을 체험했다. 18일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'(이하 '1박2일')에서는 새 멤버 이준, 조세호가 함께한 첫 여행 '2024 여름캠프'가 펼쳐졌다. 이날 새 멤버 추측성 기사를 본 김종민은 "변우석 씨 같은 사람 올 줄 알았더니"라고 토로했다. 17년 만에 막내에서 맏형이 된 김종민은 "많은 형들이 위엄이 있었다. 나도 위엄이 있을 거다. 그러니까 여러분 우습게 보지 마십쇼"라고 경고해 웃음을 자아냈다. 8년 전 시즌3 막내PD로 합류한 주종현PD가 메인PD로 승진하며 제작진에도 변화가 생겼다. '가장 만만한 PD 1위'로 꼽혔던 만큼 출연자들은 친근함을 드러냈다. 새 멤버 이준과 조세호가 핼기 타고 등장했다. 역대급 새 멤버 환영식에 두 사람은 "왜 우리한테 이 정도까지 해주는지 의아했다"고 솔직한 마음을 드러내 배꼽을 쥐게 했다. 이들은 "잘 부탁드립니다. 열심히 하겠습니다"라고 첫인사를 전했다. 조세호는 '1박 2일' 고정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "류이서와 사귀기 전 '결혼 선언'... 미친 사람인 줄 알았다고" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306029"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 전진이 아내 류이서와 영화 같은 러브 스토리를 공개했다. 18일 저녁 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에서는 허영만 화백과 전진이 '대한민국 노포의 성지' 인천을 찾아 삼시 세끼를 즐기는 장면이 그려졌다. 두 사람이 처음 찾은 노포는 60년 역사를 자랑하는 인천의 한 한치보쌈집. 전진은 밑반찬으로 나온 달걀프라이, 오이지무침을 먹고는 "할머니가 해준 음식은 먹을 수록 맛있다. 우리 할머니가 해준 것 같다"며 감탄을 금치 못했다. 허 화백은 전진에게 아내와의 첫 만남을 물었다. 전진은 "친한 후배가 결혼한다고 해서 모임 자리에 갔는데 '친한 언니가 잠깐 온다는데 들러도 되냐'고 해서 상관없다고 했다"며 "그때 아내가 내 뒤를 스쳐 들어오는데 첫눈에 반했다. 그때부터 말을 못하겠는 것"이라고 떠올렸다. 전진은 "계속 움츠리고 있다가 '형, 왜 그러세요' 하길래 (아내에게) 음료수를 따라주는데 손이 벌벌벌 떨렸다"며 "내가 그런 스타일이 아닌데 나도 놀랐고, 이 사람도 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 전진, '오빠 결혼하지 마요' 팬들 말에 서운…"왜 안돼?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736342"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 전진이 신화 멤버들이 평소 팬들에 대해 서운했던 점을 토로했다. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 신화 전진이 허영만과 함께 인천으로 떠났다. 이날 전진은 오랜 세월 함께 한 팬들에게 고마움을 전했다. 그는 "팬 분들과 26년 넘게 하다 보니 지금은 3대가 콘서트 구경하러 온다"며 "내가 만약에 신화를 안 했더라면 한 번도 경험하지 못했을 감동"이라고 했다. 이어 그는 "우리 멤버들도 팬들한테 조금 섭섭했던 게 (있다)"며 궁금증을 유발했다. 그는 "본인들(팬들)은 결혼하고 아기랑 같이, 남편하고 콘서트 오는데 우리한테 '결혼하지 마요' (라고 한다)"며 팬들에게 서운한 점을 토로해 웃음을 자아냈다. 그는 장난스레 "왜 우리는 안되냐"고 덧붙여 억울함을 표하기도 했다.]]></content>
    </entry>
</feed>