<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-09T23:09:59.557Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '50세' 박재홍, 100억대 자산도 소용없네…♥30대 쇼호스트와 소개팅 실패 ('조선의사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679168"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['100억대 자산가'로 알려진 박재홍이 첫 소개팅에 실패했다. 지난 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 소개팅에 나선 ‘지천명 노총국’ 박재홍의 모습이 담겼다. 이날 심현섭은 박재홍을 위한 소개팅을 주선했다. 이날 박재홍의 소개팅 상대는 프리랜서 쇼호스트로 활동 중인 30대 여성 이하늘이었다. 소개팅녀의 등장에 패널들은 “역대급 미인이다. 나는 무슨 아이돌인 줄”이라고 감탄했다. 박재홍은 “예전에는 선수였고 지금은 야구 해설위원으로 일하고 있다”고 소개했다. 이하늘은 “거기까지만 알고 있다. 궁금한데 참았다. 있는 그대로를 알아가고 싶었다"고 말했다. 그러나 박재홍은 긴장한 듯 대화를 주도하지 못하고 긴장한 모습을 보였다. 박재홍은 이상형에 대해 "선한 이미지에 성격이 좋은 사람"이라고 말했고, 이하늘은 "남자다운 사람, 얼굴 인상, 눈빛 이런 거 본다"고 설명했다. 이에 박재홍은 "저는 어떻냐"고 돌직구 질문을 던졌고, 이하늘은 "굉장히 좋다"고 화답했다. 이하늘은 "결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변영주 감독 "변요한 교복 입힌 이유는…" [인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832908"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주 감독(사진=MBC) “그래도 20대까진 보이지 않았어요?(웃음)” 변영주 감독은 지난 9일 서울 마포구 상암동 한 카페에서 이데일리와 만나 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’) 비하인드를 전했다. ‘백설공주’는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년 고정우(변요한 분)가 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 주인공 고정우를 중심으로 극이 전개되는 가운데 변요한은 10대부터 30대까지를 연기해 눈길을 끌었다. 극 초반, 아역이 아닌 직접 교복을 입고 고등학생을 연기하는 변요한의 모습이 어색하다는 반응도 있었다. (사진=MBC) 변 감독은 이에 대해 “사실 그건 강박이라고 생각되는 부분도 있다. 감히 말씀드리면 ‘그래서 다른 배우가 나왔으면 재밌었을까? 이건 과거와 끊임없이 연동되는 얘긴데’ 싶은 거다”라고 답했다. 그러면서도 “제작비가 있었으면 디에이징을 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변영주 감독 "매주 개봉하는 기분…변요한 대상 받길" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832906"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주 감독(사진=MBC) “시청률이요? 하하. 두 자리는 보고 싶죠.” 변영주 감독은 지난 9일 서울 마포구 상암동 한 카페에서 진행된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’) 인터뷰에서 목표 시청률에 대해 “억지로 두 자리이더라도. 9.98%여서 반올림을 하더라도. 되게 신기할 것 같다”며 너스레를 전했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 최근 방송된 8회는 전국 가구 평균 시청률 6.4%를 기록했다. 이처럼 ‘백설공주’는 장르물 맛집 입소문을 타며 꾸준한 상승세를 보이고 있다. (사진=MBC) 변 감독은 주연을 맡은 변요한의 연말 ‘대상’ 가능성에 대해 “당연히 받을 수 있다고 생각한다”며 “오랜만에 한 명의 배우가 몰고 가는 드라마지 않나. 고정우라는 캐릭터의 동선에 따라서 모든 게 이뤄지는 드라마이기 때문에 많은 칭찬을 받았으면 좋겠다”고 자신감을 내보였다. 또한 “‘백설공주’ 배우들이 상을 많이 받았으면 좋겠다”며 “몇몇 배우들에겐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "뇌신경 마비 와"… '선천성 면역 결핍자' 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026426"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 김윤아가 선천성 면역 결핍자라는 사실을 고백했다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에서 새로 합류한 김윤아와 김형규 부부가 일상을 공개했다. 김윤아는 이날 아들 민재에게 "엄마는 타고난 면역력이 약해서 좋은 걸 먹어도 힘들다"며 "다음 주에 또 면역 주사 맞으러 간다"고 해 걱정을 샀다. 그는 인터뷰에서 "제가 선천성 면역 결핍자라서 두 가지 수치가 현저하게 낮다. 건강한 항체를 모아서 정맥 주사로 투입한다"며 "정상 면역 수치로 비슷하게 올려서 일하고 있다"고 밝혔다. 이어 남편 김형규가 "그냥 모자란 게 아니라 신생아 수준의 수치로 나오는 게 몇 가지 있다"고 덧붙였다. 김윤아는 "지병이 있으니까 주치의 선생님이 무조건 잠을 충분히 자야 한다고 했다. 안 그러면 한 방에 훅 갈 수 있다더라"고 전했다. 그는 "실제로 잠을 제대로 못 자고 격무에 시달린 적이 있는데 그때 이후로 뇌신경 마비가 왔다"고 해 안타까움을 줬다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자신감 없어져"… '44세' 조인성, 결혼 안 하는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026423"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성이 연애와 결혼 앞에서 느끼는 위기감을 언급했다. 지난 9일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "조인성 {짠한형} EP. 58 인성 좋은 방이동 독거노인"이라는 영상이 올라왔다. 이날은 조인성이 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 이날 조인성은 "올초 배성우 선배랑 전화 통화 하면서 이야기를 나눈 적이 있다. 인생 상담을 했다"고 입을 열었다. 이어 조인성은 "남자로서 자신감이 없어진다"고 했고, 신동엽은 "연애 면에서?"라고 궁금해했다. 고개를 끄덕인 조인성은 "위로 만날 가능성보다 밑에 나이 친구들과 만날 가능성이 더 큰데 내가 과연 경쟁력이 있을까"라며 "알게 모르게 내가 조금씩 늙는구나 생각할 때가 있다"고 솔직한 고민을 털어놨다. 그러면서 "유명세 빼고 나면 나한테 저보다 어린 친구들이 저를 좋아할 가능성이 (있을까)"라고 했고, 이를 들은 배성우 답변은 "너 나한테 왜 그래"였다고. 조인성은 결혼에 관해 "지금이 만족스럽다. 결혼이 아니더라도 연애하면 지금이 만족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12년 공백' 변영주 감독의 전환점, '백설공주에게 죽음을' [인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832902"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주 감독(사진=MBC) “이런저런 이유로 10년 정도 쉬었는데 ‘백설공주’를 시작으로 열심히 해야겠다는 생각이 들었어요.” 변영주 감독이 12년 만에 영화도 아닌 드라마로 복귀한 이유와 소감을 밝혔다. 지난 9일 서울 마포구 상암동 한 카페에서 만난 변 감독은 “분하고 억울했다”고 했다. 게을렀던 자신을 향한 쓴소리였다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’)는 변 감독의 드라마 데뷔작이자 영화 ‘화차’ 이후 약 12년 만의 복귀작이다. 오랜 공백 기간에 대해 그는 “개인적인 이유가 크다”며 여러 작품을 준비하던 중 투자를 받는 데에 어려움을 겪었다고 했다. “오기가 생겨서 다른 제안을 거절했었어요. 어떻게든 ‘조명가게’를 해보려고 하는 시간이 있었고요. 안타까운 마음에 방송을 하면서 (영화를) 쉬었던 시간이 있었죠.” 강풀 작가의 ‘조명가게’ 영화화를 위해 출연하던 예능에서도 하차했던 바. 변 감독은 “원작은 되게 예쁜 사랑 얘긴데, 저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['190억 빚' 임채무 "놀이공원 개설, 67평 아파트 두 채 팔아…화장실서 노숙" (회장님네)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769815"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임채무가 결혼 후 겪었던 생활고에 대해 밝혔다. 지난 9일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들' 100화에서는 '전원일기' 속 김회장네 둘째 딸 영숙네 부부 김영란과 임채무가 양촌리를 방문했다. 방송에서 임채무는 돼지 두루치기를 준비했다. 그는 예사롭지 않은 칼질부터 남다른 요리 솜씨를 자랑했다. 임채무는 "우리 딸 미국 유학 보내놓고 면회가서 아이들이 뭘 먹고 싶냐고 물어봤더니 삼겹살이라고 하더라. 그래서 교장 선생님에게 가서 '돼지 두루치기를 해주고 싶다'고 양해를 구했더니 했더니 강당에서 해 먹으라고 흔쾌히 허락해 주더라" 그렇게 미국에서 34인분의 두루치기를 하게 된 사연을 밝혔다. 임채무의 딸은 "아빠 가고 나서 친구들이 다 울었다"라며 "너희 아버지는 너를 얼마나 사랑하시길래 한국에서 여기까지 와서 두루치기를 해주냐고 했다는 것"이라며 깊은 애정을 전했다. 이어 재혼 8년 차라고 밝힌 임채무는 김밥 한 줄에 프러포즈에 성공한 소박한 일화를 공개하면서도 "결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사촌누나와 단둘이 목욕한 남편의 진실, 데프콘 “쓰레기다” (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895495"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍윤화가 사연에 기겁했다. 9월 9일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 '중고거래 사기꾼'을 성공적으로 추적한 바 있는 '도깨비 탐정단' 김태익X주현진 탐정이 흐릿한 CCTV 영상 말고는 단서도 없는 도난사건의 실마리를 쫓았다. 사건의 시작은 새벽 4시께 CCTV에 찍힌 수상한 2인조였다. 이들은 의뢰인의 수국을 삽시간에 뿌리째 파갔고, 경찰도 손을 놓자 의뢰인은 '탐비'에 도움을 요청했다. 김태익 탐정은 가장 먼저 범행 차량의 차종과 컬러를 특정하며 추적을 시작했다. 흔하지 않은 해당 차량의 외관 덕에 주변 CCTV를 둘러보며 행적을 뒤따라갈 수 있었다. 고전하던 탐정들은 '로드뷰'로 범행 차량을 발견했고, 마침내 차주와 연락까지 닿아 긴장감을 자아냈다. ‘수국 도난사건’ 해결기는 다음 방송에서 계속된다. 한편 완전무장 애교로 탐정들을 함락시킨 개그우먼 홍윤화가 실화 바탕 코너 '사건수첩-내 남편을 뺏겼다'에 출격했다. 이번 사연의 의뢰인은 약사로 일하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '재혼' 임채무, 빚 때문에 "화장실서 신혼 생활, 67평 아파트 다 팔아"('회장님네')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679164"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임채무가 재혼한 아내를 향한 깊은 애정을 드러냈다. 9일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'에는 '전원일기' 속 김회장네 둘째 딸 영숙네 부부, 김영란과 임채무가 양촌리를 방문했다. 임채무는 지금의 아내와 재혼 8년 차. 그는 "머리를 염색하려고 화장실에 가서 염색약을 발랐다. 뒷머리까지 염색하기 힘들더라. 아무래도 안 발리더라. 힘들어서 '에이씨' 하는데 바닥이 염색약 범벅이었다. 주저앉아서 울었다. 혼자 사는 게 서글프구나 싶어 재혼을 결심했다"고 밝혔다. 임채무는 소개팅한 아내와 만난 지 일주일 만에 재혼을 결심했다고 밝혔다. 임채무는 "지인이 주변에 좋은 여자가 있다고 해서 '빨리해달라. 급하다'고 했다"며 "주차장에서 한 여자가 걸어오는데 참 멋있다, '저런 여자와 결혼하면 좋겠다' 했는데 그 여자가 나한테 걸어오더라"고 당시를 회상했다. 임채무는 "그 다음 날에 만나자고 해서 첫 데이트를 했다. 대부분 식당이 문 닫고 유일하게 문을 연 식당이 김밥집이었다. 흔쾌히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['162cm 41kg' 박규리, 복부에 두바이초콜릿 있네…브라톱으로 뽐낸 건강미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679163"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라의 멤버 박규리가 건강한 근황을 공개했다. 지난 9일 박규리는 자신의 인스타그램에 "운동 기록물 24.08 수술하고 나서 회복 때문에 운동을 계속 못해서 걱정했는데 콘서트 앞두고 매일 열심히 달린 나 칭찬해"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 박규리는 헬스장으로 추정되는 장소에서 가벼운 소재의 의상을 입은 채 옷을 접어 올려 복근을 자랑하고 있다. 그는 날마다 옷을 바꿔 입어가며 군살 없는 탄탄한 몸매를 드러냈다. 박규리는 마스크를 쓴 채 운동에 열심히 임한 것으로 추정된다. 그는 헬스장에서 찍은 거울 셀카 외에도 매트 위에 누워서 찍는 사진 등 다양한 일상을 올려 눈길을 끌었다. 카라는 7월 24일 디지털 싱글 'I Do I Do'(아이 두 아이 두)를 발매했다. 여름의 피어나는 꽃 블루 델피늄의 꽃말인 '당신을 행복하게 해줄게요'라는 상징적 의미를 바탕으로 희망의 메시지를 담은 곡이다. 이 앨범에는 선공개된 '헬로'(Hello)가 수록됐다. '헬로'는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현·변우석·김지원·김혜윤, 2024 KDF 본상-인기상 본선 경쟁 ‘스타트!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987631"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 코리아 드라마 페스티벌’의 ‘코리아 드라마 어워즈’ 본상 및 인기상을 향한 본격적인 투표 경쟁이 시작됐다. 케이팝 팬덤 플랫폼 ‘마이원픽’과 참여형 팬덤 앱 ‘셀럽챔프’는 8일 오전 10시부터 오는 28일 자정까지 ‘2024 코리아 드라마 페스티벌’(2024 KOREA DRAMA FESTIVAL, 이하 ‘KDF’)의 ‘코리아 드라마 어워즈’ 본상 및 인기상 등 총 12개 부문의 본선 투표를 진행한다. 현재 본상 중 ‘최우수 연기자상(남)’은 변우석(‘선재 업고 튀어’)이 강세를 나타냈다. 이외에 김수현(‘눈물의 여왕’)과 로운(‘혼례대첩’) 등의 쟁쟁한 후보들이 경쟁 중이다. ‘최우수 연기자상(여)’에서는 김지원(‘눈물의 여왕’)의 약진이 두드러졌다. 그 뒤를 이어 김유정(‘마이 데몬’ / ‘닭강정’), 박보영(‘정신병동에도 아침이 와요’) 등 총 10명의 후보를 향한 투표가 계속되고 있다. ‘우수 연기자상(남)’에서는 차은우(‘오늘도 사랑스럽개’, ‘원더풀 월드’)가 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝스키스 장수원, 아빠 됐다…9일 아내 지상은 딸 출산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895494"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원 지상은 부부가 딸을 품에 안았다. 9월 9일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명' 측은 새롭게 합류하게 된 장수원, 지상은 부부가 이날 득녀했다고 밝혔다. 젝스키스 멤버 장수원은 지난 2021년 1살 연상 스타일리스트 지상은과 결혼했다. 이후 두 사람은 아이를 갖기 위해 병원을 다니며 노력했고 9번의 시험관 수술 끝에 지난 3월 임신 소식을 알렸다. 장수원, 지상은 부부는 '동상이몽2'를 통해 신혼 일상과 출산 준비 과정 등을 공개할 예정이다. 두 사람의 본격적인 이야기는 23일부터 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝스키스 장수원, 아빠 됐다… 9차 시험관 끝 9일 득녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832888"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 장수원이 아빠가 됐다. 9일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽2-너는 내 운명’ 측은 장수원, 지상은 부부의 득녀 소식을 알렸다. ‘동상이몽2’ 측은 장수원, 지상은 부부의 합류를 알리며 딸 출산 과정을 공개할 것을 예고했다. 두 사람의 방송분은 오는 23일부터 전파를 탈 예정이다. 장수원은 2021년 스타일리스트 지상은과 결혼했다. 이들 부부는 9번의 시험관 시술 끝에 지난 3월 임신에 성공했다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘진짜보다 진짜 같은’ 백현진의 연기 [홍종선의 신스틸러⑲]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002870983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002870983"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레오나르도 다 빈치, 미켈란젤로 부오나로티와 더불어 이탈리아 3대 천재 화가로 불리는 미켈란젤로 메리시 다 카라바조. 드라마 ‘감사합니다’의 JU건설 양재승 상무를 연기하는 배우 백현진의 연기에서 카라바조가 연상됐다. 본명은 미켈란젤로 메리시지만 흔히 출신지인 카라바조로 불리는 이 화가는 성경과 신화 속 장면, 인물과 정물의 어떤 순간이나 면모를 생생하게 포착, 대담하고 강렬하게 표현함으로써 익숙한 이야기와 풍경을 참신하게 느끼도록 하는 힘이 있다. 그의 인기작 ‘메두사’나 ‘도마뱀에 물린 소년’만 봐도 인물의 감정과 심리가 표정과 근육에 고스란히 실려 있어 한 번 보면 잊기 어렵다. 마치 도마뱀에 물리면 그런 표정을 지어야 할 것 같은 마음이 들 정도다. 십자가에 못 박힌 예수를 장사한 지 사흘 만에 시신이 사라졌다는 소문을 얘기하던 두 제자가 길에서 만난 낯선 이와 함께 엠마우스 마을로 와서 저녁을 먹으려는 때, 식전 감사 기도를 드리기 위해 낯선 이가 오른손을 들자 그가 부활한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "칼부림 후 자살…아버지 네 분 계셔" 20대 男사연자, 불우한 가정사 고백 ('물어보살')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679160"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어릴 때부터 사람들의 눈치를 많이 보며 거절당하는 게 무섭고 두렵다는 20대 남성이 출연해 고민을 상담했다. 지난 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 한 남성이 출연했다. 사연자는 "태어나기 전에 부모님이 이혼하셨다. 아버지가 총 네 분이 계셨다"고 말문을 열었다. 그는 "태어났을 때 이미 어머니가 두 번째 아버지와 재혼한 상태였다. 두 번째 아버지의 게임 중독으로 결국 이혼했고, 어머니랑 길바닥 생활을 했다"고 말했다. 이어 "그렇게 살다가 동생이랑 위탁 가정에 맡겨졌다"고 털어놔 안타까움을 자아냈다. 사연자는 "6살부터 위탁 가정에서 생활했는데 그 집안에서는 교육이겠지만 저한테는 폭력으로 다가왔다"며 방황했던 어린 시절을 회상했다. 이어 "시간이 흘러 약 7년 만에 어머니와 살게 됐지만 사실상 어머니와 함께 있는 시간이 많지는 않았다. 어머니가 미안하셨는지 먹을 걸로 정을 채워주셨다. 한 달에 식비가 200만원 나올 정도였다"고 밝혔다. 그는 "먹은 만큼 살이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "사기결혼 당했다" 김윤아, 183cm 훈남 아들 자랑 "파일럿이 꿈"…♥김형규와는 '각방' ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679159"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤아, 김형규 부부가 140평 집에서 각방 생활 중임을 밝혔다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 결혼 19년 차 가수 김윤아, 치과의사 김형규 부부가 출연했다. 이날 김윤아는 "인간이 어떻게 한 면만 있겠냐. 아직도 남편에 대해 잘 모르는 게 있는 것 같다"고 말했다. 김형규는 최근 '11억 강남역명 낙찰설'로 화제가 됐는데 이에 김윤아는 "그에게 11억이 있으면 얼마나 좋겠나. 남편은 그 치과의 페이닥터"라고 설명했다. 두 사람은 같은 패션쇼에 참석해 처음 만났다고. 김형규는 22살 김윤아를 보자마자 첫눈에 반했다며 "결혼할 것 같은데 동서동본일까봐, 어디 김 씨냐고 본관을 물어봤다"고 회상했다. 2살 연하인 김형규는 "처음부터 반말했다. 누나라고 하지도 않았다. 언니라고 부르겠다고 했다"고 말했다. 김윤아는 선천적 면역 결핍자임을 고백했다. 그는 "면역 수치가 낮아서 산생아 수준 면역 상태다. 건강한 항체를 모아정맥 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, ‘9차 시험관’ 9일 득녀→로봇 리액션 예고 “울컥할 감정 없어” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378752"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 장수원의 득녀 소식이 전해졌다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2-너는 내운명’ 방송 말미에서는 장수원-지상은 부부가 새 부부로 합류한 모습이 예고로 공개됐다. 장수원은 앞서 9번의 시험관 시술을 도전한 바 있다고 전했으며, 이후 지난 3월 시험관을 통해 임신에 성공했다고 알려 많은 축하를 받았다. 이후 지난 9일 딸을 품에 안았다고 전해졌다. 예고에서 아직 아내의 출산 전이었던 장수원은 “울컥할 것 같은 감정의 퍼센트는 없다. 안 좋아서, 안 기뻐서가 아니라 내 성격이다”라며 ‘로봇’다운 면모를 보였다. 아내 지상은이 “나 흰머리 어떡해”라며 걱정했지만 장수원은 “뭘 어떻게 하냐. 내가 젊어 보이고 좋지”라고 답하는 등 무뚝뚝한 리액션을 보였다. 그러나 반전 매력도 예고됐다. 술만 마시면 애교봇으로 변신하는 것. 이에 지상은이 “출산이 일주일 밖에 안 남았는데 이렇게 친구들이랑 술 먹고 노는 게 왜 그러는 거냐”라며 괘씸하게 여기지만, 하지만 장수원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "선천성 면역 결핍…한 방에 훅 갈 수 있다더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320386"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매달 주사 맞고 좋은 생활습관 유지 가수 김윤아가 선천성 면역 결핍이라고 털어놨다. 김윤아는 9일 방송한 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에 남편 김형규와 함께 출연해 일상을 공개했다. 김윤아는 아들과 얘기를 나누던 중 "엄마는 타고난 면역력이 약해서 좋은 걸 먹어도 힘들다. 다음 주에 또 IVIG(면역주사) 맞으러 간다"고 말했다. 이후 제작진과 인터뷰에서 김윤아는 "제가 선천성 면역 결핍자라서 두 가지 수치가 현저하게 낮다. 건강한 항체를 모아서 매달 정맥 주사로 투입한다"라며 "다른 분들의 건강한 면역력을 빌려서 정상인 비슷하게 면역력을 올려놓고 일을 한다"고 고충을 전했다. 이어 "주치의 선생님이 무조건 잠을 충분히 자야 하고 면역력이 약한 사람은 한 방에 훅 가는 수가 있다고 하시더라. 실제로 잠을 제대로 못 자고 격무에 시달렸을 때가 있다. 그때 이후 뇌신경마비가 왔다. 그렇게 한번 건강이 확 망가지고 모든 뇌신경에 다 문제가 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[32세 나이에 순자산 4억·배당금 1400만원…이찬원 '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832874"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경제학도 이찬원이 감탄한 ‘주식 고수’가 나타났다. 10일 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에는 10억을 모아 빠른 은퇴를 꿈꾸는 예비 파이어족 의뢰인이 출연한다. 의뢰인이 32세의 나이에 순자산만 4억을 모았다고 하자 양세형은 “고민이 아니라 자랑하러 나오셨네요”라고 말해 폭소를 자아냈다. 여기에 4년 6개월간 주식 투자 수익률 75%에 올해는 세후 1,400만 원 정도의 배당금이 예상된다는 의뢰인의 말을 들은 이찬원은 “왜 혼자만 행복하신 거예요?”라는 부러움 섞인 멘트를 날리기도 했다. 의뢰인은 향후 6~7년 내로 배당금만으로 월 3백만 원 이상을 벌어 자신이 하고 싶은 것을 자유롭게 하면서 사는 파이어족을 꿈꾸고 있다고. 그런 가운데 의뢰인의 주식 포트폴리오가 공개되자 이찬원은 “저도 경제학 전공을 했는데도 저렇게까지 만들지 않는데 참 대단하시다”라며 감탄사를 연발했다. 하지만 김경필 머니트레이너는 의뢰인의 빠른 은퇴 계획에 걸림돌이 될 수도 있는 문제점을 예리하게 지적했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조인성 “빨리 실버타운 들어갈 것…지금 만족스럽다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967494"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성이 결혼에 대한 생각을 솔직하게 밝혔다. 지난 9일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 '인성 좋은 방이동 독거노인'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상에는 다양한 주제로 이야기를 나누는 신동엽과 조인성의 모습이 담겼다. 이날 신동엽은 "실물이 얼굴 깡패다. 실물을 화면이 다 못 담는 것 같다"라며 아쉬워했다. 이에 조인성은 "속상하죠. 아직도 기술이 이거밖에 안 되나"라고 말해 웃음을 자아냈다. 조인성은 "지금은 안 그런데 입술이 어렸을 때 빨갰다. SBS 드라마를 녹화하는데 이덕화 선배님과 세트장이 겹쳤다. '너 입술 좀 어떻게 빨갛게 안 하면 안 돼?'라고 하시더라. '죄송한데 제 진짜 입술이라 어떻게 안 됩니다'라고 했더니 파우더로 색을 다운시키라고 하더라"라며 에피소드를 공개하기도 했다. 주량에 대한 언급이 나오자 "예전에는 좀 잘 먹었다"라고 답했다. 그러면서 "제일 중요한 건 주도다. 어머니가 했던 말 중 인상 깊은 말이 있다. '성실하게 일하는 건 누구나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '44세' 조인성, 결혼 안 하는 이유에 입 열었다…"연하에게 경쟁력 있을까 걱정돼" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679154"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1981년생 배우 조인성이 미혼인 이유에 관해 여러 가지 방면으로 생각을 전했다. 지난 9일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "조인성 {짠한형} EP. 58 인성 좋은 방이동 독거노인"이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 조인성이 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 조인성은 결혼에 관해 "지금이 만족스럽다. 결혼이 아니더라도 연애하면 지금이 만족스러운 거고 '반드시 해야겠다', '반드시 안 하겠다'는 건 너무 극단적인 것 같다"고 밝혔다. 그는 "농담으로 지인들하고 웃자고 하는 말이 '나는 누구보다 빨리 실버타운에 들어가겠다'고 한다"며 "정보가 많으면 더 불리해지는 거 같다. 정보가 없었을 때 해야 됐는 건데"고 털어놨다. 그러면서 "결혼할 나이가 됐는데 결혼을 안 하는 건지 못하는 건지 이러고 있으니 어머니가 '애는 하나 있어야 한다'고 하시더라"고 덧붙였다. 신동엽은 "대중의 사랑을 받으면서 잘살고 있지만 아직 모르는 건 있지 않으냐. 어머니가 인성이로 인해서 얼마나 행복한지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재혼 8년차’ 임채무 “소개팅 일주일 만에 김밥집서 청혼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967492"/>
        <updated>2024-09-09T23:09:20.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=tvN STORY '회장님네 사람들' 화면 캡처 배우 임채무가 재혼한 아내와의 러브스토리를 공개했다. 지난 9일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'에선 임채무와 김영란이 양촌리를 방문하는 모습이 그려졌다. 이날 임채무는 지금의 아내를 만난 지 일주일 만에 재혼을 결심했다고 밝혔다. 그는 "혼자 사는 게 서글프구나 싶어 재혼을 결심했다"며 "지인이 주변에 좋은 여자가 있다고 해서 '빨리해줘라, 급하다'고 했다"고 말했다. 이어 "소개 받은 여성을 기다리던 중 저쪽에서 걸어오는 여자가 있었다. '저런 멋진 여자와 결혼하면 좋겠다' 했었는데 나한테 걸어왔다"며 아내를 처음 만난 날을 회상했다. 임채무는 "첫 데이트를 하는데 유일하게 문을 연 식당이 김밥집이었다"며 "첫 데이트에 프로포즈하고 식사한 게 김밥 한 줄이었다. 그걸 딱 먹고 우리 집에 데려가서 '살자'고 했다"고 밝혔다. 그러면서 "지금도 그 얘기를 하는데 꽃 한 송이 안 주고 김밥 한 줄에 넘어간 여자가. 아내도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치, 신생 엔터 씨에이엠위더스 전속계약 체결 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895490"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다비치가 매직스트로베리사운드 출신 정준구 대표가 설립한 신생 엔터테인먼트 씨에이엠위더스 창립멤버로 새출발한다. 9월 10일 씨에이엠위더스는 공식 출범 소식과 함께 “가수 다비치(이해리 강민경), 김수영, 이강승이 씨에이엠위더스의 레이블 WMMM과 전속계약을 체결했다”며 “앞으로 아티스트들이 기량을 마음껏 펼칠 수 있도록 적극적인 지원을 아끼지 않을 것”이라고 밝혔다. 앞서 강민경은 유튜브 채널 ‘걍밍경’을 통해 정준구 대표에 대한 신뢰를 바탕으로 소속사를 결정했음을 밝혀 새로운 행보와 활발한 음악 활동에 기대감을 더했다. 이외에도 매력적인 음색이 돋보이는 인디 아티스트 김수영, 떠오르는 실력파 싱어송라이터 이강승이 다비치와 함께 창립 멤버로 발표됐다. 씨에이엠위더스는 Creative Artist Management(크리에이티브 아티스트 매니지먼트)의 약자로 사람과 재미를 중심으로 1차 창작자들과 함께 도전하고 성장하자는 포부를 담고 있다. 씨에이엠위더스는 레이블 WMMM(We Mak]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['물어보살' 父 이어 여동생 죽음…이수근 "아주 혼나야 돼" 충고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832868"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아버지의 죽음과 여동생의 죽음까지 맞닥뜨린 사연자의 이야기가 전해졌다. 9일 방송된 KBS Joy에서 등장과 동시에 자신의 이야기를 털어놓기 시작한 사연자는 초등학교 5학년 무렵 아버지가 돌아가셨고, 장례식장에서 아버지가 분신하신 사실을 알게 되었다고 털어놨다. 어린 시절 화상을 입은 트라우마가 있는 아버지가 분신을 시도할 일 없다고 생각했고, 타살이라는 의심을 떨치지 않고 있었다. 여기에 결혼한 지 2년밖에 안 된 여동생도 극단적인 선택을 하게 되며 삶의 의욕을 잃고 있다고 설명했다. 여동생은 어린 조카를 둔 채 사망했고 자살 시도를 여러 차례 한 적은 있지만 제부는 이 사실을 가족에게 알리지 않아 몰랐다고. 그렇게 동생이 죽고 1년이 채 되지도 않은 시점에서 재혼하겠다며 조카에게서 이모가 아닌 제부의 지인으로 아이를 보여주겠다고 제안해왔다고 전했다. 서장훈은 “가족에 대해 많은 것을 알고 있는 것 같지만 실제로 완벽하게 알 수는 없다”라며 아버지의 죽음과 동생의 죽음에 대해 사연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이리언·에스파·순정남·서진이네2·아없숲, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780826"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화= '에이리언: 로물루스' 1위(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망 2024년 9월 6~8일) 9월 첫째 주 주말 박스오피스 1위는 '에이리언: 로물루스'이 차지했다. 이 영화는 지난 6일부터 8일까지 주말 3일간 11만 9365명을 동원하며 4주 연속 주말 박스오피스 정상을 지켰다. 누적 관객수는 183만 2487명이다. 지난 4일 개봉한 판다 푸바오를 다룬 다큐멘터리 영화 '안녕, 할부지'는 같은 기간 8만 8792명의 관객을 모으며 2위에 올랐다. 누적 관객수는 15만 1209명이다. 3위는 조정석 주연의 코미디 영화 '파일럿'으로 7만 753명이 봤다. 누적 관객수는 462만 8330명이다. 4위는 5일 개봉한 일본 애니메이션 '룩백'으로, 4만 9910명과 만났다. 누적 관객수는 7만 3232명이다. 한국 애니메이션 '사랑의 하츄핑'은 4만 9786명으로 5위로 집계됐다. 누적 관객수는 94만 5386명이다. ◇ 음원=에스파 '슈퍼노바' 1위(지니뮤직 주간차트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 대성 "軍 시절 트와이스파..노래 5만 번 들은 듯"..추억 회상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264746"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 가수 대성이 군 시절 힘을 준 트와이스를 언급했다. 9일 대성의 유튜브 채널에는 대성이 지인들을 위해 요리하는 모습이 담긴 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 대성은 요리 도중 "'넉넉'이라는 표현을 쓰니까 트와이스의 'KNOCK KNOCK'이 생각난다"고 말했다. 이어 "군대 있을 때 우리 방은 트와이스 파였고, 옆 방은 블랙핑크 파였다. 상병 전까지는 선택권이 없으니 그때 'KNOCK KNOCK'을 오만 번은 들은 것 같다. 우리 방은 트와이스가 짱이었다"고 회상했다. 또 "연예인 군대 동기로는 배우 조윤우, 조성호, 비투비 서은광, B1A4 신우가 있다. 나까지 네 명이 이기자 부대의 독수리 5형제라고 보면 된다"고 너스레를 떨었다. 그러면서 "이기자를 열심히 지켰다"며 "혹시 기회가 된다면 이기자 5형제로서 인사를 드리고 싶다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 보면 볼수록 기분 좋은 선재의 함박 미소~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895489"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 9월9일 오후 서울 송파구 롯데백화점 잠실점에서 글로벌 프레스티지 뷰티 브랜드 팝업스토어 포토콜 행사에 참석했다. 이날 변우석은 모델 출신답게 시원한 포즈로 시선을 모았다. 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 류선재 역할로 출연했으며, 드라마 종영 이후 의류, 식품, 화장품, 금융 등 다양한 분야의 광고 모델로 나서며 전성기를 누리고 있다. 변우석의 인기는 변함 없다 글로벌 팬덤 플랫폼 ‘유픽(UPICK)’은 지난 8월 13일부터 8월 26일까지 국내 최정상급 배우들을 대상으로 ‘핫 캐릭터 어워즈’ 투표를 진행했다. 그 결과 배우 변우석이 최종 1위를 차지했다고 밝혔다. tvN 드라마 '선재 업고 튀어'로 스타덤에 오른 변우석은 바쁜 스케줄에도 불구, 지난 9월 3일 방송된 tvN 드라마 '손해 보기 싫어서'에 특별출연해 화제를 모았다. 이후 변우석은 다양한 분야의 광고, 화보 촬영 등을 휩쓸고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세진, 첫 단막극 노크···유쾌한 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987619"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세진이 ‘브래지어 끈이 내려갔다’에 캐스팅됐다. CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’의 네 번째 작품 ‘브래지어 끈이 내려갔다’(연출 방수인/극본 신경)는 한평생 짝짝이 가슴으로 서럽게 살아온 영선(이주영 분)에게 우연히 브래지어 끈이 내려간 날 이후로 두근두근 가슴 떨리는 일들이 찾아오게 되는 ‘콤플렉스 극복’ 성장 로맨스. 박세진은 극 중 영선의 절친이자 홈쇼핑 모델 ‘유미’ 역을 맡아 새로운 연기 변신을 예고했다. 고등학교 시절부터 영선과 친했던 유미는 불가피한 사정으로 영선의 집에 얹혀 살며 더욱 유쾌하고 찐한 케미스트리로 작품에 활력을 불어넣을 예정이다. 영화 ‘미성년’부터 ‘작은 방안의 소녀’, ‘대외비’는 물론, SBS ‘하이에나’, tvN ‘하이클래스’ 등의 작품에서 자신의 색을 담아낸 연기로 눈길을 사로잡은 바 있는 박세진. 처음 단막극에 도전하는 그녀는 이번 작품을 통해 앞서 소화해낸 캐릭터들보다 한층 밝고 신선한 매력으로 새로운 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "♥김형규, 본성 숨기고 연애...완전 사기 결혼" 아들과 뒷담화(동상이몽2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769807"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 김윤아가 연애할 때는 몰랐던 남편 김형규의 모습을 언급했다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 새롭게 합류한 연예계 대표 잉꼬부부 김윤아♥김형규의 일상이 공개됐다. 이날 방송에서 김윤아는 남편 김형규에게는 아주 단호한 말투로 똑부러지는 모습을 보였지만 아들 민재 앞에서는 애교 넘치는 말투로 180도 바뀌었다. 특히 만 17세인 아들과 여전히 모닝 뽀뽀를 하는 모습으로 놀라움을 주기도. 두 사람은 커플 앞치마를 입고 함께 요리를 만들었고, 선천적으로 면역력이 약한 김윤아는 건강식을 만들어 먹으면서 건강을 챙겼다. 아들 역시도 엄마 덕분에 건강식으로 하루를 시작했다. 김윤아는 "아빠(김형규)는 맵고 짠 음식만 좋아한다"고 했고, 이를 들은 아들은 "아빠는 완전 초딩 입맛"이라고 돌직구를 날리면서 김윤아를 웃게 만들었다. 그러면서 아들은 "아빠는 옛날부터 게임을 좋아했냐"고 물었고, 김윤아는 "엄마도 게임을 좋아하지만, 게임 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재홍, 미모의 쇼호스트와 첫 소개팅 실패…"오빠·동생으로 남아" (조선의 사랑꾼) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769805"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 심현섭이 스포츠해설가 박재홍을 위해 소개팅을 주선했다. 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 박재홍이 소개팅에 실패한 장면이 전파를 탔다. 이날 정민철은 소개팅 당일 박재홍의 집을 찾았고, 두 사람은 함께 차를 타고 소개팅 장소로 이동했다. 정민철은 "나도 좀 너 이렇게 (소개팅이) 빨리 잡힐 줄 몰랐다. 너는 다 갖추고 있는 거다. 일말의 핸디캡이라는 게 많이 없지 않냐. 외모적으로. 틀니 아니지. 가발 아니지. 돋보기 안 쓰지"라며 격려했다. 박재홍은 "노안 있잖아"라며 털어놨고, 정민철은 "노안은 당연히 감안하시겠지"라며 다독였다. 정민철은 "너 소개팅 잡혔다는 소리 듣고 내 마지막 매칭이 류현진, 배지현이다. 내가 기가 살아 있다"라며 류현진과 배지현 부부를 언급했다. 정민철은 "현진이도 배지현 하고 데이트할 때 봤더니 현진이도 굉장히 샤이한 스타일이다. 말수도 적고 적극적인 애가 아니다. 근데 사람이 다르더라. 현진이마저도. 그래야 성사가 되더라. 오늘 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래도 깜짝 놀랄 손예진 광배근, ♥현빈+아들과 “잘 지내고 있어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895488"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 쩍 갈라진 등 근육을 뽐냈다. 손예진은 9일 자신의 개인 계정에 "저는 운동도 열심히 촬영도 열심히 잘 지내고 있어요. 여러분도 잘 지내고 있길"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 손예진이 헬스장에서 등 운동에 집중하고 있는 모습이 담겼다. 흐트러짐 없는 완벽한 동작을 선보이는 손예진의 모습에서, 그의 철저한 자기관리를 엿볼 수 있다. 또 출산 후에도 운동으로 다진 탄탄한 광배근을 뽐내 놀라움을 자아낸다. 한편, 손예진은 지난 2022년 배우 현빈과 결혼을 하며 큰 화제를 모았다. 이들 부부는 슬하에 아들 한 명을 두었다. 손예진은 박찬욱 감독의 신작 영화 '어쩔수가없다'에 출연하며, 남편 현빈은 영화 '하얼빈'으로 관객을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스테이지 파이터’ 24일 첫방, 새 춤판이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987616"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 각 분야 최고의 전문성을 가진 초호화 마스터&amp;코치진 라인업을 공개하며 기대감을 끌어올렸다. 오는 9월 24일(화) 밤 10시 첫 방송되는 Mnet ‘스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)’는 몸으로 싸우는 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁을 담아낸다. 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 한 판 싸움을 펼치는 새로운 차원의 댄스 서바이벌이다. 론칭 소식과 함께 폭발적인 기대가 쏟아지고 있는 가운데 마스터&amp;코치진 그리고 리허설 디렉터의 라인업이 담긴 포스터가 공개됐다. 그동안 Mnet 스트릿 댄스 시리즈를 거쳐간 수많은 마스터들이 호응을 받았던 만큼 ‘스테이지 파이터’에 대해서도 초미의 관심이 쏠리고 있는 상황. 제작진은 심사숙고 끝에 각 분야에서 오랜 공력을 가진 초호화 마스터&amp;코치진 군단을 발탁하며 예비 시청자들의 기대에 부응했다. 먼저 코치들을 아우르는 마스터 역할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로포폴 집유’ 휘성, 성형설 정면돌파→우락부락 근육질 깜짝 “오운완”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895487"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휘성이 운동에 열중하는 모습과 근육질 근황을 공개했다. 최근 휘성은 자신의 소셜미디어를 통해 “잠 안 와, 오운완”이라는 글과 사진을 올렸다. 사진 속 휘성은 헬스장에서 열심히 운동을 하는 모습. 터질 듯한 팔 근육이 그동안 휘성이 얼마나 운동에 몰입해왔는지를 엿볼 수 있게 한다. 앞서 휘성은 오랜만의 근황을 공유한 후 성형설, 건강이상설 등에 휩싸인 바 있다. 이후 다이어트 17kg 감량을 알렸다. 한편 휘성은 지난 2019년 프로포폴을 12차례에 걸쳐 매수하고, 10여 차례 호텔 등에서 투약한 혐의로 기소돼 징역 1년, 집행유예 2년 선고를 받았다. 자숙 중이던 휘성은 2022년 서울 강남구 일지아트홀에서 데뷔 20주년 기념 미니 콘서트를 개최하며 팬들과 만났다. 작년에는 소셜미디어를 통해 "정말 어떻게 해야 살이 빠질까. 어제 평생 살이 안 빠지는 꿈을 꿨다. 지방은 나에게 감옥과 같다. 2년 전만 해도 10kg은 3주 컷이었는데 자꾸 옛날 생각하는 내가 안타깝다"며 다이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 “울애기들 잘 살자” 전처 박지윤 명의家 떠나, ‘양육권 갈등’ 자녀 방 꾸미기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895486"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석이 새 집을 꾸미는 즐거움에 빠졌다. 최동석은 9월 9일 자신의 소셜 미디어를 통해 "집근처 가구점에 왔는데 아이들과 함께 쓸 서재방 책상에 두면 딱 좋을 스탠드가 보여 집으로 데려왔다. 앞으로 우리 가족 환히 밝혀줘"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 최동석이 고르고 고른 인테리어 가구가 담겼다. 그는 해 사진을 게재하면서 앞으로 펼쳐질 새 삶에 대한 기대를 전하기도 했다. 이혼 및 양육권 갈등이 알려진 만큼, 아이들과 함께 살 시간들을 기대하는 아빠 최동석의 근황이 눈길을 잡는다. 앞서 텐아시아는 최근 최동석이 박지윤 명의의 제주 서귀포시 고급 빌라에 살고 있으며, 최동석의 부모 역시 서울 성동구 왕십리에 위치한 박지윤 명의 집에 거주 중이라고 보도했다. 박지윤은 제주 국제학교에 다니는 두 아이를 위해 해당 빌라를 매매한 것으로 알려졌다. 파경을 맞기 전에는 네 식구가 함께 살았지만, 현재는 박지윤이 아이들과 함께 살 새 집을 구해 나간 상태. 이와 관련 양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 김단비 "간섭 심한 母 탈출하려 계획 임신"…서장훈 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832862"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 김단비가 “엄마에게서 탈출하고 싶어서 ‘계획 임신’을 했다”고 고백해 충격을 안긴다. 11일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 13회에서는 ‘청소년 엄마’ 김단비가 남편 김영규와 동반 출연해 3MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 고민을 털어놓고 도움을 청하는 모습이 그려진다. 먼저 김단비가 청소년 엄마가 된 사연이 재연드라마를 통해 펼쳐진다. 김단비는 “아빠가 뇌출혈로 쓰러진 후, 온 가족이 생활비를 벌기 위해 일을 했다”며 “19세 때부터 미용 일을 시작해 어느 정도 자리 잡았을 무렵, 현재의 남편이 신입으로 들어왔다”고 말문을 연다. 이어 “당시 (남편이) 입사한 지 얼마 안 돼 해고돼 기억에서 잊힐 즈음, 연락이 왔다. 이후 다시 만난 지 두 달 만에 사귀게 됐다. 하지만 엄마의 간섭이 심했고, 통금 시간 이후에도 같이 있고 싶어서 엄마와 동행한 채 일주일 중 5일을 데이트했다”고 털어놓는다. 그러면서 “남자친구와 있는 게 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원 "한달 이자 700만원, 박미선 명의 집 담보로 대출받아 갚아" (4인용 식탁)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769802"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이봉원이 아내 박미선에 대한 애정을 드러냈다. 9일 방송 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’에서는 ‘8~90년대 대표 개그맨’ 이봉원이 출연했다. 2018년, 천안에서 짬뽕집을 열며 사장님으로 변신한 이봉원은 ‘사업 확장 자축 파티’를 위해 데뷔 때부터 동고동락한 코미디언 선후배 김학래, 이성미, 이경애를 초대했다. 김학래는 "상갓집에서 이봉원을 만났다. '너는 좋겠다. 미선이가 빚 다 갚아주고 얼마나 좋겠니' 이랬다. 얘가 이렇게 나올 줄 몰랐다. 정색을 하더라 '형, 뭘 다 갚아줘, 갚아주긴'이라고 했다. 사람들이 하도 얘기를 많이 해서 나까지 그러니 화가 치솟은 것"이라고 밝혔다. 이성미는 "이봉원 하면 '박미선 덕에 먹고 산다'라는 말을 많이 하지 않냐"라고 말했다. 이봉원은 "옛날에는 어떤 사람들이 식충이, 피 빨아먹는 거머리라고 하더라. 그러려니 했다"라고 털어놓았다. 이성미가 "남자들도 상처가 되지 않냐"라고 하자 그는 "당연하다"라며 끄떡였다. 이봉원은 "박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "♥김형규, 子 출산 때 코 골며 자..입원해도 게임만"[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264742"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 멤버 김윤아가 남편 김형규에 대한 깊은 응어리를 풀어놨다. 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 결혼 19년 차 김윤아, 김형규 부부가 서운함을 나누는 모습이 그려졌다. 이날 김형규는 수입을 묻는 제작진 질문에 "당연히 (김)윤아가 (수입이) 크다"면서도 "(김윤아의 수입을) 넘어설 가능성은 있다. 내가 정말 무서운 공포 영화를 만들면 내 수업이 더 많아질 수도 있다. 하지만 가능성은 있지만 크진 않다. 현실을 자각하고 있다"고 밝혀 웃음을 안겼다. 이후 김윤아는 음악 작업, 치과 의사인 김형규는 진료를 보며 하루를 보낸 뒤 함께 식탁에 둘러 앉았다. 이때 김형규는 아들 민재에게 "요즘 고민이 있냐"고 물었고, 민재는 "개학"이라고 답했다. 민재의 대답에 김형규가 "개학이 언제냐"고 말하자 김윤아는 김형규를 향해 "뭐하는 거냐. 아까 한참한 얘기 아니냐"고 지적했다. 김윤아는 김형규에 대해 "(김형규는) 세상을 볼 때 자기가 딱 그 중심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30대 전직 아이돌, 병역기피 재판行…키워드는 요추 디스크·진료기록 위조·재입대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895485"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 진료 기록을 위조해 현역병에서 사회복무요원으로 병역 신체검사 등급을 낮춘 아이돌 그룹 출신 30대가 재판에 넘겨졌다. 10일 법조계에 따르면 창원지검 형사3부(부장검사 이치현)은 전날 아이돌 가수 출신 A씨(30대)와 그의 모친 B씨(50대), 간호사 C씨(60대)를 '병역법 위반, 사문서 위조와 행사, 정보통신망법 위반 혐의'로 불구속 기소했다. 검찰에 따르면 이들은 2021년 5월 병역을 피하고자 진료 기록을 위조해 병역 검사 결과를 1급에서 4급으로 낮춘 혐의를 받고 있다. 신체 등급이 1~3급이면 현역 입영 대상이며 4급이면 보충역으로 현역 복무를 하지 않아도 된다. A씨는 ‘요추(허리뼈) 중증 디스크’라는 위조된 병원 진료 기록을 바탕으로, 병무청에서 현역(1~3급)이 아닌 보충역(4급) 판정을 받았다. 이후 사회복무요원(옛 공익근무)으로 근무하다 복무를 마친 것으로 파악됐다. 이들 범행은 B씨와 C씨의 보험사기 혐의를 수사하다 드러났다고 한다. 검찰이 압수한 B씨와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[총구 겨눈 이하늘 VS 주비트레인 ‘맞고소 전쟁’…진짜 배신자는 누구[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895484"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ DOC 출신 가수 이하늘과 래퍼 주비트레인이 진흙탕 싸움에 돌입했다. 서로에 대한 날 선 목소리가 계속되는 가운데, 두 사람의 의견은 첨예하게 대립하고 있다. 퇴사 종용과 뒤통수라는 수위 높은 키워드 속. 진짜 배신자는 누구일지. 진실은 법의 심판대가 가려줄 전망이다. 주비트레인은 9일 오전 소속사를 통해 이하늘이 지난 8월 마포경철서에 형사입건돼 피의자 신분으로 조사를 받고 있다고 전했다. 이하늘은 ‘주비트레인이 상습적 마약 사범’이라는 허위 내용을 유포했다는 혐의를 받고 있는 것으로 알려졌다. 주비트레인 측은 이하늘의 자신의 소셜미디어를 통해 수차례 허위사실을 유포했고, 이하늘의 소속사 펑키타운에도 거짓 제보를 했다고 목소리를 높였다. 이하늘은 개인정보 유출 및 기타 다수의 혐의(사문서위조 및 성폭행범이라는 추가적 허위사실유포 등)까지 더해져 일산서부경찰서에도 추가로 형사고소를 당하기도 했다고. 주비트레인 측은 "이하늘이 본인의 컴백 앨범을 위해 주비트레인과 이 모 대표에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 원빈♥이나영 후 자연 결혼식 올리나 "무인도 프러포즈" (푹다행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769800"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 11살 연하 여자친구에게 할 프러포즈를 상상했다. 9일 방송한 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 담겼다. 김종민은 무인도 호텔 객실 서비스를 오픈한다고 밝혔다. 손님인 예비 신랑이 프러포즈를 못했다며 특별한 장소에서 특별한 이벤트로 평생 잊지 못할 추억을 만들어주고 싶다고 부탁했기 때문이다. 김종민은 "호텔 서비스를 보면 결혼이나 이런 게 있으면 이벤트를 해준다. 그런 게 많이 생각 나더라"라며 손님에게 해줄 프러포즈 이벤트를 구상했다. 결혼 17년 차 정호영은 "프러포즈는 해야 한다. 안 하고 결혼했다가 지금까지 혼난다. 안 해도 된다고 해서 진짜인 줄 알았다"라며 너스레를 떨었다. 빽가는 "여성분들의 말은 반대다"라며 돌직구를 던졌다. 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[협박만 받던 쯔양, 반격 진행형→2억 갈취 여성들도 공동공갈 혐의 영장심사[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895483"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 유튜버 쯔양(본명 박정원)을 협박해 2억여원을 뜯어낸 혐의를 받는 여성 2명에 구속영장을 신청했다. 곳곳에서 쏟아지던 협박을 모두 딛고 선 쯔양의 날 선 반격에 눈길이 쏠리고 있다. 9일 경찰에 따르면 서울 강남경찰서는 폭력행위처벌법상 공동공갈 혐의로 20대 여성 A씨와 30대 여성 B씨에 대해 지난 5일 구속영장을 신청했다. 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)은 오는 10일 오전 10시40분 진행될 예정 A씨와 B씨는 지난 2021년 6월부터 2022년 11월까지 쯔양의 과거를 폭로하겠다고 협박해 2억1천600만원을 뜯어낸 혐의를 받는다. 쯔양은 지난 7월 유튜브 영상에서 “3년 전에 전 소속사 대표(전 남자친구)가 이 여성 2명 이야기를 꺼내면서 ‘(여성들이) 협박을 하고 있다’고 했다. 내 돈으로 입을 막자고 했고, 어쩔 수 없이 PD님이 대신 나가 2명을 만나서 2년여간 2억1600만 원을 주게 됐다”고 밝혔다. 앞서 쯔양 측이 지난 7월 서울 강남경찰서에 이들에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 종현·구하라 유족, 세상 떠난 가족 대신한 ‘선한 영향력’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895482"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 종현, 카라 구하라의 유족이 먼저 세상을 떠난 가족을 대신해 선한 영향력을 펼치고 있다. 종현의 친누나로 알려진 재단법인 빛이나 사무국장 김소담 씨는 9월 7일 빛이나 공식 계정을 통해 빛이나의 새로운 프로젝트 ‘청춘믿UP’ 프로젝트를 알렸다. '청춘믿UP’은 청년 문화예술인의 건강한 예술활동을 위해 기획된 심리상담 프로젝트로 만 20세부터 39세의 청년 예술인들을 대상으로 한다. 김소담 씨는 빛이나 영상을 통해 "처음으로 이렇게 카메라 앞에서 정식으로 인사드리는 것 같다. 계속 숨어만 있었던 것 같다. 수면 위로 올라오지 못했었던 것 같은데 이제는 조금 제 속 이야기를 잘 나눌 수 있는 방법들을 찾아가고 있는 중이라 시작하게 됐다"며 "그동안 하고 싶었지만 하지 못했던 이야기들, 그리고 혼자서 끙끙 앓았던 이야기들. 여러분에게도 분명히 있을 거라 생각한다. 혼자의 �E듬이 혼자로 끝나지 않고 우리가 함께 이겨 나갈 수 있는 방법이 분명히 있을 거라 생각한다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태권도 금메달' 박태준, ♥강혜원 언급하며 함박웃음 "팬입니다" (물어보살)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769799"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태권도 금메달리스트 박태준이 강혜원의 팬임을 밝혔다. 9일 방송한 KBS Joy ‘무엇이든 물어보살’에는 2024 파리올림픽에서 한국 남자 태권도 최초로 58kg급 금메달을 거머쥔 21세 박태준이 출연했다. 박태준은 "막상 따고 나서는 엥? 이랬다. 내가 땄다고? 뭐지? 했다. 많이 얼떨떨했다"라며 금메달을 목에 건 소감을 밝혔다. 이어 "부모님이 파리에 직접 오셔서 응원했는데 눈물 흘리고 좋아하셨다"라고 이야기했다. 박태준은 "태권도가 알고 보면 재밌는 종목인데 사람들이 몰라주는 것 같다. 어떻게 해야 태권도가 재밌다는 걸 알릴 수 있을까 해서 나왔다"라며 고민을 털어놓았다. 서장훈은 "점수라는 걸 우리가 알아야 하는데 뭐가 점수인지 잘 모르겠다. 보는 사람 입장에서 명확하고 익사이팅한 게임이 됐으면 좋겠다"라고 바랐다. 올림픽 당시 생긴 논란도 언급했다. 그는 상대 선수의 부상에도 공격을 멈추지 않아 야유를 받은 바 있다. 박태준은 "선수의 입장으로 볼 때는 선수의 시야는 오로지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘물어보살’ 제작진도 날 무시해” 아버지가 4명인 20대男 결핍 고백 [결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895481"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불우한 가정 환경 탓 거절당하는 게 두렵다는 사연자가 등장했다. 9월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 20대 남성이 출연했다. 사연자는 "태어나기 전에 부모님이 이혼하셨다. 아버지가 총 네 분이 계셨다"고 말해 모두를 놀라게 했다. 사연자가 태어났을 때 이미 어머니가 두 번째 아버지와 재혼한 상태였다고 한다. 사연자는 "두 번째 아버지의 게임 중독으로 결국 이혼했고, 어머니랑 길바닥 생활을 했다"며 그렇게 살다가 동생이랑 위탁 가정에 맡겨졌다고 했다. 사연자는 "6살부터 위탁 가정에서 생활했는데 그 집안에서는 교육이겠지만 저한테는 폭력으로 다가왔다"며 방황했던 어린 시절을 떠올렸다. 시간이 흘러 약 7년 만에 어머니와 살게 됐지만 사실상 어머니와 함께 있는 시간이 많지는 않았다고. 사연자는 "어머니가 미안하셨는지 먹을 걸로 정을 채워주셨다. 한 달에 식비가 200만원 나올 정도였다"면서 먹은 만큼 살이 많이 쪄 왕따를 당하기도 했다고 털어놨다. 이후 초등학교 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥심형탁은 뭐하길래…사야, 홀로 산부인과 간 이유 "아기 안 보여줘" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679152"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁, 사야가 2세 ‘새복이’(태명)를 맞이할 준비를 하기 위해 ‘예비 엄빠들의 성지’인 베이비페어를 찾는다. 오는 11일 방송되는 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 131회에서는 배우 김응수가 ‘장학사’로 스튜디오를 깜짝 방문하는 가운데, 사야가 내년 1월 태어날 ‘새복이’의 성별 확인을 위해 병원을 찾은 뒤 남편과 함께 베이비페어를 방문하는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘장학사’로 스튜디오에 자리한 ‘딸 바보’ 아빠 김응수는 ‘미혼반’ 데니안, 에녹에게 “결혼은 해도 후회, 안해도 후회인데 이왕이면 해보고 후회하라”며 결혼 장려에 나선다. 이때 이다해는 “우리 ‘신랑수업’ 남자들 중에서 누가 사윗감으로 제일 마음에 드는지?”라고 돌발 질문한다. 김응수는 ‘기혼반’ 이승철, 문세윤, 심형탁과 ‘미혼반’ 데니안, 에녹을 쓱 둘러보더니 거침없는 발언을 던져 모두를 폭소케 한다. 과연 김응수가 어떤 답을 내놓아 현장을 초토화시켰을지 궁금증이 쏠리는 가운데, 내년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태권도金 박태준 비매너 논란 맘고생 “부상 선수 계속 공격한 이유는…” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895480"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽 태권도 금메달리스트 박태준이 결승 경기를 회상했다. 9월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에는 '58kg급 태권도 금메달리스트' 박태준이 출연했다. 이날 이수근은 "오해라면 오해일 수 있는데 사실 논란이 있었다"고 운을 뗐다. 박태준은 파리 올림픽 결승전에서 상대 선수 부상에도 멈추지 않고 공격하는 모습으로 비판을 받은 바 있다. 박태준은 "사실 선수 입장에선 시야에 상대 선수와 심판한테만 몰입이 돼 있다"며 "다른 데 신경 쓸 겨를이 없기도 했고, 그 당시 심판이 멈추란 신호를 안 보냈기 때문에 계속 공격했던 거다"고 설명했다. 농구선수였던 서장훈은 "감정적으로 과했다고 생각할 수 있다. 그러나 스포츠, 특히 국제 대회는 선수들에게 꿈의 무대다. 거기서 우승하기 위해 4년의 죽기살기로 훈련해서 나간다"며 "그런 시합에서는 최선을 다하는 거고 경기가 끝날 때까지 최선을 다해 싸워주는 게 상대 선수에 대한 존중"이라고 했다. 이어 서장훈은 "아마 상대 선수도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“父·여동생 스스로 세상 떠나” 삶 의욕 잃은 30대, 서장훈 단호한 조언 (물어보살)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895479"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 가족의 죽음으로 삶의 의욕을 잃은 사연자에게 조언을 전했다. 9월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 아버지의 죽음과 여동생의 죽음까지 맞닥뜨린 사연자의 이야기가 전해졌다. 36살 여성 사연자는 "초등학교 2학년 때 장롱을 열어보다 엄마랑 아빠가 이혼한 서류를 봤다"며 "초등학교 5학년 무렵 아버지가 돌아가셨고, 장례식장에서 아버지가 분신하신 사실을 알게 됐다"고 털어놨다. 사연자는 여기에 결혼한 지 2년밖에 안 된 여동생도 갑작스럽게 세상을 떠나게 되면서 삶의 의욕을 잃고 있다고 설명했다. 사연자는 "동생이 아이 키우느라 힘들어했다. 그냥 한탄 같은 말이라 생각했는데 장례식에서 제부한테 물어보니 살아생전 여러 차례 안 좋은 시도를 했다더라"며 "곧 기일이 다가오는데 생일날 조카랑 제부가 와서 하는 말이 조카 엄마 돼줄 사람이 생겼다더라. 1년도 안 돼서 가족을 둘이나 잃었다"고 납득가지 않은 상황들에 힘듦을 토로했다. 이를 들은 서장훈은 “세상에 부모,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현♥장정윤 딸 최초 공개, 신생아 안 믿기는 이목구비 “반반 닮아 (조선의사랑꾼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895478"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현, 장정윤 부부가 둘째 딸을 최초 공개했다. 9월 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 배우 김승현 아내 장정윤 작가가 예정일을 한 달 남겨놓고 갑자기 긴급 출산하게 된 그 날이 공개됐다. 장정윤은 출산 예정일 35일을 앞두고 긴급 수술을 결정했다. 아이는 조산으로 태어나 신생아 집중치료실로 바로 이동했다. 김승현은 "반반 닮은 것 같다"며 용복이(태명) 얼굴을 공개했다. 용복이는 신생아치고 또렷한 이목구비를 자랑해 눈길을 모았다. 장정윤 작가는 용복이를 만나면 하고 싶은 것에 대해 "안아주지를 못했으니까 품에 안고 모유를 먹이고 싶다"고 했다. 김승현은 "아이를 안고 첫 트림을 시켜주고 싶다"며 하루빨리 아이가 건강하게 퇴원하기를 바랐다. 드디어 딸 퇴원날이 다가왔다. 장정윤은 "이름은 김리윤이라고 지었다. 똑똑할 리에 윤택한 윤이다"며 "작명소에서 물어봤더니 100점짜리 이름이라고 하더라"고 전했다. 이후 부부는 리윤이를 처음으로 공개했다. 장정윤은 "예쁘다", "귀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[긴급출산 장정윤, 임신중독이었다 ♥김승현 “상태 많이 안 좋아” 한숨 (조선의사랑꾼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895477"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현 아내 장정윤 작가가 출산을 앞두고 긴급 수술을 결정했다. 9월 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 배우 김승현 아내 장정윤 작가가 예정일을 한 달 남겨놓고 갑자기 긴급 출산하게 된 그 날이 공개됐다. 제작진은 김승현 연락을 받고 급하게 병원을 찾았다. 김승현은 "어제부터 아내가 상태가 많이 안 좋았다. 그전에 피검사랑 소변검사 했을 때 약간 임신중독, 혈압도 수치가 높고 그랬다"고 설명했다. 김승현은 "진료 받아보니까 바로 수술해야 할 것 같다고 했다"고 덧붙였다. 장 작가는 수술실에 들어가면서 "너무 당황스럽다"며 김승현 손을 꼭 잡았다. 김승현은 "걱정하지 말라"며 다독였다. 이후 김승현은 제작진에게 "원래대로라면 35일이나 더 남았다"며 약 한 달이나 이른 출산임을 알렸다. 황보라는 "진짜 너무 빠르다. 보통 38주가 안정권이다. 난 33주 때 출산 가방도 안 쌌다"며 놀랐다. 김승현은 걱정되는 마음에 한숨만 내쉬었다. 김승현은 "의사 선생님이 아빠가 수술복 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100억 자산가 박재홍, 연예인급 소개팅女에 돌직구 “목표는 결혼” 결과는? (조선의사랑꾼)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895476"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:55.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼' 박재홍이 첫 소개팅에 실패했다. 9월 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 소개팅에 나선 전 야구 스타 박재홍의 모습이 담겼다. 이날 박재홍은 프리랜서 쇼호스트 이하늘과 만남을 가졌다. 이하늘 등장에 패널들은 “역대급 미인이다. 나는 무슨 아이돌인 줄”이라고, 김지민은 “너무 아름다우시다”고 감탄했다. 박재홍은 “예전에는 선수였고 지금은 야구 해설위원으로 일하고 있다”고 소개했다. 이하늘은 “거기까지만 알고 있다. 궁금한데 참았다. 있는 그대로를 알아가고 싶었다"고 이야기했다. 이를 본 심현섭은 “있는 그대로 보는 거다. 현명한 여자네. 결혼해라. 무조건 해”라고 칭찬했다. “뷰가 좋다”는 말에 박재홍은 “여기가 데이트하는 곳으로 나름 유명하더라”며 노력을 어필했다. 박재홍은 이상형에 대해 "선한 이미지에 성격이 좋은 사람"이라고 말했고, 이하늘은 "남자다운 사람, 얼굴 인상, 눈빛 이런 거 본다"고 했다. 박재홍은 "저는 어떻냐"고 돌직구 질문을 던졌고 이]]></content>
    </entry>
</feed>