<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-07-31T10:04:11.892Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쇼케이스도 박경림[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881243"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7월31일 오후 영화 리볼버 쇼케이스가 서울 메가박스 코엑스 메가박스 코엑스 B2층 로비에서 열렸다 이날 배우 전도연, 지창욱, 임지연, 김준한, 김종수, 정만식, 오승욱 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모델 한혜진=수준 이하, 급기야 촬영 중단 요청까지…"같이 일 못하겠어"('동네멋집')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673304"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진의 홍천 별장이 ‘공간 장인’ 유정수 대표의 손딱지와 함께 별 2개의 혹평을 받았다. 최근 공개된 SBS 새 토요예능 ‘손대면 핫플! 동네멋집2’(이하 ‘동네멋집’) 1차 티저 영상에서는 화제의 한혜진 홍천 별장이 공개되어 눈길을 끌었다. 앞서 알려진대로 한혜진 홍천 별장은 톱 모델 한혜진의 감각이 녹아든 인테리어와 유니크한 소품들로 꾸며진 공간인 만큼 큰 화제를 모았는데, 이 공간에 유 대표가 들이닥치며 긴장감이 조성됐다. 유 대표는 ‘스타필드 수원 별마당 도서관’, ‘타임빌라스’ 등 대한민국 대표 핫플레이스를 만든 독보적 ‘공간장인’으로 ‘동네멋집’을 통해서는 상상 그 이상의 멋집들을 탄생시키며 화제가 된 바 있다. 유 대표는 현관부터 ‘동네멋집’의 시그니처인 빨간 손딱지를 붙였고 집 곳곳을 둘러보며 “아쉽다”를 연발하는가 하면, 급기야 “제 평가는 별 두 개. 한혜진의 안목은 수준 이하”라고 못 박아 한혜진의 귀를 의심하게 만들었다. 결국 한혜진은 “같이 일 못하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김문호 아내 “시댁 제주도에 내 묫자리 있어, 육지서 태어났는데”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881242"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 김문호 아내가 시댁이 있는 제주도에 자신의 묫자리가 있다고 밝혔다. 7월 31일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 김문호 아내 성민정이 출연해 제주도에 거주 중인 시댁 관련 에피소드를 공개했다. 성민정은 "어머니는 멀리 사시니까 (가족모임에) 참석을 잘 못하시지 않나. 제주도를 한 번 가면 잔치에 다 데리고 다니는 것 같다. 가문에서 하는 행사, 운동회도 데리고 가신다. 명절 이후에 가면 시어머니 친정 제사가 겹쳤는데 시어머니 친정제사도 갔다. 물론 일을 시키거나 음식을 하지는 않지만 며느리는 가면 서 있어야 하지 않나. 사위는 가면 앉아있을 수 있다. 일을 하지는 않지만 마음 쓰이고 신경 쓰고 있어야 한다"고 말했다. "다 아는 분들이 아니지 않나"라는 질문에는 "다 안다. 저는 (시댁에) 갈 때마다 시어머니 친정도 간다"고 답하며 "저는 육지에서 태어났는데 죽으면 제주도에 묻힌다. 제 묫자리가 있더라. (제주도에) 가족묘가 있더라. 아버님이 '민정아 여긴 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지효 “JYP 연습생 10년 이전에 SM 연습생 1년, 소녀시대 만나” (레벨업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881241"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 지효가 SM 연습생으로 지낸 1년을 고백했다. 7월 31일 ‘효연의 레벨업’ 채널에서는 ‘밥 잘 사주는 효연 선배’ 7회 트와이스 지효 출연 영상이 공개됐다. 지효는 캐스팅 계기로 “쥬니어 네이버 아역스타 선발대회를 했는데 제가 나가보겠다고 했다고 한다. JYP 관계자 분이 보시고 캐스팅을 했다”며 “말씀드리고 싶은 게 있다. 아기 때 뵌 적이 있다. 기억이 나는 게. 처음 말하는 건데 JYP에서 10년 연습생하기 전에 SM에 1년 있었다”고 깜짝 고백했다. 지효가 “그 때 선배님과 소녀시대 선배님 몇 분이 계셔서 저한테 귀엽다고. 윤아 선배님이었던 것 같다. 아기니까 얼굴이 작아 CD로 얼굴 크기 비교해보고 그런 장면이 기억이 난다”고 말하자 효연은 “그럴 사람은 수영이 밖에 없는데. SM에 1년 있었구나. 못되게 한 언니 있었냐”며 걱정을 드러내 웃음을 줬다. 효연이 “뭐가 마음에 안 들어서 나갔냐”고 묻자 지효는 “저를 캐스팅해준 분이 SM에 계시다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빠니보틀, 장작 패다 '손가락 부상'...알프스 산장서 극한 알바하다 다쳤다 ('빠니보틀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304107"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 '빠니보틀'이 스위스의 산골에 위치한 알프스 산장에서 일하는 모습이 포착됐다. 31일 '빠니보틀'은 스위스 산골에 위치한 알프스 산장에서 일하는 모습을 담은 영상을 공개했다. 영상 속에서 빠니보틀은 스위스에 도착해 산장지기 체험을 하기 위해 이동했다. 산속 깊은 곳에 있는 작은 마을 파니('PANY')가 목적지였다. 1시간가량 가파른 경사를 올라 도착한 산장은 아찔하면서도 아름다운 알프스산맥의 장관을 담은 평화로운 곳이었다. 산장 안을 둘러본 빠니는 아담하지만 깨끗한 시설에 "우리 집보다 깨끗한 것 같다"며 놀라는 모습을 보였다. 빠니는 곧장 장작을 패는 일부터 시작했다. 이후 게스트들에게 제공하는 저녁 식사 서빙을 담당했고, 이후 30인분의 설거지, 식료품 운반, 산장 청소, 산길 정비까지 극한 알바를 했다. 그러던 중 장작을 패다가 손가락 부상까지 입으며 고생하는 모습이 담겨 시청자들을 걱정하게 했다. 그리고 찬 물로 씻고서 흥미로운 경험을 공유했다. 그는 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면'→'신들린 연애'까지…SBS, 시즌제 프로그램 전성시대 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755164"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS가 연일 예능 프로그램들의 시즌2 제작을 알리면서 주목을 받고 있다. 31일 SBS는 공식입장을 통해 '신들린 연애'의 시즌2 제작을 확정지었음을 밝히며 "방송 시기 및 세부적인 내용은 논의 중"이라고 전했다. 앞서 지난 6월 18일 첫 방송한 '신들린 연애'는 시사교양본부에서 제작한 프로그램으로, 점술가들의 연애라는 색다른 소재로 신선함을 안겼다. 특히나 영화 '파묘'(감독 장재현)의 영향으로 샤머니즘, 무당에 대한 관심이 높아진 상황에서 방송된 터라 더욱 인기를 끌었다. 1회가 방송된 후 진행된 기자간담회에서는 제작진이 시즌2에 대한 기대감을 드러내기도 했는데, 이것이 실제로 이뤄지게 되면서 팬들의 갈증을 해소해줄 수 있을 것으로 보인다. 이보다 앞선 지난 30일에는 '동네멋집'의 시즌2 방송 소식이 전해졌다. SBS는 이날 한혜진과 조나단을 '동네멋집' 시즌2의 새로운 MC로 낙점하면서 9월 7일 첫 방송됨을 알렸다. 앞서 시즌1에서는 오상진, 김지은, 손동표가 MC로 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 납치 미수범에 분노...한선화-권율-김현진 총출동(놀아주는 여자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220809"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화, 권율, 김현진이 엄태구를 구하러 나선다. 31일 오후 8시 50분 방송되는 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(박수정 웹소설 원작) 15회에는 엄태구를 구하러 초호화 변호인단이 출동한다. 같은 날 방송 전에는 한선화에게 진심을 고백하는 엄태구의 모습이 선공개됐다. 서지환(엄태구)은 고은하(한선화)에게 목걸이를 채워주며 "널 잃을 수도 있다는 생각에 내가 많이 두렵고 초조했던 것 같아"라고 말한다. 이어 "나 조금만 더 기다려줄 수 있을까?"라는 서지환의 물음에 고은하는 고개를 끄덕이며 답한다. 지난 방송에서 고양희(임철수)는 서지환과 고은하 사이를 눈치채고 고은하를 납치하려 했다. 고은하의 비명소리를 들은 장현우(권율)가 뛰어들며 미수에 그쳤지만, 장현우는 고양희 부하의 공격을 받아 쓰러졌다. 뒤늦게 도착한 서지환의 충격을 금치 못하는 모습에 시청자들의 궁금증이 더욱 고조됐다. 이날 서지환과 고양희의 지독한 악연은 파국으로 치달을 예정이다. 고양희는 경찰서에서 조사받는 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지효 “연습생 때 다이어트 심해 스트레스 받아 식단 안 해” (레벨업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881240"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 지효가 식단 관리를 따로 안 한다고 말했다. 7월 31일 ‘효연의 레벨업’ 채널에서는 ‘밥 잘 사주는 효연 선배’ 7회 트와이스 지효 출연 영상이 공개됐다. 효연이 밥을 사준다며 “방송에서 보니 술도 잘 마시더라”고 묻자 지효는 “술 이미지가 생겨서 안 마시면 서운해 하더라”고 답했다. 이에 효연은 “나도 안 마시면 서운해 하려고 했다”고 너스레를 떨며 식단 관리도 하고 있는지 질문했다. 지효는 “식단 안 한다. 연습생 때 다이어트를 심하게 많이 해서 스트레스 받아서”라며 “생각보다 양이 많지 않다. 안 되겠다 싶으면 맛있는 걸로 1일 1식을 한다”고 답했다. 이어 지효는 “혈당 이런 거에 좀 빠졌다. 첫 끼는 무조건 채소를 먹으려고 노력한다. 그리고 음식을 해먹으려고 한다”며 “처음부터 탄수화물을 먹으면 혈당이 확 오르고 살이 잘 찐다고 한다”고 설명했다. 지효는 “일어나서 야채를 먼저 먹고 단백질을 먹으라고 했던 것 같다. 그 다음에 식사하면 좋다고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용임 “아이 아프다며 여행 못가겠단 며느리, 친정엄마와는 가더라”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881239"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김용임이 며느리에게 서운했던 점을 공개했다. 7월 31일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 김용임이 출연해 자신의 여행 제안은 거절 후 친정엄마와 함께 여행 간 며느리에게 서운했다고 털어놨다. 김용임은 "제가 며느리와 사이가 별로 안 좋았지 않나. 친해지고 우리집 사람이려니 하는 생각이 드니까 가까이 하고 싶은 생각이 들어서 여행을 가자고 했다. 그랬더니 순순히 '네 갈게요' 하더라. 그래서 너무 기분이 좋았다. 우리집 식구가 되려고 함께 하려 하는구나 했는데 여행 일주일 남기고 전화를 했더니 '어머니, 아기가 좀 아파요' 그러더라. 그래서 내가 '많이 아프면 여행가서 그쪽 병원에 가자'고 했더니 지켜봐야될 것 같다고 하더라. 날짜가 다가오니까 못 가면 어떡하나 라는 생각이 마음이 급해지는 거다. '(아기 상태가) 어떠니?' 했더니 '도저히 안 될 것 같아요' 이러더라. 너무 너무 서운하다. (아기가) 아파도 같이 갈 수 있지 않나. 아기가 열이 난다고 하는데 해열제 먹이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효 "처음엔 배우 연습생이었다…연기 해보고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700713"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 지효가 '밥사효'에서 연기에 도전하고 싶다고 밝혔다. 31일 오후 유튜브 채널 '효연의 레벨업'의 콘텐츠 '밥 잘 사주는 효연선배'(이하 '밥사효')에서는 트와이스 지효와 함께한 영상이 게재됐다. 이날 지효는 10년간 JYP에서 연습생 생활을 하기 전, 1년간 SM에서 연습생 생활을 했다고 밝혀 효연을 놀라게 했다. 효연 및 소녀시대 멤버들과도 만난 적이 있다고. 더불어 지효가 처음에는 배우 지망생이었다고 전해져 시선을 모았다. 지효는 "완전 몸치, 박치, 음치였다"라며 "춤, 노래를 너무 못하니까 그때는 이제 배우 쪽 파트를 회사에서도 좀 하고 싶으셨나 봐요, 배우 쪽으로 해보자고 해서 연기 레슨도 받고 JYP니까 춤 노래도 같이 받았다"라고 밝혔다. 이어 지효는 연기에 도전해 보고 싶은 마음을 전하며 "제가 몸 쓰는 걸 좋아하니까, 액션을 해보면 재밌을 것 같다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효 "'나 혼자 산다' 방송 후 술 많이 줄였다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700711"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 지효가 '밥사효'에서 방송 출연 후 술을 줄였다고 고백했다. 31일 오후 유튜브 채널 '효연의 레벨업'의 콘텐츠 '밥 잘 사주는 효연선배'(이하 '밥사효')에서는 트와이스 지효와 함께한 영상이 게재됐다. 지효는 관찰 예능 '나 혼자 산다'에 출연 후, 주당 이미지가 된 고충을 토로했다. 이에 효연이 "그렇게 보일 수밖에 없다, 강소주를!"이라고 너스레를 떨며 "그러면서 난 너무 공감됐다, 편안해 보였다"라고 덧붙였다. 이에 지효는 "'나 혼자 산다' 보면서 제가 참 많이 바뀐 게, 술도 많이 줄였다, 지금은 한 달에 두세번 먹는다"라고 고백했다. 이어 트와이스 멤버 중 술을 잘 마시는 멤버에 대해 묻자 "전체적으로 술을 좋아하는 편은 아닌데, 그나마 마시는 멤버가 채영이, 모모 정도다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효, 알고 보니 SM 출신…효연 "소녀시대였을 뻔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700709"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 지효가 '밥사효'에서 SM엔터테인먼트에서 연습생 생활을 먼저 했다고 밝혔다. 31일 오후 유튜브 채널 '효연의 레벨업'의 콘텐츠 '밥 잘 사주는 효연선배'(이하 '밥사효')에서는 트와이스 지효와 함께한 영상이 게재됐다. 이날 지효는 효연에게 "사실 아기 때 뵌 적이 있거든요?"라고 운을 떼며 JYP엔터테인먼트에서 10년간 연습생 생활을 하기 전, 효연이 소속된 SM엔터테인먼트에서 1년간 있었다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 지효는 "그때 선배님(효연)도 계셨고, 소녀시대 선배님들 몇분이 있으셔서 저한테 귀엽다고 하셨다"라며 8살 때 소녀시대 멤버들과 만난 추억을 회상했다. 지효는 자신을 SM에 캐스팅한 관계자가 JYP로 옮겨가면서 함께 JYP로 갔다고 부연했다. 이에 효연은 "정말 우리 멤버가 됐었을 라인이다, (지효가) 소녀시대였을 뻔"이라고 놀라워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동완♥서윤아, 무료 급식소 봉사 데이트...응원하게 되는 훈훈한 커플 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304104"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 출신 가수 김동완이 '썸녀' 서윤아의 '남사친'을 만나고 질투심을 한껏 드러낸다. 31일 공개된 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업')의 선공개 영상에서 김동완과 서윤아는 서윤아의 '남사친'을 만난다. 서윤아는 '남사친' 마이크 킴에게 김동완을 소개하며 "혹시 신화 알아요?"라고 물었다. 김동완은 긴장하는 표정으로 답변을 기다렸지만 마이크 킴은 "한국에서 안 태어나서 잘 모른다"라고 답했다. 이에 김동완은 "혹시 어디서 태어나셨어요?"라고 묻자 마이크 킴은 미국 샌프란시스코에서 태어났다고 밝혔다. 김동완은 "샌프란시스코에서 우리 유명했는데"라며 너스레를 떨자 마이크 킴은 당황했고 서윤아는 웃음을 터뜨렸다. 서윤아와 마이크 킴은 뉴욕에서 한국인 셰프가 운영하는 한식당에서 만나 친구가 되었다고 밝혔다. 김동완은 마이크 킴에게 "윤아 봤을 때 깜짝 놀랬죠? 너무 예뻐서"라며 팔불출 면모를 보였다. 이에 마이크 킴은 "엄청 인기 많았다"라고 말해 김동완을 질투하게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 징크스 고백…"중요한 날 무조건 보라색 속옷 입어" ('한끗차이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673299"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 징크스를 고백했다. 오늘 31일(수) 방송되는 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 한국 프로야구 사상 최다연승 기록 보유자이자, 최장수 야구감독 김성근에 대해서 파헤친다. 김성근 감독은 추운 겨울 선수들에게 얼음물 입수를 시키는가 하면, 훈련이 힘들다고 꾀를 부리면 그 다음부터 모든 경기에서 이름을 빼버릴 정도로 엄격하기로 유명하다. 선수의 기량이 떨어진다 싶으면 7~8시간에 걸친 배팅 연습을 시킬 정도로 혹독하게 훈련을 시켰다고도 전해진다. 또 김성근 감독은 승리를 향한 열망으로 수많은 징크스를 가지고 있었으며, 목숨이 왔다 갔다 하는 극한의 상황에서도 야구를 놓지 않았다고 한다. 그가 왜 이토록 지독하게 야구에 매달릴 수밖에 없었는지, 김성근 감독이 직접 '한끗차이'에 출연해 그 이유를 낱낱이 밝힌다. 가난한 '재일교포 소년' 김성근이 일본 오사카에서 한국에 오기까지, 눈물 없이는 들을 수 없는 '역경 스토리'가 펼쳐진다. 한편 이번 회에는 선수 시절 김성근 감독과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[붐, 결국 녹화 중단 선언…현장까지 술렁 "나 안 할래" ('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673298"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 브로드웨이에 버금가는 역대급 무대들이 속출한다. 오는 8월 1일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 14회는 '노래하며 춤추며' 특집으로 꾸며진다. 국민 심스틸러 오만석, 실력파 꽃미남 배우 이지훈, 뮤지컬계 엄친아 카이가 게스트로 출격한다. 이런 가운데 한국예술종합학교 연극원 교수로 재직 중인 오만석과 전통예술원에 재학 중인 최수호의 맞대결이 성사돼 긴장감을 불어넣는다. 최수호가 "계급장 떼고 열심히 임해보겠다"고 선언하자 오만석은 "그래도 내가 이겨야지"라며 여유롭게 맞받아친다. 교수와 학생, 이 세기의 대결에서 승자는 누가될까. 그런가 하면 귀공자 발라더 이지훈이 정통 트로트까지 섭렵에 나서 기대감을 증폭시킨다. 최근 득녀 소식을 전한 이지훈은 “딸을 너무 안고 있어서 왼팔을 잘 못쓴다"고 딸바보 면모를 드러내며 등장, 이내 “트로트는 거의 처음인데 다른 무대와는 다르게 진짜 떨린다. 그래도 '미스쓰리랑'에 왔으니, 정통으로 맛있게 한번 불러보겠다"라며 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[절대자의 추락? '화인가 스캔들'...서이숙의 검찰 출두 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220788"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['화인가 스캔들'에서 화인가의 절대자 서이숙이 검찰 조사 소환장을 받는 것으로 예고됐다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '화인가 스캔들'은 대한민국 1% 화인가를 둘러싼 상속 전쟁으로 인해 생명의 위협을 받는 나우재단 이사장 완수(김하늘)와 그녀의 경호원 도윤(정지훈)이 화인가의 비밀을 마주하게 되는 치명적 스캔들 드라마이다. 9화 공개를 앞두고 '화인가 스캔들'이 공개한 스틸에 따르면 검찰청에서 조사를 받고 나온 듯한 화인가의 절대자 박미란(서이숙) 회장의 모습을 볼 수 있다. 검찰청을 나서며 기자들의 질문 공세를 받는 박미란 회장과 그의 변호사 한상일(윤제문)의 모습이 눈에 띈다. 볼륨을 한껏 살린 풍성한 헤어스타일과 비비드한 컬러감의 슈트로 남다른 포스를 풍기는 미란의 모습은 강렬한 카리스마를 뽐낸다. 그러나 불편한 심기가 드러나는 표정은 그가 아무리 화인가의 절대자라고 해도 빠져나갈 수 없는 곤란한 상황에 놓였음을 보는 이들에게 짐작게 한다. 무엇이든 뜻대로 쥐락펴락할 수 있는 막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지효, 최초 고백? "사실 SM출신이었다..JYP 입사 19주년" [밥사효]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254550"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 멤버 지효가 SM엔터테인먼트 출신이라고 고백했다. 31일 오후 유튜브 채널 '효연의 레벨업'에는 '(구)SM (현)JYP 지효'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 효연은 "연습생 기간에서 엄청나게 놀랐다. 나는 7년 했다. 나보다 긴 사람은 손에 꼽힌다. 몇 명 안 되는데 나보다 더 오래 했더라. 솔로 했을 때 그 내공이 어디 가지 않는구나 싶었다"고 했다. 지효는 연습생 기간이 11년으로, JYP 입사 19주년이라고. 지효는 "팬분들이 올려주셔서 알게 됐다. 제가 2005년에 입사했다. 어렸을 때 '쥬니어 네이버'에서 아역스타 선발대회에 나갔는데 JYP 관계자분이 보시고 캐스팅했다"고 밝혔다. 그러면서 지효는 효연과의 인연을 언급하기도 했다. 그는 "사실 아기 때 뵌 적이 있다. 완전 처음으로 얘기하는 건데 JYP에서 10년 연습생을 하지 않았나. 그전에 제가 SM에 1년 있었다. 그때 (효연) 선배님도 계셨고 소녀시대 선배님들 몇 분이 계셨다. 저한테 '귀엽다'고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 민경훈, 예비신부 이어준 '캠핑 사업'도 승승장구...환경부와 협업까지 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304100"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 사랑과 일, 모두 쟁취했다. 최근 민경훈의 예비 신부가 출연 중인 프로그램 '아는 형님' PD로 밝혀진 가운데, 두 사람을 이어준 매개체가 캠핑으로 알려져 화제다. 민경훈은 가수로 활동하고 있지만, 최근엔 캠핑 사업도 진행 중이다. 지난 27일, JTBC '아는 형님'에서 민경훈은 자신의 러브스토리를 공개했다. 그는 "알고 지낸 지는 몇 년 됐다. 정식으로 교제한 건 작년 연말부터"라며 "예비 신부는 JTBC 관계자로 '아는 형님'도 연출해서 우리 친구들도 다 봤을 것"이라고 말을 꺼냈다. 그는 예비 신부 취미 역시 캠핑이라며 "취미가 비슷하다. 캠핑을 좋아해 정보를 공유하면서 (가까워졌다)"라고 밝혔다. 이어 "결혼 소식을 공개한다는 것 자체에 부담감을 느꼈다. 그럼에도 이 모든 게 '아는 형님' 덕분에 존재하고, 자연스럽게 얘기할 수 있게 해준 우리 식구들과 시청자분들에게 감사하다"고 마음을 전했다. 앞서 민경훈은 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 꽃분이 유튜브 10만 구독자 달성…"실버버튼 신기해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005801702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005801702"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 반려견 꽃분이 채널 10만 구독자를 달성하며 실버버튼을 받았다. 구성환은 31일 자신의 유튜브 채널 ‘꽃분이’에 ‘꽃분이 10만 실버버튼 받았어요. 너무 웃기고 신기하네요. 구독자님들 덕분이에요. 진심 감사드립니다’라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 구성환은 “꽃분이한테 선물이 왔다. 축하해. 이런 날이 올 줄 몰랐다”며 실버버튼을 공개했다. 실버버튼은 구독자 10만 명이 넘으면 채널 운영자에게 전달된다. (사진=꽃분이 채널 유튜브 캡처화면) 구성환은 “꽃분이의 10만 실버 버튼이다. 실제로 보니까 신기하다”며 “앞으로 더 꾸밈없는 영상 올리겠다. 구독자 여러분들 감사합니다”라고 인사했다. 구성환은 지난 5월 MBC 예능 프로그램 ‘나 혼자 산다’에 출연해 반려견 꽃분이와 함께하는 일상을 공개하며 화제를 모았다. 구성환은 ‘구씨 아저씨’라는 별명을 얻으며 예능 대세로 자리잡았다. 인기에 힘입어 실버버튼의 주인공이 된 구성환과 꽃분이의 근황에 관심이 모인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메타코미디, 요시모토 흥업과 韓日 합작 코미디쇼 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881237"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 코미디 대표 레이블 메타코미디가 스페셜한 한일 합작 코미디쇼를 개최한다. 메타코미디가 운영 중인 코미디 전용 클럽인 메타코미디클럽 홍대와 일본 코미디계를 대표하는 요시모토 흥업이 협업해 그 어디에서도 볼 수 없었던 한일 합작 코미디쇼를 진행한다. 요시모토 흥업은 일본에서 유구한 역사를 자랑하는 대형 연예 기획사로 일본 전역에 지사를 두고 있으며 6,000명 규모의 탤런트가 소속되어 있다. 방대한 인력을 활용해 연극, 공연, TV 프로그램, 영화제 등을 제작해 일본의 문화 콘텐츠 내수를 책임지고 있다. 그 배경에는 직접 극장을 운영하며 신예 코미디언을 양성해내는 베이스 요시모토의 역할이 크다. 이처럼 일본의 문화를 이끌고 있는 요시모토 흥업이 직접 내한해 오는 9월 1일‘御馬鹿?議 presents 東京お笑いライブin Korea supported by メタコメディ/ 바보회의presents 도쿄 코미디 라이브in Korea supported by 메타코미디’라는 타이틀로 코미디쇼를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 전도연, ‘제가 이걸 해냈네요~’ 감독님피셜 눈 하나 깜빡 안하는 멋진 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026465"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버(감독 오승욱)' 언론시사회가 31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스점에서 열렸다. 이날 언론시사회에 참여한 전도연, 오승욱 감독이 질문에 답하고 있다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '여배우 컬렉터' 임지연, ‘잘 어울리지 않나요?’ 플러팅으로 또 한 명 수집 완료!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026464"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버(감독 오승욱)' 언론시사회가 31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스점에서 열렸다. 이날 언론시사회에 참여한 임지연이 질문에 답하고 있다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅, 유재명, 이광수...'노웨이아웃:더룰렛' 1~2화 미리 보는 장면은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220782"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 31일 공개를 앞두고 1~2화의 스틸을 공개했다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 담은 드라마다. 7월 31일, 에피소드 공개를 앞두고 공개된 1~2화 스틸은 경찰 백중식(조진웅 분)의 수사하는 모습과 김국호(유재명 분)가 출소하는 장면이 담겼다. 시위대에게 둘러싸인 김국호와 그를 보호해야 하는 백중식의 모습이 담긴 스틸은 대국민 살인청부의 시작을 알린다. 여기에 피가 묻은 채 몸을 기대고 있는 룰렛 게임의 첫 번째 대상자인 도축업자 윤창재(이광수 분)의 스틸은 긴장감을 선사한다. 1화에서는 가면남의 룰렛 게임이 시작, 윤창재의 귀를 자르는 데에 10억을 주겠다는 행위와 보상을 가리키며 전국민의 일상을 뒤흔들었다. 윤창재에게 걸린 10억을 차지하기 위한 치열한 싸움이 예고되는 가운데, 경찰 백중식이 어떻게 대국민 살인청부라는 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀'·'라디오스타'→'스캔들', 파리올림픽 중계 여파로 대거 결방 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254549"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 중계로 주요 지상파 프로그램이 쉬어간다. 31일 MBC 편성표에 따르면 일일드라마 '용감무쌍 용수정'과 예능 프로그램 '라디오스타'가 결방하고, 올림픽 주요 종목들을 중계한다. SBS는 오후 9시 방송예정이었던 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장'을 결방된다. 또 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들', 시사 교양 프로그램 '스모킹 건', 예능프로그램 '2장 1절' 등이 전파를 타지 않는다. 한편 제33회 파리올림픽은 내달 12일까지 열린다. 6일차인 이날 펜싱, 양궁, 탁구, 배드민턴, 유도 등의 경기가 중계될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[둘째 출산 앞둔 이다은 "꿈이 현실 되니 신기해" ('돌싱글즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000815394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000815394"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈' 재혼 1호 커플 윤남기 이다은 부부가 첫째 딸 리은이와 함께 추억의 프러포즈 장소로 나들이에 나선다. 이다은은 둘째 출산을 앞두고 행복한 마음을 내비친다. 다음 달 1일 방송되는 MBN '돌싱글즈 외전-지금 우리는' 최종회에서는 '돌싱글즈2'를 통해 재혼 및 둘째 임신까지 발표한 윤남기 이다은이 첫째 딸 리은, 뱃속 아들 리기와 함께 추억의 장소를 찾는 모습이 공개된다. 세 사람은 여유로운 시간을 만끽한다. 윤남기는 "다은이와 추억을 쌓은 대부분의 장소를 리은이와 함께 왔었는데 2년 전 다은이에게 프러포즈를 했던 장소에는 못 가 봐서 리은이와 꼭 한번 와 보고 싶었다"며 남양주의 한 레스토랑으로 향한다. 윤남기가 프러포즈에 성공했던 테이블에 다시 앉게 된 이다은은 "그때는 둘이었는데 지금은 리은이는 물론 뱃속에 있는 리기까지 네 명이 함께 왔네"라며 감격에 젖는다. 이후 윤남기 이다은은 2년 전 프러포즈를 복기하며 추억 여행에 빠져든다. 이다은은 "'돌싱글즈2'의 동거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가, 파리서 깜짝 버스킹..."평생 잊지 못할 낭만" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304094"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 유명 팝가수이자 배우인 '레이디 가가'가 파리의 한 거리 위, 그녀의 차 안에서 팬들을 위해 노래를 불러주는 영상이 화제다. 레이디 가가는 2024 파리올림픽 개회식 축하공연을 위해 파리에 방문했다. 그녀는 사전 녹화 공연으로 올림픽 개회식의 포문을 열었고, 가수 지지 장메르의 '깃털로 만든 내 것((Mon Truc en Plumes)'을 프랑스어로 열창했다. 특히 핑크빛 깃털에 둘러싸인 채 높은 하이힐을 신고 화려한 퍼포먼스를 펼쳐 시선을 사로잡았다. 가가의 무대는 완벽했지만, 라이브 무대를 기대했던 관객들은 사전 녹화 영상으로 진행된 무대를 보고 실망을 표하기도 했다. 이러한 팬들의 아쉬운 마음을 위로하듯, 레이디 가가는 파리의 길 한복판에서 색다른 공연을 펼쳤다. 그녀는 우연히 마주한 팬들 앞에서 영화 '스타 이즈 본'의 OST인 'Always Remember Us This Way'를 무반주 라이브로 불렀다. 그리고 이 모습을 담은 동영상이 실시간으로 빠르게 퍼졌다. 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 가족, 해외서 무슨 일? “고산병 이겨내고 감동의 쓰나미”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881235"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샵 출신 방송인 이지혜가 해외 여행 근황을 전했다. 7월 31일 이지혜는 소셜 계정에 "일몰, 별, 우주를 동경하는 우리 남편이 제일 행복해했던 순간"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진에는 일몰을 감상하는 이지혜 가족 모습이 담겼다. 구름 위로 펼쳐진 노을이 감탄을 자아낸다. 이지혜는 "이 감동을 얻기 위해 고산병과 기다림을 이겨냈다. 감동의 쓰나미"라며 벅찬 마음을 드러냈다. 한편 이지혜는 지난 2017년 세무사 문재완과 결혼해 슬하에 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 배해선, 3단변신···내 안에 셋 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979137"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[깊이가 남다른 배우 그래서 배해선이다. 데뷔 이래로 매체와 무대를 가리지 않고 다양한 작품으로 꾸준하게 대중들과 소통해 온 배해선. 2024년 올해 역시 쉼 없는 활동을 하고 있는 그는 매력적인 키플레이어로 극의 긴장감을 쥐락펴락하며 시청자들의 사랑을 받고 있다. 손끝 하나 눈빛 하나에도 섬세하게 감정을 담는 배해선이 표현한 최근 작품 속 캐릭터들에 대해 알아보자. 1. 주신의 뜻으로 움직였던 허수아비 교장. 박희선 최근 종영한 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘하이라키’에서 배해선은 작품의 주요 배경이 되는 주신 고등학교의 교장 박희선으로 분해 주신 그룹의 힘 앞에서는 순종적이지만 학교라는 울타리 안에서는 권력을 마음껏 휘두르는 강약약강의 실리적인 캐릭터를 완벽하게 소화해 시청자들의 공분을 샀다. 특히 극 후반부 주신 그룹 회장 안혜원(윤세아 분)에게 버림받자, 박희선은 그동안과 다르게 처음으로 소리를 높이며 반감을 드러내는 장면에서 배해선의 배신감과 공허함의 감정을 눈빛 하나로 리얼하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승수 "부자 되는 배우? 몇 명 없다"...배우 지망생에 뼈 있는 조언 ('파워타임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304093"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승수가 냉혹한 배우의 현실을 밝혔다. 31일 방송된 SBS 파워FM '파워타임'에서는 뮤지컬 배우 김호영이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 배우 류승수가 게스트로 출연했다. 제주도에 살고 있는 류승수는 '제주살이'를 묻는 청취자의 질문에 "우리나라에 이런 섬이 있다는 게, 어떻게 보면 한국의 하와이다"라며 "제주도는 불편한 천국이라고 할 수 있고 서울은 편안한 지옥이다"고 웃었다. 또 제주도 집에 대해 "제주에 산 지 4년 차다. 사는 집은 제가 안 지었고, 손기술이 없어서. 직접 지으려면 몇 년 걸린다. 전세로 있다"고 고백했다. '연기 학원을 차릴 생각이 없냐'는 질문에 류승수는 "요즘 특히 저에게 제안이 많이 들어온다. 투자하겠다는 분도 있다. 차려서 돈 좀 벌어볼까, 생각해 봤는데 제가 하는 건 아닌 것 같더라"며 "하게 되면 연기학원이 정말 많은데 다른 분들이 힘드실 수 있지 않나"라고 말했다. 이어 "아내가 좋은 제안을 해줬다. '제주도에 배우들 가르치는 연기 캠프를 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 지창욱, ‘멋있던 로맨스 장인의 찌질한 변신!’ 상스러운 욕이 대사에 70%? 파격적인 캐릭터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026463"/>
        <updated>2024-07-31T10:03:35.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버(감독 오승욱)' 언론시사회가 31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스점에서 열렸다. 이날 언론시사회에 참여한 지창욱이 질문에 답하고 있다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정선아, 글로벌 팬들과 소통한다‥뮤지컬배우 최초 위버스 입점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881234"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정선아가 뮤지컬 배우 분야 최초로 위버스(Weverse)에 입점한다. 대한민국 대표 ‘뮤지컬 디바’ 정선아의 글로벌 공식 커뮤니티 위버스가 7월 31일 정식 오픈됐다. 국내 가수, 배우뿐만 아니라 해외 아티스트 라인업을 꾸준히 확장 중인 위버스에 뮤지컬 배우 정선아가 새로이 합류 소식을 전한 것. 정선아 커뮤니티 오픈은 특별한 의미를 지닌다. 그간 여자 뮤지컬 배우로서 독보적인 티켓 파워를 자랑하며, 2024년 가장 영향력 있는 여자 뮤지컬 배우 1위에 선정되는 등 무대에만 국한되지 않고 다양한 분야에서 자신의 영향력을 입증해온 바 있기 때문. 이를 통해 정선아는 오프라인 중심이었던 뮤지컬 팬들과의 온라인 소통을 강화하고, 글로벌 팬들과의 교류를 확대할 수 있는 중요한 기회를 맞이할 것으로 전망된다. 팜트리아일랜드 관계자는 "정선아의 인지도와 영향력은 국내는 물론 해외에서도 점차 확대되고 있다. 본업인 뮤지컬뿐만 아니라 여러 방송 활동과 소셜미디어 등을 통해 많은 이들과 적극적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘랑데부’ 박성웅·문정희·박효주·최원영, ‘아는형님’들 만난다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833103"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기파 배우 4인방 박성웅, 문정희, 박효주, 최원영이 연극 ‘랑데부’ 개막을 앞두고 형님들과 만난다. 연극 ‘랑데부’는 배우 문정희가 살사를 추면서 겪은 실제 경험담을 토대로 쓰인 창작극으로, 서로 다른 인생을 살아온 두 남녀가 아픈 과거를 함께 풀어가며 사랑에 빠지는 이야기를 그리는 작품이다. 이날 방송에서는 연기 경력 도합 90년이 넘는 이들이 활동하며 겪은 다양한 에피소드와 그동안 보여주지 않았던 예능감을 마음껏 발산할 예정이다. 특히 과거 ‘아는 형님’에서 공개한 ‘바밤바 시리즈’로 큰 화제를 모은 박성웅이 3년여 만에 출연해 다시 한번 레전드 에피소드를 탄생시킬 수 있을지 궁금증을 자극한다. 또 작년 ‘아는 형님’에 출연해 강호동을 이상형으로 밝혔던 박효주가 오랜만에 강호동과 재회하게 돼 이들의 만남에도 관심이 모인다. 연기뿐만 아니라 노래, 춤까지 가능한 ‘다재다능 배우’ 문정희와, 진정한 천의 얼굴 ‘믿고 보는 배우’ 최원영은 ‘아는 형님’에 최초 출연하며 색다른 활약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동네멋집2' 유정수 "한혜진 홍천 별장, 아쉬워…별 두 개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309471"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진 "같이 일 못하겠다"…9월 7일 첫 방송 공간 전문가이자 기업인 유정수가 모델 한혜진의 홍천 별장을 낱낱이 파헤친다. 31일 SBS 새 예능프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집2') 제작진은 공식 채널을 통해 1차 티저 영상을 공개했다. 유정수 대표가 직접 한혜진의 홍천 별장을 찾아 인테리어를 분석했고 "별 두 개"라고 평했다. 지난해 6월 파일럿으로 첫 선을 보인 '동네멋집'은 같은 해 9월 정규편성으로 제작됐다. 폐업 위기에 처한 카페를 '멋집'으로 재탄생시키고 동네 상권까지 살리는데 일조했다. 시즌2로 돌아온 '동네멋집2'는 더 강력해지고 확장된 세계관을 가진다. 앞서 생계 위협을 받는 동네 카페를 다뤘다면 이번엔 지역을 대표하는 장소를 지역 문화 특성에 맞춰 브랜딩 하며 '핫플레이스'로 재탄생시킨다. 또 소멸되어가는 동네 살리기에 앞장서 새로운 활기를 불어넣는다. 한혜진 조나단 그리고 유정수 대표가 MC로 나선다. 직접 홍천 별장을 인테리어한 한혜진과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1등’ 김정환 김준호, 오늘 오상욱 경기 또 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343409"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정환 김준호 해설위원이 2024 파리올림픽 관전포인트 중 하나인 펜싱 남자 사브르 대표팀의 올림픽 3연패 도전을 지켜본다. 31일 한국 남자 사브르 대표팀은 2012 런던올림픽, 2020 도쿄올림픽에서의 단체전 2연패에 이어 2024 파리올림픽에서 3연패에 도전한다. 개인전 금메달리스트 오상욱의 대회 2관왕 도전이기도 하다. 2016 리우올림픽에는 남자 사브르 단체전이 없었다. 이번 올림픽 ‘뉴 어펜져스’ 멤버로 구본길 오상욱 박상원 도경동이 나서는 가운데, 도쿄올림픽 단체전 금메달의 주인공들인 김정환 김준호 해설위원은 피스트 대신 중계석에서 후배들을 응원한다. KBS2는 김정환 김준호 해설위원, 최승돈 캐스터와 함께 31일 오후 7시 40분부터 펜싱 남자 사브르 대표팀 단체전을 중계한다. 새벽까지 단체전이 이어지며 동메달전은 다음 날 새벽 2시 30분, 결승은 새벽 3시 30분 치러질 예정이다. 한국은 남자 사브르 단체전 세계랭킹 1위다. 이번 대회에서는 첫날부터 사브르 대표팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정 “子, 손녀 교육비 지원 당연시 괘씸‥연 끊을 생각까지”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881233"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 이혜정이 아들에게 서운함을 느꼈던 사연을 털어놨다. 7월 31일 MBN 공식 채널에는 ‘속풀이쇼 동치미’ 선공개 영상이 공개됐다. 리액션이 전혀 없으면 주는 사람도 불쾌하다는 주제에 이혜정은 “저희 며느리도 말이 별로 없고 조용한 아이다. 뭐만 주면 ‘어머니 안 주셔도 되는데. 애 쓰셔서 일하셨잖아요. 저희가 노력하면 되는데 고맙습니다’라고 한다”라며 “그걸 어떻게 해석해야 할지 모르겠다. 자기네가 더 열심히 살아야겠다는 얘기인 건지. 어머니가 줘서 자기가 편해줬졌다는 얘기인 건지. 나쁜 이야기는 아니지만 둘 다 그렇다”라고 전해했다. 그러면서 이혜정은 며느리가 아닌 아들에게 서운함을 느꼈던 일을 공개했다. 이혜정은 “얼마 전에 아들 사업하는 것 때문에 영국에 갔다. 박람회 나갈 거 준비하느라 손녀 유치원비를 미리 전해주고 갔어야 했는데 제가 그걸 놓친 거다”라고 설명했다. 이어 “‘아 25일이다 큰일났다’ 생각했는데, 근데 한국은 이미 하루가 지나지 않았나. ‘이걸 어떡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고덕호 KBS 골프 해설위원 “김주형 메달 가능성 有”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343403"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고덕호 KBS 골프 해설위원이 2024 파리올림픽 골프 경기가 시작되기에 앞서 자신감 넘치는 일문일답 인터뷰와 관전 포인트를 공개했다. 한국은 8월 1일(한국시간) 오후 4시부터 김주형, 안병훈이 나서는 남자골프 1라운드를 시작한다. KBS는 고덕호 해설위원, 8년 만에 KBS로 돌아온 조우종 캐스터의 조합으로 남자골프를 중계한다. 골프 다이제스트가 선정한 세계 50대 교습가 고덕호 KBS 해설위원은 ‘스타 제조기’로도 유명하다. 여자골프에서 서희경 유선영 고진영을 배출했고, 남자골프에서 배상문 등 스타들을 키워냈다. 고덕호 위원은 선수들보다 한발 앞서 해설위원 중 유일하게 이번 2024 파리올림픽의 골프 경기장인 ‘르 골프 나시오날’에 사전답사를 다녀오며 열정을 불태웠다. 그는 “김주형이 이 코스에서 지난해 프랑스오픈 때 공동 6위라는 좋은 성적을 냈다. 충분히 메달 가능성이 있다고 본다”고 말했다. 또 “안병훈도 장타력을 앞세워 투온 가능한 코스가 있다”며 낙관적인 메달 상황을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 전도연-지창욱-임지연, '힙한 언니와 왕자님, 백조(?)'가 함께하는 '리볼버' 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026462"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버(감독 오승욱)' 언론시사회가 31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스점에서 열렸다. 이날 언론시사회에 참여한 전도연, 지창욱, 임지연, 오승욱 감독이 포즈를 취하고 있다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴' 김영광, 억대 자차 자랑 "현금 일시불로 구매했다" ('다까바')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304090"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 국가대표 골키퍼 김영광이 재산을 공개해 모두를 놀라게 만들었다. 31일 오후 웹예능 '다까바'에서는 전 국가대표 골키퍼 김영광이 출연해 억대 자차를 공개한다. 김영광은 2002년 전남 드래곤즈로 입단해 K리그 605경기로 최다 출장 2위를 기록하고 올해 초 은퇴를 선언했다. 은퇴 후에는 유튜브, 예능 등 방송에서 제2의 활약을 펼치고 있다. 차 공개에 앞서, 청담동 명품거리에서 만난 김영광은 미모의 아내가 운영하는 피부과 병원을 방문해 아내를 소개한다. 20대 초반에 아내와 만나 서울에서 울산까지 '롱디' 연애를 하며 1년에 4만 4천km를 탔다는 김영광은 촬영 내내 아내 자랑을 하며 팔불출 같은 모습을 보였다는 후문이다. 또, 촬영 팀이 병원을 떠난 뒤에 "강준이가 왔다 갔다"며 배우 서강준과의 의외의 인맥을 밝히기도 한다. 이어, 김영광은 웹예능 '다까바'를 통해 아내와 함께 타고 있는 P사 차량을 공개한다. 김영광은 억대 자차에 대해, "연비도 좋아 깔 게 없다"며 칭찬 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이번이 몇 번째?' 조진웅, 또다시 형사로…흥행 치트키 출격 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755153"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조진웅이 '형사'를 맡으면 흥행한다는 공식, 다시 한 번 통할까? 오늘(31일) 조진웅, 유재명 주연의 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')이 디즈니+, U+모바일tv를 통해 공개된다. '노 웨이 아웃'은 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 작품. 조진웅은 '노 웨이 아웃'에서 대국민 살인청부로 전국이 떠들썩한 가운데 흉악범을 지켜야 하는 경찰 백중식 역을 맡았다. 사회악인 김국호를 경찰이라는 직업의식으로 지켜야하는 딜레마를 겪는 백중식을 어떻게 그려낼지 귀추가 주목된다. 또한 김국호와 백중식 사이의 팽팽한 긴장감과 충돌하는 에너지는 시청자들에게 또다른 재미를 선사할 예정이다. 매체 데뷔 후 개성있는 마스크와 든든한 체격 등으로 주로 건달, 범죄자 역을 맡아왔던 조진웅은 영화 '강적'(2006)으로 첫 형사 역을 맡게 됐다. 당시 그는 서대문 경찰서 강력6팀에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故정은임 아나운서 'FM 영화음악', AI 음성기술로 다시 듣는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014844390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014844390"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내달 2일 MBC라디오 특집방송 '여름날의 재회' 방영 "안녕하세요. FM 영화음악의 정은임입니다." 20년 전 세상을 떠난 고(故) 정은임 아나운서의 목소리를 인공지능 기술로 다시 들을 수 있게 됐다. 인공지능(AI) 오디오 기업 수퍼톤은 다음 달 2일 MBC라디오에서 송출하는 정은임 아나운서 20주기 특집 방송 '여름날의 재회'에 AI 음성 기술을 지원했다고 31일 밝혔다. 2004년 세상을 떠난 정 아나운서는 1992∼1995년, 2003∼2004년 MBC 새벽 라디오 'FM 영화음악'을 진행하며 영화에 대한 애정과 차분한 진행으로 인기를 얻었다. 특집방송은 1부 라디오 다큐멘터리, 2부 정 아나운서의 목소리로 진행하는 'FM 영화음악', 3부 20주기 특집 공개방송으로 이루어진다. 2부에서는 송출 수개월 전부터 청취자들로부터 받은 다양한 사연을 소개한다. 2부 기술 지원에 참여한 수퍼톤은 정 아나운서의 과거 방송본을 분석해 자연스러운 발화 스타일을 구현했다. 고품질 음성 변환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NXD, 웃고 울고···첫 스쿨어택하던 날]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979132"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘RBW 신인 보이그룹’ NXD(엔엑스디)가 웃음과 눈물이 공존하는 첫 스쿨어택을 성공적으로 마쳤다. NXD(황재민, 히로토, 박형근, 강대현, 이용준)는 오늘(31일) 0시 방송된 JTBC4 ‘Attack on Global’에서 대구 상서고등학교를 찾아 스쿨어택을 펼쳤다. 이날 NXD라는 이름으로 처음 학생들과 만나게 된 다섯 멤버는 머리를 맞댄 채 자신들만의 팀 컬러를 보여줄 수 있는 선곡을 고민했고, 이내 스쿨어택에 최적화된 세트리스트가 꾸려졌다. 이들은 곧바로 완성도 높은 퍼포먼스를 위해 퍼포먼스 간격 등 디테일한 부분까지 신경 쓰며 연습에 연습을 거듭했다. 같은 목표를 이루기 위해 NXD는 함께 시간을 보내며 진정한 한 팀이 되어가는 모습을 보여줬다. 그러나 리허설 과정부터 순탄치 않았다. 갑작스레 공연 직전 안무가 수정된 데 이어 제작진과 선생님들이 합심해 관객 수를 속이는 깜짝 카메라를 벌인 것. 긴장감 속에 무대에 오른 NXD를 맞이한 건 수많은 학생들의 뜨거운 함성이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 장맛비 대응 재난방송 50회...누적 684분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343389"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6월 19일 제주도부터 시작된 올해 장마가 7월 27일 전국에서 동시에 끝났다. 기상청이 장마 종식을 공식 발표한 것. 올해 장맛비는 평년 대비 강수량이 123%에 달했으며, 시간당 100mm 이상 극한호우가 9차례나 쏟아지고 야간에 비가 집중적으로 쏟아졌다. 재난방송 주관방송사인 KBS 한국방송은 호우 피해가 나기 전 6월 29일부터 7월 23일까지 선제적으로 본사에서 전국 방송으로 27회 뉴스특보를 편성해 누적 415분 재난방송을 실시했다. 집중호우가 가장 심했던 7월 10일 충청‧전북 폭우 시 야간 가용 인력이 제한적이었음에도 전문기자 출연, 전문가 출연, 재난통신원 연결, 제보 영상 활용 출연 등 다양한 콘텐츠로 새벽 2시부터 아침 정시 뉴스까지 매시간 30분 뉴스특보를 편성해 방송했다. 일반뉴스도 호우 관련 특집 뉴스로 6회 편성해서 내보냈다. 9개 총국 단위로 실시하는 지역 자체 로컬방송에서도 6월 29일 제주를 시작으로 7월 20일 광주까지 23회 뉴스특보를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ K-장녀 손나은이 사는 법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979129"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 해, 화려한 재벌집 막내 딸로 안방극장을 평정한 손나은이 이번엔 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’를 통해 가족을 위해 헌신하는 K-장녀로 돌아온다. JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 단 한 줄의 설명만으로도 흥미를 돋우는 ‘가족X멜로’만의 특이한 설정은 손나은의 마음을 사로잡았다. “치열하게 사랑하고, 원망하면서 결국 서로를 통해 치유해 가는 가족 이야기를 그린 대본이 재미있었고, 따뜻했다”라는 것. 그렇게 다양한 도전을 멈추지 않으며 연기 스펙트럼을 확장해 나가고 있는 손나은은 희생 정신으로 무장해 가족의 생계를 책임지는 K-장녀 ‘변미래’를 만났다. 손나은은 미래에 대해 “책임감이 강해 가족을 위해서라면 무엇이든 다 하는 장녀로, 특히 둘도 없는 친구이자 자신의 오랜 영웅이었던 엄마를 지키고자 하는 원더우먼”이라고 설명했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 전도연 어려워하는 지창욱? 말할수록 수습 불가 '편해 보이지 않아요...?']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026461"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버(감독 오승욱)' 언론시사회가 31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스점에서 열렸다. 이날 언론시사회에 참여한 전도연, 지창욱이 질문에 답하고 있다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화로 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기아타이거즈, 'KBO 최고의 진기록을 가진 구단' 1위 올랐다 ('야구대표자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304088"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['야구대표자 : 덕후들의 리그'가 프로야구 42년 역사를 만든 끊임없는 진기록을 되짚어본다. 지난 28일 공개된 티빙 오리지널 예능 '야구대표자 : 덕후들의 리그' 2화에서는 입덕을 유발하는 기아 타이거즈 소개와 더불어 'KBO 최고의 진기록을 가진 구단은?'이라는 주제로 대표자들의 자존심 전쟁이 벌어졌다. 공개 이후 커뮤니티에는 "야구 1도 모르는데 너무 웃기네", "야없날 보기 좋은 예능", "역시 내 구단이 최고다" 등의 반응이 쏟아지고 있다. 두산 베어스 대표자 유희관은 세 개의 우승 반지를 착용하고 등장해 기선 제압에 나섰다. 그 중에서도 롯데자이언츠 대표자 이대호는 우승 반지를 부러워하며 유독 말수가 적어져 보는 이들의 웃음을 자아냈다. 2화 입덕 가이드 주인공은 기아 타이거즈로, 야외 구단 MC 엄지윤이 광주-기아 챔피언스 필드를 방문했다. 엄지윤은 이날 경기의 시구자로 선정돼 기대감을 한껏 높였다. 그는 기아 타이거즈의 대투수 양현종에게 직접 시구에 대한 조언까지 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해병대’ 동현, 놀라운 수영 실력...김구라 “걱정 덜었다”(‘아빠는 꽃중년’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343382"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 김구라가 아들 동현이의 입대 전, 3대(代)가 함께하는 마지막 여행으로 뭉클한 추억을 만든다. 오는 8월 1일 방송하는 채널A 예능프로그램 ‘아빠는 꽃중년’에서는 55세 아빠 김구라와 27세 큰아들 동현, 86세 어머니 박명옥 여사의 ‘호캉스 여행기’ 2탄이 공개된다. 앞서 세 사람은 김구라가 ‘늦둥이 네 살 딸’ 수현이, 아내와 사는 재혼집을 방문해 맛있는 집밥을 함께 먹은 뒤, 동현이가 결제한 초특급 호텔 스위트룸으로 ‘호캉스’를 떠났던 터. 이날 세 사람은 스위트룸에서 푹 자고 난 뒤 아침 일찍부터 호텔 수영장으로 향한다. 직후, 동현이는 뛰어난 수영 실력을 선보여 아버지와 할머니를 깜짝 놀라게 한다. 김구라는 “수영을 가르친 보람이 있네. (해병대 입대를 앞두고) 걱정을 덜었다”라며 흐뭇하게 웃는다. 그러나 이내, 수영을 전혀 못 하는 ‘맥주병’ 면모를 드러내 튜브 위에서 ‘몸개그’를 작렬한다. 매일 새벽 1000m 수영을 한다는 86세의 ‘수영 실력자’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현, ‘첫사랑’ 그 자체였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833091"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소현이 사랑에 빠진 달달한 모습으로 안방극장을 설렘으로 물들였다. 김소현은 지난 29, 30일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 3, 4회에서 이홍주 캐릭터로 시청자들의 설렘을 자극하며 몰입도를 끌어올렸다. 이날 방송에서 고등학생 시절 홍주는 군대에 간 준호를 만나러 강원도 철원까지 향했다. 우여곡절 끝에 부대 앞까지 갔지만 결국 홍주는 준호를 만날 수 없었다. 잔뜩 울상이 된 홍주에게선 좋아하는 사람을 향한 순수하고 무해한 애정을 느낄 수 있었다. 현재 29살인 홍주는 점점 강후영(채종협 분)에게 마음이 흔들리기 시작했다. 교통사고가 난 자신을 간호하고 보호해 주는 후영의 진심에 설레는 홍주의 모습을 김소현은 사랑에 빠진 눈빛과 부끄러운 표정, 어색해하는 말투까지 디테일하게 표현했다. 반면에 홍주는 일로 엮이게 된 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 "'15kg 감량' 비결? 미니 오이 섭취..사람들과 약속無"[가요광장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254544"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비가 15kg 감량 비결에 대해 이야기했다. 31일 방송된 KBS 쿨KM '이은지의 가요광장'에서는 솔비가 게스트로 출연했다. 이날 솔비는 다이어트 비결에 대해 묻자 "신곡 발표를 위해 다이어트를 했다"라며 "15kg 정도 뺐다. 건강해지기도 했고, 건강검진을 받고 다 좋게 나와서 기분이 좋았다"고 밝혔다. 이어 "식단도 병행하고 운동도 했다. 건강 식품도 먹었고 미니 오이를 간식 대용으로 많이 먹었다"라며 "약속 나가면 음식 유혹이 장난 아니라서 사람도 잘 안 만났다"고 말했다. 한편 솔비는 지난 22일 70년대 디스코 사운드를 담은 신곡 '먼데이 디스코(Monday Disco)'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구성환 반려견' 꽃분이, 10만 유튜버 달성…'실버버튼' 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755148"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환의 반려견 '꽃분이' 채널이 10만 구독자를 돌파해 실버 버튼을 받았다. 31일 구성환의 개인 유튜브 채널 '꽃분이'에는 '꽃분이 10만 실버버튼 받았어요 너무 웃기고 신기하네요 구독자님들 덕분이에요 진심 감사드립니다'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 공개된 영상에서 구성환은 "오늘 꽃분이에게 선물이 왔다. 축하한다. 이런 날이 올 줄 몰랐다."며 구독자가 10만 명 이상이 넘을 경우 수여되는 '실버 버튼'을 인증했다. 구성환은 "실제로 보니 신기하다"며 짧은 소감과 함께 꽃분이에게 인터뷰를 시도했다. "앞으로 어떤 채널 만들고 싶어?"라는 질문을 던진 구성환은 이어 "간식이나 줘? 아까 많이 먹었잖아"라며 너스레를 떨었다. 이어 "꽃분아 축하한다. 더 건강하고, 재미있는 영상 많이 올리자. 구독자 여러분 감사합니다. 꽃분이가 10만 구독자를 보유하며 실버버튼을 탔다. 이 투샷이 너무 웃기다. 생각지도 못한 조합"이라며 감사의 뜻을 전했다. 구성환이 당근 노즈워크를 지키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 채종협, 후영앓이 매력포인트 3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979124"/>
        <updated>2024-07-31T09:10:20.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채종협이 출구 없는 마성의 매력으로 ‘후영앓이’를 유발하고 있다. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 채종협은 강후영 캐릭터를 통해 설렘, 떨림, 공감을 선사하며 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 우월한 피지컬과 훈훈한 비주얼은 물론, 매력적인 중저음 목소리와 섬세한 연기로 등장할 때마다 안방 여심을 격하게 요동치게 만드는 채종협 표 ‘강후영’의 매력 포인트 세 가지를 짚어봤다. # 까칠함부터 다정함까지 ‘섬세한 연기력’ 채종협은 강후영이라는 캐릭터의 복잡한 감정을 섬세하게 표현하여 시청자들을 몰입하게 만든다. 강후영은 감정 표현에 서툴지만 이홍주(김소현)에게만은 솔직하게 마음을 전하는데, 채종협은 이러한 복잡미묘한 감정 변화를 자연스럽게 연기하며 강후영의 서사를 완성시킨다. 특히, 평소 무표정이던 강후영이 첫사랑 이홍주 앞에서]]></content>
    </entry>
</feed>