<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-16T22:04:08.346Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉태규, EBS국제다큐영화제 개막방송 MC .. 19일(월) 밤 11시 25분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066774"/>
        <updated>2024-08-16T21:03:21.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 봉태규가 제21회 EBS국제다큐영화제(이하 ‘EIDF2024’)의 개막방송 사회자로 나선다. EIDF2024는 EBS(사장 김유열)의 주최로 오는 19일부터 25일까지 진행된다. 봉태규는 2000년 영화 ‘눈물’로 데뷔하여 시트콤 논스톱, 펜트하우스 등 다양한 작품에 출연하며 열연을 펼쳐왔다. 연기뿐만 아니라 서적 출간, 음원 발매, 예능 출연 등 폭넓은 활동을 병행하며 지속적인 대중들의 사랑을 받고 있다. 현재는 매일 오전 9시부터 11시까지 SBS 파워FM 라디오, ‘아름다운 이 아침 봉태규입니다’의 진행을 맡고 있다. 이번 EIDF의 개막방송에서 봉태규는 봉씨네(cine) 사진관 주인 컨셉으로 등장한다. 영화 ‘중경삼림’ 풍의 몽환적이고 아련한 분위기를 지닌 공간에서 삶의 기록인 ‘사진’을 소재로 출품작들에 관한 이야기를 풀어갈 예정이다. 배우 봉태규와 함께하는 EIDF의 개막방송은 8월 19일(월) 밤 11시 25분 EBS 1TV를 통해 방송될 예정이다. 개막방송의 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에르바르 뭉크는 어떻게 ‘절규’를 그렸나... 영화 <뭉크. 사랑, 영혼 그리고 뱀파이어 여인> 극장개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066773"/>
        <updated>2024-08-16T21:03:21.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘절규’를 그린 세계적인 표현주의 작가 에드바르 뭉크의 예술 세계와 삶을 그린 &lt;뭉크. 사랑, 영혼 그리고 뱀파이어 여인&gt;이 오는 8월 28일 개봉을 확정하고 제목만큼 인상적인 메인 포스터와 보도스틸을 공개했다. 르네상스 시대부터 현재에 이르기까지 세계 최고의 화가들과 미술관을 다룬 명품 4K 다큐멘터리 “세기의 천재 미술가 세계의 미술관” 시리즈의 다섯 번째 이야기 &lt;뭉크. 사랑, 영혼 그리고 뱀파이어 여인&gt;이 오는 8월 28일 개봉에 앞서 영화 타이틀에 걸 맞는 뭉크의 대표작 “뱀파이어”를 메인으로 내세운 포스터와 보도스틸을 공개했다. 노르웨이 출신의 표현주의 화가 에드바르 뭉크는 유년 시절 경험한 질병과 광기, 죽음의 형상들을 왜곡된 형태와 격렬한 색채에 담아 표현했다. 독일 표현주의 미술에 중요한 영감을 제공한 뭉크는 ‘생의 프리즈: 삶, 사랑, 죽음에 관한 시’라고 부른 일련의 작품을 통해 생의 비밀을 탐사하듯 인간 내면의 심리와 존재자로서의 고독과 불안, 공포의 감정을 깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'..  '흑'수저 셰프, '백'수저 스타 셰프에게 도전!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066772"/>
        <updated>2024-08-16T21:03:21.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. &lt;피지컬:100&gt;을 통해 전 세계를 사로잡은 넷플릭스 코리아의 첫 요리 서바이벌로 국내외 뜨거운 관심을 받고 있다. ​은 ‘우리 동네 밥집 사장님과 미슐랭 스타 셰프가 ‘맛’으로만 싸우면 누가 이길까’라는 궁금증에서 시작했다. 정답이 없는 맛의 세계에서 100명의 무명 그리고 유명 요리사들이 계급의 자존심을 걸고 잔혹한 요리 대결을 펼친다. 기존의 정제된 요리 서바이벌이 아닌 상상초월의 미션, 파격적인 룰로 무장한 극한의 요리 계급 전쟁을 예고한다. ‘계급을 증명할 것인가, 계급을 넘어설 것인가’ 예측 불가의 요리 서바이벌이 차원이 다른 재미를 선사할 것으로 기대된다. 무엇보다도 대한민국 최고의 외식 경영인이자 국민 요리 멘토 백종원과 국내 유일 미슐랭 3스타 ‘모수 서울’의 셰프 안성재가 심사위원으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을의 문턱, 다양한 영화제로 ‘스크린 여행’ 어때요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718525"/>
        <updated>2024-08-16T21:03:21.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[찌는 듯한 무더위가 한풀 꺾이면 영화제들이 찾아온다. 여성, 음악 등 다양한 주제의 작품들을 엄선한 영화제에서 조금은 선선해진 공기를 느껴보면 어떨까. 오는 22일 제26회 서울국제여성영화제가 막을 올린다. 서울 씨네큐브 광화문에서 변영주 감독과 배우 봉태규의 사회로 열리는 개막식에선 퍼플카펫 행사와 올해의 보이스 시상식이 진행된다. 개막작으론 소피 필리에르 감독의 ‘뒤죽박죽 내 인생’이 아시아 최초로 상영된다. 여성 영화인 발굴과 영화의 다양성을 도모한다는 취지에서 이어져 온 영화제는 올해 국내 여성 애니메이션 작가들과 디아스포라 감독들의 작품 세계를 집중적으로 들여다본다. 영화제는 28일까지 CGV 연남과 CGV 홍대, 씨네큐브 광화문에서 이어지며 상영작은 총 37편이다. 다음 달 5일엔 제20회 제천국제음악영화제(JIMFF)가 개막한다. 충북 제천의 자연 경관을 배경으로 펼쳐지는 JIMFF는 아시아에서 유일한 음악영화제다. 올해 영화제 슬로건인 ‘수퍼라스켄도(Superascen]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죄짓지 않으려 발버둥치는 인간에 매력” “궁극의 영화는 날카로운 질문 던져야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718524"/>
        <updated>2024-08-16T21:03:21.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오승욱 감독은 누아르 영화 팬들에게 ‘무뢰한’(2015)으로 잘 알려져 있다. 오 감독과 제작사 사나이픽처스, ‘무뢰한’의 히로인 전도연이 다시 만났다는 소식은 일찍부터 관객들의 기대감을 지폈다. 영화 개봉을 앞두고 최근 서울 종로구 한 카페에서 만난 오 감독은 “전도연 배우와 삼겹살에 낮술을 하다가 영화에 대한 이야기가 시작됐다. 새 작품을 내놓는 데 워낙 오랜 시간이 걸리다보니 ‘촬영이 오래 걸리지 않는 저예산 영화로 한 번 같이 해보자’는 말을 건네더라”면서 “주인공이 하나의 목적을 달성하기 위해 직진하는 내용은 어떨까 생각했다. 5층 석탑에 올라가면서 층마다 있는 고수들을 격파하는 이소룡의 ‘사망유희’(1978)에서 착안한 부분도 있다”고 설명했다. 지난 7일 개봉한 ‘리볼버’에는 그의 뮤즈 전도연에 임지연, 지창욱 등 새로운 얼굴을 더했고 이정재, 전혜진, 정재영 등 호화로운 특별출연진이 모였다. 그는 “어마어마한 배우들이었다”고 했다. 오 감독은 “궁극의 영화는 답을 주는]]></content>
    </entry>
</feed>