<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-11T14:03:24.718Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 이동건, "학창 시절에 초콜릿 같은 건 다 받는 거 아니냐?"…우주대스타 김희철도 '당황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307367"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 과거 연애사를 공개했다. 11일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김희철의 생일파티 현장이 공개됐다. 이날 방송에서 김희철은 자신의 생일을 맞아 김희철 박물관을 만들어 형들을 초대했다. 학창 시절에 대해 이야기하던 김희철은 형들에게 학교 다닐 때 인기가 있었는지 물었다. 이에 김종국은 "고등학생 때 20살 넘은 누나들이 좋아했다. 미용실 가면 그랬다"라며 연상들의 사랑을 받았다고 밝혔다. 이어 이동건은 자신은 평범했다며 특별한 일이 없었다고 했다. 그러자 김희철은 "초콜릿 받고 이런 거 없었냐?"라고 물었고, 이동건은 "다 받는 거 아니에요?"라고 밝혀 모두의 분노를 자아냈다. 이에 이동건은 "다들 받았지 않았냐?"라고 물었고, 김종국은 절대 아니라며 선을 그었고 은지원은 "난 학교를 잘 안 가서 못 받았다"라고 답해 눈길을 끌었다. 또한 김희철은 22살에 첫 여자친구가 있었다며 "22살에 나이트클럽에서 만났던 누나랑 한 일주일 만났다. 그런데 DVD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희, 김지수와 이혼 11년 만에 재회…철부지 남편서 건물주로 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759253"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 김지수가 이혼 후 11년 만에 재회했다. 11일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 2회에서는 변무진(지진희 분)과 금애연(김지수)이 재회한 모습이 그려졌다. 이날 금애연은 변무진이 죽었다고 생각해 제사를 지냈고, 이때 변무진이 나타났다. 변무진은 빌라의 새 주인이었고, "너네 여기 사냐? 내가 주인이거든"이라며 밝혔다. 변현재는 "어째서 아버지가 우리 집주인이세요? 어떻게 아버지가 집을 사요? 무슨 돈으로요?"라며 당황했고, 변무진은 "아무래도 내 돈이겠지?"라며 못박았다. 변현재는 "우리 집인 거 알고 사신 거예요?"라며 물었고, 변무진은 "내가?"라며 쏘아붙였다. 변미래는 '오래전에 갖다 버린 아버지가 우리 집 건물주가 되어 돌아왔다'라며 충격에 휩싸였다. 특히 금애연은 11년 전 변무진과 이혼했고, 당시 변무진은 "마지막이다. 지금이라도 다시 생각해"라며 매달렸다. 금애연은 "너하고 사는 내내 이미 백 번 천 번 생각했어. 잘 살아. 애들 걱정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향, 지현우에 이별 선언 "매몰차게 버렸던 기억 떠올라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232003"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향이 지현우에게 이별을 고했다. 11일(일) 방송된 KBS2 주말드라마 '미녀와 순정남'에서는 김지영(임수향 분)이 과거 기억을 일부 떠올리며 고필승(지현우 분)에게 이별을 선언했다. 이날 김지영은 과거 고필승이 "너 왜 이렇게 사냐. 지금까지 어떻게 살아온 거냐. 다신 내 앞에 나타나지 마"라고 했던 기억을 떠올렸다. 늦은 밤 고필승과 만난 김지영은 "내가 죽던 날 감독님 찾아갔었죠? 제발 날 믿어달라고, 세상 사람 모두가 날 오해해도 감독님은 날 오해하지 말아달라고 부탁했는데 감독님은 날 외면했다. 내 기억이 맞냐"고 물었다. 고필승이 이를 인정하자 김지영은 "내 손 왜 안 잡아줬냐고 따지러 온 것 아니다. 내가 지금 김지영으로 살고 있는데 그 일로 뭐라고 하는 게 무슨 의미가 있냐"고 하며 "내가 찾아온 이유는 감독님과 내 관계를 정리하고 싶어서다. 우리 이제 개인적인 감정은 갖지 말자. 솔직히 감독님에 대한 좋은 기억 때문에 흔들렸는데 감독님이 나를 매몰차게 버렸던 기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘종방’ 감사합니다…신하균, 살인죄로 정문성 체포하고 '사표'→진구, JS건설 사장行 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135116"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다’ 신하균이 정문성을 살인죄로 체포, 진구는 JS건설의 사장이 되는 모습이 그려졌다. 11일 오후 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’의 마지막회가 공개됐다. 임시주주총회를 마치겠다는 말에 JU건설 부사장 황대웅(진구 분)은 문을 박치고 들어와 “마치긴 뭘 마쳐”라고 소리를 질렀다. 황대웅은 “구속이라도 될 줄 알았냐? 애석하겠다”라고 날을 세웠다. 이어 황대웅은 “나 아직 13% 지분 가지고 있는 엄연한 주주야. 그러니까 내가 건의한 안건도 처리해야지. 다들 앉으세요, 어서”라고 소리를 질렀다. 이어 감사팀 팀장 신차일(신하균 분), 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)이 들어왔다. 황대웅은 “같은 잣대로 나도 사장 해임안을 건의합니다. 황세웅(정문성 분) 사장을 불법 비자금 조성에 따른 배임과 횡령. 고위 공직자에게 뇌물을 준 혐의. 게다가 살인 혐의로 해임하겠다고”라며 황세웅을 몰아세웠다. 마이크 앞에 선 신차일은 황세웅의 민낯을 낱낱이 까발렸다. 신차일은 “당신을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["감사는 사람 목숨 다루는 일"…종영 '감사합니다' 신하균, 정문성 구속시키고 회사 떠났다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759250"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균이 정문성의 악행을 밝혀내고 JU건설을 떠났다. 11일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 12화(최종화)에서는 신차일(신하균 분)과 황대웅(진구)이 황세웅(정문성)의 악행을 밝혀낸 모습이 그려졌다. 이날 황세웅은 자신의 악행을 감추기 위해 비자금 조성을 도운 채종우(허준석)와 비자금의 실 소유주를 찾고 있는 신차일을 습격했고, 두 사람을 살해하기 위해 화재 사고를 일으켰다. 황대웅은 황세웅을 의심하고 뒤쫓았고, 결국 신차일과 채종우를 발견하고 목숨을 구했다. 신차일은 안정을 취해야 하는 상황임에도 황건웅의 장례식장으로 달려가려고 했고, "화장을 막아야 합니다. 안 그러면 타살 증거가 사라집니다"라며 호소했다. 신차일은 황세웅이 범인이라고 밝히면 믿지 않을 거라고 생각했고, "부사장님을 살인 용의자로 몰겠습니다"라며 밝혔다. 황대웅은 "그렇게 하자. 그 얘기 들으면 형수가 바로 반응할 거야. 대신 너 확실히 황세웅이 잡아야 돼"라며 못박았다. 신차일과 황대웅은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김희철, 생일 맞아 '김희철 박물관' 오픈…"너무 예뻐서 여자 아이로 오해받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307366"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 생일을 맞아 김희철 박물관을 공개했다. 11일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김희철의 생일파티 현장이 공개됐다. 이날 방송에서 김종국은 이동건, 은지원과 함께 전시회장 같은 곳으로 들어섰다. 그리고 이때 갑자기 조명이 켜지고 누군가가 등장했다. 이들을 초대한 이는 바로 김희철. 그는 "우주대스타 김희철 생일파티에 오신 것을 환영한다"라며 형들을 반겨 웃음을 자아냈다. 이에 미우새 형들은 "네가 무슨 전시회를 하냐"라며 그의 일대기를 모아둔 전시회장을 보며 당황했다. 또한 이를 본 서장훈은 "이게 다른 사람은 할 수 없는 일이다. 이건 오로지 김희철이니까 가능한 것"이라고 말해 공감을 자아냈다. 김희철은 "제 생일을 축하하는 자리에서 제가 특별히 안내해 드리겠다"라며 자신의 역사를 소개하겠다고 했고, 형들은 "우리가 너의 역사를 알아야 하냐? 그럴 거면 자서전을 내라"라고 화를 냈다. 하지만 김희철은 "박물관이나 미술관에 가면 도슨트가 있잖냐. 오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 남진, "전라도에서 세금 제일 많이 내…자가용과 요트까지 보유" 본투비 금수저 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307365"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남진이 본투비 금수저임을 인증했다. 11일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 가수 남진이 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 서장훈은 남진이 과거 목포에서 부잣집 아들로 유명했다며 그의 돌 사진을 공개했다. 이를 본 이들은 "저때 돌 사진이 있는 것부터가 유복함의 상징이다. 해방되던 해인데 정말 부유한 집 자제인가 보다"라고 했다. 이에 남진은 "당시 전라도에서 세금을 제일 많이 냈다. 아버지가 언론사 대표도 하시고 국회의운까지 하셨다"라며 타고난 금수저였음을 밝혀 눈길을 끌었다. 이어 서장훈은 "당시 목포에서 유일한 자가용이 한 대 있었는데 그게 선생님댁 차였다고 하더라"라고 했고, 남진은 "1952년도인가 그때였다. 아버지가 요트도 갖고 계셨다"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 또한 그는 중학생 시절 아무도 가지고 있지 않던 오토바이를 몰고 다녔다며 "유일하게 저 혼자 탔다. 당시에는 원동기 면허의 기준도 없었다. 오토바이를 타고 다니면 다들 나만 쳐다봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 기억 돌아왔다 “내가 ♥지현우 배신했어..미안해” 눈물 (‘미녀와 순정남’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135111"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향의 기억이 돌아왔다. 11일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구 홍은미) 38회에서는 김지영(임수향 분)이 고필승(지현우 분)에게 관계 정리 선언하는 모습이 그려졌다. 이날 고필승은 기억을 되찾아 주기 위해 박도라 시절 자주 갔던 포장마차로 김지영을 데려갔다. 그는 “나 그때 조연출이었고, 도라는 톱배우였다. 그때 도라가 여기서 포장마차 술 마시는 거 오랜만이라고 꼼장어랑 오돌뼈에 설렌다고 좋아했다”라고 말했다. 김지영이 놀라자 고필승은 “그때 도라는 톱스타여서 사람들 시선 때문에 편하게 마음대로 이런 데 오기 힘들었던 것 같다. 국수 한 그릇 소주 한잔에 행복해 하는 모습이 사실 짠하긴 했다”라고 추억을 회상했다. 이어 “그럼 그때 여기서 나랑 술 먹다가 술에 취해서 내 등에다가 바보, 등신이라고 적은 것도 기억 안나겠네요”라고 했고, 당황한 김지영은 “제가 어떻게 감독님한테 그런 짓을 하냐. 뻥이죠? 지금 나 놀리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 주주총회서 사장 정문성 횡령·살인죄 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759247"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균이 정문성의 죄를 입증했다. 11일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 12화(최종화)에서는 황대웅(진구 분)과 신차일(신하균)이 황세웅(정문성)의 악행을 폭로하는 모습이 그려졌다. 이날 황세웅은 주주총회를 열어 황대웅을 해임시켰고, 이때 황대웅이 나타났다. 황대웅은 "구속이라도 될 줄 알았니? 애석하겠다"라며 쏘아붙였고, 황세웅은 "주총 끝났어. 넌 해임됐고"라며 전했다. 황대웅은 "나 아직 13% 지분 갖고 있는 엄연한 주주야. 그러니까 내가 건의한 안건도 처리해야지"라며 발끈했고, 신차일이 도착했다. 황세웅은 "신 팀장은 감사팀도 아니고 여기 주총 올 자격도 없어. 그걸 몰라?"라며 조롱했다. 황대웅은 "자격 있어. 아주 중요한 증언을 해 줄 증인이거든"이라며 말했다. 황대웅은 "불법 비자금 횡령에 뇌물에 형까지 죽인 살인자. 회사의 명예를 실추시켰으니 해임한다. 저 새끼 저 완전 인간쓰레기네. 저딴 새끼는 당연히 해임되어야지. 안 그래? 같은 잣대로 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균, 진구 살인 용의자로 몰았다…“미끼일 뿐, 정문성 잡을 것” (‘감사합니다’) [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135075"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다’ 신하균이 진구를 살인자로 몰아, 정문성을 잡을 것이라고 밝혔다. 11일 오후 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’의 마지막회가 공개됐다. 감사팀 팀장 신차일(신하균 분)은 JU건설 부사장 황대웅(진구 분)에게 “화장을 막아야 합니다. 안 그러면 타살 증거가 사라집니다”라며 황건웅(이도엽 분)의 시체를 화장하며 안된다고 적극 주장했다. 운구차 앞을 막은 신차일은 “멈춰야 합니다. 부검해야 합니다. 황건웅 사장님은 타살입니다”라고 눈을 부라렸다. 이를 들은 황건웅의 처는 “그게 도대체 무슨 말이에요? 누가 남편을 죽였다는 거죠? 아니. 말해봐요. 누가 남편을 죽인 거예요?”라고 질문했고, 신차일은 “황대웅 부사장입니다. 부사장이 병원에 방문한 후에 황건웅 사장님이 돌아가셨습니다”라고 설명했다. 신차일은 “의혹을 해소하려면 부검을 해야 합니다”라고 덧붙였다. 앞서 신차일은 황세웅이 의심스럽다는 건 믿지 않을 거라며 “부사장님을 살인 용의자로 몰겠습니다. 미끼일 뿐입니다”라며 황대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 진범 정문성 잡으려 진구 살인용의자 지목 "미끼일 뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257448"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균이 진범 정문성을 잡기 위해 미끼를 던졌다. 11일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호, 연출 권영일) 최종회에서는 진범 황세웅(정문성 분)을 잡기 위해 미끼를 던진 신차일(신하균 분)의 모습이 그려졌다. 이날 신차일은 정신을 차린 후 급하게 황건웅(이도엽 분) 장례식장을 찾아갔다. 그는 화장을 하러 가려는 유족들을 막아서고 "부검해야 된다"며 황건웅의 타살 가능성을 언급했다. 이를 들은 임유선(이채경 분)은 "누가 남편을 죽였다는 거냐"고 물었다. 이에 신차일은 "황대웅(진구 분) 부사장이다"며 황대웅을 살인 용의자로 몰았다. 이는 신차일과 황대웅이 사전에 모의한 내용이었다. 두 사람은 진범 황세웅을 잡기 위해 유가족의 화장을 연기하려 했다. 앞서 신차일은 유족과 만나기 전 황대웅과 대화를 나눴다. 신차일은 "황세웅이 범인이란 걸 믿지 않을 거다"라는 황대웅에게 "부사장님은 살인 용의자로 몰겠다. 미끼일 뿐이다"라고 말했다. 황대웅은 "그렇게 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, ♥지현우 관계 정리 선언 "매몰차게 외면한 사람"('미녀와순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674892"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 포장마차, 오락실 데이트를 했다. 11일 방송된 KBS2 주말드라마 '미녀와 순정남' 38회에서는 김지영(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 기억 되찾기에 돌입한 모습이 그려졌다. 김지영은 액션스쿨에서 액션 장면을 연습하다가 높은 곳에서 떨어졌고, 고필승이 그 장면을 목격하고 걱정하는 모습을 보였다. 고필승이 "지영 씨 충격받은 것 같다"고 얘기하자 김지영은 "그게 아니라 사실은 좀 전에 감독님이랑 넘어질 때 예전 기억이 난 것 같다. 혹시 예전에 제가 어떤 산길에서 뛰어다니다가 넘어질 뻔했을 때, 감독님이 잡아준 적 있냐"고 물었다. 고필승은 "그런 적 있다. 직진 멜로 촬영할 때"라고 답했고, 김지영에게 "오늘 지영 씨랑 식사도 하고, 도라 얘기도 하면 어떠냐. 기억나는데 도움이 될 것 같아서"고 데이트 신청을 했다. 김지영과 포장마차에서 마주한 고필승은 "난 그때 조연출 도라는 탑 배우였다. 도라는 이런 포장마차에서 술 마시는 거 너무 오랜만이라며 꼼장어 오돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 진구 살인 용의자로 몰았다…이도엽 부검 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759242"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 진구가 목숨을 잃을 위기에 놓인 신하균을 구했다. 11일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 12화(최종화)에서는 황대웅(진구 분)이 신차일(신하균)의 목숨을 구한 모습이 그려졌다. 이날 신차일은 페이퍼 컴퍼니를 이용해 비자금을 조성한 사람을 찾기 위해 조사했고, 채종우(허준석)와 만남을 가질 것이라고 생각하고 그를 미행했다. 그 과정에서 신차일은 공사 중인 건물에 쓰러져 있는 채종우를 발견했고, 이때 신차일 역시 습격을 당했다. 신차일을 습격한 사람은 황세웅(정문성)이었고, 그는 신차일과 채종우의 손을 묶어둔 채 불을 질렀다. 신차일은 점점 의식을 잃어갔고, 황대웅이 나타났다. 황대웅은 서둘러 신차일과 채종우를 구했고, 신차일은 이내 정신을 차렸다. 황대웅은 "신차일이 괜찮아?"라며 걱정했고, 신차일은 "부사장님 괜찮으십니까"라며 물었다. 황대웅은 구급차가 오는 소리를 들었고, "안 괜찮다. 이 새끼야. 조금만 참아. 다 왔다. 독한 새끼"라며 못박았다. 특히 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 지현우와 관계 정리 “매몰차게 버렸던 기억 떠올라” (‘미녀와 순정남’)[Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135067"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향이 지현우와의 기억을 떠올리며 이별을 고했다. 11일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구 홍은미) 38회에서는 김지영(임수향 분)이 고필승(지현우 분)에게 선을 긋는 모습이 그려졌다. 이날 김지영은 늦은 밤 고필승을 불러냈다. 고필승은 “아까 또 뭐 기억이 난 거죠? 무슨 기억이 났냐”고 물었고, 김지영은 “맞다. 저 또 기억이 났다. 감독님이 왜 나한테 미안하다고 했는지 그날의 기억이 떠올랐다”라고 털어놨다. 이어 “내가 죽던 날 나 감독님 찾아갔었죠? 감독님한테 제발 날 믿어달라고 세상 사람 모두가 날 오해해도 감독님은 날 오해하지 말아달라고 간절하게 부탁했는데 감독님은 날 외면했다. 내 기억이 맞나요?”라고 물었고, 고필승은 눈시울을 붉히며 순순히 인정했다. 그러자 김지영은 “왜 내 손 안 잡아줬냐고. 손이라도 잡고 싶었던 나한테 왜 그랬냐고 감독님한테 따지러 온 거 아니다. 나 이제 감독님 미워하고 싶지도 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균, 의식 잃고 충격엔딩…마지막 감사의 끝은? [감사합니다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860497"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신하균이 케이블채널 tvN 토일드라마 '감사합니다'에서 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 열연을 펼치고 있다. 10일 방송된 '감사합니다' 11회에서는 JU건설을 오랫동안 갉아먹어 온 거대 쥐새끼를 찾아내기 위해 질주하는 감사팀장 신차일(신하균)의 모습이 담겼다. 그는 비자금의 행방과 함께 비자금의 시작인 사장 황건웅(이도엽)이 맞이한 죽음의 진실을 밝히기 위해 동분서주했다. 특히 마지막 장면에서 신차일을 공격해 정신을 잃게 만든 범인이 황세웅(정문성)이라는 사실이 드러나면서 보는 이들을 충격에 빠뜨렸다. 과연 마지막 감사가 될 이번 에피소드가 어떤 결말을 맺게 될지 관심이 집중되고 있다. 그동안 신차일은 위기에 처할 때마다 오히려 맹렬히 반격에 나서며 통쾌함을 선사해 왔다. 이번에도 신차일은 비자금의 존재를 확인한 후 감옥에 있는 서길표(김홍파) 전무를 찾아가 "회사의 치부에 대해 잘 알 것 같아 찾아왔다. 제보를 해주면 회사 차원에서 탄원서를 써주겠다"라고 회유해 그에게서 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 2주 만에 돌아온다...사건 쟁점+인물 되짚기...‘파격 전개 가동’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017367"/>
        <updated>2024-08-11T14:02:52.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2주 만에 안방극장으로 돌아오는 ‘스캔들’이 파격적인 전개를 본격 가동한다. KBS 2TV 일일드라마 ‘스캔들’은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로를 다룬 작품이다. 현재 30회까지 방송된 ‘스캔들’은 ‘포커페이스’ 제작사 대표 문정인(한채영 분)과 작가 박진경(한보름 분), 배우 정우진(최웅 분)의 흥미진진한 스토리로 시청자들의 도파민을 자극하고 있다. 과거 백설아(한보름 분)의 아버지를 죽음으로 몰았던 정인은 세월이 흘러 그의 딸 설아와 재회했다. 하지만 정인은 설아를 알아보지 못했고, 정인을 단번에 알아본 설아는 그녀를 향한 복수심을 불태웠다. 뿐만 아니라 설아는 자신의 전부였던 서진호(최웅 분)가 정인의 딸 민주련(김규선 분)과 결혼을 약속한 것을 알게 되고 충격에 빠졌다. 앞으로 설아의 행보가 궁금증을 자아내는 가운데, ‘스캔들’의 주요 사건들을 되짚어본다. 문정인을 살해한 범인의 정체는? 첫 방송 시작부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, 사고로 아들 잃었다…헤아릴 수 없는 슬픔, 허망한 얼굴 ('유어아너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674879"/>
        <updated>2024-08-11T11:02:47.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들의 죽음에 진실을 쫓는 김명민의 서늘한 추적이 시작된다. 첫 방송을 하루 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서는 무소불위의 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 진실 추적기가 그려진다. 한 도시를 세울 만큼의 막강한 부와 권력을 가진 우원그룹의 회장 김강헌은 대대로 이어받은 힘과 냉철한 수완으로 모든 것을 손에 넣었다. 특히 선대로부터 이어진 폭력적이고 불법적인 일의 고리를 끊어내려 할 만큼 세상 어떤 것도 거칠 것 없는 거물이다. 그럼에도 가족에게 닥친 우연한 사고는 막을 수 없었고 자신보다도 더 아끼던 둘째 아들을 잃게 된다. 때문에 한 아이의 아버지로서 복수를 결심하게 되면서 이제껏 쌓아왔던 사회적 명성을 뒤로한 채 그토록 벗어나려 했던 과거의 무자비하고 잔혹한 길로 다시금 되돌아가야만 하는 딜레마에 빠지게 된다. 이처럼 격렬한 감정에 휩싸인 김강헌의 모습이 담긴 사진 속에서는 범접할 수 없는 포스가 엿보여 눈길을 사로잡는다. 수감복을 입은 채 허망한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 오늘(11일) 종영… 신하균→이정하 “쥐새끼 잡을 수 있을지 마지막까지 기대” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372202"/>
        <updated>2024-08-11T11:02:47.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트가 막을 내린다. 11일 종영을 앞둔 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’에서 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개했다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 “‘감사합니다’를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드린다. 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다”며 다음을 기약했다. 이어 “과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라”고 스포일러를 공개해 관심이 모인다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로 눈부신 성장 서사를 그려낸 이정하는 “‘감사합니다’를 시청해 주시고 많은 사랑 보내주셔서 너무 감사드린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 기억 떠올랐다…♥지현우와 포장마차 데이트 ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674871"/>
        <updated>2024-08-11T09:05:11.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 포장마차에서 데이트를 한다. 오늘(11일) 방송되는 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ 38회에서는 김지영(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 기억 되찾기에 돌입한다. 앞서 모든 게 걱정된 지영은 감독이자 제작사 대표인 필승을 만나 고민을 털어놓았다. 진심 어린 필승의 응원에 지영은 자신의 마음을 인정했지만 차마 다가갈 수 없는 현실에 안타까움을 자아냈다. 이후 액션 연습 중 머리를 다친 지영은 필승과의 행복했던 기억이 돌아오며 두 사람의 관계 회복 여부에 대한 기대감을 끌어올렸다. 본방송을 앞두고 오늘(11일) 공개된 스틸에는 화기애애한 지영과 필승의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 지영은 자신에게 포장마차와 오락실에 가자고 제안한 필승이 그저 고마울 따름인데. 지영의 기억이 모두 돌아온 것인지, 미소가 끊이질 않는 하루를 보낸 둘의 밝은 표정이 보는 이들 또한 웃음 짓게 만든다. 데이트를 마친 지영과 필승 앞에 공진단(고윤 분)이 등장, 일촉즉발 상황이 벌어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 종영 D-1....신하균 “가장 위험한 쥐새끼가 누구일까요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017306"/>
        <updated>2024-08-11T09:05:11.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트가 막을 내린다. 11일 종영을 앞둔 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’에서 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개해 기대감을 높이고 있다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 “‘감사합니다’를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다”며 다음을 기약했다. 이어 “과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라”고 특별한 스포일러를 공개해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로 눈부신 성장 서사를 그려낸 이정하는 “‘감사합니다’를 시청해 주시고 많은 사랑 보내주셔서 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 옥상에서 떨어진 채 발견‥의문의 죽음 진실은?(스캔들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884842"/>
        <updated>2024-08-11T09:05:11.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들'이 파격적인 전개로 2주 만에 돌아온다. KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'(연출 최지영 / 극본 황순영 / 제작 오에이치스토리)은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로를 다룬 작품이다. 현재 30회까지 방송된 '스캔들'은 '포커페이스' 제작사 대표 문정인(한채영 분)과 작가 박진경(한보름 분), 배우 정우진(최웅 분)의 흥미진진한 스토리로 시청자들의 도파민을 자극하고 있다. 과거 백설아(한보름 분)의 아버지를 죽음으로 몰았던 정인은 세월이 흘러 그의 딸 설아와 재회했다. 하지만 정인은 설아를 알아보지 못했고, 정인을 단번에 알아본 설아는 그녀를 향한 복수심을 불태웠다. 뿐만 아니라 설아는 자신의 전부였던 서진호(최웅 분)가 정인의 딸 민주련(김규선 분)과 결혼을 약속한 것을 알게 되고 충격에 빠졌다. 앞으로 설아의 행보가 궁금증을 자아내는 가운데 '스캔들'의 주요 사건들을 되짚어본다. # 문정인을 살해한 범인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균 “진짜 쥐새끼 잡을 수 있을지 기대해주길” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884839"/>
        <updated>2024-08-11T08:09:24.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트가 막을 내린다. 8월 11일 종영하는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개했다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 “‘감사합니다’를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다”며 다음을 기약했다. 이어 “과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라”고 특별한 스포일러를 공개해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로 눈부신 성장 서사를 그려낸 이정하는 “‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향-지현우, 포장마차→오락실 데이트 포착(‘미녀와 순정남’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372172"/>
        <updated>2024-08-11T07:03:29.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 포장마차에서 데이트를 한다. 11일 오후 9시 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ 38회에서는 김지영(임수향)과 고필승(지현우)이 기억 되찾기에 돌입한다. 앞서 모든 게 걱정된 지영은 감독이자 제작사 대표인 필승을 만나 고민을 털어놓았다. 진심 어린 필승의 응원에 지영은 자신의 마음을 인정했지만 차마 다가갈 수 없는 현실에 안타까움을 자아냈다. 이후 액션 연습 중 머리를 다친 지영은 필승과의 행복했던 기억이 돌아오며 두 사람의 관계 회복 여부에 대한 기대감을 끌어올렸다. 본방송을 앞두고 11일 공개된 스틸에는 화기애애한 지영과 필승의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 지영은 자신에게 포장마차와 오락실에 가자고 제안한 필승이 그저 고마울 따름인데. 지영의 기억이 모두 돌아온 것인지, 미소가 끊이질 않는 하루를 보낸 둘의 밝은 표정이 보는 이들 또한 웃음 짓게 만든다. 한편 데이트를 마친 지영과 필승 앞에 공진단(고윤)이 등장, 일촉즉발 상황이 벌어진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기억 되찾은' 임수향, ♥지현우와 재결합 시그널..고윤 '분노' ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134745"/>
        <updated>2024-08-11T07:03:29.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 포장마차에서 데이트를 한다. 11일 밤 9시 방송되는 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구 홍은미) 38회에서는 김지영(임수향)과 고필승(지현우)이 기억 되찾기에 돌입한다. 앞서 모든 게 걱정된 지영은 감독이자 제작사 대표인 필승을 만나 고민을 털어놓았다. 진심 어린 필승의 응원에 지영은 자신의 마음을 인정했지만 차마 다가갈 수 없는 현실에 안타까움을 자아냈다. 이후 액션 연습 중 머리를 다친 지영은 필승과의 행복했던 기억이 돌아오며 두 사람의 관계 회복 여부에 대한 기대감을 끌어올렸다. 본방송을 앞두고 11일 공개된 스틸에는 화기애애한 지영과 필승의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 지영은 자신에게 포장마차와 오락실에 가자고 제안한 필승이 그저 고마울 따름인데. 지영의 기억이 모두 돌아온 것인지, 미소가 끊이질 않는 하루를 보낸 둘의 밝은 표정이 보는 이들 또한 웃음 짓게 만든다. 한편 데이트를 마친 지영과 필승 앞에 공진단(고윤)이 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 MBC드라마 주연 변요한→첫 드라마 도전 변영주 감독, 장나라의 ‘굿파트너’ 잡을까 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084721"/>
        <updated>2024-08-11T07:03:29.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’. 사진 | MBC ‘금토극 강자’ MBC가 자존심 회복에 나선다. 금토드라마 왕좌를 오랫동안 지키던 MBC는 전작인 ‘우리, 집’이 동시간대에 방송된 SBS 금토극 ‘커넥션’과의 경쟁에서 완패하며 아쉬움을 남겼다. 10회에서 11.1%(닐슨코리아 전국 기준, 이하 동일) 시청률을 기록한 ‘커넥션’은 2024년 SBS 금토드라마 최고 성적을 찍었다. 반면 ‘우리, 집’은 첫 방송에서 6%의 시청률로 출발한 뒤 반등하지 못하고 5.5%의 시청률로 막을 내렸다. 여기에 SBS는 새 금토극 ‘굿파트너’로 금토극 ‘빈집털이’까지 성공, 새로운 강자로 떠올랐다. 첫 방송부터 7.8%의 시청률을 기록하면서 쾌조의 출발을 보였고 3회만에 10.5%의 시청률로 두 자릿수 시청률을 돌파했다. ‘굿파트너’ 장나라. 사진 | SBS 구겨진 자존심을 회복하기 위해 MBC가 새 금토드라마로 돌아온다. 16일 첫 방송하는 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, 전처 김지수에 적극 애정공세…손나은 '극혐'에도 아랑곳 ('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674863"/>
        <updated>2024-08-11T07:03:29.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘가족X멜로’에서 진짜 피 튀기는 패밀리 멜로가 시작될 전망이다. 오래전에 갖다 버렸던 아빠 지진희가 죽지도 않고 살아 돌아와 집을 사더니, 그것도 모자라 이웃 주민으로 들어앉는다. 지난 10일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ 1회는 죽은 줄로만 알았던 X-아빠 변무진(지진희)이 본인 제삿날에 등판하는 반전 전개로 다음 이야기에 대한 궁금증을 끌어올렸다. 11년 전 내다버렸던 무진이 건물주로 금의환향해 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하)의 평화로운 일상에 지각변동을 일으킬 것으로 예상되기 때문. 무진은 오늘(11일) 방송되는 2회에서 한 걸음 더 나아간다. 애연, 미래, 현재가 사는 빌라의 새 건물주가 된 것도 모자라 이들의 이웃으로 이사를 오는 것. 공개된 스틸컷에서도 한창 짐을 옮기고 있는 무진의 상기된 얼굴을 볼 수 있다. 주민들 모두가 무진이 애연의 전남편임을 알고 있는 아주 불편한 상황 속에도 그는 태평하게 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균 "진짜 쥐새끼 잡을 수 있을까, 관계 변화 반전" 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180427"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트의 종착점이 코앞이다. 11일 종영을 앞둔 tvN 토일드라마 '감사합니다'(최민호 극본, 권영일 주상규 연출)에서 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개해 기대감을 높이고 있다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 "'감사합니다'를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다"며 다음을 기약했다. 이어 "과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라"고 특별한 스포일러를 공개해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로 눈부신 성장 서사를 그려낸 이정하는 "'감사합니다']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 냉온탕 오가는 캐릭터… ‘완벽한 가족’서 과몰입 유발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372168"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤상현이 ‘완벽한 가족’에서 과몰입 유발러로 활약한다. 오는 14일 첫 방송 되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 비밀 병기 윤상현(최현민 역)의 스틸을 공개하며 보는 이들의 도파민을 증폭시켰다. 공개된 스틸 속 윤상현의 시선을 따라가게 만드는 진지함과 웃음을 오가는 표정과 억울해하는 다양한 모습이 눈길을 끈다. 감탄을 부르는 캐릭터 소화력을 지닌 윤상현은 스틸만으로도 ‘역시 윤상현’이라는 수식어를 연상케 할 만큼 ‘최현민’에 완전히 녹아든 모습이다. 극 중 ‘최현민’은 최선희(박주현)네 가족 주변을 맴도는 수상한 인물로 등장한다. 그는 선한 얼굴과 목소리로 사람들의 신뢰를 얻고 부드러운 말투로 주변 사람들을 홀리게 만드는 힘을 갖고 있다. 하지만 자신이 원하는 바가 있으면 상대가 누구든 물불 가리지 않고 덤벼드는 성격이기도 하다. 최현민으로 분한 윤상현은 내공있는 연기력으로 극을 견인하는 데 힘을 보탤 예정이다. 그의 숨겨진 비밀을 파헤치고 선희네 가족과 얽힌 사연에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향♥지현우, 화기애애 포장마차→오락실 데이트 포착[미녀와 순정남]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257336"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 포장마차에서 데이트를 한다. 11일 밤 9시 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 38회에서는 김지영(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 기억 되찾기에 돌입한다. 앞서 모든 게 걱정된 지영은 감독이자 제작사 대표인 필승을 만나 고민을 털어놓았다. 진심 어린 필승의 응원에 지영은 자신의 마음을 인정했지만 차마 다가갈 수 없는 현실에 안타까움을 자아냈다. 이후 액션 연습 중 머리를 다친 지영은 필승과의 행복했던 기억이 돌아오며 두 사람의 관계 회복 여부에 대한 기대감을 끌어올렸다. 본방송을 앞두고 오늘(11일) 공개된 스틸에는 화기애애한 지영과 필승의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 지영은 자신에게 포장마차와 오락실에 가자고 제안한 필승이 그저 고마울 따름인데. 지영의 기억이 모두 돌아온 것인지, 미소가 끊이질 않는 하루를 보낸 둘의 밝은 표정이 보는 이들 또한 웃음 짓게 만든다. 한편 데이트를 마친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, 교도소 출소→子 죽음 진실 찾는다..무자비 복수 예고 [유어 아너]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257334"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들의 죽음에 진실을 쫓는 김명민의 서늘한 추적이 시작된다. 첫 방송을 하루 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에서는 무소불위의 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 진실 추적기가 그려진다. 한 도시를 세울 만큼의 막강한 부와 권력을 가진 우원그룹의 회장 김강헌은 대대로 이어받은 힘과 냉철한 수완으로 모든 것을 손에 넣었다. 특히 선대로부터 이어진 폭력적이고 불법적인 일의 고리를 끊어내려 할 만큼 세상 어떤 것도 거칠 것 없는 거물이다. 그럼에도 가족에게 닥친 우연한 사고는 막을 수 없었고 자신보다도 더 아끼던 둘째 아들을 잃게 된다. 때문에 한 아이의 아버지로서 복수를 결심하게 되면서 이제껏 쌓아왔던 사회적 명성을 뒤로한 채 그토록 벗어나려 했던 과거의 무자비하고 잔혹한 길로 다시금 되돌아가야만 하는 딜레마에 빠지게 된다. 이처럼 격렬한 감정에 휩싸인 김강헌의 모습이 담긴 사진 속에서는 범접할 수 없는 포스가 엿보여 눈길을 사로잡는다. 수감복을 입은 채 허망한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '감사합니다' 신하균 "JU건설, 진짜 쥐새끼 잡을지 기대해 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257333"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트가 막을 내린다. 11일 종영을 앞둔 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오)에서 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개해 기대감을 높이고 있다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 "'감사합니다'를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다"며 다음을 기약했다. 이어 "과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라"고 특별한 스포일러를 공개해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로 눈부신 성장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 옥상서 떨어진 채 발견→범인 추적∙관계성∙반전 요소 (스캔들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134733"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2주 만에 안방극장으로 돌아오는 ‘스캔들’이 파격적인 전개를 본격 가동한다. KBS 2TV 일일드라마 ‘스캔들’(연출 최지영 / 극본 황순영 / 제작 오에이치스토리)은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로를 다룬 작품이다. 현재 30회까지 방송된 ‘스캔들’은 ‘포커페이스’ 제작사 대표 문정인(한채영 분)과 작가 박진경(한보름 분), 배우 정우진(최웅 분)의 흥미진진한 스토리로 시청자들의 도파민을 자극하고 있다. 과거 백설아(한보름 분)의 아버지를 죽음으로 몰았던 정인은 세월이 흘러 그의 딸 설아와 재회했다. 하지만 정인은 설아를 알아보지 못했고, 정인을 단번에 알아본 설아는 그녀를 향한 복수심을 불태웠다. 뿐만 아니라 설아는 자신의 전부였던 서진호(최웅 분)가 정인의 딸 민주련(김규선 분)과 결혼을 약속한 것을 알게 되고 충격에 빠졌다. 앞으로 설아의 행보가 궁금증을 자아내는 가운데, ‘스캔들’의 주요 사건들을 되짚어본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' OST 첫 주자는 더보이즈..'Neverland' 오늘(11일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134732"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈(THE BOYZ)가 ‘가족X멜로’ 첫 OST 주자로 나선다. 더보이즈가 가창에 참여한 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)의 첫 번째 OST ‘Neverland(네버랜드)’가 11일 오후 6시 발매된다. ‘Neverland’는 아련하고 희망찬 신스팝 장르로, 어느샌가 서로에 대한 마음이 별빛처럼 번진 두 주인공의 감정을 담아낸 곡이다. 드라마의 무드를 응축한 멜로디와 더보이즈의 다채로운 음색이 곡의 완성도를 한층 높인다. 글로벌 K팝 아티스트로 사랑받고 있는 더보이즈는 ‘Neverland’를 통해 소년미 넘치는 순수한 보이스를 선보인다. 더보이즈의 탄탄한 보컬 실력, 색다른 매력을 담아낸 만큼 ‘Neverland’는 드라마를 보는 재미를 더해주며 시청자들에게 강한 임팩트를 남길 전망이다. JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 절친' 이달, "자뻑에 자기 밖에 모르는 놈" 저격 ('나쁜기억지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134728"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이달이 김재중의 절친으로 활약했다. 지난 9, 10일 방영된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'(극본 정은영, 연출 윤지훈 김나영) 3, 4화에서 이달은 초등학생을 가르치는 테니스 코치이자 김재중의 절친 '방국봉'으로 분해, 김재중과의 찰떡 케미스트리뿐만 아니라, 등장신마다 유쾌한 웃음을 선사했다. '나쁜 기억 지우개'는 기억 지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스다. 앞서, 배우 이달은 지난 첫 방송에서 초등학생 방과 후 활동을 가르치는 테니스 코치 '방국봉'으로 변신, 첫 등장부터 "초딩들 상대하려니까 속 터져"라고 툴툴거리는 모습으로 현실성 높은 캐릭터를 선보였다. 또한, 과거 나쁜 기억을 모두 잃고 나르시시즘에 빠진 절친 이군(김재중)에게 "너 이 자식, 예전 모습으로 돌아왔구나. 자뻑에 재수 없고 지밖에 모르는 놈"이라고 웃음을 유발하는 차진 멘트들로 절친 케미스트리의 시작을 알렸다. 이날 방송에서 방국봉은 첫사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백서후, 끝까지 빛난 신스틸러 “많은 위로 받았다”(낮밤녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884817"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백서후가 드라마 촬영을 마무리한 소회를 밝혔다. 백서후는 8월 4일 종영한 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/연출 이형민, 최선민)에 고원 역으로 출연했다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼 달콤 로맨틱 코미디를 그리는 드라마다. 극 중 고원(백서후 분)은 대한민국 톱 아이돌 스타로, 채워지지 않는 공허함을 채우고자 방황하다 서한지청 사회복무요원으로 근무하게 된 인물이다. 백서후는 20대와 50대의 현실이 깔린 이야기에 설렘 가득한 로맨스를 더하며 판타지를 선사했고, 마지막까지 드라마를 더욱 흥미진진하게 만들었다. 최종화에서 고원은 연쇄살인범 나옥희(배해선 분)를 검거하는 데 큰 역할을 한 임순(이정은 분)의 정보를 캐내기 위해 찾아온 기자와 마주쳤다. 기자는 고원에게 즉석 인터뷰를 요청했고, 그의 저의를 알아차린 고원은 "본인이 원하지 않는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 김재중·진세연과 묘한 삼각 로맨스 시작 [나쁜 기억 지우개]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257331"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:18.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '나쁜 기억 지우개'에서 인물의 다채로운 면면을 그려냈다. 지난 9일과 10일 MBN에서 방송된 '나쁜 기억 지우개' 3, 4회에서는 나쁜 기억을 잃고 180도 달라진 형과 새로운 관계에 놓이게 된 이신(이종원 분)의 모습이 그려졌다. 먼저 이신이 형 이군(김재중 분)이 극단적 선택을 한 현장에 있었다는 사실이 드러나 놀라움을 안겼다. 강에 빠져 의식을 잃은 이군을 최초로 발견한 이신은 경찰의 조사를 받았고, "형이 스스로 강에 뛰어들었다"는 그의 진술 속에 뭔가 비밀이 숨겨져 있음이 암시돼 긴장감을 높였다. 그런가 하면 이군의 치료를 맡은 정신건강의학과 의사 경주연(진세연 분)과 이신 사이에도 묘한 기류가 피어올랐다. 이신은 바닥에 쏟아진 테니스 공을 함께 주워준 주연에게 호감을 표시했고, '폭풍 플러팅'을 하는 한편 자신의 강박증과 불안정한 정신 상태를 상담 받으며 마음의 거리를 좁혀 갔다. 이처럼 이종원은 미스터리와 로맨스 사이 줄타기를 하며 본격적으로 두각을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김명민, '아들 사망' 깊은 슬픔+분노 안고 교도소 출소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231987"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내 아들이 죽었다" 아들의 죽음에 진실을 쫓는 김명민의 서늘한 추적이 시작된다. 첫 방송을 하루 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)에서는 무소불위의 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 진실 추적기가 그려진다. 한 도시를 세울 만큼의 막강한 부와 권력을 가진 우원그룹의 회장 김강헌은 대대로 이어받은 힘과 냉철한 수완으로 모든 것을 손에 넣었다. 특히 선대로부터 이어진 폭력적이고 불법적인 일의 고리를 끊어내려 할 만큼 세상 어떤 것도 거칠 것 없는 거물이다. 그럼에도 가족에게 닥친 우연한 사고는 막을 수 없었고 자신보다도 더 아끼던 둘째 아들을 잃게 된다. 때문에 한 아이의 아버지로서 복수를 결심하게 되면서 이제껏 쌓아왔던 사회적 명성을 뒤로한 채 그토록 벗어나려 했던 과거의 무자비하고 잔혹한 길로 다시금 되돌아가야만 하는 딜레마에 빠지게 된다. 이처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연기력 논란' 이정하, 종영 소감 "마지막까지 지켜봐 달라" ('감사합니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674855"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다'로 연기력 부족 논란에 휩싸인 배우 이정하가 종영 소감을 전했다. 오늘(11일) 종영하는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’가 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개했다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 “‘감사합니다’를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다”며 다음을 기약했다. 이어 “과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라”고 해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수로 분한 이정하는 “‘감사합니다’를 시청해 주시고 많은 사랑 보내주셔서 너무 감사드린다. 우리 JU건설의 미래를 시청자 여러분들께서 마지막까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청해 주셔서 '감사합니다'...신하균→이정하, 오늘(11일) 최종회 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134716"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균, 이정하, 진구, 조아람의 비리 척결 프로젝트가 막을 내린다. 오늘(11일) 밤, 종영을 앞둔 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오)에서 열연 중인 배우들이 애정 가득한 종영 소감과 함께 끝까지 놓칠 수 없는 관전 포인트를 공개해 기대감을 높이고 있다. 먼저 감사의 신이자 이성파 감사팀장 신차일 역으로 매 주말 밤 시청자들의 막힌 속을 뻥 뚫어줬던 신하균은 “‘감사합니다’를 시청해주신 분들에게 진심으로 감사드리며 추운 겨울부터 더운 여름까지 함께 해주신 모든 분들 정말 고생 많으셨다. 새로운 작품으로 인사드리겠다”며 다음을 기약했다. 이어 “과연 오랫동안 JU건설을 갉아먹어 온 진짜 쥐새끼를 잡을 수 있을지 기대해주시면 좋겠다. 그 과정에서 인물들 사이 관계 변화도 반전 있게 그려질 테니 마지막까지 재미있게 시청해 달라”고 특별한 스포일러를 공개해 관심이 더해진다. 감사팀의 감성파 신입사원 구한수 역으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취재진 둘러싸인 김명민, 분노의 교도소 출소 포착(유어 아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884811"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 사망의 진실을 쫓는 배우 김명민의 서늘한 추적이 시작된다. 첫 방송을 하루 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’ 측은 8월 11일 "12일 첫 방송에서는 무소불위의 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 진실 추적기가 그려진다"고 예고했다. 한 도시를 세울 만큼의 막강한 부와 권력을 가진 우원그룹의 회장 김강헌은 대대로 이어받은 힘과 냉철한 수완으로 모든 것을 손에 넣었다. 특히 선대로부터 이어진 폭력적이고 불법적인 일의 고리를 끊어내려 할 만큼 세상 어떤 것도 거칠 것 없는 거물이다. 그럼에도 가족에게 닥친 우연한 사고는 막을 수 없었고 자신보다도 더 아끼던 둘째 아들을 잃게 된다. 때문에 한 아이의 아버지로서 복수를 결심하게 되면서 이제껏 쌓아왔던 사회적 명성을 뒤로한 채 그토록 벗어나려 했던 과거의 무자비하고 잔혹한 길로 다시금 되돌아가야만 하는 딜레마에 빠지게 된다. 이처럼 격렬한 감정에 휩싸인 김강헌의 모습이 담긴 사진 속에서는 범접할 수 없는 포스가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다 가져버린 지진희..벼락부자 건물주 됐다[가족X멜로]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257318"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로'에서 진짜 피 튀기는 패밀리 멜로가 시작될 전망이다. 오래전에 갖다 버렸던 아빠 지진희가 죽지도 않고 살아 돌아와 집을 사더니, 그것도 모자라 이웃 주민으로 들어앉는다. 지난 10일 막을 올린 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' (연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 1회는 죽은 줄로만 알았던 X-아빠 변무진(지진희)이 본인 제삿날에 등판하는 반전 전개로 다음 이야기에 대한 궁금증을 최대치로 끌어올렸다. 11년 전 내다버렸던 무진이 건물주로 금의환향해 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하)의 평화로운 일상에 지각변동을 일으킬 것으로 예상되기 때문. 무진은 11일 방송되는 2회에서 한 걸음 더 나아간다. 애연, 미래, 현재가 살고 있는 빌라의 새 건물주가 된 것도 모자라 이들의 이웃으로 이사를 오는 것. 공개된 스틸컷에서도 한창 짐을 옮기고 있는 무진의 상기된 얼굴을 볼 수 있다. 주민들 모두가 무진이 애연의 전남편임을 알고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벼락부자 건물주 지진희 금의환향… ‘극혐’ 손나은‧반기는 ‘철부지’ 윤산하 (‘가족X멜로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372157"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘가족X멜로’에서 피 튀기는 패밀리 멜로가 시작된다. 오래전에 갖다 버렸던 아빠 지진희가 죽지도 않고 살아 돌아와 집을 사더니, 그것도 모자라 이웃 주민으로 들어앉는다. 지난 10일 첫 방송을 한 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ 1회는 죽은 줄로만 알았던 X-아빠 변무진(지진희)이 본인 제삿날에 등판하는 반전 전개로 다음 이야기에 대한 궁금증을 모았다. 11년 전 내다버렸던 무진이 건물주로 금의환향해 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하)의 평화로운 일상에 지각변동을 일으킬 예정이다. 무진은 11일 방송되는 2회에서 애연, 미래, 현재가 살고 있는 빌라의 새 건물주가 된 것도 모자라 이들의 이웃으로 이사를 온다. 이날 공개된 스틸컷에서도 한창 짐을 옮기고 있는 무진의 상기된 얼굴을 볼 수 있다. 주민들 모두가 무진이 애연의 전남편임을 알고 있는 아주 불편한 상황 속에도 그는 태평하게 가족빌라의 다른 이웃들과 인사를 나누고 있다. 이와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, 벼락부자 건물주 됐다…♥김지수에 직진 로맨스(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884806"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서 진짜 피 튀기는 패밀리 멜로가 시작될 전망이다. 오래전에 갖다 버렸던 아빠 지진희가 죽지도 않고 살아 돌아와 집을 사더니, 그것도 모자라 이웃 주민으로 들어앉는다. 8월 10일 막을 올린 ‘가족X멜로’ 1회는 죽은 줄로만 알았던 X-아빠 변무진(지진희)이 본인 제삿날에 등판하는 반전 전개로 다음 이야기에 대한 궁금증을 최대치로 끌어올렸다. 11년 전 내다버렸던 무진이 건물주로 금의환향해 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수), 변미래(손나은), 변현재(윤산하)의 평화로운 일상에 지각변동을 일으킬 것으로 예상되기 때문. 무진은 11일 방송되는 2회에서 한 걸음 더 나아간다. 애연, 미래, 현재가 살고 있는 빌라의 새 건물주가 된 것도 모자라 이들의 이웃으로 이사를 오는 것. 공개된 스틸컷에서도 한창 짐을 옮기고 있는 무진의 상기된 얼굴을 볼 수 있다. 주민들 모두가 무진이 애연의 전남편임을 알고 있는 아주 불편한 상황 속에도 그는 태평하게 가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰러진 신하균, 정문성 실체 목도…불구덩이 속 운명은 [감사합니다](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860445"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신차일(신하균)이 쓰러지면서 비리 척결 프로젝트에 비상이 걸렸다. 10일 방송된 케이블채널 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호 연출 권영일 주상규) 11회에서는 JU건설을 잡아먹는 '쥐새끼들의 왕' 황세웅(정문성)이 드디어 실체를 드러내면서 역대급 반전으로 시청자들을 패닉에 빠뜨렸다. 이에 tvN '감사합니다' 11회 시청률은 수도권 가구 평균 7.3%, 최고 8.3%를, 전국 가구 평균 7.3%, 최고 8.4%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 황건웅의 갑작스러운 죽음으로 인해 황건웅이 가지고 있던 주식을 둘러싸고 부사장 황대웅(진구)과 사장 황세웅 사이 대립은 더욱 격해졌다. 회사의 상황을 예의주시하던 신차일은 대주주인 방호석(정동환)에게 비자금 조성 루트로 추정되는 아치클 디자인에 대해 언급하며 타살 가능성을 제기, 범인을 잡기 위해 감사에 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희, 본인 제삿날 건물주로 등판...전국 4.8%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231982"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로' 지진희가 강렬한 컴백 엔딩을 장식하며 안방극장을 도파민으로 가득 메웠다. 본인 제삿날에 버터향을 가득 풍기며 벼락부자 건물주로 ‘X-가족’ 앞에 등판한 것이다. 10일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 피 튀기는 패밀리 멜로의 첫 번째 막을 올렸다. 산전수전을 함께 겪으며 서로를 더욱 감싸고 아끼는 엄마 금애연(김지수)과 남매 변미래(손나은)-변현재(윤산하)는 그래서 더욱 각자의 자리에서 최선을 다했다. 그리고 그렇게 지켜낸 이들 세 가족의 시끌벅적 알콩달콩한 일상은 시청자들에게 자연스레 스며들었다. 그 사이, 의문의 화재 사건으로 인한 가족빌라 주인의 사망, 그리고 새로운 건물주로 돌아온 변무진(지진희)의 엔딩이 미스터리까지 흩뿌리며 흥미를 한껏 끌어올렸다. 1회 시청률은 전국 4.8%, 수도권 4.5%를 기록, 기분 좋은 출발을 알렸다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 이처럼 공감 유발 가족 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“16년만 단체전 銅” KBS, 올림픽 여자 탁구 시청률도 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084694"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:24.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 탁구 국가대표 전지희(왼쪽부터), 이은혜, 신유빈이 10일(한국 시간) 프랑스 파리 사우스 파리 아레나4에서 열린 2024 파리올림픽 탁구 여자 단체 동메달 결정전에서 독일을 3-0으로 꺾고 동메달을 차지한 뒤 취재진을 향해 포즈를 취하고 있다. 2024. 8. 10. 파리 | 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com대한민국 탁구 국가대표 전지희-신유빈이 10일(한국 시간) 프랑스 파리 사우스 파리 아레나4에서 열린 2024 파리올림픽 탁구 여자 단체 동메달 결정전에서 독일의 산샤오나와 완위안 조를 상대로 승리한 뒤 기뻐하고 있다. 2024. 8. 10. 파리 | 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com 한국 여자 탁구가 16년 만에 올림픽 단체전에서 동메달을 목에 건 가운데, 지상파 3사가 치열한 중계 전쟁을 펼쳤다. 11일 시청률조사회사 닐슨코리아의 전국가구 기준(이하 동일기준)으로 전날 오후 5시부터 KBS가 중계한 한국과 독일의 여자 탁구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균의 연기 쾌감 폭발, '감사합니다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180385"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:26.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신하균의 연기가 연일 폭발하고 있다. 최종회를 향해 나아가고 있는 tvN 토일드라마 '감사합니다'에서 신하균이 폭발하는 연기 쾌감을 선사하며 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 열연을 펼치고 있다. 지난 10일 방송된 '감사합니다' 11회에서는 JU건설을 오랫동안 갉아먹어 온 거대 쥐새끼를 찾아내기 위해 질주하는 감사팀장 신차일(신하균)의 모습이 담겼다. 그는 비자금의 행방과 함께 비자금의 시작인 사장 황건웅(이도엽)이 맞이한 죽음의 진실을 밝히기 위해 동분서주했다. 특히 마지막 장면에서 신차일을 공격해 정신을 잃게 만든 범인이 황세웅(정문성)이라는 사실이 드러나면서 보는 이들을 충격에 빠뜨렸다. 과연 마지막 감사가 될 이번 에피소드가 어떤 결말을 맺게 될지 관심이 집중되고 있다. 그동안 신차일은 위기에 처할 때마다 오히려 맹렬히 반격에 나서며 통쾌함을 선사해 왔다. 이번에도 신차일은 비자금의 존재를 확인한 후 감옥에 있는 서길표(김홍파) 전무를 찾아가 "회사의 치부에 대해 잘 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백서후 "끊임없이 도전, 안주 않고 계속 성장하겠다" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759095"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:26.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰②]에 이어) 배우 백서후가 연기적인 욕심과 열정을 과시하며 앞으로 보여줄 다채로운 활약에 기대감을 더했다. 백서후는 최근 서울 마포구 한 카페에서 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영 기념 엑스포츠뉴스와 만나 인터뷰를 가졌다. '낮과 밤이 다른 그녀'에서 백서후는 탑 아이돌그룹 킹랜드의 메인보컬이자 직접 곡을 쓰는 만능 엔터테이너 고원 역을 맡았다. 고원은 약물 오남용 혐의로 계지웅(최진혁 분) 검사에게 검거되는 악연을 시작으로 이미진(정은지)을 사이에 둔 삼각관계를 이루는 등 팽팽한 신경전을 이뤘던 바. 백서후는 이미진을 두고 계지웅과 삼각 로맨스를 펼치며 혼자 울고 웃는 섬세한 감정 변화로 호평 받았다. 특히 계지웅 앞에서는 까칠하고 날선 감정 표현으로 고원의 다른 얼굴을 보여주기도. 이에 대해 백서후는 "계지웅과는 처음부터 악연으로 얽혔고, 이미진에 대한 마음이 크기 때문에 자연스럽게 본능적으로 신경전이 펼쳐질 수밖에 없었던 것 같다"라고 해석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 백서후 "이정은, 20대 또래 그 자체…로맨스 걱정 필요 없어" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759093"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:26.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백서후가 이정은을 향한 고마운 마음을 전했다. 백서후는 최근 서울 마포구 한 카페에서 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영 기념 엑스포츠뉴스와 만나 인터뷰를 가졌다. '낮과 밤이 다른 그녀'에서 백서후는 탑 아이돌그룹 킹랜드의 메인보컬이자 직접 곡을 쓰는 만능 엔터테이너 고원 역을 맡았다. 쉽게 스타덤에 올라 큰돈을 벌고 어린 나이에 성공의 맛을 봤지만 무엇을 통해서도 채워지지 않는 공허함에 힘들어하는 캐릭터다. 수면제 불법 처방 문제가 터지자 이중국적을 포기하고 입대, 서한지청 사회복무요원으로 근무하다 만난 50대 아줌마 임순(이정은 분)에게 푹 빠지면서 이제껏 몰랐던 사랑의 감정을 느끼는 인물이다. 지난해 10월부터 올해 4월까지 긴 촬영을 끝내고, 약 두 달 여의 16부작 드라마도 막을 내렸다. 수 개월 동안 고원으로 살아온 백서후는 아직 작품의 여운이 가시지 않은 모습으로 "방송보면서 긴장도 많이 하고 신경도 많이 쓰였던 작품이다. 작품을 보는 내내, 종영 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허준석, '감사합니다' 무게감 더한 '차갑고 건조한 얼굴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257312"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:26.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허준석이 극의 무게감을 더했다. 지난 10일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'에서 허준석은 어딘가 석연치 않은 채종우(허준석 분) 본부장으로 분해 묵직한 존재감을 발휘했다. 먼저, 종우는 어두운 밤 한적한 곳에서 국토부 안 차관을 비밀스레 만나 눈길을 끌었다. 무엇보다 보자기에 싸인 물건을 안 차관의 트렁크에 넣어 의심을 더욱 가중시켰다. 감사팀 팀장 차일(신하균 분)과 대면한 종우는 날카로운 질문에도 흔들림 없이 답을 이어갔다. 하지만 20대 청년의 사진과 함께 그를 6년 전 만나지 않았냐는 차일의 말에 놀란 기색을 보였다. 뿐만 아니라 차일을 만난 후 누군가와 통화를 한 종우는 곧장 어디론가 향해 눈길을 끌었다. 그러나 급하게 차에서 내려 건물로 들어갔던 종우가 정신을 잃은 채 결박돼 있어 다음 전개를 더욱 궁금케 했다. 이처럼 허준석은 등장부터 남다른 아우라를 풍기며 전개를 더욱 흥미진진하게 이끌었다. 특히 차일과 대치하던 장면에서는 차갑고 건조한 얼굴, 날 선 눈빛]]></content>
    </entry>
</feed>