<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-20T02:01:41.908Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제다이 이정재의 '애콜라이트', 시즌2는 없다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225934"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 '애콜라이트' 시즌2 제작이 취소됐다. 19일(현지시간) 미국 매체 데드라인은 "루카스 필름이 '애콜라이트' 시즌2를 제작하지 않기로 결정했다"고 보도했다. 이어 "놀랍지 않은 소식"이라며 "로튼토마토 지수 78% 등 평은 좋았으나, 스타워즈 팬들을 분열시켰으며 이는 전체 시청률에 반영됐다"고 전했다. '스타워즈: 에피소드 1 – 보이지 않는 위험'의 100년 전 이야기를 다룬 '애콜라이트'는 공개 전부터 기대와 논란이 공존했다. 동양인, 흑인 배우들이 출연한다는 소식에 '스타워즈' 팬들로부터 인종차별적 불만이 일기도 했다. 그럼에도 지난 6월 5일 첫 공개된 후 곧장 480만 뷰를 기록하며 올해 디즈니+에서 가장 큰 성과를 거둔 시리즈로 이름을 올렸다. 스트리밍 5일 만에 전 세계 조회수 1,110만 뷰을 기록하기도 했다. 그러나 기세를 유지하지 못했고, 3주차에는 10위권 밖으로 순위가 밀려나며 부진했다. 해외뿐 아니라 국내에서도 크게 흥행하지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신영균예술문화재단, 영화예술인 자녀에게 1600만 원 장학금 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655220"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재단법인 신영균예술문화재단(이사장 안성기)은 영화예술인 자녀 7명에게 총 1600만 원의 장학금을 지원했다. 2011년부터 매년 두 차례 장학금을 지급해온 재단은 영화예술인 자녀 463명에게 총 7억8950만 원의 장학금을 지급했다. 20일 재단에 따르면, 전날 서울 중구에 위치한 재단 사무국에서 영화예술인 자녀 장학생에 대한 장학증서 수여식이 진행됐다. 재단은 창립 초기부터 영화와 연극계에서 활동하며 예술 발전에 기여한 예술인 자녀 가운데 학업 성적이 우수한 학생들을 선정해 장학금을 지급해왔다. 이번 수혜 장학생 7명은 국내 영화 관련 17개 단체에서 추천을 받아 선발했다. 한채인(명지대학교), 설은지(시흥신천고등학교), 문희승(한국조지메이슨대학교), 공주훈(백석예술대학교), 김봄(고려대학교), 이시연(한국외국어대학교), 조성준(칭화대학교) 등이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] “믿어지지 않아 자꾸만 울게 돼”…이혜리 또 울린 ‘빅토리’ 팬 레터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374018"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이혜리가 영화 ‘빅토리’로 또다시 눈시울을 붉혔다. 이혜리는 20일 오전 4시 X(구 트위터)에 “뭐냐 하면 꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고 믿어지지가 않아서 자꾸만 울게 되어버리는 거야”로 시작하는 장문의 글과 사진을 게시했다. 사진 속에는 지난 14일 개봉한 ‘빅토리’ 오프라인 행사에서 혜리가 받은 팬레터의 일부가 담겨있다. 편지 속에는 “저는 그래서 필선이가 좋아요. 그리고 낭만을 보여준 언니가 좋아요, 21세기의 어느 날에 언니의 관객이 될 수 있어서 기뻤어요”라고 적혀있다. 이에 이혜리는 “사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원이더라”라며 “목놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움이라는 거!”라고 감상을 전했다. 그러면서 “생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승호가 가진 강인함과 섬세함 [D:PICK]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863574"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신답게 큰 키와 선 굵은 얼굴, 중저음의 목소리까지 신승호는 단단한 외형을 갖고 있는 신승호. 그를 대중에게 강렬하게 각인시킨 넷플릭스 오리지널 시리즈 'D.P'의 황장수가 타고난 걸 적극 활용해 캐릭터를 극대화했다면, '파일럿'의 서현석은 타고난 피지컬이 무색해 보일 정도로 얄밉고 지질한 연기를 보여줬다. 웹드라마 '에이틴'으로 데뷔한 신승호는 '열여덟의 순간', '좋아하면 울리는', '계약우정'을 통해 청춘의 한 가운데 서 있었고, 'D.P에서는 모두의 공분을 사는 악인의 모습을, '환혼'에서는인간적인 세자의 연기를 보여주며 연기 스펙트럼을 넓혔다. 이번에 신승호가 연기한 '파일럿'의 서현석은 한정우(조정석 분)의 후배이자 한정미(조정석 분)의 파일럿 동료다. 이번 작품에서 신승호가 연기한 서현석은 지질하고 얄밉지만, 동시에 친근하고 익숙한 인물이다. 서현석이라는 캐릭터는 흔히 우리가 직장에서 마주하는 얄미운 동료일 수도 있지만, 신승호의 연기를 통해 관객은 이 인물에게서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언:로물루스', 반짝 1위 아니었다…4일 연속 정상 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307543"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 4일 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 20일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 19일 전국 5만 6,134명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 지켰다. 누적 관객 수는 75만 3,760명이다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 개봉 이틀차인 광복절 연휴를 기점으로 박스오피스 1위에 올랐고 4일 연속 박스오피스 1위를 달리고 있다. '파일럿'을 1만 5천 명 차이로 제치고 반짝 흥행을 넘어 1위 굳히기에 들어갔다. 탄탄한 만듦새로 시리즈 팬들을 만족시킨 '에이리언: 로물루스'가 100만 관객을 돌파할 수 있을지도 관심이 모아진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산영화제 뉴커런츠 심사위원장에 모하메드 라술로프 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461066"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산영화제(BIFF)가 아시아 영화 경쟁부문인 뉴 커런츠의 심사위원장에 모하메드 라술로프 감독(이란)을 선정했다고 20일 밝혔다. 라술로프 감독은 이란 정부로부터 끊임없는 탄압을 받아온 영화인이다. 2017년 칸영화제 주목할만한시선 대상을 받은 '집념의 남자' 이후 여권을 압수당했고, 2020년 베를린영화제 황금곰상 수상작인 '사탄은 없다' 때는 영화제 참석을 금지당했다. 2022년 정부를 비판하고 선동했다는 이유로 징역형을 살다 나왔다. 2024년 칸영화제 심사위원특별상 수상작인 '신성한 나무의 씨앗' 완성을 앞두고 국가 안보를 위협하는 음모를 모의했다는 이유로 징역 8년형을 선고받자 칸영화제 기간 서구로 망명을 해 국제적으로 주목받았다. 뉴 커런츠는 아시아 영화계의 내일을 밝히는 신인 감독들의 첫 번째 혹은 두 번째 장편을 선보이는 대표 경쟁부문이다. 최우수작으로 선정된 두 편의 영화에는 상금 3만달러(3994만원)를 각각 수여한다. 라술로프 감독을 비롯해 이명세 감독(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법', 소설과 또 다른 매력.."생생히 재현" 원작자 박상영 작가 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259506"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법'이 동명 베스트셀러 소설 원작과는 또 다른 매력으로 극장가 접수를 예고했다. '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 '동거동락'하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린다. 이는 세계 3대 문학상 중 하나인 부커상과 국제 더블린 문학상 후보에 오른 박상영 작가의 동명 베스트셀러 소설 원작 중 단편 재희를 영화화했다. 영화로 재탄생한 '대도시의 사랑법'은 인물들의 디테일한 서사와 에피소드 등 원작의 매력에 특별한 상상력을 더해 기대를 높인다. 원작자 박상영 작가는 "영화는 재희와 흥수의 관계성과 성장의 서사에 초점이 맞춰져 있다"라며 "소설이 긴 시간을 압축하다 보니 잘려 나간 일상의 단면들이 많은데 영화는 그 일상을 충실하게 복원해 생생하게 재현하고 있다는 생각이 들었다"라고 밝힌 바 있다. 이처럼 '대도시의 사랑법'은 재희와 흥수의 13년 서사를 촘촘하게 담아내 원작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러니 못헤어지나…김민희, 홍상수 '수유천'으로 로카르노 최우수연기상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005023409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005023409"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 공개 열애 중인 홍상수 감독의 작품 '수유천'으로 로카르노 영화제 최우수 연기상을 받았다. 배급사 화인컷은 20일 "제77회 로카르노 영화제 국제경쟁 부문에서 홍상수 감독 '수유천'의 김민희 배우가 최우수 연기상을 수상했다"고 밝혔다. '수유천'은 홍상수 감독의 32번째 장편 영화다. 김민희는 배우 뿐 아니라 제작실장으로도 이름을 올렸다. 김민희의 수상으로 홍상수 감독도 2013년 '우리 선희' 감독상, 2015년 '지금은 맞고 그때는 틀리다' 황금표범상 대상과 배우 정재영의 최우수 연기상, 2018년 '강변호텔' 기주봉의 최우수연기상에 이어 4번째로 공식 초청을 받아 트로피를 가져가게 됐다. 김민희는 홍상수 감독의 2017년 영화 '밤의 해변에서 혼자'로 베를린 영화제 최우수 연기상을 받은 데 이어 해외 주요 영화제에서 다시 한번 수상을 하게 되었다. 로카르노 국제영화제는 스위스의 로카르노에서 매년 8월에 열리는 국제 영화제로, 1946년에 창설된 이 영화제는 세계에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["새로운 에너지"…'베테랑2' 황정민X정해인, 소울메이트급 케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762140"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)에서 황정민과 정해인이 선후배 케미스트리를 뽐낼 예정이다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 대한민국을 대표하는 명품 배우 황정민과 대세 배우 정해인이 드디어 진한 연기 호흡을 맞춘다. 2023년 화제작인 '서울의 봄'에서 각각 전두광 역과 오진호 소령 역을 맡으며 비록 한 장면에 담기진 못했지만 뜨거운 화제의 중심에 있었던 황정민과 정해인은 '베테랑2'에서 선후배 형사 역할로 만나 새로운 시너지를 불어넣을 예정이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만드는 포인트다. 서도철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스' 韓 흥행에 감독 "한국 영화, 가장 큰 영감의 원천"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002076154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002076154"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언' 시리즈의 신작 '에이리언: 로물루스'가 국내에서 흥행 열기를 이어가고 있는 가운데, 연출을 맡은 페데 알바레즈 감독이 한국 팬들에게 보내온 친필 감사 편지를 공개했다. '에이리언: 로물루스'는 더 나은 삶을 위해 우주 식민지를 떠나려는 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 미지의 외계 생물체의 공격에 쫓기면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 영화는 개봉과 동시에 한국과 북미 박스오피스 정상을 차지하며 극장가 흥행 돌풍을 일으키고 있는 가운데, 페데 알바레즈 감독이 한국 팬들에게 고마운 마음을 전하는 친필 감사 편지를 보냈다. 페데 알바레즈 감독은 "오래전부터 한국 영화는 저에게 가장 큰 영감의 원천이었다"며 '올드보이'부터 '부산행', '살인의 추억', '반도'에 이르기까지 한국 거장들의 작품에서 많은 것을 배웠다고 밝혔다. 실제로 페데 알바레즈 감독은 꾸준히 자신의 인생을 바꾼 영화로 '올드보이'를 언급하는가 하면, '반도'를 봤을 땐 믿을 수 없을 정도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에이리언’ 보다 높다…‘빅토리’, 관객 호평 속 골든에그지수 96%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374009"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘빅토리’를 향한 관객들의 호평이 이어지고 있다. 20일 CGV에 따르면 영화 ‘빅토리’는 개봉 일주일째인 이날 오전 기준 골든에그지수 96%(100% 만점)를 기록 중이다. 이는 현재 ‘파일럿’, ‘행복의 나라’ 등 현재 개봉 중인 한국 영화는 물론, 박스오피스 1위에 오르며 극장가 흥행 복병으로 등극한 ‘에이리언: 로물루스’보다 높은 수치다. 뿐만 아니라 롯데시네마에서도 9.1점(10점 만점), 메가박스에서도 8.6점(10점 만점)으로 높은 점수를 받고 있으며, 상대적으로 평가가 박한 네이버영화 실관람객 평점 역시 8.11점(10점 만점)으로 집계됐다. 관객들은 주로 희망과 응원을 전하는 따뜻한 스토리에 극찬을 보내고 있다. 영화를 본 이들은 “무기력하게 지나 보내는 여름이었는데 ‘빅토리’에서 받은 응원 덕분에 힘이 난다. 내가 나를 응원해 주지 못했던 지난날이 생각나서 한참을 울었다”(wldb****), “보는 내내 힘든 일상에 누군가에게 응원받는 느낌에 울컥했다”(star**]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 10대→50대까지...남녀노소 전국민 '필람 무비']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139734"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 전 세대를 만족시키는 영화로 급부상 중인 가운데, 세대별 관람 포인트를 공개했다. ‘행복의 나라’(제공/배급:NEW 제작:파파스필름,오스카10스튜디오 공동제작:초이스컷픽쳐스 감독/각색:추창민 각본:허준석)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 개봉 후 폭 넓은 연령대의 관객들을 사로잡고 있는 가운데, 전 세대를 만족시키는 관람 포인트를 공개해 눈길을 끈다. 10대~20대 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기 &amp; 여운과 감동 유발! 먼저 10대와 20대는 교과서를 통해 배웠던 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기에 대한 관심과 영화가 주는 긴 여운과 감동에 가장 큰 반응을 보였다. 영화는 대한민국 현대사에서 빼놓을 수 없는 10.26 대통령 암살 사건과 12.12 사태를 관통하는 단 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재난 영화에 휴머니티 입힌 정이삭, 역시는 역시다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443430"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 뉴욕 기상청에서 일하는 케이트는 5년 전 사고의 트라우마로 상실감과 죄책감을 안고 살아가고 있다. 당시 그녀는 대학생이었는데 어렸을 적부터 가졌던 꿈, 토네이도를 사라지게 할 수 있는 생각을 실현하고자 친구들과 함께 토네이도를 쫓았다. 하지만 그녀의 생각은 곧 끔찍한 현실로 다가왔고 최악의 5등급 토네이도가 모든 걸 쓸어갔다. 어느 날 그녀와 함께 토네이도에서 살아남은 하비가 찾아온다. 그는 '스톰 파'라는 폭풍 추격대를 운영하며 대기업의 후원을 받아 데이터를 수집하며 토네이도를 없앨 방법을 연구 중이었는데 그녀의 천부적인 재능이 필요했던 것이다. 트라우마로 고생 중이던 케이트는 처음에는 거절했다가 이내 합류한다. 하지만 첫 프로젝트에서 트라우마를 극복하지 못하고 실패한다. 한편, 100만 유튜브를 운영하며 팀을 꾸린 폭풍 추격대 '토네이도 랭글러'는 리더 타일러를 제외하곤 기상학에 대해 문외한이다. 이들은 단지 토네이도에 중독된 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정상 지킨 '에이리언: 로물루스'...'파일럿' 400만 목전 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225926"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 박스오피스 정상을 유지하고 있는 가운데, '파일럿'이 400만 돌파를 눈앞에 두고 있다. 20일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 19일 5만6,127명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객수는 75만3,753명이다. 지난 14일 개봉한 '에이리언: 로물루스'는 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 공격에 맞서 사투를 벌이는 이야기다. 세계적 흥행을 거둔 '에이리언' 시리즈의 신작이다. 페데 알바레즈 감독이 연출했으며, 케일리 스패니, 데이비드 존슨 등이 출연한다. 2위 '파일럿'은 4만606명을 동원, 누적 관객수 392만6,983명이 됐다. 손익분기점인 220만 관객을 돌파한데 이어 꾸준히 흥행 레이스를 이어가고 있다. 이번주 내로 400만 관객을 달성할 것으로 예상된다. 지난달 31일 개봉한 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·김희애 '보통의 가족' 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461034"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설경구 주연 영화 '보통의 가족'이 오는 10월 개봉한다고 제작사 하이브미디어코프가 20일 밝혔다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 폐쇄회로(CC)TV를 보게 된 후 무너져가는 모습을 그린 서스펜스 영화다. 2009년 100만부 이상 판매된 네덜란드 작가 헤르만 코흐 소설 '더 디너'를 영화로 각색했다. 설경구는 영화에서 이성을 지키려는 재완을 연기한다. 물질적 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 연경으로 분했다. 신념을 지키려는 재규는 장동건이, 진실을 지켜보는 지수는 수현이 각각 연기한다. 영화 '8월의 크리스마스'(1998) '덕혜옹주'(2016) '천문: 하늘에 묻는다'(2019) 등을 연출한 허진호 감독이 메가폰을 잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 '뉴 커런츠' 심사위원장에 이란 감독 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014882735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014882735"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위원장 모하메드 라술로프, 이란정부 탄압에 올해 서구 망명 심사위원에 이명세 감독·배우 주동우·카니 쿠스루티 등 위촉 제29회 부산국제영화제(BIFF) 경쟁부문인 '뉴 커런츠' 심사위원 5명이 확정됐다. BIFF 집행위는 뉴 커런츠 심사위원장에 모하메드 라술로프 이란 감독을 선임했다고 20일 밝혔다. 나머지 심사위원으로 이명세 감독, 배우 주동우, 배우 카니 쿠스루티, 바냐 칼루제르치치 로테르담영화제 집행위원장이 위촉됐다. 뉴 커런츠는 아시아 영화계의 내일을 밝히는 신인 감독들의 첫 번째 혹은 두 번째 장편을 선보이는 부산국제영화제의 대표 경쟁부문이다. 심사를 거쳐 최우수작 2편에는 각 3만달러의 상금이 주어진다. 심사위원장에 선정된 모하메드 라술로프 감독은 그가 만든 작품으로 인해 이란 정부로부터 끊임없는 탄압을 받아온 영화인이다. 2017년 칸영화제에서 주목할만한시선 부문 대상을 받은 '집념의 남자' 때문에 그는 이란 정부로부터 여권을 압수당했고, 2020년 베를린영화제 황금곰상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건 '보통의 가족', 10월 개봉…론칭 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314347"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희애·수현도 출연…웰메이드 서스펜스 탄생 예고 전 세계를 매료시킨 '보통의 가족'이 10월 국내 관객들과 만난다. 배급사 (주)하이브미디어코프는 20일 "영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 10월 개봉한다"고 밝히며 설경구 장동건 김희애 수현의 강렬한 눈빛과 분위기가 담긴 론칭 포스터를 공개했다. 작품은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스를 그린다. 네덜란드 인기 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 하며 영화 '천문: 하늘에 묻는다' '덕혜옹주' 등을 통해 섬세한 디렉팅을 보여준 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. 먼저 설경구는 이성을 지키려는 재완 역을 맡아 극을 이끈다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 재완의 포스터는 강렬한 눈빛과 함께 '사람을 죽여놓고도 그냥 넘어간다고?'라는 문구가 더해져 CCTV를 목격한 후 어떤 사건이 벌어질지 더욱 궁금하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 아이부터 어른까지 전 세대 필람 무비…공감 이끈 관람 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762133"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'(감독 추창민)가 전 세대를 만족시키는 영화로 급부상 중인 가운데, 세대별 관람 포인트를 공개했다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 영화다. 먼저 10대와 20대는 교과서를 통해 배웠던 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기에 대한 관심과 영화가 주는 긴 여운과 감동에 가장 큰 반응을 보였다. 영화는 대한민국 현대사에서 빼놓을 수 없는 10.26 대통령 암살 사건과 12.12 사태를 관통하는 단 한 번의 재판을 중심으로 역사의 소용돌이에 휘말린 다양한 인물들을 이야기한다. 이 두 사건 사이에서 졸속으로 진행된 불공정한 재판은 대중들에게 알려지지 않은 역사적 사실로 관객들의 관심을 유발하기 충분하다. 이에 더해 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 가담한 박태주와 그를 살리기 위해 재판에 뛰어든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“올여름 슈퍼스타 조정석”…‘파일럿’ 흥행 기념 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374006"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[400만 관객을 향해 흥행 기세를 이어가는 ‘파일럿’의 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 20일 롯데엔터테인먼트가 공개했다. 조정석은 극 중 스타 파일럿 한정우에서 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 사는 모습으로 관객들의 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습들은 한정우의 남다른 스타성을 짐작케 한다. 이에 관객들 역시 “그 와중에 한정미 화보 맘에 든다”, “한정미로도 흥하는 한정우는 스타가 될 팔자였다” 등 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. 한편 올여름 최고 흥행작의 파워를 입증 중인 ‘파일럿’은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화 박스오피스 1위를 차지하는 놀라운 흥행 저력을 발휘하며 굳건한 관객 동원력을 과시하고 있다. 한편 ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스', '파일럿' 제치고 4일 연속 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008544"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 '파일럿'을 따돌리고 4일 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 20일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 19일 5만6134명의 관객을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 누적 관객 수는 75만3760명이다. '에이리언: 로물루스'는 지난 14일 개봉 후 관객몰이 중이다. 개봉일에 기존 흥행작 '파일럿'을  잡고 박스오피 1위에 오르며 관객들의 관심을 입증한 바 있다. 이후 개봉 첫 주 주말(16일~17일) 박스오피스에서 44만명 넘는 관객을 동원하며 흥행 기세를 끌어올렸다. 이어 16일부터 19일까지 4일 연속 박스오피스 정상을 지키며 '파일럿'의 흥행에 제동을 걸었다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 국내에도 많은 팬들이 있는 '에이리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 만난 설경구X김희애, 장동건, 수현까지...'보통의 가족' 10월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000225924"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현 주연의 영화 '보통의 가족'이 오는 10월 관객과 만난다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 영화다. 설경구가 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 인물인 재완 역을 맡았다. 장동건은 재규 역으로 출연한다. 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기는 자신의 신념을 지키기 위해 노력하는 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 연경으로 분했다. 최근 넷플릭스 시리즈 '돌풍'에서 설경구와 호흡을 선보인 바 있다는 점도 기대를 모은다. 여기에 진실을 지켜보는 지수 역은 수현이 맡아 힘을 보탠다. '어벤져스' 시리즈와 '이퀄스' 등 다수 할리우드 작품에 출연했던 그의 첫 한국 영화 데뷔작이다. 네덜란드 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 한다. 2009년 한 해 동안 100만 부 이상 판매되며 유럽에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시원한 바닷가 노을 속 영화에 빠지다…'부안무빙' 폐막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014882710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014882710"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태화·송해성 감독·배우 박정민 등 행사 참여해 관객과 대화 전북 부안군 변산해수욕장에서 열린 영화 축제인 '제2회 팝업시네마: 부안무빙'(이하 부안무빙)이 폐막했다. 20일 주최 측에 따르면 지난 15∼17일 사흘간 진행된 이번 행사에는 엄태화, 조근식, 송해성 감독, 배우 신은수, 박정민 등이 참석해 영화 팬들과 대화했다. 팝업스토어 개념을 영화제와 결합한 부안무빙은 아름다운 자연에 둘러싸인 야외 공간에서 영화를 상영하고 관객과 대화(GV)하는 이색적인 축제다. 사랑을 주제로 한 올해 부안무빙 개막작으로는 엄태화 감독의 멜로 영화 '가려진 시간'(2016)이 선정됐다. '콘크리트 유토피아'(2023)를 연출하기도 한 엄 감독은 개막작 상영 직후 주연배우 신은수와 함께 무대에 올라 영화의 뒷이야기를 들려줬다. 배우 박정민은 자신의 첫 연출작인 단편영화 '반장선거'(2021)를 상영한 17일 관객들과 만났다. 폐막작인 최민식·장바이즈(장백지) 주연의 '파이란'(2001) 상영 때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로카르노 수상' 김민희 "홍상수 감독의 영화를 정말 사랑한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307540"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 베를린국제영화제 여우주연상에 이어 로카르노국제영화제에서도 수상의 쾌거를 거뒀다. 김민희는 17일(현지시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제에서 국제 경쟁부문 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 무대에 올라 트로피를 받은 김민희는 "같이 작업해 주신 배우들께 감사하고 영화를 보고 따뜻한 말들을 건네준 관객들께도 감사드린다"고 소감을 밝혔다. 또한 작품을 연출한 홍상수 감독에게 "아름다운 영화를 만들어준 감독님, 당신의 영화를 정말 사랑한다. 함께 작업하게 해 주셔서 정말 감사하다"고 말했다. 수상 이후 자리로 돌아간 김민희는 환하게 웃으며 홍상수 감독의 어깨에 얼굴을 기댔다. 홍상수 감독은 그런 김민희를 사랑스러운 듯 바라봤다. 홍상수 감독의 32번째 장편 영화이자, 홍상수와 김민희는 15번째 협업작인 '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기를 그렸다. 스위스 로카르노에서 열리는 로카르노국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["조정석 미모에 축복이 끝이 없네"…400만 임박 '파일럿', 슈퍼스타 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183219"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 뜨거운 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. 영화 '파일럿'에서 스타 파일럿 한정우가 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된 장면들은 관객들의 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습들은 한정우의 남다른 스타성을 짐작케 한다. 이에 관객들 역시 "그 와중에 한정미 화보 맘에 든다", "한정미로도 흥하는 한정우는 스타가 될 팔자였다" 등 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. 올여름 최고 흥행작의 파워를 입증 중인 '파일럿'은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화 박스오피스 1위를 차지하는 놀라운 흥행 저력을 발휘하며 굳건한 관객 동원력을 과시하고 있다. N차 관람 열기도 지속되며 400만 돌파를 향해 식지 않는 흥행 운항을 이어가고 있는 가운데, 올여름 전 세대 관객들을 사로잡은 코미디로 강력 추천 입소문 열기까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민 "정해인 합류, 새로운 에너지 형성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863528"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'에서 황정민과 정해인이 선후배 케미스트리를 뽐낼 예정이다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 2023년 화제작인 '서울의 봄'에서 각각 전두광 역과 오진호 소령 역을 맡으며 비록 한 장면에 담기진 못했지만 뜨거운 화제의 중심에 있었던 황정민과 정해인은 '베테랑2'에서 선후배 형사 역할로 만나 새로운 시너지를 불어넣을 예정이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만드는 포인트다. 서도철과 박선우는 강력범죄수사대 형사와 경찰 신분으로 같은 사건에서 우연히 만나게 된다. 현장에서 난동을 부리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[난기류 만난 '파일럿'… '에이리언' 박스오피스 1위 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005815307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005815307"/>
        <updated>2024-08-20T02:00:57.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘에이리언: 로물루스’ 포스터(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) 영화 ‘에이리언: 로물루스’가 지난 주말 이후 4일째 박스오피스 1위를 달리고 있다. 개봉 이후 2주 연속 정상을 차지했던 ‘파일럿’은 뒷심 부족으로 2위로 내려앉았다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘에이리언: 로물루스’는 지난 19일 5만 6127명을 기록, 누적관객수 75만 3753명으로 정상을 굳건히 지켰다. 개봉 이후 한 차례 ‘파일럿’에게 1위를 내줬지만, 주말 이후 다시 정상을 차지하면서 4일째 1위를 기록 중이다. 2위 ‘파일럿’은 같은 기간 4만 606명을 동원하며 누적관객수 392만 6983명을 기록, 400만 관객 목전에 두고 있다. 개봉 이후 2주 연속 흥행 1위를 달렸지만 ‘에이리언: 로물루스’의 흥행세에 밀려 순위 반등을 이뤄내지 못하고 있다. 이어서 3위 ‘행복의 나라’, 4위 ‘트위스터스’, 5위 ‘빅토리’ 순으로 집계됐다. 극장가 복병으로 떠오른 ‘임영웅 | 아임 히어로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["웃음 상상 못했는데"…의외의 '리볼버', '핸섬가이즈' 뒤 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738906"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[입소문 열풍으로 장기 흥행 청신호를 켠 영화 '리볼버'(감독 오승욱)가 '핸섬가이즈'(감독 남동협)의 뒤를 이을 수 있을까. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 이 영화는 캐릭터 파격 변신, 예상치 못한 재미, 다채로운 장르성 등의 삼박자 매력으로 N차 관람과 입소문 열풍을 일으키며 장기 흥행에 가속을 붙이고 있다. 지난 6월에 개봉한 '핸섬가이즈'는 이성민, 이희준의 지금껏 보지 못한 새로운 캐릭터 변신부터 예상을 뛰어넘는 하이 레벨의 코미디로 입소문을 유발하며 흥행 역주행을 이뤄냈다. 그리고 8월에는 '리볼버'가 '핸섬가이즈'의 바통을 이어받아 의외의 관람 포인트로 호평을 끌어내고 있다. 관객들이 '리볼버'에 매료된 가장 큰 이유는 배우들의 파격 변신이다. 전도연, 지창욱, 임지연, 김준한, 김종수, 정만식 그리고 특별 출연과 우정 출연만으로 강렬한 존재감을 남긴 전혜진, 이정재,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨메이드 서스펜스로 개봉전부터 입소문 '보통의 가족' 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232867"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 전부터 해외 유수 영화제에 초청되며 전 세계가 주목하고 있는 '보통의 가족' 이 2024년 10월 개봉을 확정 짓고 시선 강탈 런칭 포스터 4종을 공개했다. [감독: 허진호 감독 | 출연: 설경구, 장동건, 김희애, 수현 | 제공/배급: (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크ㅣ제작: (주)하이브미디어코프 l 공동제작: (주)하이그라운드] 대한민국을 대표하는 베테랑 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 만남으로 기대를 모은 '보통의 가족'이 10월 개봉 확정 소식을 알리며 런칭 포스터 4종을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 2024년 10월 개봉을 확정 지은 '보통의 가족' 은 로튼토마토 100%, 해외 유수 영화제 18회 초청이라는 독보적인 기록을 세우며 일찍이 전 세계로부터 호평을 받았다. 아이들이 범죄를 저지르는 모습이 담긴 CCTV를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 공감백배, 세대별 분노 포인트도 흥미롭다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232866"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 전 세대를 만족시키는 영화로 급부상 중인 가운데, 세대별 관람 포인트를 공개했다. [제공/배급: NEW | 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 | 공동제작: 초이스컷픽쳐스 | 감독/각색: 추창민 | 각본: 허준석 | 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 | 개봉: 2024년 8월 14일] ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 개봉 후 폭 넓은 연령대의 관객들을 사로잡고 있는 가운데, 전 세대를 만족시키는 관람 포인트를 공개해 눈길을 끈다. 10대~20대 : 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기 &amp; 여운과 감동 유발! 먼저 10대와 20대는 교과서를 통해 배웠던 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기에 대한 관심과 영화가 주는 긴 여운과 감동에 가장 큰 반응을 보였다. 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조커2’ 호아킨 피닉스X레이디 가가, 드디어 만난 레전드들의 핏빛 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887767"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되' 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 독보적인 앙상블을 예고한 메인 포스터가 공개됐다. 10월 개봉하는 영화 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전 세계 10억 달러의 흥행 수익 달성과 함께 국내에서도 525만 관객을 동원하며 전례없는 흥행 신드롬을 일으킨 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 작품이다. '조커'로 아카데미, 크리틱스 초이스, 골든 글로브를 휩쓴 호아킨 피닉스가 다시금 ‘조커’ 역을 맡았고, 그와 함께 극의 긴장감을 더할 ‘할리 퀸’ 역에 '스타 이즈 본'으로 아카데미 주제가상을 수상한 레이디 가가가 분한다. 공개된 메인 포스터는 지난 4월 공개된 티저 포스터보다 더욱 강렬한 비주얼로 전 세계 영화 팬들의 시선을 강탈한다. ‘조커’ 역을 맡은 호아킨 피닉스는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. 반대로 ‘할리 퀸’ 역을 맡은 레이디 가가는 ‘조커’에게 완전히 홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿', 400만 돌파 눈앞...슈퍼스타 스틸 전격 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139728"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[400만 관객을 향해 흔들림 없는 흥행 기세를 이어가고 있는 올여름 최고의 흥행작 '파일럿'(감독 김한결, 제공 롯데엔터테인먼트·쏠레어파트너스(유), 배급 롯데엔터테인먼트, 제작 쇼트케이크·무비락)이 뜨거운 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. 올여름 개봉 영화 최고 흥행작 '파일럿'이 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. 스타 파일럿 한정우가 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된 장면들은 관객들의 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습들은 한정우의 남다른 스타성을 짐작케 한다. 이에 관객들 역시 “그 와중에 한정미 화보 맘에 든다”, “한정미로도 흥하는 한정우는 스타가 될 팔자였다” 등 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. 한편 올여름 최고 흥행작의 파워를 입증 중인 '파일럿'은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가, 호아킨 피닉스에 홀린…'조커: 폴리 아 되']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862795"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '조커: 폴리 아 되'가 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 독보적인 앙상블을 예고한 메인 포스터를 공개했다. 강렬한 비주얼의 '조커: 폴리 아 되' 메인 포스터에서 ‘조커’ 역을 맡은 호아킨 피닉스는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. ‘할리 퀸’ 역을 맡은 레이디 가가는 ‘조커’에게 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 그를 응시한다. 서로에게 벗어날 수 없다는 듯 두 손을 마주 잡은 ‘조커’와 ‘할리 퀸’의 모습. 핏빛으로 물들여진 메인 포스터는 두 사람의 새로운 서사에 궁금증을 일으킨다. '조커: 폴리 아 되'는 오는 28일 개막하는 제81회 베니스국제영화제의 경쟁부문에 초청되며 지난 1편에 이어 2회 연속 초청 쾌거를 달성했다. 2019년 '조커'가 제76회 베니스국제영화제에서 최고상인 황금사자상을 수상했던 만큼 이번에는 또 어떤 놀라운 저력을 보여줄지 기대를 모은다. '조커: 폴리 아 되'는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외 영화제 휩쓴 설경구·장동건 '보통의 가족', 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863512"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허진호 감독의 신작 '보통의 가족'이 2024년 10월 개봉한다. 마인드마크는 20일 '보통의 가족'의 개봉 일정을 확정하고 런칭 포스터 4종을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 이 작품은 로튼토마토 100%, 해외 유수 영화제 18회 초청이라는 독보적인 기록을 세우며 일찍이 전 세계로부터 호평을 받았다. 아이들이 범죄를 저지르는 모습이 담긴 CCTV를 목격한 후 급변하는 네 인물의 감정을 섬세하게 담은 '보통의 가족'은 웰메이드 서스펜스의 장르적 재미를 정점으로 끌어올릴 것으로 기대를 모은다. 공개된 런칭 포스터 4종은 물질적인 욕망을 우선시하고 냉철하고 이성적인 재완(설경구 분), 신념을 지키려는 재규(장동건 분), 가족을 지키려는 연경(김희애 분), 진실을 지켜보는 지수(수현 분)의 강렬한 눈빛과 분위기가 담겼다. 한편 '보통의 가족'은 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구X장동건 주연 '보통의 가족', 10월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307537"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설경구, 장동건 주연의 영화 '보통의 가족'이 2024년 10월 개봉을 확정 짓고 시선 강탈 런칭 포스터 4종을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 2024년 10월 개봉을 확정 지은 '보통의 가족'은 로튼토마토 100%, 해외 유수 영화제 18회 초청이라는 독보적인 기록을 세우며 일찍이 전 세계로부터 호평을 받았다. 아이들이 범죄를 저지르는 모습이 담긴 CCTV를 목격한 후 급변하는 네 인물의 감정을 섬세하게 담은 '보통의 가족'은 웰메이드 서스펜스의 장르적 재미를 정점으로 끌어올릴 것으로 기대를 모은다. 공개된 런칭 포스터 4종은 네 인물의 강렬한 눈빛과 분위기를 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저, 수많은 작품을 통해 믿고 보는 배우로 자리매김한 설경구는 '보통의 가족'에서 이성을 지키려는 '재완' 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민·정해인 콤비 어떨까.."새로운 에너지 형성돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259482"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'에서 황정민과 정해인이 선후배 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 영화 &lt;베테랑2&gt;는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 대한민국을 대표하는 명품 배우 황정민과 대세 배우 정해인이 드디어 진한 연기 호흡을 맞춘다. 2023년 화제작인 '서울의 봄'에서 각각 전두광 역과 오진호 소령 역을 맡으며 비록 한 장면에 담기진 못했지만 뜨거운 화제의 중심에 있었던 황정민과 정해인은 '베테랑2'에서 선후배 형사 역할로 만나 새로운 시너지를 불어넣을 예정이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만드는 포인트다. 서도철과 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EBS, EIDF 20일 상영작.. '증발된 사람들' 외]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066853"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어제(19일) 막을 올린 제21회 EBS국제다큐영화제(EIDF2024)에서는 모두 53편의 다큐멘터리가 소개된다. 이들 작품은 고양 메가박스 백석벨라시타와 서울 씨네큐브에서는 22일(목)부터 25일(일) 관람할 수 있다. 이와 함께 EBS1TV를 통해 일부 작품을 만나볼 수 있다. 오늘(20일)은 이유 없이, 흔적도 없이 집에서, 일터에서 사라지는 현대 일본의 사회적 문제를 다룬 &lt;증발된 사람들&gt; 등 6편의 작품이 방송을 통해서 만나볼 수 있다. ● 증발된 사람들 (Johatsu – Into Thin Air) : 오후 1시 (안드레아스 하르트만, 모리 아라타 감독, 86분, 독일,일본) 일본에서는 사람들이 '나이트 무버'라 불리는 업체의 도움을 받아 흔적도 없이 사라진다. 조하쓰(蒸発), 혹은 '증발된 사람들'로 알려진 이들은 낯선 곳에서 새로운 삶을 시작하기 위해 모든 것을 뒤로하고 떠난다. ● 러브 데스 도그 (Love Death Dog) : 오후 2시 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 조정석, 여장도 완벽한 코미디 하드캐리…슈퍼스타 스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762123"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'(감독 김한결)이 입소문 속 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디로 스타 파일럿 한정우가 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된 장면들이 관객들에게 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습들은 한정우의 남다른 스타성을 짐작하게 한다. 이에 관객들 역시 "그 와중에 한정미 화보 맘에 든다", "한정미로도 흥하는 한정우는 스타가 될 팔자였다" 등 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. 한편 올여름 최고 흥행작의 파워를 보여주고 있는 '파일럿'은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화 박스오피스 1위를 차지하는 놀라운 흥행 저력을 발휘하며 굳건한 관객 동원력을 과시하고 있다. N차 관람 열기도 지속되며 400]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호아킨 피닉스♥레이디 가가…'조커: 폴리 아 되' 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004381891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004381891"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '조커: 폴리 아 되'가 메인 포스터를 공개했다. 20일 워너브러더스 코리아는 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)의 메인 포스터를 공개하며 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 모습을 드러냈다. 공개된 포스터 속 조커 역을 맡은 호아킨 피닉스는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. 반대로 할리 퀸 역을 맡은 레이디 가가는 조커에게 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 그를 응시한다. 앞서 '조커: 폴리 아 되'는 오는 28일 개막하는 제81회 베니스국제영화제의 경쟁부문에 초청됐다. 지난 1편에 이어 2회 연속 초청 쾌거를 달성했다. 지난 2019년 시리즈 전작이었던 '조커'(감독 토드 필립스)가 제76회 베니스국제영화제에서 최고상인 황금사자상을 수상했던 만큼 이번 영화제에서 보여줄 활약에 귀추가 주목된다. 한편, '조커: 폴리 아 되'는 오는 10월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호아킨 피닉스·레이디 가가 독보적 앙상블…'조커2' 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738838"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '조커: 폴리 아 되'가 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 독보적인 앙상블이 담긴 포스터를 공개했다. 20일 공개된 '조커: 폴리 아 되'의 메인 포스터는 앞서 지난 4월 공개된 티저 포스터보다 더욱 강렬한 비주얼로 시선을 강탈한다. 먼저 조커 역을 맡은 호아킨 피닉스가 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. 반대로 할리 퀸 역을 맡은 레이디 가가는 조커에게 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 응시하고 있어 이목을 사로잡는다. 이들은 마치 서로에게 벗어날 수 없다는 듯이 두 손을 마주 잡은 모습이다. 핏빛으로 물들여진 메인 포스터는 보는 것만으로도 흥미를 높이며 앞으로 두 사람이 어떤 새로운 서사를 펼쳐낼지 궁금증이 더욱 커진다. 한편 '조커: 폴리 아 되'는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전 세계 10억 달러의 흥행 수익을 올리며 국내에서도 525만 관객을 동원해 흥행에 성공한 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 작품이다. '조커'로 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웹소설 플랫폼 노벨피아, 현역병사 대상 ‘30% 할인 군인요금제’ 선봬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686186"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=노벨피아 주식회사 메타크래프트의 웹소설 플랫폼 노벨피아가 국방의 의무를 성실히 수행하고 있는 현역병사를 대상으로 30% 할인된 멤버십 요금제를 출시했다고 20일 밝혔다. 플러스멤버십 정기구독 시 약 50만편의 웹소설 및 그외 콘텐츠를 자유롭게 열람할 수 있어 기존 편당결제 구조에 부담을 느낀 유저들의 호응을 얻은 바 있으며, 이에 노벨피아는 더 나아가 군인요금제 구축을 통해 현역병사들을 위한 추가 혜택까지 제공할 계획이다. 노벨피아 관계자는 “최근 군인들의 휴대폰 사용시간이 늘어남에 따라 다수의 현역병사분들이 노벨피아를 이용 중이신 점을 확인했다"며 "이러한 점을 고려하여 군인요금제를 통해 군 내에서의 여가시간을 노벨피아와 함께 즐겁게 보내실 수 있도록 더욱 좋은 혜택으로 제공하고자 한다”고 말했다. 대상 회원은 대한민국 현역병사로 대체복무요원 및 직업군인은 제외되며 추후 대상자를 확대할 예정이다. 제출한 정보 및 서류를 통해 확인된 군 복무 기간 동안 매월 할인을 제공하며 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애·수현 ‘보통의 가족’, 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352451"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설경구, 장동건, 김희애, 수현 주연의 ‘보통의 가족’ 이 10월 개봉을 확정 짓고 런칭포스터를 20일 공개했다. ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 그린 서스펜스 장르물. 네덜란드 인기 작가 헤르만 코흐의 소설 ‘더 디너’를 기반으로 한다. ‘더 디너’는 2009년 한 해 동안 100만 부 이상 판매되며 유럽에서 가장 많이 팔린 책 7위, 독자들이 뽑은 ‘올해 최고의 책’에 선정되는 등 뜨거운 사랑을 받았다. 이날 공개된 런칭 포스터 4종은 네 인물의 강렬한 눈빛과 분위기를 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저 이성을 지키려는 재완 역을 맡은 설경구는 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 캐릭터의 강렬한 눈빛을 담았다. “사람을 죽여놓고도 그냥 넘어간다고?”라는 카피가 더해져 CCTV 목격 이후 벌어질 사건에 대한 궁금증을 자극한다. 신념을 지키려는 재규는 장동건이 연기했다. 장동건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화제 18회 초청 호평 '보통의 가족', 10월 개봉…캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738827"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 2024년 10월 개봉을 확정했다. 배급사 (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크는 이 같이 밝히며 '보통의 가족'의 론칭 포스터 4종을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. '보통의 가족'은 로튼토마토 100%, 해외 유수 영화제 18회 초청이라는 기록을 세우며 일찍이 전 세계로부터 호평을 받았다. 공개된 론칭 포스터 4종은 네 인물의 강렬한 눈빛과 분위기를 담고 있다. 먼저 수많은 작품을 통해 믿고 보는 배우로 자리매김한 설경구는 '보통의 가족'에서 이성을 지키려는 재완 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 재완의 포스터는 강렬한 눈빛과 함께 '사람을 죽여놓고도 그냥 넘어간다고?'라는 카피가 더해져 CCTV 목격 이후 벌어질 사건에 대한 궁금증을 자극한다. 신념을 지키려는 재규는 장동건이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 1979년으로 소환된 조정석·이선균·유재명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314322"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작품의 미장센 그대로 느낄 수 있는 스틸 공개 '행복의 나라'가 시대상을 깊이 있게 녹인 미장센으로 관객들의 몰입도를 높인다. 배급사 NEW는 19일 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)의 새로운 스틸컷을 공개했다. 사진에는 영화의 배경인 1979년을 그대로 옮겨 놓은 듯한 분위기와 뛰어난 미장센이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 먼저 이날 공개된 사진에는 상관에 의해 10.26 대통령 암살 사건에 연루돼 재판을 받게 된 박태주(이선균 분)와 그를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분) 그리고 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 전상두(유재명 분)의 모습이 담겼다. 10.26 대통령 암살 사건 재판 변호인단과 함께 차에서 내리는 정인후에게서 다소 긴장한 감정이 엿보여 박태주의 생사가 걸린 이번 재판의 중대함을 짐작게 한다. 이어 홀로 술을 마시고 있는 정인후의 표정에서는 불공정하게 진행되는 재판에 분노하고 좌절하는 감정이 느껴져 눈길을 끈다. 다른 사진에는 대통령 암]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지금 오빠 부대는 오빠 부대도 아니다!”…콘서트 영화 ‘오빠, 남진’ 9월 4일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373993"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘데뷔 60주년’ 가수 남진이 스크린을 찾아온다. 20일 배급사 스튜디오 디에이치엘은 콘서트 영화 ‘오빠, 남진’의 메인 포스터와 예고편을 공개했다.‘오빠, 남진’은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 영화다. 공개된 포스터는 남진의 뜨거웠던 콘서트 현장의 생생한 열기를 느낄 수 있다. 먼저 화려한 조명 아래 여유로운 무대 매너를 보여주고 있는 남진의 모습이 시선을 사로잡는다. 여기에 ‘오직 팬들만을 위한 오빠 ‘남진’의 특별한 무대!’ 라는 카피는 ‘오빠, 남진’에서만 볼 수 있는 다양한 볼거리에 대한 호기심을 높인다. 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 생생한 콘서트 현장과 남진하면 떠오르는 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석해 남진의 몰랐던 매력을 한껏 발산, 구성진 멜로디와 호소력 넘치는 남진의 특별한 무대가 영화관에서도 생생히 전달될 예정이다. 공개된 예고편은 1967년에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누아르 입은 김선호, 로맨스부터 시대극까지 ‘장르 광폭 행보’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145500"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘귀공자’부터 시리즈 ‘폭군’까지 잇따른 누아르 액션물로 이미지 변신에 성공한 배우 김선호가 주특기 로맨스부터 추리극까지 다채로운 장르의 차기작을 잇달아 확정하며 연기 폭을 더욱 넓힐 전망이다. 김선호는 14일 공개한 디즈니+ 4부작 누아르 액션 시리즈 ‘폭군’에서 초인(超人) 유전자 약물을 개발하는 ‘폭군 프로그램’을 비밀리에 지켜온 설계자 최 국장 역을 맡아 미스터리한 매력을 발산했다. 어떤 위기 상황에도 차분함을 잃지 않고 깔끔하게 일을 처리하는 실력으로 국가정보기관 최연소 국장 자리에 오른 엘리트 요원의 철저하면서도 예민한 모습을 뛰어나게 연기하며 호평을 이끌었다. 덕분에 드라마는 디즈니+ TV쇼 차트 1위에 오른 것은 물론 홍콩, 일본, 싱가포르, 대만 등에서도 5위권 안에 들었다. 19일 기준 극장·OTT(온라인 동영상 서비스) 통합 콘텐츠 차트 키노라이츠에서도 SBS ‘굿파트너’, MBC ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에 이어 3위를 차지했다. 전작이자 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언', 박스오피스 1위..조정석 '파일럿' 400만 돌파 목전 [★무비차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259472"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스'가 박스오피스 1위를 기록했다. 20일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 전날 '에이리언: 로물루스'는 5만 6138명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 75만 3764명. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러. 독보적인 장르물로 8월 극장가 흥행을 견인하고 있는 '에이리언: 로물루스'의 흥행 귀추가 더욱 주목된다. 이어 조정석 주연의 '파일럿'이 4만 606명의 관객을 모아 박스오피스 2위를 기록했다. 누적 관객 수는 392만 6983명. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 '한정우'(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디로, 신작들의 개봉 공세에도 400만 관객 돌파를 앞두고 있다. '행복의 나라'가 2만 4592명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 정해인 눈여겨봤다…"새로운 에너지 형성"('베테랑2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675904"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'에서 황정민과 정해인이 선후배 케미스트리를 뽐낸다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 한국을 대표하는 명품 배우 황정민과 대세 배우 정해인이 드디어 진한 연기 호흡을 맞춘다. 2023년 화제작인 '서울의 봄'에서 각각 전두광 역과 오진호 소령 역을 맡으며 비록 한 장면에 담기진 못했지만 뜨거운 화제의 중심에 있었던 황정민과 정해인은 '베테랑2'에서 선후배 형사 역할로 만나 새로운 시너지를 불어넣을 예정이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만드는 포인트다. 서도철과 박선우는 강력범죄수사대 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야케 쇼 감독 신작 ‘새벽의 모든’, 9월 18일 국내 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373990"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미야케 쇼 감독의 신작이 국내 관객들을 만난다. 수입사 미디어캐슬은 미야케 쇼 감독의 영화 ‘새벽의 모든’이 오는 9월 18일 국내에서 개봉한다고 20일 밝혔다. ‘새벽의 모든’은 PMS(월경전증후군)로 극심한 감정 변화에 시달리는 후지사와와 공황장애로 평범한 일상마저 꺾여버린 야마조에가 특별한 연대로 일상의 빛을 맞이하는 이야기로, 세오 마이코 작가의 동명 소설을 원작으로 한다. 미야케 쇼 감독은 일본 뉴 제네레이션 대표 감독으로, 국내에서도 ‘너의 새는 노래할 수 있어’, ‘너의 눈을 들여다보면’ 등으로 두터운 팬층을 형성하고 있다. 미야케 쇼 감독은 ‘새벽의 모든’을 통해 인생을 가로막는 장벽을 만난 두 남녀가 이해와 공감을 통해 함께 성장하는 이야기를 섬세하게 그려내는 동시에 16mm 필름 촬영과 자연광을 활용, 특유의 아날로그 감성이 가득 담긴 영상미와 감성을 보여줄 예정이다. ‘스즈메의 문단속’에서 재난의 문을 닫는 문지기 소타 역을 맡았던 마츠무라 호쿠토가 야마조에를,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 한정미 변신하고 슈퍼스타 된 조정석…스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007738782"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:25.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 최고의 흥행작 '파일럿' 조정석의 슈퍼스타 스틸이 공개됐다. 20일 배급사 롯데엔터테인먼트 측은 '파일럿' 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. 스타 파일럿 한정우가 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된 장면들은 관객들의 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습들은 한정우의 남다른 스타성을 짐작하게 한다. 이에 관객들도 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. '파일럿'은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화 박스오피스 1위를 차지하는 놀라운 흥행 저력을 발휘하며 굳건한 관객 동원력을 과시하고 있다. 400만 돌파를 향해 식지 않는 흥행 운항을 이어가고 있는 가운데, 입소문 열기까지 가세한 '파일럿'의 앞으로의 흥행 레이스에 기대가 모인다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 황정민X정해인, ‘서울의 봄’서 못 만난 아쉬움 제대로 푼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887732"/>
        <updated>2024-08-20T00:36:26.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민과 정해인이 '베테랑2'로 만났다. 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만드는 포인트다. 서도철과 박선우는 강력범죄수사대 형사와 경찰 신분으로 같은 사건에서 우연히 만나게 된다. 현장에서 난동을 부리는 이를 단 번에 진압하는 박선우를 서도철이 눈여겨보게 되고, 강력범죄수사대팀에 막내 형사로 새롭게 합류하며 멤버에 변화가 생긴다. 특히 예고편을 통해 공개되었던 “저 선배님이 조태오 잡는 거 보고 경찰 된 건데요”라는 박선우의 대사는]]></content>
    </entry>
</feed>