<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-24T22:10:35.260Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘토종 OTT’ 웨이브·티빙 합병 임박…‘넷플 천하’ 무너질까 [OTT 시장 지각변동]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696577"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강동한 넷플릭스 한국콘텐츠총괄이 지난해 열린 국제 OTT 포럼에서 기조연설을 하고 있다. 뉴시스 제공. OTT(Over-the-top media service)는 케이블이나 위성 기반 공급자를 거치지 않고 공개 인터넷을 통해 시청자에게 직접 제공되는 디지털 배포 온라인 동영상 서비스다. 이미 우리 일상생활 속에 자리잡은 넷플릭스나 웨이브, 티빙 등이 OTT 플랫폼이다. 올해 국내 OTT 점유율 변동의 폭은 컸다. 넷플릭스의 독주 체제가 지속해 온 국내 OTT 시장은 플랫폼과 콘텐츠별 구독자의 잦은 유입과 이탈로 이용자 수가 큰 폭으로 변화했다. 그간 독점 공개한 오리지널 콘텐츠로 구독자를 유혹했던 스트리밍서비스 시장은 포화상태에 이르렀고, 신규 가입자를 통한 수익 증대에 어려움을 가져왔다. 저마다 돌파구 찾기에 나선 OTT 플랫폼들은 콘텐츠 강화에 나섰다. 해외 콘텐츠와 스포츠 중계 등을 독점 공급 등이다. 여기에 토종 OTT 웨이브·티빙의 합병 움직임에 향후 점유율 지각 변동이 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 주지훈 “‘사외다’서 ‘궁’ OST? 완벽한 타의”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419193"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈은 현재 방영 중인 tvN 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(극본 임예진, 연출 박준화, 이하 ‘사외다’)로 시청자들을 만나고 있다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분)의 이야기를 담는다. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그려냈다. ‘조명가게’가 TV로 방송된 작품은 아니지만 ‘사외다’와 비슷한 시기에 공개되는 만큼 부담감이 있을 법 하다. 이에 주지훈은 “그런 부담감은 제가 아니라 관객들에 있는 것”이라며 “예전엔 ‘어? 겹치기 출연 아니야?’ 했는데 요즘은 제가 느끼기에 관객들이 부담스러워하지 않는 것 같다. 투자자나 제작자가 그런 부분에 있어서 제일 예민할 텐데 요즘 보면 그런 걸 신경 쓰는 것 같지 않더라”고 설명했다. 그간 주지훈은 여러 매체를 통해 ‘로맨틱 코미디를 하고 싶다’는 말을 자주 했다. ‘사외다’는 지난 2006년 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 주지훈 “김희원, 감독의 정석…대본 안 보고도 한다고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419192"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’에서 주지훈이 연기한 정원영의 서사는 지난 18일 공개된 7, 8화에서 그려졌다. 정유희(이정은 분)와 부녀지간이라는 점이 공개되면서 시청자들을 눈물 쏟게 했다. 주지훈은 이정은과 부녀로 호흡을 맞춘 것에 대해 “너무 좋더라. 좋은 선배, 동료를 만난다는 건 행운같은 일이더라. 노력한 게 없다. 오히려 그냥 연기가 나오더라”면서 “제가 딸이 없으니 걱정을 많이 했다. 비슷한 캐릭터들이 많아도 연기하는 입장에서는 다르다. 상황도 미묘하게 다르고. 내 안에 없는 감정이니 무섭더라. 그런데 좋은 동료가 있으니 신뢰하고 두려움을 나눌 수 있더라”고 이정은에 대한 애정을 보였다. 정유희가 조명가게로 찾아오고, 정원영이 중년이 된 자기 딸을 알아보는 장면은 명장면으로 꼽히는 장면 중 하나다. 이 장면을 연기하면서 고민이 많았단다. 주지훈은 “대본을 봤으니 나는 내용을 알지만, 극 중 원영은 몰라야 하지 않나. 유희의 감정이 세니 저쪽을 먼저 찍을 텐데, 오전 9시에 시작해서 내가 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] ‘조명가게’ 주지훈 “강풀 작가는 천재…찬사 보내고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419191"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“강풀 작가님은 천재예요. (미국 드라마에서는) 20명이 하는 작업을 혼자 해냈어요. 찬사를 보냅니다.” 디즈니+ 오리지널 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원)의 주연 배우 주지훈(42)을 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 인터뷰했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 강풀 작가가 자신의 웹툰을 바탕으로 직접 대본을 썼다. 주지훈은 조명가게 주인 정원영 역을 맡았다. 원영은 생과 사의 경계, 조명가게에서 모여드는 영혼들을 맞이하는 인물이다. 주지훈은 “제가 선호하는 플롯”이라면서 “플래시백이나 타임라인으로 움직이는 작품을 좋아하는 편인데다가 강풀 작가님 팬이다”라고 운을 뗐다. 이어 “이 작품엔 조연이 없고, 그들이 그들의 시간대별로 움직이는데 어느 순간 필요한 타이밍에 겹친다. 미국 드라마가 이런 구조인데 거기는 10명에서 20명의 작가들이 뭉쳐서 작업하는 걸로 안다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS '열일'하고 MBC '중심' 잡은 전현무…'연예대상' 2관왕 주인공되나 [N이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985772"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해 '열일'한 전현무가 지상파 '연예대상' 2관왕의 주인공이 될 수 있을까. 29일 오후 '2024 MBC 방송연예대상'의 막이 오른다. 올해에도 MBC '복면가왕', '라디오스타', '나 혼자 산다', '전지적 참견 시점', '놀면 뭐하니?', '선을 넘는 클래스', '구해줘! 홈즈', '푹 쉬면 다행이야', '쇼! 음악중심', 신비한 TV 서프라이즈', '출발! 비디오여행'과 '태어난 김에 음악일주', '짠남자', '청소왕 브라이언', '송스틸러' 등의 시즌제 예능, 다양한 파일럿 예능이 시청자들을 찾았다. 올해에도 다양한 부문의 시상이 진행되지만, 역시 가장 이목이 쏠리는 건 '대상'. 어떤 예능인이 올해 대상을 수상할지가 가장 관심사다. 그중 가장 눈에 띄는 이는 바로 전현무다. 전현무는 MBC의 인기 예능 '나 혼자 산다', '전지적 참견 시점'을 수년째 안정적으로 진행해오고 있다. 올해에도 스튜디오 진행뿐만 아니라, 본인이 직접 참여한 에피소드까지 다량 공개하며 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성심당' 논란 터졌다..정재형 발언에 유재석도 "어이 無"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291423"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 작곡가 정재형이 '성심당' 논란에 휩싸였다. 24일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에는 정재형, 이적이 게스트로 출연했다. 이날 유재석, 유연석, 정재형, 이적은 각국 랜드마크 사진을 보고 국가명과 랜드마크 이름을 맞히는 게임에 임했다. 네 사람은 첫 시도부터 정답을 척척 맞혀 다음 라운드에 대한 기대감을 높였다. 하지만 들뜬 마음도 잠시, 정재형은 곧장 '성심당' 논란에 휩싸였다. 프랑스에 위치한 몽마르뜨 언덕 혹은 사크레쾨르 언덕을 보고 "성심당"이라고 자신 있게 외친 것. 이에 정재형을 제외한 모든 이들이 당황하며 아무런 말도 잇지 못했고, 유재석은 "나 어이가 없다"며 헛웃음을 터트렸다. "성심당"이라고 외친 정재형도 당황하기는 마찬가지였다. 그러다 이내 정신을 차린 정재형은 "성심당이 맞다. 한국어로 성심당"이라고 주장했다. 정재형의 주장에 제작진은 정재형의 답변을 정답으로 인정했다. 그의 말대로 한국어로는 '성심당'이었던 것. 유재석은 정재형을 향해 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출산 1달 남았는데…심형탁♥사야, 별거설 터졌다 "아무것도 안 해" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694197"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁-사야 부부가 내년 1월 출산을 앞두고 ‘만삭 태교 라이프’를 공개한다. 25일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 145회에서는 심형탁이 아내 사야와 함께 출산 수업을 받는가 하면, 크리스마스를 앞두고 따뜻한 데이트를 즐기는 하루가 담긴다. 이날 심형탁은 출산 수업이 시작되기 전, 소파에 앉아서 사야와 2세 새복이(태명)를 위해 동화책을 읽어준다. 이를 지켜보던 ‘스튜디오 멘토군단’은 “새복이의 진짜 이름은 정했냐?”고 묻는다. 심형탁은 “정하긴 했다‘면서, 실제 이름을 깜짝 공개한다. 한국 이름이면서 동시에 일본 이름이기도 한 새복이의 이름에 ‘멘토군단’은 “예쁘다!”라며 박수를 친다. 그러자, 김종민은 “아빠가 (아이의) 이름을 지어주는구나. 전혀 상상을 안 해봤다”며 신기해한다. 잠시 후, 심형탁-사야는 이날 같이 수업을 받을 또 다른 부부가 들어오자 반갑게 인사한 뒤, 태교 및 출산에 대한 이야기를 나눈다. 이때 심형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오정연과 이혼' 서장훈, 소신 발언 "결혼? 흔들리면 원수 지간" (연애의 참견)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810002"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 결혼에서 중요한 요소로 경제적 조건을 꼽으며 이 조건이 흔들릴 시 원수가 된다고 밝혔다. 24일 방송된 KBS Joy '연애의 참견' 255회에서는 6살 연상의 남자친구와 연애 중인 고민녀의 사연이 전파를 탔다. 이날 사연 고민녀는 30살 전에 결혼하는 게 로망이었기에 친구의 소개로 결혼을 목표로 한 남자를 만났고, 서로 다른 성향을 가졌으나 결혼 상대로 적합하다는 생각에 세 번의 만남 끝에 두 달째 연애 중이라고 밝혔다. 남자친구는 인생 계획을 세운 그래프를 보여주더니 "내 계획에 너도 함께였으면 한다. 우리 이제 결혼 준비하자"며 색다른 프러포즈를 선보였다. 재연드라마를 보던 최다니엘은 "와. 아주 새롭다. 난 생각도 못한 프러포즈다"고 놀라움을 표했다. 색다른 프러포즈를 한 남자친구는 예금 잔액 증명서, 졸업 증명서, 건강 진단서까지 보여주더니 "자기도 보여달라. 채무도 있으면 상세하게 알려줬으면 한다"고 철저함까지 보였다. 거기다 남자친구가 커뮤니티에 누가 더 결혼하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 만행 폭로 당했다…god 박준형 방송사고까지 나게 한 이유 ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694195"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god의 맏형 박준형이 프로듀서 박진영에 대해 폭로한다. 25일 크리스마스인 수요일 밤 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 이번 특집은 올 한 해 ‘라디오스타’를 빛낸 인물들이 한자리에 모이면서 웃음과 재미, 감동을 선사하는 ‘선물 그 자체’의 방송이 될 예정이어서 기대를 모은다. 박준형은 데뷔 25주년에도 god의 콘서트가 매진 행렬 중이라는 사실에 미소를 지으면서 팬클럽인 ‘fangod’ 출신 연예인들의 얘기를 꺼낸다. 그중에서도 가수 아이유에 대해 그는 ‘찐팬’이었다고 인정하면서 몰래 콘서트를 다녀가기도 한다고 밝힌다. 박준형은 아이유의 공연 게스트로 출연했을 때 명품 선글라스와 함께, 무려 ‘산삼’을 선물 받았다고 해 놀라움을 자아낸다. 특히 그는 지인의 추정으로 산삼의 엄청난 가격을 전해 들었다며 이를 밝혀 모두가 입을 쩍 벌어지게 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 이민호, 1월 1일 열애설 터지나…"지금 연애중" 질문에 녹화중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229300"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 연애 질문에 녹화를 중단했다. 24일 유튜브 채널 TEO를 통해 공개된 '살롱드립2'에는 tvN 새 드라마 '별들에게 물어봐'를 통해 호흡을 맞춘 이민호와 공효진이 출연했다. 유튜브 웹 예능에 처음 출연한 이민호는 "작가님 미팅할 때도 불편한 질문 좋아한다고 했다"며 자신감을 보였다. 이에 장도연은 기다렸다는 듯 "지금 연애하나", "지금까지 연예인 몇 명 만나봤나, 5명 이상이냐 이하냐"라고 마라맛 질문을 쏟아냈고, 이민호는 "화장실 좀 갔다오겠다"며 자리를 이탈했다. 장도연은 "불편할라 치면 정말 가시밭길처럼 만들어드릴 수 있다. 불지옥, 불가마까지 된다"고 호언장담했고 이민호는 "말실수 했다"고 사과했다. 장도연은 자신에게도 불편한 질문을 하나 해달라고 요청했고 이민호는 "지금 연애하고 있냐"고 되갚았다. 장도연은 크게 당황하며 "너무 없어서 기가 차서 그랬다"고 해명했지만, 이민호는 "지금 캐치한 것 같다"고 흥미를 보였다. 이와 함께 장도연 옆에 '왠지 모르게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, '연하' 김무준과 ♥핑크빛 터졌다…스킨십 현장까지 포착 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694193"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신도시 위장 유부녀 전소민을 위해 김무준이 아빠 대타를 자청했다. 26일 방송되는 KBS Joy 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡) 제작진이 유치원 체육대회에서 환상의 호흡을 맞출 지송이(전소민 분)와 김이안(김무준 분)의 심쿵 스틸컷을 공개해 시선을 사로잡는다. 앞서 전소민의 조카 제이지(윤하빈 분)가 유치원에서 ‘아버지의 날’을 맞아 자신은 아빠가 없다면서 시무룩해 하던 상황에서, 김이안은 “아임 유어 파더”라는 ‘스타워즈’ 속 명대사와 함께 자신이 아빠 역할을 대신해주겠다고 나섰다. 이와 관련 공개된 사진에는 지송이의 곁을 든든하게 지키는 김이안의 아이돌급 꽃미모가 돋보이는 모습이 담겼다. 극중 신도시맘들의 마음을 사로잡는 카페 사장인 김이안은 영(young)해보이려 용쓰는 신도시 아빠들 사이에서 유독 빛나는 비주얼과 피지컬로 유치원 체육대회를 접수할 것으로 예상된다. 하지만 이어진 사진 속 김이안은 최하나(공민정 분)와 함께 억울한 듯 쭈굴미 넘치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 결국 오열했다…녹화 도중 울컥 눈물 "너무 슬퍼" ('셀럽병사의 비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694190"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['셀럽병사의 비밀' 세 번째 시간은 ‘엘레강스한 헵번 스타일’의 창시자 오드리 헵번을 죽음으로 이끈 결정적인 원인에 대해 파헤친다. 패션계의 한 획을 그은 레전드 완판 셀럽, 에미상·그래미상·아카데미상·토니상을 모두 섭렵한 ‘할리우드의 큰 별’ 오드리 헵번. 은퇴 후 유니세프 친선 대사로서 분쟁 지역과 빈곤 지역을 누빈 아름다운 배우 오드리 헵번은 1992년 10월, 소말리아 방문 후 얼마 지나지 않아 미국 LA에 체류 중 뜻밖의 복통으로 병원을 찾는다. “아메바증에 감염됐다”는 진단을 받고 돌아온 다음 날, 다시 입원한 오드리 헵번은 “살 날이 3개월밖에 남지 않았다”는 충격적인 시한부 선고를 받는다. 그의 진단명은 대장암이었으나, 여느 대장암과는 많은 점이 달랐다. 급히 결장과 자궁까지 절제하는 대수술을 받았음에도, 수술 한 달 만인 1993년 1월 20일, 오드리 헵번은 향년 63세로 생을 마감한다. 할리우드를 떠난 오드리 헵번은 스위스의 작은 마을 ‘톨로체나즈’에서 평화로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안, 핑크빛 그리 터트리더니…MBC '베스트 커플상' 유력 후보 등극('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694189"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)가 2024년을 핫하게 달군 '팜유' 전현무, 박나래, 이장우의 바디 발표회부터 겨울의 '호장마차'와 날 것의 여름 바캉스로 큰 웃음을 책임진 '호장기' 기안84, 김대호, 이장우의 활약까지, 다채로운 케미로 최강의 행복 시너지를 보여줬다. '호장기'는 MBC 방송연예대상 '베스트 커플상' 유력 후보로 손꼽히며 수상에 대한 기대를 끌어올린다. # 기안84 X 김대호 X 이장우, '호장마차 → 바캉스' 새로 쓴 날 것의 브로맨스! 2024년의 시작을 알리며 최고의 케미를 보여준 '호장기'는 김대호가 양철로 업그레이드한 '호장마차(대호+포장마차)' 시즌3에 기안84와 이장우를 초대하며 탄생했다. 그동안 손꼽아 기다린 기안84의 '대호 하우스' 입성, 그리고 충격의 '초록 패딩' 이장우를 있게 한 '호장기'의 만남은 역대급 웃음을 선사했다. 이에 분당 시청률은 12.2%(닐슨 코리아 수도권 기준)까지 치솟으며 2024년 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재욱, 다이아몬드 수저였다…알고보니 유명 호텔 회장 ('독수리 5형제를 부탁해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694188"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’가 화기애애한 분위기 속에서 진행된 대본 리딩 현장을 공개했다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해!’(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 대본 리딩 현장에는 ‘독수리 5형제를 부탁해!’를 이끌어 갈 주역들이 한자리에 모였다. 구현숙 작가와 최상열 감독을 비롯해 배우 엄지원(마광숙 역), 안재욱(한동석 역), 최대철(오천수 역), 김동완(오흥수 역), 윤박(오범수 역), 이석기(오강수 역), 박준금(공주실 역), 최병모(독고탁 역), 배해선(장미애 역), 김준배(고자동 역), 박효주(문미순 역), 유인영(지옥분 역), 김승윤(한봄 역), 신슬기(독고세리 역), 이필모(오장수 역) 등 드라마를 이끌어갈 배우와 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 유연석, 셀프 열애설 터졌다…이적 "이제 멜로 못해"('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229291"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 셀프 열애설의 주인공이 됐다. 24일 방송된 SBS '틈만 나면'에서 유연석은 유재석 정재형 이적과 함께 명동을 찾았다. 유연석은 유재석에게 명동에서의 데이트 추억이 있는지를 물었고, 유재석은 "썸탈 때 와봤다. 손은 못 잡았다"고 털어놨다. 유연석은 "크리스마스에 나는 뭘 하고 있을까"라고 혼잣말을 했고 유재석은 "집에 있을 걸"이라고 입을 막았다. 하지만 유연석은 "이브엔 뜨겁게 보내고 싶다"고 말해 셀프 열애설에 불을 지폈다. 이후 유재석은 자신이 유연석과 정재형을 예능인으로 키웠다고 자신했다. 유연석은 "드라마 하고 있었는데 (나)영석이 형이 '꽃보다 청춘'으로 예능에 데려왔다"고 회상했고 유재석은 "이후 (차)태현이가 소개해서 나한테 (유)연석이를 데려왔다. 예능 초등학생 상태였다"며 "이적이 예능 신생아로 (정)재형이 형을 데려와서 내가 씻기고 키웠다"고 너스레를 떨었다. 이적과 정재형은 유연석에게 "이제 예능인 다 됐다"며 혀를 내둘렀다. 특히 이적은 "(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보라, 드라마 '사마귀' 출연…변영주 감독과 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527315"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보라가 '사마귀'에서 또 한 번의 연기 변신을 꾀한다. 내년 여름 방송 예정인 SBS 새 드라마 '사마귀'(극본 이영종, 연출 변영주)는 20년 전 5명의 남자를 잔혹하게 살해해 '사마귀'라는 별명이 붙은 여성 연쇄살인마의 경찰 아들이 사마귀의 범행을 모방한 사건의 범인을 잡기 위해 평생 증오해 왔던 엄마와 협력 수사하는 이야기를 그린 범죄 스릴러다. 변영주 감독의 두 번째 드라마 연출작이기도 한 '사마귀'에 출연하는 김보라는 '백설공주에게 죽음을-블랙 아웃'에 이어 변영주 감독과 두번째 호흡을 맞추게 된다. 극 중 김보라는 도예 공방을 운영하는 사장이자 차수열(장동윤)의 아내인 이정연을 연기한다. '모래에도 꽃이 핀다' 이후 장동윤과 다시 한번 호흡을 맞추게 된 김보라는 이번 작품에서 장동윤과 달달하면서도 현실감 있는 부부 케미를 선보일 예정이다. 2005년 데뷔한 김보라는 장르 불문 다양한 작품에 출연하며 안정적인 연기력을 보여 지금까지도 꾸준한 사랑을 받고 있다. 올해는 웰메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 식초 벌칙에 유재석 반색 “예능의 세계로 제대로 들어와” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935757"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유연석이 식초 물을 먹고 비명을 질렀다. 12월 24일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 이적, 정재형이 출연했다. 유재석, 유연석, 이적, 정재형이 식사 후 계산을 위한 식초 물 복불복 게임을 했다. 제작진은 한 잔의 물에만 절반 식초를 섞었고, 그 물을 다 마시면 다시 게임을 해서 계산을 정하기로 했다. 네 사람이 모두 잔을 골라서 물을 원샷했지만 유연석이 뒤늦게 비명을 지르며 식초 물을 마셨음을 드러냈다. 정재형은 웃으며 “마지막에 바꾼 게 신의 한수였다. 원래 유연석이 매일 걸리는 거 아니냐”고 말했다. 유재석은 괴로워하는 유연석에게 “네가 예능의 세계로 제대로 들어왔다. 아이고 잘한다 내 새끼”라고 너스레를 떨었다. 유연석은 “내가 웬만하면 참으려고 했는데. 거의 원액”이라며 눈물을 글썽이다가 “식초가 몸에 좋으니까”라고 받아들였다. 이적이 “몸이 유연해질 거”라고 덕담하자 유연석은 “이보다 더 유연할 수 없다”고 받았다. 유연석이 계산을 하자 유재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재형, 경제력 4위 인정해도 “외모순위 2위 유연석 다음” (틈만나면)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935756"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정재형이 외모순위 2위를 주장했다. 12월 24일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 이적, 정재형이 출연했다. 유재석, 유연석, 이적, 정재형이 틈 친구를 만나는 사이 남는 시간에 중식당에서 식사했다. 정재형은 오향장육을 먹으며 “우리 어릴 때는 요리 못 시켜 먹었다”고 말했고, 유연석은 “요리를 다 하시더라. 파리에서 배우신 거냐”고 질문했다. 정재형은 “전혀. 우리 때는 블로그가 유행할 때다. 유학생들이 요리하는 게 유행이었다. 그때 내가 뭐가 있었냐면 건선처럼 피부에 뭐가 생겼다. 피부과를 갔더니 식단을 이야기해보라고. 스테이크 구워서 밥이랑 먹었다고 했더니 한국에서 채소 많이 먹다가 여기서 그렇게 먹으면 몸이 버틸 것 같냐. 샐러드를 매끼 넣으라고 이야기했다. 그러면서 요리를 해서 먹기 시작한 계기”라고 말했다. 이어 짬뽕이 나오자 정재형은 이봉원 닮은꼴로 요정 짬뽕집을 하나 하라는 제안을 받았다. 계란탕은 흰자로만 만든 울면 느낌. 부추잡채가 당면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적 “유재석 쌈 안 싸먹어, 어릴 때 母가 다 싸줘서” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935755"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이적이 유재석이 쌈을 안 싸먹는 이유를 말했다. 12월 24일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 이적, 정재형이 출연했다. 유재석, 유연석, 이적, 정재형이 함께 중식당에서 식사를 하는 사이 이적은 “재석이 형이 합해서 먹고 싸서 먹는 것을 잘 안 한다”고 유재석의 성향에 대해 말했다. 유연석이 “안 한다. 초딩”이라고 동의하자 이적은 “왜 그러냐고 물어보니 어렸을 때 엄마가 다 싸주셨대. 외아들이라. 같이 월남쌈을 먹으러 갔는데 안 싸먹더라”고 전했다. 유연석은 그런 것에 비해 “너무 서울 토박이 이미지가 없다”고 했고, 이적은 “게도 잘 안 먹는다. 왜인 줄 알아? 다 발라서 주셔서”라며 게를 안 발라먹는 것도 같은 맥락이라 말했다. (사진=SBS ‘틈만나면’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경란 아나 “지독한 왕따 당해 자존감 떨어져→재혼 열어뒀다” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935754"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김경란 아나운서가 재혼을 열어뒀다고 말했다. 12월 24일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 김경란, 임우일, 여에스더가 출연했다. 김경란은 연애도 책에 밑줄 치며 공부했다며 “20대 때다. 딸만 둘에 여중 여고 여대를 나왔다. 똑같은 인간인 줄 알았는데 너무 다르더라. 모르면 책에 물어보자. ‘화성에서 온 남자 금성에서 온 여자’부터 시작해서 도서를 보니 맥이 잡히는 것 같더라. 밀당이란 말이 제일 싫었다. 왜 좋은 사이에 밀당을 하냐. 관계를 오래 유지하려면 해야 하더라”고 말했다. 이어 “종교, 학벌, 외모가 아무리 중요해도 다 만족해도 어이없는 이유로 이별 혹은 이혼을 하더라. 이별은 언제든지 할 수 있더라”며 “나이 먹어가면서 내가 놓치는 게 있었다는 생각이 든다. 과거 수동적이고 헌신적이고 날 좋아해주는 사람에게 굉장한 고마움이 있었다. 사람들이 너 아쉬울 게 뭐가 있냐고 하는데. 초등학교 때 지독하게 왕따를 당해 자존감이 떨어졌다”고 왕따 피해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더 “♥홍혜걸과 무관심 상태, 바람나도 재산 줄 것” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935753"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 여에스더가 남편 홍혜걸과 우호적 무관심 상태라고 말했다. 12월 24일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 임우일, 여에스더, 김경란이 출연했다. 여에스더는 남편 홍혜걸과 결혼 전에 결혼계약서를 썼다며 “정식 계약서가 아니라 병원에 앉아 있다가 끄적거리면서 쓴 거”라고 말했다. 계약서에는 나만 사랑하고 아껴줄 것, 각자 방을 따로 가지고 독립생활을 할 것, 어깨가 잘 뭉치니 안마를 해줄 것 등 다양한 항목이 들어 있었다. 탁재훈이 남편 반응을 묻자 여에스더는 “콩깍지가 씌어서 다 읽지도 않고 물론이죠 선생님 그랬다”고 답했다. 여에스더는 “제가 바보 멍청이인 게 여기에 돈 번 다음에 헤어질 때 어떻게 할지를 안 썼다”고도 말했다. 이상민이 “계약서에 헤어질 때 재산 분할에 대해 쓴다면?”이라고 묻자 여에스더는 “지금도 남편과 헤어질 때 제가 많이 주지 않고 조금만 주고 헤어질 수 있게 하긴 했다”며 “실제로 그럴 수 있을지 모르겠지만 남편이 새로운 여성을 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더 “♥홍혜걸과 딥키스한 적 없어, 최근 시도 실패” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935752"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 여에스더가 남편 홍혜걸과 딥키스한 적이 없다고 말했다. 12월 24일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 여에스더, 임우일, 김경란이 출연했다. 여에스더는 남편과 키스에 대해 묻는 질문에 “그건 굉장히 어려운 문제인데 프렌치 키스가 있고 뽀뽀가 있다. 프렌치 키스는 태어나서 한 적이 없다. 저희 부부는 키스를 한 적이 없다”고 말했다. 임원희가 “애가 있으신데 그럼 뽀뽀로만?”이라며 놀랐고 탁재훈은 “지금 다 지어내신 거 아니죠?”라고 의심했다. 여에스더는 “저희는 문제가 있다고 생각한 적이 없다. 얼마 전에 그렇다고 했더니 같이 나온 방송인들이 거짓말이라고 했다. 친한 의대 후배에게 너희는 키스하니? 신혼 초에 안 하는 사람이 어디 있어? 10년은 했다고 하더라”며 난감해했다. 결국 뒤늦게라도 남편 홍혜걸과 키스를 시도했다며 “한 달 전에 제주도에 가서 우리가 지금 따로 살긴 하지만 어떤 건지 해보자 했는데 둘이 마주 보고 누워서 둘 다 혀를 내밀고. 혀가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더 “서울대 의대 CC와 파혼→후배 홍혜걸 만나 결혼” (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935751"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 여에스더가 남편 홍혜걸과 러브스토리를 밝혔다. 12월 24일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 연매출 3천억, 서울대 의대 출신 장사 천재 여에스더가 출연했다. 여에스더는 남편 홍혜걸과 서울대 의대 선후배 사이인데 다른 남자와 캠퍼스 커플이었다며 “남편은 저보다 2살 아래, 1학년 아래였다. 의과대학은 10명 해부학조가 짜여지면 4년을 붙어 다닌다. CC였던 친구는 제 뒷번호였다. 같이 다니다 보니 캠퍼스커플이다. 졸업할 때 되니 부모님이 결혼하라고 해서 결혼식장 잡고 어머니가 가방, 그릇도 샀다”고 말했다. 이어 여에스더는 “인턴 들어가서 정신이 났다. 그 친구와 결혼하면 안 되는 이유를 정확하게 알게 됐다. 인턴 중반 결혼 6개월 앞두고 너무 미안한데 결혼하지 못하겠다고 했다. 정상적인 경우는 ‘내가 널 좋아한다, 이러면 안 되지’ 그러는데 ‘내가 이 병원을 떠나기 전까지 어떤 남자도 만나지 마’ 속으로 내가 헤어지길 잘했다”고 파혼을 말했다. 홍혜걸과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, 전소민 우정 키스 발언에 “멈출 수 없을걸?” 도발 (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935750"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 주우재가 전소민의 우정 키스 발언에 도발했다. 12월 24일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 충격적인 입친구 사연이 공개됐다. 이날 연애 조언을 구한 고민녀는 남자친구에게 키스만 하는 입친구가 있었다는 사실을 알고 충격에 휩싸였다. 전소민은 입친구라는 건 “말도 안 된다”며 경악했고 “더한 걸 은폐하려고 저렇게 하는 거라고 생각한다”고 말했다. 고민녀의 남친은 우정 키스라고 주장했고, 김숙이 “우정 키스 어떻게 생각하냐”고 질문하자 전소민은 “우정 키스면 오랜만에 주우재를 만났는데 우정 키스를 해야 하냐”고 반응했다. 이에 주우재는 “넌 조심해야 하는 게 멈출 수 없을 걸? 그건 네가 작심하고 와야 해”라고 도발해 웃음을 자아냈다. 김숙이 다른 사람들도 입친구가 있을지 궁금해하자 곽정은은 “있을 것 같다”고 예측했지만 최다니엘은 “없다고 생각한다. 입친구는 성립될 수 없다. 입을 허락하는 순간 많은 것들이”라며 입에서만 끝날 수 없다고 봤다. 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“키스만 하는 입 친구 있어” 남친 비밀에 여친 충격 (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935749"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 키스한 하는 입 친구가 있는 남자친구의 비밀을 알게 된 고민녀가 경악했다. 12월 24일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 3살 연상 남친과 5개월째 연애중인 26살 고민녀가 조언을 구했다. 동네모임에서 처음 만난 남친은 잘생긴 외모와 다정한 성격의 완벽한 남자였지만 한 가지 치명적인 비밀이 있었다. 고민녀는 남친이 채소마켓을 자주 이용한다는 사실을 알고 TV를 팔아달라고 부탁했고, 남친이 반응이 없어 남친이 올린 글을 찾아봤다가 경악했다. 남친이 올린 글 중에 ‘같이 손잡고 동네 산책할분 찾아요’라는 글이 있었던 것. 남친에게 추궁하니 “내가 올린 글 맞다. 힘든 일이 있었다. 누구에게든 위로 받고 싶어 산책할 사람을 구했다”고 말했다. 고민녀가 “썸탈 사람을 구한 것 아니냐”고 의심하자 남친은 “친구끼리도 손은 잡을 수 있다고 생각한다. 너 만나기 전에 올린 글”이라고 변명했다. 고민녀는 아직 남친을 좋아하기 때문에 이해하고 넘기기로 했고, 며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민 “예능서 빤스까지 다 벗고 보여줘” 최다니엘 당황 (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935748"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전소민의 거침없는 입담에 최다니엘이 당황했다. 12월 24일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 배우 전소민, 최다니엘이 출연했다. 최다니엘은 근황을 전하며 예능을 하고 있다고 말했고 “그동안은 안 했는데. 전에는 남들에게 웃음을 주기에 풋냄새가 난다고 생각했다”고 그동안 예능을 하지 않은 이유도 말했다. 김숙이 “지금은 그 나이가 됐냐”고 묻자 최다니엘은 “아직 안 됐다고 생각했는데 급작스럽게 불러줘서. 다행이 좋게 잘 봐주셨다”고 답했다. 한혜진은 “빅웃음 기대해봐야겠다”고 기대했다. 전소민은 반대로 예능 ‘런닝맨’에서 맹활약하다가 드라마 ‘오늘도 지송합니다’로 돌아왔다. 김숙이 반대라고 꼬집자 전소민도 “젊었을 때 큰 웃음과 재미를 드리고. 나이에 맞게”라며 나이를 언급했다. 한혜진이 “물려주고 떠나는 거냐”고 묻자 전소민은 “절대 떠나는 건 아니고. 보여드릴 걸 진짜 빤스까지 다 벗고 보여줬으니까”라고 거침없이 말해 모두를 놀라게 했다. 최다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“역대급 부담” 설민석도 긴장한 크리스마스의 기적 강의 (선넘클)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935747"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 설민석이 크리스마스의 기적, 흥남철수작전 강연을 하며 역대급 부담감을 토로했다. 12월 24일 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서 설민석은 크리스마스의 기적, 흥남철수작전 강연을 했다. 설민석, 전현무, 유병재가 강연 의뢰를 받고 경상남도 거제 장승포항으로 향했다. 이번 의뢰는 주제가 정해져 있었다. 강연 장소인 거제도, 방송 날짜가 12월 24일이라 크리스마스에 관련된 내용. 74년 전인 1950년 6.25 전쟁 발발 첫해 크리스마스의 기적 흥남철수작전에 대한 강연. 강연을 의뢰한 학생들은 13인으로 전현무는 “가장 먼 거리에서 가장 많은 분들을 만났다”고 말했다. 13인의 학생들의 정체는 거제 문화관광해설사로 “거제 방문하는 분들과 관광지를 같이 다니면서 해설을 들으면 관광이 더 즐겁게 안내하는 입장”이라고 소개했다. 유병재는 “거제도의 설민석 선생님”이라고 감탄했고 설민석은 “역대급 부담이다. 전문 지식이 풍부한 분들이라. 제가 강연을 할 게 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “설민석, 시선을 끌어당기는 매직 제스처 있어” (선넘클)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935746"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전현무가 설민석의 매직 제스처를 공개했다. 12월 24일 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 거제 문화관광해설사 13인을 향한 설민석의 강의가 펼쳐졌다. 거제 문화관광해설사 13인이 설민석의 강연을 신청했고, 설민석은 “역대급 부담이다. 전문 지식이 풍부한 분들이라. 제가 강연을 할 게 아니라 듣고 가야 할 것 같다”고 말했다. 한 문화관광해설사는 스토리텔링 대회를 앞두고 있어서 설민석에게 집중력과 재미를 배우길 바랐다. 설민석에게 배워 1등을 하고 전국대회에 나가는 것이 목표. 설민석은 “도와드리겠다. 나가서 1등 하시죠”라고 반응했다. 다른 문화관광해설사는 “우리가 평소 해설할 때 관광객 시선을 사로잡는 게 중요하다. 시선을 끌어당길 수 있는 매직 워드”를 배우길 바랐다. 이에 전현무는 “제가 아는 매직 워드, 제스처가 있다”며 설민석이 강의를 하며 콧바람 소리로 주의를 집중시킨다고 꼬집었다. 전현무는 콧바람을 흉내 내며 “확 끌어들인다”고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로포즈 받았는데…'김준호♥' 김지민, 결혼 망설이나 "부케 받아야" ('김창옥쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694186"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서 크리스마스 특집이 공개된다. tvN STORY ‘김창옥쇼3’ 15화에서는 ‘옥산타, 소원을 들어주세요’를 주제로, 가족 및 부부 갈등을 겪는 주인공들의 다양한 소원을 만나본다. 본격적인 강연에 앞서 ‘옥산타’로 변신한 김창옥은 방청객들에게 깜짝 크리스마스 선물을 전달, 스튜디오를 후끈 달군다. 황제성과 김지민 역시 유쾌한 댄스와 함께 크리스마스 캐럴을 선보여 방청객들의 뜨거운 호응을 받는다. 크리스마스와 연말을 앞두고 그 어느 때보다 현장 분위기가 고조된 가운데, 황제성은 김창옥에게 소원을 묻고, 고민하던 김창옥은 “지금 갱년기 마지막쯤인 것 같다”는 뜻밖의 말과 함께 소원을 말했다고 전해져 호기심을 자극한다. 화기애애한 분위기 속 평생 기념일 한 번 안 챙겨준 야속한 남편의 사연이 전해진다. 연애와 결혼 기간을 합쳐 총 23년 동안 기념일을 그냥 지나쳤다면서 서운함을 토로하는 아내의 고민은 현장의 공감대를 자극한다고. 김창옥은 무심하지만 본업은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개연애 유병재 “크리스마스에 뭐해?” 전현무 질문에 수줍 (선넘클)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935745"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유병재가 전현무의 크리스마스 데이트 질문에 말을 돌렸다. 12월 24일 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 설민석, 전현무, 유병재가 경상남도 거제 장승포항으로 향했다. 설민석은 “이번 의뢰를 해준 분들은 주제를 찍어주셨다. 거제도와 관련된 역사, 방송하는 날이 12월 24일이니 크리스마스”라며 74년 전 6.25 전쟁 발발 첫해 크리스마스의 기적 흥남철수작전에 대한 강연을 할 거라고 말했다. 전현무는 “일단 학생들이 기다리고 있으니 가자”며 이동했고 그렇게 이동하면서 공개연애 중인 유병재에게 “크리스마스가 얼마 남지 않았다. 뭐할 거냐”고 짓궂게 질문을 했다. 9살 연하 연인 이유정과 공개연애 중인 유병재에게 크리스마스 데이트에 대해 질문한 것. 하지만 유병재는 당황하며 “일한다. 촬영한다”고 말을 돌렸다. (사진=MBC ‘선을 넘는 클래스’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동성과 키스한 차우민 "남중 시절부터 미모로 유명"… BL 주인공인 이유 있었다 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694185"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪이소정의 스타캐처≫ 방송계 반짝거리는 유망 스타들을 캐치해서 소개해 드리겠습니다. "초등학교 6학년 때 170cm 64kg이었습니다. 어렸을 때부터 항상 키가 큰 편에 속했죠. 남중 졸업 후 고등학교에 진학했는데, 학창 시절 인기를 체감했던 경험이 있습니다(웃음)." 2000년생 배우 차우민은 2021년 BL 장르의 작품인 '플로리다반점'을 통해 파격적인 데뷔를 알렸다. 이후 '약한영웅 Class 1'과 '밤이 되었습니다'에서 연이어 일진 역할을 맡아 강렬한 인상을 남기며 대중의 주목을 받고 있다. 지난 9일 서울 중림동에 위치한 텐아시아 사옥에서 배우 차우민과의 인터뷰가 진행됐다. 고양이와 여우를 떠올리게 하는 날렵한 외모와 자연스러운 연기력으로 극의 몰입도를 높인 차우민. 그는 현재 세 편 이상의 차기작 공개를 앞둔 신예 배우다. 차우민은 고등학교 2학년 때부터 장발 스타일링을 해오다가 작품 때문에 머리를 잘랐다고 말했다. 학창 시절 장발 남학생은 흔치 않았던 터. 학교 다닐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 어린 시절 폭로 나왔다 "母가 다 해줬다고"[틈만나면][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291418"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 방송인 유재석의 어린 시절을 폭로했다. 24일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에는 정재형, 이적이 게스트로 출연했다. 이날 유재석, 유연석, 이적, 정재형은 점심 식사를 위해 명동에서 유명한 중국집을 찾았다. 이들은 엄청난 속도로 식사를 이어갔고, 그러던 중 이적은 갑자기 유연석을 향해 "너 유재석 형과 다니다 보면 (유재석이) 합해서 먹고 싸 먹고 그런 건 잘 안 하는 걸 느낄 거다"고 말했다. 이어 "그게 왜 그런지 아냐"며 "(유재석이) 어렸을 때 어머니가 다 싸주셨다고 한다. 외아들이라"고 폭로해 유재석을 당황케 했다. 이적은 또 "저번에는 함께 월남쌈을 먹으러 갔는데 (유재석이) 안 먹더라. 저 형은 게도 안 먹는다. 어머니가 다 발라 주셔서 그런 거다"고 폭로를 이어가 웃음을 안겼다. 폭로에 당황하던 유재석은 "귀찮은 거 싫어한다"며 소심하게 해명했다. 이적의 저격과 폭로 화살은 정재형에게도 향했다. 점심 식사 비용을 두고 게임을 하려고 하자 정재형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따로 보낼 첫 성탄절..정호연X이동휘, 9년만 결별→연말 뭐하니 보니?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216976"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9년 연애 종지부를 찍고 따로 연말을 보내고 있는 정호연과 이동휘 근황이 눈길을 끌었다. 앞서 연예계 대표 장수 커플로 꼽히던 이동휘, 정호연이 최근 결별을 선언해 안타까움을 자아냈다.  2015년 말부터 만남을 갖기 시작한 이동휘와 정호연은 2016년 열애를 인정, 공개 열애를 시작했다. 9살의 나이 차이를 극복한 두 사람은 여러 방송과 인터뷰에서 서로에 대한 애정을 숨기지 않아 결혼이 기대되기도 했다. 그러나 지난달, 열애 9년 만에 결별을 알려 충격을 안겼다. 이동휘의 소속사 컴퍼니온과 정호연의 소속사 사람엔터테인먼트 측은 OSEN에 "두 사람이 결별한 게 맞다. 좋은 동료 사이로 남기로 했다"며 공식입장을 내놨다. 그럼에도 두 사람은 씩씩하게 각자의 자리를 지키고 있는 근황. 이동휘는  지난 22일 SNS에 "정말 진심으로 감사드립니다"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이날 공개된 '제2회 핑계고 시상식'에서 최우수상을 수상한 이동휘가 트로피와 꽃다발 등을 들고 기뻐하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘케빈오♥’ 공효진 “시母 첫만남에 결혼 승낙”→이민호 달러 축의금 클래스 (살롱드립)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935744"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 결혼 과정을 공개했다. 12월 24일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 tvN 드라마 '별들에게 물어봐'의 공효진, 이민호가 게스트로 출연했다. 이날 장도연은 공효진이 한 행사장에서 만난 양조위와 스몰토크를 나눴던 일화를 언급하며 "원래 스몰토크를 잘하냐"고 물었다. 공효진은 "저는 잘한다. 그럴 때는 영어로 얘기해야 하는데 케빈 때문에 영어를 많이 쓰게 됐다"며 미국 출신 남편 케빈오 덕에 영어가 늘었다고 밝혔다. 공효진은 "집에 있으면 케빈은 영어, 한국어를 반반씩 사용한다. 제가 영어를 잘 못해도 그냥 해보려고 하는 편이다. 양조위 씨를 만난 날도 용기를 내서 영어로 '너무 좋아해요. 꼭 같이 연기할 수 있는 기회가 생겼으면 좋겠어요'라고 얘기했더니 제 회사가 어디냐고 물어봤다더라"고 말해 놀라움을 안겼다. 이어 "양조위 씨가 한국에도 관심이 많으시더라. 그래서 나중에 한국 오실 때 꼭 저희 집으로 놀러 오시라고 했다. 맛있는 불고기를 대접해 드릴 것"이라고 덧붙였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유, 몰라보게 야윈 얼굴 “너무 초췌해”→환희 SM 캐스팅 비화 (현역가왕2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935743"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 환희, 신유가 감성 끝판왕다운 듀엣 무대를 선보였다. 12월 24일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 현역들이 본선 2차전 '릴레이 팬심 사냥 미션'에 출격했다. 이날 본선 2차 1라운드는 단체전으로 진행됐다. 등장만으로 관객들을 사로잡은 김준수 팀은 국악 원톱 소리꾼 김준수를 필두로 신유, 환희, 강문경, 최우진까지 역대급 라인업을 자랑했다. 이들의 활동 기간을 합치면 75년으로 다른 팀과 비교할 수 없는 최고참이었다. 김준수는 "우리 팀의 장점은 각자 개인이 가진 관록이다. 5인 안무는 거의 환희 선배님이 끌어갔다"고 전했다. 실제 비보이 출신 환희는 녹슬지 않은 춤 실력으로 연습실을 장악했다. 그는 "다른 팀들은 굉장히 화려한 걸 준비했다고 들었다. 내가 할 수 있는 것들을 다 보여주고 싶다"고 포부를 전했다. 환희는 춤에 익숙지 않은 신유, 강문경이라는 위기를 만났으나 믿고 듣는 가창력과 화려한 무대매너로 빈틈을 메꿨다. 무대를 본 장영란은 "첫사랑 만난 느낌"이라며 떨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시父에게서 벗어나고픈 며느리, 김창옥 “미친 X 아니야?” 극대노 (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935742"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강사 김창옥이 제작진에게 욕설을 퍼부었다. 12월 24일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'는 '옥산타, 소원을 들어주세요' 편으로 꾸며진 가운데 김창옥이 다양한 갈등을 겪고 있는 주인공들을 만났다. 이날 한 사연자는 "질문 폭격기 시아버지에게서 벗어나고 싶다"는 고민을 토로했다. 사연자는 "모든 게 다 궁금하신 것 같다. 과거 제가 다니던 회사 연혁이나 대표 이름, 직원이 몇 명이고 직원들이 몇 살인지도 다 물어보셨다"고 전했다. 최근 사업으로 프랜차이즈 떡볶이 가게를 오픈했다는 사연자는 "시아버지가 가게 오픈 전에 미리 시식을 해보시고 대표 나이, 약력까지 검수하셨다. 오픈 초기엔 매출까지 확인하셨다"고 말해 놀라움을 안겼다. 사연자는 "시아버지는 원하는 답변을 듣고자 돌려서 질문하시는 스타일이다. 지금 저희 부부가 시험관 시술 중이다. 처음엔 손주 없어도 된다고 하시더니 '요즘 애 낳으면 정부에서 100만 원씩 준다더라"고 압박을 주셨다"고 털어놨다. 계속되는 시아버지 뒷담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장예원, 2024년 열일한 '공감요정'…새해에도 기대되는 '매력발산']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527314"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장예원이 2024년 여러 분야를 오가며 활약했다. 장예원은 특유의 통통 튀는 에너지와 다방면에서 쌓아온 식견을 바탕으로 참여하는 프로그램마다 일당백 그 이상의 존재감을 보여줬다. tvN STORY '벌거벗은 한국사'에서 장예원은 열혈 수강생 모드로 보는 이들의 집중력을 끌어 올려주고 있다. 특히, 한국사 검정 능력시험에 도전해 1급을 취득하며 남다른 암기법과 공부 꿀팁까지 공개해 보는 이들의 도전 의식까지 키워줬다. 장예원은 또 SBS 라디오 '이인권의 펀펀투데이'와 토크쇼 '강심장VS'에 출연해 솔직한 퇴사 상담과 다채로운 토크로 매력을 보여줬다. tvN '백패커2'에서는 일일 백패커즈로 등장해 섬세한 패티요정으로 활약했다. 최근에는 게스트로 MBN '전현무계획2'에 출연해 선배 아나운서이자 찐친이 된 전현무와 유쾌한 티키타카를 보여주기도 했다. 뿐만 아니라, 장예원은 방송 프로그램들에서 똑 소리나는 활약을 보여주는 동시에, 각종 브랜디드 콘텐츠 관계자들에게도 꾸준히 러브콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설운도vs주현미, 나태주 두고 치열한 대립 “언성 높여줘” (현역가왕2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935741"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 설운도, 주현미가 상반된 심사평으로 긴장감을 유발했다. 12월 24일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 현역들이 본선 2차전 '릴레이 팬심 사냥 미션'에 출격했다. 이날 본선 2차 1라운드는 단체전으로 진행됐다. 민소매 반짝이 의상을 입고 등장한 나태주 팀은 현역 5년 차 나태주를 포함 최수호, 성리, 전종혁, 유민으로 구성됐다. 이들은 다섯 팀 중 최연소로 "가장 젊은 팀이라 피가 끓는다"고 포부를 전했다. 매일 10시간씩 연습하며 퍼포먼스에 집중한 나태주는 "'한일가왕전'을 가는 게 목표이지 않나. 미리 태극전사가 돼서 인간의 한계를 넘는 퍼포먼스를 보여주고 싶다"며 팀을 이끄는 리더로서 책임감을 드러냈다. 나태주 팀은 박현빈의 히트곡 '빠라빠빠'를 선곡했다. 마스터 박현빈의 응원을 받고 출발한 나태주 팀은 뮤지컬을 연상케 하는 웅장한 오프닝과 화려한 퍼포먼스로 관객들의 눈길을 사로잡았다. 무대를 본 현역들 역시 "첫판부터 이러면 반칙이다", "준비 많이 한 게 티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진 “이민호와 2시간 통화, 귀에서 피 흘러” ♥케빈오 질투하겠네 (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935740"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진과 이민호가 2시간짜리 통화 내용을 공개했다. 12월 24일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 tvN 드라마 '별들에게 물어봐'의 공효진, 이민호가 게스트로 출연했다. 이날 이민호는 공효진과 호흡을 맞춘 소감을 묻자 "너무 좋다. 제가 5분 이상 통화하는 사람이 없다. 가족들과도 짧게 통화하는데 누나랑 한번 통화하면 기본 2시간이다"고 말해 놀라움을 안겼다. 장도연이 "전화는 누가 먼저 하는 편이냐"고 묻자 이민호는 "문자하다가 전화가 걸려 온다"고 털어놨다. 공효진은 "문자로 끝날 얘기가 아니다 싶으면 '여보세요 민호야' 한다"고 너스레를 떨었다. 통화 주제는 무엇일까. 공효진은 "요즘 무슨 일이 있었는지 개인사를 훑고 '너 어떡할래?' 이러면서 민호 걱정한다"고 전했다. 반면 이민호는 "저는 주로 듣는 편이다. 귀에서 피가 흐를 때쯤 '내가 말이 너무 많았지?' 이러더라"고 폭로했다. 한편 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 박구윤 무대에 눈가 촉촉 “그분 고소하세요” 무슨 일? (현역가왕2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935739"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' 신동엽이 박구윤의 춤 실력을 지적했다. 12월 24일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 현역들이 본선 2차전 '릴레이 팬심 사냥 미션'에 출격했다. 이날 본선 2차 1라운드는 단체전으로 진행된 가운데 황민호, 박구윤, 김수찬, 신승태, 공훈이 한 팀이 돼 무대에 올랐다. 선장 황민호는 "단체전은 노래도 중요하지만 흥겨운 것도 중요하다고 생각해서 엄청 재밌는 무대가 나올 것 같다"고 포부를 전했다. 개개인 능력치가 최고로 꼽히는 황민호 팀은 '배 띄워라'를 선곡해 환상의 팀워크를 선보였다. 특히 노래 중후반에는 댄스 브레이크까지 펼쳐져 관객들의 눈길을 사로잡았다. 무대를 본 마스터들은 황민호를 향해 극찬을 퍼부었다. 강남은 "뒤에 계신 선배님들께 돈을 빌려서 황민호 씨랑 계약하고 싶다"며 팬심을 고백했고, 설운도는 "황민호 군은 볼 때마다 얄밉다. 어리고 몸도 왜소한데 어떻게 저런 울림이 나오는지 연구대상이다"고 치켜세웠다. MC 신동엽은 춤에 대한 칭찬이 이어지자 "열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연애+결혼 23년째 기념일 안 챙긴 남편 “이혼 결심” 김창옥 충격 (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935738"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23년째 기념일을 안 챙긴 남편이 등장했다. 12월 24일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'는 '옥산타, 소원을 들어주세요' 편으로 꾸며진 가운데 김창옥이 다양한 갈등을 겪고 있는 주인공들을 만났다. 이날 김지민은 "이 남편분이 살아 계신지 확인이 필요하다"며 연애와 결혼 포함 23년간 단 한 번도 기념일을 챙긴 적이 없는 남편을 고발한 아내의 사연을 소개했다. 아내는 "남편이 생일, 빼빼로데이, 결혼기념일, 장모님 생일 등 기념일을 챙긴 적이 없다"며 "저희가 초·중학교 동창이다. 20살에 다시 만나서 학교 입학과 졸업, 군입대와 전역, 취업까지 거의 아이 키우다시피 해줬는데 너무 서운하다"고 말해 놀라움을 안겼다. 이야기가 진행될수록 아내의 목소리가 커지자 김창옥은 "이미 아내분은 이혼을 결심한 것 같다"고 사태의 심각성을 알렸다. 그러나 남편은 "한 번도 안 챙긴 건 아니다. 생일날 명품백을 사줬다"고 반박, 아내는 "엎드려 절 받기다. 이미 열받게 하고 사주더라"고 토로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 김지민 부케 받았다…가정폭력→母 간병비 사연에 눈물 (김창옥쇼3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935737"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 내년 결혼을 앞둔 김지민이 부케를 받았다. 12월 24일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'는 '옥산타, 소원을 들어주세요' 편으로 꾸며진 가운데 김창옥이 다양한 갈등을 겪고 있는 주인공들을 만났다. 이날 한 사연자는 "어린 시절 통금시간보다 늦으면 1초에 1대씩 맞아야 했고, 술에 취해 온 집안을 부수는 아버지를 피해 남의 집 빌라 밑에 숨어 밤을 지새워야 했다. 아버지가 돌아가신 뒤에도 18살 때부터 어머니의 병원비를 벌어야 했다"며 힘들었던 과거를 딛고 자신을 사랑하고 싶다는 고민을 토로했다. 결혼 7개월 차인 사연자는 남편과 함께 자리했다. 사연자는 "어린 시절의 상처가 일상에 어떤 영향을 미치냐"는 김창옥의 걱정 가득한 물음에 "결혼 후 시댁이 생겼지만 제 내면의 문제가 아직 해결이 안 돼서 그런지 아무리 잘해주셔도 어렵다. 별 뜻 없는 말에도 쉽게 상처받는 경우가 많다"고 심각한 트라우마를 고백했다. 남편은 "아내가 어디를 가든 모르는 사람의 눈치를 본다. 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 살 안 찌는 이유 있었네 “배달 음식? 샐러드 시켜 먹어” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935736"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 철저한 몸매 관리를 자랑했다. 12월 24일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 tvN 드라마 '별들에게 물어봐'의 공효진, 이민호가 게스트로 출연했다. 이날 공효진은 "민호는 침대에 자주 누워 있는 아이고, 소파 보이다"며 운동과 담쌓은 이민호의 실제 성격을 폭로했다. 이민호 역시 스스로 생각하는 단점에 대해 "계속 누워있고 널브러져 있다. 배달 음식도 시켜먹는데 한식과 요아정을 좋아한다"고 털어놨다. 연예계 대표 워너비 몸매 공효진은 배달 음식을 시켜먹냐는 장도연의 물음에 "집에서 요리해 먹긴 하지만 배달 음식도 시킨다. 주로 샐러드 종류를 시킨다. 집에서 만들기 어려운 것들로 주문하는 편이다. 우동, 모밀 이런 것도 집에서 해 먹긴 좀 힘드니까 자주 시켜 먹는다"고 말해 눈길을 끌었다. 한편 공효진은 지난 2022년 10월 뉴욕에서 10살 연하의 가수 케빈오와 결혼식을 올렸다. 케빈오는 결혼 1년 만인 지난해 12월 현역으로 입대해 군 복무 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더 "내 돈복 나누는 것"…이상민에 '금' 선물 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985732"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여에스더가 이상민에게 깜짝선물을 건넸다. 지난 24일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 의사 겸 사업가 여에스더가 출연해 가수 이상민을 응원했다. 이날 이상민이 여에스더를 향해 "건강보조식품 사업 연 매출 3000억 CEO"라고 소개했다. 그러면서 "오늘 빈손으로 안 오셨더라"라고 해 궁금증을 자아냈다. 여에스더가 이상민을 바라보며 최근 빚을 청산하지 않았냐고 말했다. 이어 "상민 씨가 지금부터 할 건 연애가 아니라 돈을 버는 거다. 돈을 벌어야 연애할 수 있다"라고 단호하게 말해 웃음을 샀다. 특히 여에스더는 "제가 돈복이 많다"라고 하더니 선물을 공개했다. 순금 수표였다. 진심으로 모두가 놀라워했다. 보증서도 꺼내 이목이 쏠렸다. "순금 한 돈을 선물로 주는 거냐?"라는 반응에는 여에스더가 "제 돈복을 나눠주는 것"이라고 솔직히 밝혀 놀라움을 더했다. 여에스더가 이상민에게 '금' 선물을 건넸다. "이른 시일 내에 100억 벌어라"라는 응원에 이상민이 "100]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "썸타는 이성과 명동 왔지만, 손은 못 잡아" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985731"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 과거 연애사를 언급했다. 지난 24일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에서는 개그맨 유재석, 배우 유연석이 명동에서 만나 유쾌한 입담을 뽐냈다. 먼저 유연석이 크리스마스트리를 보더니 입을 열었다. "나도 집에 트리 했는데, 진짜 나무를 심었다"라고 전했다. 유재석이 "너도 진짜 대단하다"라며 웃었다. 이어 두 MC가 명동에 대한 추억을 떠올렸다. 유연석이 "명동거리를 연인과 손잡고 걸어봤냐?"라는 질문을 던져 이목이 쏠렸다. 유재석이 잠시 생각에 잠기더니 "손잡고는 못 걸어 본 것 같은데"라고 솔직하게 말했다. 특히 "(이성과) 썸타는 단계에서 명동을 와 봤지만, 연말에 손잡고 걸었던 기억은 없는 것 같다"라며 과거 연애사를 언급해 눈길을 끌었다. 이에 유연석이 한숨을 내쉬었다. "난 이브에 뭐 하고 있을까?"라는 얘기에 유재석이 곧바로 혼자 있을 거라고 받아쳐 웃음을 샀다. 유연석이 "이브는 좀 뜨겁게 보내고 싶은데"라는 말을 내뱉자마자, 유재석이 "장판 틀어놓고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충주맨, 은퇴한다…7급 공무원 연봉 얼마길래 "섭외 연락만 600통" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694184"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공무원 신분의 인기 유튜버 충주맨이 ‘유튜브 구독자 수가 100만 명이 되면 은퇴하겠다’는 공약의 진실을 밝힌다. 이와 함께 열흘 동안 600통의 섭외 연락을 받았다는 그는 공무원 신분으로 넷플릭스까지 진출했지만, 대기업인 S사의 광고를 떠나보내고 눈물을 흘린 사연을 공개한다. 오는 25일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 충주맨은 충주시 주무관으로, 그가 운영 중인 충주시의 공식 유튜브 ‘충 TV’는 현재 (24일 기준) 구독자가 약 77만 명에 이른다. 지방자치단체 유튜브의 딱딱한 분위기를 벗어 던진 이 유튜브는 ‘B급 감성’의 기획력으로 구독자들에게 웃음과 정보를 전하며 큰 인기를 얻고 있다. 충주맨은 한창 인기가 높아져 ‘2024년 올해의 브랜드 대상’을 수여 받았는데 당시 남성으로는 자신이, 여성으로는 가수 이효리가 이 상을 받았다고 해 놀라움을 자아낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 해병대 윤재인, 방송과 실제 다른 대원 1위 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985729"/>
        <updated>2024-12-24T22:09:54.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 해병대 윤재인이 방송과 실제가 다른 대원 1위로 뽑혔다. 지난 24일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W' 전우회에서는 '강철부대W'를 빛낸 여섯 부대 (해병대, 특전사, 707, 육군, 해군, 특임대) 24인의 만남이 담겼다. 이날 강철 대원 24인의 속마음과 비화를 들을 수 있는 '도전! 강철벨'이 개최됐다. '방송과 실제가 다른 대원은?'이라는 질문에 해병대 윤재인이 1위로 선정돼 모두를 놀라게 했다. 앞서 제작진과의 인터뷰에서 차분하고, 과묵한 모습을 보였던 윤재인은 카메라만 켜면 말이 없어지고, 평소에는 말이 많다는 것. 윤재인는 말이 많다고 인정하며 "사람들을 파악하고, 뭘 하고 있는지 보고, 왜 그렇게 하는 건지 묻는다"라고 고백했다. 이에 해병대 박민희가 "그걸 다 관찰하고 저희끼리 있을 때 다 얘기합니다"라고 폭로했다. 더불어 윤재인이 카메라가 꺼지면 입이 쉬질 않는다고 제보한 특전사 양해주는 "결승 1차전에서 인질 역할을 같이 했다, 격실에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 5년만에 태국 팬미팅…내년 2월 '컴옹' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527312"/>
        <updated>2024-12-24T20:08:49.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 5년 만에 태국 방콕에서 팬미팅을 벌인다. 옹성우는 2025년 2월 8일 태국 '아이디어 라이브, 브라보 BKK에서 팬미팅 '컴옹'(COMEONG)을 개최하고 현지팬들과 만난다. '컴옹'은 2020년 1월 개최한 옹성우 아시아 팬미팅 - 위 빌롱' 이후 약 5년 만에 태국에서 진행하는 단독 팬미팅이다. 태국 팬들의 뜨거운 관심 속에 개최되는 팬미팅인만큼 옹성우는 다채로운 토크와 공연무대를 선보이며 현지 팬들과 잊지 못할 소중한 시간을 보낼 예정이다. 옹성우는 탄탄한 연기력을 바탕으로 드라마 '열여덟의 순간' '커피 한잔 할까요?' '힘쎈여자 강남순'과 영화 '인생은 아름다워' 등을 통해 깊은 인상을 남기고 있다. 최근 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'에서는 첫 더빙 연기임에도 불구 자연스러운 더빙연기로 관계자들의 호평을 받으며 연기 스펙트럼을 넓혀가고 있다. 앞서 옹성우는 2025년 1월 4일 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 약 2년 8개월만에 국내 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 "공효진, 공블리 그 자체…기본 2시간 통화" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985712"/>
        <updated>2024-12-24T20:08:49.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립2'에서 이민호가 공효진의 사랑스러운 매력을 전했다. 지난 24일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'의 주역 공효진, 이민호가 출연했다. 공효진은 "촬영 전, 앞으로 나눠야 할 감정선 때문에 더 잘해주는 게 있는데 (이민호는) 깔끔하게 연기만 하고, 그렇지 않다더라"라고 운을 뗐다. 그러나 실제로 만난 이민호는 매너가 좋았다며 첫인상을 전했다. 이에 이민호가 "좋아하는 사람들을 잘 챙겨주고 싶어 한다"라고 해명했다. 그러자 공효진이 "'얘는 내가 특별히 좋구나' 그런 생각을 했다"라며 "민호 마음에 들기 되게 힘든데, 저는 마음에 들었더라"라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 이민호는 공효진에 대해 "처음 만났을 때부터 상대를 편하게 해준다"라며 "'공블리'다, 대중적 이미지가 가짜 이미지가 아니다, 공블리 그 자체다"라고 부연했다. 공효진이 일상 얘기를 하는 모습 자체가 귀엽다며 공효진의 사랑스러운 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승협, 새 드라마 '사계의 봄' 주연 발탁…하유준·박지후와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527310"/>
        <updated>2024-12-24T20:08:49.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승협이 SBS 새 드라마 '사계의 봄'에 캐스팅됐다. 이 드라마는 K팝 최고 밴드 멤버 사계(하유준)의 좌충우돌 대학 생활을 담는다. 주인공 사계는 팀에서 퇴출된 후, 처음으로 방문한 대학 캠퍼스에서 좌충우돌의 다양한 경험을 하게 된다. 그는 극중에서 김봄(박지후)과 운명적으로 만난 후, 뜨거운 사랑을 나누며 신비한 밴드부를 결성하여 음악을 다시 시작하게 된다. 이 드라마는 '검은태양'과 '연인'을 연출한 김성용 감독이 메가폰을 잡았다. 이승협은 극중 전설적인 기타 담당 서태양 역할을 맡았다. 그는 평범한 고등학생이지만, 실력으로 1학년 밴드부 부장이 되는 캐릭터이다. 의사 집안에서 성장해 의대에 진학할 것으로 예상되지만, 음악에 대한 열정 덕분에 사계와 경쟁을 통해 긴장감을 더할 예정이다. 이승협은 실제로 밴드 엔플라잉 리더로 활동하고 있으며, 그의 캐릭터와의 높은 싱크로율이 기대된다. 그는 JTBC '알고 있지만', tvN '별똥별', '선재 업고 튀어', '엄마 친구 아들']]></content>
    </entry>
</feed>