<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-13T21:10:42.864Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메바 소녀들’ 결단코 공포가 아니라 당연히 코미디인 영화 [오동진 영화만사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394377"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수능이 끝나는 시점을 겨냥해 개봉한 청소년 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담 : 개교 기념일’(이하 ‘아메바 소녀들’)은 뜻하지 않게 보게 되는 작품이다. 대단한 의미를 담고 있는 영화가 아닌 탓에 이걸 꼭 봐야 하겠다는 ‘굳은 의지’같은 것이 작동할 리가 없다. 다만 이 영화를 보기 위해 들어간 극장 안에서 놀라게 되는 게 몇 가지는 있다. 첫째 의외로 영화를 보러 오는 관객들이 있다는 것, 둘째 청소년 뿐만 아니라 성인 관객들도 가끔 낄낄거리거나 실소를 흘리는데 심지어 크게 웃기도 한다는 것, 셋째 영화가 생각했던 것 보다 그다지 나쁘지 않다는 것이다. 기본기는 지키고 있으며 무엇보다 귀엽다. 그래서 결론적으로 보면 정말로 제작자의 기획의도대로 수능을 끝낸 고3 아이들이 많이 찾을 수도 있겠다는 생각을 갖게 했다. 이 영화는 생각보다 그리 실패하지는 않을 것이다. 영화를 보러 가기 전 얼핏 아주 오래 전 영화 ‘대학로에서 매춘하다 토막살해된 여대생 아직 대학로에 있다’가 생각났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도연 “‘재료’ 같은 믿.보.배 되고파”…위키미키 끝, 2막 연 ‘아메바 소녀들’ [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394376"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“늘 하는 생각인데, 제가 재료로 쓰였으면 해요. 장르나 깊이 상관없이 다양하게 사용해 주셨으면 하거든요.” 국민의 ‘픽’을 바라던 소녀 김도연이 배우로 훌쩍 성장해 스크린 데뷔작을 들고 11월 극장가를 찾았다. 그룹 아이오아이(I.O.I)를 거쳐 위키미키로 활동한 그는 어엿한 ‘주연 배우’ 수식어를 달게 됐다. 지난 6일 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’ 개봉에 맞춰 만난 김도연은 “스크린은 처음이라 기대가 많이 된다. 호러 코미디 장르다보니 재밌게 봐주실지 궁금하다”라고 말했다. 영화는 학교에 사는 귀신과 숨바꼭질을 해서 이기면 수능의 모든 정답을 알려준다는 괴담을 믿고 개교기념일 밤, 귀신과 숨바꼭질에 나선 여고생들의 재기발랄 고군분투를 그린다. 김도연이 연기한 지연은 영화감독을 꿈꾸는 시네필이지만 8등급 성적표에 좌절하는 고3이다. 98년도 선배들의 수능 만점 비결이 담긴 저주의 비디오테이프를 보게 된 지연은 꿈을 걸고 친구들과 함께 귀신과 대결을 펼치게 된다. ‘아메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푯값 올랐는데 정산액 뚝… 제작사 "내역 공개하라" 극장 "공정하게 배분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885107"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 시내 영화관 전경. (사진=뉴스1) “극장 값 많이 올랐잖아요, 좀 내리세요. 갑자기 확 올리시면 나라도 안 가요.” 지난 8월 17일 MBC의 한 교양 프로그램에 출연한 배우 최민식이 최근 관객들이 영화관을 찾지 않는 이유를 묻자 답변한 대목이다. 당시 최민식의 소신 발언은 영화계 안팎에 영화관 관람료 인하의 필요성을 둘러싼 뜨거운 갑론을박을 낳았다. 논쟁은 지금까지 이어지고 있다. 특히 제작·배급사들은 극장들이 영화관 관람료를 코로나19 이후 세 차례나 인상했지만 실제 제작사와 배급사가 극장과 수익을 분배하는 기준이 되는 객단가(할인 등을 다 종합해 관객이 실제 지불한 티켓의 평균 발권가격)는 낮아졌다고 주장한다. 관람료를 둘러싼 극장, 제작·배급사, 관객 간 동상이몽이 수익 배분 구조 갈등으로 이어지는 것이다. 윤성은 영화평론가는 “객단가를 둘러싼 수익 배분 갈등은 과거에도 논란이 된 이슈이지만, 극장을 찾는 관객 수가 줄고 영화계가 생존을 도모하기 점점 어려워지며 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비싼 관람료에 발길 끊은 관객 잡아라… 美·佛처럼 '극장 구독제' 도입 목소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885102"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 영화관 구독 멤버십 서비스 ‘무비패스’ 홈페이지 화면. 적정한 영화관 관람료를 둘러싼 상영관과 제작·배급사, 관객 간 입장차가 좀처럼 좁혀지지 않는 가운데, 업계 일각에선 프랑스나 미국처럼 우리도 ‘영화관 관람 구독제’를 도입해야 한다는 목소리도 나온다. 유럽 영화 시장을 선도 중인 프랑스의 경우, 이미 2000년대 초반부터 극장에 구독 멤버십 제도를 도입해 20년 넘게 운영 중이다. 프랑스 국립영화영상센터(CNC)에 따르면, 프랑스에서는 한 사람이 1년 약정으로 평균 17유로~37유로(한화 2만 5000원~5만 5000원)를 매월 지불한면 제휴 극장에서 횟수 제한 없이 영화를 관람할 수 있는 혜택을 제공하고 있다. 1990년대 UGC사가 가장 먼저 도입해 대성공을 거둔 후, 경쟁사들도 잇달아 도입하면서 제도로 굳어졌다. 이후 2010년대 미국과 영국, 2020년대 독일 등 다른 국가들로 구독제 도입이 확산됐다. 이와 관련해 ‘한국영화산업 지속 성장을 위한 프랑스 영화관 구독제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사흘’ 오컬트와 부성애의 절묘한 결합…현재진행형 박신양 연기, ‘검은사제들’ 넘어서는 게 흥행 관건 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001107860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001107860"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘사흘’. 사진 | 쇼박스 듣고도 믿기 힘든 이야기였다. 박신양은 “10시간짜리 회의를 100번 했다”고 말했다. 영화 ‘사흘’ 소재가 가진 어려움 때문이었다. 오컬트와 휴먼드라마가 결합했다. 공포와 부성애가 뭉쳐 화학적 빛을 내야 했다. 따뜻함과 차가움이 부딪힌다. 방향성이 서로 다르다. 이를 한 방향으로 모을 수 있는 배우 연기력이 필수적이었다. 오는 14일 개봉하는 ‘사흘’은 죽은 딸 소미(이레 분) 장례 기간 동안 딸 몸에서 깨어나려는 악마를 막으려는 아빠 승도(박신양 분)와 구마의식을 치르는 사제 해신(이민기 분)분투기를 그렸다. 박신양은 딸을 살리려는 심장외과 전문의다. ‘박수건달’(2013) 이후 11년만 스크린 복귀작이다. 노력은 빛을 발했다. 자연스러운 부녀 관계를 만들고자 했다. 북극성을 바라보며 서로 환담을 나누는 장면은 눈부시다. 딸 소미 역을 맡은 이레가 보여주는 싱그러운 웃음은 악마에 빙의된 뒤 차갑게 바뀐다. 극한 대립은 애처로움마저 자아낸다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 박신양은 박신양인데…K와 오컬트 만남 ‘사흘’로 충분했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394370"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“소미야.” 박신양의 차분하지만 광기와 집념이 서린 목소리가 귓가에 남는다. 휴먼 드라마와 오컬트가 만나 새로운 ‘K오컬트’ 출사표를 던진 ‘사흘’의 이야기다. 극의 중심을 잡고 이끄는 건 단연 박신양이다. 지난 2013년 영화 ‘박수건달’ 이후 11년 만에 스크린에 돌아온 그는 건재함을 과시했다. 그가 연기한 주인공 차승도 집안의 심상치 않은 풍경으로 이야기는 시작한다. 여느 오컬트 호러 영화처럼 악마가 들린 채 침대에 구속된 소녀는 그의 딸 소미(이레)다. 구마 사제 반해신(이민기)은 쉴 새 없이 라틴어로 성경을 읊고, 닫힌 방문 너머 살려달라며 비명을 지르는 딸의 목소리를 외면할 수 없는 차승도는 애끓는 부성에 결국 도끼까지 든다. 성공할 줄 알았던 퇴마 의식은 돌연 수포로 돌아가고, 딸은 숨을 거둔다. 한국의 장례식장 풍경이 이어진다. 영화도 사흘 간의 장례 풍습에 따라 1일차 운명, 2일차 입관, 3일차 발인 수순을 밟는다. 조문객들의 입을 빌려 소미가 심장 수술을 받은 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '노윤서'] 여름 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000338153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000338153"/>
        <updated>2024-11-13T15:12:15.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청설'로 스크린 데뷔…홍경과 청량 로맨스 완성 "앞으로 다양한 캐릭터 만나 새로운 모습 보여주고파" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 스크린 데뷔작에서 청량한 로맨스와 함께 수어 연기까지, 모든 것이 처음으로 가득했던 '청설'에 온전히 스며든 활약이었다. 그 비결을 알아내는 데까진 그리 오래 걸리지 않았다. 티 없이 맑은 얼굴에 입꼬리가 매력적으로 올라가는 싱그러운 미소, 신인의 풋풋함까지 다 머금은 노윤서가 바로 여름 그 자체였다. 지난 6일 개봉한 '청설'(감독 조선호)로 관객들과 만나고 있는 노]]></content>
    </entry>
</feed>