<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-12T22:06:29.455Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 윤종훈, 1시간 넘게 분리수거…서당 오가는 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835461"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤종훈이 선비같은 일상을 공개한다. 오는 14일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 313회에서는 48가지 인생 신조를 품고 사는 윤종훈의 일상이 펼쳐진다. 이날 윤종훈은 팬들이 직접 만들어준 십자수와 그림 등 다채로운 선물로 가득한 집을 방송 최초로 공개한다. 그와 1년 넘게 동행하고 있는 매니저는 윤종훈은 팬들에게 금전적인 선물을 일절 받지 않는가 하면 준법정신이 뛰어난 사람이라고 전한다. 심지어 매니저는 “윤종훈으로 산다는 건 어떤 거지? 어떻게 이렇게 살아갈 수 있을까 생각한다”라고 말한다. 또 매니저는 “지내다 보니 대파 같은 뚝심이 있다”라고 청렴결백한 그의 일상을 제보한다. 뿐만 아니라 집 한쪽에는 상상을 초월하는 ‘48가지 생활신조’까지 적혀있다고 해 눈길을 끈다. (사진=MBC) 윤종훈은 매니저의 제보를 증명하듯 ‘윤리’ 관련 신조를 철저하게 지키며, 분리수거에 나선다. 병 라벨 제거와 내용물을 깨끗이 비우는 것은 물론, 종이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조은숙, 인형 미모 세 딸 공개…'한강뷰' 마당家에 '깜짝' (같이삽시다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771220"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조은숙이 세 딸을 공개했다. 12일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 배우 박원숙, 가수 혜은이가 배우 정애리, 조은숙을 새로운 가족으로 맞았다. 이날 주부 9단 살림꾼인 딸 셋 엄마임과 동시에 50대의 나이가 무색하게 완벽한 관리로 유명한 조은숙이 새로운 가족으로 등장했다. 이어 평소 다양한 해외 봉사로 많은 아프리카 아이들의 어머니가 되어주고 있다는 정애리가 등장해 딸 한 명을 두고 있는 돌싱이라고 고백하기도 했다. 동안 외모와는 달리 지치지 않는 조은숙 표 아재 개그와 엉뚱함에 혜은이는 "나보다 더한 사람은 처음"이라고 말해 어떤 케미를 보여줄지 기대감이 높아졌다. 이어 조은숙은 엉뚱발랄한 막내지만 세심한 센스로 언니들을 보살피는 만점 맏이 모습을 예고했다. 박원숙은 풋풋한 영덕 1기 완전체 식구에 만족하며 함께하는 첫 번째 가족사진을 찍기도 했다. 조은숙은 혜은이의 "어떻게 출연 결심을 하게 됐냐"는 말에 "오랜 시간을 엄마, 또한 아내로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조국 조국혁신당 대표 ‘SNL코리아6’ 출격 “여의도 당사서 사전녹화 마쳤다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093176"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조국혁신당 조국 대표가 10일 오후 광주 북구 용봉동 전남대학교 용지관에서 강연하고 있다. 광주 | 연합뉴스 조국(59) 조국혁신당 대표가 쿠팡플레이 ‘SNL코리아-시즌6’에 깜짝 출연을 알렸다. 마이데일리는 12일 방송 관계자의 말을 빌려 “조국혁신당 조국 대표가 지난 11일 여의도 당사에서 ‘SNL 코리아’ 시즌6 녹화를 마쳤다. 예능 첫 녹화인 만큼 자연스럽고 화기애애한 분위기로 진행됐다. 방송은 추석 연휴 지난 후가 될 것”이라고 보도했다. 매콤한 정치 풍자가 장기인 ‘SNL코리아’는 그간 여러 명의 정치인들이 거쳐 간 전력이 있다. 윤석열 대통령과 이재명 더불어민주당 대표가 대선 후보 시절 출연했고, 심상정, 홍준표, 이준석, 나경원, 추미애 의원 등도 프로그램에 출연한 바 있다. 조 대표는 올해 3월 신당인 조국혁신당을 창당하고, 한 달 만에 치른 제22대 국회의원 선거에서 12석을 차지하며 돌풍의 주역으로 떠올랐다. ‘윤석열 퇴진’ ‘검찰 해체’를 슬로건으로 걸고 당선된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조영남 "전처 윤여정, 함께 사는 거나 다름없어..연락은 전혀"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265558"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조영남이 전처인 배우 윤여정을 언급했다. 조영남은 12일 YTN 라디오 '이익선, 최수영의 이슈 앤 피플'에 게스트로 출연했다. 이날 진행자는 "준비한 질문은 아니지만 윤여정과는 가끔 만나냐"고 물었다. 이에 조영남은 "전혀 (안 만난다)"고 짧게 답했다. 진행자가 "전혀 안 만나냐. (윤여정이) 엄청 잘 나가지 않냐. 축하도 해주고 문자 메시지도 보내고 (그러지 않냐)"고 거듭 묻자 조영남은 "함께 사는 것과 다를 바 없다"고 말했다. 이어 "텔레비전 켜면 나오고 영화관에 가면 나오고, 뭐 어디를 가도 나오지 않냐"고 전했다. 그러자 진행자는 "그래도 축하도 해주고 '보기 좋다. 자 지내라' 이렇게 안 하냐"고 물었고, 조영남은 "그냥 마음속으로만 '대단하다' 생각하는 것"이라고 답변했다. 한편 조영남과 윤여정은 1974년 결혼했지만 1987년 이혼했다. 슬하에 두 아들이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현 子, 오은영 상담받던 ADHD 금쪽의 변신 “수학왕, 두자리수 곱셈 암산까지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896910"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 아들이 수학 실력을 자랑했다. 이지현은 9월 12일 개인 소셜미디어를 통해 "우경이 암산하기"라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에서는 아들 우경 군의 암산을 테스트하는 누나가 담겼다. 누나는 동생의 암산 실력에 감탄하는 모습을 보였다. 이에 대해 이지현은 "물론 모든 문제를 다 맞추는 건 아니에요"라면서도 뿌듯한 감정을 숨기지 않았다. 앞서 이지현은 "시험만 봤다 하면 백점 최우수를 쓸어오는 아들"이라며 수학왕 콘텐스트에서 대상을 받은 아들 우경의 모습 등, 아들의 수상 소식을 여러 차례 알린 바 있다. 당시 그는 "오늘은 수학 선생님과의 통화에서 우경이가 3학년 답지 않게 너무 의젓하고 집중력이 무서울 정도로 좋다고"라며 "무엇보다 문제를 잘모르는 친구를 하나하나 다 가르쳐주며 기다리고 배려할 줄도 아는 멋진 우경이라며 폭풍칭찬 받았어요"라고 적었다. 한편 이지현은 두 번의 이혼 끝에 두 아이를 혼자 키우고 있다. 이지현은 JTBC '내가 키운다']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 오늘(13일) 개봉...예매율 77%로 추석 극장가 장악 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309503"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 13일(오늘) 개봉하며 다가올 추석을 더욱 풍성하게 만들 예정이다. 12일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 실시간 예매율 집계에 따르면, 황정민·정해인 주연 영화 '베테랑2'는 개봉을 하루 앞두고 오후 6시 30분을 기준으로 사전 예매량이 52만 8,134장을 돌파했다. 예매율도 무려 77.2%를 넘는다. 올해 추석에 공개되는 영화는 '베테랑2'가 유일하기 때문에 추석 극장가를 독점할 것으로 보인다. 영화 '베테랑2'는 베테랑 형사 서도철(황정민 분)이 이끄는 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 연쇄 살인범을 쫓는 액션범죄 수사극이다. '베테랑2'는 지난 2015년 개봉한 '베테랑'의 후속작으로, 당시 1,341만 명이라는 관객을 동원하며 흥행에 성공했다. 한국 영화 흥행 순위 5위에 랭크될 정도다. 서도철 역을 맡은 황정민은 '베테랑1'에 출연했던 장윤주·진경·정만식·신승환·오대환·김시후 등과 다시 케미를 발산할 예정이다. 정해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 류수영, 이현이 울린 5주년 기획…"식은땀 줄줄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835459"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영이 역대급 5주년 기획에 도전한다. 13일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 5주년 특집 첫 번째 편이 공개된다. 그중 ‘편스토랑’의 얼굴이자 자부심 ‘어남선생’ 류수영은 직접 제작진에게 제안한 5주년 기획 ‘천원의 아침밥’ 프로젝트에 도전한다. 류수영은 평소와는 달리 한껏 심각한 분위기를 자아내 눈길을 끈다. ‘편스토랑’ 5주년을 앞두고 깊은 고민에 빠졌던 류수영이 뭔가 결심한 듯 제작진에게 긴급회의를 요청한 것이다. 류수영은 제작진에게 “’편스토랑’ 5주년이기도 해서, 의미 있는 일을 찾다가 학생들에게 밥을 대접해보자고 생각했다”라며 ‘천원의 아침밥’ 프로젝트 계획을 전했다. (사진=KBS2) 2024년 가파른 물가 인상으로 식비에 대한 부담감이 높은 지금, 주머니 사정이 넉넉하지 않은 학생들에게는 밥 한 끼 사 먹기도 부담스러운 게 현실이다. 단돈 천원으로 맛있고 배불리 먹을 수 있는 특별한 아침밥을 선물하자는 것. 이에 류수영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, ♥12살연하 아내 공개…"美 명문대 휴학 중 첫눈에 반해" (아빠는 꽃중년)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771216"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 신현준의 아내가 최초 공개됐다. 12일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 57세의 나이에 아홉 살 첫째 아들 민준, 일곱 살 둘째 아들 예준, 네 살 셋째 딸 민서를 키우고 있는 신현준과 12살 나이 차이가 나는 첼리스트 출신 아내 김경미 씨가 방송 최초로 공개됐다. 이날 신현준은 "아이들이 학교를 저희 집에서 좀 먼 곳에 다녀서 처음에는 아빠랑 엄마랑 학교를 데려다줬는데 아이들이 너무 힘들어해서 학교 주변에 조그마한 공간을 얻었다. 월~금까지 학교 다니고 대부분 아내가 그곳에 가 있다"며 5일 만에 아이들을 재회할 준비를 마쳤다. 이후 방송에서 처음 공개되는 신현준의 아내 김경미 씨가 아이들과 함께 등장했다. 미국 보스턴 대학교에서 첼로를 전공하다가 휴학 중이었던 아내와 첫 만남 일화를 공개하기도 했다. 신현준은 "눈이 딱 마주쳤는데 어디서 굉장히 많이 본 것 같은 느낌이 들었다. 기억 속에 계속 있었던 그런 느낌의 여자였다. 너무 신기해서 뒤를 돌아봤는데 아내도 돌아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’, 10월 18일 오후 8시 50분 첫 방송!···대한민국 최초!‘아이돌 조립 강화 오디션’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988401"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘PROJECT 7’이 드디어 베일을 벗는 첫 티저를 공개해 기대감을 끌어올리고 있다. 오는 10월 18일 오후 8시 50분 첫 방송 되는 JTBC ‘PROJECT 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 차별화된 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 시청자가 직접 선택하고 조립, 강화한 최후의 7인을 선발, 새로운 글로벌 아이돌 그룹을 탄생시키는 대한민국 최초의 인터렉티브 오디션으로 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 지난 11일(수) ‘PROJECT 7’이 프로그램의 의미와 상징성을 담은 ‘개념 이미지 티저’를 공개해 이목을 집중시키고 있다. 먼저 ‘티저 영상’은 ‘마음속 깊이 간직한 하나의 꿈’이라는 자막과 함께 “저에게 &lt;프로젝트 7&gt;은 출발선입니다”, “제가 인생을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘응팔 진주’ 김설 다 컸네, 영재원 생활 포착…수학천재 친오빠도 ‘영재’ 출신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896909"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 배우 김설이 영재원 생활을 하는 근황이 공개됐다. 10일 김설의 소셜미디어 스토리에는 "영재원에서"라는 짧은 글귀와 함께 한 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진 속에는 화이트보드 앞에서 발표를 하고 있는 김설의 모습이 담겼다. 영재원에서 포착된 그의 모습은, 폭풍 성장에 대한 놀라움을 더한다. 앞서 김설은 2021년 12월에는 교육청 발명 영재 수료 사진과 함께 영재원 수료 근황을 전한 바 있다 김설의 어머니는 당시 "3월에 시험보고 합격해서 꼬박 7개월 동안 결석 없이 수료를 하게 돼 대견하고 기특하다"라며 뿌듯한 마음을 전했다. 그런가하면 김설의 친오빠 역시 수학천재로 알려져 있다. 오빠인 김겸은 '영재발굴단'에 출연해 수삭적 재능을 펼쳐 화제가 된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강패 마약 파장, 억울하다던 BJ 세야 구속…집단 투약 가능성 일파만파[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896908"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브와 아프리카TV에서 활동 중인 BJ 세야(본명 박대세)가 조폭 출신 유튜버인 김강패(본명 김재왕)으로부터 마약을 건네받아 함께 투약한 혐의로 구속영장이 청구됐다. 12일 서울 강남경찰서는 세야에 대한 구속영장을 청구했다. 경찰 수사 과정에서 세야는 김강패로부터 마약을 받아 자택 등지에서 지인들과 함께 여러 차례 투약한 혐의가 제기된 것. 이후 서울중앙지법에서 구속 전 피의자심문이 진행됐다. 경찰은 세야 외에도 다른 아프리카TV BJ와 이들의 소속 엔터테인먼트사 임직원 20여 명의 마약 투약 정황을 포착해 수사 또는 내사(입건 전 조사) 중인 것으로 알려졌다. 40여 분간 진행된 심사가 끝난 후 세야는 “마약 혐의를 인정하나” “다른 BJ와 집단 투약했나” 등 취재진의 질문에 아무말도 하지 않은 것으로 전해졌다. 앞서 세야는 김강패가 마약 투약 및 판매 혐의로 구속되자, 같이 방송을 한 동료로서 입장을 밝힌 바 있다. 당시 그는 아프리카TV 채널을 통해 '8.23 안녕하세요 세야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼하기 싫어져"…비혼 부추기는 이혼 예능, '도파민'만이 정답은 아닌데 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679775"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다. 이혼 위기에 있는 부부의 관계 회복 기회를 마련하겠다는 의도는 잃어버린 지 오래다. 재미와 감동 대신 도파민 가득한 자극적 요소뿐이다. 결혼과 출산 장려는커녕 비혼만 부추기는 모양새다. 이혼 관찰 예능의 현주소다. 현재 방송 중인 이혼 관찰 예능은 JTBC '이혼숙려캠프'와 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'('한이결')이다. '이혼숙려캠프'는 이혼 위기에 놓인 일반인 출연자 부부들의 55시간 관계 회복 프로젝트를 담았고, '한이결'은 스타 부부들이 가상 이혼을 준비하고 실행하는 모습을 그리고 있다. 그러나 두 프로그램 모두 그럴싸한 기획의도로 포장된, 비혼 장려 프로그램에 지나지 않았다. 앞서 '이혼숙려캠프' 제작발표회에서 김민종 CP는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안 반할 수가 없다"…염정아, 안은진 챙기는 덱스에 '감동' (언니네 산지직송) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771215"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 크리에이터 덱스의 배려심에 감탄했다. 12일 방송된 tvN '언니네 산지직송'에서는 염정아, 박준면, 안은진, 덱스가 전북특별자치도 고창군으로 떠난 장면이 전파를 탔다. 이날 제작진은 전북특별자치도 고창군에서 직송할 제철 식재료로 동죽과 복분자를 선택했다. 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 더운 날씨에도 화기애애한 분위기 속에서 갯벌에서 동죽을 캤다. 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 무사히 일을 마치고 숙소로 이동했고, 안은진은 휴식 시간이 생기자 안은진 어머니와 통화했다. 안은진은 "뭐 하냐. 나 지금 고창이 왔다. 방금 숙소 들어와서 쉬고 있다"라며 전했고, 안은진 어머니는 "덱스는 왔어? 오늘?"이라며 궁금해했다. 안은진은 "엄마가 왜 덱스의 안부를 궁금해하냐"라며 의아해했고, 덱스는 자신의 이름이 나오자 안은진 옆으로 달려가 안은진 어머니에게 인사를 건넸다. 안은진은 통화를 스피커폰으로 전환했고, 안은진 어머니는 "옥수수 안 베었잖아. 걔"라며 밝혔다. 덱스는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군복무 RM, 자필 심경 “해버리고 싶은 말 많지만, 오직 나 스스로를 등불 삼아”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896907"/>
        <updated>2024-09-12T22:05:54.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM이 생일을 맞아 심경을 전했다. RM은 12일 자신의 생일을 맞아 팬 소통 플랫폼 위버스에 장문의 글을 적었다. 그는 “벌써 저 서른이다. 스스로조차도 종종 하잘것없다고 느꼈던 이날에 진심을 꾹꾹 눌러 담은 축하를 보내주셔서 너무나 고맙다”며 “덕분에 잘 버티고 있다”고 인사했다. 이어 “불가에 이런 말이 있다. 너는 오직 너 스스로를 등불 삼아 의지하며 살라. 멀고 먼 화천에서 마음이 위태롭거나 이유 없이 분노가 치밀 때면 이 말을 떠올린다”며 “지금 이 순간 해버리고 싶은 말들이 많지만, 오늘은 인스타에 올리는 사진 몇 장으로 대신할까 한다”고 적었다. RM은 “‘RPWP(혹은 그 다큐멘터리ㅡ)’처럼 더 아름답고 멋진 방식으로 토로할 때와 장소가 반드시 있을 거다. 지금 여기가 아닌 곳”이라며 “제 군 생활은 이제 반환점을 돌았다. 논산 훈련소에서 3km 뜀걸음을 할 때마다 숨이 턱까지 차오르던 그 반환점이다. 무상하다”고 말했다. 또 RM은 “눈이 쏟아지고 해가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연수입 40억' 전현무, 돈이 얼마나 많으면…인형 뽑기에 쏟은 충격적 금액 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679773"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무, 코드 쿤스트, 이주승이 경주 핫플레이스인 ‘황리단길’ 탐방에 나선다. 짜릿한 속세 타임에 폭주하는 세 사람의 이야기가 기대를 모은다. 오는 13일 방송되는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 템플 스테이를 마치고 황리단길에서 속세의 기쁨을 누리는 ‘코주무’ 전현무, 코드 쿤스트, 이주승의 모습이 공개된다. 전현무가 ‘트민남(트렌드에 민감한 남자)’임을 어필할 시간이 찾아온다. 젊은 기운이 넘치는 황리단길에 입성하자, 전현무의 얼굴엔 화색이 돈다. 코주무는 입구부터 자신들을 반기는 떡볶이, 쫀드기 등 황리단길 핫한 먹거리에 행복을 만끽한다. 슴슴한 ‘절밥’에 대만족했던 코드 쿤스트는 먹고 또 먹는 ‘먹짱’으로 등극한다. 황리단길의 터키 아이스크림 가게가 폭염에 지친 코주무의 발길을 붙잡는다. 코드 쿤스트는 화려한 돌리기 기술을 펼치는 터키 아이스크림 판매원의 ‘밀당’ 때문에 자존심에 스크래치를 입는다고. 안경까지 벗으며 승부욕을 드러낸 코드 쿤스트가 터키 아이스크림의 밀당을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드삭스 노정명, '돌싱글즈6'서 지인 만남…"대학 선후배 사이" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771214"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 노정명과 진영이 대학교 선후배 사이로 밝혀졌다. 12일 방송된 MBN '돌싱글즈6'에서는 강원도에 마련된 '돌싱 하우스'에서 두 팀으로 나뉜 채 처음으로 '스몰 토크'와 플러팅을 가동하며 서로를 향한 호감을 체크하는 현장이 펼쳐졌다. 이날 '돌싱글즈6'의 5명의 돌싱녀 미영, 지안, 진영, 방글, 정명과 5명의 돌싱남 보민, 시영, 성서, 창현, 희영이 공개됐다. 이 가운데 방송 전부터 화제를 모았던 걸그룹 레드삭스 출신의 노정명, 박창현 아나운서가 등장해 이목을 끌었다. 박창현은 "'돌싱글즈6' 입소하기 전에 이 곳에서 여자 분을 만나는 꿈을 꿨다. 머리가 엄청 길고 여성스러운 이미지의 그런 분이었다"고 말해 기대감을 모았다. 노정명은 "5인조 걸그룹으로 활동하다가 결혼을 하게 됐다. 제가 원래 텐션이 높고 끼가 많다. 근데 결혼하니까 제 스스로 자존감이 떨어지고 본 모습이 사라지더라"라며 이혼 사유를 언급했다. 이에 이지혜는 "원조 군통령이다. 언제 결혼했다가 이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희문 "재일교포 父, 임종 못 지켜…어린 시절 피난민 같았다"(금쪽상담소)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771213"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국악인 이희문이 슬픈 가정사를 전했다. 12일 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에서는 파격적인 무대로 세계에 K-민요를 알린 소리꾼 이희문과 민요계 거장 고주랑 모자가 방문했다. 이날 고주랑은 아들 이희문을 언급하며 "얘는 엄마가 죽어도 모르겠더라"라며 불만을 토로했다. 이희문은 "일부러 엄마랑 길게 시간을 보내지 않는다. 30분 이상 말하면 언성이 높아지고 둘의 다른 지점을 발견해서. 고집을 꺾어주시면 좋은데 안 꺾는 부분이 많아서 그런 부분을 좀 지켜주시면 좋겠다"고 말했다. 두 사람은 인터뷰 전 대기실에서도 "어쩌라고", "그런 거 하지마. 보기 싫어", "웃기고 있네"라며 다소 날선 대화를 나눠 시작부터 MC들을 긴장케 했다. 고주랑은 이런 아들의 모습에 "이제는 다 내려놨다. 이제는 나 대신에 일을 하고 돌아다니니까 다 내려 놓은 거다"라고 말했지만 이희문은 "저도 많이 놨다. 신경 쓰다 보면 해야할 것을 못 하기 때문에. 대화만 하면 스파크가 튄다. 그래서 되도록이면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['진심누나' 김숙, 3년 전 연애사 고백…"좋아하던 男 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835444"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트롯돌 입덕기:진심누나’ 김숙이 로맨스 근황을 고백한다. 13일 첫 방송되는 TV조선 신규 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(이하 ‘진심누나’)는 덕질에 진심인 누나들이 ‘신인 트롯돌’이라고 쓰고 ‘내 가수’라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. SM C&amp;C가 제작하고 TV조선이 방영한다. ‘무한도전’, ‘황금어장’, ‘1박 2일’의 문은애 작가와 ‘안녕하세요’, ‘우리동네 예체능’ 등을 연출한 이예지 피디가 기획 크리에이터로 참여한다. 여기에 ‘보이스트롯’, ‘트롯매직유랑단’, ‘신랑수업’ 등을 이끈 박민정 PD와 ‘남자의 자격’, ‘런닝맨’, ‘뽕숭아학당’의 김미연 작가가 의기투합해 기대감을 높였다. 이영자, 송은이, 김숙의 응원을 받고 트로트계에 데뷔할 ‘SM표 트롯돌’ 5인방의 면면이 처음 공개된다고 해 기대감을 높인다. 이날 이영자, 송은이, 김숙은 ‘트롯돌 프로젝트’에 대해서는 전혀 알지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["몸이 하나라.." 신현준, ♥12세 연하 아내와 육아 문제→눈물[아빠는 꽃중년][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265557"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준의 12세 연하 아내 김경미가 몸이 열 개라도 모자른 일상 속 고충을 토로했다. 12일 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 신현준이 2013년 연애 8개월 만에 결혼한 아내 김경미를 첫 공개했다. 이날 김경미는 신현준에 대해 "아이들을 너무 사랑하고 너무 이뻐하고 기분 좋게 해주는 아빠, 최고 아빠"라면서도 "아이들에게 그런 사람이 물론 필요한 건 맞지만 부모로서 잡아줄 땐 잡아주며 지도해야 한다. 그런데 그런 생각을 하는지는 모르겠다. 남편은 그냥 해맑다"고 지적했다. 현재 김경미는 아이들 교육으로 인해 세 자녀와 함께 집을 떠나 생활 중이다. 주말마다 만나는 주말 부부인 것. 김경미가 세 자녀와 집에 돌아오는 날이지만 신현준은 무엇도 준비를 해놓지 않았다. 김경미가 차에서 짐을 나르는 것조차 제때 돕지 않아 결국 무거운 짐은 김경미가 다 나르는 상황이 벌어지기도 했다. 두 사람의 냉랭한 분위기는 아침 식탁까지 이어졌다. 신현준은 아침밥으로 쌈을, 김경미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, ♥일본 여성과 '혼전연애' 이어 겹경사…"항상 고맙고 애틋해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679772"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다니엘이 MBN ‘혼전연애’에 출연자이자 MC로 나서는 겹경사를 맞았다. 이에 최다니엘은 열혈 시청자에서 출연자로 변신한 ‘연프 출연 찐 소감’을 공개했다. 오는 23일 첫 방송되는 MBN 새 예능 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 먼저 최다니엘은 ‘연애 프로그램’ 출연자로 나서 보니 시청자로서 볼 때와는 다른, 차이점이 있었냐는 질문에 “평소에 리얼리티 프로그램을 즐겨보는 나로서 정말 깊은 감정의 모습이 포착될 때 ‘정말로 저렇게 될 수 있을까?’라고 생각했다. 그 점이 궁금했는데 실제로 참여를 해보니 ‘정말 좋아하는 이성이 나타나면 그럴 수도 있겠다’라는 생각이 들었고, 나 또한 정말 분위기가 무르익는다면 실제 깊은 감정이 나올 수 있다고 생각한다”라고 얘기했다. 이어 “내 VCR뿐만 아니라 다른 출연자들의 VCR을 함께 보다 보니, ‘싸움 구경이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조항조X정서주, 스페셜 듀엣 무대..."목소리가 보물" 극찬 (미스쓰리랑)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771211"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조항조와 정서주가 스페셜 듀엣 무대를 공개했다. 12일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 '행사의 왕' 특집을 맞아 조항조, 조혜련, 박구윤이 게스트로 출연했다. 조항조는 "정서주 양은 3년 전 중학교 1학년 때 보고 처음 보는 것"이라며 뜻밖의 인연을 공개했다. 그는 "목소리가 보석이다. 서주 아빠한테 내가 말했다. 원석을 잘 다듬어야 빛이 나니까 아무 데나 내놓지 말았으면 좋겠다고 했다. 드디어 같이 노래를 부를 수 있게 되어 영광이다"라고 말했다. 이날 방송에서는 조항조가 정서주, 나영과 이색 컬래버레이션 무대를 준비했다. 첫 번째 듀엣 상대는 정서주였다. 조항조는 정서주와 함께 '돌릴 수 없는 세월'을 불렀다. 이어 조항조는 나영과 '코파카바나'를 부르며 행사의 제왕에서 댄스의 제왕으로 깜짝 변신했다. 이날 조항조는 정서주, 오유진과 경남 의령 초당옥수수를 걸고 노래 대결을 펼치게 됐다. 조항조는 "내가 원래 승부욕이 없다. 근데 이거 이겨도 걱정이다. 이 손녀딸 같은 둘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조은숙 “故최진실 연적 출연 시절 사기 피해, 배우 관두고팠다”(같이3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896905"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조은숙이 전성기 시절 사기 피해를 당한 사실을 고백했다. 9월 12일 방송된 KBS 2TV 예능 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3' 178회에서는 배우 정애리, 조은숙이 새롭게 이사한 경북 영덕 사선가를 찾았다. 이날 조은숙은 결혼을 언제 했냐는 질문에 "'장밋빛 인생'을 하고 바로 결혼했다. 종방연 다음날"이라고 답했다. 이어 "그때 남들이 생각할 땐 되게 잘나갔을 때지만 개인적으로 일하고 싶지 않았다"며 "너무 상처를 많이 받아서"라고 털어놓았다. 조은숙은 뭐 때문에 힘들었냐고 묻자 "금전적으로 사기 당하고 그랬다. 근데 엄마가 속상해하시니까 그런 얘기를 못 했다"고 토로했다. 한편 조은숙은 지난 2005년 2살 연하 사업가와 결혼해 슬하에 세 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 68세에 파격 레게머리 변신→옷 훌러덩 벗고 바다 입수(같이3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896904"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 혜은이가 파격적인 레게 머리와 돌발 행동을 보여줬다. 9월 12일 방송된 KBS 2TV 예능 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3' 178회에서는 박원숙, 혜은이가 경북 영덕으로 이사를 갔다. 이날 영덕의 한 바닷가를 거닐며 박원숙이 "근데 혜은아, 너는 파도 타기 하는 데에서 온 사람 같다, 머리가?"라고 하자 혜은이는 "그렇다. 며칠 전에 갔다 왔다"고 답했다. 박원숙이 "그게 레게 스타일"이라고 묻자 머리를 한 번 만지며 그렇다고 긍정하기도. 바다 친화적 레게 머리를 찰떡같이 소화한 혜은이의 모습이 감탄을 자아냈다. 이런 혜은이는 머리만큼이나 행동도 파격적으로 변해 있었다. 갑자기 거추장스러운 옷을 훌러덩 벗어 던지고 바다로 뛰어드는 혜은이에 새 멤버로 합류한 배우 정애리는 "원래 저러시냐"며 깜짝 놀랐다. 바다로 뛰어든 혜은이가 자유롭게 바다 수영을 즐기는 가운데 박원숙은 "쟤 가끔 저런다. 우리가 아는 혜은이가 아니다"라고 말했다. 한편 혜은이는 1956년생으로 만 68세다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[48세 이희문, 母 고주랑 돈 1억으로 공연 투자 “경제적 독립 NO”(금쪽상담소)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896903"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국악인 고주랑이 아들 이희문의 공연 비용 투자에 대해 불만을 드러냈다. 9월 12일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 국악인 이희문, 고주랑 모자가 했다. 고주랑은 같은 건물에 거주 중인 아들이 자신의 연락을 잘 받지 않고 퉁명스럽게 대답하는 모습에 서운해했다. 이희문은 “그게 하루 아침에 그렇게 된 게 아니다. 제가 어머니를 필요로 했을 때 어머니가 안 계셨고, 그때 당시에 어머니가 활동하느라 바쁘셨기 때문에 엄마도 저 같았다”라며 “어머니가 바쁘고 잘 나갈 때는 제가 그 신세였다. 제가 망부석이었다. 지금 입장이 바뀐 것 뿐이다. 그러니까 어머니도 이해하셔야 한다”라고 설명했다. 이에 고주랑은 “그러면 돈을 벌어서 10원이라도 가져다 주든가. 근데 버는지 안 버는지 모르니까”라고 필요할 때만 찾는 아들의 행동을 지적했다. 공연할 때 쓸 소품, 의상에 많이 투자하는 이희문은 48세지만 종종 엄마에게 금전적인 도움을 요청했다. 고주랑이 “방송에 나와 얘기를 하는데 공연에 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '영국판 부부의 세계'에 경악...비운의 왕세자비 이야기 (과몰입 인생사)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771209"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 영국판 부부의 세계 이야기에 과몰입했다. 12일 방송된 SBS '과몰입 인생사2'에서는 안현모가 인생 텔러로 출연해 '세상에서 가장 유명한 이혼녀' 英 다이애나에 대해 이야기했다. 안현모는 세기의 결혼식이었던 영국 찰스 왕세자와 다이애나 왕세자비의 결혼식을 언급하며 "가장 행복해야 할 결혼식 날을 다이애나는 '셋이 한 결혼이라 붐볐다'고 기억했다"고 전했다. 찰스에게는 다이애나를 만나기 약 10년 전부터 알고 지내던 오래된 연인이 있었다. 안현모는 "찰스가 처음부터 다이애나와 결혼하고 싶었던 건 아니다. 진심으로 원했던 결혼 상대는 카밀라였다. 그런데 이 관계를 지켜보던 여왕의 반응이 좋지 않았다"며 찰스와 카밀라가 헤어지게 된 이유를 언급했다. 다이애나는 결혼 전 상대방에게 숨겨둔 애인이 있다는 걸 알게 됐지만, 집안의 반대로 파혼할 수 없었다. 당시 다이애나는 '도살장에 끌려가는 어린 양이 된 것 같았다'고. 다이애나는 당시 여왕에게 '찰스가 카밀라와 헤어질 생각이 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[78세 김용건 “3세 子와 보낼 시간 많지 않아, 최근 케이블카 데이트”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896902"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 3살 늦둥이 아들과 보낸 행복했던 추억을 공개했다. 9월 12일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 신성우는 김용건을 통해 아버지의 따뜻함을 느꼇다. 노안 수술을 받은 신성우는 김용건이 준비한 바버숍, 편집숍, 한우 오마카세 코스에 아버지 추억을 떠올렸다. 신성우가 “아빠하고 있으면 이런 느낌이었겠다는 생각을 했다”라고 말하자, 김용건은 “힘은 미약하지만 항상 뒤에는 김용건 선배가 있다고 생각해라”고 신성우를 챙겼다. 김용건은 “성우가 아버지와 보낸 시간이 길지 않다. 나도 아이가 있는데 어리다. 4살이 되어가는데 나도 나이가 있으니까 아이와 보내는 시간이 많지 않다”라고 말했다. 1946년생 김용건은 지난 2021년 13년간 만난 39세 연하 여자친구에게서 늦둥이 아들을 얻었다. 김용건은 “그래서 얼마 전에 아이를 데리고 통일 동산에 갔다. 거기에 케이블카가 있더라. 케이블카를 탔더니 아이가 좋아하더라. 그걸 타더니 안 내리려고 했다. 올라갔다가 내려오는데 그 시간이 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母, 55억 집+자수성가 딸에 부담? “남처럼 어색해” 눈물 사연 예고(금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896901"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 어머니와 함께 ‘오은영의 금쪽 상담소’ 의뢰인으로 출연한다. 9월 12일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 3주년 특집 예고편이 공개됐다. 이날 방송 말미에는 3주년을 맞아 준비된 수제자 특집편 예고 영상이 공개됐다. 방송에 출연한 박나래의 어머니는 박나래가 어떤 딸이냐는 질문에 “효녀다”라고 답했다. 그러나 공개된 일상 영상에서 서점에 온 어머니는 냉랭한 분위기로 딸과 전화 통화를 했다. 박나래 어머니는 “어딘지 모르게 남처럼 어색하다”라고 말했고, 박나래는 “다른 분들하고는 잘 지내시더라. 왜 나한테만”이라고 서운해 했다. 이에 오은영은 “어떤 느낌이냐면 너무 잘난 자식이 어려운 거다”라고 설명했다. 박나래는 “제가 너무 죄송한 거다. 엄마가 너무 고생을 하셨다. (제가) 꿈을 이루고 싶은 게 너무 커서”라고 눈물을 흘려 궁금증을 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아, 안은진 챙기는 스윗 덱스에 감동 “반할 수밖에 없어”(산지직송)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896900"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 방송인 덱스의 스윗한 배려에 감동했다. 9월 12일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 9회에서는 네 번째 산지 전북특별자치도 고창군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 장을 보러 가는 길 안은진은 쏟아지는 잠을 참지 못했다. 염정아와 박준면은 전날까지 촬영하다 온 안은진의 스케줄을 알기에 장을 보러 가는 시간이라도 안은진이 편히 잘 수 있도록 배려했다. 운전대를 잡은 덱스는 안은진을 위해 틀어놓은 노래 소리도 줄였다. 이에 박준면은 "덱스, 은진 누나 잔다고 섬세하게 운전하는 것 보라"며 덱스의 세심함을 칭찬했고 염정아는 "내가 너한테 안 반할 수가 없다"며 감탄했다. 덱스는 "이런 잠이 맛있잖나. 차에서 약간의 진동과 약간의 음악소리, 시원함"이라며 안은진을 배려하는 마음을 드러냈다. 염정아는 다시 한 번 "그걸 다 생각하는 거다. 이 환경을 만들어준 거다. 막내 누나한테"라며 감동받은 마음을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 “덱스는 왔어?” 母 팬심에 황당→반전에 폭소(산지직송)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896899"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스의 팬인 것처럼 덱스를 찾던 배우 안은진의 어머니가 반전으로 웃음을 줬다. 9월 12일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 9회에서는 네 번째 산지 전북특별자치도 고창군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 갯벌에서 동죽을 캐는 일을 한 뒤 휴식시간을 보내던 안은진은 어머니에게 전화를 걸었다. 안은진의 어머니는 딸이 고창에 있다는 말을 듣자마자 "덱스는 왔어 오늘?"이라며 덱스부터 찾았다. 이런 어머니 목소리에 덱스는 바로 애교스러운 목소리로 "어머니"를 외치며 출동했다. 하지만 반전이 그려졌다. 덱스의 팬인 줄 알았던 어머니는 "엄마가 왜 덱스의 안부를 궁금해하냐"며 안은진이 황당해하자 "옥수수 안 베었잖아 걔"라며 오직 딸을 걱정하는 마음이었음을 드러내 웃음을 자아냈다. 빵 터진 덱스는 "어머니 오늘은 갯벌에서 열심히 고군분투했다"고 해명했다. 그러면서 하루종일 헷갈려했던 동죽 이름을 이번엔 '박돈'으로 바꿔 말해 폭소를 유발했다. 이후 전화를 끊고 덱스는 안은진에게 "어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진 “♥백종원, 결혼식장서 10세·7세 딸 결혼 생각에 눈물” 폭로(꽃중년)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896898"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 남편 백종원의 딸바보 면모를 공개했다. 9월 12일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 신성우가 김용건의 보살핌 속에 노안 수술을 받는 모습이 공개됐다. 이날 방송에는 신현준이 합류했다. 9세, 7세 아들과 4세 딸을 키우고 있는 신현준은 “저희 아이들이 너무 좋아한다. 한 번 가족끼리 만났다. 형을 엄청 찾는다”라며 소유진 가족과의 친분을 공개했다. 소유진이 “여기는 아들 둘인데 딸바보여서 딸만 계속 안고 계시더라”고 전하자, 신현준은 “미치겠다. 솔직히 조금 손녀 같은 딸이라”고 말했다. 그때 김구라는 백종원도 유명한 딸바보라고 전했다. 11세 아들과 10세, 7세 딸까지 1남 2녀를 둔 소유진은 “(남편이) 결혼식장 가면 벌써 운다. 우리 딸 결혼할 생각하면 벌써 눈물 난다고 하더라”고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희문, 母만 3명인 이유 “父 기억 없어, 마음 피난민 같았다”(금쪽상담소)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896897"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희문이 자신의 가정사와 어머니 고주랑을 향한 진심을 털어놨다. 9월 12일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 ‘국악계 레이디가가’, ‘조선의 아이돌’로 불리는 국악인 이희문이 어머니 고주랑과 출연했다. 방탄소년단보다 3년 먼저 미국 공영 방송 NPR의 ‘타이니 데스크 콘서트’에 출연해 화제를 모았던 이희문은 전통에서 벗어난 퓨전 국악 스타일로 어머니와 의견이 엇갈렸다. 자신에게는 어머니가 세 분이라고 밝힌 이희문은 “어머니는 생물학적인 어머니고 어머니와 같이 노래하신 이춘희 스승님이 저한테 소리를 주셨다. 세 번째 어머니는 현대무용 하시는 안은미 선생님이시다. 예술가로서 걸어가는데 정신적인 멘토가 되어주셨다. 이렇게 해도 된다고 응원해주신 유일한 분이었다. 저는 세 분의 어머니를 모시고 있다”라고 말했다. 이희문은 2층, 고주랑은 3층으로 한 건물에 거주했지만 모자는 서로 데면데면했다. 이희문은 “엄마와 시간을 길게 보내지는 않는다. 30분 이상 같이 있으면 언성이 높아진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 유책배우자→상간녀 발견” 충격 이혼 사유 공개(돌싱글즈6)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896896"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충격적인 이혼 사유 공개가 예고됐다. 9월 12일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 1회에서는 강원도 돌싱 하우스에서의 첫날이 그려졌다. 이날 돌싱들이 전부 모여 술 한잔씩을 기울이고 있을 때 메시지가 도착했다. 첫 번째 정보 공개의 날, 돌싱글이 공개할 정보는 '이혼 사유'였다. 이중 특히 눈길을 끈 건 진영과 시영이었다. 앞서 개인 인터뷰 당시 "결혼생활이 순탄하지만 않았다. 결혼생활 시작부터 거짓말이었고 끝까지도 거짓말을 일삼던 사람이었다"며 눈물을 보였던 진영은 이 자리에서 "상간녀를 어디서 발견했냐면…"이라고 말하며 전 남편이 외도를 저질렀음을 드러내 안타까움을 자아냈다. 반대로 시영은 "저는 제가 유책배우자라고 생각하고 있다"고 고백해 놀라움을 안겼다. 시영 외에도 지안은 "365일 중에 365일 싸웠다"면서 전 배우자와 갈등이 심각했음을 드러내기도 했다. 이혼을 선택한 돌싱들의 사연에 시청자들의 이목이 집중됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱男 근자감+착각에 이지혜 답답 “똥촉이야”(돌싱글즈6)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896895"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 보민이 단단히 착각에 빠져 답답함을 자아냈다. 9월 12일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 1회에서는 강원도 돌싱 하우스에서의 첫날이 그려졌다. 이날 돌싱녀 정명은 체질상 술을 못 마신다는 보민의 말을 기억하고 다들 맥주를 마실 때 그에게 음료를 찾아 건네는 배려를 했다. 이어 함께 있는 보민, 시영, 희영이 전부 MBTI I(내향형)라는 말에 본인은 MBTI E지만 "난 솔직히 남자는 I랑 잘 맞긴 하다. E랑 만나면 잘 싸운다"고 밝혔다. 정명의 얘기를 듣자마자 보민이 남 몰래 고개를 끄덕이는 모습이 MC들에게 포착됐다. 이지혜는 고개를 끄덕이는 건 '어 나네'라는 의미라고 분석했다. 실제로 보민은 개인 인터뷰에서 "제 촉이 틀린 적이 없는데 오늘 뭔가 느낀 게 있다. 제가 조금 있는 것 같긴 하다. 저인 것 같다"며 정명의 마음이 본인에게 있다고 판단했다. 하지만 정명의 호감은 보민이 아니었다. 정명의 첫인상 호감은 시영과 희명뿐이었다. 이지혜는 단단히 착각한 보민에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“前남편 재력가 집안” 레드삭스 노정명, 아찔 복근 플러팅 적극적 ♥ 찾기(돌싱6)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896894"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 레드삭스 출신 노정명이 적극적으로 재혼 상대를 찾아나섰다. 9월 12일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 1회에서는 강원도 돌싱 하우스에서의 첫날이 그려졌다. 이날 강원도 돌싱 하우스에는 남녀 총 10명의 돌싱들이 모였다. 남자 출연자 보민, 시영, 성서, 창현, 희영 그리고 여자 출연자 미영, 지안, 진영, 방글, 정명이 그 주인공이었다. 이중 특히 눈길을 끈 인물은 창현과 정명이었다. '돌싱글즈6' 방영 전 기사를 통해 드러난 창현의 정체는 MBC 공채 33기 아나운서 출신. 이날 이혼 1년 차라고 밝힌 그는 '돌싱글즈6'에 나와 웨이브 진 긴 머리에 여성스러운 분위기의 돌싱녀를 만나는 꿈을 꿨다며 "마치 소개팅 장소에 나가는 기분"이라고 설레는 심경을 내비쳤다. 순백의 원피스를 입고 깜찍한 첫인상을 남긴 정명은 걸그룹 레드삭스 출신이었다. 이지혜에 의하면 원조 군통령이라고. 개인 인터뷰에서 정명은 "5인조 걸그룹으로 활동하다가 결혼했다. 제가 생각해도 제 스스로 끼가 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박하선♥' 류수영, 연락 두절한 채 잠적했다…긴급 사태에 "식은땀 줄줄" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679771"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 역대급 5주년 기획에 도전한다. 오는 13일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 5주년 특집 첫 번째 편이 공개된다. 그중 ‘편스토랑’의 얼굴이자 자부심 ‘어남선생’ 류수영은 직접 제작진에게 제안한 5주년 기획 ‘천원의 아침밥’ 프로젝트에 도전한다. 역대급이라는 감탄이 절로 쏟아진 류수영의 ‘편스토랑’ 5주년 기획 ‘천원의 아침밥’이 시청자에게 뜨거운 감동과 웃음을 안겨줄 것으로 기대된다. 이날 공개되는 류수영의 VCR은 평소와 달리 한껏 심각한 분위기라 궁금증을 자아냈다. ‘편스토랑’ 5주년을 앞두고 깊은 고민에 빠졌던 류수영이 뭔가 결심한 듯 제작진에게 긴급회의를 요청한 것. 류수영은 제작진에게 “’편스토랑’ 5주년이기도 해서, 의미 있는 일을 찾다가 학생들에게 밥을 대접해보자고 생각했다”라며 ‘천원의 아침밥’ 프로젝트 계획을 전했다. 2024년 가파른 물가 인상으로 식비에 대한 부담감이 높은 지금, 주머니 사정이 넉넉하지 않은 학생들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아 통제 안 되는 큰손 본능, 대용량 요리에 “백패커 아니죠?”(산지직송)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896893"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 큰손 본능을 제대로 보여줬다. 9월 12일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 9회에서는 네 번째 산지 전북특별자치도 고창군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 고창의 한 식당에 한 달 만에 모인 사 남매의 걱정은 오늘은 과연 어떤 특산물을 수확하게 될지였다. 덱스는 "뻘(갯벌) 한 번 들어갈 때가 된 것 같다. 느낌이 와서 오늘 반바지 입고 왔다. 한번 가서 머드팩을 할 때가 됐다"고 짐작했고, 염정아는 마침 음식점 창 밖으로 갯벌 쪽으로 일하러 가는 주민들을 발견했다. 일에 대한 걱정은 뒤로 하고 일단 눈 앞에 차려진 고구마튀김, 동죽 칼국수, 동죽죽, 동죽전, 복분자즙 등 고창 제철 밥상으로 든든하게 배를 채운 사 남매에게 제작진은 직송 식재료를 공지했다. 사 남매의 예상대로 이날의 수확물은 갯벌의 동죽이었다. UDT(해군 특수전전단) 출신으로서 갯벌 훈련도 해봤다는 덱스는 일에 앞서 "갯벌은 한 발짝 한 발짝 움직이는 게 고문이다. 갯벌하면 걱정이 앞선다. '재밌겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뚝딱이 아빠' 김종석, 100억 빚 근황→아들 '배우 꿈' 반대 (특종세상)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771208"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['특종세상' 김종석이 사업 실패로 100억 빚이 있는 근황과 함께, 배우 지망생 큰 아들을 공개해 이목을 모았다. 12일 방송된 MBN '특종세상'에는 '뚝딱이 아빠'로 잘 알려진 개그맨 김종석이 출연해 근황을 전했다. 이날 김종석은 "지금 현존하는 빚이 100억 원 정도 되는 것 같다"며 "한국 커피와 빵을 미국에 심어보자 했다. 거기에 도전하며 생긴 빚이 22억이 빠졌다. 그 빚이 커졌다. 너무 힘들었고 가슴이 아팠다"고 미국 사업 실패로 투자 비용이 날아가고, 이자는 불어났다고 상황을 밝혔다. 그는 현재 반전세 아파트에 살고 있었고, 공연이나 방송이 없는 날엔 대형 카페 세 군데를 운영하는 일을 하고 있었다. 김종석은 "(빚 때문에) 강남에 있는 집을 팔았다. 이산가족이 돼 뿔뿔이 흩어져 살아야하는 가정이 형성됐다"고 했다. 김종석은 13살 어린 아내와 38살에 결혼해 2남 1녀를 얻었다. 빚이 생기면서 흩어져 살고 있었지만, 그의 반전세 아파트엔 배우 지망생 큰 아들과 함께였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조은숙, 미모의 세 딸+마당 있는 한강뷰 아파트 자랑(같이3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896892"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조은숙이 미모의 세 딸과 마당이 있는 한강 뷰 아파트를 자랑했다. 9월 12일 방송된 KBS 2TV 예능 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3' 178회에서는 배우 정애리, 조은숙이 새롭게 이사한 경북 영덕 사선가를 찾았다. 이날 조은숙은 박원숙이 "결혼 생활 잘 하고 있냐"고 묻자 그렇다고 답해 박원숙을 안도하게 했다. 박원숙과 혜은이는 안심하고 바로 호구 조사에 들어갔고, 조은숙은 "큰 애가 고2, 둘째가 중3, 막내가 중1"이라며 "딸만 셋"이라고 밝혔다. 공개된 사진 속 딸들은 엄마를 닮아 상당한 미모를 자랑했다. 조은숙은 "큰 애가 작곡을 하고 있다"며 큰딸이 내년이면 수험생이 돼 엄마로서 힘든 심경을 드러냈다. 조은숙은 한강 뷰 마당이 있는 아파트에 살고 있기도 했다. 박원숙이 "집에 관심이 많아서 얘가 어디 사나 하고 봤는데 어느 동네인지는 모르겠다"고 하자 조은숙은 남양주라고 전했다. 한편 조은숙은 지난 2005년 2살 연하 사업가와 결혼해 슬하에 세 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 띠동갑 아내 최초 공개, 11년만 방송 출연 이유=남편 고발?(꽃중년)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896891"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준의 아내가 방송에 최초로 출연한 가우데, 남편의 행동에 서운함을 느꼈다. 9월 12일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 신현준이 띠동갑 첼리스트 아내 김경미, 세 자녀를 공개했다. 9세, 7세 아들과 4세 딸을 키우고 있는 신현준은 ‘아빠는 꽃중년’에 합류했다. 이날 방송에서 신현준은 띠동갑 첼리스트 아내를 방송 최초로 공개했다. 신현준은 “결혼식장에서도 아내를 공개할 생각이 전혀 없을 때라서 아내를 우산으로 다 가렸다. 공항에서도 우산으로 가리고 몰디브에 도착했다. 몰디브는 개별 독채로 되어 있었는데, 바다에 가려고 숙소 문을 열었는데 바다 안에서 카메라를 들고 대기하고 있었다”라고 전했다. 신현준은 현재 아이들 학업 문제로 주중에는 아내, 아이들과 떨어져 지내고 있었다. 신현준은 “아이들이 학교를 집에서 먼 곳에서 다닌다. 처음에는 아빠, 엄마랑 학교를 데려다줬는데 아이들이 너무 힘들어 해서 조그만 공간을 얻어서 월~금까지 학교 다니고, 아내가 대부분 (아이들한테) 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2번 이혼 정애리, 암투병 후 식단+요가 관리→집 1채 받은 데뷔 비화(같이3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896890"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정애리가 다사다난한 인생사를 전했다. 9월 12일 방송된 KBS 2TV 예능 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3' 178회에서는 박원숙, 혜은이가 경북 영덕으로 이사를 갔다. 이날 이삿짐을 바리바리 싸들고 경북 영덕을 찾은 박원숙은 혜은이와 둘만 덩그러니 남은 모습에 "너무 단출하다"며 씁쓸해했다. 이런 박원숙은 달라진 시스템을 공지했다. "영덕에서는 그냥 게스트가 아니라 한 달 살기"라고. 오직 독신녀만 가능했던 까다로운 입소 조건에 그동안 많은 손님들이 발을 돌려야 했던 바, 박원숙은 이제는 싱글, 유부녀, 유부남 등 나이, 성별 상관없이 누구나 대환영하는 마음을 드러냈다. 첫 손님에 대한 기대 속 등장한 인물은 배우 정애리였다. 1978년 19살 나이에 KBS 신인 탤런트 5기 1위로 화려하게 데뷔한 정애리는 김수현 작가의 '사랑과 진실'에 출연해 단숨에 인기배우로 등극, 현재까지 활발히 배우로 활동 중이었다. 생애 처음으로 관찰 예능에 출연하게 된 정애리는 "혼자냐, 둘이냐,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진 "15살 차 백종원, 건강 위협 느껴…약 방 있어" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789050"/>
        <updated>2024-09-12T21:05:47.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 소유진의 건강 관리에 힘쓰는 남편 백종원의 근황을 전했다. 지난 12일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 배우 소유진이 게스트로 출격했다. 이날 소유진은 세 아이의 엄마이자 또 다른 '꽃중년' 백종원의 아내라고 소개해 시선을 모았다. 15살 연상인 백종원과 결혼한 소유진은 "젊은 분들이랑 있을 때가 좀 더 어색하다, 너무 아저씨랑 살다 보니까, 이 자리가 친근하고, 우리 집 거실 같다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 소유진은 " 건강에 위협을 느꼈는지 운동도 너무 열심히 한다"라며 최근 백종원이 하루도 빠지지 않고 운동으로 건강 관리 중인 근황을 전했다. 더불어 소유진은 "약 방이 따로 있다"라며 건강 보조 식품도 많이 먹는다고 밝혔다. 이에 MC 김구라가 "(백종원은) 가진 게 많아서 쓸려면 오래 살아야 해"라고 너스레를 떨었다. 또, 소유진은 소문난 딸 바보인 백종원이 벌써 딸들의 결혼을 걱정하며 결혼식장에서 눈물을 흘린다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국악인 이희문 모자, 전통파 vs 이단아…'금쪽상담소' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789023"/>
        <updated>2024-09-12T20:10:48.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국악인 고주랑, 이희문 모자가 '금쪽 상담소'에 고민을 전했다. 지난 12일 오후 8시 10분에 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'('금쪽 상담소')에서는 국악인 모자 이희문-고주랑이 의뢰인으로 함께했다. 이희문은 대한민국 국가무형문화재 제57호 경기 민요 이수자로, 파격적인 스타일과 다양한 장르로 재해석한 민요를 선보여 '조선의 아이돌'로도 불린다. 이희문은 트로트 가수로 활동 중인 신승태 등과 함께 민요 록밴드 '씽씽'으로 해외에서 먼저 이름을 알리며 세계에 한국의 소리를 선보였다. 그러나 어머니인 경기 민요 명창 고주랑은 아들 이희문의 파격적인 무대가 마음에 들지 않는다고. 고주랑은 "갓 쓰고 한복 입으면 예쁘잖아요, 저는 그걸 원하는데"라며 개성 강한 이희문의 의상도 못마땅해했다. 더불어 고주랑은 "민요도 내 친구한테 몰래 가서 배웠다"라고 전해 모두를 놀라게 했다. 이희문은 "어머니가 셋이다"라고 운을 떼며 "어머니는 생물학적 어머니, 이춘희 스승님이 소리를 주신 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최초고백' 조은숙 "배우 그만 두려 했다..금전적 문제" [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155627"/>
        <updated>2024-09-12T20:10:48.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘같이 삽시다3’에서 조은숙이 배우를 그만두려 했던 때를 떠올렸다. 12일 방송된 KBS2TV 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다 시즌3’가 전파를 탔다. 배우 조은숙이 도착했다. 데뷔 30년 차에도 방부제 미모를 뽐낸 조은숙. 마침 주민등록상 생일이었다는 조은숙은 “나에게 준 선물 같았다”며 이번 프로그램 합류에 대해 벅찬 소감을 전했다. 조은숙은 94년도에 영화계 데뷔 했다며 라이징 스타로 주목됐던 때를 언급, 고 최진실의 연적인 ‘장밋빛 인생’에서 불륜녀로 데뷔했던 모습도 그려졌다. 조은숙은 “종방연 다음 날 결혼했다 남들이 잘나갔을 때라 생각했지만 배우를 하고 싶지 않았다”며 “상처를 많이 받았기 때문 금전적 문제로 고비가 많았다”며 회상하기도 했다. 이때 갑자기 조은숙은 노래방을 제안, 사상 최초로  멤버들이 노래방으로 향하게 됐다. 사실 마이크까지 챙겨왔던 조은숙은 “난 노래 잘한다고 생각한다”며 ‘돌덩이’로 자신있게 문을 열었다. 하지만 자신과 달리 반비례된 실력에 모두 폭소했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조영남, 또 전처 윤여정 언급 “같이 사는 것과 진배없어, 대단하다 생각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896889"/>
        <updated>2024-09-12T19:03:17.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 조영남이 전처 윤여정을 또 언급했다. 9월 12일 방송된 YTN 라디오 ‘이익선 최수영의 이슈&amp;피플’에는 조영남이 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 이익선은 “저희가 질문 준비한 건 아닌데 윤여정 씨랑은 가끔 만나시나”라고 질문했다. 조영남은 “전혀 만날 일이 없다. 근데 같이 사는 것하고 진배없다. TV에서 틀면 나오고, 영화관에도 나오고, 어디 가도 나오니까”라고 설명했다. 이익선이 “축하도 해주시고 ‘보기 좋다. 잘 지내라’ 안 하시나”라고 다시 묻자. 조영남은 “그냥 마음 속으로. ‘대단하다’ 생각한다”라고 답했다. 조영남은 윤여정과 지난 1974년 결혼했으나, 외도 때문에 1987년 이혼했다. 조영남은 그동안 여러 차례 윤여정을 언급해 대중의 뭇매를 맞았다. 2021년 윤여정이 영화 ‘미나리’로 아카데미 여우조연상을 수상했을 때 조영남은 인터뷰에서 “바람피우는 남자들에 대한 최고의 멋진 한 방, 복수 아니겠냐”라고 말해 비난을 받았다. 이후 조영남은 MBN 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM, 생일 맞아 보훈기금 1억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725052"/>
        <updated>2024-09-12T19:03:17.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM(사진)이 자신의 생일(9월 12일)을 맞아 기부 플랫폼 ‘모두의 보훈 드림’을 통해 보훈 기금 1억원을 전달했다. RM은 12일 소속사 빅히트 뮤직을 통해 “요즘 현장에서 수많은 분의 위국헌신을 몸소 느끼고 있다. 지금 이 순간에도 나라를 위해 헌신하고 계시는 모든 영웅들에게, 그간 평화를 위해 애써주신 많은 분께 자그마한 도움이라도 되길 바라는 마음”이라고 기부 이유를 밝혔다. 이번 기부는 국가보훈부의 ‘제복근무자 감사캠페인’에 동참하기 위해 이뤄졌다. 제복에 태극기를 달고 근무하는 이들을 응원하고 감사의 마음을 전하기 위해 추진하는 캠페인이다. RM이 전달한 후원금은 제복근무자 중 국가유공자와 유가족 등의 예우 및 복지 지원에 사용될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]여야의정 협의체, 추석 전 출범할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587374"/>
        <updated>2024-09-12T18:10:46.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민의힘 한동훈 대표가 참여 의사를 밝힌 의료계 일부 단체부터 포함시켜 추석 연휴 전 여야의정 협의체를 출범시키겠다는 의사를 밝혔다. “식물 협의체는 의미 없다”는 더불어민주당과 “증원 백지화”를 요구하는 의료계 사이에서 한 대표가 의미 있는 성과를 거둘 수 있을지 전망해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성민♥’ 김사은, 출산 D-DAY “실감 안 나, 왜 이렇게 떨리지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896888"/>
        <updated>2024-09-12T18:10:46.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사은이 출산을 하루 앞둔 소감을 전했다. 김사은은 9월 12일 자신의 소셜미디어에 “포포랑 내일이면 만난다니. 실감이 안난다. 왜 이렇게 떨리지. D-1”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 면사포를 쓴 김사은은 귀여운 곰 모양의 풍선 장식을 들고 포즈를 취했다. 흰색 튜브 톱을 입은 김사은은 아름다운 D라인을 뽐냈다. 지난 7월 김사은은 자신의 채널을 통해 결혼 10년 만에 임신에 성공해 임신 8개월 차라고 고백했다. 영상을 통해 김사은은 “햇수로 따지면 결혼 10년 차다. '딩크족인가요?', '아기는 언제 낳을 거예요?' 물어보는 분들이 많았는데 그때마다 좀 힘들었다. 아기가 생겨야 말씀드리니까”라며 “쉽게 아기가 가져지지 않았기 때문에 힘들게 노력해서 가지게 된 아기다”라고 난임 과정을 겪었다고 전했다. 이후 김사은은 아이의 태명이 포포이며, 성별은 아들이라고 밝혔다. 김사은의 남편인 성민은 9월 12일 방송된 MBC 표준FM '손태진의 트로트 라디오'에 출연해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓·日 멜로 장인 만났다… ‘사랑 후에 오는 것들’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725008"/>
        <updated>2024-09-12T18:10:46.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국과 일본에서 각각 ‘멜로 장인’으로 불리는 이세영과 사카구치 켄타로가 한 드라마에서 만났다. 국경을 넘은 한 남녀의 운명 같은 사랑과 이별 등을 짙은 감성으로 그려낸 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’에서다. 서울 중구 웨스틴조선 호텔에서 12일 열린 제작발표회(사진)에서 드라마를 각색하고 연출한 문현성 감독은 “어릴 때부터 동경해왔던 멜로 작품을 연출하고 싶어 여러 원작을 살펴보다 ‘사랑 후에 오는 것들’을 만나게 됐다”며 “처음 봤을 때부터 제목이 너무 와닿았고 내용 역시 내가 상상해왔던 사랑 이야기와 닮아있었다. 그래서 2015년부터 본격적으로 제작을 준비했다”고 밝혔다. 드라마는 공지영과 쓰지 히토나리가 집필한 동명의 소설을 원작으로 한다. 일본으로 유학을 갔던 여자 최홍(이세영)이 우연히 만난 아오키 준고(사카구치 켄타로)와 운명 같은 사랑을 한 뒤 이별하고, 5년 후 한국에서 재회하며 벌어지는 이야기다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 한일 양국을 오가며 촬영됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “‘베테랑’, 슬럼프 극복하게 해준 고마운 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001725007"/>
        <updated>2024-09-12T18:10:46.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[험한 세상은 예전에도 지금도 형사 서도철(황정민)과 강력범죄수사대를 격무에 시달리게 한다. “죄 짓고 살지 말라”며 범죄자들을 혼내는 서도철이지만 가정에선 늘 아내에게 혼이 난다. 고등학생이 되자 집에선 방문을 닫고 나가선 학교 폭력에 시달리는 아들 때문에 고민도 깊어졌다. 영화 ‘베테랑2’를 통해 오랜만에 서도철로 돌아온 배우 황정민을 지난 10일 서울 종로구 한 카페에서 만났다. 황정민은 “후속편이 나오는 데 너무 오래 걸리면 관객들이 기다리다 김이 빠질까봐 빨리 ‘베테랑2’가 만들어지길 기다렸다”며 “돌이켜보면 다 때가 있는 것 같다. ‘1편이 사랑을 받아 2편을 만들고 개봉하게 된 것만 해도 어디냐’는 생각이 든다”는 소회를 밝혔다. ‘베테랑’(2015)에서 안하무인의 재벌 3세 조태오(유아인)를 시원하게 때려 잡은 서도철은 여전히 ‘나쁜 놈들’을 소탕하며 살아간다. 더욱 혼란스러워진 세상에서 직접 범죄자를 심판하겠다며 나타난 연쇄살인범 ‘해치’ 때문에 서 형사의 팀은 골치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['텐트밖'라미란-곽선영-이주빈-이세영 역대급 로맨틱한 이탈리아에 반했다…10월 17일 첫 방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002362591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002362591"/>
        <updated>2024-09-12T17:05:16.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 시즌으로 돌아온 tvN '텐트 밖은 유럽'이 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 4인 4색 캐릭터와 함께 이탈리아의 로맨틱한 풍광을 예고하며 베일을 벗었다. 오는 10월 17일(목) 저녁 8시 40분 첫 방송되는 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)'은 호텔 대신 캠핑장, 기차 대신 렌터카, 식당 대신 현지 마트를 이용하여 세상 자유로운 방식으로 유럽을 여행하는 힐링 캠핑 예능 프로그램이다. 캠핑 고수 라미란을 필두로 곽선영, 이주빈, 이세영이 뭉치는 새 시즌에서는 아드리아 해부터 돌로미티까지, 매력적인 여행지로 급부상 중인 유럽의 숨은 보석 같은 지역들을 캠핑으로 즐길 예정이다. 13일 공개된 1차 티저 영상에서는 어딜 가나 그림인 이탈리아의 로맨틱한 장소들을 방문하며 도파민을 뿜어내는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 4인 4색 표정이 담겨 시선을 사로잡는다. "이게 캠핑의 맛이구나"라고 할 정도로 아름답고 아직 잘 알려지지 않은 새로운]]></content>
    </entry>
</feed>