<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-10T23:11:02.473Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한숨도 못 잤어" 박수홍, 생후 50일 딸 밤샘 육아에 '초췌']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959847"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 박수홍이 현실 육아에 입성한 초보 아빠 수난기에 돌입한다. 11일 오후 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에선 '늦깎이 아빠' 박수홍이 생후 50일 맞은 딸 재이의 현실 육아에 입성한 가운데, 아빠의 고난과 비례해 하루가 다르게 성장하는 재이의 모습이 흐뭇함을 선사한다. 이날 재이는 남다른 신생아 파워를 자랑해 눈길을 끈다. 재이가 생후 35일에 벌써 고개를 스스로 가누려고 하고, 박력 있는 발차기로 흘러넘치는 힘을 보여준 것. 재이는 아빠 박수홍의 품에 안겨 있는 동안에도 쉴 새 없이 발길질해 시선을 사로잡는다. 박수홍은 "발로 리듬을 계속 타, 힘이 엄청나게 세"라며 장군감 딸의 성장에 깜짝 놀랐다는 후문. 이 가운데 박수홍이 무한 반복인 육아의 굴레에 빠져 초췌한 모습을 보여 시선을 사로잡는다. 박수홍은 집에 돌아오자마자 딸 재이에게 달려가 애정을 드러낸다. 재이는 박수홍이 불러주는 다정한 자장가에 잠이 드는 것도 잠시, 잠이 든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥'박수홍, 밤샘 육아 많이 힘들었나…많이 초췌해진 얼굴 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224923"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 현실 육아에 입성한 초보 아빠 수난기에 돌입한다. 11일 방송되는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 552회는 '내 마음속 1등은 늘 너야~' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 박수홍, 장동민이 함께한다. 이중 '늦깎이 아빠' 박수홍이 생후 50일 맞은 딸 재이의 현실 육아에 입성한 가운데, 아빠의 고난과 비례해 하루가 다르게 성장하는 재이의 모습이 흐뭇함을 선사한다. 이날 재이는 남다른 신생아 파워를 자랑해 눈길을 끈다. 재이가 생후 35일에 벌써 고개를 스스로 가누려고 하고, 박력 있는 발차기로 흘러넘치는 힘을 보여준 것. 재이는 아빠 박수홍의 품에 안겨 있는 동안에도 쉴 새 없이 발길질을 해 시선을 사로잡는다. 박수홍은 "발로 리듬을 계속 타. 힘이 엄청 세!"라며 장군감 딸의 성장에 깜짝 놀랐다는 후문. 이 가운데 '늦깎이 아빠' 박수홍이 무한 반복인 육아의 굴레에 빠져 초췌한 모습을 보여 시선을 사로잡는다. 박수홍은 집에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오예주, ‘은둔형 외톨이’ 양의진 진심으로 움직였다 (발바닥이 뜨거워서)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167994"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘발바닥이 뜨거워서’가 진한 가족애와 사랑으로 똘똘 뭉친 오예주, 김강민, 양의진의 열연으로 ‘드라마 스페셜 2024’의 대미를 장식했다. 지난 10일 화요드라마 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이진아, 극본 한봄)에서는 동생 하늘(오예주 분)과 은둔형 외톨이가 된 노을(양의진 분)이 서로의 상처를 나누고 진정한 위로를 건네며 감동을 선사했다. ‘발바닥이 뜨거워서’는 하늘이가 학교폭력으로 3년째 은둔형 외톨이인 친언니 노을의 생사를 확인하는 모습으로 포문을 열었다. 장기 출장이 잦은 아빠 철용(박호산 분)을 대신해 언니를 케어하던 하늘은 잠시라도 좋으니 감옥 같은 집에서 탈출하길 간절히 바랐다. 때마침 하늘의 절친이 제주도 여행을 제안, 해방을 꿈꿨던 하늘은 언니의 ‘방구석 탈출’ 프로젝트를 본격 가동해 이목을 사로잡았다. 하지만 하늘의 기대는 오래가지 않았다. 여행 경비를 모으기 위해 아르바이트를 구하던 하늘은 실수로 김양(김강민 분)의 다리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백종원♥’ 소유진, 이혜영 소속사 블루드래곤 엔터와 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931020"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 블루드래곤 엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 12월 11일 블루드래곤 엔터테인먼트는 공식 보도자료를 통해 배우 소유진과의 전속 계약 체결 소식을 전했다. 2000년 SBS ‘덕이’로 데뷔한 소유진은 이듬해 바로 MBC ‘여우와 솜사탕’에서 주인공을 맡아 뛰어난 연기력으로 여러 상을 수상하는 등 방송과 영화, 연극 무대를 넘나들며 안정적인 필모그래피를 충실히 쌓아왔다. 특히 2016년 KBS 2TV ‘아이가 다섯’으로 오랜만에 드라마에 복귀한 소유진은 식지 않은 연기 열정으로 흥행과 평판을 동시에 인정받으며 많은 사랑을 받았다. 최근에는 큰 화제를 모았던 MBC ‘연인’에서 후궁 조씨 역을 맡아 강렬한 임팩트를 선사했다. 유려한 말솜씨와 뛰어난 공감 능력, 그리고 소유진만의 러블리한 분위기로 예능 등 여러 분야에서 눈부신 활약을 펼치고 있다. 블루드래곤 엔터테인먼트는 "탁월한 연기력과 더불어 다양한 분야에서 활약하는 만능 엔터테이너 소유진 배우와 함께하게 돼 기쁘다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 특전사는 강했다, 결승 베네핏 2개 싹쓸이[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006261"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 특전사가 해병대를 제압하고 ‘결승 베네핏’ 두 개를 싹쓸이하는 기염을 토했다. 10일 방송된 채널A ‘강철부대W’ 11회에서는 결승 사전미션 ‘4인 실탄 사격’이 펼쳐진 가운데, 특전사가 해병대를 누르고 두 개의 베네핏을 획득해 결승전에서 유리한 고지를 차지했다. 반면 해병대는 아쉽게 패배했지만, 특유의 끈끈한 전우애를 재확인시키며 뭉클함을 안겼고, 또한 결승에 대한 의지를 다잡아 다음 주 공개될 결승에 대한 기대감을 치솟게 했다. 이날 방송은 분당 최고 시청률이 3.3%(닐슨코리아 유료방송가구 전국)까지 뛰어오르며 뜨거운 인기를 과시했으며, 굿데이터 코퍼레이션이 집계하는 펀덱스 차트(12월 10일 발표) ‘TV 비드라마 화제성’에서 2위, ‘TV-OTT 비드라마 화제성’에서 3위, ‘TV 통합 화제성’에서 6위, ‘TV-OTT 통합 화제성’에서 10위를 휩쓰는 등 압도적인 인기와 화제성을 증명했다. 앞서, 특전사와 해병대는 4강 토너먼트에서 각기 육군과 707을 누르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수, 빌런 이학주와 손잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411593"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 빌런 이학주와 손을 잡았다. 지난 10일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호, 극본 박치형, 이하 ‘이한신’) 8회에서는 이한신(고수 분)과 지명섭(이학주 분)의 제안을 받아들이며, “그를 이용하고 버리겠다”고 새 계획을 공개했다. 시청률은 전국 기준 평균 5.3%, 최고 6.6%, 수도권 기준 평균 5%, 최고 6.2%를 기록하며 4주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 자신을 찾아온 지명섭을 보고 깜짝 놀랐던 이한신은 지명섭의 제안에 더욱 놀랄 수밖에 없었다. 지명섭은 이한신에게 “응원한다”고 말하며 “지동만(송영창 분) 회장을 평생 감옥에서 모실 수 있으면 좋다”고 아버지를 배신하겠다는 마음을 내비쳤다. 지명섭은 자신의 취임식에 와서 최정학(남민우 분) 살해 혐의에 대해 공개적으로 의문을 제기한 안서윤(권유리 분)를 명예훼손 건으로 고소했다. 안서윤은 이에 굴하지 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신용재, 아빠 된다 "내년 6월 子 출산 예정"('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525269"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신용재가 내년 아빠가 된다. 10일 방송된 SBS 파워 FM '두시탈출 컬투쇼'에는 김정민과 신용재가 게스트로 출연했다. 이날 DJ 김태균은 "축하할 소식이 있다. 신용재 씨가 곧 아빠가 된다"고 알렸다. 이에 신용재는 2세가 아들이라며 "내년 6월 출산 예정이다. 태명은 '빛별'인데 이번 신곡 제목에 빛과 별이라는 단어가 들어가 있다"고 말하며 기뻐했다. 또한 그는 아직 실감이 나지 않는다며 "그냥 평소처럼 있다가 '아 맞다. 아이가 생겼지' 이렇게 가끔 생각나더라"라고 말했다. 신용재는 2022년 8월 비연예인 여성과 2년 열애 끝에 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙 친언니, 유영재 강제 추행 폭로 "가슴 비틀고 뒤에서 끌어안아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525268"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙 친언니 A씨가 강제 추행 혐의로 불구속 기소된 방송인 유영재의 강제 추행을 폭로했다. 10일 수원지법 성남지원 제3형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재에 대한 2차 공판을 열었다. 이날 공판에는 강제 추행 피해자인 선우은숙 친언니 A씨가 증인으로 출석했다. 유영재는 2023년부터 5차례에 걸쳐 선우은숙의 친언니 A씨를 강제 추행한 혐의를 받고 있다. 공판에서 A씨는 "강아지를 안고 있으면 (유영재가) 아무말도 없이 내 젖꼭지를 비틀었다"고 증언했다. 이어 A씨는 선우은숙이 일로 외박했을 당시 가장 심한 성추행을 당했다며 "(유영재가) 손으로 주요부위를 들어올리며 '나이 60세에 이 정도면 괜찮지 않아?'라고 했다", "뒤로 와서 날 꽉 끌어안았다"라고 주장했다. 선우은숙과 유영재는 2022년 10월 혼인신고를 했으나, 올해 4월 이혼했다. 특히 선우은숙은 유영재의 삼혼 의혹, 언니에 대한 강제추행 의혹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이영애 키링남' 이유 있었네…백성철 "닭발집서 데뷔 전 팁 많이 받아" ('취하는로맨스')[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692418"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["숯불 닭발집·웨딩홀 등 데뷔 전 아르바이트 경험이 꽤 있는 편이에요. 닭발집에서 일했을 때 팁을 많이 받았어요(웃음)." 2019년 모델로 데뷔한 후 2021년 '아직 낫서른'으로 배우 전향한 백성철이 이렇게 말했다. 그는 '구경이'에서 '이영애의 키링남'으로 눈길을 끌었고 올해 초에는 '사랑한다고 말해줘'의 정우성 아역으로 활약했다. 훈훈한 미모와 훤칠한 기럭지로 호감을 자아낸 백성철은 '취하는 로맨스'를 통해 데뷔 후 처음으로 신도현과 쌍방 로맨스를 그려냈다. 서울 중림동 텐아시아 사옥에서 지난 10일 '취하는 로맨스' 서브 주연을 맡은 백성철과의 인터뷰가 진행됐다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨스를 그린 드라마다. 극 중 백성철은 토스트 트럭을 타고 전국을 떠도는 자유로운 영혼의 소유자 오찬휘 역을 맡았다. 작은 얼굴에 비현실적 비율을 자랑하는 백성철은 단번에 모델 출신임을 짐작게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "♥김세정을 사랑해" 이종원 깜짝 고백에 폭풍 오열…청춘들의 꽉 닫힌 해피엔딩 ('취하는로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692417"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원이 완벽한 해피엔딩을 맞이했다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'가 지난 10일 종영했다. 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)는 '나'를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 여기에 각기 다른 성장을 이룬 TF팀 청춘들의 엔딩은 설렘 그 이상의 여운을 남겼다. 채용주는 오찬휘(백성철 분)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우 분)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다. 투게더의 완판에도 생각보다 덤덤한 자신을 보며 지상주류에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '51세' 이상민, ♥16살 연하 배우와 핑크빛 불발…"이렇게 끝나는 거냐" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692416"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 최종 커플에 실패했다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 ‘돌싱포맨’에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려졌다. 이날 이상민의 최종 데이트 상대는 김소은이었다. 이상민은 김소은에게 “오늘이 제일 예쁘다”며 “취미가 같아서 친구처럼 알고 싶다는 생각도 했다. 연인처럼은 오버라고 생각한다”며 표현했다. 그러나 장희진에 이어 이번에도 성훈이 김소은을 찾아오며 이상민과 또 한번의 삼각관계가 연출됐다. 이상민은 “얼마 주면 갈래?”라며 경계했고, 성훈은 김소은에게 “오늘 예쁘게 하고 왔네”라며 호감을 보였다. 김소은이 자신을 택한 이유를 묻자 성훈은 “굳이 이유를 설명하자고 하면 설명할 수 없고, 쓰고 싶어서”라고 답했다. 이상민은 “보고 싶어서요”라고 어필했다. 최종 선택의 시간, 이상민은 김소은을 택했다. 임원희는 장희진, 탁재훈은 솔비를 택했다. 메기남 성훈은 이상민과 같이 김소은을 선택했다. 마지막 최종 선택은 남자들이 기다리는 곳에 여자들이 내리는 방식이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 환희 예선전 MVP 확정 “어떤 상보다 값져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411590"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 환희가 예선전 MVP로 확정되는 기쁨을 누린 가운데 이어진 본선 1차전 데스매치 ‘현장 지목전’에서는 에녹 김준수 황민호 박서진 타쿠야 김수찬 전종혁이 승리를 거두며 본선 2차전으로 직행했다. 지난 10일 방송된 MBN ‘현역가왕2’ 3회는 최고 시청률 9.0% 전국 시청률 8.1%(닐슨 코리아 기준)를 기록하며, 시청률 상승세를 증명했다. 지상파 종편 케이블 전 채널에서 방송된 모든 프로그램 통합 동시간대 시청률 1위, 전 채널 예능 1위를 기록했다. 예선전 무대에서는 ‘망부석’을 부른 현역 3년 차 김호연이 23개 인정 버튼을, 현역 9년 차 이현승은 ‘사랑이 이런 건가요’로 28개 인정 버튼을 얻었다. 트롯 오디션 수상 경력만 2번에 달하는 현역 13년 차 진해성은 자신의 노래 ‘사랑 반 눈물 반’을 구성지게 불러 31개 인정 버튼을 받았다. 모든 무대가 끝난 후 마스터 협의를 통해 점수가 아닌 다음 무대에 대한 기대감을 기준으로 방출자를 선정했고, 강설민, 승국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박서진은 무슨 죄…미스캐스팅 논란 “이럴까봐 특허 내놔”(‘현역가왕2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692415"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 등장했다. 10일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 일대일 현장 지목전이 진행된 가운데, 미스테리 현역2 박서진의 무대가 공개됐다. 이날 최수호는 '미스터리 현역'을 지목했고 박서진이 '미스터리 현역'으로 무대 위에 올랐다. 박서진은 "힘들어서 품바 분들이랑 장터에서 이렇게 노래를 했었고, 그러다 보니까 '장돌뱅이', '각설이' 이런 얘기를 많이 듣고 있다. 그런데 저를 대변하는 곡인거 같아서, 그리고 저를 좀 더 보여줄 수 있는 곡이 아닐까 라는 생각이 들었다"라며 '광대'를 선곡한 이유를 밝혔다. 박서진은 특유의 신명나는 장구 퍼포먼스를 보여줬다. 박서진의 클래스를 본 대성은 “역시 미스터리 현역의 무게감이 다르다”며 감탄했다. 반면 최수호는 “패배가 분한 게 아니라 실력을 제대로 보여주지 못한 게 아쉽다”며 자신의 부족함을 인정했다. 박서진이 기뻐하는 것도 잠시, 뒤이어 나온 황민호의 장구 실력에 박서진은 경악했다. 황민호는 '심봤다 심봤어'를, 이현승은 '59년 왕십]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 배두나, 20여년 만에 심은하에 사과했다…"무표정으로 쳐다봐"('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692413"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배두나가 공유, 이동욱과 술자리 비하인드를 전했다. 10일 유튜브 예능 '살롱드립2'는 '이 언니 뭐야 진짜 (positive) | EP.69 배두나 | 살롱드립2'라는 영상을 공개했다. MC 장도연은 배두나의 멋진 의상, 가방에 관심을 보였다. 배두나는 "제가 최근에 구매한 사복이다. 최애 브랜드 중 하나다. 아직 우리나라에 없는 브랜드"라며 "디자이너가 제 친구다. 같이 휴가도 하고 파리에 갈 때마다 만나는 내 친구"라고 말했다. 장도연과 사석에서 만난 적 있는 배두나는 "사석에서 볼 때와 확실히 텐션이 다르다. 사석에서 볼 때보다 프로페셔널해 보인다. 또 다른 모습이 보인다"라며 감탄했다. 두 사람은 한 프로그램에서 만났다가 이후 사석에서 따로 만났다고. 배두나는 "그때 저한테 사인해 주셨다. 그 사인 제 화장대 옆에 있다"라고 밝혔다. 이에 장도연은 "내가 계속 꼬리 쳤다"며 팬심을 드러냈다. 장도연은 배두나와 사석에서 만났던 일화를 공개했다. 배우 공유, 이동욱과 함께한 술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정♥이종원 꽉 닫힌 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411588"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 완벽한 해피엔딩을 맞았다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신)가 지난 10일 호응 속에 종영했다. 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)는 ‘나’를 찾기 위한 다음 장으로 한 걸음 내디뎠다. 여기에 각기 다른 성장을 이룬 TF팀 청춘들의 엔딩은 설렘 그 이상의 여운을 남겼다. 이날 채용주는 오찬휘(백성철 분)와 함께 백목주류가 고용한 악덕 업체에 등판했다. 두 사람은 에이스다운 활약으로 문제를 해결하며 사건을 마무리 지었다. TF팀에게 남은 숙제는 민심 잃은 투게더 심폐소생. 확실한 사과와 보상으로 다가간 TF팀은 국제 블라인드 맥주 대회 금메달 이력으로 소비자들에게 투게더의 품질을 증명했다. 모두의 노력 덕분에 투게더 1차 물량이 완판, 신제품 출시를 성공적으로 해낸 채용주에게 남은 마지막 과제는 부산지점 폐점 건이었다. 당연히 선배도 함께 부산으로 돌아가는 거냐는 강범(류원우 분)의 질문에 채용주는 고민이 깊어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '56세' 탁재훈, '3명과 불륜' 9년 만에 해명했는데…이혼 언급에 "슬픈 얘기" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692412"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 당시 불륜 의혹에 휩싸였던 탁재훈이 이혼 언급에 당황해했다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려졌다. 이날 탁재훈은 장희진과 최종 데이트 시간을 가졌더, 장희진이 탁재훈에게 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았냐"고 묻자 탁재훈은 "좋아해서"라며 "내 마음대로 하고 싶은 대로 하는 거 아니냐"고 말했다. 두 사람은 첫 만남 당시를 회상했다. 장희진이 "오빠 처음 봤을 때 나는 완전 신인이었다. 오빠가 날 기억 못할 거라 생각하고 나를 이렇게 반겨줄 줄 몰랐다"고 하자 탁재훈은 "그런 일은 없다. 왜 아무것도 아닌 거에 감동을 받나. 만약에 너 좋아한다고 하면 진짜 감동받겠다. 그건 좀 오버인가. 창피해"라고 수줍어했다. 탁재훈은 자신의 연애 스타일에 대해 "연애할 때 진짜 잘해 준다. 근데 많이 바뀌었다. 잘해 줬는데 진짜 잘해주는 거로 바뀌었다. 나는 다 주는 편이다. 그래야 내 마음이 편하다"고 밝혔다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 탁재훈, 장희진에 고백…‘이혼’ 언급엔 “슬픈 얘기” (‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400775"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 ‘이혼’을 언급하며 “슬픈 얘기”라고 울컥했다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 ‘신발 벗고 돌싱포맨’은 ‘두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다’ 특집으로 꾸며졌다. 장희진과 탁재훈의 소개팅 최종 결말이 공개됐다. 이날 탁재훈과 장희진은 둘만의 데이트를 하게 됐다. 탁재훈은 장희진의 시선에 “둘이 있으니까 어색하다. 여럿이 있어야 편하다”면서도 “좋아해서 뽑았다. 내가 하고싶은대로 하는 거 아니냐”고 말해 설렘을 자아냈다. 두 사람은 첫 만남을 회상했다. 장희진은 “20년 전에는 제가 완전 신인 아니었냐. 그래서 오빠가 저를 기억 못할 거라고 생각을 했다. 반겨줄 줄 몰랐다”고 말했고 탁재훈은 “기억을 못할리가 없다. 기억을 한다”며 “만약에 너 좋아한다고 하면 진짜 감동 받겠다”라고 말했다. 탁재훈은 연애스타일을 묻는 질문에 “연애할 때 진짜 잘해준다. 원래도 잘해줬는데, 더 잘해주는 걸로 바뀌었다”며 “나는 다 주는 편이다. 사랑이든 뭐든 내가 주는 편이다. 그래야 내 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "피 터지게 맞았다"→치질 수술…윤세아, 20년 지기와 끔찍한 과거 일화 폭로 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692411"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 20년지기 매니저를 간병했던 일화를 고백했다. 지난 10일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아가 동갑내기 절친인 매니저 겸 소속사 부사장 임정은과 청계산 등반에 나섰다. 윤세아와 임정은은 산행을 마친 후 근처 맛집으로 향했다. 벌써 함께한 지 20년이 됐다는 두 사람은 추억을 회상했다. 윤세아는 "내가 카메라 울렁증 있을 때 네가 많은 위로가 됐다. 특히 '궁녀' 촬영할 때 여러 가지 상황에서 NG가 났다. 종아리가 피가 터지게 싸리대로 맞았다"고 말해 눈길을 끌었다. 그는 "그때는 진짜 때렸다. 종아리가 얇아서 대역을 구하기 쉽지 않았다. 맞아서 피가 터졌다. 껍데기가 터지기 직전까지 맞았다. 제작부가 미안한지 상처에 소고기를 붙이라고 줬는데 난 네가 밥을 먹으러 갈 줄 알았다. 밥도 안 먹으러 가고 소고기를 붙여줄 때 감동받았다"고 회상했다. 임정은은 "그때 제작진에게 '학교나 엄마·아빠한테도 안 맞아봤는데 죽는 역이면 진짜 죽여요?'라며 진짜 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘발바닥이 뜨거워서’ 오예주 김강민 양의진 선사한 온기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411584"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘발바닥이 뜨거워서’가 진한 가족애와 사랑으로 똘똘 뭉친 오예주 김강민 양의진의 열연으로 ‘드라마 스페셜 2024’의 대미를 장식했다. 10일 방송된 화요드라마 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이진아, 극본 한봄)에서는 동생 하늘(오예주 분)과 은둔형 외톨이가 된 노을(양의진 분)이 서로의 상처를 나누고 진정한 위로를 건네며 안방극장에 감동을 선사했다. ‘발바닥이 뜨거워서’는 하늘이가 학교폭력으로 3년째 은둔형 외톨이인 친언니 노을의 생사를 확인하는 모습으로 포문을 열었다. 장기 출장이 잦은 아빠 철용(박호산 분)을 대신해 언니를 케어하던 하늘은 잠시라도 좋으니 감옥 같은 집에서 탈출하길 간절히 바랐다. 때마침 하늘의 절친이 제주도 여행을 제안, 해방을 꿈꿨던 하늘은 언니의 ‘방구석 탈출’ 프로젝트를 본격 가동해 이목을 사로잡았다. 하지만 하늘의 기대는 오래가지 않았다. 여행 경비를 모으기 위해 아르바이트를 구하던 하늘은 실수로 김양(김강민 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 사강 “남편 god·박진영 댄서였다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003993480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003993480"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서' 화면 캡처 배우 사강(47·본명 홍유진)이 사별한 남편이 과거 그룹 지오디와 가수 박진영의 백댄서였다고 밝혔다. 지난 10일 오후에 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 둘째 딸 채흔이의 특별한 생일을 준비하는 사강의 모습이 담겼다. 이날 사강은 채흔이의 생일을 맞아 분주한 모습으로 눈길을 끌었다. 사강은 남편을 떠나보내고 한 달도 되지 않아 결혼기념일이 있었고, 다음 달 첫째 소흔이의 생일이 있었다고 운을 떼며 세 식구로 맞이하는 채흔이의 첫 생일을 맞아 슬픈 일을 다 잊고, 더 즐겁게 보내고 싶었다고 전했다. 사강은 두 딸이 학교 간 사이 갈비찜, 잡채 등을 만들고, 신동엽이 직접 받아온 투모로우바이투게더의 사인 CD를 포장하기도. 더불어 사강은 윤세아가 최고급 한우를 선물해 줬다고 고백해 훈훈함을 안겼다. 이후, 사강이 춤을 배우기 위해 안무가 배윤정을 찾아가 모두를 놀라게 했다. 사강은 "우리 가족은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "매니저 배 발로 찬 적도…난 아픈데 혼자 웃더라" (솔로라서)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805358"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 절친과 격렬하게 다툰 일화를 전했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서' 7회에서는 윤세아의 매니저이자 20년 지기 절친인 임정은과 함께 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐졌다. 이날 윤세아는 맨발 걷기를 제안했고, 임정은은 질색하는 반응을 보였다. 그러나 결국 윤세아의 설득에 넘어간 임정은은 울며 겨자먹기 식으로 맨발 등반에 나섰다. 인고의 시간 끝에 청계산 정상을 다다른 두 사람은 인증사진을 찍고서 근처 맛집으로 향했다. 윤세아와 임정은은 오리구이 바비큐를 주문한 뒤 대화를 나눴다. 임정은은 "며칠치의 땀을 흘린 것 같다"라며, 산을 우습게 보면 안 된다. 오랜만에 너랑 와서 되게 좋았다"라고 등산 소감을 전했다. 이어 맨발 걷기에 대해서는 "까마득한 기억의 저편으로 날려보냈다"라고 답해 웃음을 안겼다. 식사를 하던 중 임정은은 "네가 내년에 새 작품에 들어가지 않냐. 내년이면 우리가 일한 지 20년 째가 되는 해다"라고 이야기했다. 그러자 "진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위기 닥친 엑소 찬열..윤성빈, 팩폭급 위로 "혼자 극복해야지" [갈 데까지 간다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288608"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스켈레톤 올림픽 금메달리스트 출신 윤성빈이 '대문자 T'의 성향을 보여 형들마저 후덜덜 떨게 만든다. 11일 공개되는 LG U+모바일tv 예능 '갈 데까지 간다' 7회에서 차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈 6인방에 2PM 멤버 찬성까지 7명이 똘똘 뭉쳐 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스에서 현지 골퍼들과 대결을 펼치는 현장이 공개된다. 이날 13홀에서 진행되는 3대3 대결을 위해 7인방은 닉쿤을 필두로 윤성빈과 찬성을 대표 선수로 내세운다. 본격 경기에 앞서 심경을 묻는 인교진에게 윤성빈은 "역으로 생각한다. 상대 홈에서 내가 상대를 짓밟으면 내가 더 올라가니까~"라며 국가대표 출신다운 승부욕을 드러낸다. 윤성빈의 이런 강인한 마인드는 최약체 찬열에게도 그대로 적용된다. 찬열이 캠핑카 취침 인원을 선발하는 대결에서 실패를 거듭하자, 스튜디오에 이를 지켜보던 윤성빈은 "어차피 한 명은 (캠핑카에) 갔어야 된다. 그게 찬열이었을 뿐"이라고 냉정하게 상황을 짚어낸다. 잠시 후,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 영숙, 코성형 자리 잡기 전 방송 해명 “살도 쪘다, 걱정 그만…얼굴 어디 안 갔어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931016"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 10기 출연자 영숙(가명)이 달라진 얼굴에 대해 이야기했다. 영숙은 12월 10일 자신의 소셜미디어에 "코가 자리잡지 않은 상태에서 방송 촬영하다 보니 많이 어색하셨져"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 영숙의 모습이 담겼다. 최근 그는 '나솔사계'로 다시 대중 앞에 섰다. 그는 방송 속 얼굴에 대해 "6개월차에 접어든 지금은 많이 자연스러워져서 예전 얼굴도 다시 보이고..그 얼굴 오디 안갔습니다"라고 해명했다. 이어 "살도 좀 쪄서 더 그런듯도 ㅋㅋㅋ 걱정 많이 해주셔서 피드에 살포시"라고 덧붙였다. 한편 10기 영숙은 앞서 코수술 전후 영상까지 공개하면서 "다른 것보단 예전부터 입툭튀가 컴플렉스였어서 양악도 교정도 알아보긴 했었는데 너무 큰 수술이라 못했어요. 42년 이 코로 살아봤으니 다른 코로 한번 살아보는 것도"라며 성형 근황을 알린 바 있다. 또 영숙은 SBS Plus, ENA '나는 솔로' 10기에 출연해 얼굴을 알릴 당시, 앞서 쌍꺼풀 수술과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위키미키 해체’ 김도연 파격 비키니+하의 실종 포착…韓 떠났던 자유 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931015"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위키미키 출신 김도연이 근황을 전했다. 김도연은 12월 11일 자신의 소셜미디어에 "My forever aesthetic inspiration"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 휴양을 즐기고 있는 김도연이 담겼다. 늘씬한 몸매로 소화하는 비키니 샷과 셔츠 하나 걸친 모습에서 섹시한 매력을 엿볼 수 있다. 또 김도연은 해외 길거리를 소탈하게 누비는 모습도 여럿 공개했다. 앞서 김도연은 학업을 위해 영국에 머무는 것으로 보이는 사진과 함께 "런던에 온 지 벌써 두달이 되어가다니! 시간이 너무 빠르다"고 전한 바 있다. 한편 김도연은 지난 2016년 방송된 Mnet '프로듀스 101'을 통해 얼굴을 알렸다. 이듬해 그룹 위키미키로 데뷔했으나 지난 8일 해체 소식을 전했다. 당시 소속사 판타지오는 "멤버 지수연, 최유정, 김도연은 아티스트에게 최선의 선택이 될 수 있도록 심도 있는 논의 중이며 엘리, 세이, 루아, 리나, 루시는 지속적인 논의 끝에 전속 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH, 무스탕 선배미-인형쟝수 키링 ‘온도차 나는 스타일링’ [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210380"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 위시가 11일 오전 인천국제공항을 통해 해외일정 참석차 출국했다. NCT 위시는 지난달 27일 일본 첫 정규앨범 ‘위시풀’(WISHFUL)을 공개해 활동을 이어가고 있다. /cej@osen.co.kr]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강기둥, 윤석열 탄핵 집회에 마음 동참 “커피 50잔 선결제→선한 영향력 저도 함께”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931013"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강기둥이 팬들의 선한 영향력에 동참했다. 강기둥은 10일 자신의 계정에 한 팬이 올린 게시물을 공유하면서 "선한 마음 감사합니다. 덕분에 저 또한 따뜻해집니다. 다들 건강에 유의하시길"이라고 입을 열었다. 해당 게시물은 강기둥의 팬클럽 둥지 측에서 올린 것이다. 윤석열 대통령 탄핵 집회를 돕는 마음으로 커피 선결제 이벤트를 진행한 것. 글에는 "추운 날에 시위하러 가는 분들을 위해 11일부터 한 카페에 따뜻한 아메리카노 50잔 선결제 해두었습니다"라는 내용이 담겼다. 커피 수령 시 '강기둥'이라고 하면 된다는 안내도 담겼다. 강기둥은 따뜻한 팬들의 마음에 고마움을 전하며 게시물을 공유한 것으로 풀이된다. 이에 강기둥은 “익명의 선한 영향력의 향연. 저도 본받겠습니다. 다들 몸도 마음도 따뜻하길”이라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "신인시절, PD들이 안 써줘"…울렁증 고백 (틈만나면)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805355"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면'에서 유재석이 실수 투성이였던 신인 시절을 떠올렸다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면'에서는 박세리가 '틈 친구'로 출연해 유재석, 유연석과 함께 '틈 주인'을 만나 이야기를 나눴다. 이날 유재석은 박세리와 20년 전부터 알고 지낸 사이라고 말했다. 하지만 박세리는 "저는 (안 친한데) 빈말이라도 친하다고 못 한다"면서 "유재석 씨와는 친하다고 하기에는 좀 그렇다. 친하면 연락도 주고 받고 안부도 물어야하는 것 아니냐"면서 선을 그엇다. 이에 유재석은 "저희가 친하지는 않지만 만나면 편안한 사이"라고 말하면서 "번호 좀 달라. 감독님을 안지 20년이 됐는데 20년만에 번호를 받는다"면서 웃었다. 그러면서 유재석은 "골프를 잘 하려면 어떻게 해야하냐. 사실 30대 초반에 형들이 필드에 나가자고 해서 골프를 조금 쳤었다"고 고백했고, 박세리는 "골프는 기본을 안 잡고 시작하면 점점 더 힘들어진다"고 조언했다. 이를 들은 유재석은 "일단 번호를 좀 달라"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진실家 불화, 최준희 오빠 지플랫과 웃어도 외할머니 실종…수상소감 언급無[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931012"/>
        <updated>2024-12-10T23:10:28.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 최진실의 딸로 잘 알려진 최준희가 '라이징스타상' 주인공이 됐다. 앞으로의 활발한 행보와 성장을 예고한 그는 기쁨을 사랑하는 사람들과 나눴다. 하지만 '불화'의 대상으로 이슈가 됐던 외할머니의 존재는 사라졌다. 최준희는 10일 자신의 계정에 32회 대한민국 문화연예대상에서 '라이징스타상'을 받은 뒤 트로피를 인증, 장문의 소감을 남겼다. 그는 "아직 배울 것도 많고 나아갈 길도 멀지만, 저의 진심과 열정을 봐주신 것 같아 감사한 마음"이라며 "앞으로도 저만의 색깔로 더욱 성장하는 모습을 보여드리겠다"고 적었다. 이어 최준희는 "이번 수상을 통해 가장 먼저 감사드리고 싶은 분은 저를 엄마처럼 키워주신 이모 할머니다. 누구보다 깊은 사랑과 헌신으로 저를 지켜주신 덕분에 지금의 제가 있을 수 있었다"며 "제 인생의 가장 큰 버팀목이자 삶의 이유"라고 전했다. 뿐만 아니라 최준희는 "항상 묵묵히 제 곁을 지켜준 남자친구, 말없이 뒤에서 응원해주는 친오빠, 그리고 끝까지 엄마와의 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH , 출국장 훈훈한 발걸음[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931011"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 尹 탄핵집회 출동 “따뜻하게 하고 와라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931010"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 촛불 집회에서 무대를 진행한다. 이승환은 12월 10일 자신의 소셜미디어에 "금요일, 윤석열 탄핵 집회에 이승환밴드 출동하는 썰 푼다"라며 자신이 부를 노래들을 공개했다. 이승환은 "덩크슛 (탄핵하라 윤석열로 개사), 세상에 뿌려진 사랑만큼, 돈의 신 (돈의 힘으로 개사), 사랑하나요?!, 물어본다, 슈퍼히어로 부를 거다"라고 밝혔다. 그는 팬들에게 "따뜻하게 하고 와라"라고 당부했다. 평소 정치에 대해서도 소신 발언을 아끼지 않았던 이승환은 비상계엄 사태 후에도 사태를 실랄하게 비판해왔다. 특히 이승환은 윤석열 대통령 탄핵소추안에 대한 투표가 진행됐지만 여당인 국민의힘 의원들의 집단 퇴장으로 소추한이 자동 폐기되자 "국민의 힘 의원 나리님들, 내란의 공범임을 자처하시는 모습 잘 보았습니다"라고 지적했다. 또 촛불집회 주최측에 1,213만원을 기부하며 힘을 보냈고 이어 자신의 콘서트가 진행되는 중임에도 집회에 직접 참여하겠다고 밝혀 눈길을 끈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH , 출국합니다~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931009"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH , 마스크 위로 눈만 보여도 훈훈 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931008"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH , 마스크 가볍게 뚫는 자체발광 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931007"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH , 마스크 쓰고도 차원이 다른 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931006"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH,   마스크 써도 풋풋함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931005"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월11일 오전 NCT WISH 가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이찬원, 수면제 처방받았다…"한 달 행사만 서른 개 이상"('셀럽병사의 비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692410"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['셀럽병사의 비밀' 이찬원이 수면제 처방받았던 이유를 밝혔다. 10일 첫 방송된 KBS 2TV '셀럽병사의 비밀'에서는 4MC 장도연, 이찬원, (여자)아이들 미연, 나주영 법의학자 교수, 이낙준 의사가 '로큰롤의 황제' 엘비스 프레슬리 죽음의 미스터리를 파헤쳤다. 이날 이찬원은 "어린 시절, 엘비스 프레슬리의 열혈 팬이었던 아버지가 늘 부르던 노래"라며 엘비스의 히트곡 'CAN'T HELP FALLING IN LOVE'를 완벽하게 소화해 눈길을 끌었다. 엘비스 프레슬리는 1977년 8월 16일 엘비스 프레슬리는 42세의 이른 나이로 갑작스럽게 사망했다. 전날까지 밝은 모습을 보였지만, 욕실에서 기이한 자세로 사망한 채 발견됐다. 사인은 심장마비로 발표됐지만, 여전히 미스터리한 부분이 남아있다. 엘비스 프레슬리는 수면제를 먹고 자고, 각성제로 깨어나는 생활을 하며 2년 반 동안 1만9,000회 수면제를 처방받은 것으로 알려졌다. 한 달에 600번 수면제를 투약한다는 계산에 이낙준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 VS 뉴진스, 이번 키워드는 ‘직장내 괴롭힘’ 감금했나요 배신했나요[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931004"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 매니저가 어도어 김주영 대표를 직장 내 괴롭힘으로 고발, 어도어가 이를 전면 반박하고 나섰다. 어도어와 뉴진스의 새로운 갈등이 도마 위에 오른 것. 10일 채널A 보도에 따르면 뉴진스 매니저 A씨는 어도어가 강제로 회사에 감금하고 노트북과 개인 휴대폰 제출을 요구했다고 주장하며 김 대표를 고용노동부에 직장 내 괴롭힘으로 고발했다. A씨는 어도어가 업무 협의를 하는 것으로 유인한 후 갑자기 대기발령서를 주면서 집에 있는 노트북을 즉시 반환하라고 요구, 퇴근 요구를 하였음에도 불구하고 노트북이 반환되기까지 3시간 가량 불법 감금했다고 주장했다. 또 어떠한 법적 근거 없이 개인 휴대폰을 제출하라고 강요했고, 노트북에 개인적인 자료밖에 없어 (노트북을) 포맷했음에도 노트북을 포맷했다는 이유로 이를 징계 사유 삼겠다며 조사를 개시한 것으로 전해졌다. 하지만 어도어는 즉각 반박하고 나섰다. “얼마 전 아티스트의 매니지먼트를 담당하는 직원이 광고주에게 직접 연락을 하여 회사를 배제한 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 미담 터졌다 "아이돌 싸인 앨범 선물"..유재석 안 부럽네[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288603"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽이 배우 사강의 두 딸에게 특별한 선물을 전했다. 10일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 신동엽이 사강의 두 딸을 위해 그룹 투모로우바이투게더 싸인 앨범을 준비하는 모습이 그려졌다. 이날 신동엽은 "내가 얼마 전 예능 촬영을 했는데 거기에 투모로우바이 투게더 멤버 세 명이 출연했다"고 운을 뗐다. 이어 "사강의 두 딸이 생각나서 싸인 앨범을 부탁했다"며 투모로우바이투게더 멤버들의 싸인이 담긴 앨범 2장을 꺼내 들었다. 앞서 사강의 두 딸은 투모로우바이투게더 콘서트까지 갈 정도로 팬임을 밝혔기에 신동엽이 깜짝 선물을 준비한 것. 예상하지 못한 선물에 사강은 "정말 감동이다. 우리 애들이 기절할 것 같다"며 울먹였다. 마침 사강 둘째 딸의 생일이었고, 사강은 투모로우투게더 안무를 직접 춘 뒤 두 딸에게 포장된 싸인 앨범을 건넸다. 서둘러 포장지를 벗긴 두 딸은 비명을 지르며 뛸 듯 기뻐했다. 특히 첫째 딸은 기쁜 나머지 눈물까지 흘려 신동엽을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민 딸, 아빠 DNA 몰빵이네…고작 28개월 영재인데 "나 1등 할거야" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692409"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28개월 지우가 어린이집 첫 운동회를 앞두고 1등을 목표로 스파르타 특훈에 돌입한다. 오는 11일 방송되는 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 552회는 ‘내 마음속 1등은 늘 너야~’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 박수홍, 장동민이 함께한다. 이중 지우는 생애 첫 어린이집 운동회를 앞두고 아빠 장동민과 달리기, 오재미 던지기, 도넛 레이스 등 구슬 땀방울을 흘리며 스파르타 특훈에 돌입한다고 해 관심이 집중된다. 이날 지우는 인생 첫 운동회를 앞두고 “나 1등 할 거야!”라며 두 주먹을 불끈 쥐고 연습에 열정을 불태운다. 아빠 장동민은 “지우한테 나의 1등 DNA를 물려줬다”라며 각종 서바이벌, 포커 대회에서 1등을 휩쓸었던 자신의 이력을 어필하며 자신감을 폭발시킨다고. 28개월 지우는 몸풀기 체조에서 허리 유연성과 탄탄한 코어 힘을 자랑하며 기운찬 기세를 내뿜는다. 이어 지우는 육상 트랙 앞에 서서 달리기 훈련에 나선다. 지우는 조막만 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세' 탁재훈, ♥핑크빛 기류 터졌다…"네가 좋다" 재혼 시그널인가 ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692408"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 탁재훈이 핑크빛 기류를 보인다. 이번 주 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에서는 ‘두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다’ 특집을 맞이해 장희진 X 김소은 X 솔비와 돌싱포맨의 설렘 가득 케미가 폭발한다. 캐나다에서의 마지막 밤, 일곱 남녀는 익명으로 진행되는 진실게임을 통해 서로의 진심을 알아보는 시간을 가졌다. 진실게임 중 솔비는 ‘스킨십을 하고 싶은 이성이 있냐’라는 돌발 질문을 던져 모두를 당황하게 했다. 놀람도 잠시, 예상을 벗어나는 답변이 나오자 현장 분위기는 한층 더 고조되었다. 결혼까지 언급되는 등 거침없이 서로의 속마음에 가까워지는 일곱 남녀의 모습을 볼 수 있었다는 후문이다. 이후 진행된 1:1 데이트에서는 맏형 탁재훈이 시종일관 수줍어하는 모습을 보였다. 상대의 의자를 빼주고, 음식을 잘라주는 등 전에 없던 다정한 태도로 마지막 승부를 건 탁재훈. 급기야 탁재훈은 “네가 좋다”라고 돌직구 발언까지 날렸는데, 천하의 탁재훈을 쥐락펴락한 데이트 상대는 방송을 통해 확인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유랑 얼마나 닮았길래…"미모는 나 하나면 돼" SM 아이돌에 선전 포고 ('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692407"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 김소연과 성민, 비주얼 실력자들이 맞붙는다. 오는 11일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 32회는 '오빠 아직 살아있다' 특집으로 꾸며진다. '미스터트롯2' TOP7 안성훈, 박지현, 나상도, 진욱, 박성온이 출격해 '미스트롯3' TOP7과 치열한 노래 대결을 펼친다. 여기에 트롯 아이돌 성민이 합류해 '미스'와 '미스터'들의 대결에 더욱 뜨겁게 불을 붙인다. 이날 TOP7 김소연과 성민이 맞대결을 펼친다. 그중 성민은 SM 청소년 베스트 선발대회에서 '외모짱' 1등을 하고 SM에 입사한 남다른 이력을 가지고 있다고. 성민 다음으로는 고아라, 이연희 등 비주얼 끝판왕 배우들이 외모짱 출신이라고 전해져 관심을 더한다. '트롯계 아이유' 김소연도 비주얼 언급에서 빼놓을 수 없는 인물 중 한 명이다. 김소연은 "어릴 때 길거리에 지나다니면 항상 키즈 모델 제의를 받았다"며 거리를 휩쓸었던 자신의 과거를 소환한다. 이어 성민에게는 "트롯계 미모, 인형은 저 하나만 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린, 황민호 보고 실신 지경…"전설의 시작 지켜본 느낌" (현역가왕2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805347"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 실신할 지경이라며, 황민호의 무대를 극찬했다. 10일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 TOP7이 되기 위한 1:1 데스매치 현장 지목전 현장이 그려졌다. 이날 신동엽은 30명의 예비 국가대표 가수들에게 "1:1 대결 상대를 즉석에서 결정해 지목하는 방식이다"라며 룰을 설명했다. 신동엽은 "새로운 룰이 하나 추가된다. 총 서른 명에 현역에 두 명의 미스터리 현역이 추가 투입된다"라고 밝혔다. 이후 대결 지목자로 걸린 역대 최연소 출연자 황민호는 형들의 응원을 받으며 무대에 등장했다. 신동엽은 "현역 형들이 가장 피하고 싶은 상대가 황민호 군이 아닐까 싶다"라고 했고, 이어 공개된 예비 국가대표 가수들의 인터뷰에서 다들 "기피 대상 1위다. 무섭다"라고 입을 모았다. 황민호는 망설이더니 "나 2년차 현역 황민호인데, 이현승 나와라"라고 우렁차게 소리쳤다. 이현승은  49세로, 본격 최연소 참가자와 최연장 참가자의 대결이 성사된 것. 이에 예비 국가대표 30인은 "아빠와 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 사별한 남편 god·박진영 댄서였다 "배윤정과도 인연" (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805346"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 사강이 사별한 남편이 과거 god, 박진영 등의 댄서였다고 밝혔다. 10일 방송된 SBS Plus·E채널 예능 '솔로라서'에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 준비하는 모습이 그려졌다. 사강은 지난 2007년 결혼해 슬하에 두 딸을 두었으나 지난 1월 사별의 아픔을 겪었다. 이날 사강은 "둘째 딸의 만 10번째 생일"이라며 "연초에 (남편에게) 그런 일이 있었고, 한 달도 되지 않은 시점에 많은 좋은 날들이 있었다. 남편이 그렇게 된 게 1월 9일이고, 1월 27일은 결혼기념일이었고, 2월 1일은 소흔이 생일이었다"고 이야기했다. 이어 사강은 "남편이 떠난 후 셋이서 맞는 채흔이의 첫 번째 생일이니 만큼 다 잊고 즐겁게 보내고 싶었다"며 미역국과 갈비찜, 잡채까지 정성스럽게 음식을 준비했다. 이어 아이들을 위한 선물까지 포장한 뒤에는, 절친한 안무가 배윤정을 만났다. 사강은 "생일 때마다 같이 모여 춤추는 걸 좋아한다. 예전엔 그 담당이 남편이었다. 저는 보는 입장이었는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]장희진·김소은·솔비, 커플매칭 실패…'메기남' 성훈도 애매한 엔딩('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692406"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 캐나다까지 가서 한 소개팅인데 커플이 탄생하지 않았다. 10일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 장희진, 김소은, 솔비의 최종선택 결과가 공개됐다. 이날 탁재훈과 데이트를 하게 된 장희진은 솔비가 아닌 자신을 선택한 이유를 물었다. 탁재훈은 "좋아해서"라며 신인시절 만난 장희진을 잊은 적이 없다고 밝혔다. 김소은은 이상민을 선택했다. 야외 식사 당시 김소은 머리 위로 떨어진 낙엽을 치워준 그의 '무심한 플러팅'에 심쿵했다고 이야기했다. 이상민은 "내가 마음속에 들어갔다는 거잖냐. 아름다운 상황이다. 오늘이 제일 예뻐요"라며 "연인으로 다가가는 건 오버라고 생각한다"고 솔직한 마음을 드러냈다. "친구부터 시작할 수 있다"는 김소은의 말이 끝나기 무섭게 메기남 성훈이 합류했다. 앞서 장희진과의 데이트도 뺏겼던 이상민은 성훈에게 "너 할 일 없니? 넌 왜 그래 나한테?"라며 경계했다. 이상민의 "얼마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴설' 하연수, 男연예인에 대시 받았다…실명 언급 '깜짝' ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692405"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하연수가 은퇴설에 대해 언급했다. 오는 11일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연하는 '2024 걸, 크러쉬’ 특집으로 꾸며진다. 배우 한다감은 최근 예능, 유튜브만 출연하면 시청률, 조회수, 화제성 보증 수표로 이슈를 몰고 다닌다고 말해 관심을 집중시켰다. 이어 한 예능 프로그램에서 한집살이 했던 MC 김구라를 ‘구 썸남’으로 언급하며 그를 긴장케 한다. 지상파 예능 고정까지 꿰차며 대세 연반인에 등극한 탈북 18년 차 이순실은 이북 요리 전문가로 활동하며 음식 사업 1년 매출이 약 100억 원이라는 사실을 공개 모두를 놀라게 했다. 또한 예능 라이벌로 대세 정지선 셰프를 언급하는 등 거침없는 마라맛 토크를 인증할 예정이다. 돌아온 ‘원조 꼬북걸’ 하연수는 포털 사이트에서 본인 프로필을 삭제한 후 은퇴설에 휘말렸다면서 일본에서 배우로 데뷔한 근황을 전한다. 또한 은퇴가 아니니 “회사 연락 주세요”라며 러브콜을 보낸다. 또한 하연수는 연예계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방송 중 가장 힘들어” 박세리, 유재석 유연석 빵+밥 사주고 탈탈 털려 (틈만나면)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931003"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박세리가 타고난 승부사 기질로 게임 패배를 가장 힘들어했다. 12월 10일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 MC 유재석, 유연석이 첫 출장지 대전으로 갔다. 유연석은 대전에서 꿈돌이를 보고 “꿈돌이도 결혼을 했는데 난 아직 가정을 못 이뤘다”고 탄식했다. 유재석은 “첫 지방 촬영이다. 1시간 반이면 온다. 여자 친구가 대전에 있으면 왔다 갔다 하면서 장거리 연애 된다”고 응원했고, 유연석은 “대전, 부산, 해외까지 가능하다”고 했다. 유재석은 “해외는 힘들다. 시차가 있어서. 주변 피디님은 롱디가 시차 때문에 힘들다고 한다”고 너스레를 떨었다. 이어 등장한 게스트는 골프여제 박세리. 박세리는 고향 대전에도 집이 있지만 서울에서 주로 지낸다고 했다. 유연석은 골프를 좋아해서 박세리를 만나고 싶었다며 반색했다. 박세리는 여러 호칭 중에서 “감독”이 편하다고 했고, 유재석은 “감독님과 다니면 기대된다. 감독님이 손이 크다. 돈을 펑펑 쓴다”고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우, 박선영과 ♥열애설 터지겠네…"평생 연이 될 수 있는 천생연분" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692404"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 박선영과 등산 데이트에 나선다. 11일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 143회에서는 ‘강릉살이’ 중인 김일우가 서울 남산까지 찾아와 박선영과 등산 데이트를 즐기는 한편, 절친한 배우 서태화가 운영하는 국숫집을 찾아가 따뜻한 시간을 보내는 모습이 펼쳐진다. 이날 김일우는 박선영과 다정히 대화를 나누면서 남산 정상까지 오른다. 이후 휴식을 취하던 중 근처에 있는 운세 자판기를 보고 즉석에서 ‘연애운’을 뽑는다. 우선 박선영은 자신의 ‘연애운’을 조심스레 꺼내보는데, “귀인이 나타나는 수가 들었다. 평생 연이 될 수 있는 천생연분도 있다. 특히 김씨, 박씨, 이씨 성이 길하다”라는 메시지에 ‘동공확장’을 일으킨다. 마치 김일우를 언급하는 듯한 문구에 두 사람은 부끄러워서 웃음을 터뜨리고, 김일우 역시 자신의 ‘연애운’을 읽어보는데 “자신감을 가져라”라는 메시지가 뜬다. 직후 김일우는 속마음 인터뷰에서 “진짜 내 이야기 같았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 끝내 제작진에게 경고했다…유재석까지 놀라 "엄격한 편" ('틈만 나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692403"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘틈만 나면,’에서 유재석, 유연석, 박세리가 방송 처음으로 대전에서 ‘틈 주인’을 만난다. SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 14회는 수도권 가구 3.2%로 이번 시즌 자체 최고 시청률을 기록, 2049 시청률까지 1.4%로 화요 예능 전체 1위를 차지했다. (닐슨 코리아 기준) 이 가운데 유재석, 유연석과 대전 ‘틈 친구’ 박세리가 ‘특급 승부욕’을 분출 시킨다. 박세리는 “제가 좀 엄격한 편이다. 느릿느릿한 것도 안 좋아한다”라고 선전포고한 바. 이를 입증하듯 게임만 시작됐다 하면 ‘연습벌레’ 모드에 돌입, 유재석과 유연석까지 무한 연습 공장에 가둬 두 사람을 진땀 나게 한다. 이에 모두를 깜짝 놀라게 한 결과가 펼쳐진다고 해 궁금증을 고조시킨다. 급기야 세 사람의 활약에 제작진까지 동요하자, 유재석은 “지금 제작진이 쫄기 시작했어”라며 함박웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙 입 열 차례 “유영재가 X꼭지 비틀고 성기 자랑” 언니는 동생 위해 참았다[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931002"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙의 친언니 A씨와 방송인 유영재의 강제 추행 갈등이 일파만파 파장을 일으키고 있다. 꾸준히 혐의를 부인해온 유영재이기에, 진실공방은 첨예하게 이어져왔다. 하지만 법정에 증인으로 선 A씨는 유영재의 만행을 적나라하게 폭로, 참아온 분노를 터뜨렸다. 10일 오후 수원지방법원 성남지원 제3형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의를 받는 유영재의 두 번째 공판을 진행했다. A씨는 증인으로 출석했다. 앞서 재판부는 피해자인 선우은숙의 친언니와 전처 선우은숙 등 2명을 검찰 측이 신청한 증인으로 채택했고, 재판에는 선우은숙의 친언니 A씨가 증인으로 출석했다. 이날 A씨는 선우은숙, 유영재와 함께 2022년 10월 4일부터 같이 거주했다고 밝혔다. A씨는 강제 추행 피해에 대해 “나는 강아지를 항상 왼쪽으로 안고 있는 습관이 있다. 작은 강아지이기 때문에 안고 있으면 반대쪽이 비어있다. 그때 아무 말도 없이 (유영재가) 젖꼭지를 비틀었다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진 '이혼' 언급에 울컥..."슬픈 얘기 다 꺼내?" (돌싱포맨)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805341"/>
        <updated>2024-12-10T22:08:58.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 탁재훈이 '이혼'을 언급하는 장희진의 말에 울컥해 웃음을 자아냈다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'은  '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 꾸며져 장희진, 김소은, 솔비 그리고 '메기남' 성훈이 출연한 가운데 소개팅 최종 결말이 공개됐다. 이날 탁재훈과 장희진은 서로 마음이 통해 둘만의 데이트를 하게됐다. 탁재훈은 "둘이 있으니까 어색하다. 여럿이 있어야 편하다"면서 쑥스러워하면서도 "좋아해서 뽑았다. 내가 하고싶은대로 하는 거 아니냐"고 호감을 표현했다. 두 사람은 20년전부터 알던 사이지만 실제로 만난 건 딱 4번 뿐이라고. 장희진은 "20년 전에는 제가 완전 신인 아니었냐. 그래서 오빠가 저를 기억 못할 거라고 생각을 했다. 반겨줄 줄 몰랐다"고 말했고, 탁재훈은 "기억을 못할리가 없다. 기억을 한다"고 답했다. 탁재훈은 장희진에게 "옛날에 나를 처음 봤을 때와 지금이랑 어때?"라고 궁금해했고, 장희진은 "그때는 오빠가]]></content>
    </entry>
</feed>