<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-02T08:12:38.849Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연 "나란 배우, 계산하지 않아도 본능적인 연기가 되더라" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231311"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'로 '더 글로리'의 '연진이'의 이미지를 확 갈아 엎은 배우 임지연을 만났다. 임지연은 영화에서 유흥업소 마담 '정유선'을 맡아 수영(전도연)을 돕는 한편 그녀를 노리는 자들에게 수영의 일거수일투족을 보고하는 조력자인지 배신자인지 알 수 없는 행동을 했다. 인터뷰 전날 언론시사와 VIP시사까지 했던 터라 뒤풀이를 늦게까지 했고, 영화 속에 위스키가 등장하는데 영화에 대한 칭찬도 많이 들은 탓에 기분 좋게 위스키를 마셨다는 임지연은 "너무 많이 먹어서 붓기도 했다"며 살짝 부은 얼굴로 기분 좋은 미소를 지어 보였다. 임지연은 처음 이 작품의 제안을 받았을 때 마담 역할이라는 것에 놀랬다고. "나한테 마담? 내가 이런 연기를 할 수 있을까? 상상이 안 되는 내 모습이었다. 그런데 '더 글로리'의 연진이도 상상이 안되었다. 대본이 재미있는 것도 작품을 결정하는데 중요하지만 쉽게 상상되지 않는 내 얼굴을 발견하는 것도 중요하다"며 이 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 작품마다 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변산 바다서 열리는 ‘팝업 영화제’…박정민 단편영화 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344569"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 15~17일 변산해수욕장 개최 개막작 강동원 주연 ‘가려진 시간’ 무더운 여름을 맞아 청량한 바다에서 낭만적인 팝업 영화제가 열린다. ‘제2회 팝업 시네마: 부안무빙’이 오는 8월 15~17일 전남 부안군 변산해수욕장 일대에서 개최된다. 지난해 부안에서 첫 선을 보인 부안무빙은 국내 최초의 팝업 영화제로 매년 새로운 곳을 찾아 떠난다. 전혜정 예술총감독은 “지난해 부안무빙 개최 후, 평생 기억할 순간을 만들어줘서 고맙다는 의견을 많이 받았다. 올해도 낭만적인 추억을 만들어 줄 프로그램을 준비했다”라고 권했다. 올해는 ‘사랑’을 테마로 내건 3편의 영화와 다양한 기획전이 관객을 만날 준비를 마쳤다. 특히, 배우 박정민과 신은수를 비롯해 엄태화, 조근식, 송해성 감독, 김홍준 한국영상자료원 원장 등이 관객과의 대화(GV)에 참석해 특별한 토크로 자리를 빛낸다. 오프닝 행사는 탱고밴드 ‘라벤타나’의 정태호와 재즈보컬 유사랑이 들려주는 영화음악 콘서트로 시작한다. 개막작은 강동원·신은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['칸의 여왕' 내려놓고 '홍보 요정'으로..전도연 '리볼버' 홍보 위해 '요정재형' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176618"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)의 전도연이 홍보요정이 된다. '리볼버'의 전도연이 오는 4일 오후 5시 유튜브 채널 '요정재형'에 출격한다. 수많은 작품에서 독보적인 캐릭터 소화력을 보여준 국민배우 전도연이 '리볼버'의 하수영 역을 통해 관객들이 그동안 발견하지 못했던 새로운 얼굴을 선보여 뜨거운 관심을 받고 있다. 시사 후 뜨거운 호평을 받고 있는 가운데 전도연이 '리볼버' 개봉을 앞두고 예비 관객들에게 가까이 다가가고자 홍보요정이 되어 '요정재형'을 찾아 두 요정의 만남이 성사되었다. '요정재형'의 '요정식탁'에 출연한 전도연은 '리볼버'에 참여하게 된 계기부터 촬영 비하인드 스토리, 배우와 인간 전도연으로서의 이야기까지 속 깊고 다채로운 토크를 이어 나간다. 특히 극 중과는 180도 다른 전도연의 반전 매력을 예고해 꼬요(요정재형 구독자)와 예비 관객들의 마음을 완벽히 사로잡을 예정이다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰이 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호, 저예산 독립영화 '얼굴' 제작…박정민 의기투합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005454462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005454462"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독의 독립영화 '얼굴'이 지난달 27일 크랭크인했다고 제작사 와우포인트가 2일 밝혔다. '얼굴'은 시각장애인 전각 장인 임영규의 아들이 40년 전 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신을 발견하고 진실을 파헤치는 이야기를 그린다. 연 감독이 2018년 그린 동명 만화를 실사영화로 만든다. 새로운 제작방식으로 업계 관심을 받는 영화다. 2억원대 저예산 영화로, 배우들이 출연료를 대폭 낮췄다고 전해진다. 제작진도 상업영화의 3분의 1 규모인 20여명으로 꾸린다. 연 감독과 영화 '염력'(2018), 온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스 시리즈 '지옥'(2021)에 이어 세 번째 호흡을 맞추는 박정민은 극 중 아들 임동환과 40년 전 아버지 임영규 1인 2역에 도전한다. 임성재가 임동환의 어머니인 정영희가 일했던 청계천 피복 공장의 사장으로, 한지현이 전각 장인 임동환을 다루는 다큐멘터리의 PD를 연기한다. 이 밖에도 신현빈, 권해효 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하이퍼리얼리즘 디테일 통했다"…흥행 1위 조정석 '파일럿', 현실 고증 반영 디테일 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176613"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '파일럿'(김한결 감독, 쇼트케이크·무비락 제작)이 관객들의 호평을 이끌고 있는 디테일한 포인트들로 주목 받고 있다. 전 국민이 알 정도로 유명한 스타 파일럿 한정우(조정석)의 모습을 설명해 주는 소재로 등장한 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은 실제 진행자인 유재석과 조세호까지 함께 등장해 리얼리티를 높였다. '유 퀴즈 온 더 블럭' 팀과의 특별한 인연을 통해 성사된 촬영은 대한민국을 대표하는 토크쇼의 포맷을 실제와 가깝게 구현하며 관객들이 영화의 설정에 바로 몰입할 수 있는 시작을 연다. 이에 관객들 역시 반가우면서 신선한 등장에 뜨거운 반응을 보내고 있다. 또 하나 놓칠 수 없는 '파일럿' 속 디테일은 바로 한정우, 한정미(조정석)의 엄마 안자(오민애)의 설정에 있다. 가수 이찬원의 팬클럽 '찬스'이자 찐팬으로 등장하는 엄마 안자의 모습은 개봉 전부터 디테일한 '찬스' 소품들과 비주얼로 화제를 모은 바 있다. 여기에 더해 영화에 등장하는 안자는 자식들의 뒷바라지에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈, 파리 올림픽 폐회식서 역대급 스턴트 "불가능은 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307240"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 크루즈(62)가 2024 파리 올림픽 폐회식에서 스턴트 공연을 펼친다. 미국 연예전문매체 TMZ는 1일(현지시간) 소식통을 인용해 "톰 크루즈가 폐회식이 열리는 스타드 드 프랑스 꼭대기에서 로프를 타고 내려오는 이벤트를 펼칠 예정"이라며 "이후 미리 녹화한 영상이 재생된다. 영상 속 크루즈는 차기 올림픽 개최지인 미국 로스앤젤레스로 이동, 스카이다이빙한 뒤 오륜기를 전달하는 모습을 보여줄 것"이라고 전했다. TMZ는 "폐회식 이벤트는 크루즈가 국제올림픽위원회(IOC)에 직접 제안한 내용"이라며 "크루즈는 2004 아테네 올림픽에서 성화 봉송 주자로 나서는 등 과거 올림픽 행사에 적극적으로 참여한 경험이 있다"고 덧붙였다. 크루즈는 지난 3월 LA의 상징인 '할리우드 사인'에서 촬영하는 모습이 포착된 바 있다. 당시 검은색 상·하의를 입은 크루즈가 할리우드 사인에 올랐고, 이를 드론 카메라가 찍는 장면이 SNS를 통해 확산됐다. 4월 말에는 파리에서 오토바이를 타고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘은 ‘호러전’...무더위 날려라, ‘무비스파크’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344544"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단편영화를 위한 축제, ‘네버마인드 썸머 페스타: 무비스파크 필름 페스티벌’(이하 ‘무비스파크’)이 한창인 가운데 오늘(2일) 무더위를 날릴 시원한 ‘호러전’이 열린다. 이날 열리는 ‘호러전’에선 ‘파묘’로 오컬트 신드롬을 일으킨 장지현 감독의 ‘12번째 보조사제’를 비롯해 미스터리 공포물 ‘매몽’(감독 박강), 호러 멜로 ‘그녀를 지우는 시간’(감독 홍성윤)을 만날 수 있다. 영화 상영이 끝난 뒤에는 감독과 관객들이 대화를 나누는 시간(GV)이 이어진다. 지난달 26일 개막한 ‘네버마인드 썸머 페스타: 무비스파크 필름 페스티벌’은 국내외 영화제에서 사랑받은 단편영화들로 라인업을 구성해 관객들의 뜨거운 호응을 얻고 있다. 프로그램은 ‘휴가전’ ‘호러전’ ‘멜로전’ ‘덕후전’ 등 매주 다른 주제로 관객들을 만난다. 떠오르는 스타들을 소개하는 ‘라이징전’, 맹활약한 스태프를 조명하는 ‘스태프전’, 미쟝센 단편 영화제 화제작을 주목하는 ‘장르전’ 등도 마련됐다. 앞서 열린 첫 행사에선 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여자 레옹이 등장했다”, 사격 김예지 카리스마에 전 세계가 “홀릭”[MD픽](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857772"/>
        <updated>2024-08-02T08:11:47.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사격 김예지의 카리스마에 전 세계가 반했다. 일론 머스크는 액션영화에 캐스팅해야한다고 주장하고 나섰고, CNN도 믿기 힘들만큼 멋있다고 극찬했다. 뉴욕타임스는 뤽 베송 영화의 캐릭터를 연상시킨다고 했다. 뤽 베송 감독은 킬러영화 ‘레옹’으로 유명하다. 한국 네티즌은 ‘여자 레옹의 등장’이라고 환호하고 있다. CNN은 31일(현지시간) ‘인터넷이 한국의 신기록을 세운 올림픽 저격수와 사랑에 빠지다’라는 제목의 기사를 통해 “김예지는 믿기지 않을 정도로 멋지고, 무심하게 세계 기록을 깬 인터넷 스타”라고 소개했다. 이어 “그녀의 모자와 미래지향적인 안경은 사격 경기에서는 기능적인 소품일 뿐이지만, 스트리트 스타일에서 영감을 받은 런웨이에서는 전혀 어색해 보이지 않을 것이다”라고 했다. 또 김예지가 지난해 5월 아제르바이잔 바쿠에서 열린 국제사격연맹(ISSF) 사격 월드컵 25ｍ 권총 경기에 출전한 영상이 현재 엑스(X·옛 트위터) 등 각종 SNS에서 수천만 회 이상의 조회수를 기록하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 이제훈·구교환→홍사빈·송강, 강렬하고 화기애애했던 열정의 순간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755989"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 5주 차에도 장기 흥행을 이어가고 있는 영화 '탈주'(감독 이종필)가 흥행 기념 미공개 스틸 2탄을 공개했다. '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남(이제훈 분)과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상(구교환)의 목숨 건 추격전을 그린 영화다. 공개된 미공개 스틸 2탄은 이제훈, 구교환, 홍사빈, 송강의 열연이 돋보이는 영화 속 장면과 열정과 유쾌함, 즐거움을 엿볼 수 있는 촬영 현장 비하인드 컷으로 시선을 끈다. 긴장을 놓칠 수 없는 일촉즉발의 순간과, 탈주를 향한 결연한 의지가 담긴 규남의 눈빛이 살아있는 스틸들은 자신이 세운 목표를 위해 끊임없이 내달리는 규남의 탈주를 응원하게 만든다. 냉소적인 추격자의 모습부터 피아니스트의 모습으로 반전을 선사한 장면까지 '탈주'​를 통해 다채로운 매력을 보여주고 있는 현상의 스틸이 영화를 본 관객들은 물론 예비 관객들의 마음까지 사로잡는다. 규남과 함께 탈주를 하는 동혁(홍사빈)과, 단 몇 컷의 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["세상의 모든 '새별이' 위한 영화 됐으면 좋겠습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441828"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;샤인&gt;의 두 주인공 송지온·정은경 배우. ⓒ 고요한 "세상의 모든 새별이를 위한 영화가 되었으면 좋겠습니다." 잠시 인터뷰에 동석한 박석영 감독이 특유의 푸근한 미소로 영화 &lt;샤인&gt; 속 아역 '새별'(송지온)의 의미를 되짚었다. 그는 예전부터 이해인 수녀님을 동경해 언젠가 수녀님을 담는 영화를 만들어 보고 싶었다는데, 다섯 번째 장편영화 &lt;샤인&gt;에서 이 바람을 이뤘다. 지난달 31일 개봉한 &lt;샤인&gt;은 '꽃 3부작' &lt;들꽃&gt;과 &lt;스틸 플라워&gt;, &lt;재꽃&gt;으로 독립영화계에 잘 알려진 박석영 감독의 다섯 번째 장편이다. &lt;바람의 언덕&gt; 이후 4년 만에 관객들과 만나는 신작이기도 하다. 제목과는 달리 거창한 조명도 거의 없이 등장인물들을 환하게 고루 비추는 &lt;샤인&gt;은 수녀와 고등학생들, 그리고 아이가 주요 인물인 단출하지만 깊이 있는 작품이다. 영화는 제주 북촌리와 제주 바다를 배경으로 한다. 각 인물의 선의 속에서 벌어지는 갈등을 통해 인물들이 단단해져 가는 과정을 담아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민X권해효X신현빈, 연상호 독립영화 ‘얼굴’로 의기투합[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881915"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박정민 권해효 신현빈 등이 '얼굴'의 독특하고 새로운 이야기와 연상호 감독의 새로운 제작방식에 의기투합한다. 연상호 감독의 첫 실사 독립영화이자 새로운 제작 방식으로 화제가 된 영화 '얼굴'은 7월 27일 크랭크인했다. '얼굴'은 살아있는 기적이라 불리는 시각장애인 전각 장인 ‘임영규’ 아들 ‘임동환’이, 40년 전 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신 발견 후 그 죽음 뒤의 진실을 파헤치는 이야기를 그리는 영화다. 연상호 감독은 독립영화이자 청소년 관람불가, 연쇄살인의 뒤에 자리한 학교 폭력 소재 등 애니메이션 영화의 통념을 깬 데뷔작 '돼지의 왕'으로 한국 장편 애니메이션 영화 사상 최초로 칸 영화제 감독 주간에 초청된 후 두 번째 장편 애니메이션 '사이비'로 구원을 바라는 인간 심리의 빈 틈을 파고드는 종교의 실체를 아프게 그렸다. 사회 비판적인 시선과 상업 영화가 다루기 쉽지 않은 소재와 이야기 등 뿌리를 독립영화에 두고 있는 연상호 감독이 2018년 자신이 쓰고 그렸던 만화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대통령 암살사건’ 분노한 조정석과 연류된 故이선균→대립하는 유재명 (행복의 나라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001015874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001015874"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 재판을 둘러싸고 대립하는 인물들의 모습을 담은 그날의 대립 영상을 공개했다. ‘행복의 나라’가 10.26 대통령 암살 사건을 시작으로 역사의 소용돌이에 휘말린 이들의 모습을 담은 그날의 대립 영상을 공개해 기대감을 증폭시킨다. ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’의 이야기를 그린 영화다. 공개된 그날의 대립 영상은 ‘행복의 나라’에서 대통령 암살 사건을 둘러싸고 대립하고 협력하고 막아서는 등 다양한 양상의 인물들을 보여준다. 먼저, 상관의 명령으로 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’(이선균)가 군인 신분이기 때문에 아무도 변호를 맡지 않으려는 현실을 보여주며 영상이 시작된다. 이에 재판의 변호인단은 옳고 그름을 가리는 것보다 이기고 지는 것이 중요하다고 믿는 변호사 ‘정인후’(조정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린' 개봉 5일만에 7540억원 흥행 수익…R등급 오프닝 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755976"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '데드풀과 울버린'(감독 숀 레비)이 소장 욕구를 불러 일으키는 스페셜 아트 포스터 2종을 공개했다. 2024년 북미 오프닝 최고 오프닝 달성 &amp; 역대 R등급 영화 오프닝 신기록을 경신하며 전 세계 극장가를 강타하고 있는 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스 흥행 수익 5억 5000만 달러(약 7,540억 원)를 돌파하며 또 한번 이목을 집중시키고 있다. 이와 함께 작품 흥행의 주요 요인으로 손꼽히는 '데드풀' X '울버린'의 톡톡 튀는 개성과 케미가 담긴 스페셜 아트 포스터 2종이 공개돼 화제다. 먼저 팝콘이 톡톡 튀고 있는 모습을 배경으로 특유의 요염한 포즈로 누워있는 데드풀과 모든 것을 삼키겠다는 듯 입을 한껏 벌린 울버린의 모습이 흥미를 유발한다. 특히 해외에서는 포스터 속 울버린 모양의 팝콘통이 실제로 출시되어 뜨거운 반응을 모은 바 있어 더욱 특별함을 더한다. 이와 함께 공개된 포스터는 포털을 오가며 작품 속 명장면들을 만나볼 수 있어 팬들의 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 감독, 2억 독립영화 ‘얼굴’ 연출…주연 박정민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344510"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘부산행’(2016)과 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’(2021), ‘기생수 : 더 그레이’ 등을 메가 히트시킨 연상호 감독이 저예산 독립영화를 만든다. 2일 제작사 와우포인트는 연 감독이 연출하는 영화 ‘얼굴’의 주연 배우로 박정민, 권해효, 신현빈 등을 캐스팅하고 최근 촬영을 시작했다고 밝혔다. ‘얼굴’은 연 감독이 2018년 내놓은 동명의 만화를 바탕으로 한 작품으로, 시각장애인 전각(篆刻) 장인의 아들이 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신을 발견하고서 죽음의 진실을 파헤치는 이야기다. 서울에 본사를 두고 연 감독이 설립한 와우포인트는 한국을 비롯해 미국, 일본 등 국내외에서 로컬 콘텐츠를 제작하는 글로벌 제작사로, 넷플릭스 오리지널 ‘선산’, ‘기생수: 더 그레이’ 등을 만들었다. 무엇보다 연 감독이 실사 독립영화를 연출하는 건 이번이 처음이다. 그는 활동 초기 ‘돼지의 왕’(2011), ‘사이비’(2013) 등 독립 애니메이션을 선보이다가 좀비 영화 ‘부산행’을 기점으로 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인사이드 아웃2’, ‘어벤져스’ 꺾고 역대 흥행 톱10…“글로벌에서 한국 4위 기록”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857751"/>
        <updated>2024-08-02T07:08:46.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 픽사의 애니메이션 ‘인사이드 아웃2’가 ‘어벤져스’를 누르고 역대 흥행 톱 10에 진입했다. 1일(현지시간) 박스오피스 모조에 따르면, ‘인사이드 아웃2’는 전 세계에서 15억 2,400만 달러(약 2조 865억원)을 벌어 들여 ‘분노의 질주7’(15억 1,500만 달러), ‘어벤져스’(15억 2,100만 달러)를 제치고 역대 차트 10위에 올랐다. 역대 흥행 수익은 다음과 같다 1. 아바타 29억 2,300만 달러 2. 어벤져스:엔드게임 27억 9,900만 달러 3. 아바타:물의 길 23억 2,000만 달러 4. 타이타닉 22억 6,500만 달러 5. 스타워즈:깨어난 포스 20억 710만 달러 6. 어벤져스:인피니티 워 20억 520만 달러 7. 스파이더맨:노웨이홈 19억 2,300만 달러 8. 쥬라기월드 16억 7,200만 달러 9. 라이온 킹 16억 6,300만 달러 10. 인사이드 아웃2 15억 2,400만 달러 ‘인사이드 아웃2’는 북미에서 6억 1,550만 달러,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미니언즈'에만 의존한 '슈퍼배드 4', 셀프 패러디됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441820"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일루미네이션(Illumination)'은 독특한 영화 제작사다. 말하는 동물들이 노래를 부르는 &lt;씽&gt; 시리즈나 닌텐도의 게임을 기반으로 한 &lt;슈퍼 마리오 브라더스&gt;등 특이한 소재를 기반으로 애니메이션 영화를 만든다는 점에서도 그렇지만, 관객의 마음을 사로잡은 일루미네이션만의 개성은 바로 '아티스트 존중'이라는 브랜드 철학이다. 이를 잘 드러내는 대표적인 사례는 '생성형 AI'에 대한 일루미네이션의 태도에서 드러난다. 생성형 AI라는 신기술은 등장하자마자 다양한 스튜디오 운영자들을 매료시켰는데, 디즈니의 드라마 &lt;시크릿 인베이젼&gt;은 오프닝 크레딧 자체를 AI가 만든 영상으로 대체하기까지 했다. 이러한 결정은 영상매체 제작을 가속하고 비용을 절감하는 효과가 있는 한편, 아티스트들의 저작권을 무시함과 동시에 그들의 일자리를 위협하는 부작용도 불러왔다. 일루미네이션은 이러한 최근의 경향을 비꼬기라도 하듯, 개봉작 &lt;슈퍼배드 4&gt;의 홍보 자료에서 생성형 AI로 만든 것처럼 보이는 이미지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 홍보요정 된다…4일 '요정재형' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505314"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'에서 하수영 역으로 열연을 펼친 전도연이 홍보요정이 되어 '요정재형'에 출연한다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 '리볼버'의 전도연이 오는 4일 오후 5시 '요정재형'에 출격한다. 수많은 작품에서 독보적인 캐릭터 소화력을 보여준 국민배우 전도연이 '리볼버'의 하수영 역을 통해 관객들이 그동안 발견하지 못했던 새로운 얼굴을 선보여 뜨거운 관심을 받고 있다. 시사 후 뜨거운 호평을 받고 있는 가운데 전도연이 '리볼버' 개봉을 앞두고 예비 관객들에게 가까이 다가가고자 홍보요정이 되어 '요정재형'을 찾아 두 요정의 만남이 성사되었다. '요정식탁'에 출연한 전도연은 '리볼버' 에 참여하게 된 계기부터 촬영 비하인드 스토리, 배우와 인간 전도연으로서의 이야기까지 속 깊고 다채로운 토크를 이어 나간다. 특히 극 중과는 180도 다른 전도연의 반전 매력을 예고해 꼬요(요정재형 구독자)와 예비 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 감독, 저예산 독립영화 도전…박정민 주연 '얼굴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014849485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014849485"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작비 2억원·촬영 기간 3주…배우들도 출연료 낮춰 영화 '부산행'(2016)과 넷플릭스 시리즈 '지옥'(2021) 등을 선보인 연상호 감독이 저예산 독립영화 연출에 도전한다. 제작사 와우포인트는 연 감독이 연출하는 영화 '얼굴'의 주연 배우로 박정민, 권해효, 신현빈 등을 캐스팅하고 최근 촬영을 시작했다고 2일 밝혔다. 연 감독이 2018년 내놓은 동명의 만화를 바탕으로 한 작품으로, 시각장애인 전각(篆刻) 장인의 아들이 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신을 발견하고서 죽음의 진실을 파헤치는 이야기다. 연 감독이 실사 독립영화를 연출하는 건 이번이 처음이다. 그는 활동 초기 '돼지의 왕'(2011), '사이비'(2013) 등 독립 애니메이션을 선보이다가 좀비 영화 '부산행'을 기점으로 상업영화와 드라마에 주력해왔다. '얼굴' 제작비는 약 2억원대로, 독립영화계에서도 '초저예산'에 속한다. 연 감독이 설립한 제작사인 와우포인트는 제작비 절감을 위해 스태프를 일반 상업 영화의 3분의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TV쇼 현장 되자 술렁이는 사람들, 고요한 이태리 마을은 결국...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441818"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 예술영화 애호가들에게 &lt;행복한 라짜로&gt;와 &lt;키메라&gt;로 눈도장을 찍은 이탈리아 여성 감독 알리체 로르바케르, 그를 세계에 각인시킨 작품 &lt;더 원더스&gt;가 공개 10년 만에 국내 극장에서 정식 개봉한다. 국내 관객 절대다수는 감독의 후속작들을 먼저 접했을 테니, 이 감독의 기원을 거슬러 오르게 되는 셈이다. 이번 영화는 감독의 연출 경력에서 전환점이 되는 작업이기도 하지만, 감독의 초반 작업과 현재 작업 스타일의 중간정류장 격이기도 하다. 알리체 로르바케르의 영화세계를 좀 더 깊이 이해하고 싶은 이들이라면 관심을 둘 만 하다. 영화를 보고 나니 마치 유서 깊은 영화 전통을 가진 이탈리아 영화 역사의 독특한 연대기 압축판이나, 현재 이탈리아는 물론 서유럽의 오랜 전통적 공동체가 처한 공통의 위기를 소개하는 시사 다큐멘터리를 본 기분도 들었다. 이 감독의 작품을 소개할 때 '현대 이탈리아 정체성' 3부작의 연작 테두리 안에서 살펴볼 수도 있다. 그렇게 다양한 생각이 들게 하는 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 특별출연 이정재, 지창욱과 메가토크[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344497"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[틍큰 지원사격이다.영화 ‘리볼버’에 특별출연한 이정재가 지창욱과 함께하는 메가토크까지 참여한다. 플러스엠 엔터테인먼트는 오는 8일 지창욱 이정재가 함께하는 메가토크를 개최한다고 2일 알렸다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. ‘무뢰한’을 연출한 오승욱 감독이 메가폰을 잡았고 전도연과 지창욱, 임지연이 출연했다. 이정재는 전도연이 맡은 ‘하수영’과 연인 사이인 ‘임석용’을 연기했다. 앤디와 관련된 비리 사건을 수영에게 뒤집어씌우는 장본인이자 수영의 출소 날 윤선(임지연)을 통해 위스키 한 병만을 남긴 채 종적을 감춘 인물이다. 지창욱은 이번 작품에서 약속과 책임 따윈 없는 향수 뿌린 미친개 ‘앤디’로 파격 변신해 영화 초반 등장하는 이정재와 호흡을 맞췄다. 이번 메가토크에서는 이정재와 지창욱은 ‘리볼버’에 대한 풍성한 이야기를 나눌 예정이다. 앞서 ‘헌트’를 통해 감독으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린', 개봉 5일 만에 글로벌 수익 5억5000만 달러 '흥행 신드롬']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505312"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 5일만에 전 세계 박스오피스에서 5억 5000만 달러(한화 약 7540억 5000만원)를 벌어들이며 폭발적인 흥행 신드롬을 이어가고 있는 영화 '데드풀과 울버린'이 소장 욕구를 불러 일으키는 스페셜 아트 포스터 2종을 공개했다. 2024년 북미 오프닝 최고 오프닝 달성 &amp; 역대 R등급 영화 오프닝 신기록을 경신하며 전 세계 극장가를 강타하고 있는 영화 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스 흥행 수익 5억 5000만 달러를 돌파하며 또 한번 이목을 집중시키고 있다. 이와 함께 작품 흥행의 주요 요인으로 손꼽히는 '데드풀' X '울버린'의 톡톡 튀는 개성과 케미가 담긴 스페셜 아트 포스터 2종이 공개돼 화제다. 먼저 팝콘이 톡톡 튀고 있는 모습을 배경으로 특유의 요염한 포즈로 누워있는 '데드풀'과 모든 것을 삼키겠다는 듯 입을 한껏 벌린 '울버린'의 모습이 흥미를 유발한다. 특히 해외에서는 포스터 속 '울버린' 모양의 팝콘통이 실제로 출시되어 뜨거운 반응을 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 홍보 요정 전도연, '요정재형' 출격…4일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007705586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007705586"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'(감독 오승욱)의 주인공인 배우 전도연이 유튜브 채널 '요정재형'에 출연한다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 이 영화의 주연 배우인 전도연은 오는 4일 오후 5시 '요정재형'에 출격한다. 수많은 작품에서 독보적인 캐릭터 소화력을 보여준 국민배우 전도연은 '리볼버'의 하수영 역을 통해 관객들이 그동안 발견하지 못했던 새로운 얼굴을 선보여 높은 관심을 받고 있다. 시사 후 뜨거운 호평을 받는 가운데 전도연이 '리볼버' 개봉을 앞두고 예비 관객들에게 가까이 다가가고자 홍보 요정이 돼 '요정재형'을 찾아 두 요정의 만남이 성사됐다. 유튜브 '요정재형'의 '요정식탁'에 출연한 전도연은 '리볼버'에 참여하게 된 계기부터 촬영 비하인드 스토리, 배우와 인간 전도연으로서의 이야기까지 속 깊고 다채로운 토크를 이어나간다. 특히 극 중과는 180도 다른 전도연의 반전 매력을 예고해 꼬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 홍보요정 열일…4일 '요정재형' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803435"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘리볼버’(감독 오승욱)에서 하수영 역으로 열연을 펼친 배우 전도연이 유튜브 ‘핑계고’에 이어 홍보요정이 돼 ‘요정재형’에 출연한다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. ‘리볼버’의 전도연이 오는 4일(일) 오후 5시 ‘요정재형’에 출격한다. 수많은 작품에서 독보적인 캐릭터 소화력을 보여준 국민배우 전도연이 ‘리볼버’의 하수영 역을 통해 관객들이 그동안 발견하지 못했던 새로운 얼굴을 선보여 뜨거운 관심을 받고 있다. 시사 후 뜨거운 호평을 받고 있는 가운데 전도연이 ‘리볼버’ 개봉을 앞두고 예비 관객들에게 가까이 다가가고자 홍보요정이 돼 ‘요정재형’을 찾아 두 요정의 만남이 성사됐다. 유튜브 ‘요정재형’의 ‘요정식탁‘에 출연한 전도연은 ’리볼버‘에 참여하게 된 계기부터 촬영 비하인드 스토리, 배우와 인간 전도연으로서의 이야기까지 속 깊고 다채로운 토크를 이어 나간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“국밥 먹는 사이먼 페그”, 한국 방문 인증샷 “태극기 휘날리며”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857741"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사이먼 페그가 한국을 찾았다. 사이먼 페그는 2일 개인 계정에 한국을 방문한 사진을 게재했다. 사진 속 페그는 국밥을 먹으며 카메라를 응시하는 모습이다. 그는 태극기까지 휘날리며 한국에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 그는 앞서 서울 종로구 길거리를 배경으로 아이스크림을 먹는 사진을 업로드한 바 있다. 앞서 페그는 지난해 6월 29일 오후 서울 송파구 롯데시네마 롯데월드타워 수퍼플렉스관에서 영화 '미션 임파서블: 데드 레코닝 PART ONE' 내한 프레스 컨퍼런스에 참석했다. 세 번째 내한이라고 밝힌 그는 "한국 팬들이 제게 선물을 주셨는데, 잘 포장해서 주시더라. 너무 감사했다"며 "저는 부산행 같은 한국 공포영화도 좋아하고 빈센조, 오징어 게임 같은 드라마도 좋아한다. 특히 제 딸은 이동욱 팬이고, 저는 김태리 팬인데 이번 기회를 빌려 꼭 말하고 싶었다. 저번에 방탄소년단이 라스베이거스에서 공연할 때도 딸과 함께 갔었다"고 말했다. 한편 사이먼 페그는 영화 '미션 임파서블' 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마블 구세주' 데드풀, 5일 만에 7540억 수익... 또 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304377"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 기록적인 흥행을 달성하며 '마블의 구세주'라는 별명을 현실화했다. 숀 레비가 감독을 맡은 '데드풀과 울버린'은 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스에서 5억5000만 달러(한화 약 7540억5000만 원)의 수익을 올리며 흥행에 성공했다. '데드풀과 울버린'은 2024년 북미 최고 오프닝 달성과 역대 R등급 영화 오프닝 신기록을 동시에 경신하기도 했다. 이를 기념하듯 배급사인 월트디즈니 컴퍼니 코리아 측은 '데드풀과 울버린'의 스페셜 아트 포스터 2종을 2일 공개했다. 한 포스터에는 팝콘을 배경으로 데드풀이 요염한 포즈로 누워있고 울버린의 모양을 한 팝콘통이 입을 한껏 벌린 모습이 담겼다. 해외에서는 해당 포스터 속 울버린 모양 팝콘통이 실제로 출시되기도 했다. 또 다른 포스터에는 데드풀이 포털을 오가는 장면들이 담겼다. 데드풀이 울버린과 격돌한 첫 전투부터 작품 속 씬스틸러인 도그풀의 모습까지 담긴 포스터는 영화를 보지 않은 이들에게는 기대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 이제훈·구교환 명장면→송강·홍사빈까지…흥행 기념 미공개 스틸 방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803426"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭발적인 입소문에 힘입어 개봉 5주 차에도 장기 흥행을 이어가고 있는 영화 ‘탈주’(감독 이종필)가 흥행을 기념해 이제훈, 구교환부터 홍사빈, 송강 등의 모습을 담은 미공개 스틸 2탄을 공개했다 ‘탈주’는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남(이제훈 분)과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상(구교환 분)의 목숨 건 추격전을 그린 영화다. ‘탈주’가 관객들의 입소문에 힘입어 장기 흥행을 이어가고 있는 가운데, 미공개 스틸 2탄을 공개해 화제를 모은다. 공개된 미공개 스틸 2탄은 이제훈, 구교환, 홍사빈, 송강의 열연이 돋보이는 영화 속 장면과, 열정과 유쾌함, 즐거움을 엿볼 수 있는 촬영 현장 비하인드 컷으로 시선을 끈다. 긴장을 놓칠 수 없는 일촉즉발의 순간과, 탈주를 향한 결연한 의지가 담긴 규남(이제훈 분)의 눈빛이 살아있는 스틸들은 자신이 세운 목표를 위해 끊임없이 내달리는 규남의 탈주를 응원하게 만든다. 냉소적인 추격자의 모습부터 피아니스트의 모습으로 반전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김조한의 OTT 인사이트] TV 플랫폼의 OS 전쟁을 주목하라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053205"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미디어 시장에서 TV 운영체제(OS)의 중요성이 날로 커지고 있다. 모바일 시장에는 구글과 애플이, TV 시장에는 넷플릭스, 아마존, 디즈니+, 유튜브가 강력한 영향력을 행사하고 있지만 TV 제조사들은 자신들만의 OS를 통해 독자적인 생태계를 구축하고 있다. 따라서 미디어 시장 관계자에겐 각 제조사의 TV OS를 이해하는 일이 필수다. 기술적 이해를 넘어 각 OS가 제공하는 고유의 콘텐츠와 사용자 경험을 분석하고 활용하는 능력을 갖춰야 한다. 변화의 중심에는 삼성의 타이젠(TIZEN), 엘지의 웹오에스(WebOS), 하이센스의 비다(VIDAA), 그리고 최근 유럽 필립스 TV에서 지난 2월에 발표한 타이탄(Titan) OS가 있다. 삼성의 타이젠은 삼성 TV 플러스라는 독자적인 캡티브 앱을 통해 다양한 무료 콘텐츠를 제공한다. 또한 FAST 채널뿐만 아니라 AVOD(Advertising Video on Demand) 콘텐츠도 적극적으로 도입해 점점 더 강력한 미디어 플랫폼으로의 경쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“영화진흥위원회의 자율성 확보가 시급하다”, 영화발전기금 2025년 예산안 긴급점검 토론회 열려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053204"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월1일 오후 2시 국회의원회관에서 ‘영화발전기금(이하 영발기금) 2025년 예산안 긴급점검 토론회’가 열렸다. 토론회의 주요 내용은 영화진흥위원회(이하 영진위)가 법률에 따른 영발기금 관리·운용 주체로서 제대로 된 권리를 행사하지 못하고 있다는 것이다. 원승환 인디스페이스 관장은 정부가 작성한 ‘2023년 기금존치평가보고서’를 언급했다. 보고서엔 “영발기금의 목적이 유효하고 독립된 기금 형태의 운용이 바람직”하다고 적혀 있지만 실제로는 “기금 관리 주체(영진위)와 기획재정부간의 협의·조정 절차가 무시되고 있다”(원승환)고 주장했다. 영진위 예산 수립 및 운용이 영진위와 문화체육관광부(이하 문체부)의 의견보다 정부 기조에만 좌우되는 상황을 꼬집은 것이다. 백재호 한국독립영화협회 이사장은 “2025년 영진위 예산도 올해와 같이 지역 영화 관련 예산은 0원이고, 영화제 예산도 영화인들의 반발 목소리와 달리 큰 변화가 없을 것”이라는 후문을 전하며 “영진위의 영발기금 운용 자율성 확보,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연, 무표정 풀고 ‘요정재형’ 출격[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005344472"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 신작 영화 ‘리볼버’의 홍보요정이 돼 ‘요정재형’에 출연한다. 전도연은 오는 8월 4일 오후 5시 ‘요정재형’에 출격해 인간미 넘치는 매력을 뽐낸다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 범죄극. ‘무뢰한’ 오승욱 감독과의 재회작이다. 그간 수많은 작품에서 독보적인 캐릭터 소화력을 보여준 국민배우 전도연은 이번에도 모든 걸 잃고 복수에 나선 전직 경찰 하수영 역을 묵직하게 소솨해낸다. ‘요정식탁’에 출연한 전도연은 ‘리볼버’에 참여하게 된 계기부터 촬영 비하인드 스토리, 배우와 인간 전도연으로서의 이야기까지 속 깊고 다채로운 토크를 이어 나간다. 특히 극 중과는 180도 다른 전도연의 반전 매력을 예고해 꼬요(요정재형 구독자)와 예비 관객들의 마음을 완벽히 사로잡을 예정이다. ‘리볼버’는 오는 8월 7일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '리볼버' 쿨하고 멋지고 다 하는 전도연의 연기 차력쇼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176575"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퀸의 품격, 퀸의 품위다. 쿨하면서 심플하고 예쁜데 멋지기까지 한다. '여왕' 전도연의 연기 차력쇼를 담은 '리볼버'가 8월 극장가 과녁을 정조준했다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)가 지난달 31일 언론·배급 시사회를 통해 모습을 드러냈다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 약속을 되찾기 위한 주인공의 묻지도 따지지도 않는 직진 서사 위로 다양한 인물들이 관계하고 얽히며 촘촘하게 직조해 나가는 웰메이드 범죄물로 위용을 드러냈다. 지난달 12일 개봉한 재난 영화 '탈출: 프로젝트 사일런스'(이하 '탈출', 김태곤 감독, 블라드스튜디오 제작)를 시작으로 31일 개봉한 코미디 영화 '파일럿'(김한결 감독, 쇼트케이크·무비락 제작), 이달 14일 개봉을 앞둔 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트위스터스' 글렌 파월, 외할아버지가 한국전쟁 참전 용사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005128469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005128469"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '트위스터스'가 한국과의 남다른 인연으로 이목을 끈다. 2일 영화 '트위스터스'(감독 정이상, 수입/배급 워너브러더스 코리아㈜) 측은 제작진과 한국의 인연을 공개했다. '트위스터스'는 폭풍을 쫓는 연구원 ‘케이트’와 논란을 쫓는 인플루언서 ‘타일러’가 인간이 만든 모든 것을 집어삼키는 역대급 토네이도에 맞서 정면돌파에 나서는 재난 블록버스터 영화다. 이 가운데 오래 전부터 이어져 온 한국과의 연결고리로 국내 관객들의 내적 친밀도를 상승시켰다. 먼저 한국계 미국인인 정이삭 감독은 영화 '미나리'로 각종 영화제에서 상을 휩쓸어 전 세계적으로 연출력과 작품성을 인정받았다. '미나리'는 한인 이민자 출신인 정이삭 감독이 본인의 어린 시절 경험을 토대로 시나리오 집필, 연출까지 한 자전적 영화로 알려져 화제를 모은 바 있다. 또한 극 중에서 윤여정이 연기한 ‘순자’가 한국 음식을 한가득 싸들고 오는 등 한국인이라면 충분히 공감할 만한 장면들이 연이어 등장해 국내 팬들에게 많은 사랑을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버'→'우씨왕후'…지창욱의 한계 없는 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005017399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005017399"/>
        <updated>2024-08-02T06:13:03.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 배우 지창욱이 다양한 장르를 통해 대중을 찾는다. 지난해 디즈니+ '최악의 악'과 JTBC '웰컴투 삼달리'의 흥행을 이끌었던 지창욱은 8월 7일 개봉을 앞둔 영화 '리볼버'에서 지창욱은 향수 뿌린 미친개 ‘앤디’로 분했다. 극 중 지창욱은 부족함 없이 자랐을 멀끔한 얼굴 뒤로 망나니 그 자체인 캐릭터를 생생하게 그린다. 행동과 말투 하나하나 섬세한 연기로 지질하고 결핍된 인물을 만들어낸 것. 유연한 연기력으로 앤디라는 새로운 얼굴을 꺼내든 지창욱은 작품 속 긴장과 변주를 완성한다. 티저 예고가 공개된 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서의 모습도 예사롭지 않다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 세력과 표적이 된 왕후가 새 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극. 이야기의 포문을 여는 왕 고남무 역을 맡은 지창욱은 짧은 순간에도 강렬한 존재감을 드러내며 시선을 사로잡는다. 특히 드라마 '기황후' 이후 10여 년 만에 사극으로 돌아온 지창욱은 광기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 피땀눈물 담긴 ‘빅토리’ 6개월 치어리딩 연습→90년대 명곡 향연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881854"/>
        <updated>2024-08-02T04:09:30.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리'가 관전 포인트를 공개했다. #총 6개월간의 연습 기간! 밀레니엄 걸즈의 피땀눈물이 담긴 완벽 호흡! 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화 '빅토리'의 숫자로 보는 첫 번째 관전 포인트는 6개월간의 안무 연습 기간이다. '빅토리'는 치어리딩을 소재로 응원의 메시지를 전하는 만큼, 모든 배우들이 직접 안무를 소화해야만 했다. 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)의 힙합 댄스부터 밀레니엄 걸즈의 치어리딩 안무까지. 배우들은 영화 속 모든 장면을 대역 없이 직접 소화하기 위해 촬영 시작 전 3개월, 시작 후에도 3개월 동안 총 6개월의 연습 대장정을 거쳤다. 9명의 멤버들이 각고의 노력으로 완성한 칼군무는 치어 팀 코치도 치어리딩 대회까지 노려볼 만한 실력으로 인정했다는 후문. 이렇게 열정 가득한 밀레니엄 걸즈의 힘찬 응원은 극장을 찾아준 관객들에게 신나는 에너지를 선사할 것으로 기대를 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[분노한 조정석, 연루된 이선균, 대립하는 유재명 '행복의 나라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505300"/>
        <updated>2024-08-02T04:09:30.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 재판을 둘러싸고 대립하는 인물들의 모습을 담은 그날의 대립 영상을 공개했다. 영화 '행복의 나라'가 10.26 대통령 암살 사건을 시작으로 역사의 소용돌이에 휘말린 이들의 모습을 담은 그날의 대립 영상을 공개해 기대감을 증폭시킨다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'의 이야기를 그린 영화다. 공개된 그날의 대립 영상은 '행복의 나라'에서 대통령 암살 사건을 둘러싸고 대립하고 협력하고 막아서는 등 다양한 양상의 인물들을 보여준다. 먼저, 상관의 명령으로 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'(이선균)가 군인 신분이기 때문에 아무도 변호를 맡지 않으려는 현실을 보여주며 영상이 시작된다. 이에 재판의 변호인단은 옳고 그름을 가리는 것보다 이기고 지는 것이 중요하다고 믿는 변호사 '정인후']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 재판 조종 유재명에 분노 ‘행복의 나라’ 10.26 그날의 대립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881850"/>
        <updated>2024-08-02T04:09:30.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라'가 역사의 소용돌이에 휘말린 인물들의 대립 영상을 공개했다. 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'(이선균)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'(조성석)의 이야기를 그린 작품이다. 공개된 그날의 대립 영상은 '행복의 나라'에서 대통령 암살 사건을 둘러싸고 대립하고 협력하고 막아서는 등 다양한 양상의 인물들을 보여준다. 먼저 상관의 명령으로 대통령 암살 사건에 연루된 박태주가 군인 신분이기 때문에 아무도 변호를 맡지 않으려는 현실을 보여주며 영상이 시작된다. 이에 재판의 변호인단은 옳고 그름을 가리는 것보다 이기고 지는 것이 중요하다고 믿는 변호사 정인후를 찾아가며 본격적인 사건이 펼쳐진다. 하지만 재판 중 쪽지가 오가고, 변호인단에게 협박 편지가 전달되는 등 불공정하고 위협적인 재판 과정이 전개되며 보는 이들의 분노와 긴장감을 고조시킨다. 배후에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 열연 통했나...'파일럿', 2일차 22만 동원→1위 수성 [박소오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221577"/>
        <updated>2024-08-02T03:08:33.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 후 이틀 연속 박스오피스 정상을 이어갔다. 2일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '파일럿'은 지난 1일 22만3,462명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객수는 64만8,569명이다. 지난달 31일 개봉한 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 일을 그린 코미디다. 김한결 감독이 연출했으며, 조정석, 이주명, 한선화 등이 출연한다. 특히 조정석의 여장이 많은 화제를 모았다. 관객 반응도 '믿고 보는 조정석', '배우들 연기가 좋다', '웃으면서 봤다' 등 대체로 호평이다. 반면 '작위적이다', '진부하다' 는 등의 평도 있다. 2위는 '슈퍼배드4'다. 7만395명이 관람했으며 누적 관객수는 91만4,165명이 됐다. 악당 전담 처리반 AVL이 된 에이전트 미니언즈와 그루 주니어의 탄생으로 능력치 상승한 그루 패밀리가 빌런 맥심을 막으려는 이야기다. 장기간 1위를 지켰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아동 유괴 中영화 실제 주인공, 대학생 됐다…축하·격려 쇄도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014849199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014849199"/>
        <updated>2024-08-02T03:08:33.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14년만에 부모 품에 돌아온 사연 다룬 '디어리스트' 2014년 中서 큰 반향 아동 유괴 사건을 다룬 중국 영화의 실제 주인공이 14년 만에 부모 품으로 돌아와 대학에 합격했다는 사연이 중국 누리꾼들에게 감동을 주고 있다. 2일 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)에 따르면 화제의 주인공은 지난달 말 중국 난징공업대학으로부터 합격 통지서를 받은 21세 쑨줘(孫卓)씨다. 쑨씨는 4살 때인 2007년 10월 광둥(廣東)성 선전(深圳) 집 근처에서 한 남성에게 납치돼 산둥(山東)성의 한 가정에 팔려 갔다. 아버지 쑨하이양씨 등 부모는 14년 동안 전국을 누비며 쉬지 않고 아들을 찾았고 그 노력은 마침내 2021년 12월 꿈에 그리던 아들과 재회하는 결과로 이어졌다. 이 과정에서 경찰이 얼굴 인식 기술과 DNA 검사를 통해 쑨씨 신원을 확인할 수 있었다. 이 사건은 실종된 자녀를 애타게 찾는 가족의 애환을 다룬 영화 '디어리스트'(Dearest·중국명 親愛的)의 모티브가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 특별출연 이정재, 지창욱과 메가토크…비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307235"/>
        <updated>2024-08-02T03:08:33.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'에 특별출연으로 힘을 보탠 이정재가 지창욱과 함께하는 메가토크에 참여한다. 플러스엠 엔터테인먼트는 오는 8월 8일(목) 지창욱, 이정재가 함께하는 메가토크를 개최한다고 알렸다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. '무뢰한'을 연출한 오승욱 감독이 메가폰을 잡았고 전도연과 지창욱, 임지연이 출연했다. 이정재는 전도연이 맡은 '하수영'과 연인 사이인 '임석용'을 연기했다. 앤디와 관련된 비리 사건을 수영에게 뒤집어씌우는 장본인이자 수영의 출소 날 윤선(임지연)을 통해 위스키 한 병만을 남긴 채 종적을 감춰 우정 출연이 무색할 정도의 강렬한 존재감을 보여줬다. 지창욱은 이번 작품에서 약속과 책임 따윈 없는 향수 뿌린 미친개 '앤디'로 파격 변신해 영화 초반 등장하는 이정재와 호흡을 맞췄다. 이번 메가토크에서는 이정재와 지창욱은 '리볼버'에 대한 풍성한 이야기를 나눌 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린', 글로벌 수익 5억 달러 돌파..스페셜 아트 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005128392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005128392"/>
        <updated>2024-08-02T02:34:03.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 5일만에 전 세계 박스오피스에서 5억 5000만 달러(한화 약 7540억 5000만원)를 벌어들이며 폭발적인 흥행 신드롬을 이어가고 있는 영화 '데드풀과 울버린'이 소장 욕구를 불러 일으키는 스페셜 아트 포스터 2종을 공개했다. 2024년 북미 오프닝 최고 오프닝 달성  및 역대 R등급 영화 오프닝 신기록을 경신하며 전 세계 극장가를 강타하고 있는 영화 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스 흥행 수익 5억 5000만 달러를 돌파하며 또 한번 이목을 집중시키고 있다. 이와 함께 작품 흥행의 주요 요인으로 손꼽히는 ‘데드풀’ X ‘울버린’의 톡톡 튀는 개성과 케미가 담긴 스페셜 아트 포스터 2종이 공개돼 화제다. 먼저 팝콘이 톡톡 튀고 있는 모습을 배경으로 특유의 요염한 포즈로 누워있는 ‘데드풀’과 모든 것을 삼키겠다는 듯 입을 한껏 벌린 ‘울버린’의 모습이 흥미를 유발한다. 특히 해외에서는 포스터 속 ‘울버린’ 모양의 팝콘통이 실제로 출시되어 뜨거운 반응을 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세상은 나아지지 않겠지만 마음이 있다면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441788"/>
        <updated>2024-08-02T02:34:03.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나이 지긋한, 그리하여 이제는 먼 길을 중간에 몇번이나 쉬어가는 스텔라 수녀(정은경 분)가 그녀를 돕는 젊은 수녀 라파엘라(장선 분)와 리사무소를 찾은 참이다. 할머니를 잃고 혼자된 소녀 예선(장해금 분)을 도울 방법을 찾기 위해서다. 리사무소 공무원(오혜림 분)은 난감한 기색이다. "여기가 아니라 면사무소로 가셔야 해요." 복지사업은 리가 아닌 면사무소 복지과 관할이란 것이다. 수녀 둘은 단단히 각오한 듯 이쯤에서 물러나진 않을 모양. 라파엘라 수녀는 이미 며칠 전에 면사무소에 다녀왔단다. 그쪽에서도 뚜렷한 방법을 찾지는 못한 듯하다. ▲  영화 &lt;샤인&gt; 포스터 ⓒ 인디스토리 마음으로 할 수 있는 일이 있다 예선에겐 삼촌이 하나 있고, 그 삼촌은 제주도에 없다. 면사무소는 연락처를 줄 순 있지만 친권자가 아닌 수녀들이 아이의 복지 관련 정보를 얻을 순 없다는 말을 붙인다. 삼촌은 삼촌이고 마을에서 도와야 하지 않겠느냐는 스텔라 수녀의 간곡한 말에도 공무원은 "제가 할 수 있는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['호크아이'한테도 비밀...제레미 레너, 로다주 마블 복귀에 "나쁜 자식...그래도 좋은 친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221543"/>
        <updated>2024-08-02T02:34:03.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제레미 레너가 로버트 다우니 주니어가 비밀리에 마블에 복귀한 것에 서운함을 표했다. 지난 1일(이하 현지 시간) 미국 매체 데드라인은 "로버트 다우니 주니어의 마블 시네마틱 유니버스(MCU) 복귀는 비밀이 유지됐다. 심지어 '어벤져스'를 함께 한 배우들도 그의 새로운 역할을 몰랐다"라고 보도했다. 지난 27일 미국 샌디에이고에서 열린 코믹콘에서 마블은 '아이언맨'으로 활약했던 로버트 다우니 주니어가 새로운 캐릭터인 '닥터 둠'으로 복귀한다고 공식 발표했다. 이 깜짝 소식은 전 세계 팬들을 놀라게 했다. 심지어 '어벤져스' 시리즈를 함께 했던 배우들에게조차 철저히 비밀이었던 것으로 보인다. 보도에 따르면 제레미 레너는 최근 US위클리와의 인터뷰에서 "전혀 몰랐다"라며 "이 나쁜 자식이 나에게 아무런 말도 하지 않았다. 그래도 우린 좋은 친구"라고 말했다. 그는 '캡틴 아메리카' 크리스 에반스, '블랙 위도우' 스칼렛 요한슨, '토르' 크리스 햄스워스, '헐크' 마크 러팔로 등 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, IMAX·ScreenX 동시 개봉 '공연 실황 최초'... '상암벌 감동' 영화관서 재현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000221542"/>
        <updated>2024-08-02T02:34:03.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 스타디움 입성기를 다룬 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 특별관 상영 소식과 함께 스틸 사진을 공개했다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께한 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담아 임영웅의 '스타디움 입성기'를 그렸다. 폭발적인 화제를 낳았던 임영웅의 콘서트 현장과 함께, 스타디움 입성을 위해 1년여간 피와 땀을 흘리며 노력한 임영웅과 제작진들의 모습을 담아 콘텐츠가 더욱 풍부해질 예정이다. 특히, 이번 영화는 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관에서 동시 개봉을 확정 지었다. 콘서트 현장의 뜨거운 열기를 보다 실감 나게, 다양한 시야로 즐길 수 있다는 소식은 콘서트의 색다른 즐거움을 예고한다. IMAX로 만나는 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 초대형 스크린과 보다 풍성한 음향으로 공연의 현장감과 초특급 스케일의 무대를 생생히 즐길 수 있다. IMAX관에서만 누릴 수 있는 탁 트인 스크린과 입체적이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 이제훈X구교환부터 송강까지..흥행 기념 미공개스틸 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712491"/>
        <updated>2024-08-02T02:34:03.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탈주'의 흥행 기념 미공개 스틸 2탄이 공개됐다. 영화 '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 작품. 공개된 미공개 스틸 2탄은 이제훈, 구교환, 홍사빈, 송강의 열연이 돋보이는 영화 속 장면과, 열정과 유쾌함, 즐거움을 엿볼 수 있는 촬영현장 비하인드컷으로 시선을 끈다. 긴장을 놓칠 수 없는 일촉즉발의 순간과, 탈주를 향한 결연한 의지가 담긴 규남(이제훈)의 눈빛이 살아있는 스틸들은 자신이 세운 목표를 위해 끊임없이 내달리는 규남의 탈주를 응원하게 만든다. 냉소적인 추격자의 모습부터 피아니스트의 모습으로 반전을 선사한 장면까지 '탈주'?를 통해 다채로운 매력을 보여주고 있는 현상(구교환)의 스틸은 영화를 본 관객들은 물론 예비 관객들의 마음까지 사로잡는다. 규남과 함께 탈주를 하는 동혁(홍사빈)과, 단 몇 컷의 등장만으로도 현상의 과거를 궁금하게 만든 선우민(송강)의 스틸은 '탈주'의 서사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 이제훈·구교환에 두 번 반할 시간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003857677"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '탈주'가 흥행 기념 미공개 스틸 2탄을 공개했다. '탈주'는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 작품이다. 관객들의 입소문에 힘입어 장기 흥행을 이어가고 있는 가운데, 미공개 스틸 2탄을 공개해 화제를 모은다. 공개된 미공개 스틸 2탄은 이제훈, 구교환, 홍사빈, 송강의 열연이 돋보이는 영화 속 장면과, 열정과 유쾌함, 즐거움을 엿볼 수 있는 촬영 현장 비하인드 컷으로 시선을 끈다. 긴장을 놓칠 수 없는 일촉즉발의 순간과, 탈주를 향한 결연한 의지가 담긴 규남(이제훈)의 눈빛이 살아있는 스틸들은 자신이 세운 목표를 위해 끊임없이 내달리는 규남의 탈주를 응원하게 만든다. 냉소적인 추격자의 모습부터 피아니스트의 모습으로 반전을 선사한 장면까지 '탈주' 를 통해 다채로운 매력을 보여주고 있는 현상(구교환)의 스틸이 영화를 본 관객들은 물론 예비 관객들의 마음까지 사로잡는다. 규남과 함께 탈주를 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린' 글로벌 흥행 수익 7500억 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923850"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 북미 오프닝 최고 오프닝 달성 및 역대 R등급 영화 오프닝 신기록을 경신하며 전 세계 극장가를 강타하고 있는 영화 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스 흥행 수익 5억 5000만 달러(한화 약 7540억 5000만 원)를 돌파했다. '데드풀과 울버린'(감독 숀 레비)은 다양한 액션 명장면을 선보이며 관객들의 사랑을 받고 있다. 첫 번째 명장면은 바로 영화의 첫 시작을 알리는 데드풀의 이른바 '파묘 댄스' 시퀀스다. 누군가의 무덤을 성실하게 파묘하던 데드풀은 자신을 잡으러 온 TVA 요원을 상대하는 과정에서 2000년대 초밥 팝 음악 황금기의 선두에 있던 보이그룹 엔싱크의 명곡 '바이 바이 바이'(Bye Bye Bye)의 신나는 리듬에 맞춰 아이돌 못지않은 화끈한 댄스를 선보인다. 이와 함께 TVA 요원을 단숨에 제압하는 그야말로 피 튀기는 '빨간 맛' 액션의 진수를 선보이며 오프닝만으로도 관객들의 시선을 단단히 사로잡았다. 데드풀과 울버린이 거친 대화 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리→박세완, 치어리딩 코치도 인정한 칼군무…6개월의 피·땀·눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005803340"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름, 신나는 댄스와 가요로 모두의 빅토리를 응원할 영화 ‘빅토리’(감독 박범수)가 6, 9, 9 숫자를 통해 보는 관전 포인트들을 2일 공개했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린다. 영화 ‘빅토리’가 숫자로 꼽은 첫 번째 관전 포인트는 6개월간의 안무 연습 기간이다. ‘빅토리’는 치어리딩을 소재로 응원의 메시지를 전하는 만큼, 모든 배우들이 직접 안무를 소화해야만 했다. 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)의 힙합 댄스부터 밀레니엄 걸즈의 치어리딩 안무까지, 배우들은 영화 속 모든 장면을 대역 없이 직접 소화하기 위해 촬영 시작 전 3개월, 시작 후에도 3개월 동안 총 6개월의 연습 대장정을 거쳤다. 9명의 멤버들이 각고의 노력으로 완성한 칼군무는 치어 팀 코치도 치어리딩 대회까지 노려볼 만한 실력으로 인정했다는 후문. 이렇게 열정 가득한 밀레니엄 걸즈의 힘찬 응원은 극장을 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 감독 '얼굴', 크랭크인…박정민 1인 2역 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000309995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000309995"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권해효·신현빈·한지현도 합류…내년 개봉 예정 연상호 감독의 첫 실사 독립영화 '얼굴'이 본격적인 촬영에 돌입했다. 제작사 WOW POINT(와우포인트)는 2일 "영화 '얼굴'(감독 연상호)이 지난달 27일 크랭크인했다"며 "8월 중 촬영을 마치고 내년에 관객들과 만날 예정"이라고 밝혔다. 연상호 감독은 2018년 자신이 쓰고 그렸던 만화 '얼굴'을 20명의 스태프와 함께 약 3주 간의 짧고 굵은 촬영을 통해 실사화로 탄생시킬 전망이다. 작품은 살아있는 기적이라 불리는 시각장애인 전각 장인 임영규(권해효 분)의 아들 임동환(박정민 분)이 40년 전 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신을 발견한 후 그 죽음 뒤의 진실을 파헤치는 이야기를 그린다. '얼굴'은 시각장애를 타고 나 세상의 그 무엇도 보지 못했음에도 세상에서 가장 아름다운 도장을 만드는 전각 장인이라는 설정과 엄마라는 존재를 아기였던 때 이래 단 한 번도 보지 못한 그의 아들이 40년 전 어머니의 죽음의 비밀과 진실에 다가선다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본인이 퍼트린 가짜뉴스의 실체, 광복절에 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441785"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;1923 간토대학살&gt; 스틸 이미지. 시민단체가 희생자들의 혼을 위로하기 위해 종이 조형물을 설치한 모습이다. ⓒ ㈜영화특별시SMC 김태영·최규석 감독의 다큐멘터리 영화 &lt;1923 간토대학살&gt;이 오는 8월 15일 광복절 극장에서 개봉한다. 배우 김의성이 내레이션으로 참여했고, 가수 김현성이 주제가를 불렀다. 영화에는 제작진이 최초로 입수한 일본 정부 주도 학살의 증거들이 다수 담겼다. 1923년 9월 1일, 관동(간토)대지진 이후 일본 정부는 조선인('불령선인'이라고 표현)이 폭동을 일으키려 한다는 유언비어를 퍼뜨린다. '조선인이 우물에 독을 풀었다'로 대표되는 가짜뉴스다. 이어 계엄령이 내려졌고 일본군과 자경단은 조선인들을 대량 학살하는데, 이를 간토대학살이라고 부른다. 대한민국 임시정부 기관지 독립신문 보도에 따르면 당시 조선인 희생자 수는 6661명에 달한다. 그러나 홀로코스트 학살을 인정하고 사과한 독일과는 달리 일본은 지금까지도 "기록이 발견되지 않았다"며 학살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 이기는 것 중요한 조정석vs재판 조종 유재명..대립 또 대립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176505"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)가 재판을 둘러싸고 대립하는 인물들의 모습을 담은 그날의 대립 영상을 공개했다. 공개된 그날의 대립 영상은 '행복의 나라'에서 대통령 암살 사건을 둘러싸고 대립하고 협력하고 막아서는 등 다양한 양상의 인물들을 보여준다. 먼저, 상관의 명령으로 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균)가 군인 신분이기 때문에 아무도 변호를 맡지 않으려는 현실을 보여주며 영상이 시작된다. 이에 재판의 변호인단은 옳고 그름을 가리는 것보다 이기고 지는 것이 중요하다고 믿는 변호사 정인후(조정석)를 찾아가며 본격적인 사건이 펼쳐진다. 하지만 재판 중 쪽지가 오가고, 변호인단에게 협박 편지가 전달되는 등 불공정하고 위협적인 재판 과정이 전개되며 보는 이들의 분노와 긴장감을 고조시킨다. 배후에서 모든 것을 조종하는 전상두(유재명)가 재판을 도청하는 모습까지 드러나며 호기심을 자극한다. 뿐만 아니라, 재판을 비공개로 진행하겠다는 전상두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린' 글로벌 수익 5억5천만 달러 돌파..스페셜아트 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712488"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:26.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['데드풀과 울버린'의 스페셜 아트 포스터 2종이 공개됐다. 영화 '데드풀과 울버린'이 개봉 5일 만에 글로벌 박스오피스 흥행 수익 5억 5000만 달러를 돌파했다. 이에 공개된 스페셜 아트 포스터에서는 팝콘이 톡톡 튀고 있는 모습을 배경으로 특유의 요염한 포즈로 누워있는 ‘데드풀’과 모든 것을 삼키겠다는 듯 입을 한껏 벌린 ‘울버린’의 모습이 흥미를 유발한다. 또 다른 포스터는 포털을 오가며 작품 속 명장면들을 만나볼 수 있어 팬들의 마음을 사로잡고 있다. 모두가 기다렸던 ‘데드풀’과 ‘울버린’의 격렬했던 첫 전투부터 작품 속 씬스틸러로 맹활약을 펼친 ‘도그풀’의 모습까지 확인할 수 있다. '데드풀과 울버린'은 히어로 생활에서 은퇴한 후, 평범한 중고차 딜러로 살아가던 ‘데드풀’이 예상치 못한 거대한 위기를 맞아 모든 면에서 상극인 ‘울버린’을 찾아가게 되며 펼쳐지는 도파민 폭발 액션 블록버스터로, 현재 다양한 포맷으로 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
</feed>