<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-10T21:11:12.629Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 공유 “사랑, 사람을 변하게도 해” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400768"/>
        <updated>2024-12-10T21:10:23.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그의 연기는 우아하고 고급스러운 춤사위를 보는듯하다. 부드럽고 유려하게 다가오지만 어느덧 강렬하고 치명적인 감상에 빠져들게 한다. 놀라운 점은 공기를 만들 줄 아는 배우다. 연기 반 공기 반이랄까. (중략) 근데 그보다 날 감동시킨 건 연기에 대한 그의 순수함과 진심이다.” 배우 공유의 인터뷰 장소에 울려 퍼진 김규태 감독의 메시지다. 공유의 신작 ‘트렁크’를 함께한 김 감독은 관계자에게 해당 메시지를 전하며 인터뷰 전 기자에게 꼭 읽어달라는 당부를 덧붙였다. 별안간 ‘칭찬 감옥’에 갇혀 몸 둘 바를 모르던 공유는 “감독님의 마음을 알아서 너무 감사하다. 근데 굳이 이 자리에서 할 이야기 같지는 않다”며 장난스레 혀를 내둘렀다. 공유가 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’로 김 감독은 물론, 시청자들의 마음까지 사로잡고 있다. 지난달 29일 공개된 ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오로지 관객 힘” ‘내란 사태’에도 치솟는 ‘소방관’ 흥행, 입소문으로 개봉 8일 만에 100만 관객 돌파 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114286"/>
        <updated>2024-12-10T21:10:23.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ 사진 | ㈜바이포엠스튜디오 ‘내란 사태’ 여파에 우려가 컸다. 자칫 극장을 찾는 관객이 줄어들까 영화 관계자들은 노심초사했다. 코로나 등으로 어려움이 컸던 영화계였기에 걱정이 앞설 수밖에 없다. 하지만 기우였다. ‘소방관’이 보여줬다. 실화를 바탕으로 한 영화 ‘소방관’이 지난 4일 개봉한 후 개봉 6일 만에 83만 관객을 동원, 8일 차인 11일 100만 관객 돌파를 예고했다. ‘소방관’은 서울 서대문구 홍제동 방화 참사로 순직한 소방관 6인에 대한 이야기다. 영화를 본 관객들의 눈시울을 뜨겁게 하며 입소문을 타고 있다. 개봉일을 기준으로 시간이 갈수록 흥행하는 이른바 ‘개싸라기’ 흥행에 들어섰다. 실제로 지난 9일 관객(8만9410명)은 개봉 당일인 4일(8만1673명)보다 많다. ‘대박’ 조짐이다. 올해 개봉한 한국 영화 오프닝 톱5에 올랐다. 개봉 첫주 스코어(74만4188명)가 앞서 5위에 이름을 올린 ‘탈주’(73만6629명)를 이미 넘어섰다. ‘범죄도시4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]故김기덕 감독, 미투 논란 후 타국서 씁쓸한 죽음..오늘(11일) 4주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736480"/>
        <updated>2024-12-10T21:10:23.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 김기덕 감독이 영면한지 4년이 흘렀다. 지난 2020년 12월 11일 김기덕 감독은 라트비아 모처에서 별세했다. 故 김기덕 감독은 라트비아 체류 중 코로나19 확진 판정을 받았고, 합병증으로 숨진 것으로 알려졌다. 앞서 故김기덕 감독은 1996년 영화 '악어'로 데뷔한 뒤 '섬', '나쁜 남자', '해안선', '사마리아', '빈 집', '활', '시간', '피에타', '뫼비우스', '일대일', '그물' 등을 연출했다. 더욱이 故김기덕 감독은 세계 3대 영화제 칸, 베니스, 베를린에서 본상을 모두 받은 유일한 한국 감독이다. 2004년 '사마리아'로 제54회 베를린국제영화제 감독상을, 그해 '빈집'으로 제61회 베니스국제영화제 감독상을 수상했다. 2011년에는 '아리랑'으로 제64회 칸국제영화제 주목할 만한 시선상을, 2012년에는 '피에타'로 제69회 베니스국제영화제 황금사자상을 품에 안으며 전 세계적인 거장으로 인정 받았다. 하지만 2018년 미투 논란에 휩싸이면서 국내 활동은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’은 어떻게 ‘곽도원 리스크’를 넘어섰나 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003400761"/>
        <updated>2024-12-10T21:10:23.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주연 배우 리스크로 우려를 샀던 ‘소방관’이 한국영화 박스오피스 선두를 달리는 이변을 써내려 가고 있다. 영진위 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화 ‘소방관’은 개봉 첫 주말(12월 6일~8일) 사흘간 56만 9330명(누적관객수 74만 4196명)의 관객을 동원했다. 올해 개봉한 한국영화 첫 주말스코어 톱5에 해당하는 수치다. 특히 ‘소방관’은 내외부적으로 좋지 않은 시장 상황 속 개봉 후 줄곧 박스오피스 전체 1~2위, 한국영화 정상을 유지하고 있다는 점, 개봉 직후와 일요일 등 관객 감소세 구간에서도 상승 곡선을 그렸다는 점 등에서 눈길을 끈다. 예매율 역시 이날 오전 기준 16%를 넘어서며 압도적 1위를 달리고 있다. ◇‘곽도원 리스크’ 떨친 최약체의 ‘반란’ 사실 ‘소방관’은 올겨울 영화 중 최약체로 꼽혔다. 작품의 완성도를 떠나 외부 조건이 좋지 않았던 탓이다. 가장 큰 리스크는 주연 배우 곽도원의 음주운전이었다. ‘소방관’은 곽도원이 음주운전 물의를 일으킨 후 처음 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비밀'암살'요원 권상우 돌아오다... 영화 '히트맨2' 1월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069319"/>
        <updated>2024-12-10T21:10:23.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권상우가 주연을 맡았던 &lt;히트맨&gt;의 속편 &lt;히트맨2&gt;가 2025년 1월 극장 개봉을 확정 지었다. 2020년 설 연휴 최고의 히트샷을 날리며 240만 관객을 동원, 그 해 흥행 TOP4에 오른 코믹 액션 영화 &lt;히트맨&gt;이 2025년 새롭게 돌아온다. 영화 &lt;히트맨2&gt;는 대히트 흥행 작가에서 순식간에 ‘뇌절작가’로 전락한 ‘준’이 야심 차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고, 하루아침에 범죄자로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화. 권상우, 정준호, 이이경, 황우슬혜, 이지원까지 다시 뭉친 원년 멤버에 김성오가 새롭게 합류한 만큼 더욱 강력해진 팀 ‘히투맨’의 활약과 더 큰 웃음을 예고해 기대감을 높인다. 공개된 &lt;히트맨2&gt;의 런칭 포스터는 화려한 도시의 야경을 뒤로 한 채 어둠 속에 묻힌 ‘준(권상우)’의 뒷모습이 시선을 사로잡는다. 전설의 암살요원에서 짠내 폭발 웹툰 작가를 거쳐, 이제는 대히트 흥행 작가가 되어 돌아온 ‘준’의 컴백을 환영하는 ‘HITMAN IS BACK’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스', 끝날 때까지 '미쳤다' 외치지 말 것[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969059"/>
        <updated>2024-12-10T20:09:55.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 외화 '서브스턴스'(감독 코랄리 파르자) ※ 스포일러 주의 현실의 억압과 공포를 가장 영화적인 방식으로 그려낼 수 있는 장르가 '호러'다. 코랄리 파르자 감독은 현대 여성을 향한 억압과 통제, 폭력을 '바디 호러'를 통해 대담하게 풍자했다. '서브스턴스'는 '올해 최고의 미친'이라는 수식어가 전혀 아깝지 않은, 그러나 영화가 끝나기 전까지는 함부로 '미쳤다'라는 말을 내뱉어선 안 되는 영화로 완성됐다. 엘리자베스(데미 무어)는 한때 아카데미상을 받고 명예의 거리까지 입성한 대스타였지만, 지금은 TV 에어로빅 쇼 진행자로 전락했다. 50살이 되던 날, 프로듀서 하비(데니스 퀘이드)에게서 "어리고 섹시하지 않다"라는 이유로 해고를 당한다. 돌아가던 길에 차 사고로 병원에 실려 간 엘리자베스는 매력적인 남성 간호사로부터 '서브스턴스'라는 약물을 권유받는다. 한 번의 주사로 "젊고 아름답고 완벽한" 수(마가렛 퀄리)가 탄생한다. 그러나 여기엔 단 한 가지 규칙이 있다. 바로 '당신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강, 韓 최초 노벨문학상 수상…스웨덴 국왕 직접 수여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695734"/>
        <updated>2024-12-10T18:12:42.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[South Korean writer Han Kang, winner of the 2024 Nobel Prize in Literature, speaks during a news conference at the Swedish Academy in Gamla Stan, Stockholm, Sweden, Friday Dec. 6, 2024. (Anders Wiklund/TT News Agency via AP) 한강 작가가 노벨문학상을 수상했다. 한국인 최초, 아시아 여성 작가로는 처음이다. 2024 노벨문학상 수상자인 한강 작가가 10일(현지시간) 스웨덴 스톡홀름 콘서트홀에서 열린 시상식에 참석했다. 한 작가는 칼 구스타프 16세 스웨덴 국왕으로부터 노벨문학상 메달과 증서를 받았다. 5개 부문 총 11명의 수상자 중에 여성은 한강 작가가 유일하다. 스웨덴 한림원 종신위원 엘렌 맛손은 한강을 소개하는 시상 연설에서 “한강의 목소리는 매혹적으로 부드러울 수 있지만, 묘사할 수 없는 잔혹함과 돌이킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 정권 잡으면···” 김건희 여사 다룬 ‘퍼스트레이디’ 12일 전격 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006239"/>
        <updated>2024-12-10T16:14:32.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘12.3 비상계엄 사태’의 후폭풍이 몰아치는 가운데, 김건희 여사를 둘러싼 의혹곡과 논란들을 다룬 다큐멘터리가 전격 개봉한다. 오는 12일 개봉하는 영화 ‘퍼스트레이디’ (감독: 아에몽ㅣ제작: 서울의 소리, 오늘픽처스 ㅣ배급: 영화사키노ㅣ공동배급: 블루필름웍스ㅣ개봉: 2024년 12월 12일)는 명품백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 김 여사와 관련된 여러 파문을 정면으로 다룬 다큐멘터리 영화다. ‘서울의 소리’ 이명수 기자, 최재영 목사, 백은종 대표 등의 인터뷰를 통해 다각적으로 그려진 영화로 입소문이 났다. 제작사 측은 “정치적 무관심층과 중도층 특히 20~30대 젊은이들이 이 영화를 편견 없이 봐주길 바란다”고 당부했다. 앞서 윤 대통령은 지난 3일 오후 10시 23분쯤 ‘비상계엄령’을 선포해 내란 혐의를 받고 있다. 지난 7일 진행된 1차 탄핵안 표결은 국민의힘 의원들의 투표 불참으로 의결정족수(200명 이상)를 충족하지 못해 ‘투표 불성립’으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강원영화제 '햇시네마 페스티벌' 13일 강릉 극장 '신영' 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000096559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000096559"/>
        <updated>2024-12-10T15:09:36.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓 수확한 강원영화를 바다와 산의 매력을 듬뿍 머금은 강릉에서 만난다. 강원독립영화협회(회장 박주환)는 13~14일 강릉독립예술극장 신영에서 제8회 강원영화제 '햇시네마 페스티벌'을 개최한다. 50편이라는 역대 최다 출품작 중 치열한 심사를 거쳐 총 16편이 최종 선정됐다. 올해 서울독립영화제에서 상영된 '차가운 겨울 바람이 불어오면 하루를 보내'(감독 고승현), 전주국제영화제 상영작 '거짓말의 색은 노랑'(감독 이주희) 등 각종 영화제 상영작들을 볼 수 있다. 또 '우리는 바다가 계속 살아있길 바란다'(감독 유민아), '차별없이 억압없이 혐오없이 배제없이'(감독 김상패·나단아) 등 강원지역의 이슈를 담은 작품이 상영된다. 영화 '잠'의 유재선 감독의 초청 특강도 마련됐다. 제76회 칸영화제 비평가 주간 초청, 백상예술대상 각본상 등을 받은 작품으로 14일 오전 11시 신영극장에서 열린다. 폐막 당일 작품상에 해당하는 황금감자상과 관객상에 해당하는 황금옥수수상이 수여된다. 상영과 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF씨네리뷰] '대가족'이 되새겨주는 진정한 가족의 의미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000346481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000346481"/>
        <updated>2024-12-10T15:09:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[억지스러운 설정도 있지만…김윤석 열연과 함께 빛난 확실한 메시지 작품이 관객들에게 전하고자 하는 메시지는 분명하다. 엔딩크레딧이 올라감과 동시에 '가족이란 무엇인가?'라는 질문도 곱씹게 된다. 하지만 여기까지 도달하는 과정에서 설정과 전개가 다소 과장되고 억지스럽게 다가오면서 고개를 갸웃거리게 되는 부분도 있다. 2%의 아쉬움이 남는 올겨울 유일한 가족 코미디 '대가족'이다. 11일 스크린에 걸리는 '대가족'(감독 양우석)은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디를 그린다. 영화 '변호인' '강철비' 등을 연출한 양우석 감독이 메가폰을 잡았다. 자수성가 맛집의 근본이자 SNS가 없던 시절부터 사람들이 줄을 서서 먹던 노포 맛집 평만옥의 사장 무옥은 대를 이을 줄 알았던 외아들 문석이 승려가 돼 출가한 이후 근심이 깊어져]]></content>
    </entry>
</feed>