<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-30T04:11:41.941Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한예종 여신설’ 부인한 김고은 “소개팅·미팅 無‥지금은 늦었겠죠?”(종합)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903306"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 일명 '한예종 여신'설을 부인(?)했다. "소개팅, 미팅은 한번도 안 해봤다"면서 "이젠 너무 늦은 거겠죠?"라 아쉬움을 드러내기도 했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에 출연한 김고은은 9월 30일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 '재희'(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 '흥수'(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은이 연기한 '재희'는 돈이 없으면 스쿠터를 팔아서라도 술을 마실 정도로 본능에 충실하면서도 학업까지 놓치지 않는 집념 강한 인물로, 책은 책대로 술은 술대로 즐긴다. 사랑 앞에서는 어떤 누구보다도 솔직해지고, 내면의 소리를 입 밖으로 솔직하게 표현하는 거침없는 캐릭터이기도 하다. 앞서 김고은은 '대도시의 사랑법' 시나리오를 받고, 제작이 성사되기까지 약 2년 반을 기다렸다며 작품을 향한 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈치 살피며 온화한 표정, 뒷방 늙은이 된 노부부의 생존법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002447424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002447424"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오즈 야스지로(1903-1963)'라는 이름은 영화의 역사에서 불멸의 존재이자 일본이란 영화 강국을 상징하는 대명사가 된 지 오래다. 지금도 수많은 영화인이 이미 '고전' 반열에 오른 오즈의 작품들을 언급하고 인용하며 경의를 바친다. 그래서 영화 좀 본다고 하면, 이 거장을 우회하기란 불가능하다. 하지만 막상 오즈 야스지로의 영화를 구체적으로 볼 기회는 드물다. 물론 마음만 먹으면 쉽게 감행할 수 있다. 그의 영화 대부분은 퍼블릭 도메인(저작권 기한 말소)으로 풀려 언제든 아무 때나 볼 수 있게 된 지 오래다. 그렇지만 몇 가지 수식어로 표현하는 것 외에 오즈의 작품에 대한 실제 감상이나 소감은 찾아보기 힘들어졌다. 마치 박물관에 고이 모셔진 것처럼 말이다. 어쩌면 '고전'이란 규정이 오히려 오즈 야스지로 영화에 해가 될 수도 있겠다. 그저 인용과 상찬만 있을 뿐, 현재의 관객이 다시 영화를 찾아보진 않으니 말이다. 고전 명작은 언제 어디서든 생명력을 유지하며 과거와 현재와 미래의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[700만 앞둔 ‘베테랑2’ 로튼토마토 신선도 지수 100% “완벽한 작품” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903297"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 개봉 3주 연속 박스오피스 1위를 수성하며 흥행 레이스를 펼치고 있다. 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '베테랑2'(감독 류승완)는 9월 30일 오전 7시 기준 누적 관객수 6,411,856명을 기록해 700만 흥행 레이스를 향한 채비를 마쳤다. 특히 '베테랑2'는 10월 1일 대거 신작들이 쏟아짐에도 불구하고 한국 영화 예매율 1위를 기록하며 '조커: 폴리 아 되'와 함께 한-미 쌍끌이 흥행을 예고했다. '베테랑2'의 로튼토마토 지수도 온라인 상에서 화제를 낳고 있다. 칸영화제, 토론토국제영화제, 판타스틱 페스트, 전세계 개봉 등을 통해 속속 공개되고 있는 '베테랑2'는 글로벌 비평가들 사이에서 폭발적인 호평을 받으며 로튼토마토 신선도 지수 100%를 기록 중이다. "영화는 전반적으로 오락적이면서도 밸런스와 스케일이 훌륭하다"(Rogerevert.com), "'베테랑'보다 자신감 있게 발전한 작품"(Screen Internatinal), "'베테랑2'는 속편이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 김고은 "'삼시세끼' 유해진 아재 개그? 다 재밌진 않지만" ('대도시의 사랑법')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198630"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 '삼시세끼 Light' 촬영 비하인드를 전했다. 김고은은 30일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "해진 선배가 계셔서 출연하게 됐다"며 "현장에서도 편하게 즐기면서 촬영했다"라고 했다. 김고은은 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼')에 출연해 배우 차승원, 유해진과 유쾌한 시너지를 선사할 예정이다. 이에 그는 "'삼시세끼' 측에서 연락을 먼저 주셨고, 해진 선배가 계셔서 별생각 없이 나가게 됐다"며 "해진 선배는 제가 출연하는 줄 모르고 계시는 상태였더라. (출연) 기사가 먼저 나가면 또 안되지 않나. 그때 드라마 촬영 때문에 너무 바빠서, 아무 생각도 못하고 있다가 촬영 당일 아침에 짐을 쌌다. 근데 뒤늦게 '해진 선배한테 연락을 못 드렸네'하는 생각이 들었다. 선배가 제가 출연하는 걸 모르고 계실 것 같아서, 연락을 할지 말지 고민하다가 '(선배) 뭐 하세요?', '요즘에 드라마 찍느라 힘들어요', '이제 만나야죠. 수다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "노상현과 클럽서 춤추며 친해져"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269370"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'의 김고은이 노상현과 호흡을 밝혔다. 30일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)의 김고은과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상에 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화. 박상영 작가의 동명 베스트셀러를 원작으로 한다. 김고은이 맡은 재희는 자칭 타칭 '오늘만 사는 구재희'라고 불릴 만큼 눈치 보는 법 없고, 돈이 없으면 스쿠터를 팔아서 술을 마실 정도로 본능에 충실한 인물이다. 그는 극 중 재희에게 가장 부러운 부분으로 흥수(노상현 분)과의 우정을 꼽았다. 김고은은 노상현의 실제 성격에 대해 "제가 낯가리는 것과 (노상현이) 낯가리는 것은 엄연히 다르다. 생각보다 빨리 친해졌던 것 같다. 촬영 들어가기 훨씬 전에 술자리도 많이 가졌고, 클럽도 답사 겸해서 갔었다. 두 세 군데 갔었던 것 같다. 초반에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영역 넓어진 클래식, 애니·영화 OST 공연 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690162"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지브리 영화음악 콘서트 2024 서울·디아블로 시네마틱 라이브 콘서트·무라마츠 타카츠구 내한공연 포스터. 오리지날라이브, 블리자드 엔터테인먼트, 서울예술기획 제공 클래식의 영역이 넓어지고 있다. 기존에 클래식이라고 하면 음악 교과서에 나오는 고전 작곡가들의 음악을 다루는 것이 전부였지만, 지금은 애니메이션이나 영화에 나온 OST 음악을 클래식으로 결합한 하이브리드 공연이 늘어나는 추세다. 오는 10월5~6일 LG시그니처홀에서는 ‘지브리 영화음악 콘서트 with TMO 솔로이스츠’ 공연이 펼쳐진다. 스튜디오 지브리 애니의 팬이라면 다 알 법한 ‘센과 치히로의 행방불명 OST - 어느 여름날’, ‘기쿠지로의 여름 OST - Summer’, ‘마녀배달부 키키 OST - 바다가 보이는 마을’, ‘마녀배달부 키키 OST - 엄마와 바다의 찬가’, ‘이웃집 토토로 OST - 바람이 지나가는 길’, ‘천공의 성 라퓨타 OST - 너를 태우고’, ‘벼랑위의 포뇨 OST - 벼랑위의 포뇨’, ‘붉은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 日여배우와 2번째 만남에 "여보는 우리가 결혼하면…"('혼전연애')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514357"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '혼전연애' 최다니엘과 타카다 카호가 두 번째 만남에서 한국어 단어를 배우다 '심쿵'한 순간을 맞이한다. 지난 23일 첫 방송을 시작한 MBN 예능 프로그램 '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 일본 최대 OTT 플랫폼 '아메바TV'에도 송출되는 '혼전연애'는 첫 회부터 맘, 국제결혼, 일본 관련 카페 등에서 "연애 세포 살아난다" "연애하고 싶어지는 방송"이라는 호평을 받으며 뜨거운 반응을 일으키고 있다. 이와 관련 최다니엘과 카호가 두 번째 데이트 도중 '여보'라는 심쿵 단어를 꺼내 공기를 핑크빛으로 물들인다. 지난번 첫 데이트 때 카호를 택시 태워 보냈던 최다니엘이 이번엔 직접 차를 끌고 데리러 와 한층 더 가까워진 면모를 뽐낸 것. 특히 최다니엘은 카호를 만나지 않았던 시간 동안 일본어 벼락치기를 한 것을 보여줘 카호의 미소를 유발하고, 카호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 김고은 "파격 쇼트커트 변신? 이정도로 반응 뜨거울 줄 몰라" ('대도시의 사랑법')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198626"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 쇼트커트 헤어스타일로 변신 후 팬들의 뜨거운 반응에 감사함을 전했다. 김고은은 30일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "쇼트커트 공개 이후 이 정도로 반응이 좋을 거라고 예상하지 못했다"라고 했다. '대도시의 사랑법'은 제49회 토론토 국제영화제 프레젠테이션 섹션에 공식 초청받았다. 이후 이 감독과 김고은, 노상현은 지난 14일(한국 시각) 진행된 월드 프리미어에 앞서 레드카펫을 밟았다. 당시 김고은은 파격적인 쇼트커트로 레드카펫에 등장해 현지 관객들과 국내 팬들의 뜨거운 반응을 불러 모았다. 이에 그는 "반응이 엄청 좋을 거라고 예상하지 못했다. 예쁘려고 자른 게 아니니까 '어쩔 수 없지' 했는데, 반응이 좋아서 너무 다행스러웠다"고 놀라움을 드러냈다. 최근 김고은은 차기작인 넷플릭스 오리지널 시리즈 '자백의 대가'를 위해 과감한 이미지 변신을 시도했다. 그는 "작품 속 캐릭터를 생각했을 때 딱 이 헤어스타일이 떠올랐다"고 말했다. 특히 김고은의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "결혼 못하겠다…웨딩드레스 너무 힘들어"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514356"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 웨딩 장면 촬영 소감을 전했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 개봉을 앞둔 배우 김고은이 30일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 김고은은 결혼식 장면 비하인드에 대해 "제대로 드레스 입은 건 처음이었다. 결혼 못하겠던데요. 와 저 드레스 너무 힘들었다. 시상식 드레스랑은 또 완전 다르더라"고 고개를 절레절레 저었다. 이어 "어쨌든 극장에서 결혼식 장면 봤을 때, 제가 사실 대본 단계 때 좋은 장면들이 많지만 마지막 내레이션이 너무 좋았다. 내 20대 외장하드라는 말도 그렇고. 결혼식 장면 촬영할 때 흥수가 춤 추고 하는게 웃기지만 뚝딱뚝딱 너무 최선을 다해서 열심히 추는 모습이 너무 뭉클한거다"라며 "재희로서 흥수를 봤을 때 '저 성격에 참' 이런 생각이 들기도 하고 둘의 히스토리가 다 담겨있는 장면이구나 라는 생각이 들어서 좋았다"고 회상해 눈길을 모았다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]김고은 "'삼시세끼' 유해진 아재개그 리액션 사회생활? 다 재밌는건 아니지만 티키타카 좋아해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723071"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 '삼시세끼' 출연 소감을 전했다. 김고은은 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 Light'에 가수 임영웅을 이어 게스트로 출격, 시청자들의 기대감을 고조시키고 있다. 더욱이 영화 '파묘'를 함께 한 유해진의 아재개그에 대한 반응이 담긴 예고편만으로도 화제를 모았다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김고은은 '삼시세끼 Light' 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 김고은은 "'삼시세끼'팀에서 연락이 왔다. (유)해진 선배님이 계시니깐 출연을 하게 됐다"며 "해진 선배님은 (내가 나오는 줄) 모르시는 상태였더라"라고 전했다. 이어 "드라마 촬영이 너무 바빴던 때라 촬영 당일까지도 아무 생각도 못하고 있다가 촬영장 가는 길에 해진 선배님에게 연락 못했네 싶더라"라며 "뭐하시냐고 연락을 해보니 내가 나오는 줄 모르시는 것 같길래 말을 돌렸다"고 덧붙였다. 또한 김고은은 "해진 선배님과의 티키타카를 굉장히 좋아한다. (선배님의 아재개그가) 물론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "오래봐야 관계진전…소개팅·미팅도 못 해봐"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005847380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005847380"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희) 배우 김고은이 자신이 연기한 캐릭터 ‘재희’의 연애 방식에 대한 솔직한 생각과 실제 자신의 사랑 방식을 털어놨다. 김고은은 영화 ‘대도시의 사랑법’ 개봉을 앞두고 30일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 지난 2월 영화 ‘파묘’로 천만 관객을 사로잡았던 김고은은 불과 7개월 만에 돌아온 ‘대도시의 사랑법’으로 무당 화림의 얼굴을 완벽히 지우고 ‘재희’란 캐릭터로 또 한 번 새롭고 뜻깊은 청춘의 초상을 완성했다. 김고은이 맡은 ‘재희’는 술과 연애에 진심인 자유분방한 돌직구 캐릭터다. 김고은은 20대와 30대를 보낸 이들이라면 누구나 공감할 상처와 고민, 성장통을 섬세하고 사랑스럽게 표현했다. 극 중 캐릭터 재희와 흥수는 추구하는 패션스타일부터 성격, 연애 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, 마리끌레르 부국제 특별판 커버…"내 역할이 곧 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815866"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설경구가 부산국제영화제 공식매거진 마리끌레르 부산국제영화제 특별판 커버를 장식했다. 30일 소속사 씨제스엔터테인먼트에 따르면 설경구는 부산국제영화제 특별판 커버를 장식할 예정이다. 올해 넷플릭스 오리지널 시리즈 '돌풍'에서 '드라마 신인'으로 저력을 보여주고, 개봉을 앞둔 영화 '보통의 가족'으로 또 한 번 변신을 선보일 그는 기념비적 화보를 완성했다. '보통의 가족' 개봉을 기다리고 있는 설경구는 "예전에는 나와 역할을 분리하려고 했던 것 같은데, 현재는 내가 하는 역할이 곧 나라고 생각한다, 나로부터 출발해야 하고, 내 모습이 투영될 수밖에 없다"며 "같은 역할이라도 배우가 다르면 표현도 달라지고, 나의 것이 덧입혀지는 거다, 새로운 누군가를 완벽하게 창조할 수는 없지만, 최선을 다해 끝까지 가고 해보려고 부지런히 노력하는 거다"라며 연기관을 밝히기도 했다. '보통의 가족'은 오는 10월 16일 개봉한다. 한편 설경구의 더 많은 화보와 인터뷰 전문은 '마리끌레르 부산국제영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그녀에게', 2만 돌파…실관람객 평점 10점 만점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308379"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '그녀에게'가 2만 관객을 돌파했다. 지난 11일 개봉한 영화 '그녀에게'가 29일 오후, 2만 관객 고지를 넘어섰다. 영화에 담긴 진정성은 세상의 모든 엄마와 가족, 아이들을 응원하게 만들어 관객들의 호평을 받았고, 입소문 추천과 연일 이어지는 단체 관람으로 이와 같은 성과를 이끌었다. '그녀에게'의 네이버 실관람객 평점은 10점 만점이다. 표본이 많진 않지만 영화를 본 관객들은 모두 10점을 남겼다. 관객 후기에서는 "이런 영화가 많이 만들어지고 흥행하고, 또 보다 많은 사람들이 볼 수 있었으면 좋겠다!", "장애아이와 비장애아이를 키우고 있는 엄마입니다. 영화가 일부러 지어내는 과한 이야기가 아닌 진솔한 이야기들이 담겨있어서 더 진한 울림을 줍니다. 가족, 지인 등 모두에게 보여주고 싶은 영화입니다!", "영화를 보는 내내 울었습니다. 자녀들을 키우면서 느꼈던 감정선들을 그대로 느낄 수 있었어요. 현실보다 더 현실 같은 영화에 감사드립니다"는 진심 어린 감상이 돋보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한국 드라마, 이젠 ‘K’로 포장안해도 세계인이 다 알아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002662649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002662649"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미나리’주인공 스티븐 연 서울서‘다빈치 모텔’강연 “한국 드라마, 이제 ‘K-드라마’가 아니라 그냥 ‘드라마’죠.” 미국에서 종횡무진 활약 중인 한국계 배우 스티븐 연(사진)은 29일 “한국의 콘텐츠가 세계적으로 인기가 많아진 것은 부인할 여지가 없는 사실”이라며 이렇게 말했다. 현대카드 주최로 서울 이태원에서 열린 ‘다빈치 모텔’ 강연으로 한국을 찾은 스티븐 연은 “처음에는 K-콘텐츠로 포장하는 일이 필요할 수도 있고, 그게 잘못됐다는 뜻은 아니다”라며 “다만 거쳐 가는 과정이라고 생각한다”고 말했다. 그는 “나이지리아에 사는 사람이 여러분이 만든 유튜브를 볼 수도 있는 시대에 지금 우리는 살고 있다”며 “자신의 표현을 다른 사람의 시선으로 볼 필요가 없다”고 강조했다. “‘K’로 포장할 필요가 없다는 걸 이해하는 게 매우 중요하다고 생각합니다.” 다섯 살에 미국으로 이주한 스티븐 연은 이날 강연을 영어로 진행했지만, 중간중간 한국어를 섞어가며 관객의 흥미를 높였다. 그가 힘들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'대도시의 사랑법' 김고은, 이상이 특별출연 아이디어에 찐친 반응 "꼭 해야 하냐 되물어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723067"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 이상이 특별출연 비화를 공개했다. 김고은의 신작인 영화 '대도시의 사랑법'에는 김고은과 한국예술종합학교 10학번 동기인 이상이가 특별출연해 반가움을 안긴다. 이는 김고은의 부탁으로 성사됐다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김고은은 이상이에게 고마운 마음을 드러냈다. 이날 김고은은 "감독님께서 (이)상이가 떠오른다고 하셔서 꼭 그래야 하냐고 되물었다"고 찐친다운 발언을 해 폭소케 했다. 이어 "감독님께서 원하시니깐 스케줄을 체크해본 거다. 내가 도움을 드릴 수 있는 부분이지 않나"라고 덧붙였다. 뿐만 아니라 김고은은 "당시 상이가 되게 바빴는데 해주더라. 너무 감사했다"고 털어놨다. 한편 김고은의 스크린 복귀작 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 작품으로, 오는 10월 1일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, ‘2024 KBO 포스트시즌’ 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002662638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002662638"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["CGV에서 KBO 포스트시즌 보세요!" 멀티플렉스 CGV가 ‘2024 신한은행 SOL뱅크 KBO 포스트시즌’을 생중계한다고 30일 밝혔다. CGV는 다음달부터 시작되는 ‘2024 신한은행 SOL뱅크 KBO 포스트시즌’의 모든 경기를 극장에서 생중계한다. 와일드카드 결정전, 준플레이오프(준PO), 플레이오프(PO), 한국시리즈 등 모든 경기를 CGV에서 만나볼 수 있다. CGV에서 생중계하는 ‘2024 신한은행 SOL뱅크 KBO 포스트시즌’에 관한 자세한 내용은 CGV 홈페이지 및 모바일 앱 이벤트페이지에서 확인할 수 있다. CJ CGV 이정국 ICECON사업팀장은 "프로야구가 시즌 최초로 천만 관중을 돌파한 가운데, CGV에서 진행하는 생중계도 극장에서 함께 응원하는 야구 관람 문화를 이끌며 호응을 얻고 있다"며 "CGV에 방문해 팬들과 함께 응원하며 생생한 현장의 열기를 느끼길 바란다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 직접 경험한 차승원 요리·유해진 아재개그 "다 재밌는 건 아냐" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001777029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001777029"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 '삼시세끼 Light' 촬영 후기를 밝혔다. 김고은은 30일 오전 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 열린 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은은 말보다 행동이 빠르고 자유로운 라이프 스타일을 추구하며, 하고 싶은 건 후회 없이 성취하는 행동파 구재희 역을 연기했다. 영화 개봉과 함께 현재 방송 중인 tvN 예능 '삼시세끼 Light'에서도 반가운 김고은의 얼굴을 마주할 수 있게 됐다. 김고은은 오는 10월 4일 방송되는 '삼시세끼 Light'에 가수 임영웅에 이어 두 번째 게스트로 차승원과 유해진을 만난다. 김고은의 출연 소식이 알려지며 많은 화제를 모았던 가운데, 김고은은 출연 계기에 대해 "'삼시세끼' 측에서 연락을 주셨고, (유)해진 선배님이 계시니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 "한예종 여신은 아냐…인기 많은 건 인지했다" 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815832"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은은 '한예종 여신' 별명에 대해 솔직하게 말했다. 김고은은 30일 오전 서울 종로구 북촌로에 위치한 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 인터뷰를 진행했다. 이날 김고은은 '실제 대학시절 인기가 많은 걸로 유명했다던데 인지하고 있었냐'라는 말에, 잠시 뜸을 들이다 "네, 인지했다"라며 "어떡해 해야 하나, 네, 그랬다"며 웃었다. 한국예술종합학교 연극원 출신인 그는 '한예종 여신' 별명에 대해 "그건 아니다"라며 "그런 단어가 없어서, (그 별명은) 쓰지 않았다"고 황급히 덧붙였다. 유명한 과거 사진에 관해선, "제가 봤을 땐 그냥 지금보다 어리다고 생각했다"라며 "저는 스타일이 그렇게 크게 변화가 없는 편이라, 당시 컬러 레깅스, 스노우진이 유행했는데 저는 (안 입어서) 지금과 별반 차이가 없었다, 그래서 그냥 애기 같고 어렸구나 정도 느낀다"고 전했다. 한편 '대도시의 사랑법'은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리 두는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 "내 사랑법? 오래 보고 시간 걸리는 편…소개팅 경험 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815830"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 자신의 '사랑법'에 대해 언급했다. 김고은은 30일 오전 서울 종로구 북촌로에 위치한 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 인터뷰를 진행했다. 이날 김고은은 재희의 사랑법에 대해 "우리 재희가, 나는 그것이 조금 아쉽다. 20대라고 그러는 건 아닌 것 같고… 남자 보는 눈을 키워야 한다"며 "마지막에 그래도 다행이긴 했는데 뭐 하나에 꽂히면 가는 스타일 같다"고 말해 웃음을 자아냈다. 그는 "재희를 보면서 가장 많이 든 생각이 사실 자존감이 가장 낮은 친구이고, 자기의 자존감이 낮은 걸 감추기 위해서 겉으로 더 포장한 친구라 생각했다"라며 "그 안에서 가장 큰 결핍이 사랑받지 못함이었다고 생각한다, 그래서 그걸 채울 수 있는 건 연애여서 20대에 그 남자가 어떤 사람인지 보지 않고 이 사람이 나를 얼마나 좋아하는지, 우선순위만 따진다"고 설명했다. 이어 "그것이 (재희의) 20대에 가장 큰 성장통이었다고 본다"라며 "흥수가 '너 재수 없어, 왜 이렇게 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시' 김고은 "실제 난 겁 많고 모범적…재희처럼 못 놀아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815829"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 '대도시의 사랑법' 속 재희에 대한 애정을 드러냈다. 김고은은 30일 오전 서울 종로구 북촌로에 위치한 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 인터뷰를 진행했다. 이날 김고은은 자신이 맡은 재희에 대해 "재희를 봤을 때 남의 시선을 의식하지 않거나 혹은 어떤 부분에서 되바라진 부분도 있을 것이고 딱 20대 초반의 치기 어린 행동에서 나오는 자기 신념이라든가 그런 것들에서 스타트가 되어 성장해 나간다"며 "그리고 완전히 사회와 현실에 타협해 보려고 한 시기도 있고, 자기가 진짜 좋아하는 것, 원하는 것에 대해 치기 어리지 않고 점차 올바르게 하는 그런 게 너무 우리네 삶 같더라"고 운을 뗐다. 이어 "그런 재희를 읽으면서도 참 잘 자랐으면 좋겠다는 생각이 들기도 했다"며 "'그래 맞아' 싶었고, 20대 때 자기 생각이 너무 뚜렷한데, 그거에 대해서 어른들이 한마디 하면 '어른들은 내 생각을 몰라' 그랬었던 옛 생각도 떠올랐다"며 웃었다. 실제 재희와 비교하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 홍경·노윤서·김민주, 청량 그 자체 캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815818"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '청설'이 라이징 스타 3인의 청량감 그 자체를 표현한 캐릭터 포스터 3종을 공개했다. 오는 11월 6일 개봉하는 '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서 분), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기를 그리는 영화다. 공개된 캐릭터 포스터는 한여름 햇살을 그대로 받은 듯한 청량한 비주얼로 예비 관객들의 시선을 끌어당긴다. 먼저 용준 캐릭터 포스터는 "내 진심을 보여줄게"라는 문구와 어우러져 사랑 앞에서는 망설임 없이 직진하는 용준의 설렘 가득한 행보를 예고한다. 여름의 캐릭터 포스터 역시 "네 진심을 들어줄게"라는 문구로 시선을 끌며 용준과의 진심 어린 첫사랑 로맨스에 기대감을 더한다. 여기에 가을의 캐릭터 포스터 속 "우리의 마음을 전할게"라는 문구는 '청설'이 첫사랑에 대한 설렘뿐만 아니라 지금 이 순간 진심을 다하는 캐릭터들의 깊이 있는 서사를 전할 것을 예고한다. 캐릭터 포스터 속 인물들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "대학시절 인기 많았지만…한예종 여신은 아냐"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005847364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005847364"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’ 배우 김고은이 극 중 캐릭터 ‘재희’와 자신의 실제 한국종합예술학교(한예종) 대학 시절을 비교했다. 김고은은 영화 ‘대도시의 사랑법’ 개봉을 앞두고 30일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 지난 2월 영화 ‘파묘’로 천만 관객을 사로잡았던 김고은은 불과 7개월 만에 돌아온 ‘대도시의 사랑법’으로 무당 화림의 얼굴을 완벽히 지우고 ‘재희’란 캐릭터로 또 한 번 새롭고 뜻깊은 청춘의 초상을 완성했다. 김고은이 맡은 ‘재희’는 술과 연애에 진심인 자유분방한 돌직구 캐릭터다. 김고은은 20대와 30대를 보낸 이들이라면 누구나 공감할 상처와 고민, 성장통을 섬세하고 사랑스럽게 표현했다. 김고은은 앞서 지금 자신의 나이와 동년배인 ‘대도시의 사랑법’ 속 재희를 연기하며 자신의 대학시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 김고은 "인기는 인지하고 있었지만, '한예종 여신'은 아냐" ('대도시의 사랑법')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004198618"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 한국예술종합학교(한예종) 재학 시절 인기에 대해 언급했다. 김고은은 30일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "인기를 인지하고는 있었지만, '한예종 여신'은 아니었다"라고 했다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화로, '어깨너머의 연인', '미씽: 사라진 여자', '탐정: 리턴즈'의 이언희 감독이 메가폰을 잡았다. 작품 개봉을 앞둔 김고은은 "다행히 (작품에 대한) 평가가 좋아서 감개무량했다. 개봉이 되는 것도 신기했는데, 평가까지 좋아서 뒤풀이 때도 모두가 기분이 좋았다"며 "그 자체만으로도 굉장히 보람찼다"라고 소감을 전했다. 김고은은 인생도 사랑도 거침없는 돌직구 재희 역을 맡았다. 그는 자신이 맡은 캐릭터에 대해 "재희를 봤을 때 남의 시선을 의식하지 않는다. 어떤 부분에선 되바라져 보일 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'대도시의 사랑법' 김고은 "한예종 여신? 인기는 인지..겁 많아 클럽 못다녀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003723063"/>
        <updated>2024-09-30T04:10:58.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 대학시절을 떠올렸다. 김고은은 영화 '대도시의 사랑법'에서 분한 '재희'와 동갑으로 그 시절 추억이 자연스레 생각날 수밖에 없었다. 더욱이 한국예술종합학교 10학번 동기인 배우 이상이가 김고은의 대학시절 인기를 전하기도 했다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김고은은 '한예종 여신'이라는 수식어에 손사래를 쳤다. 이날 김고은은 "'재희'보다는 모범적이었던 것 같다. '재희'도 열심히 살았지만, '재희'만큼 놀지는 못했다"며 "할머니랑 살기도 하고 겁이 많은 스타일이라 클럽은 다니지 못했다"고 밝혔다. 이어 "20대 때 강남역쪽에서 살았는데, 통학을 했었다"며 "새벽 6~7시에 통학할 때 클럽에서 막판까지 노는 분 우르르 쏟아져 나와서 난 땅만 보고 그 거리를 지나갔다. 사람 많고 치이니깐 발을 보면서 갔다"고 덧붙였다. 또한 김고은은 "(대학시절 인기 많았다는 것을) 인지했다. 어떡해"라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“결혼 못하겠던데요?” 김고은 밝힌 웨딩드레스 첫경험(대도시의 사랑법)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903276"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 '대도시의 사랑법'을 통해 "처음으로 웨딩드레스를 입어보았다"며 "너무 힘들었다"는 고충을 전했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에 출연한 김고은은 9월 30일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 여러 소감을 밝혔다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은이 연기한 '재희'는 돈이 없으면 스쿠터를 팔아서라도 술을 마실 정도로 본능에 충실하면서도 학업까지 놓치지 않는 집념 강한 인물로 책은 책대로 술은 술대로 즐기는 인물. 사랑 앞에서는 어떤 누구보다도 솔직해지고, 내면의 소리를 입 밖으로 솔직하게 표현하는 거침없는 캐릭터이기도 하다. 앞서 김고은은 '대도시의 사랑법' 시나리오를 받고, 제작이 성사되기까지 2년 반을 기다린 작품이라며 애착을 드러낸 바 있다. "어떤 점이 끌렸나"는 질문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 "한예종 시절 인기…뭐 어떡해, 네 그랬어요"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514349"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 대학 시절 인기를 인정하며 민망함을 감추지 못했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 개봉을 앞둔 배우 김고은이 30일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 김고은은 영화 속 클럽에 출근 도장을 찍는 재희의 20대 시절과 실제 자신의 20대 시절에 대해 "재희랑 비슷한가? 저는 좀 그래도 좀 더 모범적이었던 것 같은데"라고 회상했다. 그는 "열심히 사는 편이었다. 재희도 열심히 살긴 했지만, 전 재희만큼 놀지는 못했다. 저는 할머니랑 살기도 했고 겁이 많은 스타일이다. 클럽을 다니거나 하진 못했다. 제가 20대 때 강남역 쪽에서 살았기 때문에 통학을 했다. 그러면 새벽 6시~7시 이럴 때 클럽에서 막판까지 노시던 분들이 우르르 쏟아져 나오는 그 시간대다. 저는 땅만 보고 거길 지나갔다. 사람이 많고 치이니까. 발을 보면서 가면 덜 치여서 나름의 노하우가 있었다. 그렇게 빠져나가고 그랬다. 그 클럽을 내가 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "소개팅·미팅 경험無…오래 봐야 관계 진전"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000514348"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 영화 속 재희와 다른 실제 자신의 사랑법에 대해 언급했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 개봉을 앞둔 배우 김고은이 30일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 김고은은 영화 속 재희의 사랑법과 자신의 차이에 대해 "그러니까 우리 재희가, 나는 고것이 조금 아쉬워요"라고 운을 떼 웃음을 자아냈다. 그는 "20대여서 뭐, 그런걸로도 안되는 거다. 남자보는 눈을 조금 키워야 한다. 마지막엔 조금 그래도 좀 다행이긴 했는데, 20대 때는 뭐 하나에 꽂히면 그냥 가는 스타일이었던 것 같다"며 "이제 제가 재희를 보면서 그런 생각이 많이 들었던 게, 사실 재희는 자존감이 굉장히 낮은 친구다. 자기의 자존감이 낮은걸 감추기 위해서 더 겉으로 포장을 많이 하는 친구라고 생각을 한다. 근데 그 안에서 가장 큰 결핍이 저는 사랑받지 못함이었다고 생각한다. 그래서 그것을 그친구가 당장에 채울수있는건 연애였던거 같다"고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 “숏컷 반응 이렇게 좋을 줄은‥예쁘자고 자른 거 아냐”(대도시의 사랑법)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903272"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 파격적인 숏컷 헤어스타일로 변신한 김고은이 뜨거운 반응에 "기분이 좋다"고 밝혔다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에 출연한 김고은은 9월 30일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 여러 소감을 밝혔다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 최근 파격적인 숏컷으로 헤어스타일 변신한 김고은. 그는 '대도시의 사랑법' 제작보고회까지만 해도 긴 머리 가발을 썼다가, 토론토 국제영화제를 통해 짧아진 머리를 시원하게(?) 공개해 화제를 모았다. "숨기는 데까지 숨겨보려고 했는데, 부자연스럽기도 한 것 같아서.."라고 웃으며 말한 김고은은 "좋은 반응이 나올 줄은 몰랐다. 예쁘자고 자른 건 아닌데 반응이 좋아 다행스러웠다"고 말했다. 김고은의 헤어스타일 변신은 넷플릭스 시리즈인 '자백의 대가' 촬영 때문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시’ 김고은 “‘삼시세끼’ 유해진 아재 개그, 다 재밌는 건 아냐” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383024"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 ‘삼시세끼 라이트(Light)’ 촬영 비하인드를 털어놨다. 30일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘대도시의 사랑법’에 출연한 김고은의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김고은은 앞서 진행된 tvN 예능 ‘삼시세끼 라이트’ 녹화 당시를 회상하며 “‘삼시세끼’ 측에서 연락이 왔다. 유해진 선배도 계시고 하니까 가게 됐다”고 운을 뗐다. 이어 “당시에 드라마 촬영이 너무 바빴다. 촬영 당일까지도 아무 생각도 못하고 있다가 짐도 아침에 쌌다”며 “문득 촬영장 가는데 유해진 선배에게 연락을 못했다는 생각이 들었다. 선배한테도 연락이 안 와서 ‘모르시는 걸까?’ 싶었다”고 떠올렸다. 김고은은 “그러다가 그냥 ‘뭐 하세요’라고 문자를 보냈다. 제가 가는 걸 모르시는 거 같길래 저도 ‘드라마 찍느라 힘들어요’ 하고 말을 갑자기 돌렸다. ‘만나서 수다 한 번 떨어야죠’라고 말하고 (몰래) 갔다”고 말했다. 김고은은 또 유해진식 아재 개그에 대한 리액션이 사회생활이냐는 질문에 “유해진 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시' 김고은, 대학 시절 회상 "모범적인 학생..한예종 여신 NO"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269356"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'의 김고은이 학창 시절을 회상했다. 30일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)의 김고은과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상에 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화. 박상영 작가의 동명 베스트셀러를 원작으로 한다. 김고은이 맡은 재희는 자칭 타칭 '오늘만 사는 구재희'라고 불릴 만큼 눈치 보는 법 없고, 돈이 없으면 스쿠터를 팔아서 술을 마실 정도로 본능에 충실한 인물이다. 김고은은 영화가 베일을 벗은 후 반응에 대해 "사실 개봉이 되는 것도 신기했는데 평가까지 좋아서 뒤풀이 때도 다들 기분이 좋았다. 그것만으로 보람차다"라고 밝혔다. 김고은은 '대도시의 사랑법' 출연을 선택한 뒤 오랜 기간을 기다렸다. 그는 "대본을 후루룩 읽었고, 굉장히 재밌는 느낌이었다"며 "이 영화가 제작이 안 된다고 생각하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은 “대학 시절 인기, 인지는 했다” 너스레 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383022"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 20대 시절을 회상했다. 30일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘대도시의 사랑법’에 출연한 김고은의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김고은은 실제 20대 때는 어땠느냐는 질문에 “재희(김고은)보다 조금 더 모범적이었다. 열심히 사는 편이었다. 물론 재희도 열심히 살지만 재희만큼 놀지는 못했다”며 “당시 할머니와 살기도 했고 겁이 많은 스타일이라 클럽을 다니거나 하진 않았다”고 말했다. 김고은은 “제가 20대 때 강남역 근처에 살았다. 새벽 6시, 7시 통학할 때 보면 클럽에서 막판까지 노시던 분들이 우르르 쏟아져 나온다. 그러면 땅만 보고 지나갔다. 사람이 많고 치이니까 발을 보면서 갔다. 나름의 노하우로 빠져나갔다”고 떠올렸다. 대학 시절 인기가 많지 않았냐고 묻자 “인기랑 클럽은 별개”라며 “인기를 인지하기는 했다. 그랬다”며 멋쩍게 웃었다. ‘한예종 여신’이란 별명에 대해서도 “그런 단어가 없었다. 쓰지 않았다”고 손사래를 치며 “‘쟤 누구야?’ 그런 정도였다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 스틸 공개..  "전쟁, 혼란, 운명, 그리고 넷플릭스"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067729"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강동원, 박정민, 김신록, 진선규, 정성일 그리고 차승원까지, 독보적인 존재감을 가진 배우들의 강렬한 시너지, 신철 작가와 박찬욱 감독의 완성도 높은 각본과 김상만 감독의 감각적인 연출로 전 세계 시청자들의 기대를 모으고 있는 넷플릭스 영화 &lt;전,란&gt;​이 보도스틸을 공개했다. ​은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 공개된 스틸은 아무도 피해갈 수 없었던 전쟁과 모두를 휩쓴 혼란 속, 주어진 운명에 맞서 살아남기 위해 싸워야만 하는 이들의 격동의 순간을 담아냈다. 전쟁이 발발하고, 불타고 있는 종려의 집 앞에 선 천영의 모습은 전쟁으로 인해 모든 것이 무너져버린 혼란의 시대상을 보여준다. 김상만 감독은 전쟁 전과 후, 변화한 캐릭터들의 모습은 물론, 잿더미로 변한 근정전과 육조거리를 치밀한 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은 “실제 사랑법? 오래 보는 편” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003383021"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 자신의 사랑법에 대해 털어놨다. 30일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘대도시의 사랑법’에 출연한 김고은의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김고은은 극 중 재희(김고은)의 사랑법을 놓고 “우리 재희가 그게 좀 아쉽다. 20대여서 그런 걸로도 (이해가) 안 된다. 물론 마지막에는 다행이었지만, 남자 보는 눈을 키워야 하지 않나 싶다”고 너스레를 떨었다. 김고은은 “사실 재희가 자존감이 굉장히 낮은 친구다. 그걸 감추기 위해 포장을 많이 하는 거다. 가장 큰 결핍이 사랑받지 못함이었다고 생각한다. 그래서 당장에 채울 수 있는 게 연애였던 것”이라고 짚었다. 이어 “재희는 그 남자가 어떤지보다 나를 얼마나 좋아하는지가 중요하다. 내가 저 사람의 우선순위기가 되어야 한다. 성격, 외모, 인성 같은 건 보지 않는다. 그래서 흥수(노상현)도 ‘왜 이렇게 (상대에게) 맞추냐. 멋없다’고 말하는 것”이라고 부연했다. 실제 김고은의 사랑법을 묻는 말에는 “저는 (재희와) 다르다. (상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['충무로 상징' 대한극장, 66년 만에 역사 속으로...문화공연 시설로 탈바꿈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308378"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 영화의 상징과 같은 충무로 대한극장이 오늘(30일) 폐업한다. 극장이 문을 연지 66년 만이다. 대한극장은 1958년 1,900여 개의 좌석을 갖춘 국내 최대 극장으로 개관했다. 한국 최초로 '벤허', '바람과 함께 사라지다', '사운드 오브 뮤직', '아라비아의 로렌스' 등 할리우드 명작을 70밀리미터 원본 필름 그대로 상영하며 명성을 쌓았다. 충무로에 대부분의 제작사와 극장이 몰려있어 '충무로=한국 영화'로 불리던 시대에 화제작이 가장 먼저 공개되는 극장이기도 했다. 한국 영화 최초로 칸영화제 심사위원 대상을 받았던 박찬욱 감독의 '올드보이' 역시 이곳에서 처음 공개됐다. 2017년에는 3대 멀티플렉스가 넷플릭스 작품인 봉준호 감독의 '옥자' 상영을 거부해 대한극장에서 상영되기도 했다. 2001년 12월 15일 대한극장은 시대의 변화에 발맞춰 기존의 단관 극장에서 11개 상영관을 갖춘 멀티플렉스로 재개관했다. 그러나 계속된 경영난을 극복하지는 못했다. 대한극장을 운영하는 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['91년생' 김고은, 첫 동갑 캐릭터 연기 "클럽 다니는 재희, 난 모범적" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001777020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001777020"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 '대도시의 사랑법'을 통해 처음으로 실제 자신의 나이와 동갑인 캐릭터를 연기한 소감을 밝혔다. 김고은은 30일 오전 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 열린 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은은 말보다 행동이 빠르고 자유로운 라이프 스타일을 추구하며, 하고 싶은 건 후회 없이 성취하는 행동파 구재희 역을 연기했다. 이날 김고은은 극 중 구재희 캐릭터가 실제 자신이 태어난 해인 1991년 생으로 등장하는 것에 대해 "저는 재희보다는 모범적이었던 것 같다"며 웃었다. 이어 "열심히 살긴 했지만, 재희만큼 놀지는 못했던 것 같다. 그 때의 저는 할머니와 살기도 했고, 겁이 많은 스타일이라 클럽을 다니거나 하지는 못했다"고 떠올렸다. 20대 당시 강남역 근처에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 “인기 많았던 거 인정, 하지만 한예종 여신은 아냐”(대도시의 사랑법)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903253"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국예술종합학교 전설의 10학번, 그중 여신이었다고 소문난 김고은이 "인기를 인지하고 있었다"고 고백했다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에 출연한 김고은은 9월 30일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 '재희'(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 '흥수'(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은이 연기한 '재희'는 돈이 없으면 스쿠터를 팔아서라도 술을 마실 정도로 본능에 충실하면서도 학업까지 놓치지 않는 집념 강한 인물로, 책은 책대로 술은 술대로 즐기는 인물. 맡은 역할인 '재희'와 김고은은 10학번, 동갑내기다. 김고은은 "실제의 저는 대학생 시절에 '재희'만큼 놀지는 못했던 것 같다. 할머니랑 같이 살았기 때문에 클럽을 다니거나 하지도 않았다"며 "다만, 강남역 근처에서 살면서 통학했는데, 아침까지 놀던 사람들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커'와 어깨 나란히…'마지막 해녀들' BBC 추천영화 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003943148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003943148"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바다를 지키기 위해 맞서 싸우는 해녀들의 이야기를 담은 다큐멘터리가 영화 '조커: 폴리 아 되'와 함께 주목을 받고 있다. 영국 공영방송 BBC는 최근 '10월에 볼 수 있는 최고의 영화'라는 제목으로 12개의 작품을 선정해 보도했다. 이 가운데 토드 필립스 감독의 '조커: 폴리아 되', 켈리 마르셀 감독의 '베놈: 라스트 댄스' 등과 함께 한국 다큐멘터리 영화 '마지막 해녀들(The Last of the Sea Women)이 포함됐다. 마지막 해녀들은 제주 바다에서 해산물을 채취하며 살아가는 해녀들 일상을 다룬 작품이다. 여기에 일본 정부의 후쿠시마 원자력발전소 오염수 방류에 반대해 거리로 나선 그들의 모습을 담아냈다. BBC는 작품과 관련해 "수백 년 동안 한국 제주도의 해녀들은 산소 장비 없이 심해까지 잠수해 해산물을 수확해 왔다"고 소개했다. 그러면서 "하지만 일본 정부가 (후쿠시마 원자력발전소) 오염수를 바다에 버리기로 발표하면서 해녀들이 환경 운동가로 나설 수밖에 없는 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화마케팅사협회(KFMA) 신임 회장단 선출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067727"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화마케팅사협회(Korean Film Marketers Association/KFMA)의 제6기 신임 회장으로 위티 방소영 대표, 부회장으로 플래닛 김종애 대표가 선출됐다. 새로 선출된 6기 회장단은 총회 원칙에 따라 영화홍보마케팅 산업의 발전을 위해 2024년 7월부터 2026년 6월 말까지 2년간의 임기 동안 협회 회원사 인권 보호 및 대내외 업무, 대언론 활동 등의 역할을 한다. 방소영 대표와 김종애 대표는 “콘텐츠 시장에 여러 어려움과 빠른 변화가 이어지고 있는 상황 속에서 KFMA 회원사들의 권익과 발전을 위해 노력하겠다”고 각오를 전했다. 2013년 창립 이래 영화마케터들의 업무현실을 개선하기 위해서 노력해 온 KFMA는 2024년 현재, 총 28개사 130여 명의 전문영화마케터 회원들이 가입돼 있다. KFMA 가입사는 국외자들, 날개엔터테인먼트, 더홀릭컴퍼니, 딜라이트, 렌, 로스크ROSC, 머리꽃, 모비, 목요일 아침, 무비앤아이, 스콘, 시네드에피, 아워스, 앤드크레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 스크린 데뷔작 '폭설', 10월 23일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000325245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000325245"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몽환적인 분위기 담긴 메인 포스터·예고편 공개 배우 한소희가 자신의 스크린 데뷔작으로 10월 극장가에 출격한다. 배급사 판씨네마㈜는 30일 "한소희와 한해인이 주연을 맡은 영화 '폭설'(감독 윤수익)이 10월 23일 개봉을 확정 지었다"고 밝혔다. 이와 함께 몽환적인 분위기가 담긴 메인 포스터와 예고편을 공개했다. 작품은 하이틴 스타 설이(한소희 분)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인 분)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑 이야기를 그린다. 이 가운데 이날 공개된 포스터에는 캠코더를 들고 있는 수안과 그 옆에 서 있는 설이의 다정한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 특히 눈이 오는 바다를 배경으로 붙어있는 두 주인공과 함께 '그날의 우리는 서로에게 파묻혔다'는 문구가 더해져 시린 겨울 속에서 피어난 두 사람의 관계를 더욱 애틋하게 한다. 예고편은 설이가 푸른 바다의 서퍼들을 향해 뛰어가는 장면으로 시작한다. 이어 "안녕? 넌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 정해인-오는 9일 tvN '유 퀴즈' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000907127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000907127"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 하반기 관객들의 극장 관람 원픽 영화 '베테랑2'에서 박선우 캐릭터를 연기한 정해인이 오는 9일(수) 오후 8시 45분 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연한다. 이날 정해인은 600만 관객의 사랑을 받으며 하반기 최고 화제작으로 떠오른 영화 '베테랑2'와 관련된 다채로운 비하인드를 풀어내며 영화 속 액션 베테랑에서 토크 베테랑으로 거듭날 예정이다. 정 해인은 현재 절찬 흥행 중인 '베테랑2'와 tvN 드라마 '엄마친구아들'에서 활약하며 2024년 하반기 스크린과 드라마를 넘나들며 사랑받고 있다. 이번 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 '베테랑2'의 촬영 비하인드, 황정민과의 호흡, 연일 화제가 되었던 무대인사에서의 역대급 팬서비스 등 다양한 이야기를 전할 것이다. 한편, '​베테랑2'​는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 감성 자극하는 스페셜 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000237266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000237266"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은, 노상현의 빛나는 앙상블과 유쾌한 에피소드, 가슴 찡한 공감으로 뜨거운 호평을 받고 있는 영화 '대도시의 사랑법'이 스페셜 포스터를 공개했다. [제공 : 플러스엠 엔터테인먼트, 미시간벤처캐피탈㈜ | 배급 : 플러스엠 엔터테인먼트 | 제작 : ㈜쇼박스, ㈜고래와유기농 | 공동제작 : 플러스엠 엔터테인먼트 | 감독 : 이언희] '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 개성 넘치는 캐릭터와 현실적인 스토리로 유쾌한 공감대를 형성할 영화 '대도시의 사랑법'이 개봉을 하루 앞두고 스페셜 포스터를 공개했다. 이번에 공개된 스페셜 포스터는 개봉 전 시사회를 통해 영화를 먼저 관람한 실관람객들에게 가장 평이 좋았던 오프닝 장면을 연상하게 하는 비주얼과 함께 재희와 흥수의 특별한 케미스트리를 담고 있어 시선을 사로잡는다. 특히 새하얀 웨딩드레스와 대비되는 빨간색 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이 엠 러브’ 이유준, 부국제 레드카펫 밟는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005372129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005372129"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유준이 부산국제영화제에 뜬다. 이유준은 영화 ‘아이 엠 러브’를 통해 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제(BIFF)에 참석해 개막식 레드카펫부터 GV(관객과의 대화) 등 다양한 행사를 소화할 예정이다. ‘아이 엠 러브’는 ‘장례식의 멤버’(2009), ‘나와 봄날의 약속’(2017) 등을 연출한 백승빈 감독의 신작이다. 어느 여인의 순정적이면서도 위험한 짝사랑을 세련되게 담아낸 작품이다. 이유준은 극 중 사랑(장선 분)의 짝사랑 상대이자 그의 사촌동생 종희(한해인 분)에게 마음을 빼앗긴 남자 철수 역을 맡았다. ‘아이 엠 러브’는 부산국제영화제의 아시아 영화 경쟁 부문인 ‘지석’ 섹션에 선정됐다. 이는 아시아 영화의 성장과 지원에 헌신해온 고(故) 김지석 수석 프로그래머의 정신과 뜻을 기억하기 위한 지석상의 후보작을 모은 섹션이다. 이유준은 영화제 첫날인 10월 2일 오후 6시부터 영화의전당 야외극장에서 열리는 개막식에 참석해 레드카펫을 밟는다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 웨딩드레스 입었다 ‘대도시의 사랑법’ 스페셜 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000903219"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'이 스페셜 포스터를 공개했다. 영화 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 작품이다. 개성 넘치는 캐릭터와 현실적인 스토리로 유쾌한 공감대를 형성할 '대도시의 사랑법'은 개봉을 하루 앞두고 스페셜 포스터를 공개했다. 이번에 공개된 스페셜 포스터는 개봉 전 시사회를 통해 영화를 먼저 관람한 실관람객들에게 가장 평이 좋았던 오프닝 장면을 연상케 하는 비주얼과 함께 재희와 흥수의 특별한 케미스트리를 담고 있어 시선을 사로잡는다. 특히 새하얀 웨딩드레스와 대비되는 빨간색 스니커즈를 신고 있는 김고은은 과감한 스타일과 자유로운 영혼의 재희로 완벽히 변신한 모습으로 이목을 집중시켰다. 또 단정한 무드의 노상현은 무심한 눈빛으로 속을 짐작할 수 없는 흥수의 캐릭터를 향한 궁금증을 배가시킨다. 여기에 각기 다른 곳을 바라보는 두 사람의 모습과 함께 "내가 나인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 주연 '보고타' 부국제 GV 전석 매진 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000237263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000237263"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기, 이희준, 권해효의 만남과 '소수의견' 김성제 감독의 연출로 화제를 모은 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 제29회 부산국제영화제 '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어' 섹션에 공식 초청되었다. [제공/배급: 플러스엠 엔터테인먼트 | 제작: ㈜영화사 수박, ㈜이디오플랜 | 감독: 김성제] 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 제29회 부산국제영화제 ‘한국영화의 오늘 ? 스페셜 프리미어’ 섹션에 공식 초청되었다. ‘한국영화의 오늘 ? 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로, 송경원 평론가는 '보고타: 마지막 기회의 땅'에 대해 “밑바닥에서 정상까지, 파란만장한 삶이 여기 있다”며 관객들에게 강렬한 캐릭터 서사와 드라마에 대한 기대감을 더했다. '보고타: 마지막 기회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 악역 변신 정해인, 유재석 만난다…'유퀴즈' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007815518"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)에서 박선우 캐릭터를 연기한 정해인이 10월 9일 오후 8시 45분 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연한다. 배급사 CJ ENM은 30일 이같이 밝히며 "정해인은 하반기 최고 화제작 '베테랑2'와 관련된 다채로운 비하인드를 풀어내며 영화 속 액션 베테랑에서 토크 베테랑으로 거듭날 예정"이라고 전했다. 정해인은 현재 흥행 중인 '베테랑2'와 tvN 드라마 '엄마친구아들'에서 활약하며 2024년 하반기 스크린과 드라마를 넘나들며 사랑받았다. 대세 배우답게 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서도 '베테랑2'의 촬영 비하인드, 황정민과의 호흡, 연일 화제가 됐던 무대인사에서의 역대급 팬서비스 등 다양한 이야기를 밝힌다. '베테랑2'는 호평 속에 개봉 15일째 600만 관객을 돌파, 장기 흥행 중이다. 한편 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 글로리' 송혜교 母 연기한 박지아, 향년 52세로 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008840"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 글로리'에서 송혜교 엄마 역할로 강렬한 연기를 보여줬던 배우 박지아가 30일 별세했다. 소속사 빌리언스에 따르면 고인은 오늘(30일) 오전 2시 50분 영면했다. 박지아는 최근 뇌경색으로 쓰러져 병원에서 투병하던 중 숨을 거뒀다. 향년 52세다. 서울예대 연극과를 나온 박지아는 올해로 배우 데뷔 27년 차를 맞았다. 1997년 영화 '마리아와 여인숙' 단역으로 데뷔한 후 영화, 드라마, 연극 등 다양한 매체를 통해 활발히 연기했다. 지난 6월 개봉한 영화 '하이재킹'이 고인의 마지막 유작이다. 박지아는 출중한 연기력으로 다수의 작품에서 대중에 강렬한 인상을 남겼다. 그중에서도 '더글로리'(2022, 2023) 시리즈로 그해 최고의 악역이라는 찬사를 받았을 만큼 몰입도 강한 연기를 보여줬다. 이 외에도 영화 '기담'(2007)에서 박지아 출연분은 국내 공포영화에서 소름 끼치는 장면을 꼽을 때 빠지지 않고 회자될 만큼 명장면으로 불린다. 박지아는 과거 한 매체와의 인터뷰에서 "저의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 한상진, 영화 ‘비보’로 네번째 연출 도전…이루비·한이재 주연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001096436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001096436"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한상진. 사진 | 블레이드엔터테인먼트 배우 한상진이 영화 ‘비보’로 네번째 연출에 도전한다. 영화 ‘비보’는 베트남에서 온 혼혈 소녀 보바와 한국인 소녀 수연의 모습을 통해 ‘선이란 무엇인가’라는 묵직한 질문을 던지는 작품이다. 카카오 TV오리지널 드라마 ‘연애 혁명’, MBC ‘밤에 피는 꽃’ 등을 통해 안정적인 연기를 선보였던 배우 이루비와 드라마 KBS2 ‘미녀와 순정남’에서 통통 튀는 연기를 보여준 배우 한이재가 출연을 확정했다. 넷플릭스 ‘종이의 집:공동경제구역’(헬싱키 명태 역) 등 다수의 작품에 출연한 배우 김지훈과 영화 ‘밀수’,‘모가디슈’ 등에서 열연하였던 배우 김재화도 힘을 보태며 AI 버추얼 아티스트 수비(SUVI)도 출연 및 OST에도 참여할 예정이다. 연출을 맡은 배우 한상진은 디즈니 플러스 오리지널 ‘로얄로더’, ENA ‘야한사진관’, MBN ‘나쁜기억 지우개’, SBS ‘지옥에서 온 판사’, 올해 부천영화제 출품작 ‘써니데이’ 등 다섯 작품에 연이어 출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 박스오피스 1위 수성→로튼토마토 신선도 지수 100%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001026145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001026145"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’가 개봉 3주 연속 박스오피스 1위를 수성하며 흥행 레이스를 이어가고 있다. 특유의 박진감, 액션 쾌감, 타격감으로 올가을 극장가를 강타하고 있는 영화 ‘베테랑2’의 흥행 레이스가 장기흥행 곡선을 그리고 있다. 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 ‘베테랑2’​는 9월 30일(월) 오전 7시 기준 누적 관객수 6,411,856명을 기록해 700만 흥행 레이스를 향한 채비를 마쳤다. 특히 ‘베테랑2’는 10월 1일 대거 신작들이 쏟아짐에도 불구하고 한국 영화 예매율 1위를 기록하며 ‘조커: 폴리 아 되’와 함께 한-미 쌍끌이 흥행을 예고 중이다. ‘베테랑2’의 로튼토마토 지수도 온라인 상 화제를 낳고 있다. 칸영화제, 토론토국제영화제, 판타스틱 페스트, 전세계 개봉 등을 통해 속속 공개되고 있는 ‘베테랑2’는 글로벌 비평가들 사이에서 폭발적인 호평을 받으며 로튼토마토 신선도 지수 100%를 기록 중이다. “영화는 전반적으로 오락적이면서도 밸런스와 스케일이 훌륭하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계 콩쿠르 석권한 퍼커셔니스트 ‘트리오 콜로레스’ 내한]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690126"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트리오 콜로레스 내한공연 - 뮤지컬 컬러 박스(Musical Color Box)’ 포스터. 소누스아트 제공 타악기로 유럽과 미국 콩쿠르를 석권한 ‘트리오 콜로레스’가 한국을 찾는다. 30일 소누스아트에 따르면 오는 10월24일 예술의전당 IBK챔버홀에서 ‘트리오 콜로레스 내한공연 - 뮤지컬 컬러 박스(Musical Color Box)’가 열린다. 10월11일 첫 싱글앨범 ‘En Couleur’ 발매를 기념한 공연으로, 약 2년 만의 내한이다. 트리오 콜로레스는 2022년 국내 첫 리사이틀을 성공적으로 마친 바 있다. 파비안 치글러(Fabian Ziegler), 루카 스타펠바흐(Luca Staffelbach), 마티아스 케슬러(Matthias Kessler) 등 스위스와 오스트리아 출신의 젊은 퍼커셔니스트들로 구성된 트리오 콜로레스는 클래식 음악부터 현대 음악까지 다양한 작품을 직접 편곡한다. 장르를 넘나드는 환상적인 연주기법과 기교를 선보이는 것이 특징이다. 창의적이고 독특한 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제42회 부산국제단편영화제 경쟁부문 작품 공모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014955293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014955293"/>
        <updated>2024-09-30T02:17:52.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제단편영화제 조직위원회는 내년에 열리는 제42회 부산국제단편영화제 경쟁 부문 작품을 공모한다고 30일 밝혔다. 이번 공모에서 새로운 출품 플랫폼인 필름프리웨이(filmfreeway)를 추가하고 국제경쟁 한정으로 코리아 프리미어를 도입한다. 출품 기간은 다음 달 1일부터다. 국제 경쟁은 내년 1월 6일까지, 한국 경쟁은 내년 1월 16일까지다. 출품 자격은 올해 1월 이후에 완성된 상영 시간 30분 이하 모든 단편영화를 대상으로 한다. 접수와 출품료 결제는 온라인 출품 사이트에서 진행된다. 경쟁 부문 시상은 영화제 폐막식에서 열린다. 국제 경쟁 부문 최우수작품상에 1천만원, 한국 경쟁 부문 최우수작품상에 500만원을 준다. 출품 공모에 대한 자세한 정보는 부산국제단편영화제 공식 홈페이지에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>