<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T14:10:19.207Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 15기 순자·18기 정숙, 5기 정수 '쟁탈전' 발발[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266761"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수가 15기 순자와 18기 정숙의 레이더에 들어왔다. 19일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 5기 정수를 두고 15기 순자와 18기 정숙이 안 보이는 신경전을 펼치는 모습이 그려졌다. 이날 순자는 "정수님이 외적으로 훌륭해서 눈에 들어왔다"며 정수에 대한 호감을 드러냈다. 이어 "외모도 괜찮고 회사를 잘 다니고 있으면서 시험을 준비하는 모습이 좋아 보인다"고 설명했다. 정숙 역시 "정수님이 듬직하고 체격도 있다. 직장 다니면서 공부를 따로 하고 있다고 하니 멋있어 보인다. 여러 장점이 부각되면서 궁금해졌다"고 말했다. 이후 순자와 정숙은 정수를 사이에 두고 칭찬 세례를 퍼부으며 보이지 않는 신경전을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“15살 어린 女와 외도, 집 창고서 상간녀 발견” 진영 이혼 사유 충격(돌싱6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898710"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱녀 진영의 이혼 사유가 충격을 줬다. 9월 19일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 2회에서는 10명의 돌싱들의 이혼 사유가 공개됐다. 이날 이혼 3년 차 진영은 "전 전남편의 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 결혼이었다. 거기다 플러스 상대방의 외도. 상간녀를 어디서 발견했냐면 저희 집 창고"라고 말해 모두를 충격에 빠뜨렸다. 진영은 "당시 코로나19 때였다. 갑자기 전화가 온 거다. '나 코로나 걸린 사람과 접촉한 것 같으니 친정에 가있어라'라고 한 거다. 잠깐 있다가 오면 되는 거라고 생각했는데 두 달 동안 저희 엄마 집에 있었다. 하루는 장염에 걸렸다는 거다. 그래서 '장염에 걸렸어? 죽 좀 쒀서 갈게'라고 했더니 '괜찮다'고 하더라. 몇 분 있다가 이미 죽을 쒀 놨고 저희 친정과 가까워서 갔다. 내가 비밀번호 누르러 가잖나. 안 눌리는 거다. 그게 아니라 안에서 잠근 거다. 잠금을 했다는 건 안에 사람이 있다는 거잖나. 뭔가 이상해서 벨을 눌렀다. 바로 안 나오더라. 한 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DJ DOC 정재용, 전처에 양육비 송금→전 장모님에 연락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796849"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 정재용이 전처에게 양육비를 송금했다. 19일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 어머니가 돌아가신 뒤 맞이하는 첫 생일제에 고향 강릉을 찾은 DJ DOC 정재용의 모습이 담겼다. 이날 정재용은 누나의 소개로 펜션 청소, 고깃집 등 단기 아르바이트에 나섰다. 정재용은 물 마실 시간도 없는 고된 청소에 비 오듯 땀을 흘리는 모습으로 시선을 모았다. 이어 정재용은 반나절 땀 흘려 받은 6만 원을 받고, 은행으로 향했다. 정재용은 '아빠는 꽃중년' 제작진의 배려로 방송 출연료를 일찍 받았다고. 이에 정재용은 모아놓은 돈을 전처의 계좌로 송금했다. 정재용은 "시원하면서 미안한 마음이다, 여러 감정이 교차하는 느낌이다"라고 고백했다. 앞서 전처와 연락이 되지 않는 상황을 고백한 정재용은 양육비 송금 사실을 전 장모님에게 연락해 전했다. 한편, 채널A '아빠는 꽃중년'은 중년 아빠들의 육아 일상을 담은 프로그램으로 매주 목요일 오후 9시 30]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정조국♥' 김성은 "15년 동안 남편과 떨어져 살아...삼남매 독박 육아" (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309973"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 축구 선수 남편과 떨어져 살며 15년 동안 삼남매 육아 홀로 도맡았다고 털어놨다. 19일 채널A ‘아빠는 꽃중년’에선 배우 김성은이 게스트로 출연했다. 축구 선수 출신 정조국의 아내이기도 한 김성은은 “남편이 제주, 강원도, 광주에도 있었고 군대도 보내고 프랑스에도 있었다. 진짜 15년 동안 같이 있던 적이 거의 없었다”라고 돌아봤다. 이어 “집이 저만의 공간이었다. 제가 다 세팅해놓은 대로 완벽했는데 신랑이 들어오면서 모든 게 흐트러지더라”고 남편과 함께 살게 되면서 변화를 겪게 됐음을 언급했다. 김성은은 “왜 남자들은 물티슈를 쓰고 뚜껑을 안 닫나? 그리고 서랍을 열고 물건을 꺼내고 서랍을 안 닫는다”라고 토로했고 MC 김구라는 “정조국 한정이고 안 그런 사람도 많다”라고 말하며 웃었다. 이어 “전반적인 육아는 성은씨가 했나?”라는 질문에 김성은은 “저희는 떨어져 지내다 보니까 거의 저 혼자 삼남매를 혼자 키운 것과 다름없다. 독박육아를 했다”라고 밝혔다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유세윤, 보내버리자” 체코 프라하에서 장동민 계획은 성공할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094106"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘니돈내산 독박투어3’. 사진 | 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN ‘독박즈’가 소매치기로 악명 높은 유럽 프라하에서 시선 강탈 ‘소매치기 방지룩’ 패션을 선보인다. 21일 오후 8시 20분 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 5회에서는 체코 프라하로 이동한 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 공포의 소매치기를 방지하기 위한 역대급 패션을 선보이는 한편 시내 중심가의 ‘하벨 시장’ 투어에 나서는 유쾌한 모습이 펼쳐진다. 이날 ‘독박즈’는 누더기(?)를 떠올리게 만드는 ‘소매치기 방지룩’으로 이목을 집중시킨다. 지난 밤, 멤버들은 소매치기로 악명 높은 유럽에서 소지품 분실을 방지하기 위한 만반의 준비를 했던 터. 본격적인 일정 소화를 위해 거리로 나선 장동민은 “소매치기 방지룩이 오히려 힙하다”면서 은근 만족감을 드러내고, 유세윤도 “우리 평소에 입는 의상보다 멋있는데?”라며 맞장구친다. 잠시 뒤, 독박즈는 체코 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 태민, 왕자님의 백화점 나들이 (타사키 포토월) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898709"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 멤버 태민이 9월 19일 오후 서울 강남구 신세계 백화점 강남점에서 열린 한 파인 주얼리 브랜드 포토콜에 자리해 포토타임을 가지고 있다. #태민 #TAEMIN #샤이니 #SHINee #포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 넘치는 분위기 (타사키 포토월) [뉴스엔 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898708"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 아이린이 9월 19일 오후 서울 강남구 신세계 백화점 강남점에서 열린 한 파인 주얼리 브랜드 포토콜에 자리해 포토타임을 가지고 있다. #Irene #아이린 #포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 염정아→안은진 “덱스 결혼? 누나들 OK 해야 해” (‘언니네 산지직송’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367145"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아, 박준면, 안은진이 덱스를 향한 애정을 드러냈다. 19일 방송된 tvN ‘언니네 산지직송’ 10회에서는 전라북도 고창에서 두 번째 날을 맞은 염정아, 박준면, 안은진, 덱스의 이야기가 그려졌다. 이날 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 제작진으로부터 고구마 수확에 대한 정보를 받았다. 전라도 전역에서 모인 50여 명의 인부와 함께하는 대규모 수확이라는 말에 사 남매는 걱정을 드러냈다. 박준면은 “내일 자신이 없다. 50명 속에서 뒤처지면 안 되니까 걱정된다”고 말했다. 이를 들은 염정아는 “단체전이기 때문에 힘들면 천천히 해도 된다. 막상 가면 하는 일은 단순할 거다. 덱스가 곡괭이질 잘해주면 우리가 쫓아가면서 캐면 된다”고 위로했다. 다음 날 아침, 사 남매는 인력 버스를 타기 위해 마을회관으로 향했다. 사 남매는 버스에 게스트가 타고 있을 것이라 추측했다. 그러나 버스에는 함께 일할 사람들만이 있었다. 달리던 버스가 멈추고 게스트 박정민이 합류했다. 박정민은 “신입 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 비주얼이 고저스~ (타사키 포토월)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898707"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베우 이영애가 9월 19일 오후 서울 강남구 신세계 백화점 강남점에서 열린 한 파인 주얼리 브랜드 포토콜에 자리해 포토타임을 가지고 있다. #이영애 #LeeYoungAe #포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 승민, 오늘도 잘생김 (타사키 포토월) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898706"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이키즈 멤버 승민이 9월 19일 오후 서울 강남구 신세계 백화점 강남점에서 열린 한 파인 주얼리 브랜드 포토콜에 자리해 포토타임을 가지고 있다. #StrayKids #스트레이키즈 #승민 #SEUNGMIN #포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빚만 2억' 정재용, 전처와 연락 끊겼다…"양육비 보내야 하는데" (아빠는 꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773113"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정재용이 전 아내가 메신저를 탈퇴했다고 전했다. 19일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 정재용이 돌아가신 어머니를 찾아 제를 올리고 친누나와 함께 식사를 하는 장면이 공개됐다. 이날 정재용의 친누나는 "엄마가 병원에 들어가시기 전에 의식이 있는 상태에서 '그래도 연지가 핏줄이니까 네가 연지를 거둬야 하지 않겠니'라고 하시더라. 그 말을 듣고 가슴이 너무 아팠다"라며 눈물을 보였다. 신현준은 "돌아가시기 전까지도 손녀 생각을 하셨네"라며 안타까움을 드러냈다. 친누나는 "마지막에 돌아가시기 전까지도 연지 걱정하셨다. 그래서 내가 걱정하지 말라고 했다. 때가 되면 거두겠지. 그게 마지막이었다. 그 이후로 중환자실 가셨다"라며 당시를 회상했다. 정재용은 "어머니가 몸이 괜찮으셨으면 연지를 키울 생각이셨다. 근데 하필 그 순간에 아프셔서 '내가 안 아팠으면 네가 연지를 안 보낼 수 있었는데'라고 하시더라. 그게 마음에 응어리가 지신 것 같다"라며 어머니에 죄송한 마음을 전했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시영 “내가 유책배우자, 말 없이 시작한 사업 줄줄이 무너져”(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898705"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 시영이 이혼 사유를 고백했다. 9월 19일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 2회에서는 10명의 돌싱들의 이혼 사유가 공개됐다. 이날 시영은 "전 제가 유책배우자라고 생각하고 있다"며 "그땐 어리기도 했고 부담감도 있던 것 같다. 여자보다 남자가 더 잘 벌어야 하고 가장의 역할을 해야 한다는 것도 있었고. 사업을 시작하는 데도 한마디 말 없이 혼자 시작하고 그런 부분에서 내가 뭔가 하고 있다는 걸 보여주고 싶은 마음이 강했다. 그렇다보니까 과도하게 사업을 어린 나이에 되게 많이 여러 가지 펼쳤다. 동시다발적으로 하다 보니까 하나가 무너지기 시작하니까 줄줄이 그렇게 가더라"고 털어놓았다. 이어 "되게 힘들었던 게 사이가 안 좋은 것도 아니었다. 처음엔 내가 잘하면 되지 않을까 해서 다시 열심히 살아보자고 생각했는데 당시 와이프는 많이 힘들었던 것 같다. 결국엔 합의 이혼했다. 사실 제가 잘못을 했다고 생각하니까 누구한테 말도 못하고 많이 숨어 있었다"고 밝혔다. MC 이혜영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["성격 안 보고 외모만 봐"..'나솔사계' 5기 정수 '날라리' 발언에 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266760"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수가 이상형에 대해 밝혔다. 19일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 남성 출연진과 여성 출연진이 서로를 자기소개 해주는 모습이 그려졌다. 이날 5기 정수와 19기 영숙이 서로를 소개하기 위해 서로를 알아가는 시간을 가졌다. 정수는 영숙에게 자기 직업에 대해 "'나는 솔로' 출연 후 홍보 부서로 바뀌었다"고 밝혔다. 이어 "회사의 자랑이 됐다. '나는 솔로'에서 만들어줬다. 그 부분은 고마워하고 있다"고 너스레를 떨었다. 이상형에 대해서는 "성격은 안 맞아도 된다. 외모가 중요하다. 외적으로 설레야 마음이 간다. 예쁘긴 한데 밋밋하게 예쁜 게 좋다"고 말했다. 이후 정수를 소개하던 영숙은 "(정수가) 날라리처럼 보일 수 있는데 굉장히 건전하고 건강한 생활을 하고 있다"고 소개해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정도박' 황기순, 8년째 기러기 생활 "子 왕따 당해 유학 보냈다"('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680600"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황기순이 근황을 전했다. 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 황기순이 출연해 8년째 기러기 아빠로 사는 사연을 공개했다. 이날 방송에서 23년째 거리 봉사를 하고 있는 황기순의 모습이 공개됐다. 박상민은 "많은 일이 있었다. 섭섭한 일도 많았고"라며 "황기순 씨가 외국에서 그런 일이 있었잖아요. 안 좋은 일이 있어서 희석 시키기 위해서 모금 행사를 하려는 것이 아니냐는 그런 시선들이 대부분이었다. 기사도 그렇고. 이게 쇼라도 해도 정말 칭찬받을 일인 것 같다. 23년째다"고 황기순의 봉사에 대해 언급했다. 이어 아들의 사진을 보며 황기순은 "이때만 해도 말 잘 들었는데, 지금 15살인데 이제 커서 징그럽다"며 늦둥이 아들에 대한 애정을 드러냈다. 그러면서 그는 "어려서 나도 모르는 사이에 인기를 얻고 너무 재밌으니까 사람들하고 10만 원, 20만 원, 50만 원 이렇게 돈을 주고받는 게 놀이라고 생각했지 도박이라고 생각 안 했는데 못 빠져나갔다"고 털어놨다. 황기순은 쌓인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60억 대저택' 김재중, 누나만 8명…"큰 누나랑 20살 차이나" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680599"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중의 대가족 누나들이 공개된다. 9월 20일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 아시아의 중심이자 딸부잣집 막내아들 김재중의 화기애애한 대가족 이야기가 공개된다. 9남매 막둥이 김재중이 어떤 사랑을 받으며 자랐는지, 글로벌 스타가 된 김재중이 부모님과 가족에게 어떤 사랑을 드리고 있는지 공개될 예정. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 주방에서 어머니와 오손도손 대용량 요리를 했다. 집에 올 대가족을 위해 식사 준비에 돌입한 것. 생삼겹살 7근, 배추 11포기, 어마어마한 사골과 양지, 우거지 등 도저히 한 끼에 먹을 것이라고 생각되지 않는 대용량 재료들이 등장했지만 김재중과 어머니는 망설임 없이 요리를 이어갔다. 잠시 후 초인종이 울리고, 8명의 누나 중 5명의 누나와 6명의 조카가 우르르 몰려왔다. 앞서 김재중은 ‘편스토랑’에서 20살 차이 나는 9남매의 첫째 누나를 공개했다. 이날은 첫째 누나에 이어 다른 누나들이 줄줄이 조카들까지 데리고 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DJ DOC 정재용 누나 "母, 의식 잃기 전까지 손녀 걱정" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796843"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 정재용이 누나와 함께 어머니 생일제를 치렀다. 19일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 어머니가 돌아가신 뒤 맞이하는 첫 생일제에 고향 강릉을 찾은 정재용의 모습이 담겼다. 이날 정재용은 지난 4월 세상을 떠난 어머니의 묘소를 찾아 누나와 함께 생일제를 치렀다. 정재용은 어머니를 향한 그리움을 털어놓으며 "너무 미안하다, 잘한 게 하나도 없다"라고 털어놨다. 이어 정재용의 누나는 돌아가신 어머니가 의식을 잃기 직전, '핏줄이니까 네가 연지를 거둬야 하지 않겠니'라는 말을 남겼다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 정재용의 누나는 "그 말 듣고 가슴이 아팠다, 내가 '걱정하지 마, 때가 되면 거둘 날이 있겠지'라고 했다, 그게 마지막이었다"라며 의식을 잃어가면서도 손녀 연지를 걱정하고 눈을 감은 어머니 생각에 눈물을 보여 안타까움을 자아냈다. 한편, 채널A '아빠는 꽃중년'은 중년 아빠들의 육아 일상을 담은 프로그램으로 매주 목요일 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["덱스 결혼 상대는"…염정아→박정민, 막내 결혼에 진심인 '언니네' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309972"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스의 결혼이 화두에 오른 가운데, '소식좌' 박정민이 '언니네' 밥상에 반했다. 19일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 10회에서는 네 번째 게스트로 박정민이 등장했다. 이날 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 고구마밭을 가기 위해 인력 버스를 탔다. 버스는 중간에 51번째 인부를 태웠다. 버스에 탄 그는 "신입 영농 후계자 박정민이다"라고 소개했다. 박정민은 염정아, 박준면과 함께 영화 '밀수'에 출연한 사이로, 두 사람이 특히 박정민을 반겼다. 학교 선후배 사이인 안은진 역시 마찬가지. 염정아는 "내가 생각했던 것보다 친하더 너희"라고 말하기도. 박정민은 "전 개인적으로 덱스 씨를 보고 싶었다. 요즘 너무 대세라"라면서 잘생겼다고 칭찬했다. 박정민은 "배우도 하는 거 아니냐"라고 물었고, 덱스는 "제가 연습 중인 연기가 있다"라며 전날 선보였던 사극 연기를 선보였다. 박정민은 "왜 연습하냐"라고 당황하다 "잘하는데, 예능도 잘한다"라고 밝혔다. 안은진은 이동 중 노래를 듣다 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드삭스 노정명, 이혼 사유 고백 “前시댁 재력가 집안, 풍족했지만 내 삶 없어”(돌싱6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898704"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드삭스 출신 노정명이 이혼 사유를 고백했다. 9월 19일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 2회에서는 10명의 돌싱들의 이혼 사유가 공개됐다. 이날 정명은 "그 사람은 제가 고등학교 때 만난 첫사랑인데 제가 정말 많이 좋아했다. 근데 굉장히 경제적으로 부유한 집의 아들이어서 결혼하고 사는 동안에 굉장히 풍족하게 잘 살았다. 저는 약간 모든 생활비를 시댁에서 받아 썼다. 그래서 사실 어떻게 보면 경제권이 시부모님에게 있었기 때문에 언제나 (시부모님과) 같이 살거나 같은 건물 안에 있거나 모든 여행도 다 같이 다녔다. 결혼 생활 하는 내내 같이 있었다"고 밝혔다. 정명은 "시어머니가 굉장히 좋으신 분이지만 시어머니와 저와의 관계가 편할 수만은 없는 것 같다"면서 "제가 외출을 하더라도 돌아오는 시간을 남편 아닌 시어머니에게 말씀 드려야 했다. 저의 삶이 거의 없었다"고 토로했다. 이어 "마음속으로 계속 전남편이 경제적으로 독립하길 원했지만 결혼 생활 내내 이뤄지지 않았다. 그 사람을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준♥김경미 "맨날 싸우는데 왜 결혼?" 子 질문에…'진땀' (아빠는 꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773112"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 아내 김경미를 향한 변함없는 사랑을 드러냈다. 19일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 신현분, 김경미의 가족이 추석을 맞이해 한복을 입고 송편을 빚으며 단란한 시간을 보내는 장면이 공개됐다. 이날 첫째 아들이 "아빠는 왜 엄마랑 결혼했냐"라고 묻자 신현준은 "엄마랑 아빠 길거리에서 만난 거 아냐. 첫눈에 반했다"라며 달달한 멘트를 날려 눈길을 끌었다. 첫째 아들은 "엄마도 아빠한테 첫눈에 반했냐. 이젠 아닌 것 같은데"라며 일침(?)을 날려 스튜디오에 웃음을 자아냈다. 이어 "맨날 싸우기만 하는데"라고 하자 신현준은 "안 싸우는 부부가 없다"라고 해명했지만 둘째 아들이 "엄마랑 아빠는 맨날 싸우는데 왜 결혼했냐"라며 폭로(?)하자 말문이 막힌 채 당황한 모습을 보였다. 김경미는 "그땐 아빠가 멋있어서 결혼했다. 지금은 눈에 씌었던 콩깍지가 빠졌다"라며 농담을 던졌다. 이후 제작진 인터뷰에서 그는 "생활할 때는 거의 다 잘 맞았다. 그런데 아이들이 태어나면서 엄마는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 안 중요한 사람인가?" 신현준♥김경미, 한밤중 동반 오열[아빠는 꽃중년][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266759"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 아내 김경미를 위해 감동적인 이벤트를 준비했다. 19일 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 신현준, 김경미 부부가 오랜만에 둘만의 시간을 보내는 모습이 그려졌다. 이날 김경미는 깜짝 이벤트로 근사한 레스토랑을 예약한 신현준을 향해 "양식집에 둘이 온 게 처음인 것 같다. 이런 곳 자주 오면 좋겠다"며 기뻐했다. 신현준은 "당신이 나를 미워하는 줄 알았더니 둘이 이런 시간 갖는 걸 좋아하는 거냐. 둘이 자주 이렇게 데이트 할까"라고 물었다. 이에 김경미는 "가끔씩은 아이들이 소리를 지르지 않는 곳에서 식사하고 싶다. 아이들은 자꾸 엄마를 찾지 않냐. 하나하나씩 내려 놓으니까 점점 인생에서 특별한 게 없어지는 것 같다"고 답했다. 이어 "결혼기념일인데 아이들 없이 식사를 해야 하지 않냐. 부부만이 하는 무언가가 있어야 하고, 가족이 함께 하는 무언가가 있어야 하는데 당신은 무조건 다 함께 하는 걸 좋아하지 않냐. 심지어 잠도 아이들과 함께 자지 않냐. 숨을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은, ♥정조국과 결혼 15년만 합가 “삼남매 거의 혼자 키워”(아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898703"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성은이 세 아이를 거의 혼자 키웠다고 전했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 게스트로 배우 김성은이 출연했다. 김성은은 2009년 축구선수 정조국과 결혼해 슬하에 2남 1녀를 두고 있다. 김구라가 “그동안 남편이 지방 팀에 오래 있었다”라고 말하자, 김성은은 “제주에도 있었고 강원도, 광주에도 있었다. 군대도 다녀왔고 프랑스도 다녀왔다”라고 답했다. 김성은은 “15년 동안 같이 있던 적이 거의 없었다. 집이 저만의 공간이었다. 제가 세팅해놓은 대로 완벽했는데 남편이 들어오면서 모든 게 흐트러지더라. 남자들은 왜 물티슈를 쓰고 왜 뚜껑을 안 닫나”라고 불만을 토로했다. 이어 “저희는 떨어져 지내다 보니까 거의 혼자 셋을 키운 거나 다름 없다. 독박 육아였다”라고 남편없이 세 아이 육아를 전담했다고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정 도박' 황기순 "도박이라고 인지 못해…전재산 탕진" (특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773110"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황기순이 원정 도박 후 재기 과정을 설명했다. 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 황기순이 자선행사를 진행했다. 트로트가수 진성, 개그맨 이용식, 가수 박상민 등이 남대문 시장에서 자선행사를 진행했다. 박상민은 "많은 일이 있었다. 섭섭한 일도 있었고. 황기순 씨가 외국에서 안 좋은 일을 위해서 모금 행사를 하려는 것 아니냐는 말이 많았다. 이 행사가 23년째다. 이게 쇼라고 해도 칭찬받을 일인 것 같다"라며 황기순의 자선 모금 행사를 응원했다. 유행어 '척보면 압니다'로 데뷔하자마자 인기를 모은 황기순은 "일주일에 평균 6개씩 녹화를 했다. 광고도 꽤 많이 찍었는데 그 돈이 다 어디로 갔는지 모르겠다"고 말했다. 그러면서 "나도 모르는 사이에 인기를 얻고 너무 재밌으니까 사람들하고 10만원, 20만원, 50만원 주고 받는게 놀이라고 생각했지 도박이라고 생각 안 했는데 못 빠져나갔다"고 이야기했다. 황기순은 도박에 빠져 필리핀으로 원정 도박까지 감행, 전재상을 탕진하고 말았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세 돌싱' 노정명, 남자 작정하고 꼬시네…"내 몸이 먼저 반응해" ('돌싱글즈6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680594"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남이 ‘서핑 데이트’ 도중 두 돌싱녀의 저돌적인 대시를 받는다. 19일(오늘) 방송되는 MBN 예능 ‘돌싱글즈6’ 2회에서는 돌싱남녀 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 둘째 날을 맞아 ‘브런치 데이트’를 진행하며 호감도를 파악한 뒤, 서핑-아이스링크-클라이밍 등 3개의 코스로 나뉘어 첫 ‘단체 데이트’에 돌입하는 현장이 담긴다. 이중, ‘서핑 데이트’를 선택한 돌싱남녀들은 불꽃 튀는 삼각로맨스를 형성해 4MC를 몰입시킨다. 한 돌싱남을 향한 두 돌싱녀가 데이트 내내 치열한 경쟁 구도를 형성하는 것. 두 돌싱녀는 이 돌싱남이 운전을 맡게 되자 ‘조수석 쟁탈전’을 벌이는가 하면, 차로 이동하는 내내 “운전 너무 잘한다!”, “내 이상형이 운전 잘하는 남자야~” 등 칭찬 경쟁을 한다. 잠시 후 서핑 장소에 도착한 돌싱남녀들은 서핑 수업을 받는데, 여기서도 한 돌싱녀는 “균형이 안 잡힌다”면서 자꾸 돌싱남의 보드와 발목을 붙잡아 그의 곁을 맴돈다. 또한 서핑 데이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["맨날 싸우는데 왜 결혼?" 신현준♥김경미, 子 폭로에 '진땀'[아빠는 꽃중년][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266757"/>
        <updated>2024-09-19T14:09:35.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 아내 김경미에 대해 변함 없는 애정을 드러냈다. 19일 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 신현준, 김경미 부부가 세 자녀와 함께 송편을 만드는 모습이 그려졌다. 이날 이들 부부는 결혼식 때부터 입었던 한복을 꺼내 차려 입었다. 이에 신현준은 김경미에게 "당신이 관리 잘 했다. 그 한복 11년째 입는 거다"고 칭찬했다. 이를 지켜보던 첫째 아들 민준은 "아빠는 왜 엄마랑 결혼했냐"고 물었다. 신현준은 "너희들은 엄마랑 아빠가 길거리에서 만난 것을 알고 있냐. 아빠가 엄마한테 첫눈에 반했다"고 답했다. 신현준 대답을 들은 민준은 다시 김경미에게 "엄마는 아빠한테 첫눈에 반했냐. 이젠 아닌 것 같다. 매일 부부 싸움하는데 왜 결혼했냐"고 돌직구를 날려 웃음을 자아냈다. 김경미는 "아빠가 멋있어서 결혼했다. 눈에 콩깍지가 꼈다고 표현한다. 그게 이젠 빠졌다"고 털어놨다. 이후 김경미는 제작진과 인터뷰에서 "애들 없었을 때는 남편과 생활할 때도 거의 다 맞았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 사랑스러운 매력 발산 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898702"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양재웅, ♥하니와 결혼 미룬 환자 사망 사건 첫 심경 "책임 통감" [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159120"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 의사 양재웅이 운영 중인 병원 환자 사망을 사과한 뒤 처음으로 심경을 밝혔다. 양재웅은 19일 한 매체와 인터뷰를 통해 최근 논란이 된 환자 사망 논란에 대해 "너무 안타깝고 죄송스러운 일이다. 병원장으로서 깊은 책임을 통감한다"라고 입을 열었다. 그는 인터뷰에서 "응급 상황에서의 처치를 비롯한 시스템적 측면과 환자 상태를 놓친 부분에 대해서 지속적으로 반성하고, 다시는 반복되지 않을 수 있도록 검토, 점검 중"이라고 밝혔다. 다만 "언론에서 과장되게 표현되는 것처럼 치료진들이 의도적으로 환자를 방치했다고는 보고 있지는 않다"라고 강조했다. 양재웅은 "의도적이라는 표현이 적절하지 않을 수 있지만 일부 언론에서 '방치환자 사망'이라는 헤드라인으로 기사와 뉴스가 나온 것으로 알고 있다. '방치'라는 표현은 직원들 스스로 본인들이 해야 하는 것을 알고 있음에도 게으르게 환자를 돌봤다는 의미로 해석할 여지가 많다. '과실이 있다, 없다'와는 다른 차원"이라고 선을 그었다. 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 시크한 예쁨 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898701"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 사랑스러운 매력 발산 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898700"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 눈빛으로 포토월 올킬!  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898699"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신우석 "양조위, 노 개런티 출연 자처"...뉴진스 MV 비화 공개 (과몰입 인생사)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773108"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신우석이 양조위에 대한 비하인드 스토리를 공개했다. 19일 방송된 SBS '과몰입 인생사2'에서는 '광고계의 봉준호' 신우석 감독이 출연해 홍콩 배우 양조위에 대해 이야기했다. 신우석은 뉴진스의 'Cool With You' 뮤직비디오에 이날의 주인공인 양조위를 출연시킨 바 있다. 신우석은 "섭외 제안을 하려고 편지를 썼다. 민희진 대표가 양조위 측에 전달을 해서 '출연을 하고 싶다'는 연락을 받았다"며 비하인드 스토리를 공개했다. 홍진경은 "실제로 보니까 어떠냐. 과묵하냐"고 궁금해했고, 신우석은 "생각보다 훨씬 샤이하다"고 대답했다. 홍진경은 "그렇게 과묵한 양반이 '색.계'를 어떻게 연기했냐"고 신기해했다. 신우석은 "양조위는 작품이 마음에 든다며 노 개런티로 출연하고 싶다고 했다"고 미담을 전했고, 이용진은 "대배우는 다르다"고 감탄했다. 1997년에 홍콩은 중국에 반환이 되며 하나의 나라 안에 자본주의와 공산주의가 공존하는 일국양제 체제가 시작된다. 왕가위는 당시 홍콩 사회의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["덱스 결혼, 누나들 OK 해야 돼"…염정아→안은진, 넘치는 막내 사랑 (언니네 산지직송) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773107"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아, 박준면, 안은진이 크리에이터 덱스를 향한 애정을 과시했다. 19일 방송된 tvN '언니네 산지직송'에서는 염정아, 박준면, 안은진, 덱스가 전북특별자치도 고창군으로 떠난 가운데 결혼에 대해 이야기하는 장면이 전파를 탔다. 이날 박정민은 박명수의 '바보에게 바보가'를 선곡했고, 안은진은 "요즘 사랑에 아프신가?"라며 너스레를 떨었다. 덱스는 "형님이 나랑 취향이 맞다. 플레이리스트에 있다"라며 반가움을 드러냈다. 안은진은 노래를 알지 못하는 박준면에게 "박명수 선배님이 결혼할 때 불러주신 노래다"라며 설명했다. 특히 안은진은 "결혼식 할 때 이렇게 진심이고 아련해도 결혼하면 현실이지 않냐"라며 질문했고, 덱스는 "그런 걸 왜 자꾸 궁금해하냐. 매번 저런 거  물어본다"라며 만류했다. 염정아는 "케이스 바이 케이스다"라며 귀띔했고, 덱스는 "정아 누나는 되게 결혼하고도 설레게 사시는 거 같다. 알콩달콩. 서로 노력하면 되는 거 같다. 결혼 후에도. 멋진 모습 보여주려고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 빈틈 하나 없는 예쁨 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898698"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 아름다움이 눈에 확~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898697"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 예쁨이 묻어나는 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898696"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 가족사진 첫 공개…하나도 안 닮았네 ('나쁜 기억 지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680593"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중과 이종원이 함께하는 가족사진을 공개헸다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담, 초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스. 앞서 방송된 14회는 이군(김재중 분)이 윤테오(김재용 분)의 폭로로 경주연(진세연 분)이 자신을 대상으로 ‘나쁜 기억 지우개’ 실험을 감행했다는 사실과 경주연이 자신의 첫사랑이라 거짓말을 하게 된 사실을 알게 되며 충격과 분노에 휩싸여 ‘기억 지우개 리셋 수술’을 받는 전개가 펼쳐졌다. 이 가운데 이군을 향한 사랑이 듬뿍 담긴 가족사진 비하인드 컷이 공개돼 시선을 사로잡는다. 이군과 이신(이종원 분) 형제, 그리고 엄마 은지선(윤유선 분), 아빠 이석두(이준혁 분), 반려견 콜라까지 함께한 가족사진은 모두 이군을 향한 응원 멘트가 담겨있다. 동생 이신과 엄마, 아빠, 그리고 이군의 옷에 새겨진 문구는 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고교 얄개' 이승현 "카페 사업 실패…집 잃고 가게에서 지낸다" (특종세상) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309971"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고교 얄개' 배우 이승현이 사업 실패로 집을 잃고 가게에서 살고 있다고 밝혔다. 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 70년대 톱스타 배우 이승현이 등장했다. 이날 이승현은 길거리에서 전단을 돌리고 있었다. 청춘스타 '고교얄개'에서 자영업자가 된 이승현은 아내와 전집을 운영하다 카페를 새로 오픈했다고. 이승현의 아내는 급성 당뇨에 어깨 통증까지 왔다. 아내가 "그래도 지금이 마음이 편하다"라고 하자 이승현은 "나도 그렇다. 카페 있으면서 스트레스도 많이 받고, 육체적으로도 많이 힘들었다. 이걸 왜 했을까. 적자 나고 힘들었고"라며 아내한테 미안한 마음을 전했다. 이승현은 당신이 지원을 많이 해줘서 창업한 건데"라고 후회했다. 이승현은 "카페 1년 하고 나와서 카페 접고, 여기다가 조그맣게 테이크아웃으로 낸 거다"라고 했다. 호기롭게 카페를 시작했지만, 영업을 할수록 손해만 커졌다고. 이승현은 "내가 카페를 좋아해서 하자고 한 건데, 아내한테 너무 미안하다. 카페가 잘 되고 편할 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 역시 쿨한 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898695"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 포즈마저 힙하네 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898694"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥10살 연하' 남편은 축하 안 해줬나…한예슬 "호연아 고마워, 오늘 내 생일이라더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680591"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[43번째 생일을 맞이한 배우 한예슬이 일상을 공유했다. 지난 18일 한예슬은 자신의 인스타그램에 "오늘 내 생일이라고 한다. 생일 케이크 준비해준 우리 호연이 너무 고마워요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한예슬은 검은색 홀터넥을 입고 긴 생머리를 연출해 세련된 매력을 뽐내고 있다. 그는 불이 켜진 두 개의 초 앞에서 환한 미소를 짓고 있다. 보라색 꽃이 장식된 케이크에는 'Happy 예슬 Day'라는 문구가 레터링 돼 눈길을 끌었다. 사진을 본 전혜빈은 "꺄 축하해요"라고 댓글 달았다. 레오제이 또한 "누나 생일 축하해요"라고 전했다. 한예슬은 CJ온스타일의 모바일 라이브 방송 '한예슬의 오늘 뭐 입지?'에서 MC로 활약하고 있다. 그뿐만 아니라 유튜브 채널은 운영하며 팬들과 소통하고 있다. 한예슬은 1981년 9월 18일생이다. 그는 2021년 5월 자신의 SNS에 10살 연하의 비연예인과 2020년 9월부터 연애 중인 사실을 알렸다. 이들은 공개 연애 끝에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 멋짐 그 자체~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898693"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아 “♥의사 남편에 방귀 안 터” 18년 결혼생활에도 알콩달콩(산지직송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898692"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 남편과의 알콩달콩한 결혼생활을 자랑했다. 9월 19일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 10회에서는 네 번째 산지 전북특별자치도 고창군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 볼링을 치러 읍내로 가는 길, 박정민이 선곡한 박명수의 '바보에게 바보가'를 들으면서 염정아, 박준면이 처음 듣는 노래라고 하자 안은진은 "박명수 선배님이 결혼할 때 (아내에게) 불러주신 노래"라고 깨알같이 곡이 비하인드까지 설명했다. 가사를 따라 부르던 안은진은 "결혼할 때 아련해도 결혼하면 현실이지 않냐"고 결혼 선배 염정아, 박준면에게 물었고, 염정아는 "케이스 바이 케이스"라고 답했다. 덱스는 "정아 누나는 결혼하고도 여전히 설레게 사시는 것 같다. 알콩달콩 서로 노력하면 되는 것 같다. 결혼 후에. 서로에게 멋있는 모습 보여주려고 하고"라고 말했다. 이에 불쑥 껴든 안은진은 "방귀 안 뀌고?"라고 물었고, 염정아는 본인의 경우 결혼 18년 차에도 아직도 방귀를 안 텄다고 밝혀 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신우석, 뉴진스 MV 비하인드 "양조위 섭외하려 편지 써" (과몰입 인생사)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773106"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신우석이 뉴진스 뮤직비디오의 비하인드 스토리를 전했다. 19일 방송된 SBS '과몰입 인생사2'에서는 '광고계의 봉준호' 신우석 감독이 출연해 홍콩 배우 양조위에 대해 이야기했다. 신우석은 "영화를 하고 싶다고 생각하게 한 영화가 있다"며 '화양연화'를 꼽았다. 그는 "처음에는 충격받았다. 영화의 매력이 이런 거구나. 여러 가지 감각을 자극하는 요소가 모여서 영화가 되는 거니까. 그때부터 영화를 해야겠다는 생각이 있었다"고 밝혔다. 신우석은 뉴진스의 'Cool With You' 뮤직비디오에 이날의 주인공인 양조위를 출연시킨 바 있다. 신우석은 "섭외 제안을 하려고 편지를 썼다. 민희진 대표가 양조위 측에 전달을 해서 '출연을 하고 싶다'는 연락을 받았다"며 비하인드 스토리를 공개했다. 홍진경은 "실제로 보니까 어떠냐. 과묵하냐"고 궁금해했고, 신우석은 "생각보다 훨씬 샤이하다"고 대답했다. 홍진경은 "그렇게 과묵한 양반이 '색.계'를 어떻게 연기했냐"고 신기해했다. 신우석은 "양조위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 샤프한 멋짐  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898691"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은, ♥남편 정조국 붕어빵 아들 공개 "삼 남매 독박 육아"('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680590"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 삼 남매를 혼자 육아했다고 언급했다. 19일 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 배우 김성은이 게스트로 출연해 입담을 펼쳤다. 이날 방송에서 김성은 삼 남매의 육아를 전담하며 바쁜 근황을 전했다. 또한 남편 정조국과 똑 닮은 아들을 공개해 눈길을 끌었다. MC 김구라가 "그동안 남편이 지방팀에 있었죠?"고 묻자 김성은은 "제주도, 강원도, 광주에도 있었고, 군대도 다녀왔고, 프랑스에도 다녀왔다"며 "15년 동안 거의 같이 있었던 적이 없다"고 말했다. 또 김성은 "집이 저만의 공간이었다. 제가 다 세팅해놓은 대로 완벽했는데 신랑이 들어옴으로 인해서 모든 게 다 흐트러지더라. 남자들은 왜 물티슈를 쓰고 뚜껑을 왜 안 닫냐. 그리고 서랍을 열고 물건을 꺼내고 서랍을 안 닫더라"고 토로했다. 독박 육아를 했다고 밝힌 김성은은 "저희는 떨어지다 보니까 거의 혼자 셋 키운 거나 다름없다. 독박 육아다"고 언급했다. 또 남편에 대해 그는 "좋게 말하면 아이들을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 거침없는 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898690"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 역시 힙스터 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898689"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 눈부신 표정  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898688"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 블링블링한 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898687"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 “딸 성대수술 3번에도 음주+욕설 걱정, 내가 대신 아팠으면”(금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898686"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 어머니가 딸의 잦은 음주를 걱정했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 3주년 기념 수제자 상담 특집 1탄에서 박나래 어머니가 출연했다. 박나래 어머니는 “나래는 지인이고 친구니까 대접한 것 같다. 술은 취하지 말라고 하는데 제일 먼저 취해서 방에 가서 자버리더라. 몸이 안 좋지 않나. 목도 세 번이나 수술을 했다”라며 “몸 관리를 해야 하는데. 가끔은 동생을 때리면서 ‘야 이 XX야. 얼른 먹어’라고 하고 욕하면서 먹는다. 동생은 웃고 넘기는데 남한테 그러면 굉장히 기분 나쁘고 안 좋다. 그게 제일 문제다”라고 걱정했다. 그러면서 어머니는 “저도 젊었을 때는 술을 먹었다. 취해서 한 말은 무효라고 하는데 얘가 남발을 하더라. 배짱 있게 말을 하는데 나는 ‘술 마실 땐 겸손해야 하고 예쁜 말만 하라’고 한다. 대접한다면서 그 사람들한테 말 한마디로 상처를 주면 헛짓거리 아닌가”라고 설명했다. 이에 박나래는 “저희 집에 개그맨이 오다 보니까 엄마 눈에는 짓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민, 화보급 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898685"/>
        <updated>2024-09-19T13:16:32.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애, 샤이니 태민, 스트레이 키즈 승민, 모델 아이린이 9월19일 오후 서울 강남신세계백화점에서 열린 타사키 창립 70주년 기념 팝업스토어 오픈 포토월 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>