<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-20T02:17:10.512Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 첫 복귀작은 애니메이션..3대 '니코' 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003283909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003283909"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 제대 후 복귀작이자 데뷔 이래 처음으로 애니메이션 '니코: 오로라 원정대의 모험'의 주인공 '니코'로 애니메이션 더빙연기에 도전한다. 20일 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 '니코: 오로라 원정대의 모험' 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 '니코'와 '스텔라'가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 '니코'는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 '산타 비행단'의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 '니코'역의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 천방지축 '니코'의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 제44회 황금촬영상 여우주연상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339982"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '30일'로 쾌거…"계속해서 성장해 나가는 배우가 되고 싶다" 배우 정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 받았다. 정소민은 지난 18일 열린 제44회 황금촬영상에서 영화 '30일'(감독 남대중)로 여우주연상을 품에 안는 쾌거를 이뤘다. 그는 자유로운 영혼의 소유자 홍나라 역을 맡아 능청스러운 코믹 연기를 펼치며 216만 관객들을 사로잡았다. 이에 정소민은 "데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 돼 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재밌고 좋다. 앞으로도 지금 같은 마음으로 오래오래 제가 하는 일을 즐기며 사랑하라는 의미에서 주신 상 같다"며 "더딜지라도 멈추지 않고 계속해서 성장해 나가는 사람이자 배우가 되고 싶다"고 뜻깊은 소감을 전했다. 2010년 SBS '나쁜 남자'로 데뷔한 정소민은 드라마 '장난스런 KISS' '아버지가 이상해' '이번 생은 처음이라' '환혼' '엄마친구아들', 영화 '늑대사냥' '아빠는 딸' '스물' 등 브라운관과 스크린을 오가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM "다큐 촬영, 복되다 생각"…2차 글로벌 예매 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889683"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 제공·제작한 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’(RM: Right People, Wrong Place, 감독 이석준)가 한국을 포함한 2차 글로벌 예매를 오픈했다. 이와 함께 RM의 인터뷰 영상이 공개돼 눈길을 끈다. 12월 5일(목) 글로벌 개봉을 확정한 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’의 2차 글로벌 예매가 20일(수) 바로 오늘 오픈됐다. 2차 글로벌 예매 오픈 국가·지역에는 한국을 비롯해 멕시코, 브라질, 인도네시아, 인도, 모로코 등을 포함한 47개 국가·지역이 포함되었으며, 일본에서의 예매는 오는 22일(금) 오픈될 예정이다. 앞서 지난 6일(수) 미국, 캐나다, 영국, 아일랜드, 호주, 뉴질랜드, 프랑스, 독일 등을 포함한 40개 국가·지역의 1차 글로벌 예매가 오픈 직후부터 글로벌 예비 관객들의 뜨거운 반응을 이끈 바 있다. 이에 2차 글로벌 예매 오픈에도 관심이 쏠리고 있다. 또한 국내 예매 오픈 소식과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 영화화의 옳은 예 '위키드'… 스크린에 피어난 먼치킨랜드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003259277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003259277"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계적으로 사랑받는 뮤지컬 '위키드'가 영화로 재탄생했다. 통통 튀는 오즈의 노래는 물론 뮤지컬에 미처 다 그려내지 못한 먼치킨 랜드의 풍광까지 환상적으로 스크린으로 옮겨져 높아진 기대를 제대로 충족시켰다. 동명의 브로드웨이 뮤지컬로 잘 알려진 영화 '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 '엘파바'(신시아 에리보 분)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 '글린다'(아리아나 그란데 분)의 우정을 그린다. 위키드는 시골 소녀 도로시가 토네이도에 휩쓸려 마법의 대륙 오즈로 떨어지는 모험 이야기 '오즈의 마법사'가 시작되기 이전의 시점에서 시작한다. 마법사 편에 선 착한 마녀 글린다는 악한 '서쪽 마녀'의 죽음을 먼치킨 랜드에 전한다. 한 먼치킨의 질문으로 글린다는 과거 엘파바를 쉬즈 대학교에서 만나 생겼던 일들을 회상한다. 흰색과 검은색, 분홍색과 초록색처럼 극과 극에 있는 글린다와 엘파바가 서로의 내면을 마주하고 점점 가까워 지는 일들이 그려진다. 스토리는 뮤지컬과 크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 등 감독 4인 앤솔로지 '더 킬러스', 오늘부터 VOD 서비스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917917"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종관, 노덕, 장항준, 이명세 감독의 시네마 앤솔로지 '더 킬러스'가 20일부터 IPTV 및 디지털케이블TV VOD 서비스를 시작한다. 이와 함께 오는 122일 광화문 씨네큐브에서 장항준 감독의 '모두가 그를 기다린다' 팀과 함께하는 관객과의 대화가 확정됐다. '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 '더 킬러스'를 대한민국 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지 작품. 이날부터 극장을 비롯해 IPTV(KT, SKB, U+), 홈초이스, KT스카이라이프, 구글플레이, 쿠팡플레이, 네이버 시리즈온, 웨이브, 웹하드 등 다양한 플랫폼을 통해 공개될 예정이다. '더 킬러스'는 봉준호 감독으로부터 "계속 또 보고 싶어지는 장면, 장면들. 아름답게 요동치는 이미지와 사운드 탓에 온몸이 멍-해진다", 김지운 감독으로부터 "한 마디로 진짜 끝내주게 재밌다, 네 감독들의 개성과 결이 모두 다르고, 스타일이 달라 더 재미있다", 류승완 감독으로부터 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM-워너 브라더스 손잡았다…리메이크 공동개발 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002672939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002672939"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 Warner Bros. Motion Pictures Group(워너 브라더스 모션 픽처스 그룹·워너 브라더스)이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다. CJ ENM과 워너 브라더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급을 통해 리메이크할 계획이다. 워너 브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하며, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너 브라더스가 리드 스튜디오가 되어 프로젝트를 공동으로 진행할 예정이다. CJ ENM과 워너 브라더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 패키징 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 공동으로 프로젝트들을 진행해 나갈 전망이다. 이후 CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국, 베트남, 인도네시아, 터키 지역의 배급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 노출 ‘히든페이스’ 드디어 개봉‥청불인데 한국영화 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922880"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든페이스'가 개봉 당일 한국영화 예매율 1위를 기록했다. 11월 20일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 개봉일인 이날 오전 10시 30분 기준 영화 '히든페이스'(감독 김대우)가 13.4%의 예매율, 예매량 4만6,102장으로 한국영화 1위, 전체 2위를 기록했다. 청소년 관람불가인 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 다양한 장르 화제작 사이에서 색(色)다른 밀실 스릴러라는 독보적인 장르에 대한 기대를 높이는 ‘히든페이스’는 밀실을 중심으로 펼쳐지는 예측 불허한 전개로 많은 이들의 관람 욕구를 자극하고 있다. 특히 대한민국을 대표하는 배우 송승헌, 조여정, 박지현의 폭발적인 연기 앙상블은 소용돌이 치는 인간의 욕망과 감정을 보다 몰입감 있게 전할 전망이다. 20일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "장군 안중근 연기, 축복이죠" [하얼빈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889832"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 영화 '하얼빈'의 안중근 장군으로 돌아온다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 현빈의 안중근을 오는 12월 25일 스크린으로 볼 수 있게 됐다. 다양한 작품들을 통해 강도 높은 액션 연기부터 부드러운 멜로 연기까지 섭렵한 대한민국 대표 배우 현빈이 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근 보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다. 그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까'하는 궁금증이 생겼고, 또 하나는 배우로서 이렇게 훌륭한 분을 연기할 수 있는 기회가 굉장한 축복이라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["러닝타임 31분 3천원 티켓 가격"..김남길 제작 '문을 여는 법', 오늘 개봉 관람포인트3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199205"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자립준비청년을 응원하는 영화 &lt;문을 여는 법&gt;(기획/제공: KB국민은행ㅣ기획/제작: 길스토리이엔티, 문화예술NGO 길스토리ㅣ감독: 박지완 허지예)이 오늘 개봉과 함께 영화를 더욱 재미있게 볼 수 있는 관람 포인트 TOP3를 공개했다. 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루아침에 감쪽같이 사라진 자립준비청년 ‘하늘'이 집을 찾기 위해 고군분투하는 이야기를 담은 영화 &lt;문을 여는 법&gt;이 오늘 개봉과 함께 영화의 판타지 모험을 더욱 흥미롭게 할 관람 포인트 TOP3를 공개했다. 첫 번째는 &lt;문을 여는 법&gt;의 의미 있는 기획이다. &lt;문을 여는 법&gt;은 자립준비청년들의 사회 첫걸음을 응원하고, 사회적 관심을 독려하기 위해 문화예술NGO 길스토리 대표 김남길과 KB국민은행이 함께 뜻을 모아 제작한 단편영화다. 영화 속 주인공이기도 한 자립준비청년은 아동양육시설 및 위탁가정의 보호를 받다가 만 18세 이후 보호가 종료되어 홀로서기를 준비해야 하는 청년을 의미한다. 홀로서기를 위한 충분한 준비가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이치 사카모토가 연기를?…'전장의 크리스마스' 오늘(20일) 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003960766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003960766"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시의 연기 데뷔작 '전장의 크리스마스'가 오늘(20일)부터 관객들과 만난다. '전장의 크리스마스'(감독 오시마 나기사)는 영화음악의 거장 류이치 사카모토의 대표곡 '메리 크리스마스, 미스터 로렌스'(Merry Christmas, Mr. Lawrence)가 탄생한 전설 속의 명작이자 데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시 등 다시 볼 수 없는 레전드 스타들이 참여한 글로벌 프로젝트다. '감각의 제국'(1976)으로 전 세계 영화계를 뒤흔들었던 오시마 나기사 감독은 '열정의 제국'(1978)으로 제31회 칸영화제 감독상을 받은 이후 '전장의 크리스마스'로 다시 한번 칸영화제에 초청되며 독보적인 존재감을 각인시켰다. 특히 그동안 스크린을 통해 만나본 적 없는 대중음악의 아이콘 데이비드 보위와 당대 일본에서 엄청난 인기를 누리던 뮤지션 류이치 사카모토, 코미디언 기타노 다케시 등을 캐스팅한 것이 알려지며 공개 전부터 세계적 주목을 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메, 엔씨소프트 ‘저니 오브 모나크’ 얼굴 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001001950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001001950"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 최고 인기배우 티모시 샬라메가 엔씨소프트 신작 ‘저니 오브 모나크’의 얼굴을 맡았다. 엔씨는 20일, ‘저니 오브 모나크’ 글로벌 출시를 앞두고 공식 홈페이지와 유튜브 채널을 통해 신규 광고 영상을 공개했다. 영상에서 티모시 샬라메는 ‘아덴의 왕’으로 등장해, 함께하는 영웅을 이끌고 여정을 떠난다. 혈맹 단위의 단합보다 개인의 플레이가 중요한 저니 오브 모나크의 게임성을 반영했다. 한편, 엔씨는 ‘저니 오브 모나크’를 12월 4일 자정에 글로벌에 출시한다. ‘저니 오브 모나크’는 ‘리니지’ IP(지식재산권) 기반의 신규 게임이다. 이용자는 12월 3일 오후 2시부터 저니 오브 모나크를 사전에 다운로드 받을 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM·워너브라더스 리메이크 영화 공동제작 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005503281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005503281"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 워너브라더스가 각 사의 장편영화를 리메이크(다시 만드는 작업)할 때 공동제작하기로 했다. CJ ENM는 워너브라더스와 각자 보유하고 있는 라이브러리 내 작품들을 공동 개발·투자·배급을 통해 리메이크할 계획이며, 이 프로젝트를 위한 계약을 체결했다고 20일 밝혔다. 양사는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행한다는 계획이다. 워너브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 함께 제작하고, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너브라더스가 리드 스튜디오가 되어 프로젝트를 공동으로 진행한다. CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국·베트남·인도네시아·터키 지역의 배급을 담당하고, 이를 제외한 전 세계에 배급을 워너브라더스에서 담당할 예정이다. CJ ENM 고경범 영화사업부장은 "워너브라더스는 할리우드에서 전설적인 영화들을 탄생시킨 우수한 파트너로 작품성이 뛰어난 히트작들을 만들고 그것을 관객들에게 잘 전달하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 복귀작은 애니메이션…더빙 첫 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339946"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['니코: 오로라 원정대의 모험'에서 주인공 니코 役 맡아 배우 옹성우가 제대 후 첫 공식 행보로 애니메이션을 택했다. 소속사 판타지오는 20일 "옹성우가 애니메이션 '니코: 오로라 원정대의 모험(감독 캐리 주스넌·요르겐 레르담) 더빙 캐스트로 참여한다"고 밝혔다. 지난달 국방의 의무를 마치고 팬들 곁으로 돌아온 그가 제대 후 복귀작으로 애니메이션을 택해 이목을 집중시킨다. 애니메이션 '니코'는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 '산타 비행단'의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리와 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈다. 그리고 12년 만에 돌아오는 '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코와 스텔라가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져 버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린다. 옹성우는 천방지축 꼬마 사슴 니코 역의 목소리를 맡아 관객들과 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심은경→감독 4인 의기투합…'더 킬러스' 오늘부터 안방 1열 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889626"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종관·노덕·장항준·이명세 감독이 의기투합한 시네마 앤솔로지 ‘더 킬러스’가 바로 20일(수)오늘부터 IPTV 및 디지털케이블TV VOD 서비스를 시작한다. 이와 함께 오는 22일(금) 광화문 씨네큐브에서 장항준 감독의 에피소드 ‘모두가 그를 기다린다’ 팀과 함께 하는 관객과의 대화(GV)를 확정했다. ‘더 킬러스’는 헤밍웨이 단편소설 ‘더 킬러스’를 대한민국 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지 작품이다. 새롭고 신선한 기획과 시도로 관객과 평단의 호평을 불러 모았던 ‘더 킬러스’가 20일 오늘부터 극장 동시 IPTV &amp; VOD 서비스를 개시한다. 극장을 비롯해 IPTV(KT, SKB, U+), 홈초이스, KT스카이라이프, 구글플레이, 쿠팡플레이, 네이버 시리즈온, 웨이브, 웹하드 등 다양한 플랫폼을 통해 ‘더 킬러스’를 만나 볼 수 있다. 스크린을 통해 N차 관람을 이어온 관객부터 아쉽게 극장에서 영화를 접할 수 없었던 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM, 워너 브라더스 영화 韓 리메이크 나선다‥공동개발 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922852"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 워너 브라더스가 손잡고 장편영화 리메이크 공동개발에 나선다. CJ ENM과 Warner Bros. Motion Pictures Group(워너 브라더스 모션 픽처스 그룹, 이하 '워너 브라더스')이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다고 11월 20일 밝혔다. CJ ENM과 워너 브라더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내의 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급을 통해 리메이크할 계획이다. 워너 브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하며, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너 브라더스가 리드 스튜디오가 되어 프로젝트를 공동으로 진행할 예정이다. CJ ENM과 워너 브라더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 패키징 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 공동으로 프로젝트들을 진행해 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 연말 극장에서 만난다…첫 콘서트 무비 12월 18일 개봉확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889602"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매년 12월 연말 콘서트로 팬들을 찾았던 가수 정동원이 올해 더욱 특별한 장소에서 우주총동원과 만난다. 바로 첫 콘서트 무비 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’가 오는 12월 18일 극장 개봉을 확정 짓고 메인 포스터를 공개한 것이다. 다양한 장르의 음악을 넘나드는 만능 아티스트 정동원의 지난 3년간의 콘서트 무대 하이라이트를 담아낸 첫 번째 콘서트 실황 영화 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’가 오는 12월 18일 개봉을 확정하며 메인 포스터를 공개해 팬들의 마음을 또 한 번 두근거리게 한다. 크리스마스를 대표하는 콘서트 ‘정동원 성탄총동원’은 매년 전석 매진을 기록하며 큰 화제를 모았다. 트롯뿐 아니라 색소폰 연주, 뮤지컬, 발라드 등 다양한 장르를 넘나들며 다재다능한 아티스트로 인정받은 정동원은 팬들의 마음을 사로잡으며 다채로운 무대를 선보였다. 할아버지와의 추억이 담겨있는 ‘할아버지의 색소폰’ 무대는 팬들에게 마음을 울리는 여운을 남겼으며, ‘우주총동원’을 위한 팬송 ‘영원(Foreve]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터 Ⅱ', 7일 연속 1위..'위키드'·'히든페이스' 오늘(20일) 개봉 [★무비차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003283874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003283874"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['글래디에이터 Ⅱ'가 7일 연속 박스오피스 1위를 기록했다. 20일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 전날 '글래디에이터 Ⅱ'는 3만 7332명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 53만 1401명. '글래디에이터 Ⅱ'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 '루시우스'(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화다. 개봉 7일 연속 박스오피스 1위를 굳건하게 지키며 뜨거운 흥행 열기를 증명하고 있다. 11월 극장가를 완벽하게 사로잡은 '글래디에이터 Ⅱ'는 할리우드 핫한 배우들의 화려한 액션과 압도적인 스케일으로 개봉 2주 차에도 흥행 열기가 지속될 것으로 예상된다. 이어 홍경, 노윤서 주연의 '청설'이 2만 4521명의 관객을 모아 2위를 기록했다. 누적 관객 수는 57만 3456명. 박신양, 이민기 주연의 오컬트 호러 '사흘'이 9927명의 관객을 모아 3위를 기록했다. 이 가운데, '위키드'와 '히든페이스'가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근 된 현빈 ‘하얼빈’에 진심 쏟았다 “훌륭한 분 연기 축복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000922848"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[압도적인 아우라와 넓은 연기 스펙트럼을 선보여 온 배우 현빈이 '안중근'으로 돌아온다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 캐스팅 당시부터 뜨거운 화제를 불러모은 현빈의 안중근을 오는 12월 25일 스크린으로 볼 수 있게 됐다. 다양한 작품들을 통해 강도 높은 액션 연기부터 부드러운 멜로 연기까지 섭렵한 대한민국 대표 배우 현빈이 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근 보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다. 그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까' 하는 궁금증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 영화 ‘30일’로 데뷔 14년만 첫 여우주연상(‘황금촬영상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399562"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 거머쥐었다. 정소민은 지난 18일 열린 제44회 ‘황금촬영상’에서 지난해 개봉한 로코 영화 ‘30일’로 여우주연상을 수상했다. 1977년에 첫 개최하여 올해로 44회째를 맞이하는 ‘황금촬영상’은 한국영화촬영감독협회에서 영화의 지속적 기술 감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 정소민 강하늘 주연의 ‘30일’은 서로의 찌질함과 똘기를 견디다 못해 마침내 완벽하게 남남이 되기 직전 동반 기억상실증에 걸려버린 정열(강하늘 분)과 나라(정소민 분)의 코믹한 관계를 그려냈다. 정소민은 극 중 자유로운 영혼의 소유자 ‘홍나라’ 캐릭터로 분해 망가짐을 불사하는 능청스러운 코믹 연기를 펼쳤고, 영화는 216만 관객을 동원했다. 정소민은 “데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다”며 “저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도 지금 같은 마음으로 오래오래 제가 하는 일을 즐기며 사랑하라는 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전역한 옹성우, 꼬마사슴 ‘니코’로 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001001947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001001947"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 제대 후 복귀작이자 데뷔 이래 처음으로 애니메이션 ‘니코: 오로라 원정대의 모험’의 주인공 ‘니코’로 애니메이션 더빙연기에 도전한다. 소속사 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 ‘니코: 오로라 원정대의 모험’ 더빙 캐스트로 참여한다고 20일 밝혔다. ‘니코: 오로라 원정대의 모험’은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 ‘니코’와 ‘스텔라’가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 ‘니코’는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 ‘산타 비행단’의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 ‘니코’역의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 천방지축 ‘니코’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 만둣집 사장 김윤석→스님 이승기, 꼬일대로 꼬였다… 얽히고설킨 족보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001797865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001797865"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'(감독 양우석)이 제대로 꼬인 함씨 가문의 족보 스틸을 공개했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기를 담은 영화다. 공개된 스틸은 '대가족' 캐릭터들의 다양한 케미스트리를 미리 엿볼 수 있는 장면을 담고 있어 시선을 모은다. 각 캐릭터들의 스틸은 함씨 가문의 어색한 두 부자, 함무옥(김윤석 분)과 함문석(이승기)는 물론, 함무옥과 방여사(김성령)의 묘한 로맨스 기류, 헤어진 사이지만 지금은 가장 가까운 친구가 된 함문석과 한가연(강한나)의 관계성까지 포착하고 있어 예비 관객들의 호기심을 자극한다. 먼저 함무옥, 함문석 함씨 부자가 시선을 마주치지 않고 나란히 앉아 있는 스틸은 함씨 부자의 불통 케미스트리를 예고하며 두 사람이 보여 줄 불협화음을 예고, 출가 이후 소통이 끊긴 두 부자의 관계성이 예상치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM, 워너브러더스 손 잡았다…리메이크 프로젝트 계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889588"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM, 워너브러더스 로고. CJ ENM과 워너 브러더스 모션 픽처스 그룹(이하 워너 브러더스)이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다고 20일 밝혔다. CJ ENM과 워너 브러더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급해 리메이크할 계획이다. 먼저 워너 브러더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하기로 했다. 반대로 CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하면 워너 브러더스가 리드 스튜디오가 돼 프로젝트를 공동으로 진행한다. CJ ENM과 워너 브러더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 패키징 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 동으로 프로젝트들을 진행해 나갈 전망이다. 이후 CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국, 베트남, 인도네시아, 터키 지역의 배급을 담당하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20일 개봉 뮤지컬 영화 ‘위키드’, 13만여 예매 관객과 함께 흥행 시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002672924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002672924"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화화된 뮤지컬 ‘위키드’(20일 개봉)가 13만 명이 넘는 예매 관객을 확보하며 흥행에 시동을 걸었다. 20일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 이날 오전 7시 기준 ‘위키드’의 예매율은 39.4％, 예매 관객 수는 13만8000여 명으로 집계됐다. 같은 날 개봉한 에로틱 스릴러 ‘히든페이스’(예매율 14.3％, 예매 관객 수 5만여 명)를 크게 앞서고 있다. ‘위키드’는 잘 알려진 히트 뮤지컬이다. 자신의 힘과 본성을 알아차리지 못한 채 우정을 쌓아가던 엘파바와 글린다가 예상치 못한 위기와 마주하면서 이를 헤쳐나가는 모험을 그리고 있다. 화려한 의상과 귀에 익숙한 넘버(뮤지컬 곡)가 특징이다. 영화배우 겸 가수 신시아 에리보와 팝스타 아리아나 그란데가 주연하고 존 추 감독이 연출했다. 현재 박스오피스 1위는 리들리 스콧 감독의 ‘글래디에이터2’. 개봉 일주일째를 맞아 누적 관객 53만여 명을 기록하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘블링크 트와이스’ 캣 우먼이 감독이 됐다고?[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399543"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘캣 우먼’으로 익숙한 배우 조 크라비츠의 첫 연출작 ‘블링크 트와이스’가 스크린을 찾는다. 영화 ‘블링크 트와이스’(감독 조 크라비츠)는 억만장자 슬레이터 킹(채닝 테이텀)의 초대로 외딴섬에서 꿈 같은 휴가를 보내던 프리다(나오미 애키)의 사투를 담은 미스터리 스릴러다. 프리다는 IT업계의 거물 억만장자 슬레이터 킹의 호화로운 파티에 초대받아 아름다운 섬에서 화려한 휴가를 보내게 된다. 어느 순간, 갑자기 함께 온 친구 제스(앨리아 쇼캣)가 사라지고 다른 사람들은 제스를 기억하지 못한다. 프리다는 자신과 섬에 초대된 사람들이 계속 무언가를 잊어버리고 있다는 것을 깨닫게 된다. 그리고 숨겨진 사건의 진실을 밝히기 위해 사투를 벌이기 시작한다. ‘블링크 트와이스’는 ‘매드맥스: 분노의 도로’ ‘엑스맨: 퍼스트 클래스’ ‘더 배트맨’에 출연한 배우 조 크라비츠가 각본과 연출을 맡았다. “이 영화를 솔직한 동시에 재미있게 만드는 것은 아주 중요한 일이었다. 왜냐하면 이 이야기는 바라보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM·워너브라더스, 리메이크 영화 공동제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056824"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 워너브라더스가 각 사의 작품을 다시 만들 때 공동 제작에 나서기로 했다. CJ ENM은 워너브라더스와 장편 영화 리메이크 프로젝트를 위한 계약을 체결했다고 20일 밝혔다. 이에 따라 양사는 각 사가 보유한 작품들을 다시 만들 때 공동으로 개발·투자·배급한다. 워너브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 때는 CJ ENM이 주도적으로 스튜디오 역할을, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크할 때는 워너브라더스가 주도적으로 스튜디오 역할을 맡는 식이다. 작가, 감독, 배우 캐스팅 단계에서부터 공동으로 프로젝트를 진행한다. 배급의 경우 국내·베트남·인도네시아·터키 지역은 CJ ENM이, 그 외 지역은 워너브라더스가 담당한다. CJ ENM 고경범 영화사업부장은 "워너브라더스는 할리우드에서 전설적인 영화들을 탄생시킨 우수한 파트너로 작품성이 뛰어난 히트작들을 만들고 관객들에게 잘 전달하는 노하우를 갖고 있다"며 "이번 협업을 통해 숨겨진 보석을 발견하고 관객들에게 새로운 영감을 주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 홍경이 좋아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889810"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경이 돋보인다. 영화 '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서) 그리고 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간을 담은 이야기를 그린 작품이다. 용준 역을 맡은 홍경은 새 로맨스 남주의 탄생을 알린 가운데, 관객들을 사로잡고 있는 그의 심쿵 포인트를 짚어봤다. ▲ 댕댕미 넘치는 순정남 용준은 부모님을 도와 도시락 배달 아르바이트를 하던 중 수영장에서 우연히 만난 여름을 보고 첫눈에 반한다. 그와 가까워지고 싶었던 용준은 여름의 스쿠터가 망가지자 한 치의 망설임도 없이 자신의 스쿠터를 빌려주고, 바쁜 여름이 끼니를 놓칠까 직접 요리한 도시락을 가져다주는 등 있는 그대로 마음을 표현하며 설렘을 유발했다. 특히, 여름의 문자 답장이 오기만을 하염없이 기다리는 모습은 댕댕미 넘치는 순정남의 면모로 보는 이들의 미소를 자아냈다. ▲ 다채로운 표정이 돋보이는 섬세한 감정 연기 여름, 가을 자매와 대화하기 위해 수어를 구사하는 용준을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화도 재미있네… 스크린에서 더 날아오른 뮤지컬 ‘위키드’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000834215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000834215"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 공연이 영화화가 된다면. 이야기는 딱히 변치 않으나 전달 방법은 크게 달라질 수밖에 없다. 성공한 뮤지컬 공연이 환대받는 영화로 매번 거듭날 수 없는 이유다. 2003년 10월 미국 뉴욕 브로드웨이에서 첫선을 보인 후 세계에서 6,000만 명이 관람한 뮤지컬 ‘위키드’는 어떨까. 공연이 품은 상상의 세계가 스크린에서 온전히 펼쳐질까. 영화 ‘위키드’는 공연을 본 이라도 더 즐길 수 있을 만큼 영화의 장점을 한껏 활용하며 원작의 재미를 최대한 끌어낸다. 6000만 명 본 뮤지컬이 원작 내용과 전개는 원작 뮤지컬과 다르지 않다. 태어난 순간부터 주위의 미움을 받는 엘파바(신시아 에리보)가 스크린 무게중심을 잡는다. 엘파바는 아버지의 외면을 받고, 또래로부터 따돌림을 받는다. 어머니의 이른 죽음에 책임이 있다는 죄책감에 시달리기도 한다. 피부색(녹색) 때문이다. 마법의 나라 ‘오즈’에서 갈채받을 재능이 있다는 점이 엘파바에게 그나마 위안거리다. 엘파바는 마법 수련을 위해 쉬즈대학에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM·워너, 장편영화 리메이크 공동개발 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002894654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002894654"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 워너 브라더스 모션 픽처스 그룹(Warner Bros. Motion Pictures Group, 이하 워너브라더스)이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다고 20일 밝혔다. CJ ENM과 워너 브라더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내의 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급을 통해 리메이크할 계획이다. 워너 브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하며, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너 브라더스가 리드 스튜디오가 되어 프로젝트를 공동으로 진행할 예정이다. CJ ENM과 워너 브라더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 패키징 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 공동으로 프로젝트들을 진행해 나갈 전망이다. 이후 CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국, 베트남, 인도네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터 Ⅱ', 7일 연속 1위…50만 명 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339915"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청설' 2위·'사흘' 3위 '글래디에이터 Ⅱ'가 개봉 이후 줄곧 박스오피스 정상을 차지하며 흥행 독주를 펼치고 있다. 20일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '글래디에이터 Ⅱ'(감독 리들리 스콧)는 전날 3만 7332명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 53만 1401명이다. 지난 13일 스크린에 걸린 '글래디에이터 Ⅱ'는 개봉 첫날 박스오피스 정상을 차지하며 기분 좋게 출발했고, 7일 연속 정상 자리를 지키면서 흥행 기운을 이어가고 있다. '글래디에이터 Ⅱ'는 막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린다. 전 세계에 뜨거운 검투사 신드롬을 불러일으켰던 '글래디에이터'(2000)의 후속작이다. 청소년관람불가 등급임에도 불구하고 로마 시대를 그대로 재현한 대규모 콜로세움 세트와 손에 땀을 쥐게 만드는 검투사 액션으로 관객들을 사로잡고 있다. '청설'(감독 조선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 제44회 황금촬영상 여우주연상 "데뷔 후 처음 큰 상..영광스럽다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732454"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 수상했다. 배우 정소민은 지난 18일 열린 제44회 황금촬영상에서 여우주연상을 거머쥐었다. 1977년에 첫 개최해 올해로 44회째를 맞이하는 황금촬영상은 한국영화촬영감독협회에서 영화의 지속적 기술 감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 이날 정소민은 지난해 개봉한 영화 ‘30일’로 데뷔 14년 만에 여우주연상을 차지했다. 정소민은 “데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도 지금 같은 마음으로 오래오래 제가 하는 일을 즐기며 사랑하라는 의미에서 주신 상 같다”면서 “더딜지라도 멈추지 않고 계속해서 성장해 나가는 사람, 배우가 되고 싶다”고 소감을 전했다. 한편 ‘30일’은 서로의 찌질함과 똘기를 견디다 못해 마침내 완벽하게 남남이 되기 직전 동반 기억상실증에 걸려버린 정열(강하늘 분)과 나라(정소민 분)의 코믹한 관계를 그린 작품이다. 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 '30일'로 황금촬영상 여우주연상 수상, 데뷔 14년 만에 처음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243071"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 수상하는 쾌거를 이뤘다. 정소민은 지난 18일 열린 제44회 ‘황금촬영상’에서 여우주연상을 거머쥐었다. 1977년에 첫 개최하여 올해로 44회째를 맞이하는 ‘황금촬영상’은 한국영화촬영감독협회에서 영화의 지속적 기술 감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 이날 정소민은 지난해 개봉한 영화 ‘30일’로 데뷔 14년 만에 여우주연상을 수상했다. 정소민이 출연한 영화 ‘30일’은 서로의 찌질함과 똘기를 견디다 못해 마침내 완벽하게 남남이 되기 직전 동반 기억상실증에 걸려버린 정열(강하늘 분)과 나라(정소민 분)의 코믹한 관계를 그린 영화다. 정소민은 ‘30일’에서 자유로운 영혼의 소유자 ‘홍나라’ 캐릭터로 분해 망가짐을 불사하는 능청스러운 코믹 연기를 펼쳐 216만 관객들을 사로잡았다. 정소민은 “데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 스님 된 이승기, 전연인과 현찐친…김윤석, 썸타는 비즈니스?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889561"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일한 가족 코미디 영화를 예고하는 ‘대가족’(감독 양우석)이 제대로 꼬인 함씨 가문의 족보 스틸을 20일 공개했다. 영화 ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 영화 ‘대가족’이 꼬여버린 족보 스틸을 공개했다. 이번에 공개된 스틸은 ‘대가족’ 캐릭터들의 다양한 케미스트리를 미리 엿볼 수 있는 장면을 담고 있어 시선을 모은다. 각 캐릭터들의 스틸은 함씨 가문의 어색한 두 부자, 함무옥(김윤석 분)과 함문석(이승기 분)는 물론, 함무옥과 방여사(김성령 분)의 묘한 로맨스 기류, 헤어진 사이지만 지금은 가장 가까운 ‘찐친’이 된 함문석과 한가연(강한나 분)의 관계성까지 포착하고 있어 예비 관객들의 호기심을 자극한다. 먼저 함무옥, 함문석 함씨 부자가 시선을 마주치지 않고 나란히 앉아 있는 스틸은 함씨 부자의 불통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상 "성장하는 배우될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309489"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 수상했다. 정소민은 지난 18일 열린 제44회 '황금촬영상'에서 여우주연상을 거머쥐었다. 1977년에 첫 개최하여 올해로 44회째를 맞이하는 '황금촬영상'은 한국영화촬영감독협회에서 영화의 지속적 기술 감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 이날 정소민은 지난해 개봉한 영화 '30일'로 데뷔 14년 만에 여우주연상을 수상했다. 정소민이 출연한 영화 '30일'은 서로의 찌질함과 똘기를 견디다 못해 마침내 완벽하게 남남이 되기 직전 동반 기억상실증에 걸려버린 정열(강하늘 분)과 나라(정소민 분)의 코믹한 관계를 그린 영화다. 정소민은 '30일'에서 자유로운 영혼의 소유자 '홍나라' 캐릭터로 분해 망가짐을 불사하는 능청스러운 코믹 연기를 펼쳐 216만 관객들을 사로잡았다. 정소민은 "데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도 지금 같은 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM-워너 브라더스, 손 잡았다…장편영화 리메이크 공동개발 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309488"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 Warner Bros. Motion Pictures Group(워너 브라더스 모션 픽처스 그룹, 이하 '워너 브라더스')이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다고 밝혔다. CJ ENM과 워너 브라더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내의 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급을 통해 리메이크할 계획이다. 워너 브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하며, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너 브라더스가 리드 스튜디오가 되어 프로젝트를 공동으로 진행할 예정이다. CJ ENM과 워너 브라더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 패키징 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 공동으로 프로젝트들을 진행해 나갈 전망이다. 이후 CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국, 베트남, 인도네시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정동원 성탄총동원 더 무비', 12월 18일 개봉…3년의 성장 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309487"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원의 첫 콘서트 실황 영화 '정동원 성탄총동원 더 무비'가 오는 12월 18일 개봉한다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는 정동원의 지난 3년간의 콘서트 무대 하이라이트를 담아낸 첫 번째 콘서트 실황 영화. 크리스마스를 대표하는 콘서트 '정동원 성탄총동원'은 매년 전석 매진을 기록하며 큰 화제를 모았다. 트로트뿐만 아니라 색소폰 연주, 뮤지컬, 발라드 등 다양한 장르를 넘나드는 다재다능한 아티스트 정동원은 팬들의 마음을 사로잡으며 다채로운 무대를 선보였다. 할아버지와의 추억이 담겨있는 '할아버지의 색소폰' 무대는 팬들에게 마음을 울리는 여운을 남겼으며, '우주총동원'을 위한 팬송 '영원(Forever)' 라이브 무대는 깊은 감정선과 감미로운 목소리로 잊지 못할 감동을 안겼다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는 선명한 스크린과 풍성한 사운드로 지난 3년간의 공연 현장감을 그대로 담아냈다. '성탄총동원', '동화', '음학회' 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘 개봉 '위키드' 14만명 예매…'웡카'·'알라딘' 흥행 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056749"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아리아나 그란데 주연 뮤지컬 영화…외화 침체 끊어낼지도 주목 20일 개봉한 할리우드 뮤지컬 영화 '위키드'가 13만명이 훌쩍 넘는 관객을 확보하며 흥행에 시동을 걸었다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 이날 오전 7시 기준 '위키드'의 예매율은 39.4％, 예매 관객 수는 13만8천여 명으로 나타났다. 같은 날 개봉한 송승헌·조여정 주연의 스릴러 '히든페이스'(예매율 14.3％, 예매 관객 수 5만여 명)를 큰 차이로 앞섰다. 동명의 히트 뮤지컬을 원작으로 한 '위키드'는 자신의 힘을 알아차리지 못한 엘파바(신시아 에리보 분)와 자신의 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데)가 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린다. 화려한 영상미와 라이브로 녹음한 넘버가 특징이다. 이 영화는 원작의 인기가 높고 톱스타 아리아나 그란데를 주연으로 내세워 하반기 최대 기대작으로 꼽힌다. '위키드'가 국내 극장가에서 꾸준히 강세를 보이던 음악 영화인 점도 흥행에 대한 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈, 안중근으로 변신…"훌륭한 분을 연기하는 건 축복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339905"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장군 안중근의 면모에 집중…12월 25일 개봉 배우 현빈의 새로운 도전이 스크린에 걸린다. 현빈은 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에서 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근 역을 맡아 극을 묵직하게 이끈다. 특히 그는 기존 역사서와 배체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근보다 장군 안중근의 면모를 그려내는 데 집중하며 관객들에게 차별화된 캐릭터를 선보일 계획이다. 이에 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다"며 "그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까'라는 궁금증이 생겼고 또 하나는 배우로서 이렇게 훌륭한 분을 연기할 수 있는 기회가 굉장한 축복이라는 생각이 들었다. 그래서 진심을 다해 임해야겠다는 생각이 들었다"고 출연을 결심하게 된 이유를 설명했다. 제작진에 따르면 현빈은 촬영 기간 내내 진정성 있는 몰입을 보여주며 현장 스태프들의 극찬을 받았다. 또 그는 국내에 존재하는 대다수의 안중근 장군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM·워너브러더스, 장편영화 리메이크 공동개발 계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917606"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM과 워너 브라더스 모션 픽처스 그룹(Warner Bros. Motion Pictures Group, 이하 '워너 브라더스')이 각 사의 장편영화 리메이크 프로젝트를 위한 새로운 계약을 체결했다고 20일 밝혔다. CJ ENM과 워너 브라더스는 각자 보유하고 있는 라이브러리 내의 작품들을 공동 개발, 공동 투자, 공동 배급을 통해 리메이크할 계획이다. 워너 브라더스의 작품을 한국어로 리메이크할 경우 CJ ENM이 주도적으로 나서 리드 스튜디오 역할을 맡아 함께 작품을 제작하며, CJ ENM의 작품을 영어로 리메이크하게 되면 워너 브라더스가 리드 스튜디오가 돼 프로젝트를 공동으로 진행할 예정이다. CJ ENM과 워너 브라더스는 앞으로 다양한 한국어와 영어 리메이크 프로젝트를 진행하며, 작가, 감독 구성 및 캐스팅 등 주요 크리에이티브 방면에서 함께 의견을 나누고 공동으로 프로젝트들을 진행해 나갈 전망이다. 이후 CJ ENM의 리메이크 작품은 CJ ENM에서 한국, 베트남, 인도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 조여정, 밀실서 송승헌·박지현 외도 목격…체온상승 고자극 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005889544"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘히든페이스’(감독 김대우)가 파격적인 설정과 예측할 수 없는 스토리로 독보적인 장르를 완성시켰다는 호평이 이어지는 가운데, 마침내 20일 오늘 극장에 개봉한다. 영화 ‘히든페이스’가 개봉을 기념해 고자극 스페셜 포스터를 공개했다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’(조여정 분)의 행방을 쫓던 ‘성진’(송승헌 분) 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. ‘히든페이스’가 바로 오늘(20일) 개봉 기념 스페셜 포스터를 공개해 눈길을 끈다. 이번에 공개된 스페셜 포스터는 밀실에 갇힌 ‘수연’이 ‘성진’의 민낯과 ‘미주’의 욕망을 목격한다는 파격적인 설정을 보여주며 예비 관객들의 궁금증을 자극한다. 여기에 “갇혔다. 지켜봤다. 벗겨졌다”라는 자극적인 카피와 함께 ‘성진’과 ‘미주’의 수위 높은 장면은 폭발하는 욕망을 여실히 보여주며 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30일' 정소민 "데뷔 14년만에 첫 여우주연상, 더딜지라도 멈추지 않을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199177"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 데뷔 14년 만에 첫 여우주연상을 수상하는 쾌거를 이뤘다. 정소민은 지난 18일 열린 제44회 ‘황금촬영상’에서 여우주연상을 거머쥐었다. 1977년에 첫 개최하여 올해로 44회째를 맞이하는 ‘황금촬영상’은 한국영화촬영감독협회에서 영화의 지속적 기술 감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 이날 정소민은 지난해 개봉한 영화 ‘30일’로 데뷔 14년 만에 여우주연상을 수상했다. 정소민이 출연한 영화 ‘30일’은 서로의 찌질함과 똘기를 견디다 못해 마침내 완벽하게 남남이 되기 직전 동반 기억상실증에 걸려버린 정열(강하늘 분)과 나라(정소민 분)의 코믹한 관계를 그린 영화다. 정소민은 ‘30일’에서 자유로운 영혼의 소유자 ‘홍나라’ 캐릭터로 분해 망가짐을 불사하는 능청스러운 코믹 연기를 펼쳐 216만 관객들을 사로잡았다. 정소민은 “데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 전라 노출만? '히든페이스' 송승헌도 욕망 드글드글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005199176"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 색다른 얼굴을 선보인다. 20일, 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 영화 ‘히든페이스’(제공 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유)/제작 스튜디오앤뉴/공동제작 보이드/배급 NEW/감독 김대우)에서 ‘성진’ 역으로 출연하는 송승헌의 비하인드 스틸을 여러 장 공개했다. 영화 ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연(조여정 분)’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주(박지현 분)’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 그중에서도 송승헌이 맡은 성진은 흙수저 출신의 오케스트라 지휘자로, 약혼녀가 사라진 이후 이면에 숨겨왔던 욕망을 드러내는 인물. 그 가운데 공개된 사진 속 송승헌은 얼굴 위 드리운 그림자에 깊은 눈빛을 더해 눈길을 사로잡는다. 또 다른 사진에서 그는 조여정의 옆에서 앞선 모습과는 달리 결연한 표정을 짓고 있어 이들의 관계에 대한 궁금증을 더욱 자극한다. 이처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 첫 복귀작으로 애니 '니코' 시리즈 더빙 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002894636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002894636"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옹성우가 제대 후 복귀작이자 데뷔 이래 처음으로 애니메이션 '니코: 오로라 원정대의 모험'의 주인공 ‘니코’로 애니메이션 더빙연기에 도전한다. 20일 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 '니코: 오로라 원정대의 모험' 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코와 스텔라가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 니코는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 ‘산타 비행단’의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈다. 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 니코 역의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 천방지축 ‘니코’의 모습이 어떨지 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스님 된 이승기, 20대 ♥여친 있었다 [대가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889799"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 제대로 꼬인 함씨 가문의 족보 스틸을 공개했다. 대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 20일 공개된 스틸은 '대가족' 캐릭터들의 다양한 케미스트리를 미리 엿볼 수 있는 장면을 담고 있어 시선을 모은다. 각 캐릭터들의 스틸은 함씨 가문의 어색한 두 부자, 함무옥(김윤석)과 함문석(이승기)는 물론, 함무옥과 방여사(김성령)의 묘한 로맨스 기류, 헤어진 사이지만 지금은 가장 가까운 ‘찐친’이 된 함문석과 한가연(강한나)의 관계성까지 포착하고 있어 예비 관객들의 호기심을 자극한다. 먼저 함무옥, 함문석 함씨 부자가 시선을 마주치지 않고 나란히 앉아 있는 스틸은 함씨 부자의 불통 케미스트리를 예고하며 두 사람이 보여 줄 불협화음을 예고, 출가 이후 소통이 끊긴 두 부자의 관계성이 예상치 못한 손주들의 등장 이후 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 안중근 장군 된 현빈 "훌륭한 분 연기할 기회 축복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917576"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 영화 '하얼빈'의 안중근 장군으로 돌아온다. 오는 12월 25일 개봉하는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 다양한 작품들을 통해 강도 높은 액션 연기부터 부드러운 멜로 연기까지 섭렵한 현빈이 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비쳤던 의사나 투사로서의 안중근보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다"며 "그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까'하는 궁금증이 생겼고, 또 하나는 배우로서 이렇게 훌륭한 분을 연기할 수 있는 기회가 굉장한 축복이라는 생각이 들었다, 그래서 진심을 다해 임해야겠다는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 복귀작은 애니메이션…목소리 연기 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309486"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 제대 후 첫 활동으로 애니메이션 더빙 연기에 도전한다. 20일 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 '니코: 오로라 원정대의 모험' 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 '니코'와 '스텔라'가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져 버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 '니코'는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 '산타 비행단'의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈다. 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 '니코'역의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 천방지축 '니코'의 모습이 어떨지 관심이 쏠린다. 드라마 '열여덟의 순간', '커피 한잔 할까요?']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 복귀작은 애니메이션 '니코'…데뷔 후 첫 더빙 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917574"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 워너원 출신이자 배우인 옹성우가 애니메이션 '니코: 오로라 원정대의 모헙'을 제대 후 복귀작으로 택했다. 소속사 판타지오는 20일 옹성우가 '니코: 오로라 원정대의 모험' 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코와 스텔라가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져 버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. '니코'는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 '산타 비행단'의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈다. 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 니코의 목소리를 맡는다. 데뷔 이래로 처음 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 천방지축 니코의 모습이 어떨지 관심이 쏠린다. 드라마 '열여덟의 순간' '커피 한잔 할까요?' '힘쎈여자 강남순'과 영화 '인생은 아름다워' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예매율 1위' 위키드→박지현 역대급 노출 '히든페이스'...'글래디에이터 Ⅱ' 독주 막을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259059"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터 Ⅱ'가 일주일 동안 국내 박스오피스를 장악한 가운데, '위키드'와 '히든페이스'가 독주를 막을 수 있을까. 20일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '글래디에이터 Ⅱ'가 전일 3만 7,332명의 관객을 모으며 국내 박스오피스 1위를 달성했다. '글래디에이터 Ⅱ'는 시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 2000년 개봉해 세계적 흥행에 성공한 '글래디에이터'의 후속작으로 리들리 스콧 감독이 연출했다. 이로써 '글래디에이터 Ⅱ'는 누적 관객 수 50만을 돌파했고, 7일 동안 박스오피스 1위를 지키게 됐다. 2위는 '청설'이 2만 4,521명의 관객을 동원해 그 뒤를 이었다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 이야기다. 2010년 개봉한 동명의 대만 영화를 리메이크했다. 조선호 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍 딸' 전복이, 출생 신고했다…이름 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917567"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍의 딸 '전복이'의 이름이 최초 공개된다. 20일 오후 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 549회는 '바다를 닮은 니가 참 좋아' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께 한다. 이중 '슈돌' 막내인 박수홍의 딸 전복이(태명)가 조리원 생활을 마치고 드디어 집에 돌아간다. 이에 전복이가 생애 첫 예방 접종 주사를 맞고, 이름이 생기는 등 폭풍 성장한 근황이 공개된다고 해 관심이 집중된다. 전복이는 생후 23일 차에도 믿기지 않는 놀라운 성장 속도를 보인다. 전복이는 태어났을 때보다 키 6cm, 몸무게 2.2kg이 증가한 키 57cm, 4.9kg으로 폭풍 성장을 보인다. 특히 전복이는 생애 첫 예방 접종 주사에도 3초 만에 눈물을 뚝 그쳐 모두를 놀라게 한 가운데 박수홍은 "우리 집에서 제일 용감해, 장군감 딸이야"라며 딸 전복이를 향해 흐뭇한 미소를 지었다는 후문. 무엇보다 전복이의 이름이 최초로 공개된다. 박수홍은 고심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌의 색다른 얼굴…'히든페이스' 포스터 촬영 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243067"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 색다른 얼굴을 선보인다. 20일, 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 영화 '히든페이스'(제공 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유)/제작 스튜디오앤뉴/공동제작 보이드/배급 NEW/감독 김대우)에서 '성진' 역으로 출연하는 송승헌의 비하인드 스틸을 여러 장 공개했다. 영화 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 '수연(조여정 분)'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주(박지현 분)'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 그중에서도 송승헌이 맡은 성진은 흙수저 출신의 오케스트라 지휘자로, 약혼녀가 사라진 이후 이면에 숨겨왔던 욕망을 드러내는 인물. 그 가운데 공개된 사진 속 송승헌은 얼굴 위 드리운 그림자에 깊은 눈빛을 더해 눈길을 사로잡는다. 또 다른 사진에서 그는 조여정의 옆에서 앞선 모습과는 달리 결연한 표정을 짓고 있어 이들의 관계에 대한 궁금증을 더욱 자극한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위키드’ 환상적인 마법, 160분의 감동[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399515"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:28.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[귀호강, 눈호강을 원한다면 이 황홀한 마법 세계 ‘위키드’를 추천한다. 동명의 뮤지컬을 영화화한 ‘위키드’(감독 존 추)는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린다. 먼치킨랜드 쓰롭 영주의 맏딸 엘파바는 녹색 피부와 통제할 수 없는 신비한 능력을 가지고 태어났다. 하지만, 남들과는 다르다는 이유로 아버지에게도 사랑받지 못한다. 엘파바는 동생 네사로즈의 쉬즈 대학교 입학식에 배웅을 갔다가 능력을 인정받아 함께 입학하게 된다. 그곳에서 엘파바는 자신과 모든 것이 다른 글린다를 만난다. 무슨 말이 필요할까. 그레고리 매과이어 소설 ‘위키드’를 원작으로 한 뮤지컬이 스크린에 제대로 구현됐다. 전 세계 6천만 명 관람이 관람할 정도로 많은 사랑을 받은 이 뮤지컬을 사랑했던 사람들도, 아직 보지 못한 사람들도 충분히 즐길 수 있]]></content>
    </entry>
</feed>