<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-11T14:11:25.836Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁, 사뭇 다른 출근길? 설렘 가득 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263270"/>
        <updated>2024-12-11T14:11:02.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁의 특별한 출근길 포스터가 공개됐다. 오는 1월 3일 첫 방송을 앞둔 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 11일 공개된 2차 메인 포스터는 지윤과 은호의 출근길을 담고 있다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되는바. 그런데 두 사람에게선 사뭇 다른 텐션이 솟아난다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가 묘한 설렘을 자아낸다. 일만 잘하는 대표 지윤을 위한 은호의 밀착 케어는 당장이라도 그를 '스카우트'하고 싶은 욕구에 불을 지핀다. 은호의 손에 정성스레 들려 있는 건 취향이 까다로운 지윤을 위한 딱 맞는 온도의 커피. 오늘 하루 모든 일이 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["단순 사고사 아냐"…이민기, 7년 전 사건서 새 단서 발견('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692520"/>
        <updated>2024-12-11T12:15:58.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 한지현이 마지막까지 예측을 불가하는 사건을 집요하게 파고든다. 11일 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’ 11회에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)이 7년 전 사건을 파헤치기 위해 막판 스퍼트에 돌입한다. 이날 방송에서 정우는 친구이자 변호사 박채경(강다현 분)의 로펌 사무실로 가 윤혜진(하영 분)의 사건 내용이 담긴 사진들을 유심하게 바라본다. 그는 혜진의 자상 사진들을 보며 단순 사고사가 아니라고 판단한다. 민형 또한 시체 사진에 드러난 목 부근을 보며 압박 흔적을 의심, 혜진이 쓰러졌을 때와 칼에 찔렸을 때의 상황을 두고 날카로운 시선으로 바라본다. 그리고 민형과 함께 사진을 분석하던 감식 팀장은 불길한 한 마디를 던져 민형이 사건의 진위를 추측하는데 불씨를 지핀다. 뿐만 아니라 진범으로 몰리고 있는 한우진(이이경 분)과 살인미수의 피해자 남효주(최정운 분)의 DNA 대조 결과가 나온다. 효주 사건과 7년 전 혜진, 남기택(박완규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 임신까지 했는데 첩첩산중…여기서 깨지고 저기서 치이고('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692517"/>
        <updated>2024-12-11T12:15:58.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신도시 워킹맘 공민정의 숨 막히고 숨 가쁜 하루가 포착됐다. 12일(목) 방송되는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 워킹맘 공민정(최하나 역)의 열연이 펼쳐진 촬영 현장 사진을 공개했다. 지난 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 1회에서 공민정은 신도시맘들의 꼬리에 꼬리를 문 착각과 오해로 위장 유부녀(?)가 된 전소민(지송이 역)과 10여년 만에 재회한 구 절친으로 강렬한 첫 등장을 선보였던 상황. 이 가운데 극중 다둥이 워킹맘 최하나가 일과 육아 사이를 쉼 없이 오가는 현실감 넘치는 장면이 공개됐다. 공개된 사진에서 공민정은 단발 머리와 트렌치 코트로 업무에만 집중하는 ‘커리어 우먼룩’ 그 자체를 선보여 시선을 사로잡는다. 하지만 꼰대 상사에게 불려가 깨지고, 후배들의 미흡한 일처리에 치이는 공민정의 짠한 모습들은 고개를 끄덕일 법한 디테일로 가득하다. 또 다른 사진 속 끊임없이 울리는 휴대전화 메시지 알림음에 시달리는 공민정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 권도형, 前 연인 박리원에 복수..황진구 대신 본부장 취임[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288817"/>
        <updated>2024-12-11T12:15:58.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 박리원이 현 남자친구, 전 남자친구와 삼자 대면 했다. 11일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'8회에서는 윤세영(박리원 분)이 큰 엄마 신여진(나영희 분)의 초대로 연인 황진구(최상 분)과 함께 식사 자리를 갖는 장면이 그려졌다. 이날 호텔에서 최명지(지수원 분)은 딸 윤세영의 전 남자친구 구지석(권도형 분)과 우연히 마주쳤다. 최명지는 차오르는 분노를 참지 못하고 "너 당장 나가"라고 고함을 질렀다. 한편 식사 자리에서 신여진은 황진구에게 새로운 총괄 본부장 영입에 대해 이야기하며 "학력 말고는 아는 게 없다. 실력이 검증되지 않아 걱정이다. 지켜보다가 명분 만들어서 잘라내야지"라고 했다. 이에 황진구는 "회사를 위해서도 저를 위해서도 괜찮은 사람이어야 한다. 그게 제 자존심이 덜 상할 것 같다. 솔직히 신경 안 쓰인다면 거짓말이고 좀 쓰인다"라고 답했다. 이를 들은 신여진은 "그럼 직접 판단해 봐. 취임 전 인사는 해야 할 것 같아서 여기로 불렀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박리원, 한그루 산업 스파이로 의심→손찌검까지 [신데렐라 게임]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288805"/>
        <updated>2024-12-11T12:15:58.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 박리원이 한그루를 산업 스파이로 의심했다. 11일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'8회에서는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 첨예한 대립이 장면이 그려졌다. 이날 윤세영은 마당에서 터진 쓰레기봉투를 묶어 처리하고 있는 구하나에게 다가가 그의 뺨에 손을 날렸다. 그러면서 "온갖 말썽 일으키고 불법 저지르는 가이드. 너 지금 우리 망치려고 스파이 짓 하다가 들켰다는 소리다. 그러니까 남의 집 쓰레기나 뒤지고 있겠지"라고 몰아세웠다. 구하나가 변명할 세도 없이 그는 "내가 너 탈탈 털어서 후속 기사 낼 것. 가이드의 탈을 쓴 산업 스파이라고. 너네 가족까지 얼굴 못 들고 다니게 할 거니까 딱 기다려"라며 구하나를 산업 스파이로 확신했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유X서현진 계약결혼 '트렁크', 호불호 반응에도 눈길 끈 디테일 "불편한데 끌린다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210801"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크'가 호불호 섞인 반응에도 디테일로 이목을 끈다. 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 드라마다. 공개 2주차 410만 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 TOP10 TV (비영어) 부문 3위를 기록했다. 뿐만 아니라 한국을 비롯해 브라질, 이집트, 홍콩, 인도, 싱가포르, 나이지리아, 아랍에미레이트 등 41개국 TOP10 리스트에도 이름을 올리며 연일 화제를 모으고 있다. '트렁크'는 기간제 결혼이라는 독특한 소재를 통해 사랑과 구원에 대한 이야기, 그리고 ‘사랑이 사람을 변화시킨다’라는 보편적인 메시지를 녹여내며 글로벌 시청자들을 사로잡았다. 무엇보다 김규태 감독은 “과하지 않지만 과감한” 콘셉트와 스타일을 구축하는 동시에 미장센과 사운드의 연출적인 디테일을 놓치지 않았다. “낯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '아케인' 시즌2, 프랜차이즈 예고편 공개…'웰메이드 대서사 애니' 마침표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266907"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 애니 '아케인'이 색다른 예고편과 함께, 시즌2까지 이어진 대서사의 마침표를 찍었다. 11일 넷플릭스 측은 애니메이션 시리즈 '아케인' 시즌2 프랜차이즈 예고편을 공개했다. 공개된 예고편에는 전설의 시작을 알린 시즌1부터 본격적으로 두 도시의 전쟁이 펼쳐지는 시즌2까지 장대한 서사 속 '바이'와 '파우더'의 모습이 담겨있다. 화려한 마법기술의 항연과 마법공학 사이에서의 첨예한 신념갈등을 겪는 두 자매의 대결과 함께, '케이틀린', '에코', '암베사', '제이스', '빅토르' 등 다채로운 캐릭터들의 호흡들까지 생동감있게 어우러져 눈길을 끈다. 이는 “그야말로 경이롭다! 기술적인 측면뿐만 아니라 감정적인 측면에서도 애니메이션의 지평을 드라마틱하게 넓힌 작품”(Rotten Tomatoes, james****), “모든 장면, 모든 캐릭터, 모든 서사가 가장 완벽한 방법으로 표현되었다. 이 작품을 시청하는 데 쏟은 시간 중 단 1초도 아깝지 않다”(IMDb, moham****)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, '♥김세정' 로코도 통했다 "'취하는 로맨스' 애정 많이 가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210793"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '취하는 로맨스'로 새로운 매력을 발산했다. 이종원은 지난 10일 종영한 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 통해 초민감자 브루 마스터 '윤민주'를 완벽하게 소화했다. 이에 풍부한 감정 표현력과 물오른 로맨스 케미로 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 보여줬다. 지난달 4일 첫 방송된 '취하는 로맨스'에서 이종원은 타인의 감정을 섬세하게 감지하는 엠패스(empath), 초민감자이자 브루어리 '유일한'의 대표 윤민주 역으로 등장했다. 감정의 과부하에 걸리지 않기 위해 주변인들을 '차단'하는 게 습관이 되어버린 그는 '지상주류'의 열정적인 영업사원 채용주(김세정 분)와의 우연한 첫 만남 이후 사사건건 부딪치며 묘한 감정을 느꼈다. 윤민주는 자신에게 지상주류와의 협업을 제안하는 채용주를 끊임없이 밀어냈지만, 한편으로는 늘 감정을 억누르고 타인을 위해서만 살아가는 모습에 안쓰러움과 연민을 느꼈다. 오랜 시간 함께 일해 온 마을 사람들과도 일정한 거리를 유지해 온 윤민주가 조금씩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예화, '모텔 캘리포니아' 캐스팅…'도도 영앤리치' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266899"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예화가 도도 영앤리치 캐릭터로 안방 신스틸러 행보를 재개한다. 11일 나무엑터스 측은 서예화가 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'에 캐스팅됐다고 전했다. '모텔 캘리포니아'는 시골 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 서예화는 인테리어 디자이너 지강희(이세영 분)와 함께 협업하는 앱 엔지니어 '박 에스더' 역으로 분한다. 어릴 적부터 친한 '남사친' 금석경(김태형 분)과 의기투합 끝에 만든 앱의 성공으로 영 앤 리치의 삶을 사는 도도한 캐릭터다. 서예화의 '모텔 캘리포니아' 캐스팅은 드라마 '편의점 샛별이', '빈센조', '남남', '너의 시간 속으로' 등과 연극 '나와 할아버지', '바닷마을 다이어리', '메모리 인 드림' 등 다채로운 작품호흡으로 신스틸러 감각을 확고히 한 그의 새로운 매력을 엿볼 기회가 될 전망이다. 한편 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 내년 1월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리, 빛나는 열연..디테일한 감정 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288778"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리 디테일한 열연이 극적인 긴장감을 더하고 있다. 최근 권유리는 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형, 연출 윤상호)에서 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡아 시청자들과 만나는 중이다. 지난 방송에서 안서윤은 최화란(백지원 분)과 공조한 끝에 죽은 최정학(남민우 분)이 타고 있던 대포차의 구매자가 임정균(임효우 분)임을 밝혀낸 것에 이어, 날카로운 촉을 발휘해 판매처 사장과 임정균이 은밀히 연락을 주고받은 흔적까지 추적, 결국 체포에 성공했다. 안서윤은 임정균을 취조해 최정학이 영상을 숨겨놨다는 사실을 알아냈지만 정황 증거뿐인 상황에 임정균을 또 한 번 놓칠 위기에 처하고, 과거 동생의 죽음 당시 결정적인 증거를 찾지 못해 지명섭(이학주 분)을 눈앞에서 놓쳤던 가슴 아픈 기억을 이한신(고수 분)에게 털어놓는 모습으로 보는 이들의 마음을 먹먹하게 했다. 이런 가운데 안서윤은 이한신으로부터 지명섭을 이용해 오정그룹을 무너뜨릴 계획을 듣고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송재룡, 차주영 조력자 점쟁이 된다 (‘원경’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210782"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재룡이 tvN X TVING ‘원경’에 출연한다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 송재룡은 판수 역으로 출연해 열연을 펼친다. 판수는 맹인 점쟁이로, 원경(차주영 분)의 충직한 심복이자 정보원. 원경의 든든한 조력자로 활약하며 극에 힘을 보탤 예정이다. 송재룡은 최근 넷플릭스 ‘Mr. 플랑크톤’에서 ‘파출소장’ 역으로 톡톡 튀는 감초 연기를 선보여 웃음을 선사했다. 또한 ENA ‘유괴의 날’에서 ‘벙거지’ 역으로, 넷플릭스 ‘D.P.’ 시즌2에서 GP장 ‘허태산’ 역으로 활약해 심장 쫄깃하게 만드는 연기로 화면을 압도하기도. 이뿐만 아니라 JTBC ‘기적의 형제’, tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[당연한 일상 언제쯤…尹 탄핵 정국 속 '선주씨'·'맹꽁아' 결방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210773"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탄핵 정국 속 뉴스 확대 편성으로 인해 일일드라마가 타격을 입었다. 11일 MBC는 “오늘 방송 예정이었던 일일드라마 ‘친절한 선주씨’는 특집 ‘뉴스데스크’ 편성으로 결방됩니다”고 밝혔다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새' 집을 짓는 여자 선주(심이영)의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 지난달 18일 첫 방송된 ‘친절한 선주씨’는 지난 10일에도 결방된 바 있어 이틀째 시청자들과 만나지 못한다. KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아’도 결방된다. KBS 측은 11일 “이날 방송 예정이었던 ‘결혼하자 맹꽁아’ 47회는 ‘뉴스9’ 편성으로 결방됩니다”고 전했다. ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 '행복'의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기간제 부부' 공유♥서현진, 19금 멜로 통했나..글로벌 3위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210770"/>
        <updated>2024-12-11T10:12:08.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'를 향한 반응이 뜨겁다. 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 '트렁크'​가 공개 2주차 410만 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 TOP10 TV (비영어) 부문 3위를 기록했다. 뿐만 아니라 한국을 비롯해 브라질, 이집트, 홍콩, 인도, 싱가포르, 나이지리아, 아랍에미레이트 등 41개국 TOP10 리스트에도 이름을 올리며 연일 화제를 모으고 있다. '트렁크'는 기간제 결혼이라는 독특한 소재를 통해 사랑과 구원에 대한 이야기, 그리고 ‘사랑이 사람을 변화시킨다’라는 보편적인 메시지를 녹여내며 글로벌 시청자들을 사로잡았다. 무엇보다 김규태 감독은 “과하지 않지만 과감한” 콘셉트와 스타일을 구축하는 동시에 미장센과 사운드의 연출적인 디테일을 놓치지 않았다. “낯설고 불편한데 묘하게 끌리는, 이중성과 모호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김시은, 학교폭력 피해자였다…끔찍한 괴롭힘당해(가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931286"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:20.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김시은이 눈을 뗄 수 없는 존재감을 발산 중이다. 김시은은 매주 금요일 공개되는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'에 출연 중이다. '가족계획'은 쿠팡플레이 사상 역대 최고 오프닝 스코어를 기록하며 고공행진 중이다. 김시은은 극 중 권민정 역을 맡아 학교 폭력의 피해자부터 지훈(로몬 분)과의 순수한 로맨스까지 다채로운 연기를 선보이고 있다. '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 김시은이 분한 민정은 가족이 이사 간 금수시의 고등학교에서 벌어지는 학교 폭력의 피해자로 조규태(배재영 분) 무리에게 끔찍한 괴롭힘을 당해 늘 기가 죽어 있고 눈치를 살피는 인물이다. 이들의 악행을 알게된 지훈, 지우(이수현 분) 남매가 조규태를 영수(배두나 분)에게 데려가 브레인 해킹으로 지옥을 선사한 이후 교내에 다시 찾아온 평화에 조금씩 내면의 상처를 회복해 나가는 민정의 모습은 보는 이들의 응원을 이끌어냈다. 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강민, ♥︎짝사랑 오예주 위한 구세주 역할 톡톡 ('발바닥이 뜨거워서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210732"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:20.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘발바닥이 뜨거워서’가 진한 가족애와 사랑으로 똘똘 뭉친 오예주, 김강민, 양의진의 열연으로 ‘드라마 스페셜 2024’의 대미를 장식했다. 어제(10일) 오후 10시 50분 방송되는 화요드라마 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이진아, 극본 한봄)에서는 동생 하늘(오예주 분)과 은둔형 외톨이가 된 노을(양의진 분)이 서로의 상처를 나누고 진정한 위로를 건네며 안방극장에 감동을 선사했다. ‘발바닥이 뜨거워서’는 하늘이가 학교폭력으로 3년째 은둔형 외톨이인 친언니 노을의 생사를 확인하는 모습으로 포문을 열었다. 장기 출장이 잦은 아빠 철용(박호산 분)을 대신해 언니를 케어하던 하늘은 잠시라도 좋으니 감옥 같은 집에서 탈출하길 간절히 바랐다. 때마침 하늘의 절친이 제주도 여행을 제안, 해방을 꿈꿨던 하늘은 언니의 ‘방구석 탈출’ 프로젝트를 본격 가동해 이목을 사로잡았다. 하지만 하늘의 기대는 오래가지 않았다. 여행 경비를 모으기 위해 아르바이트를 구하던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 원작 작가 “유연석·채수빈 싱크로율 200%”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114492"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:20.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’. 사진|MBC MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’의 인기에 힘입어 카카오페이지 원작 웹소설과 웹툰까지 높은 인기를 얻고 있는 가운데, 웹소설 작가가 드라마를 이끌고 있는 “유연석과 채수빈의 원작 캐릭터 싱크로율은 200%”라며 만족감을 드러냈다. 최근 방송 중인 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 지난 11월 첫 방영된 이후 TV-OTT 전체 드라마 화제성 1위, 전세계 78개국 넷플릭스TOP10, 넷플릭스 글로벌 전체 2위를 기록하며 국내는 물론 해외 시청자들에 폭발적 인기를 얻고 있다(펀덱스, 플릭스패트롤 기준). 특히 지난주 결방에도 11일 현재 글로벌 2위, 48개국에서 TOP10을 지키며 인기를 이어가는 중이다. (넷플릭스 글로벌 TOP10 TV쇼 비영어 부문 기준) 원작 웹소설 역시 드라마의 인기에 힘입어 뜨거운 관심을 받고 있다. 드라마 방영 이후 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 “윤민주에 애정 많았다…고민 거듭”(취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931244"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:20.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 윤민주를 떠나보내는 소감을 밝혔다. 이종원은 11월 4일 첫 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 윤민주 역을 완벽하게 소화하며 연기 스펙트럼을 넓혔다. 극 중 이종원은 타인의 감정을 섬세하게 감지하는 엠패스(empath), 초민감자이자 브루어리 유일한 대표 윤민주 역으로 등장했다. 감정의 과부하에 걸리지 않기 위해 주변인들을 차단하는 게 습관이 되어버린 그는 '지상주류'의 열정적인 영업사원 채용주(김세정 분)와의 우연한 첫 만남 이후 사사건건 부딪치며 묘한 감정을 느꼈다. 윤민주는 자신에게 지상주류와의 협업을 제안하는 채용주를 끊임없이 밀어냈지만 한편으로는 늘 감정을 억누르고 타인을 위해서만 살아가는 모습에 안쓰러움과 연민을 느꼈다. 오랜 시간 함께 일해 온 마을 사람들과도 일정한 거리를 유지해 온 윤민주가 조금씩 선을 넘어 채용주에게 가까워지는 모습은 설렘을 자아냈다. 이종원은 가랑비에 젖듯 사랑에 빠져드는 윤민주의 점진적인 감정 변화를 그려내며 가슴 떨리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['당당 커리어우먼' 신도현, '취하는 로맨스' 종영 소감.."함께 웃고 울어준 시청자분들께 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288745"/>
        <updated>2024-12-11T09:10:20.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 '취하는 로맨스' 종영 소감을 전했다. 신도현은 지난 10일 종영한 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)에서 '파워J' 현실주의 기획팀 과장 '방아름'역을 맡아 다채로운 모습으로 눈길을 끌었다. 신도현은 11일 소속사를 통해 "6개월 동안 시청자분들께 인사드릴 날만 기다리며 열심히 달려왔는데 벌써 마지막이라니 아쉬운 마음부터 든다"며 종영 소감을 전했다. 이어 "저희 작품이 추워진 일상에서 잠시나마 여러분들 마음을 따뜻하게 만들 수 있었길 소망하고, 그동안 취하는 로맨스를 응원해 주시고 함께 웃고 울어주신 시청자분들께 진심으로 감사드린다"며 애정 어린 소감도 덧붙였다. '취하는 로맨스'에서 신도현은 지상주류 에이스인 커리어 우먼 역을 완벽하게 소화함은 물론, 사랑 앞에서도 용기 있고 솔직한 모습으로 캐릭터에 매력을 배가시켰다. 여기에 신제품 개발을 위해 모인 TF팀과 함께 성장하는 모습으로 흐뭇함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“압수수색 아닌 수사협조”…‘이정재·정우성 인수 회사, 불법행위 부인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114483"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 9일 서울 동대문디자인플라자(DDP)에서 열린 넷플릭스 ‘오징어게임2’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 2024. 12. 9.최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 배우 이정재가 이끄는 아티스트유나이티드(옛 와이더플래닛)가 부당거래 의혹을 재차 부인했다. 아티스트유나이티드는 11일 이정재, 정우성 두 배우가 사내이사로 있는 아티스트컴퍼니 관련 의혹이 불거진 것에 대해 “조사 대상이 아니다”며 “당사도 압수수색이 아닌 임의제출 형태로 수사에 협조하고 있다”고 해명했다. 아티스트유나이티드는 “금융위원회 조사가 개시됐을 당시 조사관들로부터 당사 내부 임직원들 및 주요주주들은 선행매매와 관련하여 전혀 혐의점이 없으며 외부에 선행매매 정황이 포착돼 회사에 자료 협조를 요청한다는 사실을 전달받았다”며 “이에 당사도 성실히 협조하겠다고 전달했고 다만 당사 업무에 차질이 없도록 신속히 조사를 진행해 달라고 요청했다”고 전했다. 그러면서 “그 과정에서 어떠한 잡음도 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘 된 게 없네…KBS 연기대상, 예측조차 힘들다 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805606"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS에 연기대상감이 없다. 연말을 맞아 오는 31일, KBS가 연기대상을 개최한다. 한해를 마무리하며 KBS에서 선보인 작품과 작품에 임한 배우들에게 트로피를 선사하기 위함. 하지만 축제의 장이 마련되는 건데도 기대가 되지 않는다. 올해 KBS는 방영하는 작품마다 큰 관심을 받지 못했다. 월화극인 '환상연가', '멱살 한번 잡힙시다', '함부로 대해줘'와 수목극인 '완벽한 가족', '개소리' 그리고 현재 방영 중인 '페이스미'까지 시청률 5%를 넘은 미니시리즈가 없다. 시청률이 나오기 힘든 시대라지만, 시청률은 물론 화제성도 못 잡았다. KBS에서 '백전무패'라 여겨졌던 주말극이 부진을 겪은 건 이미 몇년 전부터다. 올해도 마찬가지. 지난해부터 올해 3월까지 방영된 '효심이네 각자도생'과 올해 중반부를 책임진 '미녀와 순정남'이 20%를 넘긴 했으나 예전만 못하다. '다리미 패밀리'는 20%의 벽을 넘지 못한 채 방송되고 있다. 지난 2년간은 대하사극이 방영된 터라 그나마 상황이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연습생 정지소·프로듀서 진영, 점점 가까워지네…설렘 지수↑ (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805605"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소의 파란만장한 인생 2회차를 담은 ‘수상한 그녀’의 하이라이트 영상이 공개됐다. 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 11일 공개된 하이라이트 영상에서는 오말순(김해숙 분)과 오두리(정지소)의 고된 아이돌 연습생 생활이 담겨져 있어 관심이 집중된다. 공개된 영상에서 하루아침에 젊음을 되찾은 말순은 “너희 눈에 내가 할머니로 보이냐 아가씨로 보이냐”고 질문을 하는가 하면 “낡은 몸 버렸으니까, 낡은 생각도 버려버려. 오말순”이라며 남다른 각오를 다짐한다. 여기에 유니스 엔터테인먼트 프로듀서 대니얼 한(진영)은 잠적한 아이돌 그룹 연습생 에밀리(정지소)의 행방을 찾아 나선다. 말순의 딸 K-장녀 반지숙(서영희)과 그의 남편 최민석(인교진), 손녀 최하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수없이 맞아 멍든 얼굴..'이한신' 백지혜, 가정폭력 피해자였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210701"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지혜가 ‘가석방 심사관 이한신’에서 보여 준 열연으로 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 지난 9일 방송된 ‘가석방 심사관 이한신’ (극본 박치형/연출 윤상호이하 '이한신') 7화에서는 백지혜가 최화란(백지원 분)의 절망적이었던 어린 시절을 연기했다. 최화란은 어린 시절부터 아버지의 지속적인 폭력과 그가 진 빚더미 속에서 살아남기 위해 발버둥을 쳐야 했다. 최화란은 일면식도 없는 허은지의 보호자가 되어 달라는 이한신(고수 분)의 부탁에 그녀를 알기 위해 면회를 갔다. 보이스피싱에 가담한 죄로 수감 중인 허은지는 어린 딸을 출산했다. 가석방 심사 대상자에 올랐지만 가석방 조건에 못 미치는 상황 때문에 부적격 판정을 받을 가능성이 높은 최하란은 허은지를 알고 싶었다. 허은지를 보며 자신의 어린시절을 떠올리게 하는 최화란을 연기한 백지혜는 독기를 품은 눈빛으로 고단했던 그녀의 삶을 가늠하게 했다. 마치 눈 앞에 펼쳐지는 파노라마처럼 많은 말이 필요없었다. 가장 강퍅한 현실을 겪었던 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 알고보니 금수저였다…금융 재벌가 둘째 아들인데, 가업 대신 일탈 택해 ('별들에게물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692481"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 걸 다 갖춘 남자 오정세의 탈 지구급 비행이 시작된다. 오는 2025년 1월 4일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 오정세는 금융 재벌 2세이자 우주 과학자 강강수 역을 맡아 지구 밖 생활기 속 묵직한 긴장감을 더할 예정이다. 극 중 강강수는 우주정거장에서 체류하며 초파리의 번식을 연구 중인 우주 과학자다. 태어날 때부터 모든 것을 다 쥐고 있던 금융 재벌의 둘째 아들로 신선한 감각과 빠른 두뇌 회전, 그리고 치밀함을 갖춘 차기 리더로 손꼽히고 있다. 가업을 이어받으리라는 모두의 예상을 깨고 돌연 공과대학에 진학해 중력을 벗어난 일탈을 즐기고 있어 강강수가 왜 우주로 나간 것일지 그의 심리가 궁금해진다. 공개된 사진 속에서 볼 수 있듯 우주정거장을 제집처럼 누비고 있는 우주 과학자 강강수 캐릭터에 대해 배우 오정세는 “‘내가 할 수 있을까?’라고 생각했다가 ‘일단 만나 보자’고 마음먹은 인물”이라고 표현했다. 이어 “박신우 감독님과 같이 작품을 해본 적이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김해숙의 春... “밖에서는 꼬장 할매, 마음만은 소녀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069324"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙이 작품에 대한 애정을 드러냈다. 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 김해숙은 극 중 하루아침에 20대 모습으로 돌아가 못다 했던 가수의 꿈에 도전하는 K-할머니 오말순 역을 맡았다. 딸 반지숙(서영희 분)과 크게 다투고 난 후 집을 나온 그에게 파란만장한 일들이 벌어진다. 포스터 속 깜짝 놀란 그의 얼굴엔 청춘을 의미하는 춘(春) 도장이 찍혀 있어 깊은 인상을 남긴다. 특히 “밖에서는 꼬장 할매 마음만은 소녀?!”라는 문구는 그의 마음만은 꽃다운 청춘임을 보여주며 김해숙이 그려낼 오말순 캐릭터가 무척 궁금해진다. 김해숙은 ‘수상한 그녀’를 선택하게 된 이유로 “영화를 통해 굉장히 재밌게 봤던 작품이었다. 관객들에게 많은 사랑을 받았던 작품이 드라마로 재해석 됐다는 점이 정말 매력적으로 다가왔다“고 밝혔다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현 "추워진 일상, 잠시나마 따뜻해졌길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692480"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 ‘취하는 로맨스’ 종영 소감을 전했다. 신도현은 지난 10일 종영한 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 ‘파워J’ 현실주의 기획팀 과장 방아름 역을 맡아 다채로운 모습으로 눈길을 끌었다. 신도현은 11일 소속사를 통해 “6개월 동안 시청자분들께 인사드릴 날만 기다리며 열심히 달려왔는데 벌써 마지막이라니 아쉬운 마음부터 든다”고 종영 소감을 전했다. 이어 “저희 작품이 추워진 일상에서 잠시나마 여러분들 마음을 따뜻하게 만들 수 있었길 소망하고, 그동안 취하는 로맨스를 응원해 주시고 함께 웃고 울어주신 시청자분들께 진심으로 감사드린다”며 애정 어린 소감도 덧붙였다. ‘취하는 로맨스’에서 신도현은 지상주류 에이스인 커리어 우먼 역을 소화함은 물론, 사랑 앞에서도 용기 있고 솔직한 모습으로 캐릭터에 매력을 배가시켰다. 여기에 신제품 개발을 위해 모인 TF팀과 함께 성장하는 모습으로 흐뭇함을 선사했다. 또한 직장인으로서 누구나 가질 수 있는 고민들을 그려내며 온라인상에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 부모 2억 빚 떠안았다..'대선배' 고현정이 도와줄까 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210679"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 다시 빛나기 위해 인생을 건 도전에 나선다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 오는 23일(월) 첫 방송을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 관전 포인트를 짚어봤다. Point 1. 고현정-려운-윤상현-이진우, 세대 불문 최애 배우들의 아름다운 조화 예고! 세대 불문 모두의 사랑을 받고 있는 배우 고현정(강수현 역), 려운(유진우 역), 윤상현(심준석 역), 이진우(심진우 역)가 ‘나미브’ 속 개성 강한 캐릭터들을 맡아 새로운 변신에 나선다. 매 작품 탄탄한 캐릭터 소화력으로 명불허전 믿고 보는 배우로 자리매김한 연기 베테랑과 가장 핫하게 떠오르고 있는 청춘 스타들이 만나 아름다운 조화를 예고하고 있다. 특히 스타 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작품상 줘야"→"이정재 명연기" '오징어 게임2', 공개 전부터 해외 호평ing [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805588"/>
        <updated>2024-12-11T08:14:29.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 시즌2'(이하 '오징어 게임2'가 공개되기 전부터 엄청난 기대를 모으고 있는 가운데, 해외 평론가들의 호평도 이어지고 있다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 26일 전 세계 동시 공개를 앞두고 있는데, 정식 공개도 되기 전 2025년 1월 6일 개최되는 제82회 골든글로브 시상식 TV 부문 드라마 시리즈 작품상 후보에 이름을 올렸다. 골든글로브 시상식 출품 요건을 갖추기 위해선 시상식이 열리기 전인 올해 안에 공개가 되어야 하며, 지난달 4일까지 주최측에 작품을 제공해야 한다. 이에 넷플릭스 측은  '오징어 게임2'를 미리 심사위원단에게 공개한 것으로 풀이된다. 공개 후 미국의 영화평론가이자 유튜버, 코믹북 작가인 그레이스 랜돌프는 "사실 '오징어 게임2'가 만들어진다고 했을 때 믿기 힘들었다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CEO 한지민♥비서 이준혁, 출근길이 이렇게 설렐 일이야?(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210673"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘나의 완벽한 비서’가 지난 1차 퇴근길 메인 포스터에 이어, 이번에는 한지민-이준혁의 2차 출근길 메인 포스터를 공개했다. 출근길조차 핑크빛 설렘으로 물들이는 이들의 완벽한 로맨스 케미가 보는 이들의 심박수를 높인다. 오는 1월 3일 금요일 첫 방송을 앞두고 있는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 오늘(11일) 공개된 2차 메인 포스터는 지윤과 은호의 출근길을 담고 있다. 응당 출근길이라면 아직도 덜 풀린 이른 아침의 피곤함이 역력한 직장인들의 모습이 연상되는 바. 그런데 두 사람에게선 사뭇 다른 텐션이 솟아난다. 바쁘게 길을 걸으면서도, 자연스럽게 밀착해 업무 이야기를 나누는 듯한 지윤과 은호. 대화를 나누기 딱 좋은 닿을 듯 말 듯한 간격, 그리고 이들의 얼굴에 띄워진 은은한 미소가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 박리원에 뺨 맞았다..팽팽한 대립 [신데렐라 게임]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288730"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루가 박리원에게 뺨을 맞고 분노한다. 11일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경) 8회에서는 하나(한그루 분)와 세영(박리원 분)의 첨예한 대립이 펼쳐진다. 앞서 하나는 자신이 손님을 알선했다는 기사를 보고 진구(최상 분)에게 정정보도를 부탁했지만, 그의 마음을 돌리는 데 실패했다. 또한, 그는 진구와 세영의 중요한 미팅 상대인 두바이 투자자가 식사를 만족하지 못한 이유까지 밝혀냈다. 하지만 사사건건 자신의 일에 관여하는 하나가 못마땅했던 세영이 하나의 뺨을 때려 이목을 사로잡았다. 8회에서 영문도 모른 채 세영에게 뺨을 맞은 하나는 당황스러움을 금치 못한다. 하나가 거슬렸던 세영은 급기야 하나가 다른 회사에서 보낸 산업 스파이는 아닐지 의심한다. 첫 만남부터 삐걱거렸던 하나와 세영은 팽팽한 대립과 함께 극에 긴장감을 불어넣을 전망이다. 그뿐만 아니라 집안의 가장인 하나 없이 한 식당에 모인 지석(권도형 분), 지은(김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박리원, 기사보고 한그루 뺨 날렸다…보도로 깊어지는 갈등(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114458"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’. 사진|KBS ‘신데렐라 게임’ 한그루가 박리원에게 뺨을 맞고 분노한다. 11일 방송 예정인 KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 8회에서는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 첨예한 대립이 펼쳐진다. 앞서 하나는 자신이 손님을 알선했다는 기사를 보고 진구에게 정정보도를 부탁했지만, 그의 마음을 돌리는 데 실패했다. 또한, 그녀는 진구와 세영의 중요한 미팅 상대인 두바이 투자자가 식사를 만족하지 못한 이유까지 밝혀냈다. 하지만 사사건건 자신의 일에 관여하는 하나가 못마땅했던 세영이 하나의 뺨을 때려 이목을 사로잡았다. 8회에서 영문도 모른 채 세영에게 뺨을 맞은 하나는 당황스러움을 금치 못한다. 하나가 거슬렸던 세영은 급기야 하나가 다른 회사에서 보낸 산업 스파이는 아닐지 의심한다. 첫 만남부터 삐걱거렸던 하나와 세영은 팽팽한 대립과 함께 극에 긴장감을 불어넣을 전망이다. 뿐만 아니라 집안의 가장인 하나 없이 한 식당에 모인 구지석(권도형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구벤저스 경력직은 다르다..‘열혈사제2’ 김성균, 안방 사로잡은 노련미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210667"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김성균의 노련함이 빛을 발하고 있다. 종영까지 단 3회 만을 남겨둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 꾸준히 인기 가도를 달리고 있다. 이러한 가운데, 극 중 없어서는 안 될 김성균을 중심으로 한 구벤저스 멤버들과 새로 합류한 인물들의 시너지로 더욱 강력해진 웃음과 긴장감을 선사했다. 김성균은 시즌 1에 이어 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역으로 등장, ‘열혈사제’ 경력직의 노련함을 한껏 뽐냈다. ‘열혈사제2’의 나이트 가이로 안방극장을 사로잡은 김성균의 활약상을 짚어봤다. # 묵직+코믹 액션과 유쾌한 에너지의 완벽한 조합! ‘열혈사제2’에서 빼놓을 수 없는 게 바로 액션이다. 다양한 액션 중 김성균은 묵직하면서도 코믹한 액션으로 다채로움을 선사하고 있다. 특유의 능청스러운 표정과 과장된 액션이 유쾌한 에너지를 뿜어냈고, 그렇게 만들어진 코믹 액션에 구대영이라는 캐릭터가 가진 묵직함이 더해졌다. 가볍지만 결코 가볍지 않은 김성균의 액션은 ‘열혈사제2’의 볼거리를 채우기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 단호한 어조부터 눈빛까지…극적 긴장감 높이는 디테일 [이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895488"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권유리의 디테일한 열연이 '가석방 심사관 이한신'에 극적인 긴장감을 더하고 있다. 권유리는 케이블채널 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형 연출 윤상호)에서 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡아 시청자들과 만나는 중이다. 특히 지난 방송에서 안서윤은 최화란(백지원)과 공조한 끝에 죽은 최정학(남민우)이 타고 있던 대포차의 구매자가 임정균(임효우) 임을 밝혀낸 것에 이어, 날카로운 촉을 발휘해 판매처 사장과 임정균이 은밀히 연락을 주고받은 흔적까지 추적, 결국 체포에 성공하며 안방극장에 짜릿한 통쾌함을 선사했다. 안서윤은 임정균을 취조해 최정학이 영상을 숨겨놨다는 사실을 알아냈지만 정황 증거뿐인 상황에 임정균을 또 한 번 놓칠 위기에 처하고, 과거 동생의 죽음 당시 결정적인 증거를 찾지 못해 지명섭(이학주)을 눈앞에서 놓쳤던 가슴 아픈 기억을 이한신(고수)에게 털어놓는 모습으로 보는 이들의 마음을 먹먹하게 했다. 이런 가운데 안서윤은 이한신으로부터 지명섭을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리, 긴장감 높이는 디테일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805577"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리의 디테일한 열연이 극적인 긴장감을 더하고 있다. 권유리는 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’서 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡아 시청자들과 만나는 중이다. 특히 지난 방송에서 안서윤은 최화란(백지원 분)과 공조한 끝에 죽은 최정학(남민우 분)이 타고 있던 대포차의 구매자가 임정균(임효우 분)임을 밝혀낸 것에 이어, 날카로운 촉을 발휘해 판매처 사장과 임정균이 은밀히 연락을 주고받은 흔적까지 추적, 결국 체포에 성공하며 안방극장에 짜릿한 통쾌함을 선사했다. 안서윤은 임정균을 취조해 최정학이 영상을 숨겨놨다는 사실을 알아냈지만 정황 증거뿐인 상황에 임정균을 또 한 번 놓칠 위기에 처하고, 과거 동생의 죽음 당시 결정적인 증거를 찾지 못해 지명섭(이학주 분)을 눈앞에서 놓쳤던 가슴 아픈 기억을 이한신(고수 분)에게 털어놓는 모습으로 보는 이들의 마음을 먹먹하게 했다. 이런 가운데 안서윤은 이한신으로부터 지명섭을 이용해 오정그룹을 무너뜨릴 계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 이학주, 역대급 빌런 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400876"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이학주가 역대급 안하무인 빌런으로 등극했다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)에서 과거엔 교도관, 현재는 변호사가 된 이한신(고수), 살인 사건을 추적하는 형사 안서윤(권유리)과 지독하게 얽힌 ‘지명섭’의 실체가 드러나기 시작한 것. 지난 9, 10일 방송된 7, 8회에선 지명섭이 오정그룹 전무로 취임하던 날, 최정학(남민우) 사망사건 담당 형사 안서윤의 기습 방문으로 의미심장한 말들이 기사화되었다. 이후, 교도소 접견실로 호출한 아버지에게 혼쭐이 난 지명섭은 자신의 잘못은 아랑곳하지 않은 채 격한 분노만 표출해 내 눈길을 사로잡았다. 세상 무서운 것 없는 지명섭이 넘어야 할 큰 산은 오정그룹의 오너이자 자신의 유일한 혈육인 아버지이다. 민낯부터 감춰진 약점까지 가장 잘 알고 있는 아버지 전 부인 최원미(황우슬혜)와 수감 중인 지동만 회장의 가석방을 반대했던 이한신에게 은밀한 거래를 제안하는 장면은 보는 이들의 손에 땀을 쥐게 했다. 이처럼 ‘이한신’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현 "마지막이라 아쉬워…함께 웃고 울어준 시청자 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895485"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 ‘취하는 로맨스’ 종영 소감을 전했다. 신도현은 지난 10일 종영한 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신 연출 박선호)에서 ‘파워J’ 현실주의 기획팀 과장 ‘방아름’역을 맡아 다채로운 모습으로 눈길을 끌었다. 11일 소속사를 통해 신도현은 “6개월 동안 시청자 분들께 인사 드릴 날만 기다리며 열심히 달려왔는데 벌써 마지막이라니 아쉬운 마음부터 든다”며 종영 소감을 전했다. 이어 “저희 작품이 추워진 일상에서 잠시나마 여러분들 마음을 따뜻하게 만들 수 있었길 소망하고, 그동안 취하는 로맨스를 응원해 주시고 함께 웃고 울어주신 시청자 분들께 진심으로 감사드린다”며 애정 어린 소감도 덧붙였다. ‘취하는 로맨스’에서 신도현은 지상주류 에이스인 커리어 우먼 역을 완벽하게 소화함은 물론, 사랑 앞에서도 용기 있고 솔직한 모습으로 캐릭터에 매력을 배가시켰다. 여기에 신제품 개발을 위해 모인 TF팀과 함께 성장하는 모습으로 흐뭇함을 선사하기도 하고, 직장인으로서 누구나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박리원, 한그루 뺨 때렸다..날 선 대립 ‘팽팽’ ('신데렐라 게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210649"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루가 박리원에게 뺨을 맞고 분노한다. 오늘(11일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 8회에서는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 첨예한 대립이 펼쳐진다. 앞서 하나는 자신이 손님을 알선했다는 기사를 보고 진구에게 정정보도를 부탁했지만, 그의 마음을 돌리는 데 실패했다. 또한, 그녀는 진구와 세영의 중요한 미팅 상대인 두바이 투자자가 식사를 만족하지 못한 이유까지 밝혀냈다. 하지만 사사건건 자신의 일에 관여하는 하나가 못마땅했던 세영이 하나의 뺨을 때려 이목을 사로잡았다. 8회에서 영문도 모른 채 세영에게 뺨을 맞은 하나는 당황스러움을 금치 못한다. 하나가 거슬렸던 세영은 급기야 하나가 다른 회사에서 보낸 산업 스파이는 아닐지 의심한다. 첫 만남부터 삐걱거렸던 하나와 세영은 팽팽한 대립과 함께 극에 긴장감을 불어넣을 전망이다. 뿐만 아니라 집안의 가장인 하나 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, 모텔 사장됐다…카리스마는 어디가고, 수더분한 차림새 '깜짝' ('모텔캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692474"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민수의 전격 시골 모텔 사장으로의 변신이 예고됐다. 오는 1월 10일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 한다. 이런 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 최민수의 극중 첫 스틸을 공개해 시선을 사로잡는다. 극중 최민수는 지강희(이세영 분)의 아버지이자 자유로운 영혼의 로맨티시스트인 시골 모텔 사장 지춘필 역을 맡았다. 춘필은 모두를 끌어당기는 마성의 카리스마를 지녔지만, 딸 강희 앞에서는 한없이 약해지는 아빠. 특히 마을의 모든 일에 오지랖을 부리지만, 정작 강희에게는 ‘춘필씨’가 되어버린 ‘각자도생’ 부녀지간이라는 점에서 강희와 춘필이 선보일 독특한 관계성이 주목된다. 공개된 스틸 속 최민수는 수더분한 옷매무새와 덥수룩한 수염, 순한 눈빛을 빛내는 시골 동네 아저씨로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연습생 정지소♥프로듀서 진영, 예고만 봐도 설레는 로맨스(수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210646"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소의 파란만장한 인생 2회차를 담은 ‘수상한 그녀’의 하이라이트 영상이 공개됐다. 오는 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 오늘(11일) 공개된 하이라이트 영상에서는 오말순(김해숙 분)과 오두리(정지소 분)의 고된 아이돌 연습생 생활이 담겨져 있어 관심이 집중된다. 공개된 영상에서 하루아침에 젊음을 되찾은 말순은 “너희 눈에 내가 할머니로 보이냐 아가씨로 보이냐”고 질문을 하는가 하면 “낡은 몸 버렸으니까, 낡은 생각도 버려버려. 오말순”이라며 남다른 각오를 다짐한다. 여기에 유니스 엔터테인먼트 프로듀서 대니얼 한(진영 분)은 잠적한 아이돌 그룹 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 끈질긴 범인 추격…가슴 아픈 고백→몰입도 높였다('가석방 심사관 이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225066"/>
        <updated>2024-12-11T07:10:07.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리의 디테일한 열연이 극적인 긴장감을 더하고 있다. 권유리는 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형, 연출 윤상호)에서 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡아 시청자들과 만나는 중이다. 특히 지난 방송에서 안서윤은 최화란(백지원)과 공조한 끝에 죽은 최정학(남민우)이 타고 있던 대포차의 구매자가 임정균(임효우)임을 밝혀낸 것에 이어, 날카로운 촉을 발휘해 판매처 사장과 임정균이 은밀히 연락을 주고받은 흔적까지 추적, 결국 체포에 성공하며 안방극장에 짜릿한 통쾌함을 선사했다. 안서윤은 임정균을 취조해 최정학이 영상을 숨겨놨다는 사실을 알아냈지만 정황 증거뿐인 상황에 임정균을 또 한 번 놓칠 위기에 처하고, 과거 동생의 죽음 당시 결정적인 증거를 찾지 못해 지명섭(이학주)을 눈앞에서 놓쳤던 가슴 아픈 기억을 이한신(고수)에게 털어놓는 모습으로 보는 이들의 마음을 먹먹하게 했다. 이런 가운데 안서윤은 이한신으로부터 지명섭을 이용해 오정그룹을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙-정지소, 제2 인생 본격 시작…‘수상한 그녀’ 하이라이트 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400870"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소의 파란만장한 인생 2회차를 담은 ‘수상한 그녀’의 하이라이트 영상이 공개됐다. 오는 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 11일 공개된 하이라이트 영상에서는 오말순(김해숙)과 오두리(정지소)의 고된 아이돌 연습생 생활이 담겨져 있어 관심이 집중된다. 공개된 영상에서 하루아침에 젊음을 되찾은 말순은 “너희 눈에 내가 할머니로 보이냐 아가씨로 보이냐”고 질문을 하는가 하면 “낡은 몸 버렸으니까, 낡은 생각도 버려버려. 오말순”이라며 남다른 각오를 다짐한다. 여기에 유니스 엔터테인먼트 프로듀서 대니얼 한(진영)은 잠적한 아이돌 그룹 연습생 에밀리(정지소)의 행방을 찾아 나선다. 말순의 딸 K-장녀 반지숙(서영희 과 그의 남편 최민석(인교진), 손녀 최하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 살린 김성균, 구벤저스 경력직은 달랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931212"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 특유의 노련한 연기로 작품 흥행에 기여했다. 종영까지 단 3회 만을 남겨둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 꾸준히 인기 가도를 달리고 있다. 김성균은 극 중 없어서는 안 될 캐릭터로 활약하며 구벤저스 멤버들, 새로 합류한 인물들과의 시너지로 더욱 강력해진 웃음과 긴장감을 선사했다. 김성균은 시즌 1에 이어 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역으로 등장, ‘열혈사제’ 경력직의 노련함을 한껏 뽐냈다. ‘열혈사제2’의 나이트 가이로 안방극장을 사로잡은 김성균의 활약상을 짚어봤다. # 묵직+코믹 액션과 유쾌한 에너지의 완벽한 조합 ‘열혈사제2’에서 빼놓을 수 없는 게 바로 액션이다. 다양한 액션 중 김성균은 묵직하면서도 코믹한 액션으로 다채로움을 선사하고 있다. 특유의 능청스러운 표정과 과장된 액션이 유쾌한 에너지를 뿜어냈고, 그렇게 만들어진 코믹 액션에 구대영이라는 캐릭터가 가진 묵직함이 더해졌다. 가볍지만 결코 가볍지 않은 김성균의 액션은 ‘열혈사제2’의 볼거리를 채우기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 이종석·박서준·지창욱 이어 배우 플랫폼 합류 "DM으로 소통" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210633"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 이종석, 박서준, 지창욱, 황인엽, 우도환에 이어 배우 소통 플랫폼 하이앤드에 합류한다. 11일 하이앤드(Hiand) 측은 변요한의 합류 소식을 밝혔다. 이를 통해 변요한은 국내 팬들과의 소통을 넘어 하이앤드를 통해 글로벌 팬덤과의 적극적인 소통에 나설 계획이다. 하이앤드는 전 세계 팬들이 배우와 가까이 함께하는 경험을 할 수 있는 팬덤 플랫폼이다. 현재 자동 번역 기능을 갖춘 ‘다이렉트 메시지(DM)’와 배우별 ‘커뮤니티’를 기반으로 팬과 배우 간 다양한 커뮤니케이션을 전개하고 이싿. 이 가운데 올해 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘삼식이 삼촌’부터 영화 ‘그녀가 죽었다’, MBC 드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’까지 연이은 연기 변신으로 믿고 보는 작품 행보를 펼치며 매 작품 호평을 이끈 변요한이 활발한 활동과 더불어 팬 소통에 직접 나선다. 하이앤드의 변요한 DM 서비스는 이날 오전 10시부터 시작됐다. 이와 관련 하이앤드 관계자는 "하이앤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ENA, '취하는 로맨스'로 숨고르기→'나미브'로 유종의 미 거두나 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805559"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'가 종영한 가운데, 올해 마지막 드라마인 '나미브'에 대한 관심이 높아지고 있다. 지난 10일 방송을 끝으로 종영한 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 초열정 주류회사 영업왕 채용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 초민감 유일한 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 지난달 4일 첫 방송 당시 1.9%의 시청률로 출발한 '취하는 로맨스'는 4회 만에 2.1%의 시청률을 기록하며 좋은 추이를 보였으나, 이후 1.5%까지 시청률이 내려갔다가 1.6~1.9%대의 시청률에 머물렀다. 결국 최종회에서도 1.8%의 시청률을 기록하면서 마무리했다. 오랜만에 넷플릭스에서도 공개된 ENA 드라마였던 터라 다시보기 등 시청자를 끌어모으기엔 좋은 환경이었지만, 비교적 장르물이 강세를 보였던 ENA였기에 로맨틱 코미디였던 '취하는 로맨스'의 시청률은 다소 아쉬움을 남겼다. 이제 일주일의 정비 기간을 거친 뒤 23일 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뉴토피아' 지수, 새해 좀비떼에게 쫓긴다! 2월7일 공개 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009485"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전세계적인 인기를 모으는 걸그룹  블랙핑크의 멤버 지수가 새해 초 배우로 돌아온다. 11일 쿠팡플레이는 지수와 배우 박정민이 주연을 맡은 오리지널 시리즈 '뉴토피아'의 2025년 2월 7일 저녁 8시 공개 확정 소식을 전했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 제작진이 11일 공개한 보도스틸에는 늦깎이 군인 '재윤(박정민)'과 고무신 여자친구 '영주(지수)'의 행복했던 한때부터 좀비의 습격으로 혼비백산한 세상까지 담아내며 다이내믹한 이야기를 예고한다. 재윤은 부대가 위치한 서울 도심 고층 타워에서 좀비로 뒤덮인 일촉즉발의 상황들에 맞서고 있어 앞으로 펼쳐질 역동적인 액션에 대한 기대를 더한다. 강남 거리 한복판을 누비고 있는 영주는 큰 위기를 맞이한 듯 놀란 표정을 지으며 그녀에게 닥쳐올 좀비떼의 공격을 궁금하게 만든다. 여기에 초고층 타워와 서울 도심 한복판, 각자만의 공간에서 활약하는 개성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 이종원, 로코도 잘한다…새로운 매력 발산 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805558"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(엑스포츠뉴스 기배우 이종원이 '취하는 로맨스'로 새로운 매력을 발산했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 통해 초민감자 브루 마스터 '윤민주'를 완벽하게 소화한 이종원이 풍부한 감정 표현력과 물오른 로맨스 케미로 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 보여줬다. 지난 11월 4일 첫 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'에서 이종원은 타인의 감정을 섬세하게 감지하는 엠패스(empath), 초민감자이자 브루어리 '유일한'의 대표 윤민주 역으로 등장했다. 감정의 과부하에 걸리지 않기 위해 주변인들을 '차단'하는 게 습관이 되어버린 그는 '지상주류'의 열정적인 영업사원 채용주(김세정 분)와의 우연한 첫 만남 이후 사사건건 부딪치며 묘한 감정을 느꼈다. 윤민주는 자신에게 지상주류와의 협업을 제안하는 채용주를 끊임없이 밀어냈지만, 한편으로는 늘 감정을 억누르고 타인을 위해서만 살아가는 모습에 안쓰러움과 연민을 느꼈다. 오랜 시간 함께 일해 온 마을 사람들과도 일정한 거리를 유지해 온 윤민주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 백성철 "난 김수현 작품 보고 자란 세대, 가장 닮고 싶은 선배님" ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225059"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성철이 김수현을 자신의 롤모델로 꼽았다. 백성철은 11일 서울 양천구 목동 스포츠조선 사옥에서 본지와 만나 "저는 김수현 선배님의 작품을 보고 세대"라며 "드라마 '해를 품은 달'부터 '눈물의 여왕'까지 모두 재밌게 봤다"라고 했다. 앞서 백성철은 지난 2021년 방송된 JTBC 드라마 '구경이'에서 산타 역을 맡아 대중에 얼굴을 알렸다. 그때와 달라진 점이 있는지 묻자, 그는 "'구경이'는 제 첫 TV 드라마"라며 "지금보단 조금 어렸고, 연기를 시작한 지 얼마 안 된 상태였기 때문에 마음가짐이 좀 달라졌다. 물론 지금도 신인이지만, 전보다 연기에 대한 열정이 더 깊어졌고 책임감도 생겼다"고 말했다. 극 중에서 이영애와 호흡을 맞췄던 백성철은 "이영애 선배님께 가장 감사한 마음이 크다. 촬영 당시 추석 때 어머니께 갖다 드리라고 선물도 챙겨주셨다"고 감사함을 전했다. 이어 가장 닮고 싶은 남자 배우로는 김수현을 언급했다. 백성철은 "많은 선배님들이 계시지만 저는 김수현 선배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원 “고민 거듭했던 연기…‘윤민주’ 애정 가는 캐릭터”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040883"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 ‘취하는 로맨스’로 새로운 매력을 발산했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 통해 초민감자 브루 마스터 ‘윤민주’를 완벽하게 소화한 이종원이 풍부한 감정 표현력과 물오른 로맨스 케미로 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 보여줬다. 지난 11월 4일 첫 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 이종원은 타인의 감정을 섬세하게 감지하는 엠패스(empath), 초민감자이자 브루어리 ‘유일한’의 대표 윤민주 역으로 등장했다. 감정의 과부하에 걸리지 않기 위해 주변인들을 ‘차단’하는 게 습관이 되어버린 그는 ‘지상주류’의 열정적인 영업사원 채용주(김세정 분)와의 우연한 첫 만남 이후 사사건건 부딪치며 묘한 감정을 느꼈다. 윤민주는 자신에게 지상주류와의 협업을 제안하는 채용주를 끊임없이 밀어냈지만, 한편으로는 늘 감정을 억누르고 타인을 위해서만 살아가는 모습에 안쓰러움과 연민을 느꼈다. 오랜 시간 함께 일해 온 마을 사람들과도 일정한 거리를 유지해 온 윤민주가 조금씩 선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유연석-채수빈 싱크로율 200%”...‘지금 거신 전화는’ 원작 작가 실사판 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040882"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’의 인기에 힘입어 카카오페이지 원작 웹소설과 웹툰까지 높은 인기를 얻고 있는 가운데, 웹소설 작가가 드라마를 이끌고 있는 “유연석과 채수빈의 원작 캐릭터 싱크로율은 200%”라며 만족감을 드러냈다. 특히 “이제 원작을 읽으면 유연석의 목소리가 들린다. 원작보다 정제된 드라마 속 ‘백사언’이 더 섹시하게 느껴진다”며 극찬을 보냈다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 지난 11월 첫 방영된 이후 TV-OTT 전체 드라마 화제성 1위, 전세계 78개국 넷플릭스TOP10, 넷플릭스 글로벌 전체 2위를 기록하며 국내는 물론 해외 시청자들에 폭발적 인기를 얻고 있다(펀덱스, 플릭스패트롤 기준). 특히 지난주 결방에도 11일 현재 글로벌 2위, 48개국에서 TOP10을 지키며 인기를 이어가는 중이다. (넷플릭스 글로벌 TOP10 TV쇼 비영어 부문 기준) 원작 웹소설 역시 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’·‘유어 아너’ 배우들 맞아?…김윤혜-김도훈, 180도 다른 매력 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400864"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’에 출연하는 배우 김도훈과 김윤혜의 첫 스틸컷이 공개됐다. 11일 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’ 제작진은 김도훈과 김윤혜의 첫 스틸컷을 공개하며, 두 배우의 다채로운 활약을 예고했다. ‘나의 완벽한 비서’는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 김도훈과 김윤혜는 각각 재벌가 도련님이자 ‘피플즈’ CTO ‘우정훈’과 그림책 작가 ‘정수현’ 역으로 이전 작품과는 180도 다른 매력을 선보일 예정이다. 전작 ‘유어 아너’에서 판사의 아들로 인상적인 감정 연기를 선보였던 김도훈은 ‘나의 완벽한 비서’를 통해 재벌가 도련님으로 컴백, 철부지 한량으로 변신한다. 정훈은 아무 생각 없이 팔자 좋은 부잣집 막내 아들이라는 포지션에 걸맞은 삶을 살고 있는 인물. 그러다 지윤의 회사 ‘피플즈’의 투자자인 아버지의 통첩을 받아 CTO라는 거창한 직함을 달고 출근 중이다. 그곳에서도 헤드헌팅에 결정적적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이학주, 역대급 ‘안하무인’ 빌런이 왔다...독오른 연기 포텐 폭발(이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040881"/>
        <updated>2024-12-11T06:17:02.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이학주가 역대급 안하무인 빌런으로 등극했다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)에서 과거엔 교도관, 현재는 변호사가 된 이한신(고수 분), 살인 사건을 추적하는 형사 안서윤(권유리 분)과 지독하게 얽힌 ‘지명섭’의 실체가 드러나기 시작한 것. 지난 9, 10일 방송된 7-8회에선 지명섭이 오정그룹 전무로 취임하던 날, 최정학(남민우 분) 사망사건 담당 형사 안서윤의 기습 방문으로 의미심장한 말들이 기사화되었다. 이후, 교도소 접견실로 호출한 아버지에게 혼쭐이 난 지명섭은 자신의 잘못은 아랑곳하지 않은 채 격한 분노만 표출해 내 눈길을 사로잡았다. 세상 무서운 것 없는 지명섭이 넘어야 할 큰 산은 오정그룹의 오너이자 자신의 유일한 혈육인 아버지이다. 민낯부터 감춰진 약점까지 가장 잘 알고 있는 아버지 전 부인 최원미(황우슬혜 분)와 수감 중인 지동만 회장의 가석방을 반대했던 이한신에게 은밀한 거래를 제안하는 장면은 보는 이들의 손에 땀을 쥐게 했다. 이처]]></content>
    </entry>
</feed>