<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-16T22:08:51.469Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애 낳자마자 액션 이하늬→고향 복귀 한석규, 몇 년 만에 치열해진 대상 경쟁[MBC 결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933021"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:18.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출산 6개월 만에 와이어를 탄 이하늬부터 30년 만에 MBC 드라마로 복귀한 한석규까지 '2024 MBC 연기대상'을 앞두고 치열한 트로피 경쟁이 예고되고 있다. MBC는 2024년 총 7편의 미니시리즈를 론칭했다. 최근 첫 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'을 제외한 6편의 드라마 모두 높은 작품성과 용두용미 결말로 호평 속에 마무리됐다. 과거 MBC는 한 해 동안 시청률 10%를 넘긴 미니시리즈가 단 한 편도 없을 만큼 처참한 성적을 기록한 적도 있었지만 올해는 달랐다. '밤에 피는 꽃' '원더풀 월드' '수사반장 1958' 등 세 작품이 시청률 10%의 벽을 깼고, 하반기 방영된 장르물 '백설공주에게 죽음을-Black Out'과 '이토록 친밀한 배신자'는 뛰어난 연출력으로 웰메이드 드라마라는 평을 얻었다. 이에 대상 트로피 경쟁도 어느 해보다 치열할 전망이다. '밤에 피는 꽃' 이하늬, '원더풀 월드' 김남주, '수사반장 1958' 이제훈, '우리, 집' 김희선, ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘취하는 로맨스’ 백성철 “외향적 캐릭터 연기 위해 고함 항아리에 소리 질러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402031"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:31.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“내성적인 성격인데 외향적이고 통통 튀는 오찬휘를 연기하기 위해 노력했어요. 고함항아리에 소리를 지르고 촬영에 들어가기도 했어요.” 배우 백성철은 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서의 연기에 대해 이 같이 설명했다. ‘취하는 로맨스’ 종영을 맞아 최근 서울 중구 KG타워 일간스포츠에서 가진 인터뷰에서 백성철은 “실제 나는 내성적인 성격인데 오찬휘는 강아지같이 활발한 느낌이다. 그래서 캐릭터를 설정할 때도 고민을 정말 많이 했다. 주변 사람들한테 조언을 구하기도 했다”며 “오찬휘의 활기찬 텐션을 표현해 내는 것이 중요했기 때문에 고함항아리를 직접 구매해서 차에 비치해 놨을 정도였다”고 말했다. 이어 “5초 동안 고함을 지르면 텐션이 어느 정도 끌어 올려졌다”고 덧붙였다. 백성철은 지난 2021년 방송된 JTBC 드라마 ‘구경이’ 이후 3년 만에 진행하는 인터뷰라 긴장했다면서도 인터뷰 내내 엉뚱한 대답으로 웃음을 자아냈다. 오찬휘에 대해 이야기할 때는 천진난만한 모습을 보이면서도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['왕의 여자' 이이담-이시아.. 드라마 '원경']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069442"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:31.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘원경’에서 ‘왕의 여자들’을 연기하는 이이담과 이시아의 첫 이미지가 공개됐다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. ‘원경’ 제작진은 조선의 3대왕 태종의 후궁이 되는 채령(이이담)과 영실(이시아)의 이미지를 공개하며, 원경(차주영)과 이방원(이현욱) 부부 사이에서 갈등의 핵이 될 이들의 활약을 예고했다. ‘채령’은 원경이 아끼고 신뢰했던 몸종. 하지만 방원의 눈에 띄어 왕의 여자가 된 후, 살아남기 위해 자신을 믿는 원경과 지아비가 된 방원 사이를 아슬아슬하게 오가는 등 변화하게 되는 여인이다. 스틸컷에는 원경을 보필하는 채령의 맑은 얼굴과 특별상궁이 된 후 원경과 마주한 채령의 의미심장한 표정이 대비돼, 다양한 상상력을 불러일으킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 전민기♥정미녀, 신혼 여행부터 파국…"결혼 생활 둘 다 지옥에 가까웠다" 솔직 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310154"/>
        <updated>2024-12-16T20:10:08.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전민기 정미녀 부부가 결혼 생활에 대한 솔직한 심경을 밝혔다. 16일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 방송인 전민기 정미녀 부부가 새로운 운명 커플로 등장했다. 이날 방송에서는 김구라가 두 사람의 출연을 추천했다고 밝혀 눈길을 끌었다. 김구라는 "전민기 씨랑 프로그램을 같이 한 사이이다. 부부가 성향이 극과 극으로 다른데 조율하는 모습이 너무나 볼거리가 많다. 그래서 강력추천했다"라고 설명했다. 김구라의 이야기대로 두 사람은 달라도 너무 달랐다. 두 사람은 사소한 것으로도 계속 의견 차이를 보며 투닥거려 보는 이들까지 긴장하게 했다. 함께 방송을 하고 있는 부부. 이들은 촬영 전 다퉜고 결국 따로 차를 몰고 촬영장으로 향했다. 그리고 이들은 촬영장에서도 다툼을 이어갔다. 자녀 교육 문제로 동상이몽인 두 사람. 전민기는 정미녀에 대해 "아들을 의사로 만들고 싶어 한다. 그런데 아들 머리는 엄마를 닮았다"라며 "의사를 본인이 하겠다는 게 아니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 이지혜, 채정안의 "이런 얘기 같이 할 사람이 있어?" 질문에 '눈물'…속마음 공개 '예고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310153"/>
        <updated>2024-12-16T18:12:23.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜가 눈물을 흘렸다. 16일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 방송 말미 다음주에 공개될 이지혜의 이야기가 예고됐다. 이날 방송 말미에는 이지혜가 정신건강의학과 전문의와 상담을 하는 모습이 공개됐다. 그는 "되게 길어요. 나는 사실 안정적이고 싶어서 결혼했는데 자꾸 신경이 쓰이고 챙겨야 되고 남편이 좀 아들 같은 느낌이다"라고 말했다. 남편을 소유물처럼 느끼는 것 같다는 전문의의 이야기에 이지혜는 "소유물이 아니라 대부분 겉으로 볼 때 남편은 좋은 남편이다. 근데 나한테는 짐 같은 남편. 그래서 난 그런다. 살아보라고. 그러니까 사람이 미쳐버리는 거다"라며 속상한 마음을 토로했다. 이어 이지혜는 시험관으로 셋째를 가지려고 했던 이야기를 꺼냈다. 그는 "아기가 너무 좋고 그 아이가 나에게 주는 행복이 너무 행복해서 아이를 또 가지려고 했다"라고 말해 안타까움을 자아냈다, 그리고 이를 보던 채정안은 "내가 왜 이렇게 버겁지. 그런데 난 좀 궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 정미녀, ♥전민기에 "공주님이셔서 집안일 못 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310152"/>
        <updated>2024-12-16T18:12:23.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정미녀가 남편 전민기를 지적했다. 16일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 방송인 전민기 정미녀 부부가 새로운 운명 커플로 등장했다. 이날 방송에서 전민기는 집안일에 서툰 모습을 보여 눈길을 끌었다. 이에 정미녀는 "공주님이셔서 집안일 못한다"라며 놀렸다. 이를 들은 전민기는 "집안일이 이게 이래서 조기교육이 중요하다. 제가 3대 독자인데 어머니가 많이 해주셔서 습관이 안 되기도 했고 잘 안 되더라"라고 솔직하게 말했다. 이에 정미녀는 "이것도 저랑 진짜 많이 다르다. 저는 아침에 웬만하면 계란 프라이라도 해서 밥을 먹였으면 좋겠는데 남편은 대충 아이에게 시리얼을 던져준다던지 빵을 먹이고 보내거나 어떨 때는 굶기고 보내기도 한다"라며 "정작 육아에서 꿀은 남편이 다 빨고 있는 상황이다"라고 지적해 웃음을 자아냈다. 이를 보던 손범수는 "아이 입장에서는 괜찮은 거 같다. 서양식 조식과 한국식 조식을 번갈아가면서 먹을 수 있지 않냐"라고 너스레를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 손범수, "아내 진양혜와 아직까지 같은 침대 사용…이불만 각 이불"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310151"/>
        <updated>2024-12-16T18:12:23.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손범수가 부부의 근황을 밝혔다. 16일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 손범수가 오랜만에 스튜디오에 등장했다. 이날 방송에서 패널들은 손범수의 등장에 진양혜의 독립이 어디까지 진행되었는지 물었다. 이에 손범수는 "아직까지는 잘 살고 있다"라고 말했다. 이어 그는 "아직까지 같은 침대를 쓰고 있는데 이불은 하나씩 쓰면 좋겠다고 하더라. 아내가 이불을 돌돌 말고 자는데 먼저 말해주니까 잘 됐다 싶었다"라며 각 방을 쓰지는 않지만 각 이불을 쓰고 있다고 밝혔다. 이를 들은 패널들은 "그런데 각 이불이 독립의 밑밥일 수도 있다"라며 "그다음 단계로 가지 않게 잘하셔야 한다"라고 당부했다. 이에 손범수는 "항상 경계 태세를 하고 있겠다"라며 각오를 다져 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영, 최정윤X정영섭 관계 알게 될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246122"/>
        <updated>2024-12-16T17:09:04.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심이영이 정영섭의 외도 사실을 알았다. 16일(월) 방송된 MBC '친절한 선주씨'에서는 피선주(심이영 분)가 전남진(정영섭 분)의 오피스텔에서 여성용품을 발견했다. 이날 피선주는 전남진의 오피스텔을 찾아 파티를 준비했다. 파티 준비를 하던 중 욕실에서 두 개의 칫솔을 발견한 피선주는 수납장에서 여성용품을 발견했고, 이때 전남진과 진상아(최정윤 분)가 들어왔다. 두 사람의 웃음소리에 뒷걸음치던 피선주는 유리를 깼고 입을 맞추던 진상아와 전남진은 그 소리에 당황했다. 그리고 테이블 위에 놓인 와인잔과 음식을 보게 되는데. 한편 MBC '친절한 선주씨'는 매주 월-금 오후 7시 5분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여고생이 학교서 출산…'이 드라마' 종영 후에 법정 제재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070953"/>
        <updated>2024-12-16T17:09:04.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 종영한 SBS 드라마 '7인의 탈출'이 법정 제재인 '주의'를 받게 됐다. 방송통신심의위원회는 16일 전체 회의를 열고 폭력적인 장면을 반복 노출한 '7인의 탈출'에 법정 제재인 주의를 의결했다고 밝혔다. '7인의 탈출'은 고등학생이 학교에서 출산하는 장면, 친모가 고등학생 딸의 얼굴을 주먹으로 때리고 목을 조르며 폭언하는 등의 가정폭력 장면, 살아있는 사람을 관에 넣고 바다에 던져 살해하는 장면 등을 구체적으로 묘사했다. SBS 측은 "드라마적 이유로 넣게 된 장면"이라며 "결국에 악인들이 나중에 벌을 받게 되고 자신의 죄를 뉘우치는 흐름으로 가게 된다"고 설명했다. 다만 류희림 위원장은 "온라인동영상 서비스(OTT) 드라마들이 선정적이고 폭력적인 장면이 많은데 지상파 드라마라도 사랑과 감동을 주는 드라마를 만들어줬으면 한다"고 말했다. 방심위 결정은 '문제없음', 행정지도 단계인 '의견제시'와 '권고', 법정 제재인 '주의', '경고', '프로그램 정정·수정·중지 및 관계]]></content>
    </entry>
</feed>