<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-05T15:10:10.181Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미국서 공부한 분이” 신현준 아내, 수준급 요리 실력‥김구라도 깜짝(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929491"/>
        <updated>2024-12-05T15:09:32.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준 아내가 수준급 요리 실력을 공개했다. 12월 5일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 출연자들 가족이 신현준 집에 모여 김장하는 모습이 공개됐다. 주위의 우려에도 양념을 잔뜩 버무린 김범수는 자신의 김치를 맛보고 반성한 뒤, 신성우의 방식으로 수정했다. 김원준은 “좋은 점이 있더라. 양념이 많으니까 장모님이 김장을 또했다. 김치를 가져간 게 세 배가 됐다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 김장을 마치고 출연자들은 김경미가 준비한 음식으로 저녁 식사를 했다. 김경미는 카메라에 한 번에 안 담길 정도로 푸짐하게 상을 차렸다. 신현준은 “사실 아내 얼굴을 못 봤다. 계속 주방에 있어서”라고 설명했다. 배춧국, 배추전에 이어 갓 만든 김치에 굴을 넣은 굴 말이 김치, 수육, 홍어회, 과메기를 준비한 신현준 아내는 아이들이 좋아할 음식으로 상을 따로 차렸다. 김구라는 “김경미 씨가 정말 애쓰셨다. 미국에서 공부하신 분이 저런 거 하는 거 보면 신기하다”라고 칭찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 교훈은 없고 논란만 남겼다…'고딩엄빠'의 불명예 퇴장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344964"/>
        <updated>2024-12-05T15:09:32.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자극적인 사연으로 화제 몰이…청소년 임신 미화 논란 4일 종영 '고딩엄빠'가 시즌5를 끝으로 막을 내렸다. 그러나 프로그램 폐지에 따른 아쉬운 목소리는커녕 오히려 다시 돌아오지 말라는 시청자들의 반응만 많아지고 있다. 자극성만 좇다가 기획 의도와 전혀 반대되는 방향으로 흘러갔고 결국 시청자들이 반기는 종영이라는 역설적인 상황을 만들고야 말았다. MBN 예능프로그램 '고딩엄빠' 시즌5(이하 '고딩엄빠5')가 4일 방송되는 24회를 끝으로 종영했다. 새 시즌 계획은 없다. 이로써 '고딩엄빠'는 지난 2022년 3월 첫 방송된 시즌1 이후 약 3년 간의 대장정을 마무리했다. '고딩엄빠'는 어른들의 보호가 필요한 어린 나이에 부모가 된 청소년 부모들의 세상 편견을 이겨내고 성장하는 리얼 가족 프로그램이다. 연출을 맡은 남성현 PD는 "우리 주변에 충분히 있을 수 있는 '10대의 성 이야기'를 소재로 하다 보니 기대와 우려가 동시에 쏠린 게 사실이다"라며 "10대의 성을 숨기는 사회적 분위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 미스터 배, 의자왕 등극 "女 3명 선택=가문의 영광"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287661"/>
        <updated>2024-12-05T15:09:32.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 미스터 배가 세 여자의 선택을 받으며 '의자왕'에 등극했다. 5일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'에서는 첫 데이트 선택을 하는 출연진의 모습이 그려졌다. 이날 22기 영숙은 숙소에서 휴식을 취하다 오랜만에 모습을 드러냈다. 이에 미스터 백김은 "남자들은 그런 모습에 대해 오해하고 있다"고 말했다. 이에 22기 영숙은 "제가 A형이라서 소심한 게 없지 않아 있기는 하다"고 밝혔다. 이어 미스터 백김에 대해 "연구소에서 일할 것 같은 느낌이다. 이지적인 이미지다"고 추켜세워주자 미스터 백김은 "어떤 걸 연구하면 되냐. 22기 영숙님을 연구해야 하냐"며 호감을 드러냈다. 그 시각, 오전 내내 22기 영숙을 찾아다닌 미스터 배는 제작진과 인터뷰에서 "자존심 상했다. 내가 제갈량도 아니고 삼고초려를 했다. 땡볕에 뛰어다니면서 땀이 났다. 그래도 (22기 영숙에게) 국밥 한 번 먹이려고 했다. 그런데 이렇게 된 건 어쩔 수 없다고]]></content>
    </entry>
</feed>