<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-10T19:03:49.561Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 트럼프 기원 추적한 영화 ‘어프렌티스’…美 대선 흔들 변수될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001730487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001730487"/>
        <updated>2024-10-10T18:12:55.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“계속 공격하라, 아무 것도 인정하지 말고 모든 것을 거부하라, 절대로 패배를 인정하지 말라.” 정치 브로커로 활동하는 악명 높은 변호사 로이 콘(제레미 스트롱)은 세입자들에게 밀린 집세를 받으러 다니던 뉴욕 부동산 업자의 아들 도널드 트럼프(세바스찬 스탠)에게 세 가지 성공의 법칙을 가르친다. 콘의 가르침을 스펀지처럼 흡수한 트럼프는 콘을 뛰어넘는 괴물로 변해간다. 트럼프가 1970~80년대 젊은 시절 뉴욕에서 부동산 거물이 되기까지의 과정을 그린 영화 ‘어프렌티스’가 오는 23일 국내에 개봉한다. 연출은 이란계 덴마크 감독 알리 아바시가, 각본은 언론인 겸 작가 가브리엘 셔먼이 맡았다. 영화는 트럼프가 맨해튼에 트럼프 타워를 짓고 아버지로부터 인정받는 모습, 체코 출신 첫 아내 이바나(마리아 바카로바)와 사랑에 빠지고 멀어지는 순간들을 담았다. 트럼프는 끈질긴 구애 끝에 ‘악마 변호사’로 불리던 콘의 마음을 얻지만 후에 콘이 변호사 자격을 박탈당하고 에이즈로 투병하게 되자 칼같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구, 허진호 감독을 향한 변함없는 믿음[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327919"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성적인 변호사 재규 役 맡아 열연 "허진호 감독 때문에 출연…어떤 교육보다 더 좋은 작품" 배우 설경구가 전 세계 유수 영화제를 사로잡고 돌아왔다. 허진호 감독을 향한 두터운 신뢰를 바탕으로 작품을 함께 만든 그는 화제작이자 문제작으로 떠오른 '보통의 가족'으로 국내 관객들에게 묵직한 질문과 깊이 생각할 거리를 던질 준비를 마쳤다. 설경구는 10월 16일 스크린에 걸리는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에서 변호사 재완 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 개봉을 앞둔 지난 25일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 영화를 향한 만족감을 드러내면서 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 네덜란드 인기 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 하며 영화 '봄날은 간다' '8월의 크리스마스' '덕혜옹주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양 스크린 복귀 '사흘' 예고편 공개…'파묘' 잇는 웰메이드 오컬트 호러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005855595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005855595"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서늘한 오컬트 호러를 예고한 ‘사흘’(감독 현문섭)이 오는 11월 개봉을 확정 짓고 1차 예고편을 10일 공개했다. ‘사흘’은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러다. ‘사흘’이 11월 개봉을 확정 지으며 압도적인 긴장감이 담긴 1차 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 예고편은 붉은 바탕의 그림을 비추며 구마사제 ‘해신‘(이민기 분)의 긴박함이 느껴지는 내레이션을 담아내 눈과 귀를 동시에 사로잡는다. 붉고 어두운 조명이 가득한 공간 속 누워있는 ‘소미’(이레 분) 위로 심상치 않은 표정을 짓고 있는 ‘승도‘(박신양 분), 그리고 혼신의 힘을 다하는 ‘해신’의 구마의식은 보는 이들에게 공포스러운 긴박함을 고스란히 전달하며 손에 땀을 쥐게 만든다. ‘해신‘의 “소미가 이식한 심장 어디서 난 겁니까?”라는 대사에 이어 “아빠“를 애타게 부르며 사라지는 ‘소미’와 “너 무슨 짓을 한 거야”라는 ‘승도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]가을과 함께 온 ‘국적 초월, 다채로운 영화’의 향연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001072004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001072004"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쌀쌀한 공기가 코끝을 스치는 10월은 바야흐로 영화의 계절이다. 다양한 기대작이 극장가에 쏟아지는 시기, 국적을 초월하고 장르를 불문하는 세 편의 영화를 소개한다. 태국의 가족 영화 ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’이 전 세계 관객에 감동을 전한다. 익명성의 어두운 현실을 보여주는 ‘레드 룸스’는 인간성을 상실하는 시대에 경종을 울린다. 일본 스튜디오 시대를 대표하는 오즈 야스지로 감독의 ‘동경 이야기’도 재개봉해 흑백영화 특유의 짙은 여운을 남긴다. ■할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법=게임 폐인으로 살던 손자 ‘엠’은 사촌형제가 할아버지를 간병하고 집을 상속받자 잔머리를 굴려 할머니의 집에 들어간다. 할머니의 유산을 받기 위해 할머니와 불편한 동거를 시작한 손자. 할머니 유산을 상속받기 위한 착한 손자 프로젝트가 시작된다. 오전 5시부터 죽 장사 돕기는 물론, 끝나지 않은 병원 대기 줄을 할머니 대신 서는 일도 마다하지 않는다. 그렇게 티격태격하던 할머니와 점점 가까워지]]></content>
    </entry>
</feed>