<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-09T21:07:47.408Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 아편 중독 기사 위기 “같이 나갈래?” 신예은 유혹 (정년이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919034"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정은채가 아편중독 기사를 해명한 후에 신예은에게 묘한 제안을 했다. 11월 9일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 9회(극본 최효비/연출 정지인)에서 문옥경(정은채 분)은 아편중독 기사가 터지며 위기를 맞았다. 문옥경은 윤정년(김태리 분)이 서혜랑(김윤혜 분)의 덫에 걸려 목을 혹사시키다가 소리를 할 수 없게 되자 욕조 안에서 자해하며 슬퍼했다. 서혜랑이 “그렇게 슬프니? 윤정년이 망가진 게 그렇게 억장이 무너지고 슬퍼? 걔가 너한테 뭔데?”라며 성내자 문옥경은 “너 때문에 슬프다. 네가 다 망쳐버렸다”고 했다. 서혜랑이 “내가 도대체 뭐를 망쳤다는 거냐. 우리는 계속 이렇게 가면 된다. 매란 간판스타로 무대에서 춤추고 소리하고 살면 된다”고 하자 문옥경은 “아까 정년이 소리, 날 뛰어넘는 누군가가 마침내 나왔다고 생각했다. 순간 짜릿했다. 온몸에 소름이 끼쳤다. 그런 느낌은 태어나서 처음”이라며 윤정년이 소리를 잃은 것을 슬퍼했다. 이어 서혜랑이 윤정년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸 울리는 엄마들 왜 이러나, 심사위원 매수+결혼 강요 ‘분통’ (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919033"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신예은과 우다비가 오디션에 합격하고도 모친들 때문에 위기를 맞았다. 11월 9일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 9회(극본 최효비/연출 정지인)에서 허영서(신예은 분)는 모친 한기주(장혜진 분)가 오디션 심사위원을 매수한 사실을 알았다. 허영서는 오디션에 합격하고도 목을 다친 윤정년(김태리 분)이 떠올라 크게 기뻐하지 못했다. 하지만 한기주는 딸의 합격을 축하하며 한 명창을 소개했고 “국내 최고의 국극단이 만들어질 거다. 거기 들어가면 평생이 보장된다. 이번에 오디션에 합격해서 선생님이 특별히 힘써주시기로 하셨다”고 말했다. 허영서는 상황을 파악하고 “제의는 감사하지만 과분한 자리라 저는 들어갈 수 없다”고 선을 그었다. 이어 허영서는 모친 한기주에게 “설마 심사위원들에게 손을 쓰신 거냐”고 떠봤고, 한기주는 “물론 당연히 붙을 거라고 생각했지만 확실하게 해서 나쁠 건 없다. 난 널 위해 그런 거다. 엄마 된 마음으로”라고 인정했다. 허영서는 “어머니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"소리 내기 힘들 것" 김태리 절망, 아편까지 손댔지만…눈물의 귀향('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688431"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤정년(김태리 분)이 목소리를 잃고 귀향했다. 9일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 9회에서는 윤정년이 목소리를 찾기 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 윤정년은 허영서(신예은 분)에게 "나 오늘 퇴원했다"고 먼저 인사를 했고, 허영서가 괜찮냐고 물어보자 "봐. 목소리도 멀쩡 안 하냐. 너 붙었단 얘기 들었다. 축하한다. 나도 이기고 된 거니까 내 몫만큼 잘해라"고 응원했다. 이에 허영서는 "그날 붙었어야 된 건 내가 아니라"고 미안한 마음에 말을 잇지 못했고 이에 윤정년은 "난 그날 최선을 다했고, 그러고 떨어졌다. 그게 다다. 그러니까 너도 다른 생각 하지 마라. 좀 좋아해라. 그렇게 원하는 자리를 가져놓고 웃지도 않냐"고 축하했다. 윤정년은 목소리 돌아오는 약을 구하기 위해 용하다는 한의원에 찾아갔다. 의원은 맥을 짚어보더니 "백 번 진료해 봐도 소용없다. 척 보면 척이다. 한번 부러진 목을 어떻게 고치냐. 그냥 받아들이고 살아라"고 진단했다. 윤정년은 "속이 타 죽겠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김정현vs최태준 ♥금새록 두고 신경전→삼자대면 "회사 포기 못해"('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688430"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서강주(김정현 분)이 이다림(금새록 분)을 의심했다. 9일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 13회에서는 서강주와 차태웅(최태준 분)이 이다림을 사이에 두고 신경전을 벌였다. 차태웅은 서강주를 만나기 위해 회사를 찾았다. 차태웅은 "다림이 여기 다니게 하지 마. 너네 아버지한테 네가 말해서 여기 못 다니게 하라고"라고 얘기했다. 서강주는 "다림이가 힘들게 면접 보고 간신히 계약직 따낸 자리야. 네가 뭔데 다림이 취업을 취소하라 마라야"라고 큰소리쳤고, 차태웅은 "다림이 10년 사회생활 못하고 보지 못한 것뿐만 아니라 아무 경력도 시작 못한 애다. 사람 귀한 줄 모르고 냉동 인간 밑에서 다림이 차갑게 상처받고 마음 아프게 사회생활 쓰게 시작하게 안 둬. 그러니까 네가 취소시켜. 다림이 하고 싶은 거 내가 하게 해줄 거야"고 선언했다. 서강주는 "누가 냉동인간이냐. 차갑게 상처받을지 따뜻하게 위로받고 돈 벌고 경험 쌓고 신나게 사회생활할지 네가 어떻게 알아. 웃긴 놈이네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죽는 게 나아” 소리 잃은 김태리, 귀향 택했다.. 라미란, 김윤혜 악행 알고 방출(정년이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192813"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 소리꾼으로 살던 삶을 접고 귀향했다. 지난 9일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 9회에서는 목을 다친 윤정년(김태리 분)이 다시 소리를 할 수 없다는 충격적인 진단을 받게 되는 모습이 그려졌다. 오디션에 합격한 허영서(신예은 분)는 강소복(라미란 분)을 찾아가 공연에 참석하지 못하겠다고 말했다. 강소복은 “심사위원들, 만장일치로 널 뽑았다. 물론 정년이가 폭발력을 보여줬다. 너도 소리, 춤 모두 훌륭했다. 상대와의 호흡도 완벽하게 좋았다. 너의 엄마는 자기 딸이 얼마나 잠재력이 있는지 물랐다는 것이다. 너희 엄마처럼 어리석은 짓 하지 마라. 너 스스로의 가치를 과소평가하지 마”라고 조언했다. 이를 들은 허영서는 복잡한 마음으로 눈물을 흘렸다. 한편 다친 목으로 다시 소리를 할 수 없을 것이라는 진단을 받게 된 윤정년은 노래를 들으며 연습하기 시작했다. 소리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 앓던 정은채, 신예은 꾀어 극단 떠나나 “같이 나가겠냐”[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192812"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:14.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 정은채가 극단을 떠날 것을 예고했다. 지난 9일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 9회에서는 윤정년(김태리 분)이 목소리를 잃고 소리꾼을 포기하게 되는 안타까운 사연이 그려졌다. 문옥경(정은채 분)은 피를 흘린 채 욕조에 몸을 담그고 있었다. 서혜랑(김윤혜 분)은 “윤정년이 망가진 게 그렇게 슬프냐. 걔가 너한테 뭔데”라고 말했고 문옥경은 “너 때문에 슬프다. 네가 결국 다 망쳐 버렸어”라고 분노했다. 서혜랑은 “도대체 내가 뭘 다 망쳤다는 것이냐. 옥경아 우리 계속 이렇게 가면 돼. 앞으로도 간판스타로 춤추고 소리하고”라고 말했고 문옥경은 “아까 정년이 소리, 처음에 그 소리. 날 뛰어넘은 누군가가 마침내 나왔다고 생각했다. 그 순간 얼마나 짜릿했는지 모른다. 온몸에 소름이 끼쳤다. 그런 느낌 태어나서 처음이다”라며 울먹였다. 한편 강소복(라미란 분)은 문옥경이 아편쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 연우진♥김소연, 사랑 시작…놀이공원 첫 데이트 '달달' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793605"/>
        <updated>2024-11-09T17:03:31.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연이 연우진의 고백을 거절했지만 끝내 마음이 흔들렸다. 9일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈' 9회에서는 김도현(연우진 분)이 한정숙(김소연)에게 진심을 고백한 모습이 그려졌다. 이날 김도현은 "좋아합니다. 많이. 의식하게 된 건 최근이지만 갑작스럽게 생긴 감정은 절대 아닙니다. 한정숙 씨가 힘들어 보이면 유독 마음 쓰였던 그때부터였는지 내 상황도 잊은 채로 웃게 만든다고 느꼈던 그날부터인지 미소가 예쁘다고 느꼈던 그 순간부터인지 정확하게 잘 모르겠지만요"라며 고백했다. 김도현은 "갑작스럽겠지만 충분히 생각해 보시고요. 대답해 주세요"라며 전했고, 한정숙은 "아니오. 생각 안 할래요. 형사님에 대한 제 감정 깊게 생각해 본 적 없지만 고민해 본다 한들 달라질 게 없을 것 같아요"라며 밝혔다. 한정숙은 "결론이 어느 쪽이든 만날 생각 없으니까. 지금은 민호 잘 키우고 그러기 위해서 일 열심히 하고 그 두 가지에만 집중하고 싶어서요. 죄송합니다"라며 거절]]></content>
    </entry>
</feed>