<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-28T19:04:02.422Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 목청에 속이 ‘뻥’… 여자들의 사랑은 우정까지만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003594904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003594904"/>
        <updated>2024-10-28T18:11:21.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“울지 마쇼. 이쁜 얼굴 마 미워져 부렀나.” 1950년대 서울의 한 거리. 사내아이처럼 머리를 짧게 자른 소녀 윤정년은 가냘픈 외모를 지닌 또래 소녀 권부용을 이렇게 위로한다. 부용이 거리에서 불량배들에게 괴롭힘을 당하는 모습을 본 정년이 끼어들어 대신 싸워주고 구해준 것이다. 부용을 위로하기 위해 손수건까지 챙겨 주는 정년은 실제론 여자지만 마치 숙녀를 보호하는 ‘멋쟁이 신사’처럼 보이기도 한다. 이후 부용은 자신을 구해 준 소리꾼 정년에게 푹 빠진다. 부용은 국극 공연이 끝난 뒤엔 정년을 찾아가 “앞으로 영원히 널 응원할래”라며 백합(여성 동성애를 의미)을 건넨다. 정년이 국극단에서 쫓겨나 텔레비전 방송국으로 전향하러 간 뒤에도 정년이 대배우로 성장할 수 있도록 물심양면으로 돕는다. “빨리, 빨리 (공연을) 내게 보여줘. 내가 아직 여학생이어서, 너를 진심으로 축하해 줘도 이상하지 않을 때”라는 부용의 대사에 비춰보면 둘 이야기를 사랑이라 봐도 이상하지 않다. “나는 여자가 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“K팝은 늘 좋은 에너지 줘… 블랙핑크·르세라핌과 협업 기대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734609"/>
        <updated>2024-10-28T18:11:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“K팝은 내게 늘 좋은 에너지를 준다. K팝 가수와의 협업은 생각만 해도 영광스럽다. 각자의 솔로 경력을 꽃 피우고 있는 블랙핑크 멤버들이나 르세라핌과의 작업이 기대된다.” 올 연말 한국을 찾는 팝스타 두아 리파(사진)가 28일 국민일보와의 서면 인터뷰에서 이같이 밝혔다. 두아 리파는 오는 12월 4~5일 서울 구로구 고척스카이돔에서 내한 공연 ‘두아 리파-래디컬 옵티미즘 투어 인 서울’을 연다. 2017년 데뷔 앨범 ‘두아 리파’로 제38회 브릿 어워드 신인상, 제61회 그래미 어워드 신인상을 거머쥐며 영국 팝 시장의 새로운 아이콘으로 떠올랐다. 그는 미국 시사주간지 타임이 선정한 ‘올해 가장 영향력 있는 100인’ 명단에 이름을 올렸다. 최근 발표한 세 번째 정규앨범 ‘래디컬 옵티미즘’은 발매 첫 주 UK 앨범 차트 정상에 오르고 빌보드 ‘톱 앨범 세일즈’ 차트 1위에 오르는 등 좋은 반응을 얻고 있다. 요즘 즐겨 듣는 K팝으로는 제니의 ‘만트라’와 리사의 ‘뉴 우먼’, 화사의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]30대 캥거루족 아들 독립시키려는 부모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003594848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003594848"/>
        <updated>2024-10-28T18:11:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그릇된 욕망을 사랑으로 포장하고, 어린 딸을 대상으로 성적 욕망을 채운 범죄자들이 등장하는데…. ‘분노 유발자들’에선 의붓딸에 대한 성범죄와 이에 대한 처벌이 적절한지 논의해 본다. ‘김현우의 머니? 머니!’에선 직장인 10년 차, 30대 ‘캥거루족’ 아들을 독립시키고 싶어 하는 부모의 사연을 함께 나눠 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 군대는 새로운 기회… 역주행의 발판 삼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734589"/>
        <updated>2024-10-28T18:11:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남자 연예인들이 피하고 싶어만 했던 군대를 대하는 분위기가 달라지고 있다. 짧아진 복무 기간, 콘텐츠 플랫폼의 다양화 등으로 대중의 눈에서 멀어질 물리적 시간 자체가 줄어든 덕분이다. 군복무 기간을 잘 활용하면 오히려 전화위복의 기회를 마련할 수도 있다는 분위기다. 최근 우즈(본명 조승연)의 자작곡 ‘드라우닝’은 18개월을 거슬러 역주행 중이다. 지난해 4월에 발매된 이 노래는 이달 초 음악 스트리밍 플랫폼 멜론에서 900위권에 있다가 조금씩 순위를 거슬러 오르더니 지난 20일엔 톱 100 차트에 들어섰다. 28일 오후 3시 기준으론 73위에 올랐다. 현재 육군 군악대에서 복무 중인 우즈의 노래가 이렇듯 갑자기 대중들의 귀를 사로잡은 건 지난 5일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 국군의 날 특집에 출연한 덕이다. 방송에 조승연 상병으로 출연한 우즈는 이 무대에 올라 군복을 입고 ‘드라우닝’을 열창했다. 이후 ‘드라우닝’은 국내 음원 차트 역주행을 시작했다. 이보다 앞서 소위 말하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채 “’정년이’ 걸음마 하듯 준비…‘새로운 나’ 마주하고파” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159482"/>
        <updated>2024-10-28T17:08:47.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채 “’정년이’ 걸음마 하듯 준비…‘새로운 나’ 마주하고파” [화보] 연기자 정은채의 화보가 공개됐다. 영화 ‘설계자’부터 드라마 ‘유어 아너’, ‘파친코’ 시즌2와 ‘정년이’까지 2024년을 다채로운 필모그래피로 쌓아가고 있는 정은채. 그가 W코리아 10월 호 화보를 가득 채우며 드라마틱한 아름다움을 발산했다. 공개된 화보 속 정은채는 매 컷마다 색다른 매력을 드러냈다. 유니크한 의상과 어우러진 깊은 눈빛과 표정이 신비로운 분위기를 자아냈다. 또한 화려한 의상과는 대비되는 내추럴한 쇼트커트 헤어와 메이크업을 선보이며 정은채만의 말간 얼굴을 드러냈다. 정은채는 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 tvN 토일드라마 ‘정년이’를 준비하던 과정과 함께 다양한 작품에 도전하며 연기를 대하는 태도에 대한 이야기도 전했다. 정은채가 문옥경 역으로 출연하는 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연 “운동도 연기도, 거침없이 도전” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159481"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진서연 “운동도 연기도, 거침없이 도전” [화보] 배우 진서연이 프리미엄 멤버십 매거진 럭셔리 화보를 장싱했다. 평소 즐겨 입는 운동복 대신 세련된 블랙 의상을 차려 입은 진서연. 그는 화려하게 빛나는 주얼리와 함께 우아하고 세련된 아름다움을 표현해냈다. 화보 속 진서연은 고혹적인 눈빛과 강렬한 표정으로 주얼리가 지닌 대담하고 매혹적인 느낌을 극대화했다. 컷마다 각기 다른 포즈와 얼굴로 완성도 높은 화보를 완성했다. 화보 촬영 후 이어진 인터뷰에서는 최근 화제를 모으고 있는 프로그램 ‘무쇠소녀단’에 참여하게 된 비하인드와 함께 고된 훈련의 어려움, 물 공포증 극복기, 촬영 중 눈물 흘린 사연 등을 털어놨다. 그는 “불가능할 것만 같던 것을 가능으로 바꾸는 경험, 그것만으로도 큰 인생의 성과라고 생각한다”고 말했다. 또한 앞으로도 다양한 작품을 통해 더욱 활발한 연기 활동을 펼쳐나가겠다는 각오도 남겼다. 진서연은 “물론 가끔은 ‘나는 진짜 평범한 사람이고 특별할 게 없는데, 카메라 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원♥지상은, 생후 29일 딸 공개…이지혜 “셋째 욕심나” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386882"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지혜가 셋째를 욕심냈다. 28일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 장수원, 지상은 부부의 일상이 그려졌다. 이날 장수원, 지상은 부부는 생후 29일 된 딸을 공개했다. 이현이는 장수원, 지상은 부부의 딸에게 푹 빠진 이지혜에 “셋째 가져라”라고 제안했다. 이에 이지혜는 “사실 라이벌 의식이 있다. 노산계에서 지상은이 올라왔다. 이기고 싶은 마음이 있다. 약간 (셋째) 욕심이 나긴 한다”고 말했다. 이를 들은 김구라가 “이슈로 셋째를 가지는 사람이 어딨냐”고 하자 이지혜는 “욕심난다고 했지 내가 뭐라고 했냐”고 너스레를 떨었다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 모녀의 그림 검사 결과는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003866848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003866848"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘이제 혼자다’ 밤 10시 TV조선은 29일 밤 10시 ‘이제 혼자다’를 방송한다. 배우 조윤희가 딸 로아와 함께 심리 검사 센터를 찾는다. 딸 로아 방을 청소하며 로아가 그린 그림을 살피던 조윤희는 화들짝 놀라 입을 틀어막는다. 조윤희가 발견한 것은 벌거벗은 병사 그림이다. 조윤희는 딸이 그린 파격적인(?) 그림에 충격을 받는다. 이제 초등학교 1학년인 로아가 벌써 성(性)에 눈을 뜬 것인지 걱정한다. 놀란 마음도 잠시, 조윤희는 “이런 그림은 왜 그렸지?” 되묻는다. 혹시 로아에게 무슨 일이 생긴 건 아닌지 걱정스러운 마음을 내비친다. 평소 하루 수십 장씩 그림을 그린다는 로아는 어떤 마음으로 그림을 그리고 있을까? 로아의 심리 상태를 점검하기 위해 조윤희는 딸을 데리고 심리 검사 센터를 찾아간다. 이날 조윤희는 로아와 함께 그림 검사에 참여한다. 그림 검사 결과, 조윤희는 뜻밖의 해석을 듣게 된다. 어린 시절 조윤희가 갈망한 모습이 현재에 투영됐다는 것이다. 이런 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis]‘투견부부’ 남편 “사실은 재혼 맞다”…서장훈 호통(‘물어보살’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390907"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘투견부부’ 남편이 재혼 사실을 공개해 서장훈에 크게 질타 당했다. 28일 방송된 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’에는 34살의 남성 의뢰인이 고민 해결을 위해 등장했다. 의뢰인의 등장에 서장훈은 “미치겠다 얘”라고 말해 궁금증을 자아냈다. 알고보니 ‘이혼숙려캠프’에 역대급으로 화제가 된 부부의 남편이었던 것. 서장훈은 “‘투견부부’로 부인이랑 죽기살기로 싸운다”고 말했다. 의뢰인은 “(‘이혼숙려캠프’) 방송 후 잘 살 줄 알았는데 많은 관심을 받게 되면서 아내가 상처를 받았다. 아내가 스트레스를 저한테 풀더라. 그만 살더라도 좋게 이혼하고 싶은데, 방송에 나가지 않았던 제 과거를 언급하면서 계속 다투게 된다”고 고민을 털어놨다. 이에 서장훈은 의뢰인의 재혼에 대한 사실 여부를 물었고, 의뢰인은 “군대 전역 후 얼마 안 돼서, 그때 짧게 연애하던 중에 아이가 생겼다. 그때 첫 결혼을 했지만 이혼을 하게 됐고, 현재 아내를 만났다. 재혼이라는 사실을 이야기 안 했다”고 밝혔다. 의뢰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원♥지상은, 럭셔리 산후조리원 공개…“노산이라 회복 중요해” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386881"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원, 지상은 부부가 럭셔리 산후조리원을 공개했다. 28일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 장수원, 지상은 부부의 일상이 그려졌다. 이날 지상은은 산후조리원 퇴소를 준비했다. 산후조리원 시설을 본 패널들은 “너무 좋다”, “안방인 줄 알았다”며 깜짝 놀랐다. 장수원은 “출산도 중요하지만, 노산이라 회복이 중요하지 않냐. 또 내가 일주일 정도 미국에 가야 할 일이 있어 죄송한 마음에 결제했다”고 말했다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[급성 장염 아내 응급실 내려주고 그냥 간 남편 “의사 있어 안심돼” 오은영 충격 (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914187"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내가 아픈 자신을 걱정해주지 않는 남편에 대한 불신을 쏟아냈다. 10월 28일 방송된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 늘 대답 없고 무관심한 남편에게 무시당한다는 수다쟁이 아내 ‘노코멘트 부부’가 등장했다. 이날 아내는 과거 급성 장염에 걸렸다면서 "계속 화장실을 가고 열도 올라서 참다못해서 밤 11시쯤에 '여보 나 응급실에 가야겠어' 했는데 아무 말 아무 말 없이 데려다줬다. 그냥 하품하면서 운전하는 거다. 응급실 앞에 내려주고 가버렸다"라고 털어놔 모두를 놀라게 했다. 아내는 "돈 안 받는 택시다. 어떤지 한 번 살펴주지"라며 서운함을 토로했다. 이에 대해 남편은 "의사, 간호사 다 계시니까 안심이 됐다. 크게 걱정은 안 했던 것 같다"라고 말했다. 아내 뇌종양 진단에도 큰 걱정을 하지 않았다는 남편은 "사서 걱정하는 스타일은 아니다. 이 사람은 너무 걱정을 심하게 하는 편이다"라고 이야기했다. 아내는 "내가 아픈데도 꿈쩍을 안 하네? 항상 그런 생각이다. 믿음이 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국대팀X군인팀X피지컬팀, 연합팀 결성해 사냥 '大성공'…마지막 만찬 후 배신 예고 (생존왕) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789042"/>
        <updated>2024-10-28T16:12:07.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표팀, 군인팀, 피지컬팀이 연합을 맺었다. 28일 방송된 TV조선 '생존왕'에서는 국가대표팀(박태환, 정대세, 김민지), 군인팀(이승기, 강민호, 아모띠), 피지컬팀(추성훈, 김동현, 박하얀)이 정글팀(김병만, 김동준, 정지현)이 방출된 사이 연합팀을 결성한 장면이 전파를 탔다. 이날 국가대표팀은 우승 혜택으로 정글팀의 생존지를 사용하게 됐고, 정글팀은 방출지로 떠났다. 특히 군인팀은 국가대표팀의 생존지로 이동했다. 이승기는 "진짜 잘했다. 옛날에 이래서 침략을 했구나. 병만이 형이 떠난 자리는 이렇게 많은 사람이 혜택을 누리네"라며 못박았다. 앞서 국가대표팀은 김병만의 도움을 받아 집을 지은 바 있다. 이때 국가대표팀이 옛 생존지를 찾았고, 이승기는 "우리가 여기 진지를 구축했는데"라며 너스레를 떨었다. 정대세는 "이게 무슨 일이냐. 우리 별장에는 왜. 월세 얼마 주실 거냐"라며 거들었고, 이승기는 "이거 큰 살림을 두 개 다 어떻게 지키고 꾸려갈 거냐. 우리가 써주겠다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 이력 숨긴 ‘투견 부부’ 남편…서장훈 “너 도대체 뭐야” (‘물어보살’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386880"/>
        <updated>2024-10-28T15:11:23.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서장훈이 ‘투견 부부’의 남편에게 분노했다. 28일 방송된 KBS Joy ‘무엇이든 물어보살’에는 타 방송에 출연해 화제를 모았던 ‘투견 부부’의 남편이 사연자로 출연했다. 이날 서장훈은 “‘이혼숙려캠프’에 출연해 역대급 화제가 된 부부다. 일명 ‘투견 부부’다. 둘이 죽기 살기로 싸운다”며 사연자를 소개했다. 사연자는 “방송을 통해 못 듣던 말도 듣고 (서장훈이) 좋은 말도 해줘서 잘 살 줄 알았다. 막상 방송이 나가고 많은 관심을 받으니까 아내가 (악플로 인해) 상처를 받았다. 상처가 스트레스가 됐고, 그 스트레스를 나에게 풀더라. 이혼을 하더라도 아이가 있으니까 도리를 지키면서 좋게 이혼하고 싶은데 방송에 나가지 않았던 내 과거를 언급하면서 계속해서 싸우게 된다”고 고민을 토로했다. 방송 이후 부부가 서로를 헐뜯는 문자가 공개됐는데, 해당 문자에는 사연자의 이전 결혼 및 자녀가 있다는 사실이 담겨있다. 사연자는 “군대 전역 후 얼마 안 있다가 짧게 연애하던 과정에서 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정인지, 발맞춰 걷는 '파친코2'로 배운 것[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332960"/>
        <updated>2024-10-28T15:11:23.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코'서 선자 엄마 양진 役으로 열연 "고민 많았던 작품…큰 대장정 마친 것 같아" 배우 정인지에게 '파친코'는 풀어야 할 숙제였다. 연극과 뮤지컬 무대를 오가며 활약했던 정인지이기에 첫 OTT 작품인 '파친코'로 많은 분야에 새롭게 도전해야 했다. 하지만 정인지는 그간의 노하우를 발휘해 자신만의 캐릭터 전사를 쌓았고 이를 효과적으로 전달했다. 앞으로도 이처럼 설득력 있는 연기를 하고 싶다는 정인지다. 배우 정인지가 최근 서울 마포구 연남동 사람엔터테인먼트 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 Apple TV+ 오리지널 시리즈 '파친코' 시즌2(극본 수 휴, 연출 리안 웰햄, 이하 '파친코2')와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 선자의 엄마 양진 역을 맡은 정인지는 "양진은 시간이 흐르면서 나이를 먹는 과정을 표현해야 하는 인물이기에 배우로서 새로운 도전이었다. 고민을 많이 한 작품이었다"고 소감을 밝혔다. '파친코2'는 거대한 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본 그리고 미국을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["손녀 예쁘게 낳았는데..."장수원, 돌아가신 母 납골당 찾아 눈물(동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789035"/>
        <updated>2024-10-28T15:11:23.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 장수원이 돌아가신 어머니를 챙긴 아내 지상은에게 고마워하며 눈물을 보였다. 28일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 장수원♥지상은 부부의 딸출산 후 첫 완전체 가족 일상이 공개됐다. 이날 장수원♥지상은은 딸 서우와 함께 조리원을 떠나 집으로 왔다. 지상은은 몇 개월동안 하지 못했던 염색을 하기 위해 미용실로 향했고, 장수원은 최소 2시간은 혼자 서우와 있어야했다. 서우는 장수원이 잠깐 안고 있는 동안 잠이 들었고, 침대에 내려놓아도 일어나지 않았다. 이 틈을 타 한끼도 못 먹은 장수원은 라면을 끓여먹기 위해 요리를 시작했다. 장수원이 라면 요리에 다 먹고 설거지까지 끝나칠 동안 서우는 한 번도 깨지 않고 꿀잠을 잤고, 이런 서우의 모습에 "정말 순둥이다. 서우가 효녀다. 저것도 복"이라면서 서우에게 푹 빠진 모습을 보였다. 이후 서우가 잠에서 깨 칭얼거리기 시작했고, 장수원은 당황했다. 하지만 서우는 젖병을 물리자 바로 울음을 그쳤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빵 차례상..장수원♥지상은, 득녀 후 母 납골당 찾아 '눈물'[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277720"/>
        <updated>2024-10-28T15:11:23.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득녀한 그룹 젝스키스 멤버 장수원이 돌아가신 어머니에 대한 그리움을 전했다. 28일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 장수원, 지상은 부부가 장수원 어머니의 납골당을 찾는 모습이 그려졌다. 이날 장수원은 조카를 보러 온 지상은의 친오빠들과 식사하며 "가사는 분담을 해야 하는 거냐"고 물으며 조언을 구했다. 이에 지상은의 두 오빠는 "만약 장 서방이 낮에 집을 돌보면 밤에는 (지)상은이가 아이를 보는 게 맞다"고 장수원 편을 들어 훈훈함을 자아냈다. 그러자 장수원은 이때다 싶어 "그러면 밤에 술을 마셔도 되는 거냐"고 물었고, 지상은 오빠들은 깜짝 놀라며 "그건 안 된다. 만약 밤늦게 아이가 아파서 병원을 가야 하면 그때 어떻게 할 거냐"고 조언했다. 이후 지상은은 자신의 오빠들에게 "오늘 부른 이유가 있다. 서우 좀 돌봐달라. 우리 둘이 어디를 좀 갈 때가 있다"고 부탁했다. 장수원은 지상은의 리드 하에 영문도 모른 채 차에 올랐다. 이들이 도]]></content>
    </entry>
</feed>