<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-12T04:11:09.101Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔딩맛집 '이토록 친밀한 배신자', 최종회가 기다려지는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887570"/>
        <updated>2024-11-12T04:10:41.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 마지막은 어떤 엔딩일까. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 특히 매회 예상을 뛰어넘는 엔딩은 ‘이친자’의 백미로 꼽힌다. 충격과 반전, 그리고 배우들의 열연이 폭발하며 몰입도를 극강으로 끌어올린다. 최종회만 남겨두고 있는 ‘이친자’ 엔딩 장면을 되짚어봤다. ▲ 1회- 의심의 시작! 한숨 소리마저 연기하는 한석규 장태수(한석규)는 거짓말을 하고 사라진 딸 하빈(채원빈)이 살인사건 현장에 있었다는 것을 알게 됐다. 딸이 살인을 하지 않았을까 의심이 피어나고, 그 순간 딸을 바라보는 태수의 눈빛이 거세게 흔들렸다. 숨막히는 긴장감 속 터진 태수의 한숨 소리에 복잡한 감정이 실리며 엔딩의 화룡정점을 찍었다. “한석규가 한석규했다” “역시 한석규”라는 시청자들의 뜨거운 반응이 잇따랐다. ▲ 2, 3회- 딸의 역습!]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이', 5주 연속 화제성 싹쓸이...김태리X정은채X신예은 나란히 톱3 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009179"/>
        <updated>2024-11-12T04:10:41.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 화제성을 싹쓸이하며 찬란한 인기를 뽐냈다. K-콘텐츠 온라인 경쟁력 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 1주차(11월 4일~11월 10일) TV-OTT 드라마 화제성 조사 결과, tvN 토일드라마 '정년이'가 5주 연속 1위에 올랐다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 윤정년(김태리)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품. 지난 10월 12일 첫 방송했다. '정년이'는 첫 방송 주인 10월 2주차부터, 이번 11월 1주차까지 TV-OTT 드라마 화제성 1위에 오르며 뜨거운 화제성을 입증했다. 5주 연속 드라마 화제성 1위에 등극한 '정년이'. 주연을 맡은 배우들의 화제성도 여느 드라마보다 압도적이었다. 드라마 출연자 화제성에서 '정년이'의 주인공 김태리가 1위를 차지했다. 앞서 10월 3주차, 4주차, 5주차에 이어 이번까지 4주 연속 드라마 출연자 화제성 1위에 오른 김태리다. 또한 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신분 숨긴' 배인혁→'남장 여자' 김지은, 과몰입 완료…'체크인 한양' 대본 리딩 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794376"/>
        <updated>2024-11-12T04:10:41.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 청춘 대세 배우들이 모두 모인 대본 리딩 현장이 공개됐다. 오는 12월 21일 토요일 저녁 7시 50분 방송되는 채널A 새 토일드라마 '체크인 한양'은 '손님은 왕'이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 '용천루'와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. '조선 시대 호텔'이라는 독특한 배경 설정, 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 대세 청춘 배우 캐스팅 등으로 화제를 모으고 있다. 이런 가운데 12일 '체크인 한양' 측이 드라마의 출격을 알리는 대본 리딩 현장을 공개했다. 이날 현장에는 박현진 작가, 명현우 감독을 비롯한 제작진과 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬, 김민정, 김의성, 윤제문, 한재석, 김윤배, 김영준, 최민철, 정은표, 전혜연 등 주요 역할을 맡은 배우들이 참석해 처음으로 호흡을 맞췄다. 먼저 신분을 숨긴 채 이은호라는 이름으로 용천루에 입사한 왕자 무영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr. 플랑크톤’ 감독 “우도환 침→콧물 흘리며 시한부 연기, 다친 줄도 모르더라”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919821"/>
        <updated>2024-11-12T04:10:41.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍종찬 감독이 'Mr. 플랑크톤' 출연 배우들에 대한 애정을 표했다. 홍종찬 감독은 11월 12일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 오정세, 우도환, 이유미에 대해 칭찬했다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 홍종찬 감독은 우도환이 선보인 시한부 연기에 대해 "증상이 중간 중간 몇 번 나오게 되는데 8부에서 증상을 표현할 때는 죽음이 눈앞에 보이는 것 같았으면 좋겠다 싶었다. 창밖의 시선 등을 의도했다. 그런데 다른 신보다 수월하게 찍었다. 도환 씨가 정말 열심히 해줬다. 뇌부터 전신이 마비되는 걸 디테일하게 표현해줬다. 다친 걸 모를 정도로. 6부에서 약을 파 먹는 장면이 있었는데 약병에 베일 정도로 몰입을 했다. 몰입을 굉장히 잘해줬다. 표현하기 어려울 것 같은데 몰입을 해줘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미 “전남친과 재회? 재미라면 가능, 실제라면 어흥 택할 것”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919800"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 'Mr. 플랑크톤'의 재미 역을 맡은 소감을 밝혔다. 이유미는 11월 12일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 재미에게 끌린 이유와 함께 재미의 감정선에 대해 분석한 부분들을 짚었다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 이유미는 재미 캐릭터에 대해 "시나리오 읽을 때 너무 매력적이었다. 흔하지 않은 캐릭터였고 멋있는 여자라는 느낌이 들었다. 내숭 없는 느낌으로. 이렇게 매력적인데 내가 할 수 있을까 생각이 들 정도로 너무 욕심일까봐 느껴졌다. 욕심일까 생각하다가 그래도 한 번은 욕심을 내볼까 라는 생각으로 임해서 더 노력한 것도 있었고 그게 원동력이 돼서 쉽게 지치지 않고 할 수 있었다"고 말했다. 캐릭터를 준비해가는 과정으로는 "재미는 결핍이 많은 친구인 것 같다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언, 공개고백 로맨스 실현 "내가 너 좋아해" (인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033586"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인싸타임'에서 김우석이 강나언을 향해 공개고백했다. 지난 11일 공개된 웹드라마 '0교시는 인싸타임'(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘) 1~4회에서는 브이 엔터테인먼트의 연습생으로 알려진 인싸 강우빈(김우석 분)의 실체가 수면 위로 드러났다. 가언고 최고 아싸 김지은(강나언 분)은 익명 커뮤니티 '인싸타임'을 통해 소통하는 친구들과 달리 친구 없이 혼자 외롭게 지냈다. 심지어 도난 사건의 범인으로 의심을 받게된 김지은은 강우빈의 도움으로 반 친구들과 오해를 풀게 됐다. 이후 버스 정류장에서 의문의 휴대폰을 습득한 김지은은 휴대폰에 깔린 '인싸타임' 관리자 모드를 통해 익명으로 쓴 학교 친구들의 비밀을 모두 알게 됐다. 특히 김지은은 '3분 음치남'의 정체가 강우빈이었다는 것과 브이엔터테인먼트 연습생도 아니라는 사실을 알고 충격받았다. 인싸가 되기 위해 강우빈을 이용하기로 해 "오늘부터 나를 좋아해야 한다"고 선언했다. 막상 강우빈이 자신에게 다가오지 않자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미 "납치 소재? 초반엔 도망치는 게 맞아"…'Mr.플랑크톤' 감정의 비밀 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794354"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 작품 초반 우도환의 납치로 시작되는 소재에 대한 생각을 밝혔다. 12일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤' 배우 이유미와 엑스포츠뉴스가 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디다. 이유미는 온기를 나눌 가족을 세상에서 가장 간절히 바라고 있는 불운한 예비 신부 재미를 연기했다. 'Mr.플랑크톤'은 결혼식 날 신부가 납치되며 시작되는 이야기다. 물론 혼전임신이라는 거짓말로 결혼식을 진행하게 된 신부는 결혼 전 '조기 폐경' 진단을 받고 결혼에 대한 자신감을 잃은 상태였다. 그러나 납치부터 기절, 결박 등 이유미를 거칠게 다루는 우도환이 처음 눈에 띄는 탓에 '납치, 강제 동행 소재'에 대한 우려도 일었다. 이에 대해 이유미는 "재미의 입장으로 생각해주셨으면 좋겠다"며 "그런 단어적인 것보단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 이유미 "'오겜2' 잘되면 질투? 시즌1도 보실 거라 믿어"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281475"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 'Mr.플랑크톤' 관련 이야기를 직접 전했다. 이유미는 12일 서울 종로구 삼청로 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr.플랑크톤'(미스터 플랑크톤, 이하 '플랑크톤') 관련 인터뷰를 갖고 스타뉴스와 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. '사이코지만 괜찮아' 조용 작가가 집필, '소년심판', '라이프', '명불허전', '디어 마이 프렌즈' 홍종찬 감독이 연출에 나섰다. 극 중 이유미는 세상에서 가장 불운한 신부이자 온기를 나눌 가족이 간절한 재미 역을 맡아 가족에게 사랑받지 못하고 흘러가는 대로 살아온 '플랑크톤' 같은 남자 해조 역의 우도환과 로맨스 호흡을 맞췄다. -혼자 있으면서 외로움을 느끼지 않는다고 했는데. 시간이 나면 뭘 하는 편인가. ▶저는 진짜 아무것도 안 하면 편이다. 이렇게 아무것도 안 해도 되나 싶을 정도다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 이유미 "우도환vs오정세 선택? 실제 나라면 안정 추구"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281473"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 'Mr.플랑크톤' 관련 이야기를 직접 전했다. 이유미는 12일 서울 종로구 삼청로 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr.플랑크톤'(미스터 플랑크톤, 이하 '플랑크톤') 관련 인터뷰를 갖고 스타뉴스와 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. '사이코지만 괜찮아' 조용 작가가 집필, '소년심판', '라이프', '명불허전', '디어 마이 프렌즈' 홍종찬 감독이 연출에 나섰다. 극 중 이유미는 세상에서 가장 불운한 신부이자 온기를 나눌 가족이 간절한 재미 역을 맡아 가족에게 사랑받지 못하고 흘러가는 대로 살아온 '플랑크톤' 같은 남자 해조 역의 우도환과 로맨스 호흡을 맞췄다. -'플랑크톤' 반응을 좀 찾아봤는지. ▶친구들과 주변에서 잘 봤다고 해주더라. 시청자 반응은 이제 바로 나와서 곧 찾아보려고 한다. 이번엔 저에게도 소중한 작품이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 이유미 "♥오정세와 러브신 표현, 선배님 웃음 보면 맑은 느낌 나"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281472"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 'Mr.플랑크톤' 관련 이야기를 직접 전했다. 이유미는 12일 서울 종로구 삼청로 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr.플랑크톤'(미스터 플랑크톤, 이하 '플랑크톤') 관련 인터뷰를 갖고 스타뉴스와 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. '사이코지만 괜찮아' 조용 작가가 집필, '소년심판', '라이프', '명불허전', '디어 마이 프렌즈' 홍종찬 감독이 연출에 나섰다. 극 중 이유미는 세상에서 가장 불운한 신부이자 온기를 나눌 가족이 간절한 재미 역을 맡아 가족에게 사랑받지 못하고 흘러가는 대로 살아온 '플랑크톤' 같은 남자 해조 역의 우도환과 로맨스 호흡을 맞췄다. -우도환, 오정세와 삼각관계로 얽히는 인물을 연기해야 한다고 했을 때 어떤 느낌이 들었는지. ▶(오정세) 선배님이 이번에 어떤 순애보를 보여줄지 기대됐고 도환 오빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현 박보영, 사연 가득한 얼굴 ‘조명가게’ 수상한 메인 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919794"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ '조명가게'가 세계관 속 핵심 공간인 ‘조명가게’와 그곳을 둘러싼 손님들이 간직한 이야기를 기대하게 하는 메인 예고편을 공개했다. 공개된 메인 예고편은 일상 중 어딘가 이상한 일을 겪게 된 다양한 인물들의 모습으로 시작되며 시선을 이끈다. 매일 밤 같은 정류장에 앉아 있는 여자를 보는 ‘현민’(엄태구)과 새로 이사한 집 안에서 자꾸 꺼지는 조명을 쳐다보는 ‘선해’(김민하), 어두운 골목길에서 무언가를 본 듯한 ‘현주’(신은수)와 ‘지웅’(김기해) 등 기묘한 일을 마주한 이들의 표정에서는 서늘한 긴장이 느껴져 미스터리한 장르적 재미를 기대하게 만든다. 한편, 어두운 골목 끝 유일하게 밝게 빛나는 ‘조명가게’의 사장 ‘원영’(주지훈)은 연이어 찾아오는 낯선 손님들을 맞이한다. 그들을 향해 건네는 “이곳엔 어떻게 오시게 된 겁니까, 여기 말고 이곳에”​라는 ‘원영’의 말은 ‘조명가게’가 평범한 가게가 아닌 곳임을 암시한다. 또한 ‘조명가게’를 방문하거나 배회하는 인물들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미 "'17세 차' 오정세와 러브라인, 나이 안 보여"…케미 비결은 (Mr.플랑크톤)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794349"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 오정세, 우도환과의 삼각관계를 소화한 소감을 전했다. 12일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤' 배우 이유미와 엑스포츠뉴스가 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디다. 이유미는 온기를 나눌 가족을 세상에서 가장 간절히 바라고 있는 불운한 예비 신부 재미를 연기했다. 이유미는 "우도환, 오정세와의 연기가 너무 기대가 됐다. 오정세 선배는 존경하고 같이 해보고 싶은 배우였다. 선배님과 삼각관계로 나오게 됐다. 선배가 얼마나 순애보로 완벽한 모습을 보여줄지 기대가 됐다"고 이야기했다. 이어 "우도환 오빠도 얼마나 해조의 자유로움과 그런 모습, 병약미를 보여줄까 너무 기대가 됐다. 빨리 같이 연기하고 싶다는 설렘이 있었다"며 캐스팅 당시를 회상했다. 또한 오정세와 러브라인과 비주얼 케미 등의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정진·백선호·백성철, 밑줄 쫙 긋고 이름 외워야 할 기대주들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009178"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자들에게 좋은 평가를 받는 드라마에서 빠지지 않는 건 배우들의 연기력이다. 그리고 이 연기력은 비단 주인공에게만 국한되지 않는다. 비중과 상관없이 모두가 제 몫을 할 때 비로소 작품의 완성도가 올라갈 수 있다. 다양한 경험을 쌓은 베테랑 배우들과 달리 신인 배우들이 짧은 순간 강한 임팩트를 남기는 건 쉽지 않다. 그러나 김정진, 백선호, 백성철 등의 신예 배우는 그 어려운 일을 해내며 앞으로를 더 주목하게 만들었다. 김정진, 선악을 넘나드는 매력 배우 김정진은 현재 방영 중인 MBC '이토록 친밀한 배신자'와 JTBC '정숙한 세일즈'에 동시에 출연하고 있다. 지난주까지만 하더라도 두 작품은 비슷한 시간대에 방송됐다. 인상적인 지점은 두 작품 속에서 김정진이 연기하는 인물이 전혀 다르다는 것이다. 김정진은 '이토록 친밀한 배신자'에서 가출팸의 리더이자 모든 살인사건의 키를 쥐고 있는 최영민 역을 맡았다. 대선배 한석규와의 심문 장면에서도 주눅들지 않는 연기력으로 임팩트를 남긴 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질투의 화신 정수영 ‘옥씨부인전’서 홍씨부인으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919775"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정수영이 '옥씨부인전'에서 '질투의 화신' 홍씨부인으로 변신한다. 11월 12일 정수영의 소속사 코스모엔터테인먼트는 "팔색 매력으로 다양한 작품에서 열연을 펼치고 있는 배우 정수영이 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'에 홍씨부인 역할로 캐스팅됐다"고 밝혔다. 정수영이 출연을 예고한 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 정수영은 홍씨부인 역을 맡아 열연을 펼칠 예정이다. 홍씨부인은 민첩하고 꾀가 많으며, 질투가 많고 머리 회전이 빠른 기회주의자로, 다양한 인물들과의 호흡을 통해 '신스틸러'로서의 매력을 한껏 발산할 예정이다. 2000년 연극 '셰익스피어의 여인들'로 데뷔한 정수영은 드라마 '환상의 커플', '쩐의 전쟁', '내조의 여왕', '시티홀', '비밀', '엉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만, ‘전처 폭행 의혹’ 즉각 반박 “사실무근…파양 조건 30억 요구”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107476"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김병만. 사진|TV조선 코미디언 김병만이 전처 폭행 혐의에 대해 반박했다. 12일 김병만 소속사 스카이터틀은 “김병만이 전처를 폭행했다는 주장은 사실무근”이라며 “폭행 당했다고 주장하던 시기 김병만은 해외 체류 중이었다”고 밝혔다. 앞서 이날 한 매체는 지난 7월 24일 김병만을 폭행 혐의로 의정부지방검찰청에 송치했다고 보도했다. 전처는 “(김병만에게) 상습적으로 맞았다. 너무 맞아서 심각성을 몰랐다”며 “잘할 때는 공주, 왕비처럼 잘해주다가 또 잔인하게 폭행했다”고 주장했다. 이에 대해 김병만 소속사는 “김병만의 전처 폭행 혐의는 검찰 불기소로 끝났다”고 해명했다. 이어 “김병만은 전처와의 이혼을 원했지만, 전처가 이혼을 해주지 않아 이혼소송을 걸게 됐다. 이 과정에서 전처가 본인이 유리해지기 위해 고소한 것”이라고 주장했다. 소속사는 또한 “김병만 씨는 이혼 소송 중에 전처가 자기도 모르게 자신의 이름으로 수십 개의 생명보험에 가입해 놓은 것을 알게 됐다”라며 “전처가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염산 테러사건 발생..이재은 “내가 왜 그랬는지 모르겠다”(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194045"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 발동한다. 오는 13일 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진) 3회에서는 이민형(한지현 분)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 오늘 공개된 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은 분)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우발적인 것인지, 계획된 범죄인지 헷갈리게 만든다. 민형과 정숙이 취]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 온다..김해숙X정지소X진영X채원빈 한 자리에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194037"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 수목드라마의 대미를 장식할 ‘수상한 그녀’가 배우들의 연기 합이 빛났던 대본 리딩 현장을 공개했다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 벌써부터 예비 시청자들의 심장을 두근거리게 하고 있다. 대본 리딩 현장에는 ‘수상한 그녀’를 탄탄하게 이끌어 갈 이들이 한자리에 모였다. 박용순 감독과 허승민 작가를 비롯해 김해숙(오말순 역), 정지소(오두리 역), 진영(대니얼 한), 채원빈(최하나 역), 인교진(최민석 역), 서영희(반지숙 역), 차화연(김애심 역), 정보석(박갑용 역) 등 내로라하는 배우들이 한자리에 모여 힘찬 출발을 알렸다. 설렘과 긴장감 넘치는 분위기 속 대본 리딩이 시작됐고, 배우들은 각자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실제커플' 김우석♥︎강나언, 드라마 찍으면서 연애했네 "내가 좋아하거든" (인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194036"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우석이 강나언에게 모두가 보는 앞에서 고백했다. 11일(월) TVING, Wavve, WATCHA를 통해 공개된 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘) 1~4회에서는 브이 엔터테인먼트의 연습생으로 알려진 인싸 강우빈(김우석 분)의 실체가 수면 위로 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 영상에서는 가언고 최고 아싸 김지은(강나언 분)의 하루가 그려졌다. 익명 커뮤니티 ‘인싸타임’을 통해 소통하는 친구들과 달리 지은은 친구 없이 혼자 외로워하는 모습으로 안쓰러움을 자아냈다. 시작부터 지은은 도난 사건의 범인으로 의심을 받게 되지만 우빈의 도움으로 반 친구들과 오해를 풀게 됐다. 이후 버스 정류장에서 의문의 휴대폰을 습득한 지은은 휴대폰에 깔린 ‘인싸타임’ 관리자 모드를 통해 익명으로 쓴 학교 친구들의 비밀을 모두 알게 됐다. 그녀는 친구들의 비밀을 적극적으로 이용하기로 결심, 보는 이들의 흥미를 자극했다. 특히 ‘인싸타임’을 통해 3분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리, 높은 싱크로율 위해 “실제 아나운서에 스피치 수업받았다”(‘지금거신전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194035"/>
        <updated>2024-11-12T03:11:24.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 역할에 도전장을 내민 장규리가 MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’에 무한한 애정을 드러냈다. 오는 22일 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 장규리는 극 중 빼어난 외모와 타고난 친화력을 탑재한 방송국 아나운서 ‘나유리’ 역으로 분한다. 자타공인 최고의 인기 아나운서인 유리는 방송국 선배인 백사언(유연석 분)을 롤모델로 생각하며 존경과 애정을 담아 대놓고 덕질하고 있다. 물론 그는 사언의 아내가 지금 뉴스에서 본인과 함께 합을 맞추고 있는 수어 통역사 홍희주(채수빈 분)라는 사실은 꿈에도 모른다. 첫 방송이 열흘 앞으로 다가온 가운데, 12일(오늘) 장규리가 작품에 임하는 당찬 각오를 밝혔다. 그는 이번 작품을 선택하게 된 계기에 대해 “원작인 웹 소설을 재밌게 읽었고 지금까지 해보지 않은 장르와 캐릭터라 도전해 보고 싶었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루, 찰떡같은 교복 소화력 '싱그러운 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256596"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 복수의 화신으로 변신한다. 다음달 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희 연출 이현경 제작 미라클케이스토리 지담미디어)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ` 한그루는 극 중 열정 가득한 혜성투어 국제가이드 겸 오퍼레이터 구하나 역을 맡았다. 구하나는 일찍이 철이 든 극강의 생활력과 책임감이 충만한 인물이다. 대한민국 최고의 오퍼레이터가 되기 위해 3개 국어 섭렵은 물론 두 동생을 뒷바라지하느라 하루하루를 치열하게 살아간다고. 한 사건으로 인해 혜성그룹과 악연으로 얽히게 된 구하나는 희생의 아이콘에서 점차 복수의 화신으로 돌변한다. 오늘(12일) 공개된 스틸에는 교복과 레드 드레스를 찰떡 소화한 한그루의 모습이 담겨있다. 부드러운 미소와 함께 피아노 앞에 앉아있는 그는 10대 같은 싱그러운 비주얼을 자랑해 보는 이들의 시선을 사로잡는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염산 테러 사건 발발..한지현, 매의 눈 발동 [페이스미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281447"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 발동한다. 오는 13일 수요일 오후 9시 50분 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 3회에서는 이민형(한지현 분)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 제작진이 12일 공개한 드라마 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은 분)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진X공유, 비밀스러운 결혼…'트렁크'와 함께 떠오른 살인 사건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242054"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '트렁크'가 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리를 예고했다. 오는 11월 29일(금) 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등을 연출한 김규태 감독과 '화랑' 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 무엇보다 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 베일을 벗을수록 '트렁크'에 대한 기대감이 고조되는 가운데, 이날 공개된 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인지(서현진)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종현, 배우로 승승장구→인터뷰 후 돌연 잠적 [핸섬을 찾아라]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281444"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13년 차 무명 아이돌 오왕자가 사라진 멤버 홍종현을 찾아 나선다. 12일 오후 10시 45분 방송되는 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024'의 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(연출 손석진, 극본 이남희)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명 아이돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드 무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 '핸섬을 찾아라'에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 '오왕자'로 뭉친다. 오승훈은 극 중 해체 후 13년이 지나도 가수의 꿈을 포기하지 못하는 큐티 역을 맡았다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 전 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역에는 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자 현재는 톱스타로 활동 중인 배우 정해민 역으로, 그룹 노매드는 박살 엔터테인먼트의 신인 아이돌 동서남북으로 특별출연한다. 오늘 방송을 앞두고 공개된 스틸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기간제 부부 된 공유·서현진…복잡미묘한 감정 "운명일 수도" (트렁크)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794315"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리가 드러난다. 오는 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 '기간제 결혼'에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등을 연출한 김규태 감독과 '화랑' 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 무엇보다 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 베일을 벗을수록 '트렁크'에 대한 기대감이 고조되는 가운데, 이날 공개된 메인 포스터는 '기간제 부부' 노인지(서현진 분)와 한정원(공유)의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘차세대 로코 킹’ 이종원, 여심 공략 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162432"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 ‘차세대 로코 킹’으로 떠올랐다. 그는 현재 방송중인 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’를 통해 인물의 심리를 세세하게 표현해 눈길을 사로잡고 있다. 극중 브루마스터 윤민주 역을 맡은 그는 계속해서 거침없이 선을 넘어오는 용주(김세정)를 밀어내면서도 세심하게 그를 챙겨 주는 모습을 통해 다정다감한 매력을 과시했다. 용주가 홉밭에서 일하는 동안 더위와 허기에 시달린다는 것을 알고 그때그때 필요한 것을 준비해 주는가 하면, 직접 머리까지 묶어 주며 여심을 제대로 공략했다. 또 내면의 상처 때문에 방어적 태도를 보이지만 한없이 선하고 올곧은 윤민주 캐릭터를 매력적으로 소화해내며 시청자들의 감정 이입을 이끌었다. 주변인들을 향한 경계를 조금씩 허물기 시작한 그가 채용주를 만나 앞으로 어떤 변화를 보여줄지 이목이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년만에 돌아온 ‘열혈사제2’, 인기 가속화되는 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394005"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 첫 방송부터 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위(닐슨코리아, 수도권 기준)라는 경이로운 결과를 이뤄낸 이유가 공개됐다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 1회 11.9%(닐슨코리아 전국 가구 기준)를 기록하며 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이와 관련 첫 방송 이후 국내 최대 OTT 플랫폼 ‘웨이브’ 1위로 단숨에 뛰어오른 ‘열혈사제2’의 ‘인기 가속화’가 가능한 이유를 4가지로 분석했다. ◇ 완성형 캐릭터들의 환상 케미 ‘열혈사제2’는 시즌1에서 ‘구벤져스’로 활동한 캐릭터들이 대거 다시 등장해 반가움을 안겼다. 김해일(김남길)을 중심으로 뭉친 박경선(이하늬), 구대영(김성균), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환), 김수녀(백지원), 한신부(전성우) 등은 시즌1 후반부에서 이뤄진 환상의 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, ‘옥씨 부인전’ 특별출연...가짜 임지연의 본체로 깜짝 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035619"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 ‘가짜 옥태영’ 임지연의 본체가 된다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에 손나은이 진짜 옥태영으로 특별 출연해 가짜 옥태영의 생존 사기극의 강렬한 포문을 열 예정이다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 공개된 사진 속 진짜 옥태영(손나은 분)은 생기 넘치는 낯빛과 환한 미소, 고운 비단옷까지 사랑스러운 양반댁 아씨 그 자체의 모습을 하고 있다. 반짝이는 눈동자에서는 새로운 미래와 변화에 대한 열망이 가득한 옥태영의 총명함이 엿보여 더욱 시선을 사로잡는다. 구덕이(임지연 분)와 특별한 우정을 나눌 진짜 옥태영이 대체 어떤 이유로 자신의 삶과 이름을 그에게 넘겨주게 된 것인지 호기심이 더해지는 상황. 무엇보다 다양한 작품을 통해 다채로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 열연 빛난 '정년이', 드라마 브랜드 평판 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009177"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리 주연의 '정년이'가 강력한 파워를 보여줬다. 드라마 브랜드 평판 1위까지 거머쥐면서 '정년이' 인기를 또 한번 입증했다. 12일 한국기업평판연구소가 발표한 2024년 11월 드라마 평판 빅데이터 분석결과, tvN 토일드라마 '정년이'가 1위를 차지했다. 한국기업평판연구소는 2024년 10월 12일부터 2024년 11월 12일까지 국민들에게 사랑받는 드라마 16개의 브랜드 빅데이터 7188만1500개를 분석하여 소비자들의 브랜드 참여와 소통량, 미디어소비, 브랜드 확산량, 소비량을 측정했다. '정년이'는 브랜드 참여지수 399만7951, 미디어지수 209만1412, 소통지수 221만2068, 커뮤니티지수 225만4465, 시청지수 153만2243이 되면서 브랜드 평판지수 1208만8139로 분석됐다. 이에 드라마 브랜드 평판 지수 1위에 올랐다. 한국기업평판연구소 구창환 소장은 "2024년 11월 드라마 브랜드 평판 1위를 기록한 '정년이' 브랜드에 대한 링크분석에서는 '돌파하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤경호, 집요한 카리스마 빛났다…MBC '이친자' 몰입도 높인 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242048"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 윤경호가 집요한 카리스마로 시청자들의 시선을 붙잡고 있다. MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우, 연출 송연화, 극본 한아영, 제작 아센디오·우드사이드)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 '부녀 스릴러' 드라마. 윤경호는 강력반 수사팀의 팀장으로서 철저히 자신의 원칙을 지키고 상황을 냉철하게 분석하는 오정환 캐릭터를 치밀하게 빚어내며 극을 더욱 다이내믹하게 이끌고 있다. 오정환의 예리한 판단력, 한 치의 물러섬 없는 태도, 직설적인 화법과 날카로운 눈빛을 세밀하게 포착하며 몰입을 더했다. 특히, 평소 의견 충돌이 잦은 장태수(한석규 분)와 첨예한 대립각을 세우는 모습은 매 순간 극의 긴장감을 견고히 했다. 지난 방송에서는 오정환이 최영민(김정진 분) 사망 사건에서 용의자 장하빈(채원빈 분)의 아버지인 장태수가 계속 개입하려 하자 강경하게 저지하는 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리 "실제 아나운서에게 스피치 수업 받아"(지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242046"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 역할에 도전장을 내민 장규리가 MBC 드라마 '지금 거신 전화는'에 무한한 애정을 드러냈다. 오는 22일(금) 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 장규리는 극 중 빼어난 외모와 타고난 친화력을 탑재한 방송국 아나운서 '나유리' 역으로 분한다. 자타공인 최고의 인기 아나운서인 유리는 방송국 선배인 백사언(유연석 분)을 롤모델로 생각하며 존경과 애정을 담아 대놓고 덕질하고 있다. 물론 그는 사언의 아내가 지금 뉴스에서 본인과 함께 합을 맞추고 있는 수어 통역사 홍희주(채수빈 분)라는 사실은 꿈에도 모른다. 첫 방송이 열흘 앞으로 다가온 가운데, 12일(오늘) 장규리가 작품에 임하는 당찬 각오를 밝혔다. 그는 이번 작품을 선택하게 된 계기에 대해 “원작인 웹 소설을 재밌게 읽었고 지금까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 임지연 본체 된다..‘진짜 옥태영’ 특별출연 (‘옥씨부인전’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193999"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 ‘가짜 옥태영’ 임지연의 본체가 된다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에 손나은이 진짜 옥태영으로 특별 출연해 가짜 옥태영의 생존 사기극의 강렬한 포문을 열 예정이다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 공개된 사진 속 진짜 옥태영(손나은 분)은 생기 넘치는 낯빛과 환한 미소, 고운 비단옷까지 사랑스러운 양반댁 아씨 그 자체의 모습을 하고 있다. 반짝이는 눈동자에서는 새로운 미래와 변화에 대한 열망이 가득한 옥태영의 총명함이 엿보여 더욱 시선을 사로잡는다. 구덕이(임지연 분)와 특별한 우정을 나눌 진짜 옥태영이 대체 어떤 이유로 자신의 삶과 이름을 그에게 넘겨주게 된 것인지 호기심이 더해지는 상황. 무엇보다 다양한 작품을 통해 다채로운 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 현재연 '수상한 그녀' 출연…연습생 원톱 비주얼 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887503"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현재연이 KBS 새 드라마 ‘수상한 그녀’ 출연을 확정했다. 12일 소속사 판타지오 관계자는 “신예 현재연이 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’에 출연한다. 많은 관심과 응원 부탁드린다”고 전했다. 오는 12월 첫 방송 예정인 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순(김해숙)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소)로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 더 탄탄해진 스토리와 감정선으로 안방극장을 사로잡을 예정이다. 현재연은 극 중 유니스 엔터테인먼트 연습생의 대표 비주얼인 ‘수진’ 역을 맡았다. 수진은 아직 데뷔를 하지 않은 연습생임에도 불구하고 뛰어난 외모로 이미 큰 팬덤이 형성되어 있는 인물. 2023년 KBS2 드라마 ‘환상연가’에서 처음 대중과 만난 현재연은 신인임에도 안정적인 연기를 선보이며 호평을 받은 바 있다. 10년만에 영화에서 드라마로 리메이크되는 드라마 ‘수상한 그녀’에서 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정희, 김석훈 주연의 애절한 순애보 ‘행복한 여자’ 13일 하이라이트TV 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107433"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘행복한 여자’ 사진 | 하이라이트TV 드라마 ‘행복한 여자’ 사진 | 하이라이트TV 배우 윤정희와 김석훈의 절절한 순애보가 화제를 모았던 드라마 ‘행복한 여자’가 안방극장을 찾아온다. 일일드라마 전문 채널 하이라이트TV는 오는 13일부터 ‘행복한 여자’ 방영을 시작한다고 밝혔다. 지난 2007년 KBS2 주말극으로 방송된 ‘행복한 여자’는 출생의 비밀을 간직한 이지연(윤정희 분)이 진정한 사랑을 찾기 위해 고군분투하는 과정을 그렸다. 박원희(고두심 분)는 바깥 살림을 차린 남편을 대신해 홀로 딸 셋을 키웠다. 특히 막내딸인 이지연은 남편이 외도로 낳았지만, 원희에게는 똑같이 소중한 딸일 뿐이다. 액세서리 디자이너로 일하던 지연은 밝고 따뜻한 성품으로 부잣집 아들인 최준호(정겨운 분)를 만나 결혼에 골인하지만, 남편 앞에 대학 시절 만났던 여자 조하영(장미인애 분)이 다시 나타나며 불륜으로 결국 이혼하게 된다. 드라마 ‘행복한 여자’ 사진 | 하이라이트TV 드라마 ‘행복한 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조수민 "난 비혼주의 NO…'결혼해YOU' 캐릭터와 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242045"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 첫 방송이 단 4일 앞으로 다가왔다. 11월 16일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 매회 비혼과 결혼을 주제로 한 다채로운 에피소드를 선보이며 세대 불문, 남녀 불문 공감을 불러올 드라마로 기대를 모으고 있다. 많은 예비 시청자들이 '결혼해YOU' 첫 방송을 기다리고 있는 이유 중 하나는 주연 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수에게 있다. '내 남편과 결혼해줘'에서 국민 악역 캐릭터로 떠오른 이이경과 '펜트하우스'의 히로인으로 활약한 조수민 등. 그간 강렬한 캐릭터로 대중에게 눈도장을 남겼던 배우들이 '청정 무해'한 캐릭터로 새로운 연기 변신을 예고했기 때문이다. 이쯤에서 '결혼해YOU'는 어떤 드라마일지, 또 왜 이 작품을 선택했는지, 4인의 주연 배우에게 직접 물었다. 미스테리한 섬 총각 봉철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr. 플랑크톤’ 이해영, 애틋↔비정 오가는 온도차 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919712"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이해영이 애틋함과 비정함을 오가는 온도차 열연을 펼쳤다. 11월 8일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 ‘해조’의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 ‘재미’가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 이해영은 극 중 병원 측 실수로 피한방울 섞이지 않은 아들 해조(우도환 분)를 갖게 된 아버지 ‘채영조’ 역으로 분했다. 극 중 채영조는 어렵게 낳은 아들 해조가 자신의 씨가 아니란 사실을 알게 된 후 충격에 빠져 아들을 외면하는 비정한 부친의 모습으로 분노를 자아냈다. 그러나 자신의 아들임을 한치도 의심하지 않았던 과거 영조는 세상 누구보다 다정다감한 아버지였던 것. 분노유발자와 천사표 아빠를 오가는 이해영의 깊은 눈빛 연기가 캐릭터의 서사를 더하며 극의 몰입도를 상승시켰다. 이어 오랜 시간 연을 끊고 살았던 아들 해조와 마주치자 그는 자신의 현재 가족이 기다리고 있음에도 불구하고 순간적으로 차오르는 부성애와 그리움으로 애틋함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 순수+성숙을 동시에? 이게 되네…해외 팬까지 '급부상' (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794298"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 배현성이 설렘을 유발하는 댕댕미로 여심을 저격하고 있다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 순수하고 맑은 성품을 지닌 강해준 역을 맡은 배현성이 무해한 강아지 같은 따뜻한 매력으로 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 매회 청량한 매력과 눈부신 미소로 극에 활기를 불어넣고 있는 배현성은 강해준을 진정성 있게 표현해 캐릭터와 완벽히 일치된 자연스러운 연기로 시청자들의 깊은 공감을 이끌어내고 있다. 공개된 스틸 속 배현성은 순한 눈망울과 순수한 미소로 캐릭터가 지닌 사랑스러움을 한층 더 실감나게 보여준다. 특히 햇살처럼 맑고 밝은 미소는 ‘무해한 햇살 소년’이라는 캐릭터에 걸맞게 시청자들에게 따뜻한 위로와 즐거움을 선사하고 있다. ‘조립식 가족’에서 배현성은 댕댕미뿐만 아니라 깊이 있는 연기로도 주목받고 있다. 배현성은 매 장면에서 시청자들이 공감할 수 있는 진정성 넘치는 감정을 표현하며, 해준이 느끼는 기쁨과 불안감, 그리고 가족에 대한 애틋함을 섬세하게 담아내고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 배현성, 서지혜 맞선 자리에 무슨 일? 츄리닝 벗고 멋짐 장착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887501"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배현성이 소개팅 깽판남으로 변신한다. 오는 13일 방송될 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 시청자들의 뜨거운 호응을 불러일으키고 있는 또 하나의 조합, 강해준(배현성)과 박달(서지혜)의 특별한 서사가 펼쳐질 예정이다. 박달은 고등학생 시절부터 단짝친구 윤주원(정채연)의 오빠인 강해준을 혼자 좋아해 왔다. 우연히 길에서 다른 이를 엄마로 착각한 강해준의 모습을 목격하게 되면서 윤주원도, 김산하도 알지 못하는 비밀을 강해준과 공유하게 됐고 그 후로 점점 더 마음을 키워갔다. 그러나 연애에 있어서 눈치 제로인 강해준은 심지어 박달이 김산하(황인엽)를 좋아한다는 엉뚱한 착각으로 계속 두 사람을 엮어주려고 해 윤주원의 탄식을 사기도 했다. 결국 박달은 강해준이 미국으로 떠나는 순간까지 고백조차 하지 못한 채 눈물의 작별 인사를 나눴고 그로부터 10년이 흐른 뒤 해동으로 다시 돌아온 강해준과 재회했다. 여전히 강해준을 향한 마음을 간직하고 있는 박달과 그런 그를 귀여운 동생으로만 생각하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무해한 햇살 소년' 그 자체, '조립식 가족' 이끄는 배현성 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055995"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 순수한 미소로 설렘을 유발한다. 배현성은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 순수하고 맑은 성품을 지닌 강해준 역을 맡아 무해한 강아지 같은 따뜻한 매력으로 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 매회 청량한 매력과 눈부신 미소로 극에 활기를 불어넣고 있는 배현성은 강해준을 진정성 있게 표현해 캐릭터와 완벽히 일치된 자연스러운 연기로 시청자들의 깊은 공감을 이끌어내고 있다. 공개된 스틸 속에서 배현성은 순한 눈망울과 순수한 미소로 캐릭터가 지닌 사랑스러움을 한층 더 실감나게 보여준다. 특히 햇살처럼 맑고 밝은 미소는 ‘무해한 햇살 소년’이라는 캐릭터에 걸맞게 시청자들에게 따뜻한 위로와 즐거움을 선사하고 있다. ‘조립식 가족’에서 배현성은 깊이 있는 연기로도 주목받고 있다. 배현성은 매 장면에서 시청자들이 공감할 수 있는 진정성 넘치는 감정을 표현하며, 해준이 느끼는 기쁨과 불안감, 그리고 가족에 대한 애틋함을 섬세하게 담아내고 있다. 이러한 연기 덕분에 시청자들은 해준의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 이하늬 부산행 챌린지 가동 ‘열혈사제2’ 뚜껑 열자마자 발칵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919711"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 첫 방송부터 2024 전체 미니시리즈 첫방 시청률 1위(닐슨코리아, 수도권 기준)라는 경이로운 결과를 이뤄낸 이유가 공개됐다. 11월 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람)는 1회 닐슨코리아 수도권 기준, 평균 12.4%, 최고 15.4%를 기록하며 첫 방송부터 전 채널 시청률 1위 및 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 2049 시청률은 4.4%로 한 주간 방송된 프로그램 중 전체 1위에 등극하는 대기록을 세워 5년의 공백이 무색한 뜨거운 인기를 증명했다. 이와 관련 첫 방송 이후 국내 최대 OTT 플랫폼 ‘웨이브’ 1위로 단숨에 뛰어오른 ‘열혈사제2’의 ‘인기 가속화’가 가능한 이유를 4가지로 분석했다. ‘열혈사제2’는 시즌1에서 ‘구벤져스’로 활동한 캐릭터들이 대거 다시 등장해 반가움을 안겼다. 김해일(김남길)을 중심으로 뭉친 박경선(이하늬), 구대영(김성균), 오요한(고규필), 쏭삭(안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“당신이 필요해요” 서현진 공유, 기간제 결혼인데 애틋하다 ‘트렁크’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919710"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기간제 부부가 된 서현진과 공유의 아슬아슬한 케미스트리가 공개됐다. 11월 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 이날 공개된 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 가깝지만 거리감이 느껴지는 미묘한 관계를 한눈에 보여준다. 특히 두 사람의 엇갈린 시선 속 공허하고 쓸쓸한 눈빛은 이들의 사연에 대한 궁금증을 더한다. 어둠에 둘러싸인 두 사람을 비추는 빛은 서로가 서로에게 가져올 변화를 짐작하게 한다. 함께 공개된 메인 예고편은 어느 호숫가에서 떠오른 트렁크를 둘러싼 의문의 살인 사건을 예고하며 미스터리를 증폭시킨다. ‘전 부인’ 이서연(정윤하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 "우리가 운명일 수도 있잖아요"…서현진과 기간제 결혼의 끝은 [트렁크]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887500"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'가 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리를 예고했다. 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크' 는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등을 연출한 김규태 감독과 [화랑] 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 이날 공개된 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인지(서현진)와 한정원(공유)의 가깝지만 거리감이 느껴지는 미묘한 관계를 한눈에 보여준다. 특히 두 사람의 엇갈린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언, 현실만큼 달달한 케미.."좋아해" 고백 성공 [인싸타임]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281421"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우석이 강나언에게 모두가 보는 앞에서 고백했다. 지난 11일 TVING, Wavve, WATCHA를 통해 공개된 웹드라마 '0교시는 인싸타임'(극본 고이찬, 연출 배하늘) 1~4회에서는 브이 엔터테인먼트의 연습생으로 알려진 인싸 강우빈(김우석 분)의 실체가 수면 위로 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 영상에서는 가언고 최고 아싸 김지은(강나언 분)의 하루가 그려졌다. 익명 커뮤니티 '인싸타임'을 통해 소통하는 친구들과 달리 지은은 친구 없이 혼자 외로워하는 모습으로 안쓰러움을 자아냈다. 시작부터 지은은 도난 사건의 범인으로 의심을 받게 되지만 우빈의 도움으로 반 친구들과 오해를 풀게 됐다. 이후 버스 정류장에서 의문의 휴대폰을 습득한 지은은 휴대폰에 깔린 '인싸타임' 관리자 모드를 통해 익명으로 쓴 학교 친구들의 비밀을 모두 알게 됐다. 그녀는 친구들의 비밀을 적극적으로 이용하기로 결심, 보는 이들의 흥미를 자극했다. 특히 '인싸타임'을 통해 3분 음치남의 정체가 우빈이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '친절한 선주씨' 심이영·송창의, 멜로 케미 폭발!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242040"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'가 심이영과 송창의의 '멜로 케미'를 엿볼 수 있는 스페셜 포스터를 공개했다. 오는 11월 18일(월) 첫 방송되는 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 희로애락으로 꽉 채운 인간군상들의 모습들을 통해 가슴 설레는 순정부터 시트콤처럼 재기발랄한 재미와 통쾌한 사이다 매력까지 다이내믹하게 펼쳐지며 다양한 세대가 공감할 수 있는 트렌디한 일일드라마의 탄생을 예고해 예비 시청자들의 뜨거운 기대와 관심을 받고 있다. 이러한 가운데 공개된 스페셜 포스터는 가을 분위기가 물씬 풍기는 감성적인 비주얼로 단박에 시선을 사로잡는다. 심이영과 송창의는 낙엽 떨어진 늦가을을 배경으로 애틋한 '멜로 케미'를 발산하며 한 폭의 그림 같은 컷을 완성했다. 먼저 피선주 역의 심이영은 횡단보도 앞에 주저앉은 채 쓸쓸한 눈빛으로 허공을 응시하고 있어 그의 사연에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조수민 “비혼주의 NO, 오랜 연애 후 결혼하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919702"/>
        <updated>2024-11-12T02:10:16.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조수민이 연애와 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU' 측은 11월 12일 배우 이이경 조수민 구준회 지이수 인터뷰를 공개했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 매회 비혼과 결혼을 주제로 한 다채로운 에피소드를 선보이며 세대 불문, 남녀 불문 공감을 불러올 드라마로 기대를 모으고 있다. 미스테리한 섬 총각 봉철희 역을 맡은 이이경은 "극 중 철희의 고향이 충청도인데, 저도 실제 충청도 출신이어서 사투리 연기를 할 수 있는 것이 매력적으로 다가왔다"고 작품 합류 계기를 꼽았다. 이어 봉철희 캐릭터에 대해서도 언급했는데 "철희는 세상에서 가장 무해하고 순수한 청년이다. 또 누구보다 책임감이 강하고 마음이 따뜻한 남자"라고 설명했다. 이렇듯 이미 봉철희 캐릭터에 푹 빠져 있는 이이경은 "시청자들에게도 철희가 호감으로 느껴지도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영♥나인우, 리모델링 첫사랑 케미…MBC '모텔 캘리포니아' 대본리딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242039"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년의 포문을 열 첫사랑 로맨스 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'의 대본 리딩 현장이 공개됐다. 오는 2025년 1월에 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아(기획 장재훈/연출 김형민/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, MBC 무패 행진을 이어가고 있는 이세영(지강희 역)과 다정한 눈빛으로 여심을 뒤흔드는 배우 나인우(천연수 역)를 비롯해 최민수(지춘필 역), 김태형(금석경 역), 최희진(윤난우 역) 등 신뢰감과 신선함을 동시에 잡은 라인업을 완성시키며 기대를 모으고 있다. 이 가운데 12일(화), '모텔 캘리포니아' 측이 무해하고 가슴 떨리는 '전대미문 모텔'의 출격을 알리는 대본리딩 현장을 공개해 이목을 집중시킨다. 현장에는 '모텔 캘리포니아'를 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 꼬메스 된 이하늬 부산 떴다, 빌런 시절 그대로네 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919699"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+에 ‘빌런 검사’에서 ‘열혈 검사’로 귀환한 흥행장인 이하늬가 출격한다. ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또: 천사파의 보스! 분.조.장 열혈 신부가 부산에 떴다! 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극을 그린다. ‘김과장’, ‘열혈사제1’, ‘빈센조’ 등으로 탁월한 말맛과 사이다 전개를 보여준 박재범 작가와 ‘열혈사제1’을 공동 연출한 박보람 감독이 호흡을 맞춰 기대를 높인다. 특히 김남길(김해일 역), 이하늬(박경선 역), 김성균(구대영 역)이 방송 첫 주부터 한층 끈끈해진 케미와 업그레이드된 코믹 액션으로 재미를 안겨 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 이와 관련 열혈 박경선 검사(이하늬 분)의 귀환이 팬들의 환호를 불러일으킨다. ‘열혈사제1’에서 야망을 좇는 빌런 검사였던 박경선 검사가 김해일 신부를 돕는 정의의 사도로 변신한 것. 공개된 스틸 속 박경선은 위풍당당한 발걸음으로 엘리트 검사의 포스를 한껏 뽐내는 중. 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우자에게 배신당한 심이영♥송창의 멜로 케미 폭발(친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919698"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우자에게 배신당한 심이영과 송창의가 러블리한 두 번째 로맨스를 예고했다. MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 측은 11월 12일 배우 심이영과 송창의의 멜로 케미를 엿볼 수 있는 스페셜 포스터를 공개했다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 이러한 가운데 공개된 스페셜 포스터는 가을 분위기가 물씬 풍기는 감성적인 비주얼로 단박에 시선을 사로잡는다. 심이영과 송창의는 낙엽 떨어진 늦가을을 배경으로 애틋한 멜로 케미를 발산하며 한 폭의 그림 같은 컷을 완성했다. 먼저 피선주 역의 심이영은 횡단보도 앞에 주저앉은 채 쓸쓸한 눈빛으로 허공을 응시하고 있어 그의 사연에 대한 호기심을 불러일으킨다. 그 곁을 지키고 서 있는 김소우 역의 송창의 역시 복잡한 감정이 느껴지는 표정이라 이들의 사정에 대한 궁금증을 더욱 고조시킨다. 심이영과 송창의는 극 중 각자의 배우자에게 처참하게 배신당하고 이혼하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 30대 맞아? 교복 소화력에 '깜짝' [신데렐라 게임]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281410"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 복수의 화신으로 변신한다. 12일 KBS 2TV 새 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경) 측은 한그루의 스틸컷을 공개했다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 한그루는 극 중 열정 가득한 혜성투어 국제가이드 겸 오퍼레이터 구하나 역을 맡았다. 구하나는 일찍이 철이 든 극강의 생활력과 책임감이 충만한 인물이다. 대한민국 최고의 오퍼레이터가 되기 위해 3개 국어 섭렵은 물론 두 동생을 뒷바라지하느라 하루하루를 치열하게 살아간다고. 한 사건으로 인해 혜성그룹과 악연으로 얽히게 된 구하나는 희생의 아이콘에서 점차 복수의 화신으로 돌변한다. 이날 공개된 스틸에는 교복과 레드 드레스를 찰떡 소화한 한그루의 모습이 담겨있다. 부드러운 미소와 함께 피아노 앞에 앉아있는 그는 10대 같은 싱그러운 비주얼을 자랑해 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 역대급 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁X김지은X정건주X박재찬, 청춘 케미 터졌다(‘체크인한양’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193983"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 청춘 대세 배우들이 모두 모인 대본 리딩 현장이 공개됐다. 오는 12월 21일 오후 7시 50분 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우)은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. ‘조선 시대 호텔’이라는 독특한 배경 설정, 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 대세 청춘 배우 캐스팅 등으로 화제를 모으고 있다. 이런 가운데 11월 12일 ‘체크인 한양’ 측이 드라마의 출격을 알리는 대본 리딩 현장을 공개했다. 이날 현장에는 박현진 작가, 명현우 감독을 비롯한 제작진과 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬, 김민정, 김의성, 윤제문, 한재석, 김윤배, 김영준, 최민철, 정은표, 전혜연 등 주요 역할을 맡은 배우들이 참석해 처음으로 호흡을 맞췄다. 먼저 신분을 숨긴 채 이은호라는 이름으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 임지연 특별한 우정 나눈다… ‘옥씨부인전’ 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393987"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:22.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 ‘가짜 옥태영’ 임지연의 본체가 된다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에 손나은이 진짜 옥태영으로 특별 출연해 가짜 옥태영의 생존 사기극의 강렬한 포문을 열 예정이다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 공개된 사진 속 진짜 옥태영(손나은)은 생기 넘치는 낯빛과 환한 미소, 고운 비단옷까지 사랑스러운 양반댁 아씨 그 자체의 모습을 하고 있다. 반짝이는 눈동자에서는 새로운 미래와 변화에 대한 열망이 가득한 옥태영의 총명함이 엿보여 더욱 시선을 사로잡는다. 구덕이(임지연)와 특별한 우정을 나눌 진짜 옥태영이 대체 어떤 이유로 자신의 삶과 이름을 그에게 넘겨주게 된 것인지 호기심이 더해지는 상황. 무엇보다 다양한 작품을 통해 다채로운 매력을 선사했던 손나은이 ‘옥씨부인전’에서는 또 어떤 얼굴을 보여줄지 궁금해]]></content>
    </entry>
</feed>