<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-01T13:19:22.340Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생존왕’ 정지현 소름 돋는 참호격투…“레슬링 금메달은 다르네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382486"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레슬링 올림픽 금메달리스트 정지현이 선수 은퇴 뒤에도 여전한 기량을 과시하며 ‘생존왕’에서 우승 향방을 가를 복병으로 떠올랐다. 김병만, 김동준과 함께 정글팀에 속한 정지현은 지난 28일 방송에서는 국대팀에 의해 방출되고도 강인한 정신력으로 남다른 정신력을 보이기도 했다. 정지현은 지난 21일 방송된 TV조선 ‘생존왕 : 부족전쟁’(매주 월 밤 10시) 3회에서 UFC 선수 출신 김동현과 치열한 참호격투를 벌였다. ‘참호’는 야전에서 적의 공격을 방어하려고 땅을 파서 만든 구덩이를 뜻한다. ‘생존왕’에서는 참호에 진흙탕을 채웠고, 이 곳에서 피지컬팀, 정글팀, 국가대표팀, 군인팀이 치열하게 싸웠다. 체력과 기술 하면 빼놓을 수 없는 레슬링 정지현과 UFC 김동현의 팽팽한 접전은 이날 방송의 백미였다. 정지현은 김동현과 체급차이가 났지만 우열을 가릴 수 없을 정도로 잘 싸웠다. 체력은 물론 승부욕에서도 두 사람은 한치의 양보도 없었고 실제 대결을 방불케 해 보는 이들도 긴장하게 만들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이나은 논란' 곽튜브 "이렇게 될 줄 몰랐는데"..전현무 깜짝 [전현무계획2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279005"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브가 살이 쏙 빠진 모습으로 등장해 전현무를 깜짝 놀라게 했다. 1일 오후 방송된 MBN '전현무계획2'에서는 4회에서는 전현무, 곽튜브(곽준빈)와 게스트 김동준이 '지리산 흑돼지'의 성지인 리미티드 '황금 목살' 맛집을 찾아가는 현장이 펼쳐졌다. 이날 전현무는 "오랜만이다. 오랜만에 함께 하기 때문에 이렇게 좋은 공간에서 시작하고 싶었다"고 말했다. 이어 곽튜브를 향해 "너 너무 슬림하다. 배가 없다. 역시 최고의 다이어트는 마음고생이라고. 이거만 한 게 없다"고 위로했다. 그러자 곽튜브는 "저도 그렇게 될 줄 몰랐다"면서도 "유튜브 초심 지역이다 여기는. 실버버튼 받기 전에. 어떻게 계획을 이렇게 하셨나 싶다. 좋다. 기다렸다. 이 순간을"이라고 빠르게 화제를 전환했다. 곽튜브는 지난 9월 유튜브 채널을 통해 공개한 이나은과의 이탈리아 여행 영상에서 이나은의 학교 폭력 의혹을 언급하며 "내가 좀 면전에 두고 얘기한 적은 한 번도 없지만 좀 미안한 게 많았다. 피해자로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원X유해진, 경차→고급 SUV 업그레이드에 "갭차이 커 당황" (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315108"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼' 차승원과 유해진이 경차에서 고급 SUV로 업그레이드 된 차량을 보고 부담감을 드러냈다. 1일 tvN '삼시세끼 Light‘에선 지리산 세끼하우스에서 힐링에 나선 차승원과 유해진의 모습이 공개됐다. 섬에서의 촬영 후 3주 만에 휴게소에서 제작진과 만난 두 사람. 청청 패션으로 한껏 멋을 내고 등장한 차승원에게 “카우보이야?” “고고장 가는 신발 아니냐”라는 제작진의 반응에 “너희가 패션을 어떻게 알겠나”라고 응수했다. 이어 안경을 쓰고 긴팔 점퍼를 입은 유해진의 모습에 차승원은 “왜 이렇게 사람이 댄디해졌나?”라고 물었다. “안경이 왜 이렇게 댄디하나”라며 패션에 대해 묻자 유해진은 “원래 쓰고 다니는 거양”이라고 답하며 쑥스러워했다. 이어 제작진이 두 사람이 쓸 차량에 대해 “새로운 차량을 소개해드리겠다”라며 고급 SUV차량을 소개하자 차승원과 유해진은 “이거 왜 이렇게 됐어? 되게 부담스러워”라고 당황스러워했다. “우리는 경차가 편하다”라는 유해진의 말에 나PD는 “나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 유해진 향해 분노 폭발…"쌈을 절이면 어떡하니!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007883001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007883001"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원의 분노가 폭발했다. 1일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 차승원과 유해진이 저녁 식사로 흑돼지삼겹살 정식을 준비했다. 유해진이 쌈 채소 세척에 나섰다. 하지만 식초를 가득 붓고 너무나 열심히 씻었더니 파란 물이 나왔다. 유해진이 "이게 왜 이렇게 성한 게 없지? 이 정도는 아니었는데?"라며 당황했다. 이를 본 차승원이 "식초로 그걸 절이면 어떡하니! 정말! 애를 그렇게 괴롭히면 어떡하니!"라고 분노해 웃음을 자아냈다. 유해진이 "아니, 내가 집에서 이렇게 해 먹는데"라더니 우걱우걱 맛을 봤다. 차승원에게는 괜찮은 것 같다고 둘러댔지만, 혼잣말로는 "난리네"라고 해 웃음을 더했다. 차승원이 "식초를 얼마나 넣었어? 두세 방울만 넣어야지. 그냥 주르륵 넣었지?"라고 추궁했다. 결국 유해진이 증거 인멸을 하듯이 쌈 채소를 계속 집어 먹어 폭소를 유발했다. 이를 지켜보던 나영석 PD가 "그만 먹어! 염소야, 뭐야, 왜 그걸 주워 먹고 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미미 "인생 첫 새끼보"…전현무와 돼지 부속 정복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882997"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미미가 '전현무계획2'에서 돼지 부속구이에 도전했다. 1일 오후 9시 40분에 방송된 MBN·채널S 공동 제작 예능 '전현무계획2'에서는 '먹친구' 오마이걸 미미와 함께했다. 이날 방송에서는 지난주에 이어 '서울 돼지 한 바퀴'를 주제로 미미와 함께 돼지 부속 26년 노포를 찾아 눈길을 끌었다. 전현무와 미미는 항정살, 꼬들살, 갈매기살, 막창부터 껍질, 오소리감투, 유통, 염통, 새끼보, 오도독뼈(성대) 등 돼지 부속 10종 모둠구이를 맛봤다. 미미는 "인생 첫 새끼보"라며 성대, 새끼보, 오소리감투 등 생소한 부속에 집중했다. 특히 새끼보는 호불호가 있어 난도가 높다는 사장님의 말에 긴장하기도. 새끼보를 처음 맛본 전현무와 미미는 "불호가 왜 있어", "너무 맛있다"라고 입을 모으며 돼지 부속의 매력에 빠졌다. 전현무는 "특유의 육향이 있지만, 거부감 있는 육향이 아니다"라고 덧붙였다. 한편, MBN 예능 프로그램 '전현무계획2'는 현지인의 이야기를 담아내고, 동네의 맛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 경차→고급 SUV 차량 변경 "되게 부담스러워"('삼시세끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687299"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼' 차승원이 고급 SUV 등장에 당황했다. 1일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 지리산 산촌 세끼 라이프가 시작됐다. 이날 유해진은 안경을 끼고 등장해 눈길을 끌었다. "사람이 댄디하다"는 차승원의 말에 유해진은 "평소 쓰고 다니는 안경"이라고 설명했다. 청청패션의 차승원은 샌들형 신발로 주목을 받자 "너희가 패션을 알겠냐"며 웃었다. 지리산 휴게소에서 시작된 마지막 삼시세끼. 차승원은 "읍내는 꼭 가야 한다. 막걸리라도 사야 될 거 아니냐"고 주장했다. 나영석PD는 "산길이라 안정을 생각해서 준비했다"면서 지금까지의 경차가 아닌 고급 SUV를 제공했다. 이에 차승원은 "왜 이렇게 됐어? 되게 부담스러워"라고 말해 폭소케 했다. 이동 중 두 사람은 근황을 전했다. 차승원은 작품 홍보로 바쁜 스케줄을 소화하고 있다고 밝혔다. 유해진은 "청주에서 연극을 시작했는데, 극단이 40주년을 맞이했다. 의미 있는 것 같아서 작품에 참여했다"고 전했다. 그러자 차승원은 "언제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 믿고 보는 명품 배우 이순재가 탄생시킨 최고의 힐링 드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998212"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 재미와 감동을 모두 담은 아름다운 결말로 여운을 남겼다. 지난달 31일 밤 KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 최종회에서는 생사를 오가며 위험한 고비를 넘긴 이순재와 그를 찾아 서울까지 향하는 소피의 눈물겨운 고군분투가 그려져, 종족의 한계를 뛰어넘은 진정한 우정이 완성되는 과정을 보여줬다. 드라마 작가 예수정이 작품을 탈고한 후 동료들에게 축하받는 장면이 그려졌다. 예수정은 처음부터 이순재와 김용건을 염두에 두고 각본을 써내려갔지만, 방송사와 의견을 조율하는 과정에서 주인공을 젊은 배우로 교체하지 않으면 제작이 어렵다는 통보를 받았다. 이에 몹시 실망한 예수정은 차마 동료들에게 사실대로 말할 수 없어 “그냥 안 하기로 했다”고 둘러댔고, 이순재와 김용건을 비롯한 시니어들은 제작이 무산된 진짜 이유를 알고 모두 상심에 빠졌다. 시니어들은 몸소 제작사를 차리고 투자자를 물색하는 등 예수정의 각본을 드라마화하기 위해 발벗고 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘민효린♥’ 태양, 아빠되더니 줄어든 흥 “어깨춤 춘 지 오래 돼”(집대성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915994"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 태양이 예전보다 흥이 줄어들었다고 고백했다. 11월 1일 ‘집대성’ 채널에는 지드래곤, 티양이 출연한 ‘왕들의 귀환. 빅뱅 완전체’라는 제목의 영상이 공개됐다. 7년 만에 솔로 앨범을 발매한 지드래곤에 이어 태양도 투어 주인 근황을 전했다. 태양은 한국 콘서트에 힘을 더해준 지드래곤과 일본까지 와준 대성에게 고마움을 표현했다. 세 사람은 앞서 태양 콘서트에서 7년 만에 함께 무대에 올라 화제를 모았다. 당시 많이 떨었다고 털어놓은 지드래곤은 “너희들의 반응이 너무. 내 나름대로는 계산을 하고 ‘어떻게 해서 나갈까’ 오랜만에 무대하는 건데 나름 멋있게 등장하고 싶었는데 이 둘 때문에. 내가 멋있게 하기엔. 완전히 말렸다”라고 상황을 재연해 웃음을 자아냈다. 태양은 “우리는 진짜로 얘가 나올지, 안 나올지 정확히 몰랐다. 오랜만에 무대 하니까 너무 떨릴까 봐 오버했다”라고 해명했다. 이후 지드래곤은 자신을 ‘의정부 삼짱’이라고 소개했던 태양의 학창시절 모습에 대해 폭로했다. 지드래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 압박' 김재중, 막내누나 파격 조건에 '당황' "내 마음에만 들면 OK" (편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790841"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 김재중의 어덟째 누나가 동생의 결혼을 위해 파격적인 조건을 내놨다. 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 김재중이 본가를 찾은 모습이 그려졌다. 이날 김재중의 '8누나'(여덟 번째 누나)가 세 아이와 함께 본가를 방문해 눈길을 끌었다. 김재중은 8누나에 대해 "가장 친구 같은 누나"라며 "(빠른 년생이라) 학교에 일찍 들어가서 동급생으로 학교를 같이 다니고, 학창 시절을 같이 보낸 누나"라고 설명했다. 그는 "어렸을 때는 막연하게 싫고, 질투한 게 더 많았는데, 회상해보면 동급생으로 학교에 다녔으니까. 생각해보니 너무 감사한 게 많다"고 진심을 전했다. 이에 8누나는 자신이 첫째를 임신했을 당시 김재중이 바쁜 와중에도 출산 전날 찾아와 직접 요리를 해줬다면서"잠도 못 잤을텐데, 따뜻하고 고마웠다"고 회상했다. 이런 가운데, 김재중은 조카의 주문에 따라 스페셜 계란 꼬치 만들기에 나섰다. 김재중의 어머니가 조카와 함께 서있는 그를 보며 "아빠와 아들 같다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 고준, 10년 숙면 포기한 불면핑?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389639"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준이 10년 동안 불면의 밤과 싸운 ‘불면핑’의 고충을 털어놔 공감을 자아낸다. 1일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 자취 19년 차 배우 고준의 인간미 넘치는 일상과 ‘축가 프린스’로 변신한 이장우의 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 어두운 방 안에 TV가 켜둔 채 잠을 청하는 고준의 모습이 담겨 있다. 전현무는 “아버지처럼 TV를 틀어 놓고 자”라며 웃는다. 무려 10시간 내내 꿈틀거리고 뒤척거리는 고준의 모습에 모두가 의아해하는 가운데, 그는 “원래 수면장애가 좀 심하다”라고 고백해 모두를 탄식하게 만든다. 고준은 입마개 테이프, 코 스프레이 등 갖은 노력을 했음에도 깊은 잠이 들지 못해 숙면을 포기할 정도라고. 이에 키는 “안 겪어본 사람은 몰라”, 박나래는 “잠 잘 자는 거 진짜 복이야”라며 불면의 고통을 공감한다. 무지개 회원들은 그를 위한 솔루션들을 대 방출한다. 책 보기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, '설거지옥' 후 아이디어…"내가 만들었지만 웃겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882988"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 '설거지옥'을 경험한 후 아이디어를 냈다. 1일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 차승원, 유해진이 지리산에 있는 '세끼 하우스'에서 첫 식사를 함께했다. 유해진이 설거지를 담당했다. 그는 끝나지 않는 설거지에 혀를 내둘렀다. 일을 마친 뒤에는 갑자기 쇠막대기를 들고 나타나 궁금증을 자아냈다. 쇠막대기 입구를 자르고 구부리는 모습을 본 나영석 PD가 "이번에는 짐작도 못 하겠네~"라고 했다. 유해진이 수도꼭지에 쇠막대기를 끼웠다. 그러면서 "설거지하다가 이렇게 하는 것"이라고 설명했다. 멀리 있는 수도꼭지에 불편함을 느꼈기 때문에 탄생한 제품이었다. 유해진이 쇠막대기를 수도꼭지에 고정하기 위해 청 테이프를 가져왔다. 곧바로 테이프를 칭칭 감아서 완성했다. 이내 호탕하게 웃었다. 유해진은 "내가 하고서도 웃기다, 참 조잡하다"라고 해 웃음을 줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자녀 홀로 양육 박연수, 前남편 송종국 저격? “무책임” 의미심장 SNS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915993"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국의 전 아내이자 배우 박연수가 의미심장한 글을 게재했다. 11월 1일 박연수는 자신의 소셜 계정에 별다른 문구 없이 한 장의 사진을 올렸다. 해당 사진엔 '무책임'이라는 단 세글자가 써 있어 눈길을 끈다. 이와 함께 박연수가 2020년 11월 13일 게재한 글도 주목받고 있다. 아들 딸이 손 잡고 걸어가는 뒷모습 사진을 올리며 박연수는 "백번도 더 참았다… 제발 약속한 것만 지키자!!"라며 분노를 드러냈다. 박연수는 해당 게시글을 본인의 소셜 계정 상단에 고정해놓은 상태다. 한편 박연수는 지난 2006년 전 축구선수 송종국과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 2015년 이혼하고 골프선수 딸, 축구선수 아들을 홀로 양육 중이다. 이들 가족은 과거 MBC 예능 '아빠! 어디가?'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 母, 조카와 요리하는 子에 또 결혼 압박 "아빠와 아들 같아"[편스토랑][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279000"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑'에서 김재중이 또다시 결혼 압박을 받았다. 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 딸부자집 막내아들이자 조카부자인 김재중이 부모님이 계신 본가에 방문한 장면이 그려졌다. 이날 본가에는 김재중 외에도 막내 누나와 막내 누나의 세 아이가 와있었다. 김재중이 "저 왔습니다. 삼촌 왔어"라고 본가에 들어서자 귀염둥이 조카 3명이 우르르 달려 나오며 삼촌에게 안겨 보는 이들의 흐뭇한 미소를 자아내기도 했다. 이어진 장면에서 김재중은 막내 누나를 "가장 친구 같은 누나다"라며 애틋하게 소개했다. 그는 "어렸을 때는 막연하게 싫고 질투한 게 많았다. 그런데 어렸을 때 일들을 회상해 보면 누나가 진짜 힘들었겠구나 싶더라. 나한테 잘했던 건 기억이 희미했다. 누나한테 감사한 게 많다"라며 누나를 향한 깊은 애정을 드러냈다. 그 가운데 김재중은 SNS에서 본 '계란 꼬치'를 만들고 싶다는 조카를 위해 생전 처음 해보는 요리 도전에 나서기도 했다. 조카와 함께 단란하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 뜻밖의 1인 2역에 "정체성에 혼란 온다" 실소 (삼시세끼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790839"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설비부 유해진이 정체성에 혼란이 온다고 밝혔다. 1일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 지리산 산촌에서의 세끼 라이프가 시작되는 가운데 저녁 메뉴 준비에 나선 설비부 유해진이 차승원을 경악하게 할 요리를 선보였다. 이날 지리산에서 새로운 라이프를 시작한 두 사람은 본격적인 식사 준비에 돌입했다. 유해진은 익숙한 듯 마늘을 찾더니 자리를 잡고 손질을 시작했다. 습관처럼 마늘을 손질하던 유해진을 보던 차승원은 "마늘 어떡하냐"라며 기계처럼 마늘을 손질하는 유해진에 안타까움을 전했다. 그러나 "저 불이 조금만 더 세면 좋겠다"라는 차승원의 말에 그는 곧장 장작을 추가하며 "정체성에 혼란이 온다"라고 털어놔 웃음을 자아냈다. 이에 차승원은 "일단 마늘을 김치 담글 것만 손질하고 10알만 더 까달라"라며 그를 '마늘 지옥'에서 해방시키기 위한 특단의 조치를 내렸다. 마늘에서 해방된 유해진은 곧장 불피우기에 나섰다. 이어 그는 "이젠 (설비부와 요리부의) 경계가 없어졌다. 그런 세상이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 1살차 누나 “동생, 바쁜데도 출산 전날 장 봐서 밥 해줘”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915992"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 누나가 동생을 향한 고마움을 드러냈다. 11월 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 9남매 막둥이 김재중과 1살 차이 막내누나의 뭉클한 사연이 공개됐다. 김재중의 8누나는 동급생으로 학창시절을 함께 보낸 만큼 누구보다 끈끈한 사이. 8누나는 김재중에게 "재중이가 어렸을 때도 요리를 잘했다"고 말했다. 그때 김재중은 "난 누나가 결혼해서 아이를 셋이나 낳을 줄 몰랐다"고 말했고, 8누나는 "나는 안 낳으려고 했다. 첫째 아래로 3명 유산하고.."라며 가슴 아픈 과거를 떠올렸다. 이에 김재중은 "누나는 슬픈 이야기를 그렇게 담담하게 하냐"며 마음 아파했고, 8누나는 "괜찮다. 어차피 지금 쌍둥이들이 있으니까"라고 말했다. 또 8누나는 제작진과 인터뷰에서 "제가 첫째 임신했을 때 재중이가 한창 바빴다. 그런데 출산 전날 누나가 내일부터 밥 못 먹는다고 자기가 장을 봐와서 요리를 해줬다. 그때는 정말 따뜻하고 고마웠다. 잠도 못 잤을 텐데 조카까지 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"투자 손해 본 적 없다" 장민호, 스태프에 400만원 쐈다('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687298"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시' 장민호가 함께 일하는 스태프들에게 통큰 선물을 했다. 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 연예계 소문난 재테크 달인 장민호가 자신의 재테크 노하우를 공개했다. 장민호는 후배 트로트가수 나태주를 부자로 만든 재테크 고수다. '재테크 스터디'를 연 그는 매니저, 스타일리스트 등의 통장을 검사하며 "지금 얼마 있어? 심각하네"라고 말했다. "5년 정도 재테크를 공부했다"고 밝힌 장민호는 "매일 아침 경제뉴스 본다. 투자해서 손해 본 적이 없다"고 밝혔다. 투자 비법으로는 "안전한 곳에만 투자한다. 위험하면 안 한다"고 강조했다. 매니저의 "로또 재테크" 한탕주의에 장민호는 "진짜 화났다"면서 표정을 굳혔다. 장민호는 "주식 관심 있냐"고 물으며 "신발 하나 살 때도 매장을 몇 개씩 도는데, 50~100만원 짜리 주식을 그냥 사더라"고 지적했다. 그러면서 "남들이 좋다고 해서 그냥 사면 안 된다. 주식 사이트에 재무제표, 연 매출, 순수익 등 모든 정도 다 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, ‘나솔사계’ 하차…후임은 에이핑크 윤보미[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389633"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 ‘나솔사계’ MC에서 결국 최종 하차하게 됐다. 1일 ENA, SBS Plus 예능프로그램 ‘나는 SOLO 그후, 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’) 관계자는 매일경제 스타투데이에 “조현아가 ‘나솔사계’에서 하차하는 것으로 결정됐다”고 밝혔다. 후임은 에이핑크 윤보미로 확정됐다. 관계자는 “오는 14일 방송분부터 윤보미가 출연할 예정”이라고 덧붙였다. 조현아는 최근 어반자카파의 데뷔 15주년을 맞아 컴백과 콘서트 준비에 매진 중이다. 이에 스케줄 문제로 자리를 비우게 됐다. 지난달 21일 ‘나솔사계’측은 조현아가 어반자카파 15주년 연말 전국투어 등을 준비하고 있어 잠시 자리를 비웠으며 임시 MC로 에이핑크 윤보미가 출연한다고 알린 바 있으나 결국 하차하기로 최종 결정했다. ‘나솔사계’는 ‘나는 솔로’ 출연자들이 솔로나라에서 나온 그 후, 그들의 사랑 이야기를 그린 예능이다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9남매 막내 김재중, 母 결혼 압박에 당황 “여자가 있어야 하지”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915991"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 결혼에 대해 언급했다. 11월 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 9남매 막둥이 김재중과 1살 차이 막내누나의 뭉클한 사연이 공개됐다. 이날 김재중은 본가에서 조카의 주문에 따라 스페셜 계란 꼬치 만들기에 도전했다. 그때 김재중의 어머니는 조카와 서 있는 아들을 보더니 "아빠와 아들 같다"며 결혼 압박을 줬다. 이에 김재중은 당황한 목소리로 "누나 아들이면 내 아들이다. 장가 가라고 말하는 줄 알고 놀랐다"고 반응했고, 김재중 어머니는 "때가 되려면 가고, 안 가려면 말겠지"라며 충청도 화법을 선보여 웃음을 유발했다. 이후 김재중은 8누나와 요리를 했다. 김재중의 8누나는 동급생으로 학창시절을 함께 보낸 만큼 누구보다 끈끈한 사이. 김재중은 8누나가 어머니의 결혼 압박에 대해 묻자 "(엄마가) '옆집에 누구는' 이렇게 돌려서 말한다"고 밝혔다. "(결혼할) 여자가 있냐"는 물음에는 "문제는 그거다. 있어야 하지"라고 답했고, 8누나는 "누나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모범 구민에서 살인 용의자로...삼전동 방화 살인, 그날의 진실은?(그것이 알고 싶다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253938"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그것이 알고 싶다'가 미제로 남은 삼전동 방화 살인 사건의 범인을 추적한다. 서울 강동구의 한 시장에서 넉넉한 인심과 탁월한 손맛으로 유명했다는 한식뷔페 사장 박 씨. 작년 어버이날에는 동네 어르신 300명에게 무료로 삼계탕을 대접한 사실이 알려져 모범 구민 표창장을 받기도 했다. 그런데 그런 그녀가 지난해 11월 갑자기 사라지면서, 시장이 발칵 뒤집혔다고 한다. 돈을 빌려줬거나 물품 대금을 받지 못해 그녀를 경찰에 신고한 사람만 10명, 피해 금액이 4억5천만 원에 달했다. 결국 사기 혐의로 지명수배까지 내린 상황에서 잠적 9개월 만인 지난 8월 검거된 박 씨. 한때 모범 상인으로 알려진 박 씨의 두 얼굴은 놀랍게도 그게 다가 아니었다. 그녀가 끔찍한 살인사건의 유력 용의자였다는 사실이 알려진 것이다. 시장 상인은 "우리한테 얘기하기로는 그냥 자식들이 교통사고가 나서 죽었다. 이렇게 얘기했지, 불에 타 죽었다는 얘기는 나중에 알았어요."라고 말하며 박씨가 방화 사건과 연관되어 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재태크 5년 간 손해 無" 장민호, 동생들에 400만원 쾌척 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790825"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 장민호가 재테크 고수의 면모를 뽐냈다. 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 트로트 가수 장민호가 자신의 스타일리스트와 매니저들을 불러놓고 "지금 너 얼마 있어?"라고 묻는 장면이 그려졌다. 갑자기 스태프들의 돈을 확인한 장민호는 "심각하네"라고 말했는데, 알고보니 재테크 스터디를 위해 모였던 것. 장민호는 "나태주 씨가 가장 알차게 재테크를 잘 하고 있다"며 자신의 재테크 제자 나태주에 대한 자랑을 했다. 5년 전부터 재테크 공부를 했다는 장민호는 "아침에 웬만하면 경제 뉴스를 보는 편"이라고 밝혔다. 손해를 본 적이 있느냐는 물음에는 "예리한 질문인데 없다. 안전한 곳에만 투자한다. 위험하다? 그러면 안 하지"라고 꿀팁을 전했다. 그는 "테니스화 하나를 볼때도 매장을 4~5군데를 보지 않나. 신발 하나 살때도 그렇게 하면서 50~100만원 주식은 그냥 사는건 문제가 있다"며 "깊은 공부 없이 남들 얘기 듣고, ‘어 좋아요?’ 하고 살 순 없는 거다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범, 정우성 성대모사에 대폭소…"사과 축제도 알아봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882955"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽범이 정우성 성대모사로 큰 웃음을 안겼다. 1일 오후 공개된 유튜브 채널 '조동아리'에는 개그맨 곽범, 조진세가 출연한 가운데 배우 정우성 성대모사 얘기가 나왔다. 곽범은 "어디에 포인트를 줬냐면, 정우성 형님이 항상 감정이 깊이 들어갈 때 목이 이렇게 된다. 영화 '비트' 속 대사를 따라 하다가 드라마 '빠담빠담' 보면서 ('사과해요, 나한테!' 대사를) 연습하게 됐다"라고 밝혔다. 이어 "어느 날 정우성 형님이 촬영장에 오신다는 거다. 존경심을 담아서 보여드렸다. 형님이 좋아해 주셨다"라고 덧붙였다. 특히 곽범은 "전국 사과 축제를 찾아봤더니, 조만간 문경에서 사과 축제가 있더라. 혹시 부스 한 군데만 내주면, 계속 지나가는 사람들한테 '사과해요! 한 입 해요!' 하려고 했다. 그런데 더 하면 이건 정우성 형님에 대한 예의가 아닌 것 같아서 멈췄다"라고 솔직히 털어놔 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 여덟 번째 누나 "동생, 출산 전날 요리 직접 해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882952"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 여덟 번째 누나를 향한 고마움을 전했다. 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 본가를 찾은 편셰프 김재중의 일상이 담겼다. 이날 김재중의 본가에는 '8누나'(여덟 번째 누나)가 세 아이와 함께 방문한 모습으로 눈길을 끌었다. 김재중은 8누나에 대해 "가장 친구 같은 누나"라고 소개하며 "(빠른 연생이라) 학교에 일찍 들어가서, 동급생으로 학교를 같이 다니고, 학창 시절을 같이 보낸 누나다"라고 부연했다. 김재중은 "어렸을 때는 막연하게 싫고, 질투한 게 더 많았는데, 회상해 보면 동급생으로 학교에 다녔으니까, 생각해 보니까 너무 감사한 게 많다"라고 진심을 고백했다. 이어 김재중의 8누나는 첫째를 임신했을 당시, 김재중이 바쁜 와중에도 출산 전날 찾아와 장을 봐서 직접 요리를 해줬다고 밝히며 "따뜻하고 고마웠다, 잠도 못 잤을 텐데"라고 고마워했다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손 작아 논란’ 차승원 푸짐한 요리에 나영석 “유퀴즈 때문에 그래?”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915990"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 작은 손 논란에 제대로 피드백했다. 11월 1일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 7회에서는 마지막 세끼 하우스인 지리산 산골 마을에서의 삼시 세끼가 펼쳐졌다. 이날 차승원은 짜장면을 만들며 "너무 많이 하나? 너무 많은데"라면서 평소답지 않게 수북하게 짜장 소스를 만들었다. 그 양에 지켜보던 나영석이 놀랄 정도. 나영석은 "웬일이야? 누구야?"라며 급기야 차승원의 정체를 의심하더니 "'유퀴즈' 때문에 그래?"라고 물어 유해진의 웃음을 빵 터뜨렸다. 차승원은 여기서 그치지 않고 집 안으로 후다닥 들어가더니 냉장고에서 돼지고기도 챙겨왔다. 누가 쫓아오는 것처럼 요리를 하는 차승원의 모습이 웃음을 자아냈다. 한편 차승원은 지난 8월 14일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 작은 손 논란에 대해 해명했다. 차승원은 "사실 해진 씨하고 저는 약간 소식한다. 저는 많이 준다고 준다. 문제는 그 솥이 크잖나. 거기 가득하려면 시간도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진세, 여자 친구 깜짝 공개…"만난 지 100일 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882939"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조진세가 여자 친구의 존재를 언급했다. 1일 오후 공개된 유튜브 채널 '조동아리'에는 개그맨 곽범, 조진세가 출연해 솔직한 입담을 뽐냈다. 이 자리에서 김수용이 "지금 사귀는 여자가 있잖아?"라며 넘겨짚는 질문을 던졌다. 그러자 조진세가 "지금 만나는 분은 있다"라고 깜짝 고백했다. 이를 들은 지석진이 "아, 진짜? 어떻게 양쪽이 합의가 된 만남이야?"라고 농을 던졌다. 조진세가 "쌍방으로 합의해서 만난다"라며 웃었다. 아울러 "한 100일 정도 됐다"라고 솔직히 털어놨다. 곽범이 조진세의 여자 친구에 대해 입을 열었다. "소문에는 엄청난 미인에 키도 모델급이라고 하더라. (조진세가 방송 나와서) 여자 친구 얘기하는 걸 처음 본다"라고 전해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠에게 "목 졸라 죽여 달라" → 거부하자 "난 쓰레기, 혼자 죽겠다" ('금쪽이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315106"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금쪽이의 극단적 행동에 스튜디오가 충격에 빠졌다. 1일 저녁 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼'에서는 엄마의 재혼 이후 자신을 "쓸모없다"고 비하하며 엄마, 새아빠를 공격하는 금쪽이의 두 번째 사연이 공개됐다. 이날 엄마는 오은영 박사 솔루션에 따라 금쪽이와 단 둘이 데이트에 나섰다. 금쪽이는 "파충류숍에 가고 싶다"고 했지만, 엄마는 금쪽이 말을 단칼에 끊으며 카페에 가겠다고 했다. 결국 금쪽이는 시무룩한 표정으로 엄마를 따라 카페에 갔다. 카페에 도착한 엄마는 금쪽이와 그간 못 나눴던 대화를 나누려 했다. 금쪽이는 "게임을 하자"며 손가락 게임을 제안했지만 엄마는 규칙을 이해하지 못해 자꾸 버벅였고, 화가 난 금쪽이는 자리를 박차고 나갔다. 결국 엄마는 솔루션 포기를 선언했지만, 제작진 설득 끝에 마음을 돌렸다. 다음 날 아침. 아빠가 금쪽이를 부르자, 금쪽이는 "왜요. 나한테 원하는 게 있느냐고요"라며 날카로운 반응을 보였다. 그러자 엄마는 "너 솔직히 관심받고 싶어서 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 스태프들에 시드머니 400만원 쾌척 "재테크 공부하길"[편스토랑][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278982"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑'에서 장민호가 400만 원을 쾌척했다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑' 247회에서는 트로트 가수 장민호가 스타일리스트와 매니저를 한 자리에 불러 '재테크 스터디'를 하는 장면이 그려졌다. 이날 장민호는 한 번도 제대로 재테크를 해본 적 없는 스타일리스트와 매니저들에게 "오늘은 훌륭한 시작이 되길 바라며 선물 아닌 선물을 주려고 한다. 휴대폰을 꺼내 봐"라며 한 명당 100만 원씩의 시드머니를 쾌척했다. 그러면서 "이 자산을 재테크를 통해서 얼마만큼의 성과를 이루는지 지켜봤으면 좋겠다. 숫자를 보면서 공부하라는 의미다"라고 덧붙였다. 이에 매니저와 스타일리스트들은 "진짜 진지하게 해보겠다"라며 사기를 다졌다. 이를 스튜디오에서 지켜본 MC 이현이는 "저도 이 스터디 들어가고 싶다"라며 관심 있어 하는 모습을 보여 보는 이들의 웃음을 자아내기도 했다. 한편 5년간 재테크를 하며 단 한 번도 손해 본 적이 없다고 밝힌 장민호는 매니저들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 장민호 “매니저‧스타일리스트에 100만원씩 선물…재태크 위해” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391971"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 재테크 공부를 위해 매니저, 스타일리스트에게 각각 100만 원씩, 총 400만 원을 선물했다. 1일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서 재테크 달인 장민호의 특별 과외가 그려졌다. 장민호는 “차를 타면 매일 아침 경제 뉴스를 보는 편이다. 손해 본 적 없다”며 “안전한 곳에만 투자한다”고 말했다. 그러면서 이들에게 100만 원씩 시드 금액을 선물해 놀라움을 자아냈는데 “내가 어느 정도로 만들 수 있지 공부해보라는 의미”라고 말했다. ‘편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 경차→외제차 업그레이드에 “되게 부담스러워” (‘삼시세끼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389630"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 나영석 PD의 배려에 당황했다. 1일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 지리산 세끼 하우스로 향하는 차승원, 유해진의 모습이 그려졌다. 이날 차승원과 유해진은 지리산 휴게소에서 만났다. 나영석 PD는 두 사람에게 지리산 세끼 하우스까지 타고 갈 차를 소개했다. 차승원은 원래 탔던 작은 경차가 아닌 고급 외제차를 보고 “이거 왜 이렇게 됐냐. 되게 부담스럽다. 이건 너무한 거 아니냐”고 당황했다. 나영석 PD는 “나름 산길이니까 안전을 생각해서 준비했다”고 설명했다. 그러나 차승원은 “갭이 많이 나서 당황스럽다”고 부담을 표했다. 한편 ‘삼시세끼 Light’는 매주 금요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, ‘솔루션 중도 포기’ 외치는 母에 “子보다 엄마가 우선” 지적 (‘금쪽’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188202"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금쪽같은 내 새끼’ 금쪽이 엄마가 솔루션 중도 포기를 선언했다. 1일 방송된 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘엄마 재혼 후 쓸모없다 말하며 공격하는 아들’의 두 번째 사연이 공개됐다. 이날 솔루션 과정 중 여전히 칭얼거리는 금쪽이에 지친 엄마는 급히 제작진을 찾아가 “좀 힘들다. 어쨌든 제 마음이 아직 안 나아져서 금쪽이를 돌볼 여력이 부족하다. 저는 솔직히 금쪽이가 귀찮고 버거워요. 나도 내가 너무 힘든데 금쪽이 입장에서 봐야 하니까 좀 그렇더라. 솔직히”라고 토로했다. 엄마의 솔루션 중도 포기를 예상한 오은영 박사는 “부모와 자녀 관계에서 자녀의 문제 상황이 발생했을 때 ‘네가 이러면 엄마 너무 힘들어’  힘들다고 토로하는 A엄마가 있고, ‘네가 어려움이 많구나. 너의 마음을 알겠어’ 함께 원인을 찾는 유형의 B엄마가 있다”라고 예시를 들었다. 이어 “아이한테 전달하는 메시지 안에 누가 주체냐에서 차이가 있다. A엄마는 엄마가 주체다. B엄마는 자녀가 주체다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '성매매 절도 논란' 23기 정숙, '나는 솔로' 통편집…OTT 손절 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790810"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 23기 정숙(가명)이 과거 성매매를 빙자한 절도 혐의로 물의를 빚은 가운데, 지난달 30일 방송된 173회에서 그의 출연분이 통편집됐다. 1일 엑스포츠뉴스 취재 결과 웨이브와 쿠팡플레이에서 '나는 솔로' 173회의 다시보기는 아직 가능한 상태지만, 방송 분량이 평소의 1시간 30분대에서 1시간 8분으로 줄어든 상태다. 앞서 이날 한 매체는 웨이브가 1일 공지를 통해 제작진의 요청으로 인해 '나는 솔로' 10월 30일 에피소드가 중지되었다고 전했지만, PC나 앱 등을 통해서 여전히 다시보기를 진행할 수 있다. 편집 후 재업로드가 되는 과정에서 잠시 재생이 되지 않았던 것으로 보인다. 다만 정숙의 출연분은 완전히 지워진 상태. 정숙은 첫 번째로 등장한 영숙 이후 등장했으나, 현재 웨이브 VOD 분량에서는 영숙 이후 바로 세 번째 여성 출연자인 순자의 소개로 넘어간다. 쿠팡플레이는 별다른 공지를 올리진 않았으나, 웨이브와 마찬가지로 PC와 앱 등에서 정숙의 출연분을 통편집해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 안경 패션으로 차승원 깜짝 "댄디해졌다" [삼시세끼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278975"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 댄디한 매력을 뽐냈다. 1일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 '삼시세끼 라이트'에서는 마지막 세끼 하우스인 지리산 산골 마을을 찾아가는 모습이 그려졌다. 이날 유해진, 차승원은 지리산 휴게소에서 모였다. 후드 집업에 모자와 안경을 매치해 편안한 차림으로 등장한 유해진과 달리 차승원은 청청 패션으로 한껏 꾸미고 등장했다. 차승원은 '카우보이냐'는 지적에 "네가 패션을 뭘 알겠냐"며 자신감을 드러냈다. 이어 안경을 쓴 유해진에게 차승원은 "왜 이렇게 댄디해졌냐. 안경이 댄디하다"고 칭찬했다. 그러자 유해진은 쑥스러운 듯 "원래 쓰고 다니는 안경"이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 경차→외제차 업그레이드 해준 나영석에 당황 “부담스러워”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915989"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 나영석 PD 의 배려에 되레 당황했다. 11월 1일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 7회에서는 마지막 세끼 하우스인 지리산 산골 마을에서의 삼시 세끼가 펼쳐졌다. 이날 유해진, 차승원을 지리산 휴게소에 소집한 나영석은 이들이 이번 세끼 하우스에서 타고 다닐 차를 보여줬다. 차승원은 원래 타고다니던 자그마한 경차는 온데간데없고 외제차인 고급 SUV가 놓여있자 "되게 부담스러워. 이건 너무 한 거 아냐?"라며 되레 당황했다. 나영석은 "나름 산길이니까 안전을 생각해서 (준비했다)"고 이유를 밝혔다. 하지만 차승원은 "너무 갭차이가 많이 나서 당황스럽다"며 부담감을 쉽게 지우지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 안경 쓴 유해진에 감탄 "왜 이렇게 댄디해" (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790802"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원이 유해진의 안경 패션에 칭찬을 아끼지 않았다. 1일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 지리산 산촌에서의 세끼 라이프가 시작되는 가운데 저녁 메뉴 준비에 나선 설비부 유해진이 차승원을 경악하게 할 요리를 선보인다. 이날 두 사람은 3주만에 휴게소에서 재회했다. 차승원은 독특한 디자인의 가죽 샌들을 착용하고 등장해 눈길을 끌었다. "카우보이냐"라는 나영석 PD의 말에 차승원은 "너희가 패션을 뭘 알겠니"라고 농담을 던졌다. "이제 긴팔 입어도 괜찮은 날씨인가보다. 어떻게 지냈냐"라며 근황을 주고받던 두 사람. 차승원은 유해진의 패션 안경에 "사람이 왜 이렇게 댄디해졌어. 안경이 왜 이렇게 댄디해"라며 그에게 칭찬을 아끼지 않았다. 이를 듣던 나영석 PD 역시 "안경이 댄디한 안경이다"라며 감탄했다. 이에 유해진은 "원래 쓰고 다니는 거야"라며 칭찬에 쑥스러워 하는 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 사진=tvN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 재테크 비법 전수 "손해 본 적 한 번도 없어"[편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278970"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑'에서 장민호가 재테크 비법을 전수했다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑' 247회에서는 트로트 가수 장민호가 스타일리스트와 매니저를 한 자리에 불러 '재테크 스터디'를 하는 장면이 그려졌다. 이날 장민호는 스태프들의 통장 검사를 하며 재테크 스터디를 시작했다. 메인 통장에는 7,787원, 부통장에는 336원 있는 매니저의 통장을 보고서는 "이걸 굳이 두 개로 나눌 필요가 있냐"라며 깊은 한숨을 내쉬기도 했다. 한편 장민호는 재테크를 얼마나 해오고 있냐는 질문에 5년이라 답했다. 그러면서 "차에 타는 아침에 웬만하면 매일 경제 뉴스를 보는 편이다"라고 덧붙였다. 또 손해 본 적이 없냐는 질문에는 항상 안전한 자산에만 투자하기 때문에 단 한 번도 손해 본 적이 없다고 밝혀 모두를 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母에 주먹질하는 금쪽이, 엄마는 다리 걸어 쓰러뜨리기" 오은영, 고개 절레절레 ('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687296"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앞서 방송에서 엄마의 재혼 이후 공격성이 심해진 초 2 금쪽이의 두 번째 사연이 공개됐다. 1일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 초 2 금쪽이의 맞춤 솔루션이 진행됐다. 일상 영상에서 눈뜨자마자 캐릭터 카드를 사달라고 조르는 금쪽이. 엄마가 안된다고 하자 지갑을 챙겨 잠옷 바람으로 밖을 나선다. 급발진한 행동을 저지하려는 엄마와 금쪽이 사이에 갈등이 생기고, 이 과정에서 금쪽이는 사정없이 엄마의 등에 주먹질을 했고, 엄마도 금쪽이를 힘으로 제압하기 위해 다리를 걸어 쓰러뜨렸다. 금쪽이는 결국 아파트 복도 바닥에 누워 눈물을 뚝뚝 흘리며 소리를 질렀고, 엄마는 10분째 "엄마는 절대 안 사줘. 이렇게 해도 안 사줘"라며 금쪽이를 제압한 채로 못 사준다는 말을 반복했다. 모자의 기싸움을 지켜본 오은영 박사는 고개를 절레절레했다. 오 박사는 "저희가 왜 두 분을 다시 모셨다고 생각하냐"고 물었고, 금쪽이 부모는 "솔루션이 잘 안돼서 다시 나왔다고 생각한다" 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특파원보고 세계는 지금’ 日 자민당 참패와 美 대선 D-3 세계 정치판은 대격변 중?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998201"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 2일 오후 9시 40분 KBS1 ‘특파원보고 세계는 지금’ 377회는 일본 자민당 참패, 미국 대선 혼전 등 글로벌 정치판의 격변을 다룬다. 2024년 전 세계를 뒤흔든 미국 대선이 3일 앞으로 바짝 다가왔다. 트럼프와 해리스, 양 후보의 지지율은 여전히 근소한 차이로 초박빙의 양상을 보여 아직도 결과는 오리무중이다. 종이 한 장 차이로 승패를 가를 2024 미국 대선의 열쇠는 무엇일까. 선거일 일주일 전 실시된 마지막 여론조사는 전국적으로 치열한 경쟁이 계속되고 있음을 보여줬다. 지난 30일 이코노미스트가 집계한 영국의 여론조사기관 유고브(YouGov)의 조사는 등록 유권자의 47%가 해리스를 지지했고, 46%는 트럼프를 지지했다. 특히 펜실베이니아 내 접전이 팽팽했는데, 미국 뉴스 채널인 폭스뉴스와 CNN이 여론조사기관 SSRS를 통한 조사에 따르면 후보자들은 48%로 동률을 이루고 있으며, CBS방송과 유고브의 조사에서는 49%로 동률이다. 7곳의 경합주들 중 가장 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보성 “왼쪽 눈 실명…오른쪽은 안와골절 2mm 함몰”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003982039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003982039"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=MBN '특종세상' 화면 캡처 배우 김보성(58)이 왼쪽 눈 실명 후 오른쪽 안와골절 부상을 고백했다. 지난달 31일 방송된 MBN '특종세상'에서 김보성이 8년 만에 복싱 복수전을 준비하는 모습이 그려졌다. 앞서 김보성은 지난 2016년 소아암 어린이 돕기 행사를 위한 자선 경기로 종합격투기 로드FC 웰터급(-77㎏) 경기에 도전한 바 있다. 매치 웰터급 곤도 데츠오(일본)와의 경기에서 1라운드 TKO 패배를 당했다. 김보성은 좋은 경기력을 보였으나 현역 선수의 벽을 뛰어넘기는 힘들었다. 오른쪽 눈을 맞은 후 안와 골절 부상을 당해 경기 포기를 선언했다. 김보성은 8년 전 패배했던 프로 격투기 데뷔전 복수전을 위해 체육관 바로 옆에 생활 공간을 마련해 훈련에 매진하는 등 몸을 만들고 있었다. 그는 "곤도 데츠오가 레전드다. 일본에서 격투기 파이터들이 다 인정한다. 전적이 230전이면 어마어마한 경력이다"고 설명했다. "근데 그 당시에는 몰랐고, 일단 붙었다. 요번에는 복수전이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 매니저·스타일리스트에 400만 원 쾌척…"재테크 공부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882923"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 재테크 공부를 위해 매니저, 스타일리스트에게 각각 100만 원씩을 입금해 시선을 모았다. 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 '재테크 달인' 장민호의 일상이 담겼다. 이날 장민호가 매니저, 스타일리스트 등 네 사람의 통장 검사를 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 장민호는 "제가 재테크 스터디 날을 잡았다"라고 고백하며 함께하는 스태프들에게 재테크 강의에 나섰다. 앞서 가수 나태주에게도 재테크 노하우를 전수하는 등, 연예계 소문난 '재테크 달인'으로 알려진 장민호는 안전한 자산에만 투자해 손해를 본 적도 없다고 밝혀 감탄을 자아냈다. 더불어 장민호는 매니저, 스타일리스트까지 총 네 사람에게 모의 투자용 용돈으로 100만 원씩을 입금해 모두를 놀라게 했다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 30분에 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 안경 하나로 달라진 유해진에 깜짝 “댄디해져”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915988"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 안경 하나로 댄디한 비주얼을 완성시킨 배우 유해진에 깜짝 놀랐다. 11월 1일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 7회에서는 마지막 세끼 하우스인 지리산 산골 마을에서의 삼시 세끼가 펼쳐졌다. 이날 유해진, 차승원은 지리산 휴게소에 모였다. 청청 패션으로 한껏 꾸민 채 등장해 "너희가 패션을 뭘 알겠니"라고 자부한 차승원은 안경을 쓴 유해진을 발견하고 놀랐다. 차승원이 "왜 댄디해졌어, 사람이"라며 감탄하자 나영석 또한 "안경이 댄디한 안경이다"라고 말했고, 유해진은 "원래 쓰도 다니는 거야"라며 쑥스러워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 카우보이 변신…"너희가 패션을 뭘 알겠니?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882922"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원이 카우보이(?) 스타일로 주목받았다. 1일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 차승원이 등장부터 모델 포스를 뽐내 이목이 쏠렸다. 이날 출연진 및 제작진이 지리산 휴게소에서 모였다. 배우 유해진이 먼저 도착했고, 차승원이 뒤이어 모습을 드러냈다. 그를 본 나영석 PD가 "뭐야? 카우보이야?"라며 농을 던졌다. 특히 "신발은 그게 뭐냐?"라는 제작진의 질문이 이어졌다. 이 말을 듣자마자, 차승원이 "너희가 패션을 뭐 알겠니?"라면서 여유롭게 받아쳐 웃음을 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 아프리카 대자연의 웅장함에 빠져들다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000912818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000912818"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카 대륙 짐바브웨의○ 잠베지강에 있는 빅토리아 폭포를 즐기기 위해서는 먼저 초경량 항공기를 탄다. 하늘에서 내려다본 빅토리아 폭포는 웅장함 그 자체이다. 다음은 빅토리아 폭포의 끝에서 즐기는 악마의 수영장을 향해 간다. 빅토리아 폭포가 떨어지는 폭포의 끝에서 아찔한 높이의 폭포와 세찬 물살이 만들어 낸 최고의 사진 명당에서 기념사진도 남겨본다. 아프리카 대자연에 푹 빠졌던 시간을 뒤로하고 현지인들의 삶으로 들어가기 위해 잠비아에서 여정을 이어간다. 빅토리아 폭포 인근에 있는 무쿠니 마을 원주민들과 정이 넘치는 행복한 시간을 보낸다. 다음날 다시 돌아온 짐바브웨. 아프리카 초원의 왕인 백사자와의 짜릿한 산책을 하고 잠베지강이 보이는 곳에서 커피 한 잔의 여유를 즐긴다. 깎아지를 듯한 협곡 사이로 흐르는 세찬 물줄기 소리에 강으로 당장 뛰어들고 싶은 마음이 가득하다. 눈 깜짝할 새에 강에 빠져버리는 짜릿한 급류 래프팅에 도전해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호 ‘미트’ 성공 후 돈 얼마나 불렸길래 “재테크 손해 본 적 無”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915987"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장민호가 재테크 고수 면모를 자랑했다. 11월 1일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 연예계 소문난 재테크 달인 장민호의 특별 과외가 펼쳐졌다. 이날 장민호는 평소 자신과 동고동락하는 매니저 2명, 스타일리스트 2명을 집으로 초대했다. 장민호는 기습 통장 검사를 하더니 "오늘 재테크 스터디 날을 잡았다"고 선언했다. 장민호가 재테크를 시작한 건 5년 전부터였다. 장민호는 "차를 타면 매일 아침 경제 뉴스를 보는 편이다"며 "손해 본 적 없다. 안전한 곳에만 투자한다"고 밝혔다. 이어 장민호는 매니저를 지적하며 "테니스화 하나 볼 때 매장 4~5군데를 돌아다니는데, 50만 원~100만 원짜리 주식 살 때는 그냥 사더라"고 말했다. 특히 장민호는 동생들에게 100만 원씩 시드 금액을 선물해 모두를 놀라게 했다. 장민호는 "어느 정도까지 내가 만들어 볼 수 있을지 공부해 보라는 의미"라며 동생들을 격려했고, MC들은 "저 스터디 들어가고 싶다" "진짜 참리더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호 "투자 손해 본 적 없다…나태주, 재테크 잘하는 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007882921"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 '신상출시 편스토랑'에서 '재테크 달인'의 면모를 드러냈다. 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 '재테크 달인' 장민호의 일상이 담겼다. 이날 장민호는 재테크 스터디를 열어 매니저, 스타일리스트들의 통장 검사를 시작으로 특강을 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 연예계 소문난 재테크 달인으로 알려진 장민호는 앞서 가수 나태주에게도 재테크 노하우를 알려주며 나태주를 변화하게 했다. 장민호는 "나태주 씨가 지금 가장 알차게 재테크를 잘하고 있다"라고 자신감을 드러내기도. 5년 정도 재테크 공부를 했다는 장민호는 "매일 아침 경제 뉴스를 보는 편이다"라고 전했다. 더불어 장민호는 "손해 본 적도 없다"라고 안전한 곳에만 투자한다고 소신을 밝혔다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 유지연 폭로에 오열 "내가 낳은 김규선, 이병준이 빼앗아 가" (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315104"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 유지연이 한채영에게 김규선은 자신이 이병준과 사이에 낳은 아이라고 폭로했다. 1일 KBS2TV일일드라마 ‘스캔들’에선 문정인(한채영 분)이 애정을 다해 키운 딸 주련(김규선 분)이 남편 민태창(이병준 분)이 밖에서 낳아온 아이라는 알고 충격에 휩싸였다. 이날 방송에서 민주련(김규선 분)은 정우진(최웅 분)에게 사랑을 갈구하며 힘들어했다. 민주련은 “오빠는 아직 백설아 사랑해”라고 말했고 정우진은 아니라고 부인했다. 주련은 “난 항상 오빠 마음이 떠날까봐 두려워. 백설아랑 같이 있을 때마다 불안하고 위축되고 내가 왜 그래야 돼? 오빤 내가 묻는 말 한마디에도 확신을 주지 않아. 날 사랑한다고도 안 하잖아. 제발 백설아 사랑한다고 하지 말아줘. 제발 날 사랑한다고 말해줘”라고 눈물로 호소했다. “사랑해”라고 말한 정우진은 민주련을 품에 안아주며 씁쓸한 표정을 지었다. 나현우(전승빈 분)역시 백설아를 향한 마음을 고백했다. 정우진에 대한 마음은 어떠냐는 질문에 씁쓸해하는 설아.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 홍민기, ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈 아역 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998198"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 홍민기가 ‘사랑은 외나무다리에서’에 전격 캐스팅됐다고 1일 전했다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마다. 앞서 주지훈과 정유미를 비롯해 명품 배우들이 대거 출연 소식을 전하며 2024 하반기 기대작으로 꼽히고 있다. 홍민기는 극중 석지원의 어린 시절을 연기한다. 석지원은 훈훈한 비주얼에 공부도, 운동도 잘하는 타고난 쾌남으로, 남학생들 사이에서는 믿음직하고 재미있는 리더이며, 여학생들에겐 늘 선망의 대상인 인물. 하지만 유독 윤지원과는 경쟁하며 투닥투닥 하는 사이로 홍민기는 만능 매력캐 석지원으로 분해 청춘 매력을 뽐내는 것은 물론, 인물의 과거 서사를 풀어내며 극에 몰입도를 더할 예정이다. 홍민기는 앞서 전 세계적으로 화제를 모은 U+모바일tv]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기습 중간 성적표 공개→숨막히는 최강 몬스터즈 (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160468"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연패 이후, 승리의 기쁨을 만끽한 최강 몬스터즈가 안산공고를 상대로 연승에 도전한다. 오는 4일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 105회에서는 최강 몬스터즈와 안산공고의 숨 막히는 2차전이 열린다. 이날 경기 전 몬스터즈 라커룸은 지난 1차전 승리의 여운을 즐긴다. 지난 경기의 MVP 주인공인 니퍼트는 소감을 밝히고, 오랜만에 선수로 복귀해 홈런을 친 이택근의 어깨도 한껏 올라간다. 이 가운데 이택근은 홈런 한 방으로 이전과 다른 특급 대우를 받는다. 특히 이택근은 당당하게 플레잉 코치 인수인계를 선언한다고 해 모두를 놀라게 한다. 이에 몬스터즈 선수들은 유력 후보로 한 선수를 지목한다고. 특히 이날 방송에서는 위기감을 느낀 김문호가 김성근 감독에게 타격 영상을 찍어 보냈다가 날카로운 피드백을 받았다는 사실도 밝혀진다. 과연 김성근 감독의 답장 내용은 무엇일지, 이택근의 뒤를 이을 후임 코치는 누가 될지 본 방송에 대한 궁금증이 높아진다. 이후 라커룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 태양 “대성이 마음에 품어온 박보영” 폭로, 지드래곤도 돌직구(집대성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915986"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 대성이 자신의 이상형인 박보영에게 러브콜을 했다. 11월 1일 ‘집대성’ 채널에는 ‘왕들의 귀환. 빅뱅 완전체’라는 제목의 영상이 공개됐다. 대성은 “제가 여자 아이돌을 어디서 보겠나. 덕분에 (여자)아이들 우기 씨 보고 오마이걸 보고 그러니까 거기서 오는 새로운 에너지가 있더라”며 ‘집대성’ 채널을 통해 다양한 경험을 하고 있다고 밝혔다. 태양은 “대성이가 우리한테 늘 얘기했었지만 첫사랑을 만났다”라며 ‘집대성’을 통해 김정화를 만난 소감을 물었다. 대성은 “여전히 너무 아름다우시더라”고 말하면서도 말을 더듬는가 하면, 과거 팬카페 닉네임이 ‘정화바라기’였다고 밝혔다. 태양은 “대성이가 저희한테 첫사랑이 김정화 배우님이라고 누누이 얘기했었는데 그 이후에 본인의 이상형을 계속 얘기했다. 한 분을 꾸준하게 마음 속에 품어 왔다”라고 말했다. 대성은 “그걸 감출 필요가 없다. 감추면 더 이상하다”라고 당황한 뒤 “박보영 씨다. 지금은 완전히 팬으로”라고 해명했다. 태양이 “얘도 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]남보라, ♥사업가 예비신랑 "프러포즈 반지+웨딩 화보 공개"('인생극장')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687293"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 프러포즈 링과 웨딩화보 촬영장을 공개했다. 1일 유튜브 채널 '남보라의 인생극장'에서는 "프러포즈링 리사이징하고 웨딩 화보 찍고 왔어요 | 결혼 준비, 결혼반지, 웨딩사진"이라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 남보라는 결혼 준비 과정을 공개했다. 예비신랑과 프러포즈 반지를 리사이징하러 간 남보라. 그는 "반지 리사이징을 하러 왔다. 제 손에 사이즈를 다시 재고 일주일 정도 지나면은 제 손에 맞는 반지가 온다"고 소개했다. 프러포즈는 잘 했냐는 직원의 말에 남보라는 "심박수 보여드려라"며 실제 예비 신랑의 당일 심박수를 공개하기도 했다. "예비신랑이 내 취향에 맞춘다고 힘들게 구했다고 하더라"며 남보라는 남자친구가 자신을 위해 힘들게 구한 반지라고 설명했다. 케이스에 각인이 되는지 물어본 남보라는 "날짜 새길까? 너무 싸이월드 감성일까?"고 얘기했고, 결국 처음 만난 날짜를 새기기로 결정했다. 첫 만남 날짜를 새긴 커스텀 케이스를 본 남보라는 "생각보다 훨씬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 예비신랑 이름 살짝 공개 "많은 축하 속 행복한 순간" [인생극장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278942"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 결혼 준비에 한창이다. 1일 유튜브 채널 '남보라의 인생극장'에는 '[결혼 vlog] 프러포즈링 리사이징하고 웨딩 화보 찍고 왔어요| 결혼 준비, 결혼반지, 웨딩사진'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 남보라는 "프러포즈 링을 리사이징하러 왔다. 일주일 정도 지나면 제 손에 맞는 반지가 온다. 제 취향을 맞춘다고 예랑이 힘들게 구한 반지"라고 자랑했다. 그는 맞춘 반지를 찾은 뒤 "제 손에 딱 맞는다. 저 진짜 결혼한다. 생각보다 너무 예쁘다"라고 기뻐했다. 이어 레터링한 반지 케이스를 예비신랑의 성이 공개되기도 했다. 또 웨딩 화보 촬영 비하인드도 전했다. 그는 화려한 드레스와 여신 느낌의 드레스, 리본 포인트가 있는 러블리한 드레스까지 총 3벌을 입고 촬영을 마쳤다. 남보라는 "요즘 많은 분의 축하 속에 하루하루를 보내고 있다. 이 행복한 순간들을 소중하게 여기며 본식까지 예쁘게 잘 준비해 보겠다"고 전했다. 한편 남보라는 최근 동갑내기 비연예인 남성과 약 2년간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 "母, 반려견 이름 '가야금으로 서울대 간 이하늬'라고 지어"[십오야]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278938"/>
        <updated>2024-11-01T13:18:35.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 특이한 의미가 담긴 반려견 이름을 공개했다. 1일 유튜브 채널 '채널 십오야'에는 '사제들이 이래도돼..? 이정도면 와글와글아니고 와장창창'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이하늬는 비록 불안감이 있을지라도 스무 살로 돌아가고 싶다는 나영석 PD와 달리 중, 고등학교 시절로는 절대 돌아가고 싶지 않다고 밝혔다. 그러면서 그는 "나는 너무 소셜한 애인데 한 악기를 나의 어떤 책무감처럼 4살처럼 벗어날 수 없었다"라며 당시 느꼈던 감정에 대해 털어놨다. 이어 이하늬는" 엄마가 (서울대학교에) 안 들어가도 된다(라고 했다). 그런데 강아지를 하나 입양해 왔는데 강아지 이름이 '가울이'였다. '가야금으로 서울대 간 이하늬'라고 지은 것"이라며 모친의 아이러니한 명명을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 또" 진짜 내가 나한테 얼마나 (그 책임감을) 무거워했는지를 뒤늦게 알았다. 내가 38살 때까지 악몽처럼 (입시에) 떨어지는 꿈을 꾸더라. 악기라는 게 한 번 삐끗하면 떨어지는 거다.]]></content>
    </entry>
</feed>