<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-29T21:10:44.288Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유성호 “아내 살해 성형외과 의사 지인, 의사들 배신감 토로” (스모킹건)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914625"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유성호 교수가 아내를 살해한 성형외과 의사의 범행에 그를 알던 모두가 놀랐다고 말했다. 10월 29일 방송된 KBS 2TV ‘스모킹 건’에서는 성형외과 의사 아내 살인사건을 다뤘다. 유성호 서울대학교 법의학 교수는 성형외과 의사 아내 살인사건의 범인인 원장 박씨가 아는 사람이라며 평범한 학생이었지만 위험을 즐기는 성향이 있었다고 기억했다. 박씨는 병원을 개원하는데 아내의 도움을 받았고, 의료소송에서 패하며 큰돈이 필요해지자 아내의 돈을 노리고 약물을 써서 살해하며 35년 형을 받았다. 유성호 교수는 사건에 대해 “저희가 의과대학을 다니고 공부를 한 이유는 사람을 살리려고 사회에 도움이 되려고 배우는 건데 지식을 이용해서 사람을 해치다니 그게 가장 가슴 아픈 점”이라고 말했다. 심지어 박씨는 아내를 살해하기 4개월 전에 같은 시도를 했고, 시간 계산을 잘못해 병원으로 옮겨진 아내를 동료 의사들이 진료했다고. 당시 박씨 아내의 진료를 맡았던 의사들은 심정지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아내 살해 성형외과 의사 장례식서 태연” 처형 호소 (스모킹건)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914624"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 여동생을 잃은 언니가 제부가 수상하다며 경찰에 재수사를 호소했다. 10월 29일 방송된 KBS 2TV ‘스모킹 건’에서는 성형외과 의사 아내 살인사건을 다뤘다. 2017년 4월 충남 당진 한 성형외과 병원장 박씨가 사라졌다. 직원이 진료실에 출근해 보니 뜯어진 약병과 피 묻은 솜이 있었다. 옆에는 원장의 휴대전화가 있었다. 병원 직원은 경찰에 “원장이 약을 한 것 같다”고 신고했다. 경찰은 강릉 휴게소에서 원장을 찾았다. 원장은 차 안에서 잠들어 있었고 조수석에서는 일산화탄소를 발생시키는 물건이 있었다. 원장은 경찰에게 차를 타고 가다 졸려서 잠이 들어 버렸다고 했다. 마치 죽음을 계획한 듯한 모습. 3주 전에 원장은 아내를 잃었다. 귀가한 원장은 쓰러진 아내를 발견해 119에 신고하고 구급차가 올 때까지 심폐소생술을 했지만 아내는 사망했다. 안현모는 “아내를 잃은 충격과 슬픔이 큰 나머지 세상을 뜨려고 했나 보다”며 마음 아파했다. 하지만 실상 아내 사망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 母 "최병길 처음부터 마음에 안 들어..이혼? 속 후련"[이제 혼자다][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278023"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리 어머니가 딸의 이혼을 언급하다 눈물을 흘렸다. 29일 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 최근 최병길 PD와 이혼한 서유리가 어머니와 진솔한 대화를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 서유리는 "제가 난자 냉동만 했어야 하는데 정자와 난자를 함께 냉동하는 배아 냉동을 했다"며 "(최병길에게) '아기를 낳자'고 했는데 엄청 반대하더라. 지금이라도 난자를 얼릴 생각은 있다. 다행히 난소 나이는 35세 정도로 나온다"고 말했다. 이혼 후 집에만 있을 때도 꼭 예쁘게 화장하는 습관이 생겼다는 서유리는 눈 뜨자마자 단장한 뒤 어머니와 이모를 만나러 집을 나섰다. 서유리를 만난 어머니와 이모는 "세 과부가 모였다"고 농담했고, 서유리는 "엄마는 사별, 이모는 이혼, 저도 이혼이다. 저는 과부가 아니라 탈출한 것"이라고 발끈했다. 식당에 도착한 세 사람은 왁자지껄 대화를 나눴다. 그러던 중 서유리는 "6월에 서류 정리가 다 돼서 이혼한 지 3개월쯤 됐는데 반 년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이서진 “50세 넘으면 체력이 떨어지니 꼰대 돼” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914623"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이서진이 50세가 넘으면 꼰대가 되는 이유로 체력을 들었다. 10월 29일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 이서진이 출연했다. 이서진은 나이 50세가 넘으면 다 똑같다며 “체력이 떨어지니 꼰대가 되는 거다. 내 체력이 떨어져 내 생각을 먼저 한다. 남보다. 그래서 꼰대가 되는 거”라고 말했다. 유재석은 “아까 말한 것처럼 아무 일이 없는데 불안한 마음이 드는 게. 뭔지 지금은 모르겠지만 왜 그런 기분이 들까”라며 이서진이 언급한 갱년기에 대해 질문했고 이서진은 “일어났는데 왜 여기가 아프지? 쓰지도 않았는데 왜 아프지? 늙는구나. 불안 초조가 오는 거”라고 설명했다. 유재석은 “내가 나이 먹는 구나 느끼니까”라고 이해했고, 이서진은 “내 나이 또래가 쓰러졌다는 말이 들리면 나도 언제 쓰러질지 모른다는 생각이 든다”고 했다. 유연석은 “형도 갱년기라고 느끼는 때가 있냐”고 질문했고 유재석은 “아직은. 나이 차이가 얼마 안 나니까. 형들이 이런 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이서진 “평소 대중교통 자주 타, 저녁에 더 빨라” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914622"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이서진이 대중교통 사랑을 드러냈다. 10월 29일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 이서진이 출연했다. 유재석, 유연석, 이서진이 대중교통을 타고 이동하기로 했고 이서진은 “대중교통 평소에 자주 탄다”고 말했다. 모두가 “의외”라고 반응하자 이서진은 “그게 더 빠르다. 차타는 것 보다. 저녁 시간에 나갈 때는 대중교통 타는 게 빠르다”고 말했다. 하지만 이어 유연석은 지도를 살펴보고 “애매한 거리다. 차로 가기도 애매하고. 차로 6분, 7분. 반포 빌라촌이다”고 말했고, 이서진은 바로 “스태프 차 불러라. 이건 안 되겠다. 여기는 대중교통 가는 것도 없다”고 말해 웃음을 자아냈다. 유재석은 “대중교통 탄다더니 무슨. 일단 나가서 버스를 타야겠다”며 웃었다. 세 사람은 일단 걷다가 버스를 타기로 합의했다. (사진=SBS ‘틈만나면’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이서진 “전기세 신경써 불 안 켜, 갱년기 오니 관심 다 떨어져” (틈만나면)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914621"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이서진이 갱년기라 관심이 다 떨어진다고 말했다. 10월 29일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 이서진이 출연했다. 이서진은 평서 대중교통을 자주 타고 집에서는 요리를 하지 않는다고 말했고, 유재석이 ‘서진이네’를 언급하자 “돈 받고 하는 거”라고 선을 그었다. 이서진은 유재석처럼 이사하는 것도 좋아하지 않아 서래마을에서 30년 거주하고 있다고. 이어 시민들이 반갑게 인사를 하자 이서진은 대수롭지 않게 반응했고 “다 동네 사람인데 뭐. 나 여기 사는 거 다 알아”라고 말했다. 유연석은 “너무 많이 봤구나?”라며 웃었다. 또 유연석은 “반려동물 키우냐”고 질문했고 이서진은 “내 몸 하나 가누기도 힘든데 무슨”이라고 반응했다. 유재석도 반려동물을 키우는 데는 “책임감이 필요하다”고 동의했다. 유연석은 “3년 전에 개를 입양해서 키우고 있다. 사냥개”라며 사진을 보여줬고, 이서진이 “크다. 이 정도면 크다”며 감탄했다. 유연석은 “너무 착하다”고 반려견을 칭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 김건우 중매로 장가가나? “결혼 원하는 친구 있어” (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914620"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 김건우의 소개에 진심으로 반색하며 결혼을 꿈꿨다. 10월 29일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 배우 유준상, 정상훈, 김건우가 출연했다. 이상민은 “어디서 보니 섹시한 남자의 3대 조건이 있더라. 도톰한 입술, 넓은 어깨와 선명한 쇄골, 도드라진 팔의 힘줄”이라고 말했고 탁재훈이 “눈 감으시고 난 3가지 중에서 2가지 이상 들어간다?”라며 모두에게 질문했다. 김준호는 “나 쇄골 나왔다”고 주장했고, 정상훈은 “쇄골은 여기 있다”고 반박했다. 하지만 탁재훈이 “어디 있냐”고 응수해 웃음을 자아냈다. 이어 입술로 넘어가 김준호가 “배우들 입술은 좀 두껍다. 우리는 얇다”고 하자 임원희가 “나도 배우”라고 말해 웃음을 줬다. 탁재훈은 이상민과 임원희에게 “이렇게 까다롭지 않은 세 가지 조건인데 왜 두 분은 하나도 없냐”고 공격하며 특히 이상민에게 “초면인 사람이 봐도 입술이 키스를 전혀 안 해본 입술이다. 실제로 10년 동안 못해봤다”고 말했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 동안 유준상 “탁재훈보다 1살 어려” 복근 깜짝 (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914619"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 55세 유준상이 동안과 명품 복근으로 모두를 놀라게 했다. 10월 29일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 배우 유준상, 정상훈, 김건우가 출연했다. 유준상은 작품 때문에 체지방률 3%를 만든 적이 있다며 “‘경이로운 소문’ 촬영할 때 훈련하다가 안 먹고 쟀더니 물도 안 마시니 그렇게 나오더라”고 말했다. 그렇게 만든 몸이 아까워 유지하고 있다고. 이상민이 “만져 봐도 되냐. 빨래판”이라며 감탄했다. 유준상은 69년생 55세. 탁재훈이 “나보다 1살 동생”이라고 하자 이상민은 “1살 차이인데 너무 다르다. 저 형은 떡 먹다가 이가 빠지고 그런다. 그런 적 없죠?”라고 유준상에게 질문했다. 유준상은 “아직은 안 빠진다. 형도 엄청 동안”이라며 탁재훈이 동안이라 칭찬했다. 탁재훈은 이상민에게 “4살 차이인 네가 더 늙어 보이는 게 더 충격”이라며 “얼굴이 박살이 났다”고 공격했다. (사진=SBS ‘돌싱포맨’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건우, 한예종 수석입학 “양아치 역할 위해 욕 연습” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914618"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김건우가 ‘더 글로리’ 양아치 역할을 위해 욕을 연습했다고 말했다. 10월 29일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 배우 유준상, 정상훈, 김건우가 출연했다. 이상민은 김건우가 한예종 수석입학했다는 데 “어떻게 하면 천재들 사이에서 수석으로 입학할 수 있냐”고 감탄했다. 김건우는 “그렇게 생각하지 않는다”고 답했고, 이상민은 곧 “나도 수석입학했기 때문에”라며 자기자랑으로 넘어갔다. 이상민이 서울예대 96학번이라 밝히자 김준호는 “상민이 96학번이야? 내 밑이네”라고 받았고, 이상민은 “나는 활동하면서 늦게 들어갔다”고 변명했다. 정상훈은 “나랑 동기다. 학교에서 한 번도 못 봤다”고 반박했다. 탁재훈도 이상민이 “학교를 안 다녔다”고 몰았다. 이어 이상민은 “김건우를 기억하게 한 작품은 ‘더 글로리’ 손명오 캐릭터다. 양아치 캐릭터 연습 많이 했냐”고 질문했고, 김건우는 “눈 뜨고 감을 때까지 욕만 했다. 말끝마다 욕을 붙였다”고 답했다. 이상민이 “양아치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권율 “조난됐다, 돌아갈 수 없어” 촬영 중단+스태프 긴급대피 (지닦남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914617"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 몽골의 변화무쌍한 날씨 때문에 촬영이 중단되고 스태프들이 긴급 대피했다. 10월 29일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션이 몽골 환경 여행을 계속했다. 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션이 몽골 사막화를 막기 위해 사막과 초원의 경계에 나무를 심었다. 막내 신재하가 나무를 심는 방법을 미리 검색해보고 형들에게 정보를 나눴다. 신재하는 “비술나무가 어마어마하게 크는 나무”라며 20m까지 자라는 비술나무를 위해 적당한 간격을 확보했다. 신재하는 “나무를 너무 가깝게 심으면 어린 나무들이 자라지 못한다. 간격을 떼야 한다”고 말했다. 권율은 팔을 떨며 삽질을 했고 송은이가 “첫 삽질이냐”고 묻자 권율은 “네”라고 인정했다. 임우일은 노마드션이 땅을 파는 것을 보고 더 깊게 파야 한다며 “군대 어디 다녀왔냐. 행정병 출신이냐. 행정병하고 어떻게 땅을 파냐”고 큰소리쳤지만 곧 나무를 비닐 채로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈 낙타 타고 로망실현 “임우일 몽골사람 같아” (지닦남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914616"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김석훈과 임우일이 낙타를 타고 로망을 실현했다. 10월 29일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션이 몽골 환경 여행을 계속했다. 김석훈은 몽골에서 낙타를 타고 싶어 했고, 나무를 심을 물을 옮기는 길에 드디어 낙타를 빌렸다. 임우일은 “낙타가 힘이 세서 게르도 낙타로 옮긴다고 한다. 낙타가 순하더라”고 말했다. 김석훈은 긴장한 입술로 낙타를 타고 “아라비아의 로렌스”라며 대만족했다. 김석훈과 임우일은 낙타를 타고 “낙타를 탄 기분이 어떠냐”며 동영상을 촬영했고 권율은 “동영상 찍을 시간이 있었냐”고 항의했다. 하지만 김석훈은 “그럼요. 언제 또 낙타를 타보겠냐”고 반응했다. 노마드션은 낙타를 탄 임우일을 보고 “몽골 사람 같다”고 반응했다. 이어 본격적으로 사막화를 막기 위한 나무심기를 시작한 이들. 임우일은 노마드션이 판 땅을 보고 “더 파야 한다. 너 군대 다녀왔냐. 행정병이었냐. 행정이랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마만? 예능도 한일 교류 확장[글로벌 엔터PICK]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005872146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005872146"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 출연진(사진=크레아 스튜디오) 드라마에 이어 예능에서도 한일 교류가 활발히 이뤄지고 있다. 국내 제작 시장이 축소되면서 해외 협업 등 다양한 시도로 돌파구를 찾는 것이다. TV조선 ‘미스트롯’, ‘미스터트롯’을 론칭해 트롯 열풍을 몰고 온 서혜진 대표가 설립한 크레아스튜디오는 최근 일본과 협업을 활발히 하고 있다. 한국과 일본의 트롯 국가대표가 펼치는 한일 음악 국가 대항전 ‘한일가왕전’을 방송한 것에 이어 한일 국가대표 현역 가수들이 출연해 명곡 대결을 벌이는 음악 예능 쇼 프로그램 ‘한일톱텐쇼’를 방송 중이다. 음악 예능뿐만 아니라 한국 남자 배우와 일본 여성들의 만남을 담은 연애 리얼리티 MBN ‘혼전연애’를 방송해 화제를 모았다. 크레아스튜디오 측은 이같은 협업을 기획한 이유에 대해 “한일 문화교류장으로 음악·연애 등 전 분야를 통해 국가적인 화합, 서로의 문화에 대한 존중을 보여주려 했다”라며 “무엇보다 음악 프로그램의 경우 국내에만 국한돼 있던 성인 가요 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"남친은 다음 생에"…채림, 초1 아들과 단란한 제주생활('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686830"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 채림이 제주생활을 공개했다. 29일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에서는 배우 채림과 초1 아들의 제주 생활이 공개됐다. 솔로 생활 7년 차인 채림은 "솔로라서 외로운 것보다 같이 있을 때 외로우면 사람이 비참해진다. 내가 가진 빛을 잃어갈 때 초라하다. 그래서 혼자 외로운 건 즐긴다"고 말했다. 2017년 외동아들 민우 군을 낳은 채림은 "평범하고 단란한 가정을 늘 갈망했다. 그래서 아이를 빨리 낳고 싶었다. 2003년 주저앉아서 울 정도로 간절했을 때 아이가 찾아왔다"고 말했다. 최근 근수저와 애플힙으로 화제가 된 채림은 "아이 가 뱃속부터 컸다. 안아줄 수 있을 때까지 안아주려면 체력이 있어야겠다고 생각했다. 아들을 위해 체력 단련 중"이라고 밝혔다. 채림의 현재 직업은 '아이 매니저'라고. 그는 "방송 30년 동안 받아온 돌봄 노하우를 쏟아붓고 있다"고 전했다. 아들은 엄마에 대해 "좋은 사람이다. 아플 때 간호해 주고, 도움 필요할 때 도와주는 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채령 피부 비결? “아침에 건조해 세수 잘 안 해” (지닦남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914615"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 채령이 아침에 세수를 잘 하지 않는다며 김석훈과 공감대를 형성했다. 10월 29일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션이 몽골 환경 여행을 계속했다. 권율은 “이 여행이 끝날 때쯤이면 서로 잘 알고, 보고 싶은 관계가 되지 않을까”라고 기대했다. 사막에서 별을 보며 텐트에서 밤을 보낸 다음 날 아침 김석훈은 “밤에는 추운데 지금은 덥다. 얼마 만에 밖에서 자본 거냐”며 사막의 아침 풍경에 감탄했다. 이어 권율이 생수로 세수를 하려 하자 김석훈이 “씻은 물로 설거지해야 한다”며 말렸다. 권율은 “고양이 세수만 했다”고 변명했다. 권율은 뒤늦게 다른 사람들은 아예 세수하지 못한 사실을 알고 “죄송하다. 섣불렀다”고 사과했다. 김석훈은 임우일에게 “세수 잘 안 하죠?”라고 질문했고, 임우일은 “격주로 한다”고 답했다. 게스트로 함께 한 ITZY 채령은 “저도 아침에 세수 잘 안 한다. 건조하잖아요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매·성폭행' 율희·최동석으로는 부족했나…또다시 폭로의 장 된 '이제혼자다' [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686829"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다. 연예인 부부들의 이혼에 '성매매', '성폭행' 등 수위 높은 단어들이 오가고 있다. 부부의 메신저 내용이 공개되고, 녹취록이 퍼지면서 상황은 걷잡을 수 없이 '막장'으로 흘러가는 상황이다. 피로한 폭로전에 첫 단추 모두 JTBC 예능 '이제 혼자다'인 만큼 제작진을 향한 비난의 목소리도 거세다. 최근 연예인 부부들의 '이혼 사유' 폭로가 잇달아 터지고 있다. 이혼은 흠이 아니나 개인적인 일들이 밖으로 퍼져 수많은 의혹을 불러일으키고 어린 자녀들에게도 영향이 끼치는 게 문제다. 최근에는 최동석과 박지윤, 최민환과 율희의 '이혼 사유'가 연일 화제를 모으고 있다. 공교롭게도 두 부부 모두 '이제 혼자다'가 폭로에 불을 지폈다. 최동석은 박지윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]‘더 글로리’ 손지나 “연진이 엄마로 욕먹을줄 알았는데 럭키지나?”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914614"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 시청률 15.2%로 끝난 SBS 드라마 ‘굿파트너’ 최종회에 낯익은 얼굴이 등장했다. 법무법인 대정 고문인 남편에게 황혼 이혼을 신청하며 마이웨이를 선언한 배우 손지나(53)다. 작년 선풍적 인기를 끈 넷플릭스 드라마 ‘더 글로리’ 연진이 엄마로 유명한 30년 차 배우. 학폭 가해자이지만 딸을 위해서라면 살인도 불사하는 섬뜩한 모성애 캐릭터로 깊은 잔상을 남긴 베테랑이다. ▲운명처럼 만난 ‘더 글로리’ 1~4회 대본 10월 28일 서울 영등포구에 있는 아세아항공 직업전문학교. 이곳에서 항공 정비사를 꿈꾸는 학생들에게 ‘만남’이란 주제로 특강을 한 뒤 90분 인터뷰를 가졌다. ‘더 글로리’ 연진으로 나온 임지연, 신예은이 요즘 펄펄 날고 있는데 소감은 어떨까. “너무 기쁘죠. 악역이었지만 다 제 딸들이잖아요(웃음). SBS ‘정년이’에 나오는 예은이는 사실 한 두 신밖에 안 찍어 그렇게 친하지 않아요. 1회에서 예은이를 굿당에 데려가 얼굴과 몸에 소금 뿌리는 장면이었죠. 싹싹하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬에서 연인으로..딕펑스 김태현♥최연수→고우림♥김연아, 성덕 커플.zip [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186303"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바야흐로 '성덕' 커플의 전성기다. 팬심에서 '애정'으로 발전하게 된 '성덕' 커플들이 눈길을 끈다. 딕펑스 김태현♥최연수 지난 29일 최연수 소속사 K PLUS 측은 OSEN에 “최연수가 딕펑스 김태현과 결혼 전제로 교제 중인 게 맞다”고 전했다. 최연수는 1999년생, 김태현은 1987년생으로 두 사람은 12살 나이 차이를 극복하고 결혼 전제로 교제 중인 사실이 알려진 것. 최연수는 최현석 셰프의 장녀로, 지난 2017년 슈퍼모델 선발대회에 출전했다. 이후 2018년 Mnet ‘프로듀스 48’에 도전한 뒤 드라마 ‘너의 MBTI가 보여’, ‘어른연습생’, ‘돈라이, 라희’ 등에 출연한 바 있다. 특히 최연수는 과거 SNS를 통해 딕펑스 김태현의 '열혈팬'임을 여러차례 알려온 바 있어 열애설에 더 눈길을 끌었다. 최연수는 자신의 SNS를 통해 멜론 딕펑스 팬순위 1위 인증샷을 올리는가 하면, '프로듀스 48' 출연 당시 자기소개로 취미를 '덕질'이라고 소개, "힘들 때 딕펑스 노래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장에서] ‘SNL’, 자율성도 지나치면 방종이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391232"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[책임이 없는 자유는 방종이다. 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 얘기다. ‘SNL 코리아’는 최근 뉴진스 하니, 한강 작가에 이어 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 조롱 논란에 휩싸였다. OTT 콘텐츠인 ‘SNL 코리아’를 규제할 만한 이렇다할 법적 제도도 없는 상황이다. ‘SNL 코리아’가 더 이상 시청자들의 외면을 받지 않으려면, 내부 심의 기준을 살펴보는 등 각고의 노력이 필요하다는 지적이 나오고 있다. ‘SNL 코리아’는 불과 일주일 만에 또 다시 도마 위에 올랐다. 지난 26일 공개된 시즌6의 9회에서 코미디언 안영미가 ‘정년이’의 극중 주인공 정년이를 본뜬 ‘젖년이’라는 캐릭터로 등장하고, 이후 판소리 ‘사랑가’의 ‘이리 오너라 업고 놀자’ 소절을 ‘이리 오너라 벗고 하자’라는 가사로 바꿔 부르면서다. 또 안영미는 가슴을 부각하거나 허리짓을 하는 등 성행위를 연상케 하는 동작을 했고, 이를 본 배우 정이랑은 “보기만 해도 임신할 것 같다”고 말했다. 이후 ‘SNL 코리아’가 어떤 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 알고보니 J그룹 친자였다…출생의 비밀 밝혀져 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686828"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최태준과 양혜지가 다양한 감정 변주로 시청자들의 공감과 이입을 이끌었다. 매주 토, 일요일 저녁 8시 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)에서 청렴 세탁소 알바생 차태웅(최태준 분)과 청렴 세탁소 둘째 딸 이차림(양혜지 분)이 아슬아슬한 관계를 이어갔다. 차태웅 역에 완벽 몰입한 최태준과 섬세한 감정 연기로 이차림 캐릭터에 녹아든 양혜지가 극을 더 풍성하게 만들고 있다. 어릴 적 부모에게 버림받아 보육원에서 자란 태웅은 극적으로 청렴 세탁소 고봉희(박지영 분)를 만나 인생의 변곡점을 맞이했다. 차림은 진짜 식구처럼 지내는 태웅에게 다가가는가 하면 돈 없는 사람은 싫다며 그와 애매한 거리를 유지했다. 최태준과 양혜지가 보여줄 새로운 모습에 관심이 집중되는 가운데, 10회까지 방송된 두 사람의 활약상을 되짚어봤다. # 집에서 탈출하고 싶었던 양혜지 4, 5회에서 차림은 아픈 동생 이다림(금새록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 또 작심 폭로…"전남편 최병길, 하혈로 쇼크 와도 연락두절" (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789432"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서유리가 전 남편과의 결혼 생활에 대해 폭로했다. 29일 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 8회에서는 인생 2막에 발을 내디딘 서유리가 고급 가구들로 가득한 집을 공개하는 동시에 자존감을 채우는 자신만의 비법을 전했다. 5년 전 열애와 거의 동시에 결혼까지 발표했던 서유리. 연애 기간은 단 4개월이었지만 서유리는 당시를 "운명처럼 뭔가 다 맞아떨어졌다"고 회상했다. 그러나 행복은 오래 가지 않았다. 결혼 6개월 만에 위기가 찾아왔다는 서유리는 "일반적이지는 않다는 생각은 했는데, 그냥 맞춰가는 과정이라고 생각했다"고 입을 열었다. 서유리는 "결혼 6개월 차에 큰 사건이 있었는데, 해결하려고 노력했지만 해결하지 못했다"고 털어놨다. 제작진과의 인터뷰에서 서유리는 "생활비를 받아본 적이 없다. 10원 한 푼도"라고 주장했다. 서유리의 주장에 따르면 전 남편은 "네가 살림을 안 하는데 왜 생활비를 줘야 하냐"는 입장을 보였다고. 서유리는 "방도 따로 썼고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4살 연하♥' 서동주, 서정희에 밀렸다…"母, 6살 연하 만나니까"('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686826"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 서정희, 서동주 모녀가 연하 남친과의 러브 스토리를 공개한다. 10월 30일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 27회는 '사랑과 전쟁' 특집으로 꾸며진다. 팔방미인 모녀 서정희와 서동주, 45년 차 부부 장광과 전성애가 게스트로 출격한다. 사랑꾼 게스트들의 사랑 이야기가 꿀잼 몰입도를 상승시킬 예정이다. 원조 하이틴 스타 서정희는 6살 연하 남자 친구와의 열애 스토리를 꺼내 흥미를 자극한다. 서정희는 유방암 투병 중 사랑이 시작됐다고 전하며 "가진 것 없을 때, 마음이 무너졌을 때 가까이 와줬다. 저는 그 사랑이 진짜 사랑이라 믿는다"라고 남자 친구를 향한 애틋한 마음을 이야기한다. 엄친딸의 정석 서동주 역시 4살 연하 남자 친구와 열애 중이라고 전해 이목을 사로잡는다. 그는 "저는 4살 연하, 엄마가 6살 연하와 만나니까 엄마가 이겼다고 한다"며 능력자 모녀이기에 할 수 있는 멘트로 출연진들의 부러움을 산다. 이에 전성애의 입에서는 "이 집이 연하 킬러들이네.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 조윤희, 8살 딸에 지나친 의존 “외로움 탓 비관적 생각” (이제 혼자다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914613"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 8살 딸에게 많이 의존하는 이유를 고백했다. 10월 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 조윤희가 딸 로아와 심리검사 센터를 방문하는 모습이 전파를 탔다. 이날 조윤희는 딸 로아 방을 청소하던 중 널브러져 있던 로아의 그림을 구경했다. 그림을 빤히 쳐다보던 조윤희는 '공주가 병사의 소중한 곳을 보다가 눈을 감았어요'라는 내용과 함께 벌거벗은 병사를 발견하곤 충격에 빠졌다. 김새롬과 전노민은 "요즘 학교에서 성교육 시작됐나?", "어디서 저런 그림을 본 것 같다"고 추측했다. 조윤희는 평소 로아가 그림을 많이 그린다며 "여러 가지를 그린 것 중에 간혹가다가 좀 의미를 알 수 없는 그림이 있다"고 로아의 심리 상태를 궁금해했다. 하교 후 조윤희와 심리검사 센터를 찾은 로아는 엄마와 자신이 살고 있는 집을 그렸다. 이어 "가족이 무언가 하는 걸 그려달라"는 전문가의 요청에 선으로 공간을 나눈 후 다시 그림에 몰두했다. 차례로 엄마, 할머니, 아빠를 그린 로아는 자신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“윤희야,나 이동건이야” 딸 뽀뽀에 조윤희 충격, 이혼 이유 무관심 때문? (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914612"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 전남편 이동건과 관련된 에피소드를 털어놨다. 10월 29일 TV조선 '이제 혼자다' 방송 말미에는 조윤희가 출연한 예고편이 공개됐다. 예고편 속 조윤희와 식사하던 언니는 "너 그때 왜 나갔었지?"라고 물었다. 조윤희는 "뭔가 어렸을 때부터 화목하지도 못했고, 너무 관심을 못 받는 느낌이었다"고 속내를 고백했다. 이동건과 이혼 후에도 딸 로아에게 스스럼없이 아빠 이야기를 꺼냈던 조윤희. 그는 "로아가 '윤희야 나 이동건이야' 하면서 뽀뽀를 했다"는 충격적인 일화를 공개, MC들은 충격에 빠진 듯한 리액션을 보여 궁금증을 자아냈다. 한편 조윤희는 지난 2017년 배우 이동건과 결혼해 슬하에 딸 로아 양을 뒀으나 2020년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 바꾼 뉴진스 매직 “사랑한단 말 못했는데, 지금은 안 쪽팔려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914611"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 자신이 제작한 그룹 뉴진스를 향한 애틋함을 드러냈다. 민희진은 10월 29일 '김영대의 스쿨오브뮤직' 라이브 방송에 출연했다. "진솔한 사람이지만 오그라드는 걸 못 견딘다"는 민희진은 "사랑한다는 말을 잘 못하는 타입인데 우리 애들(뉴진스)이 너무 잘해서 애들 때문에 하게 된다. 이제는 안 쪽팔린다. 심지어 안 그러던 민지까지 사랑한다고 하니까. 민지가 제 성격과 비슷한 면이 있다. 오그라드는 말을 잘 못하고 직선적이지만 따뜻하다"고 밝혔다. 이어 "그런 민지도 다니엘, 하니가 미친 듯이 사랑한다고 말하니까 '이게 별 얘기가 아니구나'가 되는 거다. 그런 식으로 동화가 된다"며 "옛날에 다니엘이 뜬금없이 연락해서 '대표님 사랑해요' 하면 따뜻하게 답하고 싶은데 제 성향이랑 안 맞으니까 다른 온기가 있는 말을 찾았다. 지금은 주저하지 않고 사랑한다고 얘기한다. 변화된 저의 모습이 너무 놀랍다"고 이야기했다. 음악평론가 김영대는 "뭔가 애 키우는 부모 느낌"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 49세 못 숨긴 완경 걱정 “얼굴 못나지기 전에 男 만나야” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914610"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 완경(폐경)을 걱정했다. 10월 29일 첫 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈, 채림의 일상이 공개됐다. 이날 명세빈의 집에는 동갑내기 올케가 찾아왔다. 최근 이사한 명세빈의 짐 정리를 도와주기 위해 방문한 올케는 명세빈의 절친으로서 비밀번호도 공유하는 사이. 명세빈은 "여행을 가면 엄마, 사돈어른, 새언니, 제가 같이 간다. 처음엔 힘들었는데 여행하다 보니 합이 잘 맞는다. 같이 여행하면 편한 것 같다"고 말해 놀라움을 안겼다. 올케와 점심을 먹던 명세빈은 짐 정리하다 발견한 2019년 건강검진표 이야기를 꺼냈다. 명세빈은 "충격적인 게 운동을 주 2회 하면 안 된다더라. 주 5회 하라고 나와 있다. 우리 나이에 주 5회를 어떻게 하냐"며 당혹감을 드러냈다. 올케는 "폐경기 되는 사람들이 되게 힘들어한다"며 겁을 주기도. 명세빈은 "폐경 왔어? 언제 오지?"라고 물었고, 올케는 "언제 올지는 모르는데 우리가 그 나이대에 들어선 거다. 그리고 폐경이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 ‘승소율 10%’ 가처분 신청 왜? “하이브에 기회 제공, 내가 미친X이라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914609"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 가처분 결과에 대한 입장을 밝혔다. 민희진은 10월 29일 '김영대의 스쿨오브뮤직' 라이브 방송에 출연했다. 하이브 산하 레이블 어도어 전 대표이사이자 현 사내이사 민희진은 지난 4월부터 하이브와 법정 다툼을 벌이고 있다. 하이브는 민희진을 업무상 배임 등 혐의로 고발, 8월 27일 하이브 최고인사책임자 출신 김주영을 어도어 신임 대표로 선임했다. 민희진은 2021년 11월 어도어 대표로 선임된 지 2년 9개월여 만에 경영권을 박탈당했다. 이후 민희진은 일방적 해임 통보라고 주장했고, 하이브는 적법한 절차를 거친 대표이사 교체라고 맞섰다. 민희진은 9월 13일 서울중앙지법에 어도어 임시주주총회 소집 및 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청을 냈다. 그러나 29일 오후 서울중앙지범 민사합의50부(김상훈 수석부장판사)는 민희진이 하이브를 상대로 낸 가처분 신청을 각하했다. 이와 같은 판결에 하이브는 "법원의 현명한 판단에 감사드린다. 하이브는 이번 결정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 직후 악에 받쳐있던 황정음 “결혼 다신 안해, 이혼소송 중 연애? 문제 없다” (솔로라서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914608"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 후 달라진 결혼관을 공개했다. 10월 29일 첫 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 MC 호흡을 맞추게 된 신동엽, 황정음의 모습이 전파를 탔다. 이날 MC 신동엽과 황정음은 본격적인 녹화 전 술자리를 가졌다. 황정음은 출연 계기를 묻자 "'동엽 오빠랑 뭐 하나 들어왔는데 할래?'라고 하길래 '동엽 오빠가 한다고? 그래' 바로 승낙했다"고 밝혔다. 신동엽은 "고맙다. 정음이랑 뭐가 잘 맞는다"고 화답했다. 신동엽과의 투샷에 대해 황정음은 "너무 좋다. 예능을 너무 하고 싶었는데 기회가 없었다"고 털어놨다. 황정음은 이혼 직후 신동엽이 진행하는 웹예능 '짠한형'에 출연했던 바. 신동엽은 해맑은 황정음을 빤히 쳐다보더니 "표정이 많이 좋아졌다. 그때는 악에 받쳐있는 느낌이었다"고 꼬집었다. "오빠가 그렇게 편하게 만들어주셨다"고 인사한 황정음. 신동엽은 "그 순간에 나름대로 또 뭐가 있지 않았냐. 진짜 부지런하다"며 7살 연하 농구선수 김종규와의 열애 사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글맘 채림, 으리으리 제주 대저택 공개 “돈 걱정 없어” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914607"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 아들과 사는 제주 대저택을 공개했다. 10월 29일 첫 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈, 채림의 일상이 공개됐다. 이날 채림은 솔로 7년 차라고 자신을 소개했다. 제주살이 2년 차라는 채림은 근황에 대해 "2017년 12월에 아들을 낳아서 한 아이의 엄마로만 살아온 것 같다. 일을 너무 힘들게 하면서도 항상 평범하고 단란한 가정에 대한 갈망이 강했다. 그게 아이로 연결돼서 아이를 빨리 갖고 싶었다. 정말 주저앉아서 울 정도로 간절했을 때 찾아온 아이"라고 밝혔다. 채림은 체지방률 14%를 자랑할 만큼 완벽한 자기 관리를 선보였다. 운동에 진심인 채림은 "아들 민우를 낳고 나서 체력이 너무 안 된다는 생각이 들었다. 민우가 자연분만이 힘들다고 할 정도로 뱃속에서부터 컸다. 간절히 원했던 아이니까 안을 수 있을 때까지 안아주고 싶어서 운동을 열심히 한다"고 털어놨다. 현재 민우 매니저로 활동 중이라는 채림은 아들과 함께 사는 제주 하우스를 공개하기도.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 혼수품 4천만원? “전남편 돈 빌릴 때만 ‘자기야’, 너무 무서웠다” (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914606"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 이혼 후 혼수품과 함께 사는 근황을 공개했다. 10월 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 인생 2막에 발을 내디딘 서유리의 일상이 공개됐다. 이날 서유리는 경제적 문제로 인해 결혼 6개월 만에 위기가 찾아왔다며 "그럴 거면 결혼을 왜 하나. 딱 봐도 미래가 보이는 느낌이었다. '세상에 이런일이'나 '무엇이든 물어보살'에 제보하고 싶었다. '자기야'란 호칭이 너무 무서울 정도였다. 돈 달라고 할 때만 '자기야' 하더라"고 말해 충격을 안겼다. 서유리는 이혼 후 혼자 사는 집을 공개했다. 입주 한 달 된 서유리의 집은 깔끔한 주방과 높은 층고가 돋보이는 거실이 있었고, 2층에는 아늑한 침실과 개인 작업 공간을 갖췄다. 그러나 자세히 들여다보면 가구는 세월의 흔적이 가득했는데 알고 보니 혼수품이었다. 서유리는 "이게 제 취향은 아니었다. '혼수를 내가 해야 하는구나' 생각해서 무난한 가구를 알아보던 중에 전남편이 고급 가구점을 데려갔다. '얼마 하겠어?']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배우DNA" 이동건x조윤희 딸, 아역데뷔하나..연기 합격! [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186293"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’에서 조윤희와 이동건 딸 로아가 연기자 부모의 DNA를 물려받은 듯 풍부한 표정으로 우는 연기까지 선보여 모두를 놀라게 했다. 29일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’이 전파를 탔다. 조윤희는 먼저 “로아 여전히 잘 지낸다 무섭도록 키가 크고 있다”며 근황을 언급, 조윤희는 딸이 170cm까지 크길 바라며 김새롬처럼 모델이 되길 바랐고 김새롬은 "모델 힘들다"고 해 웃음을 안겼다. 이어 아침부터 건강한 식단으로 하루를 시작했다. 식사 후 딸 방부터 청소하게 된 조윤희. 딸 매일 그림을 그린다고 했다. 짧은 동화책을 만든다는 것. 조윤희는 “딸이 취미인지 소질이 있는건지 모르겠다”고 했다. 이어 딸을 마중나가 만난 조윤희. 딸에게 “지각하지말고 학교 빠지지말자”며 아파도 결석은 금지라고 했다.그러면서 코피가 자주나는 딸을 걱정하기도 했다. 특히 조윤희는 “우는 연기 잘하는 딸, 엄마가 속는다”고 하자 모두 “피는 목 속인다”고 했다. 그러더니 바로 딸 로아가 우는 연기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희 “딸, 父 이동건 원하면 100% 보낼 것,좋은 엄마 되고 싶지만” 덤덤 고백 (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914605"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 8살 딸을 향한 애틋함을 고백했다. 10월 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 조윤희가 딸 로아와 심리검사 센터를 방문하는 모습이 전파를 탔다. 이날 조윤희는 심리 전문가로부터 로아와 자신을 분리해서 생각할 필요가 있다는 진단을 받았다. "아이가 정말 소중하다"고 운을 뗀 조윤희는 "잘 키우고 싶고 아이에게 좋은 엄마가 되고 싶다. 만약에 아이가 저랑 잘 지내다가 '나 아빠랑 살고 싶어' 하면 100% 보내줄 것"이라고 말해 놀라움을 안겼다. 조윤희가 "제 마음이 아프더라도 아이가 원하는 걸 해주고 싶다"고 하자 박미선은 "지금도 본인은 빠져있다. 아이가 원하는 걸 해주는 것도 좋지만 본인이 다치는 건 생각 안 한다"고 안타까워했다. 전노민은 "윤희 씨가 어렸을 때 못 받았던 사랑을 로아에게 해주고 싶은 마음이 큰 것 같다"고 추측했다. 실제 조윤희는 자신이 원했던 엄마 상을 로아에게 쏟아붓고 있었다. 조윤희는 "제 일방적인 생각인지 모르겠지만 전 엄마의 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “하이브와 내홍? 코미디 같아”→미행·살해협박 충격 고백 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914604"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 하이브와의 내홍에 대한 심정을 고백했다. 민희진은 10월 29일 '김영대의 스쿨오브뮤직' 라이브 방송에 출연했다. 이날 민희진은 '화제의 인물'이라는 수식어에 대해 "크게 와닿지는 않았는데 오늘이 버니즈(뉴진스 팬덤명) 생일이다. 라이브 날짜를 몇 개 주셔서 기왕 할 거면 버니즈 생일에 하자고 고른 날짜인데 오늘 가처분 결과가 나올 줄 몰랐다. 가처분 결과가 나오자마자 방송을 하게 돼서 화제가 될 운명인 것 같다"며 당혹감을 드러냈다. 진행을 맡은 음악평론가 김영대는 "저야말로 그날이 오늘인 줄 알았으면 다른 날로 다시 제안을 드렸을 것 같다"고 미안해했다. 이에 민희진은 "저는 그래도 괜찮다고 했을 것 같다. 오래전에 섭외를 주셨을 때부터 뉴진스를 너무 좋아해 주셨다"며 대수롭지 않다는 반응을 보였다. 민희진은 기자회견 당시 민낯에 모자를 푹 눌러쓴 비주얼로 화제를 모았다. 민희진은 "제 피드에도 알고리즘으로 많이 뜬다. 처음에는 끔찍해서 잘 보지도 않았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'딸 그림에 충격' 조윤희 "딸이 원하면 이동건에게 보낼 것"('이제 혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686825"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 조윤희가 딸에게 의존하는 경향이 있다고 고백했다. 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 배우 조윤희와 딸 로아의 심리상태가 공개됐다. 이날 조윤희는 딸 로아가 그린 그림을 보고 충격을 받았다. 로아가 그림을 그려 만든 짧은 그림책에는 난해한 그림과 함께 '공주가 병사의 소중한 곳을 보다가 눈을 감았어요'라는 내용이 적혀있었다. 김새롬은 "성교육 시작한 거 아냐?"라고 물었고, 전노민도 "어디서 뭘 본 거 아니냐"고 걱정했다. 조윤희는 "로아가 간혹가다가 얼굴 없는 사람들, 저승사자 등을 그린다. 로아의 심리상태가 궁금하더라"고 털어놨다. 조윤희는 로아와 함께 그림을 통한 심리검사를 진행했다. 그 전에 '발가벗은 병사'를 그린 이유를 묻자 로아는 "그냥 생각나서 그렸다"고 답했다. 전문가는 "초1 때부터 남녀를 구분하는 시기로 자연스러운 현상"이라고 설명했다. 로아는 전문가의 지시에 따라 집, 가족, 나무의 모습을 그렸다. 가족을 그리며 로아는 "선을 그려도 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 황정음 이혼→초고속 결별에 “2번 이혼한 느낌” 돌직구 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914603"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 신동엽이 황정음의 이혼, 열애를 간접적으로 언급했다. 10월 29일 첫 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 MC 호흡을 맞추게 된 신동엽, 황정음의 모습이 전파를 탔다. 이혼 후 예능 MC로 돌아온 황정음은 "너무 좋다. 예능을 너무 하고 싶었는데 기회가 없었다"고 털어놨다. 황정음은 이혼 직후 신동엽이 진행하는 웹예능 '짠한형'에 출연했던 바. 신동엽은 해맑은 황정음을 빤히 쳐다보더니 "표정이 많이 좋아졌다. 그때는 악에 받쳐있는 느낌이었다"고 꼬집었다. "오빠가 편하게 만들어주셨다"며 민망한 웃음을 지은 황정음. 신동엽은 "그 순간에 나름대로 또 뭐가 있지 않았냐. 진짜 부지런하다"며 7살 연하 농구선수 김종규와의 열애 사실까지 간접 언급했다. 그러면서 "정음이는 두 번 이혼한 느낌이다. 나도 그렇다. 재혼한 줄 안다"고 셀프 디스해 웃음을 자아냈다. 한편 황정음은 지난 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 두 아들을 품에 안았다. 현재 이혼 소송 중인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림 "솔로라서 힘든 건 아무것도 아냐"…왜? (솔로라서)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789430"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채림이 솔로의 외로움보다 함께인데도 느끼는 외로움이 더 괴롭다고 얘기했다. 29일 첫 방송된 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서'에서는 MC 신동엽, 황정음을 비롯 채림, 명세빈이 출연해 입담을 뽐냈다. 앞서 이날 방송에서는 '솔로라서' MC 신동엽, 황정음의 첫 미팅 자리가 공개됐다. 황정음은 "신동엽 오빠랑 함께하게 되서 너무 좋다. 예능 너무 하고 싶었다"라며 열의를 보였다. 신동엽은 "잘할 것 같다"라며 다독인 후 "(정음이는) 다 진짜다"라며 그녀의 솔직한 면모를 칭찬했다. 이어 "그때보다 표정이 좋아졌다. 그때는 악에 바쳐있던 느낌이었다. 지금은 좀 편안해진 것 같다"라고 말하며 웃음을 자아냈다. 이후 솔로 라이프 첫 공개 타자로 나선 명세빈은 솔로가 된 지 10년이 넘은 것 같다고 솔직하게 얘기했다. 솔로인 이유에 대해서는 "아직 제 사람을 못 만난 것 같다"라고 말했다. 신동엽은 스튜디오에서 솔로라서 외로울 때가 있는지에 대해 물었고, 이때 채림이 나서 진솔한 답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희, "母 불편하게 생각" 8살 딸 심리 상태에 충격 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876154"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 딸의 심리 상태에 놀랐다. 지난 29일 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 배우 조윤희가 8살 딸 로아의 심리 상태가 궁금하다며 미술 치료 센터를 찾았다. 센터에 도착한 로아가 그림 심리 검사를 받았다. 집 그림부터 가족이 무언가를 하는 그림을 그려야 했다. 첫 번째 그림과 달리 멈칫하고 망설이는 모습이었다. 가족 안에 자신이 포함돼 있지 않았다. 엄마, 할머니, 아빠를 따로 그렸다. 조윤희가 심리 전문가와 본격적으로 상담했다. 전문가는 로아에 대해 "그릴 때 손으로 가리고 부끄러워하더라. 부담을 느낀다. 누군가한테 인정받아야 하는데, 그렇지 못할까 봐 두려움이 높은 편인 것 같다"라고 봤다. 아울러 그림에 대해서는 "지붕이 성처럼 여러 개다. '내가 사는 곳이 조금 더 행복해졌으면 좋겠다' 이런 마음을 갖고 있다. 가족 그림을 그릴 때는 '구분 지어도 되냐? 선 그어도 되냐?' 하더라. 각각 그렸다"라고 말했다. 조윤희가 인터뷰에서 속내를 밝혔다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김주혁, 떠난 지 어느새 7년…사고 원인은 규명 못해 “그리운 구탱이형”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914602"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그리운 얼굴, 배우 고(故) 김주혁이 떠난지 7년이 흘렀다. 고 김주혁은 지난 2017년 10월 30일 차량이 전복되는 사고를 당했고, 인근 병원으로 후송됐으나 향년 45세로 안타깝게 세상을 떠났다. 경찰에 따르면 김주혁이 운전하던 차량은 당시 삼성동 한 도로에서 다른 차량과 충돌했다. 당시 사고에 대해 국과수는 심근경색일 가능성은 낮으며, 사고로 인한 두부손상이 영향을 준 것으로 밝혔다. 블랙박스 등을 분석하기도 했으나 사망 원인을 규명하지 못했다. 한편 배우 故 김무생 둘째 아들로도 유명한 김주혁은 1998년 SBS 8기 공채 탤런트로 데뷔 후 드라마 '카이스트', '프라하의 연인', '아르곤', 영화 '싱글즈', '청연', '아내가 결혼했다', '방자전', '뷰티 인사이드', '독전', '흥부' 등에 출연했다. KBS 2TV 예능 '1박2일 시즌3'에서는 '구탱이 형'이라는 별명을 얻으며 친근한 이미지로 많은 사랑을 받았다. 김주혁은 충남 서산시 대산읍 대로리 가족 납골묘에 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, '♥김지민'과 내년 결혼 진짜?..."'돌싱포맨' 한 자리 빌 듯" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789429"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:00.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 김준호가 김지민과의 결혼을 암시했다. 지난 29일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 유준상, 정상훈, 김건우가 출연해 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 이상민은 정상훈이 등장하자 "상훈이가 저번에 '돌싱포맨'에 출연을 하고 나서 돌싱이 되고 싶다더라"고 말했고, 정상훈은 "그것 때문에 집에서 난리가 났다"면서 난감해했다. 난감해하는 정상훈에게 탁재훈은 "한 번 돌싱이 되면 헤어나오기 힘들다"고 했고, 김지민과 결혼 예정인 김준호는 "내년에 자리가 하나 빌 것 같다"고 놀렸다. 정상훈은 "저번에 '돌싱포맨' 촬영을 끝나고 집에 가서 아내한테 '형들이 고정을 하라고 했다. 근데 이혼이 조건이라고 하더라'고 말을 했다. 그랬더니 아내가 '그래서 뭐라고 했어?'라고 묻더라"고 당시를 회상했다. 이어 "아내의 분위기가 안 좋아보였다. 그래서 '이혼은 절대 안된다고 했다'고 말했더니 아내가 '잘했다. 그런 걸로 희화화하는 건 아닌 것 같다'고 했다"면서 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희, ♥︎안문숙과 핑크빛 썸 중 속내 고백 “결혼하고 싶다”(‘미식전파사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186286"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임원희가 최근 배우 안문숙과 핑크빛 썸을 이어가고 있는 가운데 요즘 최대 관심사가 “가족을 이루고 싶다”라고 고백했다. 지난 29일 방송된 채널S 신규 오리지널 ‘임원희의 미식전파사’는 임원희가 그의 친구들과 함께 맛집 탐방을 주제로 함께 식사하며 진솔한 이야기를 나누는 프로그램이다. 영화 ‘식객’의 주인공으로 열연했던 임원희의 인간미를 십분 활용한 낭만 먹방으로 관심을 집중시켰다. 1회 게스트로 드라마 ‘기름진 멜로’에서 임원희와 같이 호흡을 맞췄던 배우 장혁이 출연해 그동안 나누지 못했던 진솔한 이야기를 나눴다. 장혁은 “드라마에서 형을 처음 뵙고 예능 프로그램 ‘돌싱포맨’을 통해 다시 인사를 드렸다. 오늘 같이 식사를 하며 많은 이야기를 나눌 수 있을 것 같다”며 기대를 나타냈다. 이에 임원희는 “장혁 씨는 가까우면서 어려운 동생이다. 서울예술대학교 동문이기도 한데, 너무 착한 후배와 즐거운 시간을 보낼 수 있을 것 같다”며 화답했다. 이어 임원희와 대학교 시절 추억을 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MC 전현무까지 난감해졌다…대학생들 항의 빗발, TV조선 사상 초유의 사태('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686822"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 TV CHOSUN의 MZ세대 유입을 견인하며 새로운 '효자 프로그램'으로 등극할 전망이다. 지난 10일 첫 방송된 'TV조선 대학가요제'는 청춘의 풋풋함과 향수를 자극하는 음악들로 오디션의 새로운 패러다임을 제시, 안방을 낭만으로 물들이고 있다. 이를 입증하듯 'TV조선 대학가요제'는 첫 회부터 전국 시청률 4.7%, 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨 코리아 기준)를 기록하며 지상파와 종편을 포함한 뉴스 제외 동시간대 프로그램 1위에 올랐다. 또 가장 최근 회차인 3회 방송은 목요일 종편 예능 1위, 동시간대 지상파 포함 예능 2위에 오르며 반가운 흥행가도를 달리고 있다. 이런 가운데 'TV조선 대학가요제'에 벌써부터 다음 시즌을 향한 열기가 피어오르고 있다는 후문이 전해졌다. 'TV조선 대학가요제' 측은 "방송이 나가고 난 뒤, 지금 참가할 수 있냐는 문의가 쇄도하고 있다. 신청 시기를 놓쳐 아쉬워하는 대학생들이 꼭 다음 시즌에 참가할 것을 다짐했다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이서진x유연석, 15년 전 인연→나영석 사옥 만남 고백 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876149"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면,'에서 배우 이서진, 유연석의 인연이 공개됐다. 지난 29일 오후에 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에서는 배우 이서진이 '틈 친구'로 함께했다. 유재석이 이서진을 "평소에 투덜이 일상화되어 있지만 일하면 열심히 하는 스타일이다, 차태현의 나이 조금 더 있는 버전"이라고 소개해 눈길을 끌었다. 더불어 유재석은 이서진이 다른 PD와 예능 프로그램을 하는 건 오랜만에 본다며 '꽃보다 할배', '윤식당', '서진이네' 등 나영석 PD와 많은 예능을 함께한 이서진을 '나영석 PD의 노예'라고 표현했다. 이어 이서진이 깊은 보조개를 자랑하며 등장했다. 유연석은 이서진과 2009년 드라마 '혼'을 함께 촬영한 인연이 있다고. 그러나 이후 방송에서는 함께하지 못했던 두 사람은 지난해 나영석 PD가 소속된 제작사의 신사옥에서 만나 함께 회식한 적이 있다고 밝혀 시선을 모았다. 이서진은 "얘(유연석)는 신원호 PD 회식, 나는 나영석 PD 회식하는데 거기서 만났다"라고 우연히 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상 "영화 찍다 부상…아이들에게 유언 남겨" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876110"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 '신발 벗고 돌싱포맨'에서 남다른 연기 열정으로 아이들에게 유언까지 남겼던 일화를 공개했다. 지난 29일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 '연기 열정 광인'에 등극한 배우 유준상의 이야기가 담겼다. 이날 유준상과 뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A'로 뭉친 정상훈, 김건우가 함께했다. 유준상이 연기를 하다 죽을 뻔해 아이들에게 유언을 남긴 적이 있다고 전해져 시선을 모았다. 유준상은 황정민과 함께한 액션 영화 '전설의 주먹' 촬영 중, 다친 줄도 모른 채 촬영을 이어가다 결국 십자인대가 파열됐다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이에 유준상은 서울에 있는 병원에서 후속 치료를 받아야 하는 상황이었지만, 촬영을 감행했다고 덧붙였다. 유준상은 "5억 원이 넘는 고가의 촬영 세트가 당일까지만 촬영할 수 있었던 상황이었다, 감독님은 촬영을 접자고 했지만"이라며 결국 목발을 짚고 촬영장으로 돌아갔다고 전했다. 그러나 유준상이 서 있을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[70년 전 여성들은 '멋진 언니' 덕질했다...'정년이'가 살려낸 여성국극의 지워진 영광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830401"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“자꾸 가슴이 뛰어갖고 잠이 안 와.” 생전 처음 여성국극 공연을 본 날 저녁. 드라마 ‘정년이’의 주인공인 열아홉 윤정년(김태리)은 언니에게 홀린 듯 말한다. 눈앞에 아른거리는 공연 장면 때문에 심장이 계속 벌렁대는 정년이 안에서 국극 배우라는 꿈이 싹트는 순간이다. 한국전쟁 직후인 1956년을 배경으로 한 이 드라마는 같은 제목의 웹툰을 원작으로 한 픽션이지만 여성국극의 존재와 인기, 그리고 국극이 수많은 여성들을 잠 못 이루게 했던 것은 ‘팩트’다. 노래에 재능 있는 여성들이 국극에 청춘을 바쳤고, 여성 관객들은 ‘언니부대’를 자처하며 그들을 응원했다. 여성국극은 여성배우들이 작품 속 남성 배역까지 모두 연기하는 일종의 국악 연극. 소리 중심이었던 창극과 달리 노래, 연기, 춤이 어우러진 종합예술이다. '정년이'를 통해 여성국극이 처음 대중에 알려지며 한 시대를 빛냈던 예술과 배우들에 대한 궁금증도 커지고 있다. 전쟁 직후에도 꿈을 좇는 여성들이 있었다 여성국극을 사랑했던 여성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’, 빌보드 초고층에 입주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734925"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 로제가 팝스타 브루노 마스와 함께 부른 ‘아파트’가 미국 빌보드 메인 싱글 차트 핫 100에 8위로 데뷔했다. 이는 K팝 여성 가수가 쓴 기록으로는 최고 순위다. 미국 빌보드는 29일 공식 SNS를 통해 ‘아파트’가 빌리 아일리시의 ‘버즈 오브 어 페더’(3위), 사브리나 카펜터의 ‘에스프레소’(5위) 등과 함께 톱 10에 올랐다고 밝혔다. 핫 100은 미국 빌보드의 여러 차트 가운데서도 메인 차트로 꼽힌다. ‘아파트’는 이날 발표된 빌보드 글로벌(미국 제외)과 글로벌 200 차트에서는 모두 1위에 올랐다. 지금까지 K팝 여성 아티스트가 핫 100에서 달성한 최고 순위는 블랙핑크가 2020년 셀레나 고메즈와 함께 부른 ‘아이스크림’이 기록했던 13위였다. 로제는 ‘아파트’로 자신이 만든 종전 핫 100 최고 기록을 경신하게 됐다. 이로써 로제는 방탄소년단·지민·정국(1위), 싸이(2위)에 이어 K팝 가수 가운데 핫 100에서 톱 10에 진입한 5번째 가수로 이름을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]은가은 매니저로 변신한 가수 박현호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595098"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호는 연인 은가은의 일일 매니저로 변신한다. 가은은 박현호의 응원을 받아 멋진 무대를 선보인 후 대관람차 데이트를 한다. 가은은 결혼을 미루고 싶었던 이유를 밝히면 눈물을 흘리는데…. 탤런트 심형탁은 다섯 남매 아빠 개그맨 정성호를 만나 육아 비법을 전수받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희영·시영, 로맨스 다크호스 급부상 “플러팅 팍팍 꽂혀” (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159829"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’ 희영과 시영이 로맨스 다크호스로 급부상한다. 31일 MBN ‘돌싱글즈6’ 8회에서는 ‘돌싱 하우스’의 마지막 정보공개인 ‘자녀 유무’를 공개한 뒤, 거침없이 직진하는 희영-진영과 시영-방글의 ‘1:1 대화’ 현장이 펼쳐진다. 앞서 ‘자녀 유무’ 정보공개를 통해, 희영과 진영은 각기 자녀를 한 명씩 양육 중이라는 사실을 밝혔고, 시영-방글은 ‘무자녀’라는 공통점이 있어 눈길을 끌었던 터. 이날 희영은 늦은 밤이지만 진영과 카라반 앞에서 나란히 앉아 속 깊은 대화를 이어가며 호감을 어필한다. 희영은 “신기하다. 어떻게 우리 둘이 여기 앉아있는지…”라며 달달한 눈빛을 보내고, 이를 지켜보던 MC 유세윤은 “로맨틱한 모먼트를 놓치지 않네! (멘트가) 가드를 내릴 때마다 팍팍 꽂힌다”며 감탄한다. 은지원 또한 “가드를 올려도 훅 치고 들어 온다”며 맞장구치고, 이혜영-이지혜는 “희영이가 ‘돌싱 하우스’의 후반부에 새로운 다크호스로 완전 치고 올라왔다”고 ‘엄지 척’을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표 선임 가처분 신청 각하… 복귀 빨간불]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001734904"/>
        <updated>2024-10-29T20:11:51.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진(사진) 어도어 전 대표가 하이브를 상대로 낸 어도어 대표이사 선임 가처분 신청이 각하됐다. 이에 따라 민 전 대표가 어도어 대표로 복귀할 명분이 사실상 없어진 것이란 해석이 나온다. 서울중앙지법 민사50부(재판장 김상훈)는 29일 민 전 대표가 하이브를 상대로 낸 의결권 행사 등 가처분 신청을 각하했다. 신청의 이익이 없어 부적법한 신청이라는 것이 이유다. 재판부는 “하이브가 이 사건 이사들에게 신청 내용과 같은 업무집행을 지시하더라도 이사들은 선관주의 의무에 따라 독립적으로 안건에 대한 찬반 여부를 판단해 결정해야 한다. 하이브의 지시에 따라야 할 법적 의무가 없다”고 판단했다. 민 전 대표는 지난 8월 대표직에서 해임된 후 법원에 하이브를 상대로 “자신을 대표로 선임하도록 의결권을 행사하라”는 가처분 신청을 냈다. 자신과 하이브 사이 체결된 주주간계약 상 정해진 대표이사 임기를 보장할 것을 요구한 것이다. 하지만 하이브는 주주간계약이 민 전 대표의 귀책으로 이미 해지된 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱, ‘동방’카리스마 작렬…왜 강력반 왔을까 (강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159828"/>
        <updated>2024-10-29T17:10:22.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 김동욱이 웃음기를 지우고 진지해진다. 지난 15~16화 에피소드는 동방유빈(김동욱 분)과 강력반이 불법 도박 사이트 조직을 궤멸시키고, 완벽한 원 팀으로 거듭나는 과정이 흥미진진하게 그려졌다. 하지만 불법 도박 사이트에 불법 고리대금업과 조폭까지 연루되어 검거에 난항이 생기자 동방유빈은 MZ 연합의 보스 마스터를 잡기 위한 특단의 조치를 꺼냈다. 위장 조폭 동방파를 결성한 것. 동방유빈은 MZ 연합의 2인자 윤변(김범수 분)이 동방파를 직접 찾아오게 만들기 위한 빌드업을 치밀하게 설계하는 등 동방파로 이어진 강력반의 전원 부캐 플레이와 MZ 조폭 참교육이 사이다 재미를 선사했다. 이 가운데 ‘강매강’ 측은 예리한 촉과 번뜩이는 두뇌로 숱한 사건을 해결해 온 동방유빈이 웃음을 지운 채 사건을 수사 중인 스틸을 공개했다. 사진 속 폴리스라인이 쳐진 살인사건 현장에서 포착된 동방유빈의 날 선 카리스마가 강렬하다. 왠지 모르게 분노가 느껴지는 얼굴은 심상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘The Globalists’ 작가 다니엘 튜더(Daniel Tudor) “내가 만약 한국인이었다면 몰랐을 대한제국의 역사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997577"/>
        <updated>2024-10-29T17:10:22.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국인 눈으로 그린 ‘조선의 마지막 날들’에 대해 방송에서 조명한다. 30일 오후 7시 아리랑TV는 세계무대에서 활동하고 있는 각계 오피니언 리더들을 만나고 있는 ‘The Globalists’에서 최근 대한제국 고종의 아들 ‘의친왕’의 생애를 소재로 소설 ‘마지막 왕국’을 펴낸 다니엘 튜더 작가(전 이코노미스트 기자)를 손지애 이화여자대학교 국제대학원 초빙교수가 만났다. 손 교수는 이방인인 작가가 ‘마지막 왕국’의 시대적 배경인 대한제국에 관심을 갖게 된 이유에 대해 물었다. 다니엘 튜더는 “평소 한 시대가 변화하는 시점에 많은 관심을 갖고 있었는데, 저널리스트(이코노미스트)로 활동하던 시절 우연찮게 고종의 손자인 이석 씨를 인터뷰한 적이 있었다”면서 “이석 씨를 취재하다 보니, 그의 아버지인 의친왕 이강(義親王 李堈)의 역사가 더욱 흥미롭게 다가와 그 이야기를 바탕으로 야사(野史)를 덧붙여 소설을 만들게 됐다”고 설명했다. 또 다니엘 작가는 “대한제국 당시에는 근대화에 대한 갈망과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 성준, 파격 울프컷 X 그을린 얼굴 X 가슴 가득 타투 X 날 선 눈빛, 김홍식 역 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997571"/>
        <updated>2024-10-29T17:10:22.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 성준이 라오스에서 온 마약 조직 부두목 김홍식으로 극강 변신한 첫 모습을 공개, ‘강렬 OF 강렬’의 포스를 풍긴다. 오는 11월 8일 오후 10시에 방송될 ‘지옥에서 온 판사’ 후속 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 성준이 ‘열혈사제2’를 통해 ‘악 중의 악’ 캐릭터인 김홍식으로 완벽하게 녹아든 첫 장면을 드러내 이목을 집중시킨다. 극 중 어린 시절 라오스로 팔려간 마약 조직 부두목 김홍식(성준)이 고국인 한국으로 돌아온 상황. 김홍식은 검게 그을린 얼굴과 파격적인 울프컷, 화려한 패턴의 셔츠와 셔츠 사이로 보이는 타투로 인해 극강의 존재감을 뿜어낸다. 또한 김홍식은 시장바]]></content>
    </entry>
</feed>