<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-04T18:11:48.584Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]경찰대 목표 고1, 수학성적 계속 떨어져…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590681"/>
        <updated>2024-10-04T17:10:28.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰대가 목표인 고교 1학년 도전 학생이 출연한다. 도전 학생은 수학 성적이 계속 떨어져 부모님과 사이가 나빠져 있다. 수학 1타 강사 정승제는 공부량과 개념 모두 부족하다고 지적했다. 티처스팀은 시험지와 성적표를 모두 버린 도전 학생에게 “진단 자체를 못 한다”며 솔루션을 거부하는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 알츠하이머 父 사연에 뭉클→마리아 가족과 놀라운 운명(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905214"/>
        <updated>2024-10-04T17:10:28.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 알츠하이머를 앓았던 마리아의 아버지 사연에 뭉클해 했다. 10월 4일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 이탈리아 민박집 사장 마리아로 변신한 제니 모습이 공개됐다. 손님들을 응대하느라 정신없는 하루를 보낸 제니는 오후 8시 30분 엄마와 저녁 식사를 했다. 제니는 “정신없고 빠르게 지나갔다. 24시간이 1시간 같았다”라면서도 “마리아라서 행복하다”라고 말했다. 엄마는 집 안 벽 곳곳에 그려진 그림이 아빠의 작품이라고 소개하며 “아빠는 아팠다. 오래 전부터 알츠하이머를 앓았다”라고 전했다. 엄마 역시 21살이었을 때 뇌졸중이 와 반신마비 판정을 받았었다고 설명하며 그럼에도 가족들이 긍정적이었다고 말했다. 제니는 집 위로 올라갈수록 그림에 밝게 채색되지 못한 이유를 알게 됐다. 제니는 “마리아 방에 보면 아빠가 남겨준 그림이 있는데 거기만 제외하고 다시 페인트 해놓고 보존한 게 있다”라고 설명하며 만감이 교차했다. 엄마는 전문가들도 놀랄 정도로 가족들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니 구, 시민들 사진 요청에 “예술의 전당 쪽은 나” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374563"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니 구가 ‘전당 프린스’에 등극했다. 4일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 이상해진 바이올린을 체크하기 위해 서초동을 찾은 대니 구의 모습이 그려졌다. 이날 대니 구는 예술의 전당이 있는 서초동을 찾았다. 대니 구는 서초동을 자신의 영역이라 표현하며 “서초동은 클래식 음악가들이 자주 가는 곳이다. 작은 홀, 연습실, 악기점 등이 많다. 진짜 많이 간다. 내 두 번째 집 같은 동네”라고 설명했다. 대니 구는 서초동 악기 거리에서 마주치는 시민들에게 사진 요청을 받았다. 이에 대니 구는 “예술의 전당 쪽에 오면 댓츠 미. 잇츠 마이 타임”이라고 너스레를 떨었다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아트프린스' 대니구, 악기거리에서 인지도 폭발...조수미와 협연 공개 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779009"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아트프린스' 대니구가 악기거리에서 인지도를 폭발시켰다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 대니구가 조수미와의 협연을 진행하는 모습이 전파를 탔다. 이날 대니구는 예술의 전당 근처 서초동 악기거리를 방문했다. 대니구는 서초동 악기거리에 대해 음악과 관련된 건 다 있는 곳이라고 소개했다. 대니구는 단골카페에 들러 음료를 주문하던 중 어르신 손님들이 자신을 알아보자 넉살좋게 화답하며 기분 좋게 음료를 들고 나왔다. 악기거리를 다니는 시민들은 대니구를 바로 알아보며 사진 요청도 했다. 기안84는 대니구를 향해 "이 정도면 바이올린을 켜면서 다녀"라고 말했다. 대니구는 이장우, 키 등이 했던 '마켓 프린스'를 이어 '아트 프린스'로 거듭나게 됐다. 대니수는 중요한 연주 녹음을 파두고 바이올린 소리 체크를 위해 악기 숍을 찾아 '악기 장인' 마크 샤바노를 만났다. 대니구는 "5억짜리 악기니까 신뢰하는 장인에게만 맡길 수 있다"고 했다. 대니구는 활 털 교체와 바이올린 조율이 필요하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니구, 조수미와 1시간 넘게 통화하는 사이 “최고의 인맥” 자랑(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905213"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니구가 월드 클래스 소프라노 조수미와의 친분을 자랑했다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 조수미와 녹음 작업을 하는 대니 구의 뜻깊은 하루가 그려졌다. 이날 악기 숍에 들러 바이올린 상태를 체크한 뒤 긴장한 채로 어딘가로 향한 대니 구의 손에는 커다란 꽃까지 들려 있었다. 여자친구와의 만남을 의심받은 대니 구가 향한 곳은 녹음실로, 만남의 상대는 세계 3대 소프라노 조수미였다. 대니구는 "저는 선생님이 한국에 올 때마다 본다. 몇 년 전부터 친해지면서 공연도 같이 했고 멘토이자 친구, 누나 같은 존재"라고 말했다. 박나래가 "최고의 인맥"이라며 감탄하는 가운데 대니구는 음악 프로그램에서 만나 이어오고 있는 인연이라며 "제 인생에서 새로운 도전이 있을 때마다 조언을 여쭤본다. 약 한 시간 반동안 통화한다. 중요한 존재"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니 구, 조수미와 특급만남…"멘토이자 친구같은 존재"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825174"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니 구가 성악가 조수미와 만났다. 4일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 대니구의 일상이 담겼다. 이날 대니구는 "제2의 집 같은 곳이다"라며 예술의 전당 앞 악기 거리를 찾았다. 대니구가 찾은 악기거리는 클래식 음악가들이 자주 찾는 곳으로 연습실, 악기점이 밀집되어 있다고. 대니구는 중요한 일정을 앞두고, 날씨 변화에 소리가 달라진 바이올린을 점검하기 위해 악기 장인을 찾았다. 이어 대니구가 꽃다발을 들고 긴장 속에 찾은 곳은 한 녹음 스튜디오. 대니구를 긴장하게 만든 인물은 세계적인 성악가, 소프라노 조수미였다. 대니구는 "조수미 선생님은 멘토이자 친구, 누나 같은 존재다"라며 "새로운 도전을 할 때마다 조언을 구한다"라고 고백했다. 두 사람이 만난 이유는 조수미가 작사를 함께한 대니구의 자작곡을 녹음하기 위한 것. 조수미는 40년 경력에도 긴장한 마음을 전하며 눈길을 끌었다. 한편, MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'는 독신 남녀와 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["블랙핑크 아냐?"..제니, 정체 알아챈 손님들에 결국 줄행랑 [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270629"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['My name is(마이 네임 이즈) 가브리엘'에서 그룹 블랙핑크 멤버 제니가 '인기 아이돌' 본체가 발각되자 줄행랑을 쳤다. 4일 방송된 JTBC 예능 프로그램 'My name is 가브리엘' 최종회에서는 이탈리아 농가 민박집 사장님 마리아의 삶을 살아가는 제니의 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 민박집 사장이 된 제니는 '피니피니 파스타'를 메인으로한 이태리 가정식을 준비해 프랑스에서 여행온 세 명의 남성 손님들에게 직접 서빙했다. 손님들은 식사 중에도 계속해 제니와 그의 모친을 향해 강렬한 시선을 보냈다. 그러던 중 한 손님은 "내 여동생 방에 마리아(제니) 포스터가 가득해"라고 이야기했다. 급기야 이들은 마리아 역할에 몰입한 제니에게 실제 블랙핑크의 제니가 맞는지 물어보고자 미리 질문 연습까지 했다. 이를 스튜디오에서 지켜보던 제니는 "저 몰랐어요! 그랬구나!"라며 크게 놀랐다. 이후 제니가 손님들이 있는 테이블로 가자 이들은 준비했던 질문을 꺼내며 "저희가 궁금한 게 있다. 파스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 엉망진창 된 집 공개…“한 달에 2일 쉬어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374562"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 엉망이 된 집을 공개했다. 4일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 낭만과 일상을 되찾기 위해 노력하는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 김대호는 바쁜 스케줄로 엉망이 된 집을 공개했다. 특히 생기를 잃고 초라해진 비바리움에 ‘나 혼자 산다’ 멤버들은 말을 잇지 못했다. 김대호는 “진짜 오랜만에 쉬는 것 같다. 한 달에 2일 정도 쉰다. 하루를 통으로 쉬는 건 진짜 오랜만이다”라고 해 걱정을 자아냈다. 이어 “잘 못 치우게 된다. 일 다녀와서 밥 먹으면 지쳐 잠든다. 이러다 보면 정리가 잘 안된다. 이제는 집에 와도 개운하지 않다”고 털어놨다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 안드레아와 이명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862271"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘DNA 러버’ 밤 9시 10분 TV조선은 5일 밤 9시 10분 ‘DNA 러버’를 방송한다. 강훈(이태환)은 안드레아 신부에게 쌍둥이 동생 이명이 있었다는 사실을 듣고 충격에 빠진다. 이때 갑자기 함께 있던 안드레아 신부가 환청을 들으며 괴로워하고, 강훈에게 ‘곧 방화가 일어날 것’이라고 일러준다. 소진(정인선)이 위험하다는 직감에 강훈은 이명의 아지트로 향한다. 연우(최시원)는 소진이 납치됐다는 문자를 받는다. 소진을 구하고 싶으면 자신과 처음 만났던 곳으로 오라는 이명의 문자에 어렸을 적 아버지 불륜녀 여경을 찾아갔던 장소를 떠올린다. 이명의 아지트에 도착한 강훈은 아지트를 샅샅이 뒤지다 덤불 뒤에 숨겨둔 이명의 지도를 우연히 발견한다. 그는 연우 주변을 맴돌며 자신까지 위협했던 사람이 이명이었음을 깨닫는다. 지도를 보고 소진이 납치된 장소를 알게 되고, 강훈은 곧장 그곳으로 향한다. 납치된 소진은 기절했다 깨어난다. 눈앞에 있는 사람은 안드레아와 닮았지만, 어딘가 수상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 김태우와 오리 한 상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862268"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 오후 7시 50분 TV조선은 6일 오후 7시 50분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. 국민 그룹 god의 막내, 가수 김태우와 오리 요리를 맛본다. 1999년 성공적인 데뷔 후 국민 아이돌로 자리매김한 god의 메인 보컬. 김태우는 그때 그 시절 고생담을 털어놓는다. 고등학생 시절 연습생으로 발탁돼 부푼 꿈을 안고 구미에서 서울로 상경한 그가 연습 시작 일주일 만에 배가 너무 고파 눈물을 흘린 사연을 전한다. 공연계 전체가 지독한 불황을 겪은 코로나 시기, 김태우는 뜻하지 않게 집에 머무는 시간이 많아지면서 가장으로서 고민이 많았다고 한다. 힘든 시간에 버팀목이 되어 준 사람은 다름 아닌 아내다. “다시 태어나도 지금의 아내와 결혼하고 싶다”는 사랑꾼 김태우의 사랑 이야기가 공개된다. 김태우와 식객 허영만은 오리고기 맛집을 찾는다. 오리는 비싸다는 편견을 깨는 가성비 최고 오리탕과 오리 곰탕 한 상부터, 30년간 한자리를 지킨 오리 훈제 샤부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니구 5억 바이올린 상태 이상? “물 먹고 소리 이상해져”(나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905212"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니구가 소리가 이상해진 바이올린을 체크하기 위해 악기 장인을 찾아갔다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 바쁜 대니구의 일상이 그려졌다. 이날 대니구는 예술의 전당 근처 서초동을 찾았다. 대니구는 서초동이 "제 나와바리"라면서 "클래식 뮤지션들이 항상 자주 가는 곳이다. 작은 홀, 연습실, 악기점이 많다. 음악 관련된 건 다 여기있다"고 설명했다. 공연이 없는 날에도 자주 가는 "두 번째 집 같은 동네"라고. 대니구가 향한 곳은 악기 숍이었다. 대니구는 "제가 오늘 찾아온 선생님은 마크 샤바노라는 악기 장인이다. 프랑스인인데 악기를 만들기도 하고 잘 고쳐준다. 악기가 예민하다 보니까. 제가 오늘 중요한 일정이 있어서 소리를 체크해보고 싶고 날씨가 갑자기 풀려서 소리가 달라졌다. 온도 차이가 있으면 무조건 (악기 숍에) 간다. 특히 요즘 여름에 야외 공연이 많았다. 현악기가 물을 먹는다. 소리가 이상해진다. 차이가 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특파원보고 세계는 지금’ 가자전쟁 1년, 레바논 긴급 취재···중동 전쟁의 미래는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992486"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 9시 40분 KBS1 ‘특파원보고 세계는 지금’은 기획특집으로 ‘가자전쟁 1년, 전쟁의 끝은 어디인가’를 방송한다. 팔레스타인 무장조직 하마스가 이스라엘을 상대로 감행한 대규모 공습으로 시작된 이스라엘–하마스 전쟁이 발발한 지 어느덧 1년이 흘렀다. 1년이 지난 지금, 가자지구 뿐 아니라 레바논과 예멘, 시리아까지 전선이 확대되면서 중동 정세는 더욱 혼란스럽다. 최근 이스라엘은 압도적인 정보력을 바탕으로 하마스의 수장과 헤즈볼라의 수장, 이란 혁명수비대의 작전부사령관을 잇달아 제거하는데 성공했다. 지난 1일에는 레바논과의 지상전에 돌입하면서 국경을 넘은 강도 높은 공세를 이어가고 있다. 특히 최근 들어 공습에 대한 사전 통보와 승인절차 없이 공격을 감행하는 이스라엘의 대담한 행보로 인해 중동전쟁으로의 확전 우려는 갈수록 커지고 있다. 이번 주 ‘특파원보고 세계는 지금’은 가자전쟁 1년을 맞이한 특집기획으로 한국 언론 최초 이스라엘의 대규모 공세가 펼쳐졌던 레바논]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, '연예인병' 어쩌나 [나혼산][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270628"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 기안84가 '연예인병'에 걸린 모습으로 웃음을 안겼다. 4일 오후 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 24시간이 모자라게 바쁜 김대호의 꿀 같은 휴일 풍경이 그려졌다. 이날 김대호는 장기 출장에 갔다 귀가한 뒤 "요즘 한 달에 쉬는 날이 평균 2일이다. 하루를 통으로 쉬는 건 진짜 오랜만"이라고 밝혀 안타까움을 자아냈다. 그는 "청소, 집 관리, 운동이 힘들다. 그냥 눕게 된다. 안 하다 보니 손댈 수 없을 정도로 망가졌고, 집에 대한 애정이 없어졌다. 그래서 '일상으로 돌아가자, 핑계되지 말자' 나하고 약속했다"라고 터놓았다. 이내 청소에 돌입한 김대호. 정리를 하며 그는 새 옷을 버릴지 말지 고민에 빠졌다. 이에 박나래는 "새 옷이 있는데 왜 안 갈아입냐"라고 물었고 김대호는 "입던 것만 입게 된다. 안 입게 되더라"라고 얘기했다. 그러자 전현무는 "아깝다. 기안84 주지"라고 반응했다. 기안84는 "저 이제 옷 너무 많다"라고 거절했고, 전현무는 "오 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 한계 왔나…엉망진창 집+체력에 벌러덩 "한 달에 2일 쉬어" (나혼산) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311713"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 바쁜 스케줄 탓에 망가진 집을 손봤다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 김대호가 꽃게로 몸보신을 했다. 이날 김대호는 캐리어를 끌고 힘겹게 집으로 올라갔다. 해외 촬영하고 아침에 복귀하는 길이라고. 김대호는 깨진 처마를 보고 "요즘 제 상황과 비슷하다"라고 말하기도. 김대호를 반기는 반려묘를 본 전현무는 "출장 길게 갈 때 반려묘는 어떡하냐"라고 물었고, 김대호는 "부모님이 오시거나 동생이 출퇴근한다"라고 답했다. 김대호 집의 상태는 엉망이었다. 생기 있던 비바리움은 온데간데없어졌다. 김대호는 "제가 너무 바빠서 관리가 안 되니까 일부는 다른 사람한테 분양도 하고. 생물은 없고 풀만 녹은 거다"라고 설명했다. 김대호는 "평균 한 달에 2일 정도 쉰다. 하루를 통으로 쉬는 건 2주 만이다"라며 "이젠 집에 와도 개운하지가 않다. 그냥 자는 곳이다. 원랜 항상 집에 오는 게 좋았다"라며 바쁜 스케줄 때문에 정신없다고 고백했다. 김대호는 "근데 저렇게 되다 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 김재영 방해에 일가족 살해한 양경원 처단 실패 (‘지판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374561"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 김재영에게 진짜 재판 현장을 들켰다. 4일 방송된 SBS ‘지옥에서 온 판사’에서는 살인마 양승빈(양경원 분)을 처단하려는 강빛나(박신혜 분)를 막아선 한다온(김재영 분)의 모습이 그려졌다. 이날 일가족을 살해한 양승빈은 다중인격장애 현상을 보이며 경찰 수사에 혼란을 줬다. 그러나 한다온은 양승빈이 다중인격장애를 연기하고 있다고 의심했다. 강빛나도 양승빈 사건을 알게 됐다. 구만도(김인권 분)는 “심신상실 상태에서 벌어진 일 같은데 죽여도 되냐”고 의심했으나 강빛나는 “심신상실이든 개념상실이든 살인자인 건 변하지 않는다”고 말했다. 재판 당일, 양승빈은 다중인격장애 현상을 보이며 난동을 피웠다. 양승빈은 “판사X. 구경났냐. 너도 죽고 싶냐”고 소리쳤다. 강빛나는 국립법무병원에 양승빈의 정밀 정신 감정을 의뢰했다. 그날 밤, 강빛나는 병원에 있는 양승빈을 찾아가 진짜 재판을 하려했다. 강빛나는 “치료하러 왔다. 너 정신 돌아오게 해 줄 물리치료”라고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, K직장인 고충 "1달에 2일 쉬어도...일 줄이기 어려워" (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779008"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['K직장인' 김대호가 일을 줄이려고 해도 잘 안 된다고 밝혔다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 김대호가 집 청소에 나서는 모습이 전파를 탔다. 이날 김대호는 해외촬영을 마친 뒤 캐리어를 끌고 집으로 돌아왔다. 김대호는 그대로 거실바닥에 누워버렸다. 김대호는 최근 바쁜 스케줄로 인해 너저분해진 집 상태를 보여줬다. 비바리움도 생기를 잃은 지 오래인 상황이라고. 김대호는 현재 비바리움 상태를 두고 "너무 바빠서 관리가 안 됐다. 생물은 없고 풀은 녹은 거다"라고 설명했다. 김대호는 "한 달에 2회 정도 쉰다. 하루를 통으로 쉬는 건 진짜 오랜만이다. 집에 와도 개운하지가 않다. 요즘 힘들다"며 집에서 잠만 자고 있다고 전했다. 김대호는 해외촬영으로 밀려 있을 업무 연락부터 확인하며 근무 스케줄표를 정리했다. 기안84는 지쳐 있는 김대호를 안타까워하면서 "일 좀 줄이자. 너도 차장인데 큰소리 쳐"라고 얘기했다. 김대호는 "일을 줄이려고 해도 잘 안 된다"면서 "기안84가 회사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 눈치 챙겨.."김대호, 차장인데 MBC에 큰소리쳐!" [나혼산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270626"/>
        <updated>2024-10-04T15:08:52.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 기안84가 눈치 없는 면모를 보였다. 4일 오후 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 김대호의 24시간이 모자란 고된 일상이 그려졌다. 이날 기안84는 김대호의 숨 돌릴 틈 없이 바쁜 생활에 "일 좀 줄이자"라고 걱정했다. 그는 "줄이려 해도 잘 안 된다"라는 김대호에게 "너도 이제 차장인데 MBC에 큰소리쳐"라고 말하기도. 결국 김대호는 "기안84가 사회생활을 해봐야 하는데"라고 받아쳤다. 이에 아나운서 출신인 방송인 전현무는 "저도 바쁘고 (김)대호도 바쁘지만 김대호가 훨씬 더 바쁘다. 난 방송만 하고 김대호는 방송할 거 다 하고 따로 또 아나운서 차장 일까지 해야 한다"라고 얘기했다. 김대호는 "배려를 많이 해주시긴 하는데 그래도 바쁘다"라고 터놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“주현영 SNL 하차, ‘김건희 패러디’ 때문 아냐” [연예톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001729075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001729075"/>
        <updated>2024-10-04T15:08:52.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 쿠팡플레이 오리지널 예능 ‘SNL코리아’에서 하차한 배경을 두고 갑작스러운 논란이 불거졌다. 한 유튜버가 하차 배경으로 주현영이 과거 김건희 여사를 패러디했기 때문이라고 주장하면서다. 그러나 쿠팡플레이 측은 “사실무근”이라는 입장을 밝혔다. 쿠팡플레이 관계자는 4일 국민일보와의 통화에서 “주현영 배우는 새로운 작품에 전념하고자 본인의 뜻에 따라 하차한 것”이라며 “항간에 제기되는 외압 의혹은 전혀 사실이 아니다”라고 말했다. 최근 유튜브 송작가TV 채널에는 ‘최고 존엄 김디얼 풍자는 절대 안 돼! 주현영은 왜 갑자기 SNL에서 사라진 걸까’라는 제목의 영상이 올라왔다. 송작가TV는 팟캐스트 ‘사씨남정기’ 등에 고정 패널로 출연했던 동화작가 송명훈씨가 진행하는 정치 및 시사 방송이다. 송씨는 해당 영상에서 “SNL코리아에 윤석열 대통령이나 한동훈 국민의힘 대표 풍자는 나오지만 김 여사는 나오지 않는다”며 “주현영이 검은색 정장을 입고 김 여사로 나왔었는데 똑같았다. 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그것이 알고 싶다', 5일 '4살이 된 24살-흩어진 증언과 다이어리'편 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270624"/>
        <updated>2024-10-04T15:08:52.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 '4살이 된 24살-흩어진 증언과 다이어리'편을 방송한다. '그것이 알고 싶다'는 5일 오후 11시 10분 방송 분을 통해 정신연령 4살이 되었다가 안타깝게 사망한 24살 지민 씨의 비극을 심층 취재한다. ◆늦둥이 외동딸에게 닥친 비극 스튜어디스를 꿈꾸며 열심히 취업을 준비하던 대학졸업생 김지민(가명) 씨. 늦둥이 외동딸이었던 만큼 그녀를 소중히 키워온 부모님에게 절망이 처음 찾아온 건, 지난 2021년 11월이었다. 지민 씨가 삼촌으로 부르며 부모님과도 가까이 지냈던 박 씨(가명, 50대)가 집에 놀러왔던 날, 갑자기 지민 씨가 소리를 지르며 이상 증세를 보인 것이다. "소리를 막 지르는 거예요. 나한테 왜 그러냐고 악을 쓰다가 베란다에서 서서 대소변을 보더라고요." (김지민(가명) 씨 어머니) 깜짝 놀라 박 씨를 돌려보내고 딸을 진정시키자, 충격적인 대답이 들려왔다고 한다. 운전면허 주행연습을 시켜주던 삼촌 박 씨로부터 여러 차례 성폭행을 당했고,]]></content>
    </entry>
</feed>