<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-08T02:14:31.218Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사', 최고 시청률 또 경신…美친 상승세의 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308591"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 시청률이 수직 상승하며 이유 있는 인기몰이 중이다. 지난 5일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표 조은지) 6회는 닐슨코리아 집계 기준 전국 13.1%, 수도권 13.5%의 시청률을 기록하며 동시간대 전 채널 1위 및 전 채널 미니시리즈 1위를 차지했다. 이는 전 회 대비 전국 2.8%P, 수도권 3.3%P 수직 상승한 수치로, 기존 자체 최고 기록도 갈아치웠다. 순간 최고 시청률은 무려 16.1%까지 치솟았으며, 2049 시청률 역시 4.4%로 한 주간 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 등극했다. 총 14부작으로 제작된 '지옥에서 온 판사'가 중반부에 접어든 가운데 거침없는 시청률 상승세를 보여주고 있다. 시청자 반응 또한 폭발적이다. 방송 직후 각종 커뮤니티 등에는 '지옥에서 온 판사'와 관련된 게시글 및 댓글이 쏟아진다. '지옥에서 온 판사'가 이렇게 시청률 수직 상승을 이룰 수 있었던 비결은 무엇일까. # 속이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이천희♥’ 전혜진, tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 출연...정유미 단짝 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027843"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜진이 tvN 새 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’의 출연을 확정했다. 하반기 기대작으로 손꼽히는 tvN 새 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈)과 윤지원(정유미)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마다. 전혜진은 극 중 독목고의 수학 교사이자 윤지원의 단짝 친구인 ‘맹수아’ 역으로 분한다. 잘 반하고, 화끈하게 연애하고 금방 헤어지는 못 말리는 캐릭터처럼 보이다가도 동료를 넘어 친구가 된 윤지원에게는 제 감정을 잘 내보이고 그녀를 진심으로 걱정하고 아끼는 인물이다. 그동안 전혜진은 다양한 작품을 통해 전혜진 표 살아 숨 쉬는 캐릭터를 탄생시키며 남다른 존재감을 입증해왔다. 그런 그녀가 이번 작품에서 역시 탄탄한 연기 내공으로 유쾌함과 진지함을 오가는 맹수아 캐릭터를 어떤 매력으로 표현해낼지 귀추가 주목된다. tvN 새 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’는 올해 하반기에 방송예정이다. [금빛나 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, '정년이' 그 자체..新 인생캐 탄생 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271516"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 새로운 인생 캐릭터의 탄생을 알렸다. 12일 첫 방송을 앞둔 tvN 새 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 올라온 정년이로 분해 묵직한 존재감을 선보일 예정이다. 이 가운데, 드라마 속 정년이 캐릭터로 완벽히 변신한 김태리의 포스터 촬영 비하인드 스틸이 공개되어 시선을 사로잡는다. 스틸 속 김태리는 한복 저고리를 입고 반짝이는 눈빛을 보이는가 하면, 국극 분장을 한 채 카리스마 넘치는 자태를 선보이고 있어 극과 극의 매력으로 그녀가 그려낼 캐릭터에 대한 궁금증을 유발한다. 촬영 현장에서 그녀는 세심한 모니터링은 물론 매 컷마다 다양한 포즈를 취하는 등 완벽한 결과물을 완성하기 위해 심혈을 기울였다는 후문이다. 김태리는 그간 장르 불문한 캐릭터 소화력을 선보이며 대중과 평단의 호평을 이끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승우, 사고뭉치→강력반 에이스로 거듭…증거확보에 검거까지(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238195"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 이승우가 강력반 에이스로 거듭났다. 지난 2일 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(연출 안종연, 신중훈 / 극본 이영철, 이광재 / 제공 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작 스튜디오S, BA엔터테인먼트, 초록뱀미디어)의 9, 10화에서는 송원서 강력2반 막내 형사 장탄식(이승우)의 올라운드 활약으로 양말 장수 피살 사건이 무사히 해결되며 시청자들의 감탄을 자아냈다. 무엇보다 사건 해결 과정에서 ‘장탄식’이 가진 뜻밖의 능력과 베일에 싸여있던 개인사가 드러나며 그간의 허당미와는 반전되는 모습으로 극의 재미를 한껏 끌어올렸다. 극 중 이승우는 잘 알고 지내온 지인이 피살 사건의 피해자가 되자 범인을 잡기 위해 고군분투하는 모습으로 이목을 집중시켰다. 종합 상황실에서 일했던 경험을 살려 근처 CCTV와 블랙박스를 모두 분석하며 용의자를 특정하는가 하면, 용의자와의 접촉을 통해 결정적인 증거를 확보하는 등 캐릭터의 인간적인 면과 수사에 열의를 다하는 형사의 모습을 진정성 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['DNA러버' 정유진 "행복했던 그간의 감정 떠올라, 기억에 남을 것" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004400365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004400365"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유진이 ‘DNA러버’를 보내는 아쉬움을 달랬다. 8일 소속사 하이콘엔터테인먼트는 TV조선 드라마 ‘DNA러버’에 출연한 정유진의 종영 소감을 공개했다. 정유진은 “어떻게 시간이 흘러간 줄도 모를 정도로 즐겁고 재미있게 촬영했다. 네 사람의 케미가 다 좋아서 기억에 많이 남을 것 같다”며 “행복했던 그간의 감정을 표현했다. ‘DNA러버’로 인해 시청자분들이 힘과 용기와 즐거움을 얻으셨으면 바랄 것이 없겠다. 끝까지 시청해주셔서 너무 감사하고 모든 캐릭터들도 다 사랑해주셔서 감사하다”고 말했다. 정유진은 ‘DNA러버’에서 한 남자에게 모든 걸 기대하지 않고 다자연애를 추구하는 폴리아모리 연애칼럼리스트 장미은 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 진화된 남자를 찾기 위해 많은 남자를 만나지만 결국 한 사람의 사랑을 찾기 위해 노력을 기울이는 캐릭터의 복잡한 감정과 내면을 섬세하게 그렸다. 또 깊이 있는 감정연기까지 소화해 눈길을 끌었다. 장미은은 자신의 실체를 인정하고 심연우(최시원)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 딸, 살인사건에 얽혔다..의심하는 아빠(‘이토록친밀한배신자’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170376"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 익숙하면서도 낯선 아빠의 얼굴을 그린다. 오는 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우, 연출 송연화, 극본 한아영, 이하 ‘이친자’)는 ‘서울의 달’ 이후 약 30년 만에 MBC로 돌아온 한석규의 컴백작이다. 친정 MBC에서 선보일 한석규에 열연에 많은 기대가 쏠리고 있다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작으로, 심사위원들의 절대적 지지를 받은 촘촘하고 매력적인 극본으로 알려졌다. 연출은 4부작 단편극 ‘멧돼지 사냥’에서 탁월한 연출력을 입증한 송연화 감독이 맡았다. 한석규는 딸을 의심하는 아빠 장태수로 분한다. 장태수는 살인사건이 발생하고, 사건의 단서들이 예상치도 못한 딸에게 향하자 혼란에 빠지게 된다. 공개된 사진 속에는 사건 현장에서 유능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선 동생 김시은, 해리성 정체성 장애 이유…눈도장 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780213"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김시은이 등장만으로도 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)와 구 남자친구 현오(이진욱 분)의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 지난 7일(월) 방송된 5회에서 김시은은 궁금증을 증폭시키던 은호의 새로운 인격, 혜리의 실체인 은호의 친동생 '주혜리'로 등장해 이목을 집중시켰다. 이날 방송에서는 은호의 과거 이야기가 본격적으로 풀리며 해리성 정체성 장애를 초래한 결정적 이유가 밝혀졌다. 실종된 동생에 대한 절절한 마음과 죄책감이 은호로 하여금 동생의 삶을 이어나가려는 열망을 만들고, 주차장 관리소 직원으로의 인생도 살아가던 와중 혜리의 정체성이 생겨나게 된 것. 김시은은 은호의 새로운 인격이 탄생하기 이전의 주혜리로 분해 섬세한 연기력으로 과거의 서사를 탄탄하게 그려냈다. 언니인 은호 역의 신혜선과 높은 싱크로율로 몰입도를 더한 외형적인 모습뿐 아니라 부모님을 한날한시에 잃고 친척들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GMF2024, 최종 타임테이블 공개 나흘간 68팀 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245580"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[페스티벌의 대표주자 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024, 이하 GMF2024)'의 최종 타임테이블이 공개됐다. 주최사 민트페이퍼는 8일 소셜미디어와 홈페이지 등의 채널을 통해 GMF2024의 각 일자별, 스테이지별 헤드라이너를 공개했다. 공개된 타임테이블에는 민트페이퍼의 컴필레이션 앨범 'bright #13'의 발매 기념 스트리밍 이벤트를 통해 선정된 4팀이 마지막으로 합류하며 총 68팀이 이름을 올렸다. 일정의 첫날인 26일 토요일 Mint Breeze Stage(민트 브리즈 스테이지)에는 DAY6(데이식스)를 필두로 페퍼톤스, 볼빨간사춘기, 터치드, 오월오일, 방예담이 무대에 오른다. Loving Forest Garden(러빙 포레스트 가든)의 헤드라이너는 Daybreak(데이브레이크)가 맡는다. 27일에는 LUCY(루시)와 KIDS : SURL X Lacuna(키즈 : 설 X 라쿠나)가 각각 Mint Breeze Stage(민트 브리즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화제의 '흑백요리사', 오늘 우승자 탄생…3억 원 가져갈 최후의 1인은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308589"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 신드롬을 일으키고 있는 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에서 최후의 1인이 탄생한다. '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로, 8일 마지막 11-12회가 공개된다. 이번에 공개되는 11-12회에서는 최현석, 트리플 스타, 정지선, 요리하는 돌아이, 이모카세 1호, 장호준, 나폴리 맛피아, 에드워드 리 TOP8의 치열한 요리 개인전이 펼쳐진다. 앞서 세미 파이널 1차전 '인생을 요리하라'에서 나폴리 맛피아가 먼저 파이널에 진출한 가운데, '무한 요리 지옥'이 세미 파이널 2차전 미션으로 예고됐다. 고난도 파격 미션과 예측불허의 명승부, 오감만족 창의적인 요리들이 탄생할 것으로 기대되는 상황에서 과연 누가 파이널에 진출할지 궁금해진다. 이어 대망의 파이널 라운드가 펼쳐진다. '흑백요리사'의 연출을 맡은 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이복 남매가 50억 복권 당첨…신예 백선호, '수령인' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683552"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 백선호가 드라마 ‘수령인’에 합류하여 열일 행보를 이어간다. 배우 백선호가 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’의 여섯 번째 작품 ‘수령인’에 주연 성서준 역으로 출연한다. ‘수령인’(연출 유범상/극본 김지은)은 50억 복권에 당첨된 여고생 성서연이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품. 백선호는 극중 성서연의 이복 남매 성서준 역으로 분한다. 서준은 호감형 외모에 공부도 잘해서 좋은 평판을 갖고 있지만, 서연에게만 차가운 모습을 보이는 양면성을 지닌 인물이다. 2023년 데뷔한 백선호는 드라마는 물론 광고와 화보 등 다방면에서 활동, 안정적인 연기력과 훈훈한 비주얼을 선보이며 떠오르는 신예로 주목받았다. 또한, 최근 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 캐스팅 소식까지 전하며 특급 신예임을 입증했다. 다채로운 매력으로 데뷔부터 화제를 모으고 있는 백선호가 ‘수령인’에서 모범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여기가 바로 장충동"…'정글밥' 류수영, K-족발 팔라완 상륙작전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308587"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 멤버들이 필리핀 팔라완 제도 시장 한복판에서 K-족발 요리를 선보인다. 8일 방송될 SBS '정글밥'에서는 집밥 마스터 류수영이 현지 상인들에게 족발을 대접하기 위해 고군분투하는 일명 'K-족발 팔라완 상륙작전'이 펼쳐진다. 팔라완 제도 시장 상인들에게 특별한 한식 요리를 선보이고 싶었던 류수영은 멤버들과 함께 시장 메뉴와 식재료 조사에 나섰다. 어느 때보다 신중하고 꼼꼼하게 시장을 둘러보는 모습으로 상인들에게 대접할 메인 메뉴에 대한 궁금증을 불러일으키는 것도 잠시, 빠른 판단력과 리더십을 발휘하며 족발 요리를 시작했다. 하지만 낯선 주방 환경에서 대량 요리에 도전하게 된 류수영은 고전을 면치 못했다. 결국 류수영의 오른팔이자 든든한 지원군 이승윤, 김경남의 도움으로 식기구 및 재료 조달을 성공적으로 해냈다. 파 씻는 법도 몰랐던 '요.알.못' 유이 또한 숨겨왔던 요리 실력을 발휘했다. 족발의 곁들임 메뉴로 '무생채'를 직접 만들게 된 것. 과감하게 재료를 추가하며 야무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“걸래 냄새나”→“나 생리 안 해”...10대의 연애 맞아? 문제작 ‘프래자일’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027836"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이퍼리얼리즘 하이틴 시리즈 ‘프래자일’이 후반부 ‘파트2’로 접어든 가운데, 더욱 파격적인 전개와 혼돈의 러브라인을 선보이며 과몰입을 유발했다. 지난 7일 U+모바일tv에서 공개된 ‘프래자일’ 5화에서는 ‘중앙고 스캔들의 중심’ 박지유가 ‘친구 남친 콜렉터’라는 불명예를 안고 나락에 떨어졌다. 또 ‘러블리 금사빠’ 전미나가 푹 빠져있던 비밀 남친의 정체가 앞서 박지유에게 플러팅을 날린 ‘3학년 초인기 선배’ 남도하로 밝혀지며 충격을 더했다. 지난 4화에서는 남자친구 노찬성과 다툰 뒤 울고 있는 박지유에게 남도하가 기습 키스를 하며 ‘도파민 엔딩’을 선사한 바 있다. 남도하의 돌발 행동에 놀란 박지유는 그를 밀쳐내고 자리를 벗어났고, 집 앞에서 자신을 기다리고 있던 노찬성과 만났다. 앞서 노찬성은 박지유와 사이가 나쁜 한수진과의 미심쩍은 관계, 학생 수준에 맞지 않는 명품지갑 선물 등 여러 수상한 상황들로 박지유와의 관계를 악화시켰다. 이에 대해 노찬성은 “지갑, ‘토토’해서 딴 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칼 든 박신혜 통했나? ‘지옥에서 온 판사’ 시청률 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906435"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 상승세가 심상치 않다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지)가 시청률 수직 상승을 이룰 수 있었던 비결이 10월 8일 공개됐다. 10월 5일 방송된 6회는 전국 기준 13.1%, 수도권 기준 13.5%의 시청률을 기록, 동 시간대 전 채널 1위 및 전 채널 미니시리즈 1위를 차지했다. 이는 전 회 대비 전국 2.8%P, 수도권 3.3%P 수직 상승한 수치로, 기존 자체 최고 기록도 갈아치웠다. 순간 최고 시청률은 16.1%까지 치솟았으며, 2049 시청률 역시 4.4%로 한 주간 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 등극했다. (닐슨코리아) 총 14부작으로 제작된 ‘지옥에서 온 판사’가 중반부에 접어든 가운데 거침없는 시청률 상승세를 보여주고 있다. 시청자 반응 또한 폭발적이다. 방송 직후 각종 커뮤니티 등에는 ‘지옥에서 온 판사’와 관련된 게시글 및 댓글이 쏟아지고 있다. # 속이 뻥 뚫리는 사이다 ‘지옥에서 온 판사’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로맨스·액션·노래가 되네..정해인, '엄친아'→'베테랑2' 접수했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201571"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 드라마, 영화에 이어 OST까지 활약을 이어가고 있다. tvN '엄마친구아들'과 영화 '베테랑2'를 통해 폭발적인 인기를 자랑하고 있는 정해인이 '엄마친구아들' OST에도 참여하며 열일 행보를 보여줬다. 5일 공개된 tvN '엄마친구아들'의 마지막 OST인 '꺼내지 못한 말'은 정해인이 직접 가창하여 의미를 더했다. '꺼내지 못한 말'은 어쿠스틱한 기타 연주와 섬세한 감성이 어우러진 발라드 곡으로, 처음 만난 순간부터 지금까지 계속해서 변치 않는 마음을 고백하는 가사가 인상적이다. 특히 극중에서 정해인이 연기한 최승효와 소꿉친구 배석류(정소민)의 관계가 발전하며 둘의 로맨스가 고조될 때 정해인의 부드럽고 달달한 목소리로 전한 담백한 노랫말은 극의 몰입도를 극대화했다. '엄마친구아들' 14회부터 마지막회까지 최승효의 감정선에 따라 '꺼내지 못한 말'이 배경 음악으로 실려 시청자들의 열렬한 반응을 얻었다. 노래까지 섭렵한 정해인은 최근 종영한 tvN 드라마 '엄마친구아들']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 최원영 "심이영에게 사귀자고 8시간 고백…혼전임신으로 결혼은 빠르게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308585"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영이 아내인 배우 심이영과의 러브스토리를 밝힌다. 8일 방송될 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 배우 최원영, 최무성, 방송인 김새롬이 게스트로 출연한다. 앞서 진행된 촬영에서 최원영은 아내 심이영과 연애 시절, 사귀자는 말을 8시간에 걸쳐서 했다고 밝혀 모두를 질리게 했다. 그는 시작은 오래 걸렸으나, 결혼은 혼전 임신으로 누구보다 빠른 스피드를 자랑했다고 전해 웃음을 자아냈다. 이에 "속도가 너무 차이 나는 것 아니냐"는 탁재훈의 질문에 사귄 뒤로는 점점 대화의 길이가 짧아졌다고 고백해 모두를 폭소케 했다. 또한 최원영은 요즘 두 딸과 걸그룹 아이브의 포토 카드를 모은다고 밝혔다. 손 소독이 필수라는 최원영의 아이브 덕질 이야기는 방송을 통해 확인할 수 있다. 이어 최무성은 연극배우 출신인 아내와 연인이 된 러브 스토리를 최초 공개해 눈길을 끌었다. 그는 결혼 이후 둘 중 한 명만 연기를 할 수 있다면, 자신이 은퇴하겠다고 장인어른과 약속했다는 사실을 밝혔다. 하지만 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 백선호, 드라마 '수령인' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271482"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 백선호가 드라마 '수령인'에 합류하며 열일 행보를 이어간다. 배우 백선호가 CJ ENM 드라마 프로젝트 'O'PENing(오프닝) 2024'의 여섯 번째 작품 '수령인'에 주연 성서준 역으로 출연한다. '수령인'(연출 유범상/극본 김지은)은 50억 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품. 백선호는 극중 성서연의 이복 남매 성서준 역으로 분한다. 서준은 호감형 외모에 공부도 잘해서 좋은 평판을 갖고 있지만, 서연에게만 차가운 모습을 보이는 양면성을 지닌 인물이다. 지난 2023년 데뷔한 백선호는 드라마는 물론 광고와 화보 등 다방면에서 활동하며 안정적인 연기력과 훈훈한 비주얼을 선보이며 떠오르는 신예로 주목받았다. 또한, 최근 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 캐스팅 소식까지 전하며 특급 신예임을 입증, 앞으로 백선호가 보여줄 열일 행보에 관심이 집중된다. 이러한 백선호가 '수령인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 이시형, 박반장 찰떡 소화…"종영 실감 안 나" 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780194"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시형이 '엄마친구아들'로 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 이시형은 지난 6일 종영한 tvN '엄마친구아들'에서 승효(정해인 분)와 석류(정소민)의 소꿉친구이자 엄친딸 정모음(김지은)이 속한 혜릉 119 안전센터의 구급대원 박반장 박정우 역으로 출연해 호연을 펼쳤다. 이시형은 실제 119 구급대원 같은 비주얼과 안정적인 연기로 극의 몰입도를 높였다. 투철한 직업 정신을 갖춘 동시에 밝고 쾌활한 성격으로 동료들과도 잘 어울리는 박반장 역할을 현실감 있게 소화했으며, 정모음과 강단호(윤지온) 사이를 연결해 주는 감초 역할로 즐거움을 선사했다. 이날 방송에서도 박반장은 강단호에게 정모음의 소식을 전하며 두 사람 사이에 더욱 불을 지폈다. 그는 남극기지 안전 담당 요원으로 선발된 정모음을 진심으로 축하했고, 이후 강단호를 만나자 "정반장님 남극 발령받았잖아요"라며 새로운 소식을 전해 이야기 전개에 중요한 역할을 했다. 신스틸러로 존재감을 입증한 이시형은 '엄마친구아들' 종영 후 "처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오의식 ‘지옥에서 온 판사’ 등판, 광기 어린 재벌 된다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906427"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오의식이 ‘지옥에서 온 판사’에서 광기 어린 재벌로 변신한다. 10월 8일 소속사 측에 따르면 배우 오의식은 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 새 에피소드 인물 ‘최원중’으로 출연한다. 오의식은 지난 10월 6일 공개된 7회 예고편에서 광기 어린 재벌로 등장, 다음 화에 대한 궁금증을 높였다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지 드라마로, 매 회 충격과 통쾌함을 동시에 선사하며 시청자들의 관심을 모으고 있다. 오의식은 그동안 드라마‘크래시', '밤에 피는 꽃', '무인도의 디바', '소방서 옆 경찰서 그리고 국과수' 등 다양한 작품에서 어떤 역할이든 자신만의 캐릭터로 소화해 내며 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여줬다. 매주 팽팽한 긴장감과 스토리로 시청자들의 사랑을 받고 있는'지옥에서 온 판사' 속 오의식이 이번에는 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영-송창의-최정윤-정영섭 캐스팅 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238188"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’가 심이영, 송창의, 최정윤, 그리고 정영섭의 출연을 확정, 각양각색 매력으로 무장한 캐스팅 라인업을 완성했다. MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 다양한 세대가 공감할 수 있는 스토리와 도파민을 자극할 흥미진진한 전개를 통해 가슴 설레는 순정부터 시트콤처럼 재기발랄한 재미와 통쾌한 사이다 매력까지 선사할 것을 예고하며 예비 시청자들의 기대 심리를 한껏 고조시킨다. 특히 주인공 선주(심이영 분)를 중심으로 얽히고 설킨 인물들의 관계성은 희로애락으로 꽉 채워진 서사를 만들어가며 평일 저녁 안방극장을 책임질 트렌디한 일일드라마의 탄생을 기대케 한다. 이 가운데 ‘친절한 선주씨’가 드라마를 이끌어갈 주인공 캐스팅을 확정지었다. 앞서 출연 소식을 전한 심이영, 송창의,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 로코→라이벌까지 다 되는 케미 장인(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170354"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 ‘다리미 패밀리’에서 케미 장인의 면모를 뽐내고 있다. 김정현은 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)에서 지승그룹 상무 ‘서강주’로 분해 독보적인 존재감을 발산하고 있다. 그 가운데 신선한 매력으로 안방극장을 사로잡은 서강주의 흥미 유발 케미를 살펴봤다. #다림과 아슬아슬 로코 케미 서강주는 이다림(금새록 분)과 첫 만남부터 심상치 않은 케미를 보여줬다. 그는 8년 만에 재회한 다림을 보고 놀라는가 하면 황급히 도망치려는 모습으로 시청자들의 궁금증을 자아냈다. 이후 강주는 횡단보도를 건너는 다림에게 “내 팔 잡을래? 싫지? 어 그래”라며 서툴게 접근, 마음과는 달리 다림을 대해 티격태격 케미를 선사했다. 이에 앞으로 두 사람의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금증이 모인다. #지연과 색다른 모자 케미 강주는 어머니 백지연(김혜은 분)의 비밀이 밝혀지자 혼란에 빠졌다. 그는 지연이 15년 동안 숨겨온 100억의 존재를 알게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친구 남친과 키스한 '노답' 여고생…뺨 때린 절친에 "흔들렸다" →"걸레 냄새나" 집단 응징 (프래자일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780184"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프래자일'이 후반부 '파트2'로 접어든 가운데, 더욱 파격적인 전개와 혼돈의 러브라인을 선보이며 과몰입을 유발했다. '10대 커플' 박지유X노찬성X한수진의 환승연애와 치정싸움, 전미나X남도하의 위험한 연애와 후폭풍, 그리고 서아라X윤수호의 새로운 썸 기류가 본격적으로 그려졌다. 7일(월) U+모바일tv에서 공개된 '프래자일'(기획제작: STUDIO X+U) 5화에서는 '중앙고 스캔들의 중심' 박지유가 '친구 남친 콜렉터'라는 불명예를 안고 나락에 떨어졌다. 또 '러블리 금사빠' 전미나가 푹 빠져있던 비밀 남친의 정체가 앞서 박지유에게 플러팅을 날린 '3학년 초인기 선배' 남도하로 밝혀지며 충격을 더했다. 지난 4화에서는 남자친구 노찬성과 다툰 뒤 울고 있는 박지유에게 남도하가 기습 키스를 하며 '도파민 엔딩'을 선사한 바 있다. 남도하의 돌발 행동에 놀란 박지유는 그를 밀쳐내고 자리를 벗어났고, 집 앞에서 자신을 기다리고 있던 노찬성과 만났다. 앞서 노찬성은 박지유와 사이가 나쁜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“벌써 종영이라니”…이시형, ‘엄마친구아들’ 막방까지 감초 역할 톡톡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027824"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시형이 ‘엄마친구아들’을 통해 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 이시형은 지난 6일 종영한 tvN ‘엄마친구아들’에서 승효(정해인 분)와 석류(정소민 분)의 소꿉친구이자 엄친딸 정모음(김지은 분)이 속한 혜릉 119 안전센터의 구급대원 박반장 박정우 역으로 출연해 호연을 펼쳤다. 앞서 이시형은 실제 119 구급대원 같은 비주얼과 안정적인 연기로 극의 몰입도를 높였다. 투철한 직업 정신을 갖춘 동시에 밝고 쾌활한 성격으로 동료들과도 잘 어울리는 박반장 역할을 현실감 있게 소화했으며, 정모음과 강단호(윤지온 분) 사이를 연결해 주는 감초 역할로 즐거움을 선사했다. 이날 방송에서도 박반장은 강단호에게 정모음의 소식을 전하며 두 사람 사이에 더욱 불을 지폈다. 그는 남극기지 안전 담당 요원으로 선발된 정모음을 진심으로 축하했고, 이후 강단호를 만나자 “정반장님 남극 발령받았잖아요”라며 새로운 소식을 전해 이야기 전개에 중요한 역할을 했다. 남다른 신스틸러로 존재감을 입증한 이시형은 ‘엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 총-칼에 이은 소리로 흥행 도전...‘정년이’로 ‘新 인생작 경신’ 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027823"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘미스터 션샤인’, ‘스물다섯 스물하나’에 이어 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’로 또 하나의 인생작을 탄생시킨다. tvN 새 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. ‘여성 국극’이라는 신선한 소재가 눈길을 끄는 ‘정년이’는 ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등 탄탄한 배우진이 의기투합해 기대를 모으고 있다. 이와 함께 ‘정년이’를 통해 김태리의 또 다른 인생작이 탄생할 지 귀추가 주목되고 있다. 신드롬급 인기를 불러모은 ‘미스터 션샤인’과 ‘스물다섯 스물하나’에 이어 선보이는 tvN 신작 드라마라는 점에서 시너지가 예상되기 때문이다. 김태리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["문근영 맞아?" 파격..'지옥' 시즌2, 더 뜨거운 혼돈이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271473"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '지옥2'가 공개를 앞두고 새로운 시즌의 보도 스틸을 공개해 눈길을 끈다. '지옥' 시즌2는 최근 부산국제영화제에서 1회부터 3회까지가 공개 돼 뜨거운 반응을 얻었다. '지옥' 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 보도스틸에는 지옥행 고지가 만연한 세상 속, 혼돈으로 가득 찬 인물들의 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 정진수(김성철 분)의 부재와 고지를 받았던 아기의 생존 이후 새진리회는 힘을 잃고, 반대로 화살촉은 선동과 선전으로 득세한다. 그러던 중, 갑작스레 시연을 받았던 '정진수와 박정자(김신록 분)가 부활하고 소도의 민혜진(김현주 분)은 더 큰 혼란을 막기 위해 소도의 조직원들과 함께 부활자를 찾아 나선다. 민혜진의 스틸은 변하지 않은 굳건한 의지와 함께 더욱 강력해진 그의 액션을 기대하게 만든다. 죄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영X송창의X최정윤, '용수정' 후속작 '친정한 선주씨' 라인업 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170351"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심의영, 송창의, 최정윤, 정영섭이 '친절한 선주씨'에서 만난다. 8일 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 측은 심이영, 송창의, 최정윤, 그리고 정영섭의 출연을 확정, 각양각색 매력으로 무장한 캐스팅 라인업을 완성했다고 밝혔다. ‘친절한 선주씨’(극본 서정, 연출 김흥동, 강태흠)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’ 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 다양한 세대가 공감할 수 있는 스토리와 도파민을 자극할 흥미진진한 전개를 통해 가슴 설레는 순정부터 시트콤처럼 재기발랄한 재미와 통쾌한 사이다 매력까지 선사할 것을 예고하며 예비 시청자들의 기대 심리를 한껏 고조시킨다. 특히 주인공 선주(심이영 분)를 중심으로 얽히고 설킨 인물들의 관계성은 희로애락으로 꽉 채워진 서사를 만들어가며 평일 저녁 안방극장을 책임질 트렌디한 일일드라마의 탄생을 기대케 한다. 이 가운데 ‘친절한 선주씨’가 드라마를 이끌어갈 주인공 캐스팅을 확정지었다. 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, '조보아 닮은꼴' 승무원 아내 공개…'동상이몽2', 동시간대 1위 '최고 6.7%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308581"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')가 시청률 고공행진 중이다. 지난 7일 방송된 '동상이몽2'는 분당 최고 시청률 6.7%, 평균 시청률 5.2%를 기록하며 동시간대 전 채널 프로그램 중 시청률 1위를 차지했다. 타깃 시청률인 2049 시청률은 1.5%로 동시간대 1위는 물론, 이날 방송된 예능 프로그램 중 전체 1위를 기록했다.(닐슨코리아 수도권 가구 기준) 이날 방송에는 새로운 운명부부로 '일일드라마의 황태자' 배우 백성현과 그의 아내 조다봄 부부가 합류해 눈길을 끌었다. 배우 조보아의 외모를 연상시키는 아내 조다봄에 대해 백성현은 "내 이상형이다. 눈이 예쁘고 얼굴도 작고 동글동글하다. 엄청 쫓아다녔다. 내 생각엔 '동상이몽2' 최고의 미녀"라며 인터뷰 내내 아내를 향한 '꿀 눈빛'을 보여줬다. 아내 조다봄은 메이저 항공사 승무원으로 12년 근무하다가 육아 휴직 중이라고 밝혔다. 하지만 이후 조다봄은 "남편이 다정하고 일도 열심히 하고 아이한테도 잘하고 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나의 수난시대…이연두 구박 속 인턴 적응기 시작(결혼하자 맹꽁아!)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027822"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’가 첫 회부터 짠내 나는 맹공희네 이야기로 현실 공감을 불러일으켰다. 7일 첫 방송된 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 1회에서는 제이스패션 계약직 디자이너 맹공희(박하나 분)의 혹독한 인턴 적응기가 펼쳐졌다. 1회 시청률은 13.2%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록, 월요일에 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 첫 회부터 시청자들의 관심을 입증했다. 이날 방송에서 공희는 정규직 공채 3개월을 앞두고 떠돌이 직장생활을 청산하기 위해 고군분투했다. 공희는 온갖 허드렛일을 도맡는가 하면 절대 권력자 강지나(이연두 분)의 냉대와 구박에도 굴하지 않고 버텨냈다. 남편 맹경태(최재성 분)에게 가게를 맡기고 동창 모임에 나간 강명자(양미경 분)는 친구 정주리(전수경 분)와 크게 다퉈 흥미를 유발했다. 명자는 의사 아들 맹공부(이은형 분)와 패션 회사에 취직한 딸 공희에 대한 자랑을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 딱지맨 퍼포먼스로 본격 프로모션 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238184"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 서울, 부산 곳곳에서 진행한 딱지맨 퍼포먼스로 시청자들의 이목을 집중시키며 다시 한번 새로운 시즌에 대한 기대감을 높였다. 12월 26일 공개를 앞두고 화제를 불러일으키고 있는 '오징어 게임' 시즌2가 딱지맨 퍼포먼스로 글로벌 시청자들의 이목을 집중시키고 있다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 먼저, 대한민국에서 진행된 '오징어 게임' 시즌2 딱지맨 퍼포먼스는 서울과 부산의 주요 거리에 실제 딱지맨과 핑크가드들이 등장, 딱지맨이 팬들과 직접 딱지치기 게임을 하는 참여형 이벤트로 진행되었다. 딱지맨 퍼포먼스는 작품에서 ‘딱지맨'(공유)이 게임 참가자들을 모집하는 방식을 그대로 재현한 이벤트로, '오징어 게임' 시즌2를 기다리는 팬들이 게임 참가 여부를 결정하는 딱지치기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["도파민 사각관계"..'친절한 선주씨' 심이영·송창의·최정윤·정영섭, 라인업 완성[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271472"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'가 심이영, 송창의, 최정윤, 그리고 정영섭의 출연을 확정, 각양각색 매력으로 무장한 캐스팅 라인업을 완성했다. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 다양한 세대가 공감할 수 있는 스토리와 도파민을 자극할 흥미진진한 전개를 통해 가슴 설레는 순정부터 시트콤처럼 재기발랄한 재미와 통쾌한 사이다 매력까지 선사할 것을 예고하며 예비 시청자들의 기대 심리를 한껏 고조시킨다. 특히 주인공 선주(심이영 분)를 중심으로 얽히고 설킨 인물들의 관계성은 희로애락으로 꽉 채워진 서사를 만들어가며 평일 저녁 안방극장을 책임질 트렌디한 일일드라마의 탄생을 기대케 한다. 이 가운데 '친절한 선주씨'가 드라마를 이끌어갈 주인공 캐스팅을 확정지었다. 앞서 출연 소식을 전한 심이영, 송창의,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태훈, tvN ‘정년이’ 합류...방송국 피디 ‘박종국’ 役 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027821"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태훈이 ‘정년이’에 출연을 확정했다. tvN 새 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 극 중 김태훈이 맡은 ‘박종국’은 초기 방송국 피디로 텔레비전의 미래에 대한 확고한 비전을 가지고 있으며, 시류에 민감하고 예리한 통찰력을 지닌 인물이다. 김태훈은 “1950년대라는 특별한 시대를 배경으로 한 이야기를 통해 당시의 사회적 변화와 사람들의 꿈을 함께 나눌 수 있는 기회를 갖게 되어 뜻깊다. 이러한 이야기를 담은 ‘정년이’에 많은 기대와 사랑을 부탁드린다”고 소감을 전했다. 김태훈은 작품 속 인물의 내면을 생생하게 그려내며 매 순간을 긴장감과 감동으로 가득 채운다는 평을 받는다. 캐릭터에 완벽하게 몰입한 그에게서 느껴지는 진정성과 열정은 시청자들을 사로잡는 강력한 매력으로 작용하며, 작품의 완성도를 높이는 동시에 캐릭터에 대한 깊은 여운을 남긴다. 앞서 김태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, '개소리' 전격 투입 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170350"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 ‘개소리’에 특별출연해 남다른 존재감을 발휘한다. KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 극 중 황정민은 동네에서 해녀 포장마차를 운영하는 양원희로 분한다. 자식들과 재산 관련 문제로 고민하던 그는 예상치 못한 사건에 휘말리며 극의 긴장감을 높일 예정이다. 배우 황정민은 최근 SBS '굿파트너'에서 전은호(표지훈 분)의 다정한 엄마로 등장해 활약을 펼쳤다. 뿐만 아니라 드라마 ‘가족x멜로’, ‘D.P. 시즌2’, '무빙' 등에서 캐릭터에 완벽하게 녹아드는 안정적인 연기로 보는 이들을 사로잡았다. 다양한 작품에서 강렬한 존재감을 나타내고 있는 황정민. 장를 불문하고 깊이 있는 연기력으로 사랑받고 있는 황정민 배우가 앞으로 선보일 새로운 변신에 기대가 모인다. 한편, 황정민이 특별 출연하는 KBS2 '개소리'는 9일 9시 50분에 방송된다. /comet568@]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터션샤인'→'2521'→'정년이'..김태리와 tvN 조합은 늘 옳다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170349"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 '미스터 션샤인', '스물다섯 스물하나'에 이어 tvN 새 토일드라마 '정년이'로 또 하나의 인생작을 탄생시킨다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. '여성 국극'이라는 신선한 소재가 눈길을 끄는 '정년이'는 '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등 탄탄한 배우진이 의기투합해 기대를 모으고 있다. 이와 함께 '정년이'를 통해 김태리의 또 다른 인생작이 탄생할 지 귀추가 주목되고 있다. 신드롬급 인기를 불러모은 '미스터 션샤인'과 '스물다섯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시형, ‘엄친아’ 막방까지 감초 역할 톡톡 “종영 실감 안나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170346"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시형이 '엄마친구아들'을 통해 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 이시형은 지난 6일 종영한 tvN '엄마친구아들'에서 승효(정해인 분)와 석류(정소민 분)의 소꿉친구이자 엄친딸 정모음(김지은 분)이 속한 혜릉 119 안전센터의 구급대원 박반장 박정우 역으로 출연해 호연을 펼쳤다. 앞서 이시형은 실제 119 구급대원 같은 비주얼과 안정적인 연기로 극의 몰입도를 높였다. 투철한 직업 정신을 갖춘 동시에 밝고 쾌활한 성격으로 동료들과도 잘 어울리는 박반장 역할을 현실감 있게 소화했으며, 정모음과 강단호(윤지온 분) 사이를 연결해 주는 감초 역할로 즐거움을 선사했다. 이날 방송에서도 박반장은 강단호에게 정모음의 소식을 전하며 두 사람 사이에 더욱 불을 지폈다. 그는 남극기지 안전 담당 요원으로 선발된 정모음을 진심으로 축하했고, 이후 강단호를 만나자 "정반장님 남극 발령받았잖아요"라며 새로운 소식을 전해 이야기 전개에 중요한 역할을 했다. 남다른 신스틸러로 존재감을 입증한 이시형은 '엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정인, 이종원 새어머니 변신…‘취하는 로맨스’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906404"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정인이 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에 캐스팅됐다. 오는 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 최정인은 ‘취하는 로맨스’에서 윤민주(이종원 분)의 새어머니 ‘이나리’로 분한다. 이나리는 소탈하고 속정 깊은 성격으로, 다정함을 장착한 새아들과는 달리 가부장적이고 무뚝뚝한 남편을 내심 답답해하는 인물. 이나리 캐릭터의 인정 많은 면모를 그려내며 극에 쏠쏠한 재미를 선사할 최정인의 등장이 벌써부터 기다려진다. 최정인은 그간 영화 ‘공작’, ‘사랑의 고고학’, ‘교섭’, 드라마 ‘동백꽃 필 무렵’, ‘허쉬’, ‘법쩐’, ‘힙하게’, ‘악인전기’, 뮤지컬 ‘빨래’ 등 드라마와 영화, 무대를 아우르며 폭넓은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연, ‘황재균과 이혼’ 후 첫 공식석상서 환한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098262"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황재균-지연. 사진 | SNS 티아라 지연이 황재균 KT위즈 프로야구 선수와 이혼을 발표한 후 첫 공식석상에서 밝은 모습을 보였다. 지연은 지난 7일 마카오에서 티아라 데뷔 15주년 기념 팬미팅을 개최, 현지 팬들과 만났다. 이 자리엔 함은정, 효민, 큐리 등 멤버들이 함께했다. 특히 이번 자리는 지연이 황재균과 이혼 발표를 한 뒤 오른 첫 공식 석상이라 큰 주목을 받았다. 이날 오랜만에 팬들과 만난 지연은 시종일관 환한 미소를 지었다. 힘든 기색 없이 오랜만에 함께한 팬들 그리고 멤버들과 함께 유쾌한 에너지로 함께 했다. 지난 5일 지연은 황재균과 이혼을 발표했다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성 최유나 변호사는 지난 5일 오후 공식 입장을 내고 “양측(지연, 황재균)은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라고 알렸다. 이어 “자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁드린다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한석규, 딸을 믿느냐 의심하느냐…딜레마 열연 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238180"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한석규가 익숙하면서도 낯선 아빠의 얼굴을 그린다. 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')는 '서울의 달' 이후 약 30년 만에 MBC로 돌아온 한석규의 컴백작이다. 친정 MBC에서 선보일 한석규에 열연에 많은 기대가 쏠리고 있다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 '부녀 스릴러' 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작으로, 심사위원들의 절대적 지지를 받은 촘촘하고 매력적인 극본으로 알려졌다. 연출은 4부작 단편극 '멧돼지 사냥'에서 탁월한 연출력을 입증한 송연화 감독이 맡았다. 한석규는 딸을 의심하는 아빠 장태수로 분한다. 장태수는 살인사건이 발생하고, 사건의 단서들이 예상치도 못한 딸에게 향하자 혼란에 빠지게 된다. 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2', 부국제 전반부 공개 후 반응은?…보도스틸 18종 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238179"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)의 '지옥' 시즌2가 제29회 부산국제영화제에서 1-3화 공개 후 뜨거운 반응에 힘입어 보도스틸 18종을 공개했다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2가 8일 보도스틸을 공개했다. '지옥' 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 보도스틸에는 지옥행 고지가 만연한 세상 속, 혼돈으로 가득 찬 인물들의 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. ‘정진수’(김성철)의 부재와 고지를 받았던 아기의 생존 이후 새진리회는 힘을 잃고, 반대로 화살촉은 선동과 선전으로 득세한다. 그러던 중, 갑작스레 시연을 받았던 ‘정진수’와 ‘박정자’(김신록)가 부활하고 소도의 ‘민혜진’(김현주)은 더 큰 혼란을 막기 위해 소도의 조직원들과 함께 부활자를 찾아 나선다. ‘민혜진’의 스틸은 변하지 않은 굳건한 의지와 함께 더욱 강력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세희 X세대 패피 됐다 “90년대 미용실서 정보 얻어” (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906395"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세희가 '정숙한 세일즈' 캐릭터를 위해 열정을 쏟아부었다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림) 측은 10월 8일 배우 이세희 인터뷰를 공개했다. 이세희가 연기하는 ‘이주리’는 자신과 꼭 닮은 아들을 홀로 키우는 싱글맘이자, ‘차밍 미장원’을 운영하는 미용사다. 감히 소화하기 어렵다는 ‘김완선 파마’부터 몸매를 드러내는 초미니스커트까지, 1992년 당시 유행의 최첨단을 걷는 요즘 말로 ‘패션 피플’이기도 하다. MZ세대인 이세희가 경험해본 적 없는 X세대 이주리가 되기 위해선 먼저 자료 조사부터 필요했다. “트렌드가 집약된 1990년~1993년 광고를 많이 찾아봤다. 그렇게 비주얼은 잡아나갔다”는 이세희는 “그런데도 연기톤은 어렵더라. 그래서 90년대에도 운영됐던 미용실을 찾아가 인터뷰를 하며 정보를 얻었다”며 촬영 전부터 연기의 토대를 만드는 데 애를 썼다. 이세희의 설명대로 “김완선을 좋아하고 파격 스타일링을 즐기는 X세대 패피”로의 완벽 변신에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 1년간 이순재 피해 다닌 이유? 위기 일촉즉발(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238177"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’의 이순재와 박성웅 부자가 우여곡절 끝에 재회한다. 내일(9일) 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 5회에서는 새로운 사건에 휘말리는 이순재와 소피, 그리고 주변 인물들의 점진적인 관계 변화가 그려질 예정이다. 지금까지 4회가 방송된 ‘개소리’는 매주 발생하는 새로운 사건들과 뒤통수를 때리는 반전, 그리고 속 시원한 해결 과정을 보여주며 안방극장을 사로잡았다. 특히 개의 말을 알아듣게 된 후 거제도의 ‘명예 탐정’에 등극한 이순재의 활약이 빛을 발하는 가운데, 그를 피해 1년간 잠적한 아들 이기동(박성웅)이 점차 이순재의 곁을 맴돌기 시작하며 이 부자(父子)의 관계성이 어떤 바람을 일으킬지 시선을 모았다. 이런 가운데 오늘(8일) 공개된 스틸에는 드디어 운명적(?)으로 재회한 이순재와 이기동의 모습이 담겼다. 이순재는 먼발치에서 한가롭게 게임을 즐기는 이기동을 발견하곤 굳은 표정으로 접근하고 있어 긴장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 6년만 이혼 심경 고백 “아이들에게 미안해” 눈물(이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098259"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 우지원이 ‘이제 혼자다’로 혼자가 된 후의 일상을 최초 공개한다. 8일 오후 10시 첫 정규 방송될 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’에서는 새롭게 합류한 우지원이 일상을 공개하며 그동안 누구에게도 말하지 못하고 속앓이 했던 심경을 밝힐 예정이다. 17년의 결혼 생활을 마무리한 사실이 최근 공개되며 세간의 관심이 집중됐던 우지원. 어느덧 인색 2막 6년 차를 맞이한 그는 ‘이제 혼자다’를 통해 혼자 감내하며 지낸 시간들을 고백한다. “아이들한테 되게 미안해요”라며 눈물을 보이고 말을 잇지 못하는 우지원. 시간이 흘렀어도 여전히 털어놓기 힘든 속내를 처음으로 전할 예정이다. 또한 우지원은 유학 중인 딸과 돈독한 관계를 선보인다. 딸과 영상 통화 중 “아이의 순간순간을 추억하고 싶다”라는 마음으로 화면을 무한 캡처하는 그의 모습에서 딸을 향한 애틋한 마음을 느낄 수 있다. 다정하고 따뜻한 ‘딸 바보’의 모습을 만나볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임', 시즌2 떡밥 있었나…시즌1 다시 복습해야겠네[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683533"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'이 시즌2 공개를 앞두고, 시즌1 정주행을 불러일으키는 리워치 예고편이 공개됐다. 12월 26일 공개를 앞둔 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 공개된 리워치 예고편은 "이 자리에 오신 여러분을 진심으로 환영합니다"라는 말과 함께 시즌1의 주요 장면들을 보여주며 시작한다. 한자리에 모인 456명의 게임 참가자부터 무궁화 꽃이 피었습니다, 달고나 뽑기, 줄다리기, 유리다리 등 서스펜스 넘치는 게임은 물론 각각의 캐릭터들이 가지고 있는 고유의 서사들로 풍부한 이야기를 선보였던 '오징어 게임'. 여기에 캐릭터 그 자체로 변신한 배우들의 열연부터 '오징어 게임'에서만 볼 수 있는 색다른 비주얼과 다이내믹한 음악으로 '오징어 게임' 열풍을 불러일으키며 전 세계 시청자들의 사랑을 받았다. 수많은 명장면들 위로 "동심의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선♥이진욱 일 내나…8년 로맨스 끝 '나의 해리에게' 시청률 또 상승 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780167"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선이 구 남친 이진욱과 데이트를 즐긴 후 또다시 헤어짐을 경험했다. 지난 7일 방송된 지니TV 오리지널 '나의 해리에게'(극본 한가람, 연출 정지현 허석원)는 5회 시청률은 닐슨 코리아 기준 전국 2.8%, 수도권 3.2%로 수도권 기준 3% 돌파를 이뤘다. 또한, 매회 지속적인 상승세 속에 자체 최고시청률을 경신했다. 5회에서는 엘리베이터에서 현오(이진욱 분)와 키스를 나눈 은호(신혜선)가 다음날 자신의 집에서 눈을 뜨면서 시작됐다. 은호는 현오가 여전히 옆에 있다는 사실에 놀라면서도 기쁜 마음을 감추지 못했다. 이어 은호를 살뜰히 보살펴 주는 현재의 현오와 과거 은호를 냉정하게 떠난 그의 모습이 오버랩되며 이들의 지난날이 펼쳐졌다. 3년 전 "결혼이라니. 나 그딴 거 안 한다 은호야. 처음부터 말했잖아"라고 말하는 현오에게 은호는 "8년을 만났잖아. 네가 정말 나랑 결혼할 생각이 없었다면 8년을 만나지 않았겠지. 그랬다면 진즉 헤어졌어야지"라고 따져 물었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱, 신혜선에 "결혼 안 해" 이별 통보…8년 연애 종지부(해리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238176"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니TV 오리지널 ‘나의 해리에게’에서 신혜선이 8년 사귄 후 헤어졌던 구 남친 이진욱과 이슬비 같은 데이트를 즐긴 후 또다시 헤어짐을 경험해 두 배로 아파했다. 특히, 이진욱이 결혼을 하지 않으려는 이유가 서서히 밝혀져 긴장감을 치솟게 했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 의기투합했다. '나의 해리에게' 5회 시청률은 전국 2.8%, 수도권 3.2%로 수도권 기준 3% 돌파를 이뤘다. 또한, 매회 지속적인 상승세 속에 자체 최고시청률을 경신했다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준 "십자인대 부상으로 공백기→우울증까지…그림으로 치유받아" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780166"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰②]에 이어) '백설공주에게 죽음을' 고준이 길었던 공백기에 대해 언급했다. 2019년 드라마 '열혈사제'에서 황철범 역으로 엄청난 사랑을 받았던 고준은 이후 '오 마이 베이비', '바람피면 죽는다'에 출연하며 활동을 이어갔으나, '백설공주'로 복귀하기까지 4년의 공백기를 가져야 했다. 그나마 방송에 나선 것도 2023년 SBS '미운 우리 새끼'가 전부였다. 이에 대해 고준은 "사실 제가 십자인대가 다 끊어져서 후방십자인대만 남아있었다. 그래서 두 번의 대수술을 하는 바람에 공백이 너무 길어졌다. 그러니까 들어온 작품을 할 수 없었고, 그 기간에 자동차 광고도 들어왔는데 조깅 신이 있어서 놓쳤다"고 털어놨다. 그는 "그러다보니까 계속 병상에 누워있었고, 우울증이 왔다. 수술 후 치료를 위한 약과 우울증 약을 먹었는데, 의사 선생님께서 추천해주신 게 미술치료였다. 제가 공교롭게도 유치원 다니기 전부터 고등학교 때까지 그림을 그리는 게 일상이었다. 연기하느라 까먹고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 고준 "변요한과 키스하는 거 아닐까 싶을 정도…베커상 기대" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780165"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰①]에 이어) '백설공주에게 죽음을' 고준이 변요한과의 호흡에 대해 이야기했다. 극중 고정우 역을 맡은 변요한과의 브로맨스로 많은 주목을 받은 고준은 네티즌들 사이에서 올해 MBC 연기대상의 강력한 베스트커플상 후보로 손꼽히고 있다. 이에 대해 그는 "저는 이미 상을 받은 것 같다"며 웃은 뒤 "실제로 촬영 초반에는 친하지 않았는데, 극의 서사대로 고정우와 노상철이 친해지는 과정처럼 가까워졌다. 서로 어떻게 하자는 합의도 없었는데 연기에 대한 가치관이 비슷했던 거 같다"고 전했다. 이어 "극중 캐릭터의 관계성이 멀면 멀리 지내고 가까우면 가까이 지내면서 연기하지 않으려 하는데, 그래서 지금은 서로 친형제처럼 지낸다"는 고준은 "베커상은 받을 거 같은데, 마지막회를 보면서 뭉클했다. 법원에서 좋은 결과를 받고 음료수 마시면서 얘기하는 과정에서 (변)요한이가 저한테 안기는 장면이 있다. 그런데 '이러다 키스하는 거 아니야?' 하는 생각 들 정도로 심쿵하더라. 여자분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 23주년' 고준 "'백설공주', 전환점 될 수 있는 작품" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780164"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 고준이 작품에 대해 이야기했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을 - Black Out'(이하 '백설공주') 고준과의 종영 인터뷰가 진행됐다. '백설공주에게 죽음을'은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 고준은 극중 경기무천경찰서 강력2팀장 노상철 역을 맡았다. 이날 고준은 "작품을 촬영하면서 준비했던 제 분량의 1/3이 날아갔다. 좀 아쉽긴 하지만 그건 개인적인 욕심이고, 시청자 입장에서 잘 나온 것 같아 뿌듯했다. 2001년에 데뷔해서 항상 수작에 목말라있었고, 훌륭한 캐릭터를 만나고 싶었는데 첫 단추를 잘 꿴 것 같다"며 "제가 그런 성격이 아닌데, 처음으로 부끄러움이 덜한 상태로 주변에 작품을 보라고 추천했다. 앞으로 제게 어떤 작품을 했냐고 묻는다면 '백설공주'가 맨 앞에 나올 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딱지맨→리워치 예고편..'오징어 게임' 시즌2 공개 전 흥행 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201535"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'이 시즌2 공개를 앞두고 시즌1으로 예열을 시작했다. 12월 26일 공개를 앞둔 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 전 세계 팬들의 정주행을 불러일으키는 시즌1 리워치 예고편을 공개했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 공개된 리워치 예고편은 "이 자리에 오신 여러분을 진심으로 환영합니다"?라는 말과 함께 시즌1의 주요 장면들을 보여주며 단번에 시선을 사로잡는다. 한자리에 모인 456명의 게임 참가자부터 무궁화 꽃이 피었습니다, 달고나 뽑기, 줄다리기, 유리다리 등 서스펜스 넘치는 게임은 물론 각각의 캐릭터들이 가지고 있는 고유의 서사들로 풍부한 이야기를 선보였던 '오징어 게임'. 여기에 캐릭터 그 자체로 변신한 배우들의 열연부터 '오징어 게임'에서만 볼 수 있는 색다른 비주얼과 다이내믹한 음악으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한석규, 딸을 믿느냐 의심하느냐…낯선 아빠의 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906387"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 익숙하면서도 낯선 아빠의 얼굴을 보여준다. 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영/연출 송연화, 이하 ‘이친자’)는 ‘서울의 달’ 이후 약 30년 만에 MBC로 돌아온 한석규의 컴백작이다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 한석규는 딸을 의심하는 아빠 장태수로 분한다. 장태수는 살인사건이 발생하고, 사건의 단서들이 예상치도 못한 딸에게 향하자 혼란에 빠지게 된다. 10월 8일 공개된 사진 속에는 사건 현장에서 유능한 프로파일러이지만 집에서 형편없는 아빠인 태수의 극과 극 모습이 담겨 있다. 사건을 수사 중인 장태수는 날카로운 눈빛을 번뜩이며 압도적인 포스를 뿜어낸다. 하지만 집에서는 프로페셔널한 모습이 아닌, 무뚝뚝하고 딸과의 관계가 소원하고 어색한'아빠' 태수의 모습이 보여 눈길을 끈다. 이러한 장태수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진, 정유미 단짝 된다..'사랑은 외나무다리에서' 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271455"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜진이 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서' 출연을 확정했다. 8일 소속사 매니지먼트 숲에 따르면 전혜진은 올 하반기 방영 예정인 '사랑은 외나무다리에서'에 캐스팅됐다. '사랑은 외나무다리에서'는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마다. 전혜진은 극 중 독목고의 수학 교사이자 윤지원의 단짝 친구인 맹수아 역으로 분한다. 잘 반하고, 화끈하게 연애하고 금방 헤어지는 못 말리는 캐릭터처럼 보이다가도 동료를 넘어 친구가 된 윤지원에게는 제 감정을 잘 내보이고 그녀를 진심으로 걱정하고 아끼는 인물이다. 매니지먼트 숲 측은 "그동안 전혜진은 다양한 작품을 통해 전혜진 표 살아 숨 쉬는 캐릭터를 탄생시키며 남다른 존재감을 입증해왔다"며 "그런 그녀가 이번 작품에서 역시 탄탄한 연기 내공으로 유쾌함과 진지함을 오가는 맹수아 캐릭터를 어떤 매력으로 표현해낼지 귀추가 주목된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진, '사랑은 외나무다리에서' 출연…정유미와 '찐친' 호흡 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780154"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:47.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜진이 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'의 출연을 확정했다. 하반기 기대작으로 손꼽히는 tvN 새 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마다. 전혜진은 극 중 독목고의 수학 교사이자 윤지원의 단짝 친구인 맹수아 역으로 분한다. 잘 반하고, 화끈하게 연애하고 금방 헤어지는 못 말리는 캐릭터처럼 보이다가도 동료를 넘어 친구가 된 윤지원에게는 제 감정을 잘 내보이고 그녀를 진심으로 걱정하고 아끼는 인물이다. 그동안 전혜진은 다양한 작품을 통해 전혜진 표 살아 숨 쉬는 캐릭터를 탄생시키며 남다른 존재감을 입증해왔다. 그런 그녀가 이번 작품에서 역시 탄탄한 연기 내공으로 유쾌함과 진지함을 오가는 맹수아 캐릭터를 어떤 매력으로 표현해낼지 귀추가 주목된다. tvN 새 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’는 올해 하반기에 방송예정이다. 사진= 매니]]></content>
    </entry>
</feed>