<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-23T03:17:06.093Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 공연실황 안방서 본다 ‘에스파: 마이 퍼스트 페이지’ TV 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935267"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷이 에스파 공연 실황을 TV 최초로 공개한다. Mnet은 "12월 25일 오후 8시 30분 그룹 에스파 무대와 이야기를 담은 영화 ‘에스파: 마이 퍼스트 페이지’를 특별 편성한다"고 12월 23일 밝혔다. ‘에스파: 마이 퍼스트 페이지’는 2020년 11월 데뷔 이후 매 앨범 공개와 동시에 K팝의 역사를 새로 쓰고 있는 에스파의 눈부신 꿈의 기록을 담아낸 스페셜 무비로 에스파의 첫 번째 공식 영화이다. 지난 2월 극장에서 개봉, 팬들의 폭발적인 반응을 얻은 ‘에스파: 마이 퍼스트 페이지’가 방송에서는 Mnet을 통해 처음 공개되는 것. 이날 방송에서는 에스파의 공연 실황은 물론 멤버들의 진솔한 인터뷰, 백스테이지 비하인드까지 모두 공개된다. 올해에만 ‘슈퍼노바’, ‘아마겟돈’, ‘위플래시’를 연이어 히트시키며 가요계 정상급 존재감을 빛낸 이들인 만큼, 에스파의 데뷔 후 성장 과정을 엿볼 수 있는 이번 방송에 팬들의 이목이 더욱 집중될 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 美 토크쇼서 ‘오징어게임2’ 스포 “많이 죽고 난 열심히 살려 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935264"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 '오징어게임2' 공개를 앞두고 세계적인 토크쇼를 섭렵했다. 배우 이정재는 지난 12월 18일 NBC 간판 프로그램 'The Tonight Show Starring Jimmy Fallon'(더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런/이하 '지미 팰런쇼')에 출연, 코미디언 겸 배우 MC 지미 팰런과 함께 ‘오징어게임’ 시즌 2 촬영 후일담과 지난 30년 배우 인생에 대한 이야기를 나눴다. ‘투나잇쇼’는 1954년부터 시작돼 미국 내 최고 시청률을 기록하는 심야 토크쇼다. 이날 이정재는 노련한 애티튜드로 토크쇼를 주도했다. 오랜 시간 대한민국을 대표하는 패셔니스타로서 완벽하게 소화한 시스루룩도 이정재의 존재감을 빛냈다. 이정재는 '오징어게임' 시즌 1으로 제74회 에이미상 남우주연상을 수상한 데 대해 “이날 황동혁 감독과 같이 타서 진짜 정신이 두 배로 없었고 지금도 저 생각을 하면 가슴이 뛸 정도인데 너무나 대단한 날이었다. 상상할 수가 없다”고 전했다. 또 30년간 한국에서의 배우 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넷플릭스, 방송-영화 분리됐던 한국 생태계 바꿔놔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015121162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015121162"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["K콘텐츠 세계적으로 주목받는 데 역할" 넷플릭스 간담회 "국내 사업자들과 제휴 확대" 2016년 넷플릭스가 한국 시장에 진입한 이후 국내 관련 생태계에서의 가장 큰 변화는 방송 산업과 영화 산업이 융합하기 시작했다는 점이다. 이성민 한국방송통신대 교수는 23일 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 넷플릭스 송년 간담회에서 "한국의 영상 산업은 방송과 영화의 생태계가 분리된 게 특징이었는데 넷플릭스의 진출로 변화가 이뤄졌다"고 말했다. 이 교수는 "이러한 변화로 K콘텐츠가 세계적으로 주목받을 수 있게 됐다"며 "아시아 전체가 영상 콘텐츠 창작의 전환을 만들어내는 과정에서 중요한 파트너십 대상으로 한국을 선택했다고 본다"고 덧붙였다. 노창희 디지털산업정책연구소장은 "대한민국 콘텐츠 시장이 가진 긍정적 가능성을 넷플릭스가 극대화한 측면이 있다"며 "특히 편리한 이용 경험을 제공하는 게 장점"이라고 말했다. 이날 간담회에서는 올해 최고 기대작 '오징어게임' 시즌2를 중심으로 넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 금윤경 길스토리아이피 대표, “열혈사제2 '구담 시티', 지역·스토리 브랜드화 실험”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270389"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“단순한 세트현장이 아닌 스토리 세계관이 녹여진 공간, 그를 통해 지역 자체로서도 이해가 되는 콘텐츠의 구현이 중요한 것 같다” 화제의 '열혈사제2' 골목팝업을 구현한 금윤경 길스토리아이피 대표가 이같이 말했다. 최근 서울 중구 중림창고 인근 '열혈사제2' 골목팝업 '구담 시티' 현장에서 금윤경 길스토리아이피 대표와 인터뷰를 가졌다. 골목팝업 '구담 시티'는 SBS 드라마 '열혈사제2' 구담즈의 본거지 '구담구'를 '구담(GOODAM)' 브랜드로 확장해 현실로 구현한 가상 지자체다. 이곳은 중림창고에 마련된 '구담 팝업스토어'를 구심점으로 골목상권 연합을 통해 단순전시를 넘어 김해일 신부(김남길 분), 박경선(이하늬 분), 구대영(김성균 분), 구자영(김형서(비비) 분), 쏭삭(안창환 분), 오요한(고규필 분) 등의 '열혈사제' 스토리텔링을 현실적으로 부여한 형태로 운영된다. 캐릭터별 퍼퓸밤과 씨앗 메시지 키트 등의 캐릭터 상품이나 타르트, 뱅쇼, 초콜릿, 쌍화 등 '구담 시티' 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주·정석용, 묘한 기류 "우리집 온 첫 남자" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321529"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새'에서 배우 정영주와 정석용이 데이트를 즐겼다. 22일 SBS '미운 우리 새끼' 말미에는 29일 방영될 정영주 예고편이 공개됐다. 이날 정영주는 소품샵 데이트에 나섰다. 그는 "남편 왜 안와", "오빠 이거 한 번 써 봐"라고 말을 건네며 달달 기류를 형성했다. 그가 찾은 남편은 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 호흡을 맞췄던 정석용이었다. 이어 정영주는 정석용을 자신의 집으로 초대하며 "우리 집에 오신 첫 남자"고 설명했다. 함께 크리스마스 트리를 만들게 된 두 사람. 정석용은 "예전에도 같이 트리 만든 적도 있냐"라며 남자친구를 언급, 묘한 기류를 형성했다. 이어 영상을 촬영하던 두 사람. 정석용은 정영주의 어깨에 손을 올리는 등 스킨십을 하며 설렘을 자극했다. 크리스마스 분위기를 만끽하며 시간을 보내던 중 누군가 정영주 집 현관 비밀번호를 눌렀고, 두 사람은 깜짝 놀랐다. 이들에게 무슨 일이 있었는지는 오는 29일 방송에서 공개 될 예정이다. 사진 = SBS '미운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 첫 더빙에 편도염+몸살 앓았다 “악쓰고 소리 질렀더니” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935262"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 옹성우가 열정적인 더빙으로 인해 몸살을 앓았다고 털어놨다. 12월 23일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'을 통해 첫 더빙 도전한 옹성우, 김지은이 게스트로 출연했다. 이날 옹성우는 첫 더빙으로 편도염이 동반된 몸살을 앓았다며 "이야기 특성상 소리를 지르는 부분이 많다. 썰매를 찾아서 모험을 떠나다 보니 날아다니면서 악을 쓰고 힘을 준다"고 고백했다. 옹성우는 "목에 힘을 엄청 주다 보니까 다음날 일어났더니 목이 부어있더라. 침을 삼키는데 목이 따갑고 열도 났다"며 "영광의 상처라고 생각한다"고 말해 놀라움을 안겼다. 한편 '니코: 오로라 원정대의 모험'은 통통 튀는 상상력과 고퀄리티 작화로 전 세계 패밀리 관객들의 마음을 사로잡은 '니코'의 세 번째 시리즈다. 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 '니코'와 '스텔라'가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져 버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진, '22살' 연하 최지인과 궁합에 만족..."영화 같았다" ('이젠사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321528"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진(66)이 맞선녀 최지인(44)과 타로점을 봤다. 23일 방영되는 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 8화에서는 주병진의 첫 애프터 데이트와 더불어 새로 인연 찾기에 합류한 90년대를 풍미한 청춘스타 배우 박형준의 첫 맞선 현장이 펼쳐진다. 애프터 데이트에서 타로점을 보러 간 주병진과 최지인. 상황을 꿰뚫어 보듯 "잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면"이라는 의미심장한 점괘를 들은 두 사람은 내친김에 자녀 운까지 본다. 자식은 있는지, 아들인지 딸인지 궁금증이 폭발하고 이에 주병진은 "재밌었다", "작은 영화를 보는 것 같았어요"라고 소회를 전해 보는 이들까지 설레게 한다. 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눈다. 처음보다 자연스러워진 두 사람은 첫 만남의 추억을 회상하고 주병진은 "천만 불 미소 기억하세요"라는 설렘 멘트를 다시 전하는 동시에 최지인에게 왜 이제까지 결혼을 하지 않았는지에 대해 돌직구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상, 22년 만에 MBC 라디오 복귀 "집에 돌아온 기분"('오늘 아침')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527084"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤상이 22년 만에 MBC 라디오에 복귀하는 소감을 밝혔다. 윤상은 23일 오전 9시 첫 방송된 MBC FM4U '오늘 아침 윤상입니다'에서 첫 선곡을 레지나 스펙터의 '더 콜'로 정하며 "처음엔 그냥 느낌이었는데, 느낌이 희망으로 바뀌었다. 희망은 생각으로, 생각은 말로, 그 말은 함성이 됐다는 노래 가사다. 지금의 내 기분"이라고 말했다. 이어 윤상은 "'음악살롱' 이후 22년 만이다. 다시 집에 돌아온 것 같다"라고 소감을 전했다. 그는 2000년부터 2002년까지 MBC 라디오에서 '윤상의 음악살롱'을 진행하며 국내가요 뿐 아니라 팝까지 다양한 음악과 함께 청취자들과 소통한 바 있다. 특히 국내에 소개가 되지 않았던 제 3세계 음악을 적극적으로 소개하며 음악팬들의 큰 사랑을 받았다. 또한 윤상은 2010년부터 2013년까지 약 3년 동안 KBS 제2FM에서 '윤상의 팝스팝스', 2021년부터 2022년까지 네이버 NOW. '너에게 음악'을 진행하며 꾸준히 라디오와 인연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, '2살 연상' 태연과 ♥핑크빛 터지더니 결국…"지금이 인생의 가장 큰 전환점" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693997"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈이 대만 매거진 '타이커(TAIKER)' 12월호 커버를 장식했다. 앞서 지난 21일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 그가 게스트로 출연해 핑크빛을 그려 눈길을 끌었다. '타이커'는 패션과 라이프 스타일, 문화를 다루는 대만의 유명 매거진이다. 강훈은 올해 창간 10주년을 맞아 특별 기획된 '타이커' 12월호의 첫 한국인 커버 모델로 함께했다. 강훈은 'New Era' 콘셉트로 진행된 커버와 화보를 통해 차분하고 세련된 비주얼을 선보였다. 깔끔한 스타일링에 더해진 강훈의 깊이 있는 눈빛은, 정적인 분위기 속에서 더욱 빛을 발하며 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 인터뷰에서 강훈은 "인생의 전환점은 여러 번 있었지만, 지금이 가장 큰 포인트라고 생각한다. '나의 해리에게'는 배우로서 꿈을 다시 잡을 기회였고, 이 직업을 더 좋아하게 만들어 준 작품이다"라며 지난 10월 종영한 드라마 '나의 해리에게'에 대한 애정을 표했다. 이어 "많은 사람에게 사랑받고, 다른 사람에게 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4살 연하♥’ 진재영 미모 성수기 무슨 일, 니트 원피스도 글래머 몸매로 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935261"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진재영이 여전한 미모로 근황을 전했다. 최근 진재영은 자신의 소셜미디어에 "온 세상이 나의 무대"라며 발리를 여행 중인 모습을 공유했다. 사진 속에는 니트 원피스를 입고 셀카 촬영에 한창인 진재영이 담겼다. 글래머러스한 몸매와 동안 비주얼이 감탄을 자아낸다. 한편 진재영은 지난 2010년 4세 연하 프로골퍼 진정식과 결혼했다. 이후 2017년부터 현재까지 제주도에서 살고 있다. 결혼 후 진재영은 온라인 쇼핑몰을 오픈했고 연 매출 200억 원을 달성했다고 밝혀 화제를 모았다. 또한 제주도에서 고급 스파숍을 오픈하는 등 사업가로 지내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘두바이댁’ 티아라 소연, ♥조유민 폰 뒤졌다…럽스타 폭발 ‘달달’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935260"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 티아라의 전 멤버 소연이 축구선수 조유민과의 달달한 일상을 자랑했다. 소연은 12월 23일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "조유민 폰에서 나도 없는 내 사진 찾아내기"라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 소연, 조유빈 부부의 다정한 한 때들이 담겼다. 풋풋한 모습부터 꿀이 뚝뚝 덜어지는 모습들을 만날 수 있다. 영상통화를 하면서 발을 들어 보인, 유쾌한 모습도 눈길을 잡는다. 그는 "조유민 폰 귀하네. 웃긴 것도 많음. 담에 또 공개"라고 덧붙이기도 했다. 한편 그룹 티아라 출신인 소연은 지난 2022년 9세 연하 축구선수 조유민과 3년 열애 끝에 혼인신고를 올리고 법적인 부부가 됐다. 조유민은 2022 카타르 월드컵 국가대표로도 활약한 바 있으며, 최근 소연은 조유민이 아랍에미리트(UAE) 샤르자FC로 이적하면서 두바이로 이주했다. 티아라 멤버들은 최근 MBN 예능 '가보자GO' 시즌3에 출연한 MBK엔터테인먼트 김광수 대표가 '티아라 왕따 사건' 언급하며 12년 만에 논란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 장근석·주원 이어 ‘3대 니코’ 등극 “선배들 너무 잘해 부담” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935259"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 옹성우가 선배들에 이어 니코를 연기한 소감을 전했다. 12월 23일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'을 통해 첫 더빙 도전한 옹성우, 김지은이 게스트로 출연했다. 장근석(2008), 주원(2012)에 이어 3대 니코에 등극한 옹성우는 전작을 참고했는지 묻자 "당연히 참고했다. 선배님들이 너무 잘해주셔서 부담이 됐다. '선배님들처럼 잘할 수 있을까?' 고민이 컸다"고 털어놨다. 옹성우는 "제가 생각했던 건 조금 더 톤을 올려보자. 저만의 느낌을 살려서 높은 톤으로 니코의 나이에 맞게 순수한 느낌을 더 내보고 싶었다"며 남다른 준비성을 털어놨다. 이에 박하선은 "영화를 본 제작진이 너무 잘한다고 칭찬하더라"고 말해 옹성우를 흐뭇하게 했다. 한편 '니코: 오로라 원정대의 모험'은 통통 튀는 상상력과 고퀄리티 작화로 전 세계 패밀리 관객들의 마음을 사로잡은 '니코'의 세 번째 시리즈다. 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우, 박선영에 프러포즈? "부부라고 오해할 만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982452"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우가 드디어 강릉에서 박선영과 데이트를 한다. 25일 오후 방송되는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업) 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 크리스마스 전야제 같은 로맨틱한 데이트를 즐기는 모습이 그려진다. 이날 김일우는 강릉역에서 누군가를 기다리고, 잠시 후 큰 여행 가방을 든 박선영이 환히 웃으며 나타난다. 김일우는 냅다 달려가 박선영의 짐 가방을 들어주고, 스튜디오에서 이를 지켜본 '멘토 군단'은 "됐다, 됐어"라면서 물개박수를 친다. 특히 문세윤은 "(박선영의) 짐 가방이 좀 크다, 장기 데이트를 할 것 같은 느낌?"이라고 예리하게 짚어 모두를 폭소케 한다. 달콤한 분위기 속, 김일우는 사전 답사까지 마친 강릉 명소로 박선영을 안내한다. 그러던 중 '월화거리'에서 그는 '소원 물고기'를 보여준 뒤, 박선영과 각자 소원을 적기로 한다. 김일우는 'SY, 내 인생의 로또'라고 거침없이 써 내려가고, 이를 본 김종민은 "거의 프러포즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, 심각한 건강 상태..."부부싸움 중에도 잠들어" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321527"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 이현이가 기면증을 고백했다. 22일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 서장훈이 이현이의 건강상태를 우려했다. 서장훈은 "이현이 씨가 건강검진 결과 3분 만에 잠드는 기면증 진단을 받았다. 평균 잠드는 시간이 3.9분으로 나왔다더라. 4분 안에는 무조건 자는 것"이라고 말문을 열었다. 이현이가 진단 받은 기면증은 본인의 의지와 상관없이 돌연 잠에 빠져드는 질환으로, 희귀병 중 하나로 알려져 있다. 기면증으로 불편한 점이 없는지 묻자 이현이는 "부부싸움 중에도 잠에 드는 일이 있었다"라며 심각한 기면증 상태를 고백했다. 그는 "남편이 너무 화가 나서 '야 일어나봐' 하면서 흔들어 깨운 적이 있다. 신혼 초에 기면증 때문에 많이 싸웠다"라고 털어놨다. 이어 "하지만 기면증 진단을 받은 뒤에는 남편도 이해하더라"고 덧붙였다. 이를 들은 서장훈은 '애주가' 신동엽을 소환하며 "동엽이 형 같은 분들에게는 꿈에 그리는 이상형. 새벽 3시나 4시에 집에 가도 항]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 이세영 “‘혼혈’ 캐릭터, 외적으로도 신경 많이 써”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862316"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’로 돌아온 ‘믿보 로맨스 장인’ 이세영이 인터뷰를 통해 직접 시청 포인트를 전했다. MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, ‘옷소매 붉은 끝동’과 ‘열녀박씨 계약결혼뎐’으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 ‘믿보 로맨스 장인’으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)가 23년 서사를 지닌 첫사랑 커플로 만나 기대를 모으고 있다. 이중 이세영은 ‘시골 모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 ‘지강희’ 역을 맡아 연기 변신을 꾀한다. 이세영은 ‘모텔 캘리포니아’에 출연을 결심한 이유에 대해 “원작 소설을 읽고 ‘사람이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 투명 시스루로 글래머 인증‥핑클 이진도 환호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935258"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현이 글래머러스한 몸매를 인증했다. 옥주현은 12월 22일 개인 소셜미디어에 "뜨겁고 따수웠던 창원 오늘도 좋았다"는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 옥주현은 가슴이 깊게 파인 시스루 드레스를 입고 포즈를 취하는 모습이다. 가슴쪽이 모두 시스루 처리돼 마치 투명한 듯 안이 비치는 디자인이 인상적이다. 또 화려한 꽃무늬 프린트 등이 옥주현의 미모를 돋보이게 한다. 옥주현은 날이 갈수록 더 물이 오르는 청순한 비주얼로 시선을 모았다. 같은 그룹 핑클에서 활동했던 이진도 "오늘도 또 또 러블리하네"라고 댓글을 남겼다. 한편 옥주현은 1998년 핑클 1집 앨범 'Blue Rain'으로 데뷔했으며 현재는 뮤지컬 배우로서 인생2막을 열어가고 있다. 오는 2025년 3월 2일까지 공연하는 뮤지컬 '마타하리'에서 관객들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 채종석과 41초 키스→일상도 뽀뽀 포즈‥레드립이 찰떡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935257"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 사랑스러우면서도 섹시한 매력을 뽐냈다. 나나는 12월 22일 개인 소셜미디어를 통해 빨간 하트 이모티콘과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 나나는 풍성한 퍼코트를 입고 스타일리시한 룩을 선보이는 모습. 짧은 단발머리에 훤칠한 비율을 뽐내는 나나는 선명한 레드립으로 포인트를 줬다. 또 입술을 쭉 내민 뽀뽀 포즈로 사랑스러우면서도 섹시한 매력을 풍겨 시선을 모았다. 팬들은 "너무 예쁘다", "인형 아냐?", "모델이라고 해도 믿을 듯" 등의 댓글을 남겼다. 한편 나나는 최근 6살 연하 모델 채종석과 열애설에 휩싸였다. 두 사람의 소속사 측이 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 밝혔다. 나나와 채종석은 지난 2일 발매된 백지영의 신곡 '그래 맞아' 뮤직비디오에서 연인으로 호흡을 맞췄는데, 무려 41초 키스신을 선보여 열애설을 불렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워싱턴포스트, 유명 테크 저널리스트에 팔리나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418198"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제프 베이조스 아마존 창업가가 소유한 미국의 유명 일간지인 워싱턴포스트가 매각될 수도 있다는 보도가 나왔다. 22일 미국 인터넷 매체 악시오스는 유명 테크 저널리스트인 카라 스위셔가 투자자들을 모아서 워싱턴포스트를 제프 베이조스로부터 인수하는 것을 추진하고 있다고 보도했다. 스위셔는 워싱턴포스트에서 기자생활을 시작했으며 월스트리트저널 테크기자 등을 거친 스타기자다. 스위셔에 따르면 제프베이조스가 워싱턴포스트를 소유하는 것은 여러가지 이해관계 충돌이 있기 때문에 이를 매각할 수 밖에 없다는 것이다. 실제로 진보성향인 워싱턴포스트 독자들이 최근 제프 베이조스의 움직임에 반발해 워싱턴포스트의 구독을 해지하고 있다. 제프 베이조스는 지난 11월 대선에서 워싱턴포스트가 특정후보를 지지하는 것을 반대했고, 이 사실이 알려지자 공개적으로 ‘언론의 신뢰를 회복하기 위해 중립을 지켜야한다’고 주장했다. 트럼프 대통령이 당선된 이후에는 트럼프를 축하하고 함께 식사를 하기도 했다. 우주로켓 발사사업 블]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[800㎞ 순례길 도전 걷기 천재 순례견에 장도연 감탄 “낭만 있네”(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935256"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세 번째 순례길에 나선 국내 최초 순례견 '루카'가 소개된다. 12월 23일 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다'(이하 동훌륭) 6회에서는 훈훈한 사연들을 주제로 이야기를 나눈다. 이날 '동물은 훌륭하다'에선 '글로벌 애니캠'을 통해 튀르키예 이스탄불의 모습이 공개된다. 카페, 지하철, 오케스트라 무대까지 길거리 어디서나 고양이들을 만나볼 수 있는 현장에 김명철 수의사는 "복받았다는 생각이 든다"며 고양이 천국 튀르키예를 향해 놀라움과 부러움을 금치 못한다. 국내 최초 순례견 ‘루카’ 세 번째 순례길 여정도 베일을 벗는다. 800km 순례길에 도전한 걷기 천재 '루카'에 장도연은 "낭만 있네, 낭만 있어"라며 감탄을 연발했다는 후문이다. 과연 '루카'가 완주에 성공했을지 궁금증이 더해진다. 여기에 희귀종 개구리 번식에 성공한 보호자의 남다른 개구리 사랑도 공개된다. 국제 멸종 위기종 2급 '리머 리프 프록' 등 다채로운 개구리들이 시청자들의 시선을 사로잡는 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우X김지은, 알고보니 9년 절친 “인형탈 알바하면서 친해져” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935255"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우와 김지은이 놀라운 인연을 고백했다. 12월 23일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'을 통해 첫 더빙 도전한 옹성우, 김지은이 게스트로 출연했다. 이날 옹성우와 김지은은 무려 9년 된 절친이라고 밝혔다. "예상치 못한 곳에서 친해졌다"고 운을 뗀 김지은은 "저희가 알바 개념으로 용돈벌이를 할 때다. 중국 배우의 바이럴 광고에 저희가 도넛 탈을 쓰고 춤추는 알바를 했다"고 털어놨다. 옹성우는 "저는 기다란 핫도그 탈을 뒤집어쓰고 지은 씨는 동그란 도넛 탈을 썼다. 대기도 엄청 길고 오랫동안 촬영해서 힘들다는 동질감이 생기다 보니까 자연스럽게 대화를 나눴다. 연기에 대한 이야기도 나누다가 친해졌다"고 말해 놀라움을 안겼다. 김지은은 "거기 열몇분이 계셨는데 다 인천에 살더라. 저도 집이 인천이라 같이 버스를 타면서 '친하게 지내자. 연기 계속하면 볼 수 있으니까 서로 응원하자' 했는데 그 인연이 여기까지 이어졌다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“K콘텐츠 진격”…SBS, 넷플릭스 손잡고 상한가 직행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116641"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | SBS 국내 콘텐츠 업계에 지각 변동이 일어났다. SBS가 넷플릭스와 6년간의 콘텐츠 공급 계약을 발표하며, 증권가의 호평 속에서 주가가 단숨에 상한가로 직행했다. 개장과 함께 전일 대비 25.25% 오른 SBS 주가는 이내 가격 제한폭까지 상승하며 2만6000원을 기록했다. 이날 발표된 계약은 단순한 콘텐츠 제공을 넘어선 역대급 파트너십이다. SBS는 내년부터 신작 드라마, 예능·교양 프로그램, 그리고 과거 히트작들까지 넷플릭스를 통해 글로벌 시청자들에게 공급하게 된다. 증권가에서는 이를 두고 “국내 방송사가 글로벌 OTT와 처음으로 전 방위 협력을 체결한 전례 없는 사례”라고 강조했다. 이기훈 하나증권 연구원은 SBS의 시가총액이 기존 3710억 원에서 1조 원대로 도약할 가능성을 제기했다. 증권사들은 목표가를 대폭 상향 조정하며 이번 파트너십 가치를 높게 평가했다. 하나증권은 기존 목표가 2만 원에서 100% 오른 4만 원으로 상향 조정했고, 신한투자증권과 대신증권도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“관객과 보수단체 충돌 우려”…이승환 구미 콘서트 결국 무산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605784"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경북 구미시에서 열기로 한 이승환의 콘서트가 취소됐다. 23일 구미시에 따르면 25일 구미시문화예술회관에서 열릴 예정이었던 이승환 데뷔 35주년 콘서트 ‘헤븐’(HEAVEN) 구미 공연이 무산됐다. 시 관계자는 “관객과 보수 우익단체 간 물리적 충돌이 우려되는 상황에 안전상 이유로 어쩔 수 없이 콘서트를 취소하는 방향으로 결론을 내린 것 같다”고 밝혔다. 앞서 보수 단체들은 이승환의 구미 콘서트를 취소하라고 촉구했다. 이상혁 자유대한민국수호대장은 채널A에 “한쪽으로 편향된 인물이 그것도 연예인이, 공인이지 않나”라며 “구미에 와서 그런 (정치적) 발언하지 않을 것이라는 법이 없다. 그걸 우려하는 것”이라고 했다. 이승환은 콘서트 취소는 없을 것이라고 밝힌 바 있다. 다만 이승환은 20일 변호사 명의로 게시물을 올리며 “구미 공연에 참석하시는 분들은 인근에서 예정된 집회, 시위에 일절 대응하지 말아달라”며 “일정한 물리적 거리를 유지하고, 그분들을 자극할 행동 역시 삼가달라”고 당부했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, KBS 연예대상 불참→데이식스 콘서트行…이유는? (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809535"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 박명수가 데이식스 콘서트에 다녀온 후기를 전했다. 23일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수가 '독대 타임' 코너를 진행했다. 이날 박명수는 청취자들이 보낸 사연에 어울리는 겨울 노래를 들으며, 청취자들과 토크를 나누는 시간을 가졌다. 한 청취자는 "예전에는 연말 되면 신나게 놀러다녔는데 올해는 울렁울렁하다. 올 한 해 잘 살았나 싶다"라고 전했다. 이에 박명수는 "항상 좋을 수 없고, 기복 있을 수 밖에 없다. 잘 살았는지 아리까리하다는 게 잘 살았다는 증거다. 본인 손 양쪽에 뜨거운 뽀뽀를 하셔라"라고 격려했다. 그런가 하면, "데이식스 콘서트 즐거우셨냐"라고 묻는 청취자도 있었다. 앞서 박명수는 소셜 계정을 통해 지난 21일, KBS 연예대상에 불참하고 데이식스 콘서트를 관람한 근황을 공개한 바 있다. 박명수는 "오랜만에 봤는데 재밌더라. 반 이상이 모르는 노래였다. 아는 노래가 나왔을 땐 따라 부르면서 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김준호♥김지민, 눈물·감동 가득했던 프러포즈 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350321"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 전 동반 건강검진부터 프러포즈까지…시청률 13.4% 기록 방송인 김준호와 김지민이 3년 열애를 끝내고 결혼을 약속했다. 22일 방송된 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 2022년 4월부터 공개 연애를 시작해 3년 넘게 사랑을 이어온 김준호와 김지민의 프러포즈 현장이 담겨 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이에 힘입어 해당 방송은 시청률 13.4%(닐슨코리아 전국 가구 기준)를 기록했다. 먼저 이날 스튜디오에는 김지민의 어머니가 스페셜 모벤져스로 등장해 눈길을 끌었다. '최근 김준호가 지민의 가족들과 핸드폰 뒷자리 번호를 맞췄다는 소식을 들었냐'는 MC들의 질문을 들은 김지민 어머니는 "이제 들었는데 그렇게까지 하나 싶었다"고 시크한 답변을 남겨 웃음을 안겼다. 그러면서도 그는 "성격 좋고 개그감 있고 인상이 좋다"고 예비 사위의 장점을 나열하며 각별한 애정을 드러냈다. 그리고 이어진 VCR에는 커플 건강검진에 나선 김준호와 김지민의 모습이 담겼다. 평균]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나완비' 이준혁 "'나의 완벽한 비서'로 불리고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350318"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 및 인터뷰 공개…2025년 1월 첫 방송 배우 이준혁이 '나의 완벽한 비서'를 통해 이미지 변신에 나선다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호) 제작진은 23일 극 중 유은호 역을 맡은 배우 이준혁의 스틸과 인터뷰를 공개했다. 이준혁은 제작진을 통해 작품 선택 계기부터 얻고 싶은 수식어까지 공개해 첫 방송에 기대감을 더했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅(경영진 또는 특정 전문 기술을 가진 인재를 외부에서 영입하는 업무) 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 이준혁은 비주얼부터 성품, 업무 능력 등 모든 것이 완벽한 비서 유은호 역을 맡는다. 유은호는 세상에 또 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 따뜻한 매너와 배려가 기본으로 장착된 인물이다. 그런 은호가 '피플즈' CEO 지윤만의 비서가 돼 하나부터 열까지 밀착 케어한다. 이준혁은 "'나의 완벽한 비서'는 신선하고 독특하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['귀궁' 육성재X김지연, 이무기 로코 온다…스페셜 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911599"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 드라마 ‘귀궁’이 내년 안방극장을 찾는 가운데 스페셜 티저를 공개했다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘귀궁’(극본 윤수정/연출 윤성식)은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코. 드라마 ‘철인왕후’, ‘최고다 이순신’, ‘각시탈’, ‘대조영’ 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 ‘왕의 얼굴’, ‘발칙하게 고고’를 집필한 윤수정 작가와 의기투합하고, 육성재(윤갑/강철이 역), 김지연(여리 역), 김지훈(이성 역) 그리고 특별출연 김영광(강철이 역) 등 매력만점 배우 라인업이 완성돼 기대를 한 몸에 받고 있다. (사진=SBS) 공개된 티저 영상은 청렴하고 아름다운 선비 윤갑이 해사한 미소와 함께 여리 앞에 나타나, 여리와 함께 한양길에 오르는 핑크빛 무드로 시작된다. 하지만 이처럼 달달한 설렘은 무녀 여리의 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌, 부성애 폭발…동갑내기 ‘학폭’ 의심에 “악마 같은 애들”(‘영업비밀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116638"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’. 사진|채널A 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 탐정 실화극 ‘사건수첩-내 딸의 비밀’에 ‘딸바보’ 코미디언 오지헌이 출격, 사춘기 딸아이의 ‘학폭’ 의심 사연에 과몰입을 예고했다. 23일 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’ 속 ‘사건수첩-내 딸의 비밀’에는, 꾸준한 봉사와 나눔으로 얼굴도 마음도 천재로 입증받은 개그맨 오지헌이 게스트로 함께한다. 데프콘은 “딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다”며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 “저를 안 닮아서 예쁘다”라고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 그는 “1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다”며 사랑 가득한 딸바보의 면모로 훈훈함을 자아냈다. 한편, ‘사건수첩’의 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현진우, 오늘(23일) ‘가요무대’서 ‘나불도 연가’ 부른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862310"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현진우가 ‘가요무대’에 출연한다. 23일 방송되는 KBS1 ‘가요무대’는 12월 신청곡이라는 주제로 꾸며지며 현진우가 출연해 ‘나불도 연가’를 가창한다. 현진우의 ‘나불도 연가’는 현진우의 자전적 이야기를 담아 만든 현진우 작사, 작곡의 곡으로 “코로나 때 20년간의 가요계 생활이 리셋 되는 우울함을 겪다가 기타를 보고 센치한 마음에 글과 멜로디를 썼다. 예전 러브 스토리를 정화해서 썼다”며 곡의 비하인드를 밝힌 바 있다. ‘역주행의 아이콘’으로 인기몰이를 하고 있는 현진우는 ‘나의 영토’가 트로트 오디션 프로그램에서 화제가 되어 사랑을 받은 후 ‘빈손’까지 역주행을 하며 다양한 리스너들에게 사랑을 받고 있다. 현진우가 출연하는 ‘가요무대’는 오늘(23일) 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우 전역 2개월차 “30대 돼서 돌아왔다, 재입대 꿈은 아직” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935253"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 옹성우가 제대한 소감을 전했다. 12월 23일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'을 통해 첫 더빙 도전한 옹성우, 김지은이 게스트로 출연했다. 지난 10월 육군 현역 복무를 마치고 만기 전역한 옹성우는 "남자들은 제대 후 밤에 다시 군대 간다는 꿈을 꾼다고 하는데 혹시 꿨냐"는 청취자의 물음에 "아직 꿈을 꾸진 않았는데 문득문득 일상을 보내다가 한 번씩 '지금 이 시간에 부대에 있었다면 뭐 하고 있었을까?'라는 생각을 하게 되더라"고 밝혔다. 이에 박하선은 "곧 꾸실 거다"며 "저는 군대 예능만 갔다 와도 몇 년 꿨었다"고 '진짜 사나이' 출연을 언급해 웃음을 자아냈다. 군대를 다녀온 후 달라진 점이 있을까. 옹성우는 "저도 가기 전에 '많이 달라질까?' 기대를 했는데 생각보다 많이 달라지진 않았다. 주변에서도 '군대 갔다 왔는데 그대로다'는 말씀들을 많이 해주셨다. 달라진 점이 있다면 30대가 돼서 돌아왔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘중식 여신’ 박은영 “사람 추잡하게 만드는 음식” ··· 성젠바오 먹방 (톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008573"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 여신 박은영 셰프와 함께 홍콩 맛집 탐방에 나선다. 오늘(23일) 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈·김선준)에서는 박은영 셰프와 함께하는 홍콩 맛집 탐방, 가을 정취를 가득 느낄 수 있는 미국 뉴욕의 센트럴 파크 이야기가 펼쳐진다. ‘세계 속 한국인 탐구생활’ 코너에서는 홍콩 톡파원이 홍콩에서 활약 중인 ‘중식 여신’ 박은영 셰프를 만나기 위해 그녀가 일하는 레스토랑을 찾는다. 박은영 셰프는 화려한 불 쇼를 곁들인 맛과 비주얼을 모두 만족시키는 중식 요리를 선보인다고 해 기대를 높인다. 더불어 홍콩 생활 약 5개월 차인 박은영 셰프를 위해 톡파원이 성젠바오 맛집으로 같이 향한다. 첫 성젠바오 먹방에 도전한 박은영 셰프는 “사람을 추잡스럽게 만든다”라고 평가해 어떤 일이 있었는지 궁금증을 더한다. 한편, 미국 뉴욕의 가을 정취를 느낄 수 있는 센트럴 파크를 방문한 미국 톡파원은 형형색색의 단풍나무 풍경을 전한다. 특히 누구나 기부금을 내면 센트럴 파크 내 벤치에 원하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대상 황정민 “유재석, 양세찬과 여행 ··· 너무 기분 좋았다” (핑계고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008571"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제2회 핑계고 시상식’이 연말을 다시 한 번 따스하게 물들였다. 지난 22일 유튜브 채널 ‘뜬뜬 DdeunDdeun’은 ‘제2회 핑계고 시상식’ 편을 업로드했다. 계주 유재석의 진행 속에 신인상, 인기 스타상, 우수상, 작품상, 최우수상, 대상 등 총 6개 부문 수상이 이루어진 가운데, 대상의 영광은 배우 황정민에게 돌아갔다. 이날 녹화방송으로 진행된 ‘제2회 핑계고 시상식’에는 ‘제1회 핑계고 시상식’ 대상 수상자인 배우 이동욱을 필두로 코미디언, 가수, 배우 등 분야를 가리지 않는 총 25명의 계원들이 참석해 자리를 빛냈다. 연말 시상식다운 화려한 라인업이 돋보인 가운데, 출연진들은 서로의 수상을 진심으로 축하해주며 따뜻한 정을 나눴다. ‘제2회 핑계고 시상식’에서는 수상자들 모두 진심 어린 소감을 전하며 감동을 안겼다. 특히, 신인상을 받은 배우 이성민은 “인생이 나른해지는 나이인데 신인상을 받고 나니 새로운 목표가 생기고 활기도 생길 것 같다”라고 이야기해 긴 여운을 남겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['콩콩밥밥' 사장 이광수→영양사 도경수…"정리 좀 해!" 구내식당 운영기 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527078"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 오픈한다. 2025년 1월 9일 첫 방송되는 tvN 예능 프로그램 '콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다(이하 콩콩밥밥)'는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 '콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다'의 스핀오프 프로그램으로, '찐친' 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. '콩콩밥밥' 포스터 속에서는 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 한다고. 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고 해 흥미를 더하고 있다. 또한 수북하게 놓인 감자가 눈길을 끈다. 이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위풍당당 임지연, 명예 되찾았다 ··· ‘옥씨부인전’ 최고 시청률 10.4% 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008570"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 복수 없이 모든 것을 되찾았다. 어제(22일) 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁·최보윤, 제작 SLL·코퍼스코리아) 6회에서는 포기하지 않는 불굴의 의지와 이제껏 베풀었던 은덕으로 인해 가문의 명예를 되찾은 가짜 옥태영(임지연 분)의 위풍당당한 모습이 감격을 선사했다. 이에 시청률은 수도권 9.2%, 전국 9.1%로 또다시 자체 최고 기록을 돌파했고 분당 최고 시청률은 10.4%, 2049 타깃 시청률은 수도권 기준 3.2%를 기록했다. (닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 옥태영은 이제껏 자신이 도왔던 수많은 이들의 도움을 받아 위기를 극복해냈다. 과거 백이(윤서아 분) 사건에 이용당했던 돌석(이명로 분)이 덕분에 목숨을 건진 옥태영은 그가 속한 산채 사람들과 함께 아이들이 갇혀있는 채광장을 찾아냈다. 이어 채광장에서 벌어진 명주 상단 지행수(신승환 분)의 습격에는 현감 성규진(성동일 분)의 밑에 있던 병방(성창훈 분)이 군관들과 함께 나타나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영, 원조 셰프 3승 독주에도 마지막 우승 지켰다 (냉부해2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008568"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해’ 박은영이 원조 셰프들을 상대로 당당하게 1승을 차지했다. 지난 22일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하) 2회에서는 영탁과 침착맨의 냉장고 재료로 펼쳐진 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결이 3 대 1로 종료되며 원조 셰프들이 최종 우승을 차지했다. 3승이라는 원조 셰프들의 압도적인 차이에도 꺾이지 않고 도전자 셰프 박은영이 마지막 우승을 차지해 이목이 쏠렸다. 영탁의 보양식 대전에서 이연복이 이미영을 꺾어 원조 셰프가 앞서간 가운데 달걀 요리로 맞붙은 최현석과 에드워드 리의 결과에 이목이 집중됐다. 부드러운 오믈렛 안에 볶은 게살과 굴의 맛이 퍼지도록 한 일명 ‘약은 요리법’을 사용한 최현석이 승리해 원조 셰프가 2승을 거뒀다. 침착맨이 희망하는 지방간에 좋은 요리 대전에는 요리학교 선후배 사이인 정호영과 최강록이, 도파민 폭발 요리 대전에는 중식 대가의 제자들인 김풍과 박은영이 이름을 올려 흥미를 고조시켰다. 또한 침착맨의 냉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “저건 사람 아니라 사탄”… 사춘기 딸 학폭 의심 사연에 경악 (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008566"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에 ‘딸바보’ 개그맨 오지헌이 출격해 사춘기 딸아이의 ‘학폭’ 의심 사연에 과몰입을 예고했다. 23일(월) 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’ 속 ‘사건수첩-내 딸의 비밀’에는 개그맨 오지헌이 게스트로 함께한다. 데프콘은 “딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다”며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 “저를 안 닮아서 예쁘다”라고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 그는 “1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다”며 사랑 가득한 딸바보의 면모로 훈훈함을 자아냈다. 소개된 ‘사건수첩’의 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을 찾아왔다. 데프콘은 “동급생 중에서도 악마 같은 애들이 있다”며 고개를 끄덕였다. 오지헌도 “우리 딸과 동갑이다”라며 ‘학폭’ 의심사례에 딸 둔 아빠로서 과몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수, 협박당한 아픔 딛고 벌써 뮤지컬 데뷔 15주년 “내년 2월 팬미팅 개최”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935251"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준수가 뮤지컬 데뷔 15주년을 기념해 팬미팅을 개최한다. 팜트리아일랜드는 “김준수가 뮤지컬 데뷔 15주년을 맞아 지난 15년간 무대 위에서 쌓아온 커리어와 팬들의 변함없는 사랑에 보답하기 위해 특별한 팬미팅을 준비했다. ‘KIM JUN SU Village 15(빌리지 15)’라는 타이틀로 진행되는 이번 팬미팅은 2025년 2월 8일부터 9일까지 이틀간 경희대학교 평화의전당에서 개최되며, 김준수와 팬들이 함께 걸어온 여정을 되돌아보고 특별한 추억을 나눌 이번 자리에 많은 관심을 부탁드린다”고 12월 23일 밝혔다. 김준수 팬미팅 개최 소식과 함께 12월 23일 오전 11시 팜트리아일랜드 공식 SNS를 통해 뉴스 페이퍼 형태의 티징 포스터가 공개됐다. 이번 포스터는 지난 15년간 관객들과 함께해 온 김준수의 작품과 캐릭터들을 참신하게 재해석해 ‘대규모 단지 분양’이라는 아이디어에 담아낸 것이 특징이다. 키치한 디자인과 팬미팅 타이틀 ‘KIM JUN SU Village 15’ 로고가 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['천상지희' 스테파니 "발레단 준비 중 SM 합격...소녀시대 안무 가르쳐" ('복면가왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321524"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 천상지희 출신 스테파니가 MBC '복면가왕'에서 인상적인 무대를 선보여 이목을 끌었다. 22일 방송된 MBC '복면가왕'에서 '호박고구마'로 출연한 스테파니는 3라운드에서 자우림 '매직 카펫 라이드'로 인상적인 무대를 선보였지만 '236대 가왕으로 선정된 '꽃보다 향수'에게 91대 18로 패배해 정체가 공개됐다. 이날 스테파니의 모습을 본 김구라는 "(스테파니가) 과거 예능에서 MC들 어깨에 다리를 얹고 시작했다"라고 너스레를 떨며 '퍼포먼스 여제' 스테파니를 소개했다. 이어 김성주는 "오늘 퍼포먼스 보다도 노래 실력에 다들 깜짝 놀라셨다. 퍼포먼스에 노래실력이 가려진 게 아닌가"라고 칭찬했다. 스페파니는 "서서 노래 부르는 게 정말 몇십 년 만인지 모르겠다. 그 정도로 후회 없이 편곡까지 하나하나 신경을 썼다"라고 밝혔다. 그는 "(제가) 16살 때 보컬로 회사에 들어갔다. 노래로 대상을 받고 계약을 했다. 하지만 이름이 천무 스테파니이다 보니까 (보컬로) 천무를 이길 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20주년 ‘무도’에 열광, ‘냉부해’ 귀환…추억과 올드함 사이 TV 예능 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002906971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002906971"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20년 전 방송된 ‘무한도전’이 아직 큰 사랑을 받고 있으며, 10년 전 시청자들을 만났던 ‘냉장고를 부탁해’는 다시 부활해 시청자들을 만나기도 한다. ‘잘 만든’ 프로그램이 얼마나 큰 힘을 발휘하는지 보여주는 사례이기도 하지만, 그간 시청자들의 열광을 받을 만한 TV 예능이 탄생하지 못 한 현실에는 ‘씁쓸하다’는 반응이 이어진다. JTBC 예능프로그램 ‘냉장고를 부탁해 since 2014’는 지난 2014년 첫 방송을 시작한 ‘냉장고를 부탁해’의 2024년 버전이다. 최고의 셰프들이 톱스타들의 냉장고 속 재료들로 15분 만에 요리를 만들어내고, 이를 두고 경쟁하는 프로그램으로 당시에도 ‘신박한’ 콘셉트로 시청자들의 호응을 얻었었다. 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’ 또한 기본 콘셉트는 이어가되, 출연진에 변화를 줘 새롭게 시청자들을 만나고 있다. 이연복, 김풍, 정호영 등 앞선 시즌에서 활약한 셰프들도 있지만, 에드워드 리와 이미영, 최강록 등 최근 요리 서바이벌 프로그램에서 관심을 받은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[켄, 신보 타이틀곡은 ‘시나브로’..확장된 음악 세계 선보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862303"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄이 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’로 변신에 나선다. 지난 22일 공식 채널을 통해 켄의 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’의 트랙리스트가 공개됐다. 이번 앨범에는 첫 번째 트랙이자 타이틀곡인 ‘시나브로 (Gradually)’를 시작으로 ‘Bye My Only Universe’, ‘이 밤이 지나도 (We Are Forever)’, ‘Make Me Strong’, ‘Dear Little Star’까지 총 5개 곡이 수록됐다. 타이틀곡 ‘시나브로’는 ‘모르는 사이에 조금씩, 천천히’라는 순우리말에서 유래한 곡으로 솔로로는 처음으로 밴드 사운드 및 록 장르에 도전, 기존 감미로운 목소리와 따뜻한 감성으로 주로 발라드를 선보였던 켄의 새로운 매력을 느낄 수 있다. 특히 켄은 마지막 트랙인 ’Dear Little Star‘의 작사에 참여해 눈길을 끈다. 이 노래는 자신의 팬인 ’애기별‘을 위한 팬송으로 보컬뿐만 아니라 싱어송라이터로서의 역량 또한 드러내며 팬들의 기대감을 높인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·김혜자·박보검…JTBC, 2025 상반기 드라마 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982325"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 차기작이 발표되며 눈길을 사로잡았다. 먼저 '협상의 기술'(극본 이승영/ 연출 안판석)은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. '하얀거탑' '밀회' '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 '협상의 기술'을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 여기에 이제훈, 김대명, 성동일 등 탄탄한 연기력의 배우들이 합류한다고 해 기대를 모은다. '눈이 부시게' '나의 해방일지' 등 깊이가 다른 연출로 사랑을 받는 김석윤 감독의 신작도 화제를 모으고 있다. '천국보다 아름다운'(극본 이남규, 김수진/ 연출 김석윤)은 죽음을 맞은 주인공이 사랑하는 사람을 천국에서 다시 만나는 현생 초월 로맨스로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광수X도경수 갈라섰다..불화설 솔솔 "그런 건 형이 해요" 멱살잡이('콩콩밥밥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228832"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 오픈한다. 오는 2025년 1월 9일 저녁 8시 40분 첫 방송될 tvN '콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다'(이하 '콩콩밥밥')는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 '콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다'의 스핀오프 프로그램으로 화제가 되고 있다. 이번에는 농사 짓기가 아닌, 찐친 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. 먼저 '콩콩밥밥' 포스터 속 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 한다고. 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고 해 흥미를 더하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 카니발 강성희 “심한 감기에도 가왕, 울컥했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935249"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['카니발' 강성희가 첫 가왕 등극 후 눈물을 흘린 이유를 고백했다. MBC '복면가왕'에서 '꽃보다 향수'가 3연승 가왕 '카니발'을 19표 차이로 꺾고 황금 가면을 쟁취한 가운데 카니발로 밝혀진 가수 강성희 비하인드 인터뷰가 12월 23일 공개됐다. 매 무대 특유의 소울풀한 음색과 폭발적인 가창력을 선보였던 '카니발' 정체는 대한민국의 레전드 밴드 '신촌블루스' 보컬 강성희로 밝혀졌다. 첫 등장 당시 정인 '장마', 정경화 '나에게로의 초대'를 선곡, 강한 임팩트로 무대를 압도 후 단숨에 가왕석까지 차지했던 강성희는 눈물을 흘리며 감격의 우승 소감을 전해 깊은 여운을 선사했다. 강성희는 이후 펼쳐진 방어전에서도 눈부신 활약을 이어갔고, 특히 첫 번째 방어전에서부터 가왕으로서의 독보적인 위엄을 드러냈다. 희대의 명곡 윤복희 '여러분'을 통해 압도적인 가창력과 함께, 인생을 고백하는 듯한 섬세하고 감성적인 표현력으로 감동을 선사했다. 당시 무대를 지켜보던 연예인 판정단들은 눈물을 흘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용식, 딸 이수민♥원혁 '극구 반대'하더니…"손녀 안아 키울 것" (아침마당)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809528"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이용식이 내년에 태어날 손녀에게 벌써부터 넘치는 애정을 드러냈다. 23일 방송된 KBS 1TV '아침마당'의 '명불허전' 코너에는 이용식이 사위인 가수 원혁과 함께 게스트로 출연했다. 이날 이용식은 "내년에 새로운 생명이 태어난다. 5월 5일 가족이 또 하나 늘어나는데 이걸 '대박'이라고 한다. 진심으로 감사드린다"며 임신 중인 딸이 내년 출산한다는 소식을 전했다. 이어 원혁은 직접 초음파 사진을 자랑하면서 성별은 딸이라고 공개한 뒤, '팔복이'였던 태명이 성별을 알고 나서 '팔복순이'로 바뀌었다고 덧붙였다. 손주의 성별을 몰라 그동안 옷과 신발을 보라색으로 준비했해왔던 이용식은 현재 분홍색으로 준비 중이라고. 그런가 하면 주변에서 주는 손녀의 신발 선물을 거절하고 있다고 밝힌 이용식은 "우리 손녀는 내가 안아서 키울 거다. 땅에 발이 안 닿게 내 배 위에 올려놓고 키울 거다"라고 벌써부터 팔불출의 면모를 보여 웃음을 자아냈다. 한편, 이용식은 딸 이수민과 원혁의 결혼을 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 김형규, 치과의사→카페 사장 변신?…김윤아 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911588"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:22.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤아, 김형규 부부의 일상이 공개된다. 23일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에는 김윤아, 김형규 부부가 출연한다. 이날 배우 채정안이 스페셜 MC로 출격해 눈길을 끌었다. 채정안은 ‘김윤아 남편’ 김형규와 특별한 인연이 있다고 밝혀 모두의 궁금증을 유발했다. 채정안은 약 20년 만에 재회한 김형규에게 ”우리 첫 OO을 같이 했잖아!“라고 말해 눈길을 끌었다. 채정안의 매운 맛 폭로가 계속되자 MC들은 ”여기까지만 하자“며 중재에 나섰다. 채정안과 김형규, 어디서도 밝힌 적 없는 두 사람의 일화는 방송을 통해 확인할 수 있다. 이어 약 두 달만에 ‘동상이몽2’를 찾은 김윤아, 김형규 부부의 반전 근황이 공개됐다. ‘VJ출신 치과의사’ 김형규가 오늘은 치과가 아닌 카페에서 일하는 모습을 드러내 궁금증을 자아냈다. 앞서 김형규는 함께 활동했던 가수와 동업, 카페 사업을 하는 중이라 밝혔던 바 있다. 그러나 잠시 후 김형규가 만든 커피에 ”이건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은발' 이제훈→'경찰' 박보검 온다…JTBC, 2025년 상반기 드라마 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527076"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 2025년 JTBC는 시청자들을 울고 웃기는 명감독들과 믿고 보는 배우들이 뭉친 작품들로 나선다. 또한 오피스, 힐링, 코믹수사물 등 다양한 장르의 작품을 편성해 시청자들에게 다채로운 즐거움을 선사할 예정이다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 명감독들의 차기작이 발표되며 눈길을 사로잡았다. 안판석 감독의 '협상의 기술'은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. '하얀거탑', '밀회', '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 '협상의 기술'을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 역할들을 본인만의 색깔로 표현하는 이제훈이 이번에는 은발의 전설적인 협상가로 분해 많은 시청자들을 설레게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '아낌없이 주는 선배' 전현무 특혜 논란? 물결표 문자에 스튜디오 폭소(사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228830"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 든든한 선배의 면모를 과시하며 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 유쾌한 웃음을 선사했다. 지난 22일 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀') 286회는 전국 시청률 6.4%, 순간 최고 9.3%를 기록하며 135주 연속 동 시간대 예능 1위를 차지했다. 이번 방송에서는 신입 아나운서들의 좌충우돌 사전 MC 도전기와 전현무의 따뜻한 조언이 그려졌다. 전현무는 신입 아나운서 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜에게 아낌없는 조언을 전하며 든든한 선배의 역할을 톡톡히 했다. 특히, 홍주연에게 보내는 문자가 물결표 등으로 장식돼 "특혜 논란"이라는 농담 섞인 지적이 나와 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 김숙은 "홍주연에게만 특별한 애정을 보이는 것 아니냐"고 너스레를 떨었고, 전현무는 당황하며 해명했다. 김진웅의 투 머치 토크와 이예원의 맨발 발레 도전 등 신입 아나운서들의 다양한 매력도 빛났다. 김진웅의 과잉 의욕에는 박명수가 "옛날 내 모습 같다"며 공감과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 ‘열혈사제2’ 팀과 새벽 2시 회식 인증 “미친 사람들아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935247"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 '열혈사제2' 배우들과 끈끈한 우정을 드러냈다. 이하늬는 12월 23일 개인 소셜미디어에 "함께여서 그저 좋았다. 축복같은 동료들 (시상식 끝나고 새벽 2시부터 회식하는 미친 사람들아)"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 공개된 사진 속 이하늬는 지난 21일 개최된 '2024 SBS 연기대상'에서 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 배우들과 단체 사진을 촬영하는 모습이다. 각자 수상한 트로피를 들고 환하게 웃고 있는 모습이 인상적이다. 또 시상식이 끝난 후 새벽 2시부터 회식하는, 보기만 해도 시끄러운 인증 사진을 공개해 또 한번 웃음을 안겼다. 모두 얼큰하게 취해 상기된 얼굴로 해맑게 웃고 있다. 한편 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 다혈질 성격에 불타는 정의감으로 똘똘 뭉친 열혈사제 김해일(김남길)이 구담구에서 발생한 마약 사건을 쫓아 부산으로 향하게 되면서 벌어지는 이야기를 담은 코믹 수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 3년 열애 끝 결혼…서장훈 '글썽', 시청률 1위 (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809527"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 김지민에게 프러포즈를 했고, 김지민이 이를 받아들이면서 3년 열애 끝 결혼 결실을 맺게 됐다. 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 2022년 4월 공개 연애를 시작해 3년 넘게 사랑을 이어온 김준호와 김지민이 드디어 눈물과 감동이 가득했던 프러포즈 현장을 공개했다. 그간 ‘미운 우리 새끼’를 통해 예비 장모님께 가까워지기 위해 콘서트 표를 예매하고 집안일을 돕는 등 고군분투했던 김준호의 노력을 알고 있는 MC들과 母벤져스는 “드디어 오늘이냐”라며 흥분을 감추지 못하며 자기 일처럼 설레는 모습을 보였다. 시청자들의 기대 역시 컸다. 이 같은 화제성에 힘입어 22일 방송한 ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률 13.1%로 주간 예능 1위를 차지했다. 이날 스튜디오에는 김지민의 어머니가 스페셜 母벤져스로 등장했다. 지민 母는 “최근 김준호 역시 지민의 가족들과 핸드폰 뒷자리 번호를 맞췄다는 소식을 들었냐”라는 MC들의 질문에 “이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 박재찬, '조선 미생' 고수라로 '사극 합격점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286048"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 새로운 매력을 발산했다. 박재찬은 지난 21일과 22일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. '손님은 왕'이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분하여 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 첫 방송에서 박재찬은 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 완벽히 동화했다. 불의를 참지 못한 고수라는 용천루의 직원에게 "순서를 지켜야 도리"라며 소리쳤다. 이어 홍덕수(김지은 분)가 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에서는 본격적으로 '하오나 4인방'과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 고수라는 이은호(배인혁 분), 홍덕수, 천준화(정건주 분)와 함께 '하하방'의 일원이 됐다. 고수라는 '하하방'의 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 母, '예비사위' 김준호에 불만폭발 "건강·사업 걱정" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321521"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 프로포즈에 성공한 가운데, 김지민 모친이 예비사위 김준호의 단점을 언급했다. 22일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 '스페셜 母벤져스' 특집으로 김지민의 모친이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 신동엽은 김지민 모친을 향해 "김준호 예비 장모님"이라고 소개했고, 서장훈은 "오늘 지민이 어머니가 나오신 건 결혼날짜를 잡은 거냐"라는 질문을 던졌다. 이에 김지민 모친은 "저는 금시초문인데 내년이면 소식이 있지 않을까싶다"라고 이야기했다. 신동엽은 "가족 휴대폰 뒷자리가 다 같지 않나. 최근에 김준호가 같은 번호로 바꿨다는데 알고 계셨냐"라고 묻자 김지민 모친은 "조금 전에 알았다. 그렇게까지 안 해도 되는데 번호까지 왜 바꿨나 싶다"라고 난감한 모습을 보였다. 이에 서장훈은 "요즘에는 이름 찾아서 전화를 하니까 몇 번인지 잘 모른다. 김준호는 그렇게까지 가족의 일원이 되고 싶다는 거다"라고 설명했다. 이후 김지민 모친은 '예비 사위' 김준호의 장단점을 언급했다.]]></content>
    </entry>
</feed>