<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-03T00:32:15.599Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감사팀 감사하는 김지현, 신하균과 팽팽한 기류 (감사합니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882072"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지현이 감사팀을 감사한다. 8월 3일 방송되는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규) 9회에서는 JU건설 감사팀 사원 윤서진(조아람 분)과 부사장 황대웅(진구 분)의 채용 비리 스캔들을 감사하기 위해 외부 감사팀 서희진(김지현 분)이 등장한다. 앞서 직장인들의 익명 게시판에 JU건설을 특정한 채용 비리 고발 게시글이 올라오면서 신차일(신하균 분)은 본격적인 내부 감사에 나섰다. 회사의 이미지 실추를 우려한 사장 황세웅(정문성 분)이 조용히 감사를 진행하라고 지시했지만 신차일은 추후 채용 비리가 사실로 밝혀질 경우 더 큰 타격이 올 수 있다며 제 뜻을 굽히지 않았다. 이런 가운데 익명 게시판에 감사팀 사원 윤서진(조아람 분)과 부사장 황대웅의 사진이 담긴 게시글이 올라오면서 사태는 더욱 심각해졌다. 윤서진은 쏟아지는 악플을 보며 패닉에 빠졌고 감사팀 사원이 연루된 만큼 의혹을 해명하기 위해서는 보다 객관적인 감사가 필요한 상황. 이에 JU건설은 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은·정은지, 내일 이중생활 종료..살인범 잡고 해피엔딩될까?(낮밤녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129013"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 정은지의 이중생활 종료가 임박했다. 결말까지 단 2회만을 남겨둔 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)(이하 ‘낮밤녀’)에서 주목해서 봐야 할 관전 포인트를 공개, 마지막까지 몰입도를 최상으로 사수할 예정이다. 먼저 시청자들을 애타게 한 임순(이정은 분)과 이미진(정은지 분)의 이중생활에 얽힌 진실이 베일을 벗는다. 어느 날 우연히 한 고양이를 만나고 그 날 이후부터 낮에는 50대 임순, 밤에는 20대 이미진으로 살게 된 그녀가 드디어 비밀의 실마리를 찾아내는 것. 특히 얼마 전부터는 해가 지면 본 모습으로 돌아오던 법칙도 깨지고 임순인 채 유지되는 시간이 길어지며 이미진을 노심초사하게 만들었던 상황. 이미진과 임순, 그 사이에 숨겨진 변신의 알고리즘이 흥미진진하게 풀릴 조짐이다. 이어 이미진과 계지웅(최진혁 분)의 앞날에 쏠린 관심이 뜨겁게 달아오르고 있다. 알콩달콩한 연애를 시작한 두 사람이지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변영주 감독, 드라마 데뷔 소감→캐스팅 비하인드 전한다 (백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756213"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’이 프리미어 영상으로 기대감을 예열하고 있다. MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’에서 첫 방송을 앞두고 다양한 볼거리로 가득 채운 프리미어 영상을 공개, 작품에 대한 흥미를 돋우고 있는 것. ‘백설공주’는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 영화 ‘화차’, ‘낮은 목소리’로 속도감 있는 연출을 보여준 변영주 감독과 탄탄한 연기력을 가진 배우들의 만남으로 뜨거운 관심을 모으고 있다. 드라마를 기다리는 팬들을 위해 3일과 5일, 그리고 8일에 방송되는 프리미어 영상에서는 변영주 감독이 직접 작업 비하인드를 밝힐 예정이다. 변영주 감독은 드라마 연출로 첫 데뷔하게 된 소감부터 캐스팅 비하인드, 작품의 매력 포인트까지 차근차근 털어놓으며 “빨리 시청자들에게 보여지길 기다리고 있다”고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃' 조진웅, 또 형사? 또 해서 더 재밌다 [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231318"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조진웅이 또 형사로 돌아왔다. 이번엔 생활 밀착형 형사로 변신, 조진웅은 맞춤 옷을 입고 주특기인 형사 연기를 신명 나게 펼칠 예정이다. 조진웅은 최근 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 디즈니+, STUDIO X+U 드라마 '노 웨이 아웃: 더 룰렛'(극본 이수진, 연출 최국희 이하 '노 웨이 아웃') 공개 기념 인터뷰를 진행했다. '노 웨이 아웃'은 희대의 흉악범 김국호(유재명)의 목숨에 걸린 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 조진웅은 극 중 희대의 흉악범을 시민들로부터 지켜내야만 하는 호산경찰서 형사1팀 형사 백중식 역을 맡았다. 먼저 조진웅은 지난 2006년 개봉한 영화 '강적'에서 첫 형사 역을 맡아 강렬한 인상을 심어줬다. 첫 형사 역을 맡은 조진웅은 촬영이 들어가기 전 서대문경찰서 강력 6팀에 합숙을 하며 코앞에서 형사들의 삶을 관찰하기도 했다. 이후 2012년 영화 '용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, 양궁X유도X탁구 시청률 1위 싹쓸이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082648"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 중계진. 사진 | MBC MBC가 2024 파리올림픽 중계방송에서 시청률 1위 행진을 6일 연속 이어가며 ‘스포츠 명가 MBC’의 명성을 이어가고 있다. 3일 시청률 전문 조사기관인 닐슨이 집계한 자료에 따르면 지난 2일 펼쳐진 대한민국 파리올림픽 경기에서 MBC는 이번 대회 3번째 금메달 획득 기대감이 높았던 양궁과 세계랭킹 1위 김민종과 4위 김하윤이 출전한 유도, ‘국민 여동생’으로 사랑받는 신유빈의 탁구 등 국민적 관심이 높은 주요 종목 모두에서 시청률 1위를 기록했다. 특히 시청자 수 집계에서도 모든 종목에서 경쟁사를 압도하며 1위에 자리매김하였다. 먼저 남녀 단체전에서 나란히 금메달을 획득하며 세계최강의 면모를 보여주고 있는 양궁 혼성 단체전에서 MBC는 김우진과 임시현이 출전한 16강전부터 결승전까지 모든 경기에서 시청률 1위를 기록했다. 특히 대한민국 양궁의 3번째 금메달이 나온 결승전에서 MBC는 수도권 가구 11.5%, 2049 6.0%, 전국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7년만 복귀' 김재중, 연기도 잘했네..기억 삭제 로맨스 통했다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129004"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’가 암울한 기억을 삭제한 김재중이 냉골유발 뇌닥터 진세연을 첫사랑으로 착각하는 재회로 흥미진진한 시작을 알렸다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담, 초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 지난 2일 방송된 첫 회에서 김재중이 과거 불운한 기억들을 지우고 새로운 사람으로 변신한 모습이 그려지며 향후 전개에 궁금증을 치솟게 만들었다. 김재중의 기억을 지운 의사인 진세연을 첫사랑으로 착각해 이들의 예측불가 로맨스에도 불이 지펴지면서 흥미로움을 폭발시켰다. 이에 '나쁜 기억 지우개'는 각종 포털사이트에서 '오늘의 엔터뉴스 랭킹 1위', 'TOP키워드 1위'를 싹쓸이 하는 등 뜨거운 호응속에 폭발적인 화제성을 입증했다. 1회는 어린 시절 테니스 선수로 촉망받던 이군(김재중 분)이 예기치 않은 사고를 당하는 모습이 펼쳐져 시선을 사로잡았다. 13살에 출전한 세계선수권 대회에서 이군은 자신감 넘치는 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변영주 감독 직접 밝힐 ‘백설공주’ 프리미어 영상 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882062"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’이 프리미어 영상을 선보인다. MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’/극본 서주연/연출 변영주)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 영화 ‘화차’, ‘낮은 목소리’로 속도감 있는 연출을 보여준 변영주 감독과 탄탄한 연기력을 가진 배우들의 만남으로 뜨거운 관심을 모으고 있다. 드라마를 기다리는 팬들을 위해 8월 3일과 5일, 8일 프리미어 영상이 공개된다. 이번 영상에서는 변영주 감독이 직접 작업 비하인드를 밝힐 예정이다. 변영주 감독은 드라마 연출로 첫 데뷔하게 된 소감부터 캐스팅 비하인드, 작품의 매력 포인트까지 차근차근 털어놓으며 “빨리 시청자들에게 보여지길 기다리고 있다”고 해 궁금증이 증폭된다. 여기에 역추적 범죄 스릴러를 채울 캐릭터들의 매력과 작품의 핵심 관전 포인트까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족'  김병철X윤세아X박주현이 선사하는 진짜 가족 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066575"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병철, 윤세아, 박주현 배우 3인방이 ‘완벽한 가족’ 첫 방송을 앞두고 작품에 대한 관전 포인트를 밝혔다. 오는 8월 14일(수) 밤 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족'은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있다. ‘완벽한 가족’은 다양한 영화제에서 두각을 나타내며 주목을 받은 유키사다 이사오 감독이 맡은 첫 한국 드라마로 예비 시청자들의 가슴을 뛰게 만든다. 그 가운데 김병철, 윤세아, 박주현이 드라마의 관전 포인트와 키워드를 직접 전했다. 극 중 딸을 위해 검사에서 변호사로 전향할만큼 헌신적인 아버지 ‘최진혁’ 역을 맡은 김병철은 “내가 대본으로 접한 ‘완벽한 가족’은 읽는 것만으로도 몰입하게 만드는 이야기였다. 시청자 여러분들께서도 편안히 시청하다 보면 나와 같은 경험을 할 수 있을 것이다”라고 기대감을 불어넣었다. 또한 이번 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김재중, 기억 지워졌는데…악연 진세연 첫사랑으로 착각했다 ('나쁜 기억 지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176834"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[암울한 기억을 삭제한 김재중이 냉골유발 뇌닥터 진세연을 자신의 첫사랑으로 착각했다. MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'(극본 정은영, 연출 윤지훈 김나영)는 지난 2일 방송된 첫 회는 김재중이 과거 불운한 기억들을 지우고 새로운 사람으로 변신한 모습이 그려지며 향후 전개에 궁금증을 치솟게 만들었다. 김재중의 기억을 지운 의사인 진세연을 첫사랑으로 착각해 이들의 예측불가 로맨스에도 불이 지펴지면서 흥미로움을 폭발시켰다. 이에 '나쁜 기억 지우개'는 각종 포털사이트에서 '오늘의 엔터뉴스 랭킹 1위', 'TOP키워드 1위'를 싹쓸이 하는 등 뜨거운 호응속에 폭발적인 화제성을 입증했다. 이날 방송에서는 어린 시절 테니스 선수로 촉망받던 이군(김재중)이 예기치 않은 사고를 당하는 모습이 펼쳐져 시선을 사로잡았다. 13살에 출전한 세계선수권 대회에서 이군은 자신감 넘치는 모습으로 경기장을 휘어잡았다. 동생 이신(이종원)에게도 이군은 우상 그 자체였다. 그러나 이군은 우승 직전 상대 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 평범한 가장 김병철의 반전 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882061"/>
        <updated>2024-08-03T00:31:37.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병철이 예상을 뒤엎는 반전 행보를 보인다. 8월 14일 오후 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있다. 김병철은 극 중 어느 날 살인사건에 연루된 딸 최선희(박주현 분)를 지키려는 가장 ‘최진혁’으로 분한다. 화목한 집안의 평범한 가장인 진혁은 딸을 구하기 위해 한순간에 돌변하며 극적 긴장감을 고조시킨다. 3일 최진혁(김병철 분)의 단면을 알 수 있는 다채로운 스틸이 공개됐다. 먼저 심각한 표정과 옅은 미소를 짓고 있는 모습이 확연히 대비되고, 이는 그의 속을 알 수 없는 묘한 성격을 짐작하게 하며 흥미를 더한다. 진혁은 딸을 위해 검사에서 변호사로 전향할 정도로 넘치는 부성애를 지니고 있다. 딸이 살인 누명에 씌일 위기에 처하자 발 벗고 나서지만 오히려 그 과정에서 딸에게 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 강에 몸 내던져..결국 응급실行→진세연 포옹 엔딩 [나쁜 기억 지우개][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255233"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[암울한 기억을 삭제한 김재중이 냉골유발 뇌닥터 진세연을 첫사랑으로 착각하는 재회로 흥미진진한 시작을 알렸다. 지난 2일 첫 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'는 김재중이 과거 불운한 기억들을 지우고 새로운 사람으로 변신한 모습이 그려지며 향후 전개에 궁금증을 치솟게 만들었다. 김재중의 기억을 지운 의사인 진세연을 첫사랑으로 착각해 이들의 예측불가 로맨스에도 불이 지펴지면서 흥미로움을 폭발시켰다. 1회는 어린 시절 테니스 선수로 촉망받던 이군(김재중 분)이 예기치 않은 사고를 당하는 모습이 펼쳐져 시선을 사로잡았다. 13살에 출전한 세계선수권 대회에서 이군은 자신감 넘치는 모습으로 경기장을 휘어잡았다. 동생 이신(이종원 분)에게도 이군은 우상 그 자체였다. 그러나 이군은 우승 직전 상대 선수가 던진 라켓이 동생을 향하자 몸을 날려 동생 대신 라켓에 맞았고, 결국 손목 부상으로 테니스를 접어야 하는 상황이 그려지며 분위기가 반전됐다. 성인이 된 이군은 내레이션을 통해 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나쁜기억 지우개' 김재중, 진세연 폭언에 "죽을때까지 못 벗어나" [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128994"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 진세연의 폭언에 상심하고 극단적 선택을 시도했다. 2일에 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중)이 경주연(진세연)의 폭언에 자신의 모든 것을 포기하는 모습이 그려졌다. 앞서 이날 이군은 촉망받는 테니스 선수였지만 동생 이신(이종원)을 구하려다가 사고를 당해 꿈도 포기하고 트라우마를 안고 살게 됐다. 이군은 비행기 안에서 경주연을 만났고 경주연은 이군이 하는 이야기를 엿듣고 이군이 첫사랑을 만나기 위해 동문회를 갈 것인지 고민한다는 사실을 알게 됐다. 첫사랑 소녀는 이군을 살려줬던 인물. 이날 이군과 경주연은 공항에서 캐리어까지 바뀌었고 경주연은 연락이 되지 않는 이군에 답답해했다. 이신은 이군의 동문회 초대장을 보고 "나는 호주에서 있어서 동문도 없는데 부럽다"라며 "내가 가서 면 좀 세워줄까"라고 물었다. 이에 이군은 깜짝 놀라 동문회 초대장을 뺏었다. 이신은 이군이 나쁜 기억은 잊고 살길 바랐다. 이신은 선수 멘탈 관리로 정신과 의사와 상담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 진세연 안고 "만났다 ♥첫사랑"…나쁜 기억 전부 지웠다 (나쁜 기억 지우개)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756186"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 수술 후 진세연을 첫사랑으로 오해했다. 2일 첫 방송된 MBN '나쁜 기억 지우개'에서는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자 이군(김재중 분)과 그의 첫사랑이 되어버린 여자 경주연(진세연)의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스가 펼쳐졌다. 과거 테니스 유망주였던 이군은 경기 중 동생을 지키려 뛰어들다 생명 같은 손목에 부상을 입었다. 이군의 부모님은 부상당한 이군 대신 동생 이신(이종원)을 세계적인 선수로 키우기로 마음먹었고, 이신은 이후 부모의 바람대로 유명한 테니스 선수가 됐다. 그러나 손목 부상으로 폐인이 된 이군은 과거 1위였던 가족 내 서열이 꼴찌로 하락하며 반려견보다 못한 신세로 전락했다. 이신의 매니저로 동생과 함께 입국하던 이군은 비행기에서 의사 경주연을 만났다. 경주연은 첫사랑이 있는 동창회에 갈까 말까 고민하는 자존감 낮은 이군의 모습을 보고 한심하게 여겼다. 뒤이어 이군은 경주연의 임시 치아를 부러뜨리며 둘의 첫 만남은 최악으로 치닫았다. 경주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 한상진 막말에 트라우마 발동 "기억 잊기 위해 영혼 팔고파"[나쁜기억지우개] [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255221"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 과거 트라우마로 눈물을 흘렸다. 2일 오후 첫 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중 분)이 홍준만(한상진 분)의 모진 말로 트라우마가 자극된 장면이 그려졌다. 앞서 타고난 유전자로 테니스계 최고 유망주였던 이군은 13살 한순간의 사고로 테니스를 그만두고 자존감이 나락으로 떨어졌다. 성인이 된 후에는 세계 랭킹 1위 테니스 선수인 동생 이신(이종원 분)의 매니저로 일하며 생계를 이어갔다. 한편, 이군은 자신을 알아봐 준 과거 팬과 이신 앞에서 홍준만 대표에게 "어디서 재수 없게. 너 일이나 잘해라. 우리 신이가 부탁해서 매니저 시켰지만 동생 등에 빨대나 꽂고 사는 주제에"라는 막말을 들었다. 해당 수모는 이군의 트라우마를 자극했다. 결국 그는 15년 전 사고로 부상 당했던 손목의 통증을 호소하며 병원에 찾아갔고, 그곳에서 경주연(진세연 분)과 재회하게 됐다. 이군은 경주연에게 "이 병원에서 가장 쎈 주사로 놔달라"라고 요구했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원·정유진,  기-승-전 허그 [DNA러버]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255213"/>
        <updated>2024-08-02T16:08:33.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버' 최시원과 정유진이 만나자마자 인사 생략 후 건넨 '급발진 포옹'으로 뜨거운 열기를 이끈다. 오는 17일 토요일 오후 9시 10분 첫 방송될 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 'DNA 러버'에서 최시원은 IQ, EQ보다 '사회적 지능'이 뛰어난 '심병원' 산부인과 의사 심연우 역, 정유진은 연애 방송 섭외 1순위인 연애 칼럼니스트이자 사랑하는 대상을 여러 명 동시에 가질 수 있는 폴리아모리 장미은 역을 맡아 지금껏 보지 못했던 색다른 '新 로코'의 세계를 선보인다. 제작진이 방송에 앞서 공개한 사진에서 최시원과 정유진이 옛 연인들의 쿨하디 쿨한 아메리칸 스타일 연애를 보여주는 '기승전 허그 인사법' 장면으로 시선을 집중시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, '나쁜 기억 지우개' 수술 후 우울 탈출..진세연에 "내 첫사랑"[밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255212"/>
        <updated>2024-08-02T16:08:33.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 '나쁜 기억 지우개' 수술을 받았다. 2일 오후 첫 방송된 MBN 금토드라마 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중 분)이 나쁜 기억을 지우는 수술을 받고 180도 변한 모습이 그려졌다. 앞서 타고난 유전자로 테니스계 최고 유망주였던 이군은 13살 동생을 지키기 위해 몸을 날리다 닥친 한순간의 사고로 테니스를 그만두고 자존감이 나락으로 떨어졌다. 이후 성인이 된 이군은 우연히 비행기에서 만난 경주연(진세연 분)과 캐리어가 뒤바뀌게 됐다. 그러나 둘은 캐리어를 서로 교환하기도 전에 환자와 의사로 먼저 대면했다. 이군은 경주연에게 15년 전 부상 당했던 손목의 통증을 호소하며 "가장 쎈 주사로 놔달라"라고 요구했다., 그러나 경주연은 "이 팔을 으스러트려야 그 주사 놔줄수 있다. 망치갖고 와라. 노이로제로 인한 신체화 장애. 가짜 통증인거 아시죠?"라며 거절했다. 그런 경주연에 이군은 오열하며 "10년 간 안해본게 없다. 최면부터 뇌파 치료까지. 얼마나 더 해야 잊고 살수 있는]]></content>
    </entry>
</feed>