<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-03T21:11:06.695Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K콘텐츠, 원작 없이는 못살아 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399326"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:19.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K콘텐츠의 원작 의존도가 날로 높아지고 있다. 순수 창작물 대비 리스크가 적기 때문인데 일각에서는 글로벌 시장 내 경쟁력이 약화될 수 있다는 우려도 나온다. 최근 극장가에는 리메이크 열풍이 이어지고 있다. 대표적으로 외화 강세 속 박스오피스 상위권을 지키고 있는 ‘히든페이스’와 ‘청설’은 장르도 타깃층도 다르지만, 별도의 원작이 존재한다는 점에서 공통분모를 가진다. 두 작품은 각각 콜롬비아와 대만의 동명 영화를 재해석했다. 이에 앞서 올여름 차례로 극장에 걸렸던 ‘설계자’(영화 ‘엑시던트’), ‘핸섬가이즈’(영화 ‘터커 &amp; 데일 Vs 이블’), ‘파일럿’(영화 ‘콕핏’) 등도 기개봉작을 바탕으로 만들었다. 지난 10월 개봉한 ‘대도시의 사랑법’은 동명 소설이 원작이며, 개봉을 앞둔 ‘말할 수 없는 비밀’, ‘그 시절, 우리가 좋아했던 소녀’, ‘먼 훗날 우리’, ‘정가네 목장’ 등도 출발지가 따로 있다. 연이은 개작(改作) 제작이 영화에만 국한된 현상은 아니다. 지난주 베일을 벗은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘9년 만 스크린’ 어깨 무거울 주원, 눈빛으로 이겨낸 ‘소방관’ [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399325"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:19.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주연의 무게를 여느 때보다 실감하고 있을 주원이다. 그가 지난 3년간 팬데믹과 군 복무를 거치며 묵묵히 공개를 기다리던 영화 ‘소방관’이 촬영 4년 만에 극장에 걸렸다. 덕분에 9년 만에 스크린에 복귀하게 된 주원의 두 어깨는 묵직하다. 한쪽은 호흡을 맞춘 주연 곽도원이 지난 2022년 9월 음주운전이 적발되며 대중 앞에 나서지 못하게 되면서 주원 자신이 관객을 맞는 첫번째 주역이 되었기 때문이고, 다른 한쪽은 가슴 아픈 실화를 소재로 한 이야기라서다. 이로써 작품이 전하고자 하는 진정성의 큰 부분이 주원의 몫이 됐다. 4일 개봉한 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로, 실제 사건 당시 출동한 서울 서부소방서의 실화를 바탕으로 한다. 극중 주원이 연기한 철웅은 신입 소방대원이다. 체육특기생 출신이며 공부 머리도 있는 전형적인 모범생이다. 선배 대원 용태(김민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 허이재, 활동중단 8년 깬 '해바라기' 의리 "연예계 복귀 아냐" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206964"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:19.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["작품에 대한 애정과 의리 차원에서 다같이 모이게 됐습니다". 배우 허이재가 영화 '해바라기' 재개봉을 위해 활동중단 8년 만에 공식석상에 다시 섰다. 지난 2일 허이재의 근황이 세간의 이목을 집중시켰다. 배우 지대한이 개인 유튜브 채널 '병진이 형'에 '진짜로 나와줘서 고맙다'라는 제목의 영상을 게재한 바. 영상에 연예계 활동을 중단한 것으로 알려진 허이재가 등장했기 때문이다. 해당 영상에는 지난달 28일 재개봉한 영화 '해바라기'(감독 강석범) 무대인사 현장이 담겼다. 지난 2006년 개봉한 영화 '해바라기'는 고교 중퇴 후 맨주먹으로 거리의 양아치들을 쓸어버렸던 오태식(김래원 분)이 석방 후 피 한방울 섞이지 않은 양덕자(김해숙 분), 덕자의 딸 최희주(허이재 분)와 가족 이상으로 가까워지는 이야기를 그린 작품이다. 이에 '해바라기'의 재개봉 무대인사 현장에는 작품의 주연 김래원, 김해숙은 물론 지대한과 김병옥 등 감초로 활약한 베테랑 연기자들도 대거 참석했다. 작품을 연출한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 선포에 영화계 혼란‥‘대가족’ 인터뷰 “진행 여부 논의 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928611"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄이 선포되는 초유의 사태가 발생했다. 이에 작품 개봉을 앞두고 홍보에 열중하던 영화계도 혼란에 빠졌다. 영화 '대가족' 측은 12월 4일 오전 예정됐던 양우석 감독의 인터뷰 일정을 두고 "이날 오전 중 진행 여부를 결정할 것"이라고 뉴스엔에 밝혔다. 윤석열 대통령은 3일 늦은 오후 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포한다고 알리면서 "종북 세력을 척결하고 자유 헌정질서를 지키기 위해"라고 그 이유를 밝혔다. 이후 4일 오전 1시께, 국회 본회의장에서 열린 본회의에서 비상계엄 해제 요구 결의안이 재석 190인 중 찬성 190인으로 가결됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄령 선포에 영화계·극장도 초비상…"상황 예의주시 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898228"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 지난 3일 늦은 오후 비상계엄령을 선포해 일상의 혼란이 예고되는 가운데, 영화계도 상황을 예의주시 중이다. 당장 4일 오늘부터 예정돼있는 영화 홍보 및 개봉 일정, 각 극장들의 정상 운영이 가능할지부터 불투명해졌다. 서울의 한 영화관 전경. 먼저 익명을 요구한 한 멀티플렉스 기업 관계자는 4일 이데일리에 “아직 각 극장 지점의 정상 운영 여부와 관련해선 정해진 게 없다. 면밀히 상황을 주시 중”이라고 말을 아꼈다. 또 다른 멀티플렉스 기업 관계자 역시 “아직까지 정해진 바 없다는 점 양해 부탁드린다. 다만 상황을 지켜보고 있다”고 밝혔다. 당장 4일에는 송강호와 박정민, 장윤주가 주연을 맡은 한국 영화 ‘1승’(감독 신연식)과 또 다른 한국 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 동시에 개봉을 앞두고 있다. 극장 운영에 차질이 생길 경우, 두 작품을 비롯해 현재 상영 중인 다른 기개봉 영화들의 상영도 불투명해진다. 또 이날 오전 11시부터 영화 ‘대가족’ 양우석 감독의 라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 서현진, 비상계엄 직격탄..4일 '트렁크' 인터뷰 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206942"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 3일 오후 기습 비상계엄을 선포한 가운데 배우 서현진의 예정된 인터뷰가 취소됐다. 4일 OSEN 취재에 따르면 넷플릭스 ‘트렁크’ 측은 이날 오전 서울 종로구 삼청동에서 예정된 배우 서현진의 인터뷰를 취소했다. 윤 대통령이 기습 비상계엄을 선포한 까닭에 이 같은 결정을 빠르게 내린 걸로 보인다. 비상계엄은 군사 전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생해 사회 질서가 극도로 교란되어 행정 및 사법 기능의 수행이 곤란할 때 대통령이 선포하는 계엄을 뜻한다. 선포와 동시에 계엄사령관은 계엄 지역 안의 모든 행정 사무와 사법 사무를 맡아서 관리한다. 계엄사령관은 육군참모총장 박안수다. 윤 대통령은 3일 용산 대통령실에서 긴급 담화를 열고 "국정은 마비되고 국민들의 한숨은 늘어나고 있다. 이는 자유 대한민국의 헌정 질서를 짓밟고 헌법과 법에 의해 세워진 정당한 국가 기관을 교란시키는것으로서, 내란을 획책하는 명백한 반국가 행위다. 국민의 삶은 안중에도 없고 오로지]]></content>
    </entry>
</feed>