<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-11T05:09:23.381Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 “안대 쓰고 맛 평가에 욕해, 제작진 양심 있으면 편집했을 것”(흑백요리사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896175"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:39.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 심사위원 백종원이 제작진의 파격 룰에 혀를 내둘렀다. 김한민 PD는 9월 11일 서울 종로구 JW 메리어트 동대문에서 진행된 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 제작발표회에서 "방송을 통해 보실 수 있지만 기존 요리 서바이벌에서 보지 못한 그림을 보여주려 했다. 세상에 누가 백종원, 안성재 심사위원님에게 안대를 씌우겠나. 이게 상징적인 부분이라 생각했다. 이전에 못 봤던 그림을 볼 수 있는 새로움이라 생각한다"며 파격적인 미션, 룰을 설멸했다. 이에 백종원은 "안대 쓰는 건 미친 짓이다. 말도 안 되는 거다. 음식을 모르는 사람들이 하는 짓이다. 방송 상 모양이 좋은 거다. (안대 쓰는 게) 왜 가능했냐면 중간 정도 이후여서였다. 어느 정도 경지에 오르면 더 이상 승부가 안 난다. 음식에 설득 당한다. 일단 안대를 해버리면 오감 중 60%밖에 못 느껴진다. 그런데 정말 잘 한 것 같다. 계속 욕을 하긴 했는데 제작진이 양심이 있으면 욕 하는 장면은 편집했을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소수빈 “최근 인기 실감” 아이유 ‘밤편지’ 작곡가와 작업 비화(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896174"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소수빈이 아이유 '밤편지', '마음' 등을 작곡한 작곡가와 작업하게 된 비화를 전했다. 9월 11일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 신곡 '사랑하자'를 발매한 소수빈이 게스트로 출연했다. 이날 소수빈은 인기를 실감하냐는 질문에 "확실한 건 동네를 거닐면 확실히 알아보신다"고 답했다. '싱어게인3'의 여파가 "크다"고. 김신영은 "오디션 프로가 힘들고 지치지만 대중적으로 많은 분들의 사랑을 받을 수 있는 게 특장점"이라며 카페에 가면 본인 노래가 많이 나오지 않냐고 물었다. 이에 소수빈이 "들었던 적이 있다"고 답하자 김신영은 특히 안신애와 소수빈이 함께한 '머물러주오'를 언급하고 감미로우면서도 어딘가 외로운 음색을 극찬했다. 이후 소수빈은 아이유, 치즈 등과 함께 작업한 '사랑하자'의 작곡가 제휘와의 인연을 전했다. 소수빈은 "아예 모르는 사이였다. 멀리서 되게 좋아하고 있던 팬이었다. '이 사람은 뭘까? 너무 궁금하다'고만 하고 있었는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이키 “시댁, 올해부터 제사 없애…너무 편해” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688441"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ 안무가 아이키가 추석 계획을 밝혔다. 11일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 빽가와 아이키가 출연해 이야기를 나눴다. 이날 박명수는 아이키에게 “추석 연휴에 주부로서 어떻게 하냐”고 물었다. 이에 아이키는 “작년까지 열심히 며느리로서 살았는데 너무 신기하게도 올해부터 시댁 부모님들께서 제사하지 말자고 하셨다. 제사는 지내는데 추석에 시간을 편하게 보내라고 하셨다. 올해는 조금 새롭게 보낼 것 같다. 너무 편하고 사실 감사하다”고 했다. 그런가 하면 아이키는 박명수가 “접시 깨거나 인상 쓴 건 아니냐”라고 묻자 “나는 전도 잘 부치고 예전엔 한복까지 입었다”라고 말했다. 이어 “한복 입고 중간 쉬는 시간 있지 않냐 혼자 방에 가서 릴스 찍고 그랬었다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편, 아이키는 2012년 공대 출신 연구원과 결혼해 이듬해 딸을 얻었다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어아너' 정애연, 호불호 결말에 입 열었다…"오픈톡 실시간으로 봐, 댓글 난리 났더라" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679441"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["희미한 색깔을 가진 배우가 단 한명도 없었습니다. 조합마저 완벽했죠. 김명민, 손현주 선배님들이 중심을 잡아주시고 그 외 캐릭터들이 지지대 역할을 충실히 해냈어요. 관계자들로부터 재밌다는 이야기를 들을 때마다 너무 뿌듯했어요. 특히 여성 배우들의 앙상블이 참 만족스럽습니다." . 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에 출연한 배우 정애연이 11일 서울 마포구에 위치한 심스토리 사옥에서 진행된 인터뷰에서 함박웃음을 지으며 이렇게 말했다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 정애연은 조직 보스 김강헌(김명민 분)의 아내. 아들을 잃은 통한의 슬픔과 잔혹한 모성애를 지닌 마지영 역을 연기했다. 지난 10일 방송된 '유어 아너' 최종회 시청률은 수도권 6.4%, 전국 6.1%까지 큰 폭으로 치솟았고 자체 최고 시청률 경신하며 유종의 미를 거뒀다.(닐슨코리아 제공)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 이찬원 씁쓸 고백 "2억짜리 구 집, 2년 째 안 팔려" (하이엔드소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192268"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 대구에 있는 2억 원짜리 집이 8년째 팔리지 않고 있다고 밝혔다. 지난 10일 방송된 KBS 2TV '하이엔드 소금쟁이'에서는 24살 절약왕 소금쟁이가 출연해 절약 비법을 공개했다. 이날 절약왕 소금쟁이는 "20살까지 2억을 모으는 것이 목표였다"며 "현재 월급의 80%를 저축해 1년 동안 3천만 원을 모았고, 아르바이트로 모은 1천만 원까지 합쳐 총 4천만 원을 모았다"고 밝혔다. 이에 이찬원은 "나도 20살부터 24살까지 아르바이트로 4년간 700만 원을 모았다. 나름 열심히 모았다고 생각했는데, 정말 대단하다"고 감탄했다. 김경필 역시 "나는 90년대 후반에 월급의 80%를 저축했다. 그 시절엔 스마트폰, 인터넷, 배달, 택배, 놀토가 없어서 가능했다"고 회상하며 절약왕의 노력을 칭찬했다. 절약왕 소금쟁이는 2억을 모으려는 이유에 대해 "서른 살에 자가를 구입하고 싶다. 집을 가지면 저축하는 데도 문제가 없을 것 같아 목표를 세웠다"고 설명했다. 이에 이찬원은 "서울에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬계 절친‘ 박지연X이예은X이지수, 10월 6~7일 ’코 콘서트‘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896173"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우계의 절친 박지연, 이예은, 이지수의 ‘코콘 세 번째’ 콘서트가 열린다. 오는 10월 6일과 7일 양일간 송해아트홀에서 ‘코콘 세 번째 : 가랑비에 옷 젖는 줄 모르듯’이 개최되는 가운데 지난 10일 오후 3시 티켓링크에서 오픈된 티켓이 빠르게 매진되며 뜨거운 인기를 입증했다. 이번 공연은 뮤지컬 넘버를 비롯한 다양한 곡을 박지연, 이예은, 이지수 세 명의 목소리에 맞춰 편곡된 버전으로 만날 수 있다. 국악기를 포함한 7인조 라이브 밴드가 함께해 공연을 더 새롭고 풍성하게 만들어 나갈 예정이다. 2012년 뮤지컬 레미제라블 초연부터 이어진 세 사람의 인연으로 시작된 ‘코 콘서트’는 올해로 세 번째 공연을 이어간다. 세 배우가 직접 콘셉트 기획부터 연출 및 공연까지 진행하며 무대를 다채롭게 채워 나간다는 점이 매우 뜻깊다. 한편 박지연, 이예은, 이지수 배우가 한자리에서 만들어가는 콘서트 ‘코콘 세 번째 : 가랑비에 옷 젖는 줄 모르듯’은 오는 10월 6일과 7일 송해아트홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, '더 존3' 빛낸 존재감…'예능퀸' 저력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834090"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 권유리가 ‘더 존3’를 통해 남다른 예능감을 자랑했다. 디즈니+ 오리지널 예능 ‘더 존: 버텨야 산다 시즌3’(이하 ‘더 존3’)는 오직 4시간 동안 극한의 현실공감 미션을 버티는 ‘존버즈’들의 도파민 ON 버라이어티다. 이번 시즌에서는 더욱 강력해진 스케일과 웃음으로 시청자들을 사로잡았다. 앞선 시즌에서 유재석과 이광수를 리드하며 ‘권반장’으로 활약했던 권유리는 시즌3에서도 존재감을 자랑했다. 그는 새롭게 합류한 김동현, 덱스와도 대환장 시너지를 일으켜 무수히 많은 명장면을 탄생, 시청자들에게 특급 재미를 선사했다. 더욱이 권유리는 폐리조트에서 4시간 버티기부터 배신과 거짓이 난무하는 데스 게임 등 각종 미션에서 제트 코인을 가장 많이 획득해 눈길을 끌었다. 총상금이 걸려있는 최종화에서 어떠한 결과를 얻게 될지 궁금증을 치솟게 한다. 권유리는 예능뿐만 아니라 하반기 방영 예정인 tvN 드라마 ‘가석방 심사관 이한신’에서 에이스 형사 안서윤 역으로 안방극장을 찾을 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 솔로 앨범 3연속 ‘밀리언셀러’ 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841229"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현(BAEKHYUN)이 3연속 솔로 음반 판매량 100만장 돌파라는 대기록을 세웠다. 지난 6일 발표한 백현의 미니 4집 ‘Hello, World(헬로, 월드)’는 한터차트 10일 기준, 누적 판매량 100만6717장을 기록했다. 발매 닷새만에 100만장의 판매고를 돌파한 것. 이로써 백현은 지난 미니 2집과 미니 3집에 이어 미니 4집까지 ‘3연속 밀리언셀러’가 됐다. 백현의 기록 행진은 첫날부터 예정되었다. 앨범 발매 당일 89만3214장의 판매고를 기록하며, 하루도 채 안 되어 전작의 초동(발매 첫 일주일간 음반 판매량) 기록인 86만8000장을 돌파했다. 이미 초동 자체 최고 기록을 세운데 이어 매일 기록을 경신 중이다. 미니 4집 초동 집계기간이 아직 이틀 남아있는 것을 감안하면 백현의 자체 최고 기록은 계속 경신될 예정이다. 백현의 미니 4집 ‘Hello, World’는 타이틀곡 ‘Pineapple Slice(파인애플 슬라이스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안세하와 15년 일해…심성 착한 사람인데 학폭이라니”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003587012"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하 측이 학폭 의혹에 대해 다시 한 번 “사실무근”임을 강조하며 법적 조치를 취할 것이라고 밝혔다. 안세하 주변인들을 알고 있다는 한 관계자는 11일 동아닷컴에 “학폭과 관련해서는 사실이 절대 아니다”라고 재차 강조했다. 이 관계자는 “안세하를 안 지 15년이 됐고, 안세하가 대학로에서 활동할 때부터 함께 했다”며 “10년 이상을 함께 하면서 그의 가족이나 동료 배우, 심지어 동창들도 알고 있는데, 그런 이야기(학폭)를 들어본 적이 없다”고 설명했다. 그러면서 “심성 자체가 착한 사람”이라며 “사실이 아니라는 것을 너무 잘 알기 때문에 법적 대응을 하겠다는 것이다”이라며 그가 학폭 가해자가 아니라는 것을 입증할 수 있다고 확신했다. 앞서 안세하 측은 그의 학폭 의혹에 대한 폭로가 이어지자, 전날에 이어 입장문을 다시 냈다. 안세하 측은 “배우 안세하에 대한 학교 폭력 게시글과 관련해 해당 게시글에 게재된 폭력 사실이 사실무근의 허위 사실이라는 점을 명확히 하며 이와 관련한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주 “노브라로 꼬신” ♥연하 남편 품에 안겨 유혹 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896172"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 남편 정승민과 달콤한 시간을 보냈다. 디자이너 겸 사업가 정승민은 9월 10일 개인 소셜미디어에 "우리의 주말"이라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속 정승민, 장윤주 부부는 서로 꼭 붙어 다정하게 포즈를 취하고 있다. 정승민은 장윤주의 어깨에 손을 두르고 있고 장윤주는 자연스럽게 고개를 남편 쪽으로 기울여 몸을 밀착한 모습이다. 이 장면을 딸 리사가 촬영해 더욱 단란한 분위기를 낸다. 장윤주는 상의 라인을 드러낸 티셔츠에 청바지로 심플하지만 멋스러운 가을 패션을 선보였고, 정승민 역시 티셔츠에 청바지 볼캡으로 아내와 무드를 맞췄다. 또 다른 사진에서는 정승민이 딸 리사를 안고 있고 그 모습을 장윤주가 흐뭇하게 바라보며 카메라로 남겨 뭉클한 감동을 선사한다. 정승민이 사진을 게시하자 장윤주는 "1빠", 하트 이모티콘 등의 댓글을 남겨 애정을 표했다. 한편 장윤주는 2015년 4살 연하 디자이너 겸 사업가 정승민과 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 백종원·안성재 “공정성 위해 안대 써…참가자여도 1등 어려울 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379078"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원과 안성재 셰프가 공정한 요리 경연 심사를 위해 안대까지 착용했다. 11일 서울 종로구 JW메리어트 호텔 동대문에서 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 연출자 김학민, 김은지 PD와 심사위원으로 출연하는 외식 경영인 겸 방송인 백종원, 안성재 셰프가 참석했다. 이날 백종원은 공정한 심사를 위해 안대를 쓰고 ‘블라인드 테스트’를 진행했다고 밝히며 “음식을 먹으면서 안대를 쓰는 건 비상식적이지만, 어느 경지에 오른 사람끼리는 음식을 보면 이해되고 설득 당한다”며 “안대를 하면 오감으로 느끼는 60% 정도는 못 느낀다. 처음에는 황당했으나 공정하게 판단할 수 있었다”고 말했다. 안 셰프 또한 “서바이벌을 처음 해보니 모든 게 파격적이고 새로운 룰이었다”며 “안대는 가장 공정할 수밖에 없는 키워드였다. 후회 없는 결정을 했다”고 말했다. 두 심사위원의 의견이 달랐으나 안대를 썼을 때는 일치했다고도 부연했다. ‘흑백요리사’의 참여자로 참가하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군통령' 노정명→아나운서 박창현…강원도에 모인 '마라맛' 돌싱남녀 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770381"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 예능 '돌싱글즈6'가 재혼에 누구보다 간절한 돌싱남녀들과 함께 강원도에서 새로운 역사를 연다. 12일 첫 방송하는 '돌싱글즈6'은 90년대생 MZ 돌싱들과 함께한 시즌5에 이어 약 두 달 만에 첫선을 보인다. '돌싱글즈6'가 기존 시즌들보다 빠른 컴백을 하게 된 데는 그만큼 매력적인 출연자들을 대거 발굴한 덕이 크다. 이번 '돌싱글즈6'에는 2000년대 초중반 걸그룹 멤버로 활동하다 결혼과 함께 연예계 은퇴를 선언했던 노정명을 비롯해, MBC 아나운서 출신 박창현(11일 엑스포츠뉴스 단독 보도)이 합류해 새로운 사랑을 찾아 나선다. '돌싱글즈6'에 직접 문을 두드린 이들은 제작진과의 사전미팅에서 자신의 간절함과 매력을 잔뜩 어필해 출연을 확정한 뒤, '돌싱 하우스'에서도 한층 적극적인 움직임과 솔직한 표현으로 판을 쥐락펴락했다는 후문이다. 이들 외에도 4MC 모두를 홀딱 반하게 만든 돌싱남을 비롯해 압도적인 피지컬과 비주얼로 여성 출연진들을 홀린 돌싱남 등, 각양각색의 출연자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 펭수 될까..이슬예나 PD '긍정왕 김땅콩' 23일 첫방송[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265156"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼스타 '펭수'를 발굴한 이슬예나 PD가 이번엔 JTBC에서 '긍정왕 김땅콩'을 키워낸다. 오는 23일 유튜브를 통해 첫 공개되는 JTBC '긍정왕 김땅콩'은 동의 없는 중성화에 유기까지 당했지만 세상을 향한 긍정의 끈을 놓지 않고 살아가는 긍정개 김땅콩의 파란만장 견생사를 담은 페이크 다큐 숏무비. 폭발하는 긍정 에너지는 물론 개보다 못한 인간을 참교육하는 특유의 액션으로 통쾌함과 생동감마저 전할 것으로 보인다. '긍정왕 김땅콩'은 JTBC로 이적한 이슬예나 PD와 'SNL' 출신 작가진의 위험한(?) 협업으로 이전까지 볼 수 없던 '순수한 마라맛'을 예고하고 있다. 이슬예나 PD는 "건조한 일상을 살아가는 이 시대의 '어른이들'에게 신박한 웃음과 희열을 선사할 것"이라고 포부를 밝혔다. '긍정왕 김땅콩'은 9월 23일(월)부터 매주 월요일, 목요일 유튜브를 통해 공개된다. 매주 일요일 밤 JTBC TV 채널에서도 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우 측 “‘동궁’ 출연 긍정검토중” 남주혁 노윤서 만날까[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896171"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승우가 '동궁'에 출연할까. 조승우 소속사 굿맨스토리 측은 9월 11일 뉴스엔에 새 드라마 '동궁' 출연 관련 "긍정적으로 검토 중인 작품"이라고 밝혔다. '동궁'은 깊고 비밀 가득한 궁궐 안에 온갖 귀신이 출몰하고, 이를 해결하기 위해 귀신베기꾼과 궁녀가 은밀하게 궁에 잠입해 벌어지는 이야기를 그린 작품으로 알려졌다. 배우 남주혁, 노윤서가 '동궁' 제안을 받고 검토 중인 가운데 이들의 연기 호흡을 볼 수 있을지 기대를 모은다. 한편 조승우는 오는 10월 18일 예술의전당 CJ 토월극장에서 개막하는 연극 '햄릿'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정정아 “방송에서 남편 까고 시누이 언급 죄송” 공개 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896170"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정정아가 방송에서 남편과 시댁 식구를 언급한 것에 공개 사과했다. 정정아는 10월 9일 개인 소셜미디어에 MBN '속풀이쇼 동치미' 촬영 현장에서 찍은 사진을 게재했다. 정정아는 "'동치미' 주제가 '옆집 남편은 돈까지 잘 번던데' 여보 미안해 방송에서 자기 깠어 공개적으로 사과할게. 아무리 사실이라도 말하면 안 되는 건데"라는 장난스러운 사과 글을 게시했다. 그러면서 "지금까지 '동치미' 보고 또 오토바이 탄다는 인식에 신랑이 좀 철없다고 생각하시는 분들이 많더라"며 "술도 안 하고 옷에도 관심 없고 제가 알기론 바람도 안 피고 오직 가족을 위해 열심히 일하고 바이크 커스텀하는 남자예요. 예쁘게 봐달라"고 대신 해명했다. 정정아는 "시누이님 얘기도 조금 했는데 죄송하다"고 덧붙였다. 이에 네티즌들은 "방송은 방송이죠", "그렇게 생각 안 합니다 걱정 마세요", "오토바이가 게임보다 나아요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 정정아는 2002년 SBS '야인시대'로 데뷔했으며 '쌍갑포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상훈, 호스트로 출격…SNL 시즌6 기대되는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688435"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 배우 문상훈이 ‘SNL 코리아’ 시즌 6의 호스트로 출격한다. SNL 코리아 제공 유튜버 겸 배우 문상훈이 ‘SNL 코리아’ 시즌 6의 호스트로 출격한다. 11일 쿠팡플레이 코미디쇼 SNL 코리아 측은 문상훈이 4회 호스트로 나온다고 발표했다. 문상훈은 유튜브 채널 ‘빠더너스 BDNS’의 ‘한국지리 일타강사 문쌤’으로 인지도를 높였다. 또 문상 기자, 감성 복학생 등 부캐릭터로도 활동했다. 연기력도 인정받고 있다. 문상훈은 넷플릭스 ‘D.P.’, ENA ‘이상한 변호사 우영우’에 출연한 바 있다. 유튜브는 물론 드라마를 통해 콩트, 정극 연기를 선보인 그가 SNL 코리아에서 어떤 모습으로 웃음을 선사할지 벌써부터 기대가 보인다. 문상훈은 SNL 코리아 측을 통해 “그동안 보여드린 스타일과 전혀 다른 콘셉트의 캐릭터들에 도전할 수 있어 벌써부터 즐겁다. 이제껏 볼 수 없었던 문상훈의 새로운 연기 많은 기대 부탁드린다”라고 소감을 전했다. SNL 코리아 시즌 6는 매주 토요일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 동거설 퍼트린 형수, 감옥행 가능성 “반성 NO, 징역 10개월 구형”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896169"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍(54) 씨의 사생활에 대해 허위 사실을 유포한 혐의로 기소된 형수 이모(53) 씨에 대해 검찰이 징역형을 구형했다. 검찰은 11일 서울서부지법 형사9단독 강영기 판사 심리로 열린 재판에서 이 씨에게 징역 10개월을 선고해달라고 요청했다. 검찰은 “전파되기 쉬운 채팅방에서 여러 지인에게 유명인인 피해자에 관한 치명적인 허위 내용의 발언을 해 명예를 훼손한 사건으로 죄질이 가볍지 않다”면서 “혐의를 부인하며 반성하고 있지 않다. 피해자의 피해 회복을 위한 조처를 하고 있지 않으며 피해자도 엄벌을 원하고 있다”고 했다. 이 씨의 변호인은 "지인들과 있는 단톡방에서 잘못된 사실을 바로잡고자 얘기를 나눈 것이고, 갑작스러운 기사로 부부와 자녀들까지 범죄자로 낙인찍힌 상황에서 지인들에게 하소연한 것에 불과했다"며 "피해자에 대한 비방 의사가 없었다"고 주장했다. 형수 이 씨 역시 최후 변론에서 "댓글 하나로 116억원을 횡령한 사람으로 낙인이 찍혔고 아이들을 향한 비난이 이어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['꽃중년' 소유진 "백종원, 벌써 딸들 결혼식 생각에 눈물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834079"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’ 소유진이 15세 연상 남편 백종원의 근황을 전한다. 오는 12일 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’(이하 ‘꽃중년’) 20회에는 배우 소유진이 게스트로 출연한다. 소유진은 “11세, 10세, 7세 아이를 키우는 엄마이자, 또 다른 59세 ‘꽃중년’ 백종원의 아내”라고 자신을 소개한다. 이어 “15세 나이 차이가 나는 ‘아저씨’랑 살다 보니 오히려 젊은 사람들과 어울리는 게 어색하다. 여기 계신 분들이 다 남편 또래라 너무 친근해서, 이 자리가 마치 우리 집 거실 같다”고 너스레를 떤다. 러면서 소유진은 “남편이 결혼식장에 가기만 해도, 딸들 시집보낼 생각에 벌써 눈물을 흘린다”고 말해 눈길을 끈다. 그러면서 “남편이 ‘내 이야기를 할 거 아니야?’라며 한숨지었다”라며 생생한 반응을 덧붙인다. 또한 소유진은 “남편이 요즘 건강관리에 위기감을 느꼈는지, 집에 돌아오면 2시간 동안 트레드밀을 뛴다. 또한 1평 남짓한 공간에 ‘영양제 방’을 만들어 건강보조식품을 열심히 챙겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동선 “2년간 가출 청소년으로 지내” 충격 고백 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987998"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뇌 과학자 장동선이 반전 과거를 고백한다. 11일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 ‘신들린 관리’ 특집으로 꾸며진다. 녹화 당시 장동선은 “제 담당 작가님이 궤도 담당 작가님이더라, 누가 더 말이 많냐고 했는데 제가 2~3배 많다고 학을 떼시더라”고 말해 시작부터 심상치 않은 토크력을 자랑했다. 장동선은 뇌과학자로서 본업을 제대로 보여줄 것을 예고해 기대를 모았다. 방송, 강연, 유튜브 등 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 장동선은 “재작년에 세어보니 1년 동안 스케줄이 1000개가 넘더라, 혼자 하고 있는데 관리하기가 힘들긴 하다”고 고백한 뒤 ‘뇌 과학자’ 피셜의 뇌와 체력을 동시에 관리하는 비법을 전했다. 또한 장동선은 “동안인 분들이 유리한 부분이 있다”며 동안에 대한 뇌과학적 분석을 풀어놨다. 그는 연예계 대표 동안인 채정안과 박재범을 예로 들며 “피부 좋고 어려 보이는 사람에 대해서 무의식적으로 신뢰감 높은 반응이 나온다”며 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치 소속사, 대중문화예술기획업 미등록 논란에 “회피 의도 전혀 없다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896167"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[듀오 다비치(이해리, 강민경) 소속사가 대중문화예술기획업 등록 회피 의혹에 대한 공식입장을 발표했다. 다비치 새 소속사인 신생 기획사 씨에이엠위더스 레이블 WMMM 측은 9월 11일 뉴스엔에 "당사는 연예 매니지먼트 사업을 위해 적법한 절차를 통해 각종 신고 및 증명서 발급을 진행하고 있다. 대중문화예술기획업 신청 역시 8월 초부터 발급을 위한 서류 등을 한국콘텐츠진흥원을 통해 공식적으로 접수했으나 관련 증명서 심사가 지체돼 발급이 조금 지연되고 있는 상황이며 24년 9월 내에는 발급이 완료될 것으로 예상하고 있다"고 밝혔다. 이어 "당사는 대중문화예술기획업 등록에 대한 회피 의도는 전혀 없으며 발급을 위한 절차를 지속적으로 진행 중"이라고 덧붙였다. 씨에이엠위더스는 매직스트로베리사운드 출신 정준구 대표가 설립한 신생 엔터테인먼트다. 다비치는 9월 10일 이 회사와의 전속계약 체결을 공식화했다. 다비치는 최근 웨이크원과의 전속계약을 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 박신혜 또 반할만한 새 프로필]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896166"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최태준이 독보적 아우라를 뽐냈다. 배우 최태준 소속사 고스트 스튜디오 측은 9월 11일 새로운 프로필 사진을 공개했다. 공개된 프로필 사진 속 최태준은 훈훈한 비주얼과 남다른 비율로 각 착장을 완벽히 흡수하며 도시적인 분위기를 자아냈다. 전체적으로 무채색 톤의 스타일링을 이질감 없이 소화해 세련되고 시니컬한 무드에 자연스럽게 녹아든 최태준은 사진에서 깊은 눈빛과 어우러진 차분하고 시크한 아우라를 뽐냈다. 최태준은 그간 역할에 따라 냉담한 카리스마부터 다정다감함, 때론 지고지순한 순수함까지 다양한 모습을 그리며 매 작품 새로운 변신을 선사했다. 특히 캐릭터에 따른 세심한 감정선과 입체적인 표현력으로 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여줬다. 최태준은 오는 9월 28일 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’로 본격적인 열일 행보 시작을 알렸다. 극 중 최태준은 청렴 세탁소 알바생 차태웅 역으로 분해 청렴 식구들과 가족처럼 지내면서 다양한 관계도를 그려낼 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채하진, '프래자일' 포문 제대로 열었다…첫화부터 강렬 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784860"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 채하진이 '프래자일'의 포문을 강렬하게 열었다. 지난 9일 공개된 LG유플러스 X STUDIO X+U의 오리지널 시리즈 '프래자일'은 '부서지기 쉬운' 10대 청소년들의 현실적인 고민과 일상을 가감 없이 그려낸 새로운 하이퍼리얼리즘 하이틴 드라마로, 채하진은 극 중 중앙고등학고 2학년 3반 학생인 한수진 역을 맡았다. 지난 9일 공개된 '프래자일'은 한수진과 박지유(김소희 분)와의 복잡 미묘한 신경전으로 시작됐다. 새 학기를 앞두고 실시된 학원 반 편성 고사 후 서로를 의식한 모습은 보는 이들의 긴장감을 높였다. 채하진은 친구들과 나누는 대화 속 가시 돋친 말투와 의식하는 듯한 차가운 눈빛으로 박지유와의 미묘한 신경전을 섬세하게 표현해냈다 방송 말미에는 긴장감이 최고조로 치솟았다. 박지유가 노찬성(김어진 분)에게 전화를 걸었지만 누군가와 통화 중이라는 알림음이 들려왔다. 때마침 한수진과 박지유의 눈이 마주쳤고, 한수진은 보란 듯 환하게 웃으며 통화를 이어갔다. 또한 한수진의 S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 비빔밥 먹방에 시청자 분노→김준현 한방에 잠재웠다(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896164"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준현이 사이다 같은 비빔밥 먹방을 선보인다. 9월 12일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지’ 특집 ‘김준현의 맛집택시’에서는 김준현이 비빔밥 먹방 논란을 해결하기 위해 나선다. 외국인 출연자들이 자주 저지르는 비빔밥 먹방 실수를 바로잡고, 비빔밥 제대로 먹는 튜토리얼을 전수한다. ‘어서와 한국은 처음이지’는 제작진이 일체 개입하지 않는 리얼리티 프로그램 특성상, 외국인 친구들이 음식을 잘못 먹을 때마다 폭발하는 시청자들의 원성을 지켜볼 수밖에 없었다. 그중 가장 빈번한 실수는 비빔밥을 제대로 비비지 않고 나물과 밥을 따로따로 먹는 것이었다. 마치 샐러드를 먹는 것처럼 비빔밥을 먹는 장면이 반복되자, 이에 대한 시청자들의 불만이 폭주했다. 이를 해결하기 위해 김준현이 직접 나서 비빔밥 먹방의 정석을 보여줄 예정이다. 김준현은 이날 방송을 통해 그동안 쌓였던 시청자들의 원성을 잠재울 비빔밥 먹팁을 방출한다. 수많은 먹방 프로그램을 통해 다져진 김준현의 화려한 먹방 스킬이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 변요한, 11년 전 살인사건 진실 재구성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005364084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005364084"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 일으킨 바람이 태풍이 되어 무천시를 뒤흔들고 있다. 반환점을 돌아선 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본 서주연, 연출 변영주, 이하 ‘백설공주’)에서 고정우(변요한 분)에게 덧씌워진 누명이 점차 벗겨지고 있는 가운데 아직 발견되지 않은 기억의 행방에 쏠린 관심이 뜨겁다. 먼저 고정우는 피해자 심보영(장하은 분)이 죽던 그날 함께 있었던 것은 물론 성폭행한 일마저 11년 동안 감쪽같이 감춰온 친구 양병무(이태구 분)와 신민수(이우제 분)에게 분노를 금치 못했다. 자신이 감옥에서 짓지도 않은 죄로 십 년이 넘는 시간을 죽지 못해 버텨야 했을 때 두 사람은 당당하게 거리를 활보하고 원하던 꿈을 이루며 어떤 죄의식도 느끼지 못하고 살아왔기 때문. 또한 복역 후 돌아온 고정우를 다정하게 챙기는 척하면서도 그가 사건에 대한 일을 캐려고 할 때마다 싸늘하게 변하던 두 친구의 태도가 본인들의 악행을 덮기 위한 방어기제였다는 점이 더욱 노여움을 유발했다. 무엇보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53㎏ 인증 이시영, 수영복 몸매 자랑하더니 “3㎏ 뺀다” 의지 활활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896163"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 다이어트를 결심했다. 이시영은 9월 11일 자신의 소셜 계정에 "3키로 뺀다"라는 글과 함께 몸무게를 공개했다. 사진 속엔 체중계에 올라선 이시영의 모습이 담겨 있다. 이시영의 몸무게는 52.9㎏로 약 53㎏다. 과거 이시영은 키 169㎝에 몸무게 55.4㎏, 체지방률 9.4%의 인바디 검사 결과지를 공개해 화제가 된 바 있다. 최근까지 수영복을 입고 군살 하나 없는 날씬한 몸매를 자랑했다. 마른 몸매지만 만족하지 못하고 다이어트를 결심하는 철저한 관리가 감탄을 자아낸다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤혜 ‘정년이’ 국극단 공주님이라고? 힙한 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896162"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤혜가 청순과 시크함이 공존하는 매력을 선보였다. 9월 11일 배우 김윤혜의 화보 비하인드 컷이 소속사를 통해 공개됐다. 공개된 사진 속 김윤혜는 또렷한 이목구비와 화사하고 과감한 스타일링으로 이목을 사로잡는다. 기하학적인 디테일의 핑크 드레스와 블랙 퍼 의상을 스타일리시하게 소화한 것은 물론 밝고 건강한 에너지와 힙하고 쿨한 매력을 발산하며 감각적인 화보를 완성했다. 김윤혜는 또 독보적인 비주얼과 완벽한 콘셉트 및 의상 소화력을 자랑하며 현장 스태프들의 끊임없는 감탄을 자아냈다는 후문이다. 한편 김윤혜가 매란국극단 공주님 '서혜랑' 역을 맡은 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’는 오는 10월 12일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시체로 발견된 다방 업주…11년만 밝혀진 ‘손톱 밑 DNA’ 전말은(‘용감한 형사들4’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005364080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005364080"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 새로운 모습으로 시청자들과 만난다. 오는 13일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 1회는 새로운 MC로 합류한 배우 김선영과 함께한다. 작품 속에서 깊이 있는 연기력을 보여온 김선영이 선보일 시원한 매력에도 많은 기대가 모아지고 있다. 김선영의 합류와 더불어 ‘용감한 형사들4’는 기존 현직 형사들의 수사일지에 점차 지능화된 범죄 현장을 풀어나가는 KCSI 과학수사대의 ‘하이엔드 수사일지’가 더해진다. 이에 권일용을 비롯해 과학수사의 새로운 패러다임을 연 전문가들이 함께한다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 어느 겨울 밤, 홀로 다방을 운영하던 50대 여성이 숨진 채 발견되며 시작된다. 시신의 손톱 밑에서는 극소량의 피부 조직이 발견되었고, DNA 검사 결과 신원을 알 수 없는 남성의 유전자가 검출되었다. 하지만 피해자의 유전자가 섞인 혼합 유전자가 나와 사건은 미제로 남게 되었다. 7년 후, 혼합 유전자 분리 기술이 발전하면서 DNA의 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뇌과학자 장동선 "2년간 가출 청소년으로 지내" 반전 과거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784829"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원조 투머치토커'로 불리는 뇌 과학자 장동선이 반전 과거를 고백한다. 11일 방송되는 MBC '라디오스타'는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 '신들린 관리' 특집으로 꾸며진다. 녹화 당시 장동선은 "제 담당 작가님이 궤도 담당 작가님이더라, 누가 더 말이 많냐고 했는데 제가 2~3배 많다고 학을 떼시더라"고 말해 시작부터 심상치 않은 토크력을 자랑했다. 장동선은 뇌과학자로서 본업을 제대로 보여줄 것을 예고해 기대를 모았다. 방송, 강연, 유튜브 등 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 장동선은 "재작년에 세어보니 1년 동안 스케줄이 1000개가 넘더라, 혼자 하고 있는데 관리하기가 힘들긴 하다"고 고백한 뒤 '뇌 과학자' 피셜의 뇌와 체력을 동시에 관리하는 비법을 전했다. 또한 장동선은 "동안인 분들이 유리한 부분이 있다"며 동안에 대한 뇌과학적 분석을 풀어놨다. 그는 연예계 대표 동안인 채정안과 박재범을 예로 들며 "피부 좋고 어려 보이는 사람에 대해서 무의식적으로 신뢰감 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 “팜국어 인기 기분 이상, 살짝 들킨 느낌”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896161"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니가 통통 튀는 비주얼을 선보였다. 데이즈드는 9월 11일 뉴진스 하니와 구찌가 함께한 화보를 공개했다. 구찌 글로벌 브랜드 앰버서더인 하니는 이번 화보에서 다채로운 스타일링과 메이크업을 소화했다. 튜바, 풍선껌, 브로콜리, 안경 등 다양한 소품을 활용한 독창적인 분위기와 함께 하니 특유의 사랑스러운 매력이 돋보인다. 하니는 화보 촬영과 병행한 인터뷰에서 ‘팜국어’라고 불릴 정도로 인기가 많은 자신의 말투에 대해 “기분이 이상하다. 그 전까지는 팬분들만 아셨는데 어느새 많은 분이 알게 돼 살짝 들킨 느낌이 들면서 감사하고 신기하기도 하다”고 말했다. 또한 하니는 요즘 제일 좋아하는 한국어 단어를 묻자 “‘설레다’라는 단어는 정말 예쁘고, 제일 좋아하는 단어”라고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이동건과 이혼’ 조윤희, 파마머리 변신 “부럽이 실사판, 이렇게 사랑스러울 수가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896160"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 발랄한 매력을 뽐냈다. 조윤희는 9월 10일 자신의 소셜미디어에 지인의 브랜드 런칭을 축하하는 글을 게재, 파마머리 변신 근황을 게재했다. 공개된 사진 속 조윤희는 귀여운 파마머리로 눈길을 잡는다. 누리꾼들은 "이렇게 사랑스러울 수가" "인사이드아웃2 부럽이 실사판" 등의 반응을 보였다. 한편 조윤희는 지난 2017년 배우 이동건과 결혼해 슬하에 딸 로아 양을 뒀으나 2020년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 백종원, 제작진에 압력 넣었다…"욕하면서 촬영, 고집 엄청나" ('흑백요리사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679438"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요식업계의 왕' 백종원과 국내 유일 '미슐랭 3스타' 안성재 셰프가 심사위원으로 나선다. 백종원은 참가자들의 높은 요리 수준에 감탄하며 "촬영이 끝나면 종종 회식을 하는데, 내가 제작진에게 압력을 넣었다. 잘 살릴 수 있냐고. 정말 잘 나왔으면 좋겠다는 생각"이라고 남다른 애정을 드러냈다. 11일 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 김학민, 김은지 PD와 백종원, 안성재 심사위원이 참석했다. '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. 김학민 PD는 "첫 기획 자체가 이 모습이었던 건 아니다. 처음 기획 단계에서는 무명 요리사 100명이 붙는 서바이벌에서 시작했다. 이야기를 나누던 가운데, 요즘 시청자들은 조금 더 분명한 포인트를 선호한다고 생각했다. '우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오스틴강, 일본녀와 연애하나? “우리 사이 너는 마음 어때?”(혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896159"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘혼전연애’ 이현진 최다니엘 오스틴강의 그녀들이 베일을 벗었다. MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’ 측은 9월 11일 이현진, 최다니엘, 오스틴강의 그녀들이 가진 3인 3색 매력을 총망라한 ‘숨은 1인치, 소개팅녀 티저’를 전격 공개했다, '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 이와 관련 11일(오늘) ‘혼전연애’가 이현진, 최다니엘, 오스틴강의 그녀에 대한 힌트를 남긴 ‘종합 티저’를 선보인다. 50초 분량의 ‘종합 티저’는 예능인지 드라마인지 모를 이국용 PD만의 스토리텔링 가득한 감각적인 연출로 시선을 모은다. 먼저 ‘혼전연애’ 종합 티저는 흑백에서 컬러로 전환되는 확연한 톤의 변화를 선사해 ‘로맨스 버튼’이 제대로 눌린 상황을 예고한다. 흑백 화면 속 “그때 널 만나러 가지 않았더라면”이라고 읊조리던 한 일본 여성이 “나는 지금 어떻게 살고 있었을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소수빈 “정은지 지어준 팬덤명 수수깡 의미=수염 깡패, 레이저 시술중”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896158"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소수빈이 팬덤명이 지어진 특별한 스토리를 공개했다. 9월 11일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 신곡 '사랑하자'를 발매한 소수빈이 게스트로 출연했다. 이날 소수빈은 "정은지 씨가 소수빈 씨 팬덤 이름 수수깡을 메이킹 해줬다고 하더라"는 김신영의 질문에 "보시면 심하지 않은데 제가 수염이 많이 나는 편이다. 레이저 시술을 (받은 지) 한 2년 됐다. 지졌다. 일주일 전에도 다녀왔다. 그 전에 굉장히 샤프심처럼 빳빳하고 두꺼워서 팬분들이 '수염이 또 수염 올라왔네'라며 놀렸다"고 운을 뗐다. 이어 "어느날 인별 라이브를 하고 있는데 은지 누나가 놀러온 거다. '오늘 수빈이 수염 깡패네. 수수깡이네'라고 하고 돌연 사라진 거다. 바빴나 보다. 너무 웃긴 거다. 다들 웃음바다가 되고 팬덤 이름을 '수수깡'으로 하자가 된 것"이라고 설명해 웃음을 자아냈다. 소수빈은 수수깡에 얽힌 일화도 공개했다. "공연을 했는데 바닥에 수수깡 부스러기가 엄청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 안현모 손잡고 3년 만에 방송 컴백…MZ버전 '사랑과 전쟁' MC 됐다 ('끝내주는부부')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679437"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티캐스트 드라마 전문 채널 드라마큐브는 11일 신규 오리지널 콘텐츠 '끝내주는 부부'의 포스터를 공개, 론칭 소식을 전했다. '끝내주는 부부'는 드라마 타이즈 형식의 예능으로 실화 바탕의 고품격 부부 드라마와 신선한 MC의 만남이 시청자들의 이목을 끈다. 제작진은 연령대가 낮아진 부부들을 타깃으로 조금 더 현실적인 고민이 담긴 드라마 내용을 구성해 MZ버전 '사랑과 전쟁' 타이틀을 정조준한다. '연애의 참견', '애로 부부'를 선보인 드라마타이즈 전문제작사가 새롭게 선보이는 작품으로 열정과 냉정을 넘나들며 끝장을 앞둔 부부들을 위한 본격 결혼생활 점검 프로그램이다. 메인 MC를 맡게 된 이소라는 '끝내주는 부부'를 통해 3년 만에 방송에 컴백한다. 2021년 '실연박물관' 이후 유튜브 채널 '슈퍼마켙 소라'를 통해 색다른 모습을 보여주며 큰 사랑을 받았다. 이소라와 함께 호흡을 맞출 김원훈은 KBS 30기 공채로 데뷔해 최근 유튜브 채널 '숏박스'로 뜨거운 화제를 모으고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최양락♥' 팽현숙 "30년째 각방에 스킨십 NO…각자 생활 편해" (청소광)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770370"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팽현숙과 최양락 부부가 각방을 쓴다고 밝혔다. 10일 방송된 MBC ‘청소광 브라이언’(이하 '청소광')에는 코미디언 부부 최양락, 팽현숙 부부가 출연해 '원조 청소광'다운 면모를 선보였다. 이날 팽현숙은 "뱀뱀과 브라이언이 너무 보고 싶었다"라며 의뢰 이유를 밝혔다. 이어 "브라이언은 청소계의 신화적인 존재다. 이런 사람이 많아야 대한민국이 깨끗해진다"라며 '청소광' 브라이언에 극찬을 아끼지 않아 브라이언이 감동받은 모습을 보였다. 브라이언과 뱀뱀은 강이 보이는 통창과 벽난로가 있는 거실과 편백 찜질방, 바닥 전부가 옥으로 깔린 전원주택 풍경에 감탄을 금치 못했다. 팽현숙의 화려한 그릇들도 시선을 사로잡았다. 팽현숙은 "그릇에만 몇 억을 썼다"라며 남다른 그릇 사랑을 밝혔다. 브라이언은 결혼을 언급하며 “40대 넘어가면서 결혼에 대한 조급함이 아예 없어졌다. 로망이 없어졌다”고 말했다. 이어 “다들 아침에 일어나면 ‘잘 잤어?’ 이런 로망이 있는데 저는 아침에 옆에 아무도 없다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펭수' 발굴한 이슬예나 PD 신작은 '긍정왕 김땅콩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003937629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003937629"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼스타 '펭수'를 발굴한 이슬예나 PD가 이번엔 JTBC에서 '긍정왕 김땅콩'을 키워낸다. 오는 23일 유튜브(Youtube)를 통해 첫 공개되는 JTBC '긍정왕 김땅콩'은 동의 없는 중성화에 유기까지 당했지만 세상을 향한 긍정의 끈을 놓지 않고 살아가는 긍정개 김땅콩의 파란만장 견생사를 담은 페이크 다큐 숏무비다. 폭발하는 긍정 에너지는 물론 개보다 못한 인간을 참교육하는 특유의 액션으로 통쾌함과 생동감을 전할 예정이다. '긍정왕 김땅콩'은 JTBC로 이적한 이슬예나 PD와 'SNL' 출신 작가진의 협업으로 이전까지 볼 수 없던 '순수한 마라맛'을 예고하고 있다. 이슬예나 PD는 "건조한 일상을 살아가는 이 시대의 '어른이들'에게 신박한 웃음과 희열을 선사할 것"이라고 포부를 밝혔다. '긍정왕 김땅콩'은 23일부터 매주 월·목요일 유튜브를 통해 공개된다. 매주 일요일 밤 JTBC TV 채널에서도 만나볼 수 있다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 펭수? 이슬예나 PD, JTBC 이적 후 ‘긍정왕 김땅콩’ 내놓는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896157"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘펭수’를 발굴한 이슬예나 PD가 이번엔 ‘긍정왕 김땅콩’을 선보인다. JTBC 측은 9월 11일 "9월 23일 유튜브를 통해 첫 공개되는 JTBC ‘긍정왕 김땅콩’은 동의 없는 중성화에 유기까지 당했지만 세상을 향한 긍정의 끈을 놓지 않고 살아가는 긍정개 김땅콩의 파란만장 견생사를 담은 페이크 다큐 숏무비다"며 "폭발하는 긍정 에너지는 물론 개보다 못한 인간을 참교육하는 특유의 액션으로 통쾌함과 생동감마저 전할 예정이다"고 전했다. ‘긍정왕 김땅콩’은 JTBC로 이적한 이슬예나 PD와 ‘SNL’ 출신 작가진의 협업으로 이전까지 볼 수 없던 ‘순수한 마라맛’을 예고하고 있다. 이슬예나 PD는 “건조한 일상을 살아가는 이 시대의 ‘어른이들’에게 신박한 웃음과 희열을 선사할 것”이라고 포부를 밝혔다. ‘긍정왕 김땅콩’은 9월 23일부터 매주 월요일, 목요일 유튜브를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동선 “부모 사기 당해 단칸방行, 가출 청소년으로 2년 지냈다”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896156"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동선이 “가출 청소년으로 2년 가까이 지냈다”고 반전 과거를 고백했다. 9월 11일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(이하 라스)는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 ‘신들린 관리’ 특집으로 꾸며지는 가운데 뇌과학자 장동선이 가출 청소년으로 방황했던 반전 과거 등을 털어놓는다. 이날 장동선은 “제 담당 작가님이 궤도 담당 작가님이더라. 누가 더 말이 많냐고 했는데 제가 2~3배 많다고 학을 떼시더라”고 말해 시작부터 심상치 않은 토크력을 자랑했다. 장동선은 뇌과학자로서 ‘본업 모먼트’를 제대로 보여줄 것을 예고했다. 방송, 강연, 유튜브 등 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 장동선은 “재작년에 세어보니 1년 동안 스케줄이 1,000개가 넘더라. 혼자 하고 있는데, 관리하기가 힘들긴 하다”며 ‘뇌과학자’ 피셜의 뇌와 체력을 동시에 관리하는 비법을 전했다. 이어 장동선은 “동안인 분들이 유리한 부분이 있다”며 동안에 대한 뇌과학적 분석을 풀어놨다. 장동선은 연예계 대표 동안인 채정안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역대급 '게임'"…'여왕벌' 된 모니카→정혜인이 생성할 '도파민' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002871668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002871668"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여왕벌 게임'이 서바이벌 게임을 통해 여성들의 각기 다른 리더십을 보여준다. '여왕벌 게임'은 여왕벌 6인이 지배하는 세계관 속에서, 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인이 팀을 이뤄 상금을 놓고 경쟁하는 계급 생존 리얼리티 프로그램이다. 야생의 환경 속 극한의 생존 미션 및 치열한 몸싸움이 펼쳐지며, 이 과정에서 그룹 내 계급 갈등 등 심리전을 통해 긴장감을 조성할 예정이다. 11일 서울 마포구 스탠포드호텔에서는 웨이브 오리지널 예능 '여왕벌 게임'의 제작발표회가 열린 가운데, 정종찬 PD는 "우연히 동물 다큐를 봤는데, 다양한 여왕 동물들이 나오더라. 무리의 생존을 위해 처절하게이끌더라. 다른 무리와 경쟁을 하기도 하고, 무리 내 구성원들과 갈등하기도 한다. 사람이 사는 사회와 비슷하다고 여겼다. 그걸 그대로 가지고 와서 생존 리얼리티로 만들면 어떨까 생각했다"라고 '여왕벌'을 소재로 한 이유를 설명했다. 강숙경 작가는 '심리전'의 재미를 강조했다. 그는 "한 명의 여왕이 다수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 흑백요리사 심사위원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007784735"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 백종원이 11일 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 제작발표회에서 인사말을 하고 있다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁​'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. 2024.9.11/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡‧진선규, ‘어서와’ 출연...브라질 배우 친구들 한국 초대 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379067"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡, 진선규가 MBC에브리원 예능프로그램 ‘어서와 한국은 처음이지’(이하 ‘어서와 한국은’)에 출연한다. 11일 ‘어서와 한국은’ 제작진에 따르면 오는 26일부터 4주간 방송되는 브라질 특별편에서는 영화 ‘아마존 활명수’의 주역, 류승룡과 진선규가 출연해 프로그램 사상 처음으로 한국 배우가 호스트로 등장한다. 브라질 배우 친구들, 이고르 페드로소, 루안 브룸, J.B. 올리베이라는 영화 촬영을 위해 4개월간 류승룡, 진선규와 함께 한국에 머물렀던 바 있다. 하지만 바쁜 일정 탓에 한국을 제대로 즐기지 못한 채 떠나야 했다고. 그 아쉬움을 풀어주기 위해 이번에는 류승룡과 진선규가 동행해 그들에게 특별한 한국 여행을 선사할 예정이다. 천만 배우 류승룡과 진선규, 그리고 개성 넘치는 브라질 친구들이 함께하는 한국 여행기가 흥미를 자극한다. 한편 류승룡, 진선규가 출연하는 ‘어서와 한국은’ 26일 오후 8시 30분 방송된다. ‘아마존 활명수’는 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)과 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하, 학폭 논란에 변호사까지 선임 “사실무근, 선처 없다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896154"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안세하가 학폭 의혹에 강경대응을 예고했다. 안세하 소속사 후너스엔터테인먼트 측은 9월 11일 학폭 의혹과 관련, 공식입장을 밝혔다. 먼저 "당사의 소속배우 안세하를 아껴주시는 팬분들께 감사의 인사를 전한다"고 말문을 연 소속사 측은 "안세하에 대한 학교폭력 게시글과 관련해 해당 게시글에 게재된 폭력사실이 사실무근의 허위사실이라는 점을 명확히 하며 이와 관련된 조속한 조치를 취할 예정이다"고 전했다. 소속사 측은 "네이트판에 게시된 허위 게시글에 대해 발견 즉시 경찰서에 진정서를 제출해 조사가 예정되어 있으며 허위로 글을 게시한 당사자에 대해 법률대리인을 선임해 허위사실 유포로 인한 명예훼손 고소 등 추가적인 민형사상 법적 조치를 할 예정이다"고 설명했다. 또한 소속사 측은 "배우 안세하에 대한 확인되지 않은 허위사실을 유포하거나 악의적인 비방글을 게시하는 행위가 발견되고 있어 증거를 수집하고 있고 이러한 행위에 대해서도 법률대리인을 통해 형사고소 등 법적 조치를 취할 예정"이라며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 안세하 측, 학폭 의혹 강경 대응…"허위 사실, 법적조치 취할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679436"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하가 학교 폭력의 가해자라는 글이 폭로된 가운데, 소속사는 강력히 부인하며 법적 대응을 예고했다. 11일 안세하의 소속사 후너스엔터테인먼트는 "학교폭력 게시글과 관련하여 해당 게시글에 게재된 폭력 사실이 사실무근의 허위 사실이라는 점을 명확히 한다"며 조속한 조처를 할 거라고 전했다. 안세하 측은 "네이트판에 게시된 허위 게시글에 대하여는 발견 즉시 경찰서에 진정서를 제출하여 조사가 예정돼 있다"며 "명예훼손 고소 등 추가적인 민형사상 법적 조치할 예정"이라고 밝혔다. 앞서 9일 한 온라인 커뮤니티에는 '연예인 학폭 미투 배우 안세하(본명:안재욱) 학폭 고발한다'라는 제목의 글이 게시됐다. 작성자 A씨는 "안세하는 경남 창원시 소재의 00중학교 3회 졸업생이며 저 또한 3회 졸업생 같은 학교 생활을 했다"라고 글을 시작하며 3학년이던 어느 날 안세하와 그의 무리들이 교실 옆 급탕실로 끌고 갔다고 주장했다. 이어 "안세하가 급탕실 벽에 깨진 큰 유리 조각을 집어 들고 제 배를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네, 완성형 딸미모에 벌써부터 난리 “내 새끼지만...”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896153"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 아내, 아야네가 아기의 미모에 감탄했다. 아야네는 9월 10일 개인 소셜미디어에 "내 새끼지만 하 너무 귀엽네"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이지훈, 아야네의 딸이 담겼다. 아빠 엄마의 꽉 찬 이목구비를 쏙 빼닮은 미모가 감탄을 더한다. 이지훈과 아야네는 지난 2021년 11월 14살 나이 차를 극복하고 결혼했으며 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'을 통해 신혼 일상을 공개했다. 두 사람은 시험관 시술 끝에 아기를 임신, 7월 18일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 김학민 PD “집앞 음식점 사장님과 유명 셰프가 붙으면 누가 이길까” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092587"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원 더본코리아 대표(왼쪽부터), 김학민 연출, 김은지 연출, 안성재 셰프가 11일 서울 종로구 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 열린 넷플릭스 예능 ‘요리 계급 전쟁 흑백요리사’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 사진 | 연합뉴스 요리 예능의 변곡점이 생길까. 메가 셰프 100명이 출연하는 요리 서바이벌 프로그램이 추석 연휴에 선보인다. 김은지 PD는 11일 열린 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)에서 “계급 전쟁이 차별점이다. 예상치 못한 결과도 많이 나왔다”며 “특별한 서사가 완성되지 않았나 생각한다”고 밝혔다. ‘흑백요리사’는 계급을 증명해야 하는 ‘백수저’ 셰프들과 계급을 넘어서야 하는 ‘흑수저’ 셰프들의 치열한 요리 계급 전쟁을 다룬다. 스타 셰프 최현석, 중식 그랜드 마스터 여경래, ‘마스터 셰프 코리아2’ 우승자 최강록 등 내로라하는 ‘백수저’ 스타 셰프와 300억 반찬 CEO, 골목식당 1호, 이모카세 등 ‘흑수저’ 셰프들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘영탁쇼’ 측 “녹화시간만 4시간, 출연료 전액 기부한다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896152"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영탁쇼'가 전무후무한 쇼를 예고했다. TV CHOSUN 추석특집 '영탁쇼' 측은 9월 11일 "녹화 시간만 무려 4시간, 영탁이 쉬지 않고 26곡을 열창했다"며 "트로트부터 댄스, 발라드, 신곡까지 영탁의 폭넓은 음악 스펙트럼을 한자리에서 확인할 수 있는 그야말로 전무후무한 쇼가 탄생한다"고 전했다. 대형 LED 보름달이 열리며 달에서 나오는 듯한 오프닝으로 등장한 영탁은 "'사랑의 콜센타'가 생각난다. 시청자들과 함께 매주 울고 웃던 그때의 마음으로 실컷 부르고 가겠다"고 선언해 관객들의 환호성을 자아낸다. 이어 영탁 '효 메들리'가 펼쳐진다. 조승구 '꽃바람 여인', 주현미 '또 만났네요', 태진아 '동반자'를 흥겹게 부르며 명절 분위기를 한껏 달군다. 흥 폭발 댄스곡도 이어진다. '신사답게', '누나가 딱이야'로 남성미를 뽐낸 영탁은 '니편이야', '카사블랑카'에서는 농익은 섹시미로 좌중을 홀린다. 붐과의 깨알 같은 케미가 돋보인 사연 코너에서는 영탁의 진심이 담긴 열창이 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 “솔로 활동 롤모델=선미, 박진영 버블 구독 안 해”(정희)(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896151"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 롤모델로 선미를 꼽았다. 9월 11일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 최근 앨범 'abouTZU'(어바웃 쯔)를 발매하며 솔로 데뷔한 트와이스 쯔위가 게스트로 출연했다. 1999년생 만 25세 쯔위는 2015년 그룹 트와이스의 멤버로 데뷔했다. 지난 9월 6일 솔로 데뷔 앨범 '어바웃 쯔'를 발매했다. 타이틀곡 'Run Away'(런 어웨이)를 포함해 총 6곡이 수록됐다. 이날 쯔위는 타이틀곡 '런 어웨이' 가사를 박진영이 썼는데 "쯔위가 부탁한 거냐"는 질문에 "감사하게도 PD님이 써주시겠다고 하셨다"고 답했다. 이런 쯔위에게 김신영은 JYP 소속 가수가 나오면 꼭 묻는 공식 질문이 있다며 "박진영 씨 버블 어플 구독했냐"고 물었고, 쯔위는 단호하게 "아니요"라고 답해 웃음을 자아냈다. 빵 터진 김신영은 "반반이더라. 팀원 중 한 명이 대표로 하더라. 있지 유나 씨는 이런 말도 했다. '사정이 안 좋아서 구독 못했다'고. 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[배우 & 루키 인터뷰] 신지웅, "롤모델 짐 캐리, 가슴 와 닿게 만드는 배우 되고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005240360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005240360"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 숨어있는 루키 배우들을 찾아 알려드리는 '숨은 루키 찾기!' 누구도 찾지 못한 보석 원석과도 같은 신예 루키 배우들의 매력을 파헤치고 소개한다. 처음 봐서 낯설지만 그래서 더 매력 있는 신인 배우들의 아이덴티티, 그리고 스토리. 앞으로 레귤러로 진행하는 '숨은 루키 찾기'에서 함께 루키 배우들을 찾아보는 건 어떨까? 이번 '숨은 루키 찾기!'의 주인공 배우 신지웅은 유튜브 채널 '배우런'을 통해 뛰어난 연기력으로 독백을 완성시켰다. 그는 SBS '질투의 화신'에서 배우 조정석이 맡았던 이화신으로 변신, 자신만의 개성 있는 연기로 새로운 캐릭터를 선보였다. 먼저, 카메라 앵글에 따른 디테일한 시선 처리와 함께 캐릭터에 완벽하게 녹아든 모습으로 대중의 눈길을 사로잡았다. 특히 몰입감을 높이는 대사 톤은 물론 대사가 없는 순간에도 다채로운 표정과 제스처로 복잡한 감정선을 진정성 있게 표현했다. 신지웅은 드라마 tvN '눈물의 여왕', '빈센조', 쿠팡플레이 '안나', JTBC '날아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 선한 영향력, '지구를 닦는 남자들' 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032581"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구를 닦는 남자들'이 첫 방송을 확정했다. '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')이 10월 15일 밤 9시 첫 방송을 확정했다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램이다. 소비를 줄이는 것이 쓰레기를 줄이는 것이라 외치는 '쓰레기 아저씨' 김석훈의 세계관에서 기획된 프로그램으로, 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 여행 크리에이터 노마드션이 합류했다. 편성 확정과 함께 최초 공개된 '지닦남' 메인 포스터에는 첫 여행지 몽골을 배경으로 여유롭게 앉아 이야기를 나누는 '지닦남' 5인 크루의 모습이 담겨 있다. 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션의 자연스럽고 소탈한 모습이 이들이 몽골에서 펼칠 케미스트리를 기대하게 만든다. 이와 함께 몽골의 맑고 아름다운 풍경이 여행의 설렘을 더욱 자극한다. 함께 공개된 또 다른 '지닦남' 포스터에서는 정체불명의 검은색 봉투를 앞에 두고 진지하고 비장한 표정으로 서 있는 '지닦남' 5인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역대급 스케일"…'흑백요리사', 전 세계에 알릴 K-요리 서바이벌(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320952"/>
        <updated>2024-09-11T05:08:40.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원·안성재, 심사위원으로 나서 100인 요리사 출연…세트장만 1000평 역대급 스케일을 자신했다. 실제로 요리사만 100명이 출격한다. 넷플릭스의 힘을 업고 한국의 외식업을 전 세계에 알릴 수 있을지 이목이 집중된다. 넷플릭스 새 오리지널 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사') 제작발표회가 11일 오전 서울 종로구 JW메리어트 동대문에서 열렸다. 행사에는 김학민 PD, 김은지 PD와 심사위원으로 나선 요리연구가 백종원 안성재가 참석했다. '동네 밥집 사장님과 미슐랭 스타 셰프가 맛으로만 싸우면 누가 이길까'라는 궁금증에서 시작한 '흑백요리사'는 정답이 없는 맛의 세계에서 100명의 무명 혹은 유명 요리사들이 계급의 자존심을 걸고 잔혹한 요리 대결을 펼치는 프로그램이다. 재야의 고수 '흑수저' 요리사들이 대한민국을 대표하는 '백수저' 요리사들에게 도전장을 내민다. '흑백요리사'는 이처럼 치열하게 맞붙는 100인의 모습을 조명할 계획이다. 김학민 PD는 "첫 기획]]></content>
    </entry>
</feed>