<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-29T09:10:08.972Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[H.O.T. 문희준, 장수원과 연락 안하고 지냈다…“결혼 사실 몰랐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096353"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 문희준. 사진|SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’ 가수 문희준이 장수원에 대해 언급한다. 30일 방송되는 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에는 스페셜 MC로 가수 문희준이 출연한다. ‘동상이몽2’에 첫 출연한 문희준은 최근 진행된 녹화에서 “사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 ‘미우새’인 줄 알았다”며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 “H.O.T와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었냐”며 과거를 소환했고, 김숙은 “그 때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것”이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 장수원은 “은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다”며 “술 좋아하지 않냐”고 물었지만 문희준은 “예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다”고 말했다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 ‘동공지진’을 일으켜 폭소를 선사했다. 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["매장 기여도 커서" 정지선, 직원에 1만km 탄 '차 선물' (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776750"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선이 직원에게 차를 선물했다고 밝혔다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정지선이 직원에게 차를 선물한 일화가 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 MC들은 정지선이 직원 희원 셰프에게 차를 사줬다는 얘기를 들었다면서 어떻게 된 일인지 궁금해 했다. 정지선은 원래 자신이 타던 차를 선물한 것이라고 했다. 주행거리는 1만km라고. 전현무와 박명수는 "1만이면 새 차다"라고 입을 모았다. 정지선은 희원 셰프의 매장에 대한 기여도가 커서 차를 선물하게 된 것이라고 전했다. 정지선은 충북 증평의 인삼골축제를 위한 요리 개발 제안을 받고 증평으로 내려갔다. 정지선은 정호영도 증평에 등장하자 요리 대결을 해서 '정' 셰프를 가리자고 했다. 정지선과 정호영은 앞서 1차전 광어 요리 대결, 2차전 맥주 안주 대결에서 1대 1의 스코어를 기록한 바 있다. 정지선과 정호영은 인삼을 수확하고자 인삼밭으로 이동해 청년 농부를 만났다. 정지선은 청년 농부가 정호영에게 팬심을 보이자 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 “北 구름다리 건너다 여럿 사망, 뉴스 안 나는 게 북한” 웃픈 과거 (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371965"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 북한에서 구름다리를 건너다 발생한 인명사고를 언급했다. 29일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 탈북 사업가 이순실이 패널로 출연했다. 이날 방송에서 이순실은 “북한에 박연폭포 구름다리가 있는데 대 사고가 났어요. 한 줄로 아이들이 건너고 있는데 선생님이 발맞추라고 해서 ‘하나! 둘!’ 이렇게 건너다가 다리가 뒤집어 진 거예요. 그때 제가 중학교 1학년 때니까”라며 가슴 아픈 과거를 밝혔다. 박명수는 “뭐 확인이 안 된거니까...”라며 수습했으나 이순실은 “북한은 사고 나도 뉴스 안 납니다”라고 덧붙여 웃픈 상황을 연출했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사'로 대박난 정지선, 직원에 자동차 선물... 전현무도 놀랐다('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311192"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’로 큰 인기를 누리고 있는 정지선 셰프가 통 큰 선물로 진정한 보스의 면면을 뽐냈다. 29일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 정지선의 보스라이프가 펼쳐졌다. 최근 정지선은 후배인 김희원 셰프에게 차를 선물해 놀라움을 자아낸 바. 이날 인증샷이 공개된 가운데 ‘사당귀’ 패널들은 “이 불경기에” “비싼 차 같다” “저 차는 부모님에게 사드리는 차”라며 감탄했다. 정지선은 “원래 내가 타던 차다. 매장에 대한 기여도가 커서 선물로 줬다”며 비하인드를 전하는 것으로 통 큰 면면을 뽐냈다. 최근 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사’로 큰 주목을 받고 있는 그는 “이번에 충북 증평 군에서 인삼 요리 개발 제안을 받았다. 증평에서 10월에 축제가 열린다고 하는데 스타셰프로서 도움이 되지 않을까 싶다”라며 책임감을 전했다. 이어 “내가 요즘 핫 하다. ‘라디오스타’에도 게스트로 나가고, ‘6시 내 고향’ 고정도 됐다”라며 최근 인기를 뽐냈다. 이에 박명수가 “그렇게 방송이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여경래, 철가방에 "소주나 한잔하자"…감동 안긴 대가의 품격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814849"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 화제의 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에서 보여준 경력 50년 중식 요리 대가 여경래의 품격이 감동을 안겼다. 최근 유튜브 채널 '여가네'에서는 '흑백요리사 촬영하다가 제가 성장했습니다, 감사합니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이는 '흑백요리사' 5화를 리뷰한 영상으로, 해당 회차에서 '백수저' 여경래 셰프는 '흑수저' 대결 상대인 철가방 요리사와 소꼬리 재료로 경쟁했으나 블라인드 테스트에서 아쉽게 탈락했다. 그는 탈락하면서도 심사위원들과 철가방 요리사에게 "이제 젊은 사람들이 많이 해야 하니까"라며 평소 후배 양성에 힘써온 대가다운 말로 감동을 자아냈다. 이에 여경래 셰프는 백종원, 안성재 셰프의 블라인드 테스트 당시에 대해 "내가 연습했던 우려낸 맛을 두 분이 알아주면 승산이 있다고 생각했는데 철가방 요리사에게 말을 긍정적으로 해주니까 좀 더 바짝 긴장됐다"며 "그런데 결과는 2:0이었다"고 회상했다. 여경래 셰프는 "막막하겠지만 승패가 결정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북민 이순실 전한 北 충격 사고 “구름다리 발 맞춰 건너다 뒤집혀”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902940"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 CEO 이순실이 북한에서 일어난 충격 사고를 전했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 이순실이 북한에서 벌어진 충격적인 사고를 공개했다. 이날 이순실은 북한에도 흔들다리가 있냐는 질문에 비슷한 구름다리가 있는 박연폭포를 언급, 이곳에서 과거 대형 사고가 있었음을 밝혔다. 이순실은 "다리가 흔들거리잖나. 한 줄로 건너가야 하는데 선생님이 뒤에서 '발 맞추십시오!'라고 해서 발을 맞추다 뒤집어져서 빠져서 엄청 죽었다. 내가 중1 때 일어난 일"이라고 전했다. 박명수가 "확인이 안 되지 않냐"고 하자 이순실은 "북한은 사고가 나도 뉴스에 안 난다"고 답했고 박명수는 헛웃음도 잠시 "웃을 일이 아니다, 이게"라고 반응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인, 30대 중반의 교복핏이 이 정도‥소년미의 교과서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902939"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 30대 중반의 나이에도 10대 최승효로 완벽히 변신, 시선을 끌었다. 정해인은 9월 29일 개인 소셜미디어에 현재 방영 중인 tvN 드라마 '엄마친구아들' 비하인드컷을 게시했다. 사진 속 정해인은 교복을 단정하게 차려 입고 은은하게 미소 짓는 모습이다. 깔끔하게 입은 교복, 듬직한 체격, 단정한 헤어스타일, 뽀얀 피부 등 누가 봐도 10대임을 의심하지 않을 극강의 소년미를 자랑한다. 멍하니 허공을 응시하다 카메라와 눈을 맞추는 사진은 팬들을 '심쿵'하게 만든다. 정해인은 1988년 4월 1일 생으로 올해 36세이며 '엄마친구아들'에서는 풋풋한 10대 소년 최승효 역으로 분해 배우 정소민과 로맨스 연기를 펼쳐 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 한편 '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 “군대, 19살에 가려고 했지만..내년 입대 예정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844364"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 내년 입대를 앞둔 심경을 밝혔다. 29일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 가수 강다니엘이 출연했다. 신곡 ‘Electric Shock’으로 1년 3개월 만에 컴백한 강다니엘은 ‘컬투쇼’에서 최신 근황을 전했다. 전 회사와의 문제로 힘든 시간을 보냈다는 강다니엘은 3개월 간 집에서 나오지 않았다고 전했다. 강다니엘은 “솔직하게 운동을 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라”며 당시를 회상했다. 강다니엘은 신곡 ‘Electric Shock’를 모던팝 R&amp;B 장르로 편하게 듣기 좋은 곡이라고 소개했다. 이번에도 작사 및 앨범 구성에 직접 참여했다고 하는데 “처음 사랑을 느꼈을 때 심장이 찌릿한 느낌”을 가사로 풀어냈다고 밝혔다. 뮤직비디오에서는 ‘너드 강다니엘’과 ‘연예인 강다니엘’ 두 가지 인격을 연기했다고 전했다. 강다니엘은 집안일 할 때 힘이 나는 노래로 데이식스의 ‘한 페이지가 될 수 있게’를 선곡했다. 예능 ‘살림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이♥김태근 ‘새벽4시’ 뭔일…‘대리싸움’ 번져 난리 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153695"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(약칭 ‘동상이몽2’)에서는 6개월 만에 찾아온 윤진이·김태근 부부 일상이 공개된다. 제작진에 따르면 출산 후 육아에 매진 중인 결혼 생활을 공개했던 배우 윤진이는 “새로운 역할을 맡게 됐다”며 예상치 못한 근황을 전한다. ‘힘든 캐릭터’를 소화하기 위해 폭풍 증량한 모습으로 나타난 윤진이에 MC들은 “혹시 킬러 역할 맡은 거냐”며 추측하는가 하면 “(복귀가 아닌) 임신한 거 아니냐”며 각종 의혹을 제기한다. 윤진이는 이날 방송에서 “둘째를 임신했다”고 밝혀 모두의 축하를 받는다. 촬영 당시 14주차임을 밝힌 윤진이는 둘째의 성별까지 ‘동상이몽2’를 통해 공개한다. 그런 가운데 평소 ‘홈캠 부부싸움’으로 부부간 시시비비를 가리던 윤진이·김태근 부부에게 심상치 않은 기류가 포착됐다. 윤진이는 “최근 새벽 네 시 반에 ‘긴급 사건’이 일어났지만, 남편은 우선 자야 한다고 외쳤다”며 밤새 홀로 방치됐던 부부 갈등 전말을 공개한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영 태극기 든 독도 인증샷에 日 네티즌 악플 테러 ‘곤욕’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902938"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영의 독도 인증샷이 일부 일본 악플러들의 타깃이 됐다. 이시영은 9월 26일 개인 소셜미디어에 "짧고 굵게 다녀온 독도 (이날 파도가 잔잔해서 독도 접안 성공)"라고 운을 떼며 추천 받은 식당 등을 소개하며 행복한 독도 여행 후기를 공개했다. 함께 게시한 사진 속 이시영은 맑은 하늘에 그림처럼 펼쳐진 독도를 구경하며 태극기를 들고 인증 사진을 남긴 모습이다. 3대가 덕을 쌓아야 입도가 가능하다는 독도에 입성한 이시영의 모습이 벅찬 감동과 함께 애국심을 고취시킨다. 우리나라 네티즌들은 "너무 아름다운 풍경이네요", "저도 꼭 독도 가보고 싶어요", "애국심이 느껴집니다" 등의 댓글을 남겼으나 일부 일본 네티즌들은 독도를 다케시마라고 명명하며 일본 영토라는 억지 주장을 펼쳐 눈살을 찌푸리게 했다. 이에 우리나라 네티즌들 역시 맞받아치는 답글을 남기면서 논쟁이 뜨거워지고 있다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 오는 11월 공개되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철인 3종 도전 '무쇠소녀단' 4주 연속 동시간대 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005846663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005846663"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유이 (사진=tvN 무쇠소년단 방송화면 캡처) 철인 3종 대회 도전기를 담은 tvN 예능 프로그램 ‘무쇠소녀단’이 4주 연속 동시간대 시청률 1위 기록을 이어갔다. 지난 28일 멤버들의 첫 야외 라이딩과 릴레이 수영 대결이 펼쳐진 4회 시청률은 수도권과 전국 기준 모두 케이블과 종편 채널 동시간대 1위(닐슨 코리아 집계)를 기록했다. 이날 방송에서 진서연과 유이, 설인아, 박주현은 15㎞ 코스 첫 야외 라이딩에 나섰다. 사이클 에이스 박주현의 리드로 시작한 라이딩에서 자전거 초보는 유이는 출발하자마자 나타난 커브길로 난관이 봉착했지만, 끝까지 포기하지 않는 끈기를 보여줘 눈길을 끌었다. 우여곡절 끝에 첫 야외 라이딩을 마치고 멤버들과 시원한 초계국수를 먹으면서는 “연습했는데도 넘어지니까 너무 서럽더라”며 속상했던 마음을 토로하기도. 하지만 이번 훈련으로 직진 코스에 대한 두려움을 털어내 앞으로의 발전에 기대감을 더했다. 배우 진서연 (사진=tvN 무쇠소년단 방송화면 캡처) 라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“살찌게 하는 덴 일가견 있지”...‘백패커2’ 백종원, 역대급 칼로리 폭탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371899"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극한의 출장 요리단 ‘백패커2’가 한국항공우주산업에서 비행기만큼 빠르고 열량 높은 패스트푸드 요리에 도전한다. 29일 방송되는 tvN 예능프로그램 ‘백패커2’에서는 한국항공우주산업(KAI)을 방문해 고열량 초고속 패스트푸드 200인분을 준비하는 출장 요리단의 이야기가 그려진다. 경상남도 사천에서 의문의 출장지로 향한 출장 요리단은 입구부터 삼엄한 철통 경비에 잔뜩 긴장한 표정을 감추지 못한다. 온갖 메모리 저장 장치 반입이 엄격히 제한되고, 국가 보안 목표 ‘가’급의 보안 등급 최고 단위인 이곳은 한국항공우주산업. 전투기부터 헬기, 인공위성까지 대한민국 상공을 수호하는 집합체가 있는 최대의 항공우주산업체로 K-방산의 위상을 드높이는 곳이다. 이날 방송에서는 “대박이다”라는 소리가 절로 나오게 하는 내부 면적만 6,500평, 축구장 3배 크기인 국산 전투기 제조 공장이 공개된다. 출장 요리단은 대한민국 자체 기술로 독자 개발한 최초의 국산 초음속 전투기 KF-21, 최초의 국산 헬기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하, 체지방률 40.3% '충격'.."하루 3kg 감량해야 해" [사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269223"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이북 요리 전문가 이순실이 다시 한번 전현무의 비주얼에 감탄한다. 29일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에 이순실이 최초의 탈북민 보스로 출연하는 가운데, 이순실이 전현무의 비주얼에 대해 "김일성의 젊은 시절 비주얼과 똑같다"라며 극찬했다. 이날 이순실은 "전현무는 눈이 부리부리한 잘생긴 배우상"이라며 "만약 전현무가 북한에서 배우를 한다면 김일성 역할을 할 수 있다"라고 밝혀 전현무의 두 귀를 쫑긋 세우게 한다. 이어서 이순실은 "바디 프로필 촬영 전의 전현무 보다 벌거벗은 전현무가 짐승 남자 같아서 좋다"라는 칭찬을 덧붙인다고 해 전현무가 어떤 반응을 보였을지 궁금증을 유발한다. 이와 함께 이순실은 박명수와 정준하에 대해서는 "(북한에서는) 박명수보다 정준하 스타일이 먹힌다"라고 말해 박명수를 쓴웃음 짓게 한다. 특히 이순실은 "정준하는 호박같이 잘 생겨서 북한에서도 인기 많을 남자상이다. 정준하처럼 얼굴 면적이 커야 북한에서 고위 간부 스타일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 선경, 팀전 갈등 후 악플 피해 토로 "사이버불링 당할 거라고는"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269222"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '흑백요리사'에 출연 중인 선경 롱게스트가 악플 피해를 토로했다. 선경 롱게스트는 29일 자신의 인스타그램 스토리에 "이 영화 보신 분?"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 '자랑스럽게 날 사이버불링하는 악플러들', '신경 쓰는 척하는 나'라는 글이 적혀 있었다. 이어 그는 "한국인들에게 사이버 불링을 당할 거라고는 생각지도 못했지만 유감스럽게도 그런 일이 일어나고 있다. 아이고"라며 토로했다. 선경 롱게스트는 지난 17일 공개된 넷플릭스 시리즈 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연 중이다. 그러나 그는 최근 '흑백요리사' 3라운드 흑백 팀전 중 백수저 최강록과의 갈등을 겪으며 비판받았다. 최강록과 요리 방법을 두고 계속해서 이견을 드러냈다. 그러나 팀원들을 비롯해 심사위원이 최강록의 아이디어를 호평하자 자신이 끝까지 고집 피우지 않은 것이 다행이라는 취지로 말하기도 했다. 한편 선경 롱게스트는 요리사 겸 유튜버로 활동 중인 한국계 미국인이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종우 배우 데뷔 소식에 안정환 감독도 '뿌듯'..."3개 작품에서 제안" (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311191"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘솔로지옥2’ 출신 올라운더 에이스 최종우가 배우로 데뷔한단 소식으로 감독 안정환을 뿌듯하게 만든다. 29일 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 창단 100일을 맞은 '어쩌다뉴벤져스'가 반가운 소식을 알린다. '솔로지옥2'의 순애보이자 '뭉쳐야 찬다3'의 명실상부 에이스인 최종우가 드라마 캐스팅 제의를 받았다는 소식을 알린다. 무려 3개의 작품에서 제안을 받았고, 곧 남자 주인공으로 드라마 데뷔를 예고해 모두의 부러움을 산다. 이어 대한민국 최고의 스포츠 모델 정대진 역시 드라마 캐스팅 제안을 받았다고 전해 모두가 깜짝 놀란다. 이내 정대진이 "얼굴은 아니고 몸만 나옵니다"고 말을 덧붙여 현장은 웃음바다가 된다. 이어 각 분야 크리에이터로 활약하고 있는 김진짜와 마선호도 인기를 실감하게 된 사연을 전한다. 김진짜는 축구 분석 크리에이터로 평소 2030 남성들에게 인기가 있었지만 "최근에는 어머님들이 많아 알아봐주신다"며 근황을 알린다. 또한 헬스 관련 크리에이터로 활동 중인 마선호는 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 직원에게 통 큰 차 선물…"매장에 기여도가 커서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814841"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 직원 셰프에게 통 큰 차 선물을 했다고 밝혔다. 29일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 정지선 셰프가 인삼 요리 대결을 펼쳤다. 이날 전현무는 정지선 셰프의 영상을 보기에 앞서 "직원인 희원 셰프에게 차를 사줬다더라"며 놀라움을 표했다. 희원 셰프의 인증 사진을 본 패널들은 "저거 되게 좋은 차 아니냐"며 감탄했다. 정지선 셰프는 희원 셰프에게 선물한 차가 원래 타던 차라고 설명하며 주행 거리가 10,000km라고 덧붙였다. 이를 들은 패널들은 "그 정도면 새 차다"라며 정지선 셰프의 통 큰 선물에 감탄을 드러냈다. 정지선 셰프는 "(희원 셰프가 차를) 너무 좋아하기도 하고 매장에 대한 기여도도 커서 이번에 선물로 줬다"며 차를 선물한 이유를 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 ‘흑백요리사’로 잘나가더니‥직원에 차 선물 플렉스(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902937"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 직원에게 차를 선물했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 정지선의 미담이 공개됐다. 이날 전현무는 "믿기지 않는다. 정지선 셰프님이 희원 셰프님에게 차를 사줬다더라"고 정지선의 미담을 전했고 박명수는 "이 불경기에?"라며 깜짝 놀랐다. 정지선이 사줬다는 차 사진을 본 MC들은 "저거 되게 좋은 차 아니냐"며 입을 떡 벌렸다. 정지선은 타던 차긴 한데 주행 거리가 10,000㎞ 밖에 안 된다면서 "좋아하기도 하고 매장에 대한 기여도가 높아 선물로 줬다"고 밝혔다. 한편 정지선은 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 백수저로 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오디션 60번 떨어져"…김재원, '188cm 74kg' 3년째 유지 중인 이유 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682128"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪이소정의 스타캐처≫ 방송계 반짝거리는 유망 스타들을 캐치해서 소개해 드리겠습니다. "중학교 2학년 때 패션모델 활동을 시작하며, 당시 한국에서 가장 유명한 에스팀에 입사하는 목표를 세웠습니다. 약 60번의 오디션을 거친 끝에 2008년 솔리드 옴므 데뷔로 모델의 꿈을 이뤘고, 그 과정에서 탈락과 함께 많은 눈물과 자존감 저하를 경험했어요. 힘든 시기였지만 지금 배우 활동에 큰 밑거름이 되었습니다." 또래 친구들보다 빠르게 사회생활을 시작한 2001년생 김재원이 이렇게 말했다. 지난 27일 서울 중구 텐아시아 사옥에서 김재원과의 인터뷰가 진행됐다. 모델 출신인 그는 2022년 방송된 tvN 드라마 '우리들의 블루스'에서 차승원의 아역으로 대중에게 얼굴을 알리기 시작했다. 배우로 전향 후 김재원은 올해 상반기 공개된 넷플릭스 '하이라키'까지 3년 차 동안 쉼 없이 작품 활동하고 있다. 김재원은 "어릴 적 오디션에서 수없이 탈락한 영향을 받아 지금 아주 단단하고 멘털이 강한 편이다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 선경 롱게스트, 악플 세례에 “한국인들이 사이버불링”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902936"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 화제의 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에 출연 중인 선경 롱게스트가 악플에 고통을 호소했다. 선경 롱게스트는 9월 29일 개인 소셜미디어에 "자랑스럽게 날 사이버 불링하는 한국인 악플러들", "신경쓰는 척하는 나"라는 글을 남겼다. 이어 "한국인들에게 사이버 불링을 당하리라고 전혀 생각하지 못했는데 불행히도 그런 일이 벌어지고 있네요 아이구"라고 불편한 심경을 드러냈다. 앞서 지난 17일 공개된 '흑백요리사'에서 선경 롱게스트는 백수저 고기팀으로 출전, 팀장이었던 조은주-최강록과 의견 대립을 보였다. 혼자 감자를 으깨야 하는 것에 불만을 토로하던 선경 롱게스트는 최강록이 도우려 하자 "이미 반 이상 다 했는데 숟가락 얹으려고"라고 발끈하는가 하면 본인이 결사 반대했던 최강록의 아이디어가 호평을 받자 자신이 고집을 피우지 않은 게 잘한 일이라는 취지로 언급, 부정적 여론을 야기했다. 한편 선경 롱게스트는 구독자 200만명 이상을 보유한 글로벌 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 지금껏 노력 물거품됐다…목숨까지 위협 "납치당하는 거 아냐" ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682127"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘태어난 김에 음악일주’가 불안감이 엄습하는 기안84의 자메이카 여행을 예고하고 있다. 오늘(29일) 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(이하 ‘음악일주’)’ 7회에서는 자메이카의 깊은 산속으로 향하는 기안84 앞에 위험천만한 여행길이 펼쳐진다. ‘음악일주’의 마지막 여행지 자메이카에서 기안84는 우연히 만난 현지인을 따라 발걸음을 옮긴다. 자메이카의 문화를 보여주고 싶은 현지인의 제안에 응한 기안84는 쿨한 대답과 달리 “납치당하는 거 아니겠지?”라며 혹시 모를 상황을 걱정해 웃음을 선사한다. 특히 현지인의 차를 타고 끊임없이 이어진 블루마운틴 산맥의 좁고 구불구불한 길을 가던 중 “남미 데스로드급”이라며 멀미에 목숨의 위협까지 느낀다고. 이에 기안84가 무사히 목적지에 도착할 수 있을지 궁금해진다. 시원하게 쏟아지는 폭포수를 맞기 위해 폭포에도 과감히 뛰어든다. 기안84는 초강력 폭포수의 위력에 득음하는가 하면, 갑작스럽게 머리를 풀어헤치며 샴푸를 하는 현지인과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, '최고 보안 등급' 한국항공우주산업 뚫고 '고열량 의뢰' 나섰다→배식 전 '위기' (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776723"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극한의 출장 요리단 '백패커2'가 한국항공우주산업에서 고열량 패스트푸드 요리에 도전한다. 29일 방송하는 tvN '백패커2'에서는 한국항공우주산업(KAI)을 방문해 고열량 초고속 패스트푸드 200인분을 준비하는 출장 요리단의 이야기가 그려진다. 경상남도 사천에서 의문의 출장지로 향한 출장 요리단은 입구부터 삼엄한 철통 경비에 잔뜩 긴장한 표정을 감추지 못한다. 온갖 메모리 저장 장치 반입이 엄격히 제한되고, 국가 보안 목표 '가'급의 보안 등급 최고 단위인 이곳은 한국항공우주산업으로 전투기부터 헬기, 인공위성까지 대한민국 상공을 수호하는 집합체가 있는 최대의 항공우주산업체로 K-방산의 위상을 드높이는 곳이다. 이날 방송에서는 "대박이다"라는 소리가 절로 나오게 하는 내부 면적만 6,500평, 축구장 3배 크기인 국산 전투기 제조 공장이 공개된다. 출장 요리단은 대한민국 자체 기술로 독자 개발한 최초의 국산 초음속 전투기 KF-21, 최초의 국산 헬기 수리온, 최초의 국산 우주발사체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "다이어트+태보 비디오 95만장 팔려...그때 아파트 샀다" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776722"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련이 다이어트, 태보 비디오를 팔아 아파트를 샀었다고 밝혔다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 조혜련이 정준하의 다이어트를 위해 지원사격하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박명수는 지하수 멤버 관리를 위해 정준하를 데리고 의문의 곳으로 향하며 "사람 잘 만난 줄 알아"라고 미리 생색을 냈다. 박명수와 정준하가 2시간이나 달려 도착한 곳은 단식원으로 밝혀졌다. 정준하는 단식원을 보자마자 짜증을 냈다. 박명수는 "나 잘 되려고 그러는 거야?"라며 정준하를 막무가내로 끌고갔다. 전현무는 스튜디오에서 보면서 "아마 안 될 거다"라고 말했다. 이순실은 단식원 얘기에 "북한에 가서 이틀만 살다 와봐라. 다 뼈다귀만 남아오지"라고 했다. 단식원에 들어선 정준하는 몸무게 측정부터 했다. 정준하는 체중계 숫자를 확인하고 "기계가 잘못된 것 같다"고 했다. 원장님은 정준하의 몸무게가 119kg으로 나온 것을 보고 "매우 심각하다"며 복부지방률, 내장지방률 등이 모두 높아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈돌' 34개월 아기 은우, 인생 첫 공익광고 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943009"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['34개월 아기' 은우가 공익광고 모델이 된다. 오늘(29일) 방송하는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다' 542회는 '기다린 만큼 아이는 자란다' 편으로 꾸며진다. 펜싱선수인 아빠 김준호와 함께 인생 첫 공익광고 모델로 데뷔하는 은우의 에피소드가 공개된다. 먼저 아빠 김준호의 개인 촬영을 유심히 바라본 은우는, 막상 본인 차례가 됐을 때 '얼음'이 되고 만다. 수많은 스태프가 긴장을 풀어주려고 환호를 아끼지 않았으나 처음 느껴보는 촬영장 분위기에 적응하지 못한 탓이다. 은우가 좋아하는 노래인 '터키 행진곡'이 촬영장에 울려 퍼지자, 은우는 언제 그랬냐는 듯이 함박웃음을 지었고 앙증맞은 미소와 함께 리듬에 몸을 맡기며 춤을 추기 시작했다는 후문이다. 또한 은우는 "아빠, 우리 어디가?'라는 대사를 또랑또랑하게 소화해 촬영장 분위기를 녹였다고. 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴과 최지우-안영미 2MC가 함께하는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다' 542회는 오늘(29일) 밤 9시 15분에 방송한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하, 몸무게 119㎏에 체지방률 40.3%…"치료가 필요한 상황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814827"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정준하의 건강 상태가 공개됐다. 29일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 박명수가 정준하의 다이어트를 위해 함께 단식원을 방문했다. 이날 단식원 원장은 정준하의 건강 상태를 보고 "정준하씨 생각보다 되게 심각하다"고 했다. 정준하의 몸무게는 119㎏, 체지방률 40.3%, 복부 지방률도 평균 이상이었다. 단식원 원장은 "내장 지방률을 보면 치료가 필요한 상황"이라며 "몸무게상으로는 26㎏를 빼야한다"고 경고했다. 박명수는 단식원 원장에게 "하루 동안 얼마나 감량 가능하냐"고 물었다. 단식원 원장이 "수분을 뺀다고 하면 하루에 3㎏도 빠지긴 한다"고 하자 정준하는 "3㎏는 아침에 화장실 한 번 갔다와도 빠진다"고 해 놀라움을 샀다. 이를 들은 박명수는 "그러면 빼면 되겠다"며 정준하의 다이어트를 부추겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 아기 목 꺾인 채로 튀김 요리? 결국 “조심할게요” 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902934"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 이지훈, 아야네 부부가 서툰 육아로 안전 사고 우려를 낳은 데에 사과했다. 이지훈은 9월 29일 개인 소셜미디어에 "내가 업어 키운 하영이가 루희를 돌봐주네. 우리집은 아이들도 아기를 잘 본답니다. 걱정 해주셔서 감사해요. 조심하고 신중할게요"라는 사과 글을 게시했다. 문제가 된 행동은 개인 채널에 9월 27일에 게시된 영상에서 이지훈이 아기를 안은 채 튀김 요리를 하는 아내 근처에 서 있으면서 발생했다. 뜨거운 기름이 튈 수도 있는 주방에 아기를 안고 들어간 것도 문제였지만, 목을 제대로 받치지 않아 아기 목이 완전히 꺾여 보는 이들을 노심초사하게 만든 것. 이에 시청자들은 "예열된 기름 바로 앞에서 어떻게 신생아를 한 손으로 안을 수가 있지. 심지어 아기 목도 꺾여있다", "이 정도면 안전 불감증 아니냐", "정말 불안해 보인다. 불 근처에도 가면 안 된다" 등 걱정스러운 반응을 보였다. 비판 여론이 거세지자 결국 이지훈이 직접 사과의 뜻을 밝히며 진화에 나선 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['육상 카리나' 김민지, 박태환과 정글 行…'피지컬100' 우승자 꺾었다 "이길 자 없어" (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776710"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 ‘정글 팀’, ‘피지컬 팀’, ‘군인 팀’의 막강한 전력을 선보인 가운데, 생존왕의 자리에 도전할 마지막 퍼즐 ‘국가대표 팀’을 공개했다. 10월 7일 첫 방송되는 TV조선의 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 ‘수영 황태자’ 박태환X‘육상계 카리나’ 김민지X’조선대표’ 정대세가 ‘월드 클래스’의 정신력과 피지컬로 정정당당히 ‘생존왕’의 왕관을 거머쥐기 위해 나선다. 80억 인구 중 운동 능력으로는 자타공인 정점에 있는 ‘국가대표 팀’의 위풍당당한 입장에 “전 세계 수영 1등을 어떻게 이기냐”며 “확실히 선수는 선수다”라는 아우성이 쏟아졌다. ‘국가대표 팀’의 홍일점인 육상 국가대표 상비군 김민지는 “달리기로 하면 제가 다 이길 자신 있다. 여기서 저를 이길 사람은 없다”며 예능 ‘피지컬:100’의 우승자 아모띠의 도전도 호기롭게 받아들였다. 많은 출연진이 아모띠의 승리를 점친 가운데, 휘슬이 울리자마자 김민지는 압도적인 승리로 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 다이어트 근황 “3㎏ 쪘지만 10㎏ 감량 유지 중”(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902933"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 다이어트 근황을 전했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 박명수에 의해 강제로 단식원에 입소하며 다이어트에 도전하게 된 정준하의 모습이 그려졌다. 이날 정준하가 박명수에 의해 강제 다이어트를 하게 되면서 전현무의 다이어트 근황도 언급됐다. 전현무는 "유지 잘하고 있냐'는 질문에 "보디 프로필 때보다 3㎏ 쪘는데 10㎏를 뺐다"고 자랑했다. 다이어트 전후 비교 사진을 본 김숙이 "얼굴이 달라졌네"라며 효과에 감탄하는 가운데, 탈북민 CEO 이순실은 다이어트 전후 중 어떤 모습이 더 마음에 드냐는 질문에 "벌거벗고 있는 게 낫다. 가슴에 짐승, 남자의 포스가 있잖나"라며 전현무의 가슴 털을 마음에 들어해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕 첫 출연' 이적, 신곡 '술이 싫다' 무대 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943008"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4년 만에 신곡을 낸 가수 이적이 '복면가왕'에 처음 출연해 신곡 무대를 최초 공개한다. MBC '복면가왕' 측은 싱어송라이터 이적이 '복면가왕'에 첫 출연한다고 29일 밝혔다. 앞서 소속사 뮤직팜도 이적이 '복면가왕'을 통해 방송 최초로 신곡 무대를 공개할 것이라고 예고했다. 이적은 지난 27일 '술이 싫다'라는 신곡을 냈다. 이는 2020년 발매한 정규앨범 '트레이스'(Trace) 이후 4년 만의 신곡이다. 다가오는 선선한 가을과 잘 어울리는 곡으로 이적이 단독 작사·작곡했고 공동 프로듀싱을 맡았다. 231대 가왕 자리에 앉을 복면 가수와 이적의 신곡 무대를 확인할 수 있는 MBC '복면가왕'은 오늘(29일) 저녁 6시 5분에 방송한다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 "군대 일찍 가려고 고등학교 중퇴, 드디어 내년 간다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814815"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 입대를 앞둔 소감을 말했다. 29일 방송된 SBS 라디오 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 신보 '일렉트릭 쇼크'로 1년 3개월 만에 컴백한 강다니엘이 출연했다. 전 회사와의 문제로 힘든 시간을 보냈다는 강다니엘은 3개월간 집에서 나오지 않았다고 전했다. 강다니엘은 "솔직하게 운동을 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라"며 당시를 회상했다. 강다니엘은 신곡을 소개하며 "처음 사랑을 느꼈을 때 심장이 찌릿한 느낌"을 가사로 풀어냈다고 밝혔다. 뮤직비디오에서는 '너드 강다니엘'과 '연예인 강다니엘' 두 가지 인격을 연기했다고 전했다. 지난 7월 솔로 데뷔 5주년을 맞이한 강다니엘은 올해 10월에 단독 콘서트를 앞두고 있다. 강다니엘은 "2년 전에 서울에서 콘서트 했던 장소와 같은 곳에서 하게 돼 의미가 깊은 것 같다"며 "1년 3개월 동안 보컬적인 면을 많이 가다듬어서 팬들도 새로운 느낌을 받으실 것 같다"고 기대감을 자아냈다. 내년 입대를 앞둔 강다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 멋짐이 살아있네 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902932"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈북민' 이순실 "정준하, 호박같이 생겨…북한 간부 관상"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814812"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이북 요리 전문가 이순실이 정준하의 얼굴을 칭찬했다. 29일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 박명수가 '지하수' 멤버들을 만났다. 이날 이북 요리 전문가 이순실은 밥 먹는 정준하의 모습에 "정말 잘 먹는다"며 칭찬했다. 이에 MC 전현무는 이순실에게 "북한에서 남자로서 누가 인기가 많냐"고 물었고, 이순실은 당연하다는 듯 "정준하"라고 답했다. 이순실은 "(얼굴) 면적이 큰 사람들은 다 간부 집 사람들이다"라며 정준하를 선택한 이유를 설명했다. 그는 "북한에는 복슬복슬하고 호박처럼 동글동글해야 미인이다. 정준하 씨도 호박같이 생겼지 않냐"고 했다. 이에 패널들이 "호박같이 생겼다는 게 칭찬이냐"고 묻자 이순실은 "호박이라는 건 잘생겼다는 것"이라고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 40kg 찐 정준하에 “너 주말 예능 뺀다” 훈수(‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371865"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 정준하에게 살 빼라고 훈수를 뒀다. 29일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 함께 식사하는 박명수와 정준하의 모습이 보였다. 이날 방송에서 박명수는 정준하가 테이블 위 음식을 혼자서 다 먹자 “너 이휘재 매니저 할 때 몸무게가 몇이었어?”라고 질문, 정준하는 “74kg!”라고 대답해 놀라움을 자아냈다. 이어 박명수는 “너 새 인생 살아야지! 노력 안 하잖아. 구름다리 먼저 갈 거야? 내가 시키는 대로 안 하면 너 주말 예능에서 빠질 수 있어”라고 경고했고 정준하는 “보통 무지개다리라고 하지 않아? 아 알았어! 빼볼게”라며 그의 제안을 수긍했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중,  빛이나는 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902931"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, 일 중독→건강 악화…“산책도 무리” (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690064"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=MBC ‘전지적 참견 시점’ 유튜버 이사배가 건강 상태를 고백했다. 28일 방송된 MBC ‘전지적 참견 시점’에서는 이사배가 출연해 일상을 공개했다. 이날 이사배의 매니저로는 회사 대표 김은하가 출연했다. 그는 이사배와 함께 일한 지 9년이 됐다며 “알고 지낸 건 10년이다”고 말했다. 이어 “다른 회사 다녔을 때 한참 크리에이터 붐이 일었는데 뷰티 크리에이터는 유명한 사람이 없었다. 직접 뷰티 크리에이터를 발굴했다”고 전했다. 그러면서 “이렇게 일만 하는 사람 처음 봤다. 365일 중 364일을 일하고도 하루도 지친 모습을 못봤다”고 말했다. 이사배는 “해외여행은 어떻게 가냐“는 질문에 “해외도 가족여행 때문에 작년에 처음 가봤다”고 말했다. 또 “운동은 하냐”는 질문에 “제가 일을 많이 하다 보니까 몸이 좀 안 좋아서 병원에서 산책도 무리라고 운동도 못하게 한 지 꽤 됐다. 지금 운동은 못하고 있다”고 답했다. 이어 “진단을 받은 뒤로 영양제 더 잘 챙겨 먹고 있다”고 덧붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 감각적인 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902930"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 잘 다녀 왔습니다~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902929"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 매력 폭발이란 이런 것 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902928"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[단식원行 정준하, 119㎏에 체지방률 40% “당장 치료 필요” 충격(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902927"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정준하의 현재 심각한 수준의 몸무게가 공개됐다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 박명수에 의해 단식원에 입소하게 된 정준하의 모습이 그려졌다. 이날 박명수는 한 식당에서 정준하를 만나자마자 "얼굴이 '전국노래자랑' 때보다 더 커졌네"라고 지적했다. 박명수는 "건강도 건강이지만 방송하려면 이 체격으로 못한다"면서 정준하의 "이대호도 있고 뚱뚱한 사람 많잖나"라는 반박에 유재석도 앞서 다이어트를 권하지 않았냐고 맞섰다. 박명수가 "재석이한테 전화해? 네가 재석이 말은 들으니까"라고 하자 정준하는 말을 잃었고, 박명수는 "정신 좀 차리라. 나이 좀 있으면"이라고 거듭 일침을 가했다. 이휘재 매니저 시절 몸무게가 74㎏였다는 정준하의 과거 복근 있던 시절의 모습이 놀라움을 자아냈다. 이후 박명수는 정준하를 막무가내로 단식원으로 이끌었다. 단식원에 도착하자마자 정준하는 몸무게부터 측정했고, 정준하의 현재 몸무게를 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 입국장 무결점 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902926"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인♥정소민 프러포즈 예고에 실제 연인같은 투샷 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690062"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인 인스타그램 배우 정해인과 정소민이 드라마 밖에서도 실제 연인같은 투샷으로 팬들을 설레게 하고 있다. 두 사람은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’가 방송되면서 인스타그램에 촬영 비하인드 사진을 수시로 게시하고 있다. 실제로도 다정해보이는 두 사람의 모습은 드라마를 즐기는 팬들로 하여금 몰입도를 높인다. 선남선녀 커플같은 둘의 모습에 팬들은 “둘은 웃는 미소가 너무 예쁘다”, “잘 어울린다. 스타 커플 탄생을 응원한다”, “실제로도 사귀었으면 좋겠다”는 등 댓글을 남겼다. 한편 29일 오후 9시20분 방송되는 ‘엄마 친구 아들’에서는 최승효(정해인)가 배석류(정소민)에게 프러포즈를 결심하는 모습이 그려진다. 제작진은 “그동안 최승효, 배석류가 소꿉남녀에서 친구이자 연인으로 거듭났다. ‘승류커플’ 로맨스의 최후 향방까지 기대해 달라”며 “최승효는 배석류에게 프러포즈를 성공할 수 있을지, 아직 유효한 비밀연애는 언제까지 계속될지 지켜봐 달라”고 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 입대 심경 “후련…19살 때 가려다 지원자 몰려 못 가” (컬투쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153674"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 입대를 언급했다. 29일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’(약칭 ‘컬투쇼’)에는 강다니엘이 출연했다. 신곡 ‘Electric Shock’으로 1년 3개월 만에 컴백한 강다니엘은 ‘컬투쇼’에서 최신 근황을 전했다. 전 회사와의 문제로 힘든 시간을 보냈다는 강다니엘은 3개월 간 집에서 나오지 않았다고 전했다. 강다니엘은 “솔직하게 운동을 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라”며 당시를 회상했다. 강다니엘은 신곡 ‘Electric Shock’를 모던팝 R&amp;B 장르로 편하게 듣기 좋은 곡이라고 소개했다. 강다니엘은 “이번에도 작사 및 앨범 구성에 직접 참여했다”며 “처음 사랑을 느꼈을 때 심장이 찌릿한 느낌”을 가사로 풀어냈다고 밝혔다. 뮤직비디오에서는 ‘너드 강다니엘’과 ‘연예인 강다니엘’ 두 가지 인격을 연기했다고. 강다니엘은 집안일 할 때 힘이 나는 노래로 데이식스의 ‘한 페이지가 될 수 있게’를 선곡했다. 예능 ‘살림하는 남자들’에 1호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 팬심 사로잡는 훈훈함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902925"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 29일 에이티즈 홍중이 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“저 모양이니 미혼모” 22기 옥순, 충격 악플에 사과+해명 “반성 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902924"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 옥순(가명)이 비난 여론에 입장을 밝히고 사과했다. ENA, SBS Plus '나는 SOLO(나는 솔로)' 22기 출연자 옥순은 방송을 통해 전 남자친구와의 사이에서 아기를 가졌고, 임신 중 결별해 홀로 아기를 낳고 키웠다는 사연을 공개했다. 경수(가명)를 비롯한 남성 출연자들에게 호감을 얻고 있으나 옥순은 대시에 적극적으로 호응하지 않고 마음을 드러내지 않는 등의 태도로 지적 받았다. 부정적 여론이 거세지자 옥순은 9월 29일 오후 개인 소셜미디어를 통해 "우선 고생하며 만드신 제작진분들과 재밌게 보시는 시청자분들께 방해가 되고 싶지 않은 마음에 어떠한 해명도 변명도 하지 않고자 했다. 그런데 '먹튀 당할 만하다' '아기 버린 전 남친이 승자' '저 모양이니 미혼모' 'X맞았어도 전 남친이 잘한 것' 등의 평을 보며 미혼모라는 말을 제가 욕 되게 하는 것 같아 죄송스러운 마음에 글을 남긴다"며 장문의 글을 게시했다. 옥순은 "방송에 비춰지는 제 모습은 그냥 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 마약 파문 후 희귀 신경암 투병 고백...“죄인처럼 살았다” (‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096337"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리. 사진|MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 로버트 할리, 명현숙 부부가 ‘5년 전 그 일’로 인해 멀어진 부부의 속사정을 공개한다. 29일 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 11회에서는 MC 김용만-오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영-노종언, 그리고 ‘가상 이혼 부부’로 출연하는 이혜정-정대세-최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 로버트 할리가 ‘한이결’을 찾아온 이유와 그간의 근황을 들려주는 모습이 펼쳐진다. 이날 김용만은 “저와는 거의 10년 만에 뵙는 것 같다”며 로버트 할리를 반갑게 맞는다. 로버트 할리는 “지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다”고 운을 뗀 뒤, “제 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 다시금 가족의 행복을 찾고 싶어서 ‘한이결’ 출연을 결정했다”고 밝힌다. 직후, 로버트 할리-명현숙 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 부부의 속내를 처음으로 꺼낸다. 우선 할리는 “아내와는 27년 째 주말 부부로 지내고 있다”며 “주중엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하, 몸무게 115kg라더니…"체지방률 40.3%" 충격 검진 결과 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682126"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정준하가 다이어트에 돌입한다. 29일 방송되는 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에 이북 요리 전문가 이순실이 최초의 탈북민 보스로 출연하는 가운데 이순실이 전현무의 비주얼에 대해 “김일성의 젊은 시절 비주얼과 똑같다”라며 극찬한다. 이순실은 “전현무는 눈이 부리부리한 잘생긴 배우상”이라며 “만약 전현무가 북한에서 배우를 한다면 김일성 역할을 할 수 있다”라고 밝혀 전현무의 두 귀를 쫑긋 세우게 한다. 이어 이순실은 “바디 프로필 촬영 전의 전현무 보다 벌거벗은 전현무가 짐승 남자 같아서 좋다”라는 칭찬을 덧붙인다고 해 전현무가 어떤 반응을 보였을지 궁금증을 유발한다. 이순실은 박명수와 정준하에 대해 “(북한에서는) 박명수보다 정준하 스타일이 먹힌다”고 말해 박명수를 쓴웃음 짓게 한다. 특히 이순실은 “정준하는 호박같이 잘 생겨서 북한에서도 인기 많을 남자상이다. 정준하처럼 얼굴 면적이 커야 북한에서 고위 간부 스타일이라며 좋아한다”라고 정준하의 남다른 스펙을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김명민, 내 눈만 봐도 오열하더라"…박세현, '유어 아너'에서 얻은 값진 영감 [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682125"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세현이 출연한 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너' 관련 인터뷰가 지난 24일 서울 중구 텐아시아 사옥에서 진행됐다. 박세현은 풋풋한 분위기 속에서도 연기에 대한 진중한 태도를 보여주며 배우로서의 개성 있는 매력을 보여줬다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 박세현은 경계선 지능을 가진 김강헌(김명민 분)의 막내딸 김은 역을 맡았다. 박세현이 대선배 손현주, 김명민과 연기하며 인상 깊었던 에피소드를 꼽았다. 매 순간 존경심이 들었다는 그는 "손현주 선배님과 찍은 마지막 신을 잊을 수 없다"며 말문을 열었다. 그는 "눈물 연기를 해야 했던 신인데, 앞 테이크 때 너무 울어서 본격적인 순간에 감정이 안 나오더라. 너무 아쉬웠지만, 신인인지라 내가 나서서 끊고 다시 찍고 싶다는 말씀드리는 게 어려웠다. 그런데 손현주 선배님께서 '내가 보기에 더 잘할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박명수 무시' 정준하, 유재석 언급되자 멈칫 "전화하지마" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776696"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정준하가 박명수는 무시하더니 유재석이 언급되자 멈칫하는 모습을 보였다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정준하가 유재석 얘기에 멈칫하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박명수는 정준하를 만나더니 "얼굴이 더 커졌네"라며 "건강도 건강이지만 방송하려면 이 체격으로는 못한다"고 말했다. 정준하는 "이대호도 있고 뚱뚱한 사람들 많다"고 했다. 박명수는 정준하가 자신의 말을 듣지 않자 "재석이한테 전화해?"라며 유재석을 언급했다. 앞서 유재석도 정준하에게 다이어트를 권한 바 있다. 정준하는 유재석 얘기에 멈칫하더니 전화를 하지 말라고 했다. 박명수는 "네가 재석이 말은 잘 들으니까"라고 말했다. 박명수는 정준하를 향해 "정신 차려. 지하수 안 할 거야?"라고 계속 압박을 했다. 탈북민 보스 이순실은 스튜디오에서 정준하를 지켜보더니 북한에서는 박명수보다 인기 있는 스타일이라고 했다. 이순실은 "면적이 크면 다 간부 집 사람들이다. 가난한 집 아이들이 말랐다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, 아기 안고 튀김 요리 초보 아빠.."조심, 신중할게요" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269217"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈 아야네 부부가 득녀 후 육아 라이프를 공개하며 소통 중인 가운데, 초보 엄마 아빠의 실수로 걱정을 샀다. 논란이 계속 되자 이지훈은 "조심하고 신중할게요"라고 입장을 전했다. 이지훈은 29일 자신의 개인 계정에 조카가 딸 루희양을 보살피는 영상을 게재했다. 19명 함께 사는 대가족의 특별한 육아가 눈길을 끈다. 이와 함께 이지훈은 "내가 업어 키운 하영이가 루희를 돌봐주네. 저희집은 아이들도 아기를 잘 돌본답니다. 걱정해주셔서 감사해요. 조심하고 신중할게요"라고 썼다. 이는 앞서 아기를 안고 튀김 요리를 하는 영상이 논란되자 입장을 밝힌 것이다. 지난 27일 이지훈과 아야네 부부가 운영하는 유튜브 계정 '지아라이프' 채널에는 '난생 처음 일본의 추석 음식을 맛본 시댁 식구들의 반응은?'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개 된 영상에는 집에서 딸을 재워놓고, 남편과 일본의 추석 음식을 만드는 아야네의 모습이 담겼다. 두 사람은 영상에서 아야네는 남편 이지훈과 함께 일본의 추석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투수조도 놀란 시구자 등장? 고척돔 '술렁'..."평소에도 야구 좋아해" (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311188"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 유희관보다 빠른 시구자의 등장에 고척돔이 술렁인다. 30일 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 100회에서는 최강 몬스터즈와 동의대의 피할 수 없는 전면전이 공개된다. 동의대 문왕식 감독은 팀 컬러가 바뀌었다며 ‘팀 홈런 대학 단독 1위’라는 점을 강조해 간담을 서늘하게 한다. 또한, 문 감독은 “야구는 홈런이다. 10점 이상은 낼 것이라고 생각한다”며 승리에 대한 강한 자신감을 보인다. 상대팀으로 돌아온 동의대 캡틴 유태웅 또한 철저한 몬스터즈 전력 분석으로 필승 전략을 구상한다. 유태웅은 함께 뛰었던 경험을 바탕으로 몬스터즈 선수들의 장·단점을 팀원들에게 상세히 설명해 감탄을 자아낸다. 양 팀의 치열한 전력 분석이 끝난 후 본격적인 직관 경기의 막이 오른다. 시구자가 누구일지 궁금증이 최고조에 달한 가운데 모습을 드러낸 이는 최고의 K-POP 아티스트. “평소에도 야구를 좋아한다”던 시구자는 실제 투수들이 사용하는 투구판을 밟고 로진까지 사용한 후 공을 뿌려 고척돔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 10배 수익률 투자 전략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371857"/>
        <updated>2024-09-29T09:09:26.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도전! 텐배거(30일 오후 7시) 3분기에 목표 수익률 1000%를 달성한 매일경제TV의 실력파 매니저들이 4분기에는 더 어려워진 규칙 속에서 시청자들과 만나 성공적인 투자 전략을 선보인다. 핫브리핑 코너가 새롭게 단장돼 국내외 시장을 움직이는 주요 이슈를 심층 분석하고 관련 주식 움직임을 빠르게 포착해 유용한 투자 정보를 제공한다. 10배 수익률, 텐배거를 향한 매일경제TV 주식 전문가들의 도전은 계속된다.]]></content>
    </entry>
</feed>