<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-21T04:12:38.448Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, ♥야노시호와 불화 겪더니…새 사업 구상('핸썸가이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228329"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 새로운 사업 구상에 나섰다. 빙고에 진심인 열혈 5형제의 열정 케미로 기분 좋은 웃음을 선사하고 있는 tvN '일요일엔 핸썸가이즈'(이하 '핸썸가이즈')는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 오는 22일 방송되는 4회에서는 김동현, 오상욱이 게스트 추성훈과 함께 '핸썸 팀', 차태현과 이이경, 신승호가 '가이즈 팀'으로 나뉘어 '전라남도의 전통주'라는 주제로 아홉 가지 전통주와 주안상을 섭렵하는 '전라도 맛의 총집합 빙고 레이스' 후반전을 펼치는 모습이 그려질 예정이다. 이 가운데 운동부 답게 복스러운 먹방으로 화제를 모은 오상욱과 추성훈이 새로운 전라도 맛집과 전통주의 향연에 고삐 풀린 모습으로 웃음을 자아낸다. 오상욱은 앞선 레이스에서 섭렵한 '한우삼합', '삼촌카세'는 기억에서 지운 듯 "배가 고프진 않은데, 입맛이 돈다"면서 세계 랭킹 1위다운 먹부림을 뽐낸다는 후문. 반면 한 전통주를 시음한 추성훈은 "이런 스타일, 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, ♥은가은 외조 나섰다…닭살 애정행각 포착 (불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934618"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비부부 은가은과 박현호의 닭살 애정 행각이 공개된다. 12월 21일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 ‘2024 오 마이 스타’ 특집으로 진행된다. 이날 은가은의 대기실에서 포착된 사람은 다름 아닌 은가은의 연인 박현호. 은가은과 박현호는 ‘불후의 명곡’을 통해 연인으로 발전, 결혼을 발표하며 사랑의 결실을 맺게 된 예비부부. 박현호는 은가은을 그림자처럼 따라다니며 ‘가은바라기’ 면모를 여과 없이 뽐낸다. 박현호는 대기실에서 목을 푸는 은가은의 물 시중을 드는 등 살뜰히 외조에 나선 모습으로 모두의 부러움을 산다고. 특히, 이날 두 사람의 닭살 애정행각이 포착된다고 해 궁금증을 한껏 자극한다. 박현호는 무대가 끝나고 난 뒤, 함께 결과를 기다리며 기도하는 등 사랑꾼 면모로 현장을 달달하게 만들었다는 전언. 한편, 이날 은가은은 오랜 인연의 스승이자 가수 선배인 김장훈과 함께 김원준의 ‘Show’로 무대를 꾸민다. 은가은은 데뷔 전부터 인연을 이어오고 있는 김장훈과 함께 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북 요리사 이순실 "내 김치는 북한 김 父子가 먹던 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980381"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 이순실이 김치 명인 자리를 놓고 신경전을 벌인다. 오는 22일 방송되는 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 이순실이 최고의 김치를 배우기 위해 대한민국 김치 경연 대회에서 영예의 대통령상을 받은 김효숙 명인을 찾는다. 이날 방송에서는 4대째 가업을 이어가고 있다는 김효숙이 "전라도 김치가 유명하다, 평양 김치는 맛이 없다"라며 전라도 김치 맛 자랑을 해 이순실과 기싸움이 펼쳐진다. 이에 발끈한 이순실은 "내 김치는 김정일-김정은 부자가 먹던 김치"라고 반박하면서 기싸움 열기가 점점 더 거세진다고. 이후 이순실은 100만 원을 호가하기도 하는 무등산 수박에서 문어, 새우, 전복까지 산해진미를 모두 품은 명인의 김치에 연신 입을 다물지 못한다. 급기야 이순실은 본인의 스타일로 김치를 담그며 김효숙과 기싸움을 이어가던 중 속 재료를 한가득 넣은 믹서기가 폭주하는 돌발 상황을 맞이하며 멘붕에 빠지게 된다고 해 그가 무탈하게 명인의 김치를 배울 수 있을지 궁금증을 유발한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코·카리나, KBS 연예대상 신인상 각축전…세대통합 수상 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910906"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연예대상’ 지코와 카리나가 영예의 신인상을 두고 경쟁을 펼친다. 21일 오늘 오후 9시 20분부터 KBS2에서 ‘2024 KBS 연예대상’을 생방송한다. 가수 겸 배우 이준, 멀티 엔터테이너 이찬원, 래퍼 이영지가 MC로 호흡을 맞추는 ‘2024 KBS 연예대상’은 올 한 해 KBS 예능을 빛낸 예능인과 시청자가 함께 즐기는 축제의 장으로 꾸며질 전망이다. 특히 ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 성별, 나이, 세대를 뛰어넘어 모든 예능인이 하나가 된 ‘세대 통합 시상식’이 완성됐다는 점이 주목할 만한 포인트다. 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 ‘1박 2일’은 물론 신생 웹예능 ‘노포기’와 ‘리무진 서비스’까지 완벽한 신구의 조화가 이뤄진 것. 특히 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’의 37개월 은우에서 ‘살림하는 남자들 시즌2’ 합류로 화제를 모은 71세 박영규 등이 다 함께 무대에 오르는 만큼 전 세대를 아우르는 풍성한 잔치를 예고한다. 이와 함께 ‘2024 KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하, 모델 출신 주우재 스타일링으로 파격 변신 "이런 딱 붙는 핏 처음" (놀면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321349"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 주우재가 모델 선배 배정남과 스타일링 대결을 펼친다. 21일 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 모델 선후배 배정남과 주우재가 멤버들을 스타일링하면서 대결을 펼치는 ‘놀면 뭐 입니?-패션 대전’으로 꾸며진다. 그 가운데 주우재는 하하와 미주를 변신시키기 위해 나선다. 하하는 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들 중에서도 확고한 패션 취향을 가진 멤버로, 레게 힙합 스타일의 패션을 자주 입었다. 주우재는 “저의 목적은 평소 하하 형과는 다른 모습을 보여주는 것”이라며, 하하를 끌고 다니며 옷을 고른다. 하하는 매의 눈으로 진열대를 스캔하는 주우재를 보며 “우재는 찐이다. 보여주겠다 이거지”라며 한껏 기대에 부푼다. 늘 오버사이즈로 옷을 입던 하하는 평소와 다른 딱 붙는 핏에 “이런 핏 처음이야”라고 낯설어 한다. ‘키 작은 주우재’가 된 하하의 모습을 본 미주는 주우재와 달리 바지 길이가 한참 남는 것을 지적해 웃음을 자아낸다. 미주 역시 발랄한 스타일과는 다른 스타일로 입고 나오는데, 하하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조유리 "OST 녹음하다 '오겜2' 합격 연락에 눈물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910904"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조유리가 연기부터 음악까지 연말부터 내년까지 올라운더 활약을 활약을 이어간다. 조유리는 지난 20일 유튜브 채널 ‘아이돌격’의 웹 콘텐츠 ‘라면 먹고 갈래?’에 출연해 진행자 이대휘와 티격태격 케미스트리를 선보이며 러블리하고 솔직한 매력으로 팬심을 사로잡았다. 앞서 조유리는 오는 26일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(‘오징어 게임2’)에서 잘못된 투자 정보로 게임에 참가하게 된 ‘준희’ 역으로 캐스팅 소식을 알리며 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 모은 바 있다. ‘오징어 게임2’에 어떻게 출연하게 됐는지 묻는 질문에 조유리는 “회사 통해 오디션 제안이 들어와 보게 됐다. 1차를 마치고 두 달 정도 지나 합격 연락을 받았고, 이후 2차, 3차, 4차까지 오디션을 진행했다. OST 녹음 도중 합격 연락을 받았는데 나도 모르게 눈물이 났다”라며 “마음 썼던 만큼 달콤했다”고 오디션 합격 당시를 회상했다. 또한 조유리는 “고등학생 때 학교 연극부였던 배우 윤가이를 보고 친해지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '가요대축제' 분위기 제대로 띄웠다...폭발적 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321348"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 남다른 가창력으로 '가요대축제'를 완벽 접수했다. 이찬원은 20일 오후 8시 20분 방송된 KBS2 'KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에 출격, 2부의 막을 열었다. 이날 이찬원은 먼저 '시절 인연'으로 무대를 꾸몄다. 첫 소절부터 깊은 감성과 독보적인 보이스로 모두의 이목을 집중시켰다. 무대 끝까지 애절한 감정을 쏟아낸 것은 물론, 오케스트라와 함께 감동 그 이상의 무대 완성하며 감탄을 자아냈다. 이어 이찬원은 '꽃다운 날' 무대로 분위기를 제대로 띄웠다. 특유의 재치 있는 표정과 댄스, 무대 매너까지 뽐내는가 하면, 파워풀한 고음과 남다른 무대 장악력까지 드러내며 폭발적인 반응을 얻기도 했다. 이처럼 '가요대축제'의 분위기를 책임진 이찬원은 오는 21일 '2024 KBS 연예대상' MC로도 나설 예정이다. 최근 무대와 방송을 넘나들며 다방면에서 활약을 펼치고 있는 만큼, 앞으로의 행보가 더욱 기대되고 있다. 한편, 이찬원은 지난 2020년 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀토' 강훈·송건희·유선호, 태연 둘러싼 쟁탈전…라이징 대세 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910903"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘놀라운 토요일’에 배우 강훈, 송건희, 유선호가 출격한다. 21일 오늘 오후 7시 40분 방송될 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 강훈, 송건희, 유선호가 출연한다. 이들은 차세대 연기파 배우다운 존재감으로 풍성한 재미를 선물할 예정이다. ‘놀토’ 첫 방문인 세 게스트는 태연을 둘러싼 치열한 신경전을 벌여 현장을 후끈 달군다. 수 차례 태연 팬임을 밝힌 바 있는 강훈은 물론, 송건희와 유선호 역시 태연 바라기 면모를 보여준 것. 먼저 강훈은 고대하던 태연과의 첫 만남에 수줍음을 드러낸 것도 잠시, “연하는 어때요?”라는 저돌적인 모습으로 도레미들의 도파민을 폭발하게 한다. 여기에 “소녀시대 팬클럽이었다”라며 가장 만나고 싶었던 ‘놀토’ 멤버로 태연을 꼽은 송건희, “하루도 빠짐 없이 태연 노래를 듣는다”는 유선호의 고백까지 이어지며 열기를 더한다. 이후 시작된 받아쓰기에서도 강훈은 직진 연하남의 패기를 자랑한다. 받쓰로 태연에게 메시지를 전달하는가 하면, 힌트를 결정하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최화정, 77평 아파트 대청소 뚝딱 “다 갖다버려라 과감하게” 인생팁까지(최화정이에요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934616"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최화정이 대청소 일상을 공개했다. 20일 채널 ‘안녕하세요 최화정이에요’에는 ‘77평 아파트 단숨에 청소하는 최화정 대박 비법 (+짜장면,귤에후추)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 최화정은 "연말이 크리스마스 지나면 5일밖에 안 남는다. 그럴 때 나는 잘난 척 같지만 늘 청소를 한다. 연말에 바쁘게 돌아다니는 것보다는 대청소를 한다. 정말 거짓말이 아니라 우리 라디오를 들으셨던 분들은 너무 많이 아실 거다"라고 입을 열었다. 그러면서 그는 청소의 힘을 강조했다. "난 청소력을 믿는다"라는 것. 최화정은 "'내가 왜 이러지?', '왜 나는 뭔가 안 풀리지?' 이럴 때는 청소를 해봐라. 정말 거짓말 같은 힘이 생긴다"며 "어떤 사람은 이사 올 때 그 짐을 못 풀고 다른 이사 갈 때까지 못 푼다. 우리가 잠깐만 하면 되는데 미루면 그렇게 된다. 그래서 나는 정말 주변에 청소를 꼭 한번 해보라고 권유한다"고 전했다. 또 최화정은 최근 안방 책 정리를 했다면서 "온몸이 개운해지면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정 "내년 공개될 드라마 촬영 완료...독립영화도 나온다" ('핑계고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321347"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핑계고 시상식'이 돌아온다. 21일 채널 '뜬뜬'에는 '두 번째 핑계고 시상식 시작 10분 전'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 시상식에는 이상이, 양세찬, 이정하, 페퍼톤스, 차승원, 이동휘, 조혜련, 유병재, 송지효, 김동현, 별, 키, 다비치, 남창희, 홍진경, 조세호, 박신혜, 임수정, 권유리, 이동욱, 지석진, 이광수, 지석진, 장윤주 등 수많은 스타가 참석했다. 다만 유력 대상후보로 꼽혔던 황정민은 불참했다. 시상식에 참여한 이동휘는 "저는 (핑계고에) 많이 나왔다. 저는 대상 후보다"라고 말했다. 이에 양세찬은 "웃긴 건 나도 그렇게 올라가 있더라. 대상 후보가 무슨 기준이냐"라고 질문했다. 제작진이 "(심사기간 중) 3회 이상 출연해야 한다"라고 밝히자, 차승원은 "그럼 나는 아니지 않나"라고 당황스러워 했다. "시상식에 초대받았다"라고 밝게 말하는 임수정에게 이상이는 "그동안 뭐 하고 지내셨냐"라고 안부를 물었다. 임수정은 "올해 작품 촬영하느라 (바빴다).]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 눈물 쏟은 차웅기, 개인투표 압도적 1위[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526735"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 그루브가 '유니버스 리그' 리그전 2라운드에서 승리를 거뒀다. 지난 20일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 5화에서는 리그전 2라운드 최종 순위가 공개됐다. '유니버스 리그' 최초 탈락자도 발생했다. 앞서 팀 리듬 주전과 팀 비트 벤치의 대결에서 팀 리듬 주전이 먼저 승기를 잡은 상황. 팀 비트 주전의 '맘마미아' 무대에 이어 팀 그루브 벤치의 무대가 베일을 벗었다. 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치의 맞대결은 차웅기와 장경호로 인해 유독 주목받았다. 두 사람은 과거 그룹 티오원에서 활동했지만 현재는 좋지 않은 감정을 갖고 있는 사이. 장경호는 "팀 생활을 할 때 좋으면 좋았지 나쁜 일이 전혀 없었다. '유니버스 리그'에서 만났는데 웅기가 피하는 느낌을 받았다. 옛정이 정말 있었는데"라고 속상한 마음을 드러냈다. 이어 공개된 팀 그루브 벤치의 무대는 성숙한 어른미가 돋보였다. 같은 곡으로 소년미를 보여준 팀 비트 주전과는 다르게 곡을 해석한 것. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 46세 믿기지 않는 분위기 여신…따뜻한 미소로 드라이브 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934615"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지아가 물오른 미모로 근황을 전했다. 배우 이지아는 12월 22일 자신의 소셜미디어에 별다른 글 없이 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진에는 드라이브 중인 이지아가 담겼다. 베일 듯한 콧날과 턱선이 눈길을 잡았다. 또 운전을 즐기는 이지아의 편안한 미소도 시선을 끌어당기고 있다. 46세라는 나이가 무색한, 여전한 리즈의 이지아 미모가 감탄을 자아낸다. 한편 이지아는 지난 11월 22일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 MAMA AWARDS’에서 자작 랩 퍼포먼스를 시작으로 이영지와 듀엣 무대를 선보여 화제를 모았다. 이지아는 3부에서 글로벌 센세이션상 시상자로 나서기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 조세호, 안타까운 생이별…멤버들 당황시킨 호캉스 진실은 (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808947"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 조세호가 멤버들과 생이별을 겪었다. 오는 22일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 '해피 호캉스' 특집을 펼치는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 '1박 2일' 팀은 '2024 KBS 연예대상' 다음날인 방송일 기준에 맞춰 마치 미래를 보고 온 것처럼 애드리브를 펼친다. 특히 멤버들은 이번 시상식의 MC를 맡은 이준에게 "시상식에서 웃통은 왜 깐거야?", "대체 'Y'는 왜 춘거야?"라며 예언을 남발하고, 이준은 "야 이거 큰일났네"라며 진짜로 그래야만 할 것 같은 초조함을 내비친다. 한편 평소와 달리 고급스러운 파티룸에서 오프닝 촬영을 시작한 여섯 멤버는 "연말을 맞아 준비한 행복한 호캉스"라는 제작진의 이야기에 반신반의한다. 그러면서도 리무진 버스와 한우구이 식사, 달콤한 디저트 등 평소 '1박 2일' 촬영에서 경험할 수 없었던 초호화 서비스가 연달아 제공되자 의심을 잠시 잊고 호캉스에 몰입한다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 이창섭, 팀 그루브 주전·벤치 전승 ‘압도적’…보컬 디테일 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862033"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이창섭이 이끄는 ‘유니버스 리그’ 팀 그루브가 압도적인 실력을 선보였다. 이창섭은 지난 20일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’에서 팀 그루브 감독으로 리그전 2라운드를 이끌었다. 이날 방송에서 이창섭은 팀 그루브 주전 맞춤 신곡 ‘프리즌(Prison)’을 준비했다. 중간 점검에 나선 이창섭은 보컬이 무너지면 안무를 덜어내는 방식을 택하며 팀 그루브 주전 만의 강점을 어필하고자 노력했다. 이창섭은 직접 시범을 보이며 멤버들의 성장을 도왔고, 멤버들은 “이창섭 감독님은 멘탈을 같이 잡아주신다. 당근 반 채찍 반을 주시는데, ‘너의 멘탈도 지켜주지만, 실력도 지켜준다’는 느낌이다”라며 무한한 신뢰를 보였다. 특히 이창섭은 “이륙하면 안된다”, “한 목소리처럼 유지해주는 게 중요하다”, “이어 달리기라고 생각하면 된다” 등 멤버 개개인 맞춤 디테일 레슨으로 쉬운 이해를 도왔다. 또한 도입부에서 시선을 붙잡기 위한 비밀 병기로 켄타의 복근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘200억 매출’ 진재영 세월 비껴간 색즉시공 미모+몸매 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934614"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진재영이 발리서 행복한 근황을 전했다. 최근 진재영은 자신의 소셜미디어에 해외 여행 중인 사진을 게재했다. 사진 속 진재영은 발리서 요가를 즐기는 등 평안한 일상을 보내는 모습. 세월이 비껴간 동안 비주얼이 눈길을 잡는다. 늘씬하면서 글래머러스한 몸매도 감탄을 자아낸다. 한편 진재영은 지난 2010년 4세 연하 프로골퍼 진정식과 결혼했다. 이후 2017년부터 현재까지 제주도에서 살고 있다. 결혼 후 진재영은 온라인 쇼핑몰을 오픈했고 연 매출 200억 원을 달성했다고 밝혀 화제를 모았다. 또한 제주도에서 고급 스파숍을 오픈하는 등 사업가로 지내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 현실판 '정년이' 이송현 무대에 "'더 딴따라' 모든 무대 중 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321346"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라'의 박진영과 웬디가 현실판 ‘정년이’ 이송현의 무대에 극찬을 보낸 가운데 이송현이 세미파이널에 진출할지 관심이 모인다. 22일 KBS2TV ‘더 딴따라’ 8회는 연대별 선곡 미션으로 3라운드에서 승리한 TOP 15참가자의 1:1:1 맞대결을 펼치는 4라운드가 시작된다. 삼자 대결 후 승리한 단 한 명의 참가자가 세미파이널에 진출하게 된다. 이 가운데 이송현은 세미파이널로 가는 관문을 앞두고 전공인 한국 무용을 처음으로 꺼낸다. 이송현은 지금까지 보컬 전공마저 위협할 정도의 노래 실력을 보여줬던 바. 필살기를 꺼낸 이송현의 무대에 박진영은 “tvN에 드라마 ‘정년이’가 있다면, 우리는 현실 ‘정년이’가 있다”라며 드라마에서 뛰쳐나온 듯한 현실판 정년이 이송현의 한국 무용 무대에 푹 빠져든다는 후문. 박진영은 “지금까지 ‘더 딴따라’의 모든 무대 중 최고였다”라며 엄지를 치켜세운데 이어 웬디 또한 “첫 소절부터 끝났다. 심장이 먼저 뛰었다”라며 심장 터지게 만든 무대에 감탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일타강사 정승제 "잘못 살았다" 자기고백(불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526734"/>
        <updated>2024-12-21T04:12:00.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 정승제가 무대 도전 이후 자기반성으로 모두의 시선을 끈다. 21일 오후 6시 5분 방송되는 KBS2 '불후의 명곡' 686회는 '2024 오 마이 스타' 특집이 펼쳐진다. 수학 일타 강사로 유명한 정승제는 "나도 가수다"를 외치며 육중완밴드와 한 팀을 이뤄 무대에 오른다. '육중완밴드 영입설'이 돌 정도로 위화감 없이 팀에 녹아든 정승제는 '불후의 명곡'을 통해 '서울의 달' 무대 도전기를 털어놓는다. 전국 수많은 학생들을 상대하는 정승제는 "강의할 때랑은 너무 다르고 너무 떨린다"라며 가슴을 부여잡더니, "오랜만에 느낀 게 내가 참 잘못 살았구나 싶더라. 우리 친구들한테 '너희가 연습을 그만큼 안 해서 실전에서 맨날 시험을 망치는 거 아니냐'고 했는데, 반성합니다"라고 고개를 푹 숙여 좌중을 폭소케 한다. 그러면서 "앞으로 겸손하게 살겠다"라고 다짐한 정승제는 "무대를 위해 연습을 굉장히 많이 했다. 3일 동안 모든 일정을 다 빼고 무대만 생각했는데도 떨리더라. 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비신부' 김지민, 다이어트 비법 "도시락 하나를 세끼로 나눠 먹는다"(느낌아니까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526733"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 연인 김준호와 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 "있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다"고 굳은 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 "그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나"라며 "예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다"고 대답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 '내돈내산' 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 유감없이 보여줬다. 또한, 김지민은 다이어트와 관련된 질문에서 "도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다"고 말해 모두를 놀라게 했다. 한편, 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜던 순간은 언제냐는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연하남 어때요"…강훈, ♥태연에 직진 고백→열애설 터지나('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228319"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '놀라운 토요일'에 배우 강훈, 송건희, 유선호가 출격한다. 21일 오후 7시 40분 방송하는 '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 강훈, 송건희, 유선호가 출연, 차세대 연기파 배우다운 존재감으로 풍성한 재미를 선물할 예정이다. '놀토' 첫 방문인 세 게스트는 태연을 둘러싼 치열한 신경전을 벌여 현장을 후끈 달군다. 수 차례 태연 팬임을 밝힌 바 있는 강훈은 물론, 송건희와 유선호 역시 태연 바라기 면모를 보여준 것. 먼저 강훈은 고대하던 태연과의 첫 만남에 수줍음을 드러낸 것도 잠시, "연하는 어때요?"라는 저돌적인 모습으로 도레미들의 도파민을 폭발하게 한다. 여기에 "소녀시대 팬클럽이었다"라며 가장 만나고 싶었던 '놀토' 멤버로 태연을 꼽은 송건희, "하루도 빠짐 없이 태연 노래를 듣는다"는 유선호의 고백까지 이어지며 열기를 더한다. 이후 시작된 받아쓰기에서도 강훈은 직진 연하남의 패기를 자랑한다. 받쓰로 태연에게 메시지를 전달하는가 하면, 힌트를 결정하는 순간에도 태연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "예지몽 꿀 때 있어...본인의 노력으로 바꿀 수 있다 생각" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321345"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 예지몽을 꿀 때가 있지만 현실은 본인의 노력으로 바꿀 수 있다고 강조했다. 21일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. 아내가 알람에도 안 일어난다며 새벽잠이 많다는 사연에 박명수는 “그만큼 피곤하고 어떻게 보면 꿀잠 잔다고 생각하면 좋을 것 같다. 잠이 보약이다. 저도 예민해서 살짝 문만 열어도 깨서 힘든데 저희 아버지는 천둥이 와도 잘 주무신다. 그래서 건강하시다”라며 “잠 안 와서 힘들어하는 분들 보면 옆에 있는 사람도 잠이 안 온다. 그렇게 생각하시면 좋을 것 같고 그것도 복이다”라고 강조했다. 셋째를 임신했다며 ‘라디오쇼’를 들으며 태교 열심히 하겠다는 사연에는 “너무 축하드린다. 이게 가장 기쁜 일이다. 수백억 수천억 많은 것보다 새 생명을 얻는 것이 가장 큰 행복이고 가장 큰 기쁨이다. 너무 축하드리고 건강하게 예쁜 아이 순산하시길 진심으로 바라겠다”라고 응원했다. "작년 추석에 아들이 박명수와 전화 연결이 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥 "유튜브 월수익 1억, 누적 자산은 4~50억"('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228318"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 유튜버 히밥이 월 수익을 공개했다. 21일 오후 8시 20분 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO 시즌3' 마지막화 선공개 영상에서는 구독자 165만 명을 지닌 인기 유튜버 히밥이 등장했다. 히밥은 입이 떡 벌어지는 월 수익을 공개해 시선을 사로잡았다. MC 홍현희는 히밥에게 월 수익에 대해 물었고, 히밥은 무덤덤한 표정으로 "1억 원에서 1억 2천만 원 정도 된다"라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이에 MC들은 "유튜브와 방송 등 모든 활동을 합친 수익인가?"라고 되물었고, 히밥은 "유튜브 수익만 말한 것. 외부 활동까지 합치면 더 된다"라고 답해 다시 한번 모두를 놀라게 만들었다. 이어 MC들은 "누적 수익이 어마어마하겠다. 자산관리는 누가 하는가?" 물었고, 히밥은 "누적만 따지면 40~50억 원 정도 되지 않을까 싶다"라며 "자산관리는 내가 한다. 근데 재테크를 못 한다"라고 답했다. 또한 히밥은 "처음 먹방을 한다고 했을 때 엄마가 '딸이 번 돈은 못 쓰겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새신랑' 조세호, 호캉스 중 납치당했다('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228317"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 또 한 번 억울함의 아이콘으로 등극한다. 22일 오후 6시 10분 방송되는 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 '해피 호캉스' 특집을 펼치는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 '1박 2일' 팀은 '2024 KBS 연예대상' 다음날인 방송일 기준에 맞춰 마치 미래를 보고 온 것처럼 애드리브를 펼친다. 특히 멤버들은 이번 시상식의 MC를 맡은 이준에게 "시상식에서 웃통은 왜 깐거야?", "대체 'Y'는 왜 춘거야?"라며 예언을 남발하고, 이준은 "야 이거 큰일났네"라며 진짜로 그래야만 할 것 같은 초조함을 내비친다. 한편 평소와 달리 고급스러운 파티룸에서 오프닝 촬영을 시작한 여섯 멤버는 "연말을 맞아 준비한 행복한 호캉스"라는 제작진의 이야기에 반신반의한다. 그러면서도 리무진 버스와 한우구이 식사, 달콤한 디저트 등 평소 '1박 2일' 촬영에서 경험할 수 없었던 초호화 서비스가 연달아 제공되자 의심을 잠시 잊고 호캉스에 몰입한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장예원 "전현무 목소리 진짜 좋아서 1시간반씩 통화해"(전현무계획2)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526731"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무가 '절친' 장예원, 이상엽과 겨울맞이 먹트립을 하며 환상의 호흡을 보여줬다. 20일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2' 10회에서는 28번째 길바닥으로 '겨울의 맛' 특집이 선포된 가운데, 전현무의 '먹친구' 장예원 아나운서와 결혼 9개월 차 '새신랑' 이상엽이 곽튜브(곽준빈)의 빈자리를 채우며 맹활약하는 현장이 펼쳐졌다. 이들은 추어탕계의 '불호'를 아예 없애버린 '고추장 추어탕'과 전현무의 재방문을 부른 '두부 맛집', 전설의 옥할머니 동태 전골 맛집을 섭렵한 것은 물론, '찐친' 토크 티키타카로 쉴 새 없는 재미와 다양한 정보를 안겼다. 이날 전현무는 홀로 등장해, '겨울의 맛' 대장정의 문을 열었다. 이후, 하루에 단 4시간만 영업하는 '고추장 추어탕' 맛집으로 향했다. 식당에 자리 잡고 앉은 그는 미꾸라지가 곱게 갈려진 추어탕과 통추어탕을 각각 하나씩 주문했고, 잠시 후 '먹친구'로 장예원이 등장해 반가움을 자아냈다. 장예원은 "제겐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜 2주 밤샐 만…베이비복스, 불화설 날린 14년만 완전체 (가요대축제)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808946"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 가요대축제'가 역대급 무대들로 눈과 귀를 사로잡았다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')가 KBS 2TV를 통해 방송됐다. 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대가 MC를 맡아 진행된 가운데 '인피니티(Infinity)'를 콘셉트로 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 세대를 연결하는 무대를 꾸몄다. 특히 이날 '가요대축제'에는 지누션, 베이비복스, 바다 등 레전드 아티스트들이 대거 출연한 동시에 아이브, NCT, 엔하이픈 등 현재 활발한 활동을 펼치고 있는 아티스트들이 함께 했다. 세대와 장르를 아우르는 이들의 다양한 스페셜 무대가 재미를 더했다. 오프닝에서는 유니스가 '너만 몰라'로 풋풋하고 상큼한 매력을 발산했고, 트리플에스가 'Girls Never Die'로 파워풀한 퍼포먼스와 압도적인 에너지를 보여주며 걸크러쉬 매력을 뽐냈다. 케플러는 특유의 밝고 에너제틱한 매력으로 'TIPI-TAP' 무대를 소화했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아내의 유혹' 장서희·이재황, 15년만에 재회…'오래된 만남 추구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980354"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아내의 유혹'에서 호흡을 맞춘 장서희, 이재황이 15년 만에 재회한다. 지난 20일 KBS JOY·KBS 2TV 새 예능 프로그램 '오래된 만남 추구'(이하 '오만추') 측이 티저 영상을 공개했다. '오만추'는 무인도에 단둘이 떨어져도 아무 일 없을 거라 믿었던 연예계 싱글들이 일상 속 스쳐 간 인연을 돌아보며 미처 알아채지 못했던 자신의 진짜 인연을 찾는 과정을 담은 프로그램이다. 이영자, 장서희, 김숙, 우희진, 지상렬, 구본승, 황동주, 이재황이 출연해 특별한 여정을 함께 한다. 특히 장서희와 이재황은 드라마 '아내의 유혹' 이후 15년 만에 만나 눈길을 끈다. 공개된 티저 영상에는 출연진들이 때로는 함께, 때로는 따로 시간을 보내며 서로의 새로운 모습을 발견해 나가는 순간들이 담겼다. 특히 둘만이 있는 차 안에서 손을 잡은 출연자들이 과연 누구일지, 그들의 과거 인연은 무엇이었을지 궁금증과 기대감을 더한다. '오만추'는 오는 2025년 1월 19일 밤 9시 20분 KBS J]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국민MC 유재석·전현무→'KBS아들' 이찬원…'연예대상' 주인공은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980353"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 연예대상'의 막이 오른다. 21일 열리는 '2024 KBS 연예대상'은 가수 겸 배우 이준, 멀티 엔터테이너 이찬원, 래퍼 이영지가 MC로 호흡을 맞추는 ‘2024 KBS 연예대상’은 올 한 해 KBS 예능을 빛낸 예능인과 시청자가 함께 즐기는 축제의 장으로 꾸며질 전망이다. 특히 ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 성별, 나이, 세대를 뛰어넘어 모든 예능인이 하나가 된 '세대 통합 시상식'이 완성됐다는 점이 주목할 만한 포인트다. 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 '1박 2일'은 물론 신생 웹 예능 '노포기'와 '리무진 서비스'까지 신구의 조화가 이뤄진 것. 특히 '슈퍼맨이 돌아왔다'의 37개월 은우에서 '살림하는 남자들 시즌2' 합류로 화제를 모은 71세 박영규 등이 다 함께 무대에 오르는 만큼 전 세대를 아우르는 풍성한 잔치를 예고한다. 신인상 '쇼-버라이어티 부문'에는 '개그콘서트' 나현영 '더 시즌즈' 지코 '뮤직뱅크' 문상민 '싱크로유' 카리나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석, 이 눈빛 유죄 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696367"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 눈빛 연기의 진가를 보여줬다. 지난 20일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 7회에서 유연석은 ‘백사언’ 역으로 분했다. 그는 극중 홍희주(채수빈 분)와 새로운 국면을 맞는 사언을 섬세하게 표현해 내며 몰입도를 높였다. 이날 사언은 추락 사고로 다친 희주를 지극정성으로 간호했다. 그는 희주를 안아 침대에 눕히는가 하면, 과일을 사다 주고 머리를 감겨주는 등 한없이 다정한 면모를 보인 것. 이에 희주가 왜 이렇게 잘해주냐며 어색해했고, 사언은 “아쉽고 후회스러웠어. 너한테 너무 해준 게 없는 것 같아서”라고 진심 어린 마음을 전해 뭉클함을 안겼다. 사언은 협박전화를 통해 희주와 뜻밖의 공조를 이뤘다. 그는 협박범의 정체를 알고 있다는 사실을 숨긴 채 희주에게서 진짜 납치범(박재윤 분)에 대한 정보를 수집, 이를 언론에 배포하며 대외적인 전쟁을 선포했다. 한편, 주변인들이 언론 플레이에 능한 사언이 도리어 전면에 나선 것에 의문을 표하자 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30대女, 급소 공격에 사망..범인=특수부대 탈북자였다 (용감한 형사들4) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290736"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 급소를 공격받고 사망한 사건의 범인을 밝혔다. 지난 20일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 15회에는 화성서부경찰서 지능범죄수사팀장 김도곤 경감, 강서경찰서 이봉석 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼쳤다. 이날 방송에서는 게스트로 가수 최예나가 출연해 주목을 받았다. 최예나는 "추리 프로그램을 했고, 4년 차 정도 됐는데 실제 있었던 사건을 하는 것은 처음이어서 떨리기도 하다"고 설레는 소감을 말했다. 이어 소개된 사건은 한 주점에서 살인 사건이 발생했다는 무전으로부터 시작됐다. 사건 현장은 피가 흥건했고, 30대 초반의 주점 여주인이 목 경동맥이 찔린 채 숨진 상태로 발견됐다. 단 한 곳만 찔린 채 추가 자창은 없어 일반 살인 사건과는 조금 다른 모습이었다. 현장에는 혈흔 족적 외에는 별다른 단서가 없었다. 수사팀은 목격자 탐문과 함께 주변인 중 용의자를 찾기 위해 총력을 다했다. 범행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야구선수 곽도규, 야무진 MZ 호랑이 매력에 최고 시청률 8.2%까지(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934612"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구 선수 곽도규가 힙합, 패션, 필사를 즐기는 ‘MZ 호랑이’의 야무진 매력을 발산했다. 12월 20일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 '야! 무지개 나 혼자 잘 해요' 특집의 첫 주인공인 야구 선수 곽도규의 일상과 23년 만에 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개됐다. 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 이날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.0%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.3%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 곽도규가 팀의 절친인 이의리, 윤영철과 단골 식당에서 고기 파티를 하는 장면(23:59)이었다. 비슷한 점이 많은 ‘좌완 투수 3인방’은 오돌뼈를 시작으로 탄산음료나 사이드 메뉴 없이 순수하게 고기만 먹는 모습으로 놀라움을 안겼다. 이에 시청률은 최고 8.2%]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구독자 165만' 히밥 "월 수익 1억 2천…재테크는 잘 못해"(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526728"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자고'에 인기 유튜버 히밥이 출연한다. 21일 오후 8시 20분 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자고 시즌3' 마지막화에 구독자 165만 명을 지닌 인기 유튜버 히밥이 등장한다. 히밥은 입이 떡 벌어지는 월 수익을 공개해 시선을 사로잡는다. MC 홍현희는 히밥에게 월 수익에 대해 묻고, 히밥은 무덤덤한 표정으로 "1억 원에서 1억 2000만 원 정도 된다"고 답해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이에 MC들은 "유튜브와 방송 등 모든 활동을 합친 수익인가?"라고 되묻고, 히밥은 "유튜브 수익만 말한 것이다. 외부 활동까지 합치면 더 된다"라고 답해 다시 한번 모두를 놀라게 만든다. 이어 MC들은 "누적 수익이 어마어마하겠다. 자산관리는 누가 하는가"라고 묻자 히밥은 "누적만 따지면 40~50억 원 정도 되지 않을까 싶다. 자산관리는 내가 한다. 근데 재테크를 못 한다"라고 답한다. 또한 히밥은 "처음 먹방을 한다고 했을 때 엄마가 '딸이 번 돈은 못 쓰겠다. 받지 않겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 소시 태연에 기습 고백 “연하는 어때요?” (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008318"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘놀라운 토요일’에 배우 강훈, 송건희, 유선호가 출격해 태연에 대한 사랑을 고백한다. 21일 방송하는 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 강훈, 송건희, 유선호가 출연해 태연을 둘러싼 치열한 신경전을 벌인다. ‘놀토’ 첫 방문인 세 게스트는 태연을 두고 다투며 스튜디오를 후끈 달군다. 수 차례 태연 팬임을 밝힌 바 있는 강훈은 물론, 송건희와 유선호 역시 태연 바라기 면모를 보여준 것. 먼저 강훈은 고대하던 태연과의 첫 만남에 수줍음을 드러낸 것도 잠시, “연하는 어때요?”라는 저돌적인 모습으로 도레미들의 도파민을 폭발하게 한다. 여기에 “소녀시대 팬클럽이었다”라며 가장 만나고 싶었던 ‘놀토’ 멤버로 태연을 꼽은 송건희, “하루도 빠짐 없이 태연 노래를 듣는다”는 유선호의 고백까지 이어지며 열기를 더한다. 이후 시작된 받아쓰기에서도 강훈은 직진 연하남의 패기를 자랑한다. 받쓰로 태연에게 메시지를 전달하는가 하면, 힌트를 결정하는 순간에도 태연을 배려하면서 한도 초과 설렘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥 “누적 수익은 50억 원, 자산관리는 내가”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862030"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가보자GO(가보자고)’에 인기 유튜버 히밥이 월 수익을 공개했다. 21일 오후 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’ 마지막화 선공개 영상에서는 구독자 165만 명을 지닌 인기 유튜버 히밥이 등장했다. MC 홍현희는 히밥에게 월 수익에 대해 물었고, 히밥은 무덤덤한 표정으로 “1억 원에서 1억 2천만 원 정도 된다”라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이에 MC들은 “유튜브와 방송 등 모든 활동을 합친 수익인가?”라고 되물었고, 히밥은 “유튜브 수익만 말한 것. 외부 활동까지 합치면 더 된다”라고 답해 다시 한번 모두를 놀라게 만들었다. 이어 MC들은 “누적 수익이 어마어마하겠다. 자산관리는 누가 하는가?” 물었고, 히밥은 “누적만 따지면 40~50억 원 정도 되지 않을까 싶다”라며 “자산관리는 내가 한다. 근데 재테크를 못 한다”라고 답했다. 또한 히밥은 “처음 먹방을 한다고 했을 때 엄마가 ‘딸이 번 돈은 못 쓰겠다. 받지 않겠다’라며 반대했다. 그런데 지금은 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 16기 영자 플러팅→10기 정숙 눈물…극과 극 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910900"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱민박’이 플러팅 ‘천국’과 눈물의 ‘지옥’을 오가는 극과 극 로맨스를 그린다. SBS Plus와 ENA의 예능 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’) 측이 오는 26일(목) 방송을 앞두고 ‘심야의 배추전 데이트’로 초토화된 ‘돌싱민박’의 상황을 담은 예고편을 21일 공개했다. 이번 예고편에서 22기 영숙 대신 16기 영자를 ‘1픽’으로 꼽은 미스터 배는 배추전을 먹여주며 본격 호감 표시에 나선다. 미스터 배는 “자, 플러팅 하나 할게요”라고 16기 영자 입에 배추전을 쏙 넣어주고, 두 사람의 달달 무드를 지켜보던 MC 데프콘은 “이 정도면 플러팅 맞는데?”라며 흥분한다. 미스터 배의 ‘배추전 플러팅’에 16기 영자는 ‘팔짱 플러팅’으로 화답한다. 한 우산을 쓰고 쏟아지는 장대비를 가르며 걸어가던 16기 영자는 “이렇게 해도 되죠?”라면서 살포시 미스터 배에게 붙어 팔짱을 낀다. 빗줄기를 가르며 성사된 두 사람의 ‘기습 스킨십’에 3MC도 놀라 ‘동공확장’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 자이언츠 정선우 등판..몬스터즈 '초긴장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290735"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['캡틴 정성훈' 시대를 맞이한 최강 몬스터즈가 라인업에 대대적인 변화를 예고한다. 오는 23일(월) 밤 10시 30분 방송되는 JTBC '최강야구' 112회에서는 몬스터즈와 대학리그 왕중왕전 우승팀 동아대 간의 치열한 혈투가 펼쳐질 예정이다. 이번 경기에서 몬스터즈는 새롭게 바뀐 유니폼과 함께 팀의 중심을 책임질 캡틴으로 정성훈을 발탁하며 분위기 쇄신에 나선다. 김성근 감독 또한 '매직넘버 2'를 향해 나아가기 위해 선발 라인업에 변화를 꾀한다. 그동안 믿음의 상위타순을 고수해왔던 김성근 감독이 과감한 변화를 담은 '파격 라인업'으로 승부수를 던졌을지. 과연 그 전략이 팀을 승리로 이끌 수 있을지 관심이 집중된다. 한편, 몬스터즈의 상대팀 동아대는 자이언츠 입단이 확정된 정선우를 선발 투수로 내세운다. 이재헌 동아대 감독은 "자이언츠에 전화해 아직은 동아대 학생이라고 설득해 데려왔다"며 정선우에 대한 강한 신뢰를 드러낸다. 이에 화답하듯 정선우는 빠른 공과 예리한 슬라이더로 몬스터즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신랑 조세호, 이별 겪었다..."그냥 쉬라고" ('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321342"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 조세호가 멤버들과 생이별을 겪었다. 22일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 '해피 호캉스' 특집을 펼치는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 '1박 2일' 팀은 '2024 KBS 연예대상' 다음날인 방송일 기준에 맞춰 마치 미래를 보고 온 것처럼 애드리브를 펼친다. 평소와 달리 고급스러운 파티룸에서 오프닝 촬영을 시작한 여섯 멤버는 "연말을 맞아 준비한 행복한 호캉스"라는 제작진의 이야기에 반신반의한다. 그러면서도 리무진 버스와 한우구이 식사, 달콤한 디저트 등 평소 '1박 2일' 촬영에서 경험할 수 없었던 초호화 서비스가 연달아 제공되자 의심을 잠시 잊고 호캉스에 몰입한다. 그러나 휴식 도중 의문의 경보음이 들려오면서 평화롭던 호캉스 분위기는 단숨에 깨진다. 여기에 의문의 남성들이 나타나 조세호를 어디론가 데려가는 초유의 사태까지 벌어진다. 이유도 모른 채 알 수 없는 곳으로 끌려가게 된 조세호는 "그냥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸 “10년간 활동하며 지치는 순간도 있었지만” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934611"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 도겸이 트렌디한 매력을 자랑했다. ‘Y 매거진’은 최근 도겸과 뷰티 브랜드가 함께한 겨울호 표지를 공개했다. 그는 이 화보에서 컬러풀한 메이크업을 완벽 소화하며 힙한 아우라를 발산했다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서는 도겸의 남다른 팬 사랑이 엿보였다. 그는 “나를 움직이는 가장 큰 원동력은 캐럿(CARAT. 팬덤명)”이라며 “10년간 활동하며 지치는 순간들도 있었지만, 그럼에도 꾸준히 계속 나아갈 수 있는 이유는 캐럿 분들이 주시는 사랑과 응원 덕분”이라고 전했다. 한편 도겸이 속한 세븐틴은 일본 돔 투어 막바지를 향해 달리고 있다. 이들은 지난 19일에 이어 21일 22일 후쿠오카 페이페이 돔에서 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN’의 대미를 장식한다. 멤버들은 내년 1~2월 아시아 주요 도시 스타디움에서 투어를 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 눈물 쏟은 차웅기, 개인 투표 압도적 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808940"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 리그전 2라운드가 팀 그루브의 승리로 막을 내렸다. 지난 20일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 5화에서는 리그전 2라운드 최종 순위가 공개됐다. '유니버스 리그' 최초 탈락자도 발생했다. 앞서 팀 리듬 주전과 팀 비트 벤치의 대결에서 팀 리듬 주전이 먼저 승기를 잡은 상황. 팀 비트 주전의 '맘마미아(MAMMA MIA(WHO WE ARE))' 무대에 이어 팀 그루브 벤치의 무대가 베일을 벗었다. 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치의 맞대결은 차웅기와 장경호로 인해 유독 주목받았다. 두 사람은 과거 그룹 TO1에서 활동했지만 현재는 좋지 않은 감정을 갖고 있는 사이. 장경호는 "팀 생활을 할 때 좋으면 좋았지 나쁜 일이 전혀 없었다"며 "'유니버스 리그'에서 만났는데 웅기가 피하는 느낌을 받았다. 옛정이 정말 있었는데"라고 속상한 마음을 드러냈다. 이어 공개된 팀 그루브 벤치의 무대는 성숙한 어른미가 돋보였다. 같은 곡으로 소년미를 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["반갑다 윤은혜" 베이비복스, 14년 만의 완전체 무대…불화설 종식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526726"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스가 14년 만에 완전체 무대로 1세대 걸그룹 언니들의 저력을 드러냈다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'이 개최된 가운데 베이비복스 이희진 간미연 김이지 윤은혜 심은진이 완전체로 화려한 퍼포먼스를 펼쳤다. 전성기를 연상시키는 당당한 모습으로 무대에 오른 베이비복스 5인은 '겟업', '우연' 등 히트곡 무대에 이어 후배 걸그룹 키스오브라이프와 '킬러' 컬래버레이션 무대를 선보였다. 윤은혜는 "2주간 밤을 새웠다"면서 "매일 지겹게 봤는데 내일 되면 또 보고 싶을 것 같다"며 멤버들에 대한 애정을 드러냈다. 간미연은 "덕분에 같이 웃고 울고 좋은 시간을 보냈다"고 행복해 했고 심은진 또한 "너무 고생했고 모두 사랑한다"며 감격을 감추지 못했다. 1997년 데뷔한 베이비복스는 한국을 물론 아시아권에서도 큰 인기를 누린 1세대 대표 걸그룹이다. 2006년 해체한 베이비복스는 2010년 완전체로 '김정은의 초콜릿'에 출연한 이후 무려 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장예원 “전현무 목소리 좋아 1시간 반씩 통화, 다정하다” (전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934610"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘절친’ 장예원, 이상엽과 겨울맞이 먹트립에 나섰다. 12월 20일 방송된 MBN, 채널S ‘전현무계획2’이 겨울의 맛 특집으로 진행된 가운데 전현무의 먹친구 장예원 아나운서와 결혼 9개월 차 새신랑 이상엽이 곽튜브(곽준빈)의 빈자리를 채웠다. 이들은 추어탕계의 ‘불호’를 아예 없애버린 ‘고추장 추어탕’과 전현무의 재방문을 부른 ‘두부 맛집’, 전설의 옥할머니 동태 전골 맛집을 섭렵한 것은 물론, 토크 티키타카로 쉴 새 없는 재미와 알찬 정보를 한가득 안겼다. 이날 전현무는 홀로 등장해, ‘겨울의 맛’ 대장정의 문을 열었다. 이후, 하루에 단 4시간만 영업하는 ‘고추장 추어탕’ 맛집으로 향했다. 식당에 자리 잡고 앉은 그는 미꾸라지가 곱게 갈려진 추어탕과 통추어탕을 각각 하나씩 주문했고, 잠시 후 ‘먹친구’로 장예원이 등장해 반가움을 자아냈다. 장예원은 “제겐 오늘이 운명의 날, 역사적인 날”이라면서, “소개팅 할 때 뭘 봐요?”라고 뜬금없이 물었다. 전현무는 곧장 “얼굴요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핑계고 시상식’ 대상후보 황정민 불참, 차승원→박신혜 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934609"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핑계고 시상식' 출연자가 공개됐다. 채널 뜬뜬은 12월 21일 제2회 핑계고 시상식 시작 10분 전 현장을 담은 영상을 선공개 했다. 시상식에는 배우 이상이를 시작으로 양세찬, 이정하, 페퍼톤스, 차승원, 이동휘, 조혜련, 유병재, 김동현, 별, 키, 다비치, 홍진경, 조세호, 남창희, 박신혜, 송지효, 임수정, 권유리, 이동욱, 지석진, 이광수, 장윤주 등이 참석했다. 이동휘는 "난 대상 후보다"고 말했고 양세찬은 "나도 그렇더라. 무슨 기준이냐"고 물었다. 제작진이 "3회 이상 출연하신 분이다"라고 밝히자 차승원은 "난 아니잖아. 뭐야?"라고 말해 웃음을 자아냈다. 유력 대상후보로 꼽힌 황정민은 참석하지 않았다. 한편 지난해 이동욱이 대상을 수상한 가운데 올해 대상 후보로는 남창희, 양세찬, 이동욱, 이동휘, 조세호, 지석진, 황정민이 올랐다. 이에 '제2회 핑계고 시상식' 대상의 주인공이 누가 될지 주목된다. 시상식은 22일 오전 9시 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 “예림이가 아들 낳으면 ‘경규형’이라 부르게 할 것”(‘경이로운 습관’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402937"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 손주를 언급했다. 22일 방송되는 SBS ‘이경규의 경이로운 습관’에서는 춥고 건조한 겨울, 우리 피부를 건조하게 만들고 전신을 병들게 하는 콜라겐 부족에 대해 살펴본다. 밸런스 게임으로 시작된 이날 녹화에서 MC 이윤아는 이경규에게 ‘자산은 천억이지만 쭈글쭈글한 60대 경규’와 ‘개털이지만 피부만은 탱탱한 20대 경규’ 중 어떤 선택을 할지 물었다. 잠시 고민하던 이경규는 모두의 예상을 깨고 돈보다 피부를 선택했다. 또 녹화 도중 콜라겐 부족으로 노화가 더 빨리 올 수도 있다는 말에 이경규는 “만약 예림이가 아이를 낳아 손자가 태어나면 나를 ‘경규형’이라고 부르게 하겠다”고 폭탄 선언을 했다. 방송은 22일 오전 8시 35분.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변함없는 믿음, 임영웅의 선한 영향력♥"…영웅시대 전국구 누야방 밴드, 사랑의열매 400만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924391"/>
        <updated>2024-12-21T03:15:57.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅 팬클럽 영웅시대 전국구 누야방밴드모임방은 지난 20일 400만 원을 사랑의 열매에 기부를 했다고 전했다고 21일 밝혔다. 영웅시대 전국구 누야방 밴드모임방은 "힘든 시기에 임영웅 노래로 많은 위로와 감동, 행복을 받아 왔다"며 "이 행복함을 임영웅 응원으로 보탬이 되고 임영웅의 선한 영향력을 본받아 기부금 모금을 하고자 함께 하게 됐다"고 말했다. 이들은 "임영웅을 응원하던 그때부터 지금까지 소소한 인연으로 만나 견고하고 듬직함 속에 누야들끼리 돈독하고 따뜻함 속에 지금도 앞으로도 임영웅만 응원하겠다"고 전했다. 이어 "함께하는 누야들은 변함없는 믿음으로 선한영향력이 가득한 가수님을 사랑한 만큼 주변에 베풀고자 기부를 하게 된지 4년째 되었고 늘 임영웅을 응원하고 있으며 지금까지 누적 기부금이 1450만원에 달한다"라고 했다. 그러면서 "모금을 하면서도 전국구 누야들에 마음은 함께 나눌 수 있다는 것에 행복함이 가득했다"라며 "임영웅의 어려운 환경에서도 꾸준히 해온 기부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길·이하늬 꿀단지 청문회→서현우와 막판 대치…최고 14.2%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910896"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 ‘꿀단지 청문회’를 개최하고 서현우와 전쟁 초읽기에 돌입하는 ‘결연한 입장’ 엔딩을 펼쳐 안방극장을 달궜다. 21일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 20일(금) 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 11회는 최고 14.2%를 기록하며 한 주간 방송된 미니시리즈 시청률 1위를 차지했다. 수도권 11.9%, 전국 11.9%, 2049 4.0%로 동시간대 1위 및 금요일 방송된 전체 프로그램 1위에 오르는 쾌거를 달성했다. 먼저 박경선(이하늬 분)의 목에 걸린 폭탄 카운터가 빨라지자, 김해일(김남길 분)은 자신의 머리에 둔 총의 방아쇠를 당기려고 했다. 그러나 그 순간 하얀색 가면과 F가 써진 레자 옷으로 정체를 숨긴 한신부(전성우 분)가 사자후를 내질러 공기의 파장을 일으켰고, 같은 의상의 김수녀(백지원 분)가 환상의 타짜 스킬로 화투장을 날려 박경선 옆의 두 주사기를 명중시키며 폭탄의 효력을 멈추게 해 모두를 안도하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 천억 자산 포기했다…"딸 예림 출산하면 '할아버지' 대신 '경규형'" (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808937"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 천억 자산 대신 피부를 택한다. 오는 22일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 춥고 건조한 겨울, 우리 피부를 건조하게 만들고 전신을 병들게 하는 ‘콜라겐 부족’에 대해 살펴본다. 밸런스 게임으로 시작된 이날 녹화에서 MC 이윤아는 이경규에게 ‘자산은 천억이지만 쭈글쭈글한 60대 경규’와 ‘개털이지만 피부만은 탱탱한 20대 경규’ 중 어떤 선택을 할지 물었다. 잠시 고민하던 이경규는 모두의 예상을 깨고 "피부 탱탱이지!" 라며 돈보다 피부를 선택했는데. 그와 달리 이윤아 아나운서는 천억을 택할 것이라며 "천억 가지고 싹 고치면 되죠!" 라고 답해 실소를 자아냈다. 해맑은 이윤아의 답에 이경규는 "그때로 돌아가고 싶다. 왜 나는 20대에 청춘을 몰랐을까?" 라며 깊은 한숨을 토해냈는데... 이경규의 탄식에도 아랑곳없이 이윤아는 피부가 좋았던 자신의 20대를 떠올리며 "20대의 날 만났던 사람들은 좋았겠다!"라고 허무맹랑한 대답을 늘어놓아 이경규의 핀잔을 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“관계성 추측 재미있을 것”…배인혁이 밝힌 ‘체크인 한양’ 첫방 관전포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862027"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 직접 ‘체크인 한양’ 관전 포인트를 밝혔다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)이 드디어 오늘(21일) 첫 방송된다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 이런 가운데 첫 방송을 앞두고 ‘체크인 한양’을 이끌어갈 네 주역 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 직접 뽑은 관전 포인트를 전했다. 배우들이 직접 뽑아 더욱 기대되는 관전 포인트를 함께 살펴보자. ◆ 배인혁 “다양한 인물+사건으로 가득 찬 드라마, 관계성 추측 재미있을 것” 먼저 배인혁은 드라마의 특징적인 요소로 “각 인물에게 펼쳐지는 다양한 사건과 갈등이 흥미로운 포인트”라고 언급했다. 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['풍향고' 황정민 대상각? 'D-1' 제2회 '핑계고 시상식' 온다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290733"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전례 없는 오전 시상식 개최로 단숨에 1000만 뷰를 달성한 '핑계고 시상식'이 돌아온다. 유튜브 채널 '뜬뜬 DdeunDdeun'은 오는 22일 오전 9시 '제2회 핑계고 시상식'을 업로드한다. 핑계고를 향한 계원들의 뜨거운 성원에 힘입어 한 해를 되돌아보며 따스한 정을 나눌 예정이다. '제2회 핑계고 시상식'에서는 신인상, 인기 스타상, 우수상, 작품상, 최우수상, 대상 등 총 6개 부문 수상이 이루어진다. 이중 대상, 작품상, 인기 스타상은 100% 계원들의 투표로 수상자가 정해지게 된다. 후보 집계기간 내 45편의 영상, 77명의 계원이 구독자들에게 큰 웃음을 선사한 가운데, '제2회 핑계고 시상식'이 기대되는 이유 세 가지를 짚어봤다. ◆ 코미디언·가수·배우 등 장르 대통합…쟁쟁한 대상 후보 '제2회 핑계고 시상식' 대상 후보에는 남창희, 양세찬, 이동욱, 이동휘, 조세호, 지석진, 황정민 등이 이름을 올렸다. '제1회 핑계고 시상식'에서 대상을 거머쥔 데 이어 재차 후보로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥 “유튜브 월 수익 1~2억…누적수익 4~50억원”(‘가보자고3’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402934"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 히밥이 월 수익을 공개했다. 21일 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌3’ 마지막화 선공개 영상에서는 구독자 165만 명을 지닌 인기 유튜버 히밥이 등장했다. 히밥은 입이 떡 벌어지는 월 수익을 공개해 시선을 사로잡았다. MC 홍현희는 히밥에게 월 수익에 대해 물었고, 히밥은 무덤덤한 표정으로 “1억 원에서 1억 2천만 원 정도 된다”라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이에 MC들은 “유튜브와 방송 등 모든 활동을 합친 수익인가?”라고 되물었고, 히밥은 “유튜브 수익만 말한 것. 외부 활동까지 합치면 더 된다”라고 답해 다시 한번 모두를 놀라게 만들었다. 이어 MC들은 “누적 수익이 어마어마하겠다. 자산관리는 누가 하는가?” 물었고, 히밥은 “누적만 따지면 40~50억 원 정도 되지 않을까 싶다”라며 “자산관리는 내가 한다. 그런데 재테크를 못 한다”라고 답했다. 또한 히밥은 “처음 먹방을 한다고 했을 때 엄마가 ‘딸이 번 돈은 못 쓰겠다. 받지 않겠다’라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 시부와 데이트하다 “제정신 아니라고 결혼 반대” 깜짝 상처+폭로(홍쓴TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934608"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희가 결혼 전 자신의 사진을 본 시아버지가 결혼을 반대했다고 털어놨다. 20일 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 "아버님이랑 MZ 체험했다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 홍현희는 시아버지를 모시고 브런치를 즐기러 레스토랑으로 향했다. 레스토랑 앞에 도착한 홍현희는 "제가 오늘 핫한 곳은 다 모시고 갈 거다"고 얘기했다. 이어 홍현희는 시아버지와 함께 브런치 식당을 찾았다. 홍현희는 "이 시간에 며느리와 함께 데이트 하시는 기분이 어떠시나"라고 묻자 시아버지는 "나야 좋지"라고 짧게 말해 주위를 폭소케 했다. 홍현희는 시아버지에게 70세까지 살아온 느낌이 어떠냐 물었다. 시아버지는 "내 나이 먹도록 건강하게 지냈다는 게 다행이라고 생각한다"고 담담히 답했다. 또 홍현의의 매력에 대해 "솔직하니까 친근감이 있다"고 칭찬했다. 그런가하면 홍현희는 "아버님이 내 사진을 보고 결혼을 반대했었다. (제이쓴에게) 제정신이냐고까지 했다더라"고 최초 고백해 눈길을 끌었다. 시아버지는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈-김동현-오상욱, 촬영 중 사우나行 돌발 행동 (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934607"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈, 김동현, 오상욱이 레이스 중 사우나를 찾는다. 12월 22일 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 김동현, 오상욱이 게스트 추성훈과 함께 '핸썸 팀', 차태현과 이이경, 신승호가 '가이즈 팀'으로 나뉘어 '전라남도의 전통주'라는 주제로 아홉 가지 전통주와 주안상을 섭렵하는 '전라도 맛의 총집합 빙고 레이스' 후반전을 진행한다. 운동부 답게 복스러운 먹방으로 화제를 모은 오상욱과 추성훈이 새로운 전라도 맛집과 전통주의 향연에 고삐 풀린 모습으로 웃음을 자아낸다. 오상욱은 앞선 레이스에서 섭렵한 '한우삼합', '삼촌카세'는 기억에서 지운 듯 "배가 고프진 않은데, 입맛이 돈다"면서 세계 랭킹 1위다운 먹부림을 뽐낸다는 후문. 반면 한 전통주를 시음한 추성훈은 "이런 스타일, 일본 사람들이 좋아한다"라고 흥분하며 돌연 사업 구상을 해 웃음을 자아낸다고. 이처럼 오상욱과 추성훈을 사로잡은 '전라도 맛'의 정체는 무엇일지, '핸썸가이즈' 본 방송에서 공개된다. 그런가 하면 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, 지옥의 계란요리→달콤 블루베리잼 기사회생…맏형 성장기('핀란드 셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526725"/>
        <updated>2024-12-21T02:08:50.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기력 만렙, 생활력 제로(0) 이제훈이 로컬 보이로 빠르게 성장했다. 20일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'(연출 이세영)에서는 시티 보이즈 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 낚시부터 간이 노래방까지 인터넷, 수도, 전기가 없는 셋방을 알차게 즐기며 시청자들의 행복지수를 상승시켰다. 이에 '핀란드 셋방살이' 시청률은 수도권 가구 평균 3.3%, 최고 4.1%를, 전국 가구 평균 2.9%, 최고 3.8%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편에서 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 2049 남녀 시청률에서도 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편에서 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 도시 배우들은 각자 팀을 나눠 할 일들을 하나씩 해치웠다. 이제훈과 차은우는 내비게이션 없이 오직 약도만 보고 길을 찾아 마트에 도착, 곽동연이 준 쇼핑 리스트의 물건들을 구입했다. 오랜만에 나온 읍내에 신이 난]]></content>
    </entry>
</feed>