<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-07T06:13:28.835Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱, 2024 부일영화상 MC 데뷔 '성공적'…신뢰감 더한 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308565"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 국내 최초의 영화상인 부일영화상 MC로 나서 시상식을 성공적으로 이끌었다. 지난 3일 부산 해운대구 시그니엘 부산에서 열린 2024 부일영화상에 배우 김동욱과 고아성이 MC로 나섰다. 김동욱은 뛰어난 진행력으로 영화계 관계자들과 팬들에게 뜨거운 호응을 받았다. 앞서 김동욱은 배우 고아성과 드라마 '자체 발광 오피스'에서도 호흡 맞춘 바 있어 시상식에서도 찰떡 호흡을 자랑했다. 시상식 중 김동욱은 부산을 배경으로 하는 영화를 소개하며 객석의 호응을 유도했다. 김동욱이 출연했던 영화 '쓰리썸머나잇'의 배경지도 부산이었다는 점을 설명하며 재치 있는 멘트로 시상식의 긴장된 분위기를 편안히 밝혔다. 또한 시상자와 수상자의 이동을 살피며 멘트의 완급을 조절하는 등 시상식이 원활하게 진행될 수 있도록 도왔다. 김동욱은 중저음의 신뢰감 가는 목소리로 현장에 있는 영화계 관계자 및 라이브 중계를 통해 부일영화상을 시청하는 시청자의 귀를 사로잡았다. 특히 김동욱은 각 부문 수상자를 소개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민·이신영, '슬픈열대' 출연 확정…태국서 크랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326874"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박유림부터 임백굉까지…신선한 캐스팅 라인업 완성 배우 김명민과 이신영이 '슬픈열대'로 연기 호흡을 맞춘다. 배급사 ㈜마인드마크는 7일 "영화 '슬픈열대'(감독 박훈정)가 김명민과 이신영 등으로 캐스팅 라인업을 구축하고 지난 9월 19일 크랭크인했다"며 "현재 태국에서 현지 촬영을 이어가고 있는 중"이라고 밝혔다. 작품은 열대우림의 절대자로 군림하는 사부(김명민 분)가 키워낸 조직 '슬픈 열대' 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기를 그린다. 영화 '신세계'로 한국 누아르의 새 지평을 연 박훈정 감독이 메가폰을 잡았다. 김명민은 동남아시아 소속 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을 킬러로 길러내는 사부 역을 맡아 대체 불가한 카리스마를 발산한다. 드라마 '사랑의 불시착'으로 대중에게 존재감을 각인시킨 이신영은 선천적으로 청각을 상실했지만 '슬픈 열대'의 막내로 살아남은 루로 분해 열연을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빅픽처] BIFF서 확인한 영화 배급업계 '지각변동'…세 과시와 눈치싸움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308564"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제(BIFF)는 명실상부 국내 최고이자 아시아 최고의 영화제다. 코로나19 이후 영화제 위용이 예전 같지 않다지만 여전히 한 해 제작된 국내외 주요 영화를 가장 빠르게 만날 수 있고, 아시아 영화의 동향과 국내 영화 산업의 지형을 한눈에 볼 수 있는 장이다. 국내 대표적인 투자·배급사와 제작사, 영화홍보사, 배우 기획사 등은 영화제 기간 중 여러 행사를 자체적으로 개최한다. 사업 계획 및 비전 발표, 동향 분석, 라인업 소개 등 다양한 명목으로 행사를 열고 자사의 위용을 과시하거나 내·외부적으로 의기투합의 시간을 갖는다. 올해 부산국제영화제에서는 국내 5대 배급사의 지각변동과 동향, 그리고 수년 전부터 영화계를 긴장시키고 있는 OTT 업계의 행보에 시선이 쏠렸다. ◆ 플러스엠 '신흥 강자 위용'vsCJ ENM '악소문 딛고 글로벌화 선언' 국내 영화 투자배급업계는 오랜 기간 CJ, 쇼박스, 롯데, NEW의 4강 구도를 구축해 왔다. 그러다 코로나19 기간 전후로 중앙그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘우천사’ Y2K 설렘 소환하는 명대사 향연…“나 너한테 친구야?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001098140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001098140"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘우리는 천국에 갈 순 없지만 사랑은 할 수 있겠지’. 사진 | ㈜에스더블유콘텐츠 오는 16일 개봉을 앞둔 영화 ‘우리는 천국에 갈 순 없지만 사랑은 할 수 있겠지’(이하 우.천.사)가 시적인 제목만큼이나 관객들의 마음을 설레게 할 동화 같은 명대사를 공개했다. 영화 ‘우.천.사‘는 1999년 세기말, 애인 발견!!! 종말론의 시대에 싹 튼 사랑, 세상이 멸망할지라도 어디든 함께일 주영과 예지의 가장 순수했던 그 시절의 온기를 그린 Y2K 로맨스다. 공개된 ‘우.천.사’의 첫사랑의 설렘을 유발하는 명대사로 관객의 마음을 모두 훔칠 예정이다. ◇ 첫사랑의 두근거림 가득 담은 “나 너한테 친구야?” 태권도 국가대표전을 준비하는 고등학생 주영과 소년원 학교 출신인 예지의 사랑은 주영의 엄마가 맡은 가정 프로젝트라는 청소년 사회화 프로그램으로 같이 지내게 된다. 1999년, 노스트라다무스가 예언했던 지구 종말론이 곳곳에서 흘러나오던 불안의 시대, 미래를 확신할 수 없지만 두 소녀는 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백수저 황정민vs흑수저 정해인, 라면 대결…'흑백요리사' 패러디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828941"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'​가 영화 속 라면 장면을 패러디한 '흑백 베테랑 요리사: 라면 계급 전쟁' 영상을 공개해 화제를 모으고 있다. 지난 4일 유튜브 채널 CJ ENM 무비에는 넷플릭스의 요리 서바이벌 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')을 패러디한 라면 요리 대결 '흑백 베테랑 요리사: 라면 계급 전쟁' 영상이 게재됐다. 이는 '베테랑2'에서 서도철 형사(황정민 분)가 라면을 끓여 먹는 장면으로 재치 있게 시작한다. 이어 서도철 형사 역을 연기한 황정민, 박선우 역을 연기한 정해인이 각각 라면 백수저, 라면 흑수저 요리사로 등장해 손에 땀을 쥐게 하는 라면 요리 대결을 펼친다. 영상 앞에 등장하는 영화 속 라면을 먹는 장면에서도 직접 라면을 끓였을 정도로 라면에 진심인 황정민은 라면 백수저 요리사로, 정해인은 그에 도전하는 흑수저 닉네임 '맑눈광 요리사'로 활약한다. 이어 전석우 역을 연기한 정만식이 깜짝 심사위원으로 등장, 두 사람의 라면 요리를 평가해 재미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['I, the Executioner' continues its reign in box office for fourth week]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000059807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000059807"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Action thriller film "I, the Executioner" has held onto the top spot at the local box office for four consecutive weeks. The film surpassed over 7 million cumulative viewers in theaters nationwide as of Sunday, according to the Korea Box Office Information System. Released on Sept. 13, the film attracted over 226,000 viewers from Friday to Sunday, outperforming “Joker: Folie à Deux” and the romance film “Love in the Big City,” which garnered 149,500 and 120,600 audiences, respectively, duri]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티빙 '좋거나 나쁜 동재'  청주지검 검사들... 서동재 검사의  우군? 적군?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067872"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재미와 텐션을 배가할 연기고수들이 출격한다. 10일(목) 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 &lt;좋거나 나쁜 동재&gt; 측은 이준혁과 다채로운 티키타카를 선보일 청주지검 형사 1부 패밀리 현봉식, 이항나, 정운선, 백선호의 스틸컷을 공개했다. 장르물의 새 장을 연 &lt;비밀의 숲&gt; 스핀오프 &lt;좋거나 나쁜 동재&gt;는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재’(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성’(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. &lt;비밀의 숲&gt; 1, 2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 &lt;비밀의 숲&gt; 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을, 박건호 감독이 연출을 맡아 완성도를 담보한다. 공개된 사진에는 서동재와 색다른 팀플레이를 선보일 청주지검 형사 1부 검사들의 모습이 담겨 호기심을 불러일으킨다. 먼저 매 작품 자신만의 색이 강한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양, 오컬트 호러 '사흘'로 스크린 복귀…11월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002096208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002096208"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신양, 이민기, 이레 주연의 오컬트 호러 '사흘'이 오는 11월 관객을 만난다. 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러 '사흘'이 11월 개봉을 확정하고 색다른 공포의 탄생을 알리는 론칭 스틸을 공개했다. '사흘'은 장례가 치러지는 3일의 제한된 시간 동안 죽은 딸을 살리려는 아빠 '승도'(박신양 분)와 악마를 없애려는 구마신부 '해신'(이민기 분) 그리고 미스터리한 존재에 잠식된 '승도'의 딸 '소미'(이레 분)의 사투를 담아낸다. 공개된 스틸은 어두운 기운이 가득한 방에서 한 소녀를 구하기 위한 절박한 구마의식이 행해지는 순간과 딸의 장례식장에서 벌어지는 미스터리한 상황을 받아들이지 못하는 인물의 모습을 리얼하게 담아 영화에 대한 호기심을 자극한다. 이와 함께 11년 만의 스크린 복귀작에서 처음 오컬트 장르에 도전하는 박신양이 선보일 명불허전의 열연, 완벽한 사제복 자태로 오컬트 팬들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재담쇼츠, 라이브 드로잉 아티스트 김정기 작가 일대기 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690885"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이브 드로잉 분야의 아티스트 김정기 작가의 2주기를 맞이해 그의 일대기가 재조명된다. 웹툰프로덕션 재담미디어(대표: 황남용)는 중단편 구독제 웹툰 플랫폼 ‘재담쇼츠’를 통해 故 김정기 작가의 창작일대기 ‘아는 김정기’를 연재한다. 두 개 시즌으로 나눠 시즌별로 각 8화, 총 16화로 연재되는 이번 기획은 작가가 생전에 작업했던 주요 작품들은 물론 활동 당시의 사진들까지 곁들여 생생한 일대기로 구성된다. 시즌1은 20대 습작 시절부터 국내에서 주로 활동하던 시기까지의 모습을 담아 지난 3일 서비스를 시작했으며, 프랑스, 미국, 일본 등 해외 각국에서 활발히 활동하던 모습을 담은 시즌2는 오는 12월 공개할 예정이다. 특히 시즌1이 공개된 3일은 작가의 2주기를 맞이한 시점이라서 그를 기억하는 많은 팬들에게는 더욱 뜻깊은 기획이 될 것으로 보인다. 이번 기획은 1년의 준비기간을 거친 것으로 알려져 있다. 즉, 2023년 10월에 재담쇼츠 측에서 김정기 작가와 동고동락했던 김현진 작가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`OTT 자체등급분류` 법률위반...넷플릭스가 절반, 압도적 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002906975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002906975"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조계원 의원 “사업자 지정 취소 등 벌칙 강화해 책임감 높여야” 넷플릭스가 OTT(온라인 동영상 서비스) 자체등급분류제도를 허술하게 운영하고 있는 것으로 드러났다. 7일 국회 문화체육관광위원회 소속 조계원 더불어민주당 의원이 영상물등급위원회(영등위)로부터 제출받아 공개한 자료를 살펴보면, OTT 자체등급분류제도 시행 이후 사업자들의 법률위반 및 행정지도 건수는 373회에 달했다. 특히 '전체관람가' 등급 편수는 시행 전 21.7%에서 시행 후 40.8%로 크게 늘어난 반면, '청소년관람불가'등급은 20.6%에서 14.2%로 줄어든 것으로 확인됐다. OTT 자체등급분류제도는 온라인 영상물의 등급분류 심사 지연을 해소하고, 영상산업을 진흥하고 육성하고자 지난해 3월 도입된 제도다. 영등위는 자체등급분류제도를 보완할 수 있도록 유해 영상물 사후관리 차원에서 'OTT 자체등급분류 모니터단'을 매년 운영하고 있다. 자체등급분류 시행 첫해인 지난해에는 법률위반이 78건, 행정지도가 128건 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57세 김희애 “옛날 같으면 뒷방 할머니 역할 할텐데‥”(보통의 가족)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906081"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희애가 "현역으로 계속 연기할 수 있음에 행복하다"는 속마음을 전했다. 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에 출연한 김희애는 10월 7일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 토론토 국제영화제 등 유수의 국제 영화제에 초청돼 극찬받았다. 설경구는 이성을 지키려는 ‘재완’ 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 캐릭터다. 신념을 지키려는 ‘재규’는 장동건이 연기했다. 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기고, 신념을 지키기 위해 노력하는 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 ‘연경’으로, 또 진실을 지켜보는 ‘지수’는 수현이 맡았다. 평소 허진호 감독의 열렬한 팬이었다고 밝힌 김희애는 "그분만의 노하우가 있더라. 색다르신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’ 단독 개봉 및 부국제 GV 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690884"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다양한 콘텐츠 경험의 무한 확장을 추구하는 롯데시네마가 영화 &lt;할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법&gt;을 오는 10월 9일 단독 개봉한다고 밝혔다. 사진=롯데컬처웍스 제공 은 게임 폐인이었던 ‘엠’은 친가 사촌이 할아버지를 간병하고 집을 상속받자, 할머니의 유산을 상속받기 위해 할머니와 불편한 동거를 시작하는 가족 드라마이다. 현대 사회의 큰 이슈인 노인 돌봄 문제를 중심으로 가족 간의 갈등을 진지하지만 유머러스하게 풀어냈으며 동시에 인생의 가치와 가족의 소중함을 그리며 관객들의 눈물을 자아낸다. 또한 &lt;배드 지니어스 더 시리즈&gt;를 연출한 신예 감독 팟 부니티팻의 장편 극영화 데뷔작이며 태국뿐만 아니라 국내에서도 탄탄한 팬층을 쌓은 스타 배우 빌킨 푸티퐁이 출연하여 화제를 모았다. 빌킨 푸티퐁은 이번 작품에서 ‘엠’ 역할을 맡아 철부지 손자로 분해 섬세한 감정 변화를 표현하며 기존에 보지 못한 색다른 모습을 선보일 예정이다. 태국을 넘어 동남아시아 전역에서 역대 태국 영화 수익 1위를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'보통의 가족' 김희애 "미남 장동건, 외모 신경쓰지 않고 연기에만 집중..멋있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724338"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 장동건의 연기 열정을 칭찬했다. 김희애는 장동건과 영화 '보통의 가족'을 통해 처음으로 연기 호흡을 맞췄다. 두 사람은 부부지간으로 등장하는 가운데 김희애, 장동건 모두 한 시대를 풍미했던 대한민국 대표 배우다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김희애는 장동건과의 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 김희애는 장동건과의 첫 호흡에 대해 "처음에는 연상의 여인이 아니었는데, 내 아이디어로 '나이 많은 여자랑 살아서 안 좋아?'라는 대사를 넣었다"며 "훨씬 편하더라"라고 회상했다. 이어 "장동건이 어떻게 연기할까 궁금했다. 얼굴로 한 시대를 풍미한 대표적인 미남들이 있는데 세월의 흐름에 대해 힘들어하는 분들도 봤다"면서도 "장동건은 그런 거에 포커스를 안 두더라. 연기에만 집중하는 모습을 보고 좋은 선택을 했다고 생각했다"고 덧붙였다. 뿐만 아니라 김희애는 "그런 거에 묻혀 연기할 때 가장 멋있게 보인다. 외모만 커버하려고 하면 꼬이고 그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 '소녀 감성'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271265"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 7일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 영화 '보통의 가족' 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 오는 16일 개봉. / 사진제공 = (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피켓 든 김규리·허진호... 영화제 예산 삭감에 항의 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448076"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  2일 부산국제영화제 개막식 레드카펫에서 펼침막을 들고 예산 삭감 문제에 항의하고 있는 백재호 한국독립영화협회 이사장과 김진유 정동진독립영화제 집행위원장 ⓒ 부산국제영화제 제공 윤석열 정부의 서울독립영화제 예산 삭감과 국내외 영화제 예산 축소 문제 등에 대해 부산국제영화제에 참석한 영화인들의 항의가 이어지고 있다. 한국독립영화협회(한독협)를 중심으로 한 독립영화단체들은 개막일부터 예산 삭감 문제 등을 항의하는 펼침막을 마련해 영화계 주요 현안을 적극적으로 알리고 있다. 지난 전주영화제 때 피켓시위가 부산영화제로 이어진 것인데, 감독과 배우, 프로듀서, 투자사와 극장 관계자, 해외영화인들까지 한목소리로 동참하고 있다. 앞서 지난 2일 개막식 레드카펫에서는 백재호 한국독립영화협회 이사장과 김진유 감독이 펼침막을 들고 입장해 삭감의 부당함을 관객들에게 호소했다. '한국영화 오늘'에 초청된 &lt;3학년 2학기&gt; 이란희 감독과 &lt;키케가 홈런을 칠거야&gt; 박송열 감독도 레드카펫에서 항의에 동참해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 '우아한 품격'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271264"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 7일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 영화 '보통의 가족' 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 오는 16일 개봉. / 사진제공 = (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 '변함없는 아름다움'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271263"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 7일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 영화 '보통의 가족' 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 오는 16일 개봉. / 사진제공 = (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 '여전한 소녀 미소'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271261"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 7일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 영화 '보통의 가족' 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 오는 16일 개봉. / 사진제공 = (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부국제 초청 '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법', 9일 롯데시네마 단독 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779828"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제에서 전 회차 초고속 매진을 기록하며 기대를 모으고 있는 영화 '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법'이 9일 롯데시네마 단독 개봉을 확정했다. 영화 '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법'(감독 팟 부니티팻)은 게임 폐인이었던 ‘엠’은 친가 사촌이 할아버지를 간병하고 집을 상속받자, 할머니의 유산을 상속받기 위해 할머니와 불편한 동거를 시작하는 가족 드라마다. 현대 사회의 큰 이슈인 노인 돌봄 문제를 중심으로 가족 간의 갈등을 진지하지만 유머러스하게 풀어냈으며 동시에 인생의 가치와 가족의 소중함을 그리며 관객들의 눈물을 자아낸다. 또한 '배드 지니어스 더 시리즈'를 연출한 신예 감독 팟 부니티팻의 장편 극영화 데뷔작이며 태국뿐만 아니라 국내에서도 탄탄한 팬층을 쌓은 스타 배우 빌킨 푸티퐁이 출연하여 화제를 모았다. 빌킨 푸티퐁은 이번 작품에서 ‘엠’ 역할을 맡아 철부지 손자로 분해 섬세한 감정 변화를 표현하며 기존에 보지 못한 색다른 모습을 선보일 예정이다. 태국을 넘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부국제 전 회차 초고속 매진, ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’ 9일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001098099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001098099"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’. 사진 | ㈜엔케이컨텐츠 부산국제영화제에서 전 회차 초고속 매진을 기록하며 개봉 전 기대를 모으고 있는 ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’이 부국제 GV를 성료 했다. 9일 개봉하는 영화 ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’은 게임 폐인이었던 ‘엠’이 할머니의 유산을 상속받기 위해 할머니와 불편한 동거를 시작하는 가족 드라마. 태국을 비롯한 호주, 뉴질랜드, 중국 등 전 세계에서 역대 태국 영화 스코어 기록 경신을 하며 관객들에게 가족에 대한 따뜻한 메시지를 전달하고 있다. 이미 제23회 뉴욕아시안영화제에서 관객상을 수상한 것을 비롯, 2024 캄보디아국제영화제 등 해외 유수 영화제에서 상찬을 받으며 주목을 받았다. 현재 세계적인 영화 평점 사이트 로튼토마토에서 신선도 지수(전문가 평점) 100%와 팝콘 지수(관객 평점) 97%를 기록했고, “삶에 대한 따뜻하고 아름다운 묘사로, 엔딩 크레딧이 올라가기도 전에 가족이 생각나게 하는 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리 배우-이동하 대표, 프랑스 '에투알 뒤 시네마' 수상.. 부산국제영화제 '프랑스의 밤' 행사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067871"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주한프랑스대사관이 제29회 부산국제영화제 기간에 ‘2024 프랑스의 밤(French night)’ 행사를 개최했다. 5일(토) 파라다이스 호텔 부산에서 열린 ‘2024 프랑스의 밤’은 해마다 부산국제영화제 기간 중 개최하며 한국과 프랑스의 영화인의 교류를 통해 양국의 우정을 나누는 대표 문화행사이다. 특히 양국의 영화 교류와 발전에 기여한 한국 영화인들에게 수여되는 ‘에투알 뒤 시네마(Étoile du Cinéma)’는 올해 일곱 번째 수상자로 배우 문소리와 (주)영화사레드피터 이동하 대표를 선정하여 영화인들이 뜨거운 호응을 얻었다. 이 날 영화 &lt;보르도에 수감된 여인&gt;으로 부산을 찾은 파트리샤 마쥐이 감독은 “문소리 배우는 연기뿐만 아니라 그 존재 자체가 강렬한 생명력을 지닌 진정한 여배우”라고 배우 문소리에 대한 찬사를 건네며 참석한 모두에게 큰 공감을 얻었다. 또한 “그녀의 연기는 늘 새로운 생명력을 불어넣어 작품을 빛나게 만든다.”고 칭송하며 배우 문소리에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '보통의 가족' 김희애 "장동건이 남편? 너무 좋았다…외모보다 연기에 반해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201313"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 영화 '보통의 가족'에서 장동건과 부부 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 김희애는 7일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "장동건이 외모가 아닌 연기에 포커스를 둔 부분이 멋있어 보였다"라고 했다. 오는 10월 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 영화 '8월의 크리스마스', '봄날은 간다', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다'의 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. 김희애는 프리랜서 번역가이자 자녀 교육부터 시부모의 간병까지, 모든 일을 완벽하게 해내는 성공한 워킹맘을 연기했다. 김희애는 극 중에서 장동건과 연상연하 부부로 등장한다. 장동건과 부부 호흡을 맞춘 소감을 묻자, 그는 "좋았다. 처음에는 '연상의 아내'라는 설정은 아니었는데, '나이가 많다'는 대사를 넣으니까, 훨씬 연기하기가 편했다"고 만족감을 드러냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 수현 "김희애 선배, 많이 오픈되신 분…이런 마인드로 롱런을"[인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005852757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005852757"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 수현이 김희애와의 ‘화장실 기싸움’ 장면 비화와 함께 촬영장에서 지켜본 선배 김희애의 모습을 언급했다. 수현은 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)의 개봉을 앞두고 7일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 수현은 재완(설경구 분)이 재혼한 젊은 부인 ‘지수’ 역을 맡았다. ‘지수’는 네 인물 중 가장 나이가 어리지만 아이들의 범죄 현장을 목격한 뒤 혼란에 휩싸인 어른들 중 가장 중립적인 시선에서 사건의 흐름과 핵심을 바라보는 관찰자같은 캐릭터다. 특히 나이 많은 동서 연경(김희애 분)과 빚어내는 묘한 기싸움과 심리전이 웃음과 긴장을 동시에 유발하며 뜻밖의 관전 포인트로 작용하기도 한다. 특히 극 초반부 레스토랑 화장실에서 마주친 연경과 지수가 팽팽한 신경전을 벌이는 장면을 설경구, 장동건 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 "안재홍·이동휘, 귀한 배우들…수현은 고급스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828807"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 후배 안재홍, 이동휘의 연기력을 칭찬했다. 김희애는 7일 오후 서울 종로구 삼청로에 위치한 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 인터뷰를 진행했다. 이날.김희애는 "요즘 연기 잘하는 사람들이 너무 많아서, 이동휘같이 너무 연기들을 잘해서 열심히 노력해야겠더라"며 "오히려 어릴 땐 철이 없어서 그냥 다 하는 건 줄 알고 받아들였는데 세월이 흐르면서 감사함을 느끼고 나이 들어서 괜히 NG를 내면 안 되니까 열심히 해야 한다"고 강조했다. 눈여겨보는 후배를 묻자, "안재홍, 이동휘 씨, 근데 다른 후배들이 질투한다"며 "최근에 '마스크걸' 'LTNS'를 봤는데 (안재홍이) 좋았고, 이동휘 씨는 '카지노'를 봤다, 귀한 배우들 같다"고 밝혔다. 이어 "그리고 우리 수현 씨도 잘했고. 수현 씨가 하면 뭔가 고급지다"라며 "평상시에 캐릭터가 자연스러워서 그런지 별거하는 거 없는 것 같은데도 되게 고급스럽다"고 말했다. 그러면서 "성격이 밝은 친구인데, 배우가 갖고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'보통의 가족' 김희애 "예전 같으면 할머니 역할 할 나이..오래 버티니 좋은 날 있구나 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724325"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 제29회 부산국제영화제를 다녀온 소감을 전했다. 김희애는 영화 '보통의 가족'으로 제29회 부산국제영화제에 초청돼 허진호 감독과 배우 설경구, 장동건, 수현과 함께 참석했다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김희애는 에너지는 방전했지만 행복했다고 돌아봤다. 이날 김희애는 "사람 많이 있는 곳에 가는 것을 에너지 딸려한다. 약속도 일주일에 1번 잡을 정도다"며 "사람들을 너무 많이 만나서 아직도 방전된 상태다"고 밝혔다. 이어 "오래 버티니 좋은 날이 있구나 싶을 정도로 너무 감사했다"며 "마리끌레르에서 상을 받았는데 예전 같으면 내 나이로는 고모, 이모, 할머니 역할 할 나이인데 샤넬 드레스 입고 스포트라이트를 받고 상까지 주시고 기뻤다"고 덧붙였다. 또한 김희애는 "설경구도 받았는데 '돌풍'을 제안해줘서 고맙다고 인사해주셔서 감사했다. '퀸메이커'에서 파트너인 문소리도 시상자로 왔고, 수현이 사회를 봤는데 내가 너무 좋아하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57세 김희애 "오래 버티니 좋은 날…옛날이면 뒷방에 있을텐데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828783"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애(57)가 오랫동안 배우로 활동하는 것에 대한 심경을 전했다. 김희애는 7일 오후 서울 종로구 삼청로에 위치한 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 인터뷰를 진행했다. 이날 김희애는 허진호 감독과 호흡에 대해 "'8월의 크리스마스'며, 배우들이라면 다 해보고 싶은 감독님인데 오랫동안 부름을 못 받다가 나이 먹어서 불러주시니 반가웠다"라며 "책도 문학적으로 읽었고, 배우들도 짱짱하고 한 일원이 된다는 게 좋았다"고 말했다. '보통의 가족'으로 올해 부산국제영화제에 참석한 김희애는 "오래 버티니 좋은 날도 있다고 생각했다"라며 "제 나이면 옛날 같으면 할머니 역할하고 뒷방에 앉아서 고모, 이모 할 건데 이렇게 스포트라이트 받고 드레스 입고 상까지 받고"라며 "제 젊은 날의 로망 감독님이 상 받은 자리에 계셨는데, 허진호 감독님과 연기를 할 수 있는 게, 오래 버티니까 행복한 순간이 있구나, 행복하고 행복했다"며 웃었다. 그러면서 "현재 진행형으로 활동하는 배우로 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 김희애 "미남 배우 장동건, 연기 집중 박수"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007828782"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 장동건의 연기에 대해 칭찬을 아끼지 않았다. 김희애는 7일 오후 서울 종로구 삼청로에 위치한 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 인터뷰를 진행했다. 이날 장동건과 부부 호흡을 맞춘 김희애는 "좋았다"라며 "제가 요즘 선입견을 생각하는데, 그런 면에서도 재밌는 조화인 것 같다"고 운을 뗐다. 이어 "저도 장동건 씨가 어떻게 연기할까 궁금했다, 얼굴로 한 시대를 미남, 미녀 대표적인 분들이 계시는데 나중에 그런 세월에 힘들어하시는 걸 자주 봤는데, 저희 영화 분위기상 다크해서 그런 거에 포커스를 안 두신 것 같았다"라며 "그래서 어쩔 수 없이 다른 영화에 비해서 더 신경 쓰이실 텐데 했는데, 전혀 신경 안 쓰고 연기에만 집중하는 모습을 보면서 참 좋은 선택을 하셨다 싶었다, 여배우인 저도 너무 아니까"라고 말했다. 그러면서 "장동건 씨가 좋은 생각을 갖고 계시구나 생각했고. 거기에 묻혀 살 때 멋있다"라며 "커버하려고 하면서 엉뚱한 답이 나오면 황당한데 인지하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 김희애 “‘짠한형’ 신동엽, 매력 있어…술 술술 들어갔다” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384551"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 ‘짠한형’ 출연 후기를 전했다. 7일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보통의 가족’에 출연한 김희애의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희애는 최근 영화 홍보차 설경구, 장동건과 유튜브 웹예능 ‘짠한형’ 녹화에 참여한 것을 언급하며 “(진행자인) 신동엽이 참 매력 있더라”고 운을 뗐다. 김희애는 “녹화하면서 술을 많이 마셨다. (녹화 전에는) ‘마실까?’ 싶었는데 술이 술술 들어가더라. (출연자) 다 많이 마셨다. 저는 다음 날 힘들었다”고 너스레를 떨었다. 이어 “신동엽에게 사람을 끌어들이는 힘이 있더라. 상대가 솔직하게 내려놓을 수 있게 하는 파워가 있었다”고 덧붙였다. 한편 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화다. 오는 16일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사라진 광대, 남겨진 인간... 관객의 기대를 배반하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448071"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이후 이토록 관객에게 비판을 넘어서 비난을 받고 있는 영화가 있었을까. &lt;조커: 폴리 아 되&gt;는 청불영화로서는 기념비적인 수익을 벌어 들이며 소위 '신화적인' 영화가 되었다. 그리고 5년 만에 토드 필립스 감독은 &lt;조커&gt;의 속편을 내놓았다. 하지만 이 영화는 관객의 기대를 정면으로 배반했다. 그는 다수의 예상과 달리 '조커'라는 상징을 철저히 해체하고 그 상징을 뒤집어쓰고 있었던 아서 플렉이라는 불완전한 인간을 탐구한다. 관객들이 원하던 혼돈의 화신은 서서히 지워지고 그저 사랑을 갈구하는 작은 인간만이 남는다. ▲ 영화 &lt;조커:폴리 아 되&gt; 스틸컷 ⓒ 워너브러더스 코리아 토드 필립스의 변명일까, 혹은 수습일까 DC 코믹스의 상징적 빌런을 가져와서 재창조한 토드 필립스는 전편의 성공과 함께 논란의 중심에 설 수밖에 없었다. 개봉 당시부터 '폭력을 정당화한다', '인셀 문화를 옹호한다', '사회적 혼란을 부추길 것이다'라는 비난을 피할 수 없었다(아이러니하게도 2021년 미국 국회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 김희애 “후배들 연기 보며 자극…안재홍·이동휘에 ♥” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384550"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 안재홍, 이동휘의 연기력을 극찬했다. 7일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보통의 가족’에 출연한 김희애의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희애는 쏟아지는 연기 칭찬에 자세를 낮추며 “요즘 연기 잘하는 사람이 너무 많다. 후배들 보면 내가 더 열심히 해야겠다 싶다. 사실 전 초심도 없었다. 어렸을 땐 철이 없었다. 지금은 감사함도 알고 나이도 먹었으니까 더 열심히 해야 한다 싶다”고 말했다. 최근 자극을 받은 후배가 있느냐는 질문에는 안재홍, 이동휘를 꼽으며 “안재홍은 ‘마스크걸’, ‘LTNS’을 보고, 이동휘는 ‘카지노’를 보고 귀한 배우들이라고 생각했다. 이번에 부산국제영화제에서도 보면서 ‘와~ 안재홍이다, 이동휘다’ 그랬다. 제가 하트를 날렸는데 느꼈는지 모르겠다”며 웃었다. 김희애는 또 ‘보통의 가족’에 함께 출연한 수현의 칭찬도 이어갔다. 그는 “수현이 하면 뭔가 고급지다. 평상시 캐릭터가 자연스러워서 그런지 되게 고급스럽다. 성격이 되게 밝은데 카메라 비칠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김희애 "예전이면 할머니 연기했을 나이…스포트라이트 감사해" (보통의 가족)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779808"/>
        <updated>2024-10-07T06:12:37.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 '부산국제영화제'에 참석한 소감을 전했다. 7일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)의 배우 김희애와의 인터뷰가 진행됐다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 김희애는 극중 성공한 프리랜서이자 번역가로 자녀 교육부터 시부모의 간병까지 모든 것을 해내는 '연경' 역을 맡았다. 2일 개최된 '제29회 부산국제영화제'에 참석했던 김희애는 아직까지도 방전이라는 상태를 알리며 "사람을 많이 만나면 에너지가 달린다. 일주일에 약속을 한 번 잡을 정도로"라고 털어놨다. 그러면서도 그는 "좋은 얘기를 많이 들었다. 너무 감사하고 '오래 버티면 좋은 날이 있구나' 싶기도 하더라. 제 나이가 예전이면 할머니 역할이나 고모, 이모를 하는 나이인데 스포트라이트도 받고 멋진 샤넬 드레스도 입고 상까지 주셨다"고 기쁜 마음을 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 수현 “수동적 배우 되고 싶지 않다...도전할 것”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375270"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“수동적인 여배우가 되고 싶지 않아요. 겪을 수 있는 것, 도전해서 달리할 수 있는 것, 모두 도전해보려 합니다.” 배우 수현(30)은 7일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호) 인터뷰에서 이렇게 말했다. 데뷔 후 처음으로 한국 영화에 도전한 그의 의지와 각오는 단단했다. 오는 16일 개봉하는 ‘보통의 가족’은 신념을 가지고 살아가던 두 형제 부부가 자식들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스물이다. 수현은 극중 제3자로 가장 객관적인 시각을 지닌 인물 ‘지수’ 역을 맡아 연기했다. 부부 호흡을 맞춘 설경구를 비롯해 장동건 김희애와 함께했다. 수현은 “의외성 있는 캐릭터라 좋았다. 나와 맞는 옷 같은 느낌을 받았으며 캐릭터의 분명한 색깔이 있는 게 좋았다”며 “시기적으로 비슷하게 어린 엄마라는 부분도 잘 맞아떨어진 것 같다”고 연기 소감을 말했다. 선배 배우인 김희애, 설경구와 호흡이 떨렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“끊을 수 없는 맛”,  넷플릭스 ‘흑백요리사’ TOP8 .... “육각형 요리사를 향한 무한요리지옥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067870"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 넷플릭스 요리예능 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;의 최후 승자는 누구일까. 최종회 공개를 하루 앞두고 서울 마포구 호텔 나루에서는 넷플릭스 &lt;흑백요리사&gt; 기자간담회가 열렸다. 방송인 박경림의 사회로 열린 이날 행사에는 김학민, 김은지 피디와 TOP8에 오른 최현석, 장호준, 정지선, 애드워드 리, 트리플 스타, 요리하는 돌아이, 이모카세 1호, 나폴리 맛피아 등 8명의 셰프가 참석했다. 넷플릭스 코리아의 첫 요리 서바이벌 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;은 지난 17일 공개 이후 글로벌한 인기를 끌고 있다. 9월 23일(월)부터 29일(일)까지 4,900,000 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며, 지난 9월 17일 공개 이후 2주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어)부문 1위에 올랐고, 한국, 대만, 싱가포르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반환점 돈 부국제…글로벌 OTT 존재감 속 엔터명가 CJ "1조 투자" 세력·건재한 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004399965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004399965"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2일 개막한 아시아 최대 영화 축제인 제29회 부산국제영화제가 7일 엿새째를 맞이하며 후반부에 접어들었다. 오는 11일까지 열리는 이번 부국제는 넷플릭스, 티빙 등 OTT 작품을 비롯해 글로벌 K팝 그룹 방탄소년단(BTS)의 리더 RM이 입대 전 다큐멘터리를 최초로 선보이는 등 예년보다 대중성을 확보하고 젊은 관객층에게 다가갔다는 평가를 받는다. 또 이번 영화제는 막대한 자본으로 국내 감독 등 크리에이터들을 빨아들이고 있는 글로벌 OTT 넷플릭스의 세력 과시 속 엔테인먼트 명가인 CJ가 콘텐츠에 1조원을 투자할 것이라는 ‘깜짝 발표’를 하는 등 건재함과 세력을 과시해 기대감을 높였다. 우선 올해 개막작은 넷플릭스의 영화 ‘전, 란’이었다. 박찬욱 감독이 각본과 제작에 참여했으며, 역동적인 검술 액션과 박진감 있는 이야기로 관객들에게 호평을 받고 있다. 다만 극장에서 개봉하는 게 더 적합했던 영화라는 의견도 나왔다. 부국제를 찾아 ‘전, 란’을 관람한 한 관객은 “봉준호의 ‘옥자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 김희애 "안재홍·이동휘, 귀한 배우들…수현은 고급져" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041046"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 눈여겨본 후배로 안재홍, 이동휘, 수현을 꼽았다. 7일 서울 종로구 모처에서 만난 김희애는 "요즘 연기 잘하는 사람이 너무 많다"며 '제29회 부산국제영화제'에서 후배들을 만난 이야기를 전했다. 그는 "영화제에서 후배들 보고 '와 안재홍이다', '이동휘다' 막 이랬다. 너무 연기들을 잘하더라. 저도 열심히 노력해야겠다 싶었다"고 설명했다. 이어 "다른 후배들이 질투하면 안 되는데"라고 걱정하던 김희애는 "제가 (눈으로) 하트를 날렸는 데 느꼈나 모르겠다. 귀한 배우들 같다"고 말했다. '보통의 가족'에서 함께 호흡을 맞춘 수현에 대해 "수현이 하면 뭔가 고급스럽다. 평상시 캐릭터가 자연스러워서 그런지 별거하는 거 없는 것 같은데 고급스럽다"고 전했다. 그러면서 "배우들은 일부분 어두운 면을 가지고 있는데 수현은 성격이 밝은 친구인데도 색깔이 다양하더라. 그래서 수현에게 '너는 레인보우야'그랬다"며 웃었다. 많은 후배들을 보며 김희애는 연기에 대한 욕심이 더 생겼다고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱, 명품 배우의 명품 진행 실력..'부일영화상' 빛낸 목소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724313"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 부일영화상의 품격을 한 단계 업그레이드했다. 지난 3일 부산 해운대구 시그니엘 부산에서 열린 2024 부일영화상에 배우 김동욱과 고아성이 MC로 나섰다. 김동욱은 뛰어난 진행력으로 영화계 관계자들과 팬들에게 뜨거운 호응을 받았다. 앞서 김동욱은 배우 고아성과 드라마 ‘자체 발광 오피스’에서도 호흡 맞춘 바 있어 시상식에서도 찰떡 호흡을 자랑했다. 시상식 중 김동욱은 부산을 배경으로 하는 영화를 소개하며 객석의 호응을 유도했다. 김동욱은 자신이 출연했던 영화 ‘쓰리썸머나잇’의 배경지도 부산이었다는 점을 설명하며 재치 있는 멘트로 긴장된 분위기를 편안히 밝혔다. 김동욱은 시상자와 수상자의 이동을 살피며 멘트의 완급을 조절하는 등 시상식이 원활하게 진행될 수 있도록 도왔다. 김동욱은 중저음의 신뢰감 가는 목소리로 현장에 있는 영화계 관계자 및 라이브 중계를 통해 부일영화상을 시청하는 시청자의 귀를 사로잡았다. 특히 김동욱은 각 부문 수상자를 소개할 때 세심하게 정보를 전달하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 "장동건이 남편? 좋았다…외모 말고 연기에만 집중해 빛나" (보통의 가족)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779806"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 부부 호흡을 맞춘 장동건을 칭찬했다. 7일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)의 배우 김희애와의 인터뷰가 진행됐다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 김희애는 극중 성공한 프리랜서이자 번역가로 자녀 교육부터 시부모의 간병까지 모든 것을 해내는 '연경' 역을 맡았다. 극중 장동건과 연상의 아내로서 처음 호흡을 맞춘 김희애는 "어휴, 좋았죠"라며 "장동건 씨가 어떻게 연기할까 궁금했다. 전에도 말씀드렸지만 얼굴로 한 시대를 평정한 배우들은 나중에 세월에 힘들어 하는 걸 많이 봐 왔다. 저도 너무 알고, 특히 여배우들은 더 그러니까"라고 덧붙였다. 이어 그는 "저희 영화 분위기가 어둡고 그래서 (외모에) 포커스를 안 준 것 같다. 어쩔 수 없이 다른 영화에 비해 덜했음에도 불구하고, 전혀 (외모를) 생각 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 김희애 “장동건, 외모 포커스 안둔 선택 빛났다”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906053"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희애가 '보통의 가족'을 통해 장동건과 연상연하 부부 호흡을 맞춘 소회를 밝혔다. 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에 출연한 김희애는 10월 7일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 전했다. 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 설경구는 이성을 지키려는 ‘재완’ 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 캐릭터다. 신념을 지키려는 ‘재규’는 장동건이 연기했다. 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기고, 신념을 지키기 위해 노력하는 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 ‘연경’으로, 또 진실을 지켜보는 ‘지수’는 수현이 맡았다. 장동건과의 부부 호흡은 어땠냐는 질문에 "좋았다"고 답한 김희애는 "처음에는 '연상의 아내'란 설정은 아니었는데, '나이가 많다'는 대사를 넣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 김희애 "미남 장동건, 연기에만 집중…박수쳐 드리고 싶어" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041043"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 영화 '보통의 가족'을 통해 장동건과 부부 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 7일 서울 종로구 모처에서 만난 김희애는 "시대를 '미남'으로 풍미했던 분이시지 않나. 어떻게 연기할지 궁금했다. 외적인 모습보다 연기에만 집중하는 모습을 보고 멋있어 보였다"고 말했다. 이어 "열심히 연기해서 빛났고, 박수쳐 드리고 싶다"고 덧붙였다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 이야기. 네덜란드 작가 헤르만 코흐의 대표작 '더 디너'를 원작으로 하고, '봄날은 간다'의 허진호 감독이 연출을 맡았다. 이 작품에서 김희애는 프리랜서 번역가 연경 역을 연기했다. 연경은 커리어와 자녀 교육, 시부모의 간병까지 모든 것을 해내는 성공한 워킹맘으로 의사인 재규(장동건)의 아내다. 김희애는 "무거운 작품이라도 분위기를 띄우는 배우들이 있는데 다들 진중하고 진지한 편이라 그런 무드는 없었다. 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더러운 돈’ 정우X김대명X박병은, 열정 가득한 현장 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906049"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더러운 돈에 손대지 마라' 측이 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수)가 현장의 열기를 고스란히 담아낸 비하인드 스틸을 공개했다. 먼저 신고도, 추적도 불가능한 더러운 돈에 손을 댄 형사 '명득' 역을 맡아 극의 중심을 이끌어간 정우가 더러운 돈에 손을 댄 바로 그 현장에서 진지한 눈빛으로 촬영을 준비하고 있어 눈길을 사로잡는다. 자신이 저지른 범죄 사건을 수사하는 사람 역시 자신이라는 당당한 태도에 반해 표정에서는 불안감이 느껴져 캐릭터에 완벽하게 몰입한 정우의 변신이 눈길을 끈다. 친형 같은 명득과 수사도, 뒷돈 챙기는 부업도 함께하는 형사 '동혁' 역을 맡은 김대명은 예기치 못한 위기에 직면한 캐릭터를 실감나게 표현해내기 위해 발코니 난간을 사이에 둔 채 김민수 감독과 열띤 의논을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화가 변신' 박신양, 11년 만의 스크린 복귀작 '사흘' 11월 개봉…첫 오컬트 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779803"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '사흘'(감독 현문섭)이 11월 개봉을 확정 짓고 배우 박신양과 이민기, 이레의 열연이 담긴 스틸을 공개했다. '사흘'은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러 영화다. 장례가 치러지는 3일의 제한된 시간 동안 죽은 딸을 살리려는 아빠 승도(박신양 분)와 악마를 없애려는 구마신부 해신(이민기), 그리고 미스터리한 존재에 잠식된 승도의 딸 소미(이레)의 사투를 담아낸다. 공개된 스틸은 어두운 기운이 가득한 방에서 한 소녀를 구하기 위한 절박한 구마의식이 행해지는 순간과 딸의 장례식장에서 벌어지는 미스터리한 상황을 받아들이지 못하는 인물의 모습을 리얼하게 담아 영화에 대한 호기심을 자극한다. 이와 함께 11년 만의 스크린 복귀작에서 처음 오컬트 장르에 도전하는 박신양이 선보일 명불허전의 열연, 완벽한 사제복 자태로 오컬트 팬들을 설레게 만드는 이민기의 압도적인 존재감이 눈길을 사로잡는다. 최근 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진짜 ‘요리 지옥’” 한발 남았다…파이널 앞둔 ‘흑백요리사’ 톱8과의 ‘맛’남 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384540"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘무한 요리 지옥’ 미션 보면서 ‘진짜 지옥’이라고 느껴서, 미리 결승 진출해서 정말 다행이죠.”(나폴리 맛피아) 화제의 요리 예능 ‘흑백요리사’가 일찍이 파이널 라운드 참가를 확정 지은 ‘흑수저’ 나폴리 맛피아도 혀를 내두를 뜨거운 대결을 예고했다. 공개를 앞둔 세미파이널 2차전 ‘무한 요리 지옥’을 두고 김은지 PD는 “창의성의 한계를 시험하는 미션으로 셰프들이 ‘지옥의 맛’이라고 하셨다”며 “가장 치열한 개인전이며 프로그램의 하이라이트가 될 것으로 예상한다. 실망하지 않을 것”이라고 귀띔했다. 7일 오전 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) TOP8 기자간담회가 서울 마포구 호텔 나루 서울에서 열렸다. 이 자리에는 김학민·김은지PD와 톱8 참가자 ‘백수저’ 셰프 최현석, 정지선, 장호준. 에드워드 리와 ‘흑수저’ 셰프 트리플 스타, 요리하는 돌아이, 이모카세 1호, 나폴리 맛피아가 참석했다. ‘흑백요리사’는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현 “이혼 발표 부담? 물 흘러가는 대로 받아들여야죠”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992809"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 첫 한국영화 주연작으로 도전장을 내민다. 허진호 감독의 공력이 살아있는 영화 ‘보통의 가족’에서 ‘재완’(설경구)의 젊은 아내 ‘지수’ 역을 맡아 농익은 연기를 펼친다. 하지만 지난달 24일 언론배급시사회에 앞서 이혼 소식이 알려지면서 기자간담회가 부담스러운 자리가 될 법했다. “발표 타이밍은 제가 정한 게 아니지만, 그렇다고 크게 당황하진 않았어요. 그냥 물 흘러가는 대로 받아들이려고 했죠. 사실 영화 시장이 좋지 않기도 하고 개봉하기 쉽지 않은 상황에서 이렇게 관객들을 만날 수 있다는 것만으로도 제겐 행복한 과정이거든요. 혹여 제 사생활로 인해 뭔가 폐를 끼치거나 기분이 흐려지지만 않길 바란다,라는 생각으로 기분 좋게 있으려고 해요.” 수현은 7일 스포츠경향과 만난 자리에서 ‘보통의 가족’으로 한국 영화계에 노크한 소감, 제29회 부산국제영화제서 화려한 드레스로 주목받은 비하인드 이야기, 여기에 딸을 키우는 당당한 엄마로서 바라는 바까지 다양한 이야기를 들려줬다. ■]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 수현 “김희애 오픈마인드·설경구 츤데레” [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375244"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현(39)이 선배 배우인 김희애, 설경구와의 연기 호흡에 대해 언급했다. 수현은 7일 오전 서울 종로구 삼청동 카페에서 영화 ‘보통의 가족’ 인터뷰를 진행했다. 오는 16일 개봉하는 ‘보통의 가족’(감독 허진호)은 신념을 가지고 살아가던 두 형제 부부가 자식들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스물이다. 수현은 극 중 제3자로 가장 객관적인 시각을 지닌 인물 ‘지수’ 역을 맡아 연기했다. 설경구 장동건 김희애와 호흡을 맞췄다. 수현은 김희애와의 연기 호흡에 대해 “내가 어떻게 연기할 지 궁금해하셨다. 특별한 의논보다는 서로의 호흡이 자연스럽게 잘 맞아떨어진 것 같다. 대본대로 하지 않았고 느낌 가는대로 했는데 잘 나온 것 같다”고 말했다. 이어 “선배님을 보면 옛날 사람이라는 그런 느낌은 전혀 없다. 얘기를 나눠보면 정말 생각이 오픈돼 있다. 나도 그런 마인드로 일에 집중해야겠다고 생각했다”며 존경심을 드러냈다. 또 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 신설된 '2024 프로듀서허브']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968381"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 프로듀서허브에서 국내외 영상물 촬영 지원 프로그램을 주제로 한 콘퍼런스가 진행되고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 부산 스토리 마켓]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968380"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 부산 스토리 마켓에서 영화산업 관계자들이 상담을 받고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영화의 바다' 부산에서 열린 스토리마켓]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968379"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 부산 스토리 마켓에서 영화산업 관계자들이 상담을 받고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아시아 최고 지식재산권 거래의 장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968378"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 부산 스토리 마켓에서 영화산업 관계자들이 상담을 받고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세계 영화인 교류의 장' 프로듀서허브 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968377"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 프로듀서허브에서 국내외 영상물 촬영 지원 프로그램을 주제로 한 콘퍼런스가 진행되고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내외 영상물 촬영 지원 프로그램 소개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968376"/>
        <updated>2024-10-07T05:09:56.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 부산 해운대구 벡스코에서 열린 2024 프로듀서허브에서 국내외 영상물 촬영 지원 프로그램을 주제로 한 콘퍼런스가 진행되고 있다. 2024.10.7]]></content>
    </entry>
</feed>