<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-20T07:09:36.187Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비긴 어게인', 재개봉에 전체 박스오피스 3위...역주행 신화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000236433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000236433"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악영화 '비긴 어게인'이 전체 박스오피스 3위로 역주행의 신화를 다시 쓰고 있다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '비긴 어게인'은 지난 19일 전체 박스오피스에서 전날보다 한 단계 높은 3위로 역주행하며 한국 관객들이 가장 사랑하는 인생 음악 영화임을 증명했다.특히 전체 좌석 점유율과 상영작 예매율에서는 '베테랑'에 이어 2위를 달성하여 앞으로의 흥행 추이에도 귀추가 주목되고 있다. 또한 관객들의 열광적인 반응에 힘입어 개봉일 대비 상영회차가 55% 추가 확대되며 '비긴 어게인'의 10주년 재개봉을 기다렸던 관객들을 더 많이 만나게 될 예정이다. 뿐만 아니라 영화의 흥행과 함께 '비긴 어게인'의 OST 'Lost Stars'가 벅스 14위를 비롯해 멜론, 플로, 바이브 등 다수의 음원사이트의 POP 일간차트에도 진입하며 '흥행 역주행의 원조'다운 저력을 보여주고 있다. 개봉 10주년을 맞이한 모두의 인생 음악영화 '비긴 어게인'은 스타 명성을 잃은 음반 프로듀서와 스타 남친을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안동구-조혜정-이석형-우도임-이규회 영화 '포커스' 오늘(20일) 크랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721310"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(20일) 영화 ‘포커스(FOCUS)’가 캐스팅을 확정하고 크랭크인했다. 주인공 은호 역의 안동구 배우는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘스위트홈’에서 정의로운 군인 이수영 역으로 강렬한 인상을 남긴 라이징 스타다. 이후 SBS 드라마 ‘그 해 우리는’에서는 최우식의 매니저이자 친구 같은 동생 구은호 역으로 밝고 유쾌한 매력을, tvN 드라마 ‘이번 생도 잘 부탁해’에서는 안보현의 절친이자 비서 하도윤역을 맡으며 부드러운 카리스마와 섬세한 연기를 통해 팬들과 방송업계에 확실한 눈도장을 찍었다. 이번 영화 ‘포커스(FOCUS)’에서는 성공에 대한 열망이 가득한 포토그래퍼로 그의 분신과도 같은 카메라에 깃든 기이한 공포와의 사투를 보여줄 예정이다. 주인공 은호의 조력자 우정 역할에는 배우 조혜정이 캐스팅 됐다. 우정은 모든 일에 있어 강단 있게 상황을 헤쳐나가는 인물로, 기이한 일의 중심에 서게 되면서 이에 걸맞는 다채로운 연기를 보여줄 예정이다. 그는 드라마 ‘우리들의 블루스’에서 양달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영·공명, 올해 부국제 폐막식 사회 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380702"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수영과 공명이 올해 부산국제영화제 폐막식 사회를 맡는다. 20일 부산국제영화제 사무국에 따르면 오는 10월 11일 부산 영화의전당 야외극장에서 진행되는 제29회 부산국제영화제 폐막식 진행을 최수영, 공명이 맡는다. 두 배우는 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 그룹 소녀시대로 데뷔한 최수영은 2007년 ‘못말리는 결혼’을 시작으로 연기 활동을 시작해 영화 ‘걸캅스’, ‘새해전야’, 드라마 ‘런온’, ‘당신의 소원을 말하면’, 연극 ‘와이프’ 등 장르를 불문한 활약으로 다채로운 연기 스펙트럼을 증명했다. 특히 최수영은 지난해 ‘남남’에서 주연 김진희 역을 맡으며 큰 사랑을 받았고, 2018년 서울드라마어워즈, 2022년 부일영화상 등 다수의 시상식에서 매끄럽고 재치 있는 진행 실력을 인정받아, 이번 폐막식에서도 그 능력을 유감없이 발휘할 것으로 기대된다. 공명은 지난 2013년 데뷔해 2019년 개봉한 영화 ‘극한직업’ 재훈 역을 맡으며 천만 관객을 동원해 그해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내 손으로 150명을 정리해고해야 한다면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446521"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동료들의 생명줄 거머쥔 노동자의 딜레마 한양중공업 사무직으로 일하는 입사 4년째 '강준희' 대리는 부서를 이동해 인사팀으로 발령받는다. 회사는 경영실적 악화로 채권단의 구조조정 압력에 시달리는 중이다. 이미 지난 몇 년 동안 다양한 자구책을 시행해 왔지만, 경영위기는 여전히 현재형이다. 그는 인사팀에 오자마자 누구라도 반기지 않을 지시를 받는다. 사무직에서 150명을 정리하라는 구조조정 계획이다. 처음엔 질겁하지만, 준희는 위에서 내려온 지시사항인 동시에, 입사 후 피부로 느껴온 회사의 위기를 근본적으로 타개하기 위한 사명감으로 불가피한 일이라 받아들인다. 인사팀 내에도 구조조정 지시에 관한 생각은 다르다. 오랫동안 한솥밥 먹어온 직장 선후배들을 살생부에 올려야 함은 물론, 본인도 대상이 될 위험을 감수해야 하기 때문이다. 부서 인원은 고작 5명인데 팀장은 상급자 보고와 결재에 바쁘고, 차석인 부장은 거듭된 구조조정 진행에 염증이 난다며 태업과 준하는 행태로 일관한다. 결국엔 준희와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정해인, 새로운 얼굴 通했다..서늘한 동공연기 호평ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721307"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 ‘베테랑2’에서 전에 없던 새로운 얼굴로 호평을 이끌고 있다. 지난 13일 개봉한 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션 범죄수사극이다. 정해인이 극중 연기한 박선우는 범인을 잡겠다는 열정이 가득한 신입 형사로, 서도철에 대한 존경심을 드러내며 팀의 막내로서 역할을 수행하지만, 어딘가 모르게 의뭉스러운 모습을 드러내며 극에 묘한 긴장감을 더한다. 특히 정해인은 눈빛과 목소리만으로 다양한 장면을 표현해야 하는 순간에도 세밀한 연기로 여러 감정들을 그려내며 ‘동공연기’, ‘안광연기’ 등의 수식어를 탄생시켰다. 류승완표 액션도 완벽히 소화해내기도. 보는 이들까지 뼈가 아플 정도로 리얼하다고 해서 만들어진 ‘정형외과 액션’이라는 수식어에 걸맞게 정해인은 현실감 넘치면서도 화려한 액션 연기로 작품의 몰입도를 높였다. 역할을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사자2'는 없지만, '무도실무관2' 노리는 김주환 감독.."박서준→김우빈 캐스팅? '잘생김'" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266936"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무도실무관' 김주환 감독이 박서준, 우도환에 김우빈까지 연이은 '훈남' 배우들과의 작업에 대해 밝혔다. 김주환 감독은 20일 오후 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 그는 앞서 13일 넷플릭스 영화 '무도실무관'으로 전 세계 안방극장에 화려한 컴백을 알렸다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션물. 영화 '청년경찰'(2017), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '사냥개들'(2023) 등으로 주목받은 '스토리텔러' 김주환 감독이 메가폰을 잡아 관심을 더했다. 특히 박서준, 우도환 등 청춘 스타들과 유독 좋은 시너지 효과를 발휘하며 관객들의 신뢰를 산 김주환 감독. 이번 신작 '무도실무관'에선 '청춘'을 논할 때 빼놓을 수 없는 또 한 명의 배우, 김우빈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최수영X공명, 부산국제영화제 폐막식 사회 맡는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195306"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수영과 공명이 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 확정됐다. 최수영과 공명은 오는 10월 11일 영화의전당 야외극장에서 열리는 폐막식에서 사회를 맡아 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 걸그룹 소녀시대로 데뷔한 후, 배우로서도 큰 사랑을 받고 있는 최수영은 영화 '걸캅스', 드라마 '런온', '당신의 소원을 말하면' 등 다양한 장르에서 다채로운 연기를 선보이며 꾸준히 활동해왔다. 최근에는 화제작 '남남'에서 주연을 맡아 큰 인기를 얻고 있다. 공명은 2013년 데뷔 이후 영화 '극한직업'에서 신인남우상을 수상하며 주목받았고, '한산: 용의 출현', 드라마 '멜로가 체질' 등 여러 작품에서 인상적인 연기를 펼쳤다. 올해 부산국제영화제의 온 스크린 부문에 초청된 '내가 죽기 일주일 전'에서도 주연으로 활약 중이다. 제29회 부산국제영화제는 오는 10월 2일부터 10월 11일까지 열리며, 개막식 사회는 배우 박보영과 안재홍이 맡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라라랜드’ 저스틴 허위츠 지휘하는 필름 콘서트 11월 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001151943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001151943"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라라랜드’ 저스틴 허위츠 지휘하는 필름 콘서트 11월 개막 ‘LA LA LAND IN CONCERT 2024’(이하 ‘라라랜드 인 콘서트‘)가 11월 15일부터 16일까지 LG아트센터 서울, LG SIGNATURE 홀에서 개최된다. ‘라라랜드 인 콘서트’는 무대 위 스크린에 영화 전편을 상영하는 동시에 ‘라라랜드’의 오리지널 음악 감독 저스틴 허위츠가 지휘하며, 라이브 재즈 밴드와 46인조 오케스트라가 영화의 감동적인 스코어를 실연한다. 2016년에 개봉한 영화 ‘라라랜드’는 로스앤젤레스(LA)를 배경으로, 재즈 피아니스트 ‘서배스천’(라이언 고슬링)과 배우 지망생인 ‘미아’(엠마 스톤)의 사랑을 다룬 로맨스 뮤지컬 영화다. 서정적인 음악과 색채감 있는 영상미로 제74회 골든글로브상(Golden Globe Awards) 7관왕, 제89회 아카데미상(Academy Awards) 6관왕을 차지했다. 국내에서도 350만 명 이상의 관객을 동원하는 등 재개봉이 반가운 레전드 작품으로 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터리 호러 '포커스', 안동구·조혜정→이규회 특급 조합 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773422"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘포커스(FOCUS)’가 캐스팅을 확정하고 크랭크인해 기대를높인다. 20일 크랭크인한 영화 ‘포커스’는 중고 카메라를 산 후 기이한 일에 사로잡히게 된 포토그래퍼 은호(안동구 분)의 이야기를 그린 미스터리 호러 영화다. 주인공 은호 역의 안동구는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘스위트홈’에서 정의로운 군인 이수영 역으로 강렬한 인상을 남겼다. 이후 SBS 드라마 ‘그 해 우리는’에서 최우식의 매니저이자 친구 같은 동생 구은호 역으로 밝고 유쾌한 매력을, tvN 드라마 ‘이번 생도 잘 부탁해’에서는 안보현의 절친이자 비서 하도윤 역을 맡으며 부드러운 카리스마와 섬세한 연기를 통해 팬들과 방송업계에 확실한 눈도장을 찍었다. 이번 영화 ‘포커스’에서는 성공에 대한 열망이 가득한 포토그래퍼로 그의 분신과도 같은 카메라에 깃든 기이한 공포와의 사투를 보여줄 예정이다. 은호의 조력자 우정 역에는 배우 조혜정이 캐스팅 됐다. 우정은 모든 일에 있어 강단 있게 상황을 헤쳐나가는 인물로, 기이한 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은·노상현, 대체 무슨 사이야…찐친 케미, 보는 사람이 설레 (대도시의 사랑법)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773421"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은과 노상현이 찐친 케미로 지금껏 본 적 없는 특별한 관계를 그린다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 담는다. '대도시의 사랑법'은 자유로운 삶을 추구하는 재희 역 김고은과 자신의 비밀을 감추는 데 익숙한 흥수 역 노상현이 지금껏 본 적 없는 찐친 케미를 선보일 것으로 기대감을 높인다. 특히 재희 역 김고은이 “시나리오를 읽으면서 흥수 같은 친구가 있었으면 좋겠다고 생각했다”고 전해 재희에게 큰 의지가 되어주는 흥수의 매력에 궁금증이 고조되는 가운데, 노상현은 “재희와 베스트 프렌드가 된 것처럼 티격태격하며 재미있게 놀았고 그런 호흡들이 영화에 잘 담겼으면 좋겠다”고​ 전해 완벽한 호흡을 완성한 두 배우의 케미에 대한 기대감을 증폭시킨다. 또한 “이 영화는 친구와 나누는 유대가 인생을 바꿀 수 있다는 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영·공명, 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000512955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000512955"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 배우 최수영과 공명이 확정됐다. 뛰어난 연기력과 친근한 매력으로 사랑받는 배우 최수영과 공명이 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 나선다. 오는 10월 11일 영화의전당 야외극장에서 열리는 폐막식에서 두 배우는 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 걸그룹 소녀시대로 데뷔한 배우 최수영은 '못말리는 결혼'(2007)으로 본격적인 연기 활동을 시작했다. 영화 '걸캅스'(2019), '새해전야'(2021), 드라마 '런온'(2021), '당신의 소원을 말하면'(2022), 연극 '와이프'(2023) 등 장르를 불문한 활약으로 다채로운 연기 스펙트럼을 증명한 그는 배우로서의 입지를 공고히 해오고 있으며, 최근에는 화제작 '남남'(2023)에서 주연 '김진희' 역을 맡아 큰 사랑을 받았다. 배우 공명은 2013년 데뷔, '극한직업'(2019)에서 '재훈' 역을 맡아 천만 관객을 동원하며 2019 춘사영화제 신인남우상을 수상했다. 이후 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프 전처 성폭행 담은 ‘어프렌티스’ 美서 청불 등급‥“고소한다” 협박에도 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899100"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대선 후보 도널드 트럼프의 과거 폭로를 담은 뜨거운 문제작 ‘어프렌티스’가 미국 현지에서 청소년 관람불가 등급인 R 등급을 확정했다. 영화 '어프렌티스'(감독 알리 아바시)는 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다룬 문제작. 영화 등급 사이트 필름레이팅스닷컴에 따르면, ‘어프렌티스’는 미국 현지에서 R등급을 확정했다. R 등급은 일반적인 성인 영화에 해당하며, 17세 미만의 경우 부모 혹은 보호자 동반 관람이 필수인 등급이다. 이번 등급 확정에는 “성적 묘사, 언어, 약물 사용에 대한 묘사”가 반영된 결과로, 해당 소식이 전해지며 오히려 미국 현지 예비 관객들의 기대감을 더욱 끌어올리고 있어 시선을 끈다. 미국 엔터테인먼트 매체 팬덤 와이어는 “소송 협박과 여러 논란 속에서 가까스로 개봉이 성사된 ‘어프렌티스’가 트럼프에 대한 묘사 수위를 낮출 것에 대한 의구심이 있었으나, R]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 안전한 사회를 만드는 움직임, 제6회 4·16재단 문화콘텐츠 공모전 시상식 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053482"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행정안전부가 지원하고 &lt;씨네21&gt;이 후원한 제6회 4·16재단 문화콘텐츠 공모전 시상식이 지난 9월6일 4·16재단에서 열렸다. 세월호 참사 이전과 다른 세상을 만들기 위한 문화적 노력의 하나로 개최된 이번 공모전은 장편 극영화, 다큐멘터리, 드라마(단막극)의 영상콘텐츠 시나리오를 대상으로 공모를 진행했다. 특히 세월호 참사 10주기인 올해는 역대 최다인 총 55개 작품이 접수됐다. 지난 6회의 공모전에 모두 심사위원으로 참여한 심재명 명필름 대표는 “올해 지원작의 수준도 예년만큼 높다고 판단되어 보람을 느꼈다”라는 총평을 전했다. 대상작 &lt;백야: 세월호 생존자의 기록&gt;(감독 고효주)은 세월호 생존자 김동수씨와 그 가족의 이야기를 다룬 다큐멘터리로, “참사의 상흔을 공동체가 어떻게 함께 겪어내고 극복해야 하는지 잘 보여준다”라는 호평을 받았다. “가까이서 지켜본 김동수씨의 고통은 너무 극심해” 어떻게 담아내야 할지 고민이 많았다는 고효주 감독은 이번 수상이 “작업을 이어가도 된다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영X공명, 부산국제영화제 폐막식 사회 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308202"/>
        <updated>2024-09-20T07:08:41.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수영과 공명이 올해 부산국제영화제 폐막식 사회자로 발탁됐다. 부산국제영화제 조직위원회는 다음 달 11일 해운대구 영화의전당 야외극장에서 열리는 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 두 사람을 선정했다고 20일 밝혔다. 올해 영화제는 오는 10월 2일부터 11일까지 열흘간 부산 해운대 영화의전당 일대에서 개최된다. 가수 소녀시대로 데뷔한 최수영은 2007년 '못말리는 결혼'으로 연기 활동을 시작한 뒤 영화 '걸캅스'(2019), '새해전야'(2021), 드라마 '런온'(2021), '당신의 소원을 말하면'(2022), 연극 '와이프'(2023) 등에 출연하며 연기 스펙트럼을 확장시켜왔다. 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다수의 시상식에서 진행 실력을 뽐낸 바 있다. 공명은 2013년 데뷔한 이후 영화 '극한직업'(2019)에서 재훈 역을 맡아 1000만 관객을 동원하며 2019 춘사영화제 신인남우상을 수상했다. 이어 영화 '한산: 용의 출현'(2022), ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 감독 "우도환도 반한 김우빈..건강 걱정? 하고픈 거 다 하게 밀어줘" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266921"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김주환 감독이 신작 '무도실무관'으로 의기투합한 배우 김우빈에 대해 고마움을 표했다. 김주환 감독은 20일 오후 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 그는 앞서 13일 넷플릭스 영화 '무도실무관'으로 전 세계 안방극장에 화려한 컴백을 알렸다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션물. 영화 '청년경찰'(2017), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '사냥개들'(2023) 등으로 주목받은 '스토리텔러' 김주환 감독이 메가폰을 잡아 관심을 더했다. 특히 박서준, 우도환 등 청춘 스타들과 유독 좋은 시너지 효과를 발휘하며 관객들의 신뢰를 산 김주환 감독. 이번 신작 '무도실무관'에선 '청춘'을 논할 때 빼놓을 수 없는 또 한 명의 배우, 김우빈과 뭉치며 큰 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영·공명 29회 BIFF 유종의 미 장식…폐막식 사회자 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839474"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 2일(수)부터 10월 11일(금)까지 열흘간 영화의전당 일대에서 열리는 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자에 배우 최수영과 공명이 확정됐다. 뛰어난 연기력과 친근한 매력으로 사랑받는 배우 최수영과 공명이 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 나선다. 10월 11일(금) 영화의전당 야외극장에서 열리는 폐막식에서 두 배우는 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 걸그룹 소녀시대로 데뷔한 배우 최수영은 드라마 ‘못말리는 결혼’(2007)으로 본격적인 연기 활동을 시작했다. 이후 영화 ‘걸캅스’(2019), ‘새해전야’(2021), 드라마 ‘런온’(2021), ‘당신의 소원을 말하면’(2022), 연극 ‘와이프’(2023) 등 장르를 불문한 활약으로 다채로운 연기 스펙트럼을 증명한 그는 배우로서의 입지를 공고히 해오고 있으며, 최근에는 화제작 ‘남남’(2023)에서 주연 ‘김진희’ 역을 맡아 큰 사랑을 받았다. 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 올해 '이춘연 영화인상'에 박관수 프로듀서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938405"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 영화 발전에 이바지한 고(故) 이춘연 영화인회의 이사장을 기리기 위해 제정된 부산국제영화제 '이춘연 영화인상'의 올해 수상자에 박관수 프로듀서가 선정됐다. 제29회 부산국제영화제 조직위는 올해로 3회째를 맞는 이춘연 영화인상에 '세기말의 사랑', '원더랜드'의 박관수 프로듀서를 선정했다고 20일 밝혔다. 이춘연 영화인상은 우수한 한국 영화 제작에 기여한 프로듀서를 대상으로 시상한다. 올해 수상자인 박 프로듀서는 '원더랜드'(2024), '세기말의 사랑'(2024), '69세'(2020), '꼭두 이야기'(2019), '페르소나'(2019),'마리안느와 마가렛'(2017), '사과'(2008) 등 많은 영화와 시리즈 제작에 참여했다. 올해 이 부문 심사위원으로는 '태극기 휘날리며'의 강제규 감독, 명필름 심재명 대표, 배우 유지태, 프로듀서이자 부산국제영화제 자문위원을 역임한 권영락 대표, 정한석 프로그래머 등 5명이 맡았다. 시상식은 10월 3일 오후 8시 파라다이스호텔 부산에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 폐막식 사회자에 배우 최수영·공명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938403"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 달 열리는 제29회 부산국제영화제(BIFF) 폐막식 사회자로 배우 최수영과 공명이 확정됐다. 부산국제영화제 조직위원회는 다음 달 11일 해운대구 영화의전당 야외극장에서 열리는 부산국제영화제 폐막식 사회자로 이들을 선정했다고 20일 밝혔다. 가수 소녀시대로 데뷔한 배우 최수영은 '못말리는 결혼'으로 본격적인 연기 활동을 시작한 뒤 영화 '걸캅스', '새해전야' 등에서 다채로운 연기 스펙트럼을 보여줬다. 최근에는 '남남'에서 주연 김진희 역을 맡아 큰 사랑을 받았으며, 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 여러 시상식에서 매끄럽고 재치 있는 진행 실력을 인정받았다. 2013년에 데뷔한 배우 공명은 '극한직업'을 통해 천만 관객을 동원하며 2019 춘사영화제 신인남우상을 받았다. 이후 영화 '한산: 용의 출현', '킬링 로맨스', '시민덕희', 드라마 '멜로가 체질', '홍천기' 등 다양한 작품에서 인상 깊은 연기를 선보였고, 올해 부산국제영화제 온 스크린에 초청된 '내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균, 김우빈 때문에 생긴 강박…"날 너무 좋게 봐, 혹시 실망할까" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001773391"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 '무도실무관'으로 호흡을 맞춘 김우빈과 서로 칭찬하기 바쁜 찐친 같은 케미를 자랑했다. 20일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 영화 '무도실무관'(감독 김주환)의 배우 김성균의 인터뷰가 진행됐다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 '이정도'(김우빈 분)가 보호관찰관 '김선민'(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 앞서 진행됐던 제작보고회에서 김성균은 '무도실무관'을 선택한 이유로 낯선 직업에 대한 호기심, 경쾌한 액션과 스토리를 가진 감독의 전작들에 대한 기대가 있었다면서 "김우빈과도 합을 맞추고 싶은 간절한 부분이 있었다"라고 특히 강조했던 바 있다. 또한 그날 김성균은 김우빈을 휴식 같은 친구, 김우빈은 김성균을 에너지 드링크 같은 사람이라고 서로를 표현하며 남다른 애정을 자랑했으며, 김우빈은 인터뷰를 통해 김성균에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영·공명, 부산국제영화제 닫는다‥폐막식 MC 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899071"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수영과 공명이 올해 부산국제영화제 폐막식 사회자로 발탁됐다. 오는 10월 2일부터 11일까지 열흘간 부산 해운대 영화의전당 일대에서 개최되는 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 배우 최수영과 공명이 확정됐다. 이들은 11일 영화의전당 야외극장에서 열리는 폐막식에서 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 최수영은 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다수의 시상식에서 매끄럽고 재치 있는 진행 실력을 인정받아, 이번 폐막식에서도 그 능력을 유감없이 발휘할 것으로 기대된다. 공명은 올해 부산국제영화제 온 스크린에 초청된 '내가 죽기 일주일 전'에서 주연을 맡아 다시 한 번 존재감을 각인시킬 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2'가 묻습니다, 진짜 정의가 무엇이냐고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446514"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 해당 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 수많은 범죄가 발생하고, 이를 추적하는 경찰이 있다. 범죄자가 잡히면 그에 상응하는 처벌을 받아야 한다는 것이 사회적 상식이다. 일반 시민들은 이를 재판하는 판사와 사법부를 믿고 신뢰하려 하지만, 종종 판결이 지나치게 관대하다는 생각을 떨치기 어렵다. 형량이 약하다고 느낄 때마다 사람들은 분노하며, 사회적으로 그 부당함을 지적하는 목소리가 온라인을 통해 퍼져나간다. 피해자들은 평생 불안 속에서 살아가야 한다. 이들의 공포는 쉽게 사라지지 않지만, 범죄자들은 자신의 형량을 채우면 죗값을 다 치렀다고 생각한다. 이런 괴리는 사람들의 분노를 자극한다. 대표적인 사례가 조두순의 출소다. 그의 출소 직후 집 앞에 몰려든 유튜버들과 취재진은 지금의 사회가 느끼는 불안과 분노를 여실히 드러냈다. 이런 장면은 수많은 영화나 드라마에서 반복적으로 등장해 왔다. 시리즈 &lt;비질란테&gt;, &lt;노웨이아웃 더 룰렛&gt;, 영화 &lt;무도실무관&gt;, 그리고 최근 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '무도실무관'의 주연배우 김성균]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938381"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '무도실무관'에서 전자발찌를 찬 범죄자를 24시간 감시하는 무도실무관 정도와 짝을 이뤄 움직이는 보호관찰관 선민 역을 맡은 배우 김성균. 2024.9.20 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김주환 감독 “김우빈·박서준·우도환 공통점? 흔쾌히 자신을 던져”(무도실무관)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899064"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김주환 감독이 '무도실무관'을 함께 한 김우빈에 대한 애정을 드러냈다. 넷플릭스 영화 '무도실무관'을 연출한 김주환 감독은 9월 20일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 작품에 대한 다채로운 이야기를 전했다. 지난 13일 넷플릭스를 통해 공개된 영화 '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 '이정도'(김우빈)가 보호관찰관 '김선민'(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션. 공개 이후 3일 만에 8,300,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록한 '무도실무관'은 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위에 등극했다. 대한민국뿐만 아니라 브라질, 프랑스, 독일, 일본, 홍콩, 싱가포르, 태국을 포함한 총 58개 국가에서 TOP 10 리스트에 오르며 전 세계 시청자들의 뜨거운 반응을 증명했다. 주인공 '이정도' 역으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 이해영, 김우빈 든든한 父 활약… 뭉클함 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003872277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003872277"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이해영이 넷플릭스 '무도실무관'에서 김우빈의 아버지로 등장해 활약했다. 지난 13일 공개된 넷플릭스 ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관’으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 공개 3일만에 넷플릭스 글로벌 톱10 영화(비영어) 부문 1위를 석권하며 뜨거운 반응을 얻고 있다. 극 중 이해영은 이정도의 아버지이자, 아들이 무슨 일을 하든 늘 응원해주는 든든한 지원군 ‘이상우’ 역을 맡아 극에 무게감을 더했다. 특히 이해영이 맡은 이상우의 짙은 부성애 연기가 글로벌 공감대를 자아내 화제다. 이상우는 재미만 좇던 아들이 무도실무관이 된 이후 시민을 지키는 일에 보람과 사명감을 느끼며 변화해가는 모습에 누구보다 기뻐하는 부모의 마음으로 훈훈함을 전파했다. 그런가 하면 하나뿐인 아들이 다쳐서 돌아오자 걱정과 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]김성균 "'열혈사제2' 5년만인데 어제 만난 친구들같아..'무도실무관2'도 만들어졌으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721282"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 '열혈사제2'로 돌아오게 된 기쁜 마음을 드러냈다. 김성균은 SBS 새 드라마 '열혈사제2' 출연을 확정 지었다. '열혈사제2'는 여전한 다혈질 성격에 불타는 정의감으로 똘똘 뭉친 열혈사제 김해일이 구담구에서 발생한 마약 사건을 쫓아 부산으로 향하게 되면서 벌어지는 이야기를 담은 작품이다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 넷플릭스 영화 '무도실무관' 역시 속편이 제작된다면 좋겠다고 전했다. 이날 김성균은 "'열혈사제2'가 5년만이다. 그런데 5년만 안 같다"며 "지금 촬영하고 있는데 어제 만난 친구들 같다"고 밝혔다. 이어 "시즌1에 대한 관심도가 워낙 크니깐 대중도 5년이라는 시간을 크게 못느끼는 것 같더라. 당연한 수순처럼 받아들여지는 것 같다"며 "감사하고 반가운 마음이다. 재밌게 찍고 있다"고 덧붙였다. 또한 김성균은 "'무도실무관' 역시 좋은 결과가 되어서 시즌제로 이어지면 그것만큼 행복한 일은 없을 거라는 생각이 든다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[억울한 누명 쓴 군인의 복수, 뻔해도 재밌네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446510"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[*영화의 전개와 결말을 알 수 있는 내용이 포함돼 있습니다. 영화 &lt;더블 타겟&gt;은 마크 월버그가 주연인 것에서 쉽게 짐작할 수 있듯 할리우드식의 전형적인 액션 영화이자 오락물이다. 스티븐 헌터의 소설 &lt; 탄착점(Point Of Impact) &gt;을 영화화했고 원제는 'Shooter'이다. 쉬운 영어이지만 저격범, 사격수 등 여러 해석의 여지가 있어 한국어 제목을 아예 창작한 모양이다. 전형적인 듯 아닌 듯한 액션 서사 ▲  더블 타겟 ⓒ CJ엔터테인머트 &lt;더블 타겟&gt;은 할리우드 액션 영화의 일반적인 틀을 따르면서 미국 정치권과 민간군사기업(PMC, Private Military Company) 간의 유착 관계를 고발한다. 서사 구조에서 얼핏 기존 액션 영화의 문법을 따른다고 볼 수 있다. 주인공 밥 리 스웨거(마크 월버그)는 뛰어난 저격 능력을 갖춘 군인이다. 사격 능력으로는 세계에서 몇 손가락 안에 드는 것으로 돼 있다. 영화 시작과 함께 탁월한 사격 실력을 선보이지만, 군인지 정부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 겨울에 장가간다…장기연애 끝 웨딩마치 [결혼, 하겠나?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003872266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003872266"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동휘, 한지은 주연의 생계형 코미디 영화 '결혼, 하겠나?'가 티저 예고편과 보도스틸을 공개했다. '결혼, 하겠나?'는 오랜 연애 끝에 우정과의 행복한 결혼을 앞둔 선우의 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고, 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디다. 이날 공개된 티저 예고편은 결혼을 앞둔 선우와 우정이 핑크 물결이 드리워진 꽃밭에서 꿈같은 결혼식을 계획하는 모습으로 시작된다. 하지만 행복하게 결혼을 준비하는 이들에게 상견례만을 앞두고 아빠 철구가 쓰러지는 재난 같은 상황이 발생한다. 슬퍼할 겨를도 없이 눈덩이처럼 불어나는 병원비에 절망하지만 이를 극복하기 위해 가족들이 해나갈 선택에 궁금증을 높아진다. 또한, 대학 시간 강사로 일하며 꿈도 사랑도 놓치지 않으려고 애쓰는 선우와 옆에서 든든하게 그를 응원하는 우정이 빚과 간병이라는 현실을 극복하고 결혼을 할 수 있을지, 꼭 맞잡은 두 손이 희망을 쥐는 듯 따스한 온기를 불어넣으며 영화에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 김주환 감독 “아동 성착취, 가장의 입장으로 고민”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000899052"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무도실무관' 김주환 감독이 "생소한 직업을 알릴 수 있어 기쁘다"는 소회를 밝혔다. 넷플릭스 영화 '무도실무관'을 연출한 김주환 감독은 9월 20일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 작품에 대한 다채로운 이야기를 전했다. 지난 13일 넷플릭스를 통해 공개된 영화 '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션. 공개 이후 3일 만에 8,300,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록한 '무도실무관'은 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위에 등극했다. 대한민국뿐만 아니라 브라질, 프랑스, 독일, 일본, 홍콩, 싱가포르, 태국을 포함한 총 58개 국가에서 TOP 10 리스트에 오르며 전 세계 시청자들의 뜨거운 반응을 증명했다. 열렬한 반응이 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문화적 도태를 막기 위한 씨네아트 리좀의 고집과 열정 [공간을 기억하다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002874074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002874074"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[.문화의 축이 온라인으로 이동하면서 OTT로 영화와 드라마·공연까지 쉽게 접할 수 있고, 전자책 역시 이미 생활의 한 부분이 됐습니다. 디지털화의 편리함에 익숙해지는 사이 자연스럽게 오프라인 공간은 외면을 받습니다. 그럼에도 공간이 갖는 고유한 가치는 여전히 유효하며, 새로운 가치를 창출하면서 다시 주목을 받기도 합니다. 올해 문화팀은 ‘작은’ 공연장과 영화관·서점을 중심으로 ‘공간의 기억’을 되새기고자 합니다. &lt;편집자주&gt; "지자체의 무관심 속 개인의 희생, 처참한 환경" 예술영화전용관 씨네아트 리좀은 창원시 마산 원도심 창동에서 2015년 개관했다. 2014년 거제아트시네마가 문을 닫은 이후 경남 유일의 예술전용관으로 뿌리를 내리고 있다. 씨네아트 리좀은 허효선 대표의 손길이 하나부터 열까지 닿아있는 공간이다. 21년의 프랑스 생활을 마치고 2010년 고향인 이곳에 터를 잡고 시민들의 예술 향유 기회를 증대하기 위해 예술독립영화 상영 뿐 아니라 창원민주영화제, 해외 전시, 레저던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 김성균 "자녀들 좋은 반응에 흥행 확신했죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014938311"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[친형 같은 보호관찰관 역…"사명감 가지고 연기해야겠다 다짐" "12년 전엔 깡패 이미지, 지금은 시골 할머니들도 반겨줘" "애들이 집에 모여 앉아서 박수치고 소리 지르며 '무도실무관'을 보더라고요. '조심해! 빨리 가!' 하면서요, 하하. 시청자분들도 분명 재밌게 봐주실 거라고 확신했습니다." 20일 서울 종로구 한 카페에서 만난 넷플릭스 영화 '무도실무관' 주연 배우 김성균은 자녀들과 함께 집에서 이 영화를 보던 때를 떠올리며 이렇게 말했다. 김주환 감독이 연출한 '무도실무관'은 무술 유단자인 정도(김우빈 분)가 전자발찌를 착용한 범죄자들을 감시하는 무도실무관이 되며 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 김성균은 정도와 짝을 이뤄 움직이는 보호관찰관 선민 역을 연기했다. 추석 연휴 직전인 13일 공개된 이 영화는 사흘간 830만 시청 수(전체 시청 시간을 영화 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록해 넷플릭스 비영어권 영화 부문 1위에 올랐다. 김성균은 "너무 큰 상을 받은 것 같다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 가고 김성철 온다…'지옥' 시즌2, 10월 25일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308189"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인에서 김성철로 주인공을 교체한 '지옥'이 시즌2로 돌아온다. 넷플릭스는 20일 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2의 공개를 오는 10월 25일로 확정 짓고 런칭 예고편을 공개했다. '지옥' 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 런칭 예고편은 시즌1에서 지옥행 시연을 받았던 '정진수'(김성철)가 부활하는 모습을 담고 있어 이목을 집중시킨다. 세상을 휩쓴 혼란을 신의 메시지라고 설파하며 사람들을 현혹했던 새진리회 1대 의장 '정진수'가 알고 보니 20년 전, 지옥행 고지를 받았다는 충격적인 사실이 밝혀지며 비밀리에 시연을 받는다. 시연 이후 깨어나지만 다시 그에게 달려오는 지옥 사자와 불길 속에서 울부짖는 '정진수', 그리고 서서히 형태를 갖춰가며 부활하고 있는 모습 등은 앞으로 펼쳐질 일들에 대한 궁금증을 증폭시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘새벽의 모든’... 것의 그 후,  동병상련의 마음 (미야케 쇼 감독)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067510"/>
        <updated>2024-09-20T06:11:57.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[때로는 타인의 아픔에 무감각할 때가 있다. 저 사람이 왜 저러는지, 저 사람이 꼭 저래야하는지 짜증을 내며, 화를 내기도 하고, 저런 사람과는 같은 공간에 머무르는 것을 주저하게 된다. 그런데, 그 사람이 아픈 것이라면? 자기 자신도 어찌할 수 없는 상황이라면. 그리고 말이다. 내가 그러하다면? 미야케 쇼 감독의 신작 &lt;새벽의 모든&gt;에는 아픈 여자와 아픈 남자가 등장한다. ‘후지사와’는 PMS(premenstrual syndromepms, 생리 전 증후군)가 심하다. 그 날이 되면 짜증을 억제할 수가 없고, 신경을 거슬리는 모든 것에 대해 마음의 소리를 여과 없이 내뱉고 만다. 직장생활이 수월할 리가 없을 것이다. 그렇게 겨우겨우 살았을 후지사와는 이제 ‘쿠리타과학’(栗田科学)이라는 자그마한 회사에서 일하고 있다. 직장동료들은 후지사와를 이해하고, 잘 보듬어주려고 노력한다. 어느 날 옆자리 ‘야마조에’에게 화가 나서 감정조절에 실패한다. 그런데, 알고 보니 야마조에에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지판사' 김재영, 순둥 남주인줄 알았더니..어둠 속 카리스마+폭풍 액션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721264"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영의 액션이 폭발한다. SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 9월 21일 토요일 밤 9시 50분 1-2회 연속 방송으로 시청자를 찾아간다. 김재영은 극 중 악마 강빛나의 마음도 따뜻하게 물들이는 인간 한다온 역을 맡았다. 공개된 사진 속 김재영은 어두운 밤, 차 안에서 날카로운 눈빛으로 누군가를 지켜보고 있다. 다음 사진에서는 범인으로 보이는 인물을, 강인한 힘으로 단숨에 제압하는 모습이다. 또 다른 사진에서는 힘이 가득 들어간 두 손으로 어떤 남성의 멱살을 잡은 채, 강렬한 눈빛으로 남성을 응시하고 있다. 마치 경고의 메시지를 보내는 듯한 김재영의 모습에서 강력한 카리스마가 느껴진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍상수 뮤즈로 돌아온 김민희, 여전한 것과 달라진 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002446507"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;수유천&gt; 스틸 ⓒ (주) 영화제작전원사, 콘텐츠판다 여대에서 강사로 지내고 있는 전임(김민희)은 열흘 앞으로 다가온 촌극제 연출을 위해 오랜만에 외삼촌 시언(귄해효)에게 SOS를 했다. 몇 년 전 외삼촌은 블랙리스트에 올라 강릉에서 작은 서점을 운영하는 배우 겸 연출자다. 갑자기 연출 제안을 했지만 외삼촌은 모든 일을 멈추고 조카를 위해 달려왔다. 사실은 40년 전 아무것도 모르던 대학 1학년 때 촌극제를 연출한 기억을 더듬어 온 것뿐이다. 이유야 어떻든, 오랜만에 대학시절로 돌아간 기분이 들어 살아 있음을 느낀다. 교정의 가을 분위기, 청춘으로 돌아간 듯한 노스탤지어, 자신을 필요로 하는 사람들이 있어 즐겁다. 한편, 촌극제는 총 7명이 있었으나 연출자(하성국)가 세 여성과 스캔들을 내며 사라지는 바람에 엎어질 위기에 처했다. 다행히 시언이 연출을 맡아 열흘 동안 남은 네 명과 맹연습에 돌입하고 있다. 그러던 중 외삼촌은 전임을 예뻐한다는 텍스타일과 교수 은열(조윤희)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 주말 극장가 '베테랑2' 600만 관객 돌파 예상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000682985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000682985"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 개봉 2주 차 주말 600만 관객을 넘어설 전망입니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면, 지난 13일 개봉한 '베테랑2'는 오늘(20일)까지 박스오피스 1위를 차지하며 누적 관객 468만여 명을 기록했습니다. 박스오피스 2, 3위인 '룩백' '비긴 어게인'이 모두 하루 관객 1만 명을 채우지 못한 만큼, 주말에도 '베테랑2'의 독주가 예상됩니다. '베테랑2'는 지난 2015년 1,341만 관객이 본 '베테랑'의 후속작으로, 배우 황정민과 정해인이 주연을 맡았습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #베테랑2 #서도철 #박스오피스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 스트레스 타파 100%...액션+오락 관객 호평 포인트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005159454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005159454"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하반기 전 세대 관객들 사이 극장 필람 영화로 떠오른 &lt;베테랑2&gt;​(감독 류승완, 제공/배급 CJ ENM, 제작 ㈜외유내강)의 관객 호평 포인트를 공개한다. #높은 몰입감! 스트레스 타파 100%! 전 세대 아우르는 액션 &amp; 오락 극장 필람 무비! &lt;베테랑2&gt; 관객 호평 포인트 공개! &lt;베테랑2&gt;​가 추석 연휴 극장가를 뜨겁게 달군 데 이어 9-10월 하반기 극장가의 필람 영화로 떠올랐다. 500만에 가까운 관객들의 망설임 없는 선택을 받을 수 있었던 데에는 무엇보다 류승완 감독표 타격감 넘치는 액션에 대한 기대감이 가장 높은 지분을 차지한다. 영화를 관람한 관객들은 “한국에서 이정도 액션 연출이 가능하다니”, “보는 내가 뼈가 다 아프다”, “성난 말티즈(정해인), 겁 많은 리트리버(안보현), 한번 물면 놓지 않는 불독(황정민)이 펼치는 액션 신세계” 등 다양한 반응을 내놓으며 영화의 강렬한 액션 연출을 호평 중이다. &lt;베테랑2&gt;는 서울 랜드마크인 남산타워에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영-공명, 부산국제영화제 폐막식 사회 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000236317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000236317"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수영과 공명이 제29회 부산국제영화제의 마지막을 이끈다. 20일 제29회 부산국제영화제 측은 "폐막식 사회자로 배우 최수영과 공명이 확정됐다"고 밝혔다. 그룹 소녀시대로 데뷔한 최수영은 드라마 '못말리는 결혼'(2007)으로 본격적인 연기 활동을 시작했다. 이후 영화 '걸캅스'(2019), '새해전야'(2021), 드라마 '런온'(2021), '당신의 소원을 말하면'(2022), 연극 '와이프'(2023) 등에 출연하며 배우로서의 입지를 공고히 다졌다. 최근에는 화제작 '남남'(2023)에서 주연 김진희 역을 맡아 큰 사랑을 받았다. 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다수의 시상식에서 진행 실력을 선보이기도 했다. 공명은 2013년 데뷔했으며, 천만 관객을 동원한 영화 '극한직업'(2019)에서 재훈 역을 맡아 2019 춘사영화제 신인남우상을 수상했다. 그 외 영화 '한산: 용의 출현'(2022), '킬링 로맨스'(2023), '시민덕희'(2024), 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 부국제, 최수영·공명 마무리…폐막식 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005035071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005035071"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 부산국제영화제 폐막식은 최수영, 공명이 맡는다. 오는 10월 11일 부산 영화의전당 야외극장에서 진행되는 제29회 부산국제영화제 폐막식 진행을 배우 최수영, 공명이 맡는다. 두 배우는 열흘간의 영화 축제를 화려하게 마무리할 예정이다. 그룹 소녀시대로 데뷔한 최수영은 2007년 '못말리는 결혼'을 시작으로 연기 활동을 시작했다. 영화 '걸캅스', '새해전야', 드라마 '런온', '당신의 소원을 말하면', 연극 '와이프' 등 장르를 불문한 활약으로 다채로운 연기 스펙트럼을 증명했다. 특히 지난해 '남남'에서 주연 김진희 역을 맡으며 큰 사랑을 받았고, 2018년 서울드라마어워즈, 2022년 부일영화상 등 다수의 시상식에서 매끄럽고 재치 있는 진행 실력을 인정받아, 이번 폐막식에서도 그 능력을 유감없이 발휘할 것으로 기대된다. 공명은 2013년 데뷔해 2019년 개봉한 영화 '극한직업' 재훈 역을 맡으며 천만 관객을 동원해 그해 춘사영화제 신인남우상을 수상했다. 이후 영화 '한산:용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어프렌티스', 트럼프 소송 위협 끝에 美 개봉→R등급 확정…올해 가장 뜨거운 문제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839409"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘어프렌티스’ 스틸컷. 미국 대선 후보 도널드 트럼프의 과거에 대한 폭로를 담아 논란을 일으킨 뜨거운 문제작 ‘어프렌티스’(감독 알리 아바시)가 고군분투 끝에 미국 개봉을 확정한 가운데, 현지에서 청소년 관람불가 등급인 R 등급을 받아 개봉 전 북미 현지 분위기를 더욱 고조시키고 있다. 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다룬 문제작 ‘어프렌티스’가 미국 현지에서 청소년 관람불가 등급에 해당하는 R등급을 확정하며 영화가 선보일 강도 높은 풍자에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 영화 등급 사이트 필름레이팅스닷컴에 따르면, ‘어프렌티스’는 미국 현지에서 R등급을 확정했다. R 등급은 일반적인 성인 영화에 해당하는 수위로, 17세 미만의 경우 부모 혹은 보호자 동반 관람이 필수인 등급이다. 이번 등급 확정에는 “성적 묘사, 언어, 약물 사용에 대한 묘사”가 반영된 결과로, 해당 소식이 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최수영·공명, 부산국제영화제 폐막식 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000680712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000680712"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수영과 공명이 제29회 부산국제영화제 폐막식 사회자로 확정됐다. 오는 10월 11일 부산 영화의전당 야외극장에서 열리는 폐막식에서 두 배우는 열흘간의 영화 축제를 마무리할 예정이다. 걸그룹 소녀시대로 데뷔한 배우 최수영은 '못말리는 결혼'(2007)으로 본격적인 연기 활동을 시작했다. 영화 '걸캅스'(2019), '새해전야'(2021), 드라마 '런온'(2021), '당신의 소원을 말하면'(2022), 연극 '와이프'(2023) 등 장르를 불문한 활약으로 다채로운 연기 스펙트럼을 증명한 그는 배우로서의 입지를 공고히 해오고 있다. 최근에는 '남남'(2023)에서 주연 김진희 역으로 개성있는 연기를 선보였다. 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다수의 시상식에서 진행 경험이 있다. 배우 공명은 2013년 데뷔, '극한직업'(2019)에서 재훈 역을 맡아 천만 관객을 동원하며 2019 춘사영화제 신인남우상을 수상했다. 이후 영화 '한산: 용의 출현'(2022), '킬링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균 "김우빈과 얘기하면 '아침마당' 돼…육아 얘기도 들어줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007797915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007797915"/>
        <updated>2024-09-20T05:12:06.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 김우빈의 자상함에 대해 칭찬했다. 김성균은 20일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '무도실무관'(감독 김주환) 관련 인터뷰에서 "평소 (김)우빈이는 배우들 사이에서 좋은 친구, 멋있는 친구, 착하고 이렇게 소문이 나 있었다"며 "처음에 주차장에서 만났는데 '선배님 안녕하세요' 하는데 크고 다부지다, (역할에)딱 맞다, 딱 드는 생각이 크다는 생각이 들었다"고 김우빈의 첫인상에 대해 밝혔다. 이어 "함께 지내면서는 듬직하고 믿음직스럽고 의지하게 되는 동생이었다"며 "이 친구가 대화를 잘 받아주고 들어주고 편안하게 해준다, 이 친구와 얘기하면 나도 모르게 자꾸 얘기하게 된다, '아침마당' 나온 것처럼, 모든 분야를 다 얘기한다, 경제부터 해서 시사 교양 뭐 영화 이야기까지 두루두루 했던 것 같다"고 회상했다. 또한 "(김우빈은)육아 얘기도 들어준다"며 "밤에 잠 안 자고 그랬어' 하면 '힘들었을 거 같아요' 하면서 들어주는 거다"라고 덧붙였다. '무도실무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "날카로움 사라지고 착한 눈 탑재"…'무도실무관' 김성균에 착붙 한 소시민 히어로(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195225"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천의 얼굴 배우 김성균(44)이 소시민의 히어로로 돌아왔다. 넷플릭스 범죄 액션 영화 '무도실무관'(김주환 감독, 클라이맥스 스튜디오·세븐오식스 제작)에서 안전한 사회를 만들기 위해 최선을 다하는 보호관찰관 김선민을 연기한 김성균. 그가 20일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '무도실무관'의 출연 계기부터 작품을 향한 애정과 열정을 털어놨다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자가 보호관찰관의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 이야기를 그린 작품이다. 2인 1조로 움직이며 전자발찌 대상자들의 위치와 이동 경로를 파악, 밀착 지도 및 감독을 통해 재범을 막기 위해 노력하는 사람들인 무도실무관과 보호관찰관의 이야기를 영화화했다. 그동안 범죄 액션 영화에서 주로 다뤄진 형사, 경찰이 아닌 크게 드러나지 않지만 일상 속 시민들의 안전을 지키고 유지하고자 노력하는 일상의 영웅을 다룬 '무도실무관'은 지난 13일 넷플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은·노상현의 특별한 우정…사랑보다 진한 유대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005839398"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[토론토 국제영화제에서 쏟아진 호평 세례, 대세 배우 김고은과 주목받는 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)의 김고은과 노상현이 찐친 케미로 지금껏 본 적 없는 특별한 관계를 선보일 예정으로 기대를 모은다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 영화 ‘대도시의 사랑법’은 자유로운 삶을 추구하는 재희 역 김고은과 자신의 비밀을 감추는 데 익숙한 흥수 역 노상현이 지금껏 본 적 없는 찐친 케미를 선보일 것으로 기대감을 높인다. 특히 재희 역 김고은이 “시나리오를 읽으면서 흥수 같은 친구가 있었으면 좋겠다고 생각했다”고 전해 재희에게 큰 의지가 되어주는 흥수의 매력에 궁금증이 고조되는 가운데, 노상현은 “재희와 베스트 프렌드가 된 것처럼 티격태격하며 재미있게 놀았고 그런 호흡들이 영화에 잘 담겼으면 좋겠다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'무도실무관' 김성균 "김우빈, 날 좋은 어른으로 봐주니 감사..더 좋게 보이려는 강박 생기기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721249"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 김우빈을 향한 각별한 마음을 드러냈다. 김성균은 넷플릭스 영화 '무도실무관'을 통해 김우빈과 처음으로 호흡을 맞췄다. 앞서 김우빈은 김성균을 두고 '좋은 어른'이라며 애정을 뽐낸 바 있다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김성균은 김우빈과 함께 작업해본 소감을 밝혔다. 이날 김성균은 "김우빈과 합을 맞추면 너무 재밌겠다 싶었다"며 "우빈이는 배우들 사이에서도 좋은 친구, 멋있는 친구, 착한 친구로 이렇게 소문이 나있다. 평소에 평이 좋고, 연기도 잘하는 친구라 잘 묻어가야겠다고 생각했다"고 전했다. 이어 "처음에 보호관찰소에 견학 갔을 때 주차장에서 만났는데 첫인상은 크다였다. 다부져서 이정도 역할에 딱이라는 생각이 들었다"며 "실제로도 듬직하고 믿음직스러워서 의지하게 되는 동생이다. 품이 넓다"고 치켜세웠다. 뿐만 아니라 김성균은 "우빈이가 날 좋게 봐줘서 너무 고맙다. 걔는 날 너무 좋게 봐주는 것 같다. 그래서 안 좋은 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균 "'무도실무관2', 꿈 이루어지길 바라지만..몸 쓰는 김우빈 의견이 제일 중요" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266875"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 '무도실무관'에 대한 남다른 애정으로 시즌2를 희망했다. 김성균은 20일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 앞서 13일 그는 넷플릭스 영화 '무도실무관'으로 전 세계 시청자들을 찾아가며, 이와 관련 이야기꽃을 피웠다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션물. 영화 '청년경찰'(2017), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '사냥개들'(2023)의 김주환 감독이 메가폰을 잡았다. 극 중 김성균은 무도실무관과 2인 1조로 움직이며 안전한 사회를 만들기 위해 최선을 다하는 보호관찰관 김선민 역할을 연기했다. 특히 그는 묵직한 존재감으로 중심을 잡고, 김우빈과 훈훈한 브로맨스 케미를 이끌며 전 세계 시청자들을 사로잡았다. 두 배우의 호연에 힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 하차→김성철 부활한다…‘지옥2’ 10월 25일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380644"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인에서 김성철로 교체된 정진수 의장이 ‘지옥’에 돌아온다. 넷플릭스는 20일 오리지널 시리즈 ‘지옥’ 시즌2의 공개를 오는 10월 25일로 확정 짓고 런칭 예고편을 공개했다. 디스토피아 세계관의 정점을 보여주며 2021년 골든 토마토 베스트 호러 시리즈 부문 1위에 등극했을 뿐 아니라 공개 열흘 만에 1억 1천만 시청 시간을 기록, 93여 개국에서 시리즈 톱 10에 오르며 전 세계 시청자들과 평단의 호평을 받은 &lt;지옥&gt;이 10월 25일 시즌2로 돌아온다. ‘지옥’ 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 런칭 예고편은 시즌1에서 지옥행 시연을 받았던 정진수(김성철)가 부활하는 모습을 담고 있어 이목을 집중시킨다. 세상을 휩쓴 혼란을 신의 메시지라고 설파하며 사람들을 현혹했던 새진리회 1대 의장 정진수가 알고 보니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰④] 김성균 "성품X인품 소문난 김우빈, 육아 고민까지 나눴다"('무도실무관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004195215"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균(44)이 "인품 정평난 김우빈과 육아 수다까지 나눴다"고 말했다. 넷플릭스 범죄 액션 영화 '무도실무관'(김주환 감독, 클라이맥스 스튜디오·세븐오식스 제작)에서 안전한 사회를 만들기 위해 최선을 다하는 보호관찰관 김선민을 연기한 김성균이 20일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 태권도·검도·유도 도합 9단의 무도 실력을 갖춘 실무관 이정도 역의 김우빈과 호흡을 맞춘 과정을 털어놨다. 김성균은 "평소 김우빈은 배우들 사이에서도 좋은 친구, 멋있는 친구라고 소문이 났다. 처음 만났을 때 보호관찰소 주차장에서 만났는데 김우빈의 첫 인상이 '크다' '다부지다' '딱이다' 싶었다. 지내면서 듬직하고 믿음직스러운, 의지하게 된 친구였다. 정말 품이 넓은 친구더라"고 밝혔다. 그는 "김우빈은 상대의 대화를 잘 받아주고 잘 들어준다. 편안하게 이 친구와 이야기를 하다 보면 나도 모르게 자꾸 이야기를 하게 되는 지점이 있다. 마치 KBS1 '아침마당'에 나온 사람처럼 끊임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'무도실무관' 김성균 "글로벌 영화 1위 기뻐..가족 반응 좋아 잘될거란 확신有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721248"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 '무도실무관' 흥행에 감사를 표했다. 김성균의 신작인 넷플릭스 영화 '무도실무관'은 공개 이후 3일 만에 8,300,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록, 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위에 등극했다. 한 대한민국뿐만 아니라 브라질, 프랑스, 독일, 일본, 홍콩, 싱가포르, 태국을 포함한 총 58개 국가에서 TOP 10 리스트에 오르며 전 세계 시청자들의 뜨거운 사랑을 받았다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김성균은 가족 반응이 좋아 잘될거라는 확신이 있었다고 털어놨다. 이날 김성균은 "나오자마자 가족과 같이 봤다. 애들은 박수 치고 소리 지르면서 보더라. 극장 온 거 같기도 하고 재밌었다"며 "반응이 너무 좋아서 잘되겠구나 생각했다"고 전했다. 이어 "집에서 보는 영화라는 점에서 걱정을 많이 했는데, 관객들이 영화 있는 그대로 재밌게 봐주셔서 너무 기분 좋다"고 덧붙였다. 또한 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 김성균 "김우빈과 대화, '아침마당' 출연한 듯 편히 하게 돼" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266866"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 '무도실무관'에서 호흡을 맞춘 후배 김우빈에 대해 극찬을 아끼지 않았다. 김성균은 20일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 앞서 13일 그는 넷플릭스 영화 '무도실무관'으로 전 세계 시청자들을 찾아가며, 이와 관련 이야기꽃을 피웠다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션물. 영화 '청년경찰'(2017), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '사냥개들'(2023)의 김주환 감독이 메가폰을 잡았다. 극 중 김성균은 무도실무관과 2인 1조로 움직이며 안전한 사회를 만들기 위해 최선을 다하는 보호관찰관 김선민 역할을 연기했다. 특히 그는 묵직한 존재감으로 중심을 잡고, 김우빈과 훈훈한 브로맨스 케미를 이끌며 전 세계 시청자들을 사로잡았다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균, 실제 무도실무관 호평에 "배우로서 사명감 가져" 소감 (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005035064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005035064"/>
        <updated>2024-09-20T04:12:32.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '무도실무관'이 현직자들로부터 호평을 받은 데 대해 배우 김성균이 감격의 소감을 밝혔다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 이 영화는 지난 13일 공개된 후 전 세계 비영어권 영화 1위에 올랐으며, 네이버 평점 9점대를 기록하며 호평받고 있다. 자신을 현직 무도실무관이라고 밝힌 한 네티즌은 평점을 10점으로 평가하며 "영화는 엄청나게 과장됐지만 그래도 1년에 한두 건은 극단적인 상황이 발생하기도 한다"며 "전자발찌 찬 전과자가 제게 침 뱉고 따귀 때리고 흉기로 위협해도 참는다. 영화에서 '참는 게 이기는 거야'라는 대사에 공감했다"며 영화에 대해 감사함을 드러냈다. 20일 서울 종로구 모처에서 만난 김성균은 "실제 무도실무관분이 남긴 장문의 관람평을 봤다]]></content>
    </entry>
</feed>