<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-22T00:43:48.792Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이채영, 남다른 건강미…겨울 온천 즐기며 과감한 자태 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169848"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이채영, 남다른 건강미…겨울 온천 즐기며 과감한 자태 [DA★] 배우 이채영이 겨울 온천의 매력에 푹 빠졌다. 이채영은 21일 자신의 인스타그램을 통해 일본 여행 중 찍은 사진을 여러장 게재했다. 이가운데 현지 온천을 즐기며 촬영한 사진도 공개했다. 사진 속 그는 머리를 수건으로 감싼 채 온천에 몸을 담은 모습. 건강미 넘치는 자태를 뽐내 부러움을 자아냈다. 한편, 이채영은 지난해 드라마 ‘비밀의 여자’ ‘패밀리’ 등에 출연했으며 예능 ‘한 살이라도 어릴 때’ ‘골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장’ 등 다양한 예능에서 활약을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "너무 마음에 드는 ♥여친 사랑해"…김종민,  '연예대상'서 11세 연하 예비신부에 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228456"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 '2024 KBS 연예대상'에서 수상의 영광을 안았다. 김종민은 지난 21일 오후 9시 20분에 방송된 KBS2 '2024 KBS 연예대상'에서 프로듀서 특별상과 베스트 팀워크상, 올해의 예능인상을 수상했다. '1박 2일' 활약을 인정받아 프로듀서 특별상을 받은 김종민은 "생각지도 못한 너무나 귀한 상이다. 제가 1박 2일을 17년째 하면서 정말 많은 PD님들을 만났다. KBS에 들어가면 모르는 PD님이 없을 정도다. 제가 오랫동안 하게 해주셔서 감사하다. 대상보다 훨씬 더 좋다"라며 수상 소감을 밝혔다. 또한 김종민은 '1박 2일' 팀과 함께 베스트 팀워크 상을 받으며 '2024 KBS 연예대상' 자리를 빛냈다. 김종민은 '2024 KBS 연예대상' MC를 맡은 이준과 예능 케미를 터트리는가 하면, 인터뷰를 유쾌하게 소화해 폭소를 자아냈다. 뿐만 아니라 '시청자가 뽑은 최고의 프로그램상' 시상자로 나선 김종민은 여자친구에게 영상 편지를 남기며 뜨거운 호응을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 한소희 열애설 타격 無‥잘 먹고 잘 노는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934923"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤의 여유로운 미소가 돋보이는 근황이 공개됐다. 12월 21일 지드래곤 스태프가 운영하는 것으로 알려진 계정에는 여러 장의 사진이 게시됐다. 공개된 사진 속 지드래곤은 머리띠로 머리를 가볍게 넘기고 알록달록한 색깔이 인상적인 니트를 입은 채 차를 우려 마시는 모습이다. 우아한 곡선의 도자기 등이 눈에 띈다. 강아지를 안고 크리스마스 트리를 보여주는가 하면 편안한 잠옷 차림으로 지인들과 이야기를 나누는 등 여유로운 무드가 느껴지는 근황이 인상적이다. 한편 지드래곤은 최근 배우 한소희와 '럽스타그램'을 한다는 의혹이 불거졌으나 열애설을 초고속 부인했다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 측 관계자는 20일 뉴스엔에 "사실이 아니"라는 입장을 밝혔다. 또한 지드래곤은 지난 21일 방송된 MBC '쇼! 음악중심'에서 'HOME SWEET HOME (feat. 태양, 대성)'으로 출연 없이 1위를 달성했다. 지난 15일 7년 만에 음악방송 첫 1위를 차지한 데에 이어 이날 수상으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, 모델 본업 카리스마...하하·미주, 스타일 180도 변신 ('놀면뭐하니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321456"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 주우재가 본업인 모델다운 패션 센스를 자랑하며 멤버들의 스타일링에 나섰다. 지난 21일 방송된 MBC'‘놀면 뭐하니?'에서는 '놀면 뭐 입니?-패션 대전'으로 꾸며졌다. '워너비 남친룩' 주우재와 '패션계 전설' 배정남이 멤버들의 패션을 코디한 후 사진을 찍어 평가를 받는 대결을 펼쳤다. 이날 방송된 '놀면 뭐하니?'의 수도권 가구 시청률은 4.3%를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049시청률은 2.7%를 나타내며, 토요일 예능프로그램 전체 1위를 이어갔다. 최고의 1분은 ‘베스트 착장 컷’ 발표를 앞두고 긴장하는 양 팀의 장면으로 분당 최고 시청률이 5.8%까지 올랐다. (닐슨코리아 수도권 기준) 빈티지숍으로 향한 배정남은 유재석은 유럽 프레피룩 스타일로, 이이경은 클래식한 댄디룩으로 변신시켜주겠다며 자신감을 드러냈다. 기대에 찬 이이경은 내복 차림으로 런웨이를 펼치며 "바지 좀 입혀주세요" 요청했고, 당황한 배정남은 “너 많이 내려놨구나.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장우혁 "HOT(완전체) 계속 얘기中, 내년엔 좋은일 있지 않을까"…팬들 희망고문 끝낼까('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228454"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장우혁이 HOT 완전체 계획을 전했다. 지난 21일 방송한 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 마지막 회엔에는 장우혁이 출연했다. 이사 준비 중이라는 장우혁의 집은 마치 식물원을 연상시키듯 크고 작은 식물들이 가득했고, 장우혁은 "하나, 둘 사다 보니 많아졌다. 식물이 자라는 걸 생각 못했다"라며 "식물은 대략 40~50개 정도 될 것 같다"라고 답해 감탄을 자아냈다. 또한 화려한 드레스룸을 구경하던 중 장우혁은 영화 '백 투 더 퓨처'에 나왔던 신발을 자랑했고, 1,000켤레만 제작된 것으로 알려진 해당 신발에 대해 "2015년에 경매로 500만 원 정도에 구매했다"라고 답했다. H.O.T의 추억이 가득 담긴 물건들을 보며 이야기를 나누던 MC들은 "어떻게 가수로 데뷔했는가?" 물었고, 장우혁은 "당시에는 가수가 되는 방법이 한정적이었다. 춤을 추면 연예인이 될 수 있었다"라며 말했다. 이어 "춤 대회에 나갔는데 SM에서 명함을 주면서 계약을 하자고 했다"라고 캐스팅 비화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 탁구선수, 장애인에 사기치고 조모 부조금 털어가 격분‥도대체 누구?(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934922"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지적장애인 속인 유명 탁구선수, 돌아가신 할머니 부조금마저 꿀꺽? 12월 23일 방송되는 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '탐정24시' 코너에서는 지난 회에 이어 갈매기 탐정단이 지적장애인 탁구선수의 전재산을 편취한 유명 탁구선수의 거취를 추적한다. 마침내 문제의 탁구선수를 키워낸 할아버지와 마주했지만, 그는 천장에 달린 줄에 의지해 겨우 거동하는 상태였다. 할아버지는 "내가 (손녀의) 연락을 차단했다"는 폭탄 발언으로 의문을 자아냈다. 알고보니 사기꾼은 이미 할아버지의 노령연금 3~4천여만원과 고모할머니, 그리고 몇년 전 돌아가신 할머니의 부조금으로 들어온 6백만원까지 탈탈 털어간 상태였다. 기막힌 상황에 데프콘은 "큰일 났다, 이거..."라며 안타까움을 드러냈다. 그럼에도 할아버지는 "할머니가 살아있을 때는 그런 아이가 아니었다. 효녀였다"고 회상했다. 할아버지로부터 결정적인 정보를 얻은 갈매기 탐정단은 '비밀 무기'를 대동하고 사기꾼 탁구선수의 행적을 쫓는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드' 대전 청년, 포브스 '亞 글로벌 리더 30인' 선정 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005285629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005285629"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드'가 특별한 청년들의 이야기를 전했다. 지난 21일 방송한 KBS1 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지역경제 활성화에 앞장선 청년들의 이야기를 소개했다. 식당 사장의 열정은 시청자들의 눈길을 끌었다. 서울의 한 대학교에서 경영학과를 졸업하자마자 제주도로 다시 돌아왔다는 식당 사장. 그는 일본 교환 학생일 때 허름한 가게에서 일하는 '국수 장인' 할아버지를 보고 '롤 모델'로 삼게 됐다고. 식당 사장은 고향인 제주도로 돌아와 부모님이 운영하던 음식점을 키웠다. 그는 식당을 찾는 사람들에게 인기였던 간장게장을 온라인 상품으로 만들었고, 2년 만에 간장게장을 전국에 판매하는 사업가로 성장했다. 식당 사장은 '갓생'의 정석을 보여줬다. 그는 '꼬닥꼬닥 걸어서'라는 프로그램의 MC로 활약 중이었다. 그뿐만 아니라 식당 사장은 제주 농산물을 팔아달라는 지역 주민들의 요청 덕분에 쇼호스트로 활동하고 있다고. 그는 "내 고향 제주에 쓰임이 있는 사람이 되고 싶다"고 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가보자GO' 장우혁 "H.O.T. 완전체? 내년에 좋은 일 있지 않을까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980915"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원조 아이돌 H.O.T. 출신 가수 장우혁이 MBN '가보자GO'(가보자고) 시즌3 마지막 회 방송에서 H.O.T. 완전체 공연에 대해 언급했다. 장우혁은 지난 21일 방송된 '가보자GO' 시즌3 마지막 회에 출연했다. 이날 이사 준비 중이라는 장우혁의 집은 마치 식물원을 연상시키듯 크고 작은 식물들이 가득했고, 장우혁은 "하나, 둘 사다 보니 많아졌다, 식물이 자라는 걸 생각 못했다"라며 "식물은 대략 40~50개 정도 될 것 같다"라고 답해 감탄을 자아냈다. 또한 화려한 드레스룸을 구경하던 중 장우혁은 영화 '백 투 더 퓨처'에 나왔던 신발을 자랑했고, 1000켤레만 제작된 것으로 알려진 해당 신발에 대해 "2015년에 경매로 500만 원 정도에 구매했다"라고 답했다. H.O.T.의 추억이 가득 담긴 물건들을 보며 이야기를 나누던 MC들은 "어떻게 가수로 데뷔했는가?"라고 물었고, 장우혁은 "당시에는 가수가 되는 방법이 한정적이었다, 춤을 추면 연예인이 될 수 있었다"라고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "가수가 왜 방송하냐!"…'찬또배기' 이찬원, 설움 딛고 KBS '연예대상' 한풀이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228453"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '2024 KBS 연예대상' 대상 영예를 안았다. 이찬원은 지난 21일 오후 방송된 KBS2 '2024 KBS 연예대상'에서 올해의 예능인상과 대상을 수상했다. 대상을 받은 이찬원은 "2008년에 '전국노래자랑'이란 프로그램을 통해서 KBS에 발을 디디고 2020년 데뷔해 KBS에서 많은 프로그램을 함께 했다. 최근에 '가수가 노래에 집중하지, 왜 그렇게 방송을 하려고 하냐' 그런 이야기를 들었다. 하지만 어렸을 때부터 방송이 너무 좋고, 예능이 너무 좋았다. 앞으로도 방송인으로서, 예능인으로서의 길을 절대 포기하지 못할 것 같다"라며 소감을 남겼다. 이날 대상과 올해의 예능인상을 수상한 이찬원은 이준, 이영지와 함께 KBS2 '2024 KBS 연예대상' MC로 호흡을 맞추며 다재다능함을 보여줬다. 이찬원은 매끄러운 진행으로 연말 시상식을 안정적으로 진행하는가 하면, '2024 KBS 연예대상'을 위해 준비한 '진또배기' 무대로 눈호강, 귀호강을 한꺼번에 안겼다. 이처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 결국 수술대 누웠다… 검사 중 '비립종' 발견→제거 시술 ('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321455"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 수술대에 누웠다. 22일 오전 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 피부 검사를 위해 병원을 찾은 이경규의 모습이 전파를 탔다. 이경규는 검사를 기다리면서 "오늘 무슨 검진하느냐"고 물었다. 제작진은 "피부 정밀 검사하고 디테일 수분도 측정할 것"이라고 말했다. 이경규는 "디테일한 수분 측정, 스캔 다 좋다. (그런데) 검사하면 하면 뭐하냐. 좀 낫게 해줘야지. 검진만 하지 말고 도와달라"며 피부 시술을 요구했다. 피부 진단 기기 앞에 앉은 이경규는 자연스럽게 헤어밴드를 썼다. 이경규는 "하도 많이 해서 이제 시키지 않아도 알아서 한다"고 너스레를 떨었다. 이어 수분 손실도 검사까지 마친 이경규는 "다 끝났다"는 간호사 말에 "벌써 끝났냐. 검진만 하고, 뭘 좀 해줘야지"라며 투덜거렸다. 스튜디오에서 자신의 모습을 지켜보던 이경규는 "(내가) 계속 중얼중얼했잖느냐. 그래서 (제작진이) 비립종 제거를 해줬다. 기분이 다 좋아졌다"며 흡족한 미소를 지었다. 이윤아는 "피부가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상해♥김영임 “이혼하려고 도장까지 찍었다…경찰서行”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934921"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상해, 김영임 부부가 이혼 위기를 겪었다고 고백했다. 12월 21일 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 마지막 회가 방송됐다. MC 안정환과 홍현희는 마지막 친구로 개그맨과 국악인의 만남으로 화제를 모은 원조 스타 커플 이상해, 김영임 부부와 대한민국 대표 먹방 유튜버 히밥 그리고 원조 아이돌 H.O.T 장우혁을 만났다. 먼저 MC들은 원조 스타커플로 알려진 이상해와 김영임 부부의 집으로 향했다. 안정환과 홍현희는 청담동의 한강뷰를 자랑하는 두 사람의 집을 보고 감탄했다. 단독주택에서 아파트로 이사를 왔다는 이상해, 김영임 부부는 “살아보니 왜 아파트를 선호하는지 알겠다”며 “안 좋은 점이 있다. 단독주택 살 때는 서로 얼굴 보기 힘들었는데, 지금은 일어나면 부딪힌다”고 말했다. 이어 “정말 싫다”고 아파트의 단점을 꼽아 웃음을 자아냈다. 두 사람은 “우리는 모든 게 안 맞는다”며 “대화를 거의 안 한다. (50년 사는 동안) 깨가 쏟아졌던 건 두 달인 것 같다” 말해 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 배정남 vs 이이경…패션 대결 승자는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911035"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 배정남이 유재석의 패션 기세와 이이경의 내복 런웨이에 진땀을 흘렸다. 21일 방송한 MBC ‘놀면 뭐하니?’. (사진=MBC) 21일 방송한 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 ‘놀면 뭐 입니?-패션 대전’으로 꾸며졌다. ‘워너비 남친룩’ 주우재와 ‘패션계 전설’ 배정남이 멤버들의 패션을 코디한 뒤 사진을 찍어 평가를 받는 대결을 펼쳤다. 이날 방송한 ‘놀면 뭐하니?’의 수도권 가구 시청률은 4.3%(이하 닐슨코리아 기준)를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049시청률은 2.7%를 나타내며 토요일 예능프로그램 전체 1위를 이어갔다. 최고의 1분은 ‘베스트 착장 컷’ 발표를 앞두고 긴장하는 양 팀의 장면으로 분당 최고 시청률이 5.8%(수도권 기준)까지 올랐다. 빈티지숍으로 향한 배정남은 유재석은 유럽 프레피룩 스타일로, 이이경은 클래식한 댄디룩으로 변신시켜주겠다며 자신감을 드러냈다. 기대에 찬 이이경은 내복 차림으로 런웨이를 펼치며 “바지 좀 입혀주세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁2’ 서울대, 포항공대에 완승...서울대VS연세대VS카이스트’ 우승 대결 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417688"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뇌지컬 서바이벌 돌풍을 일으키며 인기 시즌제의 탄생을 예고한 쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’ 시즌2이 네 번째 탈락 대학을 공개, 우승에 성큼 다가선 TOP3 대학을 공개했다. 쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. 지난 20일 공개된 7회에서는 연합전에서 접전 끝에 탈락한 서울대와 포항공대 간의 데스 매치가 치러졌다. 서울대는 매 회 활약을 선보이고 있는 김규민을 중심으로 압도적인 뇌지컬을 뽐내며 포항공대를 꺾고 메인홀로 돌아와 ‘서연카’ 3파전으로 더 치열해질 두뇌 혈전을 예고했다. 앞서 ‘서울대-포항공대’ 팀과 ‘연세대-카이스트’ 팀으로 나뉘어져 치러진 연합전 ‘출구 전략2’에서는 양 팀의 동점 상황 이후 펼쳐진 3 라운드에서 한 시간 이상 교착 상태가 이어질 정도로 두 팀 간의 치열한 전략 공방이 그려졌다. 마지막까지 쉴 틈 없는 공격으로 상대를 압박한 ‘서-포’ 팀과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드', 귀향 후 성공 맛 본 'N잡러' 스토리는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270031"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드'가 희망 청년들을 조명했다. 지난 21일 방송한 KBS1 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지역경제 활성화에 앞장선 청년들의 이야기를 소개했다. 식당 사장의 열정은 시청자들의 눈길을 끌었다. 서울의 한 대학교에서 경영학과를 졸업하자마자 제주도로 다시 돌아왔다는 식당 사장. 그는 일본 교환 학생일 때 허름한 가게에서 일하는 '국수 장인' 할아버지를 보고 '롤 모델'로 삼게 됐다고. 식당 사장은 고향인 제주도로 돌아와 부모님이 운영하던 음식점을 키웠다. 그는 식당을 찾는 사람들에게 인기였던 간장게장을 온라인 상품으로 만들었고, 2년 만에 간장게장을 전국에 판매하는 사업가로 성장했다. 식당 사장은 '갓생'의 정석을 보여줬다. 그는 '꼬닥꼬닥 걸어서'라는 프로그램의 MC로 활약 중이었다. 그뿐만 아니라 식당 사장은 제주 농산물을 팔아달라는 지역 주민들의 요청 덕분에 쇼호스트로 활동하고 있다고. 그는 "내 고향 제주에 쓰임이 있는 사람이 되고 싶다"고 포부를 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죄수복 입은 고수, 구치소 수감자들과 살벌 대치 포착...무슨 일? (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321454"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’에서 죄수복 입은 고수의 모습이 포착됐다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’ 에서 이한신(고수 분)이 최대 위기에 처했다. 과거 선배 교도관 천수범(조승연 분)과 같은 누명을 쓰고 긴급 체포된 것. 이런 가운데 ‘이한신’ 측이 12월 22일 공개한 스틸컷에는 미결수가 입는 죄수복을 입고 구치소에 들어가는 이한신이 담겨 있어 한층 긴장감을 높인다. 특히 구치소 수감자들이 이한신에게 다가와 시비를 거는 모습이 담겨 있는 스틸컷이 시선을 강탈한다. 이한신은 이들과의 대치 상황에서 단호한 태도를 보이지만, 위압적인 분위기는 긴장감을 극대화한다. 그런가 하면 함께 수감된 선배 교도관 박진철(이도엽 분)과 이한신의 투샷도 눈길을 끈다. 천수범 가석방 출소를 위한 길을 제시하고, 이끌어 온 이한신은 자신 때문에 함께 구치소에 수감된 박진철에게 미안한지 심각한 표정이다. 하지만 박진철은 그런 이한신을 안심시키려는 듯 애써 미소를 띠고 있어 두 사람의 복잡한 심경이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 임지연, 성소수자 추영우 대신 전기수 추영우 손 잡았다..중꺾마 불굴의 마님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228449"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 추영우의 손을 잡고 다시 한번 일어섰다. 지난 21일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁·최보윤 연출) 5회에서는 가문의 명예부터 사라진 아이들까지 모든 것을 되찾기 위해 절망 속에서 박차고 일어난 불굴의 마님, 가짜 옥태영(임지연)의 움직임이 다시 시작됐다. 이날 방송에서는 역당을 처단하지 못했다는 이유로 삭탈관직을 당하고 세상을 떠난 시부 성규진(성동일)으로 인해 집도, 식솔들도 모두 빼앗긴 채 망연자실한 가짜 옥태영의 모습이 그려졌다. 이 소식을 들은 천승휘(추영우)는 한달음에 그를 찾아가 왜 아직도 태영 아씨를 흉내만 내고 있냐며 옥태영이 다시금 마음을 다잡을 수 있게 의욕을 북돋웠다. 곧이어 옥태영은 성규진에게 교지를 내렸던 관찰사(김종태)를 찾아가 좌수 이충일(김동균)이 아닌 채방사 박준기(최정우)에게 역당 제보를 받았다는 사실을 알게 됐다. 여기에 현감 나리의 눈을 가리려고 애심각에 누명을 씌웠다는 이야기까지 시동생 성도겸(이경훈)에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[깜짝 임신 발표→♥남편 사랑해‥女배우 고백 넘친 SBS 연기대상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934919"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 대표, 동료 배우, 스태프들의 이름만 줄줄 외다 끝나는 수상 소감 풍토가 조금씩 바뀌고 있다. "단독 수상 아니었냐"며 너스레를 떠는 여유가 예기치 못한 웃음을 주는가 하면 깜짝 임신 발표, 배우자를 향한 애정 어린 고백으로 감동을 선사하기도 한다. 특히 지난 12월 21일 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서 개최된 '2024 SBS 연기대상'에서는 유독 여배우들의 사랑 고백이 많았다. 이날 미니시리즈 장르, 액션 조연상을 수상한 정유민은 "올해는 저에게 되게 특별한 한 해가 된 것 같아요. 제가 올해 '커넥션' 촬영을 잘 마치고요. 결혼을 했고요. 그리고 지금 그 뱃속의 아기랑 같이 왔습니다"라고 생방송 도중 임신을 발표해 뜨거운 환호를 자아냈다. 정유민은 "저의 아기 태양이 축복인데요. 아이를 둘러싼 모든 사람들이 행복하고 사랑이 넘쳤으면 그리고 그 아이도 그런 아이로 자랐으면 해서 지어줬는데 여기 계신 모든 분들 그리고 티비 보고 계시는 시청자분들도 모두 축복 가득하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 생방송서 사랑 고백 "내년 결혼, 사랑합니다" [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809241"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 생방송으로 진행된 시상식에서 여자친구에게 사랑을 고백했다. 21일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 이준, 이찬원, 이영지의 진행으로 '2024 KBS 연예대상'이 진행됐다. 이날 김종민은 결혼을 앞두고 예비신부를 거리낌 없이 언급하는 모습으로 이목을 집중시켰다. 김종민은 '1박 2일'에 17년간 함께하며 '2024 KBS 연예대상'의 대상 후보로 꼽혔다. 이에 '1박 2일' 식구이자 '2024 KBS 연예대상' MC로 나선 이준은 김종민에게 "김종민 씨, 저희랑 같이 신혼여행 가실래요?"라는 질문을 건넸다. '1박 2일' 멤버들과 함께 신혼여행을 가자는 것. 이를 들은 김종민은 "같이 가자고요?"라고 되물은 뒤 "안 가겠다"고 단호히 답했다. 이준은 "죄송하다. 이런 질문을 해가지고"라고 사과해 웃음을 안기기도 했다. 시상자로서 무대에 오른 뒤에는 예비신부에게 영상편지를 보내기도 했다. 시상 파트너 전현무가 "지금 (여자친구가) 보고 있나요? 보고 있다고 생각하고 영상편지 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여친짤, 미쳤다” 카리나, 남친뷰는 이런 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934918"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나가 현실 여친미 가득한 일상 사진을 공개했다. 카리나는 12월 20일 자신의 소셜 미디어를 통해 일상을 담은 사진 여러 장을 올렸다. 이에 앞선 19일에는 수족관에서 찍은 자연스러운 모습도 공개했다. 화려하게 꾸미지 않은 수수함 속에서도 빛나는 미모에 팬들은 "여친짤 미쳤다"는 뜨거운 반응을 보냈다. 한편, 카리나는 21일 열린 2024 KBS 연예대상에서 예능 프로그램 '싱크로유'로 쇼 버라이어티 부문 신인상을 수상했다. 소감으로 카리나는 "'싱크로유' 팀에게 너무 감사하다. 저의 첫 공중파 예능을 도와주신 유재석, 이적, 이용진 오라버니와 호시 오빠, 조나단까지 너무 고맙다"며 "앞으로 본업, 예능, 다양한 활동을 많이 할 것"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기사만 보면 신혼”…전현무, 홍주연 한정 장문 답장+칼답 (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403025"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 전현무가 후배 홍주연을 위해 아낌없이 주는 나무를 자처한다. 22일 방송되는 ‘사당귀’에서 MC 전현무가 “기사만 보면 신혼이에요”라며 최근 화제가 된 후배 홍주연과의 열애설에 대해 너털웃음을 터트린다. 열애설 이후 전현무의 일거수일투족을 예의주시하던 김숙은 “이제 주연이를 빼면 할 멘트도 없다”라며 두 사람의 관계 진전에 큰 관심을 보이고, 이순실은 한술 더 떠서 “현무 씨 결혼하면 이불 선물로 주고 싶다”라며 결혼 선물을 미리 점 찍어 놓는 철저한 준비성으로 스튜디오를 웃음바다로 만든다. 그런가 하면 홍주연에게 보낸 전현무의 문자 메시지가 스튜디오를 아수라장으로 만든다고 해 궁금증을 자아낸다. 전현무가 후배들과의 만남 이후 그들에게 보낸 따뜻한 격려의 메시지가 사건의 시초가 된 것. 그중에서도 특히 김숙의 매의 눈이 홍주연에게 보낸 문자 메시지와 다른 후배에게 보낸 문자 메시지의 다른 점을 찾아내고 만 것. 김숙은 “주연이 문자에만 물결 표시가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여경래 제자' 박은영, 김풍과 맞대결…'흑백요리사' 바쓰 트라우마 극복할까('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228446"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김풍과 박은영의 대결이 눈길을 끈다. 22일 방송하는 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해' 2회에서는 이연복의 제자(?) 김풍과 여경래의 제자 박은영의 대진이 성사돼 중식 대가 스승들의 자존심이 걸린 팽팽한 대결이 흥미를 돋운다. 앞서 지난 방송에서는 '냉장고를 부탁해'의 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결 구도가 형성됐다. 첫 번째 게스트로 영탁과 침착맨이 출격한 가운데 영탁의 냉장고 속 재료로 이연복과 이미영의 보양식 대전, 최현석과 에드워드 리의 달걀 요리 대전이 펼쳐졌다. 이연복이 이미영을 꺾고 개막전 우승을 차지해 원조 셰프의 클래스를 증명했고, 최현석과 에드워드 리의 대결 결과는 아직 공개되지 않은 상황. 2회에서는 최현석과 에드워드 리 중 영탁의 입맛을 사로잡은 주인공이 발표되며 침착맨의 냉장고 속 재료로 원조 셰프와 도전자 셰프의 맛 승부를 이어간다. 특히 침착맨이 원하는 도파민 폭발 요리로 암흑요리사 김풍과 겨루게 된 박은영은 신개념 바쓰로 바쓰 트라우마 극복에 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광수, 이동욱이 드라마 꽂아줬나? 인맥 캐스팅 논란 시끌 (핑계고 시상식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934917"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이광수가 인맥 캐스팅 논란에 휘말렸다. 12월 22일 웹예능 '뜬뜬'에는 '제2회 핑계고 시상식' 영상이 게재됐다. 시상식에는 차승원, 임수정, 박신혜, 이동욱, 양세찬, 이정하, 이동휘, 조혜련, 유병재, 김동현, 별, 키, 다비치(이해리·강민경), 페퍼톤스(신재평·이장원), 홍진경, 조세호, 남창희, 송지효, 권유리, 지석진, 이광수, 장윤주 등이 참석했다. 본격적인 시상식을 앞두고 후보자들의 근황 토크가 이어졌다. 유재석은 이동욱과 이광수가 호흡을 맞추는 드라마 '이혼보험'을 언급하며 "지금 찍고 있냐. 여기는 동욱이가 꽂아준 거냐"고 캐물었다. 이광수는 "뭘 꽂아주냐. 내가 정식으로 캐스팅된 것"이라며 발끈했고, 이동욱은 "조금"이라며 상반되는 답변을 내놨다. 이를 보던 차승원은 "광수 잘한다. 왜 사람을 이상하게 만드냐"고 두둔했다. 이에 이광수는 "그 얘기가 더 이상하다 이걸 진지하게 받아들이지 마라"고 급히 말려 웃음을 자아냈다. 또 유재석은 "광수 씨가 바빠서 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 대상 트로피 품에 안았다(2024 KBS 연예대상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862101"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’의 대상 수상자로 이름을 드높였다. 이찬원은 지난 21일 오후 9시 20분에 방송된 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’에서 올해의 예능인상과 대상을 수상했다. 대상을 받은 이찬원은 “2008년에 ‘전국노래자랑’이란 프로그램을 통해서 KBS에 발을 디디고 2020년 데뷔해 KBS에서 많은 프로그램을 함께 했다. 최근에 ‘가수가 노래에 집중하지, 왜 그렇게 방송을 하려고 하냐’ 그런 이야기를 들었다. 하지만 어렸을 때부터 방송이 너무 좋고, 예능이 너무 좋았다. 앞으로도 방송인으로서, 예능인으로서의 길을 절대 포기하지 못할 것 같다”라며 소감을 남겼다. 이날 대상과 올해의 예능인상을 수상한 이찬원은 이준, 이영지와 함께 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 호흡을 맞추며 다재다능함을 보여줬다. 이찬원은 매끄러운 진행으로 연말 시상식을 안정적으로 진행하는가 하면, ‘2024 KBS 연예대상’을 위해 준비한 ‘진또배기’ 무대로 눈호강, 귀호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 채수빈, 유연석 비밀 알았다…감당할 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980907"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석을 둘러싼 충격적인 비밀이 밝혀졌다. 지난 21일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창 연출 박상우, 위득규 극본 김지운) 8회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 감당하기 힘든 진실을 맞닥뜨렸다. 26일 방송에서 사언과 희주는 지금껏 서로에게 털어놓지 못했던 속마음들을 이야기하며 행복한 한때를 보냈다. 납치범을 돕는 공범이 가까이 있다고 판단한 사언은 희주가 말을 할 수 있단 사실을 비밀로 하자며 끝까지 희주만을 생각했다. 하지만 납치범이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박했다. 희주의 병원을 찾아간 납치범은 엘리베이터에서 만난 사언을 유심히 지켜보며 다 빼앗겠다고 다짐했다. 이후 백의용(유성주 분)의 사무실 앞으로 '백사언이 한 짓을 알고 있다'라는 문구가 적힌 근조화환이 배달됐다. 박도재(최우진 분)의 도움으로 납치범의 위치를 파악한 사언은 어느 별장에 도착했다. 그곳에서 사언은 보육원 아동 실종 사건의 제보를 받는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "성공=기술 아냐" 알코올중독자도 가정폭력 피해자도 변화시킨 백종원 '근성'의 가치[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228445"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 강조한 근성이 도전자들의 인생을 변화시켰다. 지난 21일 방송된 ENA '백종원의 레미제라블'에서는 F팀 도전자들이 패자부활전에 나섰다. 이들은 앞선 팀 미션 최하위로 탈락 위기에 놓였지만, 백종원이 마련한 두 번째 기회를 통해 다시 한번 도전에 나섰다. 패자부활전의 미션 주제는 '나를 살릴 메뉴'였다. 도전자들은 폐업 직전의 가게를 살릴 메뉴를 준비하며 요리와 함께 자신만의 이야기를 녹여냈다. 12조도연은 불참 의사를 밝혔으나 백종원의 조언과 팀원들의 설득 끝에 참여를 결정하며 도전자들은 모두 함께 미션을 수행하게 됐다. 담임 셰프들은 도전자들에게 진심으로 다가섰다. 윤남노 셰프는 "나도 한때 버려진 존재였다"며 01성현우를 독려했고, 임태훈 셰프는 혹독한 훈련을 통해 03전동진에게 "진솔한 스토리가 중요하다"고 강조했다. 김민성 셰프는 09오창석이 탈락 후 술을 마실까 걱정하며 끝까지 격려를 아끼지 않았고, 데이비드 리 셰프는 12조도연에게 스토리텔링의 중요성을 다시 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "진정한 SBS의 딸"…어차피 대상은 장나라, '명량소녀 성공기'→'굿파트너'까지 시청률 공신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228444"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어차피 대상은 배우 장나라였다. 지난 21일 SBS '2024 연기대상'이 방송됐다. 이날 '연기대상' 최고의 영예는 '굿파트너' 이혼변호사 차은경 역으로 폭발적인 사랑을 받은 장나라가 데뷔 23년 만에 대상을 수상했다. 장나라는 "인생에서 놀라운 일을 모두 SBS에서 겪는 것 같다. 제목 그대로 굿파트너들을 만나서 대상 트로피를 만져 볼 수 있었다"며 '굿파트너'의 모든 스태프들과 배우들에게 감사를 전했다. 특히 극 중 장나라와 워맨스 케미를 만들어낸 남지현에 대해서는 "남지현이 있어 많은 것을 할 수 있었다. 드라마에도 나에게도 복덩이였다"며 고마움을 표현했다. SBS '명랑소녀 성공기'로 큰 인기를 얻었던 장나라는 '황후의 품격', 'VIP'에 이어 2024년 '굿파트너'로 올해 SBS 드라마 최고 시청률인 18.7%를 기록하며 이변 없는 대상 트로피의 주인공이 되었다. 이어 '지옥에서 온 판사' 강빛나로 열연한 박신혜가 드라마를 만든 피디들이 직접 뽑은 상인 '디렉터즈 어워드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20세 연하 홍주연과 ♥핑크빛 싫지 않네 "기사만 보면 신혼" ('사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693843"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 전현무가 후배 홍주연을 위해 아낌없이 주는 나무를 자처한다. 22일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 MC 전현무가 “기사만 보면 신혼이에요”라며 최근 화제가 된 후배 홍주연과의 열애설에 대해 너털웃음을 터트린다. 열애설 이후 전현무의 일거수일투족을 예의주시하던 김숙은 “이제 주연이를 빼면 할 멘트도 없다”라며 두 사람의 관계 진전에 큰 관심을 보이고, 이순실은 한술 더 떠서 “현무 씨 결혼하면 이불 선물로 주고 싶다”라며 결혼 선물을 미리 점 찍어 놓는 철저한 준비성으로 스튜디오를 웃음바다로 만든다. 그런가 하면 홍주연에게 보낸 전현무의 문자 메시지가 스튜디오를 아수라장으로 만든다고 해 궁금증을 자아낸다. 전현무가 후배들과의 만남 이후 그들에게 보낸 따뜻한 격려의 메시지가 사건의 시초가 된 것. 그중에서도 특히 김숙의 매의 눈이 홍주연에게 보낸 문자 메시지와 다른 후배에게 보낸 문자 메시지의 다른 점을 찾아내고 만 것. 김숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일 벗은 유연석 비밀...추상미 친자 아니었다 (지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321453"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀이 밝혀졌다. 21일(토) 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 8회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 감당하기 힘든 진실을 맞닥뜨리며 최대 위기에 직면했다. 박도재(최우진 분)의 도움으로 납치범의 위치를 파악한 사언은 어느 별장에 도착했다. 그곳에서 사언은 보육원 아동 실종 사건의 제보를 받는 영상 위로 ‘니가 죽인 거잖아’라는 메시지를 받았다. 사언이 방문한 별장은 지상우(허남준 분)가 보육원 아동 실종 사건을 파헤치기 위해 답사를 떠난 곳이었다. 한편 희주 또한 납치범으로부터 보육원 사건에 대한 영상을 받게 됐다. 이에 희주는 상우를 만나 사건에 대해 캐물으며 진실에 한 걸음 다가가기 시작했다. 그러나 그 시각 별장 안에 있던 사언은 우연히 함께 있는 두 사람을 목격했고 상우의 앞을 막아서며 “이 사건 들쑤시지 마. 네가 갑자기 나타난 그 시점부터 협박, 납치, 폭발 모든 게 시작됐거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 23년만 '대상', 기대 안했던 이유 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809238"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 자신의 한계를 깨고 대상 트로피를 거머쥐었다. 대상 욕심이 없다던 장나라, 지나친 겸손을 보였던 이유는 뭘까. 21일 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서 '2024 SBS 연기대상' 시상식이 개최됐다. 방송인 신동엽, 배우 김혜윤, 김지연이 MC를 맡았다. 이날 대상 후보로는 ‘재벌X형사’의 안보현, ‘7인의 부활’의 황정음, ‘커넥션’의 지성, ‘굿파트너’의 장나라, ‘지옥에서 온 판사’의 박신혜, ‘열혈사제2’의 김남길이 올랐다. 이 가운데 대상 트로피는 장나라가 거머쥐었다. 장나라는 '굿파트너'를 통해 2024 SBS 최고 시청률을 달성하고, 큰 사랑을 받으면서 '연기대상'을 예약했다는 얘기까지 나올 정도로 그의 열연에 호평이 쏟아졌다. 그럼에도 대상 수상은 기대하지 않았다. 그는 9월 진행된 '굿파트너' 종영 인터뷰에서 대상에 대해 단호하게 "기대하고 있지 않다"고 말한 바 있다. KBS, MBC, KMTV(엠넷)에서 가수로서 가요대상을 휩쓴 바 있는 장나라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 금광으로 향한 임지연X추영우…시청률 7.9%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696387"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연, 추영우가 금광으로 향하는 모습이 그려진 ‘옥씨부인전’이 높은 시청률로 인기를 보이고 있다. 22일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 21일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 5회는 수도권 8.7%, 전국 7.9%를 기록하며 가구 시청률 동시간대 1위를 차지했다. 수도권 기준 2049 타깃 시청률은 2.8%로 토요일 전 채널 1위에 올랐다. 갈수록 치열해지는 삶을 사는 임지연과 그를 애틋하게 사랑하는 추영우의 모습이 시청자들의 관심을 사고 있다. 이날 방송에서는 가짜 옥태영(임지연)이 가문의 명예부터 사라진 아이들까지 모든 것을 되찾기 위해 박차고 일어나는 모습이 그려졌다. 옥태영은 역당을 처단하지 못했다는 이유로 삭탈관직을 당하고 세상을 떠난 시부 성규진(성동일)으로 인해 집도, 식솔들도 모두 빼앗긴 채 망연자실했다. 이 소식을 들은 천승휘(추영우)는 한달음에 그를 찾아가 왜 아직도 태영 아씨를 흉내만 내고 있냐며 옥태영이 다시금 마음을 다잡을 수 있게 의욕을 북돋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예능인 포기 못해” 이찬원, ‘KBS 연예대상’ 대상 영광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008416"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’의 대상 수상자로 이름을 드높였다. 이찬원은 지난 21일 오후 9시 20분에 방송된 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’에서 올해의 예능인상과 대상을 수상했다. 대상을 받은 이찬원은 “2008년에 ‘전국노래자랑’이란 프로그램을 통해서 KBS에 발을 디디고 2020년 데뷔해 KBS에서 많은 프로그램을 함께 했다. 최근에 ‘가수가 노래에 집중하지, 왜 그렇게 방송을 하려고 하냐’ 그런 이야기를 들었다. 하지만 어렸을 때부터 방송이 너무 좋고, 예능이 너무 좋았다. 앞으로도 방송인으로서, 예능인으로서의 길을 절대 포기하지 못할 것 같다”라며 소감을 남겼다. 이날 대상과 올해의 예능인상을 수상한 이찬원은 이준, 이영지와 함께 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 호흡을 맞추며 다재다능함을 보여줬다. 이찬원은 매끄러운 진행으로 연말 시상식을 안정적으로 진행하는가 하면, ‘2024 KBS 연예대상’을 위해 준비한 ‘진또배기’ 무대로 눈호강, 귀호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 2살 연하 강훈과 핑크빛 무드 “연하는 어때요?”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934915"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈이 2살 연상 가수 태연에게 직진 고백했다. 12월 21일 방송된 tvN 예능 '놀라운 토요일'에는 배우 강훈, 송건희, 유선호가 게스트로 출연했다. 앞서 여러 프로그램을 통해 태연을 향한 애정을 드러내온 강훈은 태연과 눈도 맞추지 못하고 부끄러워 했고, MC 붐이 부축이자 그제서야 "연기를 시작하게 된 계기가 태연 선배님이다. 꿈에 그리던 날"이라고 고백했다. 출연진들이 자리를 바꿔가며 태연과 바로 옆자리로 만들어주자 강훈은 "항상 전해드리고 싶었다. 아무튼 제가 소녀시대를 많이 좋아했고 태연님을 많이 좋아했었는데 배우가 된 것도 태연님 덕분이라 너무 감사해요"라고 말했고, 태연 역시 "진짜 만나뵙고 싶었는데 방송에서 말해줘서 너무 고맙다"고 화답했다. 이후 신동엽은 강훈에게 "손이 왜 이렇게 크냐"면서 태연 손과 맞대게 하는 등 장난쳐 도파민을 끌어올렸다. 이후 강훈은 송건희 역시 태연 팬이라는 이야기에 이행시 대결을 하면서 "태연 누나, 연하는 어때요"라고 직진 고백해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[H.O.T. 내년 완전체 활동 출격하나 …장우혁 "아주 좋은 일 있을 것" (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693842"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’ 시즌3가 아쉬운 작별 인사를 전했다. 특히, 장우혁이 내년 H.O.T.의 완전체를 언급해 기대감을 높였다. 지난 21일 다채로운 삶을 지닌 친구들의 이야기를 전했던 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 마지막 회가 방송되며 시청자들에게 깊은 여운을 남겼다. MC 안정환과 홍현희는 마지막 친구로 개그맨과 국악인의 만남으로 화제를 모은 원조 스타 커플 이상해, 김영임 부부와 대한민국 대표 먹방 유튜버 히밥 그리고 원조 아이돌 H.O.T. 장우혁을 만났다. 먼저 MC들은 원조 스타커플로 알려진 이상해와 김영임 부부의 집으로 향했다. 안정환과 홍현희는 청담동의 한강뷰를 자랑하는 두 사람의 집을 보고 감탄했다. 단독주택에서 아파트로 이사를 왔다는 이상해, 김영임 부부는 “살아보니 왜 아파트를 선호하는지 알겠다”라고 좋아하면서도 “안 좋은 점이 있다. 단독주택 살 때는 서로 얼굴 보기 힘들었는데, 지금은 일어나면 부딪힌다”라며 “정말 싫다”라고 아파트의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지효, 그냥 티셔츠인 줄 알았는데‥등 훤히 드러난 반전 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934914"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 지효가 태국 여행 사진을 공개했다. 지효는 12월 20일 자신의 소셜 미디어 계정을 통해 태국에서 찍은 사진 여러 장을 공개하며 이목을 끌었다. 공개한 사진 속 지효는 등이 훤히 드러나는 파격적인 상의 패션을 선보이고 있다. 과감한 센스가 돋보인다. 한편, 지효가 속한 트와이스는 지난 6일 새 미니 앨범 ‘STRATEGY’(스트래티지)와 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'(스트래티지(피처링 메간 디 스텔리온))를 발매했다. 타이틀곡 ‘Strategy’는 여러 전략으로 사랑하는 상대를 끌어당기겠다는 당찬 매력이 깃든 곡이다. 힙합 리듬, 묵직한 베이스 그루브, 재지한 신스 코드워크 등의 조화로운 사운드에 자신감 넘치는 가사가 특징이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강록, 요리학교 선배 정호영에 도전장…시간제한 압박 버텨낼까(냉부해)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934913"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 김풍과 박은영이 침착맨의 도파민을 자극할 요리로 맞붙는다. 12월 22일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하) 2회에서 이연복의 제자(?) 김풍과 여경래의 제자 박은영의 대진이 성사돼 중식 대가 스승들의 자존심이 걸린 팽팽한 대결이 흥미를 돋운다. 앞서 지난 방송에서는 ‘냉장고를 부탁해’의 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결 구도가 형성됐다. 첫 번째 게스트로 영탁과 침착맨이 출격한 가운데 영탁의 냉장고 속 재료로 이연복과 이미영의 보양식 대전, 최현석과 에드워드 리의 달걀 요리 대전이 펼쳐졌다. 이연복이 이미영을 꺾고 개막전 우승을 차지해 원조 셰프의 클래스를 증명했고, 최현석과 에드워드 리의 대결 결과는 아직 공개되지 않은 상황. 2회에서는 최현석과 에드워드 리 중 영탁의 입맛을 사로잡은 주인공이 발표되며 침착맨의 냉장고 속 재료로 원조 셰프와 도전자 셰프의 맛 승부를 이어간다. 특히 침착맨이 원하는 도파민 폭발 요리로 암흑요리사 김풍과 겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 추영우와 절절한데…또 다시 죽음의 위기 (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809237"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 추영우의 손을 잡고 다시 한번 일어섰다. 21일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 5회에서는 가문의 명예부터 사라진 아이들까지 모든 것을 되찾기 위해 절망 속에서 박차고 일어난 불굴의 마님, 가짜 옥태영(임지연 분)의 움직임이 다시 시작됐다. 이에 시청률은 수도권 8.7%, 전국 7.9%를 기록하며 가구 시청률 동시간대 1위를 차지했고, 수도권 기준 2049 타깃 시청률은 2.8%로 토요일 전 채널 1위에 올랐다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서는 역당을 처단하지 못했다는 이유로 삭탈관직을 당하고 세상을 떠난 시부 성규진(성동일)으로 인해 집도, 식솔들도 모두 빼앗긴 채 망연자실한 가짜 옥태영의 모습이 그려졌다. 이 소식을 들은 천승휘(추영우)는 한달음에 그를 찾아가 왜 아직도 태영 아씨를 흉내만 내고 있냐며 옥태영이 다시금 마음을 다잡을 수 있게 의욕을 북돋웠다. 곧이어 옥태영은 성규진에게 교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20살 연하 홍주연과 열애설에 입열었다 “기사만 보면 신혼”(당나귀귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934912"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 후배 아나운서 홍주연을 위해 아낌없이 주는 나무를 자처한다. 12월 22일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 MC 전현무는 “기사만 보면 신혼이에요”라며 최근 화제가 된 후배 홍주연과의 열애설에 대해 너털웃음을 터트린다. 열애설 이후 전현무의 일거수일투족을 예의주시하던 김숙은 “이제 주연이를 빼면 할 멘트도 없다”라며 두 사람의 관계 진전에 큰 관심을 보이고, 이순실은 한술 더 떠서 “현무 씨 결혼하면 이불 선물로 주고 싶다”라며 결혼 선물을 미리 점 찍어 놓는 철저한 준비성으로 스튜디오를 웃음바다로 만든다. 그런가 하면 홍주연에게 보낸 전현무의 문자 메시지가 스튜디오를 아수라장으로 만든다. 전현무가 후배들과의 만남 이후 그들에게 보낸 따뜻한 격려의 메시지가 사건의 시초가 된 것. 그중에서도 김숙의 매의 눈이 홍주연에게 보낸 문자 메시지와 다른 후배에게 보낸 문자 메시지의 다른 점을 찾아내고 만 것. 김숙은 “주연이 문자에만 물결 표시가 있어”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 탁구선수, 지적장애인 전재산→부조금까지 탈탈..데프콘 ‘경악’ (탐정들의 영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228439"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에 오랜만에 돌아온 '갈매기 탐정단'이 유명 탁구선수와 얽힌 사기 사건을 쫓는다. 또, '개그계의 션' 오지헌이 '사건수첩' 코너의 게스트로 출격해 출생의 비밀(?)을 밝히며 웃음을 선사한다. 23일(월) 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시' 코너에서는 지난 회에 이어 갈매기 탐정단이 지적장애인 탁구선수의 전재산을 편취한 유명 탁구선수의 거취를 추적한다. 마침내 문제의 탁구선수를 키워낸 할아버지와 마주했지만, 그는 천장에 달린 줄에 의지해 겨우 거동하는 상태였다. 할아버지는 "내가 (손녀의) 연락을 차단했다"는 폭탄 발언으로 의문을 자아냈다. 알고보니 사기꾼은 이미 할아버지의 노령연금 3~4천여만원과 고모할머니, 그리고 몇년 전 돌아가신 할머니의 부조금으로 들어온 6백만원까지 탈탈 털어간 상태였다. 기막힌 상황에 데프콘은 "큰일 났다, 이거..."라며 안타까움을 드러냈다. 그럼에도 할아버지는 "할머니가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내년 입대 예고’ 이재욱, “가고 싶다” 장꾸미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934911"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재욱이 근황을 공개했다. 이재욱은 12월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 유쾌한 모습을 담은 사진 여러 장을 공개했다. 스노보드 이모티콘과 함께 "가고싶다 타고싶다"는 글을 덧붙였다. 한편, 이재욱은 지난 8월 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'에 출연해 "군 입대가 얼마 안 남았다. 내년을 생각하고 있다. 가기 전까지 많은 활동을 하려고 노력 중"이라고 밝힌 바 있다. 이에 지난 9월 28일 서울 명화라이브홀에서 2024 LEE JAE WOOK FAN CONCERT IN SEOUL ‘log in’(2024 이재욱 팬 콘서트 인 서울 ‘로그 인’)을 열고 팬들과 만났다. 또한, 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘탄금(가제)’으로 전 세계 시청자들을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸썸가이즈', '어쩌다 사장' 마트 방문에 세계관 혼돈…차태현 "오마이갓"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693840"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 일요 버라이어티 ‘일요일엔 핸썸가이즈’가 '어쩌다 사장2'와 깜짝 컬래버레이션을 한다. 22일 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’ 4회에서는 김동현, 오상욱이 게스트 추성훈과 함께 '핸썸 팀', 차태현과 이이경, 신승호가 '가이즈 팀'으로 나뉘어 '전라남도의 전통주'라는 주제로 아홉 가지 전통주와 주안상을 섭렵하는 '전라도 맛의 총집합 빙고 레이스' 후반전을 펼치는 모습이 그려질 예정이다. 무엇보다 지난 주, 승부는 잠시 접어두고 빙고판을 메뉴판 삼아 유유자적 맛집 투어를 즐긴 '핸썸즈'와, 추리는 물론 잠복까지 감행하며 철저히 전략적인 두뇌 플레이를 펼친 '가이즈'가 의외로 박빙의 레이스를 펼쳐 흥미를 높인 상황. 이에 운수 좋은 운동부 3인방 '핸썸즈'와 절실함으로 똘똘 뭉친 브레인 3인방 '가이즈' 중 어느 팀이 승리를 거둘지 귀추가 주목된다. 이와 함께 '핸썸가이즈'와 tvN 인기 예능 '어쩌다 사장2'의 깜짝 컬래버레이션이 성사돼 색다른 재미를 선사할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 母, '미우새' 스튜디오 출연…김준호 프러포즈 몰랐다 "금시초문" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809236"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그우먼 김지민의 엄마이자, 김준호의 예비 장모님인 지민 母가 '미우새' 스튜디오에 출연한다. 22일 밤 9시 5분 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에는 지민 母가 스튜디오에 등장해 딸이 프러포즈 받는 모습을 지켜본다. 이날, ‘스페셜 母벤져스’로 김지민의 어머니가 스튜디오에 등장해 눈길을 끌었다. “어머니까지 자리하신 걸 보면 드디어 결혼 날짜를 잡은 게 아니냐”라는 MC들의 설레발에 지민 母는 “금시초문이다”라고 답해 폭소를 자아냈다. 특히, 딸이 프러포즈를 받았다는 사실을 몰랐던 지민 母는 스튜디오에서 영상을 확인 후 놀라움을 감추지 못했다는 후문이다. 프러포즈에 앞서, 김준호와 김지민이 커플 건강검진을 받는 모습이 공개됐다. 평소 예비 사위의 건강을 가장 걱정했다는 지민 母는 누구보다 심각하게 건강검진 과정을 지켜봤다. 콜레스테롤 및 중성지방 수치는 물론, 비만증에 가까운 김준호의 체지방률이 공개되자 지민 母는 충격에 말을 잇지 못했다. 그중에서도 특히 ‘이 부위’에 문제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변기수 ‘KBS 연예대상’ 개콘 홀대에 분노 “가수들만 챙기네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934910"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 변기수가 KBS 연예대상을 공개 저격했다. 변기수는 12월 21일 자신의 소셜미디어에 "그래도 코미디언 한 명은 줄 수 있지 않나? 가수들만 챙기는 연예대상"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 '2024 KBS 연예대상'에서 쇼&amp;버라이어티 신인상을 수상한 가수 지코, 카리나의 모습이 담겼다. 변기수는 '연예대상'임에도 불구 신인상 수상자에 '개그콘서트' 부활을 알린 후배 코미디언들의 이름이 안 보이자 아쉬움을 토로했다. 이어진 리얼리티 부문 신인상 수상자 역시 배우 이상우, 가수 박서진이 차지하면서 코미디언들의 이름은 볼 수 없었다. 한편 '개그콘서트'는 '2024 KBS 연예대상'에서 정태호·남현승이 베스트 커플상, 신윤승이 쇼&amp;버라이어티 부문 최우수상 영예를 차지했다. 또 코너 '심곡 파출소'가 베스트 아이디어상을 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 임신한 며느리에 막말…명현숙 "입덧은 엄살이라고" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809235"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리 아내 명현숙이 남편이 며느리를 울린 일화를 전했다. 지난 21일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에는 로버트 할리와 명현숙 부부가 출연했다. 이날 명현숙은 "며느리가 임신해서 입덧이 심하다고, 한국음식도 먹고 싶고. 저도 입덧이 심했다"라고 말했다. 이어 "갑자기 남편이 영상통화 우리 엄마는 애 9명을 낳으면서 입덧한 적이 없다고, 정신적인 문제고 엄살이라고. 며느리가 눈물이 터졌다"라며 로버트 할리의 주책 일화를 밝혔다. 명현숙은 "며느리가 거의 막달이 다 되는데 남편이 그동안 미국에 가고 싶었는데 비자가 안 나오다가 5년 짜리가 나왔다"며 "자기는 너무 기뻐하더라. 나 비자 나와서 이제 미국에 갈 수 있다. 아들에게 내가 미국에 가면 어디 캠핑도 가고 여행을 가자고 했다"고 말했다. 명현숙은 며칠 후 며느리로부터 장문의 메시지를 받았다고. 그는 "며느리가 정말 고민하고 보냈다고 하더라. 시아버지한테는 말하지 말라고 했는데 막달인데 애가 갑자기 나올 수도 있고 아버님이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 자존심 강한 조도연에 혹평…결국 최종 탈락(레미제라블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934907"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리 전문가 백종원이 근성의 중요성을 강조했다. 12월 21일 방송된 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 팀 미션 최하위로 탈락 위기에 처한 F팀(01성현우-부모가 버린 자식, 03전동진-도박중독, 09오창석-알코올중독, 12조도연-가정폭력 피해자)의 패자부활전이 펼쳐졌다. 이날 방송은 백종원 대표가 왜 계획에 없던 패자부활전 미션을 준비한 것인지, 인생의 실패를 맛본 도전자들에게 ‘세컨드 찬스’가 어떤 의미인지 명확히 보여준 시간이었다. 백종원 대표는 첫 팀 미션 종료 후 탈락한 F팀 도전자 4인을 소집, 패자부활전 미션을 알렸다. 하지만 앞선 팀 미션 최하위에 책임감을 느낀 12 조도연은 패자부활전 불참을 선언했다. 이에 백종원 대표는 “여러분들의 결정을 존중한다. 하지만 인생은 녹록지 않다. 고달프다. 사업은 더 고달프다. 그렇게 감정적으로 세상을 살 수는 없다. 그게 멋있어 보이지도 않는다”라고 조언했다. 이후 F팀 팀원들은 12조도연을 설득했고, 결국 F팀 도전자 4인이 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미→송재림 추모 챙겼다…"하늘의 별이 된, 우리 곁에 없지만 아름다운 모습 기억" (SBS 연기대상)[엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809234"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 SBS 연기대상' 시상식에서 하늘의 별이 된 배우, 고인을 향한 추모가 이어졌다. 21일 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서 '2024 SBS 연기대상' 시상식이 개최됐다. 방송인 신동엽, 배우 김혜윤, 김지연이 MC를 맡았다. 이날 MC 김혜윤은 "김수미 선생님들을 비롯해 하늘의 별이 된 배우들과 대중 예술인들이 계시다. 가슴 깊이 추억하겠다"고 말했다. 故 김수미는 지난 10월 25일 갑작스러운 심정지로 병원에 이송됐으나 향년 75세의 나이로 숨을 거뒀다. 故 송재림은 지난 11월 12일 서울 성동구에 위치한 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 이밖에도 올해 남궁원, 방실이, 신사동호랭이, 남일우, 박보람, 현철, 조학자, 박지아 등 연예계 스타들의 비보가 이어졌다. MC 김지연은 "이제 우리 곁엔 없지만 배우분들의 아름다운 모습을 기억하겠다"며 고인을 추모했다. 사진=엑스포츠뉴스DB, 각 계정, SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석X황정민 ‘풍향고’, 전편 2600만 뷰··· 미공개분으로 여운 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008413"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹 예능 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠 ‘풍향고’가 구독자들의 뜨거운 반응 속에 성공적으로 끝이 났다. ‘풍향고’의 마지막 에피소드는 지난 21일 유튜브 채널 ‘뜬뜬 DdeunDdeun’을 통해 공개된 가운데, 빠른 시간 내 200만 뷰를 돌파하며 압도적인 화제성을 자랑하고 있다. ‘풍향고’는 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠로, 배우 황정민의 말실수가 쏘아 올린 여행 예능이다. 유재석의 첫 여행 예능으로도 큰 관심를 모은 ‘풍향고’는 ‘노 어플 여행’을 콘셉트로 내세워 출연진들이 환전은 물론 직접 발로 뛰며 숙박과 식사를 해결했다. 네 번째 에피소드에서는 베트남에서의 마지막 밤을 보내는 유재석, 황정민, 지석진, 양세찬의 모습이 담겼다. 한식당을 찾은 이들은 지난 여행을 돌이켜보며 담소를 나눴다. 특히, 베트남에서 맛본 한식은 지친 기색도 눈 녹듯 사라지게 했다. 시시각각 널뛰는 네 사람의 감정 기복은 영화 ‘인사이드 아웃’ 속 캐릭터를 연상케 하며 큰 웃음을 줬다. 이후 야시장을 방문한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 탁구선수 사기사건, 지적장애인 전재산 편취…부조금까지 ‘악랄’ (탐정들의 영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169845"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 탁구선수 사기사건, 지적장애인 전재산 편취…부조금까지 ‘악랄’ (탐정들의 영업비밀) 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 ‘탐정24시’에 오랜만에 돌아온 ‘갈매기 탐정단’이 유명 탁구선수와 얽힌 사기 사건을 다룬다. 23일(월) 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’의 ‘탐정24시’ 코너에서는 지난 회에 이어 갈매기 탐정단이 지적장애인 탁구선수의 전재산을 편취한 유명 탁구선수의 거취를 추적한다. 촬영 당시 마침내 문제의 탁구선수를 키워낸 할아버지와 마주했지만, 그는 천장에 달린 줄에 의지해 겨우 거동하는 상태. 할아버지는 “내가 (손녀의) 연락을 차단했다”는 폭탄 발언으로 의문을 자아냈다. 알고 보니 사기꾼은 이미 할아버지의 노령연금 3~4천여만원과 고모할머니, 그리고 몇년 전 돌아가신 할머니의 부조금으로 들어온 6백만원까지 탈탈 털어간 상태였다. 기막힌 상황에 데프콘은 “큰일 났다, 이거…”라며 안타까워했다. 그럼에도 할아버지는 “할머니가 살아있을 때는 그런 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“인상적인 해” 지코, ‘KBS 연예대상’ 신인상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008411"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 겸 프로듀서 지코(ZICO)가 수상의 기쁨을 누리며 솔로 데뷔 10주년을 화려하게 마무리했다. 지코는 지난 21일 열린 ‘2024 KBS 연예대상’에서 KBS2 ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’로 신인상을 거머쥐었다. 단상에 오른 지코는 “오늘이 데뷔 5000일인데 처음으로 신인상을 받아본다. 첫 회부터 뚝딱거렸던 제가 이렇게 말문을 열 수 있었던 것은 저 혼자만의 노력이 아닌 제작진분들의 뒷받침 덕분이라고 생각한다. 여러분이 계셨기에 이 자리에서 이런 호사를 누릴 수 있는 것 같다”며 감사를 표했다. 이어 “언젠가 다시 만날 날을 기다리며 항상 추억에 잠긴 채로 살아가겠다”라고 소감을 전했다. 지코는 자신의 이름을 내건 뮤직 토크쇼 ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’를 5개월 동안 이끌었다. 매끄러운 진행 능력은 기본, 게스트들과 즉석에서 합을 맞춘 무대로 큰 화제를 모으며 독보적인 MC로 자리매김했다. 솔로 데뷔 10주년을 맞은 지코는 소속사 KOZ 엔터테인먼트를 통해 “신곡 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아·중독·가정폭력 참가자들…윤남노 "나는 쓸모없고 버려진 존재였다" ('레미제라블')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693838"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 백종원이 근성의 중요성을 강조했다. 21일 방송된 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 팀 미션 최하위로 탈락 위기에 처한 F팀(01성현우-부모가 버린 자식, 03전동진-도박중독, 09오창석-알코올중독, 12조도연-가정폭력 피해자)의 패자부활전이 펼쳐졌다. 백종원 대표가 왜 계획에 없던 패자부활전 미션을 준비한 것인지, 인생의 실패를 맛본 도전자들에게 ‘세컨드 찬스’가 어떤 의미인지 명확히 보여준 시간이었다. 이날 백종원 대표는 첫 팀 미션 종료 후 탈락한 F팀 도전자 4인을 소집, 패자부활전 미션을 알렸다. 하지만 앞선 팀 미션 최하위에 책임감을 느낀 12 조도연은 패자부활전 불참을 선언했다. 이에 백종원 대표는 “여러분들의 결정을 존중한다. 하지만 인생은 녹록지 않다. 고달프다. 사업은 더 고달프다. 그렇게 감정적으로 세상을 살 수는 없다. 그게 멋있어 보이지도 않는다”라고 조언했다. 이후 F팀 팀원들은 12조도연을 설득했고, 결국 F팀 도전자 4인이 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방송이 너무 좋다” 이찬원, 결국 일냈다... ‘KBS 연예대상’서 대상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403014"/>
        <updated>2024-12-22T00:43:15.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’의 대상 수상자로 호명됐다. 이찬원은 지난 21일 오후 9시 20분에 방송된 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’에서 올해의 예능인상과 대상을 수상했다. 대상을 받은 이찬원은 “2008년에 ‘전국노래자랑’이란 프로그램을 통해서 KBS에 발을 디디고 2020년 데뷔해 KBS에서 많은 프로그램을 함께 했다. 최근에 ‘가수가 노래에 집중하지, 왜 그렇게 방송을 하려고 하냐’ 그런 이야기를 들었다. 하지만 어렸을 때부터 방송이 너무 좋고, 예능이 너무 좋았다. 앞으로도 방송인으로서, 예능인으로서의 길을 절대 포기하지 못할 것 같다”라며 소감을 남겼다. 이날 대상과 올해의 예능인상을 수상한 이찬원은 이준, 이영지와 함께 KBS2 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 호흡을 맞추며 다재다능함을 보여줬다. 이찬원은 매끄러운 진행으로 연말 시상식을 안정적으로 진행하는가 하면, ‘2024 KBS 연예대상’을 위해 준비한 ‘진또배기’ 무대로 눈호강, 귀호강을 한]]></content>
    </entry>
</feed>