<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-01T22:09:38.956Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 "청춘을 위한 '빅토리', 하길 잘했어요" [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868043"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜리가 걸그룹 걸스데이로 시작해 이에 한 영화를 책임지고 이끌어가는 배우가 됐다. 이혜리가 주축이 된 '빅토리'는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기로, 누구에게나 한 번쯤 있었던 빛나는 청춘을 되돌아보게 하는 영화다. 이혜리는 필선을 완벽하게 그려내기 위해 ‘빅토리’에서 거제 사투리 연기와 함께 약 6개월에 걸친 혹독한 연습을 통해 오락실 펌프 댄스부터 힙합, 치어리딩까지 난이도 높은 퍼포먼스들을 연습했다. 특히 처음 해 보는 치이리딩을 몸에 익히기 위해 밀레니엄 걸즈 멤버들과 동고동락하며 애틋한 마음을 갖게 됐다. "나는 저 시대를 살아본 적이 없는데 이상하게 내 어릴 적 한 페이지를 꺼낸 것 같은 기분이 들어요. 사실 현장 자체가 당시에는 준비할 것도 많고 정신 없었는데 돌이켜보니 좋은 것 밖에 없어요. 영화 데뷔인 친구들이 많았는데 대사 한 줄 한 줄 열심히 연습하고 치어리딩을 위해 애쓰고 최선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이번엔, 로마!" 넷플릭스 '에밀리, 파리에 가다' 시즌4  파트2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067109"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 시리즈 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt; 시즌4 파트2의 포스터와 예고편, 스틸을 공개했다. 꿈의 직장을 위해 파리로 온 에밀리가 사랑과 일에서 인생 최대의 선택을 마주하며 벌어지는 이야기를 다룬 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt;가 시즌4 파트2의 포스터와 예고편, 퍼스트룩 스틸을 공개했다. &lt;에밀리, 파리에 가다&gt; 시즌4 파트1은 지난 8월 15일 공개 직후 4일 만에 총 19,900,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 프랑스, 스페인, 호주, 아르헨티나, 멕시코, 모로코, 홍콩, 필리핀, 태국 등 글로벌 TOP 10 시리즈(영어) 부문 1위를 비롯 총 93개국에서 시리즈(영어) 부문 글로벌 TOP 10에 안착, 다시 한 번 에밀리 열풍을 불러일으키고 있다. 먼저 공개된 포스터는 정열적인 장밋빛의 드레스를 입은 에밀리의 모습이 시선을 끈다. 뿐만 아니라, 독특한 커팅의 개성 넘치는 레드 컬러의 드레스와 같은 컬러로 맞춘 장갑과 구두,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케빈 코스트너 서부극 '호라이즌: 아메리칸 사가 챕터1'..  9월 극장 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067108"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정통 서부극의 살아있는 전설 케빈 코스트너가 선보이는 ‘호라이즌: 아메리칸 사가 챕터 1’이 오는 9월 12일 개봉을 확정하고 메인 포스터와 예고편을 공개했다. '호라이즌: 아메리칸 사가 챕터 1’은 미국의 서부 개척이 한창이던 1800년대, 호라이즌 지역을 사이에 두고 학살과 폭력으로 얼룩진 백인 정착민과 원주민 아파치족의 삶과 사투를 그린 정통 서부극이다. 공개된 메인 포스터는 가장 먼저 미국 서부의 광활하고 경이로운 자연이 시선을 사로잡는다. 여기에 카리스마 넘치는 모습으로 어딘가를 응시하고 있는 헤이스 엘리슨(케빈 코스트너)의 모습은 묘한 긴장감을 자아내며, 미국의 서부 개척 시대를 배경으로 어떤 이야기가 펼쳐질지 기대감을 고조시킨다. 함께 공개된 메인 예고편은 서부 지역에 당도한 헤이스 엘리슨의 모습으로 시선을 집중시키며, 베일에 싸인 그의 정체에 대한 궁금증을 자극한다. 이에 서부 사이크스 가문의 아들인 케일럽은 “처음 보는 얼굴인데. 이 지역에서 누군가는 당신이 달갑진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시네마 만난 K팝 ‘마이 아티 필름’, 익숙한 듯 색다른 시도 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003376757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003376757"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[좋아하는 아이돌이 박찬욱 감독 영화 ‘아가씨’의 히데코와 숙희가 된다면 어떨까. Mnet ‘마이 아티 필름’은 그 상상에 도전한다. 지난달 30일부터 매주 화요일 오후 9시 Mnet 본 방송과 유튜브 채널로 방영 중인 ‘마이 아티 필름’은 영화의 형식을 빌려 가수의 무대를 극장으로 확장한다. 공연 실황 영화와 ‘연기돌’로 스크린에 등장하는 K팝 가수가 특별하진 않지만, 이 프로그램은 가수가 콘서트장에서 자신의 곡을 공연하거나 작품에 배우로서 출연하는 것이 아닌 영화 같은 이야기 속에서 연기와 춤 모두를 선보이는 ‘시네마틱 퍼포먼스’로 제시한다. 매 에피소드는 10여 분 분량으로 드라마 파트와 댄스 퍼포먼스 파트로 구성되어, 길이가 확장된 뮤직비디오 또는 단편 뮤지컬 영화 같다. 특기할 점은 영화 ‘라라랜드’를 비롯해 잘 알려진 작품을 오마주 또는 클리셰를 차용해 아이돌을 이야기 속 주인공으로 위치시킨다는 점이다. 여기에 배우도 출연해 작품에 대한 몰입을 뒷받침하며 서로 다른 콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비틀쥬스 비틀쥬스' 9월 4일 개봉…IMAX→ScreenX 상영 [주간 미리보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004386964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004386964"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 극장가를 찾아온다. 오는 4일 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 국내 개봉한다. '비틀쥬스 비틀쥬스'는 유령과 대화하는 영매 리디아(위노나 라이더)와 그의 10대 딸 아스트리드(제나 오르테가)가 시골 마을에 내려간 이후 벌어지는 기이한 일들을 그린 작품이다. 팀 버튼 감독이 메가폰을 잡았으며 위노나 라이더, 제나 오르테가 등 유명 할리우드 배우들이 총출동해 기대를 모은다. 제81회 베니스국제영화제 개막작으로 선정돼 상영 이후 호평이 이어지기도 했다. 한편, '비틀쥬스 비틀쥬스'는 IMAX를 비롯해 4DX, ScreenX 특별관 상영을 통해 관객들에게 더 다채로운 경험을 선사할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관람객은 영화값 1만5000원 비싸다는데… 엇갈리는 입장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001722168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001722168"/>
        <updated>2024-09-01T19:02:45.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 배우 최민식이 한 TV 시사 프로그램에 출연해 “영화 티켓값 좀 내려라”라는 발언을 하면서 영화 관람료를 둘러싼 논란이 재점화됐다. 극장들은 영화 관람료 인상의 불가피성을 강조한다. 제작사 및 투자배급사는 영화 관람료 인상보다 영화 관람료 수익이 업계 전반에 이익이 될 수 있는 수익 구조를 만드는 것이 중요하다고 주장한다. 비싼 영화 관람료는 극장 관객 수 감소의 원인으로 꾸준히 지목돼 왔다. 2013년 주말 기준 1만원이었던 영화 관람료는 코로나19 팬데믹이 덮친 2020년부터 2022년까지 매년 1000원씩 올라 현재는 1만5000원까지 도달한 상태다. 영화 관람료 문제를 바라보는 업계의 시선은 여러 갈래다. 영화관들은 “팬데믹으로 시작된 극장 침체기가 길어져 업계는 여전히 위기다. 관람료가 1만원 이하였던 10년 전보다 모든 물가가 올랐다”며 “장기 계약으로 공간을 임대하기 때문에 고정 비용지출이 증가하는 상황에서 관람료 인하는 불가능하다”고 강조한다. 영화 관람료와 얽혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 20년 차' 고아성이 말하는 '배우의 길'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317862"/>
        <updated>2024-09-01T15:03:29.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한국이 싫어서' 주인공 계나 役 맡아 열연 "자유의지를 가진 인물에 끌려…이를 잘 가꿔서 퍼뜨리는 게 배우의 역할" '여성 원톱 영화 수익률 1위'에 빛나는 배우 고아성이 4년 만에 스크린에 돌아왔다. 그동안 청춘의 여러 이야기를 들려줬던 그가 이번에는 20대 후반의 지친 여성상을 그려내며 관객들을 위로하고 응원한다. 어느덧 데뷔 20년 차가 됐지만 여전히 연기가 재밌다는 고아성의 '한국이 싫어서'다. 고아성은 지난 28일 스크린에 걸린 영화 '한국이 싫어서'(감독 장건재)에서 주인공 계나로 분해 '삼진그룹 영어토익반'(2020) 이후 4년 만에 관객들과 만나고 있다. 그는 개봉을 앞둔 22일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. 지난해 열린 제28회 부산국제영화제 개막작으로 처음 공개돼 호평을 받은 '한국이 싫어서'는 20대 후반의 계나가 자신의 행복을 찾아서 어느 날 갑자기 직장과 가족 그리고 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질]]></content>
    </entry>
</feed>