<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-29T21:04:24.494Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완·구성환부터 '골때녀'까지…"아이들은 우리 미래"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847011"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 전 MBC 아나운서 손정은(왼쪽부터), 유도 코치 황희태, 유도 선수 이준환, 배우 구성환, 배우 임시완, 래퍼 나다, 가수 소유미, 배우 박지안, 축구선수 출신 크리에이터 정주일, 김주현, 가수 김흥국, 인플루언서 정서진이 소감을 밝히고 있다.(사진=노진환 기자) “아이들은 곧 우리의 미래이기에 관심을 기울이고 있고, 알아가면서 도움이 되고 싶다는 생각이 들어요.” 배우 임시완, 구성환부터 SBS ‘골 때리는 그녀들’에 출연 중인 가수 소유미, 배우 박지안, 래퍼 나다가 아이가 행복한 세상 만들기라는 ‘그린리본 희망 페스티벌’ 취지에 깊이 공감했다. ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’은 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열렸다. 이날 자리에는 배우 임시완, 구성환, 가수 소유미, 배우 박지안, 래퍼 나다, 가수 김흥국과 딸 김주현, 유도선수 이준환, 유도 코치 황희태, 축구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84→유태오, 호텔 로비 바닥에서 취침..허리케인 여파('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682150"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 삼형제가 호텔 방이 아닌 로비 바닥에서 취침했다. 29일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오의 미국 여행 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 이날 삼형제는 허리케인의 흔적이 남아있는 휴스턴에 도착했다. 도시에는 찢어진 광고판, 쓰러진 전봇대, 나무 등으로 혼란스러웠고, 전력난까지 겪고 있었다. 빠니보틀이 신경 써서 좋은 호텔을 예약했지만, 피해 정도가 심각한 만큼 호텔도 비상전력을 사용 중이었다. 이에 에어컨, TV, 냉장고는 물론 호텔 방 불도 켜지지 않는 상황. 카우보이 생활 직후 장거리 이동에 지친 기안84는 침대에 누워 헛웃음을 터뜨렸다. 유태오 또한 "호텔이 덥다. 디바인으로 돌아가고 싶다"고 토로했다. 기안84는 유태오와 빠니보틀과 함께 어릴 적 꿈꾸던 '가수의 꿈'을 이뤘다. 학창시절에 서태지와 아이돌 '컴백홈' 장기자랑 무대를 보고 희열을 느껴 가수를 꿈꾸게 되었다는 기안84는 "주변 사람들이 허언증이냐고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 前여친과 재회 고백 "헤어진지 10년만" [미우새][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269262"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 출신 방송인 이상민이 연애 관련 근황을 전했다. 29일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼' 411회에는 이상민, 김승수, 이본이 모여 술자리를 갖는 장면이 그려졌다. 이날 이상민은 "친구랑 술자리니까 솔직하게 얘기 하는데.."라고 말문을 열며 "내가 썸 직전 단계의 여성 분이 생겼다"라고 이야기했다. 이에 김승수가 "그 분 생각은 썸 단계 직전 이상일 수 있지 않냐"라고 하자 이상민은 "헤어졌다가 다시 만난 사람이다. 마지막 여자친구지"라고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이상민은 해당 여성과 헤어지고 나서 10년 만에 재회한 거라고 밝혔다. 다시 만나야겠다고 생각한 이유에 대해서는 "누군가 (새롭게) 만나면 서로를 알아가는 시간이 두렵더라. 그런데 그 분은 이미 날 다 알고 있는 사람이다. 내가 최악일 때 만났던 사람이니까"라고 답했다. 당시 헤어진 이유를 묻는 이본의 질문에는 "그 친구가 똘똘하다. 똘똘하니까 나랑 헤어진 것. '난 널 좋아하는데 네가 사는 방식이 마음에 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 정영주, ADHD 아들 있었다…"먹여 살리기 힘들어, 때리기도" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682148"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 무당이 된 동료 배우 순돌이 이건주에게 신점을 보러 간 정영주, 최진혁의 충격적인 이야기가 공개된다. 이날 정영주, 최진혁은 신점을 보기 위해 동료배우이자 무당이 된 이건주의 신당을 찾았다. 이건주는 정영주의 점사를 보자마자 동자신과 접신해 아기 목소리를 내 정영주를 놀라게 했다. 이건주는 정영주를 향해 “신가물이야”라고 칭하며 '무당 팔자'라고 언급했다. 정영주는 “그런 소리 많이 듣는다” 인정하며 본인의 촉으로 과거 큰 사고를 막을 수 있었던 사연을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이건주는 정영주의 점사를 보다 눈물을 흘려 정영주마저 당황하게 만들었다. 이건주는 “정영주는 보육원, 양로원 원장 팔자라 모두를 돌보고 먹여 살려야 해 많이 힘들었을 것”이라고 얘기했다. 이에 정영주는 ADHD를 앓는 아들에 관한 이야기를 하며 힘들었던 과거를 회상했고, 이를 지켜보던 영주 모친은 손자의 등짝을 때렸던 가슴 아픈 사연까지 전했다. 정영주의 가슴 속 이야기는 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 "♥전여친과 10년 만에 재회" 깜짝 고백…사진 공개 이유 있었다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776912"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 전 여자친구와의 재회를 깜짝 고백했다. 29일 방송한 SBS '미운우리새끼'(이하 '미우새')에는 이본의 집에서 술자리를 가진 김승수와 이상민의 대화가 담겼다. 이날 이상민은 "내가 처음 이야기한다. 30년 만의 술자리라 솔직하게 말한다. 내가 썸은 아니고 그 전 'ㅆ' 단계다"라고 근황을 전했다. 그는 "썸 직전까지 왔다. 좋아하는 친구다"라고 폭탄고백을 하며 "서로 호감을 가지고 있다"고 설명했다. 이를 들은 김승수는 "그런데 네 생각인데, 그 분은 그 이상일 수 있다"고 짚었다. 이상민은 "그건 내 욕심이다"라며 소심한 태도를 보였다. 그는 "헤어졌다가 다시 만난 사람이다"라고 덧붙여 모두를 놀라게 했다. "마지막 여자친구인 거다"라고 털어놓은 이상민은 "그래서 더 조심스럽다"고 전했다. 헤어지고 10년 만에 다시 만났다는 이상민은 "그간 소개팅도 많이 했고 좋은 사람도 많이 만났다. 그런데 서로 알아가는 시간이 두렵더라"고 토로했다. "그런데 그분은 날 다 안다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠웨이트→이탈리아~♥ 이찬원과 화려하고 놀라운 랜선 여행[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269260"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 놀라운 랜선 여행으로 시청자를 초대한다. 9월 30일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 다채롭고 흥미로운 랜선 여행이 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 중동의 석유 부국 쿠웨이트. 화려한 모스크의 영상을 본 이찬원은 "근데 역대 본 모스크 중에 제일 화려하지 않아?"라며 놀라워했다. '석유 위에 떠 있는 섬' 쿠웨이트이지만 거리가 텅 빈 채 어디에서도 사람의 흔적을 볼 수 없자 이찬원은 "왜요 왜! 무슨 상황이야"라며 의아한 표정을 지어 궁금증을 자아냈다. 두 번째는 '톡파원 GO! 코너'. 서프라이즈 프러포즈 장소를 알려달라는 시청자의 의뢰에 이탈리아 현지 톡파원이 남부 지역으로 출동했다. 13년 차 가이드는 먼저 해안선을 따라 아름답게 펼쳐진 '아말피 코스트'를 소개했다. 이어 지중해가 한눈에 보이는 오션뷰 레스토랑 영상이 공개되자 이찬원을 비롯한 출연자들은 탄성을 지르며 부러운 눈빛을 보이기도 했다. 현지 톡파원은 교회부터 전망대, 곤돌라 등 프러포즈 장소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주 뺑소니’ 김호중, 구속 풀어달라 호소...오늘(30일) 결심 공판·보석 심문 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903096"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 트로트 가수 김호중(33)에 대한 검찰 구형과 보석 심문이 진행된다. 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 9월 30일 오전 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등 혐의를 받는 김호중의 결심 공판을 연다. 김호중은 지난 5월 9일 오후 11시 44분경 서울 강남구 압구정동에서 음주 상태로 운전하다 택시와 접촉 사고를 내고 도주한 혐의로 구속 기소됐다. 사고 당시 택시 기사는 전치 2주 진단을 받았다. 김호중은 사고 후 17시간 만에 경찰에 출석했으며, 소속사 직원에게 허위 자수를 종용하는 등 범행을 숨기려 한 정황도 드러났다. 검찰 기소 단계에서 음주운전 혐의는 빠졌다. 현행법상 혈중알코올농도 측정에서 정확한 음주 수치가 특정돼야 음주운전 혐의로 처벌할 수 있는데, 김호중이 사고 직후 음주 측정을 회피해 사고 시점의 정확한 혈중알코올농도를 확인할 수 없다고 봤기 때문. 지난 8월 19일 열린 두번째 공판에서 김호중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 부동산 투자 실패 “서울 잠원동 아파트 팔고 일산 사”(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903095"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조혜련이 지석진의 조언을 들었다가 부동산 투자에 실패한 사실을 토로했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 박명수에 의해 강제로 단식원에 입소하며 다이어트에 도전하게 된 정준하의 모습이 그려졌다. 이날 정준하의 다이어트 도우미로는 조혜련이 깜짝 등장했다. 이소라의 다이어트 비디오가 출시된 후, 대한민국 여성 평균 몸매로서 두 달 반 만에 8㎏를 빼고 다이어트 비디오에 도전했다는 조혜련은 댄스 비디오는 45만 장, 태보 비디오 1편은 30만 장, 2편은 20만 장 도합 95만 장이 팔렸다고 자랑했다. "그거 팔아서 그때 잠원동 아파트를 샀다"는 조혜련은 "지석진 오빠가 일산 아파트 사지 않겠냐고 해서 잠원동을 빼서 일산을 샀다"고 토로해 웃픔을 자아냈다. 조혜련은 "석진 오빠는 그걸(일산 아파트) 안 사고 전세로 들어왔더라"며 억울해했고 박명수는 "석진 형 말 들으면 안 된다니까"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[복근 있던 정준하, 당장 치료 필요한 119㎏ 비만 진단‥단식원 입소(사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903094"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정준하가 체지방률 40.3%로 심각한 비만을 진단받았다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 박명수에 의해 단식원에 강제 입소한 정준하의 모습이 그려졌다. 이날 한 식당에서 정준하를 만난 박명수는 "얼굴이 '전국노래자랑' 때보다 더 커졌다. 건강도 건강이지만 방송하려면 이 체격으로 못 한다"고 지적했다. 정준하는 "이대호도 있고 뚱뚱한 사람 많잖나"라고 맞섰지만, 박명수가 유재석도 앞서 다이어트를 권하지 않았냐며 "재석이한테 전화해? 네가 재석이 말은 들으니까"라고 하자 딴청을 피웠다. 날씬했던 정준하의 과거도 공개됐다. 데뷔 전 방송인 이휘재의 매니저로 일하던 시절 몸무게는 74㎏. 심지어 정준하는 '무한도전'에서 패션쇼 도전 프로젝트를 하며 폭풍 감량을 해 복근을 만든 적도 있었다. 박명수는 정준하에게 "다이어트 해야 한다. 구름다리(무지개다리) 먼저 갈 거냐"고 거듭 일침을 가했다. 이후 박명수는 "제2의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“북한 김일성 닮아” 전현무 얼마나 똑같길래‥비교샷 깜짝(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903093"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 김일성 닮은꼴로 탈북민의 인정을 받았다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 전현무의 의외의 닮은꼴이 공개됐다. 이날 탈북민 CEO 이순실은 전현무가 북한 배우상이라고 말해 전현무를 의기양양하게 만들었다. 하지만 전현무는 이순실이 "가면 김일성 역을 할 수 있다. 김일성 젊은 시절 모습이다"라고 덧붙이자 당황했다. 이순실은 "부리부리 하고 정말 잘생겼다"고 김일성의 외모를 전했고, 실제 김일성과 전현무를 나란히 놓고 비교하자 제법 닮은 외모를 자랑해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 몰랐던 무상 출연에 깜짝→정동원 하체부실 치욕(시골간Z)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903092"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연의 파격적인 출연료가 공개된 가운데, 가수 정동원은 부실한 하체로 몸개그를 하며 웃음을 선사했다. 9월 29일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 4회에서는 게스트 NCT 정우, 권은비와 함께하는 강원도 홍천 무궁화 마을 시골살이가 이어졌다. 이날 은지 팀은 저녁 밥상 게임에서 홍천 한우를 따 세찬 팀의 부러움을 샀다. 은지 팀은 먹음직스럽게 익은 한우를 나눠줄 듯 말듯 세찬 팀을 놀리긴 했지만, 결국 다 함께 음식을 나눠먹으며 훈훈한 분위기를 형성했다. 이에 게스트 정우와 권은비는 집에 가기 싫다고 토로했다. 권은비는 "시골만의 매력도 좋고 미션 할 때 할머님들과 함께하는 것도 좋고 맛있는 것도 먹고"라며 시골살이 매력에 푹 빠진 모습을 드러냈고, 정우는 불러만 준다면 언제든 또 게스트로 오겠다고 약속했다. 하지만 멤버들은 정우의 약속에 만족하지 않고 "네가 와야지"라며 섭섭해했다. 멤버들은 정우가 "제가 오고 싶다고 올 수 있는 게 아니지 않냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 저녁 포식 후 후식까지‥몸매 타고난 워터밤 여신(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903091"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 의외의 먹성을 드러냈다. 9월 29일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 4회에서는 게스트 NCT 정우, 권은비와 함께하는 강원도 홍천 무궁화 마을 시골살이가 이어졌다. 이날 권은비는 저녁식사로 한우를 먹고 후식도 챙겨 먹었다. 저녁식사 후 진행된 게임에 "이걸로 소화 다 시킨 것 같다"면서 "다시 먹자!"고 외치더니 홀로 빵 먹방을 펼친 것. 이런 권은비를 빤히 바라보던 송건희가 "진짜 잘 먹는다 누나"라며 놀라자 권은비는 "나 돼지야"라고 쿨하게 인정했다. 그러곤 "그리고 나 돼지띠야"라고 너스레 떨었다. 한편 권은비는 1995년 9월 27일생으로 만 28세다. 그룹 아이즈원의 멤버로 데뷔해 현재는 솔로 가수로 활동 중이며 '워터밤 서울 2023' 무대에 참여해 '워터밤 여신'이라는 수식어를 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“1박2일 합류 후 매회 벗어” 이준, 노출증 의혹 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903090"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 노출증 의혹에 휩싸였다. 9월 29일 오후 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 충남 홍성을 찾은 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 오프닝에서 이준은 초가을 폭염에도 불구하고 두꺼운 가죽 재킷을 입고 와 더위를 호소했다. "겉옷을 벗어라"는 요구에 이준은 안에 입고 있던 민소매를 드러내며 팔 근육을 자랑했다. 그러자 문세윤은 "노출증 있냐"고 비난했고, 딘딘은 "몸 좋은 사람 중에 노출 제일 많이 한다. '1박2일' 합류한 이후로 촬영할 때마다 몸을 다 보여준다"고 거들었다. 이에 이준은 "오해"라며 진땀을 흘려 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“많이 먹어” 미연 몸무게 굴욕, NCT 정우 무거워 파들파들(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903089"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연이 몸무게 굴욕을 당했다. 9월 29일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 4회에서는 게스트 NCT 정우, 권은비와 함께하는 강원도 홍천 무궁화 마을 시골살이가 이어졌다. 이날 (여자)아이들 미연, 권은비의 몸무게를 남자 멤버들이 버텨야 하는 '줄줄이 옥수수 쟁탈전' 게임이 진행됐다. 이때 미연과 한팀인 정우는 미연의 무게를 버티지 못하고 팔을 파들파들 떨더니 미연을 놓치고 말았다. 미연이 "무거워요?"라고 묻자 "어우C"라며 솔직한 심경을 드러낸 정우는 "누나 오늘 많이 먹었어요?"라고 물었고, 저녁식사로 홍천 한우로 포식을 한 미연은 쿨하게 "많이 먹었다"고 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설암 극복 정미애, 일하며 다둥이 케어 고군분투 “남편 협조 안해”(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903088"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[워킹맘 가수 정미애의 고군분투가 그려졌다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 542회에서는 정미애 가족의 합류가 예고됐다. 이날 정미애의 집은 난장판이 된 모습으로 첫 등장해 충격을 자아냈다. 행사 등 바쁜 일정 속에서도, 장난감을 서로에게 던지고 티격태격하며 온몸으로 함께 노는 아이들을 케어하는 정미애의 슈퍼맘 면모는 감탄을 안겼다. 정미애가 아이들 등원 준비로 바쁠 때 남편은 쇼파에 누워 잠을 청했다. 정미애가 "뭐하냐, 애 옷 좀 입혀달라"고 잔소리 하자 그제야 움직이기 시작한 남편은 홀로 느긋했다. 아이들 등원보다는 본인 양치를 하고 머리를 매만지며 치장했다. 이에 정미애는 "아빠가 협조를 안 해준다"고 소리치며 답답해했다. 정미애의 남편은 자막을 통해 남편이 아닌 '막내 아들'로 칭해져 '웃픔'을 유발했다. 한편 정미애는 가수 조성환과 결혼해 슬하에 3남 1녀를 두고 있다. 2020년 12월 넷째 출산 후에도 2주 만에 활동을 재개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“흑백요리사로 핫해” 정지선, 자랑하더니 직원에 갑질 작렬 눈살(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903087"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 셰프 정지선이 직원에게 갑질하는 모습으로 다른 보스들에게도 비난받았다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 275회에서는 충북 증평군의 러브콜을 받은 정지선, 정호영이 인삼 요리 개발에 나섰다. 이날 인삼의 고장 증평군을 찾은 정지선은 "증평군에서 인삼 요리 개발을 제안받았다. 증평에서 10월에 인삼 축제가 열린다더라. 스타 셰프로서 지역 경제 활성화를 위해 도움이 되고자 찾아왔다"고 밝혔다. 증평군을 찾은 셰프는 정지선뿐이 아니었다. 일식 셰프 정호영도 증평군으로부터 똑같은 연락을 받았다는 것. 정지선은 정호영이 등장하자마자 "정호영 외 1명이 온다더니 (정지선 셰프였냐)"고 장난치자 "정지선 외 1명이다. 증평군에서 저를 찾았다. 요즘 정지선 셰프 핫하잖나. 최근 저 '라디오스타'도 나가고 '6시 내고향' 고정에다가 넷플릭스 '흑백요리사'도 한다"고 자랑하며 맞섰다. 박명수는 이런 정지선에게 "그렇게 방송이 많으면 여기서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 만 4세 딸 언어 능력 자랑‥손편지 매일 쓰는 수준(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903086"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최지우가 만 4세 딸의 언어 능력을 자랑했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 542회에서는 김준호가 은우, 정우 형제에게 스파르타 한글 교육을 시켰다. 이날 김준호는 은우가 공익 광고 모델이 된 사실을 자랑했다. 문제는 은우에게 대사가 주어졌다고. 발음이 부정확한 은우가 대사 전달을 잘할 수 있을까 걱정하던 김준호는 광고 촬영 하루를 앞두고 발등에 불이 떨어졌다. 이에 군대 조교 패션을 하고 깜짝 등장한 김준호는 자체적으로 한글 놀이 캠프를 개설했다. 집의 가훈이 '업그레이드를 하자'인 만큼 은우, 정우 형제의 한글 레벨 1 업그레이드를 이날의 목표로 설정한 김준호는 공부에 크게 흥미없는 은우, 정우 형제를 간식으로 회유, 몸으로 한글을 표현해가며 열정적으로 가르쳤다. 안영미는 은우, 정우 형제의 모습을 보다가 최지우에게 "언니 딸은 몇 살에 한글을 마스터 했냐"고 물었다. 이에 "일단 지금은 자기가 좋아하는 것만 쓸 수 있다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, 클수록 ♥홍현희 덜 닮은 子에 안심 “기럭지 父 판박이”(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903085"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인테리어 전문가이자 방송인 제이쓴이 점점 홍현희를 덜 닮고 자신을 닮아가는 아들의 외모에 안심했다. 9월 29일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 542회에서는 제이쓴이 아들 준범이를 데리고 일식 셰프 정호영의 우동집에 방문했다. 이날 1년 만에 준범이를 만난 정호영은 오랜만에 보니 어떠냐는 질문에 "그때보다는 현희랑 덜 닮은 듯하다"고 답해 제이쓴을 안심시켰다. 제이쓴이 "지금은 저 많이 닮았지 않냐"고 물으며 내심 기대하자 정호영은 "팔다리도 (아빠 닮아) 긴 것 같다. 키가 클 것 같다"고 칭찬했다. 안영미 역시 남다른 기럭지를 자랑하는 25개월 준범이가 "아빠를 닮았다"고 말하며 제이쓴 닮은꼴을 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 17년차 에녹 “부모님 탓 트로트 전향, 지붕 없어 노래 힘들어” (복면가왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903084"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 에녹이 트로트에 도전한 계기를 고백했다. 9월 29일 방송된 MBC '복면가왕'에서는 가왕 '언더 더 씨'가 4연승에 도전하는 모습이 전파를 탔다. 이날 3라운드 문턱에서 아쉽게 패배한 '동굴 목소리'의 정체는 뮤지컬 배우이자 트로트 가수로 활동 중인 에녹이었다. '뮤트로트(뮤지컬+트로트)'라는 신장르를 개척한 에녹은 트로트에 도전한 계기를 묻자 "부모님께서 트로트를 굉장히 좋아하신다. 가끔 지나가는 말씀으로 '우리 아들도 트로트를 하면 참 좋겠다'고 하신 부분이 크게 와닿았다"고 밝혔다. 이어 "뮤지컬을 계속하다 보니까 새로운 장르에 대한 목마름이 생기더라. '한번 도전해 보면 어떨까?'라는 마음으로 시작했다"고 덧붙였다. 뮤지컬과 트로트의 가장 큰 차이점은 무엇일까. 에녹은 "트로트 하면서 가장 힘들었던 건 지붕 없는 곳에서 노래하는 게 너무 낯설었다. 공간 인지가 안 되더라. 또 보통 뮤지컬은 전주에서 감정을 잡는데 트로트는 '여러분 안녕하세요'라고 시작하니까 힘들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘희귀암 완치’ 로버트 할리 경제적 무능력에 아내 원망 “마약만 안 했으면”(한이결)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903083"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 로버트 할리의 아내 명현숙이 남편에 대한 원망을 내비쳤다. 9월 29일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 11회에서는 로버트 할리, 명현숙 부부의 갈등이 그려졌다. 이날 마약 파문 이후 5년 만에 대중 앞에 선 로버트 할리는 근황을 묻자 "그냥 반성하며 조용히 집에서 지냈다"고 답했다. 이어 마약 사건 후 세계에 0.1%밖에 없다는 희귀암인 신경암 판정을 받고 투병 생활한 사실도 밝혔다. 다리에서 종양이 발견돼 2020년 병원에 입원했다는 것. 로버트 할리는 "병원에 있으면서 근육이 다 떨어졌다. 다 녹아버렸다. 그래서 나중에 퇴원할 때 일어설 수도 없었고 굉장히 힘들었다"면서 투병 당시의 퉁퉁 부은 얼굴, 앙상한 다리 사진을 공개했다. 로버트 할리는 완치 후 3년이 경과하긴 했지만 완전히 치유된 상태는 아니라며 3개월에 한 번씩 병원에 방문해 추적 관찰 중임을 전했다. 건강이 많이 나아진 로버트 할리는 현재 열심히 구직 활동 중이었지만 쉽지 않았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이본 5년째 연애중, 장기연애 비결 공개 “엄청 연구해” (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903082"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이본이 5년째 연애중이라며 장기연애 비결을 공개했다. 9월 29일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 이본이 이상민과 김승수에게 술을 배웠다. 이본은 술은 전혀 마시지 못하지만 술을 잘 마신다는 오해를 받아왔다며 이상민과 김승수에게 미니어처 술잔으로 술을 배웠다. 소주 반 잔 정도의 양에 취기가 올랐고 레스토랑 뒷자리에서 자신을 “마약 잘하게 생긴 애”라고 험담하는 것을 들은 경험도 있다고 고백해 안타까움을 자아냈다. 이어 이상민이 “우리는 술을 오래 먹는 고수, 이본은 연애를 오래하는 고수다. 이본의 역사를 다 안다. 내가 들은 것만 10번은 된다. 몇 번 대시 받았냐”고 질문했고 이본은 “10번은 위인 것 같다”고 답했다. 이상민이 “그 분들은 어떻게 플러팅을 했냐”고 묻자 이본은 “그때 플러팅은 약간 샵에서 어디 갈 타이밍이면 매니저랑 같이 움직이니까 ‘야 내가 방송국까지 데려다줄게’ 그런 플러팅을 많이 당했다. 차 안에서”라고 말했다. 또 이상민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 “전여친과 10년 만에 재회해 썸 직전” 고백 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903081"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 전여친과 10년 만에 재회했다고 고백했다. 9월 29일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 이상민이 썸 직전 호감가는 여성이 있다고 털어놨다. 이상민은 김승수, 이본을 만나 “친구랑 30년 만에 술자리에서 만나니까 솔직하게 내가 썸 직전 단계 여성분이 있다. 썸 직전까지 왔다. 좋아하는 친구다. 서로 호감을 갖고 있고 나도 호감을 갖고 있다”고 말했다. 김승수가 “너는 썸 전 단계라고 생각하는데 그 분은 그 이상일 수도 있잖아?”라고 묻자 이상민은 “그건 내 욕심”이라고 했다. 이본이 “좋으면 가는 거다. 들이대라”고 조언하자 이상민은 “헤어졌다가 다시 만난 사람이다. 마지막 여자 친구인 거지. 더 조심스럽다”고 했다. 이본이 “헤어진 지 얼마 만에 다시 만난 거냐”고 묻자 이상민은 10년 만에 재회라 밝혔다. 이본이 “다시 만나야겠다고 생각한 이유가 뭐냐”고 묻자 이상민은 “소개팅도 많이 했고 좋은 사람 많이 만났다. 서로 알아가는 시간이 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 레게머리 60년 기른 현지인 영접 “언빌리버블” (음악일주)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903080"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 60년 동안 레게머리를 기른 자메이카 현지인을 만났다. 9월 29일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 빠니보틀, 유태오와의 미국 여행을 마친 기안84가 혼자 자메이카로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 기안84는 현지인 택시기사의 추천을 받아 헬셔 비치로 향했다. 헬셔 비치에는 라스타(기독교와 토속 신앙이 결합된 '라스타파리아니즘'을 믿는 사람들)가 가득했는데 자급자족하는 자연주의 삶을 지향하며 독특한 레게머리 스타일이 특징이었다. 전 세계적으로 유명한 가수 밥 말리가 라스타의 대표적 인물. 기안84가 라스타 화가와 이야기를 나누던 그때 한 노인이 등장했다. 레게머리 보관용으로 커다란 모자를 쓴 노인은 기안84가 관심을 보이자 흔쾌히 모자를 벗었다. 땅에 닿을 만큼 긴 레게머리를 숨기고 있던 노인은 "60년 동안 길렀다. 머리를 단 한 번도 자른 적 없다. 땅에 닿으면 밟아서 끊기고 부서진다"고 밝혔다. 이에 기안84는 "언빌리버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이본 “마약 잘하게 생겼다고 험담 듣고 충격에 눈물” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903079"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이본이 자신을 향한 편견 때문에 받은 상처를 고백했다. 9월 29일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 이본의 집으로 배우 김승수, 룰라 이상민이 찾아왔다. 이본은 김승수와 이상민에게 술을 배우고 싶다며 “몸에도 안 좋은 걸 뭐를 배워 이렇게 생각했다. 술을 잘 마시고 멋있게 마시는 여자들이 있더라. 술을 즐기는 사람들을 보면 나도 좀 배워둘 걸 그랬나 싶다”고 말했다. 이본은 소주와 맥주를 반잔도 마시지 못할 정도의 주량. 초미니 술잔으로 술을 배우기로 했다. 이본은 한참동안 미니어처 술잔으로 18잔 정도를 마셨지만 소주 반잔도 안 되는 양. 이본이 “알딸딸하니 기분이가 좋다. 이래서 술을 마시는 구나”라고 말하자 이상민은 “외모로는 이틀 내내 술 마실 것 같다. 그런 오해 받은 적 있지?”라고 질문했다. 이본은 “어떤 여자 배우가 불미스러운 일로 뉴스에 나온 적이 있다. 되게 오래 전에. 그 다음 날에 바로 내가 압구정동에서 스파게티 먹는데 (]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국 “♥판사 아내 지방발령에 별거 가짜뉴스, 다시 태어나도 결혼” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903078"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 송일국이 판사 아내와 별거한다는 가짜뉴스를 언급했다. 9월 29일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 송일국이 출연했다. 신동엽이 “아내에게 경제권 맡기기 전에 상처 받은 적 없었냐”고 묻자 송일국은 “저는 전혀 없었다. 집안 가훈처럼 주식하지 말자. 본업 외에 한눈판 적이 없다”고 답했다. 신동엽이 “애들이 코인만 살짝 하자 그러면 그것도 안 되냐”고 묻자 송일국은 “애들은 모르겠다. 적어도 저는 그런 능력이 안 된다”고 했다. 서장훈이 “하고 싶어도 못하는 것 아니냐. 판사님이 다 관리하니까”라고 묻자 송일국은 “그렇죠”라고 인정했다. 이어 서장훈이 “공식 질문이 있다. 결혼한 분들에게. 대답을 빨리 해주셔야 한다. 다시 태어나도 판사님과 결혼하실 거냐”고 묻자 송일국은 바로 “네”라고 답했다. 송일국은 “아내가 방송을 볼 거잖아요”라며 당연하다는 듯이 답했다. 서장훈이 “판사님도 결혼에 만족하고 계시냐”고 묻자 송일국은 “아내는 혼자 살겠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 역대급 고열량 버거 세트, 배식 조절까지 남달라 (백패커2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903077"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 소고기버거와 치킨버거 배식을 조절하며 노하우을 보였다. 9월 29일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 항공우주산업체로 향했다. 안보현이 배우 본업 때문에 자리를 비웠고 고경표는 “오늘 안보현 형 없이 우리 어떻게 하냐”고 걱정 폭발했다. 그렇게 백종원, 이수근, 허경환, 고경표가 향한 곳은 항공우주산업체. 한국 최초 초음속 전투기를 만들며 한국은 세계 8번째로 초음속 전투기를 개발한 국가가 됐고 외국 수출도 기대할 수 있게 됐다. 항공우주산업체에서는 비행기만큼이나 고용량 에너지가 필요한 직원들을 위한 고열량 고용량 패스트푸드를 의뢰했다. 대부분 수작업으로 밤낮 없는 고강도 노동의 연속이 이뤄지는 만큼 고열량 식사가 필요한 것. 고열량 패스트푸드를 함께 만들 게스트로 래퍼 딘딘과 아나운서 장예원이 출연해 일손을 보탰다. 백종원은 “패스트푸드하면 햄버거”라며 햄버거를 만들기로 했고 고경표와 딘딘이 소고기패티와 치킨패티를 두고 팽팽히 맞섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘했어” 백종원 칭찬 받고 고경표 얼떨떨 안도의 한숨 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903076"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고경표가 백종원의 칭찬을 받고 안도의 한숨을 쉬었다. 9월 29일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 항공우주산업체로 향했다. 백종원은 달궈지는 냄비를 보고 “누가 이거 올렸냐”고 질문했고 고경표가 “치즈 이제 해야 할 것 같다”고 바로 답했다. 백종원은 “잘했어”라고 칭찬했고 고경표는 얼떨떨한 표정으로 안도의 한숨을 쉬었다. 고경표가 수동인에서 능동인으로 거듭난 순간. 고경표는 지난 의뢰지에서 치즈 소스를 만들어본 경험을 바탕으로 치즈 녹일 시간까지 미리 계산해 능동적으로 냄비를 꺼내고 치즈도 챙겨뒀다. 백종원이 “우유 갖고 와라. 버터하고”라고 지시하자 고경표는 “1시간 갖고 안 되더라”고 말했고, 백종원은 “맞다”고 동의했다. 고경표는 백종원의 지시에 따라 치즈 소스를 만들었고, 백종원은 치즈 소스가 완성되자마자 튀긴 나초에 토핑으로 볶음고기, 할라피뇨, 치즈 소스를 얹어 맛을 봤다. 이수근이 “맥주다 맥주”라며 감탄했고 장예원은 “할라피뇨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허경환 “안보현 다음이 이수근? 어이없어” 불만 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903075"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 허경환이 안보현의 빈 자리를 노리는 이수근을 경계했다. 9월 29일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 항공우주산업체로 향했다. 안보현이 배우 본업으로 자리를 비우자 이수근이 안보현 대신 운전을 맡았다. 이어 항공우주산업체에서 고열량 패스트푸드를 의뢰 받은 백종원은 구내식당과 주방부터 살폈고, 그 옆을 또 이수근이 지키며 밀착 수행했다. 그 모습을 본 고경표는 “이수근 형이 왜 능동인처럼 안에 있는 거냐”고 꼬집었고, 이수근은 “보현이가 없잖아”라고 말했다. 허경환은 “보현이 다음이 본인이라고 생각하는 거냐. 어이가 없다”며 이수근을 견제하는 모습으로 웃음을 자아냈다. 이어 안보현의 빈자리를 채울 게스트로는 래퍼 딘딘과 아나운서 장예원이 출연했다. (사진=tvN ‘백패커2’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 “이준, 다크서클 심해” 신랄한 외모 지적(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903073"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 이준의 외모를 가차 없이 디스했다. 9월 29일 오후 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 충남 홍성을 찾은 멤버들의 모습이 그려졌다. 촬영지로 이동 중, 멤버들 사이의 외모 순위가 화제에 올랐다. 조세호는 문세윤을 향해 "키 빼고 얼굴만 봤을 때 몇 위냐"고 물었고, 문세윤은 "난 미끄러져도 5등이다. 어디 가서 맞고 와도 5등이다"고 조세호를 의식한 발언을 했다. 이를 들은 조세호는 "나도 생각이 비슷하다"면서 "한두 명 정도는 약간.."이라고 자신감을 드러냈다. 그러더니 갑자기 김종민을 두고서 "이 형은 웃음으로 가렸다"고 외모를 지적했다. 이에 발끈한 김종민은 돌연 유선호를 향해 "선호도 잘생긴 건 아니다"고 했고, 이준을 향해서도 "준이도 다크서클 심하다"고 지적했다. 이를 들은 이준은 "너무 비난 아니야?"라고 당황했다. 한편, "너는 솔직히 몇 위냐"는 질문에 이준은 "3등"이라며 "1등은 유선호. 2등 딘딘"이라고 했고, 대답을 들은 딘딘은 크게 만족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“GD·차은우 ‘1박2일’에” 조세호 친구 특집 성사? 합류한 보람있네[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903070"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호의 황금 인맥이 '1박2일'에 총출동할 수 있을까. 9월 29일 오후 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 충남 홍성을 찾은 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 '1박2일' 팀은 평소 '황금 인맥'을 자랑하는 조세호를 겨냥한 '조세호 친구 특집'을 제안했다. 특히 문세윤은 조세호가 최근 차은우, GD와 함께 찍은 사진을 소셜 미디어에 올린 것을 언급하며 "합성이지?"라며 "차은우 씨랑 어떻게 친분이. 너무 잘생겼고, 너무 못생겼는데.."라 해 웃음을 안겼다. 이에 조세호는 발끈하며 "'결이 다르다'고 표현해 달라"고 했지만, 유선호는 "세호 형은 결이 없다"고 비난했다. 딘딘은 "GD와 차은우 사이에서 사진 찍기 쉽지 않다. 거긴 들어가면 죽는 자리다. 난 죽어도 안 찍을 거다"고 거들었다. "나중에 친구 특집하면 이들을 불러라"는 말에 조세호는 "섭외권이 없다"면서 "물론 부탁은 할 수 있겠지만, 물어볼 수 있어도 카메라 앞에서는 부담스러워할까 봐.."라며 빠져나갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 자메이카 폭포서 카메라 분실 사고 “유일한 내 친구” (음악일주)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903069"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 소중한 카메라를 분실했다. 9월 29일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 빠니보틀, 유태오와의 미국 여행을 마친 기안84가 혼자 자메이카로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 기안84는 자메이카에서 우연히 만난 현지인 조셉을 따라 블루마운틴으로 향했다. 조셉의 집으로 가던 중 폭포를 발견한 기안84는 더위를 식히고자 곧장 물속으로 뛰어들었다. 샴푸로 사이좋게 머리를 감던 그때 기안84는 시즌1부터 항상 손에 들고 다니던 카메라(기안캠)를 분실했다. 기안84는 "태오 형과 빠니가 가지 않았나. 나한테 남은 친구는 기안캠뿐이다. 얘가 친구라 얘랑만 이야기한다"고 애틋함을 드러냈다. 기안캠을 영화 '캐스트 어웨이' 속 윌슨과 비유한 기안84는 "어디 갔니. 돌아오면 잘해줄게. 미안하다"를 연신 외쳐 안타까움을 자아냈다. 그러면서 "이렇게 말하면 좀 그렇지만 태오 형과 빠니 갔을 때보다 훨씬 심란했다. 이럴 줄 알았으면 좀 더 잘해주고 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동준 아이돌 맞아? 유재석도 놀란 아재력 “전역 후 바뀌어” (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903068"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제국의아이들 출신 배우 김동준이 MZ 문화를 낯설어했다. 9월 29일 방송된 SBS '런닝맨'은 '통아저씨와 함께 MT를' 레이스로 꾸며진 가운데 김동준, 해원(엔믹스)이 게스트로 출연했다. 이날 막내 4인방인 양세찬, 지예은, 김동준, 해원은 멤버들을 위해 점심식사를 준비했다. 메뉴는 중화요리와 MZ식 디저트. 앞서 '맛남의 광장'에서 백종원 수제자로 활약했던 김동준은 "제가 짬뽕 해드리겠다. 요새 짬뽕을 배우고 있다"며 수준급 요리 실력을 자랑했다. 해원은 아망추(아이스티에 망고 추가)에 자신감을 드러냈다. 김동준이 "아망추가 뭐냐"고 묻자 해원은 "얼음 대신에 얼린 망고를 넣는 것"이라고 설명했다. 해원과 지예은이 MZ라고 자화자찬하는 사이 김동준은 "물망초만 알지 뭐"라고 혼잣말을 했다. 이에 유재석은 "동준이가 못 본 사이에 우리 쪽으로 많이 왔다"며 놀라워했고, 김동준은 "전역하고 확 바뀌더라"며 제국의아이들 시절이 생각나지 않는 구수함으로 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재진, 알고보니 FT아일랜드 보컬 출신? “이홍기 기강 잡았다” (복면가왕)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903067"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 이재진이 이홍기와의 첫 만남을 회상했다. 9월 29일 방송된 MBC '복면가왕'에서는 가왕 '언더 더 씨'가 4연승에 도전하는 모습이 전파를 탔다. 이날 이재진은 '팥들었슈'로 나섰으나 39표 차이로 3라운드 진출에 실패했다. 이재진은 소속사 후배인 엔플라잉 유회승이 자신을 알아보자 "따로 전화할 필요는 없겠다. 처음엔 한 번도 안 들어본 목소리인 것 마냥 '누구야?' 이런 느낌으로 보더라. 뒤늦게라도 알아채고 얘기해줘서 마음이 녹는다. 오래 본 만큼 알아주길 바랐다"고 고마움을 표했다. FT아일랜드 베이시스트로 활약 중인 이재진은 '복면가왕'에 출연한 이유를 묻자 "앨범도 새로 나왔고 노래하는 모습을 보여드리고 싶었다"고 밝혔다. 이재진은 그룹 결성 18주년을 맞은 만큼 멤버들과 각별하다며 "인생의 반 이상을 함께했다. 길게 알았지만 아직도 보는 길이 같아서 인연이라는 것을 많이 느끼고 있다"며 애정을 드러냈다. 이재진은 데뷔 전 FT아일랜드 보컬을 욕심냈다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 김채현 “코로나 걸려 MAMA 데뷔 무산, 멤버들과 오열” (복면가왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903066"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러 김채현이 데뷔 무대가 취소됐던 일화를 고백했다. 9월 29일 방송된 MBC '복면가왕'에서는 가왕 '언더 더 씨'가 4연승에 도전하는 모습이 전파를 탔다. 이날 '식혜'와 '동굴 목소리'는 양희은, 성시경의 듀엣곡 '늘 그대'를 부르며 가창력 대결을 펼쳤다. 청중단 투표 결과 '식혜'는 36표를 얻어 63표를 획득한 '동굴 목소리'에 패배해 3라운드 진출에 실패했다. 청아한 목소리로 심금을 울린 '식혜'의 정체는 케플러 김채현이었다. 김채현은 지난 2021년 방송된 Mnet 오디션 프로그램 '걸스플래닛999 : 소녀대전'에서 최종 우승을 차지하며 케플러로 데뷔했다. 김채현은 "1위를 했단 사실이 믿기지 않았다. 오랜 기간 연습생 끝에 1위를 했다 보니까 부모님에게 자랑스러운 딸이 된 것 같아서 어깨가 올라갔다"며 뒤늦은 우승 소감을 전했다. 그러나 데뷔 과정은 순탄치 않았다. 김채현은 "저희가 'MAMA' 무대에서 데뷔할 예정이었는데 멤버들이 다 코로나에 걸려 취소됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꿈 이룬 기안84 ‘빠기태’ 밴드 결성→첫 라이브 공연에 “도파민 폭발” (음악일주)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903065"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 빠니보틀, 유태오와 밴드를 결성해 오랜 꿈을 이뤘다. 9월 29일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 미국 완전체 여행의 마지막을 맞이한 기안84, 빠니보틀, 유태오의 모습이 전파를 탔다. 이날 기안84, 빠니보틀, 유태오는 세 사람의 마지막 여행을 기념하기 위해 휴스턴에 위치한 라이브 바를 찾았다. 그러나 세 사람은 함께 노래 부르겠다는 호기로운 계획과 달리 생각보다 큰 규모와 많은 사람으로 북적이는 라이브 바에 긴장을 감추지 못했다. 특히 급격히 어두운 안색으로 말까지 더듬는 빠니보틀을 향해 기안84는 "표정이 너무 안 좋아 보인다"며 걱정했다. 빠니보틀은 "제가 무대공포증이 심하다. 그래서 무대에 올라가는 건 웬만하면 다 거절한다. 원래 몇천만 원 준다 해도 안 했다"고 말해 놀라움을 안겼다. 기안84는 "빠니 얼굴 보니까 애가 얼어있더라. 걔는 평소 노래방에 가서도 노래를 안 부른다"며 빠니보틀의 무대공포증을 증언해 놀라움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 “윤은혜랑 다 했어” 유재석 러브라인 재소환에 정색 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903064"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 윤은혜 언급에 당혹감을 드러냈다. 9월 29일 방송된 SBS '런닝맨'은 '통아저씨와 함께 MT를' 레이스로 꾸며진 가운데 김동준, 해원(엔믹스)이 게스트로 출연했다. 이날 양세찬, 지예은, 김동준, 해원으로 이뤄진 막내 4인방은 점심 식사 당번이 돼 마라짬뽕과 어향가지새우를 만들었다. 김종국은 사사건건 부딪혀 실랑이하는 양세찬과 지예은을 멀리서 지켜보며 "세찬이랑 예은이가 알콩달콩하다"고 흐뭇한 미소를 지었다. 이에 유재석은 "이런 거 'X맨' 때 은혜랑 다 했다"며 김종국과 과거 예능 프로그램에서 러브라인을 형성했던 윤은혜를 언급했다. 윤은혜 이름이 나오자 김종국은 정색하며 불편한 심경을 드러냈고, 유재석은 급히 자리를 떠나 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 강훈 버리고 김동준에 직진 “사랑이 죄는 아니잖아” (런닝맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903063"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 김동준을 향한 호감을 드러냈다. 9월 29일 방송된 SBS '런닝맨'은 '통아저씨와 함께 MT를' 레이스로 꾸며진 가운데 김동준, 해원(엔믹스)이 게스트로 출연했다. 이날 지예은은 2주 만에 민낯으로 등장해 눈길을 끌었다. 앞서 하하와의 내기에서 패배해 분장 벌칙에 당첨된 지예은은 "진짜 많은 교훈을 얻었다. 입을 함부로 놀리면 안 된다"고 한숨을 쉬었다. 지예은의 가을 제철 무로 변신했다. 이를 본 양세찬은 "끝이냐. 너무 귀엽다"며 지예은이 멋을 부렸다고 의심, 지예은은 "입 좀 다물어라. 나불거리고 있다. 옆에서 짜증나 죽겠다"고 속사포로 따져 웃음을 자아냈다. 그간 다양한 분장을 펼쳤던 양세찬은 각종 아이디어를 제시하며 "차라리 할 거면 세게 하는 게 낫다"고 설득했다. "이거 세지 않냐"고 의아해하던 지예은은 리터치가 계속되는 가운데 "욕심이 난다"고 의욕을 드러냈다. 무 분장에 맹구 앞니까지 도전한 지예은은 '삐끼삐끼' 춤까지 추며 천생 예능인다운 면모를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리 모델子, 30세에도 엄카 사용 “카드값 180만원”(한이결)[결적정장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903062"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프리랜서 모델로 활동 중인 방송인 로버트 할리의 아들이 아직까지 경제적으로 자립하지 못한 사실이 드러냈다. 9월 29일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 11회에서는 로버트 할리와 아내 명현숙의 갈등이 그려졌다. 이날 잔뜩 쌓인 각종 납부 고지서를 확인하던 명현숙은 그중 카드 명세서를 보곤 "카드값 누적된 게 180만 원. 재익이는 카드를 도다체 얼마나 쓴 거야"라며 낯빛이 어두워졌다. 바로 막내 아들 하재익의 방에 찾아간 명현숙은 "너 이번에 카드 값을 보니까 꽤 나왔더라. 엄마 카드 완전 맥시멈으로 썼다. 너 아빠 카드도 쓰지 않냐. 이렇게 쓰면 안 된다. 카드값 나올 때마다 엄마가 열받지 않냐"고 잔소리했다. 프리랜서 모델로 활동 중인 하재익은 1994년생으로 30세의 나이에도 불구하고 여전히 부모님 카드를 쓰고 있었다. 명현숙은 "다른 두 아들은 경제적으로 자립하는 게 훨씬 더 빨랐다. 근데 막내는 계속 부모 밑에 있어서인지 자립하는 게 늦더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약전과' 로버트 할리, 별거 중이었다…"아내는 둘째 아들과 생활" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682147"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에 로버트 할리, 명현숙 부부가 ‘5년 전 그 일’로 인해 멀어진 부부의 속사정을 처음 공개한다. 29일(오늘) 방송되는 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 11회에서는 MC 김용만, 오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영, 노종언, 그리고 ‘가상 이혼 부부’로 출연하는 이혜정, 정대세, 최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 로버트 할리가 ‘한이결’을 찾아온 이유와 그간의 근황을 들려주는 모습이 펼쳐진다. 이날 김용만은 “저와는 거의 10년 만에 뵙는 것 같다”며 로버트 할리를 반갑게 맞는다. 로버트 할리는 “지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다”고 운을 뗀 뒤 “제 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 다시금 가족의 행복을 찾고 싶어서 ‘한이결’ 출연을 결정했다”고 밝힌다. 로버트 할리, 명현숙 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 부부의 속내를 처음으로 꺼낸다. 우선 할리는 “아내와는 27년 째 주말 부부로 지내고 있다”며 “주중엔 아내가 전라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정대세♥’ 명서현, 심각한 고부갈등 눈물로 고백 “나쁜 생각까지”(한이결)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903061"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 정대세의 아내 명서현이 심각한 고부 갈등을 고백했다. 9월 29일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 11회 말미에는 정대세, 명서현 부부의 이야기가 예고됐다. 이날 예고편에 등장한 명서현은 "저희 부부의 가장 큰 문제는, 나쁜 생각까지 했었다. 당신 어머니 때문에"라면서 심각한 고부 갈등을 드러냈다. 하지만 정대세는 "(어머니가) '그렇게 큰 죄를 지었나'라는 생각이 나더라. 당신은 우리 집을 무시하는데"라며 어머니 편을 들더니 '며느리의 도리'까지 언급했고 명서현은 "나는 죽어서 살았다. 결혼 생활 내내"라며 분노했다. 명서현은 "시집살이가 그렇게 심하니까 이러다가 나쁜 생각을 하는구나 (했다)"고 눈물과 함께 털어놓았다. 갈등으로 인해 욕조에 들어가 쭈그려 앉아 있는 명서현의 모습은 안타까움을 자아냈다. 정대세는 "절대 서로가 이해를 못한다. 그게 풀리지 않으면 저는 서현이와 결혼 생활을 더는 못할 것 같다. 언젠가 진짜로 끝나는 날이 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약→5년 만에 방송복귀 이유..로버트할리 "가족들도 죄인됐다" [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165306"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼할 결심'에서 5년 만에 복귀한 로버트 할리가 방송 출연에 대해 솔직하게 고백했다. 29일 MBN 채널 '이혼할 결심' 에서 로버트할리가 첫 출연했다. 앞서 2019년 마약 투약으로 파문을 일으킨 로버트 할리. 1986년 국제 변호사로 한국에서 활동을 시작한 방송인 로버트 할리는 2019년 4월 마약 구매 및 투약 혐의로 체포돼 대중에게 충격을 안긴 바 있다. 서울 자택에서 온라인으로 구입한 필로폰을 투약한 혐의로 징역 1년에 집행유예 2년을 선고받았다. 로버트 할리는 “지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다”고 운을 뗐다. 앞서 마약파문에 대해 언급한 것. 할리는 "(가족들에게)미안했다, 죽을 때까지 미안할 것"이라 조심스럽게 말했다.  5년 만에 마약파문 후 방송 출연한 로버트 할리. 아내 명현숙과 함께 '한 번쯤 이혼할 결심'에 출연하며 방송에 복귀한 것이었다. 로버트할리는 "나를 보시는 사람들이 나를 불편해할까 걱정 많이 해 집에서 조용히 지냈다"며 반성하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국 "♥판사 아내, 새벽에 내 위치 추적…늦둥이 딸 원해"→별거 진실은? (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776909"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송일국이 판사 아내와의 러브 스토리와 삼둥이 '대한 민국 만세' 육아 근황을 전했다. 29일 방송한 SBS 예능 '미운우리새끼'에는 '삼둥이 아빠' 송일국이 스페셜 게스트로 스튜디오에 등장했다. 이날 송일국은 판사인 아내 마음을 얻기위한 플러팅으로 '위치 추적 플러팅'을 했었음을 밝혔다. 송일국은 "아내 입장에서는 연예인이라는 것에 대한 편견이 있을 거 아니냐. 오해할까봐 먼저 다가가고 오픈했다. 그때 스마트폰이 없었는데 위치추적이 되는 기능이 있었다. 원하지 않았는데 제가 해 줬다"고 당시를 회상했다. 이어 그는 "'주몽' 촬영하고 바쁠 때인데 새벽에 휴대폰에 알림이 왔더라. 위치추적을 한 거다. 그걸 쓰면 내게 알림이 오는 걸 몰랐던 거다. 이 여자도 날 좋아하는구나 싶었다. 30분 단위로 추적하더라"고 이야기했다. 송일국은 부부싸움에 대해 묻는 질문에도 "저희는 서로 존대한다. 상대에게 아쉬운 게 있으면 극존칭을 쓴다. 그러니 싸움이 커지지 않는다"며 달달한 면모를 보였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "다이어트 비디오 95만장…지석진 말 듣고 부동산 투자 실패"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815006"/>
        <updated>2024-09-29T21:03:44.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련이 다이어트 댄스, 태보 비디오를 팔아 잠원동 아파트를 샀었다고 밝혔다. 29일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 박명수가 정준하를 데리고 단식원을 방문했다. 이날 정준하와 박명수는 단식원에서 배에 된장을 바르고 찜질을 했다. 이때 조혜련은 단식원의 회원인 양 깜짝 등장했다. 예상치 못한 조혜련의 등장에 박명수는 "불렀으면 밖에 있지, 왜 이걸 하고 있냐"며 "이상한 아줌마인 줄 알았다"고 해 웃음을 자아냈다. 정준하의 다이어트를 위해 직접 절친 조혜련을 부른 박명수는 조혜련에게 태보를 하게 된 이유를 물었다. 조혜련은 이소라가 다이어트 비디오를 낸 것을 보며 '우리나라 대부분의 몸매는 조혜련 몸매도 많은데 내가 희망이 되어볼까?'해서 다이어트 비디오를 내게 되었다고 밝혔다. 조혜련은 "두 달 간 8㎏를 빼면서 다이어트 댄스 비디오를 냈는데 그게 45만 장이 나갔다"고 전해 놀라움을 자아냈다. 이어 그는 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국 "민국이, 초6인데 177㎝"…삼둥이 폭풍 성장 근황 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814992"/>
        <updated>2024-09-29T20:08:33.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 삼둥이 대한, 민국, 만세의 폭풍 성장 근황을 전했다. 29일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에는 송일국이 출연해 재미를 더했다. 이날 송일국은 삼둥이 아들 대한, 민국, 만세의 근황을 전했다. 서장훈은 "삼둥이가 벌써 초등학교 6학년이 되었다더라"고 전했다. 삼둥이의 사진을 본 패널들이 "6학년인데 저렇게 크냐"고 감탄하자 송일국은 "지금 민국이가 (키가) 177㎝이다"라고 전해 놀라움을 자아냈다. 송일국은 "아내가 172 정도 되는데 저희 집에서 이제 제일 작다"며 삼둥이의 폭풍 성장을 자랑했다. 이를 들은 서장훈은 "초등학교 6학년에 177㎝이면 저보다 크다. 저 초등학교 6학년 때 176㎝이었다"고 밝혔고, 신동엽은 "그럼 민국이는 210㎝ 정도 되는 거냐"고 농담했다. 이에 송일국은 "안된다"며 기겁하는 모습을 보여 웃음을 샀다. 송일국은 "어제 발을 쟀다. 제 발이 285㎜인데 민국이 발이 더 크더라"고 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국군의날 쉬시나요? 최고의 강철 女전사들 뜹니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589825"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 여군 상위 1%만이 모인 최정예 부대. ‘독거미 부대(태호대대)’ 출신 조성원 예비역 중사가 매섭게 두 눈을 치켜뜨며 허공을 찢을 듯 외친다. “살아 방패 죽어 충성, 조국이 부르면 우리는 간다!” 채널A 간판 예능 ‘강철부대’ 시리즈가 ‘여군 편’으로 10월 1일 국군의날에 돌아온다. 2021년부터 시즌 3까지 방영된 ‘강철부대’는 최정예군 예비역들이 팀을 이뤄 출신 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다. 1일 오후 10시 처음 방송되는 ‘강철부대W’에는 ‘특전사들의 특전사’로 불리는 제707특수임무단, ‘귀신 잡는’ 해병대, 특수임무대대 등 총 6개 부대 출신 예비역 대원 24명이 출동한다. 이번 출연진은 어렵게 발굴한 각 분야 ‘최초’ 타이틀의 여군들로 구성됐다. 대한민국 여군 소위 최초로 특수전사령부에서 복무한 우희준 예비역 중위, 공군 군사경찰 중 여군 최초로 특수임무 반장을 맡은 문지영 예비역 대위, 특전사 여단 최초의 여군 저격수 박보람 예비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]배우 박탐희, 박준금-류진 등 불러 대접]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589774"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박탐희가 동료 배우 박준금, 류진, 함은정을 초대해 특별한 인연을 전한다. ‘요리 금손’으로 불리는 그는 묵은지 부대찌개와 오징어볶음 등 다양한 요리를 선보인다. 어린 시절 아버지의 사업 실패로 생활고를 겪은 가정사와 더불어 든든한 버팀목이 되어 준 어머니에 대한 애틋한 마음을 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라·남지현… “신념·생각 옳은 사람 많아졌으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727933"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희 아빠가 TV로 본방송을 챙겨보시고 재방송까지 보신다는 얘기를 엄마께 들었어요. 아버지 나이대가 낯선 시청자층인데 재밌게 보시는구나 싶어서 흥미롭고 기뻤어요.” 최근 종영한 드라마 ‘굿파트너’에서 신입 변호사 한유리를 연기한 남지현의 말이다. 그의 말처럼 ‘굿파트너’는 성별도, 연령대도 불문하고 많은 시청자가 보면서 방영 내내 화제가 됐다. 최유나 이혼전문변호사가 대본을 집필해 생생한 이혼 사례와 상황들이 매회 펼쳐지면서 큰 인기를 얻었다. ‘굿파트너’는 이혼전문변호사의 세계를 그리는 한편, 차은경(장나라)과 한유리(남지현)가 함께 성장해가며 서로에게 굿파트너가 되는 과정을 담은 법정 오피스 드라마다. 올곧은 신념만 있고 융통성은 없었던 신입 변호사 유리는 은경을 만나며 사안과 세상을 더 넓게 보는 시야를 갖게 되고, 스타 이혼변호사 은경은 일에 치여 잊고 살았던 신입 변호사 때의 마음가짐을 되찾는다. 지난 23일과 25일 서울 모처에서 각각 만난 장나라와 남지현은 ‘굿파트너’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임예진, "2억 대출받고 공황 증세…母 도움으로 빚 청산"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682145"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임예진이 대출을 받았던 사연을 털어놨다. 29일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '지지리 궁상떠는 당신이랑 못 살겠어!'라는 주제로 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 임예진은 "저 같은 경우에는 대출을 평생 딱 한 번 받아봤는데 대출 이후에 큰 병을 얻었다"고 밝혔다. 이어 그는 "약간 공황이 왔다. 지금도 그 생각을 하면 까마득하다. (대출받으려면) 써야 하는 서류가 너무 많더라. 애 학교 때문에 있던 집을 놓고 전세로 들어가야 했는데 은행에서 대출을 2억 정도 받았다. 1시간 가까이 서류를 작성했다. '쟤는 돈 벌어서 뭐하고' 그런 소리가 들렸다"고 회상했다. 이에 MC 박수홍은 임예진에게 "누가 그랬어요? 아무도 안 그랬는데 혼자 그랬냐"고 물었고 박수홍은 "저 혼자 그랬다"고 답했다. 임예진은 "1년 걸려서 1억 갚고. 나머지 반은 제가 끙끙 거리니까 엄마가 갚아주고 했다. 그러고 나서 한참 있다가 어느 날 운전하는데 차가 저한테 달려오는 것 같더라. 유일하게 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 야유회에 등장한 여자친구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861240"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 30일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 멤버들이 총출동한 야유회 현장에 심현섭과 열애 중인 여자 친구가 깜짝 등장하고, 멤버들은 집요하게 질문을 시작한다. 김국진은 야유회 음식을 보며 “이 잔치국수, 두 사람이 준비한 거잖아. 무슨 의미야?”라고 ‘돌직구’를 던진다. 황보라는 “오늘 결혼 발표하시는 거예요?”라고 묻고, 김지민은 “결혼하고 국수 먹는 게 아니라 국수 먹고 결혼?”이라며 기대감을 드러낸다. 또 최성국은 “심현섭한테는 청송 심씨 종친회가 있잖아요. 부담 안 되세요?라고 물어본다. 이에 여자 친구는 “저희 아버님께서 9남매셔서 모이면 많은 분이 모이세요. 그래서 그냥 가족분들이신가보다 생각했다”고 웃으며 답한다. 하지만 쉬는 시간, 심혜진이 심현섭에게 전화를 걸어오며 현장에는 긴장감이 감돌기 시작한다. 심혜진은 “주소를 보내줄 테니까 거기로 나 데리러 올래?”라고 말하고, 심현섭은 여자 친구와 바로 출발한다. 차 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너 지금 예민해"…남희두♥이나연, 대만 여행 도중 일촉즉발 (극한투어) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776897"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이스하키 선수 남희두와 아나운서 이나연이 대만 여행 도중 티격태격했다. 29일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 남희두와 이나연이 대만 여행 도중 기차를 놓친 장면이 전파를 탔다. 이날 남희두와 이나연은 여행 1일 차부터 비가 내리자 걱정했다. 남희두는 "우리가 여행하면서 어려운 여행은 안 해보지 않았냐. 이렇게 여행하면 어떨까. 재밌을까"라며 밝혔고, 이나연은 "고생했을 때 그 사람의 진가가 나온다"라며 맞장구쳤다. 남희두는 "극한연애 실험이다. 거의"라며 밝혔다. 남희두는 이나연을 데리고 샹산 정상까지 트레킹을 했고, 이나연은 "이거 오자고 한 사람 누구냐. 너무 힘들다"라며 털어놨다. 남희두와 이나연은 산 모기에 물려 고통을 호소하기도 했다. 이나연이 계획한 코스는 칼 마사지였다. 남희두는 상의를 탈의했고, 스튜디오에서 영상을 지켜보던 출연자들은 탄탄한 근육을 보고 감탄했다. 이나연은 "안 질린다"라며 자랑했다. 남희두는 칼을 보고 깜짝 놀랐고, 칼 마사지를 받으며 점차 익숙]]></content>
    </entry>
</feed>