<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-19T02:20:32.012Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBO 챔피언 ‘아기 호랑이’ 곽도규, ‘나 혼자 산다’ 등판한다 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007898"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에 2024 한국시리즈 우승의 주역인 기아타이거즈 소속 야구선수 곽도규가 등판한다. ‘04년생’ 곽도규의 젠지력(Gen Z) 터지는 일상에 기대가 쏠리고 있다. 오는 20일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항·강지희·박수빈·이경은·문기영)에서는 ‘야! 무지개 나 혼자 잘 해요’ 특집의 첫 주인공인 야구 선수 곽도규의 일상이 공개된다. 곽도규는 프로야구 기아타이거즈 소속 투수로, 2024년 한국시리즈에서 대활약하며 팀의 우승을 견인했다. 2022년에 입단해 2년 차 ‘영 타이거’로 이번 시즌 55.2이닝을 던지는 동안 평균자책점 3.56과 4승을 올리는 등 우수한 성적을 기록하며 팬들의 큰 사랑을 받았다. 곽도규는 센스 넘치는 세리머니와 SNS로 팬들과 친밀하게 소통하는 등의 모습을 보여줘 수많은 이들의 ‘입덕’을 유발하고 있다. 광주에서 자취 2년 차인 곽도규는 옷, 모자, 향수 등 좋아하는 것들로 꾸며진 ‘도규 하우스’를 공개한다. “이 자취방에 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘50세’ 김준호 “방귀는 내 영역” 자신감 폭발(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933990"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 일본 야마나시현에서 신박한 독박 게임을 선보인다. 12월 21일 방송되는 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN ‘니돈내산 독박투어3’18회에서는 일본 야마나시현으로 22번째 여행을 떠난 개그맨 김대희 김준호 장동민 유세윤 홍인규 모습이 공개된다. 이날 ‘독박즈’는 장동민이 직접 예약한 첫째날 숙소에 입성한다. 이후 숯불에 고기를 굽는 야키니쿠와 이로리야키 등을 주문한 뒤 ‘식사비 내기’와 ‘방 배정’을 위한 독박 게임을 한다. 이때 김대희는 “우리 ‘뀌니(방귀)’ 게임을 해보자”라며 “작은 소리로는 안 되고, 정확히 큰 방귀 소리가 나야 한다”고 초유의 룰을 정한다. 이에 합의한 ‘독박즈’는 야키니쿠와 이로리야키를 폭풍 흡입하고, 든든하게 배를 채운 뒤 ‘뀌니 게임’에 돌입한다. 가장 먼저 호기롭게 나선 김대희는 “뒤에서 신호가 오는 것 같았는데 이제는 앞에서도 마렵다”고 호소하더니 냅다 화장실로 향한다. 잠시 후 자리로 돌아온 김대희는 “앞을 해결하려다 뒤가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 “성매매한 적 없어, 모텔은 혼자있고 싶어서”…반응은 ’싸늘’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605129"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 멤버 최민환이 전 아내인 그룹 라붐 출신 율희의 녹취록 폭로로 불거진 성매매 의혹에 대해 해명했다. 최민환은 18일 팬 소통 플랫폼인 위버스에서 “소속사 관계없이 한 마디만 쓰겠다”며 “회사와 그룹에 소속되어 있으니, 저의 입장보다 지킬 것이 너무 많다는 것을 느낀다”고 했다. 그는 “저는 성매매를 한 적이 없고 증거 불충분으로 무혐의라는 것도 안 한 것을 어떻게 증명하냐”며 “그래서 더 할 말이 없었다”고 설명했다. 녹취록에 나왔던 ‘호텔 모텔’도 혼자 있고 싶어서 갔던 것이라고 해명했다. 최민환은 “저도 어찌 말할 방도가, 변명할 방도가 없었다”며 “진짜 아니라는 것만 알아주면 좋겠다. 숨거나 도망갈 생각도 없다”며 팬들에게 미안하다고 전했다. 또한 자신이 정관수술을 했다고 밝히기도 했다. 하지만 팬들의 반응은 싸늘하다. 최민환은 업소 출입 여부와 아가씨를 찾던 내용에 대해선 해명하지 않았기 때문이다. 팬들은 정작 들어야 할 말에 대해 최민환이 해명을 안 하자 설전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하, ♥동성 애인과 죽음 맞았다…중환자실서 마지막 ('조명가게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693447"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민하의 깊이 있는 캐릭터 묘사력이 묵직한 울림을 선사했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원)가 어제(18일) 마지막 에피소드 7, 8회를 공개하며 대단원의 막을 내린 가운데, 가슴을 저릿케 하는 감정 연기로 안방극장에 깊은 여운을 남긴 김민하가 압도적인 호평을 이끌고 있다. 이날 공개된 마지막 에피소드에서는 조명가게로 향하는 선해(김민하 분)의 모습이 그려졌다. 도어락이 망가져 밖으로 나갈 수 없이 어두운 집 안에 갇혔다고 여기던 선해. 그러나 “문은 열려 있었어, 언제든지 나갈 수 있었어”라는 혜원(김선화 분)의 말은 선해에게 커다란 깨달음을 안겼다. 골목 끝 조명가게에 가서 전구를 찾으라는 혜원의 말에, 차오르는 슬픔을 애써 누르는 선해의 고요한 흐느낌이 안타까움을 자아냈다. 그렇게 집 밖으로 발걸음을 내디딘 선해였지만, 길목에서 쉽게 걸음을 떼지 못한 채 눈물을 쏟아내는 모습은 시청자들의 마음을 먹먹하게 했다. 마침내 어둡고 낯선 골목길을 지나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁, 김의성에 칼 겨눈 이유?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007897"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁이 김의성에게 칼을 겨눈다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우)이 오는 21일 첫방송을 앞두고 배인혁(무영군 이은/이은호 역)과 김의성(천방주 역)의 날 선 대치가 담긴 스틸을 공개했다. 배인혁이 김의성을 향해 칼을 겨누는 모습은 단숨에 긴장감을 자아내며 두 사람 사이에 얽힌 사연에 궁금증을 증폭시킨다. 공개된 스틸 속 무영군 이은(배인혁 분)은 조선 최대 객주 용천루의 주인 천방주(김의성 분)의 목에 검날을 겨누고 있다. 자신에게 겨눠진 검의 끝을 매섭게 노려보는 천방주는 한 치의 흔들림 없는 꼿꼿한 자세로 이에 맞선다. 왕 이현위(한재석 분)는 용상에 앉아 이를 놀란 눈으로 바라보고 있어 세 사람의 긴장감 넘치는 삼각 구도가 흥미를 더한다. 특히 왕의 편전에 모습을 드러낸 천방주는 왕실의 상징인 용이 그려진 옷을 입고 왕과 왕자를 당당히 마주하며, 그가 조선 최대 객주 용천루의 주인으로서 어떤 막강한 권력을 지닌 인물인지 실감케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예능 프로그램 '피의 게임 시즌3' 출연자 김경란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015115402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015115402"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능 프로그램 '피의 게임 시즌3'에 출연하는 아나운서 출신 방송인 김경란. 2024.12.19 [웨이브 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 올해만 6개 작품 출연 결국 번아웃 왔나 “지친다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933988"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주가 열일 행보에 피로를 호소했다. 장윤주는 12월 18일 개인 소셜미디어에 "지친다"는 짧은 글을 남겼다. 앞서 영화 '1승' 촬영 도중 부상 입은 팔목을 공개하기도 했던 장윤주. 영화 '시민덕희', tvN 드라마 '눈물의 여왕', 영화 '베테랑2', '최소한의 선의'에 이어 지난달 28일 개막한 뮤지컬 '아이참', 지난 4일 개봉한 영화 '1승' 등 쉴 틈 없이 달려온 열일 행보에 번아웃이 온 것인지 걱정을 자아낸다. 한편 장윤주, 송강호, 박정민 등이 출연하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품이다. 뮤지컬 '아이참'은 1930년대 서울을 배경으로 한국 최초의 미용사이자 처음으로 쌍꺼풀 수술을 받은 여성 오엽주를 모티프로 한 작품이다. 극 중 장윤주는 시대를 앞서간 패셔니스타 주인공 현석주 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 측 "태권도 번역 오류, 넷플릭스 작품 아니지만 신속히 수정할 것"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909650"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서경덕 성신여대 교수가 넷플릭스에서 방영 중인 애니메이션 번역 오류에 대한 문제를 제기한 가운데 넷플릭스 측이 입장을 밝혔다. 넷플릭스 측은 19일 이데일리에 “해당 콘텐츠는 넷플릭스가 스트리밍 권리를 취득해 방영하는 라이선스 작품으로, 작품 및 자막을 제작한 파트너사에 신속하게 더빙 수정을 요청했다”고 밝혔다. 서 교수는 19일 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 “국내외 누리꾼 제보를 확인해본 결과 ‘리틀 엔젤’ 4부 1화 가라테가 나오는 장면에 태권도라고 한국어 더빙돼 있었다”며 “아이들이 즐겨 보는 애니메이션인 만큼 오해를 막을 수 있도록 빨리 수정해야 한다”고 전했다. 이어 “넷플릭스가 한국 콘텐츠 제작에 많은 투자를 하는 건 고마운 일이지만, 민감한 사안에 대한 통번역은 더욱 신중을 기해야만 한다”며 “진정한 글로벌 미디어 기업이라면 세계인들에게 정확한 정보를 제공하는 일도 게을리해서는 안 될 것”이라고 덧붙였다. 일본의 가라테가 한국의 태권도로 번역, 더빙된 상황.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 강남, 'CEO' 기안84 모신다…'차장'으로 '기안이쎄오' 입사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693446"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 '기안이쎄오'에 출근한다. 19일 텐아시아 취재 결과 강남은 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U '기안이쎄오'에 게스트로 출연한다. '기안이쎄오'는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램이다. 매회 일일 직원들이 '기안이쎄오' 기안84의 출장을 함께한다. MBC '나 혼자 산다'를 연출하다가 지난해 퇴사한 황지영 PD가 제작사 스튜디오 어빗을 설립, 처음으로 선보이는 프로그램이다. 강남은 '기안이쎄오'에서 차장직을 맡게 됐다. 각종 방송에서 친화력이 뛰어난 모습을 보여주며 시청자들에게 사랑 받고 있는 강남. 긍정적인 사고방식의 강남이 '기안이쎄오' 회사 생활에 잘 적응할 것으로 기대된다. 엉뚱한 '차장' 강남과 'CEO' 기안84의 티키타카 케미도 관전 포인트가 될 것이다. 강남은 한국에서 그룹 M.I.B의 멤버로 데뷔했으며, 현재는 가수이자 방송인으로서 활발히 활동하고 있다. 2019년 전 스피드 스케이팅 국가대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 엄마 된 ♥손예진에 “공백기, 미안한 마음” (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007894"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진을 향한 미안한 마음을 드러냈다. 18일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’)에는 배우 현빈이 출연해 손예진과의 러브스토리를 전했다. 이날 현빈은 손예진과 함께 출연해 사랑을 싹 틔운 드라마 ‘사랑의 불시착’에 대해 “참 많은 것을 만들어준 작품”이라며 “사랑도 당연히 많이 받았고, 시청률도 좋았고, 지금 와이프도 만나게 됐다”고 말했다. 촬영 당시에는 친구 사이였다는 현빈과 손예진은 작품 후 연인으로 발전해 결혼에 성공했다. 현빈은 어떻게 사랑이 시작됐냐는 질문에 “애매한 지점이 있다. 작품을 하면서 수많은 이야기를 하고 그러고 나서도 교류가 있다보니 자연스럽게 그렇게 된 것 같다. 사적으로 만나는 일도 생기고, 여러가지가 있었다”고 답했다. 그런가 하면 현빈은 아내를 위한 커피차 선물을 했던 기억을 떠올렸다. 현빈은 “와이프가 결혼하고 첫 작품을 찍는다. 그리고 또 너무 좋은 분들과 너무 좋은 작품을 찍고 있어서 힘내라고 보냈다. 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조한준, '나의 완벽한 비서'로 새해 첫 인사…'특별 매력' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284779"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조한준이 '나의 완벽한 비서'에 매력을 더한다. 조한준은 내년 1월 3일 첫 방송하는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호,김재홍 / 극본 지은 / 제작 스튜디오S, 이오콘텐츠그룹)에 정남 역으로 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 로맨스 장르의 필수 공식인 밀당(밀고 당기기)이 없는 대신 서로에게 한껏 밀착한 케어 케미스트리로 밀당보다 더 설레는 로맨스 도파민을 터트릴 예정이다. '나의 완벽한 비서'에서 조한준은 지윤과 갈등을 겪는 피플즈 직원 정남 역을 맡았다. 그간 다수의 작품을 통해 탄탄하게 다져온 내공을 바탕으로 정남의 매력과 다양한 심리 변화를 섬세한 연기로 풀어내 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 2018년 영화 '창궐'로 데뷔한 조한준은 드라마 '나의 별에게', '고요의 바다', '너와 나의 경찰수업', '몸값', 영화 '화사한 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석, 채수빈 지극정성 간호…애틋한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349388"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7화 스틸 공개…20일 방송 배우 유연석이 '지금 거신 전화는'에서 채수빈의 보호자 역할을 톡톡히 한다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우) 제작진은 19일 7화 스틸을 공개했다. 사진은 병원에 입원한 희주(채수빈 분)와 그의 곁을 지키는 사언(유연석 분)의 모습을 담았다. 지난 14일 방송된 6회에서 사언은 협박범 406이 희주라는 사실을 알아챘다. 사언은 큰 충격을 받았지만 희주의 진짜 속마음이 관심과 애정이었다는 것을 깨닫고 애정 공세를 펼쳤다. 그러던 중 희주가 절벽 아래로 떨어지는 사고를 당했고 사언은 필사적으로 아내를 찾아 헤맸다. 스틸은 희주를 향한 걱정에 잠 못 이룬 사언의 모습을 담았다. 사언은 남편으로서 희주의 보호자 역할을 자처하며 아내를 지극정성으로 간호한다. 움직이기 불편한 희주를 공주님 안기 자세로 번쩍 들어 올려 침대로 눕힌 뒤 머리를 말려준다. 희주는 사언이 자신의 짐까지 챙겨와 병원 생활을 하려 하자 당황한다. 평소와 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 이정재, 불안감이 기대감으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007893"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어게임’ 시즌2에서 열연한 배우 이정재에 대한 호평이 이어졌다. 소속사 아티스트 컴퍼니에 따르면 더 데일리 리스트 뉴스 작가이자 영화평론가인 아유쉬 샤르마는 “‘오징어게임’ 시즌2는 인간의 심리를 더 깊게 파고들면서 위험 수위를 높이는 데 성공했다. 박진감 넘치는 액션 시퀸스와 심리 게임들을 매끄럽게 연결한 플롯을 구성했다”며 “이정재는 훌륭하다. 더 커지고 좋아졌다”고 했다. 위씨넷과 온 넷플릭스 작가 애슐리 역시 “‘오징어게임’ 시즌2는 넷플릭스에서 가장 인기 있는 드라마의 화려한 귀환”이라며 “이정재는 또 한 번의 명연기를 펼쳤다. 놀라운 액션 시퀸스가 많다. 기다릴 가치가 있었다. 기대하라”고 했다. MPA 인증 엔터테인먼트 저널리스트 라마는 “‘오징어게임’ 시즌2는 전작보다 훨씬 미쳤다”며 “응징을 기반으로 한 액션이 가득하다. 이정재가 강렬한 연기를 펼쳤다”고 했다. 오는 26일 공개를 앞두고 시리즈를 먼저 접한 국내외 언론들의 호평은 이번 시즌에 대한 기대감을 배가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가, '♥11세 연하' 결혼 앞둔 김종민 럭셔리 자가 초대…"이런 데서 살면 안돼" 경고 (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808247"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 빽가가 '신랑수업'에서 김종민의 신혼집을 위한 임장 투어에 나섰다. 지난 18일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 빽가가 김종민과 함께 공인중개사를 찾아 여러 매물을 둘러보는 모습이 그려졌다. 빽가는 평소 부동산과 재테크에 대해 해박하다고 알려진 만큼, 집을 둘러보며 디테일한 부분들까지 모두 체크하며 시청자를 놀라게 했다. 빽가는 라이터를 이용해 창문 종류를 파악하는가 하면, 결로 현상까지 확인하는 모습으로 공인중개사도 감탄하게 했다. 특히 수압 체크는 변기와 세면대를 동시에 해야 한다는 팁까지 공개하는 등 시청자들에게 유익한 정보를 제공했다. 주택에도 방문한 빽가는 후드 일체형 인덕션부터 인조 대리석 아일랜드 식탁까지 단번에 파악, 해당 주택의 장점들을 단번에 찾아내며 김종민의 마음을 홀렸다. 빽가의 설명으로 인해 단독 주택에 더욱 반한 김종민은 시종일관 감탄을 쏟아냈다. 이어 빽가는 김종민을 자신의 집으로 초대했다. 빽가는 "아이들이 있으면 이런 집에 살면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["세상에 온기 전하는 임영웅 팬들♥"… `영웅시대 광주전남`, 한국백혈병어린이재단에 600만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924016"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국백혈병어린이재단(이사장 신희영)은 가수 임영웅 팬클럽 '영웅시대 광주전남'으로부터 600만원을 기부받았다고 19일 밝혔다. 영웅시대 광주전남 112명의 팬들은 가수 임영웅의 리사이틀을 기념해 기부금 600만원을 조성했다. 기부금은 소아암 및 희귀난치질환을 진단받고 치료 중인 소아암 어린이의 치료비와 니버 캠페인에 사용될 예정이다. '영웅시대 광주전남'은 2020년부터 임영웅의 선한 영향력에 동참하고자 소아암 어린이 후원에 앞장서 왔으며, 이번 기부로 '영웅시대 광주전남'의 누적 기부금액은 6820만원에 이르렀다. '영웅시대 광주전남'은 치료비 지원뿐 아니라 히크만 주머니 캠페인, 내친구 니버 인형 캠페인, 따뜻해 마스크 캠페인 등 다양한 핸즈온 활동에도 참여해 나눔을 실천하고 있다. 기부에 참여한 '영웅시대 광주전남' 팬클럽 관계자는 "가수 임영웅의 뜻을 이어받아 기쁨과 나눔을 실천하고 싶었다"라며 "앞으로도 가수 임영웅을 응원하는 팬들과 함께 한마음 한뜻으로 나눔의 기쁨을 널리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 vs 이찬원 하극상 터졌다‥팽팽한 기싸움(미스터트롯3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933986"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규와 이찬원의 기싸움이 포착됐다. 12월 19일 방송되는 TV CHOSUN '미스터트롯3' 첫 방송에서는 트롯 황제를 꿈꾸는 트롯맨 101팀의 살벌한 서바이벌이 펼쳐진다. "트롯 빼고 다 바꿨다"는 말이 나올 만큼 시리즈 사상 가장 대대적이고 자신만만한 변화를 예고한 '미스터트롯3'. 특히 오직 노래만으로 승부하고 싶은 현역 가수들이 모인 현역부 X가 일찍부터 기대를 모으고 있다. 현역부 X는 얼굴과 정보를 공개하지 않은 채 블라인드 심사를 받고, 올하트가 나왔을 때만 그 정체를 공개한다. 이에 심사석 앞에 거대한 장막이 내려오자, 마스터들은 "얼굴 안 보고 심사를 어떻게 해?!"라며 동공 지진을 일으켰다는 후문이다. 이어 현역부 X 첫 참가자인 '하동 남진' 무대가 시작된다. 노래가 시작되자마자 마스터들 전원 기립, "노래 너무 잘하는데? 대박인데"라며 입을 다물지 못한다. 첫 소절부터 장내를 발칵 뒤집어놓은 하동 남진은 올하트를 받고 얼굴을 공개할 수 있을까. 매 시즌 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길 ‘무한도전’ 20주년 손절 서운했나…SNS로 활약상 폭풍 업로드[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933985"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리쌍 출신 길이 MBC '무한도전' 속 자신의 활약상이 담긴 영상을 폭풍 업로드했다. 길은 12월 18일 소셜미디어를 통해 "매운 거 잘 먹는 친구"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 지난 2014년 방영된 '무한도전' 지구를 지켜라 특집에서 외계인으로 변신한 길의 모습이 담겨있다. 이와 함께 길은 과거 '무한도전'에서 활약했던 자신의 모습이 담긴 릴스 영상을 여러 차례 공유하기도 했다. '무한도전 길 어록 모음' '엄청난 수련으로 간지럼을 안 타게 된 길' '도쿄 3종 세트 솔직히 은근 웃김' 등 멘트가 적힌 영상을 리그램하며 과거를 추억했다. 앞서 길은 '무한도전'을 거쳐간 멤버들이 모두 참여한 20주년 기념 일력 제작에 유일하게 불참한 멤버로 화제를 모은 바 있다. 일력 언박싱 영상에 유재석, 정형돈, 조세호, 박명수, 정준하, 양세형, 노홍철, 하하, 황광희, 전진 등 멤버들이 시청자들에게 전하는 메시지와 친필 사인이 담겨 있었지만, 음주운전으로 불명예 하차한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS 연기대상, '열혈사제2' 팀 '밤양갱'→(여자) 아이들 무대까지 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808246"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025 SBS 드라마 새로운 얼굴들이 '연기대상' 시상에 총출동한다. 오는 21일 개최되는 2024 SBS 연기대상이 세 가지 관전 포인트를 공개했다. 바로 2025년 SBS 드라마의 새로운 주인공들을 가장 먼저 만나 볼 수 있다는 것과 각축을 벌이는 2024 영예의 대상 그리고 볼거리가 더욱 풍성해진 스페셜 축하무대가 시청 욕구를 자극한다. 2025 SBS 드라마 새로운 주역들의 시상 2024년에 이어 다가올 2025년도 명실상부 1등 드라마 채널의 명성을 이어갈 새로운 얼굴들이 시상자로 총출동한다. 2025년 첫 드라마 ‘나의 완벽한 비서’에서 설렘지수를 올려줄 두 배우 김도훈-김윤혜, 이름만 들어도 기대감을 불러일으키는 캐스팅으로 화제가 된 ‘보물섬’의 박형식-허준호가 시상자로 출연한다. 또한 2025년 상반기 방영될 판타지 로코 사극 ‘귀궁’ 김지연이 ‘2024 SBS 연기대상’의 MC로 출격한다는 소식에 이어 ‘귀궁’의 육성재, 김지훈이 시상자로 함께 한다. 가슴 저릿한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11세 연하♥' 김종민 "2세 바로 준비해야"...결혼 계획 밝혀 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321125"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민과 박현호가 준비된 신랑감 면모를 과시해 시청자들의 응원을 한몸에 받았다. 18일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 내년 4월 결혼을 앞둔 박현호가 은가은과 함께 예비 처가에 방문했다. 또한 내년 결혼을 목표로 하고 있는 김종민은 코요태 멤버 빽가와 함께 신혼집 임장 투어에 나섰다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 2.4%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록하며 '신랑수업'의 인기를 실감케 했다. 박현호는 김장 시즌을 맞아 은가은의 가족들이 1년에 한번 대규모로 뭉치는 가족 행사에 '예비 사위'로서 참여하기로 했다. 예비 처갓집인 김해에 도착한 그는 "어머니~"라고 부르며 예비 장모에게 인사를 했다. '은박 커플'이 찾아간 곳은 사실 큰외삼촌의 집으로 온 식구가 김장 겸 박현호를 보기 위해 이 집에 뭉친 것이었다. 예비 처가 식구들만 7명이 모인 가운데, 이승철은 김종민을 향해 "처갓집 식구들을 찾아뵈었냐?"라고 물었다. 김종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[찐 가족이라 해도 믿겠네…배두나♥류승범→로몬, 압도적 포스 자랑 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693445"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족계획’이 압도적 포스를 자랑하는 배두나, 류승범, 백윤식, 로몬, 이수현의 '엘르코리아' 1월호 화보를 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 갖춘 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기. 화보는 작품 내용에 맞춰 ‘세상과 맞서는 가족’이라는 콘셉트로 다섯 배우들의 압도적 포스와 존재감을 담았다. 극 중 피 한 방울 섞이지 않은 가족 관계를 표현한 5인 단체 컷은 배우 저마다의 개성이 강렬하면서도 묘하게 조화를 이루어 이 가족만의 비범한 케미스트리를 보여준다. 배두나와 류승범의 부부컷은 원조 화보 장인다운 완성형의 아우라가 담겼고 여전히 날카롭고 시크한 이미지의 백윤식의 단독컷은 독보적인 분위기를 자아낸다. 신예 로몬과 이수현의 남매컷은 평범함 속에서도 감출수 없는 쌍둥이 남매의 유니크한 매력이 드러나고, 남성과 여성 배우들로 나뉜 그룹 컷 또한 이 가족만의 독특한 설정과 세계관을 보여주며 눈길을 끈다. 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 영호♥현숙 '유일한' 커플 되며 로맨스 대장정 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321124"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 23기가 영호·현숙, 한 커플이 탄생하며 '로맨스 대장정'을 마쳤다. 18일(수) 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 23번지'의 최종 선택 현장이 펼쳐진 가운데, 영호·현숙이 유일한 커플로 해피엔딩을 맞았다. 또한 광수는 옥순의 거절에도 불구하고 '최종 선택'에서 직진하면서 '로맨스 중꺾마' 정신을 보여줬다. 23기 솔로남녀는 '슈퍼 데이트권 미션'에 돌입했다. '가장 오래 웃는 솔로남'을 뽑는 미션에서는 상철이가, '고요 속 눈물 흘리기' 대결에서는 현숙이가 데이트권을 따냈다. 미션을 마친 옥순은 뒤늦게 진짜 눈물을 쏟았고, 솔로녀들은 그런 옥순을 달래줬다. 겨우 눈물을 멈춘 옥순은 제작진과의 인터뷰에서 "데이트를 하고 싶은 상대가 없어서 '슈퍼 데이트권'을 따도 쓸 데가 없네라는 생각에 슬퍼졌다"라고 눈물의 이유를 털어놨다. 그럼에도 광수는 '직지사 농다리 개수'를 맞히는 미션에서 가장 근접한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 유나, '연기 천재' 비결 공개한다…똑부러지는 모닝 루틴(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526486"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'의 아역 배우 유나가 '전참시'를 찾는다. 오는 21일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 326회에서는 화제의 드라마 '굿파트너'에서 활약한 유나의 일상이 공개된다. 이날 방송에서 유나는 연기와 학업을 병행하는 똑 부러진 하루를 공개한다. 영화 '두번째 아이' 촬영으로 지방에서 생활 중인 유나는 든든한 파트너인 어머니, 매니저와 함께 시간을 보낸다. 유나의 숙소는 대본 노트를 비롯해 영양제, 수학책, 보드게임 등 아역 배우다운 물건으로 채워져 있어 시선을 집중시킨다. 배우로 활동하면서 전교회장까지 했다는 유나는 촬영장에서도 학업에 열을 올린다. 특히 원어민 교사와 화상 수업에서 유창한 영어 실력을 선보여 참견인들의 감탄을 유발한다. 공부도, 연기도 놓치지 않는 유나의 꽉 찬 모닝 루틴이 시청자들의 흥미를 돋울 전망이다. 유나는 어머니의 정성스러운 관리 아래 컨디션을 체크한다. 시간을 허투루 쓰지 않는 그는 수학 문제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외가 먼저 확인한 '오징어게임2' 이정재…"또 한 번 명연기, 기다릴 가치 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526485"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌 2에 대한 외신의 뜨거운 반응이 이어지며 배우 이정재의 폭발적인 연기력에 대한 호평이 쏟아지고 있다. 더 데일리 리스트의 뉴스 작가이자 영화평론가인 아유쉬 샤르마는"'오징어게임' 시즌 2는 인간의 심리를 더 깊게 파고들면서 위험 수위를 높이는 데 성공했다. 박진감 넘치는 액션 시퀸스와 심리 게임들을 매끄럽게 연결한 플롯을 구성했다. 이정재는 훌륭하다. 더 커지고 좋아졌다"고 평했다. 위씨넷과 왓 온 넷플릭스의 작가 애슐리 역시 "'오징어게임' 시즌 2는 넷플릭스에서 가장 인기 있는 드라마의 화려한 귀환이다. 새로운 출연진이 훌륭하고 이정재는 또 한 번의 명연기를 펼쳤다. 놀라운 액션 시퀀스가 많다. 기다릴 가치가 있었다. 기대하라"며 기대감을 북돋웠다. MPA 인증 엔터테인먼트 저널리스트 라마는 "'오징어게임' 시즌 2는 전작보다 훨씬 미쳤다. 심지어 '디어헌터' 순간은 가시방석에 앉은 듯 불안하게 만든다. 시즌 2에서는 응징을 기반으로 한 액션이 가득하다. 이정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균, 깊이 있는 눈빛…새 프로필 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169541"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성균, 깊이 있는 눈빛…새 프로필 공개 배우 김성균이 새 프로필 사진을 선보였다. 19일 소속사 UL엔터테인먼트는 김성균의 새로운 프로필 사진 여러 장을 공개했다. 매번 색다른 얼굴로 기분 좋은 놀라움을 안겨주는 배우답게, 그는 이번에 공개된 프로필 사진에서도 각양각색의 매력을 드러냈다. 부드러운 미소부터 독보적인 아우라까지. 콘셉트에 따라 달라지는 김성균의 매력 포인트는 보는 재미를 안겨줬다. 특히 시간이 흐를수록 깊이를 더한 분위기와 형형한 눈빛까지 더해지자 한층 감도 높은 결과물로 완성됐다. 클로즈업 컷에서는 심플한 스타일링과 배경 속에서도 연기 장인다운 존재감을 보여줬다. 생동감 넘치는 표정 연기로 프레임을 빈틈없이 채웠다. 새 프로필을 공개하며 화제를 모은 김성균은 현재 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’로 시청자들과 만나는 중이다. 그는 극 중 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역으로 변신, 맛깔난 연기로 지난 시즌에 이어 웃음과 재미 책임지고 있다. 종영까지 단 2회 만을 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해임취소' 승소 권태선 "방통위, 공영방송 이사 폭력적 교체 사과해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015115297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015115297"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법원 "방문진 이사장 해임처분 취소하라" 판결 권태선 방송문화진흥회 이사장이 19일 자신에 대한 해임 처분을 취소한 법원 판결과 관련해 "방송통신위원회의 진심 어린 사과와 반성을 요구한다"고 밝혔다. 권 이사장은 이날 서울행정법원의 해임처분 취소소송 1심에서 승소한 뒤 낸 입장문에서 "위법하고 부당하게 저를 비롯한 공영방송 이사진과 방심위원들을 해임했던 방통위의 진심 어린 사과와 반성을 요구한다"며 "그것이 권력의 도구로 전락해 언론의 자유와 자유민주적 헌법 질서를 유린해온 그동안의 잘못을 조금이나마 씻을 수 있는 길"이라고 말했다. 이어 "윤석열 정부는 최소한의 절차적 정당성도 없이 공영방송 이사진과 방심위원들을 폭력적으로 교체하고 MBC를 비롯한 비판언론에 무더기 제재를 남발했다"면서 "그 결과 KBS는 '정권 홍보 관영방송'이란 비아냥을 듣는 지경에 이르렀고 방심위는 언론 탄압의 도구로 변질했다"고 비판했다. 권 이사장은 또 "12·3 비상계엄 사태로 공영방송과 비판언론에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 무지개 옷보다 화사한 눈웃음‥월드 와이드 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933981"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 한파도 녹일 특급 눈웃음을 선보였다. 제이홉은 12월 19일 오전 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 출국했다. 이날 제이홉은 빨간색 노란색 파란색 녹색 등 알록달록한 색깔이 인상적인 집업 카디건에 청바지, 스니커즈를 신고 출국길에 올랐다. 편안한 숄더백을 멘 제이홉은 마스크를 썼음에도 사랑스러운 눈웃음으로 취재진을 반겼다. 걸음 걸음마다 제이홉 특유의 상큼하고 밝은 에너지가 느껴지는 모습. 한파에 움츠러들다가도 수줍게 손 인사를 건네며 친절한 성품을 드러냈다. 한편 제이홉은 지난 10월 17일 국방의 의무를 마치고 전역했으며, 지난달 제이홉이 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에 출연한다는 소식이 전해졌다. 제이홉은 평소 출연하고 싶은 예능으로 '나 혼자 산다'를 꼽아왔기에 그의 출연 소식이 더욱 화제를 모았다. 방송 날짜는 미정이다. 최근 제이홉은 고향사랑e음을 통해 광주 북구에 고향사랑기부금 500만원을 전달하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 `글래디에이터2` 케이블VOD 공개…홈초이스, VOD쿠폰·경품 지급 프로모션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002924006"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터2'가 18일부터 케이블VOD를 통해 공개됐다. ㈜홈초이스(대표 김태율)는 '글래디에이터2' VOD 론칭과 함께 구매자를 대상으로 경품 지급 프로모션을 진행한다고 19일 밝혔다. 영화 '글래디에이터 2'는 전설적인 검투사 막시무스가 세상을 떠난 지 20년 후, 황제 '게타'와 '카라칼라'의 폭압에 맞서 새로운 반란을 준비하는 이야기를 그린다. 막시무스의 정신을 계승한 주인공 루시우스는 로마군과 검투장의 치열한 대결 속에서 자신이 진정으로 원하는 자유와 정의를 찾기 위해 싸운다. 리들리 스콧 감독 특유의 압도적인 스케일과 세밀한 연출, 웅장한 음악과 뛰어난 미장센은 관객을 다시 고대 로마의 심장부로 데려간다. 각본의 완성도와 깊이 있는 캐릭터 구축, 현대적인 감각이 더해진 역동적인 전투 장면은 관객과 평단 모두에게 찬사를 받고 있다. 이번 작품에서 실물 크기의 콜로세움을 직접 재현해 영화 역사상 전례 없는 몰입감을 선사했다. 제작진은 대규모 세트와 첨단 시각효과를 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 아들’ 이찬원, ‘역대급 무대’ 예고..대상 쐐기 박나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861599"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘KBS의 아들’ 존재감을 제대로 입증한다. 12월 21일(토) 밤 9시 20분에 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’을 위해 ‘KBS 아들’로 급부상한 가수 이찬원이 역대급 무대를 선보인다고 해 관심이 쏠린다. 이찬원은 훈훈한 비주얼에 독보적인 가창력까지 탑재한 멀티 엔터테이너. 특히 올해 처음 ‘KBS 연예대상’ 후보에 노미네이트된 가운데 장수 프로그램 ‘불후의 명곡’은 물론 ‘하이엔드 소금쟁이’, ‘신상출시 편스토랑’, ‘셀럽병사의 비밀’까지 전방위로 맹활약하며 올 한 해를 ‘이찬원의 해’로 만들고 있다. 무엇보다 지난 9월에는 이름을 내건 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’을 이끌며 안방극장에 깊은 울림을 선사하기도 했다. 때문에 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’에서 어떤 무대를 선보일지 수많은 시청자의 이목이 쏠리는 것은 당연지사. 나아가 이찬원은 기세를 몰아 대상까지 거머쥘 수 있을지 귀추가 주목된다. 이처럼 이찬원이 역대급 무대로 영예의 대상 수상에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 김구라, 늦둥이 셋째 보나…무당 함수현 "딸 하나 더 보여" (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808239"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무당 함수현이 장도연에게는 이별수가, 김구라에게는 딸이 보인다고 전했다. 18일 방송한 MBC ‘라디오스타’는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 ‘네부자들’ 특집으로 꾸며졌다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면, 전날 방송된 ‘라디오스타’는 수도권 가구 기준으로 3.9%의 시청률로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률도 1.3%를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 최고의 1분 주인공은 게스트 이건주의 지인으로 등장, 강렬한 인상을 남긴 함수현이 차지했다. ‘신들린 연애’에 출연했던 무당 함수현은 MC 장도연에 대해 "얘기해도 되나?"라며 조심스러워하더니 "나 왜 언니한테 이별수가 보이지?"라고 말해 눈길을 끌었다. 이 흥미진진한 장면은 시청률 5.2%(수도권 기준)까지 치솟았다. 대한민국뿐 아니라 전 세계에서 인정받는 중식의 대가 여경래 셰프는 예능 프로그램에 출연하는 이유를 “땡땡이를 치는 기분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 사쿠라다 켄신, 오디션 방송에서 1위한 일본인! 일본 열기 후끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007884"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’(프로젝트 7)에 출연 중인 사쿠라다 켄신이 국내외에서 뜨거운 화제성을 이어가고 있다. 매주 금요일 오후 8시 50분 JTBC ‘프로젝트 7’이 방송되고 있는 가운데, 참가자 사쿠라다 켄신이 글로벌 K팝 팬덤의 열렬한 사랑을 받고 있다. 켄신은 서바이벌 초반부터 타이틀 송 센터 자리를 꿰차며 100명의 연습생들을 대표하는 ‘센터 주인공’이 됐다. “보석을 찾았다”라는 극찬과 함께 켄신은 회차를 거듭할수록 성장한 실력을 선보였다. 여기에 K팝 팬덤 사이에서 ‘강아지 상’, ‘입덕 유발상’으로 입소문이 나며 비주얼을 겸비한 올라운더로 급부상, X(구 트위터)를 비롯한 각종 SNS에서 검색어를 장악하는 등 놀라운 팬덤 화력을 보여주고 있다. 대중의 주목과 함께 켄신은 매 순위 발표식에서 상위권을 기록, 강력한 우승 후보로 존재감을 발휘 중이다. 이러한 켄신의 활약은 프로그램의 국내외 흥행에도 한몫을 차지하고 있다. ‘프로젝트 7’은 일본 OTT 플랫폼 아베마(ABEMA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 파브리 흥분시킨 '이것'…김준현 "나도 못 먹어봐" (어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808237"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파브리가 먹는 요리에, 김준현이 나도 못 먹어봤다며 군침을 흘린다. 19일 방송하는 MBC에브리원 '어서와 한국은 처음이지?'에서는 식재료 탐방을 위해 장흥을 찾은 '흑백요리사' 백수저 셰프 파브리와 핀란드 방송인 레오가 장흥 9미(味) 중 하나를 맛본다. 이날 파브리는 레오의 안내하에 장흥에서의 첫 식사를 하러 간다. 오래된 외관부터 꽃무늬 벽지, 정감 가는 방바닥까지 딱 봐도 맛집 분위기 풍기는 노포에 파브리는 기대로 가득 찬다. 잠시 후, 레오가 주문한 메뉴에 대만족하며 레오를 최고의 로드 매니저라 칭한다. 이들이 찾은 곳은 바로 장흥 9미(味)로 선정된 구수한 된장물회 식당이었던 것. 마침내 손꼽아 기다리던 된장물회가 거대한 냄비 한가득 담겨 나오고, 두 사람은 물회 한입에 단전에서 올라오는 깊은 감탄을 내지른다. 아삭한 열무, 새콤한 식초, 구수한 된장이 모여 선사하는 물회의 다채로운 식감 공격에 파브리는 프로 팁을 물밀듯이 방출한다. 이에 쩝쩝박사 김준현은 자신도 된장물회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김병옥, 미스터리 캐릭터 '大활약' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284752"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병옥이 드라마 '수상한 그녀'에서 '키플레이어'로 존재감을 드러냈다. 김병옥은 지난 18일 방송한 KBS2 수목드라마 '수상한 그녀' 1, 2화에서 오말순(김해숙 분)의 인생과 외모를 바꿔놓은 미스터리한 인물인 택시 기사와 사진작가로 등장했다. 김병옥은 '수상한 그녀' 1화부터 평범하지 않은 행보를 보였다. 택시 기사는 딸 반지숙(서영희 분)과 말다툼 후 비를 맞으며 허망하게 길을 걷는 오말순 앞에 나타났다. 그는 오말순을 설득해 택시에 태우며 "날씨가 오늘 심상치 않네"라고 말했다. 이후 택시 기사는 잔잔한 음악을 틀었고, 오말순은 서서히 잠들었다. 오말순이 눈을 떴을 땐 낯선 사진관이었다. 이렇게 된 김에 영정 사진을 찍으려고 사람을 부르자 택시 기사와 똑같이 생긴 사진작가가 등장했다. 이에 오말순은 "택시는 어쩌고 웬 카메라?"라고 물었다. 사진작가는 "영정 사진 찍으러 오셨죠?"라며 은근슬쩍 상황을 넘겼다. 이어 사진작가가 셔터를 눌렀고, 오말순은 기이한 꿈에 빠지게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트리거', 빌런 잡는 김혜수·낙하산 정성일…1월 15일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349374"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탐사보도 프로들의 팀플레이 예고 물불 가리지 않는 열정…'트리거', 12부작 편성 배우 김혜수 정성일 주종혁이 빌런들을 잡기 위해 뭉쳤다. 디즈니+는 19일 "새 오리지널 시리즈 '트리거'(감독 유선동)가​ 2025년 1월 15일 공개를 확정했다"며 이와 함께 티저 포스터와 티저 예고편을 공개했다. 작품이 본격적으로 홍보를 시작하며 기대감도 치솟고 있다. '트리거'는 꽃 같은 세상에서 빌런들을 구제하기 위해 일단 카메라부터 들이대고 보는 지독한 탐사보도 프로들의 이야기를 담은 드라마다. 공개된 티저 포스터에는 마치 액션 영화를 연상케 하는 스펙터클한 사건 현장 속에서 카메라를 들고 있는 김혜수의 강렬한 모습이 담겼다. 총을 겨눈 듯한 포즈와 카리스마 넘치는 눈빛의 김혜수의 모습은 탐사보도 프로그램 '트리거'의 팀장 오소룡 캐릭터에 대한 호기심을 자극한다. 특히 '적진 침투! 마지막 한 컷까지 우리가 딴다!'라는 문구는 사건과 사고가 끊이지 않는 버라이어티한 취재 현장 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구해줘! 홈즈’ 김대호, 몽골서 로망 실현 “푸르공을 타다니”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416282"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호와 육중완이 몽골의 게르 임장에 나선다. 19일 오후 10시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘구해줘! 홈즈’에서는 복팀 팀장 박나래와 함께 방송인 김나영이 출격한다. 또한 ‘구해줘! 지구촌집’ 몽골 2탄이 이어서 방영된다. 이날 방송에는 아이들을 위해 첫 주택 살이를 결심한 가족이 의뢰인으로 등장한다. 이들은 현재 경기도 고양시 일산에 있는 아파트에 거주하고 있으며, 두 남매를 키우고 있다고 한다. 아이들이 뛰어놀기 시작하면서 첫 주택살이를 결심했다고 밝힌다. 지역은 아내 직장까지 대중교통 1시간, 자차 30분 이내의 파주시와 고양시를 원했으며, 인근에 어린이집과 초등학교가 있길 바랐다. 예산은 단독주택과 타운하우스 기준으로 매매가 6억 원에서 9억 원 이하까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 박나래 팀장이 대표로 출격하며, 덕팀에서는 방송인 김나영이 출격해, 파주와 고양시 일대의 다양한 주택 매물을 소개한다. 이어, 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 ‘구해줘! 지구촌집’-몽골 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준현 부러워한 파브리 된장물회 먹방, 밥까지 싹싹 말아먹었다(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933978"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미슐랭 셰프 파브리와 핀란드 레오가 된장물회 먹방을 선보인다. 12월 19일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 식재료 탐방을 위해 장흥을 찾았다가 장흥 9미(味) 중 하나를 맛보는 ‘흑백요리사’ 백수저 셰프 파브리와 핀란드 방송인 레오의 모습이 공개된다. 이날 레오의 안내하에 장흥에서의 첫 식사를 하러 간 파브리. 오래된 외관부터 꽃무늬 벽지, 정감 가는 방바닥까지 딱 봐도 맛집 분위기 풍기는 노포에 파브리는 기대로 가득 차고 잠시 후 레오가 주문한 메뉴에 대만족하며 레오를 ‘최고의 로드 매니저’라 칭한다. 이들이 찾은 곳은 바로 장흥 9미(味)로 선정된 구수한 된장물회 식당이었던 것. 마침내 손꼽아 기다리던 된장물회가 거대한 냄비 한가득 담겨 나온다. 물회 한입에 단전에서 올라오는 깊은 감탄을 내지른 두 사람. 아삭한 열무, 새콤한 식초, 구수한 된장이 모여 선사하는 물회의 다채로운 식감 공격에 파브리는 프로 팁을 물밀듯이 방출한다. 이에 쩝쩝박사 김준현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, ♥손예진과 언제부터 썸? 애매해 “2세 子, 날 닮길 원했지만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995883"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 아들의 외모에 관해 언급했다. tvN '유퀴즈' 방송화면 캡처 배우 현빈이 자신의 아들에 대한 애정을 드러내며 아내 손예진과의 연애사를 회상했다. 지난 18일, tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 유퀴즈)는 273회를 맞아 ‘잊지 말아요’ 특집으로 꾸며졌다. 공개된 회차에서는 배우 현빈이 게스트로 출연해 MC를 맡은 유재석, 조세와 다양한 이야기를 주고받았다. 이날 현빈은 13년 만의 토크쇼 프로그램을 방문했다. 이에 2년 전 ‘유퀴즈’ 촬영을 먼저 한 적 있는 아내 손예진에게 많은 조언을 들었다고. 앞서 현빈과 손예진은 2022년 3월 결혼해 같은해 11월, 아들을 품에 얻은 바 있다. 그는 tvN 드라마 ‘사랑의 불시착’에서 손예진과 호흡을 맞추면서 연인으로 발전했다. 현빈은 “참 많은 것을 만들어준 작품이다”라며 “사랑도 많이 받았고, 시청률도 잘 나왔고, 지금 아내도 만나게 됐다”고 표현했다. 현빈이 손예진과 연인 시절을 회상했다. tvN '유퀴즈' 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[법원, MBC 권태선 이사장 해임처분 취소하라…방통위 패소(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007976666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007976666"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화방송(MBC) 대주주인 방송문화진흥회(방문진)의 권태선 이사장이 방송통신위원회(방통위)를 상대로 제기한 해임 처분 취소 소송에서 승소했다. 서울행정법원 행정5부(부장판사 김순열)는 19일 권 이사장이 방통위를 상대로 제기한 방문진 이사 해임 처분 취소 소송에서 "방통위의 2023년 8월 20일 방문진 이사 해임 처분을 취소한다"며 권 이사장의 손을 들어줬다. 권 이사장은 판결 직후 입장문을 통해 "공영방송과 비판 언론에 대한 정권 폭거의 목표가 무엇이었는지는 12·3 계엄 포고령을 통해 극명하게 드러났다"며 "포고령은 모든 언론과 출판을 계엄사(권력)의 통제 하에 두고 그 통제에 저항하면 처단하겠다고 위협했다. 권력의 입맛에 맞지 않는 비판 보도는 포고령에 따라 가짜뉴스나 허위 선동으로 규정돼 처단될 수도 있었다"고 말했다. 이어 "위법하고 부당하게 저를 비롯한 공영방송 이사진과 방심위원들을 해임했던 방통위의 진심 어린 사과와 반성을 요구한다"며 "그것이 권력의 도구로 전락해 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균, 구대영 생각 안 나는 천의 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933975"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성균이 천의 얼굴을 보여줬다. 소속사 UL엔터테인먼트는 12월 19일 배우 김성균 새로운 프로필 사진 여러 장을 공개했다. 매번 색다른 얼굴로 기분 좋은 놀라움을 안겨주는 배우답게, 김성균은 이번에 공개된 프로필 사진에서도 각양각색 매력을 뽐내 이목을 사로잡았다. 부드러운 미소부터 독보적인 아우라까지 콘셉트에 따라 달라지는 김성균의 매력 포인트는 보는 재미를 안겨줬다. 특히 시간이 흐를수록 깊이를 더한 분위기와 형형한 눈빛까지 더해지자 한층 감도 높은 결과물로 완성됐다. 이어진 클로즈업 컷에서는 있는 그대로의 김성균에게 집중하게 만들었다. 심플한 스타일링과 배경 속에서도 연기 장인다운 존재감이 제대로 발휘된 것. 김성균은 풍부하고 생동감 넘치는 표정 연기로 프레임을 빈틈없이 채웠고, 이는 마치 작품 속 한 장면을 보는 것 같은 착각을 불러일으켰다. 김성균은 카멜레온처럼 변화무쌍하게 모든 콘셉트를 완벽히 소화했다. 따뜻함과 카리스마, 상반된 매력을 넘나들며 항상 본인의 이름 뒤에 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘피의게임3’ PD “장동민, 홍진호 보고 자극받아 출연”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416277"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피의게임’ 시즌1~3 연출 현정완 PD “시즌1, 2와 다른 시즌3 제작하기 위해 새로운 스타일 추가” “후반부 ‘그게’ 아직 안나가” 기대 당부 ‘피의 게임3’가 기록을 써내려가고 있다. 공개 후 약 보름 만에 2024년 웨이브 신규 유료 가입 견인 프로그램 1위에 오르며 최고의 수치를 기록해냈다. 웨이브 오리지널 예능 ‘피의 게임’ 시즌3(이하 ‘피의 게임3’)은 지난달 15일 처음 공개된 후 매주 금요일 오전 11시에 공개되고 있다. ‘피의 게임3’는 웨이브의 인기 예능 ‘피의 게임’ 시리즈의 세 번째 시즌으로 개그맨 장동민, 프로게이머 출신 방송인 홍진호를 필두로 김경란, 임현서, 서출구, 엠제이킴, 유리사, 주언규, 빠니보틀, 충주맨, 악어, 최혜선, 허성범, 김민아, 이지나, 김영광, 시윤, 스티브예까지 플레이어 18인이 출연한 생존 지능 서바이벌 게임이다. ‘피의 게임’ 시리즈 연출을 맡은 현정완 PD는 “프로그램을 1년에 한 번씩 제작하는 느낌인데, 같은 시즌으로 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 곽도규, 넘치는 MZ력? “현금은 냉동실에”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416276"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 한국시리즈 우승의 주역인 광주의 ‘영 타이거’ 야구 선수 곽도규가 등판해 젠지력(Gen Z) 터지는 일상을 공개한다. 오는 20일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘야! 무지개 나 혼자 잘 해요’ 특집의 첫 주인공인 야구 선수 곽도규의 일상이 공개된다. 곽도규는 프로 야구 기아타이거즈 소속 투수로, 2024년 한국시리즈에서 대활약하며 팀의 우승을 견인했다. 2022년에 입단해 2년 차 ‘영 타이거’로 우수한 성적을 기록하며 야구팬들의 큰 사랑을 받은 그는 센스 넘치는 세리머니와 SNS로 팬들과 소통하며 젠지력 넘치는 모습을 보여줘 수많은 이들의 ‘입덕’을 유발하고 있다. 광주에서 자취 2년 차인 곽도규는 옷, 모자, 향수 등 좋아하는 것들로 꾸며진 ‘도규 하우스’를 공개한다. “이 자취방에 살면서 바로 1군에 올라왔다”라며 자취방에 대한 남다른 애정을 드러내기도. 올드 힙합 마니아로 유명한 곽도규는 눈을 뜨자마자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 사쿠라다 켄신, 일본 열기 후끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933974"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사쿠라다 켄신이 국내외에서 관심 받고 있다. 매주 금요일 오후 8시 50분 방송되는 JTBC ‘프로젝트 7’ 일본인 참가자 사쿠라다 켄신이 글로벌 K팝 팬덤의 시선을 끌고 있다. 켄신은 서바이벌 초반부터 타이틀 송 센터 자리를 꿰차며 100명의 연습생들을 대표하는 ‘센터 주인공’이 됐다. “보석을 찾았다”라는 극찬과 함께 켄신은 회차를 거듭할수록 성장한 실력을 선보였다. 여기에 K팝 팬덤 사이에서 ‘강아지 상’, ‘입덕 유발상’으로 입소문이 나며 비주얼을 겸비한 올라운더로 급부상했다. 대중의 주목과 함께 켄신은 매 순위 발표식에서 상위권을 기록, 강력한 우승 후보로 존재감을 발휘 중이다. 이러한 켄신의 활약은 프로그램의 국내외 흥행에도 한몫을 차지하고 있다. ‘프로젝트 7’은 일본 OTT 플랫폼 아베마(ABEMA) TV 프로그램 랭킹 TOP20에서 5위를 기록하는 등 유의미한 성과를 남기고 있다. 켄신이 앞으로 또 어떤 매력적인 퍼포먼스를 선사할지 이목이 집중된다. ‘프로젝트 7’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석, 채수빈에 애정 공세…공주님 안기?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416275"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼윈도 부부 유연석 채수빈의 관계에 진전이 계속된다. 오는 20일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)에서는 조난 사고 이후 재회한 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 애틋한 마음이 폭발한다. 앞선 방송에서 사언은 협박범 406이 희주라는 사실을 알게 되었다. 그는 큰 충격을 받았지만 희주의 진짜 속마음이 진심, 관심, 애정이었다는 것을 이해하며 애정 공세를 펼쳤다. 하지만 대변인실 야유회 등산 도중 희주가 절벽 아래로 떨어지는 사고가 발생했고 사언은 필사적으로 아내를 찾아 헤맸다. 희주가 쏜 조명탄을 쫓는 사언의 엔딩이 깊은 여운을 남기며 다음 회를 손꼽아 기다려지게 했다. 이런 가운데 19일 다친 희주의 곁을 지키고 있는 사언의 스틸이 공개돼 이목을 집중시킨다. 희주를 향한 걱정에 잠 못 이룬 사언의 얼굴에서 그의 마음이 오롯이 전달돼 보는 이들의 가슴을 저릿하게 만든다. 이날 사언은 남편으로서 희주의 보호자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 살 빠지게 한 이나은, 옹호 논란 3개월만 밝은 근황 “사랑해♥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933973"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이프릴 출신 배우 이나은이 논란 후 밝은 근황을 전했다. 이나은은 12월 18일 소셜미디어를 통해 근황 사진과 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 촛불을 켠 케이크 앞에서 미소 짓고 있는 이나은의 모습이 담겨있다. 또 이나은은 여자 아이의 뒷모습에 "사랑해 나의 작은♥"라는 글을 적기도 했다. 앞서 이나은은 지난 9월 곽튜브와 함께 찍은 콘텐츠로 인해 논란에 휩싸인 바 있다. 지난 9월 16일 '곽튜브' 채널에는 '나의 첫 이탈리아에서 보낸 로맨틱 일주일-이탈리아'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 공개된 영상에는 곽튜브와 이나은이 이탈리아 여행을 즐기는 모습이 담겼다. 특히 곽튜브는 저녁 식사를 하던 중 "내가 미안한 게 있다"며 과거 이나은을 차단했던 일을 언급했다. 곽튜브는 이나은에게 "기사를 봤다. (학폭이) 아니라고 하더라. 그래서 내가 (차단을) 풀었는데 너도 이미 알고 있었다. 면전에 두고 얘기한 적은 한 번도 없지만 미안한 게 많았다. 피해자로서 네가 많은 얘길 하기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 유인나 위해 로고송 작업까지 “DJ 복귀 누구보다 응원했기에”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933972"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인나가 절친 아이유와 다시 만나 돈독한 케미를 보여준다. 12월 19일 오후 7시 공개되는 유튜브 ‘유인라디오’에는 가수 겸 배우 아이유가 출연한다. 아이유는 과거 유인나가 진행한 '유인나의 볼륨을 높여요' 방송 당시 게스트로 출연해 완벽한 케미를 뽐냈고, 유인나 역시 아이유가 진행하는 '아이유의 팔레트'에 출연, 서로를 위하는 모습으로 10년 넘게 돈독한 우정을 이어오고 있다. '아이유의 팔레트' 이후 1년 8개월 만에 다시 뭉친 가운데 유인나가 "우리가 라디오에서 만나는 건 9년 만이다"고 말하자 아이유는 "알고리즘으로 제가 나갔던 '볼륨'을 자주 듣는데 그렇게 오래됐다는 게 믿기지 않는다"며 놀라워한다. 특히 아이유는 '유인라디오'에 대해 "개인적으로는 고정 게스트로 합류하고 싶은 마음도 있다. 고정 게스트인 고영배 씨가 질투가 난다"고 깜짝 고백한다. 아이유는 앞서 '유인라디오' 로고송을 직접 작업했다. 아이유는 "라디오 DJ로서 새 출발이기 때문에 유인나를 위해 확실하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 아역배우 유나, 엄마-매니저와 유쾌 발랄 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269394"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천재 아역 배우 유나가 ‘전참시’를 찾는다. 오는 21일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’ 326회에서는 화제의 드라마 ‘굿파트너’에서 신스틸러로 활약한 아역 배우 유나의 일상이 전격 그려진다. 이날 방송에서 유나는 연기와 학업을 병행하는 똑 부러진 하루를 공개한다. 영화 ‘두번째 아이’ 촬영으로 지방에서 생활 중인 유나는 든든한 파트너 어머니, 매니저와 함께 시간을 보내는데. 유나의 숙소는 대본 노트를 비롯해 영양제, 수학책, 보드게임 등 아역 배우다운 물건으로 채워져 있어 시선을 집중시킨다. 배우로 활동하면서 전교회장까지 했었다는 유나는 촬영장에서도 학업에 열을 올린다. 특히 원어민 선생님과의 화상 수업에서 유창한 영어 실력을 선보여 참견인들의 감탄을 유발한다. 공부도, 연기도 놓치지 않는 유나의 꽉 찬 모닝 루틴이 시청자들의 흥미를 돋울 전망이다. 유나는 어머니의 정성스러운 케어 아래 컨디션을 체크한다. 시간을 허투루 쓰지 않는 그는 수학 문제를 풀기 시작하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어서와 한국은'. 미슐랭 셰프 파브리 흥분시킨 '된장물회']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269392"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미슐랭 셰프 파브리와 핀란드 레오가 식재료를 찾아 장흥으로 떠난다. 19일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 식재료 탐방을 위해 장흥을 찾은 ‘흑백요리사’ 백수저 셰프 파브리와 핀란드 방송인 레오가 장흥 9미(味) 중 하나를 맛본다. 레오의 안내하에 장흥에서의 첫 식사를 하러 간 파브리. 오래된 외관부터 꽃무늬 벽지, 정감 가는 방바닥까지 딱 봐도 맛집 분위기 풍기는 노포에 파브리는 기대로 가득 차고. 잠시 후, 레오가 주문한 메뉴에 대만족하며 레오를 ‘최고의 로드 매니저’라 칭한다. 이들이 찾은 곳은 바로 장흥 9미(味)로 선정된 구수한 된장물회 식당이었던 것. 마침내 손꼽아 기다리던 된장물회가 거대한 냄비 한가득 담겨 나오고. 물회 한입에 단전에서 올라오는 깊은 감탄을 내지른 두 사람. 아삭한 열무, 새콤한 식초, 구수한 된장이 모여 선사하는 물회의 다채로운 식감 공격에 파브리는 프로 팁을 물밀듯이 방출했다는데. 이에 쩝쩝박사 김준현은 자신도 된장물회는 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박한별, '버닝썬 남편' 품고 찬엔터 전속계약 "좋은 모습 보여주겠다"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526480"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 새로운 둥지에서 새출발을 알렸다. 찬엔터테인먼트는 19일 "박한별과 전속계약을 체결했다"라며 "박한별은 그동안 여러 작품을 통해 자신만의 색깔을 맑고 또렷이 해왔다. 앞으로 함께하는 여정이 기쁘며 깊은 신뢰의 기반으로 배우로서 다양한 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것"이라고 밝혔다. 박한별은 2003년 영화 '여고괴담3: 여우계단'으로 이름을 알리기 시작해, 드라마 '슬플 때 사랑한다', '보그 맘', '안투라지', '애인 있어요', '냄새를 보는 소녀' 등을 비롯해 영화 '분신사바2', '두개의 달', '마이 블랙 미니드레스' 등 다양한 작품에서 활약했다. 박한별은 "더 좋은 모습과 연기를 보여드릴 수 있도록 노력하겠다. 항상 팬 여러분의 기대와 성원에 보답할 수 있는 배우 박한별이 되겠다. 앞으로의 행보를 지켜봐 주시고 응원해주시면 감사드린다"고 밝혔다. 박한별의 새 둥지인 찬엔터테인먼트는 배우 정욱, 배슬기, 이윤형, 송현찬, 김태풍, 차세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용형4' 살해된 채 발견된 주점 주인…상상도 못한 범인의 정체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269390"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 상상도 못했던 범인의 정체가 공개된다. 오는 20일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 15회에는 김도곤 형사, 이봉석 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 공개한다. 게스트로는 가수 최예나가 함께 한다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 저녁 시간 번화한 유흥가의 한 주점에서 살인 사건이 발생했다는 무전으로부터 시작된다. 현장에는 피가 흥건한 바닥 위에 30대 초반의 가게 여주인이 사망한 채 발견됐고, 피해자의 몸에는 단 한 군데의 자창이 남아있었다. 현장에 남은 단서는 약 240mm의 혈흔 족적 뿐이었으며, 뚜렷한 범행 동기를 찾지 못해 수사팀은 용의자 특정에 난항을 겪는다. 하지만 수사팀은 사건 당일 수상한 남자를 봤다는 목격자를 찾아내고, 진술을 바탕으로 범인의 그림자에 조금씩 가까워진다. 그런데 이 남자의 실체가 드러날 수록 모두 충격에 빠지게 된다. 상상도 못했던 범인의 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 2년 연속 ‘일본 레코드 대상’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861584"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 2년 연속 ‘일본 레코드 대상’ 수상에 이어 시상식 출연을 확정했다. 19일 소속사 어도어(ADOR)에 따르면 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 오는 30일 오후 5시 30분부터 생방송으로 진행되는 ‘제66회 빛난다! 일본 레코드 대상’(이하 ‘일본 레코드 대상’)에 출연해 일본 데뷔 싱글 ‘Supernatural’ 무대를 펼친다. 이들은 지난달 21일 발표된 올해 수상자 리스트에서 ‘Supernatural’로 해외 아티스트 중 유일하게 우수작품상 수상자로 호명됐다. 우수작품상은 그해 발표된 곡 중 대중에게 큰 인기를 얻은 10곡에 주어지는 상으로, 뉴진스는 지난해 ‘Ditto’에 이어 2년 연속 수상자에 이름을 올렸다. ‘우수작품상’ 수상작은 자동으로 대상 수상 후보가 된다. ‘일본 레코드 대상’은 일본작곡가협회에서 주최하는 음악 시상식으로, 1959년 시작돼 일본에서 가장 오랜 전통과 권위를 갖는 시상식이다. 이 시상식은 매년 12월 30일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "엄마 된 ♥손예진, 공백기 미안해…존경스럽다" (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808232"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:52.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13년 만에 예능에 출연한 배우 현빈이 진솔한 이야기를 전했다. 지난 18일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 273회 ‘잊지 말아요’ 편에서는 위조지폐 관리를 담당하는 한국은행 최다흰 조사역과 인생을 바꾸는 게임 이론 전문가 한순구 교수 그리고 배우 현빈이 함께했다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.5%, 최고 7.9%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성했으며, 전국 가구 기준 평균 5.9%, 최고 7.2%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 수도권과 전국 모두 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성하며 인기를 이어갔다.(닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 먼저 한국은행 최다흰 조사역은 위조지폐 이야기를 풀어내며 청소년 사이에서 벌어지는 위조지폐 범죄를 언급해 충격을 안겼다. 특히 위폐 중 5천 원권이 가장 많다고 밝히며 희대의 위조지폐 사건으로 꼽히는 77246 사건과 관련, 실제 범죄에 이용된 위폐를 공개해 시선]]></content>
    </entry>
</feed>