<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-08T08:11:57.633Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헤비메탈 좋아" 이상순, ♥이효리도 깜짝 놀랄 '반전' 음악 취향 (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793284"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 헤비메탈이 좋다는 반전 음악 취향으로 놀라움을 자아냈다. 8일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 부산 달맞이 고개를 주제로 토크를 이어갔다. 이날 오프닝에서 이상순은 "어릴 때 저희 외가가 해운대에 있어서 자주 놀러갔다"라며, 해운대 바닷가도 시장도 할 얘기가 많지만 달맞이 고개가 가장 많이 생각난다"라며 당시를 회상했다. 이어 이상순은 "목소리, 음량 완벽해졌어요", "오늘따라 유독 동굴 목소리인 것 같다. 매력적이다"라는 애청자들의 칭찬에 수줍어했다. 그러면서 "동시간대에 까랑까랑 울리는 좋은 목소리를 가지신 분들이 많은데, 불편하시면은 채널 돌리세요"라고 소신발언을 했다. 덧붙여 "제 목소리가 편안하시다면 주위에 많이 알려달라. 저음 가진 목소리 가진 분들 계시다면 모임을 갖자"라며 너스레를 떨었다. 이후 한 청취자는 이상순에게 자신을 "점심도 못 먹고 일하는 워킹맘"이라고 소개하며, "일주일이 너무 길었다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뱀뱀 ‘수줍게 건넨 반쪽 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918678"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뱀뱀(BAMBAM)이 11월 8일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 푸켓으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현-금새록-최태준-양혜지, 아슬아슬한 사자 대면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999680"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록, 최태준, 양혜지가 한자리에 모인다. 오는 9일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 13회에서는 서강주(김정현 분)와 차태웅(최태준 분)이 팽팽한 기싸움을 벌인다. 강주의 아버지가 자신의 친부라는 사실을 알게 된 태웅은 분노를 참지 못했다. 태웅은 자신의 앞을 가로막은 술에 취한 강주에게 주먹을 휘두르는가 하면 지승돈(신현준 분)의 비서로 취직한 다림의 출근을 반대해 극의 긴장감을 더했다. 8일 공개된 스틸 속 강주와 태웅의 날 선 신경전이 시선을 강탈한다. 강주를 만나러 지승그룹으로 찾아온 태웅은 그에게 살벌한 경고를 날린다. 강주 또한 지지 않고 태웅에게 팽팽히 맞서는데. 인정사정없는 두 사람의 모습이 보는 이들의 긴장감을 높인다. 태웅이 강주에게 어떤 경고를 하게 될지, 이를 들은 강주의 반응 또한 무척 궁금해진다. 강주와 이다림(금새록 분) 사이 싸늘한 기류도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에너미X’ 무속인VS심리학자VS형사, 거짓말쟁이 누가 잘 잡을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393486"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12명의 일반인 플레이어와 1명의 스타 챌린저가 추리 대결을 펼치는 심리퀴즈쇼 ‘에너미X’에서 스타를 돕기 위한 아군 판정단의 신들린 추리력이 화제다. 8일 밤 12시 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능프로그램 ‘에너미X’에서는 게스트 홍진호를 돕는 ‘아군판정단’으로 아이돌 ‘현재’, 개그우먼 ‘김지민’, 무속인 ‘함수현’, 심리학자 ‘김태훈’, 강력계 형사 ‘최진훈’이 등장한다. 스타를 속이면 100만원을 얻는 추리게임쇼 &lt;에너미X&gt;에서 K_POP 아이돌 ‘더보이즈’의 얼굴 천재 현재는 특급 추리 천재로 변신, “나는 이 프로그램과 안 맞는 것 같다. 너무 순수(?)해서 거짓말도 못하고 남들에 거짓말에 잘 속는다.”고 너스레를 떨기도 하였으나, 막상 게임이 시작되자 적군의 거짓말을 귀신같이 골라내 인간 거짓말탐지기로 불리기도. 개그우먼 김지민은 “나는 의심병 환자다. 내가 하는 의심은 틀린 적이 없다.”며 12명의 일반인 플레이어들을 끊임없이 의심하며 긴장시키는 질문을 쏟아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, 자발적 몸무게 인증…'180cm·58kg' 쇼헤이에 "나보다 덜 나가네?" (진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793282"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 '트롯돌 입덕기:진심누나' 송은이와 김숙이 자발적으로 '60kg 이상급' 몸무게를 공개한다. '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 이야기를 담은 팬심 서포트 프로젝트다. 오는 9일 방송되는 6회에서는 진심 누나 이영자, 송은이, 김숙과 마이트로 멤버들이 직접 만나 뜻깊은 시간을 보내는 '통 큰 서포트' 두 번째 이야기가 그려진다. 이 가운데 진심 누나들은 마이트로를 향한 걱정을 이어간다. 특히 송은이는 "듣자 하니 쇼헤이가 우리보다 몸무게가 덜 나간다더라"라면서 마이트로 멤버들 중에서도 '모태 마름'으로 꼽히는 쇼헤이의 건강을 염려한다. 이에 쇼헤이가 "기초대사량이 높아서 원래 살이 안 찌는 체질"이라며 누나들을 진정시키자, 일순간 걱정을 내려놓은 이영자, 송은이, 김숙은 "살 안 찌는 체질 부럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이효리♥’ 이상순, 반려견도 반했다···“목소리가 따듯” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999679"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 중저음이 목소리로 청취자는 물론, 청취견까지 홀렸다. 8일 오후 4시 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’가 방송됐다. 이날 한 청취자는 ‘오랜만에 카세트로 라디오를 듣고 있습니다. 옆에서 반려견 낭만이가 상순님 목소리에 갸우뚱하네요. 목소리가 따듯하셔서 그런지 낯선 목소린데도 짖지 않아요’라고 문자(사연)을 보냈다. 델리스파이스의 ‘챠우챠우 - 아무리 애를 쓰고 막아 보려 해도 너의 목소리가 들려’도 함께 신청했다. 신청곡을 들은 후 이상순은 “두 곡 다 오랜만에 듣는다. (앞서 들은) Portable Groove 09의 Amelie는 미니홈피 배경 음악이었다는 문자가 많이 온다”며 함께 추억을 회상하기도 했다. 한편, 이상순은 지난 4일 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’로 12년 만에 라디오에 복귀했다. 앞서 그는 2003년 SBS 파워FM에서 ‘롤러코스터의 리슨업’ 2011년 EBS 라디오 ‘이상순의 세계 음악기행’ 등에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 삭제된 CCTV 55초 공개됐다...'팬 폭행' 논란 뒤집을 증거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315903"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 미성년자 팬 폭행 사건에 휘말리며 논란이 된 가운데, 폭행 사건 당일 CCTV 원본이 공개돼 시선이 모이고 있다. 지난 7일, 채널 '연예 뒤통령이진호'(이하 '뒤통령')는 '제시 CCTV 원본 입수, 삭제된 55초 왜?'라는 제목의 영상을 공개했다. '뒤통령'이 공개한 CCTV는 지난달 11일 방송된 JTBC '사건반장'에서 공개된 CCTV와는 차이가 있었다. 최초 가해자로 알려진 프로듀서 코알라는 피해자 A 씨가 다가오자 과격한 반응을 보였고, 제시는 코알라를 말리며 피해자에게 연신 사과했다. 이후 피해자를 폭행한 가해자 조커가 현장으로 다가왔다. 제시가 조커를 말리려 했지만, A 씨를 향해 주먹을 휘두르는 것까지는 막지 못했다. 폭행 이후 제시의 여성 일행이 조커의 팔을 붙잡고 피해자와 분리시켰고, 조커는 그 뒤로 다시 현장으로 돌아오지 않았다. 제시는 사건 현장에 머물며 상황을 지켜봤지만, 진정하지 못한 코알라는 A 씨와 다시 시비가 붙기도 했다. 제시는 코알라를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘야노시호♥’ 추성훈 “사람 믿어봤자 의미 없다” 고백→무속인 “기복 많은 팔자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918677"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 무속인들 앞에서 속내를 고백했다. 11월 7일 '베짱이엔터테인먼트' 채널에는 '특급 파이터 추성훈 생애 첫 점사! 말 못할 고민은?'이라는 제목의 '사대천왕' 콘텐츠가 업로드됐다. 이날 추성훈은 "저는 사람을 안 믿는다. 제가 보는 것만 믿고, 먹는 것, 만지는 것만 믿는다"며 "사람 믿어봤자 의미 없다"고 밝혔다. 이어 "자신만 믿고 열심히 하면 된다고 생각하는 스타일이다. 운동은 배신 안 한다. 운동은 열심히 하면 어느 정도 결과도 나오고 몸에 근육도 생긴다"며 "저는 확실히 사람을 안 믿는다"고 덧붙였다. 이에 무속인은 "그만큼 삶이 힘ㄷ르었다. 배신, 배반, 쓰러지지 않으려고 노력했다"며 "제 입장에서는 '많이 아팠겠구나' 느껴진다"고 말했다. 또 "기복이 많은 팔자다. 정이 많고 여린 분인데, 10대 후반에 성격을 바꾸는 사건이 있었을 것 같다"고 추측했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중식 대가 여경래, ‘로또 6/45’ 황금손 출연 “기부? 도움 받은 것 환원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393479"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 여경래가 ‘생방송 행복드림 로또 6/45’에 황금손으로 출격한다. 오는 9일 오후 8시 35분 방송되는 MBC ‘생방송 행복드림 로또 6/45’(이하 ‘로또 6/45’)에 황금손으로 출연한다. 여경래는 50년 요리 경력을 가진 국제 중국요리 마스터 셰프이자 국내·외 중식 분야의 대가로 대한민국 중화요리의 대중화를 이끈 주역으로 평가받는 인물이다. 그는 뛰어난 요리 실력으로 각종 국제 대회를 휩쓸었을 뿐만 아니라 세계 중식업 연합회 부회장, 글로벌 소스 브랜드의 고문 등을 맡으며 중식 최고 권위자로서 명성을 펼쳐왔다. 최근에는 OTT 플랫폼에서 인기리에 방영된 요리 경연 프로그램에 출연해 후배 요리사와 감동적인 명승부를 펼친 모습으로 화제를 모으기도 했다. 중식계의 살아있는 전설로 많은 후배 요리사에게 존경받고 있는 여경래는 선행에도 힘을 꾸준히 보태왔다. 코로나로 어려움을 겪는 취약계층과 다문화가정을 위해 도시락 나눔 행사에 참여했으며, 도시락 기부 프로젝트에 재능기부의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 결국 고개 숙였다…친구들도 독설, "진짜 못 보겠다" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688294"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 가수 이찬원의 12년 전 과거사진이 대방출된다. 11월 8일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 학창 시절부터 트로트 외길인생을 걸어온 이찬원의 이야기가 공개된다. 고등학생 때부터 함께 해 온 12년 지기 고향친구들과 시간을 보내며 이런저런 추억담을 꺼내는 것. 이 과정에서 친구들이 학창시절 이찬원의 과거가 가득 담긴 '찬도라의 상자'를 오픈하는 것으로 알려져 궁금증과 기대를 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 이찬원은 배꼽친구 2명과 함께 집에서 즐거운 시간을 보냈다. 이찬원은 아침부터 배고픈 친구들을 위해 한우 등심, 삼겹살, 제육볶음, 우삼겹된장찌개 등 연달아 고기 메뉴들을 차렸다. 친구들은 무한 먹방으로 보답했다. 세 친구는 서로 입에 고기쌈을 넣어주는 등 다정한 모습들로 훈훈함을 자아냈다. 먹방과 함께 눈길을 끈 것은 학창시절 추억을 회상하며 꺼낸 당시 사진들이었다. 세 사람은 휴대전화에 있는 과거 사진들을 보고 서로 놀리며 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조성민과 이혼' 장가현, 베드신 신음 간섭 당했다…"겨우 하나 들어온 시나리오" ('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688293"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장가현이 이혼 전 남편으로부터 연기 활동을 간섭받았다고 밝혔다. 지난 7일 방송된 MBN '특종세상'에서는 배우 장가현이 출연해 자신의 일상을 공개했다. 그는 2000년 그룹 015B 객원 보컬이엇던 조성민과 결혼해 슬하 1남 1녀를 뒀으나 2020년 이혼했다. 장가현은 한 연기학원에서 연기 수업받고 있어 눈길을 끌었다. 그는 다시 연기를 시작하기 위해 연기학원을 다니면서 꿈을 위해 노력 중이라고. 장가현은 "자극적인 방송에 한 번 나간 이후로 드라마 섭외가 끊어졌다"고 털어놨다. 장가현은 결혼 생활 중에서도 전남편의 반대로 연기를 하지 못했다고 고백하며 "그 당시에 영화 시나리오가 하나 들어왔는데, 복귀하고 싶었다. 해보고 싶다고 해서 시작했는데, 영화에 베드신이 있었다. '어떤 신 찍었냐', '신음소리 어떻게 리허설하냐'고 이야기하니까 너무 스트레스를 받더라"고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱·세븐틴 디에잇, 반 고흐 전시 오디오 가이드 재능기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918676"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱과 세븐틴 디에잇이 '불멸의 화가 반 고흐, THE GREAT PASSION' 전시 오디오 가이드에 재능 기부로 참여한다. 오는 11월 29일 서울 예술의전당에서 개막하는 이번 전시는 빈센트 반 고흐(1853-1890)의 원화 76점을 네덜란드 크뢸러 뮐러 미술관에서 국내로 공수하는 사상 최대 규모 회고전이다. 글로벌 인기를 얻고 있는 배우 지창욱은 반 고흐의 예술적 여정을 조명하는 이번 전시에서 한국어 오디오 가이드를 맡아, 신뢰감 있는 목소리와 전달력으로 남다른 몰입감을 선사할 예정이다. 이번 녹음에서 지창욱은 반 고흐의 열정과 고뇌를 전하기 위해 세심한 감정을 담은 것으로 알려졌다. 지창욱은 "예전에 미국 뉴욕에서 반 고흐의 작품을 처음 봤는데 정말 강렬했다. 영감과 정서적인 충만함을 받았던 인연이 있다"고 일화를 전하기도 했다. 글로벌 K팝 그룹 세븐틴의 디에잇은 중국어 오디오 가이드 녹음에 참여했다. K팝 스타 디에잇의 목소리를 통해, 관객들은 다채로운 작품 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 요리 중 돌발 변수에 멘붕 “이대로면 급식 불가” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999677"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편스토랑’ 류수영이 미국 청소년 100여 명에게 급식을 대접한다. 8일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 어남선생 류수영의 두 번째 미국 출장기가 공개된다.앞서 미국 명문 스탠퍼드 대학교에서 한식 관련 강연을 하며 K-푸드 알리미 역할을 톡톡히 했던 류수영이 이번에는 어떤 한식으로 현지인들의 입맛을 사로잡을지 주목된다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영은 한국을 떠나 20여 시간의 긴 여정 끝에 미국 미네소타 주에 위치한 세계 유일의 한국어 마을 ‘숲속의 호수’에 도착했다. 앞서 스탠퍼드 대학교에서 강연했을 때 끈끈한 인연을 맺은 다프나 주르 교수의 초청으로 이곳을 방문한 류수영은 높아진 한국의 위상에 다시 한번 감격했다.한국어 마을에 머물고 있는 학생들의 유창한 한국어 실력, 한국 문화에 대한 사랑이 모두를 놀라게 했다. 이어 류수영이 이곳에 온 진짜 목적이 공개됐다. 한국어 마을에 있는 미국 청소년 100여 명에게 어남선생표 한식으로 점심 급식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황찬성 주연작, 日 지상파 방영 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832298"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 황찬성의 첫 주연작 '준킷사인연(純喫茶イニョン)'이 일본 지상파 방영을 시작한다. 황찬성이 출연한 일본 드라마 '준킷사인연'은 상가 변두리에 있는 복고풍 다방을 무대로 꽃미남 한국인 마스터 시우(황찬성)와 '끊어진 인연이 다시 이어진다'라는 신기한 소문이 있는 이 곳을 찾아오는 사람들이 엮어 나가는 이야기를 다룬 판타지 러브 스토리다. 이번 작품은 복고풍 다방이라는 독특한 배경 속에서 펼쳐지는 다양한 인물들의 사연과 그들이 나누는 따뜻한 교류를 통해 시청자들에게 깊은 감동과 공감을 선사한다. 드라마는 각 회차마다 새로운 이야기를 담고 있으며, 매 회마다 시청자들을 끌어당길 색다른 매력을 뽐낼 예정이다. 특히 지상파 송출 결정은 일본에서도 매우 이례적인 것으로 지상파 방송을 희망하는 현지 그리고 많은 해외 팬들의 요청에 힘입어 이루어졌다. '준킷사인연'은 지난 3월 후지 TV TWO와 히카리 TV에서 첫 공개됐으며 10월에는 FOD에서 서비스도 개시했다. 또한 주연인 황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조세호 결혼식이 뭐라고” 떳떳한 송승헌 안재욱, 억울한 김구라 지석진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918675"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호의 결혼식 비하인드가 연일 화제다. 결혼식 하객 자리배치를 재산순으로 했다는 의혹(?)에 이어 방송인 지석진, 김구라가 조세호 결혼식에 불참한 이유를 나란히 밝히며 억울함을 드러내 눈길을 모으고 있다. 김구라는 최근 공개된 채널 '그리구라' 영상에서 "조세호 결혼식이 일요일인데 내가 월요일에 건강검진이 있었다"며 조세호 결혼식에 가지 못한 이유를 설명했다. 대장내시경 준비로 약을 먹어야 했다는 김구라는 “오후 5시부터 약을 복용하면 계속 화장실에 가야 한다"며 결혼식 당일 화장실로 이동하는 모습이 예의가 아닌 것 같았다고 말했다. 김구라는 "조세호가 뭐라고 싸가면서 그러는 건 아닌 것 같다 해서 매니저한테 돈 봉투는 보내고 세호한테 문자를 보냈다. '미안하다. 형이 건강검진 대장 내시경이 있다'고 했다"고 털어놨다. 김구라는 '조세호 결혼식에 맞춰서 빼야지'라는 시선에 대해 "조세호가 나한테 그렇게 중요한가. 그건 아니지 않나. 여러분 중에 다음날 대장 내시경 있는데 친구 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김수진, ‘Mr. 플랑크톤’ 박갈자 역 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999675"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수진이 ‘Mr. 플랑크톤’에 합류한다. 8일 소속사 애닉이엔티에 따르면 김수진은 OTT 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’(극본 조용, 연출 홍종찬)에 박갈자 역으로 출연한다. ‘미스터 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 김수진이 맡은 박갈자 역은 어흥(오정세 분)의 작은 어머니로 눈치 없지만 속은 착한 인물이다. 김수진의 섬세한 연기와 특유의 캐릭터 해석력이 더해져 역할에 생동감을 더할 전망이다. 데뷔 후 영화와 드라마를 오가며 열일행보를 펼치고 있는 김수진은 폭넓은 연기영역으로 대중의 사랑을 받고 있다. 장항준 감독의 영화 ‘오픈 더 도어’에서 벼랑 끝에 내몰린 주연 윤주 역을 맡아 섬세한 감정선으로 불안감을 리얼하게 표현했다는 평을 받은 김수진은 JTBC ‘대행사’, tvN ‘구미호뎐 1938’, MBC ‘수사반장 1958’ 등 굵직한 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 스튜디오 동반 출연한 스타 아내들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393469"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 번쯤 이혼할 결심(11월 10일 日 오후 10시) 최종회를 맞아 로버트 할리의 아내 명현숙, 정대세의 아내 명서현이 직접 스튜디오를 찾는다. 명현숙은 "원래 이 프로그램 애청자였다"며 "제 결혼 생활과 인생을 돌아보고 싶어서 나왔는데 잘한 결정 같다"고 소회를 밝힌다. 명현숙은 캠핑 중 셋째 아들과 솔직한 이야기를 나눈다. 아들은 "아빠가 가족에게 짐이 되기 싫어서 남몰래 배달 아르바이트를 했다고 한다"며 아빠의 속사정을 대신 전해주고, 명현숙은 내심 충격을 받는다. 한편 고향인 일본 나고야를 방문한 정대세는 고부 갈등 때문에 왕래를 끊다시피 한 어머니를 마주하고, 명서현은 스튜디오에서 이 모습을 지켜본다. 칠순을 넘긴 노모와 마주 앉은 정대세는 한국에 있는 아이들 이야기를 꺼내다 함께 눈물을 흘린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 최근 태어난 딸 이름 공개한 박수홍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393468"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속풀이쇼 동치미(11월 9일 土 오후 11시) 배우 남능미와 임예진, 아나운서 황정민 등이 출연해 '당신이 죽을 때 돼서야 철들래?'라는 주제로 이야기를 나눈다. 최근 딸을 출산한 MC 박수홍은 출연진들의 축하를 받으며 딸의 이름을 공개한다. 그는 "아내와 예전부터 딸을 낳는다면 서로의 이름을 한 글자씩 따서 이름을 짓자고 했었다"며 "박수홍의 '박'과 아내 김다예의 '예'를 넣고, 박수홍과 김다예의 사람(人)이라는 의미로 '박예인'이라고 지었다. 예의 있는 사람, 예술 쪽으로 성공한 사람이라는 뜻도 있다"고 밝힌다. 딸에 대한 사랑도 마음껏 드러낸다. 잠이 부족해 고카페인 에너지 음료를 마셔 가며 버티는 일상을 전하면서도 "아이를 보고 있는 게 너무 즐겁다. 잠을 못 자도 행복하다"고 말한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OTT에 맡겼더니 … 폭력·선정적인데 15세 관람가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393467"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자체등급분류제 도입 이후 전체관람가 2배 이상 늘고 청소년관람불가 절반 '뚝' 법률위반·행정지도 늘어나 지상파·종편처럼 규제해야 노골적 성적 묘사가 포함된 영화 '인피니티 풀'은 넷플릭스가 청소년 관람 불가로 등급을 정하고 공급했지만 지난 3월 영상물등급위원회(영등위)는 이 작품의 등급 분류 결정을 취소했다. 선정성과 폭력성이 지나쳐 한 단계 위인 제한관람가로 보인다는 것이 이유였다. 영등위는 지난해 11월에도 넷플릭스가 15세 이상 관람가로 자체 분류한 예능 '코미디 로얄' 1~3화의 등급을 청소년 관람 불가로 재분류했다. 온라인동영상서비스(OTT) 콘텐츠 상당수의 영상물 등급 분류가 엉터리로 이뤄지는 것으로 나타났다. 조계원 더불어민주당 의원실에 따르면 지난해 6월 OTT 자체 등급 분류제가 시행된 뒤 청소년 관람 불가 콘텐츠 비중은 제도 시행 전(2022년 1월~지난해 5월) 20.6%에서 시행 후 14.2%(지난해 6월~올해 8월)로 줄었다. 반면 전체 관람가는 21.7%에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시험만 보면 호흡곤란..'금쪽같은 내 새끼', 등교 거부하는 영재 子]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280710"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금쪽같은 내 새끼'에 시험 공포증 때문에 학교를 갈 수 없는 아들의 사연이 공개된다. 8일 방송되는 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 중1 아들과 초5 딸을 키우고 있는 부부가 등장한다. 과학고 진학이 꿈이라는 중학교 1학년 금쪽이는 과학 얘기를 할 때는 자동으로 입가에 웃음이 번질 만큼 누구보다 과학을 사랑한다고 하는데. 이런 금쪽이가 시험 공포증 때문에 6개월째 등교를 거부 중이라고 한다. 우등생 금쪽이에게 어떤 어려움이 있을지, 본 방송을 통해 공개된다. 선 공개 영상에서는 오늘도 일찍이 학교를 조퇴한 금쪽이의 일상이 보인다. 소파에 앉아 있던 금쪽이는 엄마에게 학원 등원 시간을 다시 한번 확인한 후, 방에 들어가 스스로 공부를 하기 시작한다. 학교는 조퇴했지만, 학원에는 가려는 점이 눈길을 사로잡는다. 이후 학원에 도착해 수학 테스트를 보는 금쪽. 1번 문제를 풀다가 멈칫하더니 갑자기 손을 떨기 시작한다. 급기야 호흡 곤란 증세까지 보이며 10여 분간 몹시 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희·한그루 '신데렐라 게임', 대본리딩 공개…복수극 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336724"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 일일드라마…12월 2일 첫 방송 신데렐라의 복수극이 본격적으로 시작된다. 8일 KBS2 새 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경) 제작진은 작품의 주역들의 모습이 담긴 대본리딩 현장을 공개했다. 나영희 한그루 지수원 최종환 최상 박리원 권도형 등이 한자리에 참석해 열연하며 작품의 몰입도를 높였다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 드라마 '멱살 한번 잡힙시다' '고백공격'을 연출한 이현경 감독과 '우아한 모녀' '별별 며느리'를 통해 집필력을 입증한 오상희 작가가 손을 잡았다. 본격적으로 대본 리딩이 시작되자 배우들은 첫 호흡부터 완벽한 합을 자랑했다. 먼저 나영희는 냉철하고 차갑지만 언제나 실종된 딸을 그리워하는 신여진으로 완벽하게 분했다. 책임감 넘치는 열혈 가장 구하나 역을 맡은 한그루는 밝고 긍정적인 성격의 캐릭터를 유쾌하게 표현했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 연기 활동에 집중 “솔로 컴백 사실과 달라” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918674"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 작품 활동에 집중한다고 밝혔다. 지수 개인 레이블 블리수 관계자는 11월 8일 뉴스엔에 "솔로 컴백은 사실과 다르다"며 연기 활동에 집중한다고 밝혔다. 지수는 개인 레이블 설립 후 가수 활동보다 연기 활동에 집중해왔다. 영화 '전지적 독자 시점'과 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 공개를 앞두고 있으며 새 드라마 '월간남친' 출연도 긍정 검토 중이다. 로제가 브루노 마스와 'APT.'를 발매하고 전세계 음원차트를 강타한 것은 물론 제니 'Mantra', 리사 'ROCKSTAR' 등 블랙핑크 멤버들이 솔로 가수로 성공적인 행보를 보이고 있는 만큼 지수의 가수 컴백에도 팬들의 관심이 모인다. 지수는 지난해 3월 첫 솔로 싱글 'ME'(미)를 발매, 117만 2,351장 판매고를 올리며 밀리언셀러에 등극했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 맵도리 신재영, 김성근 감독 전수한 '신무기' 장착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896245"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대망의 파이널 스테이지를스테이지를 앞둔 최강 몬스터즈가 2025 시즌 사수를 위한 본격적인 여정에 돌입한다. 오는 11일 오후 방송되는 JTBC 예능 '최강야구' 106회에서는 몬스터즈와 경기상고의 치열한 승부가 펼쳐진다. 특히 파이널 스테이지 돌입한 몬스터즈는 올 시즌 남은 10경기에서 반드시 6승을 거둬야 내년 시즌으로 갈 수 있다. 그 어느 때보다 승리가 절실한 가운데 U-23 국가대표팀 일정을 마친 임상우가 복귀하며 몬스터즈팀에 힘을 싣는다. 이 가운데 이광길 코치의 부재로 정의윤이 3루 베이스 코치 후보로 유력하게 떠오른다. 여기에 전력 분석을 맡게 된 정의윤은 신개념 전력 분석을 선보이며 몬스터즈 라커룸을 웃음바다로 만든다는데. 과연 정의윤이 코치 데뷔전을 무사히 치를 수 있을지 궁금증이 커진다. 한편, 지난 안산공고 2차전에서 무너졌던 신재영은 김성근 감독에게 전수 받은 '신무기' 장착 소식을 알린다. 하지만 선수들은 "경기에 나가야 볼 수 있는 것 아니냐"고 신재영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2'로 돌아온 김남길의 자신감…"시청률 20% 목표"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336722"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 시즌2로 컴백…"시청자 니즈 반영" 8일 오후 10시 첫 방송 드라마 '열혈사제' 시리즈가 5년 만에 돌아왔다. 기존 배우들에 뉴 페이스까지 합류한 '열혈사제2'는 지난 시즌보다 더 강력한 재미를 자신하며 시청률 20% 돌파를 목표로 삼았다. 김남길은 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 열린 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람) 제작발표회에서 "시즌2를 할 수 있는 것 자체가 좋다"면서도 "시즌1의 성적을 뛰어넘기 쉽지 않겠지만 시청률 20%는 넘겼으면 한다"고 바랐다. 이날 자리에는 김남길을 비롯해 박보람 감독과 배우 이하늬 김성균 성준 서현우 김형서(비비)가 참석했다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 천사파 보스로 활약하는 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 이야기를 담은 수사극이다. 시즌1이 가상의 공간인 서울 구담구를 배경으로 했다면 시즌2는 부산을 배경으로 스케일을 키웠다. 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5기 정수, 1살 연상 女 나이 지적+노산 언급 사과 “엄마도 뭐라고 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918673"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5기 정수가 나이 발언에 대해 사과했다. 11월 8일 '촌장엔터테인먼트TV' 채널에는 '논란이 많았던 그 발언.... 오늘 드디어 종지부를 찍습니다!'라는 제목의 라이브 방송 클립 영상이 업로드됐다. 앞서 5기 정수는 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'(나솔사계)에서 1살 연상인 18기 정숙의 나이를 지적하며 "나는 결혼을 하면 아기도 갖고 싶은 것이 사실인데"라고 발언해 논란을 모았다. 이에 대해 5기 정수는 주변에서 욕을 많이 먹었다며 "저도 방송 보면서 '미쳤다'고 생각했다"고 털어놨다. 이어 "원래 말하려 했던 게 '연상을 만나본 적이 한 번도 없었다'는 것이었다. 1살이 많냐, 2살이 많냐, 10살이 많냐가 중요한 게 아니고, 나보다 많은 사람을 만난 적이 없었고, 이성으로 느껴지지 않더라. 여자분들은 누나라고 불러주면 좋아하는 분들도 있겠지만, 저는 이성에게 누나라고 부르면 이성으로 느껴지지 않더라"고 말했다. 또 "시청자분들께서 '너는 나이가 어리냐'고 했는데, 저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 30명 방출…연습생 뒤엉킨 눈물의 합탈식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896241"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["진짜 좋아서 우는 거예요, 슬퍼서 우는 게 아니라." '프로젝트7' 30명의 연습생이 '1차 합탈식' 결과에 따라 최종 탈락한다. 운명이 갈린 합격자와 탈락자는 서로 안고 눈물을 쏟아내 감동을 안긴다. 8일 오후 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '프로젝트7'(이하 'PROJECT 7') 5회에서는 간절한 마음으로 도전한 연습생들의 합격과 탈락, 생존의 운명을 가르는 '1차 합탈식' 현장이 펼쳐진다. 예심을 통해 뽑힌 200명의 연습생에서 시작해 첫 번째 프로젝트 '제로 세팅'에서 100명의 연습생을 선발한 후 두 번째 프로젝트 '타이틀 송'과 세 번째 프로젝트 '포지션 매치'를 거쳐, 70명의 합격자를 선발하는 것. 먼저 무대에 등장한 MC 이수혁은 지난 3주간 180여 국가의 '월드 어셈블러'들이 참여한 글로벌 팬 투표와 '포지션 매치'에서 각 포지션 별 1위 팀과 MVP가 받은 베네핏을 모두 합산해 1위부터 70위까지 합격, 71위부터는 탈락한다고 전해 현장을 긴장하게 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 이연두·전수경, 날 선 신경전…무슨 대화 했길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852460"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 이연두가 박상남, 김사권과 복잡한 관계에 놓인다. 8일 오후 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 25회에서는 강지나(이연두 분)가 황익선(양희경 분)과 정주리(전수경 분)를 쥐락펴락한다. 이날 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 황 회장과 한 상 가득 차려진 밥상을 앞에 두고 해맑게 웃고 있는 지나의 모습이 담겨 있다. 이에 반해 주리와는 냉랭한 맞대면을 하고 있어 이들을 대하는 극과 극 모멘트가 눈길을 끈다. 오늘 방송에서 지나는 황 회장과 구단수(박상남 분)에 대해 이야기를 나눈다. 지나는 황 회장이 그의 손자 단수와 잘 되길 바라는 걸 알고 맞장구를 쳐주는데. 지나는 또한 단수가 자신에게 관심이 생겼다고 말한 사실을 전하며 노력하겠다고 말한다. 그런 가운데 주리는 지나가 단수와 선을 봤다는 걸 알게 되자 어떻게 된 일이냐고 따져 묻는다. 주리는 지나가 자기 자식인 서민기(김사권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 “티아라 왕따설? 멤버들 걱정하다 내가 죽었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999673"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예제작자 김광수가 티아라 왕따 사건의 전말을 공개한다. MBN 예능 프로그램 ‘가보자GO’는 8일 공개한 선 공개 영상에서 김광수와의 인터뷰 일부를 공개했다. 안정환과 홍현희를 만난 김광수는 먼저 티아라 왕따 사건을 언급했다. 김광수는 “방송에서 처음 얘기하는데 화영, 효영에게 계약서를 가지고 오라고 해서 계약서를 찢고 ‘나가라, 조건 없이 풀어주겠다’고 했다”며 “그 후 인터넷에서는 왕따설이 나왔다”고 했다. 이어 “티아라 부모님들이 찾아와서 기자회견을 하고 카카오톡 등을 다 공개해야 한다고 했다”며 “저 친구들의 인생은 어쩌나 생각하다가 제가 죽었다”고 했다. 김광수는 그러면서 “제가 생각했을 때 티아라 멤버들에게 잘못이 없어서 활동을 강행한 것”이라며 “대중은 ‘김광수가 얼마나 힘이 있으면 연예계에서 막강하면 활동을 강행하나’라고 했다. 제가 생각할 때 우리들은 잘못한 게 없다”고 했다. 이와 함께 “내가 ‘난 욕먹어도 돼. 너희들(티아라)은 여기에서 멈추면 영원히 재기를 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 배우 차정우, 윤계상과 한솥밥…BL드 ‘비밀사이’ 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161874"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 차정우, 윤계상과 한솥밥…BL드 ‘비밀사이’ 주연 발탁 저스트엔터테인먼트가 신인 배우 차정우와 전속 계약을 체결했다고 발표했다. 동시에 차정우가 동명의 웹툰을 원작으로 한 드라마 ‘비밀사이’에서 주연 ‘수현’ 역으로 캐스팅되었다고 밝혔다. 동명의 카카오 엔터테인먼트 인기 웹툰을 드라마화한 ‘비밀사이’는 종합 콘텐츠 스튜디오 ‘플레이리스트’, 일본 ‘후지TV’, ‘카카오 엔터테인먼트’가 공동 제작하는 작품으로 동료 간의 복잡한 로맨스를 다룬다. 차정우가 맡은 ‘수현’ 역은 상처와 아픔을 겪으며 성장하는 인물로, 내면의 복잡한 갈등을 섬세하게 표현해야 하는 캐릭터다. 신비로운 외모와 188cm의 훤칠한 키를 자랑하는 차정우는 웹툰 못지않은 비주얼로 캐릭터에 생동감을 불어넣을 것으로 기대된다. 저스트엔터테인먼트 관계자는 “차정우는 다양한 캐릭터를 표현할 수 있는 잠재력을 지닌 배우로, 이번 〈비밀사이〉를 통해 그의 매력이 폭넓게 발휘될 것”이라고 전했다. 드라마 ‘비밀사이’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤이재 센티드 북 ‘트래지언트’ 발매, 프래그런스 브랜드와 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918671"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤이재의 센티드 북‘트랜지언트(Transient)’가 발매된다. 센티드 북은 윤이재가 지난 여름 방문한 태국 방콕에서의 여정에서 마주한 감각적 경험의 기록으로 만들어진 사진집이다. 트랜지언트는 윤이재가 촬영한 사진으로 구성되어 있으며, 방콕의 기억에서 영감을 얻어 직접 제작에 참여한 향을 책 표지에 머금도록 한 센티드 북이다. 프래그런스 브랜드 ‘리르인텐션’과의 협업을 통해 완성된 두 가지 향은 센티드 북, 센티드 페이퍼의 형태로 만나볼 수 있다. 윤이재는 이러한 독창적인 센티드 북을 통해 사진뿐만 아니라 향으로 재해석하며 새로운 시도를 해냈다. 이 책의 향은 독자들이 사진을 넘길 때마다 방콕의 기억을 감각적으로 경험할 수 있도록 디자인 되었다. 윤이재의 센티드 북 발매를 기념하여 열리는 팝업 스토어는 오는 11월 23일부터 27일까지 5일간 ‘팝 한남’ 전시관에서 진행되며, 별도의 예약 없이 누구나 입장이 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 태민, 첫 단독 MC 도전 성공적 마무리…공감형 MC의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520993"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 겸 솔로 아티스트 태민이 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'에서 첫 단독 MC 도전을 성공적으로 마무리했다. 지난 7일 생방송으로 진행된 Mnet '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스' 마지막 회에서 태민은 MC부터 3번째 미니앨범 타이틀곡 '어드바이스' 스페셜 스테이지까지 선보이며 두 달 간의 여정에 마침표를 찍었다. 태민은 Mnet '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'로 데뷔 이래 처음으로 단독 MC를 맡았다. 첫 방송부터 부드러운 카리스마를 바탕으로 안정적인 진행 능력을 선보였고, 매 미션마다 함께 출연하는 후배 그룹에게 진심 어린 응원을 전하는 모습으로 훈훈한 케미스트리를 더했다. 특히, 파이널 생방송에선 차분하게 분위기를 이끌어가며 무대를 빈틈없이 채웠다. 이날 태민은 마지막까지 MC로서 자질을 입증한 것에 이어 새 앨범 타이틀곡 '어드바이스' 콘서트 버전 무대를 선보이며 현장 분위기를 시작부터 최고조로 끌어올렸다. 자신의 모든 퍼포먼스 능력치를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, ♥이효리 닮은 쿨함 “불편하면 채널 돌려도 OK” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999672"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 청취자의 피드백에 쿨하게 대응했다. 8일 오후 4시 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’가 방송됐다. 이날 이상순은 ‘드디어 목소리, 음량이 완벽해졌어요’ ‘오늘 유독 동굴 목소리시네요. 후훗하는 웃음소리가 매우 매력적이신 거같아요’ 등의 문자(사연)을 받았다. 이에 이상순은 “제 목소리가 좀 작고 울리고 저음이 좀 울려서 잘 안 들린다는 문자자 반응을 많이 봤다. 동 시간대에 정말 까랑까랑 울리는 좋은 목소리를 가진 DJ들은 많지 않나. 내가 일부러 그렇게 내는 건 너무 어색할 거 같다”고 이야기했다. 그러면서 “혹시 불편하시면 채널 돌리셔도 된다. 그리고 저의 목소리가 편안하신 분들은 아주 많이 주변에 알려 주시라. 저음의 목소리를 가진 분들 모임이라도 하나 갖고 싶다. ‘완벽한 하루 이상순입니다’ 듣기 모임”이라며 너스레를 떨었다. 한편, 이상순은 지난 4일 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’로 12년 만에 라디오에 복귀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["화영 계약서 찢어"…김광수 대표, 티아라 '왕따설' 떠올리며 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336715"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2012년 티아라 '왕따설' 당시 상황 전해 김광수 포켓돌 스튜디오 대표가 걸그룹 티아라 '왕따'(따돌리는 일) 논란을 떠올리며 멤버들에게 미안한 마음을 전했다. 8일 MBN '가보자GO' 제작진은 '연예 기획사 대표, 김광수 전 국민을 떠들썩하게 만든 티아라 사건의 진실을 밝히다!'라는 제목의 선공개 영상을 공개했다. 영상에서 김 대표는 2012년 불거졌던 티아라 '왕따' 사건을 얘기하던 중 "화영 효영에게 계약서를 가져오라고 해서 바로 찢었다. 조건 없이 풀어주겠다고 했다"고 밝혔다. 이어 "그 후 인터넷에서 '의지' 어쩌고 하면서 왕따설이 나왔다"며 "티아라 부모님들이 찾아와서 기자회견을 해서 카톡이고 뭐고 다 공개해야 한다고 했다. 그런데 그러면 저 친구들의 인생은 어쩌나 생각하다가 제가 죽었다"고 말했다. 더불어 자막으로 "잘못을 했어도 아직 어린 화영의 앞날이 걱정"이라는 입장도 더했다. '왕따설'은 일본 콘서트에서 화영이 다리 부상으로 무대를 제대로 소화하지 못했고 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, ‘다리미 패밀리’ OST 주자로 나섰다…‘살다보면’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852456"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이무진이 가창자로 참여한 ‘다리미 패밀리’ OST가 드디어 공개된다. 이무진이 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)의 OST ‘살다보면’이 8일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. ‘다리미 패밀리’의 첫 번째 OST로 발매되었던 2024 리메이크 버전 권진원의 ‘살다보면’에 이어 이무진이 새로운 방향으로 리메이크했다. 이무진은 지난 2022년 서울예대 교수이자 ‘살다보면’의 원곡자인 권진원과 ‘전참시’에서 함께 듀엣을 선보여 화제를 모았다. ‘다리미 패밀리’를 통해 사제 간의 색다른 음색을 보여준 가운데, 이무진의 ‘살다보면’을 먼저 접한 시청자들은 뜨거운 반응을 보이며 음원 발매를 손꼽아 기다렸다. 이무진 표 ‘살다보면’은 독보적인 음색과 특유의 감성이 더해져 리스너들에게 귀 호강을 선사한 것은 물론 ‘다리미 패밀리’만의 따뜻한 감성을 고스란히 담아냈다. 여기에 YG 프로듀서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스터유니온, '마동석 제작사' 빅펀치 등과 MOU 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111202"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 제작사 ㈜몬스터유니온은 드라마 및 영화 콘텐츠 제작사인 ㈜빅펀치픽쳐스, ㈜노바필름, 그리고 ㈜콘텐츠지와 더불어 드라마의 공동 제작을 비롯, 새로운 콘텐츠의 공동 개발을 목표로 하는 업무협약(MOU)을 체결했다고 7일 밝혔다. 몬스터유니온은 2016년 KBS와 KBS 계열사가 공동 출자하여 설립한 회사로 드라마 '연모', '미남당', '고려거란전쟁', '멱살 한 번 잡힙시다' 등 완성도 높은 콘텐츠를 제작하며 시장의 유력한 종합 드라마 스튜디오로 자리매김하고 있다. 향후 다양한 영상 콘텐츠 시장에서의 경쟁력 확보를 위해 힘쓰고 있는 몬스터유니온은 외부 파트너와의 다양하고 창의적인 제휴 및 협업을 강조해왔다. 이번 MOU를 통해 각 사는 드라마 및 영화의 공동 기획, 제작을 추진함으로써, 상호 간 기획 및 제작 역량을 극대화하고 새로운 사업 기회를 모색하는 계기를 마련할 것으로 기대하고 있다. 각 제작사들은 이미 마동석 배우 주연의 블록버스터 드라마 '트웰브'의 공동 제작에 합의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “봉사로 기여하는 주방 삼촌 되고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918670"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 브랜드 '노드랩스(NODE LABS)'가 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프와 함께한 인터뷰 영상을 공개했다. 노드랩스가 진행하는 인터뷰 콘텐츠 ‘노드저널(Node Jounal)’에는 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 '요리하는 돌아이'로 알려진 윤남노 셰프가 출연했다. 인터뷰에서는 ‘셰프 윤남노’의 모습과 함께 ‘인간 윤남노’의 이야기까지 함께 담아냈다. 이번 인터뷰에서는 요리의 어려움을 겪었던 그가 다시 요리를 시작하게 된 계기와 그 과정에서 느낀 것을 공유했다. 윤남노 셰프는 봉사활동을 통해 자신의 작은 능력으로도 좋은 일에 기여하고 싶다는 바람을 표현하며, 사람들에게 따뜻함과 맛을 나누는 '주방 삼촌'이 되고 싶다고 전했다. 윤남노 셰프의 인터뷰 영상은 노드랩스 공식 홈페이지 및 너튜브를 통해 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 유엔참전용사 기린다…11일 국제추모의날 기념식 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880626"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 한국방송이 제18회 유엔참전용사 국제추모의 날 기념식을 중계한다. KBS는 오는 11일 10시 30분부터 부산 재한유엔기념공원에서 개최되는 제18회 유엔참전용사 국제추모의 날 기념식을 KBS1을 통해 60분간 전국 생중계한다고 알렸다. 국가보훈부가 ‘부산을 향하여 (Turn Toward Busan)’라는 주제로 개최하는 이번 기념식에는 19개 국가 유엔 참전용사와 유가족, 주한 외교사절, 국제보훈 컨퍼런스 참여자, 유엔사 장병과 학생 등 8백여 명이 참석할 예정이다. 기념식은 무명용사 묘역에서 진행되는 유해 안장식과 상징구역 앞에서 열리는 기념식으로 나뉘어 엄수된다. 오전 11시 정각에는 부산시 전역에 추모 사이렌이 울리고, 유엔 전몰장병들의 희생을 추모하기 위한 묵념이 1분간 진행된다. 이때 최고의 예우로 희생자들을 기린다는 의미에서 조포 21발도 발사된다. 기념식은 공군 블랙이글스의 추모 비행으로 마무리될 예정이다. ‘유엔 참전용사 국제추모의 날’은 6.25 전쟁에서 희생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 이연두, 박상남-김사권 두고 갈팡질팡[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520990"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연두가 박상남, 김사권과 복잡한 관계에 놓인다. 8일 오후 8시 30분 방송되는 KBS1 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'(극본 송정림, 연출 김성근) 25회에서는 강지나(이연두)가 황익선(양희경)과 정주리(전수경)를 쥐락펴락한다. 이날 방송에서 황 회장과 한 상 가득 차려진 밥상을 앞에 두고 해맑게 웃고 있는 지나의 모습이 공개된다. 이에 반해 주리와는 냉랭한 맞대면을 하고 있어 이들을 대하는 극과 극 모습이 눈길을 끈다. 지나는 황 회장과 구단수(박상남)에 대해 이야기를 나눈다. 지나는 황 회장이 그의 손자 단수와 잘 되길 바라는 걸 알고 맞장구를 쳐준다. 지나는 또한 단수가 자신에게 관심이 생겼다고 말한 사실을 전하며 노력하겠다고 말한다. 그런 가운데 주리는 지나가 단수와 선을 봤다는 걸 알게 되자 어떻게 된 일이냐고 따져 묻는다. 주리는 지나가 자기 자식인 서민기(김사권)와 다시 만날 거라고 알고 있어 눈앞에 벌어진 상황에 의문을 품는다. 이에 지나가 황 회장 앞에서와는 달리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균 “SM, 잘 안 해주는 거 같아 위약금 3배 물고 나왔다” (‘컬투쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393460"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태균이 SM엔터테인먼트 시절 위약금을 물고 나왔던 과거를 전했다. 김태균은 8일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’(이하 ‘컬투쇼’)를 통해 이 같은 사연을 공개했다. 이날 김태균은 SM엔터테인먼트가 생기고 나서 바로 계약했었다고 밝혀 놀라움을 샀다. 이어 그는 “8년 계약이었다. 계약금 300만 원을 받아 엄마한테 갖다드렸다”고 말했다. 그러면서 김태균은 “나중에 내가 스스로 회사를 나왔다. 잘 안 해주는 것 같아 ‘나가겠다’하고 (위약금) 3배 물어주고 나갔다. 1년 반 만에 나왔다”고 이야기했다. 이를 듣던 빽가는 자신이 JYP엔터테인먼트 댄서 출신이라고 밝히며 함께 준비했던 그룹으로 원더걸스, 2PM 등이 있었다고 말해 놀라움을 샀다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이효리♥’ 이상순, 가을 여행지 추천 “달빛이 바다를···” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999670"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 자신의 추억이 깃든 여행지를 소개했다. 8일 오후 4시 MBC FM 4U 91.9 ‘완벽한 하루 이상순입니다’가 방송됐다. 이날 이상순은 오프닝 멘트로 부산 해운대에 있는 달맞이 고개를 소개했다. 그는 외가가 해운대에 있어 어릴 적 부산에 자주 놀러 갔다고 했다. 그러면서 “해운대 바닷가도 시장도 할 얘기가 많지만 그중에서도 달맞이 고개가 많이 생각난다. (달맞이 고개는) ‘바다의 뜬 달을 보기 좋은 곳’이라는 뜻에서 이런 이름이 붙여졌는데, 이름 그대로 보름달이 뜨는 날이면 달빛이 바다를 은은하게 비춰서 정말 낭만적인 분위기를 만들어주는 곳”이라고 소개했다. 또 달맞이 고개에 대해 “고개가 15번이나 구불구불 휘어져 있어서 15국도라고도 불린다. 그만큼 운전하기엔 쉽지 않은 길이지만 가다 보면 한쪽은 울창한 숲, 한쪽은 탁 트인 바다가 눈 앞에 펼쳐진다”며 “어릴 때는 이 길을 오를 때마다 새로운 세상으로 가는 기분이 들었다. 그래서인지 지금도 달맞이 고개는 내게 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["처음 본 넓은 세상"…'서울살이' 이상순, 부산에 애틋한 추억 (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793267"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 부산 달맞이 고개에 대한 애틋한 추억을 밝혔다. 8일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 부산 달맞이 고개를 주제로 토크를 이어갔다. 이날 오프닝에서 이상순은 "어릴 때 저희 외가가 해운대에 있어서 자주 놀러갔다"라며, 해운대 바닷가도 시장도 할 얘기가 많지만 달맞이 고개가 가장 많이 생각난다"라며 당시를 회상했다. 그는 "달맞이 고개는 바다에 뜬 달을 보기 좋은 곳이다. 보름달이 뜰 때 바다를 은은하게 비추는 모습을 정말 낭만적이었다"라고 전했다. 또한 "구불구불한 달맞이 고갯길을 오를 때마다 새로운 세상으로 가는 기분이 들었다. 그래서 제게 특별한 곳"이라며, 달맞이 고개를 넓은 세상을 처음으로 맞이한 곳이라고 표현했다. 이에 한 청취자는 "처음으로 문자 보낸다. 부산 사람으로서 달맞이 고개 얘기 나오니 반갑다. 요즘 날씨에는 청사포 가면 조개구이도 생각난다"라고 했다. 그러자 이상순은 반가워 하며, "당시 카페도 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“티아라 화영 계약서 내가 찢었다” 김광수, 12년만 눈물의 왕따설 해명(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918668"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라를 제작한 김광수 대표가 12년 만에 티아라 왕따설에 입을 열었다. MBN '가보자GO' 측은 11월 8일 MBN 엔터테인먼트 공식 계정을 통해 '[선공개] 연예 기획사 대표, 김광수 전 국민을 떠들썩하게 만든 티아라 사건의 진실을 밝히다! MBN 241109 방송'이라는 제목의 영상을 게재했다. 해당 영상에는 MC 홍현희, 안정환이 김광수 대표와 만나 과거 소문에 대해 해명하는 모습이 담겼다. 김광수는 2012년 불거진 티아라 멤버들의 화영 왕따설에 대해 "너무 기가 막힌다. 너무 화가 나서 월요일 중대 발표한다고 그러라고 했다. 그리고 화영이랑 효영이를, 이것도 방송에서 처음 이야기하는데 계약서를 가져오라고 해서 찢었다. 나가라고, 조건 없이 너네 풀어줄 테니까 너네 일을 하라고 했다"고 말했다. 이어 "근데 그게 인터넷상에서는 의지가 어떻고, 의지가 의지를 했니 이런 일들이 왕따가 아니냐, 왕따를 당한 게 아니냐고 막 퍼졌다. (멤버들) 부모님들이 다 찾아왔다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스는 역시 덱스…육각형 능력치 기대↑ (좀비버스: 뉴 블러드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161871"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스는 역시 덱스…육각형 능력치 기대↑ (좀비버스: 뉴 블러드) 넷플릭스(Netflix) 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’가 더 화끈하고 짜릿한 캐릭터 플레이를 예고했다. 오는 11월 19일(화) 공개되는 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고, 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티​. 한층 강력해진 좀비들에 맞서 짜릿한 캐릭터 플레이를 선보일 14인의 생존자들이 이목을 집중시킨다. 지난 시즌을 하드캐리한 ‘경력직’ 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤는 경험을 토대로 생존력을 강화해 만반의 준비를 마쳤다. 좀비 사태에 휘말린 뉴페이스 ‘신입’ 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시의 활약도 기대된다. 여기에 죽음에서 돌아온 미스터리 ‘부활자’ 노홍철의 컴백은 생존자들에게 큰 변수이자 최고의 관전포인트가 될 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["비교 대상 자체 없었으면" 러블리즈 케이 '보컬리스트' 자리 두고 야망 활활 ('케밥먹')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688289"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 케이(Kei)가 보컬리스트로서 야망을 드러냈다. 케이는 7일 공개된 자신의 유튜브 콘텐츠 ‘케이의 밥 먹었어요’(이하 ‘케밥먹’)에서 게스트로 온 KCM과 대화 중 “보컬로 끝판왕이 되고 싶은 야망이 있다”고 밝혔다. 케이는 “정말 열심히 하고 있다. 아직도 레슨을 받고 있다. 노래는 정말 끝이 없다”며 “나는 비교당하는 걸 좋아하지 않는다. 그래서 넘사벽이 돼 비교대상이 되지 말자 꿈을 가지고 노력한다”고 말했다. 케이의 진지한 모습에 KCM은 장난스럽게 고개를 저으며 “정말 열심히 해야겠는데”라고 하자, 케이는 폭소를 터트리며 “나 F다. 공감을 좀 해달라”고 투정을 부렸고, KCM은 “뭔가 동기 부여를 해주고 싶었다”고 다급히 해명해 웃음을 주기도 했다. KCM이 “잘한다, 잘한다 해서 잘하는 부류의 사람이 있고, ‘별론데’라는 말에 ‘그래 알았어, 보여줄게’ 하며 잘되는 사람이 있다. 내가 그렇다”고 말하자, 케이 역시 “나도 그런 사람인 것 같다. 나는 밟히지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노필터 지드래곤→여친 시점 샤이니 민호, 영리한 부계정 활용법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918666"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 4개월 만에 본업으로 돌아온 지드래곤(GD)부터 데뷔 17년 만에 첫 솔로 정규 앨범을 발매한 최민호가 비슷한 시기 영리한 소셜미디어 활용으로 신곡 홍보에 힘을 더하고 있다. 지드래곤은 지난 10월 31일 새 디지털 싱글 ‘POWER’(파워)를 발매, 7년 4개월만에 신보를 발표했다. 긴 시간 활동하며 자신을 따라다녔던 악플부터 지난해 불거진 마약 의심 해프닝 등을 풍자하는 솔직한 가사를 담은 ‘파워’는 11월 1일 기준 아이튠즈 차트 15개국 1위를 차지했으며, 뮤직비디오도 공개 하루 만에 천만 뷰를 돌파했다. 앞서 지드래곤은 지난 10월 30일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에 출연해 “나에게 힘은 음악이다. 제3자로, 7년의 공백기 동안 바라봤을 때 요즘 미디어의 힘이 크잖나. 그것의 힘에 대한 풍자 아닌 풍자, 중간 지점에서 다양한 힘을 잘 융합시키는, 여러 가지 뜻을 담았다”라고 신곡을 소개했다. 미디어의 힘을 언급한 지드래곤은 소셜미디어의 활용도 영리했다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 인교진·서영희·정보석·차화연 합류…황금 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520989"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 인교진, 서영희, 정보석, 차화연이 '수상한 그녀'에 합류한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 재탄생을 예고하며 예비 시청자들의 기대감을 키우고 있다. '수상한 그녀'는 드라마 '시크릿 마더', '원티드', '이혼변호사는 연애중' 등을 통해 뛰어난 연출력을 인정받은 박용순 감독과 '사생결단 로맨스', '파랑새는 있다'로 대중의 마음을 사로잡은 허승민 작가가 의기투합한다. 김해숙, 정지소, 진영, 채원빈에 이어 인교진, 서영희, 정보석, 차화연까지 라인업에 합류하며 안방극장에 진한 웃음과 감동을 선사할 전망이다. 인교진은 극 중 지숙의 남편이자 구 동네 보습학원 원장 최민석 역을 맡는다. 민석은 대학시절 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥40대 사업가 열애설' 화사, 헨리와 무슨 사이길래…스페인서 묘한 분위기 ('나라는가수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688286"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나라는 가수 인 스페인'이 마요르카 대성당을 배경으로 황홀한 버스킹을 펼친다. 오는 9일 방송되는 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 스페인' 2회에서는 스페인 마요르카 2일 차를 맞은 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 모습이 그려진다. 이날 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로는 예술가의 영원한 안식처로 불리는 마요르카의 라 세우 대성당을 찾는다. 대성당에 입성한 멤버들은 웅장한 자태와 내부 분위기에 "압도당했던 것 같다", "울컥할 정도로 감동을 받았다"라며 감탄한다. 태양빛으로 물든 성당 앞에서 이들의 황홀한 버스킹이 펼쳐진다. 앞서 40대 사업가와의 열애설에 휩싸인 화사는 'Ave Maria(아베 마리아)'로, 소향은 'Angel(엔젤)'로 아름다운 감성을 전한다. 소향의 목소리에 화사는 "저를 안아주시는 느낌이었다"라는 뭉클한 감상을 전해 공감을 더할 예정이다. 화사는 지난해 6월 12세 연상 사업가와 5년째 교제 중이라는 열애설에 휩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 아리아나 그란데, '놀토' 깜짝 등장 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957020"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '위키드'의 주역, 배우 신시아 에리보와 가수 겸 배우 아리아나 그란데가 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에 깜짝 등장을 예고했다. '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 '엘파바'(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 '글린다'(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기. 엘파바 역의 신시아 에리보와 글린다 역의 아리아나 그란데는 극 중에서 특별한 우정을 나누는 캐릭터인만큼 '놀토'를 통해 실제로도 완벽한 케미스트리를 보여 줄 예정이다. 특히 영화를 기다리는 한국 팬들을 위한 애정 어린 인사를 전하면서 '위키드'에 대한 자신감 역시 드러낸다. '놀토' 멤버들과 국내 예비 관객들에게 특별한 인사를 전할 신시아 에리보와 아리아나 그란데의 깜짝 등장은 9일 오후 7시 40분 방송되는 tvN '놀라운 토요일'에서 확인해 볼 수 있다. 영화 '위키드'는 오는 20일 한국에서 전 세계 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 높이뛰기 국가대표 우상혁, 비수기 근황 “요즘 살 쪄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393451"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[높이뛰기 국가대표 우상혁 선수가 얼굴이 포동포동해진 비수기 근황을 공개한다. 오는 9일 오후 6시 25분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’에서는 멤버들이 가을 맞이 ‘놀뭐 플리마켓’을 여는 모습이 그려진다. 지난 9월 ‘놀면 뭐하니?’에 출연해 멤버들에게 높이뛰기를 가르쳐줬던 ‘스마일 점퍼’ 우상혁 선수가 플리마켓 손님으로 재등장해 관심을 모은다. 공개된 사진 속 우상혁 선수는 얼굴에 살이 조금 붙은 모습으로 플리마켓을 찾아와 눈길을 끈다. 멤버들은 얼마 전 전국체전에서 금메달을 딴 우상혁 선수의 소식을 전하면서, “’놀면 뭐하니?’에서 넘었던 높이로 금메달 땄다”라고 축하해준다. 얼굴이 좋아 보인다는 멤버들의 칭찬에 우상혁 선수는 “요즘 많이 먹어서 살이 쪘다”라고 운동 비수기 근황을 전한다. 유재석은 “얼굴에서 왜 빛이 나나 했더니!”라면서, 운동복이 아닌 사복 패션을 뽐낸 우상혁 선수의 비주얼을 칭찬한다. 우상혁 선수는 본격적으로 플리마켓 쇼핑에 나서고, 패션에 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사기 결혼 논란' 이범천, '끝사랑' 통편집에도 종영 기념은 함께...친목 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315897"/>
        <updated>2024-11-08T08:11:22.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어들의 마지막 사랑을 찾아 나서는 예능 '끝사랑'이 성료된 가운데, 출연자들 간 친목이 눈길을 끈다. 7일 종영된 JTBC '끝사랑' 최종회에서 입주자들은 애틋한 사랑의 대단원을 맞이했다. '끝사랑'은 제주를 배경으로 50대 이상의 시니어들이 마지막 사랑을 찾는 여정을 그린 프로그램으로, 나이에 상관없이 사랑하고, 사랑받고 싶은 시니어들의 진솔한 감정을 담아냈다. 출연진 허정숙·김재우, 정은주·우형준 두 커플이 탄생하며 유종의 미를 거둔 가운데, 전연화는 최종 선택을 포기해 놀라움을 자아냈다. 최종 선택 전날, 전연화는 사진을 통해 자신 곁에서 계속 맴돌고 있던 강진휘의 모습을 발견했다. 이를 통해 마지막 데이트 때 강진휘가 한 말의 뜻을 알게 된 것. "진휘 님이 거의 사진 3분의 2 정도 함께하고 있더라. 산책 갈 때도 선택되지 못해 남아있을 때도"라며 눈시울을 붉혔다. 강진휘의 메모장엔 연화에 대한 메모로 가득했다. "끝사랑의 끝을 본다면 이제 시작인 것이지 않나. 지금이]]></content>
    </entry>
</feed>