<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-02T23:10:57.046Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 멘탈 뒤흔든 살인 사건의 연속..주요 쟁점 [페이스미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287054"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미'가 절정으로 치닫고 있는 파격적인 스토리로 안방극장을 쥐락펴락하고 있다. KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)에서는 사람들 앞에서 냉정하기만 했던 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 7년 전 여자친구를 잃었던 사연이 공개되면서 안타까움을 자아냈다. 정우의 옛 여자친구 살인범으로 지목된 이진석(윤정일 분)이 출소한 뒤 정우와 친동생 이민형(한지현 분) 앞에 나타나면서 극의 향방은 대혼란을 맞이했다. 정우와 민형이 사건에 날을 세우고 있는 가운데, 진석을 둘러싼 사건 쟁점을 되짚어봤다. ◆ 남기택·남효주 부녀(父女) 앞에 닥친 사건.. 위기의 시작 정우로부터 딸의 피부 재건 수술을 거부당한 남기택(박완규)이 스스로 목숨을 끊는 일이 발생, 모두를 충격에 빠트렸다. 뿐만 아니라 기택의 딸 남효주(최정운 분)가 누군가로부터 습격을 당하는 일까지 벌어졌다. 또한 기택의 죽음이 타살이라는 정황이 밝혀지는 등 두 사건 사이에 연결고리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규·서현·문상민, 'KBS 연기대상' MC 확정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802603"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규와 배우 서현, 문상민이 ‘2024 KBS 연기대상’ MC로 나선다. 3일 KBS 측은 “오는 12월 31일 오후 7시 50분 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다”고 전했다. 먼저 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행실력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 ‘남주의 첫 날밤을 가져버렸다’ 출연을 확정, 드라마 팬들의 뜨거운 반응을 일으켰다. 그런가 하면 ‘대세 배우’ 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS ‘뮤직뱅크’를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행실력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 ‘2024 KBS 연기대상’에서도 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, ♥︎이종원과 본격 연애 시작..달콤 데이트 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206288"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원의 달콤한 로맨스가 시작됐다. 지난 2일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 9회에서 채용주(김세정 분)가 마침내 윤민주(이종원 분)를 향한 사랑을 자각했다. 본격 연애를 시작한 채용주와 윤민주는 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐겼다. 이제 막 연인으로의 설레는 변화에 돌입한 두 사람의 모습은 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 이날 윤민주의 품에 안겨 한참을 운 채용주는 낯선 자신을 어색해했다. 윤민주는 마음껏 더 울어도 된다며 채용주를 다독였다. 아직 일상으로 돌아오지 못한 채용주는 할머니의 빈자리를 여실히 느끼며 슬퍼했다. 주인을 잃고 텅 빈 방에 누워 할머니를 그리워하던 채용주에게 윤민주가 찾아왔다. 윤민주는 채용주를 배곡리로 데려왔다. 채용주를 기다리고 있는 건 마을 사람들이 준비한 어설픈 체육대회였다. 채용주는 자신의 기분을 살펴주는 마을 사람들의 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 외동딸 실종됐다(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206284"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 첫 방송부터 휘몰아치는 전개로 안방극장을 사로잡았다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 1회는 시청률 7.5%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록하며 산뜻한 출발을 알렸다. ‘신데렐라 게임’ 대망의 첫 회에서는 ’혜성금융 회장 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 외동딸 윤유진(이소윤 분)이 실종되는 초유의 사태가 벌어져 보는 이들의 충격을 안겼다. 이날 방송에서는 양부모에게 사랑받지 못하고 아동학대를 당하는 어린 구하나(김서현 분)의 모습으로 포문을 열었다. 하나의 양모(조지현 분)는 자신의 친아들이 다치자 하나 탓을 하며 손찌검까지 해 분노를 유발했다. 병원에서 양모에게 맞는 하나를 캠코더로 촬영하고 있던 황진구(이천무 분)는 “아동학대는 범죄”라고 소리치며 하나를 구했다. 그런가 하면 심장병을 앓던 진구는 혜성금융 심장병 어린이 돕기 후원금으로 심장 수술을 받게 됐다. 진구의 엄마 심방울(김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’ 이진이, 부잣집 외동딸 된다…김지석과 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928111"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’ 출ㅇ연을 확정했다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(작가 황지언/연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 주목 받았다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이어간다. 또한 그는 김지석과 만남이 거듭될수록 점점 더 특별한 사이로 발전하게 된다. 자신만의 스토리로 극을 한층 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임'  나영희·지수원·김혜옥, 첫 만남부터 얽힌 운명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069117"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 일일드라마 &lt;신데렐라 게임&gt;이 첫 방송부터 강렬한 전개로 시청자들의 관심을 사로잡았다. 2일 첫 방송된 &lt;신데렐라 게임&gt;(연출 이현경, 극본 오상희)은 시청률 7.5%(닐슨코리아 기준)를 기록하며 순조로운 시작을 알렸다. 회장 신여진(나영희)과 윤성호(최종환)의 딸 유진(이소윤)이 실종되는 사건이 벌어지며 이야기의 중심축이 형성됐다. 이날 방송은 학대받는 어린 구하나(김서현)가 양모에게 폭행당하는 모습으로 시작됐다. 병원에서 학대 장면을 목격한 황진구(이천무)가 이를 제지하며 하나를 구출했다. 이어 심장병을 앓던 진구가 신여진이 주관하는 후원 행사를 통해 수술을 받게 되는 장면이 그려지며, 여진과 진구 가족의 인연이 깊어지는 서사가 전개됐다. 한편, 유진은 사촌 세영(유하영)과 함께 가족 여행 중 사고를 당하며 긴장감을 더했다. 숨바꼭질 도중 머리를 다친 유진이 의식을 잃고, 이를 숨기기 위해 세영이 거짓말을 하며 사건은 새로운 국면으로 접어들었다. 유진의 실종 사실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“차스타가 목표였는데...” 차인하, 오늘(3일) 사망 5주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398885"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인하가 우리 곁을 떠난 지 5년이 흘렀다. 차인하는 지나나 2019년 12월 3일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 27세. 당시 차인하의 소속사 판타지오는 “너무나 가슴 아프고 안타까운 소식을 전하게 되어 참담한 심정이다”라며 “지금까지 차인하를 응원해 주시고 많은 사랑을 보내주신 여러분께 슬픈 소식을 전해드리게 되어 가슴이 아프다”라고 그의 부고 소식을 전했다. 소속사에 따르면 차인하는 언제나 환한 미소로 주변을 밝게 빛내던 긍정적인 배우였다. 특히 ‘차스타’라고 불리기를 유난히 좋아했으며, 그 목표를 꿈으로 단 한 순간도 멈추지 않았던 열정적인 배우였다. 판타지오는 “우리들의 마음속에서 영원히 지지 않는 별로 남을 것”이라며 추모했다. 당시 차인하는 MBC 드라마 ‘하자있는 인간들’에 출연 중인 상황이었다. 그러나 갑작스러운 비보가 전해지며 연예계는 큰 충격에 빠졌었다. 사망 전날인 2일 자신의 인스타그램에 “다들 감기 조심”이라며 팬들에게 전한 안부 글이 그의 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中서 갑작스레 사망... 박민재, 연기 사랑했던 꿈 많은 배우 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398884"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재가 심정지로 갑작스레 사망했다. 향년 32세. 2일 방송계에 따르면 박민재는 지난달 29일 중국 여행 중 심정지로 사망했다. 평소 별다른 지병은 없었던 것으로 전해졌다. 박민재는 사망 이틀 전인 지난달 27일에도 일상 사진 남겨 안타까움을 더하고 있다. 그의 인스타램엔 친동생이 “사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠나갔습니다. 최대한 많은 분들이 저희 형을 보고 가주셨으면 좋겠다”고 부고 소식을 전했다. 1992년생인 박민재는 2021년 11월 JTBC 드라마 ‘아이돌 : 더 쿱’으로 대중에게 눈도장을 찍었다. 이후 ‘미스터 리’ ‘내일’ ‘작은 아씨들’ ‘법쩐’ ‘보라! 데보라’ ‘넘버스 : 빌딩숲의 감시자들’ ‘고려 거란 전쟁’ 등 여러 작품에 출연했다. 그의 마지막 작품은 하이틴 웹예능 ‘손가락만 까딱하면’이 됐다. 연기 경력은 짧지만 묵직한 작품들에 출연하며 필모그래피를 쌓아왔다. 연극 ‘순환의 법칙’에도 출연했다. 소속사 빅타이틀 따르면 박민재는 연기를 사랑하고 늘 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 악플러 30대女, "정신 질환 있어" 선처 호소…오늘(3일) 1심 선고 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206272"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 단 혐의로 기소된 30대 여성의 1심 선고 공판이 열린다. 3일 서울중앙지법 형사16단독(부장판사 이경선)은 모욕 혐의로 기소된 A씨에 대한 선고 공판을 연다. A씨는 지난 2022년 4월 10일 아이유의 의상 및 노래 실력 등을 깎아내리는 댓글 4건을 게시한 혐의로 재판에 넘겨진 바 있다. 지난달 26일 열린 결심 공판에서 검찰은 A씨에게 징역 4개월을 선고해달라고 요청했다. 이에 대해 A씨는 “단순 기호를 말한 것 뿐”이라며 “정신질환을 앓고 있어 문장력이 뒤처진다. 구제를 바란다”고 선처를 호소했다. 한편 아이유는 2013년부터 악플러들에 대한 강력 대처를 진행 중으로, 악성 게시글과 댓글 들에 대해 강력한 법적 대응을 이어오고 있다. 지난달 11일에도 아이유 측은 “아티스트에 대한 협박, 모욕, 악의적인 허위사실 유포와 근거 없는 표절 의혹 제기로 인한 명예훼손, 살해 협박 및 사생활 침해, 성희롱, 음란물 유포, 딥페이크 불법 합성물 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈X박보영이 이끌고 김희원이 만드는 강풀의 세계 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039360"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. ‘무빙’의 대박 기운을 이어...‘조명가게’ 제작발표회 오늘(3일) 오전 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 개최된다. 이날 현장에는 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화와 김희원 감독, 강풀 작가가 참석한다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2023년 전 세계적으로 뜨거운 신드롬을 일으킨 ‘무빙’의 뒤를 이을 디즈니+ 최고의 기대작으로 주목받고 있으며, 강풀 작가의 두 번째 각본 집필작으로 기대를 모으고 있다. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파, 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 ‘조명가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 타짜로 완벽 변신…우현 악행 밝혀내나 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802590"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 취업조건부 가석방자 박노식의 죽음에 대한 진실을 밝히기 위해 나섰다. 2일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 5회에서는 이한신(고수 분)이 용진상(우현)을 유인하기 위해 도박장을 연 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 길에서 갑작스럽게 피습을 당했고, 병원으로 옮겨져 치료를 받았다. 다행히 이한신은 큰 부상을 입지 않았고, 지동만을 찾아갔다. 지동만은 "다시 못 볼 줄 알았는데 면회 신청했다니까 놀랄 수밖에. 이 변이 귀신이 돼서 찾아온 줄 알았어. 어때? 이제 좀 정신 들어? 그래서 뭐 사과라도 하려고 찾아온 거야?"라며 조롱했다. 이한신은 "사과는 잘못한 게 있어야 하는 거 아닙니까? 제 상태를 궁금해하실까 봐 찾아왔습니다. 보시다시피 운이 따라서 말짱합니다"라며 독설했다. 지동만은 "운이 따라서 아직 살아있는 것 같아? 사람 목숨 하찮다니까"라며 협박했고, 이한신은 "이번에 좋은 선물을 받았으니 곧 보답하겠습니다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '연예계 은퇴설' 하연수, 韓 프로필 삭제한 채 복귀…'라스' 출연 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802578"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 은퇴설에 휩싸였던 배우 하연수가 '라디오스타'에 출격한다. 2일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 하연수는 MBC '라디오스타'에 게스트로 출연한다. 배우 한다감, 탈북민 출신 사업가 이순실, 가수 크러쉬와 함께 이번주 중 녹화에 임할 예정이다. 하연수는 2013년 영화 '연애의 온도'로 본격적인 연기 활동을 시작해 다수의 영화, 드라마로 얼굴을 알렸다. 특히 드라마  '몬스타', '감자별 2013QR3' 등에 출연하며 주목받았으며, 마지막 국내 작품은 2019년 개봉한 '그대 이름은 장미'다. 이후 이렇다 할 연기 활동을 하지 않았던 하연수는 지난 2022년 소속사와의 계약 만료 이후 포털사이트 프로필까지 삭제해 화제를 모았다. 일각에서는 하연수가 연예계에서 은퇴하는 것이 아니냐는 추측을 하기도. 당시 하연수가 일본에서 미술 유학 중이라는 사실이 알려져 은퇴설에 무게가 실렸다. 그러나 이어지는 은퇴설에 하연수는 직접 입장을 밝히고, 은퇴가 아니라고 못 박았다. 일본에서 연기 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故차인하, 드라마 방영 중 사망 비보…"참담한 심정" 5주기 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206260"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故차인하가 갑작스럽게 우리 곁을 떠난지도 벌써 5년이라는 시간이 흘렀다. 故차인하는 지난 2019년 12월 3일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 27세. 경찰은 故차인하의 사망과 관련해 타살 혐의점은 없다고 봤고, 고인이 우울증으로 인한 극단적 선택을 했다고 결론을 짓고 내사 종결했다. 당시 소속사 측은 “너무나 가슴이 아프고 안타까운 소식을 전하게 되어 참담하다. 차인하가 우리 곁을 떠났다. 지금까지 응원해주시고 많은 사랑을 보내주신 여러분들에게 슬픈 소식을 전해드리게 되어 진심으로 가슴이 아프다”고 전했다. 특히 故차인하는 하루 전까지만 해도 팬들과 소통하며 건강을 챙기는 모습을 보여줬기에 더 충격이었다. 故차인하는 사망 하루 전 개인 소셜 미디어 계정에 “다들 감기 조심”이라는 글을 남겼다. 또한 故차인하의 비보가 전해지던 때는 그가 출연한 드라마 ‘하자있는 인간들’이 방영되고 있었기에 더 안타까움을 자아냈다. 방송 시작 2회 만에 출연 중인 배우의 사망 소식이 전해지면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 슬리피♥김나현, "가족을 위해서 더 열심히 살 것"…둘째 또또 성별 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309793"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬리피가 두 아이의 아빠가 되었다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 래퍼 슬리피가 아내 김나현과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 슬리피는 아름다운 아내 김나현을 소개했다. 그리고 그는 "결혼 어떻게 했냐는 질문 많이 받는다. 거지인데 어떻게 결혼했냐, 그 인성으로 어떻게 했냐 그런 이야기를 많이 들었다"라고 말했다. 8살 차이로 결혼 2년 만에 딸까지 얻은 슬리피와 김나현. 그리고 현재 김나현은 둘째를 임신 중이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 그리고 슬리피는 아내에 대해 "엄청 꼼꼼하다. 따뜻하고 착하고 동물도 사랑하고 항상 저를 먼저 생각해 주고 저희 아내는 천사다, 천사"라며 극찬했다. 이어 슬리피는 "제가 항상 물어본다. 왜 나랑 결혼했는지. 계속 물어봤는데 불쌍해서라는 식으로 답하더라"라며 "왜 결혼했어 나랑?"이라고 단도직입적으로 물었다. 이에 김나현은 "나쁜 의미가 아니라 지켜주고 싶은 돌봐주고 싶은 그런 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피, "전 소속사와 소송 6년 만에 승소…하지만 받을 수 있는 돈은 0원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309792"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬리피가 기쁜 소식을 전했다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 래퍼 슬리피가 아내 김나현과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 슬리피는 전 소속사와의 분쟁에 대해 입을 열었다. 과거 예능에서 활약하며 신인상까지 수상한 슬리피. 하지만 이후 슬리피의 정산 문제와 생활고가 세상에 알려졌다. 그는 "예능에서 잘 나갈 때도 정산을 못 받았고 정확히 이야기하면 10년 가까이 정산을 못 받았다. 약 10년 정도 정산으로 받은 돈이 100원도 없다"라고 말해 모두를 경악하게 했다. 결국 슬리피는 당시 정산 문제와 생활고를 폭로했던 것. 단수와 단전, 월세도 내지 못해 강제 퇴거까지 당하고 휴대전화도 사용할 수 없었던 슬리피. 그리고 슬리피는 6년간의 소송 끝에 승소를 했다고 밝혀 뜨거운 박수를 받았다. 하지만 받을 수 있는 돈은 0원이며 소송비도 본인이 부담해야 한다고 말해 눈길을 끌었다. 슬리피는 "전 소속사가 파산했다. 그래도 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피, "그룹명 오타로 저작권도 제대로 못 받아"…'언터쳐블→인터쳐블'로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309791"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬리피가 짠내 나는 일화를 공개했다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 래퍼 슬리피가 아내 김나현과 함께 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 슬리피는 웃지 못할 일화를 공개했다. 과거 피처링곡에 참여했는데 그룹명 표기가 잘못되었다는 것. 이에 슬리피는 "언터쳐블인데 인터쳐블로 발매가 됐다. 그래서 음원 사이트에서 검색이 안 된다. 그러다 보니 저작권 이런 것도 못 받고"라며 씁쓸해했다. 그리고 그는 "언터케이블로 된 것도 있다. H를 빼서 그것도 저작권 못 받고"라고 말해 안타까움을 자아냈다. 또한 그는 활동곡 중 그나마 알려진 곡은 피처링 보컬이 대부분 곡을 소화하거나 다른 멤버들의 비중이 커 늘 관심을 못 받았다고 짠내 나는 일화를 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 김구라, 슬리피에 "대표적 빈자 연예인…캔디처럼 늘 웃어서 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309790"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:30.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 슬리피를 칭찬했다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 새로운 운명 커플이 등장했다. 이날 방송에서 김구라는 "대표적 부자 연예인으로 서장훈이 있다면 대표적 빈자 연예인으로 슬리피가 있다"라며 슬리피를 소개했다. 슬리피가 아내와 함께 운명 커플로 합류한 것. 이어 김구라는 슬리피에 대해 "그런데 주변에 밝은 기운 줘서 좋다. 항상 캔디같이 웃고"라며 칭찬했다. 이에 슬리피는 "밝게 이야기하죠, 돈 없다고"라며 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 슬리피는 "동상이몽 출연을 학수고대하다가 결혼 3년 차가 됐다. 결혼 직전 게스트로 나왔을 때 와이프 얼굴도 여기서 최초 공개했었다"라고 당시를 떠올렸다. 이를 들은 김구라는 "우리에게 무언의 제안을 했는데 우리가 몰랐다"라며 미안해했고, 슬리피는 "어떻게 보면 쓱 넣었는데 와이프가 방송은 아직이라고 했고 설득하는 데만 3년이 걸렸다"라고 말해 아내와 함께 어떤 일상을 보여줄지 궁금증을 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시총 1위’ 하이브 리스크 관리 시험대…뉴진스 독립선언 쟁점 셋 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112586"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:30.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 열린 전속계약 해지 관련 기자회견에 참석해 있다. 왼쪽부터 해린, 다니엘, 민지, 하니, 혜인. 2024.11.28 국내 최대 연예기획사 하이브의 리스크 관리 능력에 ‘빨간불’이 켜졌다. 하이브 산하 레이블인 어도어의 전 대표 민희진으로 시작된 내분은 민희진의 퇴사에 이어 전례없던 뉴진스의 ‘소송 없는 탈 하이브’ 선언으로 사실상 하이브의 경영 불확실성 의문으로 번진 상황이다. 자산 5조원으로 대기업 입성을 목전에 둔 하이브가 여전히 미흡한 리스크 관리를 보여주고 있다는 지적이 이어지며 주가도 급락, 주주들의 불만이 고조되고 있다. 앞서 민희진과 어도어 경영권을 두고 진흙탕 공방을 이어갈 때도 11개의 레이블을 거느린 초대형 엔터사인 하이브가 산하 레이블 대표 개인을 상대로 ‘주술 경영’ 등을 내걸며 여론전을 펼쳐 비난을 샀다. 또 최근 국회 문화체육관광위원회의 국정감사에서 하이브가 그간 타사 아이돌들을 노골적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[’이친자’ 최유화 “한석규와 연기, 살다 보니 나에게도 이런 순간 와” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398875"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:30.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“한석규 선배님과 연기, 나에게도 이런 순간 오는구나 싶었죠.” 배우 최유화는 ‘이토록 친밀한 배신자’에서 배우 한석규와 호흡을 맞춘 당시를 이렇게 떠올렸다. 한석규와 같은 소속사지만 실제 그를 본 건 이번 작품을 촬영하면서 처음이었다는 최유화는 “그냥 너무 신기했다”며 수줍게 웃었다. 최근 종영한 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 최고의 프로파일러 장태수(한석규)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸 장하빈(채원빈)의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너지며 심연 속 진실을 쫓는 이야기다. 최유화는 극중 살인사건의 피해자들이 속해 있던 가출팸 숙소의 집주인 김성희를 연기했다. 김성희는 극초반 아들을 홀로 키우는 연약하고 가녀린 여성으로 보이지만, 최종회에서 살인사건의 진범이라는 사실이 밝혀지며 충격적인 반전을 선사하는 인물이다. 최유화는 순진한 얼굴 뒤 살인자의 냉소를 감추고 있는 양면적인 캐릭터를 리얼하게 소화해 냈다. 종영 후 일간스포츠와 만난 최유화는 “연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 “말보다 눈으로 하는 연기, 통한 것 같아요” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398873"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:30.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“말보다 눈빛이 중요한 캐릭터라고 생각했어요. 그 눈빛을 읽어주셔서 너무 좋았죠.” 배우 황인엽은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 깊어진 멜로 연기를 선보이며 한 단계 더 성장했다. ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 윤주원(정채연), 김산하(황인엽), 강해준(배현성)의 로맨스를 그린다. 황인엽이 연기한 극중 김산하는 어린 시절 엄마에게 버림받은 상처를 가졌지만 다정하고 속 깊은 남자 주인공이다. 황인엽은 한 살 어린 윤주원 역의 정채연과 멜로 호흡을 맞췄다. 그가 특히 이번 작품에서 주안점을 둔 부분은 눈빛 연기였다. 그는 종영 후 일간스포츠와 만나 “사람은 다 다른 눈을 지녔고 어떻게 생각하느냐에 따라 눈빛도 달라진다고 생각한다”고 설명했다. “4회에서 산하가 엄마와 얘기를 한 후 주원과 횡단보도에서 마주치는 장면이 있어요. 아무렇지 않은 척 마음을 잡고 있다가 주원을 보자마자 탁 풀어지며 ‘혼났어’라고 말하는데, ‘내가 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황세온, 드라마 ‘모퉁이를 돌면’ 캐스팅...정건주·최희진과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069110"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:30.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황세온이 KBS 2TV 화요드라마 &lt;드라마스페셜2024- 모퉁이를 돌면&gt;에 출연한다. 12월 3일 방송되는 &lt;모퉁이를 돌면&gt;은 로드뷰 촬영팀 남성과 로드뷰에서 아버지를 발견한 여성의 동행을 그린 멜로드라마다. 황세온은 극 중 사진작가이자 원서후(정건주 분)의 전 연인인 주세연 역을 맡았다. 주세연은 감정 표현이 서툴지만 깊은 속내를 지닌 인물로, 과거 뜨거운 연애를 했던 서후와의 관계를 되돌리기 위해 애쓰는 모습으로 복잡한 감정선을 그려낼 예정이다. 모델로 데뷔한 황세온은 KBS 드라마스페셜 &lt;알젠타를 찾아서&gt;를 시작으로, ‘더 킹: 영원의 군주’, ‘로맨스는 별책부록’ 등의 작품에서 연기 스펙트럼을 넓혀왔다. 특히 ‘연예인 매니저로 살아남기’에서 배우 지망생 강희선 역으로 독특한 매력을 선보이며 주목받았다. 황세온은 이번 작품에서 섬세한 감정 연기를 통해 주세연의 내면과 관계의 변화 과정을 깊이 있게 표현할 것으로 기대를 모으고 있다. 정건주, 최희진,황세온이 출연하는 &lt;모퉁]]></content>
    </entry>
</feed>