<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-11T21:08:56.860Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모두들 힘이 드신가..한가위 ‘베테랑2’로 마음껏 즐기시기들 바란다 [오동진 영화만사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379330"/>
        <updated>2024-09-11T21:08:05.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이름값을 할 것이다. ‘베테랑2’를 보면서 118분간 내내 들었던 생각이다. ‘베테랑2’는 지난 5월 제77회 칸국제영화제 미드나잇 스크리닝 부문에서 상영된 후 국내에서는 9일 첫 공개됐다. 15일까지 이어지는 토론토 국제영화제에서는 스페셜 프레젠테이션 섹션으로 상영 중이기도 하다. 국내 개봉일은 13일이다. 반복하지만 이 영화, 이름값은 톡톡히 할 것이다. 재미있다. 이야기의 순환 흐름이 좋고 거칠 것이 없다. 시간 가는 줄 모르게 한다. 상업영화 연출의 최고 기량을 보여 준다. 류승완 답다. ‘베테랑2’는 육상효 감독의 영화 지침서 ‘이야기 수업’에서 얘기하듯 ‘한 줄 스토리’로 요약하거나 ‘로그 라인’으로 정리하기에 안성맞춤인 작품이다. 육상효에 따르면 모든 영화는 한 줄 스토리로 정리될 수 있어야 하며 그것이 안될 때는 대체로 요령부득의 작품일 경우가 많다는 것이다. ‘베테랑2’ 스토리를 스포일러를 고려해 한 줄로 정리하면 “사춘기 아들로 인해 고민이 많은 중년 형사 서도철이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탄소중립' 도전하는 캐나다 영화사[글로벌 엔터PICK]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834445"/>
        <updated>2024-09-11T21:08:05.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐나다 영화 제작업계가 폐기물 배출 없는 촬영 환경 구축을 위해 지역 공동체와 손을 잡고 의미 있는 행보에 나섰다. 미국 연예매체 버라이어티에 따르면 캐나다의 제작사 알파 셀렉트 프로덕션 서비스(이하 알파 셀렉트)는 최근 브리티시컬럼비아주의 원주민으로 구성한 지역 공동체인 말라하트 퍼스트 네이션(이하 말라하트)과 함께 2억 4200만달러(약 3253억원) 규모의 스튜디오 개발 프로젝트에 착수했다. 탄소 중립, 폐기물 없는 촬영 시설을 구축하는 게 목표다. 재생 에너지 사용, 폐기물 관리 가이드라인 등을 적용한 촬영 시설을 선보인다는 방침이다. 지역 공동체인 말라하트가 촬영 시설의 지분 51%를 소유한다. 베벌리 돈데일 알파 셀렉트 최고경영자(CEO)는 “예컨대 세트장을 지은 뒤 남은 건축 자재들은 제휴를 맺은 건설 회사들이 회수하고, 그 외 촬영장에서 발생한 음식, 의류, 집기 등 자원들은 비영리 단체에 기부하는 방식으로 촬영장의 폐기물을 줄여나가고자 한다”고 밝혔다. 캐나다 브리티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정형외과 액션, 4DX로 즐긴다 [엔터 브리프]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834440"/>
        <updated>2024-09-11T21:08:05.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 경제 일간지 이데일리가 ‘엔터 브리프’ 코너를 통해 한 주간의 국내외 엔터산업 현장과 업계의 다양한 소식을 전합니다. 영화 ‘베테랑’ 4DX 버전 포스터(사진=CJ ENM) ‘베테랑2’, 4DX 특별 포맷 상영… 13일 개봉 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 4DX 특별 포맷으로 개봉한다. 4DX는 장면에 맞춰 움직이는 모션 체어와 워터, 에어샷 효과 등 다양한 효과로 영화를 오감으로 즐길 수 있게 하는 특별 포맷이다. 비 내리는 밤, 옥상에서 펼쳐지는 ‘베테랑2’의 우중 액션신은 4DX의 모션 체어, 워터 효과로 극대화하며 영화를 보는 재미를 고스란히 전할 것으로 기대된다. CJ ENM 측은 “보는 이들까지 뼈가 아플 정도로 리얼한 ‘정형외과 액션’을 체험할 수 있을 것”이라고 전했다. 13일 개봉. 배우 장나라(왼쪽)와 최유나 작가 ‘굿파트너’ 장나라·최유나 작가, 아동학대 예방캠페인 참여 SBS =드라마 ‘굿파트너’ 최유나 작가와 배우 장나라가 아동학대 예방 릴레이 캠페인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[클로즈업 필름]한국 시리즈 영화의 진화 '베테랑2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012783143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012783143"/>
        <updated>2024-09-11T21:08:05.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'는 반성문 같다. '베테랑'(2015)은 개봉 당시 한 단어로 요약됐다. 사이다. 평범한 형사 서도철이 재벌 3세 조태오를 말 그대로 때려 잡는 모습을 본 관객은 그 통쾌함에 열광했다(1341만명). 그런데 '베테랑'은 묘한 이미지를 남겼다. 경찰이 사법 체계 안에서 권력자를 체포했다는 사실보다 착한 형사가 나쁜 재벌과 이른바 맞다이를 떠서 때려 눕힌다는 영화적 상상만 각인된 것이다. 이 인상에서 파생한 말이 사이다였다. '베테랑2'는 '베테랑'을 거대한 성공으로 이끈 바로 그 낱말을 직격한다. '사이다처럼 시원하기 만하면 끝인가. 사이다가 정의인가.' 그래서 속편은 사이다의 극한이라고 할 수 있는 캐릭터와 사이다를 목구멍으로 들이붓길 원하는 대중을 한 통속으로 몰고, 9년 전 사이다를 상징했던 서도철로 하여금 그들에게 수갑을 채우게 한다. 그리고 이렇게 답하는 듯하다. '사이다는 건강에 해롭다.' '베테랑2'는 '베테랑'을 뒤집어 엎는다. 당연히 전작과 후속작의 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘베테랑2’ 황정민 “첫 영화 개봉 때처럼 떨려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379324"/>
        <updated>2024-09-11T21:08:05.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“서도철은 말은 걸걸하게 해도 속정이 깊은 ‘츤데레’죠. 주위에 있으면 좋겠는 든든한 어른이기도 하고요.” 배우 황정민이 9년 만에 ‘베테랑’ 서도철 형사로 돌아왔다. 오는 13일 개봉하는 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 황정민은 영화 개봉을 앞두고 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “이제 이만큼 했으면 덜 떨려야 하는데 영화 처음 하는 사람처럼 떨린다. ‘베테랑’은 제 필모그래피 중에서도 정말 아끼는 작품이라 더 그런 거 같다”며 애정을 드러냈다. “출발점부터 그랬어요. 제가 ‘신세계’, 류승완 감독이 ‘베를린’을 찍을 때 우연히 인천에서 만났어요. 그때 ‘우리 스트레스받지 않고 즐기면서 할 수 있는 걸 해보자’고 했고, 그게 ‘베테랑’이었죠. 진짜 낄낄거리면서 만들었고, 복에 겹게 많이 봐주셨죠. 그 에너지가 고스란히 있으니까 더 떨리나 봐요.”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[36년만에 다시 열린 팀 버턴의 ‘저승세계’… 미국선 흥행 열풍 불었지만 한국선 ‘잠잠’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003587179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003587179"/>
        <updated>2024-09-11T19:03:14.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덩그렁 잘린 팔이 거리를 마구 활보한다. 사탕처럼 커다랗고 동그란 눈알은 바닥을 데굴데굴 굴러다닌다. 커다란 작살에 찔린 목, 기괴한 도끼 자국이 가득한 얼굴도 보인다. 언뜻 보면 시체가 널브러진 섬뜩한 범죄 현장 같다. 하지만 흉악한 외모에 편견을 가지지 마시라. 이곳에 머무는 유령들은 유쾌하다. 유령 탐정 ‘울프 잭슨’(윌럼 더포)은 시답지 않은 ‘아재 개그’를 남발하며 실소를 자아낸다. 이승과 저승을 오가는 장난꾸러기 유령 ‘비틀쥬스’(마이클 키턴)는 짓궂은 농담을 멈추지 않는다. 미국 영화감독 팀 버턴(66)이 그려낸 저승엔 공포보단 웃음이 가득하다. 4일 국내 개봉한 코미디 공포 영화 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’는 모녀가 저승을 여행하며 겪는 이야기를 다뤘다. 10대 딸인 아스트리드(제나 오르테가)가 우연히 저승으로 넘어가게 되자 영매인 엄마 ‘리디아’(위노나 라이더)가 악령 비틀쥬스를 소환해 딸을 구하러 저승에 간다. 10일 기준 약 9만 명이 관람했다. 국내에서는 흥행에 성공했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[티켓값 논란 재점화②] CGV의 '컬처 위크', 극장가에 끼친 영향은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000321166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000321166"/>
        <updated>2024-09-11T15:08:40.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일부 상영작을 7000원에 관람할 수 있는 '컬처 위크' 진행 박스오피스 기준 전주 대비 약 4만 명 감소 다시 뜨거운 감자가 된 '극장 티켓 가격'이다. 코로나19 이후 꾸준히 제기됐던 해당 문제는 최근 대배우의 소신 발언으로 다시 도마 위에 올랐다. 이 가운데 &lt;더팩트&gt;는 티켓 가격을 내릴 수 없는 영화업계의 입장을 들어보면서 '티켓 가격 인하'가 침체기가 계속되고 있는 극장가를 살릴 수 있는 '핵심 키'가 될 수 있는지 알아봤다.&lt;편집자 주&gt; 대배우의 '작심 발언'으로 다시 논란의 중심에 선 극장 티켓 가격이다. 이 가운데 국내 최대 멀티플렉스 영화관 CJ CGV는 평일 일정 기간 영화를 7000원에 관람할 수 있는 '컬처 위크'를 진행해 업계와 대중의 이목을 집중시켰다. CGV는 지난달 26일부터 29일까지 일부 상영작을 7000원에 관람할 수 있는 '컬처 위크'를 진행했다. 그동안 관객들은 매달 마지막 수요일 '문화가 있는 날(컬처 데이)' 오후 5시부터 9시까지 일반 2D]]></content>
    </entry>
</feed>