<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-16T00:33:14.328Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 국민대축제 ‘파리의 영웅들’ 개최 “오상욱→김예지 뜬다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886497"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 파리올림픽 기념 국민대축제를 개최한다. KBS는 8월 16일 "이번 파리올림픽을 통해 기쁨과 희망을 안겨준 대한민국 선수단을 환영하는 국민대축제의 자리를 마련한다"고 밝혔다. 8월 16일 오후 7시 여의도 공원 특설무대에서 펼쳐지는 파리올림픽 기념 국민대축제 '파리의 영웅들'은 올림픽 영광의 주역인 대한민국 선수단과 이를 축하하기 위한 아티스트들의 화려한 무대로 꾸며진다. 이번 행사에 올림픽 메달 쾌거를 이룬 오상욱 (펜싱), 김예지(사격), 남수현(양궁), 박혜정(역도), 성승민(근대5종), 박태준(태권도), 우상혁(육상), 서채현(여자 스포츠클라이밍) 등 30여명의 선수들이 참석, 인터뷰를 가질 예정이다. 또한 잇지(ITZY), 폴킴, 화사, 장민호, 김연자, 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes), 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR), 터치드(TOUCHED), 라포엠(LA POEM)이 올림픽 선수들의 노고와 승리를 축하하기 위한 화려한 무대를 장식한다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민 ♥이지호 부부 똑 닮은 딸 유나 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886496"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민이 근황을 공유했다. 8월 15일 김민은 자신의 소셜미디어에 "Love this girl to the moon and back!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김민은 딸 유나 양과 함께 다정하게 포즈를 취하고 있는 모습이다. 김민은 딸의 원피스 뒤 매무새를 만져주며 다정한 엄마의 모습을 보여 훈훈함을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "엄마, 아빠를 반반 닮았네", "역시 딸은 엄마 사랑", "세상에서 제일 소중한 딸! 부럽네", "예쁜 엄마와 딸이네요" 등의 다양한 반응을 보였다. 김민은 지난 2004년 SBS 드라마 '러브스토리 인 하버드' 촬영 당시 지인의 소개로 남편 이지호 감독을 만난 것으로 전해졌다. 두 사람은 2년 동안 열애를 이어간 끝에 결혼했다. 슬하에 외동딸 유나를 두고 있다. 한편 김민과 남편 이지호는 1973년생 51세로 동갑이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 천둥♥미미 집들이 위해 제대로 'FLEX'..신용 한도 체크 [전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258589"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['극강의 효율맨' 가수 겸 배우 이준이 '전참시'를 다시 찾는다. 16일 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 측에 따르면 오는 17일 오후 방송되는 '전참시' 309회에서는 이준이 아이돌 출신 부부 천둥, 미미 신혼집 집들이를 위해 쇼핑하는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 이준은 천둥, 미미 부부의 집들이 선물을 구매하기 위해 매니저와 함께 쇼핑에 나선다. 이준은 그룹 엠블랙 시절부터 오랜 인연을 이어온 절친 동생 천둥을 위해 고심 끝에 선물을 고르기로 한다. 신용 한도까지 체크하는 등 만반의 준비를 한다고. 그러나 이준은 쇼핑 중 시식 코너에 정신이 팔리는 등 방문 목적을 잊은 듯한 모습을 보이기도 한다. 이내 정신을 차리고 다시 선물을 고르던 그는 "내가 집들이했을 때 받고 싶은 거"라고 운을 떼더니 실용성이 높은 물건을 집들이 선물로 선택한다. 그의 반전(?) 가득한 결정에 매니저는 당혹감을 감추지 못했다는 후문이다. 지갑이 열린 이준은 천둥, 미미 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이·한지현, '사장님의 식단표' 출연…19금 웹소설 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313497"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서'의 스핀오프 버전…2024년 하반기 공개 '손해 보기 싫어서'의 서브 커플 배우 이상이와 한지현의 이야기를 담은 스핀오프 버전이 시청자들과 만난다. tvN·티빙은 16일 "오는 26일 첫 방송되는 새 오리지널 시리즈 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식)의 스핀오프 이야기 '사장님의 식단표'(극본 조민정, 연출 정훈)가 올해 하반기 공개된다"고 밝히며 캐스팅 라인업을 공개했다. '손해 보기 싫어서'에서 서브 커플로 호흡을 맞추는 배우 이상이와 한지현이 출연해 색다른 로맨스를 그릴 예정이다. '사장님의 식단표'는 19금 웹소설 작가 남자연(한지현 분)이 자신이 쓴 소설 여주인공 서연서(한지현 분)에 빙의해 로맨스 소설 남자 주인공 강하준(이상이 분)과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. 작품은 본편 '손해 보기 싫어서'의 모태 솔로 작가 남자연이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈다. '손해 보기 싫어서'의 김혜영 작가가 크리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯챔피언' 손태진·에녹, 흥→감동 다 잡은 '고품격 라이브']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507276"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진, 에녹이 목요일 밤을 감동으로 물들였다. 손태진과 에녹은 지난 15일 방송된 MBC ON '트롯챔피언'에 출연해 각각 '당신의 카톡사진', '오늘밤에' 무대를 꾸몄다. 먼저 에녹이 지난 5월 발매한 '오늘밤에' 무대로 '트롯챔피언'의 분위기를 이끌었다. 신나는 재즈 리듬으로 무대를 장악한 에녹은 파워 넘치는 가창력과 힘 있는 퍼포먼스로 분위기를 띄웠다. 뮤지컬 출신다운 출중한 표정 연출 및 무대 매너로 보는 재미를 더하며 '뉴트로킹' 수식어를 증명했다. 이날 8월 챔피언 후보로 선정된 손태진은 품격 있는 '당신의 카톡사진' 라이브로 부모의 청춘을 소환했다. 또 진중한 보이스와 웅장한 가창으로 상반기 결산 톱10다운 존재감을 알리며 시선을 모았다. 특히 손태진은 클래식과 트로트의 세련된 매시업으로 듣기 편안한 감동을 선사했으며, 섬세한 감정 연출로 부모님을 향한 존경과 애정을 표현하며 여운을 남겼다. 이후 손태진과 에녹은 신성과 함께 '신에손'으로 무대에 올라 프리미엄 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라X남지현, 또 다른 양육권 분쟁 사건에 오열사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982375"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오열하는 의뢰인 ‘상극 콤비’의 각기 다른 시선 ‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 양육권 분쟁 사건에 다른 시선을 전한다. SBS금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획 · 제작 스튜디오 S· 스튜디오앤뉴) 측은 16 일, 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경 (장나라 분) 과 한유리 (남지현 분) 의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상 (지승현 분), 최사라 (한재이 분) 의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다 . 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다 . 여기에 차은경의 딸 김재희 ( 유나 분 ) 에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다 . 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 ‘ 대정 ’ 의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리 , 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤 아들바보였네 “子한테 받은 모자, 촌스러워도 하루종일 써”(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886494"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유세윤이 ‘아들 바보’ 면모를 뽐냈다. 8월 16일 방송되는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 46회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 벨기에로 선 넘은 김도윤X토마스 커플이 유네스코 세계무형문화유산에 등재될 만큼 전통을 지닌 현지 맥주 문화와 다양한 현지 핫플을 소개하는 모습이 공개된다. 이날 모처럼 스튜디오 출연진과 인사를 한 김도윤X토마스 커플은 “최근 벨기에 취업에 성공했다”는 소식을 알리며, 토마스의 부모님 집에서 함께 살고 있는 근황을 공개한다. 그러던 중 토마스와 그의 동생 매튜는 김도윤의 벨기에 취업 성공을 축하하는 파티를 하자고 제안하는데 오히려 김도윤은 “그동안 내게 너무나 잘 해주시고, 숙박까지 허락해준 토마스 부모님을 위한 파티를 열고 싶다”고 역제안한다. 훈훈한 분위기 속, 세 사람은 토마스의 부모님을 위한 선물을 사러 나선다. 직후 ‘브뤼쉘 관광의 중심지’인 그랑플라스 광장에 도착한 김도윤은 “이곳에서 매년 계절마다 다양한 축]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용, 전처 마음 돌릴 수 있을까 “딸 만나지 말라고” (꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982373"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 DJ DOC 정재용이 전처와 2년 만에 재회했다. 15일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 전처 이선아와 이혼 2년 만에 재회하는 정재용의 모습이 그려졌다. 이날 정재용은 “2년 동안 연지 엄마랑 연락을 안하고 지내다가 오늘 만나기로 한 날”이라며 “아직도 마음이 남아있다. 연지 엄마에 대한 미안한 마음과 그리움, 후회도 많이 남는다”고 했다. 이어 “재작년 4월 말일쯤에 지인의 동생 결혼식 사회를 보고 사회 비용으로 100만 원을 받게 됐다. 수입이 생겼으니 내 가족을 보고 싶더라. 온 김에 딸에게 많이 사주고 가고 싶어서 전화를 했는데, 없는 번호로 나오더라”라고 했다. 이후 정재용은 다른 메신저로 연락을 취했고, 전처는 고민 끝에 만남을 승낙했다. 정재용은 “무슨 말부터 해야할까 되뇌어 봤다. 너무 오랜만이라 톤 자체도 되게 많이 신경쓰인다”고 속마음을 털어놓으며 전처를 만날 채비를 했다. 깔끔하게 단장을 한 정재용은 약속된 장소로 가기 전 딸을 위한 옷과 전처에게 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조세호·이준 합류’ 1박 2일, 새 포스터 공개… 친근한 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373340"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’이 새 단장을 마쳤다. 16일 KBS2 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’) 측은 멤버 6인(김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호)의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 ‘1박 2일’ 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 높였다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 후문이다. 뿐만 아니라 17년 만에 ‘1박 2일’ 맏형 타이틀을 획득한 김종민, 지난 2016년 막내 PD로 시작해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 유혜정 "딸 앞에서 '성괴'·'얼굴 썩었다'는 말 들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812137"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유혜정이 이혼 후 받은 상처들을 털어놨다. 지난 15일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽상담소’에는 유혜정과 딸 서규원이 출연해 오은영 박사를 만났다. 이날 유혜정은 “이혼을 하고 옷가게를 했다. 예전에는 악플이 달렸는데, 옷가게를 하다 보니 앞에서 말로 듣는다”며 “‘너네 엄마, 아빠 이혼했는데 아빠랑 똑같이 생겼다’, ‘너네 엄마는 성형을 너무 많이 해서 괴물됐다’, ‘썩었다’ 이런 얘기를 딸이 있는데 했다”고 말해 놀라움을 안겼다. 이어 “규원이가 ‘우리 엄마도 여자인데 그런 말 하지 말라’고 했다”고 눈물을 보였다. 또한 유혜정은 “예전에 전 남편의 은퇴식을 갔을 때 사진이 찍혔다. 지금까지도 돌아다닌다. 남편은 은퇴하는데 얼굴에 주사를 맞았다고 하더라”며 “쌍커풀 수술을 하고 다음날 아버지가 돌아가셨다. 많이 울어서 터졌다. 그래서 수술이 잘못됐다. 아픈 과거인데 ‘성괴’가 되어있고 그 꼬리표는 사라지지 않는다. 방송에 나가면, 내용과는 상관 없이 ‘성괴’만 달린다”고 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 조세호X이준 합류, 전혀 이질감 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886493"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 단장한 '1박 2일'이 드디어 베일을 벗었다. KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 8월 16일 멤버 6인 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 '1박 2일' 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다. 뿐만 아니라 17년 만에 '1박 2일' 맏형 타이틀을 획득한 김종민, 지난 2016]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 슬기 ‘패션의 완성은 예쁜 얼굴’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886492"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[= 레드벨벳(Red Velvet) 멤버 웬디, 아이린, 슬기, 조이, 예리가 8월 16일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 Red Velvet FANCON TOUR in BANGKOK 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이 ‘왼팔에 파스 투혼’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886490"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳(Red Velvet) 멤버 웬디, 아이린, 슬기, 조이, 예리가 8월 16일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 Red Velvet FANCON TOUR in BANGKOK 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네, 19시간 진통→득녀 “갑자기 플래시백 됐어”  (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982369"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈·아야네 부부가 딸을 품에 안았다. 15일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 이지훈과 아야네의 출산기가 공개됐다. VCR 공개 전 스튜디오에서 이지훈은 “45세에 첫 딸을 품에 안았다. 빠른게 아니다”며 “와이프는다시 소식좌로 돌아왔다. 하나 시켜서 와이프가 먹고 남은 걸 먹고 있다. 새벽에 수유를 하니까 자연스럽게 잠도 줄어드는 것 같다. 그러면서 얼굴이 예뻐지고 있다”라며 출산 후기를 전했다. 이어 VCR 속 아야네는 “출산 장면을 남편이 안봤으면 좋겠다. 약속했다. 보면 정 떨어지지 않을까”라고 말했다. 또 이날 아야네는 진통의 순간 유산의 아픔을 떠올렸다. 그는 “그때 그 아픔이었어. 이걸 잊고 있었네. 그때 제일 아플 때가 딱 이 정도였다. 갑자기 플래시백 됐어”라고 말했다. 이지훈은 “젤리야 걱정하지 말아라”라며 노래를 불렀다. 이날 아야네는 진통 19시간 끝에 출산에 성공했다. 아이를 안은 이지훈은 “그렇게 오래 있었는데 쭈굴쭈굴한게 하나도 없어. 이목구비가 어쩜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["벌써부터 케미 폭발"…조세호·이준 합류한 '1박 2일', 완전체 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181967"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 배우 이준이 합류한 '1박 2일 시즌4'가 새 공식 포스터를 선보였다. 16일 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')는 멤버 6인 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 '1박 2일' 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 전언이다. 뿐만 아니라 17년 만에 '1박 2일' 맏형 타이틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 김지민과 해외여행 딱 걸렸네 “다낭 가장 기억에 남아”(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886489"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 김지민과의 해외 여행 경험을 언급했다. ‘독박즈’ 김대희-김준호-장동민-유세윤-홍인규는 8월 16일 시즌3에 이르기까지의 소감과, 시즌3를 재밌게 볼 수 있는 관전 포인트를 인터뷰를 통해 공개했다. ‘니돈내산 독박투어’는 2023년 9월 시즌1부터 출연자가 자비로 여행 경비를 내는 초유의 콘셉트로 시청자들의 열광적인 반응을 끌어 모은 여행 예능이다. 8월 24일 시즌3 첫 방송을 앞두고 있으며, 특히 이번에는 채널S를 비롯해, SK브로드밴드, K·star, AXN이 공동 제작 및 동시 방송을 예정해 더욱 다양한 시청자들을 만난다. 또한 역대 최장거리 여행지인 유럽행으로 화려한 포문을 열어 신선한 볼거리는 물론, “걸리면 죽음이다!”라는 곡소리가 나올 만큼 유럽의 살벌한 물가를 반영한 ‘전쟁’급 독박 게임이 예고돼 있어 기대를 모은다. 우선 ‘맏형’ 김대희는 ‘독박투어’를 함께해 온 소감에 대해 “진짜 한 주도 쉬고 싶지 않을 만큼 애정 가는 프로그램이다. 영원히 함께 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 이준, 오랜만에 지갑 열렸다…천둥·미미 신혼집 집들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812126"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준이 카드 한도를 체크한다. 오는 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 309회에서는 이준이 아이돌 출신 부부 천둥, 미미 신혼집 집들이를 위해 플렉스를 선사한다. 이날 이준은 천둥, 미미 부부의 집들이 선물을 구매하기 위해 매니저와 함께 쇼핑에 나선다. 이준은 엠블랙 시절부터 오랜 인연을 이어온 천둥을 위해 고심 끝에 선물을 고르기로 하는데. 그는 찐친 동생 천둥을 위해 신용 한도까지 체크하는 등 만반의 준비를 한다고 전해져 그가 선택한 선물은 무엇일지 궁금증을 유발한다. (사진=MBC) 그러나 이준은 쇼핑 중 시식 코너에 정신이 팔리는 등 방문 목적을 잊은 듯한 모습을 보이기도 한다. 이내 정신을 차리고 다시 선물을 고르던 그는 “내가 집들이했을 때 받고 싶은 거”라고 운을 떼더니 실용성이 높은 물건을 집들이 선물로 선택한다. 그의 반전(?) 가득한 결정에 매니저는 당혹감을 감추지 못했다고 하는데. 과연 이준의 선물을 받은 천둥의 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약동아리’ 회장, 성매매 알선에 불법 촬영까지(‘궁금한 이야기Y’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350901"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘궁금한 이야기 Y’에서 명문대 연합 동아리 마약 스캔들을 파헤친다. 16일 방송되는 SBS 시사교양프로그램 ‘궁금한 이야기 Y’에서는 마약조차 열심히 공부했던 명문대 연합 동아리 회장, 염 씨의 수상한 행적에 대해 알아본다. 회원 수 약 300명, 전국 2위에 달하는 대학교 연합 동아리. 13억 원대 아파트를 동아리 방으로 사용하고, 호텔 VIP 회원권과 무료 법률 상담 서비스도 제공한다는 이 동아리는 내로라하는 명문대 학생들부터 유명 인플루언서까지 탄탄한 회원층을 자랑하며 몸집을 불려왔다. 그런데 지난 5일 검찰은 해당 동아리 회원 14명을 마약 투약 및 유통 등의 혐의로 구속 기소했다. 중독성이 없다는 말로 회원들을 속여 마약을 유통한 동아리 회장 염 씨는 이번 사건의 주범으로 지목됐다. 그런데 염 회장을 둘러싼 의혹은 여기서 끝나지 않았다. 동아리 회원들은 마약과 별개로 그의 주변에선 항상 잡음이 끊이지 않았다고 입을 모았다. “제가 술에 안 취하면 ‘술 마셔야지. 입 벌려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[44세 김종민, 맏형 되더니 센터됐네…'1박2일' 새 포스터보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675454"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 단장한 '1박 2일'이 새 공식 포스터를 선보였다. 16일 KBS2 예능 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 멤버 6인(김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호)의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 '1박 2일' 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 전언. 또한 17년 만에 '1박 2일' 맏형 타이틀을 획득한 김종민, 2016년 막내 PD로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 무명 시절 임영웅과 한 무대 선 사연 [살림남]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258586"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 오는 17일(토) 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서 '은혜 갚는 장구의 신'으로 변신한다. 이날 박서진은 데뷔 11주년을 기념해 그동안 감사했던 지인들을 위한 이벤트를 준비한다. 박서진은 동생 효정과 전, 잡채, 떡갈비 등 명절을 방불케 하는 잔치 음식을 총 20인분 준비해 놀라움을 자아낸다. 박서진은 감사한 인연을 다시 되짚어보기 위해 인생 그래프를 그리며 지난날을 돌아본다. 2007년 '트로트 가요제' 금상을 수상하며 꿈에 부풀었던 것도 잠시, 2009년 49일 간격으로 맞이한 두 형의 죽음, 이듬해 어머니의 암 판정까지 힘들었던 시절들을 곱씹어 본다. 2016년에 품바단에 들어가 처음 장구를 잡았다는 박서진은 "당시 내가 가수로서 품위를 떨어뜨린다며 한 선배에게 온갖 모욕을 받았다"는 충격적인 비화를 공개한다. 박서진은 "이때 유일하게 손을 내밀어 준 사람이자 '장구의 신' 수식어를 만들어 준 은인이 박구윤"이라며 "박구윤 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "전 남친, 아이 낳자고 하면 잠수…헤어진 뒤 바로 시험관"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007732901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007732901"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 싱글맘이 된 이유를 밝혔다. 14일 MBN '속풀이쇼 동치미' 측은 '사유리, 결혼 얘기만 꺼내면 사라지던 전 남자친구?! 잠수를 탔다가 다시 나타나는 거예요'라는 제목의 예고 영상을 공개했다. 이날 최은경은 "외롭기도 하고 어떤 다른 의미에서라도 난 결혼하고 싶다는 생각이 들 때는 언제였냐"라고 물었다. 이에 사유리는 "처음에는 아기 때문이었다"라고 답했다. 그는 "(출산 후 초반에는) 남자는 아예 안 보였다. 지금은 아기가 다섯 살이 되니까 어린이집도 다니고 자기 시간이 생기지 않나. (아들이) 좋아하는 여자친구가 생겼는데 엄마보다 좋다더라. 그때 서운해지면서 '남자는 이렇구나' (생각했다) 시간이 지나면 서운하게 될 수도 있으니 남자한테 집착하면 안 되겠다. 아들한테도. 그렇게 느낀다"고 했다. 싱글맘이 되기로 한 이유에 대해 사유리는 "10년 동안 계속 아기를 갖고 싶었다. 산부인과 검진을 했는데 다른 사람보다 가지고 태어나는 난자의 수가 적다고 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 예리 ‘팬들 바라보는 예쁜 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886488"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳(Red Velvet) 멤버 웬디, 아이린, 슬기, 조이, 예리가 8월 16일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 Red Velvet FANCON TOUR in BANGKOK 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 영케이, 여의도 포착…잘생긴 팝업 요정 맹활약(팝업상륙작전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886487"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6) 멤버 영케이가 팝업스토어 대표 미남 요정으로 활약했다. KBS 2TV 예능 '팝업상륙작전' 측은 8월 16일 공식 보도자료를 통해 7월 23일 팝업의 성지로 꼽히는 서울 여의도 더현대 서울에서 진행된 팝업스토어 현장 사진을 공개했다. 8월 17일 방송되는 ‘팝업상륙작전’ 4회에서는 미식 출장의 마지막 여정부터, 대망의 계약 체결 현장이 전격 공개된다. 박세리X브라이언X김해준 삼남매는 출장 마무리를 앞두고 회심의 카드를 꺼냈다는 전언. 바로, 세리와 브라이언의 L.A. 지인 찬스. 브라이언은 가수 활동 시기가 겹쳤던 아이돌이자 2023년 화제의 중심에 있던 ‘돌싱글즈4’의 주역, ‘제롬’을 깜짝 소환해 모두의 궁금증을 자아내고 있다. 브라이언과의 인연으로 한걸음에 달려온 제롬은 현지인 찐 맛집 소개는 물론, 팝업 섭외에도 큰 도움을 줬다고. 그리고 모두를 깜짝 놀라게한 세리의 황금인맥도 등장한다. 그동안 한 번도 공개한 적 없는 세리의 미국인 친구가 등판했다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16일 KIA vs LG ‘티빙슈퍼매치’... 양 팀 마무리 투수 정해영 vs 유영찬 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685916"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙이 오늘(16일) 오후 6시 30분 서울 잠실야구장에서 열리는 ‘2024 신한 SOL뱅크 KBO리그’ KIA 타이거즈와 LG트윈스의 경기를 ‘티빙슈퍼매치’로 생중계한다. 이번 경기는 현재 정규리그 1위를 달리고 있는 KIA와 그 뒤를 바짝 추격 중인 LG가 펼치는 3연전으로 팬들의 기대를 모은다. 특히 양 팀 모두 상위권에 머무르고 있는 만큼 이번 경기는 미리 보는 한국시리즈가 될 전망이다. 이처럼 빅매치가 예고된 이번 주 ‘티빙슈퍼매치’는 프리뷰쇼에 양 팀의 마무리 투수인 KIA의 정해영과 LG의 유영찬이 패널로 함께한다. 지난 13일 부상에서 복귀한 후 첫 세이브를 올린 KIA 정해영과, 팀의 뒷문을 든든하게 걸어 잠그는 LG 유영찬이 팬들과 유쾌한 인사를 나눌 예정이다. 프리뷰쇼는 윤태진 아나운서, 심수창 해설위원, 스포츠서울의 김동영 기자가 진행하며, 지난 주 주요 기록을 시작으로 각 팀의 전력을 분석하는 시간을 갖는다. 이어지는 본 경기는 이인환 캐스터와 나지완, 민병헌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 해외 진출 도전? (미스터로또)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982368"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터로또’ 박지현이 팝송 무대를 선보인다. 16일 방송되는 TV CHOSUN ‘미스터로또’는 광복 79주년을 기념해 ‘대한 독립 만세’ 특집으로 꾸며진다. 이에 독립운동으로 나라를 지킨 독립유공자들의 후손 송대관과 홍지민이 스페셜 용병으로 출격한다. ‘미로또’ 멤버들과 두 용병들은 ‘멋의 민족’과 ‘흥의 민족’으로 나뉘어 노래 대결에 나선다. 박지현이 해외 진출을 위해 팝송 맹연습 중이라고 밝혀 팬들을 설레게 한다. 이에 박지현은 즉석에서 어셔의 ‘Yeah!’ 무대를 깜짝 선보인다. 폭풍 영어 가사는 물론, 미국 춤을 잇는 이른바 ‘화장실 댄스’로 현장을 발칵 뒤집어 놓았다고 하는데. 새로운 댄스 장르를 개척한 박지현의 ‘Yeah!’ 무대는 어땠을지 궁금증이 더해진다. 박서진 역시 K-트롯으로 국위선양을 하기 위해 영어 과외를 하고 있다고 전해 눈길을 끈다. 하지만 박서진의 영어 공부는 그리 녹록지 않다는데. 이에 대해 박서진은 “머릿속에 지우개가 있는지 자꾸 뒤돌아서면 까먹는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 슬기 ‘뜨거운 여름을 달구는 시스루룩’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886486"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳(Red Velvet) 멤버 웬디, 아이린, 슬기, 조이, 예리가 8월 16일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 Red Velvet FANCON TOUR in BANGKOK 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, ‘더 인플루언서’ 1등 정해지자 “내게 지루함 느낄까…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982367"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 인플루언서 이사배가 ‘더 인플루언서’ 출연 소감을 밝혔다. 이사배는 “사랑하는 꼼화 아가씨, 도련님(팬덤명)들! 혹시나 여러분이 저의 오랜 활동에 지루함을 느끼실까 늘 고민이었다”면서 “여러분을 즐겁게 해드리고 싶고, 제 진심도 전할 수 있을 거 같아 ‘더 인플루언서’에 참여하게 됐다”고 출연 계기를 설명했다. 그러면서 이사배는 “제 마음을 저보다 더 잘 알아주시고 온 마음으로 응원해 주셔서 정말 감사드린다”며 “큰 사랑에 보답하며 항상 함께하겠다. 사랑한다”고 덧붙였다. 이사배는 메이크업 아티스트로 가수와 배우 등의 메이크업을 맡았던 그는 톡톡 튀는아이디어와 연예인 못지 않은 끼로 229만 구독자를 끌어모았다. 더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 프로그램이다. 지난 14일 ‘더 인플루언서’는 ‘대한민국의 TOP 10 시리즈’ 1위에 등극한 것에 이어 글로벌 TOP 10 TV쇼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용, 전처와 2년만 극적 재회 "딸 만나지 말라고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003960497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003960497"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=채널A '아빠는 꽃중년' 화면 캡처 그룹 DJ DOC 정재용(51)이 2년 만에 전처와 재회했다. 지난 15일 방송한 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 정재용이 전처인 그룹 '아이시어' 출신 이선아(32)를 만나는 모습이 그려졌다. 두 사람이 재회한 순간은 공개되지 않았다. 이날 정재용은 "2년 동안 연지 엄마랑 연락을 안 하고 지내다가 오늘 만나기로 한 날"이라고 밝혔다. 이어 "아직도 마음이 남아 있는 거 같다"며 "연지 엄마에 대한 미안한 마음과 그리움, 후회도 많이 남는다"고 전했다. 그러면서 “재작년 4월 말일쯤에 지인의 동생 결혼식 사회를 본 적 있다. 사회 비용으로 100만 원을 받게 됐다”라며 “수입이 생기니까 내 가족을 보고 싶다는 생각이 들었다. 딸한테 온 김에 많이 사주고 가고 싶었다. 그래서 전화를 했는데 전화번호가 없는 번호로 나오더라”고 회상했다. 정재용은 "일단 반가웠다. 나도 모르게 손 인사를 했다. 선물부터 꺼내서 줬다. 꽃이 제일 부담스러웠다. 근데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 “다시 태어난다면 아이돌 되고파” 댄스 마니아 고백(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886484"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한혜진이 아이돌의 꿈을 고백했다. 8월 16일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 코너 '행복한 금요일 쌍쌍파티'에는 최수호-추혁진, 신승태-장정희, 한혜진-홍자가 게스트로 출연했다. 댄스곡 마니아라는 한혜진은 "트로트지만 댄스곡도 해서 백댄서도 깔고직접 무대에서 퍼포먼스를 많이 했다. 그래서 혼자 부를 때는 좀 아쉽다. 늘 댄서 분들이 있었으니까 (혼자 하면) 왠지 무대가 허전하고 그렇다"며 "다음에 다시 가수로 태어난다면 아이돌로 태어나고 싶다. 한 번 그렇게 해보고 싶다. 지금은 무릎이 아파서 좀 힘들다"고 밝혔다. 홍자는 "다음에 신곡이 나오는데 그때 보여드리려고 한다"며 신곡 무대에서 댄스 실력을 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 차승원·김선호·김강우, 오늘(16일) '나영석의 지글지글' 출연…유쾌한 입담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760933"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'의 주역 차승원, 김선호, 김강우가 오늘(16일) 유튜브 '채널 십오야'에 출연한다. '폭군'은 폭군 프로그램’ 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러다. 폭군 프로그램과 관련된 걸림돌을 제거하는 청소부 임상 역의 차승원과 비밀리에 폭군 프로그램을 운용해 온 설계자 최국장 역의 김선호, 폭군 프로그램을 빼앗기 위해 수단과 방법을 가리지 않는 추격자 폴 역의 김강우까지, '낙원의 밤'과 '귀공자'에 이어 '폭군'을 통해 강렬한 캐릭터 열전을 펼친 세 사람이 '채널 십오야'의 ‘나영석의 지글지글’에 출격, 솔직 담백한 입담을 예고한다. 예능 '삼시세끼' 시리즈로 다져진 차승원과 나영석 PD의 검증된 케미스트리는 물론, 오랜만에 토크 프로그램에 출연한 김선호, 김강우의 진솔한 매력과 '폭군'으로 처음 호흡을 맞춘 세 사람의 팀워크를 확인할 수 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "♥신은정, 내게 말하지 않고 키스신 찍었다" 질투 폭발[아형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258583"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅, 문정희, 최원영, 박효주가 '아는 형님'을 만난다. 17일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 멜로 2인 연극 '랑데부'로 찾아온 배우 박성웅, 문정희, 최원영, 박효주가 출연한다. 이들은 연기 실력만큼이나 출중한 예능감으로 각양각색 에피소드를 대방출할 예정이다. 이날 박성웅은 "아내 신은정 배우가 나에게 말하지 않고 키스신을 찍었다"라고 밝히며 질투심 가득한 사랑꾼 면모를 드러낸다. 이에 "본인도 연기하면서 스킨십 장면 있지 않냐"는 형님들의 역공격 질문을 받자, 박성웅은 횡설수설하며 당황한 모습을 보여줘 현장을 폭소케 했다고. 뿐만 아니라 최원영은 JTBC 'SKY 캐슬' 촬영 당시 극 중 아내 역할이었던 이태란 배우와의 스킨십 장면을 본 아내 심이영 배우의 날카로운 질문에 당황한 사연을 공개해 관심을 집중시킨다. 한편, 일반인 남편과 결혼한 문정희와 박효주가 "배우라는 직업에 대해 미리 말해줘서 불편해도 티를 잘 안 낸다. 되게 쿨하다"라고 밝히자, 남편 입장에 이입한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유→박효신, 조정석 신인가수 데뷔 프로젝트 초호화 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886483"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유, 박효신 등이 조정석을 지원사격한다. 8월 30일 전 세계 공개되는 넷플릭스 '신인가수 조정석'은 싱어송라이터를 꿈꾸는 ‘음악에 진심’인 20년 차 배우 조정석의 신인가수 데뷔 프로젝트다. 거미, 다이나믹듀오, 김이나, 정경호, 김대명, 공효진 등 내로라 하는 드림메이커 라인업이 기대를 높이고 있다. 신인가수 조정석이 음악적 색채를 찾아가는 여정에 함께한 드림메이커들의 활약은 또 하나의 관전포인트가 될 전망. 8월 16일 공개된 메인 포스터와 메인 예고편은 ‘온 우주가 돕는’ 신인가수 조정석의 데뷔 프로젝트에 대한 기대감을 한껏 증폭시킨다. 통기타 사운드홀 사이로 마이크를 들고 선 신인가수 조정석의 야심찬 얼굴이 흥미롭다. 조정석의 오른팔과 왼팔을 자처한 ‘정상기획’ 대표 정상훈, 홍보실장 문상훈의 다이내믹한 표정은 환장과 환상을 오갈 세 사람의 유쾌한 시너지를 기대하게 한다. 조정석의 신인가수 데뷔 프로젝트를 위해 특급 인맥도 총출동한다. 특히 ‘대체 불가 뮤즈’ 거미, ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 천둥♥미미 집들이 선물 위해 신용한도 체크까지 “매니저도 당혹”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886481"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 ‘전참시’에 다시 등장한다. 8월 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 309회에서는 아이돌 출신 부부 천둥♡미미 신혼집 집들이를 위해 플렉스하는 배우 이준의 모습이 공개된다. 이날 이준은 천둥, 미미 부부의 집들이 선물을 구매하기 위해 매니저와 함께 쇼핑에 나선다. 이준은 엠블랙 시절부터 오랜 인연을 이어온 천둥을 위해 고심 끝에 선물을 고르기로 한다. 이준은 찐친 동생 천둥을 위해 신용 한도까지 체크하는 등 만반의 준비를 한다고. 그러나 이준은 쇼핑 중 시식 코너에 정신이 팔리는 등 방문 목적을 잊은 듯한 모습을 보이기도. 이내 정신을 차리고 다시 선물을 고르던 이준은 “내가 집들이했을 때 받고 싶은 거”라고 운을 떼더니 실용성이 높은 물건을 집들이 선물로 선택한다. 이준의 반전(?) 가득한 결정에 매니저는 당혹감을 감추지 못했다는 후문이다. 그런가 하면 지갑이 열린 이준은 천둥, 미미 부부의 집들이 선물에 이어 매니저의 옷까지 플렉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린 ‘시간이 흐를수록 더 어려지는 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886480"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳(Red Velvet) 멤버 웬디, 아이린, 슬기, 조이, 예리가 8월 16일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 Red Velvet FANCON TOUR in BANGKOK 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 박효신 그리고 '신인가수 조정석'…온 우주가 돕는 가수 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760932"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '​신인가수 조정석'이 온 우주가 돕는 신인가수 데뷔 프로젝트를 시작한다. 오는 30일 전 세계 공개되는 '신인가수 조정석'은 싱어송라이터를 꿈꾸는 '음악에 진심'인 20년 차 배우 조정석의 신인가수 데뷔 프로젝트다. 배우 조정석의 꿈을 향한 도전에 기대가 뜨거운 가운데 거미, 다이나믹듀오, 김이나, 정경호, 김대명, 공효진 등 이름만 들어도 '헉' 소리나는 레전드 드림메이커 라인업은 기대를 더욱 뜨겁게 달궜다. 신인가수 조정석이 음악적 색채를 찾아가는 여정에 함께한 드림메이커들의 활약은 또 하나의 관전포인트가 될 전망. 그런 가운데 공개된 메인 포스터와 메인 예고편은 '온 우주가 돕는' 신인가수 조정석의 데뷔 프로젝트에 대한 기대감을 한껏 증폭시킨다. 먼저, 통기타 사운드홀 사이로 마이크를 들고 선 신인가수 조정석의 야심찬 얼굴이 흥미롭다. 조정석의 오른팔과 왼팔을 자처한 '정상기획' 대표 정상훈, 홍보실장 문상훈의 다이내믹한 표정은 환장과 환상을 오갈 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방 한가운데서 살해당한 독거노인…CCTV 속 수상한 예비부부 정체는(‘용감한형사들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350892"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들3’에서 독거노인 살인사건의 전말을 끝까지 파헤친다. 16일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’(연출 이지선) 49회에는 조의순 형사가 출연해 직접 발로 뛴 수사기를 공개한다. 이날 사건은 목에 피를 흘린 채 사망해 있는 어머니를 발견한 아들의 다급한 신고로 시작된다. 방 한가운데 반듯이 누운 채 발견된 어머니의 목 주변엔 많은 양의 피가 흘러나와 있었다. 부검 결과, 피해자의 목 부위에서 확인된 자창만 무려 17개였다. 심지어 목이 졸린 흔적까지 발견됐다. 온갖 물건이 나뒹굴고 있는 방바닥에는 범행 도구로 추정되는 부엌칼이 놓여 있었다. 수사팀은 집안 곳곳에 처음 접하는 특이한 형태의 ‘양말흔’이 남아있는 걸 확인함과 동시에 피해자의 마지막 행적을 조사하던 중에 신고 전날, 피해자 집에 곧 결혼을 앞둔 예비부부가 인사차 왔었다는 얘기를 듣게 된다. 예비부부를 만나기 위해 거주지로 찾아간 형사들은 CCTV에서 결정적인 장면을 포착하면서 수사가 급물살을 타게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유X박효신, 지원군 등판..'신인가수 조정석' 어디까지 커지나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258581"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 예능 '신인가수 조정석'이 온 우주가 돕는 신인가수 데뷔 프로젝트를 시작한다. 오는 8월 30일 전 세계 공개되는 '신인가수 조정석'은 싱어송라이터를 꿈꾸는 '음악에 진심'인 20년 차 배우 조정석의 신인가수 데뷔 프로젝트다. 배우 조정석의 꿈을 향한 도전에 기대가 뜨거운 가운데 거미, 다이나믹듀오, 김이나, 정경호, 김대명, 공효진 등 이름만 들어도 '헉' 소리나는 레전드 드림메이커 라인업은 기대를 더욱 뜨겁게 달궜다. 신인가수 조정석이 음악적 색채를 찾아가는 여정에 함께한 드림메이커들의 활약은 또 하나의 관전포인트가 될 전망. 그런 가운데 공개된 메인 포스터와 메인 예고편은 '온 우주가 돕는' 신인가수 조정석의 데뷔 프로젝트에 대한 기대감을 한껏 증폭시킨다. 먼저, 통기타 사운드홀 사이로 마이크를 들고 선 신인가수 조정석의 야심찬 얼굴이 흥미롭다. 조정석의 오른팔과 왼팔을 자처한 '정상기획' 대표 정상훈, 홍보실장 문상훈의 다이내믹한 표정은 환장과 환상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 첫 파리올림픽 중계→매서운 피드백에 진땀 ‘뻘뻘’ (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982366"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 초보 캐스터 김대호와 방수현 해설위원의 첫 배드민턴 중계 리허설 현장이 공개된다. 첫 리허설 후 쏟아지는 매서운 피드백에 진땀을 흘리는 김대호의 모습이 포착돼 눈길을 사로잡는다. 16일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 ‘2024 파리올림픽’ 배드민턴 경기 중계를 앞두고 방수현 해설위원과 처음으로 호흡을 맞추는 김대호의 모습이 공개된다. 파리에 도착한 다음 날 아침, 김대호는 방수현 해설위원, 김나진 아나운서와 함께 배드민턴 경기장을 사전 답사한다. 생애 처음 배드민턴 경기장에 방문한 그는 화면으로만 보던 경기장의 스케일과 연습 중인 선수들의 모습을 보고 “이것이 월드 클래스구나!”라며 감탄한다. 김대호는 배드민턴 국가대표 선수들의 실전 같은 연습 현장을 보고 만감이 교차한다. 그는 “기술적으로는 부족한 초보 캐스터이지만, 몇 년 동안 연습해 온 선수들의 이름을 많이 불러 주자. 선수들을 응원하는 마음으로 내 두 눈으로 지켜봐 주자. 끝까지 셔틀콕이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’, 조세호·이준 합류 새 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350889"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 단장한 ‘1박 2일’이 새 공식 포스터를 선보였다. 16일 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’) 측은 멤버 6인(김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호)의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 ‘1박 2일’ 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 전언. 뿐만 아니라 17년 만에 ‘1박 2일’ 맏형 타이틀을 획득한 김종민, 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 민낯이 이 정도라니…53세 나이 믿기지 않는 동안외모 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886479"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 근황을 공개했다. 8월 15일 고현정은 자신의 소셜미디어에 "추운척하기"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 고현정은 화장기 없는 민낯으로 카메라를 응시하고 있는 모습이다. 고현정은 폭염의 날씨에도 청재킷을 입고 있어 놀라움을 자아냈다. 또 고현정은 민낯 외모에도 뚜렷한 이목구비를 자랑해 팬들의 이목을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "누나 더워 보여요", "악! 보기만 해도 너무 더워 보여요", "더위 조심하세요", "현정이 누나 너무 예쁘다", "나는 춥다 최면 거는 중", "보기만 해도 후끈후끈해요" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 고현정은 지난해 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'로 대중에게 많은 사랑 받았다. 올해 하반기 방송될 ENA 새 드라마 '나미브'를 차기작으로 선택했다. '나미브'는 연예기획사 대표 강수현(고현정)이 회사에서 쫓겨나며 퇴직금 대신 장기 연습생 진우(려운)를 받으면서 벌어지는 이야기를 그린다. 또한 내년 방송될 새 드라마 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 맏형 김종민→뉴비 조세호·이준 합류 새 단장 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685912"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 단장한 '1박 2일'이 새 공식 포스터를 선보였다. 16일 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 멤버 6인(김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호)의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 '1박 2일' 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 전언. 뿐만 아니라 17년 만에 '1박 2일' 맏형 타이틀을 획득한 김종민, 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 “로코 경험 내가 더 많지만 정해인에 많이 의지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886477"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인과 정소민이 만났다. tvN '엄마친구아들' 두 배우 정해인과 정소민은 최근 패션 매거진 엘르와 화보 촬영을 진행했다. 한 동네에서 자라 서로의 흑역사를 공유하는 소꿉친구의 로맨스를 그린 만큼 화보 촬영은 어린 시절 주택에서 숨바꼭질을 하듯 장난스러운 두 사람의 무드를 담았다. 화보 촬영 후에는 인터뷰가 진행됐다. 장르적인 기대감에 대해 묻는 질문에 정소민은 “배우 정해인의 코믹한 모습을 사람들이 본 적 없기에 그 의외성에 대한 기대감도 있지 않을까 생각된다. 로맨틱 코미디물 경험은 제가 더 많지만 현장에서는 해인씨에게 많이 의지가 되더라. 승효 캐릭터와의 싱크로율도 높다”고 대답했다. 정해인 또한 “직접 코믹한 연기를 한다기 보다 놓여진 상황이 재미있다. 클리셰처럼 보이지 않을까 하는 우려는 하지 않는다. 보편적이고 일상적인 연기로 공감대를 자아내고 싶다”고 답하며 각오를 드러냈다. 작품 자체가 가진 매력에 대해 정소민은 “촬영을 하며 저 스스로 위로를 많이 받고 있는 작품이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱→박혜정, 파리올림픽 주역들 ‘런닝맨’ 뜬다...”25일 방송”  [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373337"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽 국가대표 펜싱 오상욱‧박상원 선수, 역도 박혜정 선수, 유도 김민종‧김하윤 선수가 SBS 예능프로그램 ‘런닝맨’에 출연한다. 16일 ‘런닝맨’ 관계자는 일간스포츠에 “오상욱‧박상원‧박혜정‧김민종‧김하윤 선수가 출연한다”며 “해당 녹화는 오는 19일, 방송은 오는 25일 예정”이라고 밝혔다. 오상욱 선수와 박상원 선수는 올해 파리올림픽 금메달리스트로, 특히 오상욱 선수는 금메달 2관왕의 주역이자 대한민국 펜싱 선수 최초 그랜드슬램을 달성했다. 오상욱 선수는 앞서 tvN 예능프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블록’에 이어 ‘런닝맨’에서 유재석과 재회해 눈길을 끈다. 박혜정 선수는 처음 출전한 올림픽에서 한국 신기록을 세우며 은메달을 수확하는 쾌거를 이뤄냈다. 김민종과 김하윤 선수는 각각 남자 최초로 최중량급 은메달, 24년 만에 여자 최중량급 동메달을 획득해 대한민국 유도 역사를 새롭게 썼다. 한편 ‘런닝맨’은 매주 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뭉찬3’ 안정환, ‘KA리그 득점왕’ 임영웅에 러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350888"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘육각형 인재’ 임영웅 피지컬 X 돌벅지 자랑 ‘리턴즈 FC’를 이끄는 구단주 임영웅이 안정환 감독에게 영입 제안을 받는다. 오는 18일 저녁 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에는 4년 만에 ‘뭉찬’을 다시 찾은 ‘리턴즈 FC’ 구단주 임영웅과 안정환 감독의 리턴매치가 펼쳐진다. 조축계 최강팀을 가리기 위한 이번 매치에 임영웅과 안정환이 개인 카드로 회식비까지 내걸면서 역대급 빅매치가 예고돼 시청자들의 관심이 쏠리고 있다. 양 팀은 메인 경기에 앞서 전력 탐색전으로 팽팽한 신경전을 벌인 가운데, 안정환 감독과 김남일 코치는 임영웅의 화려한 발재간과 축구 센스에 감탄한다. ‘5대5 서바이벌’ 경기를 앞두고 안정환 감독은 임영웅에게 “우리 팀 들어올래?”라고 적극적인 영입에 나선다. 과연 ‘KA리그 득점왕’ 임영웅이 ‘어쩌다뉴벤져스’에 합류하게 될지 ‘영웅시대’를 포함한 많은 시청자들의 이목이 집중된다. 한편, 임영웅 구단주와 안정환 감독의 각 팀 자존심이 걸린 자랑 배틀도 관전 포인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현무카세' 전현무 "전 여자친구 결혼식 사회 봐…감정 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005812103"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 전 여자친구를 언급해 눈길을 끌었다. 지난 15일 방송된 ENA ‘현무카세’에서는 셰프 전현무, 김지석이 채정안, 오나라와 연애 토크를 나눴다. 이날 전현무는 채정안, 오나라에게 오므라이스를 대접했다. 두 사람이 감탄하며 사진을 찍자 전현무는 “여자들이 사진 찍으면 끝난 거야. 내 음식을 찍는다니”라며 감동한 모습을 보였다. 맛을 본 채정안은 “먹고 있으면 치마가 찢어진 줄도 모르고 먹을 맛”이라고 전해 전현무를 뿌듯하게 했다. 이어 채정안은 “요즘 친구들이 하는 ‘연애 논쟁’을 해보자”며 “내 애인을 터치하면서 웃는 친구는 애인 잘못이냐, 친구 잘못이냐”라는 이슈를 던졌다. 이에 김지석은 “내 여자친구를 왜 만져? 웃기면 박수를 쳐. 난 너무 불쾌해”라며 과몰입했다. 반면 전현무는 “난 여자친구가 어떤 반응을 보이는지 볼 것 같다”는 신중한 의견을 보였다. 이에 김지석은 “전 애인과 친구가 될 수 있다 없다”라는 더 민감한 질문을 던졌다. 이에 전현무는 “난 옛 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 영케이X원필, 18일 LG트윈스 시구X시타 출격 “영광입니다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886476"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6) 멤버 영케이와 원필이 LG트윈스를 응원하기 위해 잠실에 뜬다. 서울 LG트윈스 측은 8월 15일 "16일부터 잠실야구장에서 진행하는 KIA타이거즈와의 주말 홈 3연전에서 글로벌 라이프 스타일 브랜드 ‘STANLEY와 함께 브랜드 데이’를 진행한다"고 공지했다. LG트윈스와 STANLEY는 이번 브랜드 데이를 맞아 다양한 이벤트를 준비했다. 잠실야구장 곳곳에서는 깜짝 이벤트가 진행되고, STANLEY 부스에서는 텀블러를 지참할 시 얼음을 제공하고, 이벤트 게임을 진행하는 등 야구장을 찾는 팬들에게 즐거운 경험을 선사할 예정이다. 3연전 마지막 날인 18일에는 STANLEY의 초청으로 밴영케이와 원필이 시구와 시타에 나선다. 시구에 나서는 영케이는 “STANLEY의 초청으로 LG트윈스 시구를 하게 됐다. 너무 재미있을 것 같아 기대가 된다. LG트윈스와 STANLEY 모두 응원하겠다”고 소감을 밝혔다. 원필은 “STANLEY와 함께 좋은 기회로 LG트윈스 시타를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 임영웅 축구 실력에 "우리 팀 들어올래?"...러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818004"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 안정환이 가수 임영웅에게 영입을 제안한다. 오는 18일 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 4년 만에 '뭉찬'을 다시 찾은 '리턴즈 FC' 구단주 임영웅과 안정환 감독의 리턴매치가 펼쳐진다. 조축계 최강팀을 가리기 위한 이번 매치에 임영웅과 안정환이 개인 카드로 회식비까지 내걸면서 역대급 빅매치가 예고돼 시청자들의 관심이 쏠리고 있다. 양 팀은 메인 경기에 앞서 전력 탐색전으로 팽팽한 신경전을 벌인 가운데, 안정환 감독과 김남일 코치는 임영웅의 화려한 발재간과 축구 센스에 감탄한다. '5대5 서바이벌' 경기를 앞두고 안정환 감독은 임영웅에게 "우리 팀 들어올래?"라고 적극적인 영입에 나선다. 과연 'KA리그 득점왕' 임영웅이 '어쩌다뉴벤져스'에 합류하게 될지 영웅시대를 포함한 많은 시청자들의 이목이 집중된다. 한편, 임영웅 구단주와 안정환 감독의 각 팀 자존심이 걸린 자랑 배틀도 관전 포인트다. '리턴즈 FC' 선수들은 "우리 팀은 회식 메뉴에 제한이 없다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 숙박업 시작했다…레이크 뷰 모텔 주인 되고 사건 휘말려 ('아무도 없는 숲속에서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675451"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'로 돌아올 윤계상에게 이목이 쏠리고 있다. 윤계상이 오는 23일 베일을 벗는 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'로 컴백, 불쾌 지수를 재미 지수로 뒤바꿀 예정이다. 윤계상의 복귀작으로 조명받은 '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 윤계상은 극 중 호수가 보이는 전망을 가진 레이크 뷰 모텔 주인 상준 역을 맡아 낯설지만 강렬한 얼굴을 선보인다. 매번 새로운 도전을 거듭하며 배우로서 자신만의 영역을 구축해 온 윤계상이 그려갈 활약에도 호기심이 커진다. 주목받고 있는 포인트는 바로 윤계상이 보여줄 서스펜스 스릴러의 진수다. 로맨틱 코미디부터 휴먼 멜로, 드라마, 액션물에 이르기까지. '장르 컬렉터'라 불려도 부족함이 없을 만큼, 그동안 윤계상은 다양한 장르를 섭렵하며 대중에게 잔상을 남겼다. 특히 켜켜이 쌓아 올린 연기력은 여러 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 민기, 멋짐 가득한 공항 런웨이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886475"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈가 8월 16일 오전 해외 일정차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 염정아, 파산 위기 처했다…새벽 조업 실패 후 구사일생('언니네')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675450"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:37.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[염정아, 안은진이 기상 악화로 새벽 조업에 실패했다. 15일 방송된 tvN '언니네 산지직송'에서는 경북 영덕에서 두 번째 날을 맞이한 사남매의 이야기가 펼쳐졌다. 또한 게스트로 박해진이 깜짝 등장했다. 염정아, 안은진은 새벽 3시에 물가자미 조업에 나섰다. 전날 '신분증 뽑기'에서 두 사람이 조업 멤버로 뽑힌 것. 둘은 뱃멀미를 견디며 바다로 나갔다. 격렬한 파도에 몸도 가누지 힘든 상황. 기상 악화로 선장은 "바람이 너무 많이 불어서 안될 것 같다. 위험해서 안 된다"며 회항을 결정했다. 결국 두 사람은 물가자미를 얻지 못했다. 염정아는 "판단은 우리가 할 수 있는 게 아니다. 바다는 우리가 컨트롤할 수 없다"며 아쉬워했다. 안은진은 "말도 안 돼"라고 소리쳤다. 먼바다는 파도가 요동치고 있었지만 항구 근처는 잔잔했다. 항구에는 조업을 포기하고 돌아오는 어민들도 있었다. 안은진은 "파도는 나가봐야 아는 거구나"라고 말했다. 선장은 "조업 못 하고 들어오면 가슴 아프다. 오늘 하루]]></content>
    </entry>
</feed>