<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-02T10:09:02.889Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“1인 기획사→배우 영입 이유요?”…배우 겸 대표 이제훈 [스타★톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693205"/>
        <updated>2024-11-02T10:08:14.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 이제훈은 울 중구 국립극장 해오름극장에서 열린 ‘제15회 2024 대한민국 대중문화예술상’ 본 시상식에 참석해 국무총리 표창을 받았다. 이제훈은 연기=예술의 영역으로 끌어올린 또 한 명의 배우다. 더불어 그가 출연한 ‘탈주’는 올해 열린 시상식에서 남우주연상을 비롯해 다수의 주요 부문 수상 후보로 거론된다. 개인적으로 기자가 올해 영화기자로 만난 영화 중 탑3 안에 꼽는 영화이고, 연기 역시 그렇다. 궁금했다. 연기 잘하는 걸로 두말하면 입 아픈 배우 이제훈은 왜 기획사를 차렸을까. 마음만 먹으면 계약금도, 정산 비율도 본인에게 더 유리한 방향으로 도장을 찍어줄 회사는 많을 텐데. 이제훈은 2011년 영화 ‘파수꾼’으로 충무로에 혜성같이 등장했다. 이후 영화 ‘고지전’, ‘건축학개론’, ‘박열’, ‘아이 캔 스피크’, ‘모범택시’ 등 다수의 영화와 드라마를 통해 대중과 평단의 지지와 사랑을 받았다. 그리고 2021년 매니지먼트사인 컴퍼니온을 설립했다. 물어봤다. “저기, 제훈씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '청설' 김민주, '아이즈원→청춘배우, 스크린 첫 공감눈빛'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003253525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003253525"/>
        <updated>2024-11-02T09:12:08.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저는 물론 물론 20대로서 겪을법한 삶과 목표를 지닌 친구” 배우 김민주가 첫 스크린 작품 '청설' 속 '가을' 캐릭터를 향한 애정을 이같이 표했다. 1일 서울 종로구 한 카페에서 영화 '청설'(11월6일 개봉) 주연활약한 배우 김민주와 만났다. '청설'은 동명의 대만작품을 원작으로 한 로맨스 영화로, 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서 분), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 담았다. 제 29회 부산국제영화제 초청상영됐던 이 작품에서 김민주는 청각장애를 지닌 수영선수 가을 역으로 열연했다. 홍경·노윤서 등과 함께 스크린 첫 주연으로 나서는 그의 모습은 인기 청춘배우로서의 자연스러운 매력을 느끼게 했다. 아이즈원 시절부터 화제를 모은 고유의 순수 비주얼이 주는 청량감은 물론, 영화의 색감에 맞물리는 다채로운 감성표정과 호흡들은 실제 김민주의 서사와도 맞물리는 단단한 성장사로 비치며 공감을 자아냈다. 또한 노윤서와의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관객이 아닌 내게 주는 선물, ‘비틀쥬스 비틀쥬스’ [영화와 세상사이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000055821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000055821"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:14.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '비틀쥬스' 스틸컷. 워너브라더스 제공 지난 9월 개봉한 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’는 무려 36년 만에 돌아온 속편이다. 1988년 개봉했던 1편 ‘비틀쥬스’와 이 영화를 나란히 놓고 보면 꽤 닮은 구석이 많아 보인다. 감독 팀 버튼이 두 편 사이 연결고리를 엮어 내는 데 열중했기 때문이다. 얼핏 보면 이 영화는 관객을 향한 선물이다. 후속작을 원했던 마니아들, 감독의 세계를 오랫동안 지지해 왔던 올드팬들에게 바치는 영화처럼 느껴진다는 이유에서다. 전편의 오마주 요소가 빼곡히 들어차 있고 감독의 곁을 지켜온 위노나 라이더, 캐서린 오하라, 마이클 키튼 같은 페르소나들을 관찰하는 재미도 있다. 또 이미 확고히 정립된 ‘팀 버튼’식 스타일이 초기와 비교하면 어떤 점에서 달라졌고, 어떤 식으로 변주돼 왔는지 살펴보는 즐거움도 충분하지 않나. 하지만 팀 버튼이 진정 관객들을 위해 이 작품을 오랜만에 만들어낸 것일까. 어쩌면 다른 이들을 위한 게 아니라 본인 스스로에게 바치는 영화를 만들고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼, 하겠나?'...MZ 연기파 배우 '이동휘X한지은' 생계형 코미디 열연에 호평 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253972"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:14.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 개봉작 '결혼, 하겠나?'가 관람객들의 호평과 함께 흥행을 이어나가고 있다. 개봉 2주차를 넘긴 영화 '결혼, 하겠나?'는 특유의 따뜻한 분위기로 청춘들을 위로하는 생계형 코미디 작품이다. 신선한 장르와 연기파 배우들의 열연은 물론 섬세한 연출이 더해져 각종 호평을 얻고 있다. 오랜 연애 끝에 우정(한지은)과 결혼을 앞둔 선우(이동휘)의 이야기로 시작한다. 아빠가 뇌출혈로 갑자기 쓰러지며 눈덩어치럼 불어나는 치료비를 우선적으로 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린다. 현실에서 있을법 한 '일상' 재난 상황을 섬세하게 다루는 연출과 연기파 배우들의 열연은 관객들을 울고 웃게한다. 이에 일부 관람객은 "만만치 않은 현실을 착하디착한 사람들로 그려낸…", "냉혹한 현실 속에 빛나는 이상적 사랑", "씁쓸한 현실을 부드러운 동화로 중화시켜 잘 내린 라떼 한 잔" 등의 리뷰를 남겼다. 또 다른 관람객은 감독 김진태의 자전적 스토리와 연기파 배우 이동휘에 대한 극찬은 물론, 경비아저씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재·위하준, '오징어게임2' 앞두고 웃음..벌써 반응 '들썩'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279080"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:14.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 드라마 '오징어게임2'가 벌써 화제다. 이정재는 지난 1일 위하준, 황동혁 감독과 함께 이탈리아 '루카 코믹스 앤 게임 페스티벌' 현장을 방문했다. 이 페스티벌에서는 '오징어게임2' 최초 티저가 공개돼 기대감을 자아냈다. 이정재는 이날 현장 분위기가 사진을 여러 장 게재했다. 위하준, 황동혁 감독과 밝게 웃는 모습은 물론, 행사장을 돌아다니며 작품의 인기를 실감하고 있다. '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 그린다. 지난 2021년 시즌1이 공개됐으며 시즌2는 오는 12월 26일 방영한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘아마존 활명수’ 초반 느린 호흡? 정보 쌓아야 했다”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998274"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:14.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘아마존 활명수’는 천만 영화 ‘극한직업’(감독 이병헌)의 주역 류승룡, 진선규와 배세영 작가가 다시 한 번 의기투합한 작품이다. 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극으로, ‘발신제한’의 김창주 감독이 메가폰을 잡았다. 하지만 일각에선 코미디 베테랑들이 모였다는 기대치만큼 시원한 웃음을 주지 못했다는 아쉬운 반응도 있다. 스포츠경향이 최근 김창주 감독을 만나 영화에 관한 편파적인 쟁점 세가지를 물었다. ■쟁점1. 중반까지 1시간 코믹 속도감, 조절하려고 했다? ‘아마존 활명수’는 시작 1시간과 중반 이후 1시간의 톤이 조금 갈린다. 특히 초반부 코미디는 캐릭터들의 설명과 여러 설정에 대한 이해를 위해서 코미디 속도를 느리게 설정한다. “물론 영화 처음부터 블록버스터처럼 아마존 이야기로 시작할 수도 있었겠지만 여러가지로 생각해봤을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수종도 응원… 제1회 전국대학독립영화제 개막식 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000831066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000831066"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:14.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청년 영화인들의 열정을 담은 전국대학독립영화제가 많은 이들의 응원 속에 시작했다. 제68회 미스코리아 '진' 김채원과 코미디언 김용명이 개막식 진행을 맡았고, 배우 최수종은 진심어린 응원의 메시지를 전했다. 2일 서울 강남구 압구정 도산공원에서는 전국대학독립영화제가 열렸다. 올해 처음 개최된 이번 영화제의 주제는 '무제-제목을 입력해주세요'다. 사회자로 나선 제68회 미스코리아 '진' 김채원과 코미디언 김용명은 안정적인 진행 능력을 뽐내며 영화제를 찾은 이들에게 웃음을 선물했다. 전국대학독립영화제는 20대 청년 영화인들의 독창적인 시각을 담은 작품들을 소개하는 특별한 자리라는 점에서 시선을 모아왔다. 최수종은 축전 영상을 통해 "전국대학독립영화제의 개막을 진심으로 축하드린다. 20대 청년 감독과 연기자를 중심으로 하는 행사가 열리는 것이 기쁘다. 전국대학독립영화제를 통해 대한민국 영화계가 더욱 발전하고 청년들이 미래를 꿈꾸길 바란다"고 말했다. 행사를 찾은 내빈들도 청년들을 응원했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 김민주 "연기 더 욕심나…아이즈원과 여전히 친해"  [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240903"/>
        <updated>2024-11-02T03:16:04.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이즈원 출신 배우 김민주가 첫 상업 영화에 발을 들인 소감과 함께 연기에 대한 욕심을 드러냈다. 김민주는 1일 오전 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 영화 '청설'(감독 조선호) 개봉 기념 인터뷰를 진행했다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 '용준'(홍경)과 진심을 알아가는 '여름'(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 '가을'(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 작품이다. 김민주는 극 중 꿈을 향해 전진하는 청각장애인 수영선수 가을 역을 맡았다. 지난 2018년 그룹 아이즈원으로 데뷔해 2021년까지 가수로 활동해 왔던 김민주는 '청설'을 통해 첫 상업영화 데뷔에 도전한다. 먼저 이날 김민주는 "긴 호흡의 작품을 한 건 이번 '청설'이 처음이었다. 부담이 아예 없었다고 하면 거짓말"이라며 "준비해야 할 게 많았기 때문에 하나씩 차근차근 준비해 나갔다"라고 운을 뗐다. 이어 "그렇게 하다 보니까 부담감보다는 재미를 느꼈다. 준비를 하면서도 '이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3', 100만 고지 점령 이어 박스오피스 정상 탈환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005875172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005875172"/>
        <updated>2024-11-02T03:16:04.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베놈3’ 포스터(사진=소니 픽쳐스) 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(이하 베놈3)가 박스오피스 정상을 탈환했다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베놈3’는 1일 하루 6만 661명의 관객을 동원해 누적관객수 106만 6072명을 달성했다. 특히 동시기 경쟁작인 ‘아마존 활명수’를 제치고 이틀 만에 박스오피스 정상에 다시 오르는 기염을 토했다. 개봉 9일째 100만 관객 돌파에 이어 개봉 10일차에 박스오피스 정상까지 탈환한 영화 ‘베놈3’는 한국인이 사랑하는 안티 히어로의 명성을 보여줬다. 글로벌에서 중국 제외 전체 2위에 오른 만큼 영화 ‘베놈3’는 ‘듄: 파트 2’를 뛰어넘는 흥행 속도까지 보여주며 2주차 주말 흥행 레이스의 청신호를 켰다. ‘베놈3’는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노윤서 “존경스러운 홍경, 사슴처럼 생겨”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998264"/>
        <updated>2024-11-02T02:09:48.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼 신인’ 배우 노윤서가 또 한 번 의미있는 한 발을 내딛는다. 영화 ‘청설’(감독 조선호)에서 수어 연기는 물론 용준 역의 홍경과 청량한 20대의 로맨스를 소화해낸다. “시나리오에선 ‘용준’이 활기차고 통통튀는 캐릭터인데, 홍경의 그런 모습을 본 적이 없어서 어떻게 연기할까 궁금했어요. 워낙 독보적인 연기를 하는 사람이라 기대했는데, 역시나 땅에 딱 붙어있는 캐릭터로 만들어내더라고요. 그래서 이 영화만의 특색이 더 생기지 않았나 하는 생각도 들고요. 자연스럽게 천진한 매력도 묻어나고, 생각지도 못했던 애드리브까지 넣는 홍경 오빠를 보면서 정말 존경심이 들었어요. 게다가 너무 청순하게 생겼잖아요. 사슴처럼요. 제 얼굴과 그림체가 비슷하다는 말을 듣고 있는데, 어울린다는 반응 같아서 정말 좋아요.” 노윤서는 최근 스포츠경향과 인터뷰에서 ‘청설’ 촬영기와 첫 키스신 소감, 그리고 김민주와 호흡에 대한 생각 등 여러 이야기를 들려줬다. ■“홍경과 첫 키스신, 너무 떨렸어요” ‘청설’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진-공유, "진짜와 가짜, 비밀스러운 결혼".. 넷플릭스 '트렁크' 11월 29일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068450"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)의 새로운 시리즈 &lt;트렁크&gt;가 11월 29일(금) 공개된다. 는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 과감한 소재와 기발한 상상력으로 주목받은 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로, 드라마 [우리들의 블루스], [괜찮아, 사랑이야] 등을 연출한 김규태 감독과 [화랑] 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 선보인다. 이번 작품에서는 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘결혼’에 얽힌 인물들의 복잡한 감정을 깊이 파고들며 그들의 관계를 밀도 있게 그려낼 예정이다. 특히, 서현진과 공유의 만남은 작품에 대한 기대감을 한층 높인다. 결혼 때문에 혼자가 되어버린 ‘노인지’와 결혼하고 지독히 외로워진 ‘한정원’, 각자의 비밀과 상실을 가진 두 사람이 결핍을 채워나가는 과정을 세밀하게 풀어나갈 서현진, 공유의 시너지에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 한동희.. "완전히 붕괴됐어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068448"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한동희가 ‘강매강’에 잊을 수 없는 순간들을 만들어냈다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’이 전편 공개된 가운데, 동방유빈(김동욱 분)의 옛 연인 ‘송재인’ 역을 맡아 애틋한 과거 서사를 보여준 한동희에 이목이 집중되고 있다. 이번 주 공개된 마지막 에피소드에서는 그동안 두터운 베일에 가려져 있던 동방유빈의 숨겨진 이야기와 함께 송재인의 애틋한 서사가 펼쳐졌다. 그 가운데 영화 ‘헤어질 결심’ 속 탕웨이를 오마주한 한동희의 장면이 눈길을 끌었다. 지난 17화에서 무중력(박지환 분)의 상상 속 취조실에서 동방유빈과 마주한 송재인은 신비롭고 차분한 매력으로 단번에 시선을 사로잡았다. ‘서래’가 보여줬던 독특한 감정선과 오묘한 긴장감을 그대로 담아내며 시청자들을 매료시킨 송재인. 작은 미소와 촉촉한 눈빛, 동방유빈에게 첫눈에 호감을 느끼는 듯한 무드가 보는 이들의 마음을 제대로 간질였다. 상상에서의 극적인 연애담과는 달리, 송재인과 동방유빈의 첫 만남은 그야말로 평범한 우연으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빈민가의 우물서 길어낸, 노동과 돌봄 그리고 여성들의 서사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003330026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003330026"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우물가에 여성들이 모인다. 우물에서 물을 길어 아이들에게 밥을 해 먹인다. 엄마가 일터로 나가 집을 비운 사이, 아이들은 우물가로 모인다. 그러면 또 다른 여성들이 우물가로 찾아와 아이들을 돌본다. 그렇게 우물은 마을을 살린다. 지난 10월 30일 개봉한 다큐멘터리 영화 &lt;열 개의 우물&gt;은 우물가의 여성들, 우물 같은 여성들에 관한 이야기다. 이렇게만 말하면 한 편의 동화 같지만, 이 다큐는 1970~1990년대 인천 만석동, 화수동, 십정동 등 빈민촌에서 실제 사람을, 마을을 살려낸 여성들의 서사를 켜켜이 엮어낸다. 과거 만석동은 한국전쟁 때 피란민들이 움막을 짓고 살기 시작해 형성된 판자촌이었고, 십정동은 서울 도심에서 내몰린 철거민과 농촌을 떠나온 이농민들이 모여든 철거민촌이었다. &lt;열 개의 우물&gt;은 이 가난한 마을에서 생계를 꾸리고 아이를 길러낸 여성들, 그리고 그들 일상으로 들어가 이른바 반빈곤운동, 탁아운동, 여성운동을 했던 여성들을 조명한다. 그런가 하면 만석동은 197]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3', '아마존 활명수' 제치고 이틀 만에 1위 복귀 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883183"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(베놈3/감독 켈리 마르셀)가 '아마존 활명수'를 제치고 다시 정상에 올랐다. 2일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 1일 하루 동안 6만 661명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적관객수는 106만 6074명이다. 지난달 23일 개봉한 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉과 동시에 '보통의 가족'을 제치고 정상에 올랐으며 일주일 동안 1위 자리를 지켰으나, 30일 개봉한 '아마존 활명수'에 1위를 내줬다. 하지만 이틀 만에 다시 정상에 올라섰다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 과정을 담은 액션 블록버스터 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. '아마존 활명수'는 5만 838명이 관람해 2위에 올랐으며, 누적 관객 수는 20만 7031명이다. '보통의 가족'은 1만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[울음이 터진다, ‘연소일기’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998253"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아 주요 영화제 8개 부문 수상 및 27개 부문에 노미네이트 되며 아시아 전역을 휩쓸고 있는 화제작 ‘연소일기’(감독 탁역겸)가 감성 가득한 형제 스틸을 1일 공개했다. ‘연소일기’는 한 고등학교 교사가 교실의 쓰레기통에서 발견된 주인 모를 유서를 보며 기억 속에 묻어버린 어린 시절을 마주하게 되는 이야기다. 공개된 스틸은 정 선생이 오랜 시간 묻어 두었던 어린 시절 기억 속, 형 요우제와 동생 요우쥔의 행복한 한때를 포착했다. 요우제는 엄격한 부모 밑에서 똑똑하고 재주 많은 동생과 비교당하며 자신의 존재 가치와 쓸모를 인정받기 위해 부단히 노력한다. 어린 동생 요우쥔은 부모에게 순응하며 형을 향한 폭력의 또 다른 피해자이자 방관자로 지켜볼 수밖에 없다. 스틸에는 서로에게 무관심해 보였던 형제가 처음으로 함께 소소한 일탈의 시간을 보내는 순간이 포착되었다. 요우제는 자신이 찾은 장소에 동생을 데려가 흐르는 물에 종이를 흘려보내는 놀이를 하는 등 또래 아이들처럼 자유롭게 뛰어놀며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["호러의 탈을 쓴 코미디".. 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068444"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;이 언론 시사회를 갖고 개봉을 준비 중이다. 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 호러 코미디 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;이 31일(목) CGV용산아이파크몰에서 언론시사회를 성황리에 개최했다. 영화 상영이 끝난 뒤 아메바 소녀들로 분해 완벽 케미를 선보인 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희와 연출을 맡은 김민하 감독이 참석한 가운데 간담회가 이어졌다. 김민하 감독은 “부천국제판타스틱영화제를 시작으로 해외 영화제에서도 정말 많은 관심과 사랑을 받았다. 지극히 한국적인 소재라 생각했는데 언어와 문화의 힘을 뛰어넘는 영화가 가진 힘을 느낄 수 있는 자리였다.”라며 감사의 인사를 전했다. 김 감독은 “사실 호러를 싫어했다. 어릴 때 &lt;주온&gt;을 보고 한의원 가서 한약을 지어 먹을 정도였다. 호러를 끊고 살다가 영화감독이란 꿈의 발판을 마련하기 위해 그동안 못 본 영화들을 열심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'더 글로리' 후 거절, 또 거절"..정성일, '쌈마이' 자처한 이유 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279040"/>
        <updated>2024-11-02T00:36:39.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일(44)이 '전,란'으로 '더 글로리' 하도영을 지우고 새로운 인생 캐릭터를 추가했다. 정성일은 지난 2000년 연극 '청춘 예찬'으로 데뷔, 다수의 연극·뮤지컬에서 연기 내공을 쌓은 실력파. 이후 영화 '쌍화점'(2008), 드라마 '돌아온 일지매'(2009), '비밀의 숲2'(2020), '우리들의 블루스'(2022) 등에 출연하며 매체로 활동 영역을 넓혔다. 마침내 2022년 정성일은 '스타 작가' 김은숙 '픽'(pick)으로 넷플릭스 '더 글로리' 시리즈에 합류, '출세작'을 만났다. 배우 임지연 남편 하도영 역할을 맡아 대중에게 깊은 인상을 남겼다. 이처럼 정성일은 '대세' 꽃중년 반열에 우뚝 섰지만, 종잡을 수 없는 행보로 가히 연기파다운 길을 걷고 있다. 2023년 '더 글로리' 파트2 이후 차기작으로 넷플릭스 영화 '전,란'을 선택했는데, 왜군 장수 역할이라는 반전 변신을 시도한 것이다. 앞서 10월 11일 공개된 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프리다. 삶이여 영원하라'..  프리다 칼로는 어떻게 멕시코의 국보가 되었나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068441"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[47년 동안 서른두 번의 수술과 세 번의 유산을 겪으며 자신의 정신적, 육체적 고통을 예술로 승화시킨 프리다 칼로의 파란만장한 삶을 그린 &lt;프리다. 삶이여 영원하라&gt;가 메인 예고편을 공개했다. 1907년 멕시코에서 태어난 프리다 칼로는 1913년 6세 때 소아마비에 걸려 오른쪽 다리가 쇠약해지는 장애가 생겼고, 1925년 18세 때 교통사고로 척추와 오른쪽 다리와 자궁을 크게 다쳤다. 이때부터 그녀가 할 수 있는 일은 침대에 누워 그림을 그리는 것이었다고 한다. 정식으로 그림을 배우지 못한 그녀는 유독 자화상을 많이 그린 화가로 유명한데 짙은 눈썹과 콧수염을 가감 없이 보여주는 것은 여성으로서의 자유로움과 독립적인 페미니즘 성향을 보여준다. 수많은 초상화를 그리며 부서진 자신의 육체를 그린 프리다 칼로는 초현실적인 경향의 작품을 가지고 뉴욕과 프랑스에서 개인전을 열고 세상에 알려지기 시작한다. 그녀의 대표작 중 하나인 〈두 명의 프리다〉는 말 그대로 두 명의 프리다가 함께 손을 잡고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전장의 크리스마스', 41년 만에 귀환…스크린에 울려 퍼질 전설의 테마곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253946"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '전장의 크리스마스'가 국내 최초 디지털 리마스터링 버전으로 선물처럼 등장한다. 영화 '전장의 크리스마스'는 영화음악의 거장 류이치 사카모토의 대표곡 'Merry Christmas, Mr. Lawrence'가 탄생한 전설 속의 명작이다. 영화는 데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시 등 레전드 스타들이 참여한 글로벌 프로젝트로 국내 관객들의 성원에 힘입어 41년 만에 오는 20일 국내 최초 디지털 리마스터링 개봉을 확정하며 티저 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 티저 예고편에 삽입된 곡은 지금까지 변함없이 사랑받는 류이치 사카모토의 대표곡 'Merry Christmas, Mr. Lawrence'로, 음악으로만 듣던 이 곡을 스크린으로 경험하는 특별한 감동을 기대하게 만든다. 그동안 스크린으로 만나본 적 없는 '데이비드 보위'와 '기타노 다케시'와 함께 첫 연기에 도전했던 뮤지션 '류이치 사카모토'는 이 작품을 통해 첫 영화음악에도 도전해 강렬하면서도 서정적인 멜로디의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘청설’ 김민주 “첫 스크린 도전, 아이즈원 멤버들도 응원해줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389674"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“촬영 전, 수어와 수영 배우며 가을이에 몰입” “노윤서와 자매 호흡? 친해지며 자연스럽게 나와” 배우 김민주(23)가 첫 스크린 주연작 ‘청설’로 한 뼘 더 성장했다. 동명의 대만 영화를 리메이크한 ‘청설’(감독 조선호)은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서 분), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 담았다. 김민주는 꿈을 위해서는 어떤 시련에도 굴하지 않는 열정 넘치는 가을 역을 맡아 열연했다. ‘청설’ 개봉을 앞두고 지난 1일 서울 종로구 삼청동에서 만난 김민주는 “첫 영화라 준비를 정말 열심히 했다. 관객들이 좋아해 주셨으면 하는 바람이고 떨리기도 하고 설렌다”며 말문을 열었다. 이어 “오디션을 보고 ‘청설’에 합류하게 됐는데, 제가 가을이가 됐다는 이야기를 듣고 너무 좋았다. 꿈을 향해 달려가는 캐릭터를 해보고 싶었는데, 시나리오를 보고 자기 꿈을 향해 달려가는 가을이의 모습이 예쁘다고 생각했다. 같은 20대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2'에 '모아나2'까지…11월 외화 기대작 러시 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883143"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 극장가에 외화 기대작들이 대거 찾아온다. 10월 23일 개봉작 '베놈: 라스트 댄스'가 지난 10월 31일 100만 관객을 돌파하는 가운데 외화들이 활기를 찾을 수 있을지 주목된다. 오는 6일 영화 '레드 원' 개봉을 시작으로, 13일 '글래디에이터2', 11월 20일 '위키드', 27일 '모아나2'가 잇따라 관객들과 만난다. ◇ 드웨인 존슨·크리스 에반스 만났다…'레드 원' '레드 원'은 코드명 '레드 원' 산타클로스가 납치되고 위기에 빠진 크리스마스를 구하기 위해 북극의 보안 책임자 칼럼 드리프트(드웨인 존슨 분)와 악명 높은 현상금 사냥꾼 잭 오말리(크리스 에반스 분)가 펼치는 환상적 공조 플레이를 그린 코믹 액션버스터다. 드웨인 존슨, 크리스 에반스, J.K. 시몬스, 루시 리우 등 할리우드 스타들이 출연한다. '레드 원'은 산타 구출 작전이 주요 서사다. 드웨인 존슨과 크리스 에반스가 서로 다른 캐릭터로 납치된 산타를 구하기 위한 '레드 원' 작전을 수행하며 공조를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그렇게 아들이 된다, ‘위대한 부재’[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389669"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“처음으로 당신에 대해 알고 싶어졌습니다” 현재의 시간축이 과거의 시간축을 쫓는다. 그러다 근 과거의 타임 라인이 다른 쪽의 현 타임라인 첫 머리를 따라 잡는다. 심오하면서도 우아하고 덤덤한듯 쫄깃(미스터리)한, “제2의 고레에다 히로카즈”로 불리며 주목받고 있는 치카우라 케이의 감독의 신작, ‘위대한 부재’다. 오랜 세월 아버지와 연락을 끊고 지내던 도쿄의 연극배우 타카시(모리야마 미라이). 어린 시절 자신과 어머니에게 큰 상처를 준 아버지, 토야마를 미워하며 연락을 끊고 지내던 그는 어느 날 아버지가 경찰에 체포되었다는 소식을 듣게 된다. 급하게 그가 있는 규슈로 내려가지만 다시 만난 아버지는 치매 증상으로 마치 다른 사람처럼 행동하고, 아버지와 재혼한 새어머니는 행방불명된 상태임을 알게 된다. 타카시는 아버지가 남긴 단서(대량 메모)들을 토대로 아버지의 지난 삶을 찾아내야 한다. 그렇게 진실에 서서히 다가간다. 아버지가 벌인 기묘한 인질극, 잊고 지낸 기억의 파편과 희미한 단서]]></content>
    </entry>
</feed>