<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-29T06:11:19.944Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탈북민 보스’ 이순실 분노 “혁명의 배신자 배척해야” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153650"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이북 요리 전문가 이순실이 북한의 자장 맛 비결을 전한다. 29일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(약칭 ‘사당귀’)에는 이북 요리 전문가 이순실이 최초의 탈북민 보스로 출연하는 가운데 북한의 자장면 만드는 비법을 전수한다. 제작진에 따르면 이순실은 “북한에도 자장면이 있다”라는 말로 모두를 놀라게 한 가운데 “대신 북한은 남한처럼 춘장을 사용하지 않고 무를 사용한다”라며 북한 자장면 비법을 전수한다. 이와 함께 “잘게 썬 무를 춘장이 아닌 일반 된장에 볶아서 소스를 만든다”라며 북한 자장 맛의 비법을 무라고 밝힌다. 평소 요리에 높은 관심을 드러냈던 전현무도 이순실의 비법 전수에 귀를 기울인다. 급기야 이순실이 돌연 북한의 자장 맛이 생각난 듯 “둘이 먹다 한 명이 죽어도 몰라”라고 극찬하며 군침을 꿀꺽 삼키자, 전현무는 “북한은 진짜 둘이 먹다 한 명이 죽을 것 같다”라고 말하며 폭소를 더했다는 후문이다. 그런가 하면 이순실이 녹화 도중 “혁명의 배신자는 배척해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’ 윤진이, 둘째 임신 고백 “14주차”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991436"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 6개월 만에 찾아온 윤진이, 김태근 부부의 일상이 공개된다. 출산 후 육아에 매진 중인 결혼 생활을 공개했던 배우 윤진이는 “새로운 역할을 맡게 됐다”며 예상치 못한 근황을 전해 기대감을 높였다. ‘힘든 캐릭터’를 소화하기 위해 폭풍 증량한 모습으로 나타난 윤진이에 MC들은 “혹시 킬러 역할 맡은 거냐”며 추측하는가 하면 “(복귀가 아닌) 임신한 거 아니냐”며 각종 의혹을 제기했는데 윤진이는 이날 방송에서 “둘째를 임신했다”고 밝혀 모두의 축하를 받았다. 촬영 당시 14주차임을 밝힌 윤진이는 둘째의 성별까지 ‘동상이몽2’를 통해 공개한다. 한편, 평소 ‘홈캠 부부싸움’으로 부부간 시시비비를 가리던 윤진이 김태근 부부에게 심상치 않은 기류가 포착됐다. 윤진이는 “최근 새벽 네 시 반에 ‘긴급 사건’이 일어났지만 남편은 우선 자야 한다고 외쳤다”며 밤새 홀로 방치됐던 부부 갈등 전말을 공개했다. 이를 들은 MC들은 “이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남2’ 박서진, 육각형 올라운더 본색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991435"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 가수 박서진이 육각형 올라운더의 면모를 선보였다. 박서진이 토요일 밤을 한층 유쾌하게 만든 활약을 펼쳤다. 지난 28일 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌 2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진이 동생 효정과 함께 공익 광고를 촬영하는 모습이 그려져, 시청자들에게 웃음을 안겨줬기 때문. 박서진은 다이어트 중 정체기가 온 효정에게 의욕을 심어주기 위해 특별한 소식을 전해줬다. 바로 남매가 동반으로 수돗물 공익 광고 촬영을 하게 된 것. 이미 다양한 제품군의 광고 모델이 되어 광고계를 휩쓴 박서진이지만, 생애 처음으로 동생과 찍는 동반 광고였기에 더욱 기대를 모았다. 박서진은 이에 ‘살림남’을 하면서 경사가 정말 많아졌다며 감사한 마음을 전하기도 했다. 이후 박서진 남매는 콘티를 보며 사투리가 아닌 서울말을 연습했고, 촬영 전날 오이 마사지를 하면서 여전한 투닥 케미로 재미를 선사했다. 특히 평소 서울말을 쓴다고 말하는 박서진의 어색한 서울말이 계속되며 MC 은지원과 백지영의 입꼬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지 태국서 男 거느리네, 상위 0.1% 파티서 난리 (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153648"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이은지가 태국 인기녀에 등극한다. 29일 방송되는 JTBC ‘극한투어’에는 지난 방송 후 화제된 태국 0.1% 상류층 하이소(하이 소사이어티)의 파티에 초대를 받은 이은지, 립제이의 하이 텐션의 현장이 공개된다. 제작진에 따르면 이날 태국 전 총리의 손녀 프림은 이은지와 립제이를 자신 반려견 생일 파티에 초대한다. “살다 살다 이런 파티에 초대받은 것은 처음”이라 밝힌 두 사람. 하지만 둘은 파티를 제대로 즐기기 위해 각각 켄달 제너와 오드리 햅번의 드레스 코드로 등장해 파티장에 모인 사람들의 이목을 집중시킨다. 이 파티에서 이은지는 극락의 텐션과 플러팅을 발산하며 하이소의 독일, 미국, 대만 국적의 남사친(남자 사람 친구)들을 사로잡기에 이른다. 급기야 하이소의 남사친들이 이은지에게 너도 나도 장미꽃을 건네자, 이은지는 “인기 있는 여자로 살기 너무 힘들다”며 너스레를 떨며 웃음을 자아낸다. 방송은 29일 밤 10시 30분. 홍세영 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬민 子 민유, 숏컷 변신+꽃 한송이 들고 ♥앨리스와 ‘심쿵’ 데이트(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902909"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박찬민의 막내 아들 박민유가 첫사랑에 푹 빠졌다. 9월 28일 방송된 ENA 예능 프로그램 '내 아이의 사생활'에서 박찬민의 막내 아들 박민유는 여자친구 앨리스와 데이트를 즐겼다. 이날 민유는 방문을 닫고 들어가 누군가에게 전화를 걸었고, 그 상대가 앨리스(허이재)라고 언급했다. 민유는 앨리스가 왜 좋냐고 묻자 "그냥 귀여워요. (얼마나 좋아하는지) 어떻게 말해야 할지 모르겠다"고 풋풋하게 웃었다. 민유는 앨리스에게 "나랑 데이트하자"고 제안해 어른들을 깜짝 놀라게 했다. 세 누나들은 민유의 데이트를 지원사격하기 위해 스타일링에 나섰고, 엄마는 손수 도시락까지 쌌다. 긴 머리의 민유는 숏컷 가발에 셔츠를 입고 댄디남으로 변신했고 꽃 한송이까지 야무지게 챙겨나갔다. 민유와 차를 타고 이동하던 중 박찬민은 "그냥 꽃을 줄 순 없지 않냐"고 물었고 민유는 "사랑한다고 말해야죠"라고 마음을 고백했다. 이를 들은 박찬민은 "그건 좀 그렇고 꽃을 담은 널 위해 준비했다 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 1년차 그룹 '호라이즌' 이승철과 완벽한 합동무대 선보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005846590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005846590"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 호라이즌(HORI7ON)이 특별한 합동 공연으로 ‘불후의 명곡’ 무대를 빛냈다. 호라이즌은 28일 방영된 KBS2 예능 프로그램 ‘불후의 명곡’ 이승철 2편에 스페셜 게스트로 출연해 이승철과 환상적인 컬래버 무대를 선보였다. 이날 ‘비가 와’를 부른 호라이즌은 특유의 밝고 청량한 에너지에 가사를 활용한 재치 있는 퍼포먼스를 더해 원곡과 다른 분위기를 연출했다. 간주 부분에선 래퍼 지케이(GK)의 래핑에 맞춰 현란한 댄스 브레이크를 선보여 관객들로부터 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 앞서 호라이즌은 이승철의 전국투어 콘서트 ‘로큰롤’(Rock’n All)에 게스트로 출연해 끈끈한 선후배 의리를 과시했다. 멤버 카일러는 ‘비가 와’ 뮤직비디오에 출연해 갈소원과 풋풋한 연기를 펼쳐 보는 이들의 감성을 자극했다. 지난해 정규 1집 ‘프렌드-십’(Friend-SHIP)으로 정식 데뷔한 호라이즌 11월 3일 필리핀에서 열리는 콘서트 ‘데이투어: 앵커하이’(DAYTOUR: ANCHOR HIGH)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장범준, 가창력 돋보이는 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902908"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준이 28일 오후 서울 이태원 현대카드 언더스테이지에서 진행된 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 노래를 부르고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 또 속터짐 빌드업? 표정서 딱 보이네 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153644"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 정소민의 로맨스가 펼친다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 제작진은 14회 방송을 앞둔 29일 달고도 짠 현실 연애의 맛을 예고하는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 스틸 컷을 공개했다. 지난 방송에는 최승효, 배석류의 아슬하고 설레는 비밀연애가 그려졌다. 배석류가 한식조리기능사 시험에 합격하면서, 그의 꿈도 사랑도 재부팅에 성공하는 듯했지만 현실의 벽은 역시나 높았다. 번번이 레스토랑 지원의 낙방을 거듭하며, 자격지심에 최승효와도 뜻하지 않은 갈등을 빚었다. 그러던 중 최승효의 사고 소식에 달려간 배석류가 눈물로 사랑을 고백하며 두 사람은 다시 한번 진정한 사랑을 확인했다. 이날 제작진이 공개한 사진에는 최승효, 배석류 커플이 상반된 분위기로 눈길을 끈다. 먼저 최승효가 배석류와 다정하게 손을 잡고, 부드럽게 눈을 맞춘다. 평소와 사뭇 다른 수트 차림과 그의 손에 들린 선물의 정체도 심상치 않다. 앞서 예고편에서 최승효가 프러포즈를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우정아, 폭발적인 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902907"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선우정아가 28일 오후 서울 이태원 현대카드 언더스테이지에서 진행된 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 노래를 부르고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, ♥정소민에 프러포즈하는 날]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991433"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민의 ‘단짠’ 로맨스가 펼친다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 14회 방송을 앞둔 29일, ‘단짠’ 현실 연애의 맛을 예고하는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 스틸컷을 공개했다. 사랑 때문에 웃고 울고 설레는 두 사람의 연애가 어떤 결말을 맞이할지 귀추가 주목된다. 지난 방송에는 최승효, 배석류의 아슬하고 설레는 비밀연애가 그려졌다. 배석류가 한식조리기능사 시험에 합격하면서, 그의 꿈도 사랑도 재부팅에 성공하는 듯했지만 현실의 벽은 역시나 높았다. 번번이 레스토랑 지원의 낙방을 거듭하며, 자격지심에 최승효와도 뜻하지 않은 갈등을 빚었다. 그러던 중 최승효의 사고 소식에 달려간 배석류가 눈물로 사랑을 고백하며 두 사람은 다시 한번 진정한 사랑을 확인했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 최승효, 배석류 커플이 상반된 분위기로 눈길을 끈다. 먼저 최승효가 배석류와 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 마약 파문 후 희귀암 판정 “반성하며 지내”(‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371771"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’에 로버트 할리, 명현숙 부부가 ‘5년 전 그 일’로 인해 멀어진 부부의 속사정을 처음 공개한다. 29일 방송하는 MBN 예능프로그램 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 MC 김용만, 오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영, 노종언, 그리고 ‘가상 이혼 부부’로 출연하는 이혜정, 정대세, 최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 로버트 할리가 ‘한이결’을 찾아온 이유와 그간의 근황을 들려주는 모습이 펼쳐진다. 이날 김용만은 “저와는 거의 10년 만에 뵙는 것 같다”며 로버트 할리를 반갑게 맞는다. 로버트 할리는 “지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다”고 운을 뗀 뒤, “제 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 다시금 가족의 행복을 찾고 싶어서 ‘한이결’ 출연을 결정했다”고 밝힌다 직후 로버트 할리, 명현숙 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 부부의 속내를 처음으로 꺼낸다. 우선 할리는 “아내와는 27년 째 주말 부부로 지내고 있다”며 “주중엔 아내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우정아, 공연은 신나게[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902906"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선우정아가 28일 오후 서울 이태원 현대카드 언더스테이지에서 진행된 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 노래를 부르고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER, 모두가 즐기는 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902905"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 오후 서울 이태원 현대카드 언더스테이지에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 밴드 QWER이 공연을 선보이고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 럭셔리 패셔너블 하우스 공개…폭풍성장 두 아들 몰라보겠네(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902904"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 4년 만에 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에 뜬다. 9월 28일 '전참시' 방송 말미에는 316회 예고편이 공개됐다. 다음 주 방송에서는 4년 만에 ‘전참시’에 컴백한 김나영의 럭셔리한 패셔너블한 하우스는 물론 폭풍 성장한 두 아들의 엄마로서 고군분투하는 일상이 공개될 예정이다. 또한 새 소속사에 둥지를 튼 배우 최강희가 소속사 대표도 모르게 매니저 없이 혼자 스케줄을 소화한 후 ‘양버지’ 양치승 관장과 함께 새 체육관을 구하는 험난한 일상이 그려진다고 해 기대가 모인다. 한편 28일 방송에서는 구독자 243만 명에 빛나는 뷰티 크리에이터 ‘일인자’ 이사배와 트레일 러닝 대회에 도전한 ‘대세’ 덱스의 알찬 하루가 그려졌다. 이날 방송에서 이사배는 일어나자마자 물을 마시는가 하면 영양제와 간단한 쉐이크로 배를 채웠다. 관리가 일상인 그녀의 냉장고는 텅텅 비어있지만, 수십 개의 뷰티템 서랍에는 개수를 셀 수 없을 정도의 뷰티 아이템들이 꽉 차 있어 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER, 파워 넘치는 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902903"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 오후 서울 이태원 현대카드 언더스테이지에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 밴드 QWER이 공연을 선보이고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, '서울말'로도 웃기네..츤데레 매력까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269199"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 츤데레 매력을 보였다. 박서진은 지난 28일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌 2'(이하 '살림남')에서 동생 효정과 함께 공익 광고를 촬영하는 모습을 공개했다. 박서진은 다이어트 중 정체기가 온 효정에게 의욕을 심어주기 위해 특별한 소식을 전했다. 바로 남매가 동반으로 수돗물 공익 광고 촬영을 하게 된 것이다. 이미 다양한 제품군의 광고 모델이 되어 광고계를 휩쓴 박서진이지만, 생애 처음으로 동생과 찍는 동반 광고였기에 더욱 기대를 모았다. 박서진은 '살림남'을 하면서 경사가 정말 많아졌다며 감사한 마음을 전했다. 이후 박서진 남매는 콘티를 보며 사투리가 아닌 서울말을 연습했고, 촬영 전날 오이 마사지를 하면서 여전한 투닥 케미로 재미를 선사했다. 평소 서울말을 쓴다고 말하는 박서진의 어색한 서울말이 계속되며 MC 은지원과 백지영을 웃음짓게 했다. 광고 촬영 당일 박서진은 효정에게 프로페셔널한 모습을 보여주려고 했지만 연이은 NG로 실패했고, 오히려 효정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“평생 쓸 돈 있다” 함소원, 전 남편과 스킨십 썰은 왜 파나?(가보자고)[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902902"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["평생 쓸 만큼 돈을 모아뒀다"는 함소원은 왜 자꾸 제 살 깎아먹기를 할까. 아무리 자극과 도파민의 시대라지만 전 남편과의 스킨십은 '안물안궁'(안 물어봤고 안 궁금한)이다. 게다가 거짓 방송 논란으로 프로그램까지 폭파시킨 전력이 있는 함소원이라면 더더욱 수요는 희박하다. 함소원은 2018년 2월, 18살 연하의 중국인 남편 진화와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 이들 부부는 TV조선 '아내의 맛'에 출연하며 국제부부의 엉뚱한 에피소드로 이목을 끌었으나 2021년 방송 조작 논란이 불거지며 프로그램이 불명예 폐지됐다. 이후 개인 채널로 옮겨간 함소원, 진화는 결별설, 봉합설을 잇따라 셀프로 터뜨리며 화제성을 연명하다 지난 8월 16일 이혼을 공식 발표했다. 그러나 이혼을 하고도 여전히 함께 방송을 진행하는 등 상식적으로 납득하기 어려운 언행으로 눈살을 찌푸리게 하고 있다. 기회를 놓치지 않은 예능 프로그램은 재빨리 멍석을 깔고 시청률 높이기에 나섰다. 함소원은 MBN '가보자GO 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘47kg’ 윤혜진 “먹어도 안 쪄? 답답한 소리” 발레로 다진 등근육]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902901"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[발레리나 출신 윤혜진이 여전히 체중 관리 중인 근황을 전했다. 윤혜진은 9월 28일 자신의 소셜 미디어를 통해 운동 중인 모습 이모저모를 공개했다. 레전드 발레리나답게 성난 등 근육이 눈길을 사로잡는다. 윤혜진의 신장은 170cm, 몸무게는 47kg으로 알려져있다. 사진과 함께 윤혜진은 "'언닌 먹어도 안 찌죠' 답답한 소리"라며 "찌는데도 안 찌는데도 이유가 있음. 근데 열심히 관리하는 건 쉐입 때문도 있지만 건강 생각해서 늘 했었는데 요즘 식단까지 더 하는 이유는 다이어트나 이런 게 아니고 고지혈증 수치가 아주 많이 높아서 경고 먹고 혈관 안 막히고 싶어서"라고 말했다. 이어 "고지혈은 가족력이 영향이 크다는데 전 가족력 플러스 군것질을 자면서도 달고 살았던지라. 그것만이라도 끊는 중. 당이 제일 무섭대요. 난 이제 무슨 낙으로 사나. 최대치로 줄여보려고요"라고 적었다. 그러면서 "안 좋은 건 널리 알리래요. 나 젤리 먹고 있는 거 목격 시 등짝 스매싱 한 대씩 부탁"이라고 덧붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 ‘뜨밤’→건전 연애 타령→싸우다 사랑해 엔딩 (엄친아)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153643"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 정소민이 진정한 사랑을 깨달았다. 28일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 13회에는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 아슬하고 설레는 비밀연애가 그려졌다. 배석류는 최승효의 응원을 받으며 한식조리기능사 시험에 합격했다. 하지만 배석류의 꿈은 취업이라는 현실의 벽에 부딪혔고, 이로 인해 최승효와 갈등을 빚으며 두 사람은 냉전기에 돌입했다. 이날 최승효와 배석류가 로맨틱한 하룻밤을 보낸 다음 날 아침, 꿈처럼 행복한 순간을 깨뜨린 건 나미숙(박지영 분)과 배근식(조한철 분)의 등장이었다. 최승효네와 부부 동반 여행을 떠났던 두 사람이 예상보다 빨리 돌아온 것. 가까스로 위기를 모면한 최승효와 배석류는 두 가족이 함께 모인 불편한 식사 자리를 함께했다. 그러던 중 나미숙과 서혜숙(장영남 분)은 ‘중매결의’를 맺었다며, 각자 아들딸에게 어울리는 결혼 상대를 찾아주자고 했다. 이에 두 사람은 당황해 서로를 무시하고 비방했다. 한바탕 전쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시구자 대체 누구길래…유희관보다 빠른 등장에 고척돔 술렁(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902900"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 재대결을 펼치는 동의대가 승리를 향한 당찬 포부를 밝힌다. 9월 30일 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 100회에서 최강 몬스터즈와 동의대의 피할 수 없는 전면전이 공개된다. 이날 경기를 앞두고 전력분석에 나선 이택근은 동의대를 일컬어 “강릉고보다 더 짜증나는 팀”이라고 평가한다. 스퀴즈부터 더블 스틸까지 집요한 작전 야구로 상대를 녹초로 만드는 팀이기 때문이다. 심지어 동의대 문왕식 감독은 팀 컬러가 바뀌었다며 ‘팀 홈런 대학 단독 1위’라는 점을 강조해 간담을 서늘하게 한다. 또한, 문 감독은 “야구는 홈런이다. 10점 이상은 낼 것이라고 생각한다”며 승리에 대한 강한 자신감을 보인다. 상대팀으로 돌아온 동의대 캡틴 유태웅 또한 철저한 몬스터즈 전력 분석으로 필승 전략을 구상한다. 유태웅은 함께 뛰었던 경험을 바탕으로 몬스터즈 선수들의 장·단점을 팀원들에게 상세히 설명해 감탄을 자아낸다. 특히 그는 몬스터즈 내 포지션 라이벌인 임상우뿐만 아니라 팀의 4번 타자인 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전국노래자랑’ 미스김, 폭우 날린 흥겨운 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991432"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전국노래자랑’ 미스김이 ‘될놈’ 무대로 희망의 메시지를 전했다. 29일 방송된 KBS 1TV ‘전국노래자랑’은 ‘전라남도 장흥군 편’으로 총 16개의 본선 진출팀이 무대에 올라 장르를 불문한 노래 경연으로 축제의 장을 펼쳤다. 더욱이 이 날 무대에는 맛깔스러운 가창력을 보내는 초대 가수 군단이 출격해 열기를 더욱 고조시켰다. 전국노래자랑이 배출한 대표 트롯스타 미스김도 장흥군 무대로 출격해 사랑스러운 핑크빛 드레스 의상으로 ‘될놈’ 무대를 열창했다. 어깨춤을 들썩이게 하는 멜로디와 미스김의 사이다 같은 시원한 목소리는 장흥을 뜨겁게 불태웠다. 미스김이 전하는 ‘될놈’의 희망 메시지는 말 그대로 ‘국민 희망 메시지’이기도 했다. 길어진 경기 침체로 모두가 힘든 시기, 당신도 나도 될 놈이라며 모두를 위한 응원과 위로를 전하는 미스김의 목소리는 어느 때보다 힘이 넘치고 따뜻함이 가득했다. 녹화가 진행된 7월은 여름 장마로 폭우가 쏟아지는 궂은 날씨였지만, 그럼에도 불구하고 전국의 미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘천재 싱어송라이터’ 이적, ‘복면가왕’서 신곡 무대 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371768"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이적이 방송 최초로 신곡 무대를 선보인다. 29일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘복면가왕’에는 노래하는 음유시인이자 천재 싱어송라이터 이적이 첫 출연한다. 이적이 지난 27일 가을의 정취를 제대로 느낄 수 있는 신곡 ‘술이 싫다’를 발매해 화제를 모은 가운데, 약 4년 만에 발매하는 자신의 신곡 무대를 ‘복면가왕’에서 방송 최초로 공개할 것을 밝혀 이목을 집중시킨다. 방송 최초로 공개되는 대한민국 대표 싱어송라이터 이적의 신곡 ‘술이 싫다’ 무대는 어떤 모습일지 궁금증이 높아진다. 한편, 5세대 대표 보이그룹 라이즈(RIIZE)의 멤버 앤톤의 아버지이자 작곡가 겸 프로듀서 윤상의 마음을 훔친 복면 가수가 등장한다. 한 복면 가수가 무대를 마치자 윤상은 연신 환호하며 감탄사를 쏟아낸다. 이어 “남자분이신데도 불구하고 저분의 노래를 듣자 떨렸다”라고 밝혀 녹화장을 발칵 뒤집어 놓는다. 또한 황금 가면을 놓고 선과 악의 치열한 맞대결이 펼쳐진다. 가왕전 무대가 끝나자 우열을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아·한지현 집 의문의 침입자…'손해' 일촉즉발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814605"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 한지현의 집에 의문의 침입자가 들이닥친다. 오는 30일 방송되는 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영/연출 김정식) 11회에서는 피가 섞인 가족은 아니지만, 친자매와 다름없는 손해영(신민아 분)과 남자연(한지현 분)에게 일촉즉발 상황이 발생한다. 앞서 집에서 살해당한 해영의 아버지와 관련된 사건 전말이 밝혀져 충격을 안겼다. 여기에 자연은 가정 폭력범인 아버지를 우연히 보고 도망친 후로 지속적으로 '살인자'라는 이로부터 전화가 걸려 오는 등 누군가에게 쫓기는 모습으로 긴장감을 안겼다. 스틸컷에는 항상 함께 붙어 있던 해영과 자연의 상반된 분위기가 시선을 사로잡는다. 평소와는 다른 두 사람의 분위기가 불안감을 고조시킨다. 먼저 스틸 속에는 모처에서 복잡한 시선으로 휴대전화 속 무언가를 빤히 바라보고 있는 해영의 모습이 담겼다. 과연 해영은 무엇을 보고 생각에 잠긴 것인지 궁금증을 자극한다. 그런가 하면 절체절명 위기에 빠진 자연의 모습도 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈 버렸나? 김동준에 '칭찬 폭격' 날린 지예은 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198371"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 SBS 예능 '런닝맨'에서 혼자만의 삼각관계를 형성해 시청자들에게 웃음을 선사한다. 9월 29일 방송되는 '런닝맨'에서는 가을맞이 MT를 기념해 예측불허의 '인천-부산 윷놀이' 레이스가 펼쳐진다. 이번 레이스는 족구 대신, 김동준과 엔믹스 해원의 고향을 거치는 윷놀이로 진행됐다. 유재석은 과거 1970년대부터 윷놀이를 해왔다며 경험을 강조했지만, 오히려 본인의 차례가 돌아오자 모두가 '윷놀이 판정단'으로 변해 그의 플레이를 감시하는 모습이 큰 웃음을 자아냈다. 한편, 막내라인인 양세찬, 김동준, 지예은, 엔믹스 해원은 함께 점심을 준비하며 각기 다른 케미를 보여줬다. 특히 지예은은 요리하는 내내 김동준에게 칭찬을 아끼지 않으며 "칭찬 폭격"을 날렸고, 반대로 양세찬에게는 냉랭한 눈빛을 보내며 극과 극의 모습을 연출했다. 이에 양세찬은 "예은이가 원래 이렇게 칭찬을 잘하는 애였나?"라며 서운한 반응을 보여 웃음을 더했다. '런닝맨'의 이번 가을맞이 MT 레이스는 29일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이, 작년에 첫째 낳았는데…최근 둘째 임신 겹경사 "14주 차"('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198370"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이가 둘째를 임신한 가운데, 둘째 성별을 공개한다. 30일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 6개월 만에 찾아온 윤진이♥김태근 부부의 일상이 공개된다. 출산 후 육아에 매진 중인 결혼 생활을 공개했던 윤진이는 "새로운 역할을 맡게 됐다"며 예상치 못한 근황을 전해 기대감을 높인다. '힘든 캐릭터'를 소화하기 위해 폭풍 증량한 모습으로 나타난 윤진이에 MC들은 "혹시 킬러 역할 맡은 거냐"며 추측하는가 하면 "(복귀가 아닌) 임신한 거 아니냐"며 각종 의혹을 제기한다. 윤진이는 이날 방송에서 "둘째를 임신했다"고 밝혀 모두의 축하를 받는다. 2022년 10월 금융업 종사자 김태근과 결혼한 윤진이는 이듬해 첫째 딸 제이 양을 품에 안았고, 현재 촬영 당시 14주차임을 밝힌다. 둘째의 성별까지 '동상이몽2'를 통해 공개한다. 평소 '홈캠 부부싸움'으로 부부간 시시비비를 가리던 윤진이♥김태근 부부에게 심상치 않은 기류가 포착된다. 윤진이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호, 공복 요가 8년 차답네‥군살 없이 고난이도 동작 척척]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902899"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 고난도 요가 동작을 소화하는 모습을 공개했다. 김지호는 9월 28일 자신의 소셜 미디어를 통해 고난이도 요가 동작을 수행하고 있는 자신의 모습을 공개했다. 사진과 함께 김지호는 "요가가 넘 즐겁던 분당 시절"이라는 글을 덧붙이며 추억했다. 최근 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에 출연한 김지호는 요가를 시작한 지 8년 됐다고 밝힌 바 있다. 한편 김지호는 지난 2001년 배우 김호진과 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연·유이·박주현vs김동현 1.1km 수영, 결과 놀랍다 (무쇠소녀단)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153642"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철인 3종 대회를 향한 걸음씩이 시작된다. 28일 방송된 tvN ‘무쇠소녀단’ 4회에서는 멤버들의 첫 야외 라이딩과 릴레이 수영 대결을 통해 안 되면 될 때까지 하는 ‘무쇠적 사고’와 성장을 확인했다. 15km 코스의 첫 야외 라이딩에서는 사이클 에이스 박주현이 진서연과 설인아를 리드하며 그 어느 때보다 신나게 훈련을 즐겼다. 반면, 자전거 초보 유이에게는 출발하자마자 나타난 커브 길과 봉 사이를 통과해야 하는 것부터 난관이었다. 자전거에서 내려 해당 구간은 통과했지만 이후 마주하는 모든 상황이 불안 요소로 작용해 안타까움을 자아냈다. 그러나 유이는 포기하지 않고 라이딩을 이어갔다. 자전거가 쓰러지거나 멈췄다가도 이내 페달을 밟았고, 자전거를 끌고서라도 전진해 나간 것. 자신의 부족한 실력에 철인 3종 경기에 출전할 수 있을지 잠시 의문을 품었으나 자전거에 다시 올라타며 포기하지 않는 끈기를 보여줬다. 우여곡절 끝에 첫 야외 라이딩을 마친 멤버들은 시원한 초계국수로 피로를 풀었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘둘째 임신’ 윤진이, 남편 없이 산부인과 다니는 속내?(‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371762"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’ 윤진이가 둘째 성별을 최초 공개한다. 오는 30일 오후 10시 10분에 방송되는 SBS 예능프로그램 ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 6개월 만에 찾아온 윤진이♥김태근 부부의 일상이 공개된다. 출산 후 육아에 매진 중인 결혼 생활을 공개했던 배우 윤진이는 ”새로운 역할을 맡게 됐다“며 예상치 못한 근황을 전해 기대감을 높였다. ‘힘든 캐릭터’를 소화하기 위해 폭풍 증량한 모습으로 나타난 윤진이에 MC들은 ”혹시 킬러 역할 맡은 거냐“며 추측하는가 하면 ”(복귀가 아닌) 임신한 거 아니냐“며 각종 의혹을 제기했는데, 윤진이는 이날 방송에서 ”둘째를 임신했다“고 밝혀 모두의 축하를 받았다. 촬영 당시 14주차임을 밝힌 윤진이는 둘째의 성별까지 ‘동상이몽2’를 통해 공개한다. 한편 평소 ‘홈캠 부부싸움’으로 부부간 시시비비를 가리던 윤진이♥김태근 부부에게 심상치 않은 기류가 포착됐다. 윤진이는 “최근 새벽 네 시 반에 ‘긴급 사건’이 일어났지만 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범한테 연기 지적받는 허성태, 무슨 일?…“‘해운대 클라쓰’ 아니잖아요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690043"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV의 페이크 다큐 ‘메소드 클럽’ 배우 허성태가 드라마 ‘이태원 클라쓰’ 속 장회장 캐릭터를 완벽하게 소화하지만 곽범에게 질타를 받는다. 오는 30일 오후 10시10분 방송되는 KBS 2TV의 페이크 다큐 ‘메소드 클럽’에서는 배우 허성태가 수강생으로 등장해 강사, 수강생들과 신선한 케미를 선보인다. ‘메소드 클럽’은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업으로, 희극 배우 이수근, 이수지, 곽범이 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 도발적인 연기 수업을 펼친다. 또한 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 고정 수강생 크루로 활약해 색다른 티키타카를 선보이고 있다. 작품 속에서 묵직한 존재감을 선보이며 ‘악역 전문 배우’라는 수식어를 얻은 허성태는 곽범과 ‘이태원 클라쓰’의 명장면을 재현한다. 허성태는 유재명이 연기한 장대희 역, 곽범은 박서준이 연기한 박새로이 역을 맡아 팽팽한 신경전을 펼친다. 허성태는 시종일관 자신의 신경을 긁던 곽범이 상대역인 박서준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 출연료 못 받았나…녹화중 “없어요?” 당황(시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902898"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 멤버 미연이 녹화 중 당황한다. 9월 29일 방송되는 ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z) 4회에서 (여자)아이들 미연과 NCT 정우, 권은비가 찰진 입담부터 과격한 몸개그까지 펼치는 전천후 예능캐 모습을 드러내 웃음을 자아낸다. 이날 정우는 멤버들이 “정우야 집에 가기 싫지?”라고 묻자 1초 만에 “네”라고 답하더니 “불러만 주시면 오죠!”라며 눈을 빛내 기대감을 일으킨다. 이때 양세찬이 “그렇게 해서 미연이가 고정된 거야!”라고 증언하고, 이이경이 “진짜 좋아서 해야 해. 미연이 출연료 없거든”이라는 깜짝 폭로를 더해 현장을 술렁이게 한다. 이를 들은 미연은 밥을 먹다 말고 숟가락질도 멈춘 채 얼어붙고 “저 출연료 없어요..?”라며 당황한다. 이에 양세찬이 “먹고 있는 게 다 출연료”라고 쐐기를 박아 웃음을 안긴다. 과연 정우가 무보수(?)라는 충격 폭로에도 불구, 미연에 이어 ‘시골간Z’ 고정 멤버가 될 수 있을지 귀추를 주목케 한다. 권은비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지, 월클 ‘미모+피지컬’..남자들 올킬→실력 폭주 (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198368"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 '정글 팀', '피지컬 팀', '군인 팀'의 막강한 전력을 선보인 가운데, 생존왕의 자리에 도전할 마지막 퍼즐 '국가대표 팀'의 활약상이 담긴 네 번째 티저를 공개했다. 10월 7일(월) 밤 10시 첫 방송되는 TV CHOSUN의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 '수영 황태자' 박태환X'육상계 카리나' 김민지X'조선대표' 정대세가 '월드 클래스'의 정신력과 피지컬로 정정당당히 '생존왕'의 왕관을 거머쥐기 위해 나선다. 80억 인구 중 운동 능력으로는 자타공인 정점에 있는 '국가대표 팀'의 위풍당당한 입장에 "전 세계 수영 1등을 어떻게 이기냐"며 "확실히 선수는 선수다"라는 아우성이 쏟아졌다. '국가대표 팀'의 홍일점인 육상 국가대표 상비군 김민지는 "달리기로 하면 제가 다 이길 자신 있다. 여기서 저를 이길 사람은 없다"며 예능 '피지컬:100'의 우승자 아모띠의 도전도 호기롭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['육상계 카리나' 김민지, '피지컬:100' 男 우승자와 달리기해도 승리…얼굴도 이쁜데('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198367"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['육상계 카리나' 김민지가 성별을 초월해 '피지컬: 100' 우승자 아모띠와 달리기를 한다. 10월 7일 첫 방송되는 TV CHOSUN의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 '수영 황태자' 박태환X'육상계 카리나' 김민지X'조선대표' 정대세가 '월드 클래스'의 정신력과 피지컬로 정정당당히 '생존왕'의 왕관을 거머쥐기 위해 나선다. 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 '정글 팀', '피지컬 팀', '군인 팀'의 막강한 전력을 선보인 가운데, 생존왕의 자리에 도전할 마지막 퍼즐 '국가대표 팀'의 활약상이 담긴 네 번째 티저를 공개했다. 80억 인구 중 운동 능력으로는 자타공인 정점에 있는 '국가대표 팀'의 위풍당당한 입장에 "전 세계 수영 1등을 어떻게 이기냐"며 "확실히 선수는 선수다"라는 아우성이 쏟아진다. '국가대표 팀'의 홍일점인 육상 국가대표 상비군 김민지는 "달리기로 하면 제가 다 이길 자신 있다. 여기서 저를 이길 사람은 없다"며 예능 '피지컬:100]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불후’ 리베란테, 칼각 하모니로 이승철 편 ‘최종 우승’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371756"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 리베란테가 웅장한 매력의 ‘그런 사람 또 없습니다’로 ‘아티스트 이승철 편’ 2부의 트로피를 품에 안았다. 아카펠라의 매력이 물씬 느껴지는 무대였다. 지난 28일 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘불후의 명곡’은 ‘아티스트 이승철’ 편 2부로 이영현, 손승연, 김나영, 오유진X김태연, 리베란테가 차례로 무대에 올라 이승철의 명곡에 자신만의 숨을 불어넣어 다시 불렀다. 본격적인 무대에 앞서 이승철은 후배 그룹 호라이즌과 이번 신곡 ‘비가 와’ 특별 무대를 펼쳤다. 이승철은 후렴 부분 ‘비가 와’ 부분에서 누구나 쉽게 따라 할 수 있는 안무를 유도하며 관객들과 호흡했다. 호라이즌의 댄스 브레이크와 래핑이 무대의 전형성을 파괴하며 더욱 환상적인 분위기를 자아냈다. 관객들은 이승철을 연호하며 박수를 보냈고, MC 신동엽 역시 “신곡 ‘비가 와’가 너무 좋아서 넋을 놓고 봤다. 가사와 멜로디가 귀에 팍팍 꽂힌다”라고 감탄했다. 이영현이 첫 번째 뽑힌 공의 주인공이었다. ‘말리꽃’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 수술비 8억 필요한 금새록…母 박지영 눈치 채나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814594"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록과 박지영이 특별한 모녀 관계로 코끝 찡한 감동을 선사할 예정이다. 28일 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향 / 연출 성준해 서용수) 2회에서는 애틋한 모녀 사이의 이다림(금새록 분)과 고봉희(박지영 분)의 모습이 그려진다. 앞서 다림은 시력을 점점 잃게 되는 희귀병에 걸렸지만, 극적으로 수술을 받을 수 있다는 기적 같은 소식을 듣게 됐다. 하지만 8억이라는 거액의 치료비를 구하긴 어려웠던 다림은 가족에게 부담이 되기 싫어 이 사실을 숨겼다. 다림은 차태웅(최태준 분)으로부터 받은 복권이 당첨만 되면 금액이 8억이라는 이야기에 솔깃해졌지만, 이내 꽝이 나와 절망하는 엔딩으로 짠내를 유발했다. 2회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 금방이라도 눈물을 쏟을 것 같은 표정의 다림과 그녀를 애틋한 눈빛으로 바라보는 봉희의 모습이 시선을 사로잡는다. 또한 다림은 기대 가득한 표정으로 복권에 건 큰 희망을 드러낸다. 시력을 되찾을 수 있는 유일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지, 괜히 육상계 카리나 아니었네…남자들 올킬하는 충격 행보(생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902897"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 ‘정글 팀’, ‘피지컬 팀’, ‘군인 팀’의 막강한 전력을 선보인 가운데, 생존왕의 자리에 도전할 마지막 퍼즐 ‘국가대표 팀’의 활약상이 담긴 티저를 공개했다. 10월 7일 오후 10시 첫 방송되는 TV CHOSUN 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서 ‘수영 황태자’ 박태환X‘육상계 카리나 김민지X’조선대표’ 정대세가 ‘월드 클래스’의 정신력과 피지컬로 정정당당히 왕관을 거머쥐기 위해 나선다. 80억 인구 중 운동 능력으로는 자타공인 정점에 있는 ‘국가대표 팀’의 위풍당당한 입장에 “전 세계 수영 1등을 어떻게 이기냐”며 “확실히 선수는 선수다”라는 아우성이 쏟아졌다. ‘국가대표 팀’의 홍일점인 육상 국가대표 상비군 김민지는 “달리기로 하면 제가 다 이길 자신 있다. 여기서 저를 이길 사람은 없다”며 예능 ‘피지컬:100’의 우승자 아모띠의 도전도 호기롭게 받아들였다. 많은 출연진이 아모띠의 승리를 점친 가운데 휘슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내 자식의 살인, 덮을까 밝힐까... '사면초가' 형제 부부의 선택은 ('출비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311183"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내 자식이 살인자라는 끔찍한 상상이 현실이 되면 어떨까 29일 낮 '출발! 비디오 여행 - 기막힌 이야기'에서는 오는 10월 개봉을 앞둔 영화 '보통의 가족'이 소개됐다. 물질적 욕망을 우선시하며 살인자 변호도 마다하지 않는 변호사 '재완(설경구 분)'과 원리 원칙을 중요시하는 자상한 소아과 의사 '재규(장동건 분)' 형제. 재완에게는 자기 관리에 철저한 새 아내 '지수(수현 분)', 재규에게는 자녀 교육과 시부모 간병까지 모든 것을 해내는 아내 '연경(김희애 분)'이 있다. 예쁜 아내와 늦둥이를 키우며 완벽한 삶을 살고 있는 재완에게 한 가지 마음 쓰이는 존재가 있다면 고3 수험생 딸 혜윤(홍예지 분). 어느 날 혜윤은 재규-연경 부부의 아들이자 조카인 시호(김종철 분)의 수학을 봐주러 간다며 집을 나섰고, 재완은 아무 의심 없이 혜윤을 보내준 뒤 재규-연경 부부와 저녁 식사를 한다. 형제이지만 너무나도 결이 다른 재완-재규. 나이 어린 손윗동서가 마음에 들지 않는 연경과 4명 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광희, 한 번 수발놈은 영원하다‥박명수와 우정 대만 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902896"/>
        <updated>2024-09-29T06:10:40.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황광희가 박명수와의 여전한 우애를 자랑했다. 황광희는 9월 27일 자신의 소셜 미디어를 통해 박명수와 함께 떠났던 대만 여행 이모저모를 담은 사진을 공개했다. 이와 함께 "지난여름 명수 형이랑 대만 여행 다녀왔어요. 행복한 시간이었습니다"라고 적었다. 또한, 박명수의 소셜 미디어에도 "형 덕분에 너무 행복한 여행이었습니다. 다음에 또 형이랑 여행 가고 싶어요. 연락은 자주 못 드려서 죄송해요. 그치만 마음은 늘 형을 보고 싶어 합니다"라며 "명수 형의 영원한 수발놈 광희"라고 덧붙여 훈훈함을 안겼다. 해당 촬영은 박명수가 진행하는 예능 '할명수'를 위한 것으로 알려졌다. 한편, 박명수와 황광희는 MBC '무한도전'에 출연하며 친분을 쌓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SNL 코리아’ 김신록, 첫 코미디인데 ‘갓벽’…19금 연기→안영미 도플갱어 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690042"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격적인 웃음, 과감한 풍자로 대한민국 트렌드를 이끄는 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’ 시즌 6의 5회 호스트 김신록이 쉴 틈 없는 캐릭터 변신으로 첫 코미디 무대를 완벽하게 완성했다. 각종 화제성 지수에서 정상을 차지하며 대한민국 최고의 코미디 쇼 자리를 지키고 있는 ‘SNL 코리아’ 시즌 6는 매 회 최정상 호스트들의 끼와 열정 넘치는 도전과 코미디 연기로 매주 토요일 저녁을 책임지고 있다. 특유의 당찬 웃음과 자신감 넘치는 포부로 무대를 활짝 연 김신록은 곧바로 감탄을 부르는 연기로 화려한 변신 퍼레이드를 시작했다. 결혼을 위해 과거로 돌아간 김신록은 90년대부터 현재까지 시간을 넘나들며 고등학생, 대학생, 직장인으로 변신해 원훈, 혁수, 민교, 진혁과 선 넘는 19금 연기를 선보였다. 여기에 신내림을 받은 낭만 무당을 연기하며 신들린 MZ 아르바이트생, 욕쟁이 할머니, 조강지처, 할아버지까지 변화무쌍한 캐릭터 연기 차력쇼를 펼쳤다. 또한, 원훈의 둘째 누나로 등장, 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희정, 마트 맥주 쇼핑룩=핫팬츠? 여전한 건강미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902894"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희정이 마트에 깜짝 등장한 이유는? 최근 김희정은 자신의 소셜 미디어를 통해 마트에서 찍은 사진 여러 장을 공개했다. 맥주를 홍보하고 있는 김희정은 블루 상의와 화이트 팬츠로 청량미를 드러내고 있다. 한편 김희정은 지난 2000년 KBS 2TV 드라마 '꼭지'에서 배우 원빈의 조카 역할로 데뷔해 화제를 모았다. 최근까지 SBS 예능 '골 때리는 그녀들'에 출연한 그는 앞서 '스폰서' '니캉내캉' 등의 작품에서도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정조국♥'김성은, 결혼 15년차에도 신혼 같은 이유?…"만날 때 뜨겁다"('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198365"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 정조국의 아내인 배우 김성은이 결혼 15년 차에도 신혼같이 타오르는 부부관계 비결을 전한다. 30일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 일본인 친구에게 '탐비'를 적극 영업한 시청자 사연이 소개된다. 데프콘은 "잘 알아듣지 못하는데도 너무 재밌게 본다고 한다"며 일본에도 통하는 '탐비'의 저력을 전한다. 한편, '탐정 24시'에서는 '한국의 코난'을 자처한 '갈매기 탐정단'이 피해 규모만 무려 10억으로 추산되는 '3천 톤 불법 쓰레기 투기 사건'을 파헤친다. '갈매기 탐정단'은 36도 불볕더위에 본격적으로 쓰레기 산을 뒤지기 시작한다. 유해 가스가 올라오는 위험천만한 쓰레기 산 속엔 링거 줄부터 시너캔, 자동차 대시보드까지 온갖 불법 폐기물이 섞여 있었다. 유인나는 "저기서 뭐가 폭발해도 이상하지 않다"며 걱정한다. 이어 '갈매기 탐정단'은 마을 주변 상인들에게 탐문을 시도한다. 인근 공장 사장은 "웃통을 벗고 문신을 한 남성들이 작업하더라"며 해당 공장 부지에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김준호 子' 은우, 공익 광고 모델까지 접수...눈웃음 애교에 촬영장 녹겠네 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311182"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 34개월 은우가 인생 처음 공익 광고 모델에 도전, 애교 천재의 눈웃음을 뽐낸다. 29일 KBS2TV ‘슈퍼맨이 돌아와다’는 ‘기다린 만큼 아이는 자란다’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다 이중 은우가 아빠 김준호와 인생 첫 공익 광고 모델로 데뷔하는 현장이 공개된다. 은우는 먼저 아빠 김준호의 개인 촬영을 유심히 모니터링하며 부푼 마음을 드러낸다. 이 가운데 은우의 인생 첫 광고 촬영이 시작되고, 은우는 긴장을 풀어주려는 수많은 스태프들의 환호 세례에도 처음 느껴보는 분위기에 그대로 얼음이 되고 만다. 이때 은우가 좋아하는 노래인 ‘터키 행진곡’이 촬영장에 울려 퍼지자, 은우는 언제 긴장했냐는 듯이 돌연 함박웃음을 짓는다고. 은우는 앞니를 환하게 드러낸 앙증맞은 미소와 함께, 팔짱을 낀 채로 흔들흔들 리듬에 몸을 맡기며 흥 댄스를 추기 시작해 보는 이들을 자동 미소 짓게 한다는 전언. 나아가 은우는 광고 촬영 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘육상계 카리나’ 김민지, 야생에서 실력 폭주→남자들도 올킬 (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690038"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 ‘정글 팀’, ‘피지컬 팀’, ‘군인 팀’의 막강한 전력을 선보인 가운데, 생존왕의 자리에 도전할 마지막 퍼즐 ‘국가대표 팀’의 활약상이 담긴 네 번째 티저를 공개했다. 10월 7일(월) 밤 10시 첫 방송되는 TV CHOSUN의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 ‘수영 황태자’ 박태환X‘육상계 카리나’ 김민지X’조선대표’ 정대세가 ‘월드 클래스’의 정신력과 피지컬로 정정당당히 ‘생존왕’의 왕관을 거머쥐기 위해 나선다. 80억 인구 중 운동 능력으로는 자타공인 정점에 있는 ‘국가대표 팀’의 위풍당당한 입장에 “전 세계 수영 1등을 어떻게 이기냐”며 “확실히 선수는 선수다”라는 아우성이 쏟아졌다. ‘국가대표 팀’의 홍일점인 육상 국가대표 상비군 김민지는 “달리기로 하면 제가 다 이길 자신 있다. 여기서 저를 이길 사람은 없다”며 예능 ‘피지컬:100’의 우승자 아모띠의 도전도 호기롭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체지방 8.1kg’ 진서연, 물공포증 고백 “너무 무섭다‥그래도 한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902892"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능 프로그램 '무쇠소녀단'을 통해 철인 3종 경기에 도전하는 진서연이 물 공포증을 고백했다. 진서연은 9월 28일 자신의 소셜 미디어를 통해 "수영하러 왔는데 엉덩이가 떨어지지 않는다. 진짜 하기 싫은 나를 여기까지 끌고 왔는데 진짜 들어가기 싫다. 물의 공포가 극복이 되나 했다. 또 너무 무섭다"라고 고백했다. 그러면서도 한편으로는 "정말 싫은 걸 해야 극복할 수 있다는 걸 잘 안다. 물 공포는 다른 문제 같다. 쉬고 싶다"면서도 "그래도 한다"고 의지를 드러내 눈길을 끈다. 진서연은 현재 방영 중인 tvN 예능 프로그램 '무쇠소녀단'을 통해 유이, 설인아, 박주현과 철인 3종 경기에 도전하는 모습을 보여주고 있다. 특히 진서연은 체중 52kg·체지방 8.1kg의 화려한 신체 스펙을 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신주아, 흘러내리면 방송사고‥♥재벌 남편 기겁할 섹시 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902891"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 아리따운 매력으로 근황을 전했다. 신주아는 최근 개인 소셜미디어에 "한일합작 네뷸라 많관부 해주세요 본업 복귀 도희야 잘해보자"는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 신주아는 K-POP 아이돌 그룹 성장기를 담은 한일 합작 드라마 '네뷸라'(극본 이윤서/연출 안성곤) 관련 일정을 소화하는 모습이다. 어깨를 드러낸 핑크색 오프숄더 미니 드레스를 입은 신주아는 아찔한 어깨 라인과 각선미를 뽐내 시선을 모은다. 극 중 신주아는 업계 마녀로 통하는 대형 기획사 대표 백도희 역을 맡았다. 사진을 본 팝아티스트 겸 화가 낸시 랭은 "축하해 주아야"라고 신주아의 본업 복귀를 축하했고, 팬들도 미모를 칭찬하는 댓글을 남겼다. 한편 신주아는 지난 2014년 태국의 재벌 2세이자 사업가인 라차니쿤과 결혼해 방콕에 거주 중이다. 2022년 4월 종영한 tvN 드라마 '킬힐'에 출연하는 등 태국과 한국을 오가며 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 마약 파문 후 희귀 신경암 투병... “아내와 27년째 주말 부부” (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382858"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리 할리, 명현숙 부부가 ‘5년 전 그 일’로 인해 멀어진 부부의 속사정을 공개한다. 29일 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 11회에서는 MC 김용만-오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영-노종언, 그리고 ‘가상 이혼 부부’로 출연하는 이혜정-정대세-최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 로버트 할리가 ‘한이결’을 찾아온 이유와 그간의 근황을 들려주는 모습이 펼쳐진다. 이날 김용만은 “저와는 거의 10년 만에 뵙는 것 같다”며 로버트 할리를 반갑게 맞는다. 로버트 할리는 “지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다”고 운을 뗀 뒤, “제 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 다시금 가족의 행복을 찾고 싶어서 ‘한이결’ 출연을 결정했다”고 밝힌다. 직후, 로버트 할리-명현숙 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 부부의 속내를 처음으로 꺼낸다. 우선 할리는 “아내와는 27년 째 주말 부부로 지내고 있다”며 “주중엔 아내가 전라도 광주에서 외국인 학교를 운영하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비, 변함 없는 열정 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902890"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 28일 밤 서울 이태원에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 관객과 호흡하며 열창하고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비, 팬들과 함께[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902889"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 28일 밤 서울 이태원에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 관객과 호흡하며 열창하고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비,카리스마 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902888"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 28일 밤 서울 이태원에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 관객과 호흡하며 열창하고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비, 열정적인 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902887"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비가 28일 밤 서울 이태원에서 열린 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’ 무대에서 관객과 호흡하며 열창하고 있다. 사진제공=현대카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 25개월 준범, 연상 ‘6살 멍튜’ 향해 연하美 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690036"/>
        <updated>2024-09-29T05:08:07.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 방송인 홍현희와 제이쓴의 25개월 아들 준범이가 연상의 마음을 사로잡기 위해 매력 공세를 펼친다. 29일 오후 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서는 준범이가 6살 강아지 ‘멍튜’의 마음을 사로잡기 위해 애정을 적극 드러내며 연하남의 매력을 제대로 발산한다. 준범은 지금껏 강아지, 앵무새, 호랑이 등 어떤 동물이든 무서워하지 않는 ‘아기 호랑이’ 같은 기개와 동물과 무해한 케미스트리를 완성시켰던 바. 이처럼 준범과 강아지의 확신의 힐링 조합에 관심이 집중된다. 이날 준범은 아빠 제이쓴과 고사리손으로 테이프를 뜯으며 강아지 멍튜를 위한 집을 손수 만드는 정성을 보인다. 준범은 멍튜가 오자마자 한달음에 달려가 “멍튜야!”하고 부르며 애정을 드러낸다. 이어 준범은 멍튜에게 웰컴 간식을 건네고, 눈을 떼지 못하며 무한한 애정을 뽐낸다는 전언. 이 가운데 준범은 6살인 누나 멍튜를 위해 모든 것을 다 주는 연하남의 매력을 발산한다. 준범은 자신의 무한 애정]]></content>
    </entry>
</feed>