<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-20T11:08:55.614Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이티♥' 송중기, 오늘 둘째 득녀…"예쁜 공주님 건강하게 태어나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890109"/>
        <updated>2024-11-20T11:08:10.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 오늘(20일) 둘째 딸을 품에 안으며 두 아이의 아빠가 됐다. 송중기는 20일 자신의 개인 팬카페에 글을 올리고 팬들에게 둘째 득녀 소식을 알렸다. 그는 “저는 지금 로마에 있고, 이곳에서 제 첫 아이를 만난 게 겨우 1년 조금 지났는데 너무너무 감사하게도 예쁜 아가를 한 명 더 만났다”며 “예쁜 공주님이 아주 건강하게 태어났다. 아내도 아가도 모두 건강하게 잘 쉬고 있다. 절 사랑해주시는 많은 분들께서 특히 언제나 한결같이 절 믿어주시는 우리 키엘(팬클럽) 분들께서 소중한 마음을 모아주셔서 이렇게 좋은 일이 계속 찾아온다고 전 확신한다. 마음 깊이 진심으로 감사드린다”고 전했다. 앞서 지난 7월 송중기의 소속사인 하이지음스튜디오 측은 송중기 부부의 둘째 임신 소식을 알렸다. 송중기의 아내 케이티는 지난해 6월 첫째 아들을 품에 안았고, 이후 약 1년 6개월 만인 20일 오늘 둘째 딸을 건강히 출산했다. 한편 올해 넷플릭스 영화 ‘로기완’으로 전 세계 시청자들을 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파이기 마블 사장 “내년 최고 기대작은 ‘판타스틱4… 亞는 마블의 미래”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003987517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003987517"/>
        <updated>2024-11-20T11:08:10.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“내년 마블 작품은 다 기대되지만 하나만 꼽자면 ‘판타스틱4’이다. 25년을 기다렸다.” 케빈 파이기 마블 스튜디오 사장은 20일 싱가포르에서 열린 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’에서 화상통화로 아시아 언론을 만나 이같이 밝혔다. 이날 행사는 월트디즈니 컴퍼니 아태지역(APAC)이 전 세계 디즈니 스튜디오의 내년 주요 작품을 미리 소개하기 위해 마련됐다. ‘캡틴 아메리카:브레이브 뉴 월드’ 월트디즈니컴퍼니 제공 파이기 사장은 “(판타스틱4라는) 마블의 첫 번째 가족을 마블 시네마틱 유니버스(MCU)에 데려오게 됐다”며 “다음 주에 촬영을 마무리하고 내년 여름에 관객을 만날 것”이라고 소개했다. ‘판타스틱4’는 판권을 가지고 있는 20세기폭스가 2019년 월트디즈니컴퍼니에 인수되면서 MCU에 합류할 수 있게 됐다. 파이기 사장은 올해 개봉한 ‘데드풀과 울버린’에 대해 “(배우) 라이언 레이놀즈가 청소년 관람 불가 영화를 디즈니에 가져와서 기쁘다”며 “청불 작품에 다들 놀랐을텐데 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기·김윤석家, 족보 어쩌다 이렇게 꼬였나…부자 사이도 불통('대가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689773"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일한 가족 코미디 영화 '대가족'이 제대로 꼬인 함씨 가문의 족보 스틸을 공개했다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 이번에 공개된 스틸은 '대가족' 캐릭터들의 다양한 케미스트리를 미리 엿볼 수 있는 장면을 담고 있다. 각 캐릭터들의 스틸은 함씨 가문의 어색한 두 부자, 함무옥(김윤석)과 함문석(이승기)는 물론, 함무옥과 방여사(김성령)의 묘한 로맨스 기류, 헤어진 사이지만 지금은 가장 가까운 찐친이 된 함문석과 한가연(강한나)의 관계성까지 포착하고 있어 예비 관객들의 호기심을 자극한다. 먼저 함무옥, 함문석 함씨 부자가 시선을 마주치지 않고 나란히 앉아 있는 스틸에서는 함씨 부자의 불통 케미스트리를 엿볼 수 있다. 두 사람이 보여 줄 불협화음을 예고, 출가 이후 소통이 끊긴 두 부자의 관계성이 예상치 못한 손주들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사'부터 '캡틴 아메리카'까지…작정한 디즈니, 야심작 베일 벗었다 [MD현장] (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003889981"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니)의 2025년~2026년 공개 예정작 라인업이 베일을 벗었다. 디즈니는 20일~21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 미국과 아태지역의 정상급 글로벌 스타와 함께 2025-2026년에 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’를 개최했다. 개최 첫날인 20일에는 디즈니, 20세기 스튜디오, 서치라이트 픽처스, 월트디즈니 애니메이션 스튜디오, 픽사, 루카스필름, 마블 스튜디오 등 다수의 수상 경력을 자랑하는 디즈니 산하 스튜디오들의 극장 개봉 및 스트리밍 라인업을 소개하며 독보적인 창의성과 강력한 스토리텔링을 선보였다. 이날 발표 세션 중 마블 스튜디오 사장 케빈 파이기(Kevin Feige)가 대형 화면에 깜짝 등장했으며 '캡틴 아메리카: 브레이브 뉴 월드'의 주연 배우 안소니 마키(Anthony Mackie)는 무대에 직접 올라 열기를 더했다. 또한 디즈니는 루카스필름의 '스타워즈: 비전스 시즌 3'가 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘오징어게임’ 의리” 황동혁 감독, 이병헌에 깜짝 커피차 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000923225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000923225"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병헌이 '오징어 게임' 시즌2 공개를 앞두고 황동혁 감독과 훈훈한 의리를 공개했다. 11월 20일 이병헌은 자신의 소셜 미디어를 통해 "잘 마셨습니다 Team Squid Game"이라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 박찬욱 감독 연출작인 '어쩔수가없다' 촬영 현장에 황동혁 감독이 선물한 커피차의 모습이 담겼다. 커피차에는 “이병헌 배우님과 영화 '어쩔수가없다'를 응원합니다”라는 문구와 함께, 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'에서 이병헌이 맡은 프론트맨의 모습도 담겨 눈길을 끌었다. 이병헌이 출연하는 영화 '어쩔수가없다'는 '다 이루었다'고 느낄 만큼 삶이 만족스러웠던 회사원 '유만수'가 덜컥 해고된 후 아내와 두 자식을 보호하기 위해, 어렵게 장만한 집을 지키기 위해, 재취업을 향한 자신만의 전쟁을 준비하며 벌어지는 이야기를 담는다. 극 중 이병헌은 사랑스러운 아내와 두 아이를 둔 가장 ‘만수’ 역을 맡아 다채로운 열연을 펼칠 전망이다. 이에 앞서 이병헌은 올해 연말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 임현식 다큐, 12월4일 CGV 개봉..수중 뮤비 촬영기 담았다(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732593"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 임현식의 다큐멘터리 영화를 CGV에서 만나볼 수 있다. CGV가 그룹 비투비 멤버 임현식의 다큐멘터리 영화 ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨(비투비 임현식)’을 내달 4일 개봉한다고 20일 밝혔다. ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨(비투비 임현식)’은 임현식이 솔로 앨범 타이틀곡 ‘고독한 바다(La Mar)’의 수중 뮤직비디오를 촬영하기 위해 남태평양 팔라우섬을 찾아 수중 촬영에 도전한 모습을 기록한 작품이다. ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨(비투비 임현식)’은 지난 9월 열린 제20회 제천국제음악영화제(JIMFF 2024) 한국경쟁 부문 장편 상영작으로 초청돼 예매 오픈과 동시에 매진을 기록한 바 있다. 깊은 바닷속에서 노래를 부르고 기타 연주를 해야 하는 고난도 수중 촬영과 온갖 변수 속에 음악과 바다를 향한 열정으로 촬영에 임한 임현식의 모습이 담겨 깊은 감동을 선사할 것으로 기대된다. CGV 이정국 ICECON사업팀장은 “제20회 제천국제영화제 한국경쟁 장편 작품상 후보작으로 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우, '이웃과 갈등 사태' 터졌다…주차문제에 층간소음까지('원정빌라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689770"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현실 공포 '원정빌라'가 미스터리한 빌라 사람들의 모습을 담은 보도스틸 10종을 공개했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. '곤지암', '옥수역귀신', '늘봄가든'에 이어 장소를 배경으로 한 도시괴담 현실 공포물 '원정빌라'가 미스터리한 보도스틸 10종을 공개했다. 이현우, 문정희가 빌라의 이웃인 203호 청년 주현, 303호 주부 신혜 역을 맡아 강렬하고 섬뜩한 연기 대결을 예고하고 배우 방민아가 속내를 알 수 없는 약사 유진 역으로 등장한다. 이번에 공개된 보도스틸은 주현(이현우)과 신혜(문정희)를 중심으로 친절한 미소 속에 숨겨진 미스터리한 공포를 포착해 이목을 끈다. 운전석에서 창밖을 향해 어이없다는 표정을 짓고, 문 사이로 불만스러운 감정을 드러내는 주현(이현우)의 모습은 그가 누군가와 갈등을 일으키고 있음을 보여준다. 그 대상은 바로 신혜(문정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘진원, 독일·일본·멕시코서 ‘코리아 스포트라이트’ 성공적 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694395"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 독일에서 힙노시스 테라피가 공연을 진행하고 있는 모습. 한국콘텐츠진흥원 제공 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원이 국내 실력파 뮤지션들을 해외에 소개하는 ‘2024 코리아 스포트라이트’를 독일, 일본, 멕시코 현지에서 성공적으로 개최했다고 20일 밝혔다. 코리아 스포트라이트는 K-팝의 글로벌 인지도를 높이고, 국내 우수 뮤지션의 해외 시장 진출 확대 및 글로벌 비즈니스 강화를 목적으로 마련된 한국 대중음악 해외 진출 지원 프로그램이다. 지난 9월 독일 함부르크에서 리퍼반 페스티벌과 연계한 행사를 시작으로 10월 일본 도쿄, 11월 멕시코 멕시코시티 등 3개 권역에서 진행했다. ◆권역별 맞춤형 세션 도입 올해 코리아 스포트라이트는 권역별 특성과 현지시장 맞춤형 프로그램을 도입해 뮤지션들의 비즈니스 성과를 극대화했다. 독일 함부르크와 베를린에선 네트워킹 세션, 콘퍼런스 투어, 현지 전문가 1대1 매치메이킹 프로그램 등을 운영했다. 그 결과 전년 대비 약 42% 증가한 92건의 비즈니스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘미술계 한류 스타’ 김지희 “욕망을 아름답게 보면 어떨까…작품으로 에너지 전하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694394"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지희 작가가 인터뷰 후 ‘트렁크 시리즈’ 앞에서 포즈를 취하고 있다. 김두홍 기자 kimdh@sportsworldi.com “다른 일로도 스트레스받고 우울한 일들이 많은데, 시각적으로라도 밝은 에너지를 주면 좋잖아요.” 보기만 해도 반짝반짝 빛나는 화사함과 독특한 작품 기법에 국내는 물론 세계 각지에서 사랑받는 작가가 있다. 김지희 작가는 2008년 전통 동양화 기법으로 현대적인 인물을 그린 ‘실드 스마일(Sealed Smile)’ 시리즈를 발표하며 일약 스타덤에 올랐다. 작가의 그림에는 특징이 있다. 안경을 쓴 여자의 얼굴을 중심으로 화려한 보석 장식이 가득하다. 르네상스 미술에서 볼 법한 천사·여인·범선 등의 그림과 동물도 다양하게 등장한다. 오랫동안 일관된 화풍을 유지하면서 본인만의 브랜드를 구축했다. 한 번만 접해도 ‘김 작가의 작품’이라는 것을 금방 기억할 수 있다. ‘나폴레옹 1세 대관식’이 담긴 키아프 대표작 앞에서 김지희 작가가 인터뷰 사진을 찍고 있다. 김두홍 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 투자 관점으로 ‘사람’과 ‘이야기’를 본다는 것 - 바니아 슐로겔 앳워터 캐피털 창립자·대표 단독 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054048"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국에서 앳워터 캐피털은 다소 낯선 이름이지만 할리우드에선 약 7천억원에 달하는 자산을 관리하는 콘텐츠 전문 투자사다. ‘유녹(U-KNOCK) 2024 인 라스베이거스’(이하 유녹) 콘퍼런스를 여는 기조 세션에서 ‘자산 아닌 사람과 스토리에 투자’라는 주제로 발표한 바니아 슐로겔 앳워터 캐피털 창립자이자 대표를 만났다. - 앳워터 캐피털에 대한 소개부터 부탁드린다. 지난 2017년 1월 앳워터를 설립해 약 5억달러의 자산을 관리하고 있다. LA에 위치한 앳워터 빌리지에 본사를 두고 미디어, 엔터테인먼트, 스포츠 미디어 및 엔터테인먼트에 투자만 하고 있다. 우리에게는 골드만삭스와 글로벌 콘텐츠 투자사인 KPR이라는 큰 유한 파트너사가 있다. 우리는 전문성과 운영 철학을 기반으로 떳떳하게 자산을 운용하고 있다. - 기조 세션에서 어떤 얘기를 할 생각인가. 앞으로 콘텐츠 산업의 미래는 어떻게 될 것인지에 대해 말해보려 한다. 절반은 한국인이자 한국에 가족이 있는 사람으로서 한국 콘텐츠 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 가능성, 잠재력, 글로벌 전망에 투자한다, 유윤옥 한국콘텐츠진흥원 콘텐츠기반본부 본부장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054047"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전통적으로 영화를 사고 파는 플랫폼에서 드라마, 웹툰, AI 등 다양한 장르의 한국 콘텐츠에 대한 해외 투자를 끌어내겠다는 야심은 무모할 정도로 도전적이었다. 아메리칸필름마켓(AFM) 한복판에서 열린 ‘유녹(U-KNOCK) 2024 인 라스베이거스’(이하 유녹)는 이곳에 모여든 콘텐츠 제작자, 제1금융권, 창투사, 북미 투자자들의 관심으로 열기가 뜨거웠다. 유녹이 열리기 하루 전이었던 11월6일에 만난 한국콘텐츠진흥원(이하 콘진원) 유윤옥 콘텐츠기반본부 본부장은 벌써 다음 스텝을 고민하고 있었다. - 해외투자유치 지원 프로그램을 준비한 목적이 무엇인가. 투자는 시장 질서에 맡겨야 하지 않나. 콘텐츠 산업은 민간 부문에서 자율적으로 움직일 때 가장 폭발적으로 성공할 수 있는 산업이라고 생각한다. 시장 논리에 따르면 콘텐츠 산업에 성공 가능성이 보일 때 민간 부문에서 자금이 몰려야 한다. 하지만 민간 부문에서 콘텐츠 산업 특성을 잘 모른다면 투자할 수 있는 경로와 기회가 없거나 많지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 송승헌, 파격 변신해 스크린 컴백…포스터 촬영 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890077"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 스크린 복귀작인 영화 ‘히든페이스’에서 완전히 색다른 얼굴을 선보인다. 20일 송승헌의 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 영화 ‘히든페이스’(감독 김대우)에서 ‘성진’ 역으로 출연한 송승헌의 포스터 촬영 비하인드 스틸을 여러 장 공개했다. 영화 ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연(조여정 분)’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주(박지현 분)’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 특히 송승헌이 맡은 성진은 흙수저 출신의 오케스트라 지휘자로, 약혼녀가 사라진 이후 이면에 숨겨왔던 욕망을 드러내는 인물이다. 그 가운데 공개된 사진 속 송승헌은 얼굴 위 드리운 그림자에 깊은 눈빛을 더해 눈길을 사로잡는다. 또 다른 사진에서 그는 조여정의 옆에서 앞선 모습과는 달리 결연한 표정을 짓고 있어 이들의 관계에 대한 궁금증을 더욱 자극한다. 이처럼 송승헌은 ‘히든페이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] K콘텐츠의 해외 투자 유치를 위한 최전방에 서서,  한국콘텐츠진흥원의 아메리칸필름마켓 '유녹(U-KNOCK) 2024 인 라스베이거스' 탐방기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054046"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제45회 아메리칸필름마켓(AFM)이 처음으로 미국 캘리포니아주를 떠나 네바다주의 화려한 도시 라스베이거스에서 지난 11월 5일부터 10일까지 열렸다. AFM이 45년 만에 LA를 떠난 것을 두고 “할리우드를 버린 것이 아니냐”라는 추측부터 “할리우드를 떠난 순간 AFM에 내리막길이 예상된다”라는 우려까지 말이 많았다. 그럼에도 세계 최대 규모의 필름마켓 중 하나답게 전세계에서 온 세일즈 관계자와 바이어들은 이곳에서 열띤 비즈니스를 벌였다. 그중에서도 한국콘텐츠진흥원이 처음으로 연 한국 콘텐츠의 해외 투자 유치 프로그램인 ‘유녹(U-KNOCK) 2024 인 라스베이거스’ (이하 유녹)는 국내외 투자자, 창투사, 금융사, 제작사 등 많은 사람들이 모여 네트워크를 쌓고, 함께 머리를 맞댔다. &lt;씨네21&gt;이 유녹 현장을 직접 찾았다. 아메리칸필름마켓이 마주한 2024년의 풍경 공항을 뒤로한 채 시내로 질주하는 차창에서 가장 먼저 마주한 라스베이거스 풍경은 지평선 끝까지 이어지는 모하비사막과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“무력 대신 머리 쓴다”…‘2대 캡틴 아메리카’ 안소니 마키, 마블 구할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164180"/>
        <updated>2024-11-20T10:09:33.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 슈퍼히어로 콘텐츠 상징 ‘마블’이 몇 년간 하락세를 딛고 절치부심해 돌아온다. 마블 최고 전성기를 이끈 대표 캐릭터 중 하나인 캡틴 아메리카를 ‘새롭게’ 다시 스크린에 불러들여 다시 한번 황금기를 되찾겠다는 각오를 내비쳤다. 2008년 첫 영화 ‘아이언맨’을 시작으로 MCU(마블 시네마틱 유니버스)란 거대한 시네마 세계관을 창조해 글로벌 박스오피스를 독점하다시피 해왔던 마블 스튜디오는 약 28억 달러(3조6000억 원) 수입으로 역대 글로벌 박스오피스 2위에 오른 2019년 영화 ‘어벤져스:엔드게임’ 이후 눈에 띄는 하락 곡선을 그리고 있다. 샹치(샹치와 텐 링즈의 전설)와 미즈 마블(더 마블스), 쉬 헐크(변호사 쉬 헐크) 등 새롭게 내세운 캐릭터들의 활약 부진은 이런 하락세에 더욱 불을 붙였다. 그랬던 마블 스튜디오가 내년 2월 단단히 힘을 준 영화 ‘캡틴 아메리카: 브레이브 뉴 월드’를 전 세계 극장에 걸어 다시 날아오를 채비를 마쳤다. 아이언맨과 함께 ‘MCU 양대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니, 고전에 ‘새로움’을 곁들인 스토리텔링...‘막강 라인업’ 공개 [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001037125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001037125"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월트디즈니 컴퍼니가 2025년부터 극장 및 스트리밍 서비스에서 선보일 새로운 라인업을 공개했다. 월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니)는 20일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈 컨벤션 센터에서 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024(Disney Content Showcase APAC 2024)’를 개최했다. 디즈니는 자회사와 계열사를 포함한 종합 글로벌 엔터테인먼트 및 미디어 기업으로 엔터테인먼트(Entertainment), 스포츠(Sports), 익스피리언스(Experiences) 총 세 가지 핵심 사업 부문을 운영하고 있다. 이날 쇼케이스는 다가오는 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사로, 월드 디즈니는 전 세계 디즈니 크리에이티브 스튜디오의 작품 예고편 및 독점 영상 공개를 비롯해 디즈니+에서 공개될 새로운 한국 및 일본 콘텐츠를 소개했다. 오늘 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’에서 공개된 콘텐츠 라인업은 아래와 같다. 디즈니 무파사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케빈 파이기 마블 사장 "내년 판타스틱4 가장 기대해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012915560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012915560"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케빈 파이기(Kevin Feige·51) 마블 스튜디오 사장은 어떤 공식 행사든 야구 모자를 쓰고 등장한다. 최근 파이기 사장은 '판타스틱4' 로고가 들어간 모자를 쓰고 다닌다. 지난 7월 열린 코믹콘 행사에서도 그는 그 모자를 쓰고 있었다. 그만큼 '판타스틱4'에 공을 들이고 있다는 걸로 해석됐다. 20일 싱가포르에서 열린 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'에서 화상 연결로 등장한 파이기 사장은 이번에도 판타스틱4 로고가 들어간 모자를 쓰고 있었다. 그에게 '내년에 공개될 마블 영화 중 가장 애착이 가는 작품이 무엇이냐'는 물음에 파이기 사장은 "다 기대된다"면서도 결국 "그래도 '판타스틱4'를 가장 기대하고 있다"고 답했다. "판타스틱4는 마블의 첫 번째 가족입니다. 이 영화는 그들을 마블 시네마틱 유니버스(MCU)에 데려오는 작업입니다. 다음 주에 촬영을 마무리하고 내년 여름에 관객을 만나게 될 겁니다." 내년 7월 개봉 예정인 '판타스틱4:새로운 출발'은 MCU에서 리부트(r]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 제대 후 복귀작은…데뷔 후 첫 애니 더빙 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890060"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옹성우. (사진=판타지오) 옹성우가 제대 후 복귀작이자 데뷔 이래 처음으로 애니메이션 영화 ‘니코: 오로라 원정대의 모험’의 주인공 ‘니코’로 애니메이션 더빙연기에 도전한다. 20일 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 ‘니코: 오로라 원정대의 모험’ 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. ‘니코: 오로라 원정대의 모험’은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 ‘니코’와 ‘스텔라’가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 ‘니코’는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 ‘산타 비행단’의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈 옹성우는 극 중 천방지축 꼬마 사슴 ‘니코’역의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙연기에 도전하는 옹성우가 표현하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문체위, 삭감된 영화예산 일부 복원… 숨통 트일까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453068"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  19일 열린 국회 문체위 전체회의에서 2025년 예산안 심사 결과를 보고하고 있는 민형배 의원 ⓒ 국회방송 국회 문화체육관광위원회(문체위)가 문화체육관광부(문체부) 2025년 예산안을 대폭 증액하면서 삭감된 주요 영화 예산 복구에 숨통이 트일 가능성이 생겼다. 문체위는 19일 전체회의를 열고 2025년 예산안을 통과시켰다. 문체위 예산결산소위원회 위원장인 민형배 더불어민주당 의원은 "소위 심사를 통해 515억 8200만 원을 감액하고, 4346억 2000만 원을 증액했다고 밝혔다. 문체위 예산심사를 통해 기존 예산안에서 3800억 증가한 것이다. 영화 관련 예산도 대폭 늘렸다. 핵심은 영화발전기금(영발기금)을 세입 예산으로 추가한 데 있다. 영발기금은 지난 4월 정부가 폐지 입장을 밝히면서 2025년 예산안 편성 과정에서 제외돼 있었다. "열발기금 폐지 지켜낼 것" 하지만 영발기금 폐지를 위해서는 영화 및 비디오물의 진흥에 관한 법률(영비법) 개정이 필수적이다. 이에 민주당은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 작가→박보영 자신감 ‘가득’…‘조명가게’, ‘무빙’ 흥행 이을까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396256"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스가 ‘무빙’ 신드롬을 이을 또 하나의 작품을 선보인다. ‘무빙’ 흥행의 일등공신 강풀 작가를 필두로 베테랑 배우들이 대거 가세한 ‘조명가게’다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션 센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로, 새 오리지널 ‘조명가게’ 푸티지 시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가, 김희원 감독과 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. ‘디즈니 2024’는 월트디즈니컴퍼니가 디즈니 산하 유수 제작사들이 선보일 극장 개봉작과 디즈니에서 공개 예정인 아태지역 텐트폴 및 오리지널 콘텐츠 라인업을 소개하는 자리다. 올해 ‘디즈니 2024’에서 개별 작품으로는 가장 먼저 간담회를 개최한 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀 작가의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 작가 "'무빙' 이어 '조명가게'..부담되지만 자신있다" [2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284006"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'의 강풀 작가가 '무빙'에 이어 내놓는 작품에 대해 부담된다고 털어놨다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 컨벤션 센터에서 2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스가 열렸다. 이날 행사에는한국 취재진 100명 외 아시아 태평양 지역 12개국에서 400여명의 취재진이 참석했다. 이어 오후에는 내달 디즈니 플러스로 공개되는 새 드라마 '조명가게' 시사회 및 기자간담회가 진행됐다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 강풀 작가의 동명 웹툰 '조명가게'를 원작으로 한 작품이다. 강풀 작가는 '무빙'에 이어 '조명가게'를 선보이게 된 것에 대해 "'무빙' 이후라 사실 좀 부담이 된다. '조명가게'는 '무빙'과는 다른 이야기다. '무빙'도 그렇고 '조명가게'도 등장인물 중심으로 생각했다. '무빙'은 초능력 장르물이지만 진입장벽이 높지는 않았다. '조명가게'도 장르물인데 우리나라에서 이런 스릴러 장르물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 크리스마스 영화 '니코'로 더빙 도전...군 전역 후 첫 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259142"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 워너원 멤버이자 배우 옹성우가 군 제대 후 첫 행보로 애니메이션 더빙에 나선다. 20일 소속사 판타지오는 옹성우가 12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 '니코: 오로라 원정대의 모험' 더빙 캐스트로 참여한다고 밝혔다. '니코:오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코와 스텔라가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 애니메이션 영화다. 애니메이션 '니코'는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리와 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 시리즈다. 옹성우는 극 중 꼬마 사슴 니코의 목소리를 맡는다. 군 제대 후 첫 복귀작이자 데뷔 이래로 첫 더빙 연기에 도전하는 옹성우가 표현하는 니코의 모습이 어떨지 관심이 쏠린다. 드라마 '열여덟의 순간', '커피 한잔 할까요?', '힘쎈여자 강남순'과 영화 '인생을 아름다워' 등 다양한 장르의 작품에 출연하며 안정적인 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙' 이어 '조명가게'...디즈니X강풀 조합, 핵심은 "마음 움직이는 정서" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259141"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가와 디즈니의 두 번째 만남. '조명가게'가 '무빙'의 열기를 이을 수 있을까. 20일(현지시간) 싱가포르 마리나베이 샌즈엑스포&amp;컨벤션센터에서 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 개최됐다. 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 이날 한국 작품 '조명가게' 푸티지 상영 및 기자간담회도 진행됐다. 강풀 작가, 김희원 연출, 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명 웹툰을 원작으로 한다. 디즈니+ 최고 히트작 '무빙'에 이어 이번에도 원작자인 강풀 작가가 직접 대본을 집필했다. 전작의 흥행에 부담은 없을까. 강풀 작가는 곧장 "부담된다"라며 웃었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["울산울주세계산악영화제 종합만족도 78점…재방문 의사 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058459"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 유일 산악영화제 올해 성과평가 보고회…외지 방문객 38% 달해 "전 연령 즐기는 행사로 정착 중…내년 10주년 더 우수한 영화제 지향" 국내 유일 국제산악영화제인 울산울주세계산악영화제 만족도 평가에서 재방문 의사 점수가 81.8점으로 가장 높았다. 울산시 울주군은 20일 군청 이화홀에서 이순걸 군수를 비롯해 영화제 사무국 관계자 등이 참석한 가운데 이런 내용을 담은 용역사의 제9회 울산울주세계산악영화제 성과 평가 결과보고회를 열었다. 용역 결과에 따르면 영화제 기간 방문한 관객들을 대상으로 1대1 면접조사 방식으로 진행된 각종 조사에서 만족도 평가는 점수로 나타냈는데, 영화제 종합만족도는 78점으로 집계됐다. 가장 높은 만족도는 재방문에 대한 평가에서 나왔는데 , 81.8점을 기록했다. 나머지는 페스티벌 부문 만족도 78.0점, 콘텐츠 77.0점, 이용 편의 73.4점, 영화제 운영 72.7점 등으로 집계됐다. 울주군은 영화제 방문객의 재방문 의사가 높은 것은 영화제 운영의 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신 5년만 신곡 ‘소방관’ OST로 쓰인다‥김이나도 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000923151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000923151"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박효신이 5년 만에 새 싱글을 발표하는 가운데, 영화 '소방관' 타이틀 곡으로 삽입된다. 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'(감독 곽경택)은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 박효신은 그간 여러 차례의 휴식기를 거치며 새 앨범을 준비하고 있던 중, '소방관' 제작진으로부터 뜻깊은 제안을 받았다. 제작진은 영화가 전하고자 하는 진심 어린 메시지를 전하며 그에게 참여를 요청했고, 이에 깊이 공감한 박효신은 자신의 새 앨범 수록곡 중 '소방관'의 묵직한 메시지와 완벽히 어우러지는 곡을 떠올렸다. 그렇게 자연스럽게 프로젝트에 참여하게 된 그는 자신의 깊은 감성과 목소리로 ‘HERO’를 완성했다. '소방관'의 타이틀곡 ‘HERO’는 박효신이 가창은 물론 작사, 작곡, 편곡 등 올라운드로 참여한 곡으로, 그만큼 특별한 애정을 담고 있다. 특히, 작사에 함께 참여한 박효신과 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스' 더 완벽한 나와 사생결단 결투…극과 극 캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890023"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 11일 개봉을 앞둔 영화 ‘서브스턴스’(감독 코랄리 파르자)가 두 캐릭터의 극명한 대비로 스토리에 대한 호기심을 자아내고, 아름다운 이미지가 돋보이는 캐릭터 포스터를 공개해 시선을 사로잡는다. 영화 ‘서브스턴스’는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 한때 아카데미상을 수상한 최고의 스타였지만 50세가 된 지금은 TV 에어로빅 쇼를 진행자로 전락한 엘리자베스(데미 무어 분)는 젊고, 아름답고, 더 나은 나를 꿈꾸며 서브스턴스를 사용하게 되고, 수(마가렛 퀄리 분)와 각각 7일간의 삶을 공유한다. 하지만 대중의 숭배, 남성의 관심, 직업적 기회가 한꺼번에 주어지는 수로서의 삶은 짜릿하다. 수는 각각 7일씩 주어진 삶이라는 규칙을 어기기 시작하고, 대신 엘리자베스는 점점 자신의 삶에서 물러나 대형 광고판과 텔레비전에서 보이는 완벽한 수의 이미지가 그녀를 조롱하는 감옥 같은 아파트에서 절대 벗어나지 않는다. 공개된 ‘서브스턴스’의 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 박보영 "주지훈과 한 번도 못만나..다음에 꼭 다시" [2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284003"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 주지훈과 함께 하지 못한데 대한 아쉬움을 드러냈다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 컨벤션 센터에서 2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스가 열렸다. 이날 행사에는한국 취재진 100명 외 아시아 태평양 지역 12개국에서 400여명의 취재진이 참석했다. 이어 오후에는 내달 디즈니 플러스로 공개되는 새 드라마 '조명가게' 시사회 및 기자간담회가 진행됐다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 강풀 작가의 동명 웹툰 '조명가게'를 원작으로 한 작품이다. 박보영은 "이번이 간호사 역할로 세 번째다. 저도 세 번째이다보니 부담이 없지는 않았는데, 장르도 다르고 간호사로서의 전공도 달라서 직업만 같지 캐릭터 색깔은 다르니 괜찮을 것이라는 믿음으로 연기했다"라고 밝혔다. 또 박보영은 주지훈과의 호흡을 묻는 질문에 "저희가 같이 만나는 장면이 없는데, 실제 촬영장에서도 한 번도 주지훈 배우를 만나지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈 “감독 김희원, 한 치의 의심도 없었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396253"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 감독 김희원에 극찬을 쏟아냈다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션 센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로 새 오리지널 ‘조명가게’ 푸티지 시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가, 김희원 감독과 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. 이날 주지훈은 선배 배우이자 ‘조명가게’ 연출자인 김희원을 언급하며 “처음에는 배우 대 배우로 만났다. 그때도 전반적으로 현장을 보는 시선이 재밌었는데 역시나 연출을 하시더라”고 말문을 열었다. 이어 “저도 수많은 작품을 했는데 개인적으로 프리 프로덕션이 전부라고 생각하는 사람이다. 근데 ‘조명가게’는 그게 너무 잘돼있었다. 그래서 한 치의 의심 없이 현장을 갔다”고 회상했다. 주지훈은 “프리 프로덕션이 너무 잘돼 있어서 (현장에서) 뭐를 고민하거나 의견을 피력할 생각조차 없었다”며 “준비된 거 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’ 강풀 신작 ‘조명가게’…연출 김희원+주지훈→박보영 기대 (종합)[DA:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164165"/>
        <updated>2024-11-20T09:13:12.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무빙’ 강풀 신작 ‘조명가게’…연출 김희원+주지훈→박보영 기대 (종합)[DA:현장] 디즈니가 ‘무빙’에 이어 강풀 유니버스에서 새로운 이야기를 꺼내들었다. 2011년 인기리에 종영한 웹툰 ‘조명가게’가 연말 시청자들을 찾아온다. 20일 오후 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 시사회에 이어 기자간담회가 진행됐다. 이날 행사에는 원작자인 동시에 시리즈 각본을 쓴 강풀 작가와 연출에 첫 도전한 김희원 감독 그리고 주연 배우 주지훈과 박보영이 참석했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파, 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 ‘조명가게’를 원작으로 했다. 지난해 ‘무빙’의 뒤를 이어 강풀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 작가 “‘무빙’ 흥행 부담 되지만, ‘조명가게’도 재밌다” 자신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396250"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 신작 ‘조명가게’에 자신감을 드러냈다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션 센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로 새 오리지널 ‘조명가게’ 푸티지 시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가, 김희원 감독과 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈 5번째 작품이자 누적조회수 1억 5000뷰를 돌파한 동명 웹툰이 원작으로, ‘무빙’에 이어 강 작가가 직접 각본을 썼다. 이날 강풀 작가는 전작 ‘무빙’에 이어 ‘조명가게’를 내놓는 것과 관련, “부담이 된다”면서도 “‘조명가게’는 ‘무빙’과는 결이 다른 이야기지만, 그러면서도 같은 이야기다. ‘무빙’에서도 등장인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “감독 데뷔, 꿈만 같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396248"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 감독 데뷔 소감을 전했다. 20일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션 센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로 새 오리지널 ‘조명가게’ 푸티지 시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가, 김희원 감독과 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. 이날 김희원은 ‘조명가게’로 연출에 도전한 것과 관련, “맨 처음 강풀 작가가 연출 제안했을 때 대체 날 뭘 보고 시켰는지 궁금했는데 ‘연기를 잘하니까 해 봐라’고 했다. 나름대로 연출에 대한 꿈도 있고 준비는 하고 있었다. 지금도 떨리고 재밌다. 꿈만 같다. 이 자리에 앉아 있는 것도 영광이다. 얼떨떨하면서 행복하다”고 털어놨다. 이어 “첫 촬영이 아직도 기억난다. 되게 떨렸다. ‘어느 정도를 해야 사람들이 재밌게 보고 공감할까’ 싶었다”며 “‘조명가게’가 어떻게 보면 독특한 드라마다. 그런데 사람들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 박보영 "세 번째 간호사 역...전공 달라 괜찮다" [현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259137"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 '조명가게'를 통해 세 번째로 간호사 역을 맡은 소감을 전했다. 20일(현지시간) 싱가포르 마리나베이 샌즈엑스포&amp;컨벤션센터에서 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 개최됐다. 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 이날 한국 작품 '조명가게' 푸티지 상영 및 기자간담회도 진행됐다. 강풀 작가, 김희원 연출, 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명 웹툰을 원작으로 한다. 디즈니+ 최고 히트작 '무빙'에 이어 이번에도 원작자인 강풀 작가가 직접 대본을 집필했다. 연출은 배우 김희원이 맡았다. 첫 시리즈 연출 도전이다. 박보영은 삶과 죽음의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 “김희원 감독, 한 치의 의심無…내 의견 필요 없더라” (조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164161"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈 “김희원 감독, 한 치의 의심無…내 의견 필요 없더라” (조명가게) 배우 주지훈이 연출에 도전한 김희원 감독을 극찬했다. 20일 오후 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 시사회에 이어 기자간담회가 진행됐다. 이날 먼저 김희원 감독은 “여러분도 알다시피 주지훈과 박보영은 후배 연기자인데 정말 연기가 출중한 배우들”이라고 말했다. 그는 “처음에 박보영은 간호사 연기에 대한 부담감을 이야기했다. 어떻게 하면 다르게 보이는 디렉팅을 할지 집중했다. 주지훈도 그동안 안 보여줬던 모습을 보이게 하려면 어떻게 디자인하면 좋을지 생각했다. 역시나 의사소통이 원활하게 되어서 전혀 부담없이 잘 소화한 것 같다”고 칭찬했다. 주지훈은 “김희원 감독님과는 같은 작품을 하면서 배우 대 배우로 만났을 때도 전반적으로 현장을 보는 시선이 3인칭이라 ‘재밌다’고 생각했다. 연출 대 배우로 대화를 해봤더니 프리프로덕션이 너무나 잘 돼 있었다. 한 치의 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "강풀 작가, 연기 잘하니 연출 해보라고...겸손 배웠다" [현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259134"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 '조명가게'를 통해 연출에 도전한 소감을 전했다. 20일(현지시간) 싱가포르 마리나베이 샌즈엑스포&amp;컨벤션센터에서 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 개최됐다. 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 이날 한국 작품 '조명가게' 푸티지 상영 및 기자간담회도 진행됐다. 강풀 작가, 김희원 연출, 배우 주지훈, 박보영이 참석했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명 웹툰을 원작으로 한다. 디즈니+ 최고 히트작 '무빙'에 이어 이번에도 원작자인 강풀 작가가 직접 대본을 집필했다. 연출은 배우 김희원이 맡았다. 첫 시리즈 연출 도전이다. 그는 연출 도전 과정에 대해 "강풀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감독 도전’ 김희원, 공개석상서 갑자기 사과 “겸손 배웠다” (조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164160"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘감독 도전’ 김희원, 공개석상서 갑자기 사과 “겸손 배웠다” (조명가게) 배우 김희원이 연출에 도전한 소감을 밝혔다. 20일 오후 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 시사회에 이어 기자간담회가 진행됐다. 김희원 감독은 “연출은 처음이라 첫 촬영이 기억난다. 떨렸는데 어느 정도에서 OK를 해야 사람들이 재밌게 보고 공감할지 생각했다. ‘조명가게’는 독특한 드라마지만 사람들이 공감해야 하니까 어느 정도로 독특함이 묻어나야 부담 없이 받아들일지 고민하면서 연출했다”고 털어놨다. 그는 “일단 겸손을 배웠다. 배우를 할 때는 자기 잘난 맛에 연기한 것 같다. 죄송하다”고 갑자기 사과하더니 “작품을 계속 해석하다 보니 작가님이 디테일하고 대단하시다는 것을 느꼈다. 배우들은 나보다 연기를 참 잘하고 훌륭하다고 생각했고 열정을 쏟는 스태프들도 존경스러웠다. 겸손해야겠다고 생각했다. 연출은 이 모든 분들이 도와주셔서 할 수 있었다”고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소소한 행복 바란 결혼 예정 커플에게 일어난 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453055"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;결혼, 하겠나?&gt;의 한 장면. ⓒ 스튜디오 산타클로스 엔터테인먼트 부산 모라동, 건축학과 시간강사 선우와 바리스타를 준비하는 카페 직원 우정은 비록 집은 장만하지 못했고 오래된 차를 끌고 다니는 형편이지만 겨울에 결혼하기로 한다. 아직 예식장도 마련하지 않았고 심지어 상견례도 하지 않았으니 사실상 준비가 안 돼 있는 것 같다. 그래도 상견례 자리를 마련했는데 그날에 선우의 아빠 철구가 쓰러진다. 선우는 일찍이 부모의 이혼을 경험하고 엄마와 함께 살고 있다. 1년에 한두 번 보는 아빠는 할머니와 함께 살고 있다. 그런데 법적 보호자가 아들이니 철구의 뒷수습을 선우가 해야 했다. 문제는 철구가 신용불량자에 건강보험에도 들지 않았다는 것이었다. 건강보험에라도 들어야 병원비, 수술비에 0 하나가 줄어들 수 있었다. 물론 그래도 비용을 마련하기 힘든 건 마찬가지. 선우의 엄마 미자가 알려주길 철구가 기초수급자 판정을 받으면 막대한 병원비 지옥에서 빠져나올 수 있다고 한다. 그러려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 공연 실황 영화 최초 GV 진행…팬 이벤트도 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399955"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 멤버 겸 솔로 가수 백현이 자신의 첫 공연 실황 영화 ‘백현: 론스달라이트 닷 인 시네마’ 개봉을 기념해 팬들과 특별한 만남을 갖는다. 20일 CGV는 이 같은 소식을 알렸다. ‘백현: 론스달라이트 닷 인 시네마’는 백현의 첫 단독 아시아 투어 ‘론스달라이트 닷(Lonsdaleite [dot])’의 압도적인 라이브와 전율 가득한 무대의 감동을 담은 영화로, 백현은 무대인사와 공연 실황 영화 사상 최초로 아티스트 GV를 확정하며 개봉에 대한 기대감을 더한다. 백현이 참여하는 GV는 오는 12월 1일 CGV 영등포에서 진행된다. 백현은 이 자리에서 공연에서 느꼈던 감정들과 비하인드 스토리 등 진솔한 이야기를 전하며 팬들에게 잊지 못할 특별한 경험을 선사할 것이다. 또한 같은 날 진행되는 무대인사는 총 4회차로 진행되며, 상영 전과 상영 후에 백현이 직접 팬들과 인사하는 시간을 가질 계획이다. GV에 앞서 특별한 이벤트도 마련돼 있다. 글로벌 팬들도 함께 즐길 수 있는 외국어 자막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '언니 유정' 기자간담회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058260"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 감독과 배우들이 포즈를 취하고 있다. 왼쪽부터 정해일 감독, 박예영, 이하은, 김이경. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '언니 유정' 기자간담회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058257"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 감독과 배우들이 포즈를 취하고 있다. 왼쪽부터 정해일 감독, 박예영, 이하은, 김이경. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손인사하는 박예영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058252"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 박예영이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박예영, 예쁘게 만든 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058251"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 박예영이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하은, 귀엽게 볼하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058249"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 이하은이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 이하은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058247"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 이하은이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하트 만든 김이경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058245"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 김이경이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손인사하는 김이경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015058244"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '언니 유정' 기자간담회에서 배우 김이경이 포즈를 취하고 있다. 2024.11.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 강풀 작가 “‘무빙’ 흥행 부담감…원작보다 풍성해졌다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164157"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 강풀 작가 “‘무빙’ 흥행 부담감…원작보다 풍성해졌다” 강풀 작가가 원작 웹툰을 드라마로 선보이는 소감을 밝혔다. 20일 오후 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 시사회에 이어 기자간담회가 진행됐다. 강풀 작가는 “늘 이야기 중심에 사람을 두고 생각한다. 이야기 끝엔 어떤 사람들이 움직이고 행동하는지, 어떤 관계인지 중점을 두고 전체 이야기를 가져간다”고 말했다. 그는 전작 ‘무빙’의 흥행이 부담으로 다가온다면서도 “‘조명가게’는 ‘무빙’과 결이 다른 이야기지만 그러면서도 같은 이야기라고 생각한다. ‘무빙’도 ‘조명가게’도 등장인물을 중심으로 생각했다”며 “‘무빙’은 초능력자들이 나오는 장르물이지만 진입장벽이 높지 않다고 생각한다. ‘조명가게’도 명백한 장르물인데 우리나라에서는 호러 장르가 드라마도 나오는 게 흔치 않아서 시청자들이 어떻게 받아들일지 부담은 되지만 재밌기 때문에 자신 있다”고 전하기도 했다. 강풀 작가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근으로 스크린에 컴백하는 현빈 "훌륭한 분, 진심을 다해 연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309508"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 영화 '하얼빈'으로 스크린에 돌아온다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 현빈은 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근 보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다. 그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까'하는 궁금증이 생겼고, 또 하나는 배우로서 이렇게 훌륭한 분을 연기할 수 있는 기회가 굉장한 축복이라는 생각이 들었다. 그래서 진심을 다해 임해야겠다는 생각이 들었다"라고 전했다. 현빈은 이러한 진심을 담아 도전한 영화 '하얼빈' 촬영 기간 내내 진정성 있는 몰입으로 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 현빈, 안중근 장군으로 완벽 변신 “배우로서 연기할 수 있는 기회 굉장한 축복” 벅찬 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109366"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’ 현빈. 사진 | CJ ENM 배우 현빈이 영화 ‘하얼빈’ 안중근 장군으로 돌아온다. 영화 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 캐스팅 당시부터 뜨거운 화제를 불러모은 현빈의 안중근을 오는 12월 25일 스크린으로 볼 수 있게 됐다. 다양한 작품들을 통해 강도 높은 액션 연기부터 부드러운 멜로 연기까지 섭렵한 대한민국 대표 배우 현빈이 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근 보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 영화 ‘하얼빈’ 현빈. 사진 | CJ ENM 영화 ‘하얼빈’ 현빈. 사진 | CJ ENM 현빈은 “매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다 안다고 생각했어”...‘언니 유정’ 가족의 안녕을 묻다[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005399935"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다 안다고 생각했던 가족의 몰랐던 비밀과 진심을 알게 된다. ‘언니 유정’이 가족이 안녕을 묻는다. 20일 오후 서울 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 ‘언니 유정’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 정해일 감독과 배우 박예영 이하은 김이경이 참석했다. ‘언니 유정’은 예기치 못한 한 사건으로, 차마 드러내지 못했던 서로의 진심을 향해 나아가는 자매의 성찰과 화해 그리고 사랑에 대한 드라마다. 제25회 전주국제영화제 CGV상을 수상했다. 단편영화 ‘더더더’ ‘인사3팀의 캡슐커피’ 등으로 부산국제영화제, 전주국제영화제 등 국내 유수 영화제에 초청된 정해일 감독의 첫 장편 데뷔작이다. 정해일 감독은 “2018~2019년쯤에 썼다. 장편 시나리오를 쓰고 싶었는데 친누나가 조카를 임신했는데 매형이 외국에 있게 돼서 저희 집에 있었다. 임신과 출산이 저와 별개의 일이라고 생각했는데 조카가 태어나는 과정을 보면서 이것보다 값진 일이 있을까 싶더라”고 말했다. 이어 “조카를 키우다 보니까 아이를 낳고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 드림, 3번째 월드 투어 콘서트 실황 영화, 12월 11일 CGV 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007919202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007919202"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 NCT DREAM의 세 번째 월드 투어 콘서트 실황 영화 '엔시티 드림 미스터리 랩: 드림 이스케이프 인 시네마'가 12월 11일 CGV에서 개봉한다. 이 영화의 배급을 담당하는 CJ 4DPLEX은 20일 이 같이 밝히며 메인 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 어두운 배경에서 네온 빛으로 빛나는 NCT 공식 팬라이트가 신비로운 분위기를 전하며 시선을 집중시킨다. 그 가운데 실루엣으로 드러난 NCT DREAM 멤버들의 모습은 그들만의 강렬한 분위기로 존재감을 나타낸다. 특히 팬들이 흔드는 응원봉이 반짝이며 일으킨 펄 네오 샴페인 빛 물결은 NCT DREAM과 팬들이 하나 되어 만드는 환상적인 콘서트의 순간을 생생하게 담아냈다. '엔시티 드림 미스터리 랩: 드림 이스케이프 인 시네마'는 지난 5월 2~4일, 고척돔에서 열린 NCT DREAM의 세 번째 월드 투어 '더 드림 쇼 3 : 드림 이스케이프'를 극장의 스크린과 압도적인 사운드로 생생하게 담아낸 공연 실황 영화다. 사흘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈, 안중근 장군 완벽 변신…"굉장한 축복, 진심 다해 연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798008"/>
        <updated>2024-11-20T08:12:02.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 영화 '하얼빈'(감독 우민호)의 안중근 장군으로 돌아온다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 다양한 작품들을 통해 강도 높은 액션 연기부터 부드러운 멜로 연기까지 섭렵한 대한민국 대표 배우 현빈이 국권 회복을 향한 의지를 굳게 다지는 대한의군 참모중장 안중근을 표현하며 진심과 전력을 다한 내면 연기의 정점을 선보일 예정이다. 특히 이번 작품에서는 기존 역사서나 매체에서 비춰졌던 의사나 투사로서의 안중근 보다 장군 안중근의 면모에 더욱 포커스를 둬 차별화된 캐릭터를 만나볼 수 있다. 현빈은 "매번 다른 마음가짐을 지닌 채 몇 번이고 시나리오를 읽었다. 그 과정에서 '이 분은 어떤 마음으로 끝까지 이를 이뤄내기 위해 걸어갔을까'하는 궁금증이 생겼고, 또 하나는 배우로서 이렇게 훌륭한 분을 연기할 수 있는 기회가 굉장한 축복이라는 생각이 들었다. 그래서 진심을 다해 임해야겠다는]]></content>
    </entry>
</feed>