<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-29T23:13:21.140Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 환호 속…정우성의 정면돌파 "父 책임 다할 것" 선언 [청룡영화상](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892578"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 정면돌파에 나섰다. 아빠가 된 그는 '아버지로서의 책임'을 약속을 약속하며, '서울의 봄' 경사 속 홀로 웃지 못했다. 29일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상이 개최됐다. 진행은 배우 한지민과 이제훈이 맡았다. 1963년 국내 영화산업 발전을 도모하고자 출범한 청룡영화상은 대종상, 백상예술대상과 함께 3대 영화상으로 꼽힌다. 올해 심사 대상은 2023년 10월 12일부터 2024년 10월 10일 사이에 개봉한 165편의 한국 영화다. 이날 청룡영화상의 관전포인트 중 하나는 정우성의 참석 여부였다. 정우성은 최근 모델 문가비 아들의 친부임을 인정했다. 여기에 비연예인 여자친구와의 장기연애 의혹, 비연예인 여성과의 스킨십 사진 및 플러팅 DM 유출 등 연이어 구설수에 휘말렸다. 당초 참석을 예정했던 정우성은 재논의에 들어갔다. 결국 정우성은 청룡영화상에 모습을 드러냈다. 그러나 레드카펫에는 서지 않았다. 황정민과 함께 최다관객상 시상자로 등장했다. 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'사생활 논란' 정우성, 정면돌파 택했다..웃음기 빼고 청룡 출격 "끝까지 子 책임질 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734591"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성이 사생활 논란을 정면돌파했다. 제45회 청룡영화상 시상식이 지난 29일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 배우 한지민, 이제훈 진행 아래 개최됐다. 앞서 정우성이 모델 문가비 사이 아들을 낳아 세간을 떠들썩하게 만들었다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니 측은 "문가비가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다"며 "아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것이다"고 공식 입장을 밝혔다. 이후 정우성이 장기 열애 중인 여자친구가 있다는 보도가 나온 데다, 비연예인 여성과 찍은 네컷이나 비연예인 여성에게 보낸 메시지까지 공개되며 사생활 논란이 불거졌다. 이에 '서울의 봄'으로 남우주연상 부문에 노미네이트된 제45회 청룡영화상에 불참한다는 설도 제기됐지만, 정우성은 회피가 아닌 정면돌파를 택했다. 황정민과 함께 최다관객상 시상자로 출격했고, 최다관객상의 영예는 '서울의 봄'에 돌아갔다. 차례대로 소감을 말하는 과정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신파 없이 화끈한 배구 시퀀스로 승부…스포츠 영화 '1승']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015076385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015076385"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꼴찌 배구팀의 승리 도전기…송강호 주연·김연경 등 카메오 '우리 생애 최고의 순간'(2008), '국가대표'(2009) 등 2010년대 이전의 한국 스포츠 영화들은 강한 드라마를 내세워 흥행에 성공했다. 스포츠와 역경을 이겨낸 등장인물의 사연을 엮어 승리의 순간을 더 극적으로 느끼게 한 것이다. 그러나 이후 나온 '코리아'(2012), '국가대표 2'(2016), '드림'(2023) 등은 이런 성공 방정식에 지나치게 매몰되는 바람에 관객의 외면을 받았다. 한국에는 스포츠 영화는 없고 '스포츠 신파' 영화만 있다는 볼멘소리까지 나왔다. 이 때문에 신연식 감독의 신작 '1승'은 제작 단계에서부터 일각의 우려를 낳았다. 만년 꼴찌인 여자 배구팀 핑크스톰이 단 한 번의 승리를 위해 분투한다는 시놉시스는 이미 영화 한 편을 다 본 듯한 느낌을 줄 정도로 뻔해 보였다. 그러나 '1승'은 이런 예상을 보란 듯이 깬다. 캐릭터 한 명 한 명에 의미를 부여하기보다는 화끈한 배구 시퀀스를 몰아치며 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청룡영화상 최우수작품상 ‘서울의 봄’… 정우성 “아버지로 책임 다할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000089660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000089660"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 청룡영화상 최우수작품상은 12·12군사반란을 소재로 한 ‘서울의 봄’에 돌아갔다. 29일 밤 서울여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상 시상식에서 ‘서울의 봄’은 최우수작품상을 비롯해 남우주연상(황정민), 편집상, 최다관색상 등 4개 부문에서 상을 받았다. 김성수 감독을 작품상을 받고 “이 영화가 이렇게 잘될지 몰랐는데, 한국 영화를 사랑하는 관객분들이 특별히 사랑을 베푼 것 같다”며 “감히 바라건대 앞으로도 한국 영화에 더 많은 관심과 애정을 주시기를 바란다”고 소감을 밝혔다. 남우주연상을 받은 황정민은 “한국에서 배우로 활동하는 모든 분이 주연상감이라고 생각한다. 끝까지 놓지 말고 계속 열심히 (연기)하셨으면 좋겠다”면서 “(영화 산업이) 조금 어렵긴 하지만 그래도 한국 영화는 늘 우리 곁에 살아 숨 쉴 것”이라고 말했다. 장재현 감독의 ‘파묘’도 감독상, 여우주연상(김고은), 미술상, 촬영조명상 등 4관왕에 올랐다. 장 감독은 “영화를 배울 때 김성수, 류승완, 김태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니·픽사 신작 <엘리오>, 2025년 6월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069044"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니·픽사의 새로운 애니메이션 &lt;엘리오&gt;가 2025년 6월 국내 개봉을 확정하고 티저 포스터와 2차 티저 예고편을 공개했다. 이번 작품은 디즈니·픽사의 상상력을 기반으로 외계 생명체들에게 지구 대표로 오해받은 소년 엘리오의 모험을 그린다. 영화는 '인사이드 아웃 2' 제작진과 '코코'의 공동 연출자인 아드리안 몰리나 감독이 참여해 기대를 모은다. 엘리오는 외계 생명체들과 새로운 연대를 형성하며 은하계의 위기를 해결하려는 특별한 여정을 담았다. 포스터 속 우주 생명체들의 다양한 모습과 엘리오의 당당한 자세는 디즈니·픽사의 시각적 매력을 극대화하며 호기심을 자극한다. 공개된 예고편에서는 우주와 가장 가까운 장소에서 외계 생명체를 기다리는 엘리오가 나타난다. 그는 정체 모를 빛에 빨려 들어가 우주의 중심부로 이동하며 상상을 초월하는 외계 생명체를 만난다. 엘리오는 얼떨결에 지구 대표가 되지만, 그의 실종으로 지구가 발칵 뒤집히며 이야기는 흥미롭게 전개된다. 엘리오 역은 요나스 키브레브가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['반복되는 하루, 친구를 구하라'  영화 '루프' 시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069043"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고등학생 ‘진수’(정지훈)가 사망하는 사건이 벌어진다. 다음 날, 소식을 듣고 쓰러진 친구 ‘세종’(이효제). 그러나 다시 눈을 떴을 때 오늘은 어제가 되어 있었다. 그렇게 반복되는 하루 속에서 ‘세종’은 ‘진수’를 구하기 위해 몸부림친다. 내달 4일 개봉되는 영화 &lt;루프&gt;이다. 반복되는 하루에 갇힌 채 친구를 살리기 위해 고군분투하는 네버엔딩 타임 스릴러 &lt;루프&gt;가 27일(수) CGV용산아이파크몰에서 언론시사회를 열었다. 구상범 감독은 “한국영상대학교 교수로 재직하고 있는데, 학생들과 상담을 하다보니 과거에 학교폭력에 대한 상처를 갖고 있는 학생들이 생각보다 많다는 걸 알았다. 이런 문제가 근절됐으면 좋겠다는 생각과 2018년에 있었던 실제 사건을 모티브로 삼아 이 작품을 만들게 되었다”고 밝혔다. 이효제 배우는 “학교에서 벌어지는 타임루프물이라는 점이 신선했고, ‘세종’을 통해 다양한 모습을 보여줄 수 있을 것 같았다”, 정지훈 배우는 “시나리오가 술술 읽혔다. 내가 맡은 ‘진수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 동료 환호 속 등장..'혼외자 논란' 정면 돌파 "오점 남지 않길"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286475"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자 등 사생활 논란에 휩싸였던 배우 정우성이 닷새 만에 공식 석상에 등장했다. 정우성은 29일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 개최된 제45회 청룡영화상에 참석했다. 그는 황정민과 함께 최다관객상 시상자로 무대 위에 올랐다. 정우성이 굳은 표정으로 등장하자 일부 동료들은 그를 응원하는 듯 환호를 보냈다. 지난해 11월 개봉한 '서울의 봄'은 1312만 관객을 동원했고, 최다 관객상을 수상했다. '서울의 봄'의 연출을 맡은 김성수 감독, 하이브미디어코프 김원국 대표가 무대에 올라 트로피를 받았고 소감을 마쳤다. 마지막으로 정우성이 마이크 앞에 섰고, 그는 "'서울의 봄'을 관람해 주신 모든 관객 여러분께 감사하다"라며 "저는 오늘 '서울의 봄'과 함께했던 모든 관계자들에게 사적인 일이 영화에 오점으로 남지 않길 바라는 마음으로 이 자리에 섰다"고 조심스럽게 입을 열었다. 이어 "저에게 사랑과 기대를 보내주셨던 모든 이들에게 염려와 실망을 안겨드린 점 진심으로 죄송하다고 말씀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', IMAX 개봉 확정…현빈→이동욱 "늙은 늑대를 처단하라" 독립군 의기투합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001801525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001801525"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 IMAX® 개봉 확정 소식과 함께 메인 예고편, 메인 포스터를 공개했다. ​'하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 공개된 메인 예고편에서는 압도적인 스케일의 글로벌 로케이션은 물론, 살아 숨쉬는 캐릭터와 배우들의 폭발적인 연기력을 확인할 수 있다. 예고편 속 안중근(현빈 분), 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈), 최재형(유재명), 이창섭(이동욱)은 대한독립을 위협하는 이토 히로부미(릴리 프랭키)를 처단하기 위한 하나의 목표를 지닌 채 하얼빈으로 향하는 절박하고도 긴박한 상황을 그려낸다. 여기에 안중근을 집요하게 쫓는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오(박훈)까지 등장해 이들의 여정이 더욱 고된 길이 될 것을 암시해 긴장감을 고조시킨다. 특히 이토 히로부미의 조선에 대한 언급으로 분노를 자아내며 시작되는 메인 예고편은 이전에 공개된 영상들보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성이 청룡영화제를 참석하기까지 많은 용기가 필요했다 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892571"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쉽지는 않았다. 두려웠고, 무엇보다 많은 이들에 미안함이 가득한 한 주였다고 한다. '톱스타' 정우성, '연예계 공공재' 정우성, '배우' 정우성에게 또 다른 이름이 생겼다. '아빠' 정우성. 갑작스러운 일이었고, 결혼이 아닌 생물학적인 아버지임을 선택한 사실을 대중에게 이야기를 하는 것에는 용기가 필요했다. 모델 문가비와의 사이에서 혼외자를 얻은 배우 정우성이 29일 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상 시상식 무대에 올라 사과의 뜻을 밝혔다. 정우성이 이와 관련해 입장을 밝힌 건 처음이다. 굳은 표정으로 무대 위에 오른 정우성은 "저에게 사랑과 기대를 보내주셨던 모든 분에게 염려와 실망을 안겨드린 점 진심으로 죄송하다"며 "모든 질책은 제가 받고, 안고 가겠다"고 말했다. 대중들이 가장 궁금해하기도 했던 아들에 대해서도 언급했다. 그는 "아버지로서 아들에 대한 책임은 끝까지 다할 것"이라며 앞서 소속사를 통해 말했던 부분에 대해 다시 한번 강조했다. 배우 정우성에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 개봉 2주차 무대인사 확정...주원→유재명 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261269"/>
        <updated>2024-11-29T23:12:32.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관' 주연 배우 주원, 유재명 등과 곽경택 감독이 개봉 2주차 무대인사를 통해 영화 팬들과 만난다. '소방관'이 개봉 전 시사회를 통해 실화 그 이상의 감동을 전하며 뜨거운 호평을 이어가고 있는 가운데, 개봉 2주차 주말 서울, 경기 지역 무대인사를 확정했다. 먼저 내달 14일에는 배우 주원, 유재명, 김민재, 오대환, 곽경택 감독이 참여해 메가박스 목동, CGV 영등포, 롯데시네마 영등포, CGV 여의도, CGV 용산아이파크몰을 차례대로 방문할 예정이다. 이어 내달 15일에는 주원, 유재명, 김민재, 곽경택 감독이 참여, 메가박스 수원스타필드, 롯데시네마 수원, 메가박스 수원AK플라자, 롯데시네마 수지, CGV 신세계경기, CGV 판교를 찾은 관객들과 뜻깊고 행복한 시간을 보낼 예정이다. '소방관' 개봉 2주차 무대인사에 관한 자세한 내용은 추후 각 극장 사이트 및 배급사 (주)바이포엠스튜디오 공식 SNS를 통해 확인할 수 있다. 올겨울, 기억해야 할 이름들을 담은 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 때문에 초상집 청룡?..이병헌 어그로 없었으면 어쩔 뻔 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204877"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:12.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병헌 없었으면 자칫 무거운 청룡이 될 뻔했다. 29일 오후, 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상이 진행된 가운데 남우 주연상 시상자로 이병헌과 박보영이 나왔다. 지난해 영화 ‘콘크리트 유토피아’로 남우 주연상을 거머쥐었던 이병헌은 자신의 왕관을 물려줄 영광의 주인을 위해 무대에 올랐다. 워밍업부터 좋았다. 이병헌은 박보영에게 “만나서 고맙다는 얘기를 하고 싶었다. 비로소 드디어 고맙다는 얘기를 전하게 돼 좋다. 사실 작년에 ‘콘크리트 유토피아’ 홍보 할 때 박보영 배우가 ‘안구를 갈아끼운 듯한 연기를 했다’는 칭찬을 해준 덕분에 제가 더 많은 분들께 칭찬을 들었다. 고맙다”고 인사했다. 실제로 ‘콘크리트 유토피아’에 이병헌과 함께 출연했던 박보영은 대선배의 연기를 크게 칭찬했던 바. 그는 “제 표현이 다소 과격했던 것 같은데. 몇 초 안 되는 사이에 눈빛이 변하더라. 저게 배우구나. 프로페셔널한 모습을 배우게 됐다”며 다시 한번 이병헌을 치컷웠다. 하지만 이병헌에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "안전 주의자인데..멋진 역할만 하지 않을 것"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286471"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:12.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 사명감으로 참여한 영화 '소방관'이 4년 만에 관객을 찾아온다. 진심이 닿지 않을까 걱정했다는 주원은 '소방관'을 통해 28일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '소방관'의 배우 주원과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 '홍제동 화재 참사 사건'을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. '소방관'에서 서부소방서에 첫 발령 받은 신입 소방관 철웅 역은 주원이 맡았다. 주원은 생사가 오가는 현장에서 다양한 경험을 쌓아 나가는 사회 초년생의 패기와 불안을 디테일하게 그려냈다. '소방관'은 2020년 크랭크업 후 코로나 팬데믹 여파로 개봉하지 못하다가 약 4년 만에 빛을 보게 됐다. 주원은 "그 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민x김고은, 이견 없는 男女주연상..정우성 포옹·장재현 감독 눈물[청룡영화상 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204869"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:12.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 황정민과 ‘파묘’ 김고은이 제45회 청룡영화상 주연상을 따냈다. ‘서울의 봄’ 김성수 감독은 작품상을, ‘파묘’ 장재현 감독은 감독상을 추가하며 2024년 영화 팬들에게 받은 사랑을 입증했다. 29일 오후, 서울 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상 시상식이 진행됐다. 김혜수-유연석에 이어 한지민과 이제훈이 청룡 MC 마이크를 쥐게 된 가운데 영예의 작품상은 ‘서울의 봄’에게 돌아갔다. 제작지는 “‘서울의 봄’으로 세 번째 작품상을 받는다. 방을 때마다 상은 좋다”며 행복한 미소를 지었고 김성수 감독도 “이 영화가 잘 될 줄 몰랐다. 한국 영화 팬들이 특별히 사랑을 베풀어 주셨다. 감히 바란다. 한국 영화에 더 많은 관심과 애정을 주시길”이라고 소감을 밝혔다. 이들은 앞서 최다 관객상도 차지했던 바. 김성수 감독은 “이 상 받는 분들이 제일 부러웠다. 관객들이 주시는 귀한 상이다. ‘서울의 봄’ 열심히 같이 만든 제작진을 대신해 관객들에게 깊은 감사를 드린다”고 소감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 청룡영화상 작품상-남우주연상 영예...'파묘'와 나란히 4관왕 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261268"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:12.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄'이 최우수작품상과 남우주연상 등 주요 부문을 석권하며 제45회 청룡영화상 주인공이 됐다. '파묘' 역시 4개 부분을 차지하며 웃었다. 29일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상이 개최됐다. 사회는 배우 한지민과 이제훈이 맡았다. 한지민은 1993년부터 지난해까지 30년 동안 청룡의 안방마님으로 자리했던 김혜수의 후임으로 첫 시작을 알렸다. 다소 긴장한 듯 진행이 어색하게 보이기도 했지만, 큰 실수 없이 무난하게 마쳤다. 다만 김혜수의 여유와 노련미를 따라가기에는 시간이 더 필요해 보였다. '서울의 봄'이 최우수작품상, 남우주연상(황정민), 최다관객상, 편집상(김상범) 4개 부문 수상을 차지했다. '파묘' 역시 감독상(장재현), 여우주연상(김고은), 촬영조명상(이모개, 이성환), 미술상(서성경) 4개 부문에서 트로피를 거머쥐었다. 지난해 11월 개봉해 1312만 관객을 동원하며 흥행한 '서울의 봄'은 12.12 군사반란을 다룬 작품으로, 긴장감 넘치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호의 첫 배구영화 '1승', '강스파이크'가 빠져서 심심하네 [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005204865"/>
        <updated>2024-11-29T22:08:12.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내에서 처음으로 배구를 소재로 한 영화, '1승'이 곧 관람객을 찾는다. 스포츠와 코미디 드라마를 섞여 경쾌함은 살렸지만 평면적인 캐릭터들의 밋밋한 플레이가 자꾸만 흥을 깬다. 그래도 '1승'에 남은 것은, 박진감 넘치는 경기 호흡은 꽉 잡으며 배구 자체에 대한 '리스펙'은 지켰다는 점이다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담은 영화다. 송강호는 극 중 손 대면 망하는 백전백패 배구감독 김우진 역을 맡았다. 박정민은 1승시 상금 20억이라는 파격 공약을 내건 관종 구단주 강정원으로 분해 예측 불가 매력을 발산하며, 장윤주는 20년째 벤치에서 가늘고 길게 버텨온 배구선수 방수지 역을 맡아 감독 송강호와 남다른 케미를 보여줄 예정이다. 영화 '1승'은 코로나 팬데믹을 거친 후 오랜 시간이 걸려 극장에 걸리게 된 영화 중 하나다. 당초 4개월의 촬영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성,  ‘혼외자 논란’ 닷새 만에 고개 숙였다…여론 돌아설까 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398281"/>
        <updated>2024-11-29T21:07:52.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자 등 사생활 논란으로 곤욕을 치렀던 배우 정우성이 닷새 만에 공식 석상에 모습을 드러냈다. 정우성은 자신을 믿어준 동료, 팬들을 향해 고개를 숙이며 아빠로서 책임을 다하겠다고 재차 약속했다. 정우성은 29일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 개최된 제45회 청룡영화상에 참석했다. 시상식 직전까지도 참석 여부에 대해 침묵을 지키던 정우성이 모습을 드러낸 건 1부 말미로, 그는 황정민과 함께 최다관객상 시상자로 무대에 올랐다. 오랜만에 대중 앞에 선 정우성의 얼굴은 한껏 굳어있었다. 황정민의 농담에도 미소 없이 차분히 대본만 읽어가던 정우성은 자신의 출연한 ‘서울의 봄’을 최다관객상 수상작으로 발표, ‘서울의 봄’ 연출자 김성수 감독과 제작사 하이브미디어코프 김원국 대표에게 직접 트로피를 전달하며 축하 인사를 건넸다. 무거운 분위기에 특별한 개인사 언급 없이 무대를 내려갈 것으로 예상했지만, 정우성은 김 감독과 김 대표, 황정민의 소감이 끝난 후 무대 한가운데로 나가 마이크를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈 덮인 주말…좀비·멜로 등 도파민 터지는 OTT 쏟아진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005508724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005508724"/>
        <updated>2024-11-29T21:07:52.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하얀 눈이 소복하게 쌓인 11월 마지막 주말. 기온이 뚝 떨어지자 따뜻한 실내에서 온라인동영상서비스(OTT)를 즐기는 건 어떨까. 피의 낙원·K좀비…고자극 예능 OTT 예능 콘텐츠의 대세는 '도파민'이다. 출연자들이 극적인 상황을 돌파하는 서바이벌 콘텐츠가 잇따라 공개되고 있다. 2021년 시작돼 시즌 3까지 제작된 웨이브 '피의 게임 3'은 29일 6·7회가 공개됐다. 방송인 장동민, 서바이벌의 제왕이라 불리는 '콩' 홍진호가 중심을 잡는 가운데, 6회부터 본격적인 팀 대결이 펼쳐진다. 1~5회까지가 낙원, 저택, 잔해 공간과 플레이어의 소개였다면, 6회부터는 본격적인 대결이 이뤄진다. 넷플릭스 예능 좀비버스의 시즌 2 '좀비버스: 뉴 블러드'는 지난 19일 공개됐다. 좀비 위협 속 생존을 위해 퀘스트를 해결해간다. 1편이 좀비 위협 속 살아남기 위한 여정을 담았다면, 2편에선 출연자들이 마치 게임처럼 매회 퀘스트를 깨는 과정에 집중했다. 방송인 노홍철이 '좀반인'(좀비+일반인)으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최민식, 니코틴 때문에 땡땡이” 정우성에 묻히기 아까운 소감들[청룡영화상②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927166"/>
        <updated>2024-11-29T21:07:52.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제45회 청룡영화상 시상식이 11월 29일 서울 여의도 KBS홀에서 열렸다. 혼외자를 얻어 역대급 사생활 논란을 일으킨 정우성의 "아들을 책임 지겠다"는 발언에 묻히기에는 아까운, 영화인들의 다양한 소감들을 짚어봤다. ▲"단결" 상병 홍사빈 등장 지난해 12월 입대한 홍사빈이 깜짝 등장, 설인아와 함께 신인남우상 시상에 나서 이목을 끌었다. 이날 군복을 입고 무대에 오른 홍사빈은 거수경례와 함께 "상병 홍사빈"이라 늠름하게 인사했다. 지난해 영화 '화란'으로 신인남우상을 수상했던 홍사빈은 "스무 살 때부터 청룡 트로피를 받는 것이 제 꿈이었다"고 수상 당시를 회상하더니, "군 복무 잘 마치고 돌아오겠다. 앞으로 공중파에서 더 자주 인사드리고 싶다"는 포부를 전해 박수를 받았다. ▲조현철 "'너와 나' 상영 아직 안 끝났다" 배우 겸 감독 조현철은 첫 장편 영화 연출작인 '너와 나'로 신인감독상을 수상했다. '너와 나'는 학교 폭력 의혹에 휘말려 활동을 중단한 박혜수의 스크린 복귀작으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 “혼외자 책임질 거다” 시상식에서 당당히 낭독한 사과문[청룡영화상①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927163"/>
        <updated>2024-11-29T21:07:52.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자를 얻어 사생활 논란을 일으킨 정우성이 "나의 사적인 논란이 '서울의 봄'에 오점으로 남지 않기를 바란다"며 청룡영화상 시상식에 참석한 이유를 밝혔다. 여기에 "아버지로서 아들에 대한 책임을 다하겠다"고도 강조했다. 정우성은 11월 29일 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상 시상식에 참석했다. 최근 모델 문가비가 출산한 아이의 친부라는 사실이 밝혀짐과 동시에, '장기 연애 중인 비연예인 여자친구가 있었다', 'SNS로 다수의 여성들에게 접근해 메시지를 보냈다'는 등 사생활 논란에 휩싸인 정우성의 참석 여부가 초미의 관심사로 떠오른 가운데, 정우성은 시상식에 참석해 자신의 입장을 직접 밝혔다. 올해 청룡영화상에서 정우성은 30년 배우 인생 첫 천만 영화인 '서울의 봄'으로 남우주연상 후보에 올랐었다. 보안사령관 전두광(황정민 분)에 맞서는 수도경비사령관 이태신 역으로 분해 인생 연기를 펼쳤다는 평을 들은 그는 황정민과 함께 나란히 남우주연상에 노미네이트 됐다. 청룡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민·이제훈, '청룡영화상' 새 얼굴…"밤잠 설쳤다" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007937156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007937156"/>
        <updated>2024-11-29T20:11:14.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 29일 오후 8시 30분 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 '제45회 청룡영화상'(이하 '청룡영화상')이 개최됐다. 이번 시상식은 KBS2TV에서 생중계됐으며 배우 한지민, 이제훈이 진행을 맡았다. 앞서 '청룡영화상'의 상징적인 존재였던 배우 김혜수가 지난해 '제44회 청룡영화상'을 끝으로 30년간 지켜온 '청룡영화상'과 아름다운 이별을 하며 진행자 자리를 내려놓았다. 김혜수는 1993년 '제14회 청룡영화상'부터 제44회까지 30회째 진행을 맡아 시상식을 이끌었다. 이후 김혜수의 후임 진행자를 두고 귀추가 주목된 가운데, 한지민과 이제훈이 '청룡영화상'의 새 얼굴로 발탁돼 화제를 모았다. '제45회 청룡영화상'은 악뮤의 이찬혁이 '파노라마'와 '장례희망'으로 축하 공연을 펼치며 포문을 열었다. 이어 한지민과 이제훈이 진행자로 무대에 등장해 시선을 환호를 자아냈다. 이제훈은 "이렇게 많은 영화인분 앞에서 진행하려고 하니까 심장이 터질 것 같습니다"라며 "어렸을 때부터 너무나 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니 애니 '모아나 2', 美 추수감사절 역대 최고 흥행 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015076308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015076308"/>
        <updated>2024-11-29T19:04:10.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['위키드'·'글래디에이터 2'도 동반 흥행…극장가 모처럼 활기 임미나 특파원 = 디즈니 애니메이션 영화 '모아나 2'가 미국에서 역대 추수감사절 개봉작 중 최고 흥행 기록을 세웠다. 29일(현지시간) 미 영화매체 할리우드리포터와 버라이어티 등에 따르면 '모아나 2'는 북미 지역에서 대규모 개봉 첫날인 27일 5천750만달러, 추수감사절 당일인 28일 2천800만달러를 더해 이틀간 총 8천550만달러(약 1천195억원)를 벌어들였다. 이는 2019년 '겨울왕국 2'가 추수감사절 당일에 거둔 흥행 수입 1천500만달러를 넘어서는 추수감사절 최고 흥행 기록이라고 미 매체들은 전했다. '모아나 2'는 이번 주말을 포함한 연휴 5일간에는 북미에서 최소 1억7천500만달러의 흥행 수입을 올릴 것으로 현지 업계에서는 예상했다. 이는 역시 기존의 '겨울왕국 2'(1억2천500만달러)나 '헝거게임: 캣칭 파이어'(2013년, 1억900만달러)를 넘어서는 기록이다. '모아나 2'는 당초 극장용이 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이주명, '시원하게 드러낸 뒷모습']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063614"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이주명, '우아한 그녀~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063613"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이주명, '예쁜 미소에 심쿵']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063612"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이주명, '사랑스러운 그녀~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063611"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이주명, '깜찍하게 하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063610"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 하윤경, '우아한 자태 뽐내며~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063609"/>
        <updated>2024-11-29T17:08:26.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 하윤경, '햇살보다 빛나는 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063608"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 하윤경, '눈부신 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063607"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 하윤경, '우아한 손인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063606"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 라미란, '보는 사람도 기분 좋아지는 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063605"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 라미란, '여유 있는 미소~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063604"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 라미란, '사랑스럽게 하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063603"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이희준, '기분 좋은 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063602"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이희준, '멋진 인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063601"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[45th 청룡영화상] '서울의 봄', 4관왕…웃지 못한 정우성(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343131"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈·한지민, 첫 MC 호흡 황정민·김고은 남녀주연상 수상 배우 황정민과 정우성 주연의 영화 '서울의 봄'이 제45회 청룡영화상의 주인공이 됐다. '서울의 봄'은 이날 최우수작품상을 포함해 총 4관왕의 영예를 안으며 수상의 기쁨을 누렸다. 그러나 주연 배우 정우성은 수상의 기쁨을 만끽하지 못하고 사생활 관련 논란을 언급했다. 제45회 청룡영화상이 29일 오후 8시 30분 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 배우 이제훈과 한지민이 진행을 맡아 시상식을 이끌었다. 이번 청룡영화상부터는 김혜수 대신 이제훈과 한지민이 MC로 호흡을 맞췼다. 1993년부터 약 30여 년간 자리를 지킨 김혜수는 지난 2023년을 끝으로 청룡영화상을 떠났다. 이날 이제훈은 "많은 영화인 앞에서 진행을 하려니 심장이 터질 것 같다. 어릴 때부터 동경해 온 프로그램의 진행을 맡아서 정말 영광이다"라고 말문을 열며 "한지민 씨와 새로운 출발을 함께할 수 있어서 설레고 행복하다"고 벅찬 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 한선화, '상큼함 가득~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063600"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 한선화, '우아함 물씬~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063599"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 한선화, '눈부신 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063598"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 한선화, '깜찍하게 하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063597"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 구교환, '언제나 즐겁게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063596"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구교환이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 구교환, '언제봐도 유쾌한 남자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063595"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구교환이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 혜리, '깜찍하게 하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063594"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 혜리, '블랙 드레스로 우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063593"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 혜리, '깜찍 볼하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063592"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 혜리, '우아한 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063591"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 공승연, '눈부신 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063590"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공승연이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 공승연, '단아한 미모에 눈길~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063589"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공승연이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 공승연, '우아한 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063588"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공승연이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 공승연, '반짝반짝 빛나는 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005063587"/>
        <updated>2024-11-29T16:10:26.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공승연이 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 '제45회 청룡영화상' 레드카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>