<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-13T20:09:39.373Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '미우새' 이용대, "딸 배드민턴 하고 싶다고 해"…배성재, "안세영 중계 10년, 딸 중계 10년 예약"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308699"/>
        <updated>2024-10-13T19:02:50.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이용대가 딸을 언급했다. 13일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 배성재가 이용대와 함께 맛집 투어를 다니는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 이용대는 "파리에서는 밥 한 번 안 사주더니 여기로 부른 거냐?"라며 배성재의 뒤를 따랐다. 배성재는 이용대를 데리고 종로의 슈퍼로 들어갔다. 이에 이용대는 "뭐 먹으러 온 건데요? 과자 사주러 온 거 아니죠?"라고 물었다. 그러자 배성재는 이곳이 일반 가게에서 안주와 술을 함께 파는 가맥집이라고 설명했다. 이어 그는 메뉴판을 보며 메뉴를 끊임없이 주문해 이용대를 놀라게 했다. 이용대는 "왜 밥 사준다고 말만 하고 안 사준 거냐?"라고 물었다. 그러자 배성재는 "사주려고 했는데 없었잖아. 내가 연락하면 맨날 오상욱이랑 술 마시고 있다고 그러고. 나도 오상욱 보고 싶단 말이야"라고 푸념을 했다. 통조림 햄을 추가한 제육볶음을 맛본 이용대는 진짜 맛있다며 그 맛에 감탄했다. 이에 배성재는 "햄이 신의 한 수"라며 먹팁을 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '런닝맨' 유재석, 잔소리 심한 김종국에 "자꾸 말하면 은혜 얘기 한다"…김종국 반응은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308698"/>
        <updated>2024-10-13T19:02:50.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 윤은혜를 또 언급했다. 13일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 불굴의 유지어터 레이스가 진행됐다. 이날 멤버들은 체중을 줄이기 위해 하늘 공원으로 향했다. 하늘 공원에 도착한 멤버들은 각자의 방식대로 정상으로 향했다. 이에 지석진과 지예은은 맹꽁이 열차를 타기 위해 멤버들 몰래 빠졌고, 나머지는 둘레길과 계단을 두고 고민에 빠졌다. 이를 보던 김종국은 둘레길을 걷는 것이 운동이 된다며 멤버들에게 함께 하기를 제안했다. 그러나 김종국의 잔소리에 질린 멤버들은 계단으로 가겠다고 했고, 이에 김종국은 "그럼 나도 계단"이라고 말했다. 이를 본 유재석은 자신이 총대를 메겠다며 김종국을 막아섰고 함께 둘레길로 갔다. 김종국은 걷는 내내 유재석을 향한 잔소리를 멈추지 않았다. 결국 질려 버린 유재석은 "이렇게 자꾸 하면 나 이야기해?"라고 말해 김종국을 긴장하게 만들었다. 무슨 이야기를 하려는 거냐고 묻자 유재석은 "은혜 얘기"라며 윤은혜를 언급해 김종국의 화를 돋우었다. 그런데 그때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 정영주父, 과거 연하 만났다는 딸에 "잘했어, 이성을 만났다는 게 중요" 칭찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308697"/>
        <updated>2024-10-13T19:02:50.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 아버지의 칭찬을 들었다. 13일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 배우 정영주의 일상이 공개됐다. 이날 정영주는 명절을 맞아 가족들과 함께 식사를 했다. 이때 그의 어머니는 앞으로의 계획에 대해 물었다. 계속 바쁠 예정이라는 정영주의 이야기를 들은 어머니는 "연애할 시간도 없겠네. 연애라도 좀 해"라고 했다. 그러자 정영주는 "연애라도 가 아니고 연애가 세상에서 제일 힘들어. 엄마 연애 잘하는 애들이 능력자야"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 정영주 어머니는 "너 연하 사귀었었다며?"라며 앞서 정영주가 자신의 연애사에 대해 밝혔던 내용을 언급했다. 너무 옛날이야기라며 손사래를 치는 정영주를 향해 그의 어머니는 "난 왜 몰랐어?"라며 왜 말하지 않았냐고 추궁했다. 이를 보던 그의 아버지는 "잘했어. 잘했어. 연하 만난 건 잘했어, 이성을 만났다는 게 중요한 거애"라며 딸을 칭찬해 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 장신영, 강경준 불륜 논란에 "발가 벗겨진 남편 보는 것 힘들어…손 잡아주고 싶다고 했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308696"/>
        <updated>2024-10-13T16:10:42.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장신영이 남편 강경준과 관련한 논란에 입을 열었다. 13일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 배우 장신영이 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 서장훈은 장신영에게 출연 결정을 하기가 쉽지 않았을 것 같다고 했다. 이에 장신영은 "생각보다 기사가 많이 나서 깜짝 놀랐다. 겁도 나고 사실 내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가 하는 생각도 하게 되었다. 그래서 좀 자신감이 계속 없어지더라"라며 말문을 열었다. 이어 장신영은 "저는 연기자였고 방송을 했던 사람이다 보니까 편하게 나와서 방송하는 모습을 보여드리고자 출연을 결정했다. 너그럽게 봐주셨으면 좋겠다는 생각으로 용기 가지고 나왔다"라고 말했다. 그리고 남편의 사생활과 관련한 이슈에 대해 솔직한 마음을 고백했다. 장신영은 "먼저 남편에게 손을 내밀었다. 사실 그런 일이 있고 나서 저도 사실 이게 뭐지? 저도 정신을 못 차리겠고 아무것도 보이지 않았다. 그러다가 남편을 바라봤는데 완전히 발가 벗겨져 보이는 거다.]]></content>
    </entry>
</feed>