<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-21T03:09:38.986Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["푯값 좀 내려라"vs"기부라도 해봤나"…최민식 한 마디가 낳은 파장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307575"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["지금 극장 값도 많이 오르지 않았나. 좀 내려라. 물 들어올 때 노 젓는다고 갑자기 그렇게 확 올리면 나라도 안 간다" 배우 최민식의 말 한마디가 적잖은 파장을 일으키고 있다. 이 발언은 지난 17일 MBC '손석희의 질문들'에 나와서 한 말이다. 해당 방송에서 최민식은 '새로운 온라인동영상서비스(OTT)가 나오면서 영화 산업이 많이 죽어가고 있다'는 관객의 질문에 여러 차례 인상한 극장의 티켓값을 지적했다. 이 발언에 대한 대중과 업계의 반응은 엇갈렸다. 관객의 입장에서는 공감 가는 지적이라는 의견이 나온 반면, 영화계 일부에서는 코로나19 이후 계속된 극장의 매출 하락과 영화계 제작 전반의 어려움을 아는 사람의 발언으로 신중하지 못했다는 의견도 나왔다. 이 가운데 이병태 카이스트 교수는 최민식을 향해 강도 높게 비판했다. 그는 자신의 SNS에 "최민식은 출연료를 자신의 영화를 상영해 주는 극장을 위해 기부라도 했었냐"고 쓴소리를 던졌다. 이 교수는 "가격을 내려서 관객이 더 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["25년 영화 만들었는데 일 끊긴 건 처음, 상황 어렵다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443558"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;파일럿&gt; 스틸 ⓒ 롯데엔터테인먼트 2024년 상반기 기준 국내 극장가에선 두 편의 천만 관객 돌파 영화가 나왔다. 앞서 1년에 천만 영화 두 편이 나온 사례는 있었지만, 상반기 내에 한국영화 두 편이 모두 천만을 넘은 건 최초다. &lt;파묘&gt;와 &lt;범죄도시4&gt;의 대흥행으로 인한 낙수효과가 있었던 걸까. 여러 관계자들은 천만영화 등장으로 극장에 관객들이 더욱 몰릴 것이라는 낙수효과를 들며 대형 영화 중심의 공격적인 배급을 지지했다. 하지만 한국영화의 올해 상반기 매출액은 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 기준 코로나19 팬데믹 이전(2017년~2019년) 평균 매출액의 약 72% 수준에 그쳤다. 우려스러운 건 두 편의 천만영화를 제외하고 대부분의 중저예산 한국영화가 모두 손해를 봤다는 점이다. 제작비 100억 원 미만, 손익분기점 200만 관객 규모인 중급 영화 중에서 올해 6월까지 200만을 넘긴 영화는 단 한 편도 없다. 그나마 7월 들어 개봉한 &lt;탈주&gt;와 &lt;파일럿&gt;이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 최지수, N차 관람 유발하는 러블리한 지구 종말론자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888197"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최지수가 영화 ‘빅토리’를 통해 새로운 얼굴로 떠올랐다. 영화 ‘빅토리’(감독 박범수)는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담은 작품이다. 최지수는 ‘밀레니엄 걸즈’의 매니저이자 지구 종말론자인 소희 역을 맡았다. 특유의 밝고 환한 웃음을 지닌 최지수는 소희만의 사랑스러운 매력을 온전히 그려내며, 케미 요정으로 활약해 눈길을 끈다. 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)를 따라다니며 떼려야 뗄 수 없는 찰떡 케미를 선보이는가 하면, ‘밀레니엄 걸즈’ 멤버들과 단합되어가는 모습으로 남다른 팀 케미까지 돋보이게 만든 것. 최지수는 ‘밀레니엄 걸즈’의 매니저인 소희에게 관객들이 이입해 마치 그들을 곁에서 응원하는 듯한 느낌까지 받을 수 있도록 완벽한 몰입감을 선사하며, 영화를 더욱 즐길 수 있도록 힘을 보탰다. 앞서 최지수는 ‘소년심판’, ‘연예인 매니저로 살아남기’, ‘조선 정신과 의사 유세풍2’ 등 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 김윤석 "고민시, 계속 날 괴롭혀..몸 안에 다이너마이트 有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259885"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'의 고민시가 선배들과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 21일 서울시 강남구 테헤란로의 호텔에서 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 제작발표회가 개최됐다. 이 자리에는 모완일 감독을 비롯해 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. 고요한 숲속에 커다란 파장을 일으키는 인물 '성아'는 고민시가 맡았다. 종잡을 수 없는 '성아'의 면모를 표현하고자 했던 그는 초반에는 신비로운 느낌으로 캐릭터를 보여주다가 극이 진행될수록 '성아'의 본성을 드러내며 에너지를 폭발시켰다. "선배님들과 함께할 수 있다는 것만으로도 영광이었다"라는 고민시는 "선배님들과 오갔던 호흡이 너무 좋았다. 존경했던 선배님들과 가까이서 교류할 수 있다는 것 자체로 큰 배움이자 자극이 된다. 그런 순간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장] ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회.. “누군가 앞에 나타났다. 삶이 엉망이 된다!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066870"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 오전, 서울 강남구 조선팰리스 그레이트홀에서는 넷플릭스 오리지널 &lt;아무도 없는 숲속에서&gt;의 제작보고회가 열렸다. 방송인 박경림의 사회로 진행된 이날 행사에는 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은 배우와 연출을 맡은 모완일 피디가 참석하여 작품에 대한 이야기를 펼쳤다. 8부작 &lt;아무도 없는 숲속에서는&gt; 23일(금) 전편이 공개될 예정이다. 한적하고 아름다운 시골을 배경으로 20년의 시차를 둔 윤계상의 모텔과 김윤석의 펜션에서 일어난 살인과 미스터리한 후과를 담은 서스펜서 스릴러이다. 모완일 감독은 “신인작가 손호영의 대본을 보고는 특이한 작품이라 만들기가 쉽지 않겠다고 생각했었다. 계속 미련이 남을 정도로 매력적이었다. 잘 만든다면 시청자분들이 좋아할 것 같았다. 소중한 공간에, 원치 않는 불청객이 찾아오고, 사건에 휘말리고, 한 치 앞도 볼 수 없는 상황에 직면하는 사람들의 이야기이다. 결과가 어떻게 될지 정말 궁금했다.”고 말했다. 모 감독은 제목과 관련하여 “철학적 의미를 떠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영화 티켓 비싸다"는 최민식에…카이스트 교수 "출연료 기부 해봤나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816186"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 비싼 티켓값에 대해 소신을 전한 가운데 이병태 카이스트 경영공학부 교수가 그를 저격하고 나섰다. 최근 방송된 MBC ‘손석희의 질문들’에는 최민식이 출연해 ‘영화의 위기, 배우의 길’이라는 주제로 이야기를 나눴다. 이날 최민식은 “영화 산업이 위기”라는 방송 진행자의 말에 “지금 영화 푯값이 많이 올랐다. 물 들어올 때 노 젓는다고 갑자기 그렇게 올리면 나라도 안 간다. 지금 푯값이 1만 5000원인데 (그 돈이면) OTT(실시간 동영상 스트리밍) 서비스로 집에 앉아서 영화 여러 편을 보지, 발품 팔아 극장을 찾겠느냐”고 말했다. (사진=MBC ‘손석희의 질문들’ 방송화면) 이어 그는 “영화표에 팝콘, 커피, 끝나고 술이라도 한 잔 하면서 여자 친구와 데이트라도 하면 벌써 10만 원이 날아간다”며 “지금 이 사람(극장 산업 관계자)들도 코로나19 확산기에 죽다 살아난지라 (영화 푯값을 올리는 것이) 심정적으로 이해는 되지만 부담되는 가격임은 맞는다”고 말했다. 참여연대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 모완일 감독 "'부세계'와 비슷한 경험, 예상 뛰어넘는 연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259883"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'의 연출을 맡은 모완일 감독이 '부부의 세계' 촬영 당시와 비슷한 경험을 했다고 밝혔다. 21일 서울시 강남구 테헤란로의 호텔에서 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 제작발표회가 개최됐다. 이 자리에는 모완일 감독을 비롯해 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. '부부의 세계'로 제56회 백상예술대상 TV부문 연출상을 수상한 모완일 감독이 'JTBC X SLL 신인 작가 극본 공모전'에서 우수상을 수상한 손호영 작가와 손잡고, 평범한 인물에게 일어나는 사건의 소용돌이와 그 파동을 밀도 있게 그려냈다. '아무도 없는 숲속에서'에는 작품의 영어 제목 'The Frog'처럼 무심코 던진 돌에 맞은 개구리와 같은 인물들, 그리고 그 돌을 던진 인물들이 등장한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’는 뜨고 ‘스타워즈’는 지고… 희비 갈린 이정재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002655529"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오겜’만든 넷플릭스 주가급등 ‘애콜라이트’속편 제작은 무산 ‘오징어 게임’을 통해 글로벌 스타로 거듭난 배우 이정재(52·사진)가 자신의 출연작에 대한 엇갈린 반응으로 희비 쌍곡선을 그렸다. 온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스는 그의 복귀작인 ‘오징어 게임 시즌2’에 대한 관심이 급증하며 주가가 사상 최고치를 경신한 반면, ‘스타워즈’ 시리즈로 주목받은 디즈니+ ‘애콜라이트’(The Acolyte)는 속편 제작이 무산됐다. 20일(현지시간) 뉴욕증시에서 넷플릭스는 전날보다 1.45% 오른 주당 698.54달러로 마감됐다. 종가 기준으로 이전 최고가인 690.65달러(7월 7일)를 경신했다. 오는 12월 공개되는 ‘오징어 게임 시즌2’에 대한 기대감이 반영된 결과다. 넷플릭스의 장중 최고가는 시즌1이 공개된 직후인 2021년 11월 기록한 700.99달러였는데, 이 역시 20일 오전 한때 711.33달러(3.3% 상승)까지 치솟으며 갈아치웠다. 넷플릭스는 ‘오징어 게임’ 이후 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부활' 구수환 감독, 보건 선도교사와 만남 "이태석 리더십 강조"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259882"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '부활'의 구수환 감독이 서울시교육청 보건 선도교사를 만났다. 지난 12일 서울 삼성동에 있는 구글 스타트업 캠퍼스에서 강연이 진행됐다. 자리에는 30여명이 참여했다. 선도교사는 교육부에서 교실 혁명을 이루어 내겠다며 추진한 정책으로 2026년까지 선도교사 3만 4천 명을 양성하겠다고 밝힌 바 있다. 선도교사의 역할은 학생들의 핵심 역량을 키울 수 있도록 수업·평가 혁신을 주도하고 동료 교사에게 수업 혁신 상담은 물론 교원 연수 강사로도 활동을 하게 된다. 보건 선도교사 강연은 이태석 신부의 삶을 잘 알고 있는 디지털 미디어리터러시 김묘은 대표가 서울시 교육청에 제안해 성사됐다. 학생들의 건강을 책임지고 있는 보건교사에게 이태석 신부의 사랑과 섬김의 정신을 만나도록 하는 것이 좋을 것 같다며 연수 첫 시간에 자리를 마련한 것이다. 강연은 '이태석리더십의 네가지 시선'이라는 주제로 2시간 동안 진행됐다. 구수환 감독은 "교사가 행복해야 학생, 교육 현장이 행복하다"며 "이태석 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]최민식 “영화값 내려라”, 카이스트 교수 “극장에 기부는 했나” 저격 논란[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863233"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 최근 영화관 티켓 가격이 비싸다고 비판한 것과 관련, 카이스트 교수가 “무지한 소리”라고 저격하고 나서 논란이 일고 있다. 이병태 카이스트 경영학과 교수는 20일 소셜미디어에 최민식의 ‘극장 티켓값 발언’ 기사를 공유하며 “영화관 사업은 민간 기업이 하는 것으로, 권력 집단도 아닌데 ‘가격 인하하라’는 이야기가 용기가 필요한 소리인가”라며 “영화 관람료가 너무 올랐으니 최저임금 인하하라고 했으면 소신 발언이라고 인정하겠다”고 했다. 이어 “가격을 내려서 관객이 더 많이 오고, 이익이 늘어난다면 기업들은 내리지 말래도 내린다”며 “시장 가격을 소비자 원하는 대로 할 수 있다면 세상에 사업은 없고 경제는 존재하지 않는다. 그러면 배우라는 직업도 없다”고 밝혔다. 그러면서 “팬데믹 중에 영화관들이 부도 위기에 직면했었는데, 최민식은 자신의 영화를 상영해 주는 극장을 위해 출연료 기부라도 했었나?”라며 “영화관 사업은 땅 파서 하나, 아니면 자선사업으로 알고 있나?”라고 반문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 고민시 "지금까지 했던 캐릭터 중 최고 난도, 고생 多"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259877"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'의 고민시가 "최고 난도의 캐릭터를 연기했다"고 밝혔다. 21일 서울시 강남구 테헤란로의 호텔에서 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 제작발표회가 개최됐다. 이 자리에는 모완일 감독을 비롯해 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. '부부의 세계'로 제56회 백상예술대상 TV부문 연출상을 수상한 모완일 감독이 'JTBC X SLL 신인 작가 극본 공모전'에서 우수상을 수상한 손호영 작가와 손잡고, 평범한 인물에게 일어나는 사건의 소용돌이와 그 파동을 밀도 있게 그려냈다. 모완일 감독은 "처음 대본 접했을 때 너무 특이한 이야기여서 드라마화하기에는 쉽지 않겠다고 생각했는데 고개를 돌려도 계속 돌아보게 되고, 미련이 남았다. 매력적으로 잘 만들면 시청자들이 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법', 김고은·노상현의 '찐친' 케미스트리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314755"/>
        <updated>2024-08-21T03:08:53.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특별한 앙상블 엿볼 수 있는 스틸 공개…10월 2일 개봉 배우 김고은과 노상현이 모든 순간을 공유하는 든든한 친구가 된다. 배급사 플러스엠 엔터테인먼트는 21일 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)의 새로운 스틸컷을 공개했다. 사진에는 재희(김고은 분)와 흥수(노상현 분)의 '찐친 케미'가 담겨 시선을 사로잡는다. '대도시의 사랑법'은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화로, 박상영 작가의 동명 소설을 원작으로 한다. 이 가운데 이날 공개된 사진을 통해 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 재희와 흥수의 일상을 엿볼 수 있어 관심을 모은다. 솔직하게 사랑하고 후회 없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희와 학업과 여자에 흥미가 없는 흥수는 캠퍼스 생활부터 쇼핑과 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어준다. 특히 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아파트: 리플리의 세계' 제81회 베니스영화제 초청..인터내셔널포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715567"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아파트: 리플리의 세계'의 인터내셔널 포스터가 공개됐다. 영화 '아파트: 리플리의 세계'는 기억 보존 시스템 '마인드 업로드'가 상용화된 2080년, 과거 2009년에 벌어졌던 미제 살인사건의 유일한 목격자이자 뇌사 상태에 빠진 소년의 기억 속으로 들어가 단서를 찾아내려는 형사가 '리플리 증후군' 현상을 겪는 소년의 왜곡된 기억 너머에 있는 진실을 파헤쳐가는 인터랙티브 스릴러. 공개된 포스터는 과거 한 아파트에서 발생한 살인사건을 쫓아 단 한 명의 목격자이자 뇌사 상태인 소년의 기억으로 들어가는 한 인물의 뒷모습을 담고 있다. 영화 속 박 형사는 기억 보존 시스템이라는 완벽해 보이는 기술을 이용해 소년의 기억을 들여다보고 사건의 진실을 파헤치려 하지만 그때마다 왜곡되는 기억과 모호해지는 진실과 거짓의 경계 사이에서 혼란에 빠진다. '아파트: 리플리의 세계'는 관객이 직접 소년의 기억 속으로 들어가서 진범을 찾아내고 진실을 선택할 수 있도록 설계한 AI 인터랙티브 영화로, 포스터에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[좋은영화 알아보는 관객들…'존 오브 인터레스트' 20만명 깜짝 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461656"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '존 오브 인터레스트'가 관객 20만명을 돌파하며 올해 개봉한 외화 독립영화 최고 흥행을 거뒀다. 21일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망을 보면 지난 6월 5일 개봉한 '존 오브 인터레스트'(감독 조나단 글레이저)는 20일 누적 관객수 20만342명을 기록했다. 영화는 개봉 첫날 50.7% 예매율을 기록하며 관심을 받았으며, 개봉 일주일 만에 7만 관객을 모았다. 4주 차에는 '가여운 것들'을 뛰어넘으며 올해 개봉한 독립예술영화 외화 1위에 안착했다. 11주 차인 지난 19일 누적 관객수 20만명을 돌파했다. 예술영화는 10만 관객이 1000만 관객을 모으는 것만큼 값진 성과임을 비춰볼 때 괄목할 만하다. '존 오브 인터레스트'는 2차 세계대전 당시 유대인 집단 학살 장소로도 잘 알려진 아우슈비츠 강제 수용소와 그의 가족을 이야기한다. 수용소 담장 밖, 꽃으로 만발한 루돌프 회스 장교 부부의 그림 같은 일상을 통해 홀로코스트를 바라보는 또 다른 시각을 제시한다. 홀로코스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민·정해인 '베테랑2', 더욱 진해진 액션범죄수사극 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314743"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메인 포스터·예고편 공개…9월 13일 개봉 배우 황정민과 정해인이 완벽한 연기 시너지로 추석 극장가를 사로잡을 준비를 마쳤다. 배급사 CJ ENM은 21일 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. 사진과 영상에는 익숙한 황정민과 새로운 정해인의 대체 불가한 시너지가 담겨 있어 작품을 더욱 기대하게 만든다. 먼저 이날 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터인 서도철 형사(황정민 분)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인 분)가 담겨 시선을 사로잡는다. 특히 정의감에 가득 찬 서도철 형사와 함께 '내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?'라는 음성 지원되는 대사가 적혀 있어 긴장감을 유발한다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사는 신선함을 예고한다. 이어 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면을 미리 확인할 수 있어 관심을 모은다. 작품의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죄짓고 살지 말라 그랬지?"…더 깊어진 서도철이 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929984"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 '베테랑2' 메인 예고편 및 메인 포스터 공개 오는 9월 13일 개봉 "내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?" 서도철 형사가 더욱 진하고 깊어져 돌아온다. 이번에 공개된 '베테랑2'(감독 류승완) 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. "내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?"라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. '베테랑'의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 '베테랑 팀'의 활약이 기대되는 메인 예고편에는 류승완 감독의 장기인 시원한 액션 연출이 돋보인다. '베테랑2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엉엉 울었다” 혜리, ‘빅토리’ 개봉 일주일째 이어지는 진심 홍보[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000888145"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리'를 향한 혜리의 진심 홍보가 계속되고 있다. 영화 '빅토리'(감독 박범수)에 출연한 혜리는 최근 X 계정을 개설하고 영화 홍보에 열을 올리고 있다. 영화를 관람했다는 관객에게 직접 고마운 마음을 전하는가 하면, 관람을 고민하는 이에게는 "꼭 봐달라"고 독려하고 있다. 최근에는 관객으로부터 받은 손편지를 올리고 "꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고 믿어지지가 않아서 자꾸만 울게 되어버린다"면서 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원"이라고 속마음을 털어놓기도 했다. 이어 "목놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움"이라며 "생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡고 인사할 거야. 너무 소중한 마음을 나눠줘서 고마웠다고. 덕분에 무너지지 않았다고. 오늘도 잠이 들지 않는 밤을 보내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[시사컬처]에이리언, 아는 만큼 무섭다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005461627"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF 영화라고 하면 대표적으로 ‘스타워즈’를 떠올리는 분들이 많다. 하지만 스타워즈는 과학(Science)과 상상 혹은 소설(Fiction)의 결합이라는 조건에 그다지 부합하지는 않는다. 시공간 배경을 미래의 우주로 삼을 뿐 과학적인 접근이나 고민은 거의 없기 때문이다. 이는 스타트렉 시리즈나 마블 스튜디오 영화도 마찬가지다. 내가 꼽는 최고의 SF 영화 ‘에이리언’ 시리즈의 신작이 개봉했다. 이 작품을 최대한 즐길 수 있게 간단한 가이드라인을 준비해볼까 한다. 우주의 괴생물체가 인간을 살상한다는 단순한 설정의 에이리언 시리즈는 무려 1970년대에 시작되었다. 이후 본편 4편 프리퀄 2편 총 6편이 나왔고, 프레데터와의 대결을 그린 B급 액션영화 ‘에이리언 vs 프레데터’까지 스핀오프로 인정한다면 총 8편이 된다. 거기에 영화의 세계관을 충실하게 유지하면서 비어있는 서사까지 채웠다는 호평 받는 게임과 소설 단편영화 등등을 합치면 수십 편에 이른다. 나처럼 이 시리즈에 미친 사람이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파묘'를 좌파 영화라고 비난하는 사람들에게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443547"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 전개와 결말을 알 수 있는 내용이 포함돼 있습니다. 는 어떤 영화인가. 제목이 뜻하듯 간단히 무덤을 파는 영화라고 말할 수 있다. '천만 관객 돌파 영화'가 아마 가장 납득할 만한 분류이고, 통상 미스터리 영화로 보지만 여러 요소가 섞여서 장르 구분에 큰 의미가 없다. 가장 확실한 설명은 '천만'이란 숫자가 웅변하듯 상업영화이다. 일각에서 매도하는, 일종의 사회적 장르로 좌파 영화에 해당할까. 전혀 아니다. 좌우 구분에 기본 상식이 있다면 이 영화를 좌파라고 부르는 게 얼마나 어처구니가 없는지 알 것이다. 물론 남북분단이라는 특수 상황의 한국 정치지형이 좌우 구분을 혼란스럽게 만들긴 했지만, 그래도 일본 제국주의의 조선 통치 흔적과 친일파의 행적을 소재로 삼은 영화에서 좌파라는 단어를 연상하긴 힘들다. 과거 해방공간에서 친일파가 친미파로 변신하며 자신들의 생존을 위해 독립운동 진영을 좌파라고 매도하거나 공산당이라고 공격한 전철을 이 영화에서 밟아야 할 까닭이 있을까. 해방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 저격한 카이스트 교수 "티켓값 내리라고? 출연료 극장에 기부해봤나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741626"/>
        <updated>2024-08-21T02:33:14.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 방송에 나와 "극장 (티켓)값을 내려야 한다"고 한 배우 최민식의 발언과 관련, 이병태 카이스트 경영공학부 교수가 입장을 밝혔다. 이병태 교수는 21일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 최민식의 해당 기사를 캡처한 사진을 올리며 "'세상에서 가장 값싼 소리', 우선 영화 관람료는 '극장 가격'이 아니다, 극장의 가격이 1만 5000원이겠는가? 그리고 영화관 사업이 민간 기업으로 권력 집단도 아닌데 가격 인하하라는 이야기가 무슨 소신 발언인가?"라고 글을 적었다. 이 교수는 글에서 "이 발언이 용기가 필요한 소리인가? 영화 관람료가 너무 올랐으니 최저임금 인하하라고 했으면 내가 소신 발언이라고 인정하겠다"며 "가격이 내려서 관객이 더 많이 오고 이익이 는다면 기업들은 내리지 말래도 내린다, 팬데믹 중에 영화관들은 부도 위기에 직면했었는데 최민식 배우는 출연료를 자신들의 영화를 상영해 주는 극장을 위해 기부라도 했었나? 영화관 사업은 땅 파서 하나 아니면 자선사업으로 알고 있나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언', 조정석 '파일럿' 잡고 박스오피스 1위..누적 관객 80만 [★무비차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259831"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스'가 굳건한 박스오피스 1위를 지키고 있다. 21일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 전날 '에이리언: 로물루스'는 4만 9967명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 80만 3714명. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러 영화. 조정석 주연의 '파일럿'은 3만 7134명의 관객을 동원해 박스오피스 2위를 기록했다. 누적 관객 수는 396만 4093명으로, 이르면 이날 400만 관객을 돌파할 것으로 보인다. 고(故) 이선균의 유작이자 조정석의 또 다른 주연 영화 '행복의 나라'는 2만 3334명의 관객을 모아 3위를 유지했다. 누적 관객 수는 49만 5551명. 앞서 개봉한 고 이선균의 유작 '탈출: 프로젝트 사일런스'는 68만 명에 그친 바 있다. '미나리' 정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기대치 않았던 신예 감독, 관객 흥분시킨 명장면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443541"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블은 2008년 &lt;아이언맨&gt;부터 2019년 &lt;스파이더맨: 파 프롬 홈&gt;까지 '인피니티 사가'로 불리는 23편의 영화를 크게 흥행시키며 영화 역사상 최고의 호황을 누렸다. 하지만 코로나19 대유행과 원년 멤버들의 퇴장, 무리한 세계관 확장 등으로 마블은 침체에 빠졌다. 실제로 &lt;스파이더맨: 노 웨이 홈&gt;과 &lt;가디언즈 오브 갤럭시3&gt;, &lt;데드풀과 울버린&gt; 정도를 제외하면 최근 '성공'했다고 할 수 있는 작품이 많지 않다. 이에 마블에서는 특단의 조치를 단행하기로 했다. 오늘날 마블의 신화를 만든 로버트 다우니 주니어를 다시 마블 세계관에 복귀시킨 것이다. 다우니 주니어는 오는 2026년과 2027년 개봉 예정인 &lt;어벤져스:둠스데이&gt;와 &lt;어벤져스:시크릿 워즈&gt;에서 멀티버스 사가의 최종보스 닥터 둠을 연기할 예정이다. 세상을 구하기 위해 희생했던 &lt;어벤져스: 엔드게임&gt; 이후 7년 만에 MCU에 복귀하는 셈이다. 위기의 MCU를 살릴 구원 투수답게 다우니 주니어의 복귀 조건은 까다롭다. 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멍투성이 된 황정민, 정해인과 '환상케미' 자랑 ('베테랑2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001306327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001306327"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 영화 '베테랑2'에서도 얼굴이 멍투성이가 될 정도로 범인은 검거한다. 1300만 관객을 동원했던 영화 '베테랑'의 속편인 영화 '베테랑2'의 메인 예고편이 21일 공개됐다. 예고편에서 서도철(황정민 분)이 멍투성이가 된 얼굴로 "아 힘들어"하고 걷다가 긴 한숨을 내쉬며 시작된다. 또한 서도철이 피의자에게 "사기, 공무집행 방해, 엮을 수 있는 거 죄다 엮어서 빵에 보내줘" 대사를 하는 장면, "죄지은 사람들을 잡는 게 내 일이고"라고 말하며 숨막히는 추격전을 벌이는 장면 등이 공개됐다. 이밖에도 영화 '베테랑2'에 새롭게 합류한 배우 정해인(박선우 역)이 칼을 든 사람을 제압하며 등장, "저는 선배님(서도철)이 조태오(유아인 분) 잡으시는 거 보고 경찰 된 건데요"라는 대사를 통해 황정민과 환상케미를 암시했다. 황정민은 20일 용산 CGV 아이파크몰에서 진행된 '베테랑2' 제작보고회에서 "정해인과 케미가 좋다. 분명히 1편 에너지를 넘을 수 있다고 자신한다"고 당당히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 '베테랑2', 더 진해졌다..메인포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715554"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'의 메인 포스터 및 메인 예고편이 공개됐다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 눈길을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'?의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. '베테랑'의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑 팀’의 활약이 기대되는 메인 예고편에는 류승완 감독의 장기인 시원한 액션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“출연료 극장에 기부한 적 있냐” 최민식 맹비판한 카이스트 교수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983387"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병태 카이스트 교수가 높아진 영화관 티켓 가격 인하를 요구한 배우 최민식을 맹비판했다. 이병태 교수는 20일 페이스북에 ‘“극장 가격 좀 내려라, 나라도 안가” 배우 최민식 소신발언’ 기사를 공유하며 “영화 관람료는 극장가격이 아니다. 극장 가격이 1만5000원 이겠느냐”고 지적했다. 이어 “영화관 사업이 민간 기업으로 권력 집단도 아닌데 가격 인하하라는 이야기가 무슨 ‘소신’ 발언인가”라며 “이 발언이 용기가 필요한 소리인가. 영화 관람료가 너무 올랐으니 최저임금 인하하라고 했으면 내가 소신 발언이라고 인정하겠다”고 했다. 그러면서 “가격이 내려서 관객이 더 많이 오고, 이익이 는다면 기업들은 (가격을)내리지 말래도 내린다”며 “팬데믹 중에 영화관은 부도 위기에 직면했었는데 최민식은 출연료를 자신들의 영화를 상영해주는 극장을 위해 기부라도 했었느냐. 영화관 사업은 땅 파서 하나 아니면 자선사업으로 알고 있느냐”고 반문했다. 이병태 교수는 “영화관은 티켓으로 돈 버는 사업이 아닌,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옵티머스 프라임은 어떻게 탄생했나…'트랜스포머 ONE', 9월 25일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307571"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블록버스터 로봇 영화의 대명사가 된 '트랜스포머' 시리즈의 신작 '트랜스포머 ONE'이 9월 25일 국내 개봉한다. '트랜스포머 ONE'은 전 세계를 열광시킨 '트랜스포머' 시리즈의 프리퀄 격인 영화다. 트랜스포머 세계관의 기원과 옵티머스 프라임, 메가트론 두 숙적 로봇의 탄생 스토리를 그린 블록버스터 애니메이션 영화다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터는 트랜스포머 시리즈의 반가운 주역들의 모습을 담아냈다. 주요 캐릭터인 옵티머스 프라임, 메가트론, 엘리타, 그리고 범블비가 등장하며, 각 캐릭터의 독특한 개성을 담아내어 관객들의 기대감을 한층 더 고조시키고 있다. 각기 다른 컬러의 로봇 비주얼이 눈길을 끄는 가운데, 트랜스포머로서의 변신 전후의 모습도 함께 담겨 있어 영화에 대한 기대감을 자아낸다. 트랜스포머 세계의 상징과도 같은 옵티머스 프라임은 강력한 리더십과 결단력을 보여주는 자세로 등장하며, 파란색과 빨간색이 대비된 그의 모습은 진취적이고 관대하며 실패를 두려워하지 않는 면모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애 '보통의 가족', 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005816127"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 포스터(사진=하이브미디어코프) 수많은 해외 유수 영화제로부터 초청 받으며 일찌감치 주목받은 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 10월 국내 개봉을 확정했다. ‘보통의 가족’은 해외 유수 영화제 공식 초청 18회란 놀라운 성과를 거뒀다. 특히 제44회 판타스포르토 국제영화제 감독주간 최우수 각본상 수상, 제39회 몽스국제영화제 각본상을 수상하며 탄탄한 스토리와 연출력을 입증했다. 뿐만 아니라 세계 4대 영화제로 꼽히는 북미 최대 영화제인 제48회 토론토국제영화제의 갈라프레젠테이션 초청을 비롯, 제42회 벤쿠버국제영화제, 제25회 리우데자네이루 국제영화제, 제43회 하와이국제영화제, 제18회 파리한국영화제, 제18회 런던한국영화제, 제34회 스톡홀름국제영화제, 제34회 싱가포르국제영화제, 제35회 팜스프링국제영화제, 제44회 판타스포르토 국제영화제, 제39회 몽스국제영화제, 제38회 프리부르영화제, 제41회 마이애미국제영화제, 제38회 워싱턴DC국제영화제, 제26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'행복의 나라' 조정석, '파일럿' 이주명X한선화X신승호 무대인사 응원에 '울컥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715553"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석이 '파일럿'팀의 지원사격에 울컥했다. 지난 주말 영화 '행복의 나라'는 서울 무대인사를 진행, 추창민 감독과 배우 조정석, 유재명, 우현, 전배수, 송영규, 강말금, 박훈, 유성주가 참석했다. 무엇보다 지난 17일 진행된 무대인사에는 '파일럿'을 함께 한 이주명, 한선화, 신승호가 조정석을 응원하러 와 눈길을 끌었다. 이에 조정석은 "저 뒤에 살짝 돌아보면 우리 '파일럿'에 나오는 배우분들이 저희 영화를 응원차 왔다"고 알리며 "얘들아 얼굴 좀 보여줘"라고 소개했다. 이어 "신승호, 한선화, 이주명 배우다. 너무너무 고맙다"며 "여기 엄청난 선배님들 못지 않게 엄청 최고의 배우가 될 거라 믿어 의심치 않는 후배님들인데 우리 영화 '행복의 나라' 응원하러 와준게 고맙다"고 덧붙이더니 울컥했다. 또한 조정석은 "'행복의 나라'가 잘됐으면 좋겠고, '파일럿'도 잘되면 좋겠다"며 "우리 영화 선택해주셔서 감사드리고 이선균이라는 좋은, 훌륭한 배우와 함께 했음을, 소중한 관객들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죄짓고 살지 말라 그랬지?”...‘​베테랑2’ 황정민 정해인 찐 액션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005353110"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 메인 포스터와 메인 예고편이 공개됐다. 9년 만에 돌아온 ​영화 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 눈길을 사로잡는다. 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 ‘베테랑2’ 신선함을 담당할 예정이라 기대를 모은다. 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 ‘베테랑2’ 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. ‘베테랑’ 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑 팀’의 활약이 기대된다. 류승완 감독의 장기인 시원한 액션 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '빅토리' 흥행 부진 속 팬들 응원에 "무너지지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929938"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 영화 '빅토리'를 향한 팬들의 응원에 울컥한 마음을 드러냈다. 혜리는 지난 20일 자신의 SNS(소셜네트워크서비스)에 팬에게 받은 손편지 사진을 올리며 "뭐냐 하면 꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고, 믿어지지 않아서 자꾸만 울게 되어버리는 거다"라며 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원"이라고 했다. 그러면서 "목 놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움이라는 거"라고 고마움을 전했다. 이어 "생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡고 인사할 것"이라며 "너무 소중한 마음을 나눠줘서 고마웠다고. 덕분에 무너지지 않았다고. 오늘도 잠이 들지 않는 밤을 보내며 마음 한편에 희망을 갖고 내일을 시작할 거다! 난 짱 멋진 추필선이니까"라고 말했다. 앞서 혜리는 자신이 주연으로 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 '베테랑2', 더 진해진 액션범죄수사극! "9월 원픽 무비!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008555"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["죄짓고 살지 말라 그랬지?", 그가 온다. 새 얼굴과 함께. 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제작 외유내강)가 황정민, 정해인의 더욱 진해진 액션범죄수사극으로 9월 극장가에 상륙한다. 개봉 전부터 예비 관객들의 뜨거운 관심을 모으며 흥행 기대감을 끌어올리고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. '베테랑2'는 2015년 개봉해 1000만 관객을 돌파한 '베테랑'의 후속편이다. 무려 9년만에 2편으로 돌아오면서 관객들의 기대감을 한몸에 받고 있다. 9월 기대작, 흥행작을 예고한 '베테랑2'. 21일 메인 포스터와 메인 예고편이 공개됐다. 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 서도철 형사와 뉴 페이스 박선우 형사가 함께 있는 모습이 담겼다. '베테랑' 서도철의 명대사 "내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?"라는 문구가 담겼다. 여기에 정의감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은·노상현, 그윽하게 마주보며 '찐친 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007741387"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희) 측이 김고은과 노상현의 '찐친 케미 스틸'을 공개했다. 21일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트가 공개한 '대도시의 사랑법' 속 '찐친 케미 스틸'은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회 없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 '찐친 케미'를 보여줄 예정이다. 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 완성할 것으로 기대를 높인다. 한편 '대도시의 사랑법'은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 토론토 국제영화제의 공식 초청으로 기대감을 더하는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863935"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 ‘슈퍼배드4’, ‘데드풀과 울버린’, ‘트위스터스’ 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. ‘트위스터스’는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, ‘데드풀과 울버린’은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 ‘트위스터스’는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 "故 이선균과 하이파이브 장면에서 무너졌다"[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314694"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라' 개봉 앞두고 진행된 인터뷰서 故 이선균 언급 "눈빛만 봐도 알았다…현실의 감정 배제하고 작품 보려고 노력" 배우 조정석이 故(고) 이선균과 함께했던 '행복의 나라'를 추억했다. 조정석은 지난 14일 스크린에 걸린 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)와 관련된 다양한 이야기를 나누기 위해 개봉 전날 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만났다. 이날 그는 "이선균 형과는 눈빛만 봐도 통했다"고 회상하며 세상을 떠난 동료 이선균을 그리워했다. 먼저 조정석은 "선균이 형과 굳이 '이 장면에서 어떻게 하자' 등과 같은 말을 나누지 않았어요. 눈빛만 봐도 알았거든요. 그래서 매 현장이 너무 좋았어요. 촬영이 끝나고 일상에서도요"라고 말문을 열었다. 그렇다면 이선균을 떠나보낸 후 작품을 어떻게 봤을지 궁금해졌다. 이에 조정석은 "영화를 제대로 보지 못할까 봐 현실의 감정을 배제하려고 노력했어요. 그런데 극 중 정인후(조정석 분)와 박태주(이선균 분)가 하이 파이브를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, '행복의 나라'에서 얻은 새로운 기회[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314693"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 정인후 役 맡아 작품의 길잡이 역할 해내 "만듦새가 좋은 영화적인 작품…故 이선균, 눈빛만 봐도 알아" 2024년 여름, 가장 바쁜 사람을 꼽는다면 바로 조정석이 아닐까. '파일럿'을 통해 여장으로 파격 변신을 꾀하며 흥행 질주를 펼치고 있는 그가 이번에는 한 시대의 얼굴을 하고서 관객들을 '행복의 나라'로 초대하고 있다. 조정석은 지난 14일 스크린에 걸린 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)에서 법정에는 정의가 아닌 승패만이 있다고 믿는 변호사 정인후로 분해 열연을 펼쳤다. 최근 두 작품의 홍보 일정을 동시에 소화하고 있는 그는 '행복의 나라' 개봉 전날 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 작품과 관련된 다양한 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 먼저 조정석은 지난달 31일 개봉한 '파일럿'(감독 김한결)이 관객들에게 많은 사랑을 받고 있는 것에 관해 기쁨을 표하면서도 '행복의 나라' 개봉을 앞두고 떨리는 마음을 드러냈다. 그는 "'파일럿'이 잘 안됐으면 아찔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃’ 아드레날린 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983369"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’이 7-8화 공개를 앞두고 아드레날린 폭발하는 시청 포인트 3를 21일 공개했다. ■극으로 치닫는 ‘백중식’과 ‘윤창재’의 대립 희대의 흉악범 ‘김국호’의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’이 바로 오늘(21일) 마지막 7-8화 공개를 앞두고 시청 포인트 3를 공개해 화제다. 첫 번째 시청 포인트는 극으로 치닫는 ‘백중식’(조진웅)과 ‘윤창재’(이광수)의 질긴 인연이다. 살인보상금을 위해 경찰의 딸까지 납치한 ‘윤창재’, 그리고 그와의 협상을 위해 자신이 지키는 흉악범 ‘김국호’(유재명)를 납치해야 하는 경찰 ‘백중식’이 보여주는 딜레마는 마지막까지도 예측할 수 없는 상황으로 극의 재미를 높인다. 이처럼 끊임없이 계속되는 두 인물의 대립 속에서 그들이 어떤 결말을 맞이하게 될지 귀추가 주목된다. ■‘김국호’와 ‘성준우’의 만남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은·노상현, 과몰입 유발하는 절친 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863914"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법'이 김고은과 노상현의 특별한 앙상블을 엿볼 수 있는 스틸을 공개했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이번에 공개된 스틸은 유쾌하고 편안한 분위기를 넘나드는 두 인물의 일상을 고스란히 담고 있어 시선을 모은다. 특히 솔직하게 사랑하고, 후회없이 즐기는 것에 누구보다 진심인 재희 역 김고은과 학업에도, 여자에도 흥미가 없는 흥수 역 노상현은 둘도 없는 찐친 케미스트리로 올가을 극장가에 신선한 활력을 불어넣을 것이다. 여기에 캠퍼스 생활부터 쇼핑, 술자리까지 모든 순간을 공유하며 서로의 사랑법을 위해 든든한 지원군이 되어주는 두 사람은 연애관 빼고 모든 라이프 스타일이 딱 맞는 친구로서 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 완성할 것으로 기대를 높인다. 한편 '대도시의 사랑법'은 10월 2일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디 '필사의 추격' 공포 '늘봄가든', '에이리언' 잡을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929919"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '필사의 추격'과 공포 영화 '늘봄가든'이 '에이리언: 로물루스'의 인기를 넘을 수 있을지 관심이 쏠린다. 먼저 오늘(21일) 개봉하는 영화 중 박성호, 곽시양, 윤경호 주연의 '필사의 추격'(감독 김재훈)은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린 작품이다. 범인을 잡을 때마다 주먹이 먼저 나가는 분노조절장애 형사 조수광은 원치 않게 제주도로 전출되며 그곳에서 반드시 잡아야 할 희대의 사기꾼 김인해를 필사적으로 쫓게 되고, '김인해'는 하나의 중요한 목적을 가지고 피도 눈물도 없다는 흑사회 보스 주린팡을 쫓게 된다. 이처럼 서로 쫓고 쫓기는 세 빌런들의 박진감 넘치면서도 유쾌한 추격전이 관객들에게 즐거운 스릴을 선사할 예정이다. '필사의 추격'이 극장가에 웃음 폭탄을 예고했다면, 조윤희, 김주령 주연의 '늘봄가든'(감독 구태진)은 여름에 걸맞은 서늘한 공포를 앞세워 관객 사로잡기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산서 '찾아가는 달빛극장'…산복도로 등 18곳 순회 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884868"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제단편영화제는 '2024 찾아가는 달빛극장'을 내달부터 시작한다고 21일 밝혔다. 올해 달빛극장은 9월 4일 수영구 '작은영화 영화제'를 시작으로 산복도로 마을 등 문화시설이 부족하거나 영화관을 찾기 어려운 지역을 중심으로 11월 말까지 18곳에서 무료로 열린다. 상영 작품은 2024 부산국제단편영화제 수상작 '내 어머니 이야기'를 비롯해 애니메이션, 어린이와 청소년들을 위한 영화, 따뜻한 가족 이야기, 사회문제 등 다양한 연령이 함께 즐길 수 있는 단편영화들이다. 상영 장소 가운데 소양무지개동산, 냉정마을 어울림센터, 청학2동 지역사회보장협의체, 대연우암공동체 등은 산길을 따라 굽이굽이 이어진 산복도로에 위치, 부산항 야경과 도심을 배경으로 영화를 감상할 수 있는 낭만적인 곳이어서 관람객에게 특별한 추억을 선사한다. 상영작품과 일정 등은 부산국제단편영화제 홈페이지(www.bisff.org)를 참고하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다 강력해진 황정민·정해인 '베테랑2', 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863910"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'이 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 서도철 형사와 뉴 페이스 박선우 형사가 담겼다. "내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?"라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 '베테랑2'​의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 '베테랑2'의 일부 장면들을 미리 확인할 수 있다. 류승완 감독의 장기인 시원한 액션 연출이 돋보이며 황정민과 정해인의 현장감 넘치는 액션 신이 큰 스크린에서 생생한 사운드와 함께 펼쳐진다. 한편 '베테랑2'는 9월 13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린X·4DX 영화관람 인기…CJ 4D플렉스, 7월 실적 역대 최대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014884859"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국·일본·대만 등에 스크린X 12곳 추가 영화를 스크린X와 4DX 등 특별관에서 관람하는 관객이 늘면서 CJ 4D플렉스가 지난달 역대 최대 규모의 실적을 달성했다고 CJ CGV가 21일 밝혔다. CJ 4D플렉스는 CJ CGV의 자회사로, 전 세계 75개국에서 스크린X, 4DX, 울트라 4DX 등 특별관을 운영하고 있다. CJ 4D플렉스는 지난달 글로벌 박스오피스 기준으로 4천900만달러의 실적을 올린 것으로 집계됐다. 7월 실적으로는 역대 최대 규모다. 여름을 맞아 잇달아 개봉한 할리우드 블록버스터가 특별관으로 관객을 끌어들인 결과로 풀이된다. CJ CGV는 "7월 주요 상영작인 '슈퍼배드 4', '데드풀과 울버린', '트위스터스' 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것"이라고 설명했다. 올해 하반기 개봉하는 '비틀쥬스 비틀쥬스', '글래디에이터 2', '위키드: 파트 1' 등도 특별관 매출을 끌어올릴 것으로 CJ CGV는 보고 있다. 실적 개선에 힘입어 CJ 4D플렉스는 지난달 미국,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해야 할 일' 전국 순회상영, 24일 부산부터 시작…11개 도시 돈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307567"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '해야 할 일'(감독 박홍준)이 8월 24일(토) 부산, 창원을 시작으로 전국 독립예술영화관 순회상영을 시작한다. '해야 할 일'은 구조조정으로 동료들을 잘라내야 하는 준희와 인사팀의 리얼 현실 드라마로 해고를 당하는 시선이 아닌, 해고를 통지하는 또 다른 직장인의 시선에서 전개되어 새로운 갈등 구조와 신선함을 보여준다. 장성범, 김도영, 김영웅 배우 등 독립영화계의 중견배우들이 메소드 연기를 펼쳤고, 실제 회사 인사팀을 찍어놓은 듯한 현실감을 선사한다. 영화의 감독과 배우들은 어려운 한국영화 시장 속 전국의 독립예술영화관을 응원하고자 전국 11개 지역, 20개의 독립예술영화전용관에서 영화 상영과 함께 관객과의 대화를 진행하는 독립·예술영화관 전국 순회 GV를 개최한다. 모든 회차는 상영이 끝난 후 '관객과의 대화'가 포함되어 있다. 순회상영은 8월 24일(토) 14시 부산 영화의 전당 상영을 시작으로, 같은 날 18시 10분 창원 씨네아트 리좀에서 두 번째 상영을 한다. 부산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 건조한 표정이 러블리한 미소로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002863900"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 전도연의 러블리한 반전 매력이 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. '리볼버'에서 대가를 얻기 위해 포기 없이 직진하는 수영 역으로 인생 연기를 경신했다는 폭발적인 호평을 얻고 있는 전도연은 건조하고 차가운 표정 너머에 뜨겁게 휘몰아치는 분노를 담아내며 본 적 없는 얼굴을 스크린에 담아냈다. 전도연은 카메라가 켜지면 표정을 지우고 수영 캐릭터에 혼연일체 되었다가도 카메라가 꺼지면 무해한 미소로 180도 반전 매력을 발산해 현장을 환하게 만들었다. 함께 호흡을 맞춘 지창욱은 "쉽지 않은 장면들이 계속 있었고 리허설도 많이 했다. 후배들의 연기를 너무 잘 받아주셔서 편하게 연기할 수 있었고 너무 감사하다"라고 전했다. 임지연은 "함께 연기하는 것 자체만으로 너무 의미 있고 영광스러운 일이라 많은 설렘을 안고 현장에 갔다", 오승욱 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30년 만의 재개봉, 거장이 그린 종말 전야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443528"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 편의 고전 명작이 재개봉을 맞이한다. 최근에는 개봉 1주년 기념 재개봉도 있기에 재개봉이 대수냐 싶지만, 이 영화는 30여 년 만의 재개봉이다. 이를 기념해 한 영화 주간지는 특집을 내기도 했다. 대체 어떤 작품이길래. 그 주인공은 1995년 개봉한 고 안드레이 타르코프스키 감독의 유작 &lt;희생&gt;이다. 복합상영관 체제가 들어서기 전 단관 개봉해 예술영화로선 전대미문의 관객을 기록했던 작품이다. &lt;희생&gt;의 흥행 성공 덕분에 할리우드 상업영화 외 다양한 작가주의 예술영화들이 국내에 소개될 수 있었다. 마침 영화제 탄생하던 20세기 말 한국은 '시네필의 나라'로 불릴 정도였다. &lt;희생&gt;의 재개봉을 주목하는 건 이런 기념비적 상징 때문이다. 예술영화 중에도 지루하고 난해하기로 첫손에 꼽히던 이 작품이 11만 명 관객을 모았던 '영광의 시대여 다시 오라'는 염원이 실린 셈이다. ▲  영화 스틸 이미지 ⓒ ㈜엣나인필름 세상의 종말 전야에 일어난 어떤 '우화(寓話)' '알렉산더'는 극작가로 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["살벌 전상두 라디오 뜬다"…'행복의 나라' 유재명, 오늘(21일) '씨네타운'→22일 '파워FM' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004183684"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 휴먼 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)가 홍보 요정으로 변신한 유재명의 라디오 출연으로 관심을 끌었다. '행복의 나라'에서 권력을 위해 재판을 좌지우지하는 합수단장 전상두 역을 맡은 유재명이 21일과 22일 양일간 SBS 파워FM에 연이어 출연을 예고해 기대를 높인다. 먼저 21일에는 '박하선의 씨네타운' 청취자와의 만남을 예고했다. 오전 11시부터 약 1시간 동안 생방송 보는 라디오로 청취자를 만날 예정인 유재명은 '행복의 나라'와 관련된 다양한 에피소드와 함께 영화에 담긴 진심 등 그 속내까지 직접 들려줄 것으로 예상된다. 22일 오전 8시 10분 '김영철의 파워FM' 역시 생방송 보는 라디오로 진행되며 김영철의 재치 있는 진행과 함께 영화에 관한 이야기는 물론 특유의 유쾌하고 소탈한 '인간' 유재명의 모습을 보여줄 예정이다. 특히 '행복의 나라'를 관람한 관객들로부터 전상두로의 파격적인 변신과 야욕 가득한 눈빛에 대한 호평이 이어지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ 4DPLEX, 7월 기준 역대 최고 실적…글로벌 박스오피스 4,900만 달러 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307566"/>
        <updated>2024-08-21T01:59:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ CGV는 자회사 CJ 4DPLEX가 7월 기준 역대 최고 실적을 달성했다고 21일 밝혔다. CJ 4DPLEX는 글로벌 박스오피스 기준 7월 역대 최고 실적인 4,900만 달러를 기록했다. 박스오피스 모조에 따르면 지난 7월 북미 시장은 전년 동월 대비 13% 하락한 반면, 같은 기간 ScreenX는 84%, 4DX는 189% 성장한 것으로 나타났다. 특히 ScreenX는 1,200만 달러의 수익을 기록해 역대 최고 월간 실적을 달성했다. 이는 7월 북미 시장 전체가 하락한 가운데 거둔 성과라 더욱 고무적이다. 이는 7월 주요 상영작인 '슈퍼배드4', '데드풀과 울버린', '트위스터스' 등의 특별관 관람 열풍에 따른 것으로 풀이된다. '트위스터스'는 4DX 북미 개봉 1주차 기준 역대 1위인 380만 달러의 수익을 올렸고, '데드풀과 울버린'은 북미 개봉 주말 기준 ScreenX와 4DX 모두 역대 1위 실적을 기록했다. 지난 14일 국내에서 개봉한 영화 '트위스터스'는 4DX,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '빅토리' 흥행 부진에 밝힌 속내 "자꾸만 울게 된다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307565"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 배우 혜리가 신작 '빅토리'의 흥행 부진에 대한 속상한 마음을 드러냈다. 혜리는 20일 자신의 SNS에 "뭐냐 하면 꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고 믿어지지가 않아서 자꾸만 울게 되어버리는 거야"라고 운을 뗀 뒤 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원이더라고. 목놓아 소리 내서 엉엉 울어본 게 언제인지 기억도 안 날 정도로 오랜만이지만 확실한 건 오늘 그 이유는 고마움이라는 거!"라고 적었다. 동시에 영화를 관람해 준 관객들에게 고마움을 전했다. 혜리는 "생각보다 빨리 마지막을 마주하게 될지도 모르겠지만 나는 정말 끝에 끝까지 이 마음을 보답하고 한 명 한 명 붙잡고 인사할 거야. 너무 소중한 마음을 나눠줘서 고마웠다고. 덕분에 무너지지 않았다고. 오늘도 잠이 들지 않는 밤을 보내며 마음 한 편에 희망을 갖고 내일을 시작할 거야! 난 짱 멋진 추필선이니까!"라고 덧붙였다. 이와 함께 무대인사에서 팬으로부터 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스', "'파일럿' 비켜!".5일 연속 박스오피스 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008554"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'가 5일 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 21일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 20일 4만9967명의 관객을 동원해 일일 박스오피스 1위에 올랐다. 누적 관객 수는 80만3715명이다. '에이리언: 로물루스'는 지난 16일부터 일일 박스오피스 1위 자리를 지키고 있다. 앞서 극장가를 장악했던 조정석 주연의 '파일럿'의 흥행세에 제동을 걸었다. 개봉 첫 주 주말(16~17일) 박스오피스도 '파일럿'을 제치고 1위 자리에 올랐다. 또한 같은 날 개봉한 '행복의 나라' '빅토리' 등 한국 영화들과 경쟁에서도 앞서 나가며 극장가에 '에이리언' 돌풍을 일으키고 있다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 한편, 이날 박스오피스 2위는 '파일럿'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아무도 없는 숲속에서’X‘한국이 싫어서’…어느 날 갑자기 변한 사람들의 이야기[오늘 뭐함?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983359"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태풍 종다리의 영향권으로 많은 비와 바람이 예상되는 21일에도 연예계 각종 행사와 인터뷰 등은 쉴새 없이 이어진다. 이날 오전 11시 넷플릭스의 새 오리지널 드라마 ‘아무도 없는 숲속에서’가 제작발표회를 여다. 서울 조선 팰리스 서울 강남 3층 더 그레이트홀에서 열리는 제작발표회에는 연출을 맡은 모완일 감독과 배우 김유석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석한다. 드라마는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리는 사람들의 이야기를 담았다. ‘부부의 세계’ 모완일 감독과 함께 ‘JTBCXSLL 신인 작가 극본 공모전’에서 우수상을 수상한 손호영 작가가 손잡았다. 오후 2시에는 영화 ‘한국이 싫어서’의 언론시사회가 서울 용산 CGV아이파크몰에서 열린다. 시사회에는 장건재 감독과 함께 배우 고아성, 주종혁, 김우겸이 참석한다. 영화 ‘한국이 싫어서’는 20대 후반의 계나(고아성)이 갑자기 자신의 행복을 찾아 직장과 가족, 남자친구를 뒤로하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 죄 짓고 살지 말라고 했지?”…더 세진 ‘베테랑2’, 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145844"/>
        <updated>2024-08-21T00:32:52.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 13일 개봉하는 황정민 정해인 주연의 영화 ‘베테랑2’이 메인 포스터와 메인 예고편을 공개해 기대를 높인다. 영화는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 공개된 메인 포스터에는 파란 하늘을 배경으로 레전드 캐릭터 서도철 형사(황정민)와 뉴 페이스 박선우 형사(정해인)가 담겼다. “내가 죄 짓고 살지 말라 그랬지?”라는 명대사가 음성 지원되는 듯한 포스터 위로 정의감에 가득 찬 서도철 형사의 눈빛이 예비 관객들을 사로잡는다. 여기에 자신감과 패기 넘치는 표정의 박선우 형사가 ‘베테랑2’​의 신선함을 담당할 예정이라 더욱 기대를 모은다. 메인 포스터와 함께 공개된 메인 예고편에서는 재미와 액션으로 꽉 찬 영화의 일부 장면들을미리 확인할 수 있다. ‘베테랑’의 시그니처 사운드를 배경으로 펼쳐지는 범죄 사건들과 이를 해결하기 위해 나서는 ‘베테랑]]></content>
    </entry>
</feed>