<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-29T00:38:59.022Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희 서동주 연하 킬러였네 “6살·4살 연하와 열애”(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914266"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서정희 서동주 모녀가 연하 연인과의 러브 스토리를 전격 공개한다. 10월 30일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 27회는 '사랑과 전쟁' 특집으로 꾸며지는 가운데 팔방미인 모녀 서정희와 서동주, 45년 차 부부 장광과 전성애가 게스트로 출격한다. 원조 하이틴 스타 서정희는 6살 연하 남자 친구와의 열애 스토리를 꺼낸다. 서정희는 유방암 투병 중 사랑이 시작됐다고 전하며 "가진 것 없을 때, 마음이 무너졌을 때 가까이 와줬다. 저는 그 사랑이 진짜 사랑이라 믿는다"며 남자 친구를 향한 애틋한 마음을 이야기한다. 서동주 역시 4살 연하 남자 친구와 열애 중이라고 전한다. 서동주는 "저는 4살 연하, 엄마가 6살 연하와 만나니까 엄마가 이겼다고 한다"며 능력자 모녀이기에 할 수 있는 멘트로 출연진의 부러움을 산다. 이에 전성애의 입에서는 "이 집이 연하 킬러들이네. 참 부럽다. 난 그런 걸 못 했어"라는 속마음이 절로 터져 나왔다고. 45년 차 부부 장광과 전성애는 전성애 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 노비에서 아씨로…가짜 인생 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332998"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고운 한복 착용…11월 30일 첫 방송 배우 임지연이 처절함을 벗고 우아함을 입는다. 29일 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작진은 도망친 노비였다가 기품 넘치는 아씨로 돌아온 임지연의 스틸컷을 공개했다. 신분을 뛰어넘은 그는 곱디고운 자태를 뽐내고 있다. '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부(조선시대 변호사) 옥태영(임지연 분)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 청승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 임지연은 노비 부모 사이에서 태어나 고약하고 악독한 주인집의 끔찍한 행패를 견디고 살아가는 노비 구덕 역을 맡는다. 구덕은 영민한 두뇌, 운동신경, 손재주, 완벽한 외모, 따뜻한 성품을 갖췄지만 이 모든 것을 숨기고 살아온 인물이다. 추후 그는 가짜 옥태영으로 살아간다. 공개된 사진에는 자신의 정체를 감춘 채 아씨로 거듭난 가짜 옥태영이 다홍색 쓰개치마를 뒤집어쓴 모습이 담겼다. 어딘가 비밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘홍은희♥’ 유준상 응급실行, 구급차서 유서 남긴 사연 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159531"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘홍은희♥’ 유준상 응급실行, 구급차서 유서 남긴 사연 (돌싱포맨) SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 뮤지컬 ‘스윙 데이즈’로 뭉친 세 남자 ‘유준상 X 정상훈 X 김건우’가 출연했다. 녹화 당시 유준상은 남다른 연기 열정으로 두 아들에게 유서까지 쓰게 된 사연을 공개했다. 십자인대가 파열된 줄도 모르고 열연하다가 결국 저체온증으로 구급차에 실려 갔던 것. 그는 당시 혼미한 정신으로 두 아들에게 마지막 인사를 전했다고 밝혔다. 이를 들은 탁재훈은 ‘아내 홍은희 생각은 나지 않았냐’며 허를 찌르는 질문을 던졌다. 이에 유준상은 10년 만에 떠오른 아내 생각에 뜨끔해 했다는 후문이다. 정상훈은 가정의 평화를 지키기 위한 자신만의 처세술을 공개했다. 아내가 화가 나면 무조건 강아지 모드로 돌변한다는 그는 한시도 가만히 있지 않고 청소기라도 들고 분주히 움직인다고 말했다. 이를 들은 유준상은 크게 공감하며, 두 아들을 붙잡고 하소연했다가 “아빠 왜 그렇게 사냐”는 말을 들었다고 밝혀 웃음바다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 감독 된 김희원 “센 역할 많이 한 엄태구 수줍어하는 모습 보고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914265"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구가 또 다른 캐릭터 변신을 예고했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 측은 10월 29일 매일 밤 버스 정류장에서 낯선 여인을 마주치는 남자 ‘현민’ 역을 맡은 배우 엄태구의 캐릭터 스틸을 공개했다. 매 작품 독보적인 존재감을 드러낸 엄태구는 최근 다양한 연기 변신을 통해 국내외 팬들과 만나며 새로운 모습을 보여줬다. 이번 '조명가게' 역시 동그란 안경, 붉은 셔츠와 어우러지는 슈트까지 다른 매력을 보여주며 “엄태구 배우님 너무 기대되고 빨리 보고싶어요”, “엄태구님의 새로운 장르 너무 기대됩니다”, “안경 쓴 분위기 대박. 현민 스토리 기대된다”라는​ 반응을 이끌며 시선을 사로잡고 있다. 엄태구가 맡은 ‘현민’은 매일 밤 집으로 돌아가는 길, 버스 정류장에 앉아 있는 미스터리한 여인을 마주치며 점차 그에게 알 수 없는 호기심을 갖게 되는 인물이다. 현민은 같은 장소에서 매일같이 만나는 여인에게 궁금증이 생겨 말을 걸게 되는데 그 이후로부터 기이하고 이상함을 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“웰컴 클럽” 제시카 크리스탈, 우월한 정자매 비주얼 자랑하다 “찐따” 저격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914264"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제시카, 크리스탈 자매가 남다른 비주얼로 근황을 전했다. 제시카은 10월 28일 자신의 소셜미디어를 통해 "Welcome to the club"라는 글과 함께 동생 크리스탈과 함께 한 사진과 영상들을 공개했다. 공개된 사진 속 크리스탈을 30세 생일을 맞아 언니와 다정하게 시간을 보낸 모숩. 구불거리는 펌 헤어의 크리스탈과 머리를 곱게 땋은 제시카의 같고 또 다른 비주얼이 감탄을 자아낸다. 두 사람은 서로의 볼에 입을 맞추는 포즈를 취하는 가 하면, 딱 붙어 미소를 잃지 않는 모습으로 우애를 자랑했다. 이에 크리스탈은 "찐따"라는 댓글을 달아, 본인의 너드미를 이야기해 웃음을 더하기도 했다. 한편, 크리스탈은 지난해 9월 영화 '거미집'에 출연, 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독, '스테이지 파이터' 등장한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830224"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 Mnet ‘스테이지 파이터’에 등장한다. 29일 방송되는 Mnet ‘스테이지 파이터’(이하 ‘스테파’) 6회에서는 64인 무용수들이 함께하는 장르 초월 메가 스테이지 무대에 이어 새로운 K-콘텐츠 미션이 공개된다. K-콘텐츠 미션은 대한민국 콘텐츠 대작 중 하나의 작품을 모티브로 삼아 무대를 꾸미는 미션이다. 영화 ‘기생충’과 ‘올드보이’와 드라마 ‘오징어 게임’과 ‘SKY 캐슬’을 두고 미션을 펼칠 예정으로, 전 세계를 열광하게 만든 K-콘텐츠와 무용수들의 만남에 폭발적인 기대가 더해지고 있다. 무엇보다 각 작품에서 빼놓을 수 없는 인물들이 직접 미션 소개에 나선다고 해 관심을 고조시킨다. 영화 ‘올드보이’를 총 연출한 박찬욱 감독은 ‘스테파’ 방송 전부터 등장을 예고해 그 사연에 뜨거운 관심이 쏠렸다. ‘올드보이’ 미션 소개를 위해 등장하는 박찬욱 감독은 짧은 분량에도 예술거장으로의 존재감을 빛냈다는 후문이다. 배우 이정은 허성태 오나라 역시 각각 ‘기생충’ ‘오징]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 본방사수 해야 하는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002380244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002380244"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 주인공 한석규도 의심해야 할 정도로 예측불가 전개가 본방사수의 이유를 만들고 있다. 이 드라마의 젊은 연출자 송연화 PD는 지나치게 대중성에 영합하는 구성과 플롯을 그대로 따라가는 연출이 아니다. 그래서인지 영화 같은 느낌이 드는 게 오히려 집중력을 만들어내고 있다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)가 입소문을 타고 인기 몰이 중이다. 등장인물 모두를 의심하게 하는 치밀하게 설계된 극본과 연출, 이를 제대로 살리는 배우들의 열연이 시너지를 발휘한 덕이다. 입소문을 탄 ‘이친자’는 지난 10월 26일 방송된 5회에서 전국 6.0%, 수도권 6.5%, 최고 7.8%로 자체 최고 시청률을 경신했다. (닐슨코리아 기준) ‘이친자’는 프로파일러 장태수(한석규 분)가 살인사건에 연관된 딸 하빈(채원빈 분)의 비밀을 알아가는 이야기를 그려간다. 태수의 의심을 따라가다가 한 꺼풀씩 벗겨지는 사건과 가족의 진실이 매회 예상을 뛰어넘는다. 자체 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3' 홍진호부터 장동민까지, 캐릭터 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874124"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임 시즌3' 플레이어들의 모습이 담긴 캐릭터 포스터가 공개됐다. 29일 웨이브 오리지널 '피의 게임 시즌3'(이하 '피의 게임3') 측은 플레이어들의 이유 있는 자신감을 담은 캐릭터 포스터를 공개, 명불허전 브레인 캐릭터들의 피 튀기는 자존심 배틀을 예고했다. 먼저 '피의 게임3'를 통해 리벤지 매치가 성사된 서바이벌 황제 장동민과 홍진호의 모습이 눈길을 끈다. 자신을 자극한 누군가에게 경고하듯 '너는 내가 죽인다'라며 살벌한 멘트를 던지는 두 사람의 눈빛은 서바이벌의 긴장감을 배가시키고 있다. 과연 레전드 플레이어 장동민과 홍진호의 심기를 거스른 인물은 누구일지 궁금해진다. '피의 게임' 시리즈 유경험자 서출구와 유리사의 기세도 심상치 않다. 앞선 시즌에서 게임의 판을 뒤흔드는 명장면을 대거 양성하며 탄탄한 능력치를 자랑했던 만큼 두 사람은 이번 '피의 게임3'에서 한층 업그레이드된 실력으로 플레이어들을 놀라게 할 예정이다. 자신이 최강임을 입증하고자 모든 걸 내려놓은 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상, 두 아들에 유서 쓴 사연…"저체온증으로 실려가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871481"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 출연해 미리 유서를 썼던 이유를 밝힌다. 29일 방송하는 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’(이하 ‘돌싱포맨’)에는 뮤지컬 ‘스윙 데이즈’로 뭉친 세 배우 유준상, 정상훈, 김건우가 출연한다. ‘돌싱포맨’을 만난 유준상은 남다른 연기 열정으로 두 아들에게 유서까지 쓰게 된 사연을 공개했다. 그는 십자인대가 파열된 줄도 모르고 열연하다가 결국 저체온증으로 구급차에 실려 갔다고 털어놨다. 이때 혼미한 정신으로 두 아들에게 마지막 인사를 전했다는 유준상. 이를 들은 탁재훈은 ‘아내 홍은희 생각은 나지 않았냐’며 허를 찌르는 질문을 던졌다. 이에 유준상은 10년 만에 떠오른 아내 생각에 뜨끔해 했다는 전언이다. 이어 정상훈은 가정의 평화를 지키기 위한 자신만의 처세술을 공개했다. 아내가 화가 나면 무조건 강아지 모드로 돌변한다는 그는 한시도 가만히 있지 않고 청소기라도 들고 분주히 움직인다고 말했다. 이를 들은 유준상은 크게 공감하며, 두 아들을 붙잡고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“거실도 있어?” 장수원♥지상은 머문 산후조리원 초호화 그 자체 (동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997376"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 장수원이 럭셔리 산후조리원을 택한 비화를 전했다. 28일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 장수원·지상은 부부가 출산 후 일상을 공개했다. 이날 장수원은 조리원에서 퇴원하는 아내 지상은과 생후 29일 차 딸을 맞이할 준비를 했다. 이를 본 육아 선배 이지혜·이현이는 “제일 무서운 날”이라며 “조리원에서는 잘 케어를 해주지 않나. 집에 오면 다 알아서 해야 한다”고 설명했다. 이어 아내 지상은의 퇴소 준비 장면이 비쳤고, 럭셔리한 산후조리원이 눈길을 끌었다. 이에 패널들은 “저게 산후조리원이냐? 너무 좋은 거 아니냐?”라며 혀를 내둘렀다. 이에 김구라는 “장수원 씨 벌이도 안 좋을 텐데 무리했네”라고 걱정했다. 장수원은 “아이를 낳는 것도 중요하지만 더 중요한 게 출산 후 케어라고 생각했다. 그리고 내가 잠깐 미국에 볼일 보러 갈 일이 있어서 (아내에게) 죄송한 마음에 좋은 곳으로 잡았다”고 설명했다. 특히 작은 유리창의 커튼을 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["두아들에 유서 썼다" 유준상, 십자인대 파열→저체온증 응급실行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874102"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨'에서 유준상이 상상 이상의 연기 열정을 고백한다. 29일 방송되는 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 뮤지컬 '스윙 데이즈'로 뭉친 세 남자 유준상과 정상훈, 김건우가 출연해 '돌싱포맨'과 역대급 티키타카 웃음 케미를 선보인다. 녹화 당시 유준상은 남다른 연기 열정으로 두 아들에게 유서까지 쓰게 된 사연을 공개했다. 그는 십자인대가 파열된 줄도 모르고 열연하다가 결국 저체온증으로 구급차에 실려 갔던 사연을 공개하며, 이때 혼미한 정신으로 두 아들에게 마지막 인사를 전했다고 밝혔다. 이를 들은 탁재훈은 "아내 홍은희 생각은 나지 않았냐"며 허를 찌르는 질문을 던졌다. 이에 유준상은 10년 만에 떠오른 아내 생각에 뜨끔해하는 모습을 보여 웃음을 안겼다. 또한 정상훈은 가정의 평화를 지키기 위한 자신만의 처세술을 공개했다. 아내가 화가 나면 무조건 강아지 모드로 돌변한다는 것. 이어 그는 한시도 가만히 있지 않고 청소기라도 들고 분주히 움직인다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, 대만서 라미란에 밀린 인지도 “30년을 했는데”(김숙티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914262"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 대만 여행 중 인지도 굴욕을 당했다. 지난 10월 28일 김숙의 ‘김숙티비’ 채널에는 ‘김숙, 라미란도 못 당한다;; 쉴 틈 없는 정지선 셰프의 대만 여행 미식 가이드’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 김숙은 라미란, 정지선 셰프, 친한 작가와 함께 대만 미식 여행을 떠났다. 도착하자마자 식당에서 식사를 마친 일행들은 잉거 도자기 마을로 갔다. 라미란은 “옛날 건물이 있어서 운치 있고 사진을 찍어도 예쁘게 나올 것 같다”라고 여행 분위기에 취했다. 그때 라미란을 알아본 대만 팬이 사진 요청을 했고, 팬은 드라마 ‘응답하라 1988’을 보고 라미란을 알아봤다고 밝혔다. 이 모습을 본 김숙은 “내 스타일리스트가 왜 이렇게 유명한 거냐”라고 질투했다. 그때 작가는 “그러면 이거 한 번 더 해야지”라며 사진을 요청한 팬에게 “Do you know her?”(두 유 노우 허?)라고 물었다. 김숙은 싱가포르 여행에서도 같은 질문을 했다가 “I don’t know you”(아이 돈트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현주 박지아 장혁진 장원영, 마을에 살다 튀어나왔나(취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914261"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현주, 박지아, 장혁진, 장원영이 이종원의 든든한 지원군으로 나선다. ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호/극본 이정신) 측은 10월 29일 정 많고 개성 넘치는 ‘홉밭’ 배곡리 패밀리 스틸컷을 공개했다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. 앞서 이정신 작가는 자신의 감정조차 모르는 둔감한 여자와 타인의 감정까지 느끼는 민감한 남자가 그려갈 색다른 로맨스와 함께 “윤민주가 살고 있는 시골 마을 사람들의 환상과 환장을 오가는 티키타카에서 오는 코미디”를 또 다른 관전포인트로 짚었다. 그런 가운데 공개된 사진은 윤민주의 지원군으로 활약하며 재미를 끌어올릴 배곡리 사람들이 담겨 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상, 저체온증으로 구급차 실려가 “두 아들에 유서 썼다”(돌싱포맨)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914260"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유준상이 두 아들에게 유서를 쓴 사연이 공개된다. 10월 29일 오후 9시 방송되는 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에서는 유준상, 정상훈, 김건우가 출연한다. ‘돌싱포맨’을 만난 유준상은 남다른 연기 열정으로 두 아들에게 유서까지 쓰게 된 사연을 공개했다. 그는 십자인대가 파열된 줄도 모르고 열연하다가 결국 저체온증으로 구급차에 실려 갔던 이야기를 하며, 이때 혼미한 정신으로 두 아들에게 마지막 인사를 전했다고 밝혔다. 이를 들은 탁재훈은 ‘아내 홍은희 생각은 나지 않았냐’며 허를 찌르는 질문을 던졌다. 이에 유준상은 10년 만에 떠오른 아내 생각에 뜨끔해 했다는 후문. 이어 정상훈은 가정의 평화를 지키기 위한 자신만의 처세술을 공개했다. 아내가 화가 나면 무조건 강아지 모드로 돌변한다는 그는, 한시도 가만히 있지 않고 청소기라도 들고 분주히 움직인다고 말했다. 이를 들은 유준상은 크게 공감하며, 두 아들을 붙잡고 하소연했다가 “아빠 왜 그렇게 사냐”는 말을 들었다고 밝혀 웃음바다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 유전자 강했다, ♥김다예 찐 감탄한 붕어빵 부녀 “보자마자 웃음 빵 터져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914259"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김다예가 박수홍과 딸에 대한 애정을 전했다. 28일 박수홍과 김다예가 운영 중인 딸 소셜미디어에는 "아빠 옆모습이 전복이랑 똑같더라고요 #유전의 신비"라며 사진이 게재됐다. 이날 김다예는 "오늘 아침 눈 뜨자마자 웃음이 빵 터졌어요. 제 옆에 전복이 가 자고 있는 거예요..?"라고 적었다. 이어 "네.. 아빠 옆모습이 전복이랑 똑같더라고요. 똑 닮은 딸이 태어나니 어떠냐고 물어봤어요. 태어나서 제일 행복하고 말로 표현하기 어려울 정도로 너~~~~~~~~~~~무 좋대요!!! ㅎㅎ (전복아 눈은 곧 엄마 닮겠지..?) #유전의 신비 #박수홍 #딸아빠 #김다예"라고 적어 훈훈한 근황을 엿볼 수 있게 했다. 함께 사진 속 박수홍은 태어난지 2주를 막 지난 어린 딸을 품에 안은 채 활짝 웃고 있다. 한편, 박수홍과 김다예는 2021년 7월 23살의 나이 차를 극복하고 결혼해 지난 14일 시험괌 시술 끝에 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마는 ‘이친자’, 시청자는 ‘미친자’ 무슨 일이···]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997371"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 주인공 한석규도 의심해야 할 정도로 예측불가 전개가 본방사수의 이유를 만들고 있다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’)가 입소문을 타고 인기 몰이 중이다. 등장인물 모두를 의심하게 하는 치밀하게 설계된 극본과 연출, 이를 제대로 살리는 배우들의 열연이 시너지를 발휘한 덕이다. 입소문을 탄 ‘이친자’는 지난 10월 26일 방송된 5회에서 전국 6.0%, 수도권 6.5%, 최고 7.8%로 자체 최고 시청률을 경신했다. (닐슨코리아 기준) ‘이친자’는 프로파일러 장태수(한석규 분)가 살인사건에 연관된 딸 하빈(채원빈 분)의 비밀을 알아가는 이야기를 그려간다. 태수의 의심을 따라가다가 한 꺼풀씩 벗겨지는 사건과 가족의 진실이 매회 예상을 뛰어넘는다. 자체 최고 시청률을 경신한 5회에서는 태수가 아내 윤지수(오연수 분)가 죽던 날 마지막으로 함께 있었던 과거가 드러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 ‘스테파’ 뜬다, 이정은 허성태 오나라 지원사격[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914258"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 예술거장 박찬욱 감독의 등판으로 화제를 모았던 K-콘텐츠 미션에 돌입한다. 10월 29일 방송되는 Mnet ‘스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)’ 6회에서 64인 무용수들이 함께하는 압도적 스케일의 장르 초월 메가 스테이지 무대에 이어 새로운 K-콘텐츠 미션이 공개된다. K-콘텐츠 미션은 대한민국 콘텐츠 대작 중 하나의 작품을 모티브로 삼아 무대를 꾸미는 미션이다. 영화 ‘기생충’과 ‘올드보이’와 드라마 ‘오징어 게임’과 ‘SKY 캐슬’을 두고 미션을 펼칠 예정으로, 전 세계를 열광하게 만든 K-콘텐츠와 무용수들의 만남에 폭발적인 기대가 더해지고 있다. 무엇보다 각 작품에서 빼놓을 수 없는 인물들이 직접 미션 소개에 나선다고 해 관심을 고조시킨다. 영화 ‘올드보이’를 총 연출한 박찬욱 감독은 ‘스테파’ 방송 전부터 등장을 예고해 그 사연에 뜨거운 관심이 쏠렸다. ‘올드보이’ 미션 소개를 위해 등장하는 박찬욱 감독은 짧은 분량에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 일부이처男에 부러움 폭발 “전생 어떻게 살았길래”(프리한19)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914257"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 아내의 절친과 결혼해 일부이처를 이룬 남성에 부러움을 표했다. 10월 28일 tvN SHOW '프리한 19'에선 '사랑한다면 그들처럼'이라는 주제로 전 세계의 기상천외한 러브스토리가 공개됐다. 공개된 영상에서 한 여성은 웨딩드레스를 입은 신부에게 "내 남편과 결혼해줘서 고마워"라고 말해 눈길을 끌었다. 혹시 전 남자친구와 결혼한 여성을 향해 복수를 하러 간 게 아닌가 싶었지만, 알고 보니 웨딩드레스를 입은 여성은 절친이었고, 자신의 남편이 절친과 두 번째 결혼을 한 데에 축하를 건넨 것이었다. 남편의 정체는 말레이시아인 로크만으로, 첫 번째 아내와 12년째 결혼생활을 하며 슬하에 세 자녀를 뒀으나 아내의 절친과 두 번째 결혼을 해 말레이시아 전역을 놀라게 했다. 말레이시아는 일부다처제를 승인하는 국가이지만 아내의 절친과 결혼하는 경우는 극히 드물다고 한다. 이러한 특이한 결혼이 성사된 데에는 아내의 결심이 있었다. 아내는 친구가 결혼을 하지 않는 데에 안타까움을 느끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 스톤헨지 모델 자리 꿰찼다 ‘도회적 매력’ [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159523"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지원, 스톤헨지 모델 자리 꿰찼다 ‘도회적 매력’ [화보] 배우 김지원이 주얼리 브랜드 스톤헨지의 전속모델로 발탁했다. 브랜드 측은 “김지원은 클래식한 우아함과 도회적이고 세련된 분위기, 트렌드를 대표하는 아이코닉한 이미지를 동시에 지닌 배우로서, 브랜드가 추구하는 아름다움과 잘 어울린다”고 모델 발탁의 이유를 설명했다. 우아하면서도 트렌디한 대표 컬렉션부터 프리미엄 라인까지 다양한 주얼리 스타일링을 완벽하게 소화할 수 있는 뮤즈라는 평가다. 모델 발탁과 함께 더블유 코리아 Vol.11 에디션북 화보도 공개됐다. 화보 속 김지원은 깊이 있는 눈빛과, 우아한 포즈로 고유의 아우라를 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“계약금이 약 200억” S사 계약 사칭 사기꾼 등장 (‘탐정들의 영업비밀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390953"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 ‘도깨비 탐정단’이 대기업 S사와 당구선수 계약을 했다며 투자를 권한 사기꾼의 양아버지와 대면했다. 또, '사건수첩-사랑의 불시착'에는 ‘원조 홍대 여신’ 레이디 제인이 게스트로 출연, 귀화를 위해 사기결혼을 감행한 어느 연하 남편의 기막힌 사연을 함께했다. 28일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 ‘탐정24시’에서는 ‘도깨비 탐정단’과 ‘S사 계약 사칭 사기꾼’ 양아버지의 만남이 공개됐다. 양아버지는 양아들이 62명의 선수를 제치고 당구대회에서 우승한 경력을 자랑했다. 또 S사 기획 실장과 2021년부터 당구단 창설을 위해 접촉했고, 계약금이 약 200억원이라는 주장을 늘어놓았다. 거기다 ‘S사 회장’과의 합성사진을 보여주며 “회장이 내 아들을 안다”면서 투자를 권유했다. 그는 “법원에 집행비 등 6350만 원을 더 내야 한다. 선생님들 투자 한 번 해보시라. 그럼 20억원을 주려고 한다”고 설득을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독 춤 영화라도 만드나, 왜 거기서…난리 (스테파)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159522"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 예술거장 박찬욱 감독의 등판으로 화제를 모았던 ‘K-콘텐츠 미션’에 돌입한다. 29일 방송되는 ‘스테이지 파이터’(약칭 스테파) 6회에서는 무용수 64인이 함께하는 압도적 스케일의 장르 초월 메가 스테이지 무대에 이어 새로운 K-콘텐츠 미션이 공개된다. 제작진에 따르면 K-콘텐츠 미션은 대한민국 콘텐츠 대작 중 하나의 작품을 모티브로 삼아 무대를 꾸미는 미션이다. 영화 ‘기생충’과 ‘올드보이’와 드라마 ‘오징어 게임’과 ‘SKY 캐슬’을 두고 미션을 펼칠 예정으로, 전 세계를 열광하게 만든 K-콘텐츠와 무용수들의 만남에 폭발적인 기대가 더해지고 있다. 무엇보다 각 작품에서 빼놓을 수 없는 인물들이 직접 미션 소개에 나선다고 해 관심을 고조시킨다. 영화 ‘올드보이’를 총 연출한 박찬욱 감독은 ‘스테파’ 방송 전부터 등장을 예고해 그 사연에 뜨거운 관심이 쏠렸던 바. ‘올드보이’ 미션 소개를 위해 등장하는 박찬욱 감독은 짧은 분량에도 예술거장으로의 존재감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라스’ 밀라논나 “삼풍백화점 붕괴 당시 동료·친구 잃어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386950"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 패션 디자이너이자 대한민국 1호 이탈리아 밀라노 유학생인 밀라논나가 출연한다. 30일 수요일 밤 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 ‘흑백 글로벌좌’ 특집으로 꾸며진다. ‘백발의 멋진 언니’ 밀라논나는 1978년 한국인 최초로 이탈리아로 유학을 가 이탈리아에서 ‘명예 기사’ 작위까지 받은 패션 디자이너이다. 밀라노로 유학을 간 뒤 1986년 아시안 게임의 개폐회식 공식 의상 디자이너로 활약한 바 있다. 패션 디자이너인 그는 이탈리아의 명품 브랜드를 한국에 론칭 시킨 ‘패션 바이어’ 역할까지 하며 다양한 활동을 이어왔다. ‘라디오스타’에서는 그가 대한민국에서 최초로 이탈리아 밀라노로 유학을 하게 된 사연이 공개된다. 또한 그는 과거 해외 유명 명품 브랜드 수입을 위해 특사로 파견된 비화까지 풀어 모두의 감탄을 불러 일으킨다. 삼풍백화점에서 바이어로 근무할 당시, 이탈리아로 출장을 가게 된 그는 살바토레 페라가모와 막스마라의 회장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40대 전지현, 우아한 시스루…조각상인지 모델인지 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159521"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[40대 전지현, 우아한 시스루…조각상인지 모델인지 [화보] 배우 전지현이 함께한 엘르 11월호 화보가 추가 공개됐다. 공개된 화보에서 전지현은 지난 5월 바르셀로나 구엘 공원에서 개최된 한 명품 브랜드의 2025 크루즈 컬렉션을 착용했다. 자신만의 스타일로 룩을 완벽하게 소화하며 멋스러운 포즈를 취했다. 전지현은 편안하고 여유있는 모습부터 시크한 매력이 돋보이는 컷까지 다채로운 모습을 보여줬다. 전지현과 함께한 엘르 화보는 11월호 및 SNS, 웹사이트를 통해 확인 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석·채수빈, 쇼윈도 부부의 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871458"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석, 채수빈의 묘한 분위기가 담긴 메인 포스터 2종이 공개됐다. 오는 11월 22일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 29일 극의 중심을 이끌 유연석(백사언 역)과 채수빈(홍희주 역)의 메인 포스터가 베일을 벗었다. 극 중 사언과 희주는 정략결혼으로 연을 맺은 쇼윈도 부부로, 집에서도 서로 말 한마디 섞지 않는 철저한 비즈니스 커플이다. 그러던 어느 날, 한 통의 협박 전화가 걸려 오면서 소통이 단절됐던 두 사람의 관계가 요동치기 시작한다. 공개된 2종 포스터 속에는 한 폭의 그림 같은 사언과 희주의 투샷이 담겨 있어 눈길을 끈다. 두 사람은 가장 안정적이고 편안해야 할 집 안에 함께 있지만, 그 사이에서는 묘한 기류가 흘러나오고 있어 이들의 심상치 않은 부부 생활을 짐작하게 한다. (사진=MBC) 첫 번째 포스터에서는 날카로운 눈빛의 사언이 비즈니스 와이프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박호산이 사탄을? 충격 특별출연의 비밀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386949"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박호산의 특별출연은 철저하게 비밀에 부쳐졌다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)가 종영까지 단 2회 만을 남겨두고 있다. 스토리가 클라이맥스를 향해 달려갈수록 스피디하고 예측할 수 없는, 그래서 더 짜릿한 전개를 펼치고 있는 ‘지옥에서 온 판사’. 과연 남은 2회 동안 어떤 이야기를 들려줄지, 어떤 강력한 한방으로 안방극장을 강타할지 관심과 기대가 뜨겁다. 지난 26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 12회의 강력한 한 방은 드디어 밝혀진 연쇄살인마J와 사탄의 정체였다. 연쇄살인마J는 그동안 가난을 이상할 정도로 혐오하며 오만한 태도로 일관한 정태규(이규한 분)였다. 진짜 사탄(박호산 분)은 정태규 아버지 정재걸(김홍파 분)의 몸에 숨어 있었다. 계속해서 의심을 사 온 정재걸-정태규 부자가 악의 축이었던 것이다. 무엇보다 사탄 역을 맡은 배우 박호산의 등장이 시청자의 심장을 철렁 내려앉게 했다는 반응이다. 노랗게 탈색한 머리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기와 달리 외면? 이재진, 업소 파문 최민환 옹호 없이 조용히 SNS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914256"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 이재진이 대만 투어 소감을 전했다. 업소 논란으로 비판을 받고 있는 최민환은 언급하지 않았다. 10월 27일 이재진은 소셜 계정에 사진을 여러 장 게재했다. 사진에는 대만 가오슝에서 열린 FT아일랜드 라이브 투어 현장 모습이 담겼다. 이홍기와 이재진은 객석을 꽉 채운 팬들 앞에서 포즈를 취하고 있다. 최민환은 최근 불거진 논란으로 무대 뒤에서 공연을 진행한 것으로 알려졌다. 이재진은 최민환에 대해 별다른 언급을 하지 않고 "고맙고 또 고맙습니다"며 팬들에게 감사 인사를 전했다. 최민환은 지난 24일 전 아내 율희가 이혼 사유를 폭로하며 유흥업소를 방문한 정황이 담긴 녹취록을 공개해 논란에 휩싸였다. 녹취록에서 최민환은 한 남성에게 “놀러 가고 싶은 데 갈 데 있나?”, "아가씨 없단다" 등 발언을 했다. 이에 최민환 소속사는 "최민환은 논란에 책임을 통감하며, 모든 방송 활동을 중단하기로 했다"라고 공식 발표했다. 이후 이홍기는 팬 커뮤니티를 통해 “둘의 사생활이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진 “쉬운 연기는 없다‥늘 새로운 사람 만난다 생각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914255"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조우진이 서울 한복판에 섰다. 배우 조우진은 최근 패션 매거진 엘르와 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 이번 화보는 서울을 배경으로 세상에 존재해서는 안 될 이야기에 맞서는 조우진의 배우로서의 존재감을 포착했다. 화보 촬영 후 이어진 인터뷰에서 조우진은 11월 6일 공개를 앞둔 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'에 관해 털어놓았다. 이 작품을 ‘올바른 이야기’라서 선택했다는 조우진은 “열일곱에 처음 본 강남이라는 화려한 도심의 ‘사이드’를 들여다봤다. 제목이 말해주듯 우리가 흔히 아는, 아주 가까운 강남 한복판에서 벌어지는 어두운 면면을 다루며 우리가 무엇을 보고, 무엇을 해결하고, 또 어떻게 서로 위로할지를 드라마틱한 내러티브로 얘기하는 작품”이라고 전했다. '돈'에 이어 호흡을 맞춘 박누리 감독이 사건을 쫓는 형사 강동우가 ‘인간적인 섹시함’을 갖춘 인물이어야 한다고 한 점을 어떻게 해석했냐는 질문에는 “솔직하고 자신감 넘치는 모습, 그런 면이 인간적이면서도 매력적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 '아파트'·넷플릭스 '흑백요리사' 인기…서경덕 "한식 세계화 기여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871455"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 듀엣곡 ‘아파트’(APT.)가 전 세계적인 인기를 끌고 있다. 로제가 직접 작사·작곡에 참여한 ‘아파트’는 술자리 게임인 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡으로 유튜브, 틱톡 등 글로벌 플랫폼에서 ‘밈’과 ‘챌린지’로 전 세계에 확산되고 있다. 서경덕 성신여대 교수는 “뮤직비디오에서 브루노 마스가 ‘건배’를 외치고, 로제가 ‘아파트’를 부르며 보그 유튜브 채널에서 소개한 ‘소맥’과 ‘김치볶음밥’도 덩달아 화제다”고 전했다. 특히 서 교수는 “쇼츠, 릴스 등 다양한 글로벌 플랫폼에서 한국인의 대표 술 문화중 하나인 ‘소맥’(somaek)이 세계인들에게 널리 소개되고 있다”고 말했다. 또한 그는 최근에 종영한 넷플릭스 시리즈 ‘흑백요리사:요리 계급 전쟁’도 한식 세계화에 큰 기여를 했다고 밝혔다. 서 교수는 “최근 중국에서 돌솥비빔밥을 자국의 문화라고 주장하는 가운데 한국의 비빔밥을 해외 시청자들에게 널리 알리는 좋은 계기가 됐다”고 전했다. 아울러 “이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태웅♥윤혜진 딸 지온, 넘사벽 모델 피지컬 근황…181cm 아빠 옆에서도 지지 않아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914254"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태웅과 윤혜진의 딸 지온이 폭풍 성장한 근황을 알렸다. 28일 엄태웅은 자신의 소셜미디어에 아무런 멘트 없이 딸 엄지온 양과 함께 길을 거닐고 있는 사진을 공유했다. 사진 속 엄태웅은 딸 지온이를 흐뭇한 표정으로 바라보며 나란히 걷고 있다. 181cm로 알려진 엄태웅의 기럭지에 못지 않는, 모델 피지컬의 지온이 눈길을 끈다. 지온 양은 "엄지온의 키, 안 재봐서 모른다만 174~5cm 추정"이라며 자신의 키를 공개하기도. 이에 아내 윤혜진은 "사진을 참 잘 찍었네요. 작가분이 찍어 주신 건가 봐요"라며 자신의 존재감을 드러내 웃음을 더했다. 한편 엄태웅은 지난 2013년 발레무용가 윤혜진과 결혼해 슬하에 딸 지온 양을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 왜, 사탄 박호산은 숨겼을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997368"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박호산의 특별출연은 철저하게 비밀에 부쳐졌다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)가 종영까지 단 2회 만을 남겨두고 있다. 스토리가 클라이맥스를 향해 달려갈수록 스피디하고 예측할 수 없는, 그래서 더 짜릿한 전개를 펼치고 있는 ‘지옥에서 온 판사’. 과연 남은 2회 동안 어떤 이야기를 들려줄지, 어떤 강력한 한방으로 안방극장을 강타할지 관심과 기대가 뜨겁다. 지난 10월 26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 12회의 강력한 한 방은 드디어 밝혀진 연쇄살인마J와 사탄의 정체였다. 연쇄살인마J는 그동안 가난을 이상할 정도로 혐오하며 오만한 태도로 일관한 정태규(이규한 분)였다. 진짜 사탄(박호산 분)은 정태규 아버지 정재걸(김홍파 분)의 몸에 숨어 있었다. 계속해서 의심을 사 온 정재걸-정태규 부자가 악의 축이었던 것이다. 무엇보다 사탄 역을 맡은 배우 박호산의 등장이 시청자의 심장을 철렁 내려앉게 했다는 반응이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독, '스테이지 파이터' 뜬다..'올드보이' 미션 소개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277774"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스테이지 파이터'가 예술거장 박찬욱 감독의 등판으로 화제를 모았던 'K-콘텐츠 미션'에 돌입한다. 29일 밤 10시 방송되는 Mnet '스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)' 6회에서는 64인 무용수들이 함께하는 압도적 스케일의 장르 초월 메가 스테이지 무대에 이어 새로운 K-콘텐츠 미션이 공개된다. K-콘텐츠 미션은 대한민국 콘텐츠 대작 중 하나의 작품을 모티브로 삼아 무대를 꾸미는 미션이다. 영화 '기생충'과 '올드보이'와 드라마 '오징어 게임'과 'SKY 캐슬'을 두고 미션을 펼칠 예정으로, 전 세계를 열광하게 만든 K-콘텐츠와 무용수들의 만남에 폭발적인 기대가 더해지고 있다. 무엇보다 각 작품에서 빼놓을 수 없는 인물들이 직접 미션 소개에 나선다고 해 관심을 고조시킨다. 영화 '올드보이'를 총 연출한 박찬욱 감독은 '스테파' 방송 전부터 등장을 예고해 그 사연에 뜨거운 관심이 쏠렸던 바. '올드보이' 미션 소개를 위해 등장하는 박찬욱 감독은 짧은 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 한식대가 이영숙, 1억원 빚투 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914252"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한식대가' 이영숙 나경버섯농가 대표가 빚투 논란에 휩싸였다. 10월 28일 매일신문에 따르면 이영숙 대표는 지난 2010년 4월 차용증을 작성하고 A씨에게 1억원을 빌렸다. 차용증상 만기일이 2011년 4월이었으나 A씨는 이 기간에 돈을 받지 못했고 2011년 7월 사망했다. A씨 아들이 유품 정리 중 차용증을 발견해 이영석 대표에게 연락했으나 돈을 받지 못했다. 결국 민사소송이 진행됐고 2012년 6월 수원지방법원은 이영숙 대표에게 1억원을 A씨 가족에게 갚으라는 판결을 내렸다. 또 "2011년 5월1일부터 2012년 5월24일까지는 연 8.45%, 그 다음날부터는 다 갚는 날까지 연 20%의 각 비율로 계산한 돈을 지급하라"고 주문했다. 그러나 이영숙 대표 측은 이후에도 돈을 갚지 않았고 A씨 유족이 이영숙 대표 측 땅에 가압류를 걸어 1,900만원 정도를 돌려받았다. 이영숙 대표가 '한식대첩'에서 우승해 상금 1억원을 받은 후에도 돈은 갚지 않은 것으로 알려졌다. 이영숙 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“승리요정이래!” 박신혜→BTS 제이홉, 기아타이거즈 찐팬★]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914251"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기아 타이거즈 '찐팬' 스타들이 활짝 웃었다. 기아 타이거즈는 10월 28일 광주 KIA 챔피언스필드에서 열린 삼성 라이온즈와 '2024 신한 SOL 뱅크 KBO 한국시리즈' 5차전 경기에서 승리, 통산 12번째 한국시리즈 우승을 썼다. 이날 시구자로 나선 기아 타이거즈 팬 배우 박신혜는 우승 확정 후 "엄마 사람들이 나 승리요정이래! 흐아아앙 기아타이거즈 우승!!"이라며 기쁨을 드러냈다. 배우 이동욱과 방탄소년단 제이홉, ITZY 채령은 생중계 화면을 찍어 올리며 기아 타이거즈의 우승에 행복한 마음을 전했다. 씨엔블루 강민혁은 "와 나도 너무 행복한데 진짜 얼마나 행복할까"라며 감격을 표했고 배우 최진혁은 "찢었다"는 짧고 굵은 한마디를 남겼다. 배우 고경표, 에이티즈 윤호, 아르테미스 하슬 등도 기아 타이거즈의 우승을 축하하고 기쁨을 만끽했다. 한편 기아 타이거즈는 한국 시리즈에서 4승 1패로 승리, 7년만에 다시 정상에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 도운, 유료 소통 일시 중단 “소속사와 논의해 결정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914249"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6) 멤버 도운이 유료 소통을 일시 중단한다. 연예인 소통 플랫폼 디어 유 버블(DearU bubble) 측은 10월 28일 "도운의 디어유 버블 서비스가 일시 중단될 예정"이라며 환불 신청 방법을 안내했다. 이는 도운이 26일 오후 개인 계정 라이브 방송을 통해 예고한 바다. 도운은 소속사와 논의 끝에 유료 소통은 일시 중단하기로 결정했다며 재개하게 된다면 더욱 큰 책임감을 갖고 임하겠다고 밝혔다. 건강하게 오랫동안 활동해 나아가기 위해 일시 중단이라는 결정을 내린 것. 한편 데이식스는 31일 서울 중구 국립극장 해오름극장에서 개최되는 '2024 대한민국 대중문화예술상 시상식'에 참석한다. 문체부 장관 표창 수여자로 선정돼 데뷔 9년 만에 첫 정부 포상이라는 영예를 안는다. 데이식스는 9월 4만여 관중과 함께한 인천 인스파이어 아레나 단독 콘서트를 필두로 월드투어 'FOREVER YOUNG'(포에버 영)을 전개 중이다. 인천에 이어 쿠알라룸푸르, 발리, 수라바야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 사탄 정체는 박호산…공개 안한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871445"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박호산의 특별출연은 철저하게 비밀에 부쳐졌다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)가 종영까지 단 2회 만을 남겨두고 있다. 스토리가 클라이맥스를 향해 달려갈수록 스피디하고 예측할 수 없는, 그래서 더 짜릿한 전개를 펼치고 있는 ‘지옥에서 온 판사’. 과연 남은 2회 동안 어떤 이야기를 들려줄지, 어떤 강력한 한방으로 안방극장을 강타할지 관심과 기대가 뜨겁다. 지난 10월 26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 12회의 강력한 한 방은 연쇄살인마J와 사탄의 정체였다. 연쇄살인마J는 그동안 가난을 이상할 정도로 혐오하며 오만한 태도로 일관한 정태규(이규한 분)였다. 진짜 사탄(박호산 분)은 정태규 아버지 정재걸(김홍파 분)의 몸에 숨어 있었다. 계속해서 의심을 사 온 정재걸-정태규 부자가 악의 축이었던 것이다. 노랗게 탈색한 머리 등 전체적으로 그로테스크한 스타일로 사탄의 이미지를 그린 박호산은 위압감 넘치는 중저음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 11월 4일 신곡 ‘Easy Lover (아니라고 말해줘)’로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850032"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영이 11월 4일 새 디지털 싱글 ‘Easy Lover’(이지 러버) 및 타이틀곡 ‘Easy Lover (아니라고 말해줘)’를 발표하고 컴백한다. JYP엔터테인먼트는 28일 오후 6시 공식 SNS 채널에 박진영의 새 디지털 싱글 타이틀곡 ‘Easy Lover (아니라고 말해줘)’ 티저 이미지를 공개하며 이같은 소식을 알렸다. 박진영의 데뷔 30주년을 장식하는 작품이자 2023년 11월 80년대 신스팝 느낌으로 음악팬을 사로잡은 ‘Changed Man’(체인지드 맨) 이후 약 1년 만에 발표하는 신곡. 매해 연말 직접 만든 노래로 컴백하며 리스너들의 연말 흥 지수를 끌어올린 박진영이 올해도 새로운 명곡으로 팬들의 눈과 귀를 즐겁게 할 예정이다. 특히 컴백을 알리는 영화 포스터 같은 티저에는 신곡 ‘Easy Lover (아니라고 말해줘)’ 뮤직비디오의 화려한 출연진이 공개돼 기대를 모은다. 이에 따르면 뮤직비디오 주인공 박진영 외 ‘대세 배우’ 차주영과 이이경이 연기 호흡을 맞춘다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, CEO된다…‘기안적 사고’로 솔루션 제시 (기안이쎄오)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390951"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84와 ‘나혼산’ 황지영 PD가 ‘기안이쎄오’로 하반기를 접수한다. 오는 12월 5일 오후 9시 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U의 ‘기안이쎄오(기안이CEO)’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 예측 불가 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램이다. ‘나 혼자 산다’의 황지영 PD와 기안84가 재회하는 신작으로 관심이 쏠린다. 황지영 PD는 “기안84와 5년 정도 ‘나 혼자 산다’를 했고, 방송을 통해 내추럴한 모습을 많이 보여주고 있기에 이것과는 또 다른 반전 모습을 보여줄 수 있으면 좋지 않을까 생각해 기안84와 함께하게 됐다”고 밝혔다. ‘기안이쎄오’는 직원들에게 초점을 맞추거나 단순한 직업 체험에 그치는 것이 아닌 세상의 수많은 CEO에게도 고민이 있다는 점에 주목한다. 이에 CEO 경력 6년 차인 기안84는 마땅히 속마음을 털어놓을 곳 없는 CEO들을 만나고 솔루션을 제시, 기상천외한 ‘기안적 사고’로 신선한 즐거움을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“완전 내 스타일” 이찬원, 일일 제주도 가이드 섭렵 (톡파원 25시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997362"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 각양각색 랜선 여행으로 힐링 에너지를 전파했다. 28일 방송된 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 ‘톡파원 25시’ 사상 최초 대한민국 제주도를 시작으로 지중해의 보석 이탈리아 시칠리아, 호놀룰루 마라톤 점검까지 흥미진진한 랜선 여행이 펼쳐져 재미를 유발했다. 먼저 제주도 랜선 여행은 일일 톡파원 이찬원과 함께해 관심을 모았다. 이찬원은 제주도에 처음 방문하는 프랑스 톡파원과 그의 친구를 위해 제주돌문화공원, 오프로드 체험, 해산물 직판장, 요트 투어, 디저트 맛집 등 제주도의 매력을 제대로 느낄 수 있는 코스로 안내하며 볼거리, 즐길 거리, 먹을거리를 섭렵했다. 특히 제주돌문화공원 위령탑을 보던 이찬원이 설문대할망의 이야기를 쉽게 설명해주며 ‘똑쟁이’의 면모를 보여준 것과 달리 물에 떠 있는 듯한 사진을 찍을 수 있는 하늘 연못에서는 아쉬운 촬영 실력으로 탄식을 자아냈다. 더불어 제주도의 맛있는 음식이 프랑스 톡파원의 취향을 저격했다. 바다를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성우 “솔직히 子 나무랄 때 많아” 엄격했던 육아관 반성 (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997361"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 신성우가 속마음 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 아동 심리상담과 기질 검사를 진행한다. 31일(목) 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 27회에서는 ‘58세 꽃대디’ 신성우가 8세 첫째 아들 태오-3세 둘째 아들 환준이와 함께 아동 심리상담 센터를 방문해 ‘태오 맞춤형’ 육아 솔루션을 받는 현장이 펼쳐진다. 이날 신성우는 ‘육아 퇴근’ 후 아내와 모처럼 야식을 즐기면서 아이들에 대한 이야기를 나눈다. 대화의 가장 큰 화두는 첫째 태오의 성향으로, 신성우와 아내는 “태오가 호기심이 많은 대신, 오래 유지되지는 않는 편”이라며 “완벽주의 성향이 있어서 자신의 실수를 용납하지 못하고 입을 닫는 것 같다”고 입을 모은다. 속상한 일이 생길 때마다 속마음을 표현하는 대신 눈물부터 흘리는 태오의 모습을 떠올리던 부부는 심리 상담을 받기로 결정하고 바로 다음 날 심리상담 센터를 찾아간다. 심리상담 센터에 도착한 태오는 ‘그림 검사’와 ‘기질 검사’에 돌입한다. 검사를 마친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 데프콘, '연프 유재석'이라더니 "잘생긴男 잡으려면 약점 잡아야 해" 광기 조언('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210542"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연애 프로그램계 유재석'으로 불리는 데프콘이 28일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 '도깨비 탐정단'과 'S사 계약 사칭 사기꾼' 양아버지의 만남이 공개됐다. 양아버지는 양아들이 62명의 선수를 제치고 당구대회에서 우승한 경력을 자랑했다. 또 S사 기획 실장과 2021년부터 당구단 창설을 위해 접촉했고, 계약금이 약 200억원이라는 주장을 늘어놓았다. 거기다 'S사 회장'과의 합성사진을 보여주며 "회장이 내 아들을 안다"면서 투자를 권유했다. 그는 "법원에 집행비 등 6350만 원을 더 내야 한다. 선생님들 투자 한 번 해보시라. 그럼 20억원을 주려고 한다"고 설득을 시작했다. 결정적으로 양아버지는 보통의 공정 증서와는 다른 양식의 서류는 물론, 조작된 법원 압류 서류를 들이밀며 자신의 주장에 힘을 실었다. 거기다 대형 로펌의 실제 변호사 이름을 사칭해서 녹취까지 만들어 놓는 치밀함을 보였다. 하지만 주현진 탐정은 "변호사가 당구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["완전 내 스타일"..이찬원, 일일 톡파원 변신에 제주도 일주('톡파원25시')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210541"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원 25시' 이찬원이 일일 톡파원으로 변신했다. 28일 방송된 JTBC '톡파원 25시'에서는 '톡파원 25시' 사상 최초 대한민국 제주도를 시작으로 지중해의 보석 이탈리아 시칠리아, 호놀룰루 마라톤 점검까지 흥미진진한 랜선 여행이 펼쳐져 재미를 유발했다. 먼저 제주도 랜선 여행은 일일 톡파원 이찬원과 함께해 관심을 모았다. 이찬원은 제주도에 처음 방문하는 프랑스 톡파원과 그의 친구를 위해 제주돌문화공원, 오프로드 체험, 해산물 직판장, 요트 투어, 디저트 맛집 등 제주도의 매력을 제대로 느낄 수 있는 코스로 안내하며 볼거리, 즐길 거리, 먹을거리를 섭렵했다. 특히 제주돌문화공원 위령탑을 보던 이찬원이 설문대할망의 이야기를 쉽게 설명해주며 '똑쟁이'의 면모를 보여준 것과 달리 물에 떠 있는 듯한 사진을 찍을 수 있는 하늘 연못에서는 아쉬운 촬영 실력으로 탄식을 자아냈다. 더불어 제주도의 맛있는 음식이 프랑스 톡파원의 취향을 저격했다. 바다를 보며 해녀들이 잡은 해산물을 먹을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 “설거지+가사도우미로 140만원 벌어, 자신감 얻었다”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914247"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 공백기 동안 아르바이트를 하며 느낀 소회를 털어놨다. 10월 29일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 최강희가 출연했다. 이날 최강희는 3년간 연기 공백기를 가진 이유에 대해 "연기하는 재미를 잃어버렸다. 돈 버는 재미, 사랑받는 재미, 연기하는 재미가 있지 않나. 그런데 연기를 계속 하다 보니 시야가 좁아져서 잘 안 되고, 나를 찾아주는 곳도 적어질 것만 같은 불안감이 들었다"고 털어놨다. 공백기 동안 최강희는 각종 아르바이트를 하며 생계를 꾸려갔다. 최강희는 "인천 고깃집에서 설거지를 4달 하고, 가사도우미를 1년 했다"고 밝혔다. 이어 "정말 자신감을 얻었다. 내가 연기를 때려치우면 살 수 있을까? 생각했다. 성격적으로 유약하고 보호받고 살았으니까. '핑거 프린세스'라고 하지 않나. 늘 매니저한테 물어보고, 주변 사람들에게 물어봤다. 사랑받는 직업이니 사람들이 다 잘 가르쳐주지 않나. 나 혼자 한다는 게 무섭기도 했는데 자신감이 생겼다"고 말했다. 또 "설거지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 앞둔 '나의 해리에게', 이진욱 교통사고 엔딩에 시청률 하락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830220"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 이진욱이 피 웅덩이 옆에 쓰러진 모습으로 충격을 자아냈다. 29일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 28일 방송된 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'는 전국 2.7%를 기록했다. 지난 방송분 3.5%과 비교했을 땐 소폭 하락했다. 이날 방송에서 은호(신혜선)는 행복해지는 법을 깨달았다. 은호는 현오(이진욱)의 품에 안긴 채 행복하게 웃었고 해리에게 인사를 남겼다. 이어 미디어N서울 주차관리소를 찾은 은호는 주연(강훈)과 만나 이별을 말했다. 만났다. 은호는 주연의 부름에 밝게 웃으면서도 헤어짐을 말했다. 주연이 좋은 이별은 없다고 말하면서도 어떠한 대답도 하지 못해 안타까움을 불러모았다.이후 주연은 은호와 마지막 데이트에 나섰고, 헤어지기 전 은호가 조심스럽게 “서운하냐”라고 묻자 주연이 이별을 받아들일 준비가 된 듯 “처음으로 좋아하게 된 사람이다. 좋아하는 동안 정말 행복했다”라고 말해 은호의 눈시울이 붉어졌다. 이윽고 은호와 주연이 악수를 나눈 채 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리, 이혼→11억 빚 청산 후 '새집' 공개…"가구=혼수품" (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789110"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 이사간 집을 공개한다. 29일 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 8회에서는 인생 2막에 발을 내디딘 서유리가 고급 가구들로 가득한 집을 공개하는 동시에 자존감을 채우는 자신만의 비법을 전한다. 결혼 5년 만에 이혼을 택한 이후 자신만을 위한 공간에서 재도약을 꿈꾸는 서유리. 예사롭지 않은 고급 조명과 가구, 소품이 눈길을 사로잡는다. 알고 보니 모두 혼수품?! 어쩌다 예전 혼수품으로 집을 가득 채운 걸까? “가구는 죄가 없다”라고 외치는 서유리의 사연이 공개된다. 일어나자마자 장장 1시간에 걸쳐 풀메이크업을 하고는 다시 침대 위로 올라가는 서유리의 모습도 호기심을 더한다. 애써 공들여 화장을 한 후 침대 위에서 뒹굴뒹굴하는 서유리. 하지만 이 모든 것이 자존감을 지키기 위한 서유리만의 방법이라고. 이혼을 결심한 이후 시작됐다는 풀 메이크업에 대한 전말이 밝혀진다. 또한 서유리는 나란히 '인생 2막'을 살아가며 서로에게 위안을 주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['58세父' 신성우 "솔직히 子태오 나무랄 때 많았다"…엄격 육아 방식 '반성' ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210540"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신성우가 속마음 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 아동 심리상담과 기질 검사를 진행한다. 31일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 27회에서는 '58세 꽃대디' 신성우가 8세 첫째 아들 태오-3세 둘째 아들 환준이와 함께 아동 심리상담 센터를 방문해 '태오 맞춤형' 육아 솔루션을 받는 현장이 펼쳐진다. 이날 신성우는 '육아 퇴근' 후 아내와 모처럼 야식을 즐기면서 아이들에 대한 이야기를 나눈다. 대화의 가장 큰 화두는 첫째 태오의 성향으로, 신성우와 아내는 "태오가 호기심이 많은 대신, 오래 유지되지는 않는 편"이라며 "완벽주의 성향이 있어서 자신의 실수를 용납하지 못하고 입을 닫는 것 같다"고 입을 모은다. 속상한 일이 생길 때마다 속마음을 표현하는 대신 눈물부터 흘리는 태오의 모습을 떠올리던 부부는 심리 상담을 받기로 결정하고 바로 다음 날 심리상담 센터를 찾아간다. 심리상담 센터에 도착한 태오는 '그림 검사'와 '기질 검사'에 돌입한다. 검사를 마친 뒤 전문가는 신성우에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아니 이게 누구야~ 성준, 마약 조직 부두목 변신…파격적인 비주얼 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159509"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아니 이게 누구야~ 성준, 마약 조직 부두목 변신…파격적인 비주얼 (열혈사제2) SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 성준이 완전히 새로운 비주얼을 선보였다. 라오스에서 온 마약 조직 부두목 김홍식으로 극강 변신한 것. 오는 11월 8일(금) 밤 10시에 방송될 ‘지옥에서 온 판사’ 후속 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 공조 수사극이다. 이와 관련 성준이 ‘열혈사제2’를 통해 ‘악 중의 악’ 캐릭터인 김홍식으로 완벽하게 녹아든 첫 장면을 드러내 이목을 집중시킨다. 극 중 어린 시절 라오스로 팔려간 마약 조직 부두목 김홍식(성준)이 고국인 한국으로 돌아온 상황. 김홍식은 검게 그을린 얼굴과 파격적인 울프컷, 화려한 패턴의 셔츠와 셔츠 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어디서 봤더라? 린킨 파크 뮤비에 깜짝 등장한 韓 여배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914246"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공성하가 미국 록 밴드 린킨 파크(Linkin Park)와 만났다. 소속사 길스토리에인티는 “공성하 배우가 린킨 파크의 신곡 뮤직비디오 주인공으로 출연했다. 다재다능한 공성하 배우의 향후 활동에도 많은 관심과 응원 부탁드린다”고 10월 29일 밝혔다. 공성하의 출연은 최근 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 린킨 파크 신곡 'Over Each Other' 뮤직비디오를 통해 알려졌다. 공개된 뮤직비디오에서 공성하는 린킨 파크 새 보컬 에밀리 암스트롱(Emily Armstrong) 각별한 친구로 등장해 다채로운 감정 연기를 선보였다. 그동안 공성하는 영화 ‘신사: 악귀의 속삭임’, ‘첫 번째 아이’, ‘흔적’, ‘악인전’, ‘특별시민’, ‘단발머리’ 그리고 드라마 ‘닥터슬럼프’, ‘정신병동에도 아침이 와요’, ‘악의 마음을 읽는 자들’ 등 다양한 작품에서 장르를 넘나드는 뛰어난 캐릭터 소화력으로 존재감을 드러냈다. 1996년 결성된 린킨 파크는 통산 1억 장이 넘는 앨범을 판매하고 그래미상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성준 "'열혈사제2' 합류 행복"…비주얼부터 파격 '빌런']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874031"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 성준이 파격적인 변신을 한다. 29일 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/연출 박보람)는 김홍식 역할을 맡은 성준의 사진을 공개했다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 이와 관련 성준이 ‘열혈사제2’를 통해 악 중의 악 캐릭터인 김홍식으로 완벽하게 녹아든 첫 장면을 드러내 이목을 집중시킨다. 극 중 어린 시절 라오스로 팔려 간 마약 조직 부두목 김홍식이 고국인 한국으로 돌아온 상황. 김홍식은 검게 그을린 얼굴과 파격적인 울프컷, 화려한 패턴의 셔츠와 셔츠 사이로 보이는 타투로 인해 극강의 존재감을 뿜어낸다. 또한 김홍식은 시장바닥도 누아르 현장으로 만드는 카리스마를 내비치고, 깔끔한 슈트와 헤어로 변신해서는 누군가에게 날 선 눈빛을 빛내 궁금증을 증폭시킨다. 성준은 "시즌2에 함께 할 수 있어서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, '♥양세형'과 결혼만 남았나...육아에 급관심 ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314477"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 '열애설 상대' 양세형을 언급했다. 31일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 개그맨 정성호와 모델 겸 방송인 이현이가 출격, 다자녀와 함께 살 단독주택 찾기에 나선다. 이날 방송은 서울에서 단독주택을 찾는 의뢰인이 등장한다. 현재 의뢰인은 MBC 라디오 PD이자, 책까지 집필한 작가로 6학년, 3학년, 5살 세 아이를 키우고 있다고 한다. 그동안 남편이 육아휴직으로 3년 동안 아이들을 키웠으며, 최근 복직했으나 출·퇴근 시간에만 무려 4시간이 소요돼 이사를 결심했다고 한다. 희망 지역은 남편 직장이 있는 광화문과 MBC 상암동에서 30분 거리의 종로구, 마포구, 서대문구, 양천구를 원했으며, 아이들을 위해 학세권이 있는 곳을 바랐다. 아이들은 이층집에 마당과 베란다가 있길 희망했다. 예산은 전세일 경우, 8억 원까지 가능했으며, 매매일 경우 14억 원까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 모델 겸 방송인 이현이와 박나래가 출격하며, 덕팀에서는 개그맨 정성호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 노비→양반가 아씨 되나…비밀 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871430"/>
        <updated>2024-10-29T00:38:13.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연의 새로운 얼굴이 드러난다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 노비 구덕이(임지연 분)의 비참한 실상을 담은 첫 스틸로 임지연(구덕이, 옥태영 역)의 파격적인 변신을 예고한 가운데 이번엔 가짜 옥태영의 곱디고운 자태가 공개돼 극과 극의 대비를 이루며 강렬한 임팩트를 남기고 있다. (사진=JTBC) 공개된 사진 속에는 자신의 정체를 감춘 채 아씨로 거듭난 가짜 옥태영이 쓰개치마를 뒤집어쓴 채 어딘가 지그시 바라보고 있다. 어딘가 비밀스러운 눈빛에서는 신분을 숨긴 채 살아가야하는 그의 지난한 사연이 읽혀 더욱 호기심을 불러일으킨다. 뿐만 아니라 옥태영의 생기 있는 낯빛과 고고한 매무새는 피투성이에 초라하기 그지없던 과거 구덕이의 행색을 상상조차 할 수 없을 정도]]></content>
    </entry>
</feed>