<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-08T08:12:19.345Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 북한 세뇌교육에 황당 “축지법으로 무지개 잡는 걸 믿어?”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930211"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 북한의 세뇌교육에 황당함을 드러냈다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 284회에서는 이순실이 북한의 세뇌교육을 전했다. 이날 이순실은 "북한에선 무지개가 뜨면 그거는, 장군님이 7살에 소나무 가지에 올라가 비 온 뒤 무지개를 손으로 잡았단다. 축지법으로"라며 북한에서 믿는 무지개 관련 이야기를 전했다. 박명수가 "저걸 믿냐"며 황당해하자 이순실을 "그걸 믿었다. 학교 졸업할 때까지는 믿는다"며 "그렇게 머저리들이었다"고 말했다. 박명수와 전현무는 "세뇌교육 때문에", "신격화되어 있으니까"라며 안타까워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 뉴욕도 홀린 슬랜더 몸매‥‘아파트’ 인기 어디까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930210"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 미국 뉴욕도 '아파트' 열풍으로 물들였다. 로제는 12월 8일 개인 소셜미디어에 미국 뉴욕을 방문한 근황을 담은 게시물을 올렸다. 공개된 사진 속 로제는 품이 넉넉한 야구 점퍼를 입고 짧은 반바지를 매치한 하의 실종 패션을 소화한 모습이다. 날씬한 다리를 꼬고 훤칠한 비율을 드러내 전문 모델 못지않은 비주얼을 자랑한다. 특히 금발 머리를 사랑스럽게 땋아 귀여운 매력을 물씬 풍겼다. 한편 로제는 지난 6일 자정(이하 한국시간) 솔로 정규 1집 'rosie'를 발매했다. 앞서 공개된 싱글 'APT.'와 'number one girl', 미공개된 신곡 'toxic till the end'를 포함해 총 12곡으로 구성된 이번 앨범은 로제가 전곡 작사·작곡에 참여했다. 특히 팝스타 브루노 마스와 호흡을 맞춘 첫 번째 선공개 싱글 'APT.'는 10월 18일 뮤직비디오가 공개된 지 47일 22시간 만인 지난 5일 조회수 5억뷰를 돌파, K팝 솔로 및 그룹 아티스트를 통틀어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 50년만에 검정고시 합격…중졸 출신의 도전 "자랑스러운 母 되고파"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692076"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(8일) 밤 방영되는 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에는 데뷔 47년 차 가수 인순이가 출연한다. 이번 강연에서 인순이는 ‘어쩌다 도전’이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 풀어놓는다. 인순이는 강연을 통해 고등학교 검정고시에 도전하게 된 특별한 사연을 전했다. 다문화 대안학교인 ‘해밀학교’를 12년째 운영 중인 그는 학생들에게 늘 공부의 중요성을 강조했지만, 스스로는 ‘중졸’이라는 사실이 마음에 걸렸다고 밝혔다. 이에 학생들과 딸에게 자랑스러운 엄마가 되고자 검정고시에 도전, 50년 만에 합격이라는 결과를 얻었다. 그의 진솔한 이야기는 현장의 청중들에게 큰 감동을 선사했다. 강연을 마무리하며 인순이는 도전을 두려워하지 말라는 메시지와 함께 깜짝 라이브 공연을 선보였다. 그녀의 노래는 청중에게 따뜻한 위로와 용기를 전했고, MC 오은영 역시 울컥하며 눈물을 보였다는 후문이다. 47년 차 국민 디바 인순이의 진심 어린 강연은 8일 밤 9시 10분, MBC ‘강연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈북민' 이순실, 박명수에 막말 "때려 엎어"..전현무도 당황 [사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287992"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 이순실이 박명수에게 날카로운 언행을 보였다. 8일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사당귀'에서는 새로운 만두 메뉴를 개발하는 탈북민 요식업자 이순실의 모습이 그려졌다. 이날 이순실은 새로운 만두 메뉴 개발에 나섰다. 알록달록 무지개 만두 등을 개발하는 이순실의 모습을 살펴보던 스튜디오 MC 박명수는 "보기 좋은 게 먹기도 좋은 거 아니냐"고 말했다. 그러나 이순실은 박명수의 말에 반박하며 "빛 좋은 개살구"라고 했다. 다소 퉁명스러운 이순실의 말을 들은 박명수는 "죄송한데, 나랑 싸우려고 나온 거냐"고 물었다. 이에 이순실은 "사람들이 뭐라 그러는 줄 아냐. 박명수를 때려 엎어 달라고 하더라"고 진지하게 답했다. 박명수는 이순실의 답에 허탈한 웃음을 지었다. 박명수에게 묘한 적대감을 드러내는 이순실을 지켜보던 MC 전현무도 당황하며 "진짜 때리겠다"고 말하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정희 찬양→일베 용어, 공유 김이나 실언에 ‘이미지 비상’ [이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930209"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 3일 비상계엄 사태의 여진이 계속되는 가운데 유명인들도 그 폭탄을 함께 얻어맞고 있다. 비상계엄에 찬성했다가 뭇매를 맞은 뮤지컬 배우부터 "내 몸이 더 비상"이라며 물건을 팔다 댓글창까지 폐쇄하게 된 인플루언서 등 사유도 가지각색이다. 배우 공유는 무려 20년 전 한 잡지사와의 인터뷰에서 "가장 멋지다고 생각한 남자는 아버지, 마이클 조던, 박정희"라고 발언한 것이 재조명되며 도마에 올랐는데, 하필이면 그의 출연작 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 인터뷰를 앞두고 비상계엄 사태가 발발하면서 줄줄이 해명 인터뷰를 하는 곤욕을 치렀다. 공유는 12월 5일 진행된 인터뷰에서 "정치적 이슈나 이런 상황 때마다 정치적으로 이용당한다는 생각이 들었다"며 "서면으로 작성한 한마디가 20년 동안 이렇게 꼬리표처럼 이슈가 나올 때마다 언급될지 몰랐다"고 속내를 털어놨다. 그러면서 "내가 유명인이라서. 내 의도와 의사를 말한 적이 없는데 확대 해석되고 여러 가지 해석이 더해져 줄 세우기를 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북사업가 이순실 “남한vs북한? 게임 안 돼… 북한은 총알도 아껴”(‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409918"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:44.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 남한군과 북한군은 게임이 안 된다고 소신을 말했다. 8일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 탈북 사업가 이순실이 모습을 보였다. 이날 방송에서 이순실은 장병택 이사와 만두 빚기 대결에 나섰다. 이순실은 장병택 이사가 “우린 벌써 예술입니다”라며 계속 약 올리자 “오늘 총 가져왔니? 총 가져왔어?”라며 어이없어했다. 이어 이순실은 “총 잘 쏘겠다”라는 박명수의 말에 “총 잘 쏘지. 내가 총을 잘 쏜다는 게 이런 조준 사격이 아니라 북한은 입으로 땅! 사격 땅! 이렇게 하는 거야. 아껴야 하니까 전쟁할 때만 쓰는 게 총알이야”라고 밝혔다. 박명수가 “그럼 우리나라랑 게임이 안 되겠는데?”라고 도발하자 이순실 역시 “그럼 게임이 안 되지”라며 긍정했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한석규 출연, 내겐 로또였다"…'프듀' 출신 윤재찬, 업계 불황 속 3연속 캐스팅 [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692075"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2017년 '프로듀스 101 시즌2'에 아이돌 연습생으로 대중 앞에 처음으로 모습을 드러낸 윤재찬이 '이토록 친밀한 배신자'(이하 '이친자') 한석규의 출연 소식을 알게 됐을 당시 소감을 밝혔다. 업계 불황이라고 알려진 가운데 윤재찬은 작품 오디션에 연이어 합격해 출연 기회를 잡았다. 지난달 29일 텐아시아와 만난 윤재찬은 2020년부터 2인조 그룹 XRO로 2년간 활동했고 2021년 '다시, 플라이'로 연기 활동을 시작했다. 그는 지난해 '반짝이는 워터멜론'에서 강한 인상을 남긴 후 올해 '강매강' '이친자' '사랑은 외나무다리에서'까지 굵직한 작품의 배역을 따내며 신예로 자리매김하고 있다. '이친자' 대본을 보자마자 꼭 출연하고 싶었다는 윤재찬은 오디션에 관한 비하인드를 풀었다. 그는 "감독님께서 트렌디한 행동 대장을 원하셨다. 완전한 리더는 아니더라도 사람들을 아우를 수 있는 성향이 필요하다고 말씀 주셨다. 오디션장에서 최선을 다해 나 자신을 녹여 캐릭터를 표현했다"고 이야기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍인규 아내 입술은 왜 맞춰…김준호, ♥김지민에 뽀뽀 금지령 받아 '좌절' ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692074"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 김지민에게 뽀뽀 금지령을 선언 받았다. 김준호는 7일(어제) 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서 김대희, 홍인규, 장동민, 유세윤과 함께 베트남 호찌민 여행을 이어갔다. 이날 독박즈 멤버들과 무이네 사막에 도착한 김준호는 동심으로 돌아간 듯 모래썰매를 타기 시작했다. 또한 그는 장동민을 따라 모래 위에서 멀리 뛰기까지 도전했지만, 몸이 따라주지 않아 넘어지는 모습으로 폭소를 유발했다. 한바탕 스피드를 즐긴 김준호는 저녁을 먹으러 해산물 식당으로 향했다. 먹방을 선보이던 그는 홍인규가 무인도에 같이 가고 싶지 않은 사람으로 “뒷바라지해야 해서 싫다”라며 자신을 뽑자 “난 인규랑 갈래. 그래야 내가 편하지”라고 인정해 웃음을 자아냈다. 김준호는 숙소에서 쉬는 와중에도 여자친구를 향한 변함없는 애정을 과시했다. 홀로 침대에 누워있던 그는 김지민의 빈자리를 크게 느끼며 그녀와의 여행을 회상하기도. 다음 날, 김준호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["코인으로 전재산 잃어" 충격…정지현, 태릉 떠난 이유 밝혔다 (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804458"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지현이 “코인으로 전 재산을 잃었다”고 고백한다. 9일(월) 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 결승전을 앞둔 정글팀과 군인팀이 각자의 루틴으로 대결을 준비한다. 정지현은 태릉에서 배운 국가대표 선수들의 루틴을 같은 팀 김병만X김동준에게 전수했다. 그는 "큰 경기 나갈 때 꼭 하는 루틴이다. 무조건 1등 할 거다"라며 현역 시절만큼이나 결승에 진심인 마음을 드러냈다. 중력을 거스르는 코어 훈련에 김동준은 "지현이 형, 괜히 전 세계 1등이 아니다"라며 놀랐다. 하지만 김병만은 "태릉 갔을 때 보니 이 훈련은 '어린이용'이다"라며 진짜 국가대표 훈련은 훨씬 더 혹독하다고 말했다. 그러면서 김병만은 "보통 코치 생활은 오래 하는데 (정지현이) '형, 나 이제 태릉 나왔어요' 했을 때 일찍 나왔다 싶었다. 무슨 사연이 있나?"라고 2014년 인천 아시안게임을 마지막으로 선수에서 은퇴한 후 코치 생활도 그리 길지 않았던 정지현의 이야기를 궁금해했다. 정지현은 “얘기해도 되나.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 금메달 레슬러, "코인하다 전 재산 잃었다" 충격 고백 터졌다 ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692073"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 정글팀의 일원이자 ‘금빛 레슬러’ 정지현이 “코인으로 전 재산을 잃었다”고 고백한다. 9일 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 결승전을 앞둔 정글팀과 군인팀이 각자의 루틴으로 대결을 준비한다. 정지현은 태릉에서 배운 국가대표 선수들의 루틴을 같은 팀 김병만X김동준에게 전수했다. 그는 "큰 경기 나갈 때 꼭 하는 루틴이다. 무조건 1등 할 거다"라며 현역 시절만큼이나 결승에 진심인 마음을 드러냈다. 중력을 거스르는 코어 훈련에 김동준은 "지현이 형, 괜히 전 세계 1등이 아니다"라며 놀랐다. 하지만 김병만은 "태릉 갔을 때 보니 이 훈련은 '어린이용'이다"라며 진짜 국가대표 훈련은 훨씬 더 혹독하다고 말했다. 그러면서 김병만은 "보통 코치 생활은 오래 하는데 (정지현이) '형, 나 이제 태릉 나왔어요' 했을 때 일찍 나왔다 싶었다. 무슨 사연이 있나?"라고 2014년 인천 아시안게임을 마지막으로 선수에서 은퇴한 후 코치 생활도 그리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43세' 강동원, 불혹 되고 심경 변화 있었나…"처음으로 사랑하게 된 순간" 반전 취향 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692071"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신비주의로 유명하던 배우 강동원이 자신의 오랜 취미인 '만화책'에 관한 이색 인터뷰를 진행하며 '만화책 빅데이터'를 공개해 이목을 사로잡았다. 강동원은 문화 콘텐츠 플랫폼인 예스24의 독서캠페인 'Read With Me'의 두 번째 주자로 나서, '만화책 마니아'로서 자신이 좋아하는 만화책과 가장 좋아하는 캐릭터, 기억에 남는 명장면 등을 소개하는 시간을 가졌다. 6일(오늘) 오전 10시 공개된 'Read With Me'에서 강동원은 "만화책의 오랜 팬으로서, 만화책 시장이 영원했으면 하는 마음으로 인터뷰에 응하게 됐다"고 밝힌 뒤, "초등학교 시절 '드래곤볼' 책을 친구들끼리 돌려봤던 게 만화책을 처음으로 사랑하게 된 순간"이라고 유년기를 회상했다. 이어 "10대와 20대 때는 만화방에서 가장 오랜 시간을 보냈고, 라면을 시켜놓고 만화를 보면서 종일 있을 때도 많았다"며 만화책을 향한 남다른 애정을 드러냈다. "'드래곤볼'과 '슬램덩크'가 학창 시절 최애 작품"이라는 강동원은 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, '군면제 논란' 한창인데…"대소변도 못가려, 극단적 선택 시도" 고백 (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804457"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군면제 논란에 휩싸인 가수 박서진이 하차없이 '살림남'에 출연하며 아픔을 고백했다. 지난 7일 방송된 '살림남'에서는 류현진, 박서진, 이민우의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.8%를 기록했고, 이민우 어머니가 박서진을 위해 음식을 만드는 모습이 7.2%의 최고 시청률을 나타내며 토요 전체 예능 시청률 1위를 차지, 전천후 'KBS 대표 예능'임을 입증했다. 특히 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률 역시 높은 수치를 기록, '살림남'은 매주 꾸준한 상승세로 시청률과 화제성을 싹쓸이했다. 지금과 같은 기세라면 올 연말 진행될 KBS '연예대상'에서 '최고의 프로그램상' 도전도 기대되는 상황. 이날 '살림남'에서는 심리 상담을 진행한 박서진 가족의 속사정이 공개되며 박서진의 오랜 상처가 드러났다. 앞서 박서진 아버지는 과거 박서진이 약을 먹고 여러 번 극단적 선택을 시도했었음을 밝혀 충격을 안긴 바 있다. 박서진 아버지는 "처음에 집에 있는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무♥홍주연 이번엔 진짜 열애 터진다! 취향저격 눈빛 보니[사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287990"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 유죄 인간 끝판왕의 면모를 선보인다. 8일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 전현무가 후배 홍주연의 일일 멘토로 나선다. 전현무는 평소 스포츠를 좋아하고 관심이 많다는 홍주연의 말에 "주연이는 완전히 블루오션이야. 스포츠광은 할 수 있는 게 많아"라며 명쾌한 그림을 그려준다. 최근 스포츠 예능이 대세로 떠오른 가운데 박명수는 "현무가 프로그램 만들어주면 되겠네"라며 우스갯소리로 조언했다는 후문. 그런가 하면 전현무는 후배들과의 자리에서 동료들과 달리 음식 사진을 찍지 않는 홍주연을 보고 "주연이는 이런 거 안 하지? 그래 보여"라며 홍주연의 취향을 일찌감치 파악하는가 하면, 홍주연의 접시에 두툼한 고기 한 점을 놓으면서 "주연이가 많이 못 먹네"라며 알뜰살뜰 챙기는 센스로 유죄 인간의 면모를 각인시킨다. 특히 이재후 아나운서를 존경한다는 홍주연에게 전현무가 "나도"라고 맞장구를 치자 박명수는 "'나도'라는 말은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄→탄핵 정국에 예능 압도한 ‘뉴스데스크’ 시청률 10% 훌쩍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930207"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄으로 인한 탄핵 정국의 여파로 MBC '뉴스데스크'가 연일 10%가 넘는 높은 시청률을 기록 중이다. 12월 8일 시청률 조사회사 닐슨코리아 집계에 따르면, 7일 오후 방송된 MBC '뉴스데스크'가 10.2%의 높은 시청률을 기록했다. 지난 4일과 5일에도 각각 10.6%, 10.4%를 기록하며 인기 드라마, 예능 못지않은 시청률을 올렸다. 같은 날 KBS 1TV '뉴스9'는 5.7%를 보였다. 한편, 지난 4일 방송된 MBC '100분 토론'은 '45년 만의 계엄 탄핵안 급물살'이라는 주제로 유시민 작가, 윤희석 국민의 힘 대변인, 박주민 더불어민주당 의원 등이 출연한 가운데 7.5%의 시청률을 기록하며 종합 순위3위에 이름을 올렸다. 최근 회차가 1%대의 시청률을 보인 것과 대조적이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연, 또 다른 추영우 만난다...1인 2역 본격 시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409914"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 8일 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤)에서는 전기수 천승휘(추영우 분)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우 분)이 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은 분) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 “이제야 너답다”라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와의 안타까운 이별도 잠시 3회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머리뼈 40% 제거.."밥맛 떨어져" 승무원 출신 유튜버 충격 근황[강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287988"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조혜련과 크리에이터 우자까(우은빈)이 '강연자들'에 나선다. 8일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 조혜련과 우자까가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 '아나까나'를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 "지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다"고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. '토 나온다' '밥맛 떨어진다'라는 악플에도 시달리기도 했지만 그녀는 재활 과정과 자신의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해유' 이이경♥조수민, 진짜 결혼하나…웨딩 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954101"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해유' 이이경과 조수민의 웨딩 사진이 공개됐다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/이하 '결혼해유')가 절정을 향해 가는 스토리로 몰입도를 높이고 있다. 무엇보다 편안한 관계 속에서 어렴풋한 설렘을 느끼는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 변화가 돋보이며 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 본격적인 애정 전선이 시작되기도 전부터 가슴을 간질간질하게 만드는 두 사람의 케미가 극을 더 빛내고 있다는 반응이다. 앞선 6회 엔딩에서 정하나는 봉철희와 오인아(지이수 분)의 매칭 반대를 선언했다. 이에 앞으로 더욱 폭풍 같은 전개가 펼쳐질 것이라 기대되는 상황. 이런 가운데 8일 제작진은 7, 8회 방송을 목전에 두고 봉철희와 정하나의 웨딩 사진을 공개했다. 공개된 사진은 8일 방송되는 '결혼해유' 8회 한 장면을 포착한 것이다. 각각 턱시도와 웨딩드레스를 입고 있는 봉철희와 정하나. 정하나의 러블리한 드레스 자태가 돋보이며 그런 그녀에게 눈을 떼지 못하는 봉철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지 “이런 음악 여행 너무 하고 싶었다”…‘나의 아저씨’ OST 열창 (나라는 가수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400231"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나라는 가수 인 독일’이 뮌헨에서 첫 버스킹을 성공적으로 마쳤다. 7일 첫 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에서는 가수 수지, 선우정아, 소향, 헨리, 보이그룹 에이티즈의 홍중과 종호, 기타리스트 자이로, 피아니스트 이나우가 뮌헨에서 첫째 날을 맞았다. 900년의 전통과 현대가 공존하는 도시 뮌헨의 마리엔 광장에서 ‘나라는 가수 인 독일’ 팀은 첫 공연에 나섰다. 뮌헨에서 4년간 피아노를 공부했던 이나우는 “옛날에는 돈 없는 학생이었는데 이제는 유명한 뮤지션들과 같이 왔다는 게 너무 뿌듯하다”라고 남다른 소회를 밝혔다. 야외 식당에서 브런치 타임을 즐긴 멤버들은 테이블에 앉은 그대로 무대를 시작했다. 헨리의 바이올린, 자이로의 기타와 이나우의 피아노 연주에 모두의 하모니가 경쾌하게 어우러진 ‘쉐이크 잇 오프’가 흥겨운 에너지로 현장을 물들였다. 이에 현지 관객들은 함께 노래 부르고 춤추며 뜨거운 호응을 보냈다. 에이티즈 홍중은 소향과 악뮤의 ‘20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인기가요’, 오늘(8일) 결방...지상파 3사 예능 정상방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409908"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 음악 프로그램 ‘인기가요’가 결방한다. 8일 SBS 편성표에 따르면 음악프로그램인 ‘인기가요’는 오후 3시 20분 방송 예정이었으나 결방을 확정했다. SBS는 이날 오후 2시 45분 ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’를 편성했으며 이후 ‘SBS 뉴스’를 방송한다. 이는 지난 3일 윤석열 대통령이 44년 만의 비상계엄령을 선포, 탄핵 정국으로 이어지는 상황에 따른 것으로 해석된다. 다만 지상파 방송사들의 주요 예능은 정상 방송된다. SBS는 ‘런닝맨’, ‘미운 우리 새끼’를 예정대로 방송하고, MBC도 ‘복면가왕’을 비롯해 ‘심장을 울려라 강연자들’, ‘심야괴담회4’를 정상 방송한다. KBS 역시 KBS2를 통해 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’, ‘1박 2일’, ‘더 딴따라’, ‘개그콘서트’ 등을 편성했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 멤버들, PD 포함 전체 제작진과 '불화설' 터질 지경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692070"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(8일) 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 혹독한 한겨울 날씨에 비박이 걸린 치열한 대결이 공개된다. 최근 진행된 녹화에서 ‘런닝맨’ 멤버들은 연말 파티 초대장의 빈칸을 채우는 레이스를 진행했고 그 중에서도 취침 장소를 걸고 퀴즈 미션에 도전했다. 그 어느 때보다 손에 땀을 쥐게 한 미션은 바로 ‘끝장 보면 안 되는 퀴즈’였는데 이 퀴즈는 총 4명이 출전해 문제 1개를 나누어 듣고 정답을 맞히는 방식으로, 뒷사람도 문제의 답을 유추할 수 있도록 적당히 문제를 들어야 한다는 점에서 전략과 협동이 무척 중요했다. 하지만 중간중간 숨어 있는 ‘낚임 포인트’에, 제 아무리 힌트를 들어도 답을 모르는 깡깡력까지 더해서 두뇌파 멤버와 깡깡 멤버 모두 고전을 면치 못했다는 후문이다. 한편, 이날 방송에서는 오랜만에 ‘런닝맨’과 제작진 간의 대결이 성사된다. 단체 머리띠까지 쓴 채 비장하게 등장한 제작진을 본 멤버들은 “너희 합숙 훈련했지?”라며 곧장 경계 태세에 돌입했다는데 얼굴 관상만 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 깐족 나비효과 대폭발…정지선 VS 철가방 싸움 붙었다 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692069"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 경쟁심리를 자극한다. 8일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은, 이하 ‘사당귀’)에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 “착한 내 동생”이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면, “태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?”라며 훅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "母에 미움받아, 태어나면 안되는 딸로 태어나" (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804447"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조혜련이 아픔을 고백한다. 8일 방영되는 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 ‘아나까나’를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 “지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다”고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을 통해 세상과 소통한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예은, 尹 탄핵 요구 촛불집회 동참 “너무 힘듭니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930203"/>
        <updated>2024-12-08T08:11:45.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예은이 윤석열 대통령 탄핵 요구 촛불집회에 동참했다. 안예은은 12월 8일 공식 계정에 "오타쿠들 그냥 집에서 덕질이나 하게 해주세요. 너무 힘듭니다. 진짜"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 안예은이 지인과 함께 촛불집회 현장을 지키는 모습이 담겨 있다. 앞서 윤석열은 3일 기습적으로 비상 계엄을 선포해 국가적 혼란을 야기했다. 이에 7일 서울 영등포구 국회의 사당 부근 등지에서 윤석열 탄핵을 요구하는 촛불집회가 이뤄졌다. 이날 오후 윤석열 대통령 탄핵소추안에 대한 투표가 진행됐지만 투표함이 열리지도 못한 채 자동 폐기됐다. 여당 국민의힘 의원들이 김건희 여사 특검법에 반대표를 던진 후 집단 퇴장했기 때문. 더불어민주당 등 야권 의원 192명에 국민의힘 안철수, 김예지, 김상욱 의원이 투표에 참여했지만 의결 정족수(재적 의원 3분의 2인 200석)를 채우기에는 5표가 부족했다. 한편 안예은은 11월 21일 4번째 미니 앨범 '이야기 보따리'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 덕수고 실력에 혼비백산..감탄사 연발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287983"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 고교 최강의 팀 덕수고와 한판 승부를 벌인다. 오는 9일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 110회에서는 최강 몬스터즈와 덕수고의 불꽃튀는 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 다음 시즌으로 향하는 가장 중요한 길목에서 가장 피하고 싶었던 덕수고를 만나 무조건 이기겠다며 필승을 다짐한다. 어떻게든 서로를 이기고 싶은 두 팀은 각각 에이스 투수로 선발을 내세워 치열한 투수전을 펼친다고. 과연 각 팀의 선발 투수가 누구일지, 올해 역대급 투수전이 예고된 본방송에 궁금증이 커진다. 덕수고등학교는 총 6명의 프로 지명을 받을 정도로 단언컨대, 올 시즌 최강의 팀이다. 경험을 강력한 무기로 내세운 몬스터즈는 제일 중요한 경기인 만큼 초전박살 의지를 다잡는다. 덕수고 우완 에이스 김태형은 초반부터 변화구로 최몬 타자들을 압도한다. 그의 역대급 실력에 몬스터즈는 연이은 감탄사만 내뱉는 등 더그아웃은 혼비백산이 됐다고. 이에 못지않게 최강 몬스터즈 마운드도 덕수고 타선을 틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 예능도 본업으로 홀리네…‘나라는 가수’ 버스킹 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400223"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 홍중과 종호가 본업으로 예능계까지 사로잡았다. 지난 7일 방송된 KBS2 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에 에이티즈의 홍중과 종호가 첫 등장했다. 홍중과 종호는 독일 뮌헨으로 떠나기 전 서울 합주실에서부터 연습 삼매경이었다. 특히 홍중은 회의에서 적극적으로 의견을 낸 것은 물론, 악기도 직접 챙겨와 연주에 대한 의지까지 불태웠다. 이러한 홍중의 열정은 비단 서울 뿐만 아니라 독일에서도 계속됐다. 첫 버스킹 장소로 이동하는 차 안에서도 소향과 함께 AKMU(악뮤)의 ‘200%’를 연습하는 모습에서 그의 프로페셔널한 면모가 빛을 발했다. 구성원 중 막내였던 종호는 막내답지 않은 모습으로도 눈길을 끌었다. 헨리의 입가를 닦아주는 등 선배들을 살뜰히 챙겨주었는가 하면, 공연에 앞서 나우가 긴장하는 모습을 보이자 침착하게 다독여 주는 등 스윗하고 다정한 면모를 선보였다. 함께 출연하는 가요계 선배들과의 케미의 중심에 선 종호가 특유의 사교성을 맘껏 발휘했다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을X레이, 좀비 등장에도 당당…러블리 강심장즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930202"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)가 각기 다른 캐릭터로 웃음을 선사했다. 아이브는 최근 공식 채널을 통해 자체 리얼리티 '1,2,3 IVE' 시즌5의 6번째 에피소드를 공개했다. 지난주 '아이브 빌리지'에 입주한 아이브는 이날 '아이브 빌리지 반상회'를 개최했다. 반상회 시작에 앞서 등장한 정체불명의 부부의 아내는 멤버들에게 각각 미션을 전달하며 사라진 남편을 찾아달라고 부탁했다. 리즈, 안유진, 장원영이 먼저 미션 수행을 위해 나선 가운데, 마을에 좀비 바이러스가 퍼지고 있는 사실이 밝혀졌다. 안유진은 용기 있게 창고에 들어섰지만 좀비 앞에서는 긴장하는 모습을 보이는 것도 잠시 빠르게 미션을 성공했다. 이어 장원영은 주민에게 도움을 요청해 쉽게 미션을 성공했고, 아이브 겁쟁이 1호 리즈는 좀비와 제대로 마주하지도 못한 채 연신 샤우팅만 하는 모습으로 우여곡절 속 가장 늦게 미션을 완수해 멤버들 곁으로 돌아왔다. 리즈와 바통을 터치한 레이는 깜찍한 외모 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 깐족거림에 결국…정지선x임태훈 논쟁 터졌다 "발끈→서운" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804443"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 132주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(8일) 방송되는 ‘사당귀’에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 붕어빵 모녀의 시린 겨울나기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919431"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지적장애를 가진 이수영(32) 씨는 엄마 최간란(68) 씨와 단둘이 살고 있는다. 엄마 역시 중증 지적장애가 있다. 더군다나 엄마는 4년 전 얼음판에 미끄러져 고관절 수술을 한 뒤로 원인을 알 수 없는 허리 통증을 호소한다. "겨울에 추워서 씻지를 못하니까 그게 제일 불편한 것 같아요" 산골 마을에 위치한 수영 씨네 집은 지은 지 30년이 넘은 흙집이라 쥐와 벌레가 출몰하는 것은 물론 단열이 안 된다. 수영 씨가 다니는 복지관과 면사무소에서 조금씩 도움을 주고 있지만 역부족이다. 특히 열악한 곳은 집 밖에 있는 화장실인데, 온수도 나오지 않고 추워서 씻는 건 엄두도 못낸다. 거동이 불편한 엄마는 앉는 것도 일어나는 것도 버거워 숨소리는 점점 거칠어 진다. 모녀의 바람은 오로지 건강이다. 특히 수영 씨는 엄마 곁엔 자신뿐이라는 생각에 눈물을 글썽인다. 아픈 엄마를 데리고 간 병원에서 의사에게 상태를 설명하지 못해 그냥 돌아온 적도 있었다. 이럴 때마다 수영 씨는 그런 자신이 답답하기만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 딴따라' 박진영 "3라운드 가장 치열, 하지만 흥미진진할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954046"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라'에서 실력자들의 정면 승부가 담길 1대1 맞대결의 3라운드가 오픈돼 팽팽한 긴장감을 치솟게 한다. 8일 오후 방송되는 KBS 2TV '더 딴따라' 6회에서는 대망의 3라운드가 오픈된다. 3라운드는 1대1 맞대결로 한 명은 탈락하게 되는 잔혹한 라운드. 함께 호흡을 맞춰온 참가자들이 일순간에 경쟁자가 될 수 있는 결전의 날에 초미의 관심이 집중된다. 이날 박진영은 "가장 치열한 대결이 될 것이다, 하지만 흥미진진할 것"이라며 최고의 실력자들이 펼치는 1대1 정면 승부에 기대감을 더해 시선을 사로잡는다. 차태현은 "오늘 완전히 올인해야 한다"라며 자신이 무대에서 보여줄 수 있는 모든 능력을 끌어올려야만 살아남을 수 있음을 암시한다. 이 가운데 3라운드 중 조혜진과 유우의 대결이 예고된다. 두 참가자는 2라운드에서 완벽한 호흡으로 최고 득점을 기록했던바. 최고의 딴따라가 되기 위해 같은 목표를 꿈꿨던 어제의 친구가 순식간에 적으로 변신, 1위와 2위의 빅매치를 예고해 손에 땀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵 정국에 SBS '인기가요' 오늘(8일) 결방…예능은 정상방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804442"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 음악 프로그램 '인기가요'가 결방한다. 8일 SBS 편성표에 따르면 음악프로그램 SBS '인기가요'는 오후 3시 20분 방영 예정이었으나, 결방을 확정했다. 지난 3일 윤석열 대통령이 44년만 비상계엄령을 선포하고, 탄핵 정국으로 이어지는 것에 따른 것으로 해석된다, 이날 오후 2시 45분부터 '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'가 방송되고, 이후 SBS 뉴스가 방송된다. SBS '런닝맨', '미운 우리 새끼'는 정상방송되며, MBC '복면가왕', '강연자들', '심야괴담회4', KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀', '1박 2일', '더 딴따라', '게그콘스트' 또한 정상방송된다. 사진=SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중·종호, 예능까지 사로잡았다...‘나라는 가수’ 강렬 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409868"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ) 홍중과 종호가 본업으로 예능계까지 사로잡았다. 지난 7일 방송된 KBS2 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에 에이티즈의 홍중과 종호가 첫 등장했다. 이들은 음악에 대한 진정성을 생생하게 안방극장에 전달하며 시청자들의 마음속으로 완벽하게 침투했다. 홍중과 종호는 독일 뮌헨으로 떠나기 전 서울 합주실에서부터 연습 삼매경이었다. 특히 홍중은 회의에서 적극적으로 의견을 낸 것은 물론, 악기도 직접 챙겨와 연주에 대한 의지까지 불태웠다. 이러한 홍중의 열정은 비단 서울 뿐만 아니라 독일에서도 계속됐다. 첫 버스킹 장소로 이동하는 차 안에서도 소향과 함께 AKMU(악뮤)의 ‘200%’를 연습하는 모습에서 그의 프로페셔널한 면모가 빛을 발했다. 또한 구성원 중 막내였던 종호는 막내답지 않은 모습으로 눈길을 끌었다. 헨리의 입가를 닦아주는 등 선배들을 살뜰히 챙겨주었는가 하면, 공연에 앞서 나우가 긴장하는 모습을 보이자 침착하게 다독여 주는 등 스윗하고 다정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 어린시절 母학대 고백 "태어나면 안 되는 딸로 태어나" 눈물('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224047"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 조혜련이 어린 시절 겪었던 상처를 고백한다. 8일 방영되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 '아나까나'를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 "지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다"고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익, 임영웅 비판 여론에 “정치적 발언 하지 않는 건 자유지만..”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930201"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 겸 칼럼니스트, 방송인 황교익이 가수 임영웅의 발언에 대한 의견을 개진했다. 황교익은 12월 8일 공식 계정에 "제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?"라는 문장으로 시작되는 글을 게재했다. 이는 임영웅이 7일 한 네티즌에게 보낸 것으로 알려진 DM(다이렉트 메시지) 내용을 인용한 것. 이와 관련 황교익은 "정치적 발언을 하지 않는 것은 자유입니다. 그러나 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 '당신들은 정치인도 아니잖아요' 하고 모욕하는 말로 들릴 수 있습니다"고 말했다. 황교익은 "민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있습니다. 그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아닙니다. 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋습니다. 한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고, 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 “16년 일한 매니저에 사기당해...은퇴까지 생각”(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409865"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천정명이 ‘미운 우리 새끼’에 출연한다. 8일 방송되는 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서는 오랫동안 공백기를 가졌던 천정명이 등장해 그동안 하지 못했던 이야기들을 털어놓는다. 최근 진행된 녹화에는 곳곳에 빈티지 소품이 가득한 천정명의 앤티크 하우스가 공개돼 눈길을 끌었다. 구두 마니아라는 천정명은 수십 켤레의 구두가 진열된 팬트리에서 최애 구두를 꺼내 직접 손질하는 장인의 면모를 보였다. 사슴 뼈 등 독특한 도구로 구두를 닦는 천정명의 이색적인 관리법이 공개되자 母벤져스는 “저런 게 있냐, 진짜 처음 본다”라며 ‘넘사벽 깔끔광 ‘천정명에게서 눈을 떼지 못했다. 이어 천정명과 오랜 인연이 있는 김희철과 이상민이 천정명의 집을 방문했다. 안부를 묻는 김희철에게 천정명은 그동안의 사정을 어렵게 털어놓았다. 2019년 이후 연기 공백기를 가졌던 천정명은 “16년 동안 함께 일했던 매니저에게 사기를 당했다”라며 오랫동안 연기를 할 수 없었던 사연을 고백했다. 심지어 매니저가 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 혼자 子 낳았나? 충격적 비교 사진‥♥이은형 “코랑 인중이 나야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930200"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 아들 현조와의 붕어빵 비교 사진으로 충격을 안겼다. 강재준은 12월 8일 개인 소셜미디어에 "2024 vs 1982"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진에는 2024년생인 현조와 1982년생 아버지인 강재준의 아기 때를 비교한 모습이 담겼다. 지금도 붕어빵 비주얼을 자랑하는 부자로 유명하지만 아기 때 모습을 두고 보니 더 닮아 충격을 안긴다. 네티즌들은 "환생 아닌가요", "그래도 현조가 업그레이드 버전인 것 같아요", "그런데 누가 누구인 거죠" 등 다양한 반응을 보였다. 이런 와중에 아내인 이은형은 "근데 코랑 인중이 뭔가 나야"라고 작은 지분(?)을 주장해 웃음을 자아냈다. 한편 코미디언 부부 강재준, 이은형은 지난 2017년 결혼해 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예상못한 변수"…'강철부대W' 특전사vs해병대, 폭우 속 사격 미션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953992"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 결승에 오른 특전사와 해병대가 폭우가 내리는 돌발 상황 속 사격 미션에서 맞대결을 펼친다. 오는 10일 방송되는 채널A '강철부대W' 11회에서는 결승 사전미션 '4인 실탄 사격' 2라운드 '기동 소총 사격'이 시작되는 가운데, 특전사와 해병대가 거센 빗줄기를 뚫고 역대급 스케일의 사격 미션을 수행하는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 두 부대는 1라운드 360도 권총 사격 대결을 마치고, 2라운드를 위해 야외 장소로 이동한다. 앞서 실내 원형 사격장에서 대결을 벌인 것과 달리, 이번엔 한층 커진 스케일의 '기동 소총 사격'이 준비돼 긴장감을 더한다. 그 가운데 미션 전부터 비가 내려 대원들은 물론 '스튜디오 MC군단'까지 긴장한다. 스산한 분위기 속, 최영재 마스터는 "'4인 실탄 사격'의 두 번째 라운드는 기동 소총 사격"이라고 발표하고, 이를 들은 '스튜디오 MC군단' 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실은 걱정에 빠진다. 김희철은 "'강철부대'에서 '기동'이 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아씨 탈 쓴 노비 임지연, 멜로 벗은 날카로운 추영우 만났다('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224042"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 8일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁·최보윤 연출) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우)이 가짜 옥태영(임지연)의 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 "이제야 너답다"라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와의 안타까운 이별도 잠시 3회 방송에서 옥태영은 천승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 한밤 중 술자리, 박지영 립스틱 짙게 바른 이유?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409860"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 박지영, 신현준, 최태준이 한자리에 마주 앉아 술잔을 기울인다. 8일 오후 8시에 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수)에서는 고봉희(박지영 분)와 지승돈(신현준 분), 차태웅(최태준 분) 세 사람이 함께 술자리를 가진다. 지난 방송에서 봉희는 똑 닮은 고집불통 성격으로 관계 개선에 전혀 의지가 없던 승돈, 태웅에게 퉁 치라며 일갈했다. 이 세상에 부모 자식을 선택하는 사람은 없다며, 서로에게 사과하고 천륜을 저버리지 말라는 봉희의 뜻에 승돈과 태웅의 갈등은 한풀 꺾일 수도 있겠다는 여지를 드리웠다. 하지만 승돈과 백지연(김혜은 분)의 이혼합의서에 도장도 마르지 않은 상태. 심지어 100억이 숨겨져 있던 비밀 금고의 냄새까지 경찰이 맡은 터라 지승그룹 가족에게는 일촉즉발 상황이다. 봉희가 아무리 노력한다고 해도 승돈과 태웅이 가까워지기는 쉽지 않아 보였다. 그러던 중 지난 방송에서 예상치 못했던 노애리의 부고가 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스트레이트’ 충암파부터 12.3 비상계엄 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901521"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 오후 8시30분 방송되는 MBC TV ‘스트레이트’가 12·3 비상계엄 사태를 다룬다. ‘12.3 계엄·내란 사태…누가 ’반국가세력‘인가’ 편이다. 비상계엄은 12월 3일 밤 10시를 넘겨 기습적으로 선포됐다. 포고령은 언론, 출판, 집회, 결사의 자유와 정치활동의 자유를 박탈하려 했다. 전공의들은 처단의 대상이 됐다. 계엄 선포와 함께 경찰은 국회를 전면 봉쇄했고, ‘의원들을 끌어내라’는 명령을 받은 계엄군이 국회를 침탈했다. 계엄 해제 요구안은 어렵게 본회의장에 들어온 여야 의원 190명 전원 찬성으로 가결됐다. 45년 만에 선포된 비상계엄은 결국 6시간 만에 막을 내렸다. 그리고 그날 그 자리에는 무장한 계엄군을 온몸으로 막아선 국민들도 있었다. 7일 윤석열 대통령 탄핵소추안은 투표함을 열어보지도 못한 채 자동 폐기됐다. 김건희 여사 특검법에 반대표를 던진 뒤 집단 퇴장한 국민의힘 의원들은 야당의 ‘돌아오라’는 호소에 끝내 응하지 않았다. 의결 정족수 200표에는 5표가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원조 칼군무돌’ 인피니트 출신 이호원, ‘복면가왕’ 출연?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409856"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘복면가왕’에서 마의 4연승 고지를 눈앞에 둔 가왕 ‘카니발’을 맹추격하는 복면 가수 8인이 공개된다. 8일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘복면가왕’에는 다양한 사극 드라마에서 명연기를 펼치며 ‘사극의 왕’ 수식어를 얻은 명품 배우 최수종과 관련이 있는 복면 가수가 등장한다. 한 복면 가수는 자신이 배우 최수종과 인연이 있음을 공개하며 눈길을 끈다. 예상치 못한 배우 최수종과의 인연에 복면 가수의 정체를 두고 뜨거운 추리가 이어진다. 한편, 탄탄한 라이브 실력과 완벽한 퍼포먼스로 가요계를 강타했던 원조 칼군무 아이돌 인피니트 출신 이호원으로 추리된 복면 가수도 등장한다. 한 복면 가수의 무대가 끝나자 트렌디하면서도 깔끔한 음색에 판정단의 호평이 이어진다. 복면 가수가 선보인 완벽한 퍼포먼스에 녹화장의 열기가 고조된 데 이어 ‘복면가왕’의 안방마님 신봉선이 그의 정체를 인피니트 출신 이호원으로 추리해 눈길을 끈다. 또 독보적인 감성으로 많은 아티스트들의 러브콜을 받는 인디 싱어송라이터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 "원래 중졸, 50년 만에 검정고시 도전해 합격"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953966"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 검정고시에 도전한 이유를 밝힌다. 8일 오후 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 데뷔 47년 차 가수 인순이가 출연한다. 이번 강연에서 인순이는 ‘어쩌다 도전’이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 풀어놓는다. 인순이는 강연을 통해 고등학교 검정고시에 도전하게 된 특별한 사연을 전했다. 다문화 대안학교인 해밀학교를 12년째 운영 중인 그는 학생들에게 늘 공부의 중요성을 강조했지만, 스스로는 '중졸'이라는 사실이 마음에 걸렸다고 밝혔다. 이에 학생들과 딸에게 자랑스러운 엄마가 되고자 검정고시에 도전, 50년 만에 합격이라는 결과를 얻었다. 그의 진솔한 이야기는 현장의 청중들에게 큰 감동을 선사했다. 강연을 마무리하며 인순이는 도전을 두려워하지 말라는 메시지와 함께 깜짝 라이브 공연을 선보였다. 그녀의 노래는 청중에게 따뜻한 위로와 용기를 전했고, MC 오은영 역시 울컥하며 눈물을 보였다는 후문이다. 47년 차 국민 디바 인순이의 진심 어린 강연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 짙어진 쌍꺼풀에 못 알아볼 뻔‥고혹적인 여왕 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930198"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 피겨스케이팅 국가대표 김연아가 한층 더 성숙해진 비주얼을 뽐냈다. 김연아는 12월 6일 정오 서울 송파구 잠실 롯데월드몰에서 열린 '디올 뷰티 홀리데이 팝업' 포토월 행사에 참석했다. 이날 김연아는 잘록한 허리 라인을 살린 검은색 벨벳 드레스에 화려한 주얼리를 포인트로 착용했다. 검은 긴 생머리를 늘어뜨린 채 우아하고 고혹적인 비주얼을 뽐냈다. 특히 한층 짙어진 쌍꺼풀에 고동색 컬러 렌즈를 착용해 신비로운 눈빛을 발산, 시선을 사로잡았다. 김연아는 지난 2021년 8월 디올 앰버서더로 발탁돼 활동 중이다. 한편 김연아는 2020년 10월 크로스오버 그룹 포레스텔라 멤버 고우림과 결혼했다. 고우림은 현재 군 복무 중이며 두 사람 사이 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연, 또 다른 추영우 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005754"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 오늘(8일) 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우 분)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우 분)이 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은 분) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 “이제야 너답다”라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈vs덕수고, 불꽃튀는 경기…유희관 심기일전 (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400198"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 고교 최강의 팀 덕수고와 한판 승부를 벌인다. 9일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 110회에서는 최강 몬스터즈와 덕수고의 불꽃튀는 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 다음 시즌으로 향하는 가장 중요한 길목에서 가장 피하고 싶었던 덕수고를 만나 무조건 이기겠다며 필승을 다짐한다. 어떻게든 서로를 이기고 싶은 두 팀은 각각 에이스 투수로 선발을 내세워 치열한 투수전을 펼친다고. 과연 각 팀의 선발 투수가 누구일지, 올해 역대급 투수전이 예고된 본방송에 궁금증이 커진다. 한편 덕수고등학교는 총 6명의 프로 지명을 받을 정도로 단언컨대, 올 시즌 최강의 팀이다. 경험을 강력한 무기로 내세운 몬스터즈는 제일 중요한 경기인 만큼 초전박살 의지를 다잡는다. 덕수고 우완 에이스 김태형은 초반부터 변화구로 최몬 타자들을 압도한다. 그의 역대급 실력에 몬스터즈는 연이은 감탄사만 내뱉는 등 더그아웃은 혼비백산이 됐다고. 이에 못지않게 최강 몬스터즈 마운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈과 키스 후 일상생활 불가상태('사외다')[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524941"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '사랑은 외나무다리에서' 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태에 이른다. tvN '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화 배희영)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 5화는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원(정유미)을 둘러싼 석지원(주지훈)과 공문수(이시우)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. 두 명의 지원은 윤재호(김갑수)와 석경태(이병준)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견하며 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추며 도파민을 폭발시켰다. 이와 함께 8일 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은 달이 뜬 한밤중에 운동장을 달리고 있다. "복잡한 생각을 정리하고 싶을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수, 아이라인 지우니 그냥 토끼잖아? 잔뜩 놀라 더 귀여워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930197"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 지수가 말 그대로 '토끼' 같은 비주얼을 뽐냈다. 지수는 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 태국 방콕에서의 일정을 마치고 입국했다. 이날 지수는 하얀색 무스탕을 하이넥 스타일로 입고 검은색 볼캡을 쓴 채 등장했다. 긴 머리를 늘어뜨린 채 아이라인 없는 수수한 메이크업을 한 지수는 하얀 의상 덕에 더 뽀얀 피부를 뽐냈다. 특히 취재진 카메라를 발견하고 눈을 동그랗게 뜬 모습에서 사랑스러운 매력이 물씬 풍겨 팬심을 설레게 했다. 한편 지수는 쿠팡플레이 오리지널 드라마 '뉴토피아'로 컴백할 예정이다. '뉴토피아'는 서울의 고층 빌딩 방공부대를 배경으로 군인 재윤과 방금 이별을 통보받은 그의 여자친구 영주가 좀비 떼와 사투를 벌이며 서로를 향해 달려가는 과정을 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멤버가 좀비로 변한다면? 장원영 "포기, 남은 사람들끼리 잘 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692067"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE: 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 각기 다른 캐릭터로 웃음을 선사했다. 아이브는 최근 공식 SNS 채널을 통해 자체 리얼리티 '1,2,3 IVE' 시즌5의 여섯 번째 에피소드를 공개했다. 지난주 '아이브 빌리지'에 입주한 아이브는 이날 '아이브 빌리지 반상회'를 개최했다. 반상회 시작에 앞서 등장한 정체불명의 부부의 아내는 멤버들에게 각각 미션을 전달하며 사라진 남편을 찾아달라고 부탁했다. 리즈, 안유진, 장원영이 먼저 미션 수행을 위해 나선 가운데, 마을에 좀비 바이러스가 퍼지고 있는 사실이 밝혀졌다. 안유진은 용기 있게 창고에 들어섰지만 좀비 앞에서는 긴장하는 모습을 보이는 것도 잠시 빠르게 미션을 성공했다. 이어 장원영은 주민에게 도움을 요청해 쉽게 미션을 성공했고, 아이브 겁쟁이 1호 리즈는 좀비와 제대로 마주하지도 못한 채 연신 샤우팅만 하는 모습으로 우여곡절 속 가장 늦게 미션을 완수해 멤버들 곁으로 돌아왔다. 리즈와 바통을 터치한 레이는 깜찍한 외모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥조수민, 10살 차 극복하고 핑크빛 터졌다…서점서 묘한 썸 기류 포착 ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692066"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경과 조수민의 눈빛이 심상치 않다. 본격 로맨스의 시작일까. 두 배우는 실제로 10살 차이가 난다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'가 어느덧 극 후반부를 향해 달려가고 있다. 비슷한 아픔을 가졌던 두 주인공, 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)가 서로를 이해하고 위로하고 의지하며 가슴 따뜻한 힐링 케미를 그려가고 있다. 정하나가 봉철희와 오인아(지이수 분)의 매칭을 반대한다며 들고일어난 지난 6회 엔딩은 그 어느 장면보다 강렬한 임팩트를 선사했다. 봉철희는 자신이 책임지겠다고 외치는 정하나의 모습에서는 울컥 감동의 물결이 몰려왔다. 이에 많은 시청자가 이후 두 사람의 관계가 어떤 방향으로 흘러갈 것인지 궁금증을 쏟아내고 있는 상황. '결혼해YOU' 제작진이 7, 8회 본방송을 앞두고 봉철희와 정하나의 투 샷 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 감성적인 서점 데이트를 연상시키며 썸을 타는 것처럼 풋풋한 두 사람의 모습이 담겨 기대를 키운다. 공개된 사진은 8일 방송되는 '결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 추영우와 같은 얼굴 사내와 또 한 번 얽힌다[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524940"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 8일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우)이 가짜 옥태영(임지연) 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 "이제야 너답다"라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와의 안타까운 이별도 잠시 3회 방송에서 옥태영은 천승휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, ♥주지훈과 키스 후 극심한 후폭풍…일상생활 불가 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005753"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태에 이른다. 8일 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 6회 방송을 앞두고 스틸컷을 공개했다. 지난 5회에서는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원을 둘러싼 석지원(주지훈 분)과 공문수(이시우 분)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. ‘투지원’(석지원+윤지원)은 윤재호(김갑수 분)와 석경태(이병준 분)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만, 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견해 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추는 모습으로 시청자들의 도파민 지수를 폭발시켰다. 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은 달이 뜬 한밤중에 운동장을 달리고 있다. “복잡한 생각을 정리하고 싶을 때 달린다”라는 윤재호의 말처럼 마치 키스 망령에서 벗어나기 위한 최후의 몸부림을 치는 것과 같아 보는 이의 웃음]]></content>
    </entry>
</feed>