<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-26T15:08:43.007Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 세컨드 하우스 꿈의 주방 공개… "여기 남부 프랑스야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869938"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이영자가 자신의 세컨하우스 집들이에서 야외 주방을 공개했다. 26일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 전현우, 송은이, 이준이 이영자의 세컨하우스 집들이에 초대되어 방문했다. 멤버들을 집 뒤쪽으로 데리고 간 이영자는 이번에 끝낸 자기 야심작이라며 공간을 소개했다. 정원 뒤편에 펼쳐진 공간은 이영자의 야외 주방이었다. 커피머신, 가마솥, 종류별 요리 도구들이 빼곡히 들어선 이 공간은 감각적인 인테리어로 꾸며져 있어 스튜디오 MC들의 감탄을 자아냈다. 송은이는 "여기 완전 레스토랑 같다, 남부 프랑스야?"라며 놀라움을 감추지 못했다. 이영자는 주방은 넓어야 한다며, 자신의 레시피의 원천은 이곳이라고 밝혔다. 전현무는 "거짓말 않고 전쟁 나도 여기서 6개월은 지낼 수 있다"며 풍부한 식재료를 놀라워했다. 양세형 또한 "식재료 유통기한에 맞춰서 요리해야 하므로 부지런해야 할 수 있다"며 요리에 진심인 이영자를 치켜세웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규된 '강연자들', 새로운 얼굴로 또다시 호평 조준[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332490"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈·여경래·김영만 등 출연 '다양성' 넓혀…27일 밤 9시 10분 첫 방송 많은 시청자들을 웃고 울렸던 '강연자들'이 다시 시청자들의 웃음과 눈물샘을 책임진다. 정규 편성된 '강연자들'이 재정비 시간 동안 새로운 MC라인업을 꾸려 위로와 공감 그리고 유쾌한 재미까지 다 담아 감동의 순간을 이어간다. MBC 예능프로그램 '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')은 대한민국 각 분야 탑티어들이 모여 세상을 살아갈 지혜와 용기를 전달하는 릴레이 강연쇼다. 지난 7월 파일럿으로 시작했으며 당시 대한민국 각 분야 대표 아이콘 7인이 모였다. '국민 멘토' 정신건강의학과 의사 오은영, 82세 현역 야구 감독 김성근, 국내 1호 교통사고 전문 변호사 한문철, K-불교 문화 리더 금강스님, 명품 스토리텔러 역사 강사 설민석, 32년 차 코미디언 박명수, 국제 분쟁 전문 다큐멘터리 PD 김영미는 '어(語)벤져스'를 꾸렸고 1개의 주제를 7가지 시선으로 풀어냈다. 파일럿 방송에선 '한계'를 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“배를 어떻게 가르지” 박수홍, ♥김다예 제왕절개 수술 전 근심 가득(행복해다홍)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913580"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 제왕절개 당일 모습을 공개했다. 10월 26일 ‘박수홍 행복해다홍’ 채널에는 ‘제왕절개 수술하는 날’이라는 제목의 출산 브이로그 영상이 공개됐다. 제왕절개 수술을 하루 앞두고 박수홍, 김다예 부부는 출산 가방을 쌌다. 김다예는 “남편이랑 출산 가방을 같이 싸야 한다. 그래야 물품이 어디있는지 다 아니까”라며 가제 손수건, 손싸개, 베냇저고리, 아기 기저귀, 겉싸개 등을 챙겼다. 짐을 싸던 중 반려묘 다홍이가 가방 안에 들어갔고, 두 사람은 귀여운 다홍이의 모습에 미소를 지었다. 결국 출산 가방에서 잠이 들어버린 다홍이 모습에 김다예는 “다홍이를 한 달 동안 못 볼 생각에 마음이 아프다”라고 아쉬워했다. 병원에 도착하자마자 박수홍은 병실에 가습기를 설치하며 아내를 챙겻다. 김다예는 “바늘을 넣을 때 너무 아프다. 이것도 아픈데 배를 어떻게 가르지”라며 “수술실 갓 마취하고 배를 가르는 것보다, 눈을 떴을 때, 내가 여기서 누워 있고 고통이 몰려오고 그게 지금 더]]></content>
    </entry>
</feed>