<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-09T22:06:38.347Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철지난 ‘베테랑2’[한현정의 직구리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005363214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005363214"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:47.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[때 빼고 광내도 형보다 못한 아우 형이 독보적이었다면, 아우는 많은 인재들 중 한 명. 막 나쁘진 않은데 그게 참 서운한 그런 첫인상이다. 치솟는 기대를 애써 누르며 봐도 밀려오는 올드함, 그럴듯한 아우라에 비해 그저 평범한 여정, 그 뻔한 길은 은근 요란하고도 오바스럽다. 찐팬이었던 ‘메가폰’의 빛바램에 한켠 슬퍼지기도. 그나마 ‘뉴페이스’ 정해인의 하드캐리로 중반부부턴 속도가 붙어 새 경로인가 싶더니, 샛길로 빠져 돌아와 결국 그 길이다. 오랜 기다림만큼 더 아쉬운, ‘베테랑2’(감독 류승완)다. 영화​는 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 서도철 형사(황정민)가 수상한 막내 박선우(정해인)를 영입한 뒤 벌이는 추격전을 담은 액션범죄수사극. 여전히 가족도 못 챙기며 밤낮없이 범죄와의 전쟁을 벌이는 강력계 서도철 형사와 팀원들. 그러던 어느 날, ‘다크 히어로’가 등장한다. 마땅히 죄값을 치뤄야하지만 법의 허술함을 이용해 뻔뻔하게 사회에 복귀해 설치는 흉악범들을 처단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈♥손예진, 우민호·박찬욱 손 잡고 스크린 겨냥…‘인생작’ 경신할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001150127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001150127"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:47.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톱스타 부부’ 현빈과 손예진이 나란히 ‘인생작’급 영화를 통해 스크린에 복귀한다. 현빈은 제작비 300억 원이 투입된 초대형 블록버스터 ‘하얼빈’을 12월 극장에 걸고 손예진은 ‘거장’ 박찬욱 감독 신작을 결혼 및 출산 이후 첫 복귀작으로 삼고 촬영에 들어갔다. ‘하얼빈’은 지난해 1월 ‘교섭’으로 뼈아픈 흥행 실패를 맛본 현빈이 절치부심해 내놓는 차기작으로 안중근 의사의 하얼빈 의거를 다룬 첩보물이다. 앞서 안중근 의사 역을 맡은 현빈의 강렬한 표정을 담아낸 1차 포스터가 공개돼 온라인을 뜨겁게 달궜으며, 그의 묵직한 내레이션으로 진행되는 1분 10초 분량의 첫 예고편은 공개 4일 만 64만 건에 달하는 조회수를 기록하며 영화에 대한 기대감을 입증했다. ‘내부자들’ ‘남산의 부장들’ 등 대중성과 작품성을 겸비한 웰메이드 작품을 만든 우민호 감독 신작으로도 화제를 모았던 영화는 5일 개막된 제49회 토론토국제영화제 갈라 프레젠테이션 부문에 초청, 첫선을 보이며 일찌감치 호평을 얻었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 세고 이상한 놈 왔다…범인잡기 심화편 '베테랑2' [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007780824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007780824"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:47.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. 천만 영화 '베테랑'(2015)의 매력은 지독히 현실적인 배경 위에 판타지에 가까운 액션을 펼쳐놓는 데 있었다. '재벌 2세'로 대표되는 부유층의 갑질이 사회적으로 심각한 문제로 대두되던 때, 관객들은 돈과 권력을 믿고 살인도 서슴지 않는 안하무인 '갑질 재벌'을 검거하는 서도철 형사(황정민 분)에 열광했다. 9년 만에 돌아온 '베테랑2'(감독 류승완)는 그 사이 '한국형 범죄 액션물'의 대명사가 돼버린 전작과의 차별화를 적극적으로 꾀한 작품이었다. 이는 이야기의 전개 방식이나 범인의 캐릭터 등에서 뚜렷하게 드러났다. 그럼에도 한편으로는 '베테랑'의 타격감 넘치는 액션과 유쾌한 톤앤매너가 그대로 이어지며 관객들의 기대감을 충족시켰다. 영화는 오늘도 실패할 뻔한 잠입수사를 성공시키는 서도철(황정민 분)과 강력범죄수사대 형사들의 모습을 그리며 시작한다. 엉뚱한 봉형사(장윤주 분)와 유쾌한 왕동현(오대환 분), 소심하지만 언제나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온스크린 이어 개막작까지…OTT 품은 부국제, 득일까 실일까 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378741"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:47.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제가 개막작을 OTT(온라인동영상서비스) 영화로 선정하는 전례 없는 카드를 꺼내 들었다. 영화제의 정체성을 흔드는 행위라는 비판이 이는 가운데, 영화제 활기를 되찾을 새로운 돌파구가 될 수 있을 것이란 기대감도 나온다. 제29회 부산국제영화제(BIFF) 측은 지난 3일 개막 기자회견을 갖고 올해 개막작으로 영화 ‘전,란’을 선정했다고 밝혔다. ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들과 그의 몸종이 선조의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 다시 만나는 이야기를 담았다. 강동원, 박정민, 차승원 등이 출연하고 박찬욱 감독이 제작 및 각본에 참여한 넷플릭스 오리지널 콘텐츠다. 부산국제영화제가 OTT 작품을 개막작으로 상영하는 건 이번이 처음이다. 박도신 부산국제영화제 집행위원장 직무대행은 그 배경에 대해 “넷플릭스 작품이라고 해서 고민한 건 없다. 그냥 작품 자체를 봤고 오시는 관객들이 얼마나 즐길 수 있는지를 감안했다”고 설명했다. 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아없숲’ 이정은 “물증 없는데 쏘면 경찰 아닌 마블 영웅이죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378740"/>
        <updated>2024-09-09T22:05:47.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저도 평을 다 읽어봤어요. ‘경찰이 뭘 하는 거냐’고. 하하. 그런데 시청자도 같은 상황에선 아무것도 할 수 없는, 관찰하는 제 입장과 비슷하지 않을까요.” ‘낮과 밤이 다른 그녀’에서 2인 1역으로 어느날 훌쩍 나이든 20대를 표현했던 이정은은 넷플릭스 새 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’도 공교롭게 20년 세월을 관통하는 윤보민의 현재를 연기했다. 직업은 강력계 에이스 출신 파출소장, 그가 분량 상관없이 출연을 결심했을 정도로 원하던 배역이다. 이정은은 “이 작품은 모완일 감독이니까 만들 수 있지 않았나 싶다”라며 “사실 대본을 읽었을 때 시청자분들이 상준(윤계상) 가족들의 이야기를 어떻게 받아들일까 궁금했다. 호불호가 갈리겠다고 생각했는데 예상한 반응들이 나온 것 같다”고 운을 뗐다. ‘아무도 없는 숲속에서’는 수상한 불청객을 맞으며 일상이 무너진 펜션주인 영하(김윤석)와 모텔주인 상준의 이야기를 그린 서스펜서 스릴러다. 이들은 무심코 던진 돌에 맞은 개구리처럼 영문도 모르고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베테랑, ‘쌍천만’ 향해 뛴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003586645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003586645"/>
        <updated>2024-09-09T18:10:09.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방금 쪽잠에서 깨어난 듯 곱슬머리가 여기저기 뻗쳐 있다. 매일 입어 색바랜 청바지, 목이 늘어난 티셔츠 때문에 인상은 영 별로다. 두 손을 바지 주머니에 찔러 넣고 껄렁껄렁 팔자로 걷는다. 입엔 욕설을 달고 살고, 동료를 때리는 게 취미(?)인 모습만 보면 직업이 깡패가 아닐까 싶다. 하지만 범죄 현장에선 눈빛부터 달라진다. 몸을 사리지 않고 뛰어다니며 열정적으로 범인을 쫓는다. 갈비뼈가 부러지고 칼에 찔려도 포기를 모른다. 옳다고 믿는 것을 사수해 내기 위해 온몸을 바친다. 열혈 형사 서도철(황정민)이 9년 만에 돌아왔다. 13일 개봉하는 영화 ‘베테랑2’에서다. 서도철은 2015년 개봉한 뒤 1341만 명을 모은 전작 ‘베테랑’에서 절대 악인 재벌 3세 ‘조태오’(유아인)를 쫓았다. 이에 비해 신작에선 사적 복수를 자행하는 연쇄 살인범을 추적하며 깊이를 더했다. ‘부당거래’(2010년), ‘베를린’(2013년), ‘모가디슈’(2021년) 등 완성도 높은 액션 영화를 선보여 온 류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9년 만에 돌아온 ‘베테랑2’… “선·악보다 정의·신념 충돌”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001724145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001724145"/>
        <updated>2024-09-09T18:10:09.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베테랑 형사 서도철(황정민)과 강력범죄수사대 형사들은 여전히 밤낮없이 범죄와 싸운다. 어느 날 성희롱 논란을 일으킨 한 대학교수가 보복성 죽음을 맞게 되고, 이전에 발생한 살인 사건들과 연관성이 있는 것으로 밝혀진다. ‘해치’라는 별명이 붙은 연쇄살인범이 용의자로 알려져 전국이 떠들썩해진다. 연쇄살인범은 사람들을 비웃듯 다음 살인 대상을 지목하는 예고편을 온라인에 공개한다. 단서를 추적하며 수사를 시작하던 서 형사의 팀 앞에 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인)가 나타난다. 사건은 새로운 방향으로 흐르고, 서 형사는 이상한 낌새를 알아챈다. 액션범죄수사극 ‘베테랑2’가 추석 연휴 직전인 오는 13일 개봉한다. 전작 ‘베테랑’이 1300만 관객을 동원하며 흥행에 성공한 이후 9년 만에 돌아온 속편이다. 연출을 맡은 류승완 감독은 9일 서울 CGV용산아이파크몰에서 시사회 직후 열린 기자간담회에서 “‘누가 악당인가’가 중요한 게 아니라 그가 하는 행위와 행위에 따른 여파가 중요한 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소년시절의 너' 재재재개봉도 통했다... 누적 관객수 21만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001309001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001309001"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:42.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소년시절의 너'가 재개봉 이후 조용한 흥행 돌풍을 이어가고 있다. 9일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 이날 '소년시절의 너'는 지난달 28일 재개봉 이후 13만 관객을 돌파하는데 성공했다. 이에 따라 '소년시절의 너'는 누적 21만 명의 관객을 동원하며 반전의 흥행 파워를 증명했다. '소년시절의 너'는 기댈 곳 없는 우등생 소녀와 가진 것 없는 양아치 소년이 만나 서로를 지켜내며 삶을 찾아 나가는 청춘 표류 로맨스를 그린 작품으로 중화권 스타인 주동우와 이양천새가 출연한다. 지난 2020년 중국에서 첫 개봉한 '소년시절의 너'는 제 94회 아카데미 시상식 국제장편영화상 후보에 오르는 건 물론 중국에서만 한화 2900억 원 이상의 수익을 올리며 큰 사랑을 받았다. '소년시절의 너'의 재개봉은 한국에서만 세 번째. 이 영화는 마니아층의 열렬한 지지에 힘입어 절대 강자가 없는 현 극장가에서 조용한 돌풍을 이어가는 중으로 열기는 지속될 전망이다. 사진 = '소년시절의]]></content>
    </entry>
</feed>