<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-16T15:10:26.705Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 백현, ‘완벽한 휴가’ 스위스 여행 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001746238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001746238"/>
        <updated>2024-12-16T15:09:54.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현이 소셜 미디어를 통해 스위스 여행의 순간들을 공유했다. 백현은 스위스 인터라켄을 포함한 융프라우 지역, 루체른 및 취리히를 방문해 스위스 가을의 끝자락에서 자연과 도시를 즐기는 모습을 전했다. 공개된 영상에서 백현은 그린델발트 터미널에서 아이거 익스프레스 VIP 곤돌라를 타고 유럽의 지붕이라 불리는 융프라우요흐에 올라 새하얀 눈밭을 거닐며 유네스코 세계유산으로 지정된 알레취 빙하가 빚어내는 풍경 속에 안겼다. 창문 밖으로 알프스 파노라마가 펼쳐지는 레스토랑에서 스위스 퐁듀를 즐긴 뒤 툰 호수가 내려다보이는 샤다우 성을 찾아 늦은 오후의 햇살을 즐겼다. 대중교통을 이용해 스위스를 여행한 백현은 루체른~인터라켄 익스프레스가 달리는 초원과 다섯 개의 산정호수 풍경에 감탄을 쏟아내기도 했다. 루체른에서는 노천카페에 앉아 향기 진한 커피를 마시며 오랜만의 여유를 즐기고 중세에 만들어진 목조 다리 카펠교를 걸으며 지붕 아래로 머리를 내밀고 호수와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 조선 최고 호텔 상속자 변신 “능글+여유 매력에 끌려” (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169028"/>
        <updated>2024-12-16T15:09:54.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’ 정건주가 자신이 맡은 천준화 역할의 매력을 설명했다. 정건주는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우)에서 조선 최고의 여각 용천루의 유일한 상속자 천준화 역을 맡았다. 천준화는 한량처럼 살다가 아버지의 명령에 따라 밑바닥인 교육사환부터 호텔 일을 배우게 된 인물이다. 이처럼 독특한 그의 서사에 많은 이들의 이목이 쏠리고 있다. 이런 가운데 정건주가 ‘체크인 한양’ 제작진을 통해 드라마와 천준화 캐릭터의 매력에 대해 직접 설명하는 인터뷰를 공개했다. 가장 먼저 정건주는 ‘체크인 한양’에 출연을 결심한 이유로 대본의 재미를 꼽았다. 이와 함께 그는 대본 속 천준화의 매력을 강조하며 “천준화라는 캐릭터의 매력에 끌렸다”고 덧붙였다. 이어 천준화는 어떤 인물이냐는 질문에 “청나라에서 유학 생활 중 아버지의 불호령을 받고 용천루의 신입 사환으로 들어오게 되는 인물”이라고 설명해 드라마에서 펼쳐질 천준화의 서사를 궁금하게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미녀 "♥전민기, 신혼여행에서 스킨십 無...비참했다" 눈물 (동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807381"/>
        <updated>2024-12-16T15:09:54.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 정미녀가 전민기와의 연애 시절과 결혼을 언급했다. 16일 방송된SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 '결혼 10년차' 아나운서 출신 전민기♥기상캐스터 출신 정미녀 부부가 출연해 리얼한 일상을 공개했다. 함께 유튜브 채널을 운영 중인 정민기와 정미녀는 이날 콘텐츠 녹화를 앞두고 있었다. 전민기는 늦게 자고 아침에 못 일어나는 정미녀를 깨웠다. 정미녀는 "내가 시간 생각하고 알아서 일어난다"면서 짜증을 냈다. 전민기의 재촉에 못이겨 억지로 일어난 정미녀는 냉장고 문을 열어보고는 짜증이 폭발했다. 정미녀는 냉장고에서 끊임없이 전민기가 먹다가 그냥 방치해 둔 음식물 쓰레기를 치웠다. 정미녀는 "음식 좀 버려라. 왜 냉장고에 쑤셔 넣어뒀냐. 냄새 난다"고 했고, 전민기는 "나랑 같이 병원에 갔었잖아. 나 음식물 쓰레기 못 버리는 거 알면서 그런 소리를 하냐"고 했다. 이에 대해 전민기는 "음식물 쓰레기를 못 버린다. 미주신경실신이라는 병이 있다. 더러운]]></content>
    </entry>
</feed>