<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-03T04:13:24.189Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강연자들' 추성훈,경계인 인생 고백…"아버지가 인도해준 유도로 나쁜 길 벗어나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382759"/>
        <updated>2024-11-03T04:12:40.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["일본 가면 한국 사람, 한국에선 일본 사람" 3일밤 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 강연자들)'에서는 격투기 선수 추성훈이 한국과 일본, 두 나라 사이에서 정체성의 혼란을 겪으며 살아온 자신의 유도 인생과 아버지와의 특별한 이야기를 전한다. 추성훈은 강연에서 "아버지 덕에 어릴 적부터 유도에 전념하며 바른 길로 갈 수 있었다"고 감사의 마음을 표현했다. 유도 선수로 활동하던 30년 전 도복과 태극 마크가 새겨진 이름표를 방송 최초로 공개하며, 아버지와 함께 품었던 태극 마크의 의미를 설명했다. 이어 추성훈은 "쉬운 길보다는 어려운 길을 택하라"는 아버지의 가르침을 전하며 도전 정신의 중요성을 이야기했다. 그의 진심 어린 조언은 청중을 몰입하게 했고, 방송을 통해 시청자들에게도 강한 울림을 선사할 예정이다. 강연을 마친 후에는 아버지의 장례식에서 유도복을 수의로 입혀드렸던 마지막 순간을 떠올리며 “아버지가 처음 내게 유도복을 입혀주셨던 순간이 아직도 생생하다”며 고마움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 뱃멀미에 얼굴 반쪽돼도 독도새우라면 순삭 “언제 이런 경험 해봐” (지구마불)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916416"/>
        <updated>2024-11-03T04:12:40.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구마불 우승여행' 곽튜브, 박준형, 강기영이 독도새우잡이 배에 올랐다. 11월 2일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 산해진미부터 액티비티까지 신비의 섬 울릉도를 알차게 즐긴 곽쭌영(곽튜브, 박준형, 강기영)의 여행기가 그려졌다. 오직 울릉도에서만 누릴 수 있는 진귀한 경험들이 안방 시청자들에게도 대리만족을 선사했다. 먼저 곽쭌영은 전담 셰프의 요리를 통해 울릉도의 풍족한 산해진미를 맛봤다. 오징어, 참돔, 명이, 홍감자 등 여러 울릉도산 식재료 중에서도 특히 '약소'가 곽쭌영의 취향을 제대로 저격했다. 약소는 울릉도의 산채와 약초를 먹고 자란 소로, 육지에서는 쉽게 맛볼 수 없는 식재료 중 하나라고. 곽튜브는 "이번 코스 요리의 포인트는 결국 적재적소에 들어간 약소"라고 감탄했으며, 박준형과 강기영 역시 "약소 요리가 제일 맛있다"고 입을 모았다. 이어 곽쭌영은 울릉도의 아름다운 비경을 눈에 담을 수 있는 태하향목 정상으로 향했다. 이들은 "소나무와 바다가 한눈에 보이니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 조세호 무슨 죄? ‘흑백요리사’ 출연진 무서워 섭외하겠나[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916415"/>
        <updated>2024-11-03T04:12:40.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비연예인이 100명이나 나오는 프로그램의 한계일까. '흑백요리사' 출연자들의 과거가 줄줄이 '파묘'되면서 방송가도 난감함에 빠졌다. 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 10월 3주차 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에 따르면 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 흑백요리사)는 5주 연속 화제성 1위 프로그램에 이름을 올렸다. 해당 프로그램에 출연한 안성재, 백종원, 권성준(나폴리 맛피아), 에드워드 리 등도 비드라마 출연자 화제성 상위권에 이름을 올렸다. 종영 후 약 4주가 흘렀지만 출연자들을 향한 예능 러브콜도 끊이지 않고 있다. 2일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에는 '급식 대가' 이미영이 출연했고, 최현석은 2일, 지난 달 30일 MBC '전지적 참견 시점'과 '라디오스타'에 출연해 '흑백요리사' 비하인드 스토리를 공개했다. 철가방 요리사와 요리하는 돌아이는 4일 방송되는 KBS joy '무엇이든 물어보살'에 출연할 예정이다. 특히 '흑백요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환, '성매매 의혹' 후폭풍→트리플스타 사생활 논란[희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875737"/>
        <updated>2024-11-03T04:12:40.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환(왼쪽)과 트리플스타(사진=이데일리 DB, 넷플릭스) ‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 10월의 마지막 주는 ‘논란’의 연속이었다. 성매매 의혹으로 물의를 빚은 FT 아일랜드 최민환은 출연 중이던 방송에서 하차했다. 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에서 최종 3위를 거머쥐었던 트리플스타는 사생활 논란에 휩싸였다. SBS플러스, ENA 예능 프로그램 ‘나는 솔로’ 23기 출연자 정숙 또한 전과 의혹이 제기됐다. (사진=최민환 SNS) 방송가, 최민환 손절 시작 최민환이 유흥업소 출입, 성매매 등으로 논란의 중심에 선 가운데 방송가가 손절에 나섰다. 지난달 30일 KBS2 ‘살림하는 남자들’(이하 ‘살림남’) 측은 KBS 공식 홈페이지와 국내 OTT 웨이브 등에서 최민환이 출연한 일부 에피소드의 다시보기 서비스를 중지했다. 세 아이를 육아하며 가정적인 아빠 이미지를 심어준 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 송민아 죽인 진범은 유의태? 더욱 더 깊어지는 혼란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998366"/>
        <updated>2024-11-03T04:12:40.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성희를 지키기 위해 거짓 자수한 박준태의 순애보가 안타까움을 자아냈다. 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우, 연출 송연화, 극본 한아영, 제작 아센디오·우드사이드)의 비밀과 반전 속 유의태의 감정선이 절정으로 치달았다. ‘이친자’에선 장하빈(채원빈 분)의 1학년 담임이었던 ‘박준태’ 역을 맡은 유의태에 관심이 쏠렸다. 앞서 박준태가 가출팸 숙소의 집주인 김성희(최유화 분)와 연인 관계라는 사실이 밝혀지고, 무언가 비밀을 감추고 있음이 드러나면서 박준태의 정체에 대한 시청자들의 의구심을 증폭시킨 바 있다. 지난 6회 방송 말미에는 박준태가 베일에 싸여 있던 헬멧남 정두철(유오성 분)의 앞에 모습을 드러내고, 정두철이 송민아(한수아 분)가 아닌 박준태의 부친임이 밝혀져 소름을 유발했다. “제발 그만 좀 하세요. 아무것도 하지 마시라고요”라며 괴로워하는 박준태의 얼굴이 위태로움을 자아냈고, 박준태가 절박하게 송민아의 목을 조르는 장면이 공개되며 충격과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '지옥판사' 박신혜는 어떻게 연기변신에 완전 성공했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002382745"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["공소시효 끝난 사건, 아무도 관심 없어. 너 혼자 떠들어봤자 지루해. 지겨울 뿐이야."(이규한이 연기한 살인마 정태규) "그래서 나라도 오래 기억하려고. 그게 억울하게 죽어간 사람들에 대한 위로야…사과는 의무지만 용서는 의무가 아니라는 것도 지옥에 가서 확실하게 배우길 바래."(박신혜가 연기한 강빛나 판사) 2일 끝난 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 최종회에서 두 사람의 이 대화가 드라마의 주제이자 메시지가 아닌가 싶다. 박신혜는 이 드라마에서 탁월한 캐릭터 소화력을 보여주며 메시지 전달은 물론이고 연기 변신까지 완전 성공했다. 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나 역을 맡아 기존과는 다른 이미지를 선보였다. 박신혜는 새로운 역할을 잘 감당해냈다. 주로 선하기만 한 이미지를 연기해온 박신혜가 이번에는 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단했다. 그러다 보니 선악이 공존하는 듯 하기도 했다. 박신혜는 "강빛나가 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 "'지옥에서 온 판사' 행운 같은 작품…잊지 못할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884225"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 '지옥에서 온 판사'를 마무리한 소감을 밝혔다. 매니지먼트 S는 3일 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지)에서 노봉경찰서 강력2팀 형사 한다옥 역을 맡은 김재영의 종영 소감을 공개했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지로 지난 2일 14회를 끝으로 종영했다. 김재영은 "'지옥에서 온 판사'는 처음 시나리오를 봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다"라고 말문을 열었다. 이어 "한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다"라며 "'지옥에서 온 판사'에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다"라며 작품과 함께 애쓴 이들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불법 영업 자백 유비빔, 결국 ‘유퀴즈’ 통편집 결정…촬영분 폐기[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916413"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 유퀴즈) 제작진이 유비빔 촬영분 폐기를 결정했다. tvN 측 관계자는 11월 3일 뉴스엔에 "이번 '유퀴즈' 방송에서 유비빔 님 부분은 편집될 예정"이라고 입장을 밝혔다. 앞서 '유퀴즈' 측은 지난 달 31일 다음주 방송 예고편을 공개했다. 공개된 예고편에는 넷플릭스 예능 '흑백요리사'로 화제를 모은 유비빔의 모습이 담겨있어 기대를 불렀다. 이런 가운데 유비빔은 11월 1일 소셜미디어를 통해 "죄송스러운 마음으로 지난날 저의 잘못을 고백하고자 한다"며 범법 행위 사실을 고백해 파장을 불렀다. 유비빔은 자필 편지를 통해 "저는 과일 행상, 포장마차, 미용실까지 여러 장사를 해왔지만, 번번이 실패하여 2003년부터 허가가 나지 않은 곳에서 음식점을 운영하다 구속돼 집행유예 판결을 받았다. 깊이 반성했고, 이후 1년간 가게를 폐업했다"고 밝혔다. 그러면서 "목구멍이 포도청이라 아내 명의로 공연전시한식체험장 사업자로 등록해 편법으로 얼마 전까지 영업을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 “17살 연하 류필립, 주식 코인으로 억대 돈 날려”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916412"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미나가 남편 류필립이 주식, 코인으로 돈을 많이 날렸다고 폭로했다. 11월 2일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 7회에는 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 “이제는 제가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서”라며 “주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 제 돈으로 했다”고 폭로해 놀라움을 안겼다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 “시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라”고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 “최근 대학교에 들어갔다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파브리, 니퍼트 들들 볶았다 “몇 살이세요?” 한국식 신경전(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916411"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파브리 니퍼트의 한국식 'K-신경전'이 포착됐다. 11월 4일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 24회에서는 임원 재도전자 이대호와 야구부 일꾼 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 펼쳐진다. 셰프로는 15년 연속 미슐랭 스타를 받은 셰프 파브리가 찾아온다. 이날 니퍼트는 0.5성급 무인도를 찾은 새로운 외국인 파브리를 경계한다. 그가 오자마자 “몇 살 이세요?”라며 한국식 서열 정리에 들어간 니퍼트. 이탈리아인과 미국인이 ‘K-신경전’을 펼치는 모습에 모두들 폭소를 터뜨린다. 파브리가 맏형으로 서열이 정리되고, 셰프로서 그는 많은 식재료를 요구한다. 이에 유희관, 이대은, 니퍼트는 ‘흑백 머구리’ 경쟁전을 펼친다. 모두 ‘에이스’라고 할 수 있는 쟁쟁한 머구리들이 바다에 뛰어든 가운데 승자는 누구일지 기대감이 더해진다. 이때 파브리는 서열 후배 니퍼트를 특히 들들 볶으며 “야! 후배! 왜 안 잡았어요”라고 닦달한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[굿바이★'지옥에서 온 판사'] 박신혜, 청순 벗고 보여준 새로운 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831115"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'가 막을 내렸다. 배우 박신혜는 청순한 이미지를 내려놓고 무자비한 악마의 모습을 보여줬다. 그는 연기 스펙트럼을 증명했고, '지옥에서 온 판사'는 뜨거운 반응을 얻었다. SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'는 지난 2일 종영했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기를 그린 작품이다. 이날 방송에서는 강빛나가 죽음을 맞이했다. 강빛나는 지옥으로 돌아갔고, 바엘(신성록)은 그에게 영원한 죽음을 받아들일 것을 명했다. 그러나 신의 사자 가브리엘(김영옥)이 나타나 강빛나에게 새로운 생명을 줬다. 강빛나는 다시 돌아갈 수 있게 됐다. 새 생명을 얻은 그는 재판을 이어갔다. 강빛나는 악인 정태규(이규한)가 그간 다른 이들에게 줬던 고통을 돌려받을 수 있도록 했다. 강빛나와 한다온은 사랑하는 마음을 나누며 더욱 가까워졌다. 사이다물 '지옥에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형 무릎 위에 ♥강재준이? “우리 아기 응아하는 중” 러블리 가족]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916410"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준, 이은형 부부가 붕어빵 아들 근황을 공개했다. 강재준은 11월 1일 자신의 소셜미디어에 "우리 애기 엄마 무릎 위에서 응아하는 중"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 이은형 무릎에 앉아 생리현상을 해결 중인 아들 현조의 모습이 담겼다. 엄마 품이 편안한 듯 환하게 웃는 현조. 반면 이은형은 새빨개진 얼굴로 어딘가를 응시해 보는 이들의 웃음을 유발한다. 이를 본 누리꾼들은 "너무 귀여워요", "재준 오빠 은형 언니 무릎 위에서 뭐해요?", "아빠랑 똑같이 생겼다" 등의 반응을 보였다. 한편 강재준과 이은형은 지난 2017년 결혼해 지난 9월 아들 현조 군을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유퀴즈’ 측 “‘위법 고백’ 유비빔, 통편집” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160591"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과거 불법 영업을 고백한 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 출연자 유비빔이 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 통편집된다. ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 측은 3일 “이번 ‘유 퀴즈’ 방송에서 유비빔 부분은 편집될 예정”이라고 전했다. 유비빔은 지난 1일 자필 사과문을 통해 자신의 불법 과거를 고백했다. 사과문에 따르면 유비빔은 2003년부터 허가가 나지 않은 곳에서 음식점을 운영하다 구속돼 집행유예 판결을 받았다. 이후 아내 명의의 공연전시한식체험장 사업자로 식당을 편법 영업, 또 한 번 법을 어겼다. 유비빔은 “어떤 이유로든 법을 어기는 것은 정당화할 수 없음을 잘 알고 있다. 초심으로 돌아가 비빔현상을 연구하고, 비빔문자 대백과사전 집필에 전념하겠다”라며 “20년 동안 혼신을 다해 가꿔온 옛 비빔소리 공간은 모두를 위한 비빔전시, 비빔공연 장소로서 무료로 개방하고, 한옥마을로 이전한 비빔소리에서는 합법적으로 최고의 재료로 최선을 다해 보답하겠다”라고 말했다. 유비빔의 위법 고백은 ‘유퀴즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["덱스터는 실화였다?" 살인범 잡는 살인범의 소름끼치는 이중생활('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315165"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살인범 잡는 살인범'은 드라마 속 얘기에 불과했다. 3일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈 - 빌런 극장'에서는 1990년대 오스트리아를 떠들썩하게 만든 연쇄 살인마 잭 운터베거(1950~1994)의 만행이 소개됐다. 1990년 오스트리아 제2의 도시 그라츠에서 살인 사건이 잇따라 발생했다. 피해자들은 모두 성매매 여성으로 스타킹, 브래지어 끈으로 교살당했다는 특징이 있었다. 무엇보다 매듭법이 같다는 점에서 연쇄 살인이 확실시됐다. 수도 빈에서도 여성 4명이 실종된 상황. 그러나 증거도, 목격자도 없었기에 경찰 수사는 공전을 거듭했다. 그러자 세간의 주목을 받은 남자가 있었는데, 바로 운터베거였다. 범죄를 주제로 한 TV 쇼에 정기적으로 출연하며 '범죄 전문가'로 이름을 알린 운터베거. 사실 그는 1974년 18살 여성 마가레트 셰퍼를 살해한 혐의로 종신형을 선고받은 중범죄자였다. 그러나 수감 생활 중 글을 배워 자신의 불우한 유년 시절을 담은 자서전을 펴냈고, 노벨 문학상 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 측 "유비빔 부분 편집 예정"…과거 불법 영업 논란 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884177"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')으로 주목받았던 출연자 유비빔이 과거 불법 및 편법 영업을 자백하고 사과한 가운데, '유퀴즈'에서 유비빔의 촬영분을 편집한다고 밝혔다. tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유 퀴즈') 측은 3일 "'유 퀴즈' 방송에서 유비빔 님 부분은 편집 예정"이라고 밝혔다. 오는 6일 '유 퀴즈'에는 유비빔이 출연 예정이었으나 그의 과거 불법 및 편법 영업 논란이 불거졌고, 제작진은 이에 유비빔의 방송분을 편집하기로 결정했다. 유비빔은 지난 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 자필 편지를 게재, 과거 불법 및 편법 영업을 고백하고 사과했다. 편지에서 유비빔은 "과일 행상, 포장마차, 미용실까지 여러 장사를 해왔지만 번번이 실패하여 2003년부터 허가가 나지 않은 곳에서 음식점을 운영하다 구속돼 집행유예 판결을 받았다"라며 "깊이 반성했고 이후 1년간 가게를 폐업했다"라고 밝혔다. 이어 "그러나 목구멍이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '갤러리 관장 딸♥' 강기영, 5천만원 초호 여행 떠났다…"언제 이런 경험 해보겠어" ('지구마불')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687429"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브, 박준형, 강기영이 독도새우잡이 배에 올랐다. 지난 2일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 산해진미부터 액티비티까지 신비의 섬 울릉도를 알차게 즐긴 곽쭌영(곽튜브, 박준형, 강기영)의 여행기가 그려졌다. 오직 울릉도에서만 누릴 수 있는 진귀한 경험들이 안방 시청자들에게도 대리만족을 선사했다. 먼저 곽쭌영은 전담 셰프의 요리를 통해 울릉도의 풍족한 산해진미를 맛봤다. 오징어, 참돔, 명이, 홍감자 등 여러 울릉도산 식재료 중에서도 특히 '약소'가 곽쭌영의 취향을 제대로 저격했다. 약소는 울릉도의 산채와 약초를 먹고 자란 소로, 육지에서는 쉽게 맛볼 수 없는 식재료 중 하나라고. 곽튜브는 "이번 코스 요리의 포인트는 결국 적재적소에 들어간 약소"라고 감탄했으며, 박준형과 강기영 역시 "약소 요리가 제일 맛있다"고 입을 모았다. 이어 곽쭌영은 울릉도의 아름다운 비경을 눈에 담을 수 있는 태하향목 정상으로 향했다. 이들은 "소나무와 바다가 한눈에 보이니 진짜 아름답다. 전 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타 파묘에 선수 친 유비빔? 불법 영업 자백, 방송계도 손절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916409"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사'에 출연했던 비빔대왕 유비빔의 불법영업 논란에 방송가에도 불똥이 튀었다. 유비빔은 11월 1일 소셜 계정에 "죄송스러운 마음으로 지난날 저의 잘못을 고백하고자 합니다"라며 지난 2003년부터 허가가 나지 않은 곳에서 음식점을 운영하다 구속돼 집행유예 판결을 받았다고 고백했다. 유비빔은 "떳떳하게 음식점을 운영하기 위해 각 공공기관 및 규제개혁위원회에 규제를 풀어 달라고 간절히 호소하고 매달렸지만 그 벽이 너무 높아 저의 뜻을 이루지 못했다"며 옛 비빔소리 공간을 무료개방하고 이전한 가게에서는 합법적으로 운영하겠다고 밝혔다. 유비빔은 구청에 신고하지 않고 불법영업을 한 혐의(식품영업법 위반)로 여러 차례 벌금형을 선고받은 것으로 알려졌다. 네티즌들은 유비빔의 상습적 불법 영업과 이를 숨기고 방송 출연을 지속한 것에 대해 비판했다. 이로 인해 유비빔의 녹화를 마쳤던 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 측은 그의 촬영분 통편집을 논의하고 있다. 지난달 24일 방송된 SB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 측, 상습 불법 영업 '비빔대왕' 지운다.."유비빔 부분 편집"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279200"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 비빔대왕(본명 유비빔)이 과거 식당 불법 영업을 자백해 논란이 되자 '유퀴즈' 그의 출연분을 편집하기로 결정했다. 3일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 측은 스타뉴스에 "이번 '유 퀴즈' 방송에서 유비빔 님 부분은 편집 예정이다"라고 밝혔다. 최근 넷플릭스 '흑백요리사'에 출연해 화제가 된 유비빔은 오는 6일 방송되는 '유퀴즈' 268회에 게스트로 등장할 예정으로, 이미 녹화를 마쳤던 상태다. 그가 등장한 예고편도 지난 10월 31일 된 바 있다. 예고 영상 속 유비빔은 '국민 MC' 유재석의 "비빔계 마에스트로"라는 소개를 받으며 나타나 "비빔"이라고 특유의 인사를 건넸다. 또 유재석과 조세호에게 '비빔송' 박자를 전수하는가 하면, '유비빔'으로 개명한 사연, '비빔 3세대' 손주의 깜짝 등장 등 다채로운 이야기가 예고됐다. 그러나 유비빔이 지난 1일 돌연 자신의 과거 범법 행위를 고백하자 '유퀴즈' 제작진이 불똥을 맞고 수습에 나서게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[득남 윤남기♥이다은, 여전히 뜨겁네 “19금 밤 하루종일 준비” (관종언니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916408"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 윤남기, 이다은 부부가 뜨거운 부부애를 과시했다. 최근 '밉지않은 관종언니'에는 '돌싱글즈 윤남기! 대치동 금수저 재벌집 아들썰 최초 공개'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이지혜는 지난 8월 득남한 윤남기, 이다은 부부 집을 찾았다. 이지혜는 "애 낳고 얼마 안 되면 호르몬이 업앤다운 심하고 우울하다. 요즘 눈물 자주 흘리지 않냐"고 물었다. 이다은은 "진짜 자상한 남편이랑 살다 보니까 울 틈이 없다. 지금도 71kg 몸무게지만 오빠가 맨날 '왜 이렇게 섹시해?' 이런다. 아침부터 저한테 섹시하다고 할 때가 있다"고 털어놔 놀라움을 안겼다. 이지헤가 "무슨 뜻이야?"라고 의아해하자 이다은은 "그러니까. 그렇게 말하면 하루 종일 마음의 준비를 한다. '우리 오늘 둘 다 힘들 것 같은데' 이렇게 된다"며 뜨거운 부부애를 과시했다. 이어 "막상 밤이 돼서 애들 재우면 오빠가 '왜 이렇게 피곤하지?'라고 한다. 묘하게 기분이 안 좋아진다"면서 "어차피 저도 힘들고 그럴 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 뒤돌아서 음흉한 미소 짓더니…"배신은 늘 쉬워" ('생존왕:부족전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212225"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군인팀장 이승기가 국가대표팀의 뒤통수를 칠 것을 예고해 궁금증을 자아낸다. 4일 방송되는 TV CHOSUN '생존왕 : 부족전쟁'에서는 1R 마지막 대결, '깃발전쟁'이 펼쳐진다. '깃발전쟁'에서는 다른 팀의 깃발을 감시탑 화로에 가장 먼저 태우는 팀이 1등을 차지한다. 또 개인마다 깃발이 주어지는데, 그 깃발을 빼앗기면 그 순간 탈락해 전쟁에 참여할 수 없다. '군인팀' 이승기, 강민호, 아모띠는 지리적으로 '피지컬팀'과 '국가대표팀' 양쪽의 위협을 받을 수 있는 상황에서 국가대표팀과 연합을 결정한다. 연합을 위해 국가대표팀 생존지로 가던 중 강민호는 "이건 좀 너무 못됐나?"라며 은밀히 국가대표팀에 대한 '배신 작전'을 세운다. 확실한 필승 전략에 이승기는 "배신은 쉽다. 앞으로 신뢰 회복이 어려울 뿐이다"라며 잠시 고민하지만, 생존을 위해 '배신'을 선택한다. 국가대표팀과 마주한 군인팀은 "피지컬팀은 무조건 올 거다. 물로 침투하자"라며 연합을 제안한다. 혼자서라도 강물 우회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사기 피소 해명’ 양정원, 추측성 보도+악플에 칼 빼들었다 “법적 조치”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916407"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 강사 출신 배우 양정원이 추측성 보도 및 악성 댓글에 칼을 빼들었다. 양정원은 11월 3일 소셜미디어를 통해 "추측성 기사 및 악의적 댓글 다는 분들 중단 부탁드립니다"라는 글과 함께 법률대리인의 공식입장문을 업로드했다. 법무법인(유한) 동인 측은 공식입장문을 통해 "최근 양정원 씨가 광고 모델 계약을 맺은 필라테스 업체 이슈로 인해 잘못된 기사가 보도된 바 있다"며 "당 법인이 사건의 사실관계를 확인한 결과 양정원 씨는 해당 필라테스 가맹사업자와 광고 모델 계약을 체결하고 단순 초상권 관련 비용을 일부 수수한 것이고 그 사업의 구체적인 진행 내용에 대하여는 알 수 없는 지위에 있었던 것으로 확인됐다"고 밝혔다. 이어 "상세한 내용은 추후 진행될 법적 절차에서 명백히 밝혀질 것이오니 연예인이라는 이유로 확인되지 않은 추측성 사실관계를 마치 진실인 것처럼 만연히 기사화하는 일은 지양해주시기 바란다"며 "그러한 추측성 기사나 그 기사를 인용한 악의적인 게시물, 악의적 댓글 등에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, '2024 아시아모델어워즈'서 아시아스타상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005875705"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구 프로필 (사진=팀호프) 엄태구가 지난 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터에서 개최된 ‘2024 아시아모델어워즈’에서 아시아스타상·연기자 부문을 수상했다. 아시아모델어워즈는 아시아에서 최고 활약을 펼친 아티스트를 선정하는 아시아 엔터테인먼트 축제로, 올해 19회를 맞았다. 엄태구는 “이렇게 과분한 상을 주셔서 감사하다. ‘놀아주는 여자’와 함께 한 모든 분께 진심으로 감사드린다. 매일 현장에 출근하셨던 많은 스태프 한 분 한 분께 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶다. ‘놀아주는 여자’를 시청해 주시고 응원해 주시고 사랑해 주셨던 모든 시청자분께도 진심으로 감사드린다. 더 좋은 모습으로 보답하는 사람이 되도록 노력하겠다”라고 소감을 밝혔다. 엄태구는 인기리에 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K·콘텐츠 경쟁력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하영 인생 첫 설렘 느꼈다‥도경완♥장윤정도 “잭서방” 인정(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916406"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하영이가 잭슨 오빠 앞에서 수줍어하는 모습을 보였다. 11월 2일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 9회에서는 미국 LA에서 만난 남사친 잭슨 오빠와 특별한 시간을 보낸 하영이와 인생 첫 나 홀로 등교에 도전한 배우 박정철의 딸 다인이의 이야기가 공개됐다. 이날 도도남매 연우와 하영이는 미국LA에서 잠시 머무는 집 근처 놀이터에 놀러 나갔다. 이곳에서 아이들은 현지인 친구들과 만나 즐거운 시간을 보냈다. 특히 연우는 직접 나서서 ‘무궁화꽃이 피었습니다’ 게임을 주도하는 등 놀라운 리더십을 선보였다. 즐겁게 지내던 중 갑자기 하영이가 열쇠를 잃어버린 걸 깨달았다. 이때 연우는 아이들에게 ‘보물찾기’ 게임을 제안하며 열쇠를 찾는 걸 놀이로 승화시켰다. 친구들은 놀이처럼 즐겁게 열쇠를 찾아줬고, 연우와 하영이는 미국에서 유행이라는 불닭 맛 라면을 아이들에게 선물하며 이에 보답했다. 이 과정에서 하영이는 열쇠를 찾아 준 잭슨 오빠와 친해졌다. 잭슨은 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ), 오늘(3일) ‘GMF 2024’ 헤드라이너 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851126"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ)가 역대급 공연을 예고했다. 오늘(3일) 에이티즈가 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024)’의 헤드라이너로서 무대에 오른다. 그동안 에이티즈의 다양한 스포일러 영상이 공개되며 출격 전 분위기를 예열해온 가운데, 마침내 페스티벌의 대미를 뜨겁게 장식할 준비를 마쳤다. 사전 인터뷰, 안무 연습 영상 등을 통해 에이티즈 멤버들의 탄탄한 실력과 무대 장악력이 생생하게 전해진 가운데, 밴드 세션과 함께 합주 연습에 매진하는 모습까지 공개된 터. 이에 보는 이들의 눈과 귀를 호강시켜 줄 오늘의 페스티벌이 더욱 기대를 모으는 중이다. 에이티즈는 지난 미국 ‘코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌(Coachella Valley Music and Arts Festival)’을 시작으로, 모로코 ’마와진(MAWAZINE)’, 일본 ‘서머 소닉 2024(SUMMER SONIC 2024)’ 등 세계적인 음악 페스티벌에서 활약했다. 이어 오늘 ‘그랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기영, ‘불후의 명곡’ 최종 우승... 청춘을 울린 감동의 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851124"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘명품 디바’ 가수 박기영이 쟁쟁한 실력자들을 제치고 현장과 안방에 감동을 안기며 ‘불후의 명곡’ 청춘마이크 편 최종 우승을 차지했다. 박기영은 지난 2일 방송된 KBS 2TV ‘불후의 명곡-전설의 노래하다’ 청춘마이크 편에 출연해 송클레어와 함께 웅장하면서도 한편의 영화와 같은 라이브로 우승을 거머쥐었다. 이날 박기영은 막강한 우승 후보인 만큼 출연진들의 견제를 한 몸에 받은 가운데 송클레어 멤버들과 등장해 “저는 장담합니다. 오늘 이 무대가 끝나면 우리 송클레어가 반짝반짝 빛나는 별이 될 거라고 믿어요”라는 말과 함께 코리아나의 ‘손에 손잡고’를 선곡해 무대를 선보였다. 박기영은 특유의 폭발적인 라이브에 관객들의 마음을 촉촉하게 만드는 섬세함을 더한 목소리로 무대를 꽉 채웠고, 코리아나의 ‘손에 손잡고’를 본인만의 색깔로 재해석해 진한 감동을 선사했다. 도입부부터 포근한 감성으로 짙은 몰입감을 선사하며 무대를 따뜻하게 물들인 박기영은 송클레어 4명의 멤버와 조화롭게 어우러지며 깔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 성진 솔로 데뷔곡 ‘Check Pattern’ MV 티저 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851122"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스) 성진이 첫 정규 앨범 ‘30’(서른)의 타이틀곡 ‘Check Pattern’(체크 패턴) 뮤직비디오를 최초 공개하고 솔로 데뷔 열기를 높였다. 성진은 오는 11월 5일 솔로 정규 1집 ‘30’을 발매한다. 이에 앞서 JYP엔터테인먼트는 2일 오후 공식 SNS 채널에 타이틀곡 ‘Check Pattern’ 뮤직비디오를 첫 선보이고 기대감을 고조시켰다. 잔잔한 피아노 선율이 아련함을 더하는 티저 속 성진은 파스텔톤의 물감으로 벽화를 그리는가 하면 카메라로 무언가를 촬영하고 조명을 비추는 등 진지하게 작업에 몰두한다. 영상 말미에는 문을 열고 어디론가 나서는 성진의 모습이 담겨 ‘Check Pattern’ 뮤직비디오 완편을 향한 궁금증을 높인다. 타이틀곡 ‘Check Pattern’은 복잡하게 얽힌 삶의 다양한 감정선을 체크 패턴이라는 소재에 빗대어 표현한 곡이다. 신보에는 타이틀곡 ‘Check Pattern’을 비롯해 ‘동화 속 아이처럼’, ‘아무것도 안 하고 싶다’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈퍼 루키’ 유니스, ‘2024 아시아 모델 어워즈’ 인기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851121"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 또 하나의 트로피를 거머쥐었다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 개최된 ‘2024 아시아 모델 어워즈’에서 인기상 가수 부문을 수상하는 기쁨을 누렸다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 “참석한 것만으로도 의미가 있는데, 이렇게 값진 상까지 주셔서 감사드린다. 저희에게 많은 관심과 사랑을 주는 에버애프터(EverAfter, 공식 팬클럽명) 덕분”이라며 “많은 분이 자부심을 가지고 좋아하는 아티스트가 될 수 있도록 노력하겠다”고 다부진 소감을 전했다. 수상에 앞서 유니스는 축하 공연으로 현장 분위기를 한껏 높이기도 했다. 지난 8월 발매한 싱글 1집 ‘CURIOUS(큐리어스)’의 타이틀곡 ‘너만 몰라’로 풍성한 볼거리를 안긴 유니스. 이들은 역동적인 퍼포먼스와 에너지를 발산하며 관객들에게 깊은 인상을 남겼다. 이로써 유니스는 데뷔 8개월 차에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정원, 사기 피소 해명 “필라테스 학원 단순 모델 계약, 사업 관여 NO”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916404"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 강사 출신 배우 양정원이 사기 혐의 피소 보도 관련 입장을 밝혔다. 양정원은 11월 2일 소셜미디어를 통해 "이틀 사이 올라온 필라테스 학원 가맹점 관련 기사에 대해 사실을 바로잡고자 다음과 같이 입장을 밝힌다"며 "저는 해당 필라테스 학원 가맹 사업에 사업 참여자가 아닌, 광고 모델로서 단순 초상권 사용 계약 관계"라고 밝혔다. 이어 "2021년 초상권 사용 계약 당시, 본사 측에 가맹점주들에게 ’광고 모델‘임을 명확히 고지해줄 것을 요청한 이후 계약을 진행했다. 2년의 계약 기간 동안 박람회 참석, 필라테스 관련 활동 등 홍보 모델로서 성실히 활동했다. 기사에 언급된 ’로열티 2%‘는 사업 참여에 대한 수익 분배가 아닌, 초상권 사용에 대한 모델료다. 이는 계약 내용에 따라 매출의 2%를 지급받는 것으로 명시되어 있다"고 해명했다. 또 "광고가 나가고 사진에 표기된 ’교육이사‘라는 사실과 다른 기재를 발견한 후, 위 기재에 대하여, 수차례 이의를 제기하고 수정을 요청했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 역시 '트민남' 답네…고현정→이나영 이어 '지춘희 사단' 입성 선포('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212224"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 지춘희 사단 입성을 선포한다. 3일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')는 에서 전현무가 "우리 지춘희 선생님"이라며 딸랑딸랑의 정석을 보여준다고 해 흥미를 유발한다. 특히 전현무가 패션 연예계에서도 유명한 지춘희 사단 입성을 호시탐탐 노린다고 해 궁금증을 자아낸다. 지춘희 디자이너의 옷을 입어야 드라마도 뜨고, 시상식에서 상도 받는다는 말이 있듯 고현정, 엄지원, 장윤주, 이나영 등 대한민국의 내로라하는 배우와 모델이 지춘희 사단으로 꼽히는 것. 이에 전현무는 지춘희 의상 협찬의 꿈을 꼭 실현하고 말겠다는 듯 지춘희가 멘트할 때마다 "탁월한 선택입니다", "선생님의 선택은 완벽하네요" 등 딸랑딸랑을 시전하고, 이에 박경림조차 "전현무 씨 이제 지라인에 서시는 건가요?"라고 유쾌하게 맞받아치며 웃음보를 터트린다고. 보다 못한 김숙이 "방송 프로그램 출연 건으로는 전현무 따라갈 사람이 없죠"라고 운을 띄워주자, 전현무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최민환 성매매 아니라면?” 두둔한 이홍기 “세상이 억까” 또 작심발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916403"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환 옹호 논란을 일으켰던 이홍기가 2인조로 선 FT아일랜드 무대에서 심경을 전했다. FT아일랜드는 11월 2일 서울 송파구 올림픽공원에서 열린 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024’ 무대에 섰다. 이번 무대는 논란에 휩싸인 최민환 활동 잠정 중단 후 2인조로 처음 선 무대였다. 이홍기는 무대 중간 "너무 우울했다. 세상이 억까하는 기분이었는데 감사하다. 죽을 때까지 음악하겠다. 감사하다. 내년에 또 만나자"고 말했다. 공연 후 이홍기는 소셜 계정에 "너무 즐거웠고 행복했다. 덕분에 많은 힘이 됐고, 뭔지 모를 위로가 됐다. 죽을 때까지 노래하겠다"고 적었다. 앞서 최민환 전 부인 율희는 최민환과 이혼 사유 중 하나가 그의 유흥업소 출입 문제라고 폭로해 파문이 일었다. 이후 최민환의 성매매 의혹 등 비판 목소리가 거세지자 이홍기는 “성매매가 아니고 성매매업소가 아니라면? 지금 하는 말 책임질 수 있어?"라며 최민환을 옹호하는 듯한 발언을 했다가 '경솔하다'는 지적을 받은 바 있다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영현 에일리 듀엣 성사→유재석 “오늘이 바로 레전드”(싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916402"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에일리와 이영현의 ‘꿈의 듀엣 무대’가 드디어 '싱크로유'에서 성사된다. 11월 4일 방송되는 KBS 2TV '싱크로유' 8회에는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사 ‘내 눈물 모아’, 에일리 ‘FEARLESS’, 거미 ‘걱정말아요 그대’, 이영현 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠 ‘큐피트’, 인순이 ‘나로 말할 것 같으면’ 등 한 자리에 모이기 힘든 디바들이 대거 출동한다. 또한 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로 출격, MZ의 아이콘다운 솔직한 추리를 이어간다. 이 가운데 에일리와 이영현이 한 노래에 합을 맞추는 ‘꿈의 듀엣 무대’를 선보인다. 특히 이들이 선곡한 곡은 인순이의 ‘밤이면 밤마다’로 장르에 구애 받지 않는 발라더들의 폭발적인 보컬로 흥겨움을 폭발시킨다. 다시는 보지 못할 놀라운 무대의 모습에 유재석은 “오늘이 바로 레전드”라며 감동을 전한다. 이에 대해 이용진은 “해녀분들 보면 한번에 5분까지 호흡을 참는다. 이영현 씨도 숨소리를 컨트롤 하고 있다”며 해녀를 능가하는 이영현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 에일리X이영현, 韓 최고 디바들의 꿈의 듀엣]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389863"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에서 모든 이들이 그토록 바라던 에일리와 이영현의 ‘꿈의 듀엣 무대’가 성사된다. KBS2 예능프로그램 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 지난 ‘싱크로유’ 7회는 ‘디토’를 부른 AI 박명수의 애드리브로 반전을 꿰차며 충격을 선사했다. 또한 김기태와 강형호의 ‘질풍가도’ 무대를 담은 영상은 유튜브 조회수 253만 뷰를 돌파하며 화제를 불러 모으고 있다. 오는 4일 오후 8시 30분에 방송되는 ‘싱크로유’ 8회는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사 ‘내 눈물 모아’, 에일리 ‘FEARLESS’, 거미 ‘걱정말아요 그대’, 이영현 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠 ‘큐피트’, 인순이 ‘나로 말할 것 같으면’ 등 한 자리에 모이기 힘든 디바들이 대거 출동해 어마어마한 라인업으로 기대를 높이고 있다. 또한 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 지춘희 사단 입성? 딸랑딸랑 시전 “나도 잘 어울릴 수 있다”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916401"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 지춘희 사단에 입성하고자 하는 욕심을 드러낸다. 방송인 전현무는 11월 3일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 “우리 지춘희 선생님”이라며 딸랑딸랑의 정석을 보여준다. 특히 전현무는 패션 연예계에서도 유명한 지춘희 사단 입성을 호시탐탐 노린다. 지춘희 디자이너의 옷을 입어야 드라마도 뜨고, 시상식에서 상도 받는다는 말이 있듯 고현정, 엄지원, 장윤주, 이나영 등 대한민국의 내로라하는 배우와 모델이 지춘희 사단으로 꼽힌다. 이에 전현무는 지춘희 의상 협찬의 꿈을 꼭 실현하고 말겠다는 듯 지춘희가 멘트할 때마다 “탁월한 선택입니다”, “선생님의 선택은 완벽하네요” 등 딸랑딸랑을 시전하고, 이에 박경림조차 “전현무 씨 이제 지라인에 서시는 건가요?”라고 유쾌하게 맞받아치며 웃음보를 터트린다. 보다 못한 김숙이 “방송 프로그램 출연 건으로는 전현무 따라갈 사람이 없죠”라고 운을 띄워주자, 전현무는 “저도 여기저기 입고 다니겠습니다. 방송사 가리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, 박신혜에 ‘사이다 처단’...악역의 새 역사(‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851120"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한이 ‘지옥에서 온 판사’를 통해 악역의 새 역사를 썼다. 이규한은 지난 1일과 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S) 최종회에서 박신혜에 의해 비참한 최후를 맞이했다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나의 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 “나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다”라며 파격적인 거래를 제안했다. “사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐”라며 비웃던 정태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임팩트 출신’ 박제업, ‘후유증’ 발라드 버전 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851119"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 ‘후유증’을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 ‘다시, 별’의 세 번째 음원 ‘후유증’은 오늘(3일) 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, ‘후유증’을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. ‘후유증’은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 ‘SPECTACULAR(스펙타큘라)’의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet ‘빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌’에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CLC 출신 권은빈 라이징스타상 영광 “더 힘내서 연기하겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916400"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은빈이 아시아모델어워즈 라이징스타상의 영광을 안았다. 배우 권은빈은 지난 11월 2일 강원도 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 열린 '2024 아시아모델어워즈'에서 라이징스타상 연기자 부문을 수상했다. 그동안 작품에서 다채로운 연기를 펼친 권은빈은 이번 상을 통해 배우로서 도약하는 계기를 맞았다. 이와 관련해 권은빈은 "시상식에 초대해 주신 것만으로도 감사한데, 귀한 상까지 주셔서 영광입니다. 이 감사한 마음으로 더 힘내서 열심히 행복하게 연기하겠습니다. 또 좋은 작품으로 찾아뵙겠습니다"고 소감을 전했다. 권은빈은 걸그룹 CLC로 데뷔해 2018년 MBC 드라마 '배드파파'를 시작으로 TVING 오리지널 '방과 후 전쟁활동' 등으로 본격적인 배우 행보에 나섰다. 최근 넷플릭스 드라마 '하이라키'에서 상류층 학생들이 모인 고등학교 하이클래스 학생 예지 역으로 활약했다. 이후 웹드라마 '차곡차곡 사랑하고 있습니다'에서 군대에서 전 연인과 재회하는 정민 역을 맡아 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리, 롤모델 한석규 의심 일침까지(이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916399"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예리가 롤모델 한석규를 향한 의심을 품고 설전까지 벌였다. 지난 11월 2일 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(연출 송연화/극본 한아영) 7회에서는 장태수(한석규 분)와 그의 딸 장하빈(채원빈 분)을 의심하는 이어진(한예리 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 장태수가 최영민과 아는 사이인 것 같다며 의구심을 가졌던 이어진은 최영민(김정진 분)이 죽기 전 장태수와 연락했다는 사실을 알게 되면서 "(장태수) 팀장님이 최영민 연락 숨긴 이유 전 따님과 있다고 생각합니다"며 오정환(윤경호 분)에게 의견을 전했다. 이와 함께 장하빈이 죽은 피해자들과 모두 접점이 있었고, 장태수가 최영민이랑 아는 사이였다는 부분을 언급, "장하빈 조사해 볼 필요가 있습니다"고 덧붙였다. 그런가 하면 이어진은 장태수가 박준태(유의태 분)를 범인이라고 단정하듯 독단적으로 수사하는 모습에 "프로파일링은 범인상을 추론하는 거지, 용의자를 특정하는 게 아니라는 거 누구보다 잘 아시잖아요"라면서 반기를 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 “♥류필립 주식, 코인으로 돈 많이 날려” (가보자GO3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851118"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’가 솔직하고 당당한 여성 게스트들로 시선을 모았다. 2일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 7회에는 원조 섹시 가수 미나, 류필립 부부와 안무가 배윤정이 출연했다. 안정환과 홍현희는 원조 섹시 한류 가수 미나와 17살 연하 남편 류필립 부부의 집으로 초대를 받았다. 결혼 7년 차지만 여전히 신혼의 달달함이 느껴지는 미나와 류필립의 집을 구경하며 함께 이야기를 나누던 MC들은 수입 관리에 대한 질문했다. 이에 미나는 “이제는 제가 관리해야 할 거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 해서”라며 “주식이랑 코인으로 돈을 (남편이) 날렸는데, 빌려준 돈이 억대다. 주식이랑 이런 것도 다 제 돈으로 했다”고 폭로해 놀라움을 안겼다. 일본 활동으로 대박이 터진 류필립에게 일본에서 대시를 받은 적이 있는지 묻자 류필립은 “시선을 느끼긴 했다. 그런데 그 시선이 굉장히 불편하더라”라고 말해 살짝 긴장했던 미나를 미소 짓게 했다. 또 류필립은 “최근 대학교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, 박서진과 결혼에 암초 만났다? 효정 “결혼 다시 생각해봐”(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916398"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 홍지윤 요리 실력에 경악했다. 지난 11월 2일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 추신수의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 4.5%를 기록했고, 친해진 홍지윤과 영어 과외 선생님을 질투하다 혼자 갯벌에 발이 빠진 효정의 모습이 6.1%의 최고 시청률을 나타냈다. 이날 박서진, 효정 남매는 열애설의 주인공인 홍지윤, 영어 과외 선생님과 가을맞이 캠핑 여행을 떠났다. 네 사람은 미묘한 분위기 속에 캠핑장으로 향했고, 홍지윤과 선생님은 각각 박서진과 효정에게 간식을 먹여주는 등 핑크빛 기류를 형성했다. 캠핑장에 도착한 네 사람은 갯벌 체험에 나섰다. 이들은 옷을 맞춰 입고 갯벌로 향했고, 진흙탕에서도 남다른 분위기를 만들었다. 특히 선생님은 넘어진 효정의 손을 잡아주며 스윗한 모습을 보였다. 그러나 이도 잠시, 선생님은 홍지윤의 손까지 잡아줘 박서진과 효정의 질투심을 자극했다. 박서진은 차가운 눈빛을 보낸 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 보고도 안믿기는 콜라병 몸매, 명품 골반에 허리는 한줌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916397"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 독보적인 몸매를 뽐냈다. 화사는 11월 1일 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 아트홀에서 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수' 제작발표회에 참석했다. 이날 화사는 밀착 원피스에 롱부츠 코디를 선보였다. 화사는 몸매라인이 드러나는 핏한 디자인에 한쪽 어깨가 흘러내리는 듯한 연출로 우아한 섹시미를 과시했다. 화사의 우월한 골반 라인과 8등신 비율이 감탄을 자아낸다. 이날 화사는 "거리를 다니면서 버스킹을 하고 음악을 제대로 보여주는 프로그램이 처음이라 함께하게 돼서 너무 기쁘다"고 소감을 전했다. 한편 '나라는 가수'는 K팝 대표 실력파 아티스트들이 다른 '나라'의 음악과 문화를 경험하며 '나'라는 가수를 찾아가는 여행기를 그리는 음악 예능 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "사랑하는 영수씨" 이영자, 드디어 시집가나…조영수에 공개 구혼 ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212220"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이영자가 프로듀서 조영수를 향한 공개 구혼에 나섰다. TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 지난 2일 방송은 진심 누나들이 마이트로의 신곡 무대를 처음으로 관람하기 위해 작곡가 조영수와 만나는 모습에서 시작했다. 항상 VCR을 통해서만 보던 조영수를 처음 만난 이영자는 조영수에게 '밤밤밤'의 칭찬을 폭풍처럼 쏟아냄과 동시에 다짜고짜 "마이트로에게 매형을 만들어주고 싶다"며 조영수의 이상형을 물었고, 급기야 즉석에서 '사랑의 작대기'를 진행하는 모습으로 폭소를 안겼다. 급기야 이영자는 "사랑하는 영수 씨"로 운을 뗀 뒤 "영수 씨가 앞으로 작곡 안 해도 내가 벌어 놨다. 이제 마이트로의 매형 하자"라고 프러포즈까지 했지만, 조영수는 김숙을 선택해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영X임성재, 실제 연애편지 쓰는 사이? “손 달달 떨려” (지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916396"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영, 임성재가 부부로 만난 소감을 전했다. 11월 2일 넷플릭스 코리아 공식 채널에는 '지옥' 시즌2 비하인드 코멘터리 영상이 게재됐다. 이날 문근영은 극 중 남편으로 등장했던 임성재를 언급하며 "저희 둘이 부부 사이인데 만나는 장면들이 다 싸우는 것밖에 없어서 서로 연애편지를 썼다. 둘이 만났을 때 어떤 마음으로 만났을지 상상하면서 편지를 썼다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 문근영과 임성재의 호흡을 눈앞에서 지켜본 연상호 감독은 "기억에 남는 건 두 배우가 소품을 위해서 연애 시절부터 결혼 사진까지 하루종일 찍었다. 아침부터 둘이 하늘공원도 갔다"며 부부 연기 비화를 공개하기도. 임성재는 "그날 처음 우리 찍었을 때 사진을 봤는데 누가 봐도 팬과 연예인이더라. 근영이가 애써서 포즈를 취해주면 어깨가 경직돼 계속 반대쪽으로 갔다. 처음 만난 날 부부 연기를 하는 게 쉽지 않더라"고 남모를 고충을 토로했다. 그러면서 "포즈도 자연스럽게 겹쳐야 하는데 손이 막 달달달 떨렸다 함부로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나라는 가수' 화사·소향→안신애 스페인 버스킹…독보적 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884051"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나라는 가수 인 스페인' 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로가 첫 버스킹을 성공적으로 마쳤다. 지난 2일 처음 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 스페인'에서는 음악을 향한 뜨거운 열정을 품고 스페인 마요르카로 떠난 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 버스킹 첫날 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서 치열한 일상에서 벗어나 마요르카를 찾은 이들은 지중해의 아름다운 경관과 여유로운 현지 분위기 속 첫 공연을 준비했다. 화사는 "불타올랐으면 좋겠다, 최대한 많은 걸 나누고 느끼고 싶다"라고 했고, 안신애 또한 "아드레날린이 제대로 올라오는 느낌"이라며 설렘을 표했다. 합주 연습 과정에 프로듀서 구름과 기타리스트 자이로는 탄탄한 건반과 기타 실력으로 라이브의 완성도를 책임졌다. 안신애와 화사는 '앳 라스트'(At Last)를 선곡해 음악적 케미스트리를 발산했고, 화사는 '아베 마리아'(Ave Maria)로 황홀한 음색을 들려주기도 했다. 첫 버스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[707 강은미, 수영 중 조류에 밀려 아찔 위기 “절벽 거꾸로 올라가는 느낌”(강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916395"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707과 특전사가 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 역대급 ‘카오스’를 경험한다. 11월 5일 방송되는 채널A ‘강철부대W’ 6회에서는 707과 특전사가 두 번째 탈락 부대가 결정되는 본 미션 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 처절한 ‘리벤지 매치’를 치르는 모습이 공개된다. 앞서 특전사는 첫 번째 본 미션에서 707에게 패해 ‘지옥 불’ 데스매치의 맛을 제대로 맛봤다. 두 번째 본 미션에서도 초반 707에게 뒤진 특전사는 이날 707 강은미가 먼저 바다로 입수하자, 정유리가 지체 없이 입수해 맹추격전에 나선다. 그러던 중 강은미가 부표에서 EMP 키를 획득해 함정으로 돌아오다가 조류에 발이 묶이는 아찔한 위기에 처하고, 정유리는 빠른 속도로 수영해 함정으로 돌아온다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김희철은 “여기서 역전 되나?”라며 놀라워한다. 츄는 여전히 제자리에서 맴도는 707 강은미를 보며 “어떡해”라고 안타까워한다. 하지만 정유리는 먼저 사다리를 붙잡고 함정에 오르다가 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 “류필립, 주식·코인으로 돈 날려”(‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389857"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 류필립의 투자 실패를 언급했다. 지난 2일 방송된 MBN 예능프로그램 ‘가보자GO’에는 미나, 류필립 부부가 출연했다. 미나, 류필립 부부는 유튜브 채널을 운영하며 화제를 모으고 있다. 미나는 “본인이 독학해서 영상을 다 만든다”면서 류필립의 실력을 칭찬했다. 류필립은 “제가 돈벌이가 없어서 할 수 있는게 뭐가 있을까 하다가 독학을 하게 됐다”고 말했다. 수입은 어느정도일까. 미나는 “쇼츠로만 한 달에 천만원 정도”라고 말해 눈길을 끌었다. 류필립은 “미나가 이너뷰티의 강자이다보니 광고 하나만 찍어도 수입이 괜찮다”고 설명했다. 류필립은 비즈니스 관련 업무도 직접 해결한다고. 류필립은 “제가 돈을 한 푼도 못 번다고 생각하더라. 미나 등에 빨대 꽂고 산다고 생각한다. 그렇다고 수익을 밝힐 순 없었다”고 답답했던 속내를 털어놨다. 수익은 어떻게 관리할까. 미나는 “이제 제가 (수입을) 관리할거다. 자꾸 수입이 생기면 투자를 한다”면서 집안의 경제 관리를 자신이 할 예정이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 연애사 고백 "마지막 연애는 2년 전..첫 연애는 대학교서 CC" [E밥세끼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279190"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 연애 경험을 고백했다. 지난 2일 방송된 E채널 예능 프로그램 'E밥세끼'의 공개된 '토요일은 밥이 쏜다'에서는 인계동 먹자 골목에서 밥친구 사냥에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 이날의 메뉴는, 갓성비 넘치는 술과 일본풍 안주를 마음껏 즐길 수 있는 이자카야로 히밥은 편하게 술자리를 즐길 수 있는 또래 친구들을 공략했다. 어렵지 않게 밥친구 구하기에 성공한 히밥은 식당 입장과 동시에 폭탄 주문을 넣으며 편안한 술자리를 즐겼다. 즐거운 술자리가 계속되던 중 술이 살짝 오른 히밥과 술 친구들은 자연스럽게 연애 질문으로 토크 질문을 이어갔다. 술 친구 한 명은 "제일 오래 하신 연애가 어떻게 되냐"라고 질문했고 히밥은 "900일이다. 그게 첫 연애였고 대학교 CC였다"라며 과거 연애사를 밝혔다. 이어 "CC는 딱 한번 밖에 안 해봤다"라고 덧붙이기도. 또 "마지막 연애는 2년 전이다. 그런데 이제는 연애를 별로 하고 싶지 않다. 혼자가 너무 재미있다"고 했고, 이를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 ‘놀아주는 여자’로 아시아스타상 받았다 “과분한 상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916394"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구가 대세 행보를 이어가고 있다. 배우 엄태구는 지난 11월 2일 강원도 정선군 소재 하이원리조트 컨벤션센터에서 개최된 ‘2024 아시아모델어워즈’에서 아시아스타상-연기자 부문을 수상했다. 아시아모델어워즈는 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정하는 아시아 유일 최대 규모의 엔터테인먼트 축제로, 올해 19회를 맞았다. 엄태구는 “이렇게 과분한 상을 주셔서 감사하다. ‘놀아주는 여자’와 함께 한 모든 분들께 진심으로 감사드린다. 매일 현장에 출근하셨던 많은 스태프 한 분 한 분께 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶고, ‘놀아주는 여자’를 시청해 주시고 응원해 주시고 사랑해 주셨던 모든 시청자분들께도 진심으로 감사드린다. 더 좋은 모습으로 보답하는 사람이 되도록 노력하겠다”고 소감을 밝혔다. 한편 엄태구는 인기리에 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한,  악역의 새 역사 썼다[지옥에서 온 판사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885084"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한의 열연이 또 한 번 빛났다. '악역=이규한'이라는 수식어를 넘어 새 역사를 쓰며 연쇄 살인범의 비참한 최후를 맞았다. 이규한은 지난 1일과 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 최종회에서 박신혜에 의해 악역의 종지부를 찍었다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지물. '지옥에서 온 판사'에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나의 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 "나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다"라며 파격적인 거래를 제안했다. "사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 빠진 FT아일랜드 첫 공연, 이재진 “그민페 감사합니다” 이홍기는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916392"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이재진이 멤버 최민환 활동중단 후 2인조로 선보인 무대 영상을 공유했다. 이재진은 11월 2일 소셜 계정에 서울 송파구 올림픽공원에서 진행한 '그랜드 민트 페스티벌 2024'(이하 '그민페') 무대 사진과 영상을 업로드했다. 영상 속 이재진과 이홍기는 열정적으로 무대에 임하고 있는 모습이다. 이재진은 첫 번째 '그민페' 무대에 "감사합니다"라는 문구를 덧붙이며 팬들을 향한 감사함과 벅찬 마음을 내비쳤다. 같은 날 이홍기는 소셜 계정에 "그민페 너무너무 즐거웠고 행복했습니다. 덕분에 많은 힘이 됐고 뭔지 모를 위로가 되었습니다. 죽을 때까지 노래하겠습니다. 고맙습니다"라고 글을 게재했다. 한편 최민환의 전 부인 율희는 최민환과 이혼 사유 중 하나가 그의 유흥업소 출입 문제라고 폭로해 파문이 일었다. FT아일랜드 소속사는 지난달 29일 “당사는 FT아일랜드 향후 활동에 대해 심도 있게 논의한 결과 잠정적으로 2인 체제(이홍기, 이재진)로 활동을 이어 나가기로 결정했다”며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유니스, 가요계 흔드는 슈퍼루키♥"…데뷔 8개월차에 트로피 7개 거머쥐었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002912978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002912978"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:38.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 또 하나의 트로피를 거머쥐었다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 열린 '2024 아시아 모델 어워즈'에서 인기상 가수 부문을 수상했다. '아시아 모델 어워즈'는 유명 브랜드 패션쇼, 뷰티갈라쇼, K-POP공연 등 화려한 퍼포먼스와 한류스타 및 아시아 최고의 톱모델뿐만 아니라 배우, 가수들과 패션, 뷰티 관련 산업이 참여하고 소통하는 아시아 유일 최대 규모의 엔터테인먼트 축제다. 모델, 배우, 가수, 패션, 뷰티 등 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정해 매년 시상한다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 "참석한 것만으로도 의미가 있는데, 이렇게 값진 상까지 주셔서 감사드린다. 저희에게 많은 관심과 사랑을 주는 에버애프터(EverAfter, 공식 팬클럽명) 덕분"이라며 "많은 분이 자부심을 가지고 좋아하는 아티스트가 될 수 있도록 노력하겠]]></content>
    </entry>
</feed>