<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-13T23:09:17.121Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 스낵무비 ‘문을 여는 법’, 3천원으로 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396275"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 20일 개봉...수익금으로 자립준비청년 지원 러닝타임은 31분, 티켓 가격은 3천원. 신상 스낵 무비 ‘문을 여는 법’이 관객들과 만난다. 최근 숏폼 형태의 콘텐츠 소비가 늘어나면서 극장가에도 숏폼 영화들이 관객들과 만나고 있는 가운데 ‘문을 여는 법’이 오는 20일 개봉한다. 지난 6월 개봉한 영화 ‘밤낚시’에 이어 ‘집이 없어-악연의 시작’ ‘4분 44초’ 등 스낵 무비가 연이어 극장에서 개봉되면서 관심을 집중시킨다. ‘밤낚시’는 12분 59초, ‘집이 없어-악연의 시작’은 8분, ‘4분 44초’는 총 8개의 에피소드로 구성된 44분 길이로 기존 영화들보다 짧고 다양한 러닝타임을 가지고 있다. 러닝타임의 다양성에 맞춰 티켓 가격도 다양하다. ‘밤낚시’는 1000원, ‘집이 없어–악연의 시작’ 역시 1000원이다. 이보다 러닝타임이 긴 ‘4분 44초’의 티켓 가격은 4000원. ‘문을 여는 법’은 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루 아침에 감쪽같이 사라진 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘코인투자 실패’ 임시완→양동근·조유리·강하늘…‘오징어 게임2’ 새 얼굴 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394393"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2의 새로운 캐릭터들이 모습을 드러냈다. 넷플릭스는 14일 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오징어 게임2’ 1차 메인 포스터 2종과 함께 2차 보도스틸 12종을 전격 공개하며 기대감을 높였다.​ ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이날 공개된 보도스틸은 ​시즌1의 주역뿐만 아니라 시즌2를 장식할 새로운 참가자들의 모습까지 포착해 기대감을 증폭시킨다. 먼저, 게임장 밖에서 마주친 기훈과 준호(위하준)의 모습은 두 사람이 힘을 모아 프론트맨의 정체는 물론 ‘오징어 게임’의 실체까지 파헤칠 수 있을지 궁금증을 불러일으킨다. 또한, 이번에도 참가 번호 456번으로 게임에 참가한 기훈의 모습이 함께 공개돼 흥미로움을 더한다. 참가 번호 333번의 임시완은 코인(암호화폐) 투자 방송을 하다 잘못된 투자로 자신은 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사흘', 잘 나가다 와르르 [강다윤의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003888109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003888109"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아니 모자라, 와르르르. '사흘'은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 '그것'을 막기 위한 구마의식이 벌어지며 일어나는 일을 담은 오컬트 호러. 단편영화 '최종면접', 웹드라마 '악몽선생'을 연출한 현문섭 감독의 장편 데뷔작이다. 사흘간 장례를 치르는 한국의 삼일장 문화와 죽은 뒤 사흘 만에 악마가 부활한다는 설정을 엮었다. 이 접점 아래 '사흘'은 한국형 오컬트를 외치며 이야기를 풀어간다. 딸을 살리려는 아빠 승도(박신양)와 악마를 퇴치하려는 신부 해신(이민기), 미스터리한 존재에 잠식된 소미(이레)의 사투를 꽉꽉 눌러 담았다. 영화를 이끄는 것은 구마사제 해신도, 악마에 씐 소미도 아닌 딸을 잃은 승도다. 딸의 심장이식 수술을 집도했던 승도는 쉽게 그 죽음을 받아들이지 못한다. 그런 승도의 깊고 진한 슬픔은 과하기보다 절절하다. 딸과 도란도란 이야기를 나눌 수 있는 아빠였기에, 죽은 딸의 꼭 쥔 손에 호호 입김을 부는 아빠이기에. 하지만 죽은 딸에게 씐 '그것'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2' 이하늬 표 코믹연기 ’디즈니플러스‘ 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068682"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+에 ‘빌런 검사’에서 ‘열혈 검사’로 귀환한 흥행장인 이하늬가 출격한다. ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또: 천사파의 보스! 분.조.장 열혈 신부가 부산에 떴다! 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극을 그린다. ‘김과장’, ‘열혈사제1’, ‘빈센조’ 등으로 탁월한 말맛과 사이다 전개를 보여준 박재범 작가와 ‘열혈사제1’을 공동 연출한 박보람 감독이 호흡을 맞춰 기대를 높인다. 특히 김남길(김해일 역), 이하늬(박경선 역), 김성균(구대영 역)이 방송 첫 주부터 한층 끈끈해진 케미와 업그레이드된 코믹 액션으로 재미를 안겨 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. ‘열혈사제1’에서 야망을 좇는 빌런 검사였던 박경선 검사가 김해일 신부를 돕는 정의의 사도로 변신한다. 공개된 스틸 속 박경선은 위풍당당한 발걸음으로 엘리트 검사의 포스를 한껏 뽐내는 중. 특히 선글라스 아래의 시원시원한 미소가 박경선의 유쾌한 매력을 발산해 보는 이들을 단단히 사로잡는다. 검사실에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘글래디에이터2’ 새로운 1위..‘사흘’ 예매율 3위로 개봉[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396257"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전설의 귀환이다. 영화 ‘글래디에이터Ⅱ’(감독 리들리 스콧)가 개봉 날 ‘청설’을 꺾고 박스오피스 왕좌에 올랐다. 14일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 ‘글래디에이터 Ⅱ’는 전날 7만 2029명의 관객을 동원해 누적 관객수 7만 5747명을 기록했다. ‘글래디에이터Ⅱ’는 막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린다. 2000년 개봉한 전편에 이어 리들리 스콧 감독이 메가폰을 잡았다. 그 뒤는 ‘청설’이 이었다. 같은 날 3만 2632명을 동원해 한 계단 밀려났고, 누적 관객수는 31만 8628명이다. 3위는 ‘베놈: 라스트 댄스’로 1만 3840명이 찾아, 누적관객수는 162만 2007명이다. 한편, 박신양의 11년만 스크린 복귀작 ‘사흘’은 이날 개봉한다. 장례를 치르는 사흘 간 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 무언가를 막기 위한 구마의식 과정에서 일어나는 사투를 그린 오컬트 스릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["알랑 드롱을 만난다, 아트하우스에서"...  제1회 서울아트하우스영화제 14일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068681"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 서울아트하우스영화제가 오는 11월 14일부터 17일까지 CGV아트하우스 명동역씨네라이브러리·대구아카데미, 광화문 씨네큐브, 에무시네마에서 개최된다. 수입·배급사 엠엔엠인터내셔널(이마붑·임동영 대표)이 새롭게 런칭한 서울아트하우스영화제는 ‘가장 아트하우스 답게’라는 슬로건으로, 예술 극장을 기리며 전 세계 영화 창작자들과 관객을 극장으로 손짓하는 영화제다. 제1회 서울아트하우스영화제는 ▲포커스 인 ▲올해의 시네아스트 ▲아이콘 ▲프로그래머 초이스 등 총 6개의 섹션, 16개 작품(장편 11, 중단편 5)으로 프로그램 구성돼 있다. 영화 토크 행사와 포스터 굿즈 이벤트 등 현장 이벤트가 마련돼 있다. 올해 영화제 '포커스 인' 섹션에선 &lt;엠파이어&gt;(브루노 뒤몽), &lt;세컨드 액트&gt;(캉탱 뒤피에 감독), &lt;알레고리, 잇츠 낫 미&gt;(레오스 카락스·알리체 로르바케르·JR 감독), &lt;이제 다시 시작하려고 해&gt;(호나스 트루에바 감독) 작품을 서울 프리미어로 만난다. 특히 올해 칸영화제 개막작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인맥 캐스팅·최승현·폭력 수위…황동혁 감독, ‘오겜2’ 논란에 대해 말하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001162853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001162853"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 26일. 공개를 한 달여 앞둔 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에 대한 기대감이 벌써부터 뜨겁다. 시즌1이 그야말로 전 세계를 뒤흔든 메가 히트작으로 등극한 바 시즌2가 그릴 이야기에 글로벌 시청자의 시선이 쏠리고 있다. 하지만 하늘을 찌를듯한 기대와 인기만큼 새롭게 합류한 배우들, 또 콘텐츠 잔혹성과 선정성 등에 대한 여러 우려의 목소리도 잇따르고 있는 게 사실이다. 이와 관련해 모든 시즌의 각본을 쓰고 연출한 ‘수장’ 황동혁 감독이 기자간담회를 열고 조심스럽게 해명에 나섰다. ○“최승현 캐스팅 논란, 예상 못 해” 시즌2에는 이전 시즌에서 활약한 이정재, 이병헌, 공유 등을 비롯해 임시완, 강하늘, 양동근 등 ‘뉴페이스’가 대거 합류해 궁금증을 더했다. 다만 박성훈과 이진욱, 이병헌과 같은 소속사인 배우들이 둘이나 합류하며 일각에선 ‘친분’ 혹은 ‘인맥 캐스팅설’이 제기되기도 했다. 이에 대해 황 감독은 “신인 감독 시절 딱 한 번 타인의 부탁으로 인해 배우를 캐스팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '글래디에이터 Ⅱ' 개봉 첫날 1위…7만여명 동원 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007905889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007905889"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터 Ⅱ'(감독 리들리 스콧)가 개봉 첫날 박스오피스 1위를 차지했다. 14일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 '글래디에이터 Ⅱ'는 지난 13일 하루 동안 7만 2029명의 관객을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 누적관객수는 7만 5747명이다. '글래디에이터 Ⅱ'는 막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화다. 2000년 개봉한 전편에 이어 리들리 스콧 감독이 메가폰을 잡았다. 지난 13일 개봉한 이 영화는 당일에 박스오피스 정상을 차지, 24년 만에 돌아온 후속편의 흥행 추이에 이목이 쏠린다. '청설'은 이날 3만 2632명을 동원해 한 계단 하락한 2위를 기록했다. 누적관객수는 31만 8628명이다. 3위는 '베놈: 라스트 댄스'로 이날 1만 3840명이 봤다. 누적관객수는 162만 2007명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌·조여정·박지현 '히든페이스', 원작 비틀고 파격 스릴러로 [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002892497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002892497"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['방자전' '인간중독' 등을 통해 에로티시즘을 추구해 온 김대우 감독이 스릴러를 더해 치명적인 '히든페이스'를 완성했다. 13일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서는 김대우 감독, 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 참석한 가운데 영화 '히든페이스' 언론배급시사회 및 기자간담회가 진행됐다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진(송승헌 분) 앞에 수연 후배 미주(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 밀실 스릴러다. 김대우 감독은 동명의 콜롬비아 영화를 원작으로 한 것에 대해 "리메이크 하면서 각자 욕망에 대한 의도를 추가해 보고 싶었다. 원작에 의도라는 재료를 가지고 다시 요리해 보면 훨씬 재미있을 것 같았다"라고 밝혔다. 송승헌은 오케스트라의 지휘자 성진 역을 맡았다. 성진은 결혼을 앞둔 첼리스트 수연(조여정 분)의 실종으로 괴로워하다 수연의 후배 미주(박지현 분)이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아동서사 SF영화 '이세계소년' 감독 "장애아동 권리 함께 고민을"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015044471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015044471"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성호, 세이브더칠드런 아동권리영화제 10주년 맞아 오리지널 필름 제작 "제가 생각하는 아동 서사 영화가 나아가야 할 방향성이 크게 다르지 않을 거라는 믿음이 있었어요. 장애 아동의 기회를 가질 권리에 대해 함께 고민해봤으면 합니다." 국제아동권리 비정부기구(NGO) 세이브더칠드런이 아동권리영화제 10주년을 맞아 제작한 아동 서사 공상과학(SF) 영화 '이세계소년'(異世界少年)을 연출한 김성호 감독은 14일 프로젝트 참여 이유를 이렇게 밝혔다. 김 감독은 2014년 아동 서사 영화인 '개를 훔치는 완벽한 방법'을 연출하기도 한 바 있다. 당시 어려운 생활을 하는 주인공을 돕기 위해 이웃집 개를 완벽하게 훔치려던 아이들의 이야기를 통해 한국 사회의 단면을 보여줬다는 평가를 받았다. '이세계소년'은 지구에 적응하지 못하고 자기 별로 돌아가려는 '지우'의 눈에 비친 현실을 통해 우리 사회가 장애 아동을 손쉽게 배제하지 않는지 질문을 던진다. 김 감독은 "취학 인원은 줄고 있지만, 특수 교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘청설’ 현장 사진..  청춘의 한복판에 선 홍경-노윤서-김민주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068679"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가에 청량한 설렘을 전하고 있는 영화 &lt;청설&gt;이 청량함으로 가득 차 있는 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 영화 &lt;청설&gt;은 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기. 공개된 스틸은 용준(홍경), 여름(노윤서), 가을(김민주) 세 사람의 현장 비하인드 스틸은 한여름 뜨거운 햇살 아래에서도 청량한 청춘의 설렘을 전하며 보는 이들까지 흐뭇하게 만든다. 여름이 동생 가을의 올림픽 출전을 준비하며 국제수어를 배우기 위해 학원에서 공부하는 장면, 여름과 가을이 집에서 함께 맥주를 마시며 이야기를 나누는 장면 등 영화 본편 속 감성을 담아 내어 예비 관객들은 물론, 이미 영화를 본 관객들에게도 N차 관람 욕구를 자극한다. 전체 박스오피스 1위를 달리고 있는 &lt;청설&gt;은 현재 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[<마리우폴에서의 20일> 벨랴코프 일리야 교수 GV 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068678"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우크라이나와 러시아 전쟁의 최전선, 지금은 러시아가 점령한 ‘마리우폴’의 초기전황을 알려주는 다큐멘터리 &lt;마리우폴에서의 20일&gt;이 관객에게 깊은 충격을 전해주고 있다. 러시아의 침공으로 포위된 우크라이나 도시 ‘마리우폴’에 유일하게 남아, 은폐될 뻔한 진실을 기록한 AP 취재팀의 긴박했던 20일을 담은 프론트라인 다큐멘터리 &lt;마리우폴에서의 20일&gt;이 지난 9일(토) CGV 용산아이파크몰에서 수원대 벨랴코프 일리야 교수와 무브먼트 진명현 대표와의 스페셜GV를 가졌다. 2016년 러시아에서 대한민국으로 귀화한 수원대 벨랴코프 일리야 교수의 관점에서 살펴본 &lt;마리우폴에서의 20일&gt;에 관한 심도 있는 이야기를 통해 관객들과 뜻 깊은 시간을 보냈다. 먼저 벨랴코프 일리야 교수는 “전쟁의 일상에 대한 이야기를 다루고 있다 보니 이 다큐멘터리가 전하는 메시지가 굉장히 충격적이었다. 개인적으로는 아이들이 죽어 나가는 장면이 너무 힘들었다”라고 &lt;마리우폴에서의 20일&gt;에 대한 소감을 전하며 형언하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Cine리뷰]'히든페이스', 노출보다 강렬한 고자극 상상력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000521648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000521648"/>
        <updated>2024-11-13T23:08:31.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[또 하나의 파격으로 회자될 작품의 탄생이다. 파격 노출로 시선을 모았지만, 노출은 거들 뿐, 그보다 강렬한 이야기를 밀실에 숨겼다. 수박처럼 겉과 속이 색다른 매력을 가진 '히든페이스'다. 오는 20일 개봉하는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)는 실종된 약혼녀 '수연'(조여정)의 행방을 쫓던 '성진'(송승헌) 앞에 '수연'의 후배 '미주'(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 동명의 원작에서 밀실을 통해 약혼자의 밀회를 보게 된다는 설정을 가져왔지만, 이야기 안에 쌓인 갈등 구조와 캐릭터는 전혀 다른 노선을 택했다. 흥미로운 포인트가 모두 스포일러에 속해 낱낱히 밝힐 수 없음이 안타깝다. 확실한 건 원작과는 전혀 다른 맛의 발칙한 상상력으로 재탄생 했다는 점이다. '히든페이스'의 포장지에 드러난 각 캐릭터 설정만으로도 궁금증을 자극하지만, 관객들의 재미를 위해 미리 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우리가 사랑한 한국독립영화.. 아트나인 [한국독립영화 十年之愛]  기획전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068677"/>
        <updated>2024-11-13T22:10:07.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독립예술영화전용관 아트나인에서 지난 10년간 한국독립영화의 빛나는 순간을 이끌어온 작품들을 엄선하여 11월 13일(수)부터 기획전 '한국독립영화 십년지애(十年之愛): 우리가 사랑한 한국독립영화'를 개최한다. ‘우리가 사랑한 한국독립영화’를 주제로 지난 10년간 아트나인에서 소개된 한국독립영화 열두 편을 엄선한 이번 기획전은 &lt;거인&gt;, &lt;한여름의 판타지아&gt;, &lt;우리들&gt;, &lt;더 테이블&gt;, &lt;벌새&gt;, &lt;메기&gt;, &lt;윤희에게&gt;, &lt;찬실이는 복도 많지&gt;, &lt;남매의 여름밤&gt;, &lt;세자매&gt;, &lt;성적표의 김민영&gt;, &lt;비밀의 언덕&gt;까지 매년 돋보였던 주목할 만한 작품들을 만나볼 수 있다. 열두 편의 영화는 모두 개봉 이후 꾸준한 입소문과 호평으로 우리 독립영화의 저력을 보여준 작품들이다. 열두 편의 선정작 모두 개봉 당시 아트나인과 함께했던 작품들로, 이번 상영을 계기로 한 자리에서 만나볼 수 있어 기대감이 커지고 있다. 공개된 상영작 중에서는 2016년 &lt;우리들&gt;부터 2018년 &lt;벌새&gt;, &lt;메기&gt;,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포장도 본질도 비호감, ‘히든페이스’[한현정의 직구리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005396243"/>
        <updated>2024-11-13T22:10:07.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그놈의 ‘욕망·민낯 키워드’는 언제까지 예술로 퉁치나요? “성진씨, 나 지금 떠나는 중이야. 다시 베를린으로. 이 관계에 확신이 없어. 화도 나고 무섭고 너무 괴로워. 난 역시 결혼할 자격이 없는 것 같아. 다 내 잘못이야. 그러니까 내가 떠날게. 그동안 행복했어. 성진 씨도 행복해야 해. 안녕.” 약혼자가 남긴 이 영상을 본 ‘성진’(송승헌)은 기가 막힌다. 너무 서운하거나, 화가 나서, 후회스럽거나 혹은 미안해서, 그리워서가 아니다. 공적으로나 사적으로도 난감하기 때문이다. 당혹스럽고 골치가 아프다. 떠밀린 김에 공적인 일, 오케스스트라의 빈 자리부터 채운다. 당장은 가장 쉬운 일이니까. 성진의 약혼자 ‘수현’(조여정)은 단장의 딸이자 오케스트라의 메인 첼로리스트, 금수저다. 흙수저인 성진 입장에선 다소 아니꼽게 보일 여지도 다분하지만 그만큼 누리고 있다. 사실 까놓고 보면 (수현이) 딱히 잘못하는 것도 없다. 좀 이기적이고 유치하지만 심플하고도 솔직하다. 고마운건 고마운 거,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메바 소녀들’ 결단코 공포가 아니라 당연히 코미디인 영화 [오동진 영화만사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394377"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수능이 끝나는 시점을 겨냥해 개봉한 청소년 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담 : 개교 기념일’(이하 ‘아메바 소녀들’)은 뜻하지 않게 보게 되는 작품이다. 대단한 의미를 담고 있는 영화가 아닌 탓에 이걸 꼭 봐야 하겠다는 ‘굳은 의지’같은 것이 작동할 리가 없다. 다만 이 영화를 보기 위해 들어간 극장 안에서 놀라게 되는 게 몇 가지는 있다. 첫째 의외로 영화를 보러 오는 관객들이 있다는 것, 둘째 청소년 뿐만 아니라 성인 관객들도 가끔 낄낄거리거나 실소를 흘리는데 심지어 크게 웃기도 한다는 것, 셋째 영화가 생각했던 것 보다 그다지 나쁘지 않다는 것이다. 기본기는 지키고 있으며 무엇보다 귀엽다. 그래서 결론적으로 보면 정말로 제작자의 기획의도대로 수능을 끝낸 고3 아이들이 많이 찾을 수도 있겠다는 생각을 갖게 했다. 이 영화는 생각보다 그리 실패하지는 않을 것이다. 영화를 보러 가기 전 얼핏 아주 오래 전 영화 ‘대학로에서 매춘하다 토막살해된 여대생 아직 대학로에 있다’가 생각났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도연 “‘재료’ 같은 믿.보.배 되고파”…위키미키 끝, 2막 연 ‘아메바 소녀들’ [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394376"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“늘 하는 생각인데, 제가 재료로 쓰였으면 해요. 장르나 깊이 상관없이 다양하게 사용해 주셨으면 하거든요.” 국민의 ‘픽’을 바라던 소녀 김도연이 배우로 훌쩍 성장해 스크린 데뷔작을 들고 11월 극장가를 찾았다. 그룹 아이오아이(I.O.I)를 거쳐 위키미키로 활동한 그는 어엿한 ‘주연 배우’ 수식어를 달게 됐다. 지난 6일 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’ 개봉에 맞춰 만난 김도연은 “스크린은 처음이라 기대가 많이 된다. 호러 코미디 장르다보니 재밌게 봐주실지 궁금하다”라고 말했다. 영화는 학교에 사는 귀신과 숨바꼭질을 해서 이기면 수능의 모든 정답을 알려준다는 괴담을 믿고 개교기념일 밤, 귀신과 숨바꼭질에 나선 여고생들의 재기발랄 고군분투를 그린다. 김도연이 연기한 지연은 영화감독을 꿈꾸는 시네필이지만 8등급 성적표에 좌절하는 고3이다. 98년도 선배들의 수능 만점 비결이 담긴 저주의 비디오테이프를 보게 된 지연은 꿈을 걸고 친구들과 함께 귀신과 대결을 펼치게 된다. ‘아메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“푯값 세 번이나 올랐다” 영화 관람료 갑론을박 끊임없는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885107"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 시내 영화관 전경. (사진=뉴스1) “극장 값 많이 올랐잖아요, 좀 내리세요. 갑자기 확 올리시면 나라도 안 가요.” 지난 8월 17일 MBC의 한 교양 프로그램에 출연한 배우 최민식이 최근 관객들이 영화관을 찾지 않는 이유를 묻자 답변한 대목이다. 당시 최민식의 소신 발언은 영화계 안팎에 영화관 관람료 인하의 필요성을 둘러싼 뜨거운 갑론을박을 낳았다. 논쟁은 지금까지 이어지고 있다. 특히 제작·배급사들은 극장들이 영화관 관람료를 코로나19 이후 세 차례나 인상했지만 실제 제작사와 배급사가 극장과 수익을 분배하는 기준이 되는 객단가(할인 등을 다 종합해 관객이 실제 지불한 티켓의 평균 발권가격)는 낮아졌다고 주장한다. 관람료를 둘러싼 극장, 제작·배급사, 관객 간 동상이몽이 수익 배분 구조 갈등으로 이어지는 것이다. 윤성은 영화평론가는 “객단가를 둘러싼 수익 배분 갈등은 과거에도 논란이 된 이슈이지만, 극장을 찾는 관객 수가 줄고 영화계가 생존을 도모하기 점점 어려워지며 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비싼 관람료에 발길 끊은 관객 잡아라… 美·佛처럼 '극장 구독제' 도입 목소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005885102"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 영화관 구독 멤버십 서비스 ‘무비패스’ 홈페이지 화면. 적정한 영화관 관람료를 둘러싼 상영관과 제작·배급사, 관객 간 입장차가 좀처럼 좁혀지지 않는 가운데, 업계 일각에선 프랑스나 미국처럼 우리도 ‘영화관 관람 구독제’를 도입해야 한다는 목소리도 나온다. 유럽 영화 시장을 선도 중인 프랑스의 경우, 이미 2000년대 초반부터 극장에 구독 멤버십 제도를 도입해 20년 넘게 운영 중이다. 프랑스 국립영화영상센터(CNC)에 따르면, 프랑스에서는 한 사람이 1년 약정으로 평균 17유로~37유로(한화 2만 5000원~5만 5000원)를 매월 지불한면 제휴 극장에서 횟수 제한 없이 영화를 관람할 수 있는 혜택을 제공하고 있다. 1990년대 UGC사가 가장 먼저 도입해 대성공을 거둔 후, 경쟁사들도 잇달아 도입하면서 제도로 굳어졌다. 이후 2010년대 미국과 영국, 2020년대 독일 등 다른 국가들로 구독제 도입이 확산됐다. 이와 관련해 ‘한국영화산업 지속 성장을 위한 프랑스 영화관 구독제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사흘’ 오컬트와 부성애의 절묘한 결합…현재진행형 박신양 연기, ‘검은사제들’ 넘어서는 게 흥행 관건 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001107860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001107860"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘사흘’. 사진 | 쇼박스 듣고도 믿기 힘든 이야기였다. 박신양은 “10시간짜리 회의를 100번 했다”고 말했다. 영화 ‘사흘’ 소재가 가진 어려움 때문이었다. 오컬트와 휴먼드라마가 결합했다. 공포와 부성애가 뭉쳐 화학적 빛을 내야 했다. 따뜻함과 차가움이 부딪힌다. 방향성이 서로 다르다. 이를 한 방향으로 모을 수 있는 배우 연기력이 필수적이었다. 오는 14일 개봉하는 ‘사흘’은 죽은 딸 소미(이레 분) 장례 기간 동안 딸 몸에서 깨어나려는 악마를 막으려는 아빠 승도(박신양 분)와 구마의식을 치르는 사제 해신(이민기 분)분투기를 그렸다. 박신양은 딸을 살리려는 심장외과 전문의다. ‘박수건달’(2013) 이후 11년만 스크린 복귀작이다. 노력은 빛을 발했다. 자연스러운 부녀 관계를 만들고자 했다. 북극성을 바라보며 서로 환담을 나누는 장면은 눈부시다. 딸 소미 역을 맡은 이레가 보여주는 싱그러운 웃음은 악마에 빙의된 뒤 차갑게 바뀐다. 극한 대립은 애처로움마저 자아낸다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 박신양은 박신양인데…K와 오컬트 만남 ‘사흘’로 충분했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003394370"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:02.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“소미야.” 박신양의 차분하지만 광기와 집념이 서린 목소리가 귓가에 남는다. 휴먼 드라마와 오컬트가 만나 새로운 ‘K오컬트’ 출사표를 던진 ‘사흘’의 이야기다. 극의 중심을 잡고 이끄는 건 단연 박신양이다. 지난 2013년 영화 ‘박수건달’ 이후 11년 만에 스크린에 돌아온 그는 건재함을 과시했다. 그가 연기한 주인공 차승도 집안의 심상치 않은 풍경으로 이야기는 시작한다. 여느 오컬트 호러 영화처럼 악마가 들린 채 침대에 구속된 소녀는 그의 딸 소미(이레)다. 구마 사제 반해신(이민기)은 쉴 새 없이 라틴어로 성경을 읊고, 닫힌 방문 너머 살려달라며 비명을 지르는 딸의 목소리를 외면할 수 없는 차승도는 애끓는 부성에 결국 도끼까지 든다. 성공할 줄 알았던 퇴마 의식은 돌연 수포로 돌아가고, 딸은 숨을 거둔다. 한국의 장례식장 풍경이 이어진다. 영화도 사흘 간의 장례 풍습에 따라 1일차 운명, 2일차 입관, 3일차 발인 수순을 밟는다. 조문객들의 입을 빌려 소미가 심장 수술을 받은 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '노윤서'] 여름 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000338153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000338153"/>
        <updated>2024-11-13T15:12:15.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청설'로 스크린 데뷔…홍경과 청량 로맨스 완성 "앞으로 다양한 캐릭터 만나 새로운 모습 보여주고파" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 스크린 데뷔작에서 청량한 로맨스와 함께 수어 연기까지, 모든 것이 처음으로 가득했던 '청설'에 온전히 스며든 활약이었다. 그 비결을 알아내는 데까진 그리 오래 걸리지 않았다. 티 없이 맑은 얼굴에 입꼬리가 매력적으로 올라가는 싱그러운 미소, 신인의 풋풋함까지 다 머금은 노윤서가 바로 여름 그 자체였다. 지난 6일 개봉한 '청설'(감독 조선호)로 관객들과 만나고 있는 노]]></content>
    </entry>
</feed>