<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-01T23:05:13.339Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL KOREA' 전종서, 신들린 코미디 본능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067112"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’ 시즌 6 가 1회 호스트 전종서와 함께 더욱 화려하게 돌아왔다. 지난 31일 공개된 ‘SNL 코리아’시즌 6 첫 번째 호스트로 출연한 전종서는 기대에 부응하듯 신들린 코미디 본능을 거침없이 쏟아냈다. 전종서는 애교와 광기를 오가는 일본 덕후 여친으로 변신, 연하 남친 유토짱 김원훈을 꼼짝 못 하게 하는 마성의 매력을 뿜어내는가 하면, 힙한 MZ 무당으로 몽환적 접신 댄스를 선보이며 무대를 완벽하게 장악했다. 특유의 현실 연기도 빛났다. 출퇴근 지하철에서 모든 것을 소화하는 갓생러 경기도인을 연기해 관객들의 200% 공감을 이끌어냈고, ‘MZ 오피스 in 대기업’의 미스테리하고 오싹한 디자인팀 사원으로 소름 돋는 캐릭터 착붙 연기를 완성시켰다. 모든 것을 쏟아부으며 ‘SNL 코리아' 시즌 6의 첫 회를 장식한 전종서는 “크루들과 같이 ‘미칠 수’ 있어서 너무 기분이 좋았다”라는 소감을 밝혔다. ‘SNL 코리아’ 시즌 6는 매주 토요일 저녁 8시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가을동화' 윤석호 감독 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' 시사회 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067111"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지영, 배수빈이 주연을 맡은 윤석호 감독의 클래식 음악 멜로 &lt;여름이 끝날 무렵의 라트라비아타&gt;가 지난 29일(목) CGV용산아이파크몰에서 진행된 언론 시사회를 성황리에 개최했다. 드라마 &lt;가을동화&gt;&lt;겨울연가&gt; 윤석호 감독의 &lt;여름이 끝날 무렵의 라트라비아타&gt;는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와 준우가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로이다. 영화 상영 뒤 윤석호 감독과 영화의 주연 김지영, 배수빈이 참석한 가운데 간담회가 이어졌다. 의 시작에 대해 묻는 질문에 윤석호 감독은 “코로나로 굉장히 힘들었을 시기에 일본에서 영화 '마음에 부는 바람'을 한 편 했지만 한국에 와서도 영화를 하고 싶다는 생각이 있었다. [다정함의 과학]이라는 책을 읽게 되었고, 사람 사이의 어떤 다정함이 치유를 할 수 있다는 내용의 책이었다. 그 책을 보고 [여름이 끝날 무렵에 라트라비아타]라는 소설이 연관이 되면서 코로나 시대에 이런 영화를 만들면 어떨까라는 생각이 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석→박성웅, 여장하니 박보영·최강희 닮은꼴?[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510070"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파일럿' 조정석에 이어 '필사의 추격' 박성웅까지, 작품을 위해 여장을 소화한 배우들의 연기 열정이 화제를 모으고 있다. 조정석은 올 여름을 사로잡으며 흥행 중인 영화 '파일럿'에서 한순간의 잘못으로 실직한 후 여동생 정미의 이름으로 재취직하는 스타 파일럿 한정우 역을 맡아 열연했다. '파일럿'에서는 조정석이 여장 후 재취직을 한 후 벌어지는 일을 다룬 만큼 조정석의 여장이 극 전체 흐름의 터닝포인트가 된다. 개봉 전부터 조정석의 여장 변신이 큰 화제를 모았으며 여장한 모습이 최강희, 박보영 등 미모의 여배우를 닮았다는 평을 받기도 했다. 조정석의 여장 투혼에 뻔뻔하고 능청스러운 연기가 더해진 '파일럿'은 개봉일 37만 관객을 동원한 데 이어 7일 만에 200만, 9일 만에 손익분기점인 220만, 11일 만에 300만, 22일 만에 400만 관객을 돌파하는 저력을 보여줬다. 또, 개봉 한달이 지난 시점에도 한국 영화 박스오피스 1위를 기록하며 흥행 순항을 이어가는 중이다. 조정석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비싼 티켓값도 걸림돌 안돼’…임영웅의 티켓 파워, 극장 ‘히어로’ 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001148348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001148348"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 극장에서도 강력한 인기를 입증해 보이고 있다. 지난 5월 서울 월드컵경기장에서 가진 공연 실황 및 그 비하인드를 담은 영화 ‘임영웅|아임 히어로 더 스타디움’이 빠른 속도로 관객을 끌어모으는 엄청난 ‘티켓 파워’를 과시 중이다. 지난달 28일 개봉된 ‘임영웅|아임 히어로 더 스타디움’은 할리우드 대형 재난 영화 ‘트위스터스’ 인기 애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’ 등 경쟁작을 모두 제치고 개봉 이후 사흘 내리 ‘일일 박스오피스 3위’를 지키며 극장가 다크호스로 떠올랐다. 지난달 31일까지 누적 관객수는 13만3847명으로, 같은 날 개봉된 고아성 주연 영화 ‘한국이 싫어서’(누적 3만5699명) 할리우드 호러 ‘이매지너리’(누적 1만9353명) 등 경쟁작들조차 큰 스코어로 따돌렸다. 특히 영화는 콘서트 실황 영화 중 처음으로 특수상영타입인 스크린X, 아이맥스(IMAX)로도 동시상영 하며 무려 39억 원에 달하는 엄청난 누적 매출액을 기록, 눈길을 끌고 있다. 일반 상영관 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[활짝 웃은 조정석·이름값 못한 전도연 …격전지 ‘여름 극장’, 성적 어땠나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001148347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001148347"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 시장 최대 격전지 가운데 하나 ‘여름 극장’ 희비가 완전히 갈렸다. 제작비 수백억대 대작들이 몇 주 차이를 두고 쏟아지던 예년과 달리 상대적으로 작은 규모의 ‘허리급’ 영화들이 6~8월 차례로 개봉한 이번 여름 극장에서 조정석 주연의 코미디 ‘파일럿’이 최고 흥행작으로 등극했다. ○손익분기점 돌파 영화 단 3편 1일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘파일럿’은 7월 31일 개봉해 지난달 31일까지 누적 관객 445만7943명 명을 기록, 올 여름 개봉된 한국 영화 중 가장 많은 관객을 끌어모았다. 개봉 한 달이 지난 지금까지도 ‘에이리언: 로물루스’에 이어 일일 박스오피스 2위를 지키고 있다. 이는 호불호 없는 조정석의 능청스러운 코믹 연기를 무기로 남녀노소 고른 지지를 얻은 결과로 분석되고 있다. CGV 예매 관객 분석에서도 20대, 30대, 40대, 50대의 세대별 관람 비율이 고르게 나타났다. ‘파일럿’에 앞서 6월과 7월 각각 개봉한 ‘핸섬가이즈’와 ‘탈주’도 손익분기점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영상자료원, ‘50년의 역사’ 온라인 전시로 조망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002657542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002657542"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국영상자료원(원장 김홍준·영상자료원)은 창립 50주년을 기념해 1일부터 구글 아트 앤 컬처(Google Arts &amp; Culture)를 통해 ‘한국영상자료원 50년의 기록’ 온라인 전시를 개최한다. 구글 아트 앤 컬처는 전 세계 80여 개국, 3000개 이상의 기관과 협력하여 예술작품, 역사 자료, 세계문화유산 등을 감상할 수 있는 비영리 온라인 전시 플랫폼이다. 이번 전시는 영상자료원이 창립부터 현재까지 영상문화 보존을 위해 펼친 주요 활동과 역사를 사진, 영상, 문헌 등 다양한 콘텐츠로 소개한다. 특히 전시가 공개되는 9월1일은 1991년, 이름을 한국필름보관소에서 현재의 명칭으로 변경하며 새로운 비전을 제시한 날로서 특별한 의미가 있다. 1974년 1월 18일 출범한 한국필름보관소는 1991년 9월 1일 수집·보존 범위를 영화(필름)에서 모든 영상 자료(필름, 비디오, 디스크 등)로 확대하며 현재의 명칭으로 변경했다. 이는 변화하는 미디어 환경에 민감하게 대응하고자 하는 의지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화려’해진 사운드?…‘본질’ 빠진 콘텐츠에 커지는 우려 [콘텐츠 속 ‘사운드’③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868045"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“멀티플렉스가 들어서면서 사운드 시스템은 충분히 갖춰졌다. 돌비 애트모스 상영관 같은 사운드 특화관도 해외와 비슷한 수준이다. 기술력에 대해서도 할리우드와 비교해서 크게 뒤지지 않는다고 생각한다.” 다수의 사운드 스태프 종사자들은 “기술적인 면에서는 어떤 소리도 구현할 수 있고, 또 전달이 가능한 수준”이라고 한국의 사운드 기술에 대해 높게 평가했다. 물론 투입되는 제작비 규모 등을 고려했을 때 ‘할리우드 영화와 수준이 같다’고는 할 수 없겠지만, 그럼에도 충분히 긍정적인 속도로 ‘최고’를 향해 나아가고 있다고 말했다. 한 예로 영화 ‘기생충’은 블록버스터가 아닌, ‘서사’에 방점이 찍힌 드라마 장르의 영화였지만 그럼에도 ‘돌비 애트모스’로 작업해 콘텐츠의 완성도를 높였다. 이 영화의 음향을 맡았던 최태영 감독은 “이 영화는 전반적으로 수직적 느낌이 중요했다. 그래서 사운드로 그것을 뒷받침하는 것 또한 중요했다 돌비 애트모스 상영관에서는 천장 스피커를 포함한 많은 스피커를 통해 소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 이어 정국…극장가 열풍 이끄는 K팝 스타 공연 실황[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510068"/>
        <updated>2024-09-01T23:04:31.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 공연 실황에 이어 방탄소년단(BTS) 멤버 정국의 첫 단독 다큐멘터리 영화가 극장 상영된다. 방탄소년단 멤버 정국의 첫 단독 다큐멘터리 영화 '정국: 아이 엠 스틸'(JUNG KOOK: I AM STILL)이 오는 9월 18일 한국을 시작으로 전세계 관객과 만남을 준비 중이다. '정국: 아이 엠 스틸'은 전 세계 각지를 누빈 정국의 솔로 활동기를 엿볼 수 있는 작품이다. 타고난 재능과 빛나는 노력으로 무한 성장 중인 아티스트 정국, 전 세계 음악시장을 사로잡은 '글로벌 팝스타'에 등극하기까지 정국이 지나온 약 8개월의 여정과 아미(ARMY)를 향한 진솔한 마음을 담아낸 영화. 정국의 첫 단독 다큐멘터리 '정국: 아이 엠 스틸'은 첫 솔로 앨범 'GOLDEN'의 앨범 준비부터 완성까지 전 제작 과정과 다채로운 무대, 미공개 인터뷰와 비하인드까지 뉴욕, 런던, 서울 등 세계 각지를 누비며 진행된 약 8개월간의 황금빛 순간을 담았다. '정국: 아이 엠 스틸'은 오는 9월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 "청춘을 위한 '빅토리', 하길 잘했어요" [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868043"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜리가 걸그룹 걸스데이로 시작해 이에 한 영화를 책임지고 이끌어가는 배우가 됐다. 이혜리가 주축이 된 '빅토리'는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기로, 누구에게나 한 번쯤 있었던 빛나는 청춘을 되돌아보게 하는 영화다. 이혜리는 필선을 완벽하게 그려내기 위해 ‘빅토리’에서 거제 사투리 연기와 함께 약 6개월에 걸친 혹독한 연습을 통해 오락실 펌프 댄스부터 힙합, 치어리딩까지 난이도 높은 퍼포먼스들을 연습했다. 특히 처음 해 보는 치이리딩을 몸에 익히기 위해 밀레니엄 걸즈 멤버들과 동고동락하며 애틋한 마음을 갖게 됐다. "나는 저 시대를 살아본 적이 없는데 이상하게 내 어릴 적 한 페이지를 꺼낸 것 같은 기분이 들어요. 사실 현장 자체가 당시에는 준비할 것도 많고 정신 없었는데 돌이켜보니 좋은 것 밖에 없어요. 영화 데뷔인 친구들이 많았는데 대사 한 줄 한 줄 열심히 연습하고 치어리딩을 위해 애쓰고 최선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이번엔, 로마!" 넷플릭스 '에밀리, 파리에 가다' 시즌4  파트2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067109"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 시리즈 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt; 시즌4 파트2의 포스터와 예고편, 스틸을 공개했다. 꿈의 직장을 위해 파리로 온 에밀리가 사랑과 일에서 인생 최대의 선택을 마주하며 벌어지는 이야기를 다룬 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt;가 시즌4 파트2의 포스터와 예고편, 퍼스트룩 스틸을 공개했다. &lt;에밀리, 파리에 가다&gt; 시즌4 파트1은 지난 8월 15일 공개 직후 4일 만에 총 19,900,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 프랑스, 스페인, 호주, 아르헨티나, 멕시코, 모로코, 홍콩, 필리핀, 태국 등 글로벌 TOP 10 시리즈(영어) 부문 1위를 비롯 총 93개국에서 시리즈(영어) 부문 글로벌 TOP 10에 안착, 다시 한 번 에밀리 열풍을 불러일으키고 있다. 먼저 공개된 포스터는 정열적인 장밋빛의 드레스를 입은 에밀리의 모습이 시선을 끈다. 뿐만 아니라, 독특한 커팅의 개성 넘치는 레드 컬러의 드레스와 같은 컬러로 맞춘 장갑과 구두,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케빈 코스트너 서부극 '호라이즌: 아메리칸 사가 챕터1'..  9월 극장 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067108"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정통 서부극의 살아있는 전설 케빈 코스트너가 선보이는 ‘호라이즌: 아메리칸 사가 챕터 1’이 오는 9월 12일 개봉을 확정하고 메인 포스터와 예고편을 공개했다. '호라이즌: 아메리칸 사가 챕터 1’은 미국의 서부 개척이 한창이던 1800년대, 호라이즌 지역을 사이에 두고 학살과 폭력으로 얼룩진 백인 정착민과 원주민 아파치족의 삶과 사투를 그린 정통 서부극이다. 공개된 메인 포스터는 가장 먼저 미국 서부의 광활하고 경이로운 자연이 시선을 사로잡는다. 여기에 카리스마 넘치는 모습으로 어딘가를 응시하고 있는 헤이스 엘리슨(케빈 코스트너)의 모습은 묘한 긴장감을 자아내며, 미국의 서부 개척 시대를 배경으로 어떤 이야기가 펼쳐질지 기대감을 고조시킨다. 함께 공개된 메인 예고편은 서부 지역에 당도한 헤이스 엘리슨의 모습으로 시선을 집중시키며, 베일에 싸인 그의 정체에 대한 궁금증을 자극한다. 이에 서부 사이크스 가문의 아들인 케일럽은 “처음 보는 얼굴인데. 이 지역에서 누군가는 당신이 달갑진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시네마 만난 K팝 ‘마이 아티 필름’, 익숙한 듯 색다른 시도 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003376757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003376757"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[좋아하는 아이돌이 박찬욱 감독 영화 ‘아가씨’의 히데코와 숙희가 된다면 어떨까. Mnet ‘마이 아티 필름’은 그 상상에 도전한다. 지난달 30일부터 매주 화요일 오후 9시 Mnet 본 방송과 유튜브 채널로 방영 중인 ‘마이 아티 필름’은 영화의 형식을 빌려 가수의 무대를 극장으로 확장한다. 공연 실황 영화와 ‘연기돌’로 스크린에 등장하는 K팝 가수가 특별하진 않지만, 이 프로그램은 가수가 콘서트장에서 자신의 곡을 공연하거나 작품에 배우로서 출연하는 것이 아닌 영화 같은 이야기 속에서 연기와 춤 모두를 선보이는 ‘시네마틱 퍼포먼스’로 제시한다. 매 에피소드는 10여 분 분량으로 드라마 파트와 댄스 퍼포먼스 파트로 구성되어, 길이가 확장된 뮤직비디오 또는 단편 뮤지컬 영화 같다. 특기할 점은 영화 ‘라라랜드’를 비롯해 잘 알려진 작품을 오마주 또는 클리셰를 차용해 아이돌을 이야기 속 주인공으로 위치시킨다는 점이다. 여기에 배우도 출연해 작품에 대한 몰입을 뒷받침하며 서로 다른 콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비틀쥬스 비틀쥬스' 9월 4일 개봉…IMAX→ScreenX 상영 [주간 미리보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004386964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004386964"/>
        <updated>2024-09-01T22:08:49.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 극장가를 찾아온다. 오는 4일 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 국내 개봉한다. '비틀쥬스 비틀쥬스'는 유령과 대화하는 영매 리디아(위노나 라이더)와 그의 10대 딸 아스트리드(제나 오르테가)가 시골 마을에 내려간 이후 벌어지는 기이한 일들을 그린 작품이다. 팀 버튼 감독이 메가폰을 잡았으며 위노나 라이더, 제나 오르테가 등 유명 할리우드 배우들이 총출동해 기대를 모은다. 제81회 베니스국제영화제 개막작으로 선정돼 상영 이후 호평이 이어지기도 했다. 한편, '비틀쥬스 비틀쥬스'는 IMAX를 비롯해 4DX, ScreenX 특별관 상영을 통해 관객들에게 더 다채로운 경험을 선사할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관람객은 영화값 1만5000원 비싸다는데… 엇갈리는 입장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001722168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001722168"/>
        <updated>2024-09-01T19:02:45.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 배우 최민식이 한 TV 시사 프로그램에 출연해 “영화 티켓값 좀 내려라”라는 발언을 하면서 영화 관람료를 둘러싼 논란이 재점화됐다. 극장들은 영화 관람료 인상의 불가피성을 강조한다. 제작사 및 투자배급사는 영화 관람료 인상보다 영화 관람료 수익이 업계 전반에 이익이 될 수 있는 수익 구조를 만드는 것이 중요하다고 주장한다. 비싼 영화 관람료는 극장 관객 수 감소의 원인으로 꾸준히 지목돼 왔다. 2013년 주말 기준 1만원이었던 영화 관람료는 코로나19 팬데믹이 덮친 2020년부터 2022년까지 매년 1000원씩 올라 현재는 1만5000원까지 도달한 상태다. 영화 관람료 문제를 바라보는 업계의 시선은 여러 갈래다. 영화관들은 “팬데믹으로 시작된 극장 침체기가 길어져 업계는 여전히 위기다. 관람료가 1만원 이하였던 10년 전보다 모든 물가가 올랐다”며 “장기 계약으로 공간을 임대하기 때문에 고정 비용지출이 증가하는 상황에서 관람료 인하는 불가능하다”고 강조한다. 영화 관람료와 얽혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 20년 차' 고아성이 말하는 '배우의 길'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317862"/>
        <updated>2024-09-01T15:03:29.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한국이 싫어서' 주인공 계나 役 맡아 열연 "자유의지를 가진 인물에 끌려…이를 잘 가꿔서 퍼뜨리는 게 배우의 역할" '여성 원톱 영화 수익률 1위'에 빛나는 배우 고아성이 4년 만에 스크린에 돌아왔다. 그동안 청춘의 여러 이야기를 들려줬던 그가 이번에는 20대 후반의 지친 여성상을 그려내며 관객들을 위로하고 응원한다. 어느덧 데뷔 20년 차가 됐지만 여전히 연기가 재밌다는 고아성의 '한국이 싫어서'다. 고아성은 지난 28일 스크린에 걸린 영화 '한국이 싫어서'(감독 장건재)에서 주인공 계나로 분해 '삼진그룹 영어토익반'(2020) 이후 4년 만에 관객들과 만나고 있다. 그는 개봉을 앞둔 22일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. 지난해 열린 제28회 부산국제영화제 개막작으로 처음 공개돼 호평을 받은 '한국이 싫어서'는 20대 후반의 계나가 자신의 행복을 찾아서 어느 날 갑자기 직장과 가족 그리고 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질]]></content>
    </entry>
</feed>