<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T20:13:53.801Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, ♥명서현과 이혼 위기인데 하차까지…KBS 예능찍다 돌발상황('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689093"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS의 신개념 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’에서 영표팀의 '대들보' 정대세와 남우현이 사라졌다. 위기에 처한 영표팀은 긴급 선수 영입을 통한 전력 보강에 나섰다. 15일(금) 공개될 KBS 스포츠 유튜브 예능 '뽈룬티어'에서는 2승3패의 전적으로 첫날을 마무리한 '영표팀'이 2일차를 맞아 다시 풋살 '연속 5경기'에 도전한다. 그러나 미친 승부욕을 보여주던 정대세와 '축구돌'의 명성을 보여준 인피니트 남우현이 빠져 이들이 팀을 배신(?)한 것이 아닌지 궁금증을 자아냈다. 김영광은 "우현이가 콘서트 때문에 불참하게 됐다. 너무 오고 싶어했는데..."라며 "수비를 집중적으로 해줄 동생을 섭외했다"고 소식을 전했다. 김영광은 "우리 동생을 소개하자면, K리그에서 최고 연봉을 받는 세징야 선수 있지 않냐. 세징야 선수도 이 동생을 만나면 공 한 번을 못 찬다"고 밑밥(?)을 깔았다. 그러자 이영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤보미, '나솔사계' MC 합류…남친 라도 언급에 '당황' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908888"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이핑크 윤보미가 '나솔사계' 새 MC로 합류했다. 지난 14일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '솔로민박' 사상 최초로 '돌싱 특집'으로 꾸며졌다. 그간 '나솔사계' MC로 활약했던 조현아를 대신해 윤보미가 새로운 MC로 합류했다. 데프콘이 연말 콘서트 준비와 함께 가수 활동에 전념하기로 한 조현아의 근황을 전하며 새로운 MC 윤보미를 소개했다. 윤보미는 '나는 솔로'를 중독 수준으로 좋아한다며 "저와 친언니, 아빠가 수요일과 목요일은 '나는 솔로' 때문에 산다"라고 팬심을 고백했다. 이어 데프콘이 "지금 연애를 하고 계시니까"라며 "남자 친구가 피아노를 치면서 같이 보나요?"라고 말해 윤보미를 당황하게 했다. 앞서 윤보미와 라도는 지난 4년 열애를 인정하고 공개 열애 중이다. 두 사람은 2016년 에이핑크 타이틀 곡 '내가 설렐 수 있게'를 함께 작업하며 가까워졌고 2017년 4월부터 열애를 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "제주도 탈출하고 싶었다…가수 꿈 위해 공부" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908859"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서 가수를 꿈꾸며 공부했다고 밝혔다. 지난 14일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 이경진, 문희경과 함께했다. 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경이 영덕 자연과 어우러진 힐링센터를 찾았다. 이날 네 사람은 명상, 체조부터 자연 건강식 만들기까지 다양한 체험을 통해 몸과 마음을 치유하는 시간을 가졌다. 8남매 중 다섯째인 문희경은 어린 시절, 고향인 제주도에서 늘 탈출하고 싶었다고 고백해 시선을 모았다. 문희경은 "흑백 TV 속 김추자, 김세레나를 보면서 가수를 꿈꿨다"라며 제주도에서 탈출하는 유일한 길은 서울에 있는 대학을 가는 것뿐인 상황에 가수를 꿈꾸며 열심히 공부했다고 밝혔다. 문희경은 "형편이 안 좋아도, 부모님께서는 몸이 부서지더라도 공부는 시켜주겠다고 하셨다"라며 노력 끝에 서울에 있는 대학교에 진학했다고 전했다. 숙명여자대학교 불어불문학과 출신인 문희경은 샹송 경연대회부터 강변가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“국악 옛것 아닌 ‘현재의 팝’”… 새 생명 불어넣는 이날치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738934"/>
        <updated>2024-11-14T19:03:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“모든 건 태어났다가 사라지는 게 순리지만, 어느 순간 말도 안 되게 사라지는 것도 있다고 생각해요. 그래서 사라져가는 것의 가치가 다시 반짝이는 순간을 만들어보고 싶다는 생각이 있어요.” 지난 12일 서울 중구 CKL스테이지에서 만난 밴드 이날치의 베이시스트 장영규는 오래돼 사라져가는 것들에 새롭게 생명력을 불어넣는 작업을 해오는 이유를 이렇게 말했다. 1990년대 중후반부터 음악을 시작한 장영규는 2000년대 들어서부턴 국악과 전혀 어울릴 것 같지 않은 요소들을 결합한 새로운 시도를 이어왔다. 불교음악에 국악을 접목해 재해석한 프로젝트 그룹 ‘비빙’, 민요와 모던 락을 결합한 밴드 ‘씽씽’, 그리고 현재 그가 몸담고 있는 국악 크로스오버 밴드 ‘이날치’까지. 그의 새로운 시도는 계속되고 있다. 이날치는 지난 5일 정규 2집에 실릴 선공개곡 ‘봐봐요 봐봐요’와 ‘발밑을 조심해’를 담은 싱글 ‘낮은 신과 잡종들’을 발매했다. 2020년 발매한 정규 1집 ‘수궁가’의 ‘범 내려온다’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]이재명 공직선거법 1심 판결 파장은…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598310"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 더불어민주당 이재명 대표의 공직선거법 위반 혐의 사건의 1심 선고가 나온다. 11개 혐의로 4개의 재판을 받고 있는 이 대표에 대한 재판부의 첫 판단이다. 결과에 따라 정치적 입지와 대권 가도에 큰 영향을 미칠 것으로 보인다. 본격 시험대에 오른 이 대표 사법 리스크와 파장을 짚어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유정수, “갈아엎으려면 6개월” 공사 포기 선언→‘동네멋집2’ 중단되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163102"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘공간 장인’ 유정수가 12번째 멋집 예정지에서 공사 포기 선언을 한다. 그동안 ‘동네멋집’은 첫 도전에 나섰던 서울을 시작으로 전국 팔도를 누비며 멋집 11호까지 대성공을 거두었다. 또 한 번의 역사를 써 내려가기 위해 ‘동네멋집2’는 다시 서울을 찾았다. 스페셜 MC로는 ‘표정 천재’ 빌리의 츠키가 함께한다. 1초마다 변하는 표정으로 무대 직캠 ‘1,400만 뷰’를 기록한 츠키는 예능 치트키다운 면모를 뽐냈다. 다채로운 리액션과 특유의 친화력으로 현장에 있던 모두를 매료시켰다. 츠키의 무대를 직관하던 한혜진과 조나단은 흥을 참지 못해 윙크 남발 댄스 삼매경에 빠져 웃음을 자아냈다. 공개된 12번째 멋집 예정지는 ‘동네멋집’ 사상 처음 손대는 공간인 ‘시장’으로 시작 전부터 관심을 모았다. 김해의 한옥, 밀양의 폐교에 이어 전례 없는 도전에 멋벤져스의 기대도 커졌다. 하지만 시장을 둘러본 후 멋벤져스의 기대는 걱정으로 바뀌었다. 곳곳에 눈에 띄는 공실과 어두컴컴한 분위기는 생기 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니, 시장 예상치 넘는 호실적에 주가 장중 7%대 급등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015047600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015047600"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인사이드 아웃2' 등 흥행·스트리밍 수익 대폭 개선…"지속 성장에 확신" 임미나 특파원 = 미국의 콘텐츠·미디어 대기업 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)가 14일(현지시간) 시장 예상치를 웃도는 분기 실적을 발표하면서 주가가 장중 7% 넘게 급등했다. 이날 낮 12시(미 동부시간) 기준 뉴욕증시에서 디즈니는 전날보다 7.35% 오른 110.27달러에 거래됐다. 장 중 한때는 114.81달러(11.77%↑)까지 올라 지난 5월 이후 6개월여 만에 최고치를 찍었다. 디즈니는 이날 장 시작 전 발표한 4분기(회계연도 기준, 7∼9월) 실적 보고서에서 분기 매출 225억7천400만달러(약 31조6천826억원), 조정 주당순이익(EPS) 1.14달러(약 1천600원)를 기록했다고 밝혔다. 매출과 EPS 모두 금융정보업체 LSEG가 집계한 월가 애널리스트들의 평균 예상치(매출 224억5천만달러, EPS 1.10달러)를 뛰어넘었다. 지난해 같은 기간과 비교하면 매출은 6% 늘었고, EPS는 39%]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20대로 돌아간 김해숙, 강인한 K-할머니 진수 예고 (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163101"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙이 ‘수상한 그녀’를 통해 강인한 K-할머니의 진수를 보여준다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 김해숙은 극 중 어떤 어떠한 상황에서도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강인한 할머니 ‘오말순’으로 분한다. 나이에 비해 카랑카랑한 목소리와 민첩한 몸놀림을 가진 말순은 십 원 한 장 허투루 쓰지 않을 만큼 철두철미한 성격을 지녔다. 공개된 사진에는 대모의 기운이 절로 느껴지는 카리스마를 한껏 장착한 말순뿐만 아니라 평범하디 평범한 우리네 할머니의 푸근한 모습까지 다채롭게 담겨 있다. 또 다른 스틸에는 시름이 담겨 있어 그의 한 많은 인생을 느끼게 한다. 극 중에서 말순은 딸 반지숙(서영희 분)과 손녀 최하나(채원빈 분)와 얽히고 설킨 3대 가족의 전쟁 같은 실랑이로 극의 흥미를 고조시킬 예정이다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현·지안, 최종 커플 됐지만 결별…“돌아올 수 없는 강 건너”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396954"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현과 지안이 결별 소식을 전했다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 지안은 “평창에서도 (창현이) 좋은 사람이라고 생각했고, 현실에 와서도 다정하고, 따뜻하고, 배려가 많은 사람이라고 생각했다. 보통 창현이 내가 있는 곳으로 와서 밥 먹고, 커피 마시고, 알아가는 시간을 가졌다”며 창현과 커플로 발전했음을 밝혔다. 창현 역시 “자연스럽게 사귀는 걸로 둘 다 받아들였다. 많은 날은 일주일에 한 두세 번 정도도 만났다. 만나러 가는 길이 두근거리는 감정이 있었다. ‘이런 감정이 얼마 만에 느끼는 감정인가’를 새삼 이번에 또 느꼈다”며 행복함을 드러냈다. 그러나 2주 만에 만난 창현과 지안은 냉랭한 모습이었다. 창현은 “두 달 정도 되는 기간 동안 많은 일이 있었던 것 같다. 우리는 이번 후일담 촬영을 하지 않게 됐다. 사실 지금은 연락도 거의 안 하는, 그런 서먹서먹한 상태다. 둘 다 돌아올 수 없는 강을 건넜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8번 이혼 유퉁, 또 사기 피해→건강까지 악화 “딸 혼자 남을까 걱정”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920870"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유퉁이 건강에 문제가 생긴 근황을 전했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 67세 싱글파파 유퉁의 근황이 공개됐다. 8번의 결혼과 이혼을 한 유퉁은 몽골인인 마지막 아내와 사이에서 낳은 늦둥이 13살 딸 미미와 생활하고 있었다. 몽골에서 엄마와 살던 미미는 우여곡절 끝에 2년 전 아빠가 있는 한국에 왔다. 애틋하기만 했던 예전 모습과 달리 유퉁은 늦잠을 잔 미미에게 “잠자려고 여기 왔나”라고 잔소리를 했다. 유퉁은 “내가 시간이 없다. 내가 하늘의 별이 되었을 때, 미미 혼자 남았을 때를 생각 안 할 수가 없다”라고 이별을 준비했다. 유퉁은 김해의 한 국밥집에서 이른 새벽부터 장사 준비를 했다. 가게는 제주도에서 동생 뒷바라지를 위해 온 누나가 마련한 가게로, 누나는 얼마 전 사기를 당해 오갈 곳이 없어진 동생을 위해 가게와 집을 얻었다. 누나는 재료를 다듬는 유퉁을 자꾸 부엌에서 쫓아냈다. 누나는 “몸이 안 좋다. 어제도 병원에 갔다 왔다”라고 악화된 유퉁의 건강 상태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희·지수원·김혜옥, 욕망→헌신 3색 모성애 예고 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163099"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나영희, 지수원, 김혜옥이 3인 3색 모성애를 보여준다. 오는 12월 2일(월) 첫 방송 예정인 KBS2 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희 / 연출 이현경)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 나영희는 혜성그룹 회장 신여진으로 분해 비즈니스 우먼의 냉철함과 카스리마 뿐만 아니라 악역의 진수를 보여줄 예정이다. 찔러도 피 한 방울 안 나올 것만 같은 냉혈한 여진에게도 아픈 사연이 있다고. 20년 전 딸이 실종되고, 이로 인해 남편과 결별한 여진은 딸에 대한 그리움에 사무친다. 딸의 실종 전과 후로 인생이 나뉜 그녀는 사업에만 올인하며 혜성그룹을 크게 성장시키지만, 그녀의 이기적이고 독단적인 행동은 또 다른 가족에게 상처를 남긴다. 지수원은 딸 세영(박리원 분)을 이용해 혜성그룹을 손에 쥐려 하는 ‘욕망의 화신’ 최명지 역을 맡았다. 명지는 비뚤어진 모성애로 세영에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명, ♥보민 부모님 만남 앞두고 걱정…“자녀 둘·결혼생활 10년”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396951"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명이 보민 부모님과의 만남을 앞두고 걱정했다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 정명은 보민의 부모님을 만나기에 앞서 걱정을 드러냈다. 정명은 “솔직히 긴장되고 궁금한 게 많다. 내 이야기를 네가 부모님에게 어떻게 했는지 궁금하다. 또 너의 가족이 어떤 사람들인지, 나를 어떻게 생각할지 걱정된다”고 털어놨다. 보민은 “부모님과 이야기할 때 ‘나와 커플이 된 사람이 있다. 그 사람은 나와 조금 다르다. 통통 튀고 사랑스럽다. 말수가 적지 않다. 사랑스러운 여자다’라고 했다”고 말했다. 정명은 “나에 대해 다 말했냐. 내가 아이가 둘이고 결혼생활을 10년 넘게 한 것도 알고 있냐”고 물었다. 보민은 “과정이나 결과가 어떻게 됐든 (부모님은) 내가 좋거나 행복하면 그만이라고 하는 사람들이다. 모든 대답은 그거 하나면 될 것 같다”고 정명을 안심시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저 분 장난 아냐"…데프콘, '사기캐' 22기 영숙에 혀 내둘렀다 (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795682"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘이 22기 영숙의 출연을 알게 되자, 엄청난 플레이어라며 혀를 내둘렀다. 14일 방송된 ENA, SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 87회는 솔로민박 사상 최초로 돌싱 특집으로 꾸며져 3MC 데프콘·경리·윤보미의 도파민을 제대로 자극했다. 이날 출연자들은 솔로나라 이후의 근황을 밝힌 뒤, 솔로민박을 찾아 로맨스 A/S에 도전하는 이유에 대해 솔직하게 밝혔다. 첫 등장한 10기 영숙은 "사실 출연을 많이 고민했거든요. 근데 22기 돌싱 특집 보니까 마지막에 결혼 커플이 나오더라고요"라면서, 결혼에 대한 의지를 드러냈다. 다음으로 등장한 10기 정숙은 "이번에도 요리를 많이 할 예정이냐"라는 제작진의 질문에, "아니요, 안 할거예요. 제 남자한테만 해줄 거예요"라고 못박았다. 세 번째로 등장한 10기 영자는 연하 남자친구와 헤어진 근황을 알리며, "제가 많이 부족한 것 같아요. 전에는 받는 사랑을 원했다면 지금은 제가 사랑을 줄 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가슴 아파, 안녕” 김소은, ‘가상 남편’ 故송재림 떠나보낸 심경 밝혔다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920869"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故송재림의 '가상 아내' 김소은이 "잘 보내주고 왔다"며 "가슴이 너무 아프다"는 심경을 밝혔다. 11월 14일 낮 12시 서울 영등포구 여의도성모장례식장에서 12일 세상을 등진 故송재림의 발인이 엄수됐다. 같은 날 늦은 오후, 고인과 과거 MBC 예능 프로그램 '우리 결혼했어요'에서 가상 부부로 함께 했던 김소은은 자신의 소셜 미디어에 함께 찍은 사진을 공개해 먹먹함을 안겼다. 사진과 함께 김소은은 "세상에 그 어떤 말로도 형용할 수 없이 가슴이 너무 아프다. 긴 여행이 외롭지 않았으면 좋겠다. 안녕. 내 친구. 또 보자"라는 글로 안타까운 마음을 드러냈다. 송재림은 사망 전 자신의 소셜 미디어 타이틀을 '긴 여행 시작'으로 바꾸고, 댓글창도 모두 닫았다. 또, 김소은은 "잘 보내주고 왔습니다. 제 걱정 안 하셔도 돼요"라는 글로 보는 이들을 안심시켰다. 두 사람은 '우리 결혼했어요' 출연 이후 SBS 드라마 '우리 갑순이'에서도 주인공 커플로 활약할 만큼 각별한 사이였던 바, 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최대성 “아내, 5살 딸+치매 할머니 혼자 돌보며 일까지‥난 죄인”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920868"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최대성이 혼자 딸과 치매 할머니를 돌보는 아내에게 미안해 했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에서는 최대성이 아내에게 죄인이 된 사연이 공개됐다. 행사 직후 생계를 위해 세차장 아르바이트를 한 최대성은 1시간 만에 겨우 숨을 돌리게 되자 아내에게 전화를 걸었다. 아내의 힘없는 목소리에 최대성은 “미안하다. 매일”이라며 심란해 했다. 6년 전 아내와 결혼해 5살 딸을 둔 최대성은 아내가 딸과 함께 4년 전부터 치매를 앓는 할머니를 혼자 돌보고 있다고 밝혔다. 최대성은 “제가 조금이라도 집에 가서 도와주고 싶은데 그런 형편도 안 되고. 한편으로는 금전적인 것도 제가 풍족하게 해주지 못하니까 그냥 저는 죄인 같다”라고 자책했다. 최대성은 회사 이사가 살고 있는 집의 방 한 칸에서 5년째 더부살이 중이었다. 기러기 아빠로 살고 있는 최대성은 오랜만에 전북 전주시에 있는 집에 갔다. 딸이 아빠를 보고 어색해하자 최대성은 “1~2주만에 한 번씩 올 때마다 꼭 이렇게 30분에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 환절기엔 뇌혈관 질환 주의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870477"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 15일 오후 7시 ‘메디컬 다큐 – 명의보감’을 방송한다. 이번 주는 ‘머릿속 시한폭탄’인 뇌혈관 질환에 대해 알아본다. 낮과 밤의 기온 차가 커지는 10월부터 뇌혈관 질환 사망자 수가 급증한다. 언제 어디서 막히거나 터질지 모르는 뇌졸중은 초기 대응과 치료가 필수다. 을지대 의과대학 신경외과 윤별희 교수와 신경과 이동환 교수가 출연한다. 이들과 환절기에 더욱 주의해야 할 뇌혈관 질환의 위험성을 알아보고 그 해법을 찾아본다. 13년째 뇌경색 후유증을 앓는 사례를 살핀다. 평소와 다름 없이 김장 준비를 하다가 갑자기 찾아온 두통에 병원을 찾은 경우다. 뇌경색 진단과 함께 평생 지울 수 없는 후유증까지 얻었다고 한다. 전동 휠체어에 의지한 채 조심스럽게 이동하는 그녀는 하루하루가 위태롭다. 뇌경색을 극복한 사례도 있다. 5년 전 뇌경색 진단을 받고 깜짝 놀랐던 이야기를 들려준다. 혈관 질환 가족력이 있었지만 늘 건강했기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16기 영자 "'나솔' 출연 후 상처…'욕하고 싶어서 왔다' DM도" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795680"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16기 영자가 상처만 남은 '나는 SOLO' 출연 이후 아직까지 욕을 먹고 있다고 밝혔다. 14일 방송된 ENA, SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 87회는 솔로민박 사상 최초로 돌싱 특집으로 꾸며져 3MC 데프콘·경리·윤보미의 도파민을 제대로 자극했다. 이날 출연자들은 솔로나라 이후의 근황을 밝힌 뒤, 솔로민박을 찾아 로맨스 A/S에 도전하는 이유에 대해 솔직하게 밝혔다. 첫 등장한 10기 영숙은 "사실 출연을 많이 고민했거든요. 근데 22기 돌싱 특집 보니까 마지막에 결혼 커플이 나오더라고요"라면서, 결혼에 대한 의지를 드러냈다. 다음으로 등장한 10기 정숙은 "이번에도 요리를 많이 할 예정이냐"라는 제작진의 질문에, "아니요, 안 할거예요. 제 남자한테만 해줄 거예요"라고 못박았다. 세 번째로 등장한 10기 영자는 연하 남자친구와 헤어진 근황을 알리며, "제가 많이 부족한 것 같아요. 전에는 받는 사랑을 원했다면 지금은 제가 사랑을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무명 7년 최대성, 무대 직후 세차장 알바 “생계 위해 안 해본 일 없어”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920867"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최대성이 생계를 위해 아르바이트를 병행하는 근황을 전했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에서는 가수 최대성의 일상이 공개됐다. 데뷔 7년 차인 최대성은 한 노래교실에서 자신의 트레이드 마크인 생수쇼까지 펼치며 무대를 선보였다. 행사를 마친 후 최대성은 열기가 가시기도 전에 주차장에서 옷을 갈아 입은 뒤 급히 어딘가로 이동했다. 최대성이 도착한 곳은 한 세차장이었다. 최대성은 “제가 아무래도 무명 가수다 보니까 일이 없을 때는 가정에 돈을 가져다 주지 못하니까 이런 아르바이트를 조금씩이라도 해서 조금이라도 보탬을 주기 위해 시작했는데 앞으로 유명해지기 전까지는 계속 이렇게 더 열심히 살아야한다”라고 말했다. 가수 일정이 불규칙한 탓에 지인에게 부탁해 틈틈이 아르바이트 중인 최대성은 세차장 외에도 택배 상하차, 신문 배달 등 생계를 위해 안 해본 일이 없다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영, ♥방글에 스킨십 하더니 “카메라 싹 꺼?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396949"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영과 방글의 알콩달콩한 근황이 공개됐다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 시영과 방글은 제주 공항에서 만났다. 두 사람은 스스럼없이 애정표현을 해 눈길을 끌었다. 시영은 “그때 사실 많이 설레서 달려가 안고 싶었다”며 푹 빠진 모습을 보였다. 방글 역시 “늘 잘생겼지만 유독 더 빛이 나더라”라며 미소 지었다. 이후 차에 탄 방글은 시영을 한참 바라보다가 “잘생겼다. 짜증 난다”며 팔불출 면모를 보였다. 이에 시영의 미소가 끊이지 않았다. 시영은 방글의 팔을 계속 터치했다. 이에 방글이 의미심장한 미소를 짓고는 “차 돌려?”라고 묻자 시영은 “카메라 싹 꺼?”라고 받아쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈, '이친자'의 이토록 빛나는 발견[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338610"/>
        <updated>2024-11-14T15:09:19.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규 딸 역할 맡아 뛰어난 연기로 주목 받아 "대선배 한석규와 맞서면서도 밀리지 않는다." 드라마 '이토록 친밀한 배신자'에 장하빈 역으로 출연 중인 배우 채원빈을 향한 평가다. 이 작품에서 채원빈은 섬세한 연기를 보여주며 작품의 완성도를 높이는 데 일조하고 있다. 15일 종영하는 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영, 연출 송연화)는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속 진실을 쫓는 이야기를 담은 작품이다. 제작진이 '부녀 스릴러'라고 소개한 이 작품은 아빠와 딸의 숨막히는 심리전을 그려내고 있다. '이토록 친밀한 배신자'는 방송 전 누가 '한석규의 딸' 역할을 맡을 것인가를 두고 많은 이들의 궁금증을 자아냈다. 일찌감치 한석규가 29년 만에 MBC에 복귀하는 작품으로 주목받은 이 작품은 '한석규의 딸' 역할을 누가 맡을지 오래도록 알려지지 않았다. 부녀 중심의 스토리가 예고된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥♥박인환, 연기 경력 120년으로 만든 케미 맛집 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163097"/>
        <updated>2024-11-14T15:09:19.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향) 김영옥, 박인환이 역대급 연상연하 부부 케미로 시청자들의 호응을 얻고 있다. 연기 인생 도합 120년이 넘는 두 배우의 ‘엄지척’ 열연은 드라마의 웃음과 감동을 동시에 선사한다. 여기에 해학적이면서도 개성 넘치는 유머 코드가 더해지며 극적 재미는 물론 완성도까지 드높이고 있다. 이에 ‘다리미 패밀리’ 속 길례, 만득 노부부의 케미가 돋보였던 명장면을 되짚어봤다. ● 손자 김현준의 축의금을 위조한 김영옥과 박인환 12회에서 길례와 만득은 으악산에서 파온 돈을 경찰인 손자 이무림(김현준 분)에게도 나눠주고 싶어 했다. 두 사람은 무림의 결혼식 날, 가짜 축의금을 만들어 축의대에 넣기로 했다. 길례와 만득은 축의대를 지키고 있는 다림과 차태웅(최태준 분)을 화장실에 보내기 위해 찰진 티키타카를 선보이는가 하면, 두 사람이 자리를 비운 틈을 타 방명록에 빠르게 이름을 써 내려가는 콤비 활약으로 큰 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현♥지안 현실커플 됐지만 결별‥2주만 재회에 싸늘(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920866"/>
        <updated>2024-11-14T15:09:19.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창현, 지안 커플이 결별 소식을 전했다. 11월 14일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 10회에서는 강원도 돌싱 하우스에서 커플로 맺어진 돌싱들의 후일담이 공개됐다. 이날 지안은 "제가 차를 평창에 안 가져가 같이 차를 타고 올라갔다. 만나보는 걸로 서로 얘기했다. 평창에서도 좋은 사람이라고 생각했고 현실에 와서도 다정하고 따뜻하과 배려가 많은 사람이라고 생각했다. 보통은 창현 씨가 제가 있는 곳으로 점심시간에 와서 밥 먹고 커피 마시고 알아가는 시간을 가졌다"며 창현과 돌싱 하우스 이후 커플로 발전한 사실을 밝혔다. 창현은 "자연스럽게 사귀는 걸로 둘 다 받아들였다. 많은 날은 한 두세 번도 만났다"며 "만나러 가는 길이 두근거리는 감정이 있다. 얼마만에 느끼는 감정인가. 얼마나 좋은 일인가를 새삼 이번에 또 느꼈다"며 지안과의 연애의 행복함을 전했다. 이에 MC들은 "잘만나고 있었네. 괜히 걱정해잖아"라며 안도했지만 이후 한 레스토랑에서 만난 두 사람의 분위기는 굉장히 냉랭했다]]></content>
    </entry>
</feed>