<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-20T15:10:37.606Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"18세 자폐 아들 있다" 오윤아, 43세 패션기업 부사장과 첫 만남 '설렘♥'('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676053"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 오윤아가 처음 만난 남자에게 아들 민이를 소개했다. 20일 첫 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아, 예지원, 이수경이 상대 남자와 첫 만남으로 두근거렸다. 이날 세 여배우는 현재 자신의 상황에 대해 솔직하게 이야기했다. 올해 44세인 오윤아는 "또래들은 다 가족과 남편이 있다. 나는 아들과 가족은 있는데 남편만 없다"면서 "그 사살이 어느 순간 크게 외로움을 주더라"고 속내를 털어놨다. 자폐 스펙트럼 앓는 아들 민이와 가족이 되어줄 사람을 찾고 싶은 오윤아는 "새로운 인연과 결혼해야겠다"는 의지를 드러내 눈길을 끌었다. 예지원은 "51세, 이 나이가 되도록 싱글로 있을 줄은 몰랐다"면서 "연애세포 죽은 건 아닌데 좀 무뎌졌나 생각이 든다. 그러면 안 되는데"라고 걱정을 내비쳤다. "어렸을 때는 결혼을 일찍 하고 싶었다"는 42세 이수경은 "결혼 후 아이를 낳고 키우고 하는 시간을 위해서였는데 이제 다 지나갔다"고 체념한 듯한 마음을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["찍다가 소름"…'신들린 연애', 차별화된 연프를 만들기까지[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314646"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원 CP·이은솔 PD 인터뷰 "'미신 조장' 비판 걱정했으나…좋은 반응 감사" 돌싱, 환승, 남매, 동성 등 다양한 키워드를 내세운 연애 프로그램이 쏟아져 나올 만큼, 대한민국은 연애 프로그램 천국이다. 이런 가운데 '신'과 '운명'을 내세운 '신들린 연애'가 등장해 또 한 번 연애 프로그램에 센세이션을 일으켰다. SBS '신들린 연애'는 제목처럼 신과 함께 하는 연애 프로그램이다. 무속인, 사주 전문가, 타로 마스터 등 점술가 남녀 8인이 출연했다. SBS 시사교양본부 소속 김재원 CP와 이은솔 PD가 연출을 맡았다. 지난 23일 종영한 이 프로그램은 최종 커플을 두 쌍 탄생시켰고, 이 중 한 커플은 여전히 연애를 이어가는 중이다. 특히 '현커(현실 커플)'로 이어진 퇴귀사 박이율과 타로 마스터 최한나는 운명을 거스르고 인간적 이끌림에 따라 서로를 선택해 많은 시청자를 열광케 했다. 14일 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 만난 김재원 CP와 이은솔 PD는 "연애 프로그램이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자연인' 이승윤, '정글밥'에서 일 냈다...참치 낚시 성공 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762392"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'에서 이승윤이 참치 낚시에 성공했다. 20일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 식재료의 천국 바누아투에서도 최고급 어종으로 꼽히는 참치를 잡기 위해 바다로 나간 이승윤, 서인국, 유이의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 타스마테 겨울 축제에 초대를 받았다. 겨울을 앞둔 바누아투에서는 건강한 겨울 맞이를 위해 갖가지 음식을 나누면서 건강을 기원하는 축제를 열었다. '정글밥' 팀은 이 축제를 위해 또 다른 작은 섬으로 배를 타고 이동했다. 원주민들 저녁 식사 준비를 시작하고 있었다. 이에 먹거리를 구하기 위해서 이승윤, 서인국, 유이는 바로 바다로 향했다. 이승윤은 "수영이가 최고의 요리를 뽑아낼 수 있도록 우리 모두가 돕기로 했다"면서 꼭 먹을 것을 구하고 오겠다고 다짐했고, 서인국과 유이 역시도 "'정글밥'을 위해서 프리다이빙을 연습했다"고 말했다. 현지인 낚시 스폿에 도착한 서인국과 유이는 바로 바닷 속으로 입수했다. 서인국은 "랍스터를 잡는 게 목표"라면서 랜]]></content>
    </entry>
</feed>