<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-03T21:11:06.703Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 작가가 또‥‘무빙’ 이어 ‘조명가게’ 디즈니+ 구원자 될까[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928629"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:31.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 또 한 번 디즈니+의 구원자가 될까. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 12월 4일 공개된다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명의 웹툰을 원작으로 한다. 특히 '무빙'에 이어 강풀 작가가 직접 대본을 집필해 기대감을 더하고 있다. 원작자이자 각본가였던 전작 '무빙'이 디즈니+ 최대 흥행을 이끌어냈기 때문. 최근 '무빙2' 제작을 확정지은 가운데, 강풀 작가와 디즈니+의 시너지가 이번에도 흥행 결과를 이끌어낼 지 기대를 모은다. 웹툰 '조명가게'와 드라마의 차별점은 무엇일까. 강풀 작가는 원작과 달라진 점과 관련 "많은 인물들이 나오는데 그 인물들을 좀 더 파고들었다. 인물과 인물 간 관계를 더 보여주고 싶었다. 그림으로 풀지 못했던 부분이 재능의 한계로 많았다. 원작에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 공동수상 남발하나…지성 vs 장나라 vs 박신혜, 'SBS 연기대상' 삼파전 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691546"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:31.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 SBS 연기대상'이 약 2주 앞으로 다가왔다. 올해는 지상파 3사 연기대상 중 가장 먼저 시상식을 개최하는 만큼, 대상 트로피의 주인공이 누가 될지에 관심이 쏠리고 있다. 무엇보다 하반기 흥행작들이 잇따라 터지면서 행복한 고민에 빠진 상황. 그러나 그간 공동 수상을 남발했던 만큼, 차린 것 많은 잔칫상의 권위를 스스로 추락시킬 위험도 있다. SBS 연기대상이 오는 21일 상암 SBS 프리즘타워에서 열린다. 신동엽이 8년 연속 진행을 맡는 가운데, 김혜윤과 김지연이 새 얼굴로 나서 3MC 라인업을 완성했다. 두 사람은 각각 내년 SBS에서 방송되는 '오늘부터 인간입니다', '귀궁' 주연으로 나선다. 그간 SBS는 연기대상을 한 해의 마지막 날 개최해왔다. 지난해에는 하루 앞당긴 12월 29일에 열었지만, 크리스마스 전인 21일에 개최하는 건 이례적인 일이다. 시간대도 오후 8시 35분부터로, 3사 연기·연예대상 통틀어 가장 먼저 시작한다. 같은 날 오후 9시 20분부터는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 정채연 “황인엽과 사귀냐고? 가족 같은 사이” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399322"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:31.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“무대는 항상 마음속에 남아있어요. 그만큼 즐거운 곳은 없거든요. 무대는 항상 빛나는 곳이죠. 가수뿐 아니라 연기하는 현장도 저는 무대라고 생각해요. 무대에 있을 때만큼 멋있는 순간이 없어요.” 폭설 같은 첫눈이 내리는 11월의 어느 날, 배우 정채연과 만났다. 지난 2015년 그룹 다이아로 데뷔해 아이오아이로 활동하며 엄청난 인기를 얻었던 정채연은 아이돌로 생활한 시절이 있었기 때문에 지금의 배우 정채연이 열심히 활동할 수 있었다며 웃었다. ‘인간벚꽃’이라는 별명답게 추운 겨울이 다가오는 계절에도 정채연은 화사한 미소를 보여 눈길을 끌었다. 정채연은 지난달 27일 조영ㅇ한 JTBC 수요드라마 ‘조립식가족’으로 안방극장에 제대로 눈도장을 찍었다. ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께 했으나 10년은 남으로 헤어진 세 청춘 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)이 다시 만나 펼치는 로맨스를 담은 드라마다. 정채연은 ‘조립식 가족’에서 김산하, 강해준을 떠나 보내고 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안 해보던 걸 해봤죠” 우도환이 ‘Mr.플랑크톤’ 위해 바꾼 것 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399321"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:31.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“무조건 새로운 모습을 보여줘야 한다는 생각이 항상 있어요. ‘또 똑같아’라는 말을 듣고 싶지 않거든요.” 사람은 쉽게 바뀌지 않는다고들 하는데 우도환은 ‘Mr.플랑크톤’을 만나며 그 어렵다는 변화에 도전했다. 최근 일간스포츠와 만난 우도환은 “극중 해조는 시한부다. ‘오늘만 살고 당장 내일 죽는데 해야 할 이유가 있을까’ 하는 생각에 나도 좋아하는 운동을 그만둬 봤다”고 의외의 고백을 털어놨다. “평소 제가 안 하던 것들을 해봤어요. 해조를 이해하려면 그래야 할 거 같았거든요.” 작품은 실수로 잘못 태어난 남자 해조의 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 ‘강제 동행’하면서 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디​다. 우도환이 연기한 해조는 다른 남자와 결혼하게 된 전 여친을 자신의 여정에 끌어들인 인물이다. 벼랑 끝에 선 두 남녀와 휘말린 한 남자의 파격적 로맨스 구도로 공개 2주 차에는 넷플릭스 글로벌 톱10 비영어 TV 부문 5위에 오르며 큰 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN <서초동>..이종석·문가영·강유석·류혜영·임성재 법조타운]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069140"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:31.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 &lt;서초동&gt;이 이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재의 캐스팅을 확정하며 2025년 상반기 첫 방송을 앞두고 있다. 은 서초동 법조타운에서 각기 다른 로펌에서 일하는 어쏘 변호사들이 함께 밥 모임을 통해 일상과 고민을 나누며 성장하는 법정 오피스 드라마다. 현실감 넘치는 이야기는 현직 변호사 출신 이승현 작가와 박승우 감독의 협업으로 생동감을 더할 예정이다. 이종석은 9년 차 어쏘 변호사 안주형 역을 맡아 차분하면서도 스마트한 현실 변호사의 면모를 보여줄 예정이다. 문가영은 1년 차 변호사 강희지로 등장해 사람을 위하는 따뜻한 마음과 열정을 그려낼 것으로 기대를 모은다. 강유석은 모임의 에너자이저 조창원 역을 맡아 유쾌한 분위기를 주도하며, 류혜영은 승부욕 강한 실질적 리더 배문정으로 변신해 강렬한 매력을 선보인다. 임성재는 맛집 블로그를 운영하는 개인주의자 하상기 역으로 종잡을 수 없는 반전 매력을 발산할 예정이다. &lt;서초동&gt;은 각양각색의 변호사들이 의뢰인을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[모퉁이를 돌면] 로드뷰 찍는 남자 정건주와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾는 최희진의 특별한 동행기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069139"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 스페셜 2024 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’이 사람에게 받은 상처를 가장 이상적인 방법으로 치유하는 이야기를 전한다. 길치 성은하(최희진)가 골목길을 헤매던 중 로드뷰 촬영 중인 원서후(정건주)를 발견하고 도움을 구했다. 두 사람은 같은 동네 주민으로 ‘모퉁이 약국’이라는 인연으로 연결된 사이였다. ‘모퉁이 약국’에서 약사로 일하고 있는 성은하는 로드뷰를 확인하던 중 어딘가를 바라보고 있는 아빠의 모습을 발견했다. 얼굴이 모자이크 처리돼 있었지만 성은하는 얼마 전 찾지 말라는 쪽지 한 장만 남겨둔 채 집을 나간 아빠가 확실하다고 확신했다. 성은하는 로드뷰 촬영 일을 하고 있는 원서후를 찾아가 다짜고짜 아빠의 얼굴을 볼 수 있는 원본 사진을 달라고 조르기 시작했다. 로드뷰 사진을 내밀며 “모자이크 좀 벗겨주세요.”를 당당하게 요청하는 성은하에 원서후는 “이건 제 권한 밖이에요.”라며 단칼에 거절의 뜻을 밝혔다. “어떻게 방법이 없을까요?”라며 매달리는 성은하에 원서후는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[모퉁이를 돌면] “우리 그만 보자” 기다리고 받아주기만 하던 관계에 처음으로 끝을 맺는 정건주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069138"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원서후가 건강하지 못했던 관계 맺기를 스스로 끊어낼 수 있는 용기를 얻었다. 성은하(최희진)를 만나고 소중한 사람을 상대하는 방식에 변화가 필요하다는 걸 느끼게 된 원서후(정건주)는 평소 같았다면 받아줬을 전 여자친구 주세연(황세온)의 부탁을 처음으로 거절했다. 이후에도 원서후는 성은하와 함께 실종된 아빠를 찾는 일에 쭉 동행했다. 길치 성은하는 길눈이 밝은 원서후 덕분에 수월하게 단서를 모을 수 있었다. 얼마 후, 성은하의 아빠가 머물고 있는 요양원에서 연락이 왔다. 아빠는 파킨슨 병을 진단 받은 뒤 딸에게 짐이 되기 싫어 집을 나와 요양원에서 지내는 중이었다. 뭉클한 부녀의 재회를 지켜본 원서후는 심경의 변화를 느끼고 전 여자친구 주세연에게로 향한다. 원서후를 발견한 주세연은 "내가 너무 늦었지? 그래도 너한테 제일 먼저 티켓 보낸거야.”라며 반가움을 표했다. 원서후는 굳은 표정으로 “우리 그만 보자.”라며 이별을 통보했다. 주세연은 “진작 이러지 그랬어. 그럼 나도 불쑥 떠나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[모퉁이를 돌면] “이번에는 내가 좀 늦었지?” 반복되는 전여친 등장에 또 한 번 흔들리는 정건주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069137"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일방적으로 이별을 통보하고 떠났던 전 여자친구가 원서후를 찾아왔다. 길눈이 밝은 원서후(정건주)는 단번에 성은하(최희진)를 찾아냈다. 실종된 아빠를 찾다가 길가에 주저 앉아 있던 성은하는 "눈물나게 반갑다.”라며 안심했다. 원서후는 “아저씨 서 있던 곳 여기서 멀지 않아요.”라며 성은하를 인도했다. 원서후의 도움으로 아빠가 바라보고 있던 건물 앞에 도착한 성은하는 “여기서 뭘 하고 있었던거지?”라고 중얼거리며 임대문의가 붙은 건물을 바라봤다. 원서후는 “이렇게 애써 찾는데 이유가 실망스러우면 어쩌려고요.”를 물으며 최악의 경우를 우려했다. 포기를 모르는 성은하가 신기한 원서후는 “저는 찾아나서긴 커녕 한 발도 못 뗐어요.”라며 과거사를 털어놨다. 원서후는 6살 때 약국 앞에서 쌍화탕을 쥐어준 엄마가 떠나버린 이야기를 꺼냈다. “그 자리에서 계속 기다렸어요.”라며 어제일 처럼 생생하게 엄마에게 버려졌던 일을 떠올리는 원서후에 성은하는 “그게 맞아요. 그럴 때는 그 자리에서 꼼짝말고 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[모퉁이를 돌면] 포기 모르는 최희진 끈기에 참는 법만 고집했던 정건주 호기심 발동~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069136"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서로 상극인 남녀가 실종된 아빠를 찾기 위한 동행에 나섰다. 로드뷰에 찍힌 실종된 아버지의 얼굴을 확인하고 싶다는 성은하(최희진)에 원서후(정건주)는 “아버지가 맞으면요? 찾아봤는데도 제자리면 더 힘들지 않겠어요?”를 조심스럽게 물었다. 성은하는 “제가 진짜 힘든건 아빠가 왜 떠났는지 알 수가 없다는 거에요. 이대로 영영 이별이라면요? 꼭 찾아내서 왜 이래야 했는지 확인할 거라고요.”라며 아빠를 찾고야 말겠다는 의지를 불태웠다. 이 때, 원서후의 휴대폰에 전 여자친구 주세연(황세온)의 전화가 걸려왔다. 주세연은 원서후와 연애하며 일방적으로 연락을 끊고 이별을 통보했다 돌아오기를 반복했다. 원서후는 여자친구가 떠날 때마다 단 한 번도 스스로 찾아나선 적 없이 그 자리에서 기다리는 걸 선택했다. 상처 받지 않기 위해 능동적이기를 포기한 원서후는 해피엔딩일지 새드엔딩일지 알 수 없는 혼란한 상황 속에서도 진실을 찾아 고군분투하는 성은하의 행동에서 호기심을 느꼈다. 회사 직원의 응원 덕분에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 공연계도 비상계엄 여파…이승환, 4·5일 콘서트 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112864"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승환. 사진 | 드림팩토리 윤석열 대통령이 3일 오후 기습 비상계엄을 선포한 가운데, 가수 이승환이 12월 4일과 5일 예정됐던 공연을 취소했다. 이승환은 4일 “12월 4일, 5일 ‘흑백영화처럼’이 취소됨을 알려드린다”고 밝혔다. 당초 이승환은 3일 공연에 이어 4일과 5일에 구름아래소극장에서 콘서트를 개최할 예정이었으나 공연 당일 취소했다. 이승환은 “공연 취소에 따라 예매하신 티켓은 전액 100% 환불 처리될 예정이며, 자세한 절차는 다시 안내해 드리겠다”고 설명했다. 이승환. 사진 | 이승환 SNS 공연 취소 이유에 대해 언급하진 않았지만 윤석열 대통령이 3일 오후 용산 대통령실에서 선포한 비상계엄 여파로 보인다. 비상계엄은 헌법 제77조와 계엄법에 근거한 것으로, 국가 위기 상황에서 군사력을 동원해 사회 질서를 유지하기 위한 비상조치다. 윤석열 대통령은 이날 저녁 10시 23분께 용산 대통령실에서 긴급 브리핑을 통해 “지금 대한민국은 당장 무너져도 이상하지 않을 정도의 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현-옥택연 청춘드라마  '남주의 첫날밤을 가져버렸다'.. “로맨스소설 속으로~~”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069134"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 드라마 &lt;남주의 첫날밤을 가져버렸다&gt;가 서현, 옥택연, 권한솔, 서범준, 지혜원 등 설레는 청춘 라인업으로 시청자들을 찾아온다. 는 평범한 여대생의 영혼이 로맨스 소설 속 단역의 몸에 깃들면서 벌어지는 ‘노브레이크 경로이탈 로맨스판타지’다. 원작 웹소설의 매력을 살리며 현대와 소설 속 세계를 넘나드는 독특한 이야기를 선보일 예정이다. 서현은 금수저 단역 차선책 역을 맡아 의도치 않게 소설 속 주요 인물들과 얽히며 이야기를 흔드는 인물을 연기한다. 옥택연은 소설 속 남자 주인공 경성군 이번으로 분해, 냉혈한 외면 속 뜨거운 사랑을 품은 캐릭터를 선보인다. 권한솔은 소설 속 여주인공 조은애를 맡아 자신만의 이야기를 찾기 위한 고군분투를 그려낼 예정이다. 서범준은 다정다감한 서브남주 정수겸으로 등장, 조선판 삼각관계를 형성하며 설렘을 더한다. 지혜원은 악녀 도화선 역으로 긴장감을 더하며 극을 풍성하게 만들 예정이다. &lt;남주의 첫날밤을 가져버렸다&gt;는 개성 넘치는 캐릭터들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기,  용의선상에 오르다...DNA검출까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069133"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:25.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 밤 9시 50분에 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미' 9회에서는 모든 사건의 증거가 차정우(이민기 분)를 지목하며 긴장감이 고조된다. 사건 현장에 있던 정우는 이진석(윤정일 분) 상해 사건의 유력한 용의자로 지목되고, 7년 전 여자친구 윤혜진(하영 분) 사건과도 연관되어 수세에 몰린다. 뿐만 아니라 정우는 공개 수배될 위기까지 처한다. 한편, 민형은 7년 전 사고 당시 정우가 착용했던 손목시계를, 정우는 혜진의 휴대전화를 입수한다. 그런데 손목시계에 묻어 있던 혈흔에서 정우의 DNA가 검출되어 사건은 극적으로 치닫는다. 이때 이민형(한지현 분)은 경찰서로 온 정우를 다급하게 불러세우고는 차를 타고 어디론가 향한다. 사건과 관련한 이야기를 나누던 중 민형은 진범을 만나러 간다며 정우를 당황시킨다. 모두가 정우를 범인으로 지목하는 상황에서 민형이 찾은 진범의 정체는 누구일지 궁금증을 자아낸다. 또한 정우는 어떻게 자신의 결백을 증명하고 이 상황을 극복할 것인지, 그의 예]]></content>
    </entry>
</feed>