<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-26T21:04:58.230Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 ‘열혈사제2’, 대박 아니어도 의미 있는 시즌2  [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404112"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 27일 종영한다. 전작의 신드롬급 인기를 재현하지는 못했으나 앞으로 꾸준히 제작될 수 있는 시리즈물로서 가능성을 보여줬다는 평이다. 지난달 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 지난 2019년 김남길을 연기대상에 올려준 ‘열혈사제’ 후속편으로 방송 전부터 많은 관심을 얻었다. 하지만 ‘열혈사제2’는 ‘열혈사제’가 10% 중후반 시청률을 유지하다가 자체 최고 시청률 22%까지 도달한 것에 비해 비교적 낮은 10%대 초반 시청률을 유지하다가 마무리하게 돼 시즌1보다 아쉬웠다는 평을 받았다. 그럼에도 2019년보다 OTT 영향력이 커진 2024년, 7주 연속 금요일 드라마 전체 시청률 1위를 차지하는 등 화제성을 유지했다. OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠에서 국내에서 제공 중인 OTT서비스 내의 콘텐츠 통합을 집계한 결과 ‘열혈사제2’는 12월 3주 연속 1위를 기록했다. 한국기업평판연구소에서 실시한 배우 브랜드평판 12월 빅데이터 분석 결과 김남길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서수희, 성추행 피해자였다…'성소수자'라는 이유로 참형 위기 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694436"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서수희가 ‘성소수자’ 캐릭터로 존재감을 드러냈다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 소수자이자 애심단의 악공 윤해강으로 분한 배우 서수희가 강렬한 연기로 눈도장을 찍었다. 극 중 서수희는 사내의 몸이지만 고운 외모와 목소리를 지닌 소수자로 등장, 애심단의 단주 윤겸(추영우 분)과 얽히며 풍성한 전개를 이끌었다. 해강은 윤겸이 제일 처음으로 구한 인물로, 만신창이가 되어 숲 속에서 죽어가던 중 우연히 자신을 발견한 윤겸의 도움으로 목숨을 건진 이후 그와 함께 자신과 같은 소수자들을 도우며 살아왔던 것. 애심각에서 추행을 당한 피해자이지만 오히려 소수자라는 이유로 관아에 끌려간 해강은 ‘불결한 것’으로 치부되는데 이어 청수현의 안위를 어지럽혔다며 참형에 처해질 위기에 놓였으나 외지부로 나선 태영(임지연 분) 덕분에 다시 한번 위기를 넘겼다. 이후 역모에 휘말린 애심단을 찾아온 이좌수(김동균 분)에게 칼을 맞고 쓰러져 목숨을 잃은 줄 알았지만, 살아 돌아와 애심단이 역당이 아님을 증언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 영화보다 더 영화 같은 사랑 이야기…영화 '너는 내 운명' 실화 속 주인공의 그날]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310442"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운명 같은 사랑을 만난 한 남자의 이야기가 공개됐다. 26일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 황정민, 전도연 주연의 영화 '너는 내 운명'의 바탕이 된 실화 속 주인공들의 이야기를 추적했다. 2002년 6월, 보건소 직원들은 한 여성을 추적했다. 그리고 그 여성을 목격하자마자 경찰서로 인계했다. 경찰서로 인계된 주인공은 선아 씨. 그는 에이즈 예방법 위반으로 검거된 것이다. 그리고 선아 씨의 검거 소식은 단 한 명을 제외한 모든 이들을 공포에 떨게 만들었다. 에이즈 감염 환자였던 선아 씨가 전남 여수에서 윤락 행위를 했던 것. 이에 여수에서 유흥업소를 드나들며 성관계를 한수천 명의 남자들이 불안에 떨었고 이에 에이즈 감염 여부 확인을 위한 검사를 했다. 그리고 유흥업소 종사자들과 인근 고등학교 학생들까지 검사를 받았다. 그런데 선아 씨가 검거되었다는 소식에 단 한 사람은 반가운 마음을 안고 경찰서로 향했다. 그는 바로 선아 씨의 남편 박부현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] “최소 환갑은 돼야 남자로 보여” 충격적인 정지소 이상형에 물 뿜는 진영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069658"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스토커 때문에 불안에 떨고 있던 대니얼 한이 오두리의 위로에 감동했다. 과거 스토커 스캔들로 아이돌 활동을 지속하기 어려워진 대니얼 한(진영)은 그룹 이그니스에서 탈퇴하고 미국으로 떠났다. 프로듀서로 활동을 시작한 대니얼 한을 한국으로 불러들인 건 그의 이모 김애심(차화연)의 부탁 때문이었다. 대니얼 한은 오두리(정지소)가 속한 아이돌 데뷔를 마치는 대로 출국을 계획하고 있었다. 사라졌던 스토커에게 문자 메시지를 받은 대니얼 한은 충격에 빠졌고 묻어줬던 트라우마에 고통받았다. 불안을 견디다 못한 대니얼 한은 집을 박차고 나가 사무실로 향했고 홀로 남아 연습에 열중하던 오두리를 발견했다. 식당에서 떡볶이 먹방을 펼치는 오두리의 모습에 대니얼 한은 웃음이 터졌다. 그를 빤히 바라보던 오두리는 “웃지 마. 내 타입 아니니까.”라며 일침을 날렸다. 플러팅 오해에 어이없어하던 대니얼 한은 장난기 가득한 표정으로 “어떤 타입이신데?”를 되물었다. 이에 오두리는 “최소 환갑은 돼야 남자로 보여.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 아이돌 출신 프로듀서 진영, 다시 등장한 스토커 메시지에 철렁…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069657"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 출신 프로듀서 대니얼 한의 안타까운 사연이 밝혀졌다. 유니스 엔터테인먼트의 유능한 프로듀서 대니얼 한(진영)은 대형 아이돌 그룹의 데뷔를 책임지고 있다. 하지만 센터 멤버 에밀리(정지소)가 데뷔를 3개월 앞두고 갑자기 사라졌고 회사는 위기에 빠졌다. 유니스 엔터테인먼트 대표 김애심(차화연)은 조카 대니얼 한을 무한 신뢰했고 국민 가수인 자신의 유명세를 활용해 대니얼 한과 아이돌 그룹을 홍보했다. 스트레스에 시달리던 대니얼 한은 에밀리와 똑같은 외모를 하고 있는 오두리(정지소)를 발견하고 데뷔조에 합류시킨다. 최하나(채원빈)의 지도로 가요계 최신 정보를 머리에 마구 밀어 넣던 오두리는 과거 아이돌 영상에서 대니얼 한을 발견했다. 대니얼 한을 일반 프로듀서로만 알고 있는 오두리에 놀란 최하나는 “어떻게 이그니스를 몰라?”라며 대니얼 한의 과거사를 밝혔다. 남성 아이돌 그룹 이그니스의 인기 멤버였던 대니얼 한이 스토킹에 고통받고 있다는 뉴스가 세상을 떠들썩하게 만들었다. 언론과 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오겜2' 탑 봤어?"..약쟁이 랩 연기는 오글, 예고편 박제 SNS는 창피[Oh!쎈 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218137"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 탑이 아닌 배우 최승현으로 넷플릭스 최고 기대작 ‘오징어게임’ 시즌2에 탑승했다. 자신의 인스타그램 피드 제일 앞에 예고편을 박제할 만큼 자신감을 내비쳤지만 쏟아지는 혹평 속 고개를 들지 못할 상황이다. 26일 오후 5시(한국시각) 전 세계에 공개된 ‘오징어게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참여하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 담는다. 시즌1 이후 3년 만에 돌아와 전 세계 팬들의 기대를 한몸에 받았다. 그런데 라인업에서부터 삐걱거렸다. 빅뱅 출신 최승현이 출연하는 것. 최승현은 2016년 대마초 흡입 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고 받은 전과자다. 사회적 물의를 일으켰던 건 물론이고 대작에 출연할 만큼 연기적으로도 검증이 되지 않은 그이기에 ‘오징어게임 시즌2’ 캐스팅에 물음표가 붙었다. 아니나 다를까. 뚜껑 열린 시즌2에서 최승현은 쟁쟁한 배우 라인업 중]]></content>
    </entry>
</feed>