<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-20T21:12:48.275Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연=아이유, 염유리=임수정 닮은꼴 인증 ‘혹시 가족?’ (미스쓰리랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923305"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 염유리와 임수정, 김소연과 아이유가 높은 싱크로율을 자랑했다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에서는 가수 염유리와 김소연의 닮은꼴 스타 인증 시간을 가졌다. 염유리는 임수정 닮은꼴로, 김소연은 아이유 닮은꼴로 알려진 상황. 김소연은 “타 프로그램 오디션에서 트로트계 아이유라고 기사가 엄청 많이 나왔다. 감사할 따름”이라고 말했다. 염유리는 “목소리가 보이는 프로그램에서 임수정으로 나와서 그 이후로 많이 닮았다고 해주셨다”고 했다. 이에 붐은 “팬 여러분이 보시기에도 닮았냐. 확인해보겠다. 인터넷에 닮은 연예인 찾기 사이트가 있다. 어느 정도 닮았나 보자”며 김소연과 염유리의 사진을 넣어 닮은 연예인을 찾았다. 그 결과 김소연은 아이유와 83.9% 닮은꼴로 본인이거나 가족이 아니냐는 결과가 나왔다. 이어 염유리는 임수정과 97.7% 닮은꼴이라는 높은 수치로 모두를 놀라게 했다. 이어 진성이 “저는 누구 닮은 것 같냐”고 묻자 관객들은 배우 이계인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍자 관리 너무 잘했네, 나영과 “19살 차이” 단체 당황 (미스쓰리랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923304"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍자와 나영이 19살 나이 차이로 모두를 놀라게 했다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에서는 가수 홍자와 나영이 노래 대결을 벌였다. 홍자는 진성 문파로 출연해 TOP7 나영과 노래 대결을 하게 됐다. 나영은 홍자에게 “홍자 선배님과 운명이다. 생일이 어떻게 되세요?”라며 생일을 질문했고, 홍자가 “9월 29일”이라고 밝히자 나영은 “저도 9월 29일”이라고 말해 모두를 놀라게 했다. 두 사람의 생일이 똑같았던 것. 붐이 “몇 살 차이냐”고 묻자 나영이 “19살 차이”라고 답해 현장에 있던 모두를 당황하게 만들었다. 붐은 “홍자가 관리를 진짜 잘한 거”라며 칭찬했고, 진성은 “우리 문파는 도를 통달해서 얼굴로 봐서 나이를 분간할 수 없다”고 너스레를 떨었다. 이어 나영은 홍자와 또 다른 공통점으로 “‘미스트롯1’에서 좋아했던 선배님이다. 성대 수술하고 연습을 많이 하셔서 이 자리까지 오셨다고 하더라”며 성대수술을 극복한 과거사를 언급했다. 홍자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 심사숙고 끝 딸 이름 '박재이' 결정…"세련되고 독특한 이름" (슈돌)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798151"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍과 김다예의 딸 '전복이'의 이름이 박재이로 정해졌다. 20일 방송된 KBS2TV '슈퍼맨이 돌아왔다(이하 '슈돌')'에서는 박수홍과 김다예 부부가 생후 한 달이 된 딸의 출생신고를 위해 이름을 고민하는 장면이 공개됐다. 이날 박수홍의 딸 전복이(태명)는 조리원 생활을 마치고 집으로 돌아가기 전, 신생아를 대상으로 하는 건강검진에 이어 예방 접종을 위해 병원에 들렸다. 생애 첫 주사에서도 3초 만에 눈물을 뚝 그친 전복이의 의젓함에 박수홍은 "우리 집에서 제일 용감해. 장군감 딸이야"라며 흐뭇해했다. 집으로 돌아온 전복이의 성장에 박수홍은 "전복이는 키도 크고 덩치도 크다. 천하장사라고 한다"고 딸의 남다른 발육을 자랑했다. 이후 박수홍은 딸의 출생신고를 위해 한 역술가를 찾았다. 그는 "(어떤 이름을 지어줄지) 잠이 안 온다. 제가 유난인가"라며 '딸 바보' 면모를 보였다. 이어 "너무 행복하다. 이런 고민을 할 수 있는 게. 딸아이 이름을 고민하면서 잠 못자는 게. 자식이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 임성민, 수영복 사진 공개 “40대에 8㎏ 감량” 감탄 (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923303"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임성민이 수영복 사진을 공개해 감탄을 자아냈다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 아나운서 임성민(55세), 교수 마이클 엉거(60세) 부부가 출연했다. 임성민은 건강 특이사항으로 고지혈증 위험군과 40대에 8kg 감량을 꼽았다. 현영이 “40대에 몸무게 8kg 감량에 성공했냐”며 놀라자 임성민은 “결혼해서 2kg, 3kg 찌더니 점점 더 쪄서 8kg가 불어났다"고 말했다. 이어 임성민은 지난여름에 수영복을 입고 찍은 사진을 공개했고 이성미가 “다이어트하고 젊어졌다. 너무 예쁘다”고 감탄했다. 신승환은 “쉬운 일이 아니다. 어떻게 뺀 거냐”고 다이어트 방법을 질문했다. 임성민은 “무조건 굶는 건 어릴 때는 할 수 있다. 요요가 오고 체력이 딸린다. 기력이 없다. 1년 반 시간을 잡고 꾸준한 운동과 식습관을 병행했다. 조바심 갖지 않고 PT, 필라테스, 요가를 했다”고 말했다. 오지호가 “몸매 유지 중이신 것 같은데 고민이 있냐”고 묻자 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈 “TV가 실물보다 5배 못나와, 관객들이 욕해” (미스쓰리랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923302"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 안성훈이 실물 자신감을 드러냈다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에서는 가수 진성과 안성훈이 출연했다. 붐은 안성훈 출연에 “안경테를 바꾸면서 미모가 빛이 난다는 반응이 있다”고 물오른 미모를 칭찬했다. 안성훈은 “관객들이 텔레비전을 욕한다. 실물보다 5배는 못 나온다고. 입이 안 튀어나왔는데 왜 그렇게 보이냐고. 오목렌즈를 쓰냐고 한다”고 너스레를 떨었다. 붐은 “앞니 플러팅을 많이 하지 않냐. 행사에서도 팬들에게 플러팅 장인이라고 들었다”고 질문했고, 안성훈이 관객들에게 “춥진 않으세요? 괜찮으세요? 추우면 안아드리려고 했는데”라고 플러팅하는 영상이 공개됐다. 또 안성훈은 “지금 몇 시죠? 네 시 반? 기억하세요. 너한테 반한 시간”이라고 플러팅해 원성을 자아냈다. 요즘 새로운 플러팅이 있냐고 묻자 안성훈은 즉석에서 관객에게 이름과 닉네임을 묻고 “내가 못 외우니까 그냥 내 거라고 부를게”라며 “내 거 포옹 한 번 할까?”라고 포옹해 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임성민, 美 교수 남편과 13년째 신혼 “허리 끌어안아” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923301"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임성민이 교수 남편과 13년째 달달한 신혼을 자랑했다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 아나운서 임성민(55세), 교수 마이클 엉거(60세) 부부가 출연했다. 사진이 먼저 공개된 의뢰인 부부의 모습에 이성미는 “당장 사진 내려라. 허리를 끌어안았다”며 질색했고 현영은 “허리가 팔 안에 들어온다. 다리도 길다. 모델 출신인가?”라며 몸매에 감탄했다. 이어 공개된 정보는 아내가 고지혈증 위험군이지만 40대 때 8kg 감량 성공했고, 남편은 복부비만이 있다는 것. 동시에 등장한 의뢰인의 정체는 아나운서 임성민과 교수 마이클 엉거 부부였다. 이성미가 사진을 꼬집으며 “왜 이렇게 좋아하냐”고 묻자 임성민은 “아침에 일어나면 뽀뽀도 하고 안기도 한다”며 결혼 13년차에도 달달한 신혼 같은 모습을 자랑했다. 이성미가 “결혼한 지 13년 됐는데 아직도 저런다고? 아내를 얼마나 사랑하냐”고 묻자 마이클 엉거는 서툰 한국말로 “많이 사랑한다”며 아내 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 임성민 母, 美 교수 사위 한글 가르쳐 “누나 같아” (퍼라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923300"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임성민 모친이 동안 미모로 사위와 남매 같은 모습을 보였다. 11월 20일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 아나운서 임성민(55세), 교수 마이클 엉거(60세) 부부가 출연했다. 임성민과 마이클 엉거 부부는 결혼 13년차로 여전히 신혼 같은 모습. 임성민은 “아침에 일어나면 뽀뽀도 하고 안기도 한다”고 말했다. 이성미가 놀라며 “결혼한 지 13년이 됐는데 아직도 저런다고? 아내를 얼마나 사랑하냐”고 묻자 마이클 엉거는 서툰 한국말로 “많이 사랑한다”고 했다. 임성민은 고지혈증 위험군과 40대에 8kg 감량 후 더는 빠지지 않는 체중이 고민. 마이클 엉거는 복부비만이 고민이었다. 임성민은 결혼 후 8kg이 찐 사진과 함께 다이어트 후 수영복을 입고 찍은 사진을 공개해 확 달라진 모습으로 감탄을 자아냈다. 임성민은 다이어트에 운동과 식단 관리를 병행했다고 밝혔다. 서초구에 위치한 부부의 집은 따뜻한 느낌으로 눈길을 끌었고 “결혼기념일에 카드를 주고 받는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 아들 은우 일본 팬 만나 질투? “이제 안 서운해” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923299"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김준호가 아들 은우의 인기에 질투심이 있었다고 인정했다. 11월 20일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 펜싱선수 김준호의 두 아들과 부친, 조모가 함께 하는 4대 일본여행이 계속됐다. 김준호는 가족들과 함께 식사를 하기 위해 수족관처럼 생긴 바닷속 식당을 찾아가 싱싱한 오징어회를 먹었다. 조모는 초고추장을 찾았고, 김준호는 센스 있게 미리 초고추장을 챙겨갔다. 이어 김준호 아들 은우가 “이거 무서워요”라며 살아있는 오징어회를 먹지 못해 웃음을 자아냈다. 김준호 부친이 “눈 가리고 먹어야겠다”며 깻잎으로 오징어 눈을 가렸고, 박수홍은 “고객이 많아 쉽지 않다”고 말했다. 식사 후 이동하던 김준호 아들 은우를 한 일본인이 알아봤다. 그는 서툰 한국말로 은우 팬이라 SNS를 팔로우하고 있고 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’를 계속 보고 있다고 팬심을 고백했다. 김준호는 “은우야 너 인기 많다”고 아들을 부러워하며 “예전에는 질투 아닌 질투가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 딸 첫 예방접종 3초컷→이름 박재이 AI 조언 받아 (슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923298"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박수홍 김다예 부부가 딸의 첫 예방접종부터 출생신고까지 공개했다. 11월 20일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 박수홍 김다예 부부의 딸 전복이의 생후 23일 모습이 그려졌다. 생후 23일 전복이가 수다 하우스에 입성했다. 박수홍은 딸에게 젖병을 물리고 “너무 잘 먹는다. 너무 예쁜 내 새끼”라며 애정 폭발했다. 김다예는 “정말 똑같이 생겼다. 아빠 어릴 때 사진 안 봐도 될 것 같다”며 남편과 딸이 닮은꼴이라 말했다. 반려묘 다홍이도 전복이 주위를 빙글빙글 돌며 반겼다. 이어 박수홍 김다예 부부는 전복이 BCG 예방접종을 하러 갔고, 전복이는 울다가 3초 만에 눈물을 뚝 그치고 평온한 모습을 보이며 무사히 첫 예방접종을 마쳤다. 박수홍 김다예 부부는 모두 주사 맞기를 무서워했다며 전복이가 가장 용감하다고 칭찬했다. 전복이는 건강검진도 받았고 의사는 박수홍에게 “초보 아빠가 아닌 것 같다. 아기를 너무 잘 안는다”고 칭찬했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나 느끼해요?” 23기 영식에 데프콘 “몰랐어요? 소름” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923297"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 23기 영식이 느끼하다는 반응을 부정했다. 11월 20일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서 23기 영식은 영숙에게 “나 느끼해요?”라고 질문했다. 영식은 첫인상 선택에서 자신을 선택한 사람이 순자인 줄로만 알고 있다가 영숙이란 사실을 깨닫고 “마음이 한결 가벼워졌다. 이 사람도 나한테 관심이 있구나 확신하는 계기가 됐다”고 말했다. 영숙이 “꿈에서 만나자는 멘트도 딱 영식님이구나 생각했다”고 멘트를 언급하자 영식은 “담백하게 말하려고 애썼다”고 했지만 영숙은 “원체 느끼해서”라고 반응했다. 하지만 영식은 “나 느끼해요? 나 느끼한 사람 아닌데. 나 담백한 사람”이라며 느끼하다는 반응을 부정했다. 이어 영식이 “제가 하는 게 계속 느끼했던가요?”라고 다시 묻자 MC 송해나가 “미안한데 그래요”라고 답했고, MC 데프콘도 “소름 돋는 게 자기는 몰랐나봐. 몰랐어요?”라고 응수해 웃음을 자아냈다. 하지만 영식은 “이야기하고 싶은 게 많은데 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바다, 4살 딸 목말 태우고 점프 ‘40대 엄마의 강철 체력’ (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923296"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 바다가 4살 딸을 목말 태우고 점프까지 강철 체력을 보였다. 11월 20일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서 바다는 딸 루아의 최애 밴드 터치드 공연을 보러갔다. 바다는 딸 루아의 록 음악 사랑에 대해 “요정 씨앗을 심었는데 록 꽃이 피었다”고 말해 웃음을 자아냈다. 루아의 최애 밴드는 터치드. 그 중에서도 가장 좋아하는 노래는 ‘하이라이트’였다. 바다는 루아를 데리고 함께 공연을 보러갔고, 키가 작은 루아가 공연을 제대로 보지 못하자 “안 보여? 엄마가 안아줄게”라며 목말을 태워 감탄을 자아냈다. 최지우는 “엄마가 아이 목말 태우는 게 쉽지 않다”며 놀랐다. 심지어 바다는 루아를 목말 태우고 뛰었고 박수홍이 “저 상태로 뛴다고? 엄마가 대단하다”고 말했다. 제작진은 ‘40대 엄마의 강철 체력’ 자막을 달았다. 딸을 목말 태운 바다의 모습은 공연장 전광판에도 잡혔고 바다는 “목말 태우니까 나온 거”라며 환호했다. 이어 바다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 들러리? 이 오빠 날라리네” 23기 옥순, 영식에 분노 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923295"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 23기 옥순이 영식의 진심을 알고 분노했다. 11월 20일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 23기 옥순은 영식에게 단도직입적으로 1순위가 누구인지 질문했다. 옥순은 영식의 일편단심 1순위가 자신이라 오해했고, 다른 사람들을 통해서 영식의 1순위가 영숙이란 말을 들은 다음에야 영식에게 직접 “첫인상 선택 나한테 했어? 너 아니지?”라고 질문했다. 영식은 옥순의 질문에 “맞을 수도 있고 아닐 수도 있고”라고 애매한 답을 했고 MC 데프콘이 “버터 확 짜버릴라”라며 분노했다. 옥순이 “나한테는 중요하다. 내가 착각한 것 같아서”라고 말해도 영식은 “이야기하면 안 된다”며 말을 아꼈다. 이에 옥순이 “순자한테 영숙이라고 한 건 뭐야?”라고 꼬집자 영식은 그제야 “여러 명을 이야기했고 그 사람이 고정이라는 거”라고 말했다. 옥순은 “오케이. 나 지금 이해했어. 내가 오해한 게 맞네”라며 자신의 오해를 깨달았다. 옥순은 제작진과 인터뷰에서 “영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘냉부해2’→‘레미제라블’, 요리예능 열풍 계속될까 [IS신작]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396303"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해 시즌2’부터 ‘레미제라블’, ‘남극의 셰프’까지 요리 예능이 속속 시청자를 찾아온다. 넷플릭스 ‘흑백요리사’의 흥행으로 모처럼 요리 예능에 대한 관심이 높아진 가운데, 그 열기를 이어갈 수 있을지 주목된다. 가장 큰 기대를 받는 요리 예능은 오는 12월 15일 첫 방송하는 JTBC ‘냉장고를 부탁해 시즌2’(이하 ‘냉부해2’)다. ‘냉부해’는 2014년부터 2019년까지 방영한 JTBC 대표 예능으로 이연복, 최현석 등 스타 셰프들을 대거 배출하며 인기를 끌었던 프로그램이다. 게스트의 냉장고를 직접 스튜디오로 가져와 그 안에 있는 재료들만으로 15분 만에 완성된 요리를 만들어내야 하는 콘셉트다. 셰프 두 명이 각각 요리를 만들고 게스트의 선택을 받으면 승자가 된다. 약 5년간 인기를 모으고 종영한 ‘냉부해’는 올해 10주년을 맞아 새로운 시즌으로 돌아오게 됐다. 지난 9월 공개돼 신드롬급 인기를 끈 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) 방영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"前남편 외도만 4번" 이성은, 약 복용 후 '주거침입' 고소당해…('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689789"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5'에 출연한 '청소년 엄마' 이성은이 우울증을 앓게 된 사연을 고백했다. 20일 방송된 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 22회에서는 21세에 엄마가 된 이성은이 "개인회생 절차를 밟고 있음에도 여전히 생활이 어려운 데다, 전 남편에게 양육비도 못 받고 있다"며 도움을 청하는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 이성은은 "어렸을 때 할아버지, 할머니 손에 커서 친구들한테 놀림을 받아서 아들에게는 같은 상처를 주고 싶지 않아서 아들을 온전한 가정에서 키우고 싶었다"고 밝혔다. 이에 MC 서장훈은 "저 아버지가 아이 옆에 있으면 그 아이한테 도움이 되겠냐"고 쓴소리를 했다. 앞서 재연 드라마를 통해 이성은은 전 남편을 친구의 소개로 만나 교제 2주 만에 동거, 한 달 만에 임신을 했지만 외도를 일삼아 헤어지게 됐다고 전했던 것. 더욱이 "임신 2개월 차에 남자친구가 소개팅 주선자와 바람을 피우고 있다는 사실을 알게 됐고, 어렵게 용서했지만 이후로도 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이영자, ♥열애설 났는데 연예계 단체 미팅 나간다…KBS joy '오만추' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689788"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이영자에게 겹경사가 생겼다. 21일 텐아시아 취재 결과, 이영자는 KBS joy에서 새로 시작하는 예능 '오만추'에 출연한다. '오만추'는 '오래된 만남 추구'라는 뜻이다. 이영자 포함 연예계 오랜 절친들이 함께 여행을 떠나며 단체 미팅을 하는 프로그램이다. 이들의 아슬아슬한 사랑과 우정을 동시에 다룰 예정이다. 이미 첫 촬영은 마친 상태다. 방영 시기는 2025년 상반기로 알려졌다. 이영자는 최근 TV조선 신규 예능 '트롯돌 입덕기: 진심누나'(이하 '진심누나')에 출연하며 데뷔 34년 만에 열애설에 휘말리기도 했다. 특히 이영자는 "나이를 먹으면 가슴 철렁할 일만 많다. 그런데 요새 마이트로 덕분에 철렁하는 게 아니라 가슴이 뛴다. 요즘 설렌다"라며 들뜬 마음을 드러낸 바 있다. 이에 김숙은 "영자 언니가 혈색이 좋아졌다"라며 최측근 중 하나로서 직접 보고 느낀 이영자의 변화를 증언한다고. 이영자는 김숙의 말을 수긍하며 "마이트로 덕분에 회춘했다"며 덕질 전도사를 자처했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 “♥현 여친과 결혼? 날짜 잡아야죠” (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002149"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종민이 결혼 계획을 전했다. 20일 방송된 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서는 배우 김일우의 일상이 공개됐다. 이날 김일우는 낚시 스승인 ‘연예계 강태공’ 이덕화를 만났다. 김일우는 이덕화에게 “낚시가 좋은 취미인 건 알겠는데 여자들이 싫어하지 않냐”며 걱정을 표했다. 이에 이덕화는 과거엔 낚시를 취미를 갖는 게 이혼 사유였다고 전했다. 이어 이덕화는 “결혼 전부터 점쟁이한테 데려갔었다. 진지하게 그 얘기를 했다. 이 사람 역마살 안 다니면 큰일 낼 사람이다. 이렇게 점쟁이랑 짰다”고 고백했다. 스튜디오에서 해당 VCR을 본 김종민은 “나도 낚시를 좋아하는 데 여자친구가 안 좋아한다. (여자친구가) 낚시 좀 안 하면 좋겠다고 해서 ‘오케이 안 하겠다’고 하고 끊었다”고 밝혔다. 이에 이다해는 “앞으로도 쭉 안 할 거냐”고 물었고, 김종민은 “결혼하면 모르죠?”라며 너스레를 떨었다. 이다해는 남편 세븐과의 일화를 전했다. 그는 “강릉에서 배낚시를 해봤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인♥연정훈, 19년차 부부의 여유 “생일선물? 100만원씩 현금 주고받아” (자유부인)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199571"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 연정훈과 생일 선물로 100만 원씩 주고 받는다고 고백했다. 20일 유튜브 채널 ‘자유부인 한가인’에는 ‘미모원탑 한가인이 요리까지 잘하면 어떻게 될까? (원래안함, 남편반응)’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 연정훈은 결혼 19년 만에 한가인의 첫 깜짝 이벤트를 받고 감동을 받았다. 신이 난 연정훈은 “결혼 이전에는 생일을 좀 챙겨줬다. 예전에는 방송에도 잘 얘기했지만 잘 까먹는다. 자기 생일도 잘 까먹고”라고 완성된 생일상에 눈을 떼지 못했다. 그러면서 “유튜브가 한가인을 새로 만드는구나. 감사합니다. 여러분”이라고 박수와 함께 환호해 웃음을 자아냈다. 이후 함께 식사하기 시작한 두 사람. 제작진은 생일 선물 뭘 줄 거냐고 물었고, 한가인은 “생일 선물에 대해서 하고 싶은 얘기가 있는데 생일이라고 무너가 내가 사고 싶은 걸 만들어내는 게 낭비라고 생각한다. (필요한 게) 있을 때는 그걸 사주는데 없으면 그냥 현금준다”라며 “우리는 그냥 100만원씩 왔다갔다 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 결국 방송 중 공식 사과…"너무 열받아" 신성우 격분→김용건 호통('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689786"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신성우가 '동료 꽃대디' 김범수의 일상을 지켜보다가 분노한다. 21일 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 '57세 꽃대디' 김범수가 8세 딸 희수에게 생애 처음으로 '두발자전거'를 가르쳐주는 현장이 공개된다. 아내와 함께 희수의 하교 픽업에 나선 김범수는 오랜만에 '완전체 가족'으로 시간을 보내게 되자 즉석에서 한강 피크닉을 제안한다. 한강에 도착한 희수는 자전거 대여점에서 두발자전거에 관심을 보이고, '과보호 아빠' 김범수는 두발자전거 탑승을 적극 만류한다. 하지만 엄마의 "한 번 타 봐~"라는 '쏘 쿨' 응원 덕분에, 희수는 두발자전거에 용기 내 도전한다. 결국 김범수가 희수의 두발자전거를 가르치게 된 가운데, 김범수는 희수의 자전거 핸들을 직접 쥐고 앞에서 끌어준다. 이에 '꽃대디' 김용건-김구라-신성우-김원준 전원은 "저렇게 가르치면 안 되는데!"라며 손사래를 친다. 김용건은 "앞에서 자전거를 끌면 아빠가 자전거를 타는 거지, 희수가 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, 결혼 후 못 놀아 아쉬웠나…"아들, 나보다는 더 놀다 결혼하길" ('돌싱글즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689785"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '돌싱글즈6'의 MC 유세윤이 아들 민하의 미래 '결혼'에 대한 소신(?)을 밝힌다. 21일 밤 10시 20분 방송하는 MBN '돌싱글즈6'에서는 '돌싱 하우스'에서의 최종 선택을 통해 '현커'로 거듭난 보민♥정명, 희영♥진영, 시영♥방글의 두 번째 후일담 및 달콤한 현실 연애 현장이 그려진다. 이중 '돌싱글즈6'의 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원은 지난 방송에서 시영이 방글의 부모님을 만나 따뜻한 응원을 받은 현장에 짙은 여운을 내비치다가 '내 자식이 어떤 사람과 결혼했으면 좋겠는지'에 대한 이야기를 자연스럽게 나눈다. 16살 아들이 있는 유세윤은 "안 그래도 어제 아침에 아들과 비슷한 대화를 나눴다"고 고백하며, "아들에게 문득 '나중에 결혼하면 엄마 같은 사람이랑 결혼해라'라고 얘기했는데, 순순히 '네'라고 답하더라"고 전해 훈훈함을 자아낸다. 그러나 곧 아들의 '결혼 시기'에 대한 질문에, 유세윤은 잠시 한숨을 쉰 뒤 "나보다는 조금 더 놀다 갔으면 좋겠다"고 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 원빈과 웨딩사진 찍고..이상형=공유 “나이 들수록 멋져” (‘라디오스타’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199568"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’ 박세리가 이상형으로 공유를 언급했다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에서는 ‘은퇴 후 오는 것들’ 특집으로 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 등장했다. 이날 장도연은 “빛이 나는 솔로 박세리씨가 알고 보면 원빈과 결혼했던 사이라고”라고 물었다. 그러자 김구라는 “이 사진 별로 안좋아하는데 우리가 또”라고 웃었고, 박세리는 “마음에 안든다. 매번 꺼네네. 하지 말라니까 왜 자꾸 꺼내냐”라고 소리쳤다. 원빈과 함께 패션쇼 런웨이에 오른 사진이 공개되자 박세리는 “ 故 앙드레 김 선생님 피날레는 웨딩이다. 그래서 지금까지 결혼 못하고 있다. 결혼하기 전에 검색어에 매번 이혼이 나왔다. 결혼 하지 않은 사람인데 이혼이 나와서 봤더니 그 사진 때문에 예전에 결혼한 것 같다고 하더라”라고 토로했다. 원빈 뿐만 아니라 야구선수 홍성흔, 배우 공유하고도 런웨이를 섰다는 박세리. 그는 “당시에 해외에 많이 나가있을 때라 연예인 잘 몰랐는데 나중에 공유 씨가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정찬성, 기안84와 가족 되나? "처제에 소개해 주고파"[라스][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284051"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오 스타' 정찬성이 기안84를 처제의 신랑감으로 점찍었다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타' 891회는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 박세리, 이대호, 이천수, 정찬성이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 정찬성은 직접 운영 중인 체육관에 많은 셀럽들이 다닌다고 밝히며 "유지태 형님도 오고, 지코 씨도 엄청 많이 온다. 배우 이시언 형은 거의 산다. 이제는 저보다 체육관 사람들이랑 더 친해져서 체육관에 거의 살다시피 한다"라고 털어놨다. 또 (여자)아이들의 전소연 뿐만 아니라 모델 한혜진까지 여러 여성 회원들도 본인의 체육관에서 운동 중이라고 덧붙였다. 여러 셀럽 중 누가 실력적으로 가장 뛰어나냐는 질문에는 UDT 출신 방송인 덱스를 꼽았다. 그는 "실력적으로는 덱스가 제일 잘하는 것 같다. 독기가 있다"라고 밝혔다. 한편 정찬성은 제일 특이한 셀럽 회원으로는 기안84를 꼽았다. 그는 "예전에는 사실 (기안84를) 조금 멀리했다. 방송의 엉뚱함을 콘셉트라고 믿었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성은, 이혼하고 6천만원 개인회생중인데…"생활비 부족으로 또 대출" (‘고딩엄빠’) [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199567"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어른들은 모르는 고딩엄빠5’ 이성은이 고금리 대출로 허덕이는 모습을 보였다. 20일 전파를 탄 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’에서는 21세에 엄마가 된 이성은의 사연이 공개됐다. 현재 4살된 아들을 홀로 키우고 있는 이성은은 “(아이를 임신했을 때) 처음에는 많이 놀라고 많이 무서웠다. 21살에 모아둔 돈도 없고 안정적인 직장도 없어서 막막했다”라며 솔직하게 밝혔다. 아이는 첫 면접 교섭으로 최근 아빠와 시간을 보냈다고. 뭘 하면서 시간을 보냈냐는 질문에 아이는 떡볶이도 먹고 동화도 읽었다고 답해 눈길을 끌었다. 아이는 엄마가 잠깐 자리를 비운 사이 아빠에게 전화를 걸기도. 한편, 이성은은 이사를 위해 전화로 대출을 알아봤다. 이성은은  “생활비가 부족해 대출을 받았다. 그 금액이 크다보니까 개인회생을 하게됐다”라고 말했다. 대출 상환 중인 상황에 또 대출을 받으려고 했던 것. 이성은은 “과거 전남편과 살 때 생활비가 부족해 5천만원을 대출받았다”라고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]연매출 600억 강주은 "'♥최민수' 옆에 있는 것 자체가 힘들 때 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689784"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강주은이 남편 최민수와의 일화를 털어놨다. 20일 유튜브 채널 '깡주은'에는 "최초 공개! 화려한 진수성찬 속 피어나는 민수 SSUL"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 강주은은 '떙스기빙데이 한상 차리기'라는 주제로 칠면조 요리를 선보였다. 요리 후 정리를 하며 강주은은 "이래서 식구들이 모이면 이래서 미소가 안 나오나 보다"고 토로했다. 완성된 칠면조 요리를 앞에 두고 강주은은 "칠면조를 발라내는 그런 과정인데 그거를 아버지나 집안의 가장이나 원칙대로는 가장이 하는 건데 제가 꼭 했다. 내가 가장이니까"고 얘기했다. 강주은의 요리를 직접 먹어본 제작진은 "이렇게 요리 좋아하시고 잘하시는데 '요리를 못 한다'는 얘기가 있더라"고 얘기했고, 강주은은 "'엄마가 뭐길래'라는 방송을 했을 때 남편이 내 음식에 대해 혹평을 해서 그렇다. 그래서 내가 꺼지라고 하고 굉장히 화를 냈다"고 밝혔다. 이어 강주은은 "처음으로 공개하는 내 요리인데 그러면 대한민국에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리 "김해준 결혼식 못 가…'썸' 진짜 아니야" 억울 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919528"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 김해준과의 '썸' 의혹에 억울해해 웃음을 줬다. 지난 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 전 프로 골퍼 박세리가 출연한 가운데 개그맨 김해준이 언급됐다. 앞서 박세리가 김해준과 함께 방송에 나오며 '썸' 의혹이 생겨 웃음을 안겼다. 김해준의 장난이었지만, 열애설까지 나면서 화제를 모았다. 이에 관해 '라스' MC들이 "한때 김해준 '썸녀'였지 않나? 얼마 전 (김해준, 김승혜) 결혼 소식 듣고 어땠나?"라는 질문을 던졌다. 이에 박세리가 "저는 일정이 잡혀 있어서 못 갔다"라고 솔직하게 밝혔다. 그러면서 "이게 좀 이상한 게 일방적으로 (방송에서) 해준 씨가 그랬는데, 인생 처음으로 말도 안 되는 열애설이 났다"라며 억울해해 웃음을 샀다. 김해준의 결혼 소식은 해외 촬영을 함께하던 중 알게 됐다고. 박세리가 "그때 촬영하는데, (김해준이) 혼자 갑자기 분주해졌다. 뭔가 불안한 느낌이라서 '무슨 일 있냐?' 했더니, 그때 결혼 기사가 났다고 얘기하더라"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["문희준 만나 법의학자 어필"…김문영 교수 고백에 웃음 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919527"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김문영 교수의 솔직한 고백이 웃음을 줬다. 지난 20일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 부검을 통해 죽음의 실마리를 찾는 법의학자 김문영 교수가 '자기님'으로 나왔다. 이날 김문영 교수는 MC 유재석, 조세호와 부검을 주제로 다양한 얘기를 나눴다. 이 가운데 유재석이 "교수님, 클럽 H.O.T. 출신이라던데?"라는 질문을 던져 이목이 쏠렸다. 김문영 교수가 그룹 H.O.T.의 오랜 팬이라고 고백하며 "지금도 팬이다. 현직이다"라고 받아쳐 웃음을 자아냈다. MC들이 "누구의 팬이냐?"라면서 궁금해했다. 김문영 교수는 "문희준 씨 팬이다. 얼마 전 팬 미팅도 다녀왔다. 게릴라 팬 미팅이었다"라며 에피소드를 공개하기도 했다. 그는 "팬 미팅을 소규모로 했다. 거기서 제가 또 어필한다고 직업이 법의학자라고 밝혔다. '나중에 혹시 방송에서 뵐 수도 있을 것' 했다"라면서 솔직하게 털어놔 폭소를 안겼다. 김문영 교수는 "(문희준 씨가) 정확히 법의학자라고 못 들으신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 연애 시절 세븐 위해 이것까지? "시어머니 주려고 간장 달여" (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798146"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 연애 시절 세븐과의 에피소드를 공개했다. 20일 방송된 채널A '신랑수업'에서 이다해와 세븐 부부는 마카오를 찾았다. 두 사람은 마카오 영화제에 함께 출연했다. 이다해는 능숙한 중국어로 남편 세븐에 대한 소개 및 이날 예정된 공연에 대한 홍보를 하는 등 내조에 힘썼다. 이후 두 사람은 청년 배우상 시상을 함께 발표했다. 이다해는 능국한 중국어로 중국 라이징 스타 진준걸의 수상을 알렸고, 이들은 함께 축하하기도 했다. 하지만 수상자와 함께 사진을 찍은 포토타임을 깜짝하고 두 사람은 내려갔고, 이다해는 "내가 너무 긴장해서 깜짝했다"고 당시 에피소드를 전했다. 이다해는 "당신 무대가 너무 기대된다. 이런 행사에서 보는 게 처음이다"라며 "계속 떨렸던 이유도 세븐 씨가 공연을 해야하는데 제가 더 긴장이 되더라. 콘서트는 그동안 팬분들에게 양보해 가지 않았다"고 해 눈길을 끌었다. 이후 세븐과 이다해는 둘만의 시간을 가졌다. 이다해는 "자기는 연애 때부터 내가 음식해주면 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이덕화 "김일우, 여자 싫어하는 것 같아"…결혼 조언 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919522"/>
        <updated>2024-11-20T21:12:08.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이덕화가 배우 김일우에게 결혼에 대한 조언을 건넸다. 지난 20일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 신입생 김일우의 일상이 담겼다. 이날 이덕화가 김일우의 일일 낚시 스승으로 출격했다. 그러나 날씨 문제로 출조하지 못했다. 이에 김일우와 이덕화는 우럭, 무늬오징어, 소고기 등으로 낚시를 가지 못한 아쉬움을 달랬다. 이덕화는 김일우의 요리 실력에 감탄하며 "네가 여자를 싫어하는 것 같아, 여자들이 널 싫어할 이유가 10원어치도 없다"라고 의아해했다. 이덕화는 김일우에 대해 "잘생겼지, 체격 좋지, 연기 잘해, 돈 잘 벌어, 어디가 빠지니?"라며 "네가 여자를 싫어하는 것 같다"라고 안타까워하기도. 이에 김일우는 "수업을 받고, 교육을 받아야겠다는 생각이 들었다, 더는 늦어지면 안 될 것 같아서"라고 '신랑수업'에 출연한 이유를 전했다. 그러자 이덕화는 '신랑수업'의 교장인 이승철을 향해 "교장 자격은 있는 거야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 日 시장서 최지우 사진으로 흥정 성공 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919489"/>
        <updated>2024-11-20T20:09:53.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 김준호가 최지우와 함께 찍은 사진으로 가격 흥정에 성공했다. 지난 20일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 김준호 가족의 일본 여행기가 담겼다. 앞서 김준호는 은우, 정우 형제와 함께 할머니, 아버지를 모시고 일본으로 효도 관광을 떠났다. 이날 김준호는 가족들과 일본의 3대 아침 시장 중 하나인 요부코 아침 시장을 찾아 쇼핑에 나섰다. 김준호가 왕할머니와 옷을 구경하는 동안, 은우-정우 형제는 할아버지와 추격전을 벌이기도. 이후 김준호는 할머니의 옷을 구매하면서 상인에게 "두 유 노 지우히메?"라고 물으며 최지우와 함께 찍은 사진으로 흥정을 시도해 시선을 모았다. 김준호는 상인에게 최지우와 친한 친구라고 친분을 과시하며 가격 흥정에 성공해 웃음을 자아냈다. 더불어 지난달 10년간의 펜싱 선수 생활을 마무리하고 정식 은퇴한 김준호를 위해 할머니, 아버지가 깜짝 파티를 열어 감동을 안겼다. 김준호의 아버지는 대형 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 글로벌 팬들과 스킨십…1월부터 한국·일본·브라질서 팬콘서트 '미드나잇 선' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522557"/>
        <updated>2024-11-20T20:09:53.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준호가 2025년 1월부터 3월까지 인천, 도쿄, 상파울루에서 팬 콘서트 '미드나잇 선'을 개최한다. 소속사 JYP엔터테인먼트에 따르면 이준호는 2025년 1월 25일과 26일 인천 인스파이어 아레나에서 '2025 이준호 팬콘 '미드나잇 선'을 열고 팬들을 만난다. 이어 2월 8일~9일 도쿄, 3월 1일(이하 현지시간)~2일 상파울루 등지에서 팬 콘서트를 개최한다. 이준호는 한밤중에 떠오르는 태양을 의미하는 공연명 '미드나잇 선'(Midnight Sun)처럼 차가운 겨울밤을 공연 열기로 뜨겁게 끌어올리며 팬들과 즐거운 추억을 만들어갈 예정이다. 이준호는 올해 1월 약 5년 만의 국내 콘서트 '2024 이준호 콘서트 '다시 만나는 날''을 시작으로 종횡무진 활약했다. 같은 달 디지털 싱글 '다시 만나는 날'을 발표했고, 7월에는 콘서트 실황 '이준호 콘서트: 다시 만나는 날'을 개봉하며 행복했던 순간을 팬들과 함께 되새겼다. 차기작으로 확정한 넷플릭스 시리즈 '캐셔로'에도 기대가 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]김혜경 선거법 위반 혐의 2심은 어떻게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599426"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벌금 150만 원을 선고받은 김혜경 씨의 선거법 위반 혐의 1심 판결에 대해 김혜경 씨 측과 검찰이 모두 불복해 항소했다. 앞으로 진행될 2심의 핵심 쟁점은 무엇일지, 더불어민주당 이재명 대표의 경기도 법인카드 유용 혐의에는 어떤 영향을 미칠지 분석해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니의 K콘텐츠 무한 사랑… “‘무빙’ 열풍 이을 주인공은 ‘조명가게’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599425"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미스터리한 골목길, 생과 삶의 갈림길에서 ‘조명가게’를 만나십시오.” 20일(현지 시간) 싱가포르 마리나베이샌즈엑스포·컨벤션센터에서 열린 ‘2024 아시아태평양 지역 디즈니 콘텐츠 쇼케이스’. 박수를 받으며 단상에 선 루크 강 월트디즈니 아시아태평양 총괄 사장은 자신만만한 표정을 지으며 이렇게 말했다. 다음 달 4일 공개되는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 일본, 중국, 홍콩, 호주 등 아시아태평양 언론사 관계자 500여 명 앞에서 자랑스럽게 강조한 것이다. 디즈니가 아시아 지역 콘텐츠 쇼케이스를 대규모로 연 것은 2022년 이후 2년 만이다. 콘텐츠 업계에선 그동안 넷플릭스에 밀렸던 디즈니가 반격에 나섰다는 평가가 나온다. 이번 행사에서는 한국 콘텐츠에 대한 디즈니의 관심이 특히 두드러졌다. 강 사장은 “‘카지노’와 ‘무빙’은 높은 시청 시간을 기록했을 뿐만 아니라 화려한 수상 기록을 보유하고 있다”며 “높은 품질을 고집하는 디즈니의 ‘선택과 집중’ 전략 덕분에 이뤄낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“달콤 힐링 연애담… 결혼 생각 몽글몽글 솟을걸요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599423"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“결혼하고 가정을 꾸리는 거, 꼭 한번 해봐야 한다고 생각해요. 어릴 때 부모님께 받은 사랑을 아이에게 돌려주면서 어른이 되니까요.” 채널A 로맨틱 코미디 드라마 ‘결혼해YOU’에 주인공 봉철희 역으로 출연 중인 배우 이이경(35)은 이렇게 말했다. ‘결혼해YOU’는 시청 공무원 정하나가 ‘결혼 사기(士氣) 진작팀’으로 강제 발령 나면서 봉철희를 결혼시키고자 고군분투하는 이야기를 그린다. 이이경과 조수민(25)이 각각 봉철희, 정하나를 맡아 호흡을 맞춘다. 최근 서울 마포구 동아디지털미디어센터(DDMC)에서 만난 두 사람은 “드라마를 보면 결혼하고 싶은 마음이 몽글몽글 솟아날 것”이라고 입을 모았다. 섬마을에서 홀로 쌍둥이 조카를 돌보는 봉철희는 ‘슈렉 같은 외모에 (결혼) 등급조차 안 매겨지는 남자’로 묘사된다. 폭탄 머리, 낡아빠진 깔깔이와 앞치마를 입은 채 구수한 충청도 사투리를 구사하는 섬 총각은 결혼 시장에서도, 남배우들의 드라마 시장에서도 인기 높은 매물은 아니다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 강풀 ‘조명가게’, ‘무빙’ 열풍 잇는다… 디즈니, 신작 대거 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001740277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001740277"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“늘 사람에 중점을 두고 이야기를 만든다. ‘조명가게’는 전작 ‘무빙’과는 결이 다르면서도 같은 이야기다. 우리나라에서 호러 장르의 드라마가 잘 만들어지지 않아 시청자들이 어떻게 받아들일지 부담되지만 재미있기 때문에 자신 있다.” 20일 싱가포르 샌드 엑스포 &amp; 컨벤션 센터에서 열린 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 기자간담회에서 원작 웹툰의 작가이자 드라마의 대본을 쓴 강풀이 이같이 밝혔다. 다음 달 4일 공개되는 ‘조명가게’는 이날 개막한 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’에서 전 세계 최초로 베일을 벗었다. 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 장소인 조명가게에 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 이 드라마는 강풀의 ‘미스터리 심리 썰렁물 시리즈’ 5번째 작품을 원작으로 한다. 웹툰 누적 조회수는 1억500만 뷰를 돌파했다. 드라마엔 주지훈 박보영 김설현 배성우 엄태구 등이 출연한다. 강풀은 “13년 전에 만든 원작에서 다 풀지 못했던 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박세리 “골프보다 히밥과 먹방이 조회수 높아” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400178"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:33.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 여제 박세리가 크리에이터 히밥과의 컬래버를 언급했다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 박세리는 스스로 레전드 오브 레전드임을 인정하며 “뭐 말이 필요하냐”고 자신감 넘치는 모습을 보였다. 이어 “솔직히 출연진이 누군지 한 번도 확인하지 않았다. 그러다가 작가님을 통해 출연진을 듣고 내가 좀 뭐라고 했다. 레전드 특집이라더니 레전드의 기준이 뭔지 모르겠다. 은퇴 이후 행보에 따라서도 달라지겠지만, 그래도 여기 있는 사람들보다는...”이라고 해 웃음을 자아냈다. 이를 들은 이대호는 “나도 올림픽에서 (야구로) 금메달을 땄지만 박세리가 그렇게 말하면 할 말이 없다. 나는 세계적으로 유명하지 않았고 한국 야구계에서만 조금 유명했던 선수일 뿐이니까”라고 받아쳤다. 그런가 하면 박세리는 먹방으로 화제가 된 것에 대해 “원래 먹는 것을 좋아했다. 은퇴 후 운동을 멀리하니까 살이 찌더라. 15kg~20kg 정도 쪘다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생방송 유튜버’ 흉기로 살해한 50대, 무기징역 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002115"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:33.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갈등을 빚던 유튜버를 법원 앞에서 흉기로 살해한 50대 유튜버에게 법원이 사회에서 격리될 필요가 있다며 무기징역을 선고했다. 부산지법 형사5부(부장판사 장기석)는 20일 보복살인 등 혐의로 구속기소 된 50대 홍모씨에게 무기징역을 선고하고 10년간 위치추적·전자장치 부착을 명령했다. 홍씨는 지난 5월 9일 오전 9시 52분쯤 부산 연제구 부산법원 종합청사 앞에서 생방송 중이던 다른 유튜버를 흉기로 살해하고 달아났다가 붙잡혔다. 홍씨와 피해자는 비슷한 콘텐츠를 만들어 방송하면서 지난해부터 서로 비방해 200건에 달하는 고소·고발을 주고받는 등 갈등을 빚었다. 사건 당일에도 홍씨는 피해자가 자신을 상해 혐의로 고소한 재판에 참석해 진술을 못 하게 할 목적으로 범행을 저질렀다. 재판부는 “사죄나 죄책감은 찾아보기 힘들고, 피고인은 살인의 목적성과 계획성을 부인해 범행을 축소하는 모습을 보였다”며 “폭력범죄 전력을 보면 살인범죄를 또다시 범할 위험성이 인정되는 점 등을 고려하면 사회로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정찬성 “처제에 기안84 소개하고파…동서로서 손색없어”(‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400176"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 이종격투기 선수 정찬성이 웹툰 작가 겸 방송인 기안84를 동서로 탐냈다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 정찬성은 “(체육관에) 유지태, 지코, 전소연, 한혜진 등이 온다. 이시언은 살다시피 한다”고 말했다. 실력이 가장 뛰어난 사람을 묻자 “실력으로는 덱스다. 독기가 있다”고 답했다. 정찬성은 가장 특이한 사람으로 기안84를 꼽았다. 정찬성은 “지금은 친해졌는데 옛날에는 멀리했다. 방송을 보고 저런 사람이 어디 있나 싶었다. 그런데 방송과 다를 게 없었다. 너무 놀란 게 (기안84가) 샤워실에 수건을 안 들고 갔는데 갖다 달라고 하면 되는 걸 그대로 옷을 입더라. 진짜구나 싶었다”고 말했다. 이를 들은 김구라가 “처제에게 (기안84를) 소개해 줄 생각은 안 해봤냐”고 묻자 정찬성은 “기안84가 아마 안 좋아할 것 같다. 기안84만 좋다고 하면 추진할 생각 있다. 동서로서 손색없다”고 해 눈길을 끌었다. 한편 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 전 여친 vs 전 남친 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003871614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003871614"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘대학가요제’ 밤 10시 TV조선은 21일 밤 10시 ‘TV조선 대학가요제’를 방송한다. ‘1:1 데스매치’의 마지막 이야기가 펼쳐진다. 3라운드는 레전드 심사위원들마저 혀를 내두른 ‘선곡 맞교환전’으로, 최강 난도의 미션을 뚫고 준결승전에 진출할 패기와 역량을 갖춘 주인공들은 과연 누구일지 궁금해진다. 이날 경연 무대에서는 전여친, 전남친의 가슴 아픈 이별곡 무대가 성사된다. ‘전여친 감성’ 최여원은 ‘전남친 무드’ 김태윤과 애절함이 뚝뚝 묻어나는 이별 발라드로 맞대결에 나선다. “마지막 사랑”이라 부르짖으며 미련 가득한 모습을 보여주는 최여원의 무대와 “다시 돌아갈 순 없다”며 당장이라도 눈물이 떨어질 듯 아련해하는 김태윤의 무대는 방송에서 전격 공개된다. 밴드 페투페에게 예상치 못한 심사평이 쏟아져 그들의 무대에 궁금증이 커져간다. 심사위원 임한별은 페투페 보컬 손유진에 대해 “대기석에 앉아있을 때부터 계속 보게 되더라. 노래하지 않을 때도 어떤 모습인지 궁금하다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, ‘♥김승혜’ 김해준 결혼 소식에 “양다리 걸쳤냐” 농담 (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400174"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 여제 박세리가 전 썸남 코미디언 김해준을 언급했다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 박세리는 과거 썸남으로 언급됐던 김해준의 결혼식에 갔냐는 질문에 “나는 일정 잡힌 게 있어서 못 갔다”고 답했다. MC들이 묘한 웃음을 짓자 박세리는 “이게 이상하다. (김해준이) 일방적으로 그렇게 이야기해서 말도 안 되는 열애설이 내 생애 처음으로 났다”고 토로했다. 이어 “(김해준의) 결혼 소식은 같이 촬영하다가 해외에서 처음 알게 됐다. 촬영하는데 혼자 갑자기 분주하고 불안한 느낌이라 ‘무슨 일 있냐’고 물으니 ‘결혼 기사가 났다’고 하더라. 농담처럼 ‘양다리 걸친 거냐’라고 했더니 그게 또 화제가 됐다”고 말했다. 한편 ‘라디오스타’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수 "호날두=내 후배.. 유튜브 조언 위해 만나고파"[라스][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284046"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오 스타' 전 국가대표 축구선수 이천수가 호날두를 자신의 후배라고 주장했다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타' 891회는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 박세리, 이대호, 이천수, 정찬성이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 이천수는 자신의 유튜브 채널의 역사에 대해 언급하며 "제가 축구계의 오은영으로 활약했다"라고 털어놨다. 이에 김구라가 "본인은 금쪽이 아니냐"라고 반박하자 그는 꿋꿋하게 "제가 오은영이다. 제가 축구 유망주들을 불러서 축구 레슨과 학부모들의 진로 상담을 해줬다"라고 주장했다. 이어 그는 최근 가장 화제가 되는 채널 콘텐츠로는 '축구 협회'라며 현재 축구계에 있는 논란에 대해 거침없이 소신 발언하는 영상을 꼽았다. 그러면서 대한민국 국가대표 감독 발탁과 관련해 소신 발언했던 박주호에 대해 언급하기도 했다. 이천수는 "(박)주호가 후배다. 축구계의 어른들이 편을 안 들어주니까 제가 '어른이 없다'라고 했다. 제가 왕따가 되지만 후배가 그런 얘기 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 영철, 데이트권 3명 몰표→영식 '0표'에 충격…"왜 이렇게 됐지" (나는솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798138"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영철이 '2순위 데이트'에서 세 명의 선택을 받아 다대일 데이트를 나서게 됐다. 20일 방송한 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO’에서는 솔로 남녀들이 서로를 알아가는 시간을 가졌다. 이날 여자 솔로들의 마음속 2순위와 함께 데이트를 할 수 있는 기회가 주어졌다. 첫 번째로 나선 영숙은 영철을 선택했다. 옆에서 지켜보던 영식은 "왜 이게 이렇게 되지?"라며 당황하는 모습을 보였다. 두 번째로 나선 순자까지 영철을 선택하자 그를 비롯해 3MC 모두 놀란 기색을 감추지 못했다. 영식은 제작진 인터뷰에서 "복잡하다. 너무 불안했다. 영철이 매력적인 건 인정한다. 그런데 너무 매력적이라 저쪽으로 가버리지 않을까 싶더라"라며 심경을 전했다. 이어 세 번째로 나선 영자까지 연속으로 영철을 선택하자 모두의 시선이 그에게 쏠렸다. 세 사람의 선택을 받은 영철은 "역전의 기회가 한 번에 왔다"라며 긍정적인 사고를 보여 웃음을 자아냈다. 네 번째 순서인 옥순은 광수를 선택했다. 예상치 못한 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원이·별이'와 숨겨진 이야기 찾아 여행 떠나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강원도 곳곳의 숨겨진 이야기가 애니메이션으로 탄생했다. G1방송 특별기획 '원이별이 뿡뿡태자'(연출 안형록)가 오는 23일 오전 8시 첫 방송을 시작으로 5주간 매주 토요일 도 전역에 방영된다.강원도 및 도내 5개 시·군(춘천·삼척·영월·평창·양구)과 공동 기획·제작한 플래시 애니메이션 프로그램이다. 지역 이야기를 누구나 쉽게 이해할 수 있는 애니메이션 시리즈로 풀어낸다. 강원특별자치도를 상징하는 캐릭터 '원이'와 '별이'가 뿡뿡태자 등 다양한 등장인물과 함께 각 지역 이야기를 유쾌하게 전한다. 23일 첫 회에서는 춘천 삼악산을 배경으로 역사 인물들의 흔적을 찾아 과거로 여행을 떠나는 이야기가 그려진다. 이밖에도 삼척 죽서루, 양구 백자, 영월 별마로천문대 등을 소재로 스토리텔링이 펼쳐진다. 2016~2022년 도내 설화를 토대로 방송한 '이야기 구구절절'의 시즌 2개념이다.2024 강원 스토리텔링 영상콘텐츠 제작사업을 통해 제작됐다. #이야기 #여행 #애니메이션 #강원도 #원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, '선거 테러' 이천수 손절했다…"너무 나대서 불편해 해" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 축구선수 이천수가 선배 안정환에게 같이 예능 프로그램에 출연하고 싶다며 공식적인 구애를 했다. 그는 안정환이 자신을 외면한 일화를 언급하며 다각적 분석을 하는데, 그 중 “월드컵 때 공을 안 줘서 그런가?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 이천수는 MC 유세윤이 “오늘 ‘라디오스타’에 출연하는 특별한 이유가 있다고 들었다”라고 하자 주춤하는 모습을 보였다. 마치 로딩이 멈춘 듯한 이천수의 모습에 MC 김구라는 “얼마 전 일 겪고 나서 많이 주춤하다. 천수 씨 원래 직진이잖아요. 왜 본인의 장점을 버려요”라고 조언하며 주춤하는 이천수의 모습에 “예전 생기를 잃었다”고 평가했다. 이천수는 “제가 정환이 형 얘기를 많이 하는데 나 말고 다른 축구 후배들과 같이 방송하더라”며 안정환에게 서운함을 표현했다. 그는 원래 축구계 방송 활동 계보로 안정환 다음이 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, 돈으로 살 수 없는 행복의 별[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2'→'정년이', 세 작품 연달아 호평 "'너는 어떤 배우니' 이런 질문을 할 수 있던 시간" 배우 문소리의 존재감은 그야말로 '빛'이다. 문소리는 '정년이'에서 한 장면을 위해 1년간 연습을 할 정도로 적은 분량에도 최선을 다했다. 비록 특별출연에 그쳤지만 문소리는 강렬한 인상을 남겨 호평 받았고 이에 그의 존재감은 더욱 빛을 발했다. 연극부터 드라마, OTT까지 모든 장르를 섭렵한 문소리가 또 어떤 모습으로 시청자들을 놀라게 만들지 궁금해진다. 문소리는 최근 서울 강남구 역삼동 씨제스 스튜디오 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 연극 '사운드 인사이드'(연출 박천휴), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(극본·연출 연상호), tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련된 이야기를 나눴다. 연달아 세 개의 작품으로 대중들과 만난 문소리는 "비슷한 시기에 다 공개되다 보니까 더 많은 관심을 받는 것 같다. 그저 '럭키비키'(행운)다"라고 소감을 밝혔다. 먼저 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 세상에 필요 없는 존재는 없다[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤'서 플랑크톤 같은 남자 해조 役으로 열연 "존재 가치의 의미를 알게 해준 작품" "어디로 가는 게 뭐가 중요해. 일단 어디든 가는 게 중요하지. 멀쩡한 두 다리 있고 내 앞에는 길이 있고 난 아직 살아 있잖아. 그럼 그냥 가면 돼." 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 낙오됐을 때 두려워하는 이유미에게 한 대사다. 우도환에게 'Mr. 플랑크톤'도 마찬가지였다. 멜로 공포증이 있을 때 만난 작품이었지만 자신의 한계를 뛰어넘기 위해 캐릭터를 연구하고 합을 맞춰 보는 등 많은 노력을 기울였다. 불안한 마음이 가득했지만 앞만 보고 계속 나아간 덕분에 우도환 표 'Mr. 플랑크톤' 해조를 만날 수 있었다. 우도환이 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용, 연출 홍종찬)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 해조 역을 맡은 우도환은 "작품 공개되는 날까지 포함해서 총 세 번을 봤다. 세 번째 보니까 'Mr. 플랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수, 강동원에 미안해 20억 포기한 사연 “은퇴 번복 못해”(라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이천수가 배우 강동원에게 미안해 20억 이적 제안을 포기한 사연을 공개했다. 11월 20일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 891회에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 이천수는 은퇴 발표 후 땅을 치고 후회했다며 "보통 축구선수들은 기자분들 모셔놓고 은퇴 발표를 하는데 저는 '뉴스룸' 초대석에 가서 은퇴 발표를 했다. 은퇴 발표하고 나왔는데 바로 호주 리그에서 100만불(한화 13억) 짜리 오퍼가 왔다. 안 간다고 하니 미국에서도 20억짜리 제안이 왔다"고 토로했다. 그는 평소 이미지가 진중한 것도 아닌데 왜 번복을 안 했냐는 김구라의 말에 "주변에서도 막 번복하라고 했는데, (이미지가) 진중하지 않은데 은퇴마저 번복하면 난 한 1년 뒤 한국 못 들어온다 싶더라"고 밝혔다. 이어 "그래서 원래 갑작스럽게 은퇴 발표를 했다. 원래 제가 한 날이 강동원 씨 촬영 날이었다. 은퇴 이슈로 날짜 조정이 됐다. 그것도 좀 미안하고 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 정찬성 “쌈디, 6년간 안 오더니 마동석 체육관은 일주일만에” (‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 이종격투기 선수 정찬성이 절친인 가수 쌈디에 대해 언급했다. 정찬성은 20일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에 게스트로 출연했다. 정찬성은 은퇴 후 현재 체육관을 직접 운영 중이다. 이에 유세윤이 “마동석 배우도 체육관을 운영 중이지 않느냐. 라이벌 관계냐”라고 묻자 정찬성은 “가깝기도 하고 먼 거리다. 가깝긴 한데 도로가 막히면 멀다. 항상 (마동석이) 오라고 하는데 못 갔다”라고 말했다. 이어 “(체육관에 다니는) 셀렙 중 겹치는 회원이 있느냐”는 유세윤의 질문에 “쌈디 형이 6년 전부터 오라고 했는데 한 번도 안 왔는데, 동석이 형이 체육관 차리자마자 일주일 만에 가더라”고 전했다. 이어 “쌈디 형에게 ‘너무 실망했다’고 했다”고 전했다. 정찬성은 “그런데 ZFN 첫 번째 이벤트를 할 때 30초 만에 온다고 하더라. 그때 마음이 풀렸다”며 “형, 거기서라도 복싱 열심히 하시라는 말을 했다”고 우정을 드러냈다. ‘라스’는 매주 수요일 오후 10시 30]]></content>
    </entry>
</feed>