<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-23T02:12:16.090Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보민, 정명 '19금 플러팅'에도 침울 "정보공개 후 걱정되는 건…" (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786625"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’의 보민이 ‘나이&amp;직업’ 정보공개 후 심란한 모습을 보여 또 다시 4MC를 긴장시킨다. 24일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 7회에서는 시영X방글, 창현X지안, 희영X진영이 ‘돌싱 하우스’ 4일 차의 일정인 ‘선착순 1:1 데이트’에 돌입한 가운데, 데이트권을 ‘쿨’하게 양보해 자발적으로 숙소에 남은 보민X정명 커플의 ‘동상이몽’ 현장이 그려진다. 앞서 보민과 정명은 ‘비밀도장 낮 데이트’를 통해 서로의 마음을 확인하며 ‘재혼’까지 언급하는 등 ‘과속 로맨스’로 4MC 이혜영, 유세윤, 이지혜, 은지원의 격한 응원을 받았던 터. 여기에 ‘나이&amp;직업’ 정보공개에서도, “보민이 정명보다 너무 어릴까 봐 걱정”이라는 우려와 달리 42세인 정명보다 두 살 어린 40세로 ‘최연장자 커플’로 확인돼 탄탄대로를 달리는 듯 했다. 그런데 보민은 정보공개 후, 밤새 방에서 뒤척이며 잠을 이루지 못하는가 하면, 다음 날 아침에도 “아까까진 안 이랬는데, 왜 이러지…”라며 정명 앞에서 급격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 "연습생 때 회사 정수기 물 갈아…GD·태양은 밥 세팅"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862104"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에 가수 2NE1 완전체가 출격한다. 23일 오후 8시 45분 방송되는 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(연출 이기연, 작가 이언주) 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 이날 방송에서 10년 만에 완전체로 찾아온 영원한 레전드 아이돌 2NE1의 이야기가 공개된다. 빅뱅 지드래곤(GD)과 대성은 물론 뉴진스까지 어마어마한 객석 라인업과 텐션을 자아낸 완전체 콘서트 비하인드가 시선을 사로잡을 예정이다. 리더 씨엘(CL)을 중심으로 산다라박, 박봄, 공민지는 2016년 공식 활동 중단 이후 완전체 재결합을 이룬 소감과 비결을 공개한다. 유재석은 산다라박이 "예능 병풍이었던 예전과 달라졌다"라며 토크 선전포고를 날린 사연을 공개해 웃음을 자아낸다. YG 구내식당이 생기기 전부터 역사를 함께한 2NE1 멤버들의 연습생 시절 비하인드도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “영화는 재희에, 드라마는 퀴어 남성 서사에 포커스’” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389303"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 영화와 드라마가 동시기 공개된 것에 대한 소감을 밝혔다. 23일 서울 종로구 삼청동 카페에서 티빙 드라마 ‘대도시의 사랑법’의 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 인터뷰를 가졌다. 이날 박 작가는 “영화와 드라마가 동시기 공개된 게 의도했던 건 아니었다. 두 제작사에서 이런 결정을 내려 주셨는데, 저와 제 친구들은 10월을 ‘대도시의 달’이라고 말하고 한다”며 웃었다. 이어 “두 작품이 서로 좋지 않은 영향을 주지 않을까 우려되는 마음도 있었는데 이렇게 둘 다 무사히 오픈할 수 있게 되어서 너무 기쁜 마음”이라고 말했다. 박 작가는 영화와 드라마의 차이의 대해 “영화는 재희(김고은)와 흥수(노상현)라는 인물의 관계에 초점이 많이 맞춰져 있으면서 특히 재희에 포커스가 많이 가 있다. 여성으로서의 삶의 애환들을 중심적으로 다룬다면, 드라마는 고영(남윤수)이라는 주인공이 화자로 등장하고 퀴어 남성의 이야기가 주된 전개 방식”이라고 설명했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임채무, 경찰에 긴급 체포…잔뜩 위축된 표정(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518259"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임채무가 수상쩍은 행동으로 주변인들의 의심을 산다. 23일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진) 9회에서는 시청자들을 들었다놨다 할 강력한 반전의 사건이 펼쳐진다. 앞서 거제도에서 연달아 발생한 미스터리 살인 사건들과 이를 속시원히 해결하는 이순재, 소피 듀오의 활약이 흥미진진한 전개를 이끌었다. 더불어 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 '시니어벤져스'와 이기동(박성웅), 홍초원(연우), 홍은하(김지영), 김세경(이수경) 등 주변인물들의 다채로운 서사도 하나둘 공개돼 스토리에 입체감을 더하고 있다. 이런 가운데 23일 9회에서는 분위기에 좀처럼 어울리지 못하고 어색한 미소를 짓는 임채무의 모습이 공개된다. 임채무는 평소 개구쟁이처럼 낙천적인 성격의 소유자로, 틈만 나면 발산하는 '허당미(美)'로 웃음을 유발하는 인물이다. 그런 임채무가 가족들까지 한자리에 모인 자신의 생일 파티에서 뻣뻣하게 굳은 표정을 짓고 있다. 과연 그에게 무슨 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 굿즈만 '70만 원' FLEX...'골때녀' 팝업스토어 방문 ('쾌걸오정연')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313885"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 축구에 대한 애정을 드러냈다. 지난 22일, 채널 '쾌걸 오정연'에는 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀') 팝업스토어에 방문한 오정연의 모습이 공개됐다. 이날 오정연은 팝업스토어를 방문해 "이 팝업이 지나버리면 굿즈를 살 수가 없지 않냐. 이번에 아나콘다 응원하시는 지인들, 팬분들 선물을 쟁여놓으려고 다시 왔다"라고 밝혔다. 앞서 첫 방문에서 오정연은 입단테스트 이벤트 존에서 공을 차는가 하면, 자신의 소속팀 FC 아나콘다 WALL에 사인을 남기기도 했다. 현재 오정연은 'FC 아나콘다'(윤태진, 오정연, 노윤주, 배혜지, 박지혜, 박서휘)에서 뛰고 있다. 팝업 매장에 두 번째 온 오정연은 다른 팀의 우승컵을 구경하며 부러움을 드러내기도 했다. 이어 그는 'FC 아나콘다' 금속·자수 키링, 배지 등 굿즈를 폭풍 쇼핑했고, 총금액만 70만 원이 나왔다. 굿즈 10만 원 이상 구매하면 커스텀 티셔츠를 받을 수 있었고, 오정연은 총 7장의 티셔츠를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈, 가게 사장으로 변신…압도적 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331466"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개 배우 주지훈이 '조명가게'에서 미스터리한 손님을 맞이하는 가게 주인으로 활약한다. 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작진은 23일 극 중 조명가게 사장 원영 역을 맡은 배우 주지훈의 스틸을 공개했다. 사진은 선글라스를 낀 채 무표정한 얼굴을 하고 있는 주지훈의 묵직한 카리스마를 담아 작품에 기대감을 더했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 동명의 웹툰을 원작으로 하며 배우 김희원이 메가폰을 잡았다. 주지훈은 365일, 24시간 꺼지지 않는 '조명가게'의 주인 원영으로 분한다. 원영은 매일 가게를 지키며 미스터리한 손님을 맞이한다. 사진은 늦은 밤 '조명가게'를 찾은 손님을 마주한 원영의 모습을 담았다. 어떤 상황에서도 동요하지 않던 원영은 무언가를 발견한 뒤 긴장감을 감추지 못하고 있다. 또한 한밤중 '조명가게' 밖에서 벌어진 알 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서바이벌 제왕’ 장동민과 홍진호 맞대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158278"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[각종 서바이벌 예능프로그램을 섭렵한 장동민과 홍진호가 맞붙는다. 두 사람은 11월 15일 공개하는 웨이브 ‘피의 게임 시즌3’을 통해 ‘서바이벌 왕좌’자리를 놓고 대결을 펼친다. ‘피의 게임’은 생존 지능 서바이벌 예능프로그램으로 이번 시즌에서 ‘레전드’로 불리는 장동민과 홍진호를 비롯해 김경란, 임현서, 서출구, 엠제이킴, 유리사, 주언규와 뉴페이스 빠니보틀, 충주맨, 악어, 최혜선, 허성범, 김민아, 이지나, 김영광, 시윤, 스티브예 등이 출사표를 던진다. 제작진은 첫 공개를 앞두고 23일 공개한 티저 포스터를 통해 기대감을 끌어올리고 있다. 포스터 속에는 각종 서바이벌 프로그램을 호령했던 자타공인 서바이벌 제왕 장동민과 홍진호의 모습이 담겨 이들의 대결을 궁금증을 자극한다. 이미 ‘더 지니어스’ 시리즈에서 한 번 맞붙었던 두 사람이 ‘피의 게임 3’에서 재회하면서 서바이벌 팬들의 이목이 집중된 만큼 어떤 승부로 짜릿한 쾌감을 안겨줄지 관심이 집중된다 특히 ‘지킬 것인가 뺏을 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["악마 금기 깼다"…'지옥판사' 박신혜·김재영, 심멎 포옹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862066"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜와 김재영의 '심멎 포옹' 미공개 스틸이 공개됐다. 지난 19일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지) 10회에서는 악마 강빛나(박신혜 분)와 인간 한다온(김재영 분)이 서로를 지키기 위해 목숨 거는 모습이 그려졌다. 그간 두 주인공 강빛나와 한다온은 달콤 살벌한 관계성으로 크게 주목받았다. 2회 엔딩에서 여자 주인공이 남자 주인공을 죽인 데 이어, 서로 의심하며 쫓고 쫓기는 술래잡기를 하는가 하면, 그 과정에서 어느덧 서로의 마음에 자리 잡아 설렘을 더했다. 그러던 중 악마 강빛나의 눈물, 인간 한다온의 흑화를 기점으로 둘의 관계성은 더욱 강력하게 요동치게 됐다. 이에 10회에서 한다온이 강빛나를 대신해 목숨까지 던진 엔딩은 두 사람의 관계성과 감정선을 따라온 시청자들에게 강력한 충격으로 다가왔다. 사진 속 강빛나와 한다온은 10회 엔딩에서 한다온이 죽음 위기에 처했던 장소에 함께 있다. 한다온이 죽은 줄 알고 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진 반한 ♥백종원 자상 모먼트 “18인분 고기 구워준 울남편 멋져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912495"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편 백종원의 자상한 모먼트를 공개했다. 소유진은 최근 자신의 소셜미디어에 "즐거웠던 글램핑"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 글램핑장에서 고기를 굽는 백종원과 그런 남편을 흐뭇하게 바라보는 소유진의 모습이 담겼다. 소유진은 "어른 7명, 아이들 11명 고기 혼자서 다 구워준 울남편 멋져"라며 백종원의 자상한 매력을 자랑했다. 또 소유진은 팔짱을 낀 채 짝다리를 짚는 백종원의 시그니처 포즈를 따라 하며 남다른 부부애를 과시했다. 한편 소유진과 백종원은 지난 2013년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인 “대학시절 한두달 날라리, 낮 12시까지 술 먹기도”(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912494"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 대학시절 한 두 달 날라리였다고 고백했다. 10월 22일 공개된 채널 '자유부인 한가인'에는 '절세미녀 한가인은 뭘 먹고 살까? (꼭먹는것, 안먹는것)'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 제작진은 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 나온 에드워드 리 셰프의 참외 막걸리와 비슷하게 만든 주류를 준비했다. 아이 낳고 술을 끊어 9년 간 한 번도 술을 먹지 않았다는 한가인은 "근데 대낮부터 낮술을 먹이네?"라면서도 "맛있다. 소주 느낌이 1도 없다. 이거 앉은뱅이 술이다. 앉은 자리에서 먹고 잘못하면 큰일 나는 술이다"고 평했다. 마지막 낮술을 묻는 질문에는 "대학교 다닐 때는 술을 잘 마셨어서 낮술이 아니라 연결해서 아침 한 11시, 12시까지 먹은 적은 있다"고 답했고 "날라리셨네요 그때는?"라는 말에는 "잠깐 한 두 달"이라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 탁재훈 “진짜로 ♥김지민과 결혼할 거냐” 질문에 "아?" 움찔 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207808"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호가 탁재훈의 돌발 결혼 질문에 움찔했다. 지난 22일 방송된 SBS 예능프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 달콤쌉쌀한 부부들 가수 홍서범♥조갑경, 한영♥박군이 등장해 큰 웃음을 선사했다. 이날 돌싱포맨 멤버들은 신혼부부 한영♥박군과 황혼부부 홍서범♥조갑경의 살벌한 부부생활 이야기를 들었다. "(함께 사는 것은) 진짜 지혜가 필요할 것 같다"고 밝힌 탁재훈은 김준호에게 "양측 얘기 다 들었죠? 마지막 질문이다. 김준호 씨 결혼 할 겁니까?"라고 폭탄 질문을 날려 폭소를 안겼다. 김준호는 지난 8월 '니돈내산 독박투어3' 기자간담회에서 "김지민과 내년에 결혼 예정이다"라고 밝혔던 바. 대답을 못하고 있는 김준호에게 탁재훈은 "이거는 어디 병원 가서 상담도 못한다. 왜냐하면 그 사람이 소문을 내기 때문이다"라고 대답을 재촉했고, 이에 김준호는 "두 부부를 보면서 든 생각이 '우리 넷이 기억력이 많이 떨어졌구나. 다시 결혼을 하려고 하는 구나'였다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄, 살을 얼마나 뺀 거야? 2NE1 리즈 되찾고 “나야 사람들아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912493"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1(투애니원) 박봄이 리즈 시절 미모를 되찾았다. 박봄은 10월 22일 개인 소셜미디어를 통해 "나야 사람들아"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박봄은 검은색 슈트를 착용한 채 앞머리를 살짝 넘기고 있는 모습이다. 뽀얀 피부에 뚜렷한 이목구비, 최근 더욱 날렵해진 턱선 등이 눈에 띈다. 과거 박봄은 살이 많이 찐 듯한 비주얼을 공개해 건강 이상설 등이 불거지기도 했으나 현재는 다이어트에 성공하고 물오른 비주얼을 자랑 중이다. 앞서 박봄이 속한 2NE1은 지난 4~6일 3일간 올림픽공원 올림픽홀에서 개최된 서울 콘서트를 성황리에 마쳤으며 글로벌 투어를 진행한다. 한편 2NE1(씨엘, 박봄, 산다라박, 공민지)은 2016년 11월 멤버들이 소속사 YG엔터테인먼트와의 계약이 만료되면서 해체 수순을 밟았다. 이듬해 1월 디지털 싱글 '안녕'을 발매한 뒤 완전체 조합은 보기 힘들었으나 팬들의 뜨거운 성원에 힘입어 15주년을 기념, 8년 만에 컴백하게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예능서 병풍이었는데" 투애니원, 과거사 고백…"연습생 시절 정수기까지 갈아" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685961"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 ‘내가 제일 잘나가’ 특집이 펼쳐진다. 오늘(23일, 수) 저녁 8시 45분 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)’ 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “남윤수, 웃으면 따라 웃게 되는 마력” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389299"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 주인공 고영 역을 맡은 배우 남윤수에 대한 애정을 드러냈다. 23일 서울 종로구 삼청동 카페에서 티빙 드라마 ‘대도시의 사랑법’의 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 인터뷰를 가졌다. 이날 박 작가는 남윤수에 대해 “너무 사랑스럽지 않나. 그가 웃으면 따라 웃게 되는 마력이 있는 배우”라며 “깎아 자른 듯 잘생긴 외모는 아닌데 하지만 이웃에 있을 것 같지만 없는 얼굴이다. 친근함과 감정을 깊이 이입하게 만드는 연기가 매력 있다”고 칭찬했다. 이어 “퀴어의 삶에 대해서 터놓고 얘기하고 ‘내 캐릭터가 어떤 존재’라고 규정하는 게 어려울 수 있는데 그런 부분에서 남윤수는 거리낌 없었다. 창작자로서 많이 감동했다”고 전했다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 지난 21일 전편 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호 엄마 ♥은가은에 “왜 만나냐, 다시 생각해봐” 결혼 만류? (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912492"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 박현호가 어머니 앞에서도 여자친구 은가은을 향한 애정 표현을 숨기지 않는 팔불출 면모를 드러낸다. 10월 23일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 136회에서는 박현호가 어머니에게 5세 연상의 여자친구 은가은을 정식으로 소개하는 현장이 공개된다. 이날 박현호는 어머니와 만나 모처럼 쇼핑 데이트를 즐긴다. 이후 어머니와 한 식당으로 이동하면서, “내가 가은이를 만난다고 했을 때 어땠어?”라고 슬쩍 묻는다. 어머니는 “좋았지, 가은이가 귀엽잖아”라고 답한다. 그러자 박현호는 기다렸다는 듯 “내가 봐도 예뻐. 첫눈에 안 반하는 게 이상해”라며 ‘광대승천’ 미소를 짓는다. 그 뒤로도 박현호는 여자친구 자랑 삼매경에 빠지고 이를 스튜디오에서 지켜보던 문세윤은 ‘신랑수업’에 새롭게 합류한 김종민에게 “(여자친구에게) 첫눈에 반했냐?”라고 단도직입적으로 묻는다. 11세 연하 여자친구와의 열애 사실로 화제를 모으고 있는 김종민은 잠시 머쓱해하더니, “그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보민, 정보 공개 후 컨디션 다운…정명 19금 플러팅에도 심드렁(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912491"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 보민이 나이, 직업 정보공개 후 심란한 모습을 보인다. 10월 24일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 7회에서는 시영X방글, 창현X지안, 희영X진영이 ‘돌싱 하우스’ 4일 차의 일정인 ‘선착순 1:1 데이트’에 돌입한 가운데, 데이트권을 ‘쿨’하게 양보해 자발적으로 숙소에 남은 보민X정명 커플의 ‘동상이몽’ 현장이 그려진다. 앞서 보민X정명은 ‘비밀도장 낮 데이트’를 통해, 서로의 마음을 확인하며 ‘재혼’까지 언급하는 등 ‘과속 로맨스’로 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원의 격한 응원을 받았던 터. 여기에 ‘나이&amp;직업’ 정보공개에서도, “보민이 정명보다 너무 어릴까 봐 걱정”이라는 우려와 달리 42세인 정명보다 두 살 어린 40세로 ‘최연장자 커플’로 확인돼 탄탄대로를 달리는 듯 했다. 그런데 보민은 정보공개 후, 밤새 방에서 뒤척이며 잠을 이루지 못하는가 하면, 다음 날 아침에도 “아까까진 안 이랬는데, 왜 이러지…”라며 정명 앞에서 급격한 컨디션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서태지 블랙핑크 집어삼킨 무시무시 대학생들 “쟤 뭐야?”(대학가요제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912490"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'에서 서태지와 블랙핑크의 시대를 뛰어넘은 슈퍼 매치가 펼쳐진다. 10월 24일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 54팀의 참가자들이 펼치는 1라운드 마지막 승부가 공개된다. 이 가운데 자신이 하동균, 박정현이라 당당하게 주장하는 패기의 대학생들이 등장했다. 그러나 예상과 달리 여대생들이 등장하자 놀란 전현무는 "누가 하동균이냐. 하동균 목소리를 낸다는 거냐"고 물으며 당황스러움을 감추지 못했다. 더욱이 하동균은 'TV조선 대학가요제' 심사위원으로, 이런 발언을 눈앞에서 지켜보며 미묘한 표정을 지었다. 뿐만 아니라 하동균은 '자칭 하동균'에 대해 "부담스럽다"고 입장을 밝히기도. 한편 이번 'TV조선 대학가요제'에는 서태지와 블랙핑크를 집어삼킨 무시무시한 대학생들이 등장한다. 밴드 사운드로 재해석한 블랙핑크, 2024년 MZ 버전으로 재탄생시킨 서태지와 아이들의 극강 텐션 무대가 예고됐다. 이들의 무대가 끝난 뒤 전현무는 "심사위원들이 옛날 자동차 위 불독 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현 비주얼 만개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383924"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현이 출구 없는 매력을 뽐내고 있다. 11월 6일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 한지현은 극 중 누구보다 넘치는 열정을 가진, 털털하고 긍정적인 성격의 강력계 MZ 형사 이민형으로 분한다. 공개된 스틸에서도 엿볼 수 있듯이 한지현은 가죽 점퍼에 운동화 하나면 모든 패션이 완성되는 민형의 모습을 찰떡같이 소화해내고 있다. 캐릭터에 착붙한 채 파격적인 호연을 펼칠 그의 모습이 기대된다. 어깨에 손을 올리고 어딘가를 주시하고 있는 경찰복 차림에서는 다부진 결의가 느껴진다. 경찰대 수석다운 끈질긴 승부 근성에 어떤 상황에서도 할 말 다하고 범인 체포 후에는 후배가 챙겨주는 초콜릿으로 당을 충전하는 등 지금껏 보지 못한 MZ 세대 형사 캐릭터로의 변신이 관심을 집중시킨다. 반면 청순한 분위기가 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유우암, 만삭 아내 두고 PC방 “답답해서” 박미선 인교진 충격에 할말 잃어(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912489"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지속적인 거짓말과 궤변으로 ‘자기변명’만 늘어놓는 남편이 전파를 탄다. 23일(오늘) 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 19회에서는 ‘청소년 엄마’ 양지영과 남편 유우암이 출연해, “남편의 거짓말로 인해 둘째를 임신했는데도 이혼 위기에 직면했다”며 부부 갈등을 고백한 뒤 박미선-서장훈-인교진 3MC에게 도움을 청하는 모습이 공개된다. 우선 양지영은 재연드라마를 통해 ‘청소년 엄마’가 된 사연을 고백한다. 양지영은 “전문대에 입학한 뒤, 요식업 아르바이트를 시작했고, 4년 간 모은 돈으로 지인들과 가게를 차렸다. 그러다 직원이 필요했는데, 마침 손님으로 온 훈남에게 일자리를 제안하면서 현재의 남편과 처음 만났다”라고 밝힌다. 이어 “코로나19로 가게가 문을 닫게 되면서 (타 지역으로 가) 동거를 시작했고 임신을 하게 됐지만, (남편이) 입만 열면 거짓말을 해 부부 갈등이 심각해졌다”고 털어놓는다. 직후 양지영-유우암과 13개월 아들이 함께 사는 일상이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "아이 동행하면 여행 아냐"..2년 만에 친구와 휴가 떠나 ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313884"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 드라마 촬영을 끝내고 미국 휴가를 계획했다. 지난 22일 방송된 SBS '틈만나면'에서는 배우 박신혜가 출연해 유재석, 유연석과 함께 이야기를 나눴다. 이날 유재석은 현재 화제의 드라마 '지옥에서 온 판사'에 출연 중인 박신혜의 등장에 반가워했다. 박신혜는 드라마 소개 후 "지금은 촬영이 다 끝났다"라며 "미국으로 2주 정도 휴가를 다녀올 예정이다"라고 밝혔다. 이어 박신혜는 "양용은 프로의 초대를 받아서 미국 페블비치에 간다"라고 말하자 골프를 좋아하는 유연석은 부러움을 감추지 못했다. 그러면서 유연석은 "신혜가 골프를 잘 친다"라고 덧붙였다. 유재석은 "그래도 작품 끝나고 여행도 다녀오고 좋을 것 같다"라고 했고, 유연석은 "저도 여행을 좋아하는데 요즘에 못 갔다. 예전에는 당일치기로 일본 여행을 다녀온 적이 있다"라고 말했다. 이에 박신혜는 "그런 사람이 은근히 많다"라고 공감했다. 유재석은 "그런데 그것도 연석이가 싱글이라서 가능한 일"이라며 가정이 있으면 힘들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱남녀, 결국 오열 터졌다...데프콘 "술 한 잔 해야겠다" (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786619"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기가 눈물의 최종 선택을 펼친다. 23일 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱남녀가 선택한 로맨스 종착점이 공개된다. 이날 22기는 5박 6일의 여정 끝, 마침내 최종 선택에 돌입한다. 떨리는 마음으로 한 명씩 최후의 발언을 하는 가운데, 한 돌싱남은 자신의 호감녀에게 “넌 멋진 여자고 귀한 딸”이라고 말하면서 조심스럽게 마지막 진심을 전한다. 그런가 하면, 한 돌싱녀는 “사람을 만나는 데 있어 이혼이 가장 큰 약점이라고 생각하고 살았다”고 털어놓더니, “솔로나라는 이혼하기 전의 저로 돌아가게 해준 시간이었다”라면서 울컥한다. ‘솔로나라 22번지’로 값진 결실을 얻게 되었음에 감사함을 전한 이 돌싱녀의 발언에 다른 돌싱남녀도 눈시울을 붉히고, 이후로도 저마다의 이유로 눈물이 터진 돌싱남녀들이 속출해 현장은 ‘눈물바다’가 된다. 3MC 데프콘, 이이경, 송해나 역시, 이들의 마지막 소감과 눈물에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, MBC '모텔 캘리포니아' 캐스팅…이세영 아빠 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862003"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수가 '모텔 캘리포니아'에 출연, 낭만적인 모텔 사장으로 변신한다. MBC 새 드라마 '모텔 캘리포니아'(극본 이서윤/연출 김형민) 측은 23일 "내년 상반기에 방영 예정인 드라마 '모텔 캘리포니아'에 최민수가 출연을 확정했다"라고 밝혔다. '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 로맨스 드라마로 총 12부작이다. 극 중 최민수는 모텔 캘리포니아의 사장이자 강희(이세영 분)의 아빠인 지춘필 역을 맡았다. 지춘필은 잘생긴 외모에 짙은 감수성을 지닌 묘한 마성의 로맨티시스트다. 호텔 캘리포니아를 꿈꿨지만, 현실에 맞춰 모텔 캘리포니아를 운영하는 춘필은 세상 모든 일에 오지랖이지만 정작 가족들에겐 선을 지키고 살아 고향을 버리고 떠나는 딸 강희의 상경조차 막지 못한 인물이다. 이에 최민수가 선보일 독특한 부성애는 어떨지, 또한 이세영과 선보일 부녀 케미스트리를 어떨지 관심이 모였다. 이에 '모텔 캘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일가족 덮친 영월 역주행, 사망한 가해자 ‘음주’ 군재판 전적…사과 없어 분노(한블리)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912488"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영월 음주 역주행 사고가 전파를 탔다. 지난 22일 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 '한문철의 블랙박스 리뷰'(기획 민철기/연출 강홍주정민용)에서는 영월의 한 터널에서 역주행하던 음주운전 차량이 승합차를 덮치는 블랙박스 영상이 공개됐다. 승합차에는 6명의 일가족이 추석 연휴를 맞이해 할머니 댁으로 향하고 있었는데. 이 사고로 승합차를 운전하던 30대 가장이 사망했고, 동승했던 가족들 또한 중경상을 입었다. 한편 해병대 부사관으로 밝혀진 가해자도 사망했으며, 과거에도 음주운전으로 군 재판까지 받은 전적이 있다는 사실에 스튜디오는 충격에 빠졌다. 한블리 제작진은 사망한 운전자 아내를 만나 그날의 이야기를 들어보았다. 아내는 사고 당시 남편을 포함한 가족들의 의식을 확인한 후 병원으로 이송됐지만, 치료 도중 남편의 사망 소식을 듣게 됐다. 아내는 남편 목숨이 음주운전으로 사망할 만큼 가볍지 않다며 허망하게 세상을 떠난 남편을 회상했다. 가해자의 사망으로 처벌할 수도 없는 상황에 가해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7억 사기' 장동우, 온 가족 당했다...母 "사기도 인생 경력" (안나가요)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786617"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인피니트 장동우가 온 가족 사기 피해 사실을 털어놨다. 22일 방송된 MBC 에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에서는 장동우가 게스트로 출연해 어머니와의 일상을 공개했다. 이날 장동우는 어머니의 심부름으로 장 보고 오는 길에 자동차가 걸린 경품 이벤트에 두 장을 응모했다고 전했다. 이어 "결과 추후 공지라고 하던데 안 하면 어떡하냐. 사기 아니냐"라면서도 해맑은 모습을 보였다. 그러면서 "사기를 안 당하는 집안이 있나?"라고 묻자 장동우의 어머니는 "나도 3개월만 투자해보라고 해서 한 건데. 아무 생각 없이 10년 간 봉사 단체에서 만났으니까 100퍼센트 믿었다"라며 사기 경험을 고백했다. 이를 보던 하하는 "우리 누나도 진짜 똑똑하다. '엄마 보이스 피싱 당하면 안돼'라고 해놓고 본인이 당했었다. 당할 땐 모른다"라며 주변인의 사기 경험을 전했다. 장동우는 "저는 그렇다 치고 아버지 살아계실 적에 안 사장님한테도 사기 당하지 않았냐. 베트남인가 필리핀 쭈꾸미 갑자기 공장 지분 뭐 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효 해녀 된다 “수영 선수였던 母 덕분에‥” (해녀 모험)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912487"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 ‘딥 다이브 코리아: 송지효의 해녀 모험’을 통해 해녀에 도전한다. 다큐멘터리 '딥 다이브 코리아: 송지효의 해녀 모험’은 BBC 스튜디오와 JTBC의 첫 오리지널 공동제작 프로젝트로, 송지효가 해녀가 되기 위해 인생 최대의 도전에 나서는 모습을 그린다. 송지효는 ‘딥 다이브 코리아: 송지효의 해녀 모험’에서 해녀가 되기 위해 필요한 고강도 훈련에 도전, 전설적인 해녀들과 함께 프리다이빙을 비롯해 실제 물질부터 다양한 일상을 함께하며 그들의 세계로 들어간다. 수영 선수였던 어머니와 해녀였던 이모 덕분에 해양 활동에 대한 특별한 관심을 가지고 있던 송지효는 이번 프로젝트를 통해 해녀가 되기 위한 훈련 과정을 압축해서 단기간 안에 소화할 예정이다. 또한 신체적 훈련뿐만 아니라 정신적인 준비도 요구되는 이 특별한 도전 속에서 그만의 새로운 모습을 보여줄 것으로 기대된다. 이어 세계 7대 자연 경관 중 하나로 선정된 제주도의 경이로운 풍경까지 소개할 것을 예고해 이목이 집중되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, 母 앞에서도 "♥은가은에게 첫눈에 안 반하는 게 이상"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861996"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호가 어머니 앞에서도 여자친구 은가은을 향한 애정 표현을 숨기지 않는 '팔불출' 면모를 드러낸다. 23일 오후 9시 30분 방송하는 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 136회에서는 박현호가 어머니에게 5세 연상의 여자친구 은가은을 정식으로 소개하는 모습이 공개된다. 이날 방송에서 박현호는 어머니와 만나 모처럼 쇼핑 데이트를 즐긴다. 이후 어머니와 한 식당으로 이동하면서, "내가 가은이를 만난다고 했을 때 어땠어?"라고 슬쩍 묻는다. 어머니는 "좋았지, 가은이가 귀엽잖아"라고 답한다. 그러자 박현호는 기다렸다는 듯 "내가 봐도 예뻐. 첫눈에 안 반하는 게 이상해"라고 웃는다. 그 뒤로도 박현호는 여자친구 자랑 삼매경에 빠지고 이를 스튜디오에서 지켜보던 문세윤은 '신랑수업'에 새롭게 합류한 김종민에게 "(여자친구에게) 첫눈에 반했냐?"라고 단도직입적으로 묻는다. 11세 연하 여자친구와의 열애 사실로 화제를 모으고 있는 김종민은 잠시 머쓱해하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 10년만 재결합 “YG 시절 GDX태양 밥 세팅→우리가 거울 닦아”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912486"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 내가 제일 잘나가 특집이 펼쳐진다. 10월 23일 오후 8시 45분 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)’ 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지 역시 먹먹한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입만 열면 거짓말·궤변.."답답해서" 유우암, 만삭 아내 두고 PC방 [고딩엄빠5]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275934"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5'에서 유우암이 계속된 거짓말과 자기변명성 궤변을 늘어놓는 모습으로 MC들의 따끔한 질책을 받는다. 23일 오후 방송되는 MBN 예능 프로그램 '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 19회에서는 '청소년 엄마' 양지영과 남편 유우암이 출연한다. 양지영은 "남편의 거짓말로 인해 둘째를 임신했는데도 이혼 위기에 직면했다"며 부부 갈등을 고백한 뒤 MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 도움을 청한다. 우선 양지영은 재연 드라마를 통해 '청소년 엄마'가 된 사연을 고백한다. 양지영은 "전문대에 입학한 뒤, 요식업 아르바이트를 시작했고, 4년 간 모은 돈으로 지인들과 가게를 차렸다. 그러다 직원이 필요했는데, 마침 손님으로 온 훈남에게 일자리를 제안하면서 현재의 남편과 처음 만났다"고 밝힌다. 이어 "코로나19로 가게가 문을 닫게 되면서 (타 지역으로 가) 동거를 시작했고 임신을 하게 됐지만, (남편이) 입만 열면 거짓말을 해 부부 갈등이 심각해졌다"고 털어놓는다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GD·태양이 밥 세팅···2NE1, 거울 닦던 연습생 비화 공개 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996134"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘내가 제일 잘나가’ 특집이 펼쳐진다. 오늘(23일) 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지 역시 먹먹한 여운을 더할 예정. 왕복 3시간 등하교에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥, 50살 황정민 마인드 극찬 “스스로 금주 선물, 박수가 절로”(김창옥쇼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912485"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥이 황정민의 마인드에 박수를 보냈다. 10월 22일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서는 술과 담배를 놓을 수 없는 사연이 소개됐다. 이날 한 사연자는 "저희 아빠를 고발합니다. 사회에서는 멋진 남자지만 집에서는 술과 담배에 찌든 남자. 일에 지친 아빠를 위로해준 건 술과 담배. 아빠가 금주와 금연에 성공할 수 있게 따끔한 한 마디 부탁드립니다"라고 했다. 이에 김창옥은 "힘들 때 헤쳐 나가는 방식이 중요하다. 누구는 신에게 기도하고 절하고, 누구는 뛰고 오고 다 다르다. 하지만 건강한 방식으로 하는 게 중요하다"라고 했다. 그는 "최근에 황정민 씨 보니까 최근에 술과 담배를 다 끊으셨다더라. 50이 된, 여태껏 힘들게 살아온 나 자신에게 선물을 주고 싶다는 생각을 했다는 거다. 금연이 나에게 주는 선물이었던 거다. 접근 방식이 대단하더라. 마음에서 박수가 절로 나왔다"라고 이야기했다. 한편 '김창옥쇼'는 타인과의 소통과 관계 속에 지친 당신, "나"를 중심으로 갈등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준한 노래방 ‘응급실’ 루머 해명 “내가 신청해 부른게 아니라‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912484"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준한이 노래방에 가면 '응급실'을 부른다는 루머(?)에 대해 해명했다. SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 정우진 역할을 맡았던 배우 김준한은 최근 에스콰이어 화보 촬영과 인터뷰를 진행했다. 이날 '멜로드라마의 주인공'을 콘셉트로 진행된 화보에서 김준한은 격정의 눈빛을 완벽하게 소화해내며 자신만의 분위기로 지면을 채웠다. 김준한은 이후 진행된 인터뷰에서 "'굿파트너' 이후 많은 분들이 '서브병 유발자'라는 별명으로 불러주시는데 작가님들이 애정하는 공들인 서브 플로의 배역들을 운 좋게 맡았기 때문"이라며 "'굿파트너'의 정우진도 '슬기로운 의사생활'의 안치홍도, '슬기로운 감빵생활'의 송지원도 모두 작가님들의 애정이 담긴 캐릭터들"이라고 밝혔다. 이어 김준한은 "아무래도 '굿파트너' 이전에 여러 작품에서 악역을 맡아왔기에 차은경을 향한 연정과 자신의 비밀을 숨기면서도 '혹시 악역?'이라는 오해를 받지 않도록 선함을 드러내는 게 어려웠다"며 "그러나 차은경(장나라 분) 변호사를 향한 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 출신 전보람, 근황 공개…母와 똑 닮은 붕어빵 모녀 (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996133"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘퍼펙트 라이프’ 배우 이미영이 걸그룹 티아라 출신 딸 전보람과 함께한 유쾌한 일상이 그려진다. 이미영이 스튜디오에 등장하자 MC 현영은 “오랜만에 뵙는데 더 어려지셨다!”며 이미영의 동안 미모에 감탄했다. 패널 신승환은 이미영과 전보람의 한 사진을 보고 “(전보람의) 미모도 엄마를 닮아서 점점 더 아름다워지는 것 같다”며 덧붙여 훈훈한 분위기가 이어졌다. 또한 이미영 모녀의 과거 사진을 본 패널 이성미는 “(누가) 딸인지 엄마인지 모를 정도로 너무 판박이다”라며 신기해했다. 한편, 오늘 방송에서 ‘붕어빵’ 모녀는 건강검진을 함께 받은 뒤, 즐거운 찜질방 데이트에 나선다. 찜질방에 도착하자 곧장 매점으로 간 두 사람은 찜질방 대표 메뉴인 떡볶이, 컵라면, 만두, 소떡소떡 등 인스턴트식품으로 폭풍 먹방을 선보여 모두를 놀라게 했다. 이후 모녀는 찜질이 아닌 게임 하는 모습을 보여 신승환이 “찜질이 아니라 게임으로 땀 빼러 가셨네요!”라고 하는 등 반응을 보였다. 이어서 딸 전보람이 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥 “여성을 빠따 때리고 싶은 건 처음” 술꾼 아내 사연에 일침(김창옥쇼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912483"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥이 황정민의 마인드에 박수를 보냈다. 10월 22일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서는 술 때문에 틀어진 부부의 사연이 소개됐다. 이날 방송에는 술꾼 아내에게서 도망치고 싶은 남편이 나왔다. 아내가 술 마시러 나가면 연락이 두절되거나 해가 뜨고 나서야 귀가한다는 고충이 전파를 탄 것. 아내는 "바깥에 나가서 술을 마시면 너무 좋아서 핸드폰을 묵음을 한다. 10시 이후에는 워치도 취침 모드라 연락이 안 된다. 근데 연락이 너무 온다 창피해서 핸드폰을 꺼내놓기 창피하다"라고 했다. 또 그는 "아니 돈을 벌면서 이 정도 마실 수 있다. 술을 취해도 다음 날 출근 잘한다"고 했다. 이에 김창옥은 "제가 정말 최근 들어 여성 빠따 때리고 싶은 건 처음이다"라고 해 폭소를 자아냈다. 그는 "진짜다. 김미자 누나 이후 처음이다"라고 하면서 "가장 좋은 건 삶의 방식을 수정하는 거다. 계속해서 아내에게 변화가 없고 남편이 해결책을 묻는다면 이별을 추천한다. 아버님의 삶과 자녀를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피의 게임3’ 장동민 VS 홍진호 리벤지 매치...도파민 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383895"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서바이벌 제왕 장동민과 홍진호가 제대로 맞붙는다. 11월 15일 첫 공개될 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완 전채영, 이하 ‘피의 게임 3’)는 서바이벌 레전드들과 신예들이 지킬 것인가, 뺏을 것인가를 두고 벌이는 생존 지능 서바이벌 예능이다. 서바이벌 레전드 장동민, 홍진호, 김경란, 임현서, 서출구, 엠제이킴, 유리사, 주언규와 뉴페이스 빠니보틀, 충주맨, 악어, 최혜선, 허성범, 김민아, 이지나, 김영광, 시윤, 스티브예라는 특별한 라인업을 완성하며 기대를 모으고 있다. 공개된 티저 포스터 속에는 각종 서바이벌 프로그램을 호령했던 자타공인 서바이벌 제왕 장동민과 홍진호의 모습이 담겨 호기심을 자아낸다. 이미 ‘더 지니어스’ 시리즈에서 한 번 맞붙었던 두 사람이 ‘피의 게임 3’에서 재회하면서 서바이벌 팬들의 이목이 집중된 만큼 어떤 승부로 짜릿한 쾌감을 안겨줄지 관심이 집중된다. ‘지킬 것인가 뺏을 것인가’라는 포스터 속 문구가 참가자들의 배틀을 흥미진진하게 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주명, '마이 유스' 출연 확정…송중기·천우희 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331440"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모태 연예인' 모태린 역…내년 방송 예정 배우 이주명이 아역부터 사랑받은 톱스타를 연기한다. 23일 새 드라마 '마이 유스(MY YOUTH, 가제)'(극본 박시현, 연출 이상엽) 제작진은 "이주명이 작품 출연을 확정 지었다"고 전했다. 이로써 이주명은 송중기 천우희와 호흡하게 됐다. '마이 유스'는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 선우해(송중기 분)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 성제연(천우희 분)의 감성 로맨스 드라마다. 인생의 가장 어두웠던 시기를 지탱하게 해준 첫사랑과 10여 년 만에 재회하면서 다시 한번 펼쳐지는 화양연화를 담았다. 드라마 '유미의 세포들' '아는 와이프' '쇼핑왕 루이'를 연출한 이상엽 감독과 '런 온'으로 많은 사랑을 받은 박시현 작가가 손을 잡은 작품이다. 극 중 이주명은 필 엔터테인먼트 소속이자 매니저 성제연의 담당 배우 모태린을 연기한다. 자신의 이름처럼 평생을 '모태 연예인'으로 살아온 모태란은 아역부터 차근차근 성장해 결국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄→공민지 얼굴에 눈길 가네..미모까지 폭발한 2NE1 완전체, '유퀴즈' 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207804"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에 2NE1 완전체가 등판한다. 23일 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭' 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 '유 퀴즈'를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지 역시 먹먹한 여운을 더할 예정. 왕복 3시간 등하교에도 배우는 것이 가장 행복한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 완전체 예능 떴다…유재석에 선전포고 비화도 (유퀴즈) [DA:투데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158272"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘내가 제일 잘나가’ 특집이 펼쳐진다. 23일 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(약칭 ‘유 퀴즈’) 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 제작진에 따르면 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님(‘유 퀴즈’만의 출연자 표현 방식)의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 오늘(23일) '유퀴즈' 출격.."빅뱅 GD·태양 밥 세팅하던 시절 있었는데.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275932"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '내가 제일 잘나가' 특집이 펼쳐진다. 23일 저녁 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)' 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 '유 퀴즈'를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지 역시 먹먹한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“완전 개발이네” 유재석X유연석, 환상-환장 오가는 캐미[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996131"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ MC 유재석-유연석이 특급 캐미를 자랑했다. 22일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’ 9회에서는 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 박신혜와 함께 화장품 회사원, 철도고 교사, 발레 학원 선생님의 틈새 시간을 찾아갔다. 이날 유재석과 유연석은 지난 1회를 연상케 하는 빗 속 오프닝으로 반가운 재회를 이뤘다. 유재석은 만나자마자 “안연석이~”하면서 장난기 어린 인사를 건네자, 유연석은 “오매불망 ‘틈만 나면,’만 기다렸다고요”라며 너스레를 떨었다. 이때 두 사람의 만담을 뚫고 나온 호탕한 웃음의 주인공은 바로 박신혜였다. 유연석은 “아니 이게 누구야 중전!”이라며 박신혜를 반갑게 맞이했다. 영화 ‘상의원’으로 친분이 있었던 만큼, 박신혜는 근황 토크 중 “(골프) 싱글 못 쳐요”라는 말에 “싱글 아니고 결혼해서”라고 틈새 개그를 치는 유연석에 “오빠 정신차려”라고 일갈하는가 하면, “옛날이랑 토크가 많이 바뀌었다”라고 칭찬을 더하며 유연석과 냉온탕을 오가는 찰떡 토크 호흡을 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’, 11월 30일 첫 방송 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848890"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’이 11월 30일 첫 방송을 확정했다. ENA 신규 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘사회의 루저’들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션과 백종원이 사람에게 진심을 다하는 모습을 보여주는 진정성이 담긴 성장 예능이다. 강렬한 캐릭터, 인생역전 서사, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미를 동시에 담아낸 특별한 리얼리티의 탄생을 예고하며 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. 이런 가운데 10월 23일 ‘백종원의 레미제라블’ 첫 방송 날짜가 공개돼 이목을 집중시킨다. ‘백종원의 레미제라블’은 오는 11월 30일 토요일 저녁 8시 30분, 현재 방송 중인 ENA ‘내 아이의 사생활’ 후속으로 전파를 탄다. 백종원과 ‘여의도 용왕’ 김민성(일식반)-‘고기깡패’ 데이비드 리(고기반)-‘철가방 요리사’ 임태훈(중식반)-‘요리하는 돌아이’ 윤남노(양식반) 담임셰프 4인방과 실패의 쓴 맛을 본 ‘사회의 루저’들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팬 폭행 연루' 제시, 가해자 모른다더니...'연락 주고받았다' 의혹 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313883"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['팬 폭행 사건'에 연루된 가수 제시가 가해자 A씨의 연락처를 알고 있다는 의혹이 제기됐다. 22일, 채널 '연예 뒤통령이진호'의 이진호는 '들통난 제시의 거짓말. 폭행 가해자가 한 연락 왜?'라는 제목의 영상을 공개했다. 해당 영상에 의하면, 제시가 JTBC 사건반장 방송 이후, 경찰 조사 전 A씨와 친분이 있던 코알라 프로듀서에게 A씨의 신분과 연락처를 알게 됐다고 주장했다. 제시를 향한 온갖 의혹이 시작된 사건은 지난달 29일 발생했다. 제시에게 사진을 요청했던 미성년자 팬 B씨가 한 남성에게 폭행을 당한 것. B씨의 신고로 출동한 경찰은 사건 현장 인근에서 술을 마시던 제시 일행을 발견했지만, 폭력을 쓴 남성은 이미 자리를 떠난 상태였다. 이후 B씨는 제시를 비롯한 A씨와, 현장에 함께 있던 코알라 프로듀서, 또 다른 일행 등 총 4명을 폭행 등 혐의로 고소했다. 해당 사건은 JTBC 사건반장을 통해 알려졌다. 이에 제시는 "팬분께서 피해를 입으신 것에 대해 대단히 안타깝게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이라이트 양요섭 통 크네, 저녁값 개인 카드 플렉스 (슛오프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912482"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트(HIGHLIGHT)가 힐링과 웃음 가득한 여행기를 시작했다. 하이라이트(윤두준, 양요섭, 이기광, 손동운)는 10월 22일 공식 유튜브 채널에 자체 콘텐츠 ‘하이라이트의 슛오프’ 1화를 공개했다. ‘하이라이트의 슛오프’는 하이라이트가 데뷔 15주년을 기념해 준비한 랜덤 여행 버라이어티로, 오직 슛(SHOOT)으로만 결정되는 좌충우돌 여행기를 그린다. 앞선 티저에서 이기광의 슈팅으로 첫 여행지 상주가 결정됐다. 이날 공개된 1화에서 상주에 입성한 하이라이트는 첫 목적지를 결정하는 슈팅에 나섰다. 에이스로 떠오른 이기광이 또다시 한 손 슈팅에 도전했고, 다른 멤버들은 그의 몸을 든든하게 받쳐주며 파워레인저를 방불케 하는 4단 합체로 경천섬을 명중했다. 이어 멤버들은 경천섬에 가기 위해 낙동강 보트, 자전거, 카약 체험 중 하나를 고르는 슈팅을 시작했다. 윤두준과 손동운은 가장 편한 보트를 명중했지만 ‘도전’을 외치지 않아 무효 처리됐다. 재도전을 거쳐 두 사람과 함께 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 "이혜원, 마카롱 5개 시킨후 한입씩 먹고 안 먹어" 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861924"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' 이혜원이 남편 안정환의 폭로에 당황한다. 오는 25일 방송되는 채널A '선 넘은 패밀리' 56회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 한국으로 선 넘은 지 23년 차 샘 해밍턴, 17년 차 파비앙, 7년 차 플로리안이 함께 한다. 이날 방송에서 최은실과 지미는 '프랑스 패밀리'로 새롭게 합류한다. 이들은 "파리에서 살고 있는 2년 차 커플"이라며 "2년 전 서핑 수업을 받는 학생과 강사로 처음 만나 서로 첫눈에 반해 연애를 시작했다"고 밝힌다. 이어 최은실은 "디저트 관련 콘텐츠를 만들려고 프랑스 디저트 팝업 이벤트를 준비 중"이라며 "아이디어 개발을 위해 디저트 맛집 투어를 할 예정"이라고 알린다. 곧이어 투어에 나선 두 사람은 시종일관 꿀 떨어지는 눈빛으로 서로를 바라보는데, 이에 파비앙은 "볼 때마다 왠지 뽀뽀할 것 같다"고 말하고 이혜원은 "두 분이 너무 붙어 있다"며 부러워한다. 이후 두 사람은 프랑스에서 마카롱을 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린 “♥이수와 결혼 10주년, 남편이기 이전에 가장 친한 친구”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912481"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린, 이수 부부가 듀엣 프로젝트 앨범을 발매하게 된 소감을 밝혔다. 린은 10월 22일 소셜미디어를 통해 영상 링크를 공유하며 "전광철(이수 본명)이랑 짧게 수다했다. 녹음한 전날 공연 뒤풀이가 있었던 터라, 제 목소리 상태도, 뇌가 느려져서 그런지(?) 말할 때의 버퍼링도 사뭇 거슬리지만, 상대가 상대이다 보니 제법 편안히 대화했다. 근데 거의 전광철만 얘기함"이라는 글을 남겼다. 영상을 통해 이수는 "제가 첫 번째 주자로 참여하게 돼서 좋다"고 밝혔고, 린은 "저야말로 공연 때도 얘기했지만 참 감사했다. 남편이기 이전에 사실 내 가장 친한 친구가, 뭔가 힘을 실어주는 느낌"이라고 전했다. 또 이수는 "아시는 분은 아시겠지만 올해 결혼 10주년이고, 같이 듀엣을 해보는 것도 의미가 있겠다고 생각해서 시작됐지만, 발전된 방향으로 가려다 보니, 계속 지속 가능한 프로젝트가 됐으면 좋겠다는 생각으로 적극 추천했다"며 "앞으로 다른 가수들과의 협업도 들으시는 분들께서 흥미롭게 봐주실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10년 만에 완전체’ 투애니원 “연습생 시절 지드래곤·태양 밥 세팅, 우린 거울 닦아” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383887"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘내가 제일 잘나가’ 특집이 펼쳐진다. 23일 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)’ 266회에는 80대 한글을 배우기 시작한 일성여고 왕언니 김갑녀, 천의 얼굴 이수지, 10년 만에 완전체로 돌아온 레전드 그룹 2NE1(투애니원)이 출연한다. 나이의 한계를 넘어 새로운 배움에 도전하는 88세 만학도 고등학생 김갑녀 여사가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 80대에 한글을 배워 어느덧 고등학교 3학년이 된 김갑녀 자기님의 대학 준비 여정과 머리를 쥐어뜯은 의외의 모멘트가 웃음을 자아낸다. 어린 나이에 배움을 포기하고 국제시장 식모살이부터 세신사 일까지 다리에 쇠독이 올라도 온갖 고생을 감수하며 가족들의 생계를 책임져야 했던 사연에도 관심이 쏠린다. 평생의 한이 됐던 공부를 처음 시작하게 된 계기와 함께 80년 만에 한글을 깨우친 김갑녀 자기님이 직접 한자 한자 정성스레 써 내려간 엄마에게 보내는 첫 편지 역시 먹먹한 여운을 더할 예정.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 양육자 최민환 두번 울리는 눈물 인터뷰 꼭 해야 했나(이제혼자다)[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912480"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감성 저격도 저격이다. 눈물 어린 심경 고백도 상대방을 궁지로 몰아넣는 덫이 될 수 있다. 아이들을 양육하지 않는다는 이유로 악플에 시달린 율희의 고충을 모르는 건 아니지만, 그렇다고 이혼 방송에 출연해 일방적 주장을 쏟아낼 필요가 있었을까. 율희는 10월 22일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 FT아일랜드 멤버 최민환과 결혼 5년 만에 이혼한 사연을 최초로 공개했다. 이들은 슬하에 세 아이를 두고 있고 여러 예능 프로그램을 통해 단란한 가정을 공개해온 터라 이혼 소식이 전해졌을 때 대중의 충격도 컸다. 특히 사유가 알려지지 않은 데다 아빠인 최민환이 세 아이의 양육자로 지정되며 궁금증을 키웠다. 그 궁금증은 곧 인플루언서로 활동하며 예쁘고 자유로워 보이는 일상 사진을 게시하는 율희에게 비난의 화살로 꽂혔다. "아이 없이 편안하게 사니까 좋겠다"는 비아냥은 애교 수준이다. 동시에 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 싱글 대디의 삶을 공개한 최민환에게는 뜨거운 응원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더지니어스' 전설 장동민vs홍진호 '피의게임3'서 맞대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861904"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임' 서바이벌 제왕 장동민과 홍진호가 제대로 맞붙는다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 웨이브는 오는 11월 15일 예능 프로그램 '피의 게임'(연출 현정완, 전채영) 시즌3를 선보인다. '피의 게임3'는 서바이벌 레전드들과 신예들이 지킬 것인가, 뺏을 것인가를 두고 벌이는 생존 지능 서바이벌 예능. 서바이벌 전설 장동민, 홍진호, 김경란, 임현서, 서출구, 엠제이킴, 유리사, 주언규와 뉴페이스 빠니보틀, 충주맨, 악어, 최혜선, 허성범, 김민아, 이지나, 김영광, 시윤, 스티브예라는 특별한 라인업을 완성하며 많은 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 공개된 티저 포스터 속에는 각종 서바이벌 프로그램을 호령했던 자타공인 서바이벌 제왕 장동민과 홍진호의 모습이 담겨 이들의 대결을 궁금하게 한다. 이미 ‘더 지니어스’ 시리즈에서 한 번 맞붙었던 두 사람이 '피의 게임 3'에서 재회하면서 서바이벌 팬들의 이목이 쏠린 만큼 어떤 승부로 짜릿한 쾌감을 안겨줄지 관심이 집중된다. 티저 포스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍서범 "다 벗고 하유미 덮치는 베드신…조갑경, 대본 갖고 오라더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861897"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍서범이 베드신을 찍었던 일화를 털어놨다. 22일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'은 부부 특집으로 꾸며진 가운데 홍서범 조갑경, 박군 한영 부부가 게스트로 출연했다. 홍서범은 "결혼하기 전에 영화를 찍었다. 주연도 했다"라고 밝혔다. 이에 조갑경은 "발 연기다. 그거 이후로 (섭외가) 안 들어온다"라고 깎아내렸다. 1994년 작품인 '커피 카피 코피'에 출연했던 홍서범은 "하유미 씨랑 베드신이 있었다. 내가 덮치는 거였다"라고 말했다. 이어 "대사가 '이제부터 내가 너를 연주해 주겠어'였다. 하유미 씨가 누우면서 '이왕이면 로큰롤로 해 줘' 이러는 거다"라고 했다. 그는 "조갑경이 대본을 갖고 오라더라. 원래는 다 벗고 하는 장면인데"라고 했고 조갑경은 "웃기고 있네. 보고 싶지도 않거든"이라며 질색했다. 탁재훈은 "잘 모르는 분은 연주하고 왜 형수님은 안 해주시냐"라고 짓궂게 물었고, 홍서범은 조갑경을 가리키며 "그때 연주는 이쪽에 할 때다. 로큰롤, 재즈, 발라드까지"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최동석과 쌍방 소송’ 박지윤, 자녀들과 생일 축하 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383881"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석 아나운서와 이혼 소송을 벌이고 있는 아나운서 출신 방송인 박지윤이 일상을 전했다. 박지윤은 22일 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 이 가운데에는 박지윤이 직접 차려 먹은 집밥 한 상의 모습도 담겼다. 또 10월 22일생인 딸의 생일을 축하하기 위해 준비한 케이크의 모습도 보인다. 박지윤의 아들은 누나의 생일을 위해 여러 국가의 언어로 ‘생일 축하해’를 쓴 편지를 건네기도 했다. 현재 박지윤은 최동석과 이혼 소송을 벌이면서 진실공방 중이다. 두 사람은 지난 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있으나 지난해 언론 보도를 통해 결혼 14년만 이혼한다는 소식을 전했다. 최근 박지윤이 지난 6월 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간녀 손해배상소송을 제기했다는 사실이 알려지자, 최동석도 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간자 위자료 손해배상청구소송을 제기하며 맞대응에 나섰다. 두 사람 모두 불륜설을 부인하고 있는 가운데 최동석은 출연 중이던 TV조선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하이킥’ 서민정 오랜만이야, 美 뉴욕서 깜짝 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912479"/>
        <updated>2024-10-23T02:11:32.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서민정이 근황을 깜짝 공개했다. 배우 서민정은 10월 23일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 코멘트 없이 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 서민정이 거주중인 미국 뉴욕 길거리의 쓸쓸한 가을 풍경이 담겼다. 낙엽이 떨어져 있는 거리의 풍경은 성큼 가을이 왔음을 알린다. 서민정은 지난 7월 자신의 생일에 남편에게 받은 장미꽃 사진을 올린 뒤 별다른 SNS 활동을 하지 않아 약 3개월 만 업로드에 더욱 관심이 집중된다. 누리꾼들은 오랜만에 SNS 업로드를 하고 근황을 공개한 서민정에 반가움을 드러냈다. 한편 2007년 인기리에 종영한 MBC 대표 시트콤 '거침없이 하이킥'에 출연해 많은 사랑을 받았던 서민정은 2007년 재미교포인 치과의사 남편과 결혼해 이듬해 딸을 출산했다. 결혼과 동시에 미국 뉴욕으로 건너가 긴 공백기를 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>