<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-25T02:13:46.214Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 신작 '왕과 사는 남자', 유해진··박지훈·유지태→이준혁·박지환 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787551"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자(가제)'가 배우 유해진부터 박지환까지 주요 캐스팅을 확정지었다. '왕과 사는 남자'는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린 영화다. '왕과 사는 남자'에는 다양한 장르와 플랫폼을 오가며 최고의 활약을 펼치고 있는 배우들이 출연해 열연을 펼칠 예정이다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 대한민국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 '파묘'를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진은 '왕과 사는 남자'에서 다시 한 번 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 극 중 폐위돼 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 배우 박지훈이 활약한다. 톱 아이돌 스타이자 시리즈 '약한 영웅'을 통해 배우로서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 첫 사극 '왕과 사는 남자' 연출…유해진·박지훈·유지태 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882669"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'(가제)가 주요 캐스팅을 확정했다. '왕과 사는 남자'(가제)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 배우 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 극 중 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 배우 박지훈이 활약한다. 배우 유지태는 당대 최고의 권력자로 변신, 5년만 스크린 컴백을 알렸다. 배우 전미도는 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 합류한다. 또한 배우 김민은 촌장의 아들 역에 캐스팅돼 스크린을 누빈다. 여기에 더해 배우 이준혁이 '왕과 사는 남자'(가제)로 사극에 첫 출연해 신선한 활약을 예고한다. 이어 영화 '범죄도시' 전 시리즈, '한산: 용의 출현' 등에서 활약하며 충무로 흥행작 제조기로 불리는 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영X남윤수, '킬링타임' 주연 캐스팅…인터넷 방송 소재 스릴러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309016"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영과 남윤수가 영화 '킬링타임'에 주연으로 캐스팅 됐다. '킬링타임'은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 '킬링타임'의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. 배우를 꿈꾸다가 '킬링타임' 팀에 합류하게 되는 '연우' 역은 '특별시민', '해어화'부터 '로스쿨', '은주의 방', '응답하라 1988' 등 영화와 드라마를 오가며 독특한 개성과 강렬한 에너지로 단단한 필모그래피를 쌓아가고 있는 류혜영이 맡았다. 류혜영은 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물의 다양한 심리묘사를 완벽하게 소화해 낼 예정이다. 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD '주원' 역은 '대도시의 사랑법'부터 '오늘의 웹툰', '연모', '괴물', '산후조리원', 넷플릭스 '인간수업' 등에서 활약하며 탄탄한 연기력와 훈훈한 비주얼로 사랑받고 있는 남윤수가 맡아 색다른 연기 변신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진X박지훈X유지태 '왕과 사는 남자' 캐스팅..장항준 첫 사극(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003727689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003727689"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민이 '왕과 사는 남자'에 캐스팅 됐다. 영화 '왕과 사는 남자'(가제)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 극중 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 박지훈이 활약한다. 유지태는 당대 최고의 권력자로 변신한다. 전미도는 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 합류한다. 김민은 촌장의 아들 역에 낙점됐다. 여기에 이준혁, 박지환이 특별출연으로 참여한다. 장항준 감독은 '왕과 사는 남자'로 첫 사극 연출에 도전한다. 올해 하반기 사전 준비 작업을 거쳐 내년 상반기 크랭크인 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주올레-제주신화월드, 제주 배경 다큐멘터리 '약속' 특별상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005892"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주를 배경으로 한 다큐멘터리 영화 '약속' 특별상영이 진행된다. 사단법인 제주올레와 제주신화월드는 민병훈 감독의 영화 약속을 수요시네마 프로그램으로 특별상영한다고 25일 밝혔다. 약속은 천국에 간 엄마를 향한 사랑과 그리움을 시로 승화시킨 9살 소년의 이야기로, 민 감독과 아들 민시우 군이 주인공이다. 지난해 부산국제영화제 와이드 앵글 섹션의 다큐멘터리 쇼케이스 부문에서 월드 프리미어로 상영돼 호평받았지만 상업 영화에 밀려 일부 극장에서만 상영됐다. 특별 상영은 이달부터 12월까지 매월 마지막 주 수요일 오후 7시 제주신화월드 내 JSW 씨네 라운지에서 상영된다. 관람석은 18석이고, 관람료는 8천원이다. 수익금은 자신의 영화를 통해 위로받고, 올레길을 걸으며 치유 받기를 원하는 민 감독의 뜻에 따라 제주올레에 기부된다. 첫 상영일인 30일에는 관람객들이 주인공들과 대화할 수 있는 자리가 이어진다. 제주신화월드는 10월 특별 이벤트로 영화 예매 시, 민시우 어린이 동시집 '고마워']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '아마존 활명수' 류승룡, '친근함 이면의 순수치열한 공감연기'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003251041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003251041"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“다양한 웃음과 유쾌함을 낼 수 있는 그런 작품과 연기가 좋다, 요즘 더더욱 위로와 공감에 관심이 있다” 배우 류승룡이 '아마존 활명수'과 함께, 유쾌한 공감연기를 향한 섬세한 고민과 결과들을 선보인다. 최근 서울 종로구 한 카페에서 영화 '아마존 활명수' 개봉을 앞둔 배우 류승룡과 만났다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 류승룡은 극 중 전직 양궁 국가대표 진봉 역을 맡았다. 은퇴 후 일하던 회사에서의 구조조정 위기를 면하는 대가로 볼레도르 양궁 프로젝트 감독직을 수행하게 되면서 고군분투하는 캐릭터다. 작품 속 류승룡의 모습은 '코미디' 그 자체다. 도입부의 헬기추락신은 물론 스토리 속 주요 흐름을 상징하는 듯한 표정연기, 말맛재미를 더하는 슬랩스틱 스타일의 몸 연기, 아마존 전사 3인방과 교감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '아마존 활명수' 진선규, '진지I의 코믹E, 도전이 행복한 배우'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003251040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003251040"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“배우로서의 욕심 발휘한 '아마존 활명수' 속 빵식” 배우 진선규가 '아마존 활명수' 속 자신의 호흡들을 이같이 되짚었다. 최근 서울 종로구 한 카페에서 영화 '아마존 활명수' 개봉을 앞둔 배우 진선규와 만났다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 진선규는 극 중 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역을 맡았다. 한국인 할아버지와 볼레도르인 할머니에게서 배운 문화적 요소들을 토대로 진봉과 아마존 전사 3인방 사이의 소통을 돕는 모습을 연기한다. 실제 영화 속 그는 뽀글파마와 화려한 셔츠핏이 주는 밝은 감각은 물론, 평범과 독특함을 오가는 유쾌한 대사억양들은 영화 전반의 코믹분위기를 자연스레 이끈다. 이는 대중이 기대하는 '아마존 활명수'의 유쾌포인트를 충족하는 동시에, 영화몰입감을 높이는 진선규 특유의 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 일 한다 ‘왕과 사는 남자’로 감독 본업 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000913212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000913212"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독 신작 '왕과 사는 남자'가 주요 캐스팅을 확정했다. 영화 '왕과 사는 남자'(가제, 감독 장항준)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 박지훈이 활약한다. 유지태는 당대 최고의 권력자로 변신한다. 전미도는 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 합류한다. 김민은 촌장의 아들 역에 캐스팅돼 스크린을 누빈다. 여기에 더해 이준혁이 사극에 첫 출연해 신선한 활약을 예고한다. 박지환 역시 출연을 결정해 극에 활력을 불어넣는다. 특히 이준혁과 박지환은 특별출연으로 참여해 빈틈없는 캐스팅을 완성한다. 메가폰을 잡는 장항준 감독은 '왕과 사는 남자'로 첫 사극 연출에 도전한다. 남다른 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진·박지훈→유지태·전미도…장항준 신작 '왕과 사는 남자' 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005868038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005868038"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진, 박지훈, 유지태, 박지환, 이준혁, 김민, 전미도. (사진=각 소속사) 장항준 감독의 신작 영화 ‘왕과 사는 남자’(가제)가 주요 캐스팅을 확정 짓고 쟁쟁한 배우 라인업을 25일 공개했다. 영화 ‘왕과 사는 남자’(가제)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. ‘왕과 사는 남자’(가제)에는 다양한 장르와 플랫폼을 오가며 최고의 활약을 펼치고 있는 배우들이 대거 출연한다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 배우 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 대한민국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 ‘파묘’를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진이 ‘왕과 사는 남자’(가제)에서 다시 한 번 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 박지훈은 극 중 폐위돼 산골 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영·남윤수, '킬링타임' 출연…본격 촬영 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000332184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000332184"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신선한 매력의 배우들까지 합류…내년 개봉 예정 배우 류혜영과 남윤수가 '킬링타임'으로 연기 호흡을 맞춘다. 배급사 ㈜스튜디오산타클로스엔터테인먼트는 25일 "류혜영과 남윤수가 출연을 확정 지은 영화 '킬링타임'(감독 장준엽)이 지난 18일 크랭크인해 본격적인 촬영에 돌입했다"고 밝혔다. 작품은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 '킬링타임'의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러다. 단편 영화 '프리사드' '실종' '좋아요'를 연출한 장준엽 감독이 메가폰을 잡았다. 류혜영은 배우를 꿈꾸다가 '킬링타임' 팀에 합류하게 되는 연우 역을 맡아 극을 이끈다. 그동안 영화 '특별시민' '해어화', 드라마 '로스쿨' '응답하라 1988' 등 스크린과 브라운관을 오가며 탄탄한 필모그래피를 구축한 그는 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물의 다양한 심리를 섬세하게 그려낼 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독 신작 '왕과 사는 남자', 화려한 캐스팅…기대감↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309014"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 '왕과 사는 남자'(가제)가 막강한 캐스팅 라인업으로 기대감을 불러일으킨다. '왕과 사는 남자'(가제)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 이 작품에는 다양한 장르와 플랫폼을 오가며 최고의 활약을 펼치고 있는 배우들이 대거 출연한다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 배우 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 대한민국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 '파묘'를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진은 '왕과 사는 남자'(가제)에서 다시 한번 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 극 중 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 배우 박지훈이 활약한다. 톱 아이돌 스타이자 시리즈 '약한 영웅'을 통해 배우로서도 극찬을 얻었던 박지훈은 '왕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, '리볼버'로 런던아시아영화제 베스트 액터상 영예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003951657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003951657"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 제9회 런던아시아영화제 베스트 액터상의 영예를 품에 안았다. 지난 23일 개최된 제9회 LEAFF 개막식 레드카펫은 '리볼버'로 초청된 배우 임지연, '러브 라이즈'로 초청된 배우 산드라 응(여군여)의 만남으로도 화제를 모았다. 임지연은 베스트 액터상을, 산드라 응은 평생공로상을 받으며 아시아 여성영화인의 저력을 드러냈다. 산드라 응은 홍콩 스타 감독 진가신 부인이자 홍콩에서 가장 오랫동안 사랑받는 대표 여배우다. 또한 개막작 '탈주'의 이종필 감독, 스포트라이트 갈라 섹션 초청작 '데드 탤런트 소사이어티' 존 수 감독, 무간도 작가이자 '골드 핑거' 장문강 감독 등이 레드카펫을 밝으며 영화제의 개막을 빛냈다. 올해 LEAFF에는 한국 영화 초청작 총 6편이 런던에서 관객을 만난다. 개막작으로 선정된 액션 스릴러 '탈주'(감독 이종필)를 포함해 스페셜 갈라 섹션에 초청된 작품 '리볼버'(감독 오승욱), 핼러윈 호러 스페셜 섹션에는 천만 관객을 동원한 올해 최고 화제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세자가 사라졌다' 홍예지, '보통의 가족'서 180도 변신…한계 없는 연기력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787529"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍예지가 '보통의 가족'을 통해 강렬한 연기 변신에 성공했다. 홍예지는 지난 16일 개봉한 영화 '보통의 가족'서 변호사 '재완'(설경구 분)의 딸이자 범죄 사건의 발단이 되는 고등학생 '혜윤' 역을 맡아 매 장면 소름을 유발하는 열연을 보여줬다. '보통의 가족'에서 명문대 진학을 목표로 하는 우등생 혜윤을 연기한 홍예지는 평소 사람들에게 상냥하게 웃던 친절한 모습과 정반대로 섬뜩한 눈빛과 서늘한 말투를 가진 두 얼굴을 자유자재로 표현하며 인물에 완벽히 녹아 높은 캐릭터 소화력을 입증했다. 특히 이번 '보통의 가족'을 통해 파격적인 연기 변신에 도전한 홍예지는 돌연 거친 말을 내뱉는 모습을 보여주는가 하면, 간담이 서늘해지는 표정부터 생생한 대사 전달까지 제대로 선보이며 이전 작품과는 또 다른 캐릭터를 그려내며 극에 긴장감과 몰입도를 더욱 불어넣어 보는 이들의 분노를 불러일으켰다. 올 초 방영된 KBS 2TV 월화드라마 '환상연가'부터 최근 종영한 MBN 주말드라마 '세자가 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독 '왕과 사는 남자', 유해진→박지훈 라인업 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518657"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'(가제)가 주요 캐스팅을 확정 짓고 쟁쟁한 배우 라인업을 공개했다.' '왕과 사는 남자'는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환이 출연을 확정해 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 배우 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 대한민국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 '파묘'를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진은 '왕과 사는 남자'에서 다시 한 번 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 폐위돼 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 배우 박지훈이 활약한다. 아이돌 스타로 사랑받는 한편 시리즈 '약한 영웅'을 통해 배우로서도 존재감을 드러낸 그가 스크린에서 어떤 모습을 보여줄 지 기대된다. 배우 유지태는 당대 최고의 권력자로 변신한다. 시리즈 '비질란테',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인기 영화 7000원에 보세요" CGV, 지역문화진흥원과 ‘문화가 있는 날’ 활성화나서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004406946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004406946"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 지역문화진흥원과 함께 ‘문화가 있는 날’ 정책 활성화에 나선다. CGV는 ‘문화가 있는 날’ 사업을 주관하는 지역문화진흥원과 함께 문화가 있는 날 정책을 활성화하고 국민 문화활동 혜택을 강화하기 위해 오는 28일부터 31일까지 상영작을 7000원에 관람할 수 있는 ‘컬처 위크’를 진행한다고 25일 밝혔다. 매달 마지막 수요일 ‘문화가 있는 날(컬처 데이)’에는 오후 5시부터 9시까지 일반 2D 영화를 7000원에 만나볼 수 있다. CGV는 침체된 영화 산업을 활성화하고, 더 많은 관객들이 극장에서 문화생활을 즐길 수 있도록 지역문화진흥원, 제작사 및 배급사와 협의해 ‘컬처 데이’를 확대한 ‘컬처 위크’를 진행한다. 지난 8월에 이어 10월에도 다양한 영화들이 개봉해 관객들의 호평을 받았음에도 불구하고 영화 시장이 좀처럼 활기를 찾지 못하고 있어 영화산업 활성화를 위해 이같이 결정했다. 이번 컬처 위크에서는 ‘아마존 활명수’, ‘롱레그스’, ‘보통의 가족’, ‘베테랑2’, ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈부터 전미도까지…장항준 감독 신작 '왕과 사는 남자', 빈틈없는 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002104600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002104600"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'(가제)가 주요 캐스팅을 확정 짓고 쟁쟁한 배우 라인업을 공개했다. '왕과 사는 남자'(가제)는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. '왕과 사는 남자'(가제)에는 다양한 장르와 플랫폼을 오가며 활약 중인 배우들이 대거 출연한다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지, 쟁쟁한 배우들이 장항준 감독과 만나 빚어낼 시너지에 관심이 집중된다. 먼저 배우 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 대한민국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 '파묘'를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진은 '왕과 사는 남자'(가제)에서 다시 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 극 중 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나온 왕 역으로는 배우 박지훈이 활약한다. 톱 아이돌스타이자 시리즈 '약한 영웅'을 통해 배우로서도 극찬을 얻었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독 신작 '왕과 사는 남자', 유해진·박지훈·유지태 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002885390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002885390"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'(가제)가 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환까지 캐스팅을 확정했다. '왕과 사는 남자'는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 극 중 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역으로는 박지훈이 활약한다. 유지태는 당대 최고의 권력자로, 전미도는 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 합류한다. 김민은 촌장의 아들 역에 캐스팅돼 스크린을 누빈다. 여기에 이준혁과 박지환이 특별출연으로 참여한다. 한편 '왕과 사는 남자'는 올해 하반기 사전 준비 작업을 거쳐 내년 상반기 크랭크인 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 첫 사극 '왕과 사는 남자'에 유해진·박지훈 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005748"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'가 출연진을 확정했다고 배급사 쇼박스가 25일 밝혔다. '왕과 사는 남자'는 왕위에서 쫓겨난 어린 선왕의 유배지에서 그를 돌보는 촌장과 주민의 이야기를 그린 사극이다. 배우 유해진이 촌장을, 가수 겸 배우 박지훈이 어린 선왕을 연기하고, 오랜만에 스크린에 복귀하는 배우 유지태가 당대 최고 권력자 역을 맡았다. 유배된 선왕의 궁녀 역에는 전미도, 촌장의 아들 역에는 김민이 캐스팅됐고, 이준혁과 박지환이 특별출연한다. '기억의 밤'(2017)과 '리바운드'(2023) 등을 연출한 장 감독은 이번에 처음으로 사극 연출에 도전한다. '왕과 사는 남자'는 내년 상반기 촬영을 시작할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3' 이틀 연속 정상...주말 흥행 예고 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000250971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000250971"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 이틀 연속 박스오피스 정상을 달렸다. 25일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉 이틀째인 지난 24일 7만8,288명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 시리즈 세 번째 작품인 '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계에서 도망자가 된 위기 상황을 그려낸 액션 블록버스터다. 켈리 마르셀 감독이 연출했다. 지난 23일 개봉과 동시에 약 12만 명을 동원하며 박스오피스 새 주인이 됐다. 이틀 연속 1위를 기록하며 주말 흥행을 기대케 했다. 2위는 '보통의 가족'이다. 1만7,787명이 관람했다. 누적 관객수는 38만2,452명이다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 작품이다. 허진호 감독이 연출했으며 설경구, 장동건, 김희애, 수현 등이 출연한다. 이어 '대도시의 사랑법']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독, ‘왕과 사는 남자’로 첫 사극 영화 연출[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385235"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진 박지훈 유지태 전미도 김민 이준혁 박지환 등 호화 라인업 장항준 감독이 유해진과 손잡고 사극에 도전한다. 25일 배급사 쇼박스에 따르면 장항준 감독은 차기작으로 영화 ‘왕과 사는 남자’(가제)를 확정 짓고 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 이준혁, 박지환 등 캐스팅 라인업을 완성했다. ‘왕과 사는 남자’ 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린 작품으로, 장항준 감독의 첫 사극 연출작이다. 그간 남다른 아이디어와 재치로 독보적 스토리텔러로 각광받아 온 장 감독은 이번에도 자신만의 스타일로 이야기를 풀어갈 예정이다. 유해진은 극 중 산골짜기 마을 광천골 촌장으로 극을 이끈다. 박지훈은 폐위돼 산골 마을로 유배를 떠나온 왕 역을 맡았으며, ‘돈’ 이후 5년 만에 스크린에 컴백하는 유지태는 당대 최고의 권력자로 합류했다. 여기에 전미도가 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 가세했다. 장 감독과 전작 ‘리바운드’를 함께한 김민도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', '보통의 가족' 제압..이틀 연속 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009015"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 이틀 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 25일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'가 7만8288명의 관객을 동원, 일별 박스오피스 1위를 차지했다. 2일 연속 1위며, 누적 관객 수는 20만7429명이다. '베놈: 라스트 댄스'는 지난 23일 개봉일에 12만명 넘는 관객을 불러모으며 박스오피스 1위에 올랐다. 앞서 박스오피스 1위를 달리던 설경구, 장동건, 김희애, 수현 주연의 '보통의 가족'을 밀어냈다. 이어 개봉 이틀째에도 '보통의 가족'을 제쳤다. '베놈: 라스트 댄스'는  서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. 시리즈 사상 최강 스케일, 스펙터클한 볼거리, 감동 스토리까지 더했다. 한편, 이날 박스오피스 2위는 '보통의 가족'이 차지했다. '보통의 가족'은 1만7787명의 관객을 불러모았으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 이틀 연속 박스오피스 1위…관객 수는 급락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309012"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(이하 '베놈3')가 이틀 연속 박스오피스 1위를 차지했다. 25일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈3'는 24일 전국 7만 8,289명의 관객을 동원했다. 누적 관객 수 20만 7,430명을 기록했다. 개봉 첫날 12만 명의 일일 관객을 모으며 쾌조의 출발을 했던 '베놈3'는 하루 만에 관객 수가 40% 이상 하락했다. 개봉 이후 호불호가 갈리며 관객들의 발길이 뜸해진 것으로 보인다. 예매율은 1위 자리를 지키고 있어 이번 주말 성적이 향후 흥행의 분수령이 될 것으로 보인다. 박스오피스 2위는 1만 7,787명을 모은 '보통의 가족'이 차지했다. 일일 관객 수가 1만 명 대까지 떨어져 50만 돌파도 버거워졌다. 누적 관객 수는 38만 2,452명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신이 내린 꿀팔자' 장항준, 일 시작한다…'왕과 사는 남자' 유해진→이준혁 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000686229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000686229"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독의 신작 영화 '왕과 사는 남자'(가제)가 주요 캐스팅을 확정 짓고 배우 라인업을 공개했다. '왕과 사는 남자'는 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 그리고 이준혁과 박지환이 출연한다. 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역으로 출연을 확정했다. 한국 영화계의 대표 흥행 주자이자, 올해 상반기 천만 영화 '파묘'를 통해 최정상급 티켓 파워를 다시 한번 입증했던 유해진은 '왕과 사는 남자'(가제)에서 다시 한 번 강렬한 연기로 관객을 만날 예정이다. 박지훈은 폐위되어 산골 마을로 유배를 떠나 온 왕 역을 맡았다. 아이돌 스타이자 시리즈 '약한 영웅'을 통해 배우로서 역량을 보여준 박지훈은 '왕과 사는 남자'에서 스크린을 꽉 채울 존재감을 예고한다. 유지태는 당대 최고의 권력자로 변신한다. 시리즈 '비질란테', '종이의 집' 등 글로벌 플랫폼의 인기 작품들에서 다채로운 인물들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진·박지훈, 장항준 감독 '왕과 사는 남자' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000332157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000332157"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유지태·전미도·이준혁 등도 합류…내년 상반기 크랭크인 예정 배우 유해진과 박지훈이 '왕과 사는 남자'(가제)로 만난다. 배급사 ㈜쇼박스는 25일 "영화 '왕과 사는 남자'(감독 장항준)가 유해진 박지훈 유지태 전미도 김민 이준혁 박지환으로 탄탄한 캐스팅 라인업을 구축했다"고 밝혔다. 작품은 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린다. 영화 '리바운드' '오픈 더 도어' 등의 장항준 감독이 메가폰을 잡아 첫 사극을 연출한다. 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장 역을, 박지훈은 폐위돼 산골 마을로 유배를 떠나온 왕 역을 맡아 연기 호흡을 맞춘다. 유지태는 당대 최고의 권력자로, 전미도는 산골로 귀양 온 왕의 궁녀로, 김민은 촌장의 아들로 분해 극의 몰입도를 높일 것으로 기대된다. 여기에 '범죄도시3'로 천만 관객을 사로잡은 이준혁과 '범죄도시' 시리즈에서 대체 불가한 존재감을 발산한 박지환은 특별 출연으로 작품에 힘을 보탠다. 이렇게 화려한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영·남윤수, 영화 ‘킬링타임’ 출연…18일 크랭크인[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385222"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영 남윤수가 만난다. 영화 ‘킬링타임’(감독 장준엽)을 통해서다. ‘킬링타임’ 측은 두 배우의 출연 소식을 공식화하며 지난 18일 첫 촬영에 돌입했다고 25일 밝혔다. 영화는 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. 극 중 배우를 꿈꾸다가 킬링타임 팀에 합류하게 되는 연우 역은 ‘특별시민’, ‘해어화’부터 ‘로스쿨’, ‘은주의 방’, ‘응답하라 1988’ 등 영화와 드라마를 오가며 독특한 개성과 강렬한 에너지로 단단한 필모그래피를 쌓아가고 있는 류혜영이 맡았다. 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD 주원 역은 ‘대도시의 사랑법’부터 ‘오늘의 웹툰’, ‘연모’, 넷플릭스 ‘인간수업’ 등에서 활약하며 탄탄한 연기력와 훈훈한 비주얼로 사랑받고 있는 남윤수가 맡는다. 여기에 신예 김승희를 비롯 배명진, 이규현, 지수연, 오민수까지 연기력을 겸비한 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이정우 기자의 영화감]재벌 2세와 결혼한 性노동자… 냉혹한 현실 · 편견에 맞서다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002667477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002667477"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 영화는 개봉하고, 관객들은 영화관에 갈지 고민합니다. 정보는 쏟아지는데, 어떤 얘길 믿을지 막막한 세상에서 영화 담당 기자가 살포시 영화 큐레이션을 해드립니다. ‘그 영화 보러 가, 말아’란 고민에 시사회에서 먼저 감 잡은 기자가 ‘감’ ‘안 감’으로 답을 제안해봅니다. 올해 황금종려상 ‘아노라’ 21세기식 ‘매운맛’ 귀여운 여인 무효 만들려는 남편부모에 저항 당당히 ‘꽃뱀’ 취급 모멸감 견뎌 인간으로 인정받으려는 투쟁기 “웃음 뒤 절망에 빠뜨리는 얘기” 숀 베이커 감독의 영화 ‘아노라’(11월 6일 개봉)는 시끌벅적한 스트립 클럽에서 시작해 차 안의 숨죽인 정적으로 끝납니다. 생기발랄한 스트리퍼 아노라(미키 매디슨)는 약해져도 된다는 사실을 깨닫는 인간 아노라가 됩니다. 그 사이 아노라는 재벌 아들과 결혼했다가, 결혼에 반대하는 부모가 무서워 도망간 남편을 찾고, 모두가 불장난이라며 ‘혼인 무효’를 강요할 때 홀로 결혼을 지키려고 발악합니다. ‘귀여운 여인’식 신데렐라 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독, ‘왕과 사는 남자’로 첫 사극 연출…유해진·박지훈 등 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389868"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독이 유해진과 손잡고 사극에 도전한다. 25일 배급사 쇼박스에 따르면 장항준 감독은 차기작으로 영화 ‘왕과 사는 남자’(가제)를 확정 짓고 유해진, 박지훈, 유지태, 전미도, 김민, 이준혁, 박지환 등 캐스팅 라인업을 완성했다. ‘왕과 사는 남자’ 왕위에서 쫓겨나 유배된 어린 선왕을 보살피는 유배지 촌장과 마을 사람들의 이야기를 그린 작품으로, 장항준 감독의 첫 사극 연출작이다. 그간 남다른 아이디어와 재치로 독보적 스토리텔러로 각광받아 온 장 감독은 이번에도 자신만의 스타일로 이야기를 풀어갈 예정이다. 극중 유해진은 산골짜기 마을 광천골 촌장으로 극을 이끈다. 박지훈은 폐위돼 산골 마을로 유배를 떠나온 왕 역을 맡았으며, ‘돈’ 이후 5년 만에 스크린에 컴백하는 유지태는 당대 최고의 권력자로 합류했다. 여기에 전미도가 산골로 귀양 온 왕의 궁녀 역으로 가세했다. 장 감독과 전작 ‘리바운드’를 함께한 김민도 출연을 확정 지었으며, 티빙 ‘좋거나 나쁜 동재’로 활약 중인 이준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베놈3’ 이틀째 1위..‘보통의 가족’ 1만대 ‘뚝’[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005385214"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더문’ 참패 후 또...설경구X김희애 라스트 댄스이길 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(이하 ‘베놈3’)가 이틀 연속 박스오피스 1위를 차지한 가운데 왕좌를 뺏긴 ‘보통의 가족’은 일일 관객수가 1만 대로 떨어졌다. 25일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베놈3’는 전날 7만 8289명의 관객을 동원해 누적 관객수 20만 7430명을 기록했다. 예매율 역시 약 40%에 육박하며 압도적인 1위다. ‘베놈3’는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. 2위는 ‘보통의 가족’(감독 허진호)다. 같은 날 1만 7787명 관람해 누적 관객수는 38만 2452명이다. 설경구 장동건 김희애 수현 등이 출연한 영화는 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담는다. 손익분기점은 약 150]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영화예술인상' 황정민 "상금으로 아내 백 못 사게 말릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003951630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003951630"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 아름다운예술인상 영화예술인상의 주인공이 된 가운데, 그가 남긴 수상 소감이 화제를 모으고 있다. 황정민은 지난 24일 서울 강동구 고덕동 스테이지28에서 개최된 제14회 아름다운예술인상 시상식에서 영화예술인상 수상의 영예를 안았다. 수상자로 호명된 후 무대에 오른 황정민은 "나는 사람들에게 나를 그냥 광대라고 소개하고는 한다"라며 "왜냐하면 내 나름대로 나는 이 시대의 예술가로서의 삶을 잘살고 있는데 예술가라고 얘기하면 사람들이 '네가 무슨 예술가나 딴따라지' 이런 이야기를 할까 봐 싸우기 싫어서 '저는 광대입니다'라고 이야기한다"라고 말문을 열었다. 그러면서 "이 상을 받으니까 더 떳떳하게 예술가라고 얘기하려고 한다"라는 소감을 전했다. 이어 그는 임권택 감독을 향한 오랜 마음을 내비쳤다. 황정민이 3차까지 이어진 오디션에 합격해 '우미관 지배인' 역으로 처음 영화에 발 들인 작품이 다름 아닌 임권택 감독의 '장군의 아들'이다. 덕분에 영화를 시작해 지금에 이르렀다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '부활' 상영 리셉션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005644"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신창용 특파원 = 24일(현지시간) 바티칸 시노드홀 2층에서 영화 '부활' 상영회가 진행 뒤 1층에서 열린 리셉션에서 룩셈부르크 대교구장 장클로드 올러리슈 추기경(가운데)이 이태석 신부의 누나인 이영숙씨(오른쪽)와 담소를 나누고 있다. 2024.10.25]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 남수단 주바 대교구장 스테판 아메유 마틴 물라 대주교]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005641"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신창용 특파원 = 남수단 주바 대교구장 스테판 아메유 마틴 물라 대주교가 24일(현지시간) 바티칸 시노드홀에서 연합뉴스와 인터뷰를 마치고 사진촬영을 위해 포즈를 취하고 있다. 2024.10.25]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영·남윤수, 영화 '킬링타임' 캐스팅… 18일 크랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867924"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류혜영(왼쪽)과 남윤수(사진=킹콩 by 스타쉽·에이전시가르텐) 배우 류혜영, 남윤수가 영화 ‘킬링타임’(감독 장준엽) 출연을 확정, 지난 18일 첫 촬영을 시작했다. ‘킬링타임’은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. ‘킬링타임’에서 배우를 꿈꾸다가 킬링타임 팀에 합류하게 되는 연우 역은 ‘특별시민’, ‘해어화’부터 ‘로스쿨’, ‘은주의 방’, ‘응답하라 1988’ 등 영화와 드라마를 오가며 독특한 개성과 강렬한 에너지로 단단한 필모그래피를 쌓아가고 있는 배우 류혜영이 맡았다. 류혜영은 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물의 다양한 심리묘사를 완벽하게 소화해낼 예정이다. ‘킬링타임’의 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD 주원 역은 ‘대도시의 사랑법’부터 ‘오늘의 웹툰’, ‘연모’, 넷플릭스 ‘인간수업’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족', 조연까지 '갓벽'했다...최리X유수빈의 '명품 활약']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005182853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005182853"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[각계각층 인사들의 뜨거운 호평으로 입소문 흥행 중인 영화 &lt;보통의 가족&gt;(감독 허진호, 제공/배급 (주)하이브미디어코프·(주)마인드마크, 제작 (주)하이브미디어코프, 공동제작 (주)하이그라운드)이 명품 조연들의 강렬한 연기로 화제를 모은다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 &lt;보통의 가족&gt;이 작품에 몰입감을 더한 신스틸러 2인의 스틸을 공개해 눈길을 사로잡는다. 먼저, 드라마 &lt;첫사랑은 처음이라서&gt; 시리즈와 &lt;산후조리원&gt; 그리고 영화 &lt;그것만이 내 세상&gt;, &lt;여고괴담 여섯번째 이야기: 모교&gt; 등에서 장르불문 탄탄한 연기력을 바탕으로 강렬한 존재감을 선보인 배우 최리가 교통사고 피해자의 아내 ‘선주’ 역으로 분했다. 최리는 &lt;보통의 가족&gt; 극 초반에 강렬한 등장을 선보이며 관객들의 눈길을 사로잡았다. 이어 드라마 &lt;거래&gt;, 와 영화 &lt;소년들&gt;, &lt;엑시트&gt; 등에서 대중들에게 눈도장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3', 이틀 연속 박스오피스 정상… 예매율도 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867911"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(이하 베놈3‘가 개봉 이후 이틀 연속 박스오피스 1위를 달렸다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베놈3’는 지난 24일 하루 7만 8289명의 관객을 동원하며 1위에 이름을 올렸다. 누적 관객수는 20만 7430명이다. 예매율 역시 다양한 장르 영화들의 공세 속에도 흔들림 없는 1위를 유지하고 있어 주말 극장가까지 흥행 기세를 이어갈 전망이다. ‘베놈3’는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’, 압도적일세!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996645"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 겸 솔로 가수 로제(ROSE)가 ‘케이팝레이더(K-POP RADAR)’의 위클리 팬덤 차트에서 1위를 차지했다. ‘케이팝레이더’는 한 주간 어떤 아티스트가 많이 성장했는지를 알아볼 수 있는 증감률 기반 차트인 케이팝레이더 위클리 팬덤 차트를 25일 발표했다. 이번 주 차트에서는 로제가 세계적인 팝스타 브루노 마스와 부른 ‘APT.(아파트)’로 1위에 등극했다. 로제의 ‘아파트’ 뮤직비디오는 케이팝레이더 10월 4주차 집계 기간(2024년 10월 17일 ~ 2024년 10월 23일) 동안 1억 1천만 뷰를 기록하며 폭발적인 관심을 받았다. 스포티파이 팔로워 증가량에서도 케이팝 평균인 2천 3백명을 훌쩍 뛰어넘는 31만 8천명을 기록하며 어마어마한 인기를 자랑했다. 케이팝레이더에 따르면 해당 일주일 동안 로제의 인스타그램 팔로워 역시 65만 8천명 증가하며 큰 상승세를 보였다. 이는 같은 기간 케이팝 아티스트들의 평균 팔로워 증가량인 2천 7백명을 크게 웃도는 수치로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영·남윤수, 스릴러 영화 ‘킬링타임’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389855"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영, 남윤수가 ‘킬링타임’으로 만난다. 배급사 스튜디오산타클로스엔터테인먼트는 영화 ‘킬링타임’이 류혜영, 남윤수의 캐스팅을 확정짓고 지난 18일 크랭크인했다고 25일 밝혔다. ‘킬링타임’은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러 영화다. 류혜영은 배우를 꿈꾸다가 ‘킬링타임’ 팀에 합류하게 되는 연우 역을 맡았다. 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물이다. 최근 티빙 ‘대도시의 사랑법’으로 강렬한 인상을 남긴 남윤수는 ‘킬링타임’의 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD 주원으로 분해 또 한 번 연기 변신을 꾀한다. 여기에 신예 김승희, 배명진, 이규현, 지수연, 오민수 등 연기력을 겸비한 배우들이 합류, 신선한 시너지를 발휘할 전망이다. 연출은 제19회 전주국제영화제 코리아 시네마스케이프 부문에 초청된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스' 하루 7만 관객…이틀 연속 1위 [MD박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882610"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(감독 켈리 마르셀)이 이틀 연속 박스오피스 1위를 지켰다. 25일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 전날인 24일 '베놈: 라스트 댄스'는 관객 7만 8288명이 관란해 누적 관객수 20만 7429명을 기록, 박스오피스 1위에 올랐다. 2위는 '보통의 가족'(감독 허진호)으로 관객 1만 7787명 관람, 누적 관객수 38만 2452명을 기록했다. 3위는 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)이다. 관객 1만 862명이 관람해 누적 관객수 67만 9975명이 됐다. 4위는 '아마존 활명수'(감독 김창주)로 관객 5299명이 선택해 누적 관객수 1만 2024명을 기록했다. '베테랑2'(감독 류승완)가 관객 4701명, 누적 관객수 747만 922명으로 5위다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘킬링타임’ 류혜영·남윤수, 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996641"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘킬링타임’(감독 장준엽)이 신선한 에너지가 돋보이는 배우 류혜영, 남윤수를 캐스팅했다. ‘킬링타임’ 측은 25일 이같이 밝히며 “지난 18일 류혜영, 남윤수와 함께 크랭크인했다”고 설명했다. ‘킬링타임’은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. 배우를 꿈꾸다가 ‘킬링타임’ 팀에 합류하게 되는 ‘연우’ 역은 류혜영이 맡았다. 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물의 다양한 심리묘사를 완벽하게 소화해낼 예정이다. 이어 ‘킬링타임’의 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD ‘주원’ 역은 남윤수가 맡아 색다른 연기 변신을 보여줄 예정이다. 또한 성공적인 복귀로 고민하는 ‘킬링타임’ 팀원들의 캐스팅 또한 눈길을 끈다. 신예 김승희를 비롯 배명진, 이규현, 지수연, 오민수까지 연기력을 겸비한 배우들이 신선한 시너지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영X남윤수, '킬링타임'으로 만난다…전격 크랭크인!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240125"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '킬링타임'이 신선한 에너지가 돋보이는 배우 류혜영, 남윤수의 캐스팅을 확정 지으며 10월 18일 크랭크인 소식을 전했다. [제공/배급: ㈜스튜디오산타클로스엔터테인먼트│제작: ㈜퍼펙트스톰필름│공동제작: ㈜스튜디오산타클로스엔터테인먼트 │감독/각본: 장준엽│출연: 류혜영, 남윤수] 영화 '킬링타임'은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. 영화 '킬링타임'에서 배우를 꿈꾸다가 ‘킬링타임’ 팀에 합류하게 되는 ‘연우’ 역은 '특별시민', '해어화' 부터 '로스쿨', '은주의 방', '응답하라 1988' 등 영화와 드라마를 오가며 독특한 개성과 강렬한 에너지로 단단한 필모그래피를 쌓아가고 있는 배우 류혜영이 맡았다. 류혜영은 대중의 관심으로 인해 자극에 무뎌지다가 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 인물의 다양한 심리묘사를 완벽하게 소화해낼 예정이다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[주말극장가] '베놈 3' 첫 주말 맞아 본격 흥행몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015005560"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:02.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 액션 블록버스터 '베놈: 라스트 댄스'(이하 '베놈 3')가 개봉 이후 첫 주말을 맞아 본격적인 흥행몰이에 나선다. 25일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈 3'는 전날 7만8천여명(매출액 점유율 51.5%)의 관객을 동원해 이틀째 박스오피스 정상을 지켰다. 지난 23일 개봉한 이 영화는 '베놈' 시리즈의 세 번째이자 마지막 편으로, 미국 기자 에디(톰 하디 분)의 몸에 기생하는 외계 생명체 베놈이 자신의 창조주가 보낸 괴물 '제노페이지'에 맞서는 이야기다. '데드풀과 울버린'과 '조커: 폴리 아 되' 등 할리우드 기대작이 잇달아 고배를 마신 국내 극장가에서 '베놈 3'가 할리우드 블록버스터의 자존심을 지킬지 관심이 쏠린다. 허진호 감독의 스릴러 '보통의 가족'은 전날 1만7천여명(10.8%)이 관람해 2위였고, 김고은·노상현 주연의 '대도시의 사랑법'(1만여명·6.6%)이 그 뒤를 이었다. 이날 오전 예매율은 '베놈 3'가 39.4%로 1위를 달리고 있고, 30일 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 7만↑ 동원하며 이틀 연속 1위 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007866830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007866830"/>
        <updated>2024-10-24T23:10:57.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(감독 켈리 마르셀)가 이틀 연속 1위 자리를 지켰다. 25일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 24일 하루 동안 7만 8288명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적관객수는 20만 7429명이다. 지난 23일 개봉한 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉과 동시에 '보통의 가족'을 제치고 정상에 올라 흥행에 청신호를 켰다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 과정을 담은 액션 블록버스터 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. '보통의 가족'은 1만 7787명이 관람해 2위에 올랐으며, 누적 관객 수는 38만 2452명이다. '대도시의 사랑법'은 1만 862명을 극장으로 불러 모으며 3위를 기록했다. 누적 관객 수는 67만 9975명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 유아인의 그늘[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996629"/>
        <updated>2024-10-24T23:10:57.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : 4화부턴 지워질 것인가. 짙게 드리워져 지워지지 않는 얼룩 같다. OTT플랫폼 넷플릭스 새 시리즈 ‘지옥2’(감독 연상호)에 불미스러운 일로 하차한 유아인의 그늘이 무엇때문인지, 씻기지가 않는다. ‘지옥2’는 첫번째 지옥행 고지 이후 8년 뒤, 더욱 혼란스러워진 세상 속에서 갑작스레 부활한 새진리회 정진수(김성철) 의장과 박정자(김신록)를 둘러싸고 소도의 민혜진(김현주) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 2021년 공개되 선풍적인 인기를 얻었던 ‘지옥’의 속편으로, 마약 상습 투약 혐의로 구속된 유아인이 빠지고 그 자리를 김성철이 대신 메우며 다음 이야기를 이어가고자 한다. 온라인시사회로 3화까지 확인한 ‘지옥2’는 아쉽게도 유아인의 빈자리가 확연하게 느껴진다. ‘정진수’란 매우 중요한 인물 하나를 두고 유아인과 김성철이 의도치 않게 2인 1역을 하게 된 것이 자꾸만 눈에 걸린다. 앞서 연상호 감독은 이를 두고 “뮤지컬계의 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규 "'극한직업' 속편, 배우들도 수없이 이야기…다시 만나고파"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867867"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 영화 ‘극한직업’ 흥행 이후 ‘아마존 활명수’로 류승룡과 재회하며 느낀 부담과 솔직한 심경, ‘극한직업2’의 제작 성사에 대한 소망을 털어놨다. 진선규는 영화 ‘아마존 활명수’의 개봉을 앞두고 지난 24일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘아마존 활명수’는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 ‘활벤져스’ 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. ‘아마존 활명수’는 국민 올림픽 종목 ‘양궁’을 소재로 ‘아마존’이란 낯선 지역을 끌어들인 신선한 색채의 코미디 영화로 주목받았다. 특히 천만 관객을 넘어선 코미디 영화 ‘극한직업’의 주역, ‘류진스’ 류승룡, 진선규가 5년 만에 코미디로 다시 뭉친 작품으로 개봉 전부터 예비 관객의 기대감을 끌어올리고 있다. 진선규는 ‘아마존 활명수’에서 한국계 볼레도르인 통역사이자 아마존에서의 일상을 공유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[하은선의 할리우드 리포트] ‘인디 영화의 미래’ 제시 아이젠버그]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004406864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004406864"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제시 아이젠버그는 인디영화의 새로운 미래다. 아카데미상 남우주연상 후보에 올랐던 그는 이제 ‘선댄스 키드’다. 여느 인디영화 감독들처럼 직접 각본을 쓴다. 숨도 쉬지 않고 말을 내뱉기로 유명한 그인데 영화는 상처와 아픔을 보듬고 성숙과 연민을 다룬다. 감독 데뷔작 ‘세상을 구했다고 생각되면’(When You Finish Saving the World)에서 서로를 이해하지 못하는 엄마와 아들의 관계 회복 과정을 담담하게 보여 주더니, 신작 ‘리얼 페인’(The Real Pain)에서는 홀로코스트 생존자 3세대인 두 사촌을 내세워 가족의 역사를 배경으로 오래된 갈등을 끄집어낸다. 두 편 모두 선댄스 영화제 초청작이다. 영화 ‘라라랜드’와 ‘가여운 것들’로 오스카 여우주연상을 두 차례 거머쥔 엠마 스톤이 남편인 SNL 제작자 데이비드 맥커리와 제작했다. 엠마 스톤과 제시 아이젠버그는 2009년 개봉한 B급 호러 영화 ‘좀비랜드’로 만난 할리우드 절친 사이. 영화 제작자와 감독으로 공식 석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 진선규 "'전,란' 팀 고생했지만…뽀글파마 大만족"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005867866"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 영화 ‘아마존 활명수’(감독 김창주)에서 내항인(I)인 자신의 성향과 정반대의 극 외향형(E) 캐릭터 ‘빵식이’를 연기한 과정들을 털어놨다. 진선규는 영화 ‘아마존 활명수’의 개봉을 앞두고 지난 24일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘아마존 활명수’는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 ‘활벤져스’ 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. ‘아마존 활명수’는 국민 올림픽 종목 ‘양궁’을 소재로 ‘아마존’이란 낯선 지역을 끌어들인 신선한 색채의 코미디 영화로 주목받았다. 특히 천만 관객을 넘어선 코미디 영화 ‘극한직업’의 주역, ‘류진스’ 류승룡, 진선규가 5년 만에 코미디로 다시 뭉친 작품으로 개봉 전부터 예비 관객의 기대감을 끌어올리고 있다. 진선규는 ‘아마존 활명수’에서 한국계 볼레도르인인 통역사이자 아마존에서의 일상을 공유하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규 "'극한직업' 부담감? 류승룡과 피 터지게…시즌2 빨리 하고파" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787481"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 '극한직업' 이후 류승룡과의 코미디 연기에 대한 부담감을 털어놨다. 24일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)의 진선규와의 인터뷰가 진행됐다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 극중 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역을 맡은 진선규는 교포들이 쓰는 한국어, 원주민어(과라니어), 포르투갈어 등 3가지 언어를 소화했으며 "최대한 그 나라 사람처럼 보이고 싶었다. 그래서 외형적인 걸 많이 고민했고, 말투는 외국인 유튜버들을 많이 참고했다"고 밝혔다. 분장이나 말투 등 자칫하면 희화화처럼 보일 수 있는 외국인 연기에 대한 걱정을 묻는 질문에 진선규는 "그 선을 넘지 않으려고 노력하면서 설정을 입혔다. 캐릭터를 구축할 때 희화화처럼 보이지 않았으면 좋겠다는 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘지옥2’→‘대도시의 사랑법’, 같은 듯 다른 맛이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389841"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 지옥 시즌2 지난 2021년 공개, 열흘 만에 1억 1000만 시청 시간을 기록하며 폭발적 사랑을 받은 ‘지옥’이 새 시즌으로 돌아왔다. 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상을 배경으로 한다. 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기가 골자다. 전편에 이어 연상호 감독이 메가폰을 잡았으며 김현주와 김신록이 각각 민혜진, 박정자 역으로 또 한 번 의기투합했다. 마약 투약 혐의 등으로 하차한 유아인(정진수 역)의 자리는 대세 배우로 떠오른 김성철이 채웠다. 이 외 문소리, 문근영 등이 각기 다른 형태의 빌런으로 특별 출연, 극에 힘을 보탰다. #티빙: 대도시의 사랑법 최근 영화로 개봉했던 ‘대도시의 사랑법’이 드라마로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 속 편한 청정 웃음엔 ‘아마존 활명수’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389840"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디를 주문했는데 웃음을 버무린 휴먼 드라마가 나왔다. 한바탕 웃으러 왔다가 의외의 감동을 맛볼 수 있는 영화 ‘아마존 활명수’다. 주연은 류승룡과 진선규, 영화 ‘극한직업’(2019)으로 천만 관객을 모은 흥행 불패 조합이다. 여기에 바로 ‘극한직업’ 각본을 쓴 배세영 작가가 ‘아마존 활명수’ 시나리오를 맡아 일찍이 기대를 모았다. 또 염혜란부터 고경표, 전석호까지 연기력 탄탄한 배우들이 조연 앙상블로 뒷받침했으며 한국인이라면 어깨에 힘이 팍 들어갈 양궁 소재까지, 최상급 재료가 갖춰졌다. 서빙된 이야기의 첫인상은 제법 강렬하다. 다큐멘터리에서나 볼 법한 아마존 대자연을 배경으로 할리우드 블록버스터처럼 박진감 넘치는 헬리콥터 사고 장면이 펼쳐지며 시작한다. 정글 한복판에 불시착한 주인공은 전직 양궁 국가대표 선수지만, 만년 과장 샐러리맨이 된 진봉(류승룡). 그는 구조조정 위기에서 볼레도르로 출장을 오게 됐다. 그가 맡은 임무는 볼레도르의 양궁 감독이 돼 세계선수권대회에서 성과를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘강매강’ 김동욱 “내 안의 개그 본능, 웃기고 싶은 욕구 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389839"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“아무래도 제 작품이다 보니 저는 재밌게 보고 있어요.(웃음)” 배우 김동욱이 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘강매강’으로 시청자들을 만나고 있다. 지난달 11일부터 순차 공개 중인 ‘강매강’은 전국 꼴찌 실적의 강력반과 최고의 엘리트 강력반장이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 과정을 그린 코믹 범죄 수사물로, 시트콤 ‘하이킥’ 시리즈를 집필한 이영철 작가의 신작이다. 김동욱은 최근 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “주변에서도 재밌다고는 한다. 근데 어디서 확인하면 좋은 이야기를 많이 들을 수 있는지 모르겠다”며 웃었다. “사실 전 대본부터 굉장히 재밌었어요. 작가님이 시트콤을 쓰셨던 분이라 그런지 호흡이 굉장히 빨랐죠. 사건이 스피디하게 진행되면서 불필요하게 시간을 끌지 않는다는 점이 가장 마음에 들었어요.” 극중 김동욱은 초엘리트 반장 동방유빈을 연기했다. 명석한 두뇌와 훤칠한 외모, 뛰어난 운동신경을 가졌지만, 도저히 종잡을 수 없는 행동 패턴을 지닌 캐릭터로, 특유의 엉뚱함과 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 4천원 단편영화…영화관에 뜬 '숏폼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000688940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000688940"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:03.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 극장가에는 13분짜리 단편 영화 '밤낚시'가 개봉해 5만 명 가까운 관객을 만났는데요. 이번에는 44분 분량의 호러 영화가 개봉한다고 합니다. 극장가 다양해진 콘텐츠를 신새롬 기자가 소개합니다. [기자] &lt;영화 '4분 44초'중&gt;"너희 아파트 있지? (거긴 왜?) 거기가 공포체험앱에 떴어." 아파트에서 연이어 실종되는 입주민과 방문객들. 4분 남짓한 에피소드 8편을 하나로 묶은 영화 '4분 44초'입니다. 상영 시간은 불과 44분, 관람료는 4천원입니다. 지난 6월, 13분 짜리 영화 '밤낚시'가 개봉해 4만6천여 관객을 모은 뒤, '스낵 영화' 개봉의 물꼬가 트인 겁니다. &lt;박종균 / 감독&gt; "컨텐츠를 소비하는 방식이 다양해졌잖아요. 영화관에서도 2~3시간 길이의 영화 말고 새로운 시간대에 다양한 영화를 관객들이 선택할 수 있는 시대라고 생각하게 되었죠." 신선한 포맷인 만큼, 러블리즈 출신 유지애, 샤이니 출신 온유 등 대중에게 익숙한 동시에 스크린에서는 신예인 배우들]]></content>
    </entry>
</feed>