<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-31T20:14:25.317Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화인총연합회 결국 파산…"대종상 개최 위해 최선의 노력 다할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005874086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005874086"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:38.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 기자회견 당시 양윤호 한국영화인총연합회 회장이 발언 중인 모습. (사진=연합뉴스) 매해 대종상 시상식을 개최해온 한국영화인총연합회(이하 총연합회)가 결국 파산을 확정해 청산 절차에 들어갔다. 총연합회 측은 31일 입장문을 내고 “지난 24일 파산 선고 취소 항고심이 기각됐다”라며 “지난해 12월 파산 선고에 이어 약 9개월간 회생을 위해 노력했으나 주 채권자의 부동의로 결국 파산을 맞을 수밖에 없었다”고 알려왔다. 앞서 법원은 지난해 12월 총연합회에 파산을 선고했다. 이에 총연합회는 회생 절차 개시 신청서를 제출해 회생 절차에 돌입한 바 있다. 하지만 회생안이 채권자 집회에서 다수의 동의를 얻을 수 없는 상황을 맞으며 결국 회생안을 철회하게 된 것으로 전해졌다. 법원이 파산을 선고한 것은 총연합회의 부채가 감당할 수 없는 수준에 이르렀기 때문이다. 총연합회 측은 회생 절차 기간 발견된 채무까지 합해 부채가 약 8억원을 넘는다고 설명했다. 총연합회는 “8억원을 넘는 채무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“채무 8억” 한국영화인총연합회, 결국 파산…연말 대종상 어쩌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391775"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:38.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대종상시상식을 개최해 온 한국영화인총연합회(이하 영협)의 파산이 확정돼 청산 절차에 들어가게 됐다. 영협은 31일 입장문을 내고 지난 24일 파산 선고 취소 항고심이 기각됐음을 알렸다. 영협은 “지난해 12월 파산 선고에 이어 약 9개월간 회생을 위해 노력했으나 주 채권자의 부동의로 결국 파산을 맞을 수밖에 없었다”고 밝혔다. 앞서 법원은 지난해 12월 영협에 대해 파산을 선고했고, 영협의 회생 신청으로 회생 절차에 들어갔다. 그러나 채권자 집회에서 회생안이 다수의 동의를 얻지 못했고, 결국 영협은 회생 절차를 철회하기로 한 것으로 알려졌다. 법원의 파산 선고는 영협의 부채가 자산을 초과한다는 판단에 따른 것이다. 영협은 채무가 8억원을 넘는다며 “회원의 회비와 기부금 등으로 유지되는 비영리법인으로서는 감당하기 어렵다. 법원의 기각 판결은 이를 반영한 것이라고 여겨진다”고 말했다. 영협의 파산으로 대종상시상식 개최 여부도 불투명해졌다. 이와 관련, 영협은 “올해 대종상의 안정적 개최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규, 선악을 자유자재로 오가는 비결[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000334143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000334143"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:38.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아마존 활명수'에서 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 役 "제가 갖고 있는 것과 하고 싶은 연기의 폭이 큰 편" 진선규는 그 누구보다 배우로서 자신의 정체성을 잘 알고 있었다. 그리고 이는 진선규의 강점이 됐다. 이를 바탕으로 선악을 자유자재로 오가며 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여준 그는 '아마존 활명수'로 또 하나의 새로운 얼굴을 꺼내며 대체 불가한 존재감을 발산했다. 진선규는 지난달 30일 스크린에 걸린 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)에서 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역을 맡아 관객들과 만나고 있다. 개봉을 앞둔 24일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만난 그는 "오랜만에 영화를 개봉하기도 하고, 승룡이 형과 함께해서 사람들의 기대치가 있을 것 같아서 더 떨리고 설레요"라고 말문을 열며 다양한 이야기를 나눴다. 작품은 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]前 양궁 국가대표, 아마존 전사를 메달리스트로 키워라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001076446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001076446"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:38.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 주 극장가에서는 저마다의 메시지를 담은 한국영화들이 관객들을 기다린다. 천만영화 ‘극한직업’ 속 코믹호흡으로 사랑받은 류승룡·진선규 배우가 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표의 이야기를 그린 ‘아마존 활명수’로 반가운 인사를 건넨다. 임신을 소재로 두 여성의 깊은 연대를 그린 ‘최소한의 선의’와 소수자를 향한 차별과 혐오를 가감 없이 담아낸 ‘럭키, 아파트’도 깊은 울림을 전한다. ■아마존 활명수=양궁 국가대표 메달리스트였지만 지금은 집에서도, 직장에서도 구조조정 1순위인 ‘진봉(류승룡)’. 회사에서 준 마지막 기회를 잡기 위해 아마존으로 향한다. 죽을 고비를 넘기고 도착한 아마존. 그곳에서 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방 ‘시카’, ‘이바’, ‘왈부’를 만난 진봉은 한국계 볼레도르인 통역사 ‘빵식(진선규)’과 함께 한국으로 돌아온다. 순도 높은 웃음과 휴머니즘을 목표로 한 영화는 아마존 원주민이라는 이색적인 등장인물을 작품 전면에 내세우되, 그들을 희화화하지 않기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3' 개봉 9일 만에 누적 100만 돌파…'듄2' 흥행 속도 제쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005874026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005874026"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:38.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 하디 주연 액션 블록버스터 ‘베놈: 라스트 댄스’(이하 ‘베놈3’)가 개봉 9일째 누적 100만 관객을 돌파했다. 전 세계 흥행 신드롬을 일으키고 있는 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’가 영화관입장권 통합전산망 기준 개봉 9일째 100만 관객을 돌파했다. 이와 같은 흥행 속도는 10일 만에 100만 관객을 돌파했던 티모시 샬라메 주연 ‘듄: 파트2’(이하 ‘듄2’)보다 빠른 속도로 그 의의를 더한다. 특히 올해 353만 관객을 동원한 흥행작 ‘웡카’와 동일한 속도로, 극장가 흥행 강자임을 입증함과 동시에 앞으로의 흥행 질주에도 귀추가 주목된다. 더불어 ‘베놈: 라스트 댄스’는 개봉 이후 9일 연속 외화 박스오피스 1위를 기록하며 굳건한 흥행 기세를 선보이고 있어 올가을 극장가 흥행의 새로운 역사를 써 내려가고 있다. 신작들의 공세에도 불구하고 여전히 압도적인 외화 예매율 1위를 기록하고 있는 ‘베놈: 라스트 댄스’는 뜨거운 반응 속 개봉 2주차 주말에도 극장가를 뜨겁게 달굴 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>