<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-23T02:13:18.624Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은발' 이제훈→'경찰' 박보검 온다…JTBC, 2025년 상반기 드라마 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527076"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 2025년 JTBC는 시청자들을 울고 웃기는 명감독들과 믿고 보는 배우들이 뭉친 작품들로 나선다. 또한 오피스, 힐링, 코믹수사물 등 다양한 장르의 작품을 편성해 시청자들에게 다채로운 즐거움을 선사할 예정이다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 명감독들의 차기작이 발표되며 눈길을 사로잡았다. 안판석 감독의 '협상의 기술'은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. '하얀거탑', '밀회', '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 '협상의 기술'을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 역할들을 본인만의 색깔로 표현하는 이제훈이 이번에는 은발의 전설적인 협상가로 분해 많은 시청자들을 설레게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '아낌없이 주는 선배' 전현무 특혜 논란? 물결표 문자에 스튜디오 폭소(사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228830"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 든든한 선배의 면모를 과시하며 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 유쾌한 웃음을 선사했다. 지난 22일 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀') 286회는 전국 시청률 6.4%, 순간 최고 9.3%를 기록하며 135주 연속 동 시간대 예능 1위를 차지했다. 이번 방송에서는 신입 아나운서들의 좌충우돌 사전 MC 도전기와 전현무의 따뜻한 조언이 그려졌다. 전현무는 신입 아나운서 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜에게 아낌없는 조언을 전하며 든든한 선배의 역할을 톡톡히 했다. 특히, 홍주연에게 보내는 문자가 물결표 등으로 장식돼 "특혜 논란"이라는 농담 섞인 지적이 나와 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 김숙은 "홍주연에게만 특별한 애정을 보이는 것 아니냐"고 너스레를 떨었고, 전현무는 당황하며 해명했다. 김진웅의 투 머치 토크와 이예원의 맨발 발레 도전 등 신입 아나운서들의 다양한 매력도 빛났다. 김진웅의 과잉 의욕에는 박명수가 "옛날 내 모습 같다"며 공감과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 ‘열혈사제2’ 팀과 새벽 2시 회식 인증 “미친 사람들아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935247"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 '열혈사제2' 배우들과 끈끈한 우정을 드러냈다. 이하늬는 12월 23일 개인 소셜미디어에 "함께여서 그저 좋았다. 축복같은 동료들 (시상식 끝나고 새벽 2시부터 회식하는 미친 사람들아)"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 공개된 사진 속 이하늬는 지난 21일 개최된 '2024 SBS 연기대상'에서 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 배우들과 단체 사진을 촬영하는 모습이다. 각자 수상한 트로피를 들고 환하게 웃고 있는 모습이 인상적이다. 또 시상식이 끝난 후 새벽 2시부터 회식하는, 보기만 해도 시끄러운 인증 사진을 공개해 또 한번 웃음을 안겼다. 모두 얼큰하게 취해 상기된 얼굴로 해맑게 웃고 있다. 한편 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 다혈질 성격에 불타는 정의감으로 똘똘 뭉친 열혈사제 김해일(김남길)이 구담구에서 발생한 마약 사건을 쫓아 부산으로 향하게 되면서 벌어지는 이야기를 담은 코믹 수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 3년 열애 끝 결혼…서장훈 '글썽', 시청률 1위 (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809527"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 김지민에게 프러포즈를 했고, 김지민이 이를 받아들이면서 3년 열애 끝 결혼 결실을 맺게 됐다. 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 2022년 4월 공개 연애를 시작해 3년 넘게 사랑을 이어온 김준호와 김지민이 드디어 눈물과 감동이 가득했던 프러포즈 현장을 공개했다. 그간 ‘미운 우리 새끼’를 통해 예비 장모님께 가까워지기 위해 콘서트 표를 예매하고 집안일을 돕는 등 고군분투했던 김준호의 노력을 알고 있는 MC들과 母벤져스는 “드디어 오늘이냐”라며 흥분을 감추지 못하며 자기 일처럼 설레는 모습을 보였다. 시청자들의 기대 역시 컸다. 이 같은 화제성에 힘입어 22일 방송한 ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률 13.1%로 주간 예능 1위를 차지했다. 이날 스튜디오에는 김지민의 어머니가 스페셜 母벤져스로 등장했다. 지민 母는 “최근 김준호 역시 지민의 가족들과 핸드폰 뒷자리 번호를 맞췄다는 소식을 들었냐”라는 MC들의 질문에 “이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 박재찬, '조선 미생' 고수라로 '사극 합격점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286048"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 새로운 매력을 발산했다. 박재찬은 지난 21일과 22일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. '손님은 왕'이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분하여 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 첫 방송에서 박재찬은 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 완벽히 동화했다. 불의를 참지 못한 고수라는 용천루의 직원에게 "순서를 지켜야 도리"라며 소리쳤다. 이어 홍덕수(김지은 분)가 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에서는 본격적으로 '하오나 4인방'과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 고수라는 이은호(배인혁 분), 홍덕수, 천준화(정건주 분)와 함께 '하하방'의 일원이 됐다. 고수라는 '하하방'의 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 母, '예비사위' 김준호에 불만폭발 "건강·사업 걱정" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321521"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 프로포즈에 성공한 가운데, 김지민 모친이 예비사위 김준호의 단점을 언급했다. 22일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 '스페셜 母벤져스' 특집으로 김지민의 모친이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 신동엽은 김지민 모친을 향해 "김준호 예비 장모님"이라고 소개했고, 서장훈은 "오늘 지민이 어머니가 나오신 건 결혼날짜를 잡은 거냐"라는 질문을 던졌다. 이에 김지민 모친은 "저는 금시초문인데 내년이면 소식이 있지 않을까싶다"라고 이야기했다. 신동엽은 "가족 휴대폰 뒷자리가 다 같지 않나. 최근에 김준호가 같은 번호로 바꿨다는데 알고 계셨냐"라고 묻자 김지민 모친은 "조금 전에 알았다. 그렇게까지 안 해도 되는데 번호까지 왜 바꿨나 싶다"라고 난감한 모습을 보였다. 이에 서장훈은 "요즘에는 이름 찾아서 전화를 하니까 몇 번인지 잘 모른다. 김준호는 그렇게까지 가족의 일원이 되고 싶다는 거다"라고 설명했다. 이후 김지민 모친은 '예비 사위' 김준호의 장단점을 언급했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재덕 여전히 연락두절?…은지원 "찾으러 갈 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012976750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012976750"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허나우 인턴 기자 = 최근 그룹 '젝스키스' 출신 은지원이 김재덕과 연락이 끊긴 근황을 전하면서 "찾으러 가겠다"고 밝혔다. 지난 21일 장수원의 유튜브 채널 '장수원해요'에는 '늙은 아이돌의 고민'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 장수원은 은지원과 크리스마스 계획에 관해 이야기하며 영상을 시작한다. 장수원은 은지원에게 "크리스마스 때 뭐하냐. 집에 있을 거냐. 따로 여행을 안 가더라"라고 물었고 은지원은 "하루걸러 녹화가 껴있다. 시간을 길게 내기 쉽지 않다"고 전했다. 이에 장수원은 "우리 일본 간다고 하면 가겠냐"며 "어딜 계획하고 여행 가는 걸 본 적이 없다"고 말했다. 은지원은 "시간도 없는데 재덕이나 찾으러 가자. 방송에서 말 한 번 농담으로 했다가 다들 걱정 하더라"라며 김재덕 근황을 전했다. 장수원은 "카톡 2주에 한 번씩 하지만 잘 지내고 있다"고 했고 은지원은 "내가 아니라 '제이워크'(김재덕·장수원 유닛) 네가 한 번 찾아가 봐야 하지 않냐"고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모어스, 엔터테인먼트 포토카드 키오스크 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270366"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 포토엔터테인먼트 솔루션 분야의 선두주자인 ㈜모어스(대표 차상안)가 국내 K-POP 엔터테인먼트 시장의 게임 체인저가 될 새로운 제품, 엔터테인먼트 디지털 포토카드 키오스크를 공개할 예정이다. 이 혁신적인 기기는 KPOP 아티스트 및 기타 엔터테인먼트 인물들의 포토카드를 현장에서 즉시 제작하고 구매할 수 있는 기능을 제공함으로써, 기존의 포토카드 유통 시장에 혁신을 가져올 것으로 기대된다. 전통적으로 포토카드는 선생산 후 유통망을 통해 판매되어 왔으나, 이 과정에서 발생하는 유실, 재고 문제, 그리고 불필요한 폐기로 인해 많은 엔터테인먼트 회사들이 경제적 손실을 경험해왔다. 모어스는 이러한 산업의 어려운 점을 파악하고 기존의 비효율적인 시스템을 혁신적으로 개선할 방안을 모색하였다. 이번에 모어스가 개발한 디지털 포토 키오스크는 사용자가 선택한 엔터테인먼트 아티스트의 비공개 이미지를 랜덤 포토카드 형식으로 즉석에서 제작할 수 있는 기능을 갖추고 있다. 이 기술은 특수 필름 코팅을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NYT도 주목한 안성재…“사람들이 다 미쳤다고 했지만…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431198"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 뉴욕타임스(NYT)가 넷플릭스 ‘흑백요리사’로 인기를 끈 미쉐린 3스타 셰프 안성재를 집중 조명했다. 21일(현지 시각) NYT는 안성재에 대해 “서울의 유일한 미쉐린 3스타 셰프”라고 소개하며 “그를 거스르지 말라”고 보도했다. 안성재는 NYT와의 인터뷰에서 열세살 때 가족과 함께 미국으로 이주한 사실을 밝혔다. 그는 고등학교 졸업 후 대학 진학 대신 미 육군에 입대했다. 이라크에 파병되며 정비병으로 자원했다. 제대 후에는 정비공으로 일하려 했지만 요리 학교에 다니던 학생들을 보고 요리학교에 입학했다. 이후 캘리포니아 베벌리힐스의 유명 일식집에서 무급으로 설거지를 하며 일을 배웠다. NYT는 이에 "이라크에서 미군 병사로 싸우고 접시닦이로 일하며 요리학교 비용을 마련하는 등 그는 있을 법하지 않고 어려운 길을 걸어 성공에 이르렀다"고 말했다. 안성재는 일식집에서 많은 것을 배웠지만 손님들이 자신을 한국인이 아닌 일본인으로 볼 것이란 생각에 불편했다고 고백했다. 그는 "그게 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세계에서 가장 아름다운 얼굴 TOP 2’ 女모델 “부항 뜨고 XXX 먹어”(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935246"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계에서 가장 아름다운 얼굴 TOP2에 랭크된 얼굴 천재 미녀 사연자가 '물어보살'에서 고민을 토로한다. 12월 23일분 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 297회에는 한국에서 거주 중인 모델 인플루언서가 사연자로 출연한다. K-POP을 좋아해 2018년 여행으로 한국을 방문한 것을 계기로 2021년 한국으로 이주해 모델 활동을 하며 정착하고 있다는 사연자. 인스타그램 팔로워만 600만 명, 틱톡은 약 1,300만 명을 보유한 그녀의 주변엔 유명세를 이용해 콘텐츠로 사용하고자 하는 사람들만 있을 뿐 진정한 친구를 사귀지 못해 고민이라고 말한다. 한국어는 택시 기사님들이나 사우나에서 만난 이모들 덕분에 한국말을 배웠고, 한국에 처음 왔을 때 공원 산책 중 맨발 산책하는 어르신들을 보고 호기심이 생겨 도전했다고. 그 이후 몸 상태도 좋고 얼굴도 예뻐 보인다는 생각이 들어 계속해서 맨발 걷기를 하고 있다고 밝힌다. 여기에 한의원에서 부항을 뜨기도 하고, XXX을 먹는 것을 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광수X도경수, '콩콩밥밥' 1월 9일 오픈…구내식당 운영기 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982271"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 오픈한다. 오는 1월 9일 처음 방송될 tvN '콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다'(이하 '콩콩밥밥')는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 '콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다'의 스핀오프 프로그램으로 화제가 되고 있다. 이번에는 농사짓기가 아닌, '찐친' 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. 먼저 '콩콩밥밥' 포스터 속 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 한다고. 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고 해 흥미를 더하고 있다. 또한 수북하게 놓인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, ‘열린음악회’ 접수한 ‘트롯 바비’…비주얼→노래 모두 ‘퍼펙트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862300"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초이랩 소속 가수 홍지윤이 독보적 감성으로 일요일을 장식했다. 홍지윤은 22일 방송된 KBS 1TV ‘열린음악회’에 출연해 ‘제3한강교’와 ‘정말 좋았네’ 무대를 선보였다. 이날 홍지윤은 화이트 실크 드레스 스타일링으로 등장해 혜은이 원곡 ‘제3한강교’와 주현미 원곡 ‘정말 좋았네’를 선곡해 무대를 꾸몄다. 홍지윤은 “오늘 정말 행복하고 좋은 날이라서 마음을 담아서 무대를 준비했다”고 전했다. 먼저 ‘제3한강교’로 무대에 오른 홍지윤은 특유의 창법과 탄탄한 가창력으로 원곡과는 또 다른 매력의 무대를 완성했다. 특히 스텝이 돋보이는 안무를 더해 보는 재미를 더하며 여유로운 무대 미너로 첫 무대를 마쳤다. 이어 ‘정말 좋았네’로 열기를 이어간 홍지윤은 구성진 목소리와 애절한 감성으로 무대를 장악했다. 표정 연기와 눈빛, 제스처를 곁들인 홍지윤은 자신만의 목소리로 ‘정말 좋았네’를 재해석하며 완성도 높은 무대를 꾸몄다. 한편, 홍지윤은 다양한 방송, 콘텐츠, 공연 등을 통해 팬들과 만나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22년만에 라디오 복귀한 윤상 “집에 돌아온 기분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008559"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뮤지션들의 뮤지션’ 윤상이 22년 만에 MBC 라디오에 복귀하는 소감을 전했다. 소속사 A2Z엔터테인먼트에 따르면 윤상은 23일 오전 9시 첫 방송된 MBC FM4U ‘오늘 아침 윤상입니다’에서 첫 선곡을 레지나 스펙터의 ‘더 콜’(The Call)로 하며 “처음엔 그냥 느낌이었는데, 느낌이 희망으로 바뀌었다. 희망은 생각으로, 생각은 말로, 그 말은 함성이 됐다는 노래 가사다. 지금의 내 기분”이라고 멘트를 하고 “‘음악살롱’ 이후 22년 만이다. 다시 집에 돌아온 것 같다”라고 소감을 전했다. 윤상은 2000년부터 2002년까지 MBC 라디오에서 ‘윤상의 음악살롱’을 진행하며 국내가요 뿐 아니라 팝까지 다양한 음악과 함께 청취자들과 소통한 바 있다. 특히 국내에 소개가 되지 않았던 제 3세계 음악을 적극적으로 소개하며 음악팬들의 큰 사랑을 받았다. 윤상은 2010년부터 2013년까지 약 3년 동안 KBS 제2FM에서 ‘윤상의 팝스팝스’, 2021년부터 2022년까지 네이버 NO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차지연, 일시적 과호흡 상태로 공연 중단 “진심으로 죄송” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935244"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차지연의 건강 이상으로 뮤지컬 '광화문연가' 공연이 중단됐다. 12월 22일 뮤지컬 '광화문연가' 제작사 CJ ENM 측은 공식 소셜미디어를 통해 "금일 1막 공연 중 월하役 차지연 배우에게 일시적인 과호흡 상태가 발생하여 공연이 중단됐다. '광화문연가'를 관람하러 귀한 발걸음 해주신 관객분들께 불편을 드려 진심으로 죄송하다"고 입장을 밝혔다. 제작사 측은 "배우는 지체없이 병원으로 이동하였으며 전문의의 소견에 따라 필요한 검사와 조치를 받고 현재 안정을 취하며 회복 중에 있다"고 차지연의 상태를 알렸다. 그러면서 "관객분들에게 심려를 끼쳐 진심으로 죄송하게 생각하고 회복에 전념하여 더욱 좋은 모습으로 무대에 복귀하겠다는 차지연 배우의 인사를 대신 전해드린다"고 덧붙였다. 해당 공연 예매자들에게는 티켓 결제 금액 기준 110% 환불이 두 번의 절차에 걸쳐 진행될 예정이다. 앞서 지난 20일에는 예술의전당 CJ토월극장에서 공연되던 뮤지컬 '시라노'가 중단되는 사태가 있었다. 주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 구미 콘서트 결국 못한다…구미시가 대관 취소 "안전상 이유"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527073"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구미시에서 열릴 예정이던 가수 이승환의 데뷔 35주년 콘서트가 취소된다. 구미시는 이승환의 콘서트 대관 취소 절차를 마쳤다. 김장호 구미시장이 긴급 입장문을 발표할 예정이다. 구미시는 보수 우익단체의 물리적 충돌이 우려되는 상황이라 안전상 이유로 콘서트를 취소하는 방향으로 결론 내린 것으로 알려졌다. 이미 구미시는 지난주 이승환 측에 안전 문제 등에 대해 얘기했고, 비공식적으로는 공연 취소 가능성을 알렸다는 입장이다. 콘서트 환불 등의 문제는 추후 법률 대리인 등을 통할 것으로 전해졌다. 이승환은 윤석열 대통령 탄핵에 공개적으로 찬성했고, 여의도 집회 무대에 오르기도 했다. 이후 구미 콘서트를 취소하라는 보수 우익단체의 요구가 쏟아졌고, 이승환은 콘서트가 사실상 매진이라며 "티켓 상황이 가장 안 좋은 곳이었는데 감사하다. 관객 여러분. 보수 우익단체 여러분"이라고 글을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '무빙', MBC서 방송한 보람 있네…첫 방송 시청률 5.1%→최고 6.4% 열기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693992"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 원작의 글로벌 히트작이 안방극장에 입성했다. 지난 22일(일) MBC가 TV 최초로 선보인 '무빙' 1~2회에서는 초능력을 숨기고 살아가는 부모와 자녀들의 이야기가 펼쳐졌다. 23일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 '무빙'의 시청률은 수도권 가구 5.1%를 기록하면서 산뜻한 출발을 알렸다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률은 2.3%를 달성했다. 특히 반장 이강훈이 전학생의 비밀을 들은 채 귀가해 아버지 재만(김성균 분)에게 인사하는 장면에서는 순간 최고 시청률 6.4%까지 치솟으며 시청자들의 높은 관심을 입증했다. 어제 방송에서는 평범한 고3 수험생으로 보이는 김봉석(이정하 분), 장희수(고윤정 분), 이강훈(김도훈 분)이 정원고등학교 같은 반 학생으로 만나며 이들이 펼칠 앞으로의 이야기에 관심이 쏠렸다. 담임교사 최일환(김희원 분)은 이들의 능력을 예의주시하며 긴장감을 고조시켰다. 한편 아들 봉석을 홀로 키우는 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 추영우와 7년 만에 재회 앞둬...시청률 9.1% '고공행진' ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321519"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 가문의 명예를 되찾아왔다. 지난 22일 방송된 JTBC '옥씨부인전'에서는 포기하지 않는 불굴의 의지와 이제껏 베풀었던 은덕으로 인해 가문의 명예를 되찾은 가짜 옥태영(임지연 분)의 위풍당당한 모습이 감격을 선사했다. 이에 시청률은 수도권 9.2%, 전국 9.1%로 또다시 자체 최고 기록을 돌파했고 분당 최고 시청률은 10.4%, 2049 타깃 시청률은 수도권 기준 3.2%를 기록하며 끝없는 상승세를 이어가고 있다. (닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 옥태영은 이제껏 자신이 도왔던 수많은 이의 도움을 받아 위기를 극복해 냈다. 과거 백이(윤서아 분) 사건에 이용당했던 돌석(이명로 분)이 덕분에 목숨을 건진 옥태영은 그가 속한 산채 사람들과 함께 아이들이 갇혀있는 채광장을 찾아냈다. 이어 채광장에서 벌어진 명주 상단 지행수(신승환 분)의 습격에는 현감 성규진(성동일 분)의 밑에 있던 병방(성창훈 분)이 군관들과 함께 나타나 옥태영을 도왔다. 이로써 아이들도 구하고 지행수 검거에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["24시간 동안…" 치과의사 김형규, 남다른 서울대 합격 비결 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982243"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울대 출신 치과의사 김형규의 대학 합격 비결이 공개된다. 23일 오후 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 ‘호랑이와 토끼’ 김윤아, 김형규 부부의 새로운 일상이 공개된다. 먼저 채정안이 스페셜 MC로 출격해 눈길을 끌었다. 채정안은 '김윤아 남편' 김형규와 특별한 인연이 있다고 밝혀 모두의 궁금증을 유발했는데, 20년 만에 재회한 김형규에게 "우리 예전에 OO을 같이 했잖아"라며 폭탄 발언을 내뱉어 스튜디오가 발칵 뒤집혔다. 채정안의 계속되는 '마라맛 폭로'에 MC들은 중재에 나서느라 바빴다는데 채정안과 김형규, 어디서도 밝힌 적 없는 두 사람의 일화는 방송을 통해 확인할 수 있다. 이어 약 두 달 만에 '동상이몽2'를 찾은 김윤아, 김형규 부부의 반전 근황이 공개됐다. 치과의사 김형규가 이날은 치과가 아닌 카페에서 일하는 모습을 드러낸 것인데, 앞서 김형규는 함께 활동했던 가수와 카페 사업을 하는 중이라 밝혔던 바 있다. 그간 보여준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세차JANG', 뷰티 유튜버 이사배 등장에 장민호 '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286041"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 '세차JANG'에서 역대급 흥을 터트린다. 오늘(23일) 밤 9시 45분 방송하는 KBS2 예능 프로그램 '세차JANG'에서 이사배가 통통 튀는 매력으로 MC 장민호와 장성규, 알바생 가수 백호를 사로잡을 전망이다. 장민호와 장성규 그리고 백호는 이사배를 보고 크게 놀란다. 장성규와 백호는 이사배의 스타일링을 보고 "멋쟁이다. 걸 그룹인 줄 알았다"며 칭찬을 아끼지 않는다. 특히 장민호는 "선미인 줄 알았다"며 아이돌 같은 이사배의 스타일링에 감탄했다는 후문이다. 하지만 장민호는 이내 당혹감을 감추지 못한다. 이사배는 넘치는 에너지로 좌중을 휘어잡으며 제작진은 물론, 장성규와 백호까지 박장대소하게 만든다. 이사배가 예능감을 마음껏 뽐내고 있는 가운데, 장민호는 그의 높은 텐션을 보고 두 눈을 의심한다고. 장민호를 당황하게 만든 이사배의 모습은 무엇일지 시청자들의 관심을 집중시킨다. '세차JANG'은 이사배의 '본업 천재' 모멘트도 보여준다. 장민호와 장성규는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그콘서트', 팔색조 '개그 스타일링' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005286039"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트'가 울산 시민들에게 행복을 선물했다. 22일 방송한 KBS2 '개그콘서트' 1103회는 전국투어 1탄 울산 편으로 꾸며졌다. 특히 크리스마스를 앞두고 따뜻한 감성과 유쾌한 웃음을 동시에 선사하며 시청자들의 마음을 사로잡았다. 먼저 '아는 노래'는 크라잉넛의 '밤이 깊었네'를 선곡했다. 송필근은 '산타클로스' 역을 맡아 늦은 밤 각 가정에 선물을 전달하는 모습을 보여줬다. "밤이 깊었네. 방황하며 춤을 추는 불빛들"이라는 송필근의 감미로운 노래가 따뜻한 감성을 전했고, 산타클로스를 기다리는 나현영의 동심 어린 눈빛이 분위기를 크리스마스 분위기를 띄웠다. '아는 노래'의 깜짝 반전은 마지막에 밝혀졌다. 산타클로스인 줄 알았던 송필근이 사실은 택배기사였던 것. 사람들에게 행복을 전달하기 위해 매일 밤 누구보다 바쁘게 일하는 택배기사들의 노고를 잠시나마 떠올릴 수 있는 시간이었다. '데프콘 어때요'에선 포장마차 소개팅이 펼쳐졌다. 이날 신윤승은 마음에 두고 있는 여자가 따로 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙', MBC 첫방 시청률 4.7%…크리스마스 특별 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911563"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 히트작 ‘무빙’이 안방극장을 찾았다. 지난 22일 MBC가 TV 최초로 선보인 ‘무빙’(연출 박인제, 박윤서/각본 강풀) 1, 2회에서는 초능력을 숨기고 살아가는 부모와 자녀들의 이야기가 펼쳐졌다. 23일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 ‘무빙’의 시청률은 전국 가구 4.7%, 수도권 가구 5.1%를 기록하면서 산뜻한 출발을 알렸다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률은 2.3%를 달성했다. 특히 반장 이강훈이 전학생의 비밀을 들은 채 귀가해 아버지 재만(김성균 분)에게 인사하는 장면에서는 순간 최고 시청률 6.4%까지 치솟으며 시청자들의 뜨거운 관심을 입증했다. 지난 방송에서는 평범한 고3 수험생으로 보이는 김봉석(이정하 분), 장희수(고윤정 분), 이강훈(김도훈 분)이 정원고등학교 같은 반 학생으로 만나며 이들이 펼칠 앞으로의 이야기에 관심이 모아졌다. 담임교사 최일환(김희원 분)은 이들의 능력을 예의주시하며 긴장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, '탈하이브' 후 팬들 만났다…민지 "편하게 울 수 있을 때 울게" 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527072"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 '탈하이브' 선언 후 팬들을 만난 심경을 밝혔다. 민지는 22일 뉴진스의 새 SNS를 통해 "항상 고마워 버니즈"라고 팬들을 향한 고마움을 전했다. 민지는 이날 팬들 앞에서 MBC '가요대제전' 무대를 사전 녹화했다. 촬영을 마친 후 민지는 "오늘 녹화 시간도 길고 날도 추웠을 텐데 끝까지 힘내서 응원해 준 버니즈들 너무 고맙다"라며 "버니즈와 함께한 무대들은 늘 기억에 남지만 오늘은 뭔가 더 오래 기억할 것 같은 느낌"이라고 했다. 이어 "항상 고마워 버니즈. 다들 너무 귀엽고 다정해"라고 늘 응원해주는 팬들을 향한 애정을 드러냈다. 또한 공연장 지붕에 잘 보이지 않는 흰 글씨로 "나는 나중에 마음 편하게 울 수 있을 때 울게"라는 문구를 숨겨뒀다. 뉴진스는 11월 28일 서울 강남 모처에서 긴급 기자회견을 열고 하이브, 어도어와 전속계약 해지와 함께 자유로운 활동을 선언했다. 최근에는 '진즈포프리'라는 새로운 인스타그램 계정을 개설하고 팬들과 적극 소통 중이다. 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명감독 손 잡은 이제훈X김혜자X박보검, 25년 JTBC 라인업 역대급 '히트'다 '히트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228822"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 2025년 JTBC는 시청자들을 울고 웃기는 명감독들과 믿고 보는 배우들이 뭉친 작품들로 화려한 라인업을 완성하며 드라마 왕국 타이틀에 쐐기를 박는다. 또한 오피스, 힐링, 코믹수사물 등 다양한 장르의 작품을 편성해 시청자들에게 다채로운 즐거움을 선사할 예정이다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 명감독들의 차기작이 발표되며 눈길을 사로잡았다. '협상의 기술'(이승영 극본, 안판석 연출)은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. '하얀거탑' '밀회' '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 '협상의 기술'을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 역할들을 본인만의 색깔로 표현하는 이제훈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 김지민에게 진심 담아 프러포즈…“술 담배 끊겠다”(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116628"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘미운 우리 새끼’. 사진|SBS ‘미운 우리 새끼’에서 김준호가 김지민에게 프러포즈했다. 김준호 김지민은 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 결혼 전 동반 건강검진을 받는 모습으로 심상치 않은 방송 시작을 알렸다. 이날 김준호는 김지민과 함께 프로포즈 6시간 전 건강검진을 받기 위해 병원에 도착했다. 검진에 앞서 김지민은 혹여 김준호의 건강이 좋지 않을까 걱정 어린 시선을 보냈다. 초음파 검사를 위해 침대에 누운 김준호의 배를 본 김지민은 의사에게 “몇 개월 됐을까요”라고 물었고, 김준호는 딸인가요라며 자포자기하는 모습으로 폭소를 불러왔다. 그런가 하면 의사로부터 검진 결과에 대한 설명을 듣는 도중 주량에 대해서 말하다가 신동엽 형은 더 먹는다는 김준호의 말에 김지민은 “최악이랑 비교하지 말고 최고랑 비교하랬지”라며 팩폭을 날렸다. 또한, 김준호는 결혼의 조건은 금연이라는 김지민에게 연초만 끊으면 되냐고 물어 환장의 티키타카를 보여주기도. 뿐만 아니라 김준호는 건강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현상♥최윤희, 15년 기러기 청산→제2의 신혼 '달달' 근황 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809522"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현상, 최윤희 부부가 15년 간의 기러기 생활을 청산하고 맞은 제 2의 신혼 일상을 공개한다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송된다. 이날 유현상, 최윤희 부부는 김학래, 임미숙 부부를 초대해 아내들을 위한 연말 디너쇼를 연다. 최윤희를 위해서 유현상은 50년 지기 김학래와 함께 1970년대 명동 음악의 전당이었던 오비스캐빈의 무대를 재현한다. 천재 MC로 불리던 김학래의 유려한 진행과 인기 록밴드 라스트 찬스의 보컬 유현상의 열창에 아내들은 뜨거운 호응을 보냈다는 후문. 최윤희는 "남편이 애처롭게 느껴진다. 눈물이 날까 봐 남편을 못 보겠다"라며 애틋함을 드러낸다. 이어 결혼 34년 차 유현상, 최윤희 부부와 결혼 35년 차 김학래, 임미숙 부부는 극과 극의 결혼 생활 이야기를 털어놓는다. 약 15년간의 기러기 생활을 청산한 이후 제2의 신혼을 즐기고 있다는 유현상, 최윤희 부부. 이들은 아침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['약은 요리법' 최현석, 원조는 다르네…에드워드 리에 승리 (냉부해2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809521"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해' 원조 셰프들이 도전자 셰프와의 대결에서 승리했다. 22일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해 since 2014'(이하 '냉부해2') 2회에서는 영탁과 침착맨의 냉장고 재료로 펼쳐진 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결이 3 대 1로 종료되며 원조 셰프들의 활약이 빛을 발했다. 영탁의 보양식 대전에서 이연복이 이미영을 꺾어 원조 셰프가 앞서간 가운데 달걀 요리로 맞붙은 최현석과 에드워드 리의 결과에 이목이 집중됐다. 부드러운 오믈렛 안에 볶은 게살과 굴의 맛이 퍼지도록 한 일명 ‘약은 요리법’을 사용한 최현석이 승리해 원조 셰프가 2승을 거뒀다. 다음으로 침착맨이 희망하는 지방간에 좋은 요리 대전에는 요리학교 선후배 사이인 정호영과 최강록이, 도파민 폭발 요리 대전에는 중식 대가의 제자들인 김풍과 박은영이 이름을 올려 흥미를 고조시켰다. 또한 침착맨의 냉장고에는 영탁의 냉장고보다 다양한 재료가 담겨 있었으나 음식 취향을 파악할 수 없어 셰프들을 고뇌하게 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크러쉬, 연말 단독 콘서트 성료 “앞으로도 좋은 음악으로 인사드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862293"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 크러쉬(Crush)가 연말 단독 콘서트를 성료했다. 크러쉬는 지난 20일부터 22일까지 3일간 서울 송파구 KSPO DOME(올림픽공원 체조경기장)에서 ‘2024 CRUSH CONCERT [CRUSH HOUR : O](2024 크러쉬 콘서트 [크러쉬 아워 : 오])’(이하 ‘2024 CRUSH HOUR : O’)를 개최하고 팬들을 만났다. 오프닝으로 무려 4곡을 선보이며 공연의 포문을 힘차게 연 크러쉬는 ‘Cereal(시리얼)’, ‘미워’, ‘가끔’ 등 리스너들에게 큰 사랑을 받았던 다양한 곡을 선곡, 공연장의 분위기를 한껏 끌어올렸다. 이어진 무대에서 크러쉬는 ‘Beautiful(뷰티풀)’, ‘미안해 미워해 사랑해’ 등 리스너들의 사랑을 독차지했던 OST로 드라마의 감동을 재현하는가 하면, 따뜻한 크리스마스 감성까지 느낄 수 있는 캐럴 메들리로 관객들의 귓가를 사로잡았다. ‘2024 CRUSH HOUR : O’를 더욱 빛나게 만든 게스트 라인업 역시 화제를 모았다. 20일에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최태준♥’ 박신혜, 대상 아쉬움 털었다…‘지판사’ 배우들과 해맑은 미소 “사랑합니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935242"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 '지판사' 배우들을 향한 애정을 드러냈다. 박신혜는 12월 22일 자신의 소셜미디어에 "아 몰랑 다 올려!!!! 꿀떡이들이 좋아하겠지 모~"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이어 "이런 팀은 어디에서도 못 만나. 사랑하고 사랑합니다. 우리 지옥에서 온 판사"라고 덧붙였다. 공개된 사진에는 지난 21일 열린 '2024 SBS 연기대상'에 참석한 박신혜의 모습이 담겼다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'(이하 '지판사')에서 호흡을 맞춘 김재영, 김인권, 김아영과 기념샷을 찍었다. 네 사람은 카메라를 향해 포즈를 취하며 환한 미소를 지었다. '지판사'를 통해 남다른 친분을 쌓은 이들은 드라마가 많은 사랑을 받은 만큼 시상식을 마음껏 즐기고 있다. 박신혜는 '2024 SBS 연기대상'에서 디렉터즈 어워드, 베스트 커플상을 수상하며 2관왕에 올랐다. 박신혜는 수상 소감으로 "이 자리를 빌려서 처음으로 감사하다는 말 전하고 싶다. 생각보다 자존감이 낮은 나에게 늘 언제나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 2년 연속 작품상 수상…25년 설 연휴도 ‘핑계고’ 출격 기대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935240"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 2년 연속 작품상을 받았다. 이동욱은 12월 22일 소셜미디어에 "작년에 이어 작품상을 또! 고맙습니다"라고 적었다. 함께 공개된 사진 속 이동욱은 '핑계고' 작품상 트로피를 들고 포즈를 취하고 있는 모습이다. 이에 누리꾼들은 "착하고 성실하니 받으시는거임~" "오늘도 너무 웃기고 올해도 열심히 해주셔서 감사합니다" 등의 반응을 보였다. 이동욱은 '핑계고' 작품상 수상 당시 제작진에게 "작년도 올해도 설 연휴도 작품상을 받았다. 내년에도 또 나와야겠네요"라고 말한 바 있다. 이동욱의 '핑계고' 활약에 더 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림 이어 차지연도…"과호흡 상태"로 뮤지컬 '광화문연가' 공연 중단 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527069"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 최재림의 건강 이상으로 뮤지컬 '시라노'가 중단된 것에 이어 뮤지컬 배우 차지연의 과호흡 증세로 '광화문연가' 공연이 중단됐다. 차지연은 12월 22일 오후 2시 뮤지컬 '광화문연가' 공연 중 과호흡 상태에 빠져 공연을 긴급 중단하는 일이 벌어졌다. 제작사 CJ ENM은 "1막 공연 중 월하 역 차지연에게 일시적인 과호흡 상태가 발생하여 공연이 중단되었다"라며 "배우는 지체없이 병원으로 이동하였으며, 전문의의 소견에 따라 필요한 검사와 조치를 받고, 현재 안정을 취하며 회복 중에 있다"라고 알렸다. 이어 "관객 분들에게 심려를 끼쳐 진심으로 죄송하게 생각하고, 회복에 전념하여 더욱 좋은 모습으로 무대에 복귀하겠다는 차지연의 인사를 대신 전해드린다"라고 밝혔다. 관객에게는 티켓 가격의 110%가 환불된다. 앞서 최재림도 공연 도중 노래를 부를 수 없고, 일반적인 대사조차 처리하지 못할 만큼 목소리가 나오지 않으면서 '시라노'가 1막 후 공연이 긴급 취소되는 일이 벌어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세차JANG' 이사배 '역대급 텐션'에 장민호도 '찐 당황'?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270345"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이사배가 '세차JANG'을 사로잡는다. 23일 밤 9시 45분 방송하는 KBS2 예능 프로그램 '세차JANG'에서 이사배가 통통 튀는 매력으로 MC 장민호와 장성규, 알바생 가수 백호를 사로잡을 전망이다. 장민호와 장성규 그리고 백호는 이사배를 보고 크게 놀란다. 장성규와 백호는 이사배의 스타일링을 보고 "멋쟁이다. 걸 그룹인 줄 알았다"며 칭찬을 아끼지 않는다. 특히 장민호는 "선미인 줄 알았다"며 아이돌 같은 이사배의 스타일링에 감탄했다는 후문이다. 하지만 장민호는 이내 당혹감을 감추지 못한다. 이사배는 넘치는 에너지로 좌중을 휘어잡으며 제작진은 물론, 장성규와 백호까지 박장대소하게 만든다. 이사배가 예능감을 마음껏 뽐내고 있는 가운데, 장민호는 그의 높은 텐션을 보고 두 눈을 의심한다고. 장민호를 당황하게 만든 이사배의 모습은 무엇일지 시청자들의 관심을 집중시킨다. '세차JANG'은 이사배의 '본업 천재' 모멘트도 보여준다. 장민호와 장성규는 이사배에게 메이크업을 요청한다. "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리 썸 탈래?"…'개콘' 신윤승, 조수연에게 두근두근 고백?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270342"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트'가 울산을 웃음으로 물들였다. 22일 방송한 KBS2 '개그콘서트' 1103회는 전국투어 1탄 울산 편으로 꾸며졌다. 특히 크리스마스를 앞두고 따뜻한 감성과 유쾌한 웃음을 동시에 선사하며 시청자들의 마음을 사로잡았다. 먼저 '아는 노래'는 크라잉넛의 '밤이 깊었네'를 선곡했다. 송필근은 '산타클로스' 역을 맡아 늦은 밤 각 가정에 선물을 전달하는 모습을 보여줬다. "밤이 깊었네. 방황하며 춤을 추는 불빛들"이라는 송필근의 감미로운 노래가 따뜻한 감성을 전했고, 산타클로스를 기다리는 나현영의 동심 어린 눈빛이 분위기를 크리스마스 분위기를 띄웠다. '아는 노래'의 깜짝 반전은 마지막에 밝혀졌다. 산타클로스인 줄 알았던 송필근이 사실은 택배기사였던 것. 사람들에게 행복을 전달하기 위해 매일 밤 누구보다 바쁘게 일하는 택배기사들의 노고를 잠시나마 떠올릴 수 있는 시간이었다. '데프콘 어때요'에선 포장마차 소개팅이 펼쳐졌다. 이날 신윤승은 마음에 두고 있는 여자가 따로 있다며 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김빈우, 과감하게 벗은 끈 비키니 자태…무더운 나라 가자마자 핫걸 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935239"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김빈우가 늘씬한 몸매로 근황을 전했다. 김빈우는 최근 자신의 소셜미디어에 "따뜻한 나라에 와서도 추운한국에서도 어떤룩에도 찰떡으로 소화해주는"이라며 가방을 자랑, 휴양지에서 근황을 전했다. 공개된 사진들에는 비키니와 수영복 등을 입고 여유를 만끽하는 김빈우가 담겼다. 글래머러스한 몸매와 애플힙을 뽐내며 건강하면서도 섹시한 매력을 자랑해 시선을 모은다. 한편 김빈우는 지난 2015년 연하의 사업가와 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 김빈우는 '넌 내게 반했어', '엄마도 예쁘다', '수상한 가족', '환상거탑', '불굴의 차여사' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김윤아 남편' 김형규, 치과의사 아닌 카페 일 근황…"망하는 지름길" (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809518"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 김윤아 김형규 부부의 반전 근황이 전해진다. 23일 오후 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 ‘호랑이와 토끼’ 김윤아♥김형규 부부의 새로운 일상이 공개된다. 'VJ출신 치과의사' 김형규가 오늘은 치과가 아닌 '카페'에서 일하는 모습을 드러낸 것인데 앞서, 김형규는 함께 활동했던 가수와 동업, 카페 사업을 하는 중이라 밝혔던 바 있다. 그간 보여준 엉뚱한 모습과 달리 커피에 집중한 모습에 MC들은 "형규 씨 이런 모습 처음 본다", "진짜 잘하는 것 같다"며 기대감을 한껏 높였다. 그러나 잠시 후, 김형규가 만든 커피에 ”이건 망하는 지름길...“, ”홈카페 수준이다“, ”돈 받고 팔면 안 돼“ 등 혹평이 연달아 쏟아졌는데 김형규는 물론, 김윤아까지 ”이대론 안 될 것 같다“며 중도 포기 선언까지 했다는 후문. 이날, 김형규의 카페에 ‘특급 게스트’가 방문해 모두를 깜짝 놀라게 했다. '원조 커피 프린스'의 깜짝 등장에 '커프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 말 안 들려?" 이광수, 도경수와 뜻밖의 불화?…분노의 멱살까지 (콩콩밥밥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809517"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 오픈한다. 1월 9일 첫 방송될 tvN ‘콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다’(이하 ‘콩콩밥밥’)는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 ‘콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다’의 스핀오프 프로그램으로 화제가 되고 있다. 이번에는 농사 짓기가 아닌, 찐친 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. 먼저 ‘콩콩밥밥’ 포스터 속 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 한다고. 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고 해 흥미를 더하고 있다. 또한 수북하게 놓인 감자가 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석x정철민PD 새 판 짰다, '식스센스' 외전 컴백…송은이x고경표x미미와 함께 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809516"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추리 예능 '식스센스'를 새로운 멤버들의 조합으로 다시 한번 만나볼 수 있게 됐다. 23일 tvN 관계자는 엑스포츠뉴스에 "'식스센스 외전'이 제작되는 것이 맞다"고 밝혔다. '식스센스' 스핀오프 버전으로, 송은이, 고경표, 미미가 합류해 유재석과 티키타카 호흡을 맞출 예정이다. 지난 2020년 첫 선을 보인 '식스센스'는 시즌3까지 제작됐으며 2022년 3월까지 방영했다. 진짜 속에 숨어 있는 진짜보다 더 진짜 같은 가짜를 찾는 예측 불허 육감 현혹 버라이어티다. 유재석, 오나라, 이상엽, 제시, 이미주 5인이 친남매 케미를 보이며 호흡을 맞춰 재미를 안겼다. 이번 스핀오프 버전에서는 송은이, 고경표, 미미가 고정멤버로 확정되어 어떠한 새로운 재미를 안길지 기대감이 모인다. '식스센스' 방송 시기는 아직 확정되지 않았고, 내년 방송될 전망이다. 사진=tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드 리, ‘냉장고를 부탁해’ 촬영 중 졸았다 “미국과 시차만 15시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996863"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에드워드 리가 녹화 중 수면에 빠졌다. JTBC '냉장고를 부탁해' 방송화면 캡처 에드워드 리 셰프가 ‘냉장고를 부탁해’에 출연하기 위해 미국에서 한국으로 귀국한 가운데, 촬영 도중 수면에 빠졌다. 지난 22일, JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해 since 2014’ 2회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 웹툰작가 출신 방송인 침착맨의 냉장고 속 재료로 정호영 셰프와 최강록 셰프가 맞붙는 장면이 담겼다. 이날 최강록은 자신의 대결 상대로 정호영을 선택했다. 프로그램은 과거 ‘냉장고를 부탁해’에 출연했던 원조 셰프와 새롭게 출연하는 도전자 셰프의 대결 구도. 또 이들은 둘 다 일식 셰프로 세계 3대 요리학교 중 한 곳인 ‘츠지’의 선후배 사이기도 하다. 이에 안정환이 “하극상이 아니냐”고 농담하자 정호영은 “저보다 최강록이 먼저 유명해졌다”고 겸손함을 표했다. 최강록은 요리 경연 프로그램 ‘마스터 셰프 코리아’ 시즌2에 먼저 출연해 우승했다고. 당시 정호영은 ‘냉장고를 부탁해’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김윤아 남편' 김형규, 강남 치과 의사였는데... 카페 근무 '포착']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840149"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김윤아와 치과 의사 김형규 부부의 깜짝 근황이 공개된다. 23일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 '호랑이와 토끼' 김윤아 김형규 부부의 일상이 공개된다. 이날 채정안은 스페셜 MC로 출연해 김형규와의 특별한 인연을 공개한다. 그는 약 20년 만에 재회한 김형규에게 "우리 첫 OO을 같이 했지 않나"라며 폭탄 발언을 던져 스튜디오를 뒤집는다. 계속되는 채정안의 '마라맛' 폭로에 MC들은 "여기까지만 하자"라며 중재에 나서 웃음을 자아낸다. 이어 약 두 달만에 '동상이몽2'를 찾은 김윤아 김형규 부부의 반전 근황이 공개됐다. 'VJ출신 치과의사' 김형규가 오늘은 치과가 아닌 카페에서 일하는 모습을 드러낸 것이다. 앞서 김형규는 함께 활동했던 가수와 동업, 카페 사업을 하는 중이라 밝혔던 바, 그간 보여준 엉뚱한 모습과 달리 커피에 집중한 모습에 MC들은 기대감을 드러냈다. 그러나 잠시 후, 김형규가 만든 커피에 "이건 망하는 지름길이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘중식 여신’ 박은영, 홍콩 맛집서 “사람 추잡스럽게 만들어”(톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935238"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박은영 셰프와 함께 홍콩 맛집 탐방에 나선다. 12월 23일 방송되는 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 중신 여신 박은영 셰프와 함께 홍콩 맛집 탐방과 가을 정취를 가득 느낄 수 있는 미국 뉴욕 센트럴 파크로 랜선 여행을 떠난다. ‘세계 속 한국인 탐구생활’ 코너에서는 홍콩 톡파원이 홍콩에서 활약 중인 중식 여신 박은영 셰프를 만나기 위해 그녀가 일하는 레스토랑을 찾는다. 이 레스토랑은 사천식 요리에 광둥식이 가미된 요리를 제공, 박은영 셰프는 화려한 불 쇼를 곁들인 맛과 비주얼을 모두 만족시키는 중식 요리를 선보인다. 이와 함께 홍콩 생활 약 5개월 차인 박은영 셰프를 위해 톡파원이 성젠바오 맛집으로 같이 향한다. 첫 성젠바오 먹방에 도전한 박은영 셰프는 “사람을 추잡스럽게 만든다”고 평가해 어떤 일이 있었는지 궁금증이 더해진다. 한편 미국 뉴욕의 가을 정취를 느낄 수 있는 센트럴 파크를 방문한 미국 톡파원은 형형색색의 단풍나무 풍경을 전한다. 특히 누구나 기부금을 내면 센트럴 파크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 눈물의 프러포즈…“내 마지막 사랑” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696456"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호가 연인인 코미디언 김지민에게 눈물의 프러포즈를 선사했다. 22일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서는 김준호가 김지민에게 프러포즈를 하는 모습이 그려졌다. 이날 김준호는 김지민과 커플 건강검진을 받던 도중 방송인 이상민과 접선했다. 김준호는 이상민에게 “지민이에게 프러포즈를 할 것”이라며 반지를 보여줬다. 이에 이상민은 “그래 알겠다. 가기만 하고 돌아오지는 마라”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이허 김준호와 이상민은 프러포즈 리허설에 나섰다. 건물 한 채를 통째로 빌린 김준호는 지하 1층에서 스케치북을 들고 김지민을 기다렸다. 김지민이 도착하자 김준호는 영화 ‘러브 액츄얼리’ 속 스케치북 고백을 재연하며 지하 1층부터 4층까지 진심 어린 메시지를 전했다. 사진=SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’ 김준호는 김지민에게 “솔직히 너를 만나기 전까지 내 인생에 사랑은 없다고 생각했었다. 내가 아플 때 내 옆을 지켜주는 널 보고 내 마지막 사랑이 너라는 걸 알았다. 내가 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의사’ 김형규, 커피 손재주는 없네…♥김윤아도 중도 포기 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008548"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’ 김형규가 카페에서도 일하는 반전 근황을 공개했다. 23일 방송되는 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 ‘호랑이와 토끼’ 김윤아♥김형규 부부의 새로운 일상이 공개된다. 이날 방송에는 배우 채정안이 스페셜 MC로 출격했다. 채정안은 김윤아 남편과 특별한 인연이 있다며 약 20년 만에 재회한 김형규에게 “우리 첫 OO을 같이 했잖아”라며 폭탄 발언을 내뱉었다. 스튜디오를 발칵 뒤집을 만큼 계속되는 채정안의 마라맛 폭로에 MC들은 “여기까지만 하자” “세다 세!”라며 중재에 나서느라 바빴다는 후문이다. 이어 약 두 달만에 ‘동상이몽2’를 찾은 김윤아♥김형규 부부의 반전 근황이 공개됐다. ‘VJ출신 치과의사’ 김형규가 오늘은 치과가 아닌 카페에서 일하는 모습을 드러낸 것인데 앞서 김형규는 함께 활동했던 가수와 동업, 카페 사업을 하는 중이라 밝혔던 바 있다. 그간 보여준 엉뚱한 모습과 달리 커피에 집중한 모습에 MC들은 “형규 씨 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엠넷(Mnet), 25일 '에스파 : 마이 퍼스트 페이지' 방송확정…안방1열 '에스파콘']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270325"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷(Mnet)이 에스파의 공연실황 TV 방영으로 글로벌 시청자들에게 크리스마스 선물을 선사한다. 23일 엠넷(Mnet) 측은 에스파 콘서트 실황영화 '에스파: 마이 퍼스트 페이지'를 오는 25일 밤 8시30분 방영한다고 전했다. '에스파: 마이 퍼스트 페이지'는 2020년 11월 데뷔 이후 매 앨범 공개와 동시에 K팝의 역사를 새로 쓰고 있는 글로벌 히트메이커 에스파의 눈부신 꿈의 기록을 담아낸 스페셜 무비다. 이번 방영분에는 올해 '슈퍼노바', '아마겟돈', '위플래시' 등 3연타 히트를 기록한 에스파의 무대퍼포먼스와 함께, 멤버들의 진솔한 인터뷰, 백스테이지 비하인드가 담겨있다. 한편 '에스파: 마이 퍼스트 페이지'는 오는 25일 수요일 밤 8시 30분 Mnet에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림 작품 욕심 독 됐다, 도미노 공연 취소 ‘민폐’ [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935237"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최재림이 건강 난조로 예정됐던 공연이 줄줄이 중단되거나 취소됐다. 동시기 너무 많은 작품에 출연하며 '겹치기 출연'을 우려하는 시선이 많았는데 '뮤덕'(뮤지컬 덕후)들 사이에서는 결국 터질 게 터졌다는 반응이 나온다. 12월 20일 최재림은 서울 예술의전당 CJ토월극장에서 뮤지컬 '시라노' 공연을 진행하던 중 2막 무대에 오르지 못했다. 제작사 RG컴퍼니와 CJ ENM 측은 "최재림 배우의 건강상의 이유로 공연을 취소하게 됐다"며 해당 공연 예매자들에게 티켓 결제 금액 기준 110% 환불을 공지했다. 공연 취소 이후 소셜미디어를 중심으로 1막 공연 중 최재림의 목 상태가 좋지 않았다는 관람평이 이어졌다. "처음부터 음이 안 올라가고 목이 다 갈라졌다", "첫 곡부터 불안하더라", "1막 마지막은 처절했다" 등 비판의 목소리가 거셌다. 이후 최재림은 스케줄을 줄줄이 취소했다. 성남아트센터에서 진행하는 뮤지컬 '킹키부츠'는 배우 강홍석으로, 뮤지컬 '시카고' 부산 공연은 박건형이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘천의 얼굴’ 오정세, 이번엔 천재 초파리과학자로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008546"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘천의 얼굴’ 배우 오정세의 변신은 끝이 없다. 이번에는 우주 과학자다. 소속사 프레인 TPC에 따르면 오정세는 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 초파리 수보다 많은 은행을 가진 금융 재벌의 둘째 아들이자 10개월째 우주정거장에 체류하며 초파리를 연구하는 우주 과학자 ‘강강수’ 역으로 분해 새로운 매력을 보여줄 예정이다. 강강수는 빠른 두뇌 회전과 신선한 감각으로 날카로운 천재 엘리트 면모를 보이는 동시에, 냉정하고 오만한 성격으로 인해 주변 인물들의 눈초리를 받는 인물. 그런 그가 가슴 절절한 외사랑을 하고 있다고 해 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 과연 지구에서의 부와 명예를 두고 우주로 떠난 강강수의 예측불허 성격을 캐릭터 장인 오정세가 어떻게 그려낼지 궁금증이 더해진다. 그런가 하면 오정세는 지난 7월 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌3에서 임박사 역으로 분해 광기 어린 표정과 욕망에 가득 찬 눈빛으로 극의 긴장감을 고조시킨 바 있다. 그는 탄탄한 연기력으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미우새’ 김지민, 반지 든 ♥김준호에 “껴줘”…새 신부 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862286"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’ 김준호가 김지민에게 프로포즈했다. 김준호와 김지민이 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 결혼 전 동반 건강검진을 받는 모습으로 심상치 않은 방송 시작을 알렸다. 이날 김준호는 김지민과 함께 프로포즈 6시간 전 건강검진을 받기 위해 병원에 도착했다. 검진에 앞서 김지민은 혹여 김준호의 건강이 좋지 않을까 걱정 어린 시선을 보냈다. 초음파 검사를 위해 침대에 누운 김준호의 배를 본 김지민은 의사에게 “몇 개월 됐을까요”라고 물었고, 김준호는 딸인가요라며 자포자기하는 모습으로 폭소를 불러왔다. 그런가 하면 의사로부터 검진 결과에 대한 설명을 듣는 도중 주량에 대해서 말하다가 신동엽 형은 더 먹는다는 김준호의 말에 김지민은 “최악이랑 비교하지 말고 최고랑 비교하랬지”라며 팩폭을 날렸다. 또한, 김준호는 결혼의 조건은 금연이라는 김지민에게 연초만 끊으면 되냐고 물어 환장의 티키타카를 보여주기도. 뿐만 아니라 김준호는 건강검진 도중 김지민 몰래 병원을 나오는 행동으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우리 영화' 남궁민·전여빈, 시한부 로맨스…"죽음 따돌리겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350272"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스폐셜 티저 공개…2025년 첫 방송 배우 남궁민과 전여빈이 '우리 영화'에서 애틋한 멜로를 그린다. SBS는 지난 21일 방송된 '2024 SBS 연기대상'에서 새 드라마 '우리 영화'(극본 한가은, 연출 이정흠) 스폐셜 티저를 공개했다. 영상은 내일이 없는 이제하(남궁민 분)와 오늘이 마지막인 이다음(전여빈 분)의 사랑 이야기를 담았다. '우리 영화'는 '소퍼모어 징크스'(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 이야기를 그린다. 영상은 '소퍼모어 징크스'를 겪는 영화감독 이제하와 작품의 자문을 맡은 시한부 환자 이다음의 첫 만남으로 시작한다. 이다음은 살날이 1년밖에 남지 않았음에도 늘 밝은 태도를 유지한다. 그를 바라보는 이제하의 눈빛에서는 흥미로운 기색이 느껴진다. 이제하와 이다음은 빗줄기 속에서 서로의 손을 잡다가 함께 있는 순간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 프러포즈 성공 후 겹경사...‘한류연예대상’ 예능 부문 수상 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418135"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘니돈내산 독박투어3’(이하 ‘독박투어3’)의 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 ‘2024 대한민국 한류연예대상’에서 예능 부문 수상자로 선정되는 쾌거를 거뒀다. ‘독박즈’ 김대희, 김준호, 장동민, 홍인규는 22일 서울 영등포구 국회의원관 대회의실에서 열린 이번 시상식에 참석해 영광스런 트로피를 품에 안았다. 유세윤은 타 스케줄로 인해 시상식에 참석하지 못했으나, ‘독박투어’ 론칭부터 함께한 김수현 PD가 자리에 함께해 수상의 기쁨을 나눴다. ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’은 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하는 연예 시상식이다. K-콘텐츠 및 K-컬처를 세계에 알리면서 대중문화예술 사회 발전에 기여한 스타들에게 상을 수여해 오고 있다. 이날 대한민국 베스트 브랜드협회 측은 ‘독박즈’에게 “그동안 대중문화예술 사회 발전에 크게 기여해 왔기에 ‘한류연예대상’ 수상자로 선정해 예능 부문 상을 수여한다”며 상장과 트로피를 전달했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석X송은이X고경표X미미, 정철민PD ‘식스센스 외전’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403270"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석, 송은이, 배우 고경표, 오마이걸 미미가 tvN 새 예능프로그램 ‘식스센스 외전’에 출연한다. 23일 tvN은 일간스포츠에 이 같이 밝히며 “편성은 내년 공개 예정”이라고 밝혔다. ‘식스센스 외전’은 진짜 속에 숨어 있는 진짜 보다 더 진짜 같은 가짜를 찾는 예측 불허 육감 현혹 버라이어티를 담은 ‘식스센스’의 스핀오프 버전으로, ‘식스센스’의 연출을 맡은 정철민 PD가 또다시 연출을 맡는다. 앞서 ‘식스센스’는 지난 2020년부터 2022년까지 시즌 1~3에 걸쳐 방송됐으며 유재석과 배우 오나라, 이상엽, 가수 제시, 러블리즈 이미주 등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘콩콩밥밥’ 사장 이광수·영양사 도경수, 구내식당 오픈…내년 1월 9일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418123"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 오픈한다. tvN ‘콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다(연출 나영석, 하무성, 이영경)’(이하 ‘콩콩밥밥’)는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 ‘콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다’의 스핀오프 프로그램으로 화제가 되고 있다. 이번에는 농사 짓기가 아닌, 찐친 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. 먼저 ‘콩콩밥밥’ 포스터 속 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 한다고. 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고 해 흥미를 더하고 있다. 또한 수북하게 놓인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '25세' 김도연, 英유학 후 데뷔 9년 만에 첫 연극…뉴욕 상류층 대상 사기행각 ('애나엑스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693988"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:36.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 여름 영국 유학을 다녀온 위키미키 출신 김도연이 새로운 장르에 도전한다. 김도연은 내달 개막하는 부유한 독일 상속녀 '애나 델비'로 위장해 뉴욕 사회의 상류층을 대상으로 사기행각을 벌였던 '애나 소로킨'의 이야기를 그려낸 연극 '애나엑스'에서 '애나'역에 출연을 확정했다. 데뷔 후 처음으로 연극 무대에 오르는 만큼 높은 관심을 받고 있다. '애나엑스'에서 김도연이 맡은 '애나'는 자신을 부유한 상속녀로 소개하며 뉴욕 상류층 사회에 발을 들여놓지만, 사실은 가짜 상속녀로 소셜 미디어와 자신의 매력을 이용해 주목받고, 신뢰를 얻으며, 사기행각을 벌이는 인물이다. 드라마와 영화를 넘나들며 탄탄한 연기력과 함께 다양한 매력을 발산한 김도연이 데뷔 후 처음으로 선보이는 연극 무대에서는 어떤 모습으로 관객들의 마음을 사로잡을지 이목이 쏠린다. 김도연은 '만찢남녀', tvN 드라마 '간 떨어지는 동거', '지리산', SBS 드라마 '원 더 우먼', JTBC 드라마 '멜로가 체질' 등을 통해]]></content>
    </entry>
</feed>