<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-05T00:34:40.351Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘능력치 만렙’ 신입 정은지였다. 최진혁 “진짜 많이 보고 싶었다” 재회 엔딩(낮과 밤이 다른 그녀)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082998"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 주말극 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ ‘불운의 취준생’에서 ‘능력치 만렙 시니어인턴’으로 두 버전의 인생을 산 정은지가 당당하게 7급 공무원 시험에 합격, 검찰청 신입 수사관이 돼 최진혁과 재회했다. 저주인 줄 알았던 노년의 임순(정은지 분)은 이미진(정은지 분)에게 청춘의 진짜 의미를 알려주고 사라졌고, 이미진의 단호한 결별 선언에 물러섰던 계지웅(최진혁 분)은 다시 만난 이미진과 뜨겁게 키스했다. 4일 방송된 JTBC 주말극 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 마지막회에서 서한시 연쇄살인 사건의 진범 공기철(배해선 분)이 수십년만에 검거된 가운데, 이미진의 가족은 미진의 정체에 혼란에 빠졌다. JTBC 주말극 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 미진이 실종된 동생 임순인줄 알았던 임청(정영주 분)은 밤이면 딸 미진으로 변하는 모습에 경악했다. 미진은 임순의 모습으로 친구 도가영(김아영 분)과 나들이를 하며, 옛 추억을 떠올렸다. 화장실 청소를 하던 시니어 인턴에서 검찰청 사무원이 돼 계지웅, 주병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현X채종협, 바닷가 데이트 '키스 1초 전' 포착 (우연일까?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756777"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우연일까?' 김소현, 채종협이 달콤한 바닷가 데이트를 떠난다. tvN 월화드라마 '우연일까?'(극본 박그로, 연출 송현욱·정광식) 측은 5회 방송을 앞둔 5일, 이홍주(김소현 분)와 강후영(채종협)의 달라진 관계를 기대케 하는 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에서는 강후영에게 흔들리는 이홍주의 혼란이 그려졌다. 방준호(윤지온)와의 망한 연애를 자꾸만 강후영에게 들켜 창피하다는 이홍주. 그러나 강후영의 반응은 이홍주의 마음을 거세게 흔들었다. "난 기쁘거든. 네 연애가 망해서"라는 고백에 이어진 입맞춤 엔딩은 달라질 관계를 예고하며 설렘을 한껏 끌어올렸다. 관계의 결정적 터닝포인트를 맞은 가운데 공개된 이홍주, 강후영의 달콤한 데이트가 기대감을 증폭시킨다. 바닷가 데이트를 즐기고 있는 이홍주와 강후영의 세상 환한 미소가 그 어느 때보다 행복해 보인다. 모래사장에서 무언가를 발견하고 이홍주에게 건네는 강후영의 아이 같은 미소 역시 사랑스럽다. 그런 강후영이 귀엽다는 듯 살포시 웃고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 박예니, 분노 유발 오피스 빌런 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882460"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박예니가 분노를 유발하는 신스틸러로 활약했다. 박예니는 지난 8월 3, 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 9, 10회에서 JU건설 채용 비리의 진범 인사팀 정혜영 대리 역으로 등장해 캐릭터에 완벽히 몰입한 모습을 선보이며 막강한 존재감을 발산했다. 박예니가 분한 정혜영은 아무것도 모르는 듯 순진한 얼굴에서 자신의 잘못을 인정하지 않는 뻔뻔한 오피스 빌런으로 돌변하는 두 얼굴의 면모로 시청자의 시선을 장악했다. 채용 비리 감사에 도움을 주는 척 외부 감사팀에 윤서진(조아람 분)과 황대웅(진구 분)의 모습을 거짓으로 진술하는가 하면, 모든 죄가 밝혀지자 복수를 위해 팀 동료를 매수해 거짓 자살 소동을 벌이는 등 극악무도한 빌런으로 활약해 분노를 불러일으켰다. 특히 정혜영은 감사 인터뷰를 진행하는 신차일(신하균 분) 앞에서 증거를 가져오라며 당당하게 호통을 치고, 자살 소동의 진실을 고백한 후배 직원에게 오히려 짜증을 내며 끝까지 반성하지 않는 뻔뻔함의 극치인 모습으로 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포개진 김소현♥채종협, 이제 남은 건 키스 뿐 (우연일까?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030866"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우연일까?'에서 김소현과 채종협이 포개진 채로 키스 1초전 상황을 맞이한다. 5일 tvN 월화드라마 '우연일까?'(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 '우연일까?') 측은 이홍주(김소현 분)와 강후영(채종협 분)의 달라진 관계를 기대케 하는 스틸컷을 공개했다. 바닷가 데이트를 즐기고 있는 이홍주, 강후영은 세상 환한 미소가 행복해 보인다. 모래사장에서 무언가를 발견하고 이홍주에게 건네는 강후영의 아이 같은 미소 역시 사랑스럽다. 그런 강후영이 귀엽다는 듯 살포시 웃고 있는 이홍주는 한없이 다정하다. 모래사장 위로 쓰러진 이홍주와 강후영. 금방이라도 입을 맞출 듯한 초밀착 포옹이 두근거리게 한다. 강후영을 내려다보며 그의 입을 막고 있는 이홍주는 깊고 진한 눈맞춤이 설렘을 추가한다. 또 이홍주의 머리가 벽에 부딪히지 않도록 보호하는 강후영의 매너손도 심쿵을 안긴다. 앞서 강후영에게 흔들리는 이홍주의 혼란이 그려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 김지현, 신하균과 팽팽한 대립…특별출연의 좋은 예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882458"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지현이 '감사합니다'에 특별출연해 강렬한 존재감을 뽐냈다. tvN 토일드라마 '감사합니다'는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 JU건설 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균)과 감성파 신입 구한수(이정하)의 본격 오피스 클린 활극. 여기에 외부감사 '발은(撥隱)'의 팀장 '서희진' 역으로 특별출연한 김지현의 눈부신 활약이 시청자의 환호를 이끌어냈다. 황대웅(진구 분)과 윤서진(조아람 분)의 유착 관계와 채용 비리를 조사하기 위해 JU건설에 파견된 서희진. 서희진은 황대웅을 끌어내리기 위해 반드시 문제점을 찾아내라는 황세웅(정문성 분)의 압박에도 동요하지 않고, 철저히 진실만을 밝혀내는 매력 있는 등장으로 이목을 집중시켰다. 또한 인터뷰 당시 황대웅의 눈빛에도 밀리지 않는 강단 있는 모습과 "여자 신차일"이라는 대웅의 말에 "여자 신차일이 아니라 서희진입니다"고 받아치는 장면은 묘한 카타르시스를 선사하기도. 이처럼 서희진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규형, 지진희 만날까 “시트콤 ‘킥킥킥킥’ 출연 긍정 검토 중”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882456"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규형이 새 시트콤 '킥킥킥킥' 출연 물망에 올랐다. 이규형 소속사 에이스팩토리 측 관계자는 8월 5일 뉴스엔에 '킥킥킥킥' 출연과 관련 "긍정 검토 중"이라는 입장을 밝혔다. '킥킥킥킥'은 한물간 배우와 잘나가던 예능 PD가 신규 콘텐츠 제작사를 설립하고 운영하는 과정에서 벌어지는 별별 이야기를 담은 시추에이션 코미디. 배우 지진희가 주연을 맡는다는 소식이 전해져 화제를 모은 바 있다. 지난 6월 개봉 영화 '핸섬가이즈'로 관객들과 만난 이규형이 '킥킥킥킥'을 통해 새로운 변신을 하게 될지 주목된다. 한편 이규형은 최근 개인 채널 '규형이 형'을 개설하고 팬들과 활발히 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 렉 걸린 알파걸, 정소민 첫 스틸컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882455"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 믿고 보는 ‘로코퀸’ 진가를 다시 증명한다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원) 측은 8월 5일 인생 리셋 프로젝트를 예고한 엄친딸 ‘배석류’로 변신한 정소민 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. 드라마 ‘환혼’과 영화 ‘30일’을 연이어 성공시키며, 로코 최적화 배우로서 대중의 신뢰를 공고히 다진 정소민의 선택이 기대를 더한다. 정소민은 인생 리셋을 꿈꾸는 고장 난 엄친딸 ‘배석류’ 역을 맡았다. 글로벌 대기업 프로덕트 매니저로 승승장구 중이던 어느 날 갑자기 오류 난 인생을 꺼버리고 돌아온 인물. 앞선 캐릭터 포스터의 ‘렉 걸린 알파걸’이라는 한 줄 소개가 배석류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 이정은 "어떤 즐거움 드릴까 고민…천운에 가까운 현장" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756771"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은이 '낮과 밤이 다른 그녀'를 통해 또 한 번 빛났다. 지난 4일 종영한 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 낮과 밤에 각각 50대와 20대로 변하는 여주인공의 낮 분량인 임순 역을 맡아 능수능란한 표현력으로 호평받았다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 20대 이미진과 50대 임순 두 인물을 번갈아 바라보며 생각하게 하는 재미가 상당했다. 50대 임순이 사무원이 되어 불가능 없이 뭐든 척척 해내는 모습은 통쾌함과 때로는 뭉클함을 안기며 시청자의 시선을 견인했고, 이미진과 임순은 말투부터 제스처까지 완벽에 가까운 싱크로율로 극에 활력을 불어넣었다. 이정은의 상황마다 톤을 달리하는 탁월한 완급조절도 재미를 더했다. 불의라고 판단될 땐 까랑까랑 목소리를 높였고, 계지웅(최진혁 분)과의 장면에선 소녀가 된 듯 눈빛부터 목소리까지 말랑말랑해지는 개성 넘치는 매력으로 임순을 실감 나게 연기하며 안방극장을 매료시켰다. 이정은은 소속사 애닉이엔티를 통해 "한장면 한장면 어떤 즐거움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀'가 발굴한 신예 백서후.."잊지 못할 시간 선물받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255611"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백서후가 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영 소감을 전했다. 백서후는 지난 3일과 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하·연출 이형민, 최선민)에 고원 역으로 출연했다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼 달콤 로맨틱 코미디를 그리는 드라마다. 극 중 고원(백서후 분)은 대한민국 톱 아이돌 스타로, 채워지지 않는 공허함을 채우고자 방황하다 서한지청 사회복무요원으로 근무하게 된 인물이다. 백서후는 20대와 50대의 현실이 깔린 이야기에 설렘 가득한 로맨스를 더하며 판타지를 선사했고, 마지막까지 드라마를 더욱 흥미진진하게 만들었다. 최종화에서 고원은 연쇄살인범 나옥희(배해선 분)를 검거하는 데 큰 역할을 한 임순(이정은 분)의 정보를 캐내기 위해 찾아온 기자와 마주쳤다. 기자는 고원에게 즉석 인터뷰를 요청했고, 그의 저의를 알아차린 고원은 "본인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]오마이걸 아린, 아스트로 윤산하 연인된다…드라마 '내 여자친구는 상남자' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177684"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 아린이 드라마 '내 여자친구는 상남자' 출연을 확정했다. 아린은 드라마 '내 여자친구는 상남자'(극본 이해나, 연출 유관모)에서 여주인공 김지은 역을 맡았다. 동명 인기 네이버웹툰을 원작으로 하는 이번 드라마에서 아린은 로코 같은 연애를 꿈꾸다 자신을 진심으로 사랑해주는 남자 윤재(윤산하 분)를 만나 떨리는 연애를 하던 중 외가의 가족력으로 인해 하루아침에 꽃미남 남자로 변하는 인물 김지은 역을 맡았다. 극중 아린은 특유의 사랑스러운 모습부터 갑작스러운 변화로 인해 겪는 감정들을 폭넓게 표현할 예정이며, 박윤재 역의 윤산하와 비주얼부터 연인 케미까지 다양한 매력을 선보일 예정이다. 지은 역을 맡은 아린은 "올해는 로코 작품을 꼭 해보고 싶다고 생각했었는데 너무 재미있고 사랑스러운 '내 여자친구는 상남자'라는 작품을 만나게 되어서 너무 감사하고 소중한 것 같다. 지은이만의 사랑스럽고 기분 좋은 에너지를 잘 표현 할 수 있도록 열심히 즐겁게 촬영 하겠다. 많은 기대 부탁 드린다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정→이종원 '취하는 로맨스', 설렘 도수 끌올 케미…11월 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756770"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 술술 빠져드는 로맨스로 설렘 도수를 끌어올린다. 11월 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. ‘사내맞선’, ‘수상한 파트너’ 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 무엇보다도 김세정, 이종원, 신도현, 백성철의 흥미로운 조합에 뜨거운 기대가 쏟아지고 있다. 김세정은 열정 하나로 업계를 평정한 주류회사 레전드 영업왕 채용주로 분한다. 톡 쏘는 ‘라거’ 같은 채용주는 특수부대 출신답게 강철 체력과 강인한 멘탈, 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 진구, 조아람 결백 위해 든든 삼촌 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882452"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 진구가 적재적소 활약을 펼치고 있다. 8월 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'에서 황대웅(진구 분)은 채용 비리 감사의 단서 제공과 함께 사장 황세웅(정문성 분)의 자리를 위협하는 행보로 흥미진진한 극 전개를 이끌었다. 앞서 황대웅과 윤서진(조아람 분)의 사진이 익명으로 게시, 윤서진의 채용 비리가 화두로 오르며 외부 감사까지 실행된 상황. 윤서진의 결백을 위해 움직인 황대웅은 구한수(이정하 분)를 통해 감사팀의 감사가 계속된다는 사실을 알아낸 후 미심쩍은 부분들을 파헤쳤다. 먼저 황대웅은 과거 서길표(김홍파 분)가 인사팀을 총괄했을 당시 인사 팀원을 찾아가 서길표가 면접 점수를 조작했다는 증언을 받았고 이를 위한 증거 확보에 나섰다. 또 확보 과정에서 증거를 탈취 당할 위기에도 손쉽게 탈취범을 제압하며 이를 지시한 배후를 밝혀내는 것은 물론 탈취범으로부터 얻은 배후의 정보와 채용 비리를 저지른 서길표를 연관 지어 진짜 채용 비리자를 지목, 감사에 결정적인 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정X이종원X신도현X백성철, 설렘에 취한다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882446"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 술술 빠져드는 로맨스를 선보인다. 오는 11월 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신/연출 박선호)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. ‘사내맞선’ ‘수상한 파트너’ 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 무엇보다도 김세정, 이종원, 신도현, 백성철의 흥미로운 조합에 뜨거운 기대가 쏟아지고 있다. 김세정은 열정 하나로 업계를 평정한 주류회사 레전드 영업왕 ‘채용주’로 분한다. 톡 쏘는 ‘라거’ 같은 채용주는 특수부대 출신답게 강철 체력과 강인한 멘탈, 특유의 쾌활함을 무기로 조직에 헌신하는 인물. 6년 동안 몸담은 영업지점을 지키기 위해 특수 임무(?)에 나선 그 앞에 자신보다 자신의 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀 주병덕' 윤병희, 일+사랑 동시에 잡았다…존재감 각인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231411"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 윤병희가 일과 사랑 두 마리 토끼를 모두 잡는 해피 엔딩을 맞았다. JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하, 연출 이형민·최선민)는 24년 전 미제로 남은 서한시 살인 사건의 ‘최종 빌런’ 나옥희(배해선)가 경찰에 붙잡히는 결말을 통해 시청자들에게 호쾌함을 선사했다. 이후 본모습을 되찾은 이미진(정은지)이 계지웅(최진혁)과 수사관으로 재회, 진정한 사랑을 시작하는 두 사람을 끝으로 대단원의 막을 내렸다. 그중 마지막까지 주병덕 수사관에 완벽히 스며든 윤병희의 호평이 자자하다. 먼저 윤병희는 노련한 수사관의 면모를 생생하게 담아냈다. 도망가는 용의자를 제압하기 위해 몸을 날리기도 하고, 사건 관련 인물들을 집요하게 추궁하거나 회유해 정보를 얻어 내는 등 빈틈없는 모습을 보였다. 그뿐만 아니라 윤병희는 반전의 능구렁이 매력까지 갖춘 병덕을 코믹하게 살려 시청자들의 높은 웃음 장벽을 단번에 무너뜨렸다. 특히 톰과 제리 같은 사이인 계지웅 검사에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현♥채종협 입맞춤 그 후, 관계 달라졌다..'우연일까?' 측 "감정 깨달아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177681"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우연일까?' 김소현, 채종협의 로맨스가 무르익고 있다. tvN 월화드라마 '우연일까?'(박그로 극본, 송현욱 정광식 연출) 측은 5회 방송을 앞둔 5일, 이홍주(김소현)와 강후영(채종협)의 달라진 관계를 기대케 하는 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에서는 강후영에게 흔들리는 이홍주의 혼란이 그려졌다. 방준호(윤지온 분)와의 망한 연애를 자꾸만 강후영에게 들켜 창피하다는 이홍주. 그러나 강후영의 반응은 이홍주의 마음을 거세게 흔들었다. "난 기쁘거든. 네 연애가 망해서"라는 고백에 이어진 입맞춤 엔딩은 달라질 관계를 예고하며 설렘을 한껏 끌어올렸다. 관계의 결정적 터닝포인트를 맞은 가운데 공개된 이홍주, 강후영의 달콤한 데이트가 기대감을 증폭시킨다. 바닷가 데이트를 즐기고 있는 이홍주와 강후영의 세상 환한 미소가 그 어느 때보다 행복해 보인다. 모래사장에서 무언가를 발견하고 이홍주에게 건네는 강후영의 아이 같은 미소 역시 사랑스럽다. 그런 강후영이 귀엽다는 듯 살포시 웃고 있는 이홍주의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아·김영대, 가짜 결혼식 올리고 축의금 정산..'손해보기 싫어서' 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177677"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 가짜 결혼식을 올린 신민아와 김영대가 축의금을 정산하는 모습이 포스터로 담겼다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(김혜영 극본, 김정식 연출)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 '손해영(신민아)'과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 '김지욱(김영대)'의 손익 제로 로맨스다. '로코 장인' 배우들의 만남이 방송 전부터 드라마 팬들을 열광하게 만드는 가운데, 5일(오늘) '손해 보기 싫어서'를 이끌 두 주인공, 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 케미스트리가 담긴 축의금 정산 포스터가 드디어 베일을 벗었다. 공개된 커플 포스터에는 닮은 듯 다른 듯한 '쇼윈도 부부' 해영과 지욱의 눈부신 비주얼이 담겨 있어 눈길을 끈다. 보면 볼수록 빠져드는 두 사람의 웨딩드레스와 턱시도 차림이 모두의 눈을 화사하게 밝혀준다. 앞서 단기 신랑을 구하고 셀프 프로포즈까지 감행한 해영의 최종 목적은 그동안 뿌린 축의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지 父 정석용 ‘낮밤녀’ 종영소감 “익숙한 캐릭터로 돌아와 기뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882442"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정석용이 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 종영 소감을 밝혔다. JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마다. 종영을 맞이한 정석용은 “여러분들에게 익숙한 캐릭터인, 경제적으로는 약간 무능하고 아내에게는 살짝 잡혀 사는, 그러나 마음씨는 착한 여주 아빠로 다시 돌아와 인사를 드리게 돼 기쁘게 생각한다”고 운을 뗐다. 이어 “작품이 스위치 컨셉이다 보니, 후반부로 갈수록 현실에서는 볼 수 없는 드라마틱한 요소들이 많았는데 감독님과 배우들이 서로 믿고, 현장에서 파이팅 한 덕분에 잘 표현된 것 같다. 그 덕분에 현장 분위기도 좋았고, 시청률도 잘 나와서 기분이 좋다. 마지막까지 시청해 주신 여러분께 감사하다”고 애정 가득한 인사를 남겼다. 정석용은 극 중 이미진(정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뿌린 대로 거두리라" 신민아♥김영대, 축의금 정산에 '활짝' (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756766"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 가짜 결혼식을 올린 신민아와 김영대의 축의금 정산 포스터가 공개됐다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. ‘로코 장인’ 배우들의 만남이 방송 전부터 드라마 팬들을 열광하게 만드는 가운데, 5일 ‘손해 보기 싫어서’를 이끌 두 주인공, 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱)의 케미스트리가 담긴 축의금 정산 포스터가 드디어 베일을 벗었다. 공개된 커플 포스터에는 닮은 듯 다른 듯한 ‘쇼윈도 부부’ 해영과 지욱의 눈부신 비주얼이 담겨 있어 눈길을 끈다. 보면 볼수록 빠져드는 두 사람의 웨딩드레스와 턱시도 차림이 모두의 눈을 화사하게 밝혀준다. 앞서 단기 신랑을 구하고 셀프 프로포즈까지 감행한 해영의 최종 목적은 그동안 뿌린 축의금 회수. 단출한 웨딩드레스를 입은 해영은 신발까지 편한 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀'로 또 한 번 증명된 이정은 진가 "보람 있었다" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231408"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은이 '낮과 밤이 다른 그녀'를 통해 또 한 번 빛났다. 이정은은 지난 4일 종영한 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ (극본 박지하, 연출 이형민·최선민, 제공 SLL, 제작 삼화네트웍스)에서 낮과 밤에 각각 50대와 20대로 변하는 여주인공의 낮 분량인 임순 역을 맡아 능수능란한 표현력으로 호평 받았다. ‘낮과 밤이 다른 그녀’는 20대 이미진과 50대 임순 두 인물을 번갈아 바라보며 생각하게 하는 재미가 상당했다. 50대 임순이 사무원이 되어 불가능 없이 뭐든 척척해내는 모습은 통쾌함과 때로는 뭉클함을 안기며 시청자의 시선을 견인했고, 이미진과 임순은 말투부터 제스처까지 완벽에 가까운 싱크로율로 극에 활력을 불어넣었다. 이정은의 상황마다 톤을 달리하는 탁월한 완급조절도 재미를 더했다. 불의라고 판단될땐 까랑까랑 목소리를 높였고, 계지웅(최진혁)과의 장면에선 소녀가 된 듯 눈빛부터 목소리까지 말랑말랑해지는 개성 넘치는 매력으로 임순을 실감나게 연기하며 안방극장을 매료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모범생→살인 전과자’ 변요한 10년 세월 연기…“책임감 가지고 연기”(‘백설공주’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370546"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 10여 년의 세월을 연기한다. 오는 16일 첫 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 극 중 변요한은 모범생에서 하루아침에 살인 전과자로 추락한 고정우 역을 맡았다. 원작 소설 ‘백설공주에게 죽음을’이 많은 사랑을 받았던 만큼 각색된 대본 역시 흥미롭게 읽었다던 변요한은 “제가 연기한 고정우는 물론 마을의 배경, 사람들의 관계성도 재미있었다. 특히 변영주 감독님의 드라마 첫 데뷔 작품이라 함께 작업하고 싶다는 마음이 컸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 그중에서도 대본 속 고정우 캐릭터의 첫인상에 대해 “말 그대로 모든 사람이 좋아하는 엄친아 같았다. 자기 자리에 최선을 다하고 친구들이랑 잘 어울리는, 평범하고 건강한 청년 같아서 그 건강함 뒤에 숨겨진 사연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 이정은·정은지, 아름다운 이별…시청률 자체 최고 '유종의 미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375910"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 5일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 방송된 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/연출 이형민/이하 ‘낮밤녀’)는 전국 유료 기준 시청률 11.7%를 기록했다. 최종회에서는 부캐 임순(이정은)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지)이 계지웅(최진혁)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그토록 바라던 본캐와 부캐의 이별이 갑작스럽게 찾아왔다. 임순은 자신 혼자서는 아무것도 할 수 없었을 거라는 이미진의 손을 꼭 잡아주며 “너니까 할 수 있었던 거야. 너라서 할 수 있었던 거라고. 너는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[차트IS] ‘감사합니다’ 고발당한 신하균, 결백 입증…시청률 7.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370541"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘감사합니다’가 시청률 7.1%를 기록했다. 5일 시청률조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 4일 방송된 ‘감사합니다’ 10회는 전국 유료가구 기준 7.1%를 나타냈다. 이는 종전 자체 최고이던 8회 7.8%보다 0.7%포인트 하락한 수치다. ‘감사합니다’는 12부작으로 오는 11일 종영하는 가운데 또 한번 최고 시청률을 기록할지 관심이 쏠린다. ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 건설회사 감사팀을 배경으로 회사 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균)과 감성파 신입 구한수(이정하)의 본격 오피스 클린 활극을 그린 작품이다. 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일이 신입사원 구한수, 윤서진(조아람)의 결정적 활약으로 결백을 입증하는 모습이 그려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하·조아람, 신하균 구했다..강압 감사 의혹 벗고 팀원 곁으로('감사합니다')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177662"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균이 강압적 감사 의혹을 벗고 팀원들의 곁으로 돌아왔다. 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'(최민호 극본, 권영일 주상규 연출) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균)이 신입사원 구한수(이정하), 윤서진(조아람)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이에 tvN '감사합니다' 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자신의 잘못을 시인하고 징]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 이정은 "천운에 가까운 현장, 멋진 연기 못 잊을 것" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003858304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003858304"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 '낮과 밤이 다른 그녀'를 통해 또 한 번 빛났다. 이정은은 4일 종영한 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ (극본 박지하 연출 이형민 최선민)에서 낮과 밤에 각각 50대와 20대로 변하는 여주인공의 낮 분량인 임순 역을 맡아 능수능란한 표현력으로 호평 받았다. ‘낮과 밤이 다른 그녀’는 20대 이미진과 50대 임순 두 인물을 번갈아 바라보며 생각하게 하는 재미가 상당했다. 50대 임순이 사무원이 되어 불가능 없이 뭐든 척척해내는 모습은 통쾌함과 때로는 뭉클함을 안기며 시청자의 시선을 견인했고, 이미진과 임순은 말투부터 제스처까지 완벽에 가까운 싱크로율로 극에 활력을 불어넣었다. 이정은의 상황마다 톤을 달리하는 탁월한 완급조절도 재미를 더했다. 불의라고 판단될땐 까랑까랑 목소리를 높였고, 계지웅(최진혁)과의 장면에선 소녀가 된 듯 눈빛부터 목소리까지 말랑말랑해지는 개성 넘치는 매력으로 임순을 실감나게 연기하며 안방극장을 매료시켰다. 이정은은 소속사 애닉이엔티를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은·정은지, 아름다운 이별…최진혁과 사내연애 '11.3%' 최고 시청률 종영 (낮밤녀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756757"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 지난 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(이하 '낮밤녀') 최종회에서는 부캐 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지)이 계지웅(최진혁)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 '낮밤녀' 최종회 시청률은 전국 11.7%(닐슨코리아 제공, 전국 유료가구 기준)를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다. 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그 가운데 그토록 바라던 본캐와 부캐의 이별이 갑작스럽게 찾아왔다. 임순은 자신 혼자서는 아무것도 할 수 없었을 거라는 이미진의 손을 꼭 잡아주며 "너니까 할 수 있었던 거야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박예니, 신하균 무너뜨리려 거짓 자살쇼…“누명 벗고 고소” (‘감사합니다’) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130185"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다’ 박예니가 거짓 자살쇼로 신하균을 음해했다. 4일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다’에서는 감사팀 팀장 신차일(신하균 분)이 무리한 수사를 걸고, 병원에 실려간 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)의 모습이 그려졌다. 채용 절차법 위반으로 입사한 정혜영 대리가 자살을 시도해 119에 실려갔단 소식을 들은 신차일은 표정을 굳혔다. 병원을 찾은 신차일은 정혜영 대리의 아버지의 막말을 듣고 “진정되면 다시 찾아오겠습니다”라는 말과 함께 인사를 하고 병원을 떠났다. 외부 감사를 통해 정혜영 대리의 유서를 건네받은 신차일은 “위축되어 아무말도 할 수 없었다. 녹음을 들어보면 아시곘지만 정대리는 전혀 위축되지 않았습니다. 오히려 당당하고 뻔뻔했습니다. 이 유서에는 불순한 의도가 들어있습니다”라고 말했다. 이어 신차일은 “흐려지면 안됩니다. 감사에 있어 가장 경계해야하는 건 흐린 눈입니다. 상황을 편견없이 뚜렷하게 보십시오. 그리고 결론은 신중하게 내리시길 바랍니다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 변요한, 고등학생→청년 10년의 세월 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882432"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 10여 년의 세월을 연기한다. 8월 16일 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 극본 서주연/연출 변영주)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 극 중 변요한은 모범생에서 하루아침에 살인 전과자로 추락한 고정우 역을 맡았다. 원작 소설 ‘백설공주에게 죽음을’이 많은 사랑을 받았던 만큼 각색된 대본 역시 흥미롭게 읽었다던 변요한은 “제가 연기한 고정우는 물론 마을의 배경, 사람들의 관계성도 재미있었다. 특히 변영주 감독님의 드라마 첫 데뷔 작품이라 함께 작업하고 싶다는 마음이 컸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 그중에서도 대본 속 고정우 캐릭터의 첫인상에 대해 “말 그대로 모든 사람이 좋아하는 엄친아 같았다. 자기 자리에 최선을 다하고 친구들이랑 잘 어울리는, 평범하고 건강한 청년 같아서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하-조아람, 신하균 구하는 결정적 증언 확보 (감사합니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231406"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 어제(4일) 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이에 tvN ‘감사합니다’ 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[차트IS] 정은지, 이정은과 이별…‘낮밤녀’ 11.7% 최고 기록으로 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370540"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’가 최종회 11.7% 최고 시청률을 기록하며 막을 내렸다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 최종회에서는 부캐 임순(이정은)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지)이 계지웅(최진혁)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 ‘낮밤녀’ 최종회 시청률은 전국 11.7%를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그토록 바라던 본캐와 부캐의 이별이 갑작스럽게 찾아왔다. 임순은 자신 혼자서는 아무것도 할 수 없었을 거라는 이미진의 손을 꼭 잡아주며 “너니까 할 수 있었던 거야. 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 강압적 감사 의혹 벗었다..최고 8.9% [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255595"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 배우 신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 지난 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이날 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 정은지, 저주 풀려 ♥최진혁과 재회→키스엔딩 “보고싶었다” [결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882429"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 정은지, 최진혁이 재회의 키스로 꽉 닫힌 해피엔딩을 썼다. 8월 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서는 이미진(정은지 분)이 저주가 풀리는 모습이 공개됐다. 이날 방송에서 이미진은 부모님 앞에서 임순(이정은 분)의 모습과 이미진의 모습을 모두 공개하며 비밀을 고백했다. 한편 계지웅(최진혁 분)은 이미진에게 이별 통보를 받고도 이미진을 그리워 했다. 이미진과 임순은 아름다운 이별을 했다. 이미진의 꿈 속에 등장한 임순은 '갈게'라고 인사하며 '지금까지만 하면 된다. 내가 한 건 결국 네가 해낸 것'이라고 다독였다. 이미진은 "네가 와줬으니까 할 수 있었던 거지. 나 혼자서 못 할 일들이었다"고 대답했다. 임순은 "네 기분 아는데 너 틀렸다. 너니까 할 수 있었던 거다. 너라서 할 수 있었던 거다. 너는 나잖아"라고 응원했다. 이미진은 "너는 나한테 선물이었다"고 고마움을 표했고 임순은 "너는 선물을 갖고 있었다. 뒤늦게 깨달아서 그렇지.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12.1% 자체 최고 경신 '낮밤녀', 이정은·정은지 본캐 부캐 이별→♥최진혁과 사내연애[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177660"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 이정은과 정은지의 이중생활이 마무리됐다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(박지하 극본, 이형민 최선민 연출, 이하 '낮밤녀') 최종회에서는 부캐 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 '낮밤녀' 최종회 시청률은 수도권 12.1%, 전국 11.7%를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그토록 바라던 본캐와 부캐의 이별이 갑작스럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을-Black Out' 변요한, 고등학생 → 청년 10년의 세월을 연기하다?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231404"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 10여 년의 세월을 연기한다. 오는 16일(금)에 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 극 중 변요한은 모범생에서 하루아침에 살인 전과자로 추락한 고정우 역을 맡았다. 원작 소설 ‘백설공주에게 죽음을’이 많은 사랑을 받았던 만큼 각색된 대본 역시 흥미롭게 읽었다던 변요한은 “제가 연기한 고정우는 물론 마을의 배경, 사람들의 관계성도 재미있었다. 특히 변영주 감독님의 드라마 첫 데뷔 작품이라 함께 작업하고 싶다는 마음이 컸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 그중에서도 대본 속 고정우 캐릭터의 첫인상에 대해 “말 그대로 모든 사람이 좋아하는 엄친아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 한지현, 1인2역.. 모태솔로 + 19금 웹소설 작가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066591"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 ‘손해 보기 싫어서’를 통해 팔색조 매력을 보여준다. 오는 26일(월) 저녁 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 ‘술꾼도시여자들 시즌1’, ‘힘쎈여자 강남순’의 김정식 감독과 ‘그녀의 사생활’ 김혜영 작가가 의기투합해 올 하반기 색다른 설렘을 전할 이색적인 로맨틱 코미디의 탄생을 예고하고 있다. 앞서 ‘로코퀸’ 신민아와 대세 배우 김영대, 이상이의 스틸이 순차적으로 공개돼 드라마 팬들의 관심이 나날이 고조되고 있는 가운데, 한지현(남자연 역)의 첫 스틸이 베일을 벗으며 주연 4인방의 마지막 퍼즐을 완성했다. 극 중 한지현은 사랑을 글로만 하는 모태솔로 19금 유명 웹소설 작가 ‘남자연’ 역으로 분한다. 소설가 자연의 활동명은 ‘연보라’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 이정은-정은지, 본캐와 부캐의 아름다운 이별하며 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231403"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 어제(4일) 방송된 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)(이하 ‘낮밤녀’) 최종회에서는 부캐 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 ‘낮밤녀’ 최종회 시청률은 수도권 12.1%, 전국 11.7%를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그토록 바라던 본캐와 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정은지♥최진혁, 실제 연인 됐다…키스로 마음 확인, 사내 연애 시작 ('낮밤녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673840"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 지난 4일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 최종회에서는 부캐 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 ‘낮밤녀’ 최종회 시청률은 수도권 12.1%, 전국 11.7%를 기록하며 10%를 돌파했다. 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그토록 바라던 본캐와 부캐의 이별이 갑작스럽게 찾아왔다. 임순은 자신 혼자서는 아무것도 할 수 없었을 거라는 이미진의 손을 꼭 잡아주며 “너니까 할 수 있었던 거야. 너라서 할 수 있었던 거라고. 너는 나잖아”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지, 이정은과 작별→저주 풀고 ♥최진혁과 재회 키스..꽉 찬 ‘해피엔딩’ (‘낮밤녀’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130180"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 이정은과의 작별 인사로 저주가 풀린 정은지가 최진혁과 해피엔딩을 맞았다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(이하 ‘낮밤녀’)에서는 저주가 풀린 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 재회하는 모습이 그려졌다. 이날 이미진은 부모님 앞에 임순(이정은 분)의 모습으로 나타나 비밀을 고백했다. 그러나 엄마 임청(정영주 분)은 동생이 살아있다고 믿었고, 그녀를 끌어안으며 “우리 순이 맞지? 너 순이 맞지? 봐라 우리 순이 살아있다고 했잖아. 순이야 너 그동안 어떻게 살았어? 어디에 있었어. 언니 보고 싶어서 왔는데 언니가 너 못 알아보고”라고 눈물을 쏟아냈다. 임순의 모습으로 이미진은 “내가 이모가 아니라 미진이라고”라며 해명했다. 그럼에도 믿지 못하는 임청. 그때 밤으로 바뀌자 이미진은 부모님 앞에서 임순에서 이미진으로 변하는 모습을 보여줬다. 이에 아빠 이학찬(정석용 분)은 깜짝 놀랐고, 임청 역시 “순이 어디갔노? 너희 이모 어디갔노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지X이정은 아름다운 이별..'낮밤녀' 11.7% 자체최고 종영[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255592"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀'에서 이정은과 정은지의 이중생활이 막을 내렸다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)(이하 '낮밤녀') 최종회에서는 부캐 임순(이정은 분)과 아름다운 이별을 맞이한 본캐 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 그토록 바라던 사내 연애를 시작, 핑크빛 해피엔딩을 맞이했다. 이에 '낮밤녀' 최종회 시청률은 수도권 12.1%, 전국 11.7%를 기록하며 10%를 돌파하는 쾌거를 이뤘다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 부모님에게 자신의 비밀을 털어놓은 이미진은 영원히 임순과 함께 살 수도 있다는 생각에 인생에서 꼭 해야 할 일들을 하나씩 해나가며 소중한 일상을 채워갔다. 특히 이미진은 진짜 자신이 하고 싶었던 일을 하기 위해 공부를 시작하며 더 나은 미래를 향해 노력해 뭉클함을 자아냈다. 그런 가운데 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 강압적 감사 의혹 씻은 신하균, 최고 시청률 8.9%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882414"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 강압적 감사 의혹을 씻어냈다. 8월 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분) 덕에 결백을 입증했다. ‘감사합니다’ 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자신의 잘못을 시인하고 징계를 받아들인 문상호와 달리 정혜영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 아군 정문성과 갈등 시작…경영권 전쟁 예고 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756748"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 이정하와 조아람이 신하균의 징계를 막았다. 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 10회에서는 구한수(이정하 분)와 윤서진(조아람)이 신차일(신하균)의 징계를 막는 모습이 그려졌다. 이날 신차일은 감사팀 직원들과 함께 정희영(박예니)이 채용 비리를 저질렀다는 사실을 입증할 수 있는 증거를 찾았다. 정희영은 신차일에게 앙심을 품고 자살 소동을 벌였고, 황세웅(정문성)은 이를 빌미로 신차일을 해고하려고 했다. 그러나 신차일의 계약서에는 2년 동안 해고할 수 없다는 특별 조항이 있었고, 황세웅은 회사에 손해를 끼칠 경우 해고할 수 있다는 조건을 이용할 계획이었다. 황세웅은 신차일에게 정희영 측이 징계를 요구하고 있기 때문에 형식적으로 감사를 진행하겠다고 통보했다. 황세웅은 서희진(김지현)에게 신차일의 감사를 맡겼고, 서희진은 신차일이 그동안 JU건설에서 진행한 감사 과정에 대해 되짚었다. 그 가운데 신차일에게 감사를 받다 투신한 김만수가 거론됐다. 특히 김만수 아내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 신하균, 누명 벗었다…강압적 감사 혐의 없어, 이도엽 사망 '충격' ('감사합니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673833"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 지난 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이에 ‘감사합니다’ 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자신의 잘못을 시인하고 징계를 받아들인 문상호와 달리 정혜영은 결백을 주장하다 급기야 병원에 실려가기까지 했다. 극단적인 선택을 시도했다는 소식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광식 "내 인생에 큰 행운"..'낮밤녀' 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255587"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김광식이 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영소감을 밝혔다. 김광식은 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' (극본 박지하, 연출 이형민·최선민, 제공 SLL, 제작 삼화네트웍스)에서 서한지청 차장 검사 차재성 역을 맡아 특색있는 연기로 존재감을 입증했다. 인간적인 차장검사의 모습을 그린 김광식은 소속사 애닉이엔티를 통해 "'낮과 밤이 다른 그녀'는 내 인생에 가장 큰 행운이었다"며 "박지하 작가님과 이형민 감독님 그리고 좋은 스텝들, 함께한 동료 배우 모두 함께할 수 있어서 영광이었다"고 밝혔다. 이어 배우들과의 호홉을 묻는 질문에 "이정은 선배와는 연극을 오래해 특별한 말없이도 눈빛만으로 알 수 있는 편안한 호흡이었고, 최진혁 배우와도 호흡이 잘 맞아서 매번 웃음이 터졌다"며 "비밀병기 시니어 인턴들과의 호흡을 위해 촬영 전부터 친해지려고 했는데 그 덕분에 드라마에서도 좋은 시너지를 낸 것 같다"는 답변을 전했다. 차재성은 서한지청의 실세가 되고 싶은 2인자로, '시니어 인턴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강압적 감사 의혹' 씻은 신하균, 시청률 최고 8.9%까지 (감사합니다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756745"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 지난 4일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호, 연출 권영일 주상규) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하), 윤서진(조아람)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 이에 '감사합니다' 10회 시청률은 수도권 가구 평균 7.2%, 최고 8.9%를, 전국 가구 평균 7.1%, 최고 8.8%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자신의 잘못을 시인하고 징계를 받아들인 문상호와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김명민-허남준, 엇갈리는 부자(父子)의 시선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066588"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아버지 김명민과 아들 허남준의 시선이 엇갈린다. 12일(월) 밤 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서 우원그룹 오너 부자(父子) 김강헌(김명민 분)과 김상혁(허남준 분)의 투샷을 공개했다. '유어 아너'는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극. 사랑하는 둘째 아들을 잃고 진실 추적에 나선 김강헌과 이 소식을 듣고 아버지의 품으로 돌아온 첫째 아들 김상혁의 심상치 않은 조우가 극의 긴장감을 더욱 고조시킬 예정이다. 극 중 김강헌은 우원시를 좌지우지할 수 있는 힘을 가진 무소불위의 권력자다. 과거 가문 대대로 이어져 왔던 언더그라운드의 사업을 청산하기 위해 자신의 희생은 기꺼이 감수할 만큼 냉철하면서도 거칠 것 없는 인물. 그러나 어느 날 갑자기 찾아온 아들의 죽음은 그를 다시 깊은 딜레마에 빠트린다. 아들의 복수를 위해서라면 다시금 자신의 손에 피를 묻혀야 하기 때문. 여기에 자신의 잔혹함을 쏙 빼닮은 첫째 아들 김상혁은 동생의 죽음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족'..  평범한 가장 김병철의 반전 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066586"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병철이 예상을 뒤엎는 반전 행보로 시청자들의 추리 촉을 발동시킨다. 오는 14일(수) 밤 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있다. 김병철은 극 중 어느 날 살인사건에 연루된 딸 최선희(박주현 분)를 지키려는 가장 ‘최진혁’으로 분한다. 화목한 집안의 평범한 가장인 진혁은 딸을 구하기 위해 한순간에 돌변하며 극적 긴장감을 고조시킨다. 방송을 앞두고 최진혁(김병철 분)의 단면을 알 수 있는 다채로운 스틸이 공개돼 이목을 사로잡는다. 먼저 심각한 표정과 옅은 미소를 짓고 있는 모습이 확연히 대비되고, 이는 그의 속을 알 수 없는 묘한 성격을 짐작하게 하며 흥미를 더한다. 진혁은 딸을 위해 검사에서 변호사로 전향할 정도로 넘치는 부성애를 지니고 있다. 딸이 살인 누명에 씌일 위기에 처하자 발 벗고 나서지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은정, 김재중X진세연과 '특급 케미' 기대 [나쁜 기억 지우개]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255581"/>
        <updated>2024-08-05T00:34:08.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은정이 든든한 언니미를 발산하며 첫 등장했다. 3일 방송된 MBN '나쁜 기억 지우개'(연출 윤지훈 김나영, 극본 정은영) 2회에서는 송미선(신은정)은 병원 업무로 지친 경주연(진세연)을 염려하는 믿음직한 언니 포스를 자아냈다. 이날 방송에서 신은정은 골칫거리 환자에 트라우마를 겪는 진세연이 다치지 않도록 신속한 대처를 이끌어냈고, 병원에서 무단이탈한 김재중을 타박하면서도 우려하는 면모를 보여줬다. 두 주인공과 밀접한 관계성을 만들어가는 신은정이 중심인물 뿐만 아닌 병동 사람들과 이끌어갈 다채로운 케미에 궁금증이 증폭되고 있다. 작품 속 신은정은 진상 환자에게는 당황한 기색 없는 평온한 눈빛과 담담한 표정으로 경력직다운 모습을, 뒤에서는 지친 동료에 따뜻한 눈빛과 걱정 어린 세심한 모습을 통해 업무와 일상 속의 성격이 뚜렷하게 대비된 모습을 안정감 있게 표현했다. 이렇듯 신은정은 프로페셔널한 간호사와 따뜻한 인생 선배의 면모가 어우러진 완벽한 '송미선'에 녹아 들었다. 신은정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁 "정은지와 실제 열애? 가능성 0%" 단언 [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005018002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005018002"/>
        <updated>2024-08-04T23:04:02.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 상대역인 정은지와 실제 연인 발전 가능성을 "0%"라고 단언했다. 최진혁은 1일 서울 강남구 한 카페에서 진행된 JTBC 주말드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영 인터뷰에서 "이 작품은 재미도 있고, 많은 사랑도 받았지만, 함께한 사람들이 좋아서 더 소중했던 작품"이라며 "끝나는게 너무 아쉽다"고 말했다. 그러면서도 함께 호흡을 맞춘 정은지에 대해 "형제 같은 사이"라고 전해 눈길을 끌었다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤한 로맨스를 다룬 드라마다. 최진혁은 확실한 증거 외엔 아무 것도 믿지 않고, 사생활도 없이 일만 하는 일 중독자이자 어떠한 실수나 잘못도 용납하지 않는 완벽주의 검사 계지웅 역을 맡아 낮에는 노년 인턴십 프로그램 참가자로, 밤에는 자신의 본 모습으로 돌아오는 이미진과 묘한 로맨스를 보여준다. 노년의 이미진과는 찰진 업무 호흡을, 젊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁 “‘미우새’ 속 경제관념 없는 모습, 거북해 보일까 걱정”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882397"/>
        <updated>2024-08-04T23:04:02.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어)배우 최진혁이 SBS '미운 우리 새끼' 속 과장된 모습에 대해 해명했다. 최진혁은 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/연출 이형민, 최선민/제공 SLL/제작 삼화네트웍스/이하 낮밤녀)에서 고스펙, 고학력, 고퀄 비주얼에 고지식한 성격을 가진 서한지청 검사 계지웅 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '낮밤녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마. 최진혁은 무뚝뚝한 말투 속 따뜻한 속내를 감춘 계지웅 역할로 완벽하게 변신, 이정은(임순 역) 정은지(이미진 역)와 케미스트리를 유발하며 설렘을 선사했다. 최진혁은 '낮밤녀' 종영을 앞둔 8월 1일 오후 서울 강남구 청담동 모처에서 진행된 뉴스엔과 인터뷰에서 "극 초반 상의를 탈의하는 신도 있었는데 부담은 없었냐"는 물음에 "원래 대본에 전혀 없는 신이었는데, 감독님께서 '부담스러우면 안 해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '낮밤녀' 최진혁 "이정은과 한솥밥 식구, 촬영하면서 많이 의지 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177644"/>
        <updated>2024-08-04T23:04:02.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 이정은과 한솥밥을 먹게 된 소감을 전했다. 최진혁은 최근 서울 강남구 청담동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "정은 누나는 촬영장에서 정신적 지주와 같은 분이었다"고 했다. 최진혁은 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 촬영 이후 소속사 애닉이엔티와 전속계약을 체결했다. 이정은과 한솥밥을 먹게 된 최진혁은 "촬영하면서 정은 누나한테 의지를 많이 했다. 후배들 뿐만 아니라 스태프들까지 잘 챙겨주시니까, 정신적 지주 같은 느낌이 있었다"고 전했다. 이어 "드라마를 촬영하면서 누나한테 개인적인 고민을 많이 털어놨는데, 감사하게도 좋은 조언을 많이 해주셨다. 또 정은 누나가 소속사 대표님과 13년 동안 함께 일을 하셨다고 하더라. 이렇게 서로 신뢰와 믿음을 가지고 오랫동안 일을 할 수 있었던 건 이유가 있었을 거라고 생각했다. 그러다 보니 자연스럽게 누나와 (소속사) 한 식구가 된 것 같다"고 말했다. 내년이면 데뷔 20주년을 앞두고 있다. 최진혁은 "전작 '넘버스 :]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁 “사람들이 정은지 진짜 좋아하냐고” 음주 플러팅 해명(낮밤녀)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882396"/>
        <updated>2024-08-04T23:04:02.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어)배우 최진혁이 '짠한형'에서 화제를 모았던 플러팅에 대해 언급했다. 최진혁은 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/연출 이형민, 최선민/제공 SLL/제작 삼화네트웍스/이하 낮밤녀)에서 고스펙, 고학력, 고퀄 비주얼에 고지식한 성격을 가진 서한지청 검사 계지웅 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '낮밤녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마. 최진혁은 무뚝뚝한 말투 속 따뜻한 속내를 감춘 계지웅 역할로 완벽하게 변신, 이정은(임순 역) 정은지(이미진 역)와 케미스트리를 유발하며 설렘을 선사했다. 최진혁은 '낮밤녀' 종영을 앞둔 8월 1일 오후 서울 강남구 청담동 모처에서 진행된 뉴스엔과 인터뷰에서 "정은지 씨와 멜로 케미스트리를 위해 특별히 신경 쓴 부분이 있었냐"는 물음에 "신경을 많이 썼는데, 둘 다 장난을 좋아하는 스타일이라 너무 많이]]></content>
    </entry>
</feed>