<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-09T09:09:47.913Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hitman Bang and Influencer Gwajeup Saeyeon: Caught on Camera in Beverly Hills?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223340"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Bang Si-hyuk was spotted with influencer Gwajeup Saeyeon (real name In Saeyeon) on a street in the U.S., and HYBE has since provided an explanation. On August 8, a representative from HYBE stated, "Bang Si-hyuk met Saeyeon's sister by chance at a gathering with acquaintances and gave her advice on how to deal with impersonators in the entertainment industry. Later, when the two sisters visited LA, they asked for recommendations on tourist spots and restaurants, so we made reservations and provid]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올 여름 극장가는 '중소형' 영화의 장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378333"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한여름 성수기 극장가를 지켰던 대형 블록버스터 작품이 부진한 성적을 내고 있는 가운데 가벼운 분위기의 중소형 작품들이 선전하고 있다. 재미와 가성비를 갖춘 작품들이 여름 극장가에 활기를 불어넣을 것이란 기대가 크다. 9일 영화관입장권 통합전산망(KOBIS)에 따르면 지난달 31일 개봉한 코미디 영화 ‘파일럿’은 8일까지 230만 6084명의 관객을 동원하며 9일 연속 박스오피스 1위에 올라 있다. 개봉 9일 만인 지난 8일에는 손익분기점 220만 명도 넘어섰다. 올 여름 개봉한 영화 중에서는 가장 빠른 속도다. 팬데믹 이후 지난해까지 여름 극장가에서 상당수 영화들이 흥행에 실패한 가운데 거둔 유의미한 성과다. 팬데믹 이전 극장가에서는 주로 그 해에 가장 중요한 작품이 성수기인 여름에 개봉해 관객을 끌어모았다. 하지만 팬데믹 이후 여름 시장 공략을 위해 도전한 텐트폴 작품이 성공한 사례는 손에 꼽을 정도다. 지난해에는 ‘밀수’ 정도만이 흥행에 성공했을 뿐 ‘외계+인 1부’ ‘비상선언’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리·박세완·조아람, 극장을 치얼업…2주차 무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808606"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름, 신나는 댄스와 가요로 모두의 빅토리를 응원할 영화 ‘빅토리’(감독 박범수)가 개봉 2주차인 오는 24일(토) 무대인사를 확정했다. 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화 &lt;빅토리&gt;가 8월 24일(토) 개봉 2주차 무대인사를 확정 짓고, 관객들과 만남을 예고했다. 이번 개봉 2주차 무대인사는 춤생춤사 필선 역의 이혜리, 폼생폼사 미나 역의 박세완, 경력직 치어리딩 FM리더 세현 역의 조아람을 비롯, 이들과 한 팀으로 모두에게 뜨거운 응원을 선사한 소희 역의 최지수, 순정 역의 백하이, 용순 역의 권유나, 상미 역의 염지영, 유리 역의 이한주, 지혜 역의 박효은까지. ‘밀레니엄 걸즈’ 멤버들이 총출동해 극장가를 뜨겁게 달굴 예정이라 기대를 모은다. 메가박스 송도에서 시작하여 CGV 인천, 롯데시네마 부평역사, CGV 소풍, CGV부천, 롯데시네마 부천으로 진행되는 이번 무대인사는 인천-경기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박정희 다큐’ 만든 김흥국 “‘노무현’ 기록 깨고 싶다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003958683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003958683"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이승만 전 대통령 다룬 ‘건국전쟁’ 흥행 큰 힘 돼” 박정희 전 대통령과 육영수 여사의 다큐멘터리 ‘그리고 목련이 필때면’을 제작한 가수 김흥국이 이승만 전 대통령을 다룬 다큐 ‘건국전쟁’의 흥행을 보고 힘을 받았다면서 정치인 다큐 흥행 1위인 ‘노무현입니다’(2017)의 기록을 깨고 싶다고 밝혔다. 가수 겸 제작자 김흥국(가운데)이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '‘그리고 목련이 필때면’ 언론시사회 후 기자간담회에서 영화를 소개하고 있다. 왼쪽은 윤희성 감독. 송은아 기자 9일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 기자간담회에서 김흥국은 “(다큐멘터리) ‘건국전쟁’이 저한테 많은 도움을 줬다”며 “그 영화를 보고 ‘이제 우리도 보수쪽 영화가 만들어지는구나 싶었고, (이번 영화 도전에) 큰 힘이 된 것 같다”고 말했다. 김흥국은 제작사 ‘흥픽쳐스’를 차리고 이 영화를 제작했다. 그는 “진보쪽 다큐멘터리가 상당히 많이 나온 걸로 안다”며 “다큐멘터리도 1위가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정희 다큐 만든 가수 김흥국 "'건국전쟁'으로 용기 얻었죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866547"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 15일 개봉…"MZ 세대도 부모님과 함께 보길" "'건국전쟁'이 제게 많은 도움을 준 것 같습니다. 그 영화를 보면서 '아, 이제 우리 보수 쪽에서도 영화가 만들어지는구나'라는 생각에 큰 힘이 된 거죠." 박정희 전 대통령에 관한 다큐멘터리 영화 '그리고 목련이 필때면'의 제작자인 가수 김흥국은 9일 서울 용산구의 한 영화관에서 열린 시사회에서 이렇게 말했다. '건국전쟁'은 이승만 전 대통령의 생애를 조명한 다큐멘터리로 올해 2월 개봉해 117만명을 동원했다. '그리고 목련이 필때면'은 박 전 대통령과 부인 육영수 여사의 삶을 조명한 작품이다. 두 사람이 성장한 일제강점기부터 박 전 대통령이 암살당한 1979년 10·26 사건에 이르는 시기를 다룬다. 육 여사의 서거 50주기인 이달 15일 개봉한다. 육 여사는 1974년 8월 15일 북한 공작원 문세광의 총탄에 맞아 세상을 떠났다. 김흥국은 "어르신들만 보는 영화가 아니라 젊은 MZ 세대도 부모님, 가족과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외계생물을 직접? ‘에이리언: 로물루스’ 체험형 팝업 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348054"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 9일~8월 22일 롯데시네마 월드타워에서 영화 역사에 한 획을 그은 ‘에이리언’ 시리즈의 신작 ‘에이리언: 로물루스’가 올여름 가장 강렬한 공포를 직접 경험할 수 있는 체험형 팝업을 오픈했다. 영화의 세계관을 미리 만날 수 있는 체험형 팝업은 롯데시네마 월드타워에서 8월 9일부터 약 2주 동안 운영된다. 이번 팝업존은 ‘에이리언: 로물루스’ 속 세계관을 콘셉트로 꾸며졌는데, 극 중 주인공들이 탑승하는 버려진 우주 기지 ‘로물루스’ 내부가 디테일하게 구현돼 마치 영화 속에 있는 듯한 생생한 경험이 가능하다. 특히 팝업존은 입장하자마자 인간 숙주에게 유충을 주입하는 ‘페이스허거’에게 사냥당한 누군가를 비롯해 곳곳에 유혈이 낭자한 모습이 리얼하게 연출되며 영화가 선사할 서바이벌 스릴러의 세계로 안내한다. 여기에 또 다른 문이 열리면 우주 기지 내부를 꽉 채우는 거대한 ‘제노모프’가 등장, 섬뜩한 비주얼로 올여름 가장 강렬한 공포를 직접 느낄 수 있게 한다. 뿐만 아니라 팝업존에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·정우성, '리볼버' 지원사격..오승욱 감독과 GV 확정(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713651"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길, 정우성이 '리볼버' 지원사격에 나섰다. 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 오승욱 감독이 배우 김남길과 오는 13일 롯데시네마 월드타워에서, 배우 정우성과 14일 CGV 용산아이파크몰에서 GV를 통해 관객들을 만난다. 김남길은 오승욱 감독의 하드보일드 멜로 '무뢰한'에서 비정한 남자의 입체적인 심리를 섬세히 그려내며 칸 영화제 공식 초청이라는 뜻깊은 성과를 함께 했다. 특히 “연기 인생의 전환점이 된 작품”이라고 할 만큼 '무뢰한'에 대한 애정이 깊은 김남길이 '무뢰한'의 김혜경 역으로 함께 호흡을 맞췄던 전도연과 오승욱 감독의 두 번째 만남이 담긴 '리볼버'에 대해 펼칠 다채로운 이야기에 궁금증이 모이고 있다. 정우성은 지난 2022년 여름 극장가를 휩쓸었던 '헌트'로 '리볼버'의 임석용을 연기한 이정재뿐 아니라 제작사 사나이픽처스와도 연이 깊다. 베테랑 배우와 감독,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연쇄살인범 유영철 잡은 '추격자' 주인공, 마약 매매 혐의 구속(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866510"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 속 김윤석이 연기한 실존 인물…과거에도 수차례 마약 손대 수감 2004년 연쇄살인범 유영철의 검거를 도와 영화 '추격자'의 모티브가 됐던 인물이 마약 판매 혐의로 경찰에 구속됐다. 서울동부지법 신현일 영장전담 부장판사는 9일 오후 마약류관리법 위반 혐의를 받는 노모(51)씨에 대한 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)을 한 뒤 "도망할 염려가 있다"며 영장을 발부했다. 사건을 수사 중인 서울 송파경찰서는 노씨가 필로폰을 판매한다는 첩보를 입수해 지난 7일 한 숙박업소에서 그를 체포하고 전날 구속영장을 신청했다. 노씨는 2008년 개봉한 영화 '추격자'에서 김윤석이 연기한 '엄중호'의 모델이다. 강남의 출장 마사지 업소 사장이었던 노씨는 2004년 자신의 업소 여종업원이 실종되자 경찰에 신고하고 자신도 추적에 나섰다. 그는 수소문 끝에 그해 7월 서울 서대문구에서 다른 업주들과 함께 유영철을 붙잡아 경찰에 넘겼고 2천500만원의 포상금을 받기도 했다. 그러나 이후 마약 중독자가 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리X박세완 팀 '빅토리' 직접 간다, 개봉 2주차 무대인사 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005133544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005133544"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리와 박세완 등 영화 '빅토리'의 배우들이 개봉 2주차에도 관객들을 만난다. 9일 영화 '빅토리'(감독 박범수, 제공/배급 ㈜마인드마크, 제작 ㈜안나푸르나필름, 공동제작 ㈜이스트게이트컴퍼니·커버넌트픽처스㈜) 측은 개봉 2주차인 오는 24일 토요일 무대인사를 확정했다고 밝혔다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 오는 14일 개봉을 앞두고 있는 가운데, 출연진이 일찌감치 개봉 2주차 무대인사를 확정 짓고 관객들과 만남을 예고했다. 이번 개봉 2주차 무대인사는 춤생춤사 필선 역의 이혜리, 폼생폼사 미나 역의 박세완, 경력직 치어리딩 FM리더 세현 역의 조아람을 비롯, 이들과 한 팀으로 모두에게 뜨거운 응원을 선사한 소희 역의 최지수, 순정 역의 백하이, 용순 역의 권유나, 상미 역의 염지영, 유리 역의 이한주, 지혜 역의 박효은까지 밀레니엄 걸즈 멤버들이 총출동하여 극장가를 뜨겁게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘추격자’ 김윤석이 연기한 실존 인물, 또 마약 팔다가 체포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003314055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003314055"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연쇄살인범 유영철의 검거를 도와 영화 &lt;추격자&gt;의 모티브가 된 인물이 마약 판매 혐의로 체포돼 경찰 수사를 받고 있다. 서울 송파경찰서는 지난 7일 필로폰을 판매한 혐의(마약류관리법 위반)로 노모씨(51)를 한 숙박업소에서 체포했다고 9일 밝혔다. 노씨는 2008년 개봉한 영화 &lt;추격자&gt;에서 배우 김윤석이 연기한 주인공 ‘엄중호’의 모티브가 된 인물이다. 서울 강남의 유흥업소 사장이었던 노씨는 2004년 자신의 업소 여종업원이 실종되자 경찰에 신고하고 자신도 추적에 나섰다. 그는 서대문구에서 다른 업주들과 함께 유영철을 붙잡아 경찰에 넘겨 2500만원의 포상금을 받은 것으로 전해진다. 노씨는 이후 마약에 중독돼 여러 차례 수감 생활을 반복한 것으로 알려졌다. 2015년에도 마약 매매·투약 혐의로 징역 3년을 선고받았다. 경찰은 노씨가 도망할 우려·증거인멸의 우려가 있다고 보고 노씨에 대해 구속 영장을 신청한 상태다. 경찰 관계자는 “노씨의 여죄에 대해서 전반적으로 수사할 예정”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정태·이선진·이채영, 영화 ‘풍기’ 주연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348034"/>
        <updated>2024-08-09T09:08:57.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정태, 이선진, 이채영이 뭉친다. 영화 ‘풍기’를 통해서다. 사업 실패로 서울을 떠나 풍기로 귀촌해 인삼 농사를 지으려는 주인공 ‘상식’과 마을 주민들 간의 갈등과 화합의 과정을 다루며 좌충우돌 귀농 정착기를 그린 휴먼 코미디 영화 ‘풍기’에서 김정태, 이선진, 이채영이 주연 배우로 나서며 세 사람이 보여줄 케미스트리에 예비 관객들의 이목이 집중되고 있다. 쫄딱 망해 어쩔 수 없이 풍기에 귀촌하지만 점점 인삼 농사에 진심이 되어가는 상식의 귀농 적응기를 코믹하면서도 감동적으로 그려 낸 영화. 세 배우들은 기존과는 또 다른 색다른 모습들로 케미를 발하며 극에 활력을 더할 것으로 보여 눈길을 끈다. 서울에서 가상화폐 사업을 하다 쫄딱 망해 울며 겨자 먹기로 친구 형님이 살던 풍기의 집으로 일단 이사한 상식 부부는 도착한 날부터 마을 이장을 비롯, 마을 사람들과 삐걱거리는 모습들로 웃음을 선사한다. 엎친 데 덮친 격으로 열심히 일구던 인삼 밭이 망가지게 되고, 우연히 나간 방송은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박정희·육영수 다큐, 시리즈 계획도…'건국전쟁' 깨고파"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721594"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면'은 '건국대전'의 흥행 신화를 따라갈 수 있을까. 제작자인 가수 김흥국은 "'건국전쟁'을 깨고 싶다"며 바람을 드러냈다. 9일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성)의 언론배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 윤희성 감독과 제작자 김흥국이 참석했다. 더불어 재연 영상에서 박정희 전 대통령을 연기한 배우 김궁, 육영수 여사를 연기한 양수아가 함께 자리했다. '그리고 목련이 필때면'은 박정희 대통령과 육영수 여사의 이야기를 담은 다큐멘터리 영화다. 공개된 영화는 박정희 전 대통령과 육영수 여사에 관해 언급한 정치인 및 연예인 등 유명 인사들의 인터뷰와 함께 재연 영상을 삽입, 스토리텔링을 시도했다. 이날 윤희성 감독은 이 영화가 "완성품이 아니다"라며 아쉬움을 드러냈다. 윤희성 감독과 김흥국에 따르면 국회 시사회 이후 받은 비판적인 의견들을 수렴해 보완한 버전이 현재 심의 중이고, 개봉일인 15일까지 심의가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘그리고 목련이 필때면’ 김흥국 “‘건국전쟁’ 기록 깨고파” [MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348031"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 자신이 제작한 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’의 흥행을 기원했다. 9일 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 윤희성 감독과 제작자 김흥국이 참석했다. ‘그리고 목련이 필 때면’은 박정희 대통령과 육영수 여사가 살아온 일제 강점기, 해방 이후 6·25 전쟁, 산업화 시기까지를 배경으로 하는 다큐멘터리다. 70% 실록 영상, 30% 재연이 혼합된 논픽션 영화다. 윤희성 감독은 “두 분의 성장기부터 장년기에 거쳐온 해방 정국의 혼란기, 잘 조명 되지 않은 시기를 조명하고 싶었다”고 밝혔다. 김흥국은 영화 제작비를 묻자 “제작 후원 연락은 많이 왔는데 받지 않았다. 2억~3억원 정도 들어갔다”고 답했다. ‘그리고 목련이 필때면’는 지난달 19일 국회에서 첫 시사회를 열었다. 김흥국은 “국회 시사회 때 설문조사를 받고 ‘많은 분이 실망했다, 재연 배우 부분이 길고 지루하다’고 해서 고민하고 고생해서 완성본이 나왔다. 윤 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Han Ji-min ♥ Jannabi's Choi Jung-hoon Confirm Romance, Overcoming 10-Year Age Gap]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223330"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Han Ji-min and Jannabi's Choi Jung-hoon have confirmed they are dating. On the 8th, Han Ji-min's agency, BH Entertainment, announced, "Han Ji-min and Choi Jung-hoon have recently developed a romantic relationship and are currently dating." The two reportedly became close after meeting on KBS 2TV's 'The Seasons - Choi Jung-hoon's Night Park,' which aired last year. At that time, they performed a duet of Jannabi's "Thoughts in the Autumn Night" and 10CM's "Spring to Love," an OST from the drama 'O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 마음 안 맞는 부부가 하나가 될 수 있을까? 영화 '크로스' [핫플체크 EP.23]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000049138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000049138"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화, 드라마, OTT 콘텐츠 등 볼 것 찾는 사람들을 위한 '핫한 플레이리스트'를 알려주는 '핫플체크' 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’(황정민)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화 '크로스'. 황정민과 염정아의 만남으로 큰 화제를 모았던 영화 '크로스'는 이명훈 감독이 선보이는 첫 장편 연출작이다. 영화에서 두 배우는 보편화되어 있는 부부 관계의 역할이 반전된 모습을 그린다. 영화에서 총기 액션, 카체이싱 액션 등 다양한 형태의 액션이 등장한다. 특히 카체이싱 액션의 경우 코미디를 가미한다. 특히 황정민이 ‘비움 환경차(분뇨 수거차)’를 이용하는 아이디어를 내 크로스만의 독특한 액션을 완성시킨다. 영화 '크로스'는 넷플릭스를 통해 금일(9일) 공개되어 전 세계 시청자들을 만나고 있다. [썸네일] 마음 안 맞는 부부가 하나가 될 수 있을까? 영화 '크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마동석 보면 천만→진보다큐 기록 깨고파"…'그리고 목련이 필 때면' 김흥국의 각오[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808557"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 ‘그리고 목련이 필때면’언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 왼쪽은 윤희성 감독.(사진=연합뉴스) “보수 쪽의 다큐멘터리는 ‘건국전쟁’ 이후 우리 영화가 두 번째다. 반면 진보 쪽 다큐멘터리 영화는 많이 나왔다. 우리 영화가 어떤 평가를 받을지는 모르겠지만, 제작자로서 (진보 영 다큐멘터리 작품들이 거둬온) 기록을 깨고 싶은 그런 마음이 있다.” 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’을 통해 처음 영화 제작에 도전한 가수 김흥국의 각오 및 다짐이다. 9일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 열린 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’(감독 윤희성)의 기자간담회에는 윤희성 감독과 김흥국 흥.픽쳐스 회장이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 이날 간담회는 김병찬 아나운서가 진행에 참여했다. 이날 시사회, 기자간담회에는 ‘그리고 목련이 필 때면’의 박정희, 육영수 역 재연배우로 활약한 배우 김궁, 양수아와 국민의힘 주호영 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['띠동갑 연하♥' 유재명 "집에선 설거지 하고 애 보고…산책 좋아해" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674681"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 배우이자 아빠로서 일상을 이야기했다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '행복의 나라'에 출연한 배우 유재명을 만났다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 유재명은 부정 재판을 주도하며 위험한 야욕을 위해 군사반란을 일으키는 거대 권력의 중심인 합수부장 전상두 역을 맡았다. 스무 살에 연극으로 연기 활동을 시작한 유재명은 "연기한 지 시간이 제법 흘렀는데, 특별한 노하우가 없는 게 노하우가 됐다. 특별한 노하우가 없어서 (역할에서) 잘 빠져나오는 것 같다. 열심히 찍고 잠시 멈추고 다시 찍고, 반복한다"고 말했다. 이어 "많은 배우들이 대동소이하겠지만 나도 찍을 땐 평소보단 예민한 것 같다. 일상을 유지하기 위해 뭘 안 하는 편이다. 촬영하는 동안은 촬영장, 집 오가기를 반복한다. 촬영을 겨우 끝내고 뭘 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세완 "수지·혜리, 현장서 짜증 한 번 없어…오래 사랑받는 이유" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758615"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 박세완이 함께 연기했던 수지, 혜리에 대해 칭찬했다. 9일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 영화 '빅토리'(감독 박범수)의 배우 박세완과의 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말, 남쪽 끝 거제의 교내 댄스 콤비 '필선'(이혜리 분)과 '미나'(박세완)가 오직 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'와 함께 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 그린다. 박세완은 우연히 치어리딩에 눈을 뜨게 된 춤생춤사 고등학생 '필선'의 단짝 '세현' 역을 맡았다. 사투리를 익히는 데 큰 어려움이 있었다고 밝힌 이혜리와 다르게 부산 출생인 박세완은 따로 사투리를 배울 필요가 없었다. 동갑내기인 이혜리는 사투리 연기 후 박세완에게 검사를 받기도 했다는 일화를 풀기도 했다. 박세완은 "혜리가 진짜 노력을 많이 해서 100점을 주고 싶다. 악보처럼 연습했다"며 "첫날은 핑크색, 다음날은 다른 색 펜으로 구멍이 날 정도로 체크했다. 혜리가 항상 미안하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목련이' 김흥국 "'건국전쟁' 기록 깨고파…정치계선 천만 얘기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721545"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 제작자로 변신한 가수 김흥국이 자신의 영화 '그리고 목련이 필때면'의 흥행에 대한 바람을 드러냈다. 김흥국은 9일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 "국회 시사회 때 정치하는 분들이 천만 얘기를 했다, 그때 '으아'를 세 번 외쳤다, 다큐멘터리를 10만, 50만, 100만 관객이 오기가 쉽지 않다"고 영화의 흥행에 대한 기대감을 드러냈다. 이어 그는 제작자에 도전하게 된 계기가 '건국전쟁'이라면서 "그 영화 보고 이제는 우리도 보수 쪽에 영화가 만들어지는구나, 그래서 그게 큰 힘이 됐다, 그동안 나도 영화 많이 봤지만 진보 쪽의 다큐멘터리가 상당히 많이 나왔다"며 "'그리고 목련이 필때면'이 어떻게 평가될지 모르겠지만 정말 그 기록을 깨고 싶다, 제작자로서 그런 마음이 있다"고 덧붙였다. '그리고 목련이 필때면'은 박정희 대통령과 육영수 여사의 이야기를 담은 다큐멘터리 영화다. 가수 김흥국이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김궁·양수아, 박정희 대통령과 육영수 여사 재연 배우들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721538"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양수아와 김궁(오른쪽)이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 "'배우 이선균', 그 자체를 봐달라"('행복의 나라')[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674678"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 영화 '행복의 나라'를 통해 '배우 이선균'의 모습을 봐달라고 했다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '행복의 나라'에 출연한 배우 유재명을 만났다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 유재명은 부정 재판을 주도하며 위험한 야욕을 위해 군사반란을 일으키는 거대 권력의 중심인 합수부장 전상두 역을 맡았다. 유재명의 분량은 조정석, 이선균에 비해 적지만 그의 역할은 시대적 상징성을 갖고 있다. 유재명은 "촬영 3일 전쯤 전주로 내려가서 감독님과 면담한 적 있다. 배우들은 촬영 직전 불안감에 시달린다. '내가 준비한 걸 해낼 수 있을까, 내가 준비한 게 맞을까', 기본적으로 따라오는 불암감이 있다"고 털어놨다. 이어 "감독님에게 '연극하면서 내가 페이크메이크를 고민한 적 있다고 했다. 캐릭터를 만들어야하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 빛나는 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721531"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤희성 감독(왼쪽부터)과 배우 양수아와 김궁, 가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재X지창욱, 아이디어 뱅크였다…'리볼버' 메가토크 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758611"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'(감독 오승욱)가 지창욱, 이정재가 함께한 메가토크를 성황리에 개최했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 8일 메가박스 코엑스에서 지창욱, 이정재 그리고 정시우 영화 저널리스트가 함께한 메가토크를 성황리에 마쳤다. '리볼버'에서 약속과 책임 따윈 없는 향수 뿌린 미친개 앤디로 파격 변신한 지창욱과 수영과 연인이었지만 앤디와 관련된 비리 사건을 그녀에게 뒤집어씌우고 사라진 석용으로 분한 이정재가 메가토크로 만났다. 지창욱과 이정재는 개봉 이후 뜨거운 반응을 선물한 관객들에게 감사 인사를 전하고, 관객들이 가장 궁금해하는 영화 '리볼버'에 대한 이야기를 이어갔다. 먼저 '리볼버'에 출연하게 된 계기로 지창욱은 "전도연, 이정재 선배님 그리고 오승욱 감독님과 함께 작업하는 경험이 너무 뜻깊을 것 같아서 시나리오를 받기 전부터 이 영화를 해야겠다는 마음을 정했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 윤희성 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721524"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤희성 감독이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 윤희성 감독과 김흥국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721523"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤희성 감독과 가수 겸 제작자 김흥국(오른쪽)이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 박정희 대통령 다큐멘터리 영화 제작자로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721522"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기발·유쾌"..'핸섬가이즈', 시체스 등 국제 유수 영화제 연이은 초청(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713645"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬가이즈'가 국제 유수 영화제에 줄줄이 초청됐다. 영화 '핸섬가이즈'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 ‘ 재필’과 ‘상구’ 가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디. 가장 먼저 초청 소식을 전한 영화제는 오는 10월 3일부터 10월 13일까지 개최되는 제57회 시체스영화제다. 시체스영화제는 지난 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제로 자리매김했다. '핸섬가이즈'는 독창적인 접근법과 장르의 강점이 뛰어난 작품이 오르는 경쟁부문 파노라마 섹션에 초청됐다. 시체스영화제의 집행위원장인 앙헬 살라 코르비는 '핸섬가이즈'에 대해 “기발하고 유쾌한 전개가 돋보이는 작품이다. 원작에 악령 설정을 더한 다양한 장르의 조화와 결합이 뛰어나다”고 밝혔다. 여기에 장르 영화들이 선호하는 영화제로 성장 중인 제18회 리스본 국제호러영화제 룸서비스 섹션에도 초청됐다. 해당 영화제는 9월 10일부터 9월 16일까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마동석이 보면 천만" 김흥국 첫 제작 영화 '그리고 목련이 필 때면'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257031"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 제작자로서 도전했다. 배우 마동석이 본다면 천만 영화가 될 거라고 말한 '그리고 목련이 필 때면'이 어떤 성과를 보일까. 영화 '그리고 목련이 필 때면'(연출 윤희성)은 9일 오후 서울 용산구 용산 아이파크몰 CGV에서 언론 시사회를 진행했다. '그리고 목련이 필 때면'은 박정희 전 대통령과 육영수 여사의 청년 시절부터 서로 만나는 내용을 담은 다큐멘터리 영화다. 배우 고두심과 현석이 내레이션으로 참여했다. 배우 김궁은 박정희 전 대통령 역을 맡았다. 그는 "큰 역할을 감히 내가 연기할 수 있을까 두려움이 많았다. 선배님들의 연기를 보면서 공부한 부분도 있다. 그 두려움이 있었으나 열심히 했다. 보람된다"라고 출연 소감을 밝혔다. 배우 양수아는 육영수 여사 역으로 분한다. 양수아는 "사실 그 시대를 같이 살아온 사람이 아니라 공부가 필요했다. 많은 조언이 필요했다. 그 시대 육영수 여사는 모든 국민을 걱정하고 위로하고 생각해주는 분이라 들었다"라며 "국민 모두를 품어줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍보 요정' 조정석, 바쁘다 바뻐..'파일럿' 홍보하랴 '행복의 나라' 홍보하랴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179754"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 휴먼 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)의 조정석이 JTBC '뉴스룸'과 유튜브 '요정재형'에 출연한다. '행복의 나라'에서 첫 변호사 역할을 맡아 관객들에게 새로운 모습을 선사할 조정석이 오는 11 JTBC '뉴스룸'과 유튜브 채널 '요정재형'에 출연해 시청자들과 만난다. 먼저 오후 5시에는 유튜브 '요정재형'에서 '행복의 나라' 관련 이야기뿐 아니라 배우로서 속 깊은 이야기까지 풀어내며 시청자들에게 특별한 시간을 선사할 예정이다. 이어서 오후 6시 30분에 방송되는 JTBC '뉴스룸' 인터뷰 코너에서는 '행복의 나라' 속 정인후 캐릭터를 완성하기 위한 노력, 추창민 감독 및 배우들과 함께 작업한 소감 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 들려주며 예비 관객들의 기대감을 한층 높일 예정이다. 온라인부터 방송까지 접수하며 '행복의 나라' 공식 홍보 요정으로 홍보 릴레이를 펼치고 있는 조정석은 남다른 입담으로 예비 관객들의 마음을 사로잡을 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 제작자로 변신한 김흥국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721499"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 "전두환 역할, 사실 처음엔 거절했다"('행복의 나라') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674674"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 영화 '행복의 나라' 개봉을 앞두고 남다른 감회를 밝혔다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '행복의 나라'에 출연한 배우 유재명을 만났다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 유재명은 부정 재판을 주도하며 위험한 야욕을 위해 군사반란을 일으키는 거대 권력의 중심인 합수부장 전상두 역을 맡았다. 유재명은 "오랜만에 영화로 관객들을 만나게 됐다. 영화 보는 내내 뜻깊었다. '우리 영화가 이렇게 만들어졌구나', 많은 생각이 교차했다"고 개봉 소감을 밝혔다. 유재명이 연기한 전상두는 실존 인물인 전두환을 모티브로 만든 캐릭터. 유재명은 "사실 처음 대본 받았을 때는 거절했다"며 "전상두라는 캐릭터가 안개 속에 있는 느낌이었다. 파악하기 힘들었다. 아시다시피 특정 이미지가 있는 캐릭터라서 정중히 거절했다"고 털어놨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 "마동석 영화는 대박나는데…'목련이 필때면'도 금메달감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721491"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 자신이 제작한 영화 '그리고 목련이 필때면'을 "금메달감"이라고 자평했다. 김흥국은 9일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 이 영화에 대해 "젊은 세대도 부모님 가족과 함께 볼 수 있는 영화로 사랑받고 싶다, 다큐멘터리 쪽에서 금메달감이 될 것으로 확신한다"고 밝혔다. 그러면서 "마동석이 하는 영화는 대박이 나더라, 마동석이 이 친구가 이 영화를 보면 천만 간다(고 할 것)"고 덧붙여 눈길을 끌었다. 이날 김흥국은 이 영화가 저예산으로 제작됐다며 "많이들 좋은 음식 못 드시고 더운데 힘들게 찍었다, 투자자 동생도 있는데 다른 곳에서도 연락이 많았는데 제작 후원, 지원은 한 푼도 받지 않았고 손익계산서 장부를 봤는데 내가 볼 때 (제작비가) 2억에서 3억 정도 들어갔다고 본다"고 설명했다. '그리고 목련이 필때면'은 박정희 대통령과 육영수 여사의 이야기를 담은 다큐멘터리 영화다. 가수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 "고두심, 나를 위해 박정희·육영수 영화 내레이션 참여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721490"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 자신이 제작한 영화 '그리고 목련이 필때면'에 배우 고두심이 내레이션으로 참여한 계기를 밝혔다. 김흥국은 9일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 고두심의 섭외에 대해 "내레이션이 상당히 많이 나오는데 국민 배우 고두심은 정치와 관련된 분도 아니고 50년간 연기 생활하고 관리 철저하게 하신 분인데 내레이션 때문에 혹 정치에 관심이 있는 거 아니냐 하는 반응이 나올까 봐 예민하다"고 말했다. 이어 "오래 그분을 봐서 그런 분은 아니다, 나를 위해서 영화를 위해서 대한민국을 위해 , 존경하는 마음으로 참여했다"고 덧붙였다. 내레이션에는 고두심과 함께 배우 현석이 참여했다. 김흥국은 "학교의 대선배이신 현석 형님은 아까도 보셨지만 윤희성 감독님이 시나리오 대본을 쓰셨다, (현석이)박정희 대통령 얘기할 때 너무 감정이 폭발해서 눈물 흘리면서 녹음한 생각이 난다"고 밝혔다. 고두심과 현석의 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무뢰한' 김남길→'천만배우' 정우성, '리볼버' 흥행 지원사격..감독과 GV 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179753"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)가 배우 김남길, 정우성과 함께하는 GV를 개최한다. '리볼버'의 오승욱 감독이 김남길과 13일 롯데시네마 월드타워에서, 정우성과 14일(수) CGV 용산아이파크몰에서 GV를 통해 관객들을 만난다. 김남길은 오승욱 감독의 하드보일드 멜로 '무뢰한'에서 비정한 남자의 입체적인 심리를 섬세히 그려내며 칸국제영화제 공식 초청이라는 뜻깊은 성과를 함께했다. 특히 "연기 인생의 전환점이 된 작품"이라고 할 만큼 '무뢰한'에 대한 애정이 깊은 김남길이 '무뢰한'의 김혜경 역으로 함께 호흡을 맞췄던 전도연과 오승욱 감독의 두 번째 만남이 담긴 '리볼버'에 대해 펼칠 다채로운 이야기에 궁금증이 모이고 있다. 정우성은 2022년 여름 극장가를 휩쓸었던 영화 '헌트'로 '리볼버'의 임석용을 연기한 이정재뿐 아니라 제작사 사나이픽처스와도 연이 깊다. 영화 '서울의 봄'에서 극의 중심을 잡는 인상 깊은 연기로 1000만 배우 타이틀을 거머쥔 정우성.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병찬 아나 '그리고 목련이 필때면' 기자간담회 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721484"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병찬 아나운서가 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 진행을 하고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 메가폰 잡은 윤희성 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721482"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤희성 감독이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제작자로 변신한 김흥국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721481"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 인사말을 하고 있다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 나온 '왕좌의 게임' 후속작, 비판 좀 할게요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442499"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 둘째 아들이 적군에게 살해당한 후 마침내 내전 '용들의 춤'을 개시하기로 결심한 '라에니라 타르가르옌'(에마 다시). 하지만 그녀는 예기치 못한 난관에 부딪힌다. 남편 '다에몬'(맷 스미스)의 독단 탓에 칠왕국의 비난이 그녀에게 쏠려 버린 것. 심지어 흑색파 가신들마저 여성이라는 이유로 그녀의 통치력과 리더십에 의문을 품고, 라에니라는 점점 곤경에 빠진다. 설상가상으로 그녀는 전투에서도 고전을 면치 못한다. 가장 든든한 조언자이자 타르가르옌 가문의 큰 어른인 '라에니스 타르가르옌'(이브 베스트)이 녹색파 최강의 드래곤 바가르와 그 기수 '아에몬드 타르가르옌'(이완 미첼)에게 공격당해 사망한 것. 이에 라에니라는 결단을 내린다. 그녀는 타르가르옌 가문의 모든 서자를 불러 모은다. 주인이 없는 드래곤에게 새 주인을 찾아주고, 단기간에 전력을 강화해 전세를 뒤바꾸기 위해서다. ▲  드라마 장면 갈무리 ⓒ HBO 저조한 흥행 HBO 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘그리고 목련이 필때면’ 김흥국 “고두심 내레이션 참여? 육영수 존경”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348006"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김흥국이 ‘그리고 목련이 필 때면’ 내레이션으로 참여한 배우 고두심 현석에 대해 언급했다. 9일 서울 CGV 용산아이파크몰에서 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 윤희성 감독과 제작자 김흥국이 참석했다. 이날 김흥국은 “고두심은 정치를 가담하는 분도 아니고 50년 동안 연기 생활하고 관리 철저하게 했다”고 말문을 열었다. 이어 “내레이션 때문에 정치에 관심 있는 것 아니냐고 해서 예민하다. 오랫동안 그분을 봐왔지만, 그런 분은 아니다. 저와 영화를 위해, 육영수 여사를 존경하는 마음으로 참여했다”고 설명했다. 또 김흥국은 “학교 대선배 현석은 윤희성 감독이 대본을 썼는데 옛날 생각이 많이 나서 감정이 폭발해서 눈물을 흘리면서 녹음했다”고 이야기했다. ‘그리고 목련이 필 때면’은 박정희 대통령과 육영수 여사가 살아온 일제 강점기, 해방 이후 6·25 전쟁, 산업화 시기까지를 배경으로 하는 다큐멘터리다. 고 육영수 여사 기일인 15일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 파이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721476"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국과 윤희성 감독(왼쪽)이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오랜만에 본 진짜 영화"…조정석X유재명 '행복의 나라' 리뷰 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001758602"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'(감독 추청민)가 관객 리뷰 포스터와 언론 리뷰 예고편을 공개했다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 영화 '행복의 나라'가 시사 이후 언론과 평단, 관객의 극찬 리뷰를 담은 관객 리뷰 포스터 언론 리뷰 예고편을 공개해 기대를 높인다. 공개된 관객 리뷰 포스터는 극 중 치열하게 대립하는 변호사 정인후와 합수단장 전상두(유재명)의 강렬한 눈빛이 시선을 사로잡는다. 개인적인 욕망을 위해 재판을 좌지우지하는 권력의 상징 전상두를 향한 분노부터 배우들의 몰입도 높은 연기에 대한 호평이 이어졌다. 또한 디테일한 연출력에 대한 찬사도 눈에 띈다. 특히 10.26 대통령 암살사건과 12.12 사태 사이에 잘 알려지지 않았지만 우리가 꼭 알아야 할 이야기를 하고 있는 작품임을 전해 관람 욕구를 한껏 끌어 올린다. 함께 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필때면' 윤희성 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721471"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤희성 감독이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면' 언론시사회에서 취재진 질문을 듣고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 김흥국과 윤희성 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007721470"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국과 윤희성 감독(오른쪽)이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'(감독 윤희성) 언론시사회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.9./뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민X이희준 '핸섬가이즈' 아직 끝나지 않았다..시체스→스타라스부르영화제까지 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004179750"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '핸섬가이즈'(남동협 감독, 하이브미디어코프 제작)가 연이은 국제 유수 영화제 초청 소식을 전해 글로벌한 행보에 이목을 집중시킨다. 가장 먼저 초청 소식을 전한 영화제는 오는 10월 3일부터 10월 13일까지 개최되는 제57회 시체스영화제다. 시체스영화제는 1968년 판타지와 호러 영화 상영 주간으로 출범한 이래 세계 최대 규모를 자랑하는 대표적인 장르 영화제로 자리매김했다. '핸섬가이즈'는 독창적인 접근법과 장르의 강점이 뛰어난 작품이 오르는 경쟁부문 파노라마 섹션에 초청됐다. 시체스영화제의 집행위원장인 앙헬 살라 코르비는 '핸섬가이즈'에 대해 "기발하고 유쾌한 전개가 돋보이는 작품. 원작에 악령 설정을 더한 다양한 장르의 조화와 결합이 뛰어나다"라고 초청 이유를 밝혀 영화가 지닌 장르적 매력을 극찬한 바 있다. 여기에 장르 영화들이 선호하는 영화제로 성장 중인 제18회 리스본 국제호러영화제 룸서비스 섹션에도 초청됐다. 해당 영화제는 9월 10일부터 9월 16일까지 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 박세완 “‘써니’ 생각난다는 평 감사, 흥행도 따라갔으면”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884396"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 '빅토리' 흥행 기대감을 드러냈다. 박세완은 8월 9일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 영화 '빅토리'(감독 박범수) 인터뷰를 통해 "일희일비 하지 말아야겠다 생각하면서도 당연히 잘 되면 좋을 것"이라고 말했다. 오는 8월 14일 개봉하는 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 시사회 후 눈물을 흘렸다는 박세완은 "보다가 울컥했는데 옆에서 (이)혜리가 이미 울고 있더라. '육사오', '인생은 아름다워' 때도 재밌다는 얘기를 많이 들었는데 이번에도 잘 봤다고 해주시니까 6개월 간의 것들이 밀려오더라. 선배님들의 무게가 어떤 건지 너무 많이 느낀 것 같다"며 "시사회 후 평도 많이 찾아봤다. 평이 너무 좋다면서 혜리한테도 얘기하고 그랬다. 사실 걱정을 많이 했다. 많은 분들이 공감을 해주실까 했는데 생각보다 반응이 좋아서 '되나?' 이런 느낌이었다. 저는 객관적으로 보지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필 때면' 김흥국 "국회 시사 반응에 고민, 완성도 좋아질 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005808522"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 제작자 김흥국이 9일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 ‘그리고 목련이 필때면’언론시사회에서 인사말을 하고 있다. (사진=연합뉴스) 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’ 윤희성 감독, 제작자 김흥국이 지난달 19일 국회에서 작품 상영회를 진행한 후 국회 관계자들로부터 들은 반응들을 전했다. 9일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 열린 영화 ‘그리고 목련이 필 때면’(감독 윤희성)의 기자간담회에는 윤희성 감독과 김흥국 흥.픽쳐스 회장이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 이날 간담회는 김병찬 아나운서가 진행에 참여했다. ‘그리고 목련이 필 때면’은 이날 언론 배급 시사회에 앞서 지난달 19일 국회에서 처음 사전 상영회를 진행해 눈길을 끌었다. 국회 상영 이후 반응들이 어땠냐는 질문에 김흥국은 “국회 시사회 때 설문조사를 봤고 많은 분들이 실망을 했다”는 솔직한 답변으로 눈길을 끌었다. 그는 “그리고 재연 배우 부분이 너무 길다, 지루하다, 그래서 우리 옆에 계신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 "진보 쪽도 대통령 영화 多..우리도 사랑받길"[그리고 목련이 필 때면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257026"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그리고 목련이 필 때면' 가수 겸 제작자 김흥국이 영화에 대한 자부심을 드러냈다. 영화 '그리고 목련이 필 때면'(연출 윤희성)은 9일 오후 서울 용산구 용산 아이파크몰 CGV에서 언론 시사회를 진행했다. 김흥국은 "진보 쪽도 역대 대통령 영화를 다 했더라. 다큐멘터리도 1위, 2위, 3위도 있다. '그리고 목련이 필 때면'은 보수 다큐멘터리 영화가 국민의 사랑을 받아 그 기록도 깨고 싶다"라고 밝혔다. 한편 '그리고 목련이 필 때면'은 박정희 전 대통령과 육영수 여사의 청년 시절부터 서로 만나는 내용을 담은 다큐멘터리 영화다. 배우 고두심과 현석이 내레이션으로 참여했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인사말하는 윤희성 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014866302"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:42.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오후 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 영화 '그리고 목련이 필때면'언론시사회에서 윤희성 감독이 인사말을 하고 있다. 2024.8.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[coming soon] '늘봄가든']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053243"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:43.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국에 3대 흉가는 어디일까. 바로 곤지암 정신병원, 경북 영덕횟집 그리고 충북 제천에 위치한 갈빗집 늘봄가든이다. 영화 &lt;늘봄가든&gt;은 현실 속 괴담에서부터 출발한다. 언니 혜란(김주령)의 만류에도 남편의 유일한 유산인 시골 저택 늘봄가든으로 이사를 간 소희(조윤희)는 그곳에서 조금씩 불길한 운명을 맞닥뜨린다. 명확한 이유를 알 수 없는 일들이 하나둘 벌어지고 스산한 분위기 속에 막연한 공포감은 커져간다. 저주받은 공간, 어겨선 안되는 규칙, 악의 없는 금지구역 침범 등 &lt;늘봄가든&gt;은 클래식 호러영화가 갖춰야 할 설정을 충실하게 따른다. 배우 조윤희, 김주령의 호러 장르 변주 또한 기대를 키운다. 작품 전반에 균형 있게 포진한 점프 스케어 구간도 넉넉한 마음의 준비가 필요하다. “절대로 들어가지 마.” 익숙하지만 가장 섬뜩한 공포심을 고양시킨다. 이자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Something for everyone': 90s flick and disaster drama to vie for the box office on Aug. 14]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057544"/>
        <updated>2024-08-09T08:14:43.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[It's mid-August, a time when many summer films are vying for box office success. Two top contenders are scheduled for an Aug. 14 release: teen cheerleading flick “Victory” and natural disaster film “Twisters.” “Victory,” directed by Park Beom-su, is set in 1999 in rural Geoje, South Gyeongsang. It revolves around high school students who love dancing and start a cheerleading club for their school’s football team. The film features young stars such as Lee Hye-ri, Lee Jung-ha, Park Se-wan and Jo A]]></content>
    </entry>
</feed>