<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-23T07:09:56.130Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 전종서 언니 된다‥왕후 자리 향한 야망 분출(우씨왕후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889209"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우씨왕후' 정유미가 바뀐 운명을 되찾기 위한 사투를 벌인다. 오는 8월 29일 Part 1 전편이 첫 공개될 티빙 오리지널 시리즈 (연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))에서 정유미는 왕후 우희(전종서 분)의 언니이자 태시녀(시녀장) 우순 역을 맡아 치열한 왕위 쟁탈전 속 새로운 긴장감을 불어넣을 예정이다. 극 중 우순은 대대로 왕비족을 배출하는 북부에서도 가장 아름다운 외모를 가진 여인이다. 과거, 당연히 자신이 왕후가 될 것이라 여겼지만 운명의 장난처럼 동생 우희가 자신을 대신해 한 선택으로 왕후가 되면서 그토록 바라던 왕후의 자리를 놓치게 된다. 이에 우순은 왕후가 될 기회를 다시 잡기 위해 동생 우희를 가까이서 모시는 태시녀가 되어 궁에 들어간다. 왕 고남무(지창욱 분)의 마음을 사로잡아 왕후가 되겠다는 야망을 품고 기회를 노리던 중 갑작스러운 왕의 죽음은 우순의 계획에 변수를 가져온다. 과연 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 “작품 선택 이유는 심플...한류스타 타이틀 언제든 깨질 수 있어” (인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019471"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호, ‘한류스타’ 수식어 대신 ‘파친코’를 선택한 이유 이민호 “작품만 좋다면 발리우드도 상관 없어” 배우 이민호가 한류스타가 아닌 배우로서, 자신만의 확고한 작품 선택의 기준에 대해 고백했다. 이민호는 23일 오후 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 진행된 Apple TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코’ 시즌2 인터뷰에서 작품 선택의 기준에 대해 “저는 드라마 ‘꽃보다 남자’ 이후로는 작품 결정 기준이 심플하다”며 말문을 열었다. “드라마 ‘상속자들’를 선택한 이유도 ‘내가 교복을 언제 입을 수 있겠어’였고, ‘더킹’ 또한 ‘백마 탄 왕자’의 이미지가 이왕 생긴 거 백마까지 타고 끝내자의 마음이 있었다”고 말한 이민호는 “‘파친코’도 크게 다르지 않았다. 저에게 새로운 동기 부여와 에너지가 필요할 때 만났던 대본이 ‘파친코’였다. 시즌1에서 연기를 할 당시 자유로운 경험을 했기에, 앞으로는 어떤 작품이든지 사소한 거라도 많이 동하는 부분이 있으면 결정하는 데 어렵지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 김민하 “시즌1 이후로 많은 사람들이 알아봐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374935"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 ‘파친코’를 기점으로 달라진 점에 대해 이야기했다. 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’ 시즌2 이민호와 김민하 인터뷰가 진행됐다. 이날 김민하는 “배우로서 ‘파친코’는 큰 변화의 기점이었다. 안 해본 것들도 많이 경험하게 됐다. 처음으로 많은 분들이 알아봐 주시는 경험을 했다”고 말했다. 그러면서 “저에 대해서 많이 알아가는 시간을 가졌다. 선자라는 인물한테서 많이 배웠다. 나중에 크면 저렇게 되고 싶다고 생각했다. 자신과 대화를 많이 나눴고 마음의 여유가 생겼다”고 전했다. ‘파친코’는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 생존과 번영을 향한 불굴의 의지로 고국을 떠난 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 풀어내 시즌1이 전 세계 평단으로부터 극찬받았다. ‘파친코’ 시즌2는 23일을 시작으로 매주 금요일 1편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 신혼집 계약설에 사실무근]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087395"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 김지민. 사진 | 스포츠서울 DB 코미디언 김준호가 공개연애 중인 김지민과 살 신혼집 계약했다는 의혹에 대해 부인했다. 23일 한 매체는 김준호가 김지민과 내년 결혼을 앞두고 함께 살 신혼집을 서울 용산구 소재 주상복합 아파트를 신혼집으로 계약했다고 보도했다. 그러나 소속사 측은 해당 사실을 빠르게 부인했다. 김준호 소속사 제이디비엔터테인먼트 측은 “부동산을 매매 사실이 없으며, 신혼집 계약도 역시 아니다”라고 밝혔다. 앞서 김준호는 22일 서울 중구 SK남산그린빌딩에서 진행된 ‘니돈내산 독박투어3’ 기자간담회에서 김지민과 내년 결혼식을 올릴 예정이라고 선언했다. 김준호와 김지민은 2022년 4월 공개 열애를 시작했으며 서로에 대한 애정을 스스럼없이 드러내왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KCM 뮤비 속 그녀..한아름별 'DNA러버'로 드라마 데뷔 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260582"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 배우 한아름별이 'DNA러버'로 안방극장에 데뷔한다. 23일 소속사 IHQ에 따르면 한아름별은 TV조선 주말 미니시리즈 'DNA러버'(극본 정수미, 연출 성치욱)에 출연한다. 'DNA러버'는 수많은 연애에 실패한 유전자 분야 연구원 한소진(정인선 분)이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 로맨틱 코미디 드라마다. 극 중 한아름별은 심병원 의사 최현주 역으로 분해 배우 최시원, 정인선, 이태환 등과 호흡을 맞춘다. 최현주는 강한 책임감을 가진 인물로, 예쁜 외모와 달리 시크하면서도 합리적인 성격의 소유자다. 남의 감정에 상관없이 할 말은 하는 편이지만 주변 상황을 살피는 눈치는 있는 편이다. 이번 작품은 한아름별의 드라마 데뷔작이다. 한아름별은 지난 2022년 KCM 싱글 앨범 '아름답던 별들의 밤' 뮤직비디오 여주인공으로 발탁돼 얼굴을 알렸다. 뮤직비디오에서는 오뚝한 콧날과 또렷하고 커다란 눈, 청순한 미소로 시청자들을 매료시켰다면 이번 작품에서는 상반된 매력을 선사할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[38세 '로코킹' 이민호 "한류스타 이미지, 언제든 깨질 수 있어" ('파친코2') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676620"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호(38)가 한류스타, 로코킹 이미지에 대한 생각을 말했다. 23일 이민호, 김민하가 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 텐아시아와 만나 애플TV+ '파친코2'에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. 동명의 뉴욕타임스 베스트셀러 도서를 원작으로 한 '파친코'는 스스로에게 떳떳하게 살기 위해 낯선 땅에 뿌리를 내리고 살아온 강인한 어머니 선자의 시선을 통해 사랑과 생존에 대한 광범위한 이야기를 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 작품이다. 시즌1이 1910년대를 배경으로 고국을 떠나와 일본에서 새 삶을 꾸리는 주인공 선자와 그 가족의 모습이 그려졌자면, '파친코2'에서는 세계 2차 대전이 발발한 1945년 오사카를 시작으로, 선자가 가족을 지키기 위해 위험한 선택까지 감행하며 분투하는 이야기를 그린다. '파친코'는 '로코킹'으로 불리던 이민호의 새 얼굴을 봤다는 게 업계의 평가다. 이에 이민호는 "그런 이야기를 듣고 생각해보니 한국에서 제작된 작품이라면 한수 캐릭터에 이민호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 이민호 “백마탄 왕자 이미지? 이왕 생긴거 백마 타고 끝내”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374933"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 ‘파친코’를 선택한 이유를 밝혔다. 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’ 시즌2 이민호와 김민하 인터뷰가 진행됐다. 이날 이민호는 “‘꽃보다 남자’라는 작품을 한 이후에 작품을 결정할 때는 심플하게 한다. ‘상속자들’ 할 때도 마지막 교복이라고 생각하고 선택했다. ‘더킹 : 영원의 군주’ 때도 백마탄 왕자의 이미지가 이왕 생긴거 백마를 타고 끝내자고 생각했다”고 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 이민호는 일제강점기를 배경으로 하는 ‘파친코’를 선택한 이유에 대해 “‘파친코’도 새로운 동기부여가 필요할 때 만났던 대본이다. 자유로운 경험을 할 수 있었다”며 “한류스타라는 이미지도 저의 의도와 상관없이 만들어진 이미지기 때문에 언제든 깨질 수 있다고 생각한다”고 말했다. ‘파친코’는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 생존과 번영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼소송’ 장나라, 위자료 역대 최대 판결 받을까(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142193"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황한 기색이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 김준한에게 내린 특명..이번엔 또 무슨 일이?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008583"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라가 김준한에게 특명을 내린다. 23일 SBS 금토드라마 '굿파트너' 측은 차은경(장나라), 한유리(남지현), 정우진(김준한), 전은호(표지훈)가 한자리에 모인 회의 현장이 담긴 스틸컷을 공개했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 7회 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 높였다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황한 기색이 역력하다. 미팅 자리에서 눈물을 참는 의뢰인을 바라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 공개 후 1위 등극... '행복의 나라' '백설공주에게 죽음을-Black Out' 등 신규 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233284"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신세계', '마녀'의 박훈정 감독의 첫 드라마인 '폭군'이 지난 14일 공개 후 인기 콘텐츠 1위에 등극하며 화제성을 입증했다. 왓챠는 23일 8월 4주차(8월 15일~8월 21일) ‘왓챠피디아 HOT 10’을 공개했다. 왓챠피디아 HOT 10은 국내 최대의 평가 데이터를 보유한 왓챠피디아의 별점, 검색량, 보고싶어요, 코멘트 수 등의 지표와 국내 주요 포털 트렌드 지표를 활용해 지난 한 주간 대중들의 기대감과 만족감을 반영한 종합 순위이다. 극장에서 상영 중인 개봉 영화를 비롯해 TV 방영 프로그램, 국내 OTT에서 서비스 중인 모든 콘텐츠가 대상이며, 순위는 매주 업데이트된다. 8월 4주차 1위를 차지한 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'은 영화 '마녀'의 세계관을 잇는 작품으로, ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러다. 한층 더 확장된 ‘박훈정 유니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 감독 “코믹퀸 신민아, 이렇게 재밌는 사람일 줄 몰라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889196"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’가 본방사수를 독려하는 주연 배우 4인의 대본 인증샷을 공개했다. 오는 8월 26일 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 첫 방송을 사흘 앞둔 23일(오늘), 꼭 알아야 할 관전 포인트를 짚어봤다. # ‘로코 장인’ 신민아-김영대의 색다른 연기 변신 신민아와 김영대는 각각 손해를 보기 싫어하는 손익 계산 전문 ‘손해영(0)’과 남에게 피해를 주기 싫어하는 편의점 알바생 ‘김지욱’ 역으로 분한다. 특히 신민아는 ‘손해 보기 싫어서’를 통해 로코퀸의 복귀를 알렸다. 그는 이번 작품에서 직장인 역할을 처음으로 도전했을 뿐만 아니라 29금의 수위 높은 대사, 직설적인 비속어 등으로 솔직하고 거침없는 성격을 지닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['95년생' 김민하 "동갑 강태주와 母子연기…애 키우기 힘들구나" (파친코2)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763508"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 장성한 두 아들의 엄마를 연기하며 성숙한 얼굴을 꺼낸 소감을 전했다. 23일 오후 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 Apple TV+ 시리즈 '파친코' 시즌2에 출연한 배우 이민호, 김민하와 엑스포츠뉴스가 만났다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린다. 이번 시즌2에서는 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황을 살아가는 캐릭터들의 이야기가 고스란히 담겼으며 작품에는 1945년의 일본과 한국이 그대로 표현됐다. 김민하는 두 아이를 키우기 위해 고군분투하는 젊은 선자를, 이민호는 더욱 막대한 부를 갖게 된 한수를 연기했다. 김민하는 1995년생 배우지만, '파친코' 시즌2를 통해 두 아들을 홀로 키우며 한 가족을 지키는 그 시대의 어머니를 연기했다. 김민하라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["범인 DNA 새로운 단서 포착"…'그알', 미제로 남은 '광주 테이프 살인 사건' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307657"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 미제로 남은 '광주 테이프 살인 사건'의 진실을 추적한다. 오는 24일 방송될 '그것이 알고 싶다'는 '마흔두 조각의 희망-광주 테이프 살인 사건'이라는 부제로 20년 전 미제 사건을 파헤친다. 지난 2004년 9월 14일, 광주광역시의 한 아파트. 오전에 외출한 어머니가 저녁 8시경 집에 돌아왔을 때, 누군가 뒤진 듯한 딸의 가방이 도시락통과 함께 현관에 그대로 놓여있었다. 거실에 딸의 물건들이 어지러이 흩어져있고 핏자국도 발견되면서, 어머니는 심상치 않은 일이 벌어졌음을 직감했다. 핏자국이 이어진 작은방에 22살 대학생인 딸 선아(가명) 씨가 숨져있었다. 침대 위 이불에 덮여있던 피해자는 머플러와 테이프로 양손이 뒤로 결박된 채 엎드려 있었다. 그리고 모두를 충격에 빠트린 건, 그녀의 얼굴에 겹겹이 감겨 있던 '노란색 박스테이프'였다. 외출을 준비하던 피해자를 폭행한 뒤, 코와 입 부위를 테이프로 여러 겹 감아 질식해 사망하게 만든 범인. 범인은 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서' 무슨 일이…오늘(23일) 공개, 관전포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307656"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'가 오늘(23일) 공개된다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로, 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은 등이 출연한다. 작품 공개를 앞두고, 미리 알아두면 좋을 관전 포인트 TOP 3를 정리했다. # 무더위를 서늘하게 날릴, 강렬 서스펜스 스릴러 첫 번째 관전 포인트는 한순간도 눈을 뗄 수 없는 장르적 재미다. 신드롬급 인기를 끈 '부부의 세계'의 모완일 감독이 선보이는 첫 서스펜스 스릴러 '아무도 없는 숲속에서'​는 스토리에 긴장감을 부여하고, 인물들의 심리를 놓치지 않는 그의 장기가 발휘된 신작이다. 'JTBC X SLL 신인 작가 극본 공모전'에서 우수상 수상작으로, 근래에 본 적 없는 신선한 구성과 숨 막히는 긴장감 속에 펼쳐지는 미스터리한 스토리는 끝나지 않는 올여름 무더위를 서늘하게 식혀줄 탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영재, 평화 브레이커→반전의 두 얼굴 시선강탈..남다른 존재감 (‘가족X멜로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142188"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영재가 ‘가족X멜로’에서 반전의 두 얼굴을 표현했다. 김영재가 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서 남다른 존재감을 드러내고 있다. 그는 극 중 친구 변무진(지진희 분)의 일이라면 내 일처럼 나서는 세무사 오재걸 역으로 변신, 주요 전개의 한 축을 맡고 있다. 그동안 김영재는 작품 안에서 캐릭터 그 자체로 살아 숨 쉬었다. 때로는 듬직한 선배로, 때로는 슬럼프에 빠진 작곡가가 되어 보는 이들에게 웃음과 눈물을 선사하며 이야기에 없어서는 안 될 인물로 활약해 왔다. 이러한 그가 이번에는 호기심을 자극하는 오재걸이 되어 ‘가족X멜로’만의 묘미를 제대로 살리고 있다. 오재걸(김영재 분)의 첫 등장은 심상치 않았다. 평온하던 가족빌라에 폭탄을 떨어뜨린 일명 ‘평화 브레이커’로 강렬한 임팩트를 남겼기 때문. 오재걸은 계약 만료를 앞둔 세입자들을 만나기 위해 부동산에 나타났고, 이는 흥미로운 이야기의 본격적인 시작을 알렸다. 그는 세입자들의 사정을 헤아려주듯 그들의 말을 귀담아듣는가 싶었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 이민호 “오디션 만족도 높아… 있어야 하지 않을까”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374927"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 ‘파친코’ 오디션이 좋았다고 밝혔다. 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’ 시즌2 이민호와 김민하 인터뷰가 진행됐다. 이날 이민호는 “‘파친코’ 오디션을 보면서 개인적인 만족도가 높았다. 선택을 받기 위해서 준비를 하고 시간을 쏟고 태우는 것이 귀중했다”고 말했다. 그러면서 “오디션 과정도 디테일해서 좋았다. 시간이 많이 들기는 했다. 한국에 있으면 ‘내가 굳이 오디션을 봐야 하나’ 생각하게 되는데 완벽한 작품을 위해서는 오디션이 존재해야 한다고 생각할 정도로 만족도가 높았다”고 전했다. ‘파친코’는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 생존과 번영을 향한 불굴의 의지로 고국을 떠난 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 풀어내 시즌1이 전 세계 평단으로부터 극찬받았다. ‘파친코’ 시즌2는 23일을 시작으로 매주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘생겨서 나쁜남자 미화? 이민호가 밝힌 '파친코' 한수를 위한 변]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024999"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코2' 이민호가 '나쁜남자' 한수에 대한 항변을 했다. 이민호는 23일 서울 강남구 삼성동 한 호텔에서 진행된 애플TV 플러스 오리지널 '파친코2' 인터뷰에서 "잘생긴 외모 때문에 미화가 됐다곤 생각하지 않는다"고 말했다. '파친코' 시리즈는 한국을 떠나 일본에서 살아가게 된 재일교포들의 이야기를 4대에 걸쳐 그려낸 작품. 동명의 베스트셀러를 원작으로 했다. '파친코'가 그리는 장대한 대서사시에 시즌 1은 국제 무대에서 피바디상, 미국영화연구소 선정 올해의 프로그램상, 크리틱스 초이스 어워즈, 고담 어워즈 작품상을 비롯한 11개의 상을 수상하는 영예를 안았다. 이민호가 맡은 한수는 일본 야쿠자의 사위가 돼 재력을 얻었지만, 조선에서 사업을 하며 선자(김민하 분)에게 사랑을 느끼는 인물. 하지만 선자에게 자신이 유부남이라는 사실을 알리지 않고, 자신과 살자고 제안하면서 시청자들에게 비판받았다. 이민호는 한수에 대해 "선자의 삶에 그 정도의 감정, 여지가 없다면 드라마가 아니라 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 과몰입 “김민하 너무 선자 같아, 얼굴 보니 화나더라” (파친코2)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889188"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '파친코2' 속 한수와 선자의 멜로라인을 언급했다. 8월 23일 서울 강남구 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 Apple TV+'파친코2' 이민호, 김민하 페어인터뷰가 진행됐다. 이민호는 잘생긴 외모 때문에 폭력적인 한수 캐릭터가 미화된다는 반응에 대해 "잘생긴 외모 때문이라곤 생각하지 않는다"고 생각을 밝혔다. 이민호는 "한수의 어린 시절은 원래 없던 에피소드다. 영상화 작업을 하면서 드라마틱한 요소들이 생긴 것 같다. 한수에 대한 절대 선이었던 사람이 악이 되는 걸 친절하게 보여줌으로써 풍성하게 되는 지점이 있길 바랐던 것 같다. 내가 생각해도 한수가 선자의 감정을 다루는 방식이 섬세했던 지점이 있다고 생각해서 순화했다"고 설명했다. 그러면서 이민호는 "한수여서가, 남자여서가 아니라 인간은 폭력성이 존재할 수 있다고 생각한다. 시대를 거듭하면서 이성적으로 사과하고 법적인 체계 안에서 우리가 살아가는 규칙이 많이 생겼다. 그 시대에는 그런 것들이 명확하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 “한류스타? 언제든 깨질 이미지, 더 찬란할 40대 기대” (파친코2)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889186"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '파친코'를 만나 성장했다고 밝혔다. 8월 23일 서울 강남구 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 Apple TV+'파친코 2' 이민호, 김민하 페어인터뷰가 진행됐다. 이날 이민호는 배우로서 새로운 에너지가 필요했던 시점 '파친코'를 만났다고 운을 뗐다. 이민호는 "커리어 이전에, 데뷔 13년 차 정도 됐을 때 새로운 에너지가 필요하고 갇히기 싫고 자유롭고 싶다는 욕망이 커져있을 때 '파친코' 대본을 만났다"며 "촬영하면서 좋은 분들과 자유에 대한 경험을 했다. 스스로 편안한 상태에서 하고 싶은 데까지 해보는 걸 경험하다 보니까 배우가 아닌 인간 이민호로서도 많은 성장을 한 것 같다"고 털어놨다. 이민호는 '이번 작품 선택 잘했다', '뭔가 다르다'는 평가를 들을 때 희열을 느꼈다면서 "만약에 한국에서 제작된 작품이었다면 '한수 역할에 이민호를 매칭시키기가 쉬웠을까?' 생각이 들더라. 그런 면에서 내 안에 있는 또 다른 무언가를 꺼내놓고 그런 것들이 좋은 평가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 얼마나 잘생겼으면…"외모 때문에 캐릭터 미화라니" ('파친코2') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676613"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 잘생긴 외모로 인해 캐릭터가 미화된다는 평에 대한 생각을 말했다. 23일 이민호, 김민하가 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 텐아시아와 만나 애플TV+ '파친코2'에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. 동명의 뉴욕타임스 베스트셀러 도서를 원작으로 한 '파친코'는 스스로에게 떳떳하게 살기 위해 낯선 땅에 뿌리를 내리고 살아온 강인한 어머니 선자의 시선을 통해 사랑과 생존에 대한 광범위한 이야기를 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 작품이다. 시즌1이 1910년대를 배경으로 고국을 떠나와 일본에서 새 삶을 꾸리는 주인공 선자와 그 가족의 모습이 그려졌자면, '파친코2'에서는 세계 2차 대전이 발발한 1945년 오사카를 시작으로, 선자가 가족을 지키기 위해 위험한 선택까지 감행하며 분투하는 이야기를 그린다. 작품 속 시즌1과 시즌2 사이에는 7년간의 공백이 있다. 젊은 선자를 연기하는 김민하는 "안 힘들었다면 거짓이다. 고민이 많았다. 시즌1의 마지막 에피소드는 선자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 "백마 탄 왕자 이미지, 이왕 생긴 거" 쿨한 '파친코' 선택 비화 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763488"/>
        <updated>2024-08-23T07:09:22.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '한류 스타' 수식어에도 일제강점기를 다룬 '파친코'를 선택한 이유를 밝혔다. 23일 오후 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 Apple TV+ 시리즈 '파친코' 시즌2에 출연한 배우 이민호, 김민하와 엑스포츠뉴스가 만났다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린다. 이번 시즌2에서는 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황을 살아가는 캐릭터들의 이야기가 고스란히 담겼으며 작품에는 1945년의 일본과 한국이 그대로 표현됐다. 김민하는 두 아이를 키우기 위해 고군분투하는 젊은 선자를, 이민호는 더욱 막대한 부를 갖게 된 한수를 연기했다. '파친코2'에는 일제강점기를 살아가는 사람들의 이야기부터 원자폭탄 사건까지 구체적으로 담긴다. 해외 팬이 많은 '한류 스타' 이민호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호정, ‘완벽한 가족’ OST 2번째 주자..오늘 ‘나는 반딧불’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142171"/>
        <updated>2024-08-23T06:11:13.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김호정이 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 두 번째 OST 주자로 나선다. 4회까지 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 박경호(김영대 분) 죽음의 진실을 밝히는 과정에서 최선희(박주현 분)가 아빠 최진혁(김병철 분), 엄마 하은주(윤세아 분)와 서로를 오해하고 의심하게 된다. 뿐만 아니라 사건에 연루된 선희와 이수연(최예빈 분)이 아슬아슬한 운명에 놓이면서 시청자들에게 짜릿한 스릴감을 선사했다. 과연 살인사건에 담긴 진실은 무엇일지 궁금해지는 가운데, 가수 김호정이 참여한 ‘완벽한 가족’의 두 번째 OST ‘나는 반딧불’이 오늘(23일) 오후 12시 공개됐다. 김호정이 부른 OST Part. 2 ‘나는 반딧불’은 인디밴드 ‘중식이’의 ‘나는 반딧불’을 리메이크한 곡으로, 스스로를 사랑하기 어려웠으나 마침내 나 자신이 소중하다는 걸 깨달은 이야기를 담은 노래다. ‘나는 반딧불’은 밴드 소란의 멤버 이태욱이 편곡과 기타 연주에 참여했으며, 어쿠스틱 기타 연주와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 윤여정 "일본어 죽을 맛…분량? 적을수록 좋아" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763463"/>
        <updated>2024-08-23T06:11:13.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤여정이 '파친코2'에서 일본어 대사를 소화한 소감을 전했다. 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 Apple TV+ 시리즈 '파친코' 시즌2 프레스 컨퍼런스가 진행됐다. 이 자리에는 배우 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석했다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린다. 이번 시즌2에서는 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황을 살아가는 캐릭터들의 이야기가 고스란히 담겼으며 작품에는 1945년의 일본과 한국이 그대로 표현됐다. 한국어에 일본어, 영어까지 다양한 언어가 들리며 국적도 다양한 교포, 혼혈들의 이야기도 담긴 '파친코'에 윤여정은 외국어 대사의 어려움을 전하기도 했다. 윤여정은 시즌2 상대 배우인 쿠니무라 준과의 촬영을 회상했다. 그는 "극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, '우씨왕후' 왕후 언니이자 태시녀 우순 역 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260572"/>
        <updated>2024-08-23T06:11:13.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 바뀐 운명을 되찾기 위한 사투를 벌인다. 오는 29일(목) Part 1 전편이 첫 공개될 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))에서 정유미는 왕후 우희(전종서 분)의 언니이자 태시녀(시녀장) 우순 역을 맡아 치열한 왕위 쟁탈전 속 새로운 긴장감을 불어넣을 예정이다. 극 중 우순은 대대로 왕비족을 배출하는 북부에서도 가장 아름다운 외모를 가진 여인이다. 과거, 당연히 자신이 왕후가 될 것이라 여겼지만 운명의 장난처럼 동생 우희가 자신을 대신해 한 선택으로 왕후가 되면서 그토록 바라던 왕후의 자리를 놓치게 된다. 이에 우순은 왕후가 될 기회를 다시 잡기 위해 동생 우희를 가까이서 모시는 태시녀가 되어 궁에 들어간다. 왕 고남무(지창욱 분)의 마음을 사로잡아 왕후가 되겠다는 야망을 품고 기회를 노리던 중 갑작스러운 왕의 죽음은 우순의 계획에 변수를 가져온다. 과연 우순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길해연, 뛰어난 영매능력 가진 만신 된다 ‘귀궁’ 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889156"/>
        <updated>2024-08-23T06:11:13.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 길해연이 '귀궁'으로 안방극장에 돌아온다. 길해연이 출연을 확정 지은 SBS 새 드라마 ‘귀궁’은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버린 육신 쟁탈 판타지 로맨틱 코미디다. 극 중 길해연은 뛰어난 영매 능력을 가진 만신 넙덕 역으로 시청자들과 만난다. 그가 맡은 넙덕은 천대받는 무당이었으나, 무당의 본분을 다하기 위해 일평생 애쓴 인물이다. 더불어 여리(김지연 분)에게는 세상에 단 한 명뿐인 할머니이기도. 무한한 사랑을 주며 금지옥엽으로 키운 손녀와의 애틋한 케미스트리도 예고, 극의 재미를 배가시킬 전망이다. 한편 길해연, 육성재, 김지연, 김지훈 등이 출연하는 ‘귀궁’은 2025년에 방송될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 영웅들 '런닝맨' 총출동…펜싱 오상욱 비주얼에 "연예인이다" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307652"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'에 '2024 파리 올림픽'에서 새로운 역사를 쓴 펜싱·유도·역도 국가대표 5인방이 출격한다. 최근 진행된 '런닝맨' 녹화는 '국가대표 런닝픽' 레이스로 꾸며져 금빛 찌르기의 '뉴펜져스' 오상욱, 박상원, 유도의 '헤비급 강자' 김민종, 김하윤, 그리고 '역도 요정' 박혜정이 화려하게 등장했다. 이에 멤버들은 "올림픽 영웅들이다", "소름 돋는다!"라며 격한 호응으로 역대급 환영 인사를 보냈다. 선수들은 각자의 사복으로 등장해 리얼한 모습들을 보여줬는데 유도 김민종은 액세서리를 착용하는 등 반전 패션을 보여주는가 하면, 펜싱 오상욱은 '문짝남'답게 사복의 정석을 보여줘 "진정한 연예인이다"라는 반응을 이끌어 냈다. 펜싱 박상원은 양세찬의 닮은꼴로 등극했고 양세찬은 "잃어버린 동생을 찾았다"며 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어 펜싱 선수들만의 플러팅 방법을 공개해 눈길을 끌었고, 역도 박혜정과 유도 김하윤은 MZ력을 끌어올릴 댄스 챌린지를 선보였다. 뿐만 아니라, 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 김보라, 의문의 뼈다귀 발견하고 경찰서 行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233277"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보라가 마을 안에서 수상한 물건을 목격한다. 오늘(23일) 방송되는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 3회에서는 자유로운 영혼 하설(김보라 분)이 평화로운 무천시를 뒤흔들 끔찍한 물체를 손에 넣는다. 하설은 다니던 의대를 휴학하고 이곳저곳을 떠돌던 중 평화롭고 조용한 무천시의 매력에 빠져 그곳에 눌러살고 있다. 토박이가 대부분인 무천시의 이방인으로서 모든 것이 신기하고 새롭게 느껴지던 중 마을에 살인 전과자 고정우가 돌아오면서 하설의 무천 생활은 전환점을 맞게 된다. 특히 하설은 친구 두 명을 살해한 살인범 고정우에게 묘한 호기심을 품고 있는 상황. 고정우의 등장으로 인해 조금씩 변화하는 마을 분위기를 가장 먼저 눈치챈 하설은 마을 사람들과 고정우를 향한 의심을 거두지 않고 있다. 과연 하설이 모두가 쉬쉬하는 11년 전 그날의 진실을 파헤칠 수 있을지 궁금해진다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["위자료 역대 최대 받자"…'양육 소송' 장나라, 이혼팀에 특명 내렸다 ('굿파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676601"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다 . 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황한 기색이 역력하다. 미팅 자리에서 눈물을 참는 의뢰인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인x정소민x김지은, 흑역사 소환?…풋풋했던 학창 시절 공개('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184695"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 정소민, 김지은의 혜릉고 시절이 공개됐다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은, 연출 유제원) 측은 3회 방송을 앞둔 23일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분), 정모음(김지은 분)의 학창 시절 스틸 컷을 공개하며 이목을 집중시킨다. 꿈 많고 풋풋했던 그때 그 시절 이들의 이야기가 궁금증을 자아낸다. '엄마친구아들'이 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 인생의 교차로에서 재회한 최승효와 배석류, 그리고 혜릉동 패밀리의 이야기는 시작부터 웃음과 공감을 선사하며 시청자의 마음을 사로잡았다. 배석류는 행복한 백수 되기를 선언했고, 최승효도 혜릉동에 다시 돌아오며 기대와 설렘을 불어넣었다. 그런 가운데 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써 내려가는 중이다. '엄친아' 모범생다운 진지한 표정의 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철♥︎윤세아 서늘한 공조 “계획 좀 앞당기는 게 좋겠죠?”(‘완벽한가족’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142132"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 인물들 간 서로를 향한 의심과 불신이 최고조에 달했다. 지난 22일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 4회에서는 최선희(박주현 분)가 박경호(김영대 분) 죽음 뒤에 숨겨진 진실을 찾아 나섰다. 앞서 3회 방송에서는 경호네 화재 사건과 관련해 형사 이성우(김명수 분)와 신동호(김도현 분)가 선희를 추궁하며 불안에 떨게 했다. 어제 방송에서 선희는 과감한 행동을 벌여 보는 이들의 심장을 움켜쥐게 했다. 학교에서 조퇴하고 집으로 급하게 온 선희는 비밀의 방문을 열기 위해 고군분투했고, 가까스로 아빠 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)에게 들키지 않고 여는데 성공했다. 선희가 들어간 방 안에는 남학생이 사용할 만한 자동차 장난감 등이 있었고, 그 가운데 액자 하나가 시선을 사로잡았다. 집에 돌아온 진혁은 수상한 기운을 감지, 비밀의 방문을 확인하려던 순간 선희가 욕실에서 나와 의심을 거뒀다. 그러나 은주는 욕실에 비어 있는 빨래 바구니를 보고 선희가 샤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 김보라 손에 들린 증거품에 번뜩이는 촉(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889145"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주' 김보라가 마을 안에서 수상한 물건을 목격한다. 8월 23일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 3회에서는 자유로운 영혼 하설(김보라 분)이 평화로운 무천시를 뒤흔들 끔찍한 물체를 손에 넣는다. 하설은 다니던 의대를 휴학하고 이곳저곳을 떠돌던 중 평화롭고 조용한 무천시의 매력에 빠져 그곳에 눌러살고 있다. 토박이가 대부분인 무천시의 이방인으로서 모든 것이 신기하고 새롭게 느껴지던 중 마을에 살인 전과자 고정우가 돌아오면서 하설의 무천 생활은 전환점을 맞게 된다. 특히 하설은 친구 두 명을 살해한 살인범 고정우에게 묘한 호기심을 품고 있는 상황. 고정우의 등장으로 인해 조금씩 변화하는 마을 분위기를 가장 먼저 눈치챈 하설은 마을 사람들과 고정우를 향한 의심을 거두지 않고 있다. 과연 하설이 모두가 쉬쉬하는 11년 전 그날의 진실을 파헤칠 수 있을지 궁금해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“화나면 욕해” 고백 신민아, 29금 대사에 비속어까지 로코퀸의 파격변신(‘손해보기싫어서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142131"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’가 본방사수를 독려하는 주연 배우 4인의 대본 인증샷과 함께 놓치면 손해인 관전 포인트를 공개했다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 올 하반기 로코 화제작으로 떠오른 ‘손해 보기 싫어서’는 배우들의 색다른 연기 변신으로 드라마 팬들의 사전 기대감을 높이고 있다. 여기에 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 김정식 감독과 김혜영 작가가 의기투합해 현실적이고도 유쾌한 이색 로코 탄생을 직감케 했다. 이에 대망의 첫 방송을 사흘 앞둔 23일(오늘), 꼭 알아야 할 관전 포인트를 짚어봤다. # ‘로코 장인’ 신민아-김영대의 색다른 연기 변신 신민아와 김영대는 각각 손해를 보기 싫어하는 손익 계산 전문 ‘손해영(0)’과 남에게 피해를 주기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, 위자료 역대 최대판결 받나…이혼팀 4인방 뭉쳤다 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763435"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한), 전은호(표지훈)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황한 기색이 역력하다. 미팅 자리에서 눈물을 참는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘86세’ 김영옥♥︎‘79세’ 박인환, 연상연하 부부 첫 사진 공개(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142126"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’를 이끌어갈 국민 배우 김영옥과 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 28일  첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김영옥과 박인환은 극 중 연상연하 부부이자 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들 종구가 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운 마음뿐이다. 앞서 주연 배우들의 스틸이 차례대로 베일을 벗은 가운데, 오늘(23일) 안길례 역으로 분한 김영옥과 이만득 역을 맡은 박인환의 첫 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)은 항상 붙어 다니며 넘치는 애정을 자랑하는 연상연하 부부이다. 세탁소와 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 김미화, 한재이에 “바람 100%, 더럽다” 사이다 장면 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889141"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 김미화가 감초 맹활약을 펼치고 있다. 김미화는 현재 방영하고 있는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ (극본 최유나, 연출 김가람)에서 안과장역을 맡았다. 안과장은 대정에서 15년 동안 일한 베테랑 사무원으로 누구보다 디테일에 예민할 뿐만 아니라 업계에 도는 모든 소문들에 제일 빠삭한 모습을 보이는 인물. 지난 17일 방송된 굿파트너에서 안과장이 대표로 차은경(장나라 분)의 남편과 바람 핀 비서실장 최사라(한재이 분)를 빤히 쳐다보며 “상사 남편이랑 바람피우면 회사 계속 다닐 거예요 그만둘 거예요?” 하며 대놓고 떠보는 장면과 급히 자리를 뜨는 최사라에 “바람 100%다, 더럽다”고 대놓고 이야기하는 모습은 보든 이들로 하여금 하고 싶은 말을 대신해준 사이다 장면이라며 시청자들로 부터 큰 호응을 얻고 있다. 뿐만 아니라 김미화는 지난 1일 종영한 JTBC 수목 드라마 ‘놀아주는 여자’에서는 ‘반장 정숙’으로 깜짝 출연하며 공장직원들에게 엄하게 굴지만 사실 그 누구보다 속 깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "시즌3는 나 빼고 해"…윤여정, 제작비 1000억 '파친코2'에 대놓고 질색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676596"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1000억 규모의 제작비가 투입된 것으로 알려진 애플TV+ '파친코'가 2년 반 만에 시즌로 돌아온다. 윤여정은 많은 일어 대사들로 인해 너무 힘들었다며 "일어 대사를 또 하라고 하면 시즌3는 나 빼고 하라"며 고개를 저었다. 23일 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 애플 오리지널 시리즈 '파친코-Pachinko 시즌 2' 프레스 컨퍼런스가 열렸다. 행사에는 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석했다. 동명의 뉴욕타임스 베스트셀러 도서를 원작으로 한 '파친코'는 스스로에게 떳떳하게 살기 위해 낯선 땅에 뿌리를 내리고 살아온 강인한 어머니 선자의 시선을 통해 사랑과 생존에 대한 광범위한 이야기를 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 작품이다. 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 펼쳐지는 대서사시를 담아낸 '파친코' 시즌 1은 크리틱스 초이스 어워즈, 고담 어워즈를 비롯한 세계 유수 시상식을 석권하며 작품성을 입증했다. 시즌1이 1910년대를 배경으로 고국을 떠나와 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노웨이아웃’ 가면남에 끌려온 유재명, N차 관람 유발하는 미공개 스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889139"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 5-8화 미공개 스틸을 공개했다. 공개된 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 미공개 스틸은 대국민 살인청부 속 ‘백중식’(조진웅), ‘김국호’(유재명), ‘서동하’(성유빈), ‘미스터 스마일’(허광한), ‘윤창재’(이광수)의 긴장감 가득한 모습을 담고 있어 눈길을 끈다. 자신의 딸을 노리는 ‘윤창재’에게 분노하는 ‘백중식’과 서로를 공격하며 몸싸움을 벌이는 ‘김국호’와 ‘서동하’, 그리고 살인 의뢰를 완수하기 위해 준비하는 ‘미스터 스마일’과 복수하는 ‘윤창재’의 모습들은 5~8화의 스토리를 다시금 연상시키며 N차 시청 욕구를 자극한다. 특히 온갖 상처를 입은 상태로 ‘가면남’에게 끌려와 의자에 앉아있는 ‘김국호’의 모습은 섬뜩함을 자아내며 미스터리 스릴러 드라마의 장르적 재미를 높인다. 끝까지 반전과 긴장감 가득한 스토리 전개와 배우들의 폭발적인 열연으로 미스터리 스릴러 드라마의 한 획을 그은 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 보면 볼수록 빠져드는 매력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정→이민호, ‘파친코 2’ 더 깊고 복잡해진 관계의 정의 (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019417"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 이민자 가족의 잊을 수 없는 연대기를 그리며 전세계의 많은 사랑을 받았던 ‘파친코’가 더 깊고 진해진 감정선으로 2년 만에 다시 돌아왔다. 시대적 배경은 2차 세계 대전이 한창이었던 1945년의 오사카. 힘들었던 시기를 생존해 온 선자의 이야기는 또 한 번 세계인들의 마음을 울릴 수 있을까. 23일 오전 서울 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 그랜드볼룸에서 애플 오리지널 시리즈 ‘파친코 시즌2’(이하 ‘파친코2’) 프레스 컨퍼런스가 진행됐다. 이날 현장에는 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석했다. ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 각 한 시간 분량의 8개 에피소드로 이뤄진 ‘파친코’는 한국어, 일본어, 영어 세 가지 언어를 통해 전개, 작품이 들려주는 장대한 대서사시는 국내외 많은 시청자들의 사랑을 받은 바 있다. 시즌 1은 국제 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코’ 시즌2 ‘소유욕’ 이민호→‘모성애’ 김민하 “감정 복잡해졌다” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374906"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 시상식을 석권한 ‘파친코’가 시즌2로 돌아온다. 서울 강남구 그랜드인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 23일 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’ 시즌 2 프레스 컨퍼런스가 열렸다. 이날 행사에는 배우 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 참석했다. 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. ‘파친코’ 시즌 1은 피바디상, 미국영화연구소 선정 올해의 프로그램상, 크리틱스 초이스 어워즈, 고담 어워즈 작품상을 비롯한 11개의 상을 수상하며 작품성을 인정 받았다. ‘파친코’ 시즌 2는 1945년을 배경으로 하며 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 선자(김민하)의 이야기를 담는다. 노년의 선자 역을 맡은 윤여정은 “못 배우고 가난한 여자임에도 천박하지 않게 살아가는 것이 우선인 캐릭터를 표현하는 것이 좋았다. 실제 이야기를 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '파친코 시즌2'의 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024954"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호, 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '파친코 시즌2' 기대해 주세요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024953"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호, 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 윤여정, '변함없는 모습']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024952"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 윤여정, '대한민국 대표 배우']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024951"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 윤여정, '멋진 모습에 눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024950"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김성규, '상남자 카리스마']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024949"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성규가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김성규, '멋지게 블랙 슈트 입고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024948"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성규가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김성규, '멋진 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024947"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성규가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 정은채, '우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024946"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 정은채, '눈부신 미모 과시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024945"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 정은채, '아름다운 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024943"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:18.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코 시즌2'(감독 리안 웰햄, 진준림) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 출연하는 '파친코 시즌2'는 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품으로 오는 23일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>