<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-23T04:11:36.335Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'보고타' 송중기 "♥케이티와 스페인어로 대화..자녀에 뒤처지지 않기 위해 공부중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738523"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 스페인어 연기 도전에 만족감을 표했다. 송중기가 드라마 '빈센조'에서 이탈리아어 연기를 했다면, 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타)에서는 스페인어 연기에 도전장을 내밀었다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 자녀와의 의사소통을 위해 지금도 스페인어 공부를 열심히 하고 있다고 털어놨다. 이날 송중기는 "어릴 때 콜롬비아로 이주해 30년 넘게 보고타에서 가족들과 다 같이 살고 있는 한국 남자분을 프로덕션에서 섭외해서 스페인어를 배웠다"며 "선생님을 잘 만난 것 같기도 하고, 내 성격이 워낙 오지랖이 넓어서 현장에서 현지 스태프들과 친해지면서 많이 늘었다"고 회상했다. 이어 "그 과정에서 재미를 더 느꼈고, 더 잘하고 싶은 것도 생겼다. 스페인어가 하다 보니깐 특유의 리듬이 나랑 맞더라"라며 "콜롬비아 현지 배우들과 호흡을 맞출 때 대사 외워서 하는 건 흥 폭발이 안 되어서 계속 쉬는 날에도 현지 스태프들과 어울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 우민호 감독 "박훈 '남산의 부장들'에서 통편집, 이번에는 편집되지 않는 캐릭터" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246928"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'으로 돌아온 우민호 감독을 만났다. 안중근 장군의 이야기를 다룬 이 영화는 49회 토론토국제영화제에 초청되기도 했다. 일본에 항거하는 독립투사의 이야기에 일본인 배우가 조선을 침략한 우두머리인 이토 히로부미를 연기했다. 바로 릴리 프랭키다. 어떻게 이런 캐스팅을 생각했냐는 질문에 우민호 감독은 "제가 좋아하는 배우다. '어느 가족'에서 연기를 너무 잘했고 본인만의 아우라가 있는 분인데 주로 소시민을 연기하셨고 이런 역할은 해 본 적이 없으시다. 당연히 안 하실 거라 생각하고 '아님 말고'라는 생각으로 캐스팅 제안을 드렸는데 선 듯하시겠다고 하더라. 화상으로 미팅했는데 대본이 너무 마음에 들었고 이런 역할을 할 수 있게 해 줘서 고맙다고 하더라. '내부자들'과 '남산의 부장들'의 팬이라고 하셨다."며 릴리 프랭키의 캐스팅 과정을 이야기했다. 감독은 "대본을 다 읽으시고 내용을 정확하게 이해하셨고 자신이 생각하는 이토 히로부미를 연기하신 것이다. 내가 따로 요청하거나 디렉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 이희준 "'아빠' 송중기, 이건 절대 사수해야" 현실 육아 조언 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291127"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 '아빠'로서 송중기에게 건넨 조언을 밝혔다. 이희준은 23일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 31일 새 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')으로 관객들을 찾아가며, 이야기꽃을 피웠다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 한국 영화 최초로 콜롬비아 수도 보고타 로케이션을 진행, 큰 기대감을 자아냈던 '보고타'. 하지만 지난 2020년 1월 크랭크인 얼마 후 코로나19 여파 직격탄을 맞으며 촬영 중단과 재개, 우여곡절의 과정을 겪었다. 마침내 올해 12월 31일 빛을 보게 됐는데, 그 사이 주연 배우들에겐 큰 변화가 있었다. 특히 이희준은 '보고타' 촬영 당시 100일이었던 아들이 현재 6살이 됐다고. 그는 지난 2016년 모델 이희정과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기 "현지에서 처음 귀 뚫어…액션신서 찢어지기도"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911651"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제, 이하 ‘보고타’) 콜롬비아 현지 촬영 과정과 함께 주인공 국희의 서사를 표현하기 위해 외적 변신을 감행한 과정과 비하인드를 전했다. 송중기는 ‘보고타’의 개봉을 앞두고 23일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘보고타’는 국내 영화 중 처음으로 콜롬비아 로케이션을 진행한 상업 대작으로 제작 단계에서부터 많은 주목을 받았다. 하지만 코로나19 팬데믹이 겹쳐 촬영이 중단되는 등 우여곡절을 겪어 예상보다 긴 작업 기간을 거쳤고, 2024년을 마무리할 마지막 한국영화로 마침내 개봉을 앞두고 있다. ‘보고타’는 하나의 사건이나 소재가 갈등의 씨앗이 돼 갈등으로 이어지는 기존의 범죄드라마들과는 달리 ‘연대기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 송중기와 불화 의심까지 받게 만든 '보고타' 과몰입 열연 [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246927"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 이희준이 역할에 푹 빠져 실생활에까지 영향을 받았다고 고백했다. 동료이자 아끼는 동생 송중기가 불편하게 느껴지기도 했다는 그다. 23일 배우 송중기와 iMBC연예가 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타') 개봉 기념 인터뷰를 진행했다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 이날 이희준은 송중기의 리더십을 높이 평가했다. 그는 "송중기는 프로듀서처럼 현장 전체를 엄청나게 챙기고 신경 쓴다. 긴장한 외국 단역까지 챙기더라. 감독님께도 편안한 분위기를 만들어달라고 요청하더라"며 "오지랖이라고 할 수 있지만, 정말 보기 좋더라. 톰크루즈처럼 전반을 두루 살피는 배우였다. 난 감히 그렇게 할 수 없다. 내걸 신경 쓰기도 바쁘다. 수영장에서 파티하는 장면이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' ㅣ어둠의 왕을 욕망한 송중기의  피땀눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009599"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이국에서 펼쳐지는 파란만장한 생존기. 그곳이 어디든, 주인공이 어떤 인물이든 간에 궁금증이 들게 마련이다. 우리 모두 깨닫고 있듯 인생은 생존 자체가 도전인데, 심지어 내가 태어난 곳이 아닌 낯선 미지의 땅에서 인생을 새로 시작한다는 건 어마무시한 일이니까. 한국 영화 최초로 콜롬비아 보고타의 한인 사회의 모습을 담아낸 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 이야기 출발점만으로 궁금한 영화다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 IMF 외환위기 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회에서 '왕'으로 자리잡는 과정을 근 10년에 걸쳐 그려낸다. 국희의 가족이 교과서에 '커피의 나라'로 한 줄 소개된 낯선 콜롬비아로 온 이유는 단순하다. 국희 아버지 근태(김종수)가 베트남전 당시 전우로 만났던 '박 병장' 박장수(권해효)가 자리잡고 있기 때문. 박 병장은 한국에서 속옷과 옷들을 밀수해와 보고타에 팔며 보고타 한국 상인회의 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'보고타' 송중기 "주연으로 성적 신경 쓰이는건 당연..나도 예쁨 받고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738522"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 당연히 좋은 성적을 내고 싶다고 밝혔다. 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타)을 통해 스크린 복귀를 앞두고 있다. 극장에서 오랜만에 선보이는 상업 영화다. 팬데믹으로 촬영이 중단되면서 개봉일을 확정 지는데까지 오랜 시간이 걸렸다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 주연으로서 남다른 책임감을 내비쳤다. 이날 송중기는 "콜롬비아 올 로케에 끌렸다. 스페인어 대사도 많았다. 콜롬비아 현지분들과 장면도 많았다"며 그런 새로운 점들이 도전하는 부분에 대해서는 나를 자극시키는게 분명히 있었다. 못해볼 경험일 것 같았다"고 출연 이유를 공개했다. 이어 "거기에 김성제 감독님께서 연출하신다는 이야기를 듣고 하고 싶었다. '소수의견'을 재밌게 봤어서 밀도 있는 이야기가 나올 수 있겠다 싶었다"며 "밀도 있게 캐릭터들 이야기 그려주신게 내 도전의식이랑 겹쳐서 궁금한게 컸다"고 덧붙였다. 또한 송중기는 "성적은 기본값인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'냉부해'서 나폴리맛피아 만나…진짜 맛있어 대박이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982554"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 넷플릭스 '흑백요리사' 때부터 팬이었던 나폴리맛피아를 최근 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'에서 만났다며 후일담을 전했다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 '냉장고를 부탁해' 출연에 대해 "내가 정말 하고 싶어서 하는 거였다"며 "나폴리 맛피아님은 '흑백요리사'를 보고 너무 재밌게 봤다"고 밝혔다. 이어 "나폴리맛피아님이 나오는 걸 몰랐는데 '냉장고를 부탁해' 했을 때 새로 론칭된다고 해서 '냉장고를 부탁해'에 나가고 싶다고 재밌게 본 프로그램이었다고 나간다고 했는데 나폴리맛피아님이 나오신다 해서 너무 좋았다"며 "언제 대단한 셰프님들의 음식을 먹어보겠나, (역시 음식이)진짜 맛있었다, 대박이다"라고 회상했다. 송중기는 작품에 대한 책임감으로 열심히 예능 프로그램에 출연하며 홍보에 박차를 가하고 있다. 그는 10여년 만에 예능 프로그램에 나가게 됐다며 "아 나도 나이 들었구나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “‘러브콜’ 사카구치 켄타로, 부국제서 구두 계약 완료” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403296"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 일본 배우 사카구치 켄타로의 러브콜에 화답했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 이희준의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이희준은 앞서 사카구치 켄타로가 함께 연기하고 싶은 한국 배우로 자신을 꼽은 것을 아느냐는 질문에 “기사로 봤다”면서 “사실 이후에 부산국제영화제에서 만났다. ‘제 작품 좋게 봐줬고 같이 하고 싶다는 이야기를 들었다. 나도 당신과 작업하고 싶다’고 말했다”고 전했다. 이희준은 “그 자리에서 (사카구치 켄타로와) ‘우리 언젠가 같이 작업하자’고 구두 계약을 마쳤다. 다만 그게 우리끼리 한 계약이다. 우리끼리 한다고 되는 것도 아닌데 그랬다”며 웃었다. 이희준은 또 “사카구치 켄타로가 인기가 엄청 많더라. SNS에 들어가 봤는데 팔로워 수가 엄청나더라”며 “제가 같이 찍은 사진을 올리면서 태그하려고 했는데 안 되더라. 다시 해봐야겠다”고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 한편 ‘보고타’는 IMF]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “송중기와 육아 이야기…큰 실수 저지르는 것” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403295"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 송중기에 육아 선배로서 현실 조언을 남겼다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 이희준의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이희준은 해외에서 이어진 ‘보고타’ 촬영 당시를 회상하며 “그때 아들이 100일이었다. 그래서 100일 잔치를 화상으로 했다. 그게 너무 안타깝다. 갓난아기 때 많은 시간을 함께하지 못했다”며 아쉬움을 토로했다. 이어 “지금도 (아내가) 그 이야기 많이 한다. 유부남들한테 그럴 때 다른 곳으로 가지 말라고 이야기해 주고 싶다. 안 그러면 평생 그 이야기를 들을 것”이라고 조언해 웃음을 안겼다. 이에 송중기가 비슷한 상황이지 않으냐고 하자 이희준은 “맞다. 아주 큰 실수를 저지르고 있는 것”이라고 너스레를 떤 이희준은 “근데 저희는 또 일을 해야 먹고 사니까 어쩔 수 없다”고 덧붙였다. 이희준은 또 “송중기와 육아 이야기도 많이 나눈다. 이런 건 절대 놓치면 안 된다고 이야기해 준다”며 “예를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “‘흑백요리사’ 최현석 팬…‘냉부해’ 출연 끝내줬다” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403293"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 ‘냉장고를 부탁해’ 출연 후기를 전했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 이희준의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이희준은 ‘보고타’ 홍보 차 출연한 JTBC 예능 ‘냉장고를 부탁해’ 녹화 소감을 묻는 말에 “사실 제가 원래 요리에 관심이 없다. 근데 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)을 너무 재밌게 봤었다”고 말문을 열었다. 이희준은 “‘흑백요리사’를 보면서 ‘요리도 예술이구나’ 싶었다. 한 사람이 먹으면 끝나는 건데 그 한 입을 위해 모든 정성을 다한다는 게 마치 공연 같았다. 대사와 레시피는 똑같지만 그건 딱 한 번만 있는 거”라며 “‘열정이 없으면 저 일을 할 수 없겠구나’ 싶으면서 요리사를 존중하게 됐다”고 털어놨다. 이어 “‘냉장고를 부탁해’에 ‘흑백요리사’ 출연진들이 많이 나오신다”며 “제 냉장고 안에 있는 재료로 만든 요리인데 예술이더라. 먹었는데 끝내줬다. 한 번도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “현장 아우르는 송중기, 톰 크루즈 같았다” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403292"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 송중기의 인성을 극찬했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 이희준의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이희준은 ‘보고타’에서 함께 호흡을 맞춘 송중기를 언급하며 “프로듀서처럼 현장 전체를 엄청 많이 챙긴다. 긴장한 외국 단역이 있으면 직접 달래고 스태프들에게도 ‘뭐라고 하지 말고 편하게 해주시는 게 좋을 거 같다’고 이야기한다”고 말했다. 이희준은 “어떻게 보면 오지랖이기도 한데 정말 하나하나 다 신경 쓴다. 보면서 톰 크루즈 같다는 생각이 들었다”며 “영화 전체를 완성되게 끌고 가려고 엄청 애쓴다. 그런 부분에서 톰 크루즈 이미지가 있다. 전 감히 그렇게 할 수가 없다”고 치켜세웠다. 이희준은 또 “영화에서 수영장 파티 장면이 있다. 제가 그때 몸살이라 열이 엄청 나고 식은땀까지 났다. 재밌게 노는 분위기가 나려면 그런 환경을 만들어야 했는데 그걸 송중기가 다 해줬다. 고마웠다”고 전했다. 이어 “코로나19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'보고타' 덕에 '빈센조' 만나…고여있는 게 무서워 늘 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982531"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 고여있는 것에 대한 두려움을 느낀다며, 늘 새로운 것에 도전하는 이유를 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 '보고타'에서 보여주는 국희 캐릭터의 모습들이 뒤에 찍은 영화 '화란'이나 '로기완' 드라마 '빈센조' '재벌집 막내아들'에 다 들어있다는 평에 "다 내가 선택하고 기질이 나오는 거니까, 무조건 있다고 생각한다"고 말했다. 이어 송중기는 "'보고타'를 만나서 '빈센조'를 만날 수 있었다"고 말해 눈길을 끌었다. '보고타'의 해외 촬영이 코로나19 팬데믹으로 인해 중단된 상황에서 '빈센조' 제안이 들어와 작품을 택했다는 것. 그는 "('빈센조'가)주인공 못 찾고 있는데 대본 드릴까요, 해서 만난 거다, '보고타' 때문에 만난 것"이라며 "사랑하는 작품들이 만날 인연이었나보다 생각이 든다, '보고타'를 안 했으면 인연도 못 만났을 거고, 다 감사한 인연이라는 생각이 든다"고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'보고타', 콜롬비아 현지 촬영과 도전 의식에 선택"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121229"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["고여있기보단 도전하려고 해…장르 욕심 많다" "좋아하는 배우 브래드 피트…주연 배우로서 책임 다할 것" "콜롬비아 올로케이션(전체 장면을 현지에서 촬영)이 컸어요. 스페인어 대사도 많았고요. (영화에서) 안 나오지만 콜롬비아 현지 배우들과의 장면도 많았고요. 그런 새로운 점들이, 도전하는 부분들이 저를 자극하는 게 있었죠." 배우 송중기가 23일 서울 종로구 삼청동 카페에서 한 라운드 인터뷰에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')을 선택한 배경에 대해 이렇게 말했다. '보고타'는 외환위기 직후 희망을 찾아 가족과 함께 콜롬비아 수도 보고타로 떠난 국희가 살아남기 위해 벌이는 분투를 그린 영화다. 실제 보고타에서 촬영한 작품으로, 송중기는 주인공 국희 역을 맡았다. 송중기는 "(김성제 감독이) 영화 '소수의견'에서 밀도 있게 캐릭터 이야기를 그려주셨던 점과 제 도전 의식이 겹치면서 (작품에 대한) 궁금한 게 컸었다"고 덧붙였다. 그는 현지에서 스페인어를 배웠다. 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 주책 딸바보 면모 "품에 폭 안기더라고요" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246926"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 송중기가 딸바보 면모를 과시했다. 23일 배우 송중기와 iMBC연예가 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타') 개봉 기념 인터뷰를 진행했다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 해당 작품은 콜롬비아 로케이션으로 촬영이 진행됐다. 작중 송중기는 유창한 스페인어를 구사했다. 그는 "그곳에서 배운 현지어를 현장에서 써먹을 때도 재밌더라. 아쉽게도 편집이 많이 됐다"면서도 "일상에서 아내와 스페인어를 하고 있으니 괜찮다"고 답했다. 송중기는 2023년 영국 배우 출신의 케이트 루이스 사운더스와 결혼했다. 두 사람은 같은 해 첫 아들을 품에 안고, 최근에는 둘째 딸과 만났다. 그는 "아기를 키우는 분들은 아실 거다. 언젠가 아이들이 나보다 더 스페인어를 잘하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “송중기=톰 크루즈, 현장 책임지고 이끌어”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935265"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준이 넉살 좋은 송중기를 두고 '톰 크루즈'에 비교했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)에 출연한 이희준은 12월 23일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 작품이다. 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역의 송중기와 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영으로 분한 이희준, 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장 역을 맡은 권해효, 한인 사회를 주름잡고 있는 박병장의 조카 작은 박사장 역의 박지환, 국희를 견제하는 수영의 후배 재웅 역의 조현철, 국희의 아버지 근태 역의 김종수가 호흡한다. 이희준은 남미 스타일에 걸맞게 수염을 기르고, 컬러풀한 의상을 입으며 외모 변회를 꾀했다. 이에 "영화 '원스 어폰 어 타임 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 대구-부산에 뜬다..‘정동원 성탄총동원 더 무비’ 추가 무대인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001862322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001862322"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정동원이 대구, 부산 관객들과 만난다. 정동원의 첫 번째 콘서트 실황 영화 ‘성탄총동원 더 무비’가 추가 무대인사를 진행한다. 정동원은 앞서 지난 18일 개봉 이후 CGV용산아이파크몰과 영등포, 왕십리 등 서울 내 여러 극장에서 무대인사를 진행 중에 있다. 이어지는 관객들의 뜨거운 성원에 힘입은 정동원은 앞서 예정된 무대인사 외에도 오는 28일 CGV 영등포, 오는 29일 대구와 부산에서 추가 무대인사를 열고 더욱 다양한 관객들과 소통할 예정이다. 이와 관련된 자세한 내용은 오는 24일 CGV 공식 홈페이지를 통해 확인이 가능하다. 지방에서 개최하는 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’의 첫 무대인사인 만큼 많은 팬들의 예매 행렬이 이어질 것으로 기대되고 있다. ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 ‘성탄총동원’, ‘음학회’ 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를 한데 모아 아티스트 정동원의 다양한 음악적 도전과 성장, 그리고 팬들과 함께했던 무대 뒤의 소중한 순간들의 담아낸 콘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “송중기에 육아 조언? 큰 실수 저지르고 있어”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935263"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준이 '보고타' 로케이션 촬영 때문에 "아기 100일 잔치를 화상 통화로 했다"는 뒷 이야기를 전했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)에 출연한 이희준은 12월 23일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 12월 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 작품이다. 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역의 송중기와 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영으로 분한 이희준, 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장 역을 맡은 권해효, 한인 사회를 주름잡고 있는 박병장의 조카 작은 박사장 역의 박지환, 국희를 견제하는 수영의 후배 재웅 역의 조현철, 국희의 아버지 근태 역의 김종수가 호흡한다. '보고타'는 2019년 말 프로젝트를 시작했으나, 2020년 촉발된 코로나19 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 대구-부산에 뜬다…'성탄총동원 더 무비' 추가 무대인사 출격 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898442"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 대구와 부산의 관객과 만난다. 23일 소속사에 따르면 정동원은 첫 번째 콘서트 실황 영화 '성탄총동원 더 무비'의 추가 무대인사를 진행한다. 정동원은 지난 18일 개봉 이후 CGV용산아이파크몰과 영등포, 왕십리 등 서울 내 여러 극장에서 관객을 만났다. 정동원은 앞서 예정된 무대인사 외에도 오는 28일 CGV 영등포, 오는 29일 대구와 부산에서 추가 무대인사를 열고 더욱 다양한 관객들과 소통할 예정이다. 이와 관련된 자세한 내용은 오는 24일 CGV 공식 홈페이지를 통해 확인이 가능하다. 지방에서 개최하는 '정동원 성탄총동원 더 무비'의 첫 무대인사인 만큼 많은 팬들의 예매 행렬이 이어질 것으로 기대되고 있다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는 '성탄총동원', '음학회' 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를 한데 모아 아티스트 정동원의 다양한 음악적 도전과 성장, 그리고 팬들과 함께했던 무대 뒤의 소중한 순간들의 담아낸 콘서트 실황 영화이다. 지난 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈 "안중근, 꿈에라도 한번 나왔으면 했죠" [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005073495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005073495"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["까레아 우라! (대한민국 만세)" 19일 서울 종로구 모처에서 만난 현빈은 이같이 외치며 인터뷰에 임했다. "지금까지 한 작품 중 정신적으로 가장 힘들었던 작품"이라고 '하얼빈'을 소개한 현빈은 "그럼에도 불구하고 이 작품은 더 나은 미래를 위한 역할을 해야 한다고 생각한다"고 소신을 밝혔다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. '내부자들', '남산의 부장들'의 우민호 감독이 연출을 맡고 현빈은 안중근을 연기했다. 현빈은 조국을 빼앗긴 시대를 살아가며 목숨을 건 작전에 나서야 하는 안중근의 외로움과 결단력을 동시에 보여주는 섬세한 감정 연기뿐 아니라, 하얼빈으로 향하며 펼쳐지는 다양한 액션까지 선보인다. 현빈의 안중근은 그간 미디어에서 보여졌던 안중근의 영웅적인 면모가 배제되고 인간적인 고민과 나약한 모습이 여실히 드러난다. "처음 초점을 맞췄던 부분은 이분이 독립투사로서 제 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, '10년 만의 예능' 출연…"'냉부해' 나폴리 맛피아 만나 깜짝" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809541"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 '냉장고를 부탁해2'로 오랜만에 예능 나들이에 나섰던 사연을 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역을 연기했다. 송중기는 '보고타' 홍보차 오는 29일 방송 예정인 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해2'에 이희준과 함께 출연했다. 22일 공개된 예고편에서 송중기는 셰프로 등장한 '흑백요리사' 우승자 나폴리 맛피아(권성준)를 보고 깜짝 놀라며 "눈도 못 마주치겠다"고 수줍어 해 유쾌함을 전하기도 했다. 또 "'냉장고를 부탁해2'에 출연한 것이 올해 제일 잘 한 일 같다"며 셰프들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '케이티♥'송중기, 벌써 딸 바보 됐네…"子 안았을 때랑 느낌 또 달라" ('보고타')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228852"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 두 아이의 아빠가 된 소감을 전했다. 송중기는 23일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "딸이 태어났을 때 처음 안아봤는데, 아들을 안았을 때와는 또 다른 느낌이었다"며 "아빠이자 배우로서 책임감이 더 커졌다"고 했다. 송중기는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')에서 스페인어 대사를 완벽히 소화했다. 그는 "스페인어를 배우면서도 너무 재밌었다. 프로덕션 당시 저보다 5살 어린 친구가 가르쳐줬는데, 그 친구는 한국에서 태어나 아기 때부터 콜롬비아에서 오랫동안 살았다고 하더라"라며 "스페인어 특유의 리듬이 저랑 잘 맞았고, 지금도 조금씩 공부를 하고 있다. 계속 공부하다 보니까, 재미가 생겨서 욕심이 생겼다. 보고타에서 촬영이 없는 날에도 현지 스태프들과 현지 분들에게 뭐라도 조금 더 얻어가고자 노력을 많이 했다. 또 집에서 자연스럽게 와이프와도 스페인어를 사용하고 있다"고 말했다. 또한 송중기는 지난해 1월 영국 배우 출신 케이티 루이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '보고타' 송중기 "콜롬비아 올로케 촬영+귀걸이 착용, 새 도전 원해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228851"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에 참여하게 된 계기를 전했다. 송중기는 23일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "'보고타: 마지막 기회의 땅'이 콜롬비아 올 로케이션 방식으로 촬영을 진행해서 도전해 보고 싶은 마음이 컸다"고 말했다. 오는 31일 개봉하는 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 영화 '소수의견'의 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 송중기는 "올해 마지막 한국 영화라 잘 해내고 싶은 마음이 컸다. 오랜만에 인사드리는데 개봉하는 것만으로도 좋더라. 진짜 겸손한 척하는 게 아니라, 그만큼 개봉이 오래 걸렸기 때문에 배우로서 책임감 있게 잘 인사드리고 싶었다"고 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 이어 작품을 선택한 계기에 대해 "콜롬비아에서 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸→부산 사로잡은 '고스트캣 앙주' 1월 22일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973591"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[칸영화제부터 부산국제영화제까지 초청되며 ​평단과 ​관객을 사로잡은 '고스트캣 앙주'가 내년 1월 22일 국내 개봉을 확정했다. '고스트캣 앙주'(감독 야마시타 노부히로, 쿠노 요코)는 세상을 떠난 엄마를 그리워하는 시니컬한 11세 소녀 카린이 37살의 아재 고양이 요괴 앙주를 만나 아주 특별한 여름을 보내게 되는 이야기를 그린 코믹 감동 판타지 애니메이션이다. 공개된 메인 포스터에는 고양이 요괴 앙주의 귀여운 모습이 담겨있다. 미소를 짓고 있는 앙증맞은 앙주의 생김새와 어우러지는 포근한 색감만으로 겨울 극장가에 따뜻한 온기를 전한다. 반면, 귀여운 앙주의 외모와는 반대되는 '아재'스러움도 눈길을 끈다. 손에는 강아지풀을 들고, 핸드폰을 목에 걸고 있는 모습에 "37세이올시다"라는 카피 문구는 '아재미' 그 자체로 웃음을 자아낸다. 사랑스러운 모습이지만 냥생 2회차 나이의 고양이 요괴 앙주가 어떤 매력을 보여줄지 호기심을 자극한다. 함께 공개된 메인 예고편에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 천만같은 '백만' 돌파…5년간 韓청불영화 최고 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527082"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극강의 몰입감과 파격적인 전개 그리고 배우들의 열연으로 관객들의 발걸음을 극장으로 향하게 한 '히든페이스'가 100만 관객을 돌파했다. 실종된 약혼녀 '수연'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 '히든페이스'가 관객수 100만 명을 돌파하며 겨울 극장가를 뜨겁게 달구고 있다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '히든페이스'가 12월 22일 15시 45분 기준 누적 관객수 100만14명을 동원하며 100만 관객을 돌파했다. 실관람객들의 폭발적인 지지로 뜨거운 입소문을 일으킨 '히든페이스'는 올해 개봉한 청소년 관람 불가 등급의 한국 영화 중 유일무이한 기록을 남기며, 장기 흥행 순항 중이다. 특히, '타짜: 원 아이드 잭'(2019) 이후 주춤했던 청불 한국 영화에 불을 지피며 최근 5년간 개봉한 청불 등급 한국 영화 중 첫 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "10년 만에 예능 출연…나도 나이 많이 들었구나 생각"[인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527081"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 10년 만에 TV 예능에 출연하는 소감을 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "10년 만에 예능에 출연했다"고 말했다. 송중기는 오는 29일 방송하는 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'에 출연한다. 그는 10년 만에 TV 예능 프로그램 출연이라며 "저도 듣고 나서 알았고, 내가 그렇게 예능을 안 나갔나 싶었다"라며 "승리호'라는 영화를 할 때도 유튜브에는 나갔는데, TV 예능에는 안나갔더라. '런닝맨' 그만두고 거의 처음이라고 한다. 나도 나이가 많이 들었구나라는 생각도 들었다"고 말했다. 이어 송중기는 10년 만에 TV 예능에 출연하는 이유에 대해 "보고타'는 오랜만에 극장에서 개봉하는 영화라서 책임감을 다하는 것"이라며 "'보고타'라는 영화는 제가 사랑하는 영화이기 때문에 어떻게든 예쁘게 봐달라고 인사드리고 싶은 마음이 크다. 제작진들이 코로나를 지내면서 서로 다들 배려하면서 여기까지 온 것을 알기 때문에 저도 좀 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "둘째 태어난 후 '딸 바보' 돼…책임감 더 커졌다" [N인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982446"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 둘째 딸이 태어난 후 '딸 바보'가 됐다고 말했다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 '둘째 딸 탄생 후 딸바보가 되지 않았느냐'는 질문에 "딸바보가 됐다, 보여드리겠다"며 딸의 사진을 보여줬다. 이어 그는 '딸은 느낌이 다른가?'라는 질문에 "아기 키우는 분들이 계시겠지만 이렇게 된다, 주책인가? 너무 자랑하고 싶다"면서 "딸은 태어났을 때 안으니 남자아이였던 첫째랑 다르게 확 안기더라, 그때 그 느낌을 잊을 수 없다"고 말했다. 또한 그는 "(아이는)건강하게 잘 크고 있고 아내도 출산하고 회복하고 있다, 아내도 '보고타'를 아직 못 봐서 나중에 볼 거다, 회복하고 있고 내가 영화 홍보 스케줄 하는 걸 알고 '마이 유스'라는 드라마를 천우희와 함께 촬영하고 있는 것도 안다, 촬영 아니면 홍보하고 있는 스케줄을 아니까 아내도 너무 응원해 준다"고 애정을 드러냈다. 그러면서 "아기가 태어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·전여빈 '검은 수녀들', 악령 사로잡힌 소년 구하는 여정 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000350325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000350325"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보도 스틸 공개…오는 2025년 1월 24일 개봉 배우 송혜교와 전여빈이 한 소년을 구하기 위해 규칙을 깨고 구마하는 수녀로 변신한다. 배급사 NEW는 23일 영화 '검은 수녀들'(감독 권혁재)의 보도 스틸을 공개했다. 영화는 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기로, 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다고 평가받는 '검은 사제들'(감독 장재현)의 두 번째 이야기다. 이날 공개된 스틸은 소년을 구하기 위해서라면 수단과 방법을 가리지 않고 나아가는 유니아 수녀(송혜교 분)와 굳은 결심을 한 눈빛으로 미소 짓고 있는 미카엘라 수녀(전여빈 분)의 비주얼을 담아 시선을 사로잡는다. 구마를 반대하는 정신건강의학과 전문의 바오로 신부(이진욱 분)와 소년을 살리기 위해 애쓰는 안드레아 신부(허준호 분)의 스틸은 저마다의 방식으로 소년을 구하려는 모습을 보여주며 호기심을 끌어올린다. 모든 치료법을 동원해도 해결되지 않는 이상 증세에 시달리는 소년 희준(문우진 분)의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'보고타' 위해 콜롬비아서 귀 뚫어…촬영 중 귀 찢어지기도"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527080"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 '보고타' 촬영 중 일화를 공개했다. 송중기는 23일 오전 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "촬영 중 귀가 찢어지기도 했다"고 말했다. 송중기는 19살 어린 나이에 가족을 따라 보고타로 건너온 주인공 국희 역을 맡아 10대부터 20대, 30대까지의 변화를 직접 그려냈다. 송중기는 10대~30대까지의 외적인 변화를 표현하기 위해 노력했다며 "외적으로만 따지면 가장 메인을 차지하는 구간은 현지에 적응한 구간이다. 일부러 제가 손들고 콜롬비아를 가보고 싶다고 해서 PD님을 따라서 갔다. 현지에서 많은 분들을 보면서 제가 느끼는 지점들을 의상팀 실장님과 공유를 했다"고 말했다. 이어 "머리를 밀자는 이야기도 했고, 아이디어가 많이 나오다가 머리를 짧게 자르자고 했다. 또 귀걸이, 목걸이를 다 해봤더니 제가 작품에서 안했던 모습이라서 이런 것들을 처음 보여줄 수 있을 것 같다고 느꼈다"라며 "현지 타투 업체에서 실제로 귀를 뚫었는데 중간에 액션 찍다가 찢어졌다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "♥케이티·아기와 소통 뒤처지면 안돼…스페인어 공부 계속" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809533"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 '보고타'를 위해 스페인어를 배우게 된 계기를 말하며 실제 생활에서도 꾸준히 공부를 이어가고 있다고 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역을 연기했다. 국희는 IMF 이후 온 가족이 도망치듯 한국을 떠나왔지만, 콜롬비아 보고타에 도착 직후 전 재산을 빼앗긴다. 인생의 마지막 남은 희망을 붙잡기 위해 박병장의 밑에서 일을 시작하고, 성공을 위해서라면 무엇이든 하게 된다. 지난해 1월 영국 배우 출신 케이티 루이스 사운더스와의 결혼과 임신 소식을 동시에 발표했던 송중기는 5개월 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 인터뷰 중 둘째 공개했다 "주책이죠?"..딸 미모 '완성형 인형' [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291106"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기(39)가 둘째 출산 소감을 직접 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 올해 두 아이의 아빠가 된 후 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')으로 돌아온 송중기. 그는 작년 영국 배우 출신 케이티 루이스 사운더스와 결혼해 같은 해 6월 득남했다. 올 11월엔 둘째 딸을 출산해 화제를 모았다. 득녀 소식을 언급하자 송중기는 "사진 보여드릴까요? 너무 예쁘죠?"라며 "아기가 생기면 이렇게 된다. 주책이죠?"라고 영락없는 '딸 바보' 아빠의 면모를 드러냈다. 지난해 인터뷰 당시에도 취재진에 아들 사진을 깜짝 공개했던 바, 어김없이 딸 사진을 선보이며 막간 '자랑 타임'을 가졌다. 송중기 딸은 선남선녀 부모를 똑 닮아 벌써부터 '완성형 인형' 비주얼을 뽐내며 취재진의 감탄을 유발했다. 송중기는 "갓난아기가 뭔 차이가 있다고, 첫째 남자 애랑 다르게 딸은 태어났을 때 안으니까 뭔가 느낌이 확 안기더라. 그 느낌을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 “성균관대 졸업 후 배우 돼, 엄마 마음고생 얼마나 심했겠나”(보고타)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935252"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기가 새로운 도전을 꾀하는 이유로 "고여있고 싶지 않다"고 말했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)에 출연한 송중기는 12월 23일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 작품이다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 '국희' 역을 맡았다. 2023년 개봉한 '화란'을 시작으로 '로기완', '보고타: 마지막 기회의 땅'까지 최근들어 다소 어두운 느낌의 작품을 선택했던 그다. 송중기는 "저의 시야가 넓다고 생각 안 한다. 부족한 것, 약점도 단점도 많은 사람이다. 그래서 작품을 선택할 때 그 결과가 잘 될지 안 될지는 몰라도 고여있지 않으려고 한다. 안 해본 것들 도전하려고 하는 스타일"이라고 말했다. 이어 "'화란' 때는 걱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기 “‘런닝맨’ 이후 10년만 예능? 나도 나이 들었구나” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403283"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 ‘보고타’ 홍보차 예능 출연 소감을 밝혔다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 송중기 인터뷰가 진행됐다. 이날 송중기는 “제가 그렇게 예능을 안 나왔나 싶었는데 진짜 오랜만인 거 같다”며 “제가 ‘승리호’(2021)를 할 때도 유튜브 출연 한 적이 있는데, 공중파 예능으로는 ‘런닝맨’ 그만두고 처음이라 10년 만이더라. 그래서 ‘나도 나이 들었구나’ 싶었다”고 웃었다. 그러면서 “‘보고타’는 오랜만에 극장에 개봉하는 영화로 인사드리다 보니 제 책임감을 다하려는 거다”라며 “제가 사랑하는 제 영화라서 어떻게든 이쁘게 봐달라고 인사드리고 싶은 마음이 크다”고 예능 출연 까닭을 밝혔다. 이어 “얼마나 저희 제작진들, 감독님들이 코로나를 지나면서 서로 배려하며 여기까지 온 걸 알기 때문에 저도 책임감이 커진 것 같다. 또 제가 뛰어야 화제가 되는 게 맞다”고 덧붙였다. 송중기는 게스트로 출연하는 JTBC 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 딸 사진 공개 "너무 예뻐…처음 품에 안았을 때 느낌 못 잊어"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527077"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 지난달 태어난 딸에 대한 애정을 드러냈다. 송중기는 23일 오전 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "딸은 태어났을 때 안으니까 남자애랑 다르게 폭 안기더라"라고 말했다. 이어 송중기는 "그 느낌을 잊을 수가 없다. 지금 건강하게 잘 크고 있고, 와이프도 출산하고 건강하게 회복하고 있다"라고 말했다. 또한 송중기는 "와이프는 '보고타'를 아직 못봤다. 요즘 제가 홍보 스케줄도 하고 드라마 촬영도 하고 있어서 와이프가 응원해주고 있다. 아기도 태어나고 하니까 그 책임감이 커진 것 같다"고 밝혔다. 그러면서 송중기는 딸의 사진을 보여주며 "너무 예쁘지 않냐, 아기 키우면 이렇게 되더라, 주책이죠? 죄송하다"고 말하며 미소를 지었다. 한편 송중기가 출연하는 '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수퍼 소닉3' 개봉 첫 주 북미 박스오피스 압도적 1위! "시리즈 중 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246923"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 1월 1일, 새해를 여는 최고의 기대작 '수퍼 소닉3'가 '무파사: 라이온 킹'을 제치고 개봉 첫 주 북미 박스오피스 압도적 1위에 등극했다. [원제: Sonic the Hedgehog 3┃감독: 제프 파울러┃출연: 짐 캐리, 벤 슈와츠, 제임스 마스던, 티카 섬터, 이드리스 엘바, 키아누 리브스 외┃수입/배급: 롯데엔터테인먼트┃개봉: 2025년 1월 1일] 초특급 히어로 소닉 VS 사상 최강의 라이벌 섀도우, 복수심에 불타 전 세계를 파괴하려는 섀도우를 막기 위한 파워업 액션 어드벤처 '수퍼 소닉3'가 개봉 첫 주 북미박스오피스 압도적 1위에 올라 화제다. 박스오피스 모조에 따르면, 지난 12월 20일 북미에서 개봉한 '수퍼 소닉3'는 개봉 3일 만에 누적 수익 6,200만 달러를 달성하며 북미 박스오피스 1위에 등극했다. 이는 동시기 개봉한 '무파사: 라이온 킹' 에 비해 적은 극장 수에도 불구하고 2배에 달하는 흥행 수익을 달성, 압도적 1위를 차지한 것으로 더욱 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈의 티켓파워+ 우민호 감독의 뚝심 통했다... 개봉 D-1, 예매량 40만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898428"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 연말 극장가에 훈풍을 불어 넣고 있다. 우민호 감독의 '하얼빈'이 개봉 전날 압도적 예매율과 예매량을 기록, 겨울 극장가를 살릴 구원작의 탄생을 예고했다. 영화 '하얼빈' 이 9일 연속 영화관 입장권 통합전산망 전체 영화 예매율 1위를 기록함과 동시에 예매량 40만장을 돌파해 관객들의 기대감을 증명 중이다. '무파사: 라이온 킹', '소방관' 등 다양한 영화들이 포진 되어 있는 겨울 극장가에 '하얼빈'의 압도적인 예매율 상승 곡선이 눈에 띈다. 이러한 예매율 추이는 '하얼빈' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 1312만 흥행작 '서울의 봄'의 동시기 예매량 대비 2.9배이자 올 초 천 만 관객을 돌파한 '파묘'의 동시기 예매량 1.6배 이상에 달하는 수치다. 영화사측은 "'하얼빈'은 역대 크리스마스 시즌 한국 영화 개봉작 중에서 예매량 1위를 기록했으며 역대 개봉작 중 '범죄도시', '베테랑' 등 시리즈 영화를 제외한 非시리즈 한국 영화 흥행작 중에서도 역대급 수치를 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 '블랙 카리스마'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291103"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=BH엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 '믿고 보는 배우'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291101"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=BH엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 '보고타 한인 사회 실세'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291100"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=BH엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 '카리스마 넘치는 배우'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291099"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=BH엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기 “콜롬비아서 귀 뚫어…액션 중 귓불 찢어지기도” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403282"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 배역을 소화하며 처음 귀걸이를 착용한 비하인드를 전했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 송중기 인터뷰가 진행됐다. 이날 송중기는 “제가 프리 프로덕션 단계에 일부러 제가 콜롬비아를 감독님과 PD님을 따라 갔다. 그때 현지 분들을 보면서 제가 느낀 지점을 의상, 분장 실장님들께 공유했다”며 “머리를 짧게 자르기로 했고 귀걸이, 목걸이를 해봤더니 제가 그간 작품에서 안 해본 모습이라 처음 보여드리는 모습이 되겠다 싶었다”고 설명했다. 이어 “또 극중 국희가 콜롬비아에 정착했을 기간에 할 수 있는 자연스러운 모습일 수 있겠다고 생각했다. 처음엔 어색했는데 현지 타투 업체에 가서 실제로 귀를 뚫었다”며 “중간에 액션 찍다가 찢어지기도 했다. 여자 스태프분들은 ‘그런 일이 많아요’라고 하시던데 그런 것도 처음 느껴봤다”고 덧붙였다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“딸바보 됐다” 송중기, ♥케이티 닮은 딸 공개하며 “아들하고 달라‥주책이다”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935248"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득녀한 송중기가 "딸 바보 됐다"는 근황을 전했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)에 출연한 송중기는 12월 23일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 작품이다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 '국희' 역을 맡았다. 최근 득녀 소식을 전한 송중기. 2023년 전직 배우인 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼한 송중기는 그해 로마에서 득남했다. 최근 득녀해 이제는 슬하에 1남1녀를 두게 됐다. 로마는 케이티 루이스 사운더스의 고향으로 알려져 있다. 이날 송중기는 취재진에게 딸 사진까지 보여주며 "딸 바보 됐다. 주책이지만 너무 자랑하고 싶다"고 말했다. 아들을 봤을 때와 다른 점이 있었냐는 질문에는 "갓난아기인데도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '스윗한 남자'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291097"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=하이지음스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '여심 흔드는 눈빛'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291096"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=하이지음스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '보고타로 떠난 남자'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291095"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=하이지음스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '아이 둘 아빠의 잘생김'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291094"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 개봉 관련 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기다. 오는 31일 개봉. / 사진제공=하이지음스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기 “스페인어, ♥케이티와는 일상…2세 위해 열심히 배워” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403281"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:29.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 스페인어 연기를 소화한 소감을 밝히며 아내 케이티를 언급했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 송중기 인터뷰가 진행됐다. 이날 송중기는 “어릴 적부터 콜롬비아로 이주해 30년 넘게 보고타에서 가족과 사는 분이 선생님을 맡아 가르쳐 줬다. 제가 워낙 오지랖이 넓다 보니 현장에서 콜롬비아 스태프와 친해지고 죄다 욕을 썼다. 스태프들도 외국인이 욕을 쓰니 귀엽게 본 모양이다”라며 “재미를 느끼니 더 잘하고 싶었고, 또 스페인어 특유의 리듬이 저와 좀 맞았다. 지금도 조금씩 공부하고 있다”고 밝혔다. 또 송중기는 “일상에서는 와이프와 (스페인어를) 하고 있다”며 “언젠가 제 아기가 저보다 스페인어나 영어를 잘할 때가 있을 텐데 제가 뒤처지면 의사소통이 안 되니까 배우고 있다”고 덧붙였다. 송중기는 지난 2021년 영국 배우 출신 케이티 루이스 사운더스와 인연을 맺고 이듬해 열애를 공식 인정했다. 지난해 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "♥케이티+두 자녀에 뒤처지지 않기 위해 스페인어 공부"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527075"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:29.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 두 자녀와 소통을 위해 언어를 공부하고 있다고 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "아이가 저보다 스페인어를 잘하는 순간이 올 거다"라고 말했다. 송중기는 영화 '보고타'에서 19살 어린 나이에 가족을 따라 보고타로 건너온 주인공 국희 역을 맡았다. 그는 국희를 연기하기 위해 스페인어를 공부했다며 "진짜 재밌었다. 스페인어는 프로덕션 팀에서 한국에서 태어났는데 보고타에서 30년 넘게 가족들과 살고 있는 친구를 섭외했는데, 그 친구가 배우들 스페인어를 다 알려줬다. 선생님을 잘 만난 것 같다"고 말했다. 이어 송중기는 "제 성격이 오지랖이 넓어서 콜롬비아 스태프들하고 친해졌고, 언어를 배우면 죄다 욕이었다. 그러니까 현지 스태프들이 귀여워 하더라. 그 친구들한테는 제가 20대로 보였나보다. 꼬맹이 같은 애가 스페인어를 열심히 하고, 욕을 배운다고 귀여워하고 가르쳐줬다"라며 "그래서 더 재미를 느꼈고 더 잘하고 싶은 생각이 들었다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이티♥' 송중기 "둘째 득녀, 품 안았을 때 느낌 못 잊어…아들과는 또 달라" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809525"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:29.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 둘째 딸을 얻은 소감을 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역을 연기했다. 국희는 IMF 이후 온 가족이 도망치듯 한국을 떠나왔지만, 콜롬비아 보고타에 도착 직후 전 재산을 빼앗긴다. 인생의 마지막 남은 희망을 붙잡기 위해 박병장의 밑에서 일을 시작하고, 성공을 위해서라면 무엇이든 하게 된다. 지난해 1월 영국 배우 출신 케이티 루이스 사운더스와의 결혼과 임신 소식을 동시에 발표했던 송중기는 5개월 뒤인 6월 이탈리아 로마에서 득남 소식을 전했다. 이어 올해 7월 둘째 임신 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사전 예매량 40만장 돌파…‘하얼빈’, 겨울 극장가 판 뒤집는다 [IS차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403280"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:29.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈의 기세가 심상치 않다. 개봉 하루 전 이미 예매량 40만장을 넘어서며 겨울 극장가 흥행 질주를 예고했다. 23일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘하얼빈’은 개봉 하루 전인 이날 오전 10시 30분 기준 누적 예매량 40만 4273장을 기록했다. 앞서 전날 30만장 돌파에 성공한 ‘하얼빈’은 하루 만에 10만장을 추가하며 누적예매관객수 40만명을 넘어섰다. 이는 천만 영화 ‘서울의 봄’과 ‘파묘’의 동시기 예매량 대비 각각 2.9배, 1.6배 이상에 달하는 수치다. 역대 크리스마스 시즌 한국 영화 개봉작 중에서도 최고 기록으로, 크리스마스 연휴 및 연말연시 극장가에 빅히트작이 나올 것을 예고했다. 실시간 예매율 역시 압도적이다. 같은 시각 ‘하얼빈’의 예매율은 56.7%로 박스오피스 상위권에 랭크돼 있는 ‘소방관’(7.5%), ‘무파사: 라이온 킹’(6.6%), ‘모아나2’(5.1%) 등 경쟁작들을 모두 제치고 정상을 차지했다. 극장별 예매율 역시 CGV 55.]]></content>
    </entry>
</feed>