<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-28T03:27:09.927Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 실제 인성 들통 “연예인 같지 않아, 밥 해먹이고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926183"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 정아가 가수 지드래곤과 인연을 언급했다. 정아는 11월 28일 소셜 계정에 "내가 애프터스쿨로 활동할 때도 지용이는 정상에 있는 아티스트였다, 연예인에 연예인이라고나 할까?"라는 문구와 함께 과거 지드래곤과 찍은 사진을 게재했다. 정아는 "처음 만났을 때 너무나 친근하고 연예인 같지 않은 털털하고 귀여운 모습에 정말 내가 직접 밥 한번 해먹이고 싶다고 얘기한 기억이 난다"라고 떠올리며 "최근 유퀴즈를 보면서 힘들었다는 말에 공감도 되고 그 시간들이 얼마나 아팠을지 같이 마음이 아팠다"라고 했다. 그러면서 정아는 "지금 다시 무대하고 건강해진 모습 보니까 너무 보기 좋고 노래도 좋고 그냥 넌 최고야"라며 지드래곤을 응원했다. 한편 정아는 지난 2009년 그룹 애프터스쿨 멤버로 데뷔해 활동했다. 정아는 지난 2018년 프로농구 선수 정창영과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고우리, '임신 금지' 계약서 폭로 "남편이 잘 지켜 열받아"('노빠꾸탁재훈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523585"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레인보우 출신 고우리가 임신 금지 계약서를 작성했다고 밝혔다. 27일 유튜브 채널 '노빠꾸탁재훈' 특은 '고우리, 출산이 금지된 아이돌'이라는 제목의 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 고우리는 최근 조현영과 함께 웹예능 '레인보우18'에 출연 중이라며 "앨범도 내준다고 했는데 기미가 안 보인다. 계약서도 말도 안 되게 썼다"고 밝혔다. 이어 탁재훈은 "우리가 계약서를 입수했다. 계약서에 절대 복종, 임신 금지 등 조항이 있더라"라고 했다. 이를 들은 고우리는 "활동 중에 임신하면 안 되니까 그런 조항을 넣었다. 사실 난 임신 계획이 있었는데 멈춘 상태"라며 "남편이 나보다 조항을 더 잘 지킨다. 임신만 안 하면 되는데 부부 관계까지 안해서 열받는다"고 솔직하게 말했다. 고우리는 2022년 5세 연상의 비연예인 남성과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아껴서 '아파트 5채' 산 짠돌이 남성..."전기료 4700원, 앞으로 더 줄일 것" ('이런일이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318410"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 28일 방송되는 SBS '와!진짜? 세상에 이런일이'에서는 MC 전현무 절친 이시언이 게스트로 출격한다. 영화와 드라마, 예능을 넘나들며 다채로운 행보를 보여주고 있는 이시언은 5MC와 완벽한 호흡을 보여줄 예정이다. 이날 오프닝에서는 이시언이 데뷔하기 전 'SBS 진실게임'에 출연한 영상이 공개되어 스튜디오를 술렁이게 했다. "대범한 척하다가 가슴이 홀라당 타 버린 남자"라고 자신을 소개한 그는 당시 여자친구에게 소심한 불만을 토로하는데, 영상을 보던 전현무는 "옛날에도 찌질했네"라며 '찐친'다운 감상평을 표했다는 후문이다. 이번 주 '와!진짜? 세상에 이런일이'는 2주 전 MC 김호영이 제보한 길고양이 사연으로 시작된다. 사연 속 주인공은 이사 전날 본인이 챙겨주던 길고양이 꽁치가 눈에 밟혀 '내일 아침 10시에 오면 너를 데려간다'고 약속했고, 놀랍게도 꽁치는 이삿날 아침 10시에 주인공을 기다리고 있었다. 김호영은 본인의 제보가 나오자 벌떡 일어나며 단전에서 끌어올린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범 이창호 김해준, 김문정 음악감독 만났다‥뮤지컬에 진심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926181"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뮤지컬스타’가 관객들에게 감동적인 무대를 선사하기 위해 김문정 음악감독으로부터 특훈을 받았다 곽범(곽필립), 이창호(이호광), 김해준(김민준)이 이끄는 공연 ‘뮤지컬스타 갈라쇼’가 오는 12월 6일 오후 8시, 7일 오후 7시 총 2회에 걸쳐 서울 이화여자대학교 삼성홀에서 개최된다. 특히 곽범, 이창호, 김해준은‘뮤지컬스타 갈라쇼’의 탄탄한 무대 완성과 뮤지컬 작품을 향한 진심을 관객들에게 고스란히 전달하고자 뮤지컬계 베테랑인 김문정 음악감독의 지휘하에 연습을 진행해 눈길을 끈다. ‘뮤지컬스타 갈라쇼’ 출연진인 곽범, 이창호, 김해준은 이달 중순 서울 대학로에 위치한 시즌엠아카데미에서 김문정 음악감독과 만나 맹훈련을 거쳤다. 김문정 음악감독은 지난 2001년부터 본격적으로 활동해온 뮤지컬계 베테랑으로 지금까지‘레미제라블’, ‘맘마미아’, ‘레베카’, ‘웃는 남자’, ‘미스 사이공’, ‘데스노트’, ‘맨 오브 라만차’, ‘에비타’, ‘모차르트!’, ‘영웅’, ‘서편제’, ‘마리 앙투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "친하지 않은 게 이리 슬플 줄은"…15년 만의 토크쇼서 자녀 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004420692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004420692"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 15년 만에 토크 예능에 출연해 전 남편인 정용진 신세계그룹 회장 사이에서 낳은 자녀들을 언급했다. 고현정은 27일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 "제가 애들은 보고 사는지 궁금해하는 분들이 많다"며 "같이 살지 않아서 쑥스럽고, 편하지 않은 감정을 느꼈을 때, (엄마와 아이들이) 친하지 않은 것이 이렇게 슬픈 건지 몰랐다"고 털어놨다. 그러면서 "엄마라는 사람은 그냥 편해야 하는데, 그건 제게 언감생심"이라며 "(그런 친밀감은) 채울 수 없는 것이고, 없어진 거니까 많이 속상했다"고 덧붙였다. 앞서 고현정은 1989년 미스코리아 선 출신으로 KBS '대추나무 사랑 걸렸네'를 통해 연기자로 데뷔해 뜨거운 인기를 얻었다. 이후 1995년 24세 당시 정용진 신세계 회장과 결혼하며 연예계를 은퇴했다. 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 결혼 8년 만인 2003년 이혼했다. 고현정은 이날 방송에서 20대 시절의 연애를 회상하기도 했다. 그는 "갑자기 연애하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연 “이별 경험 전 쓴 ‘한’ 상상 그 자체” (비빔팝)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926180"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소연이 상상 이별로 쓴 곡을 공개했다. 11월 27일 채널 df 디에프 '비빔팝'에는 (여자)아이들 전소연이 출연해 곡 작업에 대해 이야기 했다. 전소연은 "사랑은 오히려 몰랐을 때 예쁘고 아름답게 썼던 것 같다. 글을"이라고 밝혔다. 그는 "옛날에는 죽어야 이별하는 건 줄 알았다. 누군가와의 이별은 그런 슬픔이라 생각했다"며 "사랑이라는 거를 글로 접하고 영화로 접했을 때는 죽는 것처럼, 죽을 것만 같은 건 줄 알았는데 내가 이것저것 겪다보니 죽진 않더라"고 말했다. 이어 "약간 환상이 깨졌다고 해야하네. 언젠가 괜찮아진다. 그 순간 힘들 수 있지만 결국 치유가 되는구나 라는 생각이 많아졌다"며 "몰랐을 때도 곡을 써놔서 다행이다"고 말했다. "몰랐을 때 썼던 노래가 뭐냐"고 묻자 전소연은 "너무 시기 선정이 확 되는데. 이별이라는 걸 몰랐을 때 쓴 이별 노래가 있다. '한'이다"고 밝혔다. 전소연은 "'한' 가사가 좋다고 얘기해주시는 분들이 꽤 있었다. 그런데 그때 이별을 해본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선, 장동민 뜨겁게 ♥짝사랑했다…"멋진 로맨스 있었다" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800771"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신봉선이 장동민을 뜨겁게 짝사랑했었다고 밝혔다. 27일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 개그맨 장동민의 집에 후배 신봉선과 김민경이 방문해 이야기를 나누었다. 이날 신봉선은 인터뷰를 통해 "동민 선배를 거의 20년 가까이 보고 있지만 다른 모습은 대충 다 본 것 같은데 아빠 장동민을 내가 본 적이 없는 것 같다. 아빠 장동민을 만나러 왔다"라고 알렸다. 장동민 두 사람을 위해 다과를 준비해 내왔고, 김민경은 "어머, 선배님. 이런 것도 준비하셨냐"라며 감탄했다. 이어 김민경은 '개그콘서트' 막내 시절을 회상하며, "무대 위에 장동민 선배는 진짜 멋있었다"라고 말했다. 신봉선은 "동민 선배가 무대 위에서 빵빵 터뜨릴 때 희극인들만 아는 카리스마가 있다"라며 공감했다. 그러는가 하면 신봉선은 "솔직히 여자 개그우먼들이 동민 선배를 다 좋아했다"라고 밝히며 눈길을 끌었다. 김민경 또한 "신인 때는 동민 선배 밖에 안 보였다"라고 맞장구 쳤다. 직후 김민경은 "선배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어서와 한국은' 체코 친구들, 내기 걸고 매운 돈가스 챌린지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261998"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[체코 친구들이 눈물샘, 침샘, 뒷샘(?)까지 대폭발하는 위기를 맞는다. 28일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 체코 챌린저스가 K-매운맛 최상위 포식자와 한판 대결을 벌인다. 점심 식사를 위해 호스트 제이컵을 따라 의문의 장소로 향한 친구들. 제이컵은 난데없이 편의점에서 우유를 사더니, 친구들에게 위 보호제까지 나눠준다. 친구들의 도망을 염려하며 철통 보안을 지키는 수상한 행보가 이어지는 가운데 공개된 챌린지의 정체는 바로 살벌한 경고문은 기본, 이름까지 예사롭지 않은 죽음의(?) 매운 돈가스. 이미 SNS에서도 유명한 죽음의 검붉은 돈가스가 등장하자 MC 김준현은 “성공률이 100명 중 3명”이라며 보는 것만으로도 진땀을 흘리기 시작했다고. 하지만 체코 친구들은 여기서 멈추지 않고 스톱워치까지 준비, ‘매운맛 오래 참기’ 대결까지 펼치기에 이르렀다는데. 과연 냄새만으로도 오감을 위축시키는 매운 돈가스 내기의 결과는 어떨지. 한편, 어마무시한 챌린지의 여파는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도지혜 "남편, 다른 여자와 바람 피우면서 이혼 안 해줘" ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318409"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩 엄마' 도지혜가 전남편과 얽힌 여러 문제에도 불구하고, "보란 듯이 아들을 잘 키우겠다"고 진정한 홀로서기를 다짐해 시청자들의 응원을 받았다. 27일 방송된 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'에서는 19세에 엄마가 된 도지혜가 출연해 "전남편과 해결하지 못한 일들이 있어서 고민"이라고 털어놓으며 조언을 구하는 모습이 그려졌다. 또한 도지혜는 최근 부모의 그늘에서 벗어나 아들과 독립 가정을 꾸린 일상도 공개했는데, 쉽지 않은 시련에도 불구하고 "아들과 씩씩하게 잘 살겠다"고 약속해 3MC의 박수를 받았다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 2.03%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록해 안방 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 먼저 도지혜가 '고딩 엄마'가 된 사연이 재연드라마로 소개됐다. 도지혜는 "방황을 하던 18세 때, 친구의 자취방에서 알게 된 세 살 위 오빠와 교제를 하다가 19세에 임신을 했다. 이후 상견례를 했지만 양가 어머니들의 싸움으로 끝났고, 남자친구와도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류수영♥’ 박하선 “생일마다 명품 받아” 온몸 럭셔리 풀착장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926178"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 럭셔리한 스타일을 자랑했다. 박하선은 11월 27일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "생일 때마다 받았던"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 명품 B사 매장을 찾아 쇼핑 중인 박하선의 모습이 담겨 있다. 머리부터 발끝까지 명품을 풀착장한 박하선은 시크하고 럭셔리한 분위기가 물씬 풍긴다. 낮은 굽 신발을 신고도 굴욕 없는 비율과 젓가락 각선미가 시선을 사로잡는다. 사진을 본 모델 이현이는 "아우 예뻐라"라고 극찬했다. 누리꾼들 역시 "착장 넘 예뻐요", "걸어다니는 인형", "사랑스러워요" 등의 댓글을 통해 팬심을 전했다. 한편 박하선은 1987년생으로 만 37세다. 지난 2017년 배우 류수영과 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금수저 전쟁' 금수저들 자산 공개?…자인 '독보적 1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261996"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U 제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'이 금수저들의 '자산 중간 순위'를 발표했다. 초반부터 기세를 이어가고 있는 '확신의 상류층', 뜻밖에 역전의 기회를 잡은 '하층민의 반란'이 의외성을 더하며 재미를 선사하고 있다. 매주 월, 화 0시 공개되고 있는 U+모바일tv '금수저 전쟁'이 중반부를 지나며 방송 전부터 언급했던 최종 미션 '팝업 비즈니스'에 가까워지고 있다. 이번 주 공개된 8회에서 금수저들은 팝업 비즈니스를 위한 아이템과 리더 선정에 돌입, 솔직하다 못해 신랄하기까지 한 과정을 예고했다. 최종 승리를 향한 금수저들의 열망이 더욱 뜨겁고 노골적이 되어가고 있는 상황. 이에 금수저들의 개성 넘치는 캐릭터와 함께 자산 현황을 짚어보며 최종 우승자를 점쳐보는 것도 쏠쏠한 재미가 될 수 있겠다. 먼저 자산 1위는 '천재 플레이어'이자 '현실 재벌 3세' 자인이다. 자인은 아직 받지 않은 히든투자 상금까지 총 343만 코인에, 부동산 푸드존까지 보유하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서치' 존 조, '북극성' 합류…韓 오리지널 첫 출연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523583"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 존 조가 '북극성'에 합류한다. 존 조는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '북극성'에 캐스팅됐다. '북극성'은 외교관이자 전 유엔대사로 국제적 명성을 쌓아온 문주(전지현)가 국적불명 특수요원 산호(강동원)와 함께 거대한 사건 뒤에 숨겨진 진실을 쫓는 이야기다. 대한민국을 대표하는 배우 전지현, 강동원이 데뷔 이후 처음으로 호흡을 맞추는 작품으로 2025년 최고 기대작으로 떠올랐다. 영화 '서치'를 비롯해 SF '스타트렉' 시리즈 등을 통해 세계적인 주목을 받고 있는 할리우드 배우 존 조도 '북극성'에 합류해 시리즈의 판을 키운다. 존 조는 미국 국무부 차관보 역할로 인상적인 연기를 펼친다. 특히 존 조가 한국 드라마에 출연하는 것은 이번이 처음이라 더욱 의미를 더한다. 존 조 외에도 김해숙, 이미숙, 박해준, 오정세, 이상희, 주종혁, 원지안 등 믿고 보는 배우들이 대거 '북극성'에 힘을 보탠다. '북극성'은 2025년 공개 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용형4' 집에서 반라 상태로 발견된 피해자…범인의 정체는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261995"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 잔혹하게 피해자를 살해하고 방화까지 저지른 범인을 추적한다. 29일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 12회에는 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼친다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 주상복합 건물에서 타는 냄새가 나는데 어디서 불이 나는지 알 수 없다는 건물관리인의 신고 전화로 시작된다. 소방대원들과 경찰서 강력팀이 출동해 모든 집을 일일이 확인하면서 주민들을 대피시켰지만, 딱 한 집만 문을 열어주지 않았다. 강제로 개방한 집안에는 자욱한 연기와 탄내로 가득했고, 수사진은 강력 사건임을 직감한다. 최초 발화 지점인 매트리스 위에 이불과 종이 박스가 쌓여 있었는데 모두 걷어보니 하체 속옷까지 벗겨진 반라의 시신이 발견된 것이다. 시신의 상태는 한눈에 봐도 타살로 추정됐다. 얼굴에서 목까지 투명 테이프로 감겨 있고, 얼굴은 남자인지 여자인지 구분이 어려울 정도로 부패돼 있었다. 온몸에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재형, 공항서 쓰러진 채 발견 무슨 일? “12시간 만에 탈출”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926176"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:31.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 작곡가 정재형이 폭설로 인한 항공 지연 불편을 호소했다. 정재형은 11월 28일 개인 소셜미디어에 "일단 12시간 만에 공항 탈출 (일단 다른 숙소 잡으러 출동) 내일 입국 시도 눈 때문에 고생하고 계신 모든 분들 모두 힘내시길 바라며 모두 안전하게 귀가하시길"이라는 글을 남겼다. 함께 공개된 사진 속 정재형은 기다림에 지친 듯 공항 의자에 쓰러져 누워있는 모습이다. 가방까지 내던진 채 몸을 일으키지 않는 모습이 안타까운 웃음을 안긴다. 네티즌들은 "진짜 다들 난리네요. 고생입니다", "하필 또 이 시기랑 겹치다니", "힘들어서 어떻게 해요", "무사 귀국 응원합니다", "힘든 게 보이지만 그래도 웃음이" 등의 반응을 보였다. 한편 정재형은 지난 26일 종영한 KBS2 예능 '미 싱(Me Sing)을 진행했다. 과거의 나와 현재의 내가 함께 노래하는 듀엣 음악 토크쇼다. 또한 정재형은 개인 채널을 통해 팬들과 소통 중이다. 48만 구독자를 돌파, 큰 사랑을 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제' 경쟁자들이 뽑은 꼴찌→1위, 적나라한 순위 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261994"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 눈앞에서 경쟁자들이 직접 뽑은 자체 투표 순위를 공개, '마라맛 준결승전'을 예고했다. 28일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 4라운드 준결승전이 '마지막 선택'이라는 주제로 치러진다. 16팀의 준결승 진출자 가운데 단 10장의 결승전 티켓을 차지할 영광의 주인공은 누가 될지 시청자들의 관심이 뜨겁다. 이런 가운데 준결승전 경연 순서를 참가자들이 직접 뽑은 자체 투표 순위로 결정, 참가자들은 물론 심사위원단까지 경악하게 만들었다. 16위부터 1위까지 순위 공개와 동시에 무대에 올라야 하며, 경쟁자들이 자신을 어느 정도로 평가하고 있는지 적나라하게 드러나게 된다. 자체 투표 순위가 공개되자 현장 분위기는 긴장과 견제 속에 살벌하게 얼어붙었다. 16팀 중 하위권으로 뽑힌 팀들에게서 "저희가 그렇게 못했나요?", "전혀 예상치 못한 순위다. 너무 배신감이 든다"라는 씁쓸함이 터져나왔다. 그러자 전현무는 '국민 MC'의 노련함과 특유의 '삼촌 화법'으로 분위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 마약 논란 이겨낸 ♥정석원 사랑 “밑바닥 보여도 이혼 NO”  (형수는 케이윌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926175"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 결혼관을 밝혔다. 11월 27일 '형수는 케이윌'에서는 '상여자 중에 톱인 백지영을 꼼짝 못하게 만든 9살 연하남의 필살기'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 케이윌은 백지영을 '아는 형수'로 초대, 만남과 동시에 논란의 명품백을 언급하며 친밀도를 증명했다. 백지영은 "내가 여기에 온 몇 번째 여자냐", "누구랑 여기서 뭐 해 먹냐" 등 마라맛 토크로 케이윌을 당황케 했다. 이에 케이윌은 백지영의 과거를 언급하며 "완전 새사람이 됐다"고 응수해 웃음을 자아냈다. 케이윌은 본격적으로 백지영의 결혼 생활에 침투했다. 올해로 결혼 11년 차, 8살 딸을 육아 중인 백지영은 남편이자 배우 정석원에 대해 "내가 라이터 불이면 남편은 산불인데 생각보다 내면이 더 좋았고, 연애를 할수록 더 좋아졌다"고 애정을 드러냈다. 이어 백지영은 질투가 많은 정석원이 케이윌에 대해서는 질투를 하지 않는다며 "단둘이 캠핑에 간다고 해도 믿을 것"이라고 말했다. 케이윌도 이를 인정하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 뭉친 차태현X류호진 PD, A급 넘은 S급 ‘핸썸가이즈’ 될 수 있을까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003794"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현과 류호진 PD가 또한번 뭉쳤다. A급을 넘어선 S급이 될 수 있을까. 28일 오전 tvN 새 예능 ‘일요일엔 핸썸가이즈’ 온라인 제작발표회가 열렸다. 자리에는 연출을 맡은 류호진, 윤인회 PD를 비롯해 배우 차태현, 이이경, 신승호와 방송인 김동현, 펜싱선수 오상욱이 참석했다. ‘핸썸가이즈’는 대한민국을 대표하는 문화유산과 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 류호진 PD는 프로그램에 대해 “주말 예능은 친구 만드는 거라고 생각한다”며 “개인적인 욕구보다는 같이 시청자들이 교감할 수 있는 소재였으면 했다. 사랑스러운 남자들이 같이 공부하고 여행하는 시간을 만들고 싶었다. 거창한 연구를 하는 게 아니”라고 소개했다. 앞서 ‘어쩌다 사장’, ‘서울촌놈’ 등 숱한 프로그램에서 차태현과 호흡한 류PD는 ‘핸썸가이즈’에서 한번 더 그와 의기투합한다. 류PD는 차태현에 대해 “가장 큰 장점은 전화를 했을 때 받아준다는 점”이라며 운을 뗐다. 이어 “프로그램 만들 때 (차태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한그녀’ 김해숙 정지소 노래하고 춤추고...제2의 인생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404311"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 보기만 해도 신명 나는 3인 레코드 그룹 포스터를 공개했다. 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 예고한다. 극 중 김해숙은 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강단의 소유자 오말순 역을 맡았다. 정지소는 20대로 돌아간 젊은 말순, 오두리 역을 맡아 못다한 꿈을 이루기 위해 고군분투하는 모습을 보여주며 반전 매력을 선사할 예정이다. 진영은 두리의 재능을 알아보고 그녀를 아이돌로 데뷔시키려는 유니스 엔터테인먼트의 스타 프로듀서 대니얼 한으로 변신, 벌써부터 그려지는 세 사람의 환상적인 호흡이 예비 시청자들의 기대를 자극하고 있다. ‘수상한 그녀’ 3인 레코드 그룹 포스터에는 음악으로 한마음 한뜻이 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['레미제라블' 백종원, 첫 회부터 분노 "친목 도모하러 왔나?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261991"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 첫 회부터 백종원이 분노한다. 오는 30일 첫 방송되는 ENA ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 20인의 도전자들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생 역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능이다. ‘백종원의 레미제라블’은 장사의 神 백종원 대표를 중심으로 (일식반)김민성 셰프, (고기반)데이비드 리 셰프, (중식반)임태훈 셰프, (양식반)윤남노 셰프가 담임 셰프로 합류해 방송 전부터 뜨거운 화제를 모았다. 각자의 분야에서 의미 있는 성공을 거둔 이들이 각기 다른 이유로 실패를 경험한 20인 도전자들에게 어떤 장사 노하우, 요리 노하우를 전수할지 ‘백종원의 레미제라블’ 첫 회에 이목이 집중된다. 이런 가운데 28일 ‘백종원의 레미제라블’ 제작진이 첫 회부터 프로그램 전체를 이끄는 백종원 대표가 크게 분노한다고 전해 본 방송에 대한 궁금증을 높인다. 이날 방송에서는 백종원 대표와 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 키, 대망의 양식조리기능사 실기 시험 D-DAY]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261990"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 샤이니 키가 대망의 양식조리기능사 실기 시험 당일 마지막 연습에 몰입한 모습이 포착됐다. 자신감 넘치는 모습과 긴장에 초조해하는 모습까지, 롤러코스터를 방불케 하는 그의 모습이 눈길을 사로잡는다. 오는 29일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 키의 양식조리기능사 실기 시험 D-DAY 현장이 공개된다. 키가 드디어 양식조리기능사 실기 시험에 도전한다. 작년 4월 당당히 필기시험에 합격했던 키는 “사랑하는 저의 주방을 포기하고 최선을 다해 진짜 열심히 했다”라며 그동안 틈틈이 레시피 암기는 물론 잠도 줄여가며 매일 일상처럼 퇴근 후 요리를 연습했다고 밝힌다. 공개된 사진 속 빼곡하게 적힌 키의 레시피 수첩이 그의 노력을 가늠케 한다. 지난 연습의 흔적으로 난장판(?)인 주방에서 시험을 보러 가기 직전까지 요리 연습에 몰두한 키. 그는 수험생들 사이에서도 극악의 시험과제로 꼽히는 오믈렛 만들기 연습을 한다. 20분 내에 메뉴를 완성해야 하기에 그는 실전처럼 타이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 흑백요리사 윤남노, 특유 허슬 플레이(?) 가득한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261987"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 일상을 공개한다. 오는 30일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점 324회에서는 ‘흑백요리사’에서 특유의 허슬 플레이(?)로 화제를 모은 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 하루가 그려진다. 이날 방송에서 윤남노 셰프는 장사에 이용할 재료를 직접 구매하기 위해 이른 새벽부터 노량진 수산 시장으로 향한다. 신선한 생선, 해산물로 가득 찬 경매장의 모습이 참견인들의 시선을 사로잡는 가운데, 후배 셰프의 전언에 따르면 윤남노 셰프는 멸치를 구하기 위해 직접 멸치잡이 배도 탄 적이 있다고. 친한 중매인을 만나 본격 재료 확인에 나선 윤남노 셰프는 생선을 직접 만져보는 등 본인만의 방법으로 섬세하게 상태를 체크한다. 재료 밀착 탐구에 나선 그는 “이 정도는 되어야지”라며 한 마리의 생선을 고르는데. 과연 그만의 재료 선별 기준은 무엇이었을지 궁금증을 자극한다. 윤남노 셰프는 시장 내부 한편에서 라면을 먹으면서도 이곳저곳 고개를 기웃거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연, 큐브와 재계약 불발설에 “(여자)아이들이 우선, 머리 아프다” (비빔팝)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926174"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소연이 (여자)아이들 향후 활동에 대해 언급했다. 11월 27일 채널 df 디에프 '비빔팝'에는 (여자)아이들 전소연이 출연했다. 전소연은 큐브엔터테인먼트를 떠나기로 결심한 이유를 묻자 "나 안 떠난다. 아직 논의 중이다"며 웃었다. 전소연은 "아직 모르겠다. 논의 중이다. 멤버들이랑 나랑 가장 좋은 환경에서 음악을 하고 싶어서 논의가 좀 길어지고 있는 것 같다"고 밝혔다. 그는 "어떻게 할 때 우리가 가장 좋은 환경에서 재밌게 할 수 있는지. 진짜 머리 아프다"라면서도 "그래도 나는 팀이 제일 먼저다. 프로듀서고 리더다 보니까. 7년차가 되니까 엄마가 된 느낌이다. 내 새끼들 같고 제일 친한 친구들이고. 같이 제일 잘 할 수 있는 방법을 찾고 있다"고 강조했다. "언제 결판이 날까"라는 질문에 전소연은 "나도 최대한 이 결판을 빨리 내고 싶다. 11월 안에는 무소속을 빨리 끝내고 싶다"고 답했다. 요즘 고민에 대해 전소연은 "고민 없다. 재계약 어떻게 하지? 그런 것 밖에 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 眞 정서주, 첫눈보다 더 설렌 '첫눈 보이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261986"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 첫눈보다 더 설레는 트롯 무대들이 쏟아졌다. 지난 27일 방송된 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '꽃보다 복학생' 특집으로 꾸며졌다. 박상민, 현진영, 홍경민, 이기찬까지 20세기 가요계를 주름잡은 그 시절 오빠들이 총출동했다. 여기에 TOP7의 직속 선배인 '미스트롯2' 4위 김태연이 합류해 치열한 대결을 완성했다. TOP7과 스페셜 게스트가 꾸리는 열정 폭발 무대들은 한겨울 추위도 잊게 할 만큼 뜨겁고 강렬했다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 기준 3.2%의 시청률을 기록했다. 순간 최고 시청률은 3.7%까지 치솟으며 동시간대 종편 및 케이블 1위를 차지했다. 미(美) 오유진과 홍경민의 사제지간 맞대결이 펼쳐진 1라운드. 먼저 주병선의 '아리아리요'로 무대에 선 제자 오유진은 한층 더 무르익은 가창력으로 현장 모두의 감탄을 자아냈다. 이에 게스트석에서는 "천재적이네", "진짜 잘한다" 등 진성의 감탄사가 쏟아져 나오기도. 스승 홍경민은 김혜림의 '디디디'를 선곡,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 “피자 2판 햄버거 10개 먹을 때도” 상상초월 하는 대식가(전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926173"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 반전 ‘대식가 면모’를 발산한다. 11월 29일 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 8회에서는 오는 12월 4일 개봉하는 영화 ‘소방관’으로 돌아온 주원이 게스트로 출연해, ‘먹브로’ 전현무-곽튜브(곽준빈)와 함께 부산 ‘먹트립’에 나서는 모습이 그려진다. 이날 전현무-곽튜브는 ‘순도 100%’ 시청자 추천으로만 꾸려지는 ‘시청자계획’ 부산 편을 선포한 뒤, 부산에서의 첫 끼로 방송에 한 번도 나온 적 없는 한우 스지된장전골을 발굴해낸다. 첫 음식부터 대박을 터뜨린 전현무는 “다음엔 바로 게스트가 온다”고 깜짝 발표한다. 그러면서 “솔직히 이 분이 출연한다고 해서 깜짝 놀랐다. 배우인데 예능을 많이 안 하고, 먹는 게 좋아서 부산까지 내려온 대식가 친구”라고 힌트를 준다. 그 시각, 홀로 전현무-곽튜브를 기다리고 있던 주원은 전봇대 뒤에 숨어 “제가 배가 고픈 상황이구요~”라며, 예능 진행을 시전(?)해 반전 귀여움을 폭발시킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "유재석→브루노 마스 부르고파"…차태현, 류호진PD와 또 한번 손 잡은 여행 예능 '핸썸가이즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690794"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 버라이어티가 쏟아져 나오지만 친근함으로 차별점을 내건 '일요일엔 핸썸가이즈'의 제작진이 게스트로 브루노 마스와 일론 머스크, 유재석을 초대하고 싶다며 자신감을 내비쳤다. 28일 오전 tvN '일요일엔 핸썸가이즈(이하 '핸썸가이즈') 온라인 제작발표회가 진행된 가운데 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱과 연출을 맡은 류호진 PD, 윤인회 PD가 참석했다. '핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물을 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 이날 차태현은 출연한 계기에 대해 "전화가 왔고, 받았을 뿐이고 이 자리에 있게 됐다"면서 "드라마나 영화를 찍고 있으면 쉽지가 않은데 걸려있는게 많지 않아서 시간은 됐다"고 설명했다. 그러면서 차태현은 "류호진 PD를 워낙 잘 알고 있어서 크게 많이 물어보지는 않는다. 제목도 그 자리에서 알게 됐다. 나중에 출연진 라인업을 듣는데 좋더라. 새로운 친구들과 하는 게 좋았다"면서 "저는 라인이나 같이 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 北 인맥 자랑 "현송월과 언니동생하는 사이" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318407"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[발라드의 여왕 가수 백지영이 흥미진진한 북한 공연 뒷이야기를 풀어냈다. 27일 방송된 MBC '라디오스타'는 발라드의 여왕 백지영, MIT 출신의 정치학자 김지윤, 트로트 여제 송가인, 뷰티 크레이티브 유튜버 이사배가 출연한 '언니 더 파워업 특집!'으로 꾸며졌다. 백지영은 이날 토크를 리드하면서 지난 2018년 북한 평양에서 열렸던 남북 평화 협력 기원 공연을 언급하면서 '총 맞은 것처럼', '잊지 말아요'를 불렀던 사연을 전했다. 당시 북한에서는 김정은 위원장의 고모부 장성택이 처형을 당한 뒤였는데도, 북측의 제안에 이를 불렀다고 말한 백지영은 큰 반응이 없어 다행이었다고 다행이었다고 전했다. 또 백지영은 "리허설 날엔 북측 가수들이 예정에 없던 '우리의 소원은 통일'을 꼭 부르자고 하더라. 바로 다음 날이 공연인데. 북측은 4성부가 준비돼 있어서 딱 하니 화음이 바로 나오더라. 저희는 대중가수이고 맞춰본 적이 없어서 잘 안 맞았다. 결국 (이)선희 언니가 화나서 저랑 정인, 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62㎏ 제이제이, 눈밭에 비키니만 입고‥♥줄리엔강 놀랄 화끈 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926172"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운동 크리에이터 제이제이가 과감한 겨울 패션을 선보였다. 제이제이는 11월 28일 자신의 소셜네트워크서비스계정에 "오전에 눈이 정말 많았는데 금방 녹고 있어요! 날씨가 따듯해서 비키니를 꺼내 입어봤죠ㅋ 62㎏대 유지 기념으로다가! 다른 지역은 어떤가요? 오늘 그래도 운동하는 젤린이들 있죠?"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속 제이제이는 눈 쌓인 옥상에서 비키니 차림으로 포즈를 취하고 있다. 콜라병 몸매를 훤히 드러낸 블랙 비키니에 퍼모자와 부츠를 신은 모습은 마치 화보 속 한 장면 같은 분위기를 자아낸다. 춥지도 않은지 제이제이는 직접 눈뭉치를 들어 하늘에 뿌리고 눈밭 위 스쿼트를 하며 겨울을 만끽했다. 사진을 본 누리꾼들은 "핫걸", "하늘도 해도 비키니도 완벽", "언니를 담기엔 너무 작은 한국" 등의 반응을 보였다. 한편 제이제이는 지난 5월 모델 겸 방송인 줄리엔 강과 결혼했다. 제이제이는 118만 명 구독자를 보유한 채널 '제이제이살롱드핏'을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연 “연예인=프리랜서, 계약 종료 큰 일 아냐” (비빔팝)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926171"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소연이 재계약에 대해 언급했다. 11월 27일 채널 df 디에프 '비빔팝'에는 (여자)아이들 전소연이 출연했다. 전소연은 대중의 오해나 기사에 대해 "사실 아무 생각 없다. 내 입으로 얘기하는 사실이 아니다. 곡 만드나, 뭐 하나 그런거엔 사실 별 관심이 없다"고 밝혔다. 그는 "나는 친구도 있고 부모님도 있고 그 사람들은 날 오해하지 않았으면 좋겠다. 하지만 내가 데뷔했으니까 대중이나 팬들이 오해하는건 신경 쓰는 편이 아니다"고 말했다. 전소연은 "처음에는 가끔 너무 억울하고 무슨 이런 기사가 나지 했다. 예를 들어 가사를 16줄 쓰면 세글자인 단어 하나 가지고 일파만파 다른 얘기로 퍼지고. 앞뒤 내용만 읽어봐도 극 아닌데 스트레스 받은 적도 있다. 지금은 그냥 그렇구나. 어차피 그렇게 믿는 사람들은 나한테 관심있는 사람들이 아니라고 생각한다. 이제 지인들이 날 오해하면 속상해 하는 편이다"고 설명했다. 전소연은 월드투어 얘기 중 "서울에서 한 첫 콘서트가 가장 기억에 남는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작년 방송콘텐츠 10편 중 1편에 AI 활용…종편·보도PP 가장 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933532"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 국내 방송사들이 제작·송출한 전체 방송콘텐츠 10편 중 1편의 기획·제작 단계에 인공지능(AI)이 활용된 것으로 확인됐다. 과학기술정보통신부와 한국방송통신전파진흥원(KCA)은 이같은 내용의 '방송산업의 AI·디지털 기술 활용 현황' 설문 결과를 28일 공개했다. 설문은 올 8월 지상파 5개사, 방송채널사용사업자(PP) 28개사, 케이블TV(SO) 11개사, 인터넷TV(IPTV) 3개사 등 방송사업자 47개사를 대상으로 실시됐다. 설문 결과, 지난해 전체 방송콘텐츠 중 AI기술을 활용한 방송콘텐츠 비중은 기획 단계에서 11.1%, 제작 단계에서 9.4%, 서비스 단계에서 6.9%로 조사됐다. 기획 단계에서 방송사업자별 AI 기술 활용비중은 종편·보도PP가 38.8%로 가장 높았고, 뒤이어 일반PP(10.8%), 지상파(9.2%) 순이었다. 뉴스 등 편성 비중이 많은 종편·보도PP가 뉴스 기획단계에서 자료 사전조사, 대본구성 등에 AI 기술을 적극 활용하고 있기 때문이라는 게 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유, '도깨비 인연' 지속 "유인나가 부르면 언제든 달려가" [유인라디오]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285905"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 공유와 '유인라디오'에서 특별한 울림을 만들어낸다. 28일 오후 7시 공개되는 유튜브 '유인라디오'(연출 김헌주, 진은영) 초대석에는 배우 공유가 출연한다. 지난 2017년 tvN 인기 드라마 '도깨비'에서 인연을 맺은 두 사람은 '도깨비'의 한 장면을 각색한 오프닝을 선보이며 보는 이들을 웃음 짓게 한다. 유인나와 공유는 이날 '유인라디오'를 통해 8년간의 진한 우정을 드러낸다. 공유가 "인나 씨는 훌륭한 DJ다. 라디오라는 공간에 잘 어울린다. 불러준다면 언제든지 달려갈 것"이라 언급하자 유인나는 "공유 씨와는 대화가 잘 통하는 사이다. 함께 수다를 떨 때 너무 좋다. 오늘 또한 기대된다"며 화답한다. 유인나는 '도깨비' 대본 리딩 날 공유를 봤던 첫인상과 8년이 지났음에도 여전한 공유의 모습에 놀라움을 표하며 일상 속 다정한 공유의 면모를 아낌없이 공개한다. 또한 겨울을 맞이해 재주행 열풍을 기록하고 있는 '도깨비'의 명장면에 대한 이야기를 나누며 추억 속에 빠져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, ♥정석원과 굳건 "다 때려치고 싶지만 이혼? NO, 안 헤어져" (아는 형수)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800765"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 남편 정석원을 언급하며 애정을 표했다. 케이윌은 지난 27일 유튜브 채널 ‘형수는 케이윌’을 통해 ‘아는 형수’ 여섯 번째 에피소드를 공개했다. 공개된 영상에서 케이윌은 백지영을 ‘아는 형수’로 초대, 만남과 동시에 논란의 명품백을 언급하며 친밀도를 증명했다. 백지영은 “내가 여기에 온 몇 번째 여자냐”, “누구랑 여기서 뭐 해 먹냐” 등 마라맛 토크로 케이윌을 당황하게 했고, 이에 케이윌은 백지영의 과거를 언급하며 “완전 새사람이 됐다”고 응수해 웃음을 자아냈다. 케이윌은 본격적으로 백지영의 결혼 생활에 침투했다. 올해로 결혼 11년 차, 8살 딸을 육아 중인 백지영은 남편이자 배우 정석원에 대해 “내가 라이터 불이면 남편은 산불인데 생각보다 내면이 더 좋았고, 연애를 할수록 더 좋아졌다”고 말문을 열었다. 이어 백지영은 정석원이 질투가 많지만 케이윌에 대해서는 질투를 하지 않는다며 “단둘이 캠핑에 간다고 해도 믿을 것”이라고 말했다. 케이윌도 이를 인정하며 “누나와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 "모두가 '아파트' 반대…브루노 마스에 보내지 말라고"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523574"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 브루노 마스와 협업하게 된 과정을 공개한다. 28일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')은 공식 유튜브에 로제가 출연하는 예고편을 공개했다. 공개된 예고편에서 '아파트' 신드롬을 일으킨 로제는 브루노 마스로 변신한 조세호를 보고 "진짜 비슷해요"라며 놀라는 모습을 보였다. 이어 유재석, 조세호와 함께 신나게 '아파트' 챌린지를 하는 모습도 공개됐다. 로제는 브루노 마스와의 협업 과정에 대해서도 밝혔다. 그는 "브루노 마스가 곡 3개를 보내달라고 요청했다"라며 "사람들이 다 '아파트' 보내지마. 그거 안해. 절대 안 해'이랬다"라고 말해 브루노 마스가 '아파트'를 선택한 이유에 대한 궁금증을 안겼다. 특히 로제는 "사실 '유퀴즈'에 브루노 마스도 같이 오기로 했었다"라며 그와 영상통화를 해 시선을 끌었다. 또한 로제는 "부모님께서 호주에 살아서 울면서 전화했었다"라며 연습생 시절을 회상하며 "가족들을 보면 내가 더 웃어줘야겠구나 싶다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장우영, 오오티비 R&D 예능 '국민의뢰' MC 확정…남다른 각오]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933504"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전과자' 등을 제작하는 멀티플랫폼 제작사 오오티비(대표 이현숙)가 사상 최초 R&amp;D 예능 '국민의뢰(가제)'를 전격 론칭한다. '국민의뢰(가제)'는 국민이 원하는 '국민템' 개발 의뢰를 받고, 기업과 협력해 실제 신제품을 개발하고 출시하는 과정을 그리는 신개념 예능이다. 매회 시민 인터뷰를 통해 특정 품목에 대한 다수의 제품 아이디어를 받아 기업에 전달하면, 기업이 실제 개발 가능한 후보를 정하고, 마지막 대국민 투표를 거쳐 단 하나의 '국민 의뢰 제품'을 선정해 실제 출시하는 초대형 프로젝트다. 국민 의견 취합과 제품 개발에 적지 않은 시간이 소요되는 만큼, 프로그램은 2025년 1월 첫 선을 보일 예정이다. 프로그램의 MC로는 대한민국 대표 보이그룹 멤버이자 재치 넘치는 예능감까지 갖춘 2PM 장우영이 낙점됐다. 데뷔 후 첫 단독 예능에 나서게 된 장우영은 '전과자: 매일 전과하는 남자' 등 오오티비에서 선보이는 다양한 콘텐츠들을 잘 알고 있다며 기대감과 설렘을 드러냈다는 후문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 고현정, 자녀 언급…"친하지 않은 게 이리 슬플 줄은"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015072678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015072678"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20대 시절 연애·결혼·은퇴 얘기도…"모질게 보지 말아주길" 배우 고현정이 '황금어장 무릎팍도사' 이후 15년 만에 토크 예능에 출연해 전 남편인 정용진 신세계그룹 회장 사이에서 낳은 자녀들을 언급했다. 고현정은 지난 27일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 "제가 애들은 보고 사는지 궁금해하는 분들이 많다"고 운을 뗐다. 그는 "엄마라는 사람은 그냥 편해야 하는데, 그건 제게 언감생심"이라며 "같이 살지 않아서 쑥스럽고, 편하지 않은 감정을 느꼈을 때, (엄마와 아이들이) 친하지 않은 것이 이렇게 슬픈 건지 몰랐다"고 털어놨다. 그러면서 "(그런 친밀감은) 채울 수 없는 것이고, 없어진 거니까 많이 속상했다"고 덧붙였다. 고현정은 이날 방송에서 20대 시절의 연애를 회상하기도 했다. 그는 "갑자기 연애하게 됐는데, 연애가 그렇게 재미있는 줄 몰랐다"며 "세상이 뜻한 대로 다 되는 그런 기분을 느꼈다"고 돌아봤다. "사랑이 훅 왔다가 20대를 온통 물들였어요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 염색 고민하는 청취자에 "분홍색, GD가 그 색으로 했다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800762"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 GD에 대한 변함없는 애정을 드러냈다. 28일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사소한 고민을 듣고 해결해주는 코너가 진행됐다. 이날 박명수는 "제가 지난주까지만 하더라도 여름이라고 했는데 입방정 죄송하다. 여론의 뭇매를 제가 맞겠다"라며 운을 뗐다. 이어 "폭설 때문에 난리인데 빙판길 조심하시고 안전 운전 부탁드린다. 우리집도 나무가 쓰러졌는데 톱이 없어 못 자르고 있다. 가로수도 처지고 꺾이고 난리인데 눈 피해 없도록 조심하셔라. 아직은 영하가 아닌데 저녁이 걱정"이라며 청취자들을 우려했다. 한편 한 청취자가 머리에 염색할 색을 묻자 박명수는 "노란색으로 하셔라. GD가 그 색깔 아니냐"라고 하다가 최근에 염색한 색이 분홍색이라는 소식을 듣자 "그럼 분홍색으로 해야할 것 같다"라며 빠르게 태세 전환을 해 웃음을 자아냈다. 이어 "하하 씨 라디오 들어봤는데 재미없더라. 더 들어볼지 고민된다"라는 청취자의 고민에 "제가 하하랑 친해서 이런 말을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식가족' 햇살청년 배현성, '대세' 급부상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007933491"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 '조립식 가족'을 통해 '대세' 청춘스타로 급부상했다. 배현성은 지난 27일 종영한 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서 강해준 역을 맡아 가족 간의 복잡한 감정선과 성장 과정을 섬세하게 그려내며 시청자들의 공감을 끌어냈다. 청량하고 밝은 에너지부터 슬픔과 고뇌가 담긴 가슴 절절한 눈물 연기까지, 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여준 그는 장면마다 몰입감을 높이며 극의 중심을 탄탄히 잡았다. 특히 '조립식 가족'의 명장면으로 꼽히는 윤정재(최원영 분)와의 이별 장면에서 보여준 감정의 폭발력과 눈물 연기는 시청자들의 심금을 울리며 극찬을 받았다. 진정성 있는 연기로 깊은 인상을 남긴 배현성은 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 11월 3주 차 드라마 출연자 화제성 부문 2위에 등극하며 대중적 인기를 입증했다. 그의 인스타그램 팔로워 수 역시 두 배 이상 급증하며 국내외 팬들의 높은 관심을 받고 있다. 연기 활동뿐 아니라 패션 화보와 광고에서도 돋보이는 존재감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“고기보다 생선 좋아해” 내레이션 도중 입맛 다신 신하균(한국인의 밥상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926160"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스페셜 내레이터 신하균도 군침을 삼키게 한 거제 남해바다 한 상이 펼쳐진다. 11월 28일 방송되는 KBS 1TV ‘한국인의 밥상’에서는 이른 새벽부터 바다에 나선 거제 어부 가족의 고기 잡이로 시작된다. “평소 바다를 좋아해서 바다 낚시를 즐긴다”라고 밝힌 신하균은 물 만난 물고기처럼 생기 넘치는 목소리로 설레는 마음을 감추지 못했다. 이날 잡은 무늬오징어, 만새기, 잿방어, 매가리, 술뱅이, 납딱쥐치 등 이름도 낯선 잡어들은 거제도 사람들에게는 비싼 생선과 바꾸지 않는 별미의 물고기들이라고 �h다. 매가리로 만든 추억의 바다 보양식과 고소한 맛이 일품인 문절망둑 초무침, 바다의 3대 푸아그라라 불리는 쥐치애를 넣고 끓인 매운탕 등 신선한 재료로 차려낸 풍성한 거제 밥상에 결국 식욕이 동한 신하균은 군침을 삼킬 수밖에 없다는 후문. “고기보다 생선을 좋아한다”는 신하균은 어부들의 특권인 신선한 잡어 요리를 한 번 먹어보고 싶다는 간절한 바람을 드러냈다고 해 과연 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 야식 데이트→카메라 앞 뽀뽀…결혼 빼고 다했네('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523573"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 김준호의 연인이자 깜짝 게스트인 김지민의 일일 남자친구 자리를 놓고 '독박 게임'에 돌입한다. 30일 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 15회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 초특급 게스트인 김지민까지 가세한 독박 게임으로 신선한 재미를 선사하는가 하면, 호찌민 명소와 맛집을 섭렵하며 눈호강을 안기는 현장이 펼쳐진다. 앞서 호찌민 시티 투어를 마친 '독박즈'는 이날 첫 번째 숙소에 짐을 푼 뒤 휴식 시간을 갖는다. '독박즈' 5인이 도미토리형 숙소에서 다 같이 자기로 하고, 김지민이 별도의 방을 쓰기로 한 가운데, 김준호는 단체방에서 홀연히 사라져 '독박즈'의 질투를 유발한다. 김지민의 방에 조용히 들어간 김준호는 다음 날 입을 의상을 체크하는 김지민을 그윽하게 바라보면서 "내일 입을 옷 준비하는 거야? 여자들은 역시 다르네"라고 스윗하게 말한다. 이후 배가 출출해진 김지민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 변호사 된 이종석, '7살 연하' 문가영 만난다…법정 오피스 드라마 '서초동' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690791"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재가 '서초동'으로 출근한다. 2025년 상반기 첫 방송될 tvN 새 드라마 '서초동'은 각종 로펌들이 모인 서초동에서 같은 건물 안 각각 다른 로펌에서 일하는 어쏘 변호사(법무법인에 고용되어 월급을 받는 변호사)들이 삶의 지향점을 찾아가는 법정 오피스 드라마. 배우 이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재는 황금 같은 점심시간을 함께 하는 어쏘 변호사들의 밥 모임, 일명 '어변저스' 5총사로 호흡을 맞춘다. 이들은 차가운 송사가 오가는 서초동에서 어쏘 변호사들의 유쾌하고 따뜻한 일상과 뜨거운 고민을 그려낼 예정이다. 이종석은 9년 차 어쏘 변호사 안주형 역으로 돌아온다. 안주형은 이직과 개업이 빈번한 고용 변호사들 중 단 한 번의 이직 없이 9년째 같은 회사에 다닌 최고 연차 어쏘 변호사로, 쌓인 경력만큼 모르는 것이 없는 능력자다. 변호사들의 공인 지식인 안주형 캐릭터로 이종석 표 스마트한 현실 변호사를 어떤 모습으로 탄생시킬지 기대가 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지혜원, '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 캐스팅…독기 품는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342483"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하이라키'로 눈도장…"첫 사극 작품" 배우 지혜원이 조선시대 '악녀'로 변신한다. 28일 지혜원 소속사 엑스와이지 스튜디오는 "지혜원이 KBS2 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'(극본 전선영, 연출 이웅희)에 출연한다"고 밝혔다. 올해 넷플릭스 '하이라키'에서 질투의 화신으로 활약하며 날이 선 말투와 매서운 눈빛을 보여준 그는 다시 한번 독기를 품는다. '남주의 첫날밤을 가져버렸다'는 평범한 여대생의 영혼이 깃든 로맨스 소설 속 병풍 단역이 소설 최강 집착 남자주인공과 하룻밤을 보내며 펼쳐지는 경로 이탈 로맨스 판타지다. 현재 서현 옥택연 권한솔 서범준 등이 캐스팅됐다. 극 중 지혜원은 차선책(서현 분)의 숙명의 라이벌이자 빌런인 도화선을 연기한다. 이번(옥택연 분)과 혼인해 왕가의 일원이 되는 것을 일생일대의 목표로 삼았던 화선은 차선책과 대결한다. 지혜원은 이름 그대로 극 중 모든 갈등의 '도하선'이 되는 독기 어린 캐릭터를 그릴 예정이다. 지혜원은 소속사를 통해 "사극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불곰팔뚝 최우성 발견의 해 ‘수사반장’으로 25㎏ 증량까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926158"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년은 배우 최우성의 발견의 해였다. 자신만의 색깔로 캐릭터를 구축해 나아가고 있는 최우성의 존재감이 나날이 커지고 있다. 그는 2019년 JTBC ‘열여덟의 순간’을 통해 데뷔 후 MBC ‘웰컴2라이프’, tvN ‘사이코지만 괜찮아’, KBS2 ‘대박부동산’, tvN ‘간 떨어지는 동거’, tvN ‘멜랑꼴리아’ 등 다수의 작품에 출연을 하며 배우로서 무한 성장 가능성을 입증했다. 최우성은 꾸준히 새로운 장르와 캐릭터를 도전하며 연기적인 성장을 이뤄나갔다. 그리고 마침내 지난 5월 종영한 MBC ‘수사반장 1958’로 대중들에게 자신의 존재감을 확실히 각인시켰다. 원조 ‘수사반장’을 추억하는 기성세대에게는 눈도장을, 원조를 모르는 젊은 세대에게는 신선함을 안긴 것. MBC ‘수사반장 1958’은 한국형 수사물의 역사를 쓴 ‘수사반장’의 프리퀄 드라마로, 소도둑 검거 전문 박영한(이제훈 분) 형사가 동료 3인방 김상순(이동휘 분), 조경환(최우성 분), 서호정(윤현수 분)과 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“혼자 子 잘 키울 것” 도지혜 결심, 연락두절 남편 ‘상간녀 소송’ 방송이 돕는다(고딩5)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926157"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 도지혜가 “보란 듯이 아들을 잘 키우겠다”고 진정한 홀로서기를 다짐해 시청자들의 응원을 받았다. 27일 방송된 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’에서는 19세에 엄마가 된 도지혜가 출연해 최근 부모의 그늘에서 벗어나 아들과 독립 가정을 꾸린 일상도 공개했다. 도지혜는 쉽지 않은 시련에도 불구하고 “아들과 씩씩하게 잘 살겠다”고 약속해 3MC의 박수를 받았다. 도지혜는 스튜디오에 직접 출연해 “우여곡절 끝에 (전남편과) 협의 이혼을 했지만, 아직도 전남편과 해결하지 못한 일들이 있다”며 초등학교 1학년인 아들과의 일상을 공개했다. 늦은 밤, 도지혜는 카페에서 10년지기 친구와 만났다. 이 친구는 “네 전남편이 혼인 기간 중 외도를 한 것 같다”며 전남편의 SNS를 보여줬다. 도지혜는 “(전남편이) 아이를 볼 시간조차 없다며 이혼 후 3년간 단 한 번도 아이를 만나지 않았는데”라며 분노했고, “아이 안 보고 사는 걸 후회하도록 보란 듯이 아들을 더 잘 키우겠다”고 다짐했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19살 임신, 상견례 싸움으로 끝나 “아들이라니 잠적하더라, 재결합도 실패”(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926156"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 도지혜가 전남편과 얽힌 여러 문제를 털어놨다. 27일 방송된 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’에서는 19세에 엄마가 된 도지혜가 출연해 “전남편과 해결하지 못한 일들이 있어서 고민”이라고 털어놓으며 조언을 구하는 모습이 그려졌다. 먼저 도지혜가 ‘고딩 엄마’가 된 사연이 재연드라마로 소개됐다. 도지혜는 “방황을 하던 18세 때, 친구의 자취방에서 알게 된 세 살 위 오빠와 교제를 하다가 19세에 임신을 했다. 이후 상견례를 했지만 양가 어머니들의 싸움으로 끝났고, 남자친구와도 연락이 끊겼다”고 털어놨다. 이어 “몇 달 후 남자친구가 다시 연락을 했지만 아이의 성별이 아들임을 알게 되자 또 다시 잠수를 탔다. 그러다 출산 직후 찾아와 재결합을 했지만, 처가살이 중에 부부 싸움을 하게 되자 세 번째 잠적을 했다”고 밝혀 스튜디오를 충격에 빠뜨렸다. 답답한 재연드라마가 끝이 나자, 도지혜는 스튜디오에 직접 출연해 “우여곡절 끝에 (전남편과) 협의 이혼을 했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["S급 아닌 A급"… '핸썸가이즈', 차태현·류호진의 화려한 재회 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000835725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000835725"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차태현과 류호진 PD가 다시 한번 손을 잡았다. '어쩌다 사장' '서울촌놈' 등으로 호흡을 맞췄던 두 사람은 '일요일엔 핸썸가이즈'로 재회했다. 이번에는 김동현 이이경 신승호 오상욱도 함께한다. 28일 tvN 새 예능 '일요일엔 핸썸가이즈'의 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 류호진 PD와 윤인회 PD, 그리고 차태현 김동현 이이경 신승호 오상욱이 참석했다. '일요일엔 핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물들을 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 이 프로그램에서는 매주 새로운 지역의 빙고판이 등장한다. 5인의 핸썸즈는 빙고를 채우고 있는 대상을 찾아야 한다. 우리나라를 대표하는 문화, 자연, 장소, 인물로 3줄의 빙고가 먼저 완성된 팀이 우승을 할 수 있다. 다채로운 매력의 출연자들 류 PD와 윤 PD는 출연자 라인업을 향한 자신감을 드러냈다. 류 PD는 다른 색깔의 출연진을 모으기 위해 노력했다고 밝혔다. 그러면서 "차태현 형과 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["S급 되고파"…'핸썸가이즈', 차태현·이이경의 이색적인 만남(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342478"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 온라인 제작발표회 진행 "출연진의 새로운 모습 볼 수 있을 것" 개성 넘치고 사랑스러운 '핸썸즈' 5인이 '일요일엔 핸썸가이즈'로 뭉쳤다. 배우 차태현을 필두로 이이경 신승호, 방송인 김동현, 펜싱선수 오상욱이 출연해 이색적인 '케미'를 보여줄 예정이다. 매주 일요일마다 시청자들에게 친구처럼 다가가 대한민국 사람이라면 꼭 알아야 할 정보를 제공하며 색다른 재미를 안길 '일요일엔 핸썸가이즈'다. tvN 새 예능프로그램 '일요일엔 핸썸가이즈'(이하 '핸썸가이즈') 제작발표회가 28일 오전 10시 온라인으로 진행됐다. 현장에는 류호진 PD와 윤인회 PD, 배우 차태현 이이경 신승호, 방송인 김동현, 펜싱선수 오상욱이 참석했다. '일요일엔 핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물들을 직접 찾아 나서는 버라이어티 예능프로그램이다. 류호진 PD는 "제가 생각하는 주말 예능은 '좋은 친구'를 형성하는 과정이다. 10부작, 20부작으로 짧게 끝나는 게 아니라 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤지컬스타' 곽범·이창호·김해준, 김문정 음악감독에 특훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523572"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 빵송국 인기 콘텐츠 '뮤지컬스타'가 김문정 음악감독으로부터 특훈을 받아 화제다. 곽범(곽필립), 이창호(이호광), 김해준(김민준)이 이끄는 공연 '뮤지컬스타 갈라쇼'가 오는 12월 6일 오후 8시, 7일 오후 7시 총 2회에 걸쳐 서울 이화여자대학교 삼성홀에서 개최되는 가운데 완성도 높은 공연을 위해 세심한 부분까지 공을 들이고 있다. 특히 곽범, 이창호, 김해준은 '뮤지컬스타 갈라쇼'의 탄탄한 무대 완성과 뮤지컬 작품을 향한 진심을 관객들에게 고스란히 전달하고자 김문정 음악감독의 지휘하에 연습을 진행해 눈길을 끈다. '뮤지컬스타 갈라쇼' 출연진인 곽범, 이창호, 김해준은 이달 중순 서울 대학로 시즌엠아카데미에서 김문정 음악감독과 만나 맹훈련을 거쳤다. 김문정 음악감독은 2001년부터 본격적으로 활동해온 베테랑으로 지금까지 '레미제라블' '맘마미아' '레베카' '웃는 남자' '미스 사이공' '데스노트' '맨 오브 라만차' '에비타' '모차르트!' '영웅' '서편제' '마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 랩 안할 땐 우아한 여신 뒤태까지 완벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926155"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지아가 시상식에서 놀라운 미모를 뽐냈다. 배우 이지아는 11월 28일 자신의 인스타그램에 "2024 MAMA"라는 글과 함께 여러 장의 사진들과 영상을 게재했다. 공개된 사진과 영상에는 이지아가 파격적인 오프숄더 드레스를 입고 '2024 MAMA' 시상식 무대 아래에서 대기하고 있는 모습과 포토월에서 아름다운 뒤태를 마음껏 뽐내고 있는 모습이 담겼다. 또한 이지아는 여러 번 브이 포즈를 취하며 발랄한 모습을 보여주기도 했다. 이 과정에서 이지아는 우아한 미모와 뼈만 남은 듯한 앙상한 몸매로 감탄을 불러일으켰다. 한편 이지아는 지난 11월 22일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 MAMA AWARDS’에서 자작 랩 퍼포먼스를 시작으로 이영지와 듀엣 무대를 선보여 화제를 모았다. 이지아는 3부에서 글로벌 센세이션상 시상자로 나서기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김은우, 형사로 뜬다···‘가족계획’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003783"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김은우가 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에 출연한다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ (크리에이터: 김정민 | 감독: 김곡, 김선 제공: 쿠팡플레이 | 제작: 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름)은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 김은우는 극 중 배두나(영수 역), 류승범(철희 역), 백윤식(강성 역), 로몬(지훈 역), 이수현(지우 역)으로 구성된 수상한 가족이 의도치 않게 엮이게 되는 범죄를 수사하는 나만중 형사 역을 맡았다. 특수한 능력으로 악당을 응징하는 이야기 속에서 현실적인 형사의 역할은 어떤 것일지 궁금증을 불러일으키고 있다. 김은우는 다수의 연극 무대에서 탄탄한 연기력을 입증, MBC ‘검은태양’에서 강렬하고 살의 가득한 캐릭터로 눈도장을 찍는가 하면, 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘카지노’에서는 능청스러운 사업가의 모습을 유연하게 담아내며 개성 넘치고 인상적인 캐릭터 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현→오상욱, 친근하게 다가갈 일요일의 '핸썸가이즈'들 [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002897828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002897828"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[친근한 매력의 '핸썸가이즈' 출연자들이 주말 시청자들을 찾는다. '핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화, 자연, 장소, 매력적인 인물들을 직접 찾아 나서는 프로그램이다. 배우 차태현, 격투기 선수 출신 방송인 김동현, 배우 이이경,신승호, 펜싱 선수 오상욱이 '핸썸즈'로 활약한다. 28일 열린 tvN 예능프로그램 '핸썸가이즈'의 온라인 제작발표회에서 류호진 PD는 "예능에서 편안하게 움직이면서 색깔이 달랐으면 좋겠다고 생각했다. 평소 못 보여준 모습들을 보여줄 사람들이 모였다"라고 '핸썸가이즈'들의 색다른 활약을 예고했다. 차태현 또한 익숙한 조합이 아닌, 색다른 유형의 멤버들과 만난 것에 만족을 표했다. 류호진 PD와는 '1박 2일'부터 여러 차례 호흡을 맞췄지만, 소위 말하는 '라인'은 없다는 차태현은 "처음 함께해 보는 친구들이다. 저는 영화, 드라마 할 때도 그렇고 늘 새로운 사람들과 하는 걸 좋아하는 것 같다. 새로운 멤버들과 함께하게 돼 '새롭겠다'는 생각을 했다"고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’, 흑백요리사 셰프 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856541"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:32.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 일상을 공개한다. 오는 30일(토) 밤 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 작가 여현전 이하 ‘전참시’) 324회에서는 ‘흑백요리사’에서 특유의 허슬 플레이(?)로 화제를 모은 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프의 하루가 그려진다. 이날 방송에서 윤남노 셰프는 장사에 이용할 재료를 직접 구매하기 위해 이른 새벽부터 노량진 수산 시장으로 향한다. 신선한 생선, 해산물로 가득 찬 경매장의 모습이 참견인들의 시선을 사로잡는 가운데, 후배 셰프의 전언에 따르면 윤남노 셰프는 멸치를 구하기 위해 직접 멸치잡이 배도 탄 적이 있다고. 친한 중매인을 만나 본격 재료 확인에 나선 윤남노 셰프는 생선을 직접 만져보는 등 본인만의 방법으로 섬세하게 상태를 체크한다. 재료 밀착 탐구에 나선 그는 “이 정도는 되어야지”라며 한 마리의 생선을 고르는데. 과연 그만의 재료 선별 기준은 무엇]]></content>
    </entry>
</feed>