<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-26T11:05:16.929Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴, 장혜진→래원...'소년시절의 너' 컬래버 음원 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000228513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000228513"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:33.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소년시절의 너'가 발라드 여제부터 MZ 대표 래퍼, 싱어송라이터까지 컬래버 음원 가창 라인업을 공개했다. 컬래버 음원 스타트는 로이킴이 끊는다. 로이킴은 2019년 발매된 선우정아의 곡 '도망가자(Run With Me)'을 재해석했다. 호소력 짙은 곡이 기댈 곳 없는 청춘들의 이야기와 잘 어울린다는 평을 끌어내며 공개 이후 뜨거운 관심을 모았다. '발라드의 여제'로 꼽히는 장혜진, 문학적인 가사와 사랑스러운 멜로디로 알려진 싱어송라이터 백아도 참여한다. 여기에 감각적인 음색의 래퍼 김승민, 독특한 라임과 플로우로 주목받은 래원, 그리고 중저음의 목소리로 위로를 전하는 싱어송라이터 김수영까지 라인업에 이름을 올려 영화를 더욱 풍부하게 만들어줄 것으로 기대를 모은다. 한편, '소년시절의 너'는 세상에 기댈 곳 없는 우등생 소녀 첸니엔(주동우)과 가진 것 없는 양아치 소년 베이(이양천새)가 운명처럼 만나 서로를 지켜내며 삶을 찾아 나가는 청춘 표류 로맨스다. '안녕, 나의 소울메이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울 성동구, 도심 속 여름밤 더 특별하게 ‘제9회 서울숲 힐링영화제’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984486"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:33.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 성동구(구청장 정원오)가 오는 30일과 31일 양일간 서울숲 야외무대에서 ‘제9회 서울숲 힐링영화제’를 개최한다. 서울숲 힐링영화제는 여름밤 도심 속 자연을 느끼며 온 가족이 함께 즐길 수 있는 성동구의 대표 축제로 꾸준한 사랑을 받고 있다. 영화제 첫날인 30일에는 2023년에 개봉한 ‘장화신은 고양이:끝내주는 모험’이 상영되고, 둘째 날인 8월 31일에는 2024년 개봉작 ‘웡카’가 상영돼 관람객들에게 잊지 못할 추억을 선사할 예정이다. 또, 영화 상영 전 오후 6시부터 7시 20분까지는 택매직 공연단의 마술쇼와 뮤랑 극단의 음악공연이 마련되어 영화제를 더욱 풍성하게 즐길 수 있을 것으로 기대된다. 영화제는 별도의 신청 없이 누구나 무료로 참여 가능하며, 개인이 지참해 온 돗자리에 앉아 자유롭고 편안한 분위기에서 관람할 수 있다. 단, 비가 오면 안전을 고려해 행사가 취소될 수 있다. 정원오 성동구청장은 “서울숲 힐링영화제를 통해 가족, 친구, 연인과 함께 특별한 여름밤의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 애니 '주술회전' 극장판 나온다...2025년 개봉 예정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001307067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001307067"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:33.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 인기 애니메이션 '주술회전'의 '회옥·옥절'편의 총집편이 오는 2025년 극장 개봉을 결정했다. 25일(현지 시간), 애니메이션 '주술회전' 측은 극장판 '주술회전: 회옥·옥절'의 총집편의 개봉 소식을 공개했다. 극장 개봉과 함께 설정 자료를 담은 가이드북도 발매한다고 전했다. 이날 "최강의 술사와 최악의 저주사와 불리는 #고죠 사토루 #게토 스구루의 고전시대를 그린 이야기"라는 문구와 함께 비주얼 포스터를 공개했다. 포스터 하단에는 2025년 공개결정이라는 문구가 삽입되어 있다. 공개된 포스터는 메인 주인공인 고죠 사토루와 게토 스구루를 중심으로 주조연 캐릭터들의 모습이 담겨 있다. '주술회전: 회옥·옥절'은 '주술회전'의 프리퀄 작품으로, 극 중 인물인 '고죠 사토루'와 '게토 스구루'의 과거 이야기가 담긴 작품이다. 한편 '주술회전'은 고교생 주술사인 이타도리 유지가 주인공인 어반 판타지 장르물이다. 해당 작품은 '2023년 세계에서 가장 인기 있는 TV 애니메이션 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’, 비투비 임현식·권진모 감독의 용기 있는 도전 담은 다큐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984482"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:33.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 임현식의 뮤비 촬영기를 담은 다큐 ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’가 공개된다고 26일 전했다. ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’는 비투비 임현식이 아름다운 남태평양 팔라우에서 솔로 앨범 타이틀곡 뮤직비디오를 위해 수중 촬영에 도전한 그들의 모습을 기록한 작품이다. 어두운 바닷속에서 뮤직비디오 촬영에 나선 임현식과 권진모 감독은 어디에서도 볼 수 없는 고난도의 수중 촬영 비하인드 이야기를 이번 작품을 통해 보여준다. 임현식은 깊은 바닷속에서 노래를 부르고 기타 연주를 해야 하는 쉽지 않은 촬영에 도전했고, 임현식과 스태프들은 온갖 변수가 들이닥치는 상황 속에서도 오직 음악과 바다를 향한 열정으로 임했던 그때의 모습을 담은 다큐를 통해 보는 이들에게 깊은 감동을 선사할 전망이다. 또 이번 작품은 한 편의 뮤직비디오가 만들어지기까지의 작업 과정이 담긴 진솔함은 물론 아티스트 임현식의 음악에 대한 애정과 그의 음악까지 함께 느낄 수 있다. 특히 더욱 풍성한 영상미와 사운드로 채워져 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["통신사 무료 영화 혜택 과거 10∼50% 수준 교묘히 축소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014894137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014894137"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:11.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통신사들이 제공하는 영화관 무료 예매 혜택 등이 과거보다 최대 12.5%로 쪼그라들었다는 지적이 제기됐다. 국회 과학기술정보방송통신위원회 소속 이정헌 더불어민주당 의원은 26일 과방위 전체 회의에서 예능인 유재석 등이 유튜브를 통해 통신사의 가입 혜택이 크게 줄어들고 있다고 한 내용을 인용하며 통신사 혜택 변동 현황을 공개했다. 이 의원에 따르면 SK텔레콤은 2021년 연 6회였던 영화관 무료 예매 혜택을 연 3회로, KT는 2019년 연 12회에서 연 6회로, LG유플러스는 2018년 연 24회에서 연 3회로 줄였다. 이 의원은 "통신사들이 '1+1 형태로 영화 티켓 한장을 구입하면 하나를 주는 식으로 하고 있다'고 해명하지만 혼자 영화를 보거나 혜택으로 공짜 티켓을 주니 영화를 한 번 더 보겠다는 사람들은 누릴 수 없는 상황"이라고 지적했다. 그는 편의점 할인 혜택과 관련 "예전에는 VIP(충성고객) 층에게 구매액의 10% 할인을 해줘서 1900원이면 190원 할인 혜택을 받았는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 박훈정 감독 "'마녀' 시리즈의 연장선..세계관 확장 위한 첫걸음"(일문일답)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716520"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:11.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독이 '폭군'이 '마녀' 시리즈와 동일한 세계관 안에 있다고 알렸다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'은 ‘폭군 프로그램’ 의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러. 박훈정 감독은 "'마녀' 시리즈의 연장선에 있는 이야기를 하고 싶었다. 그 세계관을 확장하기 위한 첫걸음이라고 볼 수 있다"며 "'폭군'과 '마녀' 시리즈는 동일한 세계관 안에서 함께 벌어지는 이야기이고, 한편으로 대척점에 서 있는 세력들의 이야기다. '폭군'을 통해 다양한 캐릭터로 이뤄진 각 세력들의 차별화된 액션을 그리고 싶었다"고 밝혔다. 이어 "'폭군'과 '마녀' 시리즈는 세계관 안에서 각각 일부분을 차지한다"며 "앞으로 이 이야기들이 서로 닿을 수도 있고, 또 새로운 이야기들이 세상 밖으로 나올 수도 있다. 시청자들이 앞으로 나올 작품들을 기대하며 재미를 느낄 수 있다면 좋겠다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 특별관에서 특별하게 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000890094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000890094"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:11.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’, ‘베테랑2’, ‘트렌스포머: ONE’ 등 9월 특별관 라인업을 26일 공개했다. 먼저, 오는 4일에는 독특한 세계관으로 오랜 시간 사랑받아 온 ‘비틀쥬스’의 속편 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’가 ScreenX, 4DX, ULTRA 4DX, IMAX로 관객들과 만난다. 가족들에게 비극적인 사건이 벌어진 후, 두 번 다시 만나고 싶지 않았던 비틀쥬스가 소환되면서 펼쳐지는 산 자와 죽은 자의 이야기를 다뤘다. ScreenX를 통해 광활한 사막을 지배하는 모래벌레가 좌, 우, 정면의 스크린에 펼쳐지며 팀 버튼 감독의 기발한 상상력이 관객들에게 전달된다. 몽환적이고 신비로운 분위기가 4DX의 모션 및 환경효과로 구현되며 경이로움을 느끼게 한다. IMAX의 큰 화면으로 개성 넘치는 영화 속 비주얼을 좀 더 생생하게 만나볼 수 있다. 9월 13일에는 ‘베테랑2’가 4DX와 IMAX로 개봉한다. 나쁜 놈은 끝까지 잡는 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, ‘베테랑2’ 등 9월 특별관 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355833"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:00.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 CGV 특별관 라인업이 화려하다. CGV가 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’, ‘베테랑2’, ‘트렌스포머: ONE’ 등 9월 특별관 라인업을 26일 공개했다. 오는 9월 4일에는 독특한 세계관으로 오랜 시간 사랑받아 온 ‘비틀쥬스’의 속편 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’가 ScreenX, 4DX, ULTRA 4DX, IMAX로 관객들과 만난다. 가족들에게 비극적인 사건이 벌어진 후, 두 번 다시 만나고 싶지 않았던 비틀쥬스가 소환되면서 펼쳐지는 산 자와 죽은 자의 이야기를 다뤘다. ScreenX를 통해 광활한 사막을 지배하는 모래벌레가 좌, 우, 정면의 스크린에 펼쳐지며 팀 버튼 감독의 기발한 상상력이 관객들에게 전달된다. 몽환적이고 신비로운 분위기가 4DX의 모션 및 환경효과로 구현되며 경이로움을 느끼게 한다. IMAX의 큰 화면으로 개성 넘치는 영화 속 비주얼을 좀 더 생생하게 만나볼 수 있다. 9월 13일에는 ‘베테랑2’가 4DX와 IMAX로 개봉한다. 나쁜 놈은 끝까지 잡는 서도철 형사(황정민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 장윤주, 봉형사로 컴백..황정민과 함께 불의 못참고 뛰어든다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716509"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:00.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤주가 '베테랑2'로 돌아온다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. '베테랑'에서 큰 사랑을 받은 캐릭터 중 한 명인 ‘봉형사’ 캐릭터로 활약한 장윤주는 이번에도 황정민을 비롯한 베테랑팀과 함께 넘치는 열정과 정의감으로 죄 지은 범인을 잡는데 총력을 다할 것이다. 공개된 캐릭터 스틸에서도 9년 전과 전혀 변함없는 장윤주의 비주얼과 캐릭터가 눈길을 끈다. 형사가 천직인, 불의를 못참고 뛰어드는 봉형사 캐릭터의 매력은 오는 9월 13일 개봉하는 '베테랑2'에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명·송영규·이현균, 특급 팬서비스 눈길…팝콘 이벤트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820521"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’(감독 추창민)가 팝콘 증정 이벤트를 개최해 관객들과 특별한 시간을 가진 가운데, 배우들의 특급 팬서비스로 화제다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 지난 23일(금) CGV 용산아이파크몰에서 ‘행복이 팝팝!’ 팝콘 증정 이벤트를 진행하며 약 200명의 관객들과 뜻 깊은 시간을 보냈다. 이날 이벤트에 참여하기 위해 줄을 선 관객들로 로비는 인산인해를 이뤄 영화 ‘행복의 나라’와 배우들에 대한 관심을 짐작하게 했다. 이벤트에 참석한 전상두 역 유재명과 변호인단 최용남 역 송영규, 조상철 역 이현균은 관객들에게 직접 팝콘을 증정하는 것은 물론 악수와 사인, 셀카 촬영 등 특별한 팬 서비스를 펼치며 관객들의 사랑에 적극적으로 화답했다. 이렇듯 관객들에게 특별한 추억을 선사하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '보고타'·이준혁 '비숲' 스핀오프·김성철 '지옥2', 올해 BIFF서 최초 공개(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716506"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제의 ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’ 5편과 ‘온 스크린’ 6편의 선정작이 공개됐다. ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 올해에는 월드 프리미어 4편, 한국 프리미어 1편, 총 5편을 공개했다. 영화 '폭로: 눈을 감은 아이'는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러로, '파친코'로 세계적인 주목을 받은 김민하와 '박열'의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스로 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 주연을 맡아 묵직한 연기를 펼치며 빈틈없는 긴장감을 선사한다. 콜롬비아 보고타를 배경으로 펼쳐지는 '보고타'는 희망 없는 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아성 “女 원톱 영화 수익률 1위, 뿌듯해요”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984454"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성의 필모그래피는 총천연색이다. 특히나 알을 깨고 세상에 나오는 여성 캐릭터의 성장담을 주요 골자로 하는 작품들이 많다. 취향이라고 그도 인정했다. “시나리오를 선택할 때 현실적으로 고민하는데 돌이켜보면 제가 맡은 캐릭터들이 그런 비슷한 공통점이 있는 것 같아요. 자유의지를 가진 사람들에게 매력을 느끼나봐요. 앞으로도 크게 바뀌지 않을 것 같고요. 주변에 있는 매력적으로 인상적인 사람에게 그 모습을 배우고 싶어하거든요. 그래서 그런 면모를 지닌 캐릭터에 끌리나봐요. 또 한편으론 여성 원톱 영화들을 많이 찍었는데요. 그런 영화 중 제가 수익률 1위인 배우라고 하더라고요. 이 영화는 꼭 성공시킬 거로 목표 삼아 그런가, 참 뿌듯한 칭찬이었어요.” 고아성은 최근 스포츠경향과 인터뷰에서 영화 ‘한국이 싫어서’(감독 장건재) 촬영 후기와 연기에 대한 애정 등 자신에 관한 이야기를 들려줬다. ■“유관순 役 다음 작품이 ‘한국이 싫어서’, 친구가 이게 맞냐며 웃던데요” ‘한국이 싫어서’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]차승원 "김선호 여러 연기 갖고 있어..내가 하면 그렇게 안나왔을듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716490"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 김선호를 향한 칭찬을 아끼지 않았다. 차승원은 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'을 통해 김선호와 처음으로 연기 호흡을 맞췄다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 차승원은 김선호와의 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 차승원은 김선호에 대해 "되게 유연하게 연기하더라"라며 "처음 (김)선호를 본게 광고였다. 광고에서는 하기 힘든데 유연하네 싶었다"고 전했다. 이어 "마지막 신 찍을 때 단상 위에서 선호를 봤는데 최국장의 쓸쓸함이 있더라"라고 덧붙였다. 또한 차승원은 "내가 하면 그렇게 안 나왔을 텐데 삶을 놔버린듯한 모습이 있더라"라며 "이 친구가 여러 가지 연기를 갖고 있구나 싶었다"고 털어놨다. 그러면서 "연극쪽에서 활동도 하니깐 기본기가 있는 친구구나 생각을 했다. 열심히 한다"고 치켜세웠다. 한편 차승원, 김선호 주연의 '폭군'은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 부국제서 첫 공개...김성철, 유아인 지울까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355762"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 기대작 ‘지옥2’이 올해 부산국제영화제에서 첫 베일을 벗는다. 제29회 부산국제영화제가 10월 2일부터 11일까지 부산 해운대 영화의전당 일대에서 열흘간 개최되는 가운데 ‘지옥2’(감독 연상호)가 ‘온 스크린’ 분야에 공식 초청됐다. 해당 분야는 가장 주목받는 드라마 시리즈를 미리 선보이는 섹션. 올해에도 전 세계 최초로 공개 예정인 한국 작품 4편과 해외 작품 2편의 풍성한 라인업으로 관객과 만난다. 특히 ‘지옥’ 시즌2는 다양하고도 논쟁적인 화두를 던지며 디스토피아적 세계를 그려내 화제를 모았던 ‘지옥’ 시즌1(2021)의 후속 시리즈로 연상호 감독과 최규석 작가가 다시 한 번 의기 투합하여 더욱 생생한 ‘지옥’의 세계관을 펼칠 예정이다. 이 외에도 세 편의 기대작들이 더 있다. 먼저 ‘좋거나 나쁜 동재’는 인기 드라마 시리즈 ‘비밀의 숲’의 스핀오프이다. 이준혁, 박성웅이 주연을 맡았으며, 얄밉지만 미워할 수 없는 검사 서동재를 중심으로 새로운 상황과 사건들이 긴박하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '보고타'·이준혁 '비숲' 스핀오프, 부국제서 최초 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003261178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003261178"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기 '보고타', 이준혁 '좋거나 나쁜 동재' 등 기대작들이 올해 부산국제영화제를 통해 전격 첫선을 보인다. 제29회 부산국제영화제(BIFF) 측은 26일, '한국영화의 오늘-스페셜 프리미어' 5편과 '온 스크린' 6편의 선정작을 발표했다. '한국영화의 오늘-스페셜 프리미어' 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영한다. 올해에는 관객의 이목을 집중시킬 월드 프리미어 4편을 포함, 총 5편을 공개하기로 했다. 먼저 '폭로: 눈을 감은 아이'(감독 전선영)는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러물이다. OTT 애플TV+ 시리즈 '파친코'로 세계적인 주목을 받은 김민하와 영화 '박열'의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명·송영규·이현균, 특급 팬서비스…직접 팝콘 증정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233513"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 팝콘 증정 이벤트를 개최해 관객들과 특별한 시간을 가졌다. [제공/배급: NEW 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 공동제작: 초이스컷픽쳐스 감독/각색: 추창민 각본: 허준석 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 개봉: 2024년 8월 14일] 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 지난 8월 23일(금) CGV 용산아이파크몰에서 ‘행복이 팝팝!’ 팝콘 증정 이벤트를 진행하며 약 200명의 관객들과 뜻 깊은 시간을 보냈다. 이날 이벤트에 참여하기 위해 줄을 선 관객들로 로비는 인산인해를 이뤄 영화 ‘행복의 나라’와 배우들에 대한 관심을 짐작하게 했다. 이벤트에 참석한 전상두 역 유재명과 변호인단 최용남 역 송영규, 조상철 역 이현균은 관객들에게 직접 팝콘을 증정하는 것은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한국이 싫어서’ 고아성 “사람에게서 연기 동력 얻어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001720611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001720611"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계나(고아성)는 열심히 살았다. 대학을 졸업하고 IT 회사에 취업해 학자금 대출을 갚았다. 매일 새벽 인천에서 강남까지 두 시간 걸려 출근하고 파김치가 돼서 퇴근해도 사는 건 별로 나아지지 않았다. 남자친구 지명(김우겸)의 가족은 형편이 넉넉지 않다는 이유로 계나를 내려다봤다. 직장 상사는 편법을 강요했다. 겨울은 너무 추웠다. 따뜻한 곳으로, 행복할 수 있는 곳으로 떠나고 싶었다. 28일 개봉하는 영화 ‘한국이 싫어서’에서 주인공 계나를 연기한 고아성을 지난 22일 서울 종로구 한 카페에서 만났다. 고아성은 “장건재 감독을 처음 만났을 때 꼭 ‘한국’이 아니라 어느 나라를 적용하더라도 관객이 똑같이 느낄 수 있는 영화를 만들자는 말이 인상적이었다”고 돌이켰다. 2015년 출간된 장강명 작가의 동명 소설을 원작으로 한 ‘한국이 싫어서’는 한국 사회의 문제점과 절망에 대처하는 요즘 청년들의 모습을 다룬다. 계나는 부유하지도, 학벌이 엄청나지도, 사회성이 아주 좋지도 않은 데다 추위를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희X김주령 '늘봄가든', 개봉 5일 만에 '20만' 관객 돌파…韓 공포 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001764356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001764356"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['늘봄가든'이 개봉 5일 만에 관객 수 20만을 돌파, 한국 공포 영화 흥행을 알렸다. 주말 좌석판매율 1위를 차지한 '늘봄가든'(감독 구태진)이 개봉 5일 만에 관객 수 20만을 돌파했다. '늘봄가든'은 곤지암 정신병원과 경북 영덕횟집에 이은 대한민국 3대 흉가 늘봄가든에서 일어난 벗어날 수 없는 공포의 시작을 그린 영화로 21일 개봉했다. 개봉 이후 '늘봄가든'은 전체 좌석판매율 1위, 동시기 개봉작 1위의 자리를 굳건히 지키며 개봉 5일 만에 관객수 20만을 돌파했다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 8월 24일 오전 10시 기준 '늘봄가든'이 28.5%라는 좌석판매율을 기록하며 쟁쟁한 경쟁작 가운데 1위를 기록, 전체 박스오피스 3위의 자리를 지켰다. 올 여름 유일한 공포 영화인 '늘봄가든'은 1020 세대의 뜨거운 관심을 받고 있다. 이는 2023년 개봉한 영화 '옥수역 귀신'이 개봉 첫 주 7.8만 관객, '마루이 비디오'가 9.8만 관객을 기록한 것과 비교했을 때 유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIFF, 송중기 '보고타' 포함 '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리이머' 5편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008603"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설경구, 장동건, 송중기, 정우, 홍경 등이 주연을 맡은 5편의 한국 영화를 부산국제영화제(BIFF)에서 먼저 만날 수 있게 됐다. 제29회 부산국제영화제가 '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어' 5편과 '온 스크린' 6편의 선정작을 공개했다. '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어'에 선정된 영화 '폭로: 눈을 감은 아이'는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러로, '파친코'의 김민하와 '박열' 최희서가 호흡을 맞췄다. 또한 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스물이다. 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 주연을 맡아 묵직한 연기를 펼치며 빈틈없는 긴장감을 선사한다. 콜롬비아 보고타를 배경으로 펼쳐지는 영화 '보고타'는 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['늘봄가든' 개봉 5일만 20만 돌파..좌판율 28.5% 압도적 1위(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003716477"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['늘봄가든'이 개봉 5일 만에 20만 고지를 넘어섰다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 지난 24일 오전 10시 기준 영화 '늘봄가든'이 28.5%라는 압도적 수치의 좌석판매율을 기록하며 쟁쟁한 경쟁작 가운데 1위를 기록, 전체 박스오피스 3위의 자리를 지키며 올 여름 유일한 한국 공포 영화로 장기 흥행을 예고했다. 더욱이 1020 세대의 뜨거운 관심을 받고 있는 '늘봄가든'은 최근 개봉한 한국 공포 영화 가운데 압도적인 흥행 속도를 보이고 있다. 이는 2023년 개봉한 '옥수역 귀신', '마루이 비디오'가 각각 개봉 첫 주 7.8만 관객, 9.8만 관객을 동원한데 비해 '늘봄가든'은 개봉 단 5일 만에 20만 관객을 돌파, 최근 개봉한 한국영화와 흥행 공포 영화 가운데서도 압도적인 흥행 저력을 과시했다. 특히 개봉 첫 주 주말 스코어로 흥행 성패가 좌우되는 영화 시장에 23일 대비 24일에 두 배 이상의 관객을 동원, 즉 더블 스코어를 달성했다는 것은 한국 공포 영화로써도 이례적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아없숲’ 윤계상 “노인 연기 위해 14kg 감량…god는 축복”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147080"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘범죄도시’를 통해 한국 영화 역사에 남을 ‘역대급’ 악역 장첸을 선보였던 윤계상이 23일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’를 통해 예기치 못한 사건에 휘말리는 희생양을 연기, 다시 한번 연기 변신을 시도했다. 불청객으로 인해 평온한 일상이 무너져 가는 이들의 이야기를 그린 드라마에서 아내와 단란하게 모텔을 운영하며 사는 상준 역을 맡았다. 윤계상은 자신의 모텔에서 벌어진 끔찍한 살인사건 이후 단란하고 평범했던 일상이 붕괴되는 캐릭터를 “연기했던 캐릭터 중 가장 박복하다”고 설명하며 “지인들도 너무 불쌍했다는 연락을 많이 해왔다”며 웃었다. ○“노인 연기 위해 3주만 14kg 감량” 윤계상은 상준을 “자연재해에 휘말린 사람”이라고 생각하며 연기했다고 했다. 그 어떤 대비도 없이 맞닥뜨리게 된 불행이 마치 자연재해처럼 보였기 때문이다. 그런 자연재해 같은 사건 이후 무력하게 늙어버린 상준의 노년 시절까지 분장을 통해 직접 연기했다. “과연 이 인물은 어떻게 늙었을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’ 유재명, 팬서비스도 진심‥관객에게 직접 팝콘 증정 ‘계탔네’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000890019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000890019"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명, 송영규, 이현균이 흥행을 위해 나섰다. 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 작품이다. ‘행복의 나라’에 출연한 유재명, 송영규, 이현균은 지난 8월 23일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘행복이 팝팝!’ 팝콘 증정 이벤트를 진행, 약 200명의 관객들과 뜻깊은 시간을 보냈다. 이벤트에 참석한 전상두 역 유재명과 변호인단 최용남 역 송영규, 조상철 역 이현균은 관객들에게 직접 팝콘을 증정하는 것은 물론 악수와 사인, 셀카 촬영 등 특별한 팬 서비스를 펼치며 관객들의 사랑에 적극적으로 화답했다. 이렇듯 관객들에게 특별한 추억을 선사하며 ‘행복’을 전파하는 데 성공한 영화 ‘행복의 나라’는 열띤 호평을 받으며 입소문 흥행을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가리왕산에서 즐기는 ‘은하수 아래 영화의 밤’ 무료 영화 상영회 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001063699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001063699"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정선의 랜드마크인 가리왕산 케이블카 잔디 광장에서 무료 영화 상영회가 개최될 예정이어서 관심을 모으고 있다. 군은 오는 30일부터 31일까지 이틀동안 가리왕산 케이블카 잔디광장에서 ‘은하수 아래 영화의 밤’이라는 주제로 무료 영화 상영회를 개최한다. 30일에는 ‘파묘’, 31일에는 ‘범죄도시4’가 각각 상영돼 더위가 한 풀 꺾인 늦여름의 끝자락에 가리왕산의 시원하고 맑은 공기와 함께 영화 관람을 즐길 수 있다. 이번 행사는 중부 내륙권 최초의 국가정원으로 변모할 가리왕산의 청정 자연 속에서 쏟아져 내릴 듯한 은하수가 펼쳐지는 여름밤, 지역 주민과 관광객들에게 문화 향유의 기회를 제공하는 것은 물론 국민고향 정선의 랜드마크로 급부상한 가리왕산 케이블카를 홍보하기 위해 마련됐다. 영화 관람은 30일과 31일 각각 오후 7시부터 별도 예약 없이 무료 참여 할 수 있으며, 영화 상영 전에는 마술 공연 등 다채로운 오프닝 공연으로 관객들에게 색다른 이벤트를 선사할 예정이다. 김영환 군 관광과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애 ‘보통의 가족’, 부국제서 본다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005355660"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 유수 영화제를 휩쓸고 있는 영화 ‘보통의 가족’(허진호 감독)이 올해 부산국제영화제에서 국내 첫 공개된다. 영화는 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 스릴러. 이미 국제 유수 영화제에서 호평 세례를 받으며 성공적인 해외 투어를 마치고 웰 메이드 기대작으로 떠올랐다. 그 완성도에 힘입어 ‘보통의 가족’은 오는 10월 2일부터 11일까지 개최하는 제29회 부산국제영화제 ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 관심을 모은다. 여기서, ‘보통의 가족’은 한국 프리미어로 국내 관객들에게 최초로 상영될 예정으로 한층 더 기대를 끌어올린다. 한편, ‘보통의 가족’은 제48회 토론토국제영화제 갈라프레젠테이션 섹션에 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부코페’ 개막 3일차에도 빵 터지는 웃음 행렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686789"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막 3일 차를 맞은 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’의 열기가 점점 더 고조되고 있다. 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 25일(어제) 해외 공연 ‘버블쇼 인 스페이스’, ‘테이프 페이스’와 국내 공연 ‘서울코미디올스타스’, ‘쇼그맨’ 등 고품격 공연이 연달아 이어지며 관객들의 만족도를 최상으로 끌어올렸다. 부산예술회관에서 열린 웃음만큼 관람료를 내는 ‘개그페이’ 공연은 단연 인기였다. ‘버블쇼 인 스페이스’는 비눗방울이 보여줄 수 있는 모든 것을 보여주며 보는 이들의 눈을 휘둥그레지게 만들었다. 특히 인형을 활용하고 아이들과 함께 무대를 꾸미는가 하면 음악에 맞춰서 버블 쇼를 하는 등 단순한 비눗방울 놀이가 아닌 볼거리가 넘쳐나는 이색 공연을 선사했다. 이에 어른 아이 할 것 없이 공연을 찾은 모든 사람들이 무대에서 눈을 떼지 못했다. 또 다른 개그페이 공연인 ‘테이프 페이스’ 공연장 또한 웃음으로 넘쳐났다. 풍선, 의자, 비닐, 탁구공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '보고타'→김성철 '지옥2', 부산에서 먼저 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001764332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001764332"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제가 '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어' 5편과 '온 스크린' 6편의 선정작을 공개했다. '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어' 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 올해에는 관객의 이목을 집중시킬 월드 프리미어 4편을 포함, 총 5편을 공개했다. 영화 '폭로: 눈을 감은 아이'는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러로, '파친코'로 세계적인 주목을 받은 김민하와 '박열'의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스로 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 주연을 맡아 묵직한 연기를 펼치며 빈틈없는 긴장감을 선사한다. 콜롬비아 보고타를 배경으로 펼쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 임현식, ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’ 수중 촬영기 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001837942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001837942"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 임현식의 뮤비 촬영기를 담은 다큐 ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’가 공개된다. ‘더 영 맨 앤드 더 딥 씨’는 비투비 임현식이 아름다운 남태평양 팔라우에서 솔로 앨범 타이틀곡 뮤직비디오를 위해 수중 촬영에 도전한 그들의 모습을 기록한 작품이다. 어두운 바닷속에서 뮤직비디오 촬영에 나선 임현식과 권진모 감독은 어디에서도 볼 수 없는 고난도의 수중 촬영 비하인드 이야기를 이번 작품을 통해 보여준다. 임현식은 깊은 바닷속에서 노래를 부르고 기타 연주를 해야 하는 쉽지 않은 촬영에 도전했고, 임현식과 스태프들은 온갖 변수가 들이닥치는 상황 속에서도 오직 음악과 바다를 향한 열정으로 임했던 그때의 모습을 담은 다큐를 통해 보는 이들에게 깊은 감동을 선사할 전망이다. 또한 이번 작품은 한 편의 뮤직비디오가 만들어지기까지의 작업 과정이 담긴 진솔함은 물론 아티스트 임현식의 음악에 대한 애정과 그의 음악까지 함께 느낄 수 있다. 특히 더욱 풍성한 영상미와 사운드로 채워져 있어 대중들의 눈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민판다’ 푸바오를 주인공으로 한 영화 ‘안녕, 할부지’, 9월 4일 전국에서 동시개봉해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001087917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001087917"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강철원 주키퍼와 푸바오. 사진제공 | 에버랜드 ‘국민판다’ 푸바오를 주인공으로 한 영화 ‘안녕, 할부지’가 오는 9월 4일 개봉한다. ‘안녕, 할부지’는 CGV를 비롯해 롯데시네마, 메가박스 등 전국에서 동시 개봉으로 상영될 예정이어서 푸바오를 그리는 팬들의 관심을 끌고 있다. 영화는 사육사인 강철원과 송영관 등 판다 할부지들과 푸바오의 따뜻하고 감동적인 이야기를 그렸다. 특히 푸바오가 에버랜드와 함께 한 기간 중 마지막 3개월을 집중 조명했다. 미공개 에피소드, 이별 준비 과정 등이 최초로 공개될 예정이다. 영화는 삼성물산 리조트부문(사장 정해린) 에버랜드와 콘텐츠 제작사 에이컴즈가 공동 제작했다. 감성이 풍부한 공감 무비 ‘안녕, 할부지’는 ‘사랑을 준 건 나였지만, 행복을 준 건 너였어’라는 영화 포스터 카피처럼 코로나로 힘들었던 시절 푸바오의 모든 성장 과정을 함께 지켜보며 위로와 행복을 느꼈던 우리 국민들에게 올 가을을 감성으로 물들일 선물 같은 영화로 기대를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아없숲’ 고민시 “넷플릭스의 효녀 되고파…인생 최저 몸무게 43kg 감량”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147060"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:35.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 23일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’로 어디서도 본 적 없던 ‘광기’의 얼굴을 드러냈다. KBS ‘오월의 청춘’ 속 첫사랑 이미지, 영화 ‘밀수’의 귀엽고 통통 튀는 모습과는 180도 다른 지독하고도 낯선 캐릭터를 완성해냈다. 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너져 가는 이들의 이야기를 그린 드라마에서, 그는 불현듯 나타나 펜션 주인 영하(김윤석)을 위협하는 살인자 성아 역을 맡았다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 만난 고민시는 살인자 성아를 “지능은 높으나, 감정 주체를 못하는 ‘소시오패스’라 생각하고 연기했다”고 설명했다. ○“척추뼈 보일 정도로 다이어트” 그는 드라마를 연출한 모완일 감독과 진행한 두 번의 오디션을 거쳐 이번 캐릭터를 따냈지만, 그가 자신에게 성아를 맡길 거라곤 생각조차 못 했다고 했다. 그 누구도 성아 캐릭터를 자신의 기존 이미지와 연결하지 못할거라 생각했기 때문이다. “성아와 닮기 위해 43kg까지 살을 뺐어요. 제 인생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한계가 뭐죠?"…김고은 '파묘' MZ무당 이화림→'대도시의 사랑법' 돌직구 청춘 재희로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004185776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004185776"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휴먼 멜로 영화 '대도시의 사랑법'(이언희 감독, 쇼박스·고래와유기농 제작)이 매 작품 캐릭터를 완벽히 소화하는 김고은의 연기 계보를 공개했다. 대한민국 최초 오리지널 뮤지컬 영화로 관객들에게 뜨거운 전율을 선사한 '영웅'은 우리가 알지 못했던 안중근 의사의 마지막 1년을 담아낸 작품으로, 김고은은 독립군의 정보원 설희로 장르를 넘나드는 캐릭터 소화력을 선보여 진한 인상을 남겼다. 이어 거액의 돈을 받고 수상한 묘를 이장한 풍수사와 장의사, 무속인들에게 벌어지는 기이한 사건을 담은 오컬트 미스터리 '파묘'에서 원혼을 달래는 무당 이화림을 강렬한 카리스마로 완벽하게 소화하여 천만 관객의 마음을 단번에 사로잡았다. 뿐만 아니라 김고은은 '작은 아씨들'에서 드라마틱한 감정 변화를 겪는 오인주 역을 맡아 극에 깊이를 더한 것은 물론, '유미의 세포들'에서 세포들과 모든 순간을 함께하는 유미를 폭넓은 감정 연기로 표현해내 평단과 대중의 마음을 동시에 사로잡았다. 이처럼 김고은의 다채로운 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태화X이충현X전소니X주종혁, 대단한 단편영화제 심사위원 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307688"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해로 16번째 축제를 맞이하는 대단한 단편영화제의 본선 심사위원 4인이 발표됐다. 제16회 대단한 단편영화제의 본선 심사위원으로 엄태화 감독, 이충현 감독, 전소니 배우, 주종혁 배우가 선정됐다. 이번 본선 심사위원단은 현재 영화 산업 내 왕성히 활동하고 있으면서 동시에 단편영화에서 두각을 나타냈던 감독 2인, 배우 2인으로 구성됐다. 엄태화 감독은 단편 '선인장'(2003)을 시작으로 '유숙자'(2010), '하트바이브레이터'(2011) 연출하였고 '숲'(2012)은 유수의 영화제에서 상영 및 수상했다. 이어서 장편 '가려진 시간'(2016), '콘크리트 유토피아'(2021)로 대중성과 작품성까지 모두 인정받았다. 이충현 감독은 단편 '몸값'(2015)으로 다수의 영화제에서 상영 및 수상하며 영화계의 큰 주목을 받기 시작했다. 이어서 장편 '콜'(2020), '발레리나'(2023)를 통해 스타일리시하고 감각적인 연출력을 보여주고 있다. 배우 전소니는 '사진'(2014), '찌르다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 딱 요만큼만 언니 편"…전도연→임지연 '리볼버', 관객 마음 명중한 명장면X명대사 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004185769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004185769"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)가 관객들에게 짙은 인상을 남긴 명장면·명대사를 공개했다. 먼저 지옥 같은 수감 생활을 마친 수영(전도연)은 보상을 약속했던 앤디(지창욱) 앞에 마침내 선다. 실낱같은 희망을 품었지만 책임은커녕 자신을 먼지만도 못하게 여기는 앤디를 마주하고 2년간 묵혀온 분노와 울분을 포효하는 "책임을 지고 약속을 지켜" 대사에 많은 관객들은 고개를 끄덕일 수밖에 없었다. 전도연 역시 "'리볼버'는 하수영에게 약속에 관한 이야기다"며 정당한 자신의 몫을 찾고자 했던 수영의 말에 깊이 공감했다고 전해 약속은 지키는 것이라는 가장 기본적인 가치이자 작품을 관통하는 메시지에 묵직한 힘을 실었다. 약속을 되돌려 받기 위해 찾아온 수영과 약속 따위는 안중에 없는 앤디의 강렬한 만남이 이루어진 바 장면은 단숨에 눈길을 사로잡았다. 인간으로서 최소한의 품위가 무너져가는 막막한 상황에 놓인 수영과 대조되는 육식동물 같은 화려함으로 치장한 앤디는 수영에게 "누구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈X구교환 ‘탈주’, 안방 극장서 본다…오늘(26일) VOD 서비스 개시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003375302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003375302"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우들의 빈틈없는 열연과 속도감 넘치는 추격 액션으로 폭발적인 입소문과 N차 관람을 이끌어내며 장기 흥행을 이어온 영화 &lt;탈주&gt;가 8월 26일(월)부터 IPTV, 온라인 및 모바일 VOD 서비스를 시작한다. ‘탈주’는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 영화로, 자유를 위해 탈주하고자 하는 꿈과 열정, 공감 메시지 뿐아니라 이제훈과 구교환의 환상적인 연기 앙상블과 함께 속도감 있는 추격 액션 연출과 스토리로 전 세대 관객들의 마음을 사로잡았다. 열띤 입소문과 호평 세례 속 지난 25일까지 누적 관객수 255만 8천837명을 동원한 ‘탈주’는 장기흥행 성공과 함께 안방극장으로 향했다. 또한 세대를 불문하고 희망과 감동을 전하는 메시지, 강렬한 명장면으로 제23회 뉴욕 아시안 영화제에서 큰 호평을 받음과 동시에 해외 언론 및 대중들에게도 큰 화제성과 인기를 입증했다. 국내외 관객들의 마음을 사로잡으며 장르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장군의 아들' 박상민, 세 번째 음주운전 적발로 불구속 기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007750302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007750302"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박상민 씨(54)가 음주 운전 혐의로 또 다시 재판에 넘겨졌다. 수원지검 안양지청은 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의로 박 씨를 불구속 기소했다고 26일 밝혔다. 박 씨는 지난 5월 18~19일 경기 과천지역 소재의 한 술집에서 지인과 함께 술을 마신 뒤 만취 상태에서 자신의 차량 도요타를 운전한 혐의로 기소됐다. 그의 음주 운전은 목격자의 신고로 적발됐다. 당시 박 씨는 19일 오전 8시께 과천지역 소재 주거지로 귀가하던 중 근처 골목길에 차를 세우고 잠이 들었던 것으로 파악됐다. 당시 그의 혈중알코올농도는 면허취소(0.08% 이상)에 해당하는 수치였다. 적발 당시 승용차 안엔 박 씨만 있었던 것으로 알려졌다. 박 씨의 이번 음주 운전 과정에서 차량·인명사고 등 2차 피해는 없었던 것으로 조사됐다. 박 씨 또한 자신의 혐의를 인정한 것으로 전해졌다. 경찰은 5월 27일 박 씨를 수원지검 안양지청으로 불구속 송치했고, 검찰은 보완수사를 거쳐 7월 31일 수원지법 안양지원에 기소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·구교환 '탈주', 손익분기점 넘고 안방行…VOD 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820373"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우들의 빈틈없는 열연과 속도감 넘치는 추격 액션으로 폭발적인 입소문과 N차 관람을 이끌어내며 장기 흥행을 이어온 영화 ‘탈주’(감독 이종필)가 26일(월) 오늘부터 VOD 서비스를 시작한다. 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 영화 ‘탈주’가 바로 오늘 IPTV, 온라인 및 모바일 VOD 서비스를 시작한다. 자유를 위해 탈주하고자 하는 꿈과 열정, 공감 메시지로 울림을 주었던 ‘탈주’는 이제훈과 구교환의 환상적인 연기 앙상블과 함께 속도감 있는 추격 액션 연출과 스토리로 전 세대 관객들의 마음을 사로잡았다. 열띤 입소문과 호평 세례를 받은 ‘탈주’는 쉴 틈 없이 몰아치는 질주와 추격 액션, 이를 몰입감 있게 만든 이종필 감독의 연출, 고증을 넘어 독창적인 시각과 표현으로 생생하게 담아낸 프로덕션까지, 다채로운 면모들이 N차 관람과 장기 흥행 열풍을 이끌며 극장가에 활력을 더했다. 또한 세대를 불문하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박찬욱, 사진작가 변신 ‘헤어질결심’ 포토북 출간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984400"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 영화 ‘헤어질 결심’을 토대로 한 포토 에세이를 출간했다. 출판사 을유문화사 관계자는 26일 본지에 박찬욱 감독의 포토 에세이 ‘어떻게 헤어질 결심을’을 이날부터 판매에 들어갔다고 밝혔다. 이번 포토 에세이는 박찬욱 감독의 ‘헤어질 결심’을 제작하는 과정 전반을 담아 냈다. 영화 감독 박찬욱이 어떤 과정을 거쳐 ‘헤어질 결심’을 만들게 됐는지를 설명하고 있다. 영화 제작 현장과 현장 밖의 배우들의 모습, 관련된 여러 사물 등을 박찬욱 감독 본인이 사진가가 돼 직접 촬영한 사진들이다. 박찬욱 감독은 이번 포토 에세이로 영화 감독 박찬욱이 아닌 인간 박찬욱을 표현했다. 영화를 만드는 시기 마주쳤던 소중한 순간들을 담은 기록들로 박찬욱 감독의 영화적 해석뿐 아니라 사진적 해석에 대한 결과물이 대중을 찾는다. 박찬욱 감독은 ‘어떻게 헤어질 결심을’ 프롤로그에서 “내 주장에 의하면 모두 제작 현장 사진이다. ‘어떻게 헤어질 결심을’ 만들까 대개 그 생각만 하던 때였으니 어디를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애 '보통의 가족', 29회 BIFF서 베일 벗는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820362"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 유수 영화제를 휩쓸고 있는 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 제29회 부산국제영화제에서 베일을 벗는다. ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. ‘보통의 가족’이 국제 유수 영화제에서 호평 세례를 받으며 성공적인 해외 투어를 마친 가운데, 마침내 제29회 부산국제영화제를 통해 국내 관객들과 만난다. ‘보통의 가족’이 오는 10월 2일(수)부터 11(금)까지 개최하는 제29회 부산국제영화제 ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 관심을 모은다. ‘보통의 가족’은 한국 프리미어로 국내 관객들에게 최초로 상영될 예정으로 한층 더 기대를 끌어올린다. 앞서 ‘보통의 가족’은 제48회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 부산에서 처음 만날 수 있는 한국영화와 시리즈는?, <보고타> <지옥> 시즌2 등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053336"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월2일 개막을 앞둔 제29회 부산국제영화제가 ‘한국 영화의 오늘 스페셜 프리미어’ 5편과 ‘온 스크린’ 6편의 선정작을 공개했다. ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’는 대중적이고 매력적인 동시대 한국의 상업영화를 엄선해 프리미어로 상영하는 섹션이다. 올해 ‘한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어’에선 월드 프리미어 상영작 4편, 한국 프리미어 상영작 1편이 상영된다. 월드 프리미어 상영작 목록엔 &lt;폭로: 눈을 감은 아이&gt;, &lt;보고타&gt;, &lt;더러운 돈에 손대지 마라&gt;, &lt;청설&gt;이 올랐다. 전선영 감독의 &lt;폭로: 눈을 감은 아이&gt;는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러다. &lt;보고타&gt;는 &lt;소수의견&gt;을 연출한 김성제 감독의 신작으로 콜롬비아 보고타에서 밀수업에 뛰어든 한국인들의 이야기다. 이외에도 &lt;불한당: 나쁜 놈들의 세상&gt; &lt;킹메이커&gt;의 각본을 집필한 김민수 감독의 연출 데뷔작 &lt;더러운 돈에 손대지 마라&gt;, 동명의 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[LA] 할리우드는 카멀라 해리스 열풍, 할리우드 스타들, 민주당 대선후보 카멀라 해리스 지지 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053335"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드가 미국 대선으로 뜨겁게 달아오르는 중이다. 조 바이든 미국 대통령이 지난 7월21일 재선 도전을 포기하고 카멀라 해리스 부통령 지지를 선언한 지 한달이 지났지만, 할리우드 스타들은 이미 카멀라 해리스를 지지하고 나서며 여러 행사를 숨가쁘게 이어가고 있다. 연예인의 정치적 입장 표명이 조심스러운 우리나라와 달리 할리우드는 미국 정치의 최전방에 있다. 지난 7월10일 배우 조지 클루니는 &lt;뉴욕타임스&gt;에 “나는 조 바이든을 사랑한다. 하지만 우리에게는 다른 후보가 필요하다”라는 제목의 칼럼을 기고했다. 오랜 민주당 지지자이자 조 바이든의 친우인 조지 클루니의 칼럼은 당내에서 조심스럽게 거론되던 ‘바이든 사퇴론’에 힘을 실었고, 결국 카멀라 해리스 현 부통령이 민주당의 새로운 후보가 되는 데 일조했다. 이후 래퍼 메건 디 스탤리언이 카멀라 해리스 부통령의 애틀랜타 유세에서 공연을 해 화제의 중심에 섰다. 또한 ‘카멀라 해리스를 위한 백인 녀석들’ 줌 화상 행사에는 제프 브리지스,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 떠나고 김성철 온 ‘지옥2’ 부산국제영화제서 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000889968"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2' 등이 올해 부산국제영화제를 통해 최초 공개된다. 제29회 부산국제영화제가 10월 2일부터 11일까지 부산 해운대 영화의전당 일대에서 열흘간 개최된다. 이에 부산국제영화제 측은 ‘한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어’ 5편과 ‘온 스크린’ 6편의 선정작을 공개했다. 먼저 ‘한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 올해에는 관객의 이목을 집중시킬 월드 프리미어 4편을 포함, 총 5편을 공개했다. 영화 '폭로: 눈을 감은 아이'는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러로, '파친코'로 세계적인 주목을 받은 김민하와 '박열'의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애 '보통의 가족', 29회 부국제서 최초 공개[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000508925"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 유수 영화제를 휩쓸고 있는 영화 '보통의 가족'이 제29회 부산국제영화제에 공식 초청됐다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 '보통의 가족'이 국제 유수 영화제에서 호평 세례를 받으며 성공적인 해외 투어를 마친 가운데, 마침내 제29회 부산국제영화제를 통해 국내 관객들과 만난다. '보통의 가족'은 오는 10월 2일부터 11일까지 개최하는 제29회 부산국제영화제 '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어'에 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어' 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 관심을 모은다. 여기서, '보통의 가족'은 한국 프리미어로 국내 관객들에게 최초로 상영될 예정으로 한층 더 기대를 끌어올린다. 한편, '보통의 가족'은 제48회 토론토국제영화제 갈라프레젠테이션 섹션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디에 치이고 애니메이션에 밀리고…청춘 성장물의 부진 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002865566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002865566"/>
        <updated>2024-08-26T06:12:05.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청춘물은 젊은 세대의 뜨거운 열정과 성장 과정을 담아내며, 관객들에게 깊은 공감과 감동, 향수를 전달한다. 청춘의 희로애락을 진솔하게 그려내며, 각 시대를 대표하는 감수성과 사회적 이슈를 반영하는 청춘물이지만, 무대가 극장가로 옮겨지면서 힘을 발휘하지 못하고 있는 모양새다. 1984년 거제도의 한 고등학교에서 학생 주도로 결성된 ‘새빛들’이란 치어리딩 팀을 조명한 영화 '빅토리'가 개봉 2주 차임에도 불구 누적 관객 수 27만 3336명에 그치며 흥행 빨간불이 켜졌다. 현재 박스오피스 1위를 수성 중으로 같은 날 개봉한 '에이리언: 로물루스'의 111만 5558명과 약 4배 정도 차이 나는 수치다. '에이리언: 로물루스' 뿐만 아니라 앞서 개봉한 코미디 영화 '파일럿'과 애니메이션 '사랑의 하츄핑'을 비롯해 신작 '늘봄가든'에게도 밀리며 박스오피스 7위에 위치해 있다. 이 상황은 지난해 개봉한 청춘성장물 '리바운드'의 개봉 당시와 닮아 있다. '리바운드'는 2012년 전국 고교농구대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MZ무당에서 돌직구 청춘으로…'대도시의 사랑법' 김고은, 또 한 번 경신할 인생캐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820353"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독립군 정보원부터 대학생, MZ무당까지 다채로운 캐릭터를 섭렵한 배우 김고은이 영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)에서 돌직구 캐릭터 ‘재희’로 또 한 번 인생캐를 경신할 전망이다. 매력 넘치는 대세 배우 김고은과 주목받는 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 ‘대도시의 사랑법’의 김고은이 완벽 소화 캐릭터 계보로 이목을 모은다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 스크린과 브라운관을 종횡무진 활약하며 대세 배우로 자리매김한 김고은이 ‘대도시의 사랑법’ 속 자유로운 영혼 행동파 재희 역으로 매력적인 캐릭터 계보를 이어갈 예정이다. 대한민국 최초 오리지널 뮤지컬 영화로 관객들에게 뜨거운 전율을 선사한 영화 ‘영웅’은 우리가 알지 못했던 안중근 의사의 마지막 1년을 담아낸 작품으로, 김고은은 독립군의 정보원 ‘설희’로 장르를 넘나드는 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마음의 상처가 있는 당신에게 이 영화를 추천합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444032"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 개봉되는 한국영화 작품을 소개합니다. &lt;기자말&gt; 옷깃을 스치는 바람, 흩날리는 꽃, 푸른 산, 흐르는 맑은 물, 흔들리지 않는 믿음, 최선의 삶, 타인을 향한 마음과 배려에 우리는 아름답다고 말한다. 그리고 그 아름다운 것들이 우리의 삶 속에서 얼마나 소중한지에 대해 묻고 생각하며 깨닫는다. 영화 &lt;문경&gt;은 우리가 말하는 아름다움을 생각하게 하는 작품이다. 신동일 감독의 전작처럼 청산과 유수가 배경에 타인을 향한 배려와 아픔을 달래는 위로가 채워진다. 그리고 계속 우리를 향해 멈춰서 쉬어보라고 권하는 작품이다. 먼저 쉬고 온 이가 전하는 편지와 같다. 우린 그 편지에 응당 다시 쉼으로 답하면 된다. 시간이 된다면 당신의 영화로 인해서 아주 잘 쉬었다고 작게라도 말하면 그게 답장인 것이다. 우리는 왜 떠나야만 하는가 ▲  영화 &lt;문경&gt; 스틸컷 ⓒ 비아신픽쳐스 &lt;청산, 유수&gt; 이후로 난 신동일 감독의 작품 세계의 변화를 감지했다. 작품 속에 인물들이 머물지 않고 떠나고 있다. 그것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['써니' 김보미♥윤전일, 결혼 4년 만에 둘째 임신…"하늘이 준 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005820339"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보미, 무용가 윤전일 부부가 둘째를 임신했다. 김보미의 소속사 A2Z 엔터테인먼트 측은 26일 공식입장을 통해 이같은 소식을 전했다. 소속사에 따르면 김보미는 현재 임신 17주차로 내년 1월 출산 예정이다. 소속사 측은 “김보미 배우의 둘째 임신 소식에 진심으로 축하를 전하며 건강하게 출산 후 연기 활동에 복귀 수 있도록 최선을 다해 지원할 계획”이라고 전했다. 같은 날 김보미는 자신의 인스타그램을 통해 둘째 임신 소식을 직접 알리기도 했다. 김보미는 “리우의 존재를 처음 알았을 때 살면서 그렇게 심장이 쿵쾅쿵쾅 뛴 날이 없었어. 그날 이후 매일매일 리우를 하늘이 준 선물이라고 생각해. 리우에게 많이 배우고 조금씩 이해해가면서 리우에게 위로받기도 하고 늘 용기를 얻고 때로는 기대기도 한단다”며 “리우는 당연히 엄마가 가장 사랑하는 존재야. 리우야, 리우에게 곧 동생이 생길 거야. 당분간은 또쿵이라고 불러주면 좋겠어”라고 전했다. 이어 “리우처럼 하늘이 준 선물에 심장이 또 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 '보고타'→김성철 '지옥2'...부산국제영화제서 먼저 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000228281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000228281"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족', '보고타', 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2 등이 부산국제영화제에서 상영된다. 26일 제29회 부산국제영화제 측은 '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어' 5편과 '온 스크린' 6편의 선정작을 공개했다. '한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어' 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션이다. 올해는 월드 프리미어 4편, 한국 프리미어 1편, 총 5편을 선보인다. 먼저 영화 '폭로: 눈을 감은 아이'는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러다. Apple TV+ '파친코'로 세계적인 주목을 받은 김민하와 '박열'의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스다. 설경구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보는 것만으로 해독... 번아웃 온 어른 위한 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444026"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;문경&gt; 스틸컷 ⓒ 트윈플러스파트너스(주) &lt;문경&gt;은 지친 현대인에게 휴식을 주는 선물 같은 영화다. 경북 문경은 신동일 감독 부친의 고향으로 이곳에서 영화를 찍길 바란 아버지의 오랜 권유가 발단이 됐다. 아버지가 태어난 110년 넘은 고택이 후반부 중요하게 등장하는 메인 무대로 이어진다. 문경의 수려한 자연과 무해한 풍경이 그림처럼 펼쳐지는 가운데 선유동 계곡, 윤필암, 고모산성, 주암정, 진남교반, 잉카마야박물관이 등장해 마치 여행을 떠난 듯 편안한 마음이 이어진다. 아직 휴가를 가지 못했다면 추천하고 싶은 지역이다. 회사에서 인정받는 문경(류아벨)은 동생 같은 초월(채서안)을 살뜰히 챙기는 선배이기도 하다. 이번 전시 프로젝트를 성공으로 이끈 주역이 바로 초월이기 때문. 번뜩이는 아이디어와 기획력, 성실한 인성까지 갖추었지만 정규직 전환이 어려워 답답하기만 하다. 그러는 사이 주변에서는 초월만 챙기는 문경의 태도에 불만이 커져 업무와 대인관계 스트레스는 쌓여만 간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 ‘보고타’→‘지옥2’…부산영화제, 국내외 ‘최초 공개’ 선정작 발표 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003375291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003375291"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제가 ‘한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어’ 5편과 ‘온 스크린’ 6편의 선정작을 26일 공개했다. 먼저 ‘한국영화의 오늘 – 스페셜 프리미어’ 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션으로 올해에는 관객의 이목을 집중시킬 월드 프리미어 4편을 포함, 총 5편을 공개했다. 영화 ‘폭로: 눈을 감은 아이’는 베스트셀러 작가의 살인사건을 계기로 재회하게 된 범인과 형사의 복잡하고 긴장감 넘치는 사건을 그린 스릴러로, ‘파친코’로 세계적인 주목을 받은 배우 김민하와 ‘박열’의 최희서가 호흡을 맞췄다. 허진호 감독의 신작 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스로 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 주연을 맡아 묵직한 연기를 펼치며 빈틈없는 긴장감을 선사한다. 콜롬비아 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터엔터] '에이리언' 주말 박스오피스 1위…'하츄핑' 역주행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000678566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000678566"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 SF 공포영화 '에이리언: 로물루스'가 지난 주말에도 박스오피스 정상을 지켰습니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면, '에이리언: 로물루스'는 주말 사흘간 34만여 명의 관객을 동원해 누적 100만 관객을 넘겼습니다. 조정석 주연의 코미디 '파일럿'이 2위, 공포영화 '늘봄가든'이 3위인 가운데, 한국 애니메이션 '사랑의 하츄핑'이 지난주보다 순위가 올라 4위를 차지했습니다. 한편, 오는 28일 개봉하는 가수 임영웅의 콘서트 실황 영화는 오늘 오전 8시 기준 예매율이 39.7%로 1위입니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #에이리언 #파일럿 #사랑의하츄핑 #임영웅 #박스오피스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족', 부산국제영화제 '한국영화의 오늘' 공식 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676923"/>
        <updated>2024-08-26T05:10:13.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'이 제29회 부산국제영화제에 공식 초청됐다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. '보통의 가족'이 해외 투어를 마친 가운데, 제29회 부산국제영화제를 통해 국내 관객들과 만난다. '보통의 가족'이 오는 10월 2일부터 11일까지 개최하는 제29회 부산국제영화제 '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어'에 공식 초청됐다. '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어' 섹션은 대중적 매력과 위상을 지닌 동시대 한국 상업 영화의 최신작 및 대표작을 프리미어로 상영하는 섹션이다. '보통의 가족'은 한국 프리미어로 국내 관객들에게는 처음으로 상영될 예정이다. '보통의 가족'은 제48회 토론토국제영화제 갈라프레젠테이션 섹션에 공식 초청되며 전 세계 최초로 상영된 바 있다. 이를 비롯해 제26회 우디네극동영화제, 제18회 런던한국영화제, 제35회 팜스프링국제영화제, 제26]]></content>
    </entry>
</feed>