<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-08T05:09:35.510Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시즌1 다시 한번 복습"..'오징어 게임2', 리워치 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724557"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 시즌1 리워치 예고편을 선보였다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 공개된 리워치 예고편은 “이 자리에 오신 여러분을 진심으로 환영합니다”라는 말과 함께 시즌1의 주요 장면들을 보여주며 단번에 시선을 사로잡는다. 여기에 캐릭터 그 자체로 변신한 배우들의 열연부터 '오징어 게임'에서만 볼 수 있는 색다른 비주얼과 다이내믹한 음악으로 '오징어 게임' 열풍을 불러일으키며 전 세계 시청자들의 사랑을 받았다. 수많은 명장면들 위로 “동심의 게임, 처절한 승리, 잔인한 배신 그리고 반전”이라는 카피는 생존과 죽음이 엇갈리는 절박한 게임의 한가운데, 단단했던 연대와 잔인한 배신, 반전의 순간을 되새기며 시청자들에게 시즌1 정주행을 통해 '오징어 게임'만의 재미를 체험할 수 있게 한다. '오징어 게임']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, '두 번째 아이'로 첫 제작 참여 "애정·책임감 한층 더 커져"(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724556"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수정이 '두 번째 아이'를 통해 처음으로 제작에 참여한다. 영화 '두 번째 아이'는 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 둘째 ‘수안’과 첫째 ‘수련'이 자살했다고 믿는 엄마 ‘금옥’ 앞에 죽은 딸의 도플갱어 ‘재인’이 나타나며 벌어지는 이야기를 그린 작품. 극중 임수정이 딸을 잃고 유약해진 엄마 ‘금옥’ 역을 맡았다. ‘금옥’은 딸이 죽은 그날의 진실에 다가가던 중 딸의 도플갱어를 만나 집안의 점령한 저주의 실체를 맞닥뜨리게 되는 인물로, 임수정이 '장화, 홍련' 이후 21년 만에 공포 영화에 출연해 섬세하고 풍부한 감정 연기로 새로운 서스펜스를 선사할 것이다. 특히 임수정은 공동 제작자로서 2년 동안 기획, 제작 과정 전반에 참여해 영화의 완성도를 높이기 위해 노력했다. 임수정은 “시나리오에 매료되어 처음으로 프로듀서라는 타이틀을 달고 영화 한 편이 만들어지는 과정 전반에 참여해보니 작품에 대한 애정과 책임감이 한층 더 커지게 됐다. 남은 시간동안 작품이 무사히 마무리될 수 있도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영 ‘지옥’을 뒤흔드는 비주얼...국민 여동생의 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001027909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001027909"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘국민여동생’ 문근영이 달라졌다. 한층 더 깊어진 이야기와 캐릭터들의 등장으로 기대감을 높이고 있는 넷플릭스(Netflix)의 ‘지옥’ 시즌2가 제29회 부산국제영화제에서 1-3화 공개 후 뜨거운 반응에 힘입어 보도스틸 18종을 공개했다. ‘지옥’ 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 보도스틸에는 지옥행 고지가 만연한 세상 속, 혼돈으로 가득 찬 인물들의 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. ‘정진수’(김성철)의 부재와 고지를 받았던 아기의 생존 이후 새진리회는 힘을 잃고, 반대로 화살촉은 선동과 선전으로 득세한다. 그러던 중, 갑작스레 시연을 받았던 ‘정진수’와 ‘박정자’(김신록)가 부활하고 소도의 ‘민혜진’(김현주)은 더 큰 혼란을 막기 위해 소도의 조직원들과 함께 부활자를 찾아 나선다. ‘민혜진’의 스틸은 변하지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우는 소리밖에 안 났어"…'연소일기' 부산을 눈물바다로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945556"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 오는 11월 13일 국내 극장 개봉 부산을 눈물바다로 만든 '연소일기'가 오는 11월 13일 국내 극장 개봉을 확정했다. '연소일기'(감독 탁역겸)는 한 고등학교 교사가 교실의 쓰레기통에서 발견된 주인 모를 유서를 보며 기억 속에 묻어버린 어린 시절을 마주하게 되는 이야기를 담은 작품으로, 지난 6일 제29회 부산국제영화제 커뮤니티비프 리퀘스트시네마 섹션을 통해 관객들과 먼저 만났다. '연소일기'는 제60회 금마장 신인감독상 수상, 제17회 아시아 필름 어워즈 신인감독상 수상 등 아시아 주요 영화제에서 7개 부문 수상 및 26개 부문에 노미네이트 되며 주목받고 있는 작품이다. 영화가 상영되는 95분여의 러닝타임 동안 객석 곳곳에서 눈물을 참는 소리가 전해졌고, 엔딩 크레딧이 올라가는 순간 관객들의 뜨거운 박수가 터져 나왔다. 영화 상영이 종료된 뒤 진행된 관객 설문 조사에서는 만족도 4.82점(10월 6일 현장 진행 설문조사 기준, 5점 만점)이라는 높은 점수를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 700만 돌파, 황정민부터 정해인까지 흥행 만든 9인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005170464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005170464"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 700만 돌파를 기념해 캐릭터 포스터들이 공개됐다. 8일 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제공/배급 CJ ENM, 제작 ㈜외유내강) 측은 개봉 5주차에도 꺾이지 않는 장기 흥행으로 박스오피스 전체 1위를 달리고 있는 가운데, 관객들의 뜨거운 성원에 힘입어 9인 9색 캐릭터 포스터를 공개했다. 캐릭터 포스터는 서도철 형사(황정민)를 비롯, 봉 형사(장윤주), 왕 형사(오대환), 윤 형사(김시후)로 이루어진 강력범죄수사대 베테랑 팀과 박선우(정해인), 민강훈(안보현), 정의부장(신승환), 전석우(정만식) 등 영화 속 최강 빌런들, 그리고 서도철 형사의 아내 이주연(진경)까지 9인의 모습을 담고 있다. 먼저 베테랑 형사팀의 캐릭터 포스터는 범인을 잡기 위해 임무를 수행하고 있는 형사들의 다양한 모습을 담고 있다. 서도철 형사는 범인과의 오랜 몸싸움에 지친 듯한 표정으로 수갑을 들고 앉아 있어 영화 속 서도철 형사의 몸을 사리지 않는 액션을 떠올리게 한다. 봉 형사는 주부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼, 하겠나?’ 짠내풀풀, 이동휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993085"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세대 모두에게 공감과 따스한 위로를 전할 배우 이동휘, 한지은 주연의 영화 &lt;결혼, 하겠나?&gt;가 오는 10월 23일 개봉을 앞두고 메인 포스터를 공개했다. 오랜 연애 끝에 ‘우정’과의 행복한 결혼을 앞둔 ‘선우’, 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디 &lt;결혼, 하겠나?&gt;가 이동휘, 한지은, 강신일, 차미경, 박소진, 박성근 그리고 유재명까지 연기파 배우들의 황홀한 연기 케미로 기대감이 증폭되고 있는 가운데 메인 포스터를 공개했다. 는 제24회 전주국제영화제 코리안시네마에 초청되어 스타성과 연기력을 검증받은 배우들의 열연은 물론 현실에서 마주할 수 있는 재난 상황을 밀도 높게 그려내 호평을 받았다. 무엇보다도 갑작스럽게 가족에게 닥친 힘든 상황을 어둡게만 그려내는 것이 아닌 인생의 희로애락을 섬세하게 어루만지며 전 세대에게 공감을 이끌어 낼 예정이다. 이번에 공개된 &lt;결혼, 하겠나?&gt; 메인 포스터는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 현실 재난에 착잡한 표정…'결혼, 하겠나?' 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853650"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세대 모두에게 공감과 따스한 위로를 전할 배우 이동휘, 한지은 주연의 영화 ‘결혼, 하겠나?’가 오는 10월 23일 개봉을 앞두고 메인 포스터를 8일 공개했다. ‘결혼, 하겠나?’는 오랜 연애 끝에 ‘우정’(한지은 분)과의 행복한 결혼을 앞둔 ‘선우’(이동휘 분), 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디다. ‘결혼, 하겠나?’가 이동휘, 한지은, 강신일, 차미경, 박소진, 박성근 그리고 유재명까지 연기파 배우들의 황홀한 연기 케미로 기대감이 증폭되고 있는 가운데 메인 포스터를 공개했다. ‘결혼, 하겠나?’는 제24회 전주국제영화제 코리안시네마에 초청돼 스타성과 연기력을 검증받은 배우들의 열연은 물론 현실에서 마주할 수 있는 재난 상황을 밀도 높게 그려내 호평을 받았다. 무엇보다도 갑작스럽게 가족에게 닥친 힘든 상황을 어둡게만 그려내는 것이 아닌 인생의 희로애락을 섬세하게 어루만지며 전 세대에게 공감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 제친 제레미 스트롱, 트럼프 스승 '악마 변호사'로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945546"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제79회 미국 골든 글로브 시상식에서 전 세계를 휩쓸었던 넷플릭스 '오징어 게임'의 이정재를 제치고 남우주연상 트로피를 거머쥔 할리우드 대표 연기파 배우 제레미 스트롱이 '악마의 변호사'로 변신했다. 배우 제레미 스트롱이 미국 대선 후보 도널드 트럼프의 과거에 대한 폭로를 담은 문제작 '어프렌티스'(감독 알리 아바시)에서 트럼프의 스승이자 일명 '악마의 변호사' 로이 콘을 완벽하게 소화해 화제다. 제레미 스트롱은 HBO의 대표 시리즈 '석세션'을 비롯해 영화 '아마겟돈 타임' '트라이얼 오브 더 시카고' '빅쇼트' 등을 통해 존재감을 드러냈다. 그는 제72회 에미상 TV 드라마 부문 남우주연상, 제25회 크리틱스 초이스 시상식 TV 부문 드라마 시리즈 남우주연상, 제28회 미국배우조합상 TV 드라마 시리즈 부문 앙상블연기상을 받는 등 각종 시상식을 휩쓸며 평단과 대중을 모두 사로잡았다. 특히 제79회 골든 글로브 시상식에서는 당시 전 세계 팬들을 사로잡으며 유력 수상자로 떠올랐던 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천우희 "연기 20년 할 줄 몰랐다, 스스로에게 칭찬해 주고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448222"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  부산국제영화제 액터스 하우스 : 천우희 ⓒ 부산국제영화제 제29회 부산국제영화제(BIFF) '액터스 하우스 : 천우희' 행사가 6일 저녁 부산 해운대구에 위치한 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 열렸다. 액터스 하우스는 부산국제영화제가 기획하여 2022년부터 시작된 프로그램으로 연기력과 스타성을 겸비한 동시대 대표 배우들이 자신의 연기와 작품에 관하여 솔직하고 깊이 있는 이야기를 들려주는 시간이다. 올해로 데뷔 20주년을 맞이하는 천우희 배우는 이 자리에서 자신이 걸어왔던 다양한 작품들을 회고하며 팬들과 함께 의미 있는 시간을 가졌다. 특히 배우라는 직업에 대해 자신이 어떤 마음으로 대하고 있는지, 또 어떤 욕심을 갖고 필모그래피를 쌓아왔는지에 대해 진솔한 모습으로 대답했다. 오늘 프로그램의 진행은 씨네21의 김소미 기자가 맡았다. 뜨거운 관심과 환호 속에 진행된 '액터스 하우스 : 천우희' 행사의 내용을 요약하여 전달한다. 다음은 일문일답니다. - 2004년 영화 &lt;신부 수업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노윤서, '청설'로 본격 스크린 데뷔…홍경과 풋풋한 청량 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853644"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:33.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노윤서가 ‘청설’을 통해 스크린에 본격 데뷔한다. 올 가을 극장가에 청량한 설렘을 전할 영화 ‘청설’(감독 조선호)이 노윤서가 열연한 ‘여름’ 캐릭터 스틸을 8일 공개했다. 영화 ‘청설’은 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경 분)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서 분), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기다. 대세 배우 노윤서가 영화 ‘청설’로 스크린을 통해 만인의 첫사랑으로 거듭날 예정이다. 노윤서는 웰메이드 드라마 ‘우리들의 블루스’의 방영주 역으로 데뷔한 뒤 신인이라고는 믿을 수 없는 안정적인 연기력으로 선보인 이후, ‘일타 스캔들’, 넷플릭스 영화 ‘20세기 소녀’ 등 다양한 작품에서 활약했다. 제59회 백상예술대상 TV부문 여자 신인연기상을 수상하며 탄탄한 연기력을 입증한 그녀가 이번엔 스크린에 본격적으로 데뷔한다. 노윤서가 연기한 여름은 수영선수인 동생 가을을 서포트하며 생계까지 책임지는 생활력 넘치는 ‘K-장녀’인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건×이정재 화려한 투샷, 2005년 ‘태풍’ 이후 19년만에 조우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003877460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003877460"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건, 이정재가 화려한 투샷을 자랑했다. 이정재는 7일 개인 계정에 “‘보통의 가족’ 시사회”라는 글과 함께 사진을 게재했다 . 사진 속 이정재는 장동건과 함께 얼굴을 맞대고 환한 표정을 지으며 카메라를 응시하는 모습이다. 대한민국 대표 미남배우인 장동건, 이정재의 흔치 않은 투샷에 네티즌의 응원이 이어졌다. 이들은 2005년 곽경택 감독의 영화 ‘태풍’에서 호흡을 맞췄다. 이정재는 비밀리에 파견된 해군 대위 강세종 역을, 장동건은 한반도를 날려버리겠다는 일념으로 하루하루를 살아 온 해적 씬 역을 연기했다. 한편 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 두 부부가 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 작품. '8월의 크리스마스', '봄날은 간다', '외출', '행복', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다' 등을 연출한 허진호 감독이 메가폰을 잡았고 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 출연한다. 장동건은 극 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2' 거장 리들리 스콧 귀환…더 강렬해진 액션·서사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853636"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’(글래디에이터2)가 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환으로 기대감을 모으고 있다. 특히 거장 리들리 스콧 감독이 전작에 이어 연출을 맡아 기대를 더욱 높이고 있다. ‘글래디에이터 Ⅱ’는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화다. 전설적인 명작 ‘에이리언’, ‘킹덤 오브 헤븐’, ‘블랙 호크 다운’, ‘블레이드 러너’, ‘글래디에이터’ 그리고 ‘마션’에 이르기까지 끊임없이 걸작을 연출해온 거장 리들리 스콧 감독이 ‘글래디에이터 Ⅱ’로 돌아온다. 특히 할리우드의 비주얼리스트로도 불리는 리들리 스콧 감독이 연출한 ‘글래디에이터’ 1편은 눈을 뗄 수 없는 장대한 규모의 액션과 깊은 여운을 남기는 서사로 전 세계 평단과 관객들을 사로잡았다. 이에 아카데미 시상식에서 작품상을 비롯해 5관왕에 올랐을 뿐 아니라, 전 세계 유수 영화제를 휩쓸며 저력을 증명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주', 시체스→런던→바르샤바까지 영화제 잇단 러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945540"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈과 구교환의 만남으로 큰 인기를 모은 영화 '탈주'가 해외 유수 영화제들에 연이어 러브콜을 받았다. 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 규남과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 현상의 목숨 건 추격전을 그린 영화 '탈주'(감독 이종필)가 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제, 제9회 런던 동아시아 영화제, 제10회 바르샤바 한국 영화제에 공식 초청받았다. 먼저 오는 13일까지 개최되는 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제 오르비타(Òrbita) 경쟁 부문에 초청됐다. 시체스 국제 판타스틱 영화제는 세계 장르 영화의 동향을 가장 먼저 알 수 있으며, 브뤼셀 영화제와 판타스포르토 영화제와 함께 세계 3대 장르 영화제로 꼽히는 영화제로 명성이 높다. '탈주'가 초청된 오르비타(Òrbita) 섹션은 스릴러, 액션, 어드벤터, 블랙코미디와 같은 판타스틱 장르 영화들이 경합을 벌이는 경쟁 부문이다. 시체스 국제 판타스틱 영화제의 아티스틱 디렉터 앙헬 살라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외에서 먼저 알아봤다…'보통의 가족' 103개국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945537"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허진호 감독의 신작 '보통의 가족'이 개봉 전부터 해외 103개국 선판매 쾌거를 기록했다. '보통의 가족'이 일본, 대만, 태국, 베트남 등 아시아 주요 국가를 비롯해 미국, 프랑스, 이탈리아를 포함한 103개국에 선판매됐다. 특히 '덕혜옹주' '천문: 하늘에 묻는다'로 대중성과 작품성 모두를 입증한 허진호 감독과 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 어떤 시너지를 보여줄지 관심이 쏠린다. '보통의 가족'은 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 통해 청소년 범죄와 이를 마주한 부모들의 태도를 조명하며 인간의 양면성을 선명하게 그려낸다. "자기가 평소에 믿었던 신념이 어떤 상황에서 변하고 무너져가는지를 관찰하는 것이 흥미로웠다"라는 허진호 감독의 말처럼 '보통의 가족'은 아이들의 살인으로 변하는 부모의 신념과 무너져가는 가족의 모습을 디테일하게 보여주며 관객들에게 강렬한 충격을 안겨줄 전망이다. 이와 더불어 '아이들의 범죄를 마주한 부모의 입장에서 어떤 선택이 아이들을 위한 것인가?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, ‘두 번째 아이’로 프로듀서 데뷔…박소이·유나 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384821"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정의 프로듀서 데뷔작 ‘두 번째 아이’가 크랭크인했다. 제작사 영화사달리기는 영화 ‘두 번째 이야기’가 임수정, 박소이, 유나 등 캐스팅을 확정 짓고 첫 촬영을 시작했다고 8일 밝혔다. ‘두 번째 아이’는 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 둘째 수안과 첫째 수련이 자살했다고 믿는 엄마 금옥 앞에 죽은 딸의 도플갱어 재인이 나타나며 벌어지는 이야기를 그린 영화. 극 중 임수정은 딸을 잃고 유약해진 엄마 금옥 역을 맡았다. 금옥은 딸이 죽은 그날의 진실에 다가가던 중 딸의 도플갱어를 만나 집안의 점령한 저주의 실체를 맞닥뜨리게 되는 인물이다. 임수정은 이번 영화의 프로듀서도 맡았다. 공동제작자로서 2년 동안 기획, 제작 과정 전반에 참여한 임수정은 “시나리오에 매료돼 처음 프로듀서 타이틀을 달고 영화가 만들어지는 과정 전반에 참여해 봤다”며 “애정과 책임감이 한층 더 커졌다. 무사히 마무리될 수 있게 최선을 다하겠다”고 각오를 다졌다. 박소이는 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소이, 10대 중에 제일 잘 나가…영화 '두 번째 아이' 주연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683583"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:25.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박소이가 영화 '두 번째 아이' 캐스팅 확정 소식을 알렸다. 박소이는 영화 '두 번째 아이'(감독 유은정)의 주연인 '수안' 역을 맡아 깊이 있는 연기를 선보일 것을 예고했다. 영화 '두 번째 아이'는 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 둘째 '수안'과 첫째 '수련'이 자살했다고 믿는 엄마 '금옥' 앞에 죽은 딸의 도플갱어 '재인'이 나타나며 벌어지는 이야기를 담은 작품으로, 배우 임수정의 첫 프로듀서 데뷔작. 매 작품마다 놀라운 연기력과 존재감을 보여주며 일찌감치 '연기 천재' 수식어를 얻은 박소이는 자신 앞에 나타난 언니의 도플갱어를 통해 죽은 언니를 그리워하는 '수안'으로 분해 복잡다단한 감정을 진정성 넘치게 표현하며 시선을 사로잡을 예정이다. 박소이는 "'두 번째 아이'와 함께하게 되어 설레고 기쁘다. 마지막까지 최선을 다해서 좋은 작품을 보여드리고 싶다. 앞으로 이어질 촬영들이 기대된다"라며 크랭크인 소감을 밝혔다. 한편 박소이는 최근 종영한 드라마 '히어로는 아닙니다만']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터 2', 스케일 더 커졌다...긴장감 넘치는 새 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001312012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001312012"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 11월 13일 한국 개봉하는 2024년 하반기 최고의 기대작 '글래디에이터 2'가 스틸을 공개했다. 전 세계에 검투사 신드롬을 일으킨 전설적인 작품인 '글래디에이터'의 24년 만의 후속작 '글래디에이터 2'가 드디어 베일을 벗었다. '글래디에이터 2'는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출을 맡았다. 새로운 글래디에이터로 분한 할리우드 라이징 스타 폴 메스칼을 비롯해 페드로 파스칼, 덴젤 워싱턴, 코니 닐슨, 조셉 퀸, 프레드 헤킨저까지 탄탄한 라인업으로 뜨거운 관심을 모으고 있다. 앞서 공개된 포스터와 예고편에서는 압도적인 아우라를 선사하는 비주얼과 박진감 넘치는 역대급 전투를 기대케 하며 특히 콜로세움을 가득 채운 물 위에서 펼쳐지는 해상 전투와 '막시무스'의 아들이자 이번 작품을 이끌어갈 새로운 검투사의 등장은 장대한 스케일의 액션과 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리 BIFF 환하게 밝혔다...“‘침범’ 꼭 하고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375889"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권유리가 제29회 부산국제영화제를 환하게 밝혔다. 권유리는 제29회 부산국제영화제(BIFF) ‘한국 영화의 오늘-파노라마’ 섹션에 공식 초청된 영화 ‘침범’으로 지난 2일 개최된 개막식을 비롯해 GV(관객과의 대화), 야외 무대인사에 참석해 자리를 빛냈다. ‘침범’은 딸 소현의 기이한 행동으로 평범한 일상이 파괴된 영은과 그로부터 20년 뒤 고독사 현장 처리 일을 하는 민과 해영에게 닥친 균열과 공포를 다룬 미스터리 스릴러다. 권유리는 ‘침범’의 감독, 배우들과 함께 선 개막식 레드 카펫에서 블랙 드레스를 입고 등장, 우아하면서도 카리스마 넘치는 비주얼과 기품 있는 애티튜드로 압도적인 존재감을 드러내며 환호성을 이끌었다. ‘침범’의 부산국제영화제 상영 티켓이 전석 매진된 가운데, 권유리는 GV를 통해 관객들과 함께 영화를 관람하고 작품 출연 이유, 영화의 메시지 등 다채로운 이야기를 나눈 것에 이어, 영화의 전당 BIFF 광장에서 진행된 야외 무대인사에서도 특유의 밝은 에너지와 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 박재범 감독 “스튜디오요나, 스톱모션으로 세상을 담는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067904"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제가 열리는 부산 해운대에는 서울의 코엑스 같은 커다란 전시공간이 있다. 부산 MICE산업의 중심지인 ‘벡스코’이다. 영화제 기간에 이곳에서는 ‘ACFM’(아시아콘텐츠&amp;필름마켓) 행사가 열린다. 필름마켓과 함께 영화포럼등 다양한 활동이 펼쳐진다. 전시장을 찾으면 영화/콘텐츠 배급사, 제작사, 유통사, 스튜디오, 영상관련업체 등이 부스를 마련하여 각자의 작품, 콘텐츠, 프로젝트, 프로그램, 아이디어 등을 홍보하고 있다. 대형부스를 차지한 메이저 배급사들은 커다란 부스에 영화포스터를 초대형으로 래핑해 놓았다. 전시장을 돌다보니 작은 부스가 하나 눈에 들어왔다. 벽에는 영화 &lt;엄마의 땅:끄리샤와 숲의 주인&gt; 포스터가 걸려있다. 이 영화를 만든 ‘스튜디오 요나’의 홍보부스였다. 마침 스튜디오 요나의 박재범 감독이 앉아있다. 반가운 마음으로 근황을 들어보았다. 은 2022년 BIFF에서 상영되었고, 곧바로 극장에서 개봉되었다. 우리나라에선 &lt;콩쥐 팥쥐&gt;(1977) 이후 45년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈주' 시체스에 런던·바르샤바까지…전세계 영화제 잇단 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007830658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007830658"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탈주'가 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제, 제9회 런던 동아시아 영화제, 제10회 바르샤바 한국 영화제 등 해외 유수 영화제들에 연이어 공식 초정됐다. 8일 배급사 플러스엠 엔터테인먼트에 따르면 '탈주'는 올해 10월 3일부터 13일까지 개최되는 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제 오르비타(Òrbita) 경쟁 부문에 진출했다. 시체스 국제 판타스틱 영화제는 세계 장르 영화의 동향을 가장 먼저 알 수 있는 영화제다. 브뤼셀 영화제와 판타스포르토 영화제와 함께 세계 3대 장르 영화제로 꼽히는 영화제로 명성이 높다. '탈주'가 초청된 오르비타(Òrbita) 섹션은 스릴러, 액션, 어드벤터, 블랙코미디와 같은 판타스틱 장르 영화들이 경합을 벌이는 경쟁 부문이다. 시체스 국제 판타스틱 영화제의 아티스틱 디렉터 앙헬 살라(Ángel Sala)는 '탈주' 초청 이유에 대해 "전형적이지 않은 액션 영화로서 긴장감 넘치는 장면들을 치열한 게임으로 그려냈다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['침범' 권유리, BIFF 현장 빛낸 존재감…"어떤 캐릭터로든 참여하고 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853619"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권유리가 영화 ‘침범’을 통해 관객들과 소통하며 제29회 부산국제영화제(BIFF) 현장을 환히 밝혔다. 권유리는 제29회 부산국제영화제(BIFF) ‘한국 영화의 오늘-파노라마’ 섹션에 공식 초청된 영화 ‘침범’으로 지난 2일 개최된 개막식을 비롯해 GV(관객과의 대화), 야외 무대인사에 참석해 자리를 빛냈다. 먼저 권유리는 영화 ‘침범’의 감독, 배우들과 함께 선 개막식 레드 카펫에서 블랙 드레스를 입고 등장, 우아하면서도 카리스마 넘치는 비주얼과 기품 있는 애티튜드로 압도적인 존재감을 드러내며 큰 환호성을 이끌었다. 또한 영화 ‘침범’의 부산국제영화제 상영 티켓이 전석 매진된 가운데, 권유리는 GV를 통해 관객들과 함께 영화를 관람하고 작품 출연 이유, 영화의 메시지 등 다채로운 이야기를 나눴다. 또 영화의 전당 BIFF 광장에서 진행된 야외 무대인사에서도 특유의 밝은 에너지와 솔직한 매력으로 현장에 모인 관객들과 가깝게 호흡해 눈길을 끌었다. 특히 권유리는 “대본을 읽고 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]김고은 "숏컷 반응 이렇게 좋을 줄이야..예쁘자고 자른거 아닌데 다행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724540"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 숏컷 변신을 향한 뜨거운 반응에 감사를 표했다. 김고은은 차기작인 넷플릭스 시리즈 '자백의 대가'를 위해 파격적인 숏컷으로 헤어스타일을 바꿨다. 더욱이 통가발로 감춰오다가 제49회 토론토 국제영화제에서 공개, 전 세계적인 스포트라이트를 받았다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 김고은은 숏컷은 자신의 아이디어였다고 밝혔다. 이날 김고은은 "내가 캐릭터를 생각했을 때 떠오른 스타일이다"며 "할 수 있으면 숨겨보려고 했는데 부자연스러운 것 같았다"고 전했다. 이어 "반응이 엄청 좋을 거라 예상 못했다"며 "예쁘자고 자른 건 아니라 어쩔 수 없지 싶었는데 반응이 좋아서 너무 다행스러웠다"고 덧붙였다. 무엇보다 김고은의 아버지가 김고은의 어린시절 숏컷 사진을 공유, 남긴 글이 뭉클함을 자아내기도 했다. 이와 관련 김고은은 "어릴 때 아빠 양복 입고 유치원에서 공연을 했었다. 나도 많이 봤던 사진인데, 아빠가 그때와 비슷하다고 생각이 드셔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["세금포인트로 CGV 영화티켓 2천원 할인받으세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014970460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014970460"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국세청·CGV, 세금포인트 사용 업무협약 체결 국세청은 CGV와 세금포인트 사용 업무협약을 체결했다고 8일 밝혔다. 이번 협약으로 CGV가 운영하는 전국 193개 영화관(청담 씨네시티점 제외)에서 세금포인트 2포인트로 관람료 2천원을 할인받을 수 있게 됐다. 세금포인트 영화 할인쿠폰은 매달 5천장 한도이며 모바일 손택스에서 내려받아 온라인 예매 때 사용하면 된다. 세금 포인트는 국세청이 개인·법인 소득세의 납부세액 기준으로 중소기업 등 법인과 개인 납세자에게 적립해주는 점수다. 납부세액 10만원당 1점이 적립된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, 대놓고 남편 ♥장동건 자랑..'보통 아닌 외조']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271543"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 남편 장동건을 위해 '보통의 가족' 홍보 요정을 자처, 외조를 톡톡히 하고 있다. 고소영은 7일 열린 남편 장동건의 새 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) VIP 시사회에 참석해 힘을 보탰다. 이날 고소영은 오버핏 재킷에 와이드 데님 팬츠를 매치, 50대 나이가 믿기지 않는 여신 미모로 행사장을 환하게 밝혔다. 또한 고소영은 시사회 이후 관람평을 SNS에 리그램 해 '보통의 가족'을 적극 홍보하고 나섰다. '요식업계 미다스손' 노희영 대표의 "오랜만에 웰메이드 영화! 명불허전 장동건 배우", 한 지인의 '장동건 배우 제일 빛나는 영화. 형부 멋져요!"라는 극찬 메시지를 올리며 영화에 대한 기대감을 자극했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 영화이다. 극 중 장동건은 원리원칙을 중요시하는자상한 소아과 의사 재규 역할을 맡아 열연했다. 오는 16일 개봉 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RM 다큐, 제29회 BIFF 밤 찢었다…글로벌 관객 사로잡은 특별한 청춘일지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853606"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 7일 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 부문에 공식초청돼 프리미어 상영한 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화. (사진=하이브) 제29회 부산국제영화제(BIFF) 오픈 시네마 부문 공식 초청된 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’(RM: Right People, Wrong Place)가 지난 7일 오후 8시 영화의전당 야외극장에서 월드 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. 하이브가 제공, 제작한 방탄소년단 리더 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’가 K팝 다큐멘터리 최초로 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 공식 초청작으로 선정되며 화제를 모은 데 이어, 7일 사전 무대인사와 함께 상영을 진행해 뜨거운 반응을 불러 모았다. ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’는 부산국제영화제 측으로부터 “20대 끝자락의 이야기면서 자연인 김남준으로서의 진솔한 목소리가 담긴 다큐멘터리. 앨범 메이킹 필름이면서 아주 특별한 청춘의 일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“누구나 영화 찍을 수 있어… 자신의 감정 끊임없이 탐색해야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002664025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002664025"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장률 아시아영화아카데미 교장 “복잡한 기술에만 매진하면 안돼” “누구나 영화를 찍을 수 있습니다.” 조선족 출신인 장률(사진) 감독이 영화를 시작한 계기는 독특하다. 원래 작가였던 그는 영화감독인 친구와 말다툼 끝에 “누구나 영화를 찍을 수 있다”며 그 길로 연출에 나섰다. 그렇게 찍은 데뷔작 ‘11’로 베니스국제영화제 단편 부문에 초청받았고, 지금까지 영화를 찍고 있다. 올해 부산국제영화제(BIFF·비프)의 ‘샤넬X비프 아시아영화 아카데미’ 교장을 맡고 있는 장 감독은 지난 6일 문화일보와의 인터뷰에서 “과거엔 ‘누구나 영화를 찍을 수 있다’는 말을 믿는 사람이 별로 없었지만, 지금은 휴대폰만으로 영화를 찍을 수 있다”고 말했다. 그러면서 “어릴 때부터 느꼈던 시청각과 감정의 흐름에 대한 민감성이 영화를 만드는 기초란 사실을 깨달았다”고 밝혔다. “젊은 세대들의 시청각 감각은 훨씬 예민해졌고 몸의 일부가 됐어요. 여전히 누구나 감독이 될 수 있습니다.” 누구나 영화를 만들 수 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, '부국제' 특급 존재감 발휘…전석 매진→GV까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001780256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001780256"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 겸 배우 권유리가 제29회 부산국제영화제(BIFF)를 환하게 밝혔다. 권유리는 제29회 부산국제영화제 '한국 영화의 오늘-파노라마' 섹션에 공식 초청된 영화 ‘침범’으로 지난 2일 개최된 개막식을 비롯해 GV(관객과의 대화), 야외 무대인사에 참석해 자리를 빛냈다. 먼저 권유리는 영화 '침범'의 감독, 배우들과 함께 선 개막식 레드 카펫에서 블랙 드레스를 입고 등장, 우아하면서도 카리스마 넘치는 비주얼과 기품 있는 애티튜드로 압도적인 존재감을 드러내며 큰 환호성을 이끌었다. 또한 영화 '침범'의 부산국제영화제 상영 티켓이 전석 매진된 가운데, 권유리는 GV를 통해 관객들과 함께 영화를 관람하고 작품 출연 이유, 영화의 메시지 등 다채로운 이야기를 나눈 것에 이어, 영화의 전당 BIFF 광장에서 진행된 야외 무대인사에서도 특유의 밝은 에너지와 솔직한 매력으로 현장에 모인 관객들과 가깝게 호흡해 눈길을 끌었다. 권유리는 "대본을 읽고 '침범'에 어떤 캐릭터로도 참여하고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RM다큐, 부산 찢다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375871"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앨범 메이킹 필름이면서 아주 특별한 청춘의 일지 BIFF ‘오픈 시네마’ 상영 성료 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 부문 공식 초청된 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’(RM: Right People, Wrong Place)가 월드 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. 하이브가 제공·제작한 방탄소년단 리더 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스’가 K-POP 다큐멘터리 최초로 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 공식 초청작으로 선정되며 화제를 모은 데 이어, 10/7(월) 사전 무대인사와 함께 상영을 진행해 뜨거운 반응을 불러 모았다. 영화는 부산국제영화제 측으로부터 “이십 대 끝자락의 이야기면서 자연인 김남준으로서의 진솔한 목소리가 담긴 다큐멘터리. 앨범 메이킹 필름이면서 아주 특별한 청춘의 일지다”라는 평과 함께 상영 전부터 기대감을 높였다. 이번 상영에서는 영화를 연출한 이석준 감독과 임수빈 조감독, JNKYRD 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건 '보통의 가족' 해외 103개국 선판매 쾌거…글로벌에 통한 서스펜스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853585"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시사회 이후 이어지는 호평들과 함께 올해 최고의 문제작으로 화제의 중심에 선 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이 개봉 전부터 해외 103개국 선판매 쾌거를 기록하며 전 세계적인 관심을 입증했다 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. ‘보통의 가족’이 일본, 대만, 태국, 베트남 등 아시아 주요 국가를 비롯해 미국, 프랑스, 이탈리아를 포함한 103개국에 선판매됐다. 이처럼 영화 ‘보통의 가족’은 개봉 전부터 전 세계에 뜨거운 바람을 예고함과 동시에 국내 예비 관객들의 기대감을 끌어올리고 있다. 특히 ‘덕혜옹주’ , ‘천문: 하늘에 묻는다’로 대중성과 작품성 모두를 입증한 허진호 감독과 대체 불가 존재감으로 섬세한 감정선을 완벽하게 선보일 설경구, 장동건, 김희애, 수현 배우의 시너지는 예비 관객들의 관람 욕구를 더욱 자극한다. ‘보통의 가족’은 아이들의 범죄현장이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 밴드 ‘쏜애플’ 콘서트 실황 영화 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005375844"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV에서 밴드 쏜애플 콘서트를 즐긴다. CGV가 밴드 쏜애플의 콘서트 실황을 담은 영화 ‘쏜애플 불구경 2024 라이브 콘서트 필름’을 개봉한다고 8일 밝혔다. 이번에 CGV에서 개봉하는 영화는 지난 6월과 7월 LG아트센터 서울 U+스테이지에서 진행된 쏜애플의 ‘불구경’을 영상화했다. 2016년에 시작해 올해로 9번째 전 회차 매진을 이어가고 있는 쏜애플의 브랜드 콘서트 ‘불구경’은 매회 다른 셋리스트와 독특한 연출로 관객을 사로잡아 왔다. 콘서트명 ‘불구경’은 관객들이 무대를 둘러싼 모습이 마치 불을 구경하는 것과 같다 하여 붙여진 이름이다. 이번 영화 ‘쏜애플 불구경 2024 라이브 콘서트 필름’을 통해 ‘시퍼런 봄’, ‘멸종’ 등 쏜애플의 대표곡들과 매력적인 연출을 극장의 큰 스크린과 풍부한 사운드로 만나볼 수 있다. ‘쏜애플 불구경 2024 라이브 콘서트 필름’은 CGV에서 개봉하는 쏜애플의 두 번째 공연 실황이다. 지난해 3월 2022년 12월 노들섬 다목적홀 숲에서 펼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, '두 번째 아이'로 영화 프로듀서 데뷔…박소이·유나와 주연까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853571"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 영화 프로듀서로 데뷔한다. 임수정의 첫 프로듀서 데뷔작인 영화 ‘두 번째 아이’(감독 유은정)가 캐스팅 라인업을 확정 짓고 지난 7일 촬영에 돌입했다. ‘두 번째 아이’는 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 둘째 ‘수안’과 첫째 ‘수련‘이 자살했다고 믿는 엄마 ‘금옥’ 앞에 죽은 딸의 도플갱어 ‘재인’이 나타나며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘장화, 홍련’, ‘내 아내의 모든 것’, ‘거미집’ 등 장르를 불문하고 남다른 연기력으로 완성도 높은 여성 캐릭터를 만들어낸 배우 임수정이 딸을 잃고 유약해진 엄마 ‘금옥’을 맡았다. ‘금옥’은 딸이 죽은 그날의 진실에 다가가던 중 딸의 도플갱어를 만나 집안의 점령한 저주의 실체를 맞닥뜨리게 되는 인물이다. 임수정이 ‘장화, 홍련’ 이후 21년 만에 공포영화에 출연해 섬세하고 풍부한 감정 연기로 새로운 서스펜스를 선사할 것이다. 특히 ‘두 번째 아이’는 배우 임수정의 첫 프로듀서 데뷔작으로 한층 관심을 모은다. 임수정은 공동 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BIFF현장] 강동원 ‘전,란’ 첫 OTT 개막작으로…‘보고타’·‘지옥’2는 부산서 첫 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690986"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영화의 바다’ 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 8일 반환점을 돌았다. 지난 2일 힘차게 출항 소식을 알린 올해 BIFF는 볼거리로 중무장해 전 세계 영화팬들과 만나고 있다. 올해 공식 초청작은 63개 나라 224편. 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함하면 총 278편이 부산에서 닻을 올렸다. 이 영화들은 오는 11일까지 영화의전당, CGV 센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 메가박스 부산극장, 영화진흥위원회 표준시사실 등 총 5개 극장 26개 상영관에서 만날 수 있다. ‘아시아 영화 산업 허브’로 불리는 만큼 눈에 띄는 변화와 신작 소개가 이어졌다. 넷플릭스 ‘전,란’(김상만 감독)은 개막작으로 부산 시민과 만났다. BIFF의 외연 확장 시도를 보여준 사례다. OTT 영화가 BIFF의 시작을 알린 건 이번이 처음이다. 박도신 집행위원장 대행은 “완성도가 높고 대중적으로 다가가기 좋은 작품이다. 청소년관람불가지만 해볼 만한 모험이었다. 완성도 높은 독립영화를 개막작으로 선정해왔는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BIFF현장] 이선균을 기억하는 사람들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690985"/>
        <updated>2024-10-08T03:17:50.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웃음만큼 눈물도 가득한 제29회 부산국제영화제(BIFF)다. 개막 후 세상을 떠난 배우 이선균을 추모하는 순간이 곳곳에 가득했다. BIFF는 이선균을 올해의 한국영화공로상 수상자로 선정했다. 한국영화의 위상을 드높이고, 세계적인 성장에 기여한 영화인에게 수여하는 상이다. 특별기획 프로그램 ‘고운 사람, 이선균’을 개최, 고인이 된 그의 영화와 드라마를 부산 시민과 함께 보는 자리까지 만들었다. 제29회 부산국제영화제가 개막식이 열린 2일 부산 해운대구 영화의전당에서 고 이선균 배우의 추모 영상이 상영되고 있다. 올해 영화제는 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함해 총 63개국의 영화 278편을 영화의전당 등 총 5개 극장 26개 상영관에서 상영한다. 2024.10.02. yulnetphoto@newsis.com 지난 2일 개막식부터 이선균을 추억하는 이들의 목소리가 영화제를 채웠다. 올해의 한국영화공로상은 개막식에서 발표됐다. 추모 영상을 바라보던 송중기·하윤경 등 동료 배우들이 눈시울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임주환, 연극 ‘킬롤로지’서 파격 캐릭터로 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690984"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임주환이 연극 ’킬롤로지’에서 객석을 휘어잡는 카리스마 열연을 이어가고 있다. 임주환은 지난달 27일부터 서울 대학로 티오엠2관에서 인기리에 상연 중인 연극 ‘킬롤로지’에서 살인을 위한 게임 ‘킬롤로지(Killology)’를 개발해 거대한 부를 축적한 사업가 폴 역으로 관객과 만나고 있다. 지난 2018년 국내에서 초연한 연극 ‘킬롤로지’는 거대한 사회 시스템의 부조리를 조명한 영국 작가 게리 오웬의 작품을 바탕으로 부모와 사회로부터 제대로 보호 받지 못한 아이들이 가해자이자 피해자로 성장하는 현실을 리얼하게 담아낸 이야기다. 연극 ‘킬롤로지’에서 임주환은 이상주의자인 아버지 밑에서 자라났지만 제대로 된 인정을 받지 못해 내면은 온통 상처로 가득한 인물 폴 역으로 등장한다. 아버지로부터 인정을 받고 싶어하는 유약한 내면을 지닌 캐릭터이나 자신만의 신념과 세계관은 확고한 인물이라는 점에서 극적 긴장감과 무게감을 동시에 조율한다. 임주환은 첫 공연부터 캐릭터에 완벽 이입된 모습으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[700만 돌파 '베테랑2' 장기 흥행 1위 굳건…김고은 '대도시'와 한글날 특수 누릴까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005853542"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[700만 고지를 돌파한 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 ‘조커: 폴리 아 되’(감독 토드 필립스), ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희) 등 신작들의 개봉에도 박스오피스 1위를 달리며 굳건히 장기 흥행 중이다. 오는 9일 한글날 휴일이 이어지는 만큼 ‘베테랑2’가 ‘대도시의 사랑법’과 함께 반짝 특수를 견인할지 주목된다. 8일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 황정민, 정해인 주연 ‘베테랑2’는 전날 2만 8306명을 동원, 누적 관객수 702만 8427명을 기록하며 박스오피스 정상을 유지했다. 지난달 13일 개봉한 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 추석 연휴 극장 개봉 이후 쭉 장기 흥행세를 이으며 지난 24일 기준 700만 관객수를 돌파했다. 10월 개봉한 신작인 김고은, 노상현 주연 ‘대도시의 사랑법’이 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박병은, 이 사람 참 매력있네..? 유쾌한 입담과 센스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271515"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박병은이 유쾌한 입담과 센스로 부산을 사로잡았다. 박병은은 지난 2일 개막한 제 29회 부산국제영화제 개막식을 시작으로 영화제에 참석해 영화 팬들과 함께 했다. 박병은 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'로 이번 부산국제영화제를 찾아 오픈토크와 GV(관객과의 대화) 일정등을 소화했다. 박병은은 '더러운 돈에 손대지 마라'에서 사건의 수사 책임자로 파견된 광역수사대 팀장 승찬으로 분했다. 승찬은 정우가 연기한 명득과 지독한 악연으로 엮인 동료이자 극에 긴장감을 불어넣는 '치트키' 같은 캐릭터. 영화에서도 남다른 존재감을 보여준 박병은은 이번 부국제에서도 활기를 불어넣었다. 박병은은 지난 4일부터 5일까지 '더러운 돈에 손대지 마라' GV와 오픈토크에 참석해 자신이 연기한 캐릭터의 매력은 물론 함께한 배우들과의 케미, 촬영하면서 경험한 비하인드 에피소드, 관전 포인트 등 다양한 이야기를 전했다. 유쾌한 입담이 빛났다. 또 박병은은 '제33회 부일영화상'에서 일생에 한 번뿐인 신인상 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 압도적인 아름다움…'부국제' 빛낸 스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041510"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 멤버 겸 배우 권유리가 제29회 부산국제영화제(BIFF)에 참석해 관객들과 호흡했다. 권유리는 제29회 부산국제영화제(BIFF) ‘한국 영화의 오늘-파노라마’ 섹션에 공식 초청된 영화 ‘침범’으로 지난 2일 개최된 개막식을 비롯해 GV(관객과의 대화), 야외 무대인사에 참석해 자리를 빛냈다. 권유리는 영화 ‘침범’의 감독, 배우들과 함께 선 개막식 레드 카펫에서 블랙 드레스를 입고 등장, 우아하면서도 카리스마 넘치는 비주얼로 이목을 끌었다. 또한 영화 ‘침범’의 부산국제영화제 상영 티켓이 전석 매진된 가운데, 권유리는 GV를 통해 관객들과 함께 영화를 관람하고 작품 출연 이유, 영화의 메시지 등 다채로운 이야기를 나눴다. 이어 영화의 전당 BIFF 광장에서 진행된 야외 무대인사에서도 특유의 밝은 에너지와 솔직한 매력으로 현장에 모인 관객들과 이야기를 나눴다. 권유리는 “대본을 읽고 ‘침범’에 어떤 캐릭터로도 참여하고 싶은 마음이 컸다. 한 번도 해본 적 없는 캐릭터와 분위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, “‘보통의 가족’ 장동건 명불허전 연기” 남편 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003877395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003877395"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 남편 장동건 연기력을 자랑했다. 그는 8일 개인 계정에 영화 ‘보통의 가족’ VIP시사회 관련 사진을 게재했다. 고소영은 “오랜만에 웰메이드 영화. 명불허전 장동건배우”라는 지인의 감상평을 공유했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 두 부부가 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 작품. '8월의 크리스마스', '봄날은 간다', '외출', '행복', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다' 등을 연출한 허진호 감독이 메가폰을 잡았고 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 출연한다. 장동건은 극 중에서 원리원칙을 중요시하고 생명을 살리기 위해 힘든 일도 마다하지 않는 자상한 소아과 의사 재규를 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다큐에 담긴 RM의 청춘 일지…‘부국제’서 첫 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000690977"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 RM의 앨범 제작기가 부산국제영화제에서 공개됐다. 지난 7일 오후 8시 부산 영화의전당 야외극장에서 방탄소년단 RM의 첫 다큐멘터리 영화 ‘RM: Right People, Wrong Place’가 월드 프리미어 상영됐다. RM의 영화는 K-팝 다큐멘터리 최초로 제29회 부산국제영화제(이하 ‘BIFF’) 오픈 시네마 부문에 공식 초청됐다. ‘BIFF’는 이 작품에 대해 “앨범 메이킹 필름이면서 아주 특별한 청춘의 일지”라는 평을 남겼다. 야외극장은 폭우가 쏟아지는 궂은 날씨에도 불구하고 RM을 응원하기 위해 찾아온 팬과 글로벌 관객들로 인산인해를 이뤘다. 본격적인 상영에 앞서 영화를 연출한 이석준 감독, 임수빈 조감독, 정크야드(JNKYRD) 음악 감독을 비롯해 RM의 솔로 2집 ‘Right Place, Wrong Person’ 제작에 참여한 바밍타이거의 산얀(San Yawn), 장세훈 등이 무대 인사에 참석했다. 이석준 감독은 “이 영화는 RM의 깊은 내면의 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·구교환 끝나지 않은 '탈주'..해외 유수 영화제 릴레이 초청 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271512"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '탈주'가 해외 유수 영화제에 연이어 공식 초청되는 쾌거를 이뤘다. 지난 7월 3일 개봉한 '탈주'(감독 이종필)는 내일을 위한 탈주를 시작한 북한병사 임규남(이제훈 분)과 오늘을 지키기 위해 규남을 쫓는 보위부 장교 리현상(구교환 분)의 목숨 건 추격전을 그린 영화. 먼저, 올해 10월 3일부터 13일까지 개최되는 제57회 시체스 국제 판타스틱 영화제 오르비타(Orbita) 경쟁 부문에 '탈주' 가 초청되었다. 시체스 국제 판타스틱 영화제는 세계 장르 영화의 동향을 가장 먼저 알 수 있으며, 브뤼셀 영화제와 판타스포르토 영화제와 함께 세계 3대 장르 영화제로 꼽히는 영화제로 명성이 높다. '탈주'가 초청된 오르비타(Orbita) 섹션은 스릴러, 액션, 어드벤터, 블랙코미디와 같은 판타스틱 장르 영화들이 경합을 벌이는 경쟁 부문이다. 시체스 국제 판타스틱 영화제의 아티스틱 디렉터 앙헬 살라(Angel Sala)는 초청 이유에 대해 "'탈주'는 전형적이지 않은 액션 영화로서 긴장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부국제서 국내 첫 선 '연소일기', 11월 13일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002879356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002879356"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제를 통해 첫 선을 보인 '연소일기'가 11월 13일 국내서 개봉한다. '연소일기'는 한 고등학교 교사가 교실의 쓰레기통에서 발견된 주인 모를 유서를 보며 기억 속에 묻어버린 어린 시절을 마주하게 되는 이야기다. 지난 6일 제29회 부산국제영화제 커뮤니티비프 리퀘스트시네마 섹션을 통해 먼저 영화를 만난 관객들의 뜨거운 반응을 확인했다. 영화가 상영되는 95분여의 러닝타임 동안 객석 곳곳에서 눈물을 참는 소리가 전해졌고, 엔딩 크레딧이 올라가는 순간 관객들의 뜨거운 박수가 터져 나왔다. 영화 상영이 종료된 뒤 진행된 관객 설문조사에서는 만족도 4.82점(2024.10.6 현장 진행 설문조사 기준/ 5점 만점)이라는 높은 점수를 기록해 국내 개봉에 기대를 더한다. 영화 상영 후 1시간 동안 진행된 관객과의 대화(이하 GV)에서 탁역겸 감독은 화상으로, 배우 노진업은 현장에서 관객들과 만났다. 노진업은 한국 관객들을 향해 "이렇게 관객 프로그래머를 통해 영화가 선정되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건 '보통의 가족', 해외 103개국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327118"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단 한 순간도 예측할 수 없는 극강의 서스펜스 예고…16일 개봉 '보통의 가족'이 전 세계 관객들과 만날 준비를 마쳤다. 제작사 (주)하이브미디어코프는 8일 "영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 일본과 대만 등 아시아 주요 국가를 비롯해 미국과 프랑스를 포함한 103개국에 선판매됐다"고 밝혔다. 작품은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 네덜란드 인기 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 하며 영화 '봄날은 간다' '8월의 크리스마스' 등을 연출한 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. '보통의 가족'은 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 통해 청소년 범죄와 이를 마주한 부모들의 태도를 조명하며 인간의 양면성을 선명하게 그려낸다. 허진호 감독이 "자기가 평소에 믿었던 신념이 어떤 상황에서 변하고 무너져 가는지를 관찰하는 것이 흥미로웠다"고 말한 만큼, 아이들의 살인으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, '전력질주' 캐스팅…하석진·다현과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000826721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000826721"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤서빈이 '전력질주'에 캐스팅됐다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 8일 "윤서빈이 영화 '전력질주'에 전격 합류한다"고 밝혔다. '전력질주'는 전성기의 끝자락, 마지막 불꽃을 태우는 스프린터 구영의 질주 이야기를 담는다. 데뷔 첫 장편영화로 '전력질주'에 합류하게 된 윤서빈은 성인 무대에 도전장을 내민 고교 최고의 스프린터 장근재 역을 맡는다. 하석진 이신영 다현 등과 호흡을 맞추며 에너지 넘치는 모습으로 극에 재미를 더한다. 앞서 윤서빈은 드라마 '깨물고 싶은' '풍덕빌라 304호의 사정' '변론을 시작 하겠습니다'와 단편영화 '언박싱' 등에 출연해 열연을 펼쳤다. 뛰어난 캐릭터 소화력을 뽐내왔던 그가 '전력질주'에서 보여줄 모습에 기대가 모인다. 한편 윤서빈은 지난 7일 발표한 신곡 '리즈(Rizz)' 활동을 적극적으로 펼치며 대중과 소통할 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 이젠 배우다…부국제 빛낸 특급 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000032677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000032677"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권유리가 부산국제영화제(BIFF)를 빛내며 존재감을 보였다. 8일 권유리 소속사 측은 "제29회 부산국제영화제(BIFF) '한국 영화의 오늘-파노라마' 섹션에 공식 초청된 영화 '침범'으로 지난 2일 개최된 개막식을 시작으로 GV(관객과의 대화), 야외 무대인사에 참석했다"고 밝혔다. 권유리는 영화 '침범'의 감독, 배우들과 함께 개막식 레드 카펫에 섰다. 블랙 드레스를 입은 권유리는 우아하면서도 카리스마 넘치는 비주얼과 기품을 드러냈다. 이어 권유리는 GV를 통해 관객들과 함께 영화를 관람하고 다채로운 대화를 나눴다. 영화의 전당 BIFF 광장에서 진행된 야외 무대인사에서도 특유의 밝은 에너지와 솔직한 매력을 드러냈다. 권유리는 "대본을 읽고 '침범'에 어떤 캐릭터로도 참여하고 싶은 마음이 컸다. 한 번도 해본 적 없는 캐릭터와 분위기의 영화여서 '김민' 역할에 저를 떠올려 주신 감독님께 감사드린다"고 애정을 보였다. 권유리가 출연한 영화 '침범'은 딸 '소현'의 기이한 행동으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, 영화 ‘전력질주’ 캐스팅…육상 선수 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001845875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001845875"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤서빈이 영화 ‘전력질주’에 캐스팅됐다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 8일 “윤서빈이 영화 ‘전력질주’(감독 이승훈, 영어제목 : Run To You)에 전격 합류한다”고 밝혔다. 영화 ’전력질주‘는 전성기의 끝자락, 마지막 불꽃을 태우는 스프린터 구영의 질주 이야기를 담은 스포츠드라마의 장편 영화다. 데뷔 첫 장편영화로 ’전력질주‘에 합류하게 된 윤서빈은 극 중 성인 무대에 도전장을 내민 고교 최고의 스프린터 장근재 역을 맡아 하석진, 이신영, 다현 등과 호흡을 맞춰 개성 가득한 에너지 넘치는 모습으로 극에 재미를 더할 예정이다. 또한 드라마 ’깨물고 싶은‘, ’풍덕빌라 304호의 사정‘, ’변론을 시작 하겠습니다‘와 단편영화 ’언박싱‘ 등 다수의 작품에 출연해 뛰어난 캐릭터 소화력으로 매번 인생 캐릭터를 갱신한 만큼 이번 작품에서도 극에 활력을 불어넣을 것으로 기대된다. 한편, 영화 ’전력질주‘ 캐스팅을 확정 지은 윤서빈은 지난 7일 발표한 신곡 ’Rizz‘ 활동을 적극적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 애니 '너의 색', 부산을 무지갯빛으로 물들였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945425"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 애니메이션 '너의 색'이 제29회 부산국제영화제를 무지갯빛으로 물들였다. '너의 색'의 연출자이자 독보적 비주얼 아티스트 야마다 나오코 감독과 사랑스러운 MZ 스타 배우 스즈카와 사유가 지난 3일과 5일 부산 해운대구 롯데시네마 센텀시티에서 진행된 GV를 통해 관객들과 만났다. GV는 모두 매진을 기록하며 인기를 실감케 했다. 먼저 색을 소재로 작품을 제작하게 된 계기에 대한 관객의 질문에 야마다 나오코 감독은 "색과 소리, 대사의 레이어를 겹겹이 쌓아 표현할 수 있는 장르가 애니메이션인데, 이러한 '색'과 '소리'를 표현해서 감수성을 자극하고 상상력을 극대화할 수 있는 작품을 제작해 보고 싶다고 생각한 것이 계기가 됐다"라고 설명했다. 이어 토츠코가 아름답다 느낀 키미의 색을 설정하게 된 이유에 대한 질문이 이어지자 "키미의 파란색, 루이의 초록색, 그리고 토츠코의 빨간색은 '빛의 삼원색'을 뜻한다. 삼원색은 겹칠수록 밝아지고 종국에는 새하얗게 되는데, 이것을 통해 그들의 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인플루언서가 꿈인 소녀, 문제는 끝 없는 욕심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448187"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  제29회 부산국제영화제 상영작 &lt;와일드 다이아몬드&gt; 스틸컷 ⓒ 부산국제영화제 *이 글은 스포일러를 포함하고 있습니다. 01. 프랑스 남부 출신의 19살 소녀 리안(말루 케비지 분)은 온라인 플랫폼의 인플루언서가 되는 것이 꿈이다. 이미 수천 명의 팔로워를 가지고 있지만 지금보다 훨씬 더 유명한 인물이 되기 위해 성형과 메이크업에 시간과 돈을 아끼지 않는다. 문제는 아직 다다르지 못한 미래의 성공에 대한 멈출 줄 모르는 욕심이다. 자신을 유명한 인플루언서와 끊임없이 비교하며 더 자극적인 영상과 사진을 생산하고자 하는 그의 모습은 위태로워 보이기까지 한다. 친구들과 어울리며 매일 밤 파티를 즐기고 자신을 화려하게 꾸미기 위해 물건을 훔쳐 판매해야 하는 일상. 익명의 대중 앞에 내던져진 한 소녀의 모습을 영화는 그려내고자 한다. 영화 &lt;와일드 다이아몬드&gt;는 아가트 리딩거 감독의 첫 장편 연출작이다. 그는 이 작품으로 단번에 칸 경쟁 부문에 진출하게 된다. 영화의 중심에 놓여 있는 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 한예종 절친 이상이와 러브라인 어땠나(대도시의 남자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906443"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'에 출연한 '김고은의 남자들'이 화제다. 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 '재희'(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이상이가 '재희'의 당당하고 솔직한 성격에 매력을 느끼는 직장 동료 '민준' 역으로 분해 눈길을 끈다. 이상이는 실제 김고은과도 절친한 사이로 잘 알려진 만큼 영화에 특별한 몰입도를 더한다. 곽동연은 마마보이 남친 '준수' 역으로 분해 허를 찌르는 웃음을 관객들에게 선사하며 극에 활력을 불어넣는다. 주종혁은 '재희'의 전 남친이자 독특한 스타일의 타투이스트 역을 맡아 독보적 매력을 발산하며 영화의 재미를 배가시킨다. 이유진은 재희에게 사랑의 의미를 알려주지만 동시에 상처를 주는 인물인 '선우' 역을 맡아 현실감 넘치는 장면을 완성하여 영화의 몰입감을 한층 끌어올린다. 이처럼 탄탄한 특별출연 라인업으로 이목을 집중시키고 있는 '대도시의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, '두 번째 아이'로 프로듀서 데뷔…박소이·유나와 촬영 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327090"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['장화, 홍련' 이후 21년 만에 공포 영화 출연까지 "작품에 대한 애정과 책임감이 한층 더 커져" 배우 임수정이 영화 제작에 도전한다. 제작사 ㈜영화사 달리기는 8일 "영화 '두 번째 아이'(감독 유은정)가 임수정 박소이 유나와 함께 전날 크랭크인했다"고 밝혔다. 특히 임수정은 출연뿐만 아니라 데뷔 처음으로 제작에 참여해 더욱 관심을 모은다. 작품은 3년 만에 혼수 상태에서 깨어난 둘째 수안(박소이 분)과 첫째 수련이 자살했다고 믿는 엄마 금옥(임수정 분) 앞에 죽은 딸의 도플갱어 재인(유나 분)이 나타나면서 벌어지는 이야기를 그린다. 먼저 임수정은 딸을 잃고 유약해진 엄마 금옥 역을 맡아 극을 이끈다. 극 중 금옥은 딸이 죽은 그날의 진실에 다가가던 중 딸의 도플갱어를 만나 집안을 점령한 저주의 실체를 맞닥뜨리게 되는 인물이다. 임수정은 '장화, 홍련'(2003) 이후 21년 만에 공포 영화에 출연해 섬세하고 풍부한 감정 연기로 새로운 서스펜스를 선사할 예정이다. 또한 임수정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A24 '첫' 블록버스터  어떨까…'시빌 워' 하반기 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945409"/>
        <updated>2024-10-08T02:13:31.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 아이맥스 포맷으로 개봉 확정 A24 최초 블록버스터 '시빌 워: 분열의 시대'가 올 하반기 국내 개봉에 앞서 제29회 부산국제영화제 공식 초청작으로 선정돼 관객들과 만난다. 전 세계 29개국 박스오피스 1위를 휩쓴 화제작 '시빌 워: 분열의 시대'(감독 알렉스 가랜드)가 하반기 국내 아이맥스 개봉을 확정했다. 이에 앞서 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 부문에 공식 초청된 '시빌 워: 분열의 시대'는 오는 10일 오후 8시 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서 상영될 예정이다. '시빌 워: 분열의 시대'는 극단적 분열로 나눠진 세상, 역사상 최악의 미국 내전 한복판에서 숨 막히는 전쟁의 순간들을 생생하게 담아낸 작품으로, 지난 4월 12일 북미 개봉 당시 '고질라 X 콩: 뉴 엠파이어'를 제치고 2주 연속 박스오피스 1위에 등극했다. 이뿐만 아니라, 북미를 비롯한 브라질, 프랑스, 스페인 등 전 세계 29개국에서 박스오피스 1위를 강타했다. 세계적인 소설가 스티븐 킹이 전]]></content>
    </entry>
</feed>