<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-16T23:09:20.061Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘힘을 낼 시간’ 하서윤, 세 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001007423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001007423"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하서윤이 다채로운 이미지를 그려내며 필모그래피를 쌓아가고 있다. 먼저 하서윤은 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에서 송수지 역을 맡아 시청자들의 주말을 재미로 가득 채우고 있다. 청렴세탁소 집의 며느리이자 경찰서장의 딸이기도 한 그는 남편 무림(김현준 분)에게는 한없는 믿음과 다정함을 보여주면서도 때때로 경찰로서의 촉을 발휘, 돈가방 사건의 범인인 시댁 식구들을 뜨끔하게 하며 덩달아 시청자들도 긴장하게 만들었다. 이처럼 하서윤은 흥미진진한 서사 속 극과 극 면모를 유연하게 그려내며 친근감을 더했다. 그런가 하면 지난 11월 종영한 JTBC ‘조립식 가족’에서는 해준(배현성 분)의 전 여자친구 희주 역으로 분해 시청자들의 눈길을 끌었다. 하서윤은 인기가 더 많은 친구에게 마음을 주는 변덕스러운 희주를 사랑스럽게 그려내며 인물의 매력을 극대화시켰다. 뿐만 아니라 10년의 시간 동안 질투심, 애정 등 다채로운 감정을 쌓은 해동 친구들과의 묘한 관계성을 행동과 말투에 담아내며 안방극장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 13일 연속 박스오피스 1위…184만명 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007971859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007971859"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택)이 13일째 박스오피스 1위를 지켰다. 17일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '소방관'은 지난 16일 하루 동안 8만 60명을 동원해 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 184만 4944명을 기록했다. 앞서 지난 4일 개봉한 '소방관'은 8일 만에 100만 관객 돌파에 성공했고 이날까지 13일째 박스오피스 정상을 지켰다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 주원, 곽도원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남 등이 출연했다. 2위에는 같은 날 2만 5370명을 극장으로 불러 모은 디즈니 애니메이션영화 '모아나2'가 이름을 올렸다. 누적 관객 수는 277만 1322명이다. 또한 뮤지컬 영화 '위키드'는 1만 7420명이 관람하며 3위에 올랐다. 누적 관객 수는 172만 4455명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 류준열x설경구, 웹툰 원작 ‘들쥐’서 첫 연기 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402048"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류준열과 설경구가 동명 원작을 시리즈로 만드는 ‘들쥐’로 첫 연기 호흡을 맞춘다. 17일 연예계에 따르면 류준열과 설경구는 최근 ‘들쥐’에 출연하기로 결정하고 세부사항을 조율 중이다. ‘들쥐’는 카카오웹툰에서 2017년부터 2020년까지 연재된 루드비코의 동명웹툰을 원작으로 한 시리즈. 전래동화 ‘손톱 먹은 들쥐’에서 모티프를 착안해 사채를 쓰고 도피해 10년 동안 외출을 하지 않고 있던 한 남자가 누군가 자신의 이름과 얼굴로 살고 있다는 걸 알게 된 뒤 벌어지는 일을 그린 스릴러다. ‘들쥐’는 ‘손 the Guest’ ‘미끼’ 등을 연출한 김홍선 감독이 연출을 맡고, ‘무인도의 디바’ ‘최악의 악’ ‘지리산’ ‘킹덤:아신전’ 등을 만든 바람픽쳐스가 제작한다. 류준열은 10년 동안 외출하지 않고 있다가 자신을 사칭하는 누군가를 쫓게 되면서 그 뒤에 숨겨진 음모를 알게되는 제문재와 자신의 모습으로 살고 있는 들쥐로 1인 2역에 도전한다. 설경구는 제문재에게 사채를 빌려준 뒤 그를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] '곽도원 리스크'→'국힘 동생' 해명…'소방관' 곽경택 감독 "가슴앓이 많이 해" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004226887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004226887"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독(58)이 영화 '소방관'을 4년 만에 관객들에게 선보이게 된 소감을 밝히며, 작품에 대한 각별한 마음을 드러냈다. 지난 4일 개봉한 영화 '소방관'은 '12·3 비상계엄 사태'의 직격탄을 맞았다. '소방관'에 닥친 세 번째 악재였지만, 꾸준히 입소문을 타며 흥행 화력은 더 세지고 있다. 16일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면, '소방관'은 개봉 12일 만에 누적 관객수 176만 명을 돌파하며 박스오피스 정상을 굳건히 지키고 있다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. '친구' 시리즈의 곽경택 감독이 메가폰을 잡았다. '소방관'은 지난 2020년 촬영을 마치고 개봉을 준비 중이었으나, 주연 배우 곽도원이 2022년 9월 음주운전으로 적발되면서 개봉을 연기했다. 최근 스포츠조선과 만난 곽 감독은 "영화를 찍고 나서 홍보 마케팅을 많이 해봤지만, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레전드 드라마 ‘미생’ 극장상영... 13화 ‘미생: 더할 나위 없었다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069445"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 드라마 '미생'(극본 정윤정, 연출 김원석, 제작 스튜디오드래곤)’이 방영 10주년을 맞아 CGV에서 특별상영된다. 드라마 &lt;미생&gt;은 윤태호 작가의 동명 웹툰을 드라마화한 작품으로 바둑이 인생의 모든 것이었던 주인공 장그래가 프로 입단에 실패한 후 냉혹한 현실에 던져지며 벌어지는 이야기를 다뤘다. 방영 당시 사회 초년생 장그래의 시선으로 인생과 회사생활을 밀도 있게 그려내며 마니아층을 양산, 최종화에서 평균 8.4%, 최고 10.3%의 시청률을 기록하며 유종의 미를 거둔 바 있다. 스튜디오드래곤과 CGV는 미생 방영 10주년을 맞아 미생의 20개 에피소드 중 레전드 회차로 손꼽히는 13화를 ‘미생: 더할 나위 없었다’라는 타이틀로 극장에서 상영키로 결정했다. 오는 20일(금) 부터 CGV용산아이파크몰 등 전국 17개 극장에서 상영하며, 예매 오픈은 12일(목)이다. 미생 13화는 장그래의 아이디어로 진행된 영업3팀의 요르단 사업 PT와 함께 오상식이 장그래에게 ‘더할 나위 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마음을 전하는 배우 될래요" 보석보다 반짝반짝, '한 채'의 이수정[인터뷰S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526114"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이 영화가 잊을만 하면 끌어당기고 잊을만 하면 끌어당기고, 자꾸 저를 끌어당기네요. 올해도 '한 채'와 마무리하게 됐어요." 배우 이수정에게 '한 채'(감독 정범 허장)는 여러 모로 특별한 작품이다. 위장결혼으로 신혼부부 특별공급 아파트를 분양받고자 하는 두 가족의 이야기를 그저 바라보듯 그린 이 영화는 지난해 제28회 부산국제영화제에서 LA올레드 비전상, 시민평론가 상 2관왕을 차지했다, 올해에는 제 25회 가치봄영화제에서 관객상을 받더니 지난 11월 드디어 개봉해 소중한 관객들을 모아가고 있다. 이수정은 아버지 손에 이끌려 위장결혼에 나선 지적장애 여성 고은 역을 맡았다. 내 몸 하나 누일 곳 찾기 힘든 현실이 갑갑하지만, 그래도 사람들은 함께 살아간다고 작은 위로를 전해주는 이 영화에서 이수정은 마치 어딘가에 그 모습으로 살아가고 있을 것 같은 고은을 그려냈다. 그래서 그녀의 첫인상이 더 생생했다. 고은과는 사뭇 다른 생기가 가득했다. 영화에 대한 애정도 여전히 가득한 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘서트장 대신 극장으로…김범수부터 정동원까지, 연말 ‘공연 실황 영화’ 봇물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169031"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년을 마무리하는 각종 연말 콘서트가 잇달아 개최되고 있는 가운데, 극장가에는 인기 가수들의 콘서트 실황을 담은 영화가 대거 개봉한다. 콘서트 ‘피켓팅’에 실패한 관객들에게는 또 다른 기회가 될 전망이다. ‘명품 보컬리스트’ 김범수는 25주년 콘서트를 담은 영화 ‘김범수 25주년 콘서트 필름 : 여행’을 11일 극장에 걸고 관객을 만나고 있다. 5개의 챕터로 구성된 이번 영화에는 김범수 노래와 얽힌 팬들이 사연도 담겼으며 배우 이병헌이 특별 내레이션을 맡아 눈길을 끈다. 특히 공연 실황 영화 최초로 XR(확장현실) 기법을 적용해 곡의 무드에 따라 시각적으로 변하는 백그라운드가 관객에게 노래와 여행을 떠나는 것 같은 특별한 경험을 선사하고 있다. ‘가슴이 지는 태양’ 무대에서는 개기일식을 하는 태양의 모습이, ‘보고 싶다’ 무대에서는 황홀한 은하수가 펼쳐진다. 트로트를 넘어 다양한 장르에 도전하고 있는 정동원은 ‘성탄총동원 더 무비’를 18일 개봉해 중장년층 관객들을 극장으로 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵 정국 ‘퍼스트레이디’ 잔잔한 입소문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001007417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001007417"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:40.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 대통령 영부인을 소재로 한 문제적 다큐멘터리 영화 &lt;퍼스트레이디&gt;가 지난 12일 개봉 이후 탄핵정국 속 관객들의 뜨거운 관심과 반응으로 박스오피스 5위에 진입, 흥행에 청신호가 켜졌다. 지난 12일 개봉 이후 탄핵 정국과 맞물려 뜨거운 관심 속 매진 행렬을 이어간 다큐멘터리 영화 &lt;퍼스트레이디&gt;가 입소문을 타고 스크린수, 상영횟수가 점차 늘어나며 지난 일요일(15일) 일일 관객 수 12,539명으로 박스오피스 5위에 진입해 흥행에 청신호가 켜졌다. &lt;퍼스트레이디&gt;는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화. 전일 대비 일일 관객 수 64.5%가 증가하며 &lt;퍼스트레이디&gt;를 향한 관객들의 반응이 심상치가 않다. 상대적으로 적은 상영관에도 불구하고 개봉 첫 주 누적 관객수 3만을 넘어서며 화제성을 입증하고 있는 것. 좌석판매율 47.4%로, 박스오피스 상위 10편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵 후 극장가, 12월 하순 스코어가 겨울 분수령…“영웅 서사 ‘하얼빈’ 흥행이 포인트” [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001115447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001115447"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:18.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 11일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰을 찾은 관객들이 티켓 박스 앞에 길게 줄을 선 모습. 사진 | 원성윤 기자 socool@sportsseoul.com 극장이 다시 북적일 수 있을까. 대통령 탄핵 가결이 이뤄지면서 영화계가 한시름 놓은 분위기다. 연말 국내·외 영화가 쏟아지며 붐을 기대했지만, 대통령이 ‘12.3 계엄령’을 선포하며 찬물을 끼얹었다. 탄핵 정국과 맞물려 개봉하는 ‘하얼빈’이 흥행 분수령이 될 전망이다. 국가에 대한 화두가 떠오르고 있는 만큼 ‘하얼빈’이 탄핵 바람을 타고 흥행에 성공할지 관심을 끈다. 예고편을 통해 공개된 이토 히로부미(릴리 프랭키 분)가 내뱉는 대사는 벌써부터 누리꾼들로부터 화제다. “조선이란 나라는 어리석은 왕과 부패한 유생들이 지배해온 나라지만, 국난이 있을 때마다 이상한 힘을 발휘한다”고 대사 때문이다. 식민지 지배를 한 일제 권력자의 말임에도, 계엄령과 탄핵이라는 현 시국과 맞물려 곱씹을 만한 구석이 많다는 평가가 나온다. 엄혹한 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+다큐,  "자연은 살아있다, 지구의 모든 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069441"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:18.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자연의 신비로움과 동물들의 삶을 조명한 애플TV플러스(Apple TV+)의 웰메이드 다큐멘터리 라인업이 눈길을 모은다. ‘그해, 지구가 바뀌었다’(원제:The Year Earth Changed)는 코로나19 팬데믹 당시 사회적 거리두기로 멈춰버린 세상에서 본연의 모습을 회복하게 된 자연을 조명한 다큐멘터리 영화다. 코로나19 팬데믹으로 뒤덮인 세상, 사람들의 일상이 중단되기 시작했을 때 도리어 본래의 생명력과 리듬을 회복해 가는 자연의 광경을 담은 ‘그해, 지구가 바뀌었다’. 저명한 영국의 동물학자 데이비드 애튼버러가 내레이터로 참여해 유기적으로 변화하는 자연의 생생함을 전하는 ‘그해, 지구가 바뀌었다’는 자연과 인간이 함께 공생하는 방법을 환기시킨다. 인간이 만들어내는 소음이 없어진 바다에서 보다 더 자유롭게 대화하는 혹등고래부터 버려진 도시에서 적응하는 카피바라, 관광객의 발길이 끊기고 신선한 풀을 먹음으로써 건강을 되찾은 사슴까지 놀라운 회복력으로 자유로운 삶을 영위하는 동물들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오징어게임2', 유일한 문제점? 시즌3 기다려야 해" 해외 평론 극찬 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896849"/>
        <updated>2024-12-16T17:08:51.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2'가 방영을 앞두고 해외 평단의 극찬을 받으며 기대감을 한껏 끌어올리고 있다. 아일랜드 출신 평론가 피어스 콘란은 지난 16일 자신의 SNS 계정에 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2'에 대한 평론을 남겼다. 그는 "오징어게임2는 대성공이다. 전작보다 더 풍부하고 대담하면서도 균형 잡히고 섬세한 면모를 갖추며 처음 시작했던 본질을 충실히 유지했다"며 "새로운 배우들과 돌아온 배우들 모두 빛을 발하며, 특히 이병헌은 훨씬 확장됝 역할에서 탁월한 연기를 선보였다"고 극찬했다. 또한 "황동혁 감독은 이번 시즌의 모든 순간에서 깊은 정치적 은유, 머리 아프게 할 정도로 탁월한 반전, 그리고 심장을 뛰게 하는 긴장감을 완벽히 끌어낸다"라며 "유일한 문제라면? 바로 오징어게임3를 기다려야 한다는 것이다"고 재치 있는 결론을 남겼다. 해외 평론가들의 호평은 여기서 끝이 아니다. 미국 유명 영화평론가 그레이스 랜돌프는 지난 12일 긍정적인 평가]]></content>
    </entry>
</feed>