<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-05T06:15:47.164Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 대체 불가 로코 남주‥‘엄친아’ 이유 있는 연기 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893952"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 로맨스 코미디 첫 도전에 호평을 이끌어내고 있다. 정해인은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서 최승효 역으로 출연 중이다. 최승효는 대한민국 건축계에서 가장 주목 받는 젊은 건축사로, 자신의 건축사 사무소 아틀리에 인의 대표를 맡고 있다. 최승효는 누가 봐도 흠잡을 데 없는 완벽한 ‘엄친아’의 면모를 자랑하지만, 단 한 명 소꿉친구 배석류(정소민 분) 앞에서는 무장 해제된 모습을 보인다. 현재 6회까지 방송된 ‘엄마친구아들’에서 최승효는 배석류를 향한 오래된 감정이 사랑임을 깨달았다. 함께 지내며 스며든 사랑의 감정을 친구라는 이름으로 자각하지 못했었는데, 최승효는 자신의 마음이 현재 진행형임을 깨달으며 관계 변화를 예고했다. 어린 시절부터 한 동네에서 가족처럼 지내온 ‘여사친’에게 사랑의 감정을 느낀다는 설정에 설득력을 부여하는 것은 정해인의 연기력이다. 정해인은 담백한 연기로 최승효를 연기하며 인물의 서사를 완성하고 있다. 세밀한 감정 조절을 통해 대사로 전달되지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["네가 죽였어?" 한석규 몰입 美쳤다, '이토록 친밀한 배신자' 2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150812"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규와 채원빈, 숨막히는 부녀의 심리전을 예고한 2차 티저가 공개됐다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 '이친자')는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. '이친자'는 국민 배우 한석규의 30년 만의 MBC 복귀, 신예 채원빈의 파격 발탁, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 연기력을 지닌 배우들의 캐스팅으로 기대를 모으고 있다. 뿐만 아니라 2021년 MBC 드라마 극본공모전에서 심사위원들의 절대적 지지를 받은 작품으로, ‘멧돼지 사냥’에서 탁월한 연출력을 인정받은 송연화 감독이 메가폰을 잡아 웰메이드 작품 탄생을 예고한다. 이런 가운데 공개된 2차 티저는 살인사건 현장에서 ‘가장 해서는 안 될 의심’을 하게 되는 아빠 장태수(한석규 분)의 모습으로 시작돼 흥미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주, 진정한 파~국이다 (유어아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150809"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 '유어 아너'를 통해 대한민국을 대표하는 '명품 배우' 진가를 뽐내고 있다. 손현주는 지난달 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에서 평생을 올곧게 살아온 판사에서 살인 은폐자로 타락한 판사 송판호로 분해 시청자들과 만나고 있다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '프로듀사', '낮에 뜨는 달'을 연출한 표민수 감독이 크리에이터로 참여했고, '종이달', '60일, 지정생존자'의 유종선 감독과 '소년시대'의 김재환 작가가 의기투합해 화제를 모았다. '유어 아너'에서 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 우원 지방 법원의 부장판사 송판호 역을 맡았다. 검소와 겸손을 인생 철칙으로 삼고 살아가는 송판호는 2년 전 아내를 잃었음에도 자신의 본분을 지키며 트라우마에 갇힌 아들까지 돌보며 살아가는 인물이다. 아들 송호영(김도훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민, 매달리겠다는 재벌남 어찌 거절할 수 있나(새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893948"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문상민이 새로운 ‘로코 왕자’로 거듭나고 있다. 채널A 토일드라마 '새벽 2시의 신데렐라'(연출 서민정·배희영/극본 오은지) 서주원(문상민 분)이 때로는 사랑스럽게 때로는 달콤하게 때로는 처연하게 매회 다른 매력으로 윤서(신현빈 분)와 시청자의 마음을 동시에 흔들고 있는 가운데 그의 설렘 유발 포인트가 9월 5일 공개됐다. # 매달리겠다 선언 처량한 왕자 계단에서 넘어지는 윤서를 타이밍 좋게 받아낸 주원은 프러포즈라도 하듯 한쪽 무릎을 꿇고 윤서의 벗겨진 구두를 신겨줬다. 이어 “나 이제 너한테 매달리려고. 앞으로 되도록이면 처량하게 매달릴 테니까, 잘 좀 봐줘 윤서야”라고 선언했다. 이별을 통보받고도 오히려 당당하게 매달리는 주원에게 윤서뿐 아니라 시청자의 마음도 들썩였다. # 글로 배운 연하남 윤서의 마음을 돌리기 위한 주원의 애정공세는 본격화됐다. 뭐 하나 부족한 것 없어 보이는 주원이지만 인터넷에서 글로 배운 ‘연하남 설렘 포인트’를 수행할 땐 어딘가 많이 어설프다. 반말을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연하 재벌' 문상민, 이렇게 매달리면 매달려줘야지…누나들 심쿵 플러팅('새벽 2시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678655"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 문상민이 시청자를 설레게 하며 ‘로코 왕자’로 거듭나고 있다 채널A 토일드라마 '새벽 2시의 신데렐라'의 서주원(문상민)이 때로는 사랑스럽게 때로는 달콤하게 때로는 처연하게 매회 다른 매력으로 윤서(신현빈)와 시청자의 마음을 동시에 뒤흔들고 있다. ◆ 매달리겠다 선언한 처량한 왕자 계단에서 넘어지는 윤서를 타이밍 좋게 받아낸 주원은 프러포즈라도 하듯 한쪽 무릎을 꿇고 윤서의 벗겨진 구두를 신겨준다. 이어지는 것은 박력(!) 넘치는 선언. “나 이제 너한테 매달리려고. 앞으로 되도록이면 처량하게 매달릴 테니까, 잘 좀 봐줘 윤서야.” 이별을 통보받고도 오히려 당당하게 매달리는 주원에게 윤서뿐 아니라 시청자의 마음도 들썩였다. ◆ 글로 배운 연하남의 설렘 포인트 윤서의 마음을 돌리기 위한 주원의 애정공세는 본격화됐다. 뭐 하나 부족한 것 없어 보이는 주원이지만 인터넷에서 글로 배운 ‘연하남 설렘 포인트’를 수행할 땐 어딘가 많이 어설프다. 반말을 사용하며 머리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한 살인 누명 어떻게 벗을까, '백설공주' 2막에서 회수해야 할 '떡밥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150798"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을-Black Out'에서 진실을 찾기 위한 변요한의 사투가 2막에 접어든 가운데 해소되지 않은 의문점들이 시청자들의 호기심을 자극하고 있다. 최근 방송 중인 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본 서주연, 연출 변영주, 약칭 ‘백설공주’)는 매회 허를 찌르는 반전으로 짜릿한 스릴을 선사하며 반환점을 돌아 절정을 향해 달려가고 있다. 11년 전 그날의 진실을 밝히려는 고정우(변요한 분), 노상철(고준 분)의 고군분투로 사건의 알리바이가 서서히 드러나는 지금, 앞으로 찾아내야 할 기억의 단서들을 하나씩 짚어봤다. 먼저 11년 전 그날 피해자 심보영(장하은 분)을 살해한 범인의 정체가 아직 밝혀지지 않아 보는 이들의 촉이 곤두선다. 사건 당일 조서를 살펴보던 고정우와 노상철은 한 사람이 심보영과 박다은(한소은 분)을 모두 죽이고 시신을 각기 다른 장소에 유기하기에는 물리적인 시간이 부족하다고 판단했다. 공범이 있었을 가능성까지 유추한 고정우와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 성인용품 직접 시연…'풍기 문란' 비난에도 타격X (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768318"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연-김성령-김선영-이세희의 풍기문란 방판 쇼타임 티저가 공개됐다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극을 담는다. 5일 공개된 영상은 “정숙한 그녀들의 발칙한 세일즈”의 시작을 담고 있다. 이름처럼 조신한 주부 ‘한정숙’(김소연 분), 우아한 브레인 ‘오금희’(김성령), 다둥이 엄마 ‘서영복’(김선영), 핫한 싱글맘 ‘이주리’(이세희)가 집에서 물건을 판다는 방문 판매로 시골 마을 금제를 발칵 뒤집어 놓는다. “구매에 대한 부담 없이 편하게 즐겨주세요”라는 수줍은 당부로 ‘방판 쇼타임’을 알린 정숙. 그녀가 세일즈 백을 열고, 그 안에서 나온 물건들이 줄줄이 등장한다. 그런데 좋은 물건을 판다 해서 금희의 집에 모인 금제 주부 손님들의 반응이 심상치 않다. 동공은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주현, 결박 당하고 정신까지 잃었다(완벽한 가족)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893937"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현이 최악의 위기에 처한다. 9월 5일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 8회에서는 최선희(박주현 분)와 최현민(윤상현 분), 이수연(최예빈 분)의 위험한 삼자대면이 그려진다. 앞서 7회 방송에서는 현민이 본모습을 드러내며 충격적인 엔딩을 선사했다. 형사 이성우(김명수 분)가 사망하며 향후 전개에 더욱 불을 지핀 가운데, 수연을 칼로 위협하는 현민을 제압하기 위해 나선 선희가 현민에게 떠밀려 기절한 장면은 분당 최고 시청률 3.8%(닐슨 코리아 제공)까지 오르며 긴장감이 최고조에 달했다. 5일(오늘) 8회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 포박당한 채 쓰러져 있는 선희와 누군가를 향해 칼날을 겨누고 있는 현민, 수연의 모습이 담겨 있어 보는 이들에게 섬뜩한 기분을 느끼게 한다. 선희와 수연은 시간이 흐를수록 점점 더 살벌한 대치를 벌이고 그러던 중 예상치 못하게 현민이 나타난다. 현민이 선희의 집을 찾아간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 계산적이고 가짜 결혼까지 한 이유 있었다…알고 보니 '겉차속따'('손해 보기 싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678653"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아 표 겉차속따 매력에 빠져든다. 손익 제로 로맨스의 주인공으로 돌아온 신민아의 새로운 변신이 또 한 번 통했다. 신민아는 현재 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에서 언제, 어디서나 어떤 상황이든 손해 보기 싫어하는 손해영 역으로 분해, 안방을 ‘해영 앓이’로 물들이고 있다. 시청자들을 화면 앞으로 끌어당긴 ‘로코퀸’ 신민아의 힘은 강했다. 차갑지만 따뜻하고, 매콤한데 달콤한 캐릭터의 다면적 얼굴을 탁월하게 그려가고 있는 것은 물론, 섬세한 열연으로 손해영(신민아 분)의 서사를 쌓아가 과몰입을 넘어 과공감까지 일으키고 있는 것. 그야말로 보지 않고, 좋아하지 않으면 손해인 것 같은 ‘마성의 캐릭터’를 만드는 중이다. 신민아의 겉차속따(겉은 차갑지만 속은 따뜻한) 매력은 드라마의 재미를 더욱 끌어올렸다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손해영이 선사한 매콤한 사이다는 모두의 속을 시원하게 뚫어줬다. 전 남자친구 안우재(고욱 분)의 결혼식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 후 절실함" 김동욱, 박지환→'하이킥' 작가 손잡고 형사 됐다 (강매강)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768311"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:17.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 '강매강'으로 5년 만에 코미디에 복귀한다. 5일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 안종연 감독, 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반의 무중력(박지환 분), 정정환(서현우), 서민서(박세완), 장탄식(이승우)이 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)을 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 이날 안종연 감독은 "'강력하지 않다'는 제목이 가장 매력인 것 같다. 강력하지 않은 사람들에게는 성장이라는 과제가 남아 있다. 그런 부분을 코믹의 대부인 작가님들과 연출할 수 있는 기회가 주어져서 열심히 하려고 노력했다"고 작품을 시작하게 된 계기를 밝혔다. '강매강'으로 5년 만에 코미디 장르에 복귀한 김동욱은 "개인적으로 코미디를 좋아하고, 늘 기다리고 있었는데 너무나 좋은 기회에 좋은 배우들과 함께할 수 있어 망설임 없이 선택했다. 개인적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은, ‘조립식 가족’ 출연...‘안나라수마나라’ 이어 황인엽 엄마되다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021971"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:30.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 ‘조립식 가족’ 출연을 확정 지었다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스다. 김혜은은 극 중 남들과는 조금 다른 모성애를 지닌 권정희 역을 맡아 황인엽과 모자 호흡을 맞춘다. 권정희는 극 중 김산하(황인엽 분)의 엄마이지만, 오랜 시간 산하와 떨어져 지낼 수 밖에 없는 사연을 지닌 인물이다. 뜻 밖의 불운으로 산하를 미워하며 지낸 정희는 산하와의 재회를 통해 색다른 모자 케미를 예고한다. 앞서 KBS2 ‘다리미 패밀리’와 디즈니+ ‘넉오프’ 출연 소식도 전한 김혜은은 그야말로 하반기를 열일 행보로 이어간다. 특히 ‘다리미 패밀리’에서는 우아한 재벌집 사모님으로, ‘넉오프’에서는 부산 짝퉁 시장을 배경으로 전략가 활약을 펼치는 변호사로 변신할 예정이어서 작품마다 색다른 매력을 선사할 것으로 기대를 모은다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’은 오는 10월 9일(수)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라‧남지현 어색한 분위기 포착… ‘에이스 듀오’ 해체하나 (‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377733"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현 사이 심상치 않은 기류가 포착됐다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 5일, 대표변호사 오대규(정재성)와의 만남 후 깊은 고민에 빠진 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 여기에 차은경(장나라)과 한유리의 어색한 분위기는 이들 관계에 닥친 변화를 예고하며 궁금증을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리가 각자의 자리에서 홀로서기를 시작했다. 회사에서도 딸 재희(유나)에게도 필요한 존재가 아니었을지 모른다는 생각에 힘겨워하는 차은경의 모습은 안타까움을 더했다. 그런 가운데 공개된 한유리와 대표변호사 오대규의 대면이 긴장감을 자아낸다. 씩씩하고 야무진 모습은 온데간데없이 어쩐지 풀이 죽은 한유리의 얼굴이 눈길을 끈다. 이어 VIP 사건의 소장을 확인하며 심각한 고민에 빠진 한유리의 모습도 호기심을 자극한다. 앞선 예고편에서 오대규는 한유리에게 VIP 사건을 단독으로 맡기며 기각만 받으면 차은경 해고 건은 보류하겠노라 제안해 궁금증을 높인바 있다. 과연 한유리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 이연두, 절대 권력 팀장 변신..첫 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263714"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!'가 제이스패션의 절대 권력자 이연두의 첫 스틸이 오픈됐다. 5일 KBS 1TV 새 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'(극본 송정림, 연출 김성근) 측은 강지나로 변신한 이연두의 스틸컷을 공개했다. '결혼하자 맹꽁아!'는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 '행복'의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 이연두는 극 중 제이스패션 디자인팀 팀장이자 외식 업계 1위 도도그룹의 외동딸 강지나 역을 맡았다. 감각적인 디자인 실력에 빼어난 외모까지 갖춘 '갓벽한 스펙'을 자랑하는 인물이다. 공개된 스틸에는 흔들림 없는 눈빛과 꼿꼿한 자세를 유지하고 있는 강지나의 모습이 담겼다. 또한 단정하게 묶은 머리에 레드립으로 포인트를 준 그녀의 센스는 남다른 포스를 드러내기도. 과연 단호한 표정 속에 숨긴 진짜 속내는 무엇일지, 그가 지닌 사연이 궁금해진다. 그런가 하면 비혼주의자인 강지나는 오랜 연인 사이인 서민기(김사권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은 ‘조립식 가족’ 합류… 황인엽과 모자 호흡 맞춰 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377723"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 ‘조립식 가족’ 출연을 확정했다. 오는 10월 9일 첫 방송되는 JTBC 새 수요극 ‘조립식 가족’은 10년 가족으로 함께 했고, 10년 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스극이다. 김혜은은 극 중 남들과는 조금 다른 모성애를 지닌 권정희 역을 맡아 황인엽과 모자 호흡을 맞춘다. 권정희는 김산하(황인엽)의 엄마이지만, 오랜 시간 아들과 떨어져 지낼 수밖에 없는 사연을 지닌 인물이다. 김혜은은 뜻밖의 불운으로 김산하를 미워하며 지낸 엄마 역할을 맡아 색다른 모자 케미스트리를 예고한다. 앞서 KBS2 드라마 ‘다리미 패밀리’와 디즈니플러스 오리시절 시리즈 ‘넉오프’ 출연 소식도 전한 김혜은은 하반기를 열일 행보로 이어간다. 특히 ‘다리미 패밀리’에서는 우아한 재벌집 사모님으로 ‘넉오프’에서는 부산 짝퉁 시장을 배경으로 전략가 활약을 펼치는 변호사로 변신해 작품마다 다른 매력을 선사할 예정이다. ‘조립식 가족’은 내달 9일을 시작으로 매주 수요일 2회 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장]"어금니 앙다물고"…'결혼' 김동욱x'제이환' 박지환, 코믹 케미 '강매강'으로 뭉쳤다(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189747"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 후 첫 작품을 코미디로 선택한 김동욱, '6세대 아이돌 그룹' 센터 제이환의 박지환. 이들의 '코믹 케미'가 버무려진 '강매강'이 온다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'은 5일 서울 영등포 라마다서울신도림호텔에서 제작발표회를 열고, 작품에 대한 얘기를 들려줬다. 이날 제작발표회에서 안종연 감독, 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린다. 드라마 '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 감독, 시트콤계의 레전드 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 텐션이 살아있는 코믹 액션 수사극의 탄생을 예고하고 있다. 안종연 감독은 '강매강'에 대해 "강력하지 않은 게 가장 매력적이다. 그래서 성장할 수 있다는 부분이 있고, 여기에 코믹에 대부인 작가님들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 개봉 앞둔 정해인, 생애 첫 로코 '엄친아' 화제까기 겹경사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150760"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 로맨스 코미디 첫 도전에 호평을 이끌어내며 시청자에게 설렘을 선사하고 있다. 정해인은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서 최승효 역을 맡았다. 최승효는 대한민국 건축계에서 가장 주목 받는 젊은 건축사로, 자신의 건축사 사무소 아틀리에 인의 대표를 맡고 있다. 최승효는 누가 봐도 흠잡을 데 없는 완벽한 ‘엄친아’의 면모를 자랑하는 캐릭터인데, 단 한 명 소꿉친구 배석류(정소민 분) 앞에서는 무장 해제된 모습을 보인다. 현재 6회까지 방송된 ‘엄마친구아들’에서 최승효는 배석류를 향한 오래된 감정이 사랑임을 깨달았다. 어떤 큰 사건은 없었지만 함께 지내며 스며든 사랑의 감정을 친구라는 이름으로 자각하지 못했었는데, 최승효는 자신의 마음이 현재 진행형임을 깨달으며 관계 변화를 예고했다. 어린 시절부터 한 동네에서, 가족처럼 지내온 ‘여사친’에게 사랑의 감정을 느낀다는 설정. 여기에 설득력을 부여하는 것은 정해인의 연기력이다. 정해인은 결코 과하지 않은, 담백한 연기로 최승효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“팀케미? 찢었다!”...김동욱→박지환, ‘강매강’ 매력적인 ‘강력반’이 온다 (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021968"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강력하지는 않지만 매력적인 강력반이 ‘코믹활극’의 계보를 계속 이어간다. 5일 오전 서울 구로구 라마다 신도림 호텔에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’의 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 참석했다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 드라마 ‘라켓소년단’을 공동 연출한 안종연 감독과 시트콤계의 레전드 ‘하이킥’ 시리즈를 집필한 이영철 작가 그리고 이영철 작가와 ‘감자별 2013QR3’, ‘너의 등짝에 스매싱’을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 텐션이 살아있는 코믹 액션 수사극의 탄생을 예고하고 있다. 잡으라는 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 잡는 ‘전국 실적 꼴찌’ 송원서 강력 2반. 급기야 경찰서 신축공사를 빌미 삼아 망한 어린이집으로 유배당하는 신세로 전락하는 가운데 모두가 기피하는 팀에 명석한 두뇌와 화려한 경력의 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수겸, 이홍건설 대표 아들 된다…'좋거나 나쁜 동재' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678647"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김수겸이 드라마 ‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’에 출연한다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙)는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재(이준혁 분)’의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 그리고 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성(박성웅 분)’의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. 김수겸은 극 중 이홍건설 대표 남완성의 아들 남겨레 역을 맡아 아버지의 말에 절대 복종하는 아들의 모습을 그릴 예정이다. 앞서 ‘약한영웅 Class 1’과 ‘방과 후 전쟁활동’에서 빌런 캐릭터를 소화한 김수겸이 ‘좋거나 나쁜 동재’에서는 어떤 매력으로 존재감을 각인시킬지 기대가 커진다. 2020년 데뷔한 김수겸은 KBS2 ‘멀리서 보면 푸른 봄’, 영화 ‘해피 뉴 이어’, ‘아이를 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안 멀쩡해서 캐스팅" 김동욱→박지환, 강하지 않은 강력반 '강매강' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768299"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'의 배우들이 캐릭터에 대한 자신감을 드러냈다. 5일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 안종연 감독, 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반의 무중력(박지환 분), 정정환(서현우), 서민서(박세완), 장탄식(이승우)이 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)을 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 이날 안종연 감독은 베우들을 캐스팅한 이유로 "팀 전체적으로 반전 매력이 있다"면서 "김동욱 배우는 되게 멀쩡해 보이는데 안 멀쩡해서 캐스팅에 딱 맞았다. 차가운데 따뜻하고, 똑똑할 거 같은데 허당이고, 진지할 거 같은데 유머러스하다"고 솔직하게 말했다. 이에 김동욱은 "딱 맞았다고요?"라며 웃었고, 안 감독은 "그런 실제 성격이 동방유빈을 만드는 데 도움이 됐다"고 덧붙였다. 이어지는 캐릭터 소개에서 김동욱은 "다양하게 표현하진 못하지만, 제가 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“웃음 참느라 어금니 금 간듯” 김동욱→박지환, 백전백승 코믹캐들의 귀환(강매강)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893900"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'이 강력하면서도 매력 있는 팀워크를 예고했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회가 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행됐다. 이날 제작발표회에는 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물. 좋.망 어린이집에 불시착한 김동욱과 전국 꼴찌 강력반의 포복절도한 코믹 케미를 예고한다. 안종연 감독은 '강매강'에 대해 "강력하지 않다는 게 가장 큰 매력인 것 같다. 성장이라는 과제가 남아있기 때문에 코믹의 대부인 작가님들과 연출할 수 있는 기회가 주어져서 열심히 하려고 노력했다"며 각 캐릭터들의 이름에 대해서는 "동방유빈(김동욱 분)은 특이한 걸 해보자고 했다. 반장이라는 무거운 직책을 갖고 있지만 가벼운 이름이 반전 매력을 줄 수 있겠다는 의도가 담긴 이름이다. 무중력(박지환 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작정하고 망가져주마"…김동욱→박지환, '강매강'으로 '하이킥' 혈통 이어 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234578"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'이 '하이킥', '감자별' 등 코믹 활극의 계보를 이어갈 수 있을지 이목이 쏠린다. 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 디즈니+ 시리즈 '강매강'(극본 이영철·연출 안종연) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이승우, 안종연 PD와 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 PD와 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 발을 맞췄다. 배우들의 출연 결심을 속전속결 이어졌다. 김동욱은 "출연 제안이 와서 살펴봤더니 박지환, 서현우가 이미 출연이 합의되어 있더라. 거부할 이유가 없는 작품이었다. 임하지 않을 수 없더라"며 "예측 불가한 맑은 눈의 광인 역할이다. 사실 민망해서 스스로의 다정함을 잘 표현하지 못하는 인물이기도 하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신랑 김동욱과 제이환 박지환 말고 또 있다…'강매강' 매력 발산 어땠길래 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030298"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 출연진이 돈독한 팀워크로 웃음을 예고했다. 5일 서울 구로구 한 호텔에서 진행된 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에 배우 김동욱, 서현우, 박지환, 박세완, 이승우와 안종연 감독이 참석해 작품에 대한 자신감을 드러냈다. '강매강'은 '전국 최저 실적' 강력반이 어린이집으로 유배당한다는 코미디 수사 드라마마다. 잠입 수사 현장을 망쳐버린 오합지졸 멤버들 덕분에 반장은 배를 타고 가야 하는 섬으로 좌천되고, 사무실마저 망한 어린이집으로 이전한 후 새로운 반장이 부임하면서 뭔가 일이 풀리는 과정이 웃음을 자아낸다. '강매강'은 김동욱을 중심으로 탄탄한 연기력과 코믹력을 모두 탑재한 박지환, 서현우, 박세완, 이승우로 이어지는 믿고 보는 라인업을 완성했다. 김동욱은 '맑눈광'(맑은 눈의 광인) 초엘리트 반장 동방우빈 역을 맡았다. 동방유빈은 전국 검거 실적 꼴찌라는 불명예 타이틀을 지닌 송원서 강력 2반에 부임한 신임반장이다. 명석한 두뇌, 화려한 경력, 뛰어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 박지환 "제이환 매력? 타고났다, 스컹크도 아닌데 페로몬 나와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189743"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 '제이환'의 매력을 짚었다. 박지환은 5일 서울 영등포 라마다서울신도림호텔에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에서 "스컹크도 아닌데 타고난 페로몬이 흘러 나온다"고 했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린다. 드라마 '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 감독, 시트콤계의 레전드 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 텐션이 살아있는 코믹 액션 수사극의 탄생을 예고하고 있다. 탄탄한 연기력과 다채로운 매력을 갖춘 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 대한민국에 언더독 열풍을 일으킬 전국 꼴찌 강력반을 결성해 기대를 높이고 있다. 박지환은 본인피셜 직감으로 수사하는 마성의 불도저 형사 무중력 역할로 나선다. 박지환은 "팀워크가 정말 좋았다"며 "주연 배우가 김동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환 “6세대 아이돌 제이환...연기하지 않아도 흐르는 페로몬”[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021966"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 6세대 아이돌 ‘제이환’에 대해 언급했다. 5일 오전 서울 구로구 라마다 신도림 호텔에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’의 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 참석했다. 앞서 ‘SNL코리아 시즌5’에서 부캐 ‘6세대 아이돌 제이환’으로 사랑을 받았던 박지환은 이와 관련해 “제이환은 제가 연기하지 않아도 흐르는 페로몬이 있다. 향으로 제압하는 것이기에 말로 표현할 수 없다. 저는 그냥 지나가면 10대 할머니까지 저를 쳐다보는 향이 있다. 그런 것들이 흘러나온다는 세계관”이라며 “찍을 때는 너무 현타가 왔지만 재밌었다”고 설명했다. 이어 “사실 그런 설정이 우리 드라마 안에서 재밌는 이야기로 통한다”라며 “저 뿐만이 아니라 각 인물마다 타고난 감각이나 매력이 있다”고 전했다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 오는 11일 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 제이환 이은 마성의 무중력 “내 안에 페로몬 있어, 연기하지 않아도”(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893897"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 극 중 마성의 캐릭터로 시청자들을 찾는다. 박지환은 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회에서 'SNL' 속 아이돌 캐릭터 제이환에 이은 마성의 인물 무중력 역할을 맡게 된 소감을 밝혔다. 박지환은 "제 안에 페로몬이 있다. 연기하지 않아도 나오는 것이기 때문에 왜 매력 있는지는 설명할 수는 없다. 감독님이 만들어 놓은 세계관이다. 제가 지나가면 10대부터 노인들까지 다 쳐다본다. 제게서 향이 풍기고 흘러나온다. 그 장면을 찍을 때 현타가 왔다"면서도 "그런 장면들이 시리즈 안에서는 재미있는 이야기로 통한다. 그런 것들이 너무 좋았다. 저 뿐만 아니라 각 인물마다 탁월한 매력이 있다"고 설명했다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물. 11일 디즈니+를 통해 첫 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱, 결혼 후 달라진 가장의 책임감 "절실함 더 커져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030295"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:23.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱이 결혼 후 달라진 작품에 임하는 마음을 전했다. 배우 김동욱은 5일 서울 구로구 한 호텔에서 진행된 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에서 "결혼 후 뭔가 달라졌다기보단 절실함이 조금 더 커진 거 같다"고 말했다. 김동욱은 이날 "본래 F성향인데, '강매강'을 찍는 동안 T가 된 거 같다"며 "결혼 후 그렇게 된 거 같기도 하다"면서 달라진 성향을 전했다. 김동욱은 "결혼 후 보다 관심을 갖고 해야 할 일들이 명확해졌다"며 "현실적인 걸 생각하게 되는 것도 있다"고 말했다. '강매강'은 '전국 최저 실적' 강력반이 어린이집으로 유배를 당한다는 코미디 수사 드라마마다. 잠입 수사 현장을 망쳐버린 오합지졸 멤버들 덕분에 반장은 배를 타고 가야 하는 섬으로 좌천되고, 사무실마저 망한 어린이집으로 이전한 후 새로운 반장이 부임하면서 뭔가 일이 풀리는 과정이 웃음을 자아낸다. '강매강'은 김동욱을 중심으로 탄탄한 연기력과 코믹력을 모두 탑재한 박지환, 서현우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱 ‘조장풍’ 이후 5년 만 코미디 복귀 “‘강매강’ 자신 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893896"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 5년 만 코미디 작품 복귀 소감을 밝혔다. 김동욱은 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회에서 MBC 드라마 '특별근로감독관 조장풍' 이후 코미디로 돌아온 소감을 전했다. 김동욱은 "코미디라는 장르는 항상 기다리고 있고 늘 기대되는 장르다. 개인적으로 너무 좋아하는 장르이기도 하다. '조장풍' 이후로 늘 기다리고 있었는데 너무 좋은 기회에 '강매강' 작품을 받게 돼서 망설이지 않고 바로 출연을 결정했다"며 "개인적으로는 아주 자신 있다"고 덧붙였다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물. 11일 디즈니+를 통해 첫 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이환 박지환 "인간 스컹크 매력을 어찌하겠나"(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234577"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 박지환이 유쾌한 입담으로 현장을 웃음 바다로 만들었다. 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 디즈니+ 시리즈 '강매강'(극본 이영철·연출 안종연) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이승우, 안종연 PD와 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 PD와 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 발을 맞췄다. 박지환은 최근 'SNL 코리아'에 출연해 아이돌 부캐 제이환으로 분해 화제를 모은 바 있다. 이날 제이환 부캐릭터가 언급되자 그는 "나에겐 페로몬이 흐른다. 타고난 거다. 향으로 상대를 제압한다. 왜 매력적인지 말로 설명할 수 없다. 감독님이 만든 세계관이다. 난 지나가면 할머니부터 어린아이까지 나를 쳐다본다. 마치 스컹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['6세대 아이돌 제이환' 박지환 "'강매강'에서도 내가 센터…페로몬 흘러나와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030294"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 박지환이 넘치는 매력을 발산했다. 배우 박지환은 5일 서울 구로구 한 호텔에서 진행된 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에서 "저의 매력은 타고났다"며 "지나가면 10대부터 할머니까지 저를 쳐다본다"고 막강 자신감을 드러내 웃음을 자아냈다. 박지환은 쿠팡플레이 'SNL코리아'에 출연해 아이돌 '부캐' 제이환을 연기하면서 화제를 불러일으켰다. '강력하진 않지만, 매력적인 강력반'이라는 타이틀의 '강매강'에서 박지환이 어떤 매력을 발산할지 호기심을 자극했다. 박지환은 "저에겐 페로몬이 나온다"며 "타고났다"고 자평했다. 이어 "저만의 향으로 제압하는 거라 제가 왜 매력 있는지 말할 수 없다"며 "스컹크도 아닌데 그런 게 흘러나온다"고 전했다. 이어 "촬영하면서도 그런 장면이 나오는데, 그런 장면들이 저희 시리즈 안에서 자연스럽게 재밌는 얘기로 통한다"며 "저뿐 아니라 다른 캐릭터들도 타고난 감각이나 매력이 있다"고 덧붙여 궁금증을 자아냈다. '강매강'은 '전국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호 “손나은과 애정신 공 들여, 진심 보여주려 노력했다”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893895"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희 김지수 손나은 최민호가 '가족X멜로' 명장명을 공개했다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤)가 최종회까지 단 4회만을 남겨두고 있는 가운데 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호가 9월 5일 명장면들을 직접 꼽았다. 먼저 지진희는 시청자들의 도파민을 폭발시킨 2회 엔딩 “태평의 발차기에 뺨을 맞는 장면”을 꼽았다. 금애연(김지수)은 ‘무지랭이’였던 변무진(지진희 분)이 별안간 벼락부자로 나타나 굳이 자신이 살고 있는 빌라를 산 것에 다른 의도가 있음을 꿰뚫고는 그를 추궁했다. 무진 역시 자신의 마음도 모르고 기어코 이사를 가겠다는 애연에게 감정이 격해졌다. 때마침 이 상황을 지켜보던 태권도장 사범 남태평(최민호 분)은 애연이 위험한 상황에 처해 있다고 오해해 무진에게 화려한 날아 차기를 시전했다. 정확히 얼굴을 가격한 태평의 불꽃 발차기에 무진은 쌍코피를 터트리고 말았다. 이를 보며 “미래 아빠!”라고 튀어나온 애연의 본능적 외마디에 자신이 무슨 실수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱 “결혼 후 작품 소중함·절실함 커져, MBTI F→T 됐다”(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893894"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 결혼 이후 MBTI 'T' 형이 됐다고 밝혔다. 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회에서 동방유빈 역을 소개하며 'F'에서 'T'가 됐다고 전했다. 지난해 12월 비연예인과 결혼한 김동욱은 "동방유빈은 영특해 보이고 현명해 보이지만 어떤 생각을 하는지 알 수 없는 맑은 눈의 광인이다. 민망해서 다정함을 표현하지는 못하는 '츤데레' 스타일이다. 저는 40년 동안 F로 살아왔는데 '강매강'을 찍으면서 T가 된 것 같다. 결혼 때문이 아닐까 한다. 결혼을 하면 현실적인 걸 생각하게 되는 것도 있지만 관심 갖고 생각해야 할 게 명확해지지 않나. 그 외에는 관심 있는 게 크게 생기지 않다 보니 그렇게 되지 않나 싶다"고 말했다. 결혼 이후 첫 작품을 선보이는 소감으로는 "특별히 그렇기 때문은 아니고 매 작품이 소중하고 절실하다. 다만 소중함과 절실함이 좀 더 커졌다"고 전&amp;#]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱, 스텔라 김과 결혼 후 변화? "F에서 T로"(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234574"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱이 결혼 후 MBTI가 달라졌다고 밝혔다. 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 디즈니+ 시리즈 '강매강'(극본 이영철·연출 안종연) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이승우, 안종연 PD와 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 PD와 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 발을 맞췄다. 김동욱은 지난해 12월 그룹 소녀시대 멤버가 될 뻔했던 SM 연습생 출신 스텔라 김과 결혼했다. 이후 복귀 작품으로 택한 '강매강'. 그는 "결혼을 하니 현실적인 걸 많이 생각하기도 한다. 기본적으로 현장에 대한 여러 관심을 가지다가 결혼을 하니 (가정에)집중력이 생기더라"며 "결혼 이후 T가 됐다. 조금 더 선택과 집중을 하느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱, ♥SM 출신 스텔라와 결혼 후 "MBTI, 다시 F 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189740"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 7세 연하 스텔라와 결혼 후 달라진 점을 밝혔다. 김동욱은 5일 서울 영등포 라마다서울신도림호텔에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에서 "결혼 후 다시 F성향으로 바뀌었다"라고 했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린다. 드라마 '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 감독, 시트콤계의 레전드 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 텐션이 살아있는 코믹 액션 수사극의 탄생을 예고하고 있다. 탄탄한 연기력과 다채로운 매력을 갖춘 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 대한민국에 언더독 열풍을 일으킬 전국 꼴찌 강력반을 결성해 기대를 높이고 있다. '믿.보.배' 김동욱은 초엘리트 신임반장 동방유빈 역을 맡았다. 그는 "대본이 완벽한 코미디였다. 예전에 시리즈 책을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환 “가물치가 사람으로 태어나면 박세완, 폭발력에 깜짝 놀라”(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893892"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 '강매강'의 팀 호흡을 전했다. 박지환은 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회에서 김동욱, 서현우, 박세완, 이승우와 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 박지환은 "그 전에는 선배님들, 감독님들께 기대면 상황 속에서 좋은 게 많이 나왔는데 '강매강'은 세련된 감각들을 갖고 있다. 각 인물마다 부딪히는 것들이 다른데 그때마다 다른 결들이 나오더라. 그 중에 가장 즐거웠던, 감각이 미쳤다 싶었던 배우는 박세완 배우였다. 놀라운 폭발력을 갖고 있다. 가물치도 이렇게 살아 움직이지 못한다. 가물치 움직이는 걸 보고 감탄한 적이 있는데 박세완 배우의 눈과 움직임이 가물치를 봤을 때가 떠올랐다. 가물치가 사람으로 태어나면 박세완이다. 거기다 굉장히 사랑스럽고 귀엽고 귀해 보이더라"며 박세완에 대해 칭찬했다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱 “F였던 나...결혼 이후 T로 변해” (강매강)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021961"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 결혼 이후 달라진 점에 대해 고백했다. 5일 오전 서울 구로구 라마다 신도림 호텔에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’의 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 참석했다. 김동욱은 ‘강매강’을 촬영하면서 T가 됐다고 고백하며 “저는 F였다. 너무 F였는데, 강매강을 찍는 동안 T가 됐다. 결혼을 하고 더 T가 됐다”고 밝혔다. 이어 “현실적인 것을 많이 생각하는 것도 있지만, 혼자 일때는 여러 가지에 관심을 가지고 호기심을 가졌지만, 결혼하면 집중하는 것이 생긴다”며 ‘선택과 집중’으로 인해 T로 변했음을 알렸다. 결혼 이후 첫 작품을 선보이는 것에 대해 김동욱은 “특별히 결혼때문에 ‘더’ 이런 건 없고, 저는 매 작품이 소중하고 절실하다. 다만 그 절실함이 더 커졌다 정도”라고 털어놓았다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥, 옷 대신 돈 다림질 “뭐하냐고? 돈세탁”(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893891"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옷 대신 돈을 다림질하는 김영옥이 숨기고 있는 비밀은 무엇일까. KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 9월 5일 ‘인간극장’을 패러디한 3차 티저 영상을 전격 공개했다. 9월 28일 첫 방송 예정인 '다리미 패밀리'는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 공개된 3차 티저 영상에는 3대째 세탁소를 운영 중인 다림이네 가족의 모습이 담겨 있다. ‘인간극장’을 패러디한 3차 티저 영상에는 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)의 며느리 고봉희(박지영 분)가 울분을 토하는가 하면 앞이 잘 보이지 않는 이다림(금새록 분)이 직접 다림질에 나선다. 3대째 청렴 세탁소를 운영하는 대가족의 사연이 더욱 궁금해진다. 시각장애인에게 다림질이 위험하지 않냐는 질문에 “괜찮아요. 워낙 어릴 때부터 한 거라”고 답하는 다림의 당찬 모습이 이목을 집중시킨다. 뿐만 아니라 다림 할머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱 "결혼+촬영으로 T로 변해…40년간 F였는데" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768287"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'의 김동욱이 작품 촬영으로 변한 MBTI 결과를 공개했다. 5일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 안종연 감독, 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반의 무중력(박지환 분), 정정환(서현우), 서민서(박세완), 장탄식(이승우)이 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)을 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. 특이한 주인공들의 이름에 대해 안종연 감독은 "'동방유빈'은 반장이라는 무거운 직책에 가벼운 느낌을 줄 수 있게, '무중력'은 힘이 느껴지게, '정정환'과 '서민서'는 대비되게 평범하게 정했다. 다 특이하면 큰일날 것 같았다. '장탄식'은 말썽으로 선배들의 탄식을 부른다는 의미다"라고 설명했다. 맑눈광의 초엘리트 신임반장을 연기한 김동욱은 캐릭터를 소개하며 "다양하게 표현하진 못하지만, 제가 실제로 츤데레 스타일이다"라고 스스로를 칭찬해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안종연 감독 “김동욱, 멀쩡해 보이지만 멀쩡하지 않아...반전매력” (강매강) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021960"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안종연 감독이 ‘강매강’ 배우 캐스팅 이유에 대해 언급했다. 5일 오전 서울 구로구 라마다 신도림 호텔에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’의 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 참석했다. 안종연 감독은 김동욱을 캐스팅 한 이유에 대해 “저희 팀을 전체적으로 보면 반전 매력이 있다. ‘동방유빈’을 연기한 김동욱 같은 경우에는 멀쩡해 보이지만 멀쩡하지 않다. 그 부분 잘 맞았던 것 같다. 차가울 거 같은데 따뜻하다”며 “똑똑한 거 같은데 허당미가 있고 진지할 거 같은데 엄청 재밌었다. 그런 부분들이 동방 유빈을 만들어 가는데 도움이 많이 됐다”고 반전 매력에 대해 언급했다. 박지환에 대해서는 “무중력이라는 인물이 강력해 보이지만, 부드럽고 섬세한 면이 있다 지환이형이 강해 보일 때도 있지만 눈을 들여다보면 정말 호수 갚다. 섬세한 남자라서 좋았다”고 설명했다. 서현우에 대해서는 “얄미울 수 있지만 얄밉지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['차세대 코믹 여신' 박세완, 출구 없는 회전문 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001768286"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에 참석한 배우 박세완이 포토타임을 갖고 있다. 눈부신 각선미 뽐내며 다혈질 형사로 변신 주체할 수 없는 흥 러블리 그 자체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 박세완 "팀워크? 찢었다!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000234568"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세완이 '강매강' 팀워크를 '찢었다'는 한마디로 정리했다. 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 디즈니+ 시리즈 '강매강'(극본 이영철·연출 안종연) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이승우, 안종연 PD와 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장 동방유빈(김동욱)이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 코믹 수사물이다. '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 PD와 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 발을 맞췄다. 이날 서현우는 현장 분위기를 묻는 질문에 "웃음을 참느라 어금니가 아프더라. 고개를 숙이는 순간도 많았다. 정말 재밌는 현장이었다"고 전했다. 박세완은 "시청자들께서는 치과를 예약하셔야 할 거다. 우리 팀 케미스트리를 한마디로 표현하면 '찢었다'고 할 수 있다. 홍보를 위해 오랜만에 다시 뭉쳐보니 그때가 떠오른다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이승우, '카리스마 넘치는 멋진 모습']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030288"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승우가 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱 "홍보곡 직접 가창? 완벽했다…UV도 칭찬"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189737"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 자신의 주연작 홍보곡을 직접 가창한 소감을 밝혔다. 김동욱은 5일 서울 영등포 라마다서울신도림호텔에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강' 제작발표회에서 "홍보곡은 더 말할 게 없을 정도로 완벽했다"며 "UV도 칭찬했다"고 했다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린다. 드라마 '라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 감독, 시트콤계의 레전드 '하이킥' 시리즈를 집필한 이영철 작가, 이영철 작가, '감자별 2013QR3', '너의 등짝에 스매싱'을 공동 집필한 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 텐션이 살아있는 코믹 액션 수사극의 탄생을 예고하고 있다. 탄탄한 연기력과 다채로운 매력을 갖춘 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 대한민국에 언더독 열풍을 일으킬 전국 꼴찌 강력반을 결성해 기대를 높이고 있다. '믿.보.배' 김동욱은 초엘리트 신임반장 동방유빈 역을 맡았다. 특히 메인 테마곡까지 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이승우, '멋진 모습에 눈길~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030287"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승우가 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박세완, '도도한 눈빛']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030286"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박세완, '우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030285"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 서현우, '강력반 형사의 카리스마']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030282"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현우가 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 서현우, '부드러운 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030281"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현우가 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박지환, '멋진 모습에 눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030280"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현우 “실제 사격선수 출신에 지도 받아 ‘킬러들의쇼핑몰’과 달랐다”(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893888"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현우가 '킬러들의 쇼핑몰'에 이어 또 한 번 총기를 잡는다. 서현우는 9월 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(극본 이영철 이광재/연출 안종연 신중훈) 제작발표회에서 정정환 캐릭터에 대해 소개했다. 서현우는 "딸 넷이 있는 사격선수 출신 생계형 형사다. 권총 사격이기 때문에 ('킬러들의 쇼핑몰'에서의) 스나이퍼와는 굉장히 달랐다. '강매강' 무술팀에 실제 사격 선수 출신이 있어서 자세 같은 걸 지도를 많이 받았다"고 말했다. 이어 "또 정정환은 승진을 위해서라면 뭐든 구해올 수 있다. 올라가는 데에는 제한이 없기 때문에. 팀원들 중 가장 상식적인 인물이다"고 덧붙였다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물. 11일 디즈니+를 통해 첫 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박지환, '멋지게 차려 입고~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005030279"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:15.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 5일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 디즈니플러스 '강매강'(극본 이영철, 이광재, 연출 안종연, 신중훈) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우 등이 출연하는 '강매강'은 '전국 실적 꼴찌' 송원서 강력 2반에 초엘리트 신임반장 '동방유빈'이 합류하면서 벌어지는 강력하진 않지만 볼수록 매력적인 강력반의 이야기를 다룬 작품으로 오는 11일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>