<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-25T02:13:46.223Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 박지영-김영옥-박인환, 침대 들여놓고 돈 쌓는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251063"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영과 김영옥, 박인환이 침대 밑에 돈을 쌓는다. 오는 26일, 27일 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수 극본 서숙향 제작 키이스트 몬스터유니온) 9, 10회에서는 고봉희(박지영 분)와 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)이 가족들 몰래 작당모의를 벌인다. 앞서 봉희는 길례와 만득이 가져온 돈으로 다림의 눈 수술을 하겠다고 결심했다. 하지만 서강주(김정현 분)의 실수로 세탁소에 불이 났고, 길례와 만득이 가져온 돈은 모두 잿더미로 변했다. 이 사실에 절망한 봉희는 시부모와 함께 남은 돈을 가지러 산에 올랐고, 무사히 돈가방을 꺼내며 다림을 수술실에 들여보내 보는 이들의 가슴을 쓸어내렸다. 세 사람이 공범이 된 가운데, 오늘(25일) 공개된 스틸 속 길례와 만득의 방에 침대를 들여놓고 그 안에 돈을 숨기고 있어 궁금증을 자아낸다. 으악산에서 남은 돈을 모조리 가져온 봉희와 길례, 만득은 새 침대를 구매한다. 세 사람은 침대에 매트리스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미제로 남은 가평 예비교사 유기 사건, 범인은 강호순?…'그알' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309018"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 가평 예비교사 유기 사건의 범인을 추적한다. 오는 26일 방송될 '그것이 알고 싶다'(이하 '그알')는 '살인자와의 동승-가평 예비교사 유기 사건'이라는 부제로, 미제로 남은 사건을 파헤친다. 2004년 8월 25일, 춘천에 살던 박윤미 씨는 아침 일찍 춘천 시외버스터미널에 도착했다. 그녀는 일주일 뒤인 9월 1일부터 경기도 양평의 한 초등학교에 부임할 예정인 스물넷의 예비교사였다. 이날 양평교육청에 발령장을 제출하기 위해 오전 6시경 홍천행 시외버스에 탑승했고, 오전 8시 반경 양평터미널에 도착해 버스에서 내리는 모습이 확인됐다고 한다. 그런데 이상하게도 이후 그녀의 행적이 확인되지 않았다. 양평터미널에서 양평교육청까지는 차로 5분이 채 걸리지 않는 가까운 거리였는데, 윤미 씨가 양평교육청을 방문하지 않았던 것이다. 낮부터 계속해서 그녀와 연락이 닿지 않자, 가족들은 그날 저녁 실종 신고를 했다. 그리고 얼마 후 가평에서 변사체가 발견됐다며 확인해 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[120억 자산가의 사라진 56억, 그는 왜 사망 두 달 전 혼인신고를 했나…'궁금한이야기Y' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309017"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['궁금한 이야기Y'가 한 자산가의 수상한 아내에 대해 추적한다. 25일 방송될 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 120억 원 자산가 권철중 씨(가명)의 사라진 56억 원과 수상한 아내 최 씨(가명)의 행적을 파헤친다. 서울에 위치한 알짜배기 상가 건물을 두 채 소유한 권 씨. 올해 89세인 그는 부동산 투자에 성공해 120억 원대의 자산가가 되었다. 통장에 쌓이는 돈을 보는 낙으로 평소 돈을 잘 쓰지 않았다는 권 씨. 이웃들은 그런 그를 구두쇠로 기억하고 있었다. 그런데 권 씨가 사라졌다. 항상 집에 있던 권 씨를 기억하는 이웃들은 언젠가부터 그가 보이지 않았다고 했다. 벌써 6개월째 소식이 없는 권 씨를 간절하게 찾고 있던 아들 진영(가명) 씨는 곧장 경찰에 신고했다. 얼마 뒤 아버지의 행방이 확인된 곳은, 연고도 없는 인천의 한 요양병원이었다. 아버지의 곁에는 보호자를 자처하는 낯선 여성이 있었다. 권 씨와 혼인신고를 했다며 본인을 소개한 그녀는 중국 국적의 60대 최 씨였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 11회에서 밝혀질 인간 강빛나의 죽음에 얽힌 비밀과 진실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250980"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '지옥에서 온 판사'가 드디어 인간 강빛나의 죽음에 대한 비밀을 푼다. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'가 종영까지 단 4회만을 남겨둔 가운데 예측불가 전개를 펼치며, 금토드라마 시청률 1위 행진을 이어가고 있다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 그토록 지키고 싶던 인간 한다온(김재영)이 죽음 위기에 처한 가운데, 이 모든 실타래를 어떻게 풀어낼 것인지 귀추가 주목된다. 강빛나는 여러 가지 위기와 해결해야 할 문제들에 직면해 있다. 우선 자신을 구하려고 스스로 목숨을 던진 한다온의 죽음 위기가 있다. 또 강빛나의 변화를 눈치챈 또 다른 악마 이아롱(김아영)의 폭주, 11회 예고에서 공개된 강빛나의 악마 능력 몰수 등도 위기 요소이다. 여기에 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝혀내 지옥으로 보내는 것 역시 반드시 풀어야 할 숙제이다. 그리고 또 하나 놓쳐서 안 될 것이 인간 강빛나의 죽음과 관련된 비밀이다. '지옥에서 온 판사' 1회에서 인간 강빛나는 누군가에게 습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민배우’ 김수미, 한달 전 ‘건강이상설’ 나왔는데…사망 비보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103244"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미. 사진 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 국민 배우 김수미가 25일 오전 별세했다. 향년 75세. 김수미는 이날 오전 8시 8분쯤 심정지 상태로 서울성모병원으로 이송됐으나 결국 사망 판정을 받았다. 경찰에 따르면 현재까지 발견된 타살 흔적은 없으며, 지병으로 인한 사망으로 추정되고 있다. 앞서 김수미는 지난 5월 피로 누적으로 서울 성동구 한양대병원에 입원해 활동을 잠정 중단한 바 있다. 지난 9월에는 한 홈쇼핑 채널에 출연해 부은 얼굴에 평소와 같지 않은 안색과 행동으로 건강 이상설이 불거지기도 했다. 당시 김수미의 아들이자 정명호 나팔꽃F&amp;B 이사는 “방송 전날 밤을 샜는데 급하게 촬영을 해달라는 요청에 카메라 앞에 섰다. 컨디션이 좋지 않은 상태라 그렇게 보였던 거 같다”고 설명했다. 1949년생인 김수미는 1970년 연예계에 데뷔해 드라마 ‘전원일기’ ‘오박사네 사람들’ ‘안녕, 프란체스카’와 영화 ‘위대한 유산’ ‘맨발의 기봉이’ ‘가문의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이러니 입덕할밖에"...'정년이' 김태리X신예은, 신들린 국극 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009017"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 '춘향전'으로 화제를 모은 김태리, 신예은의 비하인드 스틸이 공개됐다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. '정년이'는 지난 12일 첫 방송 후 시청률 상승세를 타고 있다. 지난 20일 4회 시청률은 수도권 가구 평균 13.6%, 최고 15.0%, 전국 12.7%, 최고 14.3%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 기록했다.(닐슨코리아 유료플랫폼) 특히 '정년이'는 3화 방송을 통해 주인공 윤정년(김태리)과 허영서(신예은)가 연구생 자선 공연인 '춘향전' 무대에서 열연을 펼치는 모습을 그려내며, 드라마 러닝타임의 약 1/3에 해당하는 20분 분량을 국극신으로 장식해 시청자들의 이목을 끌었다. 뿐만 아니라 '정년이' 측이 3회 방송 직후인 19일 티빙을 통해 공개한 '정년이 속 국극 풀버전' 콘텐츠는 스페셜 영상으로는 이례적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돈에 눈 먼 김영옥 박인환 범행, 박지영까지 합세 작당모의(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913216"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영마저 합세한다. 10월 26일, 27일 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 9, 10회에서는 가족들 몰래 작당모의를 벌이는 고봉희(박지영 분)와 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)의 모습이 공개된다. 앞서 봉희는 길례와 만득이 가져온 돈으로 다림의 눈 수술을 하겠다고 결심했다. 하지만 서강주(김정현 분)의 실수로 세탁소에 불이 났고, 길례와 만득이 가져온 돈은 모두 잿더미로 변했다. 이 사실에 절망한 봉희는 시부모와 함께 남은 돈을 가지러 산에 올랐고, 무사히 돈가방을 꺼내며 다림을 수술실에 들여보내 보는 이들의 가슴을 쓸어내렸다. 세 사람이 공범이 된 가운데, 공개된 스틸 속 길례와 만득의 방에 침대를 들여놓고 그 안에 돈을 숨기고 있어 궁금증을 자아낸다. 으악산에서 남은 돈을 모조리 가져온 봉희와 길례, 만득은 새 침대를 구매한다. 세 사람은 침대에 매트리스를 깔기도 전 흐뭇한 미소를 짓고 있다. 돈을 숨기기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 김수미, 오늘(25일) 심정지로 사망…향년 75세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103234"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미. 사진 | 리바이트 유나이티드 배우 김수미가 25일 오전 별세했다. 향년 75세. 김수미는 지난 5월부터 건강상의 문제로 활동을 잠정 중단한 바 있다. 당시 바쁜 일정 탓에 피로가 누적돼 휴식이 필요하다는 의사의 진단을 받은 것으로 알려졌다. 한편 1949년 생인 김수미는 최근 연극 ‘친정엄마’, tvN ‘회장님네 사람들’, KBS ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 등에서 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·이하늬 '열혈사제2', 치열해진 선악 대격돌..2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276604"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 더 치열해진 선과 악의 대격돌을 알린 '2차 티저'를 전격 공개했다. '지옥에서 온 판사' 후속 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. '열혈사제2'는 최고 24%(닐슨코리아, 수도권 기준)라는 높은 시청률을 기록한 시즌1의 컴백작으로 5년의 공백이 무색한 케미와 웃음, 감동과 재미를 안길 것으로 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 25일 '열혈사제2'가 50초 분량의 '2차 티저'를 선보여 이목을 집중시킨다. 먼저 '2차 티저'는 "신부님!"이라는 구대영(김성균 분)의 목소리가 성당 안에 우렁차게 울려 퍼지면서 문을 연다. 김해일(김남길 분)은 편지 봉투 하나만 달랑 남긴 채 성당을 떠나 구대영(김성균)의 걱정을 산다. 같은 시각, 중환자실에서 나온 김해일은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 유아인은 잊어라…김성철·문근영과 부활한 '지옥2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240144"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독의 '지옥'이 3년 만에 새 시즌으로 돌아왔습니다. 디스토피아 세계관의 정점을 보여주며 2021년 골든 토마토 베스트 호러 시리즈 부문 1위에 등극했던 '지옥'. 새롭게 문을 연 '지옥', 기대만 있는 건 아니었습니다. 상습 마약 투약 혐의로 기소된 유아인이라는 리스크가 있었기 때문이죠. 불행 중 다행은 '유아인 사태'가 '지옥2' 촬영 전에 일어났고, 결국 정진수는 유아인이 아닌 김성철이 맡게 됐습니다. 김성철은 유아인의 공백을 말끔히 지우고 마치 뮤지컬에서 더블 캐스팅된 정진수처럼 또 한 명의 정진수를 창조해냈습니다. 곧 공개를 앞둔 '지옥2', 과연 시청자들도 지옥의 세계에 푹 빠지게 만들 수 있을까요? '지옥2'는 10월 25일, 넷플릭스에서 모든 회차가 공개됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 이재균, 훈남 아파트 경비원 된다…'살롱 드 홈즈' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208864"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재균이 드라마 '살롱 드 홈즈'로 돌아온다. 드라마 '살롱 드 홈즈'는 동명의 베스트셀러 소설 원작으로, 집안일에 치이고 타인에게 무시당하며 때로는 가족을 위해 자신의 꿈마저 접어야 하는 주부들이 무관심 속 지나친 피해자들의 이야기를 듣고 일상 속 증거들을 추적하며 사건을 해결해 가는 스토리의 작품이다. 이재균은 극 중 꽃미남 경비원 김광규 역으로 출연한다. 가만히 앉아만 있어도 여성 입주민들의 칭찬을 받는 김광규는 남녀노소 가리지 않고 주민들의 심장을 폭격하는 설렘 유발자로써 평화롭던 아파트 단지 내에서 눈에 띄는 존재감을 펼칠 예정이다. 앞서 연극 무대와 안방극장을 누비며 활발한 활동을 펼쳐온 이재균은 올봄 연극 '엠. 버터플라이'의 주인공 '르네 갈리마르' 역으로 분했다. 현실과 환상의 중간에 서있는 인물을 입체적으로 그려내며 관객들의 큰 호응을 이끌어 낸 그가 '살롱 드 홈즈'를 지키는 경비원으로서 펼쳐낼 새로운 연기 변신에 기대가 모아진다. 이재균은 최근 제29회 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 ‘이친자’, 오늘(25일) 결방…KBO 중계 여파 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389875"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)가 25일 결방한다. 이날 제작진에 따르면 오후 9시 50분 방송 예정인 ‘이친자’ 5회는 2024 KBO 한국시리즈 중계 여파로 결방한다. 이에 따라 ‘이친자’ 5회는 오는 26일 방영된다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러다. 배우 한석규, 채원빈, 한예리 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈X정유미, 보통 악연이 아니네...'3대째 원수' 혐관 만남 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182867"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미의 대를 잇는 악연의 쫄깃한 케미와 매콤한 반전 관계성이 담긴 ‘로미오와 줄리엣’ 티저 영상이 공개돼 호기심을 자극한다. ‘정년이’ 후속으로 11월 23일(토) 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 주지훈은 독목고 새 이사장이자 어렸을 때부터 공부면 공부, 운동이면 운동 못 하는 게 없던 타고난 쾌남 ‘석지원’ 역을, 정유미는 독목고 체육교사이자 불의를 보면 못 참는 성격 탓에 과거 학창 시절 ‘독목고 미친개’로 불리던 ‘윤지원’ 역을 맡았다. 같은 날 같은 이름으로 태어난 희대의 라이벌인 두 지원이 학교 이사장과 체육교사로 재회하면서 펼칠 이야기에 궁금증이 높아진다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑합니다"..'눈물의 여왕' 신드롬 김수현, 亞 투어 성황리 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276592"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '눈물의 여왕'으로 신드롬을 일으킨 배우 김수현이 2024년 아시아 투어를 성황리에 마쳤다. 25일 소속사 골드메달리스트에 따르면 김수현은 지난 19일 서울 성북구 안암동 고려대학교 화정체육관에서 개최된 2024 아시아 투어 'EYES ON YOU'(아이즈 온 유) 서울 팬미팅을 피날레로 약 4개월간 총 7개 도시에서 진행된 아시아 투어를 화려하게 마무리했다. 올해 발표된 드라마 '눈물의 여왕' OST '미안해 미워해 사랑해'와 2011년 첫 주연작 '드림하이' OST 'Dreaming'으로 팬미팅의 포문을 연 김수현은 아시아 투어 비하인드 토크부터 직접 밝히는 '눈물의 여왕' 뒷이야기까지 풍성한 주제로 센스 넘치는 입담을 뽐냈다. 또한 그는 팬들과 함께한 퀴즈와 게임, 10년 만에 서울에서 개최된 팬미팅에 오직 팬들을 위한 다양한 선물까지 준비해 현장을 뜨겁게 달궜다. 특히 그는 이번 팬미팅에서 무려 15곡의 노래를 선보이며 '팬 콘서트'를 방불케 했다. 발라드, 락, 팝,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 화려함 벗고 털털한 형사로 (가석방 심사관 이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913201"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권유리가 광수대 에이스 형사가 된다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(극본 박치형/연출 윤상호, 이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. ‘이한신’ 측은 10월 25일 극 중 광수대(광역수사대) 에이스 형사 안서윤 역을 맡은 권유리의 첫 스틸컷을 공개했다. 지금까지 대중이 기억하는 화려한 모습의 권유리 대신 털털한 형사로 완벽 변신한 권유리의 새로운 매력이 눈길을 끈다. 권유리가 연기하는 안서윤은 뛰어난 눈썰미, 범인을 잡기 위해서라면 몸을 사리지 않는 열정, 맡은 수사는 포기하지 않고 끝까지 해내는 집요함으로 광수대 에이스에 등극한 인물이다. 형사라는 직업답게 법의 테두리 안에서, 정당한 절차대로 정의를 구현해 간다. 공개된 사진 속 편안함을 중시한 권유리의 복장은 언제나 범인을 잡기 위해 뛸 준비가 되어 있는 안서윤의 성격을 보여준다. 특별한 스타일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 딱 2회 남았다고? 안방에 남긴 진한 여운]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913196"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리'가 반전에 반전을 거듭한 전개로 시청자들을 사로잡았다. 10월 24일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진) 10회에서는 역대급으로 혼란을 안긴 살인 사건의 전말, 이순재와 소피의 공조를 통한 진범 검거 과정이 공개됐다. 먼저 이기동(박성웅 분)이 서핑 샵을 방문했다가 끔찍하게 숨져 있는 건물주 양규민(한상봉 분)의 시신을 발견하며 사건이 본격 시작됐다. 평소 건물주와 재계약 문제로 말다툼이 있었던 노수봉(김흥수 분)이 살해 용의자로 지목됐고, 핏자국이 잔뜩 묻은 그의 옷차림도 정황을 뒷받침했다. 하지만 그는 "술에 취해 가게에 가서 잔 것뿐이다. 기억이 하나도 안 난다"라며 혐의를 강력히 부인해 석연치 않은 기류를 느끼게 했다. 현장을 둘러보던 소피는 죽은 양규민의 손과 서핑 샵 동업자 곽만세(송태윤 분)의 손에서 같은 냄새가 나는 것을 감지했다. 이에 소피는 이순재를 현장으로 데려와 "저놈이 범인이다"라며 곽만세를 가리켰고, 이순재는 지체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리·신예은, 신들린 국극 연기 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240135"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 '춘향전'으로 큰 화제를 모은 김태리-신예은의 비하인드 스틸이 공개됐다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. 특히 '정년이'는 3화 방송을 통해 주인공 윤정년(김태리 분)과 허영서(신예은 분)가 연구생 자선 공연인 '춘향전' 무대에서 열연을 펼치는 모습을 그려내며, 드라마 러닝타임의 약 1/3에 해당하는 20분 분량을 국극씬으로 장식, 기존의 드라마 문법과는 차별화된 센세이셔널한 도전으로 큰 반향을 일으켰다. 뿐만 아니라 '정년이' 측이 3회 방송 직후인 19일 티빙을 통해 공개한 '정년이 속 국극 풀버전' 콘텐츠는 스페셜 영상으로는 이례적으로 공개직후부터 줄곧 티빙 드라마 부문 인기 순위 10위권을 유지하는 기염을 토했고(10/2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 인간 박신혜 죽음의 진실은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389866"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 인간 박신혜의 죽음 비밀이 밝혀진다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’)가 종영까지 단 4회 만을 남겨둔 가운데 예측불가 전개를 펼치고 있다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 그토록 지키고 싶던 인간 한다온(김재영)이 죽음 위기에 처한 가운데, 이 모든 실타래를 어떻게 풀어낼 것인지 귀추가 주목된다. 강빛나는 여러 가지 위기와 해결해야 할 문제들에 직면해 있다. 우선 자신을 구하려고 스스로 목숨을 던진 한다온의 죽음 위기가 있다. 또 강빛나의 변화를 눈치챈 또 다른 악마 이아롱(김아영)의 폭주, 11회 예고에서 공개된 강빛나의 악마 능력 몰수 등도 위기 요소이다. 여기에 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝혀내 지옥으로 보내는 것 역시 반드시 풀어야 할 숙제이다. 그리고 또 하나 놓쳐서 안 될 것이 인간 강빛나의 죽음과 관련된 비밀이다. ‘지옥에서 온 판사’ 1회에서 인간 강빛나는 누군가에게 습격을 당해 사망했다. 그렇게 지옥에 들어선 인간 강빛나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 삼킨 김태리X신예은...'춘향전' 비하인드도 맛있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182864"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 '춘향전'으로 큰 화제를 모은 김태리-신예은의 비하인드 스틸이 공개됐다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. '여성국극'이라는 희소가치 높은 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 얻고 있는 '정년이'는 가장 최신 회차인 4화 기준으로 수도권 가구 평균 13.6%, 최고 15.0%, 전국 12.7%, 최고 14.3%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 기록했을 뿐만 아니라, TV-OTT 드라마 화제성 1위, 콘텐츠 통합 랭킹 드라마 부문 1위를 석권하며 흥행 돌풍을 일으키고 있다. (닐슨코리아 유료플랫폼 / 굿데이터코퍼레이션 / 키노라이츠 기준) 특히 '정년이'는 3화 방송을 통해 주인공 윤정년(김태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한석규·채원빈, 역대급 부녀 케미 완성…오늘(25일) 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240130"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한석규, 채원빈이 역대급 부녀 케미를 만들고 있다. MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')에서는 살인사건에 연관된 딸을 의심하는 아빠와 비밀을 품은 딸의 치열한 심리전이 펼쳐진다. 부녀가 나올 때마다 격렬한 액션을 펼치지 않았는데도 보는 이들은 치솟는 긴장감에 숨이 멎는다. 뒷모습도 연기하는 명불허전의 배우 한석규(장태수 역)와 그에 기죽지 않는 신예 채원빈은 팽팽하게 부딪히는 부녀의 관계를 그리며 시청자들의 호응을 얻고 있다. 그 어떤 드라마에도 없는 '이친자' 속 부녀 스릴러 케미를 짚어봤다. # 거짓말하는 딸과 귀신같이 알아채는 아빠 딸이 거짓말을 하는지 집요하게 찾아내는 아빠 태수의 모습이 첫 회부터 범상치 않은 부녀의 등장을 알렸다. 하빈은 파출소에서 경찰 역시 자신 같은 딸을 두고 있다는 것을 파악하고, 동정심을 유도하며 자신의 편으로 만드는 면모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 전남편 최민환 성매매 폭로 “시부모 앞에서 업소녀 취급해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103208"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2018 KBS 연예대상’에 함께 등장한 가수 최민환 율희 부부. 스포츠서울DB 그룹 라붐 출신 율희가 밴드 FT아일랜드 멤버 최민환의 성추행 및 성매매 업소 방문 사실을 폭로했다. 25일 소속사 FNC엔터테인먼트는 관련 의혹에 대해 “확인 중”이라고 답했다. 전날 율희는 자신의 유튜브 채널 ‘율희의 집’을 통해 이혼 사유를 밝혔다. 앞서 율희의 가출이 결정적 이혼 사유라고 알려졌으나, 사실은 최민환의 성추행 및 성매매 업소 방문 때문이었다고 주장했다. 율희는 “이혼 1년 전쯤 큰 사건이 있었다. 그때를 기점으로 결혼 생활이 180도 달라졌다”며 “가족들 앞에서 제 몸을 만지고, 여기(가슴)에 돈을 꽂고 그러더라. 나중에 알고 보니 습관적인 술주정이었다”고 폭로했다. 그러면서 최민환이 유흥업소 직원으로 추정되는 남성과 전화통화 녹취록도 공개했다. 이 대화에서 최민환은 “놀러 가고 싶은데 갈 곳 있나. OO에는 아가씨가 없다더라” 등의 이야기를 나눴다. 새벽 5시에도 유흥업소와 접대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 장규리, 유부男 유연석 덕질 시작한 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240129"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는’ 유연석이 장규리의 롤모델로 등극한다. 오는 11월 22일(금) 밤 9시 50분 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 ‘백사언’ 역으로, 장규리는 자타공인 최고 인기 아나운서 ‘나유리’ 역으로 시청자들을 찾는다. 이 가운데, 25일(오늘) 과거 방송국 선후배 사이인 유연석과 장규리의 투샷이 공개돼 시선을 끈다. 대변인이 되기 전, 앵커 시절의 사언은 뿜어내는 포스부터 남다르다. 그는 외모는 물론, 눈빛, 제스처 하나하나 완벽한 존재감으로 현장을 압도하고 있다. 신입 아나운서 유리는 뉴스 진행 도중 곤란한 질문을 던지는 선배 사언을 상대로 방송을 침착하게 이어가 이목을 집중시킨다. 그런가 하면 심상치 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솜털 보송보송 18세 윤아 첫 주연작 ‘너는 내 운명’ 28일 하이라이트TV 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103207"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘너는 내 운명’ 사진 | 하이라이트TV 풋풋하던 열여덟, 소녀시대 윤아의 첫 드라마 주연작 ‘너는 내 운명’이 오는 28일부터 하이라이트TV를 통해 방송된다. 2008년 KBS1 일일드라마로 방영된 ‘너는 내 운명’은 고아로 자란 주인공 장새벽(윤아 분)의 인생을 그린 드라마다. 폭죽 사고로 시력을 잃었던 새벽은 각막 이식을 통해 새로운 인생을 살게 되는 밝고 긍정적인 인물이다. 새벽은 자신에게 장기를 이식한 기증자의 집에 입양되어 김태영(이필모 분)과 김태풍(이지훈 분)이라는 새로운 오빠를 얻게 된다. 김태풍은 고백까지 했던 새벽이 여동생이 되어 난감해하지만 결국 가족으로 받아들인다. 새벽은 신분을 숨긴 채 강호세(박재정 분)와 선을 보았고, 이후 가구 디자이너로 일하는 회사에서 다시 호세를 만나 복잡한 연애를 시작하게 된다. 드라마 ‘너는 내 운명’ 사진 | 하이라이트TV 드라마 ‘너는 내 운명’ 사진 | 하이라이트TV 드라마 ‘너는 내 운명’ 사진 | 하이라이트TV 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥' 문이 다시 열린다…부활자들과 문근영의 낯선 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009014"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥'(연출 연상호, 각본 연상호 최규석)이 3년 만에 시즌2로 드디어 오늘(25일) 돌아온다. '지옥' 시즌1(2021)은 지옥행 고지라는 파격적이고 신선한 설정으로 삶과 죽음, 죄와 벌, 정의 등 보편적인 주제에 강렬한 질문을 던지며 시청자에게 충격과 전율을 선사했다. 당시 93개국 TOP 10에 랭크되며 신드롬급 인기를 끌었고, 여러 국내외 언론으로부터 호평을 받았다. 그 때문에 '지옥' 시즌2 제작 확정 소식이 전해지자마자 큰 관심을 모았고, '지옥2'는 더욱 확장되고 깊어진 이야기로 다시 세상을 놀라게 할 전망이다. '지옥2'는 천사의 고지와 사자의 시연이 만연화된 혼란스러운 사회 속, 부활자의 등장으로 인한 혼란, 각자의 이데올로기를 내세우는 새진리회, 화살촉, 소도의 대립으로 더 장황한 이야기를 보여줄 예정이다. 시즌2를 기다린 시청자가 많았던 만큼, 시청 포인트를 짚어봤다. 돌아온 캐스트와 새로운 캐스트로 더욱 강렬해진 시너지 '지옥2'는 시즌1의 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 인간 박신혜 죽음 비밀 모두 밝혀진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913191"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 박신혜는 왜 죽은걸까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지)에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 그토록 지키고 싶던 인간 한다온(김재영 분)이 죽음 위기에 처했다. 강빛나는 여러 가지 위기와 해결해야 할 문제들에 직면해 있다. 우선 자신을 구하려고 스스로 목숨을 던진 한다온이 죽음의 위기를 맞았다. 또 강빛나의 변화를 눈치챈 또 다른 악마 이아롱(김아영 분)의 폭주, 11회 예고에서 공개된 강빛나의 악마 능력 몰수 등도 위험하다. 여기에 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝혀내 지옥으로 보내는 것 역시 반드시 풀어야 할 숙제이다. 또 하나 놓쳐서 안 될 것이 인간 강빛나의 죽음과 관련된 비밀이다. ‘지옥에서 온 판사’ 1회에서 인간 강빛나는 누군가에게 습격을 당해 사망했다. 그렇게 지옥에 들어선 인간 강빛나는 무슨 이유에서인지 거짓 지옥으로 가지 않고 살인 지옥에 들어섰다. 이때 악마 유스티티아가 잘못된 판결을 내리면서, 그 죗값을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영♥켄타로 운명은 해피? 새드? ‘엔딩’만 남았다(사랑 후에 오는 것들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031955"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’이 이세영, 사카구치 켄타로 마지막 화의 스토리를 엿볼 수 있는 6화 예고 스틸 컷 6종을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’(감독: 문현성ㅣ출연: 이세영, 사카구치 켄타로, 홍종현, 나카무라 안ㅣ제공: 쿠팡플레이ㅣ제작: (주)실버라이닝스튜디오, CONTENTS SEVEN)은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 ‘홍’과 후회로 가득한 남자 ‘준고’의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. ‘홍(이세영)’과 ‘준고(사카구치 켄타로)’가 사랑 후에 어떤 결말을 맺게 될지 마지막 화에 대한 궁금증이 커가는 가운데 이번 공개된 6화 예고 스틸은 기대감과 안타까움을 동시에 전한다. 지난날 ‘홍’이 떠나던 순간에도 한 발 늦어버린 ‘준고’. 시간이 흐른 뒤 운명 같은 두 사람의 재회에 시청자들은 ‘홍’과 ‘준고’가 다시 한번 만나 대화하기를 기대해왔다. 6화 예고 스틸에는 드디어 두 사람이 다시 만나는 순간이 포착되었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신들린 김태리·신예은…'정년이' 속 춘향전 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882614"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 '춘향전'으로 큰 화제를 모은 김태리-신예은의 비하인드 스틸이 공개됐다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. '여성국극'이라는 희소가치 높은 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 얻고 있는 '정년이'는 가장 최신 회차인 4화 기준으로 수도권 가구 평균 13.6%, 최고 15.0%, 전국 12.7%, 최고 14.3%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 기록했을 뿐만 아니라, TV-OTT 드라마 화제성 1위, 콘텐츠 통합 랭킹 드라마 부문 1위를 석권하며 흥행 돌풍을 일으키고 있다. (닐슨코리아 유료플랫폼 / 굿데이터코퍼레이션 / 키노라이츠 기준) 특히 '정년이'는 3화 방송을 통해 주인공 윤정년(김태리 분)과 허영서(신예은 분)가 연구생 자선 공연인 '춘향전' 무대에서 열연을 펼치는 모습을 그려내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리‧신예은, 화제의 ‘춘향전’ 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389854"/>
        <updated>2024-10-25T02:13:15.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’ 속 '춘향전'으로 큰 화제를 모은 김태리-신예은의 비하인드 스틸이 공개됐다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘여성국극’이라는 희소가치 높은 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 얻고 있는 ‘정년이’는 4화 시청률 전국 12.7%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 기록했을 뿐만 아니라, TV-OTT 드라마 화제성 1위, 콘텐츠 통합 랭킹 드라마 부문 1위를 석권하며 흥행 돌풍을 일으키고 있다. (닐슨코리아 유료플랫폼 / 굿데이터코퍼레이션 / 키노라이츠 기준) 특히 ‘정년이’는 3화 방송을 통해 주인공 윤정년(김태리)과 허영서(신예은)가 연구생 자선 공연인 ‘춘향전’ 무대에서 열연을 펼치는 모습을 그려내며, 20분 분량을 국극 장면으로 장식, 기존의 드라마 문법과는 차별화된 센세이셔널한 도전으로 큰 반향을 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 위기의 박신혜, 악마 능력 몰수 당한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068264"/>
        <updated>2024-10-24T23:11:10.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 악마의 모든 능력을 잃는다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 주인공 강빛나(박신혜 분)는 판사의 몸에 들어간 악마다. 그녀는 악마의 능력을 활용, 인간세상에서 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 처단해 지옥으로 특급 배송해 버린다. 그런데 강빛나가 모든 악마의 능력을 잃게 된다면? 지난 10회 방송에서 악마 강빛나와 인간 한다온이 서로를 지키기 위해 자신의 목숨을 던진 것이다. 특히 강빛나를 살리려 한다온이 죽음 위기에 처한 10회 엔딩은 열혈 시청자들의 가슴을 애태웠다. 11회 예고에서 강빛나는 지옥의 2인자 바엘(신성록 분) 앞에 무릎을 꿇었다. 바엘은 그런 강빛나에게 “모든 능력을 몰수한다!”라고 선언했고, 순간 악마 유스티티아를 상징하는 강빛나의 보랏빛 눈빛이 평범하게 변해버렸다. 제작진이 공개한 스틸 속 강빛나는 활활 타오르는 불 앞에서 당혹스러움을 감추지 못하는 모습이다. 현재 강빛나는 여러 위기에 직면해 있다. 인간과 사랑에 빠지거나 인간화 한 악마를 색출하는 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀 미스터리+18년만 로코 …주지훈, 하반기 안방극장 동시 공략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158824"/>
        <updated>2024-10-24T23:11:10.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 180도 다른 장르의 주연 드라마 두 편을 비슷한 시기 선보이며 다채로운 매력을 꺼내 보인다. 디즈니+의 하반기 최대 기대작으로 꼽히는 미스터리 시리즈 ‘조명가게’와 18년 만에 택한 로맨스 코미디 드라마 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’를 통해 연말 안방극장을 공략한다. 그가 ‘지배종’에 이어 디즈니+를 통해 2번째로 선보이게 된 ‘조명가게’는 이승과 저승이 연결돼 365일 24시간 불이 꺼지지 않는 조명가게에 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오며 벌어지는 일을 그린다. 특히 이번 드라마는 지난해 ‘무빙’을 통해 글로벌한 반응을 끌어낸 강풀 작가가 또다시 자신이 그린 웹툰을 기반으로 시나리오까지 직접 집필한 작품이고, 여기에 배우 김희원이 연출을 맡아 일찌감치 드라마 팬들의 관심을 끌어올리고 있다. 극 중 박보영, 설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명 등 굵직한 스타들이 각각 비밀스러운 사연을 가진 손님을 연기하는 가운데, 주지훈은 조명가게 사장 원영 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 100억 돈다발의 행방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068262"/>
        <updated>2024-10-24T23:11:10.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[으악산에서 캐온 돈으로 수술실에 들어간 금새록이 무사히 시력을 되찾을 수 있을까 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 으악산에서 발견한 돈다발로 청렴 세탁소 사장 고봉희(박지영 분)와 잃어버린 돈에 미련을 못 버린 지승그룹 사모님 백지연(김혜은 분)이 펼치는 흥미진진한 스토리가 안방극장에 큰 재미를 선사했다. 시각장애가 있는 딸 이다림(금새록 분)의 수술비를 구하기 위해 여기저기 돈을 빌리러 다닌 봉희는 시부모 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)이 숨긴 돈다발을 발견했다. 하지만 서강주(김정현 분)로 인해 숨긴 돈은 모두 불에 탔고 이에 봉희는 시부모와 으악산에 올라 남은 돈을 모두 집으로 가져왔다. 이 위기를 벗어난 뒤 다림은 무사히 수술실로 들어갔고, 청렴세탁소 식구들과 지승그룹 가족들의 우여곡절 사건, 사고가 흥미진진함을 더했다. # 100억을 도둑맞은 지승그룹 사모님 김혜은 돌아가신 아버지가 물려주신 100억을 14년이 넘는 기간 동안 가족 몰래 감추고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 살벌한 한석규'  분노의 멱살잡이.. 금 야구로 결방, 토 5회 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068260"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 처음으로 이성을 잃고 분노를 터뜨린다. 26일(토) 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’ 5회에서는 장태수(한석규 분)의 그동안 본 적 없던 격앙된 감정이 그려지며 극의 긴장감 역시 치솟는다. 지난 4회에서 태수는 딸 하빈(채원빈 분)과 관련된 두 개의 살인사건, 송민아(한수아 분)가 피해자로 밝혀진 시신 없는 살인사건과 이수현(송지현 분)이 피해자로 밝혀진 백골사체 살인사건을 수사하다가 예상치 못한 사실과 마주했다. 바로 죽은 아내 윤지수(오연수 분)가 수현의 살인사건과 관련이 있을 수도 있다는 것이었다. 하빈이 숨겨둔 지수 명의의 수현의 휴대폰이 발견되며, 지수가 어떤 연관이 있는 것일지 의문을 증폭시켰다. 딸과 아내가 연관된 살인사건의 진실을 밝히려는 태수의 고군분투가 예고된 가운데, 공개된 5회 스틸컷에는 분노에 사로잡힌 태수의 모습이 포착돼 궁금증을 높인다. 태수는 최영민(김정진 분)의 멱살을 잡은 것도 모자라 매섭게 소리치며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한석규, 전례 없는 분노로 긴장감 최고조... "딸과 아내가 연루된 진실"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250933"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'에서 한석규가 전에 없던 살벌한 분노를 표출한다. 오는 26일 방송되는 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자') 5회에서는 장태수(한석규)의 그동안 본 적 없던 격앙된 감정이 그려지며 극의 긴장감 역시 치솟는다. 지난 4회에서 태수는 딸 하빈(채원빈)과 관련된 두 개의 살인사건, 송민아(한수아)가 피해자로 밝혀진 시신 없는 살인사건과 이수현(송지현)이 피해자로 밝혀진 백골사체 살인사건을 수사하다가 예상치 못한 사실과 마주했다. 바로 죽은 아내 윤지수(오연수)가 수현의 살인사건과 관련이 있을 수도 있다는 것이었다. 하빈이 숨겨둔 지수 명의의 수현의 휴대폰이 발견되며, 지수가 어떤 연관이 있는 것일지 의문을 증폭시켰다. 딸과 아내가 연관된 살인사건의 진실을 밝히려는 태수의 고군분투가 예고된 가운데, 공개된 5회 스틸컷에는 분노에 사로잡힌 태수의 모습이 포착돼 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다작의 아이콘' 박지환 "제가 뭐라고…괴로움은 내 몫" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787476"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(엑스포츠뉴스 윤현지 기자) '강매강' 박지환이 작품과 함께한 팀원들에게 깊은 애정을 드러냈다. 24일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'의 박지환 인터뷰가 진행됐다. '강매강'은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물. 박지환은 산적 같은 외모와 달리 겉바속촉의 매력을 지닌 송원서 강력 2반 형사 무중력 역을 맡았다. '강매강'은 송원서 강력 2반의 이야기를 담은 작품인 만큼 팀워크가 중요한 작품이었다. 박지환은 "현장이 즐거운 토론 분위기였고, 부딪힘 자체도 망설이지 않고 다 이야기했다"고 현장 분위기에 대해 이야기했다. 그러면서 "우리끼리 너무 신나면 감독님이 '왜 그러시죠?' 그럴 때도 있었다. 왜 감독 이야기 안듣고 배우들끼리 결정하냐는 뜻이다. 그러면 또 감독님 이야기 이행하려고 그랬고, 감독님이 고단수처럼 '이장면 잘 모르겠네' 하시면 우리끼리 신나게 만들기도 하고 진짜 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 ‘이친자’ 오늘(25일) 한국시리즈 3차전 중계로 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913143"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'가 결방된다. 10월 25일 편성표에 따르면 이날 MBC는 오후 6시부터 2024 KBO 한국시리즈 3차전 기아 타이거즈와 삼성 라이온즈 경기를 생중계한다. 이에 따라 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'는 결방되고 5회는 26일 오후 9시 50분 방송될 예정이다. 한석규 주연 '이토록 친밀한 배신자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러로 좋은 반응을 얻고 있다. 한편 광주 KIA 챔피언스필드에서 진행된 기아 타이거즈와 삼성 라이온즈의 1,2차전 경기는 기아 타이거즈의 승리로 끝났다. 양팀은 25일과 26일 대구 라이온즈파크에서 3,4차전을 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취미가 ‘다꾸’라는 경찰…‘이토록 친밀한’ 노재원이라 가능한 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389836"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘저 사람 경찰 맞아요?’ 배우 노재원이 ‘이토록 친밀한 배신자’에서 인간적인 경찰 캐릭터로 존재감을 드러내고 있다. 대중매체 속 경찰이면 흔히 마초적인 이미지가 연상되기 마련인데 노재원은 이런 전형성을 탈피해 전혀 다른 매력을 보여주고 있다. 노재원은 지난 11일 첫 방영된 MBC 금토 드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)에서 경찰 구대홍 역으로 출연 중이다. ‘이친자’는 최고의 프로파일러 장태수(한석규)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸 장하빈(채원빈)의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너지며 심연 속 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’다. 구대홍은 장태수가 팀장으로 있는 범죄행동분석팀의 범죄행동분석관으로, 장태수, 동료 이어진(한예리)과 함께 주요 사건을 수사한다. 구대홍은 수사관이지만 겉모습도 내면도 직업과는 그다지 어울리지 않는 인물이다. 범죄행동분석팀 면접을 볼 땐 “취미가 다꾸(다이어리 꾸미기)”라고 밝혀 장태수를 당황하게 하기도 한다. 연두색, 노란색 등 항상 화사한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 중식여신과 썸타고 조수민과 사귀나.."우리 자기"('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182794"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 '중식여신' 박은영 셰프의 이상형 지목을 뒤로하고 조수민을 택할까. 오는 11월 16일 오후 7시 50분에 첫 방송되는 종합편성채널 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나, 연출 황경성)의 마지막 티저가 공개됐다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 올가을을 기다려지게 만드는 유쾌하고 따뜻한 감성의 드라마를 예고하며 기대를 높이고 있다. 이런 가운데 24일 '결혼해YOU' 5차 티저 영상이 공개됐다. 본방송 전 공개되는 마지막 티저 영상인 만큼, 극을 이끌어갈 주요 캐릭터들의 의미심장한 관계가 암시됐다. 이이경(봉철희 역), 조수민(정하나 역), 구준회(최기준 역), 지이수(오인아 역)를 둘러싼 얽히고설킨 4각 관계는 본 방송에 대한 기대감과 궁금증을 극대화했다. '결혼해YOU' 5차 티저는 조수민과 구준회의 행복한 한때를 포착한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반환점 돈 ‘지옥에서 온 판사’… 쟁쟁한 경쟁작 사이에서 반등할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389835"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반환점을 넘긴 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 약세를 보이고 있다. 쟁쟁한 경쟁작 사이에서 ‘지옥에서 온 판사’가 과연 반등할 수 있을지 관심이 모인다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기를 담는다. ‘지옥에서 온 판사’는 1회 6.8%(이하 닐슨코리아, 전국 기준)로 시작해 6회 13.1%를 달성하며 빠르게 두 자릿수를 돌파했다. 이후 8회에 13.6%를 기록하며 다시 한 번 자체 최고 시청률을 기록했으나 9회 11.5%, 10회 11.4%에 그치며 상승세가 꺾였다. ‘지옥에서 온 판사’는 강빛나가 범죄자들의 범죄를 그대로 모방해서 돌려주며 통쾌함을 선사한 게 그간 인기 요인으로 꼽혔다. 6회와 8회의 시청률이 급상승한 이유도 6회에서는 강빛나가 온 가족을 살인한 가장 양승빈(양경원)에게, 8회에서는 노조위원장을 살해하고 갑질을 일삼는 재벌 최원중(오의식)에게 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 김재영 사랑한 대가 이렇게 클 줄이야..('지판사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182792"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 악마의 모든 능력을 잃는다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지) 주인공 강빛나(박신혜 분)는 판사의 몸에 들어간 악마다. 그녀는 악마의 능력을 활용, 인간세상에서 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 처단해 지옥으로 특급 배송해 버린다. 그런데 강빛나가 모든 악마의 능력을 잃게 된다면, 그녀에게 상상 초월 위험 요소들이 기다리고 있다면 이야기는 어떻게 될까. 지난 19일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 10회는 예측불가 전개로 안방극장을 발칵 뒤집었다. 악마 강빛나와 인간 한다온이 서로를 지키기 위해 자신의 목숨을 던진 것이다. 특히 강빛나를 살리려 한다온이 죽음 위기에 처한 10회 엔딩은 열혈 시청자들의 가슴을 애태웠다. 여기에 10회 말미 공개된 11회 예고가 또 다른 충격을 선사하며, 11회 본방송에 대한 궁금증과 기대감을 높였다. 11회 예고에서 강빛나는 지옥의 2인자 바엘(신성록 분) 앞에 무릎을 꿇었다. 바엘은 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김태형, 알고보니 호텔 상속자였다…"능력과 외모 모두 갖춰" ('모텔캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686192"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태형이 이세영, 나인우와 '모텔 캘리포니아'로 만난다. 24일 소속사 HB엔터테인먼트는 "김태형이 내년 상반기 방영 예정인 MBC 12부작 드라마 '모텔 캘리포니아'에 출연을 확정했다"며 "기존과는 다른 신선한 로맨스 연기를 선보일 예정이니 많은 관심 부탁드린다"고 전했다. '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다. 2019년 심윤서 작가의 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, 앞서 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수 역)가 출연을 확정했다. 김태형은 극중 호텔 상속자 금석경 역으로 색다른 연기 변신에 도전한다. 금석경은 모태 재벌이지만 자신만의 힘으로 숙박 앱 창업에 성공한 자수성가형 인물이다. 숙박업소 리모델링 회사에 투자하며 지강희와 만나게 되고, 점차 그녀에게 이끌리며 시골 생활까지 도전하게 된다. 김태형은 능력과 외모를 모두 갖춘 '영 앤 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 청년들을 죽음으로 내 몬 '피라미드' 다단계 사기…'인간사냥'이라 불린 이유?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308992"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청년들의 꿈을 앗아간 다단계의 늪. 24일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '인간사냥 - 피라미드의 덫'이라는 부제로 청년들의 꿈을 짓밟은 다단계 사기에 대해 조명했다. 1998년, 20대 초중반의 청년들이 사라졌다. 명문대생, 취업 준비생, 갓 제대한 사람까지 가족들과 연락이 끊어지고 생사도 알 수 없는 상황이 된 청년들. 그러던 어느 날 세 명의 청년들은 각각 친구들에게 아르바이트 제안을 받고 어디론가 향했다. 그리고 기가 막히게 똑같은 3일을 보냈다. 그런데 이 3일은 이들의 인생을 송두리째 바꿔놓았다. 강남의 한 빌딩으로 들어간 세 사람. 이들이 향한 곳은 바로 SMK 숭민 코리아였다. 다단계 판매업체였던 이곳은 잘 나가는 종합 유통 업체로 연 매출 최고 6천억 원에 대리점 수만 수백 개에 달하고 판매원은 20만 명 넘었다. 강남에 위치한 한 빌딩을 통째로 쓰는 중견 기업인 이곳은 국내 다단계 업계의 최정상의 기업이었다. 그곳에서는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 눈수술비 8억원 구해 수술 받았다(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182779"/>
        <updated>2024-10-24T22:08:17.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[으악산에서 캐온 돈으로 수술실에 들어간 금새록이 무사히 시력을 되찾을 수 있을까 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)는 으악산에서 발견한 돈다발로 청렴 세탁소 사장 고봉희(박지영 분)와 잃어버린 돈에 미련을 못 버린 지승그룹 사모님 백지연(김혜은 분)이 펼치는 흥미진진한 스토리가 안방극장에 큰 재미를 선사했다. 시각장애가 있는 딸 이다림(금새록 분)의 수술비를 구하기 위해 여기저기 돈을 빌리러 다닌 봉희는 시부모 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)이 숨긴 돈다발을 발견했다. 하지만 서강주(김정현 분)로 인해 숨긴 돈은 모두 불에 탔고 이에 봉희는 시부모와 으악산에 올라 남은 돈을 모두 집으로 가져왔다. 이 위기를 벗어난 뒤 다림은 무사히 수술실로 들어갔고, 청렴세탁소 식구들과 지승그룹 가족들의 우여곡절 사건, 사고가 흥미진진함을 더했다. 그 가운데, 돈다발을 둘러싸고 벌어지는 고군분투기를 되짚어봤다. # 100억을 도둑맞은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] “두 놈이구먼!” 같은 사람에게 다른 체취 느낀 소피 추리로 범인 트릭 밝히는 이순재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068259"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소피의 개코와 이순재의 추리력 시너지가 살인 사건의 범인을 체포하는데 큰 공을 세웠다. 친하게 지내던 매점 주인의 장례식장을 방문한 예수정(예수정)은 매너리즘에 빠졌던 작가 초창기에 매점 김밥으로 위로를 얻었던 추억을 떠올렸다. 식사를 하던 예수정은 수박으로 장난을 치던 매점 주인의 눈 밑에 씨가 붙은 걸 보고 아이디어를 얻어 대표작 ‘아내의 유학’을 완성했다. 임채무(임채무)는 “마이클 잭슨도 있다.”라며 문워크 댄스가 매점 주인 덕분에 태어날 수 있었던 춤이라 고집했다. 김용건은 “마이클 잭슨은 너무했다.”라며 허풍 금지령을 내렸지만 임채무는 직접 목격했던 당시 상황을 떠올리며 매점 주인의 놀라운 업적을 밝혔다. 소피와 산책하던 이순재(이순재)는 시장 국밥집에 방문했고 혼밥 중이던 세입자 곽만세를 발견했다. 이순재는 “범인으로 오해해서 미안했수다.”라고 사과했지만 세입자는 아무런 반응 없이 식사를 이어갔다. 이순재가 계산을 하던 사이 곽만세의 비명이 울렸다. 소피는 “내가 사람을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] 고인이 살아있는 독특한 장례식장 방문한 시니어벤저스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068258"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송국 매점 주인의 장례식장에 살아있는 매점 주인이 나타났다. 제약회사 광고를 촬영하던 김용건(김용건)은 광고주가 보낸 푸드 트럭에서 반가운 얼굴을 만났다. 푸드 트럭 사장은 과거 김밥 맛집으로 소문났던 방송국 매점 주인이었다. 격하게 반가움을 표하던 주인은 고추냉이를 듬뿍 넣은 핫도그를 만들어 김용건을 골탕 먹였다. 젊었을 때와 변함없는 장난기에 김용건은 반가움을 느끼면서도 주책을 부린다고 여겼다. 지인들에게 매점 주인의 안부를 전하던 김용건은 가슴이 철렁 내려앉는 메시지를 전해 받는다. 몇 시간 전에 만났던 매점 주인이 사망했다는 소식에 김용건과 지인들은 크게 슬퍼했다. 장례식장에 방문한 지인들은 돌아가며 매점 주인과 함께 했던 소중한 추억들을 공개했다. 김용건은 “나한테 은인이나 다름없다.”면서 무명 시절에서 벗어나게 해 준 운명 같은 작품 출연이 매점 주인의 추천으로 성사됐다는 사연을 털어놨다. 예수정(예수정)은 매너리즘에 빠졌던 작가 초창기에 매점 김밥으로 위로를 얻었던 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] “오늘은 혼자 있고 싶다...” 사건 추리 실패 후 축 처진 꼬리로 돌아서는 소피]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068257"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범인 지목에 실패한 소피가 우울함에 빠졌다. 건물주가 살해 당한 사건 현장에 도착한 소피는 피해자의 냄새를 확인한 뒤 똑같은 냄새가 묻어 있는 세입자 곽만세를 범인으로 지목했다. 소피는 엉뚱한 사람이 체포되는 걸 막기 위해 전력 질주로 이순재(이순재)를 찾았다. 한참을 헤매 말이 통하는 이순재를 찾아낸 소피는 사건의 정황을 빠르게 전했다. 이순재는 세입자를 범인으로 지목했지만 세입자는 완벽한 알리바이가 존재했다. 소피는 탐정견의 생명인 ‘냄새’를 틀린 탓에 실의에 빠졌다. 이순재는 “돌아서면 잊을 날이 온다.”라며 소피를 위로했지만 괜히 착잡한 심정만 더해진 소피는 “오늘은 혼자 있고 싶다.”라며 축 처진 모습으로 자리를 떠났다. 제약회사 광고를 촬영하던 김용건(김용건)은 광고주가 보낸 푸드 트럭에서 반가운 얼굴을 만났다. 푸드 트럭 사장은 과거 김밥 맛집으로 소문났던 방송국 매점 주인이었다. 격하게 반가움을 표하던 주인은 고추냉이를 듬뿍 넣은 핫도그를 만들어 김용건을 골탕 먹였다.]]></content>
    </entry>
</feed>