<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-03T05:10:08.989Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베리베리 용승, '캠퍼스 인기남' 됐다...'한 번 맛보실래요?' 주인공 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034091"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 베리베리 용승이 '한 번 맛보실래요?'에 출연한다. 숏폼 드라마 '한 번 맛보실래요?'는 한 번 맛보면 절대 빠져나올 수 없는 매력을 가진 남자 선우와 그에게 속절없이 감겨버린 재현이 보여주는 풋풋한 캠퍼스 이야기를 담은 작품이다. 용승은 극 중 얼굴, 키, 성격 뭐 하나 빠지지 않는 완벽한 미남 김선우 역으로 출연한다. 한국대학교 디자인학과에 재학 중인 김선우는 마음만 먹으면 누구든지 사로잡을 수 있는 능력자로 겉으로 보기엔 여우 같지만 의외로 쑥맥인 반전 면모를 지닌 인물. 특히 첫 연기 도전을 성공적으로 마친 용승이 이번 작품에서는 첫 주연으로 나서 마성의 매력을 지닌 캐릭터를 보여줄 예정이라 기대가 쏠리고 있다. 앞서 지난 2019년 보이그룹 베리베리로 데뷔한 용승은 다양하고 폭넓은 세계관과 뛰어난 실력을 선보이며 글로벌 K팝 팬들의 마음을 사로잡았다. 또 처음 도전장을 내민 연기 활동에서도 남다른 두각을 나타내며 '연기돌'로서의 가능성을 입증했다. 한편, '한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혁권 “버스기사役 위해 대형면허 취득, 실기시험서 만점 받아”(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928351"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박혁권이 '조명가게'를 위해 대형 면허를 땄다고 밝혔다. 박혁권은 12월 3일 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 제작발표회에서 버스 운전 기사 역을 맡았다며 "본인의 실수 때문에 일이 생겼다는 생각에 자책하는 인물"이라 소개했다. 이어 "작품을 위해 대형 면허를 땄다. 실기 시험에서 만점을 받았다. 식당도 주로 기사식당을 이용했다"고 해 웃음을 자아냈다. 절친한 김희원의 연출작에 출연한 것에 대해서는 "가장 든든하고 편했던 현장이었다. 제가 감정이 잘 안 올라올 때 감정을 끌어올려 주시기도 하고, 다그치기도 하셨다. 태어나서 한 작품 중에 가장 편했던 현장이었다"며 촬영 당시를 떠올렸다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 4일 4개 에피소드 공개 후 2주간 매주 2개씩 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주♥최희진 역대급 멜로 케미, 가슴 따뜻한 동행기(모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928349"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주와 최희진이 역대급 멜로 케미를 선보인다. 12월 3일 오후 10시 45분 방송되는 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이해우, 극본 석연화)는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 이날 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 편지 한 통만을 남겨둔 채 사라진 아버지 호길(정인기 분)을 찾기 위해 고군분투하는 은하와 그녀를 걱정하는 자경(강명주 분), 동수(유현수 분)의 모습이 담겨 있다. 은하는 아버지의 거래처였던 약국들을 수소문하는가 하면, 근처 지도의 로드뷰까지 샅샅이 살핀다. 어느 날, 은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 한 사내의 실루엣을 보고 깜짝 놀란다. 모니터를 뚫어지게 바라보던 그녀는 약국 단골 손님이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오겜2'와 경쟁? 마음 움직일 확신"...'조명가게' 강풀x김희원의 포부 (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802819"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'가 '무빙'을 이어 디즈니+의 구세주를 노린다는 포부를 드러냈다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 김희원 감독과 강풀 작가, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기로, 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파해 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 '조명가게'를 원작으로 하는 작품이다. '무빙'에 이어 디즈니+와 다시 손을 잡은 강풀 작가는 "만화는 직접 그리다 보니 마감이라는 물리적인 요소로 포기하는 부분이 있다. 그리고 더 젊을 때라 생각이 짧아서 표현하지 못한 것들이 나중에 오랫동안 후회가 남기도 한다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 강풀 작가 "웹툰 한계 뛰어넘는 작품…원작 이상의 감정 선사할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222615"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 웹툰 '조명가게'를 원작으로 한 디즈니+ 드라마로 다시 한 번 대중 앞에 선다. '무빙'의 성공 이후 연달아 선보이는 이번 작품은 감정과 관계의 깊이를 더하며 원작 팬뿐 아니라 새로운 시청층까지 사로잡을 것으로 기대를 모은다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션센터 그랜드볼룸에서는 디즈니+ '조명가게' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 김희원 감독과 극본을 쓴 강풀 작가를 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 자리했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝에서 유일하게 빛을 밝히는 가게를 배경으로 비밀스러운 손님들이 얽히며 펼쳐지는 이야기를 담은 드라마다. 원작 웹툰에서는 담지 못했던 감정과 관계를 깊이 있게 확장하며 작품의 완성도를 높였다. 극본을 맡은 강풀 작가는 "원작 웹툰에서는 마감과 시간의 제약으로 표현하지 못했던 감정과 관계를 더 깊게 다뤘다"며 "드라마라는 매체를 통해 미처 보여주지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게'로 첫 연출 맡은 김희원 감독 "시청자 마음 움직일 작품이라 확신"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222614"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 연말 기대작 '조명가게'로 첫 연출에 나선 김희원 감독이 드라마 제작 과정과 소회를 밝혔다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션센터 그랜드볼룸에서는 디즈니+ '조명가게' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 김희원 감독과 극본을 쓴 강풀 작가를 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 자리했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝에서 유일하게 빛을 밝히는 가게를 배경으로 비밀스러운 손님들이 얽히며 펼쳐지는 이야기를 담은 드라마다. 원작 웹툰에서는 담지 못했던 감정과 관계를 깊이 있게 확장하며 작품의 완성도를 높였다. 첫 연출에 도전한 김희원 감독은 "고민이 많았다"고 털어놨다. 그는 "리얼과 판타지의 중간 지점을 구현하려고 노력했다"며 "마을 전체를 디자인하고 실제 콘크리트를 깔아 세트를 제작했다. 시청자들이 골목을 걷는 듯한 생생한 경험을 느낄 수 있도록 했다"고 설명했다. 김 감독은 '조명가게'를 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["8부작 아쉬워" '조명가게' 엄태구, 두 번째 호흡 맞춘 김설현에 칭찬 세례]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222610"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 디즈니+ 시리즈 '조명가게'를 통해 두 번째로 호흡을 맞추게 된 김설현에 대한 칭찬을 아끼지 않았다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션센터 그랜드볼룸에서는 디즈니+ '조명가게' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 김희원 감독과 극본을 쓴 강풀 작가를 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 자리했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝에서 유일하게 빛을 밝히는 가게를 배경으로 비밀스러운 손님들이 얽히며 펼쳐지는 이야기를 담은 드라마다. 원작 웹툰에서는 담지 못했던 감정과 관계를 깊이 있게 확장하며 작품의 완성도를 높였다. 극 중 엄태구는 매일 밤 귀갓길, 버스 정류장에 홀로 앉아 있는 여자 이지영(김설현 분)과 마주하는 김현민 역을 맡았다. 김설현과 두 번째 호흡을 맞추게 된 엄태구는 "8부작이 아쉬울 정도로 좋았다"고 전하며 "지영과 현민의 관계와 여기에서 오는 감정적인 반전이 시청자 분들께 고스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베리베리 용승, ‘한 번 맛보실래요?’ 주인공 캐스팅..‘캠퍼스 인기남’ 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206552"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 베리베리(VERIVERY) 용승이 ‘한 번 맛보실래요?’에 출연해 새로운 연기에 도전한다. 숏폼 드라마 ‘한 번 맛보실래요?’는 한 번 맛보면 절대 빠져나올 수 없는 매력을 가진 남자 선우와 그에게 속절없이 감겨버린 재현이 보여주는 풋풋한 캠퍼스 이야기를 담은 작품이다. 용승은 극 중 얼굴, 키, 성격 뭐 하나 빠지지 않는 완벽한 미남 김선우 역으로 출연한다. 한국대학교 디자인학과에 재학 중인 김선우는 마음만 먹으면 누구든지 사로잡을 수 있는 능력자로 겉으로 보기엔 여우 같지만 의외로 쑥맥인 반전 면모를 지닌 인물이다. 특히 첫 연기 도전을 성공적으로 마친 용승이 이번 작품에서는 첫 주연으로 나서 마성의 매력을 지닌 캐릭터를 보여줄 예정이라 벌써부터 기대가 높아지고 있다. ‘캠퍼스 인기남’으로 변신한 용승의 신선하고 다채로운 모습들에 관심이 집중된다. 연극 ‘옥탑방 고양이’를 통해 신인 연기자로 관객들과 만난 용승은 자연스럽고 디테일한 연기와 몰입감을 높이는 무대 장악력으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’로 찾아온 강풀 유니버스…‘무빙’ 흥행 이을까[SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112754"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 서울 강남구 코엑스 컨벤션 그랜드볼룸에서 진행된 디즈니+ ‘조명가게’ 제작발표회에서 출연 배우드이 인사말을 하고 있다. 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com 구천을 떠도는 귀신, 산 것도 죽은 것도 아닌 경계선에 놓인 인간을 본다면 어떨까. ‘조명가게’는 생과 사가 분명하지 않은 존재를 볼 수 있는 사람들의 이야기다. 특별한 능력을 가진 사람들이 한 곳에서 만난다. 디즈니+ 신작 ‘조명가게’의 설정이다. ‘조명가게’는 공포라는 장르적 요소를 차용했지만 , 강풀 작가 특유의 감성이자 따뜻한 온기가 깃들어 있다. ‘조명가게’는 강풀 작가가 2011년 다음 만화속세상에서 연재한 ‘미스테리심리썰렁물’ 시리즈 중 하나다. 웹툰 누적 조회수는 1억500만 뷰를 돌파하며 인기를 끌었다. ‘조명가게’는 ‘무빙’으로 흥행에 성공했던 강 작가가 다시 디즈니+와 손잡고 선보이는 신작이다. 기대할 수밖에 없는 지점이다. 한국 상륙 초기 월간 활성 사용자 수(MAU) 57만명의 이용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "선글라스 탓 표정 드러나지 않아, '호흡 조절' 연기로 디테일 살렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222607"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 디즈니+ 시리즈 '조명가게'에서 새로운 캐릭터로 변신, 호흡까지 조정하는 디테일을 살린 연기를 선보였다고 전했다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션센터 그랜드볼룸에서는 디즈니+ '조명가게' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 김희원 감독과 극본을 쓴 강풀 작가를 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 자리했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝에서 유일하게 빛을 밝히는 가게를 배경으로 비밀스러운 손님들이 얽히며 펼쳐지는 이야기를 담은 드라마다. 원작 웹툰에서는 담지 못했던 감정과 관계를 깊이 있게 확장하며 작품의 완성도를 높였다. 주지훈은 어두운 골목길 끝 유일하게 환한 빛을 밝히고 있는 '조명가게'의 사장 정원영 역을 맡아 열연했다. 그는 "선글라스를 쓰고 감정을 드러내지 않는 역할이라 호흡과 태도에서 디테일을 조정해야 했다"며 "매 장면마다 다른 등장인물들을 만나는 구심점 같은 역할인데, 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 연출 데뷔→'무빙' 잇는 강풀 작가의 '조명가게'...연말 활짝 밝힐까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261854"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:34.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원의 시리즈 연출 데뷔작이자 '무빙'으로 디즈니+에 경사를 안겨준 강풀 작가의 협업작 '조명가게'가 연말을 활짝 밝힐 수 있을까. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. 이날은 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화, 김희원 감독, 강풀 작가가 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. '무빙'에 이은 강풀 작가의 두 번째 각본 집필작으로, 강풀 작가의 미스터리 심리 썰렁물 시리즈 5번째 작품인 동명 웹툰을 원작으로 한다. 원작에서 풀지 못한 지점을 시리즈를 통해 풀어낼 것을 예고한 강풀 작가는 "많은 인물이 나오는데, 인물에 대해 좀 더 파고들었다. 인물 간의 관계도 더 보여주고 싶었다. 그림으로 풀지 못했던 부분이 재능의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여행 간다던 녀석이”.. 박민재, 갑작스런 사망에 애도 물결 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399078"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재가 갑작스레 세상을 떠났다. 향년 32세. 연예계와 팬들도 깊은 슬픔에 빠진 가운데, 애도의 물결이 이어지고 있다. 소속사 빅타이틀은 2일 공식 SNS 계정을 통해 “연기를 사랑하고 늘 자신에게 최선이었던 아름다운 연기자, 배우 박민재가 하늘나라로 가게 됐다”라고 비보를 전했다 이어 “박민재 배우에게 쏟아주신 애정과 관심 정말 감사드린다”라며 “이젠 그의 연기를 볼 수 없지만 빅타이틀의 배우였던 그를 자랑하며 기억하겠다”라고 말했다. 빅타이틀 황주혜 대표도 SNS에 “한 달간 여행을 다녀오겠단 녀석이 아주 긴 여행을 떠났다. 넘도 황망하게 너무도 어이없게”라며 “짧은 시간이었지만 너의 대표여서 감사했고 또 미안하다. 배우 박민재, 이 다섯 글자 꼭 잊지 않을게”라고 고인을 애도했다. 고인의 동생도 박민재의 SNS 계정에 사망 소식을 알렸다. 박민재의 동생은 “사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠났습니다. 최대한 많은 분이 저희 형을 보고 가주셨으면 좋겠습니다. 일일이 연락 드리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 지독하네 ‘트렁크’ 감독도 깜짝 “실수 용납 못하는 완벽주의” [EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928323"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ②에 이어) ※스포일러가 포함돼 있습니다 '트렁크' 김규태 감독이 서현진과 공유의 열정적인 연기 시너지에 감탄했다. 12월 3일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 '트렁크' 김규태 감독 인터뷰가 진행됐다. 극 중 서현진은 결혼 때문에 혼자가 되어버린 여자 ‘노인지’ 역을, 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 ‘한정원’ 역을 맡아 섬세한 열연을 선보여 호평을 얻었다. 김규태 감독은 두 배우와 호흡에 대해 "정말 기대이상이었다"라고 극찬했다. 김 감독은 "어떤 식이든 배우가 주는 힘이 엄청나게 있다. 과연 두 배우가 아니었으면 아마도 이런 질감이나 느낌들이 나왔을까 싶다"며 "이 작품에서 정말 진지하고 애정 어린 자세, 이 캐릭터나 작품에서 최대한 진정성을 뽑아내려고 하는 모습이 프로다웠다"라고 했다. 김 감독은 서현진, 공유의 완벽한 준비성을 언급하며 "리허설 때 편했다. 두 배우가 알아서 이미 맞춰 놓고 시작을 하더라"며 "자기가 돋보이려고 하는 욕심이 있는 배우도 있는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 노출·베드신 수위 차별?  감독 “그런 톤이면 충분” 이유는 [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928322"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) ※스포일러가 포함돼 있습니다 '트렁크' 김규태 감독이 작품에 등장하는 베드신에 대한 의미를 설명했다. 김규태 감독은 12월 3일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크' 관련 인터뷰에서 노출신, 베드신이 자극적인 볼거리로 전락했다는 반응에 대해 "이서연(정윤하) 캐릭터의 이해할 수 없는 광기 어린 모습들을 표현하고 싶었다"라고 밝혔다. 극중 원하지 않는 임신으로 스스로를 위험한 상황에 노출시킨 이서연은 전 남편 한정원(공유)과 이혼 후 기간제 결혼을 직접 의뢰하는 등 알 수 없는 행동과 끝없는 욕망을 내비친다. 김 감독은 "그 캐릭터를 조금 더 선명하게 표현해 줄 수 있는, 한정원에 대한 집착과 소유욕을 명확하게 설명할 수 있게 하기 위해서 정원의 전화를 받고 원초적으로 본인의 화를 해소하는 방식으로 베드신이 필요했다"라고 설명했다. 이와 함께 김 감독은 베드신 촬영이 처음이었다고 털어놨다. 김 감독은 "성인적인 감성으로 찍는 게 처음이었다. 실제 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 서현진 ‘트렁크’ 호불호에 감독도 “무난하지 않은 작품” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928319"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[※스포일러가 포함돼 있습니다 '트렁크' 김규태 감독이 작품 호불호 반응에 대한 생각을 밝혔다. 김규태 감독은 12월 3일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크' 관련 인터뷰에서 "호불호가 갈린다는 표현들이 나오더라. '보는 사람마다 다 다르구나' 하며 그런 것들을 재밌게 받아들이고 있다"고 이야기했다. 지난달 29일 공개된 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로 한다. 작품은 ‘기간제 부부’로 조금은 특별한 결혼 생활을 시작하게 된 노인지(서현진 분)와 한정원(공유), 이혼도 모자라 기간제 결혼을 의뢰하며 결혼으로 비뚤어진 욕망을 드러내는 여자 이서연(정윤하), 그리고 모든 것을 알면서도 이서연을 사랑할 수밖에 없는 윤지오(조이건), 노인지를 향한 비정상적인 애착을 드러내는 엄태성(김동원)까지 각기 다른 욕망으로 얽히고설킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 공민정 바라보는 떨떠름한 표정…10년 만의 재회 '미묘한 기류' (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802811"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다' 전소민과 공민정 사이에 미묘한 기류가 포착됐다. 오는 5일 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'가 전소민과 공민정의 운명적인 재회 현장을 공개했다. '오늘도 지송합니다'(이하 '오지송')은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마다. 공개된 사진 속에는 학창 시절 절친이었다가 10년 전 갑자기 연락이 끊긴 지송이(전소민 분)와 최하나(공민정)의 예상치 못한 만남이 담겼다. 여동생의 5세 아들 제이지(윤하빈)의 하원을 위해 유치원을 방문한 송이가 그곳에서 쌍둥이 자녀를 픽업하러 온 하나와 딱 마주치게 된 상황으로, 하나는 10년 만의 재회에 환한 미소로 반가워하는 반면 송이는 어색하고 떨떠름한 표정을 감추지 못하는 등 극과 극 온도차를 보이며 두 사람의 관계성에 대한 의아함을 자아낸다. 또 앞서 공개된 1회 예고 영상에서도 대출금을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, '음주운전' 배성우 '조명가게' 캐스팅 이유? "이미지+연기력 본 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261852"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 감독이 음주운전으로 물의를 빚은 배성우를 캐스팅한 이유를 밝혔다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. 이날은 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화, 김희원 감독, 강풀 작가가 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. '무빙'에 이은 강풀 작가의 두 번째 각본 집필작으로, 강풀 작가의 미스터리 심리 썰렁물 시리즈 5번째 작품인 동명 웹툰을 원작으로 한다. 또한 '무빙'에서 정원고 담임 선생님 최일환 역으로 분했던 김희원이 첫 시리즈 연출에 도전한다는 점도 특징이다. 1화에는 현민(엄태구)이 퇴근길에 겪는 미스터리한 일을, 2화에는 선해(김민하)의 집에서 벌어지는 이상한 일이 담긴다. 또한 1, 2화에 걸쳐 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 공개수배 당할 위기, 혈흔서 DNA 검출까지(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928294"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:19.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 공개 수배 당할 위기에 처한다. 12월 4일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 9회에서는 모든 사건의 증거가 차정우(이민기 분)를 가리키며 긴장감을 고조시킨다. 사건 현장에 있던 정우는 이진석(윤정일 분) 상해 사건의 유력한 용의자로 지목되고, 7년 전 여자친구 윤혜진(하영 분) 사건과도 연관 지어 수세에 몰린다. 뿐만 아니라 정우는 공개 수배에 지명될 위기까지 처한다. 민형은 7년 전 사고 당시 정우가 끼고 있던 손목시계를, 정우는 혜진의 휴대전화를 입수한다. 그 가운데 손목시계에 묻어 있던 혈흔에서 정우의 DNA가 검출돼 사건은 극적으로 치닫는다. 이민형(한지현 분)은 경찰서로 온 정우를 다급하게 불러세우고는 차를 타고 어디론가 향한다. 사건과 관련한 이야기를 나누던 중 민형은 진범을 만나러 간다며 정우를 적잖이 당황시키는데. 모두가 정우를 범인으로 지목하고 있는 상황에서 민형이 찾은 진범의 존재는 누구일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BL드라마 '하트 스테인', 대본 리딩 현장…싱크로율 200% 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802806"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하트 스테인’의 대본 리딩 현장이 포착됐다. 화제의 웹툰 ‘하트 스테인’이 내년 상반기 드라마로 탄생되는 가운데 지난 2일 공식 SNS를 통해 대본 리딩 현장 컷이 공개됐다. 오크컴퍼니에서 제작하는 새 BL 드라마 ‘하트 스테인’은 담임 선생님(강연재 분)을 짝사랑하는 친구 윤우현(김지오)을 좋아하는 박도하(하민), 이 세 명의 삼각관계를 그린 청춘 로맨스 드라마. 이미 탄탄한 원작으로 글로벌 인기를 모았던 ‘하트 스테인’은 매력적인 캐릭터들의 향연으로 캐스팅 단계부터 높은 관심을 이끌었고, BXB 하민, 배우 김지오, 강연재 등 찰떡 캐스팅으로 팬들의 기대감을 불러일으켰다. 공개된 현장 컷에는 도하 역의 하민, 우현 역의 김지오, 담임 선생님 정민 역의 강연재를 비롯해 소리 역의 신시예, 태민 역의 유호수, 준수 역의 김이건 등 앞으로가 기대되는 라이징 스타들이 대거 참여했다. ‘하트 스테인’ 배우진은 탁월한 비주얼, 무드 등 웹툰 속 캐릭터들과 높은 싱크로율을 자랑한 것은 물론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 전처 정윤하, 욕망 연기 통했다…압도적 존재감(트렁크)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928283"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정윤하가 넷플릭스 ‘트렁크’를 통해 압도적 존재감을 뽐냈다. 11월 29일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 극 중 정윤하는 한정원(공유 분)의 전 아내 이서연 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 정윤하는 다년간 쌓아온 연기 내공으로 자신만의 이서연을 만들었다. 정윤하는 전 남편의 기간제 결혼을 직접 의뢰하는 등 서연의 알 수 없는 행동과 끝없는 욕망을 섬세한 열연으로 그려내며 서연이 가진 사연에 대한 시청자들의 궁금증을 유발했다. 등장만으로 화면을 장악하며 압도적인 존재감을 선사한 것은 물론, 중저음의 보이스와 강렬한 눈빛으로 캐릭터의 입체감을 더한 정윤하. 정윤하는 극중 전 남편인 한정원뿐 아니라 현 남편인 윤지오(조이건 분)와 전 남편의 아내 노인지(서현진 분) 등 인물들과 팽팽한 긴장감을 선사하며 극의 몰입도를 극대화했다. 정윤하는 회를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선화, 반짝이는 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166697"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선화가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하, 매력적인 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166696"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, ‘조명가게’로 감독 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166695"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 질문에 답하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원-강풀, ‘조명가게’의 감독과 작가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166694"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독과 강풀 작가가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’이어 ‘조명가게’까지...강풀 작가, 디즈니 플러스의 ‘빛’ 될까 (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039460"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가는 ‘무빙’에 이어 ‘조명가게’로 전 세계 흥행열풍의 신화를 이어가며, 또 한 번 ‘디즈니 플러스의 구세주’로 떠올를 수 있을까. 3일 오전 서울 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 개최됐다. 이날 현장에는 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화와 김희원 감독, 강풀 작가가 참석했다. ‘무빙’ 이후 ‘조명가게’까지 디즈니 플러스와 연속으로 작업하면서 ‘디즈니의 히어로’가 된 것에 강풀 작가는 흥행에 대한 부담이 없느냐는 질문에 “솔직히 약간 부담도 된다”며 “‘조명가게’가 장르물이라면, ‘조명가게’는 조금 더 감정적인 이야기다. 다양한 재미가 다 있다고 생각한다”고 고백했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품으로, 2023년 ‘무빙’을 통해 글로벌 신드롬을 일으킨 강풀 작가의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원-강풀, ‘조명가게’ 많이 사랑해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166693"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독과 강풀 작가가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’에 어서 오세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166692"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가, 김희원 감독, 배우 신은수, 이정은, 주지훈, 박보영, 설현, 엄태구, 김민하, 김선화, 박혁권(왼쪽부터)이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙'→'조명가게'...강풀 작가 "부담 有, 이번에도 디즈니+ 구세주 됐으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261850"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙'을 통해 '디즈니+의 구세주'로 입지를 굳혔던 강풀 작가가 '조명가게' 또한 기대작으로 꼽히는 것에 부담을 느낀다고 밝혔다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. 이날은 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화, 김희원 감독, 강풀 작가가 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. '무빙'에 이은 강풀 작가의 두 번째 각본 집필작으로, 강풀 작가의 미스터리 심리 썰렁물 시리즈 5번째 작품인 동명 웹툰을 원작으로 한다. 또한 '무빙'에서 정원고 담임 선생님 최일환 역으로 분했던 김희원이 첫 시리즈 연출에 도전한다는 점도 특징이다. 1화에는 현민(엄태구)이 퇴근길에 겪는 미스터리한 일을, 2화에는 선해(김민하)의 집에서 벌어지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조명보다 밝은 배우들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166691"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수, 이정은, 주지훈, 박보영, 설현, 엄태구, 김민하, 김선화, 박혁권(왼쪽부터)이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박혁권, '부드러운 미소~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064691"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박혁권이 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박혁권, '멋진 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064690"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박혁권이 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니플러스 ‘조명가게’ 많이 사랑해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166690"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수, 이정은, 주지훈, 박보영, 설현, 엄태구, 김민하, 김선화, 박혁권(왼쪽부터)이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] 강풀X김희원 감성 대작 '조명가게', 디즈니+ 따스한 연말 선물 될까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222589"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 2024년 연말을 환하게 밝힐 기대작 '조명가게'를 12월 4일 마침내 공개한다. 올해 초 '무빙'으로 글로벌 신드롬을 일으킨 강풀 작가가 원작 및 극본을 맡아 또 한 번 디즈니+ 가입자 증가를 견인할 수 있을지 기대를 모으고 있다. 3일 오전 서울 강남구 삼성동 코엑스 컨벤션센터 그랜드볼룸에서는 디즈니+ '조명가게' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 김희원 감독과 극본을 쓴 강풀 작가를 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 자리했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝에서 유일하게 빛을 밝히는 가게를 배경으로 비밀스러운 손님들이 얽히며 펼쳐지는 이야기를 담은 드라마다. 원작 웹툰에서는 담지 못했던 감정과 관계를 깊이 있게 확장하며 작품의 완성도를 높였다. '조명가게'는 강풀 작가의 웹툰에서 미처 이야기 하지 못한 스토리 더욱 풍부하게 확장했다. 강풀 작가는 "웹툰에서는 표현하지 못했던 감정들과 관계를 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 자체발광 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166689"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 인간 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166688"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 애교 넘치는 뽀블리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166687"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김선화, '미소가 아름다워~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064688"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선화가 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 김규태 감독 "차승원 특별출연, 본인 어필 아쉬워 해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244765"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'를 연출한 김규태 감독을 만났다. 김규태 감독은 '우리들의 블루스' '괜찮아, 사랑이야' '라이브' '그 겨울, 바람이 분다' 등의 작품으로 드라마 팬들의 꾸준한 사랑을 받아왔다. 매 작품마다 따뜻한 감성, 아름다운 영상미를 보여준 김규태 감독은 이번 '트렁크'를 통해 결혼을 소제로 한 미스터리 멜로를 선보였다. '트렁크'에는 서현진, 공유를 제외하고도 차승원, 정경호 등 쟁쟁한 배우들이 깜짝 출연을 해 시청자를 놀라게 했다. 김규태 감독은 "이런 배우들의 기용은 낯섬을 해소시키기 위함이었다. 주요 배우로 3명의 신인 배우들이 출연하는데 요소요소마다 익숙한 얼굴을 배치시켜 결점을 보완하려고 했다."며 차승원, 정경호를 특별출연시킨 이유를 밝혔다. 그러며 "공식 첫 대본리딩을 끝내고 회식자리에서 이정은 배우와 '우리들의 블루스' 이야기를 했고 그러며 차승원과의 에피소드도 자연스럽게 떠올렸다. 문득 차승원과 통화를 해봐야 겠다는 생각에 전화를 했더니 마침 받더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혁권, 조명처럼 반짝!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166686"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박혁권이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김선화, '우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064687"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선화가 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김민하, '사랑스러운 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064686"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김민하, '우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064685"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 당당한 발걸음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166685"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설현이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에 입장하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 러블리한 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166684"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설현이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김민하, '환한 미소가 아름다워~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064684"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 3일 오전 서울 삼성동 코엑스 그랜드볼룸에서 열린 디즈니 플러스 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화 주연의 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 다룬 작품으로 오는 4일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 웃으면 밝아지는 인간 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166683"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설현이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은수, 정변의 아이콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166682"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에 입장하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은수, 시선 사로잡는 발걸음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166681"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에 입장하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 부끄러워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166680"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은, 반짝반짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166679"/>
        <updated>2024-12-03T03:32:03.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 3일 서울 강남구 삼성동 코엑스컨벤션센터에서 열린 디즈니플러스 ‘조명가게’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
</feed>