<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-04T10:12:57.310Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 "통장 9개?…쓸데없는 소비 하고 싶지 않아서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886900"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 '짠한형 신동엽'에서 돈 관리법을 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 드라마 '취하는 로맨스'의 주역 김세정과 이종원이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 김세정은 "'금사빠'(금방 사랑에 빠지는 사람)가 엄청 심했던 것 같은데, 나이가 들고 나니까 그렇게 빨리 빠져드는 게 '이 사람을 좋아하는 게 아니구나'라는 걸 알게 된 것 같다"라며 달라진 연애관을 고백했다. 김세정은 "이제야 조금 현명해지려고 노력하는 편인 것 같다"라고 덧붙였다. 이에 신동엽, 정호철이 "(김세정이) 돈을 굉장히 현명하게 모으고 있다", "통장이 9개?"라고 물으며 화제가 된 김세정의 돈 관리를 언급했다. 그러자 김세정이 "쓸데없는 소비를 하고 싶지 않아서"라고 고백하며 "쓰는 통장, 모으는 통장, 이자 몰이 통장, 세금 통장, 비상금 통장 등 나눠 놓는 걸 많이 했었다"라고 부연했다. 이어 김세정은 어머니가 세무 쪽 관련된 일을 했다며 현재는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조정석♥' 거미, 후배 노래 뺏었다…유재석도 인정, "앞으로 안 부를 것" ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687657"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나가 거미에게 ‘아마겟돈’을 헌납한다. 4일 방송되는 KBS2 예능 ‘싱크로유’ 8회는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사가 ‘내 눈물 모아’, 에일리가 ‘FEARLESS’, 거미가 ‘걱정말아요 그대’, 이영현이 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠이 ‘큐피트’, 인순이가 ‘나로 말할 것 같으면’의 커머무대를 선보인다. 이런 가운데 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로 출격, MZ 아이콘다운 솔직한 추리를 이어간다. 아티스트 거미는 평소 애틋하면서도 촉촉한 감성으로 국보급 가창력을 뽐내 왔지만 이번 ‘싱크로유’ 무대에서는 에스파의 ‘아마겟돈’을 열창한다고 전해져 그 무대에 관심을 높인다. 갓거미의 감성 보이스로 재탄생된 아마겟돈 무대는 단숨에 스튜디오를 열광의 도가니로 바꿔 놓는다. 추리단과 방청객에서 기립박수가 쏟아지자 유재석은 “기립박수네요, 기립박수”라고 감격한 후 “거미 씨 신곡 발표회인 줄 알았어요”며 거미의 쇼케이스를 방불케 한 열정의 무대에 말을 잇지 못했다는 전언이다. 이런 가운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Culinary Class Wars' Choi Kang-rok joins JTBC's 'Please Take Care of My Refrigerator']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061092"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["Culinary Class Wars" contestant chef Choi Kang-rok will join Edward Lee on JTBC's cooking show "Please Take Care of My Refrigerator," the broadcaster said Monday. Choi appeared as a “white spoon” chef on the popular Netflix show “Culinary Class Wars," where he got eliminated in the sixth episode. He was the winner of the second season of “MasterChef Korea” (2013) and currently runs a Japanese restaurant named "Neo" in Songpa District, southern Seoul. He has not appeared on any TV programs since]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지석 "아빠 정관수술 후 엄마가 임신...어머니 너무 당당했다" ('김지석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315304"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지석이 동생이 태어나게 된 출생의 비밀을 공개했다. 지난 3일, 채널 '김지석 '내 안의 보석'에는 김지석이 친동생 김예본과 함께 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 김지석은 "밥을 먹으려고 가족끼리 모였는데, 어린 나이에도 분위기가 뭔가 잘못된 분위기더라"라며 "아빠가 오랫동안 영국에 출장을 다녀오셨다. 듣자 하니 엄마가 임신을 하신 거다. 거기에 플러스 아빠는 나를 낳으시고 정관수술을 하셨다. 상상할 수 없는 일이 벌어진 거다"라고 설명했다. 김지석은 "엄마를 쳐다봤는데, 오히려 당당했다"라며 "아빠가 비뇨기과를 갔는데, 10,000분의 1로 뚫고 나오는 경우가 있다더라. 그걸 뚫고 네가 나온 거다"라고 밝혔다. 김지석은 "아빠가 예본이(동생)이가 그만큼 특별한 녀석이기 때문에 (나중에 태어나면) 이걸 얘기해줘야 한다라고 했다. 나는 계획에 없이 낳은 것 같아서 반대했다"라고 전했다. 김예본은 "이 비하인드를 들었는데 웃기더라. 아버지한테 '어디서 묶었어요?' 물었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 남다른 새우 사랑…"촬영 강도 따라 먹는 새우 달라져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886897"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '짠한형 신동엽'에서 남다른 새우 사랑을 고백했다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 드라마 '취하는 로맨스'의 주역 김세정과 이종원이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 김세정, 이종원을 위한 안주로 삼배체 굴, 도화새우, 달마새우 등이 나오자 이종원이 깜짝 놀라는 모습으로 눈길을 끌었다. 앞서 이종원이 종일 김세정에게 달마새우를 언급했다고. 이종원은 "촬영하다가 힘든 강도에 따라서 먹는 새우가 달라진다"라며 남다른 새우 사랑을 고백해 시선을 모았다. 이종원은 "재밌게 잘 찍었다고 하면 딱새우나 단새우에 청주 한잔을 한다"라고 운을 떼며 이후 힘든 단계에 따라 달마새우, 독도새우 순으로 먹는다고 밝혔다. 더불어 이종원은 최근 김세정의 어머니가 새우 장사를 하신다는 소식을 듣고 놀랐다며 김세정 어머니의 새우 요리도 맛봤다고 전했다. 그러자 신동엽이 이종원을 예비 사위로 몰아가며 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정종철♥' 황규림 "딸이 쓴 소설, 이주의 도서 5위"...재능 많은 2세 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315303"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정종철의 아내 배우 황규림이 딸의 책 출간 소식을 전했다. 4일, 황규림은 자신의 개인 계정을 통해 "딸이 쓴 소설책이 이주의 도서 5위가 됐다"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 그는 "혼자 공책에 끄적이며 적다 언젠가 스스로 책을 만들고 싶다더니, 책 표지 사진도 찍고 제목도 고심해서 지으면서 이렇게 자신만의 세상을 키워 나가고 있었네요"라고 뿌듯함을 드러냈다. 그러면서 "먼저 읽어본 딸의 팬으로서 딸의 첫 단편소설 '여름-장마'를 소개해 볼게요"라고 덧붙였다. 또 황규림은 "서툴 때도 있고 실수를 할 때도, 원하는 만큼 되지 않을 때도 있겠지만, 스스로의 방향으로 성장해 가는 딸을 엄마는 늘 응원해"라며 애정을 드러냈다. 그의 딸은 현재 중학교 3학년으로 알려졌다. 앞서 8월, 정종철은 자신의 개인 계정에 "죄송해요. 딸 자랑 좀 할게요. 제 눈에 너무 예뻐서 올려요"라는 글과 함께 영상 하나를 공개했다. 영상 속에는 해외에서 건널목을 건너고 있는 딸의 모습이 담겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 6개월 전 유산했다…"10년만에 찾아온 아이, 슬퍼하지도 못해" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687655"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 중식 여성 스타 셰프 1호 ‘정지선’ 편이 방송된다. 최근 ‘흑백요리사’ TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프가 자신이 힘든 시절 힘이 됐던 절친에게 고마움을 표하기 위해 특별한 식탁을 준비한다. 이날 초대된 중식 대가 여경래 셰프, 개그맨 정준하, 가수 별은 정지선이 7년간 수집해 술장에 가득 채운 1000여 병의 술을 보고 감탄한다. 특히 정지선과 남편의 띠가 조각된 350만 원 상당의 십이간지 옥새주를 보고 놀랐다는 후문. 정지선은 화제의 마라크림새우 딤섬을 포함한 중식 한 상을 차려내고, 절친들을 위해 3천 병만 생산했다는 귀한 한정판 술을 대접한다. 정지선은 2005년 중식을 공부하기 위해 떠났던 중국 유학길을 회상하며, 사부 여경래 셰프와 첫만남을 떠올린다. 여경래 셰프는 한국인으로서 중국 본토에 요리를 배우러 온 정지선을 눈여겨봤다면서, ‘차기 중식 일인자’로서 성장할 정지선의 미래를 예견했다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 수술 중단 위기 놓였다…환자 母 찾아와 병원 현장 초토화 ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687654"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '페이스미'가 출격 준비를 마쳤다. 오는 6일 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. '페이스미'는 성형과 범죄라는 소재의 신선한 조합으로 방송 전부터 예비 시청자들의 이목을 단단히 사로잡았다. 뿐만 아니라 이민기와 한지현, 이이경, 전배수 등 내로라하는 배우들의 만남으로 완벽한 연기 케미를 기대하게 했다. 배우들 간의 완벽한 시너지로 탄생할 다채로운 에피소드가 궁금해지는 가운데, 4일(오늘) 1회 내용을 엿볼 수 있는 흥미진진한 스틸을 공개했다. 스틸에는 수술복을 입은 채 환자 오지윤(장하은 분)의 엄마(서영희 분)와 마주하고 있는 차정우(이민기 분)의 모습이 담겨 있다. 그는 일말의 표정 변화 없이 냉랭한 기운을 내뿜고 있고, 그에 반해 지윤의 엄마는 팔짱을 끼고 단단히 화가 난 듯한 모습이다. 정우는 여느 때와 다름없이 수술을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 "술 부어라 마셔라 스타일"…이종원과 '짠한형' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886895"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정, 이종원이 '짠한형 신동엽'에서 애주가라고 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 배우 김세정과 이종원이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 드라마 '취하는 로맨스'의 주역 김세정, 이종원이 '짠한형'에 함께했다. 두 사람은 실제로도 '애주가'라고 전해져 시선을 모았다. 이종원은 애주가이긴 하지만 많이 마시지는 못한다고. 이에 김세정이 "제가 술 먹는 걸 좋아한다면, 오빠(이종원)는 술을 즐기는 사람이다"라고 소개했다. 김세정은 "(이종원은) 위스키, 와인은 뭐랑 마시는 게 맛있는지 아는 사람이라면, 저는 '부어라 마셔라' 스타일이다"라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 이종원은 최근 한국 술을 많이 마시고 있다며 청주, 약주, 탁주 등 좋아하는 술을 언급했다. 신동엽은 이종원이 좋아하는 술 이름을 듣고 감탄하며 "애주가들이 정말 좋아하는 술이다"라고 반가워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, 친분 없는 조세호 결혼식에 참석한 이유‥유재석도 깜짝(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916966"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 친분 없는 조세호 결혼식에 가게 된 이유를 밝힌다. 11월 3일 선공개된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 송승헌이 자기님으로 출연해 유재석, 조세호와 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 유재석은 "조셉(조세호) 결혼식 때 많은 분들이 왔는데 (송)승헌 씨가 와 있더라"며 "조셉 어떻게 된 거야?"라고 물었다. 송승헌은 "세호 씨 결혼식 때.."라고 말하다 "이건 커트 커트 커트"라고 해 본방송에 대한 궁금증을 높였다. 또한 송승헌은 배우 소지섭, 원빈과의 만남, 연기에 대한 자세를 바꾸게 된 사건 등을 공개하는가 하면 토크를 하다 "이래서 결혼을 못 하나 보다", "갑자기 쥐가 났다"고 해 인간적인 면모를 드러낼 예정이다. 한편 송승헌이 출연하는 '유 퀴즈 온 더 블럭'은 6일 오후 8시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS's 'Inkigayo' receives warning over NewJeans' performance with iPhone]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061091"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS's weekly music show "Inkigayo" was given a warning by the communications regulator on Monday for airing an indirect advertisement of Apple's iPhone during a performance of girl group NewJeans' "ETA" (2023) in July last year. The Korea Communications Standards Commission (Kocsc) said Monday that it has given a formal warning to "Inkigayo" for violating the Broadcasting Act or other rules on broadcasting advertising after it aired a stage of NewJeans' "ETA" where two of the group's members ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구남친클럽’ ‘쓰레기’, ‘XXX’ 육두문자 난무···현실은 설렌다!? 천년의 이상형(?) 등장에 묘한 긴장감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998619"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U의 첫 유튜브 오리지널 콘텐츠이자 신개념 연애 리얼리티 ‘구남친클럽’이 8일 오후 6시 첫 공개를 앞두고 설렘 유발부터 마라맛 ‘19금 토크’까지 예고하는 티저 영상을 공개했다. 오는 8일 오후 6시 STUDIO X+U 유튜브를 통해 최초 공개되는 전지적 구애인 참견 연애 가이드 ‘구남친클럽’은 각기 다른 시기에 만났던 구남친, 구여친을 한자리에 소환해 구애인들과 연애사를 털어보고 새로운 연애에 대해서도 탐구하는 연애 리얼리티 프로그램이다. 어떤 사람들이 출연해 상상 초월의 연애사를 써 내려갈지 궁금해지는 가운데, 4일 공개된 티저 영상 속에는 출연자인 핫걸&amp;핫보이들이 등장, 이별 후 재회해 다양한 속마음을 드러내는 상황들이 담겨있다. 한 구여친은 “화장하면서 스타일링하면서…어떡하지? (싶었다)”라며 근심이 가득했고, 한 구남친은 “내가 보고 좋아해야 하는 건지, 반가워해야 하는 건지”라며 복잡한 심경을 고백했다. 소환된 구여친은 다시 만난 구남친의 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 키스신 전날 동반 술자리 "둘 다 술 냄새 나야" (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791600"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정과 이종원이 '짠한형' 촬영 다음날 첫 키스신을 앞두고 있다고 밝혔다. 4일 신동엽의 개인 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 '김세정 이종원 {짠한형} EP. 66 두 분 키스하셨나요? 키스 얘기로 설렜던 그 밤을 기억할게요~'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 배우 김세정과 이종원이 게스트로 출연해 유쾌한 입담을 뽐냈다. 이날 술을 마시던 김세정은 "사실 내일이 조금 중요한 신이다. 스킨십 신이 있다"라고 고백했다. 이에 신동엽은 "서두르지말고 천천히 구체적으로 자세하게 이야기 해봐라"라며 관심을 보여 웃음을 자아냈다. 김세정은 "원래 전 주에 예정돼있었는데 감기 이슈도 있어서 밀렸다. 하필 '짠한형'을 즐기러 나와야 하는데 다음 날이 그 키스 신을 찍는 날이었다. 그래서 걱정을 했는데 오빠(이종원)가 들어오면서부터 함박 웃음을 짓더라"라고 전했다. 이에 이종원은 "이렇게 맛있는 술과 음식이 있어서 그렇다. 저는 오늘만 본다"라고 답했다. 신동엽 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원 유럽서 상견례 하나? “母 모시고 여행” 신동엽 오해할 만 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916965"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정과 이종원이 북유럽 여행 계획을 밝혔다. 11월 4일 '짠한형'에는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'의 김세정, 이종원이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 이종원은 "작년부터 어머니를 모시고 여행을 같이 하고 있다"며 드라마를 마친 후 북유럽 여행을 계획하고 있다고 밝혔다. 이어 이종원은 "어머니가 얼마 전에 '오로라 보고 싶다'고 하셔서 아이슬란드가 겨울이라서 무리가 되면 노르웨이 정도까지 가도 충분히 오로라를 볼 수 있다"고 이야기했다. 이를 듣던 김세정은 "나도 갈 건데"라고 말해 눈길을 모았다. 신동엽은 "아주 이것들이, 상견례를 아이슬란드에서 한다고?"라고 말해 폭소를 안겼다. 이종원은 "세정이도 어머니랑 같이 간다는 거다. 사전에 이야기하고 그런 게 아니다. 진짜로 각자 한 얘기다"고 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정·이종원, 북유럽 상견례 예고? "아주 이것들이"[짠한형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279545"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정과 이종원이 묘한 기류를 발산했다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스' 주역 김세정, 이종원이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 이종원에게 "너에게 많은 영향을 주신 어머니가 아들이 잘 돼서 굉장히 행복하겠다"고 말했다. 이에 이종원이 "맞다. 작년부터 어머니와 여행을 함께 다니고 있다"고 답하자 김세정은 옆에서 "나도다"고 맞장구를 쳤다. 이종원은 또 "어렸을 때부터 어머니와 영화도 자주 보고 좋아하는 게 잘 맞다 보니 해외 여행에서 싸우거나 짜증을 낸 적이 없다"며 "이번 드라마 끝나면 북유럽을 가려고 한다. 오로라라도 보고 즐겁게 놀다 오려고 한다"고 설명했다. 그러자 김세정은 거듭 "나도 갈 것"이라고 자신의 여행 일정을 언급했다. 조용히 이를 지켜보던 신동엽은 "아주 이것들이"라고 윽박을 지르다 "상견례를 오로라 앞에서 하는 거냐"고 농담해 웃음을 자아냈다. 당황한 김세정과 이종원은 "우리가 사전에 얘기한 게 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 "욕조서 익사한 엄마 내가 발견...샤워 못할 정도로 트라우마" ('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315300"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 심정지로 별세한 모친을 회상하며 눈물을 흘렸다. 미나는 지난 2일 방송된 MBN '가보자GO'에서 모친 고(故) 장무식 씨를 언급했다. 미나는 장 씨가 지난해 12월 수면내시경을 받은 뒤 석 달 동안 섬망 증상에 시달리다 올해 3월 화장실에서 심정지 상태로 발견됐다고 밝혔다. 그는 "엄마 나이가 있으시다 보니 수면마취할 때 조심했어야 했는데 몰랐다. 수면내시경 후 엄마 건강이 점점 안 좋아졌다"라며 "어느 날 욕조에 갔더니 엄마가 쓰러져 있었고, 물에 잠겨 있어 너무 놀랐다"라고 안타까운 사연을 전했다. 이어 "익사면 너무 가슴 아프지 않냐. 119에 전화했더니 일단 엄마를 꺼내라고 했는데 잘 안 됐다. 물을 빼고 심폐소생술을 하려 해도 물이 안 빠졌다"라고 말하며 눈물을 보였다. 미나는 "다행히 (구급대원이) 5분 만에 오셨는데 심정지가 와서 돌아가시고 물에 빠진 거라고 하더라"며 "그래도 기대했는데 한 번 더 심정지가 와서 그때는 포기하고 엄마를 보내드렸다"라고 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로코 장인' 김세정이 말아주는 '취하는 로맨스'[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955234"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로코(로맨틱 코미디) 장인' 김세정이 이종원과 손잡고 돌아왔다. 4일 서울시 마포구 상암동 한 호텔에서 열린 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스' 제작발표회에는 박선호 PD, 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철 등이 참석해 작품과 관련된 이야기를 나눴다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주의 로맨스를 그린다. '사내맞선' 등 로맨틱 코미디 장르에 강한 박선호 PD가 다시 한 번 김세정과 만났다. 주류회사 영업왕 채용주 역을 맡은 김세정은 히트작 '사내맞선'과 유사한 캐릭터를 맡은데 대해 "배우라는 직업 자체가 한발씩 걸어가야 한다고 생각한다. 가깝게 보면 계속 겹치는 캐릭터처럼 보일 수 있지만 자세히 들여다보면 다른 부분도 많다. 배역에 조급하지는 않았다. 결이 비슷해도 표현되는 방식이 달라서 있는 그대로도 차별점이 있을 것"이라고 소신을 밝혔다. 이종원과의 '케미'에 대해서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정종철♥황규림, 중3 딸 미모→단편소설 출간 자랑 “이주의 5위”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916964"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정종철, 배우 황규림의 딸이 단편 소설을 출간했다. 황규림은 11월 4일 개인 소셜미디어 스토리를 통해 딸 정시현이 쓴 소설책이 한 자가출판플랫폼에서 5위를 기록했다고 밝혔다. 황규림은 "시현이가 쓴 소설책이 이주의 5위가 되었어요. 혼자서 공책에 끄적이며 적다 언젠가 스스로 책으로 만들고 싶다더니 책 표지 사진도 찍고 제목도 고심해서 지으면서 이렇게 자신만의 세상을 키워가고 있었네요. 먼저 읽어본 시현이의 팬으로서 시현이의 첫 단편소설 여름 - 장마를 소개해 볼게요"라고 알렸다. 딸에게는 "서툴 때도 있고 실수를 할 때도, 원하는 만큼 되지 않을 때도 있겠지만 스스로의 방법으로 성장해 가는 시현이를 엄마는 늘 응원해"라는 메시지를 덧붙였다. 한편 정종철, 황규림은 지난 2006년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 정종철은 지난 7월 개인 소셜미디어에 "딸 자랑 좀 하겠다. 내 눈에 너무 예뻐서 올린다"며 중3 딸 사진을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고지용, 아내가 의사인데 건강이상 "불규칙한 생활 때문에.. 지금은 많이 좋아져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315299"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 출신 사업가 고지용이 건강이상설을 딛고 새로운 근황을 소개했다. 4일 SBS BIZ '1%의 비밀 - 고수열전'에선 고지용이 출연해 요식업 사업가로 변신한 근황을 전했다. 최근 몰라보게 야윈 모습으로 건강이상설에 휩싸였던 고지용은 "내가 몸이 많이 안 좋았다. 불규칙하게 생활을 하다 보니 몸이 안 좋아져서 건강식에 도전하게 됐다. 내 몸도 원기회복이 될 수 있을까, 하는 취지에서 시작을 했는데 지금은 몸도 많이 좋아졌다"며 편백찜 식당을 오픈하게 된 계기를 전했다. 재료 준비에서 육수 만들기까지, 주방 업무 전반을 도맡은 그는 "자식을 키우는 입장에서 아이에게 건강한 음식을 먹이고 싶더라. 나 역시 건강이 안 좋아지면서 건강의 소중함을 알게 된 것도 있다. 그렇기에 우리 식당에 오시는 분들이 다 건강한 음식을 드실 수 있도록 최선을 다하고 있다"라고 했다. 젝스키스 해체 후 다양한 사업을 펼쳤으나 어려움을 겪은데 대해선 "코로나19 팬데믹으로 진행하던 일들이 모두 중단되고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 "마지막 연애=2년 전, 연애 쉰 적 無"→김세정 "금사빠..남는 게 없어"[짠한형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279542"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정과 이종원이 연애 스타일을 공개했다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스' 주역 김세정, 이종원이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 두 사람에게 "둘 다 솔직한 편이지 않냐. 연애를 한다면 지인들에게 공개하는 편이냐"고 물었다. 이종원이 "(여자친구가) 있으면 공개를 한다"고 답하자 신동엽은 "공개 연애는 어떻게 생각하냐"고 거듭 물었다. 이에 김세정은 고개를 흔들며 "끝사랑이라고 마음을 먹어도 아닌 경우가 있지 않나"라고 답했다. 실제 연애 스타일에 대한 질문에 대해서 이종원은 "완전 불타서 사랑을 외치고 요구하거나 그런 스타일은 아니다"고 밝혔다. 이종원의 마지막 연애는 2년 전이라고. 그는 "이런 생각을 하게 될 줄 몰랐는데, 연애를 어떻게 하는 건지 모르겠다"며 "2년 전까지는 연애를 쉰 적이 없다. 당연히 사랑하는 사람이 주는 무언가는 충족되지 않겠지만 혼자인 게 생각보다 너무 편하다"고 털어놨다. 반면 김세정은 "저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 이대호, 투수 멘탈 케어+비디오 판독까지 '맹활약'[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520320"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 4번 타자'에서 '몬스터즈 4번 타자'가 된 이대호가 타격은 물론, 투수들의 멘탈도 책임지는 만능 해결사로 활약한다. 4일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 105회에서는 최강 몬스터즈와 안산공고 양 팀의 2차전 결과가 공개된다. 이날 최강 몬스터즈는 투수 이대은을 마운드에 올린다. 그는 경기 초반 다소 불안한 모습을 보이지만, 서서히 안정을 되찾으며 안산공고 타선을 침착하게 상대한다. 이에 안산공고는 1차전 무실점 피칭의 주인공 김도영을 내세워 에이스 맞대결을 성사시킨다. "몬스터즈를 무실점으로 막겠다", "박용택 선배를 삼진으로 잡겠다"는 패기를 드러낸 김도영이 어떤 투구를 펼칠지 기대가 쏠린다. 최강 몬스터즈는 2024시즌 고교팀을 상대로 전승 행진을 이어가고 있어, 안산공고의 '고교팀 첫 승' 도전 결과에 대한 궁금증이 증폭된다. 이 가운데 이대호는 서서히 타격감 부활을 예고한다. 그는 안산공고와의 1차전에 이어 이번 경기에서도 맹타를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28세' 김세정, 나 자신 찾으려고 작품 선택했다…"안 되는 걸 되게 할 것" ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687651"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 '취하는 로맨스'를 선택한 계기를 밝혔다. 4일 서울시 마포구 상암 스탠포드 호텔에서 ENA 드라마 '취하는 로맨스' 제작발표회가 열렸다. 자리에는 박선호 감독과 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 참석했다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주의 설렘 도수 끌올 로맨스 작품이다. '사내맞선' '수상한 파트너' 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 김세정은 주류회사 레전드 영업왕 '채용주' 역으로 분했다. 김세정은 호흡을 맞춘 이종원의매 매력 관해 "종원 배우한테 느낀 매력은 일단 굉장히 자상하고 섬세한 거다. 극 중 캐릭터와 굉장히 닮아 있다. 챙겨주려고 노력하는 배려심이 넘치는 배우다. 생각보다 장난끼가 많다. 현장에서 장난도 치면서 편하게 즐길 수 있는 분위기를 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 연애 전문가였네 “2년 전 결별, 연애 쉰 적 없어” 신동엽 감탄 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916963"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 마지막 연애를 언급했다. 11월 4일 '짠한형'에는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'의 김세정, 이종원이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "마지막 연애가 몇 년 전이냐"고 궁금해했다. 이종원은 "2년 됐다. 이런 생각을 하게 될지 몰랐는데 '어떻게 하는 거지?' 싶더라. 2년 전에는 연애를 쉰 적이 사실 별로 없다. 당연히 사랑하는 사람이 주는 무언가는 충족이 되지 않겠지만 혼자인 게 생각보다 너무 편하더라"고 답했다. 이에 신동엽은 "10년 동안 쉼 없이 달려왔으니까 쉴 때가 됐다"고 했고, 이종원은 "더 쉬어야 한다"고 너스레를 떨었다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 4일 오후 10시 첫 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린, 얼굴에 리본 달고 눈웃음..."존재 자체가 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315298"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 레드벨벳 아이린(33)이 첫 솔로 앨범 발매를 앞두고 물오른 미모를 자랑했다. 4일, 레드벨벳 아이린의 개인 계정에는 이모티콘과 함께 여러 장의 근황 사진이 공개됐다. 아이린은 해당 게시물을 통해 자신의 최근 '헤메코(헤어·메이크업·코디)'를 선보였다. 공개된 사진 속 아이린은 볼에 리본을 단 채 독보적인 미모를 뽐내고 있다. 하얀 피부에 핑크 블러셔로 사랑스러운 매력을 뽐내고 있는 아이린은 솔로 컴백을 앞두고 더욱 예뻐진 근황을 전했다. 한편, 레드벨벳 소속사 SM엔터테인먼트는 "아이린이 11월 26일 데뷔 10년 만에 첫 솔로앨범을 발매한다"라고 전해 화제를 모았다. 아이린의 첫 번째 미니앨범 'Like A Flower'(라이크 어 플라워)는 동명의 타이틀 곡 'Like A Flower'를 포함한 다채로운 분위기의 총 8곡이 수록되어 있다. 아이린은 그간 레드벨벳 그룹 활동을 비롯해 레드벨벳-아이린&amp;슬기 유닛 활동으로 탄탄한 보컬과 탁월한 퍼포먼스 실력을 입증해 왔다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운 ‘나홀로 공항 런웨이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916962"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운(ROWOON)이 11월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 LA Art Film Gala 행사 일정을 마치고 미국 로스앤젤레스에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 양희경·최수린, 질긴 인연 혹은 악연의 끈[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520318"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양희경과 최수린이 복잡하게 얽힌다. 4일 오후 8시 30분 방송되는 KBS1 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'(극본 송정림, 연출 김성근) 21회에서는 황익선(양희경)과 오드리(최수린) 사이에 얽힌 인연이 그려진다. 이날 방송에서는 단호한 표정의 카리스마가 절로 느껴지는 황 회장의 모습이 공개된다. 이에 반해 오드리는 누군가의 눈치를 보고 있고 난감한 듯 울상을 짖고 있어 두 사람의 180도 다른 상황을 짐작케 한다. 오드리는 누군가의 장례식장에서 황 회장의 비서 서덕수(차광수) 실장을 만나게 된다. 서 실장은 과거에 일을 되짚고는 오드리에게 두둑한 돈봉투를 내밀며 장례를 빨리 정리하라고 하고, 단호하게 몰아붙이며 그녀를 얼어붙게 만든다. 서 실장이 떠난 뒤 오드리는 복잡한 심경을 느낀다. 특히 서울을 떠나라는 서 실장의 말에 오드리는 대꾸 한번 못하고 실의에 빠지게 되는데. 이에 이러지도 저러지도 못하는, 벼랑 끝에 몰린 오드리가 처한 상황에 관심이 쏠린다. 21회 방송에서는 예상치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운 ‘장시간 비행에도 완벽한 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916961"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운(ROWOON)이 11월 4일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 LA Art Film Gala 행사 일정을 마치고 미국 로스앤젤레스에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['86세' 김영옥, 억대 슈퍼카 타고 환한 미소..."큐트한 육개장 할망구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315297"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 스포츠카를 타고 있는 김영옥의 모습을 사진으로 담았다. 4일, 박신혜는 SBS '지옥에서 온 판사' 종영 기념으로 미공개 사진들을 폭풍 공개했다. 그중 김영옥의 스포츠카 인증샷이 눈길을 끌었다. 박신혜는 "세상에서 가장 큐트하신 영옥선생님 #지옥에서온판사 #육개장할망구"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 '지옥에서 온 판사'에 함께 출연했던 김영옥이 새빨간 스포츠카에 앉아 인증샷을 남긴 모습. 김영옥이 탑승한 자동차는 포르셰 박스터로, 1억 원이 넘는 가격으로 알려져 있다. 김영옥은 환한 미소로 카메라를 응시해 보는 이들도 기분 좋게 만들었다. 이를 본 누리꾼들 역시 "언니 최고", "진짜로 스포츠카 타셔도 멋질 듯", "너무 잘 어울려요" 등의 반응이 주를 이뤘다. 최근 '지옥에서 온 판사'는 마지막 회는 11.9% 시청률을 기록하며 종영했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원 키스신 전날 이래도 되나? “한 명만 술냄새 나면‥” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916960"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원이 키스신 촬영을 앞두고 '짠한형'에 출격했다. 11월 4일 '짠한형'에는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'의 김세정, 이종원이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 김세정은 "내일이 사실 조금 중요한 신이다. 스킨십 신이다"고 말해 눈길을 모았다. 김세정은 "원래는 전 주였는데 한 주가 밀렸다. '짠한형'을 즐기러 나와야 하는데 다음날이 키스신을 찍는 날인 거다. '괜찮을까?' '내일도 잘할 수 있을까?' 걱정하자마 종원 오빠가 함박웃음을 짓고 있더라. (걱정을) 날려버린 것 같다"고 이야기했다. 이에 대해 이종원은 "저는 보통 오늘만 본다. 이렇게 맛있는 음식과 술과 이렇게 행복한 자리에..."라고 말했다. 신동엽은 "공평하다. 내일 키스신 찍는데 한 명한테만 술냄새나면 실례일 수 있다. 똑같이 마셔야 한다"고 너스레를 떨었다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성, 4명 누나와 이 정도로 닮았다니…"첫째 누나=능금 아가씨, 둘째 누나=예산 심은하"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687648"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 신성이 KBS1 ‘아침마당’을 통해 방송 최초로 ‘누나 넷’과 동반 출연해 똑 닮은 외모를 자랑했다. 신성은 4일 방송된 KBS1 ‘아침마당-명불허전’의 ‘흥 부자’ 특집을 통해 누나 넷과 함께하는 특별한 시간을 가졌다. 오랜 무명 시절 끝에 ‘아침마당-도전 꿈의 무대’를 통해 스타로 발돋움하게 된 신성은 “가수 신성을 ‘아침마당’이 키웠다면, 인간 신동곤은 누나들이 키웠다고 해도 과언이 아니다”라며 ‘완전체 오 남매’를 자신 있게 소개했다. 신성은 첫째 누나 신지연 씨에 대해 “나와 12살 차이가 나는 ‘예산 능금 아가씨’ 출신”이라고 밝혔다. 미모의 둘째 누나 신유정 씨를 소개하면서는 “예산의 심은하”라며 “동네 형들이 저에게 잘 보이려고 난리를 쳐서 내가 혜택을 많이 받았다”고 자랑을 이어 나갔다. 반면 누나들은 “신성이 음치라 가수가 될 줄은 전혀 몰랐고, 개그맨이 될 줄 알았다”고 말해 웃음을 안겼다. 이에 신성은 어린 시절 누나들 앞에서 종종 선보였던 ‘매미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[300kg 타이어까지 옮겼는데…"진짜 속상할 것 같다" 김성주도 '울컥'('강철부대W')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687647"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W'의 마지막 데스매치에서 여군들의 군가가 울려 퍼지며 '스튜디오 MC군단'을 전율케 하는 명장면이 탄생한다. 5일 밤 10시 방송하는 채널A '강철부대W'에서는 지옥의 '데스매치'로 떨어진 해병대와 해군, 그리고 '707 vs 특전사' 중 한 부대가 사력을 다하는 미션 현장이 공개되는 한편, 두 번째 탈락 부대가 결정돼 'MC군단' 김성주-김희철-김동현-츄-장은실을 먹먹하게 만드는 모습이 그려진다. 앞서 해병대는 '최하위 부대'라는 굴욕과 함께 데스매치로 직행했으며, 해군 역시 해상 미션에서 육군에게 뼈아픈 2연패를 당해 데스매치에 합류하게 됐던 터. 이날 해군 박혜인은 "이미 맛봤던 데스매치를 다시 하려니 너무 화가 난다"며 참담한 심경을 감추지 못하고, 해병대 이수연은 "압도적으로 1등해서 해병대의 강함을 보여주겠다"며 악바리 근성을 내뿜는다. 데스매치에 들어간 세 부대는 어두컴컴한 해변에 집결해 최영재 마스터 앞에 선다. 최영재 마스터는 이들에게 "두 번째 탈락이 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤 등 40명, 250억 폰지 사기 혐의로 검찰 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916958"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤 등 40명이 250억 폰지 사기 혐의로 검찰에 송치됐다. 서울 서초경찰서는 A 중고 자동차 판해 회사 유 모 대표와 개그맨 이동윤 등 일당 40명을 사기 등 혐의로 지난 10월 31일 서울중앙지검에 불구속 송치했다. 이들은 피해자 797명으로부터 받은 자동차 리스 보증금 249억 원을 돌려주지 않고 잠적한 혐의를 받아 검찰에 넘겨졌다. 경찰 조사 결과, 이들은 직급별로 수수료를 차등 지급하며 신규 고객의 보증금으로 기존 고객들의 원금을 돌려 막는 '폰지 사기'(돌려막기, 다단계 금융 사기) 방식을 이용했다. 피해자들의 보증금은 기존 고객들에게 내주는 방식으로 사용돼 기소 전 몰수 조치가 어려웠던 것으로 알려졌다. 지난 2020년 해당 중고차 업체에서 모델 겸 중고차 딜러로 활동한 이동윤은 올해 1월 너튜브 채널 '차나두'와 인터뷰를 통해 폰지 사기 연루와 관련 "저를 믿고 계약해준 모든 분들께 정말 죄송하다. 방송 일만 하다 보니 회사 시스템이나 차량에 대해 잘 몰랐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이폰 촬영' 뉴진스 퍼포먼스 방영한 SBS 인기가요 중징계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005494796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005494796"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플의 아이폰 모델인 걸그룹 뉴진스가 신곡 'ETA'를 부르며 아이폰 최신 모델로 서로를 찍어주는 퍼포먼스를 방영한 'SBS 인기가요'가 방송통신심의위원회(이하 '방심위')로부터 법정 제재인 '주의'를 받았다. 4일 방심위는 서울 목동 방송회관에서 제30차 전체 회의를 열고 지난해 7월 30일 뉴진스의 아이폰 퍼포먼스를 내보낸 'SBS 인기가요'에 대해 주의 처분을 의결했다고 밝혔다. 방심위는 관계자의 의견 진술을 들은 뒤 이러한 결정을 내렸다. 문제가 된 방송에서 뉴진스는 무대를 마무리할 때쯤 아이폰으로 서로의 얼굴을 촬영하는 퍼포먼스를 약 20초가량 선보였다. 이에 아이폰 모델로 활동 중인 뉴진스가 이러한 퍼포먼스를 한 것은 간접 광고에 해당한다는 지적이 나왔다. 더 문제가 된 것은 방송 후 뉴진스의 무대 퍼포먼스와 유사한 연출 방식의 뉴진스 아이폰 광고가 바로 이어진 것이다. 이와 관련해 SBS 측은 "뮤직비디오 콘셉트 활용은 흔한 연출 방식이어서 제작진이 별다른 문제 인식 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕' 마독스, '나였으면' 열창…"나아가는 아티스트 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877105"/>
        <updated>2024-11-04T10:12:20.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 마독스(Maddox)가 감미로운 목소리로 ‘복면가왕’을 가득 채웠다. 지난 3일 마독스는 MBC 음악 버라이어티 프로그램 ‘복면가왕’에 출연하여 ‘전자레인지’로 활약했다. 1라운드 듀엣 무대에서 마독스는 나윤권의 ‘나였으면’을 부르며 시청자들의 귓가를 사로잡았다. 담백하고 맑은 음색을 들려준 것은 물론, 깔끔하게 쭉쭉 뻗는 고음을 선보였다. 부드러운 미성으로 애달픈 무대를 선보인 결과 마독스는 듀엣곡 상대와 33표 차이로 2라운드에 진출했다. 그 가운데, 마독스는 1라운드 무대를 마친 후 자신을 추리할 수 있는 힌트로 마이클 잭슨 모창과 문워크 댄스를 완벽하게 소화하며 반전 매력을 자랑햇다. 이후 진행된 2라운드에서 마독스는 김범수의 ‘위로’를 선곡해 경합을 펼쳤다. 마음을 포근하게 안아주는 감성으로 안방극장을 따뜻하게 물들였는가 하면, 또 한번 속이 시원하게 뚫리는 고음까지 보여주며 열창했다. 이에 판정단들은 “소년미 가득한 미성으로 힐링 된다”, “계속 계속 듣고 싶어 투표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '오징어 게임' 시즌2, 꼭 알아야할 핵심 변화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025297"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송영인 PD = '오징어 게임' 시즌2의 핵심적인 변화는 주인공 '성기훈'(이정재)가 이 게임에 왜 참여하느냐, 그 목적이 달라졌다는 겁니다. 시즌2에서 기훈이 게임에 다시 참여한 목적은 우승이 아닌 복수심 때문입니다. 그리고 그 대상은 이병헌이 맡은 '프론트맨'입니다. 지난주 공개된 두 장의 티저 사진을 보면 기훈과 프론트맨은 동일한 구도로 각자 참가자들과 핑크 가드들을 뒤에 두고 서 있습니다. 시즌1에서는 단순한 참가자 중 한 명이었던 기훈이 시즌2에서는 프론트맨과 동등한 대결 선상에 놓이게 된 것입니다. 게임의 마지막이 어떨 것이란 걸 알고 있는 기훈은 최선을 다해 참가자들을 살리려 합니다. 참가자들에게 자신은 이 게임을 해봤다며, "이러다 정말 다 죽어요"라며 경고합니다. 프론트맨은 영상을 통해 이 모습을 모두 지켜보고 있는데요, 게임의 진행을 두고, 기훈과 프론트맨이 펼칠 치열한 대결은 시즌2의 최고 관전 포인트입니다. 시즌2에서는 새로운 룰이 등장합니다. 시즌1에서는 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주, 완전 할리우드네..."구남친 3명→가정 있지만 만나" (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791590"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 전남친과 할리우드식 관계를 이어가고 있다고 밝혀 눈길을 끈다. 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀' 속 실화 재구성 코너 '사건수첩-다시 사랑한다 말할까?'에 'MZ 국민 엄마' 배우 정영주가 함께했다. 4일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 김세정X채수빈X정은지X김혜윤 등 호화로운 '딸 라인업'을 자랑하는 신흥 국민엄마 배우 정영주가 함께했다. 'MZ들의 국민엄마'로 떠오른 정영주는 "실제로는 22살 아들의 '아빠 같은 엄마'"라며 "아들이 독립한 날 공연하는 배우들과 만세삼창을 불렀다"고 양육 해방(?)의 기쁨을 전했다. 이날의 사연 '사건수첩-다시 사랑한다 말할까?'에서는 결혼을 전제로 한 소개팅 도중 헤어진 옛 연인과 마주친 남성이 등장했다. 이에 김풍은 "전 여친이 소개해 준 음식점이 너무 맛있어서 다시 찾아가 코 박고 먹기만 한 적 있다"며 찐 경험담을 방출했다. 그러자 데프콘은 "저도 옛 연인과 신호등에서 마주친 적이 있다. 절대 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix romantic comedy 'Mr. Plankton' takes viewers on a road trip around Korea]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061083"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[What starts off with a dramatic circumstance transforms into a heartfelt exploration of love and life, as well as Korean culture and stunning scenery in the upcoming Netflix romantic comedy series "Mr. Plankton," an "adventure that you won't regret watching," according to its cast and director. “The series is a work that is not only entertaining and full of excitement but also, by the end, has touching moments that can unexpectedly bring a lump to your throat, and poses questions for viewers to]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친부 만행 폭로' 김수찬도 나섰다…또 다시 트로트 오디션 "이번엔 남자" ('현역가왕2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687644"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수찬, 에녹 등이 출연하는 ‘현역가왕2’ 34인 현역들의 역동적인 태극기 런웨이가 빛나는 ‘투지의 출격 선포’ 티저가 첫 공개됐다. 오는 11월 26일 첫 방송되는 MBN ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 지난해 방송된 ‘현역가왕’ 시즌1은 최종회 시청률 17.3%를 기록했다. 이와 관련 ‘현역가왕2’ 현역 남자가수들이 새빨간 열정과 투지를 불태우는 ‘RED 출사표’를 담은 ‘티저 영상’이 공개됐다. 영상은 먼저 어둠 속 무대 위에서 태극기를 들고 위풍당당하게 도열해있는 34인 현역들의 모습으로 시작된다. 이어 “대한민국의 심장을 뛰게 할 현역가왕2”라는 MC 신동엽의 목소리 아래 빨간색과 파란색으로 변하는 H로고 무대 위에 위엄있게 서 있는 34인 현역들의 모습이 담긴다. 각양각색 붉은색 의상을 차려입은 현역들의 벨트 위 H로고가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '이종원♥' 김세정, '로코 여신' 타이틀 지킬까…"조급함 없고 자신은 있어" ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687643"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로코 여신'이라고 불리는 김세정이 이종원과 새롭게 호흡했다. 이종원은 올해 작품을 3개 했지만, 현대물 '로코' 장르는 처음이라며 뜻깊은 소감을 전했다. 4일 서울시 마포구 상암 스탠포드 호텔에서 ENA 드라마 '취하는 로맨스' 제작발표회가 열렸다. 자리에는 박선호 감독과 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 참석했다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주의 로맨스 작품이다. '사내맞선' '수상한 파트너' 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 김세정은 주류회사 레전드 영업왕 '채용주' 역으로 분했다. 그는 호흡을 맞춘 이종원의 매력에 관해 "종원 배우에게 느낀 건 굉장히 자상하고 섬세한 거다. 극 중 캐릭터와 굉장히 닮았다. 챙겨주려고 노력하는 배려심이 넘치는 배우다. 생각보다 장난끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 올 해만 3번째 드라마.. 이 남자 또 달라졌다 (취하는 로맨스) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916955"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 4일 오후 서울 마포구 상암동 스텐포드 호텔에서 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 김세정, 이종원 ,신도현, 백성철 박선호 감독이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, 오는 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. #취하는로맨스 #BrewingLove #김세정 #이종원 #신도현 #백성철 #KimSejeong #LeeJongwon #ShinDohyun #BAEKSUNGCHUL #ena]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 양희경X최수린, 질긴 인연일까…복잡하게 얽힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851383"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 양희경과 최수린이 복잡하게 얽힌다. 4일 오후 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 21회에서는 황익선(양희경 분)과 오드리(최수린 분) 사이에 얽힌 인연이 그려진다. 공개된 스틸에는 단호한 표정의 카리스마가 절로 느껴지는 황 회장의 모습이 담겨 있다. 이에 반해 오드리는 누군가의 눈치를 보고 있고 난감한 듯 울상을 짖고 있어 두 사람의 180도 다른 상황이 눈길을 끈다. 오드리는 누군가의 장례식장에서 황 회장의 비서 서덕수(차광수 분) 실장을 만나게 된다. 서 실장은 과거에 일을 되짚고는 오드리에게 두둑한 돈봉투를 내밀며 장례를 빨리 정리하라고 하고, 단호하게 몰아붙이며 그녀를 얼어붙게 만든다. 서 실장이 떠난 뒤 오드리는 복잡한 심경을 느낀다. 특히 서울을 떠나라는 서 실장의 말에 오드리는 대꾸 한번 못하고 실의에 빠지게 되는데. 이에 이러지도 저러지도 못하는, 벼랑 끝에 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘주주커플’ 리드하는 김세정과 안정감 있는 이종원 (취하는 로맨스) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916954"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 4일 오후 서울 마포구 상암동 스텐포드 호텔에서 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 김세정, 이종원 ,신도현, 백성철 박선호 감독이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, 오는 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. #취하는로맨스 #BrewingLove #김세정 #이종원 #신도현 #백성철 #KimSejeong #LeeJongwon #ShinDohyun #BAEKSUNGCHUL #ena]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 또 비슷한 역할? 차별점 있다  [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916953"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 4일 오후 서울 마포구 상암동 스텐포드 호텔에서 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 김세정, 이종원 ,신도현, 백성철 박선호 감독이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, 오는 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. #취하는로맨스 #BrewingLove #김세정 #이종원 #신도현 #백성철 #KimSejeong #LeeJongwon #ShinDohyun #BAEKSUNGCHUL #ena]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성철-신도현, 화려한 선남선녀[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687641"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성철과 신도현이 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드 호텔에서 열린 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 김세정, 이종원, 신도현, 백성철 등이 출연하며 오늘 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이번엔 남자다”…‘현역가왕2’ 오는 26일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392474"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 34인 현역들의 역동적인 태극기 런웨이가 빛나는 티저가 첫 공개됐다. 오는 11월 26일 오후 10시 첫 방송되는 MBN 국가대표 선발 서바이벌 ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 지난해 방송된 ‘현역가왕’ 시즌1은 최종회 시청률 17.3%를 기록한 데 이어 ‘현역가왕’ TOP7은 세계 최초로 진행된 ‘한일가왕전’에서 일본과 치열한 ‘음악 한일전’을 벌이며 양국을 들끓게 했다. 이와 관련 ‘현역가왕2’ 현역 남자가수들이 새빨간 열정과 투지를 불태우는 ‘RED 출사표’를 담은 티저 영상으로 대장정의 서막을 알렸다 영상은 먼저 어둠 속 무대 위에서 태극기를 들고 위풍당당하게 도열한 34인 현역들의 모습으로 시작된다. 이어 “대한민국의 심장을 뛰게 할 현역가왕2”라는 MC 신동엽의 목소리 아래 빨간색과 파란색으로 변하는 H로고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 탕준상 남다름, 조선판 브로맨스가 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390750"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘드라마스페셜 2024’ 포문을 열 단막극 ‘사관은 논한다’가 관전 포인트와 함께 포스터를 공개했다. 5일 방송되는 KBS ‘드라마스페셜-사관은 논한다’(연출 이가람, 극본 임의정)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극이다. 자신의 신념을 지키기 위해 거침없이 나아가는 사관 남여강(탕준상 분)과 왕이 되기 위해 역사의 한 페이지를 지우려는 왕세손 동궁(남다름 분)이 긴장감 넘치는 스토리를 그려낼 예정이다. 5년 만에 사극에 도전하는 탕준상은 극 중 예문관의 하번 검열 남여강 역을 맡았다. 여강은 책만 읽는 바보라 불릴 만큼 세상 물정 모르는 문약한 선비다. 동궁을 향한 원대한 사랑으로 가문과 학식, 문장을 모두 갖춘 엘리트들만이 될 수 있다는 사관(史官)이 되는 데 성공하지만, 상상과는 다른 현실을 마주하게 된다. 군 전역 후 ‘사관은 논한다’로 안방극장에 복귀하는 남다름은 곧 조선의 왕세손 동궁 역으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길X김성균, 이 케미를 또 보네…경찰서 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877089"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 김성균의 경찰서 투샷이 포차됐다. 오는 8일 첫 방송하는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 4일 공개된 사진에는 김남길과 김성균의 경찰서 의기투합 장면이 담겨있다. 극 중 김해일(김남길 분)과 구대영(김성균 분)이 사건의 진위를 파악하기 위해 급하게 구담 경찰서에 온 상황. 참혹한 표정으로 사건에 대한 설명을 듣던 김해일은 갑자기 격분한 얼굴로 변신하고, 구대영은 황당한 표정을 지어 의문을 안긴다. 또한 김해일과 구대영은 경찰서 복도에서 엉뚱하지만 완벽한 연막작전을 펼친다. 두 사람은 복도에 있는 자판기 앞에서 음료수를 뽑는 척하며 은밀한 독대를 나눈다. 김해일은 긴 학다리가 돋보이는 모델 포즈로 시선을 분산시킨 채 작전을 지시하고, 구대영은 비장한 포즈로 결연함을 뽐내 귀추가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한' 임철수, 씁쓸한 현실에 무너진 가장 '종선'의 눈물…절절한 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383418"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 임철수가 현실적인 연기로 시청자들의 눈물샘을 자극했다. 지난 3일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈' 8회에서 임철수는 능력 없는 영복(김선영 분)의 남편 '종선' 역으로 호연을 펼쳤다. 다섯 째를 임신한 영복은 '지금 형편에는 낳아서 키울 수 없다'라고 말했고, 종선은 돈을 벌 능력이 없어서 말릴 명분이 없는 비참한 심정을 느꼈다. 전과자 신분으로 일자리 구하기가 쉽지 않은 상황에 설상가상으로 종선은 출소한 친구 두석(장격수 분)에게 금은방을 함께 털자고 제안받아 보는 이들을 긴장하게 했다. 결국 씁쓸한 현실에 영복은 종선에게 모진 말들을 쏟아냈고, 이에 종선은 "나두 알아 희망 없는 인생인 거. 근디 그런다구 가만있어? 듣자 하니 그 수술 몸두 상하고 위험한 거라는디 내가 그럼 어떡할까? 이런 상황에서도 진짜 가만히 있는 게 당신이 바라는거여?"라고 마음속 말들을 울컥이며 털어놓았다. 술에 취한 채 "미안해. 이렇게 밖에 못 살아서 정말 미안해"라며 숨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본업 천재 손연재 “리듬체조 대중화 위해 노력할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916950"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 국가대표 손연재가 개최한 여섯 번째 '리프챌린지컵'이 성황리에 막을 내렸다. 11월 2일과 3일 양일간 서울 마포구민체육센터에서 '손연재와 함께하는 2024 마포구청장배 리프챌린지컵'(이하 '2024 리프챌린지컵')이 열렸다. '2024 리프챌린지컵'은 올해 6회째를 맞았으며, 마포구청장배 타이틀로 1회를 시작해 더욱 뜻깊은 대회로 치러졌다. 이번 대회는 마포구, 마포구체육회에서 주최하고 리프스튜디오, 넥스트 유포리아에서 주관하며 베스트슬립, 켈로그, 바디비타가 후원했다. 대회 첫날에는 6세부터 13세의 리듬체조 꿈나무 어린이들이 규정종목과 자유종목을 선보였고, 이어 어린이들의 갈라 공연이 진행됐다. 또 둘째 날에는 아마추어 성인반들의 경기와 갈라 공연으로 펼쳐졌다. 대회 종료 후 손연재는 소속사를 통해 "올해로 벌써 '리프챌린지컵'이 6회를 맞이했는데, 참가자 어린이들의 성장을 매년 볼 수 있음에 감사하고 보람을 느낀다. 어린이들이 꿈을 키워나갈 수 있게 더욱 노력하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 정지선 "11살 子, 돈 욕심 있어...지분 줄 건지 물어 봐" ('지편한')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315287"/>
        <updated>2024-11-04T09:10:26.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사'에 출연했던 정지선 셰프가 아들을 언급했다. 지난 3일, 채널 '지편한세상'에는 게스트로 정지선이 출연해 MC 지석진과 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 지석진은 "셰프님 가게가 워낙 잘되니까 (나중에 아들이) 맡아서 할 수 있지 않을까"라고 물었다. 이에 정지선은 "본인도 그렇게 생각하더라. 약간 돈에 대한 욕심이 있다. 자기 지분이 얼마나 있냐고 물어본다. '넌 지금 그걸 신경 쓸 때가 아니다'라고 한다"라고 웃었다. 그러면서 "(아들이) 맨날 매출 물어본다. 요즘 애들이 (경제관념이) 빠르다. 공부 말고는 관심이 되게 많다"라고 밝혔다. 그 말을 들은 지석진은 "그럼 그게 그쪽에 재능이 있는 거다. 예를 들어서 나중에 커서 티엔미미를 글로벌하게 키워나갈 수도 있는 거고"라고 말하자, 정지선은 "그런 재능은 아직 못 봤는데"라고 솔직하게 말해 지석진을 폭소케 했다. 그런 가운데 정지선은 지난 3일, KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에 출연해 남편]]></content>
    </entry>
</feed>