<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-27T03:09:23.075Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진·조나단 새 MC 합류…'동네멋집' 9월 7일 첫방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752217"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네멋집'이 돌아온다. SBS 토요 예능 프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집)이 오는 9월 7일 첫 방송을 확정했다. 새 포스터에는 직접 홍천 별장을 자기 손으로 지으며 남다른 감각을 선보인 모델 한혜진과 인기 명소를 만든 독보적 '공간장인' 유정수 대표, 그리고 방송과 유튜브 채널 등을 통해 활발히 활동하는 'MZ 방송인' 조나단의 모습이 담겼다. 새롭게 돌아오는 만큼 새 MC 라인업에 대한 기대가 커지고 있는 가운데, 앞서 공개된 티저 예고편에서는 한혜진의 홍천 별장 인테리어를 두고 한혜진과 유정수 대표의 살벌한 기 싸움이 공개되면서 눈길을 끌었다. 유 대표가 홍천 별장 구석구석을 둘러보며 ‘손딱지’를 붙이자, 한혜진은 결국 상황실을 뛰쳐나가면서 만만치 않은 두 사람의 예능 케미를 예고했다. '동네멋집'은 더 강력해지고 확장된 세계관으로 기존 시즌을 능가하는 프로젝트를 선보인다. 첫 회는 경상남도 김해의 한옥체험관을 지역의 '핫플'로 만들기 위한 도전에 나선다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아, 김영대에 프러포즈…첫 회 시청률 3.7%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316364"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손익 제로 로맨스' 시작…2회, 27일 방송 배우 신민아가 손익 제로 로맨스를 제대로 그렸다. 26일 첫 방송된 tvN·티빙 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 1회에는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문가 손해영(신민아 분)이 누구에게도 피해 주기 싫은 편의점 아르바이트생 김지욱(김영대 분)에게 프러포즈 하는 장면이 담겼다. 이날 시청률은 3.7%(닐슨코리아, 유료가구 기준)를 기록하며 순조로운 출발을 알렸다. 가정 위탁을 하는 엄마 이은옥(윤복인 분)의 사랑이 고팠던 해영은 어딘가 늘 손해 받는 기분을 느끼며 살아왔고 이름처럼 손해 없는 '손해0'으로 자랐다. 해영은 양다리를 걸친 전 남자친구 안우재(고욱 분)의 결혼식에서 흰색 테이블보를 두른 채 당당히 신랑, 신부 옆에서 사진을 찍었다. 이후 축의금이 아깝다고 느낀 해영은 우재를 찾아가 돈을 돌려 달라고 요구했지만 오히려 뻔뻔한 태도를 보였다. 손해를 보기 싫었던 해영은 결혼식 날 받은 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 모자로 다 가려지는 소두‥일상이 아우라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890348"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 일상을 공유했다. 김혜수는 8월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 모자를 눌러쓴 김혜수는 편안한 차림새임에도 불구하고 아우라를 발산하고 있다. 한편 김혜수는 1970년생으로 만 53세다. 현재 디즈니+ 드라마 '트리거'를 촬영 중이다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 '오소룡'과 사회성 제로인 낙하산 PD '한도'의 사활을 건 생존 취재기로 배우 정성일, 주종혁 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연극 대본이 무려 100쪽…성소수자 된 손호준, 네일까지 파격 변신 (씨네타운)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984637"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손호준이 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에서 성소수자를 연기한다. 27일 방송된 SBS 파워FM ‘박하선의 씨네타운’에는 배우 손호준과 이유진이 게스트로 출연했다. 이날 손호준은 이유진의 첫인상에 대해 “제가 낯가림이 심해서 인사만 하는 정도였다. 그런데 유진이가 성격이 좋아서 금방 친해졌던 것 같다”고 했다. 이유진은 “가족 중에 형들이 없고 사촌들 중에도 형이 없다. 그래서 형을 대하는 걸 어려워했는데, 호준이 형은 동생을 잘 챙기다보니 이렇게 가까워졌다”며 친분을 드러냈다. 두 사람은 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에서 호흡을 맞추고 있다. ‘엔젤스 인 아메리카’는 1980년대 보수적인 미국 사회를 배경으로 종교, 인종, 정치, 성향 등 각종 사회 문제와 다양성을 다룬 작품이다. 이번 작품에서 첫 연극을 하게 된 이유진은 “이 작품이 크다는 걸 알았는데 극장에 들어가보니 제가 생각했던 것보다 더 크더라. 공연 직전에 그걸 실감했다”면서도 “지금도 되게 잘한 선택이라고 생각한다”며 후회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유진 “父 이효정과 같은 작품 출연…너무 잘해 충격” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984636"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유진이 부친의 연기를 보고 충격을 받았다고 전했다. 27일 방송된 SBS 파워FM ‘박하선의 씨네타운’에는 배우 손호준과 이유진이 게스트로 출연했다. 두 사람은 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에서 호흡을 맞추고 있다. ‘엔젤스 인 아메리카’는 1980년대 보수적인 미국 사회를 배경으로 종교, 인종, 정치, 성향 등 각종 사회 문제와 다양성을 다룬 작품이다. 특히 이유진은 자신의 부친인 배우 이효정과 한 무대에 서며 화제를 모았다. 이유진은 부친의 연기에 대해 “아버지가 연기하는 걸 처음 봤다. 사실 매체에서도 많이 활동하셨지만 그 당시에 너무 어려서 잘 챙겨보지 않았는데, 이번에 리딩을 하고 너무 잘하셔서 충격을 받았다”고 했다. 이어 “아버지와 술 마시는 걸 잘 안 했는데 본집에 따라가서 한 수 가르쳐달라고 했다”며 조언을 듣기 위해 아버지를 찾아갔다고 했다. 그러면서 이유진은 아버지와 한 무대에 서는 것에 대해 “아빠가 그 걱정을 많이 하셨다. 그런데 오히려 아빠라는 존재를 떠나서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부산 돌려차기 가해자 공개’ 카라큘라, 벌금 50만원 약식명령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984635"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘부산 돌려차기’ 사건 가해자 신상을 공개한 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)에게 벌금형이 내려졌다. 26일 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사8단독 강경묵 판사는 정보통신망법상 명예훼손 혐의로 약식기소된 카라큘라에게 지난 23일 벌금 50만원 약식명령을 내렸다. 약식명령은 혐의가 비교적 가벼운 사안에서 서면 심리만으로 벌금이나 과태료 등을 부과하는 절차다. 이에 불복할 경우 명령을 고지받은 날로부터 7일 이내에 정식 재판을 청구할 수 있다. 유튜버 카라큘라로 활동해 온 이씨는 지난해 6월 자신의 유튜브 채널에 부산 돌려차기 사건 가해자 A씨의 사진, 이름, 생년월일, 직업, 출생지, 키, 혈액형, 신체 특징, 범죄 전력 등을 공개해 명예를 훼손한 혐의를 받는다. A씨는 2022년 5월 22일 오전 부산진구 서면의 한 오피스텔 공동현관에서 일면식도 없는 피해자 김모 씨를 무차별 폭행했다. 그는 당초 살인미수 혐의로 기소돼 1심에서 징역 12년을 선고받았다가 항소심에서 강간살인 미수가 적용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘믿보태리’ 김태리, 반박 불가 ‘정년이’의 완벽한 뮤즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838158"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘정년이’로 돌아온 김태리의 스틸이 전격 공개됐다. tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인 극본 최효비)는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(작가 서이레/나몬)으로 하는 ‘정년이’는 여성 국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 ‘정년이’가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한 ‘옷소매 붉은 끝동’을 통해 제34회 한국PD대상 ‘올해의 PD상’을 수상한 정지인 감독, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 그리고 특별출연 하는 문소리(서용례 역),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘워터밤 남신’ 백호, ‘메소드 클럽’서 이색 발연기→눈물 연기까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375494"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘올라운드 아티스트’ 백호가 예능 프로그램을 통해 엉뚱한 매력을 발산했다. 백호는 지난 26일 방송된 KBS2 ‘메소드 클럽’에서 열정 가득한 연기 학원 수강생으로 변신해 무대 위와는 180도 다른 모습으로 시선을 끌었다. ‘메소드 클럽’은 연기파 희극인들이 차린 연기 학원에 정극 배우가 수강생으로 찾아간다는 설정의 페이크 다큐멘터리. 백호는 황정혜, 전경민, 백예림과 함께 고정 수강생 크루로 출연해 색다른 티키타카를 선보였다. 백호는 초반부터 남다른 캐릭터 설정으로 웃음을 자아냈다. 그는 일일 수강생으로 배우 이문식이 등장하자 동료 학생에게 “너희 아버지야?”라고 묻는가 하면, 주연작이 대작과 경쟁한 탓에 시청률 고전을 겪었다는 이문식의 말에 “진정한 프로는 환경을 탓하지 않는다”라고 중얼거리는 등 범상치 않은 면모를 보여줬다. 백호가 연기 수업을 받는 장면도 볼거리였다. 연기 학원 강사 역할을 맡은 이수지와 tvN ‘눈물의 여왕’ 속 한 장면을 재현할 때는 어색한 대사 처리로 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[확 달라진 '동네멋집', 한혜진·유정수·조나단 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316359"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 7일 오후 6시 20분 첫 방송 '손대면 핫플! 동네멋집2'가 새로운 재미를 예고했다. 27일 SBS 예능 프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집')가 새 포스터를 공개했다. MC를 맡은 남다른 감각의 소유자 한혜진, '스타필드 수원 별마당 도서관' '타임빌라스' 등 대한민국 대표 핫플레이스를 만든 공간장인 유정수 대표, MZ 방송인 조나단의 조합이 프로그램에 대한 기대감을 높인다. 이에 앞서 공개된 티저 예고편도 눈길을 끈다. 예고편 속 한혜진은 홍천 별장 인테리어를 두고 유정수 대표와 살벌한 기 싸움을 펼친다. 유 대표가 홍천 별장 구석구석을 둘러보며 '손딱지'를 붙이자 한혜진은 결국 상황실을 뛰쳐나가면서 만만치 않은 두 사람의 예능 '케미'를 기대케 한다. 이번 '동네멋집'은 더 강력해지고 확장된 세계관으로 기존 시즌을 능가하는 프로젝트를 선보일 계획이다. 첫 회는 경상남도 김해의 한옥체험관을 지역의 '핫플'로 만들기 위한 도전이 담긴다. 최근 진행된 녹화에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[190㎝ 문짝남 문상민, 새벽 2시의 왕자님 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890346"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 새벽 2시의 왕자님으로 변신했다. 문상민은 8월 27일 패션 라이프스타일 매거진 ‘얼루어 코리아’ 9월 호를 통해 ‘새벽 2시의 리치맨’ 콘셉트로 진행된 화보를 공개했다. 화보 속 문상민은 고급스러운 라운지 웨어를 포인트로 한 스타일링으로 럭셔리 무드를 완성했다. 다양한 포즈를 취하며 신비롭고도 매혹적인 왕자님으로 변신, 부드러운 카리스마가 돋보이는 이번 화보는 문상민의 다채로운 매력을 극대화하여 새로운 ‘화보 장인’의 면모를 드러냈다. 화보와 함께 공개된 인터뷰에서 문상민은 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’의 주인공 서주원을 연기하면서 “재벌을 표현하는 것이 가장 어려워서 이준호 선배님, 박서준 선배님 연기를 많이 봤다”라고 밝히며 “이번에는 좀 더 침착한 연하남을 그려내고자 했고, 클리셰를 비트는 지점이 많다. 같은 회사 내에서 복사기 앞이나 메일로 몰래 연애하는 지점들이 정말 재미있다”라며 작품에 대한 애정을 드러냈다. 이처럼 문상민은 ‘새벽 2시의 신데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, 11살 연하 유정만 팔로우 중이었는데…언팔로 이미 티난 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890345"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한과 그룹 브브걸 출신 남유정이 결별한 가운데, 온라인상에서 이미 두 사람의 결별을 예견했다는 반응이 나오고 있다. 이규한, 남유정 소속사 측은 8월 26일 두 사람이 결별했다고 밝혔다. 이규한 측은 "앞날을 응원하며 좋은 친구 사이로 남기로 했다"는 입장을 전했다. 1980년생 이규한과 1991년생 남유정은 11살 차이로, 지난해 2월 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘촌스럽게 여기도 안 와봤어?’를 통해 처음 만났다. 이후 두 사람은 같은 해 9월 열애를 인정하고 많은 이들의 축하를 받았으나 공개 연애 약 1년 만에 결별하게 됐다. 이런 가운데 이규한의 소셜미디어 계정에 관심이 쏠리고 있다. 당초 이규한은 연인 남유정과 강아지 계정만 팔로우 중이었지만, 현재는 남유정의 계정을 언팔로우한 상태다. 또 계정 내에 있던 '럽스타그램' 게시물을 포함해 모든 사진을 삭제한 후 차기작인 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 관련 사진 한 장만 남겨뒀다. 특히 온라인 커뮤니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 예지원♥이동준 데이트 폭로 "썸남 갑자기 늙어..'마성' 예지원 회춘해"('사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186005"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서 오윤아가 예지원·이동준의 충격적인 데이트 현장에 대한 폭로전을 예고했다. 27일 밤 10시 방송되는 '여배우의 사생활'에서는 각자의 짝꿍과 데이트를 마친 여배우 트리오 예지원, 오윤아, 이수경이 한자리에 모인다. 예지원은 한국 무용가 이동준과, 오윤아는 패션 기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 된 바 있다. 서로의 데이트에 대한 후기를 전하던 중 오윤아는 "언니는 지금 마성의 여인이다. 동준 씨 거의 폐인이다"라며 예지원·이동준의 데이트 목격담을 던졌다. 갑작스러운 폭로에 이수경은 "왜? 어떻게 됐길래?"라며 무슨 일이 일어났는지 궁금해했다. 그러자 오윤아는 충격적인 '증거물(?)'을 내밀어 웃음을 자아냈다. 오윤아는 "사람이 기 빨린다는 게 이런 거구나"라며 너스레를 떨었다. 데이트 현장을 습격(?) 당한 예지원은 "그냥 너무 좋아서 넋이 빠졌다고 하면 안 돼?"라며 애써 포장했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ 출신 윤하솔 “신용불량자 남편과 이혼, 성폭력 사건 합의금 내줬다” 눈물(고딩엄빠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890344"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 BJ 출신 윤하솔이 녹록지 않은 결혼 생활에 대해 고백한다. 8월 28일 방송되는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 11회에는 윤하솔이 출연한다. 그는 3MC 박미선-인교진-서장훈과 이인철 변호사, 조영은 심리상담가에게 현재의 막막한 상황을 고백하며 도움을 요청한다. 윤하솔은 재연드라마를 통해 “목수로 일하며 출장이 잦았던 남편이, ‘임신한 아내를 두고 자주 집을 비워야 해 마음이 무거웠다’며 갑자기 ‘휴대폰 매장의 영업직으로 취업했다’고 통보했다. 이후 내 삶이 송두리째 뒤집혔다”고 밝힌다. 이어 윤하솔은 “나와 만나기 전부터 신용불량자였던 남편이 내 카드로 고가의 가전제품을 구매해 ‘할부 폭탄’을 안기는가 하면 휴대폰 영업 실적을 쌓기 위해 내 명의로 휴대폰을 개통해 제 개인 빚이 늘어났다”고 토로한다. 그렇게 갈등이 이어지던 중 윤하솔은 “남편이 어느 날, ‘회사 여직원과 다툼이 일어나 (해당 여직원을) 밀치다가 성폭력 신고를 당했다’고 털어놔 난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 "네덜란드 전남친 위해 커밍아웃→돈도 보내…바람나서 결별"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821044"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 자신의 커밍아웃이 외국인이던 과거의 애인을 위해서였다고 고백했다. 지난 26일 방송된 채널A 예능 ‘4인용 식탁’에서는 배우 이승연이 윤다훈과 홍석천, 김지성을 게스트로 초대해 속 깊은 이야기를 나누는 모습들이 전파를 탔다. 홍석천은 지난 2000년 동성연애자인 자신의 성적 정체성을 세상에 커밍아웃한 국내 1호 연예인이다. 보수적이었던 당시 방송 및 사회 분위기 탓에 커밍아웃 당시 일이 끊기고 여론의 질타를 받는 등 힘든 시기를 보내기도 했다. 홍석천은 당시 커밍아웃의 배경에 대해 “당시 3년 반을 네덜란드 남자친구와 살았다. 사랑 때문에 커밍아웃을 한 것”이라고 고백해 눈길을 끌었다. 그는 “네덜란드는 성소수자를 인정하는 나라다. 우리나라는 유교 끝판왕”이라면서 “부딪히는 게 얼마나 많나. 나를 만나기 전까지 성정체성을 모르던 사람인데 클럽에서 첫눈에 나한테 반했다. 일주일 후 다시 만났는데 ‘아내가 있다’고 말하더라. 부인과 함께 일하러 한국에 온 거였다” 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손호준 “유승호와 더블 캐스팅, 연기를 깊이 있게 하는 친구” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984634"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손호준이 배우 유승호와 더블 캐스팅 된 소감을 밝혔다. 27일 방송된 SBS 파워FM ‘박하선의 씨네타운’에는 배우 손호준과 이유진이 게스트로 출연했다. 두 사람은 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에서 호흡을 맞추고 있다. ‘엔젤스 인 아메리카’는 1980년대 보수적인 미국 사회를 배경으로 종교, 인종, 정치, 성향 등 각종 사회 문제와 다양성을 다룬 작품이다. 여기에 손호준은 유승호와 함께 프라이어 월터 역에 더블 캐스팅 됐다. 이에 대해 손호준은 “너무 재밌었다. 유승호 씨가 연기를 깊이 있게 하는 친구라서 제가 생각한 프라이어에 대한 이야기를 나누면서 ‘이런 생각도 할 수 있구나’라는 걸 느꼈다”고 했다. 한편, 손호준이 공연하는 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’는 LG아트센터 서울에서 다음달 28일까지 공연한다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전 혐의’ 방탄소년단 슈가, 이르면 주중 검찰 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890342"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 검찰 송치를 앞두고 있다. 서울 용산경찰서는 주중 술을 마시고 전동 스쿠터를 몬 혐의를 받는 방탄소년단 멤버 슈가를 음주운전 혐의로 검찰에 넘길 계획이다. 경찰 측은 "충분한 조사가 이뤄졌고 2차 피의자 조사를 할 가능성은 적다"는 입장이다. 이에 수사를 최대한 빨리 마무리 해 검찰에 송치할 것으로 보인다. 슈가는 6일 오후 11시 15분께 음주 상태로 전동 스쿠터를 몰다 서울 용산구 나인원한남 정문 주변을 순찰하던 경찰들에게 발견됐다. 적발 당시 혈중알코올농도는 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃도는 0.227%였다. 이후 23일 서울 용산경찰서에 출석, 첫 소환조사를 받은 슈가는 약 3시간 가량 조사 후 "정말 죄송하다. 제 잘못된 행동으로 많은 상처와 실망을 안겨드린 점, 정말 죄송하다고 말씀드리고 싶다. 너무나도 크게 반성하고 후회하고 있다. 다시는 이런 일 없도록 하겠다. 사랑해 주신 많은 분들께 다시 한번 죄송하다"며 사과했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스우파' 베트남판, MZ세대 저격…방영 2회만 최고 시청률 6.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764608"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet 댄스 서바이벌 예능 '스트릿 우먼 파이터' 베트남판이 현지에서 뜨거운 화제를 몰고 있다. 지난달 27일 베트남 1위 국영 방송사 HTV7에서 한국의 대표 댄스 서바이벌 방송 '스트릿 우먼 파이터(STREET WOMAN FIGHTER)'(이하 '스우파')의 베트남판 '느황 부다오 드엉 포(Nữ hoàng vũ đạo đường phố)' 대망의 첫 화가 방영됐다. HTV7에 따르면 첫 화 시청률은 4.2%를 기록했고, 현지 시청률 상위권 프로그램이 4~5%인 점을 고려했을 때 매우 성공적인 출발이라고 평가했다. 이어 지난 2일 방영된 2화는 무려 2.2%의 상승 곡선을 타며 6.4%로 HTV7 주간 최고 시청률을 달성해 베트남에서도 '스우파'의 뜨거운 댄스 신드롬을 입증했다. 또한 화제성의 핵심 지표인 베트남의 소셜 트렌팅 차트에서 톱5를 기록, 방송에 대한 관심이 발 빠른 MZ세대를 주축으로 온라인상에 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민, ♥14살 연상 신현빈과 27번 데이트 약속…능글맞은 초밀착 스킨십  ('신데렐라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677116"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' 1, 2회가 베일을 벗은 가운데, 신현빈과 문상민의 이별 조건의 데이트를 그린 스페셜 포스터가 공개됐다. 신현빈은 1986년생, 문상민은 2000년생으로 두 사람은 14살 연상연하다. 지난 24일 첫 공개된 '새벽 2시의 신데렐라' 1, 2회에서는 헤어짐을 대가로 입금받은 '윤서'(신현빈)와 이별 통보를 받고 팀 막내 사원에서 본부장으로 돌아온 '주원'(문상민)의 흥미진진한 밀당이 전개됐다. 이별부터 시작하는 윤서와 주원의 이야기, 그리고 완벽한 이별을 위한 27번의 데이트 약속 등의 설정은 로코팬들에게 신선함을 안겼다. 동화 같은 신데렐라가 되기보다는 현실적인 이별을 택한 여주인공 신현빈과 더욱 완벽해진 모습으로 그녀에게 매달리는 로맨티스트 문상민의 찰떡 케미는 설렘을 자극했다. 스페셜 포스터는 헤어짐을 전제로 한 윤서와 주원간의 데이트 약속을 그리고 있다. 사내에서 비밀 연애 중이었던 윤서는 회사 대주주의 막내아들인 남자친구 주원의 어머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['제이제이♥' 줄리엔 강, 파워 당당 고백 "나는 낮져밤이..밤낮없이 뜨거운 신혼 보내"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186004"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 제이제이와 결혼한지 3개월 차를 맞은 줄리엔강이 화끈한 고백으로 '돌싱포맨' 멤버들을 진땀흘리게 만들었다. 27일 방송되는 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 부러움 유발자들 박준형·김지혜, 줄리엔강·제이제이가 출연한다. 결혼 3개월 차인 줄리엔 강은 스스로를 '낮져밤이(낮에는 지고 밤에는 이기는 사람)'라고 칭하며 밤낮없이 뜨거운 신혼을 보내고 있다고 전해 모두를 놀라게 했다. 이에 탁재훈은 "앞으로 어떻게 될지 모르니 말 조심하라"며 부러움을 감추지 못했다. 20년째 김지혜에게 잡혀 사는 남편 박준형은 "난 '돌싱포맨'이 부럽다"고 고백해 두 부부의 온도차를 드러냈다. 이어, 시도 때도 없는 스킨십으로 장모님한테도 한소리를 들었다는 줄리엔 강과는 반대로, 박준형은 스킨십을 피하기 위해 온갖 꼼수가 난무한다고 밝혔다. 예약 없이는 털 끝 하나 건드릴 수 없는 '스킨십 예약제'부터 막내딸을 동원한 야비한 수법까지, 그의 철통 방어에 김지혜는 썩어가고 있다고 전해 현장을 웃음바다로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임형준 "'I' 성향 탓, 아내와 못 헤어져..대학교도 휴학" 폭소 [김숙티비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261345"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임형준이 내향적인 성격으로 겪은 일화를 공개했다. 지난 26일 유튜브 채널 '김숙티비'에는 '연예계 극 I들만 모인 지독한 내향인 파티에 초대합니다'라는 제목의 영상이 공개됐다. 게스트로 배우 임형준, 최강희와 코미디언 김수용이 출연했다. 이날 김숙은 "그렇게 낯가리는데 다들 결혼은 어떻게 했냐"고 물었다. 이에 임형준은 "제가 워낙 내성적이어서 싸웠을 때 헤어지자는 말을 못 했다"고 답해 폭소케 했다. 덧붙여 김수용은 "나는 헤어지자는 말 안 한다. 피해 다닌다. 피해 다녀서 되게 바쁜 줄 알더라"라고 농담해 웃음을 자아냈다. 또 임형준은 내향적인 성격 탓에 대학교에서 휴학한 사실을 털어놨다. 그는 "솔직히 자기소개를 극도로 싫어하는데, 예전에 서울예대 연극과를 나왔는데 신입생 때 한 명씩 소개한다"라며 "정성화 씨가 앞구르기로 '햄릿' 대사를 멋있게 하면서 자기소개하는데, 평범하게 하는 사람이 없더라. 심장이 정말 오그라들었다"고 했다. 이어 "앞에서 너무 오래 해서 수업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 대체 뭘 입은 거야? 원초적인 무드 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890340"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 보그 코리아가 배우 고민시와 함께한 9월호 화보를 공개했다. 고민시는 이번 화보에서 영국의 럭셔리 디자이너 브랜드 맥퀸(McQueen)의 새로운 크리에이티브 디렉터 션 맥기르의 2024 가을 겨울 컬렉션을 착용하여 화제를 모았다. 고민시의 첫 번째 화보 컷에서는 과장되게 부풀린 칼라가 특징인 내추럴 시어링 코트와 함께 특유의 오묘한 표정 연기로 화보 컷을 완성했다. 고민시는 션 맥기르가 정의하는 맥퀸의 시적이면서도 원초적인 무드를 화보를 통해 담아내 시선을 끌었다. 강렬한 포즈와 함께 이어지는 흑백 클로즈 업된 컷에서는 부드러운 검은색 가죽으로 만든 패딩 트렌치 코트를 얇은 가죽 스트링으로 허리를 감싸서 연출하는가 하면, 스트랩의 T-바가 매력적인 ‘슬링’ 백을 몸을 가로질러 착용해 시크한 무드를 연출했다. 포니테일이 흩날리는 순간이 매력적인 마지막 컷에서는 스톤 그레이 색상의 코튼 캔버스 재킷과 레오파드 자카드 소재의 스커트를 착용해 카리스마 넘치는 룩을 선보였으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 추석 대작! 100인의 요리사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000900873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000900873"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'을 오는 9월 17일부터 순차적으로 공개한다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 계급을 증명해야 하는 '백수저' 셰프들과 계급을 넘어서야 하는 '흑수저' 셰프들의 치열하고 잔혹한 요리 계급 전쟁이다. 넷플릭스 코리아 공식 계정에서 공개된 100인의 요리사 영상은 유명 요리사 타이틀을 지켜야 하는 최고의 스타 셰프들이 등장해 기대감을 높였다. 대한민국 대표 스타 셰프 최현석을 필두로 중식 그랜드 마스터 여경래, 대한민국 최초 여성 중식 스타 셰프 정지선, '마스터 셰프 코리아2' 우승자 최강록, 15년 연속 이탈리아 미슐랭 1스타 오너 셰프 파브리가 눈길을 사로잡는다. 여기에다 '한식대첩2' 우승자 이영숙, 하이브리드 스타 셰프 오세득, 현재 미슐랭 1스타 오너 셰프 김도윤과 조셉 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석구, '우주 비행사' 도전한다...조석 웹툰 원작 '문유' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307109"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석구가 웹툰 작가 조석의 인기 웹툰 '문유'를 원작으로 하는 영화에 출연을 긍정적으로 검토 중이다. 27일 YTN 보도에 따르면 손석구는 조석 작가의 네이버 웹툰 '문유'를 원작으로 한 영화의 주인공으로 물망에 올랐다. 손석구 측 관계자는 27일 "'문유'를 원작으로 한 영화에 주인공으로 제안받고 긍정 검토 중"이라고 밝혔다. '문유'는 소행성 충돌로 지구 인류가 멸망한 뒤, 달에 홀로 남은 우주 비행사의 고군분투기를 그린 SF 휴먼 코미디 작품이다. 조석 작가만의 독특한 센스와 달에서 살고 있는 우주 비행사의 궁상맞은 일상을 유쾌한 상상력으로 풀어냈다. 손석구는 고립된 달에서 집으로 돌아갈 방법을 찾는 주인공으로 변해 색다른 코미디를 선보일 전망이다. '문유'는 웹툰 '마음의 소리' '조의 영역' 등으로 인기를 얻은 조석 작가의 작품으로 앞서 2022년 이미 중국에서 '독행월구'(한국 제목 '문맨')로 영화화된 바 있다. 손석구가 연기하는 '문유'는 어떤 모습일지 기대가 모인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 엣지있는 아름다움 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890339"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 소녀같은 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890338"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원의 첫 '청불' 영화 '전, 란', 부국제 개막작 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307108"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 제작, 강동원 주연의 넷플릭스 영화 '전, 란'이 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정됐다. 27일 스포츠서울 보도에 따르면 '전, 란'은 오는 10월 2일 열리는 부산국제영화제 개막작에 오르는 첫 넷플릭스 영화가 된다. '전, 란'은 임진왜란이 일어난 혼란의 시기를 배경으로 한다. 조선 최고 무신 집안의 아들과 그의 몸종이 선조의 최측근 무관과 의병으로, 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 배우 강동원과 박정민, 차승원, 김신록, 진선규, 정성일 등 믿고 보는 배우들이 대거 출연해 기대를 높인다. 또한 '헤어질 결심', '아가씨', '올드보이' 등의 걸작을 만든 거장 박찬욱 감독이 각본과 제작을 맡았다. 강동원은 영화에서 신분은 천하지만 최고의 검술 실력을 갖춘 인물로, 부당하게 규정된 노비 신분에서 벗어나기 위해 고군분투하는 '천영' 역을 맡았다. 박정민은 천영을 몸종으로 들이는 조선 최고 무신 집안의 아들이자, 무과 급제 후 선조의 호위를 맡게 되는 인물인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 스케일이 다른 버킷리스트 “1시간 안에 10억 쓰기 하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890337"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 1시간에 10억 쓰기를 해보고 싶다고 밝혔다. 하퍼스바자 코리아는 8월 26일 공식 채널에 '바자에 군림한 월드와이드핸섬(WWH) 이야~ 좋다아!'라는 제목으로 방탄소년단 진 인터뷰 영상을 공개했다. 아직도 애착 베개를 사용하고 있냐"는 질문에 진은 "난 내 물건을 잘 챙기는 타입이다. 거의 잃어버리지 않는다. 립밤 같은 것도 다 쓸 때까지 쓰고 그러는 타입인데 애착베개는 출장 갔다가 두고 왔다"며 아쉬워했다. 자체 콘텐츠로 해보고 싶은 것 3가지를 묻자 진은 "한시간 안에 10억 쓰기? 사실 하기 힘든거다"고 답했다. 이어 "그리고 타이슨 씨랑 복싱하기. 그 분은 한 손가락만 써도 위험할 것 같은데. 봐주시겠죠?"라며 "난 신박한거 좋아한다. 벼룩이랑 누가 더 멀리 뛰나 내기하기. 난 몸으로 하는거 좋아한다"고 말했다. 마음에 드는 별명을 묻자 진은 월드와이드 핸섬(WWH)을 꼽았다. 이어 카메라 속 모습을 볼 때 드는 생각으로 "좋다. 잘 생겼다"라고 답했다.그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 엣지있는 미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890336"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 범접불가 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890334"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리, 어머니와 언니 같은 날 사망..."안타까운 일" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307106"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝 가수 머라이어 캐리의 어머니와 언니가 같은 날 사망했다는 비보가 전해졌다. 머라이어 캐리의 어머니 패트리샤 캐리와 언니 앨리슨 캐리가 지난 주말 같은 날 사망했다. 사망 소식은 26일(현지시간) 미국의 외신 매체 피플이 가장 먼저 보도했다. 머라이어 캐리는 "지난 주말 어머니를 잃게 되어 마음이 아픕니다. 안타깝게도 같은 날 언니도 비극적으로 세상을 떠났습니다"라고 전했다. 이어 "어머니가 돌아가시기 전 마지막 한 주를 어머니와 함께 보낼 수 있어 감사한 마음입니다. 이 어려운 시기에 저의 사생활을 존중해주시고 많은 사랑과 지지를 보내주신 모든 분께 감사드립니다"라고 덧붙였다. 패트리샤 캐리와 앨리슨 캐리의 정확한 사망 원인이나 날짜는 아직 밝혀지지 않았다. 패트리샤 캐리는 머라이어 캐리와 언니 앨리슨 캐리, 오빠 모건 캐리을 낳기 전 줄리어드에서 오페라 가수이자 보컬 코치로 활동했다. 그녀는 알프레드 로이 캐리와 결혼했지만, 머라이어 캐리가 3살일 때 이혼했다. 머라이어 캐리와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미야오’ 세 번째 멤버 수인, 공개와 동시에 화제성 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838154"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘MEOVV’(미야오)의 세 번째 멤버 수인(SOOIN)이 공개와 동시에 뜨거운 반응을 일으키고 있다. 지난 26일 더블랙레이블은 공식 SNS 계정을 통해 ‘MEOVV’(미야오) 수인의 새 콘셉트 사진을 업로드했다. 공개된 콘셉트 사진은 ‘쿨시크 비주얼’로 등장부터 큰 임팩트를 남긴 수인의 전신을 담은 것으로, 우월한 피지컬과 유니크한 매력도 엿볼 수 있다. 앞서 공개된 수인의 트레일러 영상은 독특한 내용과 화려한 퍼포먼스를 동시에 보여주며 ‘MEOVV’(미야오) 데뷔를 향한 기대감을 상승시켰다. 멤버 엘라(ELLA)와 가원(GAWON)에 이어 수인의 트레일러 영상까지 유튜브 인기 급상승 영상 상위권에 랭크됐다. 이렇듯 수인은 2분 가량의 짧은 영상에서 뛰어난 퍼포먼스 기량과 독보적인 분위기를 발산하며 화제의 주인공이 됐다. 차세대 K팝 걸그룹의 선두주자로서 놀라운 음악을 선보일 ‘MEOVV’(미야오)의 세 번째 멤버 수인이 향후 어떤 매력을 보여줄지 궁금해진다. 한편, 더블랙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 생동감 넘치는 아름다움 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890333"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임철형 ‘행복의 나라’→‘서울의 봄’까지, 3종 시대극 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890332"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임철형이 시대극까지 완벽 접수했다. 임철형은 ‘행복의 나라’와 ‘서울의 봄’, ‘1987’등 의미 있는 근·현대사 시대극에서 완벽한 캐릭터 소화력을 보여주며 대체 불가 시대극 착붙 배우로 자리매김하고 있다. 현재 상영 중인 영화 ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’의 이야기를 그린 작품이다. 임철형은 ‘행복의 나라’에서 ‘중앙정보부 의정 과장’ 한호석 역을 맡아 범상치 않은 묵직한 분위기와 현실감 넘치는 연기로 강력한 존재감을 발휘하고 있다. 천만 영화 ‘서울의 봄’은 1979년 12월 12일 수도 서울에서 일어난 신군부 세력의 반란을 막기 위한 일촉즉발의 9시간을 그린 영화다. 임철형은 ‘서울의 봄’에서는 대통령을 찾아온 전두광을 반갑게 맞이하는 ‘대통령 경호실장’ 역으로 출연했다. 특히 전화 통화만으로 갈등을 고조시키는 긴장감 넘치는 연기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 '싱크로유', 카리나→호시 MC 군단 구축…9월 16일 정규 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821026"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파일럿만으로 뜨거운 화제성을 보여준 KBS2 새 예능 ‘싱크로유’가 오는 9월 16일 월요일 정규 편성을 알리며 유재석을 필두로 이적-이용진-호시-카리나-조나단으로 구성된 완성형 MC 라인업을 공개했다. KBS2 예능 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. 지난 파일럿 방송에서는 귀 호강 커버 무대가 선사하는 무한 감동과 함께 진짜의 1%를 찾아가는 고도의 고막 싸움이 연일 화제를 불러일으킨 바 있다. 특히 파일럿으로 공개됐던 ‘싱크로유’ 1회는 최고 시청률 3.6%를 기록한데 이어 1회와 2회 모두 2049 시청률 전 채널 동시간 예능 1위, 전체 콘텐츠 2위를 차지하며 당당하게 하반기 정규 예능 라인업에 이름을 올렸다. 이에 오는 9월 16일 정규 첫 방송을 시작하는 ‘싱크로유’가 공개한 믿고 ‘보는’ MC 라인업과 믿고 ‘듣는’ 드림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 매력 넘치는 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890331"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명만의 스타일 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890330"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명, 스타일리시한 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890329"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "황정민 아나운서 퇴사, 또 볼 수 있을 것…우는 척 했다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764597"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 퇴사를 앞둔 황정민 아나운서를 응원했다. 27일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 김태진과 함께 '모발모발 퀴즈쇼'코너를 진행했다. 이날 방송 시작 전 특별명예퇴직을 신청하고 KBS를 퇴사하는 황정민 아나운서가 찾아와 박명수에 인사를 건네는 모습이 공개됐다. 박명수는 "황정민 아나운서랑 친구다. 방송 그만 한다고 와서 인사하더라. 마음이 아파서 울진 않고 우는 척했다"며 너스레를 떨었다. 이어 그는 "황정민 씨는 방송 잘하는 분이니 잠깐 쉬고, 다른 또 모습도 어디서든 볼 수 있을 것"이라며 황정민 아나운서의 앞날을 응원했다. 황정민 아나운서는 2020년 3월부터 '황정민의 뮤직쇼'를 진행 중이며 다음 달 1일 방송을 끝으로 폐지된다. KBS 측은 "황정민 아나운서가 최근 2차 희망퇴직, 특별명예퇴직에 신청해 오는 31일부로 특별명예퇴직을 한다"고 밝혔다. 한편 청취자가 김태진이 나이에 비해 어려보인다며, 아이돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손호준 “이유진, 연극 연습 항상 일찍 와…많이 배웠다”(씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890328"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손호준이 이유진의 성실함을 칭찬했다. 8월 27일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 연극 '엔젤스 인 아메리카'의 주역 손호준, 이유진이 출연했다. 이날 손호준은 "제가 낯가림이 심한 편이다. 유진이를 처음 봤을 때 인사만 하는 정도였는데, 유진이가 성격이 좋아서 금방 친해진 것 같다"고 밝혔다. 이에 이유진은 "저는 가족 중에 형제가 없다. 사촌에도 형이 없어서 형들을 대하는 것을 약간 어려워한다. 그런데 호준 형은 동생들을 잘 챙긴다"며 "그런 점 때문에 더 친해지게 됐다"고 말했다. 특히 손호준은 이유진을 칭찬해달라는 요청에 "저희가 연습을 진짜 오래 했다. 아침 11시부터 밤 9시까지 했었는데, 항상 일찍 오고 끝까지 최선을 다해서 연습하더라. 그 모습을 보며 많이 배웠다"고 전했다. 이유진은 손호준에 대해 "제가 만약 후배들이 생기고 남자 동생들이 생긴다면 '이렇게 해야겠다'라는 모범 답안을 형이 제시해줬다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 슈가, '회장님네' 본방송엔 얼굴 그대로…모자이크 無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752069"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네 사람들'이 전동 스쿠터 음주운전 혐의로 적발된 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가와 음주운전으로 구속된 가수 김호중을 모자이크 없이 그대로 내보냈다. 지난 26일 오후 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'에서는 한복 디자이너 박술녀를 찾아간 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 박술녀는 방탄소년단과 TV조선 '미스터트롯' 출연 가수들의 한복을 만들어줬다며 기념사진을 공개했다. 그 과정에서 슈가와 김호중의 얼굴은 모자이크 처리 없이 그대로 방송돼 눈길을 끌었다. 특히 박술녀가 전원 패밀리와 식사를 하는 장면에선 방탄소년단과 '미스터트롯' 출연진 단체 사진이 배경으로 담겨 이목을 집중시켰다. 슈가는 모자이크 처리가 되진 않았으나, 한 장면에서 김호중은 '블러' 처리됐다가 이후 그대로 얼굴이 드러나기도 했다. 앞서 '회장님네 사람들'은 본 방송에 앞서 tvN 유튜브 계정에 선공개 영상을 올렸으나, 슈가와 김호중을 모자이크 처리했다는 점에서 일부 팬들 사이 반발이 일었다. 슈가는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명, 부드러운 비주얼  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890327"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파’ 베트남판 통했다, 2회 만에 최고 시청률]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890326"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet 댄스 서바이벌 예능 '스트릿 우먼 파이터' 베트남판이 현지에서 뜨거운 화제를 몰고 있다. 8월 27일 베트남 1위 국영 방송사 HTV7에서 한국의 대표 댄스 서바이벌 방송 '스트릿 우먼 파이터(STREET WOMAN FIGHTER)'(이하 '스우파')의 베트남판 '느황 부다오 드엉 포' 대망의 첫 화가 방영됐다. HTV7에 따르면 첫 화 시청률은 4.2%를 기록했고, 현지 시청률 상위권 프로그램이 4~5%인 점을 고려했을 때 매우 성공적인 출발이라고 평가했다. 이어 지난 2일 방영된 2화는 무려 2.2%의 상승 곡선을 타며 6.4%로 HTV7 주간 최고 시청률을 달성해 베트남에서도 '스우파'의 뜨거운 댄스 신드롬을 입증했다. 또한 화제성의 핵심 지표인 베트남의 소셜 트렌팅 차트에서 톱5를 기록, 방송에 대한 관심이 발 빠른 MZ세대를 주축으로 온라인상에 2차 콘텐츠가 확산 및 회자되고 있음을 증명했다. 2화에서는 크루 'F.E.D'와 'HANOI X GIRLS' 각 리더 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 표 여고 괴담 어땠나…학교 전체 활용 ‘특급 스케일’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890325"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 학교 전체를 공포 체험 현장으로 활용한 특급 스케일로 극강의 몰입력을 안겼다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 8월 26일 팀 채널과 글로벌 팬 플랫폼 위버스(Weverse)에 자체 콘텐츠 ‘‘SUPER ILLIT’ EP.9 아일릿 여고 괴담 내 원한을 풀어줘’ 편을 공개했다. 이번 에피소드에서 아일릿은 공포를 주제로 한 미션에 도전했다. 자정에 학교 종이 울리면 원한을 품은 귀신들이 나오고, 아일릿은 귀신들의 이름표 5개를 찾아 그들의 원한을 풀어줘야만 했다. 공포 체험의 첫 번째 주자로 평소 겁이 많은 윤아가 자원했다. 윤아는 호기롭게 나선 것과 달리 “귀신의 원한을 풀어주다가 내가 원한이 생겨서 귀신이 되면 어떻게 해?”라며 약한 모습을 보였고, 이에 민주는 “그러면 다른 애들이 (원한을) 풀어주러 올 것”이라는 냉철한 답변으로 웃음을 안겼다. 2학년 2반 교실로 향한 윤아는 학업 경쟁으로 원혼이 된 귀신과 마주했다. 교실 내 모든 마네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 "1시간에 10억 쓰기 해보고파"→재입대 꿈·파리 올림픽 언급 (바자)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764592"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS 진이 파격적인 자체 콘텐츠를 기획했다. 26일 유튜브 채널 'Harper's BAZAAR Korea'에는 '바자에 군림한 월드와이드핸섬(WWH) 이야~ 좋다아!'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 방탄소년단(BTS) 진은 자신의 잡학사전을 작성하며 여려 질문에 답하는 시간을 가졌다. 그는 자신의 별명을 묻는 질문에 "어릴 땐 이름으로 지어 김밥, 김치 이런 거였는데 중학교 때도 초딩, 고등학교 때도 초딩, 대학교 때도 초딩이었다. 압도적 초딩이었다"고 이야기했다. 이어 그는 최근 다녀와 화제가 된 파리 올림픽 성화봉송 현장에 대한 질문도 읽었다. 당시를 회상한 진은 "현장에서 워낙 많은 소리가 오가서 정신 없다. 그런데 프랑스 분이 인터뷰하셨더라. 군대 일년 반을 기다렸는데 6~8시간 기다리는 게 뭐 대수냐고 하더라. 더 기다릴 수 있다고 해 기억에 남는다"라며 팬의 응원 메시지를 이야기했다. 또한 "진짜 끔찍한 질문이다"이라며 한탄한 진은 '재입대 하는 꿈 꾸냐'는 질문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 윤하솔 "신용불량 전 남편, 내 명의 도용해 빚 안겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007752066"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 윤하솔이 이혼한 전 남편에 대한 사연을 털어놓는다. 오는 28일 오후 10시 20분 방송되는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5')’ 11회에서는 '청소년 엄마' 윤하솔이 출연해, 현재의 막막한 상황을 고백하며 도움을 요청하는 모습이 그려진다. 최근 녹화에서 윤하솔은 재연드라마를 통해 "목수로 일하며 출장이 잦았던 남편이, '임신한 아내를 두고 자주 집을 비워야 해 마음이 무거웠다'며 갑자기 '휴대폰 매장의 영업직으로 취업했다'고 통보했다"라며 "이후 내 삶이 송두리째 뒤집혔다"라고 밝혔다. 이어 윤하솔은 "나와 만나기 전부터 신용불량자였던 남편이 내 카드로 고가의 가전제품을 구매해 '할부 폭탄'을 안기는가 하면, 휴대폰 영업 실적을 쌓기 위해 내 명의로 휴대폰을 개통해 제 개인 빚이 늘어났다"라고 토로했다. 그렇게 갈등이 이어지던 중, 윤하솔은 "남편이 어느 날, '회사 여직원과 다툼이 일어나 (해당 여직원을) 밀치다가 성폭력 신고를 당했다'고 털]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박지윤과 이혼’ 최동석 “일 잘돼? 옆사람 복 빌린 걸 수도” 의미심장 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890324"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석이 "주변 사람에게 잘해야 한다"는 생각을 전했다. 최동석은 8월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 풍경 사진을 올리고 "아이들과 함께 봐서 좋았던 하늘"이라는 글을 적었다. 이어 "일이 잘 되는 건 내 복일 수도 있지만 옆사람의 복을 잠시 빌린 것일 수도 있다. 주변 사람에게 잘해야 하는 이유이기도 하다"는 의미심장한 메시지를 전했다. 한편 최동석은 지난 2004년 KBS 30기 공채 아나운서로 입사하고 동기인 박지윤과 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남1녀를 뒀으나, 결혼 14년 만인 지난 10월 이혼 소식을 전했다. 최동석은 지난 7월 방영된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에 출연해 이혼 과정에 대해 "제가 결정한 건 없다. 기사를 보고 알았다"며 "기자분에게 전화가 왔다. '기사가 났는데 알고 계시냐' 그래서 알게 됐다"고 털어놓기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공명, 멋짐 그 자체 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890323"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37년 중식 대모' 신계숙 폭로 "20kg 밀가루 반죽 맨손 텃세 당해" (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764591"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 신계숙이 최불암, 허영만, 김영철과 ‘중년 먹방계 F4’ 홍일점으로 활약 중인 가운데, 오토바이를 타고 국내 맛 여행 프로그램을 시작하게 된 비하인드 스토리를 공개한다. 28일 오후 MBC ‘라디오스타’는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연하는 ‘내가 참 좋아’ 특집으로 꾸며진다. 자기애 충만한 게스트들의 진솔하면서도 몸 사리지 않는 활약에 기대가 쏠린다. 여행 먹방계 ‘여자 허영만’으로 불리는 셰프 신계숙이 ‘라스’로 지상파 첫 예능을 접수한다. EBS 여행 예능 프로그램 ‘신계숙의 맛터사이클 다이어리’를 통해 전국방방곡곡을 오토바이로 누비며 대한민국의 맛을 소개 중인 그는 녹화 시작부터 라디오가 프린트된 티셔츠를 깨알 어필하며 예능 늦둥이로서의 활약을 기대하게 했다. 신계숙은 오토바이를 타고 맛 여행을 하게 된 계기를 묻자, “최불암, 허영만, 김영철 씨 등 이렇게 유명한 분들이 여행 맛 프로그램을 하고 있는데, 제가 하게 되면 꼴등밖에 못 할 것 같더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 매력이 넘치는 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890322"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현, 이주빈, 공명이 8월27일 오전 분더샵 청담 신세계 갤러리 지하1층 에서 열린 모 브랜드 포토콜 행사에 참석하여 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해보기 싫어서' 첫방부터 파격 프로포즈→쾌조 출발…신민아·김영대 로코 시너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821014"/>
        <updated>2024-08-27T03:08:45.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아, 김영대의 손익 제로 로맨스 ‘손해 보기 싫어서’가 마침내 베일을 벗은 가운데, 첫 방송부터 높은 시청률로 쾌조의 스타트를 끊었다. 27일 오전 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면, 난 26일(월) 첫 방송 된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 1회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 4.1%, 최고 5%, 전국 기준 평균 3.7%, 최고 4.3%를 기록했다. 2049 시청률에서는 전국 기준 평균 1.5%, 최고 1.7%를 기록하며 지상파 포함 전 채널 동시간대 시청률 1위를 차지, 첫 방송부터 쾌조의 출발을 알렸다. 1회에서는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문 ‘손해영(신민아 분)’과 누구에게도 피해 주기 싫은 편의점 알바생 ‘김지욱(김영대 분)’의 파란만장한 이야기가 본격 포문을 열었다. 기질적으로 계산력을 갖고 태어난 해영은 남들보다 더 손익 분기점에 예민했다. 가정 위탁을 하는 해영의 엄마 이은옥(]]></content>
    </entry>
</feed>