<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-21T17:06:01.438Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '지옥에서 온 판사' 악마 빙의 박신혜, 살인 자백한 김재영 칼로 찔러 '충격' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773714"/>
        <updated>2024-09-21T16:09:32.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 김재영을 칼로 찔렀다. 21일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 1·2회에서는 바엘(신성록 분)이 강빛나(박신혜)에게 살인자의 낙인을 찍은 유스티티아(오나라)에게 벌을 내린 모습이 그려졌다. 이날 강빛나는 피습을 당해 사망했고, 죄인 분류 시스템의 오류로 인해 살인지옥으로 가게 됐다. 유스티티아는 강빛나에게 살인자의 낙인을 찍었고, 바엘은 유스티티아에게 벌을 내렸다. 바엘은 "유스티아는 인간 세상으로 가서 살인을 저지르고도 반성하지 않고 용서받지도 못한 죄인 10명을 심판하고 그들의 목숨을 거둬 지옥으로 보내라. 기한은 1년이다. 너의 모든 임무는 너의 잘못된 판결로 큰 피해를 입을 뻔한 그자의 몸에 들어간 상태에서 수행되어야 한다. 그자의 삶을 그대로 살며 너의 임무를 완수하라. 임무를 완수하지 못하면 넌 죽는다"라며 지시했다. 결국 유스티티아는 강빛나의 몸에 들어갔고, 강빛나는 악마에 빙의된 채 살게 됐다. 사람들은 강빛나가 사고 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라-남지현, 현실에서도 빛나는 워맨스 “제가 더요..♥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236345"/>
        <updated>2024-09-21T16:09:32.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 ‘굿파트너’ 뜻깊은 종영 소감을 전했다. 21일 오후 장나라는 자신의 SNS에 “이렇게 또 한 편의 드라마가 끝났어요! ‘굿파트너’로 만난 진짜 굿파트너들♥ 말로 다 전할 수 없을 만큼 감사하고 또 감사했습니다”라며 제작진, 출연진과 함께 현장에서 찍은 사진들을 대방출했다. 이어 “끝까지 함께해 주신 시청자 여러분께도 정말 진심으로 감사드립니다! 부족한 면들 늘 고민하고 채우려는 노력 멈추지 않고 최선을 다하는 연기자가 되겠습니다”라고 밝혔다. 또한, 장나라는 “가장 사랑했던 씬. 고마운 남지현 배우”라고 하며 남지현과 함께 찍은 스틸 것을 공개해 눈길을 끌었다. 이에 남지현이 “제가 더요..♥”라며 댓글을 남겨 훈훈함을 더했다. 장나라의 종영 소감을 접한 팬들은 “장나라에 감탄하고 남지현에 매료된 드라마... 멋진 케미 고마웠어요”, “인생 드라마였어요! 서로에게 배우고 힘이 되는 굿파트너 저도 있답니다”, “앞으로도 배우님들 모든 앞길을 응원할게요” 등의 반응을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 김재영 찔렀다 "지옥으로"('지옥에서 온 판사')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160224"/>
        <updated>2024-09-21T16:09:32.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 김재영의 죄를 듣고 그를 지옥으로 보냈다. 21일 방영한 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S)에서는 9명의 죄인을 지옥으로 보내야 하는 강빛나(박신혜 분)가 한다온(김재영 분)의 고백을 듣고 이를 오해하여 그를 찔렀다. 강빛나는 데이트 폭행범인 문정준에게 최소한의 형량만을 주어 한다온과 그 피해자 가족들에게 원망을 샀다. 그러나 문정준을 차민정의 목소리로 꼬여낸 강빛나는 비로소 진짜 재판을 시작했다. 문정준은 자신이 저질렀던 짓의 이자까지 쳐서 고통을 돌려받아야 했다. 강빛나는 “지옥의 절차라 어쩔 수 없었어. 피해자가 받은 고통에 이자까지 쳐서 받아야 하거든. 역겹지? 나도 토할 뻔했어”라며 다정하게, 그러나 잔혹하게 속삭였다. 강빛나는 “난 너 같은 놈들 처리하러 온 악마야”라며 자신의 정체를 밝혔다. 그는 “난 인간을 위한 그 어떤 짓도 하지 않아”라면서 차민정의 복수를 대신해준다고 착각한 문정준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종혁, 이순재 매니저 됐다..'개소리' 특별 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267261"/>
        <updated>2024-09-21T16:09:32.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종혁이 '개소리'에 특별 출연한다. 오는 25일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. '개소리'는 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 '시니어벤져스'를 중심으로 박성웅, 연우, 김지영, 이수경, 남윤수, 공찬까지 전 세대를 아우르는 배우들의 총출동으로 주목받고 있다. 이런 가운데 배우 이종혁이 '개소리'에 특별 출연한다. 이종혁은 극 중 '국민 배우' 이순재의 매니저인 김철석 역으로 분한다. 김철석은 퉁명스러운 말투 뒤에 진심으로 이순재를 걱정하는 따뜻한 마음을 숨긴 인물로, 이순재가 불미스러운 사건에 휘말려 갑질 배우로 추락하는 과정에서 몹시 난감한 상황을 겪는다. 모든 일을 수습하느라 여념이 없는 그는 이따금 촌철살인 같은 한 마디를 날리기도 하며 이순재와 티격태격하는 케미스트리를 빚어낼 예정이다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’ 장하은, 폐교에서 살아있었다! 진범 안 아버지 조재윤의 선택은?!! (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236344"/>
        <updated>2024-09-21T15:03:32.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장하은 살인 유기 사건의 모든 것이 드러났다. 9월 21일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 이하 ‘백설공주’)에서 현구탁(권해효)은 자신의 생각보다 더 큰 사건임을 깨달았지만 때는 이미 늦었다. 노상철(고준)은 고정우(고정우)에게 “윗대가리 방해 내가 못막을까봐?”라며 안심시켰다. 그는 김희도(장원영)과 함께 현구탁에게 갔다. 노상철은 현구탁에게 “고정우보다 양병무(이태구)와 신민수(이우제) 쪽이 살인 가능성이 높다. 아버지들이 도왔을 가능성이 높다”라고 보고했다. 현구탁은 김희도를 달래면서 노상철에게 “이제 나한테 바로 보고하라”라고 말햇다. 고정우는 양병무를 면회갔지만 “걔는 지 혼자 넘어져서 죽은 거다. 내 탓 아냐. 다은이? 걘 네가 죽였잖아!”라는 답만 들었다. 고정우가 “보영이 성폭행했잖아!”라고 하자 양병무는 “우리는 합의하에 이루이전 거다”라며 능글거렸다. 분개한 고정우는 “너넨 죄의식이 없어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '지옥판사' 박신혜, 데이트 폭력男에 벌금형…직접 지옥行 시도 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003872665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003872665"/>
        <updated>2024-09-21T15:03:32.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강빛나(박신혜)가 지옥의 판사에서 인간 세상의 판사가 됐다. 21일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수 연출 박진표)에서는 유스티티아(오나라)가 강빛나의 몸에 빙의, 인간 세상의 판사로 일하는 모습이 그려졌다. 이날 강빛나는 인적이 드문 곳에서 칼에 맞아 숨을 거뒀고, 본래 거짓지옥으로 가야 했으나 죄인 분류 시스템 오류로 살인지옥으로 가게 됐다. 그러나 살인지옥을 담당하는 유스티티아(오나라)는 강빛나의 항변을 무시한 채 낙인을 찍고 게헨나(지옥으로 간 죄인들의 마지막으로 형벌을 받는 곳)로 보내버렸다. 뒤늦게 나타난 지옥의 총책임자 바엘(신성록)은 유스티티아를 꾸짖으며 "인간 세상으로 가서 살인을 저지르고도 반성하지도 않고 용서받지도 못한 죄인 10명을 심판하고 그들의 목숨을 거둬 지옥으로 보내라. 기한은 1년"이라고 선언했다. 함께 있던 발라크(김상우) 역시 함께 가게 됐다. 유스티티아는 강빛나로서 인간 세상에서 판사로 일했다. 노봉경찰서 강력 2팀]]></content>
    </entry>
</feed>