<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-01T03:27:40.797Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 “아마도 내년?” 결혼 임박설에 시기 언급(김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844678"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 열애 중인 김지민이 결혼 임박설에 시기를 언급했다. 1일 tvN STORY에서 방송되는 ‘김창옥쇼3’(연출 김범석, 김효연) 3화에서는 ‘헤어져?! 말아?! 결혼전쟁’을 주제로 해마다 끊이지 않는 결혼에 대한 갈등 종결 이야기가 펼쳐진다. 결혼은 용감한 자들이 하는 것이라며 오늘의 주제를 암시하는 황제성은 김지민에게 용자 대열에 합류할 예정이냐며, “김준호와 결혼 임박설이 작년부터 소문만 무성하다”라고 묻자, 김지민은 “심지어 주변에서 축의금을 보내는 사람도 있다”고 말해 웃음을 선사한다. 이어 김지민은 “내년…”이라며 결혼 시기를 언급하고, “결혼은 혼자 하냐, 프러포즈를 받아야 하는 것”이라며 모두를 놀라게 하는 소식을 전하며 전쟁 같은 결혼에 대한 토론장의 포문을 연다. 먼저 이혼을 입에 달고 사는 아내가 고민인 남편의 이야기가 전해진다. 신혼여행 직후부터 결혼 7년 차인 지금까지 쉴 새 없이 이혼 소리를 듣는다고. 아내의 직업이 바로 이혼 전문 변호사라고 밝혀져 장내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극단적 다이어트로 안면마비까지..."임신 준비 하고 싶다" (몸신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777390"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['몸신의 탄생' 뱃살 다이어트와 혈관 건강 관리 솔루션이 공개된다. 1일 방송 예정인 채널A '몸신의 탄생'에서는 비만의 주범이자 혈관 건강을 위협하는 '이것'에 대한 이야기를 나눈다. 지방간부터 동맥경화, 심근경색, 뇌졸중 등 심각한 심뇌혈관 문제를 유발하고 혈관 건강과 직결되어 있다는 '이것'의 정체는 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 통계청이 발표한 '2022년 사망원인 통계' 자료에 따르면 2022년 국내 사망원인 2위는 심장 질환, 5위는 뇌혈관 질환으로 밝혀져 충격을 더한다. 혈액이 혈관을 통해 이동하고 우리 몸 곳곳에 영양소와 산소를 전달하기 때문에 혈관 건강에 이상 신호가 생기면 돌연사 위험도가 높아진다고. 이날 '몸신의 탄생'에서는 혈관 건강을 망치는 생활 속 나쁜 음식부터 혈관 건강을 좋게 만드는 '걷뛰' 운동까지 공개된다. 한편, '몸신' 최초로 두 명의 도전자가 스튜디오에 등장해 관심이 집중된다. 30대 주부 도전자는 극단적인 다이어트로 안면마비까지 겪었다고 고백해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 옥순, 현타→오열 "정신이 나갔는데…내가 미쳤나 봐" ('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311346"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 옥순이 눈물을 보인다. 오는 2일 방송되는 ENA, SBS Plus '나는 SOLO(나는 솔로)'에서는 돌싱 특집 22기 옥순이 눈물을 터뜨리는 모습이 그려진다. 이날 옥순은 숙소 방에서 누군가에게 진지한 이야기를 털어놓다가 뒤늦게 '현타'에 빠진 듯 머리를 쥐어뜯으며 괴로워한다. 옥순은 그동안 경수와 서로를 마음에 두고 있으면서도 오해가 쌓여서 살얼음판 같은 아슬아슬한 러브라인을 이어왔던바. 이어 옥순은 버퍼링에 걸려서 멍하게 있다가 "내가 정신이 나갔는데"라고 하소연 한다. 금세 눈시울을 붉힌 옥순은 급기야 "나 어떡하지?"라며 어쩔 줄을 몰라 한다. 결국 옥순은 눈물을 쏟고 "내가 미쳤나봐"라고 자책한다. 옥순이 이렇게 무너진 이유가 무엇인지 궁금증을 자아낸다. 그런가 하면, 3MC 데프콘, 이이경, 송해나는 숙소에서 한 출연자의 반전 행동에 깜짝 놀란다. 데프콘은 "그동안 '솔로나라'에서 수많은 그림들을 봤지만, 저런 그림은 또 처음인데?"라며 혀를 내두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱크로유' 온유, AI 범접케 하는 보컬..국내 대표 솔로 아티스트 존재감 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269581"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 AI 같은 가창력을 뽐냈다. 온유는 지난달 30일 방송된 KBS2 '싱크로유'에서 국내 대표 솔로 아티스트 존재감을 입증했다. 이날 2라운드 드림 아티스트로 등장한 온유는 원곡 김형중의 '그랬나봐'를 자신만의 색깔로 소화했다. 온유는 노랫말 한 자 한 자 진정성을 담아 부르며 깊은 여운을 선사했다. 온유의 담백한 듯 시원한 가창력에 모두가 환호했다. 이적은 온유의 무대를 보며 "우리 온유"라고 부르며 반가워했다. 온유는 노래뿐 아니라 너스레를 떨며 유쾌한 예능감까지 선사했다. 온유는 이어진 3라운드에서 박재범과 듀엣 무대를 선사하며 색다른 케미를 보였다. 크러쉬의 '가끔'을 선곡한 온유는 그루비하면서도 청량한 보컬로 색다른 느낌의 '가끔'을 완성했다. 온유 특유의 마음을 울리는 보컬에 호평이 쏟아지며 추리단은 곧바로 온유의 정체를 AI가 아닌, 라이브로 내다봤다. 한편 온유는 지난달 3일 미니 3집 'FLOW'를 발매하고 활발히 활동 중이다. 온유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 김사랑, 대학생이라고 해도 믿겠어…주름 하나 없는 동안]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903601"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김사랑의 근황이 공개됐다. 김사랑은 9월 30일 소셜미디어를 통해 "강아지 냄새. 귀여운 향기"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 강아지와 함께 여유를 즐기고 있는 김사랑의 모습이 담겨있다. 볼캡을 착용한 김사랑의 동안 미모가 시선을 사로잡는다. 사진을 접한 팬들은 "절대 동안" "여전히 예뻐요" "강아지 너무 귀여움" 등 댓글을 남겼다. 한편 김사랑은 지난 2021년 종영한 TV조선 드라마 '복수해라'에서 강해라 역을 맡아 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영X켄타로 ‘사랑 후에 오는 것들’ 멜로 반응 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903600"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 이세영 사카구치 켄타로의 감성 멜로 케미에 뜨거운 반응이 이어지고 있다. 지난 9월 27일 첫 공개를 마친 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'은 쿠팡플레이 평점 4.6, 네이버톡 좋아요 4,243만을 기록, 공개와 동시에 화제를 모으고 있다. 이는 동시기 공개된 타 작품 대비 훨씬 높은 수치로 이목을 집중시킨다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 ‘홍’과 후회로 가득한 남자 ‘준고’의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. 공개된 1, 2화에서는 ‘홍’(이세영)과 ‘준고’(사카구치 켄타로)의 운명 같은 첫 만남부터 이별 후 5년이 지나고 우연히 다시 마주치게 된 두 사람의 가슴 아픈 이야기가 입체적이고 아름다운 영상미로 그려졌다. 공개 전부터 팬들이 가장 기대해 온 이세영, 사카구치 켄타로의 멜로 케미스트리는 팬들을 만족시켰다. 1회의 두 사람의 첫 만남 장면부터 반응은 뜨거웠다. 난감한 상황에 빠진 ‘홍’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 미미·안유진, 오늘(1일) ‘더 시즌즈’ 녹화... 이영지 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383140"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지락실’ 우정은 영원하다. 오마이걸 미미와 아이브 안유진이 이영지가 단독 MC로 진행하는 ‘더 시즌즈’ 지원사격에 나선다. 1일 일간스포츠 취재에 따르면 이날 미미와 안유진은 KBS2 심야 음악 토크쇼 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’(이하 ‘더 시즌즈’) 게스트로 참석해 녹화를 진행할 예정이다. 세 사람은 나영석 PD가 제작한 ‘뿅뿅 지구오락실’(이하 ‘지락실’) 시즌에서 호흡을 맞춘 바 있다. 앞서 ‘지락실’에 같이 출연했던 개그맨 이은지도 ‘더 시즌즈’에 출연해 이영지와 남다른 케미를 자랑했다. 이은지는 ‘더 시즌즈’에서 “맨날 민낯으로 보다가 어색하다”고 말하며 찐친사이임을 인증하는가 하면, 즉석에서 예고 없이 재생된 ‘마 보이’에 맞춰 이영지와 완벽한 칼군무를 선보여 놀라움을 안겼다. 미미는 1995년생으로 2002년생인 이영지보다 7살 언니고, 안유진은 2003년생으로 이영지보다 1살 동생이다. ‘지락실’에서 티격태격 친남매 같은 사이를 자랑했던 세 사람이 ‘더 시즌즈’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김성근 감독, 코로나19로 입원…'최강야구', 변수에도 절정의 타격감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682379"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 김성근 감독 부재라는 최악의 위기 속 동의대를 상대로 절정의 타격감을 보여줬다. 지난 30일 밤 10시 30분에 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 100회에서는 최강 몬스터즈와 동의대 양 팀의 모든 것을 건 한판 승부가 펼쳐졌다. 이날 최강 몬스터즈 선수들은 직관 연패를 반드시 끊겠다는 각오를 다졌다. 박용택은 “방송상으로 재미없게 이길까봐 걱정이 된다. 9:2로 이기겠다”며 당찬 승리 선언을 하는가 하면, 강릉고전 역전 솔로 홈런으로 제작진의 특급 대우를 받으며 등장한 정의윤도 필승 의지를 끌어올렸다. 특히 이번 경기는 ‘최강야구’ 100회에 방송돼 더욱 의미를 더했다. 처음 14명으로 시작해 30명이 된 구단으로 성장한 최강 몬스터즈는 고교, 대학, 독립리그, 대표팀, 프로팀 등 총 37팀과 맞대결을 펼치며 드라마 같은 명승부를 수없이 만들어 냈다. 또한, 대망의 100회를 맞아 원년 멤버들의 과거 발언들도 소개됐다. “6이닝 던지면 1~2실점 정도 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 송은이도 지원사격 ‘영화가 좋다’ 새 MC 최강희 “불쑥불쑥, 친근하게 다가갈게요” [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383139"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저답게 자연스럽게, 불쑥불쑥, 그리고 친숙하게 다가갈게요.” 배우 최강희가 데뷔 30년 만에 처음으로 예능프로그램 고정 MC에 나선다. KBS2 ‘영화가 좋다’를 통해 시청자들을 만난다. 최근 서울 영등포구 여의도동 KBS에서 진행된 ‘영화가 좋다’ 첫 녹화 현장에서 일간스포츠를 만난 최강희는 “좋은 영화를 소개하며 시청자들에게 행복감을 드리면서 선한 영향력을 전하고 싶다”고 말했다. ‘영화가 좋다’는 다양한 국내외 영화를 소개하며 시청자들에게 작품 속 숨은 재미와 유익한 정보를 제공하는 우리나라 대표 영화 전문 프로그램이다. 지난 2006년 첫 발을 내디뎠는데, 이번에 처음으로 KBS 소속 아나운서가 아닌 스타 최강희를 내세우며 신선함을 꾀한다. 제작진은 프로그램 이미지를 더 세련되게 제고하는 한편, 이를 통해 상대적으로 높은 2049 시청자층을 더 끌어 모을 계획이다. 최강희는 한동안 활동을 쉬다가 최근 라디오 DJ, 유튜브, 예능프로그램 게스트 등에 출연해 청정무해한 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 괜히 ‘62억 건물주’ 아니네 “돈방석 앉는 사주”→2026년 결혼까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903596"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰작가 기안84가 타고난 재물운을 자랑했다. 9월 30일 한혜진 공식 채널에는 '남사친 기안84와 당일치기 여행 가능?'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 광주로 당일치기 여행을 떠난 한혜진과 기안84는 용하다는 타로집을 찾았다. 사주를 함께 다룬다는 타로 전문가는 기안84의 사주를 보더니 "돈을 깔고 앉아계신다"고 운을 뗐다. 한혜진은 부자가 될 수밖에 없는 기안84의 사주에 "일어나 봐라. 좀 몇 개 가져가자"고 부러움을 드러냈다. 그러나 타로 전문가는 "융통성이 좀 없다. 두 번 생각을 안 한다"고 단점을 지적, 기안84는 고개를 끄덕이며 "두 번 생각해도 똑같더라"고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 기안84의 결혼운이 공개됐다. 타로 전문가는 "내후년에 결혼운이 들어온다. 2026년에 문서운이 있어서 결혼 가능성이 굉장히 높다"고 설명했다. 이에 한혜진은 "문서운이면 이혼 서류도 있지 않냐"며 딴지를 걸었고, 타로 전문가는 "아직 결혼 안 했으니까 괜찮다"고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 차승원➝황희찬 국군의날 기념식서 포착 “진정한 영웅” 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903595"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 황희찬, 양궁 국가대표 남수현 전훈영 임시현, 배우 차승원 유해진, 나영석 PD가 대한민국 국군을 응원했다. 10월 1일 오전 진행된 건군 76주년 국군의 날 기념식 생중계에서는 국민들이 국군에게 전하는 감사와 응원의 메시지가 공개됐다. 황희찬은 “국군장병 덕분에 나라에 대한 걱정 없이 코리안 황소로 불리며 프리미어리그에서 열심히 뛸 수 있습니다. 매일 태극기의 무게를 감당하는 국군 여러분이 정말 멋있습니다. 대한민국의 진정한 영웅, 국군 여러분을 응원합니다. 대한민국 국군, 화이팅!”라고 응원했다. 2024 파리 올림픽 양궁 금메달리스트 남수현 전훈영 임시현은 “파리에서의 영광은 국민들의 뜨거운 응원 덕분입니다. 그래서 저희도 불철주야 국방을 책임지는 국군을 응원합니다. 강한 국군, 국민과 함께 대한민국 국군, 화이팅"이라며 "건군 76주년 국군의 날을 축하합니다. 여러분을 언제나 응원합니다. 국군 장병 여러분 사랑합니다”고 했다. tvN ‘삼시세끼’의 나영석 PD, 유해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현 父 김충훈 등장 “자식 농사 잘 지어, 로또 10번”(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903594"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수현 아빠 김충훈이 ‘한일톱텐쇼’에 등장한다. 10월 1일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 19회에서는 한국과 일본의 대표 주자들과 찐친들이 출연, 한일 간 회식비를 걸고 승부를 겨루는 찐친 대결을 펼친다. 먼저 전유진은 ‘현역가왕’ 출연 당시 ‘댄스동아리’ 출신이었다는 사실과 함께 숨겨왔던 댄스 실력을 드러내 화제를 모았던 상황. 이와 관련 전유진이 최고의 댄서 하리무와 함께 일본의 대표 퍼포머 아이코와 아이코의 사촌이자 일본 아이돌 타이가에 맞서 퍼포먼스 대결에 나선다. ‘비에 스친 날들’을 선곡한 전유진은 하리무와 무대에 오르고, 웅장한 오프닝을 선보여 “엄청 섹시하다”라는 환호성을 끌어낸다. 그리고 쉴새 없이 이어지는 군무와 고난도 댄스를 소화하면서도 흔들림 없는 가창력을 뽐내는 전유진의 모습에 린, 별사랑, 김다현은 입을 다물지 못한 채 “지금 무슨 일이 일어난 거야”라고 감탄을 터트린다. 심지어 무대가 끝나자 손태진은 갑자기 신발을 벗어서 던지며 “끝났다!”를 외치고, 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’, 新 ‘입덕 유발자’ 누가 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844677"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비주얼·퍼포먼스·피지컬 ‘ACE OF ACE’는 누굴까. 지난 19일 목요일 첫 방송된 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’가 방송 첫 주부터 여자 10대 최고 시청률 1%로 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위에 오르며 쾌조의 스타트를 끊었다. 첫 방송 이후 입소문에 힘입어 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 ‘비드라마 TV 화제성’(9월 30일 기준) 차트에서 4위를 기록하며 상승세를 타고 있다. 오는 3일 공개되는 3회에서는 더크루원, 원어스, 크래비티가 삼파전을 벌인다. 예측하기 어려운 승부 끝에 1차전 ‘VS’ 미션의 결과 또한 이날 베일을 벗을 예정. ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 측은 출연 7팀 멤버들이 직접 뽑은 비주얼, 퍼포먼스, 피지컬 분야에서 눈에 띄는 ‘에이스’들을 공개하며 입덕을 유발할 시청 포인트를 전했다. #. 가요계 판도 뒤집을 ‘비주얼’ TOP4 숨만 쉬어도 화보 같은 비주얼로 시청자들의 시선을 빼앗는 멤버들이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은, '더글로리' 어린 연진이 벗고 국극 엘리트 변신 "김태리와 케미 빛나"('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198970"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예은이 김태리와의 찬란한 라이벌 케미에 기대감을 높였다. 오는 12일에 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. '여성 국극'이라는 신선한 소재가 눈길을 끌며, '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대를 모은다. 이중 신예은은 노래, 춤, 연기 무엇 하나 빠지지 않는 탄탄한 실력에 집안 배경까지 갖춘 자타공인 매란국극단의 엘리트 연구생인 허영서 역을 맡아 완벽한 캐릭터 싱크로율을 뽐낼 예정이다. 신예은은 다가오는 '정년이' 첫 방송을 앞두고 진행된 서면 인터뷰에서 "티저가 뜰 때마다 촬영 당시의 추억들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘몸신의 탄생’ 4주만 뱃살 순삭 솔루션→유민상도 화색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903593"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘몸신의 탄생’에서 혈관 건강까지 좋아지는 특급 솔루션이 공개된다. 10월 1일 방송 예정인 채널A ‘몸신의 탄생’에서는 비만의 주범이자 혈관 건강을 위협하는 ‘이것’에 대한 이야기를 나눈다. 지방간부터 동맥경화, 심근경색, 뇌졸중 등 심각한 심뇌혈관 문제를 유발하고 혈관 건강과 직결되어 있다는 ‘이것’의 정체는 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 통계청이 발표한 ‘2022년 사망원인 통계’ 자료에 따르면 2022년 국내 사망원인 2위는 심장 질환, 5위는 뇌혈관 질환으로 밝혀져 충격을 더한다. 혈액이 혈관을 통해 이동하고 우리 몸 곳곳에 영양소와 산소를 전달하기 때문에 혈관 건강에 이상 신호가 생기면 돌연사 위험도가 높아진다고. 이날 ‘몸신의 탄생’에서는 혈관 건강을 망치는 생활 속 나쁜 음식부터 혈관 건강을 좋게 만드는 ‘걷뛰’ 운동까지 공개된다. 한편 ‘몸신’ 최초로 두 명의 도전자가 스튜디오에 등장, 관심이 집중된다. 30대 주부 도전자는 극단적인 다이어트로 안면마비까지 겪었다고 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이 "일하면서 완벽주의 성향 깨져"… 플링크 매거진 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847958"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상이(사진=플링크 매거진) “일하면서 완벽주의 성향이 완전히 깨졌어요.” tvN X 티빙 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’로 안방극장 시청자들을 만나고 있는 배우 이상이가 배우라는 직업을 통해 완벽주의 성향이 없어졌다고 털어놨다. 이상이는 최근 플링크 매거진과의 인터뷰에서 “예전에 ‘젠틀맨스 가이드’라는 뮤지컬에 참여했는데, 애드리브가 많고 상황 대처 능력을 필요로 하는 작품이었다”며 “공연하면서 실수도 많이 하고 여러 상황에 내던져지는 환경에 계속 노출되다 보니 ‘세상에 완벽한 건 없어’, ‘그냥 잘 살아있으면 돼’라고 깨닫는 순간이 왔다”고 털어놨다. 이어 “완벽할 수 없음을 인정하니 마음이 여유로워졌다”며 “조금 더 유연해진 느낌”이라고 덧붙였다. 다작의 아이콘으로도 불리는 이상이는 촬영이 겹칠 때 캐릭터간 전환을 어떻게 하냐는 물음에 “감정보단 신체의 상태에 집중한다”고 답했다. 이상이는 “가령 항상 분노에 차 있는 역할이라면 씩씩대면서 호흡을 가쁘게 만든다든지, 느긋한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 단 2회 만에 시청자 사로잡은 新 '입덕 유발자' 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269576"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비주얼·퍼포먼스·피지컬 'ACE OF ACE'는 누굴까. 지난 19일 목요일 첫 방송된 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'가 방송 첫 주부터 여자 10대 최고 시청률 1%로 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위에 오르며 쾌조의 스타트를 끊었다. 첫 방송 이후 입소문에 힘입어 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 '비드라마 TV 화제성'(9월 30일 기준) 차트에서 4위를 기록하며 상승세를 타고 있다. 오는 3일 공개되는 3회에서는 더크루원, 원어스, 크래비티가 삼파전을 벌인다. 예측하기 어려운 승부 끝에 1차전 'VS' 미션의 결과 또한 이날 베일을 벗을 예정. '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 측은 출연 7팀 멤버들이 직접 뽑은 비주얼, 퍼포먼스, 피지컬 분야에서 눈에 띄는 '에이스'들을 공개하며 입덕을 유발할 시청 포인트를 전했다. ◆ 가요계 판도 뒤집을 '비주얼' TOP4 숨만 쉬어도 화보 같은 비주얼로 시청자들의 시선을 빼앗는 멤버들이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허경환, '잘생긴 개그맨' 다 거짓말이었나..충격의 과거사진 공개→성형 의혹 '시끌'('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198969"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 허경환이 충격적인 과거 사진을 공개했다. 1일 방송될 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 독보적인 비주얼을 자랑하는 오정태, 김경진, 허경환이 출연해 큰 웃음을 선사한다. 행사만으로 목동 아파트 자가를 마련한 오정태는 '돌싱포맨'에게 행사장에서 기절한 일화를 공개해 눈길을 모았다. 극심한 어지럼증을 호소하며 구급차에 실려 갔다는 오정태는 아내에게 유언까지 남겼다며 긴박했던 당시의 상황을 설명했다. 그러나 걱정과는 달리 어지럼증의 원인이 귓속의 '이것'으로 밝혀졌다는데, 탁재훈의 비난을 면치 못한 '이것'의 정체는 본방송에서 공개된다. 이어, 독보적인 빈티로 인해 국민 거지로 불리던 김경진이 모델 아내와 결혼한 비결을 최초로 공개했다. 더욱이 부동산만 네 채를 소유하며, 아내 명의의 집을 선물하는 통 큰 프러포즈를 했다고 밝혀 돌싱포맨을 놀라게 했다. 그뿐만 아니라 자신은 절대 먼저 사과하지 않고, 잘해주지 않는다며 얼토당토않은 비법을 공개해 야유를 받기도 했다. 허경환 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환X서현우X박세완, 화끈한 클러버 변신 초강력 비주얼(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903592"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 클러버로 깜짝 변신했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강' 측은 10월 1일 9~10화 에피소드 공개를 앞두고 화끈한 클러버로 변신한 무중력(박지환 분), 서민서(박세완 분)의 스틸을 공개했다. ‘강매강’ 지난 7~8화 에피소드에서는 정정환(서현우 분)이 ‘추윤아 유괴 사건’을 해결하기 위해 딸 넷을 둔 슈퍼맨 아빠의 사명감을 폭발시켰다. 특히 본청 입성을 꿈꾸는 생계형 형사에서 진정한 강력 2팀 형사로 거듭난 과정이 유쾌하게 그려졌다. 정정환이 ‘0.03%의 기적’으로 불리게 된 사연과 함께 백발백중을 자랑하던 국가대표 상비군에서 딸 넷 가장의 무게까지 드러내며 웃음과 안타까움을 동시에 자아냈다. 이 가운데 공개된 스틸에는 세련되고 부티가 철철 넘치는 패셔너블한 룩을 차려 입은 클러버로 변신한 서민서의 모습이 담겼다. 또한 현란한 색상의 모자와 선글라스를 착용해 시선을 강탈한 정정환과 달리, 범인 잡기에 목숨을 걸어온 무중력과 장탄식(이승우 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "박성웅, 무서운 사람인 줄...만나보니 순하고 허당" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311345"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 배우 박성웅이 무서운 사람인 줄 알았는데 만나보니 순하고 허당이었다고 밝히며 박성웅의 연기를 칭찬했다. 1일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 김태진과 함께 하는 퀴즈쇼로 꾸며졌다. 박명수는 오프닝에서 “국군의 날을 맞이해 대체 공휴일로 하루 쉬게 됐다”라며 “국군장병 여러분들에게 감사의 마음은 잊으면 안 될 것 같다. 불철주야 나라를 지키는 국군장병 여러분께 인사드리겠다”라고 국군 장병들을 향한 ‘필승’을 외치며 고마움의 마음을 전하기도. 이어 김태진이 출연한 가운데 박명수는 “제작진들이 최근에 ‘박명수의 김태진 포지션을 빽가가 가져가고 있다’ 이런 이야기를 했다”라고 자신의 페르소나 역할에 대해 언급했다. 이에 김태진은 “그 역할은 제게 중요한 역할인데 빽가 씨가 가져가고 있다면 대기업이 골목상권을 가져가는 것이 아닌가”라고 능청스럽게 주장했다. 이에 박명수는 “그런 게 아니고 빽가 씨는 저랑 회식을 하면 제가 만취가 아닌데도 저를 집 앞에 데려다주고 가는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상간녀 소송’ 최동석 반박에 댓글창 아수라장…박지윤은 무대응→공구ing[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903591"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 박지윤, 최동석의 가정사를 놓고 갑론을박이 벌어지고 있다. 9월 30일 노컷뉴스에 따르면 박지윤은 지난 6월 최동석의 여성 지인 A씨를 상대로 손해배상 소송(이하 손배소)을 제기했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사 2단독 재판부(송주희 부장판사)가 담당하며, A씨는 최동석의 상간녀로 피소됐다. 오는 10월 29일 2차 변론기일이 예정돼 있다. 이와 관련 박지윤 소속사 제이디비엔터테인먼트 측은 뉴스엔에 "개인사라 말씀드리기 어려운 점 양해부탁드린다"며 "개인사로 피로감을 드려서 죄송하다"고 말을 아꼈다. 반면 최동석은 소셜미디어를 통해 즉각적으로 의혹을 부인하고 나섰다. 최동석은 지인 A씨가 박지윤에게 소송을 당한 것은 맞지만 "결혼 생활 중 위법한 일은 절대 없었다"고 강조하며 "진실은 법정에서 밝히고 법원의 판단은 투명하게 공개할 것"이라고 전했다. 또 최동석은 "사실무근으로 인한 명예훼손에 대해서는 강경하게 대응할 것"이라며 "확인되지 않은 사실로 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충격의 '연희동 싱크홀', 원인 밝혀졌나..."연평균 200건 발생" (한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777385"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 대한민국 전역에서 일어나는 싱크홀 현상을 분석한다. 1일 방송되는 대한민국 교통사고 제로 챌린지 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서는 지난 8월 29일 서울 서대문구 연희동에서 발생한 초대형 싱크홀 사고를 집중 조명한다. 공개된 블랙박스 영상 속에는 정상 주행 중이던 앞차가 땅 밑으로 사라지는 충격적인 장면이 담겨있다. SUV 차 한 대를 통째로 집어삼킬 정도의 대규모 싱크홀이 발생한 것인데. 이 사고로 탑승 중이던 노부부가 크게 다쳤다는 소식이 전해져 스튜디오는 슬픔에 잠긴다. 대낮 도심 한복판에서 발생한 싱크홀 사고에 조나단은 "전혀 예상하지 못했을 텐데"라며 안타까움을 금치 못한다. 이어 인도 위, 아파트 단지, 심지어 건물까지 집어삼키는 싱크홀에 대해 전문가의 의견을 들어본다. 전문가는 "앞으로 싱크홀 발생 빈도 수는 점점 늘어날 것", "대한민국에서 싱크홀 안전 지역은 없다"고 밝히며 심각성을 강조한다. 최근 10년 연평균 200건의 싱크홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 넷플릭스 '흑백요리사' 화제성 1위 지붕킥..'더글로리' 이후 뜨거운 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198967"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 요리 서바이벌 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')이 2주 연속 화제성 1위를 차지하며 뜨거운 반응을 입증했다. 굿데이터코퍼레이션 펀덱스에서 발표된 9월 4주차 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에 따르면 '흑백요리사'가 2주 연속 1위에 오른 것으로 나타났다. 또한 화제성이 전주 대비 66.1% 상승했다. '흑백요리사'가 공개 2주 차에 기록한 화제성 점수 8만1천점은 22년도 이후 굿데이터에서 발표한 TV-OTT 비드라마 화제성 조사 결과 중 가장 높은 주간 화제성 점수로 확인되었다. 동시에 넷플릭스가 지난 2023년도 3월에 공개한 '더 글로리 파트2' 이후의 넷플릭스 오리지널 드라마와 비드라마 전체 중에서도 가장 높은 주간 화제성 점수를 기록한 것으로 나타났다. 비드라마 화제성 출연자 부문에서도 지난주에 이어 백종원이 2주 연속 1위에 오른 가운데 최현석과 안성재가 나란히 2위와 3위에 이름을 올렸다 그 외에도 최강록이 5위에 올랐으며 선경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 시윤, ‘차도남’ 분위기로 입국 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903589"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위-동아예술대, 디지털 성범죄 근절 홍보 협력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684855"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회는 동아방송예술대학교와 업무협약을 맺고 딥페이크 등 디지털 성범죄 영상과 불법·유해 콘텐츠 근절을 위한 홍보 콘텐츠 제작에 협력하기로 했습니다. 양 기관은 향후 딥페이크 등 디지털 성범죄 영상과 불법·유해 콘텐츠 근절을 위한 홍보 콘텐츠 제작 등에 협업할 예정입니다. 류희림 방심위원장은 "우리 사회를 밝고 빛나게 만드는 공익적 활동을 동아방송예술대와 함께하게 되어 뜻깊게 생각한다"고 밝혔습니다. 김동욱 기자 dk1@yna.co.kr #방심위 #동아예술대 #딥페이크 #디지털성범죄 #홍보콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 윤, 눈빛이 반짝 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903588"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 연우, 훈훈하게 인사하며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903587"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 미니 2집 첫 콘셉트 포토·필름 공개…자유분방 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844676"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 21일 컴백하는 그룹 아일릿(ILLIT)의 새 앨범 콘셉트를 엿볼 수 있는 콘텐츠가 처음 공개돼 글로벌 팬들의 기대감을 높였다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난달 30일 소속사 빌리프랩 SNS에 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’의 ‘WITH’ 버전 콘셉트 포토와 필름을 게재했다. ‘WITH’ 버전은 너와 함께 하는 곳은 어디라도 좋다고 생각하는 소녀의 마음을 표현했다. 아일릿의 청초한 비주얼이 가장 먼저 눈에 띈다. 이들은 숲에서나 볼 듯한 모리걸 감성의 드레스에 키치한 아이템을 매치해 자유분방한 매력을 더했다. 개인 사진에서는 각자 아기자기하게 꾸며진 자신들만의 비밀 아지트에서 천진난만한 눈빛과 포즈를 선보여 호기심을 자극했다. 사진과 함께 공개된 콘셉트 필름은 위트 있는 반전 스토리로 보는 이를 미소 짓게 했다. 벌에 겁먹은 원희를 구하기 위해 다른 4명의 멤버들이 각자의 도구를 챙겨왔다가 되려 원희만 남겨두고 모두 도망가는 상황이 그려진 것. 센]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '정조국♥' 김성은 "15년간 자주 못 본 남편, 그래도 할 건 해..아이가 셋"('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198962"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 남편 정조국을 향한 화끈한 고백을 이어가 눈길을 끌었다. 지난달 30일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 '갈매기 탐정단'이 쓰레기 3천 톤 무단 투기범의 단서를 찾아 위험천만한 쓰레기 산을 샅샅이 뒤지는 모습이 그려졌다. 특히 이날 '결혼 15년차에도 신혼'인 축구선수 정조국의 아내인 김성은이 실제 사건을 재구성한 '사건수첩-천사 같은 그녀'에 출격했다. 데프콘은 "15년 간 자주 못 만났다. 이렇게 이야기하시는데, 그 와중에 아이는 셋이다"라며 초장부터 화끈한 너스레를 전했다. 이에 김성은은 "할(?) 건 해야죠"라고 맞장구를 쳐, 스튜디오가 후끈 달아올랐다. 사연 속 의뢰인은 위암으로 타계한 남편의 유품을 정리하던 중 불륜용으로 사용된 '세컨폰'을 찾아내 충격에 휩싸였다. 그리고 의뢰인은 남편의 회사 후배인 상간녀를 찾아 직장으로 향했다. 상간녀는 불륜을 인정하면서도 "관계를 안 지 3년이 지나 소송 못 하실 것"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 "54세 득녀…손녀 같은 딸 위해 술도 끊었다" ('라디오스타')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311344"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 딸을 향한 사랑을 공개한다. 오는 2일 MBC '라디오스타'(이하 '라스')에는 '주말만 패밀리' 특집으로, 신현준, 김혜은, 김정현, 최태준이 출연한다. 이날 12년 만에 주말극에 컴백한 신현준은 드라마 '다리미 패밀리' 시청률 공약을 밝힌다. 신현준은 유명한 닮은 꼴인 전 축구선수 즐라탄 이브라히모비치를 언급하며 "시청률이 24%가 넘으면 그를 만나러 가서 다리미로 그의 옷이라도 다리고 오겠다"라고 선언한다. 여기에 더해 '라스'를 위한 공약까지 내건 상황. 신현준은 앞서 '라스'에 출연해 '왓츠인마이백'으로 큰 화제를 모은 절친 정준호에 대한 언급도 빼놓지 않는다고. 신현준은 "정준호는 가짜다. 그 가방을 가지고 다닌 적이 없다"라고 폭로하면서 스케일이 다른 '왓츠인마이백' 타임을 펼친다. 가방만 무려 5개가 등장해 모두가 놀란 가운데, 과연 가방 안에 무엇이 담겨 있을지 궁금증을 자아낸다. 이어 신현준은 직접 제작한 영화 '미스터 주'가 싱가폴 국제영화제인 '아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 진혁, 카리스마 담은 눈빛 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903586"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 제대로 사고쳤다…2주 연속 화제성 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372659"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표된 9월 4주차 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에 따르면 넷플릭스의 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’이 2주 연속 1위에 오른 것으로 나타났다. 또한 화제성이 전주 대비 66.1% 상승했다. ‘흑백요리사’가 공개 2주차에 기록한 화제성 점수 8만1천점은 22년도 이후 굿데이터에서 발표한 TV-OTT 비드라마 화제성 조사 결과 중 가장 높은 주간 화제성 점수로 확인되었다. 동시에 넷플릭스가 23년도 3월에 공개한 ‘더 글로리 파트2’ 이후의 넷플릭스 오리지널 드라마와 비드라마 전체 중에서도 가장 높은 주간 화제성 점수를 기록한 것으로 나타났다. 비드라마 화제성 출연자 부문에서도 지난주에 이어 백종원이 2주 연속 1위에 오른 가운데 최현석과 안성재가 나란히 2위와 3위에 이름을 올렸다 그 외에도 최강록이 5위에 올랐으며 선경 롱게스트, 여경래, 정지선, 이미영, 파브리치오 페라리, 강승원 등이 상위권에 이름을 올리는 경쟁력을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 윤, 눈부신 옆모습 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903585"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “빽가 술 취하면 집까지 데려다줘, 김태진 페르소나 자격 無” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903584"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김태진이 박명수의 페르소나 자리를 빼앗길 위기에 처했다. 10월 1일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 '모발 모발 퀴즈쇼' 코너로 진행된 가운데 김태진이 게스트로 출연했다. 이날 김태진은 "박명수의 페르소나 포지션을 빽가가 가져갔다"는 제작진의 이야기에 "저한테 정말 중요한 포지션이다. 근데 빽가 씨가 가져가는 건 대기업이 골목상권을 침투하는 것"이라고 억울함을 토로했다. 박명수는 "빽가 씨와 회식하면 제가 만취를 안 해도 집까지 데려다준다. 근데 태진 씨는 같이 술을 먹으면 자기가 먼저 맛이 간다"면서 "이런 걸 봤을 때 페르소나가 되기 힘들 것 같다. 함께하는 회식 자리를 마련해서 어떻게 행동하는지 보겠다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 54살에 얻은 딸에 지극정성 "손녀 같은 딸 위해 술도 끊었다"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198959"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 딸바보 면모를 보였다. 오는 2일 수요일 밤 MBC '라디오스타'는 신현준, 김혜은, 김정현, 최태준이 출연하는 '주말만 패밀리' 특집으로 꾸며진다. 드라마 '다리미 패밀리'를 통해 12년 만에 주말극에 컴백한 신현준은 파격적인 시청률 공약으로 화제를 모았다. 닮은 꼴로 알려진 전 축구선수 즐라탄 이브라히모비치를 언급하며 "시청률이 24%가 넘으면 그를 만나러 가서 다리미로 그의 옷이라도 다리고 오겠다"라고 선언한 것. 여기에 더해 '라스'를 위한 공약까지 내걸어 폭소를 자아냈다고 해 어떤 공약일지 기대가 모인다. 또한 신현준은 앞서 '라스'에 출연해 '왓츠인마이백'으로 큰 화제를 모은 절친 정준호에 대해 언급하며 "정준호는 가짜다. 그 가방을 가지고 다닌 적이 없다"라며 폭로해 웃음을 자아냈다. 그러면서 스스로를 원조(?)라며 스케일이 다른 '왓츠인마이백' 타임을 펼친다. 가방만 무려 5개가 등장해 모두가 놀란 가운데, 과연 가방 안에 무엇이 담겨 있을지 궁금증을 끌어올렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 현빈, 멤버들과 함께 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903583"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 현빈, 멋짐 발산 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903582"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 제니 카디건이 미니원피스로 변신, 파리서 뽐낸 명품 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903581"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 독보적 아우라를 과시했다. 10월 1일 제니는 소셜 계정에 “KUMA in Paris”라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 제니는 프랑스 파리를 방문한 모습. 제니는 숏한 기장감의 브라운 카디건 니트에 빈티지한 레드 가방을 매치한 세련된 코디를 선보였다. 제니는 러블리한 윙크 셀카부터 강렬한 카리스마가 돋보이는 셀카까지 다양한 매력을 뽐내 시선을 사로잡는다. 한편 제니는 10월 11일 새 싱글 ‘Mantra’(만트라)로 컴백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원 “母, 딸 못 보고 떠나…미안하다고” (동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690269"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SBS ‘동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명’ 그룹 젝스키스 장수원이 돌아가신 어머니를 떠올렸다. 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명’에는 장수원이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 장수원 아내는 출산 전 친정 엄마가 보고싶다며 전화 통화를 했고 “어머님도 계셨으면 좋아하셨을 텐데”라며 울컥했다. 이에 장수원은 “우리 엄마도 엄청 좋아했겠지”라며 한 동안 말을 잇지 못 했다. 장수원은 4월 모친상을 당했다. 그는 “암 세포가 뇌신경을 눌러 눈도 잘 안 보이고 잘 안 들린다고 하셔 병세가 확 악화되셨다 그리고 그냥 바로 돌아가셨다”고 말했다. 이어 “암세포가 뇌로 전이하고 나선 진통제를 맞아도 너무 아파하셨다”며 “치료를 받다 정신이 좀 괜찮아졌을 때, 손녀 딸 못 보고 갈 것 같다고 미안하다고 하셨다”고 안타까움을 자아냈다. 한편, ‘동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분에 방송된다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "이 프로그램 안 해" 이적, 존박 절연+하차 선언 ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682376"/>
        <updated>2024-10-01T03:26:59.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 AI 추리에 진심인 모습을 보였다. 지난달 30일 방송된 '싱크로유'는 더욱 업그레이드된 스케일을 예고하며 기대를 높였다. 1라운드 라인업으로 백지영 '친구라도 될 걸 그랬어', 존박 '봄여름가을겨울', 박재범 'Hype Boy'가 공개됐다. 백지영과 존박의 무대에 이적은 "존박 씨는 어제 같이 있었는데도 얘기 안 했다. 나오면 저 친구의 어떤 말도 믿을 수 없다"라며 절연 선언에 나섰다. 이어 백지영의 무대에는 "AI가 음까지 일부러 벗어나게 한다면 저는 이 프로그램 안 하겠다"라며 '극단적 추리'에 나서 좌중을 웃음바다로 만들었다. 이에 추리단은 1라운드 진짜 드림아티스트로 존박, 백지영을 추리했지만, 존박, 박재범이 무대에 등장해 실패로 돌아갔다. 존박은 "(이적에) 뵐 낯짝이 없다"라며 해명에 나선 것도 잠시, AI 백지영으로 하차 위기에 빠진 이적에 "대신 같은 소속사인 저를 써주시면 되겠다"라고 어필해 웃음을 자아냈다. 박재범은 "저도 (백지영) 진짜인 줄 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김준호♥' 김지민, 결혼 날짜 잡았나..."아마도 내년" 시기 언급 (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777379"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김창옥쇼3' 김지민이 김준호와의 결혼 시기를 언급했다. 1일 tvN STORY에서 방송되는 '김창옥쇼3' 3화에서는 '헤어져?! 말아?! 결혼전쟁'을 주제로 해마다 끊이지 않는 결혼에 대한 갈등 종결 이야기가 펼쳐진다. 결혼은 용감한 자들이 하는 것이라며 오늘의 주제를 암시하는 황제성은 김지민에게 용자 대열에 합류할 예정이냐며, "김준호와 결혼 임박설이 작년부터 소문만 무성하다"라고 묻자, 김지민은 "심지어 주변에서 축의금을 보내는 사람도 있다"고 말해 웃음을 선사한다. 이어 김지민은 "내년…"이라며 결혼 시기를 언급하고, "결혼은 혼자 하냐, 프러포즈를 받아야 하는 것"이라며 모두를 놀라게 하는 소식을 전하며 전쟁 같은 결혼에 대한 토론장의 포문을 연다. 먼저 이혼을 입에 달고 사는 아내가 고민인 남편의 이야기가 전해진다. 신혼여행 직후부터 결혼 7년 차인 지금까지 쉴 새 없이 이혼 소리를 듣는다고. 아내의 직업이 바로 이혼 전문 변호사라고 밝혀져 장내를 술렁이게 한다. 이혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 “오리 불고깃집 큰아들” 어머니맛 요리에 오스틴강도 극찬(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903580"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘머벤져스’(머구리+어벤져스)가 해냈다. 9월 30일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 21회에서는 머구리 협회장 김대호와 박준형, 권은비, 김남일, 오스틴강으로 구성된 ‘머벤져스’가 해루질에서 역대급 푸짐한 성과를 거두는 모습이 담겼다. 시청률도 응답했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 전국 기준 5.3% 시청률을 기록, 월요일 방송된 전체 예능 프로그램 중 1위를 차지했다. 이날 방송에서는 캡틴 머구리 김대호, 베테랑 머구리 박준형, 독기 머구리 권은비, 선장 머구리 김남일, 셰프 머구리 오스틴강이 모여 ‘머벤져스’를 결성했다. 먼저 직접 배 운전대를 잡은 김남일이 등장부터 이목을 집중시켰다. ‘안CEO’ 안정환보다 먼저 배 면허를 취득한 김남일은 여유로운 운전 실력으로 모두를 놀라게 했다. 하지만 초보 선장 김남일은 배 주차 과정에서 어려움을 겪으며 ‘푹다행’ 최초로 입도에 실패하는 모습을 보여줬다. 이에 머구리들이 직접 바다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] '사랑꾼즈'도 '금쪽이'도 '잠시만 안녕'…휴식기로 재충전 갖는 종편 예능들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198957"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금쪽이'도 '사랑꾼즈'도 떠날 채비를 마쳤다. 시청자들의 사랑을 받아온 인기 예능들이 재충전을 위한 휴식기에 들어간다. TV조선의 인기 예능 '조선의 사랑꾼'은 지난달 30일 방송을 마지막으로 잠시 휴식기에 돌입했다. '조선의 사랑꾼'은 연애와 결혼의 과정을 생생하게 담은 결혼 리얼 다큐 예능으로, 지난해 12월 시즌2로 돌아온 뒤 시청자들의 많은 사랑을 받아왔다. 임신 소식을 전한 이수민, 원혁 커플과 심현섭의 '노총각 탈출' 여부에 대한 기대감이 높아진 상황에서 프로그램의 휴식 소식이 전해져 아쉬움을 더했다. '조선의 사랑꾼'의 빈자리는 '생존왕: 부족전쟁'이 채울 예정이다. 김병만, 이승기, 김동현 등 쟁쟁한 출연진이 정글 오지에서 생존 대결을 펼치는 서바이벌 예능으로, TV조선에서 처음으로 시도되는 새로운 포맷의 예능이다. '생존왕: 부족전쟁'은 총 12명의 정예 멤버가 팀을 나누어 정글에서 자급자족하며 생존 최강자를 가리는 서바이벌로, 오는 7일 첫 방송을 앞두고 있어 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 정세비-방지민, ‘청초한 요정들~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903579"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이랜드2 최종 걸그룹 ‘이즈나(izna)’가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 마이, 상냥하게 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903578"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이랜드2 최종 걸그룹 ‘이즈나(izna)’가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 독보적 청순 미모, 초근접샷도 굴욕 無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903577"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 물오른 미모를 자랑했다. 이세영은 9월 30일 자신의 소셜미디어에 화보 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이세영은 트레이드마크인 긴 생머리를 늘어뜨린 채 다양한 포즈를 취했다. 이세영은 초근접 촬영에도 불구 맑은 피부가 돋보이는 청순한 미모를 자랑했다 미니 원피스로 여리여리한 자태를 뽐낸 이세영은 스트라이프 셔츠와 반바지를 입고 청량한 매력까지 드러냈다. 한편 이세영은 지난달 27일 공개된 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'에 출연했다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 '홍'(이세영)과 후회로 가득한 남자 '준고'(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 온유 향해 워터밤 듀엣 제안 "내년부터 함께?"[싱크로유]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269571"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'에 백지영, 존박, 박재범, 온유, 이창섭 등 역대 최다 드림아티스트가 등판해 놀라움을 샀다. 박재범과 온유의 '가끔'이 진짜, 김정민과 이창섭의 'Welcome to the Show'가 AI, 백지영과 존박의 '그대네요'가 존박만 진짜로 밝혀져 감탄을 자아냈다. KBS 2TV '싱크로유'(연출 권재오)는 지난 9월 30일 방송된 3회에서 유재석이 더욱 업그레이드된 스케일을 예고하며 기대를 높였다. 1라운드 라인업으로 백지영 '친구라도 될 걸 그랬어', 존박 '봄여름가을겨울', 박재범 'Hype Boy'가 공개되자, 호시는 "음색 너무 잘 어울릴 것 같아"라며 들뜬 모습을 보였다. 이어 백지영과 존박의 무대에 카리나는 "너무 좋은데요"라고 감탄했다. 반면 이적은 "존박 씨는 어제 같이 있었는데도 얘기 안 했다. 나오면 저 친구의 어떤 말도 믿을 수 없다"라며 절연 선언에 나서더니, 백지영의 무대에는 "AI가 음까지 일부러 벗어나게 한다면 저는 이 프로그램 안 하겠습니다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 방지민, 청아하게 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903576"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이랜드2 최종 걸그룹 ‘이즈나(izna)’가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진 "첫째 아들 찬형이 키 185㎝…국내 최고 기획사서 계속 연락"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817959"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류진(본명 임유진)이 방송에 함께 출연하기도 했던 첫째 찬형 군이 현재는 185㎝ 장신을 자랑하는 고등학생이 됐다며 근황을 공개했다. 류진은 지난달 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용 식탁'에서 "찬형이가 오빠의 외모를 닮아서 잘생겼다고 SNS에서 얼마나 핫했었느냐, 찬형이 키가 크지 않느냐"는 함은정의 말에 "지금 185㎝다"라고 답했다. 류진은 아들들에 대해 "열일곱 살, 열네 살, 고2, 중3이다"라고 전했다. 특히 큰아들에 대해서는 "찬형이가 패션에 관심이 많다, 내가 처음에 얘를 나무랄 때도 있었다, 액세서리를 좋아하고 눈도 안 나쁜 애가 안경테가 왜 이렇게 많나? 그것부터 해서 옷도 매일 전날에 책가방을 안 챙겨도 옷을 챙긴다"고 소개해 눈길을 끌었다. 류진은 "요즘 애들이 약간 그런 거에 관심을 갖고 자기를 꾸미는 것에 투자하는 게 있더라"며 "찬형이는 지금 몸도 만들고 있다, 몸짱이다, 자기가 몸 만드니까 둘째 찬우한테 짜증을 낸다, 찬우도 억지로 헬스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 정세비, 단아한 입국 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903574"/>
        <updated>2024-10-01T02:22:22.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이랜드2 최종 걸그룹 ‘이즈나(izna)’가 10월 1일 오전 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>