<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-20T14:04:19.411Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍, 딸 품에 안고 오열…"아빠가 평생 지켜줄게" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785605"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 열 달의 기다림 끝에 딸을 품에 안고 오열했다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 세 식구가 된 박수홍과 김다예의 출산 준비 과정 및 출산 장면이 공개됐다. 이날 김다예는 "결국 제왕절개 수술이라니. 옛날 엄마들은 이걸 어떻게 하신 거지"라며 출산을 앞두고 긴장한 모습을 보였다. 이에 박수홍은 "걱정하지 마요. 다 잘될 거야"라며 김다예를 다독였다. 이후 전복이를 잘 촬영해달라는 부탁을 남긴 김다예가 출산을 위해 수술실로 들어가자, 박수홍은 결국 눈물을 보였다. 한참만에 눈물을 멈춘 박수홍은 "이게 나도 모르게 눈물이 확 나오네"라며 울컥한 모습을 보였다. 약, 30분 뒤 수술실에서 박수홍을 찾자 그는 수술실도 제대로 찾지 못할 정도로 당황하다 겨우 딸 전복이와 만났다. 인큐베이터에 누운 전복이를 보던 박수홍은 "전복아. 내 딸. 아빠가 평생 지켜줄게. 사랑해. 아빠 목소리 알아들어"라면서 또 한 번 눈물을 보이며 감격을 감추지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우용여, 가장노릇 하고픈 로버트 할리 혼쭐 “죄짓고 대접받을 형편 NO”(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911491"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우용여가 가장노릇을 하고 싶어하는 로버트 할리를 혼쭐냈다. 10월 20일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 14회에서는 로버트 할리가 마약 물의 때도 먼저 연락하며 손을 내밀어준 선우용여를 만났다. 이날 로버트 할리는 선우용여가 아내는 잘 지내냐며 안부를 묻자 "사실 이혼했다"고 고백했다. 당황한 선우용여는 누가 이혼을 요구한 거냐고 물었고, 로버트 할리는 "제가 하자고 했다"고 답해 선우용여를 심각하게 만들었다. 로버트 할리는 "우리 아내가 저를 대하는 방식이 잘못됐다고 생각한다. 옛날엔 존경받는 아빠였지만 (지금은) 그러지 못한 것 같고"라고 솔직한 심경을 드러냈다. 이에 "가장 노릇하고 싶다 이거지?"라며 로버트 할리의 속내를 읽어낸 선우용여는 "둘이 있을 때 가장 노릇하지 마라. 그렇다고 아내가 밖에 나가서까지 대접 안 할 사람이 아니다. 무슨 집에서도 가장 노릇을 하려고 하냐. 쓰레기 버리고 설거지 해야지. 그렇게 죄를 짓고 나서 무슨 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영♥문경찬, 12월 결혼 앞두고…‘2시 만세’ 동반 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692216"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 결혼을 예고한 코미디언 박소영과 전 야구선수 문경찬 커플이 라디오 동반 출연 소식을 전했다. 20일 방송된 MBC ‘박준형, 박영진의 2시만세’에서는 박소영과 문경찬이 함께 출연했다. 이날 방송에서 박소영은 “경찬 씨와 다섯 살 차이다. 제가 살짝 위”라면서도 “근데 그렇게 안 보이지 않냐, (경찬 씨가) 워낙 든든해서”라고 달달한 열애 근황을 전했다. 이날 문경찬은 어떤 포인트에서 반했냐는 질문에 “너무 동안이시고, 봤는데 일단 너무 미인이어가지고”라며 수줍은 답변을 전했다. 이어 그는 결혼 준비 근황을 묻는 질문에 “‘다이나믹 듀오’의 ‘죽일놈’이라는 노래를 자주 듣고 있다”고 답해 웃음을 자아내기도 했다. 이어 두 사람의 달달한 근황이 전해지며 청취자들의 축하 인사와 관심이 이어졌다. 서로의 매력 포인트를 묻는 질문에 박소영은 “되게 잘 웃는다. 처음 볼 때부터 활짝 웃는데 그 인상 자체가 너무 좋았다”고 대답했다. 한편, 박소영은 KBS 2TV ‘개그콘서트’ 코너 ‘사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 "휴대전화 결제 해본 적 없어…쇼핑 안 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856101"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 휴대전화로 결제를 해본 적이 없다고 말해 놀라움을 안겼다. 20일 오후 9시 5분 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 김종국과 코미디언 김준호가 그룹 슈퍼주니어 김희철에게 피시방에서 컴퓨터 사용법을 배우는 모습이 담겼다. 이날 방송에서 김종국이 피시방 컴퓨터로 휴대전화 결제를 하려고 했으나 장기 미사용으로 중단됐다. 이를 본 김희철은 "휴대전화로 결제를 해본 적이 없어서 휴대전화 결제가 안 된다"라고 감탄했다. 이에 김종국은 "쇼핑몰을 이용해 본 적이 없다, 매장에서 산다"라며 "쇼핑을 안 한다"라고 했다. 김희철이 생필품을 어디서 사냐고 묻자 김종국은 "샴푸도 예전에 받은 것을 하나씩 꺼내 쓴다, 집들이 때 한 휴지가 한참 남았다"라며 "칫솔 치약도 아직 있다"라고 했다. 김희철은 감탄하면서 김종국의 휴대전화를 봐도 되냐고 물었고, 김종국은 흔쾌히 허락했다. 김종국의 휴대전화를 본 김희철은 "형 진짜 쇼핑 앱이 없다"라고 하자 김종국은 "난 뭘 안 사"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼하기로" 로버트 할리, ♥명현숙과 가상 이혼…子·선우용여 반대 ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313539"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리, 명현숙 부부가 가상 이혼을 한 가운데, 소식을 들은 아들과 선우용여가 다시 생각해 보라고 조언했다. 20일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 로버트 할리 부부가 고민을 털어놓았다. 이날 로버트 할리의 아내 명현숙은 가상 이혼 합의서에 도장을 찍었다. 기차를 타러 가면서 명현숙은 "어제 변호사 사무실 갔을 때 숙려기간을 가져보라고 했다"라고 밝혔다. 변호사는 27년간 주말부부로 살았던 부부에게 숙려기간엔 같이 있어보라고 조언한 것. 로버트할리는 "우리가 같이 지내면 우리 문제들이 다 사라질 것 같냐"라며 회의적인 반응을 보였다. 명현숙은 인터뷰에서 "어느 정도 공감이 갔지만, 전과 다른 시도를 해보잔 생각을 해주길 바랐다. 아직 혼란스럽다"고 털어놓았다. 스튜디오에서 할리는 "제가 아내를 잘 알기 때문에 같이 있으면 많이 싸울 거다. 혼자 생각할 시간도 없지 않냐"라고 우려감을 표했다. 그러나 양소영 변호사는 "이혼이 최선인지 선택할 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 "푸아그라 안 먹어…노래 '거위의 꿈' 때문에"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856100"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 노래 '거위의 꿈' 때문에 거위 간 요리를 먹지 않는다고 이야기했다. 20일 오후 9시 5분 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 인순이가 절대 푸아그라(거위 간)를 먹지 않는다고 말했다. 이날 방송에서 인순이는 "푸아그라, 거위 간 절대 안 먹는다"라고 말문을 열었다. 이어 "가족끼리 호텔로 식사를 갔는데 직원의 추천으로 푸아그라가 나왔는데 결국 못 먹었다"라며 "'거위의 꿈' 때문이다, 항상 어디 가서 마지막에 부르는 노래가 '거위의 꿈'인데, 그래서 거위는 못 먹는다"라고 말했다. 신동엽은 "그럴 수도 있겠구나, 푸아그라 먹으면서 '그래요 나~'"라고 너스레를 떨었다. 인순이는 "다음에 드실 기회가 생긴다면 저를 생각하면서 묵념 한 번만 해주셨으면 좋겠다"라고 했다. 이에 신동엽은 "그래도 거위라서 다행이다, '닭의 꿈', '소의 꿈'이 아니어서"라고 농담해 웃음을 안겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘♥김다예’ 박수홍, 딸 안고 오열 “아빠가 지켜줄게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388507"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸 전복이를 만나 오열했다. 20일 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 545회는 ‘여러분~ 전복이가 태어났어요!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께 했다. 이날 방송에는 박수홍과 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 전복을 얻은 순간이 공개됐다. 박수홍은 제왕절개 수술을 앞둔 아내가 울자 “다 잘될 거야. 걱정하지마”라며 다독였다. 아내가 수술실에 들어가자마자 강한 모습을 보이던 박수홍은 눈물을 보였다. 박수홍은 수술실 앞에서 눈물을 흘리며 기다림의 시간을 가졌다. 이후 박수홍은 수술을 마쳤다는 이야기를 듣고 수술실 앞에서 전복이를 만났다. 몸무게 3.76kg, 신장 51cm로 건강하게 태어난 전복이를 안아든 박수홍은 눈을 마주치고 “아빠야”라고 말하며 눈물을 보였다. 이어 “아무 걱정하지마. 아빠가 지켜줄게. 우리에게 찾아줘서 고마워”라고 말해 감동을 자아냈다. 한편, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 매주 일요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 “前남편과 관계 안 좋을 때 촬영, 눈물 터져 상대배우 당황”(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911490"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 전 남편과 관계가 안 좋을 당시 아무렇지 않은 척 광고촬영을 해야만했던 경험담을 공개했다. 10월 20일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 14회에서는 오윤아가 로버트 할리의 아내 명현숙의 마음에 공감했다. 이날 로버트 할리와의 가상이혼 합의서에 지장을 찍은 명현숙은 본인의 일상으로 돌아갔다. 김포 집을 떠나 광주에 있는 학교로 출근한 명현숙은 평소처럼 일에 매진했다. 이런 모습을 보며 오윤아는 울컥했다. 오윤아는 "아내분 보면서 눈물이 많이 났던 게 저런 상태에서 일을 꼭 해야만 하는 입장이잖나. 아내 입장에서. 놓을 수 있는 상황이 아니고 일을 해야 하잖나. 저 같은 경우 방송 일을 하다 보니 얼굴에서 너무 티가 나는 거다"라며 공감했다. 이어 "약간 경험담이 한 번 있다"면서 "관계가 되게 안 좋았을 때 광고 촬영하러 갔는데 스토리텔링처럼 일상에서 커리어우먼에 대한 이미지로 배우들끼리 밝게 대사를 해야 했다. 거기서 제가 엄마 얘기하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["행복하게 살게요" 조세호, 9세 연하 신부와 키스→초호화 하객 축하 속 결혼 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275167"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 품절남이 됐다. 조세호는 20일 서울 신라호텔에서 9세 연하 비연예인 연인과 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식 주례는 전유성 사회는 개그맨 남창희, 축사는 배우 이동욱이 맡았다. 축가는 가수 김범수, 태양, 거미가 불렀다. 조세호는 이날 결혼식 직후 자신의 SNS에 소감을 남겼다. 조세호는 "안녕하세요 조세호입니다. 결혼발표가 생각보다 빨리 알려져서 이미 결혼했다고 생각해주시는 분들도 꽤 계셨는데요. 조금전 너무나 많은분들의 축하와 축복속에 결혼식을 잘 마무리했습니다"라며 "무엇보다 오늘 이자리 함께해주시고 축하해주신 모든분들께 다시 한번 깊이 감사의 인사 전해드리고 싶구요. 또한 이글을 읽으시면서 축하해주시는 모든분들께도 감사 인사드려요"라고 밝혔다. 이어 조세호는 "이번 결혼준비하면서 많은 분들의 도움을 받았는데 그 감사한마음 잊지 않고 살아가겠습니다. 앞으로 평생을 함께할 두사람 서로 아끼고 의지하며 보내주신 축복 한아름 안고 감사히 행복하게 살아갈 모습도 많은 응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 전남편과 불화 떠올리며 눈물 "누구한테 말도 못해" (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785602"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 이혼 전 상황을 떠올리며 눈물을 보였다. 20일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 이혼을 결심하고 시간을 갖기로 한 로버트 할리, 명현숙 부부의 모습이 그려졌다. 이날 로버트 할리, 명현숙 부부는 가상 이혼에 돌입했다. 명현숙은 가상 이혼을 결정한 뒤 일을 하기 위해 기차를 타고 떠났다. 힘든 상황이지만 일을 해야만 하는 상황이기 때문. 이러한 명현숙의 모습을 본 오윤아는 "사실 저 같은 경우에는 아내분 보면서 눈물이 좀 많이 났던 게 저런 상태에서 일을 꼭 해야만 하는 입장이지 않나. 아내 입장에서는. 놓을 수 있는 상황이 아니고 일을 해야 하는 상황이기 때문에"라며 명현숙의 상황에 공감해 눈물을 보였다. 이어 "저 같은 경우엔 방송 일을 하다 보니 얼굴에서 너무 티가 나는 거다. 되게 막 (전 남편과) 관계가 안 좋았을 때였는데 광고 촬영을 하러 갔는데 스토리텔링처럼 일상에서 커리어우먼에 대한, 그런 이미지의 광고였다. 대사 하면서 밝게 배우들끼리 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 국극단에서 쫓겨나 가수 연습생 됐다... 정은채 "너무 멀리가진 마"('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313538"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 국극단에서 쫓겨나 가수의 길을 걷게 됐다. 20일 tvN ‘정년이’에선 친구 주란(우다비 분)을 대신해 다방에서 일을 하다가 매란 국극단에서 쫓겨나는 정년(김태리 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 정년은 국극단 활동을 반대했던 용례가 과거 소리를 했음을 알고 크게 놀란 바. 용례는 그런 정년을 데리고 목포로 돌아가려 했으나 그 앞을 막아선 소복은 “오랜만이다. 네 딸 데리고 온 거니?”라고 넌지시 물었다. “얘가 내 딸이라는 거 알고 있었냐?”라며 경악하는 용례에 소복은 “정년이 지금 내 제자고 우리 국극단 소속이야. 이런 식으론 못 데리고 가. 당사자가 제 발로 나간다고 하면 안 막겠지만”이라고 재차 말했다. 이에 정년은 “저는 나갈 생각이 없어요”라며 의지를 보였고, 소복은 “정년이 데려갈 거면 나랑 얘기해. 아님 네 딸 앞에서 우리 지난 세월 구구절절 다 얘기할까?”라며 쐐기를 날렸다. 이어 정년이 떠나고 용례가 단 둘이 된 뒤에야 “많이 변했구나. 살아있으니 결국 다 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 “인터넷 쇼핑 단 한 번도 해본 적 없어” 충격(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382336"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 인터넷 쇼핑을 한 적이 없다고 밝혔다. 20일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 PC방을 찾은 김종국, 김준호, 김희철이 모습을 보였다. 이날 방송에서 김희철은 김종국과 김준호의 컴맹 탈출을 돕기 위해 직접 나섰다. 희철은 “이제 결제를 해봐요. 다시 보기를 결제할 거예요”라며 화면 결제를 권했다. 그러나 김종국 화면에 ‘휴대폰 결제 장기 미사용으로 결제가 불가능합니다’라는 알림창이 뜨자 난관에 봉착했다. 김종국은 “인터넷 쇼핑을 한 적이 없어요. 매장 가서 샀지. 쇼핑 안 해. 샴푸도 옛날에 받았던 것 쓰지. 휴지도 집들이 때 받은 거 아직 한참 남았어”라며 짠돌이 면모를 보였다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '지드래곤부터 이승기-이다인 부부까지' 시상식 방불케하는 조세호 결혼식 하객]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027096"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조세호가 20일 오후 서울 중구 신라호텔에서 9세 연하 비연예인 신부와 결혼식을 올렸다. 이날 배우 최태준, 도경수, 박신혜, 이시영, 설현, 이광수, 이진욱, 이수혁, 류준열, 이동휘, 유선호, 유연석, 나나, 최지우, 차태현, 김민주, 가수 김범수, 거미, 정용화, 슈퍼주니어 은혁, 규현, 김희철, 몬스타엑스 셔누, 잔나비 최정훈, 그레이, 이미주, 케이윌, 지드래곤, 방송인 유재석, 김동현, 추성훈, 황광희, 전 야구선수 유희관, 김태균, 모델 신현지, 배지현 전 아나운서 등이 조세호 결혼식에 하객으로 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴스룸’ 안성재, 최현석 심사 밈 해명 “신난 것 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692215"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성재 셰프가 ‘흑백요리사’ 관련 밈에 대해 해명했다. 사진=JTBC ‘뉴스룸’ 20일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’에서는 대한민국 유일 미슐랭 3스타 레스토랑 ‘모수’의 오너 셰프이자 최근 화제가 된 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 심사위원인 안성재 셰프의 인터뷰가 진행됐다. 이날 방송에서 안성재는 ‘흑백요리사’에서 화제가 된 두부 미션에서의 심사평에 대해 해명했다. 두부 미션 1라운드에서 최현석 셰프가 내놓은 음식을 먹은 안성재 셰프가 너무 행복한 표정으로 심사평을 하고 탈락한 것이 밈이 된 것. 안성재는 드디어 최연석 셰프를 탈락시킬 수 있어서 저렇게 좋아하는 거란 의혹에 관해 “절대 그거 아닙니다”라며 입장을 밝혔다. 그는 “절대 그거(신난 거) 아니고 마파두부에 양고기에 사프란의 뭐 여러 가지가 너무 들어갔어요”라고 설명했다. 안 셰프는 “그래서 그걸 딱 맛을 보고 제가 생각했던 거보다 너무 복잡해서 이걸 어떻게 표현을 할까라고 하다가 손으로 이렇게 이렇게 하게 됐는데 셰프님게 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 신생아 딸 향한 '뽀뽀 금지령'에 절망…"바이러스 옮아서 안돼" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785599"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 바이러스로 인한 '딸 뽀뽀 금지령'에 절망했다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 세 식구가 된 박수홍과 김다예의 출산 준비 과정 및 출산 장면이 공개됐다. 이날 영상에서는 부부의 지인이자 육아 선배인 가수 이지혜가 집에 방문해 출산을 앞둔 두 사람에게 현실 육아 팁을 전수했다. 박수홍이 "아기 물고 빨고 하면 안된다며"라고 하자 이지혜는 "침에 있는 바이러스가 아이한테 옮을 수가 있다"라며 '뽀뽀 금지령'을 내렸다. 이에 박수홍이 방법을 묻자 이지혜는 "딸한테 너무 뽀뽀를 하고 싶을 때 이걸 써라"라며 샤워캡을 건넸다. "이걸 왜 써야 하냐"라는 박수홍에 이지혜는 "아이가 바이러스 감염되길 바라냐"라며 얼굴에 샤워캡을 씌웠다. 샤워캡을 뒤집어 쓴 채 뽀뽀를 시도하던 박수홍은 "숨이 막힌다'라며 후기를 전했다. 이에 김다예가 코 부근에 구멍을 뚫어주자 이지혜는 다시 구멍을 틀어막으며 "바이러스 샌다"라고 했다. 이에 장동민은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 물의’ 로버트 할리 이혼 요구에 ♥명현숙 이혼합의서 도장(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911489"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명현숙이 로버트 할리의 가상이혼 요구를 받아들였다. 10월 20일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 14회에서는 로버트 할리와 명현숙 부부가 결국 가상이혼에 합의했다. 앞서 로버트 할리는 "제가 가족에게 부담되는 것 같고 짐 된 거다. 내가 없으면 좀 편하게 살지 않을까 싶다"며 아내를 위해 가상 이혼 합의서를 내밀었다. 명현숙은 차마 도장을 찍지 못하고 결정을 미뤘는데 결국 그날 밤 지장을 찍었다. 이어 다음 날 아침 "한 번 이렇게 해서 떨어져서 살아보는 게 필요할 것 같다"며 가상 이혼 합의서를 로버트 할리에게 전달했다. 명현숙은 "그동안 우리가 어떻게 살았는지 어떻게 살아야할지 이 시간을 통해 잘 생각해보자"고 말했다. 로버트 할리는 아내가 가상 이혼을 받아들였을 때의 심경을 묻자 "약간 안 할 거라고 생각했는데 마음이 조금 아팠다"고 털어놓았다. VCR 속 로버트 할리는 주말부부 생활 중인 명현숙이 광주로 내려가려고 짐을 싸자 묵묵하게 그녀를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아빠가 지켜줄게"…박수홍♥김다예, 딸 전복이 품에 안았다 '오열' (슈돌) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313537"/>
        <updated>2024-10-20T14:03:34.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이를 품에 안았다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 박수홍 부부의 출산 과정이 공개됐다. 이날 박수홍은 아내 김다예의 출산을 앞두고 집에 육아 전문교관을 초대했다. 바로 이지혜였다. 이지혜는 바리바리 짐을 싸 들고 왔고, 박수홍은 "리얼로 집에서 가져왔다"라고 고마워했다. 박수홍이 김다예가 재테크 노하우를 궁금해한다고 하자 이지혜는 "다 알려주겠다. 난 바닥부터 했다. 수입이 없어서 반전세로 살고 있었다. 그걸 정리하고 엄마 집으로 들어갔다. 앞뒤 안 가리고 무조건 열심히 했다"라면서 "더 열심히 해야 한다. 성실함과 노력은 사람들이 알아준다"라고 조언했다. 이지혜는 "난 첫째는 자연임신이고, 둘째는 시험관이다"라며 힘들었던 출산 과정에 대해 말했다. 이어 이지혜는 실전형 육아 강사답게 유아용 비데부터 아기 욕조 등을 꺼냈고, 박수홍은 "하나하나 다 알려줬다"라고 감동했다. 이를 본 안영미는 "알짜배기 패키지로만 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍, 전복이 처음 품에 안던 순간.."아빠야" 오열 [★밤TView] [슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275165"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠 박수홍이 그토록 기다리던 딸 전복이를 처음 품에 안았다. 박수홍은 "아빠야"라며 오열했다. 20일 방송 된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서는 만 53세에 늦깎이 아빠가 된 박수홍이 주인공. '슈돌'에서는 박수홍과 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 전복을 얻은 순간을 함께하는 생생한 기쁨과 감동까지 모두 담았다. 두 사람은 출산 열흘 전 셀프 만삭사진을 찍었다. 두 사람은 여러 도구를 가지고 가서 분장을 하는 등 만삭 사진에 진심인 모습을 보였다. 박수홍의 아내인 김다예는 임신 후 30kg 이상 몸무게가 쪘음에도 귀여운 모습으로 시선을 사로잡았다. 전복이를 품고 있는 모습을 남기기 위해 고군분투하는 부부의 모습이 귀엽게 느껴졌다. 앞서 박수홍 김다예 부부는 "결혼할 때 51kg로 시작해서 임신 후 몸무게 앞자리 8자를 찍었다"고 밝힌 바 있다. 두 사람은 전복이 출산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'♥9세 연하' 조세호, 눈물의 고백 "당신 덕분에 행복..오래 살고 싶어"('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685530"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 조세호가 신부에게 영상 편지를 보냈다. 20일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 멤버들이 조세호를 위한 '결혼 축하 파티'를 준비했다. 이날 조세호는 "시 쓰는 게 취미"라며 '나는 사랑를 주려고 태어났고, 당신은 사랑을 받으려고 태어났다' '당신과 가위바위보를 해야 한다면 죽어도 못 보내' 등의 시를 공개해 폭소케 했다. 맴버들은 조세호의 기상미션을 방해했다. '만보기 300회 미만으로 흔들기'를 고의로 실패하게 만든 것. 이는 조세호의 발을 묶어놓을 용도였다. 다음 날, 멤버들은 깜짝 결혼 축하 파티를 개최했다. 멤버들은 "방송되는 시간이 딱 결혼식장에서 결혼할 시간"이라고 강조해 눈길을 끌었다. 큐피드 차림의 멤버들을 보며 조세호는 "와 대박이다"라고 감격, 눈시울을 붉혔다. 그리고 "시청자들이 '진짜 리액션이나' 싶을 수도 있는데, 벅차게 고맙다. 날 위해 이걸 준비했다는 생각에 고맙다"고 말했다. '신부에게 한 마디' 영상편지를 보내라는 제안에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 “♥김다예 가슴 너무 커, 국내에 없을 정도”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911488"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 출산도 전부터 모유부심을 드러냈다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 이지혜가 출산을 앞둔 박수홍, 김다예 부부를 위해 육아 일타강사로 나섰다. 이날 김다예는 이지혜가 모유 수유를 언제까지 할 계획이냐고 묻자 "최대한 많이"라면서 "왜냐하면 너무 크다"라고 토로했다. 어디가 크냐는 말에 김다예는 말 없이 자신의 가슴을 만져 모두를 놀라게 했다. 박수홍은 "우리 아내가 깜짝 놀랐다. 국내에 없을 정도로 (커졌다)"고 설명을 더했다. 김다예는 "아니 억울하잖나. 너무 커져서 (살도) 다 텄다. 힘들어서 모유가 잘 안 나오면 너무 억울하다"고 토로했고 이지혜는 "우리 다예 아주 예쁜 마음"이라며 "이게 다 모유로 나오면 넌 축복"이라고 응원해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘87세’ 김영철 母 “서장훈보단 영철이가 나아” 솔직(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382334"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영철 어머니가 ‘미우새’에 등장했다. 20일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 김영철 어머니가 모습을 보였다. 이날 방송에서 87세라는 김영철 어머니는 “김영철과 서장훈 중 누가 더 잘 생겼냐”는 신동엽의 질문에 “어휴 여 와서 골치 아프네”라며 한숨을 쉬었다. 이어 “영철이가 쪼께 낫는 거 같은데 여는 부자라는데 뭘~ 부자라요. 테레비에서 다 부자래요”라며 서장훈 부자설을 꺼내 웃음을 자아냈다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 "미쓰에이 커버 중 곡소리 나, 안무할 때만 마이크 소리 줄여 달라고 부탁"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313529"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 골든걸스 활동에 얽힌 비화를 공개했다. 20일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 인순이가 스페셜 MC로 출연해 입담을 뽐냈다. 최근 인순이는 60대 후반의 나이에도 신효범, 이은미, 박미경과 걸그룹 ‘골든걸스’로 데뷔하며 여전한 열정을 뽐낸 바. 골든걸스의 ‘Good-Bye Baby’ 무대 영상이 241만 뷰를 기록한데 대해 인순이는 “다리 드는 안무가 정말 힘들었다. 우리가 ‘벌떡’ 일어난 게 아니다. 한 명 씩 차례로 일어나야 하는데 바로 못 일어나서 곡소리가 났다”라고 당시를 회상했다. 이어 “소리가 너무 크게 나서 음향 담당자에게 노래하기 전까지 마이크 소리를 줄여 달라고 했다”면서 비하인드도 전했다. 걸그룹의 상징 ‘엔딩 포즈’까지 완벽하게 소화한데 대해선 “솔직히 쑥스러웠다. 엔딩포즈도 그렇고 기자들 앞에서도 포즈를 취해야 하지 않나. 그게 많이 힘들었다”라고 털어놨다. 한편 카니발의 ‘거위의 꿈’을 리메이크하며 제2의 전성기를 맞았던 인순이는 평소 거위의 간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강지영, 해외서도 ♥남편 생각뿐 “결혼 미친 짓이지만 행복해” (극한투어)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911487"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강지영 JTBC 아나운서가 남편을 향한 애정을 드러냈다. 10월 20일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 스리랑카로 떠난 14년 차 아나운서 강지영의 '인생 첫 배낭여행' 도전기가 펼쳐졌다. 이날 강지영은 에어컨이 고장난 비행기를 타고 8시간을 날아온 끝에 스리랑카 공항에 도착했다. "호구처럼 당하지 않겠다"는 당찬 포부를 밝히며 택시 어플을 사용한 강지영은 복잡한 공항 탓에 30분이 지나서야 예약한 택시에 탑승할 수 있었다. 폭우를 뚫고 1시간 30분을 달려 숙소에 도착한 강지영은 혼밥 장소로 패밀리 레스토랑을 찾았다. 생일파티가 한창인 손님들을 뚫어지게 쳐다보던 강지영은 "되게 보기 좋다"면서도 "저렇게 오픈된 장소에서 혼자 먹으려니까 고독하더라"고 토로했다. 그때 강지영은 혼밥 중인 스리랑카 여성에게 합석을 제안했다. '셰넬라'라는 이름을 가진 여성은 유창한 한국어 실력을 자랑했는데 그 비결로 '동이', '대장금' 등 K-사극 매니아임을 밝혀 놀라움을 자아냈다. 이어 셰넬라의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 만삭 사진 공개 "임신하고 8kg↑…신애라→유호정과 베이비샤워" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313524"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최지우와 방송인 박수홍이 만삭 사진을 공개했다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 박수홍이 아내 김다예와 만삭 사진을 찍는 모습이 공개됐다. 이날 박수홍은 아내 김다예의 출산에 대해 "지금이 딱 38주"라며 출산 예정일이 얼마 남지 않았다고 밝혔다. 아빠 선배인 장동민은 "가장 중요한 건"이라며 출산 시뮬레이션을 했다. 장동민의 호통에 박수홍은 "내가 너 개그맨 뽑히는 거 봤다. 방송은 내가 선배인데"라고 했지만, 장동민은 "여기 방송하러 온 사람이 누가 있냐. 애 키우러 왔지"라고 응수했다. 이에 박수홍은 "많은 가르침을 받겠다"라고 고개를 숙였다. 장동민은 출산 후 아이를 받으면 그대로 품에 안으라고 조언했다. 장동민은 "아기를 처음 안으면 저도 울컥했다. 근데 아내를 보고 울어야 한다. 안 울 거면 둘 다 울지 말아라"라고 알려주었다. 박수홍은 "나 전화 오면 나가야 한다. 방송 중에 무음 안 해놓고 진동 해놓은 게 처음이다"라고 양해를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 박수홍, 아빠 됐다…딸 안고 오열 "아빠가 지켜줄게" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785591"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 오랜 기다림 끝에 딸을 품에 안았다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 세 식구가 된 박수홍과 김다예의 출산 준비 과정 및 출산 장면이 공개됐다. 박수홍은 아내 김다예의 출산이 얼마 안 남았다는 소식에 “지금이 38주인데 10월 10일이 출산 예정이다”고 말했다. 이에 육아 선배 장동민은 "흔들면 절대 안된다. 받으면 그대로 품에 안아야 한다. 그리고 아이를 보고 울컥하지 말고 아내를 보고 울컥해야 한다"라고 조언했다. 박수홍은 “방송 중에 전화가 오면 나가야 한다”고 말했고, ‘실제로 그것이 일어났다’는 자막이 나와 긴장감을 더했다. 박수홍은 수술실에 들어가는 아내를 보며 “걱정하지 마”라고 응원했지만 긴장한 기색이 역력했다. 약 30분의 기다림 끝에 무사히 태어난 전복이. 난생 처음 딸을 안아든 박수홍은 "아무 걱정하지 마. 아빠가 지켜줄게"라며 뭉클한 감정을 여과없이 드러냈다. 사진=KBS 2TV 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 “컴퓨터 있어본 적 없어, 어떻게 켜?” 김희철 황당 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911486"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종국이 컴퓨터를 가져본 적이 없다고 말해 모두를 놀라게 했다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김종국, 김준호, 김희철이 PC방에 모였다. 김종국은 “내가 너튜브도 오래했지만 지금까지 컴퓨터를 써본 적이 없다. 컴퓨터가 있어본 적이 없다”고 깜짝 고백했다. 김종국은 연예계 대표 독수리 타자 컴맹. 김준호가 “옛날에 나우누리도 안 했냐”고 묻자 김종국은 안 했다며 “사람들은 미니홈피 추억이 있는데 나는 없다”고 말했다. 김희철은 “그런데 ‘사이버 러버’를 불렀냐”며 터보의 노래 ‘사이버 러버’를 언급했다. 김종국은 “내가 전문으로 너튜브를 하는 사람인데. 요즘 컴퓨터로 영화도 보고 너튜브도 크게 볼 수 있다더라”며 이제라도 컴퓨터를 배울 의지를 드러냈다. 이에 김준호도 “나는 사실 게임만 한다”고 고백하자 김희철이 “돌아버리겠다”며 탄식했다. 이어 PC방에 자리잡은 김종국은 “어떻게 켜? 전원을 눌러? 끌줄은 안다. 그런데 켜는 건 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 출산 일주일 전 맞아? 8㎏ 찐 만삭사진 놀라운 꽃미모(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911485"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임신 당시에도 꽃미모를 유지했던 배우 최지우의 만삭사진이 공개됐다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 최지우의 만삭사진이 공개됐다. 이날 최지우의 만삭사진이 공개되자 출연자들은 "지우 언니는 그대로 같다", "임산부냐"며 깜짝 놀랐다. 심지어 출산 일주일 전 촬영한 만삭사진이라는 설명에 모두가 "그렇게 안 보이는데"라며 신기해했다. 장동민은 이어진 사진에 "저건 결혼식 때 사진이죠?"라고 물었다. 하지만 이 역시 임신 중일 때의 사진이었다. "저때는 한 8개월 때"라고. 최지우는 "저는 8㎏이 쪘다. 만삭 때까지. 근데 아기는 3.25㎏였다"면서 "나중에 보여주려고 한다. 너가 많은 사람의 축복과 사랑을 받으며 태어났다고"라고 말했다. 한편 최지우는 1975년생으로 만 49세다. 2018년 9세 연하 비연예인과 결혼해 2020년 5월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 "컴퓨터 어떻게 켜?"→독수리 타법,'컴맹' 인증에 황당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856095"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 서툰 컴퓨터 사용법으로 웃음을 안겼다. 20일 오후 9시 5분 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 김종국과 코미디언 김준호가 그룹 슈퍼주니어 김희철에게 컴퓨터 사용법을 배우는 모습이 담겼다. 이날 방송에서 김종국, 김준호, 김희철 세 사람이 함께 피시방을 방문했다. 김종국은 "태어나서 처음으로 컴퓨터 이용 방법을 배워본다"라며 "컴퓨터 어떻게 켜?"라고 질문해 모두를 경악하게 만들었다. 김희철은 "아니 축구를 잘 안 좋아해도 볼은 한번 차보지 않냐"라며 황당해했다. 이어 메모장을 켜보라는 지시에 김종국은 "메모장이 어디 있냐?"라며 '컴맹'(컴퓨터를 잘 모르는 사람) 면모를 보였다. 메모장을 찾지 못해 시간을 오랫동안 보낸 김종국은 타자를 쳐보라는 김희철의 말에 독수리 타법을 선보여 웃음을 안겼다. 이어 김종국은 "자판이 잘 안 보인다"라며 불평했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 화재 후 8억 다시 마련…금새록 눈수술 성공(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007856094"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록이 수술비 8억 원을 마련해 성공적으로 눈 수술에 들어갔다. 20일 오후 7시 55분 방송한 KBS 2TV 토일드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/연출 성준해, 서용수)에는 고봉희(박지영 분), 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)이 또다시 땅속에 숨겨둔 돈을 찾아 이다림(금새록 분)의 눈 수술비 8억 워을 마련했다. 이날 방송에서 고봉희는 안길례와 이만득이 우연히 발견한 돈 30억을 발견했다. 안길례와 이만득이 돈을 두고 고봉희에게 "너와 애들을 위해 써"라고 하자 고봉희는 "다림이 눈 뜨는 주사 수술비가 8억이다, 눈부터 뜨게 하고 남은 돈을 어떻게든 마련하겠다, 제가 어떻게든 일해서 채워 넣고 묻겠다"라고 고마워했다. 다음날 고봉희는 이다림을 데리고 안과를 찾았다. 고봉희는 "엄마가 돈 구했다"라며 의사에게 다림의 눈 수술을 해달라고 말했다. 의사는 기쁜 마음으로 "주사 준비는 바로 하면 된다, 눈 상태 체크하고 알려주겠다"라고 했고 이다림은 "선생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 母 87세 맏언니 “아들이 서장훈보다 조금 잘생겨” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911484"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김영철 모친이 아들이 서장훈보다 조금 잘생겼다고 말했다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 개그맨 김영철 모친이 출연했다. 신동엽은 “저와 장훈이가 ‘미우새’ 8주년에 출연했으면 좋겠는 사람을 같이 말했는데 드디어 등장한다고 한다”며 개그맨 김영철 모친 이복자를 소개했다. 신동엽이 “어머님이 등장하니 바로 큰언니가 됐다”고 말하자 그동안 맏언니였던 김종국 모친이 “좋아죽겠다”며 반색했고 김영철 모친은 “87세”로 모벤져스 새 맏언니가 됐다. 이어 신동엽은 “서장훈은 매주 김영철이 나오는 프로그램에서 같이 보지 않냐. 누가 더 잘생긴 것 같냐”고 장난스럽게 질문했고, 김영철 모친은 바로 “아이고. 골치 아프네”라고 탄식해 웃음을 자아냈다. 서장훈이 “솔직하게 말씀하셔도 된다”고 하자 김영철 모친은 “영철이가 조금 나은 것 같다. 여는 부자라던데 뭐”라며 서장훈의 재력을 언급해 웃음을 더했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예, 몸무게 30kg 쪄도.. 귀여운 만삭 사진 [슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275164"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍과 아내 김다예가 전복이 출산 열흘 전 찍은 귀여운 만삭사진을 공개했다. 20일 방송 된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서는 만 53세에 늦깎이 아빠가 된 박수홍이 주인공. '슈돌'에서는 박수홍과 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 전복을 얻은 순간을 함께하는 생생한 기쁨과 감동까지 모두 담았다. 박수홍과 김다예는 딸 전복이의 출산을 열흘 앞두고 셀프 만삭사진을 찍었다. 두 사람은 여러 도구를 가지고 가서 분장을 하는 등 만삭 사진에 진심인 모습을 보였다. 박수홍의 아내인 김다예는 임신 후 30kg 이상 몸무게가 쪘음에도 귀여운 모습으로 시선을 사로잡았다. 전복이를 품고 있는 모습을 남기기 위해 고군분투하는 부부의 모습이 귀엽게 느껴졌다. 앞서 박수홍 김다예 부부는 "결혼할 때 51kg로 시작해서 임신 후 몸무게 앞자리 8자를 찍었다"고 밝힌 바 있다. 두 사람은 전복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박수홍♥’ 김다예, 크롭톱 입고 만삭사진 촬영 “가장 뚱뚱할 때 입어”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911483"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예의 만삭 사진이 공개됐다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 박수홍, 김다예 부부가 셀프로 만삭사진을 촬영했다. 이날 박수홍, 김다예는 커플룩 차림으로 등장했다. 박수홍은 "(김다예가 입은) 바지도 내 청바지"라고 깨알 전하곤 "예전에는 그런 사진이 없었는데 MZ들이 많이 찍는 사진이라더라. 만삭 사진을 찍으러 왔다"고 설명했다. 이들은 사진 작가 없이 셀프로 만삭 사진에 도전했다. 이때 "내가 날씬했을 때도 크롭톱을 안 입어봤는데 가장 뚱뚱할 때 크롭톱을 입어보다니"라고 토로한 김다예는 "개봉박두"라며 만삭 배를 드러내 눈길을 사로잡았다. 박수홍은 이런 김다예의 배를 애정어린 눈으로 보며 "내 새끼들이 둘이네"라고 너스레 떨었다. 김다예는 "덩치로 다 이긴다 이거야"라고 장난을 치곤 "여보도 배 한번 까"라면서 박수홍도 배를 내놓고 사진을 찍어줄 것을 요구했다. 이에 박수홍은 "나는 왜 까?"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 “골든걸스 안무에 곡소리, 엔딩포즈 제일 힘들어” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911482"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 인순이가 걸그룹 골든걸스 활동 후일담을 말했다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수 인순이가 출연했다. 인순이는 모벤져스를 만나 “드디어 형님들을 만나러 가는 구나. 화면에서만 보다가 직접 뵙게 돼 반갑다”고 인사했고 모벤져스는 “골든걸스 진짜 재미있게 봤다”며 반색했다. 서장훈은 “골든걸스 멤버들이 이은미, 박미경, 신효범. 대한민국 최고의 가수들”이라며 인순이 소속 골든걸스를 소개했고 신동엽은 “신인 걸그룹으로 데뷔해서 화제가 됐다. 무대 영상 조회수가 241만뷰”라고 전했다. 인순이는 골든걸스 무대 영상을 소개하며 “저거 다리 드는 거 너무 힘들었다. 일어날 때도 힘들었다”고 말했다. 신동엽이 “앉았다가 일어나는 것도 쉽지 않은데 벌떡 일어나 춤추는 모습이”라며 감탄하자 인순이는 “누워서 다리 드는 것도 힘들다. 못 일어나서 곡소리가. 그러면서도 웃으면서 했다. 소리가 너무 나서 마이크하시는 분에게 부탁드렸다. 노래하기 전까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]유재석, 재산 절반 날렸다…지예은, 강훈→우도환 '환승♥'('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685528"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은이 우도환과 환승 러브라인을 구축했다. 20일 방송된 SBS '런닝맨'은 '서열 있는 종갓집' 편으로 배우 우도환, 이유미가 함께했다. 이날 멤버들은 '유지어터' 미션으로 2시간 빨리 출근, 오전 8시에 집합해 피곤한 모습을 보였다. 유재석이 지식으로 놀리자 지예은은 "이 선배님이 여우에요!"라고 소리쳐 웃음을 자아냈다. 게스트 우도환과 이유미가 등장했다. 김종국은 '안양동생' 우도환에게 애정을 쏟았고, 이유미는 예능 출연에 귀여운 긴장감을 내비쳤다. 지예은은 우도환과 러브라인을 형성했다. 김종국은 "예은이 배시시 웃네? 너 강훈이 버리기로 했잖아?"라고 물었고, 지예은은 "강훈은 잊기로 했다"고 밝혔다. 유재석은 "예은이가 금사빠라 금새 사랑에 빠졌다가 녹화 끝날 때되면 빠져나온다"고 강조했다. '서열 있는 종갓집' 레이스가 펼쳐졌다. 멤버들은 각자 왕, 양반, 노비 신분을 선택했다. "노비끼리는 말을 다 놓고 편하게 하자"는 하하의 제안에 우도환은 대뜸 "그래 석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김다예♥’ 박수홍, 53세에 딸 전복이 안고 감격 “아빠가 지켜줄게”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911481"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸 전복이를 품에 안고 감격했다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 김다예의 출산 현장이 그려졌다. 이날 녹화 중 "나 전화 오면 나가야 한다. 방송 중에 처음이다. 무음 안 해놓고 진동해놓은 게. 나 떨리면 나갈 것"이라고 예고한 박수홍에겐 그 일이 실제 일어났다. 황급히 병원으로 뛰어들어간 박수홍은 제왕절개 수술을 앞둔 김다예가 눈물을 흘리자 "다 잘될거야. 걱정하지 마"라고 다독여놓고, 본인도 뒤에서 울컥하는 모습을 보였다. 30분의 기다림 끝에 다행히 우렁찬 아기 울음소리가 들려왔다. 태어난 아이를 안아든 박수홍은 "아무 걱정하지 마. 아빠가 지켜줄게. 너무 귀여워"라고 아이에게 약속해 뭉클함을 자아냈다. 한편 박수홍은 1970년 10월생으로 만 53세다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현준 "'투란도트' 위해 장예모 감독 찾아가…첫 마디가 '자금성 있냐'" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785575"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현준이 오페라 '투란도트'가 한국 공연이 가능했던 일화를 전했다. 20일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에서는 오페라 '투란도트'의 총괄 감독 박현준이 게스트로 출연해 맛집 탐방에 나섰다. 이날 전남 고흥의 생선 백반집을 방문한 두 사람. 허영만이 박현준 감독의 역할을 묻자 그는 "'투란도트'라는 오페라를 월드컵 1주년 기념으로 장예모 감독을 연출로 데려왔다"라며 운을 뗐다. 이에 허영만이 "장예모 감독이면 엄청 유명한 사람 아니냐"라며 놀라자 박현준은 "많이 센 분이다"라며 공감했다. 장예모 감독은 세계 3대 영화제에서 상을 받은 세계적인 영화감독. 박현준은 "자금성에서 한 '투란도트'를 보고 한국에서도 해야겠다는 생각을 했다. 그래서 영화계 지인들 수소문해서 장예모 감독한테 연락했다. 그런데 쉽게 안 만나주더라. 비서가 나를 일곱 번 가까이 만나고 나서야 직접 만나게 해주더라"라며 당시를 회상했다. 이어 "첫 마디가 '너희 자금성 있어?' 이거였다"라고 하자 허영만은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강지영 "결혼은 미친 짓, 소울메이트 만나 행복해" (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785574"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강지영이 남편을 향한 그리움을 드러냈다. 20일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 아나운서 강지영의 인생 첫 배낭여행 도전기가 그려졌다. 스리랑카로 간 강지영은 혼자 현지 식당을 찾아 '혼밥'을 했다. 식당엔 강지영과 마찬가지로 '혼밥' 중인 여성 손님이 있었고, 고민하던 강지영은 용기내 말을 걸었다. 한국어를 유창하게 하는 이 손님은 남자친구를 기다리던 중이었다. 이후 남자친구까지 합류해 강지영과 연애 이야기를 나눴다. 이때 강지영은 "저는 최근에 결혼했다. 4개월 전에"라며 "미친 짓이었지만 미친 듯 좋다. 제 소울메이트를 만나서 행복하다. 그런 사람을 오랫동안 찾고 있었다. 스무 살때부터. 드디어 찾은 것 같다"고 자신이 최근 결혼을 한 상황이라고 밝혔다. 더불어 "지금은 더할 나위 없이 행복하다. 사실 좀 보고 싶다. 바닷가 바라보면서 '내 남편 보고 싶다'고 생각했다"며 남편에 대한 애정도 드러냈다. 이에 스리랑카 손님 커플은 "남편분이랑 같이 스리랑카 놀러 와라", "저희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 백종원 “야 경표야! 다 탈 뻔했잖아!” 분노… 고경표 “불 줄였어요” 얼음 (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382329"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 고경표의 실수에 화를 냈다. 20일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 21회는 ‘자급자족 수확물 한 상’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에는 셰프 파브리와 제로베이스원의 멤버 석매튜가 지원군으로 등장했다. 백종원은 “오늘 공통점이 한국말 잘 안되는 사람들이네”라며 게스트를 반겼다. 파브리는 “오늘 재료를 가져왔다”며 멤버들과 트럭으로 향했고 백종원은 여러 농산물을 보고 “아니 약간 말이 안 되는 게 같은 환경에서 자랄 수 없는 것들이야. 온도가 다르다니까”라며 당황했다. 대구 도심을 달려 이들이 도착한 곳은 높은 아파트 옆 광활한 논밭이었고 끝없는 비닐하우스가 있는 광경에 멤버들은 감탄을 금치 못했다. 백종원은 “아 여기 농사 가르쳐주는... 여기 벼농사잖아!”라며 농업을 배우는 곳임을 단번에 직감했다. 안보현은 “대구농업마이스터고등학교!”라며 학교를 발견했고 백종원은 “학교야?”라며 눈이 휘둥그레졌다. 9천평에 달하는 밭을 가진 대구농업마이스터고등학교에 도착한 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강지영 민낯도 이렇게 예뻐? “♥남편, 첫 배낭여행 걱정” (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911480"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강지영 JTBC 아나운서가 첫 배낭여행을 앞둔 소감을 전했다. 10월 20일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 스리랑카로 떠난 14년 차 아나운서 강지영의 '인생 첫 배낭여행' 도전기가 펼쳐졌다. 이날 강지영은 5박 6일 스리랑카 일정에 바지 2개와 상의 4개, 경량 패딩, 책 1권을 챙긴 소박한 짐으로 눈길을 끌었다. 반면 해외 촬영 전문 카메라 감독이 챙긴 의상은 총 8벌. 이에 강지영은 "가서 뭐 없으면 스리랑카 시장 가야지 어떡하냐. 내가 지금 패션쇼를 가는 것도 아니고"라며 태평한 모습을 보였다. 강지영은 민낯으로 스리랑카행 비행기에 탑승했다. 8시간 넘는 비행을 앞둔 강지영은 아버지와 통화를 나눈 후 "오늘 이 출국이 우리 가족 모두의 이슈다. 아빠가 아침에 전화를 몇 번이나 했는지 모르겠다. 시부모님도 걱정하시고, 남편도 '잘 갔다 와'라고 하더라. 잘 갔다 오라는 이야기만 100번 들었다"고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 강지영은 지난 4월 금융계 종사자와 2년 열애 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주연, 이혼 위기 딛고 재결합 "짐 싸서 친정행→다시 합쳐 잘 사는 중"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313513"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정주연이 이혼 위기를 겪었던 남편과의 재결합 소식을 직접 전했다. 지난 19일 전파를 탄 MBN '속풀이쇼 동치미' 방송 말미엔 정주연이 게스트로 나선 예고편 영상이 공개됐다. 영상 속 정주연은 "'동치미'를 통해 좋은 소식을 전해드리려 나왔다"면서 출연 계기를 전했다. 앞서 지난해 비연예인 남편과 결혼 6개월 만에 파경을 맞았던 그는 "여러분들이 접한 내 근황이 작년 파경 기사일 것이다. 그땐 '난 결혼이 안 어울리나보다. 못 하겠다' 싶어서 짐을 싸서 친정으로 갔다"라고 당시를 회상했다. 이어 "그렇게 몇 달 정도 후에 재결합을 하게 됐다"며 반가운 소식을 전했다. 정주연은 지난해 4월 비연예인 남성과 웨딩마치를 울렸으나 결혼 6개월 만에 파경설에 휩싸였다. 당시 두 사람은 혼인신고를 하지 않은 것으로 알려졌다. 지난 2009년 에픽하이 뮤직비디오 '따라해'로 데뷔한 정주연은 '오로라 공주' '스물' '태양의 도시' '폭풍의 연인' 등 다수의 드라마와 영화에 출연했다. 정주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 우도환 “지예은 귀여워… 동그란 사람 좋아해”→지예은 “고백이네” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388503"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 지예은이 우도환과 러브라인을 형성했다. 20일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 신분 상승과 엽전 획득을 위해 몸을 아끼지 않는 치열한 레이스가 펼쳐졌다. 게스트로는 오는 11월 공개 예정인 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’의 배우 우도환과 이유미가 출연했다. 이날 하하는 자리에 착석하며 지예은에게 “너 왜 도환이 옆에 앉냐”고 묻자 지예은은 “도환 님이 여기에 오셨다. 저는 여기에 앉았는데 여기 (옆에) 앉더라고요”라고 변명했다. 그런 지예은이 얼굴이 빨개지자 멤버들은 “너 왜 이렇게 얼굴이 빨개졌냐”며 놀렸다. 하하는 우도환에게 “어떤 스타일이냐. 귀여운 스타일이긴 해?”라고 질문했고 우도환은 “엄청 귀엽다”며 칭찬했다. 또 우도환은 “제가 원래 동그란 사람을 좋아한다”고 덧붙여 설레는 분위기를 조성했고 지예은은 “고백이네”라고 말하며 좋아했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현준 "과거 장이머우 감독 데려오려 7번 찾아가…자금성 있냐더라" (백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313511"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오페라 감독 박현준이 2003년 오페라 '투란도트'에서 장이머우 감독이 연출을 맡은 비화를 밝혔다. 20일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 오페라 감독 박현준이 등장했다. 이날 고흥에 도착한 허영만은 "고흥이 가도 가도 천리라는 말이 있다. 그만큼 멀다는 말인데, 바다가 너무 멋있어서 전혀 후회되지 않는다"라고 밝혔다. 이어 오페라 '투란도트'의 총괄 감독 박현준이 등장했다. 허영만이 "고급 레스토랑에서 칼질하고 있어야 하는 거 아니냐"라고 묻자 박현준은 "저희 아버님이 여기서 태어나셨다. 제 고향이 여수다"라고 밝혔다. 이어 허영만, 박현준은 생선백반집으로 향했다. 허영만은 "전 이런 집이 좋다. 지나가면서 한 잔 생각나면 편안하게 먹다가 가고"라고 했고, 박현준 역시 "제가 유럽에서 7년 반 정도 있었는데, 이탈리아에서도 번듯한 식당 가면 그 맛이 안 난다. 이탈리아도 우리나라의 이 식당 같은 동네 식당들이 있다. 그걸 트라토리아라고 한다. 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, ‘흑백 요리사’ 파브리 바질 페스토 먹고 “집에 싸 가고 싶다” 극찬 (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382323"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 파브리의 바질 페스토에 감탄했다. 20일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 21회에는 셰프 파브리와 제로베이스원의 멤버 석매튜가 지원군으로 등장했다. 이날 방송에서 파브리는 대구농업마이스터고등학교 학생들이 직접 재배한 바질을 이용한 바질페스토를 만들었다. 간을 보러 온 백종원은 파브리의 바질 페스토를 찍어 먹더니 “애들이 이 맛을 알아야 하는데 너무 맛있다! 파는 것보다 훨씬 맛있는데?”라며 극찬했다. 이어 “안 남긴 하겠지만 남으면 집에 싸가고 싶다. 역시 이탈리안!”이라며 미소를 지었다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘금사빠’ 지예은, 우도환 등장에 배시시 미소 “강훈 잊기로 해” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388502"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 지예은이 금사빠 면모를 보였다. 20일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 신분 상승과 엽전 획득을 위해 몸을 아끼지 않는 치열한 레이스가 펼쳐졌다. 게스트로는 오는 11월 공개 예정인 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’의 배우 우도환과 이유미가 출연했다. 이날 김종국은 우도환을 보고 웃는 지예은에게 “근데 예은이 또 오늘 배시시하게 웃네. 강훈이 버리기로 했잖아?”라고 말했다. 과거 지예은은 배우 강훈과 러브라인을 형성했다. 강훈은 ‘런닝맨’에 첫 임대 멤버로 활약한 바 있다. 이에 지예은은 “(강훈은) 잊기로 했다”고 말해 웃음을 자아냈다. 유재석은 “(지예은은) 금사빠기 때문에 금방 사랑에 빠졌다가 녹화 끝날 때쯤은 자기가 알아서 정리한다“고 말했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강지영 아나, 14년만 첫 예능 도전 “숙제 검사 맡는 기분” (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911479"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강지영 JTBC 아나운서가 초보 예능인으로서 긴장감을 토로했다. 10월 20일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 스리랑카로 떠난 14년 차 아나운서 강지영의 '인생 첫 배낭여행' 도전기가 펼쳐졌다. 이날 강지영은 자신의 극한투어 첫 공개를 앞두고 유독 긴장한 모습을 보였다. 박명수가 "왜 이렇게 긴장하냐"고 묻자 강지영은 "숙제 검사 맡는 기분이랄까. 저는 나름 열심히 했는데 초보 예능인이니까 걱정된다"고 속내를 고백했다. 강지영에게 '극한투어'는 인생 첫 고정 예능. 이은지는 "주위에서 강지영 아나운서가 예능 한다고 하니까 되게 신기해하고 궁금해하더라"며 기대감을 드러냈다. "그러냐"고 되물은 강지영은 "보면서 즐겨달라. 보시면 알 것 같다"고 말해 기대감을 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 앤톤 ‘스쳐 지나간 눈맞춤’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911478"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE) 멤버 쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤이 10월 20일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정을 마치고 중국 상하이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 세탁소에 불내고 30억 태웠다... 박지영, 금새록 위해 범죄 가담('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313508"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현이 사소한 실수로 30억을 날렸다. 20일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 강주(김정현 분)가 세탁소에 불을 내면서 수술을 받을 수 없는 처지에 놓이게 된 다림(금새록 분)의 모습이 그려졌다. 이날 봉희(박지영 분)는 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 길순(이규호 분)의 은닉 재산 30억 원을 빼돌렸음을 알고는 “다림이 눈부터 뜨게 하고 제가 어떻게든 그 8억 채워 넣을게요. 어머님이랑 아버님 감옥 가면 안 되잖아요. 저희가 어떻게든 그 돈 채워 넣을 거예요”라며 의지를 보였다. 이어 봉희는 다림과 함께 병원을 찾아 검사를 받고 수술 날짜를 찾았으나 강주에 의해 세탁소에 불이 나면서 30억 역시 화마 속에 사라졌다. 이에 봉희가 분노한 것도 당연지사. 치료 지원을 약속하는 승돈(신현준 분)에 봉희는 “이번엔 정확하게 계산해라”고 경고했다. 이 와중에 지연(김혜은 분)이 전소된 세탁소를 찾아 “미안해. 우리 아들이 다 물어준대”라고 말하면 봉희는 “다요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 은석 ‘별처럼 반짝이는 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911477"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE) 멤버 쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤이 10월 20일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정을 마치고 중국 상하이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 은석 ‘이 눈빛에 설렘 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911476"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE) 멤버 쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤이 10월 20일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정을 마치고 중국 상하이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 3개월 몸매 맞아? 밀착 보디슈트에도 굴욕 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911475"/>
        <updated>2024-10-20T13:15:39.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 김윤지(NS윤지)가 놀라울 정도로 완벽한 몸매를 뽐냈다. 김윤지는 10월 20일 자신의 소셜 계정에 "제가 입은 3가지 룩중 어떤 게 가장 예쁜가요?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 의류 매장에 방문한 김윤지의 일상이 담겨 있다. 불과 3개월 전 아이를 낳았다고는 믿을 수 없을 정도로 완벽한 몸매로 김윤지는 밀착 민소매는 물론 보디슈트까지 소화하고 있다. 조금의 배도 나오지 않은 날씬하고 쭉 뻗은 몸매와 비율이 감탄을 유발한다. 사진을 본 누리꾼들은 "핫걸 그 자체. 아기 낳은 사람인 거 알면 놀라 뒤집어질 핫바디 워너비", "너무 멋있어요", "패셔니스타답네요" 등의 뜨거운 반응을 보였다. 한편 NS윤지라는 활동명의 가수로 데뷔해 현재는 배우로 활동 중인 김윤지는 2021년 개그맨 이상해, 국악인 김영임 부부의 아들 최우성 씨와 결혼해 지난 7월 딸을 출산했다.]]></content>
    </entry>
</feed>