<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-03T18:15:56.077Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진 “내가 암에 걸렸다더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992263"/>
        <updated>2024-10-03T18:15:14.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 5일 방송되는 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 삼천포 삼부자의 첫 출항기가 그려진다. 박서진은 2011년 KBS1 ‘인간극장’을 통해 아픈 몸으로 배를 타는 아버지와 암 투병 중인 어머니를 도와 가족의 생계를 책임지기 위해 17살의 어린 나이에 고등학교를 자퇴한 후 배에 오르게 된 사연을 공개하며 큰 화제를 모았다. 박서진은 ‘인간극장’ 출연 이후 무려 13년 만에 처음으로 뱃일에 나서 이목을 집중시킨다. 또한 박서진의 두 형이 49일 간격으로 세상을 떠난 뒤 집안의 장남이 된 둘째 형까지 아버지를 돕기 위해 나서며 ‘삼천포 삼부자’가 생애 처음으로 함께 출항한다고 해 눈길을 모은다. 박서진은 오랜만의 조업에도 형과 함께 아버지의 든든한 지원군으로서 역할을 톡톡히 해낸다. 점점 조업에 탄력을 받아 가던 중 갑자기 배에서 원인 모를 굉음이 들리고, 이내 배의 시동이 꺼진다. 크게 당황한 박서진은 “옛날에도 작업 중에 배 시동이 꺼진 적이 있다. 시동이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]‘김건희 특검법’ 재표결…  與 이탈표 얼마나 될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590484"/>
        <updated>2024-10-03T18:15:14.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 국회 본회의에서 ‘김건희 특검법’이 재표결에 부쳐진다. 여당인 국민의힘의 이탈표가 얼마나 될지 관심이 쏠린다. 한동훈 국민의힘 대표는 “민주당 마음대로 특검법”이라며 부결에 힘을 실었다. 재표결을 앞두고 다시 전운이 고조된 정치권 상황을 진단해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이 “정말 행복했고 즐거웠던 시간, 잊지 못할 것” (주간아이돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992261"/>
        <updated>2024-10-03T18:15:14.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브와 게펜 레코드의 글로벌 걸그룹 KATSEYE(캣츠아이)가 한국 예능 프로그램에도 완벽 적응, 친근한 면모로 시청자들의 눈도장을 받았다. KATSEYE(다니엘라, 라라, 마농, 메간, 소피아, 윤채)는 지난 2일 방송된 MBC every1 ‘주간아이돌’에 출연해 가창력과 춤 실력, 남다른 예능 감각을 뽐냈다. ‘댄스 신고식’을 통해 몸을 푼 KATSEYE는 한국 활동에서 ‘주간아이돌’을 선택한 이유로 “재미있게 봤던 프로그램”이라고 말했다. 이후 멤버들은 방송 내내 지치지 않는 에너지로 보는 이들의 웃음과 감탄을 자아냈다. KATSEYE는 무작위로 재생되는 노래에 맞춰 춤을 추는 ‘주간아이돌’의 시그니처 코너 ‘랜덤 플레이 댄스’에서 순발력과 퍼포먼스 실력을 동시에 발휘했다. 익숙하지 않은 배속 구간에서는 당황하는 모습도 보였으나 이내 여유를 되찾고 빈틈없는 실력을 자랑했다. ‘과몰입 노래방’ 코너에서는 2개 팀으로 나눠 대결을 벌였는데, KATSEYE의 폭발적인 가창력과 타고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 보민, 정명에 직진 예고…“내가 알아서 가겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374024"/>
        <updated>2024-10-03T16:12:04.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 보민이 정명에게 직진할 것을 예고했다. 3일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 돌싱하우스에서 이야기를 나누는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 정명은 보민과 15분간 대화할 기회가 생기자 “나는 네가 어제오늘 나한테 해준 배려와 친절을 다 알고 있다. 신경 써주고 배려해 준 걸 고맙게 생각한다. 그래서 오늘도 정보 공개방에서 많이 망설였다”고 털어놨다. 보민은 “네가 어떤 정보를 봤든 상관없다. 중요한 건 상대방의 마음이다”라고 정명을 안심시켰다. 정명은 “내가 누구의 첫인상이 마음에 든다고 한 건 그냥 외적인 부분이다. 그 사람과 진지하게 대화를 나눠보고 잘 알고 난 뒤에 첫인상에 대해 말한 건 아니다”라고 말했다. 보민은 “괜찮다. 일단 나는 정한 대로 한번 가보고 싶으니까 그냥 내가 알아서 가겠다. 끝날 때까지 배려해주고 잘해주겠다. 부담스러워 할 필요 없다. 내가 마음 움직이는 대로 하는 거니까. 후회는 안 한다. 결과가 어떻게 되든 괜찮다”고 직진을 예고했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 전국 누비는 트로트 유랑단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862056"/>
        <updated>2024-10-03T16:12:04.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘트랄랄라 유랑단’ 밤 10시 TV조선이 4일 밤 10시 ‘트랄랄라 유랑단’ 첫 회를 방송한다. 그동안 국민들에게 많은 사랑을 받은 ‘미스터트롯2′의 안성훈, 박지현, 나상도, 진욱, 박성온이 팬들의 사랑에 노래와 땀으로 보답한다. 팬들을 찾아 전국 방방곡곡을 누비는 야외형 버라이어티. 국민 MC 김성주와 붐도 합류해 멤버들과 ‘초특급 케미’를 발산한다. 첫 방송에서는 싱싱한 꽃게와 바지락, 향긋한 포도로 유명한 안산시 대부도 탄도 마을로 향한다. 이곳에서 멤버들은 일손을 도우며 탄도 마을 어민들의 노고를 직접 느껴본다. 멤버들의 첫 미션은 갯벌에서 바지락 캐기. MC 김성주가 팀장인 ‘뽕팀’과 붐의 ‘흥팀’으로 나뉜다. 이들은 제한 시간 내 더 많은 바지락을 캐기 위해 의욕을 다진다. 멤버들은 바지락씨를 말릴 기세로 폭풍 바지락 캐기에 나선다. 푸짐한 특산물 점심상을 차지하기 위한 ‘철인 갯벌 경기’도 벌인다. 맴버들은 갯벌 위에서 활어처럼 펄떡펄떡 뛰는가 하면, 경기 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정서주, '리틀 김완선'으로 깜짝 변신...첫 댄스 도전기 (미스쓰리랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778540"/>
        <updated>2024-10-03T16:12:04.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정서주가 리틀 김완선으로 깜짝 변신했다. 3일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 '가장무도회' 특집을 맞아 김완선, 치타, 김의영이 게스트로 출연했다. 오유진은 박지현의 출연에 환호하며 박수를 보냈다. 또한 "자리가 너무 멀다"며 아쉬워했다. 박지현은 "저 오늘 제철입니다"라고 출사표를 던졌다. 붐이 "유진이가 지현 씨를 계속 기다렸다. 녹화 중간에도 '지현 님 언제 오냐'고 난리였다"고 전하자, 오유진은 "오늘 계탄 날"이라며 설레했다. 박지현은 "오늘 활어가 제철이니까 팔딱팔딱 뛰고 재미있게 놀고 유진이랑도 얘기를 많이 하겠다"고 포부를 밝혔다. 붐은 "김완선 선배님이 방송 정지를 당한 적이 있다던데? 눈빛 때문에 정지를 당했다고 들었다"고 언급했다. 김완선은 "맞다. 6개월 정도 정지를 받았다"고 인정하며 "그때 의상이 터틀넥 셔츠에 발목 덮는 긴 바지에 무릎까지 오는 롱코트였다. 얼굴과 손밖에 나오지 않았는데 방송 정지를 당했다"고 밝혔다. 김완선은 "요즘 얘기로는 '섹시하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 미영, 시영 “나는 여우과” 발언에 함박웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374021"/>
        <updated>2024-10-03T16:12:04.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 미영이 시영의 내숭 발언에 함박웃음을 지었다. 3일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 돌싱하우스에서 이야기를 나누는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 시영은 미영과 1대 1 한잔 데이트를 했다. 미영이 “항상 조용한 편이냐. 이 정도 텐션이냐”라고 묻자 시영은 “그렇지는 않다. 지금 내숭이다”라고 너스레를 떨었다. 시영은 스스로를 “여우과”라고 표현했다. 미영은 이를 받아주며 “너 여우짓 하고 있구나”라고 말했다. 농담을 주고받는 시영과 미영을 본 MC들은 “이야기 잘한다”, “조금 편해졌다”며 흐뭇해했다. 한편 ‘돌싱글즈6’는 매주 목요일 오후 10시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 걸그룹 출신 정명, 보민 선택→박창현 아나 '의자왕'[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270394"/>
        <updated>2024-10-03T16:12:04.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드삭스 출신 노정명이 보민을 데이트 상대로 선택했다. 박창현 아나운서는 두 여성 출연자에게 선택을 받았다. 3일 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 낮 데이트에 나서는 돌싱 남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 낮 데이트는 여성 출연자들의 선택으로 이뤄졌다. 진영과 지안은 창현, 미영은 시영, 정명은 보민, 방글은 희영을 선택했다. 전날 정명의 1순위가 시영이라는 사실을 안 보민은 크게 좌절한 바. 하지만 낮 데이트에서 정명은 보민을 선택했고, 이에 보민은 손까지 떨며 기뻐했다. 정명은 "계속 보민의 마음만 전달을 받았으니까 내 마음을 열어 볼 수 있는 시간을 주고 싶다"고 보민을 선택한 이유를 밝혔다. 이를 보던 MC 유세윤은 "내가 설레는 순간 톱3 안에 드는 것 같다. 이 팀이 최고의 데이트"라며 마치 보민이 된 듯 즐거워했다. 반면 선택이 겹친 진영과 지안은 복잡미묘한 표정을 지었다. 이에 대해 지안은 "(창현과) 알아가기로 했기 때문에 바로 선택했다"고 선택의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['의자왕' 5기 정수 "18기 정숙 나이 많아→15기 순자 공주님, 고민" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778538"/>
        <updated>2024-10-03T15:09:01.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수가 18기 정숙과 15기 순자 사이에서 고민했다. 3일 방송한 ENA·SBS Plus ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(나솔사계)에서 5기 정수는 15기 순자, 18기 정숙, 12기 영자와 다대일 데이트에 나섰다. 15기 정수는 다대일 데이트가 확정됐을 때 한숨을 쉰 것에 대해 해명하며 사과했다. 5기 정수는 "일단 밥을 못 먹었다. 메뉴를 잘못 정했다. 오리고기를 먹고 싶다고 해서 갔더니 직접 구워 먹어야 했다. 내가 가운데 앉아 있고 불판이 양쪽에 있었다. 내가 다 구워줬다. 다같이 있으면 중요한 대화가 안 된다. 한 두 분 정도 오면 좋겠다고 생각했는데"라고 말했다. 관상 이야기를 하던 중 12기 영자는 "출연자 중 피하고 싶은 관상이 있었냐"라고 물었다. 5기 정수는 "남자든 여자든 쎄한 사람은 없었다. 좋았던 사람은 있다"라고 답했다. 5기 정수는 18기 정숙에게 역으로 질문했고 18기 정숙은 "제일 좋았다. 웃는 인상이 좋았다"라며 정수에 대]]></content>
    </entry>
</feed>