<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-18T19:05:52.481Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 월드클라쓰, 스밍파 압도하며 '챔피언 매치 우승'…"우승의 맛은 맛있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310221"/>
        <updated>2024-12-18T17:09:01.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드클라쓰가 챔피언 매치 우승을 차지했다. 18일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 월드클라쓰와 스트리밍파이터의 챔피언 매치가 진행됐다. 이날 방송에서 월클과 스밍파는 경기를 앞두고 긴장한 모습을 드러냈다. 상대 전적 2승 2패로 박빙의 실력을 가진 두 팀은 서로를 경계했다. 이를 지켜보던 이영표 해설은 "스밍파와 월클의 전체적인 분위기를 보면 월클은 최근 3경기 3전 전승, 스밍파는 최근 3경기 3전 전패로 최근 분위기만 보면 월클이 스밍파를 압도하고 있다"라고 말했다. 이어 이영표 감독은 "이을용 감독이 스밍파를 이끌고 컵대회 우승을 시켰는데 지금은 박주호 감독이 스밍파를 이끌고 있다. 아무래도 김병지 감독보다 어깨가 무거울 것 같다"라고 평했다. 이에 박주호 감독은 "괜찮아. 우린 감독이 둘이야. 오히려 좋아"라며 긍정적인 모습을 보여 눈길을 끌었다. 첫 골은 월클에서 나왔다. 나티의 패스를 사오리가 골로 연결시킨 것. 원샷원킬 나오리 콤비의 플레이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 최성용 감독, "안 되는 건 정말 안 될 수도 있더라"…시즌 총평에 '폭소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310220"/>
        <updated>2024-12-18T17:09:01.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최성용 감독이 이번 시즌을 마친 소감을 전했다. 18일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 방송 말미 감독 총회가 예고되었다. 이날 방송 말미 하석주 위원장은 감독들을 소환했다. 그리고 그는 이번 시즌 소감을 들어보고 싶다고 했다. 이에 최성용 감독은 "안 되는 건 정말 안 될 수도 있다"라며 아나콘다의 방출을 막지 못한 심경을 전했다. 그리고 김병지 감독은 "2024 시즌은 저한테 대운이 온 것 같다"라며 지난 시즌까지 지옥을 맛보다가 월클과 함께 정규 리그와 챔피언 매치까지 우승을 차지한 것에 만족감을 드러냈다. 스밍파 박주호 감독은 "승률이 낮을수록 올라가는 일만 남았다"라며 합류 초기와는 완전히 달라진 모습을 보여 눈길을 끌었다. 이어 배성재는 슈챌리그, 골때녀 리그 G리그 오픈을 예고했다. 슈퍼리그와 챌린지리그의 10팀 모두가 함께하는 통합 리그가 오픈한다고 밝혀 기대감을 높였다. 마지막으로 K리그 올스타와 골때녀 올스타의 빅매치도 예고되어 앞으로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 스밍파 일주어터, "예기치 못한 부상으로 하차 결정…스밍파 웃고 즐기면서 축구했으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310219"/>
        <updated>2024-12-18T16:14:05.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일주어터가 하차를 선언했다. 18일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 월드클라쓰와 스트리밍파이터의 챔피언 매치가 진행됐다. 이날 방송에서 스밍파는 평소와 다른 분위기를 풍겨 눈길을 끌었다. 이에 박주호 감독은 "일주어터의 마지막 경기가 될 수 있는 경기다. 그런데 마지막 경기라고 단정 짓고 싶지 않다"라고 말했다. 일주어터는 "예기치 못하게 자꾸 부상을 당하다 보니 하차를 결정하게 됐다. 본업이 있기 때문에 좀 이기적인 선택을 했다"라며 미안한 마음을 전했다. 깡미는 "스밍파에서 기둥이 사라지는 느낌이라 어떻게 다음 경기를 뛸지 되게 부담스럽기도 하고 그렇다"라며 아쉬움을 드러냈다. 박주호 감독은 "지금까지 일주가 어떻게 했는지가 보인다. 자기가 할 걸 양보하면서 다른 선수들이 빛나게 해 주고 자기가 할 말을 해야 할 때는 선수들을 다그치면서 동기부여도 주면서 리더로서의 역할을 해왔다"라고 고마움을 전했다. 그리고 이를 보던 앙예원이 인터뷰 현장에 난입했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 영정사진 셔터 소리와 함께 50년 전 정지소로 젊어진 김해숙 “이 얼굴은 누구여!?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069486"/>
        <updated>2024-12-18T16:14:05.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의문의 택시에 탑승한 오말순이 20대의 모습으로 변신했다. 회사 일로 술에 취해 귀가한 반지숙(서영희)은 재수 중인 딸 최하나(채원빈)에게 입시를 그만두겠다는 통보를 전해 듣는다. 손녀를 감싸는 오말순(김해숙)에 격분한 반지숙은 술김에 그동안 쌓아뒀던 원망을 폭언으로 쏟아냈고 이에 큰 상처를 받은 오말순은 그대로 집을 나간다. 박갑용(정보석)은 “어디 가서 맛있는 거 먹을까?”라며 저기압인 오말순을 위로했지만 오말순은 “나 그런 기분 아니야.”라며 뾰로통하게 반응했다. 이에 박갑용이 천진난만한 표정으로 “무슨 기분인데?”를 되묻자 오말순은 “다들 왜 이렇게 무심해? 오늘이 무슨 날인지 정말 몰라?”라고 짜증을 내며 박갑용을 데리고 오디션장으로 향했다. 오디션을 앞두고 잔뜩 긴장한 오말순이 걱정된 박갑용은 “같이 들어가줄까?”를 조심스럽게 물었다. 덕분에 조금이나마 힘을 얻은 오말순은 씩씩하게 오디션장으로 들어갔고 박갑용은 “말순씨! 억울한 마음 다 잊고 원 없이 부르고 와.”라며 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 데뷔 직전 사라진 메인 멤버 에밀리 사태로 일생일대 위기 빠진 프로듀서 진영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069485"/>
        <updated>2024-12-18T16:14:05.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 데뷔를 앞둔 프로듀서 대니얼 한에게 일생일대의 위기가 닥쳤다. 유나스 엔터테인먼트에서 프로듀서로 활동 중인 대니얼 한(진영)은 걸그룹 엘리먼트를 발굴해 데뷔를 위한 훈련에 집중했다. 언론은 연일 엘리먼트의 데뷔를 기대하는 기사를 쏟아냈고 덕분에 투자자 유치 또한 수월하게 진행됐다. 하지만 그룹의 메인 포지션을 맡은 에밀리가 갑자기 미국으로 떠나 버리는 사건이 발생하며 대니얼 한에게 위기가 닥친다. 회사와 대니얼 한은 황급히 에밀리 설득에 나섰지만 에밀리는 연락을 차단하고 종적을 감췄다. 유나스 엔터테인먼트 대표이자 국민가수 김애심(차화연)은 조카 대니얼 한을 격려하며 어수선한 투자자와 언론을 안정시키기 위한 판을 짠다. 대규모 기자회견을 준비한 김애심은 대니얼 한을 언론 앞에 세웠다. 기자들은 걸그룹 엘리먼트에 대한 기대감을 표하며 "어떤 그룹인지 한 마디로 설명해 주시죠.”를 대니얼 한에 요청했다. 머뭇거리던 대니얼 한은 “제 미래를 결정할 친구들입니다. 그만큼 쏟아부었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 기구한 팔자 자극하는 문화센터 분위기에 잔뜩 약오른 김해숙 “뭔 놈의 사랑 타령!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069484"/>
        <updated>2024-12-18T16:14:05.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오말순과 딸 반지숙의 풀기 어려운 갈등 관계가 안타까움을 안겼다. 오말순(김해숙)은 딸 반지숙(서영희)의 생일을 위해 진수성찬을 아침상에 올렸다. 하지만 반지숙은 시큰둥하게 반응했고 이에 오말순은 기분이 상한 채로 ‘전설의 명곡’이라는 오디션 프로그램에 출연하고 싶다는 뜻을 밝혔다. 반지숙은 “노인들 세워 감성팔이 할텐데 괜히 망신만 당해요.”라며 딱 잘라 오말순의 도전에 선을 그었다. 오말순은 “내가 부끄러워? 늙은 게 죄야?”라고 발끈했고 “나 젊어서 너였고 너 늙으면 나 되는 거야.”라고 쏘아붙이며 언짢음을 표했다. 어색한 분위기가 흐르자 반지숙은 재수생 딸 최하나(채원빈)에 "이제 곧 모의고사지? 내신 믿고 대충 하면 안 돼.”라며 잔소리를 퍼부었다. 자신 때문에 불똥이 튄 손녀에게 미안해진 오말순은 “먹을 때는 개도 안 건드린다.”라며 딸을 나무랐다. 참다못한 최하나는 “요즘 다 같이 아침 먹는 집이 어디 있어? 빨리 독립을 하든지 해야지.”라는 짜증을 남기고 집을 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 영화 ‘수상한 그녀’ 확장판~ 언제나 짜릿한 인생 2회차의 주인공 김해숙+정지소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069483"/>
        <updated>2024-12-18T15:09:09.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[70대 할머니가 20대로 돌아가 못다 한 꿈을 이루는 감동의 성장 드라마가 막을 올렸다. 종로에서 오말순 소머리 국밥집을 운영하며 평생을 바친 73세 오말순(김해숙)은 박영준(박영수)에게 국밥집을 인수하기로 결심한다. 지인들은 맛집으로 소문난 국밥집을 자식들이 아닌 남에게 맡기는 오말순을 이해하지 못했지만 오말순은 뜻을 굽히지 않았다. 과거 오말순은 남편과 사별한 후 어린 딸과 어떻게든 살아보려 종로 바닥에 입성해 시장바닥을 전전 했다. 국밥집 안주인 자리를 차지하게 된 오말순은 악착같이 장사에 매달렸고 고생 끝에 국밥 맛이 입소문을 타기 시작했다. 손님이 밀려들자 대학생 딸 반지숙(서영희)이 일을 도우러 국밥집을 드나들게 됐다. 오말숙은 장사 잘되는 국밥집을 물려받아 좋겠다며 딸을 부추기는 이웃들의 사담에 버럭 화를 냈고 혹여 딸이 고생스러운 음식 장사에 뜻을 가질까 다시는 식당에 발을 들이지 못하게 한다. 덕분에 반지숙은 대기업 공채에 당당하게 합격했고 20년 근속 끝에 임원 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 월클 케시, "스밍파는 '전 남친'같은 존재…자주 안 보고 싶은데 자꾸 만나게 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310218"/>
        <updated>2024-12-18T15:09:09.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월클에게 스밍파란? 18일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 월드클라쓰와 스트리밍파이터의 챔피언 매치가 진행됐다. 이날 방송에서 상대전적 2승 2패의 스밍파와 월클이 챔피언 매치를 앞두고 소감을 전했다. 월클의 골키퍼 케시는 "스밍파는 전 남자친구라고 보면 된다. 자주 안 보고 싶은데 자꾸 만나게 되는 거다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 그리고 스밍파 심으뜸은 "어차피 혈투가 벌어질 것 같다"라며 절대 쉽지 않은 경기가 될 것 같다고 말해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
</feed>