<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-22T00:38:24.649Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가해자 연락 無” 영월 음주 역주행 사건 전말 눈물바다(한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912004"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 영월 음주 역주행 사고를 다룬다. 10월 22일 방송되는 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')는 100회를 맞이해 시청자 거리 인터뷰, 무단횡단 제로 캠페인 등 특별한 시간을 준비한다. 특히 '한블리' 100회 특집 방송에는 코요태 빽가, 모델 겸 방송인 정혁과 송해나, 더보이즈 영훈과 큐가 '한블리 어벤져스'로 등장한다. 이들은 '한블리'만을 위한 특별 무대와 그 어느 때보다 불꽃 튀는 '몇 대 몇' 대결을 펼친다. 이날 '한블리'는 추석 연휴였던 지난 9월 16일 새벽, 강원도 영월 한 터널에서 일가족을 덮친 음주 역주행 사고를 조명한다. 공개된 블랙박스 영상 속에는 SUV 차량 한 대가 역주행으로 빠르게 질주하던 중, 달리던 속도 그대로 마주 오던 승합차를 덮친 충격적인 사고 장면이 담겨있다. 승합차에 탄 일가족 6명은 모두 병원으로 옮겨졌으나 결국 운전자였던 남편이 세상을 떠났다고 해 안타까움을 자아낸다. 이에 제작진은 차량에 동승했던 아내를 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍서범 ‘돌싱포맨’에 “너네 몇 년 살고 헤어졌냐” 질문 폭격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102279"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신발 벗고 돌싱포맨’. 사진 | SBS SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 달콤쌉쌀한 부부들 ‘홍서범 X 조갑경 X 박군 X 한영’이 등장해 큰 웃음을 선사한다. 먼저, 조갑경은 “홍서범에 속아서 결혼했다”며 연상 남편과 살면 공주님처럼 살 줄 알았지만 현실은 그 반대임을 밝혀 웃음을 자아냈다. 더불어 조갑경은 “홍서범이 나에게 도움이 될 때는 골프 칠 때뿐이다, 골프공을 홍서범이라 생각하고 치면 잘 날아간다”고 말해 모두를 폭소케했다. 또한, ‘각방’까지는 아니지만 ‘각 침대’를 쓴다는 박군 한영 부부의 사연에 홍서범은 ”우리는 서로 스치기도 싫어서 피해 다닌다“고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 조갑경은 ”아직 사랑해서 싸운다는 오해를 받을까 봐 싸우지도 않는다“고 한술 더 떠서 현장이 뒤집어졌다. 이어, 한영은 “남편 박군 카드로 2만 원만 써도 전화가 온다”고 고백해 모두를 경악하게 했다. ‘돌싱포맨’조차 “아내에게 돈 좀 쓰라”며 박군을 질책하자 홍서범은 갑자기 “아내에게 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘눈물의 여왕’ 아직 안 끝났다 MD 사업도 흥행 역대급 수익]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912002"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘눈물의 여왕’ 종영 후 반년 여가 지난 시점에도 드라마 관련 사업이 대박 행진을 이어가고 있다. 스튜디오드래곤은 "일본에서의 뜨거운 인기에 힘입어 오는 11월 1일 도쿄에서 '눈물의 여왕' 앵콜 팝업스토어를, 연내 대만에서도 팝업스토어 진행을 계획하고 있다"고 10월 22일 밝혔다. 스튜디오드래곤은 지난 여름 서울에 이어 일본 도쿄, 오사카, 나고야, 후쿠오카 등 4개 도시와 필리핀 마닐라까지 총 3개 국가에서 ‘눈물의 여왕’ 팝업스토어를 성황리에 마쳤다. ‘눈물의 여왕’은 스튜디오드래곤이 보유한 260여개 IP중 역대 TOP10 안에 꼽힐 정도의 고수익 효자 컨텐츠로 집계되고 있다. 온에어 이전 방영권 판매로 흑자를 만들어 낸 데 이어 MD상품 팝업스토어와 OST 사업이 나란히 순항 중이다. 추가적으로 최근 튀르키예 리메이크 판권 계약이 체결됐고, IP를 활용한 공연화 논의도 진행 중인 상황이기 때문에 작품으로 인한 이익 규모는 더 늘어날 것으로 보인다. 이 가운데 기존 팝업스토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한영 "남편 박군 카드로 2만원만 써도 전화 와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864975"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 달콤쌉쌀한 부부들 홍서범 조갑경 박군 한영이 등장해 큰 웃음을 선사한다. 22일 방송되는 ‘돌싱포맨’에서 조갑경은 “홍서범에 속아서 결혼했다”며 연상 남편과 살면 공주님처럼 살 줄 알았지만 현실은 그 반대임을 밝혀 웃음을 자아냈다. 더불어 조갑경은 “홍서범이 나에게 도움이 될 때는 골프 칠 때뿐이다, 골프공을 홍서범이라 생각하고 치면 잘 날아간다”고 말해 모두를 폭소케했다. ‘각방’까지는 아니지만 ‘각 침대’를 쓴다는 박군 한영 부부의 사연에 홍서범은 “우리는 서로 스치기도 싫어서 피해 다닌다”고 말해 웃음을 자아냈다. 조갑경은 “아직 사랑해서 싸운다는 오해를 받을까 봐 싸우지도 않는다”고 한술 더 떠서 현장이 뒤집어졌다. 한영은 “남편 박군 카드로 2만 원만 써도 전화가 온다”고 고백했다. ‘돌싱포맨’조차 “아내에게 돈 좀 쓰라”며 박군을 질책하자 홍서범은 갑자기 “아내에게 너무 잘해주면 안 된다”며 몹쓸 꿀팁을 전수해 모두의 원성을 받기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조롱과 풍자는 한끗차이…‘SNL’의 줄타기 또 실패로 그칠까 [D:이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884029"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“하니가 베트남계 호주인이라는 점을 미루어 보았을 때 서툰 한국어를 과장하여 묘사하는 것은 명백한 인종차별로 판단된다.” 최근 하니가 속한 그룹 뉴진스 팬덤은 이 같은 이유로 국민신문고를 통해 쿠팡플레이 ‘SNL코리아’를 고발했다. 지난 19일 공개된 ‘SNL코리아’ 김의성 편에서 지예은은 하니가 일본 팬미팅에서 ‘푸른 산호초’를 불렀을 당시 입은 의상을 따라 입고, 하니의 어눌한 한국어 발음을 흉내낸 것이 문제가 됐다. 같은 날 또 다른 코너인 ‘위크엔드 업데이트’에서는 김아영이 최근 노벨문학상을 수상한 한강 작가의 인터뷰 장면을 연기했다. 김아영은 노벨문학상 수상 소감을 묻자 “수상을 알리는 연락을 받고는 처음엔 놀랐고, 전화를 끊고 나서는 천천히 현실감과 감동이 느껴졌다”고 답했다. 문제는 이 장면에서 한 작가가 과거 공개석상에서 보인 다소 움츠린 자세와 나긋한 말투를 다소 과장해 표현했다. 답하는 내내 실눈을 뜨고 있기도 했다. 일각에선 외모와 목소리를 조롱하는 것에 불쾌감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최호종 칼 갈았다 ‘스테파’ 메가 스테이지 주역 정조준 “한 풀고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912001"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 초대형 스케일의 메가 스테이지 미션을 시작한다. 10월 22일 오후 10시 방송되는 Mnet ‘스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)’ 5회에서 64인 무용수 전체가 하나의 무대를 만든다. 역대급 메가 스테이지 미션에 돌입한 한국무용, 현대무용, 발레 3장르의 무용수 중 누가 메인 역할에 캐스팅될지 궁금증을 불러일으킨다. 지난 방송에서 3장르의 매력이 흠뻑 담긴 댄스필름 미션을 통해 무용수들의 1차 계급이 정해졌다. 피 튀기는 전쟁 끝에 퍼스트 자리에 오른 무용수는 한국무용 김종철, 김효준, 최호종, 현대무용 김현호, 류태영 윤혁중, 발레 김유찬, 정성욱이다. ‘퍼스트’ 8인은 메가 스테이지 미션에 메인 주역 역할을 차지하기 위해 자신을 돋보일 수 있는 치열한 전략 싸움을 펼칠 전망이다. 특히, 퍼스트 계급의 타 장르 무용수들과 컬래버레이션이 예고돼 흥미를 더한다. 무엇보다 댄스필름에서 서브 주역을 맡았던 최호종은 메인 주역의 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꽃가마 탄 노비 임지연…'옥씨부인전' 티저 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330973"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연, 양반댁 아씨 되는 노비 구덕이 役 배우 임지연이 '옥씨부인전'에서 기구한 운명을 타고난 노비가 된다. 22일 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작진은 노비 구덕이(임지연 분)로 분한 임지연의 모습을 담은 티저 포스터를 공개했다. 초라한 행색을 한 채 꽃가마에 탄 상황이 아이러니하게 느껴진다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 임지연은 이 작품에서 아씨 옥태영으로 살아가야 하는 노비 구덕이를 연기하며 한 인물이지만 전혀 다른 두 가지 모습을 보여줄 예정이다. 포스터 속 구덕이의 빛바랜 누더기와 상반되는 형형색색의 화려한 가마 장식은 타고 난 신분과 상반된 삶을 살게 되는 구덕이의 운명을 감각적으로 보여준다. 구덕이의 자태도 심상치 않다. 볼품없는 옷차림에 생기 없는 얼굴, 얼굴에 난 생채기까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 정규 확정…"재정비 후 내년 1월 방송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330972"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작진 "2030 캥거루족 공감해" '캥거루족' 스타들이 자신의 일상을 더욱 자세하게 전한다. 22일 MBC 에브리원 예능프로그램 '다 컸는데 안 나가요' 제작진은 정규 편성을 확정 지었다고 전했다. 방송은 4회 방송으로 기획된 파일럿을 마치고 잠시 재정비 시간을 가진 후 2025년 1월에 다시 돌아올 예정이다. '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 '캥거루족' 관찰기다. 당시 배우 모자 박해미-황성재, 데뷔 14년 차 래퍼 지조, 배우 신정윤, 그룹 인피니트의 메인 래퍼 동우가 출연했다. 각기 다른 이유로 '캥거루족'이 된 이들은 꾸밈없는 일상을 공유해 시청자들에게 공감을 이끌었다. 여기에 홍진경 하하 남창희가 MC로 활동했다. 인기에 힘입어 '다 컸는데 안 나가요'는 정규 편성을 확정 지었다. 제작진은 "실제로 2030 세대 중 캥거루족이 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한영 “박군 카드로 2만 원만 써도 전화 와” 폭로 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912000"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한영이 박군의 짠돌이 기질을 폭로한다. 10월 22일 방송되는 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 홍서범 조갑경, 박군 한영 부부가 출연한다. 조갑경은 “홍서범에 속아서 결혼했다”며 연상 남편과 살면 공주님처럼 살 줄 알았지만 현실은 그 반대임을 밝혀 웃음을 자아냈다. 더불어 조갑경은 “홍서범이 나에게 도움이 될 때는 골프 칠 때뿐이다. 골프공을 홍서범이라 생각하고 치면 잘 날아간다”고 말해 모두를 폭소케했다. 또 ‘각방’까지는 아니지만 ‘각 침대’를 쓴다는 박군 한영 부부의 사연에 홍서범은 “우리는 서로 스치기도 싫어서 피해 다닌다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 조갑경은 “아직 사랑해서 싸운다는 오해를 받을까 봐 싸우지도 않는다”고 한술 더 떠서 현장이 뒤집어졌다. 이어, 한영은 “남편 박군 카드로 2만 원만 써도 전화가 온다”고 고백해 모두를 경악하게 했다. ‘돌싱포맨’조차 “아내에게 돈 좀 쓰라”며 박군을 질책하자 홍서범은 갑자기 “아내에게 너무 잘해주면 안 된다”며 몹쓸 꿀팁을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 “양육권 포기에 악플...애들 불쌍하단 말 가장 속상”(‘이제 혼자다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383083"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 5년 만에 이혼한 율희가 공백기 끝에 홀로서기를 시작한다. 예능 ‘이제 혼자다’를 통해서다. 22일 밤 방영되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’에서는 전(前) 아이돌 출신 율희가 고민 끝에 출연을 결정하게 된 계기를 밝히며, 아이들에게 부끄럽지 않은 엄마가 되고자 하는 포부를 전한다. 심사숙고 끝에 용기 내 ‘이제다’에 출연한 율희는 “내가 나를 갉아먹고 있었다”라며 자신의 이야기를 들려줄 필요성에 대해 말한다. 아이들에게 부끄럽지 않은 엄마를 꿈꾸며 매니저, 스타일리스트가 없이도 꿋꿋하게 홀로서기에 나선 율희의 모습이 그려질 예정이다. 혼자만의 공간에서 헤드셋을 낀 채 잠에서 깬 율희. 낯선 광경에 스튜디오 패널들이 웅성거리기 시작하지만 곧이어 헤드셋이 있어야만 잠들 수 있는 이유를 고백한 율희의 모습에 안타까움이 번진다. 밝고 씩씩한 율희지만 세 아이를 생각할 때면 연신 눈물을 훔친다. 이혼 당시 양육권을 포기했다는 이유로 사람들의 입방아에 오르내리고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철의 광기 어린 웃음소리…'좀비버스: 뉴 블러드' 세계관·스케일 커졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786119"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드'가 더 강력하고 압도적인 귀환을 알렸다. 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 '뉴 블러드'의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해 나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티 '좀비버스: 뉴 블러드'​가 상상을 초월하는 티저 예고편을 공개했다. '좀비버스: 뉴 블러드'는 K-좀비 예능의 신기원을 연 '좀비버스'의 두 번째 시즌으로, 확장된 세계관과 스케일은 물론 새로운 출연진과 참신한 퀘스트로 무장하고 다시 한번 전세계를 열광케 할 준비를 마쳤다. 그런 가운데 티저 예고편이 베일을 벗으며 이목을 집중시킨다. 서울 일대를 벗어나 급속도로 확산된 좀비들의 움직임이 다시금 생존 본능을 일깨운다. 안전 지대를 찾아 피해 보지만 좀비떼의 습격에 통제구역은 처참하게 무너지고, "도망쳐서 온 데가 더 위험한 데였어"라는 긴장감이 묻어나는 목소리는 치열하고 처절한 사투가 재개될 것을 암시한다. 한층 더 강력해진 좀비들을 상대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴저지댁’ 손태영 럭셔리한 분위기 본업 천재[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911999"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태영이 고급스러운 미모를 자랑했다. 프랑스 하이엔드 럭셔리 브랜드 ‘이브살로몬(YVES SALOMON)’ 측은 10월 22일 배우 손태영과 함께한 화보를 공개했다. 손태영은 파리 컬렉션 기간 중 해당 브랜드 쇼룸에서 열린 25 S/S 프리젠테이션에도 참석해 오랜만에 공식석상에 모습을 드러내며 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 손태영은 변함없이 아름다운 외모와 우아하고 고혹적인 분위기를 뽐냈다. 평소 애정하는 브랜드라고 밝힌 손태영은 촬영 현장에서도 프로정신을 보여주며 다채로운 매력으로 스태프들의 찬사를 이끌어냈다는 후문이다. 한편 손태영은 유튜브 채널 ‘Mrs. 뉴저지 손태영’을 통해 자신만의 콘텐츠를 만들어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로투킹2' 원어스→크래비티, 3차전 퍼포먼스 선공개…레전드 탄생할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864968"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 3차전 경연 무대가 사전 공개됐다. Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’(이하 ‘로투킹2’)측은 21일 Mnet K팝 유튜브 채널을 통해 3차전 무대를 사전 공개했다. 이날 공개된 영상은 파이널리스트가 가려지는 3차전의 팀 배틀 풀버전 무대로 본 방송 전부터 팬들의 이목을 집중시키고 있다. 앞서 그룹 더뉴식스(THE NEW SIX)가 탈락하면서 7팀 중 6팀만 살아남은 상황. 파이널로 가기까지 단 한 차례의 관문만 남아 있는 가운데, 이번 3차전은 ‘에이스 배틀’과 ‘팀 배틀’ 총 2개의 라운드로 진행된다. 먼저 1라운드 에이스 배틀은 ‘워터앤파이어’(WATER‘&amp;’FIRE) 2개의 콘셉트에 맞는 신곡과 안무로 각 팀 에이스가 모여 유닛 무대를 선보일 예정. ‘로투킹2’의 첫 유닛 무대인 만큼 많은 기대가 모이고 있다. 2라운드는 6팀의 팀 배틀로 치러진다. 파이널을 앞둔 마지막 관문인 만큼 각 팀의 필살기를 갈아 넣은 절치부심한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오종혁, 구안와사 2번 투병 "공연·촬영 너무 힘들어…얼굴 주저앉더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007859052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007859052"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 오종혁이 구안와사로 힘들었던 때를 떠올렸다. 21일 방송된 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에서 오종혁이 스페셜 MC로 출연했다. 오종혁은 "(결혼)6개월 만에 애가 생겼다. 지금 27개월이다"라고 밝혔다. 그는 "딸을 출산한 뒤 (집에서) 서열 꼴찌냐"는 질문에 "우리 집에 아내, 딸, 강아지도 암컷이고 제가 키우는 뱀이 있다. 뱀도 이름이 꽃님이다. 뱀보다도 못한 서열이다"라고 털어놨다. 이날 오종혁은 "중요한 시기에 구안와사를 두 번이나 겪었다. 고생을 좀 하셨다"라는 김숙의 말에 "2014~2015년쯤 뮤지컬 지방 공연 2개랑 드라마 촬영까지 같이하면서 너무 스트레스받고 힘드니까 한 번 주저앉았었다"라고 밝혔다. 이어 "그땐 뭔지도 몰랐다. 제가 치과에서 마취하고 나면 잘 안 다물어지지 않나. 그렇게 되더라"라고 했다. 오종혁은 "결혼 준비하면서 '강철부대' 촬영 중이었다. 촬영하면서 새로운 공연을 연습하고 있었다. 결혼식하고 '강철부대' 촬영 마치고 첫 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석 천사된다‥까마귀 박형식과 ‘트웰브’로 강렬 호흡[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911998"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마동석 박형식이 '트웰브'를 통해 강렬한 첫 호흡을 예고했다. STUDIO X+U 측은 10월 22일 글로벌 프로젝트 '트웰브' 제작 확정과 함께 배우 마동석, 박형식 캐스팅 소식을 알렸다. 동양의 12지신을 모티브로 한 시리즈 '트웰브'는 악귀들로부터 인간을 수호하기 위해 인간의 모습으로 인간세계에 살고 있는 12천사들의 이야기로, 봉인된 힘을 깨우려는 악의 무리들을 상대로 벌이는 거대한 전투를 그린 판타지 액션 블록버스터이다. 마동석은 12지신의 수장이자 호랑이를 상징하는 천사 태산으로 분하고, 박형식은 봉인에서 깨어난 악의 세력 오귀를 연기한다. 까마귀를 상징하는 오귀가 수천 년의 시간이 지난 후 다시 나타나 혼돈에 빠진 세상, 다시 한번 광대한 전투를 치를 이들의 이야기에 귀추가 주목된다. '트웰브'는 동서양을 아우르는 독보적인 세계관과 다채로운 매력의 12지신 이야기를 현대를 배경으로 새롭게 부활시켰다. 12지신을 상징하는 '트웰브'는 악귀로부터 인간들을 수호하기 위해 내려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’ 정규편성 확정…2025년 1월 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383076"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’가 정규 편성을 확정했다. MBC에브리원 예능프로그램 ‘다 컸는데 안 나가요’는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 ‘캥거루족’이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램으로 뜨거운 반응을 이끌었다. 지난 1일 첫 방송된 ‘다 컸는데 안 나가요’는 총 4부작 파일럿으로 기획됐다. 이에 ‘배우 母子’ 박해미X황성재를 시작으로 데뷔 14년 차 래퍼 지조, 다채로운 매력의 배우 신정윤, 그룹 인피니트의 메인 래퍼이자 댄서인 동우가 ‘다 컸는데 안 나가요’를 통해 캥거루족 일상을 공개했다. 저마다 각기 다른 이유로 캥거루족이 된 스타들의 꾸밈없는 일상이 많은 공감을 불러일으켰다는 분석이다. 여기에 홍진경, 하하, 남창희가 MC로 출격해 시청자들의 보는 재미를 높였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장사천재 조사장 “‘흑백요리사’ 이후 남자 가수에 DM 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911997"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제의 예능 '흑백요리사'에 출연한 장사천재 조사장이 방송 출연 후 남자 가수에게 연락을 받았다고 고백했다. 10월 21일 '밉지않은 관종언니' 채널에는 넷플릭스 예능 '흑백요리사'에 출연한 '장사천재 조사장' 조서형 셰프가 게스트로 출연해 통영비빔밥 레시피를 선보였다. 이지혜는 요리하는 조서형 셰프를 보고 "우리 조사장님 인기 진짜 많을 것 같다"고 감탄했고, 조서형은 "저 인기 없다. 연애 안 한 지 오래 됐다. 저 나물들이랑 연애 중이다"라고 말해 웃음을 안겼다. 이어 이상형을 묻는 질문에 "웃을 때 예쁘고 제가 해준 밥을 맛있게 먹는 남자"라고 답했고 이지혜는 "우리 남편이다"라고 너스레를 떨었다. 조서형 셰프는 "얼마 전에 연예인에게서 DM이 왔다. 방송 보고"라고 고백했고, 살짝 이름을 들은 이지혜는 "너무 괜찮다. 나 그 사람 좋게 본다"고 응원했다. 한편 조서형 셰프는 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연했다. 이지혜는 지난 2017년 세무사 문재완과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 백성현, 건설사 대표 아들이었다…아내 조다봄 퇴직금 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864962"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)이 ‘월요 예능’ 시청률 전체 1위를 기록하는 기염을 토했다. 지난 21일 방송된 ‘동상이몽2’는 분당 최고 시청률 6.3%, 평균 시청률 4.9%를 기록하며 동시간대 전 채널은 물론 이날 방송된 예능 프로그램 중 시청률 1위를 차지했다. 타깃 시청률인 2049 시청률 역시 예능 프로그램 중 전체 1위로 1.5%를 기록했다. (닐슨코리아 수도권 가구 기준) 이날 방송에는 ‘일일드라마 황태자’ 배우 백성현 조다봄 부부의 새로운 이야기가 그려졌다. 백성현은 가족들이 잠든 이른 새벽부터 풋살장을 찾았다. 백성현은 오랜만의 운동 나들이에 설렘을 드러냈지만, 아내 조다봄은 두 아이와의 육아 전쟁으로 쉴 틈이 없었다. 앞서 고관절 종양 수술에 대해 고백했던 백성현은 “사실 아내는 축구를 안 했으면 좋겠다고 하는데, 오늘 병원 가기 전 틈을 내 축구를 간 것”이라고 말했다. 이후 백성현은 병원에서 끊임없는 재활 치료를 받으며 땀을 흘렸고 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안혜경 아직 신혼인데, 별♥하하 강제 소환에 “무례vs쿨하다” 엇갈린 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911996"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 별이 남편인 하하에게 전 여자친구와의 만남을 먼저 제안했다고 밝혀 화제다. 10월 21일 채널 '짠한형 신동엽'에는 '별을 보러 떠나요~ 제주도에서 터뜨린 찐친 삼각관계(?)'라는 제목으로 가수 하하, 별, 스컬이 출연한 영상이 업로드됐다. 이날 하하는 "오늘은 눈치 보지 않는다. 전 여자친구까지 얘기할 수 있다. 우린 쿨하다"라고 이야기했다. 이어 하하는 신동엽과 이소라가 동반 예능에 출연한 것을 두고 "존경한다, 난 솔직히 그 영상을 눈물 흘리며 봤다"라고 전했다. 별도 "그 영상을 함께 보다가 '여보도 해라'고 말했다. 하하의 유튜브가 조금 주춤하다"며 "(신동엽과 이소라가) 멋있었다. 이게 어른이라고 느꼈다"라고 말했다. 이에 신동엽은 “그럼 소문이 잘못됐구나. 이렇게 쿨한 줄 모르고 결혼한 다음부터 날씨는 절대 안 본다는 소문이 있었다”라며 하하의 전 연인인 기상캐스터 출신 안혜경을 간접 언급해 눈길을 모았다. 해당 방송 직후 네티즌들은 "별이 진짜 쿨하네", "하하가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빠니보틀→'충주맨' 김선태 주무관, '피의 게임3' 출격…2차 라인업 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786115"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피의 게임 시즌 3’가 서바이벌 올스타에 이어 생존 게임의 판도를 바꿀 뉴페이스들의 라인업을 공개하며 서바이벌 열기를 예열하고 있다. 11월 첫 공개될 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(이하 ‘피의 게임 3’)는 서바이벌 레전드들과 신예들이 지킬 것인가, 뺏을 것인가를 두고 벌이는 생존 지능 서바이벌 예능이다. 화려한 전적을 자랑하는 서바이벌 레전드들의 만남을 예고한 가운데 먹이사슬 꼭대기를 차지하고자 승부욕을 불태울 새로운 뉴페이스들도 출동해 기대감에 불을 붙인다. 인플루언서, 아이돌, 포커 플레이어, 모델 등 각양각색 직업을 가진 이들은 자신이 가진 무기를 총동원해 수단과 방법을 가리지 않고 최종 우승을 향해 전진할 예정이다. 먼저 국내 여행 유튜브 구독자 1위에 빛나는 빠니보틀과 지자체 유튜브 구독자 1위를 차지한 ‘충주맨’ 김선태가 ‘피의 게임 3’ 1위 자리를 두고 대격돌을 펼친다. 탁월한 게임 컨트롤 능력과 행운으로 구독자들을 열광케 하는 게임 스트리머 악어와 ‘솔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석·박형식 만난다…12지신 설화 모티브 '트웰브' 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002102868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002102868"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스의 콘텐츠 전문 스튜디오 STUDIO X+U가 12지신 설화를 바탕으로 거대한 유니버스를 구축하는 '트웰브'의 제작을 확정했다. 이 작품에서 배우 마동석과 박형식이 처음으로 만난다. 동양의 12지신을 모티브로 한 시리즈 '트웰브'는 악귀들로부터 인간을 수호하기 위해 인간의 모습으로 인간세계에 살고 있는 12천사들의 이야기로, 봉인된 힘을 깨우려는 악의 무리들을 상대로 벌이는 거대한 전투를 그린 판타지 액션 블록버스터다. 마동석과 박형식이 '트웰브'에서 강렬한 첫 호흡을 예고한다. 마동석이 12지신의 수장이자 호랑이를 상징하는 천사 태산으로 분하고, 박형식이 봉인에서 깨어난 악의 세력 오귀를 연기한다. 까마귀를 상징하는 오귀가 수천 년의 시간이 지난 후 다시 나타나 혼돈에 빠진 세상, 다시 한번 광대한 전투를 치를 이들의 이야기에 귀추가 주목된다. '트웰브'는 동서양을 아우르는 독보적인 세계관과 다채로운 매력의 12지신 이야기를 현대를 배경으로 새롭게 부활시켰다. 12지신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 아이들 생각하며 눈물 "나를 향한 비난 상관 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829004"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 5년 만에 이혼한 율희가 공백기 끝에 ‘이제 혼자다’로 홀로서기를 시작한다. 오는 22일 방송되는 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 그룹 라붐 출신 율희가 고민 끝에 출연을 결정하게 된 계기를 밝히며, 아이들에게 부끄럽지 않은 엄마가 되고자 하는 포부를 전한다. 심사숙고 끝에 용기 내 ‘이제다’에 출연한 율희는 “내가 나를 갉아먹고 있었다”라며 자신의 이야기를 들려줄 필요성에 대해 말한다. 아이들에게 부끄럽지 않은 엄마를 꿈꾸며 매니저, 스타일리스트가 없이도 꿋꿋하게 홀로서기에 나선 율희의 모습이 그려질 예정이다. 이날 율희는 혼자만의 공간에서 헤드셋을 낀 채 잠에서 깼다. 낯선 광경에 스튜디오 패널들이 웅성거리기 시작하지만 곧이어 헤드셋이 있어야만 잠들 수 있는 이유를 고백한 율희의 모습에 안타까움이 번진다. 밝고 씩씩한 율희지만 세 아이를 생각할 때면 연신 눈물을 훔친다. 이혼 당시 양육권을 포기했다는 이유로 사람들의 입방아에 오르내리고, 악플 세례를 견뎌야 하는 나날들이 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12지신 설화 깨어난다…마동석·박형식 '트웰브' 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007859035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007859035"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동양의 12지신을 모티브로 한 시리즈 '트웰브'가 제작 소식을 전하며 마동석 박형식의 캐스팅을 확정했다. LG유플러스의 콘텐츠 스튜디오 STUDIO X+U가 내년 선보이는 '트웰브'는 악귀들로부터 인간을 수호하기 위해 인간의 모습으로 인간세계에 살고 있는 12천사들의 이야기로, 봉인된 힘을 깨우려는 악의 무리들을 상대로 벌이는 거대한 전투를 그린 판타지 액션 블록버스터다. 마동석은 극 중 12지신의 수장이자 호랑이를 상징하는 천사 태산으로 분한다. 박형식은 봉인에서 깨어난 악의 세력 오귀를 연기한다. 까마귀를 상징하는 오귀가 수천 년의 시간이 지난 후 다시 나타나 혼돈에 빠진 세상, 다시 한번 광대한 전투를 치를 이들의 이야기가 더욱 주목된다. '트웰브'는 동서양을 아우르는 독보적인 세계관과 다채로운 매력의 12지신 이야기를 현대를 배경으로 새롭게 부활시켰다. 12지신을 상징하는 '트웰브'는 악귀로부터 인간들을 수호하기 위해 내려온 천사들을 지칭한다. 오래전 천사들의 희생으로 가까스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김형서 “이 많이 상했다” 인생 캐릭터 경신하나(강남 비-사이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911995"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김형서가 또 인생 캐릭터 경신을 예고했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 측은 10월 22일 모든 사건의 키를 쥔 인물 ‘재희’ 역으로 돌아온 배우 김형서의 캐릭터 스틸 4종을 공개했다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 김형서는 강남을 뒤흔든 실종 사건의 핵심 인물이자 그 뒤에 숨겨진 거대한 실체를 손에 쥔 클럽 에이스 ‘재희’ 역을 맡아 장르적 긴장감을 끌어올린다. 지난해 디즈니+의 오리지널 시리즈 '최악의 악'부터 영화 '화란'까지, 다양한 작품을 통해 연기력을 인정받았던 김형서는 이번 작품에서 차가운 외면 뒤 순수함과 뜨거운 열정을 지닌 ‘재희’를 만나 한층 더 깊어진 면모를 보여줄 것으로 기대를 모은다. 김형서는 ‘재희’에 대해 “정말로 삶에 지친 캐릭터였으면 좋겠다고 생각했다”며 “단순한 반항심 때문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정·이종원, 달라서 더 설레는 ‘상극’ 케미스트리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884012"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’에서 배우 김세정, 이종원이 설렘을 선사한다. 22일 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 측은 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 스틸을 공개했다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표 민주의 이야기를 담는 로맨스 드라마다. 이날 공개된 사진은 채용주와 윤민주의 ‘상극’ 모먼트로 호기심을 자극한다. 먼저 사격장에서의 예사롭지 않은 첫 만남이 시선을 사로잡는다. 무슨 일인지 인형을 안아 든 아이에게 환한 미소를 짓고 있는 채용주와 걱정 섞인 눈빛으로 바라보는 윤민주의 대비가 포착됐고, 접점 하나 없을 것 같은 두 사람이 어떤 인연으로 사격장에서 첫 만남을 가지게 된 것인지 궁금해진다. 이어진 사진은 채용주와 윤민주의 관계 변화를 예고하며 설렘을 증폭시킨다. 서류를 내미는 채용주를 경계하는 듯한 윤민주. 하지만 포기를 모르는 채용주는 윤민주가 거리를 두는 것이 무색하게 그의 공간에 성큼 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다섯째 임신 정주리, 임신성 당뇨 진단 받았다‥84㎏에도 절망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911994"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정주리가 다섯째 임신 중 임신성 당뇨 진단을 받았다. 10월 21일 공개된 채널 '정주리'에는 '건강한 출산을 위한 산전검사 (검사하고 먹고 검사하고 먹고)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 산부인과를 찾은 정주리는 "오늘은 정밀 초음파가 있다. 매 검사마다 떨리지만 더 떨리는 건 몸무게"라고 했고 이후에는 임당검사, 입체초음파 검사를 위해 또 한 번 병원을 찾았다. 임당 재검이 뜬 정주리는 "공복 채혈하고 시약을 두배로 먹고 채혈하고 한 시간 뒤에 채혈하고 또 한 시간 뒤에 채혈이다. 오전 8시 30분에 오면 점심 때 간다고 생각하면 된다"며 "임당 재검은 나왔지만 일단 밥을 맛있게 먹고 다음주부터 식단 관리를 해보자"고 다짐했다. 하지만 정주리는 재검일에 검사를 받지 못했다. 전날 새벽 치즈를 먹어 공복 시간을 지키지 않아 검사가 불가했기 때문. 정주리는 "말을 해줬는데 까먹었다"며 민망한 웃음을 지어보였다. 다음날 재검을 받은 정주리는 임신성 당뇨 진단을 받아 절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 석매튜, '백패커2' 지원군 활약 '요리 천재']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275584"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원) 멤버 석매튜가 '요리 천재'로 활약했다. 석매튜는 지난 20일 방송된 tvN 예능 프로그램 '백패커2'에 특별 게스트로 출격, 출장요리단의 든든한 지원군으로 나섰다. 이날 대구농업마이스터고등학교를 찾은 석매튜는 학생들이 직접 수확한 작물로 240인분의 채소 파인다이닝 식사를 준비하는 데 힘을 보탰다. 평소 자체 콘텐츠 등을 통해서도 요리 자부심을 드러낸 석매튜는 썰래(대형 채소 손질 기계)와 버섯 튀김을 책임졌다. 특히, 석매튜는 백종원이 버섯을 튀기는 모습을 한 번 본 뒤 곧바로 따라 하는 등 '요리 천재'의 면모를 보여줬다. 짧은 시간에 대용량 급식을 준비해야 함에도 석매튜는 미소를 잃지 않고 특유의 초긍정 에너지를 발휘, 초스피드로 미션을 완수했다. 석매튜의 활약에 힘입어 '백패커2' 21회는 전시즌 최고 시청률을 경신했다. 또 '백패커2'를 연출하는 신찬양 PD는 "석매튜는 지친 기색 없이 긍정 에너지를 전파했다. 썰래부터 요리까지 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 “김세정 기쁘게 일할 수 있게 하는 힘 가졌다”(취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911993"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정 이종원이 상극 케미를 예고했다. ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호/극본 이정신) 측은 10월 22일, 달라서 더 설레는 채용주(김세정 분) 윤민주(이종원 분) 스틸컷을 공개했다. 11월 4일 첫 방송되는 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. 이날 공개된 사진은 채용주와 윤민주의 ‘상극’ 모먼트로 호기심을 자극한다. 먼저 사격장에서의 예사롭지 않은 첫 만남이 시선을 사로잡는다. 무슨 일인지 인형을 안아 든 아이에게 환한 미소를 짓고 있는 채용주와 걱정 섞인 눈빛으로 바라보는 윤민주의 대비가 흥미롭다. 접점 하나 없을 것 같은 두 사람이 어떤 인연으로 사격장에서 첫 만남을 가지게 된 것인지 궁금해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘건설사 대표 아들’ 백성현, ♥조다봄에게 4700만원 받아 (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388949"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서 백성현♥조다봄 부부가 새로운 일상을 공개했다. 지난 21일 방송된 ‘동상이몽2’에서 백성현은 가족들이 잠든 이른 새벽부터 풋살장을 찾았다. 백성현은 오랜만의 운동 나들이에 설렘을 드러냈지만, 아내 조다봄은 두 아이와의 육아 전쟁으로 쉴 틈이 없었다. 앞서 고관절 종양 수술에 대해 고백했던 백성현은 “사실 아내는 축구를 안 했으면 좋겠다고 하는데, 오늘 병원 가기 전 틈을 내 축구를 간 것”이라고 말했다. 이후 백성현은 병원에서 끊임없는 재활 치료를 받으며 구슬땀을 흘렸고 의사는 “고관절 가동 범위가 거의 정상에 들어왔다”고 전했다. 병원 일정을 끝낸 백성현은 집이 아닌 건설 현장으로 향했다. 전문건설사 대표로 있는 어머니의 콜에 그는 직접 작업차를 몰고 현장에 도착했고 직원들과도 스스럼 없이 인사하며 5년차 백 과장다운 모습을 보였다. 백성현은 직접 하수구의 문제를 파악하고 오물로 가득한 배관 청소에 나섰다. 이를 지켜본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 얼굴 상처+초라한 행색…노비 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864938"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연이 꽃가마 탄 노비로 분한다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’이 노비 구덕이(임지연 분)로 분한 임지연의 모습을 담은 티저 포스터를 공개했다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 매 작품마다 압도적인 표현력으로 독보적인 존재감을 보여줬던 임지연(구덕이, 옥태영 역)이 한 인물로 전혀 다른 두 가지 모습을 보여줄 예정이다. 그런 가운데 공개된 첫 포스터 속에는 초라한 행색을 한 채 꽃가마에 타고 있는 노비 구덕이의 아이러니한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 구덕이의 빛바랜 누더기와 상반되는 형형색색의 화려한 가마 장식은 타고 난 신분과 상반된 삶을 살게 되는 구덕이의 운명을 감각적으로 보여줘 더욱 강렬한 인상을 남긴다. 무엇보다 가마에 올라탄 구덕이의 자태 역시 심상치 않다. 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 덱스 ‘좀비버스: 뉴 블러드’ 11월 19일 공개…티저 예고편 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911991"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좀비버스'가 돌아온다. 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 넷플릭스 좀비 코미디 버라이어티 '좀비버스: 뉴 블러드'​가 10월 22일 티저 예고편을 공개했다. 서울 일대를 벗어나 급속도로 확산된 좀비들의 움직임이 다시금 생존 본능을 일깨운다. 안전 지대를 찾아 피해 보지만 좀비떼의 습격에 통제구역은 처참하게 무너지고, “도망쳐서 온 데가 더 위험한 데였어”라는 긴장감이 묻어나는 목소리는 치열하고 처절한 사투가 재개될 것을 암시한다. 한층 더 강력해진 좀비들을 상대로 예측불가의 플레이를 펼칠 뉴페이스 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시를 비롯해 시즌1의 중심에서 임팩트 있는 활약을 보여준 경력직 멤버들 노홍철, 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤까지 '좀비버스: 뉴 블러드'를 이끌어갈 14인의 다채로운 캐릭터 플레이도 기대감을 고조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 3차전 경연무대 파격 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275582"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 3차전 경연 무대의 풀버전이 사전 공개됐다. Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 측은 21일 Mnet K-POP 유튜브 채널을 통해 3차전 무대를 사전 공개했다. 이날 공개된 영상은 파이널리스트가 가려지는 3차전의 팀 배틀 풀버전 무대로 본 방송 전부터 팬들의 이목을 집중시키고 있다. 앞서 그룹 더뉴식스(THE NEW SIX)가 탈락하면서 7팀 중 6팀만 살아남은 상황. 파이널로 가기까지 단 한 차례의 관문만 남아 있는 가운데, 이번 3차전은 '에이스 배틀'과 '팀 배틀' 총 2개의 라운드로 진행된다. 먼저 1라운드 에이스 배틀은 'WATER'&amp;'FIRE' 2개의 콘셉트에 맞는 신곡과 안무로 각 팀 에이스가 모여 유닛 무대를 선보일 예정. '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'의 첫 유닛 무대인 만큼 많은 기대가 모이고 있다. 2라운드는 6팀의 팀 배틀로 치러진다. 파이널을 앞둔 마지막 관문인 만큼 각 팀의 필살기를 갈아 넣은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 진짜 바다 X AI 환희 듀엣 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383057"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에 바다와 AI 환희가 ‘Perhaps Love’ 무대를 펼치며 가창력 탑티어의 혼성 듀엣이 탄생했다. 바다의 깔끔한 고음과 감성 보컬 AI 환희의 목소리가 화음을 이루며 최강 반전을 선사했다. 21일 방송된 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 6회는 H.O.T. 토니안, 소녀시대 유리, 투바투 수빈이 스페셜 MC로 출격해 1세대부터 4세대를 아우르는 추리 전쟁을 펼쳤다. 이 가운데 1라운드 라인업으로 god 김태우 ‘빛’, S.E.S. 바다 ‘Steal Away’, 플라이 투 더 스카이 환희 ‘행복한 나를’, H.O.T. 강타 ‘커플’이 공개되며 히트곡 바꿔 부르기 무대로 분위기를 끌어올렸다. 강타가 ‘커플’을 선곡했고, 같은 그룹의 멤버 토니안은 “아직도 받아들이기 어렵다”라며 젝스키스와 여전한 라이벌 의식을 드러내 웃음을 선사했다. 판정단은 김태우, 바다, 환희, 강타를 진짜 3명, AI 3명으로 선택하며 팽팽한 접전을 이뤘고, 이에 1세대 아이돌의 오래된 팬인 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, '♥조다봄' 퇴직금 선물 감동..시청률·화제성까지 잡았다 (동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275579"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'이 '월요 예능' 시청률 전체 1위를 기록하는 기염을 토했다. 지난 21일 방송된 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')는 분당 최고 시청률 6.3%, 평균 시청률 4.9%를 기록하며 동시간대 전 채널은 물론 이날 방송된 예능 프로그램 중 시청률 1위를 차지했다. 타깃 시청률인 2049 시청률 역시 예능 프로그램 중 전체 1위로 1.5%를 기록했다. (닐슨코리아 수도권 가구 기준) 이날 방송에는 '일일드라마 황태자' 배우 백성현♥조다봄 부부의 새로운 이야기가 그려졌다. 백성현은 가족들이 잠든 이른 새벽부터 풋살장을 찾았다. 백성현은 오랜만의 운동 나들이에 설렘을 드러냈지만, 아내 조다봄은 두 아이와의 육아 전쟁으로 쉴 틈이 없었다. 앞서 고관절 종양 수술에 대해 고백했던 백성현은 "사실 아내는 축구를 안 했으면 좋겠다고 하는데, 오늘 병원 가기 전 틈을 내 축구를 간 것"이라고 말했다. 이후 백성현은 병원에서 끊임없는 재활 치료를 받으며 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이도현♥’ 임지연, 노비 됐다..충격적인 근황 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207310"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꽃가마에 태워진 노비의 운명이 시작된다. 오는 11월 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 노비 구덕이(임지연 분)로 분한 임지연의 모습을 담은 티저 포스터를 최초로 공개하며 관심을 집중시키고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 매 작품마다 압도적인 표현력으로 독보적인 존재감을 보여줬던 임지연(구덕이, 옥태영 역)이 한 인물로 전혀 다른 두 가지 모습을 보여줄 예정으로 시청자들의 기대감 역시 높아지고 있는 상황. 그런 가운데 공개된 첫 포스터 속에는 초라한 행색을 한 채 꽃가마에 타고 있는 노비 구덕이의 아이러니한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 구덕이의 빛바랜 누더기와 상반되는 형형색색의 화려한 가마 장식은 타고 난 신분과 상반된 삶을 살게 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 전소민, '런닝맨' 하차 1년 만에 겹경사 터졌다…공민정과 안방극장 컴백 ('지송합니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685785"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민, 공민정, 장희령이 안방극장에 새 바람을 몰고 온다. KBS Joy가 야심차게 선보이는 신규 드라마 '오늘도 지송합니다'가 전소민, 공민정, 장희령의 캐스팅을 공식화했다. 여기에 12월 5일(목) 넷플릭스 동시 방영을 확정지으며 기대를 모으고 있다. '오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고, 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 알바 생활에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기. 전소민은 극중 신도시맘들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역을 맡아 화려함 뒤에 숨겨진 고단한 삶과 그 속에서 피어나는 좌충우돌 로맨스를 현실감 있게 그려낼 예정이다. ’클리닝업’, '톱스타 유백이’, '1%의 어떤 것’, '런닝맨', '식스센스' 등 드라마와 예능을 넘나드는 멀티테이너 전소민이 꿋꿋한 명랑 돌싱녀 캐릭터를 어떻게 그려낼지 관심을 불러일으키고 있다. 그는 SBS '런닝맨'에서 큰 사랑을 받다가 지난해 11월 하차하했다. '내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재 셰프 “휴업으로 미슐랭 별 잃을 것, 중요한건 진화다” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911989"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["휴업으로 미쉐린 별 잃는 건 당연한 것. 그러나 우린 진화할 것" 대한민국을 미식 열풍으로 휘저은 넷플릭스 요리 서바이벌 예능 '흑백요리사'가 낳은 새로운 별, 미쉐린(미슐랭) 3스타 레스토랑 '모수'의 안성재 셰프가 럭셔리 패션 라이프스타일 매거진 에스콰이어 화보 촬영에 나섰다. 리노베이션 중인 모수의 공사 현장에서 진행된 촬영에서 안 셰프는 "모수의 오픈을 두고 컴플레인이 많은데, 이번 기회에 완벽한 업장을 만들기 위해 공사 중이라는 사실 알려드리고 싶다"라고 밝혔다. 이날 안 셰프는 "올해 세계에서 단 한 명의 건축가를 뽑아 건축을 의뢰하는 영국 '서펜타인 파빌리온'을 지은 조민석 건축가가 모수를 맡아주셨다"라며 "오래된 한국 서양식 가옥의 멋을 살리면서 현대적인 터치를 더하는 것이 쉽지 않아 여러 고민들을 하다 보니 조금 늦어졌다"고 밝혔다. 그는 "지금은 솔직히 '조금은 대충해도 되지 않을까'라는 생각도 가끔 한다"라며 "그러나 예전의 레스토랑과 같은 수준이라면 아무 의미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지석, 12살 연하 ♥이주명과 고깃집 데이트 하나…눈빛이 남다르네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911987"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지석이 일상을 공유했다. 김지석은 10월 21일 소셜미디어를 통해 "chaser"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 편안한 차림으로 고깃집을 찾은 김지석의 모습이 담겨있다. 김지석은 카메라를 바라보며 장난기 가득한 눈빛을 보내고 있다. 해당 게시물에 동료 배우 이상엽은 "귀여우십니다요"라는 댓글을 남겼다. 또 팬들은 "역시 멋있다" "같이 마시고 싶네요" 등 반응을 보였다. 한편 김지석은 지난 5일 종영한 ENA '현무카세'를 통해 시청자들과 만났다. 현재 12살 연하 배우 이주명과 공개 연애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수 “母, 뇌출혈로 두 번 뇌수술…몇 년간 딸과 영상통화만” (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995840"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 김범수가 뇌출혈 투병으로 인해 거동이 불편한 어머니를 집으로 초대해, 딸 희수까지 함께한 3대(代)의 나들이에 나선다. 24일(목) 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 26회에서는 ‘57세 꽃대디’ 김범수가 뇌출혈로 인해 두 번이나 뇌수술을 받은 후, 건강을 회복한 어머니와 함께하는 기적 같은 하루를 공개한다. 이날 김범수는 오랜만에 어머니를 집으로 모셔와 딸 희수와 어머니의 애틋한 ‘조손 상봉’ 현장에 뭉클해 한다. 직후, 김범수는 제작진과의 인터뷰를 통해, “이사한 집에 어머니가 오시는 것은 처음”이라며, “어머니가 뇌출혈로 인해 두 번의 뇌수술을 포함해 총 세 번의 대수술을 받아, 얼마 전까지만 해도 곧 돌아가실 수 있겠다고 생각했다”고 밝힌다. 희수는 몇 년 간 영상통화로만 만났던 할머니와 만나 어색해하지만, 이내 할머니의 젊은 시절 사진을 보며 함께 추억여행에 빠져 김범수와 어머니를 흐뭇하게 한다. 그러던 중 김범수는 어머니에게 “희수가 이번 학기에도 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 건설 현장 발로 뛰어…아내는 퇴직금 4700만원 선물 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157983"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백성현, 건설 현장 발로 뛰어…아내는 퇴직금 4700만원 선물 (동상이몽2) 백성현♥조다봄 부부가 서로를 위하는 애틋한 모습으로 감동을 자아냈다. 지난 21일 방송된 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 백성현♥조다봄 부부의 새로운 이야기가 그려졌다. 이날 백성현은 가족들이 잠든 이른 새벽부터 풋살장을 찾았다. 백성현은 오랜만의 운동 나들이에 설렘을 드러냈지만, 아내 조다봄은 두 아이와의 육아 전쟁으로 쉴 틈이 없었다. 앞서 고관절 종양 수술에 대해 고백했던 백성현은 “사실 아내는 축구를 안 했으면 좋겠다고 하는데, 오늘 병원 가기 전 틈을 내 축구를 간 것”이라고 말했다. 이후 백성현은 병원에서 끊임없는 재활 치료를 받으며 구슬땀을 흘렸고 의사는 “고관절 가동 범위가 거의 정상에 들어왔다”고 말했다. 병원 일정을 끝낸 백성현은 집이 아닌 건설 현장으로 향했다. 전문건설사 대표로 있는 어머니의 요청에 그는 직접 작업차를 몰고 현장에 도착했다. 직원들과도 스스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내, 남편 몰래 신용대출 1500만원…소비 스케일 경악스럽네('결혼지옥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685784"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금전 문제로 갈등을 겪는 부부에게 오은영이 조언을 건넸다. 21일 밤 11시 20분에 방영된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 남편이 월급을 공개하지 않아 답답한 아내와 아내가 생활비를 더 요구할까 봐 월급을 공개하고 싶지 않은 남편, 금전적인 문제로 부부 갈등이 극에 달은 '돈(₩) 터치 부부'가 등장했다. 현재 결혼 7년 차 동갑내기라는 '돈(₩) 터치 부부'는 23살에 예상치 못하게 아이가 생겨 갑자기 결혼하게 됐다고. 준비되지 않은 채 결혼한 탓일까, 금전적인 문제로 첨예하게 부딪히는 두 사람. 아내는 남편과 이혼하고 싶을 정도로 남편이 돈과 관련된 거짓말을 너무 많이 한다며 불만을 토로했다. 또한 부부가 돈으로 허덕이게 된 이유가 남편이 거짓말을 하고 몰래 카드를 썼기 때문이라고 주장했다. 반면 남편은 아내가 돈을 흥청망청 썼기 때문에 경제적인 어려움에 처했다고 주장했다. 경제적인 문제에 있어 각기 다른 주장을 펼치는 두 사람. 심지어 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 조세호 결혼에 오열…"많은 분이 제 걱정을 해주는데"('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207309"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희가 절친 조세호 결혼에 눈물을 흘린 사연을 고백한다. 24일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 서울에서 '생애 첫 집 매매'를 주제로 알짜배기 꿀팁과 다양한 가격대의 매물을 소개한다. 이날 방송은 가을 이사철을 맞이해 서울에서 '생애 최초 내 집 마련'을 꿈꾸는 이들을 위해 꾸며진다. 김숙은 "30대의 가장 큰 숙제는 '내 집 마련'이다. 전·월세로 계속 살 것인가! 내 집 마련을 할 것인가!를 놓고 고민하게 되는 시기이다"라고 말한다. 내 집 마련의 어려움을 겪는 이들을 위해 모델 겸 방송인 정혁, 방송인 남창희 그리고 양세찬이 서울 2~6억 원대 다양한 매물을 임장한다. 김대호는 스튜디오에 출연한 정혁을 크게 반기며 물고기 이야기에 열을 올린다. 김대호는 "정혁 씨와 물고기 기르는 취미가 같다. 저보다 더 고수. 완전 업자) 수준이다"라고 말해 이목을 집중시킨다. 이에 정혁은 "어항이 100개 정도 된다. 반려 물고기가 약 천 마리가 넘는다. 아예 상가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민 공민정 장희령, ‘오늘도 지송합니다’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383055"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민, 공민정, 장희령이 안방극장에 새 바람을 몰고 온다. KBS Joy 신규 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진 최룡)가 전소민, 공민정, 장희령의 캐스팅을 공식화했다. 여기에 12월 5일 넷플릭스 동시 방영을 확정 지었다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고, 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 알바 생활에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린다. 전소민은 극 중 신도시맘들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역을 맡아 화려함 뒤에 숨겨진 고단한 삶과 그 속에서 피어나는 좌충우돌 로맨스를 현실감 있게 그려낼 예정이다. ‘클리닝업’, ‘톱스타 유백이’, ‘1%의 어떤 것’, ‘런닝맨’, ‘식스센스’ 등 드라마와 예능을 넘나드는 멀티테이너 전소민이 꿋꿋한 명랑 돌싱녀 캐릭터를 어떻게 소화할지 관심을 불러일으키고 있다. ‘내 남편과 결혼해줘’, ‘갯마을 차차차’, ‘작은아씨들’에서 메소드 연기를 보여준 ‘연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 2주 연속 화제성 1위, 김태리도 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911984"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 출연자 화제성 1위에 등극했다. K-콘텐츠 온라인 경쟁력 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션이 발표한 10월 3주차 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 tvN 토일드라마 ‘정년이’가 2주 연속 1위를 차지했다. 화제성을 구성하는 4개 부문인 뉴스, VON(Voice of Netizen), SNS, 동영상 전체 부문에서 1위에 올랐으며 출연자 화제성 부문에서도 배우 김태리가 1위에 올랐다. 주간 화제성 점수 3만점 이상을 기록한 ‘정년이’는 2024년 4번째로 높은 화제성을 기록할 드라마 화제성 페이스를 달리고 있다. 현재 1위부터 3위까지는 ‘선재 업고 튀어’, ‘눈물의 여왕’ 그리고 ‘내 남편과 결혼해줘’ 순이다. 2위 자리는 지난주에 이어 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 지켰다. 첫 방송 후 4주 연속 화제성이 증가 중인 ‘지옥판사’는 출연자 화제성 2위에 오른 배우 박신혜를 비롯해 배우 김재영과 김아영이 화제성을 이끌고 있는 것으로 나타났다. 3위에는 방송 첫 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이택림 “11년째 이미자 콘서트 MC 영광, 경외심에 살 떨려”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911983"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이택림이 가수 이미자와 인연을 공개했다. 10월 22일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 데뷔 47년을 맞은 MC 이택림이 출연했다. 이날 이택림은 "지금도 이미자 선생님을 모시고 공연 중이다"며 "오래 전 연락이 왔다. 전임 사회자가 개인 사정으로 전국공연 사회를 더이상 할 수 없게 돼서 후임을 찾아야 되는 상황이었다"고 입을 열었다. 이어 "이미자 선생님이 TV 프로그램을 많이 안 보는데, 그래도 월요일 밤에 '가요무대'를 한 주도 빼놓지 않고 본다고 하더라. 제가 '가요무대'에 가끔 나와서 노래를 한다. 그래서 '우리도 변화를 줘보자'며 '이택림을 섭외해보자'고 했다더라"고 전했다. 또 "처음에는 '나이 차이도 많이 나고, 내가 아직 7080을 하는데'라고 생각했다. 그쪽에서 '두 번만 급하게 해달라'고 했는데, 그때 제가 매일 라디오를 할 때였다. 그래서 주말만 두 번 하기로 했다"며 "두 번 했더니 다음주에 '한 번 더 하면 안 되냐'고 하더라. 마음에 드셨나 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 5년만 컴백…"기다림에 부응하는 재미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864904"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길이 강렬한 첫 등장을 선보일 예정이다. 오는 11월 8일 첫 방송하는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 SBS 금토드라마의 시초이자 ‘역대급 사이다 드라마’로 칭송받는 ‘열혈사제1’의 다음 시즌으로 ‘열혈사제’ 서사의 중심, 김남길의 출연으로 더욱 화제를 모으고 있다. 이와 관련 김남길이 ‘열혈사제’ 김해일의 업그레이드된 분노와 결연함을 예고한 첫 포스를 선보여 이목을 집중시킨다. 극 중 김해일(김남길 분)이 첫 등장부터 ‘앵그리 지수’의 최고치를 찍는 장면들이 연이어 포착된 것. 사제복을 입은 김해일은 어둠이 짙어지자, 결연한 표정으로 어딘가로 향해 ‘벨라또’의 사명으로 이뤄낼 정의 구현에 대한 기대감을 자아낸다. 또한 김해일은 낮에도 항상 강렬한 눈빛을 장착해 악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 꽃가마에 태워진 노비, 임지연 그리고 운명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995835"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꽃가마에 태워진 노비의 운명이 시작된다. 오는 11월 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 노비 구덕이(임지연 분)로 분한 임지연의 모습을 담은 티저 포스터를 최초로 공개하며 관심을 집중시키고 있다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 매 작품마다 압도적인 표현력으로 독보적인 존재감을 보여줬던 임지연(구덕이, 옥태영 역)이 한 인물로 전혀 다른 두 가지 모습을 보여줄 예정으로 시청자들의 기대감 역시 높아지고 있는 상황. 그런 가운데 공개된 첫 포스터 속에는 초라한 행색을 한 채 꽃가마에 타고 있는 노비 구덕이의 아이러니한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 구덕이의 빛바랜 누더기와 상반되는 형형색색의 화려한 가마 장식은 타고 난 신분과 상반된 삶을 살게 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타 캥거루족의 출몰…‘다 컸는데 안 나가요’ 인기 비결은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388936"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1인 가구만 있나, 부모님과 함께 사는 스타도 있다. ‘다 컸는데 안 나가요’가 공감을 자아내는 관찰 예능으로 정규편성을 확정했다. 스타들의 싱글 라이프를 보여주는 데 초점을 맞췄던 기존 예능과 달리, 나이 든 후에도 부모에게 딱 붙어사는 캥거루족 스타의 일상을 보여주는 뚜렷한 콘셉트가 호평을 얻은 요인이다. ◇ ‘나혼산’ 역발상, 그들이 부모님과 사는 이유 MBC 애브리원 예능 ‘다 컸는데 안 나가요’는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 캥거루족이라는 요즘, 부모님과 함께 사는 스타의 일상을 관찰하는 프로그램이다. 홍진경, 하하, 남창희가 3MC를 맡고, 스타 캥거루족으로 배우 박해미와 아들 황성재, 배우 신정윤, ‘쇼미더머니2’ 준우승자 지조, 그룹 인피니트 멤버 장동우 등이 출연 중이다. 당초 4부작 파일럿으로 기획됐으며 현재 3회까지 방영했는데, 시청자들 사이에서 호평을 얻으며 종영 전 정규편성이 결정됐다. 호평 요인은 신선한 콘셉트다. ‘나 혼자 산다’, ‘미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정 “박지현이란 배우의 발견, 좋은 자극 받았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911982"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌, 조여정, 박지현이 남다른 케미스토리를 발산했다. 배우 송승헌 조여정 박지현이 함께한 싱글즈 화보가 10월 22일 공개됐다. 화보 속 송승헌, 조여정, 박지현은 무심하고 시크한 비주얼로 영화 ‘히든페이스’ 속 캐릭터와의 완벽 싱크로율을 뽐내며 미묘한 관계성과 예측할 수 없는 분위기가 담긴 화보를 완성해냈다. 영화 촬영 후 2년 만에 만난 세 배우는 그간의 공백이 무색할 정도로 케미를 보여줬다. 조여정은 “원래 같은 작품을 한 번 마치고 나면, 오랜만에 봐도 친근하다”고 소감을 말했다. 박지현도 “오랜만에 선배님들을 만나서 즐거웠다”고 덧붙였다. 영화 ‘히든페이스’는 ‘방자전’, ’인간중독’을 연출한 김대우 감독의 신작으로, 실종된 약혼녀 ‘수연’(조여정)의 행방을 쫓던 ‘성진’(송승헌) 앞에 ‘수연’ 후배 ‘미주’(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 대본을 받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '무단침입 피해' 한혜진, 별장 기습 점검…CCTV에 찍힌 깨 털이범들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685781"/>
        <updated>2024-10-22T00:37:47.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 한혜진이 별장을 기습 점검했다. 21일 유튜브 채널 '한혜진'에는 '한혜진 별장 cctv에 찍힌 00? 가을맞이 홍천 별장 기습 점검. 무단침입, 허수아비, 고구마튀김 먹방'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 영상에서 한혜진은 "오랜만에 와서 집을 한 바퀴 둘러봐야겠다"며 별장 점검에 나섰다. 이어 "이거 보이시냐. 누가 만들었는지 기가 막힌다. 새를 쫓는 방조 테이프다. 꼬아서 묶어두면 번쩍번쩍하다. 아까 문 열고 나오니까 새 열 마리가 하늘로 푸드덕 올라가더라"라며 뿌듯해했다. 한혜진은 CCTV에 포착된 새들의 모습을 공개했다. 그는 "(방조 테이프는) 이것도 나온 지 꽤 됐기 때문에 새들이 전혀 신경 쓰지 않는다. 나이트클럽의 미러볼 마냥 흥만 더 돋울 뿐이다. 이게 지금 아무 소용이 없다"며 "엄마가 허수아비를 만들어두라고 했다"고 말했다. 한혜진은 "저 오늘 허수아비 같지 않냐. 2024 FW 허수아비룩"이라며 너스레를 떨었다. 앞서 한혜진은 별장 무단침입]]></content>
    </entry>
</feed>