<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-15T23:11:53.280Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '내남결' 공민정♥장재호, 현실서 이룬 사랑...9월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008518"/>
        <updated>2024-08-15T23:11:17.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정(본명 김민정)이 장재호와 결혼한다. 연예계에 또 한쌍의 배우 부부의 탄생이다. 16일 아이즈(IZE) 확인 결과, 공민정과 장재호는 9월 초 서울 모처에서 결혼식을 올린다.  양가 가족 및 지인들만 초청해 외부 비공식으로 진행될 예정이다. 공민정과 장재호는 지난 2월 방송된 tvN 월화드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡을 맞춘 바 있다. 극 중 공민정은 양주란 역을, 장재호는 이재원 역을 맡았다. 극 중에서는 끝내 헤어졌지만, 현실에서는 사랑의 결실을 이뤘다. 공민정, 장재호는 '내 남편과 결혼해줘'에서 연상연하 부부였지만, 실제로는 1986년생 동갑내기다. 동갑으로 서로 뜻이 잘 통해 평소에도 좋은 만남을 이어왔다고. 두 사람은 평소 동료로, 친구로 알고 지내왔던 사이다. 이어 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡하면서 한층 더 가까워지게 됐고, 친구에서 연인으로 발전해 부부의 연으로 결실을 맺게 됐다. 공민정, 장재호는 현재  결혼식 준비에 한창이다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대, 박주현 대신 칼 맞고 사망..딸 살인에도 태연한 김병철·윤세아(‘완벽한 가족’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137599"/>
        <updated>2024-08-15T23:11:17.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 김영대의 죽음을 통해 주변 인물들의 심리전을 가동시켰다. 지난 15일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 2회에서는 박경호(김영대 분)가 최선희(박주현 분) 대신 죽음을 맞이하며 시청자들을 소름 돋게 했다. 앞서 1회 방송에서는 최선희가 자신의 어린 시절 실수 때문에 이수연(최예빈 분)의 머리카락이 불에 타 가발을 쓰고 다닌 사실을 알게 됐다. 어제 방송된 2회에서는 보육원 화재의 내막이 낱낱이 밝혀지면서 이 사실을 전혀 몰랐던 선희는 충격에 경악을 금치 못했다. 그에 반해 수연은 “선희야, 빚은 앞으로 천천히 돌려받을게”라고 말해 향후 두 사람에게 펼쳐질 전개가 호기심을 최고조로 끌어올렸다. 그런가 하면 경호가 선희에게 고백할 거라는 걸 알게 된 수연은 선희에게 경호의 말을 듣지 말라고 경고했다. 잠시 뒤 경호의 집으로 간 수연은 선희를 위해 꾸며진 거실을 보고 분노, 두 사람은 언성을 높이기 시작했다. 수연이 경호의 집으로 들어가는 걸 본 선희는 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정해인♥정소민, 열애설 터질까…"설렘 느껴" 다 준비된 '엄마친구아들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675423"/>
        <updated>2024-08-15T22:06:17.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스스로도 인정한 진짜 엄친아가 온다. 처음으로 로코에 도전하는 '엄친아' 정해인의 새로운 얼굴이 시청자들을 사로잡을 수 있을까. 지난 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔 그랜드볼룸에서 tvN 새 토일 드라마 '엄마친구아들' 제작발표회가 열렸다. 이날은 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온, 유제원 감독이 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스를 그린 작품이다. '일타스캔들', '갯마을 차차차' 등으로 사랑받은 유제원 감독의 차기작으로, '갯마을 차차차'를 집필한 신하은 작가와 다시 한번 의기투합해 만든 작품이다. 유 감독은 "'엄마친구아들'은 청춘들과 그들의 가족이 펼치는 이야기다. 그 안에는 사랑, 우정, 꿈, 성장이 담겨 있다"며 "다채로운 드라마가 될 테니 기대해 달라"고 소개했다. '엄마친구아들'이라는 단어에 대해서는 "엄마친구아들이 갖고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장르물 강자’ 변요한, ‘백설공주’로 안방극장까지 접수하나 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373312"/>
        <updated>2024-08-15T22:06:17.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 안방극장 복귀로 열일을 이어간다. 올해 영화 ‘그녀가 죽었다’부터 디즈니플러스 시리즈 ‘삼식이 삼촌’까지 영화와 드라마를 오가며 맹활약을 펼쳐온 그는 이번엔 영문도 모른 채 살인 사건의 범인으로 지목된 청년의 10년간의 세월을 그린다. 16일 첫 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 전과자가 된 고정우(변요한)가 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러다. 고정우는 운동은 물론 공부까지 잘하는 이른바 ‘엄친아’. 명문 의대 합격을 앞두고 있으며, 성격 역시 의리 넘치고 다정한 인물이다. 수능 시험을 친 후에는 어른의 삶을 동경해 술을 마시는 일탈을 벌이기도 한다. 그러나 술을 너무 마셔서 필름이 끊긴 어느 날, 그는 별안간 친구 두 명을 죽인 극악무도한 살인범으로 몰리고 결국 살인죄로 10년을 복역하게 된다. 변요한은 고등학생 고정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3주 만에 돌아온 장나라 ‘굿파트너’..상승세 이어갈까? [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373309"/>
        <updated>2024-08-15T21:06:06.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 파리올림픽’ 중계로 결방했던 ‘굿파트너’가 3주 만에 돌아온다. 엄청난 시청률 상승세를 보였던 ‘굿파트너’가 3주 결방에도 흐름을 이어갈 수 있을지 관심이 쏠린다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 17년 차 이혼 전문 스타 변호사 차은경(장나라)과 이혼 소송은 처음인 신입 변호사 한유리(남지현)의 휴먼 법정 오피스 드라마다. 지난달 26일 5회 방송 후 ‘2024 파리올림픽’ 중계로 3주 동안 결방한 ‘굿파트너’는 16일 재개된다. 1회 7.8%(닐슨코리아, 전국 기준)로 시작한 ‘굿파트너’ 시청률은 4회에서 13.7%를 기록하며 매회 자체 최고 시청률을 달성하며 엄청난 상승세를 보였다. ‘2024 파리올림픽’이 시작하기 직전에 방송된 5회도 12.1%를 기록하며 두 자릿수의 높은 시청률을 유지했다. 전작 ‘커넥션’이 10회에 11.1%의 시청률로 두 자릿수를 돌파한 것과 비교했을 때 ‘굿파트너’는 3회 10.5%로 두 자릿수를 돌파하며 빠른 상승세를 보였다. 하지만 ‘굿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변영주X변요한 ‘백설공주’ 방송 재개 ‘굿파트너’ 질주 막을까[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886409"/>
        <updated>2024-08-15T21:06:06.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주 감독의 드라마 데뷔작 '백설공주에게 죽음을-Black Out'이 베일을 벗는다. MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 백설공주, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 8월 16일 첫 방송된다. '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 독일의 소설가 넬레 노이하우스의 최고 히트작 '백설공주에게 죽음을'에 한국적인 감성을 더해 재해석한 작품으로, 하루아침에 살인범 신세가 돼버린 고정우(변요한 분)와 형사 노상철(고준 분), 톱스타 최나겸(고보결 분), 대학생 하설(김보라 분)의 치열한 진실 추적기를 예고한다. 극 중 고정우는 모두의 사랑을 받던 모범생에서 하루아침에 시신 없는 살인사건의 용의자로 지목돼 살인 전과자로 전락해버린 캐릭터. 술에 잔뜩 취해 기억을 잃어버린 밤, 고정우는 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 김용식 선생, "난 단 한 사람뿐인 조선인"…'한국 축구의 아버지'가 된 '경성축구단 에이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307465"/>
        <updated>2024-08-15T18:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 축구의 아버지, '진짜 축버지' 김용식 선생. 15일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '경성축구단의 에이스'라는 부제로 한국 축구계의 역사 김용식 선생의 그날을 조명했다. 1929년, 경신학교와 숭실중학교의 축구 경기는 숭실중이 승리했다. 하지만 숭실중 선수들은 기뻐하기는커녕 악에 받친 눈빛으로 까기의 명수 김용식 선수를 찾았다. 당시 매우 거칠던 축구는 현재 우리가 알고 있는 것과 너무 달랐다. 당시는 잘 까면 승리하는 것이었다는 축구계의 원로들의 이야기가 놀라움을 자아냈다. 경신학교를 거쳐 보성전문학교에 진학한 김용식 선수는 1934년 4월 중국 청진으로 해외 원정을 떠났다. 국내에서 찾아보기 힘든 축구 관련 서적을 사기 위해 서점으로 향한 김용식. 그는 영국 교수가 쓴 현대 축구에 관한 글귀를 보고 큰 충격을 받는다. 그가 본 책에는 축구는 신사적인 운동이며 진정한 스포츠맨십이 무엇인지 쓰여있던 것이다. 이를 본 김용식은 그전까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '과몰입인생사2' 프레디 머큐리, "쇼는 계속 된다"…진정한 '딴따라'가 무엇인지 보여준 '천재 뮤지션']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307464"/>
        <updated>2024-08-15T16:09:22.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼는 계속 된다, 영원한 별이 된 프레디 머큐리. 15일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입 인생사2')에서는 퀸의 프론트맨이자 리드보컬 프레디 머큐리의 인생에 과몰입했다. 이날 인생 텔러 배철수는 자신이 시간 여행을 할 수 있다면 이날 이곳으로 꼭 가보고 싶다고 했다. 그가 가고 싶다고 밝힌 순간은 1985년 7월 13일 영국의 웸블리 스타디움, 영국 최대의 공연 라이브 에이드 현장. 이 공연에서 퀸은 지금도 계속 회자되는 레전드 무대를 남겼고 공연 다음 날 신문 1면은 프레디 머큐리의 얼굴로 도배가 되었다. 그러나 퀸의 무대를 호평하는 기사들 사이 그룹 퀸이 곧 해산할 것이라는 이야기들도 나와 의아함을 자아냈다. 대체 그에게는 무슨 일이 있었을까. 퀸의 전신이었던 밴드 스마일. 스마일의 팬이었던 프레디 머큐리는 스마일의 리드 보컬이 팀을 탈퇴한 자리를 채우며 밴드 이름까지 퀸이라고 바꾸었다. 독특한 행동들 때문에 프레디 머큐리를 올드퀸이라는 별명으로 부르며 그를]]></content>
    </entry>
</feed>