<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-28T07:12:18.772Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[떴다 ‘갓순재’…‘개소리’를 완벽히 즐길 마지막 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032661"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 소름 돋는 사건과 감동적인 에피소드, 변화무쌍한 인물 관계성을 모두 담은 흥미진진한 스토리 속 마지막을 향해 달려가고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 거제도를 지키는 이순재와 소피 ‘탐정 듀오’의 케미스트리, 매회 색다른 반전을 선보이는 사건들, 다채로운 캐릭터들의 서사 등 다채로운 장르의 드라마로 사랑받고 있다. 특히 개성 강한 인물들이 복잡한 관계로 얽히고설켜 있어, 이를 풀어가는 과정이 방영 내내 이목을 집중시켰다. 최종회까지 단 2회만을 남겨 둔 ‘개소리’가 몰입도를 극대화하기 위한 특별한 관전 포인트를 공개했다. 마지막까지 예측을 불허하는 이야기가 예고되면서 시청자들의 궁금증을 고조시키고 있다. ▲ ‘국민 배우’ 이순재, 재기 가능할까 전 국민의 사랑을 받던 원로 배우 이순재가 촬영장에서 불미스러운 사건에 휘말려 거제도로 도피성 요양을 떠났고, 방송가 동료들까지 따라와 그와 함께 머물면서 ‘시니어벤져스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 너무 잘해도 문제..독 됐다 (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005185001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005185001"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’의 김태리가 국극 스타로 성공할 수 있을지 귀추가 주목된다. 방송 이후 화제를 모으며 화제성 1위를 기록하는 등 뜨거운 사랑을 받고 있는 ‘정년이’가 어느새 중반에 접어들며 더욱 흥미로워진 전개를 선보이고 있는 가운데, 윤정년 역의 김태리의 활약이 기대되는 후반부 관전 포인트를 짚어봤다. #정년이가 그려낼 성장 서사 오로지 국극 배우가 되겠다는 일념 하나로 목포에서 상경한 정년이의 모습은 꿈을 가진 청춘들의 공감을 자아내고 있다. 쉬운 것 하나 없는 열악한 조건 속에서도 자신이 옳다고 생각하는 일에는 거침없이 행동하는 정년이는 보는 이들에게도 용기를 심어주며 가슴을 뜨겁게 만든다. 매사 오뚝이처럼 어려움이 닥쳐도 위기를 극복해 나가는 정년이가 또 어떠한 위기를 극복하고 국극 배우로서 성공을 맞이할 수 있을지 관심이 집중된다. #미묘하게 달라진 인물 간의 관계성 정년이는 자신과 평생 가까워질 수 없을 것 같았던 영서(신예은 분)와 엄마의 그늘이라는 이면을 공유하게 되면서 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전배수 “‘페이스미’, 끝까지 알 수 없는 추리 과정 매력적”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032659"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘페이스미’에서 새로운 변신을 선보인다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 전배수는 극 중 KSH 성형외과의 대표 원장 ‘김석훈’으로 분한다. 늘상 고급진 분위기를 풍기는 김석훈은 여유 넘치고 자유분방한 성격으로 주변 사람들을 아우른다. 여기에 전배수의 노련한 연기력이 더해져 극을 더욱 풍성하게 만들어 갈 예정이다. ‘페이스미’ 대본이 매우 흥미롭게 다가왔다는 전배수는 “끝까지 알 수 없는 범인의 정체를 추리해 나가는 과정이 매력적이라고 생각했다”라고 작품을 선택하게 된 이유를 밝혔다. 이번 작품을 통해 또 한 번 새로운 변신에 나서는 그는 “지금까지의 연기에서는 보여드리지 못했던 화려한 의상을 준비했다. 김석훈 캐릭터의 맛을 살려주는 하나의 장치라고 생각한다”며 기대감을 불어넣었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥 2' 본 봉준호 "나도 광팬…피가 역류하는 흥분감 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005106419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005106419"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봉준호 감독이 최근 시즌2가 공개된 넷플릭스 시리즈 '지옥'의 광팬임을 자처했다. 28일 넷플릭스는 지난 26일 '지옥 시즌 2' 공개를 맞아 롯데시네마 월드타워에서 연상호 감독, 최규석 작가, 봉준호 감독이 함께한 GV(Guest Visit)를 성황리에 마쳤다고 밝혔다. 이 자리에서 봉준호 감독은 자신을 "지옥 시리즈의 광팬"이라고 소개하며 지옥 시즌2 보고 난 후 "대작이다. 저 자신이 지옥 불에서 타는 것 같은 느낌도 있고, 연상호 감독과 최규석 작가의 팬으로서 이렇게 오랜 시간 멋진 협업의 결과를 내놓는다는 것 자체가 영화인으로서 부럽기도 하다"라며 극찬했다. 연상호 감독과 최규석 작가는 이 자리에서 '지옥'이라는 세계관을 두고 일어날 수 있는 일에 대해 서로 이야기를 오래 나누다가 아이디어를 얻으면 그때 대본을 쓰는 방식으로 협업한다고 밝혔다. '지옥' 세계관에서만 사용하는 키워드들이 있다. 천사의 고지나 시연 등이다. 이에 대해서는 "느낌이 아주 재미있다"면서 "특히 시연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽-배현성, 남다른 정채연 사랑…점점 더 깊어진다(조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240449"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['워너비 오빠즈' 황인엽, 배현성의 남다른 정채연 사랑이 점점 깊어지고 있다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서 막내 윤주원(정채연)을 위해서라면 어디든 달려가는 두 오빠 김산하(황인엽)와 강해준(배현성)이 든든한 활약을 펼치고 있다. 이에 두 오빠들의 파란만장한 ‘윤주원 지킴이’ 모멘트를 살펴봤다. 먼저 윤주원은 어린 시절부터 인기 만점이었던 김산하와 강해준을 오빠로 둔 덕에 수많은 여학생들의 러브레터와 편지 공세에 시달려왔다. 고등학교에 진학해서도 이와 같은 일이 반복되자 각성한 윤주원은 쉽지 않은 이미지를 각인시키기 위해 여학생들과 실랑이를 벌이다 학교 연못에 빠졌고 이 광경을 전교생들이 지켜보면서 한바탕 소동이 벌어졌다. 이 소식을 전해 들은 강해준은 농구 경기 도중 코트를 뛰쳐나와 윤주원에게 달려갔고 김산하 역시 물에 빠진 윤주원을 보고 체육복을 챙겨 바로 달려 나왔다. 투닥거리면서도 모두가 지켜보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전배수 확 달라졌다 “화려한 의상 준비”(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914064"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘페이스미’를 통해 변신을 꾀한다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 측은 10월 28일 배우 전배수 인터뷰를 공개했다. '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 전배수는 극 중 KSH 성형외과의 대표 원장 ‘김석훈’으로 분한다. 늘상 고급진 분위기를 풍기는 김석훈은 여유 넘치고 자유분방한 성격으로 주변 사람들을 아우른다. 여기에 전배수의 노련한 연기력이 더해져 극을 더욱 풍성하게 만들어 갈 예정이다. ‘페이스미’ 대본이 매우 흥미롭게 다가왔다는 전배수는 “끝까지 알 수 없는 범인의 정체를 추리해 나가는 과정이 매력적이라고 생각했다”고 작품을 선택하게 된 이유를 밝혔다. 이번 작품을 통해 또 한 번 새로운 변신에 나서는 전배수는 “지금까지의 연기에서는 보여드리지 못했던 화려한 의상을 준비했다. 김석훈 캐릭터의 맛을 살려주는 하나의 장치라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜트하우스' 민설아라고?…조수민, 이이경과 5년만 재회 (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788598"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['펜트하우스'에서 민설아 역할을 맡아 눈도장을 찍은 조수민이 2030세대를 대변하는 공감캐로 돌아온다. 16일 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'가 첫 방송된다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 무엇보다 드라마 '암행어사: 조선비밀수사단'에서 한 차례 호흡을 맞췄던 배우 이이경(봉철희 역)과 조수민(정하나 역)의 5년만 재회 소식은 '결혼해YOU'를 향한 기대를 높인다. 앞서 '결혼해YOU' 측은 봉철희를 연기한 이이경의 첫 촬영 스틸을 공개해 화제를 모았다. 그만큼 극을 함께 이끌어갈 조수민의 촬영 모습에도 기대가 집중되고 있는 상황. 이런 가운데 10월 28일 '결혼해YOU' 제작진은 비혼주의 공무원 정하나로 완벽 변신한 조수민의 첫 스틸컷을 공개했다. 정하나의 일상에 녹아든 조수민의 모습들이 시선을 단숨에 사로잡는다. 극 중 조수민이 연기하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신도현, '갓생 커리어 우먼' 변신..'취하는 로맨스' 포스터 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277479"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 워너비 커리어 우먼으로 찾아온다. 배우 신도현이 또 다른 모습을 보여줄 드라마 '취하는 로맨스'가 첫 방송을 일주일 남기고 있는 가운데, 그의 포스터 비하인드 컷이 공개돼 이목을 집중시킨다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 극 중 신도현은 '파워 J' 현실주의 기획팀 과장 '방아름'역으로 분해, 자신의 계획에 맞춰 인생을 살아가는 완벽한 커리어 우먼의 모습을 보여줄 예정이라고. 이를 기대케 하듯, 28일 소속사 VAST엔터테인먼트를 통해 공개된 포스터 촬영 비하인드 컷에서는 방아름으로 완벽 변신한 신도현의 모습이 담겼다. 신도현은 주류회사 직원답게 맥주를 즐기면서도 서류철에 눈을 떼지 못하는 모습으로 '일잘러' 아름을 표현하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신도현, 본방사수 부르는 비주얼…'취하는 로맨스' 비하인드 컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883495"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 워너비 커리어 우먼으로 찾아온다. ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 극 중 신도현은 ‘파워 J’ 현실주의 기획팀 과장 ‘방아름’역으로 분해, 자신의 계획에 맞춰 인생을 살아가는 완벽한 커리어 우먼의 모습을 보여줄 예정이라고. 이를 기대케 하듯, 28일 소속사 VAST엔터테인먼트를 통해 공개된 포스터 촬영 비하인드 컷에서는 방아름으로 완벽 변신한 신도현의 모습이 담겼다. 신도현은 주류회사 직원답게 맥주를 즐기면서도 서류철에 눈을 떼지 못하는 모습으로 ‘일잘러’ 아름을 표현하는가 하면, 도도한 아우라를 풍기는 눈빛으로 보는 이들의 시선을 집중시킨다. 촬영 현장에서 신도현은 세심한 모니터링은 물론, 매 컷마다 다양항 포즈와 눈빛을 보여주며 완벽한 캐릭터를 위해 심혈을 기울였다는 후문이다. 그간 신도현은 tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 마지막회 결말…신혜선의 남자 누구? 이진욱VS강훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240446"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선을 둘러싼 2가지 로맨스 엔딩에 궁금증이 폭발한다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 10화 시청률은 수도권 3.7%, 전국 3.6%로 전국 시청률 자체 최고를 기록했다. 특히 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 3위를 차지하며 지니TV 오리지널 중 역대 2위의 기록을 세워 ‘크래시’, ‘유어 아너’에 이어 지니 TV 3연타 흥행을 공고히 했다. (닐슨코리아, 굿데이터코퍼레이션 기준) 이 가운데 ‘나의 해리에게’는 8년 장기 연애 후 이별한 주은호(신혜선 분)와 정현오(이진욱 분)의 혐관 로맨스, 주은호의 두 번째 인격 주혜리(신혜선 분)와 강주연(강훈 분)의 풋풋한 첫사랑 로맨스를 통해 전혀 다른 2가지 맛 로맨스를 선보였다. 이에 최종회를 앞두고 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현, 갓생러 커리어우먼 완벽 변신…매력에 취할 준비 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788581"/>
        <updated>2024-10-28T07:11:39.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 워너비 커리어 우먼으로 찾아온다. 배우 신도현이 또 다른 모습을 보여줄 드라마 ‘취하는 로맨스’가 첫 방송을 일주일 남기고 있는 가운데, 그의 포스터 비하인드 컷이 공개돼 이목을 집중시킨다. ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 극 중 신도현은 ‘파워 J’ 현실주의 기획팀 과장 방아름 역으로 분해, 자신의 계획에 맞춰 인생을 살아가는 완벽한 커리어 우먼의 모습을 보여줄 예정이라고. 이를 기대케 하듯, 28일 소속사 VAST엔터테인먼트를 통해 공개된 포스터 촬영 비하인드 컷에서는 방아름으로 완벽 변신한 신도현의 모습이 담겼다. 신도현은 주류회사 직원답게 맥주를 즐기면서도 서류철에 눈을 떼지 못하는 모습으로 ‘일잘러’ 아름을 표현하는가 하면, 도도한 아우라를 풍기는 눈빛으로 보는 이들의 시선을 집중시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김현준, 인생 캐릭터 경신…섬세한 감정 연기 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883476"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 배우 김현준이 섬세한 연기로 눈길을 끌었다. KBS2 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서 ‘이무림’ 역을 맡은 김현준은 표현에 인색한 무뚝뚝함으로 냉기를 풍기는 동시에 겉으론 보이지 않은 여린 면모를 조금씩 드러내며 시청자들의 눈물을 글썽이게 했다. 김현준은 미옥(김선경)이 준 결혼 자금 1억 원을 다림(금새록)을 위해 쓰려는 봉희에게 울분을 토해내 진폭이 큰 감정연기를 선보이며 시청자들의 이목을 끌었다. 차분하고 담백한 목소리로 감정을 조절해오던 김현준은 섬세한 감정 변화로 과몰입을 유발하며 극에 긴장감을 끌어올리기도. 그런가 하면 김현준은 의외의 ‘겉바속촉’ 감정선을 그려내며 캐릭터 몰입도를 높였다. 무림은 봉희와 다툰 직후, 수지(하서윤)를 만나자마자 그를 품에 안고 유일한 의지처임을 드러내며 보는 이들의 눈물샘을 자극했다. 또한, 다림이의 눈 수술을 기다리며 봉희를 위로할 때는 감성적인 눈빛 연기로 복잡한 마음을 표현해 짙은 여운을 남겼다. 드레스샵에서 미옥에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈·우다비·양혜지, 주말을 풍성하게 해주는 뉴페이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009034"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자', '정년이', '다리미 패밀리'. 계속해서 자체 최고 시청률을 갈아치우며 주말을 사로잡고 있는 드라마들이다. 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'는 6.0%를 기록하고 있으며 토일드라마 '정년이'는 13.4%까지 뛰어올랐다. 주말드라마 '다리미 패밀리' 역시 17.6%로 꾸준히 상승하고 있다. 한석규, 김태리 등 방송전부터 많은 화제를 모은 배우들뿐만 아니라 이들과 호흡을 맞추는 뉴페이스들 역시 인상적인 연기력으로 신선함을 불어넣고 있다. MBC '이토록 친밀한 배신자'(연출 송연화·극본 한아영, 이하 '이친자')에서 눈길을 끄는 건 장하빈 역을 맡은 채원빈이다. 장태수(한석규)의 딸 장하빈은 거짓말이 공부만큼 쉬운 인물이다. 태수의 딸이지만 태수는 하빈에 대해 아는 것이 많이 없다. 시청자 역시 마찬가지다. 채원빈은 감정을 지워낸 차가운 모습을 바탕으로 내면의 깊은 상처까지 담아내며 장하빈이라는 인물을 계속해서 궁금하게 만들었다. 극을 이끌어가는 한석규는 별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭주한 김재영, 이토록 숨막히는 열연이라니(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914049"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 숨 막히는 열연으로 시청자들의 시선을 끌었다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’의 형사 한다온(김재영 분)은 노봉경찰서 강력2팀의 형사이자 25년 전 연쇄살인마 J로 인해 온 가족을 잃은 피해자다. 더욱이 끔찍하게 살해당한 가족들 사이에서 홀로 살아남았다는 죄책감으로 괴로워하는 인물이기도 하다. 한순간에 온 가족을 잃고 혼자가 된 한다온은 천사와 형사 김소영(김혜화 분)의 도움으로 잘 자라 늠름한 형사가 됐다. 그런데 연쇄살인마 J가 다시 나타났고, 김소영마저 J에게 납치, 살해되자 한다온의 분노는 걷잡을 수 없게 됐다. 10월 25, 26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 11, 12회에서는 연쇄살인마 J의 정체가 밝혀지는 동시에 그를 처단하러 나선 한다온의 모습이 포착됐다. 앞서 한다온은 그를 죽이려는 장형사(최대훈 분)에 의해 위험에 처했으나 이아롱(김아영 분)의 시기적절한 도움과 강빛나(박신혜 분)의 활약으로 목숨을 건졌다. 이후 한다온은 정재걸(김홍파 분),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나 김사권 연애 임박? 제대로 썸 탄다(결혼하자 맹꽁아!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914047"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나 김사권의 묘한 눈빛 교류가 포착됐다. 10월 28일 방송 예정인 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근/극본 송정림) 16회에서는 서민기(김사권 분)를 향해 무한한 설렘을 드러내는 맹공희(박하나 분)의 모습이 그려진다. 16회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 진지한 분위기 속에서 눈맞춤을 하고 있는 공희와 민기의 모습이 담겨 있다. 그 가운데 공희는 미소를 띠고 있어 이들 사이에 심상치 않은 묘한 기류가 느껴진다. 이날 방송에서는 비 오는 거리에 혼자 남겨진 공희를 위해 민기가 나선다. 공희는 민기가 보낸 메시지 하나에도 설레하며 그가 오기만을 기다리는데. 회를 거듭할수록 민기에 대한 마음이 점점 커져만 가는 공희의 모습은 보는 이들의 입꼬리를 끌어올린다. 또한 왜 이렇게 달려왔냐고 묻는 공희의 말에 민기는 솔직한 마음을 내비쳐 공희의 마음을 간질거리게 한다. 뿐만 아니라 민기는 공희에게 적극적으로 다가가는 태도는 물론 뜻밖의 과감한 행동까지 벌여 공희를 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 절절한 사랑 고백 美쳤네…종영 D-1, 신혜선 결국 ♥이진욱과 결혼? 반전있나 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788575"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 신혜선을 둘러싼 2가지 로맨스 엔딩에 궁금증이 폭발한다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 10화 시청률은 수도권 3.7%, 전국 3.6%로 전국 시청률 자체 최고를 기록했다. 특히 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 3위를 차지하며 지니TV 오리지널 중 역대 2위의 기록을 세워 ‘크래시’, ‘유어 아너’에 이어 지니 TV 3연타 흥행을 공고히 했다. (닐슨코리아, 굿데이터코퍼레이션 기준) 이 가운데 ‘나의 해리에게’는 8년 장기 연애 후 이별한 주은호(신혜선 분)와 정현오(이진욱 분)의 혐관 로맨스, 주은호의 두 번째 인격 주혜리(신혜선)와 강주연(강훈)의 풋풋한 첫사랑 로맨스를 통해 전혀 다른 2가지 맛 로맨스를 선보였다. 이에 최종회를 앞두고 주은호가 과연 누구를 선택할지 어느 때보다 궁금증이 치솟은 상황. 먼저 은호와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국민배우 이순재, 진상 불명예 벗고 재기 가능할까(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914046"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 마지막을 향해 달려가고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/연출 김유진)는 최종회까지 단 2회만을 남겨두고 10월 28일 관전 포인트를 공개했다. '개소리'는 거제도를 지키는 이순재와 소피 '탐정 듀오'의 케미스트리, 매회 색다른 반전을 선보이는 사건들, 다채로운 캐릭터들의 서사 등 다채로운 장르의 드라마로 사랑받고 있다. 특히 개성 강한 인물들이 복잡한 관계로 얽히고설켜 있어 이를 풀어가는 과정이 방영 내내 이목을 집중시켰다. # 이순재 재기 전 국민의 사랑을 받던 원로 배우 이순재가 촬영장에서 불미스러운 사건에 휘말려 거제도로 도피성 요양을 떠났고, 방송가 동료들까지 따라와 그와 함께 머물면서 '시니어벤져스' 활약이 시작됐다. 절친한 동료 배우인 김용건은 이순재가 하차한 역할을 대신 맡게 되고, 작품과 광고 출연으로 승승장구하면서 활발히 활동하는 상황이다. 이순재가 '진상 배우'의 불명예를 벗을 수 있을지, 도망치듯 향했던 거제도에서 다시 도약의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 또 일냈다…'정년이'도 대박 조짐, 드라마 4연타석 홈런 [tvN 효녀 정년이②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788573"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 '정년이'로 또다시 드라마계 흥행 보증수표를 입증했다. 파죽지세 '정년이'가 또 자체 최고 시청률을 경신했다. 지난 27일 방송된 6화는 시청률 13.4%를 기록, 벌써 15%를 코앞에 둔 무서운 기세를 자랑하고 있다. 첫 방송 당시 4.8%로 출발했던 '정년이'는 2회 만에 8%대로 시청률이 두 배 가까이 껑충 뛴 데 이어 4회 만에 12%대를 기록하며 두 자릿수에 입성했던 바. '정년이'의 돌풍으로 김태리는 '미스터 션샤인', '스물다섯 스물하나', '악귀'에 이어 4연속 드라마 홈런의 조짐의 조짐을 보이고 있다. 이병헌과 호흡을 맞춘 tvN '미스터 션샤인'은 마지막회서 닐슨코리아 기준 수도권 시청률 20%를 넘기며 작품성과 흥행을 모두 잡은 수작으로 남았다. 이어 2022년 방영된 tvN '스물다섯 스물하나' 또한 두 자릿수 시청률로 마무리하며 유종의 미를 거뒀다. 이듬해에는 SBS 드라마 '악귀'를 통해 오컬트 장르에도 도전, 로맨스 등 대중적인 장르가 배제된 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[적수 없는 '정년이', 이젠 '눈물의 여왕' 노린다 [tvN 효녀 정년이①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788572"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 엄청난 기세로 시청률을 끌어롤리며 tvN의 새로운 효녀로 등극했다. 지난 27일 방송된 '정년이' 6회는 전일 대비 3.2%나 상승한 전국 시청률 13.4%를 기록하면서 자체 최고 시청률을 다시금 경신했다. 지난 12일 첫 방송된 '정년이'는 동명 네이버웹툰을 원작으로, 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 연출을 맡고, 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 등이 출연하는 것이 알려지며 많은 화제를 불러왔다. 첫 방송에 4.8%로 출발한 '정년이'는 2회만에 8.2%를 달성, 3회에 전작인 '엄마친구아들'의 최고 시청률을 뛰어넘었고, 4회에 12.7%의 시청률을 달성하며 '눈물의 여왕' 이후 처음으로 두 자릿수 시청률을 달성했다. 물론 tvN 토일드라마 역대 시청률 1위 기록(24.9%)을 보유하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 유재석 "이서진 형, 깔깔해도 열심히 해"…'영혼의 단짝' 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309063"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'에서 유재석과 이서진이 입맛에서 스타일까지 똑 닮은 '영혼의 단짝'을 인증한다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 6개월 만에 돌아와 지난 22일 방송된 9회 방송부터 2049 동시간대 시청률 1위를 굳건히 유지하며 기분 좋은 복귀 신호탄을 쏘아 올렸다. 오는 29일(화) 방송될 '틈만 나면,' 10회에서는 '틈 친구'로 배우 이서진이 출격해 펜싱 학원 선생님, 어린이집 선생님의 틈새 시간을 꽉 채운다. 앞선 촬영에서 이서진과 만난 유재석은 "이 형이 깔깔해도 일하면 열심히 하는 스타일"이라며 '츤데레' 이서진의 활약을 예고했다. 이를 입증하듯 이서진은 "여기 뭔 지는 알고 나온 거죠?"라는 유재석의 물음에 "얘기 들었어. 좀 전에"라고 무심하게 답한 것도 잠시, "중간에 밥도 먹는다며", "선물은 꼭 가져와야 돼?"라며 본격 질문 공세에 나서 유재석을 빵 터지게 했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전배수, 직접 전한 마지막 인사 "'해리'와 작별…홀가분+아쉬워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240438"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘나의 해리에게’의 종영을 하루 앞두고 마지막 인사를 전했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현·허석원, 극본 한가람, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오드래곤·스튜디오힘)가 마지막까지 단 두 회만을 남겨두고 있는 가운데, PPS 아나운서국 팀장 ‘김신중’ 역을 맡아 유쾌한 츤데레 매력을 발산한 전배수가 종영 소감을 밝혀 눈길을 끈다. 소속사 눈컴퍼니를 통해 전배수는 “‘나의 해리에게’와 작별을 고해야 한다니 홀가분한 기분이면서도 아쉽고 가슴이 먹먹하다”고 종영 소감의 운을 뗐다. 이어 “정지현 감독님과의 첫 정식 작업이었는데 역시나 나이스한 감독님이시고 감각이 뛰어난 동반자셨다. 촬영에 참여한 대부분의 스태프분들도 마찬가지로 베테랑들이었기에 촬영장은 신속하고 정확하게 진행됐다”고 떠올렸다. 그런가 하면 “신혜선 배우는 이미 함께 작업한 경험이 있어 호흡을 맞추기 수월했을 뿐 아니라 원래도 연기 장인이자 밝은 성격의 소유자라 늘 후배임에도 불구하고 존경스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 유연석과 3년 차 쇼윈도 부부인데…허남준과 설레는 투샷 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788563"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈과 허남준이 대학 시절 수어 동아리 선후배 사이로 만난다. 11월 22일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 카카오페이지 동명의 인기 웹소설을 원작으로 한 ‘지금 거신 전화는’에 관심이 고조되는 가운데, 28일 채수빈과 허남준의 특별한 케미가 담긴 스틸이 공개됐다. 채수빈은 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 홍희주 역을, 허남준은 외모부터 다정한 성격까지 모든 것을 다 갖춘 매력 넘치는 정신건강의학과 전문의 지상우 역을 맡았다. 공개된 스틸에는 대학 졸업 후 오랜만에 재회한 희주와 상우가 수어로 대화를 나누고 있어 두 사람의 관계에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 자신을 가장 외로운 존재로 고립시키는 백사언(유연석 분)과의 결혼생활에 아무런 희망도, 의미도 없었던 희주는 대학 시절 함께 봉사활동을 다닌 선배 상우를 우연히 마주친다. 두 사람은 연락이 끊긴 뒤 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100억 잃어버린 김혜은 나오면 꿀잼, 벌까지 서는 사모님(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914035"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이슈메이커 김혜은이 '다리미 패밀리' 분당 최고 시청률을 이끌었다. 배우 김혜은은 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(연출 성준해 서용수/극본 서숙향)에서 자신만의 방식으로 갈등을 스스로 헤쳐 나가며 결코 미워할 수 없는 철부지 사모님의 매력을 발산하고 있다. 지난 10월 26일, 27일 방송된 ‘다리미 패밀리’ 9, 10회에서는 100억을 잃어버리며 생긴 여러 갈등을 어떻게든 스스로 해결해 보려는 백지연(김혜은 분)의 모습이 그려졌다. 지연은 사채업자에서 저축은행 부사장이 된 김 실장을 찾아가 수수료 10%를 챙겨주겠다며 잃어버린 100억을 찾아달라 부탁했다. 하지만 김 실장은 수수료 30%를 요구했고 지연은 기가 차다는 표정으로 버럭 화를 내면서도 끝내 20%로 수수료를 합의하며 돈을 되찾는 일에 간절한 모습을 보였다. 이어 기분 전환을 위해 쇼핑을 하고 돌아온 지연은 남편 지승돈(신현준 분)으로부터 돈이 귀한 줄 모른다는 말을 듣고는 발끈, 돈이 귀한 줄 알기 때문에 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 강렬함 버리니 미담제조기 본캐 나왔다(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914034"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연의 새로운 변신이 호평을 이끌어내고 있다. 배우 김소연은 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림)에서 성(性)이 금기시되던 1992년 시골마을, 성인용품 방문 판매에 나선 ‘한정숙’ 역으로 열연 중이다. 친구와 남편의 불륜부터 먹고 살기 위해 시작한 성인용품 방문 판매를 향한 마을 사람들의 야유와 엄마의 비난까지 하루도 편할 날이 없는 정숙의 삶을 살고있는 김소연. 매일이 팍팍해도 웃음을 잃지 않고 긍정적인 마인드로 모두에게 친절한 태도를 보여주는 정숙을 완벽하게 소화하고 있는 김소연의 모습은 미담 제조기 본캐를 떠올리게 만들기도 한다. 여기에 김소연은 아들 민호(최자운 역)를 향한 눈물 가득한 모성애부터 서로를 생각하는 방판 씨스터즈 3인에게 보이는 감동적인 마음까지 풍성한 볼거리를 선보이고 있다. 이에 매주 주말 시청자들에게 종합 선물세트를 선사하며 안방극장을 즐거움으로 가득 채우고 있다. 강렬했던 전작 캐릭터들과 달리 말투부터 표정과 눈빛까지 착붙 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프래자일' 반전 주인공 김주희 "풋풋했던 시절로 돌아간 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240434"/>
        <updated>2024-10-28T06:13:55.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주희가 ‘프래자일’ 종영을 앞둔 소감을 전했다. 김주희는 U+모바일tv ‘프래자일’(기획제작 STUDIO X+U, 프로듀서 안지훈 강지희, 극본 박주이 오지수 전규영)에서 중앙고 스캔들의 주인공 박지유(김소희 분)와 적대 관계인 한수진(채하진 분)의 친구 이시정 역을 맡아 성공적인 데뷔를 치렀다. 종영을 앞두고 김주희는 소속사 케네스컴퍼니를 통해 “또래 친구들과 함께한 촬영장에서 너무 즐겁게 한 촬영이라 정말 잠깐 고등학교에 다니는 줄 알았다. 잠시나마 풋풋했던 시절로 돌아갈 수 있었던 것 같아 행복했다”며 소감을 남겼다. 이어 “저희 작품을 사랑해 주시고, 끝까지 시청해 주신 여러분께 감사 인사드린다. 앞으로도 다양한 작품을 통해 시청자분들께 인사드릴 수 있도록 노력하겠다”라고 덧붙이며 감사한 마음을 전했다. 지난 방송 박지유와 한수진을 동시에 저격, 익명의 ‘욕설 폭탄 DM’을 보낸 주인공이 시정임이 밝혀지면서 충격 반전을 선사했다. 억울한 기색을 내비치던 시정은 “너넨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 백선호, 미워할 수 없는 MZ검사 '눈도장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033230"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 백선호가 '좋거나 나쁜 동재'를 통해 눈도장을 제대로 찍었다. 배우 백선호가 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'에 서동재(이준혁) 사무실의 막내 검사 '성시운' 역으로 출연, 다채로운 매력으로 존재감을 각인시켰다. 백선호는 최선을 다하지만 어딘가 엉성한 MZ검사 성시운을 통해 귀여움을 선사하며 안방극장에 미소를 유발하고 있다. 성시운 캐릭터 그 자체가 되어 시청자들의 마음을 사로잡았다. 백선호는 비주얼부터 연기까지 남다른 존재감을 뽐내며 '특급 신예'로 자리매김하고 있다. 백선호는 훈훈한 외모와 완벽한 비율로 매 등장마다 시선을 집중시키는 것은 물론, 백선호의 완벽한 비주얼에 더해진 성시운의 허당미로 안방극장을 녹였다. 성시운은 열정 넘치는 사회 초년생이지만, 열정에 반비례하는 눈치로 웃음꽃을 피워내고 있다. 승진에 낙방한 서동재에게 회식 동선을 문자로 보고하는가 하면, 적대 관계인 이홍건설이 보낸 선물을 서동재에게 전하는 등 성시운의 무해한 행동은 보는 이의 헛웃음과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연, 천서진 이어 또 한 번 '인생캐' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788555"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연이 또 한 번 '인생캐'를 만들어냈다. JTBC ‘정숙한 세일즈’에서 성(性)이 금기시되던 1992년 시골마을, 성인용품 방문 판매에 나선 ‘한정숙’ 역을 맡은 김소연의 남다른 표현력에 눈길이 쏠린다. 친구와 남편의 불륜부터 먹고 살기 위해 시작한 성인용품 방문 판매를 향한 마을 사람들의 야유와 엄마의 비난까지 하루도 편할 날이 없는 정숙의 삶을 살고있는 김소연. 매일이 팍팍해도 웃음을 잃지 않고 긍정적인 마인드로 모두에게 친절한 태도를 보여주는 정숙을 완벽 소화하고 있는 김소연의 모습은 미담 제조기 본캐를 떠올리게 만들기도 한다. 여기에 김소연은 아들 민호(최자운 역)를 향한 눈물 가득한 모성애부터 서로를 생각하는 방판 씨스터즈 3인에게 보이는 감동적인 마음까지 풍성한 볼거리를 아낌없이 선보이고 있다. 이에 매주 주말 시청자들에게 종합 선물세트를 선사하며 안방극장을 즐거움으로 가득 채우고 있는 것. 강렬했던 전작 캐릭터들과 달리 말투부터 표정과 눈빛까지 착붙 연기로 입체적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 신들린 연기력, 왜 독이 됐나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033228"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제성 1위를 기록하며 뜨거운 사랑을 받고 있는 '정년이'가 어느새 중반에 접어들었다. 더욱 흥미로워진 전개를 선보이고 있는 가운데, '정년이' 김태리가 국극 스타로 성공할 수 있을지 귀추가 주목된다. 이에 윤정년 역의 김태리의 활약이 기대되는 후반부 관전 포인트를 짚어봤다. #가슴을 뜨겁게 만드는 성장 서사 오로지 국극 배우가 되겠다는 일념 하나로 목포에서 상경한 정년이의 모습은 꿈을 가진 청춘들의 공감을 자극했다. 쉬운 것 하나 없는 열악한 조건 속에서도 자신이 옳다고 생각하는 일에는 거침없이 행동하는 정년이는 보는 이들에게도 용기를 심어주며 가슴을 뜨겁게 만든다. 매사 오뚝이처럼 어려움이 닥쳐도 위기를 극복해 나가는 정년이가 국극 배우로서 성공을 맞이할 수 있을지 관심이 쏠린다. #우정과 경쟁 사이 정년이는 자신과 평생 가까워질 수 없을 것 같았던 영서(신예은)와 엄마의 그늘이라는 이면을 공유하게 되면서 조금씩 서로를 이해하기 시작했다. 옥경(정은채)의 뒤를 이어 차세대 국극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 볼 꼬집는 정유미, 알고보니 3대 잇는 질긴 악연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005049701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005049701"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 짜릿한 볼꼬집 스킨십으로 3대를 잇는 질긴 악연을 시작한다. ‘정년이’ 후속으로 11월 23일 첫 방송하는 tvN 주말드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 28일(월), 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 외나무다리 재회 스틸을 공개했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. ‘김비서가 왜 그럴까’, ‘환혼’ Part1과 2 등을 연속 흥행시킨 박준화 감독과 ‘조선로코-녹두전’, ‘구르미 그린 달빛’을 공동 집필한 임예진 작가가 만나 드라마 팬의 기다림을 설레게 하고 있다. 이와 함께 공개된 스틸에는 석지원과 윤지원의 전세가 뒤바뀐 깜짝 재회가 담겨 시선을 잡아끈다. 3대째 원수 집안의 철천지원수에서 이제는 독목고 이사장과 체육 교사로 외나무다리에서 만난 이들의 재회가 긴장감을 자아내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김수현 아빠’ 전배수 “지금까지 못 보여준 화려한 의상 준비했다”(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184963"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘페이스미’에서 새로운 변신을 선보인다. 오는 11월 6일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 전배수는 극 중 KSH 성형외과의 대표 원장 ‘김석훈’으로 분한다. 늘상 고급진 분위기를 풍기는 김석훈은 여유 넘치고 자유분방한 성격으로 주변 사람들을 아우른다. 여기에 전배수의 노련한 연기력이 더해져 극을 더욱 풍성하게 만들어 갈 예정이다. ‘페이스미’ 대본이 매우 흥미롭게 다가왔다는 전배수는 “끝까지 알 수 없는 범인의 정체를 추리해 나가는 과정이 매력적이라고 생각했다”라고 작품을 선택하게 된 이유를 밝혔다. 이번 작품을 통해 또 한 번 새로운 변신에 나서는 그는 “지금까지의 연기에서는 보여드리지 못했던 화려한 의상을 준비했다. 김석훈 캐릭터의 맛을 살려주는 하나의 장치라고 생각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈과 3년차 쇼윈도 부부인데 질투+경계(‘지금거신전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184962"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈과 허남준이 대학 시절 수어 동아리 선후배 사이로 만난다. 오는 11월 22일 오후 9시 50분 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 카카오페이지 동명의 인기 웹소설을 원작으로 한 ‘지금 거신 전화는’에 관심이 고조되는 가운데, 28일(오늘) 채수빈과 허남준의 특별한 케미가 담긴 스틸이 공개됐다. 채수빈은 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 ‘홍희주’ 역을, 허남준은 외모부터 다정한 성격까지 모든 것을 다 갖춘 매력 넘치는 정신건강의학과 전문의 ‘지상우’ 역을 맡았다. 공개된 스틸에는 대학 졸업 후 오랜만에 재회한 희주와 상우가 수어로 대화를 나누고 있어 두 사람의 관계에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 자신을 가장 외로운 존재로 고립시키는 백사언(유연석 분)과의 결혼생활에 아무런 희망도, 의미도 없었던 희주는 대학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나♥︎김사권, 열애? NO..아직 알아가는 사이(‘맹꽁아’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184960"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나와 김사권이 제대로 썸을 탄다. 오늘(28일) 오후 8시 30분 방송 예정인 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근, 극본 송정림) 16회에서는 맹공희(박하나 분)가 서민기(김사권 분)를 향해 무한한 설렘을 드러낸다. 16회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 진지한 분위기 속에서 눈맞춤을 하고 있는 공희와 민기의 모습이 담겨 있다. 그 가운데 공희는 미소를 띠고 있어 이들 사이에 심상치 않은 묘한 기류가 느껴진다. 오늘 방송에서는 비 오는 거리에 혼자 남겨진 공희를 위해 민기가 나선다. 공희는 민기가 보낸 메시지 하나에도 설레하며 그가 오기만을 기다리는데. 회를 거듭할수록 민기에 대한 마음이 점점 커져만 가는 공희의 모습은 보는 이들의 입꼬리를 한껏 끌어올린다. 또한 왜 이렇게 달려왔냐고 묻는 공희의 말에 민기는 솔직한 마음을 내비쳐 공희의 마음을 간질거리게 한다. 공희의 심장을 건드린 민기의 한 마디는 무엇이었을지 궁금해지는 가운데, 공희가 어떤 반응을 보일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친구 남친' 뺏은 여고생, 뺨 맞고도 바람…10대 치정극 맵다 (프래자일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788549"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프래자일'이 마지막화 스틸컷을 공개하며 기대감을 더한다. LG유플러스 X STUDIO X+U의 하이퍼리얼리즘 하이틴 시리즈 '프래자일'이 결말 에피소드를 엿볼 수 있는 마지막화 스틸컷을 파격 공개했다. 28일 U+모바일tv에서 공개된 '프래자일' 8화에서는 '중앙고 스캔들의 중심' 박지유와 남자친구 노찬성, 지유의 친구이자 '러블리 금사빠' 전미나와 그녀의 썸남 강산까지 네 사람의 관계를 완전히 뒤흔드는 충격적인 사건이 벌어진다. 앞서 '전교권 인기남' 남도하와 '슈퍼을 연애'를 했던 전미나는 강산으로부터 고백을 받고 본격 썸을 타기 시작했다. 특히 두 사람은 박지유의 집에서 열린 한밤중의 파자마 파티에서 초밀착한 채 키스 직전까지 가는 아슬아슬한 모습을 연출하며 '확신의 러브라인'으로 꼽혔다. 그러나 8화에서는 박지유가 강산을 만나러 간 모습이 공개되며 의아함을 자아낸다. 더욱이 박지유는 남자친구 노찬성을 눈앞에 두고도 그가 아닌 강산을 찾아 의구심을 키운다. 이어진 장면에서 펑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 작가 "김세정·이종원 만나고 착하게 살겠다 다짐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788547"/>
        <updated>2024-10-28T05:12:51.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’가 시청자들의 설렘 도수를 한껏 끌어올려 행복 지수를 충전한다. 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. 사람에 대한 따뜻한 시선과 위로의 마음을 가진 대본의 힘이 좋았다는 박선호 감독은 “현실적인 캐릭터들이 모인 만큼 마냥 밝기만 한 것은 아니다. 하지만 그 어둠까지 보듬어주는 공감과 위로의 시선들이 있어 시청자분들도 따뜻한 마음으로 웃으면서 바라볼 수 있을 것 같다”라고 작품의 매력을 짚었다. ‘취하는 로맨스’의 매력으로 색다른 ‘로’와 ‘코’를 뽑은 이정신 작가는 “자신의 감정조차 모르는 둔감한 여자와 타인의 감정까지 느끼는 민감한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 킬러 같은 강렬 포스‥남편 배신에 복수하나(친절한선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914006"/>
        <updated>2024-10-28T04:15:47.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’가 1차 티저 영상을 전격 공개했다. 오는 11월 첫 방송 예정인 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 드라마 이번에 공개된 ‘친절한 선주씨’의 1차 티저 영상은 어두운 복도에 울려 퍼지는 휘파람 소리와 구두 소리가 긴장감을 유발하며 단숨에 눈과 귀를 사로잡는다. 소리의 주인공은 다름 아닌 인테리어 디자이너 피선주(심이영 분). 누군가를 처단하러 가는 킬러처럼 강렬한 포스를 내뿜고 있지만 무기 대신 인테리어용 페인트 붓을 손에 쥐고 있어 호기심을 유발한다. 이윽고 우뚝 멈춰 선 그가 무언가 결심한 듯한 표정으로 방향을 틀고, 벽에 빨간색 페인트가 피처럼 흩뿌려지는 장면은 극 중 남편의 배신을 맞닥뜨리게 될 피선주가 선사할 통쾌하고 신선한 복수를 암시하며 궁금증을 더한다. 영화 ‘킬빌’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 이민지 깜짝 등장, 알고보니 6·25 참전 여성의용군 “누군가는 싸워야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913994"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 이민지의 깜짝 등장이 주말 밤 시청자들의 반가움을 샀다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인, 극본 최효비, 기획 스튜디오드래곤, 제작 스튜디오N·매니지먼트mmm·앤피오엔터테인먼트)가 국극을 향한 센세이셔널한 반응을 일으키며 연일 거센 열풍을 불러 모으는 가운데, 10월 27일 방송된 6회에서 이민지가 깜짝 등장해 눈길을 끈다. 이민지는 불량한 남학생들로부터 도망치던 정년(김태리 분)과 우연히 마주친 ‘소이’로 등장해 남다른 존재감을 드러냈다. 대한군경 원호회에서 음식을 나르며 군인들을 돕는 일을 하던 소이는 정년을 발견하고 의심스러운 눈빛을 보냈지만, 곧 경계심을 거두며 정년을 마당 안으로 이끄는 모습으로 시청자들에게 잔잔한 웃음을 자아냈다. 곧이어 소이가 과거 사범대 학생이었으나 6.25 전쟁이 발발하자 자원해 여성 의용군으로 참전한 소위 계급의 군인이라는 사실이 밝혀졌다. “누군가는 나가서 싸워야 했으니까”라는 대사에서 느껴지는 소이의 결단력은 안방극장에 강하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 작가 “김세정 이종원 만난 후 착하게 살겠다 다짐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913991"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’가 시청자들의 설렘 도수를 한껏 끌어올려 행복 지수를 충전한다. 오는 11월 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. ‘사내맞선’ ‘수상한 파트너’ 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성할 것으로 기대를 모으고 있다. 사람에 대한 따뜻한 시선과 위로의 마음을 가진 대본의 힘이 좋았다는 박선호 감독은 “현실적인 캐릭터들이 모인 만큼 마냥 밝기만 한 것은 아니다. 하지만 그 어둠까지 보듬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프래자일’ 김주희 성공적 데뷔 “풋풋한 시절로 돌아가 행복” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913988"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주희가 '프래자일' 종영을 앞둔 소감을 전했다. 김주희는 U+모바일tv '프래자일'에서 중앙고 스캔들의 주인공 박지유(김소희 분)와 적대 관계인 한수진(채하진 분)의 친구 이시정 역을 맡아 성공적인 데뷔를 치렀다. 종영을 앞두고 김주희는 소속사 케네스컴퍼니를 통해 "또래 친구들과 함께한 촬영장에서 너무 즐겁게 한 촬영이라 정말 잠깐 고등학교에 다니는 줄 알았다. 잠시나마 풋풋했던 시절로 돌아갈 수 있었던 것 같아 행복했다"고 소감을 밝혔다. 이어 "저희 작품을 사랑해 주시고, 끝까지 시청해 주신 여러분께 감사 인사드린다. 앞으로도 다양한 작품을 통해 시청자분들께 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 덧붙이며 감사한 마음을 전했다. 지난 방송 박지유와 한수진을 동시에 저격, 익명의 '욕설 폭탄 DM'을 보낸 주인공이 시정임이 밝혀지면서 충격 반전을 선사했다. 억울한 기색을 내비치던 시정은 "너넨 몰라. 우리 셋이 다닐 때도 항상 너네 둘이서만 붙어 다니고, 소외당하는 기분 얼마나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수 권유리 백지원 뭉쳤다‥룰도 점잖음도 없는 정의 집행(이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913986"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’이 '정의 집행 티저'를 공개했다. 오는 11월 18일 첫 방송되는 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)는 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마. 영상은 한 재소자에게 “재소자가 가장 좋아하는 빵이 뭔지 아십니까?”라고 묻는 이한신(고수 분)의 모습으로 시작된다. 갑작스러운 질문에 의아한 표정을 짓는 재소자의 정체는 바로 극 중 오정그룹을 이끄는 재벌 회장 지동만(송영창 분). 그런 그 앞에서 이한신은 “가석‘빵’(가석방)이라고 합니다”라고 놀리듯 답을 내놓으며 익살스러운 웃음을 짓는다. 이한신이 이렇게 웃음을 짓는 이유는 그가 바로 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이기 때문. 변호사 배지를 단 옷을 입고 찡긋 웃어 보이는 그의 옆으로 ‘나쁜 놈들 막는 가석방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스터 스튜디오, 亞 업계 최초 '2024 오토데스크 D&M어워즈' M&E부문 올해의 혁신가 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309057"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스터스튜디오(이하 덱스터, 206560)가 지난 14일 미국에서 열리는 2024 오토데스크 디자인&amp;메이크 어워즈(Autodesk Design &amp; Make Award)에서 미디어&amp;엔터테인먼트(M&amp;E) 부문 올해의 혁신가(Innovator of the Year) 수상자로 선정됐다고 28일 밝혔다. 특히 본 수상은 미디어&amp;엔터테인먼트 부문 모든 수상 항목에서 아시아 기업 최초로 상을 받은 뜻깊은 기록이다. 덱스터는 아시아콘텐츠어워즈&amp;글로벌OTT어워즈에서 베스트 디지털 VFX 작품상을 수상한데 이어 이번 수상을 통해 세계적으로 우수한 기술력을 인정받아 VFX 강자로 위상을 높였다는 평이다. 오토데스크(Autodesk)는 1982년에 설립된 세계적인 소프트웨어 선도기업으로, 매년 최대 연례행사인 오토데스크 유니버시티 Autodesk University)를 개최해 미디어&amp;엔터테인먼트(M&amp;E) 및 디자인&amp;매뉴팩쳐링(D&amp;M), 아키텍쳐, 엔지니어링&amp;컨스트럭션(AEC), 교육 분야의 업계 전문가들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 설현, 만화 찢고 나왔다..강풀 작가도 '극찬']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277416"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'에서 궁금증을 불러일으키는 미스터리한 여인 '지영' 역으로 새로운 모습을 보여줄 김설현의 캐릭터 스틸이 공개됐다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 티저 예고편 공개 후, 원작 캐릭터와 높은 싱크로율로 폭발적인 반응의 중심에 섰던 배우 김설현이 알 수 없는 목적을 지닌 미스터리한 인물 '지영' 역을 맡아 이전에는 보지 못했던 새로운 변신을 예고한다. '지영'은 어두운 버스 정류장에 홀로 앉아 누군가를 기다리는 모습으로 시청자들에게 궁금증을 불러일으키는 인물이다. 긴 머리카락이 흘러내린 채로 고개를 푹 숙이고 있어 보는 것만으로도 스산함을 느끼게 하는 '지영'의 모습부터 비 오는 골목길을 헤매는 모습은 '조명가게'의 장르적 무드를 배가시키며 눈길을 사로잡는다. 여기에 서늘한 눈빛을 장착한 채 '조명가게'를 방문한 '지영'의 스틸까지 그가 감추고 있는 사연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 승희, 악역인데 이렇게 귀여워도 되나요?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033220"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 tvN '정년이'에서 감초 역할을 톡톡히 하며 극의 재미를 더하고 있다. 극중 승희는 정년(김태리)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 '박초록' 역으로 등장한다. 초록은 은근히 단순하고 남들에게 속을 읽히기 쉬운 귀여운 성격의 인물로, 처음엔 정년을 시기하고 괴롭히지만 점차 마음을 열고 애정을 갖게 되는 캐릭터. 그동안 초록은 정년이 갖고 있는 소리에 대한 능력을 알면서도 이를 시기해 괴롭히는 모습을 보였다. 반면, 지난 주 방송에서는 국극단으로 돌아온 정년을 자신도 모르게 반기는 모습 등 여전히 틱틱대지만 정년에 대한 애정을 느낄 수 있는 장면이 그려지며 앞으로 정년과 초록의 관계 변화를 기대케 했다. 승희는 극 초반 표독스러운 말투에서 조금씩 달라지는 표정과 대사 등 안정적인 연기를 통해 디테일한 감정 변화를 선보여 뜨거운 호평을 얻고 있다. 자신만의 개성 있는 캐릭터를 만들어내며 연기자로서 존재감을 입증하고 있는 승희, 그의 활약에 기대가 쏠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈 짜릿 볼꼬집…3대 잇는 질긴 악연 (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788519"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 짜릿한 볼꼬집 스킨십으로 3대를 잇는 질긴 악연을 시작한다. ‘정년이’ 후속으로 23일 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 28일(월), 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미)의 외나무다리 재회 스틸을 공개했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. ‘김비서가 왜 그럴까’, ‘환혼’ Part1과 2 등을 연속 흥행시킨 박준화 감독과 ‘조선로코-녹두전’, ‘구르미 그린 달빛’을 공동 집필한 임예진 작가가 만나 드라마 팬의 기다림을 설레게 하고 있다. 이와 함께 공개된 스틸에는 석지원과 윤지원의 전세가 뒤바뀐 깜짝 재회가 담겨 시선을 잡아끈다. 3대째 원수 집안의 철천지원수에서 이제는 독목고 이사장과 체육 교사로 외나무다리에서 만난 이들의 재회가 긴장감을 자아내는 가운데 18년 악연으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입소문 탄 ‘정년이’ 시청률 상승세 ‘눈물의여왕’과 비교해보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913982"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 '눈물의 여왕' 시청률을 뛰어넘을까. tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인) 6화가 자체 최고 시청률을 경신한 가운데 올해 상반기 tvN 최고 흥행작 '눈물의 여왕' 시청률을 뛰어넘을 수 있을지 주목된다. 10월 27일 방송된 '정년이'에서는 매란 국극단의 정기 공연인 '자명고'에서 '군졸1'이라는 단역을 맡은 윤정년(김태리 분)과 '고미걸'이라는 주역을 맡은 허영서(신예은 분)가 각자 자신만의 배역을 찾아가기 위해 고군분투하는 모습이 펼쳐졌다. 이에 6화 시청률은 닐슨코리아 전국 유료 가구 기준 13.4%를 기록했으며 케이블, 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다. 첫회 시청률 4.8%에서 시작된 '정년이'는 6회 만에 약 2.8배 가까이 오른 13.4%를 기록하며 입소문을 제대로 탄 결과물을 보여주고 있다. 한편 지난 3월 방송된 '눈물의 여왕'의 첫 회 시청률은 5.9%였다. 6회 만에 약 2.4배 오른 14.1%를 기록 후 꾸준한 상승곡선을 그리며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["20명 배우 총출동"…'열혈사제2', '대환장 메인 포스터' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309049"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 총 20명의 배우가 총출동해 '대환장 케미'를 이끈 메인 포스터를 전격 공개했다. 오는 11월 8일(금) 첫 방송될 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 '노빠꾸 공조 수사극'이다. '열혈사제2'는 최고 24%(닐슨코리아, 수도권 기준)라는 경이로운 시청률을 기록한 2019 메가 히트 드라마 '열혈사제1'의 다음 시즌으로, 시청자들의 열화와 같은 성원에 힘입어 5년 만에 컴백한다. 시즌1이 김남길, 이하늬, 김성균 등 주연 배우는 물론 조연배우들도 모두 주목받는 드라마로 신드롬을 일으킨 만큼, 시즌2도 2024년 신드롬을 탄생시킬 메가 히트작이 될 것이라 기대를 모으고 있다. 이와 관련 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서 등 20명의 배우가 열정을 대방출한 '열혈사제2'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 향한 시기+질투..오마이걸 승희, '정년이' 감초 톡톡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277408"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 오마이걸 멤버 승희가 tvN 새 드라마 '정년이'에서 감초 역할을 톡톡히 하며 극의 재미를 더하고 있다. 동명의 네이버웹툰을 원작으로 한 드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그린 드라마다. 극중 승희는 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 '박초록' 역을 맡았다. 초록은 은근히 단순하고 남들에게 속을 읽히기 쉬운 귀여운 성격의 인물로 처음엔 정년을 시기하고 괴롭히지만 점차 마음을 열고 애정을 갖게 되는 캐릭터다. 그동안 초록은 정년이 갖고 있는 소리에 대한 능력을 알면서도 이를 시기해 괴롭히는 모습을 보였다. 반면, 지난 주 방송에서는 국극단으로 돌아온 정년을 자신도 모르게 반기는 모습 등 여전히 틱틱대지만 정년에 대한 애정을 느낄 수 있는 장면이 그려지며 앞으로 정년과 초록의 관계 변화를 기대하게 했다. 또 승희는 극 초반 표독스러운 말투에서 조금씩 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] '갓벽'했던 이세영의 첫 정통멜로.."'사랑 후에 오는 것들'=선물 같은 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209891"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 이세영이 첫 정통멜로의 여정을 무사히 마쳤다. 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로 분)의 사랑 후의 이야기를 그린 감성 멜로 드라마이다. 이세영은 다시 나타난 운명 같은 사랑에 슬퍼하기도 하고, 혼란스러운 감정에 흔들리기도 하는 '최 홍' 역으로 분해 완벽한 감정 연기와 눈빛 등을 통해 갓벽한 연기를 펼쳤다. 마지막 회차까지 전부 공개된 것에 대한 소감으로 이세영은 "선물처럼 다가온 소중한 작품"라고 말하며 작품에 대한 애정을 가감 없이 드러냈다. 이어 그는 "개인적으로는 무언가 시작하기에 너무 좋은 시기라는 깨달음을 얻은 작품입니다"라며 이번 작품에 대한 소회를 마무리했다. 이세영은 홀로 모든 걸 견디려고 하는 홍의 마음과 성격까지 전부 섬세한 연기와 눈빛으로 표현해 보는 이들의 이목을 사로잡기도 했다. 마지막 회차까지 공개된 후 "홍과 준고 행복만 하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, '악귀' 들렸나…국극 무대 위서 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240410"/>
        <updated>2024-10-28T03:20:42.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 무대 위에서 폭주하고 말았다. 지난 27일(일)에 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 6화에서는 매란 국극단의 정기 공연인 '자명고'에서 '군졸1'이라는 단역을 맡은 윤정년(김태리 분)과 '고미걸'이라는 주역을 맡은 허영서(신예은 분)가 각자 자신만의 배역을 찾아가기 위해 고군분투하는 모습이 흥미진진하게 펼쳐졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 6화는 모든 시청률 지표에서 자체 최고 시청률을 경신하며 파죽지세를 이어갔다. 수도권 기준으로 가구 평균 13.7%, 최고 15.2%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 수성했고, 전국 기준으로는 가구 평균 13.4%, 최고 14.9%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 평균 4.6%, 최고 4.9%, 전국 평균 4.7%, 최고 5.0%로 지상파를 포함한 전 채널 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['욕설 폭탄 DM' 주인공 김주희 "'프래자일' 덕 풋풋한 시절로 돌아가 행복" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788494"/>
        <updated>2024-10-28T02:18:38.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주희가 ‘프래자일’ 종영을 앞둔 소감을 전했다. 김주희는 U+모바일tv ‘프래자일’에서 중앙고 스캔들의 주인공 박지유(김소희 분)와 적대 관계인 한수진(채하진)의 친구 이시정 역을 맡아 성공적인 데뷔를 치렀다. 종영을 앞두고 김주희는 소속사 케네스컴퍼니를 통해 “또래 친구들과 함께한 촬영장에서 너무 즐겁게 한 촬영이라 정말 잠깐 고등학교에 다니는 줄 알았다. 잠시나마 풋풋했던 시절로 돌아갈 수 있었던 것 같아 행복했다”며 소감을 남겼다. 이어 “저희 작품을 사랑해 주시고, 끝까지 시청해 주신 여러분께 감사 인사드린다. 앞으로도 다양한 작품을 통해 시청자분들께 인사드릴 수 있도록 노력하겠다”라고 덧붙이며 감사한 마음을 전했다. 지난 방송 박지유와 한수진을 동시에 저격, 익명의 ‘욕설 폭탄 DM’을 보낸 주인공이 시정임이 밝혀지면서 충격 반전을 선사했다. 억울한 기색을 내비치던 시정은 “너넨 몰라. 우리 셋이 다닐 때도 항상 너네 둘이서만 붙어 다니고, 소외당하는 기분 얼마나 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“원작서 튀어나온 듯” 강풀 작가도 인정한 김설현의 스산한 변신(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913951"/>
        <updated>2024-10-28T02:18:38.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게' 김설현의 캐릭터 스틸이 공개됐다. 오는 12월 4일 첫 공개되는 디즈니 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본 강풀 / 연출 김희원)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 김설현은 알 수 없는 목적을 지닌 미스터리한 인물 ‘지영’ 역을 맡아 이전에는 보지 못했던 새로운 변신을 예고한다. ‘지영’은 어두운 버스 정류장에 홀로 앉아 누군가를 기다리는 모습으로 시청자들에게 궁금증을 불러일으키는 인물이다. 긴 머리카락이 흘러내린 채로 고개를 푹 숙이고 있어 보는 것만으로도 스산함을 느끼게 하는 ‘지영’의 모습부터 비 오는 골목길을 헤매는 모습은 조명가게의 장르적 무드를 배가시키며 눈길을 사로잡는다. 여기에 서늘한 눈빛을 장착한 채 ‘조명가게’를 방문한 ‘지영’의 스틸까지 그가 감추고 있는 사연은 무엇일지 호기심을 고조시킨다. 김설현은 이번 '조명가게'를 통해 “‘지영’이라는 캐릭터는 지금까지 한 번도]]></content>
    </entry>
</feed>