<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-02T17:10:45.188Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 애 키우고 싶어서 키워?" 용돈·연락 통제하더니 막말까지 퍼붓는 족쇄아내('결혼지옥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319049"/>
        <updated>2024-12-02T17:10:05.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“난 애 키우고 싶어서 키워?” 족쇄부부 아내의 분노에 ‘결혼지옥’ 출연자들이 경악했다. 2일 MBC ‘오은영 리포트 : 결혼지옥’에선 족쇄 부부의 이야기가 펼쳐졌다. 족쇄 부부는 결혼 7년차 부부로 뜨거웠던 연애 시절을 지나 위기의 결혼생활 중. 헤어숍을 운영 중인 남편은 아내에게 전화를 걸기에 앞서 유독 긴장한 모습을 보였다. 그는 “시간을 일률적으로 연락하면 안 된다. 이를 테면 2시간 간격으로 전화를 하면 ‘너 알람 맞춰놓고 하는 거야?’라며 의심을 한다. 카톡만 하거나 전화를 하거나 하나만 해도 안 된다. 꼭 섞어서 해야 한다”면서 이해할 수 없는 전화 규칙을 설명했다. 남편이 제공한 영상에 따르면 바쁜 스케줄 때문에 연락을 하지 못한 남편에 아내는 ‘연락 못할 수도 있다고 말했어? 늦어질 수도 있다고 말했어? 아니잖아. 내가 어떻게든 하나 걸려 보라고 했지? 죽일 거라고’라며 폭언을 쏟아냈다. 이 같은 행동에 대해 아내는 “난 남편과의 소통이 중요하다고 생각한다. 집에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘히어로’ 임영웅의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003873900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003873900"/>
        <updated>2024-12-02T17:10:05.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스&amp;미스터트롯 추억여행’ 밤 10시 TV조선은 3일 밤 10시 ‘미스&amp;미스터 트롯 추억 여행’을 방송한다. ‘미스&amp;미스터 트롯’ 모든 시즌을 집대성한 특집이다. ‘추억 여행’ 안내역은 ‘국민 MC’ 김성주. ‘미스 트롯’ 시즌1부터 이달 19일 방영될 ‘미스터 트롯3′까지 진행을 맡은 터줏대감으로, 숨겨진 보석 같은 이야기들을 시청자들에게 들려준다. ‘트롯 히어로’ 임영웅의 탄생을 집중 조명한다. 트로트를 넘어 현대 문화의 아이콘으로 거듭난 그는 트로트 가수 최초로 상암월드컵 경기장에 입성하고 솔로 가수 최초 음반 초동 밀리언셀러 달성 등 K문화에 압도적인 영향력을 행사 중이다. “한 여자를 지키는 영웅이가 이제는 여러분을 지키러 왔습니다. 안녕하세요. 대한민국의 마음을 사로잡을 트로트 영웅 임영웅입니다” 당찬 포부를 밝히며 시청자들에게 자신의 이름을 밝힌 임영웅이, 노래 3분 만에 전 국민을 매료시킨 노사연의 ‘바램’을 다시 만나본다. 국민에게 각인시킨 무대 ‘어느 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 “RM, 축의금 천만 원 줘…안방 해줬다고 해도 무방” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406722"/>
        <updated>2024-12-02T17:10:05.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피가 그룹 방탄소년단 RM과의 인연을 전했다. 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 슬리피, 김나현 부부가 새로운 운명부부로 합류한 모습이 그려졌다. 이날 슬리피는 아내와 딸, 반려견이 함께 사는 집을 최초로 공개했다. 슬리피는 “내가 아파트에 살 수 있을 거라는 생각을 못 했다. 물론 자가는 아니다. 아내가 아직 청년이라 청년 대출로 전세 자금을 마련했다”고 설명했다. 슬리피는 아파트 라이프의 또 다른 일등공신을 밝혔다. 슬리피는 “집이 축의금으로 이루어졌다. 김구라, 서장훈, 이현이가 딸 방 정도는 해준 것 같다”고 말했다. 이어 “안방의 경우 RM이 해줬다고 해도 무방하다”고 했다. 알고보니 슬리피가 중학생인 RM을 알아보고 연락처를 받아 지금의 소속사에 연결해줬다는 것. 조우종이 “RM이 안방 정도를 책임졌다 건 얼마 정도냐”고 묻자 슬리피는 “축의금으로 큰 거 한 장 해줬다”고 해 모두를 놀라게 했다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['족쇄 부부' 남편, 종일 일했는데 용돈 0원 "생활비 없어서 밥 못 먹어" (결혼지옥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802569"/>
        <updated>2024-12-02T17:10:05.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['족쇄 부부' 남편이 하루종일 업무를 보며 바쁜 일상을 보냈으나 생활비가 없어 밥을 먹지 못한 고충을 털어놓았다. 2일 방영된 MBC '오은영 리포트 – 결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에는 남편에게 사랑을 증명받고 싶은 아내와 아내의 요구가 통제라고 느껴지는 남편, ‘족쇄 부부’가 등장했다. 남편의 연락에 집착적으로 단속하는 아내는 "남편과의 소통이 중요하다고 생각한다. '집에 있는 사람이 뭘 하나 궁금하지 않나?' 그걸 물어볼 수 있다고 생각한다. 제가 남편한테 연락해 달라고 부탁하는 입장이다"고 아무리 바빠도 연락이 가장 중요하다고 생각한다고 강조했다. 미용실에서 업무를 보던 남편은 오후 7시를 가리키는 시간을 보고 놀라더니 손놀림이 다급해지며 퇴근을 위해 빠르게 일을 마무리하기 시작했다. 마침내 퇴근을 한 남편은 차 속력을 높여서까지 급하게 향한 곳은 다름 아닌 집이었다. 남편은 "제가 1-2분이라도 일찍 가야 와이프한테 덜 혼난다. 같은 시간에 퇴근하더라도 차가 밀려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군인팀X정글팀 연합 작전 성공…피지컬팀 추성훈·김동현·박하얀 탈락 (생존왕) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802568"/>
        <updated>2024-12-02T15:09:37.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈, 김동현, 핸드볼 선수 박하얀이 최종 탈락했다. 2일 방송된 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'(이하 '생존왕')에서는 피지컬팀(추성훈, 김동현, 박하얀)이 2라운드에서 탈락한 장면이 전파를 탔다. 이날 내레이터 장광은 "현재 모든 팀의 깃발이 1개씩 남았다. 그리고 이 대결 이후 더 이상 용병은 없다"라며 밝혔다. 장광은 "2라운드 마지막 대결 깃발 전쟁이다. 깃발 전쟁은 생존지에 있는 우리 팀의 깃발을 지키면서 상대 팀의 깃발을 뽑아 화로 속 불에 태우면 승리하는 대결이다. 가장 먼저 깃발이 불태워진 팀은 결승 진출에 실패하고 즉시 탈락하게 된다"라며 룰을 설명했다. 장광은 "추가로 모든 플레이어에게는 개인 깃발이 하나씩 지급된다. 다른 팀에게 개인 깃발을 뺏길 경우 더 이상 대결에 참여할 수 없다"라며 덧붙였다. 김동준은 "우리가 유일하게 무경험 팀이다"라며 밝혔고, 박태환은 "일단 제 경험상 (군인팀) 여기 조심해라. 믿지 마라"라며 조언했다. 이승기는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 슬리피 “BTS RM, 하이브에 연결해줘… 축의금 1000만원 받아” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398867"/>
        <updated>2024-12-02T15:09:37.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피가 방탄소년단 멤버 RM과 일화를 공개했다. 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2 – 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 새로운 운명부부로 합류한 ‘결혼 3년 차’ 가수 슬리피 부부의 일상이 최초 공개됐다. 이날 슬리피의 집이 공개됐다. 슬리피는 “아파트에 살 수 있을 거라는 생각도 못 했다. 물론 자가는 아니다. 아내가 아직 청년이라 청년 대출로 전세자금을 대출 받았다”고 설명했다. 그러면서 슬리피는 “수많은 연예인들이 축의금을 해줬다”며 “안방의 경우 RM이 해줬다고 해도 무방하다”며 방탄소년단 멤버 RM을 언급했다. 그는 “중학생인 RM을 제가 처음 보고 번호를 받아서 하이브에 연결 해줬다. 축의금으로 큰 거 한 장을 해줬다”고 말했다. 이어 해당 금액이 1000만원이라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 한편, ‘동상이몽2’는 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 출산 4개월 만에 둘째 얻었다…"♥8살연하 아내 없으면 죽었을 것" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691374"/>
        <updated>2024-12-02T15:09:37.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피의 결혼 생활 실체가 밝혀졌다. 2일 방송된 SBS 예능 '동상이몽 시즌2 – 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 새로운 운명부부로 합류한 '결혼 3년 차' 가수 슬리피 부부의 일상이 최초 공개됐다. 이날 슬리피는 '8살 연하' 아내, 8개월 딸, 임신 4개월 둘째까지 처음으로 온 가족 총출동을 했다. "10년간 정산을 받지 못한 전 소속사와의 소송에서 최종 승소했다"는 반가운 근황까지 전한 슬리피는 신혼 초 '처제 집 살이'를 탈피, 어엿한 새로운 신혼집까지 공개했다. 슬리피는 "아파트에 살 수 있을 줄 몰랐는데 아내 덕분에 살게 됐다"고 밝혀 '경제적 은인'인 아내의 정체에 궁금증이 쏟아졌다. 또한 슬리피는 '짠내 캐릭터' 뒤에 숨겨둔 기발한 재테크 비결까지 낱낱이 공개해 '건물주 서장훈'도 감탄했다. 슬리피의 '8살 연하 아내'는 예사롭지 않은 경제력 뿐 아니라 "내가 죽으면 메모장을 보라"며 육아부터 살림까지 '분 단위 메모'를 기록하는 '역대급]]></content>
    </entry>
</feed>