<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-04T00:38:36.898Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 이혼 후 과감한 노출‥직각 어깨 뽐내며 “서울 나들이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893350"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 서울 나들이에 나섰다. 박지윤은 9월 3일 개인 소셜미디어에 "본격 아트 주간의 시작이었던 어제 잠시 서울 나들이"라는 글과 함께 미디어 전시, 가구 브랜드의 전시 등을 찾은 근황을 공개했다. 함께 게시된 사진 속 박지윤은 어깨 라인을 드러낸 오프숄더 스트라이프 티셔츠에 통이 넓은 블랙 팬츠를 매치해 편안하면서도 날씬한 몸매를 강조하는 패션을 선보였다. 선선해진 날씨만큼이나 산뜻하고 발랄한 미모가 눈길을 끈다. 네티즌들은 "너무 예쁘네요", "따라 입고 싶은 패션이에요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 박지윤은 지난 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼해 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경을 맞았다. 배우자 최동석은 TV조선 '이제 혼자다'에 출연하며 싱글 라이프를 공개 중이다. 방송을 통해 최동석은 "이혼 사실을 기사로 알았다", "어느 날 집에 돌아왔는데 가족들이 집에 안 왔다" 등 충격적인 폭로로 이목을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청청패션 손담비, 시험관 탓 8㎏ 쪄도 여전한 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893348"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 시험관 시술로 8kg 증가 후 근황을 공개했다. 손담비는 9월 3일 개인 소셜미디어에 자신의 모습이 담긴 사진을 게재했다. 사진 속 손담비는 청바지에 청자켓을 입고 여전히 늘씬한 각선미를 드러내고 있다. 손담비는 사진과 함께 "오늘 축하할 일들이 너무 많네. 펀덕아 너무 축하 축하. 타나 언니 우리 너무 오래간만. 마무리는 삼겹살이지요"이라고 덧붙였다. 한편 손담비는 지난 8월 TV조선 '아빠하고 나하고'에 출연해 시험관을 하고 있다고 밝히며 "배가 온통 멍이고 복수가 찬 것처럼 나왔다. 살도 8kg 기본으로 찌고. 이식하고도 주사를 계속 맞는다. 쉽지 않은 선택이다. 좀 힘들다”고 털어놓은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영, 딥페이크 피해...소속사 “강경 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360294"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 딥페이크에 대해 강경대응에 나섰다. 소속사 사람엔터테인먼트는 지난 3일 “최근 박규영 배우를 대상으로 딥페이크(AI 기반 합성 영상물) 제작물이 불법 제작 및 유포되는 사례가 발생하고 있다”며 “당사에서는 엄중히 대응하고자 한다”고 밝혔다. 소속사는 “당사에서는 지속적인 모니터링을 통해 관련 자료를 수집할 예정이며, 관련한 사례를 발견하시면 아래 메일 주소로 제보 부탁드린다”면서 “앞으로도 배우와 관련한 불법 행위들에 대해 강경하게 대응할 예정”이라고 강조했다. 딥페이크는 인공지능 기반 이미지 합성 기술로 여성의 얼굴에 음란물을 합성하는 성착취물이 대거 제작돼 사회 전반으로 문제가 되고 있다. 특히 일부 연예인들도 피해에 노출되며 소속사 차원으로 강경대응하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선업튀' 김혜윤, 차기작은 '오늘부터 인간입니다만'…로몬과 로코]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827592"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜윤(왼쪽)과 로몬 배우 김혜윤, 로몬이 ‘오늘부터 인간입니다만’ 출연을 확정했다. 오는 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 ‘혐관’ 로맨틱 코미디다. 드라마 ‘마에스트라’와 ‘연애대전’ 등을 통해 감각적인 연출을 선보인 김정권 감독이 메가폰을 잡고, ‘최고의 치킨’을 집필한 박찬영, 조아영 작가가 재기발랄한 필력을 더한 작품. 여기에 ‘마이데몬’ ‘오늘의 웹툰’ ‘철인왕후’ 등 다채로운 상상력으로 개성있는 작품들을 선보여온 빈지웍스가 제작을 맡아 완성도를 책임진다. 무엇보다도 김혜윤, 로몬의 ‘로코 착붙’ 케미스트리에 기대가 뜨겁다. 특히 ‘선재 업고 튀어’(이하 ‘선업튀’)를 통해 신드롬 급 인기를 구가한 김혜윤이 선택한 차기작이라는 점에서 이목을 집중시킨다. 김혜윤은 평범한 인간이 될 생각이 ‘1도’ 없는 괴짜 구미호 ‘은호’ 역을 맡았다. 변치 않은 젊음을 만끽하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤, 새 로코 '오늘부터 사람입니다만'서 로몬과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910906"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '선재 업고 튀어'의 인기를 이끌었던 배우 김혜윤이 새 로맨틱 코미디 드라마에서 '지금 우리 학교는'의 로몬과 호흡을 맞춘다. SBS는 새 드라마 '오늘부터 인간입니다만'에 김혜윤과 로몬을 캐스팅했다고 4일 밝혔다. 이 작품은 인간이 되기를 거부하는 구미호와 팀보다 개인을 우선시하는 스타 축구선수의 이야기를 다룬 작품이다. '선재 업고 튀어'의 김혜윤은 인간이 되지 않은 채 변하지 않는 젊음을 즐기는 독특한 성격의 구미호 은호를 연기한다. '지금 우리 학교는'에서 고등학생 이수혁을 연기했던 로몬은 해외 유명 축구팀의 공격수이자 강한 자기애의 소유자 강시열로 변신한다. '마에스트라'(2023), '연애대전'(2023)의 김정권 감독이 연출을 맡고, '최고의 치킨'(2019)의 박찬영·조아영 작가가 공동으로 각본을 쓴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광♥’ 이솔이, 42kg 늘씬한데 볼륨까지‥다 가진 바비인형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893347"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광의 아내인 이솔이가 서울패션위크를 찾은 근황을 공개했다. 이솔이는 9월 3일 개인 소셜미디어에 "서울패션위크가 드디어 시작됐어요. 이번주에도 바쁘게 다녀야 할 것 같다"는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이솔이는 상체 라인을 날씬하게 강조하는 레터링 티셔츠에 프릴 미니 스커트를 매치해 발랄한 무드를 냈다. P사 로고가 돋보이는 니삭스에 하이힐을 더해 발랄함을 챙기고 각선미도 강조했다. 42kg의 가녀린 체구와 날씬한 몸매가 시선을 끄는 가운데, 개성 있는 패션 센스도 부러움을 자아낸다. 한편 이솔이는 지난 2020년 8월 박성광과 결혼했으며 슬하에 자녀는 없다. 두 사람은 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'을 통해 신혼 일상을 공개했으며 그해 SBS 연예대상 함께 N 팀워크상을 수상하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 “스윗한 오빠인 줄 알았던 연우, 카리스마에 놀라”(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893346"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정-도경완 부부도 연우 하영의 진짜 사생활에 놀랐다. ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 측은 9월 4일 도경완 장윤정 부부의 서면 인터뷰 내용을 공개했다. 9월 7일 첫 방송되는 '내생활'은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. ‘내생활’을 향한 뜨거운 기대의 중심에는 MC를 맡은 ‘도장부부’ 도경완-장윤정 부부와 오랜만에 예능 프로그램으로 랜선 이모-삼촌들과 만나는 ‘도도남매’ 연우-하영이가 있다. 먼저 도경완과 장윤정은 모두 아이들의 사생활에 대한 궁금증을 ‘내생활’ 출연 및MC를 맡은 이유로 꼽았다. 장윤정은 “성장 과정이나 일상 생활을 담아냈던 기존 육아 예능과 달리, 내 아이의 사생활을 엿볼 수 있다는 신선한 기획안이 좋았다”고, 도경완은 “실생활에서는 알기 힘든 내 아이들의 본모습을 알아갈 수 있는 기회라고 생각했다”고 이야기했다. ‘도장부부’ MC 호흡은 이미 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청소광' 강남 "아내 이상화, 새벽 4시부터 청소…너무 심해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318690"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라이언 "힐링하러 왔는데 더 스트레스" 가수 강남이 아내 이상화의 청소 특징을 언급했다. 3일 방송된 MBC 예능프로그램 '청소광 브라이언'에는 전 스피드스케이팅선수 이상화와 살고 있는 강남의 집이 담겼다. 문을 열자마자 보이는 깔금한 현관부터 감탄한 브라이언은 질서 정연하게 정리된 집을 보며 "이 집은 물건이 많아도 깨끗한 게 느껴진다"고 칭찬했다. 이날 이상화가 철저히 집을 청소하는 반면 강남은 리모컨 줄 맞추기조차 귀찮아하는 '청소꽝'이었던 것이 드러났다. 또 강남은 "아내가 새벽 4시부터 기상해 청소한다. 운동선수였으니까 4시에 무조건 일어나 운동해야 한다는 마음이 있다"며 이상화의 청소력을 제보했다. 아울러 "아침에 무조건 집 먼지를 다 닦고 산책한다. 강아지가 푸들인데 2시간씩 산책하니까 불도그 같다"며 카펫을 브러쉬로 다 닦고 말린다. 너무 심하다"고 투덜거렸다. 이에 브라이언은 "그게 정상이고 네가 이상한 것"이라며 이상화의 편을 들었다. 본격적인 집 구경이 시작되자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'데블스 플랜2' 제작비 20% 늘어" 정종연 PD, 예능계 '오겜' 노린다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263383"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['데블스 플랜'이 시즌2로 돌아왔다. 이전보다 더 크고 정교하게 돌아온 '데블스 플랜'은 예능계 '오징어 게임'을 목표했다. 넷플릭스 오리지널 예능 '데블스 플랜2'는 지난 2일 오후 파주 스튜디오 유지니아에서 세트 비짓을 진행했다. 이날 정종연 PD가 참석해 스튜디오를 소개하고 달라진 '데블스 플랜'을 말했다. '데블스 플랜'은 다양한 직업군의 플레이어가 7일간 합숙하며 최고의 브레인을 가리는 두뇌 서바이벌 게임 예능으로, 지난해 시즌1이 공개된 바 있다. 시즌2가 되면서 가장 많이 바뀐 건 공간의 크기와 인원수다. 시즌2는 플레이어가 14명이며 스튜디오가 600평에서 1000평으로 늘어났다. 정 PD는 "절대 수치로는 1.8배 정도 커졌다. 이걸 지어 올리는데 8주 정도 걸렸고 기획은 6~7개월 정도 한 것 같다"라며 "시즌1을 경험해서 좀 더 욕심이 났다. 디테일한 부분들, 특히 생활동은 제 집처럼 편안하길 바랐다"라고 소개했다. 이번 콘셉트는 중세에 버려진 수도원이라고. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종신, ♥전미라 아닌데 손잡은 女 누구? 다정 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893344"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤종신 아내이자 테니스 선수 출신 전미라가 다정한 부녀 투샷을 공개했다. 전미라는 9월 3일 자신의 소셜미디어에 "예쁘다.. 밤공기, 분위기, 날씨 모두 최고였던 날"이라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 윤종신이 여성의 손을 잡고 밤산책하는 뒷모습이 담겼다. 언뜻 전미라와 다정한 시간을 보내는 것처럼 보이지만 전미라는 "전미라 아님. 둘째 딸. 손 잡아주는 딸. 아빠보다 큰 딸"이라고 덧붙이며 투샷의 주인공이 둘째 딸이라고 밝혔다. 전미라를 쏙 빼닮아 늘씬한 키를 자랑한 둘째 딸의 폭풍성장이 감탄을 자아낸다. 이를 본 심진화와 손담비는 댓글을 통해 모두 "언니인 줄 알았어요"라며 놀랍다는 반응을 보였다. 한편 윤종신은 지난 2006년 테니스 선수 출신 전미라와 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김도훈, 뺑소니 계획 반전…김명민 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000821415"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 김도훈의 계획된 반전이 공개됐다. 지난 3일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’ 8회에서는 청와대 입성도, 사건 은폐도 모두 막다른 길에 놓인 판사 송판호(손현주)의 사면초가가 시청자들의 몰입도를 최고조로 이끌었다. 이에 시청률은 수도권 4.6%, 전국 4.7%를 기록하며 또 한 번 상승 곡선을 그렸다.(시청률 조사회사 닐슨코리아 제공) 이날 더 이상 물러날 곳이 없어진 송판호는 직접 청와대 비서실장 강문석(안내상)에게 연락했다. 검사 강소영(정은채)과 형사 장채림(박지연 분)이 이상택(안병식)의 아들 이청강(박우영)을 증인으로 내세우자 무죄 판결을 내리기 어렵다고 판단했기 때문이다. 더불어 송판호는 부두파 보스 조미연(백주희)과 말을 맞춰 김강헌(김명민)을 습격하기로 했다. 하지만 이런 속내를 감추고 김강헌을 만나러 간 자리에서 송판호는 오히려 충격적인 소식을 듣게 됐다. 김강헌이 이미 송판호가 아닌 천식을 앓고 있는 그의 아들 송호영(김도훈)이 뺑소니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤·로몬, 혐관 로코로 만난다…'오늘부터 인간입니다만' 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769068"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤 로몬이 '오늘부터 인간입니다만' 출연을 확정했다. 오는 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '오늘부터 인간입니다만'(극본 박찬영·조아영 / 연출 김정권)은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 '혐관'(혐오 관계) 로맨틱 코미디다. '마에스트라' '연애대전'의 김정권 감독이 연출을, '최고의 치킨'의 박찬영 조아영 작가가 집필을 각각 맡았다. 무엇보다도 김혜윤, 로몬의 로코 케미스트리에 대한 기대가 뜨겁다. '선재 업고 튀어'를 통해 신드롬 급 인기를 구가한 김혜윤은 평범한 인간이 될 생각이 '1도' 없는 괴짜 구미호 은호 역을 맡았다. 은호는 변치 않은 젊음을 만끽하며 인간 세상의 재밌는 부분만 쏙쏙 뽑아 즐기는 취미 부자 MZ 구미호로, 행여나 인간이 될까 작은 '덕'은 삼가고 소소한 '악'을 적립하며 살아가고 캐릭터. 선행은 멀리, 남자는 더 멀리하던 어느 날 은호의 호(狐)생사에 일어나선 안 될 뜻밖의 사건이 벌어지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 알바생으로 '손해 보기 싫어서' 깜짝 등장…시청률 소폭 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082845"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 특별 출연으로 드라마 '손해 보기 싫어서에 힘을 보탰다. 지난 3일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 4회에서는 손해영(신민아 분)의 단기 신랑, 김지욱(김영대 분)이 꿀비교육 신입사원으로 입사하는 스토리가 펼쳐졌다. 결혼 첫날밤, 해영과 지욱은 안우재(고욱 분) 부부와 동선이 겹치는 바람에 가짜 결혼식 후 바로 헤어지지 못하고 호텔에서 하룻밤을 보내게 됐다. 해영은 스킨십에 능숙하지 못한 지욱을 놀리는가 하면, 지욱의 정체가 궁금해지기 시작했다. 지욱은 잠깐이지만 자신을 진짜 남편, 가족으로 생각하고 말해주는 해영에게 흔들렸고, 처음으로 자신의 이야기를 털어놓았다. 하지만 이후 해영은 홀로 신혼여행을 떠나고, 지욱도 말도 없이 사라져 버리면서 3개월이라는 시간이 흘렀다. 변우석은 해영이 지욱을 만나기 위해 찾아간 편의점 장면에 깜짝 출연했다. 지욱이 일하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카·정혜인 등장…'여왕벌 게임' 소름+전율 돋는 메인포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827579"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve) 오리지널 예능 ‘여왕벌 게임’이 처절하고 혹독한 생존 게임에 뛰어든 출연자들의 비장함을 엿보게 하는 메인 포스터를 공개했다. 9월 13일 첫 선을 보이는 ‘여왕벌 게임’은 여왕벌 6인이 지배하는 세계관 속에서, 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인이 팀을 이뤄 상금을 놓고 경쟁하는 계급 생존 리얼리티 프로그램이다. 이 과정에서 치열한 몸싸움은 물론, 무리 내 계급 갈등, 심리전 등이 펼쳐져 다양한 인간군상을 들여다보는 극강의 재미와 손에 땀을 쥐게 하는 스릴을 안겨줄 전망이다. 공개에 앞서 웨이브는 여성 출연자 6인과 남성 출연자들의 비장한 눈빛과 결연한 의지가 엿보이는 메인 포스터를 선보였다. 우선 이번 포스터에는 6개 팀을 이끄는 리더 모니카, 장은실, 정혜인, 서현숙, 신지은, 구슬의 모습이 정중앙에 위치해 있어 시선을 강탈한다. 또한 이들 위에는 “지배하고 포섭하여 생존하라”라는 문구가 담겨 있어, 향후 ‘여왕벌 게임’에서 벌어질 이들의 지략전에 대한 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘15kg 감량’ 솔비 “탁재훈 때문에 다이어트 했다”(‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360292"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 다이어트를 하게 된 계기를 밝혔다. 지난 3일 방송된 SBS 예능프로그램 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에는 솔비, 홍수아, 노민우가 게스트로 출연했다. 이날 홍수아는 솔비에게 “살이 너무 많이 빠졌다. 너무 예뻐졌다”고 말했다. 이에 솔비는 “지난번 출연 대비 15㎏ 감량했다. 필라테스, 테니스, 등산 등 운동을 열심히 했다”라고 이야기했다. 솔비는 다이어트 이유를 묻자 “건강을 위해 다이어트를 했다. 10년간 저보다는 그림에 집중했는데, 40대의 시작은 저라는 작품에 집중하고 싶었다”라고 답했다. “충격적인 계기가 있어야 살을 빼는데”라는 말에 솔비는 “탁재훈이 계기였다. 탁재훈이 운영하는 유튜브 채널에 나갔더니 저한테 ‘벌크업 됐다’고 하더라. 굳이 그걸 짚어 얘기해서 사람들이 저만 보면 ‘진짜 벌크업 많이 되셨네요’라고 하더라”라고 토로했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[月 1000만원 벌어도 "저축0원"…'조혜련 동생' 조지환 부부, 어떻게 생활하길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005029580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005029580"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 조혜련의 동생으로 알려진 조지환과 쇼호스트 박혜민 부부가 '하이엔드 소금쟁이'에 상담을 의뢰했다. 3일 방송된 KBS 2TV '하이엔드 소금쟁이' 생활고에서 벗어나 행복을 찾은 조지환, 박혜민 부부와 신종 피싱 사기로 전 재산을 잃은 개그맨 김니나가 의뢰인으로 출연했다. 조지환, 박혜민 부부는 과거 기름값조차 없을 정도로 경제적으로 힘든 시기를 보냈지만, 최근 인기 부부 크리에이터로 변신, 월 천만 원의 수입을 올리면서 행복한 인생 제2막을 열고 있다고 밝혔다. 하지만 조지환은 이전보다 수입이 4배 늘었음에도 불구하고 항상 돈이 없어 불안하다는 뜻밖의 고민을 털어놨다. 알고 보니 수입이 늘어남에 따라 씀씀이도 예전보다 크게 늘어났던 것. 과도한 외식과 배달 음식, 쇼핑을 절제하지 못하는 부부의 일상 소비 로그를 지켜보던 이찬원은 "돈이 왜 새는지 알겠다"며 "저도 옛날에 하루하루 아르바이트 하고 일당 받으면서 어렵게 살다가 잘 되고 나서 나한테 해줄 수 있는 보상으로 (배달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김삼순 2024’ 원작과 차이점은? #4K #OST 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360289"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 이름은 김삼순’이 19년만에 재탄생하는 가운데 원작과 비교해 보면 더 재미있는 관전 포인트가 공개됐다. 오는 6일 웨이브에서는 ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024’(이하 ‘김삼순 2024’)이 8부작으로 공개된다. 19년이 지나도 여전히 로코 장르의 레전드로 회자되는 ‘내 이름은 김삼순’이 2024년 버전으로 탈바꿈해 돌아오는 것. K-드라마 라이브러리를 가장 많이 보유한 웨이브(Wavve)가 진행하는 ‘뉴클래식(New Classic) 프로젝트’의 일환으로 제작된 ‘김삼순 2024’는 2024년에도 여전한 이 땅의 삼순이들을 위해, 파티시에 ‘김삼순’이 전하는 메시지를 담았다. 제작 소식이 전해지자 SNS를 뜨겁게 달궜던 ‘김삼순 2024’. 그 차이를 알고 보면 더 재미있는 관전 포인트4를 꼽았다. 그 시절 과몰입했던 시청자부터, 새롭게 작품을 접할 뉴비까지, 전세대를 아우르는 근본있는 신작의 힘 2005년, 우리가 ‘김삼순’을 사랑했던 이유가 있었다. 그녀는 뭐 하나 뛰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 ‘굿파트너’ 시청률 20% 찍고 연기대상 가나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893343"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’의 뜨거운 인기, 그 중심엔 장나라의 열연이 있었다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람)가 현실 공감을 자극하며 열띤 호응을 불러일으키고 있다. 지난 11회 시청률이 수도권 15.7% 전국 15.4%, 최고 18.9%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 동 시간대 1위, 주간 방송된 미니시리즈 중 1위 자리를 이어갔다. 또한 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 9월 1주 차 TV, TV-OTT 종합 화제성에서 3주 연속 1위를 차지하며 연일 화제를 모으고 있다. ‘굿파트너’를 향한 호평의 중심에는 배우 장나라가 있다. 누구나 인정하는 완벽주의 베테랑 변호사지만, 딸에게는 한없이 모자라고 미안한 엄마 차은경(장나라 분)의 모습을 폭넓은 연기로 그려나가고 있는 장나라. 효율만 추구하던 이혼전문변호사 차은경이 남편 김지상(지승현 분)과 이혼 소송을 겪으며 변화하는 생각과 감정들이 시청자들의 공감을 얻고 있는 것. 마침내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“친구 父보다 20살↑ 아빠, 할머니와는 90살 차” 깜찍발랄 5살 늦둥이(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893342"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당'에 깜찍발랄한 5살 늦둥이가 등장해 스튜디오를 웃음으로 채웠다. 9월 4일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 도전 꿈의 무대는 저출생 위기 대응 기획 '아이가 좋아'를 주제로 꾸며졌다. 5살 서다채롬 양은 무대에 올라 "저희 아빠는 산부인과 전문의다. 엄마는 결혼 전 많이 아팠는데 아빠가 엄마를 치료해줬다고 한다. 그러다 엄마에게 빠져 결혼했는데 아빠는 엄마보다 15살 연상"이라고 소개했다. 서다채롬 양은 "사실 그것보다 더 큰 일은 제가 태어날 때 엄마는 36살로 그래도 젊었는데 아빠는 무려 51살이었다. 제 친구들 아빠보다 20살 이상 많다. 그러나 아빠에게 저는 귀한 늦둥이 예쁜 딸"이라고 해 웃음을 자아냈다. 또 할머니와는 90살 차이라며 서다채롬 양이 집안의 큰 기쁨이 됐다고 한다. 할머니는 서다채롬 양의 돌잔치 이후 돌아가셨지만, 아버지는 서다채롬 양을 낳아 할머니께 큰 효도를 했다며 엄마와 딸에게 고마운 마음을 전했다고. 서다채롬 양은 "우리 아빠는 제 친구들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]장규리, 배우 명가 나무엑터스 품으로…박은빈·송강 한식구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827568"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로미스나인 출신 장규리가 새 소속사를 찾았다. 4일 이데일리 취재 결과 장규리는 나무엑터스와 전속계약을 체결했다. 장규리는 저스트엔터테인먼트와 전속계약이 만료된 후 FA 상태였다. 이 가운데 배우 명가 나무엑터스와 계약을 체결하며 배우로서의 더 활발한 행보를 예고했다. 장규리는 2017년 엠넷 오디션 프로그램 ‘아이돌학교’를 통해 걸그룹 프로미스나인으로 데뷔했다. 가수와 연기 활동을 병행하던 장규리는 2022년 그룹을 탈퇴한 후 연기자로 전향, 저스트엔터테인먼트와 전속계약을 맺으며 본격적으로 배우 행보를 보여줬다. 최근 tvN ‘플레이어2’에 출연했다. 오는 9월 14일 방송되는 ‘오프닝 2024’의 세 번째 작품 ‘아름다운 우리 여름’에 출연한다. 나무엑터스는 박은빈, 송강, 구교환, 김효진, 유준상, 이준기, 박은빈, 홍은희, 서현, 이열음 등 다수 배우가 소속됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘파친코2’ 김성규 “정은채, 만날 일 없는 사람인줄 알았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360287"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“새로운 역할, 새로운 관계를 만들어가는 설정이 부담 되긴 했지만 배우들의 도움을 많이 받았어요.” 애플TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코2’에 새롭게 합류한 배우 김성규(38)가 최근 서울 강남구 그랜드 컨티넨탈 서울 파르나스에서 매일경제 스타투데이와 만나 이야기를 나눴다. ‘파친코’는 고국을 떠나 억척스럽게 생존과 번영을 추구하는 한인 이민 가족 4대의 삶과 꿈을 그려낸 작품이다. 뉴욕타임즈 베스트셀러로 선정된 이민진 작가의 동명 소설을 원작으로 한다. 지난달 23일 공개된 시즌2에서는 시즌1으로부터 7년이 지난 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 선자(김민하 분)의 이야기를 그린다. 또 1989년 도쿄를 배경으로 벼랑 끝에 몰린 솔로몬(진하 분)의 이야기도 담는다. 김성규는 시즌2에서 새로 등장하는 인물이다. 시즌1에서 생선중개상으로 나왔던 한수가 7년이라는 작품 속 공백 동안 일본에서 무기밀매상으로 세력을 키운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 1주년 라이즈 “모든 면에서 성장한 1년, 앞으로가 더 기대돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893341"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE)가 드디어 오늘(4일) 의미 있는 데뷔 1주년을 맞이했다. 9월 3일 오후 11시부터 유튜브·틱톡·위버스 라이즈 채널에서 방송된 ‘RIIZE's BRIIZING NIGHT l RIIZE 1st Anniversary’는 파자마 파티를 콘셉트로 편안한 분위기에서 Q&amp;A, 추억의 순간 TOP10 관련 토크, 팬콘 투어 피날레 공연 드레스코드 논의 등 다양한 코너로 펼쳐졌음은 물론, 라이즈와 데뷔 기념일 카운트다운을 함께할 수 있어 전 세계 팬들의 높은 관심을 받았다. 특히 라이즈는 데뷔 1주년 소감으로 “지난 1년간 정말 많은 일들이 있었는데, 무엇보다 어떤 순간이든 곁에서 함께해 준 브리즈(BRIIZE, 공식 팬클럽명)에게 감사하다. 앞으로도 오래 보면 좋겠다”며, “저희가 데뷔할 때 계속 성장하겠다는 목표를 가졌었는데, 그동안 많은 분들께서 도움을 주신 덕분에 모든 면에서 잘 성장할 수 있었던 것 같다”고 전했다. 또한 “여기까지 무사히 같이 달려온 멤버들 고생 많았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상화, 브라이언도 인정한 청소력…강남 “새벽 4시부터 청소”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377427"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘청소광 브라이언’에서 브라이언과 뱀뱀이 ‘칭찬의 집’ 특집을 맞아 강남과 빽가의 집을 방문했다. 첫 번째로 도착한 집은 ‘국가대표 청소광’ 이상화와 살고 있는 강남의 집. 문을 열자마자 보이는 깔끔한 현관부터 감탄한 브라이언은 질서 정연하게 정리된 집을 보며 “이 집은 물건이 많아도 깨끗한 게 느껴진다”라며 칭찬을 이어갔다. 이어지는 토크에서 이 집의 비밀이 밝혀졌다. 이상화가 철저히 집을 청소하는 반면, 강남은 리모컨 줄 맞추기조차 귀찮아하는 ‘청소꽝’이었던 것. 또한 강남은 “아내가 새벽 4시부터 기상해 청소를 한다”라며 이상화의 청소력을 제보했다. “카펫을 브러쉬로 다 닦고 말린다. 너무 심하다”라며 투덜거리는 강남에 브라이언은 “그게 정상이고 네가 이상한 거야”라며 이상화의 편을 들어주었다. 본격적인 집 구경이 시작되자 강남의 ‘청소꽝’ 면모는 더욱 빛을 발했다. “물티슈로 먼지 청소를 하는 것 아니냐”라는 말로 청소광들의 공분을 산 데 이어, 카펫용 청소 솔과 화장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁, ‘우리 동재’의 화끈한 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869071"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’가 베일을 벗었다. 4일 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 측은 좋거나 나쁘거나 짠한 서동재(이준혁 분)의 귀환을 알리는 티저 예고 영상을 공개했다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 그리고 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 그려진다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 ‘비밀의 숲’의 스핀오프로, ‘비밀의 숲’ 시즌1, 2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여으며, 해당 시리즈를 함께해 온 황하정과 김상원 작가가 집필을 맡았다. 티저 예고 영상은 때로는 좋고 때로는 나쁜, 결코 미워할 수 없는 서동재의 컴백을 기대케 한다. “베테랑 검사, 지옥에서 살아 돌아오다”라며 귀환한 서동재는 고대하던 부장 승진에 또 낙방하는 모습으로 짠내를 유발한다. 엘리베이터에서 분노의 사자후를 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로몬 제2의 변우석 될까? 김혜윤과 ‘오늘부터 인간입니다만’ 호흡[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893340"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜윤, 로몬이 첫 호흡을 맞춘다. SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’(극본 박찬영·조아영/연출 김정권) 측은 9월 4일 "김혜윤, 로몬의 캐스팅을 확정짓고 본격적인 촬영에 돌입한다"고 밝혔다. ‘오늘부터 인간입니다만’은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 ‘혐관’ 로맨틱 코미디다. 드라마 ‘마에스트라’와 ‘연애대전’ 등을 통해 감각적인 연출을 선보인 김정권 감독이 메가폰을 잡고, ‘최고의 치킨’을 집필한 박찬영, 조아영 작가가 재기발랄한 필력을 더한 작품. 여기에 ‘마이데몬’ ‘오늘의 웹툰’ ‘철인왕후’ 등의 빈지웍스가 제작을 맡았다. 무엇보다도 김혜윤, 로몬의 ‘로코 착붙’ 케미스트리에 기대가 뜨겁다. 특히 ‘선재 업고 튀어’를 통해 신드롬 급 인기를 구가한 김혜윤이 선택한 차기작이라는 점에서 이목을 집중시킨다. 김혜윤은 평범한 인간이 될 생각이 ‘1도’ 없는 괴짜 구미호 ‘은호’ 역을 맡았다. 변치 않은 젊음을 만끽하며 인간 세상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 변우석 효과…최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827559"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ ‘손해 보기 싫어서’에서 배우 변우석이 특별출연한 가운데, 최고 시청률을 경신했다. 지난 3일 방송 된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 연출 김정식 기획 CJ ENM STUDIOS 제작 본팩토리) 4회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 전국 기준 평균 3.9%를 기록하며 최고 시청률을 기록했다. 수도권 기준 평균 4.3%, 최고 5.4%, 전국 기준 평균 3.9%, 최고 4.7%를 기록했다. 2049 시청률에서는 지상파 포함 전 채널 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 방송에서는 손해영(신민아 분)의 단기 신랑, 김지욱(김영대 분)이 꿀비교육 신입사원으로 입사하는 예측 불허 스토리가 이어졌다. 결혼 첫날밤, 해영과 지욱은 안우재(고욱 분) 부부 덕에 호텔에서 하룻밤을 보내게 됐다. 그 과정에서 해영은 스킨십에 능숙하지 못한 지욱을 놀리는가 하면 이름, 얼굴,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌X박진영 특별한 우정…'딴따라 JYP' 내레이션 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767792"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 가수 박진영의 데뷔 30주년 공연 내레이션을 맡는다. KBS는 4일 "이병헌이 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 영상 내레이션에 참여했다"고 밝혔다. '딴따라 JYP'는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한, 역대급 스케일로 펼쳐진다. 박진영의 명불허전 메가 히트곡들을 풍성한 풀밴드 라이브 사운드와 색다른 공연 연출로 선보인다. 이 가운데 이병헌이 프롤로그와 에필로그 영상의 내레이션에 참여해 기대감을 더한다. 약 30년간 각자의 영역에서 최고의 레전드로 인정받은 박진영과 이병헌은 다양한 방송과 행사에서 만나 좋은 동료로 인연을 이어가고 있다. 특히 이병헌은 박찬욱 감독의 신작 '어쩔수가없다' 촬영으로 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 와중에도 이번 공연의 내레이션을 흔쾌히 수락했다는 후문이다. 박진영의 30년 음악 인생과 관객, 무대에 대한 진심이 이병헌의 목소리를 통해 더욱 진솔하게 전달될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동재의 화끈한 귀환…'비밀의 숲' 스핀오프 10월 10일 티빙 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082840"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 드라마 시리즈 '비밀의 숲'의 스핀오프 '좋거나 나쁜 동재'가 베일을 벗었다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙) 측은 오늘(4일) 좋거나 나쁘거나 짠한 서동재(이준혁 분)의 화끈한 귀환을 알리는 티저 예고 영상을 공개했다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 '서동재'의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 그리고 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 '남완성'(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. 신드롬을 일으키며 장르물의 한 획을 그은 '비밀의 숲' 스핀오프 제작 소식은 큰 화제를 불러일으켰다. 특히 얄밉지만 도저히 미워할 수 없는 캐릭터로 시즌 내내 사랑을 받은 '서동재'가 주인공이라는 점이 드라마 팬들을 더욱 설레게 한다. '비밀의 숲'1,2를 집필한 이수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류준열 ‘가을을 입은 남자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893339"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류준열(RyuJunYeol)이 9월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친엄마 손절 못한 한소희, 더 고통 “연락 끊겠다더니 딸 돈 좀 빌려줘”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893338"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 모친이 불법 도박장 개설 혐의로 구속된 가운데, 한소희가 어머니와 절연하지 않고 계속 연락을 해왔다는 주장이 나왔다. 이 과정 속에서 한소희는 극심한 고통을 받은 것으로 전해졌다. 3일 연예뒤통령 이진호 채널에는 "딸 돈 좀 빌려줘" 한소희 엄마 소름돋는 근황이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 이진호는 "한소희의 어머니 신 씨가 불법 도박장을 개설하고 운영해 구속됐다. 2021년부터 지난해 말까지 명의 대항 사업자를 내세워 12곳의 게임장을 운영했다. 손님들은 게임장 내에서 도박 사이트에 접속해 게임머니를 충전해 도박했다"라며 최근 한소희가 어머니가 구속된 사건 배경을 설명했다. 이어 "신 씨는 같은 혐의로 벌금을 낸 전과가 있다. 사기 혐의를 받은 적도 있다. 지난 2022년 벌어진 빚투 사건을 취재할 때 알게 된 한소희의 가정사는 일반적이지 않았다. 정말 어린시절부터 마음고생을 많이 할 수밖에 없었다"라는 주장이 나왔다. 또 이진호는 한소희가 외할머니 아래에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대치 키드는 영어가 더 편하다? ‘목동맘’ 장영란도 난감 “여기 한국인데”(티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893336"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 선배 입시맘들에게서 입시 정보를 알차게 쏙쏙 뽑아냈다. 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’의 ‘목동맘’ 장영란은 최근 ‘입시맘’으로 변신, 대한민국 학군지와 학원 전격 해부에 나섰다. 최근 ‘play 채널A’ 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 ‘성적을 부탁해: 입시맘’에서는 장영란이 대한민국 학군지 1번가 대치동의 학원비부터 부동산, 입시 정보까지 전부 털기 위해 출격했다. ‘인간 비타민’ 장영란은 일단 아침 일찍부터 학원으로 향하는 학생들과 만났고, ‘초보 입시맘’에게 입시 꿀팁을 선사할 ‘1등 입시맘’을 직접 찾아 나섰다. 이후 장영란은 강남 명문고 ‘반 1등’ 자녀를 둔 엄마와 접선에 성공했다. 또 첫째는 서울대 의대생, 둘째는 현재 재학 중인 학교 전교 3등이라는 엄마와도 만났다. 엄마들은 ‘대치동의 오해와 진실’에 대해서 언급했다. ‘대치 키드는 영어가 더 편한 친구들이 꽤 있다’는 진실에 장영란은 “여기 한국인데?”라며 난감한 표정을 지었다. 이에 ‘의대생 엄마’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 최근 8년 연애 마침표…동종 업계서 만난 전 연인에게 악감정 있어  ('나의 해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678447"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 '나의 해리에게' 신혜선의 첫 번째 캐릭터, 주은호의 행복했던 순간이 담긴 캐릭터 포스터와 숏폼 드라마가 공개돼 시선을 사로잡는다. '나의 해리에게'는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스 드라마다. 극 중 신혜선은 존재감 제로의 14년 차 아나운서 '주은호' 역과 주차장 관리소 직원 '주혜리' 역을 맡아 1인 2역을 소화하며 독보적인 존재감 발산을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 '정현오' 역을 맡아 훈훈한 비주얼에 탁월한 능력까지 갖춘 만능 아나운서의 면모를 선보인다. 이 가운데 아나운서국의 8년 차 공식 커플에서 현재는 헤어져 서로를 극혐하는 사이가 된 주은호의 캐릭터 포스터와 숏폼 드라마 첫 번째, 은호 편이 공개돼 궁금증을 증폭시킨다. 포스터에는 얼굴이 보이지 않는 누군가의 팔을 다정하게 끌어안은 주은호의 모습이 담겼다. 주은호의 미소에서 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선, 캐릭터 포스터…동화같은 행복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360281"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 신혜선의 첫 번째 캐릭터, 주은호의 행복했던 순간이 담긴 캐릭터 포스터와 숏폼 드라마가 공개됐다. 오는 23일 오후 10시 ENA에서 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(극본 한가람, 연출 정지현 허석원)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 설렘과 행복의 디테일이 살아있는 로맨스의 정수를 선보인다. 신혜선은 존재감 제로의 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역을 소화하며 독보적인 존재감 발산을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목동맘' 장영란, 1등맘 만났다…"대치 키드, 영어가 더 편해" 충격 (입시맘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767790"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['성적을 부탁해: 티처스'의 '목동맘' 장영란이 '입시맘'으로 변신, 대한민국 학군지와 학원 전격 해부에 나섰다. 최근 'play 채널A' 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 '성적을 부탁해: 입시맘'에서는 장영란이 대한민국 학군지 1번가 대치동의 학원비부터 부동산, 입시 정보까지 전부 털기 위해 출격했다. '인간 비타민' 장영란은 일단 아침 일찍부터 학원으로 향하는 학생들과 만났고, '초보 입시맘'에게 입시 꿀팁을 선사할 '1등 입시맘'을 직접 찾아 나섰다. 이후 장영란은 강남 명문고 '반 1등' 자녀를 둔 엄마와 접선에 성공했다. 또 첫째는 서울대 의대생, 둘째는 현재 재학 중인 학교 전교 3등이라는 엄마와도 만났다. 엄마들은 '대치동의 오해와 진실'에 대해서 언급했다. '대치 키드는 영어가 더 편한 친구들이 꽤 있다'는 진실에 장영란은 "여기 한국인데?"라며 난감한 표정을 지었다. 이에 '의대생 엄마'는 "아이가 한글이 늦었다. 아이들을 위한 영어책이 있는데, CD를 틀어놓고 '집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류준열 ‘짧은 팬츠로 드러난 매끈한 다리’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893334"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류준열(RyuJunYeol)이 9월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내 이름은 김삼순 2024’ 故 여운계·김자옥 다시 볼 수 있단 것만으로도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893333"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19년이 지나도 여전히 로코 장르의 레전드로 회자되는 ‘내 이름은 김삼순’이 2024년 버전으로 탈바꿈해 돌아온다. 웨이브(Wavve)가 진행하는 '뉴클래식(New Classic) 프로젝트’ 포문을 열 ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024 (4K)’ 8부작 전편이 9월 6일 공개된다. 이를 앞두고 관전 포인트가 9월 4일 공개됐다. # 전세대를 아우르는 근본있는 신작의 힘 2005년, 우리가 ‘김삼순’을 사랑했던 이유가 있었다. 그녀는 뭐 하나 뛰어난 것도 없고, 가진 것도 많지 않지만, 누구보다 좋아하는 일을 열심히 하고, 사랑하는 감정에도 최선을 다하고 있는 이 땅의 삼순이에게 힘차게 살아갈 위로의 에너지를 선사했다. 그리고 19년이 지난 2024년에도 여전히 삼순이들이 이 땅에 살아가고 있다. 내 이름은 김삼순은 여전히 그 삼순이들에게 좌절하지 말고 일어나 열렬히 살고 더 열렬히 사랑해보자 이야기한다. 김윤철 감독이 “김삼순이 다시 봐도 아주 낡은 사람은 아니라 안심했다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 딸, 살인사건 연루됐다…홀로 딸 키우다 의심으로 고군분투 ('이토록 친밀한 배신자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678445"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 살인사건에 연루된 딸을 의심한다. 한석규가 ‘서울의 달’ 이후 약 30년 만에 MBC로 귀환해 화제를 모은 작품 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 약칭 ‘이친자’)가 10월 11일(금) 첫 방송 확정과 함께 첫 티저 포스터를 공개했다. ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전에서 심사위원들의 절대적 지지를 받은 작품으로, 단편극 ‘멧돼지 사냥’에서 탁월한 연출력을 인정받은 MBC 기대주 송연화 감독이 메가폰을 잡았다. 공개된 티저 포스터 속 한석규는 취조실 한가운데 앉아 번뇌의 표정을 짓고 있다. 그가 맡은 역할 장태수는 딸을 혼자 키우고 있는 프로파일러 아버지로, 살인사건에 연루된 딸을 향한 믿음과 의심 사이에서 고군분투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌, '딴따라 JYP' 내레이션 참여..박진영과 특급 우정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263376"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 가수 박진영의 데뷔 30주년 공연에 특급 지원 사격을 펼친다. KBS는 4일 "이병헌이 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 영상 내레이션에 참여했다"고 밝혔다. '딴따라 JYP'는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한, 생애 다시없을 역대급 스케일로 펼쳐진다. 박진영의 명불허전 메가 히트곡들을 풍성한 풀밴드 라이브 사운드와 색다른 공연 연출로 선보인다. 이 가운데 이병헌이 프롤로그와 에필로그 영상의 내레이션에 참여해 기대감을 더한다. 약 30년간 각자의 영역에서 최고의 레전드로 인정받은 박진영과 이병헌은 다양한 방송과 행사에서 만나 좋은 동료로 인연을 이어가고 있다. 특히 이병헌은 박찬욱 감독의 신작 '어쩔수가없다' 촬영으로 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 와중에도 이번 공연의 내레이션을 흔쾌히 수락했다는 후문이다. 박진영의 30년 음악 인생과 관객, 무대에 대한 진심이 이병헌의 목소리를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 “미국에서 지내니 연우가 오빠구나, 하영이가 의지 많이 한다 느껴” (내 아이의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986363"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정-도경완 부부가 ‘내 아이의 사생활’을 통해 연우-하영이의 첫 사생활을 지켜본 소감을 말했다. 오는 7일 처음 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. ‘내생활’을 향한 뜨거운 기대의 중심에는 MC를 맡은 ‘도장부부’ 도경완-장윤정 부부와 오랜만에 예능 프로그램으로 랜선 이모-삼촌들과 만나는 ‘도도남매’ 연우-하영이가 있다. 이런 가운데 9월 4일 도장부부가 서면 인터뷰를 통해 ‘내생활’에 출연한 이유와 MC 호흡, 첫 녹화 소감을 밝혔다. 먼저 도경완과 장윤정은 모두 아이들의 사생활에 대한 궁금증을 ‘내생활’ 출연 및 MC를 맡은 이유로 꼽았다. 장윤정은 “성장 과정이나 일상생활을 담아냈던 기존 육아 예능과 달리, 내 아이의 사생활을 엿볼 수 있다는 신선한 기획안이 좋았다”고, 도경완은 “실생활에서는 알기 힘든 내 아이들의 본모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한우 40인분, 10코스"…'현무카세' 유민상·신기루·나선욱 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007769004"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['먹선생' 유민상 신기루 나선욱이 '한우 40인분' 먹방을 펼친다. 오는 5일 방송되는 ENA '현무카세' 9회에서는 대한민국 대표 '먹선생' 유민상 신기루 나선욱을 아지트에 초대해 최고급 한우를 무제한 제공하는 '무한 한우카세' 특집이 펼쳐진다. 이날 전현무는 양손 가득 식재료를 들고 오면서 "재료비가 역대급으로 많이 들었다, 이걸 다 먹어 치울 사람들이 온다"며 긴장감을 드러낸다. 잠시 후 유민상 신기루 나선욱이 아지트를 찾아와 격한 환영을 받는다. 이들에게 웰컴 드링크부터 건넨 두 셰프는 "오늘 제작비가 많이 오버됐다"고 너스레를 떨며 당일 도축한 한우 8kg을 공개한다. 세 사람은 무려 40인분에 육박하는 한우 세트를 접하자 박수갈채를 보내고, 전현무는 "배부를 때까지 무제한으로 먹는 최고급 한우와 사이드 메뉴까지 10코스를 준비했다"고 해 모두를 기대케 한다. 그러나 감탄도 잠시, 신기루는 곧장 "그런데 다음 요리는 언제 나와요?"라고 재촉한다. 전현무는 '천상계 먹속도'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노민우 “여배우 전여친, 잘 되니 헤어지자고‥상처로 몇년간 연애 안해”(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893332"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 노민우가 여배우에게 차인 적이 있다고 밝혔다. 9월 3일 방송된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에는 플러팅 왕국에서 온 왕족 호소인 솔비, 노민우, 홍수아가 출연했다. 노민우는 "지금까지 왕자 느낌을 잘 유지하고 있는데 혹시 차여본 적이 있나"라는 질문에 "있다"고 답했다. 이어 "제가 부끄러움을 많이 타니까 촬영 현장을 직접 보면서 배우 분들이 어떻게 하는지 배워야겠다 할 때였다. 그때 저한테 대쉬를 했던 분이 있었는데 그 분이 갑자기 잘 됐고 저는 보조출연하고 있었다. 그 분이 잘 되고 차이고 난 후 그때부터 몇 년 동안 이성을 안 만나고 일에 집중하자면서 스스로를 가뒀다"고 털어놨다. 반면 탁재훈은 솔비에게 "많이 차여봐서 차일 것 같으면 먼저 찬다고 하더라"고 했고 솔비는 "차일 것 같은 느낌이 오면 빨리 전화를 한다. 느낌이 오지 않나"라고 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박찬욱 신작 촬영에도 흔쾌히 수락" 이병헌, JYP 30주년 위해 내레이션 재능기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678444"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 가수 박진영의 데뷔 30주년 공연에 특급 지원 사격을 펼친다. KBS는 4일 "이병헌이 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 영상 내레이션에 참여했다"고 밝혔다. '딴따라 JYP'는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한, 생애 다시없을 역대급 스케일로 펼쳐진다. 박진영의 명불허전 메가 히트곡들을 풍성한 풀밴드 라이브 사운드와 색다른 공연 연출로 선보인다. 이 가운데 이병헌이 프롤로그와 에필로그 영상의 내레이션에 참여해 기대감을 더한다. 약 30년간 각자의 영역에서 최고의 레전드로 인정받은 박진영과 이병헌은 다양한 방송과 행사에서 만나 좋은 동료로 인연을 이어가고 있다. 특히 이병헌은 박찬욱 감독의 신작 '어쩔수가없다' 촬영으로 바쁜 스케줄을 소화하고 있는 와중에도 이번 공연의 내레이션을 흔쾌히 수락했다는 후문이다. 박진영의 30년 음악 인생과 관객, 무대에 대한 진심이 이병헌의 목소리를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데블스 플랜2' 정종연 PD "우리도 '오겜'처럼 되길..시즌3 원해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263374"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['데블스 플랜2' 정종연 PD가 시즌3에 대한 생각을 밝혔다. 넷플릭스 오리지널 예능 '데블스 플랜2'는 지난 2일 오후 파주 스튜디오 유지니아에서 세트 비짓을 진행했다. 정종연 PD는 이번 시즌 목표에 대해 "'오징어 게임'처럼 됐으면 좋겠다"라면서도 "그걸 난 굳이 머릿속에 담고 사는 건 아니지만 단순하게 다음 시즌 또 하길 원한다"라고 말했다. 그는 "넷플릭스에서 예쁘게 봐주셔서 계속 다음 시즌 나오게 해주시는 게 저의 소박한 꿈"이라고 덧붙였다. 한편 '데블스 플랜'은 다양한 직업군의 플레이어가 7일간 합숙하며 최고의 브레인을 가리는 두뇌 서바이벌 게임 예능으로, 지난해 시즌1이 공개된 바 있다. 시즌2는 오는 2025년 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1.8배 커져"…'데블스 플랜2', 업그레이드 된 규모 채울 정종연 PD의 '디테일' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002869054"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['데블스 플랜2'가 더 커진 스케일로 돌아온다. 정종연 PD는 커진 규모를 채우는 디테일한 노력들을 강조하며 새 시즌에 대한 기대감을 자아냈다. '데블스 플랜'은 다양한 직업군의 플레이어가 7일간 합숙하며 최고의 브레인을 가리는 두뇌 서바이벌 예능으로, 지난해 9월 넷플릭스를 통해 공개됐었다. 당시넷플릭스 오늘의 대한민국 TOP 10 시리즈 1위, 23개국 TOP 10 리스트 진입, 글로벌 TOP TV쇼(비영어) 부문 자체 최고 3위 등을 기록하며 한국 두뇌 서바이벌 예능의 저력을 보여줬었다. 정종연 PD는 지난 2일 경기 파주시 스튜디오 유지니아에서 넷플릭스 오리지널 예능 '데블스 플랜2'의 세트 일부를 공개하며 다음 시즌 전개에 대해 귀띔했다. 시즌2의 콘셉트는 '수도원'이다. 서바이벌 게임의 의미를 살리면서, 색다른 그림을 보여주기 위한 세트 콘셉트였다. 정 PD는 "우리 인류 역사에서 서바이벌 게임이라는 것 자체가 되게 전근대적인 그 요소를 갖고 있다고 생각했다. 게임동 자체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 가슴 벅찬 성장史…새 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005827531"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 찬란한 성장을 그려낸다. 오는 10월 12일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 찬란한 성장기를 그리는 작품이다. ‘여성 국극’이라는 신선한 소재가 눈길을 끄는 가운데 ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡았다. 이에 더해 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 그리고 특별출연 하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등이 출연해 기대를 높였다. ‘정년이’ 측이 4일 공개한 성장 포스터에는 주인공 정년이(김태리 분)의 가슴 벅찬 성장사를 집약되어있다. 배우 김태리가 연기하는 윤정년은 국극 배우가 되기 위해 목포에서 혈혈단신으로 상경한 소리 천재 소녀. 소리꾼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사혼' 박영규, ♥25세 연하 아내와 신혼 생활 공개…"하니" 애칭까지 (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767788"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 사혼 박영규가 사랑꾼 면모를 드러낸다. 5일 방송되는 TV조선 '미스쓰리랑'은 '박터졌네' 특집으로 꾸며진다. 이날은 대박 사랑꾼 박영규, 히트곡 대박 서지오, 대박 팔색조 소유미가 게스트로 출격해 초대박 개성 넘치는 무대가 꾸며질 예정이다. 먼저, 연기와 노래 그리고 사랑까지 모든 걸 이뤄낸 대박의 아이콘 박영규가 25세 연하 아내와의 달달한 신혼 생활을 공개해 이목을 집중시킨다. 박영규는 아내의 애칭인 '하니'를 부르며 "하니, 오늘 내가 여기서 1등 해서 저 특산물 당신에게 쏠게"라고 스윗한 사랑꾼 면모를 드러낸다. 과연 박영규가 '미스쓰리랑' 트롯 여제들과의 노래 대결에서 승리해 사랑하는 아내에게 특산물을 선물할 수 있을지 궁금증이 커져간다. 역주행 신화의 주인공 서지오는 본인의 곡을 불러준 '미스쓰리랑' 후배들에게 감사의 인사를 전한다. '미스트롯3' 경연에서 본인의 '남이가'와 '하니하니'로 무대를 꾸린 '뽕커벨'과 '뽕미닛'에 대해 "제 노래는 제가 히트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상, 김지석에게 “무례를 많이 범하시네” 극대노 (‘현무카세’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377423"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘먹선생’ 유민상, 신기루, 나선욱이 ‘한우 40인분’에 반해, 어디서도 공개하지 않은 특급 ‘먹팁’을 방출한다. 오는 5일 방송되는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’ 9회에서는 대한민국 대표 ‘먹선생’ 유민상, 신기루, 나선욱을 아지트에 초대해 최고급 한우를 무제한 제공하는 ‘무한 한우카세’ 특집이 펼쳐진다. 이날 전현무는 양손 가득 식재료를 들고 오면서 “재료비가 역대급으로 많이 들었다. 이걸 다 먹어치 울 사람들이 온다”며 긴장감을 드러낸다. 잠시 후, ‘노장 먹선생’ 유민상, ‘홍일점 먹선생’ 신기루, ‘라이징 먹선생’ 나선욱이 아지트를 찾아와 격한 환영을 받는다. 이들에게 웰컴 드링크부터 건넨 두 셰프는 “오늘 제작비가 많이 오버됐다”고 너스레를 떨며 당일 도축한 한우 8kg을 공개한다. 무려 40인분에 육박하는 한우 세트를 접한 ‘먹선생’들은 박수갈채를 보내고, 전현무는 “배부를 때까지 무제한으로 먹는 최고급 한우와 사이드 메뉴까지 10코스를 준비했다”고 해 모두를 기대케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영 K-치킨 정글서 폭발적 인기 ‘정글밥’ 시청률도 치솟았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893330"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정글밥’이 4주 연속 동 시간대 시청률 1위 자리를 유지했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 9월 3일 방송된 SBS ‘정글밥’은 가구 시청률 3.7%(수도권 기준), 화제성 지표인 2049 타깃 시청률 1.2%로 4주 연속 교양, 예능, 드라마를 모두 제치고 동 시간대 1위를 차지했다. 특히 류수영의 K-양념치킨이 정글에서도 큰 사랑을 받는 장면에서는 분당 시청률이 4.8%까지 치솟았다. 이날 방송에서는 바누아투 마을 축제에 참가해 K-치킨으로 원주민들을 사로잡은 류수영의 모습이 공개됐다. 축제 전날 저녁 식사를 위해 식재료 사냥에 나선 서인국과 유이는 해변에서 민물가재와 피피 조개를 구해와 류수영과 이승윤의 감탄을 샀다. 반면 서인국은 아무것도 잡지 못한 류수영과 이승윤에게 “저희 오늘 랍스터, 물고기, 가재, 조개 밖에 안 잡았다”고 너스레를 떨었고, 유이는 “낮에 바다 사냥하고 밤에 모기 뜯기고 이거 밖에 안했다”고 전해 웃음을 자아냈다. 류슈영은 가재와 조개를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데블스 플랜2' 정종연 PD "시즌1에 비해 제작비 20% 증가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189130"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정종연 PD가 제작비에 대해 언급했다. 넷플릭스는 2일 정종연 PD와 함께 취재진에게 넷플릭스 예능 시리즈 '데블스 플랜' 시즌2의 촬영을 마친 스튜디오를 공개했다. 시즌2는 시즌1보다 확연히 커진 규모를 자랑했다. 600평 규모였던 세트장이 1000평으로 늘어났고 그만큼 인력도 많이 투입됐다. 정종연 PD는 "제작비 규모는 막 엄청 파격적으로 늘지는 않았는데 그래도 한 20% 왔다 갔다 정도 선에서 늘어난 것 같다. 그런데 그 제작비라는 게 사실 이제 세트가 제작비 전체에서 차지하는 비율이 여러분이 생각하는 것만큼 그렇게 높지 않다. 그래서 세트만 볼 게 아니라 맨 파워, 인건비가 훨씬 사실은 제작비에 꽤 많은 비중을 차지하기 때문에 세트가 커졌다고 해서 그렇게 이게 확 늘어나지는 않는다. 제작비 얘기는 이렇게 말씀드릴 수 있을 것 같다"고 밝혔다. '데블스 플랜2'는 2025년 2분기 공개를 예고하고 있다. 최고의 두뇌 플레이어를 가리기 위한 치열한 승부와 함께 사회적 실험을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데블스 플랜2' 정종연 PD "'청룡' 신인상 수상한 곽준빈? 보은 1도 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189129"/>
        <updated>2024-09-04T00:37:54.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정종연 PD가 신인상을 수상한 곽준빈에 대해 언급했다. 넷플릭스는 2일 정종연 PD와 함께 취재진에게 넷플릭스 예능 시리즈 '데블스 플랜' 시즌2의 촬영을 마친 스튜디오를 공개했다. 시즌1에 출연했던 출연자 곽준빈은 지난 7월 열린 제3회 청룡시리즈어워즈에서 신인남자예능인상을 수상했다. 이에 '보은'이 있었느냐 묻자 정 PD는 "청룡 관련해서는 곽준빈 씨한테 보은을 받은 게 1도 없다. 저는 사실은 당연히 작품상을 노려야지. 물론 출연자가 상 받으면 너무 기쁘고 너무 고마운데 제 입장에서는 작품상을 노려야 되지 않을까, 늘 기대하고 있다"며 웃었다. 이어 "이런 리얼리티 경쟁 프로의 예능인에게 상 여부를 따지는 게 이게 어떻게 가능한 거지라는 의문은 좀 있다. 그런데 준빈이는 그냥 이 게임 자체도 그런데 이 공기를 되게 웃기게 해주기 때문에 본인이 예능을 한다는 거를 안 잊고 산다. 그래서 되게 진짜 얘는 재능 있는 예능인이다 이런 느낌이 있었다. 저는 '너무 방송을 의식하네?' 이]]></content>
    </entry>
</feed>