<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-23T23:08:45.009Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["고래의 노래, 큰 스크린에서 만난다".. 다큐멘터리 ‘극장판 고래와 나’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067587"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 개봉하는 영화 ‘극장판 고래와 나’는 세계 최초 고래 블록버스터로 혹등고래, 향고래, 벨루가, 보래고래가 주연을 맡아 경이로운 고래의 세계를 보여준다. ‘극장판 고래와 나’는 지구를 품은 경이로운 고래의 세계를 통해 생명으로 연결된 우리가 지켜야 할 위대한 여정을 그린 영화로 대한민국 최초로 고래의 모든 것을 이야기하는 본격 고래 블록버스터 다큐멘터리다. 배우 한지민과 박해수가 내레이션을 맡아 바다와 고래의 목소리를 전한다. ‘극장판 고래와 나’는 7년의 제작 기간 동안 북극, 남극, 프랑스, 아이슬란드, 멕시코, 몽골, 통가, 페루 등 세계 20개국 30개 지역에서 국내 최초 수중 8K RED 카메라의 혁신적 촬영 기술로 오랜 기다림 끝에 생생하게 포착한 야생 고래들을 영상에 담았다. 촬영 분량만 300테라바이트에 달한다. 그 덕분에 국내 최초로 공개되는 고래의 수유 장면과 허먼 멜빌의 소설 '모비 딕'의 주인공인 향고래 포착, 북극곰과 벨루가의 먹이사슬, 영국 자연사 박물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’, 1위지만 한 자릿수 관객수[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005368834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005368834"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 황금 연휴의 끝과 함께 활활 타오르던 흥행 불꽃도 사그라들었다. 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 11일 연속 박스오피스 정상의 지킨 가운데 일일 관객수는 한 자릿수로 떨어졌다. 24일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 ‘베테랑2’는 전날 9만 9926명의 관객을 동원해 누적 관객수는 570만 1101명을 기록했다. 추석 연휴 나홀로 개봉한 ‘베테랑2’는 추석 연휴 기간에만 445만명을 모아 손익분기점(400만)을 넘었고, 개봉 9일 만에 누적 관객수 500만명을 넘어섰다. 극명하게 호불호가 나뉘며 낮은 평점을 받았지만 연휴 특수를 제대로 누리며 ‘마케팅과 기획의 승리’라는 평가를 받고 있다. 2위는 2014년 개봉 후 지난 18일 재개봉한 영화 ‘비긴 어게인’이다. 6481명의 관객을 불러 모아 누적관객수는 356만 2282명이다. 오는 10월 1일 개봉을 앞두고 먼저 관객들을 만나고 있는 ‘대도시의 사랑법’은 4356명의 관객이 관람하며 3위에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["故이선균의 가슴 아픈 연기"..'행복의 나라', 제21회 홍콩아시안영화제 초청(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721840"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’가 제21회 홍콩아시안영화제에 초청됐다. 영화 '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 작품. 오는 10월 17일부터 11월 10일까지 홍콩에서 개최되는 홍콩아시안영화제 ‘시네스트 딜라이츠(Cineaste Delights)’ 부문에 공식 초청됐다. 홍콩아시안영화제는 홍콩 주요 영화제로, 홍콩 로컬 및 아시아 작품을 선정해 상영, 아시아 각지의 영화들을 홍콩으로 초청해 아시아 영화 교류의 장으로 기능하는 것으로도 유명하다. ‘행복의 나라’가 초청된 ‘시네스트 딜라이츠’ 부문은 올해 개봉한 아시아 영화 중 가장 세간의 이목을 끈 영화를 상영하는 섹션으로 10.26 대통령 암살 사건과 12.12 사태를 관통해 우리가 주목하지 않았던 이야기와 인물을 조명한 ‘행복의 나라’가 국내를 넘어 아시아를 넘나드는 화제작임을 입증한 결과로 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친애하는, ‘대도시의 사랑법’에게[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990181"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : 네가 너라서 더 좋다. 친애하는, ‘대도시의 사랑법’에게. 네가 너라서, 네가 ‘너’다워서 더 좋다. 영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. ‘미씽: 사라진 여자’ ‘탐정: 리턴즈’ 이언희 감독의 차기작으로, 김고은, 노상현이 사회적 이방인으로 낙인찍힌 두 남녀의 우정 이야기를 여운 강하게 선사한다. 서서히 스며든다. 강렬하고 큰 사건은 없지만, 아기자기한 에피소드 구성과 배우들의 훌륭한 연기, 그리고 세련된 연출력으로 보는 이의 눈과 귀를 사로잡는다. 처음엔 슴슴해도 에피소드가 켜켜이 쌓이면 감정이 깊어지고, 재미와 여운이 짙어진다. 둘의 진한 우정 서사에 보는 이마저 위안을 얻게 된다. 마치 평양냉면 같은 매력이다. 초반 ‘재희’와 ‘흥수’ 사이 벌어지는 소동들은 효과적으로 배치된다. 게이 혹은 자유로운 연애주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나문희, AI영화들 주인공 된다..세계 최초 스타배우 공모전 개최(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003721837"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나문희가 수많은 AI 영화들의 주인공이 된다. 배우 나문희를 주인공으로 하는 AI 단편영화 공모전이 개최된다. 스타배우를 주인공으로 등장시키는 공모전은 세계 최초다. AI 기술이 급속도로 발전하고 있는 현재 미드저니, 루마, 런웨이 등 생성형 AI를 활용해 동영상을 제작하는 걸 넘어서 영화까지 제작하게 됐다. 부천국제판타스틱영화제를 비롯한 여러 국제영화제에서 AI 영화 섹션을 도입했고, 각종 기관, 지자체들에서도 AI 영화제를 개최하고 있다. 하지만 그동안의 AI 영화들은 주인공이 가상의 인물이라 AI 영화의 대중적 확산에 한계가 있어왔다. 이번 공모전은 대중에게 친숙하고 호감도 높은 나문희가 주인공인 AI 영화들을 세상에 선보여 대중에게 AI 영화에 대한 친근감을 높일 전망이다. 이번 공모전의 슬로건은 자유다. 장르 역시 SF, 판타지, 사극, 액션, 공포, 코미디, 멜로 등 자유이며, 실사영화뿐만 아니라 캐릭터화한 애니메이션, 심지어 젊게 만들어서 출연시켜도 된다. 한편 공모전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아웃사이더여도 괜찮아, 그게 너니까…영화 '대도시의 사랑법']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014943535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014943535"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상영 소설 원작…김고은·노상현 '우정 케미' 돋보여 남녀 간에 사랑을 한다고 하면 으레 에로스적인 관계를 떠올리곤 한다. 남자와 여자는 깊은 친구가 될 수 없다는 게 통념처럼 굳어진 한국 사회에선 더더욱 그렇다. 이언희 감독이 연출한 영화 '대도시의 사랑법' 포스터를 보고서 이 작품을 로맨틱 코미디쯤으로 오해할 만도 하다. 어깨동무를 한 채 얼굴을 맞대고 활짝 웃는 재희(김고은 분)와 흥수(노상현)의 모습은 영락없는 커플 같다. 서로를 친구라고 굳게 믿었던 두 사람이 결국 사랑에 빠지게 된다는 뻔한 스토리가 연상된다. 하지만 재희와 흥수는 우정보다도 더 진한 사랑을 하는 진짜 친구 사이다. 스무살 철부지 때 만난 두 사람이 30대 중반의 어른이 되기까지 동고동락하며 솔메이트가 되는 과정이 영화에 담겼다. 이 작품은 박상영 작가의 동명 소설집에 나오는 '재희'를 뼈대로 했다. 원작 소설처럼 흥수의 시점을 중심으로 이야기가 전개되지만, 재희와 관련된 스토리와 디테일을 추가해 그의 감정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 11일 연속 1위…누적관객 570만 돌파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007803310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007803310"/>
        <updated>2024-09-23T23:07:59.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 11일 연속 박스오피스 정상의 자리를 지켰다. 24일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베테랑2'는 지난 23일 하루 동안 9만 9926명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위에 올랐다. 누적관객수는 570만 1101명이다. 지난 13일 개봉한 '베테랑2'는 11일 연속 박스오피스 1위의 자리를 지키며 흥행을 이어오고 있는 모습이다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. 2위에는 2014년 개봉 후 지난 18일 재개봉한 영화 '비긴 어게인'이 6481명의 관객을 불러 모으며 이름을 올렸다. 누적관객수는 356만 2282명이다. 오는 10월 1일 개봉을 앞두고 먼저 관객들을 만나고 있는 '대도시의 사랑법'은 4356명의 관객이 관람하며 3위에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 단발병 부르는 숏컷...도화지 같은 매력의 배우[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681205"/>
        <updated>2024-09-23T22:06:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 23일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 진행된 영화 ‘대도시의 사랑법’ 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 파격 숏컷 은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화. 빵 터져도 이쁨 김고은, 노상현 등이 출염하며 오는 10월 2일 개봉한다. 옆구리도 뻥 아슬아슬 뭘 입어도 이쁨주의보 아름다운 미소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조선소 인사팀 출신 ‘해야 할 일’ 박홍준 감독 “살아남은자와 살려는자의 충돌” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001094984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001094984"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘해야 할 일’ 박홍준 감독. 사진 | 로스크 영화 ‘해야 할 일’은 조선소를 배경으로 한 구조조정 이야기다. 흔히 노사 대립을 띤 독립영화를 떠올리기 쉽지만, 오히려 반대다. 회사가 살기 위해 실시한 구조조정 필요성에 대해 질문한다. 한양중공업 인사팀 대리 강준희(장성범 분)가 가진 고뇌를 조명한다. 한 조선소 노조 간부가 “좋은 영화인데 우리가 지지 해줄 순 없겠다”라고 선을 그은 것도 이런 이유에서다. 실감 난 이야기 배경엔 이유가 있다. 박홍준 감독 본인 이야기다. 실제 조선소 인사팀에서 4년 6개월을 근무했다. 그때 느낀 바를 영화에 고스란히 담았다. 박 감독은 스포츠서울과 인터뷰에서 “회사에 2015년에 입사했는데 다음 해부터 조선업이 힘들어졌다. 전 세계적으로 많은 회사가 구조조정을 하는 시기였다. 문 닫은 회사도 많았다”라며 “회사 일이 익숙해지려고 하는데 그런 일을 겪으니, 회의감이 들었다. 올바른 길을 가고 있는가에 대한 생각도 들었다”라고 말했다. 영화 ‘해야 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이토록 사랑스러운…'대도시의 사랑법' 김고은, 또 일냈다 [김지우의 POV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003873213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003873213"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이 리뷰는 스포일러를 포함하고 있습니다. "더러운 물에서 연꽃이 피었다고 연꽃만 칭찬하지만, 연꽃을 피울 만큼 내가 더럽지 않다는 것을 왜 몰라. 내가 연꽃이 사는 집이라는 걸 왜 몰라." 이장근 &lt;왜 몰라&gt; 재희는 다듬지 않은 보석 같다. 타고난 매력과 거침없는 당돌함, 순수한 마음을 갖고 있지만, 스무 살 그 나이대 그렇듯 홀로서기엔 불안정하고 서툴다. 사람들은 튀는 재희를 욕하기도, 오해하기도, 동경하기도 한다. 그 속에서 재희는 이렇게 외치는 것 같다. 연꽃을 피울 만큼 내가 더럽지 않다는 것을 왜 몰라! '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치 보는 법 없는 자유로운 영혼 재희(김고은)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 '동거동락'하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 박상영 작가의 동명의 소설을 각색했다. 성소수자인 흥수는 상처받지 않기 위해, 소중한 누군가에게 상처 주지 않기 위해 자신을 숨긴다. 매력적이고 강인한 외모와 달리 내면은 고1, 엄마에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은·한소희·이혜리, 퀴어 콘텐츠로 눈 돌린 톱배우들 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381483"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상업 영화, 드라마에서 활약 중인 대표 여배우 김고은, 한소희, 이혜리가 나란히 퀴어(성수수자)물로 돌아온다. 퀴어 장르에 대한 대중의 인식 변화와 그간의 성공 사례가 긍정적으로 작용한 것으로 풀이된다. 김고은, 한소희, 이혜리는 차기작으로 각각 영화 ‘대도시의 사랑법’, ‘폭설’, 드라마 ‘선의의 경쟁’을 선택했다. 저마다의 스토리와 색깔이 분명한 작품들이지만, 동성 간 사랑을 기반에 두고 있다는 점에서 궤를 같이한다. ◇김고은 ‘대도시의 사랑법’→ 이혜리 ‘선의의 경쟁’, 어떤 내용 담겼나 문을 여는 건 김고은이다. 김고은은 오는 10월 1일 영화 ‘대도시의 사랑법’을 선보인다. ‘대도시의 사랑법’은 자유로운 영혼 재희(김고은)와 세상에 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)의 사랑법을 그린다. 로그라인만 본다면 여느 로맨스물과 크게 다르지 않지만, 이 영화의 출발점을 확인한다면 이야기는 달라진다. ‘대도시의 사랑법’은 박상영 작가의 동명 연작 소설에 실린 ‘재희’를 영상화한 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칭따오, ‘제9회 울산울주세계산악영화제’ 공식 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990154"/>
        <updated>2024-09-23T16:09:23.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월의 늦더위도 지나가고, 선선한 바람이 불며 가을이 다가왔음을 실감하는 요즘. 가을의 정취를 만끽할 수 있는 자연을 찾아 산이나 숲으로 떠나는 사람들이 많아지는 가운데, 칭따오가 아름다운 자연을 배경으로 열리는 특별한 영화제에 참가해 가을 낭만을 더한다. 비어케이가 수입 유통하는 글로벌 프리미엄 맥주 칭따오(TSINGTAO)가 ‘제9회 울산울주세계산악영화제(UMFF)’에 공식 후원사로 참여한다고 23일 밝혔다. 칭따오는 영화제 시작을 알리는 개막식 파티를 비롯해 ‘한국영화인의 밤’ 등 행사에서 산악인, 영화인 등 관계자를 대상으로 맥주를 후원하며 영화제의 성공적인 개최를 응원할 예정이다. 영화제에서 칭따오가 제공하는 맥주는 칭따오 라거와 칭따오 논알콜릭 2종(오리지널·레몬)이다. 청량한 맛과 시원한 목 넘김을 자랑하는 ‘칭따오 라거’와 라거 본연의 맛은 유지하면서 알코올 부담은 줄인 ‘칭따오 논알콜릭’이 피톤치드 가득한 영화제 현장에 풍성함을 더할 것으로 기대한다. 올해로 9회째를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화로 그리는 다양성…‘제18회 강릉장애인인권영화제’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068959"/>
        <updated>2024-09-23T15:08:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 강릉장애인인권영화제가 오는 27일 강릉 단오문화관 남대천 둔치에서 열린다. 강릉장애인자립생활센터가 주최하는 축제는 장애인의 시각으로 만들어진 영화를 시민과 나누며 공존의 미래를 그린다. 올해 영화제는 ‘누구도 배제되지 않는 세상’을 슬로건으로 7편의 영화를 소개한다. 장애인들의 도전과 꿈을 담은 작품들로 축제는 문을 연다. 강릉장애인자립생활센터 사진·미디어 교육생들의 이야기를 풀어낸 ‘사진 스토리텔링’과 패러글라이딩 도전기를 담은 오지우 감독의 ‘4월 어느 날 패러글라이딩’이 마련됐다. 발달장애 청년들의 연극 도전기를 담은 여인서 감독의 ‘지금 네 옆에 있어’도 만나볼 수 있다. 장애인에 대한 세상의 편견을 조명하고, 그들의 인권에 질문을 던지는 영화들도 준비됐다. 직장에서 해고된 중증장애인들의 투쟁을 담은 노들야학 영화반의 ‘해고노동자의 이야기’와 시설생활 장애인들의 자립을 논의하는 장애와인권발바닥행동의 ‘여기가’도 관객들을 만난다. 장애인과 비장애인이 공존하는 미래를 그]]></content>
    </entry>
</feed>