<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-15T13:19:07.625Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, 15억 빚 고백→子 황성재에 5억 변제 요구 “평생 갚아봐” (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909488"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 박해미가 15억 빚을 고백했다. 10월 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데')에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 배우 신정윤, 인피니트 멤버 장동우의 캥거루 일상이 공개됐다. 이날 박해미는 누군가와 통화를 나누더니 황성재를 향해 "엄마 빚이 총 15억이다. 너하고 내가 나눠서 갚아야 한다"며 "엄마가 10억을 갚을 테니까 넌 5억을 평생 갚아 봐"라고 말해 놀라움을 안겼다. 아들에게 빚 얘기를 꺼낸 이유에 대해 박해미는 "빚이 있어야 삶의 동기가 생긴다. 그런 것들이 위기감을 주면 조금 나아가려고 하지 않을까 생각한다"고 털어놨다. 황성재는 "빚 생각하면 허리 아프고 가슴 아프다. 너무 스트레스를 받는다. 전 빚 다 갚을 때까지 결혼 못 한다"라며 25살에 생긴 빚에 대한 책임감을 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빚 15억..그 사건 때문" 박해미, 전 남편 황민 음주사고 언급[다 컸는데][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273915"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 박해미와 아들 황성재가 빚 15억 원의 출처를 조심스레 밝혔다. 15일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 빚에 대해 대화를 나누는 박해미 모자의 모습이 그려졌다. 이날 박해미는 아들 황성재는 "청소년 마약 예방 뮤지컬을 제작 중"이라며 "배우 오디션을 해야 한다. 음악이 어떻게 되느냐에 따라 무거울 수도 있고 아닐 수도 있다"고 말했다. 대화를 나누던 중 박해미는 한 통의 전화를 받은 뒤 황성재에게 "엄마 빚이 총 15억"이라고 밝혔다. 이어 "이 빚을 너와 내가 나눠서 갚아야 한다. 엄마가 10억을 갚을 테니 네가 5억을 평생 갚아라. 죽으면서 '이 10억 빚은 네가 갚아야 한다'고 안 할 거다. 충분히 갚을 수 있다"고 말했다. 이에 대해 황성재는 "다 갚을 때까지 결혼 못 한다"고 너스레를 떨면서도 조심스럽게 "그때 사고로 인해 많은 빚을 졌다. 나머지는 부동산 대출이다"고 털어놨다. MC 홍진경이 "그때 생긴 빚이라면 피해자에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, 子 황성재에 "빚 15억…나눠서 갚아야 해" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846485"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해미가 '다 컸는데 안 나가요'에서 빚을 공개했다. 15일 오후 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 25년 차 캥거루족 황성재의 일상이 담겼다. 이날 황성재는 엄마 박해미의 동의 없이 1층에 고양이 캣타워 설치를 강행했다. "미쳐버리겠다"라며 분노한 박해미는 설치된 새 캣타워를 좋아하는 고양이들의 모습에 미소 짓다가도, 아들 황성재와 마주하고 다시 분노했다. 이에 황성재가 박해미의 화를 풀어주기 위해 카페라테와 토스트를 준비했다. 그러자 박해미는 캣타워 설치 조건을 요구하며 일단락했다. 이후 황성재는 최근 의뢰받은 뮤지컬 제작 진행 상황을 보고하며 직원의 모습으로 돌아갔다. 그런 가운데, 박해미가 "엄마 빚이 총 15억 원이다, 나눠서 갚아야 한다"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이어 박해미는 "엄마가 10억 원을 갚을게, 넌 5억 원을 평생 갚아 봐"라고 덧붙였다. 한편, MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원 “나이 공개에 모두 멘붕” 3일차 충격의 밤 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156644"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’ 돌싱남녀 10인이 ‘돌싱 하우스’ 입소 3일 차 밤, 정보공개로 인해 또 한 번 충격에 휩싸인다. 17일 ‘돌싱글즈6’ 6회에서는 ‘비밀도장 데이트’를 모두 마치고 모인 돌싱남녀 10인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 각자의 나이와 직업을 오픈하는 ‘정보공개’ 직후 ‘멘붕’에 빠지는 현장이 공개된다. 이날 스튜디오 MC 이지혜는 ‘정보공개’가 시작되기 전, “출연자 중 정명이 과거 ‘걸그룹 출신’이라는 사실이 방송 전부터 알려졌는데, 현재는 무슨 일을 하고 있는지 무척 궁금하다”며 관심을 보인다. 은지원은 “나이 공개로 인해 모든 출연자들이 ‘멘붕’에 빠졌다고 들었다”고 귀띔해 궁금증을 높인다. 잠시 후, 10인은 차례로 나이를 밝히는데, 상상을 초월하는 ‘동안’의 소유자들이 속출해 모두를 소름돋게 만든다. 급기야 “무조건 막내일 것”이라고 예측한 인물이 ‘앞자리 4’라는 나이를 밝히자 전원 “거짓말…”, “닭살 돋았다”며 ‘얼음’이 된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일, 몽골서도 '짠돌이' 본능… "국제전화 요금, 너무 폭력적" ('지닦남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313003"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임우일이 몽골에서도 '짠돌이' 본능을 뽐냈다. 15일 밤 MBC '지구를 닦는 남자들' 첫 방송에서는 김석훈, 임우일, 권율, 신재하, 노마드션이 몽골 수도 울란바토르에서 첫날 밤을 보내는 장면이 그려졌다. 차량으로 이동하며 울란바토르 시내를 둘러본 멤버들은 시내 한복판에 대형 마트가 있고, 한 집 걸러 한 집이 편의점인 것을 보고는 "한국 같다"는 인상을 전했다. 실제 울란바토르는 동탄 신도시와 닮은 점이 많아 별명이 '몽탄 신도시'라고. 숙소에 짐을 푼 멤버들은 한국 가족, 지인들과 연락하기 위해 와이파이부터 찾았다. 김석훈은 와이파이가 연결되자 아들에게 전화를 걸며 '자식 바보' 면모를 뽐냈다. 아들은 "어디 있어요?"라고 물었고, 김석훈은 다정한 목소리로 "지금 아빠 숙소야"라고 답했다. 임우일도 지인에게 전화가 걸려왔다. 반가운 목소리로 "어, 나 몽골이야 몽골"이라고 말한 임우일은 "통화는 괜찮은데, 이거 국제전화야. 요금이 너만 나가? 나도 나가?"라고 말했다. 그때 권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일 “신재하 엄청난 스펙, 전국 모의고사 상위 1%” 감탄 (지닦남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909487"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임우일이 신재하의 스펙에 감탄했다. 10월 15일 첫 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하가 여행 전에 처음 만났다. 김석훈과 권율을 20년 지기. 권율은 “제가 대학교 직속후배고 한동네 살았다”고 김석훈과 친분을 밝혔다. 이어 등장한 신재하는 초면으로 93년생 만 31살 막내. 김석훈은 “어디 사냐”고 질문했고, 신재하가 “용산”이라고 답하자 “용산 어디?”라고 캐물으며 긴장하게 했다. 권율은 신재하에게 “당황하지 마라. 용산 지킴이나 마찬가지”라며 김석훈이 구체적인 위치를 물은 이유를 설명했다. 마지막으로 도착한 임우일은 “제가 원래 성격이 공부를 해야 편하게 갈 수 있다”며 함께 여행할 사람들을 미리 공부했다고 말했다. 임우일은 특히 신재하가 말도 안 되는 스펙을 갖고 있다며 “전국 모의고사 상위 1%”라고 감탄했다. 이어 임우일은 김석훈에게 MBTI 질문을 하며 “영상 보면 성향이 비슷한 것 같다”고 했다. 임우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'7억 사기 피해' 장동우 "한 달 생활비 180만원…먹고 살 돈은 있어"('다컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684814"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 장동우가 7억원대 사기를 당한 사실을 고백했다. 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에는 인피니트 멤버 장동우가 새 캥거루로 등장했다. 이날 장동우는 "만 33세 1년차 캥거루다. 투명하게 보여주겠다"고 자신을 소개했다. 캥거루 생활을 하게 된 이유를 묻자 장동우는 "돈 때문은 아니다. 먹고 살 정도는 있다. 한 달에 180만원씩 생활비 드린다"고 밝혔다. "나는 바보 캥거루"라던 장동우는 엄마 캥거루 김연자 씨와 인사하는 것만으로 즐거운 미소를 지었다. 장동우의 일상이 공개됐다. 막 기상한 그는 팔찌 귀걸이 액세서리를 착용한 채였다. 여기에 수면테이프로 입을 막고, 팬티만 입은 풍경으로 놀라게 했다. 장동우는 "속옷 안 걸치고 지낸 지 6~7년 됐다. 언더웨어가 주는 필요성을 못 느꼈다. 외출할 때도 방송 아니면 노팬티"라고 충격 고백했다. 기상 직후 8개 영양제를 먹으며 '건강염령증'을 드러낸 장동우는 "술 커피 탄산음료 안 마신다. 오미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] ‘흑백요리사’ 시즌2 제작한다…백종원X안성재 조합 계속 볼 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100430"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스가 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) 시즌2 제작을 확정했다. 넷플릭스는 15일 공식 자료를 통해 “‘흑백요리사’가 시즌2 제작을 확정, 더욱 치열한 요리 계급 전쟁을 펼친다”며 “시즌2는 내년 하반기 공개를 목표로 제작을 준비할 예정”이라고 알렸다. 이번 시즌2에서는 시즌1을 진두지휘한 스튜디오슬램의 김학민, 김은지 PD와 모은설 작가가 한 번 더 의기투합해 한층 업그레이드된 요리 계급 전쟁을 선보일 계획이다. 김학민, 김은지 PD는 “시청자분들 덕에 시즌2까지 갈 수 있게 돼 감사하다”며 “기대와 사랑에 보답하고자 노력하겠다”고 전했다. ‘흑백요리사’는 지금껏 요리 서바이벌에서 본 적 없는 파격적인 미션, 마치 스포츠 경기와 무협지를 보는 듯한 역동적인 서바이벌로 전 세계를 사로잡았다. 요리에 진심인 흑백 셰프들의 치열한 경쟁, 압도적인 스케일과 반전에 반전을 거듭하는 예측불허 결과로 박진감과 도파민을 안겼다. 백종원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1년째 열애’ 남창희, 미모의 여친 공개 “진짜 예뻐” 홍진경 감탄 (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909486"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 남창희가 미모의 여자친구를 공개했다. 10월 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데')에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 배우 신정윤, 인피니트 멤버 장동우의 캥거루 일상이 공개됐다. 이날 신정윤은 드라마 '빨강 구두'에서 인연을 맺은 배우 정유민의 결혼식에 참석했다. 같은 하객석에 앉은 최명길은 결혼 적령기가 넘은 신정윤을 걱정하며 "왜 정윤이 같은 애를 여자들이 못 알아보지?"라고 의아해했다. 소이현은 "너 여자친구 없어?"라고 물었고, 신정윤은 "누나가 소개 안 시켜주잖아"라고 툴툴대 웃음을 자아냈다. 하하는 "매번 저런 질문을 받으면 스트레스겠다"고 걱정했다. 남창희는 "제가 요즘 비슷한 질문을 많이 받는다. (조)세호는 장가가는데 너는 안 가냐고 하더라"며 노총각만이 가진 고충을 토로했다. 앞서 남창희는 비연예인 여자친구와 1년째 열애 중이라고 밝힌 바. 홍진경은 "때 되면 갈 것"이라고 말을 아끼는 남창희를 향해 "창희 여자친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤 "결혼하고 싶은데 방법 몰라…하자 있는 것 같다" (안나가요) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313001"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에는 홍진경, 하하, 남창희가 장동우, 신정윤의 일상을 보는 모습이 그려졌다. 이날 신정윤의 엄마는 부추에 아로니아, 바나나, 말굽버섯 물을 넣고 갈았다. 홍진경은 "맛이 정말 상상이 안 간다"라고 말했고, 지조는 "저거 주스 아니잖아요. 수프잖아요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 주스를 먹은 신정윤은 "객관적으로 판단해서 이게 먹을 만한 주스냐. 한번 드셔보세요"라며 "시도하는 건 좋은데 먹을 수 있는 걸 만들어달라"고 청했고, 엄마는 꿀을 타서 주었다. 신정윤은 "그거 되게 써서 먹을 수 없었다. 그 색깔은 뭐냐"라고 밝혔다. 엄마는 "너 결혼해서 색시가 줘도 안 먹을 거냐"라고 했지만, 신정윤은 "이런 거 안 해주는 색시 만날 거다. 내가 웬만하면 다 먹지 않냐"라고 반발했다. 엄마는 뒤늦게 먹으면서 계속 맛있다고 했고, 신정윤은 결국 주스를 마셨다. 영상으로 뒤늦게 동생이 주스를 안 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진·린, ‘백만송이 장미’ 커버 듀엣→기립 박수 (한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156637"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 예능 ‘한일톱텐쇼’ 전유진과 린이 심수봉의 ‘백만송이 장미’ 커버 무대로 기립 박수를 받는다. 15일 ‘한일톱텐쇼’ 21회에서는 한국과 일본의 대표 주자들이 몸 던진 쇼타임을 펼치는 ‘한일 위대한 쇼’ 특집이 담긴다. 이와 관련 ‘한일 위대한 쇼’ 무대를 위해 듀엣을 결성한 전유진과 린이 ‘백만송이 장미’를 선곡, 세계 콰이어 대회 금메달 4관왕 하모니즈와 황홀한 하모니를 만들어내는 것. 먼저 전유진과 린은 무대 위에 선 채 감정을 고르는 듯한 모습으로 모두의 시선을 집중시킨다. 이어 린이 조근조근 울림 있는 목소리로 선창에 나서고, 무대를 휘감으며 퍼지는 린의 목소리가 현장의 감탄을 이끈다. 여기에 전유진의 감미로운 목소리가 이어지면서 모두의 눈시울을 붉어지게 만드는 전율을 자아낸다. 순간 하모니즈 멤버들이 무대 뒤에서 나타나 전유진, 린과 한음 한음 화음을 만들어가면서 감동을 배가시키는 것. 마지막으로 전유진과 린, 하모니즈가 클라이맥스에서 절정의 고음을 터트리는 역대급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리도 응원… '흑백요리사' 셀럽의 셰프, 10년 동안 만든 음식의 정체 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827993"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 사람들이 이거 먹으려고 한국 올 수도 있어요. 세상에 없는 음식이거든. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'을 찾은 임희원 셰프는 자신 있게 말했다. 다른 셰프들 역시 그의 요리에 대한 호기심을 드러냈다. 이 프로그램 속 임 셰프는 '베지테리언 사시미'와 '베지테리언 후토마끼'라는 메뉴를 선보였다. 잘 손질된 채소의 모습은 생선회와 똑 닮은 모습이었다. 안성재 셰프는 고민 없이 임 셰프에게 합격을 줬다. 이 요리에는 사실 임 셰프의 10년이 녹아 있다. 임희원 셰프는 최근 본지와 만나 자신과 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 대한 다양한 이야기를 전했다. 그는 이 프로그램에서 '셀럽의 셰프'라는 타이틀을 사용했다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 100인의 요리 계급 전쟁을 그린 예능이다. 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 흑수저 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 백수저들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 모습을 담아냈다. 임희원 셰프가 전한 비하인드 임 셰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 인피니트 장동우, 억대 사기 피해 고백 “리스 비용 7억” (‘안나가요’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387077"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 멤버 멤버 장동우가 억대 사기를 당한 사실을 고백했다. 장동우는 15일 방송된 ‘안나가요’에 출연 “21~22살 때 자동차를 구매해 준 딜러에게 인감도장을 맡겼다. 너무 어렸다. 안 되는지 몰랐다”고 말문을 열었다. 이어 “제가 인감도장을 맡겨서 도장으로 다 찍었고, 차 가격을 터무니없이 높게 측정해 그 차액을 모두 가져갔다”며 “그걸 모르고 여러 대의 차를 계약했다”고 말했다. 또 “7억 원 정도 리스 비용이 발생했다”고 덧붙였다. 장동우는 “전문가에게 자문을 구했지만 제가 인감도장을 맡긴 거라서 계약 상에는 문제가 없다고 하더라”고 덧붙였다. ‘안나가요’는 매주 화요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 맞춤법 파괴 자막, 아쉬움 남는 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827992"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼'가 돌아왔다. '삼시세끼 라이트'를 통해서다. 출연자들이 형성하는 따뜻한 분위기와 아름다운 풍경들이 대중의 마음을 다시 한번 사로잡고 있다. 다만 자막의 활용법에 아쉬움이 남는다. tvN '삼시세끼 라이트(Light)'는 지난달 20일 첫 방송을 시작했다. 이 프로그램은 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 담는다. '삼시세끼 어촌편' '삼시세끼 고창편' '삼시세끼 산촌편' 등 이전 시리즈들이 뜨거운 관심을 받았던 만큼 '삼시세끼 라이트'에도 많은 이들의 시선이 쏠렸다. '삼시세끼 라이트'는 평화로운 분위기와 유쾌한 내용으로 채워지며 시청자들의 기대감을 만족시켰다. 다만 아쉬운 점은 '삼시세끼 라이트'가 한글을 사용하는 방식이었다. 1화에는 "도라이바 마아학…!' "예전엑ㅋㅋㅋ픕 츠암 많이 들었던 소리야" "츠암 그럴 시간 있으면 가서 한 자라도 더 디다(?) 봐라" "시끄러워서 못 자겠넹ㅠ" 등의 자막이 등장했다. 2화에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신정윤, 가슴 큰 女 좋아해서 장가 못 간 것" 폭로 등장[다 컸는데]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273894"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 동료의 폭탄 발언에 당황했다. 15일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 배우 정유민 결혼식을 찾은 신정윤의 모습이 그려졌다. 정유민은 지난 8월 비연예인 남성과 결혼했다. 이날 신정윤은 "정유민과 드라마 '빨강 구두'에서 호흡을 맞췄다"며 "'빨강 구두' 팀이 유독 사이가 좋다"고 말했다. 결혼식에는 '빨강 구두'에 함께 출연한 최명길, 소이현 등이 참석했고, 송지은, 박위 부부가 축가를 불러 훈훈함을 자아냈다. 소이현은 신정윤을 향해 "너는 여자친구 없냐"고 물었다. 그러자 신정윤 옆에 있던 배우는 "(신정윤이) 가슴 큰 여자들 좋아해서 여자가 없는 것"이라고 폭탄 발언을 했다. 신정윤은 "무슨 말을 하는 거냐. 너 돌아이다"며 당황했다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 MC 하하는 "결혼식에서 김종국이 딱해 보일 때가 있다. 본인은 괜찮은데 적령기가 되면 주변 눈치가 보일 거다"고 신정윤의 심정에 공감했다. 신정윤은 "동갑들은 다 결혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈 “세트장 짓는 것도 낭비, 드라마 세트 재활용” 송은이 깜짝 (지닦남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909485"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김석훈이 ‘지구를 닦는 남자들’ 세트장의 남다른 비밀을 밝혔다. 10월 15일 첫 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션, 송은이, 미미가 한 자리에 모였다. 여행을 다녀온 ‘지구를 닦는 남자들’ 김석훈, 권율, 임우일, 신재하와 송은이, 미미가 첫 방송 오프닝을 연 가운데 임우일은 “뜬금없는 질문인데 여기 어디냐. 한옥마을 느낌도 난다”며 세트장의 정체를 더 궁금해 했다. 김석훈은 “여기가 드라마 세트장이다. ‘용감무쌍 용수정’. 제작진과 이야기하다가 세트장 짓는 것도 돈이고 낭비라 재활용한 거”라고 설명했다. 미미는 “너무 좋다”고 감탄했다. 송은이는 “방송 30년 넘게 하는데 남의 세트장에서 이렇게 도둑 촬영하듯이” 하는 촬영은 처음이라며 놀랐다. 임우일은 “선배님 스케줄도 세트장에 맞춰야 한다”고 말했고 송은이는 “오랜만에 새벽 4시에 일어났다. 7시 스탠바이가 웬 말이냐”고 반응했다. (사진=MBC ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사기 피해금만 7억" 인피니트 장동우, 자동차 딜러에 인감도장 맡겼다[다 컸는데][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273888"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 멤버 장동우가 억대 사기 피해를 고백했다. 15일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 장동우가 20대 때 자동차 딜러에게 당한 사기 일화를 털어놨다. 이날 장동우 어머니는 장동우에게 "네가 작은 건 아뜰하게 아끼는데, 그러면 뭐하냐. 억 단위로 사기를 당하는데"라고 일침을 가했다. 이에 대해 장동우는 "21살, 22살 때였다"며 "차동차를 구매해 준 딜러에게 인감 도장을 맡는데 그 사람이 (인감 도장을) 막 쓴 거다. 차 가격을 본인 마진으로 남겨서 차액을 챙겼더라. 그걸 모르고 그 사람한테 여러 대를 샀다"고 설명해 충각을 자아냈다. 이어 "가장 많이 나갔던 리스 비용만 한 달에 1600만 원"이라며 "저는 그게 당연한 금액인 줄 알았다. 알고 보니 정신이 나간 거였다. 리스 비용으로만 7억 정도 사기를 당했다"고 말했다. 장동우는 어머니를 향해 "군대 다녀와서는 사기를 안 당하지 않냐"고 해맑게 웃으며 말했지만 장동우 어머니는 "(사기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라 "피부 자신 있었는데... 임신→출산 후 트러블+기미 폭발"('몸신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313000"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 임신과 출산을 겪으면서 피부 트러블이 생겼다며 관련 사연을 소개했다. 황보라는 15일 전파를 탄 채널A ‘몸신의 탄생’에 패널로 출연해 피부 고민을 전했다. 이날 갱년기 피부 트러블로 힘든 시간을 보내고 있는 의뢰인이 등장한 가운데 황보라는 “여자는 피부가 생명 아닌가. 나도 피부는 진짜 자신이 있었다”라며 입을 뗐다. 이어 “그런데 임신 후 피부가 완전히 뒤집어진 거다. 심지어 출산 후에는 기미까지 딱 올라오더라. 정말 너무 스트레스다”라고 토로했다. 피부 개선 프로젝트를 앞두고 “살도 빼주고 피부까지 좋게 해준다고 하니 너무 기대가 된다”며 설렘을 전하기도 했다. 한편 황보라는 지난 2022년 김용건의 아들이자 하정우의 동생인 차현우와 결혼, 슬하에 1남을 두고 있다. 지난 5월 득남 후 두 달 만에 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’을 통해 초고속 복귀한 황보라는 “임신 후 8kg이 쪘는데 출산하고 한 달 만에 7kg이 빠졌다. 배가 쏙 들어갔다”면서 출산 후 변화를 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다나 "25년만 재회한 아빠, 치매 투병"…母 "억장 무너져" (건강한집)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783690"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['건강한 집' 김다나가 25년 만에 재회한 아버지가 치매를 앓고 있다고 고백했다. 15일 방송된 TV조선 '건강한 집'에는 트로트 가수 김다나가 어머니와 함께 출연했다. 김다나는 "25년 만에 아버지를 다시 만났다. 이미 치매가 진행된 상태"라고 말문을 열어 궁금증을 유발했다. 어떤 사연이 있는지 묻자, 김다나는 "17살 때 엄마 사업이 실패하면서 온 가족이 뿔뿔이 흩어져서 살았다. 수소문 끝에 엄마랑은 연락이 닿았는데, 아빠는 찾을 수 없었다"고 밝혔다. 이어 "최근에 아버지 소식을 우연히 접하게 돼서 만났는데 (치매 때문에) 말도 잘 못 하시고 상황이 안 좋았다. 지인들 얼굴도 못 알아보시고 서 있는 장소가 어디인지도 모르고 뒤돌아서면 밥도 안 먹은 줄 알고 계속 드시고 대소변을 못 가리는 상황이 생겼다"고 덧붙였다. 그러면서 "병원에 갔더니 이미 아빠가 치매가 많이 진행된 상태라고 하더라"고 말해 모두를 안타깝게 만들었다. 김다나의 모친은 "어렵게 만났는데 하필 치매라고 하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈 “김수현 차은우 같은” 리즈 시절 공개 (지구를 닦는 남자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909484"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김석훈이 자신의 리즈 시절을 돌아보며 김수현, 차은우를 언급했다. 10월 15일 첫 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들’에서는 쓰레기 아저씨 김석훈과 제작진의 만남이 그려졌다. 4월 김석훈과 제작진이 처음 만났다. 제작진이 “형이 그때 서른? 스물아홉?”이라며 김석훈의 배우 전성기를 언급하자 김석훈은 “김수현이나 차은우 같은 시절이 있었지”라고 너스레를 떨었다. 전성기 시절 김석훈은 본인의 말대로 훈훈한 모습. 이어 현재 쓰레기 아저씨, 일명 쓰저씨로 불리는 김석훈의 모습이 공개돼 세월의 흐름을 느끼게 했다. 김석훈은 “너무 멋진 사람이 멋진 일을 하고 있다”고 자부심을 보이며 여전한 잘생김을 드러냈다. (사진=MBC ‘지구를 닦는 남자들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나쁜 남자가 끌린다?...한혜진 "취향은 거부할 수 없다" (연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783680"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진과 곽정은이 나쁜 남자만 만나는 고민녀에 솔직한 생각을 밝힌다. 15일 밤 10시 30분에 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 246회에서는 항상 카리스마 있는 남자와 연애하며 상처만 받던 고민녀의 이야기가 소개된다. 8개월째 만나고 있는 남자친구는 자기 의견이 확실한 게 매력이었다고. 무뚝뚝해 보여도 고민녀를 생각해주는 마음에 감동하기도 했고, 명령조 말투에 이기적인 것처럼 보여도 그런 남자친구가 너무 좋았다고 말한다. 그러다 고민녀의 생일도 챙겨주지 않는 남자친구에게 서운함을 토로하고, 이별을 겪게 된다. 그런 고민녀가 답답했던 친구는 그녀에게 착한 남자를 소개해준다. 들은 그대로 착한남자였던 그의 배려에 당황스러운 기분과 더불어 뭔가 부족한 느낌으로 소개팅은 끝나버린다. 그러던 중 우연히 친구와의 술자리에서 고민녀에게 또 다른 남자가 찾아오고 마는데, 그는 자연스럽고 능숙하게 리드하며 고민녀의 마음을 흔들어놓고 말았다고. 친구는 고민녀를 말리지만, 고민녀는 굴하지 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 인피니트 장동우 “속옷 미착용 7년…필요성 못 느껴” (‘안나가요’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387067"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 멤버 멤버 장동우가 MBC 에브리원 ‘다 컸는데 안 나가요’(이하 ‘안나가요’)에 새로운 캥거루로 합류해 평소 속옷을 착용하지 않는다고 밝혔다. 장동우는 15일 방송된 ‘안나가요’에 출연해 “만 33세로 1년차 캥커루”라고 자기를 소개했다. 이날 MC 홍진경이 “작가님들에 따르면 (장동우가) 잠을 잘 때 원래 실오라기 하나 안 걸치고 다니는 습관이 있다”고 말해 놀라움을 자아냈다. 장동우는 “뭘 걸치는 것을 별로 좋아하지 않는다”며 “속옷을 안 입고 지낸 지가 한 6~7년 된다”고 말했다. 이어 “언더웨어의 필요성을 못 느끼겠다”며 “촬영이 없을 때는 무조건 노팬티로 다닌다”고 말했다. 또 이날 장동우가 잠에 든 모습이 공개됐는데 홍진경은 “인피니트 동우가 팬티만 입은 모습은 처음 보는 것 아니냐. 최초 공개”라고 하자 장동우는 “이렇게 나올 줄 몰랐다”며 쑥스러워했다. ‘안나가요’는 매주 화요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우, 사기 피해금만 7억 “자동차 딜러에 인감도장 맡겨” 충격 (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909483"/>
        <updated>2024-10-15T13:18:28.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 장동우가 사기당한 피해금이 7억이라고 고백했다. 10월 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데')에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 배우 신정윤, 인피니트 멤버 장동우의 캥거루 일상이 공개됐다. 이날 장동우는 건강염려증을 고백하며 아침부터 각종 영양제를 섭취했다. 어머니와 오붓하게 식사하던 장동우는 "우리가 닮은 점이 물건을 쉽게 안 버린다. 멤버들과 숙소 생활할 때도 멤버들이 치약을 쓰다 버린다 싶으면 '언젠가 다 짜서 쓰겠지'라는 생각에 다 가져왔다"며 남다른 환경 사랑을 드러냈다. 어머니는 "너 내 아들 맞아. 작은 것에 목숨 걸고 큰 것에 사기당한다"며 과거 장동우가 억 단위 사기를 당했음을 폭로했다. 장동우는 "21살, 22살 때라 너무 몰랐다. 자동차를 구매해 준 딜러한테 인감도장을 맡겼다. 맡기면 안 되는 줄 몰랐다"고 말해 충격을 자아냈다. 장동우의 인감도장을 제멋대로 사용했다는 자동차 딜러. 장동우는 "예를 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동우 "리스로 7억 써…20대 초반 딜러한테 인감도장 맡겼다" ('다컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312998"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 장동우가 20대 초반에 사기당한 사실을 고백했다. 15일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에는 홍진경, 하하, 남창희, 황성재, 지조, 장동우가 등장했다. 이날 새로운 가족이 된 장동우는 "만 33세 1년 차 캥거루, 인피니트 둘째"라고 소개했다. 하하가 "제작발표회에서 이 프로그램 위해서 다 보여줄 수 있다고 했는데"라고 하자 장동우는 "말 그대로 투명하게 다 보여주고 싶었다"라고 밝혔다. 홍진경은 "작가님들이 그랬는데 집에서 실오라기 하나 안 걸치고 잔다던데"라고 물었고, 장동우는 "어릴 때부터 그게 더 편했다"라고 답했다. 장동우는 "경제적인 이유로 캥거루족이 된 거냐"란 제작진의 질문에 "돈보단 먹고 살 정돈 있기 때문에"라면서 "한 달 180만 원 정도 생활비도 드린다"라고 밝혔다. 장동우는 자신을 "바보 캥거루"라고 소개했다. 장동우의 집은 팬들의 선물로 가득했다. 엄마 캥거루 김연자는 장동우를 위해 아침밥을 준비했다. 엄마는 "제가 남원 출신인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 용인미르스타디움을 뒤집는 브레이크 댄스 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909482"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2026 국제축구연맹(FIFA) 북중미 월드컵' 아시아 지역 3차 예선전이 대한민국 VS 이라크 경기가 10월 15일 오후 경기도 용인 처인구 용인미르스타디움에서 열렸다. 이날 가수 박재범이 하프타임 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우 "母에 생활비 180만 원 줘..무조건 노팬티"[다 컸는데]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273870"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 멤버 장동우가 엉뚱한 면모로 웃음을 안겼다. 15일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 장동우와 그의 어머니가 일상을 보내는 모습이 그려졌다. 이날 제작진은 장동우에게 "경제적인 이유로 독립하지 않는 거냐"고 물었다. 이에 장동우는 "1년 차 캥거루다. (돈은) 먹고 살 만큼은 있다. 생활비도 180만 원씩 드리고 있다"고 밝혔다. 이내 공개된 장동우의 일상에서 그는 속옷만 입은 채 침대에서 일어났다. 이에 대해 장동우는 "잘 때 뭘 걸치는 걸 안 좋아한다"고 말했다. 이어 "속옷을 안 입고 잔 지 6~7년 정도 됐다. 배 제외하고는 뭘 덮는 게 싫다. 아직도 속옷의 필요성을 못 느끼겠다. 촬영을 제외하고는 밖에 외출할 때도 무조건 노팬티"라고 털어놔 놀라움을 자아냈다. 장동우 어머니는 "(장동우가) 건강 염려증이 심하다. 술, 커피, 탄산 음료는 절대 안 하고 몸에 좋다는 것만 먹는다. 단백질 셰이크도 미지근하게 마신다"고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 동우 "다 벗고 잔다…속옷도 NO" 고백 (다컸는데 안나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783661"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인피니트 동우가 평소 속옷을 잘 입지 않는다고 밝혔다. 15일 방송된 MBC 에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에서는 가수 장동우와 배우 신정윤, 황성재, 래퍼 지조가 게스트로 출연해 '캥거루족' 일상을 공개했으며, 홍진경이 함께 영상을 시청했다. 이날 MC 하하는 "제작발표회에서 동우 씨가 모든 걸 보여드리겠다고 하던데"라며 장동우의 포부를 언급했다. 동우는 "모든 걸 투명하게 보여드리고 싶다. 캥거루족 1년 차다"라며 자신을 소개했다. 이를 보던 홍진경은 "작가님들 얘기로는 집에서, 특히 집에 주무실 때 실오라기 하나 안 걸치고 자는 습관을 가졌다고 하던데"라며 장동우의 수면 습관을 언급했다. "그럼 속옷도 안 입고 주무시냐"라는 하하의 질문에 장동우는 "어렸을 때부터 그게 더 편했다"라며 쿨하게 인정하는 모습을 보였다. 이에 홍진경이 "그럼 촬영할 때는 어디까지 보여주시는 거냐"라고 묻자 하하는 "국내 최조로 일상 관찰기에 모자이크로 나가는 거 아니냐"라며 걱정 어린 모습을 보였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우, 7년째 노팬티 근황 “속옷 필요성 못 느껴” (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909481"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 장동우가 노팬티 습관을 고백했다. 10월 15일 방송된 MBC 에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데')에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 배우 신정윤, 인피니트 멤버 장동우의 캥거루 일상이 공개됐다. 이날 홍진경은 첫 출연한 장동우를 향해 "작가들 얘기로는 집에서 실오라기 하나 안 걸치고 잔다고 하더라"고 운을 뗐다. 장동우는 "어렸을 때부터 그게 더 편했다"고 고백했다. 실제 촬영이 아닌 이상 노팬티로 지낸다는 장동우는 "몸에 뭘 걸치는 걸 안 좋아한다. 속옷을 안 입고 지낸 지 6~7년 된 것 같다"며 "언더웨어가 저한테 주는 필요성을 못 느낀다. 외출할 때도 안 입는다"고 밝혀 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우 "속옷 안 입은 지 7년…필요성 못 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846255"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장동우가 '다 컸는데 안 나가요'에서 속옷을 평소에 입지 않는다고 밝혔다. 15일 오후 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 1년 차 캥거루족 인피니트 장동우의 일상이 담겼다. 이날 장동우는 속옷 차림으로 일어난 모습으로 시선을 모았다. 장동우는 제작진과의 인터뷰에서 "뭘 걸치는 걸 별로 안 좋아한다"라며 "속옷을 안 입고 지낸 지가 6~7년 된 것 같다"라고 밝혔다. 이어 장동우는 "아직 속옷이 저한테 주는 필요성을 잘 못 느낀다"라고 덧붙였다. 장동우는 촬영 중일 때는 속옷을 입지만 평소 외출할 때는 속옷을 입지 않는다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 한편, MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기를 담은 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사권 "네 잘나고 위선적인 비혼주의, 곧 금갈 것" 이연두에 일침 ('맹꽁아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312996"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사권이 이연두의 비혼주의에 일침을 놨다. 15일 저녁 KBS 2TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 서민기(김사권 분)와 강지나(이연두 분)가 프러포즈 문제로 정면 충돌하는 모습이 그려졌다. 강지나에게 "구닥다리 쇼"라는 말까지 들으며 프러포즈를 거절당한 서민기는 집으로 돌아와 캐리어에 짐을 싸기 시작했다. 강지나는 "뭐하는 거야. 화 낼 사람은 뭐야"라며 서민기를 말렸고, 서민기는 "누가 프러포즈를 예고편 때리고 하냐"고 분노했다. 강지나는 "프러포즈 꼬라지가 그게 뭐야. 제이스패션 마케팅팀 이끄는 사람 맞아?"라며 끝까지 서민기의 마음을 이해하지 못했다. 서민기는 "그래, 충동적이었던 건 인정해. 그런데 마음까지 급조한 거 아냐. 그 반지 사놓고도 1년간 망설이고 있었으니까"라고 고백했다. 그러자 강지나는 "소름 돋는다. 내 의견 존중해주는 줄 알았는데, 혼자 결혼 생각을 하고 있었단 말야?"라며 "결혼은 인류가 해결하지 못 한 미개한 조직 문화 중 하나야. 나는 인간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라 "임신하니 피부 트러블 심각…출산 후엔 기미 문제" (몸신의탄생)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783645"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['몸신의 탄생' 황보라가 출산 전후 피부 트러블 고민을 털어놨다. 15일 방송된 채널A '몸신의 탄생'에서는 갱년기 뱃살과 피부 고민을 가진 도전자가 출연했다. 이날 방송에서 도전자는 49세의 주부로 빠지지 않는 뱃살과 피부 트러블에 대한 고민을 나눴다. 황보라는 "여자는 피부가 생명이다. 저 솔직히 피부 자신있었는데 아기 갖고 피부가 완전히 뒤집혔다"고 털어놨다. 이어 "아기 낳으니까 기미 파이팅이 올라오더라. 너무 스트레스 받았다"고 덧붙였다. 그러면서 "살 빼주고 피부까지 좋게 해준다니까 너무 기대된다"고 밝혀 도전자가 어떤 변화를 보일지 기대감을 더했다. 사진=채널A 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10대 청소년까지...딥페이크 텔레그램 성범죄, 현 주소는? (PD수첩)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246805"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10대 디지털 성범죄 피해 사례가 전국 각지에서 일어나고 있다. 이에 15일 방송되는 MBC 'PD수첩'에서는 텔레그램에서 발생한 10대 청소년 중심 성범죄, '지인 능욕방' 사태를 심층 취재한다. ▶ '당신의 지인을 능욕해 드립니다' 모바일 메신저 '텔레그램'에는 지인의 실명과 허위 합성물을 공유하는 '겹지방(겹치는 지인 능욕방)'이라는 곳이 지역과 나이, 학교별로 분류돼 존재한다. 'PD수첩'은 국내 신문사와 외신에 '대전 겹지방'을 제보한 고등학생 김마리(가명) 씨를 만났다. 그는 주고받는 메시지에 학교 후배, 아는 선배, 친구의 친구도 있었다고 이야기했다. 그의 채증 자료에 따르면, '대전 겹지방'에서는 허위 합성물과 성희롱이 난무하고 있었으며, 심지어 초등학교 학급 단체 사진도 있었다. 피해자 중 한 명인 이해린(가명) 씨는 행복한 순간을 기록하려 올린 사진들이 나체로 합성된 것을 보고 주변에 대한 의심이 많아졌다고 한다. 'PD수첩'이 당시 상황과 수사 진행 상황을 확인하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, '지옥2' 김성철 나체 부활 장면에 "그것만 기억났다" 폭소(살롱드립)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204500"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 장도연이 넷플릭스 시리즈 '지옥2'에 대한 관심을 드러냈다. 15일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(이하 '지옥2')의 출연 배우 김현주와 김성철이 게스트로 등장해 화제를 모았다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 혼란에 빠진 세상에서, 갑작스레 부활한 새진리회 의장 정진수(김성철 분)와 박정자(김신록 분)를 둘러싸고 민혜진(김현주 분) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 얽히며 벌어지는 사건을 다룬다. 이날 방송에서 김성철은 "정진수의 죽음 이후부터 이야기가 다시 시작된다. 정진수가 지옥에 끌려간 후 부활하는 장면이 티저에 나와 있다"고 설명하며 기대감을 높였다. 장도연은 극 중 한 장면에 대해 "산길 같은 곳에서 나오는 그 장면은 뭐였냐"고 물었고, 김성철이 "제가 나체로 부활하는 장면"이라고 답하자, 장도연은 "나체였냐, 죄송하다. 그것만 기억에 남았다"고 부끄러워하며 웃음을 자아냈다. 김성철은 이에 "그게 강렬하게 다가왔나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤 “결혼하고 싶어, 정신 차려보니 마흔”…하하 측은지심 (다 컸는데 안 나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156595"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’ 신정윤이 쏟아지는 결혼에 대한 생각을 털어놓는다. 15일 MBC에브리원 예능 ‘다 컸는데 안 나가요’ 3회에서는 3년 전 종영한 드라마 ‘빨강 구두’에서 호흡을 맞췄던 배우 정유민의 결혼식에 참석한 신정윤의 모습이 공개된다. 이날 신정윤은 정유민의 결혼식에 피로연 사회자로 나선다. 본부장 비주얼을 뽐내고 결혼식장에 도착한 신정윤은 드라마 ‘빨강 구두’에 출연했던 배우들과 함께 자리한다. 이후 신정윤은 “너도 빨리 (장가) 가라”, “너 여자친구 없어?” 등의 질문 폭격을 받아 난감해한다. 특히 신정윤은 ‘빨강 구두’에서 아내로 나왔던 정유민에게 눈을 떼지 못하는 모습을 보인다. 이에 MC 홍진경은 “너무 아쉬워하는 것 같은데?”라고 놀리고, 신정윤은 “진짜 그렇게 보인다”라고 당황하더니 “기분이 묘하더라”라고 받아쳐 웃음을 준다. 어디를 가나 결혼과 관련된 잔소리를 듣는 신정윤의 모습에 MC 남창희는 “명절 친척 모임 같다”라고 공감한다. 현재 비연예인 여자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연 "남편 도움으로 불면증 극복? 그건 사이좋은 부부들이나"('몸소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312992"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승연이 불면증으로 인한 고통을 호소했다. 15일 tvN '너의 몸소리가 들려'에선 5천 명 다이어트 성공 신화를 이룬 스포츠 트레이너 '록코치'가 출연해 다이어트 성공 사례를 소개했다. 이날 록코치가 강조한 건 근력 운동의 중요성이다. 록코치는 "50대에 하지부종을 앓고 있는 여성분이 있었다. 이분이 근력운동 후 '코치님, 어제 잘 때 한 번도 안 깼어요'라고 하시더라. 하지부종을 앓으면 수면의 질이 악화되기 마련이다. 다행히 근력운동을 하고 몇 년 만에 처음으로 아이처럼 잠을 잤다고 했다"면서 사연을 전했다. 이에 이승연은 "깨지 않고 잠을 잔다는 게 얼마나 행복한지 모른다. 나도 자다가 깨봐서 안다"며 공감을 표했다. "남편한테 주물러 달라고 하면 어떤가?"라는 록코치의 제안엔 "그건 못한다. 그건 사이좋은 부부들만 하는 거다. 잘 땐 건드리면 안 된다"라며 웃었다. 이어 "다시 자려고 누워도 잠이 안 들고 한 두 시간이 훌쩍 가고 그러다 보니 하루 종일 졸리고. 정말 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쿠바 사위' 페드로, ♥가수 김혜미와 운명적 만남…"연애 하려 결혼" (이웃집찰스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312991"/>
        <updated>2024-10-15T12:17:05.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠바에서 온 페드로가 싱어송라이터 아내 김혜미, 트로트 가수 장모 이혜정과의 일상을 공개했다. 15일 방송된 KBS 1TV '이웃집 찰스'에는 트로트 가수 이혜정이 사위 사랑을 드러냈다. 이날 쿠바에서 온 페드로는 "매일 아침 일어나서 쿠바식 커피를 만든다. 아내 혜미가 좋아한다"라며 모카 포트로 커피를 만들었다. 곧 아내 김혜미가 일어났다. 그는 "쿠바에서도 아침에 먼저 일어나면 커피 타 주고, 제가 그 강한 냄새 맡고 일어났다"라고 설명했다. 6년 전 남미 여행 중이었던 김혜미는 식당에서 일하던 페드로와 만났고, 친구에서 연인이 되었다고. 김혜미는 "결혼할 상대를 만나게 되면 '이 사람이다' 느낌이 온단 말을 들었는데, 페드로한테 제가 그런 감정을 느낀 것 같다. 자꾸 날 끌어당기는 무언가가 있다. 내가 다시 쿠바를 가야할 것 같다고 생각했다. 두 번째 만났을 때 그 촉이 확실하다고 느꼈던 것 같다"라며 강렬했던 첫 만남을 떠올렸다. 두 사람은 멕시코 대사관을 통해 혼인 신고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 새 음반 '스필 더 필스' 발매하자마자 더블 밀리언셀러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000909783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000909783"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 열두 번째 미니음반 '스필 더 필스'(SPILL THE FEELS)가 발매 첫날 더블 밀리언셀러에 올랐다. 지난 4월 공개한 베스트 앨범 '17 이즈 라이트 히어'(17 IS RIGHT HERE)에 이어 올해 두 번째다. 15일 한터차트에 따르면 '스필 더 필스'는 발매 당일인 전날 249만4천180장의 판매량을 기록해 일간 음반 차트 1위를 차지했다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 "올해 발표된 K팝 앨범 중 첫날 200만 장 이상의 판매고를 올린 아티스트는 세븐틴뿐"이라고 설명했다. 이 앨범은 공개 직후 인도, 필리핀, 싱가포르 등 18개국 아이튠즈 '톱 앨범' 차트 1위에 올랐고, 월드와이드 아이튠즈 앨범 차트에는 2위로 진입했다. 타이틀곡 '러브, 머니, 페임'(LOVE, MONEY, FAME)은 국내 음원 사이트 벅스 실시간 차트 정상을 차지했다. '아이즈 온 유'(Eyes on you), '사탕' 등 수록곡도 차트 진입에 성공했다. '스필 더 필스'는 '상대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서준영, 권화운에 엄현경 향한 순애보 고백 "그 사람 다치는 거 못 봐"('용수정')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312990"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 권화운에 엄현경을 향한 순애보를 고백했다. 15일 MBC ‘용감무쌍 용수정’에선 수정(엄현경 분)을 지키고자 홀로 나 비서를 찾아 나서는 의주(서준영 분)의 모습이 그려졌다. 이날 경화(이승연 분)는 우진(권화운 분)에 시력저하와 기억 이상을 호소하며 “내가 진짜 너한테 나 깨우지 말라고 했니? 아무리 생각해도 이해가 안 돼서 그래. 기억이 안나”라고 말했다. 이에 우진은 “저 요새 술 안 마신 거 알죠? 너무 신경 쓸 일이 많아서 그래요. 며칠만이라도 다 잊고 푹 쉬세요”라며 경화를 집으로 이끌었다. 우진은 시력저하와 우울증, 기억 이상 등을 유발하는 약물을 소지 중이었다. 이 와중에 의주가 나 비서를 찾아낼 거라며 “이거 수정 씨한테 비밀로 해줘”라고 청하면 우진은 “넌 무슨 비밀이 그렇게 많아. 뭘 그렇게 말하지 말래”라며 눈을 흘겼다. 이에 의주는 “그렇게 해서라도 지켜야 하니까. 나, 수정 씨 힘든 거 못 봐. 다치는 건 더더욱 못 보고”라는 말로 수정을 향한 순애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 키스오브라이프, 몽환적인 무드로 이끄는 ‘R.E.M’ 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027076"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE) 미니 3집 앨범 '루즈 유어셀프(Lose Yourself)' 발매 기념 쇼케이스가 15일 오후 서울 광진구 광장동 예스24라이브홀에서 열렸다. 이날 쇼케이스에 참석한 키스오브라이프가 'R.E.M' 공연을 펼치고 있다. 'Lose Yourself'는 데뷔 앨범부터 현재까지 '자유'라는 키워드로 각 앨범을 유기적으로 연결해온 이들이 '자유'를 초월한 '몰입'의 과정을 표현한 앨범으로 타이틀곡 'Get Loud'를 비롯해 총 7개 트랙이 수록됐다. 타이틀곡 ‘Get Loud’는 더기 스타일의 힙합 리듬과 라틴 풍의 멜로디, 이를 뒷받침하는 기타 스트로크 찹이 인상적인 트랙으로 멤버들의 묵직하면서도 거친 개성 가득한 보컬과 랩이 돋보인다. 현실에서 꿈을 좇는, 조금은 이상해 보이는 아티스트들의 이야기를 담아낸 이 곡은 자신이 좋아하는 것에 몰입하며 꿈을 꾸는 이들의 빛나는 순간을 조명하고 나도 몰랐던 새로운 자신을 발견하는 모습을 유니크하고 트렌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 불면증 고충 토로 "생활 활력 최악으로 떨어져" (몸소리가들려)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783594"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['너의 몸소리가 들려' 이승연이 불면증 고충 경험을 나눴다. 15일 방송된 tvN '너의 몸소리가 들려'에서는 5천명 다이어트 성공 신화를 쓴 스포츠 트레이너 '록코치'가 나와 "여성에게 근육이 진짜 중요한 이유"를 주제로 건강 이야기를 전했다. 이날 방송에서 록코치는 근력 운동을 통해 하지부종 증상을 극복한 50대 사례자를 소개하며 "'어제 잘 때 한 번도 안 깼어요'라고 말하더라"고 밝혔다. 이어 "하지부종으로 고통을 겪고 수면의 퀄리티가 진짜 안 좋다. '몇 년 만에 처음으로 아이처럼 자다가 깨요'라는 말도 한다"고 덧붙였다. 이를 들은 이승연은 "얼마나 행복한지 모른다. 저도 자다가 깨봐서 안다"고 공감했다. 또 이승연은 "'남편한테 주물러 달라' 하는 분도 있다"는 록코치의 말에 "그건 사이 좋은 부부 이야기"라 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 이승연은 "다시 자려고 누웠는데 잠 안 들고 한, 두 시간 훌쩍 가고 하루 종일 졸고 정말 생활의 리듬과 활력이 최악으로 다 떨어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현주X차태현 애틋 재회 “오래 잘 버텼다” 장도연 울린 투샷 (살롱드립2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909480"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현주와 차태현이 남다른 우정을 자랑했다. 10월 15일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2'(이하 '지옥2')의 김현주, 김성철이 게스트로 출연했다. 이날 김현주는 절친으로 차태현을 꼽으며 "1999년에 '햇빛속으로'라는 청춘 드라마를 찍었다. 그때 엄청 친하게 지냈다"고 밝혔다 . 김현주는 과거 "김현주와 나는 천적"이라고 했던 차태현을 향해 "그 사람은 나를 좋아한다"고 대응했다고. "제가요?"라고 되물은 김현주는 "왜 그렇게 이야기했을까? 천적이라고 말한 것도 농담이었고, 좋아한다고 말한 것도 거기에 받아치고 싶어서 한 이야기다. 기억도 안 난다"고 털어놨다. 그때 촬영장에 차태현이 깜짝 등장해 놀라움을 안겼다. 차태현은 김태호 PD를 보기 위해 TEO(테오) 사무실을 찾았던 것. 김현주와 반갑게 포옹을 나눈 차태현은 "촬영하고 있다길래 와봤는데 현주라고 해서 끝날 때까지 기다리고 있었다"고 전했다. 그런 두 사람의 감동적인 투샷에 장도연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이웃집 찰스’ 쿠바에서 온 사랑꾼 남편, 페드로 루이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994539"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 오후 7시 40분 KBS1 ‘이웃집 찰스’에는 세계여행 중 만난 운명의 짝인 ‘쿠바 사위’ 페드로가 등장한다. 세계여행 중이던 아내와 만나 운명처럼 한국에 정착한 오늘의 주인공! 30년 차 트로트 가수인 장모님과 10년 차 싱어송라이터인 아내, 그야말로 예술가 집안에 입성하게 된 것인데. 서툰 한국어지만 아내의 음악에 조언을 아끼지 않는 사랑꾼이자 장모님의 매니저 역할까지 척척 해내는 든든한 사위, 페드로! 두 모녀와 페드로가 보여줄 열정 가득한 이야기 속으로 초대한다. 어느덧 한국 생활 6년 차, 현재 한국 멕시코 식당에서 일하면서도 쿠바에서부터 시작된 페인팅 아티스트로서의 꿈을 놓지 않고 있는 페드로. 틈틈이 이어진 스케이트보드 드로잉 작업 중에 특별한 기회를 제안받게 되는데. 한 번도 제대로 그림을 배워본 적 없는 그가 캔버스도 아닌, 우리에겐 생소한 ‘스케이트보드’에 그림을 그리는 이유는 뭘까? 밤을 새워가며 공들인 전시회 준비는 막바지에 다다른다. 아내 혜미는 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 시즌2, '우승' 맛피아 백수저로 참가? "세계 최초로"…기대↑ [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783586"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'가 시즌2 제작을 확정한 가운데, 시즌1 출연자들의 참가 여부부터 제작진의 계획까지 화제다. 15일, 넷플릭스 시리즈 '흑백요리사'가 시즌2 제작이 확정됐음을 밝혔다. '흑백요리사2'는 2025년 하반기 공개를 목표로 준비에 돌입한다. 같은 날 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서는 '흑백요리사'를 연출한 김학민 PD와 김은지 PD, 모은설 작가의 인터뷰가 진행됐다. 제작진은 엑스포츠뉴스와의 인터뷰를 통해 "시즌2를 안할 이유가 없었다. 넷플릭스도 제작진도 한마음 한 뜻으로 이건 시즌2 가야한다 더 잘 만들어보자는 마음이 합쳐진거 같다"며 설레는 마음을 드러냈다. 김학민 PD는 "시즌2 심사위원도 백종원, 안성재하고 당연히 긍정적으로 논의 중이다"라며 "이제 막 하기로 한 상황이라 구체적으로 어떤 식으로 진행하는지는 제로베이스다. 두 분도 긍정적으로 생각하시는 거 같더라"라며 많은 이들이 궁금해 하는 점에 대해 답했다. "어떤 걸 가져가고 가져가지 말지 저희가 논하기보단,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현이 왜 거기서 나와..김현주와 깜짝 재회 "오래 잘 버텼다"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273809"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현주와 차태현이 깜짝 재회했다. 15일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 '살롱드립 2'에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥 2' 배우 김현주와 김성철이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 차태현은 깜짝 출연해 모두를 놀라게 했다. 김현주는 차태현과 1999년 드라마 '햇빛속으로'에 함께 출연한 인연이 있다. MC 장도연조차 모르게 깜짝 등장한 차태현은 "김태호 PD님 만나러 왔다가 누가 촬영을 하고 있길래 보니까 (김)현주라고 하길래 끝까지 기다리고 있었다"고 밝혔다. 소스라치게 놀란 김현주는 "실제로 정말 오랜만에 만난다"며 차태현에 대한 반가움을 드러냈다. 차태현은 "우리가 작품으로 치면 1999년도에 봤었다"며 "(김현주가) 오래 잘 버텼다고 생각한다"고 김현주에 대한 애틋함을 표했다. 김성철은 밈으로 유행한 '티라미수 케이크'에 대한 생각을 전하기도 했다. 그는 "그걸로 제가 덕을 봤다. 그런데 그건 캐릭터로서 부른 것이기 때문에 좀 부끄럽다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 키스오브라이프 '걸그룹이 말아주는 바지 잡는 춤 어때?']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027075"/>
        <updated>2024-10-15T11:06:52.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE) 미니 3집 앨범 '루즈 유어셀프(Lose Yourself)' 발매 기념 쇼케이스가 15일 오후 서울 광진구 광장동 예스24라이브홀에서 열렸다. 이날 쇼케이스에 참석한 키스오브라이프가 타이틀곡 ‘Get Loud’ 포인트 안무를 소개하고 있다. 'Lose Yourself'는 데뷔 앨범부터 현재까지 '자유'라는 키워드로 각 앨범을 유기적으로 연결해온 이들이 '자유'를 초월한 '몰입'의 과정을 표현한 앨범으로 타이틀곡 'Get Loud'를 비롯해 총 7개 트랙이 수록됐다. 타이틀곡 ‘Get Loud’는 더기 스타일의 힙합 리듬과 라틴 풍의 멜로디, 이를 뒷받침하는 기타 스트로크 찹이 인상적인 트랙으로 멤버들의 묵직하면서도 거친 개성 가득한 보컬과 랩이 돋보인다. 현실에서 꿈을 좇는, 조금은 이상해 보이는 아티스트들의 이야기를 담아낸 이 곡은 자신이 좋아하는 것에 몰입하며 꿈을 꾸는 이들의 빛나는 순간을 조명하고 나도 몰랐던 새로운 자신을 발견하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, 15억 빚더미 앉았다…"전남편 음주 사망사고 때문, 아들과 갚고 있어" ('안나가')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684800"/>
        <updated>2024-10-15T10:11:46.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박해미와 황성재가 '그 사건' 이후 생긴 빚이 15억원이라고 고백한다. 15일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 3회에서는 박해미, 황성재 모자가 본인들을 힘들게 했던 '그 때 그 사건'을 회상한다. 지난 방송 말미 박해미의 눈치를 보며 의문의 택배 상자를 개봉하는 황성재의 모습이 궁금증을 자아낸 가운데 택배의 정체는 캣타워로 밝혀진다. 고양이 털 때문에 괴로워하는 박해미의 반대에도 황성재는 거실에 캣타워를 설치하고, 홍진경은 진심으로 짜증난 모습을 보인다. 아들의 행동에 "미쳐버려, 환장하겠다"면서 레이저 눈빛을 쏘는 박해미의 모습에 황성재는 필살기를 사용해 엄마의 마음을 녹이고, 아들 앞에서만큼은 약해지는 박해미의 모습에 모두가 깜짝 놀랐다고. 특히 이날 박해미는 (부동산) 빚이 15억원이 있음을 밝히면서 황성재와 나눠서 갚아 나가고 있다고 말한다. 빚에 대해 황성재는 "그 사건 때문에 생긴 빚이다. 우리 집에서는 금기어"라고 힘들었던 당시를 떠올린다. 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6', 드디어 직업·나이 정보공개…의사 등장? "사람 살리는 직업"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859813"/>
        <updated>2024-10-15T10:11:46.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인이 ‘돌싱 하우스’ 입소 3일 차 밤 , 정보공개로 인해 또 한 번 충격에 휩싸인다. 17일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 6회에서는 ‘비밀도장 데이트’를 모두 마치고 모인 돌싱남녀 10인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 각자의 나이와 직업을 오픈하는 ‘정보공개’ 직후 ‘멘붕’에 빠지는 현장이 공개된다. 이날 스튜디오 MC 이지혜는 ‘정보공개’가 시작되기 전, “출연자 중 정명이 과거 ‘걸그룹 출신’이라는 사실이 방송 전부터 알려졌는데 현재는 무슨 일을 하고 있는지 무척 궁금하다”며 관심을 보인다. 은지원은 “나이 공개로 인해 모든 출연자들이 ‘멘붕’에 빠졌다고 들었다”고 귀띔해 궁금증을 높인다. 잠시 후 10인은 차례로 나이를 밝히는데 상상을 초월하는 ‘동안’의 소유자들이 속출해 모두를 소름돋게 만든다. 급기야 “무조건 막내일 것”이라고 예측한 인물이 ‘앞자리 4’라는 나이를 밝히자 전원 “거짓말”, “닭살 돋았다”며 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철 "한예종 시절 별명=미친놈, 갓 잡은 생선 같았다"[살롱드립2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273787"/>
        <updated>2024-10-15T10:11:46.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 한예종 재학 시절 별명을 공개했다. 15일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 '살롱드립 2'에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥 2' 배우 김현주와 김성철이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 MC 장도연은 김성철에게 "한국예술종합학교 재학 시절 별명이 '미친놈'이었다고 들었는데 왜 그러냐"고 물었다. 이에 김성철은 "그때와 지금이 많이 다르다. 그때는 이를테면 갓 잡은 생선 같았다. 날뛰었던 것 같다"고 답했다. 이어 "'(연기에) 누가더 미쳐 있을까'라는 생각을 했다. 아무도 저랑 경쟁하지 않는데 저 혼자 그"렇게 생각한 것"이라고 말했다. 그러면서 "무인도에 갇힌 인물 연기를 위해 학교 연못 진흙을 뒤집어쓰기도 하고 옷도 찢었다. 선생님이 '이렇게까지 할 필요 없다'고 하시더라"고 털어놔 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "촬영 중 배탈·연락 두절"…'쓰저씨' 김석훈→'깔끔남' 권율, 지구 닦으러 떠났다 ('지닦남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684798"/>
        <updated>2024-10-15T10:11:46.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출연자들과 제작진이 환경에 긍정적인 도움을 미치는 마음가짐으로 임했다며 타 예능 프로그램과의 차별점을 강조했다. 15일 서울 마포구 상암동 MBC 골든마우스홀에서 MBC 신규 예능 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남') 제작발표회가 열렸다. 행사에는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션, 김경희PD 그리고 박소영 아나운서가 참석했다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램이다. 소비를 줄이는 것이 쓰레기를 줄이는 것이라 외치는 '쓰레기 아저씨' 김석훈의 세계관에서 기획됐다. 김석훈은 "주변에서 벌어지는 환경 이야기에 관심이 많다. 먼 나라보다 우리나라, 내 집 등의 이야기 말이다. 많은 것이 버려지고 있다는 생각이 들었다. 최근 중고 거래가 활성화되고 있지만, 그런데도 쓸만한 것들이 많이 버려진다"고 안타까워했다. 이어 "김경희 PD가 몽골 여행 제안을 줬을 때 우리나라와 관련성이 있다고 생각했다. 몽골에 관심 있던 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이동건과 이혼' 조윤희, ♥셀프 열애 고백…"연하남과 로맨스 중" ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684797"/>
        <updated>2024-10-15T10:11:46.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김새롬이 이혼을 둘러싼 대중의 관심에 대해 솔직한 마음을 전한다. 15일 방송되는 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’에서는 김새롬은 이혼과 관련해 유명세를 치렀던 때의 심정을 고백해 패널들의 공감을 이끌어낸다. 김새롬은 이혼의 상처를 두려워한 이상아의 마음에 깊이 공감하며 “내 개인사를 주변에 알리기 싫은데 온 세상이 알아버리고, 커리어에도 영향을 미치는 게 가장 속상했다”고 대중의 관심이 두려웠다는 솔직한 심경을 밝힌다. 또한 김새롬은 20대 때는 '매력 있는 사람'이 이상형이었지만, 이제는 매력보다 더 중요한 것들이 있다며 이혼 후 달라진 이상형을 공개한다. 전노민은 “첫 연애 상대와 결혼해야 한다”라는 다소 충격적인 어린 시절의 결혼관을 공개하며, 첫 번째 결혼에 얽힌 이야기를 들려줄 예정이다. 조윤희의 깜짝 발언도 눈길을 끈다. “지금 연하남과 로맨스를 하고 있다”라는 말로 스튜디오를 발칵 뒤집어 놓은 조윤희. 모두를 놀라게 한 조윤희의 로맨스 사건에 대한 전말은 6회에서]]></content>
    </entry>
</feed>