<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-13T06:16:15.583Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프리한닥터’ 측 “정우성, 오래된 연인과 결별 중 문가비 만나‥양다리 NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931996"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프리한 닥터' 측이 배우 정우성의 혼외자 논란을 다뤘다. 12월 13일 방송된 tvN '프리한 닥터'에서는 정우성의 혼외자 논란 관련 진실에 대해 알아봤다. 안진용 기자는 "이 과정을 보며 두 사람 사이에 협의가 전혀 없었던 걸로 보인다. 이 정도 사안이면 얼마나 큰 충격을 주게 될 지 30년 넘게 활동해왔으니 알 거다. 그런데 (문가비의 출산 발표) 보도가 나간 뒤 이틀 뒤에 보도를 통해 알려졌다. 문가비 씨가 협의 없이 출산 사실을 알렸다는 게 정설이라 보고 있다. 또 하나는, 정우성 씨는 그동안 항상 대부분의 사안에 직접 의견을 밝혔는데 이번 만큼은 소속사를 통해 입장을 냈다. 두 사람의 가장 큰 입장 차이는 관계 정립이라고 본다. 일단 아이를 낳는 것에 대해서는 양측 모두 동의했고 공동 양육도 동의를 했다는 거다. 그런데 제가 취재한 바에 따르면 두 사람은 교제한 적이 없다. 즉 사랑한 적이 없다. 사랑하지 않는 사이이기 때문에 결혼하지 않겠다는 거다. 그래서 관계를 밝히는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’, 윤석열 대통령 탄핵소추안 여파…14일 결방→15일 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168504"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 얽힌 두 사내, 추영우와 또 다른 추영우의 운명에 시선이 쏠린다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤)에서 본격적으로 시작된 가짜 옥태영(임지연 분)의 생존 사기극 속 전기수 천승휘(추영우 분)와 현감댁 맏아들 성윤겸(추영우 분) 행보에 관심이 집중된다. 제작진에 따르면 두 사람은 출신도 처지도 타고난 분위기와 성격까지 완전히 반대지만 영민한 가짜 옥태영도 구분하지 못할 정도로 쏙 빼닮은 외모를 갖고 있다. 뿐만 아니라 두 사람 모두 뛰어난 통찰력과 현명함, 범상치 않은 강인함까지 겸비한 가짜 옥태영에게 감명을 받은 뒤 점점 그녀와 엮여 들었다. 그러나 천승휘는 그토록 찾아 헤매던 노비 구덕이를 가짜 옥태영으로 재회했으나 다시 이별을 맞이하게 됐다. 더 이상 숨어 살지 않고 옥씨 가문의 아씨로서 소임을 다하겠다는 가짜 옥태영의 뜻을 존중해 기꺼이 떠나 줬지만 추노꾼들에게 전 재산을 바치고 구덕이를 찾아 전국 팔도를 돌아다녔던 천승휘의 오랜 연심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우, ♥김소연 위한 '정성 폭발'…12시간 손두부 만들기 도전('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525639"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 아내 김소연을 위해 정성 가득 12시간 손두부를 만든다. 13일 방송되는 KBS2 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 정성광인 이상우가 김소연을 위해 또 한 번 정성을 담아 특별한 요리를 만든다. VCR 속 이상우는 작은 봉지에 담긴 백태를 뚫어져라 쳐다보며 고민에 빠진다. 지인이 직접 수확한 귀한 백태를 선물로 받은 이상우는 무엇을 할지 한참 고민한 끝에 결심한 듯 요리를 시작한다. 이상우가 선택한 요리는 손두부다. 이에 "뭐? 두부를 만든다고?"라며 이연복 셰프마저 놀라는 가운데, 이상우는 "평소 김소연이 두부를 좋아한다. 연기대상을 받던 그 날에도 두부를 먹고 상을 받았다"라고 말한다. 이번에는 직접 만든 두부로 김소연에게 좋은 기운을 전하고 싶다는 것. 그러나 '편스토랑' 식구들 모두 "내년까지 만들건가? 올해 안에 손두부가 가능할까?"라고 걱정한다. 이상우는 무려 14단계나 되는 레시피 과정을 거쳐 직접 수제 두부를 만든다. 특히 콩물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김은숙·강은경·이우정…'K-콘텐츠' 만드는 작가들 "尹 탄핵하라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069735"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['K-콘텐츠'를 만드는 방송작가들도 '12·3 비상계엄' 사태를 규탄하며 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 성명서를 발표했다. 13일 한국방송작가협회는 '내란의 수괴 윤석열을 탄핵하고 구속 수사 처벌하라'는 성명서를 발표했다. 한국 방송 작가협회는 드라마, 예능, 시사교양, 라디오, 번역 등 방송영상 분야에서 활동하는 4700여 명의 작가를 대표하며 작가의 권익과 저작권 보호를 위해 활동하는 저작권신탁단체다. 성명서에는 JTBC '나의 해방일지', 넷플릭스 오리지널 '경성크리처' 강은경, '더 글로리' 김은숙, '셀러브리티' 김이영 SBS '열혈사제' 박재범, tvN '응답하라' 시리즈 이우정 작가를 비롯해 넷플릭스 글로벌 1위에 오른 '피지컬:100' 강숙경, '흑백요리사:요리계급전쟁' 모은설 작가 등도 이름을 올렸다. 작가들은 지난 3일 계엄 당일의 상황에 대해 "과거의 유물인 줄만 알았던 것들이 현실에 튀어나와 모든 것을 압도하는 그 기이한 경험에 방송작가들 역시 분노하고 전율했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 오늘부터 1일…비밀 연애 시작 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413260"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 달달과 스릴을 오가는 비밀 연애를 시작해 두근거리는 설렘을 배가시킨다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 6화에서 윤지원(정유미 분)은 석지원(주지훈 분)을 일거수일투족 신경쓰는 지독한 키스 후유증으로 설렘을 자아내는 한편 차지혜(김예원 분)의 방해로 두 사람이 또 다시 엇갈리며 안타까움을 더했다. 그 와중에 윤지원은 공문수(이시우 분)의 고백의 순간에도 석지원을 떠올리며 혼란스러워했다. 특히 극 말미 미친 라일락이 흐드러지게 꽃을 피우며 라일락 연애 내기가 석지원의 승리로 종결되어 두 사람의 원수 로맨스 향방에 궁금증을 높였다. 이와 함께 석지원의 “오늘부터 우리 1일”이라는 선언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ NCT 도영, 형아美 폭발…맛탕+산삼주스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413259"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 도영이 4살 동생 조나단에게 ‘형아美’를 발산한다. 13일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 역사 공부에 빠진 NCT 도영과 조나단의 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 도영의 집에 손님이 방문한 모습이 담겨 있다. 반가움에 양말만 신은 채 현관 앞으로 마중까지 나간 도영의 모습이 눈길을 모은다. 도영을 벌떡 일어나게 만든 주인공은 바로 조나단. 조나단과 자연스럽게 인사를 나누는 모습에 전현무는 “조나단하고 친해요?”라고 묻는다. 도영은 “방송에서 보고 친해지고 싶어서 처음 번호도 땄다”라며 “개그 코드가 맞다”라고 동생 조나단을 향한 애정을 보인다. 도영은 밥을 먹지 않았다는 조나단의 말에 직접 고구마 맛탕을 만들고, 산삼 한뿌리가 통째로 들어간 건강 주스까지 만들어 ‘도영 세트’를 차려준다. 키는 “(우리 중에서는) 진짜 막내 중의 막내인데, 조나단 앞에서는 되게 형 같다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잠적설 돌던 최강록···과연 소문의 진실은? (냉장고를 부탁해2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006853"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재정비를 마치고 5년 만에 귀환하는 원조 쿡방, ‘냉장고를 부탁해’가 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결로 포문을 연다. 오는 15일(일) 밤 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우·이린하)가 첫 번째 게스트 영탁, 침착맨과 함께 컴백한다. 이날 방송에서는 ‘냉장고를 부탁해’ MC 김성주와 안정환 그리고 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영이 함께한다. 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영은 원조 셰프들에게 맞설 도전자 셰프 라인업을 결성, 최근 대한민국에서 가장 핫한 셰프들이 총출동해 기대감을 높이고 있다. 최현석과 김풍이 재회하자마자 티격태격 케미스트리를 뽐내며 유쾌한 활약을 펼치는 가운데 연일 화제가 되고 있는 도전자 셰프들의 근황 토크도 예고해 흥미를 더한다. 특히 뜨거운 인기 속에 잠적설이 돌았던 최강록이 소문의 진실을 밝힌다고 해 관심이 모아지고 있다. 더불어 정호영은 최강록 덕분에 ‘냉장고를 부탁해’에 돌아올 수 있었다는 비하인드를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 ‘BBMAs’서 ‘톱 K- 팝 투어링 아티스트’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860326"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 ‘2024 빌보드 뮤직 어워드(Billboard Music Awards, 이하 BBMAs)’에서 데뷔 후 첫 트로피를 품에 안았다. 세븐틴은 12일(현지시간) 미국에서 진행된 ‘2024 BBMAs’에서 ‘톱 K-팝 투어링 아티스트(Top K-pop Touring Artist)’ 부문 수상자로 선정됐다. 이 부문은 한 해 동안 가장 성공적인 투어를 개최한 K-팝 아티스트에게 수여된다. 세븐틴은 “우리의 놀라운 팬 캐럿(CARAT. 팬덤명) 덕분에 받을 수 있는 상이라고 생각한다. 좋은 음악과 퍼포먼스로 캐럿 분들의 사랑에 보답하려고 노력하는데, 팬 분은 언제나 그보다 큰 사랑으로 놀라움을 주신다. 진심으로 감사하다”라며 “우리 모두 한 걸음 한 걸음 내딛을 때마다 캐럿 분들이 보내주시는 응원을 느끼고 있다”라고 소감을 전했다. 이어 “특히 ‘SEVENTEEN [RIGHT H]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’-‘스타라이트 보이즈’, 막판까지 팬덤 경쟁 ‘팽팽’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860325"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT7’과 ‘스타라이트 보이즈’의 팬덤 간 경쟁이 뜨거워지고 있다. 오는 27일과 28일 JTBC 오디션 프로그램 ‘PROJECT 7’(프로젝트7)과 아이치이(iQIYI) 오디션 프로그램 ‘스타라이트 보이즈’가 파이널 최종회를 앞두면서, 그룹 간 팬 투표 경쟁이 갈수록 치열해지고 있다. 현재 인기리에 방영 중인 ‘PROJECT 7’ 참가자들은 빠른 안무 습득력은 물론, 안정적인 무대 소화력을 보여주며 매회 시청자들에게 짜릿한 전율을 안긴 바 있다. 이에 투표 인증이 실시간으로 올라오며 투표 열기에 불이 붙었다. ‘스타라이트 보이즈’ 역시 참가자들의 활약이 돋보인다. ‘스타라이트 보이즈’는 신예 스타들이 데뷔를 위해 치열한 경쟁을 벌이는 모습은 전 세계 팬들에게 깊은 울림을 주고 있다. 다양한 문화적 매력을 바탕으로 글로벌 시청자들을 사로잡았다. ‘PROJECT 7’에서 1위를 차지했던 BAE173 제이민(전민욱)부터 ‘스타라이트 보이즈’ 실시간 투표로 상위권을 차지했던 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 15년 절친 오정세 토크쇼에 초대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002903910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002903910"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정세가 최다니엘 토크쇼에 출연한다. 최다니엘의 ‘최다치즈’는 13일 방송에서 나얼, 피프티피프티에 이어 오정세를 세 번째 주인공으로 초대한다. 이번에도 작품 외적인 활동이 드문 스타이자, 최다니엘이 직접 섭외한 15년 절친으로 “나에게 아주 소중한 사람”이라고 소개할 정도다. 오정세는 낯선 토크쇼에 긴장된 모습이 역력하다. 하지만 절친 후배 최다니엘의 편안한 리드로 속마음을 술술 풀어낸다. 많은 이들에게 감동을 안기며 뜨거운 화제를 모았던 백상예술대상 수상 소감의 숨은 속사정, 단기 기억상실에 가깝게 배우 김지훈과 얽힌 에피소드 등을 하나둘 꺼낸다. 특히 지난 5월 최다니엘 팬미팅 당시 호랑이 탈을 쓰고 깜짝 방문했던 비하인드 스토리도 털어놓는다. 대기실에서는 최다니엘과 오열했던 증언까지 나와 민망해하는데, 상세한 풀버전은 13일 오후 7시 유튜브 뮤스비(M:USB) 채널에서 확인할 수 있다. 최다니엘의 ‘최다치즈’는 소박하지만 정 많고, 웃음 가득한 ‘치즈 작업실’로 게스트를 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 협박범 음성 파일 듣고 동공지진…협박범 위장한 채수빈은 불안·초조(지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525637"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 끝내 판도라의 상자를 연다. 13일 오후 9시 40분 방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규) 5회에서는 백사언(유연석)이 협박범의 진짜 정체를 마주한다. 이날 방송에서 사언은 대변인실 전담 수어 통역사가 된 아내 홍희주(채수빈)와 함께 회식에 참석한다. 앞서 사언이 수어 통역사 면접에 직접 참석해 희주를 평가했다는 이유로 대변인실 직원들도 두 사람에게 관심을 보였던 터. 과연 이들이 언제까지 비밀리에 사내 부부로 지낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 즐거운 회식도 잠시, 사언은 행정관 박도재(최우진)의 긴급 호출에 잠시 자리를 비운다. 얼마 후 그는 도재로부터 협박범의 음성 파일 분석 결과를 듣게 된다. 결정적인 단서를 얻은 사언은 이어폰을 붙잡고 믿기 힘든 표정을 지어 보인다. 그가 충격받은 이유가 무엇일까. 음성 내용에 궁금증이 더해진다. 여기에 사언은 확실한 증거를 확보하기 위해 도재에게 또 하나의 은밀한 지시를 내린다. 완벽하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박남정 둘째 딸, 스테이씨 시은과 사뭇 다른 얼굴 공개…오디션 프로그램 출연 ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692749"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라'에서 히든싱어6 우승자 편해준과 스테이씨 시은의 동생인 박시우가 치열한 3라운드 대결을 예고한 가운데 이중 한명이 탈락한다고 해 관심이 집중된다. 오는 15일(일) 방송되는 '더 딴따라' 7회는 1대1 맞대결 3라운드가 이어진다. 3라운드는 경쟁상대와 맞대결 해 그중 한 명은 탈락하게 되는 잔혹한 라운드. 지난 6화에서는 유력한 우승 후보 조혜진과 유우가 맞붙은 끝에 유우가 탈락해 충격을 선사했다. 편해준은 '히든싱어6' 우승자로 가수 장범준보다 더 장범준 같은 모창으로 화제를 모은 바 있다. 또한 마스터 김하늘을 극찬하게 한 몰입도 높은 감정 연기로 3라운드에 진출하며 노래와 연기 모두 다 되는 딴따라임을 입증해 결승 진출이 기대되고 있는 참가자. 이에 맞서는 박시우 역시 그룹 스테이씨 시은의 동생으로 예대 입시 5관왕에 한예종 연기과에 재학 중인 바. 특히 박시우는 오디션 당시 가수 박남정의 둘째 딸이란 것을 밝히지 않아 뒤늦게 화제를 모았다. 박시우는 2라운드 탈락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지 "할리우드 활동, 韓 전체 수입보다 많았다" ('Byob')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320501"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤지가 솔로가수 활동 당시 고충을 토로하며 현재 배우 생활이 행복하다고 전했다. 13일 공개된 웹예능 'Byob'에서 MC 박준형과 브라이언은 김윤지와 담소를 나눴다. 이날 브라이언은 김윤지가 할리우드 영화 '리프트'에 출연한 것을 언급했다. 김윤지는 "한국에서 배우활동을 하던 중에 지속적으로 할리우드 영화의 오디션을 봤다. 캐스팅이 된 적이 있었는데 비자가 나오지 않아 가지 못한 적도 있었다"라고 밝혔다. 그는 이어 "어느날 소속사에서 '리프트' 오디션을 보라고 했는데 기간이 하루 남았더라. 그래서 남동생과 6~8시간동안 촬영해서 제출했다. 소식 없이 한 두 달이 지나니까 '캐스팅 됐다'고 연락이 왔다"라며 당시 상황을 떠오렸다. 브라이언은 김윤지에게 다른 드라마와 비교해서 페이는 어떤지 질문했다. 김윤지는 "한국에서 주연 배우를 맡은 적이 없어서 비교할 수 없지만 내가 한국에서 활동했던 전체 수입보다 많았다"라고 답했다. 브라이언이 "대중들은 김윤지가 케이팝의 일원으로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 이혼 요구 당했다…협박범 음성파일 분석 결과 듣고 '동공지진' ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692748"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 끝내 판도라의 상자를 연다. 13일(오늘) 방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 5회에서는 백사언(유연석 분)이 협박범의 진짜 정체를 마주한다. 사언은 대변인실 전담 수어 통역사가 된 아내 홍희주(채수빈 분)와 함께 회식에 참석한다. 앞서 사언이 수어 통역사 면접에 직접 참석해 희주를 평가했다는 이유로 대변인실 직원들도 두 사람에게 관심을 보였던 터. 과연 이들이 언제까지 비밀리에 사내 부부로 지낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 즐거운 회식도 잠시, 사언은 행정관 박도재(최우진 분)의 긴급 호출에 잠시 자리를 비운다. 얼마 후 그는 도재로부터 협박범의 음성 파일 분석 결과를 듣게 된다. 결정적인 단서를 획득한 사언은 이어폰을 붙잡고 믿기 힘든 표정을 지어 보이는데. 그가 충격받은 이유가 무엇일지, 음성 내용에 궁금증이 더해진다. 사언은 확실한 증거를 확보하기 위해 도재에게 또 하나의 은밀한 지시를 내린다고. 완벽하게 상황을 통제해 왔던 그가 도재에게 무슨 지시를 내린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김은숙 등 방송작가들, 尹 탄핵 촉구 성명 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005905742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005905742"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송작가협회가 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 성명을 발표했다. 김은숙 작가(사진=이데일리 DB) 한국방송작가협회는 3일 ‘내란의 수괴 윤석열을 탄핵하고 구속 수사 처벌하라’라는 제목의 성명서를 발표했다. 드라마 ‘나의 해방일지’의 박해영, ‘경성크리처’의 강은경, ‘더 글로리’의 김은숙, ‘열혈사제’의 박재범, ‘셀러브리티’의 김이영, ‘응답하라’ 시리즈의 이우정 작가를 비롯해 글로벌 예능으로 주목받은 ‘피지컬 100’의 강숙경, ‘흑백요리사’의 모은설 작가 등도 참여했다. 한국 방송 작가협회는 3일 계엄 당일의 상황에 대해 “과거의 유물인 줄만 알았던 것들이 현실에 튀어나와 모든 것을 압도하는 그 기이한 경험에 방송작가들 역시 분노하고 전율했다”라며 특히 계엄사령부 포고령 3항인 ‘모든 언론과 출판은 계엄사의 통제를 받는다’라는 문구에 대해 “군홧발로 머리를 짓밟히는 생생한 충격이었다”라고 밝혔다, 또한 방송작가들은 “현실의 전초기지로서 시대와 가장 맞닿아있는 방송 현장에 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내일(14일) 대규모 집회 예상…'아는 형님' '옥씨부인전' 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970321"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 주말 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 대규모 집회가 예정된 가운데, JTBC '아는 형님'과 '옥씨부인전'이 결방한다. JTBC는 "JTBC '뉴스특보'로 인해 12월 14일 토요일 편성이 변경되어 안내드린다. 14일(토) 방송 예정이었던 JTBC '아는 형님' 462회 본방송과, JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 4회 본방송이 휴방한다"라고 13일 알렸다. 단, JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'의 4회 본방송은 다음 날인 15일(일) 밤 10시 30분에 방송한다고 예고했다. 지난 3일 밤 윤 대통령이 갑작스럽게 비상계엄을 선포해 '12·3 내란사태'가 벌어졌다. 국회 등 정치권은 물론 국민들로부터 거센 비판이 나왔음에도, 윤 대통령은 어제(12일) 담화에서 비상계엄이 불가피했다는 식의 변명과 야당 탓을 반복했다. 한편, 지난 7일 서울 여의도 국회의사당 앞에서 열렸던 윤 대통령 탄핵 촉구 집회에는 주최 측 추산 100만 명이 참석했다. 현재 서울뿐 아니라 전국 각지에서 매일 촛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신문방송편집인협회 부회장에 정운갑 MBN 앵커]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413254"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치부장·산업증권부장 역임 ‘정운갑의 집중분석’ 등 진행 정운갑 MBN 논설실장(앵커)이 한국신문방송편집인협회 부회장으로 선출됐다. 한국신문방송편집인협회는 12일 진행한 서면 임시총회에서 부회장 22명, 감사 2명, 이사 27명을 선임했다. 새로 선임된 부회장과 감사, 위원장, 이사의 임기는 2026년 정기총회까지다. 이날 선임된 부회장들에는 정운갑 MBN 논설실장이 포함됐다. 정 실장은 MBN 정치부장, 산업증권부장, 시사기획부장, 수석논설위원 등을 지냈고 20여년간 ‘정운갑의 집중분석’ 등 시사 뉴스 프로그램 진행했다. 한국의 뉴스와이드 프로그램을 개척한 공로 등으로 2010년 한국방송기자상 앵커상을 받았다. 이날 선임된 임원은 다음과 같다. ◇ 부회장 ▲ 강병균 부산일보 논설실장 ▲ 김광덕 서울경제 부사장·논설실장 ▲ 김영희 한겨레 편집인 ▲ 김용주 OBS 보도국장 ▲ 김태균 서울신문 콘텐츠본부장·편집인 ▲ 맹태훈 대전일보 뉴스국장 ▲ 박성원 전남일보 편집국장 ▲ 박장호 MBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기안이쎄오’ 기안84, 옥 광산 CEO 고민도 해결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413253"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84와 크러쉬가 옥 광산 CEO의 고민 해결 임무를 완수했다. 12일 오후 8시 50분 방송된 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’에서는 ‘기쎄오’ 기안84가 일일 직원 크러쉬 대리와 함께 충주 옥 광산 CEO의 고민 해결에 나선 가운데 획기적인 솔루션으로 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이날 ‘기쎄오(기안84 CEO)’와 크러쉬 대리는 CEO 없는 둘만의 칼국수 조찬으로 본격적인 일정을 시작했다. 조찬 장소 이동 시 긴 메뉴 설명은 물론 내비게이션에 목적지를 입력하지 않은 채 운전하는 등 ‘기쎄오’를 답답하게 만들었던 크러쉬 대리. 식당에 도착해서도 한 박자 늦은 움직임과 눈치 없는 모습을 보인 크러쉬 대리는 결국 ‘기쎄오’의 화를 돋우며 웃음을 선사했다. ‘기쎄오’의 두 번째 발령지인 옥 광산은 한국 최대 옥 매장량을 보유한 곳으로 엄청난 규모를 실감케 했다. ‘기쎄오’와 크러쉬 대리는 옥을 널리 사랑받게 하고 싶다는 CEO의 고민을 접수하고 옥의 대중화를 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음콘협 “뉴진스, 전속계약 이행해야…템퍼링 아티스트 차트 집계 배제 검토” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931994"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국음악콘텐츠협회가 그룹 뉴진스와 하이브 산하 레이블 어도어의 갈등에 대해 입장을 냈다. 한국음악콘텐츠협회는 12월 13일 "최근 대중음악산업에서 발생한 탬퍼링 문제에 대해 깊은 우려를 표하며, 이를 근절하기 위해 강력한 조치를 취할 것"이라고 성명서를 통해 발표했다. 다음은 성명서 전문이다. 성 명 서 (사)한국음악콘텐츠협회는 대한민국 대중음악산업의 근간을 흔들 수 있는 탬퍼링 근절을 위해 모든 노력을 다할 것입니다. ’24. 12. 13.(금) 한국음악콘텐츠협회 (사)한국음악콘텐츠협회는 최근 대중음악산업계에 이슈가 되고 있는 탬퍼링 시도에 대해 깊은 우려를 표하며, 대한민국 대중음악산업의 근간을 흔들 수 있는 탬퍼링 근절을 위해 모든 노력을 다할 것임을 선언합니다. 연예기획사(이하“기획사”)가 고용한 외부의 프로듀서가 어리고 전도유망한 아티스트들과 부모들을 회유하여 기존 기획사와의 전속계약 관계를 파탄시키려는 이른바‘탬퍼링’시도를 우리는 이미‘피프티피프티’사건에서 목도한 바 있습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대체 뭐하는 프로지? 에스파X세븐틴 호시도 ‘GD와 친구들’ 출연 논의중[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931993"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파, 세븐틴 멤버 호시도 김태호 PD의 새 예능 출연 물망에 올랐다. 제작사 TEO(테오) 측은 12월 13일 뉴스엔에 에스파와 호시의 'GD와 친구들'(가제) 출연 여부에 대해 "논의 중"이라고 밝혔다. 김태호 PD는 내년 방영을 목표로 지드래곤과 정형돈이 출연하는 신규 예능을 준비 중이다. 프로그램 제목은 확정되지 않았지만 'GD와 친구들' 'good day'(굿데이)라는 가제로 알려졌다. 김태호 PD의 친정인 MBC에서 편성이 이뤄질 전망이다. TEO 측에 따르면 현재까지 방송인 조세호, 배우 김수현, 김고은, 황정민, 임시완, 정해인, 빅뱅 태양, 대성 등이 출연을 논의 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 최강록, '냉부해'에서 잠적설 진실 밝힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007966079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007966079"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 귀환하는 '냉장고를 부탁해'가 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결로 포문을 연다. 15일 오후 처음 방송될 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 첫 번째 게스트 영탁, 침착맨과 함께 화려하게 컴백한다. 이날 방송에서는 '냉장고를 부탁해' MC 김성주와 안정환 그리고 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영이 함께해 반가움을 자아낸다. 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영은 원조 셰프들에게 맞설 도전자 셰프 라인업을 결성, 현재 대한민국에서 가장 핫한 셰프들이 총출동해 기대감을 높이고 있다. 최현석과 김풍이 재회하자마자 티격태격 케미스트리를 뽐내며 유쾌한 활약을 펼치는 가운데 연일 화제가 되는 도전자 셰프들의 근황 토크도 예고해 흥미를 더한다. 특히 뜨거운 인기 속에 잠적설이 돌았던 최강록이 소문의 진실을 밝힌다고 해 관심이 쏠리고 있다. 더불어 정호영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레벨 조이, 가슴 절개룩+초미니스커트 입고 바닥 털썩‥♥크러쉬 놀랄라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931992"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 과감한 의상을 소화했다. 조이는 12월 13일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "연말이구나"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 조이는 가슴 부분이 절개된 파격 상의에 초미니스커트를 입고 바닥에 털썩 앉아 있다. 짧은 치마에도 개의치 않고 포즈를 취하는 조이는 섹시하고 깜찍한 바비인형 같은 분위기를 자아낸다. 백옥같은 피부와 시크하면서도 러블리한 미모, 쭉 뻗은 각선미가 감탄을 안긴다. 한편 조이는 2014년 그룹 레드벨벳의 멤버로 데뷔했다. SBS 예능 'TV 동물농장'에 출연 중이다. 조이는 가수 크러쉬와 지난 2021년부터 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아프로디테' 22기 영숙, ♥사랑 욕심 그득…"장거리? 북한도 강 건너갈 것" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806400"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙이 사랑의 열정으로 북한도 강 건널 수 있다며 장거리 연애에 대한 생각을 드러냈다. 12일 방송된 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 솔로 남녀들이 데이트를 즐기는 모습이 전파를 탔다. 이날 '돌싱 민박' 에서는 여자들이 데이트 상대를 택했다. 미스터 배는 10기 정숙, 16기 영자, 22기 영숙의 선택을 받으며 최고 인기남으로 등극했다. 다데일 데이트가 성사되며 식사 장소로 이동하는 가운데 차 안에서는 미스터 배와 영숙의 대화만이 이루어져 정숙과 영자가 졸지에 방청객 모드로 전락했다. 22기 영숙은 "미스터 배도 술 잘하시는 거 같다"며 주량 토크를 이어가는 하면, "부산 어느 쪽에 사시냐. 저 부산 좋아한다"고 어필했다. 이를 지켜보던 윤보미는 "두 분 대화만 몇 분 째 계속되고 있다"고 초조함을 드러냈고, 데프콘은 "저희는 다 예상했다. 차에서 말 거는 스킬이 장난 아니다. 차에서는 토크쇼 MC다"고 담담한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이브레이크 ‘개콘’ 출격 “인지도 올라왔지만 월드스타가 꿈”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931991"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이브레이크가 '말자 할매'에게 고민 상담을 요청한다. 12월 15일 방송되는 KBS 2TV '개그콘서트'(이하 개콘) 1102회에서는 새로운 코너 '참관수업'이 첫 공개된다. '참관수업'은 학부모 참관 수업에 온 별난 학부모들의 모습을 그린 콩트로 조현민, 김영희, 송영길, 이정인, 김시우, 남현승, 임선양, 임슬기가 출연한다. 먼저 조현민과 임선양은 딸 이정인의 활약을 카메라에 담기 위해 '대포 카메라'를 들고 교실로 들어와 모두의 시선을 사로잡는다. 송영길은 술 한잔 걸친 임슬기의 아빠로, 김영희는 극성맘 그 자체인 남현승의 엄마로 등장한다. 특히 김영희는 영어를 섞어 말하는 것은 기본, 아들 남현승을 지나치게 닦달해 웃음을 자아낼 예정이다. '소통왕 말자 할매'에는 데뷔 17주년을 맞이한 밴드 데이브레이크가 출연한다. 지난 10일 새 미니앨범을 발매한 이들은 '말자 할매' 김영희에게 "8년 만에 새 앨범을 발매했다"며 "인지도가 많이 올라오긴 했지만, 우린 월드 스타가 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 세븐틴 민규에 공식 사과 “미안해요”(편스토랑)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931990"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 류수영이 세븐틴 민규에게 사과한다. 12월 13일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 K-푸드 사절단 어남선생 류수영이 K-컬처, K-푸드에 이어 K-편의점에까지 푹 빠진 외국인 관광객들을 만난다. 이 과정에서 류수영이 BTS의 댄스 커버에 도전하는가 하면, 외국인 관광객들에게 최고의 팬서비스까지 펼친 것으로 알려져 ‘편스토랑’ 본 방송에 대한 궁금증과 기대가 높아진다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영은 롱코트를 입고 경복궁 돌담길을 걸었다. 잠시 후 류수영이 도착한 곳은 경복궁 근처의 G편의점이었다. 이곳은 최근 많은 외국인 관광객들 사이에 필수 관광 코스로 꼽히는 곳이라고. 실제로 이날 역시 류수영이 방문했을 때 이곳에는 다양한 국적의 외국인 관광객들이 쉴 새 없이 방문해 눈길을 끌었다. 류수영은 외국인들이 K-편의점에 열광하는 이유를 알아보고자 관광객들과 대화를 이어갔다. 류수영은 우리는 모르지만 외국인들 사이에서는 유명한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭 노출 종용 깜짝 “옷 찢고 복근 보여줄래?” (유니버스리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168503"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미션곡 공개에 선수들의 박수가 터져 나온다. 13일 방송 예정인 SBS ‘유니버스 리그’ 4화에서는 리그전 2라운드 신곡 미션을 앞두고 미션곡이 베일을 벗는다. 제작진에 따르면 리그전 2라운드는 감독들이 준비한 신곡으로 각 팀 주전 선수들과 벤치 선수들이 무대를 펼친다. 하지만 주전 선수들과 벤치 선수들의 운명은 다르다. 주전 선수들은 감독이 정성스럽게 준비한 곡을 선보일 수 있지만, 벤치 선수들은 다른 팀 주전의 곡으로 무대를 준비해야 한다. 본격 무대 준비에 앞서 주전 선수들은 곡을 미리 들을 수 있는 기회를 얻는다. 팀 리듬 감독들은 파워풀한 표정 연기가 포인트인 ‘이그니션(IGNITION)’을 공개한다. 곡을 들은 선수들은 “팀 리듬이랑 너무 어울릴 것 같다”며 감탄한다는 후문. 더불어 팀 비트의 감독 엘 캐피탄은 “돈 많이 준다고 해도 안 팔았던 곡”이라며 ‘맘마미아(MAMAMIA(WHO WE ARE))’를 자신 있게 들려준다. 고난이도 동작이 포함된 신곡에 팀 비트 선수들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민, ‘원경’ 특별출연… 어떤 이성계 완성할까 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168500"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성민이 tvN·TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호 극본 이영미)에서 이성계로 등장한다. ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경 관점에서 새롭게 창조하고 해석한다. 제작진은 역사 왜곡될 포인트를 ‘새롭게 창조해 해석하고 해석한다’는 식으로 일단 로그라인을 정리했다. 제작진에 따르면 이성민은 조선을 건국한 태조 이성계 역으로 특별 출연한다. 이성계는 이방원 아버지이자 원경왕후 시아버지다. 왕권을 두고 아들과 대척점에 선다. 며느리 그릇을 알아본 인물로 해석돼 등장한다. 이번 특별 출연은 tvN 드라마 ‘머니게임’을 함께 했던 김상호 감독, 이영미 작가와의 의리로 성사됐다. 13일 공개된 사진 속 이성계 모습은 여느 작품에서 보여진 느낌과 비슷하다. 근엄하고 묵직함이 느껴진다. 제작진은 “대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["숨을 곳 많아" 전현무, 또 열애설 나더니..비밀연애 노하우 공개 [사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289238"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 전현무가 사내 연애를 숨기는 꿀팁을 공개한다. 13일 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은, 이하 '사당귀') 측에 따르면 MC 전현무는 오는 15일 오후 방송되는 '사당귀'에서 "KBS는 숨을 곳이 많다"며 지금껏 밝힌 적 없던 사내 비밀 연애 노하우를 공개할 예정이다. 전현무는 "사내 커플은 주로 어디서 연애를 하냐?"라는 MC 김숙의 질문에 "KBS는 사랑의 일터야. 사랑이 많아"라고 말한다. 이어 전현무는 "KBS는 숨을 공간이 많다. 특히 본관 5층 라디오국에 녹음 부스가 굉장히 많은데 오전 8시 이후로는 아예 드나드는 사람이 없다"며 마치 경험담처럼 5층 라디오 부스를 사내 연애 최적의 장소로 꼽는다. 이에 엄지인 아나운서도 긍정의 맞장구를 쳤다는 후문이다. 특히 전현무와 엄지인의 비밀 연애 폭로전이 발발하며 현장을 후끈하게 달군다. 전현무는 "(팀장님께서) 저에게 계속 사내 연애를 권하신다"는 홍주연의 폭로에 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 14살 아닌 41살이라고? 올블랙도 귀여운 ‘윰블리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931989"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 최강 동안 비주얼을 인증했다. 정유미는 12월 13일 오전 서울 송파구 롯데월드몰에서 열린 한 주얼리 브랜드 팝업 스토어 포토콜 행사에 참석했다. 이날 정유미는 깊게 파인 브이넥에 허리 꼬임 디테일이 포인트인 올블랙 원피스에 통굽 로퍼를 신고 등장했다. 다소 심심할 수 있는 패션은 화려한 주얼리로 개성을 더했다. 긴 생머리를 차분하게 연출한 정유미는 이목구비를 살린, 평소보다 다소 짙은 메이크업으로 성숙한 매력을 뽐냈다. 그럼에도 41살이라는 나이가 믿기지 않을 만큼 귀여운 비주얼과 사랑스러운 미소로 보는 이들의 마음을 녹인다. 한편 정유미는 현재 방영 중인 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'를 통해 '로코퀸'의 자리로 복귀했다. 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스로, 배우 주지훈과 로맨스 호흡을 맞추고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강록, 대체 무슨 일 있었기에…'흑백요리사' 후 잠적설 진실 밝힌다('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525635"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강록이 '흑백요리사' 후 잠적설에 대한 진실을 밝힌다. 15일 첫 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 첫 번째 게스트 영탁, 침착맨과 함께 화려하게 컴백한다. 이날 방송에서는 '냉장고를 부탁해' MC 김성주와 안정환 그리고 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영이 함께해 반가움을 자아낸다. 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영은 원조 셰프들에게 맞설 도전자 셰프 라인업을 결성, 현재 대한민국에서 가장 핫한 셰프들이 총출동해 기대감을 높이고 있다. 최현석과 김풍이 재회하자마자 티격태격 케미스트리를 뽐내며 유쾌한 활약을 펼치는 가운데 연일 화제가 되고 있는 도전자 셰프들의 근황 토크도 예고해 흥미를 더한다. 특히 뜨거운 인기 속에 잠적설이 돌았던 최강록이 소문의 진실을 밝힌다고 해 관심이 모아지고 있다. 더불어 정호영은 최강록 덕분에 '냉장고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["처음으로 번호 따" NCT 도영, 조나단에 직접 요리까지… 형아美 '뿜뿜' (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806398"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 '4살 차' 동생 조나단 앞에서 '형아美'를 발산한다. 13일 오후 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 역사 공부에 빠진 NCT 도영과 조나단의 모습이 공개된다. 조나단을 위해 직접 만든 고구마 맛탕과 산삼을 넣은 건강 주스까지, ‘도영 세트’를 준비한 도영. 조나단이 어떤 반응을 보였을지 관심이 집중된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 도영의 집에 손님이 방문한 모습이 담겨 있다. 반가움에 양말만 신은 채 현관 앞으로 마중까지 나간 도영의 모습이 눈길을 모은다. 도영을 벌떡 일어나게 만든 주인공은 바로 조나단. 조나단과 자연스럽게 인사를 나누는 모습에 전현무는 “조나단하고 친해요?”라고 묻는다. 도영은 “방송에서 보고 친해지고 싶어서 처음 번호도 땄다”라며 “개그 코드가 맞다”라고 동생 조나단을 향한 애정을 보인다. 도영은 밥을 먹지 않았다는 조나단의 말에 직접 고구마 맛탕을 만들고, 산삼 한뿌리가 통째로 들어간 건강 주스까지 만들어 ‘도영 세트’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다미, 귀여운 얼굴에 가려진 170cm 반전 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931988"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김다미가 사랑스러운 얼굴에 숨겨진 완벽한 피지컬을 드러냈다. 김다미는 12월 13일 오전 서울 송파구 롯데월드몰에서 열린 한 주얼리 브랜드 팝업 스토어 포토콜 행사에 참석했다. 이날 김다미는 허리에 절개 포인트가 있는 검은색 미니 원피스를 입고 귀걸이, 목걸이, 팔찌 등으로 포인트를 줬다. 170cm 큰 키를 소유한 김다미는 미니 원피스로 길고 날씬한 각선미를 뽐냈다. 귀여운 얼굴에 가려진 반전 피지컬이 감탄을 자아냈다. 강아지 같이 귀여운 눈망울로 손하트 등 연신 사랑스러운 포즈를 발산한 김다미. 밝은 미소와 청량한 분위기가 한파의 기세마저 누그러뜨리는 듯하다. 앞서 김다미는 드라마 '이태원 클라쓰', '그 해 우리는' 등으로 시청자들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY 예지X유나, 둘만의 첫 여행부터 멘붕? “세상이 우릴 억까해” (후라이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006848"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지(ITZY) 예지-유나가 둘만의 첫 여행을 떠났다가 돌발 상황에 처했다. 13일 공개되는 오오티비 예능 ‘후라이드’ 시즌2의 세 번째 여행 주자로 있지(ITZY) 예지, 유나가 등장한다. 이들은 충청북도 단양군으로 당일치기 여행을 떠난다. ‘후라이드’ 시즌2에서는 10팀이 총 300만 원의 여행 경비를 의리 게임 형태로 사용해야 하고, 전 주자가 경비를 모두 소진할 경우 후발 주자들은 무전 여행을 해야 한다. 사전 조사를 통해 여행 코스를 속속들이 찾아본 예지와 유나는 “단양이 액티비티의 성지인 만큼 재밌게 놀려면 돈이 많이 필요하다”고 선포하더니, 여행비 봉투를 받고는 “이거 갖고 튈까?”라며 장난기를 발동시켜 제작진을 당황시키기도 했다. 예지, 유나는 ‘후라이드’ 시즌2의 후발 주자 중 한 명이 2PM 장우영이라는 소식에, “우리 회사의 대선배님”이라며 장우영과 즉석 전화통화에 돌입한다. 장우영에게 예지가 “혹시 백만 원 정도 써도 괜찮을까요?”라며 야심차게 질문을 던지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 이세영X나인우, 옥상 위 애틋한 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413245"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’의 메인 포스터가 전격 공개됐다. 오는 2025년 1월 10일 오후 9시 50분 첫 방송되는 MBC 드라마 ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, ‘믿고 보는 로맨스 장인’ 이세영이 극 중 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 ‘지강희’ 역을, ‘내남결 신드롬’ 나인우가 12년 만에 재회한 첫사랑 강희로 인해 인생이 송두리째 뒤 바뀌게 된 수의사 ‘천연수’ 역을 맞아 첫 로맨스 호흡을 펼친다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 13일, 12년 만에 재회한 첫사랑, 강희(이세영 분)와 연수(나인우 분)의 투샷을 담은 메인 포스터를 공개해 이목을 집중시킨다. 극중 강희와 연수는 서로가 첫사랑인 만큼 누구보다도 서로를 원했지만, 12년이라는 시간의 간극으로 벌어져 버린 사이. 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빅뱅·비스트 섞어놔"..이창섭, K팝 향수 담긴 신곡 공개 [유니버스 리그]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289237"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 미션곡 공개에 선수들의 박수가 터져 나온다. 13일 오후 11시 20분 방송하는 SBS 글로벌 보이 그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 4화에서는 리그전 2라운드 신곡 미션을 앞두고 미션곡이 베일을 벗는다. 리그전 2라운드는 감독들이 준비한 신곡으로 각 팀 주전 선수들과 벤치 선수들이 무대를 펼친다. 하지만 주전 선수들과 벤치 선수들의 운명은 다르다. 주전 선수들은 감독이 정성스럽게 준비한 곡을 선보일 수 있지만, 벤치 선수들은 다른 팀 주전의 곡으로 무대를 준비해야 한다. 본격 무대 준비에 앞서 주전 선수들은 곡을 미리 들을 수 있는 기회를 얻는다. 팀 리듬 감독들은 파워풀한 표정 연기가 포인트인 '이그니션(IGNITION)'을 공개한다. 곡을 들은 선수들은 "팀 리듬이랑 너무 어울릴 것 같다"며 감탄한다는 후문이다. 더불어 팀 비트의 감독 엘 캐피탄은 "돈 많이 준다고 해도 안 팔았던 곡"이라며 '맘마미아(MAMAMIA(WHO WE ARE))'를 자신 있게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정일우 사칭하는 보이스피싱 기승 "해외팬 피해 多…깊은 유감"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525633"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정일우가 팬들에 사칭 피해 주의를 당부했다. 13일 정일우는 개인 계정에 "이번에 일부 팬 여러분께서 마음 아픈 행동의 피해를 입으신 것에 대해 깊이 걱정하고 있다"라며 "여러분의 안전과 안심을 최우선으로 생각하며, 이와 같은 메시지를 전달드리게 됐다"고 밝혔다. 이어 정일우는 "저에게 있어 팬 여러분과의 신뢰 관계는 무엇보다 소중하다"라며 "이와 같은 상황이 발생한 것에 대해 매우 가슴 아프게 생각한다"고 했다. 그는 "팬 여러분께서는 수상한 연락이나 요구에 대해 충분히 주의해 주시기를 부탁드린다. 조금이라도 불안하게 느끼는 일이 있다면, 즉시 경찰이나 전문 상담 창구에 상담해 주시길 바란다"라며 "앞으로도 여러분과의 소중한 유대를 지켜나갈 수 있도록 성심성의껏 노력하겠다"고 했다. 또한 정일우의 소속사 제이원 인터내셔널 컴퍼니 역시 최근 정일우를 사칭한 보이스피싱 사례가 국내외에서 발생하고 있다며 "해외 팬분들이 이러한 피해를 더 많이 보고 있다는 사실에 소속사로서 깊은 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란 뼈에 살까지…“그거 주면 다 준 거다”, 이세영 사랑받네 (텐트밖은유럽)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168497"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[텐밖즈 4인방이 거센 폭우 뒤 ‘텐트 밖은 트레치메’의 로망을 실현했다. 12일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽 – 로맨틱 이탈리아 편’ 9회에서는 돌로미티의 심장 트레치메(Tre Cime)로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 최고 5.0%, 전국 가구 기준 최고 4.7%를 기록했다. (닐슨 코리아) 캠핑 9일 차에 접어든 멤버들은 트레치메를 만나기에 앞서 테라스 전망대부터 들르기로 했다. 운전대를 잡은 이주빈은 도로로 달려드는 고라니에 화들짝 놀란 것도 잠시, 고라니 성대모사까지 하며 분위기를 달궜다. 라미란은 배고픈 이세영을 위해 출발 30분 만에 점심용 도시락을 오픈했고, 멤버들은 “음 맛있다~”라며 시트콤 속 박해미의 성대모사를 선보여 폭소를 유발했다. 전망대로 가는 길, 병풍처럼 펼쳐진 돌산은 그야말로 야성적인 웅장함을 자랑했다. 특히 테라스 전망대의 관문인 ‘파소’에 진입하자, 산비탈을 따라 U자형 도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아들맘 김나영, 초밀착 가죽 원피스로 ‘슬렌더’ 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931987"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 슬림하면서도 탄탄한 몸매를 뽐냈다. 김나영은 12월 13일 오전 서울 송파구 롯데월드몰에서 열린 한 주얼리 브랜드 팝업 스토어 포토콜 행사에 참석했다. 이날 김나영은 영하로 뚝 떨어진 기온에도 민소매 차림의 가죽 원피스를 입고 등장했다. 빈틈없이 밀착되는 원피스에도 굴욕 없이 날씬한 몸매를 뽐냈고, 하이힐로 뽐낸 날씬한 각선미가 모델 못지않은 자태를 자랑했다. 특히 트레이드 마크인 짧은 단발머리에 시크한 스모키 메이크업이 더해져 강렬한 분위기를 풍겼다. 김나영은 2015년 10살 연상의 사업가와 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있으나 2019년 이혼해 싱글맘으로 제2의 인생을 살아가고 있다. 현재 가수 겸 화가 마이큐(MY Q)와 공개 연애 중이다. '마법옷장2', '물 건너온 아빠들', '천 개의 눈' 등에 출연했고 현재 개인 채널을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘레전드 듀오’ 미스터 투, 30년 만에 신곡 ‘사.이.추’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860317"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 듀오 미스터 투가 30년 만에 돌아왔다. 지난달 11일 각종 음원사이트를 통해 발매된 ‘사.이.추 – 사랑은 이별이 되고 이별은 추억을 남기고’는 동갑내기 남성 듀오 미스터 투(박선우·이민규)가 1994년 이후 무려 30년 만에 발표한 신곡이다. 영롱한 박선우의 하이 톤 보이스와 걸걸한 이민규의 허스키 보이스가 매력적인 조화를 이루는 ‘사.이.추 – 사랑은 이별이 되고 이별은 추억을 남기고’는 서로 받쳐주는 화음에 포커스를 맞춘 90년대풍 댄스곡으로 박선우가 작사, 작곡, 프로듀싱을 맡았다. 30년 만에 두 사람의 목소리로 거듭난 이 노래는 당초 ‘하얀 겨울’과 흡사한 ‘겨울 시즌’을 겨냥한 노래였으나, 리메이크 과정에서 계절과 상관없이 언제나 즐길 수 있는 ‘사계절송’으로 재탄생했다. 1993년 1집 앨범에 실린 ‘하얀 겨울’이 신드롬을 일으키면서 데뷔하자마자 가요 프로그램과 음악 차트에서 1위를 휩쓸었던 ‘미스터 투’는 이듬해 2집 앨범을 끝으로 해체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리, 밀착 요가복으로 뽐낸 볼륨감‥앉아도 굴욕없는 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931986"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 관리하는 일상을 전했다. 사유리는 12월 13일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "오랜만에 요가 했다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 요가원에서 거울 셀카를 남기는 사유리의 모습이 담겨 있다. 밀착 운동복과 레깅스를 입은 사유리의 잘록한 허리와 볼륨감 넘치는 몸매가 시선을 사로잡는다. 앉아 있어도 접히는 살 없이 굴욕 없는 몸매가 감탄을 자아낸다. 한편 사유리는 지난 2020년 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산했다. 아들 젠의 육아 일상을 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, '15년 절친' 최다니엘 위해 오열했다…"나얼만큼 안 나오는 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525632"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능에서 좀처럼 보기 힘든 '믿보배' 오정세가 최다니엘 토크쇼에 출연한다. 최다니엘의 '최다치즈'는 13일 방송에서 나얼, 피프티피프티에 이어 오정세를 세 번째 주인공으로 초대한다. 이번에도 작품 외적인 활동이 드문 스타이자, 최다니엘이 직접 섭외한 15년 절친으로 "나에게 아주 소중한 사람"이라고 소개할 정도다. 오정세는 낯선 토크쇼에 긴장한 것도 잠시, 절친 후배 최다니엘의 편안한 리드로 속마음을 술술 풀어낸다. 많은 이들에게 감동을 안기며 뜨거운 화제를 모았던 백상예술대상 수상 소감의 숨은 속사정, 단기 기억상실에 가깝게 배우 김지훈과 얽힌 에피소드 등을 하나둘 꺼낼 예정이다. 특히 지난 5월 최다니엘 팬미팅 당시 호랑이 탈을 쓰고 깜짝 방문했던 비하인드 스토리도 털어놓는다. 대기실에서는 최다니엘과 오열했던 증언까지 나와 민망해한다고 해 궁금증이 커진다. 최다니엘의 '최다치즈'는 소박하지만 정 많고, 웃음 가득한 '치즈 작업실'로 게스트를 초대하는 토크쇼. 게스트 사진과 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 몬스터즈, 덕수고 맹타에 마운드 흔들..위기 돌파할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289235"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 덕수고가 살얼음판 같았던 '0의 균형'을 깨기 위해 팽팽한 접전를 펼친다. 오는 16일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 111회에서는 몬스터즈와 덕수고 양 팀의 불꽃 튀는 경기 후반부가 공개된다. 몬스터즈와 덕수고는 앞서 유희관과 김태형, 두 선발 투수의 호투로 인해 0:0 상황이 쉽게 깨지지 않고 팽팽한 균형을 유지했다. 한때 위기를 맞았으나 베테랑답게 이를 극복한 유희관의 노련함이 빛났고, 덕수고 에이스 김태형도 4이닝 동안 단 한 개의 안타만을 허용하며 무실점 피칭을 이어갔다. 5회 말 몬스터즈의 공격이 시작되는 가운데, 덕수고 덕아웃은 모든 코칭 스태프와 선수가 모여 김태형을 5회 마운드에도 올릴 것인지를 두고 회의를 진행한다. 과연 몬스터즈 타선을 4이닝 동안 꽁꽁 묶은 김태형이 다시 마운드에 오를지 관심이 모아진다. 덕수고 에이스 김태형의 호투에 김선우 해설위원은 때아닌 '덕수고 스파이' 논란에 휩싸인다. 정용검 캐스터는 "김선우 위원이 재능기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일, 2025년 꽉 채운다…'트리거'부터 차차차기작까지 출격 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347577"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '전,란'으로 예열 완료 '트리거'·'인터뷰'·'메이드 인 코리아', OTT·스크린 종횡무진 활약 예고 배우 정성일의 존재감이 2025년 더욱 빛날 예정이다. 소속사 엑스와이지 스튜디오는 13일 2025년 공개될 예정인 정성일의 작품 라인업을 공개해 눈길을 끌었다. 올해 '전,란'으로 강렬한 눈도장을 찍었던 정성일은 2025년 차기작부터 차차차기작까지 활발한 활동을 펼친다. 2002년 데뷔한 정성일은 주로 연극과 뮤지컬 분야를 토대로 다양한 활동을 펼쳤다. 그러던 그는 지난 2023년 넷플릭스 '더 글로리' 시리즈로 전 세계에 눈도장을 찍었다. 이에 정성일의 이후 행보에 많은 관심이 모였다. 그러나 정성일은 잠시 숨을 고르기를 택하며 차기작 선택에 신중을 기했다. 짧지 않은 공백기를 마친 후 돌아온 정성일은 최근 넷플릭스 영화 ‘전,란’에서 왜군 장수 겐신 역을 맡아 또 한 번의 인생 캐릭터 경신에 성공했다. 당시 정성일은 '더 글로리' 후 극 중 캐릭터인 하도영의 이미지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 레드카펫 못 본다‥尹 탄핵 정국 속 ‘KBS 연예대상’ 레드카펫 행사 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931985"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연예대상’이 레드카펫 행사를 진행하지 않기로 했다. 12월 13일 KBS 측은 “12월 21일 예정된 ‘2024 KBS 연예대상’의 레드카펫을 올해는 진행하지 않는다”라고 전했다. 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 여파로 탄핵 소추안이 발의되고, 탄핵을 촉구하는 집회가 이어지고 있는 가운데, KBS 측은 여의도의 혼잡 등을 고려해 이같은 결정을 내린 것으로 보인다. 한편 ‘2024 KBS 연예대상’은 ‘1박 2일 시즌4’에 출연 중인 이준, ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’를 이끌고 있는 이영지, ‘불후의 명곡’ 등 다수의 KBS에서 활약한 이찬원이 MC로 나선다. 올해는 국민 MC 유재석도 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년 만에 참석을 확정해 화제를 모으고 있다. 한편 ‘2024 KBS 연예대상’은 12월 21일 오후 9시 20분 생방송으로 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2PM 장우영, 유명 女아이돌 저격했다…"머리 굴리는 소리 벌써 들리는구나" ('후라이드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692744"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 예지-유나가 오오티비 예능 '후라이드(Who ride?)' 시즌2에서 둘만의 첫 여행을 떠난다. 예지X유나가 13일(오늘) 공개되는 '후라이드' 시즌2에서 세 번째 여행 주자로 나서, 충청북도 단양군으로 당일치기 여행을 떠난다. 특히 '후라이드' 시즌2에서는 10팀이 총 300만 원의 여행 경비를 의리 게임 형태로 사용해야 하고, 전 주자가 경비를 모두 소진할 경우 후발 주자들은 무전 여행을 해야 하는 바. 사전 조사를 통해 여행 코스를 속속들이 찾아본 예지와 유나는 "단양이 액티비티의 성지인 만큼 재밌게 놀려면 돈이 많이 필요하다"고 선포하더니, 여행비 봉투를 받고는 "이거 갖고 튈까?"라며 장난기를 발동시킨다.. 예지-유나는 '후라이드' 시즌2의 후발 주자 중 한 명이 2PM 장우영이라는 소식에, "우리 회사의 대선배님"이라며 장우영과 즉석 전화통화에 돌입한다. 여행 경비를 얼마까지 쓸지 웃음 만렙 눈치게임을 펼치는 것. 장우영에게 예지가 "혹시 백만 원 정도 써]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방통위 "OTT 매출 전년比 6.4％↑…유료방송 대체효과 심화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015104174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015104174"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가입자·이용시간 등 이동…콘텐츠 거래 경쟁도 격화 온라인 동영상 서비스(OTT)의 성장세가 지속하면서 기존 유료방송 대체효과도 심화하는 것으로 나타났다. 방송통신위원회와 정보통신정책연구원은 이러한 내용의 'OTT 주요 현황과 방송시장에 미치는 영향' 분석 보고서를 13일 발표했다. 지난해 전체 방송사업매출은 전년 대비 4.7% 줄었으나 넷플릭스와 웨이브, 티빙 등 주요 OTT 서비스 매출은 6.4% 늘었다. 또한 OTT 이용률이 2021년 69.5%, 2022년 72%, 2024년 77%로 증가세가 지속하는 가운데 유료 이용자 비율도 같은 기간 50.1%, 55.9%, 57%로 계속 늘어나고 있다. 올해 설문 결과 유료 OTT 이용자 중 다중구독은 평균 2.8개로 여전히 활발했고, 지급 금액은 전년보다 증가(40%)하거나 비슷하다(52.5%)는 응답이 많았다. 한편, 주요 유료 OTT의 월간 사용자 수(MAU)는 2021년까지는 급증했으나 이후로는 2022년 3천19만명, 2023년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, ‘연예대상’ 레드카펫 없다…탄핵 정국 여파[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114925"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2023 KBS 연예대상’ 신동엽, 조이현, 주우재. 사진 | KBS KBS가 ‘2024 KBS 연예대상’ 레드카펫 행사를 진행하지 않는다. 13일 KBS 측은 “오는 12월 21일 예정된 ‘2024 KBS 연예대상’의 ‘레드카펫’ 을 올해는 진행하지 않는다. 여의도 혼잡 등을 고려해 내린 결정”고 밝혔다. 한편 ‘2024 KBS 연예대상’은 배우 이준과 가수 이영지, 이찬원이 3MC를 맡는다. 그런가 하면 올해 KBS 연예대상에는 국민MC 유재석 또한 참석을 확정지어 화제를 모았던 바 있다. 이번 참석은 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년만의 출연으로, 앞서 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰다. 오는 21일 오후 9시 20분에 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’은 2024년 한 해 동안 많은 사랑을 보내준 시청자를 위한 특별한 선물로 다채로운 무대를 준비해 볼거리를 더할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연 하극상? 이제훈·이동휘 당황 포착 “화가 많네” (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168496"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽동연이 셋방의 메인 셰프로 데뷔한다. 13일 방송되는 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서는 유일한 자취 경험자 곽동연이 요리 초보 이제훈, 이동휘, 차은우와 함께 가스도 없는 셋방에서 고향의 맛을 재현하기 위해 고군분투한다. 제작진에 따르면 핀란드 라플란드 셋방에 도착해 짐을 푼 시티 보이즈는 한국에서 챙겨온 자신의 비밀병기들을 꺼내며 살림살이 마련에 돌입한다. 특히 두 막내 곽동연과 차은우는 한국에서 공수해 온 각종 식재료와 반찬으로 형들을 열광하게 한다. 시골에서 고난의 자급자족 라이프도 본격적으로 시작돼 흥미를 돋운다. 식재료를 얻기 위해 직접 배를 타고 나가기도 하고 생전 처음 물 부족에 시달리며 시티 보이즈(멤버들에 대한 제작진 식 표현)이 포기하는 것 또한 늘어나는 것. 라플란드인으로 거듭나게 될 시티 보이즈의 변화에 이목이 쏠린다. 세간살이 정리를 마치자마자 곽동연은 곧바로 저녁 메뉴를 선정, 요리 초보들을 이끌고 작전명 ‘포테이토’를 개시한다. 메인 셰프 곽동연의 지시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 진짜 여자인줄 알았네…비비 친언니래도 믿겠어 ('열혈사제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692743"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길과 성준이 ‘육탄전 발발, 1초 전’ 현장을 공개해 긴장감을 폭발시킨다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠가 발표한 주간 통합 콘텐츠 랭킹에서 3주 연속 1위를 기록하며 후반부에도 꺼지지 않는 화제성을 입증했다. 지난 9회에서 김해일(김남길)은 김홍식(성준)의 선박 안에 국정원 선배 정석희(신은정)가 납치된 것을 듣고 선박에 들어갈 계획을 세웠고, 무당 역으로 박대장(양현민)의 혼을 쏙 빼놓은 구자영(김형서)의 신언니 미카엘라로 분장해 선박 안에 들어갈 것을 예고했다. 이와 관련 ‘열혈사제2’ 김남길과 성준이 강자들의 불꽃 튀는 맞대결을 알린 ‘육탄전 발발, 1초 전’으로 숨 막히는 분위기를 이끈다. 극 중 선박 안을 이리저리 살펴보던 김해일이 김홍식과 정면으로 마주하게 되는 상황. 완벽한 여장으로 선박 안에 침투했던 김해일은 김홍식이 등장하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강록, '흑백요리사' 출연 후 잠적설 불거진 이유 ('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838624"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:34.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해’ 최강록이 자신을 둘러싼 잠적설에 대해 밝힌다. 오는 15일 첫 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램이다. 이날 첫 번째 게스트는 영탁과 침착맨이 등장한다. 여기에 김성주와 안정환 그리고 원조 셰프 이연복 최현석 김풍 정호영이 함께해 반가움을 자아낸다. 에드워드 리 최강록 이미영 박은영은 원조 셰프들에게 맞설 도전자 셰프 라인업을 결성, 현재 대한민국에서 가장 핫한 셰프들이 총출동해 기대감을 높이고 있다. 최현석과 김풍이 재회하자마자 티격태격 케미스트리를 뽐내며 유쾌한 활약을 펼치는 가운데 연일 화제가 되고 있는 도전자 셰프들의 근황 토크도 예고해 흥미를 더한다. 특히 뜨거운 인기 속에 잠적설이 돌았던 최강록이 소문의 진실을 밝힌다고 해 관심이 모아지고 있다. 더불어 정호영은 최강록 덕분에 ‘냉장고를 부탁해’]]></content>
    </entry>
</feed>