<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-28T07:10:54.835Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 작가가 쓴 '아없숲' 연출한 모완일 "불친절해 고민됐지만…" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233797"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모완일 감독이 신인작가가 집필한 '아무도 없는 숲속에서' 연출을 맡은 이유를 들려줬다. 모완일 감독은 27일 오전 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(극본 손호영·연출 모완일) 관련 인터뷰를 진행했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 이 작품은 모완일 감독이 지난 2020년 방영된 JTBC 드라마 '부부의 세계' 이후 4년 만에 선보이는 신작이다. 먼저 이날 모완일 감독은 "공개된 지 아직 며칠 안 되어서 잘 된 건지 안 된 건지 모르겠다. 주변에서 얘기를 안 해줘서 더 떨리는 것 같다"며 "시청률이 나오는 게 아니라서 반응을 더 모르겠다. 잘 되고 싶은 욕심이 많다. 작품이 잘 되면 얼마나 좋은지 안다"라고 말해 인터뷰 시작부터 웃음을 안겼다. 이어 "'작품이 잘 안되면 어떻게 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차미경, ‘굿파트너’ 특별출연… 장나라‧남지현과 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375870"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차미경이 ‘굿파트너’에 특별출연한다. 차미경의 소속사 디퍼런트컴퍼니는 28일 “차미경이 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’의 에피소드 캐릭터로 특별 출연한다”고 전했다. ‘굿파트너’는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 인생 계획에 없던 뜻하지 않은 이별과 마주한 사람들, 가정을 해체하는 순간에 벌어지는 빅딜과 딜레마를 현실적이고 직접적으로 담아낸 이야기로, 이혼전문변호사들의 고군분투가 공감과 카타르시스를 선사한다. 차미경은 극 중 이순례 역을 맡아 10회에 새 에피소드 인물로 출연한다. 새로운 사건과 의뢰인들의 등장으로 매회 신선한 재미와 긴장감을 시청자들에게 선사하는 가운데 차미경이 보여줄 이순례 역과 장나라, 남지현이 함께 보여줄 연기 케미스트리가 기대를 모으고 있다. 차미경은 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’, ENA ‘사랑한다고 말해줘’ 등에 출연하며 차미경만의 엄마 연기를 선보이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 2개의 인격으로 이진욱‧강훈과 사랑한다 (‘나의 해리에게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375868"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 신혜선과 이진욱, 신혜선과 강훈의 밀고 당기는 두 가지 색 로맨스가 담긴 ‘로맨스 필름’이 공개됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자 친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스다. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 한가람 작가가 만나 설렘과 행복의 디테일이 살아있는 로맨스의 정수를 선보일 것으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 ‘나의 해리에게’ 측은 28일 주은호(신혜선)와 정현오(이진욱)의 밀어내는 사랑과 주혜리(신혜선)와 강주연(강훈)의 당기는 사랑이 담긴 로맨스 필름을 공개했다. 이날 공개된 영상 속 주은호와 정현오는 8년의 장기 연애 끝에 결별한 커플. 주은호는 금방이라도 눈물이 떨어질 듯한 눈으로 “나는 현오가 싫어”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구하라법’ 6년만 국회 통과…자식 버린 부모, 재산 상속 못 받는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088584"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 고(故) 구하라. 사진 | 스포츠서울DB 양육 의무를 저버린 부모는 상속권을 갖지 못하도록 하는 일명 ‘구하라법’(민법 개정안)이 국회 본회의를 통과했다. 28일 국회는 본회의를 열고 이런 내용의 민법 개정안, 이른바 구하라법을 통과시켰다. 개정안은 피상속인에게 부양의무를 다하지 않았거나 학대 등 범죄를 저지른 경우와 같이 상속을 받을 만한 자격이 없는 법정 상속인의 상속권을 제한하는 내용이 골자다. 2019년 사망한 가수 고(故) 구하라 씨의 오빠 호인 씨가 ‘어린 구씨를 버리고 가출한 친모가 상속재산의 절반을 받아 가려 한다’며 입법을 청원하면서 구하라법으로 불리게 됐다. 구하라법은 20, 21대 국회에서도 발의됐지만 정쟁에 밀려 임기 만료로 폐기됐다. 이번 개정안은 2026년 1월부터 시행된다. 헌법재판소가 직계 존·비속 유류분 조항에 대해 헌법불합치 결정을 내린 지난 4월 25일 이후 상속이 개시된 경우에도 소급 적용될 수 있도록 했다. 실제 상속권 상실을 위해서는 피상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철X윤세아 깜짝 서류, 박주현도 울먹 "다 널 위한 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144885"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철, 윤세아가 박주현에게 깜짝 제안을 한다. 오늘(28일) 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 5회에서는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)가 상반된 의견으로 대립각을 세운다. 이와 관련 본방송에 앞서 공개된 사진에는 단호한 표정의 진혁과 놀란 선희를 달래주는 은주의 모습이 담겨 있다. 진혁은 선희에게 서류를 건네며 뜻밖의 말을 전한다. 진혁은 시간도 주지 않고 준비되는 대로 일을 진행하라며 선희를 당황하게 만든다고. 선희를 둘러싸고 연일 사건 사고가 터지고 있는 가운데, 이토록 급하게 일을 처리하는 이유가 궁금해진다. 선희는 갑작스런 진혁의 제안에 얼떨떨해하고, 놀란 마음에 울먹인다. 곁을 지키던 엄마 은주는 "다 너를 위한 일"이라며 선희를 보듬어준다. 아빠 진혁이 떠난 뒤 두 사람은 진심이 담긴 이야기도 나눈다고. 이처럼 행복하기만 했던 진혁과 은주, 선희 가족에게 박경호(김영대 분)가 사망한 뒤 끊임없이 아이러니한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철X윤세아, 박주현에 건넨 서류 정체는?…상반된 의견 '대립' ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186581"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철, 윤세아가 박주현에게 깜짝 제안을 한다. 28일 방송되는 KBS2 수목드라마 '완벽한 가족' 5회에서는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아), 최선희(박주현)가 상반된 의견으로 대립각을 세운다. 이날 공개된 사진에는 단호한 표정의 진혁과 놀란 선희를 달래주는 은주의 모습이 담겨 있다. 진혁은 선희에게 서류를 건네며 뜻밖의 말을 전한다. 진혁은 시간도 주지 않고 준비되는 대로 일을 진행하라며 선희를 당황하게 만든다고. 선희를 둘러싸고 연일 사건 사고가 터지고 있는 가운데, 이토록 급하게 일을 처리하는 이유가 궁금해진다. 선희는 갑작스런 진혁의 제안에 얼떨떨해하고, 놀란 마음에 울먹인다. 곁을 지키던 엄마 은주는 다 너를 위한 일이라며 선희를 보듬어준다. 아빠 진혁이 떠난 뒤 두 사람은 진심이 담긴 이야기도 나눈다고 하는데. 이처럼 행복하기만 했던 진혁과 은주, 선희 가족에게 박경호(김영대)가 사망한 뒤 끊임없이 아이러니한 일들이 발생하고 있다. 특히 사건의 중심에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외도 벌써 들썩한다…하이틴물 ‘프래자일’ 글로벌 진출 가속 붙었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088581"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프래자일’. 사진 | STUDIO X+U 내달 9일 공개되는 드라마 ‘프래자일’의 연출을 맡은 안지훈 PD가 아시아 최대 규모 콘텐츠 마켓인 ‘국제방송영상마켓(BCWW) 2024’ 콘텐츠 쇼케이스에서 차별화된 ‘프래자일’ 제작 이야기를 소개했다. BCWW는 미국·아시아 등 전 세계의 미디어 관계자들이 모여, 영상 콘텐츠 비즈니스에 대해 논의하는 자리다. 이번 콘텐츠 쇼케이스에서 소개된 ‘프래자일’은 ‘부서지기 쉬운’ 10대 청소년들의 현실적인 고민과 일상을 가감없이 그려낸 하이퍼리얼리즘 하이틴 드라마다. 이번 쇼케이스에서 안지훈 PD는 ‘프래자일’만의 감성과 무드를 살린 티저 영상으로 BCWW에 참석한 미디어 관계자들의 시선을 사로잡았다. 특히 틀에 박힌 드라마 속의 캐릭터로 존재하는 것이 아니라 캐릭터를 실제 존재하듯 현실 세계로 끌고 나온 SNS 전략이 흥미를 돋우었다. ‘프래자일’의 캐릭터가 SNS 계정을 운영하며 일상 사진이나 감정을 업로드 하며 리얼리즘을 더했다. 쇼케이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 올 가을 비연예인과 비공개 결혼 [공식][전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008624"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 비연예인과 결혼한다. 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오(이하 엑스와이지)는 28일 공식입장을 통해 조보아의 결혼 소식을 알렸다. 엑스와이지는 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 되었습니다"고 밝혔다. 또한 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정입니다"고 전했다. 엑스와이지는 "언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드립니다"고 전했다. 한편, 조보아는 오는 2025년 공개 예정인 넷플릭스 미스터리 멜로 사극 '탄금'(가제)', 디즈니+의 오리지널 시리즈 '넉오프'로 대중과 만남을 이어갈 예정이다. [조보아 결혼 관련 소속사 엑스와이지 스튜디오 입장 전문] 안녕하세요. 엑스와이지 스튜디오입니다. 조보아 배우 관련하여 기쁜 소식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 전혜진·최수영 '남남', 2024 뉴미디어 콘텐츠상 대상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186575"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 원작 드라마 '남남'이 2024 뉴미디어 콘텐츠상 시상식에서 대상을 수상했다. 지난 27일 문화체육관광부가 주최, 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 '2024년 뉴미디어 콘텐츠상 시상식'에서 지난해 방영된 지니 TV 오리지널 드라마 '남남'이 대상(문화체육관광부장관상)의 영예를 안았다. '남남'은 카카오웹툰에 연재된 정영롱 작가의 동명 웹툰이 원작으로, 카카오엔터테인먼트 산하의 바람픽쳐스가 아크미디어, 스튜디오지니와 공동 제작을 맡아 선보인 작품이다. 앞서 카카오페이지의 웹소설 웹툰 원작을 드라마로 기획, 제작해 글로벌 K로맨스 열풍을 일으킨 '사내맞선'에 이어, 스토리-미디어를 잇는 IP 밸류체인의 시너지로 카카오엔터테인먼트의 제작 역량이 또 한번 빛을 발한 것. 카카오엔터테인먼트는 웹툰을 드라마로, 드라마를 웹툰으로 직접 제작하는 IP크로스오버의 성공 사례를 차곡차곡 쌓아가며 주목을 받고 있다. 지난해 지니 TV와 ENA 채널에서 방영된 '남남'은 철부지 엄마와 쿨한 딸의 남남같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진X수영 '남남', 2024 뉴미디어 콘텐츠상 대상…"IP 크로스오버 역량 집중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765179"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트(공동대표 권기수, 장윤중)가 카카오웹툰의 인기 웹툰을 원작으로 제작한 드라마 ‘남남’이 2024 뉴미디어 콘텐츠상 시상식에서 대상을 수상했다고 밝혔다. 뮤직-스토리-미디어 부문을 잇는 IP밸류체인을 토대로 시너지를 만들고 있는 카카오엔터테인먼트는 각 사업부문간 IP크로스오버에 더욱 역량을 집중해 글로벌 IP경쟁력을 한층 강화할 계획이다. 지난 27일 문화체육관광부가 주최, 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 ‘2024년 뉴미디어 콘텐츠상 시상식'에서 지난해 방영된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’이 대상(문화체육관광부장관상)의 영예를 안았다. ‘남남’은 카카오웹툰에 연재된 정영롱 작가의 동명 웹툰이 원작으로, 카카오엔터테인먼트 산하의 바람픽쳐스가 아크미디어, 스튜디오지니와 공동 제작을 맡아 선보인 작품이다. 앞서 카카오페이지의 웹소설 웹툰 원작을 드라마로 기획, 제작해 글로벌 K로맨스 열풍을 일으킨 ‘사내맞선’에 이어, 스토리-미디어를 잇는 IP 밸류체인의 시너지로 카카오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 김민하 "이민호와 마지막 촬영 아련하더라" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233792"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플TV+ 오리지널 시리즈 '파친코' 시즌2에 출연한 배우 김민하가 23일 오후 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 인터뷰를 갖고 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 시즌1이 공개될 당시에는 코로나시기여서 언론과도 화상으로 인터뷰를 했던 김민하는 "이렇게 대면으로 만나고 작품을 알릴 수 있어서 너무 행복하다. '파친코'는 저를 알리는 작품이다. 이 작품이 나오고 나서 안 해 본 것도 많이 해보고 처음으로 많은 분들이 저를 알아봐 주시는 경험도 했다. 저에게 이 작품은 정말 중요한데, 이 작품을 만나고 나서야 저에 대해 많이 알아가는 시간을 갖게 되었다. '선자'에게 많이 배웠고 나중에 크면 저렇게 되고 싶다는 생각도 많이 했다. 저와의 대화도 많이 나누고 다른 사람의 이야기도 많이 들었다. 저에게 너무 중요한 작품이고 큰 복이다"라며 '파친코'의 의미를 밝혔다. 자신을 알린 시즌1이 공개된 이후 2년의 시간이 흘렀다. 2년 동안 어떤 게 달라졌냐는 질문에 그는 "현장에서 많은 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진·수영 ‘남남’, 2024 뉴미디어 콘텐츠상 대상 수상 쾌거[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020377"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’이 지난 27일 개최된 2024 뉴미디어 콘텐츠상 시상식에서 대상의 영광을 안았다. 올해 7회를 맞는 뉴미디어 콘텐츠상 시상식은 온라인 동영상 서비스 플랫폼에서 서비스된 우수 영상콘텐츠와 산업 발전에 기여한 미디어 사업자를 발굴해 포상함으로써 국내 뉴미디어 콘텐츠 제작환경을 활성화하고자 마련된 시상식으로, 문화체육관광부가 주최, 한국콘텐츠진흥원이 주관하며 이번 행사는 2024 국제방송영상콘텐츠마켓(BroadCast WorldWide, BCWW)과 연계해 진행됐다. 올해 대상을 수상한 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’은 재미와 공감을 자극하는 극본, 섬세한 연출, 배우들의 시너지가 빛나며 ‘웰메이드 드라마’라는 호평을 얻었고 방영 당시 시청률과 화제성 지수 등에서 상승 곡선을 이루며, 마지막화 자체 최고 시청률인 7.1% 경신하였다. 신박한 캐릭터와 유쾌한 스토리가 맞물린 ‘남남’은 보편적인 가족 관계를 뛰어넘은 다양성의 메시지를 전달한 작품으로 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁민·박은빈 '스토브리그', 5년만 돌아온다..日 리메이크 [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261636"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남궁민에게 대상을 안겨줬던 SBS 드라마 '스토브리그'가 4년 만에 일본에서 재탄생된다. 28일 오후 서울 강남구 코엑스에선 '2024 국제방송영상마켓'(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)이 열린 가운데 '스토브리그' 제작사 스튜디오S와 일본 NTT도코모-요시모토흥업 JV(합작법인) NTT 도코모 스튜디오&amp;라이브'가 참석해 일본 리메이크 공동사업 협약식을 진행했다. 이날 스튜디오S 홍성차 드라마 부문 대표, 일본 제작사 요시자와 케이스케 대표이사 사장, 배우 하도권과 차엽이 참석했다. 지난 2019년 12월부터 2020년 2월까지 방영한 '스토브리그'는 팬들의 눈물마저 마른 꼴찌팀에 새로 부임한 단장이 남다른 시즌을 준비하는 뜨거운 겨울 이야기다. 1회 방영 당시 시청률 5.5%에 머물렀던 드라마는 입소문을 타고 급성장세를 보이며 19.1%로 마무리했다. 특히 최고 시청률로는 20.8%를 달성하며 SBS 드라마 역사의 한 획을 그었다. '스토브리그'는 제56회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["당당하게" 전종서, '우씨왕후'로 불호 재우고 호 깨울까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008623"/>
        <updated>2024-08-28T07:10:26.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["그게 사실이라면은 제가 이렇게...(중략) 당당하게 이 자리에 나올 수 없다고 생각이 들고요." 배우 전종서가 새 작품으로 대중과 만나기 전, 자신을 둘러싼 의혹에 대해 해명했다. "사실이 아니다"라고 못 박았다. 이에 논란 하나를 지우게 됐고, 배우로서 자존심을 다시 세울지 이목이 쏠리고 있다. 전종서는 오는 29일 공개될 티빙(TVING) 오리지널 시리즈 '우씨왕후' Part.1로 대중과 만난다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후(전종서)가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극. 이 작품은 고구려의 9대 고국천왕 왕후, 10대 산상왕의 왕후 우씨왕후의 이야기를 모티프로 갑작스러운 왕의 죽음 이후 24시간 동안 벌어진 권력 쟁탈전을 추격 액션 장르로 창작한 팩션 사극. 공개에 앞서 고구려를 배경으로 하면서 사극 팬들의 관심을 모았다. 여기에 전종서의 첫 사극, 김무열, 정유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, '가석방 심사관' 됐다…형사 권유리와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677377"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돈, 빽, 잔머리 써서 출소하려는 양심 불량 인간들을 막는 정의의 심판관이 온다. 오는 10월 첫 방송되는 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’ 측이 대본 리딩 현장을 공개했다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 나쁜 놈들의 허를 찌르고, 시청자들의 속을 꿰뚫어주는 ‘이한신’(고수 분)의 활약을 통해 안방극장에 통쾌한 사이다를 선사할 것으로 주목된다. 드라마의 출격을 알리는 대본 리딩 현장에는 메가폰을 잡은 윤상호 감독, ‘가석방 심사관 이한신’ 대본으로 제1회 KT스튜디오지니 시리즈 공모전 대상을 수상한 박치형 작가를 비롯해 고수(이한신 역), 권유리(안서윤 역), 송영창(지동만 역), 김영웅(손응준 역), 김민재(서동훈 역), 황우슬혜(최원미 역), 남태우(황지순 역), 나현우(김주목 역), 조승연(천수범 역), 이도엽(박진철 역) 등 배우들이 참석해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신슬기, SBS '귀궁' 캐스팅…조선 명문가 외동딸 역 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235212"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 육성재·김지연 주연의 '귀궁'에 합류, 새로운 매력을 선보인다. 28일 빅스마일엔터테인먼트 측은 배우 신슬기가 내년 방송될 SBS 새 드라마 '귀궁'에 캐스팅됐다고 전했다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물로, 육성재·김지연·김지훈 등의 출연확정으로 관심을 모은 바 있다. 신슬기는 조선시대 명문가 최원우의 외동딸 '최인선' 역으로 분한다. 천성이 맑고 솔직한 인물이라는 설정과 함께, 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린 이가 여리(김지연 분)가 아닌 왕의 검사관 윤갑(육성재 분)이라 오해하는 모습으로 극의 활력을 불어넣을 것으로 전해진다. 신슬기의 '귀궁' 캐스팅은 티빙 오리지널 시리즈 '피라미드 게임'을 통한 성공적인 배우데뷔를 마친 그의 새로운 연기행보로, 넷플릭스 오리지널 '솔로지옥2' 당시에 버금가는 화제성을 몰고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 이승협, '모태 철부지 급' 완벽 캐릭터감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235210"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승협이 또 한 번의 철부지 연기와 함께 안방극장을 매료시키고 있다. 최근 방영중인 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서는 배석류(정소민 분)과 최승효(정해인 분)의 파란만장 로맨스와 함께, 유쾌한 포인트를 불어넣는 석류 동생 배동진(이승협 분)의 활약상이 두드러지고 있다. 음식을 사다 헬스장 관장님에게 걸려 혼이 나는가 하면, 누나와 마주칠 때마다 티격태격하는 등 철딱서니 없는 귀여운 막내매력과 함께, 헬스 트레이너로서의 진지한 마음가짐을 표현하는 대비적인 분위기는 시청자들의 이목을 집중시킨다. 이는 직전작 '선재업고튀어'에서의 활약상과 함께, 이승협의 '유쾌철부지' 감초연기에 대한 호평으로 이어지고 있다. 한편 tvN 엄마친구아들'은 매주 토~일요일 밤 9시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신슬기, '귀궁' 캐스팅…'피겜' 김지연 다시 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765176"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 '귀궁'에 캐스팅됐다. 28일 소속사 빅스마일엔터테인먼트 측에 따르면 티빙 오리지널 시리즈 '피라미드 게임'에서 전교1등 FM반장 서도아 역으로 활약했던 신슬기가 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '귀궁'에 출연한다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 '철인왕후', '최고다 이순신', '각시탈', '대조영' 등을 연출한 윤성식 감독과 드라마 '왕의 얼굴', '발칙하게 고고'를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 최인선으로 분한다. 최인선은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물이다. 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린 이가 여리(김지연 분)가 아닌 왕의 검사관 윤갑(육성재)이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은X윤지온, 시청자 사로잡은 '유쾌+훈훈' 시너지…관계성 이목 집중 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765175"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 김지은, 윤지온이 캐릭터 착붙 열연을 펼치고 있다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에 대한 반응이 뜨겁다. 지난 4회 시청률이 수도권 가구 기준 평균 7.2% 전국 가구 기준 평균 6.6%(닐슨코리아 유료플랫폼 기준)로 자체 최고 기록을 경신하며 동시간대 1위를 이어갔다. TV-OTT 드라마 화제성 부문에서는 2위, 출연자 화제성 부문에서도 정해인(1위)과 정소민(2위)이 또 한 번 TOP2 자리를 지켰다. (굿데이터코퍼레이션, 8월 4주차 기준) 혜릉동에서 다시 만난 ‘엄친아’ 최승효(정해인 분)와 ‘엄친딸’ 배석류(정소민)의 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스가 본격적인 시동을 걸었다. 학창 시절 함께 묻어둔 타임캡슐의 봉인이 해제되며 과거를 소환한 것. 타임캡슐 속 편지를 통해 최승효 자신조차 잊고 있었던 배석류를 향한 오래된 진심이 밝혀졌고, 다시 한번 그때의 감정을 떠올리며 보는 이들을 두근거리게 했다. 한편 새로운 인연으로 특별한 관계성을 그리고 있는 정모음(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석·김혜윤 '선업튀', 가성비 콘텐츠서 글로벌로 우뚝 선 이유[스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261630"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱배우, 유명 작가 등이 없던, 일명 가성비 작품이라 불린 '선재 업고 튀어'가 글로벌로 우뚝 설 수 있었던 이유가 무엇이었을까. 28일 오후 서울 강남구 코엑스에선 '2024 국제방송영상마켓'(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)이 열린 가운데 '트렌드 세션 - IP' 코너에서 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'의 글로벌 인기 원인을 분석했다. 이날 '선재 업고 튀어' 제작사 본팩토리 박순태 PD, CJ ENM 김도현 팀장, 라쿠텐 비키 손정욱 팀장과 정덕현 문화 평론가가 참석했다. 박 PD는 "대한민국 시청자 수준이 세계 최고다. 재미없으면 정말 냉담하다. '선업튀'를 많이 사랑해주셨다. 우리 제작 방식이나 노하우가 시청자의 수준을 맞출 수 있는 수준"이라고 말문을 열었다. 그는 "(드라마 제작 환경에서) 가장 큰 변화라고 생각하는 건 거대 스튜디오 등장이다. 기존 탑 크리에이터나 배우들이 의존하는 방식에서 벗어나서 프로그램이 모여있고 신선한 작가, 감독을 발굴하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주민경, 신민아 찐친력 풀가동..거침 없는 현실 친구 [손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261629"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주민경이 친근하고 솔직한 '현실 친구'로 활약했다. 지난 26일, 27일 방송된 tvN 새 월화드라마 '손해 보기 싫어서' 1회, 2회에서 주민경은 비공채 성우이자 손해영(신민아 분)의 가장 친한 친구 차희성으로 분해 눈부신 존재감을 발휘했다. 이날 희성은 전 남자친구의 결혼식에서 그가 양다리였다는 사실을 알게 된 해영이와 함께 격분하며 등장했다. 그는 해영이 부케까지 받아왔다는 사실을 밝히자 곧바로 "너 미쳤어?"라며 현실적인 리액션을 보이며 웃음을 자아냈다. 특히 주민경은 직설적이면서도 거침없는 대사를 자연스럽게 소화, 찐친다운 면모를 유쾌하게 그려내며 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 그런가 하면 희성은 해영의 가짜 결혼 계획을 강하게 반대하면서도 냉철한 충고로 친구를 진심으로 걱정하는 마음을 드러냈다. 또한 희성은 해영의 어머니(윤복인 분)가 치매로 요양원에 있다는 사실을 알게 된 후 해영을 따뜻하게 위로해 보는 이들에게 깊은 여운을 남겼다. 이처럼 주민경은 친근하고 솔직한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진X수영 '남남', 2024 뉴미디어 콘텐츠상 '대상' 수상 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233788"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트(공동대표 권기수, 장윤중)가 카카오웹툰의 인기 웹툰을 원작으로 제작한 드라마 ‘남남’이 2024 뉴미디어 콘텐츠상 시상식에서 대상을 수상했다고 밝혔다. 뮤직-스토리-미디어 부문을 잇는 IP밸류체인을 토대로 시너지를 만들고 있는 카카오엔터테인먼트는 각 사업부문간 IP크로스오버에 더욱 역량을 집중해 글로벌 IP경쟁력을 한층 강화할 계획이다. 지난 27일 문화체육관광부가 주최, 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 ‘2024년 뉴미디어 콘텐츠상 시상식'에서 지난해 방영된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’이 대상(문화체육관광부장관상)의 영예를 안았다. ‘남남’은 카카오웹툰에 연재된 정영롱 작가의 동명 웹툰이 원작으로, 카카오엔터테인먼트 산하의 바람픽쳐스가 아크미디어, 스튜디오지니와 공동 제작을 맡아 선보인 작품이다. 앞서 카카오페이지의 웹소설 웹툰 원작을 드라마로 기획, 제작해 글로벌 K로맨스 열풍을 일으킨 ‘사내맞선’에 이어, 스토리-미디어를 잇는 IP 밸류체인의 시너지로 카카오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 김강우에 폭며들어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677372"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘폭군’ 배우 김강우의 미공개 스틸이 공개돼 화제다. 28일 소속사 아이오케이컴퍼니는 공식 SNS를 통해 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘폭군’에서 미국 정보기관 소속 비밀 요원 ‘폴’ 역을 맡아 열연을 펼친 김강우의 미공개 컷을 공개했다. 지난 14일 공개와 동시에 각종 커뮤니티를 통해 시청자들을 폭며들게 만드는 작품이라는 평과 함께 김강우 역시 나날이 새로운 매력으로 레전드 경신을 거듭하는 명품 배우의 진가를 증명해 뜨거운 반응을 이끌어내고 있어, 이 가운데 공개된 미공개 스틸은 드라마 팬들의 반가움을 자아내고 있다. 공개된 사진에는 ‘폴’ 역에 몰입한 김강우의 면면이 담겨있어 시선을 모은다. 짧게 자르고 바짝 넘겨 연출한 헤어컷은 완벽한 그의 성격만큼이나 빈틈없는 면모를 드러내고, 형형한 눈빛은 마주치기만 해도 서늘함을 느끼게 할 만큼 압도적인 카리스마를 발산한다. 이에 더해 여유 있는 제스처와 우아한 말투, 그와 반전되는 긴장감을 몰고 다니는 날선 존재감은 김강우라는 배우를 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카카오웹툰 원작 드라마 ‘남남’, 2024 뉴미디어 콘텐츠상 대상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375845"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트(공동대표 권기수, 장윤중)가 28일 카카오웹툰의 인기 웹툰을 원작으로 제작한 드라마 ‘남남’이 2024 뉴미디어 콘텐츠상 시상식에서 대상을 수상했다고 밝혔다. 뮤직-스토리-미디어 부문을 잇는 IP밸류체인을 토대로 시너지를 만들고 있는 카카오엔터테인먼트는 각 사업부문간 IP크로스오버에 더욱 역량을 집중해 글로벌 IP경쟁력을 한층 강화할 계획이다. 지난 27일 문화체육관광부가 주최, 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 ‘2024년 뉴미디어 콘텐츠상 시상식'에서 지난해 방영된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’이 대상(문화체육관광부장관상)의 영예를 안았다. ‘남남’은 카카오웹툰에 연재된 정영롱 작가의 동명 웹툰이 원작으로, 카카오엔터테인먼트 산하의 바람픽쳐스가 아크미디어, 스튜디오지니와 공동 제작을 맡아 선보인 작품이다. 앞서 카카오페이지의 웹소설 웹툰 원작을 드라마로 기획, 제작해 글로벌 K로맨스 열풍을 일으킨 ‘사내맞선’에 이어, 스토리-미디어를 잇는 IP 밸류체인의 시너지로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁민 주연 '스토브리그', 日 리메이크 확정 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261625"/>
        <updated>2024-08-28T06:11:06.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 드라마 '스토브리그'가 일본에서 재탄생된다. 28일 오후 서울 강남구 코엑스에선 '2024 국제방송영상마켓'(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)이 열린 가운데 '스토브리그' 제작사 스튜디오S와 일본 NTT도코모-요시모토흥업 JV(합작법인) NTT 도코모 스튜디오&amp;라이브'가 참석해 일본 리메이크 공동사업 협약식을 진행했다. 이날 스튜디오S 홍성차 드라마 부문 대표, 일본 제작사 요시자와 케이스케 대표이사 사장, 배우 하도권과 차엽이 참석했다. '스토브리그'는 프로야구 꼴찌팀 드림즈에 부임한 단장이 스토브리그 기간 동안 팀을 개혁하며 새 시즌을 준비하는 얘기를 담은 드라마다. 방송 당시 압도적 화제성으로 최고 시청률 20.8%를 달성하며 유종의 미를 거뒀다. 작품에 출연했던 하도권과 차엽이 직접 협약식에 등장해 기쁜 마음을 전했다. 하도권은 "한국에서 방송하던 당시에 많은 사랑을 받았고 개인적으로 의미 있는 작품이다. 일본에서 리메이크한다니 기대된다"라며 "일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김혜윤·변우석, 운동화 선물도"..'선업튀' 마케팅 살펴보니 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261623"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어' 배우 김혜윤, 변우석이 직접 나서 콘텐츠, 이벤트 등을 진행하며 드라마의 인기를 높였다. 28일 오후 서울 강남구 코엑스에선 '2024 국제방송영상마켓'(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)이 열린 가운데 '트렌드 세션 - IP' 코너에서 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'(이하 '선업튀')의 글로벌 인기 원인을 분석했다. 이날 '선재 업고 튀어' 제작사 본팩토리 박순태 PD, CJ ENM 김도현 팀장, 라쿠텐 비키 손정욱 팀장과 정덕현 문화 평론가가 참석했다. 정 문화 평론가는 "드라마는 K팝 요소가 더해져서 드라마 팬덤이 K팝 팬덤처럼 결집력이 있다. 인플루언서들이 자발적으로 입소문 낸 것도 있다"라고 평했다. 그러자 김 팀장은 "디지털 마케팅 반응이 K팝 팬덤과 비슷했다. 한 회가 끝나면 배포한다. 이 드라마 같은 경우엔 K팝 팬덤 자체가 SNS에서 돌아다닌다. 팬들 사이에서 인기가 유지된다"라며 "김혜윤, 변우석 배우를 모시고 콘텐츠를 만들기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정애연, 子 죽고 취조실까지 들어갔다 왔는데…♥남편 경고에 털썩('유어아너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677367"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자체 최고 시청률을 경신한 ‘유어아너’에서 정애연이 김명민의 핏빛 경고에 무릎을 꿇고 오열했다. 어제(27일) 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니) 6회에서는 구속되었던 마지영(정애연 분)이 풀려나면서 분당 최고 시청률이 5.5%까지 치솟았다. 이날 마지영을 구속하고 취조를 시작한 강소영(정은채 분) 검사는 “난 하이에나처럼 약점부터 파고들어”라며 마지영을 압박했고, 마지영이 살인교사를 했다는 증거물인 통화 기록을 들이밀며 수사를 진행했다. 우원 그룹을 상대하긴 빈약한 증거에 마지영은 “우릴 상대로 힘 싸움을 해보겠다고? 내 체포 영장은 어떤 판사가 승인해줬을까?”라며 당당한 모습을 내비쳤다, 이에 강소영은 “난 하이에나처럼 약점부터 파고들어! 가장에게 가장 두려운 약점은 가족이야”라며 강하게 밀어붙였다. 강소영의 압박에도 여유와 웃음을 잃지 않았던 마지영은 결국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 이정은 "'경찰이 뭐 하는 거냐'고…반응 다 봤다" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233782"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은이 '아무도 없는 숲속에서'와 관련된 반응을 모조리 찾아봤다고 털어놨다. 이정은은 27일 오전 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(극본 손호영·연출 모완일) 관련 인터뷰를 진행했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 이정은은 극 중 윤보민 역을 맡았다. 집요하게 사건을 파고들며 사건을 일종의 놀이처럼 생각하고 해결하는 강력반 에이스 출신 파출소장이다. 별명은 '술래'다. 본능적으로 범인을 잘 찾아내기 때문. 먼저 이날 이정은은 "이 작품은 '모완일 감독이니까 만들 수 있지 않았나' 싶다"라며 "굳이 안 보여줘도 되지만 짚고 넘어가야 하는 장면이 많았다. 사실 대본을 읽었을 때 시청자분들이 구상준(윤계상) 가족들의 이야기를 어떻게 받아들일까 궁금했다. 호불호가 갈리겠다 생각했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'선업튀' 글로벌 흥행..변우석 포텐셜 있다고 판단"[스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261619"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선업튀'의 인기 요인엔 배우 변우석의 힘도 있었다. 28일 오후 서울 강남구 코엑스에선 '2024 국제방송영상마켓'(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)이 열린 가운데 '트렌드 세션 - IP' 코너에서 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'(이하 '선업튀')의 글로벌 인기 원인을 분석했다. 이날 '선재 업고 튀어' 제작사 본팩토리 박순태 PD, CJ ENM 김도현 팀장, 라쿠텐 비키 손정욱 팀장과 정덕현 문화 평론가가 참석했다. 박 PD는 "대한민국 시청자 수준이 세계 최고다. 재미없으면 정말 냉담하다. '선업튀'를 많이 사랑해주셨다. 우리 제작 방식이나 노하우가 시청자의 수준을 맞출 수 있는 수준"이라고 말문을 열었다. 그는 "(드라마 제작 환경에서) 가장 큰 변화라고 생각하는 건 거대 스튜디오 등장이다. 기존 탑 크리에이터나 배우들이 의존하는 방식에서 벗어나서 프로그램이 모여있고 신선한 작가, 감독을 발굴하고 원작 IP를 접목한 콘텐츠를 만들 수 있었다. 이 결과가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우에 폭며들었다. ‘폭군’ 인생캐 ‘폴’ 미공개 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088549"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김강우. 사진 | 아이오케이컴퍼니 배우 김강우. 사진 | 아이오케이컴퍼니 몰입력 극강의 액션 스릴러물 ‘폭군’이 디즈니+에 모처럼만의 흥행 선물을 안긴 가운데, 김강우의 유들유들한 악역 카리스마가 눈길을 끌었다. 28일 소속사 아이오케이컴퍼니는 공식 SNS를 통해 ‘폭군’에서 미국 정보기관 소속 비밀 요원 ‘폴’ 역을 맡아 열연을 펼친 김강우의 미공개 컷을 공개했다. 지난 14일 공개와 동시에 각종 커뮤니티를 통해 시청자들을 폭며들게 만드는 작품이라는 평과 함께 김강우 역시 나날이 새로운 매력으로 레전드 경신을 거듭하는 명품 배우의 진가를 증명해 뜨거운 반응을 이끌어낸 바 있다. 공개된 사진에는 ‘폴’ 역에 몰입한 김강우의 면면이 담겨있다. 짧게 잘라 바짝 넘겨 연출한 헤어컷은 완벽한 그의 성격만큼이나 빈틈없는 면모를 드러내고, 형형한 눈빛은 마주치기만 해도 서늘함을 느끼게 할 만큼 압도적인 카리스마를 발산한다. 이에 더해 여유 있는 제스처와 우아한 말투, 그와 반전되는 긴장감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 10월의 신부 된다…“비연예인 연인과 결혼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088548"/>
        <updated>2024-08-28T05:08:29.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아. 사진 | 엑스와이지 스튜디오 배우 조보아가 비연예인 남자친구와 오는 10월 결혼한다. 조보아의 소속사 엑스와이지 스튜디오는 28일 “조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정”이라고 설명했다. 소속사 측은 “언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다”며 “여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다”고 덧붙였다. 한편 조보아는 2012년 tvN 드라마 ‘닥치고 꽃미남 밴드’로 데뷔해 ‘사랑의 온도’ ‘이별이 떠났다’ ‘복수가 돌아왔다’ ‘구미호뎐’ 등에 출연했다. 내년 공개 예정인 넷플릭스 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 갑질 배우로 낙인 찍혀…“‘개소리’는 상당히 의미 있는 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088545"/>
        <updated>2024-08-28T04:11:03.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재. 사진|KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’ 배우 이순재가 드라마 ‘개소리’ 출연 소감을 전했다. 오는 9월 25일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 이순재는 극 중 국민 배우였지만 드라마 현장에서 벌어진 불미스러운 일에 휘말려 한순간에 갑질 배우로 낙인찍힌 동명의 캐릭터 이순재 역을 맡았다. 이순재는 거제도로 도피성 요양을 떠나고, 오랫동안 동고동락한 방송가 동료들과 함께 지내며 의문의 사건들을 마주한다. 이 과정에서 우연히 만난 개 소피의 말소리를 알아듣게 되는 초자연적 현상을 겪은 후, 이를 통해 진실을 추적할 만한 단서들을 얻게 된다. 먼저 ‘개소리’의 신선한 콘셉트에 이끌려 작품을 선택했다고 밝힌 이순재는 “우리나라에서 개와 직접 소통하면서 풀어가는 드라마는 처음이라 남다르게 다가왔다. 처음 하는 형식의 연기이기 때문에 관심도, 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 이을 '지옥에서 온 판사' 박신혜..."정의는 죽었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228749"/>
        <updated>2024-08-28T04:11:03.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'의 뒤를 이을 '지옥에서 온 판사' 박신혜의 모습이 공개됐다. 28일 SBS 새 금토 드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S) 캐릭터 필름이 공개됐다. 이날 공개된 캐릭터 필름에는 극 중 강빛나 역으로 분하는 박신혜의 모습이 담겼다. 해당 영상은 높은 하이힐에 매혹적인 와인 컬러의 의상을 입고 자신만만한 표정을 짓는 박신혜의 모습으로 시작된다. 이어 박신혜는 마치 어린 아이들에게 말하듯 친절한 미소를 지으며 "따라 해 볼까요? 정의는 죽었다"라고 말한다. 이때 박신혜가 눈빛, 표정을 싹 바꾸며 "그러니깐 내가 직접 지옥으로 보내줄게"라고 차갑게 말한다. 이어 도도하고 당당하게 돌아서는 박신혜의 모습 위로 "사악하지만 사랑스럽다"라는 내레이션이 들려온다. 이는 강빛나 캐릭터를 가장 명확하게 보여주는 카피로, 본 드라마에서 '사악하지만 사랑스러운 안티 히어로' 강빛나가 어떤 사이다 활약을 펼칠지 기대하게 만든다. '지옥에서 온 판사'는 '이제부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, '런닝맨' 잠정 하차 이유 있었네..2개 인격 신혜선과 ♥(나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144826"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 신혜선과 이진욱, 신혜선과 강훈의 밀고 당기는 두 가지 색 로맨스가 담긴 ‘로맨스 필름’이 공개됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자 친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 만나 설렘과 행복의 디테일이 살아있는 로맨스의 정수를 선보일 것으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 ‘나의 해리에게’ 측은 28일(수) 주은호(신혜선 분)와 정현오(이진욱 분)의 밀어내는 사랑과 주혜리(신혜선 분)와 강주연(강훈 분)의 당기는 사랑이 담긴 로맨스 필름을 공개했다. 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김명민, 아내 체포 소식에 이성 잃었다..살해 협박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261602"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배신을 당한 김명민이 이성을 잃고 방아쇠를 당겼다. 지난 27일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니) 6회에서는 절대 권력자이자 우원그룹의 회장 김강헌(김명민 분)이 궁지에 몰린 상황이 펼쳐지며 4% 시청률을 돌파했다. 살인 혐의를 받고 경찰의 손에 넘어간 첫째 아들 김상혁(허남준 분)을 구하기 위해 송판호(손현주 분)를 이용하려고 했던 김강헌의 작전은 아내 마지영(정애연 분)이 살인교사 및 방화 교사로 체포되면서 물거품이 될 위기에 처했다. 이 모든 상황을 만든 사람이 송판호임을 눈치챈 김강헌은 송판호를 불러내 총을 발사하며 분노를 폭발했다. "내 가족을 건드려? 당신이 이 세상 어디에서 무얼 하든 그 모든 걸 내가 알게 될 거야, 그의 합당한 대가를 치를 거고"라며 강력하게 경고했다. 이에 송판호는 자신이 죽으면 김상혁을 살릴 수 없다며 모든 걸 실토하고 당당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱 맞아? 덥수룩 수염+산발 머리, 얼굴에는 피칠갑까지 ('우씨왕후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677343"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 ‘우씨왕후’ 속 치열한 권력 쟁탈전의 도화선이 된다. 오는 29일 Part 1이 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’는 우씨왕후의 이야기를 모티브로 삼아, 갑작스러운 왕의 죽음 이후 24시간 동안 벌어진 권력 쟁탈전을 추격 액션 장르로 창작한 팩션 사극이다. 극 중 지창욱은 고구려의 왕 고남무 역을 맡았다. 고남무는 용맹함과 올곧은 성정으로 선대왕의 신임을 받아 왕위에 오른 인물. 왕비족의 일원인 우희(전종서 분)를 아내로 맞아들이며 다정한 부부의 연을 맺고 살아가고 있다. 그러나 왕위에 오른 후 왕비족의 일원이 일으킨 반란을 고남무가 직접 제압하면서 두 사람 사이는 어색해지기 시작한다. 시간이 흐르고 긴 전쟁을 마치고 마침내 궁으로 돌아오는 고남무. 하지만 갑작스럽게 죽음을 맞으면서 나라는 권력 쟁탈의 화마에 휩싸이게 될 예정이다. 공개된 사진 속에는 강건했던 왕 고남무의 독보적인 카리스마가 담겨 있다. 언제 어디서나 위풍당당한 태도와 강인한 얼굴, 그리고 거대한 체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 피 범벅+서늘 눈빛...고구려 왕으로 완벽 변신 ('우씨왕후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144812"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 &lt;우씨왕후&gt; 속 치열한 권력 쟁탈전의 도화선이 된다. 오는 8월 29일(목) Part 1이 공개될 티빙 오리지널 시리즈 &lt;우씨왕후&gt;(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))는 우씨왕후의 이야기를 모티브로 삼아, 갑작스러운 왕의 죽음 이후 24시간 동안 벌어진 권력 쟁탈전을 추격 액션 장르로 창작한 팩션 사극이다. 극 중 지창욱은 고구려의 왕 고남무 역을 맡았다. 고남무는 용맹함과 올곧은 성정으로 선대왕의 신임을 받아 왕위에 오른 인물. 왕비족의 일원인 우희(전종서 분)를 아내로 맞아들이며 다정한 부부의 연을 맺고 살아가고 있다. 그러나 왕위에 오른 후 왕비족의 일원이 일으킨 반란을 고남무가 직접 제압하면서 두 사람 사이는 어색해지기 시작한다. 시간이 흐르고 긴 전쟁을 마치고 마침내 궁으로 돌아오는 고남무. 하지만 갑작스럽게 죽음을 맞으면서 나라는 권력 쟁탈의 화마에 휩싸이게 될 예정이다. 공개된 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 순식간에 눈빛 돌변… ‘지옥에서 온 판사’ 캐릭터 필름 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375792"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 박신혜가 온다. 오는 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 꼽은 작품의 핵심 매력은 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 주인공 강빛나(박신혜)와, 이를 위해 파격 변신을 감행한 박신혜의 존재감이다. 강빛나는 ‘판사의 몸에 들어간 악마’이다. 최악의 인성을 가진 악마가 판사가 되고, 죄인을 처단한다는 아이러니가 기존 사이다 드라마들과 차원이 다른 카타르시스를 선사한다. 이런 가운데 28일 ‘지옥에서 온 판사’ 캐릭터필름이 공개됐다. 강빛나의 특별한 캐릭터성, 이를 표현한 박신혜의 남다른 변신이 깊은 인상을 남기며 본 드라마에 대한 기대를 높인다. 이날 공개된 캐릭터필름은 높은 하이힐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군’ 조윤수 vs ‘마녀’ 김다미 vs 신시아 싸운다면? 능력치 비교]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890843"/>
        <updated>2024-08-28T03:11:03.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['폭군'이 뜨거운 열풍을 일으키고 있다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'(각본/연출 박훈정)이 흥행 질주를 이어가는 가운데, 세계관 확장과 역대급 캐릭터, 작품에 대한 다양한 반응들이 폭주하며 이른바 ‘폭군’ 신드롬을 불러일으키고 있다. '낙원의 밤' 마이사로 수많은 패러디를 탄생시킨 차승원이 '폭군'에서 은퇴한 전직 요원 ‘임상’ 역으로 다시 한번 인생 캐릭터를 경신했다는 호평을 받고 있다. 일상적인데 비일상적이고, 노쇠한데 민첩하고, 수줍지만 폭력적인 야누스적인 인물을 완벽하게 소화해낸 것. 특히 ‘임상’ 특유의 공손한 말투가 화제를 모으는 가운데, 불량한 고등학생들에게 시비가 걸려 “어쩌다가 그렇게 기분이 X 같을까요?”, “심사숙고하시죠”라고 말하며 끌려가는 장면은 너튜브를 비롯한 소셜미디어, 커뮤니티에서 각종 밈을 생성하며 회자되고 있다. 작품 내내 등장하는 의외의 ‘먹방’ 장면도 화제를 모으고 있다. 해장국집에서 맛깔나게 먹는 ‘자경’(조윤수)의 짜장면 먹방부터 ‘연모용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 신슬기, 드라마 '귀궁' 캐스팅..육성재·김지연과 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261584"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 드라마 '귀궁'에 캐스팅됐다. 28일 신슬기 소속사 측은 "신슬기가 SBS 새 드라마 '귀궁'에서 '최인선' 역을 맡는다"고 밝혔다. 티빙 오리지널 시리즈 '피라미드 게임'에서 전교1등 FM반장 '서도아'로 분해, 피라미드 게임의 시작과 끝을 맺는 핵심 히든키로 활약하며 배우로서 가능성을 입증한 그가 새로운 캐릭터로 안방극장에 찾아오는 것. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 '철인왕후', '최고다 이순신', '각시탈', '대조영' 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 '왕의 얼굴', '발칙하게 고고'를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 '최인선' 역으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 10월 9일 첫 방송…황인엽·정채연·배현성, 한솥밥 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765112"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'이 10월 9일 첫방송한다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 드라마다. 배우 황인엽, 정채연, 배현성부터 묵직한 존재감을 가진 베테랑 배우 최원영, 최무성까지 세대를 초월한 라인업을 조립하며 관심을 모은다. 공개된 티저 영상은 가족의 홍일점이자 사랑둥이 막내 윤주원(정채연 분)과 김산하(황인엽), 강해준(배현성), 윤정재(최원영), 김대욱(최무성)의 개성 넘치는 프로필을 조명한다. 조금은 독특한 가족의 형태에 메신저방 이름을 썼다 지웠다 하던 윤주원은 마침내 '조립식 가족'이라는 이름으로 가족들을 초대한다. 메신저방을 개설하자마자 대뜸 사고를 쳤냐고 묻는 김산하와 단톡방의 개설 이유를 묻는 강해준, 그리고 두 사람의 말문을 막는 윤주원의 대화 내용에서는 '찐 남매' 분위기가 물씬 느껴진다. 윤정재와 김대욱도 세 아이의 대화에 자연스레 합류하며 가족의 정을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 지옥으로 보내줄게" 박신혜, 사악하지만 사랑스러운 안티히어로 (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765111"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 박신혜가 온다. 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 꼽은 작품의 핵심 매력은 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 주인공 강빛나(박신혜 분)와, 이를 위해 파격 변신을 감행한 박신혜의 존재감이다. 강빛나는 ‘판사의 몸에 들어간 악마’이다. 최악의 인성을 가진 악마가 판사가 되고, 죄인을 처단한다는 아이러니가 기존 사이다 드라마들과 차원이 다른 카타르시스를 선사한다는 것이다. 이런 가운데 8월 28일 ‘지옥에서 온 판사’ 캐릭터필름이 기습 공개됐다. 강빛나의 특별한 캐릭터성, 이를 표현한 박신혜의 남다른 변신이 깊은 인상을 남기며 본 드라마에 대한 기대를 높인다. 공개된 캐릭터필름은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 신슬기, '귀궁' 캐스팅…김지연-육성재와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307742"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 SBS 새 드라마 '귀궁'에 캐스팅됐다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 '철인왕후', '최고다 이순신', '각시탈', '대조영' 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 '왕의 얼굴', '발칙하게 고고'를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 신슬기는 극 중 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 '최인선' 역으로 분한다. '최인선'은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물이다. 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린 이가 여리(김지연 분)가 아닌 왕의 검사관 윤갑(육성재 분)이라 오해하며 벌어지는 일들을 그려낼 예정이다. 신슬기는 넷플릭스 오리지널 연애 예능 '솔로지옥2'에 출연해 솔직하면서도 사랑스러운 매력으로 대중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스가 반했던 신슬기, 육성재와 만난다…'귀궁' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031529"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 SBS 새 드라마 '귀궁'에 캐스팅됐다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물. 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 '최인선' 역을 맡는다. '최인선'은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물. 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린 이가 여리(김지연)가 아닌 왕의 검사관 윤갑(육성재)이라 오해하며 벌어지는 일들을 그려낼 예정이다. 특히, 김지연과는 '피라미드 게임'에서 호흡을 맞춘 만큼 이번 드라마에서 어떤 케미를 선보일지 관심을 집중시키고 있다. 신슬기는 티빙 오리지널 시리즈 '피라미드 게임'에서 전교1등 FM반장 '서도아' 캐릭터를 맡아 피라미드 게임의 시작과 끝을 맺는 핵심 히든키로 활약을 펼쳤다. 또한 넷플릭스 오리지널 연애 예능 '솔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 고구려 왕 지창욱, 돌연 죽음 맞게 된 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890832"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 '우씨왕후' 속 치열한 권력 쟁탈전의 도화선이 된다. 오는 8월 29일 Part 1이 공개될 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))는 우씨왕후의 이야기를 모티브로 삼아, 갑작스러운 왕의 죽음 이후 24시간 동안 벌어진 권력 쟁탈전을 추격 액션 장르로 창작한 팩션 사극이다. 극 중 지창욱은 고구려의 왕 고남무 역을 맡았다. 고남무는 용맹함과 올곧은 성정으로 선대왕의 신임을 받아 왕위에 오른 인물. 왕비족의 일원인 우희(전종서 분)를 아내로 맞아들이며 다정한 부부의 연을 맺고 살아가고 있다. 그러나 왕위에 오른 후 왕비족의 일원이 일으킨 반란을 고남무가 직접 제압하면서 두 사람 사이는 어색해지기 시작한다. 시간이 흐르고 긴 전쟁을 마치고 마침내 궁으로 돌아오는 고남무. 하지만 갑작스럽게 죽음을 맞으면서 나라는 권력 쟁탈의 화마에 휩싸이게 될 예정이다. 공개된 사진 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 지옥으로 보내줄게"…'지옥에서 온 판사' 박신혜, 사이다 활약 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307741"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 사이다 활약을 예고했다. 오는 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. '지옥에서 온 판사' 제작진이 꼽은 작품의 핵심 매력은, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 주인공 강빛나와, 이를 위해 파격 변신을 감행한 박신혜의 존재감이다. 강빛나는 '판사의 몸에 들어간 악마'다. 최악의 인성을 가진 악마가 판사가 되고, 죄인을 처단한다는 아이러니가 기존 사이다 드라마들과 차원이 다른 카타르시스를 선사한다는 것이다. 이런 가운데 28일 '지옥에서 온 판사' 캐릭터필름이 공개됐다. 20초 분량의 캐릭터필름 안에 주인공 강빛나 캐릭터의 특별한 매력, 배우 박신혜의 시선강탈 존재감, 드라마의 스토리 메시지까지 모두 담아냈다. 강빛나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 신슬기, 드라마 '귀궁' 캐스팅…'피겜' 김지연과 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233764"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 SBS 새 드라마 ‘귀궁’에 캐스팅됐다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘피라미드 게임’에서 전교1등 FM반장 ‘서도아’로 분해, 피라미드 게임의 시작과 끝을 맺는 핵심 히든키로 활약하며 배우로서 가능성을 입증한 그가 새로운 캐릭터로 안방극장에 찾아온다. ‘귀궁’은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 ‘철인왕후’, ‘최고다 이순신’, ‘각시탈’, ‘대조영’ 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 ‘왕의 얼굴’, ‘발칙하게 고고’를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 ‘최인선’ 역으로 분한다. ‘최인선’은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물이다. 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준·한소희·이무생·배현성 ‘경성크리처’ 시즌2, 9월 27일 공개 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020346"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 ‘경성크리처’ 시즌2 공개일을 9월 27일로 확정하고 캐릭터 포스터 4종과 티저 예고편을 공개했다. 시대의 어둠이 짙었던 ‘1945년 경성’을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이러한 시대에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려내며 전 세계 시청자들의 호평을 받은 ‘경성크리처’가 9월 27일 시즌2 공개를 확정, ‘2024년 서울’로 배경을 옮겨 더욱 확장된 스토리와 깊어진 인물들의 서사를 선보인다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, ‘태상’과 모든 것이 닮은 ‘호재’와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 9월 27일 공개 확정 소식과 함께 공개된 ‘경성크리처’ 시즌2 캐릭터 포스터는 1945년에서 2024년으로 시대를 옮겨온 인물들의 모습을 보여준다. 경성 최고의 전당포인 금옥당의 대주 ‘태상’과 꼭 닮은 모습을 지닌 ‘호재’(박서준)의 포스터는 그가 왜 ‘태상’과 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘솔로지옥2’ 신슬기, 조선 명문가 외동딸 된다 ‘귀궁’ 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890830"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 출연자 신슬기가 ‘귀궁’에 캐스팅됐다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘피라미드 게임’에서 전교 1등 FM반장 ‘서도아’로 분해, 피라미드 게임의 시작과 끝을 맺는 핵심 히든키로 활약하며 배우로서 가능성을 입증한 그가 새로운 캐릭터로 안방극장에 찾아온다. 2025년 첫 방송될 SBS 새 드라마 ‘귀궁’은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 ‘철인왕후’, ‘최고다 이순신’, ‘각시탈’, ‘대조영’ 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 ‘왕의 얼굴’, ‘발칙하게 고고’를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재, 김지연, 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 ‘최인선’ 역으로 분한다. ‘최인선’은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무척 기대됐다"…김정현, 서숙향 작가와 9년 만에 재회 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186492"/>
        <updated>2024-08-28T02:03:13.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 서숙향 작가와 9년 만에 재회한다. 오는 9월 28일 첫 방송되는 KBS2 특별기획 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수)는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 극 중 김정현은 지승그룹 상무 서강주 역을 맡았다. 영화감독이 꿈이었던 강주는 대학 시절 시나리오 수업을 같이 들었던 이다림(금새록)과 잊지 못할 경험을 한다. 이후 8년이 지나 다림을 재회하는데. 다시 만난 그녀에게 푹 빠져 예상치 못한 일들과 마주하게 된다. 김정현은 '다리미 패밀리'를 선택하게 된 이유로 "가족분들이 모두 모여서 볼 수 있는 시간대로, 즐겁게 시청할 수 있는 작품이라는 점이 굉장히 매력적으로 다가왔다"고 밝혔다. 또한 "9년 만에 '질투의 화신' 이후 서숙향 작가님과 재회가 무척 기대됐다"면서 "성준해 감독님, 서숙향 작가님 모두 작품을 오래 해온 터라 누가 되지 않도록 열심히 해야겠다"라며 각오]]></content>
    </entry>
</feed>