<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-21T23:12:43.517Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언' 1위 속 조정석 '파일럿' 400만 도파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007743531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007743531"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'(감독 페데 알바레즈)가 박스오피스 1위를 지킨 가운데 '파일럿'이 400만을 돌파했다. 22일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 20일 1070개 스크린에서 4만 9500명을 동원하며 박스오피스 1위를 지켰다. 누적 관객 수는 85만 3214명이다. '에이리언:로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 배우 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'(감독 김한결)은 963개 스크린에서 4만 1395명을 동원했다. 누적 관객 수는 400만 5485명이다. 신작 '늘봄가든'(감독 구태진)이 개봉일에 박스오피스 3위로 진입했다. '늘봄가든'은 638개 스크린에서 3만 3542명을 동원했다. '늘봄가든'은 곤지암 정신병원과 경북 영덕횟집에 이은 대한민국 3대 흉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한국이 싫어서’ 시사회 현장 “행복을 찾아서, 나는 여기를 떠난다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066880"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 오후, CGV용산아이파크몰에서는 제28회 부산국제영화제 개막작으로 소개되었던 영화 &lt;한국이 싫어서&gt;의 언론시사회가 열렸다. 2015년 출간된 장강명 작가의 동명의 소설을 영화로 옮긴 &lt;한국이 싫어서&gt;는 대학졸업 후 힘들게 직장생활을 하며 이른바 ‘헬조선’의 고통과 불합리를 견디다 못해 결국 행복을 위해 뉴질랜드(원작에서는 호주)로 이민을 떠나려는 계나(고아성)의 분투기를 담고 있다. 영화 상영이 끝난 뒤 CBS 신지혜 아나운서의 사회로 간담회가 이어졌다. 장건재 감독은 "원작소설이 나왔을 때 바로 영화화하고 싶다는 생각이 들어 판권을 알아봤고, 바로 영화작업 준비를 했다. 소설은 계나의 일인칭 화법으로 전개되는데, 영화는 원작의 이야기와 함께 물리적 공간, 주변 인물들에 대한 여건이 만들어져야하기에 그런 현실적인 부분들도 신경 썼다"고 밝혔다. 고아성은 지극히 평범한 대한민국 20대 후반의 여성 ‘주계나’를 연기한다. 지독한 취업난을 뚫고, 회사에 들어가지만 직장생활이 만만치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“골든에그지수 역주행”…‘리볼버’ N차관람객 증가…‘핸섬가이즈’ 장기흥행 따라가나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686426"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 '핸섬가이즈'를 잇는 입소문 열풍으로 장기 흥행에 청신호를 켰다. 영화 '리볼버'가 캐릭터 파격 변신, 예상치 못한 재미, 다채로운 장르성 등의 삼박자 매력으로 N차 관람과 입소문 열풍을 일으키며 장기 흥행에 가속을 붙이고 있다. 지난 6월에 개봉한 '핸섬가이즈'는 이성민, 이희준의 지금껏 보지 못한 새로운 캐릭터 변신부터 예상을 뛰어넘는 하이 레벨의 코미디로 입소문을 유발하며 흥행 역주행을 이뤄냈다. 그리고 8월, '리볼버'가 '핸섬가이즈'의 바통을 이어받아 의외의 관람 포인트로 호평을 끌어내며 장기 흥행세를 보이고 있다. 관객들을 '리볼버'에 매료시킨 가장 큰 원동력은 배우들의 파격 변신이다. 전도연, 지창욱, 임지연, 김준한, 김종수, 정만식 그리고 특별 출연과 우정 출연만으로 강렬한 존재감을 남긴 전혜진, 이정재, 정재영까지 내로라하는 배우들이 총출동해 이제껏 만난 적 없는, 오직 '리볼버'에서만 볼 수 있는 버라이어티한 얼굴을 선보였다. 또한 고요하고 뜨겁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연의 직진 카리스마, 현장에선 무해한 미소?…‘리볼버’ 비하인드 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686425"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 &lt;리볼버&gt;가 전도연의 러블리한 반전 매력이 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 &lt;리볼버&gt;가 전도연의 환한 미소가 담긴 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 에서 대가를 얻기 위해 포기 없이 직진하는 수영 역으로 인생 연기를 경신했다는 폭발적인 호평을 얻고 있는 전도연은 건조하고 차가운 표정 너머에 뜨겁게 휘몰아치는 분노를 담아내며 본 적 없는 얼굴을 스크린에 담아냈다. 그녀는 카메라가 켜지면 표정을 지우고 수영 캐릭터에 혼연일체 되었다가도 카메라가 꺼지면 무해한 미소로 180도 반전 매력을 발산해 현장을 환하게 만들었다. 함께 호흡을 맞춘 지창욱은 “쉽지 않은 장면들이 계속 있었고 리허설도 많이 했다. 후배들의 연기를 너무 잘 받아주셔서 편하게 연기할 수 있었고 너무 감사하다”, 임지연은 “함께 연기하는 것 자체만으로 너무 의미 있고 영광스러운 일이라 많은 설렘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 400만 돌파…조정석 코미디 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000818976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000818976"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 400만 관객을 돌파하며 흥행에 성공했다. 지난 21일 '파일럿'은 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 기준 400만 관객을 돌파했다. '파일럿'은 조정석의 파격 변신이 주는 신선한 매력과 함께 이주명 한선화 신승호의 빈틈없는 연기 앙상블, 김한결 감독이 펼쳐 놓은 현실 공감력 터지는 코미디 연출까지 꽉 찬 영화로 호평을 받았다. 지난 7월 31일 개봉 이후 400만 관객들을 극장으로 움직이게 한 영화 '파일럿'은 앞으로도 시원한 흥행 레이스를 이어갈 전망이다. 400만 관객을 돌파한 흥행 성적에 '파일럿'의 주역들이 영화를 사랑하고 무한 응원을 보내준 관객들을 향한 감사 인사를 전했다. 조정석 이주명 한선화 신승호 그리고 김한결 감독까지 파일럿즈 완전체가 손편지를 직접 작성해 인증샷을 보냈다. 먼저 조정석은 "'파일럿' 400만 관객 여러분! 너무너무x100 감사합니다"라며 진심 어린 무한 감사 인사를 전했고, 이주명과 한선화 신승호는 "첫 영화에 큰 사랑을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은·노상현, 토론토영화제 간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983568"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’ 이언희 감독과 배우 김고은, 노상현이 제49회 토론토 국제영화제 참석한다. 배급사 플러스엠엔터테인먼트 측은 22일 “‘대도시의 사랑법’ 김고은, 노상현, 이언희 감독이 다음 달 5일부터 15일까지 개최되는 제49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 참석을 확정했다”고 밝혔다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 현지 시각 기준 9월 13일 첫 공식 행사에서 ‘대도시의 사랑법’ 주역인 김고은, 노상현, 이언희 감독은 월드 프리미어 공개에 앞서 레드카펫에 올라 글로벌 관객들을 만난다. 이어 로얄 알렉산드라 극장(Royal Alexandra Theatre)에서 첫 공식 상영이 진행되며, 전 세계 영화 팬들에게 처음으로 선보이는 자리인 만큼 열띤 관심을 불러일으킬 것이다. 여기에 상영 후 관객 대상 Q&amp;A가 예정되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장가 승자는 ‘파일럿’, 400만 돌파…김 감독 이찬원 팬클럽 언급 ‘센스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686422"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 최고의 흥행작 &lt;파일럿&gt;이 400만 관객을 돌파했다. 식지 않는 흥행 기세로 극장가에 활기를 넣고 있는 영화 &lt;파일럿&gt;이 영화관 입장권 통합전산망 기준 8월 21일(수) 400만 관객을 돌파했다. 올여름 최고의 화제작이자 흥행작 &lt;파일럿&gt;은 조정석의 파격 변신이 주는 신선한 매력과 함께 이주명, 한선화, 신승호의 빈틈없는 연기 앙상블, 김한결 감독이 펼쳐 놓은 현실 공감력 터지는 코미디 연출까지 꽉 찬 영화로 전세대 관객층의 고른 사랑을 받을 수 있었다. 7월 31일(수) 개봉 이후 400만 관객들을 극장으로 움직이게 한 영화 &lt;파일럿&gt;은 남은 더위를 극장에서 물리칠 수 있는 영화로 앞으로도 시원한 흥행 레이스를 이어갈 전망이다. 한편 400만 관객을 돌파한 놀라운 흥행 성적에 &lt;파일럿&gt;의 주역들이 영화를 사랑하고 무한 응원을 보내준 관객들을 향한 감사 인사를 전했다. 조정석, 이주명, 한선화, 신승호 그리고 김한결 감독까지 파일럿즈 완전체가 손편지를 직접 작성해 인증샷을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 '대도시의 사랑법'으로 제49회 토론토 국제영화제 참석[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003863482"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은의 하반기는 '대도시의 사랑법'이다. 올 초 '파묘'로 1000만 관객을 모으며 오컬트 장르의 새 역사를 쓴 김고은은 이번에는 로맨스물로 팬들을 만난다. 더욱이 이번 작품을 통해 토론토 국제영화제를 찾는다. 영화의 배급을 맡은 플러스엠 엔터테인먼트는 22일 " 매력 넘치는 배우 김고은과 주목받는 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 '대도시의 사랑법'의 김고은, 노상현, 이언희 감독이 49회 토론토 국제영화제 참석을 확정했다"고 밝혔다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 작품. 주연 배우 김고은, 노상현, 이언희 감독은 오는 9월 5일 부터 9월 15일 까지 개최되는 49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 참석을 확정했다. 먼저 현지 시각 기준 9월 13일 첫 공식 행사에서 김고은, 노상현, 이언희 감독은 월드 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악뮤(AKMU) 수현, 애니 ‘연의 편지’ 성우 도전 “영광스러운 기회”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000686419"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 영화 &lt;연의 편지&gt;가 세계 3대 애니메이션영화제 중 하나로 손꼽히는 오타와국제애니메이션영화제(OIAF) 공식 초청 소식과 함께 성우 캐스팅을 공개했다. 는 따돌림을 당하던 친구를 돕다 집단 괴롭힘을 당해 시골로 전학을 오게 된 ‘소리’가 자신과 같은 자리에 앉았던 ‘호연’의 편지를 발견하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 장편 애니메이션으로, 2018년 네이버웹툰에서 여름 특선 10부작으로 연재되었던 조현아 작가의 동명의 웹툰을 원작으로 한 작품이다. 웹툰 [연의 편지]는 연재 당시 탄탄한 팬덤을 형성해 뜨거운 반응을 일으키고, 별점 9.98점을 기록하며 웰메이드 작품으로 폭발적인 호평을 끌어냈다. 연재 이후 발행된 단행본 또한 베스트셀러 반열에 올랐던 [연의 편지]가 극장용 장편 애니메이션 영화 제작 확정 소식을 알리며 수많은 독자들의 기대감을 모았던 가운데, 2024년 오타와국제애니메이션영화제(OIAF) Special Screening 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이뤄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원·임영웅·남진…‘막강 팬덤’ 트로트 스타, 극장가 ‘흥행 복병’ 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001146146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001146146"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:01.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 스타들이 영화의 흥행을 좌지우지하는 극장가 복병으로 떠올랐다. 이찬원의 팬덤이 영화 ‘파일럿’의 흥행에 일조하고 있는가 하면, 최강 팬덤을 지닌 임영웅과 남진이 콘서트 실황 영화 개봉을 준비하고 있어 극장을 떠들썩하게 만들 예정이다. 현재 상영 중인 영화 ‘파일럿’은 주인공인 조정석뿐 아니라 이찬원 팬들의 ‘필람 무비’로 주목받고 있어 눈길을 끈다. 극 중 조정석이 연기한 스타 파일럿 한정우의 엄마인 안자가 이찬원의 열혈 팬덤인 ‘찬스’로 등장하기 때문이다. 극 중 공식 팬덤색인 로즈 골드색 티셔츠를 맞춰 입은 동료 팬들과 함께 이찬원이 갔던 식당을 따라 방문하는 ‘성지 순례’를 하는 등 관련 설정과 이를 연기한 안미애의 능청스러운 연기로 영화 곳곳에 ‘감초 재미’를 더한다. 극 중 등장하는 집 안에 빼곡히 채워진 등신대, 사진, 쿠션, 응원봉, 슬로건, 티셔츠 등 이찬원 관련 굿즈은 이찬원의 소속사에서 직접 제공한 것으로 알려졌다. 이찬원도 영화를 응원하기 위해 VIP 시사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['생애 첫' 송강호는 쓴맛...'17년만' 김윤석은? "날 끌어당긴 'The Frog'"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000226414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000226414"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:08.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식부터 송강호까지. 영화계를 대표하는 배우들이 OTT 시리즈 작품에 연이어 도전장을 내밀고 있다. 그 배턴을 이어받는 건 약 17년 만에 드라마에 돌아온 김윤석. 20년 만에 다시 만난 모완일 감독과 성공으로 이끌 수 있을지 주목된다. 지난 21일 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서' 제작발표회가 진행됐다. 이날은 모완일 감독과 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 'JTBC X SLL 신인 작가 극본 공모전'에서 우수상을 수상한 손호영 작가 작품으로, KBS2 '뷰티풀 마인드', JTBC '미스티', '부부의 세계' 등을 선보인 모완일 감독이 연출했다. 여기에 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은 등이 핵심 인물들을 연기한다. 무엇보다 김윤석의 존재가 눈길을 끈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 “영화다운 영화 ‘행복의 나라’…안타까움보단 작품으로 봐주길” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374574"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:08.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“먼 길 돌아왔다는 생각도 드네요. 찍으면 개봉하고, 관객을 만나는 게 당연했는데 개봉이 쉽지 않았습니다. 저뿐만 아니라 다들 가슴이 짠했죠.” 마침내 개봉을 맞은 ‘행복의 나라’에 대해 배우 유재명은 담담히 말했다. 지난 14일 개봉한 이 작품은 1979년 10.26 대통령 암살사건과 12.12 군사 반란 사이를 관통하는 부정 정치 재판을 모티브로 한 영화다. 당초 지난해 관객을 맞을 예정이었으나 고 이선균의 안타까운 사건으로 개봉 시기가 늦춰졌다. 극 중 상관 명령으로 암살에 가담해 재판에 세워진 육군 대령 박태주(고 이선균)와 그의 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그리는 가운데 유재명은 재판을 불리하게 조종하는 합수부장 전상두 역을 맡았다. 분장이 아닌 직접 밀었다는 M자 이마가 누구를 가리키는지 명확하지만 유재명은 “전두환을 표현하려 애쓴 건 아니다”며 “‘권력의 실세’로서 자신의 야망을 모색하는 태도, 사람을 바라보는 눈빛과 말의 뉘앙스를 중요하게 생각했다”고 밝혔다. “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오동진 영화만사] 독파해 내기 최고로 어려운 영화 ‘희생’, 이렇게 보면 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003374570"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:39.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소련 시대, 러시아의 거장 감독이었던 안드레이 타르코프스키의 1986년작 ‘희생’의 4K 리마스터링 복원판 시사회에는 영화계의 내로라 하는 사람들이 모였다. 한국에서는 1995년에 개봉됐었으니 29년만의 재개봉이다. 2시간29분의 러닝 타임 후 극장을 나오는 사람들은 서로에게 “수고했다”는 인사말을 건넸다. 영화는 21일 개봉됐다. ‘희생’은 ‘본다는 것’ 자체만으로도 많은 일화를 갖고 있는 작품이다. 영화 감독 육상효도 이 영화를 ‘픽스 롱테이크 쇼트 때문에 영사기가 멈췄다고 관객들이 항의했던 작품’이라고 기억하고 있을 정도다. 영화 안에 담겨진 수 많은 상징과 알레고리, 현학적으로 느껴지기까지 하는 철학적 담론, 부조리극처럼 이어지는 배우들의 수많은 대사와 연기 탓에 대부분의 사람들은 ‘희생’을 현대 영화사에 있어 잉그마르 베르히만의 ‘제7의 봉인’만큼 가장 독파하기 힘든 영화로 생각한다. 깊이 잠들지만 않는다면, 그래서 중반부까지를 잘 참고 넘어 가면 이 영화가 어떤 시대 배경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '터미널'처럼…아이티 남성, 칠레 공항서 2년째 숙식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014886590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014886590"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:39.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2016년 입국했다 해고 뒤 연명…"인도주의적 지원하는 멕시코 가고파" 이재림 특파원 = 아이티 국적의 한 남성이 칠레 공항에서 숙식하며 2년째 머물고 있다는 사연이 알려져 현지인들의 주목을 받고 있다. 비오비오칠레와 TV칠레비시온 등 칠레 언론에 따르면 아이티 출신의 조셉(44)은 2022년부터 칠레 산티아고에 있는 아르투로 메리노 베니테스 국제공항에서 지내고 있다. 그는 2016년 건설 분야 일자리를 찾기 위해 칠레에 입국했다가 5년여만에 정리해고를 당한 뒤 공항에서 숙식을 해결하고 있다고 한다. 작은 카트에 자신의 짐을 싣고 다니는 조셉의 유일한 수입원은 공항 이용자들에게 받는 푼돈이다. 조셉의 하루하루는 한 승객이 동영상으로 촬영해 사회관계망서비스에 게시하면서 알려지게 됐다. 조셉은 해당 동영상에서 "(아이티) 여권을 소지하고 있다며 "인도주의적 지원을 받을 수 있는 멕시코로 가는 게 제 목표"라고 언급했다. 해당 항공권은 40만 칠레 페소(58만원 상당) 정도에 구입할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽은 배우가 어떻게 출연?…'에이리언7' AI 생성 캐릭터 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014886588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014886588"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:39.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1편 출연했다가 4년 전 별세한 배우 얼굴·목소리 AI 기술로 연출 관객·평단, 윤리문제 제기 "거부감"…제작진 "유족 허락 받았다" 임미나 특파원 = 할리우드 영화 '에이리언' 시리즈의 7편에 해당하는 신작 '에이리언: 로물루스'가 2년 전 별세한 배우의 모습을 인공지능(AI) 기술로 생성, 실제 배우처럼 등장시켜 논란이 되고 있다. 21일(현지시간) 미 일간지 로스앤젤레스(LA)타임스와 영국 BBC 방송 등에 따르면 지난주 세계적으로 개봉한 '에이리언…'에는 고인이 된 배우 이언 홈을 닮은 인조인간 캐릭터가 등장한다. '반지의 제왕'과 '호빗' 시리즈의 '빌보' 역으로 많이 알려진 이 영국 출신 배우는 2020년 88세를 일기로 별세했다. 이 배우는 1979년 개봉한 리들리 스콧 감독의 원조 '에이리언'에서 비중 있는 인조인간 캐릭터 '애쉬' 역을 맡아 열연한 바 있다. 이번 신작 '에이리언: 로물루스' 제작진은 그의 얼굴과 목소리를 AI 기술로 생성해 새로운 캐릭터 '루크'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조아람, '빅토리'에서 빛난 상큼한 '비타민' 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003260076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003260076"/>
        <updated>2024-08-21T15:07:29.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조아람이 청량미 넘치는 상큼한 매력으로 스크린을 가득 채우고 있다. 조아람은 상영 중인 영화 '빅토리'에서 거제로 전학 온 세현 역을 맡아 세기말 감성을 담은 풋풋한 여고생의 모습으로 관객들의 시선을 사로잡고 있다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 이 중 세현은 밀레니엄 걸즈의 리더이자 중심이 되는 인물로 치어리딩을 가르치며 거제 친구들과 서서히 하나가 되어가고 진정한 우정을 나누는 캐릭터다. 조아람은 거제 친구들과 함께 점차 성장하고 진심으로 치어리딩을 사랑하게 되는 세현의 면모를 탁월한 캐릭터 해석력과 디테일한 표현력으로 살려내며 극에 활력을 불어넣었다. 처음에는 도도하고 새침하지만 따뜻함을 지닌 세현만의 매력은 조아람의 밀도 깊은 연기를 만나 빛을 발했고 관객들에게 푸르른 청춘의 에너지와 감동을 동시에 전했다. 특히 치어리딩을 위해 피나는 연습을 하며 노력을 기울인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['필사의 추격'부터 '랑데부'까지…박성웅, 새로운 대표작 나올까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314957"/>
        <updated>2024-08-21T15:07:29.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '개소리'도 출연…영화·드라마·연극에서 활발한 활약 예고 배우 박성웅이 스크린과 무대 그리고 브라운관까지 한계 없는 활동 영역을 뽐내며 다작 행보를 이어갈 예정이다. 다만 최근 흥행과 거리가 멀었기에 기대와 우려가 섞인 시선으로 그를 기다리고 있는 대중이다. 박성웅은 21일 스크린에 걸린 영화 '필사의 추격'(감독 김재훈)을 시작으로 24일 개막하는 연극 '랑데부'와 9월 중 첫 방송 예정인 KBS2 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진)를 선보인다. 그가 지난해 영화 '웅남이' '라방' '보호자' '더 와일드: 야수들의 전쟁', 넷플릭스 '사냥개들', 드라마 '사장님을 잠금해제' '국민사형투표' 등 꾸준히 작품을 선보였지만 흥행을 거두지 못한 가운데 올해 분위기 쇄신에 성공할 수 있을지 이목이 집중된다. 먼저 '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사 그리고 조직 보스가 각기 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전으로, '악마들'(]]></content>
    </entry>
</feed>