<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-05T23:09:22.409Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 알쓰 김윤석→삭발 이승기…대환장 패밀리 유니버스 본격 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241344"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일한 가족 코미디 영화 '대가족'이 5종 캐릭터 포스터를 공개하며 대박 웃음을 예고한다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트| 제작: 게니우스 | 각본/연출: 양우석] 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 올겨울 대환장하는 패밀리 유니버스를 보여줄 영화 '대가족'이 대박 캐릭터들의 향연을 예고하는 캐릭터 포스터 5종을 공개했다. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 배우들이 맡은 인물 한 명, 한 명 개성 넘치는 이미지가 공개되어 영화에 대한 호기심을 자극한다. 먼저 함무옥 역의 김윤석은 소주병 앞에서 행복하게 잠든 모습으로 ‘알코올 쓰레기 모먼트’를 보여준다. '대가족'을 통해 필모그래피 최초로 코미디 장르 도전뿐만 아니라 일명 ‘알쓰’ 캐릭터까지 맡게 된 김윤석은 손주들이 건넨 술 한잔에 초토화가 되어버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더러운 돈에 손대지 마라’ 안방 1열 관람 가능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998998"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(감독 김민수)를 안방 1열에서 관람 가능하다. 수사는 본업, 뒷돈은 부업 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 6일부터 IPTV와 온라인 및 모바일 플랫폼을 통해 VOD 서비스로 오픈한다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 정우, 김대명, 박병은의 연기 앙상블과 속도감 있는 전개, 반전에 반전을 거듭하는 스토리로 관객들의 마음을 사로잡았다. 개봉 전부터 제29회 부산국제영화제, 제57회 시체스 국제판타스틱영화제, 제44회 하와이 국제영화제에 초청되며 주목받은 ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 기존 범죄 영화에서 흔히 볼 수 없었던 ‘자신들이 저지른 범죄를 직접 수사하는 형사들’이라는 캐릭터 설정과, 신예 김민수 감독의 신선한 연출로 언론매체, 관객들의 호평을 이끌어 냈다. 이처럼 뜨거운 반응을 불러일으킨 ‘더러운 돈에 손대지 마라’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스' 5일 연속 1위…누적 136만명 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007889565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007889565"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(베놈3/감독 켈리 마르셀)가 5일 연속 1위를 차지했다. 6일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 전날인 5일 하루 동안 2만 5558명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 136만 6148명이다. '베놈: 라스트 댄스'는 지난달 23일 개봉과 동시에 정상에 올랐으며 일주일 동안 1위 자리를 지켰다. 10월 30일 개봉한 '아마존 활명수'에 1위를 내주기도 했지만, 이틀 만인 이달 1일 다시 정상에 올라선 뒤 5일 연속 왕좌를 유지하고 있다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 과정을 담은 액션 블록버스터 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. '아마존 활명수'는 2만 3919명이 관람해 2위에 올랐으며, 누적 관객 수는 41만 6460명이다. '보통의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밤낚시’ 이어 ‘4분44초’ 깜짝 흥행…숏폼의 시대, 스낵무비의 반란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161263"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상영 시간이 5분도 채 되지 않는 단편영화 8편을 한데 묶은 공포 영화 ‘4분 44초’가 개봉 3일만 2만 명이 넘는 관객을 모으며 극장에서 반전 존재감을 과시했다. 앞서 13분 가량 단편 영화 ‘밤낚시’가 극장에서 깜짝 흥행에 성공한 데 이어 ‘4분 44초’까지 성과를 내자 저렴한 가격의 숏폼 콘텐츠, 이른바 ‘스낵 무비’가 침체된 극장의 새로운 활로로 떠오른 양상이다. 샤이니 온유와 러블리즈 출신 유지애, 인피니트 이성열 여기에 ‘오뚜기’ 함영준 회장 둘째 딸로 널리 알려진 함연지 등이 출연한 영화 ‘4분 44초’는 입주민, 방문객이 연이어 실종되는 북촌 아파트의 미스터리하고 공포스러운 사건을 그린 편당 4분 44초 분량 단편영화 8개를 합친 작품이다. 전체 상영 시간 역시 44분으로 1시간이 채 되지 않는 짧은 호흡의 구성으로 1일부터 롯데시네마에서 관람료 4000원에 독점 상영됐다. 5일 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화는 4일 할리우드 호러 ‘롱레그스’, 재 개봉한 ‘노트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’부터 ‘오겜2’까지…공유, 연말 넷플릭스 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161261"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말 넷플릭스 기대작들에는 공유가 있다. 11월 29일 공개되는 오리지널 시리즈 ‘트렁크’에서 서현진과 미스터리한 부부 호흡을 맞추는 데 이어, 12월 26일 마침내 베일을 벗는 메가 히트 드라마 ‘오징어 게임’ 시즌2를 통해 글로벌 무대를 겨냥한다. 공유가 2021년 넷플릭스 ‘고요의 바다’ 이후 3년만 선보이게 된 새 드라마 ‘트렁크’는 김려령 작가 동명 소설을 원작으로, 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린다. 장르물과 로맨스를 결합한 독특한 ‘미스터리 멜로’를 표방하는 드라마는 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 인물들의 복잡한 감정을 깊이 파고들며 그들 관계를 밀도 있게 그려낼 예정이다. 극 중 공유는 서현진이 연기한 노인지와 ‘기간제 부부’가 된 남자 한정원을 연기한다. 결혼한 후 지독히 외로움을 느끼는 인물이다. 이 캐릭터를 통해 이전 작품에선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위대한 평민들을 위하여, ‘괜찮아, 앨리스’[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998988"/>
        <updated>2024-11-05T23:08:35.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : 그래도 넌 존귀하니까. 위대한 평민이 되어라. 얼마나 많은 의미가 내포된 말인가. 대안학교에 입학한 딸에게 보내는 한 어머니의 한마디가 관객과 스크린 사이를 이어주는, 다큐멘터리 ‘괜찮아, 앨리스’(감독 양지혜)다. ‘괜찮아, 앨리스’는 대안학교인 ‘꿈틀리 인생학교’의 어제와 오늘, 그리고 이 안에서 자신을 찾고 스스로 행복할 권리를 누리는 아이들, 이들을 지켜보는 부모의 이야기를 담는다. 시험과 경쟁 속에서 스스로를 잃어가는 청소년들에게 ‘있는 그대로의 나를 사랑하라’는 메시지를, ‘이상한 나라의 앨리스’에 빗대어 담담하게 들려준다. ‘너는 무럭무럭 자라나서 꼭 평범한 사람이 되어라’라고 말하는 부모가 대한민국엔 얼마나 존재할까. 대다수는 태어나서 좁디 좁은 입시의 경쟁에 임하고, 또 대부분은 지고 만다. 실수와 실패, 눈물의 맛을 알게 되는 과정, 그것이 평범한 어른의 삶이다. 하지만 사회 시스템이 만들어낸 기이한 시선은 이런 평범한 어른의 삶을 ‘실패자’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명당은 왜 비쌀까···영화 ‘파묘’, 천만영화의 비밀[일타쌍피 스토리노믹스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003330746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003330746"/>
        <updated>2024-11-05T22:08:10.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[※소설, 영화, 연극, 뮤지컬, 웹툰 등 재미있는 이야기가 넘쳐나는 시대입니다. 그런데 이야기만 소비하기에는 뭔가 부족함을 느낄 때가 없던가요? 이야기 속에 숨어있는 다양한 경제적, 사회적 읽을거리가 더해진다면 훨씬 더 재밌을 지 모릅니다. ‘일타쌍피 스토리노믹스’는 이야기에 플러스 알파를 더하는 경향신문 칸업(KHANUP) 콘텐츠입니다. 더 많은 내용을 읽고 싶으시면 로그인 해주세요! 영화 &lt;파묘&gt;와 희귀제 파묘(破墓)는 한국인들에게는 오컬트(과학적으로 해명할 수 없는 신비적ㆍ초자연적 현상)적 요소가 강하다. 남의 묘는 말할 것도 없고 직계인 가족의 묘도 함부로 손대는 것이 꺼려진다. 어쩔 수 없이 파묘를 해야하는 상황이 생긴다면 이른바 손없는 날을 잡아 매우 조심스럽게 진행한다. 장재현 감독의 영화 ‘파묘’는 2024년 코로나19이후 고사 직전까지 몰렸던 한국영화와 극장을 살린 작품이다. 파묘는 개봉 32일만에 1000만 관객을 넘어서며 2024년 첫 천만영화가 됐다. 최종 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2' 김성철 "새로운 정진수? 원작 있어 다행...시즌3 나온다면" [mhn★인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255246"/>
        <updated>2024-11-05T22:08:10.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성철 "유아인 지옥→조승우 지앤하, 연달아 독 든 성배...그래도 도전해야죠" [mhn★인터뷰①] 에 이어서... '마약 혐의'로 하차한 배우 유아인에 이어 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 정진수 역으로 합류한 김성철. 배우는 다르지만 같은 인물이기에 시청자의 몰입을 위해 어느 정도 유사성을 가져가야 했다. 김성철은 "웹툰 원작이 있어서 거기서 시작할 수 있었다"며 준비 과정을 돌아봤다. 그는 "다행히 원작이라는 출발점이 있었다. 웹툰 보면서 정진수와 내가 생각보다 닮았다고 생각했다"라며 "익숙한데 신선해야 했다. 그게 어려웠다. 가장 큰 바람은 그냥 정진수로 자연스레 녹아들어 보여지길 바랐다. 그 목표는 어느 정도 달성됐다고 본다. 비교 대상이 될지언정, 작품을 봤을 때 정진수가 저렇게 됐네 라는 결말을 보신다면 그것만으로 성공일 것 같다"고 목표한 바를 전하기도 했다. 원작이 있을 경우에는 최대한 원작에 충실해 말투, 표정 등을 표현하려 한다는 김성철이다. 특히 뮤지컬 '데스노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독립예술 영화 예매율 1위 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’···1등급으로 웃길 준비 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998978"/>
        <updated>2024-11-05T22:08:10.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신선한 호러 코미디 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’이 개봉을 앞두고 이번주 개봉작 중 독립/예술 영화 예매율 1위에 이름을 올렸다. (제목: 아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일 | 감독: 김민하 | 출연: 김도연, 손주연, 정하담, 강신희 | 공동제공/배급: (주)스튜디오 산타클로스엔터테인먼트 | 제공/제작: (주)26컴퍼니 | 상영시간: 90분 | 관람등급: 15세 이상 관람가 | 개봉: 2024년 11월 6일(수)) 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’이 개봉을 앞두고 이번주 개봉작 중 독립/예술 영화 예매율 1위를 기록하며 가을 극장가 흥행 돌풍을 예고하고 있다. 영화입장권 통합전산망에 따르면 5일 독립/예술 영화 예매율 1위에 이름을 올린 것. 이러한 기록은 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’을 기다리는 예비 관객들의 뜨거운 관심을 입증한 것으로 볼 수 있다. 6일 개봉하는 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양 복귀작 ‘사흘’, K오컬트 붐 이을까 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392799"/>
        <updated>2024-11-05T21:07:53.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파묘’, ‘핸섬가이즈’에 이어 K오컬트물 열풍을 이끌 새 작품이 관객을 찾는다. 박신양 주연의 영화 ‘사흘’로, 본격적인 비수기에 돌입한 극장가에 새로운 기폭제가 될 수 있을지 기대감을 모은다. 오는 14일 개봉하는 ‘사흘’은 장례가 치러지는 3일간 죽은 딸을 살리려는 아빠와 미스터리한 존재를 없애려는 구마 사제의 이야기를 담은 작품이다. 박신양이 ‘박수건달’ 이후 11년 만에 선보이는 스크린 복귀작으로 화제를 모은 ‘사흘’은 사랑하는 사람이 공포의 대상으로 변한다는 설정, 죽음과 맞닿은 공간인 장례식이라는 배경, 사흘이란 시간적 제약 등으로 예비 관객들의 구미를 당기고 있다. 무엇보다 ‘사흘’이 주목받는 이유는 오컬트라는 장르 자체에 있다. 오컬트 영화는 공포 영화 하위 장르로 악령, 귀신, 주술, 예언, 사후 세계 등을 소재로 하는 작품을 일컫는다. 국내 시장에서는 줄곧 비주류로 여겨져 온 장르인데, 관객층이 한정돼 흥행이 쉽지 않았던 까닭이다. 하지만 올초 ‘파묘’가 흥행하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 김성철 “처형식 앞둔 기분, 내 선택 믿었다” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392798"/>
        <updated>2024-11-05T21:07:53.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“여전히 걱정은 돼요. 두려움, 부담감도 있고요.” 배우 김성철은 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘지옥’ 시즌2(이하 ‘지옥2’) 합류 소감을 묻는 말에 이렇게 답했다. 그는 시리즈 공개 후 진행된 인터뷰에서 “지금 이 순간에도 ‘어떻게 봐주실까, 괜찮게 봐주실까’ 싶다”고 속내를 털어놨다. 지난달 25일 공개된 ‘지옥2’는 지난 2021년 공개된 ‘지옥’의 속편으로, 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상을 배경으로 한다. 극중 김성철이 맡은 역할은 시리즈의 핵심 인물인 새진리회 초대 의장 정진수. 현재 마약 투약 혐의로 재판 중인 유아인이 전편에서 맡았던 캐릭터다. “정진수를 연기하는 게 부담되지 않았다면 사람이 아니죠. 늘 심판대에 서는 직업이지만, 이번에는 처형식 같은 기분이에요.(웃음) 하지만 원래 ‘지옥’과 연상호 감독님의 팬이었고 캐릭터도 매력적이라 욕심났어요. 큰 도전이었지만, 담대하게 한 번 뛰어들어보자 싶었죠.” 정진수를 빚어내면서는 원작 웹툰을 많이 참고했다. 그 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[클로즈업 필름]이 고통 직시하고 직면하라 '마리우폴에서의 20일']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012886343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012886343"/>
        <updated>2024-11-05T21:07:53.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마리우폴에서의 20일'(11월6일 공개)은 올해 초 미국 아카데미 시상식에서 장편 다큐멘터리상을 받았다. 오스카를 손에 넣은 므스티슬라우 체르노우(Mstyslav Chernov·39) 감독은 웃지 않았다. 웃지 않는 게 아니라 오히려 참담해보였다. 그가 "이건 우크라이나가 받은 첫 번째 오스카"라고 말했을 때, 객석에서 박수와 환호가 터져나오자 옅은 미소를 보인 게 다였다. 당시 체르노우 감독은 언제라도 무너질 듯한 비통에 빠진 것만 같았다. '마리우폴에서의 20일'을 보고 나면 그때 그의 통탄을 조금이나마 짐작하게 된다. 지난달 30일 국내 시사회가 열렸고, 영화가 시작된 지 단 몇 분이 지났을 뿐인데 탄식이 들려오기 시작했으며, 끊이지 않는 얕은 울음 소리에 극장 안 어둠은 더 칠흑 같아졌다. 2022년 2월24일 러시아군은 우크라이나 남동부 항구도시 마리우폴 공습을 시작했다. 이 군사적 요충지는 3개월을 채 버티지 못하고 그해 5월20일 러시아 손에 넘어갔다. '마리우폴에서의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화] 레드 원·괜찮아, 앨리스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015027865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015027865"/>
        <updated>2024-11-05T21:07:53.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 액션 장인들의 크리스마스 선물 '레드 원' = 액션으로 이름난 배우들이 총출동해 건네는 크리스마스 선물 같은 영화다. 할리우드 대표 액션 배우 드웨인 존슨과 마블 히어로 '캡틴 아메리카' 역으로 유명한 크리스 에번스, '미녀 삼총사'의 원년 멤버 루시 리우가 뭉쳤다. 산타클로스 닉(J.K. 시몬스 분)이 납치돼 크리스마스가 사라질 위기에 처하자 북극의 보안 책임자 칼럼(드웨인 존슨)과 악명 높은 현상금 사냥꾼 잭(크리스 에번스)이 공조하며 벌어지는 일을 그린다. 신화 세계를 보호하는 기관 M.O.R.A의 수장 조이(루시 리우)가 작전을 이끈다. '쥬만지' 시리즈를 연출한 제이크 캐즈던 감독의 신작답게 판타지·어드벤처 성격이 짙다. 수백 킬로그램의 역기를 가뿐히 들어 올리는 천하장사 산타클로스, 말을 할 줄 아는 북극곰, 집채만 한 크기의 루돌프, 자유자재로 몸을 붙였다 떼는 눈사람 괴물 등 신비로운 캐릭터들이 대거 등장한다. 칼럼과 잭은 북극 대도시부터 카리브해까지 모험하는 동안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재, 식당 아닌 극장으로 출근..가죽재킷 입은 낯선 셰프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279957"/>
        <updated>2024-11-05T19:03:49.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 안성재 셰프가 극장으로 출근했다. 안성재는 5일 오후 서울 용산구 아이파크몰 CGV에서 진행된 영화 '글래디에이터2' VIP시사회에 참석했다. 이날 안성재 셰프는 방송에서 보여준 수트가 아니라 캐주얼한 가죽 재킷을 입고 레드카펫에 올라 시선을 사로잡았다. 최근의 인기를 실감할 수 있듯이 극장에 모인 많은 사람들이 박수와 환호를 보냈다. 영화 '글래디에이터2'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 '루시우스'(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 이날 VIP 시사회에는 안성재 뿐 아니라 2024 파리 올림픽에서 여자 10m 공기권총 은메달을 딴 김예지 선수와 파리 올림픽에서 아시아 최초로 펜싱 개인전, 단체전 2관왕을 수상한 오상욱 선수, 파리와 도쿄, 런던 올림픽까지 펜싱 남자 사브르 단체전에서 금메달을 휩쓴 구본길 선수, 파리 올림픽 유도 혼성 단체전에서 동메달을 목에 건 윤현지 선수 등 대한민국을 대표하는 국가대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 휴스턴서 한국영화제 개최…'파묘' 등 6편 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015027843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015027843"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:35.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 미국 텍사스주의 주휴스턴총영사관이 후원하고 휴스턴미술관이 개최한 '휴스턴 한국영화제'가 지난 3일(현지시간) 폐막했다고 주휴스턴총영사관이 5일 전했다. 지난달 31일 개막해 나흘간 열린 이번 영화제에서는 미술관 측의 초청으로 '파묘' 등 올해 한국영화 개봉작 6편이 상영됐으며, 총 500여 명의 현지 관객이 찾아와 관람했다. 또 오는 12월 공개되는 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2에 출연해 관심을 받는 배우 양동근이 특별 게스트로 초청돼 그간의 주요 출연작 '바람의 파이터' 등을 소개하고 관객과 대화하는 시간도 가졌다. 1924년 개관해 100년의 역사를 지닌 휴스턴미술관은 미국에서 6번째 규모의 미술관으로, 미술관 내 2개의 극장에서 매월 다양한 영화를 상영하고 있으며 올해 6회째 한국영화제를 개최했다. 정영호 주휴스턴총영사는 "다른 나라의 문화를 생생하게 접하고 이해하는 데 있어 예술, 특히 영화보다 좋은 매개체는 없다"면서 "다양한 장르의 한국 영화들을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] ‘마리우폴에서의 20일’… “고통스럽게 봐야 할 다큐멘터리”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001736604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001736604"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:35.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창밖을 찍고 있는 카메라에 멀리서 피어오르는 검은 연기가 잡힌다. 함께 있던 군인들이 “2번 병원에 ‘Z’ 표식이 된 탱크가 다가가고 있다”는 내용의 무전을 주고 받는다. ‘Z’ 표식은 러시아군을 가리킨다. 영상 기자 므스티슬라우 체르노우는 “우리가 붙잡히면 무슨 일이 벌어질지 우리는 알고 있다”고 나직이 말한다. AP통신 취재팀이 2022년 2월 말부터 3월 중순까지 러시아의 침공으로 포위된 우크라이나 도시 마리우폴에 남아 기록한 다큐멘터리 ‘마리우폴에서의 20일’이 6일 국내 개봉한다. 영상 촬영과 내레이션을 맡은 체르노우와 사진 기자 에우게니이 말로레카, 영상 프로듀서 바실리사 스테파넨코를 비롯한 기자들은 민간인을 향한 러시아의 무차별 폭격이 이어지는 순간에도 카메라를 놓지 않으며 가장 가까운 곳에서 전쟁의 참상을 담았다. 관객들은 스크린을 통해 비극적인 장면들을 목격하고 체르노우의 목소리로 설명을 듣는다. 다큐멘터리는 마리우폴 시민들에게 닥친 끔찍한 순간을 숨김없이 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘제50회 서울독립영화제’ 공식 기자회견 성료···권해효 “참여해 주신 모든 배우들께 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998948"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:35.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제(2024.11.28-12.6)가 5일 서울 동작구 아트나인에서 공식 기자회견을 개최, 개막작 &lt;백현진쑈 문명의 끝&gt;을 비롯한 영화제 전반을 소개하는 자리를 가졌다. 이날 기자회견에는 한국독립영화협회 백재호 이사장, 영화진흥위원회 위원 양윤호 감독, 서울독립영화제 김동현 집행위원장과 김영우 집행위원, 심사위원 방은진 배우 겸 감독, 권해효 배우, 개막작의 박경근 감독과 백현진 배우가 참석했다. 올해로 제50회를 맞은 독립영화 결산의 장, 서울독립영화제2024는 공식 기자회견을 통해 147편의 상영작과 제50회 영화제의 방향성과 특징을 발표했다. 서울독립영화제 김동현 집행위원장은 슬로건을 시작으로, 서울독립영화제의 출품 및 상영작 현황과 다채로운 부대행사 소개를 맡았다. 제50회 서울독립영화제의 공식적인 전체 시상 규모는 16개부문 18개의 상으로 상금으로는 총 8,800만 원에 달한다. 김동현 집행위원장은 “뜻깊은 자리에 서게 되어 너무 좋다”며 “50주년을 기]]></content>
    </entry>
</feed>