<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-13T07:10:09.548Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBN, 그룹 서바이벌 '젊은 그대' 신규 론칭 "이번엔 7080"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312924"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[총 상금 3억, 장르 세대 성별 불문 '차세대 스타' MBN이 올해 하반기 초대형 오디션 프로그램 '그룹: 싸-운드 7080 오디션 &lt;젊은 그대&gt;'(이하 '젊은 그대')을 선보인다. '젊은 그대'는 7080 시절의 낭만과 여유를 그리워하는 세대와 그 시절의 아날로그 감성을 현대의 감성으로 재해석하는 MZ세대까지, 모든 세대가 하나 되는 뉴트로 오디션 프로그램이다. 나이, 장르, 성별을 불문하고 음악을 사랑하는 팀(2인 이상)이면 누구나 참가할 수 있다. 제작진은 "7080 시절의 명곡들이 현대의 감성으로 재탄생하는 과정을 통해 전 세대가 하나 되는 특별한 시간이 될 것"이라며 "많은 분들이 함께 건강한 에너지로 음악과 대중이 하나 될 수 있는 순간을 기대하고 있다"고 전했다. '젊은 그대'의 지원자 모집 마감일은 오는 31일이며 프로그램 홈페이지를 통해 참가자 모집 안내 확인 및 지원이 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 압도적 분위기 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885653"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 8월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '필사의 추격' 언론/배급 시사회&amp;기자 간담회에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표 “잘생긴 안정환, 저러다 축구계서 사라질 거라 생각”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885652"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 이영표가 동료 축구 스타들을 언급한다. 8월 14일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 출연하는 ‘런노운크루(런+언노운크루)’ 특집으로 꾸며진다. 션, 윤세아와 함께 연예인 러닝 크루 ‘언노운크루’ 멤버로 뛰고 있는 전 축구 국가대표 선수이자 축구해설위원 이영표가 ‘라스’를 찾는다. 이영표는 “선수 때 체중이 69kg이었는데, 지금은 70kg이다”며 스포츠계 자기관리 교과서로 등극한 이유를 밝혔다. 또 선수 시절 헤어스타일을 지금까지 고수하는 이유도 공개했다. 이날 ‘라스’에 첫 출연한 이영표는, 테리우스 안정환의 첫인상에 대해 회상하며 “잘생겼는데 외모에도 신경을 많이 써서 저러다 (축구계에서) 사라질 거라 생각했다”라고 솔직하게 밝히는가 하면, 예능인으로 활동 중인 프로 방송러 안정환에 대해선 존경심을 드러내 눈길을 끌었다. 이영표는 과거 히딩크 감독의 사랑을 독차지한 사연을 공개했다. 수비수가 달기 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세자가 사라졌다’ 홍예지, 납작배 자랑 반전 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885651"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍예지가 반전 매력을 발산했다. 배우 홍예지의 새로운 매력이 담긴 콘셉트 사진이 8월 13일 공개됐다. 공개된 콘셉트 사진 속 크롭 티셔츠로 배꼽을 완전히 드러내고 매혹적인 눈빛으로 정면을 응시하며 몽환적인 분위기를 자아낸 홍예지는 그동안 보여준 적 없었던 은은한 섹시미를 드러냈다. 특히 긴 머리에 굵은 웨이브를 넣은 헤어스타일로 감각적인 무드를 발산, 유니크한 매력을 뽐냈다. 또한 화이트 톤의 나시 티셔츠와 짧은 하의를 입고 옆으로 무릎을 꿇은 자세를 취하며 카메라를 바라보는 홍예지의 도도한 표정도 이목을 집중시킨다. 천장을 향해 손을 뻗고 위를 올려다보는 홍예지의 오묘한 눈빛과 천진난만한 느낌을 주는 포즈는 독보적인 감성을 더욱 고조시키는가 하면, 아련한 눈빛으로 수증기가 낀 유리문을 바라보는 홍예지의 신비로운 매력과 분위기가 담긴 컷에서는 특유의 소녀 감성이 물씬 풍긴다. 한편 홍예지는 지난 6월 자체 최고 시청률을 찍으며 종영한 MBN 주말드라마 ‘세자가 사라졌다’에서 ‘최명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, ‘필사의 추격’에서 인사드려요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885650"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 8월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '필사의 추격' 언론/배급 시사회&amp;기자 간담회에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47kg 박나래, 목포의 아이돌 등극 (구해줘 홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981863"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘목포의 딸’ 박나래가 목포 주민들의 환대를 받는다. 15일 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 홈즈의 코디들은 경상남도 거제시와 전라남도 목포시로 특별한 임장을 떠난다. 이날 코디들은 두 팀으로 나뉘어 각각 경상남도 거제시와 전라남도 목포시로 향한다. 먼저, 여름 특집 임장의 첫 번째 지역은 전라남도 목포시로 박나래, 양세형, 양세찬이 함께 한다. 자칭타칭 ‘목포의 딸’ 박나래는 가이드로 변신해 양세형과 양세찬을 맞이한다. 제일 먼저 박나래는 두 사람에게 전라도 사투리 ‘워매~’를 알려주며, 기쁠 때나 슬플 때, 화날 때도 목포에서는 모두 ‘워매~’로 통한다며 다양한 악센트를 전수해 웃음을 유발한다. 이어 박나래는 두 사람에게 마지막 식사가 언제냐고 물은 뒤, “목포에 오기 전에는 이틀 전부터 금식을 해야 한다”고 엄포한다. 실제로 세 사람은 맛프라 점검을 핑계로 목포에서 다양한 산해진미를 즐겼다는 후문. 이후 목포항 인근 구도심으로 임장을 떠난 세 사람. 박나래는“목포 구도심에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방용국, 알고보니 변우석과 고등학교 동창 “자랑스럽다” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885649"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 B.A.P 출신 방용국과 배우 변우석이 고등학교 선후배 사이였다. 8월 13일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 효린과 B.A.P 출신 방용국, 정대현, 유영재, 문종업이 게스트로 출연했다. 이날 방송 말미 한 청취자는 "개웅중학교의 자랑 가수 방용국, 1년 후배인 변우석이 동창이라 자랑스럽다"는 댓글을 남겼다. 방용국은 "변우석 씨가 고등학교 후배인 걸 알았냐"는 김태균의 물음에 "변우석 씨와 학교를 같이 다닌지 몰랐다. 알려주셔서 감사하다"며 놀라움을 표했다. 한편 방용국, 정대현, 유영재, 문종업은 지난 8일 첫 번째 미니앨범 'CURTAIN CALL'(커튼 콜)을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 출신 3인, 컴백 선언에 싸늘한 눈초리→SNS 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885648"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 출신 새나(SAENA), 아란(ARAN), 시오(SIO)의 새 출발을 향한 비판의 목소리가 거세다. 아이오케이컴퍼니는 최근 산하 레이블 법인 메시브이엔씨(MASSIVE E&amp;C)를 설립하고 아이돌 그룹 피프티 피프티의 전 멤버 3인과 전속계약을 체결했다고 8월 12일 밝혔다. 3인은 전 소속사 어트랙트와의 법적 분쟁이 끝나지 않은 상황. 아이오케이컴퍼니 측은 뉴스엔에 "이전 소속사에 대한 전속계약이 해지돼 활동이 가능하다는 법률 해석을 받았고 이를 토대로 계약이 진행됐다. 향후 활동에는 문제가 없는 상태"라고 강조했다. 이런 가운데 지난 10일 공개됐던 새나, 아란, 시오의 소셜미디어 계정이 비공개로 전환됐다. 이들이 새 소속사를 찾고 컴백하겠다고 선언한 후 대중의 반응이 싸늘하자 여론을 의식한 것 아니냐는 추측이 나오고 있다. 아란과 시오, 새나는 2022년 11월 멤버 키나와 함께 어트랙트 소속 4인조 그룹 피프티 피프티로 데뷔했으나 지난해 6월 어트랙트의 업무 과실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤경호, ‘잘 부탁드립니다’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885647"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤경호가 8월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '필사의 추격' 언론/배급 시사회&amp;기자 간담회에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사생 시달린 장원영 “태어나서 처음 본 사람이 카메라 밀어붙이면 당황스러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885646"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버 장원영이 몰상식한 사생들로 인한 고충을 고백했다. 장원영은 8월 12일 팬 소통 플랫폼 버블을 통해 "내가 가끔 개인적인 시간을 보내고 있을 때 난 태어나서 처음 보는 사람이 내게 핸드폰이나 카메라부터 밀어붙이면 난 조금 당황스러워"라며 눈물을 흘리는 얼굴 이모티콘을 보냈다. 이어 "(버블 구독자 닉네임)만큼 다정하고, 조금 날 배려해 주면 난 너무너무 고마울 거야"라며 "어제 같은 콘서트나 내가 있는 곳에 오면 내가 누구보다 다정하게 인사해 줄게. 내가 있는 곳으로 날 만나러 와"라고 덧붙였다. 이를 접한 K팝 팬들은 당연한 예의를 지키지 않는 이들을 비판하며 장원영의 사생활을 존중해야 한다고 목소리를 높이고 있다. 장원영은 8월 10일~11일 양일간 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(케이스포 돔, 올림픽 체조경기장)에서 아이브 멤버들과 함께 첫 번째 월드 투어 'SHOW WHAT I HAVE'(쇼 왓 아이 해브) 앙코르 콘서트를 개최했다. 앞서 아이브는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인사말 하는 ‘필사의 추격’ 김재훈 감독 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885645"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재훈 감독이 8월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '필사의 추격' 언론/배급 시사회&amp;기자 간담회에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 상위 1% 영재 子와 설민석 뮤지컬 관람 “어른도 재밌어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885644"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 아들 교육에 힘쓰는 학부모의 근황을 공개했다. 한가인은 8월 13일 개인 소셜미디어에 "설쌤 뮤지컬 어른도 재밌어요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 한가인은 역사 강사 설민석과 손하트를 그리며 웃고 있다. 특히 "아들 손 좀 치워줄래"라는 멘트를 추가해 카메라에 포착된 흔들리는 손의 정체가 아들임을 공개했다. 잎서 한가인은 딸, 아들이 모두 상위 1% 영재 판정을 받았다고 해 화제가 됐다. 한가인은 자녀들을 영재로 만든 비법에 대해 책을 꼽았다. 한가인은 "아이들이 놀 때도 책을 보고 힘들고 스트레스 받은 날도 책을 보겠다고 한다. 책이 휴식이 된 것 같다"며 아이들의 남다른 책 사랑을 뽐내기도 했다. 한편 한가인은 배우 연정훈과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 한가인은 지난 5월 종영한 MBC 시사교양 프로그램 '교실이데아'에 출연하는 등 남다른 교육열을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 최시원 "한 회당 두 번만 웃기자"…'DNA 러버'로 웃음 정조준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675175"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["한 회당 두 번만 웃기자" TV조선의 새 주말극 'DNA 러버'에 출연한 배우 최시원이 이렇게 자신감을 드러냈다. 13일 오후 서울 영등포구 글래드 호텔 여의도에서 TV조선 주말미니시리즈 'DNA 러버' 제작발표회가 열린 가운데 베우 최시원, 정인선, 이태환, 정유진과 연출을 맡은 성치욱 감독이 참석했다. 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 'DNA 러버'에서 최시원은 연애할 때는 애정 폭격을 날리지만, 감정을 정리할 때는 차갑고 모질어지는 ‘심병원’ 산부인과 의사 심연우 역, 정인선은 완벽한 ‘유전자적 짝 찾기’에 집착하는, 오타쿠 기질이 충만한 ‘이로운 유전자 센터’ 연구원 한소진 역으로 호흡을 맞춘다. 이날 최시원은 "산부인과 닥터 역할이라 산모와 의사 분들의 고충을 조금이나마 알 수 있게 됐다. 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔티엑스, 브라질 국민 방송 ‘판타스티코’ 출연…뜨거운 관심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835478"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 엔티엑스(NTX)가 브라질 현지 팬들의 뜨거운 사랑을 듬뿍 받고 있다. 그룹 엔티엑스(형진, 윤혁, 재민, 창훈, 호준, 로현, 은호, 승원)는 케이팝 아이돌 최초로 브라질 북동부 공연을 진행, 브라질 케이팝 시장에서 라이징 스타로 핫하게 주목받고 있다. 지난 9일 엔티엑스는 브라질 파라이바 주의 주도인 주엉페소아 시에서 단독 콘서트를 성황리에 마무리 했다. 케이팝 아이돌 최초로 이 지역을 찾은 엔티엑스는 약 4,000여 명의 관객을 동원하며 브라질에서의 인기를 몸소 입증했다. 엔티엑스는 지난달 9일 발매한 두 번째 미니앨범 ‘HOLD X(홀드 엑스)’의 신곡 무대들을 선보이며 공연장의 열기를 더했고, 브라질인들에게 친숙한 포르투갈어 노래인 Legiao Urbana(리지아오 울바나)의 ‘Tempo Perdido’ 무대를 준비, 현장에 있던 팬들의 떼창이 이어졌다. 특히 수천 명의 관객들이 떼창한 당시 공연은 인터넷에서도 큰 화제를 불러 모으기도. 엔티엑스는 파라이바 공연에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석X유연석 케미 또 본다...'틈만 나면,' 시즌2 방송 시기는?[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223837"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 유연석의 특급 케미가 담긴 '틈만 나면,'을 시즌2로 만나볼 수 있게 됐다. 13일 SBS는 오는 하반기에 선보이는 신규 예능 3편 론칭 소식을 발표했다. 먼저 하반기 SBS 예능 첫 주자로 '어남선생' 류수영을 필두로 하는 '정글밥'이 포문을 열 예정이다. '정글밥'은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램으로, 류수영, 이승윤, 서인국, 유이가 출연한다. 셰프로서도 글로벌하게 이름을 떨치고 있는 'K-집밥 마스터' 류수영이 바누아투에서 평소 볼 수 없는 정글 식재료와 한식 레시피를 활용한 신개념 정글 요리를 선보일  예정이다. 류수영과 함께 정글로 떠날 밥친구로는 류수영과 인연이 있는 이승윤, 서인국, 유이가 뭉쳤다. 이승윤은 류수영과 대학 시절부터 26년지기 절친으로, 서인국과 유이 또한 류수영과 과거 드라마에서 함께한 인연으로 알려졌다. 새 MC와 함께 돌아오는 '손대면 핫플! 동네멋집'(이하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스마일미, 아티스트들과 함께 하는 新 콘텐츠로 뜨거운 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885643"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스마일미가 대세 아티스트들과 손잡았다. 다날엔터테인먼트의 K팝 이모티콘 플랫폼 스마일미(SmileMe) 앱이 최근 다양한 스타와의 협업을 통해 새롭고 독창적인 디지털 콘텐츠를 선보이며 팬들 사이에서 폭발적인 반응을 얻고 있다. 이번 협업 프로젝트에는 뷰티박스, 블랙스완, 나태주, 257 아티스트 등이 참여, 개성과 스타일을 담은 매력적인 스티커 콘텐츠를 출시했다. 현재 해당 콘텐츠는 팬들에게 큰 사랑을 받으며 성공적인 판매 성과를 기록하고 있으며, 국내를 넘어 글로벌 팬들에게도 높은 관심을 이끌고 있다. 스마일미는 앞으로도 더욱 다양한 아티스트와의 협업을 지속적으로 추진할 계획. 현재 에이머스, 미미로즈, 버스터즈, 아일리원 등 인기 스타들이 새 앨범 발매와 동시에 스마일미의 디지털 콘텐츠 출시를 위해 활발히 작업을 진행 중이다. 더불어 스마일미는 이러한 디지털 콘텐츠 출시와 함께 팬들을 위한 다채로운 이벤트도 동시에 진행하고 있다. 이벤트에 참여한 팬들은 간단한 절차를 통해 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 남다른 카리스마 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885642"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 8월 13일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '필사의 추격' 언론/배급 시사회&amp;기자 간담회에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린 “씨스타 연습생 시절, 힐 신고 노래 연습…예쁜 라인 만들기 위해” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885641"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 연습생 시절을 떠올렸다. 8월 13일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 효린과 B.A.P 출신 방용국, 정대현, 유영재, 문종업이 게스트로 출연했다. 이날 효린은 한 청취자가 콘서트 계획을 묻자 "1년에 한 번씩은 콘서트를 꼭 하려고 노력 중이다. 올해도 계획이 있었으면 좋겠다. 콘서트를 너무 좋아한다. 아직 스케줄을 잡진 않았는데 활동 열심히 하고 콘서트 하면서 한 해를 마무리하고 싶다"고 바람을 전했다. 지난 2017년 1인 기획사를 차린 후 솔로 가수로 활동 중인 효린은 씨스타 연습생 시절을 떠올리며 "힐을 신고 노래 연습을 했다. 사무실에 출근할 때부터 연습 끝날 때까지 계속 힐을 신고 있었다. 힐을 신었을 때 자세나 예쁜 라인을 만들기 위해 습관처럼 신었다"고 털어놔 놀라움을 안겼다. 한편 효린은 지난 12일 새 디지털 싱글 'Wait'(웨잇)을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입 인생사' 이찬원 "온라인 맞고 욕심"…손해액 얼마?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810565"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘과몰입 인생사’ 이찬원이 게임에 과몰입했던 일화를 전했다. 13일 공개된 SBS ‘과몰입 인생사’ 코멘터리 영상에서 MC들은 방송이 시작된 후 주변의 반응을 나눴다. 이용진이 텔러 추천을 많이 물어본다며 이야기를 시작하자 해원은 인생 인물로 박진영(JYP) 추천이 많았다고 밝혀 눈길을 끌었다. 홍진경은 ‘과몰입 인생사’ 녹화 준비물을 ‘깨끗한 뇌’라고 말했다. 처음 듣는 이야기로 접할 때는 리액션이나 느낌이 다르다는 것이다. 이용진도 동감하며 “녹화 중간 쉬는 시간에도 리액션을 위해 모바일 검색을 참는다”고 말했다. 이에 이찬원은 이번 시즌부터 대본을 주지 않는 제작진의 결정을 칭찬했다. 1회 ‘트럼프’편 방송 직후 트럼프 피격사건과 바이든의 사퇴가 벌어지면서 MC들은 아이템을 정한 제작진의 촉에 감탄했다. 우연히 피격사건 직후 방송된 재방송은 본방보다 높은 시청률을 기록하기도 했다. 손 PD는 “원래 방송 당일이 재판 선고일이었는데 미뤄졌다. 그렇지만 이렇게 많은 이슈가 생길 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스위트홈3’ 진영 “가장 큰 도전=수영, 물공포증 이겨냈다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885639"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진영이 물공포증을 고백했다. 싱글즈는 8월 13일 넷플릭스 시리즈 '스위트홈 3'에 출연한 배우 진영의 인터뷰 영상을 공개했다. 진영은 먼저 최근 쇼핑 아이템 중 ‘너무 잘 샀다’고 하는 것이 있는지 묻는 질문에 “'간이 TV'다. 식탁에 올려놓고 밥을 먹으면서 보는데 정말 잘 샀다는 생각이 든다. 주로 게임 영상을 많이 본다”고 답했다. 진영은 남다른 고양이 사랑을 드러냈다. 진영에게 반려묘 ‘블리’에 대해 묻자 진영은 “너무너무 예쁘다. 블리는 그냥 자랑할 게 너무 많다”고 말하며 웃음을 지었다. 그런가하면 진영은 최근에 했던 도전에 대해 “드라마를 찍으며 연습하긴 했는데 최근 가장 큰 도전은 수영이다. 물 공포증이 있어서 이겨내고자 수영을 한 번 배웠던 기억이 있다. 너무 어려운 일이었지만 뭔가 조금씩 해낸다는 그 기분이 너무 좋았다”고 전했다. 마지막으로 배우가 아닌 작곡가 진영이 가장 빠르게 작곡한 곡이 무엇인지 묻자 진영은 “'프로듀스 101'의 ‘같은 곳에서’라는 곡이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV]  개성 넘치는 6인 6색의 건축 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000897986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000897986"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다양한 분야의 셀럽들이 들려줄 개성 만점 건축 여행기가 첫 방송된다. 출연자들은 각자 건축 여행 후 한 자리에 모여 건축을 통한 역사, 문화, 경제, 예술 등 개성있고 다양한 이야기들을 펼칠 예정이다. MC 전현무, 홍진경과 스타 건축가 유현준의 만남이 큰 화제인 가운데 방송인 박선영, 미술감독 조화성, 경제학자 박정호가 등장해 신선한 조합으로 눈길을 끈다. 수많은 흥행작을 작업한 조화성 미술감독과 다양한 매체에서 경제를 쉽고 재밌게 설명해 인기를 얻고 있는 경제학자 박정호의 합류는 또 다른 시각의 건축 이야기들을 들려줄 것으로 예상된다. 여기에 '건축 여행은 전현무랑 해야 할 것'이라는 야심 찬 멘트와 함께 등장한 전현무는 건축물이 아닌 자기 얼굴이 크게 담긴 셀카를 찍는 모습으로 감성적인 여행자 스타일의 홍진경과 이성적인 여행자 스타일의 유현준과는 또 다른 매력을 선보일 것으로 예상돼 상반된 건축 여행 스타일로 눈길을 끈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갈등 중계·아동학대 논란…'정규' 이혼 예능, 문제점 고쳤을까? [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759951"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 예능이 인기에 힘입어 정규 편성을 이어가는 가운데, 대중들의 흥미와 우려가 이어지고 있다. 오는 15일에는 JTBC '이혼숙려캠프'가 지난 4월 시작된 파일럿 프로그램을 마치고 약 두 달간의 재정비를 거친 후 정규 방송으로 돌아온다. 먼저 파일럿 기간 동안 호흡을 맞췄던 MC 서장훈, 박하선이 계속해서 함께하고 배우 진태현이 합류해 생동감을 더한다. 앞서 이혼숙려캠프 현장에는 서장훈만 함께했던 것과 달리 박하선, 진태현이 함께해 '부부 심리극'에서 뛰어난 연기력을 보여주는 등 활약 범위를 넓혀갈 예정이다. 또한 '이혼숙려캠프'는 부부 출연자 범위를 확대해 시청자들의 공감대 또한 넓힐 예정이라고 밝혔다. 실제 이혼 문턱에 선 부부뿐만 아니라, 아직 그 단계는 아니지만 많은 이들이 공감할 만한 문제로 다툼하는 부부들이 출연한다는 것. 단순한 소재 확장을 넘어서 사전에 갈등을 봉합할 수 있는 계기를 짚고 만들어주는 것이 '이혼숙려캠프'의 숙제다. 13일 오전에 진행된 '이혼숙려캠프']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM×TV 조선 손잡았다…5인조 '트롯 아이돌' 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927654"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)과 TV 조선이 '트롯 아이돌'을 선보인다. 지난 12일 서울 성수동 SM 사옥에서는 SM의 탁영준 대표, KMR 이성수 대표, TV 조선 방정오 부사장, TV 조선 E&amp;M 안석준 대표, 조영수 PD가 참석한 가운데, 트롯 아이돌 프로젝트 'T-5' 공동 제작 체결식이 진행됐다. 이날 공동 제작 체결식에서는 양사 콘텐츠 제작 협력에 대한 심도 있는 논의가 이뤄졌으며, K팝 대표 기업 SM과 전국에 트로트 열풍을 불러일으킨 TV 조선이 만나 앞으로 어떤 시너지를 낼 수 있을지 궁금증을 높였다. SM이 처음 선보이는 '트롯 아이돌' 그룹은 '미스터 트롯' 출신 가수, K팝 글로벌 연습생, 배우 등 재능과 끼를 모두 갖춘 다섯 명의 멤버로 구성되며, 국내를 대표하는 작곡가이자 '미스 트롯' '미스터 트롯' 시리즈의 마스터로 활약한 조영수 작곡가가 프로듀서를 맡아 이들을 이끌 예정이다. 이들의 데뷔 과정을 함께 할 TV 조선 프로그램은 멤버들의 음악적 고민과 성장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘누적 매출 3100억’ 홍진경, 주식으로 손해 봤다 “물타기 해서…” (과몰입인생사2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981859"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[식품 회사 CEO 겸 방송인 홍진경이 주식을 하다 손해를 본 경험에 대해 이야기했다. 13일 SBS 측은 ‘과몰입 인생사2’의 촬영 비하인드와 남은 회차 스포일러가 담긴 코멘터리 영상을 공개했다. 앞서 ‘과몰입 인생사’는 대마불사 대우그룹 김우중 회장에 대한 내용을 다룬 2회 방송분에서 최고 5.7%의 시청률을 기록했다. 당시 방송에서는 IMF 위기 당시 경제수석과 대우 임원진이 설전을 벌이는 장면이 송출돼 시선을 모았다. MC 홍진경은 사건에 대해 “가야할 때와 멈춰야 할 때를 아는 것이 삶의 지혜인 것 같다. 또 매 순간의 선택이 너무 중요하다”고 발언한 바 있다. 당시 홍진경의 발언에 대해 이용진은 “가야할 때와 멈춰야할 때를 너무 잘 아는 것 같다”고 감탄했다. 이에 홍진경은 “작은 회사라도 경영을 할 때는 선택의 기로에서 잘 해야 한다. 하나 삐끗하면 너무나 많은 사람들의 밥줄이 끊긴다. 그런 의미에서 김우중 회장 역시 파란만장한 삶을 살았다는 생각이 들었다”고 했다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을, 극세사 각선미 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885637"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 가을이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에 참석해 포즈를 취하기 위해 입장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휴가 떠난 배철수, 박세리→손석희 여름특집 ‘청춘의 노래들’ 편성[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885636"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['배철수의 음악캠프' 자리를 박세리부터 손석희까지, 다양한 명사들이 채운다. 8월 19일부터 23일까지 MBC FM4U에서 오후 6~8시 방송되는 MBC라디오 여름 특집 ‘청춘의 노래들’에 골프 박세리, 강사 김창옥, 뇌과학자 정재승, 배우 김해숙 그리고 언론인 손석희가 차례로 출연한다. 이번 특집이 방송되는 동안 진행자 배철수가 휴가 중인 '배철수의 음악캠프'는 결방한다. MBC 라디오 여름 특집 ‘청춘의 노래들’은 평소 라디오에서 듣기 힘든 다양한 분야의 저명 인사들을 초청해 1년에 단 한번, 2시간 동안 1일 라디오 DJ를 맡아 단독으로 방송을 진행하는 특집 기획이다. 이들이 직접 선정해 온 자신의 플레이리스트를 공개하고, 청취자들과 함께 음악을 함께 들으며 본인의 인생 이야기를 청취자들과 나눌 예정이다. 뿐만 아니라, 청취자들과의 소통도 활발히 가질 예정이다. 생방송 중 문자와 mini 메시지, '배철수의 음악캠프' 공식 채널을 통해 사전 참여도 가능하다. 박세리, 김창옥,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김규빈, 나이스한 볼 콕 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885635"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원 김규빈이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김규빈, 귀공자의 ‘강아지 귀~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885634"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원 김규빈이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효 ‘런닝맨’ 공주가 따로 없네‥유재석→하하 다정한 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885633"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 근황을 전했다. 8월 13일 송지효가 자신의 소셜미디어에 "@sbs_runningman_sbs"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 송지효는 핑크색으로 맞춰 입고 공주 같은 비주얼을 자랑했다. 또 유재석의 부캐 유산슬과 함께 다정한 투샷을 찍어 팬들의 눈길을 끈다. 이외에도 송지효는 지석진, 양세찬, 하하 등과 무대 뒤에서 인증샷을 남겨 즐기는 모습을 보였다. 이를 본 누리꾼들은 "공주님이 따로 없다! 지효 공주님이다", "언니! 오빠들이랑 인도네시아로 또 놀러 와요" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편, 송지효가 출연하는 SBS 대표 예능 '런닝맨'은 지난 2010년 7월 11일부터 방송돼 현재 14년째 방송하고 있다. 지난 10일 '런닝맨 팬미팅 - 자카르타'는 인도네시아 아레나에서 팬미팅이 진행, 성황리에 마쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령, 흑장미 한송이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885632"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ITZY(있지) 채령이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["노동 부담 없어" BTS 진, '푹다행' 무인도 적응기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927639"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 '푹 쉬면 다행이야'로 제대 후 첫 지상파 예능 활동을 나선다. 오는 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 0.5성급 무인도를 처음 찾은 방탄소년단(BTS) 진의 파란만장 무인도 적응기가 펼쳐진다. 이는 진의 전역 후 첫 지상파 출연으로 더욱 주목을 받고 있다. 지난 6월 12일 군 복무를 마치고 방탄소년단 데뷔 11주년 기념행사 '2024 FESTA' '2024 파리 올림픽' 성화 봉송 등에 참여하며 활발한 활동을 했지만 TV 앞 시청자들과의 만남은 오랜만이다. 지난 12일 공개된 예고편에는 무인도에서 예외 없이 생고생을 겪는 진과 그의 절친, 그룹 B1A4 산들의 모습이 그려졌다. 본격 노동 현장 속의 진은 타고 난 일꾼 DNA를 뽐내며 "노동에 대한 부담이 딱히 없다"고 말한다. 그러나 자신감도 잠시. 무언가를 먹고 기침을 하는 진, 대나무를 여러 개 들고 오다가 흘리는 진, 망치질을 하다가 손가락을 찧는 진 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령, 매혹적 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885631"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ITZY(있지) 채령이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸, 삼성동 직장인룩 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885630"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석해 포즈를 취한 후 이동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사 “블랙핑크 계속할 것, 그것이 우리의 삶”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885629"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 솔로 활동과 연기에 대한 생각을 밝혔다. 엘르는 최근 블랙핑크 리사 화보와 인터뷰를 공개했다. 리사는 이번 인터뷰에서 멤버들의 솔로 활동이 그룹 활동의 끝이 아니라고 강조했다. 블랙핑크 멤버들은 각자의 기획사를 설립하거나 새 둥지를 틀었으나 그룹 활동을 위해 YG엔터테인먼트와 재계약을 체결했다. YG 측은 2025년 블랙핑크 투어에 대해 공개하기도 했다. 리사는 "물론 우리는 계속 해나갈 것"이라며 "우리는 블랙핑크가 너무 자랑스럽고 난 블랙핑크를 사랑한다. 단지 팬들 때문이 아니라 우리 자신을 위한 것이다"고 말했다. 특히 한국어로 "의심의 여지가 없다. 이것이 우리의 삶이다"고 강조했다. 리사는 자신의 고국인 태국을 배경으로 HBO 드라마 '화이트 로터스' 시즌3에 출연, 연기에도 도전한다. 그는 "고향에서 촬영했기 때문에 매일 태국 음식을 먹고, 촬영을 하면서 엄마와 가까이 있을 수 있었던 기회"라고 말했다. 또 "내 첫 연기 프로젝트라 매우 신나고 긴장된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸, 화려한 손하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885628"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸이 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 열린 한 럭셔리 브랜드 포토콜에서 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박수홍♥’ 김다예, 시험관 임신 후 25㎏ 증량 D라인 “솟아나고 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885627"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박수홍이 아내 김다예의 근황을 공개했다. 박수홍은 8월 13일 개인 계정을 통해 "솟아나다 전복! 대단해. D-50"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 아내 김다예와 함께 산책 중인 박수홍의 모습이 담겨있다. 최근 25kg이 증량했다고 밝힌 김다예는 훌쩍 나온 D라인으로 눈길을 끌었다. 김다예는 영상을 통해 "여보. 전복이가 솟아나고 있어"라고 말하기도 했다. 게시물을 접한 팬들은 "순산하시길 바랄게요" "아무 탈 없이 나오길" "다예 님 파이팅" 등 댓글로 응원의 메시지를 전했다. 한편 박수홍 김다예 부부는 23살 연상 연하 부부. 지난 3월 난임을 극복하고 임신 소식을 전해 많은 팬들의 축하를 얻었다. 또 최근에는 개인 채널을 통해 전복이의 성별이 딸이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민석, ‘채배불’ 출격…뮤지컬 ‘하데스타운’ 첫 도전 소감 전한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835473"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석이 ‘채배불’에 출연해 유쾌한 입담을 뽐낸다. ‘채령이 배불렁 친구불렁’(이하 채배불)의 여섯 번째 에피소드의 주인공으로 멜로망스 김민석이 나선다. 구면인 채령과 김민석은 반말을 해야 한다는 프로그램 콘셉트에 어색함을 느끼지만 이야기를 나누던 중 서로에게서 의외의 공통점을 발견한다. 팬들과 함께 하는 라이브 방송을 자주 진행하는 김민석은 “가수로 TV에 나오는 걸 특별하게 생각하는 것 같아 ‘저도 별다른 것 없는 사람이다’를 보여드리기 위해 방송을 시작했다”고 이유를 밝히자 채령은 “숏폼을 보다 보니 팬들에게 애교를 부리는 것 같다. 끼를 부린다”며 라이브 방송 속 김민석의 모습을 언급, 해명을 요구하며 웃음을 유발한다. 또한 채령은 무대에서 긴장하지 않는 방법과 관객들을 사로잡는 방법, 목 관리 비법 등 평소에 궁금했던 점을 김민석에 묻자 김민석은 ‘T’ 성향을 드러내며 자신의 경험을 바탕으로 조언한다. 김민석은 뮤지컬 ‘하데스타운’에서 사랑의 노래로 봄을 불러오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스키즈 필릭스, ‘딴따라 JYP’ 두 번째 티저 출연…‘딴따라 DNA’ 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835472"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids) 필릭스가 박진영의 음악과 함께 ‘딴따라 DNA’를 증명했다. KBS는 13일 KBS 2TV와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 티저 영상을 공개했다. 영상에는 스트레이 키즈 필릭스가 등장해 독보적인 남신 비주얼을 선보였다. 이어 필릭스는 CD플레이어로 박진영의 데뷔곡 ‘날 떠나지마’를 재생했다. 필릭스는 유선 이어폰으로 노래를 감상하며 곡을 따라 부르기도 하고, 시그니처 댄스까지 선보이며 눈길을 끌었다. 특히 2000년생 필릭스는 자신이 태어나기도 전인 1994년도 곡을 자신만의 바이브로 트렌디하게 표현하며 색다른 즐거움을 안겨줬다. 이번 티저는 데뷔 30주년을 맞은 JYP엔터테인먼트의 대표 아티스트 박진영을 리스펙트하고, 박진영의 등장으로부터 시작된 대한민국 대표 딴따라의 자부심을 공유하기 위해 소속 아티스트가 흔쾌히 참여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MBC 복귀' 손석희, 최민식·황석영·김이나·윤여정 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810553"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석희 전 JTBC 사장이 11년 만에 고향인 MBC로 돌아와 진행하고 있는 여름특집 ‘질문들’이 오는 17일 세 번째 시간을 맞는다. 첫 회 백종원, 2회 유시민, 김태호 등으로 화제몰이를 했던 ‘질문들’은 올림픽 기간 동안 휴식기를 가진 뒤 다음 손님을 맞는 것. 세 번째 손님은 한국 최고의 배우 최민식이다. 한국 영화 최고의 스코어(1천 7백 60여만 명)를 기록한 영화 ‘명량’(2014년)에 이어, 최근 ‘파묘’(2024년)가 다시 천 만을 훌쩍 넘기면서, 최고의 흥행배우이자 선 굵은 연기의 대명사가 된 최민식에게 영화와 극장은 어떤 의미인가를 묻는다. ‘영화와 극장의 위기’는 그 동안 자영업의 위기와 저널리즘의 위기를 다룬 ‘질문들’ 1, 2회의 연장선상에 있다. 당연한 듯 흘러가는 현상에 대해 질문을 던지고, 당장 답이 나오는 것이 아니라도 함께 고민해 본다는 ‘질문들’의 취지는 이번 회에서도 변함이 없다. 8월 24일 방송될 4회 ‘우리에게 쓰고 읽던 시대가 있었다’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[픽사 첫 오리지널 시리즈 ‘모두의 리그’, 12월 디즈니+ 공개[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349641"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 명가 픽사 스튜디오의 첫 오리지널 시리즈 ‘모두의 리그: 이기거나 지거나’가 디즈니+를 통해 공개된다. ‘​모두의 리그: 이기거나 지거나’는 챔피언십 경기를 앞두고 있는 소프트볼 팀 ‘피클스’의 선수들과 코치, 가족들 각각의 이야기를 담은 픽사의 첫 번째 오리지널 시리즈이다 . 전 세대 관객들의 인생 영화로 꼽히는 ‘인사이드 아웃’, ‘토이 스토리’, ‘엘리멘탈’, ‘소울’, ‘코코’ 등을 만든 픽사가 처음으로 선보이는 오리지널 시리즈로 기대를 모으는 가운데, 지난 9일(현지시간) ‘D23’ 축제에서 포스터와 예고편을 전격 공개해 화제를 모았다 ‘엘리멘탈’과 ‘토이 스토리4’의 스토리 아티스트로 참여했던 캐리 홉슨과 ‘소울’의 스토리 아티스트로 함께 한 마이클 예이츠가 연출과 각본을 맡았다. 여기에 픽사의 애니메이터들이 연출하는 단편 애니메이션 프로젝트 ‘스파크쇼츠’ 시리즈의 제작 총괄을, 디즈니·픽사의 여러 주요 작품에서 활약한 데이비드 랠리가 제작을 각각 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, '청각 장애' 아이돌 현진 응원..."춤? 몸이 기억할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305552"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 세계 최초 청각장애 그룹 빅오션 멤버 현진에 응원을 건넸다. 지난 12일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살'(이하 '물어보살')에는 아이돌 그룹 빅오션(Big Ocean) 멤버 현진이 게스트로 출연했다. 이날 사연자로 등장한 현진은 "대한민국 최초 청각 장애 그룹 빅오션으로 활동하고 있다. 연습할 때 어려운 점이 많아 오랫동안 활동을 할 수 있을지 걱정이 돼서 찾아왔다"라고 고민을 털어놨다. 서장훈은 "어쩌다 아이돌이 됐냐"라며 물었고, 현진은 "인공 와우 수술을 하고 보조기를 착용했는데, 인공적인 소리를 듣다 보니 기계음처럼 들리는 소리가 부정적으로 느껴졌다"라며 "그 당시 피아노를 배우고 있었는데 다행히 소리가 예쁘게 들려 소리가 긍정적으로 변했고 음악에도 관심이 생겼다"라고 설명했다. 그러면서 "이후 청각 장애에 대한 오해와 편견을 깨고 싶어서 유튜브 크리에이터로 활동했다. 그러던 중 방송에도 나가 보고 지금의 회사를 소개받아 빅오션이 됐다"라고 밝혔다. 빅오션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 가장 무서워 하는 말은 “돈 좀 빌려달라” (‘라디오쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372775"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 출신 화가 솔비가 가장 무서운 말로 “돈 좀 빌려줘”를 꼽았다. 김태진은 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에  출연해 “솔비가 제일 두려워 하는 말이 뭘까”라는 청취자 퀴즈를 냈다. 김태진이 제시한 문항은 “돈 좀 빌려줘”, “결혼 안 하냐”, “집은 자가냐”, “작품 30%만 빼줘라” 등이었고, 답은 “돈 좀 빌려줘”였다. 이를 들은 박명수는 “이런 주제가 나오면 저는 답을 바로 안 하고 ‘애들 잘 크냐’고 묻는다. 애들은 다 컸는데”라고 말해 웃음을 불러모았다. 김태진은 “저는 가족과도 돈 거래를 안 한다”고 신념을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주, 子 김도훈 살인 은폐 발각되나 '위기' [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007728245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007728245"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주가 사건 시작부터 발각 위기에 처한다. 13일 오후 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수/극본 김재환/연출 유종선) 2회에서는 존경받는 법관에서 위태로운 진실 은폐자가 된 송판호(손현주 분)의 앞에 빨간불이 켜진다. 앞서 송판호는 아들 송호영(김도훈 분)이 한순간에 저지른 사고로 죽은 이가 우원시의 절대 권력자이자 우원그룹 김강헌(김명민 분)의 아들 김상현(신예찬 분)이라는 것을 알고 자수 대신 진실 은폐를 택했다. 심지어 병원으로 빠르게 옮겨졌다면 살았을 수도 있는 피해자를 방치해 결국 죽음에 이르게 했다는 사실이 세상에 알려지면서 우원그룹 경쟁 조직의 소행이라는 이야기까지 나오기에 이르렀다. 걷잡을 수 없이 커져만 가는 상황 속에서 우원그룹에 들키지 않고 살아남기 위해 평생을 지켜왔던 신념을 등진 송판호는 아들의 잘못을 덮기 위해 전방위적으로 움직이기 시작했다. 그런 가운데 13일 방송에서는 판사 송판호를 향한 존경심으로 똘똘 뭉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1인 기획사 차린 효린 “직장인처럼 월급날 기다려, 회사 대박 났으면” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885625"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 1인 기획사로 활동하는 소감을 밝혔다. 8월 13일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 효린과 B.A.P 출신 방용국, 정대현, 유영재, 문종업이 게스트로 출연했다. 이날 효린은 신곡 'Wait'(웨잇)에 대해 "모든 사람들이 기다림의 연속을 살고 있다고 생각한다. 원하는 것들, 바라는 것들, 내가 원하는 것들을 기다리고 있다고 생각하는데 현실에선 이루지 못하지만 노래를 통해서라도 '기다리고 싶지 않아'를 당당하게 외쳤으면 하는 마음에서 발표한 곡"이라고 설명했다. 효린은 "저 역시 좋은 날을 기다린다. 예를 들어 제가 회사를 차리다 보니 직장인처럼 활동하고 있는데 월급날처럼 기다려지는 날들이 많더라"고 털어놨다. 김태균이 "혼자 회사를 차렸으니 회사가 대박 나길 기다리는 거냐"고 궁금해하자 효린은 "그러면 정말 감사하다"며 해맑게 웃었다. 한편 효린은 지난 2017년 1인 기획사 브리지(Bridge)를 설립했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["7억 5,600만원 필요" 이찬원, 농구팀에 축구팀까지 5남매네 여섯째 계획 '깜짝' (소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759941"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[짠벤져스 MC 군단이 5남매 다둥이 가족을 위해 발 벗고 나섰다. 13일 방송하는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 5남매를 키우는 소금쟁이 부부를 위한 고정 지출 절감과 미래 교육비 저축 솔루션이 공개된다. 이날 '하이엔드 소금쟁이'에서 짠벤져스 MC들은 5남매 가족의 한 달 지출 내역에 식생활비 200만 원을 포함, 월 고정 비용만 750만 원 이상이라는 것을 확인하고 깜짝 놀란다. 5남매 어머니는 넷째 아이가 생긴 이후부터 수입에 비해 생활비가 많이 들어가면서 적금을 담보로 대출을 받기도 하고, 리볼빙으로 카드 대금을 납부하는 등 갚고 쓰고를 반복하는 위태로운 상황임을 털어놓으며 도움을 요청했다. 여기에 여섯 째까지 낳고 싶다는 의뢰인 부부의 가족 계획에 이찬원은 “이미 농구팀은 만들어졌고 축구팀도 만들려고 하신다”라며 부러움 반, 걱정 반의 반응을 보이며 양세형, 양세찬, 조현아와 함께 똘똘 뭉쳐 해법을 모색했다. 그런 가운데 “5살 막내가 대학을 졸업할 때까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정겨운♥ 아내 김우림 불쌍한 인생 한탄 “나는 왜?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885623"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정겨운의 아내 김우림이 근황을 전했다. 8월 13일 김우림은 자신의 소셜미디어에 "나는 왜 치킨만 먹으면 소화가 안될까?"라며 "불쌍한 인생"이라는 글과 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 치킨, 소화제 등의 사진이 담겼다. 김우림은 치킨만 먹으면 소화가 잘 안되는 인생이 불쌍하다고 한 것. 한편 정겨운은 10세 연하의 김우림과 지난 2017년 9월 결혼했다. 두 사람은 SBS 예능 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 일상을 공개해 많은 사랑을 받았다. 또 최근 결혼 7주년을 자축해 화제가 됐다. 정겨운은 현재 디즈니+ 오리지널 시리즈 '화인가 스캔들'에 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["회당 최소 2번 웃겨"…'DNA 러버' 최시원, 로코장인 출격 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810530"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최시원이 13일 서울 영등포구 글래드 여의도에서 진행된 TV 조선 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’ 제작발표회에서 미소를 짓고 있다.(사진=뉴스1) “시청률 7.5%가 넘으면 감독님 사비로 기자 두 분 추첨해서 해외여행을 보내드립니다.” 13일 오후 서울 영등포구 글래드 여의도에서 진행된 TV조선 새 주말시리즈 ‘DNA 러버’ 제작발표회에서 가수 겸 배우 최시원이 시청률 공약을 전했다. 이날 최시원은 “시청률 5%가 넘으면 라디오 ‘이은지의 가요광장’에 다시 출연하기로 했다”며 “7.5%가 넘으면 기자분들 추첨해서 해외여행을 감독님 사비로 보내드릴 거다. 방송국과 제작사의 돈이 아닌 감독님 사비로 두 분까지 보내주신다고 하더라. 저희랑 같이 간다”고 말해 웃음을 안겼다. 이어 “10%가 넘으면 감독님이랑 제가 손잡고 광화문에서 한복을 입고 드라마의 주제가를 부를 예정이다. 거기 오시는 외국인분들과 함께 대동단결하지 않을까 싶다”면서 “근데 다시 한 번 얘기를 해봐야 할 것 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["라면 먹고 갈래?" 김소현 제안에...채종협, 침대 누웠다 ('우연일까?')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305549"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["라면 먹고 갈래?" 김소현의 파격 제안에 채종협이 기대감을 드러냈다. 13일 tvN 드라마 '우연일까?'의 최종화의 일부가 선공개된 가운데, 김소현과 채종협 사이의 묘한 텐션이 호기심을 자극한다. 영상에서 홍주(김소현 분)와 후영(채종협 분)은 서로 손을 잡고 홍주의 앞에 다다른다. 홍주가 "이제 다 왔잖아. 너 빨리 집에 가, 감기 걸려"라고 하자 후영은 "좀만 더 있다 갈래"라고 거절하고, 홍주는 "감기 걸려 얼른 가"라고 재차 말한다. 이에 후영은 못이기는 척 "알았어, 들어가"라고 인사하는데, 문을 열던 홍주가 돌연 뒤를 돈다. "라면 먹고 갈래?"라는 홍주의 파격 제안에 잠시 당황한 후영은 신나는 얼굴로 집안으로 뛰어 들어간다. 이에 불을 켜고 들어온 홍주는 "너 추우니까 라면만 먹고 가라는 거야. 딱 라면만 먹고가" 라고 단호히 말하고 침대로 가 이불을 들추며 "넌 몸 좀 녹이고 있어. 추우면 여기 들어와 있을래?"라고 한다. 이에 후영이 냅다 침대로 달려오자 다급히 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정인선, 2년 만에 복귀한 이유 밝혔다…"매너리즘 겪어, 새로운 변화 시도하려" ('DNA 러버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675169"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인선이 2년 만에 복귀하게 된 소감을 전했다. 13일 오후 서울 영등포구 글래드 호텔 여의도에서 TV조선 주말미니시리즈 'DNA 러버' 제작발표회가 열린 가운데 배우 최시원, 정인선, 이태환, 정유진과 연출을 맡은 성치욱 감독이 참석했다. ‘DNA 러버’(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. ‘DNA 러버’에서 최시원은 연애할 때는 애정 폭격을 날리지만, 감정을 정리할 때는 차갑고 모질어지는 ‘심병원’ 산부인과 의사 심연우 역, 정인선은 완벽한 ‘유전자적 짝 찾기’에 집착하는, 오타쿠 기질이 충만한 ‘이로운 유전자 센터’ 연구원 한소진 역으로 호흡을 맞춘다. 정인선은 'DNA 러버'를 통해 2년 만에 브라운관에 복귀를 알렸다. 이에 대해 정인선은 "2년 동안 쉬면서 여러 새로운 변화를 시도해보고 싶었다. 매너리즘 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 전역 후 하루 쉬었는데…‘푹다행’서 생고생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349629"/>
        <updated>2024-08-13T07:09:21.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 제대 후 첫 공중파 예능 활동으로 ‘푹 쉬면 다행이야’를 선택했다. 19일 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 0.5성급 무인도를 처음 찾은 방탄소년단(BTS) 진의 파란만장 무인도 적응기가 펼쳐진다. K-POP의 역사를 새로 쓴, 살아있는 전설 방탄소년단 멤버 진이 0.5성급 무인도에 온다는 소식에 벌써부터 시청자들의 반응이 뜨겁다. 무엇보다 이는 진의 전역 후 첫 공중파 출연으로 더욱 주목을 받는다. 지난 6월 12일 군 복무를 마치고 방탄소년단 데뷔 11 주년 기념행사 ‘2024 FESTA’, ‘2024 파리 올림픽’ 성화 봉송 등에 참여하며 활발한 활동을 했지만 TV 앞 시청자들과 만나는 건 오랜만인 것. 이런 가운데 지난 8월 12일 공개된 예고편에는 0.5성급 무인도에서 예외 없이 생고생을 겪는 진과 그의 절친 B1A4 산들의 모습이 그려져 이목을 집중시켰다. 영상은 0]]></content>
    </entry>
</feed>