<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-05T14:08:44.694Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BL스타 빌킨 푸티퐁 주연 '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법'...10월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231974"/>
        <updated>2024-09-05T13:16:08.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌킨 푸티퐁 주연 가족 드라마 '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법'이 오는 10월 국내 개봉을 확정했다. '할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법'은 게임 폐인 엠(빌킨)이 할머니의 유산을 상속 받기 위해 그와 불편한 동거를 하게 되는 드라마다. 신예 감독 팟 부니티팻이 연출했다. 제23회 뉴욕 아시아 영화제에서 관객상을 수상했다. 또한 태국, 인도네시아, 싱가포르, 호주 등 7개 국에서 역대 태국 영화 중 수익 1위를 차지하며 흥행을 인증했다. 오는 10월 열리는 제29회 부산국제영화제 아시아 영화의 착 섹션에도 초청됐다. 주인공 엠 역은태국 스타 배우 빌킨 푸티퐁이 맡았다. BL드라마 'I Told Sunset About you'에서 사랑에 빠진 소년을 연기하며 사랑을 받았던 배우다. 철부지 손자 역을 맡은 그가 이전과는 어떤 모습을 보여줄지 많은 기대를 모은다. 할머니 역은 100대 1의 경쟁률을 뚫고 우야 세암쿰이 캐스팅됐다. 이번 작품을 통해 태국의 국민 할머니로 떠오른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리 '우리가 끝이야', 가을 감성 높일 로맨스...롯데시네마 단독 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231972"/>
        <updated>2024-09-05T13:16:08.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[롯데시네마가 영화 '우리가 끝이야'를 단독 개봉한다. '우리가 끝이야'는 운명처럼 찾아온 라일과 사랑에 빠진 릴리가 잊혀진 첫사랑 아틀라스와 우연한 재회하면서 벌어지는 이야기를 그린다. 감춰져 있던 라일의 위협적인 모습을 목격하게 되며 용기가 필요한 선택의 기로 앞에 놓이게 된다. 콜린 후버 작가의 동명 베스트셀러 소설을 원작으로 한다. 2016년 출간된 후 틱톡 챌린지를 통해 재조명 받으며 2022년 베스트셀러 역주행 신화를 이뤄낸 작품이다. 영화는 북미 개봉 당시 박스오피스 1위를 차지하며 흥행했고, 박스오피스 모조에 따르면 지난 4일 기준 월드 와이드 흥행 수익 2억8천만 달러를 돌파했다. 배우 겸 감독으로 할리우드에서 두각을 드러내는 저스틴 밸도니가 이번 작품의 연출과 함께 라일 역을 맡았다. 블레이크 라이블리가 릴리 역을 맡아 복잡한 감정을 그려낸다. 여기에 제니 슬레이트가 엘리사 역으로 가세했다. 한편 '우리가 끝이야'는 오는 13일부터 전국 롯데시네마에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제20회 제천국제음악영화제 개막…엿새간 98편 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915477"/>
        <updated>2024-09-05T12:13:18.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아 최대 음악영화 페스티벌인 제20회 제천국제음악영화제가 5일 화려한 막을 올렸다. 오후 7시 제천 예술의전당에서 방송인 전현무 사회로 진행된 개막식에는 김창규 이사장(제천시장), 이장호 조직위원장, 이동준 집행위원장을 비롯해 국내외 영화 관계자와 시민들이 참석했다. 영화감독 강제규·김한민·심형준과 영화배우 기주봉·백성현·함은정·옥자연·손병우, 가수 김푸름 등이 레드카펫을 밟았고, 박광수·민성욱·배장수·장해랑 등 국내 주요 영화제 집행위원장들도 자리를 함께했다. 개막작인 '아바, 더 레전드'의 제임스 로건 감독 등 20여명의 해외 게스트도 초청됐다. 12인조 밴드의 오프닝 공연으로 시작된 개막식은 트레일러 영상 상영, 개막 선언, 제천음악영화상 시상, 그동안의 발자취를 둘러보는 '20주년 얼굴들' 상영 순으로 진행됐다. 이번 영화제는 10일까지 엿새간 진행되며, 8개 상영관에서 37개국 98편의 영화가 관객을 만난다. 조직위는 20주년을 기념해 영화 음악을 현장 연주로 듣는 '태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기후 위기 경고 '하나뿐인 지구영상제' 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915461"/>
        <updated>2024-09-05T12:13:18.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 부산 영화의전당 야외극장에서 기후 위기를 다루는 세계 최초의 영화제인 '하나뿐인 지구영상제'가 개막했다. 김광회 부산시 미래혁신부시장이 축사를 하고 있다. 5일간 진행되는 이 행사는 지구촌 곳곳의 기후 위기에 대한 경각심을 알리는 장편 25편, 단편 및 애니메이션 16편 등 29개국 41편의 작품을 상영한다. 2024.9.5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 퀴어 영화로 스크린 데뷔…'폭설' 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005086619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005086619"/>
        <updated>2024-09-05T12:13:18.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 스크린 데뷔작 '폭설'이 10월 관객을 만난다. 배급사 판씨네마는 5일 윤수익 감독의 영화 '폭설'이 오는 10월 개봉한다고 밝혔다. '폭설'은 하이틴 스타 설이(한소희 분)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인 분)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑 이야기를 그린 작품이다. 한소희가 맡은 아역배우 출신의 하이틴 스타 설이는 어린 시절부터 연기를 해왔지만 진정 자신이 무엇을 원하는지 모르고 방황하던 인물이다. 극 중 설이는 강릉의 예술고등학교에서 연기에 대한 열정을 불태우는 수안을 만나 특별한 감정을 느끼고 차가운 인생에서 수안과 함께한 시간만이 유일한 위로라는 사실을 깨닫게 된다. 한해인이 연기한 미래가 불확실한 배우 지망생 수안은 폭설처럼 갑작스럽게 다가온 설이로 인해 혼란을 겪는 인물이다. 극 중 수안은 설이에게도, 자신에게도 솔직하지 못했던 열아홉 시절을 지나서야 서로의 진심에 대해서 조금씩 알아간다. 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기후위기 경고 '지구영상제' 참석한 가수 김장훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915453"/>
        <updated>2024-09-05T12:13:18.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 부산 영화의전당 야외극장에서 기후 위기를 다루는 세계 최초의 영화제인 '하나뿐인 지구영상제'가 개막했다. 가수 김장훈 알리, 배우 공현주, 안무가 리아킴, 방송인 서동주 등 유명인사들이 무대에 올라 인사하고 있다. 5일간 진행되는 이 행사는 지구촌 곳곳의 기후 위기에 대한 경각심을 알리는 장편 25편, 단편 및 애니메이션 16편 등 29개국 41편의 작품을 상영한다. 2024.9.5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기후위기 경고 '하나뿐인 지구영상제' 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915451"/>
        <updated>2024-09-05T12:13:18.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 부산 영화의전당 야외극장에서 기후 위기를 다루는 세계 최초의 영화제인 '하나뿐인 지구영상제'가 개막했다. 장제국 조직위원장이 개막선언을 하고 있다. 5일간 진행되는 이 행사는 지구촌 곳곳의 기후 위기에 대한 경각심을 알리는 장편 25편, 단편 및 애니메이션 16편 등 29개국 41편의 작품을 상영한다. 2024.9.5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장애 잊은, 꿈만 같은 “레디~ 액션”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000082983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000082983"/>
        <updated>2024-09-05T11:03:45.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 장애인 나홀로 외출 영상에 담아 - 완성된 영화 ‘나의 또 다른 세상’ - 올해 부산국제영화제 상영 예정 - 김소영 감독 “비장애인과의 소통 - 잘할 수 있다는 것 보여주고 싶어” 지난달 26일 오후 부산 북구에 있는 부산뇌병변복지관. 복지관 소속 장애인들이 감독과 주연으로 참여해 만든 단편영화 ‘나의 또 다른 세상’ 편집회의가 한창이었다. 김소영 감독과 창의도시부산 전인룡·이소영 차장, 복지관 이주은 관장 등이 참석한 가운데 편집본을 함께 보고 진지한 의견을 나눴다. 김소영 감독은 “장애인도 혼자 외출하고, 사람들과 온·오프라인으로 소통할 수 있다는 걸 보여주고 싶었다”며 기획의도를 밝혔다. ‘나의 또 다른 세상’은 영화의전당 유네스코영화창의도시부산(이하 창의도시부산)이 지난해에 이어 올해 두 번째로 선보이는 ‘장애인 영화 만들기 프로젝트’ 중 하나다. ‘장애인 영화 만들기’는 마을 주민들이 직접 영화를 기획·촬영·상영하는 ‘우리 동네 영화만들기’의 또 다른 버전이다. 프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[조재휘의 시네필] 괴물 닮은 자본, 자본 닮은 괴물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000082982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000082982"/>
        <updated>2024-09-05T11:03:45.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에이리언:로물루스’(2024)에서 식민지 개척에 투입된 노동자로 죽지 못해 살아가던 청년들은 노예나 다름없는 예속에서 벗어나기 위해 다른 행성으로 탈출을 시도한다. 우선 궤도에 떠 있는 버려진 우주선을 탈취하기로 계획했지만, 접근해 보니 모종의 연구시설을 갖춘 거대한 우주정거장. 짐작하다시피 그곳에서 이들을 기다리는 건 살육 충동과 번식 욕구만으로 움직이는 괴생물체 제노모프이다. 미지의 신호를 받고 탐사에 나선 이들이 괴물의 숙주가 돼 비참한 죽음을 맞고, 남은 이들이 생존을 위한 사투를 벌인다는 ‘에이리언’(1979)의 플롯은 행성으로 내려가는 하강이 아닌, 우주선을 찾는 탈출자의 상승으로 동선이 역전된 채 반복된다. 금기 영역에 발을 들인 청년들이 저지른 불법의 대가로 사냥감 신세가 돼 파국을 맞는, 폐소공포증을 유발할 것만 같은 호러적 상황 연출은 페데 알바레즈 감독 본인의 ‘맨 인 더 다크’(2016)를 상기시킨다. 감독은 나머지 시리즈에도 경의를 표하는 걸 잊지 않는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 조정석X유재명만 있나? 전배수X송영규도 있다..라디오 '테이입니다' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004189936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004189936"/>
        <updated>2024-09-05T11:03:45.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정치 휴먼 영화 '행복의 나라'(추창민 감독, 파파스필름·오스카10스튜디오 제작)가 전배수와 송영규가 오는 6일 '굿모닝FM 테이입니다'에 출연한다. 개봉 후 배우들의 열연에 뜨거운 호평이 쏟아지고 있는 가운데 전배수와 송영규가 MBC FM4U '굿모닝FM 테이입니다'에 출연해 홍보를 이어간다. 6일 오전 8시 10분부터 생방송 보이는 라디오로 진행되는 '굿모닝FM 테이입니다'에서 청취자들과 실시간으로 소통하며 '행복'한 아침을 만들 예정이다. 이들은 재치 있는 입담으로 뜨거웠던 열연의 현장부터 동료 배우들과의 호흡 등 흥미로운 비하인드 스토리를 대방출하며 영화의 감동과 여운을 이어갈 것으로 기대된다. 전배수와 송영규는 '행복의 나라'에서 각각 이만식(우현)이 이끄는 10.26 대통령 암살 사건 재판 변호인단의 변호사 부한명과 최용남으로 출연한다. 전배수는 사건에 연루된 이들을 변호하는 것에 앞장서는 부한명 역을 맡아 강단 있는 성격의 캐릭터를 보여주며 눈길을 끌었다. 송영규는 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기후위기 경고 '지구영상제' 개막…29개국 41편 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014915394"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["푸른 지구 물려주자" 참석자 한목소리 기후 위기를 다루는 세계 최초의 영화제인 '하나뿐인 지구영상제'가 5일 오후 부산 영화의 전당 야외극장에서 개막식을 시작으로 5일간의 일정에 들어갔다. 개막식에는 명예홍보대사 배우 송일국과 함께 가수 김장훈·알리, 배우 공현주, 안무가 리아킴, 방송인 서동주 등 유명 인사가 무대에 올라 환경에 대한 관심과 작은 실천을 강조했다. 송일국은 "우리 아이들에게 푸른 지구를 물려줄 수 있도록 작은 실천을 시작했으면 좋겠다"는 소감을 전했다. 배우 천우희는 응원 영상으로, 가수 김장훈은 환경 실천의 의지를 담아 히트곡 '나와 같다면', '사노라면'을 불러 울림이 있는 특별공연으로 힘을 보탰다. 한여울오케스트라와 여여한중창단의 식전·오프닝 무대에 이어 동서대 총장인 장제국 조직위원장이 개막선언을 했다. 이유정 공동집행위원장의 소개로 전 세계 곳곳의 환경 재난을 스마트폰으로 포착해 일상화된 기후 위기를 경고하는 개막작 '히어 나우 프로젝트'가 상영됐다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조커2’ 레이디 가가 할리퀸 비주얼 공개‥눈빛에 담긴 광기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894061"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디 가가가 전에 없던 광기의 할리 퀸을 보여준다. 10월 개봉하는 영화 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전 세계 10억 달러의 흥행 수익 달성과 함께 국내에서도 525만 관객을 동원하며 전례 없는 흥행 신드롬을 일으킨 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 작품이다. 레이디 가가는 DC 코믹스 세계관에서 선보여온 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 ‘할리 퀸’과는 다른, 범상치 않은 비주얼과 존재감으로 재해석된 캐릭터의 면모를 선보일 예정이다. 토드 필립스 감독과 작품의 캐스팅 디렉터를 맡았던 프랜신 마이슬러는 “기존 우리가 알고 있던 ‘할리 퀸’의 요소들은 없을 것이다. 새롭게 탄생한 ‘할리 퀸’에 주목해 줄 것”, “스크린에서 지워지지 않는 연기를 보여줄 것” 등 레이디 가가의 열연을 강조한 바. 레이디 가가가 호아킨 피닉스와 함께 펼쳐낼 광기 어린 폭주는 완벽한 연기 시너지를 발현하며 관객들로 하여금 강렬한 전율을 일으킬 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 소설의 언어, 영화적 장면, <딸에 대하여> 이미랑 감독, 소설가 김혜진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053414"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[는 희망퇴직 압박에 놓인 장년 노동자를 다룬 &lt;9번의 일&gt;, 도시 중앙역을 삶의 터전으로 삼은 노숙인이 주인공인 &lt;중앙역&gt; 등 시민과 창작자의 시선이 쉽사리 가닿지 않는 이들의 정체성을 그려온 김혜진 소설가의 2017년 작품이다. 이 소설은 몇년 뒤, &lt;베트남 처녀와 결혼하세요&gt; &lt;춘정&gt; 등의 단편으로 이름을 알리고 이창동, 장률 감독의 스크립터로 일한 경력이 있는 이미랑 감독에 의해 각색되고 영화화됐다. 같은 학교에서 함께 학창 시절을 보내다 영화를 매개로 20여년 만에 재회한 두 창작자는 서로의 &lt;딸의 대하여&gt;를 진심으로 애호한다. 각자 입고 온 셔츠의 색깔을 두고 “그린과 레인처럼 입고 왔다”며 미소를 짓는 이미랑 감독, 김혜진 소설가의 사려 깊은 시선을 전한다. *작품 속 딸과 딸의 연인이 서로를 부르는 애칭인 그린과 레인으로 이름을 표기합니다. - 두분이 서울예대 재학 당시부터 인연이 있었다고 들었다. 김혜진 내가 감독님보다 한 학번 후배였고 함께 학보사 활동을 했다. 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국 독립영화 연속기획❶ 논쟁을 피하지 않고 끝까지, <딸에 대하여> 이미랑 감독 × 소설가 김혜진 대담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053413"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모두가 영화산업의 위기를 목놓아 개탄한 지 오래다. 극장, 창작자, 제작자 등 각 분야의 플레이어들이 너나없이 고비를 타개할 묘안을 위해 고투하던 열기도 한풀 꺾였다. 불경기가 장기화됨에 따라 이젠 위기를 당장 극복하기보다는 누적된 난관들을 완화하며 앞으로 나아갈 길을 암중모색 중이다. 쉽지 않지만 그럼에도 모두가 회복을 낙관할 수 있는 이유는 ‘좋은’ 작품이 꾸준히 나오기 때문이다. 필름마켓, 출판 시장, 무대 위, 작가가 사는 현실 세계엔 여전히 좋은 영화로 자랄 묘목이 꾸준히 발견된다. 영화제와 극장에는 관객과 평단의 마음에 단단히 뿌리내릴 작품이 걸린다. 결국 좋은 작품이 산업을 영속하게 만들 수 있다는 가능성을 믿게 하고, 영화가 극장에서 계속되어야 할 당연한 이유와 명분을 제공한다. 은 앞으로 3주에 걸쳐 개봉을 앞둔 한국 독립영화 세편을 집중 조명하고자 한다. 세 차례의 연속기획 기사에서 만날 수 있는 작품은 &lt;딸에 대하여&gt; (9월4일 개봉), &lt;장손&gt;(9월11일 개봉)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 여성들이 서로 도와가는 모습을 그려보고 싶었다, <파문> 오기가미 나오코 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053412"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울국제여성영화제에서는 여성영화의 흐름을 파악할 수 있도록 ‘새로물 물결’ 섹션을 통해 세계 각국 여성감독들의 신작, 여성 주제의 화제작을 소개한다. &lt;강변의 무코리타&gt; &lt;그들이 진심으로 엮을 때&gt; &lt;카모메 식당&gt; &lt;안경&gt; 등으로 국내 관객들에게도 잘 알려진 오기가미 나오코 감독이 신작 &lt;파문&gt;으로 한국을 찾았다. 쓰쓰이 마리코 배우가 연기한 요리코는 방사능 유출 사고로 인해 남편이 도망간 후, 녹색의 생명수를 숭배하는 사이비종교에 빠져 있다. 오랜 시간이 흐른 뒤 찾아온 남편은 자신이 암이라며 마지막을 가족과 함께 보내고 싶다고 말한다. 요리코와 가족들의 행동을 통해 영화는 일본 사회가 마주한 문제를 다각도로 지적한다. 개막식에도 참석한 오기가미 나오코 감독은 “한국 여성들의 에너지가 정말 강하다고 느꼈다”며 서울국제여성영화제에 대한 인상을 전했다. - &lt;파문&gt;은 전작들과 분위기나 주제 면에서 많이 다르다. 작품을 구상하게 된 계기는. = 작품의 분위기가 달라진 데에는 내가 나이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투쟁과 연대의 영화 만들기, 15주년 맞이한 2024 피치&캐치 본심 현장에 가다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053411"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“나 역시 피치&amp;캐치를 통해 옥랑문화상을 지원받아 생애 두 번째 영화(&lt;간지들의 하루&gt;)를 만들었고 덕분에 영화를 계속 할 수 있었다.” 본격적인 작품 피칭을 앞두고 축사를 위해 연단에 선 이숙경 서울국제여성영화제 집행위원장이 객석에서 다가올 순서를 기다리는 신인감독들과 눈을 맞췄다. 운영을 담당한 김영 프로듀서는 2022년 수상작 &lt;콘크리트 녹색섬&gt;이 올해 영화제에 월드프리미어로 상영된 사실을 짚으며 “피칭작이 제작되어 연어처럼 영화제로 되돌아오는” 보람을 전했다. 8월27일 피칭 본심 현장에 낭보도 날아왔다. 지난해 피치&amp;캐치상 수상 후 제작에 박차를 가했던 백승빈 감독의 &lt;아이 엠 러브&gt;가 29회 부산국제영화제 뉴커런츠 부문 경쟁작으로 발표된 것이다. 영화제 예산 축소, 후원사 재편 등의 변화 속에서 예년과 달리 극영화, 다큐멘터리 부문을 합해 시상하게 됐지만, 어려워진 영화제 살림살이에 대한 아쉬움을 덮을 만큼 기운찬 감독들의 음성이 장내를 채웠다. 총 88편의 참가작 중 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 여자들의 물결을 더 멀리, 더 거세게, 제26회 서울국제여성영화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053410"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울국제여성영화제의 장편영화 기획·개발 피칭 프로그램인 ‘피치&amp;캐치’가 2010년 포문을 열어 올해 15주년을 맞이했다. 여성 영화인이 주도하는 극장 영화의 제작 활성화를 위한 피치&amp;캐치는 서울에서 공개·지속된 최대 규모의 영화 피칭 사업이다. 올해는 극영화·다큐멘터리를 합한 총 88편 지원작 중 7편의 감독이 무대에 올라 성공적인 피칭을 마쳤다. 영화진흥위원회의 영화제 지원 예산 삭감의 직격탄을 맞은 서울국제여성영화제의 운영 사정은 녹록지 않았지만, 제작사·배급사 관계자 등이 지켜보는 가운데 작품의 진심을 전하는 창작자들의 목소리는 흔들림 없이 굳건했다. 이숙경 서울국제여성영화제 집행위원장은 “어려운 상황을 돌파하며 초기 여성영화제가 가지고 있던 마음가짐, 서로 협업하는 결속력을 확인했다”고 15년 사이 여성영화제의 역점 사업으로 자리잡은 피치&amp;캐치 행사에도 격려를 보냈다. 8월27일 열린 피치&amp;캐치 참가작들의 소개와 함께 현장 풍경에 깃든 단단한 열정을 지면에 옮긴다. 올해 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["의지 담아 정면돌파"…싸이커스의 네 번째 여정 '위치'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000319393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000319393"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미궁에 갇혀있다 빠져나오는 과정 민재 "'코첼라' 서고 싶어"…6일 발매 그룹 싸이커스(xikers)가 자신을 둘러싼 틀을 당당히 깨부순다. 더 깊고 단단해진 실력으로 억압하는 모든 것을 정면돌파함으로써 4번째 여정을 시작한다. 싸이커스(민재 준민 수민 진식 현우 정훈 세은 유준 헌터 예찬)는 5일 오후 합정동 신한카드 SOL(쏠) 페이 스퀘어 라이브홀에서 미니 4집 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'(이하 '워치 아웃') 발매 쇼케이스를 개최했다. 이들은 신보를 '정면돌파'라고 설명했다. 이번 앨범은 전작인 미니 3집 '하우스 오브 트리키 : 트라이얼 앤 에러(HOUSE OF TRICKY : Trial And Error)' 이후 6개월 만에 나온 앨범이다. 전작이 자신의 가능성을 찾기 위한 여정의 발걸음을 담았다면 이번 미니 4집에는 무모할지라도 그저 앞으로 나아갔던 첫 여정을 지나 스스로 택한 방향으로 돌파하고자 하는 의지와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“마음 속 오랜 친구”…19년 전 우리가 사랑했던 ‘삼순이’가 돌아온다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986771"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 9월 6일, 그 시절 우리가 사랑했던 ‘삼순이’가 돌아온다. 5일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘[감독판] 내 이름은 김삼순 2024(4K)’ 언론 시사 및 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 배우 김선아, 정려원, 김윤철 감독이 함께했다. ‘내 이름은 김삼순’은 2005년 방영된 MBC TV 드라마다. 웃음거리가 되고 마는 촌스러운 이름, 뚱뚱한 외모라는 콤플렉스를 갖고 있지만 전문 파티시에로 당당히 살아가는 30대 노처녀 김삼순의 삶과 사랑을 경쾌하게 그려낸 작품이다. 종영한 지 19년이 지난 지금도 ‘다시 보고 싶은 인생 로코’에 꼭 들어간다는 레전드 명작인 ‘내 이름은 김삼순’은 당시 50%가 넘는 시청률로 종영했다. 생소했던 직업인 ‘파티시에’가 인기 직종으로 열풍을 일으키기도 했다. 이날 김선아는 “작년에 ‘가면의 여왕’ 작품을 끝내고 쉬고 있었다. 최근 오늘을 위해 살짝 복습을 했었다. 조금 봐야겠다 싶어서 삼순이 공부를 했다. 다시 봐도 재밌더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플러스엠, 제1회 시나리오 공모전 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002658599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002658599"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플러스엠 엔터테인먼트(대표 홍정인)가 신선하고 매력적인 영화 시나리오 발굴을 위해 ‘제1회 플러스엠 엔터테인먼트 시나리오 공모전’을 개최한다. 공모전은 오는 23일부터 10월 25일까지 진행된다. 소재와 장르에 제한은 없으며 신인부터 기성 작가, 그리고 공동 창작까지 누구나 지원 가능하다. 공모전 홈페이지(plusment-scenario.co.kr)를 통해 시나리오와 기획안을 출품하면 된다. 출품작은 이번 공모전을 위해 구성된 외부 전문가 위원단과 플러스엠 엔터테인먼트의 심사를 거치게 된다. 수상 부문 및 각 부문 별 수상작 편수는 대상 1편(상금 5000만 원), 최우수상 1편(상금 3000만 원), 우수상 2편(상금 각 1000만 원)이다. 당선작은 12월 중에 발표할 예정이다. 플러스엠 엔터테인먼트 관계자는 "명확한 장르와 콘셉트, 관객을 사로잡을 매력적인 캐릭터, 소재적 차별성을 심사 기준으로 삼았다"면서 "이번 공모전을 통해 발굴된 작품들이 향후 우리 회사의 새로운 흥행작으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 열정 통했다…'빅토리' 역주행, 귀한 40만 관객 이끈 진심[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510848"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'가 역주행 기운을 받아 40만 관객 돌파를 눈앞에 두고 있다. 주연 혜리의 열정 가득한 진심이 관객들의 마음을 움직이고 있어 눈길을 끈다. 지난 달 14일 개봉한 '빅토리'는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리)과 미나(박세완)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기를 그린 영화다. 공개 이후 경쟁작들에 밀려 아쉬운 성적을 기록했지만, 주연 혜리는 작품에 대한 각별한 애정을 보이며 "입소문만 잘 나면 정말 많은 사랑을 받을 영화다"라고 밝히기도 했다. 뿐만 아니라 공식 홍보 일정이 끝났음에도 자진해서 '빅토리'가 상영 중인 극장으로 달려가 게릴라 무대인사를 해 화제를 모았다. 현장 관객들에게 사인지를 나눠주고 극장에서 만난 팬들과 사진 촬영을 하는 등 특급 팬서비스를 펼치며 영화에 각별한 애정을 쏟고 있다. 공식 무대인사만 해도 전국 극장에 적지 않은 회차를 참석해야 하는 만큼, 이후에도 개인 시간을 쪼개 이같은 깜짝 팬서비스에 나서는 것은 굉장히 이례적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]임지연 "라면 5개 먹는 대식가..나도 관리 안하면 살 찌고 붓는다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718558"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 먹방에 자신감을 드러냈다. 앞서 임지연은 영화 '리볼버' 홍보차 웹예능 '핑계고' 출연했을 당시 마른 몸매와 달리 대식가라고 고백해 화제를 모은 바 있다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 임지연은 자신도 음식을 편하게 먹으면 살이 찌고 많이 붓는다고 고백했다. 이날 임지연은 "내가 많이 먹는다는 것을 사람들이 좋아하고 관심을 가져줄지 몰랐다"며 "라면 5개씩 먹는데 다음에 먹는 모습 제대로 보여드려야겠다는 생각이 크게 들었다"고 밝혔다. 이어 "내가 입이 굉장히 큰 편이다. 그래서인지 내가 뭘 먹으면 매니저도 맛있어 보인다고 한다"며 "맛있게 먹는 건 자신 있는데, 이번에 자신감이 더 생겨서 먹는 걸 제대로 보여주면 좋은 콘텐츠가 될 것 같다"고 덧붙였다. 또한 임지연은 "하정우 선배님의 먹방 장면뿐만 아니라 유튜버들의 먹방을 보면서 나도 저 정도는 할 수 있을 것 같다는 생각을 해봤다"고 털어놨다. 그러면서 "나도 음식을 편하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토론의 정석이 무엇인지 알고 싶다면, 이 영화를]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445188"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;프로이트의 라스트 세션&gt;의 한 장면. ⓒ 트리플픽쳐스 1939년 9월 3일, 제2차 세계대전 발발 3일 차에 C.S. 루이스 교수가 런던의 지그문트 프로이트 자택을 방문한다. 프로이트가 초대한 것이었는데, 루이스가 &lt;순례자의 귀향&gt;이라는 책에서 프로이트를 본떠 만든 캐릭터가 마음에 들지 않았고 얘기나 해보자는 심산이었다. 루이스로선 전쟁에 휘말릴 염려가 있는 런던을 굳이 가지 않아도 됐지만 다름 아닌 프로이트 아니던가? 둘은 만나자마자 신랄한 대화 혹은 토론을 이어간다. 프로이트는 무신론자, 루이스는 무신론자에서 유신론자가 된 케이스다. 신에 대한 이야기가 주를 이루는 와중에 삶과 죽음, 지극히 내밀한 개인사가 빠르게 주제로 올라왔다가 내려간다. 와중에 프로이트의 딸 안나 프로이트는 아버지의 말을 거역하지 못하고 따르기에 바쁘다. 그 때문에 그녀의 직업이 흔들린다 해도. 둘의 치열한 대화가 오가던 중에도 그들은 서로를 존중한다. 서로를 향한 공격은 아슬아슬하게 선을 넘지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 ‘경성크리처2’, 뼈아픈 혹평 만회할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361402"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불명예가 된 ‘700억 대작’ 꼬리표, 시즌2는 다를까 넷플릭스 K시리즈 ‘경성크리처’ 시즌2가 오는 27일 공개를 앞두고 주요 캐릭터 스틸을 공개했다. 이번에도 때깔은 기가 막히게 좋다. 과연 1편의 혹평을 만회하며 시청자의 깨진 신뢰를 다시금 회복할 수 있을까. ‘경성크리처’는 태상과 채옥의 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그려낸 블록버스터 시리즈. 시즌 1은 시대의 어둠이 짙었던 ‘1945년 경성’을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이러한 시대에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려냈고, 시즌 2는 2024년으로 시대를 옮겨 더욱 확장된 스토리와 깊어진 인물들의 서사를 선보인다. 기대가 너무 컸던 탓일까. 총 제작비 700억대를 들인 대작이지만, 시즌1 공개 후 대중의 반응은 엇갈렸다. 아니 혹평이 압도적이었다. 주연 배우들의 연기력 논란을 비롯해 어설픈 개연성과 부족한 장르적 쾌감, 공감 안 되는 멜로 라인, 독립군 묘사에 있어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]"뻗어줬던 그 손 잊지 못해" 지창욱, 무대인사 중 사인 강탈..주인 찾아 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718556"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 무대인사 중 사인한 노트를 그대로 가지고 가는 실수를 저질러 웃음을 안긴 가운데, 소속사가 노트 주인을 본격적으로 찾아 나섰다. 5일 지창욱 소속사 스프링컴퍼니 측은 공식 SNS에 '사람을 찾습니다'라며 "8월 7일 '리볼버' 무대인사 중 지창욱 배우의 싸인 노트 강탈로 인해 당황스러운 손을 뻗으셨던 팬 분을 찾습니다. 노트를 빼앗겼던 본인이시거나 알고 계신 분들은 댓글 남겨주세요!"라는 글을 게재했다. 또한 소속사는 "해당 사건으로 당황스러우셨을 팬 분을 찾습니다. 당시 노트를 향해 뻗으신 손을 미처 보지 못했습니다. 사과드리고 싶습니다"라고 전해왔다. 앞서 지창욱은 영화 '리볼버' 홍보를 위해 무대인사를 돌던 중, 관객석에 앉은 팬의 요청으로 노트에 사인을 해줬으나 팬에게 펜만 돌려준 채 정작 사인한 노트는 본인이 가지고 돌아가 웃음을 안겼다. 뒤늦게 이를 눈치챈 지창욱은 다음 타임 무대인사 중 "제가 전에 싸인을 부탁받고 싸인을 들고 왔다"며 주인을 찾으려 애썼고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플러스엠 엔터테인먼트, 제1회 시나리오 공모전…총 상금 1억 원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307958"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플러스엠 엔터테인먼트(대표 홍정인)가 '제1회 플러스엠 엔터테인먼트 시나리오 공모전'을 개최한다. 공모전은 오는 9월 23일부터 10월 25일까지 진행된다. 소재와 장르에 제한은 없으며 신인부터 기성 작가, 그리고 공동 창작까지 누구나 지원 가능하다. 지원을 희망할 시, 공모전 홈페이지를 통해 시나리오와 기획안을 출품하면 된다. 출품작은 이번 공모전을 위해 구성된 외부 전문가 위원단과 플러스엠 엔터테인먼트의 심사를 거치게 된다. 수상 부문 및 각 부문 별 수상작 편수는 대상 1편(상금 5000만원), 최우수상 1편(상금 3000만원), 우수상 2편(상금 각 1000만원)이다. 당선작은 12월 중에 발표할 예정이다. 이번 공모전의 취지는 침체된 콘텐트 시장에 활력을 불어넣어줄 신선하고 매력적인 시나리오 발굴이다. 이를 위해 공모전 심사 가이드 역시 색깔을 명확히 했다. 플러스엠 엔터테인먼트 관계자는 "명확한 장르와 컨셉트, 관객을 사로잡을 매력적인 캐릭터, 소재적 차별성을 심사 기준으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIFAN 2관왕 '6시간 후 너는 죽는다', 10월 개봉…NCT 재현 데뷔작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307957"/>
        <updated>2024-09-05T09:08:14.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부천국제영화제(BIFAN) 2관왕에 오른 영화 '6시간 후 너는 죽는다'가 오는 10월 개봉한다. '6시간 후 너는 죽는다'는 길을 걷다 죽음 예언자 '준우'(정재현)에게 6시간 후 죽게 된다는 말을 듣게 된 '정윤'(박주현)이 예견된 미래를 바꾸기 위해 범인을 찾아가는 타임리미트 감성 미스터리 추리극. NCT 출신 정재현의 스크린 데뷔작이며 박주현, 곽시양이 함께 활약했다. 5일 공개된 '6시간 후 너는 죽는다' 런칭 포스터 3종은 영화의 주인공 정재현, 박주현, 곽시양의 강렬하면서도 감정적인 모습을 담아 시선을 사로잡으며 영화에 대한 기대감을 끌어올린다. 특히 영화의 매력적인 제목을 영문과 국문으로 보여주며 관객들에게 또렷하게 각인시켜 타임리미트 감성 미스터리 추리극에 대한 기대감을 높인다. 함께 공개된 런칭 영상 3종에서는 정재현, 박주현, 곽시양의 영화 속 캐릭터에 대한 매력을 한껏 부각시킨다. '준우' 영상은 "당신 6시간 후에 죽어"라는 대사와 함께 신비로운 모습을 보여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈-우민호 감독의 '하얼빈' 베일 벗었다! 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008685"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈과 우민호 감독이 손을 잡은 영화 '​하얼빈''이 2024년 12월 개봉을 확정 지었다. 투자배급사 CJ ENM은 '하얼빈'(감독 우민호, 제작 하이브미디어코프]의 12월 개봉을 알리며 1차 포스터와 예고편을 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마.  매 작품 한 시대를 집요하게 파고드는 예리한 연출과 날카로운 통찰력으로 관객들의 사랑을 받았던 우민호 감독이 메가폰을 잡고 '서울의 봄' 신드롬을  일으킨 하이브미디어코프가 제작을 맡아 더욱 기대를 모으고 있다. 여기에 톱스타 현빈과 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱 등 내로라하는 배우들이 총출동해 올 하반기 최고 기대작으로 떠오르고 있다. , 공개된 포스터와 예고편에는 대한의군 참모중장 안중근의 모습이 담겨 있다.  지금까지 현빈의 필모그래피를 통틀어 단 한번도 볼 수 없었던 새로운 모습이 포스터에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 훈훈한 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829169"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 고급 위스키와 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829168"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]위스키와 하나된 이제훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829166"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]위스키 관계자들과 건배하는 이제훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829165"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 위스키 관계자들과 건배~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829163"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]위스키 향을 맡는 이제훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829162"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 위스키와 함께~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829161"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈 하트~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829160"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]포즈 취하는 이제훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829158"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 품격이 올라가는 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829157"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 훈훈하게 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829156"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]이제훈, 스윗한 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005829155"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 5일 서울 강남구 코엑스에서 열린 '키아프 서울 2024' 내 '로얄살루트 신제품 전시 행사에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석엔 가족들과 공연 어때요?…연휴에 열리는 한가위 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687860"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['위영청 둥근달' 포스터. 국립국악원 제공. 추석 연휴가 열흘 앞으로 다가온 가운데 올해도 가족과 함께 즐길 수 있는 다양한 공연이 마련됐다. 명절 분위기를 느낄 수 있는 마당놀이와 창극부터 연극과 뮤지컬까지 풍성하다. 국립국악원은 추석 당일인 17일 서울 서초구 국립국악원 연희마당에서 전통 음악과 춤 무대로 이뤄진 ‘휘영청 둥근달’을 공연한다고 5일 밝혔다. 야외 공연장인 연희마당에서 한가위 보름달을 즐기며 ‘강강술래’와 ‘대취타’ 등 전통 공연을 관람할 수 있다. 공연 시작 전 예악당 앞 잔디마당에서 다양한 민속놀이를 체험할 수도 있다. 고향을 찾은 시민들을 위해 전북 전주 전주기접놀이 전수관 야외마당에서는 마당놀이 ‘여의주’가 열린다. 전주 모악산 자락을 배경으로 여의주를 둘러싼 마을 사람들의 대립과 화해의 과정을 다룬 작품이다. 이무기와 십이지신, 옥황상제, 염라대왕 등 전통 설화 속 토속 신들이 유쾌한 캐릭터로 등장해 아이들도 흥미롭게 즐길 수 있다. 15일까지 국립극장 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되', 레이디 가가의 '할리 퀸' 기대되는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773729"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드와이드 흥행 수익 10억 달러(약 1조 원)를 돌파한 명작 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 영화 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)의 레이디 가가가 대체 불가한 열연으로 완전히 새로운 '할리 퀸'의 탄생을 예고한다. 첫 번째 주연 영화 '스타 이즈 본'으로 제91회 미국 아카데미 시상식 여우주연상에 노미네이트 되며 글로벌 팝스타에서 배우로 제2의 전성기를 성공적으로 맞이한 레이디 가가는 리들리 스콧 감독 작품 '하우스 오브 구찌'에서 열연하며 제86회 뉴욕 비평가 협회상에서 여우주연상을 수상, 일찍이 그 진가를 인정받았다. 오랜 시간 강렬한 퍼포먼스로 대중을 열광케 했던 레이디 가가가 '조커: 폴리 아 되'의 할리 퀸 역을 맡았다는 소식은 전 세계 영화 팬들의 마음을 설레게 했다. 특히 DC 코믹스 세계관에서 선보여온 다소 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 할리 퀸과는 다르게 레이디 가가가 표현할 할리 퀸은 범상치 않은 비주얼과 존재감으로 재해석된 캐릭터의 면모를 선보일 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한·중·일 장관, 문화·관광 협력 꾀한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687858"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 박보균 문화체육관광부 장관(가운데), 나가오카 케이코 일본 문부과학대신(왼쪽), 후허핑 중국 문화여유부장이 지난해 열린 ‘제14회 한·중·일 문화장관회의’ 전주선언문 서명식에서 선언문에 서명하고 있다. (사진=문화체육관광부 제공) 문화체육관광부는 ‘제10회 한·중·일 관광장관회의’와 ‘제15회 한·중·일 문화장관회의’가 오는 10~12일 일본 고베, 교토에서 각각 열린다고 5일 밝혔다. 유인촌 문체부 장관, 일본에서는 국토교통성(관광 담당) 사이토 테츠오 대신(장관급)과 문부과학성(문화 담당) 모리야마 마사히토 대신, 중국에서는 문화여유부 장정 부부장(차관급)이 참석한다. 10일과 11일 양일간 열리는 관광장관회의는 3국이 관광 협력방안을 논의하기 위해 2006년부터 매년 순차적으로 개최하고 있다. 2019년 이후 코로나19 장기화로 계속 연기되다가 올해 5년 만에 열리게 된다. 3국의 정부 인사 외에도 각국 민간 관광업계(여행사, 유관협회) 대표 등 150여명이 참석하는 회의다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제25회 강릉인권영화제 6일부터 닷새간 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001065996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001065996"/>
        <updated>2024-09-05T10:08:37.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제25회 강릉인권영화제’가 6일부터 닷새간 강릉 월화거리 임당공원, 강릉독립예술극장 신영, 고래책방 등에서 열린다. 이번 영화제는 ‘지역과 인권’을 주제로 인권을 다룬 총 13편의 영화가 상영된다. 개막작으로는 ‘무너지지 않는다’가 선정됐다. 김기현·이미현·최은지 감독이 올해 제작한 작품으로 원주 아카데미 극장을 지키려는 사람들의 투쟁기를 담아냈다. 이 외에도 이태원 참사를 다룬 ‘별은 알고 있다’를 비롯해 ‘우리 동네 하늘다람쥐 똥을 찾아서’, ‘양지뜸’, ‘남대천 32.86’ 등 다양한 영화들을 만나볼 수 있다. 특히 영화제 기간 다채로운 무대 공연과 강연, 인권세미나, 관객과의 대화(GV)도 진행돼 눈길을 끈다. 7일 오후 6시20분 임당공원에서 열리는 개막식에서는 가족풍물패 ‘동동’의 문화공연과 프롬트웬티와 헬로그룸의 초청 공연이 펼쳐진다. 강릉인권영화제는 1998년부터 매년 세계 인권의 날인 12월10일을 전후해 개최됐지만 지난해부터 더 많은 시민과 함께하고자 영화제 장소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프리즈 속 'K-아트'…해외파 고전 속에서도 ‘잘 나가네’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687857"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 국제 아트페어(미술품 장터) '키아프 서울(Kiaf SEOUL)·프리즈 서울(FRIEZE SEOUL) 2024' 개막식이 열린 4일 서울 강남구 코엑스 '프리즈 서울' 리안 갤러리 전시장에 작품들이 전시되어 관람객들의 눈길을 끌고 있다. 2024.09.04. pak7130@newsis.com 세계 유명 그림들 속 K-아트의 성장세가 돋보인다. 지난 4일 서울 강남구 코엑스에서 개막한 제3회 ‘프리즈(FRIEZE) 서울 2024’에서 한국 갤러리들이 선전하고 있다. 수십억대 고가의 그림들은 고전했지만, K-아트는 날개 돋친 듯 팔렸다. 올해 프리즈 서울은 32개국 110여개 갤러리가 참여 중이다. 세계 최대 갤러리인 가고시안을 비롯해 페이스, 페로탕, 데이비드 즈워너, 하우저 앤 워스 등 세계적인 갤러리들과 어깨를 나란히 한 국내 최정상급 갤러리들이 총성 없는 ‘문화 전쟁’을 펼치고 있다. 올해 프리즈 서울의 약 63%가 아시아 갤러리로, 이 가운데 31곳이 한국 갤러리다. 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[80년 전 닮은 박서준·늙지 않는 한소희…‘경성크리처2’ 캐릭터 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377801"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처’ 시즌2의 캐릭터 스틸이 5일 공개됐다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기. 먼저 돈만 되면 어떤 의뢰든 처리하는 흥신소 ‘부강상사’의 부대표 장호재(박서준)의 스틸은 경성 최고의 전당포 금옥당의 대주 장태상과 똑 닮은 모습으로 그의 숨겨진 이야기에 대한 궁금증을 자극한다. 사설탐정을 연상케 하는 선글라스와 가죽자켓을 입은 모습부터 누군가를 애타게 찾아 헤메는 모습까지 그의 앞에 다이내믹한 사건들이 펼쳐질 것을 예고한다. 특히, 박서준은 1945년 태상으로서의 모습과는 또 다른 매력을 가진 호재를 디테일하게 표현해 내며 시청자들의 몰입도를 더할 예정이다. 나진을 삼켜 늙지도 않은 채, 현재까지 살아온 윤채옥(한소희)의 스틸 역시 눈길을 사로잡는다. 채옥은 과거 토두꾼으로 활동했던 것과 비슷하게 실종자를 찾는 의뢰를 받으며 일명 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS신간] ‘인간적 매력’을 찾는 당신에게…신간 ‘끌리는 이들에겐 이유가 있다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687856"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매력적인 인생을 살고 싶은 당신에게 30가지 성공 비법이 주어진다면 어떨까. 신간 ‘끌리는 이들에겐 이유가 있다(박기수 지음·예미·260쪽)’는 30년간 각계각층의 인물을 만난 저자가 분석한 인간의 매력이 담겨 있다. 겸손, 경청, 첫인상이 우리 인생에서 왜 중요한지, 우리에게 어떤 매력을 선사하는지, 그리고 이를 뒷받침하는 학문적 연구 결과물과 함께 실천 방법도 소개한다. 저자 박기수는 기자, 공무원, 교수로 30년간 생활했다. 한국일보 사회부 시절, 정부 부대변인직을 맡아 공직에 첫발을 내디뎠고, 학교에서 학생들을 가르치는 동안에는 방송에 출연하며 얼굴을 알렸다. 지난 30년, 대통령부터 취약계층까지 많은 이들을 만나고 기록하며 인생의 성공과 매력에 관해 고민한 결과물이 녹아있다. 저자는 ‘꽃의 향기는 백 리를 가고, 사람의 향기는 만 리를 간다’는 말로 성공하는 사람들의 특징을 이야기한다. 인간적인 매력이 뿜어 나와 세상을 자기편으로 만들 줄 아는 사람들이 결국 성공적인 인생을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오직, 맛!"  넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' .. 흑수저들의 후퇴 없는 출사표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067206"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;이 오직 ‘맛’으로만 승부한다. 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁 이 한순간도 시선을 뗄 수 없는 요리 서바이벌을 예고하는 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. 공개된 메인 포스터에서는 내로라하는 유명 요리사 ‘백수저’ 셰프들과 이들에게 도전장을 던진 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들의 숨막히는 요리 계급 전쟁이 담겨 있다. 100인의 셰프들이 팽팽한 대립각을 세우며 승부욕을 불태우는 주방은 뜨거운 화구보다 불꽃이 튀며 긴장감을 폭발시킨다. 흑수저 셰프들과 백수저 셰프들의 치열한 전쟁 끝에 탄생할 극락의 ‘맛’이 무엇일지 궁금증을 높인다. 함께 공개된 메인 예고편은 대한민국에서 제일 요리 잘한다고 자부하는 100인의 요리사들이 한자리에 모이는 거대한 스케일에 압도된다. 히든천재, 야키토리왕, 코리안 타코킹, 청와대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린 속 한소희는 어떨까…데뷔작 '폭설' 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935569"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 스크린 데뷔작으로 기대를 모으는 '폭설'이 오는 10월 개봉을 확정했다. '폭설'(감독 윤수익)은 하이틴 스타 설이(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기를 그린 작품이다. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 '폭설'은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI 플레어 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 시네라마 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 배우 한해인과 독보적인 매력으로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 한소희의 놀라운 연기 호흡은 "우아하고 진실된 연기의 한소희와 가슴 뭉클하고 섬세한 연기의 한해인, 두 배우의 아름답고 강렬한 케미스트리"(View of the arts) "두 배우의 호소력 짙은 연기와 겨울의 신비로움을 담은 감각적인 연출"(Loud]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 혜리, 등번호 의미는? TMI 4가지 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150855"/>
        <updated>2024-09-05T08:11:05.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가에 시원한 응원의 에너지를 전하며 호평을 자아내고 있는 영화 '빅토리'(감독 박범수, 제공배급 ㈜마인드마크, 제작 ㈜안나푸르나필름, 공동제작 ㈜이스트게이트컴퍼니·커버넌트픽처스㈜)가 관객들의 궁금증을 풀어줄 TMI 비하인드를 전격 공개했다. #1. “제발 알려주세요!” 관객들 궁금증 폭발 밀레니엄 걸즈 등번호의 의미는? 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리)과 미나(박세완)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기를 그린 영화 '빅토리'의 첫 번째 TMI 비하인드는 많은 관객들의 궁금증을 유발했던 밀레니엄 걸즈 등번호의 의미다. 1999년을 배경으로 하는 '빅토리'는 극중 필선과 미나가 당시 선풍적인 인기를 끌었던 만화 슬램덩크의 열렬한 팬이라는 설정을 활용했다. 이에 필선은 주인공 강백호의 백넘버인 10번을, 미나는 서태웅의 백넘버인 11번을 부여했다. 뿐만 아니라, 밀레니엄 걸즈의 등 번호도 각각의 비하인드가 숨어있다. FM 리더 세현(조아람)은 공격수의 등]]></content>
    </entry>
</feed>