<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-04T22:03:05.931Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 ‘낮밤녀’ 최진혁, 돌아온 ♥정은지와 입맞춤 “많이 보고싶었다” [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005130158"/>
        <updated>2024-08-04T22:02:36.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘낮과 밤이 다른 그녀’ 최진혁과 정은지가 재회의 입맞춤을 했다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(이하 ‘낮밤녀’)에서는 계지웅(최진혁 분)이 돌아온 이미진(정은지 분)에 키스하는 모습이 그려졌다. 이날 이미진은 부모님 앞에 자신이 임순(이정은 분)으로 변한다는 사실을 고백했다. 임순의 모습으로 이미진은 “내가 이모가 아니라 미진이라고”라고 했지만, 엄마 임청은(정영주 분) 동생이 살아있다고 믿고 있었다. 그러던 중 밤이 됐고, 이미진은 원래 모습으로 돌아왔다. 이를 본 아빠 이학찬(정석용 분)과 임청은 놀라움을 감추지 못했다. 이미진은 “이모 이제 못 온다. 우리 이모 잘 보내주자. 그래야 이모도 마음 놓고 떠나지”라며 전했고, 결국 현실을 받아들인 임청은 “미진아 너는 왜 그러냐. 내 딸래미가 왜 그러냐. 이게 무슨 모습이야”라고 주저앉고 오열했다. 이후 이미진은 몸이 돌아오지 않고 영영 임순의 몸으로 살아갈 수도 있다고 생각해 버킷리스트를 작성했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균 사람 죽인 감사? 과거사 전말 드러났다 (감사합니다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882387"/>
        <updated>2024-08-04T22:02:36.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신하균이 사람을 죽게 만들었다는 과거 감사의 전말이 드러났다. 8월 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 10회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서는 신차일(신하균 분)의 과거사가 밝혀졌다. 앞서 신차일을 눈엣가시로 여긴 황대웅 부사장(진구 분)은 신차일의 과거를 뒷조사, 신차일이 감사를 하던 사람이 죽어 경찰 조사를 받은 적이 있음을 알고 약점을 잡았지만 정작 그 약점으로 공격하지는 않았다. 그 사이 신차일 때문에 채용비리가 들통 난 정대리 부친 정사장이 신차일이 과거 사람을 죽게 만들었다며 그 때문에 자신의 딸도 죽을 뻔했다고 문제를 제기했다. 황세웅 사장(정문성 분)은 외부 인력까지 동원해 신차일의 문제를 찾기 시작했고, 마침 과거 신차일을 경찰조사 받게 만든 죽은 김차장의 아내도 남편이 죽은 이유를 알아야겠다며 1인 시위를 시작했다. 황대웅은 자신과 함께 윤서진(조아람 분)의 억울함을 풀어준 신차일을 돕기 위해 구한수(이정하 분)에게 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“신하균 믿고 싶어” 이정하 조아람 동기화 닮은꼴 (감사합니다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882386"/>
        <updated>2024-08-04T22:02:36.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이정하와 조아람이 서로를 닮아갔다. 8월 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 10회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서는 구한수(이정하 분)와 윤서진(조아람 분)은 신차일(신하균 분)을 향한 믿음을 드러냈다. 황세웅 사장(정문성 분)이 감사팀장 신차일을 감사하기 위해 외부 인력을 동원했다. 신차일이 강압적인 감사로 사람을 죽음으로 몰고 갔다는 것. 구한수는 “사람이 죽을 정도로 감사를 한 게 믿기지 않는다”고 말했고 윤서진은 “팀장님이 정말 그랬을까요?”라고 의심했다. 구한수가 “제가 잘못 생각했던 걸까요?”라고 묻자 윤서진은 “전에 구한수씨가 저 믿는다고 했을 때 기분 좋았다. 듬직했고. 누군가가 믿어준다는 게 큰 힘이 되더라. 그래서 전 팀장님 믿고 싶다. 분명히 우리가 모르는 사정이 있었을 거라고”라고 답했다. 구한수가 “그래도 그렇게 무작정 사람을 믿는 건 감사팀에 어울리지 않는다”고 말하자 윤서진은 “그렇죠. 약간 구한수씨와 저와 바뀐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이도엽 살해됐다, 살인자는 이복동생 진구? ‘의문’ (감사합니다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882385"/>
        <updated>2024-08-04T22:02:36.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이도엽이 살해되며 살인자의 정체에 관심이 집중됐다. 8월 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 10회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서는 황건웅(이도엽 분)이 병실에서 죽음을 맞았다. 병실에 있던 장남 황건웅이 깨어났다. 동생 황세웅(정문성 분)이 달려오자 형수 임유선(이채경 분)이 “아직 의식이 온전하지 않다. 그래도 곧 괜찮아질 거다. 이제 의식만 온전해지면 된다. 그럼 정리하면 된다”고 말했다. 황대웅(진구 분)도 찾아와 “누구를 정리하신다고요?”라고 묻자 황세웅이 “네가 무슨 일이냐”며 날을 세웠다. 황대웅이 “형님이 깨어났는데 와 봐야지”라고 말하자 임유선은 “평소 나 몰라라 하더니 왜 왔냐. 죽었어야 하는데 깨어나서 섭섭해서?‘라고 도발했다. 황대웅이 “동생이 찾아오는 게 죄냐. 형이 깨어나서 기쁘다. 이렇게 웃고 있잖아요”라고 응수하자 임유선은 “웃을 날 얼마 없을 테니 실컷 웃어라. 이 사람 깨어나면 세웅 도련님이랑 다 정리할 거”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 정은지, 검찰 수사관 시험 합격→♥최진혁과 키스로 사랑 확인[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255553"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:26.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 정은지와 최진혁이 키스를 나눴다. 4일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 16회에서는 이미진(정은지 분)과 계지웅(최진혁 분)이 서로를 향한 사랑을 확인하는 장면이 그려졌다. 앞서 이미진은 인생의 새로운 막을 위해 할 일 리스트를 만들며 "내가 할 수 있는 일 찾기" 항목을 넣었다. 그러면서 과거 계지웅(최진혁 분)이 자신에게 "미진 씨가 좋아하는 일을 했으면 좋겠다. 좋아하는 일을 하면서 겁내기 보다 설렜으면 좋겠다"라고 조언했던 것을 떠올리며 "진짜 내가 하고 싶은거 해야지"라고 자신이 하고 싶은 일을 시작하기로 다짐했다. 이후 그는 검찰 수사관 시험에 도전했고, 6개월 만에 합격하며 계지웅이 있는 서울지청으로 발령받았다. 한편, 이미진에게 줄곧 일편단심의 모습을 보여줬던 고원(백서후 분)은 제대 후 연예계에 컴백해 본격적인 활동을 시작했다. 그런 고원에게 이미진은 "너처럼 대단한 애가 내 친구이자 지원군이라서 든든했어"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 내게 선물이었다" 정은지, 이정은과 결별 후 홀로서기→♥최진혁과 키스[낮밤녀][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255550"/>
        <updated>2024-08-04T16:05:54.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' 정은지-이정은의 저주가 풀렸다. 4일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 16회에서는 이미진(정은지 분)이 임순(이정은 분)과 결별 후 홀로서기 하는 모습이 그려졌다. 부모님에게 자신의 비밀을 알린 임순은 방으로 돌아와 "어떻게든 원래 모습으로 돌아가야한다. 나를 위해서도, 엄마와 아빠를 위해서라도. 그래도 혹시 모르니까 준비는 해놔야지"라며 범인이 잡혀도 원래 모습으로 돌아가지 않을 것을 대비해 '할 일' 리스트를 써내려갔다. 이후 임순으로 변한 이미진은 도가영(김아영 분)과 함께 데이트를 즐기며"젊음을 잃어버리고 나니까 알겠다. 덕분에 내가 하고 싶은 일이 뭔지 알게 됐다"라고 젊음의 소중함을 깨달았다. 그날 밤, 이미진의 꿈속에 임순이 나타났다. 이미진은 그런 임순을 향해 "이제 가나, 기분 이상하네. 좋을 줄 알았는데. 이제 너 없이 어떻게 살아가야할지 막막하네"라며 서운함을 드러냈다. 임순은 "지금처럼만 하면 된다. 내가 한 건]]></content>
    </entry>
</feed>