<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-08T17:05:53.301Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 14기 현숙 “남은 시간 미스터 강에 올인하려 해” (‘나솔사계’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347700"/>
        <updated>2024-08-08T16:08:44.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14기 현숙이 미스터 강을 향한 마음을 굳혔다. 8일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 14기 미녀 삼총사 현숙, 영자, 영숙의 짝 찾기가 그려졌다. 이날 14기 영숙과 14기 영자는 미스터 강과 2:1 데이트에 나섰다. 미스터 강과 친밀한 대화를 나누는 영자와 달리 영숙은 대화에 끼지 못했다. 갑자기 자리를 비운 영숙은 옷을 갈아입고 나타났고, 이를 본 MC들은 놀라움을 금치 못했다. 밤마실 데이트가 끝나고 공용 거실에 모두 모였다. 미스터 김은 한결같이 영숙에게 호감을 표시했다. 그러나 영숙은 미스터 박에게 관심을 보였다. 미스터 박은 “지금 상황에서 누군가를 딱 꼬집어 더 이야기하고 싶은 생각은 없다”며 여지를 남기지 않았다. 이에 영숙은 인터뷰에서 “아웃도어 활동, 운동에 관심과 취미가 있는 걸 보면 ‘나인가?’라는 생각이 드는데 나에게 전혀 관심이 없더라. 이론적으로는 나에게 관심이 있어야 하는데 ‘혹시 외모가 아닐까’라는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬 "킥보드 타고 왔는데..음주운전은 안 된다" [쑥쑥]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256896"/>
        <updated>2024-08-08T16:08:44.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세찬이 음주운전에 대한 경각심을 일깨웠다. 8일 유튜브 채널 '쑥쑥'를 통해 콘텐츠 '모지리 is 뭔들'의 12만 공약 영상이 공개됐다. 이날 양세찬은 "인급동에 올랐다고 해서 어깨 좀 피고 들어가겠다"라며 "안테나 플러스인지 마이너스인지 때문에 먹고 살게 됐다"라고 말했다. 12만 조회수를 달성한 기념으로 라면 먹방을 선보인 그는 맥주도 함께 마시며 "오늘 킥보드 타고 왔는데, 돈도 있으니까 대리운전 불러서 가겠다"고 말했다. 이어 "음주운전은 안 된다"고 강조했다. 한편 연예계는 끊이지 않는 음주운전 논란으로 시끄럽다. 최근 음주 뺑소니 사건으로 구속된 김호중에 이어 그룹 방탄소년단 멤버 슈가가 음주운전으로 물의를 빚었다. 슈가는 지난 6일 오후 11시 30분쯤 서울 용산구 한남동에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 탄 사실이 알려졌다. 경찰은 슈가를 적발해 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건 후 조사하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 밴드부와 축구부의 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851461"/>
        <updated>2024-08-08T16:08:44.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스터 로또’ 밤 10시 TV조선은 9일 밤 10시 ‘미스터 로또’를 방송한다. 이번 주는 ‘방과 후 특별 활동’ 특집이다. ‘미스터 로또’ 멤버들이 밴드부와 축구부로 변신한다. 밴드부 부장으로는 정동하가, 축구부 부장으로는 알리가 나서 두 동아리를 이끈다. 먼저 밴드부로 변신한 멤버들은 ‘미스터 로또’ 최초로 라이브 연주를 선보여 팬들의 마음을 사로잡는다. 밴드부의 역대급 무대가 오프닝을 화려하게 채운다. 트롬본 안성훈, 기타 나상도, 드럼 진욱, 키보드 박성온, 장구 박서진에 ‘록의 현신’ 정동하의 고급 보컬이 화룡점정을 찍는다. 주장 알리의 현란한 축구공 묘기가 더해진 축구부 ‘로또FC’ 박지현, 진해성, 김용필, 추혁진의 ‘발로 차’ 무대가 여심을 쓸어 담는다. 듣기만 해도 떼창이 자동 재생되는 무대와 퍼포먼스가 시청자의 흥을 한껏 끌어올린다. 이날 방송에는 ‘조용필 아들’이 깜짝 출연했다는 말이 나온다. 알고 보니 안성훈이 조용필 아들을 자처한 것. 그의 조용필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박완규X박군X황민호, '진짜 사나이' 특집...TOP7과 노래 대결 (미스쓰리랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758406"/>
        <updated>2024-08-08T16:08:44.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박완규, 박군, 황민호가 TOP7과 노래 대결을 펼쳤다. 8일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 진짜 사나이 특집을 맞아 박완규, 박군, 황민호가 출연해 TOP7을 만났다. 15년 간 군복무를 한 특전사 출신 박군은 8살 연상의 아내 한영과 결혼 생활을 이어가고 있다고. "연하의 삶에 힘든 적은 없냐"는 질문에 박군은 "군대를 다시 온 것 같다. 장군님을 모시고 있다"는 대답으로 웃음을 안겼다. 박군은 "분리수거는 무조건 내가 한다. 분리수거를 아내가 할 수도 있지만 손 다칠까 봐 절대 하지 말라고 한다. 손으로 먹고 사시는 분이지 않냐. 새벽 4시에 들어가도 분리수거를 하고 잔다"며 '뷰티 여신' 아내에 대한 애정을 드러냈다. 이어 "반려견 오월이 이빨은 내가 꼭 닦인다. 이빨을 닦이다가 손에 상처날 수 있지 않냐"고 덧붙였다. 한편 박군은 충남 대전 빵을 두고 나영과 미스김과 노래 대결을 펼쳤다. 나영은 대전 빵에 대해 "대전에 사는 팬분이 나를 만나러 오실 때마다 저 빵을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터 김 "前여친 2년 만났는데…비혼주의 선언" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758404"/>
        <updated>2024-08-08T16:08:44.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계'에 출연한 미스터 김이 과거 연애사를 고백했다. 8일 SBS Plus와 ENA에서 방송된 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 14기 미녀 삼총사 현숙, 영자, 영숙이 출연해 짝을 찾는 과정이 그려졌다. 이날 여성들의 선택을 받은 미스터 강과 미스터 박을 제외한 미스터 김과 미스터 킴 두 사람은 단둘이 저녁 식사를 하기 위해 나섰다. 미스터 킴은 미스터 김에게 "연애를 왜 이렇게 오랫동안 안 했냐. 닿는 사람이 없었냐. 아니면 별로 관심이 없었냐"며 지난 연애사에 대해 물었다. 이에 미스터 김은 "사실 전 여자친구가 좀 세긴 했다. 2년 만났는데 비혼주의더라. 나중에 알았다"고 털어놨다. 이를 들은 미스터 킴이 "비혼이 아니었는데 비혼이 된 건 아니냐"고 물었고 미스터 김은 "지금도 결혼 안 했다. 나랑 헤어진 지 3년 됐는데 아직 결혼 안 했더라"라고 말했다. 경리는 놀라는 데프콘과 조현아에 "이런 경우도 있더라. 처음엔 그럴 생각이 아니었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]14기 영자, "미스터 박과 데이트=운명" 영숙과 기싸움에서 이겼다('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674572"/>
        <updated>2024-08-08T15:08:19.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14기 영자가 미스터 박의 소지품을 고르면서 데이트가 성사됐다. 8일 방송된 ENA, SBS플러스 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 14기 영숙-영자가 '꽃들의 전쟁' 2차전에 돌입했다. 같은 남자를 두고 경쟁을 하게 된 14기 영자와 영숙은 소지품 랜덤 데이트에서 본격적인 데이트 전쟁을 했다. 여자들이 남자들의 소지품을 고르는 방식으로 랜덤 데이트의 상대가 결정됐다. 14기 영숙과 영자, 현숙은 자신이 원하는 상대와 데이트를 하기 위해 신중하게 소지품을 골랐다. 이를 본 MC 조현아는 "아이템을 보면 대충 그 사람이 보인다"고 공감했다. 가장 먼저 선택하게 된 현숙은 고민 끝에 가글을 집어 들었다. 인터뷰에서 현숙은 "저는 이제 미스터 강과 데이트하고 싶어서 나름 추측을 해서 소거법을 통해 미스터 강의 소지품을 추측해 봤다"고 말했다. 결국 현숙은 미스터 강의 소지품을 골라 데이트가 성사됐다. 14기 영자는 두 번째 차례로 남자들의 소지품을 하나씩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크로스', 역클리셰·코미디·액션이 교차할 때 터지는 재미[TF리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311842"/>
        <updated>2024-08-08T15:08:19.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['크로스', 영화 극장 개봉 아닌 넷플릭스 공개 황정민·염정아부터 전혜진·김주헌까지, 연기 장인들의 향연 코미디와 액션이 적절하게 교차한다. 성 관념을 비틀었지만 결국 성별을 떼놓고 보면 클리셰에서 크게 벗어나지 않는다. 이렇듯 엇갈리지만 마주하는 지점에서 묘한 매력이 있다. 영화 '크로스'(cross, 교차하다)가 올여름 '안방'극장을 책임질 수 있을까. 9일 넷플릭스를 통해 전 세계에 공개되는 영화 '크로스'(감독 이명훈)는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무(황정민 분)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선(염정아 분)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린다. 작품은 잘 나가던 요원 시절의 과거를 숨기고 베테랑 주부로서 살아가는 강무와 밀수범 때려잡는 현직 에이스 형사 미선이 부부로 등장하며 시작한다. 하나부터 열까지 맞는 게 하나도 없는 이들 부부 앞에 곤경에 처한 강무의 후배 희주(전혜진 분)가 우연히 등장하면서 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백서후, '낮밤녀'로 새로운 출발점에 서기까지[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311841"/>
        <updated>2024-08-08T15:08:19.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원 근무 중인 톱 아이돌 고원 役 "이정은, 많은 도움 준 은인 같은 선배" " 배우 백서후에게 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'는 새로운 출발점 같은 작품이다. 배우 활동을 시작한 지 약 4년 만에 대중에게 자신의 얼굴을 제대로 알린 작품이기 때문이다. 최근 서울 마포구 상암동 &lt;더팩트&gt; 사옥에서 만난 백서후는 "그간 수면 아래 가라앉아 있었다면 '낮과 밤이 다른 그녀'를 통해 달려 나가려고 하는 기분이 든다"며 출연 소감을 밝혔다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하, 연출 이형민·최선민)는 어느 날 갑자기 해가 뜨면 50대 중년 여성 임순(이정은 분)으로 변하는 20대 취업 준비생 이미진(정은지 분)과 그에게 휘말린 검사 계지웅(최진혁 분)의 이야기를 담은 작품이다. 백서후는 극 중 서한지청에서 사회복무요원으로 근무하는 톱 아이돌 고원 역을 맡았다. 과거 아이돌 연습생 생활을 하고 데뷔 조까지 선발된 경험이 있는 백서후에게 고원은 맞춤옷 같은 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카라 니콜·허영지 "故 구하라 목소리 찾아 만든 신곡, 녹음날 다 같이 울었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808018"/>
        <updated>2024-08-08T15:08:19.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라의 멤버 니콜, 허영지가 고(故) 구하라의 생전 목소리가 녹음된 신곡 ‘헬로’(Hello)의 녹음 비화를 털어놨다. 8일 오후 김재중이 운영 중인 유튜브 채널 ‘재친구’에서는 ‘심상치 않은 텐션의 레전드 걸그룹 등장’이란 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 카라 니콜과 허영지가 게스트로 출연해 김재중과의 케미 및 입담을 뽐냈다. 카라는 지난달 디지틀 싱글 ‘아이 두 아이 두’(I Do I Do)를 발매하며 완전체로 컴백했다. 니콜과 허영지는 컴백과 함께 선공개한 카라 6인(박규리, 한승연, 니콜, 강지영, 허영지, 고 구하라)의 첫 완전체 곡 ‘헬로’의 제작 비하인드를 전했다. ‘헬로’는 당초 지난 2013년 카라의 정규 4집 ‘풀 블룸’(Full Bloom)에 수록될 예정이었던 미발매 곡으로 약 11년 만에 세상에 공개됐다. 이 곡은 고 구하라가 생전 한국어로 녹음한 실제 목소리를 담아 더욱 뭉클함을 자아냈다. 니콜은 이에 대해 “하라와 함께 곡을 너무 내고 싶어서 데]]></content>
    </entry>
</feed>