<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-07T03:09:46.484Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리·홍경, 같은 옷 입고서 '남매 케미' 발산...신규 콘텐츠 기대감↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304796"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리와 홍경이 새로운 합동 콘텐츠를 예고했다. 6일, 매니지먼트 엠엠엠(MANAGEMENT MMM OFFICIAL)의 채널에 배우 김태리와 홍경이 함께한 티저 영상이 공개됐다. 해당 영상에서 김태리와 홍경은 놀랍게도 똑같은 헤어스타일과 흰색 티셔츠를 입고 카메라 앞에 섰다. 홍경은 더 앞으로 오라는 김태리의 말에 "어떻게, 누나 같이 앉을 거예요?"라고 질문했고 김태리는 "어, 너 마이크 뺐냐?"라며 친한 누나 동생의 케미를 자랑했다. 이어 마이크를 끼고 온 홍경은 김태리에게 그냥 이러고 앉아 있는 거냐고 묻자, 김태리는 그렇다고 답했다. 몇 초간 카메라를 빤히 응시하며 웃어 보이던 둘은 금세 어색한 표정을 지으며 브이를 하곤 손을 흔들었다. 김태리는 홍경에게 쭉 앞으로 가보라고 하자 홍경의 얼굴이 카메라 앞으로 다가왔다. 이에 해맑게 웃는 김태리와 "요상해할 것 같은데?"라며 걱정하는 듯한 홍경의 모습으로 티저 영상이 끝났다. 영상을 본 시청자들은 "둘이 머리스타일 똑같은 거 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파리올림픽' MBC 수영 박찬이 해설위원 "김우민 경기 보고 감동"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256312"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽에서 대한민국 수영 대표팀이 스포츠 역사를 새로 쓰며 의미 있는 성과를 거뒀다. 긴장과 희열, 열정과 박진감이 넘쳤던 올림픽 수영 경기 현장의 중심에서 시청자들에게 뜨거운 현장의 열기를 그대로 전달했던 MBC 박찬이 해설위원이 생생한 비하인드 스토리를 전했다. 20204 파리올림픽을 통해 해설위원으로 첫 데뷔를 성공적으로 마친 박찬이 해설위원은 똑 부러진 해설로 시청자들에게 눈도장을 제대로 찍었다. 모든 선수의 기록은 기본, 경기력 분석과 인터뷰 자료까지 철저하게 숙지해 친절한 설명으로 시청자들에게 전달해주며 중계 첫 데뷔라는 것이 믿기지 않을 정도로 능수능란한 진행을 선보였다. 특히 김성주부터 김나진, 정병문에 이르기까지 각기 다른 매력과 장점을 지닌 캐스터들과 호흡을 맞춘 박찬이 해설위원의 다채로운 중계 케미 또한 화제를 모았다. 그 뜨거운 반응에 힘입어 박찬이 해설위원이 파리 현지에서 보고 느낀 생생한 현장 비하인드가 담긴 일문일답을 공개했다. 수영 박찬이 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위너 이승훈 “전 여친 그동안 미인들만 만나봐서 용기있게 고백 돌직구st”(라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883580"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 이승훈이 과거 전 여자친구를 언급했다. 8월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '소신발언' 코너에는 가수 빽가, 위너 이승훈이 게스트로 출연했다. 이날 '설렘과 설레발 사이 그 어디쯤인가'라는 주제로 진행됐다. DJ 박명수는 "두 사람은 좋아하면 어떻게 시그널을 표시하는지?"라고 물었다. 이에 빽가는 "저는 좋아하는 표현 못 해, 티를 내면 알까 봐 표현 못 하는 편이다"고 밝혔다. 이승훈은 "저는 적극적인 편이다. 그 사람과 접전이 없어도 접전을 만들어보려고 하는 편이다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 이승훈은 "저는 돌직구, 돌진하는 편이다. 호감 있는데 나랑 알아보자. '차나 한잔합시다'라고 한다"며 "그동안 미인 분들만 만나봤기 때문에 용기 있게 말하는 편이다"고 덧붙였다. 한 청취자는 "회사에 남성분이 자기 이상형이 고민시라고 했는데 저보고 고민시 씨 닮았다더라"고 하자 이승훈은 "이건 100% 플러팅이다"고 답했다. 이에 박명수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경=F·유현준=T, 전현무는 예측 불가? '이유있는건축' 티저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715906"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이유 있는 건축'이 티저를 공개했다. 오는 14일 처음 방송되는 MBC '이유 있는 건축'은 출연자들이 각자 건축 여행을 한 후 한 자리에 모여 이야기를 나누는 토크쇼 프로그램으로 건축을 통해 역사, 문화, 경제, 예술 등 장르를 뛰어넘는 다양한 이야기들이 펼쳐질 예정이다. 전현무, 홍진경, 유현준 건축가가 출연한다. 이런 가운데 7일 공개된 메인 티저 영상에서는 각 출연자의 상반된 건축 여행 스타일을 엿볼 수 있어 눈길을 끈다. 먼저 홍진경은 건축 여행 도중 "어떡해" "나 눈물 나"를 외치며 실제로 눈물을 흘려 그 배경을 두고 궁금증을 불러일으킨다. 이어 등장한 유현준 건축가는 날카로운 시선으로 건축물을 관찰하고 분석하는 전문가다운 모습을 선보여 앞으로 그가 어떤 심도 있고 재밌는 이야기들을 전해줄지 기대감을 더한다. 여기에 전현무가 "건축 여행은 전현무와 해야 할 것"이라는 야심 찬 멘트와 함께 등장한다. 그는 건축물이 아닌 자기 얼굴이 크게 담긴 셀카를 찍는 모습을 보여주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승훈, 플러팅 기술 어떻길래 “미인들만 만나, 적극적인 편” (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980531"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승훈이 과거 미인들을 만났다고 깜짝 고백했다. 7일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 그룹 위너의 이승훈과 그룹 코요태의 빽가가 게스트로 출연했다. 이날 방송은 청취자들의 고민을 해결해주는 ‘소신발언’ 코너가 진행됐다. 주제는 ‘설렘과 설레발 사이 그 어디쯤’이었다. 박명수는 주변에서 호감 시그널을 받은 적이 있냐고 물었고, 이승훈은 “심하게 느낀다. 방송을 가나 작가님들의 호의적으로 리딩해주신다. 그 모습에 제가 호감을 느끼지 않았나”라며 웃었다. 빽가는 “제가 꾸미는 걸 좋아한다고 표현해 주는 걸 느꼈다”고 했다. 이에 박명수는 호감을 표현하는 상대에게 괜히 돈을 더 많이 쓰게 된다며 “나도 안 먹던 스테이크를 사주게 되고, 돼지 먹을 거 소 먹으러 가게 되더라. 그렇게 호감을 보인다”고 했다. 이어 좋아하는 사람에게 호감을 드러내는 방법에 대해 빽가는 “티를 내면 알까봐 말을 못한다”고 했다. 빽가와는 반대로 이승훈은 “적극적인 편이다. 접점이 없어도 만든다. 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승훈 "前 여친? 미인들만 만나…호감 있는 이성에 직진" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757700"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승훈이 연애사를 털어놔 관심을 모은다. 7일 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 빽가, 위너 이승훈과 함께 '소신발언' 코너를 진행하며 청취자와 소통했다. 이날 박명수, 빽가, 이승훈은 '관심 있는 이성에게 하는 행동'을 주제로 대화를 나눴다. 이날 박명수는 "저는 이성한테 관심이 있으면 돈을 많이 쓰게 된다. 맛있는 걸 사주게 된다"라며 "나도 안 먹는 스테이크를 사주게 된다. 또 돼지 먹을 거 소 먹으러 가기도 하면서 호감을 보인다"라고 전했다. 이에 빽가는 "저도 돈을 많이 쓴다. 생선을 못 먹는데 (여자친구랑) 오마카세를 먹으러 갔었다. 근데 왜 안 먹냐고 해서 싸웠다"라며 과거를 회상했다. 이승훈은 "전 어릴 때 제 돈을 써본 적이 없다. 10대 때부터 누나들이 많이 예뻐해줬다. 그래서 돈 쓸 일이 없었다"라며 너스레를 떨었다. 그러면서도 이승훈은 "전 이성에게 호감이 있으면 접점을 만들려고 한다. 또 고백을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어남선생' 류수영 "한식 어디까지 표현될지 테스트하고파" (정글밥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757698"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘K-집밥 마스터’ 류수영이 정글 셰프로 활약을 예고했다. 13일 첫 방송 되는 SBS 신규 예능 ‘정글밥’은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램이다. 최근 미국 스탠퍼드 대학에서 K-푸드 강연을 진행하는 등 셰프로서도 세계에서 인정받는 ‘K-집밥 마스터’ 류수영이 정글 식재료와 뜨거운 한판 승부를 벌일 것으로 알려져 이목을 집중시킨다. 촬영에 앞서 진행된 인터뷰에서 류수영은 “’녹색 아버지회’에서 스리랑카에 갔을 때 식재료가 많아 너무 재미있었다. 라면에다 게를 넣고, 비린내가 나니까 깔라만시를 짜 넣었더니 완전 똠양꿍이 됐다. 하나하나 넣을 때마다 요리가 국적이 막 바뀌는 게 너무 재미있었다”고 현지 식재료를 활용한 요리의 매력을 깨달은 계기를 전했다. 이어 류수영은 “요리는 현지 사람들과 같이 먹는 게 중요하다고 생각한다. (미국 스탠퍼드 대학에서) 내가 만든 요리를 다른 사람들이 먹었을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃', 김무열·염정아 등장…새로운 전개 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311295"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스틸 공개…7일 3, 4회 방송 배우 김무열과 염정아가 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'에서 새로운 긴장감을 불어넣는다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(극본 이수진, 연출 최국희) 제작진은 7일 3, 4회 공개를 앞두고 캐릭터 스틸과 관전 포인트를 전했다. 베일에 감춰졌던 김무열과 염정아가 새롭게 등장하는 가운데 이들로 인해 어떤 변화를 맞을지 궁금증을 불러일으킨다. 지난달 31일 공개된 1, 2회는 의문의 가면남으로부터 시작된 룰렛 게임을 담았다. 첫 번째 대상으로 지목된 윤창재(이광수 분)는 이 게임으로 인해 믿었던 친구에게 귀를 잘렸다. 병원에서 탈출한 윤창재는 사라진 보상금 10억의 행방을 쫓던 가운데 그를 수사하던 경찰 백중식(조진웅 분)이 돈가방을 가져갔다는 사실을 깨닫는다. 이와 함께 가면남은 두 번째 타깃으로 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)를 지목했다. 김국호의 목숨에 200억 원의 공개 살인 청부가 벌어지게 되고 백중식은 그를 지켜야 하는 임무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뱀뱀, 신보 ‘바메시스’ 전곡 미리듣기 공개…“힙합-라틴 다채로운 음악”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834357"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뱀뱀이 새 미니앨범의 전곡 미리듣기 영상을 공개했다. 뱀뱀은 오늘 7일 공식 유튜브 채널을 통해 오는 8일 발매되는 세 번째 미니앨범 ‘바메시스(BAMESIS)’의 미리듣기 영상을 공개했다. 영상은 앞서 공개된 콘셉트 포토 이미지를 일러스트화여 다섯 곡의 수록곡과 함께 선보였다. 판타지적인 요소를 녹여낸 콘셉트 포토를 더욱 입체적으로 강조하여 곡에 대한 몰입도를 고조시켰다. 두 곡의 더블 타이틀 중 ‘라스트 퍼레이드(Last Parade)’는 메인 타이틀곡 다운 특유의 웅장함과 강렬한 비트로 팬들의 귀를 단번에 사로잡았다. 서브 타이틀 ‘땡큐 컴 어게인(Thank You Come Again)’은 단시간에 강한 중독성을 불러일으키는 임팩트 있는 후렴부로 전곡에 대한 기대를 이끌었다. 또한 독특한 라틴풍의 멜로디와 스페인어 가사가 돋보이는 ‘미 울티모 데세오(Mi Último Deseo)’, 몽환적이고 세련된 무드의 ‘볼 라이크 댓(Ball Like That)’, 부드러운 뱀뱀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “고민시 너무 매력 있어, 라디오 한번 나와줬으면” 러브콜(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883578"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 겸 가수 박명수가 배우 고민시에게 러브콜을 보냈다. 8월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '소신발언' 코너에는 가수 빽가, 위너 이승훈이 게스트로 출연했다. 이날 '설렘과 설레발 사이 그 어디쯤인가'라는 주제로 진행됐다. 이날 박명수는 동료끼리 하트를 주고받냐는 질문에 "저는 흑백 하트만 보낸다"고 말했다. 이에 아내와도 그러냐고 묻자 "와이프랑 문자를 하는 거냐?"고 답해 웃음을 자아냈다. 그러다가 한 청취자는 고민시에 관련된 사연을 보내왔다. 이승훈은 "저는 고민시 씨를 잘 모르지만 좋아한다"고 뜬금 고백했다. 이어 박명수는 "고민시 씨 너무 매력 있다. '스위트홈'에서도 너무 매력적이더라. 한 번 '라디오쇼'에 나와줬으면 좋겠다"고 러브콜을 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이유 있는 건축' 전현무·홍진경·유현준, 상반된 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311288"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['F홍진경' vs 'T유현준' 티저 공개…14일 첫 방송 방송인 전현무와 홍진경 그리고 건축가 유현준이 장르를 뛰어넘는 '건축 토크쇼'를 진행한다. 7일 MBC 새 시사교양프로그램 '이유 있는 건축' 제작진은 공식 채널을 통해 전현무 홍진경 유현진의 각양각색 매력이 담긴 공식 티저를 공개했다. 영상 속에서 눈물 많은 홍진경, 날카로운 분석가 유현준, 자기애 최고 전현무는 한자리에 모여 각자만의 방식으로 건축물을 설명한다. '이유 있는 건축'은 건축을 통해 역사 문화 경제 예술 등 장르를 뛰어넘는 다양한 이야기들을 펼치는 신개념 건축 토크쇼다. 앞서 '트민남(트렌드에 민감한 남자)' 전현무와 건축 '찐 천재'를 노리는 홍진경, 스타 건축가 유현준이 MC 라인업에 이름을 올린 바 있다. 공개된 티저 영상에는 각 출연자의 상반된 건축 여행 스타일이 담겼다. 먼저 홍진경은 건축 여행 도준 "어떡해" "나 눈물 나"를 연발하며 실제로 눈물을 흘린다. 그러나 유현준 건축가는 날카로운 시선으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 이것마저 잘하다니..북한 사투리 실력 大공개 [한끗차이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256308"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한끗차이' 가수 이찬원이 북한 사투리 실력을 뽐낸다. 7일 방송되는 티캐스트 E채널 인간 심리 분석쇼 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'에서는 사랑 때문에 목숨 걸고 탈북을 감행한 북한 스포츠 영웅의 역대급 러브 스토리를 조명한다. 1989년 세계 유도 선수권 대회에 참가했던 대만 여자 유도 국가대표 선수는 북한 유도 국가대표 선수를 보고 첫눈에 반하고 만다. "경기가 너무 멋져서 그런데, 기념사진 하나 찍을 수 있을까요?"라며 수줍게 말을 건 그의 요청에 북한 남자 선수도 흔쾌히 응한다. 그리고 카메라 플래시가 터지는 순간 누구도 예상 못한 남자의 깜짝 뽀뽀와 함께 두 사람의 국경을 넘는 사랑도 시작된다. 북한으로 돌아간 남자는 사랑 때문에 탈북을 결심하기에 이른다. "당신은 꼭 내 사랑이오. 그때까지 기다려주오"라는 편지와 함께 탈북 후 꼭 여자를 찾겠다고 약속한다. 그러나 김일성 훈장을 포함해 나라에서 받은 훈장만 4개였던 스포츠 영웅의 탈북은 쉬운 일이 아니었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뭉찬3’ 확신의 에이스 이석찬, 선출인 듯 선출 아닌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980530"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이플러스의 모델 이석찬이 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서 확신의 에이스로 뚜렷한 존재감을 나타내고 있다. ‘뭉쳐야 찬다3’ 어쩌다뉴벤져스의 새로운 멤버로 합류한 뒤 공격 포인트를 여러 차례 기록하며 독보적인 활약을 이어가고 있는 이석찬. 그는 앞서 모델 축구팀 소속으로 어쩌다벤져스와의 맞대결에서 선수들과 겨루며 몸싸움과 스피드 면에서 밀리지 않는 모습을 보여 안정환 감독과 코치진에게 깊은 인상을 남긴 바 있다. 187㎝의 넘사벽 피지컬로 각종 대회를 휩쓸며 아마추어 축구계에서 활약해 온 이석찬의 재능을 눈여겨 본 안 감독과 코치진. 결국 최종 엔트리에 포함되어 안정환호에 승선해 동료들과 힘찬 항해를 시작했다. 그는 어쩌다뉴벤져스 출범 초반부터 선제골을 넣어 기선제압을 하는가 하면, 감각적인 헤딩골, 정확한 침투 패스로 어시스트까지 기록하는 등 매서운 공격 본능을 드러내며 팀내 주전 멤버로 확실히 자리 잡고 있다. 이석찬의 축구 실력은 큰 키와 빠른 발, 탄탄한 기본기에서 나온다. 왼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 이런 것까지 잘한다니…"북한 사람인 줄"('한끗차이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674306"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 심리 분석쇼 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'가 드라마 '사랑의 불시착' 현실판이라고도 할 수 있는 '대만 손예진'과 '북한 현빈'의 죽음을 무릅쓴 로맨스를 소개한다. 7일 방송되는 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 사랑 때문에 목숨 걸고 탈북을 감행한 북한 스포츠 영웅의 역대급 러브 스토리를 조명한다. 1989년 세계 유도 선수권 대회에 참가했던 대만 여자 유도 국가대표 선수는 북한 유도 국가대표 선수를 보고 첫눈에 반하고 만다. "경기가 너무 멋져서 그런데, 기념사진 하나 찍을 수 있을까요?"라며 수줍게 말을 건 그녀의 요청에 북한 남자 선수도 흔쾌히 응한다. 그리고 카메라 플래시가 터지는 순간 누구도 예상 못한 남자의 깜짝 뽀뽀와 함께 두 사람의 국경을 넘는 사랑도 시작된다. 북한으로 돌아간 남자는 사랑 때문에 탈북을 결심하기에 이른다. "당신은 꼭 내 사랑이오. 그때까지 기다려주오"라는 편지와 함께 탈북 후 꼭 여자를 찾겠다고 약속한다. 그러나 김일성 훈장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 카페 이어 식당 알바 “대학생이냐는 말에 후식 서비스”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883577"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 아르바이트 에피소드를 공개했다. 8월 5일 보그코리아(VOGUE KOREA) 공식 채널에는 '박보영이 임영웅 콘서트 티켓팅 성공한 새로운 방법 What’s on My Galaxy (박보영 NEW 알바, T1 최애, 평양냉면 맛집 추천)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 박보영은 자주 보는 콘텐츠로 "제가 나온 '핑계고'"를 언급했다. 박보영은 지난해 11월 '핑계고' 출연 당시 추석 내내 형부가 운영하는 카페에서 아르바이트를 했다고 말해 화제를 모았다. '또 아르바이트 한 적 있냐'는 질문에 박보영은 "아르바이트 했다. 근데 업종이 달라졌다. 얼마 전에는 부모님 연배 손님이 오셔서 저보고 대학생인 것 같다고 해서 제가 서비스로 후식을 막 드렸다"고 너스레를 떨었다. 이어 "'아니에요. 저 안 어려요. 30살도 넘었어요' 했는데도 안 믿으시더라. 마스크를 써서 그런가 싶었다"고 덧붙였다. 한편 박보영은 지난해 11월 공개된 넷플릭스 드라마 '정신병동에도 아침이 와요'에 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기적의 1초’ 사나이 손태진 “비장 중계 보라”[파리올림픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980528"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2008 베이징올림픽 태권도 금메달리스트인 손태진 KBS 해설위원이 ‘태권도 종주국’ 한국을 대표하는 2024 파리올림픽 태권도 국가대표 후배들에게 응원을 보내며 ‘비장한’ 중계 포부까지 전했다. 7일 오후 5시 10분(한국시각)부터 남자 -58kg에 도전하는 박태준을 필두로 남자 -80kg 서건우, 여자 -57kg 김유진, 여자 +67kg 이다빈까지 태권도 국가대표 총 네 명의 금빛 도전이 시작된다. KBS는 2008 베이징올림픽에서 스무 살 나이에 ‘기적의 1초’를 만들어내며 금메달을 거머쥐고 태권도 종주국의 명성을 지킨 손태진 해설위원의 몰입감 넘치고 호쾌한 중계를 예고했다. 손태진 위원은 “올림픽 태권도 경기는 이제 특정한 라이벌이 없다고 해도 과언이 아니다”라며 종주국인 한국을 넘어서 ‘전 세계인의 스포츠’가 된 태권도를 설명했다. 그는 “태권도 선배로서 한국 선수들이 금메달 따기를 진심으로 바라지만, 쉽지 않은 도전이다. 모든 경기가 치열한 승부가 될 것”이라고 내다봤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가 "코요태 미국 투어, 기대 안 했는데…만석+떼창 깜짝" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757690"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빽가가 코요태 미국 투어 후기를 전했다. 7일 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 빽가, 이승훈과 함께 '소신발언' 코너를 진행하며 청취자와 소통했다. 이날 방송에서는 빽가가 "코요태 미국 투어를 다녀왔다. 사실 저희는 기대를 하나도 안 했다. 요즘은 워낙 아이돌 팬들이 많으니까. 자리 비어 있으면 어쩌지 걱정했는데 깜짝 놀랐다. 정말 만석이었다"라고 전했다. 이어 "친한 동생이 있어서 표를 한 장만 달라고 했는데, 스탠바이 표까지 이미 다 매진이라고 하더라"라고 밝혔다. 그는 "저희는 가창력 보다는 흥으로 승부를 본다. 미국 3,4,50대 분들은 놀 게 없으셔서 (오셔서) 다 떼창을 하시더라"라며 "아이유 콘서트의 경우에는 전 세대가 다 있는데 저희는 그렇다. 연장자가 80대였다"라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 사진=KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼' 방송 캡처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아·김영대, 아슬아슬한 눈 맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311281"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개…26일 오후 8시 50분 첫 방송 배우 신민아와 김영대가 '손해 보기 싫어서'에서 완벽한 비주얼 합으로 설레는 '케미'를 완성한다. tvN·티빙 새 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 제작진은 7일 극 중 호흡을 맞추는 신민아와 김영대의 스틸을 공개했다. 손해 보기 싫은 신민아와 피해 주기 싫은 김영대의 이야기가 어떻게 그려질지 궁금증을 불러일으킨다. 작품은 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 스틸은 비 오는 날 우산 하나를 함께 나눠 쓴 채 눈 맞춤을 이어가는 두 사람의 모습을 담았다. 해영과 지욱 사이의 아슬아슬한 거리, 로맨틱한 감성을 물씬 풍기는 배경까지 스틸만으로도 한 편의 로맨스 서사를 떠올리게 만든다. 두 사람의 인연은 가짜 결혼식을 꾸미는 해영의 단기 신랑 아르바이트 제안으로 인해 시작된다. 극과 극 성격을 지닌 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설인아 에일리 깜짝 등장, 현장 비하인드 스틸 보니(더 인플루언서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883576"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'가 치열하고 짜릿했던 현장 비하인드 스틸을 공개했다. 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 '더 인플루언서'가 8월 6일, 1~4회가 공개된 후 뜨거운 시청자들의 반응에 힘입어 비하인드 스틸을 공개했다. 비하인드 스틸에는 대한민국 톱티어 인플루언서 77인이 펼치는 치열하고도 아찔한 생존 서바이벌, 상상을 초월하는 미션 속 한 치 앞도 예상할 수 없는 전략 싸움의 순간과 현장의 열기가 고스란히 담겨있다. '더 인플루언서'는 공개 후 시청자들에게 도파민을 수직상승 시켰다. 자신의 팔로워 숫자가 적힌 목걸이를 착용하고 화려하게 등장, 자신의 영향력을 증명하기 위한 신경전은 짜릿했다. 올타임 화제를 몰고 다니는 유튜버 새내기 장근석부터 225만 명의 팔로워를 보유한 ‘K-뷰티 유튜버’ 이사배, 197만 팔로워 ‘국가대표 여행 유튜버’ 빠니보틀, 269만 팔로워 ‘기획 천재’ 진용진, 160만 팔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘삐약이’ 무한도전 나왔었다고?”…올림픽스타 출연 예능 ‘역주행’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003957889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003957889"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브 신규 유료 가입 견인 수치 1위 2014년 MBC ‘무한도전’에 출연했던 신유빈 선수. 웨이브 제공 2024 파리올림픽에 출전한 국가대표 선수들이 뛰어난 활약을 하면서 올림픽스타로 부상한 가운데 과거 선수들의 예능 출연분이 온라인동영상서비스(OTT)에서 다시 인기를 끌고 있는 것으로 나타났다. 7일 웨이브에 따르면, 오상욱(펜싱)과 신유빈(탁구) 등 파리올림픽 국가대표 선수들의 키워드 검색량이 급증했고 이들의 출연 예능 프로그램 시청 시간도 대폭 증가했다. 웨이브 자체 집계 결과 올림픽 기간 중 가장 많이 검색된 종목은 양궁, 펜싱, 탁구, 배드민턴, 테니스 순이었다. 선수로는 오상욱(펜싱), 안세영(배드민턴), 신유빈(탁구) 순서로 집계됐다. MBC ‘나 혼자 산다’에 출연했던 오상욱 선수(위)와 SBS ‘집사부일체’에 나왔던 한국 양궁 남자 대표 선수들. 웨이브 제공 이번 올림픽에서 아시아 최초로 개인전, 단체전 2관왕에 오른 펜싱 오상욱은 과서 ‘나 혼자 산다’에 출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위너 이승훈 “고민시 좋아해, 전 여친 미인들만 만나 돌직구 고백”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883575"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 이승훈이 좋아할 때 하는 시그널을 밝혔다. 8월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '소신발언' 코너에는 가수 빽가, 위너 이승훈이 게스트로 출연했다. 이날 '설렘과 설레발 사이 그 어디쯤인가'라는 주제로 진행됐다. DJ 박명수는 "두 사람은 좋아하면 어떻게 시그널을 표시하는지?"라고 물었다. 이에 빽가는 "저는 좋아하는 표현 못 해, 티를 내면 알까 봐 표현 못 하는 편이다"고 밝혔다. 이승훈은 "저는 적극적인 편이다. 그 사람과 접전이 없어도 접전을 만들어보려고 하는 편이다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 이승훈은 "저는 돌직구, 돌진하는 편이다. 호감 있는데 나랑 알아보자. '차나 한잔합시다'라고 한다"며 "그동안 미인 분들만 만나봤기 때문에 용기 있게 말하는 편이다"고 덧붙였다. 한 청취자는 "회사에 남성분이 자기 이상형이 고민시라고 했는데 저보고 고민시 씨 닮았다더라"고 하자 이승훈은 "이건 100% 플러팅이다"고 답했다. 이에 박명수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영식X서효원 “신유빈X전지희 강력한 이유는‥” 먹방 말고 더 있다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883574"/>
        <updated>2024-08-07T03:09:06.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영식X서효원 KBS 탁구 해설위원이 한국 남녀 탁구 동반 단체전 선전에 감동 해설을 이어갔다. 8월 6일(이하 한국시각) 열린 탁구 여자 단체전 8강전에서 한국 탁구 여자 대표팀(신유빈 이은혜 전지희)은 스웨덴에 매치 스코어 3대0으로 완승을 거둬 준결승에 진출했다. 이로써 한국 여자탁구는 2012 런던올림픽 이후 12년 만에 4강에 오르게 됐다. 항저우아시안게임에서 복식 금메달을 따낸 신유빈-전지희 조는 1경기 복식에서 여전히 기막힌 호흡으로 스웨덴에 3-0(11-2 11-7 11-5) 승리를 거뒀다. 정영식 위원은 “전지희는 랠리보다 초구에 강한 선수인데 신유빈은 랠리가 길어지면 길어질수록 강해지기 때문에 두 사람이 정말 잘 맞는다”며 “또 왼손(전지희)과 오른손(신유빈) 조합의 이점도 정말 잘 살려주고 있다”고 ‘금빛 콤비’의 이점을 설명했다. 서효원 위원 역시 “확실히 서비스와 리시브에서 모두 주도권을 빼앗아오고 있다”며 신유빈-전지희 조의 플레이에 감탄했다. 2경기에선 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스맘’ 민희진, 하이브 분쟁 속 토크쇼 뜬다…100분 충분할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883573"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 소속사 어도어 민희진 대표가 토크쇼 형식 행사에 뜬다. 8월 7일 현대카드에 따르면 민희진 대표는 9월 27일부터 29일까지 서울 용산구 이태원 현대카드 구역 일대에서 개최되는 현대카드 주최 문화 행사 '2024 현대카드 다빈치모텔' 출연을 확정했다. 민희진은 행사 첫날인 9월 27일 토크 라인업에 이름을 올렸다. 현대카드 측은 민희진 출연 소식을 전하며 "K팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일"이라고 소개했다. 이날 토크 행사에서는 민희진뿐 아니라 뉴욕에서 한식을 만드는 박정현, 렉처 퍼포머 김신록, 번역가가 사랑하는 문학가 안톤허 등의 강연이 순차적으로 진행된다. 민희진의 강연 시간이 100분으로 공지된 가운데, 평소 많은 이야기를 전달하는 것을 좋아하는 그가 주어진 100분을 초과할지 주목된다. 이번 행사 관람 티켓은 사전 예약을 통해 구매할 수 있다. 8월 13일 현대카드 소지자들을 대상으로 선예매가 진행되며 비소지자들은 8월 14일부터 구매를 시도할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퍼펙트 라이프' 오지헌 "미모의 아내 만난 비결은…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229826"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 오지헌이 미모의 아내를 만난 비결을 공개한다. 7일 방송되는 TV CHOSUN '퍼펙트 라이프'에는 개그맨 오지헌과 아내 박상미가 함께 출연해 ‘극과 극’이지만 완벽한 케미를 담은 일상을 공개한다. 연예계 소문난 ‘자전거 마니아’ 오지헌은 자전거 타는 모습을 보여주며 탄탄한 종아리와 근육으로 보는 이들을 놀라게 한다. 오지헌이 “과천에서 여의도까지 출퇴근하는 것도 자전거가 더 빠르다”고 하자, MC 현영이 “그럼 출근해서 씻냐”고 물었고 이에 오지헌은 “안 씻는다”고 답해 모두를 경악하게 했다. 오지헌은 라이딩을 마치고 귀가해 씻지 않고 소파에 기대는가 하면, 아내의 성화에 못 이겨 샤워 후 아침에 신은 양말을 다시 신어 스튜디오가 술렁였다. 그런가 하면, 오지헌과 아내는 대환장(?) 커플 요가를 선보여 눈길을 끌었다. 아내는 오지헌이 과거 10주 만에 121kg에서 76kg까지 감량했지만 요요가 찾아온 후로 건강이 걱정된다고 전하면서, 남편의 건강을 위해 커플 요가를 제안했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이 “정우성과 잠깐 사귀었다” 고백→유승호 찐당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883572"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 송은이가 정우성을 언급하는 폭탄 고백으로 유승호를 당황하게 했다. 8월 6일 비보티비 '한 차로 가' 방송에는 배우 유승호가 출연했다. 유승호는 본인 얼굴이 마음에 들지 않는다면서 "정직하고 좀 더 밝게 생기면 안 되냐. 너무 느끼하다"고 망언을 했다. 이어 마음에 드는 얼굴로 정우성을 언급했고 송은이는 "정직하고 밝은 얼굴이 아니라 잘생긴 얼굴 아니냐"고 웃었다. 이에 유승호는 "아니다. 너무 젠틀하고 멋지고 저는 느끼하다. 아무튼 저는 제 얼굴이 질린다. 금방 질리는 얼굴"이라고 손사래를 쳤다. 그러던 중 송은이는 "나랑 사귀었다 잠깐"이라고 폭탄 고백을 해 유승호를 말을 잇지 못하게 했다. 이어 송은이는 "지난번에 같이 밥을 먹는데 내가 반찬을 놔주면서 '이거 먹으면 사귀는 거'라고 했는데 '그러시죠'라더라"며 사건의 전말을 공개, 웃음을 자아냈다. "카메라 끌려고 했다"는 유승호에 송은이는 "네가 그렇게 생각했다니 기분이 좋다. 잠시지만 그렇게 생각했다는 거 아니냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 팬카페 수해 이웃에 4천3백여만원 기부 “가수 뜻 이어받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883571"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진의 팬들이 거액을 기부하며 전국 수해 이웃 돕기에 나섰다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 가수 손태진 팬카페‘손샤인(SonShine)’ 팬 689명이 이번 호우로 피해를 본 이웃이 신속하게 일상으로 돌아갈 수 있도록 성금 4천336만 원을 전해왔다고 8월 7일 밝혔다. 희망브리지는 수해, 폭염과 같은 국내 자연 재난 피해 구호금을 전달할 수 있는 유일한 법정구호단체이다. 팬들은 “호우 피해 현장의 처참하고 암담한 상황을 누구보다 잘 알기에 기부를 통해 이재민들에게 조금이라도 도움이 됐으면 하는 바람에 기부하게 됐다”며 “사회복지단체에 기부를 이어온 손태진의 뜻을 이어받아 손샤인의 선한 영향력이 필요한 분들에게 닿았으면 한다”고 전했다. 손태진 공식 팬카페 손샤인의 재난 기부는 올해로 두 번째다. 팬들은 작년 수해에도 이재민 구호를 위해 5천2백여만 원을 모아 기부했다. 손태진은 JTBC ‘팬텀싱어’ 초대 우승팀인 포르테 디 콰트로 멤버이자 MBN ‘불타는 트롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현승 큰딸, 지적 장애 1급…"행복 비타민이자 큰 기쁨" (아침마당)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757689"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현승의 막내딸이 지적 장애를 앓고 있는 큰언니에 대한 애정을 드러냈다. 7일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 '신동트롯아이돌 국민경선 대잔치'가 펼쳐졌다. 이날 방송에는 가수 이현승의 막내딸 이지영 양이 출연했다. 이지영은 "저희 아빠는 가수 이현승이다. 저는 국악 공부도 열심히 하고 아빠에게 트로트도 배우며 가수의 꿈에 한 발, 한 발 걸어가고 있다. 이미 가요제와 국악대전에서 상도 많이 탔다"고 전했다. 그는 "그런데 저는 아빠도 사랑하지만 저보다 무려 14살이 많은 하늘만큼 사랑하는 큰 언니를 위해 노래를 부른다. 제 큰언니는 '스미스마제니스 증후군'이라는 지적 장애 1급으로 어린아이 수준의 지능을 가지고 있고, 뇌병변 장애로 보행기능 변형 및 고관절 통증과 척추측만증을 앓고 있다"고 전해 안타까움을 자아냈다. 이어 "엄마와 아빠는 언니가 태어날 때 너무나 기뻤다고 한다. 근데 언니가 지적장애 판정을 받을 때 하늘이 무너지는줄 알았다고 한다. 무엇보다 주변 아이들이 언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우연일까?' 직진남 윤지온 "앞으로 시간 많은데 뭘 이렇게 서둘러?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229824"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤지온이 보호 본능을 일으키는 전 남친 매력 치트키를 발동했다. 윤지온은 지난 6일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 6화에서 극 중 이홍주(김소현 분)의 첫사랑 방준호로 분해 반전 매력을 선사, 시청자들의 심박수를 높였다. 4화 방송에서 준호는 재회하게 된 홍주에게 적극적으로 다가가 그의 마음을 흔들어 놓았다. 준호는 강후영(채종협 분)과 본격 로맨스를 시작한 홍주의 낯선 모습에 언성을 높이다가도, 홍주의 날 선 태도에 얼떨떨해했다. 윤지온은 전 남친의 뻔뻔함과 자신에게 완전히 돌아선 전 여친의 모습에 당황한 심리를 완벽하게 표현, 보는 이들의 공감을 샀다. 윤지온의 현실 공감 연기는 5화에서도 빛을 발했다. 당당한 직진남 면모로 홍주의 마음을 얻기 위해 고군분투했던 준호는 그녀에게 일방적인 애정과 미련을 드러냈다. 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌 아내 "♥남편, 121kg→76kg까지 감량했지만 요요…건각 걱정" (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757687"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 오지헌이 '퍼펙트 라이프'에 출연해 미모의 아내와 함께 하는 일상을 전한다. 7일 오후 8시 방송하는 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 오지헌과 아내 박상미가 함께 출연해 극과 극이지만 완벽한 케미스트리를 담은 일상을 공개한다. 연예계 소문난 자전거 마니아인 오지환은 자전거 타는 모습을 보여주며 탄탄한 종아리와 근육으로 보는 이들을 놀라게 한다. 오지헌이 "과천에서 여의도까지 출퇴근하는 것도 자전거가 더 빠르다"고 하자, MC 현영이 "그럼 출근해서 씻냐"고 물었고 이에 오지헌은 "안 씻는다"고 답해 모두를 경악하게 했다. 오지헌은 라이딩을 마치고 귀가해 씻지 않고 소파에 기대는가 하면, 아내의 성화에 못 이겨 샤워 후 아침에 신은 양말을 다시 신어 스튜디오가 술렁였다. 그런가 하면, 오지헌과 아내는 대환장 커플 요가를 선보여 눈길을 끌었다. 아내는 오지헌이 과거 10주 만에 121kg에서 76kg까지 감량했지만 요요가 찾아온 후로 건강이 걱정된다고 전하면서, 남편의 건강을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국, 美 ‘MTV VMA’ 2개 부문 후보…3년 연속 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834351"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 3년 연속 ‘MTV 비디오 뮤직 어워드’ 수상 후보에 올랐다. 지난 6일(이하 현지시간) ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워드’(2024 MTV Video Music Awards, 이하 ‘2024 MTV VMA’)가 공식 홈페이지와 SNS에 발표한 올해의 수상 후보 명단에 따르면, 정국은 ‘Seven (feat. Latto)’으로 ‘베스트 컬래버레이션’(Best Collaboration)과 ‘베스트 케이팝’(Best K-Pop) 등 2개 부문 후보에 이름을 올렸다. 특히 정국은 ‘베스트 컬래버레이션’ 부문에서 테일러 스위프트(Taylor Swift), 포스트 말론(Post Malone), 드레이크(Drake) 등과 경쟁하며 ‘글로벌 팝스타’의 위상을 다시 한번 입증했다. 정국은 지난 2022년 찰리 푸스와의 협업곡 ‘Left and Right (Feat. Jung Kook of BTS)’로 한국 솔로 가수 최초 ‘송 오브 서머’(Song of Summer)에 노미네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄 진, 전역 후 셀프 고생길 열렸다 “살려줘” 호소…무슨 일? (달려라석진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883570"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 한라산 등반에 나섰다. 8월 6일 채널 'BANGTANTV'에는 '달려라 석진' 티저 영상이 게재됐다. 영상에서 진은 "고생해도 된다. 아미 여러분들이 즐겁기만 한다면 고생쯤은 뭐가 문젠가"라며 굳은 의지를 내비쳤다. 진의 원대한 포부는 한라산 등반으로 이어졌다. 제주 한라산을 찾은 진은 고생길을 마주하고선 "나만 쉬고 싶냐, 정상까지 얼마나 남았냐"며 힘들어하는 모습을 보였다. 진은 가파른 경사에 깜짝 놀라며 "감독님, 내가 잘못 생각했다. 들떠 있던 나머지 모든 걸 할 수 있다고 착각을 해버렸다"고 호소했다. 나아가 진은 "진짜 미쳤다. 미친 거다 이거는. 살려 줘. 난 더 할 수 없다. 이게 맞나"며 고통스러워했다. 진의 한라산 정상 도전기를 담은 '달려라 석진' 첫 에피소드는 오는 13일 공개된다. 한편 진은 지난 6월 12일 육군 만기 전역했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로', 인물관계도로 분석해 본 흥미 만점 포인트 '셋']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229823"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로. 바로 3일 후인 8월 10일 토요일 밤 10시 30분 대망의 첫 방송을 앞두고 있다. 앞서 공개된 영상들과 이미지들을 통해 전에 없던 가족들간의 치열한 삼각관계와 건물주로 돌아온 X-아빠 변무진(지진희)의 미스터리가 시청자들의 호기심을 자극한 바. 알고 보면 흥미가 솟아나는 포인트들을 인물 관계도를 통해 더욱 꼼꼼히 살펴봤다. #. 가족빌라 102호 김지수-손나은-윤산하와 302호 지진희는 X-가족 사이 금애연(김지수)-변미래(손나은)-변현재(윤산하)는 가족빌라 102호에 살고 있는 패밀리. 서로의 원더우먼이 되어주며 최선을 다해온 애연-미래 모녀와 이 집안의 애물단지 막내 현재, 그리고 반려견 금메달이 평화로이 살고 있다. 그런데 이 평화를 단숨에 산산조각 내버릴 주인공이 가족빌라에 입성한다. 바로 302호에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연금복권 720+', 올림픽 중계로 방송 시간 변경…오후 8시 20분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715806"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 중계로 MBC '생방송 연금복권 720+'가 추첨 방영 시간을 변경한다. MBC 측은 7일 "2024년 8월 8일 목요일, 2024 파리올림픽 중계방송으로 MBC '생방송 연금복권 720+' 223회가 평소보다 1시간 15분 미뤄진 오후 8시 20분에 시청자들을 찾아간다"라고 밝혔다. '생방송 연금복권 720+'는 매주 목요일 오후 7시 5분 생방송으로 연금복권 추첨을 진행하고 있으며, 복권 기금이 지원되는 다양한 공익사업과 복지사업을 소개하고 있다. 한편 MBC는 8일 여자 태권도 , 스포츠 클라이밍, 남자 개인 펜싱 경기 등을 중계한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 예지원, 연애 리얼리티 첫 도전 심경? "왜 나를…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229822"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[맡는 배역마다 '예지원 화'해버리는 독보적인 캐릭터 소화력으로, 예능에서는 4차원 엉뚱 매력으로 남다른 존재감을 과시해온 예지원이 이번에는 연애 리얼리티를 통해 공개연애에 도전한다. 예지원은 오는 20일 첫 방송되는 TV CHOSUN 신규 예능 '공개연애-여배우의 사생활'에 '20년 지기 찐친' 오윤아&amp;이수경과 함께 출연, 운명적 사랑을 찾아 나선다. 늘 막내 같던 동생 오윤아가 어른이 된 모습에 가슴 뭉클함을 느끼고, '모태 러블리' 이수경 때문에 웃음이 끊이지 않았다며 애틋한 마음을 전한 예지원은 "동생들이 기댈 수 있는 버팀목이 되고 싶었다"라고 속 깊은 이야기도 털어놓았다. 처음에는 나이 어리고 예쁜 친구들이 많은데 왜 자신이 캐스팅됐는지 의문이었다고 밝힌 예지원은, 거창하게 '소개팅'보다는 사람을 만난다는 것에 의미를 두고 출연했다고 밝혔다. 호기심 많았던 20대, 남녀의 차이를 깨달은 30대, 40대를 거치면서 이제는 주변의 연애담과 풍문을 내 것인 양 수다를 떨 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아-김영대, 우산 속 아슬아슬 아이컨택]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229821"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 김영대의 그림 같은 눈맞춤이 공개돼 설렘 모드를 본격 가동한다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 연출 김정식 기획 CJ ENM STUDIOS 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 김정식 감독과 김혜영 작가가 의기투합해 올 하반기 로코 화제작으로 관심을 한 몸에 받고 있다. 앞서 커플 포스터로 완벽한 비주얼 합을 자랑한 신민아와 김영대의 투샷 스틸이 7일 공개되며 로맨스 케미에 대한 기대감을 고조시켰다. 비 오는 날, 우산 하나를 함께 나눠 쓴 채 눈맞춤을 이어가는 두 사람의 모습이 진한 임팩트를 남긴다. 해영과 지욱 사이의 아슬아슬한 거리, 로맨틱한 감성 물씬 풍기는 배경까지 스틸만으로도 한 편의 로맨스 서사가 절로 떠오르게 해 보는 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우, '버닝썬 루머' 피해 고준희 응원 "누구보다 당당하라고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715787"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승우가 최근 '버닝썬 루머'로 인해 받은 피해를 고백한 고준희에게 응원의 메시지를 전했다. 고준희는 6일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "신유청 감독님을 통해 메시지를 전달해 주신 조승우 선배님 정말 너무 감사합니다, 연극도 보러 와주실 건가요?"라며 "신유청 감독님도 지금까지 연극이 처음인 저에게 많은 가르침을 주셔서 너무 감사합니다"라며 조승우가 보낸 메시지도 공개했다. 메시지에서 조승우는 "고준희 배우님에게 나의 메시지를 전해줘, 한 번도 마주친 적은 없지만 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다고! 앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다고! 파이팅 하세요! 라고!"라고 밝혔다. 이어 "모든 힘들었던 것들, 무대 위에서 다 풀어놓으시라고, 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무것도 아닐 거라고, 누구보다 당당하게 서서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 군대 간 ♥이도현 질투할 금발+가슴노출‥너무 핫해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883569"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 과감한 스타일링으로 섹시한 매력을 대방출했다. 임지연은 8월 6일 개인 소셜미디어를 통해 한 잡지 촬영 현장 비하인드컷을 공개했다. 첫 번째로 금발 머리를 공개한 임지연은 뽀얀 피부에 서구적인 이목구비로 시선을 끌었다. 검은색 가죽 재킷을 입고 시크하게 풍선껌을 부는가 하면 파란색 셔츠에 머리띠로 청순, 귀여운 매력까지 발산해 눈을 떼지 못하게 한다. 특히 하얀색 민소매를 입고는 팔 안쪽에 숨겨둔 타투를 은근히 드러내 시선을 모았다. 가슴 라인이 깊이 파인 검은색 민소매 원피스에 검은 긴 생머리로 영화 속 한 장면 같은 신비로우면서도 고혹적인 분위기를 연출하기도. 한편 임지연은 지난 2022년 방송된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 글로리'에서 극중 배우 송혜교를 괴롭히는 학폭 가해자 박연진 역을 강렬하게 소화해 호평받았다. 이후 '마당이 있는 집', '국민사형투표' 등의 작품에 출연했으며 7일 개봉하는 영화 '리볼버'로 스크린에 컴백한다. 또한 임지현은 '더 글로리'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가 “코요태 미국 투어 깜짝 놀라, 기대 하나도 안 했지만 만석”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883568"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 빽가가 미국 투어를 3주 정도 다녀왔다고 밝혔다. 8월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '소신발언' 코너에는 가수 빽가, 위너 이승훈이 게스트로 출연했다. 이날 '설렘과 설레발 사이 그 어디쯤인가'라는 주제로 진행됐다. 빽가는 "미국투어 3주 정도 다녀왔는데 사실 저희는 기대를 하나도 안 하고 갔다. 워낙 아이돌 팬들이 많다 보니까 저희 가서 자리 비었으면 어떡하지? 걱정했는데 깜짝 놀랐고 만석이었다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 빽가는 "친한 친구 동생 있어서 우리 티켓 한 장만 달라고 했는데 한 장도 못 받았다"며 "시차 적응을 못 해서 두 시간 밖에 못 자서 죽겠다"고 미국투어 후기를 밝혔다. DJ 박명수는 분위기는 어땠냐고 묻자 빽가는 "저희는 가창력보단 흥으로 승부를 보는데 이분들이 미국에 놀 게 없다고 30~50대는 클럽도 없다더라"고 말했다. 이어 아이유도 미국 투어 중인데 빽가는 "저희는 30~50대부터 60, 70대까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“저 5년전 정말 예뻤거든요” 고준희 눈물 고백, 버닝썬 아닌 완판녀 시절 어땠나 보니 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883567"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["저 지난 5~6년 동안 정말 예뻤거든요" 버닝썬 게이트에 억울하게 연루돼 피해를 본 배우 고준희가 복귀 신호탄을 쏘아 올렸다. 잔인한 악플과 무책임한 과거 소속사, 최악의 합작에 당시 고준희는 출연 중이던 작품에서 하차 통보를 받는 등 활동을 잠정 중단해야만 했다. 2019년 발발한 버닝썬 게이트란 강남구에 위치했던 나이트클럽 버닝썬에서 벌어진 폭행, 마약, 성범죄, 불법 촬영물 공유 혐의 등을 아우르는 대형 범죄 사건이다. 당시 고준희는 해당 클럽에서 접대를 한 여배우로 억울하게 언급되는 피해를 봤다. 이 사건 핵심 인물인 정준영은 여성을 집단 성폭행 및 불법 촬영한 혐의로 징역 5년의 실형을 살고 지난 3월 19일 만기 출소했다. 같은 혐의로 유죄가 인정된 그룹 FT아일랜드 출신 최종훈은 징역 2년 6개월의 실형을 마치고 지난 2021년 11월 출소했다. 또한 이와는 별개로 그룹 하이라이트(구 비스트) 출신 용준형이 정준영으로부터 불법 촬영물을 공유 받은 사실이 알려져 지탄받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재, 독보적 청량함에 섹시함 한스푼[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883566"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐(GOT7) 영재의 화보가 공개됐다. 패션 엔터테인먼트 매거진 '더스타'는 2024년 8월호를 통해 앤드벗 컴퍼니 소속 영재와 함께한 패션 화보와 인터뷰를 공개했다. 영재는 ‘여름 노을 속에서’라는 주제로 진행된 이번 화보에서 대체 불가한 독보적인 청량함에 섹시함을 한 스푼 더한 짙은 매력을 뽐냈다. 특히 영재는 프레시한 소년미와 짙은 성숙미를 오가는 신선한 매력으로 시선을 사로잡았다. 또한 영재의 싱그러운 미소와 다채로운 색감의 스타일링으로 표현한 화보에서 스포티한 모습부터 힙한 모습까지 섭렵하며 본인이 왜 '글로벌 대세'로 사랑받는 지를 뽐냈다. 화보와 함께 공개한 인터뷰에서 영재는 최근 발표한 신곡 'T.P.O'에 대하여 “조금 가벼운 마음으로 시작했지만 열심히 준비한 곡으로 여름에 발표하려고 작년부터 기다렸다. 여름휴가나 드라이브할 때 들으면 좋을 것 같다"고 전했다. 올해 데뷔 10년 차라는 사실에는 "다사다난했던 것 같다. 성공과 실패 모두 나의 경험이라 생각해 뜻깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 여행 중 오열했다 “어떡해”(‘이유있는 건축’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131684"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 신규 프로그램 ‘이유 있는 건축’이 티저를 공개했다. 전현무, 홍진경, 유현준 건축가가 출연을 예고해 화제가 되고 있는 ‘이유 있는 건축’은 출연자들이 각자 건축 여행을 한 후 한 자리에 모여 이야기를 나누는 토크쇼 프로그램으로 건축을 통해 역사, 문화, 경제, 예술 등 장르를 뛰어넘는 다양한 이야기들이 펼쳐질 예정이다. 이런 가운데 7일 공개된 메인 티저 영상에서는 각 출연자의 상반된 건축 여행 스타일을 엿볼 수 있어 눈길을 끈다. 먼저 홍진경은 건축 여행 도중 ‘어떡해’, ‘나 눈물 나’를 외치며 실제로 눈물을 흘려 그 배경을 두고 궁금증을 불러일으킨다. 이어 등장한 유현준 건축가는 날카로운 시선으로 건축물을 관찰하고 분석하는 전문가다운 모습을 선보여 앞으로 그가 어떤 심도 있고 재밌는 이야기들을 전해줄지 기대감을 더한다. 여기에 ‘건축 여행은 전현무랑 해야 할 것’이라는 야심 찬 멘트와 함께 등장한 전현무는 건축물이 아닌 자기 얼굴이 크게 담긴 셀카를 찍는 모습을 보여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 촬영중 말없는 오혁에 당황 “카메라 앞 너무 오랜만이라”(팔레트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883565"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오 보컬 오혁이 특유의 침묵으로 동갑내기 가수 아이유를 당황케 했다. 8월 6일 아이유 공식 계정 이지금에는 '아이유 X 혁오 X 선셋 롤러코스터'라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상은 조만간 공개될 예정인 아이유 단독 MC 토크쇼 '아이유의 팔레트' 예고 영상이다. 아이유는 "그동안 어떻게 지내셨냐"고 물었고, 오혁은 "그동안 그냥, 그냥.."이라며 말을 잇지 못했다. 오혁은 과묵한 사람으로 유명하다. 아이유는 "다른 언어가 편하시면 다른 언어로 하셔도 된다"며 웃었다. 그럼에도 오혁은 이야기를 이어가지 못했다. 이에 아이유는 "우리 현재 씨가 설명해 주실 수 있나"라며 "내가 하는 게 나을까"라고 말했다. 오혁은 "그게 베스트"라며 웃음을 터트렸다. 아이유는 "너무 오랜만에 카메라 앞이어서 그러신 거죠"라고 말했고, 오혁은 "그렇다"고 답했다. 아이유는 "지금 우리가 (촬영) 시작한 이후 한국인들이 제일 말을 많이 안 하고 있다"고 농담했다. 아이유와 혁오는 2017년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, 2세 딸이라면? “벌써 결혼식장 들어갈 생각에 울컥” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980518"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘임신 13주차’를 맞은 심형탁-사야 부부가 부모의 마음을 미리 느껴본다. 8월 7일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 126회에서는 심형탁이 사야와 함께 임산부 등록을 하기 위해 보건소를 찾는 특별한 하루가 펼쳐진다. 이날 두 사람은 보건소에서 임산부 등록을 위한 서류를 작성하면서 각종 혜택에 대한 설명을 들은 뒤, 알찬 출산 선물까지 받는다. 직후 심형탁은 실제 아기와 비슷하게 제작된 인형을 보건소 직원에게 건네받아 조심스레 안아본다. 이에 사야는 “기분이 어때?”라고 묻고, 심형탁은 “너무 묘하다”며 울컥해 말을 잇지 못한다. 아기를 안은 채 서로를 달달하게 바라보는 두 사람의 모습에 ‘스튜디오 멘토군단’ 이수지 등은 “미래의 모습을 미리 보는 것 같다!”며 함께 감동에 젖는다. 산모등록을 마친 심형탁-사야 부부는 잠시 후, 누군가를 만나러 간다. 지난 2월 서점에서 우연히 만나 인사를 나눴던 ‘한일 커플’과 계속 연락을 하고 지내다가, 일본을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아빠나' 역대급 난제 장광 父子, 최초의 등목 스킨십 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229818"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['역대급 난제 부자' 장광 부자가 '좌충우돌' 여름 나들이를 통해 첫 스킨십에 성공한다. 7일 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 장광 부자가 장영의 절친한 배우 친구인 박남현의 가평 집으로 단둘이 첫 나들이를 떠난다. 지난 주 '합리익병' 함익병의 날카로운 조언을 받은 장광 부자의 관계가 이번 나들이를 통해 어떻게 변화할지 많은 기대가 모아진다. 이런 가운데, 이번 방송에서 장광 부자 최초의 스킨십이 이루어져 눈길을 끈다. 땀을 많이 흘린 아들에게 장광은 "그동안 몸 만든 거 남현이한테 보여줘야지"라며 등목을 제안한다. 장영은 "아빠가 일부러 칭찬거리를 찾아 노력하시는 것 같아서 저도 좀 더 다가가려고 한다"라며 응한다. 그러나 장영은 갑자기 훅 들어온 아빠의 스킨십에 당황, 황급히 등목을 마무리한 뒤 솔직한 속마음을 밝힌다. 장광은 집에서는 무뚝뚝하기 그지없는 아들의 낯선 모습에 충격을 받는다. 장영은 박남현의 엄마가 등장하자 한달음에 달려가 포옹을 하고, 식사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영, 붕어빵 딸 로희X로린 자랑…남다른 걸그룹+배우 유전자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883564"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기태영이 두 딸 로희, 로린의 폭풍성장 근황을 공개했다. 기태영은 최근 소셜미디어를 통해 "지난 13년 참 바쁘게 살았다. 사소하지만 무엇보다 큰 행복을 느끼며 살았다. 사실 그 사소한 것들이 그렇게 어려운 것들이기도 하기에 항상 진심으로 감사하며 살고 있다"는 글과 함께 최근 가족들과 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 훌쩍 큰 두 딸 로희, 로린 양의 모습이 담겨있다. 기태영 유진 부부의 예쁜 점만 쏙 빼닮은 모습이 미소를 유발한다. 또 최근에는 "갑자기 안 자고? 저 활은?"이라는 글과 함께 양궁 놀이에 푹 빠진 딸 로린 양의 영상을 공개하며 딸바보 면모를 드러냈다. 한편 기태영 유진 부부는 지난 2011년 7월 결혼, 2015년 첫 딸 로희 양을 품에 안았다. 2018년에는 둘째 딸 로린 양을 출산했다. 기태영은 과거 딸 로희 양과 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현X금새록, 횡단보도서 인연 시작…첫 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229816"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록의 끈질긴 인연이 횡단보도에서부터 시작된다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 극본 서숙향 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승그룹 상무 서강주 역으로, 금새록은 시야가 좁아지는 난치병을 지닌 이다림 역으로 변신한다. 강주와 같은 대학을 다니던 다림은 시력을 더 잃기 전 해보고 싶던 일을 그에게 제안하고, 다림에게 묘한 감정을 품었던 강주는 선택의 기로에 놓인다. 과거부터 시작된 두 사람의 서사가 호기심을 자극하는 가운데, 오늘(7일) 닿을 듯 말 듯 미묘한 분위기의 투 샷 스틸이 전격 공개됐다. 공개된 사진에는 서강주(김정현 분), 이다림(금새록 분)의 운명적 서사에 첫 단추가 담겨 있어 시선을 모은다. 횡단보도에서 강주를 마주친 다림은 지팡이가 아닌 그의 팔을 잡고 의지한다. 그녀의 믿음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["온기 가득한 세상서 `건행`하길♥"…임영웅 LA팬클럽, 소아암 환아 치료비 500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002893463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002893463"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 소아암 백혈병 환아 및 가족을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 'LA영웅시대'는 8월 8일 임영웅 데뷔 8주년을 기념하며 지난 5일 한국소아암재단에 500만원을 후원했다. 'LA영웅시대' 관계자는 "임영웅의 데뷔 8주년을 맞아 아티스트의 선한 영향력에 동참하며 어린 친구들이 온기 가득한 세상에서 더욱 건강하고 행복하게 지내기를 바라는 마음으로 작은 정성을 모았다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한끗차이' 이찬원, 수준급 북한 사투리 실력…장성규 "너무 완벽"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229815"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 심리 분석쇼 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'가 드라마 '사랑의 불시착' 현실판이라고도 할 수 있는 '대만 손예진'과 '북한 현빈'의 죽음을 무릅쓴 로맨스를 소개한다. 7일 방송되는 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 사랑 때문에 목숨 걸고 탈북을 감행한 북한 스포츠 영웅의 역대급 러브 스토리를 조명한다. 1989년 세계 유도 선수권 대회에 참가했던 대만 여자 유도 국가대표 선수는 북한 유도 국가대표 선수를 보고 첫눈에 반하고 만다. "경기가 너무 멋져서 그런데, 기념사진 하나 찍을 수 있을까요?"라며 수줍게 말을 건 그녀의 요청에 북한 남자 선수도 흔쾌히 응한다. 그리고 카메라 플래시가 터지는 순간 누구도 예상 못한 남자의 깜짝 뽀뽀와 함께 두 사람의 국경을 넘는 사랑도 시작된다. 북한으로 돌아간 남자는 사랑 때문에 탈북을 결심하기에 이른다. "당신은 꼭 내 사랑이오. 그때까지 기다려주오"라는 편지와 함께 탈북 후 꼭 여자를 찾겠다고 약속한다. 그러나 김일성 훈장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잃어버린 시간 보상받길”…조승우, ‘버닝썬 오해’ 고준희에게 응원 메시지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580692"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승우가 ‘버닝썬’ 사건으로 오해를 받았던 배우 고준희에게 응원의 메시지를 보낸 것으로 알려졌다. w 고준희는 7일 자신의 인스타그램에 조승우로부터 받은 메시지를 공개했다. 조승우는 지인을 통해 고준희에게 메시지를 전달한 것으로 보인다. 조승우는 고준희에게 “한 번도 마주친 적은 없지만 멀리서나마 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다고 전해줘. 앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다고. 화이팅 하시라고 해줘”라고 썼다. 이어 “모든 힘들었던 것들. 무대 위에서 다 풀어 놓으시라고. 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무것도 아닐 거라고. 누구보다 당당하게 서서 펼치시라고. 잃어버린 시간들에 대한 보상을 관객들이 주는 에너지와 박수로 되돌려 받으시라고 전해줘”라고 덧붙였다. 이에 고준희는 “감사합니다”라고 화답했다. 앞서 고준희는 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 판 뒤집었다…팬들 위한 특산물 역조공 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229813"/>
        <updated>2024-08-07T02:35:41.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 지역 특산물을 걸고 대결에 나선다. 오는 8일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 15회는 '진짜 사나이' 특집으로 꾸며진다. 박완규, 박군, 황민호가 게스트로 출격해 '미스쓰리랑' 트롯 여제들과 치열한 노래 대결을 펼칠 전망이다. 이날 '미스쓰리랑'은 새로운 진행 방식으로 시청자를 찾는다. 각 지역의 특산물을 걸고 노래 대결을 진행, 최종 우승한 팀은 5라운드까지 획득한 특산물 세트를 팬에게 선물한다. 팬들의 사랑에 보답할 수 있는 역조공 기회에 '미스쓰리랑' 멤버들의 의욕은 그 어느 때보다 뜨거웠다는 전언이다. 지역마다 어떤 특산물이 주어질지도 기대 포인트다. 특히 이날 게스트로 합류한 박완규는 "우리 팀이 금을 획득하지 않을까 싶다. 우리는 금 하나면 된다"라며 거듭해 금 특산물을 향한 의욕을 드러냈다고 전해져, 정말 금이 특산물로 등장할지 궁금해진다. 이런 가운데 2라운드 대결에서는 오직 촉감만으로 특산물의 정체를 알아맞히는 막간 촉감 게임이 성사돼 흥미를]]></content>
    </entry>
</feed>