<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-18T16:08:21.915Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정, ♥고민환 외도 언급→다시 위기 "여자랑 도망가"(한이결) [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259170"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:37.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 이혜정이 남편의 외도를 언급하며 울분을 토했다. 18일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에 이혜정, 고민환 부부의 가상 이혼 이후 일상을 밝혔다. 이혜정은 "은근슬쩍 궁둥이 디밀고 들어와서 지금은 함께 지내고 있다. 떨어져 지낸 시간 동안 끓어오르는 감정이 좀 가라앉았다. 서로 노력해야 하는 시간이 온다. 그렇지 않으면 더 큰 파멸이 올 것 같아서 노력을 해야 한다"고 말했다. 이어 "한동안 방송을 하고, 서로를 바라보면서 반성도 하고, 나름대로 사과도 하고, 화해한다고 했는데 가슴 깊이 뿌리내린 상처는 못 꺼내놨다. 진정한 화해가 안 됐던 것 같다. 노력하면 할수록 아픈 기억이 자꾸 올라온다. 그걸 꺼내놔야 올바른 화해를 하는 거라고 생각한다"고 밝혔다. 이혜정은 '아픈 기억'이 남편 고민환의 외도라고 언급했다. 그는 지인들과 남편이 함께 있는 자리에서 "아이 한창 키울 때 조금만 울어도 남편이 일어나서 돌봐줬다. 그런 아빠는 없을 거다"라고 칭찬하면서도 "근데 왜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 35년 절친 이용식과 태진아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003853212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003853212"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:37.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 19일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 35년째 죽마고우인 이용식과 태진아의 우정 비하인드가 공개된다. 태진아는 “옛날에 이 친구랑 나랑 연예인 천하장사 씨름대회에서 만났어”라고 말을 시작한다. 이용식도 “코미디언 팀 대 가수 팀이었다”고 보탠다. 이날 태진아와 이용식이 씨름을 하던 중 일어난 해프닝을 전한다. 이용식은 “(태진아가) 날 드는 순간 힘으로 눌렀지. 그런데 발목에 하중이 가면서”라고 태진아의 부상을 설명한다. 태진아는 “왼쪽 발목에서 딱 소리가 나더니, 지금까지도 비가 오면 아파”라고 호소한다. 이용식은 “고소를 하란 말이야. 고소하겠다고 한 지 30년이 지났어. 비 오면 아프다고 사진 찍어서 보내고”라며 투덜거린다. 태진아 역시 발목을 보여주며 “이거 봐. 지금까지도 내가 압박붕대를 하고 살아”라며 본인 할 말만 계속해 웃음을 자아낸다. 그러던 중, 이용식이 “사실 출연한 이유는 따로 있다”며 넌지시 얘기를 꺼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 꽃을 든 남자…"설레는 슈트핏+엄친아 비주얼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675695"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:37.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 완벽한 슈트핏을 자랑했다. 18일 정해인은 자신의 인스타그램에 "최승효"라는 글과 함께 여러장의 사진을 게재했다. 최승효는 JTBC 드라마 '엄마 친구 아들'에서 정해인이 맡은 극중 이름이다. 정해인은 정소민의 엄마 친구의 아들이자 촉망받는 젊은 건축가 최승효 역을 맡아 열연 중이다. 공개된 사진에서 정해인은 블랙 색상의 슈트를 입고 거울을 보며 셀카를 찍고 있다. 그는 남다른 슈트핏과 카리스마 있는 눈빛으로 독보적인 분위기를 자아냈다. 스토리를 통해 올린 사진에는 슈트를 입고 꽃다발을 들고 있는 모습이 담겼다. 정해인은 딱 떨어지는 슈트핏으로 시선을 사로잡았다. 또 다른 사진에서 정해인은 파란색 셔츠에 흰색 티셔츠를 레이어드해 대학생 같은 풋풋한 남친 룩을 선보였다. '엄친아'다운 깔끔한 패션뿐만 아니라 동안 외모로 이목을 집중시켰다. 한편, '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자 배석류(정소민 분)와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들 최승효(정해인 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석, 연봉 35억 받더니 아내 무시→20억 사기 "큰 잘못인가?"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675694"/>
        <updated>2024-08-18T16:07:37.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 최준석이 20억 건물 사기 당한 사실을 털어놨다. 18일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 전 야구선수 최준석과 아내 어효인 씨가 이혼 고민을 털어놨다. 이날 첫 출연한 최준석은 "다시 행복하게 살아보려고 나왔다"고 출연 이유를 밝혔다. 결혼 생활 14년 중 지금이 최대 위기라고 밝힌 그는 "지옥 같았다"고 표현했다. 승무원 출신 아내 어효인 씨는 "이게 아내한테 대하는 태도가 맞나 싶다. 사람이 왜 저렇게 못돼지지 생각했다"면서 "맞지 않는 사람과 십수 년을 사느니 내가 이혼을 요구하면 이혼을 할 것 같다"고 말했다. 야구 외 모든 스포츠를 좋아하던 어효인 씨는 야구선수 아내가 됐다. 먼저 고백했다는 최준석은 "웃는 모습에 반했다"고 밝혔다. 2011년 봄에 만나 그해 겨울 9개월 만에 초고속 결혼한 두 사람. 당시 첫째 아이를 혼전 임신하며 빠르게 결혼을 진행했다. 현재는 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 아내의 이혼 고민에 최준석은 "내가 그]]></content>
    </entry>
</feed>