<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-04T21:09:02.221Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 겹경사 터졌다…15개월 만에 전한 깜짝 소식 ('데면데면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683036"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 열애 사실을 고백한 김종민이 코요태 미공개 신곡 소식을 알렸다. 오늘(4일) 유튜브 메리고라운드 채널을 통해 공개되는 ‘김종민의 면데이뚜 데면데면’('데면데면')에서는 지난주에 이어 완전체 '코요태'의 이야기가 공개된다. 앞서 재기 발랄한 입담과 우정을 바탕으로 한 남다른 케미를 뽐내며 역대급 에피소드를 만들어냈던 만큼 제작진은 논의 끝에 긴급 2회차 편성을 결정했다. 멤버들은 소중한 팬 ‘태두리’에 대한 이야기를 나눈다. 김종민이 "신지는 대단한 게 팬들 이름을 기억한다"며 남다른 팬 사랑을 칭찬하자 신지는 "팬들이 눈에 익는다. 얼마나 소중해"라며 애정 표현을 아끼지 않는다. 또 "우리가 팬덤이 센 가수는 아니지 않나. 그래서 콘서트를 하면 망하는 것"이라고 셀프 디스를 해 폭소를 자아낸다. 코요태의 미공개 신곡도 공개된다. 지난 8월 신곡 녹음을 이미 마쳤음을 알린 세 사람은 곧 발매될 신곡 음원 일부를 라이브로 가창한다. 이번 신곡은 '바람' 이후 약 15개월 만에 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]쯔양, 3개월만 복귀 소식 "44kg까지 빠져…해외 촬영 계획"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683034"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양이 3개월 만에 복귀 소식을 알렸다. 4일 쯔양은 자신의 유튜브 채널을 통해 '오랜만에 인사 드려요'라는 제목의 영상을 올리며 근황을 알렸다. 공개된 영상에서 쯔양은 "되게 오랜만에 방송을 하는데 감사하다고 인사를 먼저 드리고 싶었다. 쉬면서 댓글도 많이 보고 주변에서 응원 말씀도 많이 들었는데 한 분 한 분 감사하다고 말씀드리고 싶을 정도로 큰 힘이 됐다"고 고마움을 전했다. 쯔양은 "이 일이 언젠가 터지지 않을까 생각을 했는데 터지게 되면 살아갈 수 없을 것 같을 정도로 다시는 방송도 못하고 그렇게 될 것만 같았었는데 제 예상과는 너무 다르게 주변에서 좋은 분들께서도 그렇고 댓글로도 많이 응원해 주셔서 생각보다 잘 버텼던 것 같다. 덕분에 덜 힘들었던 것 같다"고 고백했다. 과거에 대해 많이 돌아봤다고 밝힌 쯔양은 "과거도 많이 돌아봤는데 후회되는 부분도 많고 어떻게 견뎌왔지? 싶은 부분도 있고 왜 그런 선택을 했을까 하면서 과거도 많이 돌아봤다. 그러면서도 어쩔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마이큐♥' 김나영, 99억 강남 건물주는 다르네…패셔너블 하우스 전격 공개 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683032"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 4년 만에 '전참시'를 다시 찾는다. 2022년 그가 서울 강남구 역삼동에 위치한 건물을 99억 원에 매입했다는 사실이 전해졌다. 5일 오후 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 316회에서는 두 아들 맘으로서 현실 육아 전쟁을 펼치는 김나영의 리얼 일상이 그려진다. 김나영의 패셔너블한 집이 전격 공개된다. 그의 집에는 감각적인 소품들은 물론 아이들의 흔적으로 가득 차 있어 참견인들의 시선을 사로잡는다. 김나영은 눈을 뜨자마자 폭풍 성장한 두 아들 신우, 이준의 아침밥을 챙겨주는가 하면 등교 착장을 준비해주는 등 엄마 모드를 가동한다. 육아 난이도 최상인 생생한 육아 전쟁이 참견인들을 놀라게 했다는 후문. 등교 시간에 쫓겨 준비 및 숙제를 재촉하는 김나영과 두 아들의 창과 방패의 싸움(?)이 보는 이들의 웃음과 공감을 유발할 예정이다. 두 아들을 무사히 등교시킨 그는 매니저를 위해 특별 요리를 준비한다. 매니저 또한 요리 실력이 뛰어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’에 밀린 ‘경성크리처2’ 웃어야할지 울어야 할지[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905236"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'와 '경성크리처2'가 쌍끌이 흥행 중이다. 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 흑백요리사)과 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2가 나란히 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1, 2위를 휩쓸었지만 두 프로그램을 바라보는 온도차가 커 이목이 집중된다. 화제의 프로그램 ‘흑백요리사’는 지난 9월 17일 공개 이후 2주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위라는 쾌거를 이뤘다. 10월 2일 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면 '흑백요리사'는 지난 9월 23일부터 29일까지 4,900,000시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록, 비영어권 TV 시리즈 부문 1위를 차지했다. 뿐만 아니라 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국 1위를 포함해 총 28개국 TOP 10에 오르는 기염을 토했다. ‘흑백요리사’는 지난 10월 2일 공개된 OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 주간 통합 콘텐츠 랭킹에서도 예능으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 고추장찌개 사건에 "유해진 잘못" 소신 발언 (삼시세끼)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779018"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 고추장찌개의 전말을 듣고 소신 발언을 했다. 4일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 첫 번째 손님 임영웅이 떠난 가운데 두 번째 손님 김고은이 찾아왔다. 나PD는 "해진이 형이 영화 찍을 때 잘해 주셨냐"고 물었고, 김고은은 "그럼요. 너무 잘해 주셨다. 술 친구"라고 대답했다. 유해진과 반갑게 인사를 나눈 김고은은 차승원과 첫 인사를 나눴다. "처음 만난다"는 말에 유해진은 "저기는 차승원 씨"라고 소개해 웃음을 안겼다. 유해진은 "차승원 찌개에 뭘 넣지만 않으면 평화롭게 있다 갈 수 있다"고 조언했다. 이에 나PD는 김고은에게 고추장찌개 사건의 전말을 설명하고 그에 대한 의견을 물었다. 김고은은 유해진에게 "선배님이 잘못하셨다"고 조근조근 소신을 전했다. 차승원은 "어제 화는 안 냈다. 너무 바빠서"라고 덧붙였고, 유해진은 "그냥 국자만 던졌다"고 말했다. 유해진은 "고은이가 해야 할 일이 뭐냐"며 김고은을 챙겼고, 차승원은 "저 사람 입만 좀 닫게 해 달라"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“큰 고통” 이창섭, 목 건강 이상 고백→이영지도 공감(레인보우)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905235"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 이창섭이 '레인보우'에 출격했다. 10월 4일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 레인보우)에는 이적, 이창섭, 미미, 안유진, 너드커넥션이 출연했다. 이날 이영지는 "이분이 낯을 엄청 가리니까 등장할 때 큰 박수 부탁드린다"며 이창섭을 소개했다. 이창섭은 캔의 노래를 리메이크한 '천상연'을 부르며 무대에 등장했다. 무대 후 이창섭은 이영지에게 "방송으로만 봤는데 연예인 같다"며 인사를 건넸다. 이어 "뒤에 있을 때 긴장을 많이 했는데, 영지 씨의 진행을 대기실에서 보면서 '저런 에너지라면 빨리 풀리겠다' 생각했다"고 말했다. 이에 이영지는 "저도 아까 이적 선배님 나왔을 때 오줌 쌀 뻔했다"고 반응해 웃음을 자아냈다. 또 이창섭은 "낯을 어느 정도 가리냐"는 물음에 "일단 저는 보는 사람만 본다. 사적인 자리에서 새로운 사람 만나는 건 1년에 한두 번이다"고 밝혔다. 이에 이영지는 "저는 창섭 님 같은 사람을 보면 신이 난다. 막 군침이 싹 돈다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, 美뉴욕대 딸 리원과 멕시코 여행 “성인용 호텔 시설 좋더라”(선넘패)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905234"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 안정환의 아내 이혜원이 멕시코 여행 중 접한 올 인클루시브의 장점을 전했다. 10월 4일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선넘패') 53회에서는 몽골, 프랑스, 캐나다로 선 넘은 가족들의 일상이 공개됐다. 이날은 몽골 패밀리 이대열, 지아의 몽골 상견례 현장이 공개됐다. 몽골 전통 가옥인 게르를 개조한 식당에서 진행되는 상견례는 스케일이 거의 약혼식 수준이었다. 지아는 한국과 달리 "몽골에서는 예비 신부 쪽에서 상견례 준비를 하고 예비 신랑 쪽이 신부집으로 오는 문화"라고 설명했다. '상견례를 크게 해야 부부가 잘 산다'는 몽골의 결혼 속설에 따라 지아의 친척들은 전통의상을 입고 총출동했다. 이혜원은 반대로 결혼식은 남편 쪽에서 준비하는지 궁금해했다. 이어 결혼식은 신랑, 신부가 함께 준비한다는 말에 "억울하다"며 딸 가진 엄마 입장을 드러냈다. 이런 이혜원은 "신랑 쪽에선 대신 선물을 가져온다"는 설명에 안심하며 미소지어 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유해진과 술친구” 김고은, 잘 먹고 일도 잘하는 털털 매력(삼시세끼)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905233"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 잘 먹고 일도 잘하는 털털한 매력을 보여줬다. 10월 4일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 3회에서는 가수 임영웅에 이어 김고은이 두 번째 손님으로 평창 세끼 하우스에 방문했다. 이날 차승원은 나영석에게 조심스럽게 외식을 허락받았다. 땀 때문에 옷을 자주 갈아입다 보니 1박 2일 만에 캐리어 가득 챙겨온 옷이 뚝 떨어졌다는 임영웅을 핑계 삼아 "영웅이를 데리고 읍내에 가서 중식 요리를 먹이고 보내는 게 좋겠다"고 아이디어를 낸 것. 나영석은 흔쾌히 "오랜만에 바람 쐬고 회식하고 오라"고 허락을 해줬고 신난 세 사람은 읍내로 외출했다. 세 사람은 중식 대신 막국숫집에서 푸짐하게 식사한 뒤 마트에서 장도 봤다. 외출 후 귀가한 차승원은 나영석에게 "정육점 사장님이 팬이라고 고기를 그냥 주셨다. 너무 고맙게도"라고 천역덕스럽게 거짓말을 시도했지만 이미 나영석 손에는 영수증이 전달되어 있었다. 나영석은 한우 등심 46,000원을 비롯해 막국수,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 조세호, 구설수 휘말렸다…2PM 장우영과 난데없는 손절설('극한투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683029"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호와 우영이 튀르키예로 우정여행을 떠난다. 6일(일) 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC ‘극한투어’(기획 손창우, 연출 유수연)에서는 조세호와 우영이 튀르키예로 떠나 새로운 ‘극한투어’를 선보인다. 튀르키예에서 ‘극한투어’를 시작한 조세호와 우영은 여행 초반부터 찰떡케미를 내뿜는다. “왜 나를 여행 메이트로 초대했냐”는 우영의 질문에 조세호는 “극악투어에서도 너에게는 안 미안할 것 같다”고 대답해 두 사람은 촬영 3분 만에 손절의 위기를 맞으면서도 여행내내 ‘덤앤더머’ 케미를 선보이며 유쾌한 여행을 이어간다. 두 사람은 여행의 첫 코스로 조세호가 평소 즐겨본다는 유튜브 영상 속 이발소를 방문한다. 조세호가 ‘성덕’이 됐다며 팬심을 감추지 못한 사장님의 정체는 유튜브 구독자 수 210만 명, 최고 조회수 2천만 뷰가 넘는 이발사였고 스튜디오 MC들 모두 과연 그 비결이 무얼지 궁금함을 감추지 못한다. 그들은 머리부터 발끝까지 그루밍해주는 극락 풀 코스를 받게 되고 정체불명의 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우 “♥김소연, 마음 예뻐 스며들어…갈수록 좋아진다”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905232"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상우가 사랑꾼 면모를 자랑했다. 10월 4일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 이상우 김소연 부부의 결혼 7주년 기념 파티가 공개됐다. 이날 김소연은 "난 오빠가 언제 정말 좋았냐면, 우리가 연인이 되기 전 드라마 회식 때였다. 오빠가 너무 조용하니까 '술 마시면 말이 많아질까' 해서 계속 술을 주셨고, 결국 끝날 때쯤 많이 취하게 됐다"며 과거를 떠올렸다. 이어 김소연은 "그런데 그 취한 모습이 너무 순하더라. 주인 아주머니께서 이야기를 하시는데, 대응하는 오빠의 모습이 너무 마음에 들었다"며 "진실로 순하고 좋은 사람이라는 걸 느꼈다"고 말했다. 스튜디오에서 이상우는 "김소연 씨에게 반한 순간이 언제였냐"는 물음에 "항상 마음이 예뻐서 스며들듯 빠졌다. 계속 계속 좋아진다"고 답하며 사랑꾼 면모를 자랑했다. 사랑꾼 부부의 달달함에 이현이는 "공익광고 아니냐"며 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의사♥’ 이정현, 딸과 전통시장行→쏟아지는 둘째 임신 축하(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905231"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현이 전통시장에서 둘째 임신 축하를 받았다. 10월 4일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 둘째 복덩이를 기다리는 이정현의 근황이 공개됐다. 이날 이정현은 딸 서아의 손을 꼭 잡고 집 근처 전통시장을 찾았다. 이때 눈길을 끈 것은 시장 상인 및 시민들이 이정현에게 쉴 새 없이 건넨 임신 축하 인사였다. 이정현은 "임신 축하드린다"는 말에 연신 "감사하다"며 환하게 웃었다. 스튜디오에서 이정현은 "(임신 소식을) 정말 다 아시더라"며 미소를 보였다. 한편 이정현은 지난 2019년 3살 연하 정형외과 의사와 결혼, 슬하에 딸 하나를 두고 있다. 현재 둘째 출산을 기다리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한 달에 이틀 휴식" 김대호, 아수라장 된 안식처→기안84 "연예인이 돼버렸어"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683028"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 김대호의 바쁜 일상에 집이 엉망이 됐다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 아나운서 김대호의 일상이 공개됐다. 이날 김대호는 1박 2일 해외 출장을 마치고 집에 돌아왔다. 반려묘 나나와 인사한 그는 그대로 바닥에 누워 꼼짝하지 못해 안타까움을 자아냈다. 안식처였던 '대호하우스'는 폐허처럼 엉망이 됐다. 집 밖에는 거미가 기어다니고, 지저분한 비바리움에 도롱뇽들은 모습이 보이지 않았다. 김대호는 "너무 바빠서 관리가 안 돼서 분양 보냈다"고 설명하며 "한 달에 2일 쉰다. 하루 통으로 쉬는 건 2주만"이라고 바쁜 스케줄을 강조했다. 퇴근 후 저녁 먹고 피곤해 자기 바쁜 김대호는 "다음날에는 또 스케줄을 가니까 잘 못치우 게 된다. 이제 집에 와도 개운하지 않다. 그냥 자는 곳"이라고 표현했다. "집에 대한 애정이 없어진다"는 우려 속에 김대호는 출장 중 쌓인 업무 연락 확인을 하고, 근무 스케줄표를 작성하며 휴일에도 바쁜 모습을 보였다. "일 좀 줄이자"는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, 연애 예능보다 달달한 부부 “영철과 옥순”(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905230"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우와 김소연이 공익광고급 결혼 생활을 자랑했다. 10월 4일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 이상우의 로맨틱한 일상이 공개됐다. 이상우가 결혼 7주년 기념일을 앞두고 아내 김소연을 위해 정성 가득 요리에 나선 것. 특히 이날 이상우와 김소연의 투 샷이 공개돼 관심을 모았다. 두 사람이 예능에 동반 출연한 것은 이번이 처음. 집에 도착한 김소연은 이상우가 준비한 꽃다발에 울컥한 듯 눈시울을 붉혔고 "우리의 날인데 나만 받아서 어떡하냐"고 말했다. 또 김소연은 "고기가 좋냐? 꽃다발이 좋냐?"는 질문에 "쌍우가 좋아"라며 애교를 부려 미소를 유발했다. 이후로도 김소연은 이상우를 향해 꿀 떨어지는 눈빛을 보냈고, MC들은 "여기 드라마 세트장 아니냐" "7년이 아니라 7일 된 커플 같다"는 반응을 보였다. 이날 이상우는 장장 50일 동안 드라이에이징을 한 고기를 이용해 스테이크를 만들기로 했다. 50일간 하루하루 경과를 체크하며 정성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 머슴밥 완밥에 차승원 깜짝 “다 먹었어?”→라면 야식까지(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905229"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 어마어마한 먹성을 보여줬다. 10월 4일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 3회에서는 김고은이 두 번째 손님으로 세끼 하우스를 찾았다. 이날 김고은을 위해 소고기카레를 만든 차승원은 고봉밥에 고봉카레를 떠줬다. 김고은은 이에 "저 카레 진짜 좋아한다"면서 배고팠던 만큼 차승원이 직접 담근 열무김치와 깍두기와 함께 정신없이 먹기 시작했다. 김고은은 카레를 완전히 싹 비웠다. 김고은의 빈 그릇을 본 차승원이 "고은이는 밥을 다 먹었어? 머슴밥이었다"며 놀랄 정도. 김고은은 뒤늦게 "어휴 배불러"라며 배부름을 호소했다. 이후 차승원은 달걀을 못 먹는 김고은을 위해 아침 메뉴를 사전조사했다. 메뉴가 너무 한정적이라 미안하다는 것. 그러자 김고은은 "소시지, 스팸? 저 스팸 진짜 좋아한다. 스팸에 김치만 있으면 된다"며 크게 반찬투정하지 않는 면모도 드러냈다. 심지어 김고은은 늦은 밤 유해진이 야식으로 라면을 먹겠냐고 제안하자 거절하지 않았다. "카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭 “성대 문제로 고음역대 못 써, 느껴보지 못한 힘듦”(레인보우)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905228"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 이창섭이 목 건강 이상을 겪었다고 털어놨다. 10월 4일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 레인보우)에는 이적, 이창섭, 미미, 안유진, 너드커넥션이 출연했다. 이날 이영지는 이창섭에게 "최근에 성대 문제를 겪었다고. 저도 같은 증상이 있다"고 밝혔다. 이에 이창섭은 "그런 것 같다. 소리를 들어보니까 결절이거나 폴립이거나 둘 중 하나다. 내가 볼 때는 결절인 것 같다"고 진단했고, 이영지는 "이비인후과 선생님이냐"고 반응했다. 또 이창섭은 "고생을 많이 했겠다"는 말에 "아예 고음역대를 다 못 쓰는 상황이었다. 굉장히 느껴보지 못한 힘듦이었다. 어릴 때는 노래를 좋아해서 불렀고, 나중에는 직업이 돼서 불렀는데, 원하는 대로 (노래가) 안 되는 게 되게 고통스럽더라"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 “얼마 만에 걸어 다녀 봤는지” 블랙핑크 잊고 자유 만끽(가브리엘)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905227"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 이탈리아에서 오랜만에 여유를 느꼈다. 10월 4일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 이탈리아 민박집 사장으로 변신한 제니는 현지 시장에 장을 보러 갔다. 제니는 셰프 파브리치오의 요청으로 피자 클래스에 필요한 식재료를 사러 나갔다. 직접 운전해 시장으로 향한 제니는 혼잣말을 하며 브이로그를 찍는 듯한 모습을 보였고, 제니는 “왜 저래 진짜”라고 자신의 모습에 민망해 했다. 시장에 도착한 제니는 장을 보기 전 젤라토 가게로 갔다. 제니는 “제 용돈으로 커피랑 딸기 젤라토를 사 먹으면서 장을 봤다”라고 해명했다. 젤라토를 산 제니는 “이게 얼마만에 느끼는 자유인지”라며 여유를 만끽했다. 제니는 “장을 봐야 하는데. 여기가 어딘지 알고 장을 보지?”라고 뒤늦게 본분을 떠올렸다. 제니는 “얼마 만에 이렇게 걸어 다녀 봤는지 모르겠다”라며 “걸어 다니면서 젤라토 먹고, 걸어 다니는 자체가 자유로웠고 진짜 마리아가 된 것 같았다”라고 만족했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5㎏ 찐 김대호, 운동하다 소주병 물 벌컥 “소문 안 좋게 나겠는데”(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905226"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 독특한 소주병 텀블러를 선보였다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 한 달에 두 번 뿐인 소중한 휴일을 부지런히 보내는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 김대호는 집 정리를 어느 정도 한 뒤 운동을 하기 위해 외출했다. 이런 김대호의 한 손엔 소주병이 들려 있어 무지개 회원들을 놀라게 했다. 김대호는 "집에 물병이 없어서"라면서 플라스틱 소주병을 텀블러처럼 쓰고 있음을 드러냈다. 이후 김대호는 인왕산 등산을 시작했다. 하지만 뛰어서 30분 만에 정상을 주파하던 전과 달리 많이 헉헉 거리는 모습을 보여준 김대호는 "저 5㎏ 쩠다. 찌니까 내 몸이 내 몸이 아닌 것 같다"고 토로했다. 김대호는 체력이 떨어진 거냐는 말에 "지금 말도 못한다. 계속 해야 탄력이 붙는데. 기안84 지난번 넘어질 때 너도 공감했다. 체력이 많이 떨어지더라"고 밝혔다. 지친 김대호는 바닥에 털썩 주저앉아 손에 들고 있던 술병의 물을 마셨다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 효연, 사업 실패했다…"LA서 만두·메밀 장사, 어마어마한 비용 들어가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683027"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 LA에서 외식업을 시도했다가 실패한 경험을 털어놨다. 지난 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡아 진행했고, 소녀시대 효연과 브라이언이 '하지마!' 코너에 게스트로 출연했다. 효연은 사업을 해본 적이 있냐는 질문에 관해 "LA에 만두와 메밀 가게를 열었었다"고 밝혔다. 이어 "나는 직접 가지 않았고 동생과 부모님이 운영하셨다. 그런데 비자 문제로 부모님이 갑자기 일을 그만두게 돼 동생 부부가 대신 가서 가게를 운영했다"고 설명했다. 그는 당시 상황에 대해 "처음으로 LA가 사계절 내내 10도에서 17도 정도로 유지되던 때였다. 원래 LA는 더운 곳인데, CCTV로 보니 사람들이 긴팔에 패딩까지 입고 있었다"고 회상했다. 이어 "메밀은 여름에 잘 팔리는 음식인데, 그때는 날씨가 너무 추워 장사가 안 됐다"고 덧붙였다. 효연 "유지비와 동생 집 비용까지 포함해 어마어마한 금액이 들어갔다. 다시는 사업을 하지 않을 생각"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발레복 입고 거리 활보한 초4 금쪽이, 오은영 “팅커벨 증후군”(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905225"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 발레복을 입고 학원을 가는 초등학교 4학년 금쪽이의 행동을 분석했다. 10월 4일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 엄마 앞에서 4세처럼 떼를 쓰는 체조 유망주 금쪽이의 사연이 공개됐다. 금쪽이의 행동을 본 오은영은 금쪽이가 매사 관심을 받는 것을 중요하게 생각한다고 분석했다. 오은영은 “‘네가 원하는 게 뭔지 알아’를 먼저 표현해 주셔야 한다. 엄마의 부정적인 말에 빈정이 상하고, 엄마의 사랑까지 의심하게 된다. 얘는 어떤 상황을 대뇌에서 받아들이는 지각에서도 별 것 아닌 일을 과하게 받아들이고, 왜곡까지 있다. 이런 건 빨리 도와줘야 한다”라고 설명했다. 일상 영상에서 금쪽이는 발레복을 입고 학원에 갔다. 금쪽이 엄마는 걷지 않고 뛰었다고 혼을 냈고, 결국 모녀는 학원에 도착해서도 실랑이를 벌였다. 발레를 하지 않겠다고 떼를 쓰던 금쪽이는 자신이 원하는 걸 얻고서야 떼쓰기를 멈췄고, 발레 수업에서도 언제 떼를 썼냐는 듯 집중력을 발휘했다. 오은영은 “보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “부모님 안 뵙고 혼인신고를?” 신혼부부에 과몰입 서운(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905224"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안정환이 부모님에게 인사드리기 전 혼인신고부터 한 신혼부부에 과몰입해 서운해했다. 10월 4일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선넘패') 53회에서는 몽골 패밀리 이대열, 지아가 혼인신고를 통해 부부가 된 근황을 전했다. 이날 지아는 공항으로 이대열의 부모님을 마중가며 "무슨 말을 드려야 하는지 모르겠다"고 떨리는 마음을 드러냈다. 이대열의 부모님과의 만남이 처음이었던 것. 이대열은 이와 함께 "저희가 사실 혼인신고를 먼저 했다"고 털어놓아 MC들을 놀라게 했다. 특히 안정환은 "부모님한테 소개를 한 번도 안 하고 혼인신고를 했다고? 이건 좀 그렇지 않나?"라며 K-아빠로서 섭섭함을 대놓고 드러냈다. 안정환은 "보통 인사시킨 다음에 '사정상 결혼식은 나중에 할 테니 신고부터 하겠다'고 하고 허락하시면 해야되는데"라며 보통의 절차를 짚기도 했다. 이대열은 이에 "먼저하게 된 건 평생 함께하려고 마음을 먹고 나니까 서류상 해야할 것들이 정말 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 임영웅 더 못 먹여 속상 “주려고 사왔는데”(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905223"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 가수 임영웅을 더 먹어지 못하고 보낸 걸 속상해했다. 10월 4일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 3회에서는 첫 손님 임영웅이 세끼 하우스를 떠날 시간이 됐다. 이날 임영웅과 이별의 시간이 오자 빈손으로 보낼 수 없었던 차승원, 유해진은 직접 캔 감자를 선물하기로 했다. 유해진은 감자 박스에 '임영웅 외 2명'이라고 생산자 명도 꼼꼼하게 기입하곤 "감사한 마음에 이 감자를 드립니다"라며 엄숙하게(?) 감자 수여식을 진행했다. 임영웅은 어느새 정든 차승원, 유해진에 "가려니까 아쉽다"는 말을 남기고 세끼 하우스를 떠났다. 임영웅의 빈자리가 허전한 건 차승원, 유해진도 마찬가지였다. 막걸리로 적적함을 달래던 차승원은 구석에 놓인 참외를 문득 발견하곤 "이것도 영웅이 주려고 사온 거였는데"라며 미처 다 먹이지 못한 것을 마음에 걸려했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니 결국 눈물, 슈스 삶 위로한 이탈리아 母 위로에 힐링(가브리엘)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905222"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 72시간의 마리아의 삶을 마치고 눈물을 보였다. 10월 4일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 이탈리아 농가 민박집 사장 마리아의 삶을 사는 제니의 모습이 공개됐다. 제니는 민박집 손님들을 픽업한 뒤 안내까지 직접 했다. 자연스럽게 손님을 응대한 제니는 직접 만든 파스타를 서빙했고, 손님이 요청하기 전 센스 있게 와인까지 챙겼다. 데프콘은 “‘효리네 민박’ 다음 타자를 찾았다”라고 칭찬했다. 제니를 뚫어지게 보던 손님들은 “내 여동생 방에 포스터가 가득하다”라고 정체를 의심했다. 제니는 “무슨 말을 하는지 모르겠다”라고 잡아뗐고, 블랙핑크 노래까지 부르는 손님에게 “저는 마리아다. 필요한 게 있으시면 언제든 마리아를 불러달라”고 대응했다. 제니는 손님들을 위해 직접 스프리츠를 만든 뒤 함께 대화를 나눴다. 예약 손님 테이블 세팅을 위해 제니를 부른 엄마는 “남자 애들이랑 놀지 마”라고 경고했지만, 제니는 “엄마, 내 인생이다”라고 현실 모녀 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지렸어?” 김대호 끔찍한 이불 위생에 기안84도 손절(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905221"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호의 끔찍한 이불 위생 상태에 기안84도 손절했다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 한 달에 두 번 뿐인 소중한 휴일을 부지런히 보내는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 집 청소에 돌입한 김대호는 바닥에 깔려 있는 이불을 정리하다가 누런 자국을 보곤 헛웃음을 지었다. 이불의 누런 상태에 기안84는 조심스럽게 "너 뭐 지렸어?"라고 묻기도. 김대호는 "(반려묘) 나나가 털이 없잖나. 기름때가 비비다 보니까 저렇게 됐다"고 해명했다. 하지만 무지개 회원들은 "나나 사이즈가 아닌데?", "대호 몸 사이즈인데"라며 의심의 눈빛을 지우지 않았다. 요 상태도 심각했다. 알 수 없는 흰 가루들에 기안84와 박나래는 모두 인상을 팍 찌푸렸고 전현무는 "이 정도면 앞에 마당이 더 깨끗한 것 아니냐"고 일침했다. 김대호는 "사막화된다고 한다. 고양이들은. 걔가 왔다 갔다 하니까 (화장실에 있던) 모래가 조금 껴있는 (것)"이라고 밝혔다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[체조 유망주 금쪽이 “엄마한테 난 미운 오리” 母 울린 고백(금쪽같은)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905220"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초등학교 4학년 금쪽이의 엄마가 딸의 속마음에 눈물을 보였다. 10월 4일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 집에서는 4세 아이처럼 떼를 쓰는 체조 유망주 초4 금쪽이의 사연이 소개�祁�. ADHD 약을 복용 중인 딸처럼 성인 ADHD 진단을 받은 금쪽이 엄마는 자신의 불우했던 어린 시절을 공개했다. 금쪽이 엄마는 친어머니 기억은 없으며, 아버지와 새어머니 손에서 자랐지만 술을 좋아하던 아버지의 폭력성 때문에 새어머니마저 떠나버렸다고 털어놨다. 금쪽이 엄마는 “제가 사랑 주는 법을 배우지 못해서 두 아이에게 미안하다. 보듬어주고 감정을 나눠주는 법을 배웠다면 금쪽이가 이런 식으로 아파하지 않지 않았을까”라고 자책했다. 이에 오은영은 “아이들을 최선을 다해 사랑하면서 키우고 있다. 금쪽이 엄마라는 고유한 사람이 가진 내면의 따뜻한 사랑의 DNA를 금쪽이한테 물려준 거다. 문제 행동이 있을 때 바로 잡아야겠다고 하는 것도 사랑이고, 잘잘못을 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, ♥이혜원 성격 솔직 저격 “온화해지는 양 가슴살 먹어야”(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905219"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 안정환이 이혜원의 성격을 간접적으로 저격해 웃음을 자아냈다. 10월 4일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선넘패') 53회에서는 몽골에서 상견례를 하는 이대열, 지아 커플의 모습이 그려졌다. 이날 몽골 전통에 따라 한국과는 달리 거의 약혼식급으로 상견례를 진행하는 이대열, 지아 커플을 보면서 스튜디오의 몽골 대표 나문에게는 "다른 독특한 상견례 문화로는 뭐가 있냐"는 질문이 향했다. 한국으로 선을 넘은 지 12년 차인 나문은 "우리 시댁의 경우 신부에게 양 가슴살을 떠준다. 먹으면 신부가 성격이 부드러워진다는 의미가 있다"고 밝혔다. 이에 "어디? 양 가슴이요?"라고 재차 확인한 안정환은 아내 이혜원에게 조심스럽게 "양 가슴살 먹어야겠네"라고 권했다. 유세윤은 "커피에 몰래 몰래 가루로 만들어서 (타서 먹이라)"고 깨알 조언했고 이혜원은 "힘 세질 거다"라며 오히려 반겨 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]최현석, '흑백요리사' 비화 "이탈리안 요리사인데 마늘 빼먹어…떨어져도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683025"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원과 최현석 셰프가 넷플릭스 오리지널 시리즈 '흑백요리사' 비하인드 스토리를 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '백종원 PAIK JONG WON'에는 '마늘 없는 봉골레? 최셰프님 선 넘네'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상에서 백종원은 "저놈이 기회다 싶어서 그런 사람 아니다. 나도 (흑백 요리사 셰프를 초대해서 진행하는 영상) 하다보니까 재밌다. 넷플릭스에서 요청도 있었고"고 운을 뗐다. 최현석 셰프를 초대한 백종원은 "최셰프랑 저랑은 안 친하다고 하면 거짓말이다. 친하다"며 친분을 드러냈다. 또한 최현석이 운영하고 있는 청담동 파인 다이닝 레스토랑에 대해 "우리 와이프가 나보다 더 좋아한다"고 밝혔다. 최현석은 "백 대표님이 저한테 예약도 직접 전화 주셔서 '그런데 왜 그런 거 좋아하지? 나도 하나 차릴까 봐'고 하셨다. 기억하시냐"며 백종원이 직접 예약을 한다고 말했다. 백종원은 최현석이 '흑백 요리사' 출연을 결심한 것에 대해 "심사위원을 할 정도의 위치에 있는데도 외식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박나래 수입으로 못 사” 김숙, 럭셔리 개인 캠핑장 공개(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905218"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김숙의 럭셔리한 개인 캠핑장이 공개됐다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회 말미에는 본인 생일 주간을 맞아 캠핑 나들이를 간 박나래의 모습이 예고됐다. 이날 드넓은 캠핑장에 도착한 박나래는 바리바리 싸온 짐을 풀었다. 이때 "누구슈?"라는 구수한 인사와 함께 김숙이 깜짝 등장해 눈길을 끌었다. 박나래는 "(이곳이) 김숙 선배의 아지트"라고 설명했다. 박나래는 캠핑장에 설치된 김숙의 어마어마한 캠핑 장비에 "이게 뭐야?"라며 눈을 휘둥그레 키웠다. 심지어 오븐까지 있자 박나래는 "기죽이네. 진짜 대박이다"라며 연신 부러워했고 김숙은 "네 수입으로는 못 사지"라고 너스레 떨었다. 없는 게 없는 김숙, 박나래의 캠핑 장비 덕에 두 사람은 캠핑장에서 국수, 짚불 삼겹살, 뽈뽀, 전어 등을 해먹었다. 한바탕 파티를 한 후 박나래는 비밀스럽게 무언가를 사부작거리더니 김숙을 위해 준비한 무언가를 꺼내 김숙을 웃게 만들었다. 박나래는 "난 맨날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 ‘효리네 민박’ 후임 낙점, 숙박업에 타고난 소질(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905217"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘이 블랙핑크 제니에게 숙박사업을 강력 추천했다. 10월 4일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 제니는 이탈리아 시골 민박집 사장 마리아의 삶을 살았다. 손님들을 픽업해 민박집에 도착한 제니는 자연스럽게 손님들을 안내하고 웰컴 드링크까지 챙겼다. 데프콘은 “호텔 관광학과 나왔어도 잘했을 것 같다”라고 추천했고, 제니도 “저는 좋았을 것 같다”라고 반응했다. 방을 안내한 제니 모습에 이해리는 “너무 자연스러운데?”라고 놀랐지만, 제니는 문을 닫자마자 돌변해 긴장한 모습을 보였다. 제니는 손님들에게 직접 만든 피니피니를 서빙했다. 손님은 식사 중 와인을 원했고 “이 집에 와인이 있다고 했다. 난 마리아를 믿는다”라고 말했다. 때마침 제니도 엄마에게 “손님들이 마실 와인을 준비할까?”라고 물었다. 센스 있는 제니 모습에 다비치 이해리와 강민경은 “에어비앤비 하나 해라”고 숙박 사업을 권했다. 데프콘도 “‘효리네 민박’ 다음 타자를 찾았다”라고 말해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4세가 된 체조 유망주 초4 금쪽이, 母 “내가 ADHD 물려준 듯” 자책(금쪽같은)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905216"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[체조 유망주 금쪽이 엄마가 딸과 함께 ADHD 진단을 받았다고 밝히며 자책했다. 10월 4일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘4세가 되어버린 체조 유망주 초4 딸’ 편이 공개됐다. 4년 만에 출연 신청을 다시 했다는 초4 금쪽이와 예비 초1 아들을 키우는 금쪽이 엄마는 “(4년 전에) 아이가 학교에서 문제가 있다고 전화를 받았다. 학교 수업이 너무 어려워서 그때 신청을 해봤다. 밖에선 개선이 됐는데 집 안에서는 개선이 안 됐다”라고 재신청 이유를 밝혔다. 집 밖에서는 체조 유망주인 금쪽이는 집에서는 양치를 안 하겠다며 4세처럼 떼를 쓰며 엄마를 공격하까지 했다. 금쪽이 엄마는 “금쪽이가 ADHD가 있다 보니까 표현을 울음이나 행동을 충동적으로 한 게 아닐까”라고 추측하며 금쪽이가 초1 때 ADHD 진단을 받고 현재까지 약을 복용 중이라고 밝혔다. 일상 영상에서 금쪽이는 발레복을 입고 학원에 갈 정도로 매사 관심을 받는 것을 중요하게 생각했다. 오은영은 주변 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이정현 딸, 돌잡이에 청진기 잡더니..의사 아빠 따라서 '병원놀이'('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683024"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 이정현 딸이 의사 꿈나무로 성장했다. 4일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 이정현이 딸 서아와 함께 전통시장을 찾았다. 둘째 '복덩이' 임신 소식을 알린 이정현은 딸 서아와 함께 전통시장에서 식재료를 구입했다. 시장 상인과 시민들은 이정현을 보고 "임신 축하한다"는 인사를 건넸고, 축하 떡을 선물하기도 했다. 서아는 배꼽인사로 귀여움을 독차지했다. 이날 이정현은 저탄소 인증 한우를 구입하며 환경을 생각한 먹거리에 대해 알렸다. 귀가 후 이정현은 쉬지 않고 딸과 놀아주며 다정한 엄마의 모습을 보였다. 특히 서아는 요즘 '병원 놀이'에 푹 빠져있다고. 할아버지, 아버지에 이어 3대 의사 꿈나무로 거듭난 서아는 돌잡이에서도 청진기 잡은 바 있어 기대감을 높였다. 서아는 환자가 된 엄마에게 청진기를 대고 주사를 놓으며 약을 먹여줬다. 본격적인 병원 놀이에 VCR을 보는 출연자들은 "귀엽다"는 말과 함께 흐뭇한 미소를 지었다. 이정현은 6분 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 데뷔 첫 ♥열애설 터졌다…"소녀처럼 가슴 설레고 있어" ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683023"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자가 태이에 대한 팬심을 고백했다. 4일 TV조선 새 예능 '트롯돌 입덕기:진심누나' (이하 '진심누나') 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 이영자, 송은이, 김숙, 박민정PD가 참석했다. '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. '진심누나'는 트로트 명가 TV조선과 아이돌 명가 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 만들었다. 마이트로 멤버들로는 보이그룹 미스터미스터의 센터였던 태이, 거친 남성미와 스윗한 다정함을 모두 겸비한 배우 출신의 정윤재, SM 루키즈 출신으로 알려진 일본인 멤버 쇼헤이, '미스터트롯2'를 통해 실력을 인정받은 임채평, 나아가 메가히트 드라마 '더 글로리' 속 손명오 캐릭터의 아역으로 주목받은 유망주 서우혁이 합류했다. 이영자는 '진심누나'로 데뷔 34년만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46세 돌싱' 은지원, ♥비연예인과 연애 중이었나…솔비 "여자친구 있다" 확신 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683022"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 은지원의 연애운을 점친다. 5일(토) 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 이민우가 '여사친' 솔비와 연애 상담소를 오픈한다. 이날 이민우는 최근 함께 그림 작업을 하며 더 돈독해진 19년 지기 '여사친' 솔비와 만난다. 이민우는 솔비를 보자마자 "오늘따라 더 예쁘다"라고 말하며 다정하게 그를 챙긴다. 이에 솔비는 "모든 사람한테 다 잘해주지 말고 내 여자한테만 잘해라"라며 멘트를 날리고, 두 사람의 묘한 기류에 MC 은지원은 "나한테만 잘하라는 것 아니냐"라며 핑크빛 의혹에 부채질한다. 솔비는 '살림남' 방송을 통해 이민우 어머니의 치매 판정 소식을 접한 뒤 직접 영양제까지 선물했다는 후문이다. 이민우는 "그때부터 엄마가 너를 관심 있게 보더라"라며 솔비에게 어필한다. 평소 취미로 타로점을 본다는 솔비는 이민우의 연애운을 봐준다. 또한 은지원의 연애운까지 점쳐 본 솔비는 "은지원에게 지금 여자 친구가 있다"고 100% 확신하면서도 "공식적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“매니저도 없이” 김대호 혹사 수준 스케줄, 엉망된 집+몸 재정비(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905215"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 지나치게 바쁜 스케줄로 인해 그동안 돌보지 못한 집과 스스로를 재정비했다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 한 달에 두 번 뿐인 소중한 휴일을 부지런히 보내는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 김대호는 잔뜩 지친 모습으로 캐리어를 끌며 등장했다. 1박 2일 해외 촬영을 마치고 막 공항에서 오는 길이라고. 김대호는 집 앞에 도착하자마자 깨진 처마를 발견하곤 깊은 한숨을 내쉬었다. 김대호는 "간혹 (트럭 같은) 높은 차가 퉁 치고 간다"고 설명하며 "요즘 제 상황과 비슷하다"고 의미심장하게 토로했다. 집에 오자마자 벌러덩 드러누운 김대호의 주변으로 집의 상태는 너저분 그 자체였다. 심지어 김대호가 애지중지 관리하던 비바리움은 생기를 잃고 방치되어 있었다. 김대호는 "지금 제가 너무 바빠 관리가 안 돼서 일부는 다른 사람에게 분양했다. 생물은 없고 저기 있는 풀만 녹은 것"이라고 밝혔다. 이어 이날이 정말 오랜만에 주어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 제니 남친이었나…자메이카에서 '진땀 해명'(음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515076"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시언이 '태어난 김에 음악일주' 마지막을 함께 한다. 오는 6일 오후 9시 10분 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주') 마지막 회가 방송되는 가운데 원조 정글 멤버 이시언이 스튜디오에 출연해 의미를 더한다. 이시언은 기안84와 '음악일주' 첫방송을 본방 사수하고 '민들레' 챌린지에 동참하는 등 끈끈한 의리를 자랑해 왔던 터. "늘 응원하고 있었다"던 그는 기안84 여행기를 지켜보며 티격태격 케미스트리를 발산해 웃음을 자아낸다. 한편, 이날 방송에서는 현지인과 폭포 샤워를 마친 기안84가 블루마운틴 깊은 곳에 있는 라스타 캠프를 향해 산길을 오른다. 끝없이 계속되는 가파른 산길에 구슬땀을 흘리며 도착한 목적지에는 어떤 풍경이 기다리고 있을까. 특히 이시언은 거칠고 야생적인 자메이카 풍경에 눈을 떼지 못하는가 하면, '태어난 김에 세계일주' 시즌1 남미 여행과 비교했을 때 "아마존보다 빡센 것 같다"며 경악을 금치 못한다. 그런가 하면 기안84가 자메이카에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 정체 발각 위기…블랙핑크 언급에 '모르쇠' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825207"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 정체 발각 위기에 당황했다. 지난 4일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '마이 네임 이즈 가브리엘'에서는 블랙핑크 멤버 제니가 이탈리아 농가 민박집 사장 마리아의 삶을 살았다. 이날 제니는 마리아 엄마와 함께 와인을 곁들이며 식사했다. 제니가 "(반려견) 끌레아의 인생이 너무 부럽다, 이렇게 누워 있고"라는 말을 꺼내자, 엄마는 "넌 동물들과 특별한 감정을 나누는 것 같다. 개와 말의 생각을 이해하는 듯하다. 그들의 보스 같아"라고 했다. 제니는 "드디어 마리아가 된 느낌"이라며 웃었다. 이때 그를 힐끗 쳐다보는 남자들이 있었다. 모두가 마리아에 대한 의심을 키웠다. 마리아가 여동생 방에 있던 포스터 속 아이돌과 닮았다고 한 것. 이들은 "제니가 마리아인 건가? 맞는 것 같다"라는 대화를 나눴다. 제니가 등장했다. 그를 유심히 바라본 한 남자가 "궁금한 게 있다. 당신을 어디선가 본 것 같다"라고 말을 꺼냈다. 제니가 당황했지만, 애써 모르는 척하며 "무슨 말씀하시는지 모르겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 작별…차승원-유해진, 막걸리로 달랜 적적함 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825206"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 아쉬운 작별 인사를 건넸다. 지난 4일 방송된 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 가수 임영웅이 배우 차승원, 유해진과 '세끼하우스'에서 마지막 인사를 나눠 아쉬움을 자아냈다. 이날 임영웅은 형들과 봉평 전통시장을 찾아 마지막으로 식사를 함께했다. 마트에 들르는 등 읍내 외출을 마치고 집으로 돌아왔다. 차승원이 임영웅을 향해 "이제 슬슬 가야 하지?"라고 물었다. 임영웅이 "슬슬 짐을 싸야겠다"라고 했다. 그러자 차승원이 "줄 건 없고 감자 가져갈래?"라고 얘기해 폭소를 유발했다. 10kg 준다는 말에 임영웅이 "직접 캐서 가져가야 하는 건 아니죠?"라며 당황해 웃음을 더했다. 이들이 감자 수여식을 했다. 차승원, 유해진이 "고생 많이 했어. 감사한 마음에 감자를 주는 것"이라고 입을 모았다. 임영웅이 "감사합니다"라고 답했다. 임영웅은 세끼하우스를 떠나며 "가려니까 진짜 아쉽다. 또 놀러 오겠다"라고 마지막 인사를 남겼다. 임영웅과 작별한 뒤 세끼하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임지연♥' 이도현, 살 더 빠졌네…군 복무 중 MC 밭탁 "영광" ('불후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683021"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’이 국군의 날 특집을 맞아 군 복무 중인 이도현이 스페셜 MC로 등장한다. 오는 5일 방송되는 ‘불후의 명곡’ 675회는 ‘불후의 명곡-2024 국군의 날 특집’으로 꾸며진다. 이번 특집은 ‘건군 76주년 국군의 날’을 기념하기 위해 특별하게 마련됐다. 내로라 하는 출연진들을 비롯해 국방부 중창단, 미8군 밴드, 가평군 소녀소녀합창단, 육군 2군단 태권도 시범단 등이 어우러지며 의미를 더한다. 국군의 날은 1950년 10월 1일, 한국군이 남침한 북한공산군을 반격한 끝에 38선을 돌파한 것을 기억하고 국방의 의무를 다하며 나라를 지키고 있는 국군을 기리기 위하여 지정됐다. 무엇보다 이도현은 이번 특집의 처음부터 끝까지 스페셜 MC로 합류해 ‘불후의 MC진’ 신동엽, 김준현, 이찬원과 함께 MC 호흡을 맞춘다. 국군장병들의 환호 속에 무대에 오른 이도현은 “이렇게 뜻깊은 자리에 초대해 주셔서 감사할 따름이다. 제가 좋아하는 분들과 사회를 볼 수 있어서 영광스럽게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, ♥한수민도 짜증날듯…"누나한테 집적거리지마" 실시간 깐족임 무엇('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683019"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 박명수가 ‘탈북민 보스’ 이순실을 향해 반기를 들며 남남북녀의 깐족 티키타카를 폭발시킨다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8%까지 치솟으며 124주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 10월 6일(일) 방송되는 ‘사당귀’에 연 매출 100억 원을 자랑하는 이북 요리 전문가이자 최초의 탈북민 보스 이순실이 출연한다. 이 가운데 박명수가 이순실에게 반기를 들며 애정과 버럭이 오가는 깐족 티키타카를 폭발시킨다고 해 관심이 쏠린다. 이순실 사단은 “오프라인으로 MZ에게 평양냉면을 직접 선보일 기회”라며 주먹을 불끈 쥔 채 ‘월미도 음악 축제’에 직접 나선다. 이날 이순실 사단의 목표는 평양냉면 1,000인분 판매. 이순실 사단은 이순실의 얼굴이 그려진 단체 티셔츠를 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['율희와 이혼' 최민환子, 엄마 없이도 잘 컸네…안영미도 울컥('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683018"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:19.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 최민환의 장남 7살 재율이가 아윤, 아린 쌍둥이 자매에 이어 또 한명의 여동생을 맞이해, 무려 여동생 3명을 전담 마크하는 '일등 오빠'의 의젓함을 보여준다. 오는 6일 방송되는 '슈돌' 543회는 '완벽한 행복은 바로 너야!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이 가운데 최민환의 장남 7살 재율이 쌍둥이 동생 아윤-아린 뿐만 아니라 사촌동생 다해까지 돌보며, 1인 3여동생 케어 실력을 뽐내며 훈남 오빠의 정석을 보여준다. 최민환은 친동생과 재율-아윤-아린 삼남매, 14개월 조카 다해를 돌보며 품앗이 육아 현장을 보여준다. 이 가운데 재율이 최민환을 도와 여동생 3명을 절로 웃게 하는 다정함으로 시선을 사로잡는다. 정신없는 등교 시간, 재율은 혼자서 옷을 입고 가장 어린 다해를 집중 케어한다. 재율은 다해에게 머리핀을 꽂아주고, 아침 간식을 챙겨주며 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛으로 바라보는 등 시종일관 애정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 "한 달 쉬는 날 2일"…방치된 집·지친 체력 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825203"/>
        <updated>2024-10-04T20:13:05.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 '나 혼자 산다'에서 바쁜 업무 탓에 방치된 집을 정리했다. 지난 4일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 쉴 틈없이 바쁜 일정으로 달라진 김대호의 일상이 담겼다. 이날 김대호는 약 2주 만에 휴식을 취한다고 밝혀 시선을 모았다. 김대호는 평균 한 달에 쉬는 날이 2일이라고. 이어 김대호는 "이러다 보면 정리가 잘 안된다, 집에 와도 개운하지 않고, 그냥 자는 곳이다"라며 애정이 식은 '대호하우스'를 공개했다. '대호하우스'는 깨진 처마와 거미줄, 너저분한 짐, 풀이 다 녹은 비바리움, 형체마저 사라진 텃밭 등, 생기를 잃은 모습으로 모두를 놀라게 했다. 더불어 김대호는 해외 촬영 후 집으로 오자마자 밀린 업무 전화와 스케줄 관리로 고군분투했다. 아나운서 출신인 전현무가 김대호의 상황을 전하며 "난 방송만으로 바쁘지만, 대호는 방송 할 거 다 하고, 아나운서 차장으로서 업무가 또 따로 있다, 회사원으로서 또 일이 있어 훨씬 바쁘다"라고 안타까워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, '편스토랑' 동반 출연…결혼앨범 공개 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825184"/>
        <updated>2024-10-04T20:13:05.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우-김소연 부부가 '신상출시 편스토랑'에 동반 출격했다. 지난 4일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 '정성광인' 이상우가 아내 김소연을 위한 특별한 결혼기념일을 준비하는 모습이 담겼다. 이날 이상우는 결혼기념일을 50일 앞두고, 김소연을 위한 특별한 요리를 예고했다. 50일을 숙성한 '드라이에이징 스테이크'를 준비한 것. 이어 김소연이 등장, 예능 최초로 이상우-김소연 부부가 함께 출연해 시선을 모았다. 꽃다발과 편지를 건넨 이상우는 요리 전용 실험 가운을 입고, 경건한 모습으로 숙성한 채끝살을 공개했다. 김소연은 50일 동안 고기에 정성을 쏟았던 이상우를 떠올리며 "고생했네, 그동안"이라고 칭찬했다. 이어 김소연은 "첫 데이트 날 저녁으로 진짜 맛있는 고기 사줬잖아, 거기서 확 반했다"라며 이상우를 만나고 고기 맛에 눈을 떴다고 고백했다. 보조로 나선 김소연은 다양한 온도계를 이용해 요리 온도에 정성을 들이는 이상우를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]경찰대 목표 고1, 수학성적 계속 떨어져…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590681"/>
        <updated>2024-10-04T17:10:28.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰대가 목표인 고교 1학년 도전 학생이 출연한다. 도전 학생은 수학 성적이 계속 떨어져 부모님과 사이가 나빠져 있다. 수학 1타 강사 정승제는 공부량과 개념 모두 부족하다고 지적했다. 티처스팀은 시험지와 성적표를 모두 버린 도전 학생에게 “진단 자체를 못 한다”며 솔루션을 거부하는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 알츠하이머 父 사연에 뭉클→마리아 가족과 놀라운 운명(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905214"/>
        <updated>2024-10-04T17:10:28.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 알츠하이머를 앓았던 마리아의 아버지 사연에 뭉클해 했다. 10월 4일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서는 이탈리아 민박집 사장 마리아로 변신한 제니 모습이 공개됐다. 손님들을 응대하느라 정신없는 하루를 보낸 제니는 오후 8시 30분 엄마와 저녁 식사를 했다. 제니는 “정신없고 빠르게 지나갔다. 24시간이 1시간 같았다”라면서도 “마리아라서 행복하다”라고 말했다. 엄마는 집 안 벽 곳곳에 그려진 그림이 아빠의 작품이라고 소개하며 “아빠는 아팠다. 오래 전부터 알츠하이머를 앓았다”라고 전했다. 엄마 역시 21살이었을 때 뇌졸중이 와 반신마비 판정을 받았었다고 설명하며 그럼에도 가족들이 긍정적이었다고 말했다. 제니는 집 위로 올라갈수록 그림에 밝게 채색되지 못한 이유를 알게 됐다. 제니는 “마리아 방에 보면 아빠가 남겨준 그림이 있는데 거기만 제외하고 다시 페인트 해놓고 보존한 게 있다”라고 설명하며 만감이 교차했다. 엄마는 전문가들도 놀랄 정도로 가족들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니 구, 시민들 사진 요청에 “예술의 전당 쪽은 나” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374563"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니 구가 ‘전당 프린스’에 등극했다. 4일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 이상해진 바이올린을 체크하기 위해 서초동을 찾은 대니 구의 모습이 그려졌다. 이날 대니 구는 예술의 전당이 있는 서초동을 찾았다. 대니 구는 서초동을 자신의 영역이라 표현하며 “서초동은 클래식 음악가들이 자주 가는 곳이다. 작은 홀, 연습실, 악기점 등이 많다. 진짜 많이 간다. 내 두 번째 집 같은 동네”라고 설명했다. 대니 구는 서초동 악기 거리에서 마주치는 시민들에게 사진 요청을 받았다. 이에 대니 구는 “예술의 전당 쪽에 오면 댓츠 미. 잇츠 마이 타임”이라고 너스레를 떨었다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아트프린스' 대니구, 악기거리에서 인지도 폭발...조수미와 협연 공개 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779009"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아트프린스' 대니구가 악기거리에서 인지도를 폭발시켰다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 대니구가 조수미와의 협연을 진행하는 모습이 전파를 탔다. 이날 대니구는 예술의 전당 근처 서초동 악기거리를 방문했다. 대니구는 서초동 악기거리에 대해 음악과 관련된 건 다 있는 곳이라고 소개했다. 대니구는 단골카페에 들러 음료를 주문하던 중 어르신 손님들이 자신을 알아보자 넉살좋게 화답하며 기분 좋게 음료를 들고 나왔다. 악기거리를 다니는 시민들은 대니구를 바로 알아보며 사진 요청도 했다. 기안84는 대니구를 향해 "이 정도면 바이올린을 켜면서 다녀"라고 말했다. 대니구는 이장우, 키 등이 했던 '마켓 프린스'를 이어 '아트 프린스'로 거듭나게 됐다. 대니수는 중요한 연주 녹음을 파두고 바이올린 소리 체크를 위해 악기 숍을 찾아 '악기 장인' 마크 샤바노를 만났다. 대니구는 "5억짜리 악기니까 신뢰하는 장인에게만 맡길 수 있다"고 했다. 대니구는 활 털 교체와 바이올린 조율이 필요하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니구, 조수미와 1시간 넘게 통화하는 사이 “최고의 인맥” 자랑(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905213"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니구가 월드 클래스 소프라노 조수미와의 친분을 자랑했다. 10월 4일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 565회에서는 조수미와 녹음 작업을 하는 대니 구의 뜻깊은 하루가 그려졌다. 이날 악기 숍에 들러 바이올린 상태를 체크한 뒤 긴장한 채로 어딘가로 향한 대니 구의 손에는 커다란 꽃까지 들려 있었다. 여자친구와의 만남을 의심받은 대니 구가 향한 곳은 녹음실로, 만남의 상대는 세계 3대 소프라노 조수미였다. 대니구는 "저는 선생님이 한국에 올 때마다 본다. 몇 년 전부터 친해지면서 공연도 같이 했고 멘토이자 친구, 누나 같은 존재"라고 말했다. 박나래가 "최고의 인맥"이라며 감탄하는 가운데 대니구는 음악 프로그램에서 만나 이어오고 있는 인연이라며 "제 인생에서 새로운 도전이 있을 때마다 조언을 여쭤본다. 약 한 시간 반동안 통화한다. 중요한 존재"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니 구, 조수미와 특급만남…"멘토이자 친구같은 존재"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007825174"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니 구가 성악가 조수미와 만났다. 4일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 대니구의 일상이 담겼다. 이날 대니구는 "제2의 집 같은 곳이다"라며 예술의 전당 앞 악기 거리를 찾았다. 대니구가 찾은 악기거리는 클래식 음악가들이 자주 찾는 곳으로 연습실, 악기점이 밀집되어 있다고. 대니구는 중요한 일정을 앞두고, 날씨 변화에 소리가 달라진 바이올린을 점검하기 위해 악기 장인을 찾았다. 이어 대니구가 꽃다발을 들고 긴장 속에 찾은 곳은 한 녹음 스튜디오. 대니구를 긴장하게 만든 인물은 세계적인 성악가, 소프라노 조수미였다. 대니구는 "조수미 선생님은 멘토이자 친구, 누나 같은 존재다"라며 "새로운 도전을 할 때마다 조언을 구한다"라고 고백했다. 두 사람이 만난 이유는 조수미가 작사를 함께한 대니구의 자작곡을 녹음하기 위한 것. 조수미는 40년 경력에도 긴장한 마음을 전하며 눈길을 끌었다. 한편, MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'는 독신 남녀와 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["블랙핑크 아냐?"..제니, 정체 알아챈 손님들에 결국 줄행랑 [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270629"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['My name is(마이 네임 이즈) 가브리엘'에서 그룹 블랙핑크 멤버 제니가 '인기 아이돌' 본체가 발각되자 줄행랑을 쳤다. 4일 방송된 JTBC 예능 프로그램 'My name is 가브리엘' 최종회에서는 이탈리아 농가 민박집 사장님 마리아의 삶을 살아가는 제니의 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 민박집 사장이 된 제니는 '피니피니 파스타'를 메인으로한 이태리 가정식을 준비해 프랑스에서 여행온 세 명의 남성 손님들에게 직접 서빙했다. 손님들은 식사 중에도 계속해 제니와 그의 모친을 향해 강렬한 시선을 보냈다. 그러던 중 한 손님은 "내 여동생 방에 마리아(제니) 포스터가 가득해"라고 이야기했다. 급기야 이들은 마리아 역할에 몰입한 제니에게 실제 블랙핑크의 제니가 맞는지 물어보고자 미리 질문 연습까지 했다. 이를 스튜디오에서 지켜보던 제니는 "저 몰랐어요! 그랬구나!"라며 크게 놀랐다. 이후 제니가 손님들이 있는 테이블로 가자 이들은 준비했던 질문을 꺼내며 "저희가 궁금한 게 있다. 파스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 엉망진창 된 집 공개…“한 달에 2일 쉬어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374562"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 엉망이 된 집을 공개했다. 4일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 낭만과 일상을 되찾기 위해 노력하는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 김대호는 바쁜 스케줄로 엉망이 된 집을 공개했다. 특히 생기를 잃고 초라해진 비바리움에 ‘나 혼자 산다’ 멤버들은 말을 잇지 못했다. 김대호는 “진짜 오랜만에 쉬는 것 같다. 한 달에 2일 정도 쉰다. 하루를 통으로 쉬는 건 진짜 오랜만이다”라고 해 걱정을 자아냈다. 이어 “잘 못 치우게 된다. 일 다녀와서 밥 먹으면 지쳐 잠든다. 이러다 보면 정리가 잘 안된다. 이제는 집에 와도 개운하지 않다”고 털어놨다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 안드레아와 이명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003862271"/>
        <updated>2024-10-04T16:10:14.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘DNA 러버’ 밤 9시 10분 TV조선은 5일 밤 9시 10분 ‘DNA 러버’를 방송한다. 강훈(이태환)은 안드레아 신부에게 쌍둥이 동생 이명이 있었다는 사실을 듣고 충격에 빠진다. 이때 갑자기 함께 있던 안드레아 신부가 환청을 들으며 괴로워하고, 강훈에게 ‘곧 방화가 일어날 것’이라고 일러준다. 소진(정인선)이 위험하다는 직감에 강훈은 이명의 아지트로 향한다. 연우(최시원)는 소진이 납치됐다는 문자를 받는다. 소진을 구하고 싶으면 자신과 처음 만났던 곳으로 오라는 이명의 문자에 어렸을 적 아버지 불륜녀 여경을 찾아갔던 장소를 떠올린다. 이명의 아지트에 도착한 강훈은 아지트를 샅샅이 뒤지다 덤불 뒤에 숨겨둔 이명의 지도를 우연히 발견한다. 그는 연우 주변을 맴돌며 자신까지 위협했던 사람이 이명이었음을 깨닫는다. 지도를 보고 소진이 납치된 장소를 알게 되고, 강훈은 곧장 그곳으로 향한다. 납치된 소진은 기절했다 깨어난다. 눈앞에 있는 사람은 안드레아와 닮았지만, 어딘가 수상]]></content>
    </entry>
</feed>