<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-04T21:09:02.213Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["쪽팔릴 것 없다"..‘나저씨’ 감독·박호산, 故이선균 기리며 울분→누리꾼 반응 분분 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005168497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005168497"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 아저씨’ 감독과 출연진이 故 이선균을 추모했다. 4일 오후 부산 해운대구 롯데시네마 센텀시티 4관에서는 '스페셜 토크: 고(故) 이선균 배우를 기억하다-나의 아저씨'가 진행됐다. 이 자리에는 김원석 감독, 배우 박호산, 송새벽 등이 참석했다. 이번 ‘부국제(BIFF)’에는 지난해 12월 세상을 떠난 이선균을 추모하는 특별기획 프로그램 ‘고운 사람, 이선균’이 개최됐다. 또 올해의 한국영화공로상 수상자로 이선균을 선정했다. 한국영화공로상은 한국영화의 위상을 드높이고, 세계적인 성장에 기여한 영화인에게 수여하는 상이다. ‘고운 사람, 이선균’에는 영화 '파주'(2009), '우리 선희'(2013), '끝까지 간다'(2014), '기생충'(2019), '행복의 나라'(2024), 드라마 '나의 아저씨'(2018) 등 6편이 상영됐고, 스페셜 토크 행사도 함께 했다. 이날 진행된 ‘나의 아저씨’ 스페셜 토크에서는 이선균을 기리는 멘트가 이어졌다. 김원석 감독은 “드라마 작업을 하느라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[댄스 배틀·욕설·볼뽀뽀…송중기, 콜롬비아에서 대체 뭐 했길래 (엑's 이슈)[BIFF 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779017"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 콜롬비아 로케이션에서 느낀 다양한 문화에 대해 이야기했다. 4일 오후 부산 해운대구 우동 영화의전당 야외무대에서 제29회 부산영화제(BIFF) '한국 영화의 오늘' 부문에 초청된 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제, 이하 '보고타')의 오픈토크가 개최됐다. 현장에는 김성제 감독, 송중기, 권해효, 김종수가 참석했다. 이날 송중기는 "콜롬비아 분들의 흥이 너무 좋았다"라며 "긍정적이고 행복한 사고로 일상생활을 영위하시는구나 싶었다. 한국, 콜롬비아 스태프들 다 같이 회식한 적이 있다. 제 인생에서 넘버원 회식이었다. 한국과 콜롬비아 팀의 댄스배틀이 열렸다"라고 인상 깊었던 기억에 대해 이야기했다. 그러면서 "콜롬비아 분들의 흥이 현장의 공기를 채워줬다. 많이 기억에 남고 또 가고 싶다. 이 영화가 많은 사랑을 받아 콜롬비아 가서 무대인사를 하고 싶다"고 소망을 전했다. 또한 "현장 가면 콜롬비아 스태프들은 막내부터 어르신까지 이름 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 얼마나 힘들었으면…"밥 2알만 먹어야지 싶었다"(액터스 하우스)[BIFF]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683030"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영이 과거 생활연기가 어려웠다고 털어놨다. 4일 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열리고 있는 가운데, 부산 해운대구 우동 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 '액터스 하우스: 박보영'이 열렸다. '액터스 하우스'는 동시대를 대표하는 배우들의 진솔한 이야기와 그들의 작품세계를 더욱 깊이 있게 조명하는 자리다. 박보영은 “‘늑대소년’ 때 밥을 먹는 신을 몰아서 찍었는데 대사를 해야 하니 밥을 못 먹겠더라. 입에 뭐가 너무 많으면 대사를 못 하지 않나. 깨작거리기만 하고 밥 두 알만 먹어야지 했다. 맛있게 먹어야 하는데 그게 안 되더라. 평상시에 사람들과 밥 먹으며 대화하는데 왜 안 되나 싶었다. 생활연기에 대한 고민이 많았다. 왜 이렇게 어려운 걸까 싶었다. 감정을 쏟아내야 하는 연기가 어렵다고 생각했는데 그 시기는 그게 더 어려웠다”고 털어놓았다. 이어 “그 당시에는 밥도 못 먹는 내가 싫었다. 다른 사람들 관찰도 많이 했다. 실제로 내가 밥 먹을 때를 생각하게 됐다”며 “그 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 아저씨' 감독 "故 이선균, 범죄 아닌데…기회 줘야 했다" 소신 발언 (엑's 이슈)[BIFF 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779016"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 아저씨' 감독이 故 이선균을 추모하며 강력한 목소리를 냈다. 지난 4일 오후 부산 해운대구 롯데시네마 센텀시티에서 제29회 부산영화제(BIFF) 특별기획 프로그램 '고운 사람, 이선균’이 개최됐다. 드라마 '나의 아저씨' 하이라이트 시사 및 스페셜토크가 진행에는 김원석 감독, 배우 박호산, 송새벽이 참여했다. 이날 김원석 감독은 "저는 장례식에는 불가피하게 참석하지 못했다. 선균 씨를 추모하는 행사는 이게 시작이라고 생각한다. 앞으로도 계속돼야 한다"라며 목소리를 높였다. 그러면서 "선균 씨가 왜 죽었는지, 어떤 사람이었는지 기억하는 행사가 다양한 방향으로 많이 열릴 거다"라며 부산국제영화제에서 이선균을 기억하는 행사를 개최함에 감사를 표현했다. '나의 아저씨'에서 고 이선균과 함께 호흡을 맞춘 박호산과 송새벽 역시 그리워 했다. 박호산은 "오늘 보면서 곁에 없다는 생각을 잊었다. 상영이 끝나고 GV 배너를 세운 후에야 '아, 맞다'라는 생각이 들더라"라며 "선균이는 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BIFF] 설경구 '액터스 하우스’.. "'박하사탕'의 메소드 연기,  '굿뉴스'의 배우연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067820"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2일 막을 올린 제29회 부산국제영화제에서는 영화상영과 함께 다양한 부대행사가 열려 영화팬의 관심을 모으고 있다. 이중 ‘액터스 하우스’는 현재 한국영화를 대표하는 배우들을 초청, 그들의 연기세계에 대해 직접 들어보는 스페셜 프로그램이다. 3일 오전, 부산 해운대구 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 열린 '액터스 하우스'의 첫 번째 주자는 설경구이다. 이날 설경구는 데뷔작 '박하사탕'부터 '역도산'(2004), '우상'(2019), '불한당: 나쁜 놈들의 세상'(2019), 그리고 출연을 확정지은 넷플릭스 신작 ‘굿뉴스’에 이르기까지 그가 출연작에 대한 다양한 이야기를 나누었다. 부산국제영화제 개막작이자 자신의 빛나는 데뷔작이었던 이창동 감독의 &lt;박하사탕&gt;에 대한 애정도 밝혔다. “영화를 보며 펑펑 울었었다. 그 이후로는 그 작품을 못 본다. 지금도 그 영화를 생각하면 힘들어진다.“며 "나의 대표작을 물으면 '박하사탕'이라고 한다. 앞으로 무슨 작품을 하든, 그런 희로애락이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 눈물 연기 안 되니 이렇게까지…"버튼 있었으면 싶었다"(액터스 하우스)[BIFF]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683026"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영이 과거 눈물 연기 고충을 털어놨다. 4일 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열리고 있는 가운데, 부산 해운대구 우동 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 '액터스 하우스: 박보영'이 열렸다. '액터스 하우스'는 동시대를 대표하는 배우들의 진솔한 이야기와 그들의 작품세계를 더욱 깊이 있게 조명하는 자리다. 박보영이 송중기와 함께 주연한 ‘늑대소년’이 짧게 상영됐다. 박보영이 극 중 엉엉 울며 애절한 감정을 전달하는 명장면. 박보영은 “저는 감정신을 어려워하고 무서워한다. 이 신을 찍기로 한 며칠 전부터 기도했다. 전날 저녁, 그 날 아침에도 ‘눈물이 잘 나오게 해달라’고 기도했다. 아직도 그런다. 그리고 그 신 들어가기 직전에 ‘눈물이 제발 잘 나오게 해달라’고 기도한다”며 웃었다. 이어 “가끔 카메라 앵글이 오른쪽에 있는데 눈물이 왼쪽에만 날 때가 있다”고 고충을 토로하며 “양쪽으로 나왔으면 좋겠다. 양쪽으로 가끔 나온다”고 너스레를 떨었다. 이어 “예전에는 왼쪽 눈물 버튼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 성공하니 할 수 있는 조언…"운과 때가 있어"(액터스 하우스)[BIFF]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683020"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영이 배우로서 성공에 운때도 작용한 것 같다는 생각을 털어놨다. 4일 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열리고 있는 가운데, 부산 해운대구 우동 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 '액터스 하우스: 박보영'이 열렸다. '액터스 하우스'는 동시대를 대표하는 배우들의 진솔한 이야기와 그들의 작품세계를 더욱 깊이 있게 조명하는 자리다. 배우 일을 인지했던 떄를 묻자 박보영은 “자연스럽게 인지했다”고 답했다. 이어 “엄마도 TV를 많이 보는데, 김해숙 선생님이 연기하는데 내가 그 나이에 나는 아직 그 감정을 이해하지 못할 것 같은데, 나는 아직 엄마가 아닌데 ‘왜 알 것 같지?’ 싶었다. 다음 사람들에게 내가 느기는 감정을 전해줄 수 있으면 좋겠다고 생각했다”고 말했다. 배우로 자리 잡은 박보영은 “주변에 같이 하는 친구들 중에 빨리 오르고 싶어 하는 친구들에게 ‘너의 때가 올 것’이라고 얘기한다. 이 직업도 그게 중요한 것 같다. 운과 때라는 게 있다”고 말했다. 이어 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 과거엔 우쭐했다…"학우들이 신기해하고 재밌어 해"(액터스 하우스)[BIFF]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683017"/>
        <updated>2024-10-04T21:08:12.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영이 제29회 부산국제영화제에 개막식 MC를 맡아 더욱 뜻깊은 마음을 표했다. 4일 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 열리고 있는 가운데, 부산 해운대구 우동 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 '액터스 하우스: 박보영'이 열렸다. '액터스 하우스'는 동시대를 대표하는 배우들의 진솔한 이야기와 그들의 작품세계를 더욱 깊이 있게 조명하는 자리다. 개막식 MC를 맡았던 박보영은 “영광스럽게 사회도 하고 올해 부산은 또 다른 의미로 잊지 못할 것 같다”고 남다른 소회를 밝혔다. 이어 “‘늑대소년’으로 왔을 때 야외에서 굉장히 큰 스크린으로 야외 스크리닝을 한 적 있는데, 잊히지 않는다. 그때 불던 바람도 기억나고 그 분들이 보던 표정도 보고 그랬다”고 회상했다. 액터스 하우스 배우로 선정된 데 대해 박보영은 “내가 벌써 할 수 있다니, 이 생각을 했다. 선배님들이 하실 때 보면 나도 하고 싶다고 생각했지만 ‘나는 멀었구나’ 했는데, 이걸 할 수 있다니 감개무량했다”며 기뻐했다. 배우의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀블리' 박보영도 외모 고민? "나도 TV 나갈 수 있는 때 왔다" (엑's 이슈)[BIFF 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779014"/>
        <updated>2024-10-04T20:12:59.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['액터스 하우스' 박보영이 배우로서의 '운과 때'가 맞았다고 이야기했다. 4일 오후 부산 해운대구 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 제29회 부산국제영화제(BIFF) 박보영의 '액터스 하우스'가 진행됐다. 2021년 처음 선보인 '액터스 하우스'는 동시대 한국 영화계를 대표하는 배우들을 초청, 그들의 연기에 관한 친밀하면서도 심도 깊은 이야기를 들을 수 있는 스페셜 프로그램이다. 올해는 3일 설경구를 시작으로 4일 박보영, 황정민, 5일 천우희가 참석해 연기에 대한 생각, 자신이 생각하는 연기 명장면 등에 관해 이야기를 나눈다. 그는 처음 배우라는 것을 인지한 것에 대해 "저 나이의 저런 직업에 감정을 이해하지 못할 것 같은데, 너무 이해하고 있는 것 같은 느낌을 받았다. '엄마가 아닌데 왜 알 것 같지?' 싶었다"라고 이야기했다. 이어 "중학교 지났을 무렵 저 직업이 너무 궁금하다고 생각했고, 다른 사람에게 내가 느끼는 감정을 전해줄 수 있으면 좋겠다는 생각을 했다"고 설명했다.]]></content>
    </entry>
</feed>