<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-14T06:13:24.977Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라디오쇼’ 이동휘 “‘극한직업2’ 노개런티 출연, 제작비도 댈 수 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691537"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘, 한지은, 가수 박명수. KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ 캡처 배우 이동휘가 영화 ‘극한직업’ 시즌2가 제작되면 노개런티로 출연하겠다는 당찬 선언을 날렸다. 이동휘는 14일 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에 출연해 이같은 내용을 밝혔다. 이동휘는 “흥행의 고수가 맞느냐”는 박명수의 질문에 “그렇다”고 인정하며 “어렸을 때부터 줄을 잘 서는 것 같다”고 말했다. 이동휘는 극한직업에 출연해 천만 관객을 동원한 바 있다. 그는 시즌2 계획에 대해 “만약 제안이 들어오면 노개런티로 출연하겠다”고 말해 눈길을 끌었다. 또 “제작비가 모자라면 제작비를 댈 생각도 있다. 그렇게 해서라도 출연하고 싶다”고 밝혀 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['38세' 김재중, 이복누나만 8명인데…"시월드 절대 없게 하겠다" 공개 구혼 ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684483"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 데뷔 15년 만에 토크쇼에 첫 출연한다. 앞서 김준수가 ‘라디오스타’에 출연한 가운데, 이를 모니터링한 김재중은 그를 냉정하게 평가해 웃음을 자아낸다. 그런가 하면 결혼에 대한 생각과 공개구혼까지 하는 것이 예고돼 고삐 풀린 김재중의 토크를 기대케 한다. 오는 16일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집이 방송된다. 이에 앞서 공개된 예고편은 말 그대로 왁자지껄 생존의 달인들의 입담이 예고돼 호기심을 높인다. 김재중은 김준수의 ‘라디오스타’ 출연이 언급되자 “약간 질문에 형식적으로 대답하는 느낌”이라고 말해 MC들을 흥분하게 한다. 김재중은 “아마 지금까지 못 했던 그 이야기를, 오늘 조금 풀 수 있지 않을까”라고 답한 상황. 이에 MC 김구라는 “이런 얘기는 준수가 안 하더라고”라며 반가움을 드러내 웃음을 준다. 특히 김재중은 결혼관에 관한 생각을 밝히며 “누나 8명이라는 사실에 걱정이 담긴 댓글들 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슬의생' 조정석子 우주, 벌써 11살이라니...폭풍성장한 근황 공개 ('까까형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312696"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슬기로운 의사생활' (이하 '슬의생')에서 이익준(조정석 분)의 아들 이우주 역을 맡아 유명해진 아역배우 김준이 폭풍성장한 근황을 공개했다. 11일 배우 김광규와 개그맨 출신, 배우이자 영화감독 이상훈이 운영하는 채널 까까형에서는 최연소 출연자 아역배우 김준이 출연했다. 대중에게 우주 역으로 익숙한 김준이 못본새 훌쩍 자란 모습에 두 사람은 매우 놀라는 모습을 보여줬다. 김준은 이날 '슬의생' 촬영 당시 6살이었고, 지금은 11살이며 초등학교 4학년이라고 전했다. 이어 이상훈이 '슬의생' 촬영 당시 촬영이 힘들진 않았냐고 묻자, 김준은 크게 힘들지 않았다며 의젓한 모습을 보여줬다. 이에 이상훈이 입금되니까 좋았던 거 아니냐고 놀려 웃음을 자아내게 했다. 이상훈이 '슬의생' 당시 가장 기억에 담는 대사가 무엇이냐고 묻자, 김준은 "아빠 빡쳤어, 이모"라며 '슬의생' 속 우주의 명대사이자 첫 대사를 언급했다. 이에 김광규에게는 인생 첫 대사는 무엇인지 기억나냐고 묻자, "아버지 뭐하시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이효리·홍진경 나왔으면"..'틈이 나면,' 믿고 보는 밥 친구 예약 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273319"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 틈이 난 김에 새로운 사람들과 돌아온다. 이미 완벽한 호흡을 입증한 MC들과 함께할 다채로운 틈 주인공들의 활약으로 채워진다. 14일 서울 마포구에 위치한 카페에서 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,' 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 최보필 PD, 채진아 작가가 참석했다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 파일럿으로 방송됐던 '틈만 나면,'이 다시 돌아왔다. 개그맨 유재석과 배우 유연석이 파일럿에 이어 정규에서도 MC로 호흡을 맞춘다. 최보필 PD는 이번 시즌에 대해 "큰 포맷은 비슷하게 가지만, 이전 시즌 방송 이후 받은 피드백 중 수용할 만한 건 수용했다. 포맷적인 것은 틈 주인분들이 참여할 수 있는 창고를 준비했다"고 설명했다. MC 유재석, 유연석 역시 새로운 시즌으로 돌아온 '틈만 나면,'을 반겼다고. 최보필 PD는 "시즌1 끝나고서도 MC들 분위기가 좋았다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미', 이민기X한지현의 공조 아닌 공조가 시작된다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204010"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 성형외과 의사 이민기XMZ 형사 한지현이 파헤치는 특별한 성형의 세계 - 이민기X한지현, 우연한 만남에서 시작된 지독한 인연! 반전 서사 예고 '페이스미' 이민기와 한지현의 이색 만남이 궁금해지는 투 샷이 공개됐다. 오는 11월 6일(수) 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 극 중 이민기는 의느님으로 불릴만큼 완벽한 의술을 자랑하는 최고의 성형외과 의사 '차정우' 역을, 한지현은 사건 해결을 위해서는 물불 가리지 않는 오기충만 강력계 MZ 형사 '이민형' 역을 맡았다. 환자 앞에서는 한없이 냉정한 정우와 피해자 앞에서만큼은 끝없는 열정을 발산하는 민형은 원치 않게 팀 아닌 팀이 되어 다양한 사건 속 숨은 진실을 파헤치기 위해 고군분투하게 된다. 신선한 조합으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불법도박 자수’ 이진호, ‘아는형님’ 하차 “기존 촬영분 최대한 편집”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847024"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불법도박을 자수한 개그맨 이진호가 ‘아는형님’에서 하차한다. JTBC ‘아는형님’(이하 ‘아형’) 측은 14일 MBN스타에 “이진호가 이번 주 녹화부터 하차한다. 기존 촬영분은 최대한 편집해서 방송할 예정”이라고 밝혔다. 앞서 이진호는 SNS를 통해 “저는 2020년 우연한 기회로 인터넷 불법 도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다”며 사과 글을 게재했다. 이어 “저에게 남겨진 채무는 무슨 일이 있어도 변제해 나갈 것을 약속드린다. 사회적 물의를 일으키고 그것을 숨기기에 급급했던 저에게 실망하셨을 많은 분께도 머리 숙여 사죄의 말씀 드립니다. 경찰 조사 역시 성실히 받고 제가 한 잘못의 대가를 치를 것”이라고 전했다. 이에 따라 이진호가 출연 중이던 프로그램에도 불똥을 맞았다. 상황 파악에 나섰던 ‘아는형님’ 측은 곧바로 이진호 하차 결정을 내렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜부터 김남길까지 스타 총출동…'틈만 나면' 시즌2 기대감 'UP'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204008"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능 프로그램 '틈만 나면'이 시즌2로 돌아오며 화제를 모으고 있다. 14일 서울 마포구의 카페 '틈만 나면,' 기자간담회가 진행됐다. 자리에는 최보필 PD와 채진아 작가가 참석했다. '틈만 나면'은 일상 속 짧은 틈새 시간을 활용해 출연자들에게 특별한 경험을 선물하는 버라이어티 프로그램으로 시즌1에서 큰 사랑을 받으며 동시간대 2049 시청률 1위를 기록했다. 이번 시즌도 유재석과 유연석이 함께 호흡을 맞추며, 스타 출연진과 함께 다양한 에피소드를 선보일 예정이다. 최보필 PD는 이번 시즌의 계획과 기대감을 밝혔다. 그는 "시즌1의 성공을 바탕으로 편안한 분위기를 유지하면서도 더 많은 재미를 선사할 것"이라고 설명했다. 채진아 작가는 "일반인 틈 주인들의 활약이 이번 시즌의 주요 포인트가 될 것"이라며 틈 주인들의 참여가 프로그램에 더 큰 몰입감을 줄 것이라고 덧붙였다. 첫 방송에는 배우 박신혜가 게스트로 출연하며, 이후에는 배우 이서진이 등장할 예정이다. 또한 '열혈사제2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 박성웅X김지영X이수경, 엇갈린 삼각 관계(?) 리부팅 모드 ON!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204007"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 첫사랑과 전 연인 사이에서 오락가락, 박성웅의 내적 갈등 예고! - 끊을 수 없는 천륜 혹은 끝나지 않은 사랑?! - 핏줄에 끌리는 이순재X연우의 케미스트리도 최고의 변수! - 하나둘씩 베일을 벗는 이들의 관계, 앞으로의 전개는? '개소리' 속 박성웅이 김지영과 이수경 사이에서 묘한 삼각관계를 형성하고 있다. 지난 9일(수)과 10일(목) 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 5, 6회에서는 갈수록 적극적으로 사건 해결에 뛰어드는 거제의 명예 탐정 이순재와 그의 환상의 짝꿍 소피의 활약이 흥미진진함을 더했다. 쫄깃한 반전 전개와 틈틈이 숨은 복선은 즐거움을 더하고, 등장 인물들의 변화하는 관계성도 색다른 재미를 안기며 시청자들의 눈길을 끌고 있다. 특히 이순재의 아들 이기동(박성웅 분), 그리고 그와 얽힌 두 여자 홍은하(김지영 분)와 김세경(이수경 분)의 이야기가 어떻게 펼쳐질지 궁금증을 자극한다. 이기동은 김용건의 딸 김세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시즌2 기다렸다"…'야식 친구' 될 '틈만나면' "이효리→홍진경 나오길" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782936"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면,' 제작진이 시즌2 목표와 높은 시청률의 비결에 대해 이야기했다. 14일 서울 마포구 상암동의 한 카페에서 SBS '틈만나면,' 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 최보필PD와 채진아 작가가 참석했다. 이날 최PD는 프로그램의 목표에 대해 "숫자로 말씀드리기엔 그렇고 저번에 '시즌2를 하면 성공의 척도가 되지 않을까요?'라는 말을 했는데 감사하게 이런 자리가 생겨서"라며 감사한 마음을 드러냈다. 이어 "지금도 변함없고 내년에도 이런 바람이다. 시즌2 이후 내년이맘때 또 기자회견을 하는게 목표다"라고 전했다. 채작가는 "지금까지 온 사연을 취합을 해봤는데 너무 많이 오고 있어서 이런 추세가 계속 유지될 수 있다는 생각을 했다"며 "틈주인 분들의 자리는 언제나 열려있기 때문에 많이 신청해 주시면 좋을 것 같다"고 이야기했다. MC들의 시즌2 반응에 대해 최PD는 "화요일 밤에서 2049을 1등을 해서 숫자적으로도 이뤘다고 생각을 하고 MC분들 반응도 좋았다"며 "틈만나면 하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민→이효리·홍진경에 러브콜···‘틈만 나면’ PD “안 봐도 그려져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994231"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’의 제작진이 이효리와 홍진경에 러브콜을 보냈다. 14일 오후 상암동 한 카페에서 SBS ‘틈만 나면,’의 기자간담회가 열렸다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 MC 유재석과 유연석이 찾아가 행운을 선물하는 틈새 공략 로드 버라이어티다. 지난 4월 8회에 거쳐 방송된 화요 예능으로, 반년간의 휴식기를 마치고 이달 15일 시즌 2의 첫 방송을 앞두고 있다. 이날 현장에는 최보필 PD와 채진아 작가가 자리했다. ‘틈만 나면,’은 지난 시즌엔 이광수, 조정석, 안유진, 김연경, 차태현, 김혜윤 등이 게스트로 출연해 초호화 라인업을 자랑했다. 이번 시즌역시 앞서 공개된 1~2화의 게스트는 각각 박신혜, 이서진이다. 이날 현장에서 공개된 3화의 예고편엔 이하늬, 김남길, 김성균가 게스트로 출연해 MC들과 게임을 즐기는 모습이 담겼다. 최PD는 기존 게스트 외에도 ‘틈만 나면,’ 꼭 초대하고 싶은 사람이 있다고 밝혔다. 그는 “지난 시즌에는 게스트로 손흥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트(E'LAST), 리얼리티 서바이벌 'Re:BORN' 2차 경연 무대로 직행!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204006"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 엘라스트, 12그룹 중 Top5 무사 안착! 강렬 퍼포먼스+라이브 무대로 실력 입증 - 원혁, "다음 무대, 또 파이널까지 부끄럽지 않은 무대 만들겠다" 강한 포부 밝혀 - 엘라스트 표 레전드 J-POP 무대 탄생 예고! 그룹 엘라스트(E'LAST)가 일본 데뷔에 한 발짝 다가섰다. 엘라스트는 지난 11일(금) 일본 음악 채널 스페이스 샤워 TV에서 방송된 리얼리티 서바이벌 프로그램 'Re:BORN(리본)' 3회에서 2차 경연으로 향하는 최종 5팀에 안착, 글로벌 아이돌로서의 위엄을 재차 증명했다. 1차 경연 무대를 성공적으로 마친 엘라스트는 남은 그룹들의 무대를 지켜보며 최종 결과를 기다렸다. 멤버들은 팀이 무대에 오를 때마다 박수를 보내는가 하면, 한껏 집중해 끊임없는 환호를 하는 등 경연 분위기를 끌어올렸다. 각자의 개성 담긴 강렬한 퍼포먼스가 돋보인 12팀의 무대가 모두 끝난 뒤, 최종 순위를 기다리던 중 리더 라노는 "최근에 이 정도로 긴장한 적이 없었다"라며 긴장한 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’, 11월 22일 첫 방송…스포츠룰+리그전으로 재미 보장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386505"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 보이그룹을 향한 소년들의 드림 매치가 시작된다. 14일 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’는 오는 11월 22일 첫 방송을 확정 짓고 공식 SNS 채널을 통해 콘셉트 트레일러 영상을 공개했다. ‘유니버스 리그’는 이전 시즌인 ‘유니버스 티켓’과 완전한 차별화를 꾀했다. 이번에는 개인이 아닌 그룹을 기반으로 경연이 진행된다. 리듬, 그루브, 비트 세 구단은 최종 우승컵인 프리즘 컵을 두고 치열한 서바이벌을 펼친다. 이번 콘셉트 트레일러에서 K팝에 스포츠 룰을 결합한 ‘유니버스 리그’만의 신선한 세계관이 완연히 드러난다. 스타디움을 배경으로 경합을 펼칠 세 구단의 페넌트, 프리즘 컵 등 다채로운 연출 요소가 색다른 서바이벌 포맷의 몰입도를 끌어올린다. 영상 내내 흘러나오는 MC 박재범의 내레이션도 눈길을 끈다. 박재범은 “승자가 모든 걸 갖게 되는 승부의 세계 그러나 이건 스포츠가 아니다. 이건 ‘유니버스 리그’다”라는 말을 시작으로 곧 베일 벗을 프로그램을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’, tvN에서도 본다…오늘(14일) 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378778"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’를 tvN에서도 만난다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙)가 공개 후 연일 뜨거운 반응을 불러일으키고 있다. 티빙 오리지널 시리즈 중 공개 첫 주 유료가입기여자수 1위를 기록하는 등 시작부터 그 진가를 발휘하고 있다. 장르물의 한 획을 그은 tvN ‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’는 ‘비밀의 숲’의 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 시리즈를 함께한 황하정, 김상원 작가가 집필에 나선 작품. 여기에 디테일 다른 박건호 감독의 연출로 공개 전부터 뜨거운 기대를 모았다. 지난 10일 베일을 벗은 ‘좋거나 나쁜 동재’는 역시 달랐다. 모두의 기대를 완벽히 충족시키며 호평이 쏟아졌다. 여전히 멋있고 변함없이 짠내 폭발하는 서동재(이준혁 분) 검사의 생존기는 강렬하면서도 유쾌하게 시청자들을 단숨에 매료시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD “유재석 조언, 시즌2 준비할 때 중요한 방향 이정표 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386502"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD가 유재석의 조언이 도움이 됐다고 밝혔다. 최보필 PD는 14일 오후 서울 마포구 상암동 한 카페에서 진행된 SBS 예능 ‘틈만 나면,’ 기자간담회에서 “유재석 씨와 많은 이야기를 나눴다. 큰 변화를 생각할 때 중심을 잡아주신다”고 말했다. 그러면서 최보필 PD는 유재석에 대해 “첫 시즌 때 시청자들이 좋아했던 포인트를 가져가고 부족한 부분을 채워가는 방식이 좋지 않겠냐고 말씀해주셨다”며 “시즌2 준비할 때 중요한 방향 이정표가 됐다. 같이 호흡을 맞춘 시간이 길었기 때문에 편안하게 프로그램에 대해 이야기 나눴다”고 언급했다. 채진아 작가는 2MC의 피드백에 대해 “프로그램 전체 녹화는 타이트하게 진행되지 않는 분위기지만 게임 진행할 때는 도파민이 있다. MC들이 그런 높낮이를 롤러코스터 타듯이 즐기고 있는 것 같다”며 “끝나고 나서는 땀을 엄청 흘리신다. 게임 자체를 너무 즐겨주시는 덕분에 즐겁게 촬영을 하고 있다”고 전했다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1위 지킨 SBS ‘지옥 판사’, ‘그알’ 출신 박진표 감독의 금의환향[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908845"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관록의 한석규, ‘정년이’ 김태리의 협공에도 용케 잘 버텼다. 아니 이 정도 수치와 화제성이라면 단순 ‘선방’을 넘어선 짜릿한 ‘수성’이다. 따끈따끈한 두 신작을 시청률 4%대로 가볍게 묶어놓고, 정작 본인은 8회 최고시청률 13.6%를 찍었으니 주말 드라마 전체 시장 파이까지 키운 셈이다. SBS 박신혜 주연 금토극 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수) 이야기다. ‘지옥 판사’는 ‘모범택시’, ‘천원짜리 변호사’ 등 정의 구현 아이템에 주력해온 SBS의 최신판. 판사 몸에 빙의한 팜므파탈 악마가 범죄자를 판결 대신 사적 응징해 나락으로 보낸다는 판타지다. 악질들의 심신미약 물타기와 영혼 없는 반성, 사법부의 온정주의에 실망한 시청자들은 박신혜의 눈동자가 파랗게 변하며 지옥행 주문을 읊을 때마다 카타르시스를 느낀다. 가상이나마 사형 집행을 보며 사회 안전망을 갈망하는 심리다. 이런 ‘지옥 판사’를 한층 돋보이게 한 건 박진표 감독의 연출력이라는 데 별 이견이 없다. 대본이 나쁜 건 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불법도박 고백’ 이진호, ‘아는형님’에서 하차한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691530"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이진호 인스타그램 불법 도박 혐의를 고백한 개그맨 이진호가 JTBC 예능프로그램 ‘아는 형님’에서 하차한다. 14일 JTBC 관계자는 이진호의 출연에 대해 “이번주 촬영분부터 하차한다. 기촬영 건에 대해서는 최대한 편집해 방송할 예정”이라고 밝혔다. 앞서 이날 이진호는 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 장문의 글을 올리며 불법 도박 사실을 고백했다. 그는 “2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다”며 “지인들의 따끔한 충고와 제가 사랑하는 이 일을 다시 하지 못할 수도 있다는 두려움에 뒤늦게 정신을 차리고 도박에서 손을 땔 수 있었지만, 이미 많은 사람에게 금전적 도움을 받은 상태였다”고 말했다. 그러면서 “금전적인 손해도 손해지만, 무엇보다 저를 믿고 돈을 빌려주신 분들께 너무 죄송했다. 저에게 남겨진 채무는 무슨 일이 있어도 변제해 나갈 것을 약속드린다. 사회적 물의를 일으키고 그것을 숨기기에 급급했던 저에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 섭외한 이유 이거였나…'틈만나면' PD "유재석·유연석, 업계 마당발"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684481"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 제작진이 새 시즌을 맞이한 프로그램에 관한 여러 가지 이야기를 들려줬다. 14일 SBS '틈만 나면,' 기자간담회가 서울 마포구 상암동에 위치한 한 카페에서 진행됐다. 최보필 PD, 채진아 작가가 참석해 자리를 빛냈다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티 예능이다. 4월 8회에 거쳐 방송되어 화요 예능 1위를 놓치지 않고 올해의 대표 예능으로 자리매김한 '틈만 나면,'이 휴식기를 마치고 돌아왔다. 첫 회 게스트로는 배우 박신혜가 예고됐다. 그는 유연석과 과거 영화 '상의원'에 함께 출연했다. 최 PD는 게스트 섭외 과정을 묻는 말에 "특별하지 않다. 유재석 씨와 유연석 씨가 각자 업계에서 마당발이다. 두 분 중 어느 한쪽에라도 케미스트리가 있는 사람에 초점을 둔다. 에피소드마다 변주를 주려고 한다. 다양한 점을 고려하고 있다"고 답했다. 이어 "어떤 프로그램을 해도 주변에서 늘 의견이 쏟아진다. '틈만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, "제작비도 대겠다"...'극한직업2' 노개런티 출연 선언 ('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312694"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 영화 '극한직업2'에 대한 열망을 드러냈다. 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 영화 '결혼, 하겠나?'의 배우 이동휘·한지은이 게스트로 출연했다. 이날 박명수가 "흥행의 고수가 맞냐"라고 묻자, 이동휘는 "어렸을 때부터 줄을 잘 서는 것 같다"라고 너스레 떨며 인정했다. 또 박명수는 "최근에 류승룡 씨 만났는데, 동갑이라서 친구 하자고 했더니 거절했다. 이유가 다른 게 아니라, '오늘 친구 해도 내일 되면 어려워하니까'"라고 말해 듣는 이의 웃음을 자아냈다. 이동휘는 류승룡과 함께 영화 '극한직업'에 출연해 천만 관객을 동원한 바 있다. 시즌2 계획에 이동휘는 "만약 제안이 들어오면 노개런티로 출연하겠다. 제작비가 모자라면 댈 생각도 있다. 그렇게 해서라도 출연하고 싶다"라며 애정을 드러냈다. 그 말을 들은 박명수는 "지금까지 그렇게 살아왔냐"라고 놀랐고, 한지은은 "오빠 돈 진짜 많이 벌었다"라고 감탄했다. 현재 이동휘는 모델 겸 배우 정호연과 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 “누나 8명이지만 시월드 경험 안하게 할 것” 공개 구혼(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908844"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 데뷔 15년 만에 토크쇼에 첫 출연한다. 10월 16일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(이하 라스)는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸려진다. 이에 앞서 공개된 예고편은 말 그대로 왁자지껄 생존의 달인들의 입담이 예고됐다. 김재중은 김준수의 ‘라디오스타’ 출연이 언급되자 “약간 질문에 형식적으로 대답하는 느낌”이라고 말해 MC들을 흥분하게 했다. 김재중은 “아마 지금까지 못 했던 그 이야기를, 오늘 조금 풀 수 있지 않을까”라고 답한 상황. 이에 MC 김구라는 “이런 얘기는 준수가 안 하더라고”라며 반가움을 드러낸다. 특히 김재중은 결혼관에 대한 생각을 밝히며 “누나 8명이라는 사실에 걱정이 담긴 댓글들 많이 봤다. 그런 시월드, 뭐 이런 거 절대 경험 안 하게 해드리겠다. 언제든지 연락주세요”라는 말로 공개 구혼을 해 고삐 풀린 입담을 예감케 한다. 김재중뿐 아니라 ‘생존의 달인’ 그 자체인 김병만은 “원주민이 저한테 배우기도 합니다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한재이, 불륜녀 이미지 지웠다…알고보니 주부 9단('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684480"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한재이가 다양한 매력으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 한재이는 최근 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’에 출연해 솔직하고 꾸밈없는 일상을 공개하며 새로운 매력을 선사했다. 방송 초반, 한재이는 편안한 티셔츠 차림으로 조카들을 등원시키며 ‘조카 바라기’ 이모의 모습을 보였다. 또한, 포켓몬 스티커를 모으는 귀여운 취미를 공개해 시청자들에게 친근감을 더했다. 이날 방송에서 한재이는 14년간의 자취 경력에서 우러나온 살림 노하우를 유감없이 선보였다. 냉장고 정리, 버터 소분법, 수건 3단 접기, 벽 청소 등 집안일을 능숙하게 처리하며 꼼꼼한 성격과 생활력이 강한 모습을 드러냈다. 이어 자신이 출연했던 작품 대본과 해금 연주 악보에 빼곡히 적어둔 분석 메모를 공개하며, 모든 일에 진심으로 임하는 성실한 태도를 보여주었다. 특히, 함께 일하는 매니저와의 훈훈한 관계가 눈길을 끌었다. 한재이는 매니저를 직접 태우러 가는가 하면, 해금을 배우고, 정성 어린 손편지를 쓰는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석빨 아냐···‘틈만나면’ PD “피드백 적극 수용”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994228"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’의 PD가 지난 시즌과 새 시즌의 차이점에 대해 이야기했다. 14일 오후 상암동 한 카페에서 SBS ‘틈만 나면,’의 기자간담회가 열렸다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 MC 유재석과 유연석이 찾아가 행운을 선물하는 틈새 공략 로드 버라이어티다. 지난 4월 8회에 거쳐 방송된 화요 예능으로, 반년간의 휴식기를 마치고 이달 15일 시즌 2의 첫 방송을 앞두고 있다. 이날 현장에는 최보필 PD와 채진아 작가가 자리했다. 앞서 ‘틈만 나면,’의 전 시즌은 게스트와 MC들간의 케미로 다양한 숏츠가 생성됐다. 특히 가장 화제가 된 이광수가 출연한 회차의 숏츠는 현재 조회수 509만 회를 돌파했다. 한 방송에서 여러 숏츠가 생산됐다는 점은 방송 자체의 화제성에 도움은 되지만, ‘틈만 나면,’의 기획의도인 ‘시민들의 틈새 시간에 찾아가 행운을 선물한다’는 점과는 거리가 멀어 보인다. 이에 대해 최PD는 “지난 시즌과 포멧은 비슷하지만 피드백 중에 수용할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불법도박 이진호, '아는 형님' 하차…"촬영분 최대한 편집" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858755"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진호(사진=이데일리 DB) 개그맨 이진호가 불법 도박으로 물의를 빚은 가운데 고정 출연하던 예능 ‘아는 형님’에서 하차한다. JTBC ‘아는 형님’ 측은 14일 이데일리에 “이진호는 이번주 진행되는 녹화부터 하차한다. 이진호가 참여한 촬영분은 최대한 편집할 예정”이라고 밝혔다. 이진호는 지난 2021년 10월부터 ‘아는 형님’에 고정 출연 중이었으나 불법 도박과 채무 등 논란으로 하차 엔딩을 맞았다. 이진호는 14일 오전 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “우연한 기회로 인터넷 불법도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다”고 밝혔다. 그는 “매월 꾸준히 돈을 갚아 나가고 있고, 앞으로도 죽을 때까지 이 빚은 꼭 제 힘으로 다 변제할 생각”이라고 고개를 숙였다. 그러나 이진호가 동료 연예인들에게도 억대 돈을 빌렸다고 알려지면서 논란이 번지고 있다. 이진호는 2005년 SBS 개그 프로그램 ‘웃음을 찾는 사람들’(이하 ‘웃찾사’)로 데뷔했다. ‘아는 형님’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'투유' 케미에 화려한 출연진은 덤" '틈만 나면,' 박신혜 이어 김남길-이하늬-김성균도 출격 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204000"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'에 내로라하는 스타들이 연이어 출연을 예고해 기대감이 높아지고 있다. 14일 서울 마포구의 카페 '틈만 나면,' 기자간담회가 진행됐다. 자리에는 최보필 PD와 채진아 작가가 참석했다. '틈만 나면,'은 일상 속 잠깐의 틈새시간을 활용해 시청자들에게 행운을 선사하는 '틈새 공략' 버라이어티로 지난 4월 파일럿 방송 후 이번에 정규 편성됐다. 첫 시즌에 이어 이번에도 화려한 게스트들이 대거 출연할 예정이다. 이날 간담회에서는 이서진에 이어 '열혈사제2'로 돌아오는 김남길, 이하늬, 김성균이 게스트로 합류하게 됐다는 사실이 전해지며 기대감을 더했다. 특히 유재석과 유연석의 남다른 케미가 시즌1에서 큰 호평을 받았던 만큼, 이번 시즌도 스타들의 다양한 에피소드로 재미를 배가시킬 전망이다. '틈만 나면,'은 오는 15일 저녁 10시 20분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[18㎏ 감량 솔비, 대상포진 회복 후 운동 시작 “며칠동안 허덕여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908842"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비(권지안)가 대상포진에 걸린 후 근황을 공개했다. 솔비는 10월 14일 개인 소셜미디어에 야외 골프장에서 골프를 즐기고 있는 사진을 게재했다. 솔비는 사진과 함께 "몸이 아파서 침대에서 며칠 동안 허덕이다가 조금씩 운동하기 시작하니 역시 엔돌핀이 솟네요. 운동하기 딱 좋은 계절이네요"라고 덧붙여 대상포진 회복 후 운동을 시작했다고 밝혔다. 솔비는 지난 9월 말 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에 출연해 "대상포진에 걸려서 많이 아팠다. 과로로. 저도 사실 처음 겪는 고통이라 '이게 뭐지?'하다가 연휴에 병원을 갔는데 너무 묵혔다고 하더라. 그래서 엄청 고생했다. 지금도 몸이 안 좋다"고 고백한 바 있다. 18kg 감량 후 면역이 떨어졌을 수도 있겠다는 추측에는 "그것도 그건데 스케줄을 데뷔 때만큼 빡세게 했다. 몸이 정신을 못 따라오더라"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“야식 친구 됐으면”...‘틈만 나면,’ 유재석·유연석과 시즌2 컴백[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378773"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다시 돌아온 ‘틈만 나면,’ 제작진이 야식 친구 같은 편안한 방송을 예고했다. 14일 오후 2시 서울시 마포구 상암동 한 카페에서는 SBS 예능프로그램 ‘틈만 나면,’ 기자간담회가 열린 가운데, 최보필 PD와 채진아 작가가 참석했다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 방송된 이 프로그램은 휴식기를 마치고 돌아왔다. 이전 시즌과 비교했을 때 어떤 점에 달라졌냐는 말에 최보필 PD는 “기본 포맷은 시즌1과 비슷하게 간다. 다만 그때 받았던 피드백 중에 수용할 것은 하려고 했다. 다양한 의견이 있었는데 받아들일 만한 것은 틈 주인의 참여도였다. 이번에는 틈 주인이 게임에 참여할 수 있는 기회가 많으니 그런 부분을 지켜봐 주셨으면 한다”라고 말했다. 틈 주인 섭외 기준에 대해서는 채진아 작가가 입을 열었다. 채 작가는 “이번 시즌은 틈 주인과 MC들이 한 배를 탔다고 표현하고 있다. 그들이 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재벌가 사위에 생활비 10억 받아쓴 연예인 아내 누구길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908841"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 연예인의 아내가 재벌가 사위에게 경제적 지원을 받은 것으로 알려져 화제다. 10월 14일 더팩트는 구연경 LG복지재단 대표의 남편이자 고(故) 구본무 LG그룹 회장 맏사위인 윤관 블루런벤처스 대표가 A씨와 10년여간 관계를 이어왔고 10억원 상당의 경제적 지원이 있었다고 보도했다. 윤관 대표가 123억원의 종합소득세 추징에 불복해 청구했다가 기각된 조세심판원 결정문에 이런 내용이 담겨있는 것으로 알려졌다. 결정문에는 "윤관 대표가 2010년경부터 2019년경까지 국내에서 지인과 사적인 관계를 지속적으로 유지, 해당 지인과 그 자녀에게 학비 등 생활비를 지원했다"고 적혀있다고. 윤관 대표는 제주에 있는 국제학교로 학비를 송금했으며 수취인의 이니셜이 A씨 자녀 이름과 동일하다. 이 학교 학비는 연간 3,000만~5,000만원에 달하며 지원금은 10억원 이상이. 현재 A씨와 자녀들은 해당 국제학교 인근에 거주하고 있다. 윤관 대표는 A씨에게 아파트를 무상으로 제공했다는 의혹도 받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 제작진 "유재석·유연석 귀여워…상품 한번 따면 며칠씩 얘기해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684478"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 제작진이 유재석과 유연석에 관해 칭찬을 아끼지 않았다. 14일 SBS '틈만 나면,' 기자간담회가 서울 마포구 상암동에 위치한 한 카페에서 진행됐다. 최보필 PD, 채진아 작가가 참석해 자리를 빛냈다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티 예능이다. 4월 8회에 거쳐 방송되어 화요 예능 1위를 놓치지 않고 올해의 대표 예능으로 자리매김한 '틈만 나면,'이 휴식기를 마치고 돌아왔다. 채 작가는 "녹화가 타이트하지 않는다. 게임이 비교적 여유롭게 진행된다. 그러다가 도파민 폭발하는 순간이 온다. MC들이 높낮이를 롤러코스터를 타듯 즐기고 있다. 매 촬영 끝나고 땀을 엄청나게 흘린다. 너무 즐겨주신 덕분에 우리도 즐겁게 촬영하고 있다"고 소감을 밝혔다. 최 PD는 "귀여운 면이 있다. 유재석과 유연석씨 모두 다 생각한 것보다 몰입을 많이 해주신다. 상품을 얻는 에피소드가 있으면 자랑하듯이 며칠씩 이야기를 하신다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 작가 “유연석, 드라마 때문에 몰입 안 될까 걱정… 오자마자 입 터져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386497"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 작가가 유연석에 대한 걱정을 내비쳤다. 채진아 작가는 14일 오후 서울 마포구 상암동 한 카페에서 진행된 SBS 예능 ‘틈만 나면,’ 기자간담회에서 “유연석 씨가 지금 드라마 촬영을 하고 있는데 스마트한 역할이다. 금방 몰입이 될까 걱정했다”고 말했다. 채진아 작가는 유연석에 대해 “‘틈만 나면,’ 시즌 1을 촬영할 때 굉장히 긴장하는 모습을 보였는데 굉장히 빠르게 적응했다”며 “드라마 촬영 때문에 몰입이 될까 걱정했는데 오자마자 입이 터지셨다”고 전했다. 이어 “엄청난 수다를 떠시는 것을 보고 자신감이 생겼다. ‘몰입하고 있구나’라고 생각했다”고 덧붙였다. 최보필 PD는 “이번 시즌에서 유연석 씨가 구박받는 장면이 정말 많이 나온다. 짠내를 느낄 수 있는 회차가 많다”고 전했다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 오는 15일 오후 10시 20분 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유재석과 호흡 기대" '틈만 나면,' PD "이효리-홍진경 모시고파" (틈만 나면,)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203995"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,' PD와 작가가 가수 이효리와 방송인 홍진경에게 출연 러브콜을 보냈다. 14일 서울 마포구의 카페 '틈만 나면,' 기자간담회가 진행됐다. 자리에는 최보필 PD와 채진아 작가가 참석했다. '틈만 나면,'은 일상 속 잠깐의 틈새시간을 활용해 시청자들에게 행운을 선사하는 '틈새 공략' 버라이어티로 지난 4월 파일럿 방송 후 이번에 정규 편성됐다. 최보필 PD는 이날 간담회에서 "이효리와 함께하고 싶다"며 "유재석과의 '케미'는 물론, 유연석과도 어떻게 호흡을 맞출지 궁금하다"고 말했다. 이어 채진아 작가는 "홍진경과의 유재석 '케미'는 보지 않아도 기대된다"며 홍진경을 향한 출연 희망을 내비쳤다. 최보필 PD는 스타 섭외 기준에 대해서도 언급하며 "MC들과의 '케미'를 중요하게 본다. 각 에피소드마다 새로운 변주를 주기 위해 매 회 다른 분들을 모시려고 한다"고 덧붙였다. 한편 '틈만 나면,'은 오는 15일 오후 10시 20분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 17일 팬들 곁으로 돌아온다...당당히 '만기 전역']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312692"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 오는 17일 전역한다. 14일, 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직은 "제이홉은 육군 현역으로 군 복무를 마치고 만기 전역을 앞두고 있습니다"라고 알렸다. 이어 "전역일은 다수의 장병이 함께하는 날입니다. 전역 당일 별도의 행사는 없으며, 혼잡에 따른 안전사고 예방을 위해 팬 여러분께서는 현장 방문을 삼가 주시기를 간곡히 당부드립니다. 제이홉을 향한 따뜻한 환영과 격려는 마음으로 보내주시기를 부탁드립니다"라고 공지했다. 글 말미에는 "팬 여러분이 제이홉에게 보내주신 응원과 변함없는 사랑에 늘 감사드립니다. 당사는 앞으로도 아티스트 지원에 최선을 다하겠습니다"라며 팬을 향한 감사 인사도 놓치지 않았다. 지난해 4월 맏형 진에 이어 팀에서 두 번째로 입대한 제이홉은 강원도 원주 육군 제36보병사단 신병교육대에서 조교로 복무하고 있다. 그는 전역을 한 달 앞둔 지난달 위버스에 "군 생활을 돌이켜보는 중인데 뿌듯하고 떳떳하다"라며 "시간이 야속하기만 했는데, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌2로 돌아온 '틈만나면'…"편안한 야식 친구되길"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842482"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC 유재석 유연석의 케미가 돋보였던 '틈만 나면,'이 시즌2로 안방을 찾아온다. 14일 서울 마포구 상암동의 한 카페에서는 SBS '틈만 나면,'의 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 최보필 PD와 채진아 작가가 참석해 이야기를 나눴다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티로 유재석 유연석이 MC로 출연한다. 지난 4월 시즌1이 총 8회에 걸쳐 방송된 후 호평에 힘입어 시즌2가 편성됐다. 이날 최보필 PD는 시즌2 변화에 대해 "시즌1 끝나고 받았던 피드백 중 수용할 만한 것들을 수용하고자 했다"며 "포맷적인 것으로는 틈주인이 참여를 할 수 있는 창구를 마련했다, 틈주인들이 함께 할 기회가 생겼고 명장면이 많이 나왔다"고 전했다. 틈주인 신청을 뽑는 기준에 대해 채진아 작가는 "장소가 주는 매력도 중요하다"며 "신청한 분들을 최대한 많이 만나보고 틈 시간이 맞는지 고려해서 선정하고 있다"고 설명했다. 최보필 PD는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 최보필 PD “유재석·유연석 과몰입 감사, 이효리 섭외하고파” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908840"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 최보필 PD, 채진아 작가가 시즌 2로 돌아온 설렘을 드러내며 많은 관심을 당부했다. 10월 14일 서울 상암동 모처에서 SBS 예능 '틈만 나면,' 기자간담회가 최보필 PD, 채진아 작가가 참석한 가운데 진행됐다. '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 최보필 PD는 시즌 1과 차이를 묻는 질문에 "큰 포멧은 시즌 1과 동일하지만 이전 시즌 방송 이후 피드백을 반영해서 틈 주인이 참여할 수 있는 창구를 다채롭게 마련했다. 구체적인 룰은 1회에 공개될 예정이니 기대해달라"고 소개했다. 이어 "시즌 2를 하면 성공의 척도라고 생각했는데 사실 지금도 변함 없이 내년에도 이런 자리가 있었으면 하는 게 제 목표고 팀의 목표다. 새로운 시즌을 이야기할 수 있는 기회가 생겼으면 하는 게 목표" 라고 출사표를 던졌다. 채진아 작가 역시 "시즌 2를 시작하기 전에 지금까지 온 사연을 취합해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ ‘정숙한 세일즈’ 김정진, 두얼굴 눈도장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994225"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정진의 화려한 연기 스펙트럼이 눈길을 끈다. 지난해 인기작으로 사랑받은 쿠팡플레이 시리즈 ‘소년시대’에서 부여농고 패거리 리더 ‘양철홍’으로 묵직한 인상을 남긴 김정진. 많은 이들의 기대작인 두 작품, ‘이토록 친밀한 배신자’와 ‘정숙한 세일즈’에 출연하며 밀도 높은 연기와 소화력으로 뜨거운 관심을 모으고 있다. 먼저 지난 11일 포문을 연 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우/연출 송연화/극본 한아영/제작 아센디오·우드사이드)에서 김정진은 가출팸 리더 ‘최영민’으로 분했다. 2회 방송에서 강렬한 비주얼로 등장한 최영민은 범죄행동분석팀장 장태수(한석규 분)와의 거센 추격전으로 시선을 사로잡았다. 태수를 따돌린 후에도 경찰의 수사망이 가까워지자 다급하게 수중에 있는 돈을 챙기는 모습을 통해 영민의 충동적이고 급박한 감정을 면밀히 드러내기도. 결국 진술실에 앉게 된 영민은 대뜸 담배를 요구한다거나 귀를 파는 등 불성실한 태도로 수사에 협조하지 않았다. 이런 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 제작진 "최고의 자리 지켜온 유재석, 중심 잡아주는 이정표"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273312"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' PD와 작가가 MC 유재석에 대한 칭찬을 아끼지 않았다. 14일 서울 마포구에 위치한 카페에서 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,' 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 최보필 PD, 채진아 작가가 참석했다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 파일럿으로 방송됐던 '틈만 나면,'이 다시 돌아왔다. 개그맨 유재석과 배우 유연석이 파일럿에 이어 정규에서도 MC로 호흡을 맞춘다. 이날 최보필 PD는 유재석에 대해 "워낙 많은 고민을 하시는 분이라 나랑 많은 대화를 나눴다. 우리가 과도한 큰 변화를 생각하고 있을 때 오히려 중심을 잡아줬다. 시청자가 좋아하는 포인트를 가져가고 부족한 걸 채워가는 방식을 하는 게 좋지 않겠냐고 해줬다. 그래서 시즌2 준비할 때 이정표가 됐다"고 말했다. 채진아 작가 역시 유재석을 향한 감사를 전했다. 그는 "유재석은 이 분야에서 오래 최고의 자리를 지켜왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리·홍진경 소환했다…'틈만나면' 제작진, 믿고보는 케미스트리 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684477"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 제작진이 이효리와 홍진경의 출연에 기대감을 내비쳤다. 14일 SBS '틈만 나면,' 기자간담회가 서울 마포구 상암동에 위치한 한 카페에서 진행됐다. 최보필 PD, 채진아 작가가 참석해 자리를 빛냈다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티 예능이다. 4월 8회에 거쳐 방송되어 화요 예능 1위를 놓치지 않고 올해의 대표 예능으로 자리매김한 '틈만 나면,'이 휴식기를 마치고 돌아왔다. 최보필 PD "지난번엔 손흥민 선수를 이야기했지만, 이번엔 이효리를 모시고 싶다. 유재석 씨와의 케미스트리가 흥미롭고, 유연석과의 새로운 만남도 기대된다"고 말했다. 채진아 작가는 홍진경을 언급하며 "유재석과의 케미스트리가 기대된다. 꼭 오시면 좋겠다"고 미소 지었다. 최 PD는 인기 요소에 관해 "가장 큰 건 MC 두 분의 편안한 케미스트리가 아닐까 싶다. 현장도 그렇지만, 방송에 녹여내려고 한다. 카메라가 있는 듯 없는 듯 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 작가 "유연석, 시즌2 오자마자 입 터져…몰입 될까 싶었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782928"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면,' 제작진이 시즌2 방영과 관련 MC 유재석과 유연석의 반응을 전했다. 14일 서울 마포구 상암동의 한 카페에서 SBS '틈만나면,' 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 최보필PD와 채진아 작가가 참석했다. 이날 최PD는 프로그램의 목표에 대해 "숫자로 말씀드리기엔 그렇고 저번에 '시즌2를 하면 성공의 척도가 되지 않을까요?'라는 말을 했는데 감사하게 이런 자리가 생겨서"라며 "지금도 변함없고 내년에도 이런 바람이다. 시즌2 이후 내년이맘때 또 기자회견을 하는게 목표다"라고 전했다. 채작가는 "지금까지 온 사연을 취합을 해봤는데 너무 많이 오고 있어서 이런 추세가 계속 유지될 수 있다는 생각을 했다"며 "틈주인 분들의 자리는 언제나 열려있기 때문에 많이 신청해 주시면 좋을 것 같다"고 이야기했다. 최PD는 MC들의 시즌2 반응에 대해 "화요일 밤에서 2049을 1등을 해서 숫자적으로도 이뤘다고 생각을 하고 MC분들 반응도 좋았다"며 "틈만나면 하자고 했고 자연스럽게 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팀 '산딸기' 황제성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842463"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 산딸기 황제성이 14일 서울 중구 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. '코미디 리벤지'는 지난해 '코미디 로얄'에서 승리한 이경규 팀이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새롭게 판을 벌인 코미디 컴피티션이다. 2024.10.14/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 김도윤, '최애' 양파 만나더니..."이제야 눈을 뜨네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782927"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양파가 김도윤 셰프와의 영상을 공개하며 뜨거운 관심을 받고 있다. 양파는 최근 공식 SNS를 통해 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 김도윤 셰프와 함께한 영상을 게재했다. 영상 속 양파는 김도윤 셰프와 통화를 통해 "저 언급해 주셔서 너무 감사하다. 실눈 뜨고 몰입하며 요리하는 모습이 너무 포스 있어서 음식 꼭 한 번 맛보고 싶다는 생각을 했다"라며 고마움을 전했다. 특히 김도윤 셰프는 노래로만 듣던 최애와의 만남에 기쁜 마음을 감추지 못했다. "(제 노래의) 어떤 포인트가 좋으신 거죠?"라는 양파의 질문에 김도윤 셰프는 "멜로디랑 목소리가 좋다"라고 진지하게 최애임을 인정했고, 양파는 그에 화답하듯 김도윤 셰프 앞에서 '사랑...그게 뭔데'를 라이브로 선보이며 화기애애한 케미를 선사했다. 이에 누리꾼들은 "최애 정도는 나타나야 눈을 뜨네", "넷플릭스까지 돕는 불사조 양파", "둘을 한 프레임에서 보다니 대박", "헤드폰 쓰고 클래식 들을 것 같았는데 양파 노래 듣다니 친근감 쩐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD “이효리, 초대하고 싶어… 유재석‧유연석과 케미 궁금”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386494"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD가 이효리를 게스트로 초대하고 싶다고 밝혔다. 최보필 PD는 14일 오후 서울 마포구 상암동 한 카페에서 진행된 SBS 예능 ‘틈만나면,’ 기자간담회에서 “이효리 씨를 모셔보고 싶다”고 말했다. 최보필 PD는 이효리를 섭외하고 싶은 이유로 “재석이 형과의 케미도 궁금하고 연석이 형과 케미스트리도 궁금하다. 꼭 한번 모셔보고 싶다”고 말했다. 이어 “현장에서 mc분들도 당일에 게스트로 누구 나오는지 모르는 상태로 진행되는 경우가 있다. 어쩔 수 없이 알게 되는 경우도 있지만. 그들에게도 비밀로 진행한다. 최대한 다양한 카테고리로 모시려고 하고 있다”고 덧붙였다. 채진아 작가는 “홍진경 씨를 모시고 싶다. 유재석 씨와 엄청난 케미를 보여줄 것 같다. 너무 기대가 되는 분이다. 꼭 한번 오셨으면 좋겠다”고 전했다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 오는 15일 오후 10시 20분 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주 7살 딸, 톱모델 유전자 어디 안 가네…다리가 길쭉길쭉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908839"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 딸의 뒷모습을 공개했다. 장윤주는 10월 13일 소셜미디어를 통해 손하트 이모지와 함께 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 장윤주 남편과 7살 딸의 뒷모습이 담겨있다. 부녀의 다정한 모습이 미소를 유발한다. 특히 장윤주의 톱모델 유전자를 그대로 물려받은 듯한 딸의 뒷모습이 시선을 사로잡는다. 올해 7살인 장윤주 딸은 엄마를 똑닮은 다리 길이를 자랑 중이다. 한편 장윤주는 지난 2015년 4살 연하 사업가 정승민과 결혼, 슬하에 딸 하나를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 끌고 유연석 민다…'틈만 나면,' 제작진이 밝힌 흥행 비결  [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827685"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'이 편안하게 시청자들의 곁에 스며들었다. 유재석 유연석의 형제 같은 케미스트리가 만들어낸 성과다. 14일 서울 마포구에 위치한 한 카페에서는 SBS '틈만 나면,' 기자간담회가 개최됐다. 행사에는 최보필 PD와 채진아 작가가 참석해 휴식기를 마치고 돌아온 소감을 전했다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 방송되며 전 회차 2049 시청률 동시간대 1위 석권, 화요일 정규 프로그램 중 2049 시청률 전체 1위를 차지하는 등 성과를 거뒀다. 그간 이광수 조정석 안보현 차태현 지석진 아이브 멤버 안유진 등 다양한 이들이 '틈만 나면,'을 찾았다. 잠시 공백기를 가진 '틈만 나면,'은 얼마나 달라졌을까. 유재석 유연석이 사연자의 하루 일과를 받은 후 '일상의 틈새'를 찾아간다는 기본적인 틀은 유지하면서 시청자들의 피드백을 수용했다. 최 PD는 "앞서 시즌2를 하면 성공의 척도라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] ‘불법도박’ 이진호, ‘아는형님’ 하차‧‘코미디 리벤지’ 당혹 “사태 파악中”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386492"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이진호가 불법도박을 자진 고백한 가운데 출연 중인 JTBC ‘아는 형님’과 출연작이자 당장 공개를 앞둔 넷플릭스 ‘코미디 리벤지’에도 불똥이 튀었다. 14일 ‘아는 형님’ 제작진은 일간스포츠에 “이진호가 이번주 촬영부터 하차한다”며 “기존 촬영분에 대해선 최대한 편집해 방송할 예정”이라고 밝혔다. 이진호는 지난 2021년 ‘아는 형님’에 합류한 바 있다. 오는 15일 공개를 앞둔 ‘코미디 리벤지’ 제작진은 당혹스러움을 감추지 못했다. 권해봄 PD는 “들어오기 직전에 관련 사안을 알았다. (이진호의 SNS) 게시글도 제대로 못 읽어서 사태를 파악 중이다. 제작진과 관계자들은 전혀 몰랐던 사안”이라며 “22명의 코미디언들이 참여한 콘텐츠다. 여기에 집중해주시면 감사하겠다”고 당부했다. ‘코미디 리벤지’를 가장 앞에서 이끄는 코미디언 이경규는 “저희는 한 명이 하는 게 아니다. 개인적 사생활로 저희 콘텐츠가 흔들리지 않는다”며 “크게 개의치 않고 순항할 예정”이라고 말했다. 이진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우리가 바로 팀 '산딸기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842457"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 산딸기 이상준(왼쪽부터)과 박나래, 황제성이 14일 서울 중구 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. '코미디 리벤지'는 지난해 '코미디 로얄'에서 승리한 이경규 팀이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새롭게 판을 벌인 코미디 컴피티션이다. 2024.10.14/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지유, 요염한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842453"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 '집사와 아가씨' 김지유가 14일 서울 중구 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. '코미디 리벤지'는 지난해 '코미디 로얄'에서 승리한 이경규 팀이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새롭게 판을 벌인 코미디 컴피티션이다. 2024.10.14/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상준, 산딸기 팀을 명 받았습니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842452"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 산딸기 이상준이 14일 서울 중구 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. '코미디 리벤지'는 지난해 '코미디 로얄'에서 승리한 이경규 팀이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새롭게 판을 벌인 코미디 컴피티션이다. 2024.10.14/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 다이어트 후 물오른 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842450"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 산딸기 박나래가 14일 서울 중구 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. '코미디 리벤지'는 지난해 '코미디 로얄'에서 승리한 이경규 팀이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새롭게 판을 벌인 코미디 컴피티션이다. 2024.10.14/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD “틈 주인 참여도 높아져...많은 신청 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378768"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ PD가 이번 시즌에서 달라진 점을 언급했다. 14일 오후 2시 서울시 마포구 상암동 한 카페에서는 SBS 예능프로그램 ‘틈만 나면,’ 기자간담회가 열린 가운데, 최보필 PD와 채진아 작가가 참석했다. 이날 최보필 PD는 이전 시즌과 비교했을 때 어떤 점에 달라졌냐는 말에 “기본 포맷은 시즌1과 비슷하게 간다. 다만 그때 받았던 피드백 중에 수용할 것은 하려고 했다. 다양한 의견이 있었는데 받아들일 만한 것은 틈 주인의 참여도였다. 이번에는 틈 주인이 게임에 참여할 수 있는 기회가 많으니 그런 부분을 지켜봐 주셨으면 한다”라고 말했다. 또 틈 주인에 대해서는 “저희가 인터뷰를 해보면 ‘내가 되겠어’라고 생각하는 분들이 많더라. 이번에는 서울 뿐만 아니라 지방도 갈 예정이니까 전국 어디에서든 신청 부탁드린다”라고 참여를 독려했다. 한편 ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티로 유재석, 유연석이 MC를 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지, 11월 7일 ‘MANIAC’ 역주행 후 1년여 만에 컴백 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847016"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VIVIZ(비비지)가 11월 7일 컴백한다. 소속사인 빅플래닛메이드엔터는 14일, 공식 채널을 통해 VIVIZ의 컴백 티저를 공개하고 기대감을 높였다. 티저에는 강렬하게 떠오르는 태양과 차분한 달이 차례로 등장한 후 ‘VIVIZ THE 5th MINI ALBUM VOYAGE(보야지) 2024. 11. 07 6PM(KST)’라는 문구와 함께 VIVIZ의 컴백을 알렸다. 지난해 발표한 미니 4집 ‘VERSUS(벌서스)’ 이후 약 1년 만에 발표하는 이번 미니 5집 ‘VOYAGE’는 오직 스스로 개척한 삶의 주인이 되기 위해 그려온, 그리고 앞으로 그려 나갈 VIVIZ의 여정을 ‘여행’이라는 단어에 함축시킨 앨범이다. 특히 미니 4집 타이틀곡인 ‘MANIAC(매니악)’으로 올해 상반기 차트 역주행 신화를 쓴 VIVIZ이기에 이번 새 앨범에 대한 팬들의 기대는 최고조에 달하고 있다. 또한, VIVIZ는 지난 6월 서울 콘서트를 시작으로 대만, 태국, 홍콩, 일본, 미국 등 총 6개국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '불법도박' 이진호, 결국 '아는형님' 하차 엔딩…JTBC "최대한 편집 예정" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684476"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진호가 불법 도박하고 지인들에게 거짓말로 돈을 빌렸다고 알려진 가운데, JTBC '아는 형님' 측이 하차 소식을 전했다. JTBC 관계자는 14일 텐아시아에 "이진호는 이번 주 녹화부터 하차하며 기존 촬영분은 최대한 편집해서 방송할 예정"이라고 밝혔다. 그는 2021년 10월 30일 '아는 형님' 304회부터 3년여간 고정 출연하고 있었다. 이진호는 자신의 SNS에 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법 도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"며 불법도박 사실을 고백했다. 이어 "지인들의 따끔한 충고와 제가 사랑하는 이 일을 다시 하지 못할 수도 있다는 두려움에 뒤늦게 정신을 차리고 도박에서 손을 뗄 수 있었지만, 이미 많은 사람에게 금전적 도움을 받은 상태”라며 “매월 꾸준히 돈을 갚아 나가고 있고, 앞으로도 죽을 때까지 이 빚은 꼭 제힘으로 다 변제할 생각"이라고 전했다. 본지가 확인한 바에 따르면 이진호는 자신이 돈을 빌리며 댔던 이유가 거짓말이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독립유공자 후손’ 한수연, 亞 여배우 유일 헝가리어 능력자였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908838"/>
        <updated>2024-10-14T06:12:41.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한수연이 헝가리 유학생들과 유학 경험을 공유했다. 배우 한수연 소속사 몬스타브라더스는 10월 14일 "한수연이 지난 8일 주한리스트헝가리문화원이 주최하고 템푸스 재단이 후원하는 '헝가리 유학생 동문의 밤' 행사에 강연자로 참석했다"며 현장 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 한수연은 페미닌한 무드의 트위드 재킷에 깔끔한 라인의 베이지 팬츠를 매치, 우아한 미모를 뽐냈다. 특히 작은 얼굴과 찰떡으로 어우러지는 중간 단발 머리가 감탄을 자아낸다. 이번 행사는 헝가리에서 유학했던 유학생들과 헝가리 유학에 관심이 있는 학생들을 초청해 헝가리 유학 생활에 대한 유용한 내용을 공유하고 네트워크의 장을 마련하는 취지로 개최됐다. 이날 한수연은 헝가리 유학 특별 강연자로 나섰다. 'My life in Hungary'라는 주제로 약 30분간 진행된 강연에서 한수연은 실제 9년간 헝가리에서 거주했던 경험을 바탕으로 솔직 담백하고 생생한 유학 생활 에피소드를 공유하고 유창한 헝가리어 실력까지 과시했다.]]></content>
    </entry>
</feed>