<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-05T06:15:47.181Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11월 극장가를 찾아올 마법 같은 운명의 시작 '위키드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000903149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000903149"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동명의 뮤지컬이자 시대를 뛰어넘어 사랑받아 온 명작을 바탕으로 한 뮤지컬 블록버스터 영화 '위키드'(수입·배급 : 유니버설 픽쳐스)가 오는 11월 20일 전 세계 최초로 한국 개봉한다. 영화 '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 '엘파바'(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 '글린다'(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기. 영화 '위키드'는 뮤지컬을 뛰어넘는 압도적인 경험을 선사할 초특급 프로젝트로 뜨거운 관심을 받고 있다. 여기에 토니상 수상에 빛나는 브로드웨이 최고의 뮤지컬 배우인 신시아 에리보와 최고의 팝스타 아리아나 그란데를 비롯해 조나단 베일리, 에단 슬레이터, 양자경, 제프 골드브럼 등 사상 최강 라인업을 완성했다. 특히 '위키드'는 모든 디테일을 더해 상상 속 세상을 완벽하게 구현해 환상적인 생동감과 황홀한 비주얼을 선사할 것을 예고하며, 11월 극장가를 찾을 관객들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12.12: The Day' chosen unanimously as Korean entry for Academy Awards]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058632"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Historical film “12.12: The Day” was selected as Korea’s entry for the 97th Academy Awards’ International Feature Film category, according to the Korean Film Council (Kofic). Every year, Kofic selects a Korean film to submit to the Academy Awards' International Feature Film category, following a request from the Academy of Motion Picture Arts and Sciences (AMPAS) for a recommendation. "12.12: The Day" was unanimously selected by the Kofic judges as Korea’s entry, according to the council. “12. 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하, '밀수' 이어 '베테랑2' 음악 감독…오늘 OST 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773382"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장기하 음악감독이 참여한 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 오리지널 사운드 트랙이 5일 정오에 발매됐다. 5일 배급사 CJ ENM에 따르면 '베테랑2'의 오리지널 사운드 트랙이 이날 정오부터 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. 장기하 음악감독의 '베테랑2'(Original Motion Picture Soundtrack)에는 '해치'의 테마 곡을 비롯하여 전편의 시그니처 테마를 재해석한 '베테랑 팀'(Team Veteran) 등 전체 52개 곡으로 구성돼 있다. 장기하 음악감독이 새롭게 창작한 '해치'의 테마곡은 묵직한 일렉트로닉 사운드와 헤비메탈 요소가 절묘하게 어우러진 곡으로, 바로크 스타일의 멜로디가 오히려 신선함을 안겨준다. 또한 고(故) 방준석 음악감독이 작곡한 전편 '베테랑'의 시그니처 테마 '베테랑 팀'(Team Veteran)은 장기하 음악감독의 손길을 거쳐 로큰롤 사운드로 재탄생하여 사전에 공개된 예고편에서부터 예비 관객들 사이에서 반가움을 일으키고 있다. 이 외에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[회피형 여자의 사내 연애, 이렇게 달라질 수 있다니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445158"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사실 우리는 타인에 대해 얼마나 알고 있을까? 수십 년 함께 살아온 가족이라도 등잔 밑이 어둡다고 상상도 하지 못한 비밀을 우연히 발견하곤 한다. 연애감정은 더욱 그렇다. 사랑의 열병에 빠져 저돌적으로 직진하지만, 사실 상대에 대해 아는 게 거의 없을 경우가 허다하다. 그 사실을 깨닫는 순간이 곧 위기와 파국으로의 롤러코스터가 된다. 그건 너무나 당연한 일이다. 중요한 건 바로 지금 내 앞의 상대를 어떻게 이해하고 배려하며 함께 풍경을 볼 것인가일 테다. 요즘에 사실상 사회적 고립을 선택하는 이들이 적지 않다. '은둔형 외톨이'가 아니라도 대외적인 공식적 측면 외에 일체의 교류를 차단하거나, 혹은 지극히 선택적·제한적으로만 행하려는 태도다. 물론 한국 사회가 지난날 과도하게 집단주의적 행태를 보인 반작용으로 이제야 합리적 개인주의가 태동하는 것으로 진단도 하지만, 사회적 존재가 그 본원적 속성을 배제하는 건 장기적으로 썩 바람직한 모습은 아닐 것이다. 그렇게 타인과의 소통이 서툴러진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 '하얼빈' 12월 본다 "일본 늙은 늑대 죽여 없애자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012770424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012770424"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 주연한 영화 '하얼빈'이 오는 12월 관객을 만난다. CJ ENM은 5일 이렇게 밝히며 1차 포스터와 예고편을 공개했다. '내부자들'(2015) '남산의 부장들'(2020) 등을 만든 우민호 감독이 연출한 이 작품은 1909년 중국 하얼빈을 배경으로 '안중근 의사의 하얼빈 의거'를 극화했다. 현빈이 안중근 역을 맡았고, 박정민·전여빈·조우진·유재명·박훈·이동욱 등이 출연한다. 포스터엔 안중근이 된 현빈의 모습이 담겼고, 예고편엔 우 감독이 쓴 안중근 독백 대사로 채워졌다. 영화 속 안중근은 "모든 걸 포기하고 죽으려고 했습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고 눈앞을 떠돌았습니다. 그 순간에 깨달았습니다. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야할 일을 알았습니다. 대한 제국을 유린하는 일본 늑대의 우두머리, 늙은 늑대를 반드시 죽여 없애자고"라고 말한다. '하얼빈' 구체적인 개봉일 아직 정해지지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플러스엠엔터, 제1회 시나리오 공모전 개최…총 상금 1억원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377776"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플러스엠엔터테인먼트(대표 홍정인)가 영화 시나리오 발굴에 나선다. 플러스엠엔터테인먼트는 ‘제1회 플러스엠엔터테인먼트 시나리오 공모전’을 개최한다고 5일 밝혔다. 이번 공모전은 오는 23일부터 10월 25일까지 진행된다. 소재와 장르에 제한은 없으며 신인부터 기성 작가, 공동 창작까지 누구나 지원 가능하다. 지원은 플러스엠엔터테인먼트 홈페이지를 통해 가능하며, 시나리오와 기획안을 출품하면 된다. 출품작은 이번 공모전을 위해 구성된 외부 전문가 위원단과 플러스엠엔터테인먼트의 심사를 거치게 된다. 수상 부문 및 부문 별 수상작 편수는 대상 1편(상금 5000만원), 최우수상 1편(상금 3000만원), 우수상 2편(상금 각 1000만원)이다. 당선작은 12월 중에 발표할 예정이다. 플러스엠엔터테인먼트 관계자는 “명확한 장르와 콘셉트, 관객을 사로잡을 매력적인 캐릭터, 소재적 차별성을 심사 기준으로 삼았다”며 “이번 공모전을 통해 발굴된 작품들이 향후 우리 회사의 새로운 흥행작으로 이어질 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오메가엑스 한겸, JIMFF 참석 확정…GV로 소통 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005237684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005237684"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오메가엑스 한겸이 '재즈처럼 더 무비'로 제천국제음악영화제를 찾는다. 오메가엑스(OMEGA X) 한겸은 5일 제천예술의전당에서 개최되는 제20회 제천국제음악영화제(JIMFF) 개막식 레드카펫을 밟는다. 이어 오는 7일 영화 '재즈처럼 더 무비' 상영 이후 진행되는 GV에 참여할 예정이다. 제천국제음악영화제 개막식 참석과 함께 한겸은 '재즈처럼 더 무비'가 상영된 후 GV로 관객과 소통에 나선다. 자리에는 '재즈처럼 더 무비' 팀이 함께해 더욱 의미를 더한다. 한겸은 배우 자격으로 영화제에 참석한 만큼 영화를 비롯해 촬영 비하인드 스토리 등 작품을 더욱 깊이 있게 감상할 수 있는 소재로 관객과 함께 할 계획이다. 과연 한겸과 '재즈처럼 더 무비' 팀이 어떤 흥미로운 이야기를 전할지 궁금증이 높아진다. '재즈처럼 더 무비'는 동명의 드라마를 바탕으로 한 영화로, 고등학교를 무대로 운명처럼 만나 티격태격하면서도 서로의 마음을 조금씩 확인하며 가까워지는 두 청춘의 달콤한 러브스토리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근 된 현빈…'하얼빈', 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000821683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000821683"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'이 오는 12월 개봉 소식을 전했다. 영화 '하얼빈' 측은 오는 12월 개봉을 확정 짓고 1차 포스터와 예고편을 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마다. 한 시대를 집요하게 파고드는 예리한 연출과 날카로운 통찰력으로 관객들의 사랑을 받았던 우민호 감독은 '남산의 부장들' 이후 4년 만에 '하얼빈'으로 돌아오게 됐다. 대한의군 참모중장 안중근(현빈)의 모습이 담긴 포스터와 예고편은 예비 관객들의 기대를 높였다. 예고편은 우민호 감독이 써내려 간 안중근의 독백 대사 "모든 걸 포기하고 죽으려고 했습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고 눈앞을 떠돌았습니다. 그 순간에 깨달았습니다. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야할 일을 알았습니다. 대한 제국을 유린하는 일본 늑대의 우두머리, 늙은 늑대를 반드시 죽여 없애자고"로 채워졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플러스엠 시나리오 공모전 연다 "매력적 시나리오 발굴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012770388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012770388"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플러스엠엔터테인먼트가 제1회 플러스엠엔터테인먼트 시나리오 공모전을 연다. 플러스엠엔터테인먼트는 5일 이렇게 밝히며 9월23일~10월25일 접수한다고 했다. 소재와 장르에 제한이 없고, 신인부터 기성 작가, 공동 창작 모두 된다. 플러스엠엔터테인먼트 공모전 홈페이지에 시나리오와 기획안을 제출하면 된다. 출품작은 이번 공모전을 위해 구성된 외부 전문가 위원단과 플러스엠 엔터테인먼트 심사를 거치게 된다. 수상 부문 및 각 부문별 수상작 편수는 대상 1편, 최우수상 1편, 우수상 2편이다. 상금은 대상 5000만원, 최우수상 3000만원, 우수상은 1000만원이다. 당선작은 12월 중에 발표한다. 플러스엠 엔터테인먼트는 이번 공모전 취지를 "침체된 콘텐트 시장에 활력을 불어넣어줄 신선하고 매력적인 시나리오 발굴"이라며 "이를 위해 공모전 심사 가이드 역시 색깔을 명확히 했다"고 했다. 또 "명확한 장르와 콘셉트, 관객을 사로잡을 매력적인 캐릭터, 소재적 차별성을 심사 기준으로 삼았다. 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태용 콘서트, 스크린에서 본다…25일 국내 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007773255"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 태용의 첫 단독 콘서트의 무대를 담은 공연 실황 영화가 이달 개봉한다. 5일 배급사 CJ 4DPLEX에 따르면 태용의 첫 번째 단독 콘서트 '티와이 트랙'(TY TRACK)의 무대를 담은 영화 '태용: 티와이 트랙 인 시네마'(감독 오윤동)는 오는 25일 국내 개봉을 시작으로 글로벌 개봉을 확정했다. '태용: 티와이 트랙 인 시네마'는 올해 2월 24일, 25일 이틀간 개최한 NCT 태용의 첫 번째 솔로 콘서트인 '티와이 트랙'의 다채로운 순간들을 시네마틱 카메라를 총동원해 생생히 담은 영화이다. 첫 솔로 앨범으로 아티스트로서의 역량을 과시한 '샤랄라 (SHALALA)’ 와 '티와이 트랙' 콘서트를 통해 최초 공개해 폭발적인 화제를 모았던 '탭'(TAP) 앨범의 전곡은 물론, 다양한 미공개 트랙 무대까지 풍성한 퍼포먼스와 다채로운 무대들을 스크린을 통해 생생하게 다시 만나볼 수 있다. 탄탄한 라이브는 기본, 콘서트 당시에 화제를 모았던 화려한 퍼포먼스 무대, 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은X노상현, 독보적 매력..캐릭터포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718498"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'의 캐릭터 포스터가 공개됐다. 영화 '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 작품. 이번에 공개된 캐릭터 포스터는 캐릭터들의 매력을 생생하게 담아냈다. 먼저 사랑에 진심인 재희(김고은)의 포스터는 눈길을 사로잡는 아우라와 함께 “난 눈치보고 계산하지 않아 그 시간에 연애를 하지”라는 카피가 어우러져 솔직 당당한 재희의 매력에 호기심을 더한다. 이어 사랑은 감정 소모일 뿐이라고 여기는 흥수(노상현)의 포스터는 “어떤 게 사랑이고 아닌지 어떻게 아냐?”라는? 카피로 흥미를 높이는 가운데, 감정을 숨기는 듯 덤덤한 표정으로 캐릭터에 대한 궁금증을 끌어올린다. 이렇듯 재희와 흥수의 상반된 연애관이 담긴 캐릭터 포스터를 선보인 '대도시의 사랑법'은 오는 10월 1일 극장 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 배급사 플러스엠, 제1회 시나리오 공모전 개최…대상 5천만 원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002083553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002083553"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄'과 '범죄도시' 시리즈로 연이어 천만 관객을 동원한 투자배급사 플러스엠 엔터테인먼트(대표 홍정인)가 '제1회 플러스엠 엔터테인먼트 시나리오 공모전'을 개최한다. 공모전은 오는 23일부터 10월 25일까지 진행된다. 소재와 장르에 제한은 없으며 신인부터 기성 작가, 그리고 공동 창작까지 누구나 지원 가능하다. 지원을 희망한다면 공모전 홈페이지 통해 시나리오와 기획안을 출품하면 된다. 출품작은 이번 공모전을 위해 구성된 외부 전문가 위원단과 플러스엠 엔터테인먼트의 심사를 거치게 된다. 수상 부문 및 각 부문별 수상작 편수는 대상 1편(상금 5000만 원), 최우수상 1편(상금 3000만 원), 우수상 2편(상금 각 1000만 원)이다. 당선작은 12월 중에 발표할 예정이다. 플러스엠 엔터테인먼트 관계자는 "명확한 장르와 콘셉트, 관객을 사로잡을 매력적인 캐릭터, 소재적 차별성을 심사 기준으로 삼았다"며 "이번 공모전을 통해 발굴된 작품들이 향후 우리 회사의 새로운 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우겸 "'뿔'→'한국이 싫어서', 꾸준함으로 채운 10년의 여정" [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002869650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002869650"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우겸에게 영화 '한국이 싫어서'는 잊지 못할 경험과 시간을 선사한 작품이다. 군대에서 휴가 나와 홀로 기차를 타고 부산국제영화제를 갔던 김우겸은 지난해 '한국이 싫어서'가 개막작으로 초청되며 레드카펫을 밟고 관객들을 만나며 벅찬 감정을 느꼈다. 그로부터 약 10개월 후 지난 8월 '한국이 싫어서'가 개봉하며 지명으로 살았던 시간을 더 많은 관객에게 공유할 수 있게 됐다. '한국이 싫어서'는 장강명 작가의 동명의 소설을 원작으로 한 영화로, 20대 후반의 계나(고아성 분)가 갑작스럽게 자신의 행복을 찾아 뉴질랜드로 떠나는 과정을 그린 이야기다. 영화는 한국 사회에서 자신의 자리를 찾으려는 청춘들의 고뇌와 선택을 깊이 있게 다루고 있다. 김우겸은 이 영화에서 7년 동안 계나와 연애한 남자친구 지명 역을 맡았다. 지명은 풍족한 가정환경에서 자라 기자로 취업하는 인물이다. 계나는 한국에서 희망을 찾지 못해 떠나지만 지명에게 한국은 어쩌면 가장 안전하고 신뢰가 가는 나라다. 김우겸은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[WHO ARE YOU] <유어 아너>, 허남준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053405"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마주한 지 몇분이 지났을까. 허남준이 지닌 독특한 호흡과 말의 리듬을 따라 ‘제2의 지문’이라는 성문, 음성의 무늬를 그려보고 싶어졌다. 드라마 &lt;유어 아너&gt;의 캐스팅 카드를 손에 쥔 유종선 감독이 다른 마음을 품었을 리 없다. “호흡을 자기 마음대로 쓴다. 좋은 쪽으로 이상하다”는 평가와 함께 역할을 제안받은 허남준은 “벌벌 떨면서” 피 칠갑의 범죄극을 첫 주연작으로 만나게 됐다. 보고 자란 것이 아버지(김명민)의 폭력 성향인 데다 세상을 떠난 어머니의 부재로 고통받은 한 소년이 선택할 수 있는 최악의 경우인 김상혁은 그간 치외법권적 삶을 살아온 대가로 인간 허남준을 만나 철저하게 해부됐다. “상혁이는 공허했고 고립되어 있었지만 죽고 싶거나 살아갈 의지가 없는 건 아니었다. 살아서 할 게 너무 많았을 것이다. 순간순간 필요한 자극을 좇고 그것이 채워지면 삶은 그냥 살아졌던 것. 생각 없음에서 오는 악, 그것이 김상혁이라고 생각한다.” 이야기꾼이 창조한 가상의 발명품 악인의 옷을 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 전배수X송영규, 6일 '굿모닝FM' 테이 만난다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150789"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'에 출연한 배우 전배수와 송영규가 '굿모닝FM 테이입니다'에 출연한다. 5일 영화 '행복의 나라'(감독/각색 추창민, 제공/배급 NEW, 제작 파파스필름·오스카10스튜디오, 공동제작 초이스컷픽쳐스) 측은 오는 6일 방송되는 MBC 라디오 '굿모닝FM 테이입니다'에 전배수와 송영규가 출연한다고 밝혔다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 개봉 후 배우들의 열연에 뜨거운 호평이 쏟아지고 있는 가운데 전배수와 송영규가 '굿모닝FM 테이입니다'에 출연해 홍보를 이어간다. 이들은 생방송 보이는 라디오로 진행되는 '굿모닝FM 테이입니다'에서 청취자들과 실시간으로 소통하며 행복한 아침을 만들 예정이다. 이에 배우들이 재치 있는 입담으로 뜨거웠던 열연의 현장부터 동료들과의 호흡 등 흥미로운 비하인드 스토리를 대방출하며 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처2' 박서준→한소희, 80년 흘러도 미모는 여전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231692"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2가 새로운 이야기를 엿볼 수 있는 스틸을 공개했다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 1945년 경성을 배경으로 했던 시즌1의 이야기를 잇는다. 돈만 되면 어떤 의뢰든 처리하는 흥신소 부강상사의 부대표 장호재(박서준)의 스틸은 경성 최고의 전당포 금옥당의 대주 장태상과 똑 닮은 모습으로 그의 숨겨진 이야기에 대한 궁금증을 자극한다. 나진을 삼켜 늙지도 않은 채, 현재까지 살아온 윤채옥(한소희)의 스틸 역시 눈길을 사로잡는다. 과거 토두꾼으로 활동했던 것과 비슷하게 실종자를 찾는 의뢰를 받으며 일명 '은제비'로 불리는 인물이다. 특히 수많은 적들 사이에 서있는 모습은 화려한 액션에 대한 기대도 높인다. 이무생은 비밀 정예 요원인 쿠로코들을 진두지휘하는 인물 쿠로코 대장 역으로 나선다. 전승제약의 실험실에서 은밀한 계획을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 X 신한카드 콜라보 한정판 굿즈 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014914349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014914349"/>
        <updated>2024-09-05T06:15:04.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 열리는 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 신한카드 단독 제휴카드 출시를 기념해 콜라보 프로젝트 한정판 굿즈를 선보인다. 5일 부산국제영화제 사무국에 따르면 신한카드 제휴카드 출시를 기념해 지난해 영화제 굿즈 숍 오픈런의 주인공 '브레드 피트'(Bread p!tt) 인형 키링의 한정판을 내놓았다. 신한 제휴카드는 영화제 티켓 예매 할인을 비롯해 굿즈 숍 현장 할인, 얼리버드 이벤트 등 다양한 혜택을 마련했다. 한정판으로 올해 처음 선보이는 인형 키링 한정판은 신한카드 얼리버드 이벤트를 통해서만 만날 수 있다. 이벤트 관련 내용은 신한카드 홈페이지를 참고하면 된다. 인형 키링 브레드 피트(Bread p!tt)에서 'p!tt'는 부산국제영화제의 영문 이니셜인 'biff'를 뒤집어 놓은 것으로 부산국제영화제를 색다르게 해석하고 새롭게 선보이는 레이블임을 상징한다. 제29회 부산국제영화제는 내달 2일 개막해 11일(금)까지 열흘간 영화의전당 일대에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 표 안중근, 올해 만난다…'하얼빈' 12월 개봉 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510795"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우민호 감독과 현빈이 만난 영화 '하얼빈'이 오는 12월 개봉을 확정했다. 5일 CJ ENM에 따르면 영화 '하얼빈'(감독 우민호, 제작 (주)하이브미디어코프)가 2024년 12월 개봉을 확정하고 티저 포스터와 티저 예고편을 공개했다. '남산의 부장들' 이후 4년 만에 우민호 감독이 선보이는 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마. 12월 개봉 소식과 함께 대한의군 참모중장 안중근의 모습이 담긴 포스터와 예고편도 공개됐다. 지금까지 현빈의 필모그래피를 통틀어 단 한번도 볼 수 없었던 새로운 모습이 포스터에 담겼다. 예고편은 우민호 감독이 써내려 간 안중근의 독백 대사로 채워졌다. "모든 걸 포기하고 죽으려고 했습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고 눈앞을 떠돌았습니다. 그 순간에 깨달았습니다. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야할 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 첫 스크린 데뷔작 ‘폭설’ 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001840051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001840051"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 첫 스크린 데뷔작 ‘폭설’이 10월 개봉을 앞두고 감각적인 영상미를 엿볼 수 있는 티저 포스터를 공개했다. ‘폭설’은 하이틴 스타 ‘설이’(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 ‘수안’(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 ‘폭설’은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI FLAIR 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 CINERAMA 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있어 국내 개봉에 대한 기대감이 더욱 고조되고 있다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 배우 한해인과 독보적인 매력으로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 배우 한소희의 놀라운 연기 호흡은 “우아하고 진실된 연기의 한소희와 가슴 뭉클하고 섬세한 연기의 한해인, 두 배우의 아름답고 강렬한 케미스트리”(View of the arts), “두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태용: 티와이 트랙 인 시네마' 25일 개봉..뜨거웠던 첫 단독 콘서트 다시 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718480"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 태용의 첫 단독 콘서트 ‘TY TRACK’의 무대를 담은 공연 실황 영화 '태용: 티와이 트랙 인 시네마'가 오는 9월 25일 국내 개봉을 시작으로 글로벌 개봉을 확정했다. NCT 태용의 첫 번째 솔로 콘서트, 독보적인 음악과 퍼포먼스로 전 세계를 사로잡은 태용의 파워풀한 에너지를 담아낸 스페셜 무비 '태용: 티와이 트랙 인 시네마'가 9월 25일 국내 개봉을 시작으로 글로벌 개봉까지 확정하며 메인 포스터와 개봉 고지 영상을 공개했다. '태용: 티와이 트랙 인 시네마'는 2024년 2월 24일, 25일 이틀간 개최한 NCT 태용의 첫 번째 솔로 콘서트인 ‘TY TRACK’의 다채로운 순간들을 시네마틱 카메라를 총동원해 생생히 담은 영화이다. 첫 솔로 앨범으로 아티스트로서의 역량을 과시한 ‘샤랄라 (SHALALA)’ 무대와 ‘TY TRACK’ 콘서트를 통해 최초 공개해 폭발적인 화제를 모았던 ‘TAP’ 앨범의 전곡은 물론, 다양한 미공개 트랙 무대까지 풍성한 퍼포먼스와 다채로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근 현빈의 '하얼빈', 연말 흥행 노린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231689"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 연말 극장가 흥행에 도전한다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마다. '남산의 부장들' 우민호 감독이 4년 만에 선보이는 신작이다. 배우 현빈이 대한의군 참모중장 안중근 역을 맡았다. 공개된 예고편에서 "모든 걸 포기하고 죽으려고 했습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고 눈앞을 떠돌았습니다. 그 순간에 깨달았습니다. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야할 일을 알았습니다. 대한 제국을 유린하는 일본 늑대의 우두머리, 늙은 늑대를 반드시 죽여 없애자고"라고 말하는 독백이 눈길을 끈다. 그 외 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱이 함께 출연하며 더욱 기대를 모은다. 오는 12월 국내 개봉에 앞서 토론토국제영화제 월드 프리미어를 통해 첫 공개된다. 8일(현지시각) 저녁 로이 톰슨 홀에서 진행되며 현빈, 이동욱,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 스크린 데뷔작 '폭설', 오는 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000821661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000821661"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 스크린 데뷔작 '폭설'이 오는 10월 개봉한다. 5일 배급사 판씨네마에 따르면 영화 '폭설'은 내달 개봉한다. 작품은 하이틴 스타 설이(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기다. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 '폭설'은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI FLAIR 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 CINERAMA 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있어 국내 개봉에 대한 기대감이 더욱 고조되고 있다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 배우 한해인과 독보적인 매력으로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 배우 한소희의 놀라운 연기 호흡은 영화의 완성도를 한층 더 높이는 데 중요한 역할을 했다는 호평을 받았다. 또한 '폭설'의 연출과 각본을 맡은 윤수익 감독이 빼어난 연출력으로 환상과 현실의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하, ‘밀수’→‘베테랑2’ OST 참여[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361145"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장기하가 영화 ‘밀수’에 이어 ‘베테랑2’ OST에도 참여했다. 장기하가 음악 감독으로 분한 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)의 오리지널 사운드 트랙이 5일 바로 오늘 낮 12시에 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. 장기하 음악감독이 작업한 ‘베테랑2 (Original Motion Picture Soundtrack)’에는 ‘해치’의 테마 곡을 비롯해 전편의 시그니처 테마를 재해석한 ‘베테랑 팀’(Team Veteran) 등 전체 52개곡이 담겨있다. 장기하 음악감독이 새롭게 창작한 ‘해치’의 테마곡은 묵직한 일렉트로닉 사운드와 헤비메탈 요소가 절묘하게 어우러진 곡으로, 바로크 스타일의 멜로디가 오히려 신선함을 안겨준다. 또한 고(故) 방준석 음악감독이 작곡한 전편 ‘베테랑’의 시그니처 테마인 ‘베테랑 팀(Team Veteran)’은 장기하 음악감독의 손길을 거쳐 로큰롤 사운드로 재탄생, 사전에 공개된 예고편에서부터 예비 관객들 사이에서 반가움을 일으키고 있다 . 이 외에도 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 그 이상의 황홀한 비주얼…'위키드' 2차 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828790"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 전 세계 극장가를 뒤흔들 최고의 기대작에 등극한 ‘위키드’가 기대감을 더하는 2차 포스터를 5일 공개했다. 영화 ‘위키드’는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 ‘엘파바’(신시아 에리보 분)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 ‘글린다’(아리아나 그란데 분), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기다. 오는 11월 20일(수) 전 세계 최초 대한민국 개봉을 알린 하반기 최고의 스크린 기대작 ‘위키드’가 영화 속 환상적인 비주얼을 미리 확인할 수 있는 2차 포스터를 공개해 시선을 사로잡는다. 2차 포스터는 ‘엘파바’와 ‘글린다’가 서로의 손을 꼭 잡고 있는 모습이 담겨 있어 영화 속에서 두 캐릭터가 겪게 될 모험과 특별한 우정에 대한 호기심을 불러일으킨다. 여기에 “마법 같은 운명의 시작”이라는 문구와 더불어 의문스럽고 아름다운 도시 ‘에메랄드 시티’, 이들의 첫 만남이 이루어지는 ‘쉬즈 대학교’의 모습까지 배경으로 펼쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 '폭설' 10월 개봉..감각적 티저 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718476"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[런던, 로마, 함부르크, 홍콩 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있는 '폭설'이 오는 10월 개봉을 확정하며 신비롭고 감각적인 겨울 비주얼로 눈길을 사로잡는 티저 포스터를 공개했다. 한소희의 첫 스크린 데뷔작으로 일찍이 주목받은 '폭설'이 10월 개봉을 앞두고 감각적인 영상미를 엿볼 수 있는 티저 포스터를 공개했다. '폭설'은 하이틴 스타 '설이'(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 '수안'(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 '폭설'은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI FLAIR 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 CINERAMA 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있어 국내 개봉에 대한 기대감이 더욱 고조되고 있다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 배우 한해인과 독보적인 매력으로 전 세계적인 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['바리데기' 극적 개봉 "비용 미지급한 투자사로 인해 ​피해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003935405"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오컬트 영화 '바리데기'가 상영금지가처분 신청이 기각되며 무사히 개봉할 수 있었다는 사실이 뒤늦게 알려졌다. '바리데기' 제작사 제이호컴퍼니는 지난 3일 공식 입장을 내고 서울중앙지방법원 제60민사부가 또 다른 제작사 M사가 낸 '바리데기' 상영금지 가처분 신청을 기각했다고 알렸다. 제이호컴퍼니에 따르면 M사는 이세원 감독이 독단적으로 '바리데기' 완성본을 배급사와 계약 체결, 무단으로 개봉해 저작권이 침해됐다며 상영금지가처분을 신청한 것으로 알려졌다. 이에 따라 영화는 언론배급시사회와 GV(관객과의 대화) 등 모든 행사에 제작사명을 가린 채로 진행했고, 상영금지가처분 진행에 따라 극장 개봉을 보류하게 됐다. 제이호컴퍼니는 '바리데기'는 이세원 감독이 기획·제작됐다는 점을 강조했다. 또한 제작 및 자금 투자를 맡기로 한 M사가 영화 프리 프로덕션, 프로덕션 단계에서 발생하는 비용 일체를 지원하기로 했으나 20여 명의 스태프 출연료의 일부만 지급하는 등 크랭크인 당일까지도 촬영 진행비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“완벽한 코미디”…‘강매강’ 재미도 강력할까[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986693"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“대본이 완벽한 코미디였어요. 예전에 시리즈 책을 보듯이, 이야기가 너무 재미있어 술술 읽혔어요. 행복하게 찍으면 시청자들에게 잘 전달될 수 있을 것 같았고, 실제로 현장에서 멤버들과 모든 시간이 행복했습니다.”(배우 박지환) 완벽한 코미디라고 모두가 자부했다. 배우 김동욱부터 안종연 감독까지 대본에 대한 강한 자신감을 보였다. OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리즈 ‘강매강’이 시청자들의 웃음보를 겨냥하고 온다. 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리즈 ‘강매강’(감독 안종연) 제작발표회에는 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우, 안종연 감독이 참석해 작품에 관한 이야기를 나눴다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물로, 초엘리트 신임반장 동방유빈 역을 맡은 김동욱, 본인피셜 직감으로 수사하는 마성의 불도저 형사 무중력 역을 맡은 박지환, 목표를 얇고 길게 가는 생계형 형사 정정환 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SF9 찬희, ‘메소드 연기’로 부국제 첫 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005361132"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 SF9 멤버이자 배우 강찬희가 부산국제영화제에 참석한다. 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 10월 2일부터 11일까지 개최되는 가운데, 강찬희가 이번 영화제에서 첫 공개되는 영화 ‘메소드 연기’를 통해 다양한 일정에 참여한다. 강찬희는 개막식 레드 카펫에 서고, 야외무대인사 이벤트에 참여할 예정이다. 특히 강찬희는 자신이 출연한 작품으로는 부산영화제에 처음 참석해 의미를 더한다. ‘메소드 연기’는 미쟝센단편영화제와 부천국제판타스틱영화제 경쟁 부분에 초청된 동명의 단편영화를 원작으로 하고 있다. 코미디 배우라는 프레임에 갇혀 매너리즘에 빠진 주인공 이동휘(이동휘 분)가 뜻밖에 출연 제안을 받으며 벌어지는 소동극을 그린다. 강찬희는 이동휘와 대립을 이루는 아역 배우 출신 정태민 역을 맡았다. 강찬희는 앞서 드라마 ‘슈룹’ ‘SKY 캐슬’ ‘이미테이션’, 영화 ‘화이트데이: 부서진 결계’ ‘임금님의 사건수첩’ 등에 출연, TV와 영화를 오가며 다채로운 연기를 보여줬다. 티빙 시리즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“찢었다”…‘강매강’ 김동욱→박세완, 핵폭탄급 코미디 몰고 온다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377722"/>
        <updated>2024-09-05T05:08:14.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 안방을 뒤집을 핵폭탄급 코미디가 온다. 5일 오전 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 연출을 맡은 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. ‘강매강’은 ‘어린이집으로 출근하는 강력반’이라는 독특한 설정에서 출발하는 코믹 수사물이다. 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 좌천시키는 전국 꼴찌의 문제적 강력반과 그 반에 자원한 신임반장이 각종 사건을 해결해 나가는 과정을 유쾌하고 코믹하게 그려낸다. 이날 안종연 감독은 “우리 드라마 제목인 ‘강매강’은 ‘강력하진 않지만, 매력적인 강력반’이란 의미다. ‘강력하지 않다’는 게 매력적이었다. 강력하지 않은 사람에게는 성장이라는 과제가 남아있다. 그래서 이걸 작가님들과 코미디로 풀어냈다”고 소개했다. 이어 ‘강매강’의 최대 기대 요소인 김동욱(동방유빈 역), 박지환(무중력 역), 서현우(정정환 역), 박세완(서민서 역), 이승우(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근 의사 된 현빈…'하얼빈' 12월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005468616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005468616"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일제강점기 안중근 의사를 그린 영화 '하얼빈'이 12월 개봉한다고 배급사 CJ ENM이 5일 밝혔다. '하얼빈'은 1909년 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린다. 배우 현빈이 극 중 안중근 의사를 연기하고, 박정민·이동욱 등이 출연한다. 영화 '남산의 부장들'(2020)을 연출한 우민호 감독이 4년 만에 선보이는 신작이다. 이날 공개된 예고편은 안중근의 독백 대사로 채워졌다. "모든 걸 포기하고 죽으려고 했습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고 눈앞을 떠돌았습니다. 그 순간에 깨달았습니다. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야 할 일을 알았습니다. 대한 제국을 유린하는 일본 늑대의 우두머리, 늙은 늑대를 반드시 죽여 없애자고."]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 박지환 “가물치가 사람이면 박세완, 미친 연기” 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377714"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 박세완의 코미디 연기를 극찬했다. 5일 오전 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 연출을 맡은 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. 이날 박지환은 “우리 드라마에서는 각자 다른 코미디 연기를 보여준다. 특히 ‘미쳤다’ 싶었던 사람은 박세완이었다. 놀라운 폭발력을 가지고 있다. ‘가물치도 이렇게는 못 살아 움직인다’ 싶었다”고 치켜세웠다. 이어 “예전에 가물치 움직임을 보고 대단하다고 감명받은 적이 있는데 박세완과 코미디를 촬영하면서 그걸 느꼈다. 박세완의 눈과 움직임을 보고 그때가 떠올랐다. 가물치가 사람으로 태어나면 박세완”이라고 부연해 웃음을 안겼다. 박지환은 여기에 그치지 않고 “박세완이 또 굉장히 사랑스럽다. 사람이 귀해 보이고 순수하다”며 “매력이 지나칠 정도”라고 덧붙였다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 김동욱 “MBTI , 결혼 후 F→T로 달라져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377713"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 결혼 후 MBTI가 바뀌었다고 털어놨다. 5일 오전 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 연출을 맡은 안종연 감독을 비롯해 배우 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석했다. 이날 김동욱은 극 중 자신이 연기한 동방유빈을 소개하며 “영특해 보이고 현명해 보이지만, 뒤에 행동이 예측 불가하다. 츤데레 느낌이다. 민망해서 다정함을 표현하지 못하지만, 마음속에 휴머니즘이 있다”고 설명했다. 이어 “동방유빈의 MBTI가 ‘T’(사고형)라고 하더라. 하지만 제가 보기엔 ‘F’(감정형) 성향도 있다고 생각한다. 실제로는 너무 ‘F’다. 근데 박세완이 ‘T죠?’라고 묻는 거다. 그날 이후 검사를 하니까 진짜 ‘T’로 나왔다. 40년을 F로 살아왔는데 ‘강매강’ 찍으면서 ‘T’가 됐다”고 말했다. 김동욱은 또 “‘T’로 변한 이유에는 결혼 영향도 있는 거 같다”며 “결혼 후 현실적인 걸 많이 생각하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 사랑에 진심인 김고은·질색인 노상현…독보적 캐릭터 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828775"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’(감독 이언희)이 김고은, 노상현의 독보적인 개성이 느껴지는 캐릭터 포스터와 캐릭터 영상을 5일 공개했다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터는 캐릭터들의 매력을 생생하게 담아내 이목을 집중시킨다. 먼저 사랑에 진심인 재희의 포스터는 눈길을 사로잡는 아우라와 함께 “난 눈치보고 계산하지 않아 그 시간에 연애를 하지”라는 카피가 어우러져 솔직 당당한 재희의 매력에 호기심을 더한다. 이어 사랑은 감정 소모일 뿐이라고 여기는 흥수(노상현 분)의 포스터는 “어떤 게 사랑이고 아닌지 어떻게 아냐?”라는 카피로 흥미를 높이는 가운데, 감정을 숨기는 듯 덤덤한 표정으로 캐릭터에 대한 궁금증을 끌어올린다. 이렇듯 재희와 흥수의 상반된 연애관이 담긴 캐릭터 포스터를 공개한 영화 ‘대도시의 사랑법’은 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우리가 끝이야' 전세계 흥행수익 톱10 등극…극장가 뒤흔든 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828771"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드와이드 흥행 수익 2억 8000만 달러를 돌파하며 2018년 이후 가장 흥행한 로맨스 드라마로 관객들의 뜨거운 사랑을 받고 있는 영화 ‘우리가 끝이야’가 2024년 전 세계 흥행 수익 톱10에 등극하며 강력한 저력을 보여주고 있다. 전 세계 극장가에 파란을 일으키며 흥행 질주를 이어가고 있는 영화 ‘우리가 끝이야’가 올해 가장 흥행한 영화 톱10에 등극했다. 영화 ‘우리가 끝이야’는 운명처럼 찾아온 남자 ‘라일’과 사랑에 빠진 ‘릴리’가 잊혀진 첫사랑 ‘아틀라스’와 우연한 재회 후, 감춰져 있던 ‘라일’의 위협적인 모습을 목격하게 되며 용기가 필요한 선택의 기로 앞에 놓이게 되는 로맨스 드라마다. 미국 박스오피스 모조에 따르면 ‘우리가 끝이야’는 지난 4일(수) 오전 7시(국내 시간 기준), 월드와이드 흥행 수익 2억 8000만 달러(한화 약 3754억 8000만원)을 돌파하며 2024년 전 세계에서 가장 흥행한 영화 톱10에 이름을 올렸다. 이는 ‘인사이드 아웃 2’, ‘데드풀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'웃참'하느라 고생"..'강매강' 김동욱→박지환, 코믹 원 팀 탄생 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263705"/>
        <updated>2024-09-05T04:10:09.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 연기로 둘째가라면 서러운 배우들이 '강매강'으로 똘똘 뭉친다. 제목처럼 강력해 보이진 않지만 볼수록 매력적인 강력반이 오합지졸을 뛰어넘어 최강 원팀으로 거듭나는 과정을 그리며 도저히 멈출 수 없는 재미를 선사할 예정이다. 5일 서울시 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(강력하진 않지만 매력적인 강력반)의 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안종연 감독을 비롯해 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '강매강'은 강력반이 어린이집으로 유배를 당한다는 유니크한 설정에서 시작된다. 송원서 강력 2반은 잡으라는 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 좌천시키는 전국 꼴찌의 문제적 형사 집단. 라켓소년단'을 공동 연출한 안종연 감독과 '하이킥', '감자별' 등 시트콤 장인 이영철, 이광재 작가가 호흡을 맞춰 위트와 긴장감이 살아있는 코믹 액션 수사극을 선보인다. 안종연 감독은 "일단 제목이 강력하지 않다는 게 매력이다. 강력하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 박지환 “6세대 아이돌 J환 매력? 페로몬이 흐른다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986683"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 자신의 ‘부캐’인 6세대 아이돌 J환(제이환)의 매력을 언급했다. 박지환은 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리즈 ‘강매강’(감독 안종연) 제작발표회에서 J환의 매력을 묻자 “나에겐 그저 페로몬이 흐른다. 향으로 승부하는데, 왜 내가 제일 매력있는지는 나도 알 수가 없다”고 밝혔다. 그는 “난 그냥 지나가면 할머니부터 어린 아이까지 모두 나를 쳐다본다”고 능청스럽게 말한 뒤 “스컹크처럼 페로몬이 흘러나온다고 설정된 세계관이라서 찍다가 현타가 왔다”고 웃음을 터뜨렸다. 이어 “그런 장면들이 이 시리즈 안에선 재밌는 얘기로 통한다”며 “그래서 사실 좋았다. 작품 안엔 타고난 감각이 있다”고 자부했다. 박지환은 과거 ‘SNL코리아’에서 6세대 아이돌 J환으로 분해 큰 인기를 얻었다. ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물로 오는 11일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하, '밀수' 이어 '베테랑2' OST 참여…故 방준석 음악 재해석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307946"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장기하가 '밀수'에 이어 '베테랑2'의 OST에 참여하며 류승완 감독과의 인연을 이어갔다. '베테랑2'의 오리지널 사운드 트랙이 오늘 낮 12시부터 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. 장기하 음악감독의 '베테랑2' OST는 '해치'의 테마 곡을 비롯해 전편의 시그니처 테마를 재해석한 '베테랑 팀'(Team Veteran) 등 전체 52개 곡으로 구성되어 있다. 장기하 음악감독이 새롭게 창작한 '해치'의 테마곡은 묵직한 일렉트로닉 사운드와 헤비메탈 요소가 절묘하게 어우러진 곡으로, 바로크 스타일의 멜로디가 오히려 신선함을 안겨준다. 또한 故방준석 음악감독이 작곡한 전편 '베테랑'의 시그니처 테마 '베테랑 팀(Team Veteran)'은 장기하 음악감독의 손길을 거쳐 로큰롤 사운드로 재탄생하여 사전에 공개된 예고편에서부터 예비 관객들 사이에서 반가움을 일으키고 있다. 이 외에도 다양한 창작곡들이 포함된 '베테랑2' OST에서는 로큰롤부터 일렉트로닉 사운드, 바로크적인 멜로디까지 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 박지환, 박세완 '코믹 여신' 인정 "가물치처럼 살아 움직여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263704"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'의 배우 박지환이 박세완의 코미디 연기를 칭찬했다. 5일 서울시 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(강력하진 않지만 매력적인 강력반)의 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안종연 감독을 비롯해 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '강매강'은 강력반이 어린이집으로 유배를 당한다는 유니크한 설정에서 시작된다. 송원서 강력 2반은 잡으라는 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 좌천시키는 전국 꼴찌의 문제적 형사 집단. 박지환은 불도저 형사 '무중력' 역을 맡았다. 그는 "대본이 완벽한 코미디였고, 읽기만 해도 이야기가 너무 재밌어서 멤버만 잘 모여서 행복하게 찍으면 이 재미가 잘 전달되겠다 싶었는데 실제 촬영날 '이거다!' 싶었다"고 말했다. 캐릭터에 대해서는 "촉과 감에 의해 수사하는 형사고, 마성의 매력을 보여줄 예정"이라고 강조했다. 앞서 올해 영화 '범죄도시4', '핸섬가이즈' 등에서 강력한 코미디를 선보였던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하, '베테랑2' OST 참여…오늘(5일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000319195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000319195"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해치'부터 재해석된 '베테랑 팀'까지…총 52곡 수록 '베테랑2'의 오리지널 사운드 트랙이 공개된다. 배급사 CJ ENM은 5일 "장기하 음악감독이 참여한 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 오리지널 사운드 트랙이 이날 낮 12시부터 각종 음원사이트를 통해 발매된다"고 밝혔다. 오리지널 사운드 트랙은 '해치'의 테마 곡을 비롯해 전편의 시그니처 테마를 재해석한 '베테랑 팀(Team Veteran)' 등 전체 52개 곡으로 구성돼 있다. 이 가운데 장기하 음악감독이 새롭게 창작한 '해치'의 테마곡은 묵직한 일렉트로닉 사운드와 헤비메탈 요소가 절묘하게 어우러진 곡으로, 바로크 스타일의 멜로디가 오히려 신선함을 안겨준다. 또한 고(故) 방준석 음악감독이 작곡한 전편 '베테랑'의 시그니처 테마 '베테랑 팀'은 장기하 음악감독의 손길을 거쳐 로큰롤 사운드로 재탄생했다. 이 외에도 다양한 창작곡들이 포함된 '베테랑2' OST에서는 로큰롤부터 일렉트로닉 사운드 그리고 바로크적인 멜로디까지 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 박지환 “박세완, 차세대 코미디 여신”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986681"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 박세완을 차세대 코미디 여신으로 꼽았다. 박지환은 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리즈 ‘강매강’(감독 안종연) 제작발표회에서 출연진 중 코미디 감각이 가장 뛰어난 배우를 꼽으라고 하자 “감각이 미쳤다 싶은 건 박세완이다”고 밝혔다. 그는 “전작에선 선배들과 감독에게만 기대고 촬영하면 좋은 상황 설정들이 많이 나왔는데, ‘강매강’은 배우들 모두가 세련된 감각들을 갖고 있다. 각 인물마다 부딪히는 것들이 다른데 그때마다 다른 결들이 나와 재밌었다”고 언급했다. 이어 박세완에 대해 “놀라운 폭발력을 갖고 있다. 같이 하다보면 가물치보다 더 유연한 것 같더라”며 “과거에 가물치의 움직임을 보고 대단하다고 영감을 받은 적이 있는데 박세완의 눈과 움직임이 가물치보다 더 하더라. 가물치가 사람으로 태어나면 박세완이다”고 설명했다. 마지막으로 “박세완은 사랑스럽고 사람이 귀해보인다. 그 매력이 지나칠 정도로 좋다”고 칭찬했다. ‘강매강’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱, 결혼 후 첫 공식석상 "변화 無..절실함은 커져"[스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263702"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'의 배우 김동욱이 결혼 이후 달라진 점을 밝혔다. 5일 서울시 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(강력하진 않지만 매력적인 강력반)의 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안종연 감독을 비롯해 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '강매강'은 강력반이 어린이집으로 유배를 당한다는 유니크한 설정에서 시작된다. 송원서 강력 2반은 잡으라는 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 좌천시키는 전국 꼴찌의 문제적 형사 집단. 김동욱은 '강매강'에 출연한 계기에 대해 "저는 캐스팅 제안이 들어왔고, 이전에 (박) 지환이 형, (서) 현우 형이 캐스팅돼있었다. 이 두 배우가 캐스팅돼있는데 출연을 고민할 배우는 없다고 생각한다"고 전했다. 김동욱이 코미디 장르에 도전하는 것은 '특별근로감독관 조장풍'(이하 '조장풍') 이후 약 5년 만이다. '조장풍'으로 연기 대상을 받은 김동욱이 이번에는 초코홀릭의 맑눈광 동방유빈으로 분해 반전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오가 추석 복병일 줄이야..전현무→조진웅 '안녕, 할부지' 강력추천]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005150709"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉과 동시에 전체 박스오피스 1위에 등극하여 9월 극장가의 흥행 주역으로 떠오른 영화 &lt;안녕, 할부지&gt;가 대한민국을 대표하는 스타들의 진심이 담긴 추천 영상을 공개했다. 먼저, 평소 바오패밀리를 향한 사랑을 내비쳤던 스타들은 영화 속 푸바오와 주키퍼들의 마지막 이별 과정을 담은 애틋한 이야기가 선사한 감동을 전했다. “처음부터 끝까지 감동 그 자체였고, 푸바오는 우리에게 찾아온 정말 큰 기적”(강지영), “푸바오를 정말 자식처럼 사랑해 주셨던 주키퍼님들의 사랑에 대해서 정말 많은 것들을 느끼게 되고 감동을 받았다“(송지은), “정말 말도 안 되게 많이 슬프고 우리 푸바오를 한 번 더 이렇게 볼 수 있어서 너무 뜻깊었던 영화”(설인아) 등의 소감을 밝히며 영화의 기대감을 높였다. 더불어, 영화가 전해준 따스한 공감과 일상 속의 위로에 관한 진심 어린 추천 소감도 이어졌다. “단순히 푸바오와 사람의 이야기가 아니라 우리들의 인생 이야기다”(전현무), “이별을 통해 저희들이 가장 진하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 스크린 데뷔작 '폭설', 10월 개봉…감각적인 퀴어 멜로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307945"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 스크린 데뷔작 '폭설'이 오는 10월 개봉한다. '폭설'은 하이틴 스타 '설이'(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 '수안'(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기를 그린 영화다. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 '폭설'은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI FLAIR 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 CINERAMA 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받았다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 한해인과 독보적인 매력으로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 한소희의 놀라운 연기 호흡은 "우아하고 진실된 연기의 한소희와 가슴 뭉클하고 섬세한 연기의 한해인, 두 배우의 아름답고 강렬한 케미스트리"(View of the arts), "두 배우의 호소력 짙은 연기와 겨울의 신비로움을 담은 감각적인 연출"(Loud and clear) 등 영화의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 김동욱 “원래 F, 결혼 이후 T로 바뀌어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986679"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 결혼 MBTI가 바뀌었다고 고백했다. 김동욱은 5일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행된 OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리즈 ‘강매강’(감독 안종연) 제작발표회에서 “원래 F인데, 이 작품을 6개월 한 이후 박세완이 ‘오빠 T죠?’라고 물어보더라. 검사했더니 정말 T가 나왔다”며 “결혼 때문인가 싶다”고 밝혔다. 김동욱은 “현실적으로 많이 생각하게 되더라. 혼자일 땐 여러가지에 관심을 갖지만 결혼하니까 관심가질 것들이 명확해지지 않나. 그 외엔 특별하게 관심을 갖지 않게 되더라”며 “결혼 후에 T가 된 것 같다. 매작품이 늘 소중하고 절실한데, 다만 그 절실함이 더 커졌다”고 설명했다. 그는 극 중 강력반 반장인 동방유빈 역을 설명하면서 “영특해보이지만 맑눈광이다. 그러면서 굉장히 츤데레 스타일이다”라며 “민망해서 다정함을 표현하지 못하지만 휴머니즘이 있는 인물”이라고 소개했다. 이어 ‘강매강’ OST를 직접 부른 것에 대해 “UV(뮤지, 유세윤)가 만든 노래인데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱 "박지환·서현우 먼저 캐스팅, 안 할 이유 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263699"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동욱이 '강매강'에 출연하게 된 계기를 밝혔다. 5일 서울시 구로구 신도림동의 한 호텔에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'(강력하진 않지만 매력적인 강력반)의 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안종연 감독을 비롯해 김동욱, 박지환, 서현우, 박세완, 이승우가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '강매강'은 강력반이 어린이집으로 유배를 당한다는 유니크한 설정에서 시작된다. 송원서 강력 2반은 잡으라는 범인은 못 잡고 반장만 줄줄이 좌천시키는 전국 꼴찌의 문제적 형사 집단. 김동욱은 지난해 12월 소녀시대 데뷔조 출신 스텔라 김과 결혼했고, 이후 첫 공식 석상에 섰다. 김동욱은 '강매강'에 출연한 계기에 대해 "저는 캐스팅 제안이 들어왔고, 이전에 (박) 지환이 형, (서) 현우 형이 캐스팅돼있었다. 이 두 배우가 캐스팅돼있는데 출연을 고민할 배우는 없다고 생각한다"고 전했다. 김동욱이 코미디 장르에 도전하는 것은 '특별근로감독관 조장풍'(이하 '조장풍') 이후 약 5년 만이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 여성퀴어로 스크린 데뷔…'폭설' 10월 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510773"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희의 스크린 데뷔작 '폭설'이 오는 10월 개봉한다. 5일 판씨네마에 따르면 영화 '폭설'(감독 윤수익)이 오는 10월 개봉을 확정하고 티저 포스터를 공개했다. '폭설'은 하이틴 스타 '설이'(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 '수안'(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기. 한소희가 맡은 아역배우 출신의 하이틴 스타 '설이'는 어린 시절부터 연기를 해왔지만 진정 자신이 무엇을 원하는지 모르고 방황하던 인물이다. 극 중 '설이'는 강릉의 예술고등학교에서 연기에 대한 열정을 불태우는 '수안'을 만나 특별한 감정을 느끼고 차가운 인생에서 '수안'과 함께한 시간만이 유일한 위로라는 사실을 깨닫게 된다. 한소희는 드라마 '부부의 세계' '경성 크리처' '마이네임' '알고있지만' 등에 출연하며 사랑받아 왔다. 스크린 주연은 이번 '폭설'이 처음이다. 2020년 '부부의 세계'로 스타덤에 오른 뒤 첫 영화로 여성 퀴어물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52년 전 오늘, 올림픽 역사상 최악으로 기록된 참사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445127"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이열치열, 역대급 무더위를 뜨거운 열정으로 덮어버린 2024 파리 올림픽이 바로 얼마 전 막을 내렸다. 올림픽의 뒤를 잡아 열리는 패럴림픽이 한창인 가운데 올림픽과 패럴림픽, 스포츠로 하나 됨을 말하는 이 국제적 행사의 의미를 돌아보는 건 의미 있는 일이다. 다섯 개 대륙을 상징하는 색색깔 원형 고리가 이어진 오륜기의 의미대로 올림픽은 세계인의 우정과 결속을 위한 장으로서 기능한다. 전 세계인이 인간이 부단한 노력을 들여 자기를 극복한 성취를 확인하며, 그 경쟁이 빚어내는 즐거움을 향유한다. 이야말로 진정한 의미에서의 올림픽이라 하겠다. 52년 전 오늘인 1972년 9월 5일 새벽, 올림픽 역사상 최악의 참사로 기록된 사건이 일어난다. 1972년 뮌헨 올림픽 테러 사건, 이스라엘 국가대표 선수단 코치와 선수 11명이 사망한 비극이다. 52년 전 오늘의 비극, 뮌헨 올림픽 테러 ▲ 뮌헨 스틸컷 ⓒ CJ엔터테인먼트 사건을 일으킨 건 검은 9월단이다. 이스라엘과 팔레스타인, 나아가 중동의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기네스 팰트로, 5년만에 스크린 복귀...티모시 샬라메와 호흡 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001308386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001308386"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 기네스 팰트로(51)가 약 5년 만에 스크린으로 복귀한다. 기네스 팰트로는 할리우드 배우 티모시 샬라메(28)와 함께 영화 '마티 슈프림'(Marty Supreme)에 출연한다. 이 가운데 3일(현지 시간) 외신 데일리메일은 기네스 팰트로의 복귀가 티모시 샬라메와 연관 있다고 보도했다. 보도에 따르면 한 소식통은 "기네스 팰트로의 딸이 티모시 샬라메의 엄청난 팬이다"라고 전했다. 딸은 '마티 슈프림'에 티모시 샬라메가 주연 배우로 참여한다는 소식을 접하고 어머니 기네스 팰트로에게 출연해달라고 간청한 것으로 전해졌다. 소식통은 기네스 팰트로가 연기에 관해 큰 의욕이 없었지만, '마티 슈프림'의 내용을 매우 마음에 들어했다고 얘기했다. 여기에 딸에게 설득당해 출연을 결정했다는 것이다. '마티 슈프림'은 탁구 선수 마티 레이스의 이야기를 그린 영화다. 티모시 샬라메가 마티 레이스를 연기할 예정이며 영화의 프로듀서로도 참여할 예정이다. 구체적인 줄거리는 공개되지 않은 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 퀴어 로맨스로 스크린 데뷔…'폭설' 10월 개봉확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005828732"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[런던, 로마, 함부르크, 홍콩 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있는 영화 ‘폭설’(감독 윤수익)이 오는 10월 개봉을 확정하며 신비롭고 감각적인 겨울 비주얼로 눈길을 사로잡는 티저 포스터를 공개했다. 한소희의 첫 스크린 데뷔작으로 일찍이 주목받은 ‘폭설’이 10월 개봉을 앞두고 감각적인 영상미를 엿볼 수 있는 티저 포스터를 공개했다. ‘폭설’은 하이틴 스타 ‘설이’(한소희 분)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 ‘수안’(한해인 분)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기를 그린다. 전주국제영화제 한국경쟁 부문에 선정된 ‘폭설’은 예매 오픈 1분 만에 전석 매진을 기록했을 뿐만 아니라, 런던 BFI FLAIR 영화제, 로마 아시안 영화제, 함부르크 국제 영화제, 홍콩 아시안 CINERAMA 영화제 등 전 세계 영화제의 러브콜을 받고 있어 국내 개봉에 대한 기대감이 더욱 고조된다. 특히 한국 영화계의 보석으로 평가받는 배우 한해인과 독보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 4위 조은혜, 알고 보니 ‘범죄도시’ 분장팀장…진선규도 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003585905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003585905"/>
        <updated>2024-09-05T03:09:00.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휠체어 펜싱 국가대표 조은혜(39·부루벨코리아)가 첫 출전한 패럴림픽에서 동메달 결정전에 진출해 4위를 기록했다. 조은혜는 4일(현지시각) 프랑스 파리 그랑팔레에서 열린 ‘2024 파리 패럴림픽’ 휠체어 펜싱 플뢰레 카테고리 B 16강에서 홍콩의 충웬핑에 10-15로 패했다. 이후 패자부활전 1~4라운드를 통과해 동메달 결정전에 출전했다. 동메달 결정전에서 베아트리체 비오(27·이탈리아)를 상대로 2-15로 패해 4위로 경기를 마무리했다. 조은혜는 “최선을 다했으나 아직 해야 할 것들이 더 많음을 느꼈다”며 “더 많이 연구하고 분석해 다음에는 더 좋은 경기력으로 무대에 서고 싶다”고 소감을 전했다. 조은혜는 휠체어 펜싱 국가대표가 되기 전 영화 현장에서 스타일리스트로 일했다. 그가 함께 한 작품은 영화 ‘은밀하게 위대하게’ ‘굿바이 싱글’ ‘범죄도시’ 등이다. 영화 ‘범죄도시’에서는 분장팀장이었던 것으로 알려졌다. 2017년 불의의 사고로 인해 척수 손상을 입어 하반신 마비가 된 조]]></content>
    </entry>
</feed>