<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-26T07:09:40.554Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마도 숏폼으로…'나쁜남자의사랑법' 도파민이 도네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074888"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 숏폼 드라마 플랫폼 ‘탑릴스’가 재벌가의 치정 로맨스를 다룬 신작 ‘나쁜 남자의 사랑법’을 공개했다. 지난 24일 ‘나쁜 남자의 사랑법’은 복수를 꿈꾸는 남자와 가족을 지키기 위해 모든 것을 걸어야 하는 여자의 위험한 사랑 이야기를 그린 드라마다. 박정원, 손정혁, 한석우, 정의제, 정지수 등 청춘 배우들이 ‘나쁜 남자의 사랑법’의 치명적이고 아찔한 관계성을 흥미진진하게 풀어나가며 몰입도를 높인다. 박정원과 손정혁이 각각 불패 신화를 자랑하는 변호사 최윤하 역과 성천그룹 회장의 둘째 아들 성지훈 역을 맡아 각자의 목적을 이루기 위한 위험한 거래를 시작하고 여기에 한석우, 정의제, 정지수가 합류해 성천그룹을 둘러싼 탐욕의 소용돌이를 일으키는 것. 이에 이들이 만들어갈 색다른 서스펜스 로맨스에 궁금증이 모이고 있는 상황. 특히 숨 쉴 틈 없이 몰아치는 재벌가의 치정 로맨스가 보는 이들의 도파민을 풀 충전시킨다는 반응이 이어지고 있어 더더욱 기대감을 치솟게 한다. 한편, ‘탑릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈X지예은, 브루노 마스X로제 깜짝 변신…'SBS 연예대상' 특급 컬래버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310437"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 탁재훈과 배우 지예은이 'A.P.T'의 브루노 마스와 로제로 변신한다. 26일 전격 공개된 '2024 SBS 연예대상' 티저에는 글로벌 히트곡 'A.P.T' 도입부가 흘러나와 기대감을 자아냈고, 이어 '브루노 탁스' 탁재훈과 '노이로제' 지예은이 깜짝 등장해 놀라움을 선사했다. 제작진에 따르면 두 사람은 '2024 SBS 연예대상'을 위해 '브루노 탁스'와 '노이로제'로 뭉쳐 'A.P.T' 합동 무대를 선보일 예정이다. 두 사람은 이번 '연예대상' 무대를 위해 맹연습을 거듭하고 있다는 후문이다. 지난해 '연예대상'을 수상한 탁재훈과 '런닝맨'으로 올해 큰 웃음을 선사했던 지예은의 'A.P.T'는 어떤 모습일지 기대감이 커지고 있다. 한편, 사상 처음으로 12월 31일에 개최되는 '2024 SBS 연예대상'은 앞서 다양한 티저들이 공개되며 큰 관심을 이끌어내고 있다. MC 전현무가 지드래곤을 패러디한 '무드래곤' 티저는 숏폼 플랫폼에서 1,000만 뷰를 돌파하는가 하면, 정체를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안석환, 시놉 사기 당했나 “로맨틱 코미디인 줄 알고 택했는데”(실버벨이 울리면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936457"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예수정, 안석환이 '실버벨이 울리면' 출연을 결심할 수밖에 없었던 이유를 밝혔다. STUDIO X+U 드라마 ‘실버벨이 울리면’(극본 홍윤정/감독 최병길)에서 안석환은 ‘초기 중증 인지기능 장애’라는 병으로 기억을 잃었지만, 다시 아내에게 사랑에 빠지는 남편 오석조(안석환 분)를 맡았다. 예수정은 그런 남편을 보살피다 잊고 있던 설렘과 소녀 감성을 다시 살려낸 아내 박수향(예수정 분)을 연기했다. 예수정은 “우리들이 맞이하게 될 ‘실버삶’의 엿보기다”라며 작품을 통해 중장년·노년을 미리 경험해 볼 수 있다고 전했다. 또 안석환은 “’초기 중증 인지기능 장애’로 투병 중인 역할이라 무거웠다. 하지만 부드러운 멜로에 대한 바람이 있었다”라며 ‘실버벨이 울리면’을 선택한 이유를 밝혔다. 다음은 노년이지만 아이 같은 순수함을 지닌 로맨스 커플 예수정&amp;안석환의 일문일답이다. Q1. '실버벨이 울리면'에 출연을 선택하신 이유는 무엇인지 궁금합니다. 대본을 처음 보셨을 때의 소감도 궁금합니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['킬러들의 쇼핑몰', 뉴욕타임스 선정 2024 최고의 인터내셔널 TV쇼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247320"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미디어 콘텐츠 제작사 ㈜메리크리스마스에서 제작한 디즈니+의 오리지널 시리즈 '킬러들의 쇼핑몰'(연출: 이권, 노규엽/ 각본: 지호진, 이권)이 뉴욕타임스 베스트 TV쇼 2024에서 최고의 인터내셔널 TV쇼에 선정되는 영광을 안았다. 뉴욕타임스는 매 연말마다 베스트 TV쇼를 선정하며 한 해 동안 사랑받은 전 세계 인기 콘텐츠를 조명하고 있다. '킬러들의 쇼핑몰'은 이번에 공개된 뉴욕타임스의 ‘베스트 TV쇼 2024’에서 최고의 인터내셔널 TV쇼 부문에 당당히 이름을 올리며 전 세계적인 흥행 파워를 다시 한번 입증했다. 특히 2024년 최고의 인터내셔널 TV쇼 부문 중 아시아 콘텐츠는 '킬러들의 쇼핑몰'이 유일해 더욱 의미 있는 성과로 주목받고 있다. 뿐만 아니라 미국의 타임지, 영국의 NME 등 공신력 있는 해외 매체들이 올해의 한국 드라마로 '킬러들의 쇼핑몰'을 손꼽으며 호평을 쏟아내고 있다. 미국의 대표적인 시사 매거진 타임지는 올해의 한국 드라마 TOP4에 '킬러들의 쇼핑몰'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건우, 나영희 손자였다 ‘신데렐라 게임’ 폭풍전개 또 자체최고시청률]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936455"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임'이 폭풍 전개를 선보였다. 12월 25일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 18회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분) 딸 윤유진(민하람 분/아역 이소윤 분) 죽음에 최명지(지수원 분)가 깊이 연관돼 있다는 사실이 밝혀졌다. 이날 시청률은 9.4%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)로 연이어 자체 최고 시청률을 경신했다. 이날 방송에서 성호는 쓰러진 여진이 실려 온 병원에서 우연히 지나가는 황진구(최상 분)와 심방울(김혜옥 분)의 대화를 듣고, 여진과 본인의 DNA가 누군가에 의해 훼손됐다고 확신했다. 한편 구하나(한그루 분)는 이은총(김건우 분) 할머니를 찾아주기 위해 고군분투했다. 이미 사망했으나 은총의 할머니로 추정되는 인물과 은총의 DNA 검사 결과를 기다리는 도중 하나는 경찰에게서 뜻밖의 말을 들었다. 사망한 할머니가 무연고자라서 장례를 당장 치러야 한다는 것. 이에 하나는 고민 끝에 적금까지 깨 장례식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[근황만으로 공분산 승리·박유천, 잊을만 하면 또 “괘씸하네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117295"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 승리. 사진|온라인커뮤니티 근황만으로 공분을 사는 이들이 있다. 바로 승리와 박유천이다. 버닝썬 사건으로 옥살이를 하고 나온 빅뱅 출신 승리(이승현)의 근황이 각종 온라인 커뮤니티와 SNS를 통해 퍼지며 화제를 모았다. 영상 속에는 해외의 한 전시장에서 정장을 입고 마치 과거 ‘승츠비’의 영광을 잊지 못한 듯한 승리의 모습이 담겨있어 빈축을 샀다. 버닝썬 사건 핵심 인물인 승리는 상습도박, 성폭력범죄 처벌 특례법 위반, 성매매처벌법 위반, 업무상 횡령 등 9개 혐의로 징역 1년 6개월을 선고받고 복역, 지난해 2월 만기출소 했다. 그러나 출소 후에도 승리는 해외에서 호화로운 파티를 즐기며 반성없는 모습에 대중은 분노를 터트렸다. 지난 1월에는 캄보디아 프놈펜을 방문해 한 식당에서 행사를 진행하는 모습이 포착됐고, 같은 달엔 말레이시아 갑부의 생일파티에서 빅뱅의 ‘뱅뱅뱅’을 부르는 영상이 온라인에 퍼지기도 했다. 캄보디아의 한 공연에서 “지드래곤을 데려오겠다!”라고 망언을 내뱉어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포를 피해라…'오징어 게임2' 오늘 오후 5시 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247316"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2를 비롯한 넷플릭스 신작이 연말 안방을 찾는다. ◆ 스포 조심하세요, '오징어 게임2' 신선한 설정과 흡인력 있는 스토리로 폭발적인 글로벌 신드롬을 일으키며 누적 시청 시간 22억을 돌파한, 넷플릭스 역대 최고 인기작 '오징어 게임'이 시즌2로 돌아온다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. ‘오징어 게임’에서 우승한 지 3년, 456번 기훈은 잔혹한 게임을 끝내기 위해 게임의 주최자를 찾는다. 마침내 프론트맨을 마주한 그는 게임을 멈추겠다는 목적을 가지고 다시 한번 게임에 참가한다. 시즌1에서 활약한 이정재, 이병헌, 위하준부터 시즌2에 새롭게 합류한 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 채국희, 이다윗, 노재원, 조유리, 최승현, 원지안이 각자의 개성과 매력이 넘치는 인물들을 완벽하게 소화해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 신드롬 시작됐다…시즌1 넘을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034596"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오후 5시 '오징어게임2'를 향한 기대감이 최고조에 이르고 있다. 현재 미국 뉴욕 맨해튼몰에서는 내년 3월까지 드라마 속 다섯 가지 게임을 재현하며 참가자들에게 한국 제공하는 이벤트를 진행 중이다. 앞서 지난 12일 LA 시타칼리지에서 이정재 이병헌 등 주연배우와 황동혁 감독 등이 참석한 프리미어 행사에는 2000여 명이 운집해 시즌 2를 향한 현지 팬들의 관심을 실감케 했다. 시즌 2 신드롬은 미국은 물론 세계 각국에서 이어졌다. 태국 방콕 짜오프라야강에 설치된 영희 대형 조형물은 현지인들의 인증샷 명소로 떠올랐고, 지난 1일 프랑스 파리 샹젤리제 거리에서 진행된 '무궁화 꽃이 피었습니다' 재현 이벤트에는 456명의 팬이 초록색 트레이닝복을 입고 게임에 참여해 이목을 집중시켰다. 이후 18일 영국 런던 드럼세스에서 역시 시즌2를 테마로 한 레이브 파티가 열리기도 했다. 또 호주 루나 파크 시드니에서는 내년 2월 2일까지 게임 속 체험 이벤트와 300명의 핑크 경비병과 영화가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 남사친 정보석에게 털어놓은 비밀은? 혼란만 가득 ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229921"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소가 정보석에게 자신의 비밀을 밝힌다. 26일 방송되는 KBS2 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 4회에서는 오두리(정지소)가 남사친 박갑용(정보석)에게 도움을 요청한다. 앞선 3회 방송에서는 두리가 자신에게 집적대는 남자와 시비가 붙어 대니얼 한(진영)의 도움을 받게 된 장면이 분당 최고 시청률 4.8%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)까지 치솟으며 안방극장에 설렘을 선사했다. 갑용이 자신의 하나뿐인 여사친 오말순(김해숙)이 사라지자 그녀를 오매불망 찾아다니며 걱정스러운 심정을 내비친 가운데, 공개된 스틸에는 두리가 갑용에게 자신의 비밀을 밝히는 모습이 담겨 있어 흥미를 자극한다. 갑작스럽게 젊어진 모습으로 나타나 자신이 오말순이라 주장하는 젊은 말순의 모습에 갑용은 그녀가 말순이란 사실을 쉽게 믿지 못한다. 스틸만으로도 갑용의 혼란스러운 마음이 고스란히 엿보이는데. 여기에 두리는 자신이 말순이란 걸 증명해 보이기 위해 54년 전에 묻어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소, 남사친 정보석에 비밀 밝힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247314"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["마음만은 70대" 정지소가 정보석에게 자신의 비밀을 밝힌다. 오늘(26일) 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 '수상한 그녀'(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 4회에서는 오두리(정지소 분)가 남사친 박갑용(정보석 분)에게 도움을 요청한다. 앞선 3회 방송에서는 두리가 자신에게 집적대는 남자와 시비가 붙어 대니얼 한(진영 분)의 도움을 받았다. 이 장면은 분당 최고 시청률 4.8%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)까지 치솟으며 안방극장에 설렘을 선사했다. 갑용이 자신의 하나뿐인 여사친 오말순(김해숙 분)이 사라지자 그녀를 오매불망 찾아다니며 걱정스러운 심정을 내비친 가운데, 오늘(26일) 공개된 스틸에는 두리가 갑용에게 자신의 비밀을 밝히는 모습이 담겨 있어 흥미를 자극한다. 갑작스럽게 젊어진 모습으로 나타나 자신이 오말순이라 주장하는 젊은 말순의 모습에 갑용은 그녀가 말순이란 사실을 쉽게 믿지 못한다. 스틸만으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나쁜 남자의 사랑법', 재벌가의 치정 로맨스..도파민 풀충전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291693"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 숏폼 드라마 플랫폼 '탑릴스'가 재벌가의 치정 로맨스를 다룬 신작 '나쁜 남자의 사랑법'을 공개했다. 지난 24일 공개된 '탑릴스'의 신작 '나쁜 남자의 사랑법'은 복수를 꿈꾸는 남자와 가족을 지키기 위해 모든 것을 걸어야 하는 여자의 위험한 사랑 이야기를 그린 드라마. 박정원, 손정혁, 한석우, 정의제, 정지수 등 청춘 배우들이 '나쁜 남자의 사랑법'의 치명적이고 아찔한 관계성을 흥미진진하게 풀어나가며 몰입도를 높인다. 박정원과 손정혁이 각각 불패 신화를 자랑하는 변호사 최윤하 역과 성천그룹 회장의 둘째 아들 성지훈 역을 맡아 각자의 목적을 이루기 위한 위험한 거래를 시작하고 여기에 한석우, 정의제, 정지수가 합류해 성천그룹을 둘러싼 탐욕의 소용돌이를 일으킨다. 이에 이들이 만들어갈 색다른 서스펜스 로맨스에 궁금증이 모이고 있는 상황. 특히 숨 쉴 틈 없이 몰아치는 재벌가의 치정 로맨스가 보는 이들의 도파민을 풀 충전시킨다는 반응이 이어지고 있어 더더욱 기대감을 치솟게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권오수, '열혈사제2' 대미 장식..청문회 위원장 특별출연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217832"/>
        <updated>2024-12-26T07:09:05.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권오수가 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)에 특별출연해 극에 신선한 활력을 더한다. 소속사 여진엔터테인먼트는 권오수가 오는 27일 방송되는 마지막 회에서 청문회 위원장 염시후 역으로 등장한다고 밝혔다. 권오수가 연기하는 염시후는 엄숙해야 할 청문회에서 독특하고 코믹한 캐릭터로 극의 재미와 긴장감을 동시에 선사할 예정이다. 배우 김남길, 이하늬와의 호흡 속에서 생동감 넘치는 연기로 시청자들에게 잊지 못할 순간을 선보일 것으로 기대를 모으고 있다. 권오수는 영화 ‘우리는 형제입니다’로 데뷔한 후 연극, 뮤지컬, 드라마, 영화 등 다양한 장르를 넘나들며 폭넓은 연기 활동을 펼쳐왔다. 드라마 ‘힘쎈여자 강남순’, ‘더 글로리’, ‘낭만닥터 김사부’, 영화 ‘청년경찰’, ‘킹덤’, ‘터널’ 등 탄탄한 필모그래피를 통해 몰입감 넘치는 연기로 많은 사랑을 받아왔으며 PBA 프로당구선수로도 활약하며 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면' 오유진, 안방극장 사로잡은 美친 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899295"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오유진이 미친 존재감을 발산했다. STUDIO X+U 드라마 '실버벨이 울리면'은 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스다. 오유진은 석조(안석환)와 수향(예수정)의 막내딸 오유림을 연기했다. 오유림은 엄마처럼 살기 싫다는 이유로 독립했지만 아버지의 치매로 고생하는 엄마를 생각하며 다시 집에 들어와야 되나 고민하는 착한 딸이다. 오유진은 오유림 캐릭터를 완벽에 가깝게 그려내며 안방극장에 웃음과 감동을 선사했다. 금연(송욱숙)과 있을 때는 발랄한 모습을 보여주다가도 엄마 수향과 있을 때는 애틋한 모녀 관계를 그려내 눈길을 끌었다. 특히 4회에서는 죽음을 앞둔 아버지 앞에서 오열하는 모습으로 시청자들의 눈물샘을 자극하는 데 성공했다. 한편 '실버벨이 울리면'은 U+모바일TV를 통해 시청할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 강아지와 러블리 케미→함박 미소 가득한 촬영 현장 (‘지금 거신 전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043181"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈의 ‘지금 거신 전화는’ 촬영 현장을 즐기는 방법이 공개됐다. 26일, 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 ‘홍희주’ 역으로 출연하는 채수빈의 촬영 현장 비하인드를 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 채수빈은 강아지를 끌어안은 채 환한 미소를 짓고 있다. 특히 백사언(유연석 분)과의 평범한 일상을 꿈꾸는 희주의 바람이 고스란히 느껴지는 그의 밝은 표정은 보는 이들까지 미소 짓게 만든다. 또 다른 사진에서 채수빈은 놀이공원 회전목마에 앉아 브이 포즈를 지으며 사랑스러움을 자아낸다. 반면 그는 대본을 연구할 때는 진지한 얼굴로 집중하고 있어 눈길을 끈다. 이처럼 채수빈은 늘 웃음이 끊이지 않는 모습으로 촬영 현장을 훈훈하게 이끄는가 하면, 매 장면 대본을 손에서 놓지 않으며 열정을 불태웠다는 후문이다. 채수빈은 홍희주에 과몰입하게 만드는 캐릭터 소화력으로 ‘지금 거신 전화는’에 더욱 빠져들게 했다. 그는 희주가 사언에게 협박범인 척 했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젊어진 70대 정지소, 남사친 정보석에 비밀 밝힌다(수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936421"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소가 정보석에게 자신의 비밀을 밝힌다. 12월 26일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 4회에서는 오두리(정지소 분)가 남사친 박갑용(정보석 분)에게 도움을 요청한다. 26일 공개된 스틸에는 두리가 갑용에게 자신의 비밀을 밝히는 모습이 담겨 있어 흥미를 자극한다. 갑작스럽게 젊어진 모습으로 나타나 자신이 오말순이라 주장하는 젊은 말순의 모습에 갑용은 그녀가 말순이란 사실을 쉽게 믿지 못한다. 스틸만으로도 갑용의 혼란스러운 마음이 고스란히 엿보이는데. 여기에 두리는 자신이 말순이란 걸 증명해 보이기 위해 54년 전에 묻어두었던 일을 꺼낸다고. 아무도 모르는 이야기를 두리가 알고 있자 갑용은 당황스러움을 금치 못한다. 과연 두리가 갑용을 설득하기 위해 꺼낸 이야기가 무엇일지 극의 호기심을 높인다. 한편 갑용은 20대로 변한 두리가 여전히 성격은 70대 말순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 유연석 위해 큰 결심...한밤 중 유성주-추상미와 차가운 긴장감 (‘지금 거신 전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043179"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 내일 27일(금) 밤 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 9회에서는 홍희주(채수빈 분)가 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석 분)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤 분)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배 분)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이 분)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 오늘(26일) 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가족이지만, 얼음장같이 차가운 세 사람의 분위기가 더욱 의미심장하게 다가온다. 희주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남편 위해 모든 걸 건다" 채수빈, 유연석 사고 후 결단 순간…'사주커플' 결말은?('지금 거신 전화는')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229902"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 남편 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 오는 27일 방송되는 9회에서는 홍희주(채수빈)가 시부모를 찾아가며 극의 긴장감을 끌어올릴 예정이다. 앞선 방송에서는 백사언(유연석)과 희주가 오해를 풀고 서로의 마음을 확인했으나, 납치범(박재윤)이 두 사람을 압박하며 위기가 고조됐다. 사언은 낚시터에서 의식을 잃는 사고를 당했고, 그 시각 희주는 의붓언니 홍인아(한재이)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 듣게 됐다. 이번 9회에서는 사언과 연락이 끊긴 희주가 한밤중 시댁을 찾는 장면이 그려진다. 공개된 스틸컷에는 시부모 백의용(유성주)과 심규진(추상미)을 만난 희주의 모습이 담겨 있어 궁금증을 자아낸다. 차가운 분위기 속에서 희주는 두 사람에게 무언가를 요구하며 처음 보는 단호한 태도를 보인다. 결혼 3년 만에 남편의 비밀을 알게 된 희주가 왜 시댁을 찾았는지, 그녀의 굳은 결심이 무엇인지 시청자들의 관심을 모으고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유환, 김혜윤 만난다 ‘오늘부터 인간입니다만’ 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936413"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유환이 ‘오늘부터 인간입니다만’으로 안방극장을 찾을 예정이다. 유환이 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’에 캐스팅, 앞서 출연 확정 소식을 전한 김혜윤과 로몬에 이어 청춘 라인업에 전격 합류한다. 드라마 팬들의 기대작으로 주목받고 있는 ‘오늘부터 인간입니다만’은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 혐관 로맨틱 코미디다. 드라마 ‘마에스트라’·‘연애대전’ 등을 통해 감각적인 연출을 선보인 김정권 감독이 메가폰을 잡고, ‘최고의 치킨’을 집필한 박찬영·조아영 작가가 재기발랄한 필력을 더한 작품. 극 중 유환은 한 방의 기회를 노리는 축구선수 서범 역을 맡는다. 그가 연기할 서범은 선수생활 막바지를 앞둔 구단의 공격형 미드필더로, 노는 거 좋아하고 적당히 게으른 탓에 선수로는 잘 풀리지 않은 인물이다. 살길을 찾기 위해 축구보다는 투자와 재테크에 더 진심인 서범 캐릭터와 매력적인 연기를 펼치는 배우 유환의 만남은 어느 때보다 기대를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경X윤종신, 방송 최초 '좋니' 듀엣 무대 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310431"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성시경과 윤종신이 SBS 송년특집 '자, 오늘은-성시경 with friends 2024'(이하 '성시경 with friends 2024')에서 방송 최초의 듀엣 무대를 선보인다. 26일 공개된 '성시경 with friends 2024' 선공개 영상에는 성시경과 윤종신이 함께 부르는 '좋니' 무대가 담겼다. 2017년 발매된 '좋니'는 예상치 못한 역주행 인기를 누리며 윤종신의 대표곡으로 거듭난 '국민 발라드' 곡이다. '성시경 with friends 2024'에 처음으로 함께하게 된 윤종신은 성시경과 함께 어디서도 들을 수 없는 '좋니' 듀엣 무대를 선사하며 오직 TV 시청자들을 위한 따뜻한 연말 무대를 선보인다. 이번 '성시경 with friends 2024' 역시 성시경과 절친한 선·후배 가수들이 총출동해 기대감을 더한다. 올해는 윤종신과 함께 박진영, 박정현이 처음으로 성시경과 듀엣 무대를 선보였고, 김종서, 백지영, 이재훈, 양희은, 조장혁 등 믿고 듣는 레전드 가수들도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '킬러들의 쇼핑몰' 일 냈다..NYT 선정 2024년 최고의 TV쇼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229901"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['킬러들의 쇼핑몰'이 뉴욕타임스 베스트 TV쇼 2024에서 최고의 인터내셔널 TV쇼에 선정되는 영광을 안았다. 뉴욕타임스는 매 연말마다 베스트 TV쇼를 선정하며 한 해 동안 사랑받은 전 세계 인기 콘텐츠를 조명하고 있다. '킬러들의 쇼핑몰'은 이번에 공개된 뉴욕타임스의 '베스트 TV쇼 2024'에서 최고의 인터내셔널 TV쇼 부문에 당당히 이름을 올리며 전 세계적인 흥행 파워를 다시 한번 입증했다. 특히 2024년 최고의 인터내셔널 TV쇼 부문 중 아시아 콘텐츠는 '킬러들의 쇼핑몰'이 유일해 더욱 의미 있는 성과로 주목받고 있다. 뿐만 아니라 미국의 타임지, 영국의 NME 등 공신력 있는 해외 매체들이 올해의 한국 드라마로 '킬러들의 쇼핑몰'을 손꼽으며 호평을 쏟아내고 있다. 미국의 대표적인 시사 매거진 타임지는 올해의 한국 드라마 TOP4에 '킬러들의 쇼핑몰'을 선정했고, "능숙한 연기, 스타일리시한 촬영, 완벽한 속도감으로 완성된 '킬러들의 쇼핑몰'은 K-드라마 장르의 다양성을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[70대→20대 된 정지소, '남사친' 정보석에 비밀 공개 [수상한 그녀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291682"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀'에서 정지소가 정보석에게 자신의 비밀을 밝힌다. 26일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 4회에서는 오두리(정지소 분)가 남사친 박갑용(정보석 분)에게 도움을 요청한다. 앞선 3회 방송에서는 두리가 자신에게 집적대는 남자와 시비가 붙어 대니얼 한(진영 분)의 도움을 받게 된 모습이 그려졌다. 갑용이 자신의 하나뿐인 여사친 오말순(김해숙 분)이 사라지자 그녀를 오매불망 찾아다니며 걱정스러운 심정을 내비친 가운데 공개된 스틸에는 두리가 갑용에게 자신의 비밀을 밝히는 모습이 담겨 있어 흥미를 자극한다. 갑작스럽게 젊어진 모습으로 나타나 자신이 오말순이라 주장하는 젊은 말순의 모습에 갑용은 그녀가 말순이란 사실을 쉽게 믿지 못한다. 스틸만으로도 갑용의 혼란스러운 마음이 고스란히 엿보인다. 여기에 두리는 자신이 말순이란 걸 증명해 보이기 위해 54년 전에 묻어두었던 일을 꺼낸다고. 아무도 모르는 이야기를 두리가 알고 있자 갑용은 당황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’, 전국 시청률 9.4%…연이은 자체 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117276"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’. 사진|KBS 나영희와 최종환이 실종된 딸에 대한 진실에 한 발짝 다가갔다. 25일 방송된 KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 18회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 딸 윤유진(민하람 분 / 아역 이소윤 분)의 죽음에 최명지(지수원 분)가 연관돼 있다는 사실이 밝혀졌다. 이날 시청률은 9.4%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)로 연이은 자체 최고 시청률을 경신하며 폭발적인 상승세를 기록, 인기 고공 행진을 이어갔다. 어제 방송에서 성호는 쓰러진 여진이 실려 온 병원에서 우연히 지나가는 황진구(최상 분)와 심방울(김혜옥 분)의 대화를 듣고, 여진과 본인의 DNA가 누군가에 의해 훼손되었다고 확신했다. 한편, 구하나(한그루 분)는 이은총(김건우 분)의 할머니를 찾아주기 위해 고군분투했다. 이미 사망했으나 은총의 할머니로 추정되는 인물과 은총의 DNA 검사 결과를 기다리는 도중 하나는 경찰에게 뜻밖의 말을 들었다. 사망한 할머니가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그', 프로농구 경기 뜬다…스티븐 시투→21人 축하 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310430"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 주전 21인이 프로농구 경기에 뜬다. SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'의 주전 21인은 오는 28일 오후 2시 경남 창원체육관에서 치러지는 창원 LG 세이커스 대 수원 KT 소닉붐 경기에 출격한다. 이날 참가자들은 시투와 축하 공연으로 창원 LG 세이커스의 승리를 염원한다. 시투에는 팀 리듬(Rhythm)의 스티븐이 '유니버스 리그' 참가자 대표로 나선다. 스티븐은 열정 가득한 시투로 본 경기 시작 전 선수들에게 힘을 불어넣을 예정이다. 하프 타임에는 주전 21인의 공연이 펼쳐진다. 참가자들은 프로그램의 타이틀송 'We ready(위 레디)' 무대로 현장의 열기를 한층 뜨겁게 달구며 관객들에게 즐거움과 특별한 추억을 선물할 전망이다. '유니버스 리그' 참가자들은 SBS '인기가요' 무대에 이어 프로농구 경기로 대중과 또 한 번 마주하게 됐다. 이들은 뛰어난 실력과 파워풀한 퍼포먼스로 K팝 팬덤을 넘어 대중에게도 존재감을 확실하게 각인할 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 끝장 대치 예고..김남길, 최종회까지 사이다 갈까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229884"/>
        <updated>2024-12-26T06:12:35.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 종영을 단 하루 앞두고 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치가 예고됐다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(박재범 극본, 박보람 연출)는 지난 11월 8일 첫 방송을 시작한 이래 두 자릿수 시청률과 금요일 드라마 전체 1위를 꾸준히 수성, 꺾이지 않는 뜨거운 인기와 화제성을 입증하고 있다. 지난 11회에서 김해일(김남길), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 김홍식(성준)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 '꿀단지'를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해 '꿀단지 게이트'를 세상에 알렸다. 이와 관련 오는 27일(금) 방송되는 '열혈사제2' 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영이 남두헌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“60살이면 생각 좀 하라”는 구미시장…이승환, ‘억 대’ 소송 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117270"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승환. 사진 | 드림팩토리 경북 구미시가 가수 이승환의 공연장 대관을 ‘안전’을 이유로 취소해 논란인 가운데, 김장호 구미시장이 이승환의 나이를 거론한 것도 화제가 됐다. 앞서 23일 김장호 구미시장은 “보수 단체와의 물리적 충돌 우려로 공연을 취소했다”고 밝히며 안전을 이유로 들었다. 김 시장은 이승환 측에 정치적 언행 자제를 요청하며 서약서를 요구했으나 이승환 측이 이를 거부했다고 주장했다. 그러면서 “정치적 발언으로 시민 분열을 초래할 수 있다”고 지적하며 이승환의 정치적 행보에 우려를 나타냈다. 그러면서 그는 “이승환씨의 개인적 정치적 성향 자체를 문제 삼는 게 아니다”라면서도 “이승환씨도 나이가 60이다”이라고 언급했다. 김 시장은 “전국 공연이 있으면 정치적 오해를 불러일으킬 수 있는 상황과 시민 분열에 대해 좀 생각해야 하는 것 아닌가”라며 “인생을 살 만큼 산 분이고 그렇기 때문에 충분히 예견 가능한 일들임에도 이런 것을 했다는 것은 도저히 이해할 수 없다”고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우가 아낀 성소수자 서수희, 살아 돌아와 반전 활약(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936391"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에 등장한 서수희가 시청자들에 눈도장을 찍었다. 인기리에 방영중인 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 소수자이자 애심단 악공 ‘윤해강’ 역으로 분한 배우 서수희는 강렬한 연기를 선보였다. 극 중 서수희는 사내의 몸이지만 고운 외모와 목소리를 지닌 소수자로 등장, 애심단 단주 윤겸(추영우 분)과 얽히며 풍성한 전개를 이끌었다. 해강은 윤겸이 제일 처음으로 구한 인물로, 만신창이가 되어 숲 속에서 죽어가던 중 우연히 자신을 발견한 윤겸의 도움으로 목숨을 건진 이후 그와 함께 자신과 같은 소수자들을 도우며 살아왔다. 애심각에서 추행을 당한 피해자이지만 오히려 소수자라는 이유로 관아에 끌려간 해강은 ‘불결한 것’으로 치부되는데 이어 청수현의 안위를 어지럽혔다며 참형에 처해질 위기에 놓였으나 외지부로 나선 태영(임지연 분) 덕분에 다시 한번 위기를 넘겼다. 이후 역모에 휘말린 애심단을 찾아온 이좌수(김동균 분)에게 칼을 맞고 쓰러져 목숨을 잃은 줄 알았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 신도시맘들과 불화 살벌한 기싸움(오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936386"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민과 신도시맘들의 살벌한 대치가 포착됐다. KBS Joy 드라마‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영/극본 조유진, 최룡) 제작진은 12월 26일 분노에 찬 전소민과 공민정의 모습을 공개했다. 극중 전소민은 신도시맘들의 오해와 착각 때문에 팔자에도 없는 위장 유부녀로 살아가는 지송이 역으로, 공민정은 지송이의 절친이자 일과 쌍둥이 육아를 동시에 해내는 열혈 워킹맘 최하나로 열연을 펼치고 있다. 이와 관련 공개된 사진에는 지송이와 최하나가 아이들이 다니는 유치원 다른 엄마들과 대치하는 장면이 담겨있어 긴장감을 자아낸다. 알록달록한 분위기의 배경이 해당 장소가 키즈카페로 추정되는 가운데 에단맘(염지영 분) 아들이 고개를 푹 숙이고 있고, 딸 시아가 엄마 최하나의 품에 안겨 울음을 터트리는 상황. 이어진 사진 속 지송이는 불편한 심기를 드러내고 분위기는 급격하게 살벌해진다. 여기에 최하나까지 합세, 분노의 눈빛을 보내고 있어 같은 유치원 엄마들끼리 갈등을 벌인 이유가 무엇인지 궁금증을 증폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 유연석 사고 소식에 좌절..남편 위해 큰 결심 내렸다(‘지거전’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217805"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 오는 27일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운) 9회에서는 홍희주(채수빈 분)가 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석 분)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤 분)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배 분)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이 분)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 오늘(26일) 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가족이지만, 얼음장같이 차가운 세 사람의 분위기가 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙, 정지소 대면 후 흠칫..영혼 체인지?(‘수상한그녀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217804"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 오두리로 제2의 인생을 시작했다. 지난 25일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민) 3회에서 오두리(정지소 분)로 살기로 결심한 젊은 말순(정지소 분)은 유니스엔터에서 김애심(차화연 분)을 마주치는 엔딩으로 과거 이들에겐 무슨 사연이 있는지 다음 방송을 궁금하게 했다. 3회 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신하며 안방극장에 유쾌한 웃음과 공감을 불어넣었다. 어제 방송에서는 70대 말순과 똑같이 생긴 의문의 여성(김해숙 분)과 20대로 돌아간 말순이 마주쳤다. 깜짝 놀란 두 사람이 서로에게 다가가려던 순간, 젊어진 말순은 유니스엔터의 다른 연습생들에게 끌려갔다. 그들은 말순을 사라졌던 에밀리(정지소 분)라고 착각하며, 막말을 쏟아부었다. 한편 70대 말순의 얼굴을 한 여자는 경비원에게 대니얼 한(진영 분)이 자신을 기다리고 있다고 우기는가 하면 3개월 동안 이곳에서 내 집처럼 살았다며 억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원, 주말드라마 첫 입성..욕쟁이 과부된 사연은?(‘독수리5형제를부탁해’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217803"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’가 엄지원의 다채로운 매력이 묻어나는 첫 스틸을 공개했다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열, 극본 구현숙)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 엄지원은 극 중 별명이 대인배일 정도로 명랑 쾌활하며 솔직 당당한 시완우체국 창구계장 마광숙 역으로 분한다. 시원시원한 이목구비와 뽀얀 피부, 장난기 가득한 표정까지 매력이 넘쳐나는 그는 욱하면 눈에 뵈는 것 없이 육두문자를 난사하면서도 웃음도 눈물도 많은 성격의 소유자다. 그 가운데 26일(오늘) 공개된 엄지원(마광숙 역)의 스틸이 눈에 띈다. 우아한 순백의 신부로 변신한 엄지원의 모습은 감탄을 부른다. 또한 그는 컬러풀하면서도 캐주얼한 스타일까지 완벽하게 소화하며 변화무쌍한 팔색조 면모를 자랑한다. 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면' 박해린, 싱그러운 청춘부터 디테일한 감정 연기까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229870"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해린이 LGU+ 드라마 '실버벨이 울리면'에서 신예답지 않은 연기력으로 시청자들의 눈길을 사로잡았다. '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱을 통해 새로운 사랑을 찾은 금연(송옥숙 분)과 치매에 걸린 남편과의 추억을 되찾은 수향(예수정 분), 두 자매의 이야기를 그린 황혼 청춘 로맨스 드라마다. 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶 속에서 새로운 사랑을 깨닫는 과정을 섬세하게 담아내며 호평을 받고 있다. 박해린은 극 중 수향의 과거 서사를 연기하는 젊은 수향 역을 맡아 존재감을 발휘했다. 지난 방송에서 그는 젊은 석조와 풋풋한 사랑을 그리며 싱그러운 청춘의 매력을 안정적인 연기력으로 표현했다. 디테일한 연기로 캐릭터에 깊이를 더하며 설렘과 감동을 선사, 시청자들을 사로잡았다. 특히 박해린은 풋풋한 청춘의 에너지와 세밀한 감정 연기를 완벽하게 소화하며 젊은 수향의 캐릭터에 녹아들었다. 빈틈없는 연기로 극을 채우며 신예 배우로서의 가능성을 입증한 박해린이 앞으로 어떤 작품으로 관객과 만날지 기대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건우, 나영희X최종환 손자였다(‘신데렐라게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217802"/>
        <updated>2024-12-26T05:09:51.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희와 최종환이 실종된 딸에 대한 진실에 한 발짝 다가갔다. 지난 25일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 18회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 딸 윤유진(민하람 분 / 아역 이소윤 분)의 죽음에 최명지(지수원 분)가 연관돼 있다는 사실이 밝혀졌다. 이날 시청률은 9.4%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)로 연이은 자체 최고 시청률을 경신하며 폭발적인 상승세를 기록, 인기 고공 행진을 이어갔다. 어제 방송에서 성호는 쓰러진 여진이 실려 온 병원에서 우연히 지나가는 황진구(최상 분)와 심방울(김혜옥 분)의 대화를 듣고, 여진과 본인의 DNA가 누군가에 의해 훼손되었다고 확신했다. 한편, 구하나(한그루 분)는 이은총(김건우 분)의 할머니를 찾아주기 위해 고군분투했다. 이미 사망했으나 은총의 할머니로 추정되는 인물과 은총의 DNA 검사 결과를 기다리는 도중 하나는 경찰에게 뜻밖의 말을 들었다. 사망한 할머니가 무연고자라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정, ‘조명가게’ 깜짝 특별출연...‘무빙’ 잇는 강렬 등장 ‘엔딩 장식’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043175"/>
        <updated>2024-12-26T04:11:04.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 ‘조명가게’에서 짧지만 강렬한 활약을 펼쳤다. 고윤정은 지난 18일 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 마지막 에피소드인 8회 쿠키 영상에 출연했다. 캐릭터들의 이야기가 마무리 된 가운데, 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사건의 참고인으로 경찰서를 찾은 희수 역을 맡아 형사(배성우 분)와 만나는 장면을 연기했다. 극 중 희수는 형사의 “안 다쳤냐”는 질문에 덤덤하게 “네, 저 안 다치는데요”라고 답하며 아무렇지 않은 모습을 보였다. 이 대사는 고윤정이 출연했던 전작 무빙 속 재생 능력을 지닌 희수를 떠올리게 하며 팬들에게 신선한 재미를 선사했다. ‘조명가게’는 배우 김희원이 첫 연출을 맡은 작품으로, 고윤정은 김희원과 ‘무빙’에서 사제 관계로 호흡을 맞췄던 인연을 계기로 이번 작품에 특별 출연했다. 또한 ‘무빙’, ‘조명가게’를 집필한 강풀 작가와의 각별한 인연도 이어가게 되어 그 의미가 더욱 남다르다. 고윤정의 깜짝 등장은 조명가게 마지막 에피소드를 더욱 특별하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 카메오 박정민=김영탁이었다 “어릴 때부터 강풀 작가님 열렬한 팬”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936359"/>
        <updated>2024-12-26T04:11:04.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'가 마지막 회 카메오로 등장한 배우 고윤정, 박정민이 참여한 현장 스틸과 특별한 인사가 담긴 그리팅 영상을 공개했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 에피소드를 공개하며 시청자들의 본격 정주행 열풍이 시작된 가운데, 마지막 회를 장식한 ‘희수’(고윤정)와 ‘영탁’(박정민)의 깜짝 등장이 특별한 반가움을 안기며 화제를 모으고 있다. 배우 고윤정과 박정민은 극중 짧은 출연에도 단번에 대중들의 시선을 사로잡았는데, 공개된 스틸 역시 등장만으로 임팩트를 전하며 팬들의 관심을 고조시킨다. 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 ‘희수’ 역의 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사고 조사를 위해 경찰서에 앉아있는데, 자신의 능력을 내포한 “전 안 다치는데요” 대사로 ?무빙에 대한 추억을 자극한다. 이어 ‘영탁’ 역의 박정민은 으스스한 동네 앞에서 ‘형사’(배성우)와 마주하지만 기죽지 않는 모습으로 미스터리한 존재감을 발산, 호기심을 자아냄과 동시에 강풀 유니버스에 대한 기대감을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광화문 집회 지켜보는 영희?..이정재 앞세운 '오겜2', 공개 임박 '관심 폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217789"/>
        <updated>2024-12-26T04:11:04.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;오징어 게임&gt; 시즌2가 공개 전부터 전 세계를 겨냥하고 있다.  시즌2가 전 세계 팬들의 뜨거운 기대에 부응하기 위해, 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최하며 글로벌 팬덤을 하나로 연결했다. 특히, 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며, 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를 앞두고 진행된 이벤트는 넷플릭스 글로벌 소셜 채널에서 21억 5천만 건 이상의 노출을 기록하며, 한국 콘텐츠를 향한 전 세계의 뜨거운 관심을 다시금 입증했다. &lt;오징어 게임&gt; 시즌2는 10월 30일(수) 이탈리아에서 개최된 유럽 최대 코믹콘 ‘루카 코믹스 &amp; 게임즈 페스티벌’에서 본격적인 홍보 활동을 시작했다. 안피테아트로(Anfiteatro) 광장 외부에 열린 &lt;오징어 게임&gt; 테마의 파빌리온 공간과 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진·이민호, '별들에게 물어봐' 시청자들 위한 우주 단어집 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810444"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’가 시청자들을 위한 초간단 우주 단어집을 공개해 관심을 모은다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 tvN 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 이에 1월 4일 우주선 발사를 앞두고 관광객들을 위해 꼭 알아야 할 우주 단어집을 짚어봤다. ▶ Word 1. 모든 게 0그램! 우주정거장(ILS) 안 우주인들의 생활공간 ‘모듈’ 대공개! ‘별들에게 물어봐’의 중요한 배경이 되는 우주정거장(ILS)은 끌어당기는 중력이 거의 없는 극미중력 상태의 공간으로 우주인들은 이곳에서 치매, 난임, 난치병 등 여러 분야를 연구하고 있다. 전 세계 우주인들이 모두 모이는 만큼 러시아, 미국 등 여러 국가가 설치한 모듈이 우주정거장에 도킹된 채 지구 주변을 맴도는 중이다. 우주정거장 안에는 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥추영우, 멜로 통했다… 절절한 로맨스에 반응 폭발 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810442"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 멜로 서사가 시청자의 마음을 완벽히 저격하고 있다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 또 한 번의 애틋한 작별을 맞이한 옥태영(임지연 분)과 천승휘(추영우)의 이야기가 시청자들의 반응을 폭발시키고 있다. 28일 10시 30분에 펼쳐질 7회 방송에서 7년 만의 재회를 더욱 재미있게 즐길 수 있는 로맨스 타임라인을 짚어본다. 노비에게 첫눈에 반한 양반댁 서자?! 양반댁 아씨와 천상계 전기수로 재회! 옥태영과 천승휘는 노비 구덕이와 양반댁 도련님 송서인으로 처음 만났다. 신분을 뛰어넘고 조금씩 가까워지기 시작했으나 그들에게 돌아온 것은 오해와 잔인한 진실뿐이었다. 구덕이는 주인아씨의 혼례 상대와 내통했다는 누명을 쓰고 집에서 도망쳤고 송서인은 자신이 서자라는 사실을 알고 가문을 떠났다. 인사도 나누지 못한 채 헤어진 두 사람은 시간이 흐른 뒤 양반댁 아씨인 옥태영과 천상계 전기수 천승휘가 되어 마주했다. 생사도 알 수 없었던 서로를 반가움과 그리움으로 바라보는 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진, 위중한 父에 오열…뭉클+먹먹 연기('실버벨이 울리면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694367"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오유진이 '실버벨이 울리면에서 깊은 감동을 선사하는 연기를 펼쳤다. '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연과 치매에 걸린 남편에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향, 두 자매의 이야기 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마이다. 오유진은 석조(안석환 분)와 수향(예수정 분)의 막내딸이자 드라마 스크립터 오유림 역을 맡았다. 엄마처럼 살기 싫다며 독립해 나가 살지만 아버지의 치매로 고생하는 엄마를 생각하며 다시 집에 들어아야 되나 고민하는 착하고 정 많은 캐릭터다. 오유진은 캐릭터가 갖고 있는 진면모를 맛깔나게 표현하며 시청자들에게 웃음과 감동을 선사했다. 지난 방송에서는 금연(송욱숙 분)과 함께 있을 때는 발랄한 텐션과 현실 이모와 조카 사이를, 자신의 엄마 수향(예수정 분)과 있을 때는 애틋한 모녀 관계를 보여줬다. 오유진은 여러 관계성 안에서 변화하는 캐릭터의 모습을 유연하게 표현해냈다. 마지막화인 4회에서 죽음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예수정 젊은 시절 연기 박해린 누구? 만찢 비주얼 (실버벨이 울리면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936347"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해린이 '실버벨이 울리면'에서 신예답지 않은 연기력으로 존재감을 발산했다. LGU+ 드라마 '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연(송옥숙 분)과 치매에 걸린 남편 (안석환 분) 에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향 (예수정 분)의 , 두 자매의 이야기 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마이다. 극중 박해린은 중증인지 장애를 앓고 있는 남편을 둔 현모양처 주인공 박수향의 과거 서사를 풀어내는 젊은수향을 맡아 연기했다. 지난 방송분 에서 박해린은 만찢 비주얼로 등장과 동시에 젊은석조와 풋풋한 관계 설정을 안정적인 연기력으로 쉴 새 없이 몰아치는 싱그러운 청춘의 매력을 뽐내는 것은 물론, 캐릭터에 온전히 녹아들며 설렘 포인트를 제대로 자극하는 동시에 보는 이들을 모두 심쿵하게 만들었다. 특히 풋풋한 청춘의 모습부터 극을 빈틈없이 채우는 디테일한 연기로 재미와 감동을 더해가며 젊은수향 캐릭터를 자신만의 방법으로 소화했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 '유퀴즈'까지 나갔는데..'별들에게 물어봐' 지구 밖 흥행 터질까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217776"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’가 시청자들을 위한 초간단 우주 단어집을 공개해 관심을 모은다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 tvN 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 이에 오는 1월 4일(토) 밤 9시 20분 우주선 발사를 앞두고 관광객들을 위해 꼭 알아야 할 우주 단어집을 짚어봤다. Word 1. 모든 게 0그램! 우주정거장(ILS) 안 우주인들의 생활공간 ‘모듈’ 대공개! ‘별들에게 물어봐’의 중요한 배경이 되는 우주정거장(ILS)은 끌어당기는 중력이 거의 없는 극미중력 상태의 공간으로 우주인들은 이곳에서 치매, 난임, 난치병 등 여러 분야를 연구하고 있다. 전 세계 우주인들이 모두 모이는 만큼 러시아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈 쉬는 시간 포착, 유연석 아닌 강아지와 러블리 케미(지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936336"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈의 쉬는 시간이 포착됐다. 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 12월 26일 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(연출 박상우, 위득규/극본 김지운)에서 ‘홍희주’ 역으로 출연 중인 배우 채수빈 촬영 현장 비하인드를 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 채수빈은 강아지를 끌어안은 채 환한 미소를 짓고 있다. 특히 백사언(유연석 분)과의 평범한 일상을 꿈꾸는 희주의 바람이 고스란히 느껴지는 그의 밝은 표정은 보는 이들까지 미소 짓게 만든다. 또 다른 사진에서 채수빈은 놀이공원 회전목마에 앉아 브이 포즈를 짓고 있다. 반면 채수빈은 대본을 연구할 때는 진지한 얼굴로 집중하고 있어 이목을 집중시킨다. 이같이 채수빈은 늘 웃음이 끊이지 않는 모습으로 촬영 현장을 훈훈하게 이끄는가 하면, 매 장면 대본을 손에서 놓지 않으며 열정을 불태웠다는 후문이다. 채수빈은 홍희주에 과몰입하게 만드는 캐릭터 소화력으로 ‘지금 거신 전화는’에 더욱 빠져들게 했다. 채수빈은 희주가 사언에게 협박범인 척 했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '오징어 게임2', 글로벌 공개 이벤트 마무리…'서울→런던, 영희와의 새로운 서늘함']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271198"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 글로벌 각지에서의 공개 이벤트와 함께, 3년만의 새로운 '오징어 게임'을 향한 몰입감을 새롭게 이끌었다. 26일 넷플릭스 측은 글로벌 11개국 대상으로 한 '오징어 게임' 시즌2 공개 이벤트가 성황리에 마무리됐다고 전했다. 이번 이벤트는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 대결을 핵심으로 한 '오징어 게임' 시즌2의 몰입감을 더한 관객참여형 프로모션으로 마련됐다. 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등에서 진행된 해당 이벤트에서는 '오징어 게임' 속 미로를 재현한 체험공간(네덜란드)이나 콘셉트 달리기(미국 LA, 브라질 상파울루) 참여는 물론, '오징어 게임' 속 한국적 전통게임인 '무궁화 꽃이 피었습니다', 줄다리기, 달고나, 구슬치기 등을 체험할 기회(폴란드 바르샤바)들이 제공됐다. 또 '목와(Mogwaa)', '유 수(Yu Su)' 및 헤드라이너 '페기 구(PEGGY GOU)']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면' 박해린, '연기력+존재감' 다 잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694359"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해린이 '실버벨이 울리면'에서 신예답지 않은 연기력으로 존재감을 발산했다. '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연(송옥숙 분)과 치매에 걸린 남편 (안석환 분)에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향(예수정 분), 두 자매의 이야기를 그리는 작품. 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마이다. 박해린은 중증인지 장애를 앓고 있는 남편을 둔 현모양처 주인공 박수향의 과거 서사를 풀어내는 젊은 수향을 맡아 연기했다. 지난 방송에서 박해린은 만찢 비주얼로 등장했다. 박해린은 젊은 석조와 풋풋한 관계 설정을 안정적인 연기력으로 싱그러운 청춘의 매력을 뽐냈으며, 캐릭터에 녹아들어 설렘 포인트를 자극했다. 신예답지 않은 연기력으로 인물의 젊은 시절의 서사를 풀어내며 극의 재미를 배가했다, 앞서 박해린은 국내 최초 칸국제시리즈 경쟁 부문에 진출 초청된 드라마 '타로: 일곱 장의 이야기'의 버려주세요 편으로 데뷔했다. 극 중 알바생 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 세상에 하나뿐인 완벽 비서…한지민 좋겠네 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810435"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 측이 세상에 하나뿐인 완벽한 ‘우리 준혁’ 사용 설명서를 전해왔다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’에는 전례 없던 완벽한 유니콘 남자 주인공이 등장할 전망이다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁 분)다. 인물 소개만 들어도 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고하며 벌써부터 1인 1가구 보급 요청이 쇄도하는 바. ‘우리 은호’의 완벽한 능력을 정리해봤다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타고난 센스와 유머 감각까지 겸비한 그야말로 완벽한 인물이다. 심지어 최연소 인사팀 과장 출신으로 인사 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진, 시청자 울린 연기…'실버벨이 울리면'서 존재감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002132550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002132550"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오유진이 '실버벨이 울리면'을 통해 강렬한 존재감을 발산했다. STUDIO X+U 드라마 '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연과 치매에 걸린 남편에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향, 두 자매의 이야기 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마. 극중 오유진은 석조(안석환 분)와 수향(예수정 분)의 막내딸 드라마 스크립터로 엄마처럼 살기 싫다며 독립해 나가 살지만 아버지의 치매로 고생하는 엄마를 생각하며 집에 다시 들어갈 것을 고민하는 착하고 정 많은 캐릭터 오유림 역을 맡았다. 오유진은 이모 금연(송욱숙 분)과 함께 있을 때는 발랄한 텐션으로 귀여운 조카의 면모를 보여줬다. 반면 자신의 엄마 수향(예수정 분)과 있을 때는 애틋한 모녀 관계로서, 시시때때로 변하는 감정을 목소리, 손짓, 눈빛, 표정으로 유연하게 조율해 캐릭터를 더욱 입체적 그려냈다. 특히 오유진은 최종회에서 아버지 석조가 병실에 링거와 산소 호흡기를 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진·심수봉→영탁·이찬원 총출동 '2024 SBS 트롯대전', 28일 SBS 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310424"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국을 대표하는 트로트 스타들이 총 출동해 한 해의 대미를 장식하는 '2024 SBS 트롯대전'이 오는 28일(토) 오후 5시 20분 SBS에서 방송된다. 26일 오후 6시 영종도 인스파이어 아레나에서 열리는 '2024 SBS 트롯대전'이 오는 28일 오후 5시 20분 SBS를 시작으로 SBS Plus, SBS funE, SBS Life, SBS M에서 순차적으로 방송된다. 만능 엔터테이너 영탁과 무한 매력 배우 박하선이 MC를 맡는데, 이미 여러 예능 프로그램에서 재치 있는 입담과 안정적인 진행으로 존재감을 드러낸 두 사람의 환상적인 진행 케미에 기대감이 고조되고 있다. 트로트계의 '영원한 오빠' 남진, '트로트의 전설' 심수봉, '트로트 4대 천왕' 설운도, '트로트계의 대부' 진성은 레전드 가수다운 고품격 무대를 통해 거장의 면모를 선보인다. 여기에 '파워풀 보컬' 금잔디, '영원한 낭만 신사' 김용필, '만능 끼쟁이' 김희재, '청정 보이스' 박민수, '활어 보이스' 박지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지현우 '지리둥절' 어게인?…이순재vs김하늘vs지현우, KBS 연기대상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810426"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’이 2024년의 대미를 장식할 1인을 가린다. 31일 방송하는 ‘2024 KBS 연기대상’의 막이 오른다. 이날 시상식은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행한다. ‘2024 KBS 연기대상’은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송한 월화드라마 ‘환상연가’를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 ‘수상한 그녀’까지 안방을 채웠다. 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. ‘2024 KBS 연기대상’ 측은 대상 후보자 라인업을 공개했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 이준혁, 세상에 이런 남자 있을까…'유니콘 남주'로 판타지 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310422"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 측이 세상에 하나뿐인 완벽한 '우리 준혁' 사용 설명서를 공개했다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)에는 전례 없던 완벽한 '유니콘 남자 주인공'이 등장한다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁 분)다. 인물 소개만 들어도 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고하며 벌써부터 '1인 1가구' 보급 요청이 쇄도하는 바. '우리 은호'의 완벽한 능력을 정리해 봤다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자다. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타고난 센스와 유머 감각까지 겸비한 그야말로 완벽한 인물이다. 심지어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원경’ 이현욱 “첫 사극부터 이방원 연기 영광”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403943"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현욱이 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’을 통해 사극 장르에 도전한다. 26일 ‘원경’ 제작진은 이현욱의 인터뷰를 공개했다. ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이현욱은 조선의 3대 국왕 태종 ‘이방원’ 역으로 사극에 첫 도전, “태종을 연기할 기회를 얻게 되어 영광이었고, 강한 책임감을 느끼고 진심을 다했다”는 소감으로 인터뷰를 시작했다. 이현욱은 먼저 “기존 작품과 달리 원경왕후의 관점에서, 원경과 방원, 두 부부 관계를 중심으로 한 이야기라는 점이 흥미롭고 신선했다”며 작품과의 첫 만남을 전했다. 이어 “역사 속 방원의 모습도 다양한 각도로 조명되니, 인물들의 감정과 상황이 더 입체적으로 다가왔다”는 이현욱은 “방원은 여러 방면으로 뛰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면' 박해린, 싱그러운 미모…예수정 젊은 시절 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810413"/>
        <updated>2024-12-26T03:15:00.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해린이 '실버벨이 울리면'에서 존재감을 보여줬다. LGU+ 드라마 '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연(송옥숙 분)과 치매에 걸린 남편(안석환)에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향(예수정)의 두 자매의 이야기다. 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마다. 박해린은 중증 인지 장애를 앓고 있는 남편을 둔 현모양처 주인공 박수향의 과거 서사를 풀어내는 젊은 수향을 연기했다. 지난 방송에서 박해린은 젊은 석조와 풋풋한 관계를 그리며 젊은 수향을 싱크로율 높게 표연했다. 싱그러운 청춘의 매력을 뽐내며 안정적인 연기를 보여줬다. 박해린은 앞서 국내 최초 칸국제시리즈 경쟁 부문에 진출 초청된 드라마 '타로: 일곱 장의 이야기'의 '버려주세요' 편으로 데뷔했다. 당시 알바생 민구 역을 맡아 인상을 남겼다. LGU+ 드라마 '실버벨이 울리면'은 U+모바일TV를 통해 시청할 수 있다. 사진= 방송화면]]></content>
    </entry>
</feed>