<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-08T21:05:45.285Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 최애 에스파 윈터 깜짝 등장에 흥분→‘슈퍼노바’ 어필(시골간Z)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895053"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 최애 에스파 윈터와 만나며 '성덕'이 됐다. 9월 8일 첫 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 1회에서는 양세찬, 이은지, 이이경, 송건희, 정동원이 게스트 (여자)아이들 미연, 에스파 윈터와 함께 전북 무주 지전마을로 떠났다. 이날 지전마을에 도착하자마자 멤버들과 게스트 미연에겐 팀이 되고 싶은 멤버를 찾아 청춘세컷을 찍으라는 미션이 도착했다. 이에 이은지는 송건희를 찾아다니기 시작했다. 앞서 라디오에서 만났는데 "사람이 너무 좋고 인성 좋고 순하고 예의가 바르더라"고. 하지만 송건희의 마음은 다른 데로 가 있었다. 마음속 1순위는 이이경이라고 밝힌 데 이어, 양세찬이 "이경이랑 팀 되고 싶다면서 미연이 옆에 계속 있네"라고 몰아가자 빼지 않고 "그쵸"라고 답한 송건희는 실제 1순위 이이경을 이은지 팀에 두고 양세찬과 미연을 쪼르르 따라가 웃음을 자아냈다. 결국 팀은 양세찬, 미연, 송건희와 이은지, 이이경, 정동원으로 나뉘어졌다. 팀을 이룬 멤버들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “30세에 유부남인 줄 알고 예능 MC 발탁, 1년만에 잘려”(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895052"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무의 유부남 오해를 받았던 노안 과거가 공개됐다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 272회에서는 엄지인 아나운서가 김보민, 박은영과 만나 회포를 풀었다. 이날 중식당에서 김보민, 박은영을 만난 엄지인은 "탕수육을 먹으니 현무 선배 생각이 난다. 현무 선배가 유일하게 밥 사 준 후배가 우리다. 현무 선배 밥 잘 안 사주는데 우리 밥 사줬잖나"라며 전현무의 과거 짠돌이 면모를 폭로했다. 전현무 얘기가 나온 만큼 김보민은 자신이 아는 전현무의 아나운서 시절도 폭로했다. 2007년 전현무가 동요 경연 프로그램 '누가 누가 잘하나'의 MC가 됐는데 "선정 이유가 PD가 (전현무가) 결혼한 유부남인 줄 알았다"는 것. 당시 30살이었던 전현무는 "아기 아빠인 줄 알고"라며 김보민의 폭로를 인정했다. 또 1년 만에 오해가 낳은 기회는 끝나버렸다며 "애들이 하도 울어서 잘렸다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 엄지인은 "애들한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, ♥김다예 80㎏ 돌파에도 애정 뿜뿜→둘째 욕심 “9개 얼려놔”(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895051"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기 집에서 육아 체험을 한 박수홍이 둘째 욕심을 새롭게 품게 됐다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 박슬기네 집으로 예비 아빠 체험을 하러 간 박수홍의 모습이 그려졌다. 이날 박수홍이 백일해 주사를 맞기 위해 산부인과를 찾은 김에 만삭 임산부 김다예는 건강을 체크했다. 이때 김다예가 올라간 체중계의 숫자를 본 박수홍이 "아닌데, 잠깐만"이라며 앞자리가 바뀐 몸무게에 당황했다. 결혼식 당시 51㎏였던 김다예가 시험관을 하며 호르몬 주사로 인해 60㎏대, 임신하고 70㎏대가 되더니 "이제 마이크 때문에 8자를 찍었다"고. 박수홍은 "우리 와이프는 국내 살 찐 사람중 가장 예쁘다"며 사랑꾼 면모를 과시했지만 딘딘은 "소셜 계정에 (아내분이) 많이 쪘다고 올리시면 그게 기사화되잖나. 안 올리시는 게 맞을 것 같다. 그것 때문에 와이프분이 화가 날 것 같다"고 일침, 김다예의 입장을 대변해 웃음을 자아냈다. 이후 박수홍은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 빚' 최준석, ♥어효인과 이혼 중 "채무도 반반" 주장→결국 철회 (한이결)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769425"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석과 아내 어효인이 가상 이혼 조정서를 작성했다. 8일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 이혼 전문 변호사를 찾아간 최준석과 어효인이 지난 14년간의 결혼 생활을 뒤돌아보며 진지하게 상담하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 최준석과 어효인은 각자 변호사를 만나 얘기를 나눈 후 가상 합의 이혼 조정서를 작성했다. 친권, 양육권자는 쉽게 어효인으로 정해진 반면 두 사람은 재산 분할부터 의견이 부딪치기 시작했다. 어효인은 "재산 관련해서는 우리랑 관련 없는 이야기라고 생각했다. 근데 그것 또한 상환자를 지정할 수 있더라. 나는 부채에 대한 의무가 하나도 없다고 생각한다. 난 한 발자국도 물러설 수 없다"며 강경한 입장을 보였다. 그러나 최준석은 "근데 법적으로 채무 또한 반반이라고 얘기 들었거든?"이라며 어효인을 분노에 차게 했고 어효인은 "채무가 생기게 된 원인이 뭐냐"고 추궁했다. 이에 최준석은 "원인은 나일 수도 있지만 거기서 왜 끝이냐. 이때까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존 레전드→블랙핑크..이찬원도 놀란 '이곳'[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264504"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 볼거리 가득한 다양한 랜선 여행지로 시청자를 초대한다. 9월 9일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 떠오르는 MZ들의 힐링 스폿과 세계 속의 한국인 탐구생활, 비밀스럽고 신비한 잉카 문명 랜선 여행이 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 '톡파원 GO' 코너 속 '홍콩'. 떠오르는 인증 사진 맛집부터 MZ 힐링 스폿 거대한 불상이 맞이하는 '절캉스'에 홍콩 유명 배우 주윤발이 사랑하는 명소까지 핫한 명소들이 이어진다. 두 번째는 새로운 코너로 세계 속 한국인의 탐구생활이 펼쳐진다. 그 첫 번째로 '뉴욕' 편 영상이 공개, 한국 예능 최초로 미쉐린 인증 K-BBQ 레스토랑이 영상이 소개된다. 앞서 진행된 녹화에서 유명 가수 겸 배우 존 레전드와 글로벌 인기 걸그룹 블랙핑크 등의 이름이 좌석에 새겨진 영상을 본 이찬원은 "존 레전드, 블랙핑크?"라며 눈을 동그랗게 뜨고 놀라움을 나타냈다. 이어 뉴욕 한복판에 미국 MZ를 사로잡은 기사식당이 소개됐고 그곳에서 만난 깜짝 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은 “정신머리 아예 없어” 김종국 쓴소리에 당황 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895050"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 김종국이 지예은의 불륜녀 연기에 대한 감상을 전했다. 9월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 수유동 삼남매 유재석, 지석진, 송지효를 필두로 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 '수유 캐치 럭키' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 김종국은 "주말에 본가 갔는데 어머니가 보는 드라마에서 정신머리 아예 없는 애로 나오더라"며 지예은의 드라마 카메오 출연을 언급했다. 앞서 지예은은 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 장나라(차은경 역)와 남지현(한유리 역)의 의뢰인이자 진상 불륜녀로 등장해 화제를 모은 바 있다. 자신의 연기를 본 멤버들의 감상평에 지예은은 "대가리 꽃밭 같은 느낌을 주문해서 그렇게 연기한 것"이라고 해명해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 살벌한 메기 머리 손질에 정동원도 입이 떡(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895049"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 윈터의 살벌한 생선 손질에 팬 정동원도 깜짝 놀랐다. 9월 8일 첫 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 1회에서는 양세찬, 이은지, 이이경, 송건희, 정동원이 게스트 (여자)아이들 미연, 에스파 윈터와 함께 전북 무주 지전마을을 찾았다. 이날 저녁식사를 위해선 메기를 직접 손질해야했다. 메기로 매운탕을 끓여 먹기로 한 이들은 메기를 어떻게 손질할지 한참동안 진지하게 논의했다. 정동원은 메인 셰프를 맡은 이이경이 "죽여서 목만 따달라. 내장 손질은 내가 할 줄 안다"고 하자 "깔끔하게 못한다. 그냥 배 가르고는 하는데"라며 곤란해했다. 이에 윈터가 "그냥 이렇게 치면 되는 거 아니냐"고 하자 이은지는 "아니다. 내가 어디가서 해봤는데 생각보다 안 된다"고 답했다. 이때 미연은 "근데 나 진짜 잘할 수 있는데"라며 자신감을 내비쳤고, 결국 미연과 정동원, 윈터가 함께 메기 손질을 해보기로 했다. 미연은 "저는 겁이 없어서"라며 용기 있게 칼을 잡았다. 하지만 머리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황민호, ‘불후의 명곡’ 첫 단독 출연…이순재 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987355"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황민호가 감성과 흥으로 가득한 무대로 극찬을 받았다. 황민호는 지난 7일 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘불후의 명곡’에 출연해 ‘오늘이 젊은날’ 무대를 꾸몄다. 황민호는 ‘이순재 특집’으로 꾸며진 ‘불후의 명곡’에서 첫 순서로 호명됐다. 92세 이순재와 79살의 나이 차이로 놀라움과 함께 뜨거운 박수를 받은 황민호는 “형 없이 오늘이 단독 출연이다. 옆에 항상 든든한 형이 있었는데 이제 저 혼자 하니까 외롭기도 하다”고 소감을 밝혔다. ‘감성 거인’이자 이제는 소파에 앉아서도 바닥에 발이 닿는다면서 성장을 증명한 황민호는 김용임의 ‘오늘이 젊은 날’을 선곡했다. 황민호는 “즐기가 다고 멋진 무대 보여드리도록 하겠다”는 각오와 함께 무대로 향했다. 무대에 선 황민호는 “많이 기대해달라”며 목을 풀고 무대를 시작했다. 풍선 장식 등 귀여운 무대 구성이 눈길을 끈 가운데 황민호는 특유의 감성적이고 구수한 목소리로 ‘오늘이 젊은 날’을 불렀다. 특히 어린 나이와 반비례하는 여유로움과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송건희, 아이들 미연과 핑크빛? “옆에서 안 떨어져”(시골에 간 도시Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895048"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송건희와 (여자)아이들 미연이 핑크빛 분위기를 자아냈다. 9월 8일 첫 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 1회에서는 (여자)아이들 미연이 게스트로 출연했다. 이날 전북 무주 지전마을을 찾은 미연은 멤버들과 똑같이 팀이 되고 싶은 멤버를 찾아 청춘세컷을 완성하라는 미션을 받았다. 마을을 돌아다니던 미연은 정동원, 송건희를 찾은 데 이어 양세찬, 이이경, 이은지도 만났다. 한자리에 모인 멤버들은 어떻게 팀을 나눌지 서로 눈치를 살폈다. 이은지, 양세찬은 가장 먼저 송건희에게 누구와 팀이 되고 싶냐고 물었고 송건희는 "저는 일단 이경 선배님"이라며 의외로 이이경을 지목해 눈길을 끌었다. 양세찬은 배우들끼리 뭉치려는 거냐며 괘씸해하더니 "이경이랑 팀 되고 싶다면서 미연이 옆에 계속 있네"라고 송건희를 몰아가기도 했다. 이에 송건희는 빼지 않고 "그쵸"라고 답하며 빅픽쳐를 인정해 미연을 웃게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 남편 美에 있어도 둘째 임신 가능 “배아 5개 얼려놔”(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895047"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안영미가 언제든 둘째를 가질 준비가 되어 있는 사실을 자랑했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 안영미가 둘째 욕심을 드러냈다. 이날 박슬기의 둘째 딸 리예를 본 안영미는 불쑥 둘째를 갖고 싶다고 하더니 최지우, 박수홍에게 "우리 '슈돌'하면서 둘째 갑시다"라고 제안했다. 안영미는 "저도 나이가 있으니까 빨리 둘째를 (가지려 한다)"면서 그러려면 "남편 미국에서 빨리 (와야겠다)"는 박수홍 말에 "저도 얼려 놓은 게 있다. 저도 얼리어닥터예요"라고 너스레 떨었다. 안영미에 앞서 냉동 배아 9개를 보관 중이라고 밝혔던 박수홍은 "그쪽은 몇 척이냐"고 물었고 안영미는 "저희는 5척"이라고 답했다. 이에 박수홍은 본인은 9개나 된다며 "신에게는 9척이 남아있습니다!"를 소리쳐 웃음을 자아냈다. 한편 안영미는 지난 2020년 외국계 게임 회사에 재직 중인 동갑내기 회사원과 결혼해 지난해 7월 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 힘 얼마나 세길래 “분노 연기에 의자 부러뜨려” (백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895046"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 공연 중 소품을 부러뜨린 일화를 고백했다. 9월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 옥주현이 출연해 경기도 용인으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 옥주현은 '파손 배우'라는 수식어에 대해 "제가 힘이 좀 센 편이다. 핑클 활동할 때 옆 사람을 때리면서 웃는 버릇이 있었다. 저한테 맞은 친구가 손을 빨리 제 허벅지로 옮겼는데 되게 아프더라"며 매운 손맛을 자랑했다. 박수도 열 손가락을 활짝 벌린 상태에서 특이하게 친다는 옥주현은 "제가 진짜 일반 사람처럼 치면 제 손이 너무 아프다. 누구한테 크게 맞은 것 같다"고 고충을 토로했다. 옥주현은 타고난 힘 덕분에 공연 중 소품도 망가뜨렸다고. 그는 "의자를 던지면서 분노를 표출하는 장면이었는데 의자가 부러져서 한쪽으로 기울더라"며 난감했던 당시를 떠올렸다. 옥주현은 "보통 의자를 창고에 보관한다. 스태프한테 '창고에 습도가 너무 높은 거 아니야?'라고 했더니 '누나 이거 새로 산 의자야'라고 하더라"고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 “빨리 죽을 줄‥이젠 딸 위해 못 죽어” 웃으면서 오열(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895045"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍이 딸을 위해 단단해진 마음가짐을 전했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 박수홍이 예비 아빠의 행복을 드러냈다. 이날 산부인과에서 주수에 잘 맞게 크고 있는 전복이(딸 태명)를 확인한 박수홍은 "저 신혼여행 가서 너무 예쁜 외국 레스토랑에서 밥을 먹는데 (김다예에게) '너무 맛있다. 너무 좋지 않냐. 이 다음에 (나 없어도) 아기랑 꼭 같이 와'라고 했다. 전복이가 없을 때였다. 그랬더니 아내가 '같이 와야지 왜 아기랑만 오라고 하냐'며 막 울었다"고 회상했다. 그때 김다예에게 "나는 못 올 수도 있으니까"라고 답했다는 박수홍은 "내가 그땐 빨리 죽을 줄 알고 그랬다. 지금은 못 죽는다. 전복이가 들어서니까 이 좋은 세상을 내가 어떻게 먼저 죽냐. 같이 살아서 같이 가서 먹어야 한다"며 울면서 웃어 뭉클함을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, 최준석 20억 빚 나눠야하는 이혼에 충격→면접교섭권 양육비 갈등(한이결)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895044"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석의 아내 어효인이 이혼 상담을 받으며 채무를 나눠야하는 상황에 충격받았다. 9월 8일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 9회에서는 가상 이혼을 협의하며 첨예하게 대립하는 최준석, 어효인 부부의 모습이 그려졌다. 지난주 가상 이혼을 하기로 합의한 최준석, 어효인 부부는 새벽부터 KTX를 타고 진해에서 서울로 향했다. 두 사람은 각자 노종언 변호사, 양소영 변호사를 만나 이혼에 대해 상담받았다. 양소영 변호사에게 어효인은 최준석의 사기 피해 사건을 좀 더 자세히 털어놓았다. 어효인은 "신랑 잘못으로 전 재산이 저 모르게 다른 개인으로 옮겨졌다. 심지어 살고 있던 집까지 잡혔다. 당시 신랑 명의로 되어 있었는데 10억이 갔을 것"이라며, 당시 최준석이 말리는 자신에게 이혼까지 거론하며 투자를 강행한 사실을 밝혔다. 최준석은 "회사 건물을 인수하는 거였는데 다 사기였다. 유령 건물이었다"면서 사기를 친 가해자가 "엄청 믿는 사람이었다. 거의 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84 “만화가 지망생 시절 잿빛, 또래 데뷔에 열등감 느껴” (음악일주)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895043"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 만화가 지망생 시절을 회상했다. 9월 8일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 토네이도를 쫓는 남자 기안84와 카우보이를 쫓는 유태오, 빠니보틀의 로망 추적기가 펼쳐졌다. 이날 기안84는 유태오의 픽업을 기다리며 미국에서 틈틈이 보고 느낀 것을 작곡가에게 보냈다. 기안84는 "영화 '오즈의 마법사'를 보면 도로시가 토네이도를 타고 판타지 속으로 빨려 들어간다. 나도 그런 판타지를 보고 싶어서 토네이도를 만나길 바랐다"고 밝혔다. 토네이도를 좋아하는 이유에 대해 기안84는 "20대 초중반에 내 인생도 뭔가 좀 일어났으면 좋겠는데 맨날 노멀했다. 항상 풍경이 잿빛이었다. 만화가 데뷔도 못하고 골골댈 때 서점에 갔는데 내 또래임에도 데뷔해서 나온 책을 보면 '난 언제 저렇게 될까?'라고 생각했다"며 숨겨둔 열등감을 고백했다. 앞서 출연했던 '태어난 김에 세계일주' 시리즈가 토네이도 같은 존재였다고 밝힌 기안84는 "나와 상관없는 세계로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효 숏컷 이렇게 예쁜데 “외모 1짱 아냐, 쳐다보는 男 없었다” (런닝맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895042"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 자칭 2짱 시절의 졸업사진을 공개했다. 9월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 수유동 삼남매 유재석, 지석진, 송지효를 필두로 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 '수유 캐치 럭키' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 오프닝 장소에 등장한 지석진은 데님 조끼와 팬츠 셋업으로 스타일리시한 패션을 선보였다. 이를 본 김종국은 "아이돌처럼 입었다"며 놀라워했고, 양세찬은 "전영록 형님"이라고 거들어 폭소를 안겼다. 이에 지석진은 "내가 존경하는 분"이라며 만족감을 드러냈다. 더불어 양세찬은 "뻥 안 치고 나랑 동년배 같다. 너무 동안이다"고 말해 눈길을 끌었다. 지석진이 관리의 중요성을 강조하며 큰소리치자 유재석은 "형 저 말을 믿냐"며 의아해했고, 하하는 "진짜 맹세하고 세찬이가 우리 아빠 만났을 때 똑같이 얘기했다"고 폭로해 웃음을 자아냈다. 수유동에서 어린 시절을 보낸 유재석, 지석진, 송지효는 하나둘 수유동과 얽힌 추억을 소환했다. 한창 토크가 이어지던 중 지석진은 서대문구가 고향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태오, 덥다고 허리케인 빗물 세수 “너무 아프다” 쾌남 변신 (음악일주)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895041"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 허리케인을 마주했다. 9월 8일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'에서는 토네이도를 쫓는 남자 기안84와 카우보이를 쫓는 유태오, 빠니보틀의 로망 추적기가 펼쳐졌다. 이날 유태오와 빠니보틀은 카우보이 문화를 경험하기 위해 텍사스로 향했다. 토네이도를 보러 간 기안84가 맑은 날씨로 걱정하는 것과 달리 텍사스는 강력한 허리케인으로 인해 번개를 동반한 비바람이 불어 놀라움을 안겼다. 점점 강해지는 빗줄기에 빠니보틀이 불안해하는 가운데 조수석에 앉아있던 유태오는 창문을 열고 머리를 밖으로 내밀었다. 유태오는 갑작스러운 빗물 세수에 대해 "더우니까 시원해 보이더라"면서도 "너무 아프다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “父 잃고 18살부터 가장 노릇→후배 1000만원 용돈 플렉스” (백반기행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895040"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 후배들에게 용돈 1000만 원을 건넨 사실이 밝혀졌다. 9월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 옥주현이 출연해 경기도 용인으로 밥상 기행을 떠났다. 지난 1998년 그룹 핑클로 데뷔한 옥주현은 당시 인기를 묻자 "그때는 '우리가 인기가 많구나'라는 체감보다는 피곤함이 먼저였다. 그때는 어렸으니까 일이 많은 것에 대한 감사와 소중함을 몰랐다"고 전했다. 허영만은 "멤버 4명 중에 데이트하는 사람도 있었냐"고 물었다. 옥주현은 "데이트는 다 때때로 몰래몰래 했다"고 너스레를 떨면서 "지금도 걸그룹 후배들 얘기 들어보면 휴대폰 뺏는 문화가 있다더라. 저희 때는 정말 심했다"고 회상했다. 그러나 옥주현은 "뺏기면 보통은 그냥 뺏기고 마는데 저희는 다시 하나 개통을 했다"며 소속사의 철저한 스캔들 관리에도 굴하지 않는 핑클의 남다른 포스를 자랑해 웃음을 자아냈다. 평소 자기관리로 유명한 옥주현은 "체형관리 보다는 체력적으로 지치지 않게 단련한다. 코로나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 782㎞ 달렸는데 토네이도 직관 실패 눈물 “너무 아쉬워” (음악일주)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895039"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84의 토네이도 직관이 좌절됐다. 9월 8일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 토네이도를 쫓는 남자 기안84와 카우보이를 쫓는 유태오, 빠니보틀의 로망 추적기가 펼쳐졌다. 이날 기안84와 유태오, 빠니보틀은 각자의 여행지로 흩어지기 전 공항에서 마지막 식사를 즐겼다. 그때 가족으로 보이는 일행은 유태오를 향해 "당신 배우냐"고 물었다. 현지 팬이 유태오를 알아보고 인사를 건넨 것. 이를 질투 섞인 눈빛으로 쳐다보던 기안84는 "이 관상이 좀 월드가 되는 것 같다"며 유태오의 인기를 부러워했다. 기안84의 특성을 잘 아는 빠니보틀은 "이런 일 있으면 되게 옆에서 서운해한다. 방금도 태오 형 알아보니까 삐쳤다"고 폭로했다. 이에 기안84는 "사람의 욕심은 끝이 없다. 그래서 오늘 토네이도 보면서 많이 내려놓을 것"이라고 반성해 웃음을 자아냈다. 기안84는 스톰 체이서와 함께 꿈에 그리던 토네이도를 찾아 사우스다코타주의 수폴스로 떠났다. 유난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “1살 어린 송혜교, 언니라 부른 적 없어”→박형식과 육촌 관계 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895038"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 송혜교, 박형식과 남다른 인연을 고백했다. 9월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 옥주현이 출연해 경기도 용인으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 옥주현은 절친한 송혜교에 대해 "핑클과 비슷한 시기에 데뷔해서 친분을 쌓았다. 지금도 친한 친구 중 하나"라며 남다른 친분을 과시했다. 실제 송혜교보다 1살 언니인 옥주현은 "그 친구가 어린데 어쨌든 처음부터 언니라고 한 적은 없다"고 폭로해 웃음을 안겼다. 옥주현은 송혜교뿐 아니라 조승우, 패티김 등 장르를 불문하고 연예계 황금 인맥을 자랑했던 바. 특히 제국의아이들 출신 배우 박형식과 육촌 사이라고 밝힌 옥주현은 "아는 분들은 아는데 모르는 분들은 '어떻게 친하지?'라고 궁금해하더라"고 특별한 인연을 고백했다. 이에 허영만은 박형식의 '백반기행' 섭외를 부탁했다. 옥주현은 카메라를 향해 "형식아. 이미 많이 유명하지만 이렇게 먹는 모습을 보여드리면서 너의 매력을 어필하는 것도 난 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 번호 몰라도 ♥강훈에 일편단심 “양세찬과 잇지 마” (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895037"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 양세찬과의 러브라인을 거부했다. 9월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 수유동 삼남매 유재석, 지석진, 송지효를 필두로 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 '수유 캐치 럭키' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 멤버들은 수유 노포 냉면집을 찾아 점심을 즐겼다. 김종국은 다소 따분한 '수유동 투어'에 불만을 토로하며 앞서 양세찬의 고향인 경기도 동두천시를 방문했던 '동두천 투어'를 그리워했다. 그러면서 "세찬이 어머니를 좀 뵙고 싶다. 언제 한번 출연하셨으면 좋겠다"고 바람을 전했다. 양세찬은 "엄마가 파이팅 넘친다. 아직도 무섭다"면서 "얼마 전 발톱이 독수리만한 황조롱이가 집에 들어왔는데 그걸 엄마가 맨손으로 잡았다"고 말해 놀라움을 안겼다. 양세찬은 실제 어머니가 잡은 황조롱이 인증샷을 공개하기도. 사진으로 살짝 보이는 어머니의 두툼한 손에 김종국은 "맞으면 엄청 아프겠다"고 너스레를 떨었다. 이를 관심있게 지켜보던 지예은을 향해 하하는 "지예은 또 관심 갖는다"며 새로운 러브라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석 아내, 승무원 과거 씁쓸 “주변서 왜 살쪘냐고, 힘들어서”(한이결)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895036"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 아내이자 승무원 출신 어효인이 결혼생활로 힘든 심경을 고백했다. 9월 8일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 9회에서는 최준석, 어효인 부부가 각자 변호사 상담을 받았다. 이날 어효인은 최준석의 건물 사기 피해와 함께 "일상적인 대화가 안 된다. 신랑 관심사밖에, 제가 나누고 싶은 이야기는 아마 안 다뤄지는 것 같다. 예를 들어 결혼 생활 13년이 되었는데도 영화관에 가면 오로지 (남편이 좋아하는) 액션만 본다. 제가 좋아하는 걸 같이 해준 적은 없는 것 같다"고 토로했다. 어효인은 "주변에서 '왜 이렇게 살이 쪘어', '왜 이렇게 변했어'라고 하면 '그치, 애들 키우고 살다 보니까 그렇게 됐어'라고 부끄러워하면서 그랬는데 최근에는 약간의 오기가 생겨서 '왜 이렇게 살이 쪘어'라고 하면 '힘들어서. 힘드니까 살이 찌더라'라고 한다"고 밝혔다. 오윤아는 24살에 결혼해 승무원 꿈을 접은 어효인의 과거 사진들에 "저렇게 예쁜 아내가. 아내 입장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS시선] 넘쳐나는 이혼 예능, 아이들 위한 엄격한 가이드라인 필요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378551"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 예능 프로그램이 홍수처럼 쏟아지면서 출연자들의 어린 자녀들에 대한 보호 조치가 필요하다는 지적이 나온다. MBC ‘오은영 리포트-결혼 지옥’, MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’, JTBC ‘이혼숙려캠프: 새로고침’, TV조선 ‘이제 혼자다’ 등 각 방송사들은 이혼을 소재로 한 예능 프로그램들을 경쟁적으로 선복이고 있다. 2년여 전 TV조선 ‘우리 이혼했어요’, 티빙 오리지널 ‘결혼과 이혼 사이’ 등 이혼을 소재로 한 예능이 본격 등장해 눈길을 모았는데, 이제는 방송사들이 앞다퉈 이혼 예능 프로그램을 내놓고 있다. 이는 리얼리티 프로그램 제작이 활발한 방송가 분위기와 더불어 이혼이 더이상 금기시되지 않는 사회 전반적 인식이 맞물렸다는 분석이다. 문제는 출연자들의 어린 자녀들이 인격권과 프라이버시를 보호 받지 못한 채 쉽게 방치된다는 것이다. 이 프로그램들은 주로 이혼 위기에 처한 부부들의 갈등을 다룬다. 이들의 봉합 과정을 그리는 게 주요 목표라 하더라도, 과연 그 과정에서 아동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, ♥최준석에 폭발 “재수없게 말끝마다 씨씨”(한이결)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895035"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석과의 언쟁 중 아내 어효인이 폭발했다. 9월 8일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 9회에서는 최준석, 어효인 부부의 극에 달은 갈등이 그려졌다. 이날 변호사 상담 후 가상 이혼을 위해 협의를 하던 두 사람은 도저히 의견을 합치하지 못했다. 서로의 다른 생각만 알게 된 부부는 이후 예고편에서 심각하게 갈등하는 모습을 보여줬다. 전문가의 "부인은 참다가 팡 터지는 거다. 그걸 다뤄주면 더 친해지는데 남편이 이걸 다 자른다"는 말처럼 어효인은 참다 참다 갈등을 회피하려는 최준석의 "씨"라는 한마디에 "씨씨 거리지마"라고 경고했다. 이어 최준석이 "말꼬리 잡지 마라"고 맞서자 "누가 자기 자식새끼 낳아준 집사람에게 씨씨 거려. 말끝마다 재수 없게!"라고 목소리를 높였다. 결국 고성까지 오가게 된 두 사람의 갈등이 긴장감을 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기량, 군인들 흥분시킬 섹시룩‥전현무 “몇 명 탈영하겠네”(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895034"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치어리더 박기량이 가수 채연의 무대 의상으로 섹시하게 변신했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 272회에서는 군부대 행사를 앞두고 원조 군통령 채연에게 조언을 구하러 간 박기량의 모습이 그려졌다. 군부대 행사로 번 돈으로 6층짜리 건물주까지 됐다는 채연은 이날 등이 훅 파인 반전 의상으로 리액션을 유도하는 자신만의 노하우를 아낌없이 공유하며 아직 가지고 있는 화려한 무대 의상들도 구경시켜줬다. 박명수가 "군인들을 흥분시켜야 한다"며 의상의 중요성에 공감하자 전현무는 "흥분이요? 너무 노골적 단어"라며 난색했지만, 본인 또한 이후 등장한 채연의 섹시한 의상을 입은 박기량의 치어리더 후배 하나의 모습에 "군인들 몇 명 탈영하겠다"고 너스레 떨었다. 하나는 시스루 레오파드 의상을 민망해하면서도 완벽하게 소화했다. 박기량도 채연의 미니 원피스로 환복했다. 키 176㎝으로 소화한 파격 스팽글 원피스에 박명수는 "어이구야. 저건 시상식 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지현우와 스캔들 금지” 김보민, 女아나 품위 위한 금기사항 폭로(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895033"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김보민이 여자 아나운서들의 금기 사항을 폭로했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 272회에서는 KBS 아나운서실 스포츠팀장 엄지인이 전 아나운서 동료 김보민, 박은영과 오랜만에 회동했다. 이날 김보민은 본인의 아나운서 시절 일화를 공개했다. 배우 지현우와 함께 '뮤직뱅크' MC를 봤던 김보민은 "'뮤직뱅크' 할 때 선배님이 조용히 불렀다"며 "불러서 절대 같이 하는 MC와 스캔들이 나지 말 것, 대기실 밖으로 절대 나가지 말 것(을 지시했다)"고 말했다. "연예인들이 많으니 몸가짐을 조심해야 해서 조회 때 말을 하지 마라고 했다. 정말 많은 가수들이 있는데 아무하고도 말을 섞을 수가 없었다"는 것. 박은영 또한 "나도 처음 예능 할 때 선배들이 연예인들에게 사인 받지 말고 사진 찍지 말라고 했다"고 공감했다. 번호 교환도 해서는 안 됐다. 박은영은 "내가 '왜요?'라고 했더니 '아나운서가 품위 떨어지게'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“돼지처럼 살쪄 업무 배제” 女아나 외모 지적 고충, 시청자 항의까지(사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895032"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지인, 김보민, 박은영이 과거 냉혹했던 아나운서 외모 지적 고충을 토로했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 272회에서는 KBS 아나운서실 스포츠팀장 엄지인이 전 아나운서 동료 김보민, 박은영과 오랜만에 회동했다. 이날 엄지인은 올림픽도 끝났는데 오전 5시부터 출근했다. 지난 합평회에서 실수를 한 막내 홍주연의 6시 뉴스 방송을 모니터링 하기 위해서였다. 발음 하나도 그냥 넘어가지 않고 꼼꼼하게 모니터링 한 엄지인은 바로 1 대 1 피드백에 들어갔다. 뉴스 스튜디오에 홍주연을 남긴 엄지인은 "주연이 뉴스는 로봇 같다"고 한마디로 평하곤 장단음, 발음, 말의 리듬 등을 지적했다. 본인이 직접 스포츠 관련 리포트 시범을 보여주기도 했다. 홍주연은 아침부터 한참의 연설 끝에 1 대 1 솔루션을 끝마쳤다. 잔소리 폭격 후 엄지인은 한 식당에서 17년 지기 절친 4기수 선배 김보민, 동기 박은영을 만났다. 이들은 이번 만남이 이루어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로 불참러 콕 찍힌 조세호 4시간 사전 녹화로 ‘1박’ 의리 지켰다[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895031"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박2일' 합류 2회 만에 녹화에 불참한 '프로 불참러' 조세호가 우여곡절 끝에 제 몫을 해냈다. 9월 8일 오후 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 인천광역시 신시모도로 낭만캠핑여행을 떠난 '1박2일' 팀의 두 번째 이야기가 그려졌다. 이번 캠핑여행에 '새 멤버' 조세호는 불참했다. '프로 불참러'로 잘 알려진 그는 지난주 검은 정장을 입고 나와 "'1박2일' 시청자 여러분들께 양해의 말씀을 구하고자 한다"며 "'1박2일' 고정 멤버로 합류하기 약 6개월 전부터 잡혀 있던 해외 촬영이 있었다. 주종현 PD가 '제가 다 생각이 있으니 걱정 마시고 합류하라'고 하길래 합류했는데, 이후 '어떻게 준비가 됐냐'고 물었더니 '조세호 없이 촬영을 하기로 했다'고 하더라. 저도 당황스러웠다"고 털어놓은 바 있다. 당시 멤버들은 크게 분노(?)했었다. 딘딘은 "촬영 간 거 맞냐. 놀러 간 거 아니냐"며 불신을 드러냈고, 유선호는 "이럴 거면 나가!"라고 외쳐 폭소를 자아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 유선호, 물놀이 하다가 바지 훌러덩‥속옷 공개 굴욕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895030"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유선호가 속옷을 만천하에 공개하고 말았다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 인천광역시 신시모도로 낭만캠핑여행을 떠난 '1박2일' 팀의 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 포도를 따러 간 문세윤-이준과 달리, 김종민-딘딘-유선호는 시원한 풀장에서 수영을 즐겼다. 그러던 중 유선호는 "바지가 벗겨졌다"며 이를 들어올렸고, 장난기가 발동한 딘딘은 유선호의 바지를 뺏는데 성공했다. 여기서 멈추지 않은 딘딘은 유선호의 바지를 마이크에 걸기까지 했고, 유선호는 바지를 되찾으려 아웅다웅하는 우스꽝스러운 그림이 연출됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영, 전현무 폭로 "성공 위해 날 이용" (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769421"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박은영이 전현무가 성공을 위해 자신을 이용했다고 폭로했다. 8일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 박은영이 아나운서 시절 선배 전현무에 대한 폭로를 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 엄지인은 선배 김보민, 입사동기 박은영과 함께 중식당에서 만나 식사를 했다. 엄지인은 탕수육을 먹더니 전현무가 생각난다면서 동기 박은영에게 "현무 선배가 유일하게 밥 사 준 후배가 우리다. 현무 선배 밥 잘 안 사주잖아. 우리 밥 사줬잖아"라고 말했다. 김보민은 전현무 얘기가 나오자 전현무가 '누가 누가 잘하나' MC를 했던 비하인드 스토리를 알려줬다. 당시 제작진이 전현무를 결혼한 유부남인 줄 알고 섭외했다고. 전현무는 '누가 누가 잘하나'를 1년 정도 하고 아이들이 하도 울어서 잘렸다고 했다. 엄지인은 전현무가 당시 아이들한테 독설을 퍼부었다고 알려줬다. 김숙은 전현무가 아이들을 대상으로 한 프로그램에서도 예능을 한 거냐면서 혀를 내둘렀다. 박은영은 전현무를 두고 "포커스는 예능이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희♥안문숙, 핑크빛 기류…"향이 좋아요" 초밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778335"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원희와 안문숙이 또 다시 핑크빛 기류를 형성해 눈길을 끌었다. 8일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 임원희와 안문숙이 지난 맞선 이후 두 번째 만남을 가졌다. 이날 오랜만에 재회한 임원희와 안문숙은 서로의 안부를 물었다. 안문숙은 "어떻게 지냈냐"는 임원희의 질문에 "머릿속에서 늘 빙빙 돌더라, 원희 씨가"라며 직진 고백을 해 임원희를 당황하게 했다. 임원희는 안문숙을 위해 꽃을 준비했다. 이에 안문숙은 "너무 예쁘다"며 "만 년 만에 받아보는 꽃"이라고 감동을 받았다. 임원희가 수줍게 "제가 생각하면서 맞춘 꽃이다"라고 덧붙이자 서장훈은 "이정도면 거의 고백하는 것 아니냐"며 임원희를 놀렸다. 안문숙은 임원희를 위해 수제비를 만들어주겠다고 했다. 안문숙은 임원희가 옷을 갈아입으러 들어가자 이상민에게 "요즘 내가 알기론 바쁘지 않냐", "너네 집은 여기서 머냐"며 눈치를 줬다. 이에 이상민이 "나 갈까? 가는 게 낫지 않나"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황금 인맥' 옥주현, 알고 보니 송혜교 절친…"한 번도 언니라고 안 해" (백반기행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769420"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 송혜교와의 친분을 드러냈다. 8일 방송한 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 ‘백반기행’)에 뮤지컬 배우 옥주현이 출연, 서울 근교 나들이 명소 경기도 용인으로 떠났다. 이날 허영만은 옥주현이 음식을 대하는 태도를 파악한 후 "식당에서 하시는 거 보니까 집에서 요리를 좀 할 것 같은데"라며 옥주현의 요리 실력을 물었다. 옥주현은 "최근에 패티 김 선생님이 5월 달에 오셔서 요리해 드렸는데 극찬하셨다. 이렇게 맛있을 줄 몰랐다고. 프랑스 요리를 해드렸다"고 자랑했다. 허영만은 레전드 걸그룹, 가요계는 물론 광고계를 접수한 블루칩 옥주현이 속해있던 그룹 핑클을 언급하기도. 인기를 체감했냐는 질문에 옥주현은 "인기 체감보다는 '피곤하다'는 생각이 컸다. 일에 대한 감사와 소중함을 모를 때였다"며 웃었다. 이어 "데이트도 몰래몰래 다 했다. 요즘 걸그룹 아이들 이야기 들어보면 아직도 핸드폰 뺏고 한다던데 저희 때는 더욱 심했다. 뺏기면 보통 뺏기고 마는데 우리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영 "과거 서경석과 소개팅…전현무, 성공 위해 날 이용했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778313"/>
        <updated>2024-09-08T21:04:57.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 박은영이 신입 시절 서경석과 소개팅을 했었다고 밝혔다. 8일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 KBS 아나운서실 스포츠팀장 엄지인 보스가 절친 아나운서 김보민, 박은영과 만났다. 이날 박은영은 "제가 뮤직뱅크 MC 하던 시절, 마지막 날 회식하는 그 자리에 전현무가 왔다"며 과거 전현무의 예능을 향한 열정을 언급했다. 그는 "(전현무가) 예능국장님 오신다고 정보를 캐내서 왔더라"며 "심지어 나는 밥만 먹고 일찍 갔는데 (전현무는) 끝까지 남아 있었다더라"며 황당해했다. 이에 전현무는 "국장님 오신다기에 나 인지 시키려고 갔다"며 당시 넘쳤던 열정을 드러냈다. 이어 박은영은 신입 때 전현무로부터 개그맨 서경석을 소개 받았다고 전해 눈길을 모았다. 이에 김보민은 "이 얘기 괜찮겠냐"고 물으며 더욱 궁금증을 증폭시켰다. 박은영의 말에 패널들이 놀란 듯 쳐다보자 전현무는 부끄러운 듯 고개를 숙였다. 박은영은 "아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 글로벌 걸그룹 캣츠아이 한국 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001723856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001723856"/>
        <updated>2024-09-08T19:03:10.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서 데뷔한 하이브의 걸그룹 캣츠아이가 국내 활동에 나선다. 하이브는 캣츠아이가 11일 한국을 첫 방문하고 2주 동안 아시아 프로모션 투어에 나선다고 8일 밝혔다. 캣츠아이는 12일 엠넷 ‘엠카운트다운’을 시작으로 음악방송에 출연해 국내 팬들을 만난다. 캣츠아이는 한국에 이어 필리핀, 일본을 차례로 방문해 다양한 프로그램에 출연해 매력을 선보일 계획이다. 캣츠아이는 하이브와 게펜 레코드가 지난해 미국에서 진행한 서바이벌 오디션 프로젝트 ‘더 데뷔: 드림아카데미’를 거쳐 탄생했다. 12만명의 지원자 가운데 발탁된 6명의 멤버들은 한국과 미국의 프로듀서진이 참여한 K팝 트레이닝 과정을 통해 지난 6월 데뷔했다. 미국 ABC의 TV쇼 ‘굿모닝 아메리카’를 비롯해 여러 페스티벌 무대에 선 캣츠아이는 최근 발표한 첫 번째 EP ‘SIS(소프트 이즈 스트롱)’으로 ‘빌보드200’에 2주 연속 진입하는 성과를 냈다. 지난달 말 넷플릭스에선 이들의 데뷔 과정을 보여주는 다큐멘터리 시리즈 ‘팝스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “잘한 선택… 시즌2 한다면 출연료 삭감도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001723855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001723855"/>
        <updated>2024-09-08T19:03:10.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하나밖에 없는 내 아들이 법 위에 주먹으로 군림하는 기업가의 아들을 죽였다. 내 아들이 법에서 정한 만큼의 죗값 이상의 목숨값을 치르게 될 것 같다. 평생 쌓아온 내 명망도 다 내려놓고 필사적으로 사고의 흔적을 지워야 내 아들이 산다. 드라마 ‘유어 아너’ 속 명망 높은 판사 송판호(손현주)는 이처럼 판단하고 누구보다 치밀하게 아들이 낸 사고의 증거들을 없앤다. 평생을 ‘하늘을 우러러 한 점 부끄럼 없이’ 살았던 송판호지만, 아들이 맞닥뜨릴지 모를 죽음 앞에 이성을 잃고 추락한다. 하지만 끔찍한 일로 아들을 잃은 조폭 출신 기업가 김강헌(김명민) 역시 마음이 찢어질 듯 아픈 건 송판호와 다르지 않았다. 진범을 찾기 위해 혈안이 된 김강헌과 그의 눈에서 벗어나려는 송판호의 부성 대치극을 긴장감 있게 그린 ‘유어 아너’는 입소문을 타고 시청률이 우상향했다. 특히 손현주와 김명민의 연기 대결이 드라마의 흡입력을 높인다는 평가가 나온다. 지난 5일 서울 마포구의 한 사무실에서 만난 손현주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원 "중학생 때부터 자취, 혼자 살다 보니 무서운 영상+이야기 못봐"('심야괴담회')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308817"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 이른 나이에 자취 생활을 시작하면서 ‘괴담’을 의식적으로 피하고 있다며 관련 사연을 소개했다. 8일 MBC ‘심야괴담회4’에선 정동원이 괴스트로 출연했다. 폭풍성장한 정동원의 등장에 ‘심야괴담회’ 패널들은 반색했다. 트로트가수가 ‘심야괴담회’의 괴스트로 나선 건 정동원이 처음. 이날 정동원은 담력 체험을 위해 ‘심야괴담회’ 출연을 결정했다며 “내가 평소에 혼자 자취를 하다 보니 무서운 이야기나 영상은 안 보고 피하는 편”이라고 말했다. 12세의 이른 나이에 데뷔한 정동원은 중학생 때부터 자취를 시작했다. 이어 그는 겁이 많은 성격이라 해외나 지방 숙소에 가면 꼭 거울을 떼곤 한다며 “거울 앞에서 자면 안 된다는 미신 같은 게 있지 않나. 그래서 침대 앞에 있는 거울을 뗀다”라고 털어놨다. 이에 김구라는 “천장에 있는 거울은 어떻게 하나?”라고 물었고, 정동원은 “그럼 안대를 낀다거나 엎드려서 잔다”라고 웃으며 답했다. 정동원은 자신만의 귀신퇴치법도 전했다. 그는 “아무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 한 달 빠른 긴급 출산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003857428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003857428"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 9일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 김승현의 아내 장정윤 작가가 예정일을 한 달 남겨놓고 갑자기 긴급 출산하게 된 그날이 공개된다. 김승현이 제작진에게 다급하게 전화를 걸어온다. 그는 “예정일이 9월이었잖아요. 그런데 급하게 병원을 가봐야 할 것 같다”며 심상치 않은 상황을 전한다. 제작진도 바로 병원으로 출발한다. 병원에서 제작진과 만난 김승현은 “너무 갑작스럽게 생긴 일이다. 어제부터 아내 상태가 많이 안 좋았다”고 밝힌다. 그러면서 “얼마 전에 검사했을 때 임신 중독 증상이 있었고 혈압도 높았다”며 “진료 결과 바로 수술해야 할 것 같다고…”라고 말한다. 장 작가는 침대에 누워 “너무 당황스러워…”라며 어찌할 줄 모른다. 김승현은 “너무 걱정하지 마”라며 아내를 안심시킨다. 장 작가가 수술실에 들어가자 김승현은 수술실 앞에서 초조하게 기다린다. 시간이 꽤 흐르고 김승현은 “수술실에 들어간 지 꽤 됐는데”라며 걱정을 감추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]최준석 아내 "임신 중 이혼합의서 쓰고, 극단적 생각도"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679025"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 최준석 아내가 임신 중 극단적 생각까지 했다고 밝혔다. 8일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 최준석-어효인 부부가 이혼 전문 변호사를 만났다. 이날 이혼 상담을 앞두고 어효인은 "이혼 문턱을 넘어서고 싶지는 않았는데 착잡했다"고 솔직한 심정을 털어놨다. 상담 중 어효인은 "나 모르게 전 재산 다른 개인에게 옮겨졌다. 살고 있던 집까지 넘어갔다. 투자 사기로 10억이 날아갔다"고 밝혔다. 투자하면 이혼하겠다는 아내의 선언에도 건물 투자 사기로 전 재산을 날린 최준석은 "10년 이상 만난 엄청 믿는 사람이었다. 가족보다 더 가까운 지인에게 당했다"고 털어놨다. 하지만, 변호사는 "투자 사기로 인한 경제적으로 어려운 건 이혼 사유가 어렵다"고 설명했다. 아내 반대에도 남편이 반복 투자하면 가능하다고 덧붙였다. 24살 꽃다운 나이에 결혼해 두 아이 낳고 아내와 엄마로 살아온 승무원 출신 어효인은 "일상적인 대화가 안 된다. 영화 한 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 부모' 박수홍♥김다예, '둘째' 계획 발표 "정자 9개·난자 20개를.." [슈돌][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264499"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 '예비 아빠' 박수홍(54)이 벌써 둘째 계획을 고백, 시청자들의 이목을 집중시켰다. 8일 오후 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에선 후배 박슬기의 두 딸 돌보기를 자처, 일일 육아체험에 나선 박수홍의 모습이 그려졌다. 이날 박수홍은 23세 연하 아내 김다예와 함께 산부인과에 방문, 무럭무럭 성장 중인 딸 전복(태명)이 초음파를 확인했다. 이들 부부는 지난 2021년 결혼해 난임을 극복하고 최근 임신에 성공했다. 오는 10월 출산을 앞두고 있다. 의사는 전복이에 대해 "볼 때마다 다리가 길다. 31주 차인데 다리 길이가 1주 이상 빠르다. 서양 아이 수준으로 다리가 유독 길다. 주수에 맞게 잘 크고 있고 훌륭하다"라고 건강한 상태를 전했다. 감격에 젖은 박수홍은 신혼여행 일화를 꺼냈다. 그는 "아내랑 신혼여행에 가서 너무 예쁜 외국의 레스토랑에서 밥을 먹은 적이 있다. 그때는 전복이가 없을 때인데 내가 '너무 맛있다, 이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100억 건물주' 장성규, 로맨스 스캠 사칭 피해 경고…"속지 말아주세요" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769414"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 네티즌들이 본인을 사칭한 계정에 속지 않도록 당부의 말을 남겼다. 8일 장성규는 개인 계정에 "사칭 계정이 많네요"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 장성규는 "저는 장성규입니다 제 프로필 열람 중 프로필을 보다가 제 마음이 당신을 선택해서 이렇게 문자를 하게 되었습니다"라는 익명의 사칭 계정이 보낸 대화창을 캡처했다. 이에 장성규는 "무시하고 지나가려 했는데 혹시나 피해보실 분들이 계실까봐 말씀드려야 할 것 같아서요~~ 저는 이 계정 외에 다른 계정을 만들지 않을 것이니 속지 말아주세요~"라며 당부의 말을 남겼다. 이에 네티즌들은 "진짜 로맨스 스캠 너무 많다. 레파토리 다 똑같음", "말투가 무슨 영국에서 온 편지같네", "나도 형 짭 본 적 있는데 신고해서 바로 영정 먹였어요"라며 장성규를 응원했다. 한편 최근 장성규는 2021년에 매입한 서울 강남구 청담동 빌딩의 시세가 100억 원으로 올라 화제가 된 바 있다. 이하 장성규 글 전문. 사칭 계정이 많네요]]></content>
    </entry>
</feed>