<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-22T23:07:22.513Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 외모 변신 이사배 작품이었다…‘차성규’ 변신 과정 공개 (세차JANG)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403226"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 ‘세차JANG’에서 역대급 흥을 터트린다. 23일 오후 9시 45분 방송하는 KBS2 예능 프로그램 ‘세차JANG’에서 이사배가 통통 튀는 매력으로 MC 장민호와 장성규, 알바생 가수 백호를 사로잡을 전망이다. 장민호와 장성규 그리고 백호는 이사배를 보고 크게 놀란다. 장성규와 백호는 이사배의 스타일링을 보고 “멋쟁이다. 걸그룹인 줄 알았다”며 칭찬을 아끼지 않는다. 특히 장민호는 “선미인 줄 알았다”며 아이돌 같은 이사배의 스타일링에 감탄했다는 후문이다. 하지만 장민호는 이내 당혹감을 감추지 못한다. 이사배는 넘치는 에너지로 좌중을 휘어잡으며 제작진은 물론, 장성규와 백호까지 박장대소하게 만든다. 이사배가 예능감을 마음껏 뽐내고 있는 가운데, 장민호는 그의 높은 텐션을 보고 두 눈을 의심한다고. 장민호를 당황하게 만든 이사배의 모습은 무엇일지 시청자들의 관심을 집중시킨다. 장민호와 장성규는 이사배에게 메이크업을 요청한다. “차은우 얼굴로 살아보고 싶다”는 장성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[차트IS] 추영우, 애타게 부르는 임지연 외면…‘옥씨부인전’ 9.1% 자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403224"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’이 9.1% 시청률을 기록, 자체 최고를 경신했다. 22일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 6회는 닐슨코리아 전국 유료 가구 기준 9.1%를 기록했다. 이전 최고 기록은 4회 8.5%였다. 6회에서는 옥태영이 7년 만에 남편 성윤겸(추영우)과 마주쳤지만, 성윤겸은 애타게 자신을 외치는 옥태영을 외면하는 모습이 그려졌다. ‘옥씨부인전’은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부(조선시대 변호사) 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존기를 그린 사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’의 자신감? 오늘(23일) 전편 시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935151"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌2 전편이 언론에 공개된다. 전세계적인 신드롬을 일으켰던 넷플릭스 시리즈 '오징어게임'이 시즌2로 돌아오는 가운데 12월 23일 언론 시사회를 진행한다. 이번 시사회는 '오징어게임' 시즌2 1회부터 7회까지 전편이 공개된다. 넷플릭스는 그동안 온라인으로 언론 시사회를 진행했으며 공개 분량도 일부였다. 그러나 '오징어게임2'는 영화관에서 전편을 공개하는 파격적인 행보를 보여 눈길을 끈다. 이미 공개 전 2025년 1월 5일 열리는 골든글로스 시상식에서 최우수 TV 드라마상 후보로 지명되는 쾌거를 이뤄낸 만큼 '오징어게임2'의 자신감을 엿볼 수 있는 대목이다. 다만 리뷰 엠바고는 '오징어게임2'가 공개된 이후인 26일 오후 5시 이후로 정해둬 국내 언론의 평가는 뒤늦게 공개될 예정이다. 한편 '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어저께// 임지연, 추영우♥와 눈물의 이별..”나리는 내 첫사랑이다” (‘옥씨부인전’) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216283"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전’ 임지연과 추영우가 눈물의 이별을 했다. 22일 오후 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서는 떠나는 천승휘(추영우 분)에 마음을 고백하는 옥태영(임지연 분)의 모습이 그려졌다. 돌담에 앉아 있는 천승휘를 보고 옥태영은 뭘 그리 쓰고있냐고 물었고, 천승휘는 “물에 빠진 여인을 구하고 병사들과 싸워서 아이들을 구해낸 멋진 무용담을 기록하고 있다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 천승휘는 “네가 베풀었던 마음들이 너한테 와서 다시 너를 돕더구나. 우리 구덕이는 사람의 마음을 움직일 줄 아는 따뜻한 마음씨를 가졌어”라고 덧붙였다. 한편, 옥태영은 떠나는 천승휘에게 “종사관 나리께 좀 전해주시겠습니까? 그 종사관 나리는 그 여인의 첫사랑이 맞습니다. 처음엔 신분과 처지가 달라 외면했고, 그 다음엔 해야할 일 때문에 거절했지만 주신 선물은 늘 간직했고, 추억했고, 그리워했노라. 전해주세요”라며 천승휘를 향한 마음을 돌려 표현했다. 천승휘는 “완벽한 결말입니다”라며 눈물을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미♥주지훈, 다락방 청혼의 감동… 평생 행복하자 “약속”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042558"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미와 주지훈이 다락방에서 서로의 마음을 확인하며 평생의 행복을 약속했다. 과거의 상처를 극복하고 이뤄낸 진심 어린 프러포즈 장면이 시청자들의 마음을 울렸다. 22일 방송된 tvN ‘사랑은 외나무다리에서(사외다)’ 10화에서는 석지원(주지훈 분)이 윤지원(정유미 분)을 위해 준비한 깜짝 프러포즈와 그 과정에서 두 사람이 나눈 진솔한 대화가 그려졌다. 과거의 상처, 그리고 극복 이날 윤지원은 과거 악연이었던 정수한(최대철 분)과 학부모로 재회하며 긴장감이 고조됐다. 정수한은 과거 윤지원이 다니던 회사의 대표로, 부도덕한 행위로 윤지원에게 씻을 수 없는 상처를 준 인물이었다. 장례식장에까지 찾아와 윤지원을 괴롭혔던 정수한은 이번에도 그녀를 위협했지만, 석지원이 나서며 그를 제압했다. 윤지원을 향한 석지원의 헌신은 여기서 끝나지 않았다. 과거 윤지원이 위기에 처했던 옥상 사건의 목격자였던 석지원은 “그때도 내가 있었어”라며 진심을 고백했고, 윤지원은 그동안 몰랐던 진실을 알게 되며 눈물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 7개 도시 단독 亞투어 성료..‘낮밤녀’ 흥행 열기ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216281"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 2024년 아시아 투어를 성료했다. 최진혁은 지난 15일 CG아트홀에서 개최된 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 ‘데이 앤 나잇’(CHOI JIN HYUK FAN-CON TOUR IN ASIA ‘DAY AND NIGHT’) 서울을 피날레로 약 3개월간 총7개 도시에서 진행된 아시아투어를 성공적으로 마무리했다. 그는 지난 10월 일본 도쿄를 시작으로 오사카, 타이베이, 마닐라, 자카르타, 방콕, 서울까지 총 7개 도시에서 현지 팬들을 만났다. 앞서 ‘상속자들’, ‘구가의 서’, ‘운명처럼 널 사랑해’, ‘마성의 기쁨’, ’터널’ 등으로 아시아권에서 두터운 해외 팬층을 보유한 최진혁은 이번 아시아투어를 통해 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 흥행 열기를 견고히 했다. 최진혁이 액션, 멜로, 코미디를 자유자재로 오가며 매력 남주로 활약한 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 최종회 시청률은 11.7%(닐슨코리아, 전국 유로 가구 기준)를 기록, 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 드라마+웹툰 ‘투 트랙 전략’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170013"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘드라마와 웹툰, 시너지 극대화’ 이세영·나인우 주연 드라마 ‘모텔 캘리포니아’가 흥행을 겨냥한 ‘투 트랙’ 전략에 나섰다. 내년 1월 20일 첫 방송되는 드라마는 시골 모텔에서 태어나고 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 로맨스 드라마로, 2019년 심윤서 작가 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 했다. 22일 MBC와 카카오엔터테인먼트 측에 따르면 드라마 첫 방송에 앞서 한 달 전부터 웹툰을 공개하며 ‘윈윈 효과’를 노린다. 20일 연재를 시작한 웹툰 ‘홈, 비터 홈: 모텔 캘리포니아’는 원작 소설은 물론 드라마와 같은 배경과 세계관을 공유하며 웹툰만의 남녀 주인공 로맨스에 집중해 드라마와 또 다른 재미를 안겨줄 예정이다. 이는 최근 방송가에 불고 있는 지적재산(IP)을 활용한 시너지 효과를 극대화하는 방법의 하나로 눈길을 끈다. 웹툰을 먼저 공개해 드라마 인기를 끌어 올리기 수월하고, 드라마 방송 중에는 원작과 웹툰을 향한 관심을 불러일으키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥미진진한 MBC, 암담한 KBS ‘2024 연기대상’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170010"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라가 데뷔 23년 만 SBS ‘연기대상’을 차지하며 곧 있을 MBC, KBS 연기대상 수상자에도 시선이 쏠리고 있다. 각 방송사 연례행사 중 하나인 연기대상 시상식에서 올 한 해 시청자들의 마음을 사로잡은 스타가 누군지, 시청자들도 납득할 만한 대상 수상자가 나오는지에 대한 호기심에서다. 특히 그동안 각 방송사 시상식에서 ‘중복시상’, ‘공동수상’, ‘출석시상’ 등 구태를 반복해 적잖이 비난받아온 만큼 이번에도 ‘집안 잔치’로 끝나지 않을지 우려도 나오고 있다. ○이변 없는 대상…장나라 ‘오열’ 장나라는 22일 새벽까지 이어진 ‘2024 SBS 연기대상’에서 대상을 받았다. 9월 방송한 드라마 ‘굿파트너’로 시청률(자체 최고수치 17.7%)과 화제성까지 모두 잡은 덕분이다. 그는 드라마에서 17년 차 이혼 전문 변호사를 실감 나게 연기해 종영 직후부터 대상자로 거론됐다. 장나라는 이날 대상 수상 후 “인생에서 놀라운 일을 SBS에서 다 겪는 것 같다. ‘굿파트너’들을 만나서 대상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈♥정유미, 결혼 약속…원수 집안 화해하나 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809445"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 결혼을 약속했다. 22일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(이하 '사외다') 10회에서는 윤지원(정유미 분)이 석지원(주지훈)의 계획을 눈치채고 먼저 프러포즈한 모습이 그려졌다. 이날 윤지원은 과거 회사 대표 정수한(최대철)이 동료 직원을 성추행하는 현장을 목격했다. 윤지원은 증인이 되어 고소를 준비했지만 동료 직원의 변심으로 인해 홀로 힘든 시간을 보냈다. 특히 정수한은 학부모로서 학교를 찾았고, 딸의 담임인 윤지원과 재회했다. 그러나 윤지원은 정수한을 보자마자 도망쳤다. 이후 윤지원은 석지원 앞에서 "넌 왜 여전히 내가 좋아? 예전의 나는 없고 비겁하고 시시한 어른만 남았는데. 심지어 날 바닥까지 떨어트린 놈을 만나도 도망치는 바보가 됐는데"라며 탄식했다. 석지원은 "윤지원. 그래도 돼. 무서우면 돌아가고 더러우면 피하고 그렇게 그냥 대충 비겁하고 시시하게 살아도 돼. 그때의 너도 너고 지금의 너도 너야. 내가 사랑했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, ‘열혈사제’ 팀과 진한 우정 “새벽 2시부터 회식하는 미친사람들아”[★SHOT!]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216277"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 ‘열혈사제’ 배우들과의 뜨거운 우정을 보여줬다. 이하늬는 23일 “함께여서 그저 좋았다. 축복같은 동료들. (시상식 끝나고 새벽2시부터 회식하는 미친사람두라…) 사랑해”라고 했다. 이와 함께 공개한 사진에서 이하늬는 지난 21일 열린 ‘2024 SBS 연기대상’에서 SBS 금토드라마 ‘열혈사제’ 배우들과 시상식을 즐기고 있는 모습. 트로피를 들고 배우들과 함께 기쁨을 만끽하고 있다. 특히 ‘SBS 연기대상’이 끝난 후 새벽 2시부터 회식을 하는 등 ‘열혈사제’ 팀의 진한 우정을 확인할 수 있다. 한편 이하늬는 ‘SBS 연기대상’에서 시즌제 드라마 부문 최우수 연기상을 수상했다. /kangsj@osen.co.kr [사진] 이하늬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 연우, 극 판도 바꾸며 강렬 첫 등장... 적일까? 동지일까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246876"/>
        <updated>2024-12-22T23:06:48.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 ‘옥씨부인전’에 첫 등장해 강렬한 인상을 남겼다. 연우는 지난 22일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁)에서 비밀을 품은 미모의 여인 차미령 역으로 분해 시청자를 만났다. 이날 방송에서는 태영(임지연 분)과 도겸(김재원 분)을 처음 만난 미령의 모습이 그려졌다. 미령은 억울한 일을 겪은 이웃의 사건을 대신 발고하러 외지부 집무실을 찾아갔고, 그곳에서 마주친 태영에게 당찬 행동과 말투로 응수하며 남다른 정의감을 보여줬다. 이후 자신이 떨어트린 노리개를 돌려주려 따라오던 도겸과 처음 만나게 된 미령은 따라오지 말라며 그의 호의를 대차게 거절, 의외의 당당함을 보이기도 했다. 방송 말미, 외지부 일을 배우게 된 미령은 집에서 기다리고 있던 환자들에게 “다들 도와줘서 정말 고마워. 이야기 새어 나가면, 어떻게 되는지, 알지?”라는 의미심장한 말과 함께 수상한 표정을 지어 그녀의 정체에 대한 호기심을 자극했다. 데뷔 후 첫 사극에 도전한 연우는 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주춤했던 ‘옥씨부인전’ 반등 성공, 자체 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935141"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'이 자체 최고 시청률을 경신했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 12월 22일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 6회는 전국 유료방송가구 기준 시청률 9.124%를 기록했다. 이는 지난 4회 기록했던 기존 자체 최고 시청률 8.496%를 넘어선 수치다. '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마이다. 이날 방송된 '옥씨부인전'에서는 옥태영과 천승휘의 눈물과 이별, 그 후 7년 후 모습이 그려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘첫 사극 도전’ 김지은이 말아주는 청춘 로맨스(‘체크인 한양’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216275"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은의 K-호텔 입성기가 시작됐다. 21일 베일을 벗은 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우)에서 김지은이 예측불가한 매력으로 시선을 사로잡았다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극으로 김지은은 여자라는 성별을 숨기고 용천루에 입사한 ‘홍덕수’역을 맡았다. 지난 ‘체크인 한양’ 방송에서는 홍덕수의 험난한 용천루 입성기와 적응기가 그려졌다. 용천루 입사를 위한 ‘홍패’를 얻기 위해 도박판에 참여한 덕수는 마침내 홍패를 차지했지만, 예상치 않은 이은호(배인혁)의 등장으로 홍패가 찢어지며 무용지물이 됐다. 하지만 아버지의 죽음을 밝히기 위해 용천루에 입사를 해야만 했던 절박한 사정이 있었던 홍덕수는 결국 홍패를 위조했고, 기지를 발휘해 용천루 입성에 성공했다. 덕수는 첫 만남부터 악연이었던 이은호를 비롯해 천준화(정건주), 고수라(박재찬)와 교육]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막장 드라마 뺨친다…류준열-한소희-혜리 ‘재밌네 대첩’ [2024 키워드 ②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116543"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(왼쪽) 류준열. 사진 | 스포츠서울 DB 혜리. 사진 | 마인드마크 다사다난했던 2024년 갑진년이 저물어 가고 있다. 올해엔 김수미, 송재림 등 대중과 함께 호흡했던 스타들이 떠나 안타까움을 안겼다. 막장 드라마 뺨치는 배우들의 삼각관계 ‘재밌네 대첩’과 인기 걸그룹 뉴진스의 전례 없던 계약 해지 선언은 대중을 놀라게 함과 동시에 피로도를 높였다. 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 속 유행어가 화제성을 휩쓸고, 장원영의 ‘원영적 사고’가 긍정 트렌드를 이끌기도 했다. 스포츠서울 연예부가 올 한해 연예계를 달군 주요 이슈 7가지를 키워드로 정리했다. 배우 류준열을 둘러싼 ‘구여친’ 혜리와 ‘현여친’ 한소희의 삼각 스캔들은 짧았지만 큰 파장을 낳았다. 시작은 3월 류준열과 한소희의 하와이 데이트 목격담이었다. 두 사람의 깜짝 열애설 뒤 전 연인인 혜리가 자신의 SNS에 “재밌네”라는 반응을 보이면서 류준열이 ‘환승 연애’를 한 게 아니냐는 의혹이 제기됐다. 이에 한소희는 발끈했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 엄마’ 김수미부터 ‘미소가 예뻤던’ 송재림까지…별이 된 스타들 [2024 키워드 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116542"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미. 사진 | 리바이트 유나이티드 다사다난했던 2024년 갑진년이 저물어 가고 있다. 올해엔 김수미, 송재림 등 대중과 함께 호흡했던 스타들이 떠나 안타까움을 안겼다. 막장 드라마 뺨치는 배우들의 삼각관계 ‘재밌네 대첩’과 인기 걸그룹 뉴진스의 전례 없던 계약 해지 선언은 대중을 놀라게 함과 동시에 피로도를 높였다. 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 속 유행어가 화제성을 휩쓸고, 장원영의 ‘원영적 사고’가 긍정 트렌드를 이끌기도 했다. 스포츠서울 연예부가 올 한해 연예계를 달군 주요 이슈 7가지를 키워드로 정리했다. 대중의 사랑을 받았던 스타들이 하늘로 떠났다. 연기로, 노래로 대중을 웃고 울렸던 이들의 죽음은 큰 충격을 안겼다. 故 김민기(73)의 빈소가 22일 서울 종로구 서울대학교병원 장례식장 2호에 마련됐다. /사진제공=학전 특히 올해는 가요계 부고가 잦았다. 지난 2월에는 뇌경색으로 투병생활을 했던 방실이(방연순)가 별세했다. 같은 달에는 티아라의 ‘롤리폴리’ 등을 작곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연, 7년 만에 재회한 남편 추영우…차가운 외면에 ‘오열’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042556"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“7년의 기다림 끝에 찾아온 재회는 눈물과 아픔뿐이었다.” JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 6회에서 임지연(태영 역)이 남편 추영우(성윤겸 역)를 발견했지만, 냉정히 돌아서는 그의 모습에 하염없이 눈물을 흘리는 장면이 그려졌다. 긴장감 넘치는 서사와 강렬한 감정선이 시청자를 사로잡았다. 임지연이 7년 만에 남편을 발견했지만, 재회는 차갑고도 냉정했다. 22일 밤 방송된 JTBC 드라마 ‘옥씨부인전’ 6회에서는 태영(임지연 분)이 옥에 갇힌 천승휘(추영우 분)를 구하기 위해 이천으로 향한 여정이 그려졌다. 그러나 이 과정에서 그녀는 오랫동안 만나지 못했던 남편 윤겸(추영우 분)을 마주쳤다. 태영의 뜨거운 부름에도 불구하고, 윤겸은 냉정히 등을 돌리고 떠나 시청자들의 가슴을 먹먹하게 했다. 가족과의 약속을 지킨 태영, 그러나 사랑은 멀어졌다 태영은 7년 동안 가족과 식솔을 지키기 위해 고군분투해왔다. 시아버지 성규진(성동일 분)의 명예를 회복하고, 가산을 되찾으며 어린 도겸(김재원 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["완벽한 결말이다"…추영우, 임지연♥ 고백 듣고 눈물의 이별 (‘옥씨부인전’) [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216272"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전’ 임지연과 추영우가 눈물을 흘리며 마음을 고백했다. 22일 오후 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서는 옥태영(임지연 분)과 천승휘(추영우 분)의 이별의 모습이 그려졌다. 가짜 옥태영과 천승휘(추영우 분)는 금광을 찾기 위해 길을 나섰다. 발을 헛디뎌 넘어질 뻔한 천승휘의 손을 옥태영이 잡아주기도. 일행은 잠시 쉬면서 감자를 먹기 시작했고, 천승휘는 “그런데 그말 진짜요? 내가 떠나자고 했을 때 못이기는 척 그랬으면 좋겠다고 그런 거”라고 운을 뗐고, 옥태영은 “제가요?”라며 시치미를 떼고 감자를 먹었다. 이후 인신매매로 사들인 아이들을 동원해 광산의 금을 잠채한 명주상단 일당을 잡는 모습이 긴장감 넘치게 펼쳐졌다. 돌담에 앉아 있는 천승휘를 보고 옥태영은 뭘 그리 쓰고있냐고 물었고, 천승휘는 “물에 빠진 여인을 구하고 병사들과 싸워서 아이들을 구해낸 멋진 무용담을 기록하고 있다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 천승휘는 “네가 베풀었던 마음들이 너한테 와서 다시 너를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 박지영, 100억 절도죄로 체포돼…금새록♥김정현 위기 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809438"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김현준이 박지영의 범행을 눈치채고 체포했다. 22일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 26회에서는 서강주(김정현 분)와 이다림(금새록)이 백지연(김혜은)에게 돈을 돌려주기 위해 사업을 시작한 모습이 그려졌다. 이날 이다림은 서강주를 찾아온 백지연을 피해 침대 밑에 몸을 숨겼다. 백지연은 서강주에게 "김성훈이한테 엄마 돈 100억 찾지 말라 그랬다며? 너 엄마한테 허락도 안 받고 네가 왜 내 돈을 찾으라 마라 명령이야"라며 쏘아붙였다. 서강주는 "내가 엄마 돈은 최선을 다해서 열심히 하고 있어. 엄마 돈은 내가 어떻게 하든 돌려줄 거야"라며 약속했고, 백지연은 "나 1월 1일에 제대로 신고할 거야"라며 선언했다. 백지연은 "내가 진짜 욕 안 먹고 고상하게 돈 찾으려 그랬는데 경찰에 100억이라 그래 봐. 캐피털 애들이 찾는 거 하고는 사이즈가 다르겠지. 금방 찾겠지. 나는 뭐 세금 안 내려고 1월 1일 날 신고하는 개쓰레기 되겠지. 1월 1일부터는 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 7년 만에 찾은 남편 추영우에 외면당해 '오열' [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809431"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우가 자신을 부르는 임지연을 모른 척했다. 22일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 6회에서는 구덕이(임지연 분)가 7년 만에 마주친 성윤겸(추영우)에게 외면당하고 오열하는 모습이 그려졌다. 이날 구덕이는 송서인(추영우)의 도움을 받아 명주 상단에서 인신매매로 팔려간 아이들을 찾았고, 이충일(김동균)이 금을 캐기 위해 아이들을 이용했다는 것을 알았다. 더 나아가 구덕이는 이충일은 광산을 숨기기 위해 애심단을 역당으로 몰았고, 그 과정에서 애심단 단주인 성윤겸(추영우)은 가족들을 누명을 쓰고 가족들 곁을 떠났다. 그뿐만 아니라 성규진(성동일)은 역모를 방관했다는 이유로 관직을 삭탈당했고, 끝내 세상을 떠났다. 구덕이는 이충일이 죗값을 치르게 하고 성규진의 누명을 벗길 수 있었다. 또 송서인은 떠나기 전 구덕이에게 줬던 선물을 돌려받았고, "가져가야지. 구덕이 유품인데. 나를 나로 살게 해 주었던 내가 몹시도 연모했던 여인이었다. 앞으로 다시 아씨 마님을 찾지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]임지연, 7년 만에 만난 남편에게 외면당하고 오열…추영우 변호 맡았다('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693947"/>
        <updated>2024-12-22T22:09:14.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옥태영(임지연 분)이 7년 만에 만난 성윤겸(추영우 분)에게 외면당했다. 22일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨 부인전' 6회에서는 가짜 옥태영(임지연 분) 숨겨진 광산을 찾아낸 장면이 그려졌다. 옥태영과 천승휘(추영우 분)는 절벽에서 뛰어내린 후 동굴에서 정신을 차렸고 돌석을 우연히 만나 광산에 잡혀온 아이들을 구출했다. 하지만 지동춘(신승환 분)이 나타나 "가긴 어딜 가. 절벽에서 뛰어내렸다더니 용케들 살아있었네. 함정 파놓길 잘해다"라며 무리들을 데려와 결투를 벌였다. 지동춘은 "그것만 시킨 줄 아냐. 네년 없애라고도 시켰다"라며 겁박했지만 천승휘의 무술 실력이 빛을 발해 옥태영과 천승휘는 묵숨도 아이들도 지켰다. 또한 옥태영은 김씨부인이 절벽에서 뛰어내리는 것을 막으며 "이좌수가 숨겨놓은 광산이 있다. 어떻게 이런 짓을 할 수가 있냐. 그저 호의호식을 위해 죄 없는 사람들을 역당으로 몰 수 있냐. 이것때문에 우리 아버님이 집안이 다 알고 미안해서 막심한테 알려준 거냐. 결코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 위태로운 청춘 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069575"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23일 밤 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 &lt;나미브&gt;는 현실과 꿈 사이에서 갈등하는 청춘들의 이야기를 그린다. 려운과 이기택은 각각 판도라엔터테인먼트의 방출 연습생 유진우와 클럽 뮤즈 직원 크리스로 등장, 같은 상처를 가진 두 인물이 위태로운 관계를 형성하며 흥미를 더한다. 려운이 연기하는 유진우는 음악적 재능이 있지만 데뷔 실패를 반복하다 방출되고, 부모님의 빚까지 떠안은 채 절망 속에서 고군분투한다. 그런 그가 의지하는 사람은 과거 연습생 동료였던 크리스(이기택 분). 크리스는 한때 유망주였으나 꿈을 접고 어둠의 세계로 돌아선 인물로, 유진우를 위해 도움의 손길을 내밀며 갈등을 증폭시킨다. 특히 유진우는 강수현(고현정 분)에게 스카웃 제의를 받으며 크리스와 강수현 사이에서 깊은 고민에 빠진다. 그의 선택이 어떤 방향으로 흘러갈지 궁금증을 자아낸다. 방출된 연습생과 해고된 스타 제작자가 만들어갈 &lt;나미브&gt;는 ENA에서 방송되며, 본방송 직후 KT 지니 TV에서 무료로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최대철, 성추행범→불륜남 진화 “내 아빠인 게 더러워” (사외다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935133"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최대철의 과거 악행부터 현재 악행까지 모두 드러났다. 12월 22일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 10회(극본 임예진/연출 박준화)에서 윤지원(정유미 분)은 정수한(최대철 분)과 재회에 경악했다. 윤지원은 학교에서 정수한을 보고 놀라 도망쳤고, 석지원(주지훈 분)과 약속도 취소했다. 이어 윤지원과 정수한의 12년 전 과거사가 그려졌다. 12년 전 윤지원은 회사에 핸드폰을 두고 와서 되돌아갔다가 뜻밖 광경을 목격했다. 동료가 상사 정수한에게 성추행 당하는 현장을 목격한 것. 윤지원은 “제가 본 건 동의하지 않은 성추행이었다”며 동료를 도와 고소를 진행했지만 정수한은 “좋아서 받아준 거”라고 주장했다. 고소의 결과는 윤지원의 퇴사. 정작 성추행 당한 동료는 윤지원을 외면했고 정수한은 퇴사 선물이라며 “명예훼손, 무고. 네가 좋아하는 고소 내가 골고루 준비했다. 죄 없는 사람 이렇게 몰고 가면 네 인생 망하는 거”라고 말했다. 이어 정수한은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승준 땅부자, 정유미 부모 돈 가로채고 누명 씌웠나 (사외다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935132"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이승준이 김갑수의 뒤통수를 친 데 이어 더한 악행을 암시했다. 12월 22일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 10회(극본 임예진/연출 박준화)에서는 지경훈(이승준 분)이 아내와 딸 이름으로 몰래 땅을 사둔 사실이 드러났다. 지경훈은 윤지원(정유미 분) 조부 윤재호(김갑수 분)를 “아버지”라고 부르며 실상은 뒤에서 석경태(이병준 분)와 손잡은 사실이 드러나 충격을 줬다. 윤재호의 뒤통수를 치고 석경태의 골프장 개발을 돕고 있던 것. 이어 지경훈은 한 국회의원과 만나 골프장 개발에 박차를 가하려 했고 그는 “골프장 근처에 땅 많이 사서 애가 타냐. 최근에 와이프와 애 이름으로 잔뜩 샀더라. 골프장만 올라가면 돈 벌겠더라. 넌 윤호석 회사에 있을 때부터 월급쟁이 아니었냐. 그 돈 다 어디서 났냐. 어르신네는 쫄딱 망하고 재단까지 다 넘긴 판에”라고 말했다. 과거 윤지원 부친 윤호석과 함께 일했던 지경훈이 현재 땅부자가 된 것. 지경훈은 “아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 프러포즈 결혼약속, 성추행범 최대철 주먹 응징 (사외다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935131"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 주지훈과 정유미가 서로에게 프러포즈했고, 성추행범 최대철은 주먹 응징 당했다. 12월 22일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 10회(극본 임예진/연출 박준화)에서는 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)은 서로에게 프러포즈했다. 윤지원은 과거 동료를 성추행하는 정수한(최대철 분)을 목격 동료를 도와 고소를 진행했지만 홀로 퇴사 당했다. 정수한은 윤지원을 무고와 명예훼손으로 고소했고 동료는 윤지원을 외면했다. 고소 진행 중에 윤지원 부모가 사고로 세상을 떠나며 횡령 혐의까지 드러나자 정수한은 장례식장까지 찾아와 윤지원을 조롱했다. 이후 체육교사가 된 윤지원은 학교에서 정수한과 재회하자 경악하며 도망쳤다. 정수한은 전학생 정율(송가연 분)의 부친. 정수한은 딸이 고해수(최윤지 분)와 싸우며 얼굴에 상처를 입은 일을 트집 잡아 담임교사에게 항의하러 학교를 찾아왔고 그 담임이 윤지원이란 사실을 알고 반색하며 윤지원에 대해 캐묻고 돌아갔다. 윤지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’→’정년이’ 사극·시대극에도 퀴어 코드 속속, 이유는? [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403210"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“사극 남자 주인공이 성소수자라고?” 인기리에 방영 중인 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 주연배우 추영우가 연기하는 남자 주인공 캐릭터가 성소수자로 설정돼 눈길을 끌고 있다. 지난달 종영한 tvN 토일 드라마 ‘정년이’에서도 여성 캐릭터 간의 묘한 관계성이 그려졌다. 퀴어 소재가 현대물뿐 아니라 사극, 시대극 등 더 다양한 장르에서 시도되고 있어 주목된다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부(조선시대의 변호사) 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존을 그린 사극이다. 추영우는 극 중 옥태영과 러브라인을 그리는 천승휘 역과, 그와 외모가 똑같은 현감 성규진(성동일)의 맏아들 성윤겸 역까지 1인 2역을 소화 중이다. 화제가 된 건 성윤겸 캐릭터로, 지난 15일 방송한 4회에서 그가 성소수자라는 사실이 밝혀진 것. 성윤겸은 자신과 같은 성소수자 성향 때문에 버림받은 아이들에게 무예를 가르치는 ‘애심단’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 자녀까지 언급했는데 제발회 불참 또 논란‥‘나미브’ 첫방 성적은? [TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935129"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정과 '논란'은 떼려야 뗄 수 없는 키워드다. 2018년 SBS '리턴' 출연 당시 제작진과의 불화로 갑질 논란 등이 불거지며 중도 하차했고 한 제작발표회 현장에서 "조용히 하라"며 현장 관계자들을 향해 목소리를 높인 게 도마에 오르기도 했다. 이 밖에도 고현정을 둘러싼 감독 및 작가 교체설, 동료 배우 불화설이 적지 않다. '할 말은 하는' 고현정의 성격은 카리스마 넘치는 배역과 맞물리며 폭발적 시너지를 내기도 했으나 동시에 배우 고현정 이미지를 끊임없이 위협하는 시한폭탄이 됐다. 문제는 개인 채널 개설, 15년 만에 tvN 토크쇼 '유 퀴즈 온 더 블럭' 출연 등으로 멈춘 듯한 그 폭탄이 차기작 '나미브' 제작발표회 불참 통보로 다시 바삐 움직이기 시작했다는 점이다. 고현정은 지난 16일 오후 2시 서울 신도림동 더세인트에서 열린 지니TV 드라마 '나미브'(극본 엄성민/연출 한상재, 강민구) 제작발표회 현장에 참석하지 않았다. 행사를 2시간여 앞두고 '나미브' 측은 "절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원-안재욱, 주말드라마 '독수리 오형제를 부탁해']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069568"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 캐스팅 되었다. 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘순정복서’, ‘드라마 스페셜-희수’, ‘도둑잠’ 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 ‘월계수 양복점 신사들’, ‘전설의 마녀’, ‘백년의 유산’ 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감을 키운다. 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드미스였던 광숙은 ‘독수리 술도가’ 대표 오장수를 만나 결혼에 골인하지만, 얼마 지나지 않아 남편 장수가 불의의 사고를 당해 과부가 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“놀라운 일을 SBS서…” ‘연기대상’ 장나라, 데뷔 23년 만 배우로도 최정상 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403206"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라가 배우로서 데뷔 23년 만에 최정상에 올랐다. ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘굿파트너’로 연기자 데뷔 후 첫 연기대상을 거머쥐는 쾌거를 이뤄냈다. 장나라는 지난 21일 서울 마포구 상암동에서 열린 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘굿파트너’로 대상의 영예를 안았고, 결국 오열했다. 그는 떨리는 목소리로 “믿기지 않아서 뭐라고 해야 할지 모르겠다”며 “데뷔한 지 약 20년이 됐는데 배우 김영옥 선생님을 보고 ‘아직 멀었구나’ 싶은 느낌이다. 앞으로도 정말 열심히 하고, 궁금한 배우로 남고 싶다”고 눈물을 흘렸다. 장나라는 그간 아쉽게도 연기 대상과는 인연이 없었다. 그는 지난 2001년 정규 1집 ‘퍼스트 스토리’를 발매하며 가수로 데뷔하고, 같은 해 ‘뉴 논스톱’을 통해 배우로서도 첫 발을 내디뎠다. 이후 다수의 히트곡을 탄생시킨 것은 물론, 드라마 ‘명랑소녀 성공기’로 큰 인기를 누리며 연기자로도 성공가도에 올랐다. 장나라는 두 분야 모두에서 밝고 명랑한 이미지로 ‘국민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[정덕현 요즘 뭐 봐?] ‘조명가게’, 강풀이 한국형 공포물로 그려낸 휴먼드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403205"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[삶과 죽음의 경계까지 갔다가 살아 돌아온 사람들에게는 어떤 일이 벌어졌을까. 디즈니플러스 시리즈 ‘조명가게’의 상상력은 거기서부터 시작했을 게다. 사고로 의식을 잃었지만 중환자실에서 산소호흡기에 의지한 채 버텨내는 환자들. 그들은 무의식 속에서 불빛 하나 없는 어두운 동네를 배회한다. 그곳에는 유일하게 밤새도록 환하게 빛을 내는 조명가게가 있다. 낯선 동네를 배회하는 낯선 사람들의 발길은 저마다의 이유로 그 조명가게를 향한다. 어두운 동네를 배회하는 낯선 이들의 모습은 오싹한 공포를 불러일으킨다. 누군가는 손톱이 손가락 안쪽에 붙어 있고, 누군가는 어두운 골목길에 갇혀 있으며, 누군가는 집에 갇혀 밖으로 나오지 못한다. 누군가는 밤새도록 짖어대는 개를 찾아 죽이겠다며 쫓아다니고 누군가는 하염 없이 쏟아지는 눈물에 온몸이 젖은 채 배회하는 이들을 찾아다닌다. 도대체 이들은 누구이고 이곳은 어디인가. 8부작 ‘조명가게’는 4부까지 낯선 동네와 낯선 이들의 수상한 행동들이 만들어내는 전형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 마약 관리법 위반으로 체포됐다…수갑 차고 경찰서 출석 ('이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693940"/>
        <updated>2024-12-22T21:05:52.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수와 권유리가 최대 위기에 빠진다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)이 최종회를 앞두고 또 한 번 최고 시청률을 경신했다. 지난 10회에서는 천수범(조승연 분) 가석방 의결이라는 쾌거 뒤, 마약 관리법 위반으로 체포되는 이한신(고수 분)이 그려져 다음 회에 대한 궁금증을 증폭시켰다. 21일 ‘이한신’ 측은 이한신과 안서윤(권유리 분)의 최대 위기를 담은 스틸컷을 공개했다. 체포되어 경찰서에 조사를 받으러 온 이한신과 정직 처분을 받고 경찰서를 떠나는 안서윤. 오정그룹을 무너뜨리기 위한 행보를 걷던 중 손발이 묶인 두 사람의 모습이 긴장감을 자아낸다. 먼저 공개된 사진 속 이한신은 손에 수갑을 차고 피의자 신분으로 경찰서에 출석한 모습이다. 언제나 덤덤해 보이던 그의 심각한 표정이 걱정을 자아낸다. 또한 천수범의 가석방을 위해 함께 노력한 또 다른 선배 교도관 박진철(이도엽 분)도 함께 체포돼 이들의 운명을 더욱 궁금하게 만든다. 안서윤은 상자를 들고 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, ♥추영우와 아름다운 이별 "제 첫사랑 맞다" [★밤TV] [옥씨 부인전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291011"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨 부인전'에서 임지연과 추영우가 이별했다. 22일 방송된 JTB 토일드라마 '옥씨 부인전' 6회에서는 가짜 옥태영(임지연 분)이 천승휘(추영우 분)의 도움을 받아 시부 성규진(성동일 분)의 억울함을 해소한 장면이 그려졌다. 이날 옥태영은 천승휘를 찾아가 "해강이는 자유의 몸이 되어 무사히 떠났다. 서방님이 계신 곳으로 가서 집안의 소식을 전할 것이라고 한다"라며 말문을 열었다. 이를 들은 천승휘는 "네 서방은 조만간 돌아오겠구나. 보면 볼수록 날로 먹는 비겁한 자로구나. 어쨌든 모든 걸 되찾았다니 참으로 장하다"라고 답했다. 이어 옥태영은 "도련님은 사람들을 행복하게 만드는 힘이 있다"라며 "산채에서 공연하는 도련님의 모습이 참으로 좋아보였다. 그리고 마지막으로 도련님의 공연을 볼 수 있어서 행복했다"라며 이별을 암시하게 했다. 한편 천승휘는 옥태영에게 줬던 선물을 가져가기 위해 다시 돌려달라고 했다. 옥태영은 해당 물품을 건네며 "이거 가져가면 살림살이 나아지세요? 그걸 꼭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '미우새' 김준호, 김지민에 "내 마지막 사랑이 되어줘"…눈물의 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310328"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 김지민에게 눈물의 프러포즈를 했다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김준호가 김지민에게 프러포즈를 하는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 커플 건강검진 중 이탈한 김준호는 어딘가로 달려갔다. 그리고 그곳에는 이상민이 기다리고 있었다. 오늘은 바로 김준호가 김지민에게 프러포즈를 하기로 결정한 날이었던 것. 그는 이상민과 함께 프러포즈 리허설을 진행했다. 그리고 잠시 후 김지민이 도착하자 준비한 프러포즈를 선보였다. 영화 '러브 액츄얼리' 속의 스케치북 고백을 재연한 김준호는 스케치북을 통해 김지민에게 자신의 마음을 고백했다. 한 층 한 층 직접 뛰어 올라가며 그는 "솔직히 너를 만나기 전까지 앞으로 내 인생에 사랑은 없다고 생각했었어. 내가 아플 때 내 옆을 지켜주는 널 보고 내 마지막 사랑이 너라는 걸 깨달았어"라며 진심을 전했다. 그리고 김준호는 담배와 술을 끊겠다며 담배를 부러뜨리고 설탕 술병을 깨는 등의 퍼포먼스까지 선보여 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 역술가, 최진혁에 "돈 많이 모을 수 없는 팔자, 결혼해야 재물운 터져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310327"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최진혁이 어머니와 함께 손금을 보았다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 팬미팅을 위해 자카르타로 날아간 최진혁과 어머니의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 최진혁은 어머니와 단둘이 자카르타에서 시간을 보냈다. 파타힐라 광장에서 시간을 보내던 두 사람은 손금을 보는 역술가를 발견했다. 최진혁에 대해 역술가는 "힌두교 바람의 신 아들 손금이다"라며 "강한 마음, 사람이 강하고 훌륭하다. 그런데 재물을 낭비하는 면이 있다"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이어 역술가는 "착하고 선한 영혼을 가져서 다른 사람을 잘 도와준다. 하지만 정작 본인이 곤경에 처했을 때 아무도 안 도와준다"라며 "돈을 많이 모을 수 없는 팔자, 다른 사람들한테 다 나눠준다. 성공하기 위해선 결혼을 해야 재물운이 터진다. 연애운도 있다"라고 덧붙였다. 이에 최진혁 어머니는 "그런데 장가를 못 가니까 문제"라며 답답한 얼굴을 해 웃음을 자아냈다. 그리고 역술가는 최진혁 어머니에 대해 "재물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 이현이, 엘리트 집안 출신…"교사인 어머니, 승부욕 자극하는 교육법"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310326"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현이가 어머니의 교육 비법을 공개했다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 모델 이현이가 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 서장훈은 이현이에 대해 엘리트 집안 출신이라고 소개했다. 이어 그는 "어머님이 교사 출신이시고 이현이 씨는 저도 이게 미스터리이긴 한데 이화여대 경제학과 출신이다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 그리고 이현이의 남동생은 연세대 출신의 검사라는 것. 이에 서장훈은 "어머님의 특별한 교육 비법이 따로 있었나?"라고 물었다. 그러자 이현이는 "어머니가 오랫동안 교사를 하셔서 맞벌이로 바쁘셨다. 그래서 저희는 자연스럽게 방임이 됐다. 한 번도 잔소리하신 적 없다"라고 말했다. 이어 그는 "방임을 하셨는데 가끔 되게 승부욕을 자극하셨다. 너 사필귀정 알아? 하셨을 때 뭐냐고 하면 어떻게 그것도 몰라하면서 약간의 자존심을 긁는 방법을 택하셨다. 어릴 때부터 승부욕이 있었는데 어머니가 그런 이야기를 하니까 분해서 공부를 하고 그랬다"라고 공부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '런닝맨' 송지효, '벌칙양도권' 사용으로 '유지지' 유재석·지석진·지예은, '비박' 벌칙 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310325"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어차피 벌칙은 유지지. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들의 연말 파티가 공개됐다. 이날 방송에서 멤버들은 미션을 통해 비박을 할 멤버들을 결정했다. 김종국이 비박 면제가 확정된 가운데 멤버들은 1시간 안에 각각 히든 미션에 도전했다. 하하에게 들켜 미션 실패가 거의 확실해진 양세찬은 조커가 되어 방해에 나섰다. 그는 송지효의 풍선 트리판을 완전히 박살을 냈고 이어 지석진의 눈사람도 박살 냈다. 또한 그는 하하가 알아채지 못한 유재석의 새로운 바지도 금세 알아채고 벗겨내 미션을 실패하게 만들었다. 결국 미션에 성공한 사람은 하하와 송지효. 송지효는 양세찬이 박살을 낸 트리판을 끝까지 이어 붙여 풍선 트리를 완성시켰던 것. 그리고 실패한 나머지 멤버들 중 한 명의 이름이 적힌 런닝볼을 제작진이 뽑았다. 그렇게 결정된 비박의 첫 주인공은 유재석이 되었다. 앞서 유재석은 누가 비박을 하게 될지 궁금해했고, 이에 멤버들은 "꼭 그렇게 이야기하는 사람이 걸리더라"라며 유재석의 비극을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 김종국, 완벽한 화덕 피자에 "우리 한눈팔 때 배달한 거 넣은 거네" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310324"/>
        <updated>2024-12-22T20:08:35.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버들이 화덕 피자를 성공적으로 완성했다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들의 연말 파티가 공개됐다. 이날 방송에서 멤버들은 마지막 식사 메뉴로 화덕 피자를 만들었다. 김종국이 신경 쓴 불에 양세찬의 손맛이 더해진 화덕 피자는 기성 상품과 크게 다르지 않은 비주얼로 눈길을 사로잡았다. 이에 멤버들은 감탄했고, 지예은은 인증샷까지 찍어 눈길을 끌었다. 빠삭 빠삭 소리를 내는 도우에 쭈욱 늘어나는 피자 치즈는 식욕을 자극했다. 이어 시식이 시작되자 곳곳에서 감탄사가 터져 나왔다. 특히 김종국은 "이거 우리 한눈팔 때 배달한 거 넣은 거네"라며 파는 피자라고 해도 믿을 정도의 맛에 감탄했다. 그리고 멤버들은 "이걸 한 게 대단하다. 누가 1박 2일 놀러 와서 화덕을 만드냐고"라며 기막힌 불 조절과 토핑 조절로 완성한 화덕 피자의 맛에 극찬을 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 하하-지석진, 양세찬의 '벌칙 양도권'에 호시탐탐 '눈독']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310323"/>
        <updated>2024-12-22T18:10:47.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하와 지석진이 양세찬의 벌칙 양도권을 노렸다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들의 연말 파티가 공개됐다. 이날 방송에서 양세찬은 화덕 피자를 만들기 위해 집중했다. 그리고 이를 지켜보던 멤버들은 여러 가지 옵션을 요구했다. 그런데 이때 하하가 조심스럽게 양세찬에게 다가갔다. 그가 가지고 있는 벌칙 양도권을 노렸던 것. 이를 알아챈 양세찬은 "하지 마. 여기서는 하지 마. 보이는 데서는 반칙이잖아"라고 했다. 이에 하하는 "넌 반칙 아냐?"라며 자신이 가지고 있던 양도권을 몰래 가져간 것을 지적했다. 그러자 지석진은 "카메라 앞에서 하는 건 반칙 아니야"라며 함께 양도권을 노려 눈길을 끌었다. 이를 보던 유재석은 "근데 왜 내 걸 갖고 셋이 그러는 거야?"라며 황당한 얼굴을 했다. 벌칙 양도권은 원래 유재석이 취득한 것이었고 이를 지석진이 훔친 후 하하가 다시 훔치고 양세찬이 최종적으로 훔쳐서 소유하고 있었던 것. 하지만 세 사람은 유재석은 신경 쓰지 않았고 서로 양도권을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[다리미 패밀리] 어머니 박지영에 수갑을 채우는 김현준 “내가 경찰인데 내 생각 안 해봤어?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069567"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현준이 박지영에 수갑을 채웠다. 22일 방송된 KBS2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 세탁소와 지승그룹 가족의 끈질긴 인연, 캐릭터 간의 케미가 ‘다리미 패밀리’만의 관전 포인트로 꼽힌다. 앞서 이다림(금새록)은 실명 위기에 처했다. 퇴행성 희귀 망막염을 앓고 있었던 것. 다행히 이다림의 눈을 치료할 방법이 나왔지만, 8억이나 되는 치료비에 이다림과 가족들은 좌절했다. 이다림은 엄마 고봉희(박지영 분)에 눈 치료 포기 의사를 전했고 다른 자녀들인 이무림(김현준 분), 이차림(양혜지 분)은 이다림의 수술비를 두고 반대했다. 하지만 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 산에 묻힌 거액을 찾아내면서 이다림은 극적으로 눈 수술을 받고 시력을 되찾게 됐다. 한편 대학 시절 만난 여자친구 사이에서 태어난 아들이 있다는 걸 알게 된 지승돈(신현준)은 차태웅(최태준)이 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[다리미 패밀리] 금새록, 김정현과 사업 매진 결심...신현준에 사직서 제출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069566"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록이 회사에 사표를 제출했다. 22일 방송된 KBS2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 세탁소와 지승그룹 가족의 끈질긴 인연, 캐릭터 간의 케미가 ‘다리미 패밀리’만의 관전 포인트로 꼽힌다. 앞서 이다림(금새록)은 실명 위기에 처했다. 퇴행성 희귀 망막염을 앓고 있었던 것. 다행히 이다림의 눈을 치료할 방법이 나왔지만, 8억이나 되는 치료비에 이다림과 가족들은 좌절했다. 이다림은 엄마 고봉희(박지영 분)에 눈 치료 포기 의사를 전했고 다른 자녀들인 이무림(김현준 분), 이차림(양혜지 분)은 이다림의 수술비를 두고 반대했다. 하지만 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 산에 묻힌 거액을 찾아내면서 이다림은 극적으로 눈 수술을 받고 시력을 되찾게 됐다. 한편 대학 시절 만난 여자친구 사이에서 태어난 아들이 있다는 걸 알게 된 지승돈(신현준)은 차태웅(최태준)이 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[다리미 패밀리] 신현준 집에 다시 들어온 김혜은 “친 아들하고 새 집 구해서 살라고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069565"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 신현준의 집에 다시 들어왔다. 22일 방송된 KBS2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 세탁소와 지승그룹 가족의 끈질긴 인연, 캐릭터 간의 케미가 ‘다리미 패밀리’만의 관전 포인트로 꼽힌다. 앞서 이다림(금새록)은 실명 위기에 처했다. 퇴행성 희귀 망막염을 앓고 있었던 것. 다행히 이다림의 눈을 치료할 방법이 나왔지만, 8억이나 되는 치료비에 이다림과 가족들은 좌절했다. 이다림은 엄마 고봉희(박지영 분)에 눈 치료 포기 의사를 전했고 다른 자녀들인 이무림(김현준 분), 이차림(양혜지 분)은 이다림의 수술비를 두고 반대했다. 하지만 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 산에 묻힌 거액을 찾아내면서 이다림은 극적으로 눈 수술을 받고 시력을 되찾게 됐다. 한편 대학 시절 만난 여자친구 사이에서 태어난 아들이 있다는 걸 알게 된 지승돈(신현준)은 차태웅(최태준)이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[다리미 패밀리] 김혜은, 서강주 옥탑방 찾아갔다 “100억 찾기 위해 경찰에 신고할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069564"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 서강주의 옥탑방을 찾아갔다. 22일 방송된 KBS2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 세탁소와 지승그룹 가족의 끈질긴 인연, 캐릭터 간의 케미가 ‘다리미 패밀리’만의 관전 포인트로 꼽힌다. 앞서 이다림(금새록)은 실명 위기에 처했다. 퇴행성 희귀 망막염을 앓고 있었던 것. 다행히 이다림의 눈을 치료할 방법이 나왔지만, 8억이나 되는 치료비에 이다림과 가족들은 좌절했다. 이다림은 엄마 고봉희(박지영 분)에 눈 치료 포기 의사를 전했고 다른 자녀들인 이무림(김현준 분), 이차림(양혜지 분)은 이다림의 수술비를 두고 반대했다. 하지만 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 산에 묻힌 거액을 찾아내면서 이다림은 극적으로 눈 수술을 받고 시력을 되찾게 됐다. 한편 대학 시절 만난 여자친구 사이에서 태어난 아들이 있다는 걸 알게 된 지승돈(신현준)은 차태웅(최태준)이 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 죄인 김동균 변호 "시父 성동일 약속 지키고자"[옥씨부인전][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291006"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨 부인전'에서 임지연이 죄인 이충일을 변호했다. 22일 방송된 JTB 토일드라마 '옥씨 부인전' 6회에서는 가짜 옥태영(임지연 분) 숨겨진 광산을 찾아 낸 장면이 그려졌다. 이날 옥태영에게 광산에서 아이들을 노역시킨 것을 들킨 이충일은 박준기(최정우 분)를 찾아가 도움을 요청했다. 그러나 박준기는 "난 도무지 자네가 무슨 소리를 하는지 모르겠어. 어디가서 그런 소리하면 자네부터 처리될 것"라며 선을 그었다. 결국 박준기는 감형을 위해 자수를 선택했다. 옥태영은 이에 분노하며 "자수라니요. 분명 죗값을 치루라고 했을 텐데요"라고 경고했다. 그러나 이덕훈(최경훈 분)은 "광산을 반납하고, 캐낸 금 또한 반납할 것. 아이에게도 충분한 값을 치렀다"라고 주장하며 뻔뻔한 모습을 보였다. 옥태영은 이들의 파렴치한 태도에 울분에 찬 목소리로 "절대로 사죄하지 마세요. 그래야 피눈물을 쏟아내도 당신을 갈기갈기 찢어버려도 내가 죄책감이 없지요. 내 손으로 반드시 아버님의 원통함과 억울함을 풀고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 추영우♥가 첫사랑 맞았다…"늘 간직했고, 추억했고, 그리워했다" (‘옥씨부인전’) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216241"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전’ 임지연이 떠나는 추영우를 보며 눈물을 흘렸다. 22일 오후 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서는 떠나는 천승휘(추영우 분)에 마음을 고백하는 옥태영(임지연 분)의 모습이 그려졌다. 돌담에 앉아 있는 천승휘를 보고 옥태영은 뭘 그리 쓰고있냐고 물었고, 천승휘는 “물에 빠진 여인을 구하고 병사들과 싸워서 아이들을 구해낸 멋진 무용담을 기록하고 있다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 천승휘는 “네가 베풀었던 마음들이 너한테 와서 다시 너를 돕더구나. 우리 구덕이는 사람의 마음을 움직일 줄 아는 따뜻한 마음씨를 가졌어”라고 덧붙였다. 한편, 옥태영은 떠나는 천승휘에게 “종사관 나리께 좀 전해주시겠습니까? 그 종사관 나리는 그 여인의 첫사랑이 맞습니다. 처음엔 신분과 처지가 달라 외면했고, 그 다음엔 해야할 일 때문에 거절했지만 주신 선물은 늘 간직했고, 추억했고, 그리워했노라. 전해주세요”라며 천승휘를 향한 마음을 돌려 표현했다. 천승휘는 “완벽한 결말입니다”라며 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 추영우와 작별→7년 만에 마주친 남편에 외면당해 '오열' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809415"/>
        <updated>2024-12-22T17:05:30.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 추영우에게 외면당했다. 22일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 6회에서는 구덕이(임지연 분)가 자신을 외면하고 떠나는 성윤겸(추영우)을 보고 오열하는 모습이 그려졌다. 이날 구덕이는 송서인과 함께 산에 올라 인신매매로 팔려간 아이들을 찾았다. 그 과정에서 구덕이는 이충일(김동균)이 아이들을 광산으로 데려갔다는 사실을 눈치챘고, 광산을 숨기기 위해 죄 없는 애심단을 역당으로 몰고 성규진(성동일)에게 누명을 씌웠다는 것을 알았다. 앞서 성윤겸(추영우)은 애심단 단주임을 고백하고 구덕이를 떠난 바 있다. 결국 구덕이는 성규진의 누명을 벗겼고, 송서인은 떠나기 전 구덕이에게 줬던 선물을 돌려받았다. 구덕이는 "이거 가져가시면 살림살이 좀 나아지세요? 그걸 꼭 가져가셔야겠습니까?"라며 툴툴거렸고, 송서인은 "가져가야지. 구덕이 유품인데"라며 밝혔다. 송서인은 "나를 나로 살게 해 주었던 내가 몹시도 연모했던 여인이었다. 앞으로 다시 아씨 마님을 찾지 않겠습니다]]></content>
    </entry>
</feed>