<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-13T04:10:50.104Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연매출 20억↑’ 히밥, 한우 식당서 '487만원' 결제 플렉스 ('토밥')[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174232"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히밥이 시원한 '플렉스'를 선보였다. 지난 12일(토) E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜다)'에서는 청담동에서 한우를 사줄 밥 친구 구하기에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 명품 가게로 가득한 거리를 당당한 발걸음으로 나선 히밥은 의기양양했던 처음의 모습과는 다르게 세 번의 시도 안에 밥 친구 구하기에 실패, 결국 개인 카드로 결제하게 됐다. 더불어 '토밥쏜'의 규칙에 따라 현장에서 골든벨을 울려 식사하고 있는 모든 테이블의 비용까지 결제해야 하는데. 히밥은 "개인 카드 한도 비용이 500만 원이다"라며 초조한 모습을 보였다. 하지만 초조한 모습도 잠시 최애 음식 한우 앞에서 이성의 끈을 놓은 히밥은 꽃등심 8인분에 간장게장을 찍어 먹으며 차원이 다른 먹방을 선보였다. 이어 탄산 막걸리, 양념갈비, 육회 비빔밥, 채끝살 불고기를 먹으며 행복한 혼밥 먹방을 마무리했다. 한우 맛에 취한 행복감도 잠시, 골든벨을 울려야 하는 히밥은 식당을 둘러보며 잠시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘철이와 미애’ 미애 깜짝 근황…“미국에 거주, 결혼 16년 차” (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386165"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가보자GO’에서 레전드 가수 ‘철이와 미애’의 미애의 근황이 전해졌다. MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 4회에서는 ‘나미와 붐붐’의 래퍼로 가요계에 데뷔한 뒤, ‘철이와 미애’를 결성해 대박 행진을 이어간 가수 신철이 게스트로 출연했다. 신철은 가수뿐만 아니라 DJ DOC, 구피, 양혜승은 물론 국민 히트곡 김연자의 ‘아모르파티’의 작사 겸 프로듀서로 활약하고 있다. 신철은 “작사를 하면서 ‘철학적인 의미가 들어가면 좋겠다’고 생각했다. ‘지난날의 실수나 과오를 사랑해야만 새로운 출발을 할 수 있다’라는 니체의 운명론을 가사에 넣었다. ‘아모르파티’는 운명을 사랑하라는 뜻이다”라며 비하인드를 전했다. 이어 신철의 10살 연하 미모의 작가 아내가 최초로 공개되며 화제를 모았다. 신철은 “아내에게 멋있는 명언 같은 걸 말한 적이 있다. ‘지식보다 중요한 건 상상력이다’라는 말이었는데, 그 말을 들은 아내가 ‘어디서 수작이야’라고 하더라”라고 말해 모두를 웃게 했다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 주말 드라마에 담길 서숙향 작가의 ‘감각’ [작가 리와인드(141)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880785"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;편집자 주&gt; 작가의 작품관, 세계관을 이해하면 드라마를 더욱 풍성하게 즐길 수 있습니다. 작가들은 매 작품에서 장르와 메시지, 이를 풀어가는 전개 방식 등 비슷한 색깔로 익숙함을 주기도 하지만, 적절한 변주를 통해 성장한 모습을 보여주기도 합니다. 또 의외의 변신으로 놀라움을 선사합니다. 현재 방영 중인 작품들의 작가 필모그래피를 파헤치며 더욱 깊은 이해를 도와드리겠습니다. 2005년 드라마 ‘환생-NEXT’로 데뷔한 서숙향 작가는 2010년 ‘파스타’를 통해 본격적으로 주목받기 시작했다. 레스토랑 ‘라스페라’를 배경으로, 요리사를 꿈꾸는 여성의 파란만장 뜨거운 성공담을 유쾌하게 담아내며 20%가 넘는 시청률을 기록한 것. 이후 ‘미스코리아’, ‘질투의 화신’, ‘기름진 멜로’ 등 다양한 로맨스 드라마를 선보이며 스타 작가 반열에 올랐다. 20년 동안 활발하게 활동했지만, 주말 드라마는 처음이다. KBS2 ‘다리미 패밀리’로 주말 시청자들을 만나게 된 서숙향 작가는 기존 50부작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 고스트나인 이진우에 "하나뿐인 '내 아들'" 애정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312571"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 드라마로 호흡을 맞춘 그룹 고스트나인 멤버 이진우에게 애정을 드러냈다. 13일 고현정은 이진우와 함께 찍은 사진을 게시했다. 그는 "'이진우' 아들"이라며 "귀한 선물 정말 고마워"라고 얘기했다. 고현정과 이진우는 지니TV 오리지널 드라마 '나미브'를 통해 호흡을 맞췄다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)의 스타 탄생 프로젝트를 그린 드라마다. '나미브'에서 이진우는 고현정의 아들로 나온다. 그는 강수현과 심준석(윤상현 분)의 외동아들 심진우 역을 연기한다. 심진우는 어린 시절 교통사고로 청각을 잃고 부모님의 걱정을 한 몸에 받는 인물이다. 그는 학교 내에서 일어나는 괴롭힘은 속으로 삭인다. 고현정은 이진우를 "'나미브'에서 하나뿐인 아픈 내 아들"이라고 애정 어린 시선을 보냈다. 이진우 외에도 고현정은 윤상현, 배우 이효정, 성병숙 등 '나미브' 출연 배우와 같이 찍은 사진을 게시했다. 그는 이들에게 '부부',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈 45세에 얻은 딸 벌써 50일‥사랑스러운 비주얼 “평생 지켜줄게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908436"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 이지훈, 아야네 부부의 딸이 생후 50일을 맞았다. 이지훈은 10월 12일 개인 소셜미디어에 "이건 나 혼자 보기 아깝다 어쩜 표정이 이리 사랑스럽니 아빠가 평생 지켜줄게"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 이지훈, 아야네 부부의 딸 루희는 토끼 모자, 하얀색 드레스 등 다양한 콘셉트의 의상을 입고 사진을 촬영하는 모습이다. 엄마 아빠를 반반씩 섞은 듯 사랑스러운 비주얼이 보는 이들을 심쿵하게 한다. 한편 이지훈과 아야네는 지난 2021년 11월 14살 나이 차를 극복하고 결혼했으며 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'을 통해 신혼 일상을 공개했다. 두 사람은 시험관 시술 끝에 아기를 임신, 7월 18일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프랑스 최고 연쇄 살인범 전문가, 알고 보니 ○○○이었다 ('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312570"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스 최고 프로파일러의 정체는 전직 '책방 주인'이었다. 13일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈'에서는 2020년 프랑스 사회를 뒤흔들었던 '가짜 프로파일러 스캔들'을 극화해 방영했다. '간호사 살인마' 도널드 하비, '피에로 살인마' 존 웨인 게이시 등 15년 동안 전 세계를 돌아다니며 77명의 연쇄 살인마를 분석한 전설적인 프로파일러 스테판 부르고앵. 30년간 75권의 책을 써내며 경찰 대상 특강까지 진행할 만큼 인정받는 전문가였다. 영화감독을 꿈꿨던 부르고앵이 프로파일러의 길을 걷게 된 건 1976년. 미국 유학 중 아내가 성폭행 뒤 살해당하는 비극을 겪었는데, 범인이 연쇄 살인범이었던 것. 아내와 같은 피해자를 만들지 않기 위해 프로파일러가 된 그는 범죄 프로그램 전문가로 단골 출연하며 프랑스 전역에 이름을 알렸다. 그가 '범죄 수사의 전설'로 불리게 된 건 범죄자들에게 자백을 끌어내 사건 해결의 실마리가 될 중요 정보를 여러 차례 건넸기 때문. 그러나 승승장구하던 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고3 담임인 엄마를 불신하는 子…전현무 “장수생이 딱 저런 모습”(티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386157"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘성적을 부탁해: 티처스’에 ‘찐 입시 전문가’인 현직 고교 교사 어머니를 불신하는 도전학생이 등장한다. 13일 방송될 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’(이하 ‘티처스)’에는 25년 차 고등학교 영어 선생님이자, 고3 담임인 ‘입시 찐 전문가’ 엄마를 둔 고2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 아들을 위해 단어장, 문법 노트, 모의고사까지 직접 만들며 공부를 서포트했다. 그러나 도전학생의 반응은 시큰둥했고, 엄마가 방을 나가자마자 ‘엄마표 자료’는 구석으로 치웠다. 엄마의 도움을 거부하는 도전학생에게 전현무는 “어머니의 교육법이 나랑 안 맞는다고 생각하는 건지?”라며 속마음을 궁금해했다. 도전학생은 “엄마가 말씀하시는 부분들은 믿음이 안 간다”며 엄마에 대한 불신을 드러냈다. 이 말에 도전학생의 어머니는 물론 한혜진X장영란까지 충격에 빠졌다. 그러나 전현무는 “같은 말이라도 부모님이 하시면 ‘엄마가 뭘 알아’라며 안 듣게 된다. 그냥 막연히 거부하고 싶다. 묘한 거부감이 생긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은혁 "슈주 내 최고 부자는 최시원...나도 상위권에 속해" 솔직 입담 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312569"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 은혁이 슈주 내 최고부자로 시원을 꼽았다. 또한 자신 역시 상위권에 든다고 솔직 입담을 드러냈다. 13일 KBS쿨FM '박명수의 라디오쇼‘에선 11시 내고향 코너로 꾸며진 가운데 슈퍼주니어 은혁과의 전화 토크가 펼쳐졌다. 동해와 유닛 디앤이로 활동 중인 은혁은 “수입이 짭짤하나?”라는 박명수의 질문에 “올 한 해 동안 앨범도 두 개를 내고, 투어도 두 개 정도를 하고 많이 열심히 하고 있어서 결과가 좋다”라고 털어놨다. 박명수는 “앞서 신동이 나와서 슈주 최고의 부자는 이특이라고 하는데 여기에 대해 맞다고 생각하나”라고 질문했고 자산을 모두 합친 기준에 대해 “다 통합해서 하면 당연히 시원이다”라고 밝혔다. 이에 박명수는 “신동은 이특이 가장 여유가 있다고 했는데 은혁은 시원이라고 말했다”라고 정리했다. 이에 은혁은 “이특 형은 부자가 되려고 정말 아등바등 하는 사람이다. 시원이는 애초부터 그냥 있게 태어났다. 없어지지 않고 계속 번다”라고 말하며 입담을 드러냈다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 긴급 수술 최초 고백 "드라마 촬영 직전 종양 발견, 상하체 뒤틀려" (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782495"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 드라마 촬영 전 긴급 수술을 받았던 이야기를 처음으로 고백한다. 14일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 백성현과 조다봄 부부의 이색적인 가족 모임 현장이 공개된다. 백성현의 아내 조다봄은 남편이 집을 비운 사이 친정 언니와 시어머니를 초대, 은밀한 모의를 해 스튜디오를 술렁이게 했다. 이날 조다봄은 시어머니와 "결혼 전 소주 메이트였다"며 급기야 공통된 취미 때문에 시어머니와 절친이 된 일화를 공개해 전무후무한 고부 관계를 보였다. 이어 시어머니, 친정 언니와 여행도 자주 간다고 밝혀 MC들은 "쉽지 않은 멤버 구성이라 전혀 예상치 못했다"며 놀라움을 감추지 못했다. 한편 "난 아내의 노예"라고 밝혔던 백성현은 처형의 등장에 "처형이 아내의 원조 노예"라고 폭로하며 '조다봄의 수발 고충'으로 똘똘 뭉친 처형과 제부 의리를 보여 눈길을 끌었다. 이를 본 스페셜 MC '김나영 남친' 마이큐는 "백성현 씨처럼 나도 김나영에게 완벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HI★첫방] '정년이' 그 자체가 된 김태리…한석규 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827492"/>
        <updated>2024-10-13T04:10:08.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 1회부터 작품 고유의 색채를 확고하게 드러냈다. 빠른 전개와 배우들의 호연, 그리고 퀄리티 높은 국극 공연까지 선보이면서 새로운 시청층, 그리고 원작 팬들까지 모두 잡겠다는 의지를 피력했다. 특히 약 3년간 소리와 사투리, 춤, 국극 무대 연습에 임했다는 김태리는 말 그대로 '정년이'가 돼 있었다. 지난 12일 tvN '정년이'가 첫 방송됐다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. 드라마 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 연출력을 인정받은 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리 신예은 라미란 정은채 김윤혜 그리고 특별출연하는 문소리 이덕화 등 탄탄한 배우진이 참여한다. 이날 방송은 목포에서 생선을 팔며 엄마 용례(문소리), 언니 정자(오경화)와 살던 정년이의 하루로 시작됐다. 정년이는 자신의 목소리가 돈이 된다는 것을 알고 있었지만 생선을 팔며 생계를 유지하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 동해, 120억 건물주 됐다…담보 대출만 90억]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908435"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버 동해가 120억 원 상당의 건물을 개인 명의로 매입했다. 10월 13일 부동산 등기부등본에 따르면 동해는 4월 27일 서울 성동구 성수동2가 소재 건물을 약 120억 원에 사들였다. 동해는 지하 1층~지하 4층 규모의 해당 건물과 자신의 트리마제 아파트를 담보 삼아 약 90억 원을 대출받은 것으로 알려졌다. 한편 동해는 9월 25일 슈퍼주니어 멤버 은혁과 함께 슈퍼주니어-D&amp;E(SUPER JUNIOR-D&amp;E)로서 미니 6집 'INEVITABLE'(인에비터블)을 발매했다. 신곡 음악 방송 활동을 마무리한 슈퍼주니어-D&amp;E는 “새로운 콘서트부터 음악 방송까지 팬분들과 함께 할 수 있는 시간들이 많았어서 정말 행복하고 뿌듯한 시간들이었다. 또 저희의 다음 행보를 기대할 수 있도록 만들어 드린 것 같아서 의미 있는 활동이었다”고 소감을 밝혔다. 슈퍼주니어-D&amp;E는 지난달 서울에서 막 올린 투어 ‘2024 SUPER JUNIOR-D&amp;E WORLD TOUR : ECLIPS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미, 꽃에 둘러싸인 52번째 생일파티‥훈훈한 아들과도 한컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908434"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주미가 화려한 생일 파티를 공개했다. 박주미는 10월 11일 자신의 소셜 미디어를 통해 "감사합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 화려한 꽃다발에 둘러싸인 모습과 더불어, 생일 모자를 쓰고 환하게 웃고있는 등 52번째 생일을 맞은 그의 행복한 면면에 눈길이 모인다. 아들로 추정되는 이와 함께 다정하게 찍은 사진도 시선을 사로잡는다. 한편 박주미는 지난 2001년 비연예인 남편과 결혼, 슬하에 두 아들을 두고 있다. 지난해 8월 종영한 TV조선 드라마 '아씨두리안'에 두리안 역으로 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 대놓고 명품 골반 인증‥청바지+운동화만 신어도 완벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908433"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지(ITZY) 멤버 유나가 완벽한 몸매를 뽐냈다. 있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나는 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국했다. 이날 유나는 쌀쌀한 날씨에도 허리를 드러낸 크롭톱 티셔츠에 청바지를 입고 완벽한 S라인을 뽐냈다. 허리선을 가리지 않는 짧은 크롭 패팅에 흰 운동화를 더해 스포티한 매력을 풍겼다. 앞서 유나는 비현실적일 정도로 완벽한 S라인으로 의심의 시선까지 모은 바 있다. 이에 유나는 2022년 KBS '가요대축제'에서 선배 이효리의 '유고걸(U-Go-Girl)' 리메이크 무대를 선보이며 골반 라인을 대놓고 드러내는 정면 승부를 택했다. 이후 유나는 MBC '라디오스타'에 출연해 "골반 패드를 넣었냐는 이야기가 많더라. '유고걸' 무대 한번 보고 오시면 좋을 것 같다"고 남다른 자신감을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고2男 "입시전문가 母 말 못믿겠다"→전현무 반응은?[티처스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272952"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['성적을 부탁해: 티처스'에서 '찐 입시 전문가'인 현직 고교 교사 어머니를 불신하는 도전학생이 등장한다. 13일 방송되는 '티처스'에는 25년 차 고등학교 영어 선생님이자, 고3 담임인 '입시 찐 전문가' 엄마를 둔 고2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 아들을 위해 단어장, 문법 노트, 모의고사까지 직접 만들며 공부를 서포트했다. 그러나 도전학생의 반응은 시큰둥했고, 엄마가 방을 나가자마자 '엄마표 자료'는 구석으로 치웠다. 엄마의 도움을 거부하는 도전학생에게 전현무는 "어머니의 교육법이 나랑 안 맞는다고 생각하는 건지?"라며 속마음을 궁금해했다. 도전학생은 "엄마가 말씀하시는 부분들은 믿음이 안 간다"며 엄마에 대한 불신을 드러냈다. 이 말에 도전학생의 어머니는 물론 한혜진X장영란까지 충격에 빠졌다. 그러나 전현무는 "같은 말이라도 부모님이 하시면 '엄마가 뭘 알아'라며 안 듣게 된다. 그냥 막연히 거부하고 싶다. 묘한 거부감이 생긴다"며 아들의 입장도 이해했다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 22세에 떠난 子 회상 "전화받고 쓰러져…죽고싶었다" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840290"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림하는 남자들 시즌2' 박영규가 일찍 세상을 떠난 아들을 떠올렸다. 지난 12일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 새로운 '살림남'으로 합류한 박영규가 스튜디오에 등장했다. 데뷔 40년 차를 맞은 그는 최근 화제를 모은 25세 연하 아내와의 네 번째 결혼 소식을 전하며 사랑꾼 면모를 드러냈다. 이어 생애 첫 관찰 예능에 출연한 박영규의 영상이 공개됐다. 박영규는 꽃을 사 들고 아들의 수목장을 찾았고, 지난 2004년 미국 유학 중 22세 나이에 교통사고로 세상을 떠난 아들의 이야기를 꺼냈다. 그는 "소식을 들었을 때 전화를 받고 그 자리에서 쓰러져서 못 일어났다, 울 정신도 없더라"며 "미국으로 무작정 가서 비행기에서 내렸는데 발이 안 떨어졌다"고 고백했다. 이어 "어떤 단어로도 표현하기 어렵다"며 "내가 살아야 할 이유가 없어진 거다, 그 뒤부턴 죽고 싶다는 생각 외에는 아무 생각이 없었다, 그냥 하늘로 올라가서 우리 아들 만나고 싶었다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈주 은혁 “동해와 단둘이 활동? SM 나왔으니까” 박명수 당황 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908432"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 은혁이 근황을 공개했다. 10월 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수가 은혁과 전화 통화를 나눴다. 이날 박명수는 슈퍼주니어 멤버 동해와 유닛 '슈퍼주니어-D&amp;E'(동해&amp;은혁)로 활동 중인 은혁을 향해 "수입은 짭짤하냐"고 짓궂게 물었다. 은혁은 난감한 듯 웃더니 "올 한 해 동안 저희가 앨범 2개를 냈고, 투어도 2개 정도 하면서 열심히 활동했다. 결과가 좋다"고 전했다. 은혁은 동해와 함께 채널 '동해물과 백두은혁'도 운영하고 있다. 박명수가 "유독 동해와 같이 하는 이유가 있냐"고 궁금해하자 은혁은 "둘이 회사를 나왔으니까요"라고 답해 박명수를 당황케 했다. 박명수는 "죄송하다. 은혁 씨와 교류가 없었다"고 급히 사과해 웃음을 자아냈다. 한편 은혁과 동해는 지난해 8월 데뷔 때부터 18년간 몸담고 있던 SM엔터테인먼트와 계약 만료 후 오드엔터테인먼트를 설립해 공동대표로 취임했다. 두 사람이 속한 슈퍼주니어-D&amp;E는 최근 여섯 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, ♥백종원 기분 안 좋을 때 “피곤하시죠?” 달달 응원(결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908431"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편인 요리 전문가 백종원의 기분이 좋지 않을 때 "피곤하시죠?"라며 달달한 응원을 한다고 밝혔다. 10월 14일 방송되는 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 하루아침에 예민해진 남편 때문에 온 가족이 눈치 보며 고통 속에 살고 있다는 우아달(우리 아빠가 달라졌어요) 부부가 등장한다. MC 소유진은 부부가 등장하기에 앞서 배우자가 예민할 때의 대처 방법에 대한 질문을 던지며 상담의 포문을 열었다. 이에 오은영 박사는 예민한 이유를 묻지 않아도 남편 스스로 술술 털어놓게 만드는 꿀팁을 공개해 시청자들의 시선을 끈다. 온 가족을 긴장 속에 살게 하는 ‘우아달 부부’ 남편은 사실 자상하고 다정한 아버지였다. 그러나 7년 전 부모님이 연이어 돌아가신 뒤 우울증과 공황장애를 앓기 시작한 이후로 180도 달라졌다. 약 5년째 병원에 다니며 약을 복용 중이지만 더욱 심해진 감정 기복으로 현재는 일상생활마저 불가능한 지경에 이르렀다는 남편. 심지어 아이들에게 큰 소리로 명령하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽고 싶은 생각 뿐"...박영규, 교통사고로 세상 떠난 아들에 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827489"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박영규가 20년 전 교통사고로 세상을 떠난 아들의 생각에 눈물을 쏟았다. 지난 12일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박영규의 일상 에피소드가 공개됐다. 이날 오프닝에서는 새로운 살림남으로 합류한 박영규가 스튜디오에 등장했다. 데뷔 40년 차를 맞은 그는 최근 화제를 모은 25세 연하 아내와의 네 번째 결혼 소식을 전했고, 아내에 대해 자랑하며 사랑꾼 면모를 드러냈다. 이어 생애 첫 관찰 예능에 출연한 '뉴 살림남' 박영규 영상이 공개됐다. 그는 꽃을 사들고 아들의 수목장을 찾았고, 2004년 미국 유학 중 22살의 나이에 교통사고로 세상을 떠난 아들의 이야기를 꺼냈다. 박영규는 "소식을 들었을 때 전화를 받고 그 자리에서 쓰러져서 못 일어났다. 울 정신도 없더라. 미국으로 무작정 갔다. 비행기에서 내렸는데 발이 안 떨어졌다"며 "어떤 단어로도 표현하기 어렵다. 내가 살아야 할 이유가 없어진 거다. 그 뒤부턴 죽고 싶다는 생각 외에는 아무 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 ‘ANTIFRAGILE’·‘EASY’, 스포티파이서 각각 5억·2억 스트리밍 돌파[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846797"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 스포티파이에서 새로운 ‘억대 스트리밍’ 기록을 추가했다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에 따르면, 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 미니 2집 타이틀곡 ‘ANTIFRAGILE’(안티프래자일)이 지난 11일 자 차트 기준 누적 재생 수 5억 회를 돌파하면서 글로벌 히트곡으로 우뚝 섰다. 르세라핌의 노래 중 스포티파이에서 5억 스트리밍을 달성한 곡은 ‘ANTIFRAGILE’이 처음이다. 이 곡은 올 2월 누적 재생 수 4억 회를 돌파한 데 이어 8개월 만에 1억 회를 추가했다. 노래가 발표된 지 약 2년이 지났음에도 빠른 속도로 재생 수가 늘어나는 점이 고무적이다. 또한 미니 3집 ‘EASY’가 같은 날 2억 스트리밍을 넘겼다. 이로써 ‘EASY’는 팀의 통산 여섯 번째 2억 스트리밍 곡이 됐다. 르세라핌은 스포티파이에서 한날 두 개의 ‘억대 기록’을 내놓으며 놀라운 인기를 과시 중이다. 이러한 흐름은 지난 8월 30일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규 "♥25세 연하 아내와 4혼"…22세에 세상 떠난 子 AI 구현에 '눈물' (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782490"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남'에 배우 박영규가 새롭게 합류하며 20년 전 세상을 떠난 아들을 향한 애틋함으로 뭉클함을 자아냈다. 12일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박영규, 박서진의 일상 에피소드가 공개됐다. 특히 박영규가 아들의 수목장을 찾은 장면에서는 최고 시청률 6.9%(닐슨코리아 제공)를 기록했다. 박영규는 웃음과 감동 모두를 선사하며 '살림남' 합류 첫 회부터 남다른 존재감을 보여주는 동시에 앞으로의 활약을 기대하게 했다. 이날 오프닝에서는 새로운 살림남으로 합류한 박영규가 스튜디오에 자리했다. 데뷔 40년 차를 맞은 그는 최근 화제를 모은 25세 연하 아내와의 네 번째 결혼 소식을 전했고, 아내에 대해 자랑하며 사랑꾼 면모를 드러냈다. 또 박영규는 재혼 생각이 있다는 은지원에게 "사람은 마주 보는 사람이 있어야 노력하는 마음이 생긴다. ('살림남'을 하는 동안) 재혼을 하면 프로그램 격이 달라질 것"이라며 재혼을 강력하게 추천해 웃음을 자아냈다. 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, 브라운 원피스+부츠힐‥우아한 가을 여신 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908430"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 원조 미스코리아의 위엄을 뽐냈다. 김성령은 지난 10월 11일 오전 서울 엘리에나 호텔 그랜드볼룸에서 개최된 JTBC 새 토일드라마 '정숙한 세일즈' 제작발표회 현장에 참석했다. 이날 김성령은 브이 라인으로 파인 부드러운 브라운 계열 원피스를 착용하고 무릎까지 올라오는 같은 톤의 부츠힐을 착용해 정숙하면서도 세련된 패션을 선보였다. 날렵한 턱선을 강조한 단정한 단발머리에 피부 결을 살린 물광 메이크업이 더해져 우아한 미모를 더욱 빛냈다. 한편 김성령은 1967년 2월 생으로 올해 57세다. 1988년 미스코리아 진을 수상하며 데뷔했으며 오는 10월 12일 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 '정숙한 세일즈'에서 오금희 역을 맡는다. '정숙한 세일즈'는 '성(性)'이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 '방판 시스터즈' 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 은혁 꼽은 슈퍼주니어 최고 부자 “있는 놈이 더해” (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908429"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 은혁이 그룹 내 최고의 부자로 최시원을 꼽았다. 10월 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 은혁과 전화 통화를 나눴다. 슈퍼주니어 멤버 동해와 유닛 '슈퍼주니어-D&amp;E'(동해&amp;은혁)로 활동 중인 은혁은 "어떻게 짭짤하냐"는 박명수의 짓궂은 물음에 "올 한해동안 저희가 앨범 2개를 냈고, 투어도 2개 정도 하면서 열심히 활동했다. 결과가 좋다"고 너스레를 떨었다. 은혁은 동해와 함께 '동해물과 백두은혁' 채널도 운영 중인 상황. 박명수가 "유독 동해와 같이 하는 이유가 있냐"고 궁금해하자 은혁은 "둘이 회사를 나왔으니까요"라고 답했다. 이에 박명수는 "죄송하다. 은혁 씨와 교류가 없었다"고 사과해 웃음을 자아냈다. 앞서 슈퍼주니어 신동은 '라디오쇼'에 출연해 "멤버들 중 최고의 부자는 이특"이라고 밝혔던 바. 은혁은 같은 질문에 "당연히 최시원"이라고 꼽으며 "논쟁 거리도 안 된다"고 털어놨다. 그러면서 "특이 형은 부자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['악마' 박신혜, 김재영 때문에 울었다…'지옥에서 온 판사', 자체 최고 시청률]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005857518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005857518"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 자체 최고 시청률을 경신했다. 13일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 전날 방송한 ‘지옥에서 온 판사’ 8회 전국 기준 시청률은 13.6%로 집계됐다. 이는 이 드라마의 최고 시청률에 해당한다. 종전 최고 시청률은 지난 5일 방송한 6회로 기록한 13.1%다. 8회에서는 재벌 갑질 죄인 최원중(오의식 분)의 재판이 진행됐다. 최원중은 돈과 권력을 이용해 갖은 외압을 행사했다. 강빛나(박신혜 분)는 최원중을 처단하기 위해 일단 법정에서는 솜방망이 판결을 내렸다. 피해자 가족에게는 사과하지 않고 교회를 찾아 신에게 구원받았다고 외치는 최원중의 모습은 분노를 유발했다. 같은 시각 최원중을 처단하기 위해 나선 강빛나 앞에 한다온(김재영 분)이 나타났다. 강빛나는 연쇄살인마J 이야기를 꺼내며 한다온에게 “날 쫓지 말고 날 도와요. 내가 그 놈 찾아내서 대가를 치르게 해줄게요”라고 제안했다. 제안을 받아들일 수 없던 한다온은 강빛나를 끌어안은 뒤 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“패널 없애라” 김준호 면박 주는 ‘슈돌’ MC에 비판 쇄도 [TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908428"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 클립 영상에 패널을 없애 달라는 호소 댓글이 빗발치고 있다. 전 펜싱선수 김준호를 비꼬는 MC들의 발언 수위가 도를 지나쳤다는 지적이다. 지난 10월 6일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 항공 승무원으로 근무 중인 김준호의 아내가 비행을 마치고 오랜만에 아이들과 재회하는 모습이 담겼다. 12시간 고된 비행을 마치고 온 엄마는 짐도 풀지 않은 채 두 아들 은우, 정우부터 안아주며 챙겨 감동을 안겼다. 김준호는 아내를 만난 반가움에 물총을 쏘는 장난을 치며 웃음을 유발했지만, 패널들 사이에서는 "왜 저러냐", "정상인이면 저러면 안 된다", "제일 철이 없다" 등 비판이 쏟아졌다. 김준호도 머쓱한 표정으로 자신의 영상을 보며 "왜 저랬지"라고 반성했다. 김준호 아내의 다정하고 헌신적인 성품을 강조하기 위한 의도였겠지만 방송 직후 시청자들 사이에서는 김준호를 향한 비판이 지나치다는 반응이 터져 나왔다. 시청자들은 "김준호도 다른 아빠들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“볼 때마다 놀란다” 강재준, 아들과 데칼코마니 표정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908427"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 붕어빵 아들과의 일상을 공유했다. 강재준은 10월 13일 자신의 소셜 미디어를 통해 "새벽에 너무 울어서 영상 사진도 못 찍었다"고 육아 고충을 알렸다. 그러면서 "오늘도 해가 뜨네요. 오늘도 육아팅입니다"라고 아빠의 애환(?)을 전했다. 공개한 사진에는 강재준과 아들의 똑 닮은 외모가 고스란히 담겨 감탄을 자아낸다. 이에 네티즌들은 "이렇게 똑같을 수가 있나? 볼 때마다 놀란다" "아빠는 힘들어도 아기는 무럭무럭 잘 크는 중"이라는 반응을 보였다. 한편 코미디언 부부 이은형과 강재준은 지난 2017년 결혼, 7년 만인 올해 초 첫 아이 임신 사실을 공개해 큰 관심을 모았다. 이에 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산한 부부는 육아로 바쁜 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진 ‘슈퍼 참치’, 日 오리콘 정상→57개 국가/지역 아이튠즈 ‘톱 송’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846796"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진의 ‘슈퍼 참치’가 전 세계 음악팬들의 마음을 ‘팔딱 팔딱’ 뛰게 했다. 방탄소년단 진이 지난 11일 내놓은 디지털 싱글 ‘슈퍼 참치’가 일본 오리콘 ‘데일리 디지털 싱글 랭킹’(10월 11일 자) 1위로 직행했다. ‘슈퍼 참치’는 아이튠즈 차트에서도 두각을 나타냈다. 13일 오전 8시까지 미국, 일본, 브라질, 호주 등 57개 국가/지역 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트 1위를 찍었고, 발매와 동시에 ‘월드와이드 아이튠즈 송’과 ‘유러피안 아이튠즈 송’을 나란히 석권하는 쾌거를 이루며 이틀 연속 정상을 수성했다. 뿐만 아니라 ‘슈퍼 참치’는 12일 발표된 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이 ‘데일리 톱 송 글로벌’(10월 11일 자)에 90위로 진입했다. 노래와 함께 공개된 스페셜 비디오도 높은 관심을 끌고 있다. 여러 국가/지역의 유튜브 인기 급상승 동영상과 인기 급상승 음악 차트 순위권에 올랐다. 또한 유튜브 트렌딩 월드와이드에서는 2위에 안착하는 등 진의 유쾌함이 전 세계에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탈북 셰프' 이순실, 교통사고 후유증…"차량 폐차, 쇄골·갈비뼈 3개 나가" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782485"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 탈북민 보스 이순실이 심각했던 교통사고에 대해 고백한다. 13일 방송되는 '사당귀'에서는 탈북민 보스 이순실이 출연해 최근 있었던 교통사고에 대해 언급한다. 이순실은 "새벽에 부산에서 강의를 끝내고 올라오다가 2차선 도로에 방전된 차가 서 있는 것을 못 봤다. '저게 뭐야?'라고 할 때는 이미 사고가 난 뒤였다"라고 앞차를 들이받고 전복된 위험천만했던 교통사고 당시를 떠올린다. 이와 함께 이순실은 "사고 차량은 그 자리에서 바로 폐차했다. 멀쩡해 보이지만 쇄골 1개와 갈비뼈 3개가 나간 상태다. 내가 지금도 죽을힘을 다해 말하고 있는 거다. 말할 때마다 쇄골이며 갈비뼈가 따끔따끔해 죽겠다"면서 아직도 온전치 않은 몸 상태에 대해 입을 열어 모두를 깜짝 놀라게 한다. 당장 휴식이 필요하다는 권유에도 이순실은 "입원한 지 4일 만에 도망쳐 나왔다. 병원은 답답해서 못 살겠더라"라고 큰 사고에도 여전한 여장부 포스를 자랑했다. 급기야 운전기사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태양♥’ 민효린, 손바닥만한 옷 입고 둘째 임신설 진화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908425"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민효린이 '둘째 임신설'을 불식시킬 만한 근황을 전했다. 민효린은 10월 11일 자신의 소셜 미디어를 통해 흑백의 거울 셀카 사진을 공개해 이목을 끌었다. 사진 속 민효린은 특유의 작은 얼굴과 슬림한 자태로 레이스 의상을 완벽하게 소화하고 있다. 한편 민효린은 2018년 그룹 빅뱅 태양과 결혼해 슬하에 아들 1명을 두고 있다. 최근 민효린이 소셜 미디어를 통해 공개한 사진에서 'D라인'으로 보이는 모습이 포착돼 둘째 임신설이 불거지기도 했지만, 소속사 측은 "옷 때문에 일어난 착시 효과"라며 이를 부인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황재균과 이혼’ 지연, 함은정 어깨 기댄 채 멍한 표정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908424"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 지연의 이혼 후 근황이 화제다. 그룹 티아라 멤버 큐리는 지난 10월 10일 개인 소셜미디어를 통해 지난 7일 마카오에서 개최된 데뷔 15주년 기념 팬미팅 성료를 기념하는 게시물을 게재했다. 큐리는 "단체 사진이 소중하고 소중하다는 걸 15년 만에 깨달았다"며 애틋한 마음을 고백했고, 그의 설명대로 단체 사진 속 지연, 효민, 은정, 큐리는 모두 서로를 향해 밝은 미소를 지으며 함께하는 순간을 만끽하는 모습이다. 특히 팬미팅 개최 이틀 전인 지난 5일 황재균과 공식 이혼을 발표한 지연은 멤버 함은정 어깨에 기댄 채 멍하니 허공을 바라보고 있는 모습으로 눈길을 끌었다. 지연은 팬미팅에서 팬들의 뜨거운 사랑에 눈물을 보이기도 했다. 한편 지연은 지난 2022년 12월 프로야구 선수 황재균과 결혼했으나, 지난 10월 5일 이혼을 발표했다. 지연의 법률대리인인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기보배 '백패커2' 의뢰인 등장…백종원 천원 아침밥 미션에 멘붕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840253"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2'가 사상 최초 '든든한 1000원의 아침밥' 미션에 도전한다. 13일 방송되는 tvN '백패커2' 20회에서는 아침밥을 거르는 대학생들을 위해 120인분의 든든한 1000원의 만찬을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 모습이 그려진다. 이날 출장 요리단은 사상 최초 조식 출장을 위해 새벽 2시 30분에 모인다. 이들은 비몽사몽인 상태로 만나 의문의 출장지로 발길을 향한다. 빛고을 광주에 위치한 오늘의 출장지는 광주여자대학교로, 대한민국 양궁의 신화이자 전 국가대표인 기보배 선수가 어둠의 캠퍼스에서 해맑은 의뢰인으로 등장해 모두를 깜짝 놀라게 만든다. 기보배 선수는 그동안 목에 건 금메달만 92개인 레전드 여자 양궁 국가대표 출신으로, 현재는 광주여대 스포츠학과 교수에서 후학 양성에 힘쓰고 있는 근황을 전한다. 또한 그는 끼니를 잘 챙겨 먹지 않는 학생들을 보며 안타까운 마음에 직접 의뢰하게 된 사연을 공개한다. 특히 이날 출장단은 부식을 제외하고 단돈 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라 “내 딸도 사실‥” 서울무용제서 무용수 깜짝 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908423"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채시라가 서울무용제 무대에 오른다. 채시라는 10월 13일 자신의 소셜 미디어를 통해, 지난 10일 열린 제45회 서울무용제 기자회견 당시 모습을 담은 영상을 공개했다. 채시라는 이번 서울무용제 홍보대사를 맡은 것에 더해, 11월 6일 아르코예술극장 대극장에서 명작무극장 프로그램 중 '청풍명월' 작품을 선보인다. 이날 기자회견에서 채시라는 "배우가 아니라 무용수가 꿈이었다. 제 몸속에 무용인의 피가 흐른다고 생각하며 살아왔다"면서 "딸도 대학교에서 한국무용을 전공하고 있다"고 밝히기도 했다. 이에 딸이 '청풍명월' 무대에 일원으로 함께 하는 것으로 알려졌다. 한편, 제45회 서울무용제는 11월 1일부터 17일까지 아르코예술극장 대극장·소극장과 서울어린이대공원, 서울문화재단 예술청에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 괜히 외고·연대 출신 아니었네…"장수생처럼 하면 결국 장수해" ('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684353"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에 ‘찐 입시 전문가’인 현직 고교 교사 어머니를 불신하는 도전학생이 등장한다. 13일(일) 방송될 ‘티처스’에는 25년 차 고등학교 영어 선생님이자, 고3 담임인 ‘입시 찐 전문가’ 엄마를 둔 고2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 아들을 위해 단어장, 문법 노트, 모의고사까지 직접 만들며 공부를 서포트했다. 그러나 도전학생의 반응은 시큰둥했고, 엄마가 방을 나가자마자 ‘엄마표 자료’는 구석으로 치웠다. 엄마의 도움을 거부하는 도전학생에게 전현무는 “어머니의 교육법이 나랑 안 맞는다고 생각하는 건지?”라며 속마음을 궁금해했다. 도전학생은 “엄마가 말씀하시는 부분들은 믿음이 안 간다”며 엄마에 대한 불신을 드러냈다. 이 말에 도전학생의 어머니는 물론 한혜진X장영란까지 충격에 빠졌다. 그러나 전현무는 “같은 말이라도 부모님이 하시면 ‘엄마가 뭘 알아’라며 안 듣게 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발언하는 조시 사이먼 넷플릭스 부사장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979659"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 미국 뉴욕 맨해튼 코리아타운 인근 맨해튼몰에 '오징어게임: 경험'을 개설했다고 12일(현지시간) 밝혔다. 조시 사이먼 넷플릭스 소비자제품 담당 부사장이 미디어 사전공개 행사에서 발언하고 있다. 2024.10.13 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 의사 가문 사위 생기나…딸 추사랑 업은 유토에 “합격”(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908422"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑이 아빠 추성훈이 15대째 의사 가문의 아들 유토에게 “합격”을 외쳤다. 10월 12일 방송된 ENA 토요 예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 6회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 본격 홍콩 여행기와 문메이슨 4남매의 강화도 촌캉스가 그려졌다. 아이들의 사생활 속에서 펼쳐지는 각종 돌발상황에도 어른들의 생각보다 더욱 의연하게 대처하는 아이들의 모습과 가슴 설레는 로맨스가 시청자들의 시선을 사로잡았다. 시청률도 상승세를 기록했다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 ‘내생활’ 6회는 수도권 가구 기준 1.8%를 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 최고의 1분은 사랑이와 유토가 놀이공원에서 놀던 중, 유토가 발이 아픈 사랑이를 업어주는 장면이었다. 여기에 더해 유토가 “사랑이가 걱정됐다. 사랑이가 아프면 남자로서, 신사로서 다정하게 업어줘야겠다고 생각했다”고 그 이유를 설명하는 장면에서는 순간 시청률이 2.4%까지 치솟았다. 이날 사랑이와 유토는 홍콩 호스텔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕 코리아타운에 오징어게임 체험존 개장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979658"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 미국 뉴욕 맨해튼 코리아타운 인근 맨해튼몰에 '오징어게임: 경험'을 개설했다고 12일(현지시간) 밝혔다. 사진은 체험장이 위치한 맨해튼몰. 22024.10.13 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕 코리아타운에 오징어게임 체험존 개장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979657"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 뉴욕 맨해튼 코리아타운 인근 맨해튼몰에 '오징어게임: 경험'을 개설했다고 12일(현지시간) 밝혔다. 사진은 체험장 입구에 전시된 오징어게임 시즌1 등장 모형 '영희' 2024.10.13 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕 코리아타운에 오징어게임 체험존 개장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979656"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 미국 뉴욕 맨해튼 코리아타운 인근 맨해튼몰에 '오징어게임: 경험'을 개설했다고 12일(현지시간) 밝혔다. 사진은 체험존에 마련된 H 마트 팝업스토어와 한국 스낵류 판매대. 2024.10.13 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 국극 소리낸 김태리vs성인용품 든 김소연..주말 안방 빅매치..김태리 먼저 웃었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203533"/>
        <updated>2024-10-13T03:17:29.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용호상박이란 이런 것이다. '연기 변태' 김태리와 '캐릭터 장인' 김소연이 주말 안방 이름을 내건 박빙 경쟁을 시작했다. 많은 우려와 기대 속 포문을 연 두 편의 드라마는 간발의 차이를 보이며 쾌조의 출발을 알렸다. 일단 김태리가 먼저 웃었으나 제대로 칼을 간 김소연도 만만치 않은 내공으로 맹추격에 나섰다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출)와 JTBC 새 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출)가 지난 12일 동시 첫 방송됐다. 이날 오후 9시 20분 방송을 먼저 시작한 '정년이'는 타고난 소리꾼의 자질을 갖추었지만 고향 목포에서 생선을 팔며 평범한 삶을 살아가던 주인공 윤정년(김태리)이 운명적인 계기로 국극 계에 발을 들이게 되는 이야기가 흥미진진하게 펼쳐졌고 '정년이'가 끝난 직후인 밤 10시 30분 왕년의 고추아가씨 진이었던 한정숙(김소연)이 '남편 뽑기'를 잘못하는 바람에 실질적 가장이 돼 끝내 성인용품 방문판매까지 나서는 웃픈 상황이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김나영 남친’ 마이큐 “죽을 때까지 김나영의 카메오로 살 것”(동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846793"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:02.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김나영 남친’ 마이큐가 김나영을 향한 마음을 전한다. 오는 14일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 ? 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 백성현♥조다봄 부부의 ’이색적인‘ 가족 모임 현장이 공개된다. 백성현의 아내 조다봄은 남편이 집을 비운 사이 친정 언니와 시어머니를 초대, 은밀한 작당 모의를 해 스튜디오를 술렁이게 했다. 이날 조다봄은 시어머니와 “결혼 전 소주 메이트였다”며 급기야 ’공통된 취미‘ 때문에 시어머니와 절친이 된 일화를 공개해 전무후무한 고부 관계를 보였다. 이어, 시어머니X친정 언니와 여행도 자주 간다고 밝혀 MC들은 “쉽지 않은 멤버 구성이라 전혀 예상치 못했다”며 놀라움을 감추지 못했다. 이날도 ’은밀한 취미‘를 이어가던 이들은 귀가한 백성현의 “대낮부터 뭐 하는 거냐”는 추궁에 혼비백산해 폭소를 자아냈다. 한편, “난 아내의 노예”라고 밝혔던 백성현은 처형의 등장에 “처형이 아내의 원조 노예”라고 폭로하며 ’조다봄의 수발 고충‘으로 똘똘 뭉친 처형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 딸 나은이 생각하며 감동의 떡볶이 배달…중식여신에겐 손절(놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908420"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 MC 유재석이 딸 나은이를 생각하며 떡볶이를 배달했다. 10월 12일 방송된 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 ‘배달의 놀뭐 ‘편으로 꾸며졌다. 산골마을 택배기사가 된 유재석-하하, 마장동 배달 전문 식당 일꾼이 된 주우재-박진주-이이경-미주의 모습이 그려졌다. 이날 방송된 ‘놀면 뭐하니?’의 수도권 가구 시청률은 4.5%를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049시청률은 2.5%로 토요일 방송된 예능 프로그램 중 1위를 기록했다. 최고의 1분은 유재석과 하하가 구해온 떡볶이를 받고 뿌엥 눈물이 터진 어린이의 ‘소원 성취’ 장면으로 최고 시청률이 6%까지 치솟았다. (닐슨코리아 수도권 기준) 유재석과 하하는 택배 서비스가 닿지 않는 산골마을 주민들을 위해 배달을 시작했다. 꼬불꼬불 산길을 따라 간 곳에서 ‘웃상’ 여사님이 두 사람을 반겼다. 여사님은 유재석에게 “그쪽 부자지? 나도 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영, 맑눈광서 살눈광으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994015"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영이 시청자들의 도파민을 폭발시켰다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 8화 전국 시청률 13.6%, 수도권 13.7%(닐슨코리아 기준)를 기록하며 또 한 번 자체 최고 시청률을 경신, 금토극의 왕좌를 굳건히 지키고 있다. 드라마의 재미를 수직상승 시킨 김아영에게도 관심이 열렬하다. 그는 악마지만 인간 세상에 내려와 프로 알바러가 된 이아롱 역으로 분해, 차곡차곡 쌓아온 연기 포텐을 남김없이 터트리는 중이다. 회가 거듭될수록 김아영의 존재감도 점점 더 강렬해졌다. 그는 극 중 박신혜와 김인권 사이에서 선보이는 강약약강의 표본으로 웃음을 주다가도, 살벌함을 드리운 모습으로 극적 긴장감을 최대치로 끌어올린 것. 이러한 반전 모먼트는 상상조차 하지 못했기에 시청자들에게 충격을 안겨줬고, 이를 소름 돋게 그려낸 김아영의 연기엔 빈틈이 없어 더욱 큰 임팩트를 낳았다. 이러한 가운데, 김아영은 ‘지옥에서 온 판사’ 7-8회를 긴박감 넘치게 이끌었다. 앞서 이아롱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전,란’강길우 12일 서울 모처 결혼식‥열애설 없이 유부남 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908419"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강길우가 열애설 없이 결혼했다. 강길우는 10월 12일 서울 모처에서 비연예인 여성과 결혼식을 올리고 유부남 배우 대열에 합류했다. 자신의 소셜 미디어를 통해 결혼식 사진을 올리며 자축하기도 했다. 한편 강길우는 영화 '정말 먼 곳'(2021), '서울의 봄'(2023) 등 다수의 작품에서 활약해 왔다. 화제의 드라마 '재벌집 막내아들'(2022)과 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'(2022)에서도 제 몫을 톡톡히 했다. 지난 11일 넷플릭스를 통해 공개된 영화 '전,란'에도 출연해 눈도장을 찍었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁민 좋겠네…♥진아름 정갈한 한상 차림에 “정성 느껴져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908418"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남궁민 아내이자 모델 진아름이 근황을 공개했다. 진아름은 10월 12일 자신의 소셜미디어에 "한식을 좋아하는 저희에게 너무 고마운 브랜드. 늦은 밤 음식 사진 죄송합니다. 모두 편안한 밤 되세요"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 진아름이 좋아한다고 밝힌 된장찌개와 무장아찌, 볶음밥이 정갈하게 차려져 있다. 진아름은 그간 여러 차례 수준급 요리 솜씨를 자랑했던 바. 또 다른 진아름표 먹음직스러운 한상이 보는 이들의 군침을 돌게 한다. 이를 본 누리꾼들은 "너무 예쁘고 맛나 보인다", "정성이 느껴진다" 등의 반응을 보였다. 한편 진아름은 배우 남궁민과 7년 열애 끝에 지난 2022년 10월 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정려원, 10년 전 눈물도 예쁜 ‘김삼순’ 미모 그대로‥순백의 드레스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908417"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정려원이 순백의 드레스를 입고 10년 전 '내 이름은 김삼순' 속 첫사랑 비주얼을 재연했다. 정려원은 지난 10월 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관 대공연장에서 개최된 2024 코리아 드라마 어워즈에 참석했다. 이날 정려원은 단정한 브이넥에 팔 부분이 시스루 처리된 화이트 드레스를 입고 레드카펫을 밟았다. 웨이브 헤어를 단정하게 묶은 정려원은 작은 얼굴에 투명한 피부, 수려한 미모로 시선을 모았다. 특히 '[감독판] 내 이름은 김감순 2024'로 재탄생하기도 한, 약 10년 전 방영된 MBC '내 이름은 김삼순' 속 현빈의 첫사랑 김희진의 비주얼을 여전히 뽐내고 있어 감탄을 자아냈다. 정려원은 이날 tvN 드라마 '졸업'으로 최우수연기상을 수상했다. 정려원은 "항상 완벽하고 싶어서 많은 시간을 아쉬워하고 속상해하면서 흘려보냈는데 '졸업'이라는 작품을 만나 저를 많이 사랑해주고 응원해주게 됐다"는 벅찬 수상 소감을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 파문’ 로버트 할리, 결국 이혼 상담 “세상 떠났을 때 아이들..”(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908416"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 로버트 할리와 명현숙 부부가 오랜 고민 끝에 부부 상담을 받는다. 10월 13일 오후 10시 방송되는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 13회에서는 ‘결혼 37년 차’ 로버트 할리와 명현숙이 5년 전 로버트 할리의 마약 파문 이후 멀어진 부부 관계 때문에 노종언 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 상담하는 모습이 공개된다. 로버트 할리는 “모든 게 내 탓”이라며 가계 문제로 힘들어하는 아내에게 “헤어지자”라고 먼저 (가상) 이혼을 요구했던 터. 이날 두 사람은 고민 끝에 노종언 변호사를 찾아가고, 할리는 “이제라도 아내와 헤어지는 게 좋을 것 같다”며 이혼에 대해 문의한다. 반면, 명현숙은 “이렇게까지 (이혼을) 해야 하나 싶어서 마음이 복잡한 상황”이라고 털어놓는다. 잠시 후 노종언 변호사는 ‘1:1 개별 상담’을 하겠다며 할리의 이야기를 좀 더 들어보는데, 할리는 “아내와 함께 외국인 학교를 운영하고 있지만, 5년 전 저의 문제와, ‘코로나19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형욱 이경규 빠진 ‘동물은 훌륭하다’ 정규편성‥0.8% 시청률 굴욕 어쩌고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908415"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개는 훌륭하다'가 '동물은 훌륭하다'로 타이틀을 바꾸고 정규 편성한다. KBS 2TV '동물은 훌륭하다' 측은 10월 13일 "11월 정규 편성으로 찾아올 것"이라고 밝혔다. '동물은 훌륭하다'는 다양한 반려동물과 반려인의 일상을 보여주는 프로그램. 앞서 파일럿 3부 방송으로 편성된 바 있다. '동물은 훌륭하다'의 모태가 된 프로그램 '개는 훌륭하다'는 메인 진행자였던 훈련사 강형욱이 회사 직원들을 상대로 갑질을 했다는 의혹에 휘말리며 잠정 폐지됐다. 반려견에서 반려동물로, 더 넓어진 저변으로 돌아온 '동물은 훌륭하다'는 서장훈, 은지원, 장도연이 새롭게 MC를 맡으며, 반려견 행동학 전문가 고지안, 동물 사건 전문 변호사 조찬형, 고양이 전문 수의사 김명철이 MC들과 합을 맞춘다. 강형욱은 물론이고, 종전 '개는 훌륭하다'에 출연했던 원년 멤버 이경규 역시 프로그램에 함께하지 않는다. 파일럿으로 편성된 지난 3회분의 시청률이 각각 1.6%, 1.5%, 0.8%를 기록하며 좋지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 미니 2집 하이라이트 메들리 공개…강력한 중독성 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846792"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 새 앨범에 담긴 전곡 음원 일부를 공개하며 강력한 중독성을 예고했다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 13일 0시 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’의 하이라이트 메들리 영상을 게재했다. 영상은 신보에 수록된 5곡의 음원 일부와 각 노래 제목의 타이포그래피를 다양한 방식으로 가지고 노는 아일릿의 모습으로 구성됐다. 멤버들은 글자 사이를 뛰어다니고, 제목 디자인을 활용해 하트를 만드는 대결을 벌이는 등 엉뚱발랄한 매력을 발산해 보는 재미도 안겼다. 타이틀곡 ‘Cherish (My Love)’가 가장 큰 관심을 끈다. ‘Cherish (My Love)’는 아일릿의 솔직하고 당찬 매력이 녹아든 댄스 팝(Dance Pop) 이다. 네 마음이 궁금하지만 그보다 너를 좋아하는 내 마음이 소중하다고 노래한다. 여기에 아일릿의 청아한 음색과 “Ch ch ch ch cherish my love”라는 귀에 꽂히는 멜로디가 어우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 운동초보 지예은, 김종국 강제 1:1 PT에 소심 반항]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840177"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은이 김종국으로부터 혹독한 트레이닝을 받는다. 13일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 체중 유지가 곧 출근 시간 사수인 레이스가 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들은 몸무게가 늘어남에 따라 다음 주 출근 시간이 달라지는 몸무게 운명공동체가 되어 레이스를 진행했다. 레이스 도중 멤버들은 찜질방과 헬스장이 있는 곳에서 자유시간을 가지며 '유지어터'가 되기 위해 심취하다 못해 '다이어트 빌런'으로 변해 폭소를 자아냈다. 이어 유재석은 급속 체중 감량을 위해 무게를 치겠다고 나선다. 그는 헬스장 입성과 동시에 글러브까지 착용했으나 기대에 못 미치는 운동량으로 허세만 뽐낸다고. 또한 '운동 초보' 지예은은 '운동광' 김종국의 레이더에 포착돼 강제 1:1 PT를 받게 된다. 그는 끝없이 "한 개 더!"를 외치는 김종국의 모습에 말 그대로 눈물을 삼키며 "(운동) 많이 하지 않았어요?"라는 소심한 반항에 나선다. 같은 시간 송지효와 하하는 헬스장 대신 찜질방을 선택, 불가마 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 25세 연하 아내와 네 번째 결혼.."재혼 강력 추천" [살림남][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272946"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남'이 토요 예능 시청률 1위를 탈환했다. 지난 12일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박영규, 박서진의 일상 에피소드가 공개됐다. 이날 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.3%를 기록, 동시간대에 방송된 쟁쟁한 드라마들과의 경쟁에서도 토요 예능 시청률 1위를 차지하는 등 막강한 화제성을 자랑하며 대세 예능 프로그램의 입지를 굳건히 했다. 특히 박영규가 아들의 수목장을 찾은 장면에서는 최고 시청률이 6.9%까지 치솟았고, 박영규는 웃음과 감동 두 마리 토끼를 다 잡으며 '살림남' 합류 첫 회부터 남다른 존재감을 보여주는 동시에 앞으로의 활약을 기대하게 했다. 이날 오프닝에서는 새로운 살림남으로 합류한 박영규가 스튜디오에 자리했다. 데뷔 40년 차를 맞은 그는 최근 화제를 모은 25세 연하 아내와의 네 번째 결혼 소식을 전했고, 아내에 대해 자랑하며 사랑꾼 면모를 드러냈다. 또 박영규는 재혼 생각이 있다는 은지원에게 "사람은 마주 보는 사람이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 이순실 “사고 차량 폐차, 쇄골 1개·갈비뼈 3개 나가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846789"/>
        <updated>2024-10-13T02:18:03.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 탈북민 보스 이순실이 심각했던 교통사고에 대해 고백한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.5%까지 치솟으며 125주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 13일 ‘사당귀’ 방송에 탈북민 보스 이순실이 출연해 최근 있었던 교통사고에 대해 언급한다. 이순실은 “새벽에 부산에서 강의를 끝내고 올라오다가 2차선 도로에 방전된 차가 서 있는 것을 못 봤다”라고 운을 뗀 뒤 “’’저게 뭐야?’라고 할 때는 이미 사고가 난 뒤였다”라고 앞차를 들이받고 전복된 위험천만했던 교통사고 당시를 떠올린다. 이와 함께 이순실은 “사고 차량은 그 자리에서 바로 폐차했다”라면서 “멀쩡해 보이지만 쇄골 1개랑 갈비뼈 3개가 나간 상태다. 내가 지금도 죽을힘을 다해 말하고 있는 거다. 말할 때마다 쇄]]></content>
    </entry>
</feed>