<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-23T02:35:56.035Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악플 시달린 르세라핌, 드디어 사이버렉카 잡는다 “美법원 정보제공요청 인용”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889093"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채) 소속사가 사이버 렉카(렉카처럼 온라인에서 이슈 관련 영상을 올려 조회수를 끌어모으는 유튜버 등 통칭)를 고소한다. 르세라핌 소속사 쏘스뮤직 측은 8월 23일 뉴스엔에 "쏘스뮤직이 르세라핌 관련 허위사실과 악의적인 내용을 유포한 유튜브 채널에 대해 미국 연방법원에 신상 정보 제공을 요청한 것이 인용됐다"고 공식입장을 밝혔다. 르세라핌 소속사 측이 운영자 신상 정보를 요청한 유튜브 채널은 숏차장, 이슈피드로 알려졌다. 두 채널은 르세라핌 멤버들을 포함한 유명 연예인들에 대한 허위 내용을 담은 영상을 제작해 각종 루머, 악플을 양산시킨 악질 유튜버다. 한편 르세라핌은 8월 30일 오후 1시 미니 4집 앨범 'CRAZY'(크레이지)를 발매한다. “르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐 보자”라는 주제를 전한다. 타이틀곡 ‘CRAZY’는 EDM 기반의 하우스(House) 장르로, 심플하면서도 세련된 비트와 반복되는 가사 “Da da da]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, '트롯챔피언'으로 뽐낸 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819228"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 '트롯챔피언'에서의 무대로 강렬한 존재감을 드러냈다. 손태진은 지난 22일 방송된 MBC 온 '트롯챔피언 인(in) 보령'에 출연해 '당신의 카톡사진'과 '베사메무쵸'로 매력을 뽐냈다. 이날 손태진은 '당신의 카톡사진'을 작사·작곡한 알고보니혼수상태와 함께 깜짝 무대를 준비했다. 아름다운 피아노 연주와 기타 선율이 손태진의 감미로운 보이스를 만나 이목을 집중시켰다. 손태진은 알고보니혼수상태와 함께 노래하며 케미스트리를 자랑했다. '당신의 카톡사진'은 꽃이나 산 등 자연과 함께한 사진으로 메신저 프로필을 표현한 부모님들을 향한 작은 의문에서 시작된 곡이다. 쇼팽 '녹턴'과 트로트의 매시업, 피아노와 스트링 편곡으로 익숙하면서도 편안한 감동을 선사해 왔다. 손태진의 개인 무대도 펼쳐졌다. 손태진은 '베사메무쵸' 무대를 통해 치명적인 매력을 발산했다. 안무와 제스처로 관객들을 매료시킨 그는 여유로운 무대 매너를 선보였다. 풍성한 볼거리로 채워진 무대가 관객들의 환호를 이끌어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우, 결혼 7년차 안 믿겨…"♥김소연 애칭은 '미녀와야수' 벨" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676558"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상우, 김소연 커플의 알콩달콩 부부 애칭이 공개된다. 23일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 NEW 편셰프 이상우가 첫 등장한다. 이상우가 숨겨왔던 요리 실력, 일상 속 엉뚱함과 진지함을 넘나드는 8차원 매력은 물론 결혼 7년 만에 장만한 신혼집 등 아내 김소연과의 알콩달콩 신혼생활까지 모두 공개한다. 이 과정에서 이상우와 김소연의 사랑스러운 대화들이 공개되는 것으로 알려져 관심을 모은다. 이날 공개되는 VCR 속 이상우는 김소연과 함께 결혼 7년 만에 장만한 새 집을 소개했다. 인테리어에만 100일, 이사에만 20일이나 걸렸다는 이 의문투성이 사연의 신혼집에는 곳곳에 아내 김소연을 향한 이상우의 사랑이 묻어났다. 커피를 좋아하는 김소연을 위해 주방 한쪽에 마련한 홈 카페 공간, 김소연이 이사 전부터 꼭 설치하고 싶었다는 벽난로, 김소연이 좋아하는 꽃을 두기 딱 좋은 거실 테이블 등. 이상우의 사랑꾼 남편 면모는 요리를 하면서도 이어졌다. 이상우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태국재벌♥’ 신주아, 요로결석 회복 후 일본行→맛집 투어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889092"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 일본 여행을 떠났다. 신주아는 8월 22일 개인 소셜미디어 스토리에 일본 여행 중 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 신주아는 블랙 민소매 원피스를 입은 채 일본의 거리를 걷고 있다. 또 다른 사진에서는 일본의 디저트, 라멘 등을 먹고 있다. 신주아는 빙수, 롤, 커피, 교자, 라멘 등 사진과 함께 "맛있다. 라면 맛집"이라고 덧붙여 여행 만족감을 드러냈다. 한편 신주아는 지난 2014년 지인의 소개로 태국 재벌 2세 사업가 사라웃 라차나쿤과 결혼해 태국에서 생활하고 있다. 지난 8월 초에는 요로결석에 걸린 후 돌이 배출됐다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[판정단만 3000명…'불후의 명곡' 상반기 왕중왕전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676557"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’이 2024년 왕들의 전쟁을 시작한다. 드디어 상반기 왕중왕전의 화려한 서막이 오른다. 오는 24일 방송되는 ‘불후의 명곡’ 669회는 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며진다. ‘불후의 명곡’의 가장 하이라이트라고 할 수 있는 ‘왕중왕전’은 상반기와 하반기로 나누어 진행되며 그동안 ‘왕’의 자리에 앉은 우승자 중 ‘왕 중의 왕’을 가리는 최고의 빅 이벤트. 특히, 이번 상반기 왕중완전은 울산 동천체육관에서 3000여 명의 명곡판정단과 함께 진행된 역대급 규모를 선보인다. 상반기 ‘왕중왕전’에 동원된 외부 인원만 200명 규모. 시상식을 방불케 하는 초대형 규모와 고퀄리티 무대가 예고됐다. 오랫동안 기다렸던 왕중왕전인 만큼 각 장르를 대표하는 실력을 갖춘 10팀이 라인업 명단에 이름을 올렸다. 김조한X뮤지X한해, 정동하X알리, 정선아, 김연지XDK, 허용별, 라키X베베, 김기태, 손태진X신성X에녹, 라포엠, 리베란테 등 총 10팀의 우승자들이 경쟁을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "클라라, 레깅스 시구 가장 인상 깊어…너무 예쁘더라" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763398"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 가장 인상 깊었던 스타 시구로 클라라를 꼽았다. 23일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 빅데이터 전문가 전민기와 '검색 N차트' 코너를 꾸몄다. 이날 전민기는 인상 깊은 스타 시구를 언급했다. 그는 "에이핑크 보미는 선수도 인정한 메이저급 시구였다. '뽐가노'라는 별명을 얻을 정도로 화제였다"며 "LG트윈스 시구마다 화제가 돼서 7번이나 시구를 했다. 양상문 감독이 영입하고 싶다고 했을 정도"라고 강조했다. 이어 "태권도를 해서 워낙 잘한다. 폼부터 해서 모든게 완벽했다"라고 극찬했다. 이어 클라라의 시구를 언급했다. 전민기는 "요즘에는 레깅스 복장이 자연스러웠는데 이때는 처음이었다. 논란과 화제의 중심이었다. 레깅스 시구의 최초였다"며 "최근에는 전종서의 레깅스 시구가 화제가 됐다"고 했다. 박명수 역시 "저에게도 클라라 시구가 가장 인상 깊었다. 정말 예쁘더라"라며 "요즘은 예쁘다는 표현은 하면 안된다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 의리도 월드클래스 “진짜 올 줄 몰라” 군대 후임들 감동 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889091"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS 진이 군대를 다시 찾았다. 22일 온라인 커뮤니티에는 진이 함께 군 복무를 했던 후임들과 촬영한 사진이 공개됐다. 사진에는 진이 부대를 찾아 후임들과 즐거운 시간을 보낸 모습이 담겼다. 진은 편안한 차림으로 후임들과 환한 미소를 지었다. 이들의 우정과 의리가 훈훈함을 더한다. 한 후임은 “전역하고 다시 보러 와주신다는 말 진짜인지 몰랐다”며 진의 깜짝 방문에 감동받은 듯한 반응도 더했다. 진은 지난 2022년 12월 최전방 육군 5사단에 입대, 지난 6월에 제대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘승요’ 박명수 “시구 당시 선수들이 왜 그렇게 잘하냐고, 삼성 나랑 잘 맞아”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889090"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 겸 가수 박명수가 화제의 '쪼쪼댄스 시구'와 관련해 설명했다. 8월 23일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '검색N차트' 코너에는 방송인 전민기가 게스트로 출연해 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 전민기는 "박명수 씨 승리의 요정이더라. '쪼쪼댄스 시구' 잘 봤다. 그런데 놀랐던 게 시구할 때 다리가 쭉 올라갔던데 원래 야구를 했었냐?"고 물어보자 박명수는 "초등학교 때 야구했다. 투수도 했고, 던지는 느낌을 안다"고 답했다. 이어 박명수는 "실제로 연습할 때 선수들도 놀랐다. 저를 보고 '왜 그렇게 잘하냐?'고 하더라"며 "또 다리를 들어야 멀리 길게 간다"고 설명했다. 그러다가 박명수는 "제가 시구를 하니까 삼성 라이온즈가 1회 홈런 두 번이나 치고 잘됐다. 저는 삼성이랑 잘 맞는 것 같다"고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규→조나단 “방송 오래 못 하겠다” 징징 거리지마 일침(얼리어잡터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889089"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장성규가 조나단에게 폭탄 발언을 던진다. 23일 방송되는 KBS1 ‘스카우트5 얼리어잡터’(이하 ‘얼리어잡터’)에서는 조나단이 조리 전문 특성화고인 한국국제조리고등학교를 찾는다. 비가 내리는 등굣길, 조나단이 영화 ‘늑대의 유혹’의 강동원 등장 씬을 패러디하는 무리수를 두자, MC들은 “장르를 납량 특집으로 바꾸면 어떡하냐”, “강동원 기대하고 있었는데”라고 투덜거려 스튜디오를 웃음바다로 만든다. 이어 학생들을 만나 본 조나단은 의아함을 감추지 못한다. 이유는 바로 모든 학생이 들고 다니는 의문의 ‘007가방’ 때문. 회사원들이 들고 다닐법한 서류 케이스에 들어 있던 것이 공개되자, 스튜디오의 MC들은 놀라움을 감추지 못하고 탄성을 자아냈다. 과연 국제조리고 학생들이 들고 다니는 의문의 가방에는 무엇이 들어 있을까? 첫 수업으로 군 특성화 반을 들어가게 된 조나단은 엄청난 임무를 맡게 된다. 바로 2시간 안에 무려 70인분의 요리를 만들어야 하는 것. 조나단 팀이 맡게 된 메뉴는 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야오 엘라, 블랙홀 눈빛…압도적인 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837457"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘MEOVV’(미야오)의 새 멤버 ‘엘라’(ELLA)가 공개되며 높은 화제성을 보여주고 있다. 지난 22일 더블랙레이블은 공식 SNS 계정을 통해 ‘MEOVV’(미야오) 엘라의 새 콘셉트 사진을 공개했다. 사진 속 엘라는 반쯤 얼굴을 드러낸 모습으로, 신인답지 않은 깊은 눈빛과 매력적인 비주얼로 눈길을 끈다. 앞서 공개된 엘라의 데뷔 트레일러 영상은 ‘MEOVV’(미야오)의 정식 데뷔를 기다리는 글로벌 팬들의 폭발적인 반응을 불러일으켰으며, 공개 직후 유튜브 인기 급상승 동영상 차트 최상위권에 랭크될 만큼 뜨거운 화력을 자랑했다. 이렇듯 엘라는 2분 가량의 짧은 영상에서 인상적인 눈빛 연기와 유니크한 비주얼로 존재감을 각인시켰다. 아역 배우 겸 모델로 활동하며 인지도를 쌓아 온 엘라가 ‘MEOVV’(미야오)의 첫 번째 멤버로 이름을 올리며, 테디 프로듀서의 프로듀싱 아래 어떤 새로운 매력을 보여줄지 이목이 집중된다. 한편, 더블랙레이블의 첫 번째 걸그룹 ‘MEOVV’(미야오)는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영, 야구선수 문경찬과 3달째 연애 중..."허락 없이 공개해 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306691"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박소영(37)이 5살 연하 전 야구선수 문경찬(32)과 핑크빛 열애 중이다. 지난 22일, SBS 파워FM '배성재의 텐'에 출연한 박소영은 자신의 열애 사실을 최초 공개했다. 이날 박소영은 "최근에 연애를 시작했다. 남자친구가 생겼다"라고 밝혔다. 배성재가 "스타 커플이냐"라고 묻자, 그는 "연예인은 아니고 전 야구선수였다가 올해 은퇴했다. 문경찬 선수다. 롯데에서 은퇴했다"라고 설명했다. 이어 "최근에 연애를 시작해서 누가 물어보면 말하려고 했는데, 아무도 안 물어봐 줬다. 난 물어보면 있다고 해도 괜찮은데"라며 너스레 떨었다. 또 그는 "(사귄 지) 얼마 안 됐다. 3개월 정도다. 잘 사귈 테니 예쁘게 봐달라"라며 "경찬 씨 미안합니다. 허락도 없이 말했다. (남자친구한테) 얘기 안 했다"라고 말해 주위의 웃음을 자아냈다. 박소영은 "옛날부터 알고 있었는데, 이 친구는 부산에 있었다. 은퇴하고 서울에 와서 지인들과 다 같이 만나고 연락하다가 그렇게 됐다"라고 사귀게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯’ 김소유, 뇌전증 父 병간호에 1년간 1억 쓴 근황 (인간극장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889088"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쓰러진 아버지를 지극정성으로 돌보고 있는 트로트 가수 김소유의 근황이 공개된다. 8월 26일부터 방송되는 KBS 1TV '인간극장'에서 트로트 경연 방송 ‘미스트롯’에 출연해 ‘떡집 딸’로 이름을 알린 가수 김소유(33)의 이야기가 공개된다. 스케줄이 끝나자마자 그녀가 향하는 곳은 식자재 마트. 20kg 쌀을 번쩍번쩍 들고, 무거운 배추도 가뿐하게 들어 옮긴다. 2년 전, 어머니 화정(60) 씨는 떡집 사장님에서 순댓국집 사장님이 됐다. 홀로 가게를 꾸려가는 엄마를 위해 장보기는 소유 씨가 도맡아 한다. 한 짐 싣고 달려 도착한 곳은 순댓국집이 아니라 한 요양 병원. 지난해 겨울 뇌전증으로 쓰러진 아버지 상철(59) 씨가 계신 곳이다. 누워서 말 한마디 못 하는 아버지를 위해 노래도 불러드리고, 얼굴도 깨끗하게 닦아드린다. 시원시원한 성격에 늘 밝은 에너지를 뿜어내는 소유, 사실 그녀에게는 남모를 아픔이 있다. 14년 전, 김소유가 대학교 1학년 무렵 아버지의 경제적인 문제로 갈라선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영 44kg 뺐는데 “초콜릿 60개 한번에, 260만원 플렉스 가능”(다시갈지도)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889087"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신영이 어나더 스케일의 ‘초콜릿 마니아’로 등극했다. 8월 22일 방송된 채널S 예능 '다시갈지도'에서는 김신영의 남다른 디저트 플렉스가 전파를 탔다. 이날 김신영은 명품 백화점을 방불케 하는 스위스 초콜릿 박물관의 등장에 두 눈을 부릅떴다. 이어 김신영은 “한 때 초콜릿 60개 한 자리에서 다 먹었다. 노홍철이 70개 1등, 내가 2등”이라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 그는 한 술 더 떠 “껍질 다 까서 풀 세팅 해 놓으면 앉은 자리에서 60개 순삭(순간 삭제)이다”라고 하는 가하면, “여기 가면 초콜릿에만 260만원 쓸 것 같다”라며 탐내 이석훈의 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장근석, "받아들이는 수밖에"...갑상선암 투병 후 심정 고백 ('나는 장근석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306690"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상선암 투병 당시의 심경을 고백했다. 22일, 장근석은 자신의 채널에 제주도 여행을 떠난 모습을 공개했다. 영상에서 장근석은 "처음에는 쉽게 받아들일 수 없었다. 37년을 살면서 나름대로 다양한 일을 겪었다고 생각했었는데, 왜? 하필 나한테? 누구를 탓할만한 원망의 대상은 없었다. 그저 받아들이는 수밖에"라고 갑상선암 투병 심경을 고백했다. 이어 "그리고 나는 그 끝에서 스스로 탈출구를 만들기로 했다. 무작정 떠나기로"라고 하며 제주도로 무작정 여행을 떠났다. 앞서 장근석은 16일 업로드된 영상에서 약 1년 전 갑상선 암 진단을 받았고, 수술을 잘 마쳤다고 밝힌 바 있다. 장근석은 "항상 스트레스랑 열 받고, 안 좋고. 나랑 항상 싸우는 것 같은 느낌이다. 그럼에도 불구하고 얼마나 덜 표현하느냐에 대한 (자신과의) 싸움이 더 큰 것 같다. 옛날에는 열 받으면 즉흥적으로 바로 뱉어야 했고, 내가 기분 나쁜 거를 바로 표출해야 했다. 지금은 그걸 참는 사람이 이기는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편에게 "밖에서 배변 봐라" 강요한 결벽증 아내…"강아지야?" 실소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007746458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007746458"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내의 지나친 결벽증으로 집에서 화장실을 쓰지 못하는 남편의 사연이 전해졌다. 22일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 관계 회복을 위해 캠프에 입소한 이혼 위기 부부들의 사연이 그려졌다. 이날 방송에서는 서로에게 폭언과 폭행을 하는 것이 일상이 된 30대 부부가 출연한 가운데, 아내의 결벽증으로 남편은 현관 앞 팬트리만 개인 수납장으로 쓰고 있는 모습이 공개돼 충격을 안겼다. 집 안에는 남편의 흔적이 전혀 없었고, 남편의 짐은 잡동사니와 함께 모두 현관 팬트리에만 있었다. 아내의 하루 돌돌이 사용량은 약 270장으로 깔끔하기로 유명한 서장훈마저 혀를 내둘렀는데, 더 충격적인 건 아내가 남편이 집에서 배변 활동도 못 하게 하는 점이었다. 남편에게 허락된 곳은 전철역과 헬스장 화장실뿐이었다. 집에서 거의 배변 활동을 해본 적이 없다고 토로하는 남편을 보고, 진태현은 "남편이 강아지인가. 왜 자꾸 밖에 나가서 산책을 하래"라고 말해 모두를 실소하게 했다. 한편 JTBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지호♥은보아, 아이들과 행복한 생일파티…이게 바로 비주얼 가족]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889084"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오지호 가족의 행복한 일상이 공개됐다. 오지호 아내 은보아 씨는 8월 22일 소셜미디어를 통해 "오주왕이 생파 마지막. 베이비 생일파티가 몇 번째인지. 그래도 생일 당일 키카로 마무리"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 아이들과 함께 생일파티를 즐기기 위해 키즈카페를 찾은 오지호 은보아 부부의 모습이 담겨있다. 붕어빵 가족의 단란한 모습이 보는 이들의 미소를 부른다. 한편 오지호 은보아 부부는 지난 2014년 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 슈가, 이번주 내 첫 경찰 소환 조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889083"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(본명 민윤기)가 음주운전 파문 관련 첫 경찰 소환 조사를 받는다. 8월 23일 뉴스1 보도에 따르면 슈가는 경찰 측과 일정을 조율해 이번 주 내 서울 용산경찰서에서 조사를 받기로 했다. 이르면 23일 출두 예정인 것으로 확인됐다. 이 가운데 슈가는 이날 오전부터 대체 복무 중이다. 앞서 경찰 측은 8월 19일 서울 서대문구 미근동 청사에서 열린 정례 기자간담회에서 "슈가 측과 아직 (소환) 일정을 조율 중이다. 수사팀 일정상 이번 주 중 조사 일정이 픽스(확정)될 것"이라며 "야간이나 주말에는 부르지 않을 예정이다"고 말했다. 경찰 측은 슈가 포토라인 설치 여부에 대해 "기존 다른 피의자와 동일 기준으로 하겠다는 입장이다. 일부러 포토라인을 만들어 세우진 않을 것"이라고 밝혔다. 슈가는 6일 오후 11시 15분께 음주 상태로 전동 스쿠터를 몰다 서울 용산구 나인원한남 정문 주변을 순찰하던 경찰들에게 적발됐다. 슈가의 당시 혈중알코올농도는 면허 취소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 박혜정 “무려 3곳에서 광고 러브콜” 달라진 위상(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889082"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘역도 여신’ 박혜정이 자신과의 약속을 지킨 전현무를 위해 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 등판한다. 8월 25일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 믿었던 전현무와 믿었던 박혜정의 은빛 재회가 이뤄진다. 특히 두 사람의 재회는 전현무의 SNS를 통해 처음 공개된 가운데 전현무는 ‘혜정이는 성과의 여운을 채 느끼기도 전에 곧 있을 시합 준비를 한다네요. 참 어리지만 참 존경스럽습니다’라는 따뜻한 멘트와 함께 ‘사당귀’ 녹화 인증샷을 올려 화제를 모았다. 2024 파리 올림픽 이후의 근황에 관해 박혜정은 “지인들이 보내준 축하 문자를 다 읽지 못할 만큼 바쁜 하루하루를 보내고 있다”라면서 “무려 3곳에서 광고 러브콜도 왔다”라고 말해 달라진 박혜정의 위상을 실감하게 한다고. 또한 박혜정은 첫 올림픽 출전 부담감에 대해 “현장 분위기가 너무 좋았고 다들 국적 상관없이 응원해 줘서 힘이 났다”라고 밝히자, 전현무는 “유럽 사람들도 혜정이가 등장했을 때 알아보고 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '국힙 딸내미' 영파씨, 시상식 무대도 씹어먹는 '에이트 댓' 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026604"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈'(2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 시상식에 참석한 그룹 영파씨가 '에이트 댓' 공연을 펼치고 있다. 방송인 전현무와 개그우먼 장도연이 MC를 맡은 '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들이 참여했다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'는 지난 2017년 '제 1회 소리바다 베스트 케이뮤직 어워즈'로 출발해 올해로 8년째 이어지고 있는 시상식이며, 케이팝 방한 1000만 관광객 유치를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 박수홍 딸 위해 열일 “내 시간 유한...둥기둥기할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354503"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘만 53세 늦깎이 슈퍼맨’ 박수홍이 딸 전복을 향한 사랑이 가득 담긴 주접을 폭발시킨다. 26일 KBS2 방송되는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다(이하 슈돌)’ 538회는 ‘보고 싶고 또 보고 싶어’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 박수홍은 지난 방송에서 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 서툴지만 행복을 꿈꾸는 53세 늦깎이 슈퍼맨의 모습으로 시청자들의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 박수홍이 딸 전복을 향해 날이 갈수록 커지는 사랑과 함께 딸의 1호 팬을 자처, 주접을 폭발시킨다고 해 궁금증을 자아낸다. 박수홍은 딸 전복이를 마주할 날을 학수고대하며 슈퍼맨이 되어가는 과정을 공개한다. 박수홍은 매니저 없이 방송, 홈쇼핑과 관련된 업무 일정을 직접 관리하며 그야말로 열일을 하고 있는 일상으로 눈길을 끈다. 그는 “한 살이라도 젊을 때 많이 일해야 전복이 하고 싶은 거 해줄 수 있다”라며 바쁜 일과 속에서 그저 행복한 마음을 드러낸다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 올림픽 주역 떴다…오상욱·박혜정 다정한 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007746437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007746437"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'에 파리올림픽 주역 5인방이 뜬다. 오는 25일 방송되는 SBS 예능 프로그램 '런닝맨'은 '국가대표 런닝픽' 레이스로 꾸며져 금빛 찌르기의 '뉴펜져스' 오상욱, 박상원, 유도의 '헤비급 강자' 김민종, 김하윤, 그리고 '역도 요정' 박혜정이 화려하게 등장한다. 녹화에 선수들은 각자의 사복으로 등장해 리얼한 모습들을 보여줬는데 유도 김민종은 액세서리를 착용하는 등 반전 패션을 보여주는가 하면, 펜싱 오상욱은 '문짝남'답게 사복의 정석을 보여줘 "진정한 연예인이다"라는 반응을 끌어냈다. 펜싱 박상원은 양세찬의 닮은꼴로 등극했고 양세찬은 "잃어버린 동생을 찾았다"며 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어 펜싱 선수들만의 플러팅 방법을 공개해 눈길을 끌었고 역도 박혜정과 유도 김하윤은 MZ력을 끌어올릴 댄스 챌린지를 선보였다. 그뿐만 아니라, 선수들은 '허벅지 씨름 대결'과 'N행시 릴레이' 등으로 예능감을 뽐냈다. 어디서도 볼 수 없었던 메달리스트 5인방의 예능적 모멘트는 10분 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하 "'무한도전' 아는데 날 몰라" 6연타 인지도 굴욕 부정 (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763389"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?’ 유재석이 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’ 위원장이 되어, 멤버들과 함께 ‘하하 이름 알리기’ 열정 홍보에 나선다. 24일 방송하는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서는 이름을 잃어버린 28년 차 예능인 하하의 이름 찾기 운동 본부가 출범한다. 앞서 하하는 ‘놀면 뭐하니?’ 녹화 중 만난 시민들에게 6연타 인지도 굴욕을 당해 웃음을 줬다. 하하의 이름을 주우재가 알려준 대로 “히히”라고 답한 초등학생이 그 시작이었다. 편의점 아르바이트생, 택시 기사님, 손님 등은 하하를 조세호로 오해하는가 하면 노홍철, 박명수로 착각했다. 하하는 “어떻게 ‘무한도전’을 아는데 날 몰라”라며 현실을 부정하는 모습으로 모두를 폭소하게 했다. 공개된 사진 속 상암 MBC에 모인 유재석, 주우재, 박진주, 이이경, 미주는 하하 몰래 기획된 이벤트를 그 어느 때보다 신나게 준비한다. 하하가 시민에게 들었던 굴욕의 말 ‘존함이 어떻게 되시더라? 얼굴은 알겠는데’가 랩핑 된 승합차와 어처구니없어 하는 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진정한 연예인” 펜싱 오상욱→역도 박혜정 ‘런닝맨’ 출동‥10분 확대 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889081"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱과 박상원, 유도 김민종과 김하윤, 역도 박혜정 등이 ‘런닝맨’에 총출동한다. 8월 25일 오후 6시 방송되는 SBS ‘런닝맨’에 ‘2024 파리 올림픽’에서 새로운 역사를 쓴 펜싱·유도·역도 국가대표 5인방이 출격한다. 최근 진행된 녹화는 ‘국가대표 런닝픽’ 레이스로 꾸며져 금빛 찌르기의 ‘뉴펜져스’ 오상욱, 박상원, 유도의 ‘헤비급 강자’ 김민종, 김하윤, 그리고 ‘역도 요정’ 박혜정이 화려하게 등장했다. 이에 멤버들은 “올림픽 영웅들이다”, “소름 돋는다!”라며 격한 호응으로 역대급 환영 인사를 보냈다. 선수들은 각자의 사복으로 등장해 리얼한 모습들을 보여줬는데 유도 김민종은 악세사리를 착용하는 등 반전 패션을 보여주는가 하면, 펜싱 오상욱은 ‘문짝남’답게 사복의 정석을 보여줘 “진정한 연예인이다”라는 반응을 이끌어 냈다. 펜싱 박상원은 양세찬의 닮은꼴로 등극했고 양세찬은 “잃어버린 동생을 찾았다”며 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어 펜싱 선수들만의 플러팅 방법을 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스트롯' 출신 김소유, '뇌전증' 아버지 간병비만 1억…어머니와도 갈등('인간극장')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676551"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스트롯'에 참가했던 김소유가 투병 중인 아버지를 간호하는 근황을 전했다. 26~30일 방송되는 KBS 1TV '인간극장'에는 트로트 경연 방송 '미스트롯'에 출연해 '떡집 딸'로 이름을 알린 가수 김소유가 출연한다. 김소유가 스케줄이 끝나자마자 향하는 곳은 식자재 마트. 20kg 쌀을 번쩍번쩍 들고, 무거운 배추도 가뿐하게 들어 옮긴다. 2년 전 어머니 화정(60) 씨는 떡집 사장님에서 순댓국집 사장님이 됐다. 홀로 가게를 꾸려가는 엄마를 위해 장보기는 김소유가 도맡아 한다고. 한 짐 싣고 달려 도착한 곳은 순댓국집이 아니라 한 요양 병원. 작년 겨울 뇌전증으로 쓰러진 아버지 상철(59) 씨가 계신 곳이다. 누워서 말 한마디 못 하는 아버지를 위해 노래도 불러드리고, 얼굴도 깨끗하게 닦아드린다. 시원시원한 성격에 늘 밝은 에너지를 뿜어내는 김소유지만 사실 남모를 아픔이 있다. 14년 전 김소유가 대학교 1학년이던 무렵, 아버지의 경제적인 문제로 부모님은 갈라섰다. 이혼 후 아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 왈칵! 오열사태 부른 돌싱녀 ‘자기소개 타임’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983893"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 돌싱녀들이 마침내 베일을 벗는다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 28일(수) 방송을 앞두고 ‘눈물바다’가 된 22기 돌싱녀들의 ‘자기소개 타임’을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영숙은 ‘자기소개’를 하던 중, 자우림의 ‘팬이야’를 열창해 가수급 가창력을 자랑한다. 뒤이어 단상에 오른 옥순은 갑자기 말문이 막힌 듯, “어떡해”라고 하더니 눈물을 쏟는다. 광수 역시 그런 옥순을 지켜보다가 조용히 눈물을 훔친다. ‘솔로나라 22번지’를 순식간에 ‘오열 파티’로 만든 돌싱녀들의 ‘리얼 정체’에 관심이 솟구친다. 파란만장한 ‘자기소개 타임’ 끝난 뒤에는 “솔로나라 22번지, 선택 들어가겠다”라는 제작진의 공지와 함께, 22기 돌싱남녀의 첫 데이트 선택이 진행된다. 여기서 광수는 “나 광순데, 나 외로워~”라고 ‘나는 SOLO’의 시그니처 데이트 신청 멘트를 외치고, 경수는 “빨리 나와라!”라면서 박력 있게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[45세 오승은 “풋풋한 시절 기억하던 사람들 깜짝 놀라, 배우 그만둬야 하나”(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889080"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승은이 피부 고민을 털어놨다. 8월 23일 방송된 tvN '프리한닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 오승은이 의뢰인으로 출연했다. 과거 ‘논스톱 4’, ‘두사부일체’ 등에 출연했던 오승은은 "저를 기억하는 분들 대부분은 교복입은 풋풋한 시절을 기억하시더라. 그러다가 지금의 모습을 보면 깜짝 깜짝 놀란다. 저는 영양제도 하나도 먹는 거 없고 화장품도 스킨, 로션이 끝이다. 아이크림 이런 걸 바르는 건 너무 귀찮다"며 평소 피부 관리를 잘 하지 않는다고 밝혔다. 이어 "자고 일어나면 베개 자국이 안 없어진다. 여드름 같은 게 생기면 며칠 흉터가 생기고 착색이 되더라. 나날이 갈수록 '오늘은 주름 하나 늘었네 기미가 더 늘었네' 한다. '방송에 이 모습을 비출 수 있을까?' 자신감이 떨어질 정도로 탄력이 많이 떨어지고 주름도 많이 생기고 배우 생활을 그만둬야 하나 할 정도로 고민을 많이 하고 있다. 그나마 지금의 젊음이라도 지키고 싶은 마음이 간절하다"고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김범수 "8세 딸, 영어학원 최고 성적…무리해서 강남 거주" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306687"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김범수가 8살 딸의 영어 실력을 자랑했다. 22일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 김범수가 딸과 영어 상황극을 펼쳤다. 이날 57세 아빠 김범수가 등장했다. 일어나서 영양제부터 먹은 김범수는 "희수랑 있으려면 먹어야 한다"라고 밝혔다. 김범수의 8살 딸 김희수를 본 김구라는 "흔히 말해서 걸그룹 상이다"라고 말하기도. 희수는 혼자 일어나서 알아서 씻는 똑순이였다. 11살 연하의 아내와 결혼한 김범수는 "한 번의 아픔 뒤에 전혀 결혼할 생각이 없었는데, 우연히 희수 엄마를 만났다. 복이 많게도 귀한 딸을 50세에 낳게 됐다"라고 밝혔다. 김범수는 "저도 아내도 늦은 나이이다 보니 희수를 가지려고 주사도 맞고 여러 가지 시도를 했다. 그러다 임신 소식이 들렸다. 그 순간을 아직도 잊을 수 없다"라고 밝혔다. 희수는 2017년 5월 5일 어린이날에 태어났다고. 김범수는 희수와 요가를 하면서 아침을 보냈다. 김구라는 "딸이 어리지 않았으면 보통 저 나이의 가장이면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 기안84, 브루클린서 사고? 조카 울린 한국 삼촌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354497"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 간이 콩알만 해지는 사건이 일어난다. 오는 25일 오후 9시 10분에 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 2회에서는 기안84가 브루클린 현지 래퍼의 조카를 울린 초유의 사태가 발생해 관심이 모아진다. 앞서 기안 84는 브루클린에서 만난 래퍼 그리고 그의 친구들과 동네 투어에 나섰던 터. 서로를 지켜주며 똘똘 뭉친 쿠퍼 패밀리에 합류한 기안84는 래퍼의 이모댁에 방문해 삶이 묻어나는 이야기에 귀 기울이며 더욱 가까워진다. 특히 기안84는 래퍼의 어린 조카들에게 용돈을 주기 위해 지갑을 열며 한국 삼촌 같은 면모를 드러낸다. 하지만 갑자기 한 조카가 시무룩해지더니 급기야 눈물까지 흘린다고. 예상치 못한 반응에 어쩔 줄 모르는 기안84는 거듭 사과를 건네 과연 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟고 있다. 그런가 하면 음악 스튜디오에서는 래퍼들이 진지하게 작업하는 모습을 직관한다. 뿐만 아니라 이곳에서 기안84는 센트럴 파크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 사고쳤다…뉴욕 한복판서 화장실 찾다 봉변 ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676547"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 간이 콩알만 해지는 사건이 일어난다. 오는 25일(일) 밤 9시 10분에 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 2회에서는 기안84가 브루클린 현지 래퍼의 조카를 울린 초유의 사태가 발생해 관심이 모아진다. 앞서 기안 84는 브루클린에서 만난 래퍼 그리고 그의 친구들과 동네 투어에 나섰던 터. 서로를 지켜주며 똘똘 뭉친 쿠퍼 패밀리에 합류한 기안84는 래퍼의 이모댁에 방문해 삶이 묻어나는 이야기에 귀 기울이며 더욱 가까워진다. 특히 기안84는 래퍼의 어린 조카들에게 용돈을 주기 위해 지갑을 열며 한국 삼촌 같은 면모를 드러낸다. 하지만 갑자기 한 조카가 시무룩해지더니 급기야 눈물까지 흘린다고. 예상치 못한 반응에 어쩔 줄 모르는 기안84는 거듭 사과를 건네 과연 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟고 있다. 그런가 하면 음악 스튜디오에서는 래퍼들이 진지하게 작업하는 모습을 직관한다. 뿐만 아니라 이곳에서 기안84는 센트럴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 진선미는 달라…정서주, 감성 충만 무대 ‘99점’ (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983891"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 김소연과 박건우가 파격 듀엣 무대로 섹시 포텐을 터트렸다. 22일 방송된 TV CHOSUN ‘미스쓰리랑’은 ‘K-마님과 돌쇠’ 특집으로 꾸며졌다. 트롯계 안방마님 김용임, 김혜연, 풍금과 트롯계 짐승돌 박건우가 출격해 ‘미스쓰리랑’ TOP7 멤버들과 박빙의 노래 대결을 펼쳤다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 기준 시청률 3.7%를 기록하며 동 시간대 종편 및 케이블 1위, 일일 종편 프로그램 1위를 차지했다. 순간 최고 시청률은 4.2%까지 치솟았다. 이런 가운데, TOP7이 트롯계의 거장 김용임을 향한 존경의 마음을 드러내 눈길을 끌었다. 미(美) 오유진과 김소연은 앞서 김용임의 ‘오늘이 젊은날’ 무대로 도합 3,000만 조회수를 기록했다고 전하며 “저희를 있게 해준 곡”이라고 감사했다. 미스김도 가수로 데뷔하기 이전에 김용임을 만난 경험을 떠올리며 “선생님께서 ‘열심히 하고 버티다 보면 언젠가 잘될 거다’고 말씀하셨다. 그 말을 항상 가슴에 새겼는데, 이렇게 같은 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 한국 떠나 日활동 그리워하나? “또 금방 갈 수 있겠죠?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889079"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 근황을 공개했다. 8월 21일 하연수는 자신의 소셜미디어에 "소중한 사람들 잔뜩 보고 싶다. 또 금방 갈 수 있겠죠"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 하연수는 한국에 방문해 지인과 즐거운 시간을 보내고 있는 모습이다. 하연수는 일본에서 활동을 시작하게 된 계기에 관해 한국에서 연기 생활에 고비를 맞이한 것이 계기가 되었다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 하연수는 평소 일본 작품의 독특한 분위기와 연출 방식을 좋아했다며 "한 번쯤은 일본에서 작품을 촬영하고 싶다고 생각했지만 당시 한국에서 경력도 짧고 일본어도 할 수 없었기 때문에 쉽사리 일본 활동을 도전할 수 없었다"고 말했다. 이후 하연수는 "한국에서의 커리어가 10년 차에 접어들고 고비가 왔을 때 좋은 기회가 생겨 일본으로 활동 무대를 옮기게 됐다"고 설명했다. 또한 그는 "일본에서도 한국에서도 1년에 한 작품씩은 꼭 출연하고 싶다"고 목표를 밝히기도 했다. 한편 하연수는 지난 2013년 영화 '연애의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이상우, ♥김소연과 결혼 7년차에도 설렘 여전 "처음과 같은 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260529"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑') 이상우, 김소연 부부의 알콩달콩한 일상이 공개된다. 23일 방송되는 '편스토랑'에는 새로운 편셰프 이상우가 첫 등장한다. 이상우가 숨겨왔던 요리 실력, 일상 속 엉뚱함과 진지함을 넘나드는 8차원 매력은 물론 결혼 7년 만에 장만한 신혼집 등 아내 김소연과의 알콩달콩 신혼생활까지 모두 공개한다. 앞서 진행된 녹화에서 공개된 VCR 속 이상우는 김소연과 함께 결혼 7년 만에 장만한 새 집을 소개했다. 인테리어에만 100일, 이사에만 20일이나 걸렸다는 이 의문투성이 사연의 신혼집에는 곳곳에 아내 김소연을 향한 이상우의 사랑이 묻어났다. 커피를 좋아하는 김소연을 위해 주방 한쪽에 마련한 홈 카페 공간, 김소연이 이사 전부터 꼭 설치하고 싶었다는 벽난로, 김소연이 좋아하는 꽃을 두기 딱 좋은 거실 테이블 등이 눈길을 끌었다. 이상우의 사랑꾼 남편 면모는 요리를 하면서도 이어졌다. 이상우는 본격 요리 전 외출 중인 김소연에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '독보적' 에스파, 짜릿하고 완벽한 라이브 '아마겟돈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026603"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈'(2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 시상식에 참석한 그룹 에스파(aespa)가 아마겟(Armageddon) 공연을 펼치고 있다. 방송인 전현무와 개그우먼 장도연이 MC를 맡은 '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들이 참여했다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'는 지난 2017년 '제 1회 소리바다 베스트 케이뮤직 어워즈'로 출발해 올해로 8년째 이어지고 있는 시상식이며, 케이팝 방한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸예 웨스트, 14년 만에 내한...입국부터 아낌없는 팬서비스로 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306685"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[칸예 웨스트(YE)가 오늘(23일) 내한했다. 23일 새벽 칸예 웨스트가 인천국제공항을 통해 입국했다. 칸예 웨스트는 이날 오후 8시 고양종합운동장에서 열리는 내한 공연 'Ye x Ty Dolla Sign Vultures Listening Experience'으로 국내 팬들과 만난다. 칸예 웨스트는 지난 2010년 낙산해수욕장에서 열린 힙합 페스티벌 '서머 위크앤티' 이후 14년 만에 한국을 찾아 많은 팬이 기대를 모으고 있다. 칸예 웨스트는 아내 비앙카 센소리, 자녀들과 함께 인천국제공항으로 입국했다. 칸예 웨스트는 공항에 마중을 나온 팬들에게 손을 흔들며 인사하고, 사인을 해주는 등 팬서비스를 아낌없이 해줬다. 이번 내한은 칸예 웨스트가 발매를 앞 새 앨범 'VULTURES 2' 리스닝 파티를 위한 것으로 많은 음악 팬이 몰릴 것으로 예상된다. 이번 공연의 주최사 넥스티스(대표자 박재형)는 "이번 공연은 단순한 음악회를 넘어, 예(YE)의 독창적인 예술적 세계를 직접 체험할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 홍보하다 엉엉 운 혜리, 비니 쓰니까 얼굴 더 작아보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889078"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 배우 혜리(이혜리)가 남다른 비니 패션을 자랑했다. 혜리는 8월 22일 소셜미디어를 통해 화보 촬영장에서 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 흰색 비니를 착용한 혜리의 모습이 담겨있다. 소멸할 것 같은 얼굴 크기가 시선을 사로잡는다. 한편 혜리는 최근 X 계정을 개설하고 영화 '빅토리' 홍보에 열을 올리고 있다. 최근에는 관객으로부터 받은 손편지를 올리고 "꾹꾹 눌러 담은 마음들이 너무 고맙고 믿어지지가 않아서 자꾸만 울게 되어버린다"면서 "사실은 서로를 탓해도 되는 걸 모두가 자책하고 있는 우리에게 제일 들리는 말은 바로 이 응원"이라고 속마음을 털어놓기도 했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 지난 14일 개봉했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 브루클린에서 사고쳤다…현지 래퍼 조카 눈물에 '동공 지진' (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763383"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 간이 콩알만 해지는 사건이 일어난다. 25일 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주' 2회에서는 기안84가 브루클린 현지 래퍼의 조카를 울린 초유의 사태가 발생해 관심이 모아진다. 앞서 기안 84는 브루클린에서 만난 래퍼 그리고 그의 친구들과 동네 투어에 나섰던 터다. 서로를 지켜주며 똘똘 뭉친 쿠퍼 패밀리에 합류한 기안84는 래퍼의 이모댁에 방문해 삶이 묻어나는 이야기에 귀 기울이며 더욱 가까워진다. 기안84는 래퍼의 어린 조카들에게 용돈을 주기 위해 지갑을 열며 한국 삼촌 같은 면모를 드러낸다. 하지만 갑자기 한 조카가 시무룩해지더니 급기야 눈물까지 흘린다. 예상치 못한 반응에 어쩔 줄 모르는 기안84는 거듭 사과를 건네 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증을 자아낸다. 그런가 하면 음악 스튜디오에서는 래퍼들이 진지하게 작업하는 모습을 직관한다. 이곳에서 기안84는 센트럴 파크에서 급히 화장실을 찾아 헤맸던 ‘변소일주’의 한을 프리스타일 랩으로 풀어내 시청자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성♥김민지 결혼 10년만 밝혀진 카톡방 진실 [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260527"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['축구 레전드' 박지성, 김민지 부부가 결혼 10주년 비하인드 스토리를 최초 공개한다. 25일 오후 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서 배성재는 "박지성, 김민지 부부의 결혼 10주년이기도 하지만, 내가 소개 성사 업적을 이룬 10주년이기도 하다"라며 세 사람이 함께 하는 10주년 기념 파티를 준비해 박지성, 김민지 부부를 황당하게 만들었다. 이날 배성재는 연애 시절부터 결혼까지 박지성, 김민지 부부도 기억하지 못하는 추억을 줄줄 읊기 시작하는가 하면, 두 사람이 썸 타던 시절 김민지의 메신저 프로필 사진, 메시지 내용, 이모티콘 선택까지 자신이 하나하나 검열하고 보냈다고 밝혀 박지성을 놀라게 했다. 심지어 배성재는 두 사람이 결정적으로 연결된 사건까지 직접 코치했다고 밝혀 박지성을 충격에 빠뜨렸다. 과연 그 사연은 무엇이었을지, 관심이 집중된다. 이어 "결혼을 반대한 사람은 없었냐"라는 배성재의 질문에 답을 망설이던 김민지는 "사실 어머니가 점집만 3번 가셨다"라며 결혼 전 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 이혼팀 4인방, 한자리 모인다…김준한이 받은 특명은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002077749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002077749"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라부터 표지훈까지, '굿파트너' 이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 오늘(23일) 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 수영 선수 복근 자랑…정소민 응원 (‘엄마친구아들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354489"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민, 김지은의 혜릉고 시절이 공개됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 3회 방송을 앞둔 23일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분), 정모음(김지은 분)의 학창 시절 스틸 컷을 공개하며 이목을 집중시킨다. 꿈 많고 풋풋했던 그때 그 시절 이들의 이야기가 궁금증을 자아낸다. ‘엄마친구아들’이 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 인생의 교차로에서 재회한 최승효와 배석류, 그리고 혜릉동 패밀리의 이야기는 시작부터 웃음과 공감을 선사하며 시청자의 마음을 사로잡았다. 배석류는 행복한 백수 되기를 선언했고, 최승효도 혜릉동에 다시 돌아오며 기대와 설렘을 불어넣었다. 그런 가운데 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, 결혼 7년 만에 장만한 신혼집 공개 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983890"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우와 그의 아내 김소연이 결혼 7년 만에 장만한 신혼집이 공개된다. 23일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 NEW 편셰프 이상우가 첫 등장한다. 이상우가 숨겨왔던 요리 실력, 일상 속 엉뚱함과 진지함을 넘나드는 8차원 매력은 물론 결혼 7년 만에 장만한 신혼집 등 아내 김소연과의 알콩달콩 신혼생활까지 모두 공개한다. 이 과정에서 이상우와 김소연의 사랑스러운 대화들이 공개되는 것으로 알려져 관심을 모은다. 이날 공개되는 VCR 속 이상우는 김소연과 함께 결혼 7년 만에 장만한 새 집을 소개했다. 인테리어에만 100일, 이사에만 20일이나 걸렸다는 이 의문투성이 사연의 신혼집에는 곳곳에 아내 김소연을 향한 이상우의 사랑이 묻어났다. 커피를 좋아하는 김소연을 위해 주방 한쪽에 마련한 홈 카페 공간, 김소연이 이사 전부터 꼭 설치하고 싶었다는 벽난로, 김소연이 좋아하는 꽃을 두기 딱 좋은 거실 테이블 등. 이상우의 사랑꾼 남편 면모는 요리를 하면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나의 세계로 온 걸 환영해"…'지옥에서 온 판사' 1차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315441"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜, 사악하지만 사랑스러운 악마로 변신 배우 박신혜가 시청자들을 지옥으로 끌어당긴다. 23일 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표) 제작진은 공식 채널을 통해 작품의 첫 번째 티저 영상을 공개했다. 약 25초의 짧은 영상임에도 사악하지만 사랑스러운 악마로 변신한 박신혜의 강렬한 이미지 변신과 드라마의 범상치 않은 세계관이 돋보인다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 공개된 티저는 어둠 속 지옥의 문이 열리며 시작된다. 지옥의 문에는 이탈리아어로 '여기 들어오는 자, 모든 희망을 버려라'라고 적혀있다. 이는 고전문학 단테의 '신곡'에 나오는 문구로 극 중 악마 강빛나의 세계인 지옥을 상직적으로 보여준다. 이어 열린 지옥의 문 너머에서 악마 박신혜가 걸어들어온다. 어둠을 가르는 빛,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승은, 이혼 후 자연인 됐다 “전원생활하며 커피 공부 중”(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889076"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승은이 자연인으로 살아가는 근황을 공개했다. 8월 23일 방송된 tvN '프리한닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 오승은이 의뢰인으로 출연했다. 부모님, 아이들과 고향인 경산에서 살고 있다는 오승은은 닭장 청소는 기본, 텃밭 가꾸기를 하며 전원생활 중이었다. 오승은은 "보시다시피 전원생활을 만끽하고 있다. 털털하게, 인간미 있게 살아도 누가 뭐라고 할 사람이 없으니까 너무 편하고 자연인으로 살아가고 있다"고 말했다. 카페 운영 후 재정비 기간 동안 커피 공부도 하고 있다고. 경산에서 10년 간 카페를 운영했다는 오승은은 "내가 좋아하는 나만의 커피, 오승은 커피를 만들고 싶은 생각이 들어서 공부를 하고 있다"고 전했다. 한편 오승은은 지난 2008년 결혼했으나 6년 만에 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 재벌집 사위 됐다…“평창동 아니야?” 대저택 스케일 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686540"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멕시코 농부의 삶을 시작한 지창욱의 가족 관계가 드디어 베일을 벗는다. 오늘(23일, 금) 밤 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 'My name is 가브리엘'(연출 김태호 이태경, 작가 조미현)' 8회에서는 멕시코로 향해 아가베를 수확하는 히마도르 '삐뻬'의 삶을 살게 된 지창욱의 이야기가 이어진다. 테킬라 원료인 아가베 7톤 수확을 마친 뒤 집에 도착한 지창욱은 느닷없이 생긴 아내와 6개월 된 딸의 등장에 어색한 표정을 감추지 못한다. 그동안 작품 속에서 극 중 아내를 맞이한 적은 있지만, 이 같은 상황은 처음인 것. 실제 미혼인 그로서는 더욱 당황스러울 수밖에 없는 상황에 지창욱은 "어떻게 대처를 해야 하지 싶었다"라고 털어놓는다. 반면, 같은 미혼인 데프콘은 '갑자기 아내와 딸이 생기면 어떨 것 같냐'라는 질문에 "전 오히려 좋다"라며 화끈한 답변을 내놔 웃음을 안긴다. 지창욱은 온 집안을 휘감는 어색함 속에서 점차 아기와 교감하며 고군분투하는 모습을 보인다. 어디에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 돌싱女 자기소개…男 출연자들도 울린 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818013"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 돌싱녀들의 정보가 공개된다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 28일 방송을 앞두고 ‘눈물바다’가 된 22기 돌싱녀들의 ‘자기소개 타임’을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영숙은 ‘자기소개’를 하던 중, 자우림의 ‘팬이야’를 열창해 가수급 가창력을 자랑한다. 뒤이어 단상에 오른 옥순은 갑자기 말문이 막힌 듯, “어떡해”라고 하더니 눈물을 쏟는다. 광수 역시 그런 옥순을 지켜보다가 조용히 눈물을 훔친다. 파란만장한 자기소개가 끝난 뒤에는 “솔로나라 22번지, 선택 들어가겠다”라는 제작진의 공지와 함께, 22기 돌싱남녀의 첫 데이트 선택이 진행된다. 여기서 광수는 “나 광순데, 나 외로워”라고 ‘나는 SOLO’의 시그니처 데이트 신청 멘트를 외치고, 경수는 “빨리 나와라!”라면서 박력 있게 어필한다. 상철은 “같이 밥 먹으러 가자!”라고, 영철은 “나 많이 외로워”라고 간절한 마음을 전한다. 잠시 후, 돌싱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 소극적이지만 폭력적인 성향 있다…시대와 동떨어진 면모 ('폭군')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676535"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 연기 저력을 입증했다. 차승원은 지난 14일 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 '폭군'에서 개성 강한 킬러 임상 역을 맡아 독보적인 캐릭터 소화력으로 호평을 얻고 있다. 임상은 '폭군 프로그램'의 걸림돌을 제거하려는 청소부로, 평생을 국가 기관에 몸담은 요원으로 살았던 만큼 세상 물정에 무지하고 어딘가 허술해 보이지만, 의뢰받아 타깃을 제거할 때는 치밀하면서 또 끈질기기까지 한 양면적 인물이다. 극 중 '괴물 아저씨'로 언급될 만큼 폭발적인 임팩트를 자랑한다. 임상은 일상적이지만 비일상적이고, 노쇠한데 민첩한, 소극적이지만 다분히 폭력적인 성향을 가졌다. 이렇듯 한마디로 표현하기 어려운 캐릭터의 특색을 차승원은 철저한 사전 분석과 해석, 디테일한 연기로 표현하며 차승원이 아니면 떠올릴 수 없는 또 하나의 캐릭터를 완성했다. 차승원은 임상의 기름진 2:8 가르마 머리와 뿔테안경, 긴 코트를 매치한 스타일링, 극존칭 말투로 요즘 시대와는 동떨어진 '옛사람'이란 느낌을 주기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이상우 “♥김소연 애칭은 벨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354482"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이상우 김소연 커플의 알콩달콩 부부 애칭이 공개된다. 23일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에는 NEW 편셰프 이상우가 첫 등장한다. 이상우가 숨겨왔던 요리 실력, 일상 속 엉뚱함과 진지함을 넘나드는 8차원 매력은 물론 결혼 7년 만에 장만한 신혼집 등 아내 김소연과의 알콩달콩 신혼생활까지 모두 공개한다. 이 과정에서 이상우와 김소연의 사랑스러운 대화들이 공개되는 것으로 알려졌다. VCR 속 이상우는 김소연과 함께 결혼 7년 만에 장만한 새 집을 소개했다. 인테리어에만 100일, 이사에만 20일이나 걸렸다는 이 의문투성이 사연의 신혼집에는 곳곳에 아내 김소연을 향한 이상우의 사랑이 묻어났다. 커피를 좋아하는 김소연을 위해 주방 한쪽에 마련한 홈 카페 공간, 김소연이 이사 전부터 꼭 설치하고 싶었다는 벽난로, 김소연이 좋아하는 꽃을 두기 딱 좋은 거실 테이블 등. 이상우의 사랑꾼 남편 면모는 요리를 하면서도 이어졌다. 이상우는 본격 요리 전 외출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 박상원 “전여친 3명이 DM보냈더라” 솔직 예능에 전현무 감탄(현무카세)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889074"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 박상원이 남다른 축하를 받았다고 밝혔다. 8월 22일 방송된 ENA 예능 '현무카세' 7회에서는 2024 파리 올림픽 펜싱 남자 사브르 단체전 금메달리스트 구본길, 오상욱, 도경동, 박상원이 전현무, 김지석의 아지트에 초대됐다. 이날 김지석은 선수들에게 기억에 남는 축하 연락이 있냐고 물었다. 그러자 박상원은 “전 여자친구 3명한테 DM이 왔다”고 입을 열었다. 방송에는 “상원아, 너 멋있다. 이번에 너무 축하한다”라는 메시지도 공개됐다. 이에 전현무는 “방송 진짜 솔직하게 하네”라며 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지 "母, 남편 박지성 바람기 걱정...결혼 전 점집만 3번 갔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819216"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['축구 레전드' 박지성이 어느덧 결혼 10주년을 맞은 가운데 아내 김민지와 함께 결혼 비화를 공개한다. 오는 25일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 결혼 10주년을 맞은 박지성 김민지 부부가 출연해 비하인드 스토리를 최초 공개한다. 이날 배성재는 "박지성 김민지 부부의 결혼 10주년이기도 하지만, 내가 소개 성사 업적을 이룬 10주년이기도 하다"라며 세 사람이 함께 하는 10주년 기념 파티를 준비해 박지성 김민지 부부를 당황하게 만들었다. 두 사람의 오작교 역할을 했던 배성재는 이 자리에서 연애 시절부터 결혼까지 박지성 김민지 부부도 기억하지 못하는 추억을 줄줄 읊기 시작하는가 하면, 두 사람이 썸 타던 시절 김민지의 메신저 프로필 사진, 메시지 내용, 이모티콘 선택까지 자신이 하나하나 검열하고 보냈다고 밝혀 박지성을 놀라게 했다. 심지어 배성재는 두 사람이 결정적으로 연결된 사건까지 직접 코치했다고 밝혀, 박지성을 충격에 빠뜨렸다. 과연 배성재가 밝힌 비화는 무엇이었을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지, ♥박지성과 결혼 전 위기 고백 “바람기 있을까 봐…母, 점집 3번 가” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983889"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지성, 김민지 부부의 비하인드 스토리가 최초 공개된다. 오는 25일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 결혼 10주년을 맞은 박지성-김민지 부부가 출연한다. 이날 배성재는 “박지성-김민지 부부의 결혼 10주년이기도 하지만, 내가 소개 성사 업적을 이룬 10주년이기도 하다”라며 세 사람이 함께 하는 10주년 기념 파티를 준비해 박지성-김민지 부부를 황당하게 만들었다. 배성재는 연애 시절부터 결혼까지 박지성-김민지 부부도 기억하지 못하는 추억을 줄줄 읊기 시작하는가 하면, 두 사람이 썸 타던 시절, 김민지의 카톡 프로필 사진, 메시지 내용, 이모티콘 선택까지 자신이 하나하나 검열하고 보냈다고 밝혀 박지성을 놀라게 했다. 심지어 배성재는 두 사람이 결정적으로 연결된 사건까지 직접 코치했다고 밝혀, 박지성을 충격에 빠뜨렸는데! 과연 그 사연은 무엇이었을지, 관심이 집중된다. 이어, “결혼을 반대한 사람은 없었냐”라는 배성재의 질문에 답을 망설이던 김민지는 “사실 어머니가 점집만 3번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 미국서도 사고치네‥처음 본 래퍼 조카 울렸다(음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889072"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:09.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 간이 콩알만 해지는 사건이 일어난다. 8월 25일 오후 9시 10분에 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’ 2회에서는 기안84가 브루클린 현지 래퍼의 조카를 울린 초유의 사태가 발생해 관심이 모아진다. 앞서 기안 84는 브루클린에서 만난 래퍼 그리고 그의 친구들과 동네 투어에 나섰던 터. 서로를 지켜주며 똘똘 뭉친 쿠퍼 패밀리에 합류한 기안84는 래퍼의 이모댁에 방문해 삶이 묻어나는 이야기에 귀 기울이며 더욱 가까워진다. 특히 기안84는 래퍼의 어린 조카들에게 용돈을 주기 위해 지갑을 열며 한국 삼촌 같은 면모를 드러낸다. 하지만 갑자기 한 조카가 시무룩해지더니 급기야 눈물까지 흘린다고. 예상치 못한 반응에 어쩔 줄 모르는 기안84는 거듭 사과를 건네 과연 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟고 있다. 그런가 하면 음악 스튜디오에서는 래퍼들이 진지하게 작업하는 모습을 직관한다. 뿐만 아니라 이곳에서 기안84는 센트럴 파크에서 급히 화장실을 찾아 헤맸던 ‘]]></content>
    </entry>
</feed>