<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T16:12:25.528Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 진영 “창고서 마주한 상간녀…우리 집에서 잠도 자” (‘돌싱글즈6’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367152"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 돌싱남녀들의 이혼 사유가 공개됐다. 19일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 이혼 사유를 털어놓는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 돌싱남녀들은 이혼 사유를 공개하라는 제작진의 메시지에 말을 잃었다. 침묵을 깬 건 보민이었다. 보민은 “연애하기 전부터 치면 내가 (전 아내를) 엄청 좋아했다. 그 친구와 교제하기까지 8년이 걸렸다”고 해 모두를 놀라게 했다. 보민은 “남들이 봤을 때는 잘 사귀고 있는 커플처럼 보였겠지만, 우리는 서로 좋아하는 마음만 하나였고 나머지는 너무 달랐다. 그 친구를 만나면서 한 달에 서너 번을 싸웠다”고 말했다. 그러면서 결혼식 하루 전에 파혼을 선언했음을 밝혔다. 이어 “그 친구가 ‘노력해보겠다. 달라져보겠다’고 약속했다. 그렇게 결혼을 했다. 그러나 달라진 게 거의 없었다”고 덧붙였다. 정명은 “전 남편은 내가 고등학교 때 만난 첫사랑이다. 내가 많이 좋아했다. 그런데 (전 남편이) 경제적으로 부유한 집의 아들이어서 결혼하고 사는 동안 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'이혼숙려캠프' 4기 부부, "SNS 중독 아내 욕설글 올려…아동학대 신고 당해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680623"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 4기 부부들이 공개됐다. 19일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에는 부부간 육아관의 차이와 대화 단절, 아내의 습관화된 욕설 문제로 캠프를 찾아온 첫 부부의 가사 조사가 진행됐다. 이날 방송에서 4기 첫 부부의 사연이 공개됐다. 아내는 이혼을 원하고 있다고 밝혔고, 남편은 이혼 생각이 없었는데 배신감이 조금 생겼다고 말했다. 박하선은 "저희가 먼저 영상을 보고 오는데 제일 심각했고, 저는 아이를 가진 입장으로서 답답했다"고 얘기했다. 이어진 영상에서 쌍둥이 딸에게 아빠는 엄하게 훈육을 했고, 이에 아내는 "남편이 직업 군인이었다. 남편이 훈육할 때 아이들한테 군대식으로 명령하는 게 있는 것 같다. 5살에게 할 수 있는 훈육법은 아닌 것 같다"고 불만을 토로했다. 남편이 집안일을 할 동안 아내는 SNS에 집중하는 모습을 보였다. 남편은 "아내가 SNS를 엄청 많이 한다. 거의 일상적인 것 다 올리고, 아내의 일상이 된 것 같다"고 얘기했다. 이를 지켜본 서장훈은 "큰일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 눈물과 감동의 최종회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003859350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003859350"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스터 로또’ 밤 10시 TV조선은 20일 밤 10시 ‘미스터로또’ 최종회를 방송한다. 1년 4개월간의 뜨겁고 유쾌했던 대장정을 마무리한다. 제작진과 멤버들은 팬들의 사랑에 보답하기 위한 ‘역조공 팬미팅’ 특집을 마련해 팬들의 기대감을 키운다. 단장즈 안성훈과 박서진, 2MC 김성주와 붐이 함께 한 ‘영원한 친구’ 오프닝 무대로 화려하게 문을 연다. 이번 관객은 각 멤버의 팬클럽을 통해 치열한 경쟁률을 뚫고 선발됐다. 관객들은 남다른 흥으로 현장 분위기를 역대급으로 뜨겁게 달군다. 멤버들이 직접 사용한 애장품이 걸린 대결. 어느 때보다 긴장감이 넘친다. 멤버들이 직접 만든 담금주부터 티셔츠, 간식 가방, 연습 마이크 등 상상 그 이상의 ‘찐 애장품’이 공개된다. 톱(TOP) 7이 약 13주 만에 완전체로 뭉친다. TOP 7과 황금기사단이 마지막 대결을 펼친다. 최저 점수 보유자 양지은과 최다 출연자 황민호가 황금기사단 스페셜 용병으로 출격한다. 최종 승자는 방송에서 확인할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영 “나는 유책배우자…사업하는데 말없이 혼자 시작해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367151"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영이 자신을 유책배우자라고 표현했다. 19일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 이혼 사유를 털어놓는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 시영은 “나는 내가 유책배우자라고 생각하고 있다. 그때는 어리기도 했고 부담감도 있었다. 남자가 더 잘 벌어야 하고 가장의 역할을 해야 한다고 생각했다”고 털어놨다. 이어 “사업을 시작하는데 한마디 말도 없이 혼자 시작했다. 어린 나이에 여러 가지 사업을 했다. (사업을) 동시다발적으로 하다 보니까 하나가 무너지기 시작하니 줄줄이 가더라”라고 말했다. 그러면서 “내가 잘못했다고 생각하니까 누구한테 이야기도 못했다. 많이 숨어있었다”고 덧붙였다. 한편 ‘돌싱글즈6’는 매주 목요일 오후 10시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 "♥박현호와 부부 특집 나오게 될지도" 결혼 임박? (미스쓰리랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773134"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은이 연인 박현호에 대한 애정을 드러냈다. 19일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 '잡았다 요놈' 특집을 맞아 권일용, 표창원, 은가은이 출연했다. 은가은은 박현호와 열애에 대해 언급했다. 김수찬은 "은가은 씨 라디오에서 만났는데 나에게만 몰래 열애 사실을 알려 주더라. 보이는 라디오였는데 충격적인 발언을 했다"고 밝혔다. 은가은은 "현호 씨가 질투가 심하다. 다른 남자랑 얘기하는 걸 별로 안 좋아한다. 그래서 수찬 씨가 게스트로 나온다고 하니 불안해하더라. 자기와 만난다고 얘기하라고 했다"며 연애담을 공개했다. 그러자 김수찬은 "워낙 제가 매력적이다 보니 그럴 수 있다"고 너스레를 떨었다. 은가은은 "남자 게스트가 출연할 때마다 열애 사실을 공개했다"며 오해를 풀었고, "38년을 찾아헤맨 남자를 드디어 만난 것 같아서 내가 제대로 발목 잡았다"고 박현호에 대한 애정을 드러냈다. 붐이 "나중에 스타 패밀리 기대해도 되냐"고 묻자, 은가은은 "연애 잘 하다가 부부 특집이 있으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무한긍정' 보민, 정명에 거침없는 직진 "장거리도 괜찮다"…'엄지 척' (돌싱글즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773133"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보민이 정명을 향해 거침없이 직진했다. 19일 방송된 MBN '돌싱글즈6'에서는 돌싱들이 각자 관심있는 사람과 함께 브런치를 즐기는 장면이 공개됐다. 이날 보민은 첫인상 1순위였던 정명과 단둘이 브런치를 즐겼다. 데이트 시작부터 웃음기 가득한 보민에 유세윤은 "보민 씨 혼자만 데이트 하는 거 아니냐"라며 웃음을 터트렸다. 이에 이지혜는 "둘 중 하나라도 행복하면 된 거 아니냐. 꼭 모두가 행복해야 하냐"라며 능청스럽게 보민의 편을 들었다. 제작진 인터뷰에서 보민은 "제가 이런 거 틀린 적이 잘 없다. 정명의 1순위에 제가 있는 것 같다"라며 강한 자신감을 보여 웃음을 자아냈다. 한 번도 서울 여자를 만나본 적 없다는 보민에 정명이 "나는 완전 서울 여자다. 부산에 있는 친구가 그러더라. '너는 전형적인 서울 깍쟁이 타입이다'라고 했다"라고 하자 보민은 "성격 재밌는 것 같다"라며 긍정적인 반응을 보였다. 이를 보던 유세윤은 "내가 보민 씨 입장에서 봤더니 이거 고백이다. '나 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용 누나 “돌아가신 母, 마지막 순간까지 헤어진 손녀 걱정” 눈물(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898714"/>
        <updated>2024-09-19T16:11:48.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정재용이 마지막 순간까지 손녀 걱정을 한 어머니의 마음에 안타까워했다. 9월 19일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 정재용은 돌아가신 어머니의 생일제를 위해 고향을 찾았다. 어머니의 생일제를 마친 후 정재용의 누나는 “연지도 좀 있으면 학교 들어간다. 금방 사춘기 온다. 그때 잘해야 한다”라고 조언했다. 정재용이 “잘할 기회나 있었으면 좋겠다”라고 말하자, 누나는 “기회는 만들어야지. 올 때까지 기다리면 되나. 자꾸 그런 기회가 오게 만들어야지”라고 지적했다. 정재용은 누나가 딸과 20일 동안 지냈지만, 딸의 분리불안증으로 보냈다고 전했다. 누나는 “엄마가 마지막으로 병원에 들어가시기 전에 의식이 있는 상태에서 화내지 말고 들으라면서 ‘그래도 연지가 핏줄이니까 네가 연지를 거둬야 하지 않겠니’라고 했다. 내가 그 말을 듣고 가슴이 너무 아팠다”라고 전했다. 누나는 “마지막에 의식을 잃어 가면서도 연지 걱정했다. 그래서 내가 걱정하지 말라고, 때가 되면 거둘 날이 있겠지라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '켄타로'] 주변 분위기를 밝게 만들 줄 아는 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322577"/>
        <updated>2024-09-19T15:08:42.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'서 후회로 가득한 남자 준고 役으로 열연 "많은 분들의 가슴 속에 남는 작품되길" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 문을 열고 인터뷰룸으로 들어온 일본 배우 사카구치 켄타로가 가장 먼저 꺼낸 말은 '안녕하세요. 잘 부탁드립니다'였다. 서툴지만 또박또박 내뱉은 한국어와 보고 있으면 기분 좋게 만드는 눈웃음으로 분위기를 한순간에 밝게 물들인다. 하지만 작품 얘기를 할 때는 그 어느 때보다 진지한 눈빛으로 고민한다. 깊은 생각을 요구하는 어려운 질문에도 전혀 망설임 없이 자신의 생각을]]></content>
    </entry>
</feed>