<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-01T09:09:12.364Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100kg' 이장우, 몸무게 악플에 울분…"뚱뚱해졌다고 뭐라 그러고" (대장이 반찬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802041"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 최근 체중 지적에 대한 울분을 토했다. 1일 방송된 MBC ‘대장이 반찬’ 시즌 마지막 회에서는 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께하는 제주도 2일 차 이야기가 펼쳐지는 가운데 잠이 확 깨는 ‘맛잘알’들의 아침 메뉴가 침샘을 자극했다. 이날 이장우를 비롯한 멤버들은 제철 식재료인 귤을 찾아 귤밭을 방문, 귤나무에 비료를 주며 일손을 돕는다. 귤밭을 찾은 멤버들에게 사장님은 "대부분의 사람들이 '로열과'라고 해서 적당한 크기의 귤을 선호하는데, 아주 큰 귤은 못난이 귤로 분류한다"고 설명했다. "우리 자식들(귤)중에 아주 크다고 해서 버리면 안 되지 않냐"는 사장님의 말에 이장우는 "뚱뚱해졌다고 뭐라고 하고, 크다고 뭐라고 하고..."라며 체중 지적에 대한 울분을 토해 웃음을 자아냈다. 앞서 이장우는 MBC 예능 '나 혼자 산다' 보디프로필 촬영을 위해 22kg를 감량했다가 요요로 다시 100kg대의 몸무게가 된 근황으로 화제를 모은 바 있다. 그는 크리에이터 히밥의 유튜브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "언제 어디서나 아이라인 사수, 성형외과서 '쌍꺼풀 협찬' 제의 받아"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318923"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 ‘흑백요리사’의 성공 이후 ‘쌍꺼풀 협찬’ 제의를 받았다며 관련 사연을 소개했다. 1일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 정지선 셰프의 보스라이프가 펼쳐졌다. 이날 정지선 셰프가 메이크업 숍을 찾은 가운데 기존의 카리스마 넘치는 모습과 대비되는 정 셰프의 순수 민낯에 ‘사당귀’ 출연자들은 “저래서 선글라스를 쓴 거였다” “엄청나게 착해 보인다”며 놀라워했다. 흥미로운 점은 정 셰프가 피부 화장을 하지 않은 민낯에도 아이라인만큼은 사수했다는 것. 정 셰프는 “난 무조건 아이라인을 그리고 간다”면서 남다른 메이크업 지론을 전했다. “남편 앞에서도 안 지우나?”라는 질문엔 “지우는데 남편도 그리고 나가라고 한다”며 웃었다. 이날 정 셰프의 메이크업을 담당한 아티스트는 김남주 문소리 김옥빈 등 배우들의 메이크업을 담당 중. 이에 정 셰프가 “그래도 ‘연예대상’ 때는 꼭 스케줄을 비우고 내 메이크업을 해 달라”고 하자 담당 아티스트는 “1등으로 해드리겠다”라고 약속하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 민낯 방송 최초 공개 “엄청 순해보인다” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405999"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프의 민낯이 방송 최초로 공개됐다. 1일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 새벽 5시부터 숍에 방문해 메이크업과 헤어 스타일링을 받는 정지선 셰프의 모습이 보였다. 이날 방송에서 화장대 앞에 앉은 정지선 셰프는 민낯을 공개, 패널들은 “누구세요?”라며 입을 다물지 못했다. 이에 김숙은 “아 저래서 선글라스를 쓴 거야? 엄청 착해 보여”, 전현무는 “눈이 많이 내려갔구나”라며 예상과 달리 순한 얼굴에 놀랐다. 그러나 알고 보니 숍에 도착하기 전에 정지선 셰프는 미리 아이라인을 장착, 그는 “남편은 제 생눈을 봤는데 남편도 그리고 가래요”라고 말해 웃음을 자아냈다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[女신입 아나 눈물에 “울면 해결돼?” 독설 난무‥전현무 안쓰러워 탄식(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927662"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독설이 난무하는 합평회 현장에 아나운서 출신 방송인 전현무가 안쓰러운 마음을 감추지 못했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 283회에서는 신입 아나운서 합평회가 진행됐다. 선화예중에서 10년간 발레를 전공, 서울대 사범대 체육교육과를 나온 KBS 50기 신입 아나운서 이예원은 뉴스 속보 원고를 읽으며 계속 실수를 했다. 아슬아슬하게 뉴스를 마친 이예원은 결국 눈물을 보였다. 전현무가 "멘탈이 약하시구만. 나 때 오정연 같다. 너무 정연이 같다"며 탄식하고 안타까워하는 가운데, 엄지인은 "생방송에 들어가면 위압감, 긴장감이 더 든다. 그럴 때마다 우실 거냐"고 일침을 가했다. 이런 모습에서 선배 아나운서인 홍주연은 감정이입해 함께 눈물을 보였다. 그러자 이재홍 실장은 후배가 운다고 선배도 따라우면 어떡하냐고 홍주연도 같이 혼내곤 "울면 뭐가 해결돼? 방송하다가 잘 안 되면 울어? 특히 뉴스 하면서?"라며 실소했다. 박지현 아나운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선, 아이라인 그린 민낯 공개 "누구세요?" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802039"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 아이라인을 그린 민낯을 공개했다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정지선이 메이크업을 받고 매장으로 출근하는 모습이 전파를 탔다. 이날 정지선은 아침 일찍부터 메이크업숍을 찾았다. 정지선은 '흑백요리사' 이후 웨이팅 손님이 생긴 것을 언급하며 자신을 보러 오는 손님들을 위해 관리를 하고 있다고 전했다. 정지선은 맨 얼굴을 보여주는가 싶었지만 아이라인은 미리 그려놓은 상태로 드러나 모두를 놀라게 했다. 전현무는 정지선이 아이라인을 그리고 메이크업숍에 가는 것을 보면서 "원래 눈이 어떻기에 그런 거냐"고 더 궁금해 했다. 정지선은 자신의 맨 얼굴을 본 남편조차 아이라인을 그리고 나가라고 한다며 웃었다. 메이크업 스태프는 정지선에게 "고객님들이 '흑백요리사'를 엄청 얘기한다"고 말했다. 정지선은 사람들이 많이 알아봐줘서 인기를 실감하고 있다고 했다. 정지선은 한 번은 라디오에서 쌍꺼풀은 무서워서 못한다고 했더니 쌍꺼풀 성형수술을 해주겠다고 연락이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’, 최강 몬스터즈와 경기상고 2차전 경기 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112305"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’. 사진|JTBC 최강 몬스터즈와 경기상고가 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 반전의 명승부를 만든다. 2일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 109회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고의 2차전 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 선발투수로 이대은을, 경기상고는 히어로즈에 지명된 정세영을 발탁한다. 여기에 경기상고는 위기에 몰리면 언제든 투수를 교체하겠다는 배수진을 치고 필승의 각오를 다진다. 이 가운데 이대은은 최근의 상승세가 우연이 아님을 보여주듯 노련한 피칭으로 경기상고 타선을 묶는다. 초구부터 과감하게 스윙하는 경기상고 타선의 공세에도 수비의 도움을 받아 경기를 쉽게 풀어가기 시작한다. 이대은은 투구수까지 철저하게 관리하며 짠물 피칭을 선보이고, 이 모습에 몬스터즈 덕아웃은 뜨거운 응원으로 화답한다. “1년 만의 완봉 페이스”라는 평가를 받은 이날의 이대은은 몬스터즈를 승리로 이끌 수 있을지 이목이 집중된다. 하지만 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위, 미국 시카고서 `미리 크리스마스`]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896576"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ‘시크릿’ 출신 송지은이 남편인 유튜버 박위와 함께 미국 시카고에서 이른 크리스마스를 맞이했다. 송지은은 1일 자신의 소셜미디어(SNS) 인스타그램을 통해 “시카고에서 맞이한 미리 크리스마스”라는 글과 함께 박위와 함께 찍은 사진을 올렸다. 사진=송지은 인스타그램 캡처 이미지 이날 공개한 사진을 보면 송지은은 박위와 함께 시카고의 대형 크리스마스 트리 앞에서 다정한 포즈를 취하고 있다. 사랑스러운 눈빛을 주고받는 두 사람의 모습에 누리꾼들은 “사랑한다면 이들처럼”이라며 호응했다. 앞서 두 사람은 지난 10월 결혼식을 올리고 부부가 됐다. 유튜브 채널 ‘위라클’를 통해 팬들에게 일상을 공유하며 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 족쇄 부부, 사랑하는 배우자 어디까지 맞춰줄 수 있나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000917966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000917966"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편에게 사랑을 증명받고 싶은 아내와 아내의 요구가 통제라고 느껴지는 남편, '족쇄 부부'가 등장한다. 남편이 아내와의 약속을 지키지 못하고 같은 실수를 반복하게 되었고, 아내는 남편에게 바뀔 거라는 기대가 없어져 버린 상황. 아내와의 다툼을 피하기 위해 "미안해"가 습관이 돼버린 남편과, 같은 실수와 사과를 반복하는 남편에게 지칠 대로 지친 아내는 응어리가 쌓여 공격적인 행동까지 일삼는다. 남편은 아내의 화를 건드리지 않기 위해 아내의 요구를 들어준다. 첫 번째는 '어떤 상황이든 아내와 3시간마다 연락해야 하는 규칙'이다. 또한, 연락은 메시지와 전화 중 하나로 통일해서도 안 된다. 규칙을 지키지 않으면 남편은 아내에게 무릎을 꿇어야 하거나, 이혼해달라는 말과 폭언을 듣는다. 두 번째는 '아내를 1분도 기다리게 하면 안 되는 지각 규칙'이다. 퇴근 시간에 차가 밀리거나 직장에서 문제가 생겨 일처리를 하다가 늦어도 어쩔 수 없이 지각한 남편은 죄인처럼 사과하는 것이 일상이다. 심한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비 시선 끄는 동양미, 콜라병 몸매 드러난 홀터넥 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927661"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비비가 남다른 동양미를 발산했다. 비비는 11월 30일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 멜론뮤직어워드(2024 MMA)'에 참석했다. 이날 비비는 화려하고 유니크한 디자인의 홀터넥 드레스를 입고 등장해 시선을 사로잡았다. 명랑 쾌활하게 레드카펫에 들어선 비비는 다양한 포즈로 팔색조 매력을 뽐냈다. 한편 비비는 '2024 멜론뮤직어워드'에서 베스트 뮤직스타일상을 수상했다. 비비는 “상이 보기보다 무게가 좀 있다. 정말 팬 분들과 함께해 주신 회사 가족 여러분들에게 감사하다. 장기하 오빠. 오빠 덕분에 내가 이렇게 상을 받는다"며 "제가 멜론 1위를 꼭 해보고 싶었는데 이번에 해봤다. 너무 감사하다”라고 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, ‘지금 거신 전화는’ 손가락 욕→수어 희화화 지적에 사과 “무겁게 받아들여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004373"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 제작진이 수어를 희화화 논란에 머리를 숙였다. 지난 달 29일 ‘지금 거신 전화는’ 제작진은 시청자 게시판에 “‘지금 거신 전화는’의 일부 수어 장면으로 심려를 끼친 점 사과드린다. 제작진은 ‘지금 거신 전화는’이 수어를 부적절하게 다루어 농인들과 한국 수어를 희화화하는 결과를 가져왔다는 지적을 무겁게 받아들이고 있다”고 밝혔다. 이어 “‘지금 거신 전화는’은 사람들 간의 ‘소통’을 중요한 테마로 삼아 기획한 작품으로, 농인들의 소중한 소통 도구인 수어를 희화화하거나 조롱하려는 의도는 전혀 없었다”면서 “하지만 작품을 제작하는 과정에서 농인들과 한국 수어가 겪어온 어려움을 더 세심하게 살피고 반영하려는 제작진의 노력이 부족했음을 겸허히 인정한다. 앞으로 작품을 완성하면서 같은 잘못이 반복되지 않도록 각고의 노력을 기울이겠다”고 사과했다. 제작진은 그러면서 “수어는 ‘지금 거신 전화는’에서 두 주인공이 오랫동안 닫혀 있던 마음을 열고 소통하게 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북민 CEO 이순실, 교통사고 후유증에도 “돈 벌어야지” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004372"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 출신 CEO 이순실이 교통사고 후유증을 고백했다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘당나귀 귀’) 283회에서는 이순실의 일상이 공개됐다. 이날 이순실의 회사 직원은 이순실과 함께 병원으로 향했다. 최근 이순실이 기침만 해도 아프다고 호소했기 때문. 직원은 이순실에 대해 “사고 이후에 후유증이 있으신 것 같더라”고 걱정했다. 이순실은 지난 8월 새벽 고속도로에서 교통사고를 당했다. 이 때문에 6년 탄 차가 반파돼 폐차를 하고, 이순실은 쇄골과 갈비뼈 3개를 골절을 당했다. 하지만 이순실은 입원을 거부했다며 “전화 오고 미팅 잡히고 공연, 강연도 있다. 병원에 앉아있기 싫다. 돈 벌어야지”라고 밝혔다. 의사를 검사 결과를 확인한 후 의사는 이순실에게 가슴 쪽과 늑골에 통증있냐고 물었다. 이순실은 “마약성 진통 패치만 떼면 바람 빠진 풍선처럼 꼼짝 못한다. 토하고 메스껍고 난리났다”고 하자 의사는 “병원에 자주 못 온다고 하시고 물리치로됴 안 받으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 "물리치료 무서워"…北 전기 고문 트라우마 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938702"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이북요리 전문가 이순실이 북한에서의 고문과 관련한 트라우마에 대해 이야기했다. 1일 오후 4시 40분 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이북 요리 전문가 이순실이 병원에 방문하는 장면이 공개됐다. 이날 교통사고 후유증으로 병원을 찾은 이순실은 물리치료를 받았다. 그러나 교통사고로 늑골에 금이 갔음에도 참으며 일을 하던 이순실은 오히려 물리치료 중 작은 전기 자극에도 크게 소스라치는 모습을 보였다. 이에 대해 이순실은 자신이 북한에서 고문당했던 사실을 이야기했다. 이순실은 “실오라기 하나 걸치지 않은 상태에서 매도 맞고 전기 고문을 당했다, 전기적인 물리 치료를 받는다는 게 끔찍하더라고”라며 자신의 트라우마를 언급했다. 이에 스튜디오에서는 안타까움을 감추지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 반전 또 반전..최강 몬스터즈vs경기상고, 짜릿 명승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286788"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 경기상고가 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 반전의 명승부를 만든다. 오는 2일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 109회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고의 2차전 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 선발투수로 이대은을, 경기상고는 히어로즈에 지명된 정세영을 발탁한다. 여기에 경기상고는 위기에 몰리면 언제든 투수를 교체하겠다는 배수진을 치고 필승의 각오를 다진다. 이 가운데 이대은은 최근의 상승세가 우연이 아님을 보여주듯 노련한 피칭으로 경기상고 타선을 묶는다. 초구부터 과감하게 스윙하는 경기상고 타선의 공세에도 수비의 도움을 받아 경기를 쉽게 풀어가기 시작한다. 이대은은 투구수까지 철저하게 관리하며 짠물 피칭을 선보이고, 이 모습에 몬스터즈 덕아웃은 뜨거운 응원으로 화답한다. "1년 만의 완봉 페이스"라는 평가를 받은 이날의 이대은은 몬스터즈를 승리로 이끌 수 있을지 이목이 집중된다. 하지만 '완전체' 경기상고의 화력과 투지가 몬스터즈를 위협한다. 1차전에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 제스처 취하며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927660"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안유진 포토월을 런웨이로, 다리 길이 이거 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927659"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 안유진이 우월한 비율을 뽐냈다. 안유진은 11월30일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 멜론뮤직어워드(2024 MMA)'에 참석했다. 안유진은 올려 묶은 헤어스타일에 올블랙 착장으로 포토월에 섰다. 키 173cm의 안유진은 롱다리를 뽐내며 당당한 매력을 발산했다. 안유진의 강아지 같은 러블리한 비주얼도 눈길을 끈다. 한편 아이브는 '2024 멜론뮤직어워드'에서 ‘해야 (HEYA)’로 ‘베스트 뮤직비디오’와 본상 ‘밀리언스 TOP10’, 올 한해 월드 투어로 인한 글로벌 활동을 인정 받아 ‘글로벌 아티스트 여자 부문’을 수상하며 3관왕에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우♥손태영, 자녀들 없이 레스토랑 데이트 “풀메이크업 잘 안 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927658"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권상우 손태영 부부가 자녀들 없이 데이트를 했다. 12월 1일 'Mrs.뉴저지 손태영' 채널에는 '손태영♥권상우 부부가 애들없이 단둘이 여행을 떠났더니..(+권상우 인생최고 랍스타)'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 공개된 영상에는 권상우와 함께 여행을 떠나게 된 손태영의 모습이 담겨있다. 손태영은 "풀 메이크업은 제가 잘 안 하지 않나"라며 가볍게 메이크업하는 모습을 보여주기도 했다. 이후 권상우와 만난 손태영은 도서관, 카페, 해산물 레스토랑에 방문했다. 손태영은 해산물 레스토랑에서 "제가 굴 먹는 법을 남편에게 배웠다"고 말했고, 권상우는 "호주에서 내가 제대로 꼬셨다"며 웃었다. 한편 손태영은 지난 2008년 9월 배우 권상우와 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 손태영과 자녀들은 미국에 거주 중이며, 권상우는 한국과 미국을 오가며 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 황인엽♥정채연 핑크빛 목격담 밝혔다…"꽁냥꽁냥 할 때 나 혼자 외로워" ('조립식가족')[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691183"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배현성이 '조립식 가족'에서 호흡을 맞춘 황인엽, 정채연과의 이야기를 공개해 눈길을 끌었다. 지난 26일 서울 강남구 역삼동의 한 카페에서 JTBC 드라마 '조립식 가족'에 출연한 배현성과의 인터뷰가 진행됐다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마다. 극 중 배현성은 햇살처럼 맑은 농구부 강해준 역을 맡았다. 배현성은 "극 중 학생 시절 연기를 마친 후 성인으로 넘어가면서 셋(황인엽·정채연)이 촬영하는 분량이 확 줄어들었다. 촬영 때문에 오랜만에 만나면 굉장히 반가웠다"고 말했다. 그는 "인엽 형과 채연 누나와 함께 촬영하는 날에 둘이서만 꽁냥꽁냥하는 신이 있다. 그걸 혼자 구경하고 있으면 스태프분들이 나 보러 혼자 외로워 보인다고 하더라"라고 너스레를 떨었다. 그는 "처음에는 둘의 관계를 이해하지 못하고 화내는 장면이 좀 지나친 감정 아닌가 싶었지만, 촬영할수록 해준의 마음이 이해됐다. 충분히 화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 권유리, 투신 시도 막을 수 있을까…긴장감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857146"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리가 박노식의 투신 시도 현장을 목격한다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형)이 공감대를 자극하는 휴머니즘 서사와, 가석방이라는 수단으로 악인들을 응징하는 통쾌함으로 시청자를 사로잡고 있다. 1일 ‘이한신’ 측이 5회에서 벌어지는 새로운 사건을 담은 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 한 노동자의 투신 소동을 담고 있는 사진은 팽팽한 긴장감을 자아내며 극적인 전개를 예고한다. 무엇보다 우현(용진상 역)과 박노식(양복규 역)의 특별 출연이 눈길을 끈다. 공개된 사진에는 높은 크레인 위에 올라간 노동자 양복규가 담겨 있다. 푸른 하늘을 배경으로 위태롭게 선 그의 모습이 보는 이들에게 아찔함을 안겨준다. 신고를 받고 출동한 형사 안서윤(권유리 분)은 이를 심각하게 바라보고, 회사의 대표 용진상은 그를 말리기 위해 다급하게 소리치고 있다. 제작진에 따르면 양복규는 자신의 억울함을 호소하기 위해 극단적인 선택을 감행한 것이라고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, ‘다음 활동도 기대하세요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927657"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대은, 짠물 피칭에 덕아웃도 후끈...1년 만의 완봉 페이스? (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318919"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈 이대은이 경기상고를 꽁꽁 묶는 짠물 피칭을 펼치며 덕아웃의 환호를 자아낸다. 2일 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 109회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고의 2차전 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 선발투수로 이대은을, 경기상고는 히어로즈에 지명된 정세영을 발탁한다. 여기에 경기상고는 위기에 몰리면 언제든 투수를 교체하겠다는 배수진을 치고 필승의 각오를 다진다. 이 가운데 이대은은 최근의 상승세가 우연이 아님을 보여주듯 노련한 피칭으로 경기상고 타선을 묶는다. 초구부터 과감하게 스윙하는 경기상고 타선의 공세에도 수비의 도움을 받아 경기를 쉽게 풀어가기 시작한다. 이대은은 투구수까지 철저하게 관리하며 짠물 피칭을 선보이고, 이 모습에 몬스터즈 덕아웃은 뜨거운 응원으로 화답한다. “1년 만의 완봉 페이스”라는 평가를 받은 이날의 이대은은 몬스터즈를 승리로 이끌 수 있을지 이목이 집중된다. 하지만 ‘완전체’ 경기상고의 화력과 투지가 몬스터즈를 위협한다. 1차전에서 타율 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 주지훈, 브레이크 없는 로맨스 직진?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004371"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈이 정유미와 사택 앞에서 마주하며 긴장감을 폭발시킨다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 1일 석지원과 윤지원이 사택 앞에서 마주한 투샷을 공개하며 흥미진진한 전개를 예고했다. 윤지원은 날벼락 같은 상황에 어이가 없다는 듯 당황스러운 표정을 짓고 있는 반면 석지원은 장난기 가득한 미소를 짓고 있어 유쾌하고 짜릿한 설렘을 더한다. 3화 방송에서 석지원(주지훈 분)은 이사장직과 연애가 걸린 내기 성공을 위해 온 정성을 다해 미친 라일락 꽃 피우기에 신경을 썼다. 특히 홍재오(김재철 분)와 공문수(이시우 분) 등 윤지원(정유미 분) 주변 남자를 신경 쓰며 그의 일거수일투족에 레이더망을 곤두세웠다. 이후 석지원과 윤지원이 첫 키스를 나눴던 둘만의 비밀 연애 장소에서 마주하며 긴장감을 증폭시킨 가운데 과거 비밀 연애사까지 풀리며 몰입감을 높였다. 그러던 극 말미, 발을 헛디뎌 물에 빠진 윤지원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탈북사업가’ 이순실 “북한에서 한국 차 봤어… 정주영 회장이 소 몰고 올 때” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405948"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 북한에서 한국 차를 봤다고 전했다. 1일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 고속도로 다리 아래로 새차를 몰고 들어온 이순실과 그의 직원들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 이순실은 “북한에는 차를 어떻게 사냐”는 장병택 이사의 질문에 “차를 사고 팔고가 없어. 다 국가 차고 그냥 공장, 기업소 차들이여. 외제 차도 있고 한국 차도 있어!”라고 답했다. 이어 “한국 차가 있는 건 뭐냐고 정주영 회장이 소 몰고 올 때 차를 많이 가져왔어! 북한에서 제일 좋은 남자 직업이 뭔 줄 알아? 운전수야. 술 이런 것 갖다주고 ‘우리 딸 좀 데려다 달라’고 하면 다 받고 데려다주는 거지. 또 십자길(사거리) 가운데 예쁜 처녀들이 새파란 교통복 입고 다 수신하는 거지. 외국인들이 다 사진 찍어가니까”라고 덧붙여 패널들을 놀라게 했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 잘생김 듬뿍 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927656"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 이대은, 경기상고 잡는 '짠물' 피칭…명승부 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938681"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈와 경기상고가 명승부를 만든다. 오는 2일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 109회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고의 2차전 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 선발투수로 이대은을, 경기상고는 히어로즈에 지명된 정세영을 발탁한다. 여기에 경기상고는 위기에 몰리면 언제든 투수를 교체하겠다는 배수진을 치고 필승의 각오를 다진다. 이 가운데 이대은은 최근의 상승세가 우연이 아님을 보여주듯 노련한 피칭으로 경기상고 타선을 묶는다. 초구부터 과감하게 스윙하는 경기상고 타선의 공세에도 수비의 도움을 받아 경기를 쉽게 풀어가기 시작한다. 이대은은 투구수까지 철저하게 관리하며 '짠물' 피칭을 선보이고, 이 모습에 몬스터즈 더그아웃은 뜨거운 응원으로 화답한다. "1년 만의 완봉 페이스"라는 평가를 받은 이날의 이대은은 몬스터즈를 승리로 이끌 수 있을지 이목이 쏠린다. 하지만 완전체 경기상고의 화력과 투지가 몬스터즈를 위협한다. 1차전에서 타율 7할 5푼을 기록하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 1억 상당의 새 차 플렉스 "할부 NO...일시불 결제" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802033"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 1억 상당의 새 차 플렉스를 선보였다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이순실이 새로 산 차를 공개하는 모습이 전파를 탔다. 이날 이순실은 장이사와 함께 병원을 찾아갔다. 장이사는 "대표님이 기침만 살짝 해도 아프시다고 한다. 사고 후 후유증 있으신 것 같다. 그 고통을 참고 일만 하시더라"라고 이순실을 병원으로 데려간 이유를 얘기했다. 이순실은 계속 주문 전화가 오고 업무 미팅에 공연, 강의까지 일정이 바빠서 병원에 있을 수가 없었다고 했다. 이순실은 사고 당시 4일 만에 퇴원한 이후 두 달만에 CT 촬영을 하게 됐다. 의사는 이순실에게 가슴하고 늑골 쪽이 아팠을 거라고 했다. 이순실은 의사가 처방한 마약성 진통 패치 데면 꼼짝 못한다고 했다. 의사는 진통 패치에 대해 초기 사용 시 부작용이 있다며 물리치료를 받으러 안 와서 처방해준 것이라고 설명했다. 의사는 CT 사진을 보여주면서 "흉골이 찌그러질 정도로 충격을 받았다. 2, 3주는 통증이 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 충격 민낯 “BTS도 안 저래” 지적한 전현무도 ‘절대사수’ 납득(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927655"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선의 다소 충격적인 민낯이 공개됐다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 283회에서는 전현무가 정지선의 스타병에 일침을 가했다. 이날 VCR에서 정지선은 새벽에 선글라스와 마스크로 중무장한 모습으로 등장했다. 박명수는 이에 "해도 안 떴는데 뭐하는 짓거리야"라며 눈살을 찌푸렸고, 전현무 역시 "혹시 알아볼까 봐? BTS도 안 저러고 다닌다. 신고 들어온다. 이상한 여자 있다고"라고 일침을 가했다. 정지선의 "요즘 돌아다니며 진자 많이 알아보신다"는 해명에도 전현무는 "스타병이 단단히 걸렸네"라고 지적했다. 하지만 이후 숍에 들어가 선글라스, 마이크를 벗은 정지선의 민낯을 확인한 박명수와 전현무는 "아 저래서 선글라스 낀 건가", "알아본 게 아니라 창피해서구나"라고 납득해 웃음을 자아냈다. 중요한 건, 정지선의 민낯은 완전한 민낯이 아니었다. 눈에는 트레이드 마크인 아이라인이 그려져 있던 것. 아이라인만큼은 꼭 그리고 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 열애 직접 인정 “지인 모임서 자연스레 만나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004370"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 열애를 인정했다. 유병재는 지난달 30일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 “여자친구가 생겼다”고 말했다. 이날 오프닝에서 전현무, 홍현희, 이영자, 양세형 등 MC군단은 “현재 가장 핫한 사람이 이곳에 있다. 유병재 씨와 미모의…”라면서 “변우석 씨의 생일 파티가 핫하더라. 인급동까지 올랐다. 파티에 그분도 오셨냐?”라며 유병재와 미모의 인플루언서와의 열애설을 언급했다. 이에 유병재는 “한 명만 취조를 해달라” 라며 난감한 표정을 지으면서도 “여자친구가 생겼다”고 인정했다. 유병재는 ”주위 사람들이 (열애설 난 걸 본 뒤) 무슨 콘텐츠냐고 물어보더라. 아니다. 리얼 러브“라며 ”지인들과 함께하는 자리에서 자연스럽게 만났다“고 설명했다. 그러면서 “결혼까지 생각하냐”는 이영자의 물음에는 어색한 미소를 지어보였다. 지난달 19일 유병재가 ‘러브캐처4’ 출신 이유정과 열애 중이라는 의혹이 불거졌다. 소속사 측은 “사생활이라 확인이 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정글 셰프' 이승기, 김병만도 무한 신뢰한 요리왕 "부엌은 너에게 맡길게" (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318918"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정글신’ 김병만이 이승기의 요리 실력에 무한 신뢰를 드러내며 부엌을 맡긴다. 2일 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 2라운드의 마지막 대결을 앞둔 ‘정글팀’, ‘피지컬팀’, ‘군인팀’이 하나가 되어 최후의 만찬을 준비한다. 김병만이 수제 화구를 만들고 있는 와중, 이승기는 “내일 아침은 뭐 할까요?”라며 ‘정글 셰프’답게 부족들을 먹일 고민에 빠졌다. 이에 김병만은 “코코넛 밀크 짤 테니까 그걸로 할 수 있는 요리를 생각해 봐”라며 정글 부엌을 이승기에게 일임했다. 그런 가운데, 수제 코코넛 밀크를 직접 맛본 이승기는 “그냥 우유인데요?”라며 반했다. 이후 ‘파이터’ 김동현은 물론 ‘피지컬 100’ 우승자 출신인 아모띠까지 그간 키워온 근육을 뽐내며 코코넛 속을 파내기 시작했다. 코코넛 속이 어느 정도 모이자 악력이 센 ‘올림픽 레슬링 금메달리스트’ 정지현이 ‘인간 코코넛 착즙기’의 활약을 보이며 부족들의 환호를 자아냈다. ‘정글 요리왕’으로 화려한 요리 실력을 펼쳐온 이승기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`山 수어가 손가락 욕?` 희화화 항의에…‘지금 거신 전화는’ 측 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896571"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’ 제작진이 시청자들의 ‘수어 희화화’ 지적에 공식 사과했다. ‘지금 거신 전화는’(연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운)은 여주인공 홍희주(채수빈 분)가 ‘선택적 함묵증’을 앓고 있는 수어 통역사라는 설정의 MBC 금토 드라마다. 이에 배우 채수빈은 대부분 대사 없이 수어로 연기를 펼친다. 지난달 22일 첫회 등장한 뉴스 장면에서는 ‘산’(山)이라는 뜻의 수어를 ‘손가락 욕설’로 희화화해 빈축을 샀다. 뉴스 생방송 송출 오류로 ‘산’을 표현하는 수어가 반복적으로 흘러나오는 장면이 연출됐다. 이를 두고 나유리(장규리 분) 앵커가 홍희주에게 “이거 산이죠? 뫼~ 산? 잘했어요, 안 그래도 선배랍시고 꼴 보기 싫었는데, 제대로 먹여줬다. 엿. 아, 아니, 뫼 산”이라고 짓궂게 웃으며 말하는 장면이 나왔다. 사진=MBC ‘지금 거신 전화는’ 캡처 이미지 이에 11월 24일 ‘지금 거신 전화는’ 시청자 게시판에는 ‘청각장애인 수어 통역을 조롱거리로 삼은 것에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, ‘정말 많이 와주셨어요!’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927654"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 미소 지으며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927653"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 날아갈 듯, 텐션 높은 동화 속 요정 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927652"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 요정 같은 드레스 자태를 뽐냈다. 임지연은 11월 29일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 '45회 청룡영화상'에 참석했다. 이날 임지연은 동화 속 요정을 떠올리게 하는 민트색 오프숄더 드레스룩을 입고 레드카펫을 밟았다. 임지연의 우아한 비주얼과 가녀린 어깨라인이 눈길을 끈다. 임지연은 청룡영화상에서 영화 '리볼버'로 여우조연상 후보에 올랐다. 극 중 임지연은 자신의 목적을 위해 수영과 동행하는 정윤선 역을 맡아 전도연과 함께 케미스트리를 뽐낸 바 있다. 임지연은 이날 혼외자 스캔들에 휩싸인 정우성이 시상자로 무대에 오르자 적극적으로 환호하는 모습이 포착돼 네티즌들의 입방아에 오르기도 했다. 한편 임지연은 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 김세윤 작가와 함께 GV [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927651"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현(왼쪽)이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 12월 산타 랠리에 올라타기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405920"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도전! 텐배거(2일 오후 7시) '도전! 텐배거' 매니저들의 총합 수익률이 1500%를 돌파하며 다시 한 번 신기록을 달성했다. 특히 4분기 편입한 종목 중 일부는 100%에 가까운 수익률을 기록하며, 투자 전략의 탁월성을 증명했다. 어려운 시장 환경 속에서도 꾸준히 성과를 내는 매니저들의 노하우에 개인투자자들의 관심이 집중되고 있다. 12월은 전통적으로 주식시장이 강세를 보이는 시기로, 배당 시즌과 연말 소비 기대감이 맞물려 증시 상승을 이끄는 경향이 있다. 텐배거 매니저 4인은 투자자들이 산타 랠리의 기회를 놓치지 않고 시장 상승세를 활용할 수 있게 심층분석과 전략을 준비하고 있다. '도전! 텐배거'는 매주 월~목 오후 7시에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 트로트 꿈나무 삼파전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405919"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일톱텐쇼(2일 오후 9시 30분) '리틀 현역 삼파전'을 주제로 트로트 꿈나무들의 뜨거운 대결이 펼쳐진다. "나이가 많으셔도 봐드리지 않습니다"며 당돌한 선전포고를 날린 빈예서는 '꼬집힌 풋사랑'으로 깊은 감성과 화려한 꺾기를 선보인다. 고아인은 맑은 음색으로 '천년을 빌려준다면'을 불러 현역들을 긴장하게 하고, 김유하는 '진달래꽃'으로 폭발적인 가창력을 뽐낸다. 이에 맞서는 현역들은 "어리다고 봐주지 않는다"고 경고를 날린다. 전유진은 '미스터 유'로 사랑스러운 무대를 선보이고, 손태진·신성·민수현은 '꽃바람 여인'을 찰떡같은 궁합으로 소화한다. 황민우와 마이진은 '대찬 인생'으로 에너지 넘치는 무대를 꾸민다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혈연 아니어도 삶에서 가장 중요한 건 가족"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405918"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '가족계획' 주연 배두나 서툴지만 헌신적 엄마役 연기 "가족 이야기가 가장 끌려요. 꼭 혈연으로 이어지지 않아도, 가족 같은 사람들이 있느냐 없느냐가 한 인간이 태어나 살아가는 데 가장 중요하다고 생각합니다." 쿠팡플레이 드라마 '가족계획'(연출 김곡·김선)에서 주연 한영수 역을 맡은 배우 배두나가 29일 서울 삼청동에서 진행된 인터뷰에서 작품을 선택한 이유를 밝혔다. '가족계획'은 가족의 서사가 중심이 된 블랙코미디 히어로물이다. 특수교육대라는 의문의 기관에서 탈출한 5명의 능력자가 가족을 이뤄 숨어다니다 한 도시에 정착해 악을 소탕하는 이야기를 그린다. 배두나가 연기하는 한영수는 타인의 기억을 조작하고 정신적 고통을 주는 브레인 해킹을 하지만 아들 지훈(로몬)과 딸 지우(이수현), 남편 백철희(류승범), 시아버지 백강성(백윤식)에게는 늘 다정하다. 한영수가 가족들을 아끼는 이유는 그들이 한영수의 결핍을 채워주는 존재들이어서다. 어린아이 때부터 특수교육대에서 병기로 길러진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 크레인 위 박노식-말리는 우현, 아찔한 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004366"/>
        <updated>2024-12-01T09:08:30.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리가 박노식의 투신 시도 현장을 목격한다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)이 공감대를 자극하는 휴머니즘 서사와, 가석방이라는 수단으로 악인들을 응징하는 통쾌함으로 시청자를 사로잡고 있다. 이에 ‘이한신’은 꾸준히 시청률 우상향 그래프를 그리고 있다. 특히 11월 26일 방송된 4회는 닐슨코리아 전국 기준 평균 6.3%, 최고 7.6%의 수치로 자체 최고 시청률을 경신했다. 또한 케이블 종편 포함 동 시간대 1위는 물론, 월요일 방송된 모든 미니시리즈 중에서도 1위를 차지하며 월화드라마 최강자로 자리 잡았다. 이런 가운데 12월 1일 ‘이한신’ 측이 5회에서 벌어지는 새로운 사건을 담은 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 한 노동자의 투신 소동을 담고 있는 사진은 팽팽한 긴장감을 자아내며 극적인 전개를 예고한다. 무엇보다 우현(용진상 역)과 박노식(양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이슈 PICK 쌤과 함께', 싱크홀 문제 원인은...사람이었다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261525"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이슈 PICK 쌤과 함께'가 예고없이 나타나는 싱크홀 문제를 다뤘다. 1일 방송되는 KBS 1TV 시사교양 프로그램 '이슈 PICK 쌤과 함께'에서 최근 우리나라 곳곳에서 발생한 싱크홀, 즉 땅 꺼짐 현상을 소개한다. 지난 8월에는 서울 서대문구 연희동 한 차도에서 싱크홀이 발생해 승용차가 빠져 탑승자 2명이 크게 다쳤고, 9월에는 부산 사상구의 한 도로에서 초대형 싱크홀이 발생해 트럭 2대가 빠졌다. 대한민국 역시 연평균 191건의 싱크홀이 발생하고 있어 더 이상 싱크홀의 안전지대라고 할 수 없는 상황이다. 지난 21일 발표된 부산 사상구 싱크홀 조사 결과에 따르면 8월에 발생한 싱크홀은 '공법 변경'과 '빗물박스 부실'이 원인으로 지목되었으며, 시에서는 9월에 발생한 대형 싱크홀 사고 조사도 실시하여 종합적인 제도 개선 방안을 마련할 계획이라고 밝혔다. 싱크홀의 발생 원인이 사람이라고 해도 과언이 아니다. 지하수위로 인해 이스라엘과 요르단에 걸쳐있는 사해에서도 싱크홀이 발생했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북민 이순실, 1억 차 일시불로 플렉스‥역시 100억 CEO(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927650"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 출신 CEO 이순실이 1억 원대 차를 플렉스했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 283회에서는 이순실이 새차를 뽑았다. 이날 선글라스 끼고 화려하게 외출한 이순실은 "드디어 질렀다. 오늘 차가 출고되는 날이라 새신랑 만나는 것처럼 꾸몄다"고 밝혔다. 앞서 교통사고로 차를 폐차한 후 드디어 차를 구매해 받게 된 것. 이순실은 동행한 직원이 차가 얼마냐고 묻자 "하나"라고 답했다. 이에 직원은 "이게 1억이나 되냐"며 깜짝 놀라곤 "어떻게 일시불로 사셨냐"고 질문했다. 이순실은 "난 할부 안 한다. 카드를 잘 안 쓴다"며 차를 무려 일시불로 플렉스한 사실을 드러내 놀라움을 자아냈다. 한편 이순실은 탈북 후 개성식 떡, 냉면 등의 사업을 시작, 탈북 18년 만에 연 매출 100억을 달성했다. 이순실은 과거 탈북 도중 인신매매단에게 3살 딸을 빼앗긴 사연을 털어놓은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원조 아나테이너' 윤영미 "유학 간 子 학교에 총기강도...미칠 것 같았다" (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318917"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’에 출연한 ‘원조 아나테이너’ 윤영미가 미국에 유학 중인 두 아들의 학교에 총기 강도 사건이 발생해 충격을 받았던 사연을 털어놨다. 2일(월) 채널A ‘탐정들의 영업비밀’의 탐정실화극 ‘사건수첩’에선 한국 프로 야구 첫 여성 캐스터이자 원조 '아나테이너' 윤영미가 출격한다. 얼마 전 아들들의 유학 뒷바라지를 끝냈다는 윤영미는 미국 명문대를 졸업한 두 아들의 어마어마한 학력과 ‘오바마상’ 수상 경력을 자랑해 놀라움을 자아냈다. 하지만 그런 윤영미에게도 공포의 순간이 있었다. 윤영미는 "아들의 미국 학교에 총을 든 강도가 들어왔는데, 애들이 강도를 피해 기숙사에 숨은 상황이었다"며 "마침 그때 전화를 걸었는데 아들이 '엄마, 위급한 상황이라 끊을게'라고 하더라. 미칠 것 같았다"고 긴박했던 기억을 회상해 소름을 유발했다. 또다른 코너 '탐정24시'에서는 막내딸의 참변 이후 유족위로금을 양도받기 위해 절연한 아버지를 찾는 가족의 의뢰가 계속된다. 의뢰인은 폭력적인 데다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정적 출발 알린 ‘옥씨부인전’, 임지연X추영우 새 운명으로 ‘재회’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695104"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정적인 시청률로 스타트를 끊은 ‘옥씨부인전’이 임지연과 추영우의 운명적인 재회로 짙은 스토리의 서막을 연다. 1일 시청률 조사 회사 닐슨코리아에 따르면 지난 11월30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’이 수도권 기준 4.7%를 기록하며 기분 좋은 출발을 알렸다. 옥씨부인전은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 담은 드라마다. 1회에서는 주인 김낙수(이서환) 부녀의 모진 하대에도 언젠가 아빠 개죽이(이상희)와 도망쳐 살겠다는 희망을 놓지 않고 열심히 살아가는 구덕이(임지연)의 삶이 그려졌다. 과거 병든 엄마를 산 채로 묻어버리기까지 한 주인댁의 피도 눈물도 없는 만행에서 벗어나 그저 사람답게 살아가고자 닥치는 대로 품삯을 모으는 모습은 안타까움을 자아냈다. 그러던 어느 날 전기수의 공연이 열린 저잣거리에서 지두를 팔던 구덕이는 우연히 주인아씨 김소혜(하율리)와 혼담이 오가던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 병원 물리치료에 공포 "北 전기고문 트라우마" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802029"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 병원 물리치료에 공포심을 드러냈다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이순실이 병원을 찾는 모습이 전파를 탔다. 이날 이순실은 장이사에게 이끌려 병원을 방문하게 됐다. 이순실은 지난 여름 교통사고를 당한 이후 병원 치료를 받지 않아 통증이 지속되고 있는 상태였다. 이순실은 물리치료를 받으러 들어가더니 치료사에게 최대한 낮은 강도로 해 달라고 부탁했다. 이순실은 북한에서 각종 고문을 당한 트라우마가 있기 때문이라고 털어놨다. 이순실은 "북한에서 북송당하면서 매 맞고 전기고문 하는 것들 있지 않으냐. 실오라기 하나 안 걸치고 홀랑 벗긴 상태에서 고문을 당했다"며 "전기적인 물리치료 받는다는 게 너무 끔찍하다"고 전해 안타까움을 자아냈다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈북 사업가 이순실 “물리치료 거부 이유? 북한 전기고문 생각나” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405902"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 물리치료를 거부하는 이유를 밝혔다. 1일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 지난 8월 교통사고 이후 오랜만에 병원에 방문한 탈북 사업가 이순실의 모습이 보였다. 이날 방송에서 의사로부터 흉골과 늑골이 많이 다쳤다는 검진 결과를 듣고 오랜만에 물리치료를 받았다. 그는 침대에 눕자마자 “아 나 안 할래. 됐어요 됐어요”라며 무서워했다. 이순실은 “내가 북한에서 북송당하면서 매도 맞고 전기 고문하는 것들 있잖아요. 실오라기 하나 걸치지 않고 홀랑 벗긴 상태에서 낫으로 찍어가지고... 전기적인 물리치료를 받는다는 게 너무 끔찍하더라고요”라며 북송 당시 받았던 전기 고문의 트라우마를 떠올려 보는 이들을 안타깝게 했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 45분 KBS2에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 교통사고로 폐차+갈비뼈 3개 골절→마약성 진통 패치 의존(당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927648"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 출신 사업가 이순실이 교통사고 후유증에 여전히 시달리는 근황을 전했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 283회에서는 이순실의 건강 이상이 전해졌다. 이날 이순실의 회사 직원은 이순실을 강제로 끌고 병원으로 향했다. 이순실이 평소 기침만 해도 아프다고 한다는 것. 그는 "사고 이후에 후유증이 있으신 것 같더라"며 이순실의 건강 상태를 걱정했다. 이는 이순실이 지난 8월 새벽 고속도로에서 교통사고를 당했기 때문. 6년 탄 차가 반파돼 폐차를 하고, 이순실은 쇄골과 갈비뼈 3개를 골절 당할 정도로 큰 사고였다. 그럼에도 이순실을 병원 입원 4일 만에 퇴원해 9월 금이 간 상태로 촬영을 강행했다. 이순실은 "전화 오고 미팅 잡히고 공연, 강연도 있다. 병원에 앉아있기 싫다. 돈 벌어야지"라고 입원하지 않는 이유를 밝혔다. 검사 결과를 본 의사는 가슴 쪽과 늑골에 통증이 있지 않냐고 물었다. 이에 이순실은 "마약성 진통 패치만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진 가족상담→류현진 일상…시청률 싹쓸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405895"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’이 박서진, 류현진 가족의 특별한 일상을 공개했다. 지난달 30일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진, 류현진의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.5%를 기록했고, 박서진의 아빠가 장례식장을 다녀온 후 심란한 마음을 고백하는 장면이 7.2%의 최고 시청률을 나타냈다. 특히 이번 살림남은 12년 만에 국내 리그로 돌아온 ‘괴물 투수’ 류현진이 한국 복귀 후 선택한 첫 예능이라는 점에서 방송 전부터 뜨거운 관심을 모은 바, 2049 시청률 역시 높은 수치를 기록하는 등 류현진 효과를 입증하며 막강한 화제성을 드러냈다. 이날 게스트로 출연한 가수 양지은은 자칭 박서진 전문가로서 박서진에 대한 팬심과 친분을 밝혀 눈길을 모았다. 이어 “촬영장에서 (박서진이) 거울을 자주 보더라. 계속 외모를 살피고 꾸미길래 ‘연애를 하나?’ 생각했다”고 폭로해 이목을 집중시켰다. 또한 양지은은 박서진의 여러 러브라인을 언급하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 이수현, 까칠X당돌 틴크러쉬 매력 폭발…초강렬 존재감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857139"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수현이 ‘가족계획’을 통해 비주얼과 실력, 스타성까지 두루 갖춘 또 하나의 ‘샛별 신인’ 탄생을 알렸다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 범상치 않은 포스를 뿜어내는 17세 소녀 백지우 역을 맡았다. 이수현은 지난 29일(금) 저녁 8시 공개된 ‘가족계획’ 1, 2회에서 개성미 넘치는 처피뱅 헤어스타일에 강렬한 스모키 메이크업, 교복에 후드티를 자유롭게 매치한 젠지 패션까지, 백지우 그 자체 비주얼로 첫 등장했다. 여기에 중저음의 목소리 톤으로 툭툭 내뱉는 무심한 말투와 껄렁한 걸음걸이, 가족의 거대한 비밀을 마주한 뒤 요동치는 감정을 고스란히 담은 불안한 눈빛까지, 17세 소녀 백지우로 변하기 위한 깊이 있는 캐릭터 연구를 느끼게 했다. 이수현은 ‘가족계획’을 통해 처음으로 연기에 도전하는 것이 믿기지 않을 만큼, 강렬한 존재감을 내뿜었다. 엄마 한영수(배두나)를 향해 “엄마 코스프레 하지 말라”라는 일갈을 날리는가 하면, 쌍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 올 블랙으로 훈훈함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927647"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 진행자 이야기 경청하며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927646"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지 치트키 히메컷 소환, 눈동자 점 빼고 극락 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927645"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 독보적인 에쁨을 과시했다. 수지는 11월28일 오후 서울 강남구 청담동에서 진행된 모 브랜드 플래그십 포토콜 행사에 참석했다. 이날 수지는 풀뱅의 히메컷 헤어스타일링에 올블랙 패션으로 시크하면서도 우아한 매력을 발산했다. 또 수지는 미니스커트에 구두를 매치한 착장으로 늘씬한 각선미를 자랑했다. 수지는 눈동자 점이 사라진 모습으로 눈길을 끌기도 했다. 수지는 최근 안구에 생긴 점을 제거하는 결막모반 제거 수술을 받은 것으로 알려졌다. 한편 수지는 지난 6월 개봉한 '원더랜드'로 관객과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, ‘무대에서 넘어질 뻔’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927644"/>
        <updated>2024-12-01T08:11:23.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현이 12월 1일 오후 서울 영등포구 CGV영등포에서 열린 엑소 백현의 영화 '백현: 론스달라이트 닷 인 시네마' GV 에 참석했다.]]></content>
    </entry>
</feed>