<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-28T20:10:05.194Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주 “늘 짝사랑만 하다가 끝나”[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985060"/>
        <updated>2024-08-28T19:02:36.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 완벽한 수트핏을 자랑했다. 28일, 정건주의 갤러리아 멤버십 매거진 ‘더갤러리아’ 9월호 화보와 인터뷰가 공개됐다. 사진 속 정건주는 탄탄한 피지컬을 바탕으로 다채로운 수트 패션을 감각적으로 소화해 내며 화보 장인다운 면모를 뽐냈다. 특히 안경, 우산 등의 소품을 십분 활용하여 클래식하면서도 도회적인 무드를 한 층 더 돋보이게 만들었다. 화보 촬영 후 이어진 인터뷰에서 정건주는 최근 종영한 드라마 ‘우리, 집’에 대한 소회를 밝혔다. 그는 “‘문태오’라는 두 얼굴의 인물을 연기할 때 그동안 본 적 없었던 내 모습을 보는 것도 색달랐고, 처음 시도해 보는 것들이기에 실제로 연기하면서 쾌감과 뿌듯함을 느꼈다”라고 전했다. 또 “필모그래피 중 최초의 악역이어서 그런지 리뷰에 욕이 등장한 것도 감사하다. 그만큼 악역 캐릭터를 잘 연기해 냈구나 싶어 욕을 먹어도 기분이 좋았다”라는 재치 있는 답변으로 현장의 웃음을 자아냈다. 2017년 데뷔 후 다양한 작품에 출연했던 정건주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포니차 값으로 바나나 받은 것처럼… ‘1000원 영화’ 흥행 힘은 발상 전환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/023/0003855307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/023/0003855307"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:53.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관객 4만명 13분짜리 영화 ‘밤낚시’ 판타지아국제영화제서 수상까지 올여름 극장가의 가장 신선한 일격은 영화 ‘밤낚시’의 성공이다. 13분짜리 단편으론 처음으로 정식 극장 개봉했다. 티켓값 1000원도 파격적인 시도였다. 몇 명이나 볼까 했는데 4만6423명을 동원했다. 극장 관계자들도 깜짝 놀란 성과였다. 가볍게 보는 영상물인가 했는데 판타지아국제영화제에서 수상까지 했다. 대기업과 칸 영화제 수상 감독, 스타 배우, 국내 최대 멀티플렉스의 협업이 성공한 최초의 사례였다. ‘밤낚시’는 착상에서부터 안착까지 여타 작품과 확연히 달랐다. 한가운데에 ‘밤낚시’를 기획·제작한 현대자동차 마케팅본부가 있다. 최근 만난 지성원 현대차 브랜드마케팅본부장은 “소셜미디어에 무한정 노출된 콘텐츠를 보며 대중의 눈높이가 어느 때보다 상향 평준화된 시대”라며 “대중에게 선택받으려면 새로운 것에 끊임없이 도전하는 근육을 길러야 한다는 것을 ‘밤낚시’를 만들며 다시금 깨달았다”고 말했다. ‘밤낚시’ 관객은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한국이 싫어서', 내가 찾아야 할 나의 행복[TF씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000316989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000316989"/>
        <updated>2024-08-28T15:08:13.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20대 후반의 청춘을 대변한 고아성이 건네는 응원과 위로 '한국이 싫어서'가 20대 후반의 지친 청춘을 통해 저마다의 지옥을 품고 한국 사회를 살아가는 이들에게 위로와 응원의 메시지를 전한다. 그러면서 주체적인 삶을 살아가는 것과 각자를 행복하게 만드는 것을 다시금 생각하게 만들며 '나'에 집중하는 시간을 선사한다. 28일 스크린에 걸린 영화 '한국이 싫어서'(감독 장건재)는 어느 날 갑자기 자신의 행복을 찾아서 직장과 가족 그리고 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질랜드로 떠나는 이야기를 그린 작품이다. 티빙 '괴이', 영화 '한여름의 판타지아' 등을 통해 특유의 감성과 섬세한 감각을 보여준 장건재 감독이 메가폰을 잡았다. 영화는 남자친구 지명(김우겸 분)에게 이별을 고하고 가족들의 배웅을 받으면서 뉴질랜드로 떠나는 계나로 시작된다. 가족과 함께 인천에서 사는 그는 마을버스를 타고 12정거장을 지나 1호선을 타고 신도림에서 2호선으로 환승해 강남에 도착한다. 왕복 4시간이 넘는 지옥 같은]]></content>
    </entry>
</feed>