<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-04T16:15:21.424Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김현진, ‘바니와 오빠들’ 성공한 조각가 조아랑 役 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998687"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현진이 핫한 조각가로 변신한다고 4일 전했다. 김현진은 2025년 상반기 방송을 앞둔 MBC 새 드라마 ‘바니와 오빠들’(연출 김지훈, 극본 성소은, 이슬, 제작 카카오엔터테인먼트)에서 예술계의 촉망받는 실력파 조각가이자 완벽한 비주얼과 플러팅으로 여심을 흔드는 매력의 소유자 조아랑 역을 맡았다. ‘바니와 오빠들’은 흑역사로 남아버린 첫 연애 이후 갑자기 다가온 매력적인 남자들과 엮이게 된 바니의 남친 찾기 로맨스로, 누적 1억 7,000만 조회수를 기록한 동명의 카카오웹툰이 원작이다. 김현진은 깊은 눈망울과 신비로운 분위기를 겸비한 그림 같은 비주얼로 ‘예술계의 아이돌’ 아랑 역을 완벽하게 소화하며 ‘바니’ 반희진(노정의 분)은 물론, 시청자의 마음을 설렘으로 가득 채울 전망이다. 김현진은 SBS 드라마 ‘치얼업’에서 진선호 역을 맡아 도해이(한지현 분)를 향한 직진 멘트와 변함없는 애정 공세로 설렘을 유발하며 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 지난 8월 인기리에 종영한 JTB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원, 대전에 짬뽕집 3호점 오픈…첫날 매출 약 500만 원 (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390883"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이봉원이 짬뽕집 3호점 오픈 첫날 약 500만 원 매출을 올렸다. 4일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 이봉원이 대전에 짬뽕집 3호점을 오픈한 모습이 그려졌다. 이날 이봉원은 대전 백화점에 짬뽕집 3호점을 오픈한다고 알렸다. 이봉원은 “사실 백화점 식당가에 입점하는 게 어려운데 먼저 연락이 왔다”고 해 모두를 놀라게 했다. 마침내 짬뽕집 3호점이 오픈했고, 평일임에도 대기줄이 생겼다. 이를 본 서장훈은 “보면서 걱정했다. 혹시 손님 없어서 이봉원이 슬퍼하면 어떡하냐. 너무 다행이다”라고 안도했다. 짬뽕집 3호점 오픈 첫날 매출은 약 500만 원이었다. 서장훈은 “거의 500그릇이다. 저기에서 잘 되면 대전에 야구장이 새로 생기니 거기 앞에 (4호점을) 하면 좋을 것 같다”고 제안했다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼지옥’ 욕설 남편 “아내 적자 쇼핑몰에 사채→퇴직금까지 밀어넣어. 꿈만 같다” 무력감[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105848"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘오은영리포트-결혼지옥’ 사진 | MBC 팔수록 손해를 보는 온라인 쇼핑몰을 운영 중인 결혼 18년차 부부가 극심한 경제적 어려움으로 인한 갈등과 우울감을 호소했다. 4일 방송된 MBC ‘오은영 리포트-결혼 지옥’에서는 전주에 살고 있는 4050 부부가 등장했다. 열살차인 두 사람은 대학에서 동기로 만나 연애 끝에 결혼했다. 29년간 소주회사에서 일한 남편은 지난해 퇴사 후 아내와 함께 일하고 있었다. 전문가급 사진 실력을 자랑하는 남편은 “아내가 퇴직하고 같이 일하자고 해서 지난해 회사를 관뒀다”라면서 스튜디오에서 쇼핑몰용 사진을 촬영했다. 하지만 남편에게 극존칭을 쓰는 아내는 남편의 눈치를 보며 시종일관 안절부절 못하는 모습이었다. 아내는 “(남편의 퇴사) 당시 사업이 잘돼서 직원이 6명 있고, 건물도 사고 차도 있고 했다. 그런데 코로나19가 터지면서 3억원의 빚을 지게 됐다. 괴로움에 너무 죽고 싶다는 생각이 많이 들었다. 그랬더니 남편이 ‘너 혼자 죽어’라고 하더라”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 연합 작전 가장해 배신→국가대표팀, 1라운드 탈락해 생존 종료 (생존왕) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791641"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수영 선수 박태환, 전 축구 선수 정대세, 육상 선수 김민지가 탈락했다. 4일 방송된 TV조선 '생존왕'에서는 국가대표팀(박태환, 정대세, 김민지)이 1라운드에서 탈락한 장면이 전파를 탔다. 이날 내레이터 장광은 "이로써 현재 남은 깃발 개수는 군인팀 넷, 국가대표팀 넷, 피지컬팀 두 개다. 이제 곧 첫 번째 탈락팀 결정전이 시작된다. 1라운드 마지막 대결. 깃발 전쟁이다"라며 밝혔다. 장광은 "깃발 전쟁은 생존지에 있는 우리 팀의 깃발을 지키면서 상대 팀의 깃발을 뽑아 화로 속 불에 태우면 승리하는 대결이다. 가장 먼저 상대 팀의 깃발을 태운 팀은 1등, 깃발이 불태워진 팀은 최하위가 된다. 추가로 모든 플레이어에게는 개인 깃발이 하나씩 지급된다. 다른 팀에게 개인 깃발을 뺏길 경우 더 이상 대결에 참여할 수 없다"라며 설명했다. 각 팀은 주어진 10분 동안 전략 회의를 진행했다. 피지컬팀 김동현은 "내 전략은 우리 위치에서는 그냥 공격적으로 가서 뽑는 게 최고다. (국가대표팀과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 이윤진의 가짜 뉴스 피해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868224"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘이제 혼자다’ 밤 10시 TV조선은 5일 밤 10시 ‘이제 혼자다’를 방송한다. 배우 이범수와 이혼한 번역가 겸 방송인 이윤진이 자신을 둘러싼 가짜 뉴스와 관련해 변호사 상담을 받는 장면을 보여준다. 긴장한 얼굴로 서울의 한 법원 거리에 등장한 이윤진, 무슨 이유로 변호사 사무실을 찾았을까. 이윤진은 인터넷에 퍼진 가짜 뉴스와 관련해 본격적인 상담을 시작한다. “어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있나”라며 속상한 마음을 토로하는 이윤진이 가짜 뉴스의 내막을 속속들이 털어놓는다. 이윤진이 인터넷상에 무분별하게 퍼진 가짜 뉴스를 바로잡을 수 있을지 귀추가 주목된다. 또한 악의적인 기사와 댓글을 게시한 가해자들을 처벌할 수 있을지 이윤진의 변호사 상담 결과가 공개된다. 박미선과 김새롬도 가짜 뉴스로 고통받는 이윤진에게 공감을 드러낸다. 박미선은 “어머니가 속상하다고 우셨다”며 오래전부터 퍼진 이봉원과의 이혼설에 대해 입장을 밝힌다. 또한 김새롬은 가짜 뉴스로 고통받아온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 성덕 됐다···철가방 요리사 과거까지 술술 “감명 깊어” (동상이몽)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998680"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 철가방 요리사을 향한 팬심을 드러냈다. 4일 SBS ‘동상이몽-너는 내 운명’에는 백성현 부부가 출연했다. 이날 백성현은 아침부터 중식 요리에 한창이었다. 그런 백성현을 본 아내 조다봄은 “또 중식이냐. 맨날 중식이냐”며 의아야했다. 그러자 백성현은 “시험이 얼마 안 남아서 어쩔 수 없다. 중식 조리사 실기를 하려면 연습해야 한다”고 말했다. 백성현은 그간 워드프로세스, 심리상담사 등 각종 자격증을 획득해 배우 이외에도 다양한 직업군을 거쳤다. 그런 그가 이번엔 중식 조리사 자격증 취득을 위해 연습하고 있던 것. 백성현은 조리사 자격증을 준비한 이유에 대해 “원래 요리하는 걸 좋아하기도 하고 ‘흑백요리사’의 영향도 받았다”고 말했다. 이어 아내 조다봄은 “저번에 한 한식은 맛있던데 새우볶음밥은 별로였다”며 혹평을 남겼다. 이에 백성현은 당황하며 “진짜 어이가 없다. 그땐 익숙치 않았다. 그래도 조다봄한테 그런 얘길 들을 실력은 아니다”라고 반박했다. 지난주 조다봄은 삶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 사연자 남편 폭언에 "가정폭력"…빚+퇴사 우울감에 치료 권유 (결혼지옥) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315331"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신들린 부부 남편이 경제적인 상황과 퇴사 후 우울감을 토로했다. 4일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 박지민, 문세윤이 신들린 부부 사연에 안타까워했다. 이날 신들린 부부가 등장했다. 온라인 쇼핑몰 CEO 아내와 동업 중이란 남편은 아내에게 사업에 대해 얘기할 때 폭언을 하고, 욕을 했다. 아내 혼자 극존칭까지 쓰는 상황. 아내는 눈물을 흘렸고, 이를 보던 소유진도 안타까운 마음에 눈물을 보였다. 아내는 남편 앞에서 주눅 든 이유에 대해 "결혼 전엔 저도 나름 당당한 학원 강사였다. 이미 아이를 낳은 상태로 결혼해서 돈을 벌 상황이 안 됐다. 남편이 주는 생활비로 살아야 하는데, 그때부터 눈치를 보기 시작한 거다. 이렇겐 못 살겠다 싶어서 일을 해볼까 했는데, 2살 터울 애들 셋을 낳아서 6년 동안 육아를 했다"라고 밝혔다. 아내는 "그러다 하나씩 팔면서 사업을 시작하게 됐다. 코로나19 전엔 연 매출 20억 원이고, 상]]></content>
    </entry>
</feed>