<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-17T05:06:19.647Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로', 데프콘도 뒷목 잡은 '2순위 데이트'…파국 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793100"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기에서 '2순위 데이트'가 부른 파국이 예고됐다. 18일 오후 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로'에서는 3MC 데프콘, 이이경, 송해나도 '극대로'한 파국의 데이트 현장이 공개된다. 앞서 '솔로나라 22번지'는 '돌싱남'들의 마음속 1순위가 아닌 2순위와 데이트를 하는 '2순위 데이트'를 감행해 3MC를 놀라게 했던 터. 이날 '2순위 데이트'에 들어간 '돌싱남녀'는 극과 극 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 "얹힐 것 같은 데이트"라며 답답해하고 데프콘 역시 "헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금"이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 분노한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해 가던 한 '돌싱남'이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 '줄타기 발언'을 해 상대의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이에 송해나는 "왜 말을 꼭 저렇게 할까"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이션브이, 오늘 '마이 아티 필름' 출격…한국어 연기 어떨까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793099"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 아티 필름'이 마지막 에피소드로 시청자를 찾는다. 17일 오후 방송되는 엠넷 '마이 아티 필름'(MY ARTi FILM)에는 일곱 번째 에피소드 주인공으로 보이그룹 웨이션브이(WayV)가 출격한다. 이번 에피소드는 영화 '트루먼 쇼'를 재해석, 일상을 관찰당하는 정체불명 캐릭터들을 재치 있고 귀엽게 표현했다. 티저 영상에서 평범한 일상을 비추는 CCTV 여러 대가 포착된 가운데, 멤버 텐 에게만 의문의 소리가 들려 앞으로의 전개를 궁금하게 하고 있다. 웨이션브이는 '마이 아티 필름'을 통해 여름 분위기를 물씬 풍기는 휴양지를 배경으로 한 '기브 미 댓'(Give Me That) 댄스 퍼포먼스를 선보인다. 전원 외국인 멤버로 구성된 웨이션브이의 한국어 연기도 손꼽히는 기대 포인트 중 하나. 여기에 배우 표예진이 특별출연해 어떤 신선한 활약을 보여줄지 기대를 모은다. 한편 '마이 아티 필름'은 Mnet이 새롭게 선보인 시네마틱 퍼포먼스 콘텐츠로, 매회 다른 K팝 아티스트들이 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무술사’ 전현무→‘더 매직스타’ TOP6 초근접 마술에 안방극장은 ‘매직 홀릭’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093587"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마술랭 1호점’. 사진 | SBS SBS 추석특집 ‘마술랭 1호점’이 추석 안방극장을 마술로 물들였다. 지난 16일 방송된 ‘마술랭 1호점’ 1회는 ‘더 매직스타’와는 차별화된 콘셉트로 주목받으며 최고 시청률 4.4%(닐슨코리아 수도권, 가구 기준)까지 치솟았다. ‘더 매직스타’의 스핀오프 격인 ‘마술랭 1호점’은 ‘더 매직스타’를 빛낸 TOP 6 마술사들이 그동안 시청자들에게 받았던 사랑을 돌려드리기 위해 환상의 섬, 제주에서 세계 최초의 ‘마술 카페’를 선보이는 콘셉트의 리얼리티 예능이다. ‘더 매직스타’의 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK가 다양한 사연을 가진 예약 손님들을 위해 직접 초근접 마술을 선보여 보는 이들의 눈과 귀를 즐겁게 했다. 여기에 ‘더 매직스타’ MC로 활약했던 전현무와 세계적인 마술사 루이스 데 마토스가 ‘마슐랭 1호점’의 점장과 총 지배인 역할로 지원사격에 나섰다. 특히, 루이스 데 마토스는 전현무와 색이 변하는 실크 마술로 모두의 환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나훈아·임영웅 다음 박진영..'딴따라'가 탄생한 이유 (인터뷰)[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266312"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 올해도 쉽게 볼 수 없는 가수들의 단독쇼를 펼쳤다. KBS 대기획은 2020년 '대한민국 어게인 나훈아'로 처음 시작됐다. 이후 2021년 '피어나라 대한민국 심수봉', '위 아 히어로 임영웅'(We're HERO 임영웅), 2022년 '여러분 고맙습니다 송해', '조선팝 어게인 송가인', '송골매 콘서트 40년 만의 비행', 2023년 'ㅇㅁㄷ 지오디', '김연자 진성 한가위 빅쇼'를 열었다. 올 추석엔 바로 데뷔 30주년을 맞이한 가수 박진영의 '딴따라 JYP'였다. 지난 16일 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP)가 방송됐다. '딴따라 JYP'는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한, 생애 다시없을 역대급 스케일을 보였다. 박진영은 1994년 데뷔 타이틀곡 '날 떠나지마'로 데뷔해 일약 스타덤으로 올랐다. 이후 '엘리베이터' '그녀는 예뻤다' '허니' '난 여자가 있는데' '니가 사는 그 집']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁X김준수, 무인도 반전 매력 폭발…月예능 시청률 1위(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898089"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁과 김준수가 반전 매력으로 추석특집 ‘푹 쉬면 다행이야’에 웃음을 불어넣었다. 9월 17일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 16일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’는 수도권 가구 기준 4.6%의 시청률로 부동의 월요 예능 1위를 기록했다. 붐은 늦여름, ‘호캉스’를 못 즐긴 손님들을 위해 ‘붐캉스’를 기획했다. 이에 그는 행동대장 영탁, 섬세한 김준수, 그리고 절친 토니안을 일꾼으로 초대했다. 무인도 자체가 처음이라는 김준수는 붐의 음식을 기대하며 설렘을 갖고 무인도로 향했다. 김준수의 첫 등장에 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘안CEO’ 안정환과 김대호도 그의 일 실력을 궁금해했다. 일꾼들이 도착하자마자 붐은 ‘붐캉스’의 대형 프로젝트, 노래방 만들기를 시작했다. 이를 위해 일꾼들은 한 개에 15kg짜리 벽돌과 대형 합판을 노래방 터로 잡은 무인도 정상으로 옮겨야 했다. 과수원 집 아들이라는 영탁은 외발 수레를 능숙하게 끌며 대활약을 펼쳤다. 김준수는 축구로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국살이 17년차 알베르토, 길거리서 외국인 순찰(어서와한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898087"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘어서와 한국은 처음이지’ MC 알베르토가 스튜디오를 벗어나 거리로 나선다. 9월 19일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 외국인들의 진짜 한국 이야기를 들어보는 길거리 인터뷰 특집 ‘알베르토의 동네 한 바퀴’가 공개된다. 지난 2주간 방영된 ‘김준현의 맛집택시’ 특집 이후, 이번에는 한국살이 17년 차, ‘한잘알’ MC 알베르토가 수년간 자리를 지켰던 스튜디오를 떠나 직접 외국인들을 만나러 거리로 나선다. ‘알베르토의 동네 한 바퀴’는 동네에서 즉석으로 만난 외국인들과 솔직담백한 한국 이야기를 나눠 보는 리얼 인터뷰 특집. 자타 공인 대한외국인 대표로 출격한 알베르토는 서울 동네 곳곳을 누비며 국적, 성별, 직업을 불문한 다양한 외국인 친구들을 만난다. 한국 칭찬 릴레이부터 “한국은 이게 너무 힘들어요!”라는 충격적인 불만 사항이 담긴 뒷이야기까지 물 건너온 외국인들이 들려줄 노 필터링 생활 밀착형 답변들에 기대가 모인다. 이날 특집에서는 시청자들에게도 익숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이랜드2’ izna, 한복 입고 첫 한가위 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898086"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna (이즈나)가 첫 명절 인사를 전했다. izna (마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 9월 16일 공식 SNS를 통해 추석 인사 영상을 공개했다. 밝은 미소와 함께 등장한 izna는 "무더운 여름이 지나고 벌써 추석이 다가왔다. 이번 추석은 저희 izna가 처음으로 맞이하는 추석이라 그런지 더 뜻깊은 것 같다"라고 인사를 건넸다. 또 "저희는 보름달을 보며 우리 naya (나야, 공식 팬덤명)들이 항상 건강하고 행복하게 해달라고 소원을 빌겠다. 사랑하는 사람들과 함께 맛있는 음식 드시면서 행복한 추석 보내시고, 저희 izna도 많이 기대해 주세요"라고 팬사랑도 잊지 않았다. izna는 Mnet의 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'를 통해 탄생한 그룹으로, 무한한 음악적 가능성을 바탕으로 언제든, 어디서든, 무엇이든 할 수 있는 소녀들의 당찬 자신감과 확신을 의미한다. 2NE1, 빅뱅, 블랙핑크 등 세계적인 K팝 아티스트의 히트곡을 배출한 월드 클]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘벌거벗은 세계사’ 칭기스칸 조력자 수부타이, 상상 초월 잔혹함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898085"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[칭기스칸 조력자 수부타이의 잔혹함이 공개된다. 9월 17일 방송되는 tvN ‘벌거벗은 세계사’(연출 김형오, 이윤호, 서용석) 169회에서 출연진은 ‘칭기스칸의 충견’ 수부타이에 대해 알아본다. 이를 위해 경기대학교 사학과 권용철 교수가 강연자로 나선다. 유목 민족의 역사를 심도 있게 연구하는 권 교수는 이날 강의를 통해 유럽을 뒤흔든 ‘공포의 명장’ 수부타이의 이야기를 들려줄 예정이다. 권용철 교수는 수부타이가 몽골 제국을 건설한 칭기스칸의 강력한 조력자로서 어떠한 역할을 했는지 자세히 짚어준다. 상상을 초월하는 기발한 전술을 내세워 아시아는 물론, 러시아와 동유럽까지 제압해나간 과정을 생생하게 전하는 것. ‘전쟁의 신’ 수부타이의 정복 결과로 몽골 제국은 인류 역사상 가장 넓은 영토를 지배하게 되는 초석을 쌓았다는 것이 권 교수의 설명이다. 권 교수는 몽골군의 잔혹한 실체도 언급한다. 유럽을 점령하기 위해 학살을 서슴지 않는가 하면, 출연진들을 경악하게 만든 충격적인 행동도 일삼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 교육부서 손절당했나… 이나은 감쌌다가 역풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837991"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 출연했던 교육부 공익 광고 영상 유튜버 곽튜브(본명 곽준빈)가 멤버 왕따 가해 의혹과 학교 폭력 의혹이 불거졌던 그룹 에이프릴 출신 이나은을 두둔했다가 역풍을 맞았다. 누리꾼들의 비난 여론이 쏟아진 가운데, 그가 출연했던 교육부 공익 광고 영상이 갑작스럽게 비공개로 전환되는 등 사태가 악화일로를 걷고 있다. 곽튜브는 지난 16일 자신의 유튜브 채널에 ‘나의 첫 이탈리아에서 보낸 로맨틱 일주일’이라는 제목의 영상을 게재했다. 해당 영상에는 에이프릴 출신 이나은이 출연, 곽튜브와 대화하는 모습이 영상에 담겼다. 곽튜브는 이나은과 식사 도중 “학교 폭력 이야기만 나오면 막 예민했다”며 “바로 (너를) 차단했었는데 아니라는 기사를 봤다”고 말했다. 이에 이나은은 “나를 그렇게 오해하고 그렇게 알아서 차단했다는 것이, 그리고 그런 사람이 너무 많다는 것이 조금 속상했다”며 “그래서 많이 슬펐다”고 토로했다. 그러자 곽튜브는 “내가 피해자로서 많은 이야기도 하고 그랬는데, 정작 오해를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 워터밤 공연 중 돌발 행동 공개→'소속사 사장' 싸이와 의견 충돌 언급 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772388"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 워터밤, 대학축제 등 공연 중 발생한 돌발 상황과 소속사 사장 싸이와 신곡 작업 중 의견 충돌(?)을 언급한다. 18일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상) '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집에는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 출연한다. 최근 신곡을 발표한 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 “의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다”고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀 곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. 이어 안무, 랩, 노래의 난이도가 최상이라 ‘고생 3종 세트’ 로 불린다는 신곡 안무를 선보여 모두를 놀라게 했다고. 쉴 틈 없이 이어지는 고난도 동작에 모두가 입을 닫을 수 없었다는 후문. 또한 ‘워터밤 여신’으로 화려한 무대 퍼포먼스로 정평이 나 있는 화사. “여름이 기운이 좋다”는 그가 무대서 돌발적으로 보여주는 행동은 관객을 열광케 하는 주요 대목이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호떡으로만 하루 매출 320만원…코펜하겐의 프린스 누구길래('톡파원')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680230"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 한가위 보름달처럼 알찬 랜선 여행을 선물했다. 어제(16일) 방송된 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 추석을 맞아 게스트 조혜련이 함께 한 가운데 덴마크 코펜하겐, 미국 애틀란타, 중국 베이징, 체코 프라하까지 다양한 여행지를 돌아다니며 풍성한 재미를 안겼다. 특히 조혜련의 신곡 ‘빠나나날라’에 맞춰 MC들이 모두 함께 춤을 추는 모습은 폭소를 유발했다. 원곡 ‘라 밤바’의 파격적인 편곡에 당혹스러워하던 타일러도 금세 흥겨운 리듬에 취해 맨발로 댄스 열정을 불태워 보는 이들의 어깨를 들썩이게 했다. ‘빠나나 누나’ 조혜련의 신나는 음악으로 분위기를 예열한 이들은 곧 덴마크 톡파원을 따라 코펜하겐에서 활약 중인 한국인 김희욱을 만나러 랜선 여행에 나섰다. ‘호떡 프린스’라 불리는 김희욱은 하루 매출 약 320만 원을 기록 중인 호떡 가게를 차리기까지의 과정을 소개했다. 숱한 시행착오에도 굴하지 않고 자신의 길을 가는 김희욱의 열정에 “대단하다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“BTS 방패 사용 중단” 방탄소년단 팬덤, 민희진 복귀 반대 성명 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898084"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 팬덤 아미(ARMY)가 민희진 전 대표의 어도어 복귀를 반대하는 성명문을 발표했다. 9월 16일부터 X(구 트위터)를 중심으로 '#MinHeeJinOut' '#ARMYsWantMHJOut' '#Dont_Use_BTS_and_ARMY' 등의 해시태그가 이어지고 있다. 해당 해시태그는 북미, 일부 동남아 국가, 영국, 독일 등에서 실시간 트렌드에 오른 것으로 알려졌다. 이와 함께 아미는 "BTS ARMY 커뮤니티의 일원으로서, 우리는 잘못된 이야기가 우리의 이름으로 퍼지는 것을 목격하고 있으며, 이 성명을 통해 현재 진행 중인 경영 상황에 대한 우리의 입장을 공유하고자 한다"고 밝혔다. 이어 "무엇보다 먼저, 우리는 HYBE의 자회사인 Ador의 CEO로 민희진이 복귀하는 것에 대해 통일된 반대 입장을 표현한다. 우리는 이전 CEO가 BTS의 군 복무 중에 취한 행동, BTS 에게 해를 끼치기 위한 무당과의 상담, 그리고 한국 미디어를 조작하여 BTS와 ARMY에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 김준수X영탁, 무인도 홀린 고품격 라이브 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688878"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 = MBC ‘푹 쉬면 다행이야’ 방송화면 가수 김준수와 영탁이 추석특집 ‘푹 쉬면 다행이야’에 웃음을 불어넣었다. 17일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 9월 16일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(‘푹다행’)는 수도권 가구 기준 4.6%의 시청률로 부동의 월요 예능 1위를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049 시청률은 1.8%를 기록했다. 이날 붐은 늦여름, ‘호캉스’를 못 즐긴 손님들을 위해 ‘붐캉스’를 기획했다. 이에 그는 행동대장 영탁, 섬세한 김준수, 그리고 절친 토니안을 일꾼으로 초대했다. 무인도 자체가 처음이라는 김준수는 붐의 음식을 기대하며 설렘을 갖고 무인도로 향했다. 김준수의 첫 등장에 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘안CEO’ 안정환과 김대호도 그의 일 실력을 궁금해했다. 일꾼들이 도착하자마자 붐은 ‘붐캉스’의 대형 프로젝트, 노래방 만들기를 시작했다. 이를 위해 일꾼들은 한 개에 15kg짜리 벽돌과 대형 합판을 노래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 아들 탄생 후 첫 추석은? 비몽사몽 수유 “새벽 5시”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898083"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 아들 탄생 후 첫 명절을 맞은 소감을 밝혔다. 강재준은 9월 17일 자신의 소셜 미디어를 통해 아들 깡총이 분유를 먹이고 있는 자신의 모습을 공개했다. 이어 "지금 시각 새벽 5시 21분. 개인적으론 송편맛 분유를 주고 싶었어 깡총아"라며 "육아 동지 여러분 추석 연휴 잘 보내세요"라고 적었다. 새벽 분유를 먹이느라 기진맥진한 강재준의 모습이 눈길을 사로잡는다. 한편, 강재준과 이은형은 2017년 결혼, 7년 만인 올해 초 첫 아이 임신 사실을 공개해 큰 관심을 모았다. 이에 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산했다. 출산 후 강재준을 똑 닮은 아들의 모습이 화제를 불러 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오늘부로 강연 그만둘 것" 김창옥, 추석에 이게 무슨 폭탄발언?('김창옥쇼3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680229"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘 17일(화) 저녁 8시 tvN STORY에서 첫 방송되는 ‘김창옥쇼3’(연출 김범석, 김효연)에서는 ‘가족 논쟁! 별 걸 다 정해드립니다’라는 전 시즌 통틀어 새로운 주제로, 가족 사이의 끊이지 않는 뜨거운 논쟁에 ‘옥판사’로 변한 김창옥이 딱 정해주는 현명한 솔루션이 펼쳐진다. 민족 최대 명절 추석, 온 가족에게 유쾌한 공감 및 갈등 해결을 선사할 예정으로 기대를 고조시킨다. 전 시즌의 폭발적인 인기에 이어 초고속으로 다시 돌아온 김창옥은 여전히 환상적인 케미스트리를 선보이는 황제성, 김지민과 함께 뜨거운 호응을 받으며 등장, 시즌이 거듭할수록 높아지는 ‘김창옥쇼’의 인기를 실감케 한다. 시작된 강연에서는 전국의 며느리들이 폭풍 공감할 연락 문제로 인한 고부 갈등, 운전대만 잡으면 폭력적인 모습을 보이는 남편, 외식 때마다 메뉴를 선정하는 외식 독재자 남편, 반려동물 14마리와 함께 살며 서열 꼴찌가 된 남편의 이야기 등에 대해 김창옥이 정해주는 조언들이 이어진다. 특히 쏟아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1년 공백’ 화사, 싸이와 의견 충돌 고백 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988989"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌을 고백한다. 18일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 ‘기대하 쇼! 쇼! 쇼!’ 특집에 출연한다. 최근 신곡을 발표한 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 “의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다”고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. 이어 안무, 랩, 노래의 난이도가 최상이라 ‘고생 3종 세트’로 불린다는 신곡 안무를 선보여 모두를 놀라게 했다고. 쉴 틈 없이 이어지는 고난도 동작에 모두가 입을 닫을 수 없었다는 후문이다. ‘워터밤 여신’으로 정평이 난 화사는 물 때문에 하이힐을 신고 무대를 선보이기 힘들어 운동화를 찾았다가 관객으로부터 운동화를 전달받아 공연을 마친 얘기를 꺼내 모두를 놀라게 한다. 또 대학 축제 음식을 먹어본 적 없다고 말했더니 무대 위로 관객들이 염통을 올려줬다고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘운동짱범규2’ 오늘(17일) 첫 공개…유희관, TXT 범규 시구 지도자 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873267"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘운동짱범규2’가 시즌2로 돌아온다. 17일 공개되는 MBC 웹예능 ‘운동짱범규2’ 1회에서는 투모로우바이투게더 범규는 프로야구 100승 투수인 유희관과 함께 프로야구 인천 SSG 랜더스 시구에 나선다. ‘운동짱범규2’ 측에 따르면 최근 진행된 녹화에서 시구 스승으로 나온 유희관을 만난 범규는 원 포인트 코칭을 통해 투구를 배웠다. 유희관의 시범을 본 범규는 “근데 나 이 공 받을 수 있을 것 같아요”라며 유희관에게 도발해 긴장감을 끌어올렸다. 이에 유희관은 느린 공의 미학을 보여주겠다며 투구를 뽐내지만 몸에 맞는 볼로 이어져 둘만의 벤치클리어링이 일어났다. 유희관 외에 현역 프로야구 선수인 인천 SSG 랜더스의 서진용, 오원석 선수도 등장해 범규를 ‘야구짱’으로 만들기 위해 고군분투했다. 무사히 시구를 끝낸 범규는 긴장된 마음에 유희관에게 달려가 안기며 스승과 제자의 훈훈한 모습을 보여줬다. 시구를 마친 두 사람은 그날 펼쳐진 인천 SSG 랜더스와 수원 KT 위즈의 경기를 직관했는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이건 파국이다"…22기 돌싱남녀, 대체 '2순위 데이트' 어땠길래 ('나는 SOLO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194199"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO' 22기에서 '2순위 데이트'가 파국을 불러일으킨다. 18일 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 3MC 데프콘, 이이경, 송해나도 '극대노'한 '파국의 데이트' 현장이 공개된다. 앞서 '솔로나라 22번지'는 돌싱남들의 마음 속 '1순위'가 아닌 '2순위'와 데이트를 하는 '2순위 데이트'를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 '2순위 데이트'에 들어간 돌싱남녀는 '극과 극' 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 "얹힐 것 같은 데이트"라고 답답해하고 데프콘 역시 "헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금"이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 '극대노'한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 '줄타기 발언'을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손가락으로 핥고 훑고…화사, '외설 논란' 침묵하더니 "대학 축제서 기행" 당당 ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680227"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 대학 축제에서의 공연 기행 전말을 공개한다. 오는 18일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집에 출연한다. 최근 신곡을 발표한 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 “의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다”고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀 곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. 이어 안무, 랩, 노래의 난이도가 최상이라 ‘고생 3종 세트’ 로 불린다는 신곡 안무를 선보여 모두를 놀라게 했다고. 쉴 틈 없이 이어지는 고난도 동작에 모두가 입을 닫을 수 없었다는 후문이다. ‘워터밤 여신’으로 화려한 무대를 꾸미는 화사는 멋진 퍼포먼스로 정평이 나 있다. “여름이 기운이 좋다”는 그가 무대서 돌발적으로 보여주는 행동은 관객을 열광케 하는 주요 대목이다. 화사는 자신이 무대에서 했던 일들을 언급하면서 대학 축제서 벌어진 찐 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수들이 맞붙는다…‘흑백요리사’ 백종원 심사평 어떨까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688876"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는다. 100인의 요리 계급 전쟁 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(흑백요리사’에서 심사위원 백종원, 안성재가 최고의 ‘맛’을 찾기 위해 치열한 논쟁을 펼친다. 17일 공개되는 ‘흑백요리사’에는 중식 그랜드 마스터 여경래를 시작으로 현재 미슐랭 1스타 오너 셰프 김도윤과 조셉 리저우드, 하이브리드 스타 셰프 오세득, ‘마스터 셰프 코리아1’ 준우승자 박준우, ‘마스터 셰프 코리아2’ 우승자 최강록, 대한민국 최초 여성 중식 스타 셰프 정지선, 대한민국 대표 스타 셰프 최현석, ‘2010 아이언 셰프’ 우승자 에드워드 리 등이 출격해 추석 시청자들을 사로잡을 명승부를 벌일 예정이다. 강력한 내공의 숨은 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 계급을 넘어설 수 있을지, 스타 셰프 ‘백수저’ 셰프들이 계급을 증명할 수 있을지 물러설 수 없는 명승부가 궁금증을 자극한다. ‘대한민국 최고의 외식 경영인’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 화사 “소속사 사장 싸이와 의견 충돌? 솔직히 말한다”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898081"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 화사가 소속사 피 네이션 수장 싸이와 의견 충돌 해결법을 공개한다. 9월 18일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)에는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 출연한다. 신곡을 발표하는 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 “의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다”고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀 곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. 화사는 안무, 랩, 노래의 난이도가 최상이라 고생 3종 세트로 불린다는 신곡 안무를 선보여 모두를 놀라게 했다. 쉴 틈 없이 이어지는 고난도 동작에 모두가 입을 닫을 수 없었다는 후문. ‘워터밤 여신’으로 화려한 무대를 꾸미는 화사는 멋진 퍼포먼스로 정평이 나 있다. “여름이 기운이 좋다”는 그가 무대서 돌발적으로 보여주는 행동은 관객을 열광케 하는 주요 대목이다. 화사는 자신이 무대에서 했던 일들을 언급하면서 대학 축제서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 "엄정화·보아와 여전한 친분, 최근 만나 만취해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793070"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 엄정화, 보아와 여전한 친분을 자랑한다. 18일 오후 방송되는 MBC '라디오스타'는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집에 출연한다. 최근 신곡을 발표한 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 "의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다"고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. '워터밤 여신'으로 화려한 무대를 꾸미는 화사는 멋진 퍼포먼스로 정평이 나 있다. "여름이 기운이 좋다"는 그가 무대서 돌발적으로 보여주는 행동은 관객을 열광케 하는 주요 대목이다. 화사는 자신이 무대에서 했던 일들을 언급하면서 대학 축제서 벌어진 찐 당황 에피소드를 공개해 웃음을 폭발시킬 예정. 화사는 물 때문에 하이힐을 신고 무대를 선보이기 힘들어 운동화를 찾았다가 관객으로부터 즉석에서 운동화를 전달받아 공연을 마친 얘기를 꺼내 모두를 놀라게 한다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람만 100번 이상, ‘코피노 아들’까지 만든 역대급 불륜남…아내 불륜증거 조작?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093579"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’. 사진 | 채널A 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 기상천외한 ‘수국 도둑’ 사건을 마무리지었다. 또, ‘최양락♥’ 팽현숙이 ‘사건수첩-우리 졸혼할까요?’에 출격, 마라맛 입담으로 스튜디오를 휩쓸었다. 지난 16일 방송된 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 새벽 4시에 수국을 훔쳐 간 기상천외한 ‘수국 도둑’을 잡기 위해 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 추적을 계속했다. 흔치 않은 파란색 SUV가 ‘로드뷰’에 포착됐지만, 겨우 만난 이 차량의 주인은 아쉽게도 범인이 아니었다. ‘도깨비 탐정단’은 18km 이상을 도주한 ‘직진 본능’ 범인의 행적을 쫓아 탐문하느라 총 51km를 돌아다니는 기염을 토했다. 이에 데프콘은 “기름값이 더 많이 나올 것 같다. 저 수국이 무슨 특별한 수국 아니냐. 짖는 수국(?)이라든가...”라며 의아해했다. 안타깝게도 14일 이상이 지나자 상인들의 적극 협조에도 불구하고 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사 "소속사 대표 싸이와 의견 충돌? 난 솔직히 말하는 편"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309744"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌을 고백한다. 화사는 오는 18일 방송되는 MBC ‘라디오스타’에 출연한다. 최근 신곡을 발표한 화사는 소속사 대표 싸이와의 의견 충돌에 대한 질문이 들어오자 “의견 충돌이 있으면 솔직히 말한다”고 밝힌다. 이어 이번 자신의 타이틀곡과 관련한 일화를 들면서 싸이가 자신을 위해 끊임없이 연락해 온다는 사실을 밝혀 관심을 끈다. 이어 안무, 랩, 노래의 난이도가 최상이라 ‘고생 3종 세트’로 불린다는 신곡 안무를 선보여 모두를 놀라게 했다고. 쉴 틈 없이 이어지는 고난도 동작에 모두가 입을 닫을 수 없었다는 후문이다. ‘워터밤 여신’으로 정평이 난 화사는 물 때문에 하이힐을 신고 무대를 선보이기 힘들어 운동화를 찾았다가 관객으로부터 운동화를 전달받아 공연을 마친 얘기를 꺼내 모두를 놀라게 한다. 또 대학 축제 음식을 먹어본 적 없다고 말했더니 무대위로 관객들이 염통을 올려줬다고 말해 놀라움을 자아냈다. 화사는 염통을 씹으며 무대를 하다가 실수할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘딴따라 JYP’ 박진영, 풀밴드 라이브 사운드→특급 게스트 컬래버레이션까지…레전드 히트곡 퍼레이드!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093578"/>
        <updated>2024-09-17T05:05:37.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’ 박진영. 사진 | KBS 가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS 2TV KBS 대기획 ‘딴따라 JYP(연출 고국진, 구성 정인해∙정다영∙김혜림∙강은실∙김수아)’에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 ‘날 떠나지마’, ‘청혼가’, ‘그녀는 예뻤다’를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 한껏 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 압도적인 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 “여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나”라며 “오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다”고 소회를 밝혔다. 이어 “20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 이진욱 “신혜선과 연인 호흡 위해 깊은 대화”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873264"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’의 배우 이진욱이 신혜선과의 연인 케미 연기의 비결을 밝혔다. 17일 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 측은 이진욱의 인터뷰를 공개했다. ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)와 구 남자친구 현오(이진욱 분)의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 로맨스 드라마다. 드라마 ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’를 연출한 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 한가람 작가가 의기투합했다. 이중 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 주은호 역과 주차장 관리소 직원 주혜리 역을 맡아 1인 2역 연기를 선보이고, 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 정현오 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 강주연 역을 맡아 신혜선과 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 특히 이진욱이 맡은 정현오는 훈훈한 비주얼에 탁월한 능력까지 갖춘 만능 아나운서로 주은호와 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준♥김경미, 송편 빚다 또 옥신각신 “다 어지르고 누가 치워”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898079"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 아내 김경미와 또 한 번 ‘옥신각신’ 케미를 선보인다. 9월 19일 오후 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 21회에서는 새롭게 합류한 ‘57세 꽃대디’ 신현준이 12세 연하 첼리스트 아내 김경미, 9세 첫째 민준, 7세 둘째 예준, 4세 막내딸 민서와 함께 송편을 빚으며 가족애를 쌓는 모습이 펼쳐진다. 앞서 신현준은 하루종일 집에서 ‘열일’하는 아내와 달리, ‘천하태평’ 바이브로 아이들과 즐겁게 노는 일상을 보여줘 마치 ‘개미와 베짱이’ 같은 부부 케미로 화제를 모았던 터. 이날도 그는 “살면서 단 한 번도 집에서 송편을 만들어 먹은 적이 없다”며 ‘추석맞이 송편 빚기’를 깜짝 제안하고, 아내는 “그냥 사서 먹자. 그거 다 어지르고 누가 치워?”라며 한숨을 팍팍 쉰다. 그럼에도 신현준은 “민서의 촉감놀이에 좋아. 다 같이 치우면 되지~”라며 각종 재료를 거실에 늘어놓는다. 하지만 신현준은 각종 재료의 쓰임새도 제대로 몰라 엉뚱한 발언을 늘어놓고, 이에 아내가 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역대급 이혼 사유 공개… “내가 유책 배우자”→“(외도) 상대 어디서 발견했냐면” (‘돌싱글즈6’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380082"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인이 충격적이면서도 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 오는 19일 방송되는 MBN ‘돌싱글즈6’ 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 “각자의 이혼 사유를 공개해 주세요”라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서 충격적인 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁, 박진영 무대 제안에 “그건 어려울 거 같아” (딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988985"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 의장 방시혁이 가수 박진영과의 의리를 지켰다. 16일 방송된 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’에서 박진영은 30년의 음악 인생을 총망라한 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 ‘날 떠나지마’, ‘청혼가’, ‘그녀는 예뻤다’를 차례로 선보였다. 무대를 마친 박진영은 “여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나”라며 “오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다”며 소회를 밝혔다. 이어 “20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준비했다”며 기대를 자아냈다. 이 밖에도 이날 박진영을 위해 절친 방시혁이 축사에 나섰다. 방시혁은 영상편지를 통해 “형 30주년 공연 준비하면서 깜짝 놀라게 하고 싶다고 내게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 제니 도경수 이어 실내흡연 구설수…스태프 밥 먹는데 담배 뻐끔[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898078"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 백현도 실내흡연 논란에 휩싸였다. 백현 소속사 INB100는 9월 16일 공식입장문을 통해 "현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과드린다"고 밝혔다. 소속사는 "백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못했다. 그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용했다"고 당시 상황을 설명했다. 그러면서 "백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다. 당사와 백현은 앞으로도 이런 일이 반복되지 않도록 더욱더 주의를 기울일 것이며, 팬분들께 이러한 상황으로 실망시키지 않을 것임을 약속드리겠다"고 덧붙였다. 앞서 이날 온라인 커뮤니티를 통해 백현이 마카오의 한 식당에서 실내흡연을 하는 영상이 확산돼 파장이 일었다. 특히 마카오가 전자담배 반입 금지국이라는 사실이 알려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 돌싱 22기 파국… “헤어진 커플 같아”→“얹힐 것 같은 데이트“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380081"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 파국이 예고된다. 오는 18일 방송되는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 ‘극대노’한 ‘파국의 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 ‘솔로나라 22번지’는 돌싱남들의 마음 속 ‘1순위’가 아닌 ‘2순위’와 데이트를 하는 ‘2순위 데이트’를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했다. 이날 ‘2순위 데이트’에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 ‘극대노’한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 ‘줄타기 발언’을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이에 송해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“추석=마술”… 새로운 ‘명절 공식’ 탄생 (‘마슐랭 1호점’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380080"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 추석특집 ‘마술랭 1호점’이 추석 안방극장을 마술로 물들였다. 지난 16일 방송된 ‘마술랭 1호점’ 1회는 ‘더 매직스타’와는 차별화된 콘셉트로 주목받았다. ‘더 매직스타’의 스핀오프 격인 ‘마술랭 1호점’은 ‘더 매직스타’를 빛낸 TOP 6 마술사들이 그동안 시청자들에게 받았던 사랑을 돌려드리기 위해 환상의 섬, 제주에서 세계 최초의 ‘마술 카페’를 선보이는 콘셉트의 리얼리티 예능이다. ‘더 매직스타’의 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK가 다양한 사연을 가진 예약 손님들을 위해 직접 초근접 마술을 선보여 보는 이들의 눈과 귀를 즐겁게 했다. 여기에 ‘더 매직스타’ MC로 활약했던 전현무와 세계적인 마술사 루이스 데 마토스가 ‘마슐랭 1호점’의 점장과 총 지배인 역할로 지원사격에 나섰다. 특히, 루이스 데 마토스는 전현무와 색이 변하는 실크 마술로 모두의 환호를 받았다. 한편, 17일 방송되는 ‘마술랭 1호점’ 2회에서는 영업 2일차 모습이 그려진다. TOP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[복귀 앞둔 이나은, 이강인 열애설 겨우 벗어났는데…곽튜브 논란에 또 시끌[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898077"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이프릴 출신 배우 이나은이 또다시 논란의 중심에 섰다. 9월 16일 '곽튜브' 채널에는 '나의 첫 이탈리아에서 보낸 로맨틱 일주일-이탈리아'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 공개된 영상에는 곽튜브와 이나은이 이탈리아 여행을 즐기는 모습이 담겼다. 특히 곽튜브는 저녁 식사를 하던 중 "내가 미안한 게 있다"며 과거 이나은을 차단했던 일을 언급했다. 곽튜브는 이나은에게 "기사를 봤다. (학폭이) 아니라고 하더라. 그래서 내가 (차단을) 풀었는데 너도 이미 알고 있었다. 면전에 두고 얘기한 적은 한 번도 없지만 미안한 게 많았다. 피해자로서 네가 많은 얘길 하기도 했는데, 정작 오해받는 사람한테 내가 피해를 주는 것 같아 좀 그렇더라"고 털어놨다. 앞서 지난 2021년 이나은이 속한 에이프릴 멤버들은 전(前) 멤버 이현주를 단체로 따돌렸다는 의혹에 휩싸였으나 모든 의혹을 부인했고, 해당 논란은 법정 다툼까지 이어졌다. 에이프릴 일부 멤버들과 소속사 측은 이현주, 그리고 자신의 누나가 에이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 10인10색 역대급 이혼 사유, 충격&탄성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988984"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인이 충격적이면서도 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 19일(목) 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 ‘각자의 이혼 사유를 공개해 주세요’라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원에 프러포즈하고 사라진 이동준... 왜?('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309742"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원이 ‘여배우의 사생활’의 ‘공식 썸남’ 이동준으로부터 특별한 프러포즈를 받는다. 17일 방송되는 TV조선 ‘여배우의 사생활’에서는 ‘예지원 짝꿍’ 한국무용가 이동준이 예지원만을 위해 세상에서 하나뿐인 바다 데이트를 준비한다. 이동준이 ‘썸 하우스’에 처음 도착한 날, 예지원은 바다를 보러 가고 싶다는 말을 했다. 그걸 잊지 않은 이동준은 ‘미디어 아트’로 직접 바다를 영상으로 만들어 빔 프로젝터로 파도치는 바다를 예지원에게 선물했던 터. 이에 예지원은 “이걸 직접 만들었다는 건가?”라며 화들짝 놀라곤 닿을 듯 가깝게 느껴지는 바다를 보고 행복해하며 ‘바다 멍’을 즐겼다. 그러던 중 영상에는 ‘안녕하세요. 이동준입니다’라는 자막이 등장했다. 서프라이즈 이벤트에 예지원은 “당황스러운데 감동했다”라며 세상에 하나뿐인 이동준의 선물에서 눈을 떼지 못했다. 이어 “내가 이런 호사를 다 누린다. 너무 멋진 선물을 받았다”라고 소감을 밝혔다. 그러나 핑크빛 무드도 잠시. 다음날 아침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 은발 깜짝 변신…엔하이픈 7인 7색 만찢남 비주얼 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898076"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 멤버 재현과 그룹 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)의 공항패션이 포착됐다. 재현, 엔하이픈은 9월 17일 오전 글로벌 패션 브랜드 프라다 2025 봄/여름 여성복 패션쇼 참석을 위해 인천국제공항을 통해 이탈리아 밀라노로 출국했다. 이날 재현은 은발로 변신한 모습을 최초 공개하며 팬들의 감탄을 불러일으켰다. 엔하이픈은 캐주얼한 스타일링을 멤버별로 다채롭게 연출해 시선을 사로잡았다. 재현과 엔하이픈 모두 프라다 제품으로 스타일리시한 공항패션을 선보였다. 재현과 엔하이픈이 참석 예정인 프라다 2025 봄/여름 여성복 패션쇼는 한국시간 기준 9월 19일 오후 9시 진행될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 송해나가 얼굴을 감쌌다, 이건 파국이다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988982"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 파국이 예고된다. 18일(수) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 ‘극대노’한 ‘파국의 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 ‘솔로나라 22번지’는 돌싱남들의 마음 속 ‘1순위’가 아닌 ‘2순위’와 데이트를 하는 ‘2순위 데이트’를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 ‘2순위 데이트’에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 ‘극대노’한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 ‘줄타기 발언’을 해 상대 돌싱녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁이 영탁 했다...추석 안방극장 사로잡은 '영탁쇼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823526"/>
        <updated>2024-09-17T04:09:53.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 풍성한 공연으로 추석 연휴 안방극장에 '흥'을 전했다. 영탁은 지난 16일 방송된 TV조선 추석특집 '영탁쇼'에서 트로트, 댄스, 발라드 등 다양한 장르의 뜨거운 무대는 물론 관객들과 호흡한 다채로운 코너를 선보이며 한가위 밤을 달군 흥겹고 유쾌한 특별쇼를 완성했다. 준비 단계부터 "모두가 즐길 수 있는 쇼를 만들고 싶다"라며 기대감을 표한 영탁은 한복을 멋지게 차려입은 채 달에서 나오는 듯한 오프닝으로 첫 등장부터 모두의 시선을 사로잡았다. 첫 곡 나훈아의 '사내'를 시작으로 민요 '강원도 아리랑', '한량가'를 애절하게 부르며 공연의 포문을 연 영탁은 '꽃바람 여인', '또 만났네요', '동반자'를 연이어 열창해 관객들의 환호를 이끌어냈다. 이어 깔끔한 흰 수트를 입고 분위기를 확 바꾼 채 무대에 선 영탁은 '신사답게', '누나가 딱이야' 등 텐션이 폭발하는 댄스곡으로 공연의 열기를 더욱 끌어올렸다. 또한 센스 있게 가사를 개사해 노래를 부르는가 하면, 위트 있는 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이싱모델 신해리→기상청통보관 김동완, 추석연휴 중 사망비보[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898074"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석연휴 사망 비보가 이어지고 있다. 레이싱 모델 신해리, 전 기상청 통보관 김동완, 홍콩배우 서소강, 미국 발레리나 미켈라 드프린스의 사망 소식이 추석연휴 중 전해졌다. 먼저 신해리는 9월 14일 32세의 어린 나이로 세상을 떠났다. 레이싱모델 조인영은 개인 소셜미디어에 "사랑하는 우리 해리 가는 길 외롭지 않게 깊은 애도와 명복을 부탁드린다"며 신해리의 부고 소식을 전했다. 1992년생 신해리는 2016년 부산국제모터쇼 쉐보레 레이싱모델, 2017년 서울모터쇼 쉐보레 레이싱모델, 2018년부터 ROAD FC 로드걸, 2019년 서울모터쇼 쉐보레 레이싱모델로 활동했다. 대한민국 제1호 기상 캐스터 김동완은 15일 별세했다. 향년 89세. 고인의 빈소는 서울 강서구 이대서울병원에 마련됐으며 장지는 함백산추모공원이다. 1935년생인 김동완 기상캐스터는 생전 생활예보를 비롯해 재미있는 일기예보로 많은 이들의 사랑을 받으며 다수의 CF에 출연한 바 있다. 해외에서도 사망 소식이 들려왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, 모친상 후 엄마 없는 첫 명절‥♥류필립과 “눈물 터져버림”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898073"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미나가 모친 없이 보낸 첫 추석에 슬픈 마음을 드러냈다. 미나는 9월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 올해 돌아가신 어머니를 추억하는 글을 공개했다. 영상 속 미나는 친동생, 남편 류필립 등 가족과 함께 명절을 맞아 모친의 유해가 안치된 납골당을 찾은 모습. 이어 "오늘은 가족들과 오랜만에 만나서 엄마한테 다녀왔다"며 "돌아오는 길 차 안에서 노래 연습하는데 동생 눈물 터져서 우리 셋 다 터져버림"이라고 덧붙였다. 그러면서 "어느 때보다 쓸쓸한 첫 명절 연휴"라고도 전했다. 한편 미나의 모친 故장무식은 지난 3월 자택에서 쓰러진 채로 발견돼 중환자실로 옮겨졌지만 76세를 일기로 숨을 거두었다. 고인은 생전 배우 나기수와 황혼 재혼 후 딸 미나, 사위 류필립과 함께 다양한 예능 프로그램에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 충격적 이혼 사유 공개…시영 “내가 유책 배우자라 생각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898072"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인의 이혼 사유가 공개된다. 9월 19일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 ‘각자의 이혼 사유를 공개해 주세요’라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서 충격적인 이야기를 들려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농 "범죄 조직에서 감금·폭행 당해…만삭의 몸으로 탈출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793003"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농이 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 아이 엄마가 됐지만 계속 한국에 머물 수밖에 없는 기구한 사연을 털어놓아 스튜디오 출연진들의 탄식을 자아낸다. 18일 오후 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 14회에서는 '외국인 싱글맘' 아농이 출연해 한국에서 아이 엄마가 된 충격적인 이야기를 들려준 뒤, 현재 두 살 딸을 홀로 키우고 있는 일상을 공개한다. 또한, 한국에 체류하면서 겪은 여러 고충들과 지금의 절박한 고민을 토로하며 도움을 받는 과정을 보여준다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 사연을 밝힌다. 아농은 "한국으로 유학을 왔다가 이상한 조직에 속아 감금 및 폭행을 당했다, 그러다 임신까지 하게 됐고 여러 차례 탈출 시도 후 만삭의 몸으로 겨우 탈출했다"라며 "이후 지인의 소개로 미혼모 시설에 입소했는데 바로 그다음 날 아이를 낳았다"고 고백한다. 그러나 아농은 "당시 '코로나19 팬데믹']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석특집 ‘영탁쇼’ 26곡 라이브…동시간대 종편+케이블 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898071"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 추석특집 '영탁쇼'가 동시간대 종편, 케이블 시청률 1위를 차지했다. 9월 17일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 16일 오후 10시 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’는 전국 기준 시청률 4.2%를 기록했다. 이는 동 시간대 종편 및 케이블 시청률 1위이자, 16일 방송된 모든 종편 프로그램 시청률 1위에 해당하는 수치이다. 순간 최고 시청률은 무려 5.1%까지 치솟았다. 눈과 귀를 즐겁게 한 영탁의 저력이 완벽하게 입증된 것이다. 이날 방송에서는 국민 가수 영탁의 역대급 스케일 단독쇼가 펼쳐졌다. 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브와 MC 붐과의 깨알 같은 티키타카가 웃음을 자아낸 신조어 테스트, 관객 사연, 영탁의 일대기를 그린 코너 등 빈틈없이 꽉 채운 명절 종합 선물 세트가 시청자를 TV 앞으로 끌어당겼다. 대형 LED 보름달과 함께 화려하게 등장한 영탁은 '미스터트롯' 첫 무대에서 선보였던 '사내'를 시작으로 오프닝부터 안방의 텐션을 확실히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, 7인 7색 꽃도령 변신 “푸짐한 추석연휴 보내세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898070"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 7인 7색 꽃도령으로 변신해 추석 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 9월 16일 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 사진과 함께 한가위를 맞이하는 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 다 함께 옹기종기 모여 앉아 한 가족 같은 케미를 발산하기도 하고, 멋스러운 한복 맵시로 7인 7색의 훈훈함이 돋보이는 발광 비주얼을 뽐내기도 했다. 앰퍼샌드원의 멤버 나캠든은 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 가족이 있는 본가에 가서 맛있는 음식도 먹고 힐링을 제대로 했다. 모두 즐거운 한가위 되시길 바란다”며 데뷔 후 첫 추석을 맞이한 소감을 전했다. 이어 “걱정 없이 푸짐한 음식을 먹고, 윷놀이와 공기놀이 등 재미있는 놀이로 다 함께 추억을 만들면서 추석 연휴를 즐겁게 보내시길 바란다”고 추석을 즐기는 법을 추천하기도 했다. 최지호는 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 오랜만에 할머니, 할아버지 댁에 가서 힐링도 하고, 가족들과 함께 앰퍼샌드원이 출연한 ‘아육대’를 볼 수 있어 좋다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, '썸남' 이동준에 프러포즈 받았다…"이런 호사를" 울컥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007793001"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예지원이 '썸남' 이동준의 정성에 감동했다. 17일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서 맏언니 예지원이 '공식 썸남' 이동준으로부터 '깜짝 프러포즈'를 받는다. 이날 한국무용가 이동준은 예지원만을 위해 세상에서 하나뿐인 바다 데이트를 준비한다. 이동준이 '썸 하우스'에 처음 도착한 날, 예지원은 바다를 보러 가고 싶다는 말을 했던 것. 그걸 잊지 않은 이동준은 '미디어 아트'로 직접 바다를 영상으로 만들었고, 빔 프로젝터로 파도치는 바다를 예지원에게 선물했다. 예지원은 "이걸 직접 만드셨다고요?"라며 화들짝 놀랐다. 그리고 닿을 듯 가깝게 느껴지는 바다를 보고 행복해하며 '바다 멍'을 즐겼다. 그러던 중 영상에는 '안녕하세요, 이동준입니다'라는 자막이 등장했다. 서프라이즈 이벤트에 예지원은 "당황스러운데… 감동했어요"라며 세상에 하나뿐인 이동준의 선물에서 눈을 떼지 못했다. 예지원은 "내가 이런 호사를 다 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘생긴 박서방” 박명수, 깜짝 장모 등장에 “못생겨서 결혼 반대했잖아요”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898068"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 갑작스런 장모 '호소인' 등장에 당황했다. 9월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 고정 게스트 김태진이 출연해 청취자와의 퀴즈를 진행했다. 이날 한 청취자는 자신이 박명수의 장모라고 주장(?)하며 상황극을 시작했다. 청취자가 "추석 선물 뭐 줄 건지 궁금하다"고 하자, 박명수는 "빈 손입니다. 공수래공수거다"고 해 웃음을 안겼다. 이어 "박 서방, 바쁘지? 추석인데 집에 언제 오냐"는 청취자의 말에 박명수는 "오늘 못 가요. 방송해야 돼요. 죄송한데 엊그제 갔다 왔잖아요. 너무 하시네요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또, "잘생긴 박 서방"이라는 말에는 "못생겨서 결혼 반대하셨잖아요"라고 해 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루네이트 카엘, '아육대' 첫 출전에 육상 은메달…新 운동돌 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792998"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 루네이트(LUN8) 카엘이 새로운 육상돌로 떠올랐다. 루네이트 카엘은 지난 16일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌 스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서 60m 달리기에 출전해 은메달을 획득했다. 이날 '아육대'와 60m 달리기에 처음으로 출연한 카엘은 남다른 실력을 보여주며 예선부터 1위로 통과하며 결선에 직행, 새로운 육상돌의 탄생을 예고했다. 이어진 결승전 경기에서는 막판 스퍼트를 발휘하며 두 번째로 결승점을 통과해 은메달을 목에 걸었다. 첫 '아육대' 출전에서 은메달을 획득한 카엘은 17일 소속사 판타지오를 통해 "'아육대'에 출연해 은메달을 획득해 영광스럽고 행복하다, 첫 출전에 은메달까지 획득할 수 있었던 건 응원해 준 러베이트 덕분"이라며 가장 먼저 팬들에게 고마움을 전했다. 이어 "다시 출전할 수 있게 된다면 그때는 금메달을 러베이트에게 안겨줄 수 있도록 최선을 다하겠다, '아육대'를 보시는 시청자분들과 러베이트를 포함한 모든 분이 풍성한 한가위를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전역 D-30’ 방탄소년단 제이홉, 늠름한 근황 “군생활 뿌듯하고 떳떳해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898066"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉이 추석을 맞아 아미(방탄소년단 공식 팬덤명)들에게 안부를 전했다. 제이홉은 9월 17일 방탄소년단 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 "한 달, 그래 딱 30일! 시간이 야속하기만 했는데 이제는 정이라는 게 생겨 애틋해지네요. 짐 정리도 해보고, 잘 쓰고 애용하던 물품들도 후임들에게 나눠주고서, 가벼워진 관물대를 보니 그 마음이 좀 더 짙어집니다"고 말문을 열었다. 그는 "돌이켜보면 별거 아닌데 그때는 왜 이렇게 긴장되고 경직돼 있었는지..(관물대 열리는 소리마저도 신경을 자극했던 그 시절) 새로 들어온 전입 신병들 보면서 나름의 동병상련이 생기고 제 모습이 보여 귀여워하는 요즘입니다. 참.. 극한의 F 상태가 돼 제 군 생활을 돌이켜보는 중인데.. 뿌듯합니다! 떳떳하구요! 물론 지금은 말년 병장 그 자체, 침대에 누워 글을 쓰지만요. 하하"라고 말했다. 이어 "연휴가 참 좋네요! 푹 쉴 수 있어서! 사족이 길었지만 추석 인사 드리러 온 거예요. 근데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁 살 빠진 듯한 근황, 과즙세연과 美 동행 포착 그후(딴따라 JYP)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898065"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 의장 방시혁이 유튜버 과즙세연과 미국 동행 포착 후 근황이 공개됐다. 9월 16일 방송된 KBS 2TV ‘KBS 대기획-딴따라 JYP’에서는 방시혁의 영상편지가 공개됐다. 이전보다 한층 살이 빠진 듯한 모습으로 등장한 방시혁은 박진영의 의미에 대해 "모든 후배들은 그 자리에 가보기까지 모르는 것 같다. 제가 독립을 하고 진영이 형이랑 같이 사업한다고 생각했지만 사실은 진영이 형이 하는 사업을 옆에서 도왔던 거란 걸 알게 되고 이 사람이 엄청나게 대단한 사람이구나 느꼈다. 웬만한 인간은 할 수 없는 것들을 나에게 해준 거고 내가 그 자리로 돌아갔을 때 나는 그런 결정을 할 수 있을까? 이런 것들을 굉장히 많이 깨닫게 된 것 같다"며 "사실 어떤 관계로 규정할 만한 사이가 아니라고 생각한다. 지금의 사이는 형제다. 형제라고 말하는 데 있어서 한 치의 거짓이나 부끄러움이 없는 사이"라고 말했다. 지난 8월 ‘I am WalKing’(아이 엠 워킹) 채널을 통해 방시혁과 과즙세연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몸 아프고 집 어렵다고‥” 박명수, 10월 KBS 라디오 개편 앞두고 ‘압박’(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898064"/>
        <updated>2024-09-17T03:10:06.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 10월 개편을 앞두고 "압박을 줄 것"이라는 계획(?)을 밝혔다. 9월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 고정 게스트 김태진이 출연해 청취자와의 퀴즈를 진행했다. 이날 김태진과 '추석에 보름달을 보면서 소원을 빌었냐'는 대화를 나누던 박명수는 "저는 50년이 넘게 보름달을 보면서 소원을 빌었는데 잘 이뤄지진 않더라. 달대로 저대로 따로 가는 거 같다"고 말했다. 이어, KBS 라디오 개편이 10월 중 있을 거라는 말에 김태진은 박명수를 향해 "개편 때 위험하진 않냐"고 물었고, 박명수는 "위험할 수도 있겠지만 압박을 줘야될 거 같다"면서 "몸이 아프다, 집이 어렵다, 사정이 너무 좋다는 압박을 줘야 될 거 같다"고 너스레를 떨었다. 고정 게스트인 김태진을 향해서는 "10월 개편에도 좋은 결과가 있기를 바란다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>