<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-13T13:15:34.794Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 "설암 3기 판정…혀 3분의1 절제, 세상 무너지는 것 같았다"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684374"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 정미애가 암 판정 당시 속마음을 털어놨다. 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에는 '트롯퀸 다둥이맘' 정미애가 설암 3기 극복기를 공개했다. 정미애는 출산 67일 차에 도전한 '미스트롯'에서 1대 선(善)으로 선발되며 이름을 알렸다. 전성기를 구가하던 그는 갑작스럽게 모든 활동을 중단해 놀라게 했다. 2021년 11월, 정미애는 설암 3기 판정을 받았다. 충치에서 시작된 암으로, 넷째 출산과 바쁜 활동으로 면역력이 떨어진 시기에 부식되었던 충치에 지속적으로 혀가 쓸리며 염증이 암으로 전이된 것. 정미애는 "세상이 무너지는 것 같았다"면서 "8시간의 대수술을 받았다. 혀의 3분의 1이나 도려냈고, 재발 위험 때문에 림프샘도 광범위하게 잘라냈다"고 밝혔다. 가수인 그에게 혀를 잘라낸다는 건 노래 못할 수 있다는 의미. 안영미는 "전에 갑상샘암 수술을 받았는데, 한 달간 목소리가 안 나와서 힘들었다. 하물며 가수가 혀를 절단했으면 어땠겠나"라고 안타까움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 핑클 완전체 곧?…"잊혀지기 전에 빨리 모이자, 늘 얘기" (뉴스룸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782693"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 옥주현이 핑클 완전체에 대한 긍정적인 반응을 보였다. 13일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 가수 옥주현이 출연해 인터뷰에 응했다. 이날 옥주현은 궁극적인 목표에 대해 "제가 하고 있는 일을 잘 충족시키고 싶다. 제 행복도 챙기면서 잘 살아가고 싶다"고 밝혔다. 핑클 완전체를 언급하기도 했다. 옥주현은 "핑클의 재결합은 늘 얘기하고 있는 사항이지만 정확하게 언제 하겠다고 얘기할 수 있는 건 없다"며 "열심히 해서 꼭 결실 맺겠다"고 결의를 다졌다. 이어 "아직까지 우리를 알고 있는 사람들이 계실 때 빨리 모이자는 생각. '핑클이 누구야' 이런 소리 들으면 안 되지 않나"라면서 웃었다. 지난달 god가 완전체로 '뉴스룸'에 출연했다고 하자, 옥주현은 "핑클도 완전체로 꼭 나오겠다. 저는 약속요정이다"라고 말했다. 남편의 사기혐의로 활동을 중단한 성유리까지 품은 듯한 발언에 이목이 집중된다. 2017년 5월 골퍼 겸 코치 안성현과 결혼해 슬하에 쌍둥이 딸을 두고 있는 성유리.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어떻게 '불륜'까지 사랑하겠어..장신영 "발가벗겨진 강경준, '이혼' 끝 NO" [미우새][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273145"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'에서 탤런트 장신영(40)이 남편 강경준(41)의 '불륜' 논란을 극복한 과정을 허심탄회하게 밝혔다. 장신영은 13일 오후 방송된 SBS '미운우리 새끼'에 스페셜 게스트로 출연했다. 이는 최근 불거진 재혼한 남편 강경준의 '불륜' 논란에 정면돌파한 행보로 대중의 이목을 집중시켰다. 이날 MC 서장훈은 "출연 결정하기 쉽지 않았을 거 같다"라고 조심스럽게 말문을 열었다. 이에 장신영은 "기사가 많이 나서 사실 겁도 나고 내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가 하는 생각도 하게 됐다. 자신감도 없어지더라. 뒷걸음질 치기도 하기도 했고 내가 잘못 생각했나, 아직 아닌가 하는 생각에 죄송스럽기도 했다. 좋은 모습, 예쁜 모습을 보여드렸어야 했는데 안타까운 모습을 보여드렸다"라고 터놓았다. 이내 그는 "죄송스럽긴 한데 너그럽게 생각해 주시면 좋겠다. 저도 연기자였고 계속 방송을 했던 사람이다 보니까 편안하게 게스트로 나와서 방송하는 모습을 보여드리고자 했다. 너그럽게 봐주셨으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 불륜 의혹 강경준에 "당신 손잡아주고파"…먼저 다가섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840977"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편이자 동료 연기자인 강경준에게 먼저 손을 내밀었다고 밝혔다. 13일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 스페셜 MC로 장선영이 출연해 강경준의 불륜 의혹과 관련해 힘들었던 이야기를 털어놨다. MC 신동엽은 "(장신영이) 먼저 남편에게 손을 내밀었다고 들었다"며 말문을 열었다. 장신영은 "남편이 발가벗겨져 보였다, 그게 한편으로 보기가 힘들었다"며 강경준에게 손을 먼저 내밀었던 이유를 전했다. 장신영은 "(강경준도) '염치없고 미안하고 할 말이 없지만 사죄하겠다'라고 말했다"라고 덧붙였다. 장선영은 결심의 가장 결정적인 배경은 자식들 때문이라며 "둘째 아이가 너무 어려서 (부모가) 든든한 울타리가 되어주고 싶었다"라고 밝혔다. 고등학생인 큰아들에게는 "엄마가 솔직하게 다 이야기 해줄 테니 지금은 아무것도 듣지 말고 엄마만 바라봐줬으면 좋겠어"라고 말했다며 아이에게 미안했던 심정을 꺼냈다. 장선영은 "좀 잔인할 수도 있겠다 싶었지만 (그 이야기를)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마야·김시원·아리아, 탁월한 가창력으로 깊은 감동 선물[시흥 거북섬 ‘가을 그린 페스타’]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373232"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경기도 시흥시 랜드마크인 거북섬 마리나 일원에서 열린 ‘거북섬 가을 낭만 그린(GREEN) 페스타’가 성황리에 종료됐다. 이번 행사는 “거북섬 경관 브릿지를 축제 무대로 활용한 점이 돋보인다”는 평가를 받았다. 경관 브릿지를 콘서트 무대로 활용한 건 이번이 처음으로 축제장을 찾은 시민에게 색다른 감동을 줬다는 후문이다. 탁월한 가창력으로 청중의 심금을 두드린 가수 마야, 김시원, 아리아도 화제다. '진달레꽃'을 열창한 마야는 객석으로 내려가 관객과 호흡하며 시화호 30주년을 축하하는 메시지를 전해 환호를 받았다. 시원한 노래 실력을 뽐내는 김시원과 시화호 30주년을 기념하기 위해 일본에서 잠시 귀국한 아리아도 관객과 함께 낭만 그린 페스타를 즐겼다. 거북섬 일원에서 열린 다양한 체험과 거리 예술 또한 인기를 끌었다. 시화호를 배경으로 가족의 화목한 모습들을 그림으로 남겨보는 시화 일러스트, 시화호 30주년 로고를 얼굴에 그려보는 페이스페인팅, 생태와 환경을 보전하는 가치와 의미를 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“3일 내내 오열해 사람 죽었냐고…” 은지원 울린 ‘펫로스 증후군’ 뭐길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003976227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003976227"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서장훈과 가수 은지원이 반려견을 떠나보낸 뒤 아픔을 겪는 ‘펫로스(pet loss) 증후군’을 언급하며 눈물을 보였다. 사진=KBS 방송 캡처 지난 12일 방송된 KBS 2TV ‘동물은 훌륭하다’ 3회에선 십수년 기른 반려견과 이별을 앞둔 상황을 담은 영상과 함께 펫로스 증후군에 대해 이야기했다. 영상 속 반려견은 이별을 앞두고 끙끙거리는 모습을 보이다 결국 숨졌다. 이를 지켜보던 서장훈은 “우리 개도 지금 저런다”며 “언제 어떻게 될지 모른다”고 했다. 이를 보던 은지원도 “우리 개도 지금…”이라며 말을 보탰다. 서장훈은 “우리 집 강아지도 지금 18세인데 아까 나온 아이처럼…”이라며 말을 잇지 못했다. 그는 “(반려견) 상황이 굉장히 안 좋다. 아픔이 절절하게 느껴져서 가슴이 아주 먹먹해진다”고 말하며 눈물을 보였다. 은지원은 “사연자가 반려견이 떠난 지 시간이 좀 됐는데도 지금도 이 영상을 다시 보지 못할 정도로 힘들다고 한다”고 했다. 이어 “처음 (키웠던) 강아지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “♥강경준에 먼저 손 내밀어, 발가벗겨진 듯 보였다” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908545"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영이 남편 강경준의 불륜 논란 후 먼저 손을 내밀었다고 말했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 신동엽이 “먼저 남편에게 손을 내밀었다고 들었다”고 묻자 장신영은 “그런 일이 있고 나서 저도 사실 이게 뭐지? 정신을 못 차리겠고 아무것도 보이지 않았다. 그러다 보니 뭐랄까 남편을 바라봤는데 발가벗겨진 듯 보였다. 그게 집사람으로서 보기 힘들더라. 남편에게 이야기했다. 내가 당신 손을 잡아줘도 되겠냐. 염치없고 미안하고 할 말이 없지만 자기가 사죄하겠다. 그럼 우리 가보자. 그랬던 것 같다”고 답했다. 서장훈이 “힘든 시간을 보내고 가정을 지키겠다고 결심한 결정적인 계기가 있었냐”고 묻자 모벤져스가 먼저 “자식들 때문에”라고 답했고, 장신영도 “자식이었던 것 같다. 지나고 보니 제 선택에 후회는 없다. 우리 둘째 아이 같은 경우에는 아직까지 너무 어리기도 하고. 양옆에서 부모가 지켜주는 든든한 울타리가 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 여자친구 본 최진혁·임원희 “와 미인이시네. 똑똑해 보여” 감탄 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378454"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 임원희와 최진혁에게 여자친구 사진을 보여줬다. 13일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 김종민, 최진혁, 임원희가 모습을 보였다. 이날 방송에서 최진혁과 임원희는 최근 화제가 됐던 김종민의 연애를 캐물었다. 김종민은 “소개받은 거야. 아는 형이 잘 어울릴 것 같다고 해서 자연스럽게 만난 거야”라며 여자친구와 어떻게 만났는지 밝혔다. 임원희는 “다 필요 없고 사진만 보내줘”라며 재촉했고 종민은 “진짜로요? 아 사진은...”이라며 사진을 보여줬다. 사진을 본 최진혁과 임원희는 “우와 미인이시네”, “똑똑해 보이신다”라며 감탄했다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 장신영 “강경준, ‘염치없고 미안하다’ 해…발가벗겨진 모습 보기 힘들었다” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386327"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’에 출연한 장신영이 남편 강경준의 논란 후 먼저 손을 내밀었다고 밝혔다. 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 장신영이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 신동엽은 “남편에게 먼저 손을 내밀었다고”라고 물었다. 장신영은 “그 일이 있고 나서 저도 사실 ‘이게 뭐지’ 하면서 아무것도 보이지 않았다. 그리고 남편을 바라봤는데 정말 발가벗겨진 모습으로 저에게는 보였다. 한편으로는 집사람으로서 보기가 힘들더라. 남편하고 얘기했다. ‘내가 당신 손을 잡아주고 싶은데 그래도 되겠냐’고 했다”고 말문을 열었다. 장신영이 “그러자 남편이 ‘염치없고 미안하고 할 말이 없지만 자기가 사죄하겠다’고 말했다. 그래서 ‘같이 가보자 우리’ 했다”고 전했다. 이런 결심을 한 이유에 대해 장신영은 “자식 때문이다. 지나고 나서 보니까 내 선택에 후회는 없다. 둘째 아이 같은 경우 아직 너무 어리기도 하고, 양옆에서 부모가 아이들을 지켜준다는 울타리가 있다는 것만으로도 아이가 크는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 "설암 3기, 혀 1/3 절제…가장이라 4남매 위해 버텼다" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312610"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 설암 투병 사실을 고백했다. 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 정미애가 사남매와 함께하는 일상을 공개했다. 이날 트로트 가수 정미애가 '슈돌'에 입성했다. 갑작스레 활동을 중단한 정미애는 "2021년에 설암 3기 판정을 받았다. 암 걸린 이유 중 하나가 충치 때문이었다. 혀 밑 쪽은 쓸려도 느낌이 없어서 혀가 쓸려도 몰랐다. 면역력도 떨어지고. 혀에서 생겨난 염증이 암이 돼서 암이 턱 밑까지 전이됐다"라고 밝혔다. 정미애는 "8시간 수술했다. 혀 1/3을 도려내고, 림프샘을 광범위하게 잘라냈다. 재발 가능성 때문에. 세상이 무너지는 것 같았다. 난 가수인데 수술하면 노래를 못할 수도 있다고 하니"라고 밝혔다. 이를 들은 안영미는 "저도 갑상샘암 수술을 했다. 한 달 동안 목소리 안 나오는 것만으로도 너무 힘들었는데, 가수인데 혀 절제하셨으면"이라고 안타까워했다. 그런 정미애가 무대에 다시 설 수 있던 건 피나는 노력 덕분이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 "첫째 子에 ♥강경준 불륜 거짓 없이 오픈…죄스러운 심경" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782690"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새' 장신영이 남편 강경준의 불륜 논란 이후 처음으로 시청자 앞에 섰다. 13일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 배우 장신영이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 신동엽은 장신영의 18살 첫째 아들의 근황을 물었다. 장신영의 첫째 아들은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 배우 지망생임을 밝혔던 바. 그는 지난해 드라마 '고려 거란 전쟁'에 잠깐이지만 출연할 수 있었으나 강경준의 논란이 불거지며 해당 장면이 편집되는 아픔을 겪기도 했다. 장신영은 "다들 큰 아이 걱정을 많이 해주셨다. 둘이 한강 가서 얘기를 했다. 엄마를 좀 믿고, 기다려줬으면 좋겠다고. 엄마가 솔직히 얘기할 테니 아무것도 보지 말고, 듣지 말고 엄마만 바라봐줬으면 좋겠다고 했더니 아이도 기다려줬다. 너무 미안했다"고 회상했다. 이어 "아이한테 그런 얘기를 한다는 것 자체가 죄스러웠다"면서도 "사실 숨기는 것보다는 진심으로 얘기하는 게 낫겠다는 생각이 들더라. 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강경준 용서' 장신영 "고2 큰아들 걱정됐다…가짜뉴스 보지말자고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840975"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편이자 동료 연기자인 강경준의 불륜 의혹에 대해 입을 열었다. 13일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 스페셜 MC로 장선영이 출연해 강경준 불륜 의혹과 관련해 힘들었던 이야기를 털어놨다. 장신영은 이날 방송에서 "안 힘들었다면 거짓말"이라며, "중심을 잃었었는데 본연의 모습으로 돌아오려고 노력했다"라고 밝혔다. 이어 "앞으로 가정을 어떻게 꾸려나갈 수 있을까"라는 마음으로 편안하게 지내려고 노력했다고 했다. 장신영은 부풀려진 가짜뉴스들에 대해 "특히 (고등학교 2학년인) 큰 아이가 그런 글들을 보고 상처받을까 걱정이 됐다"며 "(아이에게) 엄마 이야기만 듣고 뉴스는 보지 말자고 말했다"라고 덧붙였다. 한편 강경준이 비연예인 여성 A 씨와 불륜을 저지른 상간남으로 지목돼 A 씨의 남편인 B 씨에게서 5000만 원 상당의 손해배상청구 소송을 당했다는 소식이 지난 1월 전해졌다. 이후 서울중앙지방법원에서 해당 사건을 조정에 회부했으나, B 씨가 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘설암 극복’ 정미애, 4남매 키우는 창고 수준 집 공개 “사람 냄새나”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908544"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 4남매를 키우는 현실미 넘치는 집을 공개했다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 네 아이의 엄마 정미애가 새로운 슈퍼맨으로 합류했다. 이날 정미애의 집이 공개되자 최지우와 안영미는 입을 떡 벌리면서도 "4명이면 이럴 수밖에 없다", "이게 현실이지. 사람 냄새난다"고 이해하는 마음을 내비쳤다. 정미애는 보통 TV에 나오는 연예인 집 같은 모델하우스 같은 깔끔함은 "저희 집에선 불가능하다"면서 "사실 저것도 정리 조금 한 것"이라고 털어놓았다. 창고 같은 놀이방에 차원이 다른 대용량 식자재까지 전부 대가족 살림살이다웠다. 아침 6시 40분에 일찍 일어난 정미애는 우당탕탕 아이들을 등교시키는 모습을 보여줬다. 이어 "커피? 물 마실 시간도 없다"고 다둥이 맘의 고충을 토로했다. 한편 정미애는 2019년 TV조선 트로트 경연 프로그램 ‘내일은 미스트롯’에 출연해 선(善)에 오른 후 활발한 활동을 펼쳤다. 가수 조성환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “이혼 가짜뉴스 안 봐, 아들에 엄마 말만 들으라고” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908543"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영이 남편 강경준 불륜 의혹 후 이혼 가짜뉴스에 대해 언급했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 신동엽은 장신영에게 “구체적으로 가짜뉴스가 두 사람이 이혼했다, 남편이 잠적했다. 당사자들이 얼마나 힘들었을까. 진짜인 줄 알고 믿고 물어보는 사람들도 있지 않냐”고 가짜뉴스에 대해 질문했다. 장신영은 “직업이 직업이다 보니 계속 어떤 입장 표명도 못하다 보니까 여기저기 여러 가지 말이 들리곤 했는데 그런 것들이 좀 많이 힘들었던 것 같다. 아무래도 큰 아이가 크다 보니 잘못된 글들을 보고 상처받을까봐 걱정이 됐다”고 말했다. 이어 장신영은 “아이에게 아니니까 보지 말자. 엄마만 보고 엄마 이야기만 들어줬으면 좋겠다고 이야기를 했다. 저도 그런 것에 흔들리다 보니까 아예 다 덮었다. 핸드폰에 깔려있는 어플 다 지우고. 아무것도 안 보니까 다 덮어버리니 제 시야가 넓어지더라”고 했다. 신동엽은 “주변 사람들은 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼=끝 아닌.." 장신영, '강경준과 이미 이혼' 가짜뉴스 심경 고백 [미우새][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273144"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'에서 탤런트 장신영(40)이 강경준(41)과의 '이혼설' 가짜뉴스에 대한 심경을 밝혔다. 장신영은 13일 오후 방송된 SBS '미운우리 새끼'에 스페셜 게스트로 출연했다. 이는 최근 불거진 재혼한 남편 강경준의 '불륜' 논란에 정면돌파한 행보로 대중의 이목을 집중시켰다. 이날 MC 신동엽은 "'이미 이혼했다', '잠적했다' 등 확인되지 않은 가짜뉴스들이 많아서 얼마나 힘들었을까 싶다. 또 그걸 믿고 물어보는 주변 사람도 있지 않냐"라고 조심스럽게 언급했다. 이에 장신영은 "저희 직업이 직업이다 보니 어떠한 입장 표명을 못하다 보니까 여기저기서 여러 이야기가 많이 들리곤 했다. 그런 게 힘들었다. 아무래도 큰 아이가 있다 보니 잘못된 글들로 상처받을까 봐 걱정이 많이 됐다"라고 터놓았다. 이어 그는 "아이한테도 아니니까 일단 보지 말자 했다. 엄마만 보고 엄마 얘기만 들어줬으면 좋겠다 그렇게 말했고, 저도 흔들리다 보니 아예 다 덮었다. 인터넷 어플을 다 지우고 아무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 강경준 불륜 품은 이유 "아이들 어려서..가족 지키고 싶었다"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684373"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 근황을 알렸다. 13일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 장신영이 스페셜 MC로 출연해 남편 강경준의 불륜 놀란 이후 10개월간의 근황에 대해 얘기했다. 이날 방송에서 장신영은 "기사가 많이 나서 아직은 출연할 때가 아닌가 생각도 했다. 그런데 용기를 가지고 나왔다"고 고백했다. 또한 장신영은 "안 힘들었다고 하기는 좀 그렇고 많이 힘든 시간을 보냈다. 일상생활을 유지하려고 노력했다. 아무 일 없었던 것처럼 아이들하고도 지지도 볶고 남편하고도 싸우고 그런 일상적인 생활을 하려고 노력했다 제가 중심을 잃었었는데 제 본연의 모습으로 돌아오려고 노력했다"고 얘기했다. 가짜 뉴스에 대해서도 장신영은 "아무래도 저희 직업이 직업이다 보니 계속 어떠한 입장 표명을 못하다 보니까 여기저기서 여러 가지 얘기가 들렸는데 그런 게 많이 힘들었다"며 "아무래도 큰 아이가 잘못된 글을 보고 상처를 받을까 봐 많이 걱정이 됐다. 뭐랄까 아이한테도 아니니까 보지 말자 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“배우 인생 전환점 돼”…‘엘리자벳’ 옥주현, ‘뉴스룸’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846869"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 ‘뉴스룸’을 찾아 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’의 감동을 예고했다. 옥주현은 13일 오후 JTBC ‘뉴스룸’에 출연해 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’를 소개하며 관심을 드높였다. 황후 엘리자벳을 연상시키는 드레스 착장으로 참석한 옥주현은 최근 근황과 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’에 관한 일화를 전하며 이목을 집중시켰다. 옥주현은 얼마 전 공연을 마친 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’에 대해 “즐거웠다. 어려움도 컸고 많이 배웠습니다”라며 소감을 밝혔다. 또한 일본에서의 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’ 인기에 대해 옥주현은 “일본에서도 많이 와주셨다. 원작이 일본 작품이다 보니, 궁금하고 기대해주신 분들이 입소문을 내주시고 방문해주셨다”라며 기쁨을 드러냈다. 여기에 옥주현은 뮤지컬 실황 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’도 언급하며 기대를 더했다. 옥주현은 “뮤지컬 ‘엘리자벳’으로 큰 사랑을 받으면서, 영상화를 원하시는 관객 분들이 많았다. 10주년 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 마약 파문 후폭풍 “죽으면 아빠를 어떻게 기억할지 걱정” (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156102"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 로버트 할리와 명현숙 부부가 오랜 고민 끝에 부부 상담을 받는다. 13일 ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 13회에서는 ‘결혼 37년 차’ 로버트 할리와 명현숙이 5년 전 마약 파문 이후 멀어진 부부 관계 때문에 노종언 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 상담하는 모습이 공개된다. 앞서, 로버트 할리는 “모든 게 내 탓”이라며 가계 문제로 힘들어하는 아내에게 “헤어지자”라고 먼저 (가상) 이혼을 요구했던 터. 이날 두 사람은 고민 끝에 노종언 변호사를 찾아가고, 할리는 “이제라도 아내와 헤어지는 게 좋을 것 같다”며 이혼에 대해 문의한다. 반면, 명현숙은 “이렇게까지 (이혼을) 해야 하나 싶어서 마음이 복잡한 상황”이라고 털어놓는다. 잠시 후 노종언 변호사는 ‘1:1 개별 상담’을 하겠다며 할리의 이야기를 좀 더 들어보는데, 할리는 “아내와 함께 외국인 학교를 운영하고 있지만, 5년 전 저의 문제와, ‘코로나19’ 등으로 인해 학교가 많이 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “벌어진 일 어쩔 수 없어, 본연의 모습 돌아오려 노력” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908542"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영이 남편 강경준 불륜 논란 후 속내를 털어놨다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 서장훈이 “질문하기도 좀 그런 게 있다. ‘미우새’ 출연한다는 기사가 쏟아지면서 부담이 됐을 것 같다. 출연 결정하기 쉽지 않았을 것 같은데 어땠냐”고 질문하자 장신영은 “생각보다 기사가 많이 나서 깜짝 놀랐다. 겁도 나고 사실. 내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가 생각도 하게 되고. 그러다 보니 자신감이 없어지더라”고 답했다. 장신영은 “뒷걸음질 치기도 했고 내가 잘못 생각했나? 아직 아닌가? 생각했는데 죄송스럽기도 하고 좋은 모습 예쁜 모습 보여드렸어야 하는데 안타까운 모습 보여드려 죄송스러운데 너그럽게 생각해주시면 연기자고 방송하는 사람이다 보니 편안하게 게스트로 방송하는 모습 보여드리고자. 너그럽게 봐주셨으면 좋겠다는 생각으로 용기 가지고 나왔다”고 말했다. 모벤져스는 박수로 응원했다. 신동엽은 “비온 뒤에 땅이 굳어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 태국 불마사지 홀릭 “알러뷰” 고백한 男 누구? (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908541"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은지가 태국 마사지사를 향해 "알러뷰"라고 고백했다. 10월 13일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 이은지와 립제이의 태국 여행 마지막 이야기가 공개됐다. 이날 이은지와 립제이는 치앙마이의 특별한 마사지숍을 찾았다. '얌캉'이라 불리는 마사지는 참기름과 약초수를 발에 바르고 뜨겁게 달군 쟁기에 발을 데워 마사지하는 것으로, 쟁기가 땅을 뒤집듯 몸의 혈을 갈아엎는다는 의미를 가졌다. 치솟는 불길에 발을 집어넣는 마사지사의 행동에 놀란 것도 잠시 이은지와 립제이는 불 마사지에 푹 빠진 모습을 보였다. 이은지는 "사우나도 열탕을 좋아한다. 나는 이 정도 온도로는 어림도 없다고 전해달라"며 통역사에게 부탁하기도. 이은지의 부탁에 마사지사는 화력을 최대치로 올렸다. 이은지는 "이 남자는 손길보다 발길", "선생님 큐티클 제거 잘하셨다" 등 감탄사가 섞인 아무 말로 만족감을 드러냈다. 특히 통증이 있던 부위를 알아챈 마사지사를 향해 이은지는 "알러뷰"라고 고백해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조성환♥’ 정미애 “4남매 계획했냐고? 낳다보니 예뻐서 욕심”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908540"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 4남매나 낳게 된 이유를 전했다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 네 아이의 엄마 정미애가 새로운 슈퍼맨으로 합류했다. 이날 정미애는 원래 4남매나 낳을 계획이었냐는 질문에 "첫째 낳고 '절대 안 가져야지'라고 하다가 나이 차니까 둘째가 갖고 싶더라. 둘째를 낳다보니 셋째를 낳고 싶고, 셋째를 낳으니 넷째가 낳고 싶고. 예뻐서 (갖고 싶더라)"고 답했다. 이런 정미애에게 최지우는 "그럼 다섯째?"라면서 다섯째 계획도 있냐고 물었다. 이에 정미애는 정색하며 "끝났어요"라고 답해 웃음을 자아냈다. 한편 정미애는 2019년 TV조선 트로트 경연 프로그램 ‘내일은 미스트롯’에 출연해 선(善)에 오른 후 활발한 활동을 펼쳤다. 가수 조성환과 결혼해 슬하에 3남 1녀를 두고 있다. 지난 2021년 12월 돌연 활동을 중단했던 정미애는 1년 후 KBS 1TV '인간극장'을 통해 설암 3기 판정을 받아 8시간에 걸친 대수술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최앙락 "MBC 대상, 4번 물먹었다...SBS 이적 후 상복 터져" (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782688"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최양락이 전성기 시절에 대상을 네 번이나 물먹었던 사연을 고백했다. 13일 '식객 허영만의 백반기행'에서는 충남 출신 코미디언 최양락이 허영만과 함께 충남 내포 밥상에 숟가락을 들었다. 이날 최양락은 충남의 아들답게 허영만을 안내하며 호박 먹인 미꾸라지를 파는 식당으로 안내했다. 식당 사장님은 "어머니께서 미꾸라지에게 호박을 먹여봤다."고 밝히며 "추어어죽과 소머리소육이 대표 메뉴다"라고 소개했다. 최양락이 "추어어죽이 먼저인데 왜 장르도 안 맞는 소머리수육도 파냐"고 묻자, 사장님은 "추어어죽에 들어가는 육수가 소머리수육 육수이다"라고 설명해 최양락과 허영만의 감탄을 불렀다. 사장님의 말이 길어지자 최양락이 "그렇게 떠들 시간에 벌써 다 나왔겠네"라고 말하며 유쾌한 분위기를 자아냈다. 이어 사장님이 소머리수육 내왔고, 허영과만 최양락은 입에서 살살 녹는 소머리수육에 연신 놀라워 했다. 다음으로 두 사람은 김치말이전골을 먹으러 나섰다. 만두를 먹던 최양락은 "어렸을 때 오락부장이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서온판사'박신혜, 거침없지만 미세함도 갖춘 '강빛나'에 입체감 부여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373229"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'의 타이틀 롤을 맡은 박신혜가 제대로 임무를 수행해나가고 있다. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'에서 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나'역을 맡아 눈부신 활약을 펼치고 있다. '강빛나'는 법정에서는 사람을 죽이고도 반성하지 않고 용서받지 못한 죄인에게 솜방망이 판결을 내리는 것 같지만, 따로 '눈눈이이'(눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 이마에 낙인을 찍어 지옥으로 보낸다. 법정에서는 시청자들도 가슴이 답답한, 고구마를 먹은 상태다. 하지만 현실에서는 죄의 합당한 처벌과는 거리가 먼, 그런 판결들이 많다. 그래서 악마인 '강빛나'가 필요하다. 판타지가 가미된 장면이지만, 강빛나가 나쁜 짓 한 놈들을 처단할 때 통쾌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 장신영 “용기 가지고 나왔다, ‘이혼’으로 끝내는 게 아닌 앞으로를 생각” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386326"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’에 출연한 장신영이 방송 출연을 결심한 이유를 밝혔다. 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 장신영이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 서장훈은 “장신영이 ‘미우새’ 출연한다는 기사가 많이 쏟아져서 부담이 됐을 것 같다”고 언급했다. 장신영은 “생각보다 기사가 많이 나 깜짝 놀랐다. 겁도 나고, ‘내가 지금 출연하는 게 잘못된건가’, ‘아직은 아닌가’라는 생각도 하고 자신감이 없어지더라. 예쁜 모습 보여드렸어야 하는데 안타까운 모습 보여드려 죄송하다”고 말했다. 이어 “저도 연기자고 방송을 한 사람으로서 조금 편안하게 게스트로 나와 방송하는 모습 보여드리고 싶었다. 너그럽게 바라봐 주시면 좋겠다. 용기를 가지고 나왔다”고 덧붙였다. 신동엽이 “마음먹기까지 어떻게 지냈냐”고 묻자, 장신영은 “안 힘들었다면 거짓말일 것 같다. 일상 생활을 되찾으려고 노력했다. 제가 중심을 잃었었는데 본연의 모습으로 돌아오려고 노력했다”며 “이미 벌어진 일에 대해서는 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 "강경준, '불륜논란' 후 미안하다며 사과.. 큰아들은 시간이 필요하다고"('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312609"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편 강경준의 외도 논란으로 힘든 시간을 보냈던 장신영은 첫 심경을 전했다. 장신영은 대중들 앞에 발가벗겨져 있는 강경준을 보며 그와 가족을 지키기로 결심했다고 했다. 13일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 장신영이 스페셜MC로 출연해 강경준의 불륜 논란에도 가정을 지키기로 결심한 이유를 밝혔다. 장신영의 등장에 ‘미우새’ 출연자들은 유독 뜨거운 반응을 보였다. 그도 그럴 게 최근 장신영은 남편 강경준의 불륜 논란으로 힘든 시간을 보냈다. 일찍이 한 차례 이혼을 겪었던 장신영은 지난 2018년 동료배우 강경준과 재혼, ‘동상이몽-너는 내 운명’ 등 부부 예능을 통해 단란한 가족의 일상을 전하며 잉꼬부부의 면면을 뽐냈으나 지난해 강경준이 상간남으로 지목돼 5000만 원 손해배상 청구 소송을 당하면서 시련을 맞았다. 지난 7월 강경준이 불륜 관련 위자료 청구 소송에서 상대방의 청구를 받아들이는 청구인낙으로 소송을 종결시키며 사실상 불륜을 인정한 가운데 이날 논란 이후 첫 방송에 출연한 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강경준♥' 불륜 품은 장신영 "발가벗겨진 기분, 선택에 후회는 없다" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782686"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새' 장신영이 강경준의 불륜을 용서한 이유를 털어놨다. 13일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 배우 장신영이 출연했다. 배우자 강경준의 불륜 논란 이후 처음으로 시청자들에게 얼굴을 비추는 자리였다. 이날 장신영은 남편인 강경준에게 손을 먼저 내민 이유로 "사실 그런 일이 있고 나서 저도 정신을 못 차리겠고 아무것도 보이지 않았다"고 심경을 밝혔다. 이어 "어느 순간 남편을 바라봤는데 발가벗거져 있는 것 같더라. 한편으로는 집사람으로서 보기 힘들더라"라며 "남편하고 얘기를 했다. '내가 당신 손을 잡아주고 싶은데 그래도 되겠냐'고 물었더니 '염치 없고 미안하고 할 말이 없지만 사죄하겠다'고 하더라. 그럼 가보자고 했다"고 전했다. 선택에 후회는 없다는 장신영은 "둘째 아이는 너무 어리고 부모가 아이를 지켜준다는 든든한 울타리가 있다는 것만으로도 아이가 크면서 힘도 되고 가장 큰 이유는 아이들 때문이었다"고 이혼하지 않은 이유를 말했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 “충치 탓에 설암 걸려 혀 1/3 절제, 4남매 위해 힘내”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908539"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 설암에 걸린 충격 원인을 공개했다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 네 아이의 엄마 정미애가 새로운 슈퍼맨으로 합류했다. 이날 정미애는 과거 설암 투병에 대해 털어놓았다. 정미애는 "2021년 11월에 설암 3기 판정을 받았다. 암 걸린 이유 중 하나가 충치 때문이었다. 혀 밑은 쓸려도 느낌이 없다. 꾸준히 쓸리는 줄도 몰랐다. 같은 부분이 계속 쓸리니까 면역력도 엄청 떨어졌고 혀에서 생긴 염증이 암이 돼 턱밑으로 전이가 된 것"이라고 밝혔다. 당시 "8시간 수술을 했다"는 정미애는 "혀 3분의 1을 도려내고 림프샘을 광범위 하게 잘라냈다. 재발 가능성 때문에. 그냥 세상이 무너지는 것 같다. 난 가수인데 수술하면 노래를 못 할 수도 있다더라. (지금) 제 혀는 휜 상태다. 혀가 자유자재로 움직이지도 못하고. 초반에는 발음도 어려워고 노래 부르기 힘들었다. 혼자 연습도 많이 했는데 잘 되지 않더라. 계속 똑같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]최양락, ♥팽현숙 우습게 봤는데…"수입 역전, 용돈 받는다"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684372"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 최양락이 아내와 수입이 역전됐다고 밝혔다. 13일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 코미디언 최양락이 출연, 충남 홍성, 예산 맛집을 탐방했다. 최양락은 '충청도 사투리 1인자'로 손꼽히는 개그맨이다. 유행어 "괜찮아유~"는 지역 특유의 느린 말투를 표현해 큰 사랑을 받았다. 그는 "충청도 사람들은 일선에서 나서는 걸 경우가 없다고 생각하는 것 같다. 그래서 바로 욕하는 게 아니라 일단 '괜찮다'고 한 뒤, 다음날 '밤새 생각을 해봐도 네가 나쁜 놈'이라고 한다"고 설명했다. 최양락은 1988년 코미디언 후배 팽현숙과 결혼했다. 팽현숙은 한식 일식 중식 양식 자격증을 보유한 진짜 요리사로, 그는 "프로필도 요리사, 방송인, 코미디언이라고 적혀있다"고 자랑했다. 남들이 맛있게 먹는 걸 보며 기뻐한다는 팽현숙은 최근 홈쇼핑에 진출하며 남편보다 더 많은 돈을 벌고 있다고. 최양락은 "팽현숙이 홈쇼핑가면 나는 옆에서 맛있게 먹는다. 매출이 좋으면 '오늘 잘했다'고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘못인가? 겁났지만.." 장신영, 강경준 '불륜' 논란 딛고 활동 강행 [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273143"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 장신영(40)이 남편 강경준(41) 논란을 뒤로하고 '미운 우리 새끼' 출연을 결심한 이유를 밝혔다. 장신영은 13일 오후 방송된 SBS '미운우리 새끼'에 스페셜 게스트로 출연했다. 이는 최근 불거진 재혼한 남편 강경준의 '불륜' 논란에 정면돌파한 행보로 대중의 이목을 집중시켰다. 이날 MC 서장훈은 "출연 결정하기 쉽지 않았을 거 같다"라고 조심스럽게 말문을 열었다. 이에 장신영은 "기사가 많이 나서 사실 겁도 나고 내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가 하는 생각도 하게 됐다. 자신감도 없어지더라. 뒷걸음질 치기도 하기도 했고 내가 잘못 생각했나, 아직 아닌가 하는 생각에 죄송스럽기도 했다. 좋은 모습, 예쁜 모습을 보여드렸어야 했는데 안타까운 모습을 보여드렸다"라고 터놓았다. 이내 그는 "죄송스럽긴 한데 너그럽게 생각해 주시면 좋겠다. 저도 연기자였고 계속 방송을 했던 사람이다 보니까 편안하게 게스트로 나와서 방송하는 모습을 보여드리고자 했다. 너그럽게 봐주셨으면 좋겠는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강경준 불륜 논란’ 장신영, “‘이게 뭐지?’ 싶더라. 핸드폰 앱 다 삭제하고 큰아들과 한강에서 대화했다” 첫 공식 입장(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378447"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장신영이 강경준 불륜 논란에 처음으로 입을 열었다. 13일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 장신영이 모습을 보였다. 이날 방송에서 장신영은 “아이들이 밥 먹으라고 하면 30분은 안 나오는 것 같아요. 그래서 속에서 열불이”라며 두 아들의 근황을 밝혔다. 서장훈이 “질문하기도 조금 그런 게 있어요. 장신영 씨 출연이 기사가 많이 났잖아요. 출연 결정이 쉽지 않았을 텐데”라고 입을 열었다. 이에 장신영은 “생각보다 기사가 많이 났더라고요. 겁도 나고 사실 출연하는 게 잘못된 건가 자신감이 없어지더라고요. 아직은 아닌가라는 생각했는데 죄송스럽기도 하고 좋은 모습, 예쁜 모습 보여드렸어야 했는데... 조금 너그럽게 생각해주시면 개인적으로는 연기자였고 계속 방송했었고 너그럽게 봐주시면 좋겠다는 이런 생각으로 용기 가지고 나왔습니다”라고 답했다. 신동엽은 “조금 더 단단하게 가정을 꾸리겠다고 해서 많은 분이 응원해주셨잖아요. 어떠세요?”라고 물었고 장신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을, 日 ‘마리골드’ 커버곡 영상 공개…레트로 감성 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846867"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 워너비 아이콘’ 아이브 가을이 감미로운 음색이 돋보이는 커버 영상을 공개해 이목을 집중시켰다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트 측은 최근 아이브 공식 유튜브 채널을 통해 ‘Marigold Covered by GAEUL’이라는 제목으로 가을의 커버 영상을 공개했다. 공개된 커버 영상은 가을이 팬들에게 특별한 하루를 선사하기 위해 일본 가수 아이묭(Aimyon)의 ‘마리골드(Marigold)’를 커버한 스페셜 영상을 선보이며 감동을 자아냈다. 아날로그 감성을 더한 카세트테이프와 이어폰으로 음악을 듣는 가을의 모습에서 레트로한 무드를 완성했다. 가을의 맑고 청아한 보이스는 팬들의 뜨거운 반응을 자아내기에 충분했다. 가을은 원곡에 맞는 분위기로 일본 곳곳을 영상에 담으며 청량한 무드는 물론 교복으로 스타일링한 모습을 통해 풋풋한 소녀 감성을 담아냈다. 가을의 사랑스러운 모습에 청춘 영화 속 주인공을 연상케 했고, 서정적인 감성을 자극하며 싱그러운 에너지를 전했다. 특히 가을의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[립제이, 이은지와 ‘스우파’ 또 출연하나 “우리 너무 잘 어울려” (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908538"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은지가 '스우파(스트릿 우먼 파이터)'출연을 욕심냈다. 10월 13일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 이은지와 립제이의 태국 여행 마지막 이야기가 공개됐다. 이날 이은지와 립제이는 치앙마이의 특별한 마사지숍을 찾았다. '얌캉'이라 불리는 마사지는 참기름과 약초수를 발에 바르고 뜨겁게 달군 쟁기에 발을 데워 마사지하는 것으로, 쟁기가 땅을 뒤집듯 몸의 혈을 갈아엎는다는 의미를 가졌다. 한국에선 볼 수 없는 마사지인 탓에 이은지와 립제이는 치솟는 불길에 발을 집어넣는 마사지사의 발건강을 걱정했다. 이에 마사지사는 첫 만남부터 발로 악수를 제안, 립제이는 "너무 맨들맨들하다. 웬만한 손보다 부드럽다"고 놀라워했다. 불 마사지를 위해 환복한 두 사람은 샤크라의 '한'을 부르며 화려한 퍼포먼스를 펼쳤다. 완벽한 호흡에 이은지는 "우리 너무 잘 어울린다. 어쩜 이렇게 딱딱딱이냐. 내가 봤을 땐 우리 둘이 '스우파 시즌3' 나가야 한다"고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현, 금새록에게 "왜 그날 나랑 자자고 했냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840969"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록이 과거에 김정현에게 느꼈던 감정에 대해 이야기했다. 13일 오후 8시 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 이다림(금새록 분)과 서강주(김정현 분)의 과거 첫만남이 공개됐다. 서강주는 "너 그날 왜 횡단보도에서 '나랑 잘래'라고 했냐"고 말했다. 이다림은 "네 시나리오가 마음에 들어서"라고 이유를 설명했다. 그러나 이 다림은 "글이 좋았다는 거지, 네가 좋았다는 게 아니다"라며 착각하지 말라고 못을 박았다. 이어 이다림은 "네 실체를 모르고 말이야, 네 글 보고 너한테 반했던 거 취소"라고 말하며 서강주에게 서운했던 마음을 털어놓았다. 이에 서강주는 이다림을 바라보며 "나 다시 글 쓸까?"라고 말한 뒤 "고마워"라고 말해 묘한 기류를 형성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준♥김승혜 결혼식 현장 공개‥럭셔리+아름다운 신부 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908537"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김해준, 김승혜의 결혼식 현장이 동료 개그맨들에 의해 공개됐다. 10월 13일 신봉선은 본인의 소셜 계정에 "김승혜야 잘 살아라"라는 글과 함께 김해준, 김승혜의 결혼식장에서 찍은 사진과 영상을 공개했다. 신봉선은 물론 권진영, 홍현희, 오나미, 권진영, 김민경 등이 하객으로 참석해 이들의 결혼을 축하했다. 무엇보다 신부 대기실에서 하객을 맞이하고 있는 신부 김승혜의 모습이 눈길을 끈다. 화려하고 고급스러운 비즈 드레스를 입은 김승혜는 배우 뺨치는 미모를 자랑해 감탄을 유발한다. 김민경과 홍현희는 본인들의 소셜 계정을 통해 결혼식 1, 2부의 현장도 공개했다. 1부에서 순백의 드레스 자태로 버진로드를 걸은 김승혜는 2부에서는 남편이 된 김해준의 손을 꼭 잡고 하객들에게 감사 인사를 전하고 있다. 얼굴에서 미소가 떠나지 않는 신혼부부의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 지난 7월 결혼 계획을 발표한 김승혜, 김해준은 이날(13일) 비공개로 결혼식을 올리며 23호 개그맨 부부가 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방탄소년단 제이홉, 전역 축하해요♥"…팬들, 서울숲에 `제이홉숲2` 조성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002908205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002908205"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 제이홉의 팬들이 서울 성동구 서울숲에 전역을 기념한 벤치 정원인 '제이홉숲2'를 조성했다. 정원을 만든 팬클럽 '정호석(제이홉의 본명) 꽃길 조성단'은 13일 "제이홉의 전역을 축하하는 의미"라고 설명했다. '제이홉숲2'는 서울숲 안 중앙연못과 물놀이터 사이에 조성됐다. 크기와 높이가 다른 나무 벤치 여러 개가 사방으로 배치됐고, 정면에는 알파벳 글자 '호프'(HOPE)가 부착됐다. 'H'와 'P' 글자 상자 위와 벤치 주변에는 식물이 심어졌다. 제이홉 팬들은 작년 10월에도 '제이홉숲 벤치 정원'을 만들어 기부한 바 있다. '정호석 꽃길 조성단'은 일본 팬클럽과 함께 오는 19일에는 서울숲 내 쓰레기를 줍는 '서울숲 클린 프로젝트'도 진행한다. 한편 제이홉은 강원도 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대에서 조교로 복무 중이다. 그는 17일 전역을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥·박인환, '실명위기' 금새록 위해 범죄자의 길.. 100억 찾는다('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312607"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영옥과 박인환이 금새록을 비롯한 가족들을 위해 ‘100억 찾기’에 도전했다. 13일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 다림(금새록 분)의 수술비를 마련하고자 ‘나쁜 짓’을 자처하는 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)의 모습이 그려졌다. 다림의 수술비 8억 원을 마련하기 위한 봉희(박지영 분)의 계책이란 현재 거주 중인 집을 처분하고 온 가족이 차림(양혜지 분)의 원룸으로 들어가는 것. 봉희는 “진작 이럴걸. 우림인 결혼해서 나갈 거고 바글바글 한 방에서 지지고 볶고 살면 왜 못 살아. 나 말리지 마. 포기하면 엄마가 아니야”라며 의욕을 보였다. 그 시각 길례와 만득은 산에 묻힌 돈을 두고 골몰 중이었다. 이날 두 사람은 장례식장을 찾았다가 거액을 산에 묻었던 길순(이규호 분)이 세상을 떠났으며 그에게 가족이 없음을 알게 된 바. 이에 길례는 경찰인 우림에 “내가 친구 돈을 슬쩍 해서 우림이 너한테 용돈을 줬어. 내가 준 10만 원을 가지고 네가 수지랑 데이트 비용으로 다 썼어.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] “아 진짜 못 할 것 같아요”… ‘백패커’ 최초 12만원으로 120명 아침밥 준비 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378444"/>
        <updated>2024-10-13T13:14:56.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버들이 12만원으로 120명 아침 만들기에 성공했다. 13일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 20회는 ‘천 원의 아침밥’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에는 전 국가대표 양궁선수 기보배가 모습을 보였다. 새벽 3시 5분에 그를 만난 멤버들은 의뢰를 물었고 교수가 된 기보배는 “학생들이 잘 못 챙겨 먹잖아요. 그래서 의뢰하게 됐습니다. 아침 식사 결식률이 가장 높은 대학생들에게 천 원만 제공하면 양질의 식사를 제공할 수 있는 사업입니다”라며 ‘천 원의 아침밥’의 기적을 말했다. 학생들은 “천 원으로 라면, 컵라면, 삼각김밥...? 든든하게 살 먹을 수 있는 게 없는 것 같은데”라며 천 원으로 사 먹을 수 있는 음식을 말했다. 기보배는 “저는 너무 좋은 것 같아요. 후배들이 천 원으로 먹을 수 있는 만찬을 의뢰하겠습니다”라며 의뢰서를 제출했다. 식당으로 온 의뢰단은 의문의 주황 봉투를 받았고 천 원짜리 다발에 경악을 금치 못했다. 백종원은 “이걸... 120명에 천 원이면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 이대호, 임원 재도전…모두를 경악하게 한 대형 프로젝트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846866"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 0.5성급 무인도 임원 재도전자 이대호가 모두를 경악하게 한 대형 프로젝트를 준비한다. 오는 14일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 23회에서는 임원 자리에 재도전 하는 이대호와 야구부 일꾼들 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환과 붐, 김대호, 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 참석해 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 0.5성급 무인도를 다시 찾은 이대호는 첫 임원 도전 실패 원인으로 팀 단합 부족을 꼽는다. 이에 그는 “싸우지 말자”를 새로운 운영 원칙으로 정하고, 이번에는 임원 자리에 오르겠다는 각오를 다진다. 임원 도전을 위한 이대호의 전략은 ‘안CEO’ 안정환의 눈도장을 찍기 위한 대형 프로젝트로 이어진다. 이대호가 준비한 프로젝트를 들은 유희관, 이대은, 니퍼트는 경악을 금치 못하며, 앞으로의 상황을 두려워한다. 프로젝트의 핵심은 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락 "♥팽현숙에 수입 역전, 용돈 받기도...날 우습게 봐' (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782681"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최양락이 아내 팽현숙에게 우스워진 근황을 알렸다. 13일 '식객 허영만의 백반기행'에서는 충남 출신 코미디언 최양락이 허영만과 함께 충남 내포 밥상에 숟가락을 들었다. 이날 최양락은 충남의 아들답게 허영만을 안내하며 호박 먹인 미꾸라지를 파는 식당으로 안내했다. 식당 사장님은 "어머니께서 미꾸라지에게 호박을 먹여봤다."고 밝히며 "추어어죽과 소머리소육이 대표 메뉴다"라고 소개했다. 최양락이 "추어어죽이 먼저인데 왜 장르도 안 맞는 소머리수육도 파냐"고 묻자, 사장님은 "추어어죽에 들어가는 육수가 소머리수육 육수이다"라고 설명해 최양락과 허영만의 감탄을 불렀다. 사장님의 말이 길어지자 최양락이 "그렇게 떠들 시간에 벌써 다 나왔겠네"라고 말하며 유쾌한 분위기를 자아냈다. 이어 사장님이 소머리수육 내왔고, 허영과만 최양락은 입에서 살살 녹는 소머리수육에 연신 놀라워 했다. 식사 도중 허영만이 팽현숙 근황을 묻자, 최양락이 아내 자랑을 하기 시작했다. 최양락은 아내 팽현숙이 "자격증이 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 쌀뜨물 잊은 이수근에게 “그걸 왜 지금 얘기해! 아 미안혀~” 지킬앤하이드 ‘폭소’ (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378442"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 이수근에게 화를 냈다가 사과했다. 13일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 20회는 ‘천 원의 아침밥’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 콩나물 무밥, 애호박 찌개, 파프리카 참치전, 과일샐러드를 준비했다. 콩나물 무밥에 쓰일 쌀뜨물을 끓였던 이수근은 “찌개도 끓여야 하지 않겠습니까? 옆에 쌀뜨물 있었는데. 여기 쌀뜨물 어떻게...”라며 백종원에게 물었다. 이에 백종원은 “아 쌀뜨물 까먹었다! 그걸 지금 얘기하냐!”라며 발끈했다. 이수근은 “제가 얼마나 열심히 만들었는데요”라며 억울해했고 백종원은 “이따 집에 가져가자”라며 웃어넘겼다. 이어 “아 미안혀~ 새벽이라 오락가락한다”라며 사과했다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]옥주현 "핑클 완전체 소망…잊혀지기 전에 모이자"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684370"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 옥주현이 핑클 완전체 계획을 밝혔다. 13일 방송된 JTBC '뉴스룸' 초대석에는 뮤지컬배우 옥주현이 출연했다. 최근 뮤지컬 '베르사유의 장미'에서 활약한 옥주현은 "많은 작품을 해왔지만, 드레스나 치마가 아닌 바지 부츠를 입고 여군으로 등장한 것이 처음이라 즐거웠다. 어려움도 컸지만 많이 배웠다"고 소감을 전했다. 일본 팬들의 당일치기 공연관람에 감사함을 전한 옥주현은 "많이 와주셔서 놀랐다. 일본 원작에 국민적 사랑을 받은 작품이라 한국 뮤지컬화에 기대를 보여주신 것 같다"고 밝혔다. 옥주현은 자신의 배우 인생의 전환점이 돼준 작품으로 뮤지컬 '엘리자벳'을 꼽았다. 이어 "2막 넘버 중에 '나 정말 열심히 살아왔는데, 내가 정말 원하는 건 무엇이었지?'라는 내용이 있다. 18세에 걸그룹으로 데뷔해 사람들에게 알려진 삶을 살았던 나에게 치유가 된 장면이다. 나에게 제대로 질문을 던져볼 수 있는 연습 시간이자 가장 크게 와 닿은 장면"이라고 말했다. '엘리자벳' 10주년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “뮤지컬 ‘엘리자벳’ 배우 인생 전환점 됐다” (뉴스룸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994080"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 ‘뉴스룸’을 찾아 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’의 감동을 예고했다. 옥주현은 13일 오후 JTBC ‘뉴스룸’에 출연해 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’를 소개하며 관심을 드높였다. 황후 엘리자벳을 연상시키는 드레스 착장으로 참석한 옥주현은 최근 근황과 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’에 관한 일화를 전하며 이목을 집중시켰다. 옥주현은 얼마 전 공연을 마친 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’에 대해 “즐거웠다. 어려움도 컸고 많이 배웠습니다”라며 소감을 밝혔다. 또한 일본에서의 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’ 인기에 대해 옥주현은 “일본에서도 많이 와주셨다. 원작이 일본 작품이다 보니, 궁금하고 기대해주신 분들이 입소문을 내주시고 방문해주셨다”라며 기쁨을 드러냈다. 여기에 옥주현은 뮤지컬 실황 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’도 언급하며 기대를 더했다. 옥주현은 “뮤지컬 ‘엘리자벳’으로 큰 사랑을 받으면서, 영상화를 원하시는 관객 분들이 많았다. 10주년 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 최강 몬스터즈 VS 동국대, 반전에 반전? 명승부 드라마 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846865"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 최강 몬스터즈와 동국대가 한시도 눈을 뗄 수 없는 극적인 명승부를 만든다. 오는 14일 오후 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 102회에서는 최강 몬스터즈와 동국대가 일진일퇴의 공방전을 펼친다. 이날 최강 몬스터즈와 동국대의 경기는 1회부터 타격전으로 시작된다. 특히 동국대 타선은 테이블 세터 황민서를 시작으로 중심타선까지 몬스터즈 마운드를 세차게 흔들며 승리에 조금씩 다가간다. 이처럼 불리하게 돌아가는 경기 흐름에 김성근 감독은 대대적인 수비 교체와 적극적인 대타 기용으로 경기의 분위기 반전을 꾀한다. 특히 3루수에 생각지도 못한 선수가 교체되며 몬스터즈 더그아웃은 물론 상대 더그아웃까지 술렁인다. 아무도 예상하지 못한 감독님의 히든카드는 무엇일지 기대감이 높아진다. 게다가 ‘악마의 2루수’ 정근우가 유격수로 교체된다. 몬스터즈 내야의 리더 역할을 해 온 정근우가 유격수로도 철벽 수비를 보여주며 팀의 승리를 견인할지, 그리고 정근우 대신 2루수로 투입될 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지·립제이, 우정 금가는 소리 “어디서 극악 냄새가 나냐?” (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156101"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이은지와 립제이가 태국의 매력에 흠뻑 빠진다. 13일 JTBC ‘극한투어’(기획 손창우, 연출 유수연) 4회에서는 이은지와 립제이의 태국 여행 마지막 이야기가 공개된다. 이날 이은지와 립제이는 치앙마이의 특별한 마사지 숍을 찾는다. 그곳은 ‘얌캉’이라고 불리는 불마사지 전문 숍으로 평소 마사지를 즐긴다는 두 사람도 치솟는 불길에 발을 집어넣는 충격적인 광경에 입을 떡 벌리며 놀라게 된다. 두 사람은 ‘발길‘ 한 번으로 몸의 안 좋은 곳을 척척 찾아낸다는 ’치앙마이 허준‘ 마사지사에게 불 마사지를 직접 배워보기로 하며 웃음 꽃을 꽃피운다. 특히 이은지는 마사지 스승에게 다짜고짜 고백을 내뱉으며 모두를 폭소하게 만든다. 두 사람이 불 마사지에 성공할 수 있을지 기대를 모은다. 이은지와 립제이는 투어의 마지막을 태국의 특별한 보양 음식 전문점으로 장식한다. 음식의 정체를 모르는 이은지는 ”완전 내 스타일이야“, ”태국에서 먹은 고기 중에 제일 맛있다“를 연발하며 음식을 싹쓸이하는 반면,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안보현, ‘한 팩에 8천원’ 방울토마토에 “왜 이렇게 비싸?” 기겁 (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378439"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안보현이 방울토마토 가격에 기겁했다. 13일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 20회는 ‘천 원의 아침밥’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 12만원으로 120명의 아침밥을 책임지는 의뢰를 받았고 백종원과 안보현이 필요한 재료를 사기 위해 마트로 향했다. 그러나 12만원으로 살 만한 재료가 없자 두 사람은 머리를 싸맸다. 특히 토마토를 보던 안보현은 “진짜 할 수 있는 게 없어. 이거 하나에 20갠데...”라며 고뇌에 빠졌고 결국 제작진의 도움을 받아 옆 마트에서 토마트 세 상자를 구매했다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “뮤지컬 ‘엘리자벳’ 배우 인생에 전환점” (뉴스룸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156100"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현은 13일 JTBC ‘뉴스룸’에 출연해 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’를 소개했다. 황후 엘리자벳을 연상시키는 드레스 착장으로 참석한 옥주현은 최근 근황과 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’에 관한 일화를 전하며 이목을 집중시켰다. 옥주현은 얼마 전 공연을 마친 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’에 대해 “즐거웠다. 어려움도 컸고 많이 배웠습니다”라며 소감을 밝혔다. 또 일본에서의 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’ 인기에 대해 옥주현은 “일본에서도 많이 와주셨다. 원작이 일본 작품이다 보니, 궁금하고 기대해주신 분들이 입소문을 내주시고 방문해주셨다”라며 기쁨을 드러냈다. 여기에 옥주현은 뮤지컬 실황 영화 ‘엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브’도 언급하며 기대를 더했다. 옥주현은 “뮤지컬 ‘엘리자벳’으로 큰 사랑을 받으면서, 영상화를 원하시는 관객 분들이 많았다. 10주년 공연이 영상화가 돼서, 영화를 통해 만나실 수 있다”라며 작품을 소개했다. 또한 옥주현은 뮤지컬 ‘엘리자벳’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락, 허영만에 '충청도 화법' 전수…"괜찮아유? 진짜 괜찮은 것 NO" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782675"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최양락이 허영만에게 뒤끝 있는(?) 충청도 화법을 알려줘 실소케 했다. 13일 '식객 허영만의 백반기행'에서는 충남 출신 코미디언 최양락이 허영만과 함께 충남 내포 밥상에 숟가락을 들었다. 이날 최양락은 충남의 아들답게 허영만을 안내하며 호박 먹인 미꾸라지를 파는 식당으로 안내했다. 식당 사장님은 "어머니께서 미꾸라지에게 호박을 먹여봤다."고 밝히며, "추어어죽과 소머리소육이 대표 메뉴다"라고 소개했다. 최양락은 "추어어죽이 먼저(시그니처)인데 왜 장르도 안 맞는 소머리수육도 파냐"고 묻자, 사장님이 "추어어죽에 들어가는 육수가 소머리수육 육수이다"라고 설명해 최양락과 허영만의 감탄을 불렀다. 사장님의 말이 길어지자 최양락은 "그렇게 떠들 시간에 벌써 다 나왔겠네"라고 말하며 유쾌한 분위기를 자아냈다. 이어 최양락은 "충청도는 일선에 나서는 걸 경우가 없다고 생각한다. 욕을 먹어도 당장 욕을 하는 게 아니라 일단 '괜찮아유~'라고 말하고, 곰곰이 생각해서 다음날에 '아무리 생각해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미우새’ 장신영, 강경준 논란 입 열었다가…댓글 사용중지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691462"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준의 ‘불륜 논란’에 입을 열었다. 사진= 13일 SBS 공식 유튜브 ‘SBS Entertainment’에는 이날 방영 예정인 ‘미운 우리 새끼(‘미우새’)’ 선공개 영상이 공개됐다. 최근 힘든 시간을 겪었던 배우 장신영은 이날 방송에서 스페셜 MC로 출연해 그동안 꺼내지 못했던 가슴속 이야기를 처음으로 털어놓을 예정이다. 선공개된 영상에서 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. 장신영은 ‘안 힘들었다고 하면 좀 그렇다”고 말하며 그간의 심경을 담담히 고백했다. 논란이 있고 장신영은 “남편에게 먼저 다가가 예상치 못한 말을 건넸다”라고 밝혀 母벤져스를 놀라게 했다. 그의 사연이 뜨거운 관심을 산 가운데, 여전히 계속된 갑론을박 속 해당 영상은 하루 만에 댓글을 달 수 없는 상태로 전환됐다. 한편, 그동안 어디서도 밝히지 못했던 배우 장신영의 가슴속 이야기는 10월 13일 일요일 밤 9시 5분, SBS ‘미운 우리 새끼’에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'비매너 논란' 이준 "방송 보니까 답답하더라"('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684369"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 자신의 방송분을 본 속내를 털어놨다. 13일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 여섯 멤버의 전라남도 강진군으로 여행기가 공개됐다. 지난주 '1박 2일'에서는 막내 스태프의 짐을 들어주는 실험카메라를 진행하며 멤버들의 매너도를 점검했다. 문세윤 외 모든 멤버가 무거운 수박을 들고 있는 스태프를 외면하며 비매너남의 불명예를 안았다. 그 가운데 이준은 "(막내 스태프를) 진짜 못 봤다. 근데 봤어도 안 들어줬을 거"라는 발언으로 논란을 키웠다. 당시 논란을 인지한 제작진은 클립 영상을 삭제하는 등 조치를 취했다. 하지만, 이번 방송에서 제작진은 별다른 언급을 하지 않았다. 이날 전라남도 강진에서는 OB-YB 팀으로 나뉘어 게임을 진행했다. 문세윤과 조세호가 '정통 코미디'의 자부심을 자랑하는 동안 이준은 딘딘에게 "(팀 선정이) 좀 아쉽겠다"면서 팀원 마음에 안들까봐 걱정했다. 이에 딘딘은 "형도 몇 번 해니까 좀 미안하죠?"라며 이준의 게임 능력을 꼬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 120인분 12만원 장보기에 “아이쇼핑 마음만 아파” (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908536"/>
        <updated>2024-10-13T12:12:49.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 120인분 12만원 장보기에 의욕을 잃었다. 10월 13일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 광주여대로 향했다. 양궁선수 출신 기보배 교수가 백종원에게 120인분 천 원의 아침밥을 의뢰했다. 부식이 따로 있는 상태로 장보는 비용만 120인분 12만원. 백종원은 역대급 당황하며 “보현이 혼자 가면 될 것 같다”고 안보현 혼자 장을 보게 하려고 했다. 이수근이 “선생님은 가야하지 않냐”고 권하자 백종원은 “성질만 나지. 아침부터 아이쇼핑 할 일 있냐”며 의욕을 잃은 모습. 이어 안보현과 마트에 도착한 백종원은 일일이 가격을 확인하며 “웃긴다. 사고 싶은데 못 사는 기분이 이상하다. 봐야 그림의 떡이다. 봐야 마음만 아프지 뭐”라고 탄식했다. 백종원은 대용량 가성비 두부, 치즈, 부침가루 등을 구매했고 안보현은 디저트를 만들기 위해 과일을 사려다 가격에 당황했다. 안보현은 “과일을 살 수가 없다. 너무 비싸다. 할 수 있는 게 없다”고 당황하]]></content>
    </entry>
</feed>