<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-24T13:18:45.595Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥ 김영대 애틋한 첫날밤 후 위탁아 들통 “소름끼쳐 꺼져”(손해보기 싫어서)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095347"/>
        <updated>2024-09-24T13:18:11.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 월화극 ‘손해보기 싫어서’ 사진 | tvN 감옥에 있던 한지현의 아버지가 출소한 가운데, 그가 신민아의 아버지를 죽인 살인자라는 사실이 밝혀졌다. 신민아는 김영대에 대한 마음을 확인하고 하룻밤을 보냈지만, 김영대가 엄마 윤복인의 마지막 위탁아라는 사실을 뒤늦게 알고 분노했다. 24일 방송된 tvN 월화극 ‘손해보기 싫어서’에서 남자연(한지현 분)에게 고백했다 거절당한 복규현(이상이 분)은 속상함에 술집에 갔다가 술냄새에 만취해 쓰러졌다. 비서 여하준(이유진 분)은 짝사랑에 아픈 복규현을 그대로 택시에 태워 자연의 집 앞으로 배송했다. 규현의 뒷모습만 보고 출소한 친부가 집 앞에 찾아온 줄 안 자연은 우산을 무기처럼 겨누고 “여기가 어디라고 와. 당신은 인간도 아냐. 짐승만도 못한”이라며 소리쳤다. 뒤늦게 복규현을 알아본 자연은 “복규현씨인줄 몰랐다. 괜찮아요?”라며 안부를 물었고, 규현은 그런 자연에게 사과하며 꼭 껴안았다. 자연의 비명소리를 오해한 김지욱(김영대 분)과 손해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 떠나려는 ♥김영대에 "개XX"..키스→하룻밤[손해 보기 싫어서][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268055"/>
        <updated>2024-09-24T13:18:11.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 김영대가 서로에 대한 마음을 다시 한 번 확인하며 진하게 입맞췄다. 24일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 김지욱(김영대 분)이 해외로 떠난다는 사실을 알게 되는 손해영(신민아 분)의 모습이 그려졌다. 이날 손해영은 복규현(이상이 분)으로 인해 의도치 않게 김지욱이 해외로 떠난다는 사실을 알게 됐고, 김지욱은 화가 난 손해영을 풀어주기 위해 꽃다발을 사 귀가했다. 하지만 손해영은 김지욱을 아무렇지 않은 듯 대했다. 의아한 김지욱은 "왜 화 안 내요?"라고 물었다. 이에 손해영은 "이 집에서 언니, 오빠, 동생으로 같이 산 사람이 몇 명인 줄 알아? 수많은 사람 중 나에게 남은 건 자연이랑 희성이밖에 없어"라고 말했다. 이어 "가족처럼 살다가 남처럼 멀어지는 거? 나 너무 익숙해. 너 가야 되잖아. 갈 거잖아. 그냥 가"라고 마음에도 없는 소리를 했다. 이내 형광등이 꺼지자 김지욱은 "알았어요. 갈게요. 저녁은 혼자 먹어요"라고 역시 마음에도 없는 소리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아 "내 연애, 내 가정 깨트린 놈 박살낼 것"[손해 보기 싫어서][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268053"/>
        <updated>2024-09-24T13:18:11.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 이상이에게 강하게 경고했다. 24일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 손해영(신민아 분)과 복규현(이상이 분)이 신경전을 벌이는 모습이 그려졌다. 이날 복규현은 전날 술에 취한 채 남자연(한지현 분)을 찾아갔다가 손해영, 김지욱(김영대 분)의 집에서 하룻밤을 자게 됐다. 다음 날 일어난 복규현에게 손해영은 "최후의 만찬을 즐겨라"라며 아침밥을 차려주며 연신 째려봤다. 하지만 복규현은 김지욱에게 눈치 없이 "해외 나가는 거 아직 (손해영이) 모르냐"고 물었고, 남자연에게도 "이사 언제 가냐"고 물었다. 어떤 소식도 모르던 손해영은 분노하며 "나가려면 둘 다 지금 나가라"며 소리 질렀고 눈치 보던 김지욱, 남자연은 조용히 식탁을 떠났다. 이후 손해영은 복규현을 향해 "자연이 만나지 마라"고 경고했지만 복규현은 "그건 작가님과 나, 우리 일"이라고 말했다. 이에 손해영은 "자신 있냐. 무슨 일이 있어도 자연이 옆에 있을 자신 있냐. 나는 자신 있다. 자연이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달달 로맨스 예고…신혜선X강훈, 첫 만남에 동침까지 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025252"/>
        <updated>2024-09-24T13:18:11.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’가 신혜선과 강훈이 한 지붕 아래 동침하는 듯한 스틸을 공개했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 이와 함께 혜리와 주연의 한 지붕 동침 장면이 공개되어 이목을 집중시킨다. 공개된 스틸 속 혜리와 주연은 주연의 집에서 대화를 나누며 서로를 바라보고 있는 모습. 혜리의 사랑스러운 미소에 주연 또한 옅은 미소로 짓고 있어 풋풋하고 수줍은 분위기를 자아낸다. 특히 주연이 칼각 슈트핏의 남성미를 자랑하며 혜리를 향해 그윽한 눈빛을 보내고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭐래 이 XX가" 신민아♥김영대, 이상이 괴한 오해→폭행[손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268046"/>
        <updated>2024-09-24T12:14:25.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 이상이와 한지현의 관계를 전부 알았다. 24일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 복규현(이상이 분)와 또 한 번 얽히는 모습이 그려졌다. 이날 손해영과 김지욱은 대구탕을 사서 귀가하던 중 포옹하는 복규현과 남자연(한지현 분)의 모습을 목격했다. 복규현의 뒷모습만 본 두 사람은 남자연이 괴한에게 습격당한 줄 알고 냅다 달려 복규현을 떼어냈다. 복규현 얼굴을 채 확인하지 못한 손해영은 "지욱아, 그 XX 경찰에 신고해"라며 소리를 질렀고, 그 순간 복규현과 손해영은 두 눈이 마주쳤다. 손해영은 "사장님이 왜 우리 자연이를 안고 있냐"고 물었다. 이에 복규현은 "제가 남자연 작가님 작품에 악플을 썼고 경찰서에서 만나 선처를 받았다. 그러다 좋아하게 됐다"고 해명했다. 그러자 손해영은 "그러니까 사장님 말은, 자연이 소설에 악플을 쓴 사람이 사장님이고, 자연이를 좋아하게 됐는데, 지욱이의 존재를 알게 돼서 그걸 빌미로 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용수정' 엄현경, 서준영에 "임주은-권화운-이승연, 박철민 사망 공범"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236728"/>
        <updated>2024-09-24T12:14:25.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄현경이 박철민의 사망에 임주은, 권화운, 이승연이 연관되어 있다고 밝혔다. 24일(화) 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(기획 장재훈 / 극본 최연걸 / 연출 이민수, 김미숙 / 제작 MBC C&amp;I)에서는 용수정(엄현경 분)이 용장원(박철민 분)의 사망 관련 진실을 밝혔다. 이날 주우진(권화운 분)이 최혜라(임주은 분)의 목을 졸랐다는 것을 알게 된 장명철(공정환 분)은 최혜라에게 주우진과 이혼하라고 하지만 최혜라는 "난 오빠 없으면 안 된다"고 하며 용장원의 사망이 민경화(이승연 분) 때문이라고 한다. 주우진은 최혜라에게 "원하는 대로 다 해줄 테니 그만하자"고 하며 이혼하자고 하지만 최혜라는 절대 이혼할 수 없다고 한다. 이후 주우진은 용수정을 찾아가 "다 알고 나한테 마음 남은 것처럼 연기했던 거냐"고 묻고 용수정은 "당신이 아버지한테 한 짓을 정말 몰랐을까? 최혜라한테 평생 빠져나오지 못하는 것도 형벌"이라고 한다. 그러면서 용수정은 자신을 보호하기 위해 주우진에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라-김준한, 연기대상 합동 공연 가나…과거 ‘인기가요’ 인연 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381767"/>
        <updated>2024-09-24T11:03:34.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’에 출연한 배우 장나라와 김준한의 과거 인연이 이목을 끌고 있다. 최근 SBS 유튜브 채널에는 ‘이때부터 환상의 호흡이었지. 대정 베테랑 변호사들의 과거 레전드 무대’라는 제목의 쇼츠가 공개됐다. 쇼츠에는 과거 장나라가 가수로 활동했을 시절 SBS 음악 방송 ‘인기가요’에서 ‘나도 여자랍니다’를 부르는 모습이 담겼다. 이때 무대 뒤 드럼을 치고 있는 남성은 김준한이다. 김준한은 배우로 활동하기 전 밴드 이지에서 드러머로 활동했다. 두 사람은 지난 20일 종영한 SBS 금토 드라마 ‘굿파트너’에서 법무법인 대정 소속 변호사로 호흡을 맞췄는데, 과거 두 사람이 음악 방송에서 한 무대에 섰다는 사실이 뒤늦게 알려지며 놀라움을 안기고 있다. 이와 관련 장나라는 23일 진행한 ‘굿파트너’ 종영 인터뷰에서 ‘두 분이 연말 연기대상 시상식에서 합동 공연을 하는 것 어떠냐’는 기자 물음에 “아니요”라고 단호하게 밝혀 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저급한 생각" 정해인♥정소민→신혜선♥강훈, 키스만 하면 장땡? [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774994"/>
        <updated>2024-09-24T11:03:34.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 속, 이뤄지길 간절히 바라는 사랑의 주인공들이 입을 맞춘다고 시청자들이 무조건 설레하는 시대는 지났다. 로맨스 드라마에서 '키스신'은 인물들의 사랑이 시작되거나, 무르익을 때 '필살기'처럼 등장하곤 한다. 키스신이 마냥 아름답기만 할 필요는 없지만, 팬들의 니즈(Needs)를 충족했을 때의 로맨틱한 키스신은 폭발적인 반응으로 이어지기도. 하지만 최근 두 작품 속 키스신은 오히려 몰입을 깨면서 드라마 팬들의 설왕설래를 부르고 있다. 먼저, tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 지난 22일 방송에서는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민)가 소꿉친구에서 연인으로 발전하며 본격 '로코'에 돌입했다. 이날 최승효는 배석류의 방에 단 둘이 있게 되자 어색해했다. 배석류는 그런 최승효를 보며 사귀기 전보다도 못한 것 같다며 서운해 했고, 최승효는 "오히려 반대다. 네가 너무 좋아서 어떻게 대해야 할 모르겠다"면서 배석류와 함께 있는 방을 나가려 했다. 의아해 하는 배석류에게 최승효는 "여기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극과 극 반전 美…한지현, 19금 웹소설 여주인공 변신(사장님의 식단표)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025197"/>
        <updated>2024-09-24T11:03:34.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님의 식단표’가 한지현의 극과 극 모멘트가 담긴 첫 스틸을 공개했다. 오는 10월 3일 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 ‘사장님의 식단표’는 19금 웹소설 작가 남자연이 자신이 쓴 소설 여주인공 ‘서연서’에 빙의해 로설(로맨스 소설) 남주 ‘강하준’과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. ‘사장님의 식단표’는 본편 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’의 모태솔로 작가 남자연(한지현 분)이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈로 본편 웹소설 작가 자연이 쓴 ‘사장님의 식단표’가 스핀오프의 주 배경이다. 정훈 감독과 조민정 작가가 의기투합했으며 탄탄한 집필력으로 호평을 이끌고 있는 ‘손해 보기 싫어서’의 김혜영 작가가 크리에이터로 참여해 기대를 모으고 있다. 한지현은 극 중 발칙하기로 명성이 자자한 19금 웹소설 ‘사장님의 식단표’ 원작 작가이자 자신이 만든 웹소설 여자 주인공 영양사 서연서 역으로 1인 2역 열연을 펼친다. 소설에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인과 열애설까지 불러온 정소민…‘석류 앓이’ 유발 매력 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381749"/>
        <updated>2024-09-24T11:03:34.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 ‘엄마친구아들’에서 뭉클하고 공감되는 명대사들로 가슴 깊이 여운을 남기며 ‘석류 앓이’를 유발시키고 있다. 정소민은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(이하 ‘엄친아’)에서 주말 안방극장과 화제성을 모두 사로잡으며 ‘로코 퀸’으로서의 저력을 발휘하고 있다. 배석류 캐릭터 그 자체가 된 정소민의 활약상과 시청자들의 가슴에 콕 박힌 명대사를 되짚어봤다. #7~8회: 나에게만 엄격한 부모님 석류는 자신을 위한 투자라며 돈을 달라고 하는 동생 배동진(이승협)을 못마땅해했다. 설거지 중 고무장갑을 내팽개치는 동진의 모습에 석류는 “오냐오냐하면서 키워 저렇게 된 것 아니냐”며 엄마 나미숙(박지영)을 탓했다. 하지만 미숙은 오히려 “아팠던 애에게 어떻게 엄하게 대하냐”며 동진을 감쌌다. 석류는 자신과 남동생이 다툴 때면 항상 동진의 편을 드는 서운함을 느꼈다. 새로운 꿈을 찾은 석류는 몰래 요리 학원에 다니고 있다는 사실을 가족에게 들키고 말았다. 요리는 절대 안 된다며 날뛰는 부모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[욕먹고 끝난 '미녀와 순정남'…지현우 "작가님은 왜 이런 대사를 썼는지" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681371"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지현우가 ‘미녀와 순정남’ 종영 소감을 전했다. 지난 22일 종영한 KBS2 '미녀와 순정남'에서 열정 넘치는 풋풋한 신참 '고필승'역을 연기한 지현우는 세밀한 연기력과 묵직한 표현력으로 일편단심 변함없는 순정남의 모습을 보여줬다. 특히 극 초반에는 가족들과 주변 사람들에게도 따뜻한 고필승의 모습을 보이며 캐릭터의 매력을 한층 상승시켰고, 박도라를 향한 일편단심 변함없는 모습을 환한 미소와 따뜻한 말투로 표현해 '지현우표 멜로'의 진가를 발휘했다. 다만 '미녀와 순정남'은 작품적으로 시청자들의 혹평을 면치는 못했다. 주말극에서 흔히 볼 수 있는 '출생의 비밀'과 기억 상실증 등의 뻔한 전개에 눈살 찌푸려지는 폭행, 납치, 도박, 살인 미수 등의 자극적인 장면만을 늘어놓았다. 최고 시청률은 마지막 회에서 21.4%를 기록, 18년 만에 최악의 KBS 주말극 성적표로 막을 내렸다. 이하 지현우 '미녀와 순정남' 종영 일문일답 Q. 50부작이라는 긴 시간을 함께한 드라마 &lt;미녀와 순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19금 웹소설 주인공된 한지현, '사장님의 식단표' 어떻길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005036535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005036535"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 19금 웹소설 여자 주인공으로 빙의한 활약을 예고했다. 티빙 새 오리지널 시리즈 '사장님의 식단표' 제작진은 24일 극 중 남자연과 서연서 역을 맡은 배우 한지현의 스틸을 공개했다. 웹소설 원작 작가이자 여자 주인공으로 1인 2역 연기를 선보일 한지현에 기대가 모인다. '사장님의 식단표'는 19금 웹소설 작가 남자연이 자신이 쓴 소설 여주인공 서연서에 빙의해 로맨스 소설 남자 주인공 강하준(이상이 분)과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. 작품은 현재 방영 중인 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'의 스핀오프 시리즈다. '손해 보기 싫어서' 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈로, 극 중 모태 솔로 작가 남자연이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 배경으로 펼쳐지는 이야기다. 한지현은 발칙하기로 명성이 자자한 19금 웹소설 '사장님의 식단표' 원작 작가이자 자신이 만든 웹소설 여자 주인공 서연서로 1인2역으로 활약한다. 소설에 빙의된 연서는 웹소설 속 완벽남 강하준(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진X지창욱 '강남 비-사이드', 부국제 예매 오픈 직후 GV 회차 매진 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236726"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드'가 제29회 부산국제영화제 ‘온 스크린’ 섹션에 공식 초청된 가운데 GV 상영 회차 전석 매진을 기록하며 그 화제성을 입증했다. [연출: 박누리/ 각본: 주원규, 박누리/ 출연: 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 외 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아/ 제작: ㈜사나이픽처스, 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑] 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 오는 10월 2일(수) 개최되는 제29회 부산국제영화제 ‘온 스크린’ 섹션을 통해 전 세계에 최초 공개를 앞두고 있다. 이런 가운데 오늘(24일) 오후 2시 예매 오픈과 동시에 10/3(목), 10/4(금) 진행되는 GV 회차 전석 매진을 달성하며 글로벌 팬들의 폭발적인 관심을 입증했다. 이와 함께 올해 부산국제영화제 최고의 화제작다운 행보를 보여주며 작품에 대한 궁금증을 높인다. 이처럼 제29회 부산국제영화제에서 월드 프리미어 상영을 통해 전 세계 첫 선을 보이는 '강남 비-사이드'는 무결점 연기력을 자랑하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['귀공자'의 강태주 '파친코2'에서 이민호와 기막힌 연기 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236724"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강렬한 울림을 선사하는 스토리와 배우들의 열연으로 전 세계로부터 뜨거운 찬사를 받고 있는 ‘파친코’ ? Pachinko 시즌 2에 신예 강태주가 청년 ‘노아’ 역으로 새롭게 합류해 이목을 집중시킨다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 매 에피소드 눈을 뗄 수 없는 전개가 펼쳐지며 전 세계 시청자들의 극찬을 받고 있는 ‘파친코’ 시즌 2가 에피소드 6 공개를 앞둔 가운데, 영화 ‘귀공자’로 43회 황금촬영상 신인남우상을 수상한 강태주가 ‘파친코’ 시즌 2에 새롭게 합류해 이목을 집중시킨다. 억압의 시대 속 고향을 떠나 낯선 땅에 정착한 한국인 이민 가족을 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 ‘파친코’ 시즌 2에서 강태주는 ‘선자’(김민하)의 첫째 아들 ‘노아’로 첫 등장해 전 세계 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향 "♥지현우, 날 소중하게 대해줘…애틋하고 사랑하는 감정 담아 촬영"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681368"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수향이 '미녀와 순정남' 종영과 함께 일문일답을 통해 소회를 밝혔다. 임수향은 최고 시청률 21.4%를 기록하며 성황리에 종영한 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에서 톱스타 박도라 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 임수향이 맡은 박도라는 한때 스타 배우였지만, 한순간에 나락으로 떨어진 비운의 여인. 죽음의 문턱에서 목숨을 건진 후, 김지영으로 새로운 삶을 살면서 잊어버렸던 기억을 되찾는 과정에서 두 캐릭터의 복합적인 심정 변화를 디테일하게 그려내며 시청자들의 호평을 받았다. 이에 시청자들의 많은 사랑에 보답하고자 소속사 FN엔터테인먼트를 통해 ‘미녀와 순정남’과 관련해 배우 임수향이 직접 소회를 밝혔다. [이하 임수향 배우 일문일답 전문] Q. KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’이 최고 시청률 21.4%를 기록하며 성공적으로 막을 내렸다. 종영 소감은? 오랜만에 긴 호흡의 작품으로 돌아오게 되었는데 긴 시간 함께 했던 만큼 헤어지기 아쉬운 마음 이 큰 것 같다. 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전쟁 속 생존 의지 그린 김민하 ‘파친코2’서 더 깊어진 연기력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900788"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 '파친코2'에서 보다 성숙해진 캐릭터를 그려내 연기력이 한층 더 깊어졌다는 찬사를 받았다. 김민하는 Apple TV+의 드라마 '파친코' 시즌 1에서 어머니로서의 헌신과 고난을 견디는 선자의 복잡한 심리를 섬세하게 그려내며 주목받았다. 특히, 자식들에게 더 나은 삶을 선사하겠다는 선자의 다짐은 진한 여운을 이끌어내기도. 고된 풍파를 절제로 빚어낸 김민하의 감정 표현은 많은 시청자들의 마음에 큰 울림을 주었고 이를 통해 그는 국제적인 찬사를 받으며 글로벌 스타로서의 입지를 다지게 되었다. 그런가하면 시즌 2에서는 전쟁이라는 비극적 상황 속에서 더욱 깊어진 내면의 갈등을 연기하며 대중의 눈을 사로잡았다. 이번 시즌 김민하는 절망과 슬픔을 다층적으로 표현하며 보는 이들로 하여금 강렬한 감정을 불러일으켰다. 또한 선자의 고뇌와 생존 의지를 완벽하게 담아냄으로서 다시 한번 깊은 인상을 남겼다. 평론가들은 시즌 2에서 김민하의 연기에 대해 “조용하지만 강렬한 힘이 느껴지는 연기”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장승조·이설, '오프닝 2024 : 아들이 죽었다' 출연확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242237"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장승조와 이설이 CJ ENM 드라마 프로젝트 '오프닝 2024'의 신작 출연과 함께, 새로운 매력을 선사한다. 24일 CJ ENM 측은 장승조와 이설이 오는 10월8일 밤 8시30분 tvN과 OCN Movies2에서 방송될 '오프닝 2024' 신작 '아들이 죽었다'(연출 나지현 / 작가 이수진)에 출연을 확정했다고 전했다. '아들이 죽었다'는 '오프닝 2024' 프로젝트의 다섯 번째 작품으로, 대한민국 대표 톱배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 '아버지를 연기하며 아이를 지켜라'라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되면서 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기를 그린다. 장승조와 이설은 각각 현실과 가상을 오가는 톱배우 '강태환', 가상현실로 강태환을 이끄는 '차검사'로 분한다. 드라마와 영화, 뮤지컬 등 장르를 넘나들며 인상적인 연기를 펼친 장승조, 드라마 '남과 여', 'D.P.' 시리즈로 색깔있는 연기를 펼쳐온 이설, 두 배우가 신인작가의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나·박상남, 꽁단 케미 예고…혐관 서사 시작(‘결혼하자 맹꽁아!’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095267"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하나, 박상남. 사진|KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 배우 박하나와 박상남의 ‘꽁단 케미’가 담긴 2차 티저 영상이 공개됐다. 오는 10월 7일 첫 방송 예정인 KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족드라마다. 앞서 공개된 1차 티저에서는 박하나(맹공희)와 박상남(구단수), 김사권(서민기), 이연두(강지나)의 사연이 그려지며 예비 시청자들의 관심을 모았다. 23일(오늘) 어디로 튈지 모르는 유쾌 통쾌한 스토리가 담긴 2차 티저를 공개해 기대감을 끌어올린다. 공개된 2차 티저는 잘 나가는 디자이너를 꿈꾸는 공희의 행복한 상상력으로 포문을 연다. 디자이너 흉내를 내고 있는 공희를 본 지나는 “인턴이 본인 일이나 똑바로 할 것이지”라며 핀잔을 준다. 화를 주체하지 못한 공희는 어딘가에서 소리를 지르지만, 이내 수많은 옷을 힘겹게 들고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, '다리미 패밀리' 포스터 B컷 공개…코믹 댄디재벌 몰입완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242236"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 주말 안방극장의 코믹 댄디재벌로 완벽하게 몰입했다. 24일 스토리제이컴퍼니 측은 김정현의 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리' 포스터 비하인드컷을 공개했다. 공개된 사진 속 김정현은 깔끔한 헤어와 하늘색 셔츠 매치의 댄디한 스타일링과 함께, 지포 라이터, 흰지팡이 등의 오브제를 갖춘 채 부드러운 미소와 포즈를 취하고 있다. 이는 청렴동 최고 부잣집 아들이자 지승그룹 상무 '서강주' 역으로서의 몰입과 함께 펼쳐질 '다리미 패밀리' 속 그의 유쾌열연을 향한 기대감을 불러일으킨다. 한편 KBS2 '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 돈다발 블랙 코미디로, 오는 28일 밤 8시 첫방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현, 부잣집 아들로 컴백…훈훈 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873509"/>
        <updated>2024-09-24T10:09:13.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 훈훈한 비주얼을 뽐냈다. 24일 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서 청렴동 최고 부잣집 아들이자 지승그룹 상무 서강주 역을 맡은 김정현의 포스터 촬영 비하인드 컷을 여러 장 공개했다. 사진 속 김정현은 깔끔하게 정돈된 헤어에 하늘색 셔츠를 매치해 부드럽고 댄디한 느낌을 물씬 풍기고 있다. 그는 지포 라이터, 흰지팡이 소품을 활용해 다양하게 포즈를 취하는가 하면, 은은한 미소로 시선을 사로잡기도. 이날 촬영 현장에서 김정현은 프로페셔널한 모습으로 캐릭터에 자연스럽게 녹아들어 현장 스태프들의 찬사를 받았다는 후문이다. 김정현은 다수의 작품에서 안정적인 연기력으로 믿고 보는 배우로 자리매김했다. 그는 로맨스, 미스터리, 코미디 등 장르를 넘나들며 다채로운 연기를 선보였다. 특히 능청스러운 사기꾼부터 시니컬한 형사, 비현실적인 존재 저승사자까지 완벽 소화해 폭넓은 연기 스펙트럼을 자랑해왔다. 이에 김정현이 만들어갈 서강주의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 정해인과 열애설까지 불러온 로코 퀸 (‘엄마친구아들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095259"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민. 사진|tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 정소민이 로코 퀸 저력을 발휘하고 있다. 배우 정소민의 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 활약상과 명대사가 9월 24일 공개됐다. ◇7~8회: 나에게만 엄격한 부모님 석류는 자신을 위한 투자라며 돈을 달라고 하는 동생 배동진(이승협 분)을 못마땅해했다. 설거지 중 고무장갑을 내팽개치는 동진의 모습에 석류는 “오냐오냐하면서 키워 저렇게 된 것 아니냐”며 엄마 나미숙(박지영 분)을 탓했다. 하지만 미숙은 오히려 “아팠던 애에게 어떻게 엄하게 대하냐”며 동진을 감쌌다. 석류는 자신과 남동생이 다툴 때면 항상 동진의 편을 드는 서운함을 느꼈다. 새로운 꿈을 찾은 석류는 몰래 요리 학원에 다니고 있다는 사실을 가족에게 들키고 말았다. 요리는 절대 안 된다며 날뛰는 부모 미숙과 배근식(조한철 분)에게 석류는 “내가 힘들게 찾은 진짜 꿈”이라고 말했지만 돌아오는 건 상처뿐이었다. 왜 자신에게만 기준이 다르고 엄격하냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본처와 내연녀의 동반 웨딩…장나라 "지승현·한재이와 사이 좋아요" ('굿파트너') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681358"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 동반 웨딩 사진에 대해 설명했다. 23일 장나라가 서울 종로구에 위치한 서울관광플라자 라운지에서 텐아시아와 만나 SBS 금토드라마 '굿파트너'에 대한 다양한 이야기를 나눴다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 최유나 이혼전문변호사가 직접 집필을 맡아 현실감을 더했다. 극중 장나라는 17년 차 베테랑 이혼전문변호사이자, 모든 일에 완벽함을 추구하는 차은경 역을 맡아 열연했다. '굿파트너'는 지승현, 장나라, 한재이의 동반 웨딩 사진을 공개해 화제를 모으기도 했다. 이에 대해 장나라는 본인이 요청한 것이었다며 "본 내용의 갈등이 너무 진하니까. 방송이 될 때쯤에는 희석 시킬 만한 콘텐츠가 필요하겠구나 싶었다. '이것은 드라마입니다'를 보여주기 위해, 사이가 좋다는 걸 어필하고 싶어서 찍게 됐다"고 설명했다. 불륜녀를 연기한 한재이에 대해 장나라는 "실제로는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV톡] 세 사람의 두 사랑…신혜선의 조금 특별한 러브스토리 '나의 해리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236717"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 사람이 두 사람과 두 개의 사랑 이야기를 펼쳐 보인다. 신혜선의 조금 특별한 사랑 이야기 '나의 해리에게'다. 지난 23일 지니TV, ENA 새 월화드라마 '나의 해리에게'(극본 한가람·연출 정지현 허석원 오래영)가 첫 방송됐다. '나의 해리에게'는 마음 속 깊은 상처로 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선)와 마음의 상처를 꼭꼭 감춰 둔 구남친 현오(이진욱)의 새로고침 치유 로맨스 드라마다. 드라마 '검색어를 입력하세요 WWW', '스물다섯 스물하나', '마당이 있는 집' 등의 정지현 PD, '날씨가 좋으면 찾아가겠어요'의 한가람 작가가 신혜선, 이진욱, 강훈 등과 뭉쳐 올가을 시청자들의 가슴을 울릴 드라마 '나의 해리에게'를 내놓았다. 첫 방송을 보니 ENA 드라마 '우영우' 뒤를 이을, 어쩌면 뛰어넘을 대표작이 또 하나 탄생했다. 거두절미하고, 1회부터 이목을 끈 건 단연 해리성 인격 장애를 가진 신혜선의 1인 2역 연기라고 할 수 있다. 머리부터 발끝까지 흐트러짐 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 이상이 앞 제대로 흑화..레이저 눈빛 발사 [손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267974"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신민아가 이상이 앞에서 제대로 흑화한다. 24일 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 10회에서는 손해영(신민아 분)의 집에서 해영을 비롯한 김지욱(김영대 분), 복규현(이상이 분), 남자연(한지현 분)이 한자리에 모인다. 이날 공개된 사진에는 아침부터 해영의 집에 모여 있는 해영, 지욱, 규현, 자연의 모습이 담겨 있어 본방 사수 욕구를 자극한다. 한밤중 네 사람의 대환장 대면 이후 지금까지도 이들이 함께 있는 이유가 무엇인지 호기심을 유발한다. '사회력 만렙' 해영의 표정 또한 시선을 강탈한다. 흑화한 해영은 지욱을 괴롭히고 자신의 직위를 무작위로 해제시킨 '사장' 규현을 향해 사회적 미소를 지어 보이는 것도 잠시, 밥 한 숟가락을 뜨는 와중에도 힘껏 노려보고 있다. 해영의 따가운 시선을 느낀 것인지 규현은 겁을 잔뜩 먹은 채 움츠려 있어 회사와는 정반대가 된 두 사람의 서열이 웃음을 안긴다. 과연 해영은 부당 인사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선·강훈, 첫 만남에 동침까지? 그윽한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873482"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’가 신혜선과 강훈이 한 지붕 아래 동침하는 듯한 스틸을 공개했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 1회 시청률이 전국 기준 2.0%를 기록하며 쾌조의 스타트를 알린 가운데 이는 ‘유어 아너’의 1회 시청률을 뛰어넘는 기록으로 ‘나의 해리에게’의 남다른 상승세를 예고했다. 이 중 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 이와 함께 혜리와 주연의 한 지붕 동침 장면이 공개되어 이목을 집중시킨다. 공개된 스틸 속 혜리와 주연은 주연의 집에서 대화를 나누며 서로를 바라보고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 김민하, 더 깊어진 시즌2 "조용하지만 강렬한 연기" 찬사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161718"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 '파친코' 시즌2에서도 세대를 초월한 서사를 보여주고 있다. 김민하는 최근 공개되고 있는 애플TV+ 오리지널 시리즈 '파친코' 시즌2에서 시즌1에 이어 젊은 선자 역으로 활약 중이다. 시즌1에서도 깊이 있는 연기를 선보이며 전 세계 시청자들에게 강한 인상을 남긴 그는 시즌2에서 보다 성숙해진 캐릭터를 그려내 연기력이 한층 더 깊어졌다는 찬사를 받고 있다. '파친코' 시즌1에서 김민하는 어머니로서의 헌신과 고난을 견디는 선자의 복잡한 심리를 섬세하게 그려내며 주목받았다. 특히 자식들에게 더 나은 삶을 선사하겠다는 선자의 다짐은 진한 여운을 이끌어내기도. 고된 풍파를 절제로 빚어낸 김민하의 감정 표현은 많은 시청자들의 마음에 큰 울림을 주었고 이를 통해 그는 국제적인 찬사를 받으며 글로벌 스타로서의 입지를 다지게 되었다. 그런가 하면 시즌 2에서는 전쟁이라는 비극적 상황 속에서 더욱 깊어진 내면의 갈등을 연기하며 대중의 눈을 사로잡았다. 이번 시즌 김민하는 절망과 슬픔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, ‘비밀의 숲’ 스핀오프 캐릭터컷 공개…지옥서 돌아온 짠내검사(‘좋거나 나쁜 동재’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095250"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁. 사진|티빙 이준혁이 지옥에서 돌아온 날 선 ‘짠내’검사 서동재로 완벽하게 변신, 새로운 호흡을 예고하고 나섰다. 24일 티빙 측은 공식채널을 통해 새 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 속 이준혁의 서동재 캐릭터컷을 공개했다. 총 3종으로 공개된 이미지에는 사건현장과 검사실을 배경으로 멋짐과 짠내를 오가는 이준혁 표 서동재 연기가 묘사돼있다. 폴리스라인을 배경으로 한 분노 어린 카리스마 비주얼부터 단서를 찾기 위해 번쩍이는 눈, 위기를 벗어나려는 듯한 다급한 표정과 손짓까지 인정받는 검사로의 새로운 생존과제를 마주하는 이준혁 톤의 서동재 캐릭터 매력들이 포인트단위로 비쳐져 눈길을 끈다. 이준혁은 “서동재라는 캐릭터의 생명력은 정말 특별하다. 다시 동재로 돌아오게 될 줄은 상상도 못했는데, 이번에도 최선을 다했다. 독특한 매력을 가진 인물이라 더 깊이 탐구할수록 재미를 느낄 수 있었다”라며 스핀오프로 돌아온 소감을 밝혔다. 한편 티빙 오리지널 ‘좋거나 나쁜 동재’는 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 19금 웹소설 속으로…'사장님의 식단표' 여주 빙의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236713"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님의 식단표’가 한지현의 극과 극 모멘트가 담긴 첫 스틸을 공개했다. 오는 10월 3일(목) 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 ‘사장님의 식단표’(크리에이터 김혜영 / 극본 조민정 / 연출 정훈/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 19금 웹소설 작가 남자연이 자신이 쓴 소설 여주인공 ‘서연서’에 빙의해 로설(로맨스 소설) 남주 ‘강하준’과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. ‘사장님의 식단표’는 본편 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’의 모태솔로 작가 남자연(한지현 분)이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈로 본편 웹소설 작가 자연이 쓴 ‘사장님의 식단표’가 스핀오프의 주 배경이다. 정훈 감독과 조민정 작가가 의기투합했으며 탄탄한 집필력으로 호평을 이끌고 있는 ‘손해 보기 싫어서’의 김혜영 작가가 크리에이터로 참여해 기대를 모으고 있다. 한지현은 극 중 발칙하기로 명성이 자자한 19금 웹소설 ‘사장님의 식단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 이진욱 어쩌고..강훈과 첫만남에 동침 [나의 해리에게]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267966"/>
        <updated>2024-09-24T09:08:55.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혜선과 강훈이 첫 만남에 동침까지 하며 로맨스를 예고했다. 24일 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'가 신혜선과 강훈의 동침을 암시하는 스틸을 공개했다. '나의 해리에게'(연출 정지현 허석원·극본 한가람, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 '은호'와 구 남자친구 '현오'의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 1회 시청률이 수도권 기준 2.4%, 전국 기준 2.0%를 기록하며 쾌조의 스타트를 알렸다. 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 '주은호'역과 주차장 관리소 직원 '주혜리' 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 보여준다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 '정현오' 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 '강주연' 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 이런 가운데 혜리와 주연의 한 지붕 동침 장면이 공개됐다. 공개된 스틸 속 혜리와 주연은 주연의 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남친과 ‘살색 모닝’ 중 돌아온 엄마, 맨몸으로 침대 밑 피신(프래자일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900761"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프래자일'이 10대 소녀들이 빠져든 위험한 위성 교제를 조명했다. 9월 23일 공개된 LG유플러스 X STUDIO X+U의 하이퍼리얼리즘 하이틴 시리즈 '프래자일' 3화에서는 '중앙고 스캔들의 중심' 박지유가 '죽고 못 살던 남자친구' 노찬성과 조금씩 삐거덕거리기 시작했다. 그 사이 박지유는 자신에게 직진해오는 '3학년 존잘 선배' 남도하의 플러팅에 흔들렸다. 박지유는 자신의 방을 찾아온 남자친구 노찬성과 달콤한 아침을 보내던 중, 출장 갔던 엄마가 예상보다 일찍 돌아오며 일촉즉발의 상황을 맞았다. 가까스로 위기를 모면한 뒤, 침대 밑에 숨은 노찬성의 해맑은 표정에 왠지 모를 짜증을 느끼는 박지유의 모습은, 이들의 관계가 예전 같지 않음을 암시했다. 또 '노찬성 베프' 강산과 셋이 PC방에 게임을 하러 가서도 노찬성은 박지유의 질문을 듣는 둥 마는 둥 했고, 오히려 강산이 박지유를 자상하게 챙겼다. 그런 가운데, 학교 최고의 인기남 중 하나인 남도하는 본격적으로 박지유에게 대시를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·정채연·배현성, 청춘 로맨스 최적화 비주얼…청량한 매력 (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774932"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'에서 농구공처럼 통통 튀고 케이크처럼 달콤한 황인엽, 정채연, 배현성의 이야기가 찾아온다. 오는 10월 9일 첫 방송될 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 드라마다. 앞서 가족보다 더 단란한 조립식 가족의 모습이 담긴 단체 포스터부터 풋풋하고 청량한 세 청춘의 감성을 고스란히 녹여낸 메인 포스터를 통해 관계성을 한눈에 보여준 바 있다. 그 가운데 이번엔 세 청춘의 개성이 충만한 캐릭터 포스터를 공개하며 이들의 이야기를 궁금하게 만든다. 공개된 포스터 속에는 각각의 캐릭터를 표현하는 플라스틱 모형을 배경으로 등장한 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)의 모습이 아기자기한 감성으로 담겨있다. 특히 눈빛도 미소도, 색감까지 전혀 다른 이들의 모습이 시선을 집중시킨다. 훈훈한 외모는 물론 성적도 좋은 김산하는 책을, 기분 좋은 달콤함을 선사할 파워 긍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사회력 만렙’ 신민아, 이상이 앞 제대로 흑화했다(손해 보기 싫어서)[MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025156"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 이상이 앞에서 제대로 흑화한다. 24일 오후 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 10회에서는 손해영(신민아 분)의 집에서 해영을 비롯한 김지욱(김영대 분), 복규현(이상이 분), 남자연(한지현 분)이 한자리에 모인다. 앞서 규현은 ‘이복동생’ 지욱을 외국으로 떠나라고 종용했고 해영 또한 그의 아내라는 이유만으로 팀장 직위 해제를 통보받았다. 지욱은 자신 때문에 해영이 피해 볼 위기에 놓이자 규현을 찾아갔고 해영 몰래 속앓이를 시작해 안타까움을 더했다. 여기에 해영과 지욱이 얼떨결에 집 앞에서 자연을 끌어안은 사장 규현을 목격하며 흥미를 높였다. 공개된 스틸에는 아침부터 해영의 집에 모여 있는 해영, 지욱, 규현, 자연의 모습이 담겨 있어 본방 사수 욕구를 자극한다. 한밤중 네 사람의 대환장 대면 이후 지금까지도 이들이 함께 있는 이유가 무엇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[89세 이순재, '건강 악화' 투혼 불사른 '개소리'…"배우·스태프 모두 걱정" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774915"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[89세 배우 이순재가 '개소리' 촬영 중 건강 이상에도 꺾이지 않는 연기 열정을 자랑했다. 24일 오후 2시 KBS 2TV 새 수목드라마 '개소리' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 김유진 감독을 비롯해 이순재, 김용건, 예수정, 송옥숙, 박성웅, 연우가 자리했다. '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 대한민국을 대표하는 시니어 배우 이순재·김용건·예수정·임채무·송옥숙이 출연해 눈길을 끌었다. 관록의 시니어 5인방은 물론 탄탄한 연기력으로 사랑받는 박성웅, 김지영, 이수경부터 신선함을 불러올 라이징스타 연우, 남윤수, 공찬까지 탄탄한 주조연 라인업으로 한껏 기대감을 불러일으킨다. 드라마를 이끌어간 시니어 배우들은 극중 동명의 역할을 맡았다. 그런 가운데 이순재는 극중 오랜 세월 섬세한 연기력을 통해 전 국민의 희로애락을 책임진 대한민국 대표 배우 '이순재' 역을 연기한다고 해 기대를 더했다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[회사 벗어나자마자 관계 역전..신민아, 이상이 쥐잡듯 잡는 눈빛('손해 보기 싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196598"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아의 흑화가 시작된다. 24일 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(김혜영 극본, 김정식 연출) 10회에서는 손해영(신민아)의 집에서 해영을 비롯한 김지욱(김영대), 복규현(이상이), 남자연(한지현)이 한자리에 모인다. 앞서 규현은 '이복동생' 지욱을 외국으로 떠나라고 종용했고 해영 또한 그의 아내라는 이유만으로 팀장 직위 해제를 통보받았다. 지욱은 자신 때문에 해영이 피해 볼 위기에 놓이자 규현을 찾아갔고 해영 몰래 속앓이를 시작해 안타까움을 더했다. 여기에 해영과 지욱이 얼떨결에 집 앞에서 자연을 끌어안은 사장 규현을 목격하며 흥미를 높였다. 10회 본방송을 앞두고 오늘 공개된 스틸에는 아침부터 해영의 집에 모여 있는 해영, 지욱, 규현, 자연의 모습이 담겨 있어 본방 사수 욕구를 자극한다. 한밤중 네 사람의 대환장 대면 이후 지금까지도 이들이 함께 있는 이유가 무엇인지 호기심을 유발한다. '사회력 만렙' 해영의 표정 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 건강 악화도 이겨내며 완성한 '개소리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008803"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[90세를 눈앞에 두고 있지만, 작품에 대한 열정은 여전히 식지 않았다. 배우 이순재가 연기에 대한 열정으로 건강 악화도 이겨냈다. 연기력 하나만은 보증할 수 있는 많은 시니어 배우들과 함께 완성한 '개소리'에는 이러한 자신감과 열정이 가득 담겨있었다. 24일 오후 KBS 2TV 새 수목 드라마 '개소리'(연출 김유진, 극본 변숙경) 제작 발표회가 온라인으로 열렸다. 이날 제작 발표회에는 이순재, 김용건, 예수정, 송옥숙, 박성웅, 연우와 김유진 PD가 참석했다. '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 소피가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 중년 배우들이 다수 출연하는 것을 넘어 극의 중심에서 주요 이야기를 이끌어간다. 김유진 PD는 "이순재 선생님을 필두로 한 시니어 5인방이 주인공"이라며 "촬영하는 내내 이 장점을 어떻게 부각시킬 수 있을까 집중했다"라고 설명했다. 이어 "다양한 강력 사건들이 많이 나오는데 시니어 5인방이 추리도 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['韓 베테랑' 김용건→송옥숙 정신 무장하게 한 이순재...건강 이상에도 완성한 '개소리'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238038"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재를 필두로 국내 대표 베테랑 배우들이 총출동한 드라마 '개소리'가 '어른들이 볼 수 있는 작품'으로 자리잡을까. 24일 오후 KBS 2TV 새 수목 드라마 '개소리' 온라인 제작발표회가 열렸다. 이날은 이순재, 김용건, 예수정, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김유진 감독이 참석했다. '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 먼저 연출을 맡은 김유진 감독은 "한 드라마에서 이 배우들을 보기 힘든 일인데, 이런 작품을 연출할 기회가 주어져 감독 입장에서 영광스러웠다. 촬영하면서 연기 고수분들이 많이 나와 주신 덕분에 편했고 도움을 많이 받았다. 이 자리를 빌어 감사하다는 말씀 드리고 싶다"고 운을 뗐다. 이어 김유진 감독은 "노년 성장기를 그리는 개소리는 타 드라마와 다르게 이순재 선생님을 필두로 시니어 5인방이 주인공이라는 지점이 다른 드라마와의 차별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향 “스스로 채찍질...헤어짐 아쉬워” 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381660"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 배우 임수향이 “긴 시간 함께 했던 만큼 헤어지기 아쉬운 마음이 크다”며 종영 소감을 밝혔다. 24일 임수향은 소속사 FN엔터테인먼트를 통해 이 같이 말하며 “얼른 극중 맡은 역할 도라를 잘 보내주고 또 좋은 작품으로 돌아오겠다”고 인사했다. 임수향은 지난 22일 최고 시청률 21.4%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록하며 종영한 ‘미녀와 순정남’에서 톱스타 박도라 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 임수향이 맡은 박도라는 한때 스타 배우였지만, 한순간에 나락으로 떨어진 비운의 여인. 죽음의 문턱에서 목숨을 건진 후, 김지영으로 새로운 삶을 살면서 잊어버렸던 기억을 되찾는 과정에서 두 캐릭터의 복합적인 심정 변화를 디테일하게 그려내며 호평을 받았다. 이하 임수향 일문일답 Q. ‘미녀와 순정남’이 최고 시청률 21.4%를 기록하며 성공적으로 막을 내렸다. 종영 소감은? 오랜만에 긴 호흡의 작품으로 돌아오게 되었는데 긴 시간 함께 했던 만큼 헤어지기 아쉬운 마음 이 큰 것 같다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후' 정유미, 파격 노출 열연 "공백기 동안 괴리 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267935"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'에서 파격 노출 열연을 펼친 정유미가 연기자로서 진심 어린 고민을 털어놨다. 매거진 싱글즈는 24일 '우씨왕후'의 주역 정유미의 비주얼 화보와 인터뷰를 공개했다. 화보 속 정유미는 고혹적이고 나른한 분위기를 자아내며 색다른 매력을 보여줬다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후(전종서 분)가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 액션 사극 드라마다. 정유미는 최근 '우씨왕후'에서 왕후를 모시는 태시녀 우순 역을 연기해 주목받았다. 정유미는 싱글즈와 진행된 인터뷰에서 "'검법남녀 시즌 2'가 끝날 때만 해도 곧바로 시즌 3이 제작될 줄 알았다. 그런데 제작이 계속 미뤄지면서 그 사이에 다른 작품들도 찾아보고 배우로서 새로운 모습을 고민했다"고 말했다. 이어 정유미는 연기에 대한 고민과 진심을 드러냈다. 정유미는 "예전에는 엄마 역할을 하다가 이모 역할로 넘어가며 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 대망의 결승…'디펜딩 챔피언' FC월클vs'불패 신화' FC탑걸, 영광의 우승팀은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308277"/>
        <updated>2024-09-24T08:12:28.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '골(Goal) 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서 'FC월드클라쓰'와 'FC탑걸'이 펼치는 제5회 슈퍼리그 결승전이 공개된다. 오는 25일 방송될 '골때녀'에서는 제5회 슈퍼리그의 대미를 장식할 결승전이자 올 시즌 챔피언이 탄생하게 될 빅 매치가 펼쳐진다. 결승 무대의 주인공은 디펜딩 챔피언인 'FC월드클라쓰'와 7연승을 달리며 제2회 슈퍼리그 우승컵을 들어 올렸던 'FC탑걸'로, '최초 슈퍼리그 2회 우승'이라는 타이틀이 걸린 만큼 두 팀 모두 양보 없는 혈투를 펼칠 것으로 예상된다. 우승 경력이 있는 선수들과 달리 결승전조차 처음 치르는 김병지, 김태영 감독의 맞대결에도 관심이 쏠리고 있다. 이영표 해설위원은 "감독이 오히려 선수들에게 도움을 받아야 하는 게 아닌가"라 언급해 웃음을 자아냈다. 경기 당일 김태영 감독은 손목에 '탑걸'의 상징색인 연두색 띠를 매는 것은 물론, 라임 맹신론의 창시자인 김병지 감독에 맞서 행운의 라임을 손수 준비해 오는 모습까지 보이며 열망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연두, 외식업계 1위 그룹 외동딸이었다…♥김사권과 오랜 연인 사이 ('맹꽁아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681325"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이스패션의 사내 커플 김사권, 이연두가 예상치 못한 난관에 봉착한다. 오는 10월 7일 첫 방송되는 KBS1 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 김사권은 극 중 제이스패션 미래전략 TF팀 팀장 서민기 역을 맡았다. 민기는 황익선 회장(양희경 분)의 비서실장인 아버지와 다른 삶을 살고자 남다른 포부로 직장 생활을 이어간다. 강지나(이연두 분)와 오랜 연인 사이인 그는 결혼의 꿈을 안고 프러포즈하지만 의외의 대답을 듣게 된다고. 이연두는 극 중 제이스패션 디자인팀 팀장 강지나 역으로 변신한다. 빼어난 미모에 감각적인 디자인 실력까지 지닌 지나는 그야말로 ‘갓벽한 스펙’을 지닌 인물. 외식업계 1위 도도그룹의 외동딸인 지나는 남 부러울 것 없어 보이지만 쇼윈도 부부인 부모님 아래에서 외롭게 자라 결혼에 대한 환상조차 없다. 민기의 청혼으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 지현우 “모든 에너지 발산…긴 시간 행복” 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381645"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ 배우 지현우가 “시청자 여러분들께 진심으로 감사드린다”고 종영 소감을 밝혔다. 24일 지현우는 소속사 로얄티이엔엠을 통해 “작가님, 감독님, 선후배 배우님들, 함께해준 모든 스태프 정말 수고 많으셨다”며 이 같이 말했다. 지난 22일 종영한 ‘미녀와 순정남’에서 열정 넘치는 풋풋한 신참  고필승 역을 연기한 지현우는 츤데레 오빠미 부터 지고지순한 순애보까지 매회 캐릭터의 복잡한 심리와 소용돌이치는 감정을 세밀한 연기력과 묵직한 표현력으로 그려내며 마지막까지 일편단심 변함없는 순정남의 모습을 보여줘 호평 받았다. 이하 지현우의 ‘미녀와 순정남’ 종영 일문일답 Q. 50부작이라는 긴 시간을 함께한 드라마 ‘미녀와 순정남’이 막을 내렸습니다. 종영을 맞이한 소감은? ▶ 작가님, 감독님, 선. 후배 배우님들, 함께해준 모든 스태프 정말 수고 많으셨습니다. 긴 시간 함께할 수 있어서 행복 했습니다. 그리고 시청해주신 시청자 여러분들께 진심으로 감사드립니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하정우 父' 김용건 "개소리 성공? 내가 이순재 잘 모셔야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238034"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 예능이 아닌 드라마 '개소리'로 돌아오며 본업에 나서는 가운데, 이순재와 함께한 소감을 밝혔다. 24일 오후 KBS 2TV 새 수목 드라마 '개소리' 온라인 제작발표회가 열렸다. 이날은 이순재, 김용건, 예수정, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김유진 감독이 참석했다. '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 극 중 이순재는 국민배우였지만 드라마에서 강제 하차를 당한 뒤 이 과정에서 생긴 오해로 대중의 비난을 받고 도망치듯 거제도로 떠나는 이순재 역으로 분한다. 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 시니어 5인방과 박성웅, 김지영, 이수경, 연우, 남윤수, 공찬, 그리고 경찰 은퇴견 소피 목소리로 함께하는 배정남까지 이순재의 도전에 힘을 보탠다. 김용건은 "그간 예능에는 가끔 출연했었지만 드라마는 안 한지 6~7년 된 것 같다. 드라마에 대한 갈증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라스' 김경일 "김구라, 오랫동안 관찰…굉장히 내향적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774869"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 인지심리학자 김경일이 전남친이 밤에 연락하는 이유부터 악플러들의 특성까지 흥미로운 ‘인지심리학’ 지식들을 방출한다. 25일 방송하는 MBC ‘라디오스타’는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 출연하는 ‘숏폼스타K’ 특집으로 꾸며진다. ‘강연계 슈퍼스타’로 숏폼까지 장악한 인지심리학자 김경일이 ‘라스’를 접수한다. 김경일은 ‘라스’ 첫 출연에 “(강연자들은) 준비된 이야기를 하는데, ‘라스’에서는 준비가 안 된 질문을 하고, 준비가 안 된 대답을 하는 모습이 너무 재밌더라. 저도 당황하고 싶어서 나왔다”라며 이색적인 출연 소감을 밝혔다. 김구라와 약 2년간 한 프로그램에서 함께 호흡했다는 그는 “김구라 씨를 오랫동안 관찰했는데, 굉장히 내향적인 사람이더라”라고 밝히며, ‘내향인 구라’를 깨달은 결정적인 계기를 공개해 궁금증을 유발했다. 김경일은 ‘라스’ MC 모두를 ‘내향인’으로 정의했는데, “개그맨 70~80%는 순발력 좋은 내향인이다”라고 밝혀 모두를 놀라게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 콘돔 챙기고 속옷 걱정…'살색 난무' 10대 연애 감정선 다룬 '프래자일']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196562"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '프래자일'이 10대 커플 사이에 벌어지는 미묘한 감정 변화를 집중 조명했다. 23일 U+모바일tv에서 공개된 '프래자일'(기획제작: STUDIO X+U, 프로듀서: 안지훈, 강지희, 극본: 박주이, 오지수, 전규영) 3화에서는 박지유와 남자친구 노찬성 사이에 조금씩 금이 가기 시작하며 불안한 분위기가 감돌았다. 그와 동시에 박지유는 3학년 선배 남도하의 적극적인 구애에 흔들리기 시작해 긴장감을 더했다. 에피소드 초반, 박지유는 방을 찾아온 노찬성과 함께 달콤한 아침을 보내지만, 출장 중이던 엄마가 예상보다 일찍 돌아오며 위기를 맞는다. 가까스로 엄마에게 들키지 않고 위기를 넘긴 후에도, 침대 밑에 숨어있던 노찬성의 해맑은 표정이 오히려 박지유에게 짜증을 유발하며 두 사람의 관계가 예전 같지 않음을 암시했다. 또한, 노찬성과 그의 절친 강산과 함께 PC방에 갔을 때에도 노찬성은 박지유의 말을 무시하고 강산만이 그녀에게 신경 쓰는 모습이 부각되며, 박지유의 마음은 점점 멀어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향 “골라 골라 아줌마 등장신, 연기 인생 중 가장 떨렸던 순간”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900696"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수향이 '미녀와 순정남' 종영소감을 전했다. 임수향은 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에서 톱스타 박도라 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 임수향이 맡은 박도라는 한때 스타 배우였지만, 한순간에 나락으로 떨어진 비운의 여인. 죽음의 문턱에서 목숨을 건진 후, 김지영으로 새로운 삶을 살면서 잊어버렸던 기억을 되찾는 과정에서 두 캐릭터의 복합적인 심정 변화를 디테일하게 그려내며 시청자들의 호평을 받았다. 이에 시청자들의 많은 사랑에 보답하고자 소속사 FN엔터테인먼트를 통해 ‘미녀와 순정남’과 관련해 배우 임수향이 직접 소회를 밝혔다. 다음은 임수향 배우 일문일답 전문이다 Q. KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’이 최고 시청률 21.4%를 기록하며 성공적으로 막을 내렸다. 종영 소감은? 오랜만에 긴 호흡의 작품으로 돌아오게 되었는데 긴 시간 함께 했던 만큼 헤어지기 아쉬운 마음 이 큰 것 같다. 너무 어려웠던 작품이었고 스스로 채찍질해가면서 해왔던 작품이라 끝나면 시원한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 강훈과 한 지붕 동침 포착… 옷가지 안은 채 ‘화들짝’ (‘나의 해리에게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381640"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’가 신혜선과 강훈이 한 지붕 아래 동침하는 듯한 스틸을 공개했다. ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 1회 시청률은 전국 기준 2.0%를 기록하며 쾌조의 스타트를 알린 가운데 이는 ‘유어 아너’의 1회 시청률을 뛰어넘는 기록으로 ‘나의 해리에게’의 남다른 상승세를 예고했다. 이 중 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 이와 함께 혜리와 주연의 한 지붕 동침 장면이 공개되어 이목을 집중시킨다. 24일 공개된 스틸 속에서 혜리와 주연은 주연의 집에서 대화를 나누며 서로를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 측 “한석규·채원빈의 역대급 부녀 케미 확신"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774859"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규와 채원빈의 행복한 순간을 담은 ‘친밀한 부녀 포스터’가 공개됐다. 11일 첫 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. ‘서울의 달’ 이후 30년 만에 MBC로 귀환한 배우 한석규가 딸을 의심하는 아빠 장태수 역을, 떠오르는 신예 채원빈이 의심받는 딸 하빈 역을 맡아 부녀 케미를 만든다. 이번에 공개된 친밀한 부녀 포스터에는 태수(한석규 분)와 하빈(채원빈) 부녀가 환한 미소를 짓고 있는 모습이 담겨 있다. 앞서 공개된 티저 영상, 포스터에서 보여준 모습들과는 정반대의 분위기가 이목을 끈다. 극 중에서 태수와 하빈은 치열한 심리전을 펼치며 보통의 부녀와는 다른 긴장감 넘치는 관계를 그린다. 태수는 딸을 믿고 싶은 마음과 프로파일러로서 의심이 드는 마음 사이 흔들리며 괴로워한다. 하빈은 아빠가 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현우, 사격 국대시절 깜짝 공개‥김예지 닮은 카리스마(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900691"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강'이 서현우의 프로페셔널한 사격 포즈를 깜짝 공개했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 지난 5~6화 에피소드에서는 반장 동방유빈(김동욱 분)의 추리력과 무중력(박지환 분)의 추진력이 만나 한방치킨 화재 사건의 진실에 한 발 더 가까워졌다. 특히 무중력은 전 복싱 코치 윤민수(성노진 분)의 과거 인연에도 불구하고 뛰어난 직감과 K.O 사나이의 반전 실력으로 검은 복면 패거리를 처리해 짜릿한 액션 쾌감을 선사했다. 여기에 동방유빈은 “1억이 1억이 아닐 수도 있다”라며 화재 사건 뒤에 숨겨진 1인치를 간파하는 등 범인 추적기가 박진감 넘치게 그려졌다. 이 가운데 ‘생계형 형사’ 정정환(서현우 분)의 사격 국가대표 시절이 담긴 스틸이 공개돼 호기심을 자극한다. 승진을 위해 상사 동방유빈에게 아부하는 능청스러운 처세술로 슬기로운 직장 생활을 이어가는 정정환의 전성기 시절인 것. 마치 파리올림픽 사격 은메달리스트 김예지를 빼닮은 시크한 눈빛과 각 잡힌 사격 자세 이에 곁들어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘단단이 맞아?’ 이세희, 김완선 파마에 패셔니스타 싱글맘으로 파격변신(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095191"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일극 ‘정숙한 세일즈’ 이세희. 사진 | 하이지음스튜디오, 221b 인기 드라마 ‘신사와 아가씨’에서 착하고 씩씩한 박단단으로 많은 사랑을 받았던 이세희가 ‘금제마을 김완선’으로 화려한 변신을 알린다. 24일 JTBC ‘정숙한 세일즈’측은 1992년의 ‘핫걸’ 이세희의 ‘X-세대 패션피플’ 스틸컷을 대방출했다. ‘정숙한 세일즈’는 성(性)이 금기시되던 시절, 한 시골마을에서 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 극중에서 이세희는 파격 스타일링을 즐기는 ‘패션 피플’이자, 옳은 말도 잘 하는 ‘핫한 팩폭러’ 이주리로 분한다. ‘차밍 미장원’을 운영하고 있는 매력적인 주리가 뜨면 시골 마을 금제도 런웨이로 바뀐다. 감히 따라하기 어려운 ‘김완선 파마’에 화려한 메이크업, 예쁜 몸매를 부각시키는 초밀착 의상 등 유행의 최첨단을 걷고 있기 때문. 스틸컷에서도 눈부신 패션 피플의 면모가 눈길을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리 젊은 피' 박성웅 "대선배 이순재→김용건과 호흡? 늘 자리에서 일어나 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238031"/>
        <updated>2024-09-24T07:10:56.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅이 '개소리'를 통해 이순재, 김용건 등 대선배들과 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 24일 오후 KBS 2TV 새 수목 드라마 '개소리' 온라인 제작발표회가 열렸다. 이날은 이순재, 김용건, 예수정, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김유진 감독이 참석했다. '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 극 중 이순재는 국민배우였지만 드라마에서 강제 하차를 당한 뒤 이 과정에서 생긴 오해로 대중의 비난을 받고 도망치듯 거제도로 떠나는 이순재 역으로 분한다. 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 시니어 5인방과 박성웅, 김지영, 이수경, 연우, 남윤수, 공찬, 그리고 경찰 은퇴견 소피 목소리로 함께하는 배정남까지 이순재의 도전에 힘을 보탠다. 박성웅은 극 중 이순재의 늦둥이 외아들이나 백수인 이기동 역으로 분한다. 박성웅은 "코미디 장르라고 들었는데, 저는 와이어도]]></content>
    </entry>
</feed>