<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-07T20:11:33.364Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “상처 방향과 깊이가 달라요” 이민기 힌트로 진범 체포한 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068565"/>
        <updated>2024-11-07T16:10:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우와 이민형의 과학수사 공조로 피해자로 위장해 있던 진범을 체포했다. 상해 치사 사건을 수사하던 형사 이민형(한지현)은 수술 부작용으로 몸이 안 좋은 환자가 성폭행을 시도했다는 점에 의아함을 느끼고 차정우가 있는 병원을 방문했다. 이민형은 환자에게 감정 이입하는 걸 극도로 꺼리는 차정우(이민기)가 범죄 피해자 치료에 진심인 모습을 보이자 “피해자 의료 지원은 왜 하는 거예요?”를 단도직입적으로 차정우에게 물었다. 이에 차정우는 “수사나 하시죠.”라며 싸늘하게 반응했다. 회복 후 윤민수는 경찰 조사를 위해 연행됐다. 가해자 커플이 정당방위를 주장하고 있다는 소식을 접한 차정우는 윤민수와 경찰을 불러 세워 윤민수의 상처 모양을 근거로 가해자는 여성이 아니라고 설명했다. 가해자 남자친구 박동건의 신발 조사를 통해 이민형은 사건 해결의 열쇠가 될 결정적인 증거를 확보했다. 이민형은 동료 형사 서강호(이승우)와 박동건을 가해자로 체포했다. 차정우의 힌트와 이민형의 과학 수사 덕분에 사건은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “피해자 의료 지원 왜 하는 거예요?” 첫인상과 다른 이민기 태도에 관심 보이는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068564"/>
        <updated>2024-11-07T16:10:20.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민형이 수사를 돕는 차정우 의사의 의도에 관심을 보였다. 형사 이민형(한지현)에게 조사 받던 성폭행 미수 피해자는 “성폭행 당한 것도 아닌데 괜히 오해받기 싫어요.”라며 증거 채취를 거부했다. 진술을 마친 여성을 데리러 온 남자친구 박동건은 "정당방위 맞죠?”부터 확인하며 서둘러 자리를 피하려 했다. 이민형은 박동건 신발에 피가 튀어 있는 걸 발견하고 증거로 수집했다. 봉합 수술이 끝나고 거울을 확인한 피해자 윤민수는 카디건의 단추를 만지작거리며 불안해했다. 수술을 집도한 차정우(이민기)는 “수술 언제 했어요?”를 대뜸 물으며 윤민수가 감추고 있는 비밀을 파고들었다. 윤민수는 성전환을 위해 최근 가슴 수술을 받았지만 염증이 생겨 고통을 겪고 있었다. 환자의 태도와 겉모습만으로 이를 간파한 차정우는 지체 없이 수술을 시작했고 염증을 유발하고 있는 가슴 보형물을 제거했다. 이민형은 수술 부작용으로 몸이 안 좋은 환자가 성폭행을 시도했다는 점에 의아함을 느꼈다. 환자에게 감정 이입하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 성전환 환자 비밀 유지 위해 힘쓰는 이민기와 과학수사로 진범 접근하는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068563"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:35.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[환자의 안타까운 사연이 차갑게 얼어붙은 차정우의 마음을 움직였다. 범죄 피해자 치료를 맡게 된 차정우(이민기)는 볼에 칼로 크게 베인 상처를 입은 윤민수를 살폈다. 그는 “흉터가 많이 남을까요?”라며 애처로운 눈빛으로 차정우를 바라봤다. 차정우는 “없을 수는 없죠.”라며 냉랭하게 반응했고 이에 감정이 폭발한 윤민수는 거울을 내던지며 “저는 정말 아무 짓도 안 했다고요!”라며 억울함을 호소했다. 형사 이민형(한지현)은 윤민수에게 상해를 입힌 여성의 진술을 받았다. 여성은 PC방 아르바이트생 윤민수가 함께 있던 남자친구 박동건과 시비가 붙었고 이후 화장실을 찾은 자신을 따라와 성추행을 시도했다고 진술했다. 놀란 여성은 윤민수에게 칼을 휘둘렀고 비명을 들은 남자친구가 화장실로 들어와 경찰에 신고를 한 것. 이민형은 성범죄 피해자 증거 채취를 위해서 여성을 센터로 데리고 갔지만 여성은 조사를 꺼려 했다. 여성은 “성폭행 당한 것도 아닌데 괜히 오해받기 싫어요.”라며 증거 채취를 거부했다.]]></content>
    </entry>
</feed>