<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-24T23:08:46.249Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 2주차에도 뜨겁다…글로벌 톱10 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689627"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 ‘무도실무관’이 공개 2주차에도 넷플릭스 글로벌 톱10 영화(비영어) 부문 1위를 유지하며 시청자들의 식지 않는 열기를 보여주고 있다. ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 지난 13일 공개 이후 2주 연속 글로벌 톱10 영화(비영어) 부문 정상을 차지하며 흥행하고 있다. 16일부터 22일까지 총 1570만시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록했다. 대한민국, 모로코, 사우디아라비아, 말레이시아, 태국 등 총 10개 국가에서의 1위를 포함, 총 89개 국가에서 톱10에 오르며 공개 2주 차에도 여전히 뜨겁다. 그동안 다뤄지지 않았던 무도실무관이라는 새로운 소재를 바탕으로 보이지 않는 곳에서 시민들의 안전을 위해 고군분투하는 일상 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2' 강태주, 청년 ‘노아’로 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067615"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플TV+의 ‘파친코’ 시즌2에 신예 강태주가 청년 ‘노아’ 역으로 새롭게 합류한다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 매 에피소드 눈을 뗄 수 없는 전개가 펼쳐지며 전 세계 시청자들의 극찬을 받고 있는 ‘파친코’ 시즌 2가 에피소드 6 공개를 앞둔 가운데, 영화 ‘귀공자’로 43회 황금촬영상 신인남우상을 수상한 강태주가 ‘파친코’ 시즌 2에 새롭게 합류해 이목을 집중시킨다. 억압의 시대 속 고향을 떠나 낯선 땅에 정착한 한국인 이민 가족을 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 ‘파친코’ 시즌 2에서 강태주는 ‘선자’(김민하)의 첫째 아들 ‘노아’로 첫 등장해 전 세계 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 특히, 강태주는 누구보다 바르고 모범적인 모습부터 이방인으로서 현실을 마주하게 되는 모습까지 ‘노아’의 복잡한 내면을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['와일드 로봇'  드림웍스 스튜디오의 한인 애니메이터.. "K-아티스트 감성과 기술력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067614"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“지난 10년간 최고의 애니메이션 영화”(The Nerds of Color), “드림웍스 애니메이션의 정점”(NextBestPictures) 등 전 세계의 뜨거운 호평이 쏟아지고 있는 영화 &lt;와일드 로봇&gt; 에 다양한 분야의 홈타운 히어로들이 대거 참여해 이목을 집중시킨다. 우연한 사고로 거대한 야생에 불시착한 로봇 ‘로즈’가 홀로 남겨진 아기 기러기 ‘브라이트빌’의 보호자가 된 후, 세상에 없던 특별한 관계가 되어가는 이야기를 담은 감성 어드벤처 &lt;와일드 로봇&gt; 에 드림웍스 한인 1호 허현 3D 모델링 책임자를 비롯해 박희정 디지털 매트 아티스트 등 수많은 한국인 애니메이터들이 대거 참여해 화제를 모으고 있다. 먼저 애니메이션 명가 드림웍스에 입사한 첫 한국인이자 &lt;슈렉&gt;, &lt;쿵푸팬더&gt;, &lt;드래곤 길들이기&gt; 시리즈 등 굵직한 작품들에 참여한 허현 3D 모델링 책임자는 &lt;와일드 로봇&gt;에서 주인공 ‘로즈’의 캐릭터 디자인을 맡아 눈길을 끈다. 캐릭터를 살아 움직이게 하는 3D 모델링의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 빈자리, 한지민이 채운다…이제훈과 청룡 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689626"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민과 이제훈이 선배 김혜수의 빈자리를 채워 청룡을 이끈다. 한지민과 이제훈은 오는 11월 29일 서울 여의도 KBS홀에서 개최되는 제45회 청룡영화상 시상식 MC로 확정됐다. 배우 한지민은 2003년 SBS 드라마 '올인'으로 데뷔해 2005년 영화 '청연'을 통해 스크린에 데뷔했다. '미쓰백'을 통해 2018년 열린 제39회 청룡영화상 여우주연상을 수상하며 연기력을 인정받은 그가 이제 김혜수의 뒤를 이어 청룡영화상의 MC로 나서 새로운 '청룡 여신'이 된다. 이제훈도 청룡을 새롭게 이끌 '청룡의 남자'로 도전에 나선다. 이제훈은 2006년 개봉한 단편영화 '진실, 리트머스'를 통해 데뷔 후 한국 독립영화계 새 역사를 쓴 2011년 영화 '파수꾼'으로 제32회 청룡영화상에서 신인남우상을 수상한 바 있다. MC 발탁 소식에 한지민은 "김혜수 선배의 위상과 발자취를 생각해보면, 감히 그의 뒤를 이어 MC를 맡는다는 것은 상상조차 할 수 없는 일이라 생각했다. 그만큼 청룡영화상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 이혼 발표 후 공식석상…“‘보통의 가족’, 여운 남는 작품이길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689625"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24일 영화 '보통의 가족' 언론배급시사회에 참석한 배우 수현. 사진=김두홍 기자. 결혼 5년 만에 이혼 소식을 알린 배우 수현이 국내 영화 데뷔작 ‘보통의 가족’의 의미를 전했다. 지난 24일 수현은 개봉을 앞둔 영화 '보통의 가족'(허진호 감독) 언론배급시사회에 참석했다. ‘보통의 가족’은 수현의 한국 영화 데뷔작이다. 그는 어린 아기를 키우지만 자기관리에 철저한 지수를 연기한다. 김희애가 맡은 연경과의 묘한 대립관계도 관전포인트다. 수현은 인물에 관해 “내가 생각하는 지수는 성숙한 엄마를 봤을 때 '이런 감정도 있구나' 알게 되고, 소심하게나마 내 의견을 어필하기도 하고, 마지막에는 신념을 강력하게 호소하는 입장"이라고 설명했다. 이어 “(촬영하며) 힘들기만 하지 않고, 재밌게 찍었다. 늘 촬영장 가는 게 즐거웠다”며 “생각할수록 더 여운이 남는 작품이 됐으면 좋겠다”고 바랐다. 한편, 지난 23일 수현과 차민근 위워크 전 대표와 이혼 사실이 알려졌다. 2019년 부부의 연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2' 포스터 공개... “난 권력이 아니라, 로마를 구하기 위해 싸운다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067613"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출하고 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환 &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;가 2차 포스터와 예고편을 공개했다. 는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 이번에 공개된 2차 포스터는 압도적인 아우라를 발산하는 캐릭터들의 향연으로 단번에 시선을 사로잡는다. 새로운 검투사 ‘루시우스’(폴 메스칼)를 비롯해, 로마 해군을 이끄는 장군 ‘마르쿠스 아카시우스’(페드로 파스칼)와 묵직한 카리스마가 느껴지는 ‘마크리누스’(덴젤 워싱턴), 다시 돌아온 ‘루실라’(코니 닐슨)가 극의 기대감을 한껏 끌어올리는 가운데, 두 황제 ‘게타’(조셉 퀸), ‘카라칼라’(프레드 헤킨저)의 광기 어린 모습은 한 치 앞도 예측할 수 없는 전개를 향한 궁금증을 더한다. &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 2차 예고편은 한층 더 스펙터클한 액션과 깊은 몰입감을 자아내는 서사로 흥미를 높인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EBS 고교강의, 사교육 경감 효과 뚜렷…21년 대비 120% 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000689621"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2021-2023 고교강의 만족도 조사 및 사교육비 경감 효과 연구 비교(표), EBS 제공. EBS가 ‘고교강의 만족도 조사 및 사교육비 경감효과 연구’(고교강의 연구조사)를 통해 EBS 고교강의(고교강의)로 인한 사교육 경감 효과를 입증했다. EBS는 25일 “2021년부터 2023년까지 ‘고교강의 만족도 조사 및 사교육비 경감효과 연구’ 자료를 비교했을 때 ‘고교강의 후 사교육 이용이 줄었다’는 학생 비율이 매년 증가해 16.8%(21년), 28.2%(22년), 36.8%(23년)로 21년 대비 약 120%로 크게 늘어났다”고 밝혔다. 반면, 사교육이 늘었다고 답변한 학생은 26.2%(21년), 22.2%(22년), 14%(24년)으로 21년 대비 약 46% 감소해 사교육 경감 및 성장 둔화에 효과가 있다고 해석했다. 가장 최근 실시한 2023년 고교강의 연구조사 결과에 따르면, 학부모의 58.9%가 고교강의로 인해 “사교육비 감소에 도움이 된다”고 응답했으며, 수능 준비에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 노상현 "'멋짐 폭발' 기사 못 봤어요…관객 반응 너무 떨리고 무섭다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004395655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004395655"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 1일 개봉하는 영화 ‘대도시의 사랑법’은 가장 대중적으로 성공한 동명의 퀴어 소설이 원작이다. 퀴어물로 분류돼 남자 주인공 흥수 역을 캐스팅하는 데도 꽤 오랜 시간이 걸렸다. 재희 역의 배우 김고은은 일찌감치 캐스팅됐지만 흥수 역을 맡을 남성 배우가 나타나기까지 무려 1년이 걸렸다고 한다. 그만큼 남성 배우들이 선택하기 쉽지 않았던 것이다. 언론 시사회를 비롯해 토론토 국제 영화제에서 ‘대도시의 사랑법’이 공개된 이후 흥수 역을 맡은 배우 노상현은 1년의 기다림이 헛되지 않았음을, 오히려 노상현을 위해 기다리고 있던 배역임을 증명해내는 듯한 연기로 극찬을 받았다. 여성 관객들을 사로잡을 포인트부터 연기력까지 노상현이 ‘인생 캐릭터’를 만났다는 것이다. 전날 언론 시사회를 마치고 24일 기자들과 종로구 삼청동의 한 카페에서 만난 노상현은 “기술 시사회를 통해서 먼저 봤지만 언론 시사회에서는 너무 떨려서 보지 못했다"며 여전히 긴장한 듯한 표정으로 반응을 살폈다. “너무 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아동용 전부 아냐”…‘하츄핑’ 열풍 이을 K애니메이션 기대작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001152837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001152837"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑의 하츄핑’이 국산 애니메이션으로서 12년 만에 100만 관객을 돌파하며 영화계 안팎의 관심을 끌면서 이후 관객을 만날 새로운 케이(K) 애니메이션에 관한 관심도 커지고 있다. 특히 그간 국산 애니메이션이 어린이를 겨냥한 ‘아동용’에 초점을 두었던 것과 달리, 다양한 관객을 끌어모을 작품들이 잇달아 관객을 만날 예정이다. 동명 웹툰을 원작의 ‘연의 편지’가 대표적이다. 집단 괴롭힘을 당해 시골로 전학을 오게 된 소리가 자신과 같은 자리에 앉았던 호연의 편지를 발견하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품으로, 악뮤(AKMU)의 이수현이 목소리 더빙을 맡아 기대감을 더한다. 특히 영화는 세계 3대 애니메이션영화제 중 하나인 오타와국제애니메이션영화제(OIAF)에 초청돼 일찌감치 작품성을 인정받았으며 미국 아카데미 공식 지정 국제영화제인 부천국제애니메이션페스티벌(BIAF)의 개막작으로도 선정됐다. 25일 BIAF을 통해 국내 처음 선보인다. 넷플릭스도 ‘그 여름’으로 호평을 한지원 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“주말만 되면 최상위권 복귀”…‘사랑의 하츄핑’ 역대급 좀비 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001152836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001152836"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국산 애니메이션으로 무려 12년 만 100만 관객을 돌파하며 역사를 쓰고 있는 ‘사랑의 하츄핑’이 주말 박스오피스 최상위권을 여전히 수성하는 역대급 ‘좀비 흥행세’를 보이고 있다. 경쟁작 부재 속에 ‘베테랑2’ 독주가 이어지고 있는 가운데 개봉 1달이 훌쩍 넘었음에도 식을 줄 모르는 ‘사랑의 하츄핑’ 기세는 유례를 찾기 어려운 독보적 행보로 여겨지고 있다. 지난달 7일 개봉된 애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’이 상영 7주차 주말이었던 23일 ‘베테랑2’에 이어 박스오피스 2위를 차지하는 기염을 토했다. 상영 50일째를 바라보고 있는 영화는 신작 등에 평일 박스오피스 순위를 내주다가도, 아동 관객이 몰리는 주말만 되면 다시 제 자리를 찾아가는 기적과도 같은 흥행 곡선을 그리고 있다. 극장가 대목으로 꼽히는 추석 연휴에도 ‘사랑의 하츄핑’은 ‘베테랑2’에 이어 ‘2위’를 줄곧 유지하며 사실상의 ‘한가위 승자’로 불리기까지 했다. 이런 흥행세에 힘입어 ‘하츄핑’은 상영 41일째이자 추석 전날인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 대통령도 추천한 '무도실무관'..넷플릭스 글로벌 TOP10 2주 연속 1위 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003268083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003268083"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 영화 '무도실무관'이 공개 2주차에도 넷플릭스 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위를 유지하며 시청자들의 식지 않는 열기를 보여주고 있다. '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 '무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화로 지난 13일 공개됐다. '무도실무관'은 지난 16일부터 22일까지 총 15,700,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록했다. 대한민국, 모로코, 사우디아라비아, 말레이시아, 태국 등 총 10개 국가에서의 1위를 포함, 총 89개 국가에서 TOP 10에 오르며 공개 2주 차에도 여전히 뜨거운 전 세계 시청자들의 공감을 입증했다. 그동안 다뤄지지 않았던 무도실무관이라는 새로운 소재를 바탕으로 보이지 않는 곳에서 시민들의 안전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[당신은 ‘보통의 가족’입니까[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990473"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한 줄 평 : 쉽게 대답할 수 있는 자, 유죄. 당신은 ‘보통의 가족’입니까. 두 시간 내내 영화가 던지는 질문에 단연코 자신 있게 ‘나는 보통’이라고 대답할 수 있는 이가 있을까. ‘가족’으로 엮인 이들이 ‘폭행 치사 사건’에 얽히면서 겪는 내적 변화를 촘촘하게 엮어낸 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)이, 다크초콜릿보다 더 딥(deep)한 화두를 던진다. ‘보통의 가족’은 저마다 신념을 갖고 살던 변호사 재완(설경구)과 지수(수현) 부부, 의사 재규(장동건)와 연경(김희애) 부부가 자녀들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 벌어지는 이야기를 담은 서스펜스물이다. 잘 짜인 올가미 같다. 사회적 가치가 서로 다른 4명의 인물이 자녀들의 폭행 치사 사건으로 시시각각 변하는 과정을 아주 촘촘하고도 섬세하게 보여주면서 보는 이의 눈과 귀를 올가미로 휘감아버린다. 유명 원작 소설을 바탕으로 한 덕분이기도 하지만, ‘8월의 크리스마스’ ‘봄날은 간다’ ‘덕혜옹주’ 등에서 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식 농사 대차게 망한 설경구 장동건‥부모라면 관람 필수 ‘보통의 가족’[영화보고서:리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000900959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000900959"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상류층 엘리트 가정도 자식 농사가 망하면 어쩔 도리 없이 속수무책 망가진다. 섬세한 연출과 배우들의 열연이 더해진 '보통의 가족'이 이를 적나라하게 보여준다. 10월 9일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 허진호 감독 연출작으로, 제48회 토론토 국제영화제에 초청되는 등 이미 해외에서 그 진가를 인정받은 작품이다. 설경구가 연기한 '재완'은 물질적 욕망을 우선시하며 살인자 변호도 마다하지 않는 냉철한 변호사다. 그의 동생인 '재규'는 장동건이 맡았는데, 자상한 성격의 소아과 의사로 원리원칙을 중요시하는 듯 보인다. '재완'의 재혼한 어린 아내 '지수'는 수현이 맡았다. '재완'이 전처와 낳은 딸 '혜윤'(홍예지)과 좋은 관계를 맺으려 하나 녹록지 않다. '재규'의 아내 '연경'은 김희애가 연기했다. 프리랜서 번역가로 자녀 교육은 물론 시부모 간병, 해외 봉사까지 모든 걸 다 해내는 슈퍼맘이다. 서로 다른 신념을 추구하며 흠잡을 데 없이 살아가던 이들 형제 부부는 종종 저녁 식사도 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, ‘매매가 50억’ 한남동 집 공개 “자가 NO, 늘 전세였다” (아침먹고가)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381872"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사의 새집이 공개됐다. 24일 유튜브 채널 ‘스튜디오 수제’에는 ‘최초 공개 6년 만에 돌아온 원조 곱창 먹방퀸 화사의 어디서도 말한 적 없는 찐또간집 공개|아침먹고 가2’라는 제목의 영상이 업로드됐다. 장성규는 이날 화사가 이사한 한남동 집을 찾았다. 장성규는 집 주차장에 주차된 고급 차들을 보고 “동네 자체가 다르다. 모터쇼급”이라고 말했다. 집 내부에 들어선 이후에도 연신 놀라워했다. 장성규는 현관의 고급스러운 목재 문부터 큰 주방, 한강뷰에 숲뷰까지 있는 집에 연신 감탄했다. 장성규는 집을 둘러보며 “너무 좋다. 5성급 호텔 같다”며 화사에게 “집 구조 자체가 너무 예쁘다. 그런데 너무 비싸더라. 검색해 보니까 50억원 정도더라. 자가냐”고 물었다. 이에 화사는 “아직 자가는 아니다. 저는 항상 전세로만 살았다. 주변에서 다들 건물을 사라고 하더라. 철없는 얘기일 수도 있는데 저는 지금 사는 공간이 중요하다”며 “이 집은 처음 보자마자 여기서 살고 싶었다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 박서윤, 영화 ‘허밍’으로 2년 연속 부산국제영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990470"/>
        <updated>2024-09-24T23:07:55.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 2년 연속 부산국제영화제(BIFF)에 참석한다. 8월에 개봉한 독립영화 ‘그 여름날의 거짓말’의 여자 주인공 다영 역을 연기하며 관객들과의 만남을 가져온 박서윤은 오는 10월 2일부터 11일까지 개최하는 제29회 부산국제영화제 개막식 레드카펫과 GV(관객과의 대화) 일정에 참여하면서 한 번 더 관객들과 뜻깊은 시간을 보낼 예정이다. 영화 ‘허밍’(감독 이승재)은 ‘한국영화의 오늘-비전’ 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우 미정 역을 맡아 극의 분위기를 이끌어간다. 앞서 영화 ‘벌새’, ‘보통의 우주는 찬란함을 꿈꾸는가?’ 등 다양한 작품에 출연하며 신예로 떠오른 박서윤 주연의 영화 ‘허밍’은 9월 24일 오후 2시에 오픈되는 부산국제영화제 티켓 예매사이트에서 예매할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 12일 연속 1위…누적관객 578만 돌파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007805913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007805913"/>
        <updated>2024-09-24T22:09:51.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 12일 연속 박스오피스 정상의 자리를 지켰다. 25일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베테랑2'는 지난 24일 하루 동안 8만 8774명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위에 올랐다. 누적관객수는 578만 9858명이다. 지난 13일 개봉한 '베테랑2'는 12일 동안 박스오피스 정상의 자리를 지키며 흥행을 이어오고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 2위에는 2014년 개봉 후 지난 18일 재개봉한 영화 '비긴 어게인'이 5811명의 관객을 불러 모으며 명함을 내밀었다. 누적관객수는 356만 8093명이다. 3위는 '룩백'이 2754명이 관람하며 이름을 올렸다. 누적관객수는 20만 7598명으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['차민근과 이혼' 수현…5년 만에 파경에도 밝은 미소[엔터포커싱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000871683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000871683"/>
        <updated>2024-09-24T22:09:51.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 K-콘텐츠에 열광하는 지금, 카메라를 통해보는 다양한 연예현장을 기록합니다. 배우 수현이 24일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호) 언론시사회에서 포토타임을 갖고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화다. 오는 10월 9일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 결핍된 존재가 서로의 ‘사랑’을 찾는 방법…색다른 관계성이 던지는 재미와 의미 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001095366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001095366"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은, 노상현. 사진 | 플러스엠 영화 ‘대도시의 사랑법’은 이성애자 재희(김고은 분)와 동성애자 흥수(노상현 분)가 함께한 13년을 담았다. 20대부터 30대까지, 모두가 한 번쯤 겪어왔던 시기를 다룬다. 동시에 동성애를 풀어냈다. 서로의 존재를 인정하고 성장하는 관계를 바라본다. 영화의 색다른 재미는 여기서 시작된다. ◇ 흥수와 재희의 연애, 각자의 존재를 인정하며 성장한다 김고은. 사진 | 플러스엠 노상현. 사진 | 플러스엠 20대는 서툴다. 연애에 능숙하지 않다. 재희는 대학 시절, 안 해보고 후회할까 봐 착한 남자에서부터 나쁜 남자까지 두루 사귄다. 연애에선 흥수보다 경험이 많다고 자신하지만, 매번 실패하고 후회 속에 함께 술잔을 적신다. 30대가 되고 직장에 취업해 봐도 연애는 쉽게 나아지지 않는다. 변호사인 남자 친구에게 데이트 폭력도 당한다. 게이 친구 흥수와 동거를 이해할 남자를 찾는 건 쉬운 일은 아니다. 흥수는 연애가 도파민의 농간이라 생각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 플러팅이 아니면 뭔데…‘대도시’ 김고은, 사랑스러움의 결정체 [무비로그②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381865"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그게 너야, 겁 없이 부딪히고 산산이 부서지는. 그래도 다시 웃는, 세상에서 제일 속 없는 계집애.” 배우 김고은이 신작 ‘대도시의 사랑법’을 통해 매력 포텐을 터뜨렸다. 단언컨대 지난 12년간 출연한, 10편을 웃도는 작품에서 엿봤던 사랑스러움의 응축형이자 결정체다. 오는 10월 1일 개봉하는 ‘대도시의 사랑법’은 박상영 작가의 동명 베스트셀러를 스크린에 옮긴 작품이다. 영화는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 본인의 태생적 비밀 탓에 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동고동락하며 펼쳐지는 이야기를 그린다. 극 중 김고은이 연기한 인물은 재희로, 삶도 사랑도 거침없는 돌직구 캐릭터다. 재는 법이 없고 눈치 보는 법은 더더욱 없다. 출처 모를 노출 사진으로 구설에 오른 상황에서도 눈물을 훔치기보단 강단에 올라 상의를 올리며 “점 없고 꽉 찬 A야. XX”이라고 외치는 쪽을 택하는, 자타공인 ‘미친X’이다. 잇속에 밝으면서도 남의 비밀은 절대 이용하지 않는 의리도 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 장벽 제로 ‘대도시의 사랑법’, 이토록 사랑스런 퀴어무비라니  [무비로그①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381864"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미친X과 게이가 만나 바야흐로 애니멀 라이프의 시작이었다.” 스무 살, 자신의 비밀을 숨긴 채 캠퍼스 라이프를 시작한 흥수(노상현)의 눈에 한 여자가 들어온다. 과감한 스타일과 눈치 보지 않는 거침없는 성격을 지닌 자유로운 영혼, 신입생 재희(김고은)다. 여느 남자 동기들처럼 흥수 역시 재희에게 이끌리지만 이성적 설렘이 아닌 호기심, 딱 거기까지다. 특별한 접점 없이 지내던 두 사람의 관계에 변화가 인 건 어느 늦은 밤, 우연히 클럽 앞에서 만나면서부터다. 재희는 이 자리에서 흥수가 동성과 키스하는 장면을 목격한다. 흥수는 망연자실하지만, 재희는 그날의 이야기를 입 밖으로 꺼낼 생각조차 하지 않는다. 되레 흥수를 ‘아웃팅’ 위기에서 구해주면서 두 사람은 급속도로 가까워진다. 태생적인 아웃사이더 기질과 유흥 본능으로 의기투합한 흥수와 재희는 급기야 동거를 시작하고 가족보다 가깝고 애인보다 애틋한 관계를 구축한다. 영화 ‘대도시의 사랑법’을 장르로 정의하자면 퀴어물에 가깝다. 주인공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시’ 노상현, 숨겨왔던 수줍은 매력…김고은 베프로 ‘활짝’ [무비로그③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381863"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫인상부터 좀처럼 다가서지 못할 무게감이 있다. 각이 도드라진 서늘한 이목구비에 181cm의 훤칠한 키, 모델로서 주 무기였던 요소들을 배우 노상현은 영화 ‘대도시의 사랑법’에서 아낌없이 발휘한다. 단지 잘생겼다는 의미는 아니다. 이번 작품에서 그가 살아본 캐릭터는 자칫 오해를 불러 일으키기 쉬울 수 있을 터다. 그럼에도 노상현은 이 영화와 재희를 택했다. 영화 ‘대도시의 사랑법’은 성향이 정반대인 두 남녀가 ‘동거’동락하며 그들만의 사랑법을 펼치는 이야기다. 박상영 작가에게 부커상 노미네이트를 안긴 동명의 소설 연작 중 에피소드 ‘재희’를 영상화했다. ‘재희’는 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 여성이며, 화자인 남성 ‘나’는 그의 대학 동기면서 재희와 비밀을 공유하게 되며 오랜 세월에 걸쳐 특별한 관계로 발전하게 된다. 재희는 ‘파묘’로 천만 배우로 등극한 김고은이 열연했으며, ‘나’는 영화에서 흥수라는 이름을 받아 노상현이 완성했다. 무려 그의 첫 상업영화 주연작이다. 키 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건, 자녀들 범죄 사실에 눈 뒤집혔다…"균열 생겨"('보통의 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681390"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 유수 영화제에 19번 초청돼 해외에서 먼저 호평받은 영화 '보통의 가족'이 국내 관객을 만난다. 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 연기 앙상블이 몰아친다. 예리한 칼보다 날카로운 긴장감이 심장을 쫄깃하게 만든다. 24일 서울 용산구 한강대로 CGV용산아이파크에서 영화 '보통의 가족'의 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 허진호 감독과 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. 원작은 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'다. 허 감독은 "범죄를 저지른 아이들을 둔 부모들의 마음이 어떨까. 이야기의 틀을 한국사회에 가져와도 얘기할 거리가 있을 것 같았다"고 밝혔다. 주인공 4명은 평범한 가족에서 아이들의 범죄를 알게 된 후의 상황까지 3번의 저녁 식사에서 점차 달라지는 모습을 보여준다. 양면적이고 위선적인 민낯을 드러낸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변신도 못하고, 실사도 아닌데… 몰입감 살린 ‘트랜스포머 원’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001726918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001726918"/>
        <updated>2024-09-24T18:11:02.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사이버트론 행성의 지하 광산, 하급 로봇 오라이온 팩스(크리스 헴스워스)와 D-16(브라이언 타이리 헨리)은 동료들과 함께 트랜스포머의 에너지원인 에너존을 캐는 광부로 일하고 있다. 우연히 사이버트론을 둘러싼 비밀을 알게 된 둘은 출입이 금지된 지상으로 모험을 결심한다. 또 다른 하급 로봇 B-127(마이클 키건)과 엘리타 원(스칼렛 요한슨)까지 합류하면서 행성의 운명을 바꾼 이야기가 시작된다. 블록버스터 영화 ‘트랜스포머’ 시리즈의 프리퀄 애니메이션 ‘트랜스포머 원’(사진)이 관객들을 찾아왔다. 영화는 변신 기능이 없는 고물 로봇이었던 오라이온 팩스와 D-16, B-127이 어떻게 옵티머스 프라임과 메가트론, 범블비로 진화하게 됐는지 친절하고 유머러스하게 설명한다. 둘도 없는 친구였던 이들이 어떻게 숙적이 됐으며 훗날 오토봇과 디셉티콘으로 나뉘어 다투게 됐는지 보여주는 대목도 긴장감 있게 연출했다. 실사 영화보다 액션이 주는 박진감이 떨어질 것이라 생각했다면 오산이다. ‘트랜스포머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치매 소재 영화 전국 곳곳 '러브콜']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000088077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000088077"/>
        <updated>2024-09-24T15:10:34.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매를 소재로 한 국내 최초의 영화공모전 '다행희야'에서 발굴된 작품이 치매 인식개선을 위해 열리고 있는 다양한 행사에서 러브콜을 받고 있어 화제다. 경기 광명시보건소 치매안심센터는 24일 광명시청에서 제17회 치매극복의 날 기념식을 개최, 춘천 출신 박유찬 감독(사진)의 영화 '엄마의 기억'을 상영했다. '엄마의 기억'은 올해 도광역치매센터(센터장 주진형)와 춘천영화제(이사장 박기복)가 주최한 '다행희야' 공모전에서 우수상에 해당하는 물망초상에 선정된 작품이다. 박유찬 감독은 최근 메가박스 춘천석사점에서 열린 '강원도 제17회 치매극복의 날 기념식'에서 수상의 영예를 안았다. 박 감독의 단편 극영화인 이 작품은 치매 증상을 겪고 있는 환자가 요양원으로 가게 되는 여정을 그렸다. 치매를 앓고 있는 어머니를 돌봐야 하는 가족의 상황을 현실감 있게 표현, 많은 치매 가정에서 겪고 있는 가슴 아린 상황을 진정성 있게 연출했다는 평을 받았다. 도광역치매센터도 치매인식 개선을 위해 해당 작품]]></content>
    </entry>
</feed>