<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-13T22:05:48.773Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 두 얼굴로 TV·극장 심폐소생…'베테랑2'로 증명한 스펙트럼[스타in 포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005836505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005836505"/>
        <updated>2024-09-13T22:04:57.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘엄친아’ 최승효 때문에 설레서 심장 고장난 나는 오늘 ‘베테랑2’ 박선우를 보고 다른 의미로 심장이 고장날 뻔.” “‘베테랑2’ 보고 왔다. 지금 정해인님과 낯가리는 중.” 드라마 ‘엄마친구아들’(이하 ‘엄친아’) 속 정해인의 로맨틱코미디 연기에 푹 빠진 팬들이 지난 13일 개봉한 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완) 속 정해인의 열연을 감상한 뒤 온라인상에서 속출 중인 반응들이다. 달달한 맛부터 아찔한 불닭볶음면 맛까지. 정해인이 작품 속 극과 극의 캐릭터 열연으로 극장 및 TV 안방극장의 든든한 구원투수로 활약하며 무한한 연기 스펙트럼을 증명했다. 첫 로코 도전도 OK…무장해제 ‘엄친아’로 여심 저격 정해인은 최근 방영 중인 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’의 최승효 역으로 첫 로맨스 코미디 연기에 도전해 시청자들의 설렘을 자극하고 있다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 정해인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘베테랑2’ 정해인 “조태오와 다른 빌런, 부담 없었죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005365689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005365689"/>
        <updated>2024-09-13T22:04:57.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인(36)이 ‘베테랑’ 빌런이 되어 돌아왔다. 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)​는 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 서도철 형사(황정민 분)의 팀에 수상한 막내 박선우(정해인 분)가 합류해 벌이는 추격전을 담은 액션 범죄 수사극이다. 1341만 관객을 모은 ‘베테랑’(2005) 이후 9년 만의 속편으로, 지난 5월 칸국제영화제 비경쟁부문에 공식 초청됐다. 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우를 연기한다. 이번 작품으로 첫 빌런에 도전, 소름 돋는 ‘동공 연기’로 열연을 펼쳤다. 최근 인터뷰에서 만난 정해인은 ‘베테랑2’ 합류 소감을 묻자 “꿈인가 생시인가 싶었다. 지금도 기억 나는데 제가 성수동 카페에서 쉬고 있을 때 (제작사) 강혜정 대표가 연락을 줬다. 재미난 걸 같이 해보고 싶은데 만날 수 있을까 싶다고 해줘서 찾아 뵙게 됐다. 류승완 감독님이 우리가 하는 게 ‘베테랑2’라고 하셨는데 시나리오도 안 보고 하겠다고 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["추석 연휴 어떤 영화 볼까?"… 방구석 1열 '특선 5편']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001027519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001027519"/>
        <updated>2024-09-13T22:04:57.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴가 본격적으로 시작됐다. 각 방송사는 온 가족이 둘러앉아 함께 볼 수 있는 다양한 특집 예능, 스포츠, 다큐멘터리, 영화 등을 준비해 시청자를 유혹한다. 다양한 영화들 중에서도 가족과 함께 보면 더 좋을만한 영화 5편을 추천한다. 코믹하지만 힐링까지 연휴의 첫날 가족과 함께 보면 마음이 따뜻해지는 영화 '도그데이즈'가 14일 저녁 8시10분 OCN에서 방영된다. '도그데이즈'는 성공한 건축가와 MZ세대 라이더, 싱글 회사원과 수의사 등 혼자이거나 함께여도 외로운 이들이 특별한 단짝을 만나 하루하루 달라지는 이야기를 그린다. 사랑스러운 반려견들과의 이야기를 따뜻한 시선으로 바라본다. 윤여정은 극중 반려견 완다의 하나뿐인 가족이자 성공한 건축가 민서 역을, 유해진은 마주치기만 하면 다투기 바쁜 계획형 싱글남 민상 역을, 김윤진과 정성화는 초보 엄마 아빠 정아와 선용 역을, 김서형은 정의로운 수의사 진영 역을 맡았다. '도그데이즈'는 반려견을 키우는 이들과 그렇지 않은 이들도 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘킬러’ 김예지 뜬다, 배우 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000988648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000988648"/>
        <updated>2024-09-13T22:04:57.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김예지가 진짜 배우로 뜬다. 테슬라 최고경영자(CEO)이자 엑스(구 트위터)의 소유주인 일론 머스크의 말이 현실이 됐다. 2024 파리올림픽 사격 은메달리스트 김예지(임실군청)가 연기에 도전한다. 소속사는 ‘플필’에 따르면 김예지는 영화 ‘아시아’의 스핀오프 숏폼 시리즈인 ‘크러쉬’에 킬러 역으로 인도 최고 스타 아누쉬카 센과 함께 출연한다. ‘아시아’는 미국과 아시아 7개국 이상 다국적 스타들이 총출동해 인종 혐오와 차별에 대한 이야기를 다룬 작품이다. 김예지 소속사 측은 “김예지가 아시아랩의 글로벌 대형 프로젝트 영화 ‘아시아’의 스핀오프 작품에 배우로서 첫선을 보이는 것에 대해 떨리지만 기쁘다고 했다”며 “공개되면 전 세계 팬들에게 큰 선물이 될 것”이라고 말했다. 아시아랩(Asia Lab)의 CEO이자 연출자인 이정섭 감독은 “아누쉬카센과 김예지의 동반 캐스팅은 글로벌 쇼트폼 시리즈의 혁신과 새로운 장을 여는 계기가 될 것”이라고 했다. 김예지는 지난 7월 파리올림픽 사격 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2'·'무도실무관'…추석 연휴, 볼만한 극장·OTT·TV 영화는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007791115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007791115"/>
        <updated>2024-09-13T21:03:51.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민족대명절 추석 연휴를 맞아 다양한 플랫폼에서 영화를 만날 수 있다. 극장에서는 연휴 직전인 지난 13일 대작인 '베테랑2'가 개봉해 관객들과 만나고 있다. 같은 날 스트리밍 플랫폼 넷플릭스는 오리지널 신작 영화 '무도실무관'을 선보여 안방극장을 노린다. 연휴를 노린 개봉작의 수는 적지만 다양한 장르를 만날 수 있어 추석 연휴를 알차게 즐길 수 있을 전망이다. ◇ 극장 추석 연휴 유일한 한국영화인 '베테랑2'는 지난 13일 개봉해 관객들과 만나고 있다. 9년 만에 새 시리즈로 돌아온 '베테랑2'(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 전편에 이어 이번에도 출연한 황정민과 새롭게 합류한 정해인이 주연을 맡아 연기 호흡을 펼쳤다. 류승완 감독 표 화려한 액션과 함께 한층 깊어진 이야기가 이목을 사로잡는다. 또한 13일 개봉한 외화 '우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일론 머스크 접신했나..사격 김예지, 킬러 役 배우 데뷔[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265749"/>
        <updated>2024-09-13T16:09:00.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 파리 올림픽' 사격 은메달리스트 김예지가 배우로 전격 데뷔한다. 13일 김예지 소속사 플필 측은 "김예지가 영화 '아시아'의 스핀오프 숏폼 시리즈 '크러쉬'에서 킬러 역을 연기한다"고 밝혔다. 김예지는 '크러쉬'에서 인도 배우 아누쉬카 센과 함께 킬러 듀오 연기를 선보일 예정이다. 플필 류민국 대표는 "김예지는 아시아의 스핀오프 작품에서 세계적인 배우들과 호흡을 맞춘다"며 "매력적인 킬러 역할로 첫선을 보이는 것에 떨리면서도 기쁘다고 전했다"고 전했다. 아시아랩(Asia Lab) CEO 겸 연출자인 이정섭 감독은 "아누쉬카 센과 김예지의 '아시아' 스핀오프 숏폼 시리즈의 킬러 동반 캐스팅은 글로벌 숏폼 시리즈의 혁신과 새로운 장을 여는 계기가 될 것"이라고 기대감을 드러냈다. 김예지는 최근 '2024 파리 올림픽' 사격 국가대표로 출전해 남다른 카리스마와 포즈를 선보여 전 세계가 주목하는 선수로 떠올랐다. 이에 미국 NBC 방송은 '파리 올림픽 10대 스타' 중 한 명으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 대체 불가한 배우의 무한한 열정[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000321917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000321917"/>
        <updated>2024-09-13T15:07:27.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑' 서도철 형사로 9년 만에 컴백 "제 영화 중에서 남다른 의미가 있는 작품…힐링됐다" 황정민은 그야말로 대체 불가한 배우다. 스크린과 브라운관 그리고 OTT 플랫폼과 연극 무대를 종횡무진하며 믿고 보는 연기력으로 한계 없는 활약을 펼치고 있다. 그런 그가 천만 관객의 선택을 받았던 '베테랑'의 서도철 형사로 9년 만에 돌아왔다. 이미 많은 사랑을 받은 작품 속 캐릭터의 더욱 깊어진 매력으로 2024년 추석 극장가를 접수하고 있다. 황정민은 13일 스크린에 걸린 영화 '베테랑2'(감독 류승완)로 관객들과 만나고 있다. 그는 개봉을 앞둔 10일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 "떨리고 조마조마해요. 제 영화 중에서 남다른 의미가 있는 작품이거든요"라고 9년 만에 '베테랑' 시리즈의 서도철 형사로 돌아온 소감을 밝히며 다양한 이야기를 전했다. 작품은 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을]]></content>
    </entry>
</feed>