<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-22T06:12:49.413Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꽃가마에 태워진 노비의 운명…‘옥씨부인전’ 임지연, 티저 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848697"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꽃가마에 태워진 노비의 운명이 시작된다. JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 노비 구덕이(임지연 분)로 분한 임지연의 모습을 담은 티저 포스터를 최초로 공개하며 관심을 집중시키고 있다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 매 작품마다 압도적인 표현력으로 독보적인 존재감을 보여줬던 임지연(구덕이, 옥태영 역)이 한 인물로 전혀 다른 두 가지 모습을 보여줄 예정으로 시청자들의 기대감 역시 높아지고 있는 상황. 그런 가운데 공개된 첫 포스터 속에는 초라한 행색을 한 채 꽃가마에 타고 있는 노비 구덕이의 아이러니한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 구덕이의 빛바랜 누더기와 상반되는 형형색색의 화려한 가마 장식은 타고 난 신분과 상반된 삶을 살게 되는 구덕이의 운명을 감각적으로 보여줘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 아름다운 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912178"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수지가 10월 22일 오후 서울 성동구에서 열린 한 패션브랜드 포토콜 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편 수지는 최근 드라마 촬영장에서의 발랄한 근황을 전하기도 했다. 수지는 배우 김우빈과 재회해 김은숙 작가의 신작 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘다 이루어질지니’를 촬영 중이다. ‘다 이루어질지니’는 천여 년 만에 깨어난 경력 단절 램프의 정령 지니가 감정결여 인간 가영을 만나 세 가지 소원을 두고 벌이는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살 찐 문근영 얼마나 달라졌길래 건강이상설? 셀프 해명까지 “다이어트 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912177"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 오랜만의 공식석상에 다소 살이 오른 모습으로 등장해 눈길을 끌었다. 문근영은 "아주 건강항 상태"라며 건강이상설을 부인하며 다이어트 중인 근황을 알렸다. 문근영은 10월 21일 서울 종로구 JW메리어트 동대문에서 열린 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회에 참석했다. 이날 문근영은 단정한 블랙 색상의 블레이저 원피스와 롱부츠를 매치한 착장으로 시크하면서도 세련된 분위기를 뽐냈다. 문근영은 '국민여동생'다운 러블리한 비주얼로 카메라 앞에서 다양한 포즈를 선보였다. '지옥 2'에서 파격적인 변신을 선보이게 된 문근영은 "늘 새로운 역할들에 대한 흥미나 열의가 있었다. 그게 마음대로 주어지지 않다 보니 늘 고파있었는데 연상호 감독님께서 떡하니 매력적인 캐릭터를 나에게 주셔서 신난다, 물 만났다, 신나게 놀아보자 하는 마음으로 열심히 했다"라고 촬영 소감을 밝히기도. 하지만 행사 직후 문근영의 체중 변화에 관심이 집중되며 일각에서는 건강이상설이 제기됐다. 문근영이 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고우림♥' 김연아, 홀로 결혼 2주년 축하...동화 같은 웨딩 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313801"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피겨 여왕 김연아와 가수 고우림이 두 번째 결혼기념일을 맞았다. 22일, 김연아는 개인 계정에 "두 번째 결기"라는 글과 함께 미공개 웨딩 화보를 공개했다. 공개된 사진에는 웨딩드레스 자태를 뽐내는 김연아와 턱시도를 차려입은 고우림의 선남선녀 비주얼이 담겼다. 풀밭에서 서로를 바라보고 있는 모습은 마치 동화 속 한 장면을 떠올리게 한다. 여태 보지 못했던 웨딩 화보는 두 사람의 아름다웠던 결혼식을 추억하게 했다. 현재 김연아는 곰신(군대에 간 남자를 기다리는 연인)으로, 국방의 의무를 수행하고 있는 고우림을 기다리고 있다. 김연아는 남편을 떠올리며 두 번째 결혼기념일을 자축한 것으로 보인다. 비록 남편은 곁에 없지만 수많은 팬이 두 번째 결혼기념일을 축하하고 있다. 누리꾼들은 "영원히 행복만 하세요", "나도 같이 결혼하고 싶었는데", "디즈니 공주님, 왕자님 같아요", "벌써 두 번째라니 시간 빠르다" 등 뜨거운 반응을 쏟아냈다. 한편, 김연아는 피겨 여왕으로 불렸던 전설적인 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 분노할수록 뜨거운 ‘짠남자’ 클립 영상 118만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912176"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '짠남자' 반응이 뜨겁다. 연예계 대표 ‘왕소금’ 김종국의 분노에 찬 ‘짠소리’가 상반기 파일럿에 이어 정규 방송에서도 화제를 불러모으고 있다. 특히 정규 첫 회에 ‘망청이’로 등장한 양배차의 유튜브 클립은 100만 뷰를 넘어 118만 뷰를 돌파하는 등 가파른 상승세를 기록 중이다. 이를 포함해 정규 4회차의 내용을 담은 공식 유튜브 클립들이 도합 조회수 685만 뷰 이상을 기록하는 등 저력을 보여준다. 시청자들은 댓글을 통해 “오랜만에 챙겨보는 방송”, “정규편성되길 바랐는데 너무 좋다”, “김종국 화낼 때마다 재미있고 유익하기까지 하다”, “요즘 나의 최애프로그램이다” 등 뜨거운 반응을 쏟아냈다. 또한 ‘소금 지망생’ 장도연을 비롯해 이준, 임우일, 이승훈, 박영진으로 구성된 ‘소금이 군단’이 짠소리를 보태면서 재미를 끌어올린다는 긍정적인 평가도 이어져 앞으로의 방송에서 펼쳐질 이들의 케미를 기대케 한다. 시청률 역시 상승곡선을 그리며 순항 중이다. 시청률 조사 회사 닐슨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “조세호 결혼식에 후드티 입고 간 이유?”(‘라디오쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383393"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 조세호의 결혼식에 후드티를 입고 참석한 이유를 밝혔다. 박명수는 22일 방송된 KBS Cool FM ‘박명수의 라디오쇼’에서 조세호 결혼식 비하인드를 공개했다. 이날 김태진은 “지난주 개그맨 조세호가 결혼식을 올렸지 않나. 편한 캐주얼 차림의 박명수의 모습이 기사화 되면서 결혼식인데 TPO에 안 맞는 거 아니냐는 갑론을박이 벌어졌다고 한다”라고 말했다. 박명수는 지난 20일 진행된 조세호의 결혼식에 어두운 색 후드 티셔츠를 입고 참석했다. 이에 대해 박명수는 “그날 후드티를 입고 간 건 힙해 보이고 싶기도 했지만, 바이크를 타고 가서 그렇다. 정장 입고 바이크를 타기는 좀 애매했다. 중요한 건 참석했다는 것 아니냐”라고 이야기했다. 한편 조세호는 20일 오후 서울 신라호텔 다이너스티홀에서 9살 연하의 신부와 웨딩마치를 울렸다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠내' 임원희, '맛'은 잘 알까?...'미식전파사', 인생 첫 예능 단독 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786269"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임원희가 인생 첫 예능 단독 MC로 나선다. 29일 첫 방송 예정인 채널S '임원희의 미식전파사'는 임원희가 그의 친구들과 함께 맛집 탐방을 주제로 함께 식사하며 진솔한 이야기를 나누는 프로그램이다. 영화 '식객'의 주인공으로 열연했던 임원희의 인간미를 십분 활용한 낭만 먹방으로 관심을 집중시킨다. 특히 최근 '돌싱포맨', '미운 우리 새끼' 등 예능에서 활발한 활동을 하고 있는 임원희가 이번 '임원희의 미식전파사'를 통해 처음 예능 단독 MC로 나서 음식에 진심인 모습을 선보일 예정이다. 여기에 음식은 누구와 어떻게 먹는 것이 중요하다는 포인트를 강조하며 장혁, 추성훈, 헤이즈, 김종민 등 매회 출연하는 게스트들과 함께 단순 먹방이 아닌 그 이상의 스토리를 들려줄 것으로 기대를 모은다. 이와 관련 '임원희의 미식전파사' 제작진 측은 "임원희 배우에게는 보기만 해도 사람을 기분 좋게 만드는 매력이 있다. 여기에 음식에 진심인 그의 모습이 더해져 그동안 볼 수 없었던 새로운 먹방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 모카 ‘인형 같은 외모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912175"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결의에 찬 강렬한 눈빛"…김법래, 뮤지컬 '블러디 러브' 프로필 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518145"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김법래가 뮤지컬 '블러디 러브' 출연 준비를 마쳤다. 지난 17일 뮤지컬 '블러디 러브' 제작사 PR컴퍼니 공식 SNS에는 김법래 표 '드라큘라'를 미리 엿볼 수 있는 프로필 사진이 공개됐다. 뮤지컬 '블러디 러브'는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 '드라큘라'가 새롭게 재탄생한 작품. 김법래는 극 중 불멸의 삶을 살아가지만, 사랑하는 여인에 대한 그리움을 500년 동안 간직한 비운의 전사 드라큘라 역을 맡았다. 공개된 사진에는 어두운 밤하늘을 배경으로 결의에 찬 강렬 눈빛을 장착한 김법래의 모습이 담겨 있다. 카리스마 넘치는 표정으로 검을 쥔 그의 모습에서 드라큘라의 강인함이 느껴진다. 역할에 잘 녹아든 그의 모습이 본 공연에 기대감을 높인다. 김법래는 "음악적인 보완과 수정으로 극에 새롭게 추가된 것이 있다. 2막에서 배경을 중점으로 봐달라"고 재해석된 2024 '블러디 러브'와의 차별점을 밝혔다. 이어 그는 "개인적으로 뮤지컬 시작할 때부터 가장 하고 싶었던 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 유연석에 "넌 오늘 손흥민이야"…'틈만 나면' 오늘(22일) 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865307"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’의 유연석이 뜻밖의 재능으로 ‘유쏘니’에 등극한다. 22일 첫 방송하는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티. 이날 유재석, 유연석, 박신혜의 승부욕을 불태운 게임은 바로 ‘발레킥 골인’. 세 사람은 색색깔의 발가락 양말을 신고 ‘발가락 쓰리남매’의 존재감을 과시한다. 이들은 발에 사뿐히 내려 앉은 풍선을 차기 위해 온 몸을 내던지며 슬랩스틱을 선보여 서로가 서로의 모습을 보며 웃음을 터뜨린다. 이 가운데 유연석이 뜻밖의 발재간 재능을 발견한 후 ‘유쏘니’에 등극한다고 전해져 눈길을 사로잡는다. 유연석은 게임 초반 ‘개발’ 논란으로 흔들린 것도 잠시, 위기의 순간마다 신이 내린 발가락의 주인공으로 떠오르며 기적을 일으켜 현장을 발칵 뒤집는다. 이에 유연석은 “저 오늘은 쏘니에요”라고 자화자찬에 나서자 유재석은 “연석아 넌 오늘 진짜 손흥민 선수야”라며 엄지를 치켜 세운다. 그런가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT), ‘아이 윌 라이크 유’ 로 돌아왔어요~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912174"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴 “휴가 나온 박재정, 내게 ‘다나까’ 사용해 민망” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912173"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 군복무 중인 박재정의 근황을 전했다. 10월 22일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 로이킴이 게스트로 출연했다. 이날 로이킴은 최근 입대한 절친 박재정을 위해 머리를 직접 깎아줬다고 고백했다. 로이킴은 "제가 해병대에서 이발병도 했다. 포상 휴가를 받으려고 열심히 잘랐던 기억이 있다"고 털어놨다. 김태균은 "박재정 씨가 해병대도 아닌데 해병대처럼 짧게 잘랐더라"고 놀라워했다. 로이킴은 "돌격형으로 자르려고 했는데 안 되겠더라. 옆에도 하얗게 밀려고 했다"고 말해 웃음을 안겼다. 박재정의 근황에 대해 로이킴은 "이번에 휴가 잠깐 나왔는데 잘 있는 것 같다. 자꾸 저한테 '다나까'를 사용해서 민망했다"며 남다른 친분을 과시했다. 한편 로이킴은 지난 16일 새 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든아이’ PD “경찰분들 ‘잘 보고 있다’ 격려, 최대한 지원하겠단 응원 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389068"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 ‘히든아이’ PD가 파일럿 방송 후 뜨거웠던 반응에 대해 전했다. 오는 28 오후 8시 10분 첫 방송하는 MBC에브리원 ‘히든아이’는 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 도심에서 일어나는 사건, 사고를 분석하고 범죄 예방 팁까지 전하는 프로그램이다. 지난 8월 파일럿 방송 이후 경찰 시점으로 보는 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리로 매회 역대급 화제를 모은 뒤, 시청자들의 반응과 요청에 힘입어 정규 편성을 확정했다. 특히, 우리 일상 깊숙이 파고든 사건 가운데 보고도 믿기 힘든 충격적인 사건부터, 허를 찌르는 사건까지. 누구나 타깃이 될 수 있는 범죄를 다각도로 조명하고 예방책까지 제시하며 새로운 범죄 프로그램의 탄생이라는 호평을 받았다. 촉법 소년, 정당방위, 경찰 대응 등 논란의 이슈에 대한 양보 없는 끝장 토론도 뜨거운 반응을 일으켰다. 이와 관련 ‘히든아이’ 연출을 맡은 황성규 PD는 “프로그램을 알고 계시는 경찰분들도 꽤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 男 아이돌, 자동차 딜러에게 7억 원 사기 당했다…"투자·코인·주식만 안 하면 돼" ('다컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685849"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 출신 장동우가 온 가족이 사기를 당했던 에피소드를 전한다. 22일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 4회에서는 웃음과 눈물이 있는 장동우의 일상이 공개된다. 장동우는 어머니의 부탁을 받고 마트에 들러 장을 보기 시작한다. 간장 하나를 사는데도 고민하며 우여곡절 끝에 장보기를 마친 장동우는 동네 마트에서 무려 20만원을 지출해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 장동우는 마트에서 과소비할 수밖에 없었던 이유를 전하고, 장동우의 말에 황당해하는 MC들과는 달리 어머니는 박장대소해 궁금증을 자아낸다. 자동차 딜러로부터 7억 원의 사기를 당한 사연을 고백한 장동우는 온 가족이 돌아가면서 사기를 당한 에피소드를 들려주며 "아버지도 어머니도 다 사기당하고, 살면서 사기 안 당하는 집안이 있나?"라고 웃으며 남다른 긍정 에너지(?)를 뿜어낸다. 그러면서 장동우는 "주식, 코인, 투자 이런 것만 안 하면 될 것 같다"고 덧붙인다. 시종일관 유쾌한 웃음으로 보는 이들까지 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진, 진미령과 요염 그 자체 반전 춤사위 “으른 향기나”(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912172"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진이 제대로 춤바람이 났다. 10월 22일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 22회에서는 ‘한일 미녀 대격돌’이 펼쳐지는 가운데 전유진이 트롯계 대선배 진미령과 함께 ‘미운사랑’ 듀엣 무대를 선보인다. ‘1등 미녀 대결’에 출전한 전유진은 진미령과 팀을 이룬다. 전유진은 진미령이 요염 그 자체의 춤사위로 분위기를 끌어올리자, 그에 맞는 매혹적인 목소리와 여유 넘치는 무대매너를 펼쳐 관객들로부터 “으른의 향기가 난다”는 극찬을 받는다. 또 전유진은 무대 감상 중 꼬물꼬물 움직이며 섹시 웨이브에 시동을 건다. 매회 댄스에 진심인 모습을 보였던 전유진이 불자 대결에 나선 한 참가자의 아찔한 웨이브를 지켜보다 흥에 만취해 벌떡 기립, 웨이브를 따라 하기에 열심인 모습을 보여 웃음바다를 만든다. 더욱이 전유진은 퍼포 대결에 출전한 한 참가자가 박력 넘치는 커플 댄스를 선보이자, 곁에 있던 대성과 자연스럽게 커플 댄스를 추며 댄스혼을 불사르는 것. 그런가하면 김다현은 머리부터 발끝까지 ‘이상한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박군♥' 한영도 부부생활 위기→각 침대 고백까지 "2만원만 써도 잔소리"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207505"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 달콤쌉쌀한 부부들 홍서범, 조갑경, 박군, 한영이 등장해 큰 웃음을 선사한다. 먼저, 조갑경은 "홍서범에 속아서 결혼했다"며 연상 남편과 살면 공주님처럼 살 줄 알았지만 현실은 그 반대임을 밝혀 웃음을 자아냈다. 더불어 조갑경은 "홍서범이 나에게 도움이 될 때는 골프 칠 때뿐이다, 골프공을 홍서범이라 생각하고 치면 잘 날아간다"고 말해 모두를 폭소케했다. 또한, '각방'까지는 아니지만 '각 침대'를 쓴다는 박군 한영 부부의 사연에 홍서범은 "우리는 서로 스치기도 싫어서 피해 다닌다"고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 조갑경은 "아직 사랑해서 싸운다는 오해를 받을까 봐 싸우지도 않는다"고 한술 더 떠서 현장이 뒤집어졌다. 이어, 한영은 "남편 박군 카드로 2만 원만 써도 전화가 온다"고 고백해 모두를 경악하게 했다. '돌싱포맨'조차 "아내에게 돈 좀 쓰라"며 박군을 질책하자 홍서범은 갑자기 "아내에게 너무 잘해주면 안 된다"며 몹쓸 꿀팁을 전수해 모두의 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 민주 ‘몽환적인 분위기’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912171"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽈룬티어' 김영광 "이영표=비밀경기, 나이만 보고 방심하면 안 돼" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786265"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영광이 새로운 분야인 '풋살'에 도전한 소감을 전했다. 매주 금요일 오후 6시 'KBS 스포츠' 유튜브에서 공개되는 '뽈룬티어'에서는 이영표가 감독 겸 주장인 '영표팀'이 지금까지 1승 1패의 전적을 기록한 바 있다. 1회에 한국 최강 풋살 동호회팀 ‘김포 Zest'와 맞붙은 김영광은 경기 초반 풋살 룰에 적응하지 못해 허무하게 골을 허용했고, 상대의 강력한 공격에 5골이나 내주는 굴욕(?)을 맛봤다. 하지만 금세 풋살에 적응한 김영광은 2회에서 두 번째 상대 '경기북부소방팀'과의 대결에서 현역 소방관들의 묵직한 슛들을 전부 막아내고 4:0 대승을 이끌어, 믿음직한 골레이로의 모습을 선보였다. '영표팀' 멤버들로는 '한국 축구 레전드' 이영표X현영민X김영광X정대세X전가을과 '축구돌' 인피니트 남우현, 그리고 축구선수 출신 유튜버 이정진이 뛰고 있다. ‘글로리 킴’이라는 영광스러운 별명을 가진 김영광은 "축구보다 작은 골대, 작은 구장에서 경기한다는 게 궁금했다"며 "축구보다 골이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현x김지원 '눈물의 여왕' 여전히 뜨겁다…효자 콘텐츠 저력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860412"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['눈물의 여왕'이 종영 후 반년여가 지난 시점에도 '고수익'을 올리며 메가 히트 드라마다운 저력을 보여주고 있다. 제작사 스튜디오드래곤은 '눈물의 여왕'에 대한 뜨거운 일본 인기에 힘입어 오는 11월 1일 도쿄에서 '눈물의 여왕' 앵콜 팝업스토어를, 연내 대만에서도 팝업스토어 진행을 계획하고 있다. 스튜디오드래곤은 지난여름 서울에 이어 일본 도쿄, 오사카, 나고야, 후쿠오카 등 4개 도시와 필리핀 마닐라까지 총 3개 국가에서 '눈물의 여왕' 팝업스토어를 성황리에 마친 바 있다. '눈물의 여왕'은 스튜디오드래곤이 보유한 260여개 IP 중 역대 TOP10 안에 꼽힐 정도의 고수익 효자 콘텐츠로 집계되고 있다. 온에어 이전 방영권 판매로 흑자를 만들어 낸 데 이어 MD상품 팝업스토어와 OST 사업이 나란히 순항 중이다. 추가적으로 최근 튀르키예 리메이크 판권 계약이 체결됐고, IP를 활용한 공연화 논의도 진행 중인 상황이기 때문에 작품으로 인한 이익 규모는 더 늘어날 것으로 전망된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 윤아 ‘히메컷으로 세련된 느낌 물씬’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912170"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, ‘미친개’였는데 성질머리 발현, 왜? (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158096"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 ‘독목고 미친개’로 변신한다. tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. ‘김비서가 왜 그럴까’, ‘환혼’ Part1, 2 등을 연출한 박준화 감독과 ‘조선로코-녹두전’, ‘구르미 그린 달빛’을 공동 집필한 임예진 작가가 의기투합한 작품이다. 제작진은 22일 ‘맑눈광’(맑은 눈의 광인) 모드를 장착한 윤지원(정유미 분) 스틸 컷을 공개했다. 극 중 윤지원은 독목고 체육 교사로 학창 시절 ‘독목고 미친개’로 불릴 만큼 불의를 못 참으며, 악습과 불합리는 따지고 고쳐야 직성이 풀리는 인물이다. 어른이 되고 세상의 풍파를 겪으며 고이 잠들었던 ‘그녀 안의 미친개’가 ‘18년 악연’ 석지원(주지훈 분)과 재회하면서 다시 튀어나온다. 스틸 컷 속 윤지원 트레이닝복에 머리를 질끈 묶고 뿔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 오늘(22일) 첫방...유재석·유연석·박신혜 ‘신들린 발리킥’ 발사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383384"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’의 유연석이 뜻밖의 재능으로 ‘유쏘니’에 등극해 이목을 집중시킨다. 22일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티다. 최근 진행된 녹화에서는 유재석, 유연석, 박신혜가 ‘발레킥 골인’ 게임으로 승부욕을 불태웠다. 세 사람은 색색깔의 발가락 양말을 갖춰 신은 비주얼로 웃음을 자아내며 단숨에 ‘발가락 쓰리남매’의 파워를 과시한다고. 이들은 발에 사뿐히 내려앉은 풍선을 차기 위해 온 몸을 내던지며 슬랩스틱을 선보여 서로가 서로의 모습을 보며 참을 수 없는 웃음보를 터트린다. 이 가운데 유연석이 뜻밖의 발재간 재능을 발견한 후 ‘유쏘니’에 등극한다고 전해져 눈길을 사로잡는다. 유연석은 게임 초반 ‘개발’ 논란으로 흔들린 것도 잠시, 위기의 순간마다 신이 내린 발가락의 주인공으로 떠오르며 기적을 일으켜 현장을 발칵 뒤집는다고. 이에 유연석은 “저 오늘은 쏘니에요”라고 자화자찬에 나서자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['상남자' 장혁, "난 지적이다"...불안감과 싸워 온 배우 인생 회상 ('세바시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313799"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장혁이 자신의 반전 이미지를 공개했다. 지난 21일, 채널 '세바시 강연'에서는 장혁이 게스트로 출연해 자신의 이야기를 전하는 모습이 공개됐다. 이날 장혁은 "지금까지 배우로서 삶을 살아오면서 가장 힘들었던 것 중에 하나가 도전을 해야 하고, 항상 예측할 수 없는 것들이 벌어지는 것이다"라며 "저는 그 변화에 맞춰 끊임없이 변화해야 했다"라고 말을 이어갔다. 그러면서 "저는 뭘 열심히 하는지도 모르면서 그냥 정말 열심히 했다"라며 "'이 일이 맞나? 맞지 않는데 계속 이 일을 하고 있는 게 아닌가?', 그러면서 시간은 계속 흘렀다. 불안이라는 감정은 계속 커져 갔다"라고 고백했다. 그는 "작품이 끝나고, 오디션장을 가면 매번 (오디션에) 떨어지고. 어차피 떨어질 건데 '이렇게 떨어지는 건 어떨까?' 했다"라며 "(그럼에도) 어김없이 떨어졌다. (하지만) 이런저런 방법을 쓰다 보니 (새로운) 방법이 많아지더라. 또 사람들이 저를 대하는 반응이 달라지더라. (합격) 근사치까지 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 이로하 ‘사랑스러운 양갈래 헤어’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912168"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 유령 나오는 페루 호텔에 “그럼 안 간다” 질색(톡파원 25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912167"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙 이찬원이 유령 목격담이 많은 페루 호텔에 극과 극 반응을 보였다. 10월 21일 방송된 JTBC '톡파원 25시'에서는 페루 심장 리마, 중국에서 가장 아름다운 도시 항저우, 화려하고 매혹적인 미국 라스베이거스 랜선 여행이 공개됐다. 먼저 페루 톡파원은 리마 대성당을 시작으로 수르키요 시장, 와카치나 오아시스, 나스카 라인까지 흥미로운 코스로 시청자들을 안내했다. 그중 톡파원이 묵을 호텔이 많은 사람이 유령을 목격했던 곳이라고 하자 “그럼 안 간다”며 겁을 먹은 이찬원과 “관심이 확 간다”며 눈을 반짝이는 김숙의 상반된 반응이 웃음을 유발했다. 특히 사막 한복판 오아시스를 품은 와카치나 오아시스 마을의 이색적인 풍경을 전한 톡파원은 사막에서 샌드보딩을 즐기며 대리만족을 선사했다. 미스터리를 좋아하는 팬들에게 익숙한 나스카에서는 경비행기 투어로 원숭이, 도마뱀, 콘도르 등 엄청난 크기의 지상화를 감상해 신비로움을 자아냈다. 중국 톡파원은 마르코 폴로가 ‘동방견문록’에 세계에서 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 원희 ‘예쁨이 올망졸망’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912166"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 10월 22일 오후 서울 양천구 SBS목동에서 진행되는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 라디오 일정에 참석하기 위해 출근하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불법도박 이진호 오늘(22일) 경찰 출석, 거듭 고개 숙여 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912165"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불법 도박 물의를 일으킨 코미디언 이진호가 오늘(22일) 경찰에 출석했다. 불법 도박과 사기 혐의를 받고 있는 이진호는 피의자 신분으로 조사를 받기 위해 10월 22일 오후 서울 강남경찰서에 출석했다. 검은 티셔츠를 입고 취재진 앞에 선 이진호는 "불법 도박에 빠지게 된 이유는 무엇인가", "사기 의혹에 대해서 어떻게 생각하시나", "피해 연예인들에게 하실 말씀 없으신가"라는 질문에 "죄송하다"고 말하며 고개를 숙였다. 이어 "조사 성실히 잘 받고 오겠다. 죄송하다"고 말하며 다시 한 번 고개를 숙였다. 앞서 이진호는 개인 소셜미디어에 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박 사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다. 지인들의 따끔한 충고와 제가 사랑하는 이 일을 다시 하지 못할 수도 있다는 두려움에 뒤늦게 정신을 차리고 도박에서 손을 뗄 수 있었지만, 이미 많은 사람들에게 금전적 도움을 받은 상태였다"며 "매월 꾸준히 돈을 갚아 나가고 있고, 앞으로도 죽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 예측불가, 반전전개, 엔딩맛집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860375"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 예측불허의 반전 전개가 펼쳐진다. 지난 10일 공개된 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 티빙 새 드라마 '좋거나 나쁜 동재'(극본 황하정, 김상원/연출 박건호)는 매회 스핀오프의 묘미를 더하는 전개로 호평을 받고 있다. 갑작스럽게 발생한 여고생 총기 살인 사건은 시작부터 충격이었다. 신탄총에 맞아 사망한 임유리(최주은 분)는 형사의 딸이었고, 현장에서 체포된 용의자 남겨레(김수겸 분)는 남완성(박성웅 분)의 아들이었던 것. 부장의 지시로 사건 현장으로 출동한 서동재는 자신이 사건에 배정된 이유 역시 남완성의 입김이었다는 것을 직감했다. '뇌물'이 된 땅을 빌미로 서동재의 발목을 잡으려던 남완성. 아들을 풀어주는 대신 '땅'에 대해 함구하겠다는 그의 거래는 서동재를 다시 선택의 기로에 세웠다. 모든 정황이 남겨레가 범인임을 가리키는 상황 속 서동재가 어떤 선택을 할지, 그리고 임유리 죽음에 어떤 진실이 숨겨져 있을지 이목을 집중시킨다. 조병건(현봉식 분)은 마약사범 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴 ‘비의 왕자’ 등극한 사연 “축제 뜨면 강수 확률 80%” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912164"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 '비의 왕자'에 등극했다. 10월 22일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 로이킴이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 로이킴을 '비의 왕자'라고 칭하며 "봄 축제 내내 그가 뜨면 어디든 비가 왔다. 워터밤 제대로 즐겼다"는 사연을 남겼다. 로이킴은 "이번 봄에 대학교 축제를 많이 다녔는데 거의 80% 비가 왔다. 원래는 안 그랬다. 비가 오다가도 제가 무대에 올라가면 갑자기 그쳤는데 이번 연도는 아닌 것 같다"고 전했다. 곽범이 "올해는 축축한 기운이 있는 것 같다"며 농담을 던졌고, 로이킴은 "질척질척하다. 오늘도 비가 오지 않나"라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 로이킴은 지난 16일 새 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성적보다 중요한 것 있더라”…‘흑백요리사’ 제작진이 약속한 달라질 새 시즌 [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884235"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 예능 최초로 3주 연속 글로벌 1위를 차지하며 ‘새 역사’를 썼지만, ‘흑백요리사’의 후반부 전개를 향해 ‘아쉽다’는 반응이 쏟아지기도 했었다. ‘흑백요리사’의 김학민, 김은지 PD와 모은설 작가는 ‘성과’를 자랑하기보다 “시청자들이 시선이 모두 맞다”는 겸손한 마음으로 다음 시즌을 준비하겠다고 말했다. 아직은 시즌2 제작 확정 외에 어떤 것도 정해지지 않았지만, ‘흑백요리사’ 시즌2가 기다려질 수밖에 없었다. 지난달 공개를 시작한 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 내용으로 글로벌 흥행을 이끌었다. 시작 전까지만 해도 ‘또 요리 서바이벌이야?’라는 반응을 얻기도 했지만, 백수저와 흑수저로 나눠 경기하며 색다른 그림을 만들어낸 것이 ‘흑백요리사’의 가장 중요한 흥행 요인이 됐다. 제작진 또한 ‘본 적 없는’ 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Culture Ministry slaps 1.5 million won fine on 'I am Solo' production company]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060483"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The Ministry of Culture, Sports and Tourism has imposed a fine of 1.5 million won ($1,100) on Chonjang Entertainment, the production company behind the hit matchmaking reality show "I Am Solo" (2021-), for violations of the Artist Welfare Act on Tuesday. The Culture Ministry's decision follows a report alleging violations of the Artist Welfare Act, which was filed in April. The broadcasting writers' sub-union of the National Press Labor Union filed a complaint in April, alleging that Chonjang En]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 돌싱녀 된다…'오늘도 지송합니다' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331181"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 15일 KBS Joy·넷플릭스서 공개 배우 전소민이 새 드라마 '오늘도 지송합니다'에서 '돌싱녀'를 연기한다. 22일 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(연출 민지영, 극본 조유진·최룡) 제작진은 "전소민과 공민정 장희령을 캐스팅했다"고 밝혔다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 아르바이트 생활에 시달리는 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 입성기를 그린다. 넷플릭스 '청담국제고등학교'의 연출을 맡은 민지영 감독과 영화 '파일럿'의 조유진 작가가 의기투합한 작품이다. 전소민은 극 중 '신도시맘'들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역을 맡는다. 이를 통해 화려함 뒤에 숨겨진 고단한 삶과 그 속에서 피어나는 좌충우돌 로맨스를 현실감 있게 그려낼 예정이다. 공민정은 새벽 5시면 레깅스를 입고 미라클 모닝을 즐기고 모든 것을 엑셀로 문서화하는 '파워 J형' 신도시 워킹맘 최하나로 변신한다. 최하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한창♥’ 장영란 “누나 언니라고 불러” 아들딸 아부에 활짝 웃었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912163"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 아이들의 사랑에 웃었다. 10월 21일 장영란을 소셜 계정에 "오늘 룩은 사촌 누나룩란다"라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 장영란은 아이들을 끌어안고 활짝 웃고 있는 모습. 그는 "누나 언니라고 부르는 #아부쟁이남매. 진짜 사회생활 참 잘한다"라고 하면서도 "오늘도 무한 사랑해"라며 애정을 잊지 않았다. 한편 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오이맨' 로건 모핏, 韓 우이도 방문…K-할머니 손맛 탐방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007860336"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['650만 크리에이터' 로건 모핏이 우이도에서 신선한 K-푸드를 체험했다. '그랜맛(GRAND MAAT)'은 22일 오전 10시 유튜브 채널 'JohnMaat'에 세 번째 에피소드를 업로드했다. 이날 로건과 여동생 애비, 친구 아멜리아는 목포에서 약 4시간가량 배를 타고 전남 신안군에 위치한 우이도에 도착했다. 로건 일행은 자연 풍경과 어우러진 작은 마을에 "이곳에 정말 푹 빠졌다"라며 "외딴곳에 있고 조용하고 편하다, 내 이상적인 휴가"라고 만족감을 표했다. 민박집에 짐을 놓은 뒤, 로건 일행은 본격적인 동네 구경에 나섰다. 참깨를 털며 수확하는 주민을 만난 로건은 "내가 즐겨 쓰는 참기름이 어떻게 만들어지는지 드디어 알게 됐다"라며 직접 수확 과정을 체험해 보기도 했다. 로건은 주민에게 직접 수확한 참깨를 선물 받고 훈훈한 K-인심에 감사를 전했다. 저녁 식사는 민박집에 차려졌다. 로건 일행은 흑미밥을 비롯해 민어전, 꽃게탕 등을 맛보며 무아지경에 빠졌다. 로건은 양념게장을 먹고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다' 전소민, 대출 이자 갚느라 알바까지…돌싱 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865282"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 전소민, 공민정, 장희령 배우 전소민, 공민정, 장희령이 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’로 만난다. 오는 12월 5일 첫 방송하는 KBS Joy 신규 드라마 ‘오늘도 지송합니다’가 전소민, 공민정, 장희령의 캐스팅을 공식화했다. 여기에 넷플릭스 동시 방영을 확정지으며 기대를 모으고 있다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고, 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 알바 생활에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기. 전소민은 극중 신도시맘들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역을 맡아 화려함 뒤에 숨겨진 고단한 삶과 그 속에서 피어나는 좌충우돌 로맨스를 현실감 있게 그려낼 예정이다. ’클리닝업’, ‘톱스타 유백이’, ‘1%의 어떤 것’, ‘런닝맨’, ‘식스센스’ 등 드라마와 예능을 넘나드는 멀티테이너 전소민이 꿋꿋한 명랑 돌싱녀 캐릭터를 어떻게 그려낼지 관심을 불러일으키고 있다. ‘내 남편과 결혼해줘’, ‘갯마을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현·김지원 ‘눈물의 여왕’, 역대급 고수익…해외 사업 大흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383365"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오드래곤의 상반기 메가 히트작 ‘눈물의 여왕’이 컨텐츠 인기에 힘입어 종영 후 반년여가 지난 시점에도 드라마 관련 사업이 호조를 보이고 있다. 스튜디오드래곤은 일본에서의 뜨거운 인기에 힘입어 오는 11월 1일 도쿄에서 ‘눈물의 여왕’ 앵콜 팝업스토어를, 연내 대만에서도 팝업스토어 진행을 계획하고 있다. 스튜디오드래곤은 지난 여름 서울에 이어 일본 도쿄, 오사카, 나고야, 후쿠오카 등 4개 도시와 필리핀 마닐라까지 총 3개 국가에서 ‘눈물의 여왕’ 팝업스토어를 성황리에 마친 바 있다. ‘눈물의 여왕’은 스튜디오드래곤이 보유한 260여개 IP중 역대 TOP10 안에 꼽힐 정도의 고수익 효자 컨텐츠로 집계되고 있다. 온에어 이전 방영권 판매로 흑자를 만들어 낸 데 이어 MD상품 팝업스토어와 OST 사업이 나란히 순항 중이다. 추가적으로 최근 튀르키예 리메이크 판권 계약이 체결됐고, IP를 활용한 공연화 논의도 진행 중인 상황이기 때문에 작품으로 인한 이익 규모는 더 늘어날 것으로 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임성민 ♥미국인 남편과 이것 먹다 8㎏ 확 쪘다 “잘 때 다리에 쥐나” (알약방)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912162"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 배우 임성민이 결혼 후 달라진 식습관을 언급했다. 10월 17일 방송된 MBN ‘알약방’에서 임성민은 "40대 중반이 되면서 서양 사람하고 결혼하다 보니까 빵을 많이 먹고 식습관이 바뀌어서 아무래도 노화가 와서 그런지 예전처럼 먹어도 잘 소화가 되지 않고 몸무게가 늘었다”고 말했다. 임성민은 결혼 후 8kg 정도 증가했다며 "살이 찌니까 다리에 쥐가 나는 것 같고 대사증후군 경계 증상도 오고 배도 나오더라"고 털어놨다. 임성민은 다이어트를 결심했던 이유에 대해 “아무래도 제 일이 보이는 직업이고 카메라 앞에 서기 때문에 신경을 쓸 수밖에 없다”면서 "무조건 굶고 그런 다이어트는 요요 현상이 있는 걸 알기 때문에 꾸준한 운동과 식습관 개선으로 감량했다”고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민·공민정·장희령, ‘오늘도 지송합니다’ 캐스팅 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848694"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민, 공민정, 장희령이 안방극장에 새 바람을 몰고 온다. KBS Joy가 야심차게 선보이는 신규 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 전소민, 공민정, 장희령의 캐스팅을 공식화했다. 여기에 12월 5일 넷플릭스 동시 방영을 확정지으며 기대를 모으고 있다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고, 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 알바 생활에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기. 전소민은 극중 신도시맘들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역을 맡아 화려함 뒤에 숨겨진 고단한 삶과 그 속에서 피어나는 좌충우돌 로맨스를 현실감 있게 그려낼 예정이다. ’클리닝업’, ‘톱스타 유백이’, ‘1%의 어떤 것’, ‘런닝맨’, ‘식스센스’ 등 드라마와 예능을 넘나드는 멀티테이너 전소민이 꿋꿋한 명랑 돌싱녀 캐릭터를 어떻게 그려낼지 관심을 불러일으키고 있다. ‘내 남편과 결혼해줘’, ‘갯마을 차차차’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["웃음 많은 임영웅, 덕분에 행복♥"…UV 함께한 `트랄랄라` 무대 영상, 1400만뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002910334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002910334"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 '트랄랄라' 무대 영상이 누적 조회수 1400만 뷰를 달성했다. 임영웅이 UV 유세윤, 뮤지와 함께한 '트랄랄라' 무대 영상이 22일 1400만 뷰를 돌파했다. 영상은 2020년 12월 11일 임영웅의 공식 유튜브 채널 '임영웅'에 게재됐다. 이 영상 속 임영웅은 UV 유세윤, 뮤지와 함께 웅브이 팀을 이뤄 코믹한 무대를 펼치고 있다. 무대 영상까지 1400만 뷰 반열에 올리며 임영웅은 명실공히 적수 없는 유튜브 강자임을 재확인했다. 임영웅의 팬들은 "코믹 무대도 찰떡같이 소화", "임영웅 덕분에 행복", "웃음 많은 우리의 히어로" 라는 등의 댓글로 응원했다. 한편 가수 임영웅의 상암벌 공연을 담은 영화 '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'(이하 '아임 히어로 더 스타디움')이 역대 콘서트 실황 영화 최고 흥행작에 등극했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘눈물의 여왕’, 역대급 고수익 스튜디오드래곤 효자作…MD사업도 대 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995914"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대급 고수익 기록에 MD사업도 대 흥행 해외 팝업스토어 일본 ‘앵콜’, 대만도 연내 계획 튀르키예 리메이크 판권계약 완료 스튜디오드래곤의 상반기 메가 히트작 ‘눈물의 여왕’이 컨텐츠 인기에 힘입어 종영 후 반년여가 지난 시점에도 드라마 관련 사업이 호조를 보이고 있다. 스튜디오드래곤은 일본에서의 뜨거운 인기에 힘입어 오는 11월 1일 도쿄에서 ‘눈물의 여왕’ 앵콜 팝업스토어를, 연내 대만에서도 팝업스토어 진행을 계획하고 있다. 스튜디오드래곤은 지난 여름 서울에 이어 일본 도쿄, 오사카, 나고야, 후쿠오카 등 4개 도시와 필리핀 마닐라까지 총 3개 국가에서 ‘눈물의 여왕’ 팝업스토어를 성황리에 마친 바 있다. ‘눈물의 여왕’은 스튜디오드래곤이 보유한 260여개 IP중 역대 TOP10 안에 꼽힐 정도의 고수익 효자 컨텐츠로 집계되고 있다. 온에어 이전 방영권 판매로 흑자를 만들어 낸 데 이어 MD상품 팝업스토어와 OST 사업이 나란히 순항 중이다. 추가적으로 최근 튀르키예 리메이크 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤, 전통시장서 인기 자랑…母 기쁨의 과소비(다 컸는데 안 나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912160"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신정윤이 높아진 인기를 제대로 실감한다. 10월 22일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 4회에서는 가족들과 전통시장을 방문하는 신정윤의 모습이 그려진다. 이날 신정윤의 어머니는 아들에게 비밀로 하고 어디론가 향한다. 궁금증을 안고 도착한 곳은 바로 전통시장. 시장에 들어서자마자 신정윤을 향한 상인들의 관심을 폭발한다. 신정윤의 비주얼 칭찬은 물론 KBS 1TV 드라마 '수지맞은 우리' 결말 스포를 해달라는 상인들의 요청이 쏟아지며, 인기를 제대로 실감한다. 특히 신정윤의 어머니는 아들을 알아봐 주시는 상인들의 가게에서 물건을 하나씩 구매하고, 아들의 인기 덕분에 기분 좋은 과소비를 했다고. 또 신정윤의 어머니는 약재상을 그냥 지나치지 못해 웃음을 유발한다. 그 곳에서 어머니는 "남자한테 좋은..."이라면서 상인과 은밀하게(?) 대화를 하고, 이런 모습을 본 신정윤은 "저는 건강한데 왜 자꾸 남자한테 좋은 걸 먹이려고 하시는지 모르겠다"면서 난감해해 웃음을 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 누구 닮았길래 “입술 독보적인 매력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912159"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍과 그의 아내 김다예가 '딸바보' 면모를 보였다. 최근 박수홍, 김다예 부부가 관리하는 '전복이'(태명) 소셜미디어 계정에는 딸의 모습이 담긴 사진이 게재됐다. 사진 속 박수홍은 잠에 든 딸을 품에 안고 있다. 또 다른 사진 속 박수홍의 딸은 한쪽 팔을 든 채 잠을 청하고 있다. 박수홍, 김다예는 사진과 함께 "입술 독보적인 매력이다. 하이 손 올리신 전복"이라고 덧붙여 딸을 향한 남다른 사랑을 전했다. 한편 박수홍, 김다예는 지난 14일 득녀했다. 20일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서는 박수홍, 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 전복을 얻은 순간 등이 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈과 과거 악연 있었다…3대에 걸친 철천지원수 ('사랑은 외나무다리에서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685844"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’를 통해 독목고 미친개로 변신한다. ‘정년이’ 후속으로 11월 23일(토) 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 이 가운데 22일(화), 윰블리를 지우고 맑눈광(맑은 눈의 광인) 모드를 장착한 정유미의 캐릭터 스틸이 첫 공개돼 관심을 끌어올린다. 정유미가 연기하는 윤지원은 독목고 체육 교사로 학창 시절 독목고 미친개로 불릴 만큼 불의를 못 참으며, 악습과 불합리는 따지고 고쳐야 직성이 풀리는 인물. 어른이 되고 세상의 풍파를 겪으며 고이 잠들었던 그녀 안의 미친개가 ‘18년 악연’ 석지원(주지훈 분)과 재회하면서 다시 튀어나온다고 해 궁금증을 유발한다. 공개된 스틸 속 정유미는 편안한 트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 생로랑과 얼마나 닮았길래…고태용 "검은 뿔테 쓰면 똑같아" ('실내합니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685842"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ온스타일의 모바일 라이브쇼 '안재현의 잠시 실내합니다!'에서 안재현이 패션 디자이너 고태용의 패션 충만한 집을 투어하는 가운데, 안재현의 의외의 닮은꼴이 밝혀져 흥미를 높인다. 오는 23일(수) 밤 9시에 방송되는 '안재현의 잠시 실내합니다!' 8회에서는 MC 안재현이 유명 패션 브랜드 '비욘드 클로젯'의 고태용 디자이너의 집을 방문한다. 실제 안재현이 모델 시절, 고태용의 패션쇼 모델로 활약한 바 있는 만큼 친근감 넘치는 홈슨트(홈+도슨트)가 펼쳐질 예정이다. 안재현은 시원스러운 한강뷰, 마치 갤러리를 집으로 옮겨 놓은 듯 아름답고 힙한 오브제 인테리어에 감탄을 연발한다. 패션 디자이너라는 직업에 걸맞게 무려 드레스룸만 3개에 달하는 고태용의 집에 안재현은 부러움을 금치 못하며 "형 진짜 부럽다. 정말 성공한 인생이구나"라고 되뇌어 웃음을 유발한다. 그런가 하면 고태용은 안재현의 의외의 닮은꼴을 발견해준다고. 자신의 트레이드 마크인 선글라스와 안경테 컬렉션에서 검은 뿔테 안경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’, 충격·긴장·눈물 넘나드는 역대급 엔딩맛집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383357"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 엔딩맛집에 등극했다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)가 안방극장에 짜릿하고 통쾌한 카타르시스를 선사하며 시청률 1위 질주 중이다. 무엇보다 매회 상상 초월 예측 불가 전개로 시청자 숨통을 틀어쥐는 막강 엔딩이 몰입도를 극강으로 끌어올린다는 반응. 이쯤에서 충격, 긴장, 눈물을 넘나드는 ‘지옥에서 온 판사’ 10번의 엔딩을 되짚어 보자. ◆ 1, 2회 엔딩–남주 죽이는 여주? 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 1회 엔딩에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 인간쓰레기를 지옥으로 보내기 위해 교제 폭력 가해자를 찾았다. 보랏빛으로 눈을 빛내며 선 강빛나. 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로의 탄생이었다. 이어진 2회 엔딩에서는 강빛나가 한다온(김재영 분)을 살인을 저지른 죄인으로 오해, 죽였다. 2회 만에 여자 주인공이 남자 주인공을 죽이는, 전례 없는 충격 엔딩이었다. ◆ 3, 4회 엔딩̵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 결혼식 불참 선언하더니…박명수 “축가 거절, 납득” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995912"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 조세호의 결혼식 비하인드를 전했다. 22일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 고정 게스트 김태진과 함께하는 ‘모발보발 퀴즈쇼’ 코너가 진행됐다. 앞서 박명수는 조세호의 결혼식에 축가를 불러주겠다고 제안했으나 거절당한 바. 당시 박명수는 조세호에게 “상당히 불쾌하다. 축가를 부르겠다고 자청했는데 됐다고 해서 (결혼식에) 안 가겠다고 했다”고 밝혔다. 그러나 박명수는 실질적으로 조세호 결혼식에 하객으로 참석했다. 지난 20일 열린 결혼식에 다녀온 박명수는 “내가 조세호한테 ‘바보에게... 바보가’를 불러준다고 했는데 거절하더라. 축가로 김범수, 태양, 거미가 나와서 끝냈다. 다 이유가 있다고 생각했다”며 참석 후기를 전했다. 이어 자신의 하객룩에 대해서는 “힙하게 입고 갔다. 차가 밀려서 바이크를 타고 가서 그렇다. 정장 입고 바이크를 타기 좀 그래서 캐주얼하게 입었다”고 해 웃음을 안겼다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라 밝힌 다이어트 비법 뭐길래 “먹는 양 줄이지 않아” (솔플레이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912156"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 다이어트 비법을 공개했다. 강소라는 최근 'SORPLAY of SORA 소라의 솔플레이' 채널을 통해 '강소라 다이어트 Q&amp;A'라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 강소라의 광고 촬영 현장이 담겼다. 강소라는 현장에서 먹을 간식으로 달걀, 견과류, 바나나, 고구마, 단호박 등을 집에서 직접 챙겨왔다고 밝혀 눈길을 끌었다. 강소라는 "배고플 때마다 야금야금 먹는다. 한 끼에 너무 배가 부르게 먹으면 졸리고 쳐져서 고플 때마다 조금씩 조금씩 수혈하는 정도로 먹고 있다"며 남다른 자기 관리를 자랑했다. 출산 후에도 날씬한 몸매를 유지하는 강소라는 다이어트 비법에 대해 "식단과 운동의 비율은 정확하게 5:5"라고 강조했다. 그는 "운동을 너무 피 터지게 하지도 않고, 식단을 되게 쪼이지도 않는다. 먹는 양을 줄이기보다는 먹는 종류를 가려 먹는다. 외식을 안 하고 당도 아주 조심한다"고 말해 눈길을 끌었다. 한편 강소라는 지난 2020년 8살 연상의 한의사와 결혼해 슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '좀비버스: 뉴 블러드', 예고편 공개…조세호·태연·육성재 등 가세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249938"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호·태연·육성재 등 뉴 페이스를 더한 K-좀비예능 '좀비버스'의 새로운 호흡이 일부 모습을 드러내, 공개 기대감을 불러일으키고 있다. 22일 넷플릭스 측은 새 예능 '좀비버스: 뉴 블러드' 티저예고편을 공개했다. 공개된 예고편에는 통제구역을 무너뜨린 강력한 좀비들 사이로 뉴페이스 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시 등과 시즌1 멤버 노홍철, 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤 등 14인의 캐릭터 플레이가 묘사돼있다. 특히 시즌1 빌런을 자처하며 생존에 몸부림쳤던 노홍철이 광기어린 웃음과 함께 컴백한 모습은 새로운 시즌에서 변화된 재미요소들을 가늠케 한다. '좀비버스'는 지난해 공개 이후 13개국 넷플릭스 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 최상위에 오른 좀비 코미디 버라이어티다. 새 시즌 '좀비버스: 뉴 블러드'는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 '뉴 블러드'의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 11세 연하 여친♥에 프러포즈 시그널 "결혼 하고 싶어, 신랑수업 받고파"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207481"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 '신랑수업'에 전격 합류해 의욕 충만한 출사표를 던진다. 23일 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 136회에서는 김종민이 첫 출연해 '스튜디오 멘토군단' 이승철, 문세윤, 심진화 등의 격한 환영을 받는 모습이 그려진다. 이날 김종민은 "결혼을 하고 싶은 사람으로서, 신랑수업을 받고 싶었다"고 당차게 인사한다. 이에 문세윤과 심진화는 "11세 연하 여자친구와 연애 중인데, 신랑수업을 받아야 할 타이밍인 것 같다"라고, "온 국민이 김종민 씨의 연애에 촉각을 곤두세우고 있다"라고 반가워한다. 김종민은 자신의 열애 이야기에 화들짝 놀라더니, "사실 전 연애를 오픈하지 않는다. 과거부터 그랬다. 그런데 주변 사람들이 오픈을 많이 해주셔서"라고 털어놔 모두를 폭소케 한다. 잠시 후, 심진화는 "'신랑수업'에 들어왔는데 특별히 받고 싶은 수업이 있냐"라고 묻는다. 김종민은 "(여자친구와의) 대화법이 고민"이라며 "갑자기 (여자친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 열애' 김종민, 가수 컴백까지 겹경사...코요태 1년 4개월 만에 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313795"/>
        <updated>2024-10-22T06:12:07.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종민이 혼성그룹 코요태(김종민·빽가·신지)의 컴백으로 겹경사를 맞이했다. 22일 소속사 제이지스타에 따르면, 코요태가 오는 11월 4일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 신곡을 발매한다. 코요태는 이번 앨범을 통해 대중에게 익숙한 '코요태표 댄스곡'이 아닌 감성적인 밴드 사운드의 모던 록(Modern Rock) 장르를 선보일 예정이다. 멤버 빽가가 작사에 참여했으며, 빽가의 아버지가 기타 세션으로 힘을 보탰다. 올해 데뷔 26년 차를 맞이한 코요태는 대한민국 최장수 혼성 그룹이다. 최근 ‘2024 미국 투어’ 등 해외 공연을 열고 각종 페스티벌에 참여하고 있다. 그런가 하면, 최근 김종민은 다양한 예능프로그램에서 사업가 출신 11세 연하 비연예인과 2년째 열애 중이라는 사실을 밝혀 장안의 화제를 불러일으켰다. 김종민의 연인으로 알려진 김 씨는 키는 162cm이며 청순한 느낌의 미녀로 알려져 있다. 특히 김종민은 결혼에도 진지하게 고민하는 모습을 보여주고 있는 만큼 그]]></content>
    </entry>
</feed>