<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T21:11:08.743Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 명품거리에 “내겐 좋은 텐트가 명품” 셀프 위안(텐트밖은유럽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920892"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 명품 거리에서 셀프 위안을 가졌다. 11월 14일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 5회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 환상의 섬 카프리로 푸른 동굴을 보러 간 멤버들은 동굴 구경을 마친 뒤 배 탑승까지 시간이 남자 일단 밥을 먹고 카프리 거리도 구경했다. 전세계 부호들이 휴가를 위해 찾는 섬답게 거리엔 명품숍이 즐비했다. "얼마나 비싼가 어디"라며 구경을 하다가도 멤버들은 눈을 휘둥그레 키웠고, 라미란은 "나한테는 좋은 텐트가 명품이지. 최고의 티타늄 장비가 나에겐 명품이지"라며 자기 위안했다. 이들은 커플템을 맞추고 싶다는 이세영의 말에 따라 귀여운 액세서리가 가득한 소품숍에 들어갔지만 작은 팔찌 가격도 만만치 않았다. "개당 25유로 이상 안된다"는 라미란의 단호한 경고에 따라 이들은 결국 커플템 맞추기에 실패했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현-지안 2달만 결별, 희영♥진영 재혼하나 셋째 고민(돌싱글즈6)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920891"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창현, 지안 커플이 결별 소식을 전한 가운데 희영, 진영 커플은 셋째 문제로 진지하게 고민을 했다. 11월 14일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 10회에서는 강원도 돌싱 하우스에서 커플로 맺어진 돌싱들의 후일담이 공개됐다. 최종 선택 한 달 후, 방글과 시영은 현실 커플로 발전한 근황을 공개했다. 원래는 연인과 자주 만나는 편이 아니라는 두 사람은 "이게 무슨 일이지 싶다"며 촬영 후 "거의 20대 초반 젊은 사람처럼 열정적으로 거의 매일같이 봤다"고 단단한 애정을 자랑했다. VCR 속 두 사람은 스킨십도 스스럼없었다. 손잡기는 물론 시영은 운전하는 방글의 팔을 만지작거렸고, 두 사람은 환상의 호흡으로 "차 돌려?", "카메라 싹 꺼?", "마이크 빼?"라는 말을 주고받아 웃음을 자아냈다. 시영은 방글에게 "널 갖고 싶은데"라는 적극적인 플러팅 멘트까지 보여줘 MC들이 "완전 다른 사람 같다"며 감탄하게 만들었다. 시영은 이날 방글의 부모님을 소개받았다. 굉장히 젊은 스타일을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보민, ♥정명에 명품 쇼핑백에 담은 티셔츠 선물‥이지혜 황당(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920890"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 보민의 겉과 속이 다른 선물에 MC들이 황당함을 드러냈다. 11월 14일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 10회에서는 강원도 돌싱 하우스에서 커플로 맺어진 돌싱들의 후일담이 공개됐다. 이날 보민은 바빠서 자주 못 만나고 표현이 적어 서운해 하는 정명의 마음을 풀어주기 위해 깜짝 선물을 건넸다. 비싼 명품 쇼핑백을 꺼내며 "오다 주웠다 하려고 했는데"라고 말하는 보민에 MC들은 "H 비싼 거 사왔다. 뭐 샀지? 고가인데"라며 깜짝 놀랐다. 하지만 안에서 나온 건 평범한 티셔츠였다. 이지혜는 "쇼핑백만 에르메스냐. 어떡해. 아 나 미치겠다"며 박장대소했고, 이혜영은 "쇼핑백을 어디서 구했어"라며 황당함을 감추지 못했다. 그래도 준비한 선물은 의미 있었다. 보민은 "그냥 애들 옷이다. 저번에 한 번 물어봤잖나. 애들 사이즈 어떻게 되는지. 그런데 맞을지 안 맞을지 모르겠다"며 "아기자기하게 뭔가 챙겨주고…(나도) 생각하고 있다"고 말했다. 이지혜는 "아이들 선물을 사왔구나. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정명 돌발 첫키스에 ♥보민 불타는 얼굴 “너 모솔이니?”(돌싱글즈6)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920889"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱녀 정명의 거침없는 애정공세에 돌싱남 보민이 불타는 얼굴을 보여줬다. 11월 14일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 10회에서는 강원도 돌싱 하우스에서 커플로 맺어진 돌싱들의 후일담이 공개됐다. 이날 정명은 레스토랑 데이트 중 보민이 자녀 선물을 건네자 감동받았다. 정명은 "너무 고마워서 뽀뽀해주고 싶다"고 하더니 진짜로 자리에서 일어나 보민에게 다가가 포옹을 해주곤 뽀뽀도 했다. 정명은 "아무도 없잖아. 지금 솔직히"라고 말했지만 보민의 얼굴은 불타는 것처럼 새빨개졌고 정명은 "외국에서 인사야. 얼굴 시뻘게졌네"라며 "너 혹시 모솔이니?"라고 물었다. 이에 "이 정도 단계까지 왔잖나. 나 그러면 진짜 어떻게 될지 모른다 진짜. 너무 급발진해서 들어오지 마라"고 센 척하며 경고한 보민은, 레스토랑을 나간 뒤 또 정명이 와락 껴안자 본인이 먼저 두 번째 입맞춤을 했다. 그래놓고 보민이 "우리 첫키스를 이렇게…"라고 소심하게 토로하자 정명은 "니가 먼저 한 거야. 내가 먼저 한 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 머리 묶기도 치명적‥라미란 “또 꼬시려고”(텐트밖은유럽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920888"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 머리를 묶으면서도 치명적 매력을 드러냈다. 11월 14일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 5회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 1년에 100여 일만 열린다는 푸른 동굴 입성을 앞두고 앞 순서 사람들을 지켜본 이주빈은 입구가 굉장히 작아 사람들이 모자까지 벗고 들어가자, 본인도 모자를 벗고 비장하게 준비에 돌입했다. 모자를 벗고 머리를 묶는 이주빈을 대신해 라미란은 카메라를 들어 찍어줬다. 그리고 카메라를 향해 왠지 치명적 눈빛을 보내는 이주빈에 풉 웃음을 터뜨리곤 "뭘 또 꼬시려고 머리 묶는데, 뭘 이렇게 꼬시려고"라고 한마디 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙 붕어빵 친손녀 재회 뭉클 “사망한 子에 못해준 것 후회”(같이 삽시다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920887"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 헤어졌다가 재회한 친손녀를 공개했다. 11월 14일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 박원숙의 26세 친손녀가 깜짝 등장했다. 이날 방송에서 박원숙은 안절부절못하고 부엌에서 한참 서성이는 모습을 보였다. 친손녀가 자신을 보러 영덕까지 오기로 했다는 박원숙의 말에 혜은이는 이경진, 문희경까지 불러 음식 준비를 진두지휘했다. 너무 좋아 어쩔줄을 모르던 박원숙은 “나의 유일한 피붙이. 혈육이다”라고 말했다. 박원숙은 손녀에 대해 “어른들의 일로 인해서, 그리고 어떤 사정에 의해서 헤어졌다. 손녀의 일들도 관련이 있으니까 일일이 내가 다 말할 수는 없다”라며 손녀와 오랜 시간 헤어졌었다고 밝혔다. 집밖으로 나와 손녀를 기다리던 박원숙은 손녀가 등장하자 빠르게 달려가 포옹을 나눴다. 손녀는 벌써 26살이 됐지만, 박원숙은 식탁 가득한 음식을 골고루 담아 제일 먼저 손녀를 챙겼고 “안 먹어도 배부르고 고맙다”라고 감격했다. 동생들은 “할머니를 빼닮았다”라고 박원숙과 붕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경진 진한 애정신+베드신 절대 거부 “언젠가 결혼”(같이 삽시다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920886"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경진이 진한 애정신, 베드신을 찍지 않는 것이 자신의 철칙이라고 밝혔다. 11월 14일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 이경진은 그동안 베드신을 거부했던 이유를 공개했다. 가수가 되기 위해 제주도에서 서울로 올라왔던 문희경은 샹송 대회 대상, 강변가요제 대상을 수상했음에도 꿈을 포기해야 했던 사연을 털어놨다. 이후 뮤지컬 활동을 시작하고 영화, 드라마까지 영역을 넓힌 문희경은 “난 연기가 너무 좋다. 물론 노래가 좋아서 서울로 왔지만 다시 태어나도 가수보다 연기하고 싶다”라며 연기가 자신의 천직이라고 밝혔다. 혜은이는 “저는 영화 굉장히 좋아했고 많이 하고 싶었다. 근데 베드신을 못 하겠더라. 부끄러워서. 연기자로서의 자격 미달인 거지”라고 말했다. 이에 박원숙은 “내가 봐도 너는 못할 것 같다”라고 돌직구를 날렸다. 그때 이경진은 “나는 방송국에 들어올 때 꼭 연기자가 되겠다고 한 게 아니라 재수하면서 우연히 시작한 거다. 난 배우를 하게 되더라도 진한 애정신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 유일한 혈육 손녀 위해 SM까지 갔다 “손녀가 샤이니 키 팬”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920885"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 유일한 혈육인 친손녀를 위해 SM엔터테인먼트 사옥까지 갔던 사연을 공개했다. 11월 14일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 박원숙의 친손녀가 깜짝 방문했다. 박원숙은 아들이 사망한 후 여러 이유로 오랜 시간 보지 못했던 친손녀를 향한 각별한 애정을 드러냈다. 현재 남자친구가 없다는 손녀의 말에 박원숙은 “얘가 그렇게 키를 좋아한다”라고 말했다. 혜은이, 이경진, 문희경이 어리둥절하자, 박원숙은 샤이니 키를 언급하며 “얘가 너무 좋아하니까 키가 군대 있을 내가 SM에 가서 사진을 얻어서 손녀한테 줬다. 예쁜 손녀가 좋아한다니까 나도 걔가 좋아지더라”라며 “걔가 얼굴을 찡그리면서 웃는 것도 귀엽다. 나는 키를 만나면 이야기 할 거다. ‘우리 손녀가 얼마나 좋아하는데’라고”라 말했다. 박원숙은 “남자친구가 없다고 하길래 그럼 잘생긴 가수들만 좋아하냐고 했더니 ‘못생긴 애보다 잘생긴 애 보는 게 좋지’라고 하더라. 얘 한마디 한마디가 웃기다”라고 흐뭇해 했다. 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84와 썸 끝난 박나래, 양세형에 “참 곱다” 반한 눈빛(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920884"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세형과 박나래가 또 러브라인을 보여줬다. 11월 14일 방송된 MBC 예능 '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈') 274회에서는 '고향 임장 4탄'을 맞아 충남 아산 출신인 장동민이 양세형, 임우일과 함께 천안, 아산 임장 투어를 나섰다. 이날 장동민은 '홈즈' 최초 과수원 매물을 소개했다. 충남 아산 화천리에 위치한 대지 면적 1,140㎡의 배밭이었다. 과수원 매물이 등장하자마자 박나래는 "어떡해. 나도 과수원 꿈이야"라며 발을 동동 구르고, 배를 직접 먹어보는 장동민, 양세형, 임우일에 입맛을 다셨다. 이런 코디들을 위해 제작진은 배를 스튜디오까지 공수해왔다. 실한 배를 하나 든 양세형은 칼집을 톡 내 얇게 돌돌돌 깎기 시작했고, 남다른 칼솜씨를 빤히 보던 박나래는 "과일을 잘 깎네. 아니 참 곱다"고 칭찬했다. 주우재가 "장가가도 되겠다"고 한마디 거들자 "그러니까"라고 홀린 듯이 답하기도 했다. 양세형은 "네가 하지 말자면서 네가 스타트를 끊네. 이제 기자님들도 질릴 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과거 생활고 장동민, 중국집 된 생가에 눈물 “고생한 부모님 생각나”(홈즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920883"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 장동민이 본인의 생가를 찾아 흔치 않은 눈물을 보여줬다. 11월 14일 방송된 MBC 예능 '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈') 274회에서는 '고향 임장 4탄'을 맞아 충남 아산 출신인 장동민이 양세형, 임우일과 함께 천안, 아산 임장 투어를 나섰다. 이날 충남 아산을 찾은 장동민은 본인의 생가를 구경시켜 주겠다며 동행한 양세형, 임우일을 이끌었다. 그러곤 생가로 가는 길 한 초등학교를 발견, "우리 엄마 아빠 결혼식 주례를 이 초등학교 교장선생님이 봐주셨다. 나 한 초1 정도 됐을 때 여기 초등학교 가려고 아빠랑 둘이 손을 잡고"라고 설명하다가 돌연 눈물을 보였다. 처음 보는 장동민의 눈물에 스튜디오의 다른 코디들도 하나둘 눈물을 터뜨렸다. 장동민은 "(학교에 방문한 지) 한 40년 된 것 같다. 이 길이 이렇게 짧은지 몰랐다"며 추억을 되짚는 모습으로 뭉클함을 자아냈다. 하지만 반전이 있었다. 사실 장동민은 해당 학교에 다닌 적이 없다고. 양세형은 "여기에 (장동민이) 5살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 화날 이봉원 미담 “빚 있는데 회식비 쏴” 결국 빚 7억까지(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920882"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박미선은 화날 코미디언 이봉원의 미담이 공개됐다. 11월 14일 방송된 MBC 예능 '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈') 274회에서는 '고향 임장 4탄'을 맞아 충남 아산 출신인 장동민이 양세형, 임우일과 함께 천안, 아산 임장 투어를 나섰다. 이날 천안을 찾은 장동민, 양세형, 임우일은 천안 하면 떠오르는 선배님을 찾아갔다. 바로 천안에서 짬뽕집을 운영 중인 이봉원이었다. 김숙에 의하면 "천안에서 호두과자 다음으로 유명하다"고. 이봉원은 가게는 얼마나 된 거냐는 질문에 "만 6년 넘었다"며 "일단 해보고 난 다음에, 물론 망할 수도 있지"라고 쿨한 사업관을 드러냈다. 이런 이봉원은 양세형이 "많이 망하셨잖아요"라고 거침없이 말하자 "아, 그렇지"라며 씁쓸하게 과거를 인정했다. 박나래는 "이봉원 선배님은 어떻게보면 K본부 희극인실 전설과도 같은 분이다. 난 실제로 들었다. 이봉원 선배님이 오랜만에 '폭소클럽'을 하게 되셨다. 저희가 빚이 좀 있다는 얘기 들었는데 전체 개그맨들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8번 이혼 유퉁 “13세 딸 살해·성폭행 협박에 쓰러져, 살 떨려”(특종세상)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920881"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[67세 싱글대디 유퉁이 13세 딸을 향한 수위 높은 악플에 쓰러졌던 일을 공개했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 유퉁과 몽골에서 온 딸 미미의 근황이 전해졌다. 8번의 결혼과 이혼을 한 유퉁은 몽골인인 마지막 아내와 사이에서 낳은 늦둥이 딸 미미와 한국에서 함께 살게 됐다. 올해 67세인 유퉁은 누나가 마련해준 김해의 한 국밥집에서 새벽부터 일을 시작했다. 유퉁의 뒷바라지를 위해 제주도에서 온 누나는 얼마 전에 사기를 당해 오갈 곳이 없어진 동생을 위해 가게와 집을 마련했던 상황. 누나는 최근 건강이 악화된 동생을 걱정해 주방에 있던 유퉁을 내보냈고, 유퉁은 힘겹게 계단을 올라 건물 3층에 위치한 집으로 갔다. 유퉁은 “잠자려고 여기 왔나”라고 잔소리를 하며 늦잠자는 딸 미미를 깨웠다. 게임하느라 늦게 잤다는 말에 화가 난 유퉁은 노트북, 휴대폰을 압수했지만, 급히 쓴 반성문을 내밀며 애교를 부리는 딸 모습에 바로 녹아내렸다. 유퉁은 매일 아침 딸 손을 잡고 동네 뒷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몰라보게 야윈 유퉁, 심각 건강 상태 “당뇨 합병증→뇌병변 의심 반마비”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920880"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[67세 유퉁이 악화된 건강 상태로 우려를 자아냈다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 몽골에서 온 딸 미미와 함께 사는 유퉁의 근황이 공개됐다. 누나가 마련해준 국밥 가게와 집을 오가며 생활 중인 유퉁은 가게가 가장 붐비는 점심 시간 홀 서빙을 담당했다. 유퉁은 “일 안 하면 내가 누님한테 부끄럽지. 밥 얻어먹고 사는데 내가 이런 일이라도 도와줘야 내가 편하다”라고 했지만, 금세 체력이 바닥나 집으로 향했다. 어지러워하고 쓰러지는 일이 빈번하다는 유퉁은 딸에 대한 수위 높은 악성 댓글을 본 충격에 쓰러져 지난 7월 응급실에 실려갔다. 유퉁은 “혀가 굳어서 말이 안 나오더라. 몸 한쪽이 힘이 다 빠지더라. 병원에서 응급조치를 하는데 잘못하면 뇌출혈이 온다고 하더라”며 “미미를 봐서라도 일단 몸을 추슬러야 한다고 수없이 마음을 다잡았다”라고 말했다. 7월에 쓰러진 후 유퉁은 오랜 지병인 당뇨 합병증으로 잠시 쉬지 않으면 일상생활이 불가능했고, 뇌병변이 의심된 반마비 증세까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[67세 유퉁 늦둥이 딸 결국 눈물 “아빠 빨리 죽을까 걱정 돼”(특종세상)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920879"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[67세 유퉁의 늦둥이 딸 미미가 아빠의 건강 상태에 눈물을 보였다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 건강 악화로 걱정이 늘어난 유퉁의 근황이 공개됐다. 유퉁이 아침에 일어나지 못하자, 아빠 상태를 확인한 미미는 급히 고모에게 도움을 청했다. 병원에서 의사는 당뇨 합병증으로 신경 합병증, 혈관 합병증이 와서 감각이 떨어지거나 이상 통증을 느낄 수도 있으며, 동맥경화가 진행돼서 뇌경색이 온다든지, 심근경색이 올 수 있다며 뇌 MRI 검사를 통해 상태를 확인하자고 권유했다. 아빠가 검사를 받는 동안 13세 딸 미미는 “우리 아빠 안 아프게 해달라. 아빠는 저한테 많이 소중한 사람이다”라고 기도했다. 결국 참아왔던 눈물이 터진 미미는 “아빠가 미미한테 괜찮다고 하는데 아빠가 몸이 점점 안 좋아지는 걸 안다. 힘도 빠지고 약도 늘어나고. 아빠가 빨리 죽을까 봐 많이 걱정된다”라고 털어놨다. 유퉁은 “아버지가 마흔둘, 어머님은 일흔여섯에 돌아가셨다. 나도 어머니 나이에 떠나는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상형 만난 김대호, 사랑 고백에 주우재 질색 “요새 男들 엮여”(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920878"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 본인의 이상형인 모델 겸 방송인 주우재에게 사랑 고백했다. 11월 14일 방송된 MBC 예능 '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈') 274회에서는 주우재와 김대호가 경북 예천군 유천면으로 임장을 나갔다. 이날 주우재는 김대호와 임장 중 "만약에 신이 형한테 (이상형) 한 가지 조건만 충족할 수 있게끔 소원을 들어주겠다고 하면 어떤 걸 얘기하실 거냐"고 물었다. 박나래는 "대가족, 갈비 30인분 할 수 있는 사람"이라며 김대호의 약점인 대가족을 예상했다. 김대호는 앞서 MBC 예능 '나 혼자 산다'에서 대가족과 함께 지내는 명절을 공개했다가 결혼 장례식을 치렀다는 누리꾼들의 반응을 얻은 바 있다. 굉장히 진지하게 고민하던 김대호는 주우재에게 "아이씨, 너 먼저 말해. 나 생각 좀 해보게"라며 순서를 넘겼다. "누가 진짜로 해준대? 뭘 이렇게까지 고민을 해"라며 어이없어한 주우재는 "감정에 취하거나 허무맹랑함에 취하는 사람만 아니면 된다"고 밝혔다. 김대호는 "난 화가 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 해외팬 만나 월드스타 증명→밥 먹다 눈물바다 무슨 일?(텐트밖)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920877"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈에 해외에서 현지 팬을 만나며 인기를 증명한 가운데, 네 멤버들이 밥 먹다가 돌연 남다른 연기력으로 눈물바다를 만들며 유쾌한 케미를 보여줬다. 11월 14일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 5회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 아말피 캠핑장에서 아침을 맞이한 멤버들은 이세영이 만든 샐러드와 라미란이 만든 달걀볶음밥으로 바쁘게 아침밥을 해결했다. 이들이 서두르는 이유는 일찍 갈 곳이 있기 때문. 이날은 천상의 섬이라는 카프리 섬에 가는 날이었다. 중간에 곽선영이 휴대폰을 놓고 오는 위기 상황이 잠시 있긴 했지만 네 사람은 계획한 대로 8시 반에 출발했다. 이때 이세영은 입에서 양파 맛이 나는 걸 "오늘은 양파 향수 뿌렸다"고 귀엽게 표현했고, 이주빈도 "나 아침에 양치 못했다"고 털털하게 고백했다. 곽선영도 마찬가지였다. 유일하게 양치를 한 건 라미란뿐. 이주빈은 이에 "언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 “남편 위해” 박지윤이 선택했던 제주, 이제 마음에 들었나 “계속 산다면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920876"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 제주도 풍경을 만끽하는 근황을 공유했다. 최동석은 11월 14일 개인 소셜미디어에 "얼굴도 본적없고 이름도 모르는 인친이 노을 보여달라는 말에 드론 들고 나가봤다. 내가 제일 좋아하는 노을 스팟에서"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 최동석이 직접 촬영한 제주도의 풍경이 담겼다. 수준급 드론 촬영 실력과 아름다운 풍경이 눈길을 잡았다. 또 그는 제주 풍경을 스토리에 올리면서 "제주에 계속 산다면 여기였으면 좋겠어"라고 적었다. 한편 최동석은 KBS 아나운서 동기인 박지윤과 지난 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 이후 최동석은 소셜미디어를 통해 의미심장한 글을 자주 올린 바 있다. "누가 제주도 살자고 했니? 난 여기가 맞네"라는 글을 게재하기도. 앞서 박지윤은 자신의 유튜브를 통해 남편 최동석의 건강 문제 등으로 인해 가족들과 함께 제주도에서 거주 중이라고 밝힌 바 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 뿌엥 부부 아내, "남편 재산 하나도 몰라" 변호사도 한숨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689100"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뿌엥 부부의 아내가 따끔한 조언을 들었다. 14일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프' 13회에서는 최종 조정의 날을 맞아 법률 상담을 진행한 뿌엥 부부의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 남편은 법률 상대에 앞서 "아내가 재산 분할에 대해 욕심을 안 낼 거라는 믿음이 깔려있다"고 말했고, 법률 상담을 하게 된 아내는 남편의 예상과는 달리 재산 분할에 관심을 가졌다. 아내는 "이혼한 부부들 보면 재산 분할을 보통 반반하더라. 우리는 어떻게 되냐"고 물었고, 양나래 변호사는 "원래 이렇게 결혼 기간이 짧은 신혼 이혼인 경우에는 일반적인 경우 본인의 명의대로 재산 분할을 한다"고 답했다. 집도 차도 남편 명의인데 남편이 다 가져가냐는 아내에 양나래는 "공동 재산은 어쩔 수 없이 명의자 기준으로 계산이 된다"고 설명했다. 이에 양나래는 "재산 파악이 먼저 되어야 할 것 같다"며 "전세 보증금이 얼마로 되어있냐"고 물었다. 아내는 "보증금은 잘 모르겠다. 계약할 때 남편이 했다"고 답했고, 결혼할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['눈물의 여왕' 효과? 이주빈, 이탈리아서도 알아봐 "화장하고 다녀야" (텐트밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795690"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽' 이주빈이 이탈리아 팬을 만났다. 14일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'에서는 환상의 섬 카프리로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 그려졌다. 이날 이들은 부지런히 이탈리아 곳곳을 여행했다. 그러던 중, 현지에서 이주빈에게 사진 요청을 하는 외국인 팬이 등장해 눈길을 끌었다. 멤버들은 페리에 나란히 앉아있었는데, 한 외국인 커플이 이주빈을 보며 이야기를 나누더니 그에게 다가왔다. 그러면서 이주빈에게 "사진 한 장 찍어도 되나"며 사진을 요청했다. 이주빈은 흔쾌히 팬과 사진을 찍어줬고, 사진을 촬영하는 사이 멤버들은 뒤에서 "슈퍼스타 이주빈"을 외쳐 웃음을 자아냈다. 이주빈은 "만나서 반가웠다"며 팬과 인사를 주고받기도 했다. 이후 이세영은 "전세계에서 다 알아본다"며 언니의 인기에 뿌듯해 했고, 이주빈은 "앞으로 화장 좀 하고 다니겠다"고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 사진=엑스포츠뉴스DB, tvN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내·외면 업그레이드..아직 안 끝나" 10기 영숙, 성형 고백[나솔사계][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282463"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 돌싱특집 10기 영숙(가명)이 성형 수술 사실을 고백했다. 14일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'에는 여성 출연자로 돌싱특집 10기 영숙, 정숙, 영자와 16기 영자, 22기 영숙이 출연했고, 남성 출연자들 역시 돌싱으로 꾸려졌다. 남성 출연자들은 각자의 성을 따 닉네임을 정했다. 이날 MC 경리는 사뭇 달라진 영숙의 외모를 보고 "엄청 세련되게 예뻐진 것 같다"고 감탄했다. 영숙은 "촬영 끝나고 2년이 지났는데, 그동안 내면과 외면을 업그레이드 하는 시간을 가졌다. 사실 아직 업그레이드가 다 안 됐다. 이런 상태라고 해도 인연이 되려면 예뻐해 줄 거라는 생각으로 용기내서 나왔다. 많이 업그레이드했다"고 성형 사실을 털어놨다. 이어 "사실 (출연을) 고민했는데 22기를 보니 결혼 커플이 나왔더라"며 짝을 찾겠다는 의지를 다졌다. 영숙 다음으로 등장한 출연자는 10기 정숙이었다. 정숙은 달라진 영숙 모습에 "살도 빠진 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“우효광♥ 불륜설 질책했어요” 추자현, 6개월 만 컴백…여신 비주얼 ‘여전’ 근황 신고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920875"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 추자현이 6개월 만에 소셜미디어에 근황을 알렸다. 추자현은 11월 14일 자신의 소셜미디어에 "오랜만이에요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 화보 촬영에 나선 추자현이 담겼다. 해외 곳곳에서 아름다움을 담은 추자현의 여전한 미모가 먼저 시선을 사로잡았다. 변함 없는 성수기 미모에 누리꾼들은 "너무 너무 예뻐요" "언니 보고 싶었어요" "이젠 언니가 아니라 동생이라고 불러야될 비주얼이네요" "여전히 아름다워요" 등의 격한 반응을 보였다. 또 추자현의 오랜만의 컴백에 대해서도 "자주 와주세요" "항상 응원합니다" "너무 반갑잖아" 등의 반응을 보였다. 배우 고수는 "자현이 오랜만이네!?"라고 달기도. 한편 추자현은 중국 배우 우효광과 2017년 결혼해 이듬해 아들을 품에 안았다. SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에 출연해 달달한 신혼생활을 공개하기도. 다만 2021년 우효광이 지인들과의 모임이 끝나고 돌아가는 자리에서 한 여성을 무릎에 앉힌 모습이 포착돼 불륜설이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 선우, ‘주거침입’ 사생팬에 폭행 당했다 “현행범 체포, 직원들도 당해”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920874"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더보이즈' 선우가 사생으로부터 폭행을 당하는 사건이 발생한 가운데, 강경 대응을 예고했다. 소속사 IST엔터테인먼트는 14일 더보이즈의 공식 팬카페에 "최근 아티스트의 사생활을 침해하고 안전을 위협하는 행위가 지속적으로 발생하고 있다"며 입장을 밝혔다. 소속사는 사옥, 숙소 등 아티스트의 사생활과 관련된 장소에 무단 방문하는 행위, 비공개 스케줄에 방문하는 행위, 악성 루머 유포 등 여러 불법적인 행위가 지속되고 있다며, 멤버들과 가족, 지인들까지 피해를 입고 있음을 알렸다. 이어 지난 9일 더보이즈 멤버 선우가 스케줄을 마치고 숙소로 들어가는 엘리베이터에서 내려 현관문을 열고 들어가려던 중 해당 층 비상계단에 숨어 있던 사생팬이 접근해 오는 사건이 발생했다고 전했다. 소속사는 "해당 인물은 주거 침입과 폭행 혐의의 현행범으로 체포되어 현재 경찰 조사가 진행 중"이라고 설명했다. 소속사 직원과 선우 등은 주거침입 사생을 붙잡아 경찰에 인계했다. 이 과정에서 사생은 도주 시도를 했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“암투병 시모 손자 못 보고 떠나?” 채림, 전남편 관련 허위사실 박제+분노[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920873"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 전 남편 관련 허위사실에 분노했다. 채림은 14일 "이제 못 참겠는데. 내가 이런 글을 넘겨야 할까? 지능적으로 허위글을 쓰는데?"라며 캡처 이미지를 공개했다. 공개된 사진에는 채림과 전 남편인 중국 배우 가오쯔치 사이 갈등과 관련한 자극적인 내용의 루머가 담겼다. 댓글 작성자는 “지금은 오락 프로에서 쿨한 척. 애가 아빠랑 연락하게 하지만 6살 전까진 아예 접근 차단하고 아이 성씨까지 본인 박씨로 고쳤다”고 썼다. 이어 “실제로 전 남편이 아들 보려고 한국까지 찾아왔는데 끝까지 못 보게 했다”며 “헤어질 당시 채림은 산후 우울증으로 같이 한국에 들어와 살기를 원했고 전 남편은 한국 오면 일도 끊기고”라고 했다. 또 “(전 남편이) 엄청 효자였는데 모친이 골절상에 암 투병 중이어서 한국에 눌러살 상황이 안 됐다”며 “코로나 시기여서 더 갈 수가 없었음. 전 남편 모친 손자 얼굴 한 번 못 보고 2022년 사망함”이라고 덧붙였다. 이에 대해 채림은 허위 사실이라고 직접 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[협박하고 돈 안 뜯었다고? 쯔양 오늘(15일) 직접 증인석 선다…구제역 혐의 부인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920872"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양(본명 박정원)이 자신에 대한 공갈 등 혐의로 구속기소된 구제역(본명 이준희) 등에 대한 재판에서 법정 증언한다. 수원지법 형사14단독은 11월 15일 구제역과 유튜버 주작감별사(본명 전국진·32), 카라큘라(본명 이세욱·35), 크로커다일(본명 최일환·33)과 쯔양의 전 남자친구이자, 전 소속사 대표인 이모씨의 변호인인 최 모(39) 변호사 등이 받고 있는 협박 및 공갈, 공갈방조 혐의 사건에 대한 공판이 진행된다. 앞서 법원은 두 번째 공판에서 11월 15일 쯔양에 대한 증인 신문을 진행하겠다고 밝힌 바 있다. 전 공판에서 구제역과 최 씨, 크로커다일은 관련 혐의를 모두 부인했다. 카라큘라는 쯔양과 관련된 혐의에 대해 일부 부인하며 보석을 신청했다. 주작감별사만 혐의를 모두 인정했다. 구제역의 변호인은 이날 “공소사실이 사실 관계와 완전히 다르다”며 항변했다. 구제역 측은 “피고인은 피해자의 소속사 측이 ‘다른 유튜버들이 해당 내용을 더 이상 유포하지 못하도록 해달라’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["욕하고 싶어서 찾아왔다고"...16기 영자, 지난 주에도 욕 먹었다 (‘나솔사계’) [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005196151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005196151"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’ 10기 정숙이 얼굴 리프팅을 했다고 밝혔다. 14일 오후 방송된 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 ‘솔로민박’ 사상 최초인 ‘돌싱 특집’이 펼쳐졌다. 10기 정숙은 10기 영숙을의 달라진 외모에 못 알아보기도. 이후 정숙은 “너 왜 거기 있고 XX이야. 어머나 이 가시나 겁나 예뻐”라고 말해 좌중을 폭소케 했다. 정숙은 “너무 잘했다. 얼굴이 선명하다. 좀 뚜렷해졌다”라며 영숙의 성형수술을 칭찬했다. 영숙은 정숙에게 “왜 이렇게 회춘했어?”라고 질문했고 정숙은 “조금 땡기고 XX했잖아”라고 말해 웃음을 안겼다. 영숙은 “되게 고민 많이 하다가. 나는 (출연하고) 마이너스가 많았다”라며 출연을 결정한 계기를 밝혔다. 이후 10기 영자가 등장했고, 나솔 이후로 연하남을 만나고 있다고 밝히기도 했던 영자는 “(그 친구도) 그렇게 됐습니다”라며 현재는 남자친구가 없다고 전했다. 영자는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[59세 문희경, 동안 비결 공개 "가방에 꼭 넣고 다니는 것+커피는 냄새만"('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689095"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 건강 관리 비결을 공개했다. 14일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서 문희경은 건강을 위한 철저한 관리 비법을 밝혔다. 아침 식사로 된장찌개와 유부초밥을 준비한 이경진은 "나는 속이 안 편하면 밥에다 된장찌개 말아 먹으면 속이 편하다. 된장을 먹으면 배가 아팠다가도 편안해진다. 내가 아팠을 때는 기운이 떨어졌다가도 이것만 먹으면 기운이 났다. 약 같다"라고 된장을 즐겨 먹는다고 말했다. 박원숙이 문희경에게 "밥 먹기 전에 무슨 식품 먹었나”라고 묻자 문희경은 "전 물만 먹는다. 낮에는 홍삼 진액 짜 먹는 것, 울금 진액. 주로 짜 먹는 걸 위주로 먹는다"고 답했다. 이경진은 "(문희경이) 다닐 때마다 비타민C, 홍삼을 계속 짜 먹더라. 열심히 먹더라"고 덧붙였고, 문희경은 "그거라도 먹으니까 버티는 거다. 난 항상 가방에 그게 있어야 덜 불안하다"고 말했다. 문희경은 가방 안에 넣고 다니는 건강식품으로는 "홍삼, 짜 먹는 꿀을 넣어 다닌다"고 말했다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 잭팟 로제 러브콜 쏟아지네, 유재석 이어 이영지도 만날까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920871"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 국내 예능 나들이에 나선다. 로제 소속사 더블랙레이블 측은 11월 14일 로제가 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출연한다고 밝혔다. 로제는 지난 13일 촬영을 마무리한 것으로 전해졌다. 로제가 '유퀴즈'에 출연하는 것은 블랙핑크로 데뷔 이래 처음이며, 홀로 예능에 출연하는 것 역시 2021년 '바라던 바다' 이후 3년 만으로 기대를 모으고 있다. 이어 로제가 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우' 출연을 확정, 특별한 무대를 준비 중이라는 소식도 전해졌다. 로제는 브루노마스와 함께 오는 22∼23일 일본 교세라 돔 오사카에서 열리는 대중음악 시상식 ‘2024 마마 어워즈’(2024 MAMA AWARDS) 출연을 검토 중이기도 하다. 로제는 최근 브루노 마스와 부른 솔로 앨범 선공개 싱글 '아파트(APT.)'로 글로벌적인 사랑을 받고 있다. '아파트'는 빌보드 '핫100'에 8위로 처음 진입해 K팝 여성 가수 최고 순위를 갈아치운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['108kg' 이장우, 요요 온 이유 있었네…가루 왕자의 귀환 "폭포수 같아" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689094"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장우가 캡틴이 되어 요트를 타고 첫 바다 출항에 나선다. 돛을 펴고 나 홀로 바다에 나서는 설렘에 들뜬 이장우의 표정과 바다 위에서 프라이빗 식사를 즐기는 그의 모습까지, 자유와 낭만 가득한 ‘캡틴’ 이장우의 첫 항해에 기대가 쏠린다. 오는 15일 방송되는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 처음으로 단독 바다 항해에 나서는 ‘캡틴’ 이장우의 모습이 공개된다. 공개된 사진에는 캡틴이 된 이장우가 요트를 몰고 바다로 향하는 모습이 담겨 있다. “요트로 하는 무동력 세계 여행이 꿈”이라는 이장우는 작년 요트 조종 면허 자격증을 당당히 취득한 후 요트 스승과 함께 꾸준히 요트 연습을 해왔다고. 이장우의 첫 항해 목적지는 약 40km 거리에 있는 섬으로, 해양 안전을 위한 해상 내비게이션을 보며 바다로 나선다. 요트의 돛을 펼치고 바람을 맞이하는 ‘캡틴’ 이장우. 이후 요트의 시동을 끄고 고요한 바다 위에서 오직 돛 하나와 바람에 의지해 항해를 하는 순간, 이장우는 “전 세계 어디든 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방글♥시영, 서로에게 푹 빠졌다…"열정적으로 만나" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908893"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방글, 시영이 최종 선택 이후 서로에게 푹 빠졌다. 지난 14일 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 돌싱남녀 10인의 후일담이 공개된 가운데 방글, 시영의 거침없는 스킨십이 설렘을 유발했다. 방글은 고향 제주에서 시영을 다시 만났다. 보자마자 자연스러운 어깨동무가 설렘을 자극했다. 두 사람은 손을 잡고 다정하게 걸었다. 시영은 "많이 설레서 솔직히 달려가서 안고 싶었다"라며 속내를 고백했다. 방글 역시 "늘 잘생겼지만, 빛이 났다. 공항 1등이었다"라고 애정을 보였다. 두 사람이 근황을 전하며 MC들까지 설레게 했다. "자주 만났나?"라는 제작진의 물음에 방글이 "많이 만났다"라고 털어놨다. 시영은 "매일 봤다. 신기하다고 생각했던 게 (원래 연애할 때) 그렇게 자주 보는 스타일이 아니라서"라며 수줍게 고백했다. 방글 또한 "주 1회도 보기 힘든 스타일인데 '이게 무슨 일이지?' 싶을 정도"라면서 신기해했다. 이어 "연인이랑 카페를 가도 1시간 이상 못 있는 편인데, 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영→이세영, 고급 레스토랑 갔다가 "비싸" 눈치 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908892"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:28.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여배우들이 카프리섬의 환상적인 경치를 즐길 수 있는 고급 레스토랑을 찾았다. 지난 14일 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영 등 멤버들이 이탈리아 카프리섬에서 여행을 즐겼다. 이들은 현지인의 호객에 한 식당을 선택했다. 들어가자마자 멋진 경치를 즐길 수 있었다. 한눈에 봐도 '럭셔리'한 레스토랑이었다. 이주빈을 비롯한 멤버들이 "비싼 거 아니야? 여기서 우리 500유로 쓰는 거 아니야?"라며 긴장했다. 곧이어 메뉴판을 펼치자마자 말이 없어졌다. 총무 곽선영부터 막내 이세영까지 서로 눈치를 보게 됐다. 이세영이 계산기를 꺼내 들었다. 메뉴판을 보니, 샐러드가 3만 8000원, 감자튀김이 1만 5000원 등 다소 비싼 가격이었다. 이때 총무를 맡은 곽선영이 "일단 먹고 싶은 거 먹어. 매일 돈이 조금씩 남았었어"라고 알렸다. 멤버들이 안도했다. 라미란이 "내일 쓸 돈을 또 당겨쓰면 되지"라며 거들었다. 결국 샐러드부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, ♥명서현과 이혼 위기인데 하차까지…KBS 예능찍다 돌발상황('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689093"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS의 신개념 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’에서 영표팀의 '대들보' 정대세와 남우현이 사라졌다. 위기에 처한 영표팀은 긴급 선수 영입을 통한 전력 보강에 나섰다. 15일(금) 공개될 KBS 스포츠 유튜브 예능 '뽈룬티어'에서는 2승3패의 전적으로 첫날을 마무리한 '영표팀'이 2일차를 맞아 다시 풋살 '연속 5경기'에 도전한다. 그러나 미친 승부욕을 보여주던 정대세와 '축구돌'의 명성을 보여준 인피니트 남우현이 빠져 이들이 팀을 배신(?)한 것이 아닌지 궁금증을 자아냈다. 김영광은 "우현이가 콘서트 때문에 불참하게 됐다. 너무 오고 싶어했는데..."라며 "수비를 집중적으로 해줄 동생을 섭외했다"고 소식을 전했다. 김영광은 "우리 동생을 소개하자면, K리그에서 최고 연봉을 받는 세징야 선수 있지 않냐. 세징야 선수도 이 동생을 만나면 공 한 번을 못 찬다"고 밑밥(?)을 깔았다. 그러자 이영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤보미, '나솔사계' MC 합류…남친 라도 언급에 '당황' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908888"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이핑크 윤보미가 '나솔사계' 새 MC로 합류했다. 지난 14일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '솔로민박' 사상 최초로 '돌싱 특집'으로 꾸며졌다. 그간 '나솔사계' MC로 활약했던 조현아를 대신해 윤보미가 새로운 MC로 합류했다. 데프콘이 연말 콘서트 준비와 함께 가수 활동에 전념하기로 한 조현아의 근황을 전하며 새로운 MC 윤보미를 소개했다. 윤보미는 '나는 솔로'를 중독 수준으로 좋아한다며 "저와 친언니, 아빠가 수요일과 목요일은 '나는 솔로' 때문에 산다"라고 팬심을 고백했다. 이어 데프콘이 "지금 연애를 하고 계시니까"라며 "남자 친구가 피아노를 치면서 같이 보나요?"라고 말해 윤보미를 당황하게 했다. 앞서 윤보미와 라도는 지난 4년 열애를 인정하고 공개 열애 중이다. 두 사람은 2016년 에이핑크 타이틀 곡 '내가 설렐 수 있게'를 함께 작업하며 가까워졌고 2017년 4월부터 열애를 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "제주도 탈출하고 싶었다…가수 꿈 위해 공부" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908859"/>
        <updated>2024-11-14T20:13:13.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서 가수를 꿈꾸며 공부했다고 밝혔다. 지난 14일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 이경진, 문희경과 함께했다. 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경이 영덕 자연과 어우러진 힐링센터를 찾았다. 이날 네 사람은 명상, 체조부터 자연 건강식 만들기까지 다양한 체험을 통해 몸과 마음을 치유하는 시간을 가졌다. 8남매 중 다섯째인 문희경은 어린 시절, 고향인 제주도에서 늘 탈출하고 싶었다고 고백해 시선을 모았다. 문희경은 "흑백 TV 속 김추자, 김세레나를 보면서 가수를 꿈꿨다"라며 제주도에서 탈출하는 유일한 길은 서울에 있는 대학을 가는 것뿐인 상황에 가수를 꿈꾸며 열심히 공부했다고 밝혔다. 문희경은 "형편이 안 좋아도, 부모님께서는 몸이 부서지더라도 공부는 시켜주겠다고 하셨다"라며 노력 끝에 서울에 있는 대학교에 진학했다고 전했다. 숙명여자대학교 불어불문학과 출신인 문희경은 샹송 경연대회부터 강변가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“국악 옛것 아닌 ‘현재의 팝’”… 새 생명 불어넣는 이날치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738934"/>
        <updated>2024-11-14T19:03:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“모든 건 태어났다가 사라지는 게 순리지만, 어느 순간 말도 안 되게 사라지는 것도 있다고 생각해요. 그래서 사라져가는 것의 가치가 다시 반짝이는 순간을 만들어보고 싶다는 생각이 있어요.” 지난 12일 서울 중구 CKL스테이지에서 만난 밴드 이날치의 베이시스트 장영규는 오래돼 사라져가는 것들에 새롭게 생명력을 불어넣는 작업을 해오는 이유를 이렇게 말했다. 1990년대 중후반부터 음악을 시작한 장영규는 2000년대 들어서부턴 국악과 전혀 어울릴 것 같지 않은 요소들을 결합한 새로운 시도를 이어왔다. 불교음악에 국악을 접목해 재해석한 프로젝트 그룹 ‘비빙’, 민요와 모던 락을 결합한 밴드 ‘씽씽’, 그리고 현재 그가 몸담고 있는 국악 크로스오버 밴드 ‘이날치’까지. 그의 새로운 시도는 계속되고 있다. 이날치는 지난 5일 정규 2집에 실릴 선공개곡 ‘봐봐요 봐봐요’와 ‘발밑을 조심해’를 담은 싱글 ‘낮은 신과 잡종들’을 발매했다. 2020년 발매한 정규 1집 ‘수궁가’의 ‘범 내려온다’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]이재명 공직선거법 1심 판결 파장은…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598310"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 더불어민주당 이재명 대표의 공직선거법 위반 혐의 사건의 1심 선고가 나온다. 11개 혐의로 4개의 재판을 받고 있는 이 대표에 대한 재판부의 첫 판단이다. 결과에 따라 정치적 입지와 대권 가도에 큰 영향을 미칠 것으로 보인다. 본격 시험대에 오른 이 대표 사법 리스크와 파장을 짚어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유정수, “갈아엎으려면 6개월” 공사 포기 선언→‘동네멋집2’ 중단되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163102"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘공간 장인’ 유정수가 12번째 멋집 예정지에서 공사 포기 선언을 한다. 그동안 ‘동네멋집’은 첫 도전에 나섰던 서울을 시작으로 전국 팔도를 누비며 멋집 11호까지 대성공을 거두었다. 또 한 번의 역사를 써 내려가기 위해 ‘동네멋집2’는 다시 서울을 찾았다. 스페셜 MC로는 ‘표정 천재’ 빌리의 츠키가 함께한다. 1초마다 변하는 표정으로 무대 직캠 ‘1,400만 뷰’를 기록한 츠키는 예능 치트키다운 면모를 뽐냈다. 다채로운 리액션과 특유의 친화력으로 현장에 있던 모두를 매료시켰다. 츠키의 무대를 직관하던 한혜진과 조나단은 흥을 참지 못해 윙크 남발 댄스 삼매경에 빠져 웃음을 자아냈다. 공개된 12번째 멋집 예정지는 ‘동네멋집’ 사상 처음 손대는 공간인 ‘시장’으로 시작 전부터 관심을 모았다. 김해의 한옥, 밀양의 폐교에 이어 전례 없는 도전에 멋벤져스의 기대도 커졌다. 하지만 시장을 둘러본 후 멋벤져스의 기대는 걱정으로 바뀌었다. 곳곳에 눈에 띄는 공실과 어두컴컴한 분위기는 생기 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니, 시장 예상치 넘는 호실적에 주가 장중 7%대 급등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015047600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015047600"/>
        <updated>2024-11-14T18:14:17.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인사이드 아웃2' 등 흥행·스트리밍 수익 대폭 개선…"지속 성장에 확신" 임미나 특파원 = 미국의 콘텐츠·미디어 대기업 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)가 14일(현지시간) 시장 예상치를 웃도는 분기 실적을 발표하면서 주가가 장중 7% 넘게 급등했다. 이날 낮 12시(미 동부시간) 기준 뉴욕증시에서 디즈니는 전날보다 7.35% 오른 110.27달러에 거래됐다. 장 중 한때는 114.81달러(11.77%↑)까지 올라 지난 5월 이후 6개월여 만에 최고치를 찍었다. 디즈니는 이날 장 시작 전 발표한 4분기(회계연도 기준, 7∼9월) 실적 보고서에서 분기 매출 225억7천400만달러(약 31조6천826억원), 조정 주당순이익(EPS) 1.14달러(약 1천600원)를 기록했다고 밝혔다. 매출과 EPS 모두 금융정보업체 LSEG가 집계한 월가 애널리스트들의 평균 예상치(매출 224억5천만달러, EPS 1.10달러)를 뛰어넘었다. 지난해 같은 기간과 비교하면 매출은 6% 늘었고, EPS는 39%]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20대로 돌아간 김해숙, 강인한 K-할머니 진수 예고 (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163101"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙이 ‘수상한 그녀’를 통해 강인한 K-할머니의 진수를 보여준다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 김해숙은 극 중 어떤 어떠한 상황에서도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강인한 할머니 ‘오말순’으로 분한다. 나이에 비해 카랑카랑한 목소리와 민첩한 몸놀림을 가진 말순은 십 원 한 장 허투루 쓰지 않을 만큼 철두철미한 성격을 지녔다. 공개된 사진에는 대모의 기운이 절로 느껴지는 카리스마를 한껏 장착한 말순뿐만 아니라 평범하디 평범한 우리네 할머니의 푸근한 모습까지 다채롭게 담겨 있다. 또 다른 스틸에는 시름이 담겨 있어 그의 한 많은 인생을 느끼게 한다. 극 중에서 말순은 딸 반지숙(서영희 분)과 손녀 최하나(채원빈 분)와 얽히고 설킨 3대 가족의 전쟁 같은 실랑이로 극의 흥미를 고조시킬 예정이다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현·지안, 최종 커플 됐지만 결별…“돌아올 수 없는 강 건너”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396954"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현과 지안이 결별 소식을 전했다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 지안은 “평창에서도 (창현이) 좋은 사람이라고 생각했고, 현실에 와서도 다정하고, 따뜻하고, 배려가 많은 사람이라고 생각했다. 보통 창현이 내가 있는 곳으로 와서 밥 먹고, 커피 마시고, 알아가는 시간을 가졌다”며 창현과 커플로 발전했음을 밝혔다. 창현 역시 “자연스럽게 사귀는 걸로 둘 다 받아들였다. 많은 날은 일주일에 한 두세 번 정도도 만났다. 만나러 가는 길이 두근거리는 감정이 있었다. ‘이런 감정이 얼마 만에 느끼는 감정인가’를 새삼 이번에 또 느꼈다”며 행복함을 드러냈다. 그러나 2주 만에 만난 창현과 지안은 냉랭한 모습이었다. 창현은 “두 달 정도 되는 기간 동안 많은 일이 있었던 것 같다. 우리는 이번 후일담 촬영을 하지 않게 됐다. 사실 지금은 연락도 거의 안 하는, 그런 서먹서먹한 상태다. 둘 다 돌아올 수 없는 강을 건넜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8번 이혼 유퉁, 또 사기 피해→건강까지 악화 “딸 혼자 남을까 걱정”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920870"/>
        <updated>2024-11-14T17:09:02.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유퉁이 건강에 문제가 생긴 근황을 전했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 67세 싱글파파 유퉁의 근황이 공개됐다. 8번의 결혼과 이혼을 한 유퉁은 몽골인인 마지막 아내와 사이에서 낳은 늦둥이 13살 딸 미미와 생활하고 있었다. 몽골에서 엄마와 살던 미미는 우여곡절 끝에 2년 전 아빠가 있는 한국에 왔다. 애틋하기만 했던 예전 모습과 달리 유퉁은 늦잠을 잔 미미에게 “잠자려고 여기 왔나”라고 잔소리를 했다. 유퉁은 “내가 시간이 없다. 내가 하늘의 별이 되었을 때, 미미 혼자 남았을 때를 생각 안 할 수가 없다”라고 이별을 준비했다. 유퉁은 김해의 한 국밥집에서 이른 새벽부터 장사 준비를 했다. 가게는 제주도에서 동생 뒷바라지를 위해 온 누나가 마련한 가게로, 누나는 얼마 전 사기를 당해 오갈 곳이 없어진 동생을 위해 가게와 집을 얻었다. 누나는 재료를 다듬는 유퉁을 자꾸 부엌에서 쫓아냈다. 누나는 “몸이 안 좋다. 어제도 병원에 갔다 왔다”라고 악화된 유퉁의 건강 상태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희·지수원·김혜옥, 욕망→헌신 3색 모성애 예고 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163099"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나영희, 지수원, 김혜옥이 3인 3색 모성애를 보여준다. 오는 12월 2일(월) 첫 방송 예정인 KBS2 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희 / 연출 이현경)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 나영희는 혜성그룹 회장 신여진으로 분해 비즈니스 우먼의 냉철함과 카스리마 뿐만 아니라 악역의 진수를 보여줄 예정이다. 찔러도 피 한 방울 안 나올 것만 같은 냉혈한 여진에게도 아픈 사연이 있다고. 20년 전 딸이 실종되고, 이로 인해 남편과 결별한 여진은 딸에 대한 그리움에 사무친다. 딸의 실종 전과 후로 인생이 나뉜 그녀는 사업에만 올인하며 혜성그룹을 크게 성장시키지만, 그녀의 이기적이고 독단적인 행동은 또 다른 가족에게 상처를 남긴다. 지수원은 딸 세영(박리원 분)을 이용해 혜성그룹을 손에 쥐려 하는 ‘욕망의 화신’ 최명지 역을 맡았다. 명지는 비뚤어진 모성애로 세영에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명, ♥보민 부모님 만남 앞두고 걱정…“자녀 둘·결혼생활 10년”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396951"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명이 보민 부모님과의 만남을 앞두고 걱정했다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 정명은 보민의 부모님을 만나기에 앞서 걱정을 드러냈다. 정명은 “솔직히 긴장되고 궁금한 게 많다. 내 이야기를 네가 부모님에게 어떻게 했는지 궁금하다. 또 너의 가족이 어떤 사람들인지, 나를 어떻게 생각할지 걱정된다”고 털어놨다. 보민은 “부모님과 이야기할 때 ‘나와 커플이 된 사람이 있다. 그 사람은 나와 조금 다르다. 통통 튀고 사랑스럽다. 말수가 적지 않다. 사랑스러운 여자다’라고 했다”고 말했다. 정명은 “나에 대해 다 말했냐. 내가 아이가 둘이고 결혼생활을 10년 넘게 한 것도 알고 있냐”고 물었다. 보민은 “과정이나 결과가 어떻게 됐든 (부모님은) 내가 좋거나 행복하면 그만이라고 하는 사람들이다. 모든 대답은 그거 하나면 될 것 같다”고 정명을 안심시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저 분 장난 아냐"…데프콘, '사기캐' 22기 영숙에 혀 내둘렀다 (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795682"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘이 22기 영숙의 출연을 알게 되자, 엄청난 플레이어라며 혀를 내둘렀다. 14일 방송된 ENA, SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 87회는 솔로민박 사상 최초로 돌싱 특집으로 꾸며져 3MC 데프콘·경리·윤보미의 도파민을 제대로 자극했다. 이날 출연자들은 솔로나라 이후의 근황을 밝힌 뒤, 솔로민박을 찾아 로맨스 A/S에 도전하는 이유에 대해 솔직하게 밝혔다. 첫 등장한 10기 영숙은 "사실 출연을 많이 고민했거든요. 근데 22기 돌싱 특집 보니까 마지막에 결혼 커플이 나오더라고요"라면서, 결혼에 대한 의지를 드러냈다. 다음으로 등장한 10기 정숙은 "이번에도 요리를 많이 할 예정이냐"라는 제작진의 질문에, "아니요, 안 할거예요. 제 남자한테만 해줄 거예요"라고 못박았다. 세 번째로 등장한 10기 영자는 연하 남자친구와 헤어진 근황을 알리며, "제가 많이 부족한 것 같아요. 전에는 받는 사랑을 원했다면 지금은 제가 사랑을 줄 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가슴 아파, 안녕” 김소은, ‘가상 남편’ 故송재림 떠나보낸 심경 밝혔다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920869"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故송재림의 '가상 아내' 김소은이 "잘 보내주고 왔다"며 "가슴이 너무 아프다"는 심경을 밝혔다. 11월 14일 낮 12시 서울 영등포구 여의도성모장례식장에서 12일 세상을 등진 故송재림의 발인이 엄수됐다. 같은 날 늦은 오후, 고인과 과거 MBC 예능 프로그램 '우리 결혼했어요'에서 가상 부부로 함께 했던 김소은은 자신의 소셜 미디어에 함께 찍은 사진을 공개해 먹먹함을 안겼다. 사진과 함께 김소은은 "세상에 그 어떤 말로도 형용할 수 없이 가슴이 너무 아프다. 긴 여행이 외롭지 않았으면 좋겠다. 안녕. 내 친구. 또 보자"라는 글로 안타까운 마음을 드러냈다. 송재림은 사망 전 자신의 소셜 미디어 타이틀을 '긴 여행 시작'으로 바꾸고, 댓글창도 모두 닫았다. 또, 김소은은 "잘 보내주고 왔습니다. 제 걱정 안 하셔도 돼요"라는 글로 보는 이들을 안심시켰다. 두 사람은 '우리 결혼했어요' 출연 이후 SBS 드라마 '우리 갑순이'에서도 주인공 커플로 활약할 만큼 각별한 사이였던 바, 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최대성 “아내, 5살 딸+치매 할머니 혼자 돌보며 일까지‥난 죄인”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920868"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최대성이 혼자 딸과 치매 할머니를 돌보는 아내에게 미안해 했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에서는 최대성이 아내에게 죄인이 된 사연이 공개됐다. 행사 직후 생계를 위해 세차장 아르바이트를 한 최대성은 1시간 만에 겨우 숨을 돌리게 되자 아내에게 전화를 걸었다. 아내의 힘없는 목소리에 최대성은 “미안하다. 매일”이라며 심란해 했다. 6년 전 아내와 결혼해 5살 딸을 둔 최대성은 아내가 딸과 함께 4년 전부터 치매를 앓는 할머니를 혼자 돌보고 있다고 밝혔다. 최대성은 “제가 조금이라도 집에 가서 도와주고 싶은데 그런 형편도 안 되고. 한편으로는 금전적인 것도 제가 풍족하게 해주지 못하니까 그냥 저는 죄인 같다”라고 자책했다. 최대성은 회사 이사가 살고 있는 집의 방 한 칸에서 5년째 더부살이 중이었다. 기러기 아빠로 살고 있는 최대성은 오랜만에 전북 전주시에 있는 집에 갔다. 딸이 아빠를 보고 어색해하자 최대성은 “1~2주만에 한 번씩 올 때마다 꼭 이렇게 30분에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 환절기엔 뇌혈관 질환 주의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870477"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 15일 오후 7시 ‘메디컬 다큐 – 명의보감’을 방송한다. 이번 주는 ‘머릿속 시한폭탄’인 뇌혈관 질환에 대해 알아본다. 낮과 밤의 기온 차가 커지는 10월부터 뇌혈관 질환 사망자 수가 급증한다. 언제 어디서 막히거나 터질지 모르는 뇌졸중은 초기 대응과 치료가 필수다. 을지대 의과대학 신경외과 윤별희 교수와 신경과 이동환 교수가 출연한다. 이들과 환절기에 더욱 주의해야 할 뇌혈관 질환의 위험성을 알아보고 그 해법을 찾아본다. 13년째 뇌경색 후유증을 앓는 사례를 살핀다. 평소와 다름 없이 김장 준비를 하다가 갑자기 찾아온 두통에 병원을 찾은 경우다. 뇌경색 진단과 함께 평생 지울 수 없는 후유증까지 얻었다고 한다. 전동 휠체어에 의지한 채 조심스럽게 이동하는 그녀는 하루하루가 위태롭다. 뇌경색을 극복한 사례도 있다. 5년 전 뇌경색 진단을 받고 깜짝 놀랐던 이야기를 들려준다. 혈관 질환 가족력이 있었지만 늘 건강했기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16기 영자 "'나솔' 출연 후 상처…'욕하고 싶어서 왔다' DM도" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795680"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16기 영자가 상처만 남은 '나는 SOLO' 출연 이후 아직까지 욕을 먹고 있다고 밝혔다. 14일 방송된 ENA, SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 87회는 솔로민박 사상 최초로 돌싱 특집으로 꾸며져 3MC 데프콘·경리·윤보미의 도파민을 제대로 자극했다. 이날 출연자들은 솔로나라 이후의 근황을 밝힌 뒤, 솔로민박을 찾아 로맨스 A/S에 도전하는 이유에 대해 솔직하게 밝혔다. 첫 등장한 10기 영숙은 "사실 출연을 많이 고민했거든요. 근데 22기 돌싱 특집 보니까 마지막에 결혼 커플이 나오더라고요"라면서, 결혼에 대한 의지를 드러냈다. 다음으로 등장한 10기 정숙은 "이번에도 요리를 많이 할 예정이냐"라는 제작진의 질문에, "아니요, 안 할거예요. 제 남자한테만 해줄 거예요"라고 못박았다. 세 번째로 등장한 10기 영자는 연하 남자친구와 헤어진 근황을 알리며, "제가 많이 부족한 것 같아요. 전에는 받는 사랑을 원했다면 지금은 제가 사랑을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무명 7년 최대성, 무대 직후 세차장 알바 “생계 위해 안 해본 일 없어”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920867"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최대성이 생계를 위해 아르바이트를 병행하는 근황을 전했다. 11월 14일 방송된 MBN ‘특종세상’에서는 가수 최대성의 일상이 공개됐다. 데뷔 7년 차인 최대성은 한 노래교실에서 자신의 트레이드 마크인 생수쇼까지 펼치며 무대를 선보였다. 행사를 마친 후 최대성은 열기가 가시기도 전에 주차장에서 옷을 갈아 입은 뒤 급히 어딘가로 이동했다. 최대성이 도착한 곳은 한 세차장이었다. 최대성은 “제가 아무래도 무명 가수다 보니까 일이 없을 때는 가정에 돈을 가져다 주지 못하니까 이런 아르바이트를 조금씩이라도 해서 조금이라도 보탬을 주기 위해 시작했는데 앞으로 유명해지기 전까지는 계속 이렇게 더 열심히 살아야한다”라고 말했다. 가수 일정이 불규칙한 탓에 지인에게 부탁해 틈틈이 아르바이트 중인 최대성은 세차장 외에도 택배 상하차, 신문 배달 등 생계를 위해 안 해본 일이 없다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영, ♥방글에 스킨십 하더니 “카메라 싹 꺼?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396949"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:13.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영과 방글의 알콩달콩한 근황이 공개됐다. 14일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 최종 선택을 한 돌싱남녀들의 후일담이 그려졌다. 이날 시영과 방글은 제주 공항에서 만났다. 두 사람은 스스럼없이 애정표현을 해 눈길을 끌었다. 시영은 “그때 사실 많이 설레서 달려가 안고 싶었다”며 푹 빠진 모습을 보였다. 방글 역시 “늘 잘생겼지만 유독 더 빛이 나더라”라며 미소 지었다. 이후 차에 탄 방글은 시영을 한참 바라보다가 “잘생겼다. 짜증 난다”며 팔불출 면모를 보였다. 이에 시영의 미소가 끊이지 않았다. 시영은 방글의 팔을 계속 터치했다. 이에 방글이 의미심장한 미소를 짓고는 “차 돌려?”라고 묻자 시영은 “카메라 싹 꺼?”라고 받아쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈, '이친자'의 이토록 빛나는 발견[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338610"/>
        <updated>2024-11-14T15:09:19.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규 딸 역할 맡아 뛰어난 연기로 주목 받아 "대선배 한석규와 맞서면서도 밀리지 않는다." 드라마 '이토록 친밀한 배신자'에 장하빈 역으로 출연 중인 배우 채원빈을 향한 평가다. 이 작품에서 채원빈은 섬세한 연기를 보여주며 작품의 완성도를 높이는 데 일조하고 있다. 15일 종영하는 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영, 연출 송연화)는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속 진실을 쫓는 이야기를 담은 작품이다. 제작진이 '부녀 스릴러'라고 소개한 이 작품은 아빠와 딸의 숨막히는 심리전을 그려내고 있다. '이토록 친밀한 배신자'는 방송 전 누가 '한석규의 딸' 역할을 맡을 것인가를 두고 많은 이들의 궁금증을 자아냈다. 일찌감치 한석규가 29년 만에 MBC에 복귀하는 작품으로 주목받은 이 작품은 '한석규의 딸' 역할을 누가 맡을지 오래도록 알려지지 않았다. 부녀 중심의 스토리가 예고된]]></content>
    </entry>
</feed>