<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-26T19:05:18.297Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 최민호, 안방극장 물들인 ‘설렘 증폭기’ 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984522"/>
        <updated>2024-08-26T19:04:33.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 25일 방송이 된 ‘가족X멜로’ 속 최민호(샤이니 민호, 에스엠엔터테인먼트 소속)의 호연이 인상적이다. 최민호는 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)에서 ‘남태평’ 역으로 열연, 구김살 없이 밝아 보이는 듯하다가도 회사에 본인의 정체를 숨기는 비밀스러운 행동으로 시청자들의 궁금증을 유발하며 시선을 사로잡고 있다. 지난주 방송에서는 남태평이 대기업 제이플러스마트의 사장 아들임에도 정착하지 못하고 방황하는 이유가 그의 출생이 회장의 숨겨놓은 사생아였기 때문이라는 것이 밝혀져 안타까움과 함께 충격을 안겼다. 때문에 가족사로 힘들어하던 남태평은 자신의 곁을 지켜주는 변미래(손나은 분)에게 속마음을 털어놓으며 처음으로 “미래야”라고 불러 보는 이들의 설렘 포인트를 자극, 안방극장을 ‘최민호표 로맨스’로 물들였다 이 과정에서 최민호는 아픔을 안고 남몰래 방황하는 남태평의 어두운 면모는 물론 좋아하는 상대방에게 조용히 건네는 배려와 확신에 찬 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 지현우, 고윤 앞에서 임수향 향해 “도라야” 일촉즉발 발각 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984520"/>
        <updated>2024-08-26T19:04:33.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’의 고윤이 임수향의 진짜 정체를 알게 됐다. 지난 25일 방송된 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 42회에서 지영은 필승에게 기억이 모두 돌아왔다고 털어놨다. 그녀는 “오빠가 내 손 놓은 게 아니라 내가 먼저 오빠 손 놓았잖아”라며 자신의 잘못을 인정하면서도 필승이 더 이상 힘들지 않기를 바라며 그의 마음을 거절했다. 그런가 하면 홍애교(김혜선 분)가 진상구(엄효섭 분)에게 돈을 주는 모습을 목격한 진단은 분노를 표출했다. 상구의 멱살까지 잡은 그는 두 사람이 결혼할 사이라는 말에 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 상구는 자신을 향해 욕설을 퍼붓는 진단에게 자신의 존재를 밝히려 해 보는 이들의 흥미를 유발했다. 백미자(차화연 분)는 이순정(이주실 분)의 금을 훔치는 등 또 한 번 뻔뻔한 행동으로 분노를 유발했다. 막내 아들 박도준(이상준 분)의 여자 친구 공마리(한수아 분)까지 만난 미자는 그녀에게 “너 우리 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]도심납치 범죄 문제점 분석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003583920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003583920"/>
        <updated>2024-08-26T19:04:33.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 잠실야구장 야외주차장에서 여성을 납치하려던 40대 남성이 경찰에 붙잡히는 등 도심 납치 사건이 잇따라 벌어지고 있다. ‘분노 유발자들’에선 돈과 욕망 등 원하는 바를 이루기 위해 사람을 납치하는 범죄자의 문제점을 들여다본다. ‘머니? 뭐니?!’에선 최근 노후 대책으로 떠오르는 상가 투자의 전망과 주의점을 알아본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김기리♥문지인, 발달장애 동생+임우일과 특별 여행 (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355962"/>
        <updated>2024-08-26T17:02:44.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김기리, 문지인 부부가 특별한 여행을 떠났다. 26일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 김기리, 문지인 부부가 문지인의 동생과 첫 여행을 떠나는 모습이 그려졌다. 이날 김기리, 문지인 부부는 아침부터 알콩달콩한 모습으로 MC들의 눈길을 끌었다. MC 김숙은 “이런 거 ‘동상이몽2’에서 오랜만이다”라고 해 웃음을 자아냈다. 문지인의 가족이 김기리, 문지인 부부의 신혼집을 찾았다. 문지인의 부모님은 아들에게 “누나랑 매형 말 잘 들어야 해. 엄마랑 아빠 데이트 가니까”라고 당부했다. 김기리는 28년 만에 데이트에 나서는 장인어른과 장모님을 위해 신용카드를 건네는 센스를 보였다. 문지인은 1년 전 동생이 실종됐었던 당시를 떠올리며 “동생이 12시간 정도 실종된 적이 있다. 그 이후로 부모님이 (동생을) 떼어 놓고 나가지 않으신다”고 말했다. 이어 “동생이 뇌전증도 앓고 있다 보니 너무 걱정됐다. 실종 당시 12시간이 24년 같은 시간이었다”고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 배우 여친의 베드신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003854803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003854803"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘여배우의 사생활’ 밤 10시 TV조선은 27일 밤 10시 ‘공개연애-여배우의 사생활’을 방송한다. 오윤아와 이수경의 ‘썸남’들이 여배우 여자친구의 베드신 촬영에 대한 솔직한 생각을 전한다. 오윤아는 패션기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 되어 서로를 알아간다. 그리고 오윤아와 이수경은 각자의 짝꿍들과 함께 더블데이트에 나선다. 이때 오윤아는 “여친이 배우인데 키스신이나 베드신을 촬영한다고 하면 어떻게 할 건가요?”라고 질문한다. 강호선은 “키스신은 그렇다 치는데 베드신은…”이라며 말을 아낀다. 오윤아는 “감정이 오가는 게 아니라 연기”라며 설명하고, 이수경도 “너무 좋은 감독님과 좋은 작품이라 영화제도 갈 수 있는 상황이라면?”이라고 덧붙인다. 그럼에도 강호선은 “왜 꼭 해야 하는지 이유를 물을 것 같다”며 강경한 반응을 보인다. 이에 오윤아는 “유교 보이”라며 웃음을 터뜨리지만, 강호선은 “저는 진짜 집요하게 물어볼 것 같다”고 한다. 결국 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[학폭·척수암에 자살 생각 子…오은영, 母에 "정신 차리세요" (결혼지옥) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307087"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼 지옥' 최초로 자녀가 스튜디오에 등장한 가운데, 오은영이 강자 부부와 아들의 관계에 대해 밝혔다. 26일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 강자 부부 2편이 공개됐다. 이날 오은영은 강자 부부 아내에게 "레퍼토리가 정해져 있다. 아들이 잘못된 이유는 게임 때문이고, 남편이 게임하는 건 말리지 않아 이렇게 됐다고 한다"라며 "현재 문제의 이유가 게임 때문이라고 생각하느냐"라고 다시 물었다. 아내는 여전히 아들의 게임, 남편의 과잉보호 때문이라고 생각하고 있었다. 아들은 중학교 3학년 때 학교폭력을 당했고, 고등학교 1학년 땐 척수암 진단을 받았다. 아들은 제작진에게 엄마뿐만 아니라 아빠에 대해서도 "솔직히 부모라고 잘 느껴지지 않는다"라고 밝혔다. 아들은 "학원에 갔다가 새벽 12시에서 1시 사이에 귀가했다. 스트레스 풀려고 게임을 좀 했는데, 엄마는 게임을 하면 큰일 나는 줄 알고 욕한다. 왜 욕하냐고 물어보면 '부모는 해도 된다'라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민재♥최유라 “방송 후 제주 카페 손님 늘어…매출 30배 나올 때도” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355961"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민재, 최유라 부부가 ‘동상이몽2’ 출연 후 180도 달라진 변화를 밝혔다. 26일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 김민재, 최유라 부부의 제주 ‘네버랜드’ 일상이 공개됐다. 이날 최유라는 등장과 동시에 바쁜 모습을 보였다. 쉴 틈 없는 주문 행렬, 이전과 달리 늘어난 직원 등 카페의 변화는 MC들의 눈길을 끌었다. 최유라는 “‘동상이몽2’가 방송되고 난 후 손님이 늘었다. 한 번도 이런 적이 없어서 우리는 전혀 예상을 못 했다”고 입을 열었다. 이어 “손님이 늘어나면서 재료, 의자, 테이블 부족 등 빈틈이 보였다. 우리가 준비가 안 돼 있었구나 싶어서 그때부터 준비를 하기 시작했다”고 말했다. 또한 최유라는 “‘동상이몽2’ 촬영 전에는 한 잔을 못 팔 때도 있었다. 들어오기가 좀 그랬다고 한다. 근데 단골도 생기면서 매출이 30배가 나올 때도 있다”고 해 MC들을 놀라게 했다, 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수민♥원혁, 이용식 콘서트 홍보에 오열..관객 절반 채웠다(조선의사랑꾼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261241"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼'의 이용식이 사위 원혁을 위해 두 발 벗고 나섰다. 26일 방송된 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에는 사위 원혁의 첫 홀로서기를 앞두고, 적극적인 홍보에 나서는 장인어른 이용식의 모습이 담겼다. 이날 이용식은 "내가 지금 인천에 가야 한다. 이 시간에 한 남자가 굉장히 불안에 떨고 있다. 내가 봐도 안쓰럽다. 난생처음 자기 이름 걸고 콘서트를 하는데 그 신인 콘서트에 누가 오겠냐. 몇 명이 들어올지 불 보듯 뻔하다. 오늘 하루는 원혁을 홍보해보려고 한다"고 밝혔다. 이 사실을 딸과 사위에게 비밀로 한 상태로 나왔다는 이용식은 "이걸 알면 아이들이 부담스럽다. 70살 넘은 사람이 홍보하는 거 알면 걔네가 가만있겠냐. 그냥 내 뜻대로 하는 게 낫다. 관객들이 딱 100명만 더 왔으면 좋겠다"면서 틈틈이 콘서트 좌석 현황을 확인했다. 이용식은 원혁 콘서트 현수막을 건 트럭을 끌고 홍보에 나섰다. 그는 직접 노래를 부르는가 하면 시장 등 사람 많은 곳으로 이동해 발품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"나만 믿고 따라와" BTS 진, 이연복·안정환 감탄한 요리 실력('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677030"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹다행' 진이 수준급 요리 솜씨를 뽐냈다. 26일 방송된 MBC '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 2호점 부지를 찾기 위해 새로운 섬 임장에 나선 CEO 안정환과 방탄소년단(BTS) 진, B1A4 산들, 김남일, 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 이날 안정환은 일꾼들과 함께 무인도 호텔 2호점 부지를 보기 위해 새로운 섬으로 떠났다. 멤버들이 해루질하러 떠난 사이, 평소 낚시를 좋아하는 진은 홀로 수제 낚싯대를 제작해 눈길을 끌었다. 이를 본 안정환은 "상어 잡고 싶다며"라는 말을 던지며 도움을 손길을 내밀었다. 진은 "상어보다 참치가 좋다. 동해에서 참치 잡았다. 영상으로 남아있다"고 말했지만, 안정환이 믿지 않아 웃음을 자아냈다. 보트 타기 전 "61kg"라고 몸무게를 밝힌 진은 안정환에게 앞서 물벼락을 선사하더니 이번에는 돌덩이를 던져 물폭탄을 선물해 폭소를 자아냈다. 안정환은 진과 티격태격 유치한 장난으로 형제미를 뽐냈다. 산들 김남일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭, 여친 부모님 앞 대역죄인 “뭐 그리 급하냐” 단호함에 주눅 (조선의사랑꾼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890193"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심현섭이 여자친구 부모님과 숨 막히는 첫만남을 가졌다. 8월 26일 방송된 TV조선 예능 프로그램 '조선의 사랑꾼'에서는 여자친구 부모님을 만난 심현섭 모습이 전파를 탔다. 심현섭은 잔뜩 긴장한 모습으로 여자친구 부모님을 대면했다. 심현섭은 "원래 댁으로 가서 인사를 드렸어야 했는데..."라며 죄송하다는 말만 전했다. 너무 긴장한 나머지 커피 주문 실수까지 했다. 심현섭은 "아버님 아주 미남이시고 어머님 미인이시다"고 칭찬을 건넸고, 여자친구 아버지는 "미남 미녀라니까 기분이 좋다"며 웃음을 지었다. 어머니 역시 "과일 하고 꽃 잘 받았다"고 말했다. 풀어진 분위기에 심현섭은 "어머님 아버님이 어떤 과일을 좋아하실지 몰라서 고민을 많이 했다. 두리안은 (냄새 때문에) 다 싫어하니까요"라고 말했지만, 여자친구는 "엄마 두리안 좋아하셔"라고 전해 심현섭을 당황하게 했다. 심현섭은 "부모님 산소에 가서 여자친구랑 같이 인사도 먼저 드렸다. 잘 만나고 있고 제가 앞으로 예쁘게 사랑하겠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭, ♥여친 부모님과 첫 만남…김다현 지원사격 덕에 '화기애애' (조선의 사랑꾼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764482"/>
        <updated>2024-08-26T16:11:12.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 심현섭이 여자친구 부모님과 첫 만남을 가졌다. 26일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 심현섭이 심현섭 여자친구 부모님을 만난 장면이 전파를 탔다. 이날 심현섭은 심현섭 여자친구 어머니와 처음으로 통화했고, "이렇게 인사드려 죄송하다. 제가 지금 눈물 나려고 그런다. 정식으로 인사도 못 드리고"라며 털어놨다. 심현섭 여자친구 어머니는 "반갑고 수고 많으시다"라며 인사했고, 심현섭은 "어머니 진짜 죄송한데 먼저 인사를 드리고 뭐도 여쭤보고 했어야 하는데 어제 과일하고 꽃은 잘 받으셨냐. 올 때마다 시간도 안 맞고 너무 늦게 끝나서 올라가는 게 죄송해서"라며 물었다. 심현섭 여자친구 어머니는 "다음에 오실 때 오시거든 갖고 오시면 되는데"라며 만류했고, 심현섭은 "예쁨 받으려고"라며 능청을 떨었다. 심현섭은 "어머님 진짜 죄송한데 영림이한테 말을 들으셨겠지만 이따 공연 전에 잠깐 뵙고 잠시라도 인사를 드리고 싶어서 전화를 감히 올렸다"라며 밝혔고, 심현섭 여자친구 어머니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ들에게 수억 후원 후 돌려받으려 사기 친 30대 실형 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984513"/>
        <updated>2024-08-26T15:07:58.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인터넷 방송 BJ들에게 수억을 후원하고 돈을 되돌려받기 위해 투자금을 빌미로 돈을 편취한 30대가 실형을 선고받았다. 26일 법조계에 따르면 수원지법 형사13단독 김달하 판사는 사기, 사문서위조 등 혐의로 기소된 A씨에게 징역 3년을 선고했다. 김 판사는 “피고인이 자신의 지위와 사업 내용 등에 대한 허위 사실을 적극적으로 꾸며 낸 점에 비춰볼 때 범행 행태가 불량하다”며 “피고인에게는 20건이 넘는 다수의 전과가 있고 그중 4분의 3 이상이 동종범죄다. 이 사건 피해자들로 용서받지도 못했다”고 판시했다. A씨는 지난해 7월부터 같은 해 10월까지 아프리카TV BJ B씨로부터 74회에 걸쳐 투자금 명목으로 2억 8000만원을 편취한 혐의를 받는다. 그는 B씨에게 연락해 자신이 방송 광고 회사를 운영하고 있다고 속인 후 “방송 제작에 투자해서 방송 수익금을 배당받을 수 있도록 해주겠다”며 “보통 1000만원을 투자하면 150만∼200만원 수익금을 받을 수 있다”고 거짓말한 것으로 조사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["12시간 실종, 24년 같아" 문지인♥김기리, 발달장애 동생과 첫 여행[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261240"/>
        <updated>2024-08-26T15:07:58.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 3개월 차 문지인, 김기리 부부가 발달 장애 동생과 의미 있는 여행을 떠났다. 26일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 문지인, 김기리가 문지인의 발달 장애 동생 정오와 첫 여행을 떠나는 모습이 그려졌다. 이날 김기리는 장인, 장모에게 "마지막 데이트가 언제냐"고 물었지만 "(정오를 돌보느라) 기억도 없다"는 답변이 돌아와 안타까움을 자아냈다. 문지인은 1년 전 동생이 실종됐던 당시를 떠올리며 "동생이 12시간 정도 실종이 된 적이 있어서 그 이후로 부모님이 더 (동생을) 떼어 놓고 나가지 않으신다"고 말했다. 이어 "동생이 뇌전증도 앓고 있다 보니 실종 당시 12시간이 24년 같은 시간이었다"고 털어놨다. 김기리는 문지인, 정오를 위해 캠핑카 운전이 가능한 절친 임우일에게 도움을 요청했다. 임우일은 "너희 가족 여행이라서 내가 선물을 준비했다"며 커플 하와이안 셔츠를 선물했다. 이후 캠핑장에 도착한 이들은 각각 정오 돌보기와 캠핑 준비에 나섰다]]></content>
    </entry>
</feed>