<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-26T09:09:45.191Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 '서울간 내님' MV, 음악방송 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005232617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005232617"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태진아 뮤직비디오 '서울간내님'이 가요무대, 열린음악회, 더트롯쇼, 뮤직뱅크, 음악중심, 인기가요 등 각종 음악방송을 접수했다. 태진아는 지난 7월 31일 국민 MC들이 참여한 신곡 ‘서울간 내님’ 뮤직비디오를 공개했다. 뮤직비디오는 이경규, 유재석, 강호동, 김구라, 김국진, 이수근, 장도연, 조세호, 이진호 등 9명의 국민 MC들과 태진아가 한 소절씩 주고받으며 완성했다. 따라 부르기 좋은 노래로 입소문을 탄 ‘서울간 내님’은 회식, 행사 등에서 많이 불리고 있다. 현재 태진아의 '서울간 내님' 뮤직비디오는 각종 유투브 조회수가 폭발하고 있으며, 일반인들도 개인 SNS등에 챌린지 영상을 올리며 연일 화제를 낳고있다. 태진아는 "응원해준 국민MC 후배들의 따뜻한 응원에 더욱 힘을 얻게 됐다"며 재차 감사의 뜻을 표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민·이광용 아나, KBS 떠난다…"특별명예퇴직 신청" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820576"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민(왼쪽)과 이정용 황정민, 이광용 아나운서가 KBS를 떠난다. KBS 관계자는 26일 이데일리에 “지난 20일부터 진행된 2차 희망퇴직, 특별명예퇴직 신청자 중 황정민 아나운서와 이광용 아나운서가 포함됐다”고 밝혔다. 특별명예퇴직을 신청한 황 아나운서와 이 아나운서는 오는 31일부로 KBS를 떠난다. KBS는 적자와 수신료 분리징수로 인한 경영위기 극복을 위해 특별명예퇴직 및 희망퇴직을 실시했다. KBS 측은 경영상 필요에 의한 전사적 고용조정의 일환이라고 설명했다. KBS는 앞선 2월에 이어 8월에 2차 특별명예퇴직 및 희망퇴직 신청을 받았다. 황정민 아나운서는 1993년 KBS 19기 공채 아나운서로 입사해 ‘VJ 특공대’, ‘도전! 지구탐험대, ‘황정민의 뮤직쇼’ 등을 진행했다. 2008년 10월에는 1998년부터 첫 방송된 KBS 쿨FM ‘황정민의 FM 대행진’ 10주년을 맞이해 골든 페이스 상을 수상하기도 했다. 이광용 아나운서는 2003년 KBS 29기 공채로 입사해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전세 사기 피해액이 2억…이찬원 "화가 난다" 격분('소금쟁이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676989"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 전세사기 피해 사연에 분노했다. 27일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 짠벤져스 MC 군단 이찬원, 양세형, 양세찬, 조현아의 한숨과 탄식을 불러온 전세사기 피해를 당한 사회초년생이 의뢰인으로 출연한다. 이날 방송에서 자신을 ‘집이 없는 달팽이’라는 의미인 ‘민달팽이’라는 닉네임으로 소개한 25세 의뢰인은 최근 전세사기를 당해 하루 아침에 살 곳을 잃을 위기에 처하고, 2억이라는 엄청난 빚까지 짊어지게 된 사연을 전했다. 의뢰인은 “또래 친구들은 결혼 자금을 모으거나, 1억 모으기 계획을 세우는데 저는 파산을 생각해야 된다”라고 밝혀 스튜디오를 한숨으로 가득 채웠다. 전세사기 피해로 절망과 좌절에 빠진 사회초년생 의뢰인의 사연을 들은 이찬원은 “저보다 나이가 어리다”며 안타까워했다. 양세찬은 “오히려 주변에서 ‘니가 잘못해서 그러는 것 아니야’라며 피해자의 잘못으로 모니까 두 배로 힘들다”라면서 의뢰인의 두렵고 막막한 심경에 깊이 공감했다. 더군다나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "궁금했고, 만족했다"…윤계상, '아무도 없는 숲속에서' 찾은 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078987"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["낯선 것에 대한 어려움이 있을 수 있죠. 친절한 드라마는 아니에요. 독특하죠. 하지만 처음 대본을 봤을 때 어떻게 전개될지 너무 궁금했어요. 배우로서 성장이 있을 거란 생각도 있었고요. 정말 열심히 했고, 너무 만족해요." 배우 윤계상이 넷플릭스 '아무도 없는 숲속에서'를 통해 색다른 전개 방식의 드라마 속에서 또 다른 연기의 결을 새롭게 선보인 것에 대한 만족감을 표했다. 호불호 반응이 갈리고 있는 상황. 작품의 장르적 특성과 메시지에 더 집중해 즐겨주기를 바랐다. 윤계상은 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서(이하 '아없숲')' 공개를 기념해 지난 26일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 인터뷰 자리를 가졌다. 그는 이번 작품에서 호수가 보이는 '레이크뷰 모텔'의 주인 '구상준' 역할을 맡아 캐릭터 변신을 선보였다. '아없숲'은 소재도, 전개 방식도 독특하다. 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894071"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894070"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894069"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 역대급 글래머 몸매 자랑…눈 둘 곳이 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890084"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 글래머러스한 자태를 자랑했다. 제시는 8월 25일 자신의 소셜미디어에 "Thank you for making ya girl feel so special Singapore LOVE YOU SO MUCH"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 싱가포르 샹그릴라 라사 센토사에서 열린 '워터밤' 행사에 참석한 제시의 모습이 담겼다. 몸매 라인이 고스란히 드러나는 누드톤 의상을 착용한 제시는 남다른 볼륨감을 자랑했다. 긴 웨이브 머리를 늘어뜨린 채 당당하게 카메라를 응시하는 제시의 포스가 감탄을 자아낸다. 한편 제시는 지난 26일 발매된 박재범의 신곡 'Xtra McNasty'(엑스트라 맥내스티)에 피처링으로 참여했다. 제시는 올해 초 박재범이 수장으로 있는 모어비전과 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메조미디어 “20대, 일평균 OTT 시청시간은 70분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984469"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM의 통합 디지털 마케팅 기업 메조미디어(대표이사 백승록)가 공개한 세대별 남녀 미디어 이용 행태와 광고 접촉 반응 등을 조사한 ‘2024 타겟 리포트’에 따르면 20대의 일평균 OTT 시청시간이 70분인 것으로 나타났다고 26일 전했다. 이는 지난 7월 15세에서 59세 사이 서울, 경기 및 5대 광역시에 거주하는 남녀 1,000명을 대상으로 온라인 설문을 진행한 결과다. 전체 연령대 일평균 OTT 시청시간이 56분으로 나타난 가운데, 20대는 유일하게 평균을 웃도는 70분을 시청하는 것으로 조사됐다. 연령대별 일평균 OTT 시청시간은 40대 56분, 30대 54분, 10대 53분, 50대 46분 순으로 집계됐다. 기기별 시청 비중 분석에서도 모든 연령대에서 스마트폰이 1순위로 가장 많이 사용됐으며, 10대와 20대는 2순위로 태블릿PC를, 30대부터 50대까지는 TV를 주로 이용하는 것으로 나타났다. 세대별로 지상파와 케이블 방송 등 TV를 시청하는 비중에도 차이가 나타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 "'아없숲' 위해 43㎏으로 감량…동물적 느낌 원했죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894066"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[살인자의 병적인 감정 연기…"저도 몰랐던 제 모습 나온 작품" "살을 뺀 건 제 생각이었어요. 감독님이 '예쁘게 나와야 한다'고 강조하시기도 했지만, 그보다도 '날것'의 느낌, 척추뼈가 드러나는 기괴한 느낌, 동물적인 느낌이 나면 좋겠다고 생각했죠." 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(이하 '아없숲')는 김윤석, 이정은, 윤계상 등 쟁쟁한 배우들이 출연하지만, 작품 공개 후 가장 주목받은 것은 살인자로 변신한 고민시였다. 고민시는 의문스러운 분위기의 과묵한 모습으로 처음 등장했다가 광기 어린 살인을 저지르고, 범행이 드러나 위기에 몰린 후반부에는 눈을 희번덕거리며 악을 쓰는 강렬한 연기를 선보여 눈길을 끌었다. 26일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 위해 기자들을 만난 고민시는 작품 공개 후 쏟아지는 연기 호평에 대해 "저도 몰랐던 새로운 모습을 알 수 있었던 작품이었다"며 만족감을 드러냈다. '아없숲'은 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션에 유성아(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[작명소 원장 "김승수·은지원·김희철 중 절대 결혼 못 할 이름은 ○○○"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750962"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수, 은지원, 김희철이 작명소를 찾아 이름 풀이를 했다. 25일 SBS '미운 우리 새끼' 방송 말미에 공개된 예고편에서는 김승수, 은지원, 김희철 세 사람이 작명소에 이름 풀이를 하러 간 모습이 그려졌다. 작명소 원장은 먼저 "지원님은 작명소에서 지은 이름"이라고 맞혀 모두를 놀라게 했다. 이어 "승수님은 성욕이 다른 사람에 비해 강하다"고 말해 김승수를 폭소케 했다. 스튜디오에서 이를 본 신동엽은 "소름 끼치도록 정확하다"며 농담했다. 작명소 원장은 또 "깜짝 놀란 게 있다"며 "세 분 중 지금의 이름을 계속 쓰게 된다면 결혼의 운이 없는 분이 있다"고 말해 세 사람을 바짝 긴장하게 했다. "절대로 결혼 못 한다"는 작명소 원장의 말에 은지원은 "단정 지어버리신다"며 눈을 동그랗게 떴다. 김승수가 "만약에 억지로 결혼하면 어떻게 되냐"고 묻자, 작명소원장은 "결혼이 유지되기 힘들다"고 말했다. 또 작명소 원장은 "OO님이 결혼 못 하는 이유는 풀지 못한 숙제가 있기 때문"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제12회 ‘부코페’ 웃음 행렬, 믿고 보는 개그페이 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890083"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막 3일 차를 맞은 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’의 열기가 점점 더 고조되고 있다. 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 8월 25일 해외 공연 ‘버블쇼 인 스페이스’, ‘테이프 페이스’와 국내 공연 ‘서울코미디올스타스’, ‘쇼그맨’ 등 고품격 공연이 연달아 이어지며 관객들의 만족도를 최상으로 끌어올렸다. 부산예술회관에서 열린 웃음만큼 관람료를 내는 ‘개그페이’ 공연은 단연 인기였다. ‘버블쇼 인 스페이스’는 비눗방울이 보여줄 수 있는 모든 것을 보여주며 보는 이들의 눈을 휘둥그레지게 만들었다. 특히 인형을 활용하고 아이들과 함께 무대를 꾸미는가 하면 음악에 맞춰서 버블 쇼를 하는 등 단순한 비눗방울 놀이가 아닌 볼거리가 넘쳐나는 이색 공연을 선사했다. 이에 어른 아이 할 것 없이 공연을 찾은 모든 사람들이 무대에서 눈을 떼지 못했다. 또 다른 개그페이 공연인 ‘테이프 페이스’ 공연장 또한 웃음으로 넘쳐났다. 풍선, 의자, 비닐, 탁구공 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌보드 코리아 공식 출범 D-1, K팝 시장 돌풍 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890082"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌보드 코리아가 K-POP 시장에서 태풍의 핵으로 등장한다. 8월 27일 정식 한국 상륙을 앞두고 있는 빌보드 코리아의 거침없는 행보에 업계의 시선이 집중되고 있다. 이날 'Billboard K POWER 100' 행사를 시작으로 공식 출범을 선언하는 빌보드 코리아는 K-POP 시장에서 새로운 흥행 파워의 축으로서, 향후 팝 음악의 본고장에서 갈고닦은 노하우를 기반으로 제2의 BTS와 같은 아티스트를 발굴하기 위해 전력을 다한다. 이를 위해 서울 신라호텔 영빈관에서 열리는 이날 행사에는 빌보드 본사 사장 마이크 반(Mike Van)과 편집장 한나 카프(Hannah Karp) 등 글로벌 본사 관계자들이 대거 참석한다. 특히 마이크 반 사장은 불과 넉 달여 만에 다시 한국을 찾을 정도로 한국 시장에 큰 관심을 갖고 있으며, 빌보드 코리아에 큰 힘을 실어주면서 한국 아티스트의 해외 진출을 적극 지원할 구상이다. 이를 통해 변방에서 세계음악의 중심으로 떠오른 K-POP 아티스트들이 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 이우제, 감정선이 엉킨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984466"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이우제가 폭발했다. 이우제가 출연하는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 은 시신 없는 살인사건으로 인해 인생이 송두리째 망가진 고정우(변요한 분)의 변화를 그리며 사라진 기억을 찾기 위한 역추적 범죄 스릴러. 배우 이우제는 마을을 떠들썩하게 달군 살인사건의 살인자로 지목된 고정우(변요한 분)의 죽마고우 신민수 역으로 등장한다. 10년의 형을 살고나온 정우를 누구보다도 친절하게 대하는 민수. 특히, 아빠와 마을 주민들이 정우의 집에 찾아와 소란을 피우는 모습을 보고 주민들과 아빠를 끌고 나가는 모습에서는 친구 정우에 대한 배려를 느낄 수 있었다. 하지만, 민수에게는 또다른 모습도 있었다. 그것은 죽은 친구 보영에 대한 마음이었다. 일이 끝나고 정우와 만나 밥을 먹으러 가는 길에 정우는 계속 창고를 한 번만 보고 가자며 민수를 창고로 끌고 갔다. 정말 들어가기 싫었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일, 절친 김기리 장가가자 아내 문지인에 질투..."빼앗기는 기분" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307049"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 임우일이 배우 문지인에게 불편함을 느낀다. 26일 방송되는 SBS '동상이몽2'에서는 김기리, 문지인 부부와 문지인의 동생 문정오, 임우일이 함께 커플 셔츠를 입고 여행을 떠나는 모습이 그려진다. 이 같은 모습은 짧게 티저로 공개됐다. 김기리와 문정오는 캠핑카 뒷좌석에서 즐겁게 시간을 보내는 반면 앞 좌석에 탄 임우일과 문지인 사이에는 어색한 기류가 흐른다. 이에 문지인이 어색함을 참지 못하고 임우일에게 "오늘은 스케줄이 없으셨나 ㅜ봐요"라고 말을 걸자, 임우일이 "(기리 도와주러) 일부러 뺀 거죠"라며 김기리와의 우정을 과시했다. 문지인은 "사실 (김기리) 오빠가 친한 사람이 많잖아요. 근데 (그중에서도 우일) 오빠가 제일 친한데 저랑은 안 친해서 오늘 좀 친해져 보려고"라고 말하며 용기를 냈다. 문지인이 눈치를 보며 얘기했지만, 임우일 묵묵부답이었다. 김기리와 임우일은 20년간 동고동락한 '찐친'으로 알려져 있다. 그는 김기리, 문지인의 결혼식에서도 축사를 하며 오열 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소금쟁이’ 이찬원, 전세 사기 피해 사연에 “너무 화가 난다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355844"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 전세사기 피해 사연에 분노했다. 27일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 짠벤져스 MC 군단 이찬원, 양세형, 양세찬, 조현아의 한숨과 탄식을 불러온 전세사기 피해를 당한 사회초년생이 의뢰인으로 출연한다. 이날 자신을 ‘집이 없는 달팽이’라는 의미인 ‘민달팽이’라는 닉네임으로 소개한 25세 의뢰인은 최근 전세사기를 당해 하루아침에 살 곳을 잃을 위기에 처하고, 2억이라는 엄청난 빚까지 짊어지게 된 사연을 전했다. 이어 의뢰인은 “또래 친구들은 결혼 자금을 모으거나, 1억 모으기 계획을 세우는데 저는 파산을 생각해야 된다”라고 덧붙여 스튜디오를 한숨으로 가득 채웠다. 전세사기 피해로 절망과 좌절에 빠진 사회초년생 의뢰인의 사연을 들은 이찬원은 “저보다 나이가 어리다”며 안타까워했다. 양세찬은 “오히려 주변에서 ‘네가 잘못해서 그러는 것 아니야’라며 피해자의 잘못으로 모니까 두 배로 힘들다”라면서 의뢰인의 두렵고 막막한 심경에 깊이 공감했다. 피해를 당한 전세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 워터밤서 씨엘과 재회…똑닮은 섹시 카리스마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890080"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박과 씨엘(CL)이 변함없는 우정을 과시했다. 산다라박은 8월 26일 자신의 소셜미디어에 "in Singapore"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 산다라박은 싱가포르 '워터밤' 행사에서 만난 씨엘과 인증샷을 남겼다 화려한 무대의상을 착용한 산다라박과 씨엘은 무표정으로 카메라를 응시하며 카리스마 넘치는 비주얼을 자랑했다. 두 사람의 변함없는 우정이 흐뭇함을 자아낸다. 한편 산다라박과 씨엘이 속한 2NE1(투애니원)은 해체 8년 만에 재결합을 예고했다. 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'WELCOME BACK'(웰컴 백)을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 미소천사, 이영은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984465"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영은의 ‘미녀와 순정남’ 촬영 비하인드 컷이 공개됐다. KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/연출 홍석구/제작 래몽래인)에서 ‘고명동’ 역으로 분해 이야기에 활력을 불어넣고 있는 배우 이영은의 촬영 현장이 포착됐다. 공개된 사진 속 이영은은 극 중 연인인 도식(양대혁 분)과 갈등을 겪은 명동에게 완벽히 이입해 눈길을 끈다. 혼잣말로 분통을 터뜨리거나 도식에게 한껏 신경질을 부리는 등 예민하고 싸늘한 표정 연기가 돋보이는 열연을 펼친 것. 반면 촬영 대기 시간에는 독보적인 동안 비주얼과 함께 특유의 밝은 에너지를 뽐낸다. 따스한 미소를 지으며 본방 사수를 독려하는 대본 인증샷을 남길 뿐만 아니라, 대본을 꼼꼼히 확인하는 와중에도 웃음을 잃지 않으며 즐거운 현장 분위기를 고스란히 전하고 있다. 풍부한 매력만큼 작품 안팎으로 다채로운 활약을 보이며 극에 재미를 더하고 있는 이영은이 앞으로 남은 방송에서 또 어떤 모습을 선사할지 기대가 높아진다. 한편, KBS 2TV ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿모닝 FM’ 김기혁, 기대 속 스페셜 MC 성료 “새로운 경험”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686808"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김기혁이 기대를 한 몸에 받으며 스페셜 MC 첫날을 마무리했다. 사진=김기혁 인스타그램 26일 방영된 ‘굿모닝 FM:테이입니다(이하 ‘굿모닝 FM’)’에서는 김기혁이 스페셜 MC로 참여했다. 오는 28일까지 휴가를 간 테이를 대신해 진행을 맡은 김기혁은 “여러분의 ‘뉴로빅’을 위해서 오늘은 꼭 들으셔야 한다”며 재치있는 멘트로 첫날 방송을 시작했다. 그는 “‘뉴런’과 ‘에어로빅’의 합성어로 새로운 경험을 통해서 뇌 신경을 자극하면서 건강한 뇌를 만든다는 말이다”라고 설명했다. 그러면서 “저와 함께하는 이 아침도 누군가에게는 새로운 경험이 될 수 있으니까, 새로운 경험을 원하신다면 함께 달려보시죠”라며 넘치는 끼를 한껏 발산했다. 김기혁은 자신의 SNS를 통해서도 “휴가 간 테이 형의 빈자리 열심히 채워볼게요. 8/26 - 28일, 누가 출석 안 하는지 사진처럼 지켜볼 예정이지요. 아침부터 달려봅시다!”라며 출연 소식을 전하기도 했다. 이에 누리꾼들은 기대감을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현 "내 댄스 스승은 '리틀싸이' 황민우…서당이 연습실" ('한일톱텐쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676981"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김다현이 듀엣으로 첫 출격한 ‘리틀 싸이’ 황민우와 각별한 사이를 고백한다. 오는 27일 밤 10시 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 14회에서는 한국 손태진-에녹-신성과 전유진-마이진-김다현-별사랑-린, 일본 미라이-아이코-마코토-미유 등이 깜짝 게스트들과 듀엣 무대를 꾸며 대결에 나서는 ‘최강 듀엣전’을 펼친다. 이와 관련해 김다현은 듀엣 무대에 앞서 호흡을 맞추는 ‘리틀 싸이’ 황민우를 소개하며 “첫 댄스 스승이다. 어릴 때부터 알던 사이”라고 전한다. 이어 김다현은 “제가 초등학교 1학년 때 오빠가 5학년이었다. 서당에서 춤을 배웠다”는 특별한 인연을 설명해 모두를 놀라게 한다. 더욱이 도시아이들의 ‘텔레파시’를 듀엣곡으로 뽑은 김다현은 황민우와 각 잡힌 브레이크 댄스는 물론 싸이의 ‘강남 스타일’ 무대까지 고스란히 재현, 현장의 열기를 드높인다. 특히 김다현은 ‘댄스 스승’ 황민우 못지않은 일취월장한 댄스 실력으로 언니 오빠들의 입틀막을 끌어낸다. 또한 김다현은 ‘곰탕 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘젠틀 미남의 정석’ 영탁, 압도적 유쾌美 대출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837986"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’를 통해 독보적인 매력으로 변신해 돌아온다. 영탁은 26일 공식 SNS 채널을 통해 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’ 첫 번째 콘셉트 포토를 오픈하고 컴백 스타일을 공개해 팬심을 사로잡았다. 공개된 콘셉트 포토에서 영탁은 빅 카라 화이트 셔츠에 와이드한 그레이 팬츠를 매치해 세련되면서도 깔끔한 비주얼을 드러냈다. 포즈 장인답게 이번 콘셉트 포토에서도 매력을 살린 영탁은 파스텔 블루 톤의 화사한 배경에서 위풍당당한 자태로 유쾌하면서도 에너지 넘치는 매력을 발산하고 있다. 무엇보다 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 연상시키는 아이템들이 배경 소품들로 곳곳에 비치돼 있어 컴백 무대 위에서 달라질 영탁의 강렬한 변신에 대한 궁금증을 유발한다. 이처럼 영탁만의 유쾌한 매력이 세련된 스타일링과 만나 자유로운 에너지를 분출하고 있어 이번 앨범을 통해 어떠한 변신을 보여줄지 기대감이 모아지고 있다. 첫 번째 콘셉트 포토 공개로 시선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박상민, 세 번째 음주운전 재판행…면허취소 수준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820543"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상민 배우 박상민이 만취 상태로 운전한 혐의를 인정한 가운데 재판에 넘겨졌다. 26일 법조계에 따르면 수원지검 안양지청은 지난달 말 박상민을 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 불구속 기소했다. 박상민은 지난 5월 19일 오전 8시께 음주 상태로 자신의 차량을 몰고 경기 과천시 내 자택 인근까지 운전한 혐의를 받았다. 박상민은 같은날 새벽까지 과천의 한 술집에서 지인들과 음주한 것으로 알려졌다. 박상민은 귀가 전 골목길에서 잠이 들었다가 목격자 신고를 받고 출동한 경찰에 의해 적발됐다. 당시 박상민의 혈중알코올농도는 0.08% 이상으로 면허 취소 수준이었던 것으로 파악됐다. 소속사 유엠아이엔터테인먼트는 당시 “어떠한 변명의 여지없는 잘못된 행동으로 당사는 절대 있어서는 안될 물의를 일으킨 것에 대해 무거운 책임을 통감하고 있다”며 “배우 본인 역시 진심으로 뉘우치고 반성하고 있다. 많은 분들께 심려를 끼쳐드려 죄송한 마음을 금할 길이 없다”고 사과했다. 박상민은 1997년 8월 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, '야구중계 중 성희롱' KBSN스포츠 신속심의…중징계 수순]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750922"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회가 26일 한국프로야구(KBO) 중계방송 중 여성을 음식 등 사물로 표현한 내용을 방송한 KBS N 스포츠 '2024 신한 솔 뱅크 KBO리그'에 관계자 의견진술을 결정했다. 방심위는 이날 오후 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고 이같이 결정했다고 밝혔다. 해당 방송 이달 1일 방송분에서는 관중석의 '여자라면 최재훈'이라는 응원문구가 적힌 스케치북이 화면에 잡히자 캐스터가 "저는 여자라면이 먹고 싶다"고 말하는 내용이 방송됐다. 방심위 결정은 '문제없음', 행정지도 단계인 '의견제시'와 '권고', 법정 제재인 '주의', '경고', '프로그램 정정·수정·중지 및 관계자 징계', '과징금' 등으로 구분된다. 법정 제재부터는 방송사 재허가·재승인 시 감점 사유다. 통상 의견진술을 거친 뒤에는 법정제재 가능성이 높은 것으로 알려져 있다. 또 방심위는 간접광고 상품명을 과도하게 부각했다는 지적이 제기된 MBN '현역가왕'에도 의견진술을 받기로 했다. 아울러 정부가 공영방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 10월 결혼 앞두고 겹경사 터졌다…JTBC '극한투어' 고정 멤버 확정[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676975"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘극악’과 ‘극락’을 오가는 새로운 여행이 시작된다. 오는 9월 첫 방송되는 JTBC ‘극한투어’(기획 손창우, 연출 유수연)는 같은 여행지에서 ‘극악’과 ‘극락’을 오가며 정반대의 재미를 선보이는 신규 예능 프로그램이다. ‘극한투어’를 이끄는 MC로는 코미디언 박명수, 조세호, 이은지와 JTBC 강지영 아나운서가 출격한다. 4명의 MC를 포함한 출연자들은 여행 메이트와 함께 SNS에서나 볼 수 있었던 세계 곳곳에 숨겨진 극한의 인물이나 장소를 직접 선택해 떠나게 된다. 그 곳에서 극과 극의 즐거움을 직접 체험하며 다채로운 재미를 선사할 예정이다. ‘극한투어’ 제작진은 “예상을 뛰어넘는 ‘극한’의 수준과 ‘날 것의 그림’이 차별화 포인트”라며 “극한의 순간을 생동감 있게 담아내기 위해 극한 지역 여행, 다큐멘터리 전문 카메라 감독 등을 포함한 최소한의 제작진이 기동성 있게 움직였다. 새롭게 선보일 ‘고자극 체험주의’ 여행을 기대해달라”고 말했다. 생고생, 매운 맛의 ‘극악’부터 고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여자라면” KBS N 스포츠, 방통심의위 “성희롱 발언” 의견 진술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890079"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아구 중계 중 성희롱성 발언을 내보낸 KBS N 스포츠가 방통심의위로부터 '의견진술' 처분을 받았다. 방송통신심의위원회는 8월 26일 서울 목동방송회관에서 전체 회의를 열었다. 이달 1일 프로야구 중계방송 중 관중석의 "여자라면 최○○"라고 적힌 스케치북을 본 캐스터가 "저는 ○○라면이 먹고 싶은데요", "가장 맛있는 라면이 아닙니까"라고 발언하는 등, 여성을 음식 등 사물로 표현해 성희롱에 해당될 수 있는 내용을 방송한 KBS N Sports '2024 신한 SOL Bank KBO 리그'에 대해서 '의견진술'을 청취한 후 심의하기로 결정했다. 해당 발언을 한 이기호 캐스터는 문제가 불거진 후 "부적절한 발언을 했다"며 사과했다. 하루 뒤인 2일, KBS N 스포츠는 "한화-KT의 야구경기 중계 중에 있었던 캐스터의 문제 발언에 대한 심각성을 인지하고 당사자에 대해 즉각 대기발령 조치를 취하고 인사위원회회부 절차에 착수했으며 본인에게 배정된 야구 방송 진행을 중단시켰다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 "이승연 남편, 내가 먼저 찜했다" 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005025857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005025857"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방ㅅ송인 홍석천이 친남매 같은 우정을 쌓았던 이승연의 남편을 먼저 "찜했었다"고 폭탄 고백했다. 26일 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’(이하, ‘4인용식탁’)에서는 90년대 대표 청춘스타 ‘이승연’ 편이 방송된다. 이승연은 5개월 전 이사한 집을 방송에서 최초로 공개하며 친오빠 같은 배우 윤다훈과 소문난 절친 홍석천, 스물아홉의 나이 차를 뛰어넘어 친구가 된 2023년 미스코리아 善 김지성을 초대한다. 커밍아웃한 홍석천을 격려하며 2003년부터 우정을 쌓았던 이승연과 홍석천은 이날 ‘4인용식탁’을 통해 10년 만에 만난다. 과거 10여 년을 절친으로 지냈던 두 사람이, 이후 10년 동안 남처럼 지내게 된 속내가 공개된다. 이승연은 “홍석천을 보호해 주고 싶은 마음이 커서 과하게 잔소리했다. 지금 생각해 보니 미성숙했다”며 미안한 마음을 전한다. 이에 홍석천도 “승연에게 작은 서운함이 있었을 때 해결하지 않고 넘어갔다. 동생으로서 먼저 다가가야 했다”속마음을 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 아빠' 박수홍 "두 번 실수 안 한다…딸 위해 물불 안 가리고 살 것" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764414"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비 아빠 박수홍이 딸을 향한 애정을 드러냈다. 25일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 박수홍이 출연해 아내 김다예와 함께 딸 '전복이'를 맞이할 준비를 하는 과정이 공개됐다. 이날 박수홍·김다예 부부는 한 부동산을 찾았다. 박수홍이 가족과의 불화로 힘들어 할 때 우연히 만난 분이라고 소개한 사람은 다름아닌 부동산 사장님. 그는 "그때 우리가 돈도 없었는다 재개발 되는 곳을 다 설명해주셨다. 구경하게 해주고 꿈꾸게 해주셨다. 고마운 분이다. 첫 만남에 아무것도 없던 우리 부부를 잘 챙겨주셨다"라며 감사함을 전했다. 박수홍은 "처음 만났는데 모자를 벗으라고 하시더라. '어깨 펴고 당당하게 다녀. 남자가 여자를 앞세우면 안돼. 수홍 씨가 부딪혀야 돼'라고 하셨다"라며 첫 만남을 회상했다. 김다예 역시 "그때 안 데리고 나갔으면 정신병 무조건 왔다. 안 좋은 선택했을 것"이라며 당시를 떠올렸다. 이에 부동산 사장은 "(김다예가) 되게 어린 나이인데 남편 앞에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Actors Ok Taec-yeon and Lee Joon-gi to appear at Studio Dragon drama festival in Japan]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058191"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Local production house Studio Dragon will hold a K-drama festival featuring actors Ok Taec-yeon and Lee Joon-gi in Chiba, Japan, on Oct. 12, the company said Monday. Across two sessions at the Makuhari Messe exhibition hall, Ok and Lee will meet with the public to discuss their experiences on the Studio Dragon shows "Vincenzo" (2021) and "Flower of Evil" (2020), respectively. The “K-Drama Fest 2024 with Studio Dragon” is jointly helmed by Studio Dragon and Japan's Avex Pictures following an agre]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 작가→싸이까지…'음주운전' BTS 슈가 공개 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820529"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 이민진 작가, 슈가, 싸이(사진=SNS, 이데일리 DB) 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 음주운전 혐의를 인정한 가운데 ‘파친코’ 작가와 가수 싸이가 공개적으로 언급하며 응원의 뜻을 전했다. 애플TV+ 시리즈 ‘파친코’의 원작 소설 ‘파친코’를 집필한 이민진 작가는 지난 25일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 슈가의 사진을 게재했다. 이와 함께 보라색 하트 이모티콘을 올려 눈길을 끌었다. 보라색은 방탄소년단의 팬덤 아미를 상징하는 색으로 ‘보라해’라는 말까지 있을 정도다. 이 작가의 공개 지지에 방탄소년단 팬덤은 “우리는 늘 함께 있다”, “지지 감사합니다” 등의 반응으로 화답했다. 이 작가는 ‘파친코’의 원작 소설 작가로 이목을 모았다. ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 배우 윤여정, 김민하, 이민호, 정은채, 김성규 등이 출연했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수·조세호·이은지·강지영, JTBC '극한투어' 4MC 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316140"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['극악'과 '극락' 오가는 여행 프로그램…9월 첫 방송 '극한투어'가 극과 극 여행의 맛을 선보인다. JTBC는 26일 "코미디언 박명수 조세호 이은지와 강지영 아나운서가 새 예능프로그램 '극한투어'를 이끈다"고 밝혔다. 이들은 같은 여행지에서 '극악'과 '극락'을 오가는 정반대의 재미를 선보이며 시청자들을 사로잡을 예정이다. '극한투어'를 이끌 4명의 MC는 출연자들과 함께 SNS에서나 볼 수 있었던 세계 곳곳에 숨겨진 극한의 인물이나 장소를 직접 선택해 떠나게 된다. 이들은 그곳에서 극과 극의 즐거움을 직접 체험하며 다채로운 재미를 선사할 계획이다. 이에 제작진은 "예상을 뛰어넘는 '극한'의 수준과 '날 것의 그림'이 차별화 포인트"라며 "극한의 순간을 생동감 있게 담아내기 위해 극한 지역 여행과 다큐멘터리 전문 카메라 감독 등을 포함한 최소한의 제작진이 기동성 있게 움직였다. 새롭게 선보일 고자극 체험 주의 여행을 기대해 달라"고 자신했다. 생고생의 '극악'부터 도파민 넘치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주 뺑소니’ 김호중, 내달 30일 보석 심문‥구속 벗고 석방될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890078"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 뺑소니 혐의로 구속된 김호중의 결심 공판과 보석 심문이 다음 달 30일 열린다. 8월 26일 법조계에 따르면, 서울중앙지법 형사26단독(최민혜 판사)은 김호중의 보석 심문기일을 9월 30일 오전 10시로 잡았다. 이날은 김호중의 결심 공판이 예정된 날이기도 하다. 이에 재판부는 피고인의 최후 변론과 검찰의 구형이 이뤄지는 결심 공판과 보석 심문을 함께 진행할 예정이다. 보석 심문에서 김호중 측은 불구속 재판을 받게 해달라고 재판부에 호소할 것으로 전망된다. 한편, 김호중은 지난 5월 9일 오후 11시 40분께 서울 강남구 압구정동 한 도로에서 음주 상태로 운전하다 중앙선을 침범해 반대편 차선에 있는 택시를 들이받는 사고를 낸 후 달아난 혐의를 받고 구속 기소됐다. 김호중은 사고 후 회사 차를 이용해 경기도 구리 인근 한 호텔로 갔다가 약 17시간이 지나서야 경찰에 출석했다. 그 사이 매니저 A씨가 소속사 이광득 대표의 지시로 김호중이 운전 당시 착용한 옷을 입은 채 경찰에 허위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] 제로베이스원 "켄지와의 만남, 영광스러웠던 순간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078944"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원이 유명 프로듀서 KENZIE(켄지)와 함께 작업한 소감을 밝혔다. 오늘(26일) 오후 4시 서울 용산구 한남동 블루스퀘어 마스터카드홀에서는 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)' 미디어 쇼케이스가 진행됐다. 이날 제로베이스원의 성한빈은 켄지와의 만남을 묻는 말에 "영광스러운 순간이었다. 앞으로도 좋은 인연이 닿기를 바란다고 전했다. 개인적으로 목소리가 잘 어울린다고 해주셔서 열심히 임했다. 디렉팅 주셨던 내용들을 모아 책상에 붙여놓았을 정도"라고 말했다. 이어 김지웅 역시 "어릴 때부터 꼭 뵙고 싶었던 분이었다. 직접 디렉팅을 해주시니 배울 점이 많았다. 켄지 님이 해주시는 말씀을 하나 하나 머리 속에 넣고 녹음할 때 해주신 말씀을 기억해서 써먹자고 생각했다"라며 당시를 회상했다. 제로베이스원의 새 앨범 'CINEMA PARADISE'는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 'BAD'한 상황에도 '해피엔딩(GO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 깜짝 게스트들과 예측불허 듀엣전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355787"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일톱텐쇼(27일 오후 10시) '현역가왕' 전유진, 마이진, 김다현, 별사랑, 린, '트롯걸즈재팬' 미라이, 아이코, 마코토, 미유, 그리고 '불타는 트롯맨' 손태진, 에녹, 신성이 깜짝 게스트들과 듀엣 무대를 꾸미는 '최강 듀엣전'이 그려진다. '리틀 싸이' 황민우와 듀엣 무대를 준비한 김다현은 "어릴 때부터 알던 사이이자 저의 첫 댄스 스승"이라고 그를 소개한다. 도시 아이들의 '텔레파시'를 선곡한 둘은 각 잡힌 브레이크 댄스는 물론 싸이의 '강남 스타일' 무대까지 완벽하게 재현해 현장의 분위기를 뜨겁게 만든다. 또한 김다현은 홍자, 전유진과 맞붙는 개인 장르전에서는 J팝 아이돌로 변신해 신선한 오프닝과 매력적인 댄스로 "김완선 같다"는 평을 받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 리튬 추출 성공한 지질자원연구원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355786"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경세제민 촉(27일 오후 6시 30분) 이평구 한국지질자원연구원(지질연) 원장을 만나 한국의 광물자원 연구 현황을 살펴본다. 무려 106년의 역사를 지닌 지질연은 해저 탐사, 지질 조사, 광물·지하·우주 자원개발과 산업화, 지진 안전 연구, 탄소포집 연구 등을 수행하고 있다. 7000t급에 달하는 국내 유일의 3D·4D 물리탐사 연구선 '탐해 3호' 운영과 인공지능(AI) 기반 광산 탐사가 대표적이다. 이런 가운데 지질연은 전기차의 세계적인 확산 속에서 배터리의 주요 자원으로 쓰이는 리튬을 추출하는 데 성공하고, 리튬 탄산염 광물과 리튬 수산화 광물 제조기술을 확보해 주목을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김지웅, 미니4집 인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890077"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원 김지웅이 포즈에 응했다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['갑질 논란' 강형욱, "다시 와줘 고마워"...복귀에 응원글 쏟아졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307034"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[직장 내 갑질 논란으로 활동을 중단했던 반려견 훈련사 강형욱이 팬들의 응원을 받고 있다. 지난 24일, 강형욱은 자신의 개인 채널 '강형욱의 보듬TV'에 견종을 소개하는 영상을 공개했다. 해당 영상은 10분 46초 영상으로 영상에 등장한 견종을 상세히 설명했고, 조회수는 오후 기준으로 23만 회를 돌파했다. 앞서 17일에는 믹스견 교육 영상을, 13일에는 입양자를 기다리는 유기견 교육 영상을 올리기도 했다. 영상을 본 네티즌은 "표정이 밝아지는 것 같아 다행이다", "항상 응원해요", "다시 나와줘 고맙다" 등 강형욱을 향한 응원의 댓글을 남겼다. 앞서 강형욱은 지난 6월 11일, 자신이 대표로 있는 보듬컴퍼니 전 직원 2명에게 고소당했다. 강형욱과 그의 아내가 직원들의 메신저 대화를 무단 열람했다는 이유였다. 이에 강형욱은 6월 26일, 개인 계정을 통해 "성실히 조사에 임해 진실을 밝히겠다"라며 "저와 제 가족에 대한 불필요한 오해를 일으키거나, 비방, 허위 사실을 유포, 허위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 한유진, 광채나는 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890075"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 25년차' 고아성, "왜 피하셨어요?" 돌직구에 솔직 답변 ('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307032"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성의 발언이 눈길을 끌고 있다. 26일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 영화 '한국이 싫어서'에 출연한 배우 고아성, 주종혁, 김우겸이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 고아성은 데뷔 25년 차인데도 장수 프로그램 '컬투쇼'에 첫 출연한 사실을 밝혔다. 이에 문세윤은 "25년이면 대놓고 피했다는 생각이 든다"라고, 김태균은 "당당히 물어보겠다, 왜 피하셨냐?"라고 너스레를 떨었다. 고아성은 "저는 계속 기다렸다"라며 섭외를 받지 못했다고 해명했다. 그러면서 함께 출연한 김우겸이 데뷔 10년 만에 라디오에 처음 출연한 사실을 전하며 "얼마나 행운이냐, 난 25년을 기다렸는데"라고 센스있는 발언을 남기기도 했다. 또한 이날 한 청취자는 "고아성 진짜 오래전 '괴물' 촬영할 때 한강에서 봤는데 너무 예쁘고 귀여웠다. 커서도 미모가 여전히 아름답다"라는 문자를 보냈다. 이에 고아성은 "영화 '괴물'이 2005년이니 19년 됐다. 그때 '컬투쇼' 시작했냐?"라고 질문했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 아나, 31년 만에 KBS 떠난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355779"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민 아나운서가 KBS를 퇴사한다. 26일 KBS 관계자는 “황정민 아나운서가 희망퇴직·특별명예퇴직을 신청했다. 오는 31일부로 특별명예퇴직한다”고 밝혔다. 황정민 아나운서는 1993년 KBS 19기 공채다. ‘VJ특공대’, ‘도전!지구탐험대’ 등을 진행했다. 1998년부터 2017년까지 KBS 쿨FM ‘황정민의 FM대행진’을, 지난 2020년 3월부터 현재까지 ‘황정민의 뮤직쇼’ DJ로 활약했다. 앞서 KBS는 TV수신료 분리 징수로 경영 위기로 희망퇴직과 특별명예퇴직을 시행했다. 이에 정세진 아나운서, 김윤지 아나운서 등이 KBS를 떠났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 싸이 영향으로 개업한 의뢰인 사연에 "하필 그때 콘서트를 하셔가지고" 탄식 ('소금쟁이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676964"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원과 양세찬이 초보 사장님을 향해 팩트 폭탄을 날렸다. 27일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 누구나 선망하는 직업 대신 장사의 꿈을 선택한 초보 사장님의 애타는 고민이 소개된다. 이날 방송에서는 공인 회계사를 그만두고 쌀국수집을 개업한 초보 사장이 의뢰인으로 출연한다. 의뢰인에 따르면 과거 가수 싸이의 콘서트장을 찾았다가 무대 위에서 행복한 그의 모습을 보고 자신의 꿈이었던 쌀국수 가게에 도전하게 됐다고 밝혔다. 하지만 개업 이후 지속적으로 마이너스 매출에 시달리고 있다는 말을 들은 이찬원은 “싸이 씨가 하필 그때 콘서트를 하셔가지고...”라며 안타까워했다고. 하루 4백 그릇 이상을 파는 태국 현지의 쌀국수집에서 4주 동안 일하면서 레시피를 전수받은 의뢰인은 자신이 만든 음식에 대한 남다른 자부심을 드러냈지만 지난 10개월 간 자신이 가져간 월급은 ‘0’원이라고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 만들었다는데. 그런 가운데 의뢰인의 영상을 지켜본 이찬원은 “장사는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 스타 등용문 'SNL' 시즌6…첫 호스트 배우 전종서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003931574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003931574"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아'가 돌아온다. 26일 쿠팡플레이에 따르면 'SNL 코리아' 시즌 6(이하 SNL 6)이 오는 31일 첫 방영된다. 첫 호스트는 배우 전종서다. 이에 전종서는 "'SNL 6' 첫 회로 초대해 주셔서 너무 영광"이라며 "그동안 어디서도 본 적 없는 예능인 '전종서'의 모습을 보여드리겠다"고 밝혔다. 새로운 출연진도 확정했다. 이번 작품에는 가수 겸 배우 이진혁이 합류한다. 그는 소속사를 통해 "아직도 이 기회가 꿈만 같아 실감이 나지 않는다"며 "책임감을 가지고 열심히 준비해서 새로운 이진혁의 모습 보여드리겠다"라고 포부를 밝혔다. 이밖에 드라마 '선재 업고 튀어'에서 개성 연기로 주목받은 배우 서혜원, '코미디빅리그' 출신 최소연 등이 합류한다. 다만 지난해 'SNL 코리아'에 합류한 윤가이는 연기에 집중하기 위해 하차한다. 윤가이는 제3회 청룡시리즈 신인여자예능인상을 받았다. 앞서 'SNL 6' 포스터가 공개됐다. 공개된 포스터에는 다채로운 수트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현x조보아, 전 연인 '쫓고 쫓기는' 재회…'넉오프' 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750851"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현과 조보아가 '넉오프'로 만난다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 디즈니+(플러스)는 26일 새 드라마 '넉오프'(극본 한정훈/연출 박현석)의 김수현, 조보아 출연 소식을 알렸다. '넉오프'는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다. 2025년 디즈니+ 공개를 확정 지지었다. 김수현은 짝퉁 세계의 제왕 김성준 역할을 맡는다. 김성준은 IMF 사태로 실직한 이후, 짝퉁 세계에 발을 들이게 되면서 짝퉁 시장인 '샘물 시장'의 부회장이 되는 인물이다. 김수현은 비상한 두뇌와 임기응변, 강렬한 욕망으로 대한민국을 넘어 전 세계 짝퉁 시장의 제왕으로 거듭나는 인물 김성준을 통해 인생 캐릭터 갱신을 예고한다. 드라마 '눈물의 여왕', '사이코지만 괜찮아', '프로듀사', '별에서 온 그대' 등 매 작품 독보적인 연기력으로 ‘흥행 보증 수표’의 존재감을 입증한 김수현은 전 세계 짝퉁 시장을 제패하는 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘새벽 2시의 신데렐라’ 이규성, 감초 역할 톡톡히…뻔뻔+큐티 ‘텐션 UP’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837981"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규성이 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 유쾌한 매력을 발산했다. 지난 24, 25일 첫 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 1, 2화에서 이규성은 ‘배장희’ 역으로 등장, 마케팅 팀과 티격태격하는 유쾌한 케미로 눈길을 사로잡았다. 그는 하윤서(신현빈 분)와 서주원(문상민 분)을 포함해 모든 팀원들 속에서 능청스러운 면면들을 뽐내 이전과 다른 캐릭터 변신을 해내기도. 극 중 장희는 깐깐하지만 어딘가 허술한 면모로 극에 재미를 더했다. 그는 윤서(신현빈 분)에게 이별을 통보받은 주원(문상민 분)이 갑작스럽게 휴가를 사용하자 “우리 때는 상상도 못 할 일이야 진짜!”라고 투덜거리며 의견을 표출하며 캐릭터의 까탈스러움을 표현했다. 그러나 이후 주원이 본부장으로 컴백하자 “나 사직서 쓰면 되지..?”며 울상이 된 표정을 숨기지 못했고 만취 상태에서 주원을 도련님이라 부르며 시청자들의 웃음을 자아내며 극에 재미를 더했다. 첫 등장부터 능청스러운 코미디 연기를 소화하며 재기 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 장하오, 시선 집중 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890073"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 아나운서, 31년 지킨 KBS 퇴사…특별명예퇴직 신청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750849"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민 아나운서와 이광용 아나운서가 KBS를 떠난다. 26일 KBS 관계자는 뉴스1에 "지난 20일까지 진행된 2차 희망퇴직·특별명예퇴직 신청자 중 황정민 아나운서와 이광용 아나운서가 포함됐다"라고 밝혔다. KBS는 적자로 인한 경영 악화와 수신료 분리 징수 이후의 경영난에 대한 대책으로 지난 2월, 20년 이상 장기근속 직원 대상 특별명예퇴직 및 1년 이상 근속 지원 대상 희망퇴직 신청을 진행한 바 있다. 이후 최근 제2차 특별명예퇴직 및 희망퇴직 신청도 시작됐고, 8월 20일까지 약 30명이 퇴직 신청을 한 것으로 알려졌다. 이 명단에 포함된 황정민 아나운서와 이광용 아나운서는 오는 31일부로 KBS를 떠나게 됐다. 황정민 아나운서는 지난 1993년 KBS 19기 공채 아나운서로 입사해 31년간 KBS 아나운서실을 지켜왔다. KBS에서 다수의 뉴스에서 앵커를 맡으며 시청자들을 만났고, '도전 지구탐험대' 'FM대행진' 'VJ 특공대' 등의 진행을 맡기도 했다. 현재 황정민은 KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 장하오, 여유 보이는 안무[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890072"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 장하오, 무대를 접수[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890071"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현♥인교진, 결혼 10년째 연애 중 “너는 내 운명” 애틋한 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890070"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현, 인교진이 연예계 대표 잉꼬부부의 달콤함을 뽐냈다. 소이현은 8월 26일 개인 소셜미디어에 "데이트 너는 내 운명"이라는 글과 함께 인교진의 사진을 게재했다. 하얀 셔츠에 검은색 슬랙스로 깔끔한 패션을 뽐낸 인교진은 댄디하고 지적인 매력으로 설렘을 자아낸다. 소이현은 그런 인교진을 사랑스러운 시선으로 담아내며 애정을 표했다. 꿀 떨어지는 두 사람에 네티즌들은 "정말 사랑하는 게 느껴져요", "두 분 아직도 연애하시는 것 같아요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 소이현은 지난 2014년 10월 배우 인교진과 결혼해 슬하에 두 딸을 뒀다. 소이현은 KBS Joy '뷰티 유레카 시즌2', ENA '필드마블' 등에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 성한빈, 저장 부르는 외모[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890069"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 리키, 파워 넘치는 안무[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890068"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:44.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈,김지웅,장하오,석매튜,김태래,리키,김규빈,박건욱,한유진) 미니 4집 앨범 발매 기념 쇼케이스가 8월26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행됐다. 이날 제로베이스원이 화려한 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
</feed>