<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-15T20:10:05.630Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부동산 고수' 장민호, 매니저 위해 3억대 매물 투어 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910930"/>
        <updated>2024-11-15T20:09:25.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 '신상출시 편스토랑'에서 부동산 고수의 면모를 드러냈다. 지난 15일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 편셰프 장민호의 일상이 담겼다. 이날 장민호는 매니저 동생들과 함께 인천의 한 부동산 중개소를 찾아 시선을 모았다. 이사를 앞둔 장민호의 매니저가 3억 원 대의 전세 또는 매매 집을 구하고 있었던 것. 이에 장민호가 매니저들과 함께 송도 3억 원대 매물 투어에 나섰다. 재테크에 이어 부동산 고수이기도 한 장민호는 매물과 관련된 호재부터 내부 상태까지 꼼꼼하게 확인했다. 줄자까지 준비한 장민호의 모습에 '편스토랑' 출연진은 "같이 안 갔으면 어쩔뻔했어"라고 입을 모아 감탄하기도. 더불어 장민호는 화장실 세면대를 흔들어보고 상태를 확인해야 한다며 경험에서 우러나온 다양한 꿀팁을 전수했다. 장민호는 "부동산을 어떻게 잘 아세요?"라며 묻는 스페셜 MC 이현이의 질문에 "워낙에 이사를 자주 다니다 보니까, 2년을 살아야 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 문화] 고구마 캐릭터에도 매력 불어넣는 오정세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001739117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001739117"/>
        <updated>2024-11-15T20:09:25.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 8일 넷플릭스에서 공개된 ‘Mr. 플랑크톤’(플랑크톤)을 보다 보면 어쩐지 시한부 판정을 받은 주인공 해조(우도환)보다 해조에게 신부를 납치당한 어흥(오정세)에게 더 눈길이 간다. 마흔이 넘도록 무서운 엄마의 손아귀에서 벗어나지 못한, 어딘가 좀 부족하고 때론 너무 순수하기도 한 인물이지만, 안쓰러운 마음에 응원하며 드라마를 끝까지 지켜보게 된다. 자칫 말도 안 된다며 거부감을 느끼거나, 답답해서 ‘고구마’란 소리를 들을 수도 있는 캐릭터지만 시청자가 어흥에게 마음을 붙이게 되는 건 오정세의 힘이 크다. 지난 13일 서울 종로구의 한 카페에서 만난 오정세는 “나이가 저렇게 있는데도 가족, 집안의 울타리를 벗어나지 못하고, 걸음을 못 걷고 있는 어흥이란 인물이 고구마 같은 답답함으로 비치면 안 될 것 같았다”며 “이런 요소를 덮을 수 있는 게 어흥의 순수한 사랑이라고 생각해서 재미(이유미)를 계속 생각하고, 순수한 사랑을 찾는 데에 에너지를 많이 썼다”고 말했다. 어흥은 시한부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김환희, 이제는 믿고 보는 배우 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921304"/>
        <updated>2024-11-15T20:09:25.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 15일 오후 영화 '자기만의 방' 언론배급시사회 및 기자간담회가 서을 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 오세호 감독, 김환희, 김리예, 김민규 배우가 참석했다. ‘자기만의 방’은 9남매 가족 속에서 내 방을 지키기 위해 고군분투하던 10대 소녀 우담이 지독한 원수 경빈과의 한방 동거를 시작하며 벌어지는 이야기를 그린 유쾌한 성장 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소이, 영유아 모임 학부모 된다…'오늘도 지송합니다'로 2년만에 안방 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521962"/>
        <updated>2024-11-15T20:09:25.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소이가 안방극장에 돌아온다. 김소이는 오는 12월 5일 첫 방송되는 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'에 샤넌맘 역으로 캐스팅됐다. 극중 김소이가 맡은 '샤넌맘'은 지송이(전소민)와 최하나(공민정)가 속한 노블키즈 영유모임의 멤버로 자신의 자식을 아끼고 사랑하는 극성 엄마로 변신, 다른 엄마들과 함께 유쾌하고 즐거운 매력으로 시청자들에게 재미를 선사할 예정이다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당한 뒤 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 드라마로 '청담국제고등학교'에서 감각적인 연출력을 보여준 민지영 감독과 탄탄한 필력으로 올여름 극장가를 강타한 코믹 영화 '파일럿'의 조유진 작가가 의기투합했다. 김소이는 소속사 토탈셋을 통해 "새로운 작품으로 대중에게 인사드리게 되어 기쁘다. 감독님, 작가님을 비롯해 좋은 스태프들과 함께 호흡을 맞추게 되어 영광이고 좋은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쌍둥이맘' 공현주, '워킹맘' 김영희와 고민 상담(개그콘서트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521961"/>
        <updated>2024-11-15T19:05:33.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트' 선·후배들이 의기투합한 새 코너 '여자가 필요 없는 이유'와 '혹시 몰라서'가 시청자들의 웃음을 선물한다. 오는 17일 오후 10시 50분 방송하는 KBS2 '개그콘서트' 1097회는 스타일이 다른 2가지 새 코너를 선보인다. 먼저 박성광, 송준근, 김니나, 서아름, 채효령, 최기문, 황은비가 '여자가 필요 없는 이유'로 뭉친다. '여자가 필요 없는 이유'는 연애 트라우마를 가진 남자가 AI로 복구된 전 여자 친구들을 다시 만나며, 트라우마 극복을 시도하는 이야기를 그린다. 박성광은 5년간 연애에 실패해 정부 산하 연애비상대책위원회에 소집된 박봉구 역을 맡는다. 그는 전 여자 친구들과의 사이에서 벌어졌던 다양한 연애 트라우마를 또다시 경험하며, 시청자들에게 큰 웃음을 선사할 예정이다. 새로운 음악 개그 '혹시 몰라서'도 첫선을 보인다. 이종훈, 오민우, 송준근, 김지호는 '혹시 몰라서'로 귀결되는 재치 넘치는 짧은 콩트를 연이어 선보이며, 유쾌한 웃음 릴레이를 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전현무, 적막 속 홀로 맞은 47번째 생일…“진짜 아무것도 안 와” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397561"/>
        <updated>2024-11-15T18:11:24.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 적막 속 홀로 47번째 생일을 맞았다. 15일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 전현무는 자전거를 타고 정지선 셰프가 운영하는 가게를 찾았다. 전현무는 “정지선 셰프는 내 친여동생과 같다. 안 지 3년 정도 됐는데 너무 편하다. 한 가족 같은 느낌이다. 틱틱거리는데 잘 챙겨주는, 의리 있는 여동생이다”라고 친분을 드러냈다. 이어 “어제 (정지선 셰프가) 내가 하는 방송에 나왔는데 내가 생일인 걸 알게 됐다. 방송 끝날 때쯤 ‘일 끝나고 가게에 들러라’라고 하더라. ‘뭐 줄 게 있나’ 하고 가게 된 것”이라고 설명했다. 정지선 셰프는 전현무를 가게 안으로 안내했다. 전현무는 미역국, 병어찜, 양념게장 등 한 상 가득 차려진 한식에 놀란 모습을 보였다. 전현무가 “누가 이렇게 하라고 했냐”고 하자 정지선 셰프는 “어제 보지 않았냐. 생일이라고 하는데 어떻게 그냥 지나가냐”고 말했다. 정지선 셰프는 먹기 편하게 그릇을 당겨주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 돼지 저금통에 돈 모은 이유 “유일하게 압류 딱지 안 붙어” (살림남2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163231"/>
        <updated>2024-11-15T17:10:35.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 16일 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’에서는 가족들과 첫 해외여행을 꿈꾸게 된 박서진 남매의 이야기가 공개된다. 이날 효정은 오빠 박서진과 함께 처음으로 동남아 음식을 먹다 해외여행에 대한 꿈에 부푼다. 어릴 적부터 암 투병 중인 엄마를 간호하며 집안일을 돕느라 해외여행에 대한 꿈도 못 꾸던 효정은 여권조차 없다고 밝히며 “해외여행은 나랑은 멀다고 느껴졌다”고 털어놓는다. 이어 효정은 친한 친구가 해외여행을 간 사실을 알고 난 후 “나도 해외여행 가겠다”라며 결심하고, 박서진에게 첫 가족 해외여행을 떠나자고 제안한다. 이에 박서진은 “네가 여행 경비가 어디 있는데”라고 하자, 효정은 박서진의 돼지 저금통을 지그시 바라보곤 박서진을 당황하게 만든다. 5년 간 돼지 저금통에 돈을 모아 온 박서진은 “저금통 무게가 가벼운데, 이거 가지고 서울도 못 간다”라는 효정의 놀림에 넘어가 직접 저금통을 가르기로 결심한다. 모은 돈을 세던 박서진은 어릴 적 아버지의 보증 실패로 집안에 빨간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]섬총각 봉철희(이이경), 결혼에 골인할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003598505"/>
        <updated>2024-11-15T17:10:35.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 ‘결혼 사기 진작팀’을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 내용의 코믹 가족극이다. 첫회에서 만능 일꾼으로 소문난 봉철희는 조카들과 함께 사는 미혼남으로 등장한다. 어느 날 한직으로 밀린 공무원 정하나가 그를 찾아오는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 튀어나온 뱃살에 “이장우 욕할 때 아냐” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397558"/>
        <updated>2024-11-15T17:10:35.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 자신의 뱃살을 보고 반성했다. 15일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 전현무는 자신의 뱃살을 보고 “배 많이 나왔다. 이장우 욕할 때가 아니다”라고 반성했다. 전현무의 튀어나온 뱃살을 본 키와 코드 쿤스트는 “앞에서 보면 팬티 브랜드 안 보이겠다”, “저게 늙은 부자 살이다”라고 농담했다. 전현무는 힘겹게 사이클복을 입었고, 이를 본 박나래는 “약간 은퇴한 레슬러 같지 않냐”고 평해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47살 생일' 전현무, '중식셰프' 정지선표 한식선물에 '감동' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796232"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 정지선표 한식생일상에 놀랐다. 15일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무가 정지선이 요리한 한식생일상을 받는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 8시가 넘어서 퇴근한 뒤 아직 늦은 시간이 아님에도 불구하고 많이 지친 기색을 보였다. 전현무는 스튜디오에서 녹화를 2주 치 촬영하고 와서 그랬다고 설명했다. 이에 기안84는 "하긴 형이 고정이 40개니까"라고 말했다. 전현무는 "고정이 40개면 사람 죽는다"면서 지금이 아니라 없어진 프로그램까지 하면 자신이 한 프로그램이 21개라는 얘기를 해줬다. 전현무는 지금은 동시에 10개 프로그램을 촬영하고 있는데 그 이유에 대해 "안 하면 할 게 없다"고 말해 안타까움을 샀다. 박나래는 전현무를 두고 "그냥 소라고 보면 된다"고 했다. 생일을 하루 앞둔 전현무는 평소 생일이라고 해서 특별한 건 없다며 무난하게 하루가 지나갔으면 좋겠다고 했다. 전현무는 주방에 서서 알배추를 먹은 뒤 생일이라고 어머니가 보내준 어린시절 사진을 봤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 박지영에 폭탄 발언…쌍따귀 맞은 신현준 위기 극복? (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163230"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록이 어른들의 대치 현장에서 안절부절못한다. 16일 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향) 15회에서는 서강주(김정현 분)가 이다림(금새록 분), 고봉희(박지영 분)에게 충격적인 사실을 폭로한다. 앞서 고봉희는 차태웅(최태준 분)이 지승돈(신현준 분)의 친자라는 사실에 분노했고, 백지연(김혜은 분)은 승돈에게 숨겨둔 자식이 있다는 사실을 알고 배신감에 휩싸였다. 이에 봉희와 지연은 승돈의 사무실에 들이닥쳐 그의 뺨을 때렸다. 따귀를 2대나 맞은 승돈이 아픈 뺨을 감싸는 장면으로 방송이 마무리됐다. 그 가운데, 공개된 스틸에는 냉랭한 분위기 속 서로를 살벌하게 바라보고 있는 봉희와 승돈, 지연의 모습이 시선을 사로잡는다. 승돈의 비서 다림은 황급히 뺨을 맞은 그에게 얼음팩을 전하는 등 당황스러운 상황 속에서 자신의 상사를 살뜰히 케어한다. 봉희와 지연에게 모든 걸 들킨 승돈은 꿀 먹은 벙어리가 된 가운데, 봉희는 지연에게 노애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 ‘나연’, 과즙美 ‘4종 세트’ ⭐별빛보다 반짝 반짝✨(입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921303"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 트와이스 멤버 나연이 11월 15일 오후 일본 프로모션 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 이장우 먹방 릴레이에 “장소만 바뀌었지 계속 먹는 건 똑같아” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397556"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 배우 이장우의 끊임없는 먹방에 황당해했다. 15일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 첫 단독 항해에 나선 이장우의 모습이 그려졌다. 이날 요트에서 밥을 먹으려던 이장우는 갑판에 고인 물을 보고 당황했다. 이장우는 곧장 선장님에게 전화를 걸었고, 항해하는 데 큰 지장이 없다는 답을 받고 안심했다. 큰일이 아니라는 사실에 안도한 이장우는 라면 끓일 준비를 했다. 파김치, 주꾸미의 깊은 맛이 나도록 냄비 뚜껑을 덮은 이장우는 곧바로 바나나를 집어 들어 눈길을 끌었다. 이를 본 전현무는 “그냥 장소만 바뀌었지 (계속 먹는 건) 똑같다. 뱃소리만 나지 뭐가 다르냐”고 어이없어했다. 박나래 역시 “블루 스크린 앞에서 먹는 거랑 똑같은 거 아니냐”고 말했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 흘러내리는 뱃살 “늙은 부자 살, 이장우 욕할 때 아냐”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921302"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 뱃살이 공개됐다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 오후 8시에 귀가한 전현무는 라면 먹고 싶은 걸 참고 배추를 된장에 찍어먹으며 배고픔을 달랬다. 이후 드레스룸으로 들어간 전현무는 환복을 위해 옷을 훌러덩 벗었다. 드러난 전현무의 몸을 무지개 회원들은 "관리 잘하고 있다"고 칭찬했지만 전현무 본인은 만족하지 못했다. 흘러내리는 배에 전현무는 "배 많이 나왔네. 이장우 욕할 때가 아니네"라고 토로했다. 키와 코드쿤스트는 "아니 앞에서 보면 팬티 브랜드 안 보이겠다", "저게 늙은 부자 살이네"라고 놀렸다. 전현무가 입은 옷은 자전거 라이딩을 위한 옷이었다. 박나래는 전현무의 복장에 "약간 은퇴한 레슬러 같다"고 평했다. 한편 전현무는 앞서 '나혼산'을 통해 보디프로필 촬영에 도전하며 85㎏에서 71.7㎏로 13.3㎏를 감량했다. 전현무는 보디프로필 촬영 후 몸무게 변화가 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 母, '47세' 아들에 속사포 잔소리 "밀가루 먹지마" [나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282778"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 '47세 생일 전야' 모습이 공개됐다. 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다' 571회에서는 전현무의 나홀로 만 47세 생일 전야를 보내는 모습이 공개됐다. 녹화 2개를 하루에 마친 전현무가 미국 대선 결과를 들으며 고단한 표정으로 퇴근하는 모습이 포착됐다. 이를 본 박나래가 "이런 걸 평상시에 보시는구나"라며 새로워했고, 전현무는 "나이가 있다 보니까 뉴스에 관심이 많다"라고 답했다. 오후 8시임에도 불구하고 녹초 같은 전현무의 모습에 기안84는 "하기야 형이 고정 프로그램이 40개니까"라며 가짜 뉴스를 남발했다. 이에 전현무는 당황하며 "고정 프로그램이 40개면 사람이 죽는다"라고 해명했다. 코드 쿤스트가 "고정 프로그램이 21개라고 기사가 났더라"라고 하자 전현무는 이 역시 "생겼다가 없어진 프로그램을 다 포함해서 21개다. 동시에 현재 10개 정도 하고 있다"라고 부정했다. 그러나 고정 프로그램 10개 역시 이미 많은 숫자. 기안84가 "형 그렇게 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 고준 따라 사이클복 구매…"105번째 취미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910906"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 사이클에 빠진 근황을 전했다. 15일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 만 47세 생일을 맞이한 전현무의 일상이 담겼다. 생일을 앞둔 전현무, 피곤함 가득한 얼굴로 제작진에게 받은 케이크를 들고 귀가한 모습으로 시선을 모았다. 전현무는 "10년 전과 전혀 달라진 게 없다"라고 말하며 조용한 생일 전야를 보냈다. 이어 전현무는 "105번째 취미입니다"라며 새로운 취미 생활을 공개했다. 최근 사이클을 즐기기 시작한 전현무는 지난 '나 혼자 산다'에 출연해 선수급으로 사이클복을 갖춰 입었던 고준을 따라 사이클복을 구매하기도 했다고. 전현무는 사이클복과 장비를 갖추고 한밤의 한강 라이딩에 나섰고, 이후 중식 셰프의 떠오르는 최강자 이자 절친한 사이인 정지선 셰프를 찾아가 눈길을 끌었다. 한편, MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'는 독신 남녀와 1인 가정이 늘어나는 세태를 반영해 혼자 사는 유명인들의 일상을 관찰 카메라 형태로 담은 다큐멘터리 형식의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 기업 승계 성공 비결은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870705"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 특집다큐 ‘세대를 이어가는 기업가 정신’ 오후 12시 TV조선은 17일 오후 12시 특집 다큐 ‘세대를 이어가는 기업가 정신’을 방송한다. 기업 승계에 관한 현실을 다룬다. MC로 부부 방송인 조충현·김민정이 출연한다. 장수 중소기업은 국가 경제의 허리인 동시에 지역 고용 창출에 큰 역할을 한다. 이런 탄탄한 기업들이 100년 기업이 되려면 기업 승계가 원활히 이루어져야 한다. 기업을 이어받아 폭발적인 매출 증가를 이끈 후계자들도 많다. 착실히 경영 수업을 받아 승계에 성공한 것이다. 이들이 성공할 수 있었던 비결은 뭘까. 첫째는 1세대의 기업가 정신을 이어받은 것. 둘째는 2, 3세대에 걸쳐 혁신적인 아이디어로 시대를 읽은 덕이다. 중소기업을 승계받는 후계자들의 현실은 우리가 흔히 상상하는 드라마 속 후계자들과는 많이 다르다. 이날 방송에선 승계를 앞둔 네 기업의 사례를 살핀다. ‘아버지와 아들’의 리얼 직장 생활 관찰기를 통해 ‘물려주는 자’의 보람과 ‘물려받는 자’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성관계 안한지 몇년” 전현무 결혼하고 싶나, 숏폼 알고리즘에 들통(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921301"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 알고리즘은 대부분 결혼이 주제였다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 녹화를 마치고 퇴근한 전현무는 어머니와의 짧은 통화 후 휴대폰 숏폼을 봤다. 이때 "성관계 안 한 지 몇년 됐어요"라는 말이 무지개 회원들의 귀를 사로잡았다. '부부가 이혼할 때'로 시작하는 숏폼의 제목에 박나래는 "어떤 알고리즘인 거냐"며 의아해했다. 전현무는 "그냥 돋보기 누른 것"이라고 해명했으나 키는 "평소에 봤어야지 뜨지. 난 이런 게 한 번도 뜬 적 없다"고 말했다. 전현무의 알고리즘은 대부분이 결혼이라 웃픔을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 서우혁이 부르는 ‘빈잔’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003870702"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘트롯돌 입덕기: 진심누나’ 오후 7시50분 TV조선은 16일 오후 7시 50분 ‘트롯돌 입덕기: 진심누나’를 방송한다. 이영자가 송은이와 김숙의 30년 우정을 의심한 이유는 무엇 때문일까. 이날 방송에선 트롯 보이 그룹 ‘마이트로’ 서우혁의 개인 무대가 공개된다. 드라마 ‘더 글로리’ 속 손명오 아역으로 데뷔하고 배우에서 가수로 전향했다. 서우혁은 난생처음 배우는 노래와 춤 때문에 데뷔 초반에 남다른 고충을 겪었다고 한다. 서우혁은 남진의 ‘빈잔’을 선곡해 노래 실력을 뽐낸다. 배우 출신의 이점까지 살려 풍부한 감정을 표현해 누나들의 감탄을 자아낸다. 이영자는 “이런 맛에 입덕을 하나보다”라며 즐거워한다. 훈훈한 분위기 속에서 이영자는 송은이와 김숙의 30년 우정에 의문을 제기한다. 분위기가 급반전된다. 이영자는 “은이랑 숙이는 사실 사적으로는 안 만나는 사이”라며 “송은이는 일만 하고, 김숙은 캠핑만 한다. 둘이 취미가 안 맞는다”고 폭로해 주변을 웃음 바다로 만든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "현재 고정 프로 10개…안 하면 할 게 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007910904"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 프로그램 10개에 출연 중이라고 밝혔다. 15일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 만 47세 생일을 맞이한 전현무의 일상이 담겼다. 이날 전현무는 생일 하루 전날, 녹화 후 제작진의 케이크 선물을 들고 귀가했다. 피곤함 가득한 전현무의 모습에 기안84가 "고정 40개를 하니까"라고 너스레를 떨었다. 이에 무지개 회원들은 전현무가 조정 출연 프로그램 21개로 연예인 1위를 기록한 소식을 언급했다. 그러자 전현무는 "없어진 것까지 다 포함한 것이다"라며 현재 10개의 프로그램에 출연 중이라고 해명했다. 이에 기안84가 전현무에게 "그렇게 하는 이유가 뭐예요?"라고 물었다. 그러자 전현무는 "안 하면 할 게 없다"라고 씁쓸한 고백을 전해 시선을 모았다. 한편, MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'는 독신 남녀와 1인 가정이 늘어나는 세태를 반영해 혼자 사는 유명인들의 일상을 관찰 카메라 형태로 담은 다큐멘터리 형식의 예능 프로그램으로 매주 금요일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세계는 지금’ 美 트럼프 2기는 ‘공화 천국’?···차기 내각의 구성원 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001220"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오후 9시 40분 KBS1 ‘특파원보고 세계는 지금’ 379회는 윤수영 아나운서, 김재천 교수(서강대학교), 김진아 교수(한국외국어대학교), 김명주 KBS 기자가 출연하며 생방송 예정이다. 이날 프로그램에는 미국 트럼프 2기 인선과 중국 ‘배달 갑질’ 문화에 시달리는 배달 라이더들의 극한 근무를 살펴본다. 대선 이후 일주일째, 트럼프 대통령 당선인은 집권 2기 차기 내각 인선에 속도를 내고 있다. 지난 7일 백악관 비서실장으로 수지 와일스 공동선거대책위원장을 첫 지명한 것을 시작으로 연이어 주요 직책 지명에 박차를 가하고 있다. 내각 인선의 핵심적 공통분모는 ‘검증된 충성파’다. 법무장관으로 지명된 맷 게이츠 하원의원은 미국 우선주의 신봉자를 자처하는 ‘충성파 중의 충성파’다. 일론 머스크 테슬라 최고경영자 역시 트럼프의 최대 우군 중 한 명으로, 미 정부 신설 조직인 ‘정부 효율부’ 수장으로 발탁되어 파격 인선의 행보를 이어갔다. 외교·안보라인의 인선은 ‘강경 매파’로 채워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["캡틴 대방어" 이장우, 첫 단독 항해 도전...'요트 위 먹방릴레이' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796229"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['캡틴 대방어' 이장우가 첫 단독 항해에 나섰다. 15일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 이장우가 첫 단독 항해에 나서는 모습이 전파를 탔다. 이날 이장우는 요트 면허 자격증 취득 이후 1년 반 만에 첫 단독 항해에 도전을 했다. 이장우는 버킷리스트 중 하나인 무동력 세계여행을 하려면 혼자서도 요트를 다 조절하고 할 줄 알아야 한다며 단독 항해에 도전하는 이유를 말했다. 이장우는 충남 보령 저두항에서 스승님이 빌려준 요트로 항해 준비를 했다. 이장우는 배를 고정하는 홋줄 매듭을 확인하더니 주머니에서 캔 커피와 만쥬를 꺼내 먹었다. 박나래는 배에서도 먹방 중인 이장우를 보고 "주머니에 급식소가 있다"면서 웃었다. 이장우는 멤버들에게 캡틴 닉네임을 하나 지어 달라고 했다. 전현무는 코드쿤스트가 보통 캡틴 닉네임의 경우 외모적인 특징으로 짓는다고 알려주자 "겨울에 먹는 고기 뭐 있지?"라고 물어봤다. 박나래가 방어라고 알려줬고 이장우는 멤버들의 추천으로 캡틴 대방어라는 닉네임을 얻었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캡틴 된 이장우, 요트 단독 항해 "자격증 딴 지 1년 반 만" 감격 (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316756"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 요트 조정 자격증을 따고 1년 반 만에 첫 단독 요트 항해에 나섰다. 15일 MBC '나혼자 산다‘에선 이장우가 요트를 타고 단독 항해에 나서며 꿈에 한 발짝 나아가는 모습이 그려졌다. 전현무는 “축가 프린스가 도파민에 젖어서 뭘 자꾸 도전한다는데?”라고 소개했고 이장우는 “꿈을 꾸고 죽기 전에 하고 싶은 버킷리스트인데 첫 단추를 꿰고 왔다”라고 밝혔다. 이에 코드쿤스트는 “다이어트?”라는 반응을 보여 웃음을 자아냈다. 이어 요트 안에서 일어나는 이장우의 모습이 공개됐다. 멀미를 안 하느냐는 질문에 전현무는 “우리는 멀미를 느끼기 전에 잠든다”라고 말했고 박나래 역시 “팜유는 기본적으로 없다”라고 거들었다. 아침부터 바다 냄새를 만끽하며 요트 위에 자리를 잡은 이장우는 “새로운 요트를 빌려 항해하는 날이다. 시험 볼 때 요트를 가르쳐주셨던 스승님이 빌려주셨다. 요트 안에 화장실도 있고 주방도 있다”라며 “많은 항해를 했지만 제가 캡틴이 돼서 혼자 하는 첫날이다. 혼자서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 첫 단독 요트 항해 도전 "선장 닉네임=캡틴 대방어"[나혼산][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282777"/>
        <updated>2024-11-15T16:10:27.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 첫 단독 요트 항해에 나섰다. 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다' 571회에서는 버킷리스트 실현을 위해 처음으로 단독 바다 항해에 나서는 '캡틴' 이장우의 모습이 그려졌다. 충남 보령의 저두항으로 새로운 요트를 빌려 출항을 앞두고 있는 이장우의 모습이 포착됐다. 그는 요트 스승 한재희 강사님께서 빌린 요트를 소개하며 "혼자서 나가는 걸 너무 해보고 싶었다. 제 버킷리스트가 무동력 세계여행이다. 그러려면 혼자서 다 조절하고 할 줄 알아야 한다"라고 첫 단독 항해를 결심한 이유를 털어놨다. 이를 본 코드 쿤스트는 "선장은 원래 별명이 하나씩 있어야 한다. 대부분 외모적인 특징으로 '검은 수염', '흰 수염'으로 짓는다"라며 닉네임 만들기를 권유했다. 이에 전현무는 "겨울에 먹는 고기가 뭐였지?"라며 대방어를 언급했고, 그의 닉네임을 '캡틴 대방어'로 제안했다. 키가 "너무 위엄 없잖아"라고 했지만 이장우가 흡족해하며 '캡틴 대방어'라는 새로운 별명으로 받아들였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["고음 교과서"…유회승, 6단 고음 칭찬에 수줍 "원래 꿈은 보컬 트레이너" ('더리슨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316755"/>
        <updated>2024-11-15T15:08:53.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승이 보컬 트레이너를 꿈꿨다고 고백했다. 15일 방송된 '더 리슨: 우리 함께 다시'에는 먼데이 키즈, 흰, 유회승이 등장했다. 이날 먼데이 키즈, HYNN(박혜원), 유회승은 마지막 버스킹 배달 서비스를 했다. 도착한 곳은 청운대학교로, 이번 신청은 전화 대신 편지로 왔다고. 유회승은 "저 그런 거 너무 좋다. 낭만주의라"면서 기대했다. 세 사람만 듀엣 러브레터를 받았단 말에 유회승은 "우리 그럼 선택받은 사람이네"라고 했고, 먼데이 키즈는 "인기와 비례하나요? 미안하다. 대규야"라며 뿌듯해했다. 실용음악과 한 학생은 유회승의 '사랑했었다' 6단 고음을 배워보고 싶다고 편지를 썼다. 유회승은 "내가 이런 말을 듣는다고?"라고 감격했고, 먼데이 키즈도 "나도 좀 배워보고 싶은데"라고 너스레를 떨기도. 두 번째 러브레터는 혜원에게 온 편지였다. '청운대 박혜원'이라 불린단 학생은 박혜원이 커버한 'higher' 영상을 보고 자극을 받았다고. 이에 박혜원은 "민망하기도 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다', '개훌륭' 폐지 아픔 딛고 흥행 이끌까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338938"/>
        <updated>2024-11-15T15:08:53.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개훌륭', 강형욱 '갑질 논란'으로 폐지 정규편성으로 돌아와…16일 첫 방송 올 7월 폐지된 '개는 훌륭하다'가 '동물은 훌륭하다'로 새 단장했다. 한차례 아픔을 겪은 가운데 정규편성된 '동물은 훌륭하다'는 다양한 동물을 폭넓게 다루고 시청자들에게 올바른 반려 문화를 선도할 예정이다. 프로그램이 다시 화제성을 이끌고 반려견주들의 사랑을 받을 수 있을지 귀추가 주목된다. KBS2 새 예능프로그램 '동물은 훌륭하다'(이하 '동훌륭')는 인간의 친구로, 가족으로 함께하는 동물들과의 웃고 우는 일상을 애니캠(animal+cam)을 통해 반려문화를 들여다보는 프로그램이다. 지난 9월 3회 파일럿으로 진행됐으며 감동과 재미는 물론 법률 상식까지 알려주며 반려문화에 대한 대중 인식 개선을 목표로 했다. '동훌륭' 탄생 배경에는 아픔이 있다. '동훌륭'은 강형욱의 갑질 논란으로 종영된 '개는 훌륭하다'(이하 '개훌륭') 후신 프로그램이기 때문이다. 2019년 11월 첫 방송한 '개훌륭'은 성숙한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘철가방 요리사’ 임태훈 셰프, 전현무 동생된 이유는? (톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163229"/>
        <updated>2024-11-15T15:08:53.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 18일 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 일본 이색 식당, 미국 테네시주 랜선 여행, 홍콩 한 달 살기 특집이 펼쳐진다. 또 미국 대통령 선거 결과에 대한 각 나라의 반응은 물론 향후 전 세계에 어떤 변화가 생길지 이야기를 나눌 예정이다. 이날 방송에는 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’으로 많은 사랑을 받은 임태훈 셰프와 ‘역사 스토리텔러’ 썬킴이 게스트로 출연해 관심을 모은다. 전현무는 임태훈 셰프를 “내 동생”이라 소개하며 아낌없는 애정을 자랑했다는 후문. 뿐만 아니라 임태훈 셰프는 한강 작가의 노벨문학상 수상 당일 시민 인터뷰를 하게 된 비하인드 스토리까지 공개한다고 해 더욱 기대를 높인다. 일본 톡파원은 독특한 테마와 재미있는 퍼포먼스를 곁들인 이색 식당을 소개한다. 뱀파이어를 콘셉트로 한 이색 카페는 인테리어부터 메뉴까지 콘셉트에 충실해 공포 영화 세트장에 들어온 듯한 으스스한 분위기를 자아낸다. 카페 직원 역시 뱀파이어 백작 역할에 200% 몰입하]]></content>
    </entry>
</feed>