<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-22T09:10:13.220Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥사랑 위해 종교 개종도 한 이승기…삭발에 이승기 웃고 이다인 울었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522794"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 영화 '대가족' 개봉을 앞두고 삭발 현장을 공개했다. 이승기는 22일 자신의 SNS에 스태프들이 머리카락을 밀어주고 있는 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 이승기는 눈을 감고 '빡빡머리'로 변신하고 있는 모습이다. 목과 어깨에 걸친 수건에는 이승기의 머리카락이 수북히 쌓여 있다. 다른 사진에서 이승기는 선글라스를 낀 채 삭발 헤어스타일에 뿌듯한 미소를 짓고 있다. 승려복을 입은 이승기는 두 손을 모으고 주지승으로 완벽 변신한 모습. 이승기는 '대가족'에서 삭발까지 감행하며 백양사 주지 함문석 역을 소화했다. 특히 이승기는 아내 이다인을 위해 기독교에서 불교로 개종한 것으로 알려졌다. '대가족' 촬영을 앞두고서는 쿠무다 이사장인 주석스님으로부터 도원이라는 불명도 받은 것으로 알려졌다. 쿠무다는 불교문화예술법인으로, 이승기의 장모인 배우 견미리가 사외이사로 이름을 올린 것으로 전해졌다. 이승기는 견미리의 딸 이다인과 결혼으로 종교적으로도 더욱 끈끈한 가족 관계가 된 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 정규 앨범 수록곡 ‘슬픈 밤’ 트랙 비디오 공개…뮤지컬 넘버 연상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855446"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 첫 정규 앨범을 통해 확장된 음악적 스펙트럼을 선보인다. 소속사 안테나는 지난 21일 공식 유튜브 채널을 통해 규현의 정규 앨범 ‘COLORS(컬러스)’의 수록곡 ‘슬픈 밤 (Nights Without You)’의 트랙 비디오를 공개했다. 트랙 비디오에는 뮤지컬 넘버를 연상시키는 드라마틱한 사운드와 함께 규현이 텅 빈 대극장 무대 위에서 홀로 가창하는 모습이 담겼다. 이내 관객석으로 내려온 규현은 쓸쓸한 눈빛을 내비치는 가운데 “너의 기억과 나의 사랑을 / 마침내 잊고 쉴 수 있겠죠” 등 애틋한 이별 감성을 전하는 노랫말이 단숨에 귓가를 사로잡으며 완곡에 대한 기대감을 고조시켰다. ‘슬픈 밤 (Nights Without You)’은 한 편의 서사시와 같은 곡이다. 뮤지컬 배우로도 활동하고 있는 규현의 호소력 있는 보컬과 섬세한 감정 연기를 만날 수 있다. ‘COLORS’의 수록곡 중 가장 색다른 인상을 받을 수 있는 곡으로, 소속사 안테나 유희열 대표가 작사와 녹음 디렉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 박재범 "SM과 하이브 싸움을 보다니"…참가자 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891608"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 참가자를 두고 감독들도 경쟁을 펼친다. 22일 첫 방송하는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’에서는 데뷔를 걸고 드림 매치에 출전하는 42인 참가자의 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 참가자들이 첫 번째 미션을 수행한다. 비투비 이창섭의 팀 그루브, 갓세븐 유겸과 엘 캐피탄(EL CAPITXN)의 팀 비트, NCT·WayV(웨이션브이) 텐, 양양의 팀 리듬의 주전 선수로 선정되기 위해 치열하게 무대를 선보인다. 42인의 참가자는 6명씩 7개 조로 나누어 소속팀 결정을 위한 무대를 준비한다. 세 개의 팀 감독은 무대를 본 뒤 ‘퍼스트 픽’ 한 명을 주전 선수로 선택하고, 선택받지 못한 선수들은 탈락 위기를 맞게 된다. 참가자 중 절반인 단 21명 만이 주전 선수가 될 수 있다. 일곱 개의 무대가 펼쳐지는 가운데, 참가자들은 센터급 비주얼과 출중한 실력을 자랑해 감독들의 마음을 사로잡는다. 그중 더보이즈의 ‘스릴 라이드(THRILL RIDE)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 촬영 중 분열 있었다…"심보 마음에 안 들어" 독설 ('셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690048"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 찐 시골살이 후기가 담긴 ‘상암동 셋방살이’ 영상이 호기심을 유발하고 있다. 오는 12월 6일 첫 방송되는 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’는 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 핀란드의 찐 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담은 프로그램. 해가 지지 않는 핀란드의 라플란드에 떨어진 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우는 디지털 문명에서 벗어나 아날로그로 회귀, 모닥불을 피워 밥을 해 먹고 호수에서 목욕을 하며 로컬 문화에 녹아들 예정이다. 이런 가운데 공개된 ‘상암동 셋방살이’ 영상은 네 사람의 현실감 넘치는 시골살이 비하인드 스토리로 흥미를 돋우고 있다. MC 박경림의 시원시원한 진행으로 시작된 ‘상암동 셋방살이’ 영상은 핀란드 시골에서의 꼬질함을 벗고 멋지게 환골탈태한 네 배우의 수려한 비주얼로 시선을 사로잡았다. 특히 ‘허당’, ‘엑스칼리버’, ‘눕방’, ‘인간 자석’ 등의 키워드와 함께 핀란드 로컬 모멘트를 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, '♥정호연' 서운하겠네… 이영지에 "하트 많이 눌러" 고백 (레인보우)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798819"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 이영지의 팬이라고 밝히며 이영지와의 에피소드를 공개한다. 22일 오후 10시에 방송되는 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 '레인보우')에는 ATEEZ(에이티즈), 이젤(EJel), 이동휘, Crush(크러쉬)가 함께한다. 이날 게스트로 대체 불가한 천만 배우 이동휘가 찾아왔다. ‘밤의 공원’에 이어 ‘레인보우’까지 출연한 그는 평소 누구보다 음악을 사랑하는 사람으로 ‘더 시즌즈’ SNS 계정을 팔로우했을 뿐 아니라 댓글까지 달고 있음을 밝혔다. 이에 이영지는 MC인 본인보다 하트를 더 많이 누르는 거 같다며 그의 찐사랑을 인정했다고. 평소 이영지의 팬임을 밝힌 이동휘. 그는 이영지와의 잊지 못할 ‘첫 만남 일화’부터 ‘일방적인 연락두절’에 대한 서운함까지, 끝없는 폭로를 이어가 이영지를 당황시켰다. 하지만 두 사람은 듀엣 무대로 뜻밖의 케미를 뽐냈는데, YDG의 &lt;거울&gt;을 선곡한 이동휘는 인생 최초로 랩에 도전해 모두의 응원을 받았다. 너무 긴장한 탓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우母, 김소연♥ 역대급 “딸 같은 며느리” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164600"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상우 모친이 며느리 김소연 사랑을 공개한다. 22일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(약칭 ‘편스토랑’)에서는 이상우가 자신과 꼭 닮은 어머니를 집으로 초대, 즐거운 시간을 보낸다. 아내 김소연이 좋아하는 어머니의 겉절이 레시피를 배우는 것은 물론, 서프라이즈 작전으로 어머니의 생일을 축하해드리려고 한 것. 이 과정에서 이상우 어머니가 며느리 김소연을 향한 무한 애정을 보여 눈길을 끈다. 제작진에 따르면 이날 공개되는 VCR 속 이상우는 양손 바리바리 각종 도구와 양념을 챙겨서 집에 오신 어머니와 함께 주방에 섰다. 요리할 때 헤어밴드를 장착하는 것까지 꼭 닮은 모자는 티격태격 알콩달콩 케미를 발산하며 함께 요리했다. VCR을 지켜보던 ‘편스토랑’ 식구들은 “어머니가 너무 사랑스러우시다”, “어머니가 아니라 누님인 줄 알았다”라며 훈훈한 반응을 쏟아냈다. 그렇게 요리를 하던 중 이상우 모친은 며느리 김소연에 대한 이야기를 꺼내며 “어제도 (소연이한테) 전화 왔어. 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국 "챗 GPT가 요즘 음악도 만들어...우리도 위기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317717"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인국이 챗 GPT를 견제했다. 지난 21일, 채널 '서인국'에는 일본으로 이벤트 프로모션을 떠난 서인국의 모습이 공개됐다. 이날 서인국은 식사 중간중간 영어를 사용했고, "어제 숙소 가서 영어 수업 엄청했다"라고 밝혔다. 함께 밥을 먹던 지인이 "챗 GPT 진짜 좋더라"라고 하자, 서인국은 "나 지금 챗 GPT에 대해 공부하려고 (한다)"라며 "요즘 (챗GPT가) 음악도 만들어준다. 우리는 이제 큰일 났다"라며 걱정하는 모습을 보였다. 챗 GPT는 OpenAI에서 개발한 GPT를 기반으로 하는 대화형 인공지능 서비스다. 앞서 서인국은 지난 2009년 Mnet '슈퍼스타k'에 출연해 우승을 차지했다. 가수 활동을 이어가던 중, tvN '응답하라 1997'에서 호평받으며 배우로서도 입지를 다졌다. 또 2012년 가수 케이윌 '이러지마 제발' 뮤직비디오에 출연해 화제를 모으기도 했다. 특히 해외에서는 배우 안재현과의 '브로맨스' 케미로 '월드 게이'라고 알려져 있기도 하다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 최강 몬스터즈에 독기 품은 연천 미라클? 총공격 모드에 혼비백산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855442"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 최강 몬스터즈가 절정의 타격감을 과시하는 연천 미라클의 총공세에 흔들리기 시작한다. 오는 25일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 108회에서는 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 시즌 7번째 직관 경기 후반부 이야기가 펼쳐진다. 5회 말 몬스터즈의 공격, 연천 미라클의 마운드에는 여전히 최종완이 오른다. 그는 몬스터즈에게 3번의 안타를 맞았지만 1실점에 그치며 굳건히 마운드를 지킨다. 이에 ‘야신’ 김성근 감독은 최종완을 흔들기 위해 회심의 작전 지시를 내린다. 이 작전을 수행할 타자는 ‘애제자’ 정근우, 과연 그는 스승의 믿음에 보답해 최종완을 마운드에서 내릴 수 있을지 궁금증이 커진다. 이 가운데 연천 미라클 소속으로 몬스터즈에서 뛰는 최수현은 상대 타자와 투수의 정보를 마음껏 풀어놓으며 스파이(?) 역할에 몰입한다. 연천 미라클의 투수가 어떤 구종을 던지는지, 김인식 감독의 다음 작전까지 예측한다고 하는데. 최수현이 몬스터즈에 넘겨준 ‘연천 미라클 공략집’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호 ‘신랑수업’ 조작설 입 열었다 “혼란드려 죄송, 확신 생겨 결혼”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924064"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은, 박현호 커플이 결혼 발표 소감과 함께 ‘신랑수업’ 조작 의혹에 대해 직접 해명했다. 은가은은 11월 22일 자신의 소셜미디어에 “2024년 3월 21일, 현호 씨와의 인연이 시작된 이후 저에겐 참 좋은 일들이 많았어요. 그 중 가장 기뻤던 일은 현호 씨와 예쁘게 만나는 모습을 방송을 통해 많은 분들께 보여드리게 된 것인데요”라며 “갑작스러운 열애설 때와는 달리, 결혼만큼은 제 입으로 먼저 말씀드리고 싶었기에... 어떻게 제 마음을 말씀드려야 제 진심을 전할 수 있을까 고민하던 중, 이번에도 기사가 먼저 올라오게 되어 조금 아쉽지만 지금이라도 정말 솔직하게 제 입장을 말씀드리려 해요”라고 적었다. 2025년 4월 12일 박현호와 결혼을 앞두고 있는 은가은은 “현호 씨는 보이는 곳보다 보이지 않는 곳에서 저를 더 아껴주고 위해주는 따뜻함이 있고, 저를 웃게 만드는 게 가장 행복이라고 말하는 남자예요. 함께하는 순간뿐만 아니라 몸이 떨어져 있어도 항상 곁에 있는 듯한 편안함과 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 이하늬X성준X서현우, 드디어 만났다…파국 엔딩?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891594"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 이하늬, 성준, 서현우 세 사람이 한 자리에 모인다. 22일 방송되는 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서는 이하늬, 성준, 서현우의 삼자대면이 그려진다. 앞서 지난 4회에서 박경선(이하늬 분)은 김해일(김남길 분)을 만나 부산 남부지청 부장검사 남두헌(서현우 분)과 가까워질 수 있는 방법에 대해 토론했다. 박경선은 김해일에게 남두헌이 마이너 출신임을 이용하는 것이 어떠냐는 말을 듣자 바짝 엎드리겠다고 다짐했다. 이런 가운데 박경선은 남두헌의 제안으로 식사 자리에 갔다가 김홍식(성준 분)을 만나게 된다. 박경선은 김홍식이 등장하자 우아한 미소를 짓고, 김홍식은 박경선을 향한 ‘직진 시선’을 보낸다. 자리를 만든 주인공인 남두헌은 두 사람을 번갈아보며 예의주시해 귀추가 주목된다. 과연 남두헌은 이 만남을 왜 주도한 것인지, 서로 다른 생각을 품은 세 사람의 만남은 어떠한 파국을 불러일으킬지 궁금증을 자아낸다. 제작진은 “22일 방송되는 5회에서 박경선은 남두헌과 한층 가까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위 "예산삭감에 운영마비 우려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401384"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회 위원들이 22일 "방심위가 딥페이크 성범죄 영상 등 민생 위협에 맞서는 법정 방파제 역할을 하는데 예산이 30%씩 삭감돼 사실상 기능이 마비될 우려가 크다"고 주장했다. 지난 20일 국회 과학기술정보방송통신위원회 예산심사소위원회에서 방심위 예산 중 경상비와 방송심의 예산 등이 각각 30% 삭감되자 의견 표명에 나선 것이다. 방심위 류희림 위원장과 김정수·강경필 위원은 이날 입장문을 통해 "경상비는 사무 공간과 전산 서버 공간 임차료가 약 50%로 필수 고정 경비이다. 법정 직무 수행을 위한 기초 중 기초 비용"이라며 "기관 운영 자체가 위협받는 상황이 된 것"이라고 우려했다. 방송심의 예산 삭감에 대해 이들은 "이번 삭감은 법정위원회인 소위원회와 선거방송심의위원회 운영마저 차질을 빚게 하고, 방송심의 기본 자료 확보마저 어렵게 해 심의 활동에 난항을 겪게 될 것"이라며 "모니터 인원 전면 축소로 심의 공백도 불러올 것이고 피해는 고스란히 국민 몫"이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강타부터 카리나까지…SM 30주년 앞두고 '출장 십오야' 출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340938"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 tvN 방송…유튜브서 풀버전 공개 SM엔터테인먼트(이하 SM) 소속 아티스트들이 내년 회사 창립 30주년을 맞이해 tvN 예능 프로그램 '출장 십오야'에 출연한다. 22일 유튜브 '채널십오야' 채널에는 '출장 십오야' SM편의 예고편이 공개됐다. SM 창립 30주년을 기념해 한 자리에 모인 선후배 아티스트들의 예측불가 케미스트리로 이목을 집중시켰다. 이번 방송에는 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, 엑소 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈까지 총 10인이 대표로 출격한다. 이들은 다채로운 게임과 토크를 통해 예능감을 뽐낼 예정이다. '출장 십오야' SM편은 29일 오후 8시 40분 tvN에서 방송된다. 방송 직후 당일 오후 10시 유튜브 '채널십오야' 채널에는 풀버전도 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약→비투비 탈퇴' 정일훈 "감동적인 날"...5년 만에 컴백 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317715"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 대마 흡연 협의로 그룹 비투비를 탈퇴한 정일훈이 5년 만에 돌아왔다. 21일 정일훈은 개인 계정에 "안녕하세요 오랜만에 '럴러바이'라는 싱글을 통해 인사드립니다"라며 "오랜 기다림 동안 응원해 주셨던 팬분들께 진심으로 감사드린다"라는 글을 적었다 이어 "그리고 도와주신 많은 분들께도 감사드린다. 팬분들도 저도 서로에게 꿈꿔왔던 순간인 것 같아서 특별히 감동적인 날인 것 같다. 앞으로도 잘 부탁드린다. 많이 고맙고 사랑한다"라고 했다. 정일훈의 신보는 그가 2019년 2월 발매한 '스포일러' 이후 약 5년 만이다. 앞서 정일훈은 2016년 7월부터 2019년 1월까지 161회에 걸쳐 1억 3,000여만 원을 송금하고 대마, 액상 대마 등을 매수해 흡입한 혐의로 2020년 12월 적발됐다. 이후 정일훈은 비투비에서 탈퇴했다. 그는 1심에서 징역 2년, 1억 3,300여만 원의 추징금을 선고받아 법정 구속됐으나 양형 부당으로 항소했다. 그는 2심 재판부가 징역 2년, 집행유예 3년,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·이하늬·김성균·김형서, '열혈사제2' 비하인드 토크 공개…유쾌폭발 '구벤저스' 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260204"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길과 이하늬, 김성균, 김형서 등 '열혈사제2' 구벤저스가 현실유쾌 케미를 건네며, 드라마 관심을 새롭게 했다. 22일 월트디즈니컴퍼니 코리아 측은 디즈니+ 공개중인 드라마 '열혈사제2'의 비하인드 토크 '짝꿍능력시험' 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 김남길(김해일 역), 이하늬(박경선 역), 김성균(구대영 역), 김형서(구자영 역) 등 '구벤저스' 멤버들이 '열혈사제2' 관련 시험을 풀며 비하인드를 밝히는 모습이 담겨있다. 은근슬쩍 커닝을 시도하다가 직접 정답을 물어보기까지 하는 등 넘사벽 '열혈경쟁'은 물론 정답사냥을 위한 대사 퍼레이드까지 펼치는 배우들의 찰떡호흡들은 드라마와는 또 다른 유쾌감을 느끼게 한다. 또한 “다 너무 잘해 주셨지만 제 취향은 김성균 선배님”이라고 고백한 김형서의 말에 “반대로 취향이 아니었던 김남길 선배는 어땠나요, 질척댔나요?”라는 이하늬의 짓궂은 '막내 몰이'와 “그냥 NG 났을 때 '괜찮아, 잘하고 있어'라고 얘기한 것밖에 없다”라며 너스레를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SMTOWN 패밀리, 29일 '출장 십오야' 출격…'강타·최강창민→카리나·원빈' 예능케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260203"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강타부터 카리나, 원빈까지 SM엔터테인먼트 패밀리 10인이 '출장 십오야' 출격과 함께, 유쾌상쾌한 예능호흡을 선보인다. 22일 SM엔터테인먼트 측은 소속 아티스트 10인이 출연하는 tvN '출장 십오야' 특별편이 오는 29일 밤 8시 40분 방영된다고 전했다. 이번 tvN '출장 십오야' 특별편 출격은 내년 창립 30주년을 맞이하는 SM 아티스트 패밀리들의 유쾌한 우애를 조명하는 의미를 지닌다. 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, 엑소 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈 등 SM의 아이돌 계보를 대표하는 10인의 다채로운 예능케미가 어떠한 모습일지 기대된다. '출장 십오야' SM편은 오는 29일 밤 8시 40분 tvN '출장 십오야'를 통해 방영되며, 방송 직후 당일 밤 10시 유튜브 채널십오야 채널에는 풀버전이 공개된다. 한편 SM은 창립 30주년을 맞이해 콘서트부터 앨범 발매 등 다채로운 온·오프라인 캠페인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 "첫사랑 정유미 만나면 나도 모르게 아이로 변해" 핑크빛 고백 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690045"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈이 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’를 통해 정유미 한정 하찮은 귀여움을 폭발시킨다. 내일(23일) 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 그중에서도 주지훈이 맡은 석지원은 석반건설 전무이자 독목고 이사장으로 어렸을 때부터 공부와 운동 모두 뛰어난 타고난 쾌남. 그런 그에게 윤지원(정유미 분)은 3대째 지독한 악연으로 얽힌 원수이자 첫사랑이다. 집안끼리의 반목과 운명의 장난으로 지독한 오해 속 아픈 이별을 했던 석지원이 18년 후 독목고 이사장이 되어 윤지원과 재회한다. 이 가운데 장르물의 제왕으로 불릴 만큼 그동안 수사물, 의학물, 사극 등 장르성 짙은 작품에 출연하며 그만의 독보적인 아우라를 구축한 주지훈이 ‘사랑은 외나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 진영, 정지소 데뷔 시킬까…의미심장 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891589"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 프로듀서 진영과 연습생 정지소가 만난다. 오는 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 받고 있다. 앞서 1차 티저와 청춘 포스터가 공개되며 뜨거운 관심을 받은 ‘수상한 그녀’가 22일 오두리(정지소 분)와 대니얼 한(진영 분)의 의미심장한 만남이 담긴 스틸을 공개했다. 70대인 오말순(김해숙 분)은 하루아침에 20대로 변하게 되고, 오두리로 살기로 다짐한다. 앳된 모습과 다르게 뽀글 머리에 꽃무늬 조끼까지 입은 두리의 모습에선 특유의 할머니 감성이 드러난다. 여기에 유니스 엔터테인먼트의 프로듀서 대니얼은 사라진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강렬한 복수극 서막 올랐다…‘신데렐라 게임’ 1차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855433"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 강렬한 복수극의 서막을 알렸다. KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희 / 연출 이현경 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 공개된 1차 티저 영상에는 나영희(신여진 역)와 한그루(구하나 역)의 무빙 포스터 콘셉트로 시작, 무거운 분위기를 자아내며 긴장감을 더한다. 먼저 한그루는 ‘복수의 화신’이라는 수식어와는 다르게 우아한 포즈를 취하고 있다. 특히 등지고 앉아 손을 흔들고 있는 두 아이의 모습과 함께 ‘No Rain No Flowers(비가 없으면 꽃도 없다)’라는 문구가 등장해 극에 대한 호기심을 한껏 끌어올린다. 카리스마 넘치는 고혹적인 자태의 나영희 역시 시선을 강탈한다. 당장이라도 사고가 날 듯한 차 한 대가 아슬아슬하게 달려오고, 눈물이 고인 한그루와 나영희 앞에 펼쳐진 상황에 대한 궁금증을 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가족들에게 미안해"…박서진, 대중의 관심으로 인한 고충 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798813"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 자신의 유명세로 가족들이 겪은 고충에 미안함을 표했다. 23일 방송하는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진 남매가 임주리, 재하 모자와 함께 힐링 여행을 떠난다. 이날 박서진은 "효정을 소개해 달라고 한 사람이 있다. 양가 허락까지 마쳤다"라며 뜻밖의 소개팅을 주선한다. 효정은 마음이 요동치는 듯했으나 이내 임주리와 그의 아들인 트로트 가수 재하가 등장해 웃음을 안긴다. 효정의 기분 전환과 모두의 힐링을 위해 임주리는 주리투어를 기획하고, 직접 강화도 여행 가이드를 자처한다. 그녀는 여행 내내 박서진의 모든 멘트를 칭찬하며 재하에게 예능 특훈을 시전한다. 임주리는 쉴 새 없이 논쟁하며 분량을 챙기는 박서진 남매를 보고 감탄하는 한편, 아들 재하에게는 쉬는 시간에도 분량 좀 챙기라 닦달하는 극성 엄마의 면모를 보인다. 이어 네 사람은 방탄소년단(BTS)도 다녀간 강화도 기도 명소로 이동한다. 박서진과 재하는 419개의 가파른 계단을 통해 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강타→에스파·라이즈까지…SM, 30주년 기념 '출장 십오야' 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891575"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM) 소속 아티스트들이 내년 창립 30주년을 맞이해 tvN ‘출장 십오야’에 출연한다. 22일 유튜브 ‘채널 십오야’는 ‘출장 십오야’ SM편 예고편을 공개했다. 창립 30주년을 기념해 한 자리에 모인 SM 아티스트들의 예측불가 케미스트리가 이목을 모았다. 특히 이번 방송에는 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, 엑소 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈까지 총 10인이 대표로 출격, 다채로운 게임과 토크를 통해 남다른 예능감을 뽐낼 예정이다. ‘출장 십오야’ SM편은 오는 29일 오후 8시 40분 tvN ‘출장 십오야’를 통해 방영된다. 방송 직후인 밤 10시에는 유튜브 채널십오야 채널을 통해 풀 버전을 공개한다. SM은 창립 30주년을 맞이해 콘서트부터 앨범 발매 등 다채로운 온·오프라인 캠페인을 활발히 펼칠 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언 "나르샤와 딥키스..대본대로 했을 뿐" ('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317713"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언이 나르샤와의 키스신을 회상했다. 22일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 브라이언과 효연이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 김태균은 브라이언의 마지막 키스를 언급하며 대화를 이어갔다. 김태균은 "브라이언의 마지막 키스 상대가 밝혀졌단다. 나르샤였다더라"며 무슨 사연인지 물었다. 이에 브라이언은 "나르샤 하는 너튜브에 나가서 (한 말)"라며 "뮤지컬을 같이 했는데 그때 더블 캐스팅으로 저랑 경민 형이 같이 했다. 같은 캐릭터를 했는데 경민 형은 대본에 '가볍게 키스'라고 적혀 있었다"라고 상황을 설명했다. 이어 브라이언은 "항상 우리 무대 올라가기 전 하는 거 보잖나. (홍경민은) 나르샤와 키스하면 입을 안 벌리고 암전 되면 나간다. 저는 TMI일 수 있지만, 그게 보는 사람들이 리얼하게 느껴야 하잖나. 전 리얼하게 해야 한다"라고 말해 대본보다 더 과감하게 시도했음을 드러냈다. 이를 들은 곽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박나래 母 강추 맛집” 전현무-곽튜브, 목포로 떠난다 (전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002605"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무와 곽튜브가 목표의 로컬 맛집을 찾아 떠난다. 22일(금) 방송하는 MBN 예능 ‘전현무계획2’ 7회는 ‘먹방 크리에이티브’ 히밥, ‘철가방 요리사’ 임태훈 셰프와 함께 오로지 목포에서만 먹을 수 있는 중식 메뉴 ‘중깐’을 먹으러 떠난다. 또한 목포가 고향인 박나래 모친이 추천한 낙지요리 맛집에 몰래 온 손님이 등판해 전현무를 경악케 한다. 이날 전현무는 히밥, 임태훈 셰프와 만난 ‘목포 길바닥’에서 “지금 바로 노포 중국집에 가서 오직 목포에만 있는 ‘중깐’을 먹자”고 제안한다. 이어 전현무는 70년 된 ‘중깐’ 원조 중국집과 60년, 50년 된 중국집이 모인 ‘중깐 삼각지대’로 세 사람을 데려간다. 삼각지대 안에서 네 사람은 목포 시민들에게 즉석에서 물어, 세 식당 중 가장 인기 있는 ‘로컬 맛집’으로 이동한다. 이때 해당 중국집의 간판을 본 임태훈 셰프는 “딱 보니 느낌이 온다. 저는 간판이 중요하다”고 설명하는데, 그 이유가 무엇인지 궁금증을 안긴다. 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문메이슨 삼형제, 3세 여동생 공주님 대접…'원조 꿀뚝뚝' 도경완♥장윤정 감탄 ('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690041"/>
        <updated>2024-11-22T09:09:39.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 문메이슨 4남매의 한국 여행 마지막 날이 공개된다. 11월 23일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 12회에서는 문메이슨 4남매의 한국 여행 마지막 이야기가 그려진다. 부모님 없이 한국에서 보낸 첫날, 32개월 막냇동생의 기저귀를 가는 것도 어려워하던 세 오빠 메이슨, 메이든, 메이빈이 한국에서 쌓은 추억만큼이나 훌쩍 발전한 육아 실력을 보여줄 것이라고 해 기대를 모은다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 스페셜 MC 이현이가 함께한다. 이날 문메이슨 4남매는 한국 여행 마무리를 기념하며 경복궁에 방문한다. 경복궁 곳곳에서 한복을 입고 다니는 사람들을 본 메이린은 “공주님이다”라고 감탄했고, 자신도 한복을 입겠다고 적극적으로 나선다. 이에 방문하게 된 한복 대여점에서 메이린은 직접 신중히 옷을 고르는 모습으로 보는 이들의 엄마 미소를 유발한다. 자신이 고른 한복을 입은 메이린의 자태는 세 오빠들은 물론, MC들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4월 결혼' 박현호♥은가은 "'신랑수업' 조작 의혹, 혼란드려 죄송…응원 부탁"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522791"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호와 은가은이 직접 결혼 소감을 밝혔다. 22일 박현호와 은가은은 각자의 계정을 통해 결혼 소감과 함께 최근 출연 중인 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업) 논란에 대해 밝혔다. 박현호는 "은가은이라는 사람과 함께 예쁜 가정을 꾸리고 싶은 꿈이 생겼고 가은씨도 저와 같은 마음으로 꿈을 꾸고 있다는걸 알게 됐다"라며 "서로를 알아가면서 사랑과 신뢰 그리고 믿음이 깊어져 평생 함께 하기로 했다"고 결혼 소감을 밝혔다. 은가은은 "박현호 씨와 저는 가족분들의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 한다"라며 "현호 씨는 보이는 곳보다 보이지 않는 곳에서 저를 더 아껴주고 위해주는 따뜻함이 있고, 저를 웃게 만드는 게 가장 행복이라고 말하는 남자다. 함께하는 순간뿐만 아니라 몸이 떨어져 있어도 항상 곁에 있는 듯한 편안함과 안정감을 주는 든든함까지 있는 사람이다 보니 8개월 동안 만남을 이어가면서 현호 씨에 대한 확신이 생겼다"고 했다. 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장승조♥' 린아 "결혼 10주년...같은 곳을 보며 걷는 게 뭉클해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317711"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장승조가 아내 배우 린아와의 결혼 10주년을 자축했다. 배우 장승조는 22일 개인 계정에 "10 anniversary"이라고 전했다. 이어 "고맙습니다"라며 "덕분에 잘 살고 있습니다"라고 덧붙였다. 그룹 천상지희 출신 뮤지컬 배우 린아 역시 "10년 전 오늘 우리는 하나가 되었고~이제는 4인 가족이 됐다"라며 "세월 참 빠르다고 느끼는 요즘이다"라고 털어놨다. 그러면서 "부부라는 건 참 신기한 관계, 인연, 서로 다른 사람이 만나 맞추느라 싸우기도 참 많이 싸웠지만, 이제 함께 같은 곳을 바라보며 발을 맞추어 걷는다는 게 참 아름답고 멋지고 뭉클하다"라고 벅찬 심경을 드러냈다. 아울러 "한결같이 사랑해 주는 나의 사람아, 고맙고 또 고맙고 사랑합니다", "결혼 10주년을 자축하며.."라고 애정을 뽐냈다. 이번에 함께 공개된 사진 속 장승조는 린아와 결혼 10주년을 맞이해 화보를 촬영하고 있다. 무엇보다 두 사람은 선남선녀답게 우월한 비주얼을 뽐내고 있어 보는 이들의 눈길을 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“말도 안 돼” 서효림, 폭풍 오열 (꼬꼬무)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002603"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 아동 학대 사건에 관한 이야기를 듣고 눈물을 감추지 못했다. 21일 방송된 SBS ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’ (이하 ‘꼬꼬무’)는 2008년 2월 벌어진 숭례문 방화사건을 다뤘다. 방송 말미 공개된 예고편에는 뮤지컬 배우 최정원, 가수 적재, 배우 진기주가 이야기 친구 등장, 그날 이야기에 함께 분노하고 슬하는 모습이 담겼다. 그중 장성규의 이야기 친구로 나온 서효림은 “16군데 갈비뼈 골절, 양쪽 폐도 파열됐다”는 말에 “말도 안 돼. 이건 망치로 때리지 않는 이상”이라며 경악했다. 해당 사건이 아동 학대라는 점에서 서효림의 눈물샘을 자극했다. 한편, 서효림은 지난 2019년 김수미의 아들이자 CEO인 정명호와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 하지만 김수미는 지난 10월 25일 오전 고혈당 쇼크로 세상을 떠났다. 향년 75세. 해당 녹화는 지난 10월 초 김수미가 세상을 떠나기 전 진행됐다고 알려졌다. 서효림이 게스트로 출연한 ‘꼬꼬무’는 28일 오후 10시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 은가은 ‘신랑수업’ 조작논란에 제작진과 사과 “팬들께 혼란드렸다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002602"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능 프로그램 ‘신랑수업’ 제작진과 출연자 은가은이 결혼 과정에서 일부 조작 방송을 했다는 의혹과 관련해 사과했다. 은가은은 22일 인스타그램에 “3월 21일 현호 씨와의 인연이 시작된 이후 저에겐 참 좋은 일들이 많았다”며 “그 중 가장 기뻤던 일은 현호 씨와 예쁘게 만나는 모습을 방송을 통해 많은 분들께 보여드리게 된 것”이라고 했다. 이어 “박현호와 저는 가족분들의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 한다”며 “이런 모습들을 팬분들에게 보여주는 과정에서 리얼타임으로 보여드리지 못했고 팬분들에게 혼란들 드렸다. 모든 것이 처음이라 서툰 것도 많지만, 현호 씨와 함께하는 첫 발걸음을 잘 내디딜 수 있도록 많은 응원도 부탁드린다”고 했다. ‘신랑수업’ 제작진 또한 사과했다. 제작진은 22일 입장을 내고 “두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다”며 “다만 부득이하게 첫 집 데이트 시점과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "주말마다 본가 방문해 곰탕 한 그릇" 소박 일상 (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798805"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 주말마다 본가에 방문에 곰탕을 먹는다고 전했다. 22일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 자신의 소박한 주말 루틴을 공개했다. 이날 오프닝에서 이상순은 "뉴욕의 센트럴 파크가 있다면 서울에는 서울숲이 있다"라며, 성수 구름다리를 소개했다. 그는 "서울숲에서 도보로 약 20분 정도 걸어가면 성수 구름다리를 만날 수 있다. 서울숲과 강변북로를 연결하는 산책코스로 유명하다"라고 알렸다. 그리고 "성수 구름다리 계단을 올라가면 롯데타워, 남산타워를 한눈에 담을 수 있고, 은은한 불빛과 한강까지 어우러진 아름다운 해질 무렵의 풍경을 감상할 수 있다"라고 말했다. 이후 이상순은 "라디오를 들으며 아이들을 위한 곰탕을 끓이고 있다"라고 한 청취자의 얘기를 듣고 본인의 루틴을 전했다. 그는 "전 주말이면 본가에 가서 곰탕을 먹는다. 저는 어머니한테 만드는 법을 배우긴 했는데, 핏물 빼는 것도 그렇고 여러가지로 쉽지 않더라"라며, 대단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석→박진주·이이경 수능날 '청소 요정' 활약…땀 뻘뻘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923270"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석, 김석훈, 박진주, 이이경이 수험생들의 수능길, 직장인들의 출근길을 깨끗이 만든 '청소 요정'으로 활약했다. 오는 23일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 '눈 떠보니 겨울 준비' 편으로 꾸며지는 가운데, 환경공무관으로 변신한 유재석, 김석훈, 박진주, 이이경의 거리 청소가 그려진다. 이날 방송에서 새벽 4시에 모인 네 사람은 인도를 뒤덮은 낙엽에 깜짝 놀란다. 그 동안 환경공무관들이 청소를 했던 거리만 봐왔기에, 낙엽이 이렇게 많이 쌓인 줄 몰랐던 것. 특히 녹화가 진행됐던 날은 대학수학능력시험(수능)일이라서 네 사람은 더 꼼꼼하게 깔끔하게 청소를 하자며 의지를 다진다. 2인 1조로 뭉친 유재석과 김석훈, 박진주와 이이경은 낙엽을 쓸어 모으고 담는 과정을 무한 반복한다. 공개된 사진 속 그들이 지나간 길은 비포, 애프터가 확연히 구분된 모습으로 눈길을 사로잡는다. 유재석은 깨끗한 길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 측, 조작 방송 의혹에 "촬영과 방송 날짜 차이 때문"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923269"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 측이 박현호, 은가은 커플의 방송 내용을 조작했다는 의혹에 대해 입장을 전했다. 22일 채널A 예능 프로그램 '신랑수업' 제작진은 뉴스1에 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다 보니 출연자와 충분한 협의 후 (방송을) 진행했다"라며 "다만, 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"라고 입장을 전했다. 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"라고 덧붙였다. 지난 20일 한 매체는 박현호 은가은 커플이 9월 말부터 동거를 시작했다며, '신랑수업' 방송에서 박현호가 '은가은의 집을 가본 적이 없다'라고 말하는 것이 거짓 방송 내용이라고 보도한 바 있다. 또한 은가은이 박현호의 어머니께 첫인사를 드리는 장면도 방송 한참 전에 인사를 드린 적이 있어 조작된 상황이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라이브 장인’ 피프티피프티, 이유 있는 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855429"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티피프티의 고퀄리티 라이브가 화제다. 걸그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY)는 지난 17일 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)’에서 선보인 무대로 뜨거운 반응을 얻었다. 멤버들은 5인조 버전을 최초 공개한 ‘CUPID(큐피드)’부터 지난 9월 발매한 앨범 ‘Love Tune(러브 튠)’의 타이틀곡 ‘SOS’, ‘Gravity(그래비티)’까지 전곡을 라이브로 소화해냈고, 보는 이들에게 감탄을 자아냈다. ‘라이브 장인’으로 거듭난 피프티피프티가 고난도의 음악에도 라이브 무대를 고집하는 데에는 이유 있는 자신감이 있었다. 피프티피프티는 5인조로 재편 이후의 첫 컴백에 앞서 라이브 연습에 더욱 집중했고, 멤버들은 음악방송은 물론 다양한 무대에서 안정적인 라이브를 이어나가며 실력파 그룹으로 존재감을 입증했다. 또한 피프티피프티는 메인보컬 멤버인 문샤넬과 하나의 파워풀한 고음과 매력적인 음색과 탄탄한 보컬을 자랑하는 키나, 예원, 아테나의 목소리가 어우러져 더욱 풍성함을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 은가은♥︎박현호 조작 의혹 사과 “리얼타임 반영 못해” [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924061"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 측이 박현호 은가은 출연분 일부 조작 의혹과 관련해 입장을 밝혔다. 11월 22일 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 제작진은 공식 입장을 내고 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다 보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"며 "다만 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"고 밝혔다. 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 지난 20일 전자신문은 은가은, 박현호가 지난 9월부터 은가은의 집에서 동거를 시작했으나 방송에는 박현호가 은가은 집을 처음 방문한 것처럼 전파를 탔다고 보도했다. 또 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 상황 역시 연출된 상황이라고 전했다. 한편 은가은과 박현호는 내년 4월 서울 모처에서 결혼식을 올린다. 다음은 '신랑수업' 제작진 입장문 전문 안녕하세요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, ‘쇼윈도 남편’ 유연석 향한 분노의 수어 공격(‘지금 거신 전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401335"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 베일에 싸여 있는 아내 채수빈과 첫 공식 석상에 나선다. 22일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 대통령실 대변인 백사언(유연석 분)과 청운일보 둘째 딸 홍희주(채수빈 분)는 얼굴 합은 천생연분이지만 실상은 정략결혼한 사이다. 두 사람은 집에서도 서로 말 한마디 섞지 않는 철저한 비즈니스 관계로 살고 있다. 그러던 어느 날, 사언에게 한 통의 협박 전화가 걸려 오면서 두 사람의 관계에 균열이 생긴다. 첫 방송 당일인 22일 공개된 스틸에는 연미복과 드레스를 입고 파티에 동반 참석한 ‘쇼윈도 부부’ 사언과 희주의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 희주는 사언의 에스코트를 받으며 대사관 행사에 참여하는데, 누구도 희주가 사언의 아내라는 사실을 모르는 상황이다. 첫 동반 공식 석상에서 두 사람의 관계가 밝혀지는 것인지 주목된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈 포착, 소멸 직전 얼굴에 꽉 찬 눈코입…핑크 요정 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924060"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 상큼한 비주얼로 근황을 전했다. 이주빈은 11월 20일 자신의 소셜미디어에 "가로수길에서 만나요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이주빈은 핑크색 니트 비니를 소화하고 있는 모습. 모자에 잡아먹힐 듯한 작은 얼굴 크기와 가득 찬 이목구비가 감탄을 자아낸다. 이어 이주빈은 블랙으로 통일한, 스포티한 패션으로 건강미를 더하기도 했다. 누리꾼들은 "너무 예뻐요" "이언니 미모 어떡해요" 등의 반응을 보였다. 한편 이주빈은 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['번아웃' 덱스 "12월 통으로 쉴 것"...선전포고에 제작진은 '불허' ('냉터뷰')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317710"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 연말 계획을 언급했다. 지난 21일, 채널 '일일칠-117'에는 게스트로 배우 서현진이 출연해 MC 덱스와 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 서현진은 취미 생활로 "사실 엄청 여행 좋아하는데, 같이 사는 반려견이 나이가 많아서 지금은 잘 못 가고 있다"라고 밝혔다. 덱스는 "원래 여행 갈 때 어떤 여행을 선호하냐. 나는 호화스러운 여행을 좋아한다. 돈 냄새나는 여행을 좋아한다"라며 "리조트 같은 데서 밥 먹고 낮잠 잤으면 좋겠다. 가서 쉬고 싶은 느낌?"이라고 웃었다. 또 서현진은 "나는 보통 촬영 중반쯤에 작품 끝나는 날도 늦춰질 수 있으니까, 2주 뒤로 티켓팅을 해놓는다. 그거를 바라보면서 버틴다"라고 말했다. 덱스는 "나는 온앤오프가 확실한 스타일이다. 그래서 지금 일할 기간을 딱 정해놨다. 11월 말이다"라며 "그 후에는 일단 이번 연도는 없다. 12월 난 통으로 쉴 거다"라고 선언했다. 하지만 그 말을 들은 제작진은 덱스의 휴가를 불허했고, 덱스는 "그것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가보자GO' 권성동, "체리 따봉" 사과…윤 대통령 "엎질러진 물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891549"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’에 특별한 게스트가 등장한다. 권성동 국회의원이 ‘가보자GO’를 통해 예능 나들이에 나선 것. 오는 23일 방송될 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 10회 선공개 영상에서는 국회의원 권성동이 등장해 일명 ‘체리 따봉 사건’에 대한 심경을 밝혔다. 스페셜 MC로 등장한 김성경은 권성동 의원에게 “이준석 의원이랑 친한가?”라고 조심스럽게 물었고, 이에 권성동 의원은 “현재는 같은 당이 아니라 친하다고 얘기하기는 어렵지만, 인간적으로는 잘 지내고 있다”라고 솔직하게 답했다. 이어 김성경은 윤 대통령과 나눈 문자 메시지가 언론에 노출되며 공개적으로 사과를 했던 일명 ‘체리 따봉 사건’에 대한 심경도 물었다. 권성동 의원은 “많이 당황했다”라고 운을 띄운 뒤 “난 괜찮으나 대통령께 누를 끼치게 되어 죄송했다. 대통령께 ‘문자 메시지가 노출되어 죄송하다’라고 사과드렸다”라고 심경을 밝혔다. 이에 김성경은 “대통령의 반응은 어땠나?”라고 물었고, 권성동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비신부' 남보라 "♥남자친구, 한번 찼다가 내가 다시 고백…썸 답답해 직진했다" ('지인의 지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690038"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 한 번도 밝힌 적 없었던 연애 에피소드를 최초로 공개했다. 최근 업로드된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 문지인과 남보라가 함께 한 차박 2편의 이야기가 펼쳐졌다. 두 사람은 예쁜 풍경이 보이는 차박지에서 힐링하며 대화의 꽃을 피웠다. 특히 내년 5월 결혼을 앞둔 남보라는 “처음에 예비 신랑과는 서로의 소개팅 이야기도 스스럼없이 말하던 친구사이였다”면서 한 번도 밝힌 적 없었던 연애 비하인드를 밝하기 시작했다. 이어 “친구처럼 지내며 봉사를 같이 다니다가 집이 같은 방향이라 함께 집에 가곤 했는데 남자친구가 ‘보라야 나는 어때?’라면서 먼저 고백을 했어! 근데 나는 봉사를 굉장히 중요하게 생각해서 일단 거절했어!”라며 흥미진진한 연애 에피소드를 이어갔다. “근데 6개월 지나고 나서 남자친구가 정말 좋은 사람인 것 같아서 내가 먼저 다시 고백했어”라며 직진 고백을 했음을 밝혔고, 문지인은 “예비 신랑님 우리 보라 잘 기다렸어요”라며 영상편지를 남겨 웃음을 자아냈다. 이어 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28세' 이찬원, 표창원 딸과 핑크빛♥…범죄학 공부 중인 수재, "결혼하고 싶어" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690037"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 표창원에게 냅다 “장인어른”이라고 외친다. 22일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 찬또셰프 이찬원이 스페셜MC로 출연한 사랑꾼 남편 표창원을 보고 결혼 로망에 잠긴다. 이 과정에서 이찬원이 표창원을 보고 느닷없이 “장인어른”이라고 폭탄 발언을 하는 것은 물론, 이찬원이 귀까지 새빨개질 정도로 당황하는 일이 벌어지는 것으로 알려져 이목이 쏠린다. 최근 진행된 ‘편스토랑’ 스튜디오 녹화에서 스페셜MC 표창원은 아내와의 마지막 키스에 대해 거침없이 고백해 놀라움을 자아냈다. “부부인데 당연한 것 아닌가?”라는 표창원의 아내 사랑 이야기를 듣던 이찬원은 “이런 이야기를 들으면 정말 결혼하고 싶다”라고 말했다. 이때 표창원이 농담 삼아 이찬원에게 “참고로 제 딸이 찬원 씨보다 한 살 어리다”라고 너스레를 떨었다. 표창원의 발언에 ‘편스토랑’ 식구들은 “혹시 흑심을 표현하시는 건가요?”라며 의심의 눈초리를 보낸 가운데 이찬원은 냅다 “장인어른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, ‘무한도전’ 20주년?…“완전체 논의 중” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694534"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 방송인 박명수가 ‘무한도전’ 20주년 특집을 언급했다. 22일 방송된 KBS CoolFM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 한 주간의 검색 키워드를 알아보는 빅데이터 ‘검색N차트’ 코너가 진행됐다. 이날 첫 번째 검색 키워드로는 MBC 예능 ‘무한도전’이 나왔다. 앞서 여러 방송을 통해 ‘무한도전’ 20주년을 언급한 박명수는 “‘무한도전’ 멤버들의 재결합을 원하는 분들이 많다”는 전민기 말에 “제가 깨방정을 떨었다”고 너스레를 떨었다. 그러면서 “MBC 수뇌부와 만나서 ‘무한도전’ 20주년 기념 방송을 준비하고 있다는 얘기를 들었는데 제가 깨방정 떨어서 라디오에서 얘기했다. 완전체 만남은 얘기 중이긴 하다. 멤버들 다 보고 싶으니까 완전체로 만나면 좋다. 지금은 얘기 중인 걸로 알고 있다”고 말해 기대감을 높였다. 이어 “‘무한도전’이 끝나면 끝인 줄 알았는데 짤이 계속 돌아서 감사하다”며 시청자들에게 고마움을 전했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 측 은가은♥박현호 동거 조작 사과…“혼란 드려 죄송”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891542"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호와 은가은(사진=은가은SNS) 가수 은가은, 박현호가 결혼을 발표한 가운데 ‘신랑수업’ 측이 방송 조작 논란에 사과했다. 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’) 제작진은 22일 이데일리에 “두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다”면서도 “부득이하게 첫 집 데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못했다”고 입장을 전했다. 이어 “시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다”며 “앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다”고 고개를 숙였다. 지난 20일 전자신문은 은가은, 박현호 두 사람이 지난 9월 말부터 은가은의 집에서 동거를 시작했다며 방송에서 은가은의 집을 가본 적이 없다는 말은 사실이 아니라고 주장했다. 또한 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 상황 역시 연출된 상황이라고 전했다. 은가은은 이날 사회관계망서비스(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호, ‘신랑수업’ 조작 의혹 사과 “리얼타임 반영 못해” (전문)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164598"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은과 박현호가 결혼을 발표하는 동시에 채널A ‘요즘 남자 라이프 – 신랑수업’(약칭 신랑수업) 조작 의혹에 대해 해명하고 사과했다. 은가은은 22일 인스타그램 계정에 “오늘은 가수 은가은이 아닌, 김지은으로서 여러분에게 조심스럽게 저의 이야기를 해보려고 해요”라며 “2024년 3월 21일, (박)현호 씨와의 인연이 시작된 이후 저에게는 참 좋은 일이 많았어요. 그 중 가장 기뻤던 일은 현호 씨와 예쁘게 만나는 모습을 방송을 통해 많은 분에게 보여주게 된 것인데요”라고 적었다. 은가은은 “갑작스러운 열애설 때와는 달리, 결혼만큼은 제 입으로 먼저 말하고 싶었기에… 어떻게 제 마음을 말해야 제 진심을 전할 수 있을까 고민하던 중, 이번에도 (결혼) 기사가 먼저 올라오게 되어 조금 아쉽지만, 지금이라도 정말 솔직하게 제 입장을 말씀드리려 해요”라며 “박현호 씨와 저는 가족의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 합니다”라고 결혼 소식을 알렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화, 샌드박스 新 예능 '그린마더스클럽 'MC 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340924"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1화 게스트 정지선…28일 첫 공개 개그우먼 홍윤화가 웹 예능 '그린마더스클럽'을 이끈다. 22일 샌드박스네트워크(이하 샌드박스)는 "샌드박스가 선보이는 신규 오리지널 콘텐츠 '그린마더스클럽'이 오는 28일 전격 첫 공개된다"며 "메인 MC는 홍윤화가 맡는다"고 밝혔다. 고 밝혔다. 22일 오후 샌드박스 오리지널 콘텐츠 제작 채널인 흥마늘 스튜디오는 유튜브를 통해 첫 게스트 실루엣이 포함된 프로그램 티저 예고편을 공개하고 유튜브 시청자들을 찾을 전망이다. '그린마더스클럽'은 콩트가 결합된 이른바 '캐릭터 토크쇼'다. 회차별 게스트를 초대해 엄마 손맛이 담긴 든든한 반찬에 맛깔나는 토크 한 술을 더해 모든 세대의 향수와 재미를 선사할 토크 버라이어티다. 올 한해 국내 유튜브 시장 내 개성강한 웹 예능 콘텐츠를 잇따라 선보여 온 샌드박스의 하반기 웹 예능 신작이다. 홍윤화는 동네 소문난 큰 손 이자 그린마더스클럽 회장 박복자로 분해 회장님 댁을 찾아온 예비 신입 회원들을 특유의 푸근하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은 조작 의혹 '신랑수업' 측, "리얼타임 반영 못했다" 사과 [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798801"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 측이 가수 박현호와 은가은의 방송 출연분 일부를 조작했다는 의혹에 대해 해명했다. 22일 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 제작진은 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"고 운을 뗐다. 이어 "다만, 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"고 사과하며 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"고 고개를 숙였다. 20일 결혼을 발표한 박현호와 은가은은 '신랑수업'을 통해 데이트 과정을 전하며 시청자들을 만나왔다. 하지만 앞서 이들의 방송 출연분이 전해진 후 9월부터 은가은과 동거 중이었던 박현호가 처음 은가은의 집을 방문한 것으로 연출됐으며, 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 장면 역시 실제와 다르게 연출된 부분이라는 의문이 제기되며 조작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 취미 즐기는 남편과 답답한 아내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401320"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사노라면(日 오후 8시 20분) 조상 대대로 살던 초가집을 이어받아 사는 이석진 씨(64), 이청남 씨(59) 부부의 사연을 들어본다. 말을 타며 인생을 즐기는 남편 석진 씨는 아침에 눈을 뜨자마자 애지중지하는 말을 돌보기 위해 마구간으로 달려간다. 그러나 아내 청남 씨는 식당과 밭에서 홀로 일하느라 눈코 뜰 새 없이 바쁘다. 모처럼 일을 돕던 날에도 걸려온 전화 한 통에 달려나가 활 쏘기와 바둑 삼매경에 빠진 남편. 결국 화가 난 아내는 남편 일행이 바둑을 두고 있는 하우스의 문을 잠가버린다. 아내는 겨울이 다가오는데도 집 수리를 미루는 남편에게 답답한 마음을 갖고 있다. 사실 남편은 큰 방을 리모델링해 아내를 위한 공간을 만들 계획을 갖고 있다. 하지만 이 사실을 모르는 아내는 집을 고치지 않는 남편에 대한 불만이 점점 커져가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 함소원, 딸과 한국서 홀로서기 시작..."혼자라 두려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317707"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 딸의 소원을 이뤄주기 위해 한국으로 돌아왔다. 22일, 함소원은 자신의 개인 계정에 "한국 와서 이것 안 먹을 순 없잖아"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 해당 사진에는 먹음직스러운 한식이 담겨 눈길을 끌었다. 이는 함소원이 예고한 한국행을 실천에 옮긴 것으로 보인다. 지난 2022년 12월 함소원은 "이삿짐 싸느라 일주일 동안 정말 바빴다"라며 처음 해외로 떠난다는 소식을 전했다. 이후 베트남에서 거주 중인 근황을 밝혔으며, 올해 봄에 중국으로 이사했다고 털어놨다. 당시 함소원은 진화와 이혼 후에도 여전히 중국에서 동거 중이라고 밝혀 의아함을 자아냈다. 이후 지난달 20일 함소원은 진화와 완전히 결별해 홀로 육아를 담당하겠다고 밝혔다. 이날 함소원은 자신의 개인 계정을 통해 "아이 아빠를 떠나 출발하기 전날 혼자 얼마나 울었는지 모른다. 두려움, 무서움, 그리고 여자이기에 앞서 엄마이기에 앞으로 어떠한 일이 생겨도 혜정이를 엄마가 보호해 주겠다는 결심을 하면서 눈물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 경연 뒷얘기 밝힌 여경래 셰프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401319"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속풀이쇼 동치미(土 오후 11시) 중식 셰프 여경래·여경옥 형제, 요리연구가 이혜정·의학박사 고민환 부부 등이 출연해 '가까이 하기엔 너무 먼 당신'이라는 주제로 이야기를 나눈다. 여경래 셰프는 최근 출연한 요리 경연 프로그램 '흑백요리사'에서 조기 탈락한 심경을 털어놓는다. 그는 "60대의 나이에 새벽 6시부터 시작해 다음 날 새벽에야 끝나는 일정을 매일 소화하려니 힘들었다"며 "'철가방 요리사'에게 패배해 탈락했을 때 속상했지만, 그래도 쉴 수 있다는 기쁨이 더 컸다"고 밝힌다. "10년만 젊었어도 너넨 다 죽었어"라고 웃으며 말한 여경래 셰프는 "1대1 대결에서 저를 상대로 지목한 요리사들이 4명이나 됐는데 뒷방 늙은이라고 만만하게 생각해서 그랬던 건가 싶었다"며 당시 당황했던 심경을 전한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남자 가수 34명의 '태극 마크 혈투']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401318"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '현역가왕2' 26일 첫방송 내년 '한일가왕전'에 나가는 트로트 국대 톱7 뽑는 경연 출연진 함구령에 궁금증 폭발 첫 녹화장서 경쟁자 보고 경악 신동엽 "저 사람이 왜 나와? 남자가수 신경전 보는 재미" "잘 봐, 이젠 남자들 싸움이다!" 여자 트로트 가수들이 출연했던 MBN '현역가왕'에 이어 남자 가수 버전으로 진행되는 '현역가왕2'가 오는 26일 화요일 밤 10시 첫 방송을 한다. '현역가왕2'는 내년 치러질 '한일가왕전'에 나갈 남자 현역 가수 톱7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 작년 말 방송된 '현역가왕' 시즌1은 현역이라 가능했던, 체급이 다른 무대들로 최종회 시청률이 17.3%를 기록했고 톱7은 국내 최초로 진행된 한국과 일본 간 음악 대전 '한일가왕전'에 출격하며 돌풍을 일으켰다. MBN은 '현역가왕' 시즌1 종영 전부터 남자 버전 제작에 대한 요청이 쇄도해 치밀한 준비를 거쳐 귀환을 알렸다. 여자 트로트 가수 못지않은 뛰어난 감성과 강렬한 퍼포먼스,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, 멋짐과 잘생김~ 퇴근요정의 미소 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924057"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 11월 22일 오후 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누적매출 3천억 홍진경 30억 자양동 빌딩 왜 샀나 했더니?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924056"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경이 지난 9월 서울 광진구 자양동 소재 한 꼬마빌딩을 매수한 것으로 알려졌다. 11월 22일 헤럴드경제는 홍진경이 지난 9월 9일 자양4동 일대 지하 1층~지상 3층 건물을 개인 명의로 29억5000만원에 매입했다고 보도했다. 앞서 서울시는 올해 1월 자양1·2구역을 통합한 자양4동 일대를 최고 50층 내외, 2950가구 아파트 단지로 조성하는 신통기획 계획안을 공개한 바 있다. 헤럴드경제에 따르면 홍진경이 매수한 건물 또한 신통기획 재개발 대상지에 속한다. 이에 향후 아파트 입주권을 받을 수 있을 것이라는 분석이 나온다. 한편 홍진경은 방송 및 유튜브 활동, 식품 사업 등으로 열일 행보를 이어오고 있다. 홍진경 김치 사업 누적 매출액은 3100억원, 연 매출은 180억원을 달성한 것으로 알려졌다. 홍진경은 "매출이 크다고 해서 마진이 많은 게 아니다. 홈쇼핑에서 반을 떼어가고 원자재 값부터 직원 월급, 임대료 등으로 빠지면 얼마 남지 않는다"고 강조한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연, 눈부신 아침에 미소 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924055"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽동연이 11월 22일 오전 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>