<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-11T22:05:43.066Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로야구엔 1350억 쓰고, 음악 저작권료는 수백억 미납…티빙·웨이브 '국내 OTT'의 이중성 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674908"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙과 웨이브 등 국내 OTT 업체들이 10년 가까이 자신들이 사용한 음악 저작권에 대한 정당한 사용료를 지불하지 않고 있는 것으로 나타났다. 그동안 밀린 저작권료가 수백억원 규모라는 주장까지 나오고 있다. 업계에서는 이러다 OTT 업계의 구조조정 바람이라도 불면 일명 '티메프' 사태처럼 저작권료를 떼이는 것 아니냐는 우려까지 제기되고 있다. 12일 한국음악저작권협회(회장 추가열)는 국내 OTT들의 음악 저작권료 미납 문제가 10년 가까이 이어지고 있다며, 이들의 미납액 규모가 수백억원에 달한다는 입장을 내놨다. 국내 OTT 업체들은 음악 저작권 사용료와 관련해 주무부처인 문화체육관광부를 상대로 징수규정 승인 취소 소송을 제기하는 등 반발에 나선 바 있다. 하지만 올해 초 상고 기각 판결로 최종 패소했다. 문제는 OTT 업체들이 적자에도 불구하고 콘텐츠 투자에 집중하면서 정작 정당히 내야 할 음악 저작권 사용료는 외면하고 있다고 한국음악저작권 협회측은 지적했다. 최근 티빙은 3년 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진, 황당 '사망설 루머'에 곤욕…"나 보더니 놀라더라" (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759284"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 본인을 둘러싼 황당한 루머에 당혹스러운 심경을 전했다. 11일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 스페셜 MC 남진이 출연해 유쾌한 입담을 뽐냈다. 이날 신동엽은 "남진에게 미모의 세 따님과 잘생긴 아들이 있으시다고 들었다"라며 이국적인 미모의 세 딸과 아들 사진을 공개했다. 남진은 "첫째가 44세, 둘째가 43세, 셋째가 42세, 아들이 마흔을 넘겼다. 첫째랑 넷째는 결혼을 했는데 둘째랑 셋째는 아직 미혼이다"라며 근황을 전했다. 결혼을 아직까지 안 해 아빠로서 아쉽지 않냐는 신동엽의 말에 남진은 "처음엔 아쉽고 그랬다, 결혼도 다 때가 있는 거니까. 근데 지금은 포기했다. 자기들 팔자겠거니 한다"라며 솔직한 심정을 밝혔다. 이에 모(母)벤저스는 "이제 42살이지 않냐. 근데 왜 벌써 포기하냐. 우리는 절대 포기 안 한다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 신동엽은 남진에게 "아직도 딸 볼에 뽀뽀를 하신다고 들었다"고 말했다. 남진은 "오늘도 나오면서 뽀뽀했다. 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 벌써 2세 계획 "시험관 시작"→'시험관 성공' 박수홍♥김다예 출연 예고 (슈돌)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759281"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 슬리피가 벌써 둘째를 갖기 위한 시험관 준비를 하고 있다고 밝혔다. 지난 11일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 딘딘과 조카 니꼴로가 슬리피와 딸 우아를 만나러 갔다. 딘딘은 슬리피에게 "둘째 계획이 있지"라고 묻자 슬리피는 "와이프도 원하고, 지금 시험관 시술에 들어갔다"라며 아이가 태어난 지 100일밖에 지나지 않았는데 시험관을 시도하고 있다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 딘딘이 "애 낳은 지 얼마 안 되지 않았냐"라며 걱정하자 슬리피는 "그래서 지금 빨리 임신이 되면 돌 때 나온다"라고 털어놨다. "그러면 연년생인 거냐"라는 질문에 슬리피는 "그렇다"며 "힘든데 행복하니까"라고 흐뭇해했다. 딘딘은 "확실히 '슈돌'을 하며 느끼는 건 니꼴로에게서 느끼는 행복이 있다. 나는 삼촌인데도 이 정도인데, 다른 출연자들 보면…"이라며 감탄했다. 슬리피는 딘딘에게 이상형을 물었고, 딘딘은 "보니까 난 예쁜 여자를 좋아한다"고 이야기했다. 스튜디오에서의 딘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입대' 그리 "6년 된 짝사랑女, 고백 받아주면 2년 내 결혼 예정"[★밤TV][미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257475"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 래퍼 겸 방송인 그리가 결혼 의사를 밝혔다. 11일 밤 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼' 404회에서는 해병대에 자원 입대한 그리의 입대 전 마지막 모습이 그려졌다. 그리의 입대 소식에 MBC '진짜 사나이2' 해병대 출신이자, 김구라의 친구인 임원희와 허경환이 그리의 집에 방문했다. 두 사람은 입대를 앞둔 그리에게 "너 혹시 여자친구 있니?"라고 물었고, 그리는 "여자친구는 없는데 좋아하는 사람이 있다"라고 깜짝 고백을 해 모두를 놀라게 했다. 이어 그리는 알고 지낸 지 약 6년이 넘었지만 아직까지도 고백을 못 했다며 "제가 군대 가기 전에 (짝사랑 상대와) 성사가 됐더라도 그분은 저를 기다릴 수밖에 없지 않냐. 저는 이게 걱정이다"라며 고백이 망설여진다는 고민을 털어놨다. 꽤나 진지한 그리의 모습에 허경환은 "네가 제대하면 스물아홉 정도 되잖아. 만약 이 분이 널 기다려주면 넌 결혼 가능성도 이분과 생각하고 있냐"라고 물었다. 이에 그리는 "계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 양정아에 반지 선물하며 고백? 연애 시작하나 ‘기대’ (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884925"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수가 양정아에게 고백을 예고하며 설렘을 전했다. 8월 11일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 김승수와 양정아의 특별한 생일이 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서 김승수는 “특별한 날을 기념해서 반지를 해줘도 좋긴 한데”라며 선물을 구입하는 모습으로 모두를 놀라게 했다. 직원은 “어떤 용도로 선물을 하시는 거냐. 프러포즈용이냐”고 질문해 기대감을 더했다. 이어 김승수는 양정아를 만나 놀이공원 데이트를 했다. 같은 날 태어난 두 사람의 놀이공원 데이트에 김영철이 “신혼부부 같다”고 반응했다. 김승수와 양정아는 손을 꼭 잡고 바이킹도 탔고 신동엽은 “오늘 진짜 무슨 일이 생길 것 같긴 하다”고 말했다. 뒤이어 김승수는 양정아에게 미리 사둔 선물을 건네며 다정하게 귓속말을 했다. 김승수가 “다른 사람에게 말 안 하고 너한테만 살짝 이야기할게”라며 귓속말 고백을 감행하자 모벤져스가 흥분하는 모습으로 김승수와 양정아가 썸을 끝내고 연애에 돌입할 것인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 짝사랑 고백? “원래 알던 사람, 마음 먹으면 빨리 가” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884924"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 짝사랑을 암시하는 발언으로 관심을 모았다. 8월 11일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 돌싱 이상민은 미혼 김일우와 김승수에게 결혼에 대한 조언을 하며 짝사랑을 암시했다. 미혼 김일우와 김승수는 돌싱 이상민을 부러워했고 이상민은 “제가 결혼 선배로서 한마디 드리자면. 모든 걸 완벽하게 갖추고 하려면 결혼이 안 되더라. 전 마음 먹으면 빠르게 간다”고 조언했다. 김승수가 “넌 이혼 이후에 그럴만한 사람이 있었던 적이 있냐”고 묻자 이상민은 “아직까지 이야기할 단계는 아니지만. 새로운 사람을 만나는 건 아닌 것 같다. 알던 사람 중에서”라고 의미심장한 말했다. 김승수가 “너 지금 이야기하는 것 보니까 아주 막연한 이야기는 아닌 것 같다. 뭔가 약간이라도 있냐”고 묻자 이상민은 “마음을 여는 순간 뭔가 끓어 오르더라”고 답했다. 김일우는 “누가 있다. 99%”라며 이상민에게 뭔가 있다고 봤고, 이상민은 “아직 단계가 진행된 건 아니고 내 마음 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[61세 미혼 김일우, 침대 2개+오션뷰 집공개 “여자 있나?” 네일케어 의심 (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884923"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김일우가 침대 2개 깔끔한 집을 공개하며 여자가 있는지 의심을 받았다. 8월 11일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 39년 차 배우 김일우(61세)가 출연했다. 61세 김일우는 결혼을 한 번도 하지 않은 미혼. 드라마에서는 아내도 자식도 많았지만 현실은 미혼이었다. 남진이 “한 번 다녀온 것 아니냐”고 의심하자 서장훈이 “그런 오해를 많이 받는다”고 전했고, 김승수 모친이 “남 이야기 같지 않다”고 반응했다. 김일우가 잠을 깬 장소는 강원도 강릉. 오전 8시 30분 김일우는 망가진 우산을 쓰고 단골 빵집으로 빵을 사러 갔고 아침으로 그릭 요거트와 크림치즈, 잼을 함께 먹은 뒤에는 테이블에 스팀청소기를 쓰는 모습으로 서장훈을 감탄하게 만들었다. 손님 김승수, 이상민은 김일우의 집 오션뷰에 감탄했고 김일우는 “이사 온 지 두 달 밖에 안 됐다. 그냥 내려와 봤다. 아직도 여행 온 것 같다”고 말했다. 이상민은 김일우가 미혼이라는 말에 놀라며 “널리 알려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금수저 남진, 불법과외 고백? “담임+교감+주임이 가정교사” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884922"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 남진이 금수저 집안 출신으로 학교 교사들에게 따로 과외를 받았다고 말했다. 8월 11일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수 남진이 출연해 집안 재력을 자랑했다. 남진은 부친이 언론사 대표 출신 국회의원으로 전라도에서 세금을 가장 많이 낼 정도로 부자였다고 말했다. 집안에 유일하게 요트, 자가용이 있었고 남진은 중학교 때부터 오토바이에 여자친구들을 태우고 다녔다고. 이어 서장훈이 “목포에서 제일 유명한 집이 남진 생가라고 한다. 택시를 타고 남진 집으로 가주세요 하면 알아서 예전에 살던 집으로 데려다준다는 게 사실이냐”고 묻자 남진은 “아버님이 지은 집이다. 100년이 넘었다. 목포에서도 관광지가 돼 남진 생가하면 저희 집을 이야기하면 돈도 안 받고 내려주고 간다고 한다”고 전했다. 신동엽이 “집이 부유하고 용돈 받고 그러면 땡땡이치고 놀러 다니고 그랬냐”고 묻자 남진은 “공부를 좋아하지 않았다. 어머니가 교육자 출신이라 교편 생활하다가 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희철 “게임에 4천” 김종국 “월 생활비 80” 극과극 소비 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884921"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김희철이 게임에 4천만 원을 쓴 반면 김종국은 월 생활비가 80만 원 정도라고 밝혔다. 8월 11일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김희철과 김종국이 극과극 소비 형태를 보였다. 김희철이 “휴대전화 게임에 4천만 원 정도 써봤다”고 말하자 김종국은 “한심하다”고 반응했고, 게임을 좋아하는 은지원 역시 “난 이렇게 안 한다”며 김희철과 선을 그었다. 김종국이 “여자들이 결혼 안 하는 이유 중 하나가 게임”이라고 말하자 김희철은 “그래서 형은 결혼했냐”고 반문했고 김종국은 “난 다른 거에 들어가 있다”고 인정했다. 김희철이 “각자 카테고리가 다르구나”라고 납득하자 김종국이 “넌 위”라고 혀를 내둘렀다. 김희철은 은지원에게 “형은 게임하느라 앨범 몇 년 쉬지 않았냐. 이게 더 심각하지 않냐”며 화살을 돌렸지만 은지원은 “2년 반” 게임하느라 앨범을 쉬었다고 인정하면서도 “난 게임에 돈은 안 쓴다”고 다시 선을 그었다. 김희철이 “그럼 돈 어디 쓰냐”고 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현 수프 폭발 후유증 “당분간 못 먹을 것 같아” (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884920"/>
        <updated>2024-08-11T22:05:03.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서현이 당분간 수프를 먹을 수 없을 것 같다고 말했다. 8월 11일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 소녀시대 서현이 게스트로 함께 했다. 소녀시대 서현은 고경표와 과거 드라마에서 판교 신혼부부를 연기한 인연이 있었고, 고경표가 서현과 재회에 반색했다. 고경표는 서현을 틈틈이 챙겨주며 다정한 모습을 보였다. 이날 서현이 맡은 메뉴는 경양식 수프로 300인분이 넘는 수프가 타지 않도록 계속 저어줘야 했다. 혼자 몇십 분 동안이나 수프를 저어야 하는 상황에서 서현은 외로워 하다가 급기야 갑자기 수프가 끓어올라 폭발하며 혼란에 빠졌다. 서현은 비명을 질렀고 급히 달려온 안보현이 불을 끄고 계속 저으며 수프를 살렸다. 백종원도 물을 뿌려 냄비에 넘친 수프가 늘러 붙지 않도록 응급처치를 했다. 결국 수프는 무사히 메뉴로 나갔고 손님들의 극찬을 받았다. 이후 서현은 함께 한 소감으로 “조금 외롭긴 했다”며 “무서운 거다. 이 큰 걸 망칠까봐”라고 털어놓았다. 백종원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현 수프 폭발→역대급 비상사태→백종원 첫 실패? 순발력으로 극복 (백패커2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884919"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 순발력 있게 역대급 비상사태를 수습 첫 실패를 막았다. 8월 11일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장 요리단이 출장지 국가기록원으로 향해 2000년대 추억의 음식을 복원했다. 300인분이 넘는 식사를 마련해야 하는 상황에서 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표와 함께 할 게스트로 소녀시대 서현이 함께 했다. 고경표는 과거 드라마에서 판교 신혼부부를 연기했던 서현을 반색했다. 이어 출장 요리단이 도착한 국가기록원은 국가적으로 중요한 기록물을 보존하는 곳. 조선왕조실록 원본, 난중일기, 전봉준 판결문 등 기록물은 물론 영상 기록물과 기록적 가치를 지닌 박물도 보관돼 있었다. 기록물을 후대에 남기기 위한 복원 복제 등 모든 것들을 하며 기록을 쌓아 역사를 만드는 곳. 요리 출장단이 처음으로 들어간 기록의 전당에는 역사적 가치가 높은 기록물들만 보관돼 있었고, 고경표는 “냄새가 많이 다르다”며 놀랐다. ‘서울의 봄’ 영화에 나온 사후재가 문서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“칼로 하면 손 다쳐” 고경표, 과거 신혼부부 서현에 다정 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884918"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고경표가 과거 판교 신혼부부로 함께 한 서현에게 다정한 모습을 보였다. 8월 11일 방송된 tvN ‘백패커2’에서 출장 요리단은 새로운 출장지 국가기록원에서 2000년대 음식을 복원해달라는 의뢰를 받았다. 2000년대 유행했던 음식으로 치즈등갈비, 콩나물 불고기, 비빔만두, 경양식 수프를 만들기로 한 상황. 게스트 서현은 과거 고경표와 드라마에서 판교 신혼부부로 호흡을 맞춘 적이 있었고, 고경표는 서현에게 “칼로 하면 손 다친다. 이걸로 해라”고 가위를 양보하며 다정한 모습을 보였다. 고경표는 서현에게 가위를 양보하고 자신이 칼을 사용했다. 이어 서현의 다음 임무는 경양식 수프 300인분을 브라운 색이 올라올 때까지 저어주는 것. 서현은 한참동안 젓기만 하며 “잘하고 있는지 모르겠다”고 걱정했다. 고경표는 “잘하고 있는 거임. 사실 나도 잘 몰라”라며 응원했고, 계속 수프를 젓는 서현과 눈을 맞추고 미소로 응원하는 모습으로 과거 신혼부부 케미를 이어갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["꼭 기억하겠습니다" 이찬원과 가슴 뭉클 랜선 여행[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257471"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 역사 속 랜선 여행의 세계로 시청자를 초대한다. 8월 12일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 대자연 속 숨겨진 비밀과 일본 곳곳에 남겨진 소망을 담은 흔적을 쫓아가는 가슴 뭉클한 랜선 여행의 세계가 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 요거트의 천국 불가리아. 소피아 대성당의 순금 돔 속 금보다 빛나는 홀의 영상이 공개되자 이찬원을 비롯한 출연자들은 탄성을 질렀다. 마트에서 요거트를 맛본 현지 톡파원이 대형 요거트 통을 들어 보이자 양세찬은 장 속 유해균을 "다 죽여 다 죽여 그냥"이라고 말했고, 이찬원은 환한 미소와 함께 크게 웃어 유쾌함을 안겼다. 두 번째 랜선 여행은 볼리비아 코차밤바. 6000만 년의 시간을 품은 또로또로 국립공원의 광활한 대자연의 비경이 펼쳐져 감탄을 자아냈다. 이곳의 별명이 '쥐라기 공원'인 이유가 무엇인지 그 숨겨진 비밀이 호기심을 유발했다. 마지막 랜선 여행은 광복절 특집 '윤동주의 발자취를 쫓아서'. 일본 곳곳에 시대의 소망을 노래한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 7살 어린 딘딘 형 대접 “신혼살림→딸 백일 순금 플렉스” (슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884914"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 딘딘과 슬리피가 훈훈한 우정을 과시했다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 '우리 함께 놀아요' 편으로 꾸며진 가운데 딘딘과 조카 니꼴로가 슬리피 부녀를 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 딘딘은 니꼴로와 수박을 숟가락으로 퍼먹던 중 "수박이 영어로 뭔지 아냐"고 물었고, 딘딘은 놀라운 발음으로 "워터멜론"이라고 답해 놀라움을 안겼다. 니꼴로는 이어진 동물 이름 퀴즈에서도 앵무새, 낙타, 얼룩말 등 어른들도 헷갈릴 법한 영어 단어를 척척 맞혔다. 이에 딘딘은 "이건 (김)종민 형도 모른다. 웬만한 성인보다 똑똑하다"고 치켜세웠다. 앞서 한국어, 이탈리아어, 영어까지 3개 국어를 유창하게 소화하며 '언어 천재' 면모를 과시한 니꼴로는 "누구 닮았냐"는 물음에 "딘딘 삼촌 닮았다"고 너스레를 떨어 딘딘을 흐뭇하게 했다. 딘딘과 니꼴로는 절친한 슬리피의 집을 찾아 그의 생후 106일 된 딸 우아를 만났다. 딘딘은 슬리피에 대해 "형은 저랑 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[정덕현 요즘 뭐 봐?]‘더 존3’, 팬데믹으로 시작한 존버 버라이어티, 시즌3까지 버텨낸 저력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372354"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지금 예능가는 변혁기를 맞아 어떻게 버텨내야 할 것인가에 대한 고민이 짙다. 지상파, 케이블, 종편 같은 리니어 미디어가 이끌어 왔던 예능의 시대는 저물어가고 있다. 대신 고개를 들고 있는 건 OTT를 중심으로 생겨난 새로운 예능의 시대다. 그 과도기에 놓여있는 예능가는 갈팡질팡이다. 리니어 미디어가 여전히 시청률로 대변되는 보편적 시청자를 대상으로 프로그램을 내놓아야 하는 상황이라면, OTT는 취향에 따라 선택적으로 보는 시청자들을 대상으로 하는 프로그램을 내놓아야 하는 상황이다. 그러니 이 구 미디어와 뉴 미디어가 공존하는 상황 속에서 예능 프로그램들은 그 플랫폼에 어울리는 색깔을 장착해야 버텨낼 수 있는 환경에 놓였다. 이 변화를 촉발하고 가속화한 것이 코로나19 팬데믹이라는 걸 부정하긴 어렵다. 본래 변화의 방향은 정해져 있었지만 그 변화의 속도가 팬데믹을 거치며 빨려졌기 때문이다. 그런 점에서 보면 팬데믹 시기에 바로 그 상황을 예능판으로 가져와 시작했던 디즈니플러스 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지하수 비주얼 센터 누구? 박명수 “얼굴 없어야” 김태호 제안에 분노 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884913"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사당귀' 박명수, 정준하, 지상렬이 비주얼 센터를 욕심냈다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 박명수가 절친 정준하, 지상렬과 그룹 '지하수'를 결성하며 글로벌 데뷔를 알렸다. 이날 지하수는 본 활동에 앞서 리더를 뽑기 위해 치열한 신경전을 펼쳤다. 서로의 강점을 어필하던 지하수는 결국 박명수의 지인 김태호 PD에게 연락을 취했다. 박명수는 "센터에 누가 서면 좋을지 PD로서 객관적으로 말해달라"고 물었고, 김태호 PD는 "빅마마 전략도 괜찮다. 대신 세 명 다 무대 뒤에 있어야 한다"고 제안했다. '얼굴 없는 가수'로 데뷔한 빅마마를 따라 비주얼이 아닌 실력으로 밀어붙이라는 것. 김태호 PD는 "KBS에서 밀어주기로 했다"는 박명수의 이야기에 "KBS에서 왜 그런 결정을 하냐"고 의아해했다. 이에 박명수는 "네 것만 잘해라. 누가 센터면 좋을지 그것만 얘기해달라"고 발끈, 김태호 PD는 "그냥 제비뽑기로 골라라"고 받아쳐 지하수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 알고보니 존박 평양냉면 스승 “일주일에 3~4번 먹어” (백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884912"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 평양냉면 스승으로 이적을 꼽았다. 8월 11일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 존박이 게스트로 출연한 가운데 '여름 면 특집'으로 꾸며졌다. 연예계를 대표하는 '평양냉면 마니아'로 알려진 존박은 "제게 평양냉면을 가르쳐준 스승님은 이적 선배님이다. 냉면 배울 때 같이 배운 게 선주후면(감홍로를 마신 후 속이 쓰리면 냉면으로 속을 풀었다)"이라고 말해 눈길을 끌었다. 존박은 "그런 게 처음 냉면을 접할 때 되게 재밌더라. 외국에서 오래 살다 보니까 이런 음식이 있는 것도 처음 알았고, '이렇게 슴슴하고 담백한데 맛이 있을 수 있구나'라는 것을 평양냉면으로 처음 배웠다"며 일주일에 3~4회씩 평양냉면을 먹었다고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 생후 106일 딸에 개인기 요구 “추사랑 잡을 것” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884911"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피가 '슈돌' 고정 출연을 욕심냈다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 '우리 함께 놀아요' 편으로 꾸며진 가운데 딘딘과 조카 니꼴로가 슬리피 부녀를 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 딘딘은 절친한 슬리피의 집을 찾아 그의 생후 106일 된 딸 우아를 만났다. 딘딘이 "너무 귀엽다"며 우아에게서 시선을 떼지 못하자 슬리피는 "우아 개인기 보여주자"며 털기춤을 요구했다. 이에 딘딘은 "'슈돌' 나오려고 자꾸 개인기를 연구한다"고 지적해 웃음을 안겼다. 지난 2월 슬리피는 우아 출산을 앞두고 육아 수업을 받기 위해 제이쓴의 집을 찾았을 당시 "우아는 이제 추사랑(추성훈 딸)을 잡을 것"이라며 고정 욕심을 드러낸 바 있다. 여전한 슬리피의 욕심에 결국 우아는 울음을 터뜨렸고, 슬리피는 능숙하게 우아를 달래 딘딘의 감탄을 유발했다. "아빠 냄새 난다"는 칭찬에 슬리피는"제이쓴 그냥 이긴다"고 자화자찬, 제이쓴은 "저렇게 얘기하면 안 된다. 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“믿었던 박혜정 해냈다” 전현무, 비인기종목 설움 달랜 캐스터 도전기 (사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884910"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 생애 첫 스포츠 중계에 도전하며 역도선수 박혜정과의 약속을 지켰다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 파리 올림픽 역도 중계에 나선 전현무의 첫 스포츠 캐스터 도전기가 전파를 탔다. 이날 전현무는 방송 경력 22년 차에 처음으로 스포츠 중계에 도전한 소감을 묻자 "이런 긴장감이 너무 오랜만이다. MC로는 오래 했지만 캐스터는 아예 다른 영역이다"면서 "박혜정 선수와 인연이 있다. 원래 국내 중계를 계획했는데 제가 참여하면서 역도가 현장 중계로 결정됐다"고 밝혔다. 전현무는 "4층 스포츠국은 KBS 재직 시절에도 한 번도 온 적 없다"며 스포츠 중계 스튜디오 첫 입성에 들뜬 마음을 감추지 못했다. 전현무의 중계 파트너는 2004 아테네 올림픽 은메달리스트 출신 역도 레전드 이배영. 전현무는 "엄청난 분을 모셨는데 캐스터가 초짜"라며 반가운 인사를 나눴고, 이배영 해설위원은 "역도를 중계해 주셔서 너무 감사드린다"고 화답했다. "이렇게 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 명문대 출신 존박 “영어 몰라 몇 배로 노력, 최상위급 성적” (백반기행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884909"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 미국 명문대에 입학한 비결을 전했다. 8월 11일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 존박이 게스트로 출연한 가운데 '여름 면 특집'으로 꾸며졌다. 이날 허영만과 존박은 면의 성지로 불리는 인천에서 잔치국수를 즐겼다. 식전 보리밥으로 입맛을 돋우던 존박은 "저는 '쌀 먹을래, 면 먹을래?' 하면 무조건 면이다. 모든 면을 사랑한다"며 연예계 대표 '면 마니아'다운 면모를 자랑했다. 허영만은 "아무 면이나?"라면서 "쌀밥에 소고기 자글자글 구워서 앞에 놓아도 면을 선택하겠냐"는 짓궂은 질문을 던졌다. 이에 존박은 "반칙이다. 쌀밥에 소고기를 곁들이면 어떡하냐"고 받아치며 뒤늦게 나온 잔치국수로 폭풍 면치기를 선보여 놀라움을 안겼다. 허영만은 존박의 중학교 중퇴 학력을 언급하며 "'나보다 학력이 낮은 사람이 다 있네?' 했더니 바로 미국 갔더라"고 물었다. 초등학교 4학년 때 미국으로 이민을 떠났다는 존박은 "영어를 몰라서 남들보다 몇 배로 단어도 외우고 글도 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 뱀뱀 억대 저작권료 고백에 “자영업자 자괴감 빠져” 걱정 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884908"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐(GOT7) 뱀뱀이 저작권료를 공개했다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에는 뱀뱀이 게스트로 출연했다. 이날 스페셜 게스트로 합류한 뱀뱀은 "능력 만렙 아이돌이다. 갓세븐 시절부터 작사, 작곡, 프로듀싱까지 모두 소화했다"는 김숙의 칭찬에 "너무 민망하다"고 얼굴을 들지 못하면서도 "틀린 얘기는 아니다"고 인정해 웃음을 자아냈다. 그런 뱀뱀의 저작권료는 얼마일까. 뱀뱀이 "가장 많을 때 억 단위로 나온다"고 하자 김숙은 "갑자기 후광이 비친다"며 감탄했고, 박명수는 "저렇게 잘 버니까 자영업 하는 분들이 자괴감에 빠진다"고 정지선 셰프를 가리켰다. 전현무는 정지선 셰프를 향해 "너도 짜장송 하나 만들어라"고 제안, 박명수는 "제가 만들어드리겠다. 2시간만 주면 완성한다"며 EDM 스타일의 짜장송을 즉석에서 작곡해 정지선 셰프를 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 득녀 106일만 둘째 계획 “♥아내 시험관 시술 시작” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884907"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슬리피가 둘째에 대한 생각을 밝혔다. 8월 11일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 '우리 함께 놀아요' 편으로 꾸며진 가운데 딘딘과 조카 니꼴로가 슬리피 부녀를 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 안영미는 니꼴로가 슬리피 딸 우아를 돌보는 모습을 보면서 "어리지만 누군가를 케어하고 싶은 본능이 있는 것 같다"고 놀라워했다. 비슷한 경험이 있다는 최지우는 "4살 딸이 키즈 카페에서 형제, 자매들이 놀고 있는 모습을 보면 동생을 낳아달라고 한다"고 전했다. 이어 "제가 '동생 돌보느라 동생만 예뻐하면 어떡하지?' 그랬더니 자기가 우유를 먹이겠다면서 엄마는 내 거니까 자기만 예뻐해 달라고 하더라. 엄마는 내 거라고 하는데 너무 웃겼다"며 딸의 엄마 바라기 면모를 폭로해 웃음을 자아냈다. 한편 슬리피는 생후 106일 된 딸 우아에 이어 둘째를 계획 중이라고 밝혀 놀라움을 안겼다. "너무 빠른 것 아니냐"는 딘딘의 걱정에 슬리피는 "아내도 엄청 원해서 벌써 시험관 시술을 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RM, 슬리피 덕에 BTS 합류…결혼 축의로 천만원 입금했다 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007724405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007724405"/>
        <updated>2024-08-11T21:04:32.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딘딘이 슬리피와 BTS RM의 각별한 사이를 밝혔다. 11일 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 536회에서는 딘딘 조카 니꼴로와 슬리피 딸 우아가 만났다. 이날 딘딘은 슬리피와의 오랜 인연을 언급했다. 그는 슬리피와 알고 지낸지 10년 정도 되었다며 "저랑 실패, 성공, 슬픔, 눈물, 행복, 환희를 다 겪고 모든 걸 함께했던 사이"라고 강조했다. 딘딘은 "우아를 가지는 과정도 제가 다 알고 있고 임신했을 때의 상황도 다 알고 있다"며 "나 아니었으면 우아 없었다"고 자신있게 이야기하기도 했다. 이어 슬리피는 "딘딘 씨는 사실 제가 형으로 모시고 있다"고 전했다. 그는 "처음 만났을 때부터 걔(딘딘)가 다 샀다. 결혼 선물로 큰 거 한 장 쓸 정도"라고 하며 딘딘에게 감사함을 표했다. 이에 딘딘은 "그 집 가전 제품은 거의 10개 중 8개가 제 것일 것"이라고 덧붙이기도 해 놀라움을 샀다. 이후 슬리피는 "솔직히 얘기하면 1등은 RM이다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 지인과 연애 중?…"아직 얘기할 단계는 아냐" 의미심장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007724379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007724379"/>
        <updated>2024-08-11T20:10:20.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 최근 연애 상대가 생긴 듯한 의미심장한 발언을 해 눈길을 끌었다. 11일 오후 9시 30분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에는 김승수와 이상민이 배우 김일우의 집에 방문했다. 이날 김승수는 김일우에게 7년 전 함께 예능 '라디오스타'에 출연했던 이야기를 언급했다. 그는 그때 김일우가 '환갑 이전에는 장가를 가겠다'고 했었다고 하며, "그랬는데 아직이시다. 저도 그렇게 생각하고 있는데 저도 환갑 전에 못 갈까봐"라며 불안함을 드러냈다. 이에 김일우는 "그니까 너도 큰소리 치지마"라고 충고해 웃음을 자아냈다. 이야기를 듣던 이상민은 "제가 결혼 선배로서 한 마디 드리자면 완벽하게 맞추고 결혼해야 겠다고 생각하면 결혼 자체가 안되더라"고 조언했다. 그는 "저는 마음 먹으면 빠르게 갔다"고 덧붙였다. 김승수는 이상민에게 "너는 이혼 이후에 그럴만한 (결혼을 생각한) 사람이 있냐"고 물었다. 이에 이상민은 "아직까지 이야기할 단계는 아니지만"이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 월드투어 끝낸 아이브… 도쿄·서울서 앙코르]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001717243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001717243"/>
        <updated>2024-08-11T20:10:20.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“10개월 만에 앙코르 콘서트로 서울에 돌아와 정말 행복하다. 한국에 있는 다이브(아이브 공식 팬덤)들이 보고싶었다. 월드 투어 기간 새 앨범도 나왔고, 우리는 그새 성장한 것 같다. 멤버들과 좋은 추억도 많이 쌓았다.” 11일 서울 송파구 올림픽공원 내 케이스포돔에서 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 앙코르 공연을 연 아이브가 무대에 올라 그간의 소회를 밝혔다. 아이브는 이날 ‘아이 엠’ ‘일레븐’ ‘러브 다이브’ ‘애프터 라이크’ ‘해야’ 등 히트곡과 팬들을 위한 곡 ‘샤인 위드 미’ 등의 무대를 이어나갔다. ‘로열’ ‘블루 하트’ ‘홀리몰리’ 등 앞선 콘서트에서 보여주지 않았던 새로운 무대도 공개해 뜨거운 반응을 얻었다. 멤버들은 공연 중간 리프트를 타고 관객석 가까이 다가와 팬들과 눈을 맞췄다. 관객석의 팬을 카메라가 비추면 아이브의 안무를 따라하는 이벤트도 마련됐다. 아이브를 응원하기 위해 공연장을 찾은 ‘뿅뿅 지구오락실’ 멤버 이은지와 오마이걸 미미도 댄스 챌린지에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]오정연이 모터사이클에 빠진 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003581329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003581329"/>
        <updated>2024-08-11T18:10:34.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 재즈보컬리스트 윤희정과 동기 아나운서 이지애, 도경완을 초대한다. 취미 부자로 알려진 그는 최근 모터사이클 선수로 데뷔하고 바이크 여행 인솔도 성공적으로 마쳤다. 오정연이 취미 생활에 빠지게 된 계기와 극심한 번아웃으로 힘들었던 시절에 대해 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘용복이’는 무사히 태어날까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851938"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 12일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 지난 5일 득녀한 김승현과 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞뒀을 때의 심각했던 상황을 공개한다. 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현과 아내 장정윤. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다리고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉰다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 “오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적다”고 걱정한다. 그러나 장정윤은 “그새 많이 컸을 것 같다”고 말하며 미소 짓는다. 이어 두 사람의 순서가 찾아온다. 의료진이 “얼굴도 못 보셨죠?”라고 묻자 김승현은 “계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서…”라고 답한다. 김승현의 둘째 딸 용복이(태명)와의 만남에 모두가 기대한다. 검사 결과 “아기가 바짝 엎드려 있어 옆모습도 거의 보기 어렵다”는 아쉬운 소식만 전해 듣는다. 초음파 검사가 끝나고 김승현은 어디론가 혼자 이동한다. 그는 초조한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 “방시혁 언니와 지인, 하이브 사칭범 검거 인연” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884905"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)이 방시혁 하이브 의장과의 인연을 해명했다. 8월 11월 과즙세연은 아프리카TV를 통해 '월드스타 과즙 등장'이라는 제목의 라이브 방송을 진행했다. 이날 방시혁 의장과 미국 LA 베버리힐스 거리에서 포착됐을 당시의 의상을 입고 라이브를 켠 과즙세연은 "여러분이 궁금해 할 걸 정리해 왔다. 방시혁 의장님과 어떻게 아는 사이인지 가장 궁금할 것 같다"고 운을 뗐다. 과즙세연은 "작년에 하이브를 사칭해서 저에게 DM으로 연락이 온 적 있다. 일적인 대화가 아닌 이상한 소리를 하길래 당시 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이라 물어봐 달라고 했는데 그 사람이 사칭범이었던 거다. 하이브 쪽에서 이미 사칭범을 잡아 처벌한 일이 있었다. 저 말고도 다른 피해자들이 발생하고 있던 중대한 사건이라 사칭범에 대한 자료를 모으는 걸 돕게 되면서 실제로 뵌 적도 없는 저라는 사람을 방시혁 의장님 알고 있던 것"이라고 밝혔다. 현재 사칭범은 감옥에 들어가 있다며 과즙세연은 방시혁 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김주령 "센 이미지와 달리 겁 많아서 저녁에 못 나가... 밤길+식당 화장실 무서워"('괴담회')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305312"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주령이 ‘센 이미지’와 달리 저녁 약속을 삼갈 정도로 겁이 많다며 관련 사연을 소개했다. 11일 MBC ‘심야괴담회4’에선 김주령이 괴스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 김주령은 ‘오징어게임’을 시작으로 ‘카지노’ ‘눈물의 여왕’에 이르기까지, ‘신들린 연기’로 사랑받은 신스틸러 배우. 이날 김주령의 등장에 김숙은 “나와 도플갱어로 유명하다”면서 닮은꼴 미모를 뽐냈다. 이에 김구라는 “두 분 다 눈이 크고 이목구비가 오밀조밀 예쁘다. 김숙도 이목구비는 괜찮은 편”이라며 둘의 외모를 분석(?)하다가도 김주령과 김숙이 자신을 사이에 두고 커다란 눈을 뽐내자 질색한 반응을 보이는 것으로 웃음을 자아냈다. 김주령은 이른바 ‘센 캐’ 전문 배우로 그만의 영역을 구축했으나 정작 실제의 그는 겁이 많은 성격이라고. 그는 “내가 겁이 엄청 많아서 귀신, 공포 이런 건 보지도 못한다. 심지언 저녁엔 웬만하면 약속도 안 잡는다”라고 고백했다. 이어 “밤길도 무섭거니와 식당 화장실이 좀 음침한 곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 은메달에 전현무 약속 지켰다 “앞으로도 믿을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884904"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 역도 선수 박혜정과의 약속을 지켰다. 이날 전현무는 우리나라 역도 국가대표 박혜정이 출전한 파리 올림픽 역도 경기를 중계하면서 방송 경력 22년 만에 처음으로 스포츠 캐스터에 도전했다. 이날 캐스터로서 중계 화면에 모습을 드러낸 전현무는 "드디어 그녀의 시간이 왔다. 믿었던 그녀가 해낼 시간이 왔다. 대한민국 역도 역사를 새롭게 쓸 대한민국의 마지막 역사 박혜정 선수의 경기를 중계해드리겠다. 저는 박혜정 선수 때문에 파리로 날아온 첫 인생 도전, 캐스터 전현무"라고 직접 소개했다. 박혜정의 1차 시기에 "항저우 아시안게임도 그랬지만 불안하지가 않는다"며 믿음을 드러낸 전현무는 경기를 잘 풀어나가는 박혜정에 "팔꿈치가 그냥 막대기다. 전혀 굽지 않는다", "이보다 더 깔끔할 수 없다. 리원원과의 승부가 중요한 게 아니라 본인과의 싸움이다. 본인의 라이벌은 본인"이라며 칭찬과 응원을 아끼지 않았다. 다만 용상 3차에서 아쉬운 장면이 나왔다. 173㎏를 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"아직도 내가 싫어?" 지진희, ♥김지수에 재결합 요구→손나은과 대립('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674905"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 손나은의 부녀 갈등이 본격화됐다. 11일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서는 변무진(지진희 분)이 금애연(김지수 분)에게 재결합을 요구했고, 변미래(손나은 분)가 이를 반대했다. 이날 변무진은 새집 정리를 하다가 화재사고로 남은 군복 잔해를 발견했다. 오재걸(김영재 분)은 무진에게 "전주인 건은 조용히 해결될 것 같다"고 말했다. 미래를 스토커처럼 따라다니던 마마보이 권오현(최다니엘 분)은 회사 앞까지 찾아와 "변미래 우리 헤어지자. 난 지금 너랑 헤어지는 거다"라고 외쳤다. "너란 여자를 사랑할 자신이 없다. 대체 왜 결혼을 안 한다는 거냐. 아빠 얘기 물어보면 대답도 안하고, 네 인생에 나도 없었지만, 네 인생에 너도 없는 것 같다"고 그동안의 악감정을 쏟아부었다. 미래는 "내가 차인 걸로 하겠다"고 했지만, 회사 앞에서 당한 수치에 고개를 들지 못했다. 그때 남태평(최민호 분)의 자전거를 타고 자리를 벗어난 미래는 '바람이 되어 사라지고 싶다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 리더는 다르다···슬리피 “RM이 축의금 1,000만원 보내” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981431"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피가 RM의 미담을 공개했다. 11일 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에는 딘딘과 그의 조카 니꼴로의 일상이 공개됐다. 이날 딘딘은 니꼴와 함께 절친 슬리피네 집으로 향했다. 이날 딘딘은 슬리피에 대해 “형은 저랑 10년 정도 된 거 같다. 저랑 실패 성공 슬픔 다 함께 했다. 우아(슬리피의 딸)을 갖게 되는 과정도 제가 다 알고 있고 임신했을 때의 상황도 다 알고 있고 우아의 일대기를 다 아니까”라며 “나 아니었으면 우아는 없다”며 친근함을 전했다. 슬리피 역시 “딘딘 씨는 사실 제가 형으로 모시고 있다. 진짜 거의 처음 만났을 때부터 걔가 다 샀다. 가장 중요한 건 결혼 선물로 큰 거 한 장 쓸 정도로 냉장고부터 그거 때문에 완전 형이 됐다”고 말했다. 슬리피네의 가전은 냉장고부터 전자레인지, 스피커, 의류 관리기 등 10개 중의 8개가 딘딘의 선물이라고. 하지만 슬리피는 “솔직히 얘기하면, 1등은 RM이다. RM이 큰 거 한 장을 보냈다”고 고백해 눈길을 끌었다. 실제 R]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너', 손현주·김명민의 만남…ENA 구원투수될까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312270"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 아버지의 부성 본능 대치극 12일 오후 10시 첫 방송 배우 손현주와 김명민이 연기 차력쇼의 신호탄을 쏘아 올렸다. 이들은 '유어 아너'에서 무엇이 선(善)이고 악(惡)인지 쉽게 판단할 수 없는 상황 속 딜레마에 빠진 캐릭터들의 복잡한 내면을 표현해 시청자들에게 강렬한 여운을 안길 예정이다. 이에 '유어 아너'가 '크래시'에 이어 ENA의 새로운 구원투수가 될 수 있을지 이목이 집중된다. 오는 12일 첫 방송되는 지니 TV 새 오리지널 드라마 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 작품에는 배우 손현주 김명민 김도훈 허남준 정은채가 출연해 호흡을 맞춘다. 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 판사 송판호 역을, 김명민은 한 도시를 쥐락펴락할 수 있는 법 위의 권력자 김강헌으로 분한다. 김도훈은 판사 송판호의 아들로 법대 수석 입학까지 한 모범적인 학생 송호영 역을, 허남준은 김강헌의 장남으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어그로, 제대로네[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981427"/>
        <updated>2024-08-11T15:03:04.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐츠 질보다 ‘수치’ 서바이벌 초점…제작진 치밀한 설계 돋보여 ‘어그로(Aggro)’는 요즘 온라인상에서 게임을 시작으로 광범위하게 쓰이는 말이다. 영어단어 ‘애그러베이션(Aggravation)’의 속어로 도발, 타인의 공격적인 성향을 이끌어내는 행위를 말한다. ‘어그로를 잘 끈다’는 의미는 부정적인 의미가 포함돼 ‘타인의 관심이나 주의를 끈다’는 뜻으로 쓰일 수 있다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’는 인플루언서라 칭해지는 온라인 영향력자들이 겨루는 대회다. 총 5단계의 과정을 거쳐 최초 77인의 참가자에서 1인으로 추려진 우승자가 상금 3억원을 취한다. 처음 이 프로그램이 기획된다는 사실을 알았을 때 들었던 가장 큰 궁금증은 그 ‘어그로’를 어떻게 수치화할 수 있느냐였다. 단순히 그 잣대를 ‘구독자수’ ‘팔로워수’로만 판단한다면 참가자들의 경력에 따라 차이가 있을 수밖에 없었다. 그리고 경쟁을 하는 방법에 있어서도 모두의 플랫폼이나 소재가 달랐기에 이를 같은 기준에 놓을 수 있을는지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙' 잇고, '마녀' 바통 받기 충분했다…디즈니+의 재도약 '폭군' [TEN리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674904"/>
        <updated>2024-08-11T15:03:04.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙'과 '킬러들의 쇼핑몰' 이후 하락세를 보이고 있는 디즈니+에게 재도약을 할 기회가 온 것으로 보인다. 기회는 바로 '폭군'이다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달 사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 추격 액션물이다. '폭군'은 '악마를 보았다', '신세계', '마녀'로 연출력을 인정받은 박훈정 감독의 첫 드라마 연출작이다. 디즈니+에서 첫 연출을 맡게 된 데에 박훈정 감독은 지난달 15일 열린 제작발표회에서 "처음으로 극장이 아닌 다른 매체에서 작업을 해봤는데 힘들었다. 처음이라 그런지 힘들고 드라마를 만드는 분들이 존경스러웠다"고 소감을 전했다. '폭군'의 주연으로는 김선호, 조윤수, 차승원, 김강우 네 사람이 주연으로 이름을 올렸다. 김선호는 '폭군 프로그램'을 비밀리에 지켜온 설계자 '최 국장' 역을 맡았다. 영화 '귀공자'에서 비슷한 느낌의 캐릭터를 연기해 인정받은]]></content>
    </entry>
</feed>