<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-23T22:08:30.592Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석·전현무·신동엽·이상민·서장훈·이현이·김종국, ‘2024 SBS 연예대상’ 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912063"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 연예대상’의 대상 후보가 공개됐다. 방송인 유재석, 전현무, 신동엽, 이상민, 서장훈, 이현이, 김종국이 오는 31일 개최되는 ‘2024 SBS 연예대상’ 후보에 이름을 올렸다. 특히 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’의 배우 김남길이 티저 영상의 내레이션을 맡아 눈길을 끌었다. ‘미운 우리 새끼’, ‘신발 벗고 돌싱포맨’ 이상민은 “솔직하게 대상 한 번 타보고 싶다”고 하는가 하면, ‘동상이몽2-너는 내 운명’, ‘골 때리는 그녀들’의 이현이는 자리에서 일어나 춤까지 추는 의욕을 보였다, ‘런닝맨’, ‘미운 우리 새끼’ 김종국은 “대상 기준에 체력이 들어가야 된다. 이상민, 전현무가 그딴 몸으로 예능을 찍냐”고 저격해 웃음을 안겼다. ‘더 매직스타’, ‘강심장VS’로 활약한 전현무는 “SBS와 썸 타는 중인 것 같다. SBS에서 일 내고 싶다”며 대상 욕심을 숨기지 않았다. ‘런닝맨’, ‘틈만 나면,’의 유재석과 ‘미운 우리 새끼’ 신동엽은 의문의 사제에게 각각 “혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기러기 청찬' 유현상♥최윤희, 잘 자란 두 아들 공개 "美서 셰프, IT 공부" (4인용 식탁)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809741"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 최윤희가 남편 유현상과 세대 차이 느낄 때를 고백했다. 23일 방송한 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 결혼 34년 차 1세대 헤비메탈 그룹 백두산 리더 가수 유현상과 아시안게임 5관왕 신화를 쓴 전 수영선수 최윤희 부부가 출연했다. 유현상 최윤희 부부는 결혼 35년 차 김학래, 임미숙 부부를 초대, 멕시칸 음식을 대접했다. 최윤희는 유현상과의 13살 나이 차를 극복하고 비밀리에 결혼해 두 아들을 낳았다. 최윤희는 "결혼하고 고깃집을 갔는데 상추쌈을 싸주더라"라며 유현상의 자상함을 언급했다. 두 사람의 러브 스토리가 언급됐다. 두 사람은 주위의 반대를 물리치고 결혼에 골인했다. 김학래는 "유현상의 행색이"라며 "로커들이 단정하게 하고 다니지 않았다"라고 말했다. 최윤희는 "은퇴 후 방송 일을 했다. KBS 방송국 계단에서 만났다. 예전에는 MBC와 KBS밖에 없었다. MBC에서 방송 일을 하고 KBS 오면 그 많은 사람 중에 유달리 남편과 자주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소방관·GD·다리미·미스터트롯3·옥씨부인전, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983854"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='소방관' 1위(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망 2024년 12월 20~22일) 2024년 12월 셋째 주 주말 박스오피스에서는 '소방관'의 강세가 여전했다. 주원, 곽도원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남이 출연하는 영화 '소방관'은 지난 4일 개봉한 뒤 박스오피스 최상위권을 지키고 있으며, 특히 20~22일까지 주말 3일간 51만 872명의 관객을 동원해 정상에 올랐다. 누적 관객 수는 259만 6634명을 기록, 손익분기점인 250만 명을 넘기는 데도 성공했다. 2위는 신작 애니메이션 영화 '무파사: 라이온 킹'이 차지했다. 같은 기간 23만 4991명이 관람했으며, 누적 관객 수는 31만 1218명이다. 3위는 애니메이션 영화 '모아나2'로 이 기간 19만 8246명과 만나며 꾸준히 흥행 중이다. 누적 관객 수는 304만 8425명이다. 4위는 신작 애니메이션 영화 '극장판 짱구는 못말려: 우리들의 공룡일기'로 18만 5763명이 관람했으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남편한테 왜 그러냐고? 살아 봐" 이지혜, ♥문재완 옹호에 '폭발'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291230"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 남편 문재완을 옹호하는 이들에 대한 울분을 토했다. 23일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 결혼 8년 차 이지혜, 문재완 부부가 부부 상담을 받는 모습이 그려졌다. 이날 두 사람은 정신의학과를 찾아 부부 상담을 받았다. 전문가를 만난 그는 "육아부터 집안 대소사까지 다 제가 한다. 남편이 하는 게 성에 안 찬다"고 말문을 열었다. 이어 "남편은 잘 해내는 게 없다. 남편을 보면 왜 저렇게밖에 못 하나 싶다. 제가 남편의 뒷수습을 해줘야 한다. 결혼 전엔 기댈 수 있는 존재였다면 지금은 챙겨야 하는 존재다. 그래서 제가 많은 일을 놓을 수가 없다"고 털어놨다. 전문가는 또 이들 부부의 관계성에 대해 "불안을 내려놓고 힘을 빼야 한다. 남편이 선택한 결과에 대해서는 책임을 지게 해야 한다. 어려운 일이지만 이 패턴이 너무 오래 됐다"고 진단했다. 이후 이지혜는 "겉으로 볼 때는 모두가 나한테 '남편한테 왜 그러냐'고 한다. 그러면 저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 송영창에 선전포고…"죄 없이 옥살이, 진실 드러날 것" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809737"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 송영창에게 반격을 시작했다. 23일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 11회에서는 지동만(송영창 분)이 특별사면으로 출소해 이한신(고수)을 찾아간 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 박진철(이도엽)에게 전화를 걸어 천수범(조승연)의 가석방 심사가 통과됐다는 소식을 전했다. 지동만의 입김으로 인해 박진철과 이한신은 마약류 관리법 위반 혐의로 체포당했고, 최화란(백지원)은 특별 세무조사를 받아야 했다. 권유리(안서윤)는 이한신과 최화란과 공조했다는 이유로 정직 처분을 받고 분노했다. 그 사이 지동만은 특별 사면으로 출소했고, 이한신을 찾아가 면회했다. 지동만은 "저 위에 뭐가 있는지 아나? 법 위에 사람 위에 바로 돈이 있는 거야"라며 조롱했고, 이한신은 "그래서 그 돈으로 여론을 사서 마녀사냥이나 하고 계시는 겁니까?"라며 독설했다. 지동만은 "마음 같아서야 저 광화문 한복판에 매달아서 활활 태워버리고 싶지. 안 경위 정직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지미팰런쇼' 이정재 "'오징어 게임2', 걱정 컸지만 잘 만들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912062"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 ‘지미팰런쇼’ 등 미국 대표 토크쇼에 출연해 ‘오징어 게임’ 시즌2에 대한 기대감을 높였다. 이정재는 최근 NBC 간판 프로그램인 ‘지미 팰런 쇼’에 출연해 ‘오징어 게임’ 시즌2 촬영 후일담을 전했다. 이정재는 시즌 1으로 제74회 에미상 남우주연상을 수상한 데 대해 “이날 황동혁 감독과 같이 타서 진짜 정신이 두 배로 없었고 지금도 저 생각을 하면 가슴이 뛸 정도인데 너무나 대단한 날이었다. 상상할 수가 없다”고 소회했다. 또 30년간의 한국에서의 배우 활동에 대해 “이렇게 오래 하게 될 줄 몰랐다. ‘오징어 게임’까지 하게 될 줄은 더 몰랐고 이렇게 ‘투나잇쇼’에 나오게 될 줄은 더더욱 몰랐다. 믿기지 않는다”고 말했다. 이정재는 ‘오징어 게임’ 시즌2에 대한 재치있는 홍보도 잊지 않았다. 크리스마스 계획에 대해 “LA와 뉴욕에서 프로모션을 진행했기 때문에 25일은 잠을 좀 자야 할 것 같고 26일 시즌2를 정주행할 예정”이라고 말했다. 이어 “시즌 1이 너무나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안고 벗고 만져” 처형 폭로 속, 유영재 강제추행 피고인 신문…변론 종결 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935432"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[선우은숙 친언니 A씨 강제 추행 혐의를 받는 아나운서 출신 방송인 유영재의 공판이 진행된다. 24일 수원지법 성남지원 형사1부는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의를 받는 유영재에 대해 공판을 진행한다. 앞서 선우은숙과 유영재는 처형 A씨를 강제추행한 혐의로 재판에 넘겨진 아나운서 출신 방송인 유영재에 대한 공판을 세 차례 진행했다. 재판부는 피해자인 선우은숙의 친언니와 전처 선우은숙 등 2명을 검찰 측이 신청한 증인으로 채택했다. 이후 12월 24일 피고인 신문 후 변론을 종결하기로 결정했다고 알린 바 있다. 이 과정에서 A씨는 증인으로 출석해 성추행 피해 사실을 상세히 증언했다. A씨는 “유영재가 아무 말 없이 젖꼭지를 비틀었고, 갑자기 뒤에서 끌어안고 귀에 ‘잘 잤어?’라고 속삭였다" 등 주장을 펼쳤다. 반면, 유영재는 혐의를 부인하고 있다. 이어 증인으로 선 선우은숙은 공판에서 A씨가 자신의 집에 유영재와 함께 살게 된 경위에 대해 “결혼 전에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, 학교 폭력 피해자였나…"동급생 중 악마 같같은 애들 有" ('탐비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694087"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀'의 탐정 실화극 '사건수첩-내 딸의 비밀'에 '딸바보' 개그맨 오지헌이 출격, 사춘기 딸아이의 '학폭' 의심 사연에 과몰입을 예고했다. '채널A 탐정들의 영업비밀' 속 '사건수첩-내 딸의 비밀'에는, 꾸준한 봉사와 나눔으로 얼굴도 마음도 천재로 입증받은 개그맨 오지헌이 게스트로 함께한다. 데프콘은 "딸이 아빠 닮아 예쁘다더라. 기적을 낳았다는 소문이 자자하다"며 칭찬을 건넸다. 이에 오지헌은 "저를 안 닮아서 예쁘다"라고 맞받아쳐 웃음을 자아냈다. 그는 "1시간 거리 통학을 10년 정도 매일 해왔다"며 사랑 가득한 딸바보의 면모로 훈훈함을 자아냈다. 한편, '사건수첩'의 실화에는 아빠의 재혼 후 어느 날부터 마음을 닫고 남몰래 눈물을 흘리는 사춘기 딸이 등장한다. 의뢰인인 아빠는 딸의 손목에서 멍을 발견했고, 딸이 학교 폭력을 당했을까 의심하며 탐정을 찾아왔다. 데프콘은 "동급생 중에서도 악마 같은 애들이 있다"며 고개를 끄덕였다. 오지헌도 "우리 딸과 동갑이다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 김일우, 박선영과 ♥핑크빛 맞았다…"내 인생의 로또" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694086"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 드디어 강릉에서 박선영과 데이트를 한다. 25일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 ‘크리스마스 전야제’ 같은 로맨틱한 데이트를 즐기는 모습이 그려진다. 이날 김일우는 ‘강릉 공유’답게 ‘꾸안꾸’ 스타일로 강릉역에서 누군가를 기다린다. 잠시 후, 큰 여행 가방을 든 박선영이 환히 웃으며 나타난다. 김일우는 냅다 달려가 박선영의 짐 가방을 들어주고, 스튜디오에서 이를 지켜 본 ‘멘토군단’은 “됐다, 됐어!”라면서 물개박수를 친다. 특히 문세윤은 “(박선영의) 짐 가방이 좀 크다. 장기 데이트를 할 것 같은 느낌?”이라고 예리하게 짚어 모두를 폭소케 한다. 달달한 분위기 속, 김일우는 사전 답사까지 마친 강릉 명소로 박선영을 안내한다. 그러던 중, ‘월화거리’에서 그는 ‘소원 물고기’를 보여준 뒤, 박선영과 각자 소원을 적기로 한다. 김일우는 ‘SY(선영), 내 인생의 로또♥’라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마 미안해" 경주 붕괴사고 생존자, 母에 건넨 첫 마디…트라우마 고백 (이말꼭)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809736"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경주 마우나리조트 붕괴 사건 현장에 있었던 생존자의 이야기가 공개됐다. 23일 방송된 tvN ‘이 말을 꼭 하고 싶었어요’ 11화에서는 신입생 환영회에서 일어난 사고와 이후 10년을 견뎌온 생존자의 이야기가 전파를 탔다. 이날 배우 문정희가 사건전달자로 등장하며 2014년 2월 17일에 발생한 경주 리조트 체육관 붕괴 사고에 대해 알렸다. 당시 강당의 지붕이 무너지며 신입생 환영회에 참석한 학생들 500명이 갇히게 된 참사였다. 사고 현장에 접근조차 어려운 상황에서 구조 작업은 지지부진했으며 2차 붕괴 우려와 함께 사망자가 속출했다. 문정희는 "그 뉴스 저도 본 적이 있다. 아직도 기억에 생생하게 남아 있다"고 전하며 당시의 참혹함을 떠올렸다. 사고 당시 현장에 있던 연우 씨의 어머니는 뉴스 속보를 보고 곧바로 경주로 향했으나 라디오에서는 계속해서 사망자 명단이 발표되고 있었다고. 어머니는 "사망자 명단이 뜨고 어느 병원에 이송하고 그런 뉴스를 보면서 갔는데 기둥에 깔려 있다는 확신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 원조 논쟁 터졌다…정재형 결국 울컥, "또 따라해" ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694085"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 정재형이 ‘토크 유튜브 원조’ 논쟁을 펼친다. SBS 예능 ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 24일 방송에서는 유재석과 정재형이 ‘토크 유튜브’의 원조 논쟁을 펼쳐 궁금증을 자극시킨다. 정재형이 유재석을 향해 “’요정 재형’은 건들지마”라고 견제에 나서자, 유재석이 “원래 형은 브이로그였잖아! 갑자기 우리 되는 거 보고 바꿨지”라며 자신이 진행하는 유튜브 ‘핑계고’가 정재형이 진행하는 ‘요정재형’보다 토크 유튜브를 먼저 시작 했음을 밝힌다. 이에 정재형은 “유튜브는 우리가 먼저 시작했는데”고 울컥하며 토크 유튜브계 양대 산맥들의 웃픈 원조 논쟁을 시작한다. 그러나 이것은 시작에 불과했다. 게임을 진행하던 중 정재형이 이적에게 “요정 투어로 산토리니 같이 갈래?”라며 즉석 캐스팅을 시도하자, 이번에는 유재석이 울컥하며 “형 또 나 따라하려고”라며 여행 컨텐츠인 ‘풍향고’ 지키기에 나서 웃음을 자아낸다. 과연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보넥도·제베원·투어스·NCT 위시, '가요대전'서 뭉친다…막내라인 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912060"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5세대 대표 보이그룹이 ‘2024 SBS 가요대전’에서 의기투합한다. 오는 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최되는 ‘2024 SBS 가요대전’에서 5세대 대표 보이그룹 보이넥스트도어, 제로베이스원, 투어스, NCT 위시의 막내 라인 운학, 한유진, 지훈, 경민, 료, 사쿠야가 스페셜 스테이지를 선보인다. 막내 라인으로 구성된 이번 스페셜 조합을 통해 각자 그룹에서 보여준 모습과는 또 다른 통통 튀는 매력을 가감 없이 선보일 전망이다. 한마음 한뜻으로 무대 회의를 위해 모인 자리에서는 평소 막내로서 형들에게 쌓아온 감정을 분출, 서로 무한 공감을 형성하며 의기투합했다는 전언이다. 각 그룹의 다채로운 매력을 가진 막내 라인이 모여 선보일 크리스마스 선물 같은 무대에 글로벌 K팝 팬들의 기대감이 더욱 높아지고 있다. ‘2024 SBS 가요대전’에는 지드래곤, 키, 투애니원, NCT 127, NCT 드림, 스트레이 키즈, (여자)아이들, 에이티즈, WayV, 있지, 투모로우바이투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딸 바보' 오지헌, 중학생 딸 사연에 탄식…"친엄마가 가스라이팅" (탐정들의 영업비밀) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809733"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 오지헌이 일일 탐정으로 활약했다. 23일 방송된 채널A '탐정들의 영업비밀' 탐정 실화극 '사건수첩-내 딸의 비밀' 코너에서는 오지헌이 일일 탐정으로 출연해 의뢰인의 사연에 공감하는 장면이 전파를 탔다. 이날 새엄마에게 학대를 당했다고 주장하는 중학생 딸과 아동 학대를 부인하는 새엄마 사이에서 갈등하는 의뢰인의 사연이 공개됐다. 조사 결과 중학생 딸이 5년 만에 만난 친엄마의 지시를 받아 거짓말을 했다는 사실이 밝혀졌다. 오지헌은 진실이 드러나기 전 "(친)엄마가 조종한 거다. 쟤가 뭘 아냐. 아이를 가스라이팅 시킨 거다"라며 추측했고, 그의 예상대로 친엄마는 의뢰인이 투병 중이라는 사실을 이용해 중학생 딸에게 불안감을 조성했다. 중학생 딸은 아빠가 세상을 떠나고 나면 새엄마에게 버려질지도 모른다는 생각 때문에 친엄마가 시키는 대로 거짓말을 했던 것. 오지헌은 "저 불안함은 당사자 아니면 모른다. 엄마, 아빠가 좋은 사람인지 나쁜 사람인지는 20살 넘어서고 객관적인 판단이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼? 내세울 게 없다" 54세 박형준, 생애 첫 맞선녀 등장에 "환상적" (이젠 사랑) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321610"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형준이 결혼하지 않은 이유에 대해 솔직히 고백한 가운데, 6살 연하 전희정과 생애 첫 맞선을 진행했다. 23일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에는 박형준이 등장했다. 이날 박형준은 연애프로그램 제안받았을 때 심정에 대해 "이런 거 되게 부끄러워하고 연애도 잘 못하는 성격이다. 내가 뭐에 씌었는지 이게 어떤 운명이 될지 모르겠는데 그렇게 나오게 됐다"고 밝혔다. 가족들도 아냐는 질문에 "뭐가 다 되기 전까지는 이야기를 잘 안 하는 조심스러운 성격이 있다"고 답하기도. 결혼하지 않은 이유를 묻자 박형준은 머뭇거리다 진솔하게 답을 이어갔다. 그는 "자격이 안 된다고 생각하기 때문에. 내세울 게 너무 없다. 갑자기 슬퍼지지"라며 "나 혼자 살기도 힘들고 내세울 만한 게 없다. 말이 배우지만 배우 활동도 30년 넘게 했는데 '마지막 승부' 드라마가 마지막이다"라고 고백했다. 드라마 '마지막 승부', '종합병원' 등으로 90년대 하이틴 스타로 활약한 박형준. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김지민과 내년 결혼' 김준호, 겹경사 터졌다…프로포즈 성공→수상까지 "실망시키지 않을 것" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694084"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작, 이하 ‘독박투어3’)의 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 ‘2024 대한민국 한류연예대상’에서 예능 부문 수상자로 선정되는 쾌거를 거뒀다. ‘독박즈’ 김대희, 김준호, 장동민, 홍인규는 22일 서울 영등포구 국회의원관 대회의실에서 열린 이번 시상식에 참석해 영광스런 트로피를 품에 안았다. 유세윤은 타 스케줄로 인해 시상식에 참석하지 못했으나, ‘독박투어’ 론칭부터 함께한 김수현 PD가 자리에 함께해 수상의 기쁨을 나눴다. ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’은 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하는 연예 시상식이다. K-콘텐츠 및 K-컬처를 세계에 알리면서 대중문화예술 사회 발전에 기여한 스타들에게 상을 수여해 오고 있다. 이날 대한민국 베스트 브랜드협회 측은 ‘독박즈’에게 “그동안 대중문화예술 사회 발전에 크게 기여해 왔기에 ‘한류연예대상’ 수상자로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광수X도경수, '콩콩밥밥' 출격…내년 1월 9일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912058"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사장 이광수와 영양사 도경수의 구내식당이 시청자를 찾는다. 오는 2025년 1월 9일 첫 방송될 tvN ‘콩 심은 데 콩나고 밥 먹으면 밥심 난다(연출 나영석, 하무성, 이영경)’(이하 ‘콩콩밥밥’)는 시청자들에게 무해한 웃음을 선사했던 ‘콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다’의 스핀오프 프로그램이다. 이번에는 농사 짓기가 아닌, 찐친 이광수와 도경수의 구내식당 운영기를 담는다. 먼저 ‘콩콩밥밥’ 포스터 속 3일 동안 제작사 에그이즈커밍 직원들에게 맛있는 점심과 저녁을 선보일 KKPP푸드 이광수, 도경수의 밝은 미소가 시선을 사로잡는다. 두 사람은 메뉴 이름을 짓는 것은 물론 메뉴 구성, 요리까지 직접 나선다. (사진=tvN) 사장 이광수는 대민 업무와 요리 서포트를, 메인 요리사 겸 영양사 도경수는 믿고 먹는 요리 솜씨로 맛과 영양을 다 잡을 예정이다. 특히 조리병 출신인 도경수는 나영석 PD의 예능 프로그램에서는 한 번도 본 적 없는 대용량 요리 전문가의 면모를 드러낸다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[충격적인 이지혜♥문재완 첫째 딸 그림 어땟길래.."아빠가 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216559"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’에서 이지혜가 딸의 그림에 충격을 받은 일화를 털어놓았다. 23일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’이 전파를 탔다. 아침식사를 준비한 이지혜. 하지만 생기없이 얼굴이 초췌한 모습. 모두 “아픈 사람 같다”고 할 정도였다. 그 사이 문재완도 주방으로 향했다. 혼자 만두를 챙겨먹는 문재완에 이지혜는 “애기 좀 챙겨라”며 잔소리, 결국 한소리 듣게됐다. 이어 첫째 딸을 깨워야했다. 이지혜는 문재완에게 딸을 깨우라고 했으나 문재완은 더 잔다는 딸을 깨우지 않았고 정신없이 이지혜가 주방일을 하던 도중 첫째를 직접 깨워야했다. 특히 훌쩍 큰 첫째 딸 태리에 이지혜는 “만6세, 내년 초등학교 간다”고 했다.하지만 이지혜는 그만큼 더 바빠진 모습. 이지혜는 “방송 많이하는게 소원이었다, 감사하게도 지금 가장 바쁘게 산다”고 말하면서도 정신없는 모습을 보였다. 그리고 칠 후, 두 사람이 정신의학과를 찾았다. 이지혜는 “내가 일방적으로 뭐라하지만 중립적인 전문가 시선이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 알고보니 금수저였다…금융 재벌가 둘째 아들로 절절한 외사랑 중 ('별들에게 물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694083"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 ‘별들에게 물어봐’를 통해 우주 과학자로 변신한다. 오정세는 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 초파리 수보다 많은 은행을 가진 금융 재벌의 둘째 아들이자 10개월째 우주정거장에 체류하며 초파리를 연구하는 우주 과학자 ‘강강수’ 역으로 분해 새로운 매력을 보여줄 예정이다. 강강수는 빠른 두뇌 회전과 신선한 감각으로 날카로운 천재 엘리트 면모를 보이는 동시에, 냉정하고 오만한 성격으로 인해 주변 인물들의 눈초리를 받는 인물. 그런 그가 가슴 절절한 외사랑을 하고 있다고 해 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 과연 지구에서의 부와 명예를 두고 우주로 떠난 강강수의 예측불허 성격을 캐릭터 장인 오정세가 어떻게 그려낼지 궁금증이 더해진다. 그런가 하면 오정세는 지난 7월 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌3에서 임박사 역으로 분해 광기 어린 표정과 욕망에 가득 찬 눈빛으로 극의 긴장감을 고조시킨 바 있다. 그는 탄탄한 연기력으로 임박사가 표방하는 이기심과 인류애라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효녀 정지소 “父와 술 마시고 택시 타면 기사님이 부러워해” (세차JANG)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935431"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정지소가 부친과 술친구라며 애틋한 부녀사이를 드러냈다. 12월 23일 방송된 KBS 2TV ‘세차JANG’에서는 드라마 ‘수상한 그녀’ 배우 정지소가 출연했다. 정지소는 중학교 1학년 때 데뷔해서 아역 생활을 하면서 영화 ‘기생충’으로 성인 연기를 시작했고, 26살이지만 여전히 학생 같은 외모로 K-벤자민 닉네임을 달고 등장했다. 정지소가 출연하는 드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 20살 오두리(정지소 분)로 다시 한 번 전성기를 사는 내용으로 동명의 영화를 드라마화한 것. 정지소는 드라마 ‘수상한 그녀’ 관전 포인트로 영화에서 손자로 나오던 진영이 드라마에서는 남자 주인공으로 나온다며 이미 촬영은 모두 끝난 상태라고 밝혔다. 시청률 공약이 있는지 묻는 질문에 정지소가 시청률 6%를 바라며 공약으로 “제가 면허를 딸까요? 운전해서 다시 올게요”라고 말하자 장민호는 “6% 넘으면 노래만 불러주고 가라. 다 같이 축제 아니냐”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래·장도연 불화설 아니었나…"건강하게 오래오래 보자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694082"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 장도연이 '나래식'을 통해 서로의 우정을 다시 한번 확인한다. 오는 25일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 15회는 지난주에 이어 크리스마스 특집, 코미디언 장도연 편으로 그려진다. 이날 두 사람은 올 한 해를 돌아보는 시간을 갖는다. 박나래는 장도연에게 "올해 제일 좋았던 것과 아쉬운 건 무엇이냐"고 묻고, 장도연은 "사람, 일, 건강 모두 걱정할 게 크게 없었고, 아쉬운 것도 딱히 없었다"고 답한다. 그런 장도연의 모습에 박나래는 "나도 진짜 무던히 살았으면 좋겠다"고 말하지만, 장도연은 "박나래하고 무던한 건 안 어울린다. 일상에 늘 이벤트가 많다"고 말해 웃음을 자아낸다. 장도연은 현재 유튜브 채널 '살롱드립' 등을 통해 유려한 진행력을 뽐내고 있는바. 이에 박나래는 "도연이의 가장 큰 장점은 1대1 토크로 대중의 호기심과 재미를 이끌면서, 유쾌하게 잘 풀어내는 것"이라며 칭찬을 아끼지 않는다. 또한 두 사람은 서로에게 크리스마스 카드를 작성하는 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈♥손예진 잘생겼다 소문난 아들, 누구 닮았나 했더니 (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935428"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아들이 손예진을 닮았다고 했다. 12월 23일 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈'의 현빈, 전여빈, 박정민, 박훈이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "아들 사진 봤는데 너무 잘생겼더라. 아기가 잘 생기가 쉽지 않다"라며 현빈 손예진의 아들 외모를 언급했다. 현빈은 "와이프를 더 닮은 거 같다. '하얼빈'이랑 같이 이 시대에 나온 친구다. 얼마전에 두 살이 됐다"라고 언급했다. 신동엽은 "바로 옆에서 계속 커 나가는 모습을 봐야될텐데 보지 못하고 영상으로만 봤겠다"고 했고, 현빈은 "아내가 조리원에 있을 때니까 촬영 없으면 그곳으로 갔다"고 답하며 손예진에 대한 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 현빈 성형 의심 “일찍 실리콘 넣었냐→어디서 X수작” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935427"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 현빈에게 외모 농담을 했다. 12월 23일 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈'의 현빈, 전여빈, 박정민, 박훈이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 정호철은 현빈에게 "고등학생 때 정말 유명하셨다던데, 학창 시절에도 키가 크고 멋지셨냐"라고 물었다. 현빈은 쑥스러워하며 "제 얼굴이다"라고 답했다. 이를 듣던 신동엽은 "일찍부터 실리콘을 넣은 거야?"라고 농담해 웃음을 자아냈다. 현빈은 실제로 인기가 많았냐는 질문에 "연극반이어서 연극할 때 공연 보러 오고 그랬다. 팬레터를 받아 본 적도 있다"라고 수줍게 답했다. 현빈이 "그때는 그게 뭔지에 대해 생각을 깊게 하지 않았다"라고 하자 신동엽은 "어디서 X수작이야"라고 받아쳐 폭소를 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 일침 “대중 수준 무시하지마, 척하다간 다 걸려” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935426"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신동엽이 경험에서 우러나온 장수 비결을 전했다. 12월 23일 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈'의 현빈, 전여빈, 박정민, 박훈이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 전여빈은 신동엽에게 "어렸을 때부터 선배님 프로그램을 보고 자랐다"며 장수 비결을 궁금해했다. 신동엽은 "비결은 아닌데 항상 얘기하는 게 있다. 결국엔 걸린다는 거다"라고 운을 뗐다. 신동엽은 "아무리 좋은 것들로 척을 하더라도 결국에는 걸리게 돼있다. 부정적인 거 긍정적인 거 다 결국 걸린다. 그게 관계자든 대중이든. 그래서 난 안 걸리려고 노력한다"라고 이야기했다. 신동엽은 극이기주의자로 살려면 이타적이어야 한다고 강조하며 "그래야 사람들이 나를 챙겨준다. 착해서가 아니라 극이기주의자여서 그럴 수도 있다는 생각을 해본 적이 있다"라고 했다. 또 신동엽은 배우가 된 다음 많은 것들이 조심스러워졌다는 박훈에게 "대중의 수준을 너무 무시하지 마"라고 조언했다. 신동엽은 "대중은 어마어마하게 똑똑하다. 집단 지성의 힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위 아 디플로맷(WE ARE DIPLOMATS)’ 프랑스 노벨문학상 수상자 아니 에르노 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008747"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아리랑 TV ‘위 아 디플로맷(WE ARE DIPLOMATS)’에서는 한강 작가의 121회 노벨문학상 수상을 기념하며 이를 축하하기 위해 노벨문학상 수상 여성 작가 특집 다큐멘터리 ‘유니버설 스토리(Universal Stories)’ 4부작을 제작해 방송한다. 1901년 노벨상 제정 이후, 지금까지 노벨문학상 수상자는 121명이지만 여성 수상자는 단 18명뿐이다. ‘유니버설 스토리(Universal Stories)’에서는 역대 수상자를 배출한 국가 중 칠레, 남아프리카공화국, 프랑스 세 국가의 여성 작가와 대한민국의 한강 작가를 집중 조명한다. ‘유니버설 스토리(Universal Stories)’ 시리즈에서는 칠레, 남아프리카공화국, 프랑스 대사가 직접 출연해 자국의 노벨문학상 수상 작가와 대사 자신이 가장 아끼고 사랑하는 작품을 소개한다. 그리고 세 국가의 시선에서 바라보는 한강 작가의 작품과 노벨문학상 수상 의미에 대해도 짚어본다. 아리랑TV의 ‘한강 노벨문학상 수상 기념 주한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 양세형과 '커플 루머' 진상 입 연다 "돈독 올라 미쳤나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291225"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 양세형이 커플 루머 진실을 밝힌다. 23일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 다음 회차 게스트로 박나래와 양세형이 출연하는 영상 예고편이 공개됐다. 이날 공개된 예고편에서 양세형은 박나래를 향해 "방송 못 하게 해줄 것"이라고 엄포를 놨고, 박나래는 "이 XX가"라며 곧장 욕으로 응수했다. 이후 신동엽이 "개그우먼들끼리 싸운 적도 있냐"고 묻자 박나래는 "주먹다짐을 한 적도 있었다"고 답해 놀라움을 안겼다. 양세형은 박나래의 성형 수술도 언급했다. 양세형은 박나래 외모에 대해 "지금은 앞트임을 막은 거다. 심했을 때는 눈 두 개가 하나로 이어진 것 같았다"고 폭로했다. 이에 박나래는 다시 한번 "이 XX야"라고 욕설을 내뱉었다. 또한, 정호철이 "두 사람에 대한 커플 루머가 있지 않았냐"고 질문하자 박나래는 "그거 루머 아니다"고 답해 모두를 놀라게 했다. 옆에서 이를 듣던 양세형은 박나래를 향해 "돈독 올라서 미쳤냐"고 일갈했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래 방송용 썸 끝났다 “돈독 올라 미쳤구나” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935425"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세형 박나래가 '짠한형'에 뜬다. 12월 23일 채널 '짠한형'에서는 박나래 양세형 에피소드 예고편이 공개됐다. 영상에서 양세형은 박나래에게 "오늘 이후에 방송 못하게 해줄 거야"라고 살벌한 경고를 날렸다. 신동엽은 "개그우먼들끼리 장난치는 게 수위가 진짜 세다"고 언급했고, 박나래는 "주먹다짐도 한 적이 있다"고 밝혀 궁금증을 자아냈다. 또 양세형은 "(박나래가) 지금은 앞트임을 막은 거다. 심할 때는 눈이 하나로 보였다"며 성형사실을 폭로했다. 두 사람 사이 커플 루머에 대해서 박나래는 "그거 루머 아니다"라고 했고, 양세형은 "넌 그냥 돈독이 올라서 미쳤구나"라고 응수해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 결혼 잘했네 “♥손예진 덕 인생 바뀌어” 왜 그런가 했더니‥(짠한형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935424"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과 결혼 후 달라진 점을 언급했다. 12월 23일 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈'의 현빈, 전여빈, 박정민, 박훈이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 현빈은 손예진과 러브스토리를 공개했다. 현빈은 손예진과 2022년 3월 결혼해 그해 11월 아들을 품에 안았다. 현빈은 손예진과 영화 ‘협상’에서 처음 만났다며 "그런데 그땐 실제 촬영을 같은 건물 지하 1층과 3층에서 했다. 같은 작품을 했지만 같은 공간에서 호흡을 맞추지 못했다"라고 했다. 현빈은 "‘언젠가 한 번은 '한 공간에서 할 수 있는 작품을 했으면 좋겠다’는 생각을 했는데 그게 ‘사랑의 불시착’이었다”라고 이야기했다. 신동엽이 “‘협상’ 때 같은 공간에서 촬영하지도 않았는데 어떻게 만나게 된 건가? 대단하다”라고 하자 현빈은 “그때 안 만나서 그랬을 수도 있다. 아내와는 신기한 게 일한 시기도 비슷하고 뭐가 비슷한 부분이 많아서 공감이 되는 게 많이 있다"라고 말했다. ‘사랑의 불시착’이 끝나고 단계들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 과소비 들통에 “메이크업 직접 해 비용 절감” (세차JANG)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935423"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정지소가 과소비가 들통나자 메이크업을 직접 해서 비용을 절감한다며 수습했다. 12월 23일 방송된 KBS 2TV ‘세차JANG’에서는 배우 정지소가 출연했다. 정지소는 운전면허가 없어서 회사 차량을 타고 세차장에 도착했고 “오늘 촬영한다고 (차 내부를) 치워주셨다”고 말했지만 여전히 더러운 내부로 모두를 놀라게 했다. 정지소의 지갑에는 영수증이 가득. 65만원 안경 영수증이 나오자 정지소는 “동생이 눈이 안 좋아서”라고 말했고, 30만원 남성 로퍼 영수증에는 “매니저 거”라고 했다. 장민호, 장성규, 백호가 정지소의 씀씀이가 크다며 몰아갔고, 정지소는 “엄마가 이 정도 쓰는지 몰라요. 엄마에게 걸리면 안 된다”고 말해 웃음을 자아냈다. 정지소는 전문가급 메이크업 박스도 자랑했고 백호가 “명품만 쓰네”라며 또 꼬집었다. 정지소는 메이크업을 직접 한다며 “숍에는 머리만 하러 가고. 오늘도 직접 메이크업을 했다. 아역을 할 때부터 눈대중으로 배워서 비용 절감할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥최지인 마음 깊어졌는데 주병진 다른女 만났다 “냉정하게 선택” (이젠 사랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935422"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진과 최지인이 애프터데이트가 끝이 났다. 12월 23일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진과 최지인의 애프터 데이트가 이어졌다. 이날 최지인은 데이트를 마치며 "여기 오기 전에 편지처럼 진솔하게 적어 내려갔다. 말로 하기 힘든 마음"이라며 손 편지를 건넸다. 주병진은 "나 이거 안 볼 수도 있다. 그냥 간직하고 일정시간이 지난 다음에 볼 수도 있다"라고 말했다. 이어 주병진은 "읽었으리라고 생각하지 마라"면서도 "나가자마자 볼 수도 있다"라고 했다. 제작진과 인터뷰에서 주병진은 "혹시나 (편지를 읽는) 순간에 감정이 이입이 될까 봐 굉장히 조심스러워지는 부분이 있다. 아직도 안 읽어봤다. 이 편지에 기대, 걱정, 호기심 오천만 감이 교차하고 있다"라고 털어놨다. 주병진은 "이렇게 잡고 있거나 품에 넣고 있으면 내용이 좀 느껴지지 않을까? 조금 더 숙성한 다음에 보려고 준비하고 있다"라고 덧붙였다. 아울러 주병진은 "섬세하게 심정의 변화를 느끼고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66살 주병진♥최지인 결혼→자녀 셋 출산하나 “쌍둥이도 가능” (이젠 사랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935421"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진과 최지인이 오묘한 타로점 데이트를 즐겼다. 12월 23일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진과 최지인의 애프터 데이트가 이어졌다. 주병진과 최지인은 타로마스터에게 자녀운을 봤다. 타로마스터는 45살이라는 최지인에게 "나이랑 상관없이 충분히 가능하다"라고 말했고, 최지인은 "다행이다. 아이 갖고 싶다"며 안도했다. 이어 주병진과 최지인이 아이를 낳을 경우 아들이라고 해 이목이 집중됐다. 타로마스터는 "아빠를 닮았다. 돈의 황제, 사업가로서 능력이 있는, 어른스러운, 현실적 감각이 아주 뛰어나다. 승부사 성향의 아들이 있다"라고 이야기했다. 이어 타로마스트는 "사랑스럽고 애교가 많은 딸도 있다. 만약에 쌍둥이라면 아들 딸이 되는 거다. 근데 하나가 더 있다. 아주 머리가 좋고 영리하다. 만약에 낳는다면 아들 딸 다 있다. 쌍둥이까지 포함하면 셋이 될 수도 있다"라고 말했다. 이와 함께 타로마스터는 주병진과 최지인에 대해 "가벼운 분이 전혀 아니신 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[54살 박형준 눈시울 “결혼 자격 없어” ♥6살 연하와 맞선 어땠나 (이젠 사랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935420"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형준이 결혼에 대한 속마음을 고백했다. 12월 23일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 배우 박형준의 맞선 현장이 공개됐다. 박형준은 1970년생으로 만 54세다. 박형준은 "이런 거 되게 부끄러워하고 연애도 잘 못하고 그런 성격이다. 뭐에 씌었는지, 이게 내 운명이 될는지 모르겠는데 (자연스럽게) 나오게 됐다"라고 운을 뗐다. ‘가족들에게 출연 소식을 알렸냐’는 질문에 박형준은 "뭔가 확실히 결정되기 전까지는 이야기하지 않는 조심스러운 성격"이라며 신중함을 드러냈다. 박형준은 결혼하지 않은 이유에 대해 "자격이 안된다고 생각한다. 내세울 게 없다"라고 이야기했다. 박형준은 "나 혼자 살기도 힘들고 내세울만한 게 없다"라고 반복해 말했다. 박형준은 "말이 배우지, 30년 넘게 했는데 '마지막 승부'라는 드라마가 정말 마지막이다. 뭐가 없다"라고 했다. 박형준은 "내 인생이 결혼 없이 아이 없이 부모님에게 손자 손녀 한 번 못 보여주고 내 인생이 끝날 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 이사배 덕분 차은우 변신 “거울보고 인사” 만족 (세차JANG)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935418"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장성규가 차은우로 변신했다. 12월 23일 방송된 KBS 2TV ‘세차JANG’에서는 뷰티 크리에이터 이사배가 출연했다. 이사배는 인라인 스케이트를 타고 등장해 “차가 없는데 세차장에 오고 싶어서 로켓 배송으로 샀다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이사배는 “제가 음원이 2개가 있다. 미디엄 템포, 정통 발라드. 오늘 장민호에게 남는 곡 있으면 달라고 하려고”라며 2집 가수라고 밝혔다. 이어 “‘신입사원’ 때 MBC 분장팀에 있었다. 장성규를 많이 보고 엄청 응원했다. 선배님들이 잘하지만 아나운서 보다는... 여기까지 말하겠다”고 말한 데 더해 “엄마가 영탁을 좋아한다. 찐이야”라며 장성규와 장민호를 향한 거침없는 입담을 자랑했다. 이사배는 노래와 랩 실력을 자랑했고 장민호, 장성규, 백호 중에서 “좋은 도화지”로 장성규를 택했다. 이사배는 “이목구비가 밋밋해야 화장이 잘 받는다. 저도 그래서 화장이 잘 받는다”고 말했고 장성규는 “차은우 얼굴로 한 번 살아보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 세계 2위 미녀 번호 땄다 “내가 나중에 도와줄게” (물어보살)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935417"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서장훈이 세계 2위 미녀의 번호를 받았다. 12월 23일 방송된 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’에서는 세계 미모 2위 팔로워 1300만 인플루언서가 또래 친구가 없어서 고민이라고 말했다. 러시아에서 온 25살 모델 인플루언서 고민녀는 “한국에 4년 사는데 나이 많은 분들이랑 이야기를 자주 하고 금방 친해지는데 한국 또래 친구가 없다. 어떻게 사귈 수 있는지?” 조언을 구했다. 이수근이 “친구하자고 많이 할 것 같다”고 묻자 고민녀는 “문제가 있다. 팔로우가 많다는 걸 알면 콘텐츠만 찍자고 한다. 그게 슬프다. 저는 진짜 친구를 사귀고 싶다”고 답했다. 고민녀는 2023년 세계에서 제일 아름다운 얼굴 TOP100에서 2위를 차지했고 2018년 BTS 팬으로 한국에 왔다가 자리를 잡았다. 서장훈과 이수근이 “우리는 누구인지 아냐”고 묻자 고민녀는 서장훈을 보고 “혹시 모델이세요? 머리도 예쁘고 키도 크다”고 말해 웃음을 자아냈다. 서장훈이 “한국말은 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미코 출신 고민녀 “남자들이 만나면 결혼부터 하재요” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935416"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 미스코리아 대전 4위 협찬사상 출신 고민녀가 연애 조언을 구했다. 12월 23일 방송된 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’에서 26살 미국 유학생 고민녀는 남자들이 만나자마자 결혼부터 하자고 한다고 고민을 말했다. 고민녀는 미스코리아 대전 4위 협찬사상을 받아 본선은 못 나갔다며 “연애를 하면 만나는 남자들 마다 시작도 전에 결혼하자고 한다. 제가 결혼을 하고 싶지가 않다”고 말했다. 서장훈은 “당연하지 26살인데”라며 이해했다. 고민녀는 “결혼할 여건도 안 되고. 외국인이든 한국인이든 다 결혼하자고 한다”며 “20살 때 미국에 있는 몰에서 중국 재벌이 전화번호를 물어봤다. 그 지역에서 유명했다. 학교에서 수업 받다 보니 구름으로 ‘Marry Me’를. 비행기로. 결혼 푸시를 많이 해서 이 분 시간 낭비하면 안 되겠다, 보내드렸다”고 말했다. 이어 고민녀는 “두 번째는 학교 강의실에서 뒷자리에 앉아있던 중국인이 번호를 가져가서 처음부터 결혼하고 싶다고. 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배기성 “캔 해체 아니야, 이종원 형 병간에서 일어나길” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935415"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 배기성이 캔이 해체한 건 아니라며 멤버인 이종원을 기다리고 있다고 말했다. 12월 23일 방송된 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’에서는 가수 배기성(53세)이 “커버곡이 빵 떠서 신곡 내기 눈치 보여요” 고민을 말했다. 배기성은 “이야기하자면 긴데 신곡을 발표할까 준비하다가 커버송을 하나 했는데 이슈가 됐다. 생각보다 반응이 너무 좋아서. 이때 신곡을 내면 너무 노골적이라는 말을 들을까봐”며 신곡 발표 타이밍을 고민했다. 배기성은 채널 구독자는 3만인 반면 조회수는 90만이라며 ‘푸른 산호초’, ‘아파트’, ‘사랑의 하츄핑’ 주제가를 자신만의 스타일로 소화해 선보여 서장훈과 이수근을 폭소하게 만들었다. 서장훈은 캔의 상황을 질문했고, 배기성은 “캔이 해체는 아니다. 형이 병간에서 일어날 때까지 기다리는 상황이다. 3년, 2년 전에 쉬고 싶다고 하더라. 너 혼자 캔 하고 있으라고 하더라. 하고 있을 테니까 형 언제든지 오라고 했다”고 답했다. 이수근은 배기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 “셋째 시험관 시술 실패, ♥문재완과 이혼 안 해” 눈물 (동상이몽2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935414"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이지혜가 아이들 때문에 남편 문재완과 이혼 안 한다며 눈물 흘렸다. 12월 23일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 이지혜 문재완 부부가 상담을 받았다. 이지혜는 딸 태리가 그린 가족 그림에 남편 문재완이 없는 것을 보고 놀라 부부 상담을 받기로 했고, 일과 살림에 두 딸을 키우는 것만 해도 벅찬데 남편 문재완도 손이 너무 많이 간다고 토로했다. 이에 의사는 “제가 궁금한 건 어떻게 보면 이렇게 벅찬 상황에서 힘드신 건데 셋째를 가지려고 하셨던 거잖아요? 지금 아이들로도 충분히 행복할텐데”라고 질문했다. 만 44세 이지혜는 인공수정과 시험관 시도 3개월 여정을 거친 상황. 이지혜는 “아이 욕심이 있다. 너무 낳고 싶다. 죽어도 이혼을 안 할 거다. 그 이유는 아이들이다. 너무 좋고 제 인생 전부다. 저희 엄마도 저를 그렇게 키우신 것 같다. 너무 사랑한다. 아기가 너무 좋고 아기가 주는 행복이 너무 행복하다”고 말했다. 이지혜 절친 채정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 “딸 태리, ♥문재완 빼고 가족그림 그려 깜짝 놀라” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935413"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이지혜가 딸 태리의 가족을 그린 그림을 보고 부부 상담을 받았다. 12월 23일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 이지혜 문재완 부부가 정신건강의학과를 찾아갔다. 이지혜는 상담을 받으러 가며 “우리가 이걸 하면서 내가 일방적으로 뭐라고 하잖아. 중립을 가진 전문가가 오빠랑 나를 좀. 내가 이야기하는 것보다 중립적인 사람이 이야기하면 오빠도 변하고 나도 변할 수 있고”라고 말했다. 문재완은 “전문가 분이 중간에서 객관적인 이야기를 해주면 좋지”라고 동의했고 김구라도 “둘이 부딪치면 객관적인 시선을 보는 게 중요하다”고 말했다. 김숙은 “상담을 받는데 태리 그림도 한 몫 했다고?”라며 이지혜 문재완 부부의 장녀 태리를 언급했다. 이지혜는 “아이들 앞에서 안 싸우려고 하는데 애들이 눈치가 빠르다. 어느 날 태리가 그림을 그렸는데 아빠를 빼고 그렸다. 깜짝 놀랐다. 아빠가 보면 상처 받아, 얼른 그려. 이건 문제가 있다. 부부 관계가 개선돼야겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울대 치대 김형규 “VJ 합격에 母 방송국 찾아가 취소 요청” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935412"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김형규 누나가 동생의 VJ 활동을 모친이 반대했다고 말했다. 12월 23일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 김형규 김윤아 부부가 출연했다. 김형규 누나는 동생에 대해 “뭐 하나에 꽂히면 엄청 그거만 보는 스타일이다. 공부를 해도 24시간 의자에 앉아있는 사람 처음 봤다. 의자에서 잤다가 먹었다가”라고 말해 감탄을 자아냈다. 이현이는 “저 정도 해야 서울대 가는 구나”라며 김형규의 과거사진 “머리가 브로콜리 같다”고 웃었다. 김구라가 “아프리카에서 온 교환학생 같다”고 하자 김형규는 “말레이시아에서 온 교환학생이라는 소문이 돌았다”고 했다. 김형규 누나는 “처음에 일탈이라고 생각했다. 공부하다가 VJ 한다고. 엄마가 국장실을 찾아가서 얘는 맞지도 않고 공부해야 하는 애니까 떨어트려 달라고 했다더라”며 모친이 방송국 국장실을 찾아가서 합격 취소를 부탁한 일도 말해 놀라움을 더했다. 이지혜는 “엄마는 속상하지. 서울대 치대 붙었는데”라며 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현상 “장남 치대→IT 공부, 차남 라스베이거스 셰프” 두 아들 자랑 (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935411"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유현상 최윤희 부부가 잘 자란 두 아들을 자랑했다. 12월 23일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 백두산 유현상(70세), 전 수영선수 최윤희(57세) 부부가 출연해 절친한 김학래(70세) 임미숙(61세) 부부를 초대했다. 최윤희는 남편 유현상과 15년 기러기 부부로 산 세월에 대해 “남편이 왔다가 가면 일주일 있었다. 같이 있으려고 해도 시차 때문에 꾸벅꾸벅 졸고. 그렇게 있다가 가면 울었던 것 같다. 침대에서 울고 있으면 작은 아들이 와서 엄마 왜 우냐고. 엄마 울게 놔두라고. 몇 시간 울다가. 왜 이렇게 떨어져 있어야 하나”라고 고충을 털어놨다. 유현상은 “당신은 눈물을 흘렸지만 난 온몸이. 아이들이 예쁘게 크는 모습을 못 봤다. 아이들 졸업식도 못 가고”라며 “밴드를 할 때는 경제적으로 불규칙한 직업이다. 힘들었을 때 결혼을 한 거다. 다행히 ‘여자야’ 히트를 하면서 1년 공연한 걸 한 달 동안 벌었다. 트로트로 와서. 가족을 부양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최윤희 “미국서 생활비 아끼려 두 아들 머리 밀며 손 떨어” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935410"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최윤희가 남편 유현상과 15년 기러기 부부로 살며 두 아들의 머리를 직접 깎아줬다고 말했다. 12월 23일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 백두산 유현상(70세), 전 수영선수 최윤희(57세) 부부가 출연해 절친한 김학래(70세) 임미숙(61세) 부부를 초대했다. 최윤희는 남편 유현상과 기러기 부부로 살며 미국 수영장에서 일을 했고, 두 아들을 직장에 데려가 돗자리를 깔아주고 그 밖으로 나오지 말라고 당부했지만 아이들이 숙제를 하다가 싸우거나 하면 직장을 잃을까봐 걱정했다고 털어놨다. 유현상은 “수영장에 이력서를 제출했을 때 난리가 났다. 금메달 5개를 딴 선수가 온다고 하니까. 미국에서 두 번째로 큰 수영장이다. 거기서 가운을 벗고 수영복을 입고 많은 사람들 앞에서 혼자 수영을 하는 거다. 캠코더로 찍으려다 손이 떨려 못 찍었다”고 말했다. 최윤희는 “수영 종주국이 미국인데 동양 여자가 와서 가르치니 말을 안 들었다. 신임을 안 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현상♥최윤희 “집안 반대로 비밀결혼→15년 떨어져 살아” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935409"/>
        <updated>2024-12-23T22:07:49.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유현상 최윤희 부부가 비밀결혼부터 기러기부부 생활까지 고백했다. 12월 23일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 백두산 유현상(70세), 전 수영선수 최윤희(57세) 부부가 출연해 절친한 김학래(70세) 임미숙(61세) 부부를 초대했다. 최윤희는 유현상과 첫 만남에 대해 “은퇴하고 방송을 하는데 KBS 방송국 계단에서 만났다. MBC에서 방송하고 KBS 오면 또 만나는 거다. 자주 마주쳤다. 그 후에 사석에서 봤는데 낯도 익고 그래서 쉽게 금세 친해졌던 것 같다”며 “데이트할 때 매일 꿈에 남편이 나타났다”고 말했다. 유현상은 “이런 이야기를 다른 데서 하면 웃기지 말라며 안 믿는다”며 웃었고 최윤희는 “오늘도 꿈에서 봤다고 하니 남편이 운명이라고 결혼해야 한다고 하더라”고 말했다. 당시 최윤희 집안의 반대가 심했다고. 최윤희는 “제가 늦게 오니까 이상하니까 집 앞에서 기다리다가 남편을 보고 외출 금지가 됐다. 그런데도 잠깐 문방구에 뭐 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘징역 1년→부친상 선처 호소’ 유아인 최종진술, 마약 혐의 항소심 결판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935407"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약류 투약 혐의로 징역형을 선고받은 배우 유아인(본명 엄홍식·38)의 항소심 변론 절차가 종결된다. 서울고등법원 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사)는 24일 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등의 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 모씨의 항소심 결심공판을 진행한다. 결심공판에서는 검찰이 형을 정해 재판부에 청하는 구형과 피고인의 최종 진술이 이뤄진다. 현재 유아인은 1심에서 징역 1년을 선고받고 법정구속된 상태다. 유아인은 2020년 9월∼2022년 3월 서울 일대 병원에서 미용 시술의 수면 마취를 빙자해 181차례에 걸쳐 의료용 프로포폴 등을 상습 투약한 혐의로 작년 10월 기소됐다. 2021년 5월부터 작년 8월까지 44차례 타인 명의로 두 종류의 수면제 1100여정을 불법 처방받아 사들인 혐의와 올해 1월 지인 최모씨 등과 함께 미국에서 대마를 3회 흡연한 혐의 등도 적용됐다. 유아인은 지난 9월 열린 1심 선고 공판에서 징역 1년과 벌금 200만원, 80시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김태리 예쁘다고"…임미숙♥김학래, '정년이' 탓 부부 싸움 '분노' (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809731"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 임미숙과 김학래가 '정년이' 때문에 싸운 일화를 고백했다. 23일 방송한 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 결혼 34년 차 1세대 헤비메탈 그룹 백두산 리더 가수 유현상과 아시안게임 5관왕 신화를 쓴 전 수영선수 최윤희 부부가 출연했다. 유현상 최윤희 부부는 결혼 35년 차 김학래, 임미숙 부부를 초대, 멕시칸 음식을 대접했다. 김학래는 "싸울 일 있으면 싸우자는 게 우리의 모토다"라고 말했다. 유현상이 "왜 싸우냐"라고 묻자 "가슴에 담아두지 말고 속에 있는 작은 것이라도 기분 나쁜 게 있으면 털어내자. 앙금을 없애자는 것"이라고 밝혔다. 임미숙은 "우린 매일 싸우는 것 같지 않냐. 매일 싸우고 화해한다"라며 너스레를 떨었다. 최윤희는 "가끔 싸울 때는 있는데 뭐 때문에 싸웠는지 기억이 잘 안 난다"라며 정반대의 모습을 보여줬다. 임미숙은 tvN 드라마 '정년이'를 언급하며 "드라마 볼 때 옆에 가면 큰일 난다. 말만 시켜도 화를 낸다. '야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그계 션' 오지헌 "밥차 봉사·매일 딸들 등하교 같이 해" (탐정들의 영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809730"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 오지헌이 일일 탐정으로 등장했다. 23일 방송된 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 오지헌이 일일 탐정으로 등장한 장면이 전파를 탔다. 이날 데프콘은 "오늘도 '탐정들의 영업비밀'을 찾아오신 일일 탐정분이 계신다. 2003년도 K본부 개그맨으로 데뷔해 이병헌, 송승헌과 함께 대한민국 3대 헌으로 불리며 개그계의 전설이자 얼굴 천재로 시청자들의 사랑을 받고 있는 개그맨 오지헌 씨 나와주셨다"라며 소개했다. 유인나는 "어떻게 지내셨냐"라며 근황을 물었고, 오지헌은 "개그 방송하고 육아 같이 하면서 지냈다"라며 전했다. 데프콘은 "봉사도 하지 않냐"라며 궁금해했고, 오지헌은 "밥차라고 해서 청년들에게 밥을 나눠주는 일을 한다. 노숙인에게 밥을 나눠주는 일도 매주 하고 있다"라며 밝혔다. 특히 데프콘은 "오지헌 씨 따님이 아빠를 닮아서 그렇게 예쁘다더라"라며 질문했고, 오지헌은 "저를 안 닮아서 예쁘다. 누리꾼들이 짤 같은 걸 만들었는데 기적을 낳았다고 한다"라며 자랑했다. 유인나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘텐츠 독과점은 끝났다…넷플릭스와 손잡은 SBS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015122563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015122563"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파-해외 OTT 협업에 셈법 복잡해진 토종 OTT들 지상파인 SBS와 '글로벌 공룡' 넷플릭스가 최근 전략적 파트너십을 체결하면서 특정 스트리밍 플랫폼의 독과점 시대가 끝났다는 평가가 나온다. 지난 20일 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 SBS 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공하고, 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담았다. 넷플릭스는 더 많은 고품질의 한국 콘텐츠를 얻고 SBS는 더 적극적으로 글로벌 진출을 꾀하면서 부족한 제작비를 넷플릭스로부터 확보할 기회를 얻은 것이다. 그동안 한국 지상파들은 한국에서는 웨이브, 미국 등 글로벌에서는 지상파 3사가 출자해 만든 코코와를 통해 해외에 콘텐츠를 공급해왔다. 하지만 넷플릭스 점유율이 높아지고 디즈니플러스와 애플 등에서 한국 콘텐츠를 선호하자, 지상파들의 전략적 고민이 시작됐다. 이 때문에 일부 프로젝트에서는 코코와가 아닌 방식으로 해외 스트리밍 시장에 대응해왔다. 2021년 11월 디즈니+의 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이젠 사랑' 주병진, '22세 연하' 거절하나? 편지 받아도 "선택 고민"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291224"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑' 개그맨 주병진이 22세 연하 맞선녀에게 편지를 받았다. 23일 방송된 tvN STORY 예능 프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'(이하 '이젠 사랑')에서는 주병진이 첫 맞선녀 최지인과 데이트를 즐겼다. 주병진은 "40대 초중반이지 않나. 근데 왜 시기를 넘겼나"라고 물어보자, 최지인은 "20대 사랑은 어땠나. 20대 때는 진심으로 첫사랑을 하게 되지 않나. 근데 그때는 사랑을 모른다. 그래서 새로운 감정이 어색했다. 이 감정이 내가 사랑인가란 생각도 들고 어떻게 해야 하지, 이런 것 때문에 스스로 힘들었다. 본의 아니게 생각이 많아지고 본의 아니게 고민만 많이 했다"라고 털어놨다. 그는 "사랑에 대한 상처는 누구나 있다. 행복했던 만큼 상처를 받지 않았을까 싶다. 잊으려고 노력을 많이 해서 빨리 지워버린다"라고 하자, 주병진은 "내가 부담스러운 질문을 한 거 같다. 당시 아픈 추억이 있는 것인지, 여러 이유를 말해야 하는 거 같아서 거기까지 해도 충분히 알아듣겠다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 "가족들 몰래 셋째 시험관 시도..기댈 수 없어" 눈물[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291223"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 절친인 배우 채정안의 질문에 눈물을 흘렸다. 23일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에는 이지혜의 절친 채정안이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 채정안은 이지혜가 셋째 아이를 갖기 위해 시험관 시술을 시도한 것에 대해 "저는 (이지혜가) 둘째를 가졌을 때도 굉장히 놀랐다. 그런데 셋째를 가지려고 했다는 얘기를 들었을 때는 저도 약간 외면하고 싶을 정도였다"고 밝혔다. 이어 "'왜 이렇게 내가 다 버겁지' 싶었다. 아이를 사랑하는 마음은 알지만 그걸 감당할 수 있는 컨디션인지 모르겠다. 친구로서 그런 생각이 들더라"고 털어놨다. 이에 이지혜는 "(셋째 임신을) 다 반대할 걸 알아서 가족들에게도 비밀로 하고 몰래 시험관을 시도했다"고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이를 듣던 MC 김구라가 채정안에게 "이지혜가 속 얘기를 하는 편이냐"고 묻자 채정안은 "저한테는 문재완에 대한 뒷담화를 하지 않았다"며 "힘들면 얘기를 할 법도 한데 스트레스를 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘논스톱4’ 故예학영, 마약→음주운전 굴곡진 삶…오늘(24일) 2주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935406"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 배우 예학영이 사망한지 2년이 흘렀다. 예학영은 12월 24일 오전 사망했다. 향년 40세. 사인은 알려지지 않았다. 예학영의 사망 소식이 전해지자 그룹 오션 출신 오병진은 "하늘에서 꼭 행복해라 학영아.. 형이 꼭 기도해줄게. 마음이 너무 아프구나"라며 애도를 표했다. 이후 예학영 묘소를 찾은 가수 길건은 "그곳에선 아프지도 외롭지도 않길. 넌 우리의 모델, 배우, 무엇보다 최고의 친구였어"라며 그리움을 드러내기도. 생전 예학영은 2001년 서울컬렉션 모델로 데뷔 후 영화 '해부학교실', '아버지와 마리와 나', '배꼽', '바리새인', 시트콤 '논스톱4' 등에 출연했다. 2009년에는 마약류 밀반입 및 투약 혐의로 징역 2년 6개월, 집행유예 4년 등을 선고받고 활동을 중단했다. 자숙 후 2011년 Mnet '세레나데 대작전'으로 방송에 복귀했으나 2018년, 2019년 음주운전으로 적발됐다. 2012년에는 tvN '코리아 갓 탤런트2'에 출연해 기타 연주를 선보인 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["중독이었다?" 이찬원도 놀란 오드리 헵번의 사인 [셀럽병사의 비밀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291222"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 흥미진진한 의학 스토리텔링 프로그램 '셀럽병사의 비밀'로 시청자를 초대한다. 24일 방송하는 KBS 2TV '셀럽병사의 비밀'에서는 세기의 연인, 영국의 배우이자 자선가 오드리 헵번의 갑작스러운 죽음에 대한 사인을 놓고 출연자들의 의견이 엇갈리는 가운데 열띤 공방이 펼쳐진다. 앞서 공개된 예고편에서 오드리 헵번은 갑자기 3개월 밖에 살지 못한다는 청천벽력 같은 시한부 선고를 받았다. 진단명은 대장암이었는데 대장암이 빨리 진행된 이유를 놓고 출연자들은 각자의 의견을 피력했다. 오드리 헵번은 "살기 위해 ○○을 먹었다"는 장항준 감독의 주장에 반해 이찬원은 "지독한 ○○ 중독이었다" "어마어마한 ○○였다"라고 말해 시청자들의 호기심을 유발하며 궁금증을 자아냈다. 우리가 몰랐던 영화 보다 더 영화 같은 오드리 헵번의 이야기는 24일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 차은우 변신 '대박'…"♥아내가 불안해할 듯" (세차 JANG)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809724"/>
        <updated>2024-12-23T21:04:32.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장성규가 차은우가 됐다. 23일 방송한 KBS 2TV 예능 프로그램 '세차JANG'에는 뷰티 크리에이터 이사배가 출연했다. 장민호와 장성규, 백호는 자동차 대신 인라인 스케이트를 타고 등장한 이사배를 보고 크게 놀랐다. 이사배는 "어제부터 타고 왔다. 겨우 도착했다"라며 너스레를 탔다. 장성규와 백호는 이사배의 힙한 스타일링을 보고 "멋쟁이다. 멀리서 오는데 걸그룹인 줄 알았다"며 칭찬했다. 이사배는 "걸그룹이 내 딸일 수 있다"라며 겸손해했다. 장민호는 "선미인 줄 알았다"며 아이돌 같은 이사배의 스타일링에 감탄했다. 이사배는 2집 가수라며 "음원이 2개가 있다. 하나는 미디엄 템포, 하나는 정통 발라드 리메이크곡이다. 민호님에게 남는 곡 달라고 하려고 왔다. 트로트도 좋아한다. '꽃보다 아름다운 너'가 최애곡이다"라며 어필했다. 이사배는 장성규와의 인연에 대해 "아주 신인 때 서포트를 해줬다. 아나운서 서바이벌 프로그램에 나오지 않았냐. MBC 보도국 분장실에 있어서 많이 뵀다"]]></content>
    </entry>
</feed>