<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-18T00:43:44.951Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영 "'벌레냐'는 소리 들어"..독설 고충 고백 (빠더너스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283238"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 게임을 하며 독설을 많이 듣는다고 고백했다. 지난 17일 유튜브 채널 '빠더너스 BDNS'에는 '박보영 님과 오지 않는 떡볶이를 기다리며'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 박보영은 일기를 쓰는 편이라고 밝혔다. 그는 "기분이 좋으면 하루의 시작부터, 오늘 날씨와 나를 기분 좋게 했던 것 등을 쓴다"며 "오늘 좀 힘들었으면 맥주 한 캔을 옆에 두고 일기를 쓰며 맥주를 마신다. 딱 쓰고 덮고 자러 간다"고 말했다. 박보영은 "올해는 좀 자유롭게 쓰고 싶어서 기록하고 싶은 날 위주로 쓴다. '매일 매일 안 써도 된다'로 정해서 올해는 좀 다르게 썼다"고 했다. 또한 박보영은 E 스포츠에 관심이 많다고 밝혔다. 그는 롤을 좋아해 롤드컵 결승도 보러 간 적이 있다고. 박보영은 E 스포츠에 관심을 갖게 된 계기를 밝혔다. 그는 "그 당시에 너무 좋아하는 친구가 있었다. 나는 항상 누군가를 좋아하거나 친해지고 싶으면 그 사람이 어떤 걸 좋아하는지 알아보는 걸 좋아한다"고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김윤혜 진가를 보다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001491"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’ 김윤혜가 엔딩을 맞았다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤, 제작 스튜디오N∙매니지먼트mmm∙앤피오엔터테인먼트)에서 매란국극단의 히로인 ‘서혜랑’ 역을 맞춤 소화한 배우 김윤혜가 완벽한 호연을 빛냈다. 김윤혜는 극 중 최고의 인기를 누리는 매란국극단의 인기 스타 서혜랑 역으로 분해 보여줄 수 있는 모든 것을 쏟아냈다. 화려한 공주님 비주얼은 물론, 따라올 수 없는 춤 실력을 지닌 인물을 빈 틈 없이 그려내며 검무, 북춤 등으로 무대를 수놓았다. 특히 아름다우면서도 카리스마 넘치는 검무로 연일 화제를 불러 일으키는데 이어 힘있게 뻗어 내는 소리와 입체적인 감정 표현이 돋보이는 국극 무대는 그녀만의 진가를 제대로 증명한 것. 뿐만 아니라 김윤혜는 자신의 자리를 위협하는 후배들을 향한 시기 어린 질투와 본인의 파트너인 매란의 왕자님, 옥경(정은채 분)을 지키고자 집착하는 혜랑의 모습까지 섬세하게 담아냈다. 눈빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁 정치 싸움에 휘말려… 극과 극 매력 포착 (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163482"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왕의 아들과 교육 사환을 오가는 배인혁의 극과 극 매력이 담긴 스틸 컷이 공개됐다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진 연출 명현우)은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 출연한다. 배인혁은 극 중 왕의 아들 ‘무영군 이은’ 역을 맡는다. 무영군 이은은 한 나라 권력의 최고 정점에 서 있지만, 신분을 숨기고 ‘이은호’라는 이름으로 용천루에 입사하는 인물이다. 그가 자신의 정체까지 감춰가며 용천루에 들어간 이유는 무엇인지, 또 왕의 아들로 살던 그가 용천루의 교육 사환 생활에 잘 적응할 수 있을지 주목된다. 제작진은 18일 무영군 이은과 이은호의 극과 극 매력을 담은 스틸 컷을 공개했다. 왕의 아들로서 궁에 있을 때와 현재의 호텔리어와 다름없는 용천루의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화, '닥터 차정숙' 김병철과 한식구…에일리언컴퍼니 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887899"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄정화가 에일리언컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 18일 에일리언컴퍼니는 엄정화와의 전속계약 소식을 알리며 “진정성 있는 연기로 대중을 사로잡는 배우 엄정화가 에일리언컴퍼니와 전속계약을 체결했다”고 밝혔다. “남다른 브랜드 네임 파워를 지닌 엄정화 배우가 다채로운 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 앞으로도 많은 관심 부탁드린다”고 덧붙였다. 엄정화는 그동안 영화와 드라마를 막론하고 다양한 작품에서 탄탄한 커리어를 쌓아온 국내 대표 배우로 매 작품마다 탁월한 캐릭터 소화력과 깊이감 있는 연기력을 보여주며 대중으로부터 많은 사랑을 받고 있다. 또한 연기뿐만 아니라 음악, 예능, 무대, 광고까지 전 분야에서 고른 활약을 보여주며 대체 불가 아이콘이자 올라운더 아티스트로도 각광받으며 건재한 존재감을 드러내고 있다. 엄정화는 드라마 ‘우리들의 블루스’와 ‘닥터 차정숙’를 통해 깊이 있는 연기 내공을 드러내며 자신의 존재감을 드러냈으며, ‘닥터 차정숙’에서는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가오쯔치 루머 못참아' 채림 체지방 14% 찍었다..분노의 복근 보니[솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283237"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 생애 첫 바디프로필에 도전해, '체지방률 14%'인 핫바디를 과시한다. 19일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 4회에서는 배우 채림이 프로필 촬영 차 아들 민우와 함께 서울로 올라온 가운데, 바디 프로필 촬영에 나선 하루가 공개된다. 제주살이 2년차인 채림은 이날 초1인 아들 민우와 함께 서울의 한 스튜디오를 찾는다. "프로필을 찍은 지 오래 됐다. (배우) 일을 시작하겠다고 마음먹고 다시 첫걸음을 내딛는 것"이라고 밝힌 채림은 스튜디오 스태프들과 반갑게 인사를 나눈다. 이곳은 민우의 탄생부터 성장 과정을 모두 촬영한 스튜디오라 채림과 민우에게 남다른 의미가 있는 곳이기도 하다. 드디어 채림은 본업 모드를 켜고 카메라 앞에서 포즈를 취한다. 프로페셔널한 엄마의 모습에 민우는 연신 '엄지 척'을 한다. 그런데 채림은 갑자기 '근육 펌핑'에 돌입해 의아함을 안긴다. 알고 보니 배우 프로필 촬영 후, 바디 프로필 촬영에 들어가기 위해 준비에 나선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대성 “‘현역가왕2’ 한일 양국 활동 경험자, 기여할 수 있도록 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921997"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 대성이 ‘현역가왕2’ 마스터로 나선다. MBN 국가대표 선발 서바이벌 ‘현역가왕2’ 측은 11월 18일 대성 서면 인터뷰를 공개했다. '현역가왕2'는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 대성은 최종회 시청률 17.3%를 기록하는 등 인기를 모았던 ‘현역가왕’ 시즌1에 이어 ‘한일가왕전’ 마스터로 활약한 후 ‘한일톱텐쇼’ MC로 나서며 한일 양국을 아우르는 원조 한류스타다운 행보를 이어왔다. 다음은 대성 7문 7답 전문이다. Q1. ‘현역가왕’ TOP7 탄생 시작부터 지켜봤다. ‘현역가왕2’ 마스터로 참여한 소감이 남다를 거 같다. 오랜만에 본격적으로 방송 활동을 시작한 것이 ‘현역가왕’이었고, ‘한일가왕전’, ‘한일톱텐쇼’, 그리고 ‘현역가왕2’까지 참여할 수 있어서 영광이고 감사한 마음이다. ‘현역가왕2’에서 ‘마스터’로 참여할 예정이지만 ‘마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김소연→이세희, '정년이'에 밀렸지만..편견 맞선 성인용품 방판 '유종의 미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217150"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈'가 어느 것 하나 놓치지 않은 꽉 찬 해피 엔딩으로 지난 6주간의 여정을 마무리했다. 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출) 최종회에서는 먼저 오금희(김성령)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생 처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다. 한정숙(김소연)은 여전히 어색한 이들 모자를 위해 엄마 도시락 먹어 보기, 비 오는 날 엄마 마중 받기, 엄마와 술 한잔 기울이기 등 '빨리 친해지기 프로젝트'를 마련했다. 이에 도현도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새롬 “결혼 모두가 말렸다‥이혼 후 6년간 섭외 끊겨”(이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921995"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김새롬이 짧은 연애 후 결혼을 결심한 이유를 밝힌다. 11월 19일 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 11회에서는 김새롬이 데뷔 20년 만에 처음으로 자신의 일상을 공개한다. 19살 어린 나이에 데뷔해 열심히 달려온 김새롬이 청담동 한복판에 마련한 집. 식탁과 거울, 조명은 물론 스위치와 휴지 케이스마저 메탈인 김새롬의 메탈 하우스. 닦고 또 닦으며 먼지 한 톨 허용하지 않는 깔끔한 김새롬을 위한 맞춤형 메탈 하우스의 요모조모가 공개된다. 짧은 연애 후 결혼을 결심했던 김새롬은 “모두가 말렸었다”며 그럼에도 경주마처럼 앞만 보고 결혼으로 향한 이유를 털어놓는다. 그리고 이어진 이혼. 김새롬은 “이혼 후 6년 정도 섭외가 끊겼다”며 10년간 쌓아온 커리어가 무너졌을 때의 참담했던 심정을 고백한다. 인생 2막 8년 차, 이제는 어느 정도 김새롬의 일상 궤도로 돌아온 상황. 김새롬은 새로운 도전을 위해 시작했던 유튜브를 전문가 상담을 통해 재점검한다. “내 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희♥제이쓴, 건물주인데 지하철 타는 일상 “아이 때문에”(홍쓴TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921994"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희, 인테리어 디자이너 제이쓴이 대중교통을 타고 아이와 이동하는 이유를 밝혔다. 최근 공개된 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 '준범이 옷 사러 남대문시장으로 향합니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 아들 준범이의 옷을 사기 위해 아침부터 집을 나선 홍현희는 "어제 스케줄 끝나고 말을 많이 한 다음 날에는 좀 자줘야 하는데 6시에 준범이가 깨워 가지고. 쇼핑하러 남대문시장에 가기로 했다. 이런 게 삶이 바뀐 거다. 이 시간에 쇼핑 간다? 전혀 없던 일이다"고 말했다. 차를 타지 않고 지하철을 타는 이유로는 "제가 차를 왜 안 갖고 가냐면 지하철로 10분이면 간다. 그리고 애기 때문에. 애기가 이 나이 때부터 지하철, 기차를 좋아한다"고 전했다. 지하철을 탑승하면서는 "준범이 엄마가 카드 줄게. 찍고 들어가자"며 아들에게 교통카드를 건넸고 "여기(지하철 안)에서 (창밖의) 자동차 보는 거 되게 좋아한다"고 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인수, 오늘(18일) 공군 군악대 입대… 이도현 후임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921993"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인수가 국방의 의무를 이행한다. 배우 유인수는 11월 18일 공군교육사령부에서 기초군사훈련을 받은 후 공군 군악대에서 복무한다. 소속사 매니지먼트 구는 “입소 당일 다수의 장병 및 가족이 함께하는 자리인 만큼 별도의 행사는 진행되지 않는 점 양해 부탁드리며, 국방의 의무를 훌륭하게 마치고 건강히 복귀할 배우 유인수에게 따뜻한 응원과 사랑을 부탁드린다”고 전했다. 공군은 육군보다 3개월 복무가 길어 총 21개월간 복무 예정이다. 유인수는 공군 군악대 시험에 자원 후 지난 8월 면접과 체력검정을 통해 공군 군악대 MC병으로 당당히 합격했다고 밝힌바 있다. 공군 군악대 MC병으로는 과거 배우 조인성이 복무를 마쳤으며, 현재는 배우 이도현이 복무 중으로 유인수는 그들의 직속 후배로 입대 예정이다. 유인수는 2017년 드라마 ‘힘쎈여자 도봉순’으로 데뷔해 ‘지금 우리 학교는’, ‘환혼’, ‘나쁜엄마’, ‘경이로운 소문2: 카운터 펀치’, ‘정신병동에도 아침이 와요’, ‘이재, 곧 죽습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내 향해 깐풍기 왜 시키냐는 남편..결국 촬영 거부까지[결혼지옥]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283234"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥'에서 61년 살며 깐풍기 처음 먹어본 아내에게 "깐풍기 왜 먹었냐"라며 구박하는 남편의 사연이 등장한다. 18일 방송되는 MBC '오은영 리포트 - 결혼지옥'에는 집안의 총괄 대표로서 모든 경제권을 쥐고 있다는 남편과 가족 안에서 돈으로 독재하려는 남편 때문에 비참하다는 아내, '돈독 부부'가 등장한다. 아내는 제일 좋아하는 것이 재능 기부와 어려운 사람을 돕는 일이라며 남다른 봉사 정신을 보여준다. 그런 만큼, 아내가 결혼을 결심한 이유도 평생 남편을 도와주고 싶은 마음이었다고. 그러나, 이제는 본인이 아내가 아니라 머슴처럼 느껴진다며 남편에게서 벗어나는 것이 소원이라는 아내. 남편은 자기중심적이고 돈으로 가족을 다스리려고 한다며 불만을 쏟아낸다. 하지만, 본인을 독재자처럼 몰아간다며 아내의 주장이 과장됐다는 남편은 억울한 마음에 상담하지 않고 집에 가고 싶었다며 솔직한 마음을 털어놓는다. 심지어 출연에 동의한 후 일상 관찰 촬영을 하는 중에 남편은 "마이크를 꺼달라,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 김대호, 결혼 장례식 후 "결혼 생각 있는데 못해, 이혼 방송 중독" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796987"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 김대호 아나운서가 연애 프로그램을 멀리하게 된 이유를 밝혔다. 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 제로, 김대호 아나운서와 댄서 모니카, 중식 대가 여경래 셰프가 강연자로 출연했다. 최근 다수의 방송에 출연하며 열일 행보를 이어가고 있는 김대호 아나운서는 "얼마나 바쁘다고 말씀드리긴 어렵고, 불규칙하게 한 달에 2~3번 정도 쉰다"고 밝혔다. 빈틈없는 김대호의 스케줄에 MC 오은영 박사는 "MBC 사장님, 이거 혹사하시는 거 아니냐"며 "급여라도 올려주셔야 하는 거 아니냐"고 놀라워했고, 김대호는 "맞다. 올려주셔야 한다"며 맞장구쳤다. 혹사 논란(?)에도 프리 선언을 하지 않는 이유에 대해 김대호는 "지금 이 순간에도 프리 고민은 하고 있다"고 조심스레 입을 열었다. 이어 "회사에 계속 있는 이유는 월급도 중요하지만 그 안에서 있는 관계, MBC의 역사와 선후배들이 쌓은 역량을 가방 안에 짊어지고 있다고 생각한다"고 설명했다. 여유 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건, 공개 열애만 5번…"공개하는 게 상대방을 존중하는 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887869"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동건이 공개 열애를 한 이유를 털어놨다. 지난 17일 방송된 SBS ‘동상이몽2’ 에서는 모벤져스 투어가 진행됐다. 이날 이동을 하며 서로를 얼마나 잘 아는지 퀴즈를 진행했다. 이날 허경환은 질문을 하기 전 “이걸 해도 되느냐. 너무 세다”고 걱정했다. 이어 이동건의 어머니에게 “우리 아들 동건의 공개 연애 횟수는?”이라는 질문이 주어졌다. 스튜디오에 출연한 이동건의 아버지는 “횟수를 아느냐”는 질문에 “다섯 번 정도 했다”고 기억했다. 이동건의 어머니는 세번이라고 말했지만 정답은 다섯번. 이 말에 아들들은 “본인도 기억을 못할 정도다”, “형 바빴다”고 말했다. 이동건의 아버지는 “사귀었다 하면 바로 공개를 하더라”라며 “‘연예인인데 왜 공개하느냐, 비밀로 해야지’라고 했더니 공개를 하는 게 상대방을 존중하는 거라고 하더라”라고 설명했다. 이어 “그런데 지금 ‘의자왕’이라고 별명이 붙지 않았느냐. 본인은 솔직했던 것 뿐인데 왜 의자왕이냐고 항변하고 있다”고 말해 웃음을 안겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 소속사 “뉴진스 표절” 주장 민희진에 20억 소송 제기…1월 첫 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921991"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿 소속사 빌리프랩이 그룹 뉴진스 소속사 어도어 전 대표이사이자 현 사내이사 민희진을 상대로 20억 원 규모 소송에 돌입한다. 11월 18일 법조계에 따르면 2025년 1월 10일 서울서부지법에서 빌리프랩이 민희진 전 대표를 상대로 낸 손해배상소송 첫 공판이 진행될 예정이다. 앞서 민희진 전 대표는 4월 "아일릿은 헤어, 메이크업, 의상, 안무, 사진, 영상, 행사출연 등 연예활동 모든 영역에서 뉴진스를 카피하고 있다"고 주장했다. 이에 빌리프랩 측은 민희진의 첫 의혹 제기 시점부터 현시점까지 민희진의 주장에는 근거가 없으며 아일릿이 뉴진스 기획안을 표절했다는 주장도 사실이 아니라고 반박했다. 빌리프랩 김태호 대표는 10월 24일 열린 2024년도 국회 문화체육관광위원회 종합 국정감사에 증인으로 출석해서도 표절 의혹을 재차 부인했다. 빌리프랩 대표는 "사실이 아니다. 이 건에 대해 대표로서 말씀드리자면 이 건을 제기한 민희진 이사를 대상으로 민형사상 소송을 제기해 놓은 상태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FA 대어 엄정화, 새 소속사 찾았다 ‘차정숙’ 김병철과 한솥밥[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921990"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 새로운 소속사를 찾았다. 에일리언컴퍼니 측은 11월 18일 뉴스엔에 "엄정화가 새로운 식구가 됐다"며 전속계약 소식을 알렸다. 지난 4월 사람엔터테인먼트를 떠난 엄정화는 7월 30일 개인 소셜미디어에 "사랑하는 나의 팬 여러분! 제가 아직 회사를 정하지 못하고 있어서 여러분이 궁금해 하시는 것들에 대한 답을 못 드려 미안해요"라며 소속사 이적에 대해 신중한 고민 중임을 알린 바 있다. 사람엔터테인먼트와 결별 후 약 7개월 만에 새로운 둥지를 찾은 가운데 새 소속사에서의 활발한 활동을 기대케 한다. 한편 에일리언컴퍼니에는 김국희, 김병철, 김우석, 김지석, 무진성, 박민정, 박예니, 박정표, 안세호, 이무생, 이승훈, 이승희, 이진희, 전효성, 정준원, 조윤수, 주연우 등이 소속돼 있다. 특히 JTBC 드라마 '닥터 차정숙'에서 부부 호흡을 맞췄던 김병철과 한솥밥을 먹게 돼 관심이 쏠리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[깐풍기 먹었다고 구박하는 남편, 아들 병원비에도 버럭 (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921989"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[깐풍기를 먹었다고 아내를 구박하는 남편이 등장한다. 11월 18일 오후 10시 45분에 방영되는 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'에는 집안의 총괄 대표로서 모든 경제권을 쥐고 있다는 남편과 가족 안에서 돈으로 독재하려는 남편 때문에 비참하다는 아내, ‘돈독 부부’가 출연한다. 아내는 제일 좋아하는 것이 재능 기부와 어려운 사람을 돕는 일이라며 남다른 봉사 정신을 보여준다. 그런 만큼, 아내가 결혼을 결심한 이유도 평생 남편을 도와주고 싶은 마음이었다고. 그러나, 이제는 본인이 ‘아내’가 아니라 ‘머슴’처럼 느껴진다며 남편에게서 벗어나는 것이 소원이다. 남편은 자기중심적이고 돈으로 가족을 다스리려고 한다며 불만을 쏟아낸다. 하지만 본인을 독재자처럼 몰아간다며 아내의 주장이 과장됐다는 남편. 억울한 마음에 상담하지 않고 집에 가고 싶었다며 솔직한 마음을 털어놓는다. 심지어 출연에 동의한 후 일상 관찰 촬영을 하는 중에 남편은 “마이크를 꺼달라, 방송을 중지했으면 한다”라며 촬영을 거부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체지방률 14%' 채림, 성난 등근육 자랑…"생애 첫 식단 조절, 하루 4시간씩 운동" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689411"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 생애 첫 보디프로필에 도전해 '체지방률 14%'인 핫보디를 과시한다. 19일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 4회에서는 배우 채림이 프로필 촬영 차 아들 민우와 함께 서울로 올라온 가운데, 보디 프로필 촬영에 나선 하루가 공개된다. '제주살이 2년 차'인 채림은 이날 초1인 아들 민우와 함께 서울의 한 스튜디오를 찾는다. "프로필을 찍은 지 오래됐다. (배우) 일을 시작하겠다고 마음먹고 다시 첫걸음을 내딛는 것"이라고 밝힌 채림은 스튜디오 스태프들과 반갑게 인사를 나눈다. 이곳은 민우의 탄생부터 성장 과정을 모두 촬영한 스튜디오라 채림과 민우에게 남다른 의미가 있는 곳이기도 하다. 채림은 본업 모드를 켜고 카메라 앞에서 포즈를 취한다. 프로페셔널한 엄마의 모습에 민우는 연신 '엄지 척'을 한다. 그런데 채림은 갑자기 '근육 펌핑'에 돌입해 의아함을 안긴다. 알고 보니 배우 프로필 촬영 후, 보디 프로필 촬영에 들어가기 위해 준비에 나선 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티빙, '최강야구' 스핀오프 제작…몬스터즈의 비시즌 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339114"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' IP 변주…2025년 티빙 공개 야구 비시즌을 맞아 '최강야구'가 스핀오프 예능을 내놓는다. 티빙은 18일 JTBC 예능프로그램 '최강야구' 선수들을 중심으로 하는 스핀오프 프로그램 '최강야구 스핀오프(가제)'를 오는 2025년 초에 선보일 예정이라고 밝혔다. 프로야구 정규시즌이 끝난 만큼 '최강야구'도 비시즌을 맞아 출연진들의 새로운 이벤트를 맞이하는 여정을 담아내겠다는 기획 의도다. '최강야구'는 최강 몬스터즈라는 이름으로 결성된 11번째 구단이 프로야구팀과 맞서기 위해 전국의 야구 강팀들과 진검승부를 펼치는 리얼리티 프로그램이다. 지난 2023 시즌, 최강 몬스터즈는 승률 7할을 기록한 데 이어 6번의 직관 경기를 모두 매진시키며 막강한 티켓 파워를 자랑했다. 이번 프로그램은 그동안 다채로운 방식으로 인기 IP를 변주해 온 티빙의 새 스핀오프라는 점에서도 주목을 받고 있다. 앞서 티빙은 예능 '신서유기 스페셜 스프링 캠프'(신서유기), '아이돌 받아쓰기 대회'(놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경진 “♥전수민에 프러포즈로 집 선물, 100% 아내 명의”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921988"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김경진이 아내 전수민을 위해 집을 선물했다고 밝혔다. 11월 18일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 개그계 전설의 얼굴 천재들이 출연했다. 박휘순은 장모님과 6살 차이라며 "삼척에 사시는데 왕복 600km다. 6개월 동안 매일 가서 인사드렸다. 처음에는 편안하게 인사드리고 식사하고 그러다가 결혼 승낙을 받기 위해 더 열심히 인사드렸다. 꾸준하게 그 모습을 보여드린 게 제 필살기였다"고 어필했다. 김경진은 아내 전수민에게 집을 선물하며 프러포즈 했다고. 김경진은 "100% 아내 명의다. 인생을 구제해준 것에 감사했다. 다른 걸 얘기할 줄 알았는데 집이 가지고 싶다더라"고 너스레를 떨었다. 김경진은 김포 신혼집, 재개발 예정인 은평구 빌라, 이태원 빌라, 시청역 근처 오피스텔 등 23억원 상당의 부동산을 소유 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘도 마사히코X계은숙 조합 실화? 37년만 재회(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921987"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘도 마사히코와 계은숙이 37년 만에 재회한다. 11월 18일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 26회에서는 일본에서 연말마다 진행하는 빅쇼인 홍백가합전을 모티브로 한, ‘제 1회 한일가합전’이 펼쳐진다. 지난주 첫 한국방송 출연으로 화제를 모았던 콘도 마사히코가 이번엔 계은숙과 함께 합동 출연한다. ‘제 1회 한일가합전’에서는 일본과 한국의 레전드인 콘도 마사히코와 계은숙이 각각 청팀과 홍팀의 대장이자 심사위원으로 출격해 기립박수와 환호를 불러일으킨다. 두 사람이 함께 등장하자 린은 “사실이야? 진짜야?”, 전유진은 “리얼이요. 리얼”이라며 놀라고, 김다현과 별사랑은 “이 두 분이 같이 있는 걸 한국 방송에서 볼 수 있다니”라며 감탄한다. 특히 콘도 마사히코와 계은숙은 1988년 제 39회 홍백가합전에 함께 출연했던 각별한 인연을 밝혀 이목을 집중시킨다. MC 대성은 “계은숙은 1988년부터 무려 7회 연속으로 홍백가합전에 출전해 대한민국 가수 중 최다 출연 기록을 세웠으며 콘도 마사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사이다”, 고수·권유리·백지원·이학주가 밝힌 ‘이한신’ 관전포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163473"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수, 권유리, 백지원, 이학주가 직접 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형) 관전 포인트를 밝혔다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 작품이다. 18일 첫 방송을 앞둔 가운데 고수(이한신 역), 권유리(안서윤 역), 백지원(최화란 역), 이학주(지명섭 역)가 관전 포인트를 전했다. 제작진에 따르면 먼저 철벽 가석방 심사관 이한신 역으로 극을 이끌어갈 고수는 “‘가석방 심사관 이한신’은 무겁지 않고 가볍게 볼 수 있는 작품”이라며 “드라마에서 다루는 가석방 제도와 가석방 심사관이라는 직업에 대한 궁금증을 갖고 봐주시면 더욱 재미있게 보실 수 있을 것”이라고 말했다. ‘나쁜 놈’ 잡는 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡은 권유리는 “‘가석방 심사관 이한신’ 시청 포인트는 ‘사이다’”라며 “사이다만큼 강력한 통쾌함이 있는 드라마이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘셰프’ 여경래, 흑백요리사 출연? “이겨도 그만 져도 그만 → 탈락 창피했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986614"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 여경래가 '흑백요리사' 출연 계기를 밝혔다. MBC '심장을 울려라 강연자들' 방송화면 캡처 넷플릭스 시리즈 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 참가자로 출연한 중식 셰프 여경래가 일찍 탈락한 심경을 솔직하게 밝혔다. 지난 17일 MBC 예능 프로그램 ‘심장을 울려라 강연자들’ 4회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 여경래 셰프가 강연자로 출연해 ‘이 길이 내 길일까?’를 주제로 진행을 맡은 오은영 박사와 다양한 이야기를 나눴다. 이날 오은영은 여경래의 ‘흑백요리사’ 출연에 대해 언급했다. 방송 이후 요즘 인기를 실감하냐는 질문. 여경래는 “인기가 있다는 걸 느끼고 있다”며 “최근 홍콩에 방문했는데 외국인들이 ‘셰프 여’라고 불렀다”고 회상했다. 같이 간 지인들이 깜짝 놀라기까지 했다고. 오은영은 “흑백요리사에서 일찍 탈락했는데도 꾸준한 인기의 비결은 무엇이냐”라고 묻기도 했다. 앞서 여경래는 ‘흑백요리사’에 백수저 계급으로 출연해 ‘철가방 요리사’로 출연한 흑수저 계급 셰프 임태훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명 반대' 기자회견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908994"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피켓 든 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908993"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명반대' 구호 외치는 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908992"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명 반대' 기자회견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908991"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명반대' 기자회견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908990"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파우치 박장범 임명 안돼' 피켓 든 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908989"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파우치 박장범 임명 안돼' 피켓 든 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908988"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명반대' 구호 외치는 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908987"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피켓 든 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908986"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명반대' 구호 외치는 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908985"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박장범 KBS 사장 임명반대' 구호 외치는 참가자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012908984"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론장악저지공동행동 회원들이 18일 서울 여의도 국회 앞에서 박장범 KBS 사장후보 임명반대 및 사퇴촉구 기자회견을 하고 있다. 2024.11.18. kkssmm99@newsis.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효, 악담 또 들었다 “그 머리 할 거면 숍 왜 가” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001486"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 새 헤어스타일을 선보였다가 ‘런닝맨’ 멤버들로부터 지적받았다. 지난 17일 방송된 SBS ‘런닝맨’에는 멤버들의 신뢰 회복을 위한 ‘신뢰할 결심’ 레이스가 진행됐다. 이날 오프닝에서 유재석은 송지효에게 “지효는 파마가…진짜 언더테이커 느낌”이라며 웃었다. 이에 지석진은 송지효에게 “숍 안 갔다 온 거냐. 그 머리 할 거를 왜 가~”라고 악담했다. 이를 들은 송지효는 “숍 갔다 온 거다”라며 짜증 섞인 목소리를 냈고, 하하는 예쁘다. “유럽 스타일이다”라고 송지효를 감쌌다. 이에 지석진은 “미안하다”고 사과하면서도 “그게 아니라 머리 감고 털면 그 머리 아니냐”고 어설프게 수습해 웃음을 안겼다. 앞서 송지효는 지난 2021년에 시도한 숏컷 변신으로도 주목 받았다. 당시 송지효의 헤어스타일을 본 팬들은 스타일리스트가 송지효와 어울리지 않는 시도를 한다 아쉬운 마음을 표출했다. 심지어는 송지효 팬덤에서 스타일리스트 교체를 요청하는 성명서까지 나오기도 했다. 이와 관련해 송지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대기업 손자’ 자인 분노 유발자? 배신 종용→분열 조장 갈등 터졌다(금수저 전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921986"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금수저들이 더욱 노골적인 경쟁과 심화된 갈등에 빠진다. 11월 18일 공개되는 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 배신과 연합이 난무했던 '주식 투자 게임' 충격적인 최종 결과가 공개된다. 그리고 또 다른 자산 증식 수단인 '부동산 투자', 하층민에게 주어지는 역습의 기회 '자산 트레이드권'까지 더욱 치열해진 금수저들의 생존 서바이벌이 펼쳐진다. 지난 주 공개된 '주식 투자 게임'은 '재벌 3세' 자인&amp;'부산 택시재벌' 로빈슨, '1000억 기업 대표' 스타크&amp;'압구정 뇌섹남' 인혜의 경쟁 구도로 살 떨리는 긴장감을 자아냈다. 인혜는 자인의 지시로 로빈슨이 흘린 거짓 정보에 당했다는 사실을 알게 된 뒤 "사이코패스야?"라며 흥분을 감추지 못한다. 이에 로빈슨은 "권력자에게 목이 잘릴까 두렵다"라고 발언하며 자인을 의식한다. 과연 '암투'로 반전을 시도한 자인의 계략대로 될지, '대항마' 스타크&amp;인혜는 이를 저지할 수 있을지 관심이 모아진다. '주식 투자 게임'의 여운이 가시기도 전,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] "비시즌 리얼하게 보여줄 스핀오프"…'최강야구' 2025년 스핀오프로 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217144"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙이 인기 예능 '최강야구' 스핀오프를 2025년 초 티빙 오리지널 예능으로 선보인다. 티빙 오리지널 예능 '최강야구 스핀오프(가제)'는 매 시즌 도전을 거듭하며 각본 없는 드라마를 쓴 '최강 몬스터즈'가 비시즌을 맞아 새로운 이벤트를 맞이하는 여정을 담아낼 예정이다. JTBC '최강야구'는 '최강 몬스터즈'라는 이름으로 결성된 11번째 구단이 프로야구팀과 맞서기 위해 전국의 야구 강팀들과 진검승부를 펼치는 리얼리티 프로그램이다. 지난 2023 시즌 '최강 몬스터즈'는 승률 7할을 기록한 데 이어, 6번의 직관 경기를 모두 매진시키며 막강한 티켓 파워를 과시했다. 또한 '2023 뉴트리데이 일구상'과 '2023 KBO 골든글러브 특별활약상'을 수상하며 프로야구 저변 확대에 기여한 공로를 인정받았다. 탄탄한 팬덤으로 무장한 '최강야구'는 올해 2024 시즌도 마지막 직관 티켓을 초고속 매진시키며 흔들림 없는 인기를 입증한 가운데, 이번에는 티빙 오리지널로 스핀오프가 공개된다는 소식이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박휘순 “♥17살 연하 아내, 눈 뜨며 내 얼굴 보면 놀라‥벽 보고 자더라”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921985"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당' 박휘순이 개성 있는 비주얼에 자신감을 드러냈다. 11월 18일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 개그계 전설의 얼굴 천재들이 출연했다. 박휘순은 "예전에 영등포역에 막차 타러 가다가 노숙자에게 이유 없이 주먹으로 맞았다. 자리 싸움하는 줄 알고 기차 시간이 있어서 아무런 대꾸 없이 그냥 갔다"고 말해 웃음을 자아냈다. 오정태 역시 "서울역에서 도와주려고 천원짜리 주는데 '가 내 자리야' 이러더라"고 공감했다. 얼굴 때문에 손해 본 게 많다는 박휘순은 "개그맨 시험 볼 때도 최종 시험에서, 이 작은 눈에 뭐가 들어갔다. 너무 긴장돼서 안경 벗고 눈 비비니까 '비주얼 괜찮은데 할 줄 아는 거 더 있어?' 해서 붙었다. 변기수, 윤형빈이 떨어지고 붙었다. 나름 경쟁력 있는 얼굴"이라고 자랑했다. 17살 연하의 미모 아내를 얻은 박휘순은 "결혼이랑 얼굴이 관련 있냐"는 질문에 "그런 것 같다. 그런데 요즘 아내가 침대에서 같이 자다가 제 쪽으로 얼굴을 돌리고 깨면 놀란다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뚜렷한 11자 복근" 채림, 애엄마 맞아? '체지방률 14%' 핫바디 자랑('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217143"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 생애 첫 바디프로필에 도전, '체지방률 14%'인 핫바디를 과시한다. 19일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 4회에서는 배우 채림이 프로필 촬영 차 아들 민우와 함께 서울로 올라온 가운데, 바디 프로필 촬영에 나선 하루가 공개된다. '제주살이 2년 차'인 채림은 이날 초1인 아들 민우와 함께 서울의 한 스튜디오를 찾는다. "프로필을 찍은 지 오래 됐다. (배우) 일을 시작하겠다고 마음먹고 다시 첫걸음을 내딛는 것"이라고 밝힌 채림은 스튜디오 스태프들과 반갑게 인사를 나눈다. 이곳은 민우의 탄생부터 성장 과정을 모두 촬영한 스튜디오라 채림과 민우에게 남다른 의미가 있는 곳이기도 하다. 드디어 채림은 본업 모드를 켜고 카메라 앞에서 포즈를 취한다. 프로페셔널한 엄마의 모습에 민우는 연신 '엄지 척'을 한다. 그런데 채림은 갑자기 '근육 펌핑'에 돌입해 의아함을 안긴다. 알고 보니 배우 프로필 촬영 후, 바디 프로필 촬영에 들어가기 위해 준비에 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양동근, 美 교도소 갔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921983"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 래퍼 양동근이 미국 교도소를 찾았다. PFK (Prison Fellowship Korea, 한국교도협회) 홍보대사인 양동근은 최근 미국 PFK 사무국장 제이원(Jay Won)과 함께, 미국 휴스턴 교도소를 방문해 100명이 넘는 수용자들을 만났다. 제이원 PFK 사무국장은 “양동근 홍보대사가 교도소 주일 예배를 함께 하며, ‘수용자 여러분의 마음이 평안하길 바란다’라는 진심어린 인사말을 건넸다. 이어서 ‘마음이 상한 자를 고치며 포로된 자에게 자유를, 갇힌 자에게 놓임을 선포하며’라는 메시지의 노래를 부르자, 감동받은 수용자들이 눈물의 기립박수로 환호했다. 수용자들은 세계적인 래퍼 ‘제2의 카니예 웨스트’를 보는 것 같다’라며 최고의 찬사를 보냈다. 또한 교도소 관계자들은 기회가 되면 꼭 다시 방문해달라고 요청했다”고 뜨거웠던 현장의 분위기를 전했다. 국제교도협회(PFI)는 1979년 미국 닉슨 대통령의 보좌관이던 찰스 콜슨(Charles Colson)이 설립한 세계 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우다비, ‘정년이’로 재발견...“울림 전달됐길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398225"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’로 재발견된 배우 우다비가 종영 소감을 밝혔다. 우다비는 지난 18일 종영한 tvN 토일드라마 ‘정년이’(극본 최효비·연출 정지인)에서 모두가 정년을 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 열연했다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여줬다. 또 우다비는 홍주란 역과 함께 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 탄탄한 연기를 보였다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 “오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다”라고 종영 소감을 전하며 “‘정년이’를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달 되었길 바란다. ‘정년이’를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는 배우가 되도록 노력하겠다”고 밝혔다. 마지막 11, 12회 방송에서 홍주란은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애쓰는 황인엽♥정채연 로맨스…‘조립식가족‘ 개연성이 관건 [홍세영의 어쩌다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163470"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호) 특유의 색채가 주목받고 있다. 제작진에 따르면 같이 있을 때면 그 어느 때보다 빛나는 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 순간들을 보여주는 독보적인 청춘 감성을 자극한다. 바닷가 버스정류장에서 예기치 못한 소나기를 만나 우산 없이 뛰게 된 세 사람을 담은 아름다운 영상은 싱그러움 그 자체라는 제작진 분석. 김승호 감독은 “많은 장면 중에서도 가장 즐거웠고 행복해하여 어린아이들처럼 촬영했던 장면”이라며 “김산하는 윤주원을 위해 손 우산을 만들어주고, 강해준은 윤주원 가방을 들어주며 함께 뛰어간다. 각자 어릴 적 가슴 아픈 사연들을 갖고 있지만, 그 누구보다 밝고 씩씩하게 서로를 의지하는 세 사람 모습이 행복함을 느끼게 해준다”고 말했다. 예나 지금이나 여전히 붙어 다니는 김산하, 윤주원, 강해준을 데칼코마니처럼 담아낸 장면들 역시 가족 앨범을 보는 듯하다는 반응. 슈퍼 앞에 나란히 앉아 젤리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 감동 다시 한 번! OST LP 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001483"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[각종 화제성 순위를 장악하며 신드롬급 인기를 누린 tvN 드라마 ‘정년이’가 OST LP를 출시해 종영의 아쉬움을 달랜다. ‘정년이’ 제작진은 18일 오후 2시 OST LP 예약 판매를 시작한다고 밝혔다. 지금까지 발매된 모든 OST를 꾹꾹 눌러 담은 ‘정년이’ OST LP는 2LP판으로 구성된다. 지난 17일 음원으로 발매된 서용례(문소리 분)의 ‘추월만정’을 포함해 이날치 특유의 전통과 현대의 만남을 잘 표현한 ‘새타령’, 윤정년(김태리 분)과 조웅(구남과여라이딩스텔라의)이 각각 부른 두 가지 버전의 ‘목포의 눈물’, 1953년 처음 발표되었던 백설희의 ‘봄날은 간다’를 현대적으로 재편곡한 조유리의 ‘봄날은 간다’, 윤정년이 방송 데뷔곡으로 부른 ‘목포의 청춘’, 피를 토하면서까지 소리를 멈추지 않던 정년의 혼신의 무대 뒤 흘러나온 8화 엔딩곡 ‘갈까부다’ 등 가창곡과 ‘춘향전’, ‘자명고’, ‘바보와 공주’, ‘쌍탑전설’ 네 편의 국극 무대 음원이 수록됐다. ‘정년이’는 천재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 "스트레스 탓 예민, 은퇴 후 내 삶 살고파"... 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833790"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 아나운서가 일상 속 스트레스를 고백하며 은퇴에 대한 생각을 털어놨다. 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 '이 길이 내 길일까'라는 주제로 김대호 아나운서·댄서 모니카·여경래 셰프가 강연자로 나섰다. 이날 첫 번째 강연자로 무대에 오른 김대호 아나운서는 평소 오은영 박사를 만나고 싶었다며 그 이유를 밝혔다. 그는 "남들은 내 고민을 해결해 주지 않는다"며 스스로 고민을 해결하는 성격임을 전했다. 이어 최근 성격이 예민해져 작가와의 업무 중 날을 세우거나, 가족과의 대화 중에도 화를 내는 자신을 돌아보며 바쁜 일상 속 쌓인 스트레스에 대해 솔직히 털어놨다. 김대호는 "최종 꿈은 은퇴"라고 밝히며 "남의 시선과 기대 속에서 살아왔던 내 인생에서 은퇴하고, 진정한 나의 삶을 살고 싶다"라고 덧붙여 눈길을 끌었다. 이러한 진솔한 고백은 시청자들의 큰 공감을 얻었다. 이어 강연에 나선 댄서 모니카는 프라우드먼의 리더로서 화려한 경력 뒤 숨겨진 어려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["화 없다" 선언한 지석진, '분노의 아이콘' 될라…주현영까지 '눈물' (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796978"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜻밖에 '분노의 아이콘'으로 자리매김한 지석진이 이번엔 게스트까지 당황시켰다. 지난 17일 방송된 SBS ‘런닝맨’은 타겟 지표인 ‘2049 시청률’ 2.5%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록해 동시간대 예능 1위를 지켰고, 분당 최고 시청률은 6.3%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 ‘신뢰할 결심’ 레이스로 꾸며져 게스트 주현영이 출격한 가운데, "나는 화가 없다"고 주장해왔던 지석진과 멤버들 간의 신뢰 회복을 목표로 다양한 미션들에 도전했다. “멤버들 때문에 지석진이 화를 다스리지 못하는 것 같다”는 제작진의 말에 유재석은 “형도 우리 뒤통수 많이 친다”라고 억울해했고, 지예은이 “지난 방송 보니까 번호도 계속 바꾸시지 않았냐”라고 일갈하자 지석진은 “그럼 너 같으면 안 바꾸냐?”라고 바로 언성을 높여 웃음을 자아냈다. 이날 방송의 웃음 벨은 지석진과 보조 셰프들의 우당탕탕 요리 미션이었다. 지석진은 멤버들을 위해 직접 점심을 만들어 주기로 했는데 단, 지석진이 화를 낼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우·김재원, ‘신분 세탁女’ 위해 애쓰고 애써 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163469"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우, 김재원이 조선의 여심을 뒤흔들 세기의 매력을 발산한다. 30일 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 작품이다. 극 중 노비 구덕이에서 양반댁 아씨로 새 인생을 살게 된 가짜 옥태영과 지독하게 얽히게 될 두 남자, 천승휘와 성도겸(김재원 분)의 등장이 관심을 집중시킨다. 이에 제작진은 조선을 넘어 안방도 사로잡을 이들 매력을 정리했다. 제작진에 따르면 먼저 전기수 천승휘는 가리개로 얼굴을 가리고 다니지만, 그런데도 전혀 가려지지 않는 꽃 미모와 타고난 예술성으로 돈도 인기도 쓸어 모은다. 이야기를 들려주는 것뿐 아니라 자신이 즐기는 악기연주에 춤사위까지 가미해 차원이 다른 공연을 선보이는 탓에 등장했다 하면 온 동네가 떠들썩해질 정도로 천상계의 유명세를 떨친다. 그러나 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 체지방률 14%라더니 11자 복근에 성난 등 근육(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921978"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채림이 자신의 등 근육에 감동했다. 11월 19일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 4회에서는 배우 채림이 프로필 촬영 차 아들 민우와 함께 서울로 올라온 가운데, 바디 프로필 촬영에 나선 하루가 공개된다. ‘제주살이 2년 차’인 채림은 이날 초1인 아들 민우와 함께 서울의 한 스튜디오를 찾는다. “프로필을 찍은 지 오래 됐다. (배우) 일을 시작하겠다고 마음먹고 다시 첫걸음을 내딛는 것”이라고 밝힌 채림은 스튜디오 스태프들과 반갑게 인사를 나눈다. 이곳은 민우의 탄생부터 성장 과정을 모두 촬영한 스튜디오라 채림과 민우에게 남다른 의미가 있는 곳이기도 하다. 드디어 채림은 본업 모드를 켜고 카메라 앞에서 포즈를 취한다. 프로페셔널한 엄마의 모습에 민우는 연신 ‘엄지 척’을 한다. 그런데 채림은 갑자기 ‘근육 펌핑’에 돌입해 의아함을 안긴다. 알고 보니 배우 프로필 촬영 후, 바디 프로필 촬영에 들어가기 위해 준비에 나선 것. 채림은 “주위에서도 ‘한 번 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마지막 무대서 찬란히 빛난 국극의 왕자…'정년이' 16.5%로 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015051990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015051990"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1950년대 여성 국극을 소재로 완벽한 무대를 만들어가려는 여자들의 이야기를 담은 드라마 '정년이'가 시청률 15%대의 벽을 뚫고 화려하게 막을 내렸다. 18일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 전날 오후 9시 20분에 방영된 tvN 드라마 '정년이'의 최종회 시청률이 16.5%로 집계됐다. 자체 최고 시청률로, 지상파를 포함해 전 채널에서 동시간대 1위를 기록했다. 마지막 회는 정년이(김태리 분)와 영서(신예은 분)가 아사달·아사녀 전설을 재해석한 국극 '쌍탑전설'을 무대에 올리는 모습을 그렸다. 이는 매란국극단이 극심한 재정난에 빠진 상황에서도 갖은 노력 끝에 만들어낸 마지막 공연으로, 모든 이들이 마지막이 될지도 모르는 이 무대에 온 힘을 쏟아붓는다. 정년이가 광기에 사로잡힌 예술가 아사달을 연기하며 자신만이 선보일 수 있는 신선한 남역을 관객 앞에 내놓는 장면이 대미를 장식했다. 이 무대를 통해 정년이는 '국극계 황태자' 옥경(정은채 분)을 뛰어넘는 새로운 왕자로 우뚝 선다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 "윤정년, 너를 연기할 수 있어 영광이었다!"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887821"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘정년이’ 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으켰다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 ‘정년이’를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장재인, 과감한 노브라 앨범 홍보…저번에도 속옷 안 입고 외출하더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921976"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 노브라 패션으로 당당한 매력을 자랑했다. 장재인은 11월 17일 소셜미디어를 통해 "장재인 [엽서] 2024.11.24 정오 발매"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진은 장재인의 새 앨범 '엽서' 재킷 포토로 보인다. 사진 속 장재인은 끈 민소매에 짧은 숏팬츠를 입고 나른한 표정을 짓고 있다. 특히 장재인은 과감한 노브라 패션으로 시선을 사로잡았다. 앞서 장재인은 지난 7일에도 맨몸에 털 코트만 두른 채 옥상에서 도심을 바라보는 모습이 담긴 사진을 공개해 화제를 모은 바 있다. 한편 장재인은 오는 24일 낮 12시 '엽서'를 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’김태리, “마냥 듣기 좋은 사투리보다 시대성 살리려고 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002389430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002389430"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:05.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리 배우 김태리가 ‘정년이’ 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 &lt;정년이&gt;를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지.]]></content>
    </entry>
</feed>