<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-20T09:09:57.807Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'빅토리', 선택 못 받아 속상합니다" 결국 터진 혜리..응원 쏟아진 이유 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259653"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 출신 연기자 혜리가 주연작 '빅토리'에 누구보다 진심인 모습으로 이목을 끌고 있다. 혜리는 앞서 14일 개봉한 영화 '빅토리'(감독 박범수)로 오랜만에 극장가에 컴백했다. 이는 지난 2019년 '판소리 복서' 이후 무려 5년 만의 영화 출연이다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기. 극 중 혜리는 '춤생춤사' 센터, 댄서 지망생 추필선으로 분해 열연을 펼쳤다. 이 영화는 지난달 12일(현지시각) 열린 제23회 뉴욕 아시안 영화제의 개막작으로 선정되기도 했다. 뿐만 아니라 혜리는 해당 영화제에서 아시아 영화계 신흥 인재로 인정받는 상인 '스크린 인터내셔널 라이징 스타 아시아 어워드'를 수상하는 쾌거를 맛봤다. 하지만 '빅토리'는 국내에선 아쉬운 흥행 성적을 거두고 있는 상황. 20일 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 19일 '빅토리'는 1만 1915명의 관객을 모으며 박스오피스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스' 감독 "韓영화=가장 큰 영감의 원천..'올드보이'→'반도'로 많이 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715466"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에이리언: 로물루스’ 페데 알바레즈 감독이 한국 팬들에게 친필 감사 편지를 보내왔다. 영화 ‘에이리언: 로물루스’는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러. 페데 알바레즈 감독은 “오래 전부터 한국 영화는 저에게 가장 큰 영감의 원천이었다”며 ‘올드보이’부터 ‘부산행’, ‘살인의 추억’, ‘반도’에 이르기까지 한국 거장들의 작품에서 많은 것을 배웠다고 밝혔다. 실제로 페데 알바레즈 감독은 꾸준히 자신의 인생을 바꾼 영화로 ‘올드보이’를 언급하는가 하면, ‘반도’를 봤을 땐 믿을 수 없을 정도로 재밌었다고 극찬하기도 했다. 뿐만 아니라 페데 알바레즈 감독은 “한국 영화가 저에게 준 영향을 여러분들도 ‘에이리언: 로물루스’에서 느낄 수 있으면 좋겠다”며 “여러분에게 이 영화를 보여드릴 수 있어 정말 기쁘다”고 전했다. 한국은 물론 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나라도 안 가" 최민식마저 일침…비싼 극장 티켓값의 악순환 끊을 수 없을까[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000676028"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. "지금 극장 (티켓)값도 많이 올랐잖아요. 좀 내리세요. 갑자기 확 올리시면 나라도 안 가요." 최민식은 최근 MBC '손석희의 질문들'에서 코로나를 겪으며 부쩍 가격이 오른 영화 티켓값에 대해 이같이 말했다. 상영 요일이나 상영관에 따라 달라지긴 하지만 일반관의 경우 주말 기준 약 1만 5000원이다. 둘이서 영화 1편을 보려면 3만 원은 써야한다는 이야기다. 멀티플렉스(대형 영화관) 주요 3사(CGV, 롯데시네마, 메가박스)는 2020~2022년 코로나 팬데믹을 거치며 일제히 티켓값을 올렸다. 주요 OTT의 구독료를 살펴보면 넷플릭스와 티빙은 스탠다드형 월 1만 3500원, 프리미엄형 1만 7000원, 디즈니+는 스탠다드형 월 9900원, 프리미엄형 1만 3900원이다. 영화 1번 볼 가격으로 한달 내내 무수히 많은 콘텐츠를 즐길 수 있는 셈이다. 멀티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["개봉 D-1" 박성웅 '필사의 추격', 일반 영화 예매율 1위..흥행 돌풍 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005139921"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가를 뜨겁게 달굴 코미디 액션 영화 '필사의 추격'이 개봉 직전 박스오피스 예매율 2위를 기록하며 흥행 돌풍을 예고했다. TCO㈜더콘텐츠온이 배급하는 '필사의 추격'은 8월 20일 예매율 기준 당일, 가수 임영웅의 콘서트 다큐멘터리 '임영웅 아임 히어로 더 스타디움'에 이어 2위를 차지했다. 임영웅의 작품을 제외하면 사실상 일반 영화 중 1위를 기록한 셈이다. 김재훈 감독이 연출한 이 작품은 제주도를 배경으로 한 코미디 액션 영화로, 완벽한 변장술의 대가인 사기꾼 김인해(박성웅 분), 분노조절장애가 있는 형사 조수광(곽시양 분), 그리고 무자비한 보스 주린팡(윤경호 분)의 팽팽한 대결을 그리고 있다. 110분의 러닝타임 동안 펼쳐지는 대환장 추격전과 짜릿한 액션이 관객의 기대를 불러일으키고 있는 바. 특히 박성웅, 곽시양, 윤경호 등 개성 강한 배우들이 어떤 케미스트리를 펼칠지 관심이 집중된다. 영화 관계자는 "개봉전 실질적인 예매율 1위를 할 수 있어 기쁘다.”며 “광복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 안드레이 타르코프스키 감독 유작 '희생' 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000031290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000031290"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 '이동진의 언택트톡' 21번째 작품으로 안드레이 타르코프스키 감독의 마지막 장편 영화이자 유작인 '희생'을 선정하고, 오는 24일과 25일 상영한다. '이동진의 언택트톡'은 CGV만의 비대면 시네마톡으로 이동진 영화 평론가의 심도 있는 해설을 들을 수 있어 영화를 더 자세히 이해하고 싶은 마니아들 사이에서 사랑받고 있다. 21일 개봉하는 '희생'은 1986년 개봉한 작품으로 이 세상을 구하기 위해 자신이 살던 집을 불태우는 어느 노인의 이야기다. 영화 사상 가장 위대한 영상 시인으로 뽑히는 안드레이 타르코프스키 감독의 마지막 장편 영화이자 유작으로 스웨덴, 프랑스, 영국 합작으로 제작됐다. '희생'은 영화를 예술의 경지로 끌어올린 최고의 걸작이라는 평가를 받는 작품이다. 국내에서는 1995년 개봉해 당시 예술영화로서는 이례적으로 10만명 이상 관객을 동원했으며, 이번엔 4K 리마스터링으로 관객들과 만난다. '이동진의 언택트톡'은 영화 종영 후 사전 녹화된 이동진 영화 평론가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 10월 개봉확정..설경구X장동건X김희애X수현 4人4色 런칭포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715463"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'의 런칭 포스터 4종이 공개됐다. 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 공개된 런칭 포스터 4종은 네 인물의 강렬한 눈빛과 분위기를 담고 있다. 극중 설경구는 이성을 지키려는 ‘재완’ 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 ‘재완’의 포스터는 강렬한 눈빛과 함께 “사람을 죽여놓고도 그냥 넘어간다고?”라는 카피가 더해져 CCTV 목격 이후 벌어질 사건에 대한 궁금증을 자극한다. 신념을 지키려는 ‘재규’는 장동건이 연기했다. 장동건은 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기는 자신의 신념을 지키기 위해 노력하는 ‘재규’의 감정을 섬세하게 표현하며 몰입감을 높인다. “내 아들 인생을 왜 니가 정해”라는 강렬한 문구가 인상적인 ‘재규’의 포스터는 ‘재규’의 감정 변화를 예고하며 긴장감을 고조시킨다. 김희애는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무더위 날려줄 '공포'…전세계 극장가 집어삼킨 에이리언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004382194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004382194"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무더운 여름이 끝 모를 듯 이어지는 가운데 잠시나마 더위를 잊게 해 줄 공포 영화들이 박스오피스 1위에 오르는 등 극장가를 채우고 있다. 더위를 피해 극장을 찾아 소름 돋는 무서움과 짜릿한 즐거움을 동시에 즐기려는 관객들이 크게 늘었다. 20일 영화관입장권 통합전산망(KOBIS)에 따르면 영화 ‘에이리언: 로물루스’는 19일까지 75만 3749명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위에 올랐다. 개봉 첫날인 14일 1위에 직행한 후 15일 잠시 ‘파일럿’에게 톱 자리를 내줬지만 계속해 1위를 유지 중이다. ‘에이리언: 로물루스'는 에이리언 시리즈의 7번째 영화로, 1편과 2편 사이에 벌어진 일을 그린다. 버려진 우주기지에 도착한 레인 일행이 외계의 존재와 마주치며 벌어지는 이야기를 다뤘다. 국내 뿐 아니라 해외에서도 평단과 관객의 호평을 받고 있다. 북미에서도 지난 주말 ‘데드풀과 울버린’을 꺾으며 박스오피스 1위에 올라 글로벌 수익 1억 820만 달러를 기록 중이다. 페데 알바레즈 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["표 못구하면 난리"… '사랑의 하츄핑' 손익분기점 넘겨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001021972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001021972"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들에게 큰인기를 얻고 있는 '캐치!티니핑' 시리즈의 첫 극장판 애니메이션, '사랑의 하츄핑'이 꾸준한 성과를 내면서 손익분기를 넘어서 60만 관객을 돌파했다. 20일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 지난 19일 기준 '사랑의 하츄핑'이 누적 관객 67만8906명을 기록했다. 이는 감독이 손익분기점으로 제시한 50만 관객을 넘어선 수치다. 지난 7일 개봉한 '사랑의 하츄핑'은 주말인 지난 17일과 18일 관객이 각각 5만4578명, 5만5087명으로 박스오피스 4, 5위를 기록했다. 개봉 2주차 주말에 박스오피스 2위까지 올랐던 것에 비하면 순위가 내려갔지만 '에일리언:로물루스' '파일럿' '행복의 나라' 등 쟁쟁한 경쟁작에도 밀리지 않고 여전히 상위권을 유지하고 있다. 60만 관객을 돌파한 '사랑의 하츄핑'은 100만 관객 돌파를 목표로 다양한 이벤트를 마련했다. '하츄핑' 캐릭터가 무대인사에 등장하는 무대인사를 개봉 3주차에도 추가로 운영한다. 무대인사 회차는 매번 매진 사례를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1위 오른 '에이리언: 로물루스'…페데 알바레즈 감독 친필 감사 편지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003232997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003232997"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 역사에 한 획을 그은 '에이리언' 시리즈의 신작 '에이리언: 로물루스'가 흥행을 이어나가면서 페데 알바레즈 감독이 한국 팬들에게 친필 감사 편지를 보냈다. 에이리언: 로물루스가 공개한 친필 편지에서 알바레즈 감독은 “오래전부터 한국 영화는 저에게 가장 큰 영감의 원천이었다”며 '올드보이'부터 '부산행', '살인의 추억', '반도'에 이르기까지 한국 거장들의 작품에서 많은 것을 배웠다고 밝혔다. 실제로 그는 꾸준히 자신의 인생을 바꾼 영화로 '올드보이'를 언급하는가 하면, '반도'를 봤을 땐 믿을 수 없을 정도로 재밌었다고 극찬하기도 했다. 이어 “한국 영화가 저에게 준 영향을 여러분들도 '에이리언: 로물루스'에서 느낄 수 있으면 좋겠다”며 “여러분에게 이 영화를 보여드릴 수 있어 정말 기쁘다”고 한국 관객들에게 인사했다. 이처럼 한국 관객들의 열띤 성원에 사랑을 담아 화답한 페데 알바레즈 감독은 신작 '에이리언: 로물루스'로 국내는 물론 북미 극장가까지 장악하고 있다. 바로 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이보영, 화교 3세 된다…단편영화 '라쿵푸' 여주 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000031288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000031288"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 이보영이 중식 마라 브랜드 단편영화 '라쿵푸'(가제)의 주인공으로 활약한다. 이보영이 출연하는 단편영화 '라풍쿠'(가제)는 중식 마라 전문점 '라쿵푸'가 처음으로 기획, 제작하는 작품. 2017년 여름 고등학교 한-중 교류 프로그램에 얼떨결에 선발된 숙맥 '윤'이 프로그램 참여 과정에서 일면식 없던 동급생 '교'를 짝사랑하게 되면서 펼쳐지는 약 30분 분량의 로맨스 드라마다. 이보영은 극 중 여자 주인공 '교' 역을 연기한다. 홀어머니 밑에서 자란 '교'는 어느 날, 자신이 화교 3세라는 사실을 전해 듣고 생전 자신에게 중국어를 가르치던 아버지에 대한 그리움과 잃어버린 자신을 찾고자 한-중 교류 프로그램에 지원하는 인물이다. 한편, 중식 마라 브랜드 단편영화 '라쿵푸'(가제)는 2024년 8월 8일부터 2024년 8월 10일에 열린 제 74회 프랜차이즈 창업박람회에서 광고 버전으로 공개됐다. (사진=샛별당 엔터테인먼)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 천만 주역, '베테랑2'로…황정민X정해인, 제대로 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307563"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민과 정해인이 영화 '베테랑2'에서 선후배 케미스트리를 뽐낼 예정이다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 대한민국을 대표하는 연기파 배우 황정민과 대세 배우 정해인이 드디어 진한 연기 호흡을 맞춘다. 두 사람은 2023년 천만 흥행작인 '서울의 봄'에서 각각 전두광 역과 오진호 소령 역을 맡아 흥행에 일조했다. 비록 한 장면에 담기진 못했지만 뜨거운 화제의 중심에 있었던 황정민과 정해인은 '베테랑2'에서 선후배 형사 역할로 만나 새로운 시너지를 불어넣을 예정이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을, 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우 역을 맡았다. 공개된 스틸을 통해 미리 확인할 수 있는 서도철과 박선우의 관계성 또한 영화를 더 재미있게 볼 수 있게 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오와 할부지들의 애틋한 순간..'안녕, 할부지', 메인포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715461"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['안녕, 할부지'의 메인 포스터가 공개됐다. 영화 '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 이번에 공개된 메인 포스터는 푸바오와 할부지들의 애틋한 순간을 담아낸 감성적인 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 탄생부터 이별의 순간까지, 1354일 동안 사랑과 정성으로 푸바오를 돌봐온 강철원 주키퍼와 송영관 주키퍼의 모습은 마치 자신의 아이를 바라보는 듯한 따뜻한 시선으로 감성을 자극한다. 특히 할부지들에게 작별의 인사를 건네는 듯한 푸바오의 모습은 가슴 찡한 뭉클함으로 시선을 고정시킨다. 이와 함께 ‘사랑을 준 건 나였지만, 행복을 준 건 너였어’라는 카피는 푸바오를 비롯한 바오패밀리에게 지극한 정성과 사랑을 기울인 주키퍼들의 마음을 엿보게 한다. 또 푸바오의 모든 성장 과정을 함께 지켜보며 위로와 행복을 느꼈던 모든 이들에게도 마치 자신의 가족, 친구, 연인과 이별을 경험한 듯한 공감을 선사하며 영화의 기대를 높인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[닭발집 사장님부터 고양이 집사까지... 우리 밴드를 소개합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443504"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 대중음악계의 변방, 남쪽 끝 소도시 바다 마을 통영. 섬은 580개나 있지만 언더그라운드 클럽은 한 개도 없는 인디음악의 불모지 통영에서의 밴드 시작은 그야말로 우연이었다. 나는 생활형 독립영화인으로 편의점 아르바이트를 할 땐 편의점에 대한 영화를, 건설노동자로 일할 땐 건설 현장에 대한 영화를, 세계 일주를 할 땐 여행에 대한 영화를 만들며 살아왔다. 그러다 통영에서 밴드를 하게 됐다. 당연하듯 통영 바다를 배경으로 한 인디밴드 이야기를 촬영하기 시작했다. 다행히 지난 2022년 제천 음악영화 제작 지원 프로젝트 피칭작으로 선정됐고, 2023년 영화진흥위원회 독립 예술영화 제작 지원을 받았다. 이후 모든 촬영이 통영에서 이루어진 독립영화 &lt;듣는 건 너의 책임&gt;을 완성했다. 영화는 제20회 제천국제음악영화제 한국 경쟁 장편영화 부문에 공식 초청됐다. 통영이 만든 노래 ▲  밴드 듣는건너의책임 ⓒ 유최늘샘 &lt;듣는 건 너의 책임&gt;은 2021년 통영 명정동 골목의 동네 책방에서 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장가 다크호스 ‘사랑의 하츄핑’…GV, 싱어롱까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001719278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001719278"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV 애니메이션 ‘캐치! 티니핑’ 시리즈의 첫 번째 극장판 영화 ‘사랑의 하츄핑’이 어린이를 동반한 가족 관객들을 동원하며 70만 관객 돌파를 앞두고 있다. 배급사 쇼박스는 영화의 인기에 힘입어 개봉 3주차 특별상영회를 진행한다고 20일 밝혔다. 21일부터 롯데시네마 건대입구를 비롯한 주요 극장에서 ‘싱 위드 하츄핑’ 특별상영회가 열린다. ‘싱 위드 하츄핑’은 영화 상영 중 일어나 노래를 함께 따라 부를 수 있는 회차다. ‘사랑의 하츄핑’ 오리지널 사운드 트랙(OST)은 주요 음원 사이트 발매 후 멜론 기준 총 누적 감상 수 약 100만회를 기록하며 사랑받고 있다. OST에는 그룹 에스파 멤버 윈터가 참여해 화제를 모았다. 25일부터는 롯데시네마 월드타워 등에서 로미 역의 가창 연기를 진행한 팝페라 가수 겸 뮤지컬 배우 송은혜가 무대인사에 나선다. 같은 날 CGV 스타필드시티위례에선 ‘하이파이브 핑터뷰’ GV 행사가 열린다. 주인공 하츄핑 코스튬 인형이 등장해 영화를 관람한 관객들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지금 아이돌은 아이돌도 아니다”‥‘오빠, 남진’이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887975"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '오빠, 남진'의 메인 포스터가 공개됐다. 9월 4일 개봉하는 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성)은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비. 공개된 포스터는 남진의 뜨거웠던 콘서트 현장의 생생한 열기를 느낄 수 있다. 먼저 화려한 조명 아래 여유로운 무대 매너를 보여주고 있는 남진의 모습이 시선을 사로잡는다. 여기에 ‘오직 팬들만을 위한 오빠 ‘남진’의 특별한 무대!’ 라는 카피는 다양한 볼거리에 대한 호기심을 높인다. 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 생생한 콘서트 현장과 남진하면 떠오르는 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석해 남진의 몰랐던 매력을 한껏 발산, 구성진 멜로디와 호소력 넘치는 남진의 특별한 무대는 반드시 영화관에서 관람해야 하는 이유가 될 것이다. 한편, 공개된 예고편은 1967년에 발매된 ‘마음이 고와야지’가 흘러나오며 젊은 시절의 남진의 모습이 나와 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]'폭군' 조윤수 "차승원X김선호X김강우 생각만 해도 눈물날 정도로 잘 챙겨줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715453"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤수가 차승원, 김선호, 김강우에게 고마운 마음을 드러냈다. 조윤수는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'을 통해 차승원, 김선호, 김강우와 주연 자리에 나란히 이름을 올렸다. 차승원, 김선호, 김강우는 입을 모아 조윤수를 향한 칭찬을 아끼지 않았다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 조윤수는 차승원, 김선호, 김강우에게 많이 배웠다고 밝혔다. 이날 조윤수는 선배들 언급에 울컥하더니 "내가 사실 눈물버튼인데 참아가면서 말해보겠다"며 "나한테는 '폭군'이라는 작품 자체가 큰 선물이고, 정말 신이 준 기회라고 생각한다. 좋은 작품에서 좋은 캐릭터를 만났고, 존경하는 감독님을 만났고, 훌륭한 선배님들을 만났다"고 만족감을 표했다. 이어 "촬영하는 내내 많이 배웠다. 특히 너무 아껴주시고 챙겨주시는게 많이 느껴지니깐 생각만 해도 눈물이 난다"며 "프로모션 했을 때도 선배님들께서 내가 어떻게 고생했는지 말씀을 해주셨는데 그때 사실 울었다. 너무 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]이정재 ‘애콜라이트’ 시즌1 끝으로 종영, “더 이상 제작 안해”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003862962"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재의 ‘스타워즈’ 시리즈 ‘애콜라이트’가 시즌1을 끝으로 종영한다. 데드라인은 19일(현지시간) “루카스필름이 ‘애콜라이트’ 시즌2를 제작하지 않기로 결정했다”고 보도했다. 이같은 결정은 예정된 수순이었다. 비평가들은 ‘애콜라이트’에 호평을 보냈지만, ‘스티워즈’ 팬들은 혹평을 퍼부었다. 이날 영화비평 사이트 로튼토마토에 따르면, ‘애콜라이트’의 신선도 지수는 78%로 나쁘지 않은 성적을 받았다. 그러나 일반 관객 평점인 팝콘지수는 18%에 불과하다. 버라이어티는 “일부 비평가와 팬들은 오샤(아만들라 스텐버그)를 가족에게서 떼어내고 동생과 헤어지게 만든 책임이 있는 제다이 마스터 솔(이정재)이 감정적으로 이기적인 선택을 하는 모습을 통해 제다이가 완벽하고 전적으로 고결하다는 전통적인 인식에 도전하는 이 드라마를 좋아했다”고 밝혔다. 이어 “그러나 다른 팬들은 이러한 창의적인 선택이 ‘스타워즈’ 스토리텔링의 선과 악의 본질에 반하는 것이라고 생각했고, 포스의 신화를 확장하는 것에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'폭군' 조윤수, 임지연 잇는 짜장면 먹방 "수십그릇 먹어..한동안 안보고 싶을 정도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715443"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤수가 짜장면 먹방신 비화를 공개했다. 조윤수는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'에서 '폭군 프로그램'의 샘플 탈취를 의뢰받은 기술자 자경 역을 맡았다. 무엇보다 극중 자경이 상복을 입고 짜장면 먹방을 펼치는 장면은 드라마 '마당 있는 집'에서 임지연이 탄생시킨 명장면을 떠올리게 하기도 한다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 조윤수는 짜장면 먹방신 촬영 고충을 토로했다. 이날 조윤수는 "전에도 연기를 계속했었지만, 이렇게 신을 다양한 각도에서 컷을 여러번 가는구나를 처음 배우게 됐다"고 털어놨다. 이어 "상상 이상으로 짜장면을 많이 먹었다. 수십그릇 먹은 것 같다"며 "정말 많이 먹어서 한동안은 짜장면을 안 보고 싶을 정도였다. 한달 정도는 안 먹었다"고 덧붙였다. 그러면서 "평소 깨작깨작 조금씩 먹는 편이다. 숟가락에 덜어먹는 스타일인데 와구와구 먹어야 했다"며 "특히 모용(무진성)과 겸상하지 않겠다는 의미가 담겨있으니 더 맛있게 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“파산핑? 죄송하지만”...‘사랑의 하츄핑’까지 흥행합니다[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983223"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어린이들에게 사랑스러운 ‘티니핑’ 시리즈가 이번엔 극장판으로 탄생했다. 지난 7일 개봉한 이후 12일 만에 67만명을 돌파하며 흥행 가도를 달리고 있는 애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’(감독 김수훈)이다. 그러나 부모들에겐 많은 피규어를 사줘야한다는 부담감에 ‘파산핑’ ‘등골핑’으로 불린다고 하자 김수훈 감독은 웃음을 터뜨리며 사과했다. “죄송합니다. 하하. 이번 ‘사랑의 하츄핑’은 ‘티니핑’ TV시리즈의 영화 프랜차이즈화 가능성을 타진해보고 싶어서 가족물로 기획했는데, 다행히 그 가능성을 본 것 같아요. 디즈니 애니메이션에 천만 관객이 드는 나라라 원래도 가능성 있다고 생각했는데, 아이 뿐만 아니라 어른까지도 감동하고 즐길 수 있는 이야기로 만들자는 기획이 잘 통한 것 같습니다. 앞으로 어른들까지 즐겁게 볼 수 있는 영화로도 프랜차이즈 시리즈를 만들 계획입니다.” ‘사랑의 하츄핑’ 총감독인 김수훈 감독은 최근 스포츠경향을 만나 ‘티니핑’ 시리즈의 인기 비결, 다양한 플랫폼 콘텐츠로 다변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되' 호아킨 피닉스 손 잡은 레이디 가가…'강렬한 앙상블']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762306"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)가 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 독보적인 앙상블을 예고한 메인 포스터를 공개했다. '조커: 폴리 아 되'는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전 세계 10억 달러의 흥행 수익 달성과 함께 국내에서도 525만 관객을 동원하며 전례없는 흥행 신드롬을 일으킨 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 작품이다. 공개된 '조커: 폴리 아 되'의 메인 포스터는 지난 4월 공개된 티저 포스터보다 더욱 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 조커 역을 맡은 호아킨 피닉스는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 호기심을 자극한다. 반대로 할리 퀸 역을 맡은 레이디 가가는 조커에게 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 그를 응시한다. 마치 서로에게 벗어날 수 없다는 듯이 두 손을 마주 잡은 조커와 할리 퀸의 모습과 핏빛으로 물들여진 메인 포스터는 보는 것만으로도 흥미를 높이며 앞으로 두 사람이 어떤 새로운 서사를 펼쳐낼지 궁금증을 일으킨다. 한편 '조커:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벌써 10주년 '비긴 어게인', 9월 18일 재개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007740561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007740561"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 10주년을 맞이한 영화 '비긴 어게인'(감독 존 카니)이 오는 9월 18일 재개봉한다. 배급사 판씨네마㈜는 20일 이같이 밝히며 '비긴 어게인'의 10주년 기념 포스터와 예고편을 공개했다. '비긴 어게인'은 스타 명성을 잃은 음반 프로듀서과 스타 남친을 잃은 싱어송라이터가 뉴욕에서 만나 함께 노래로 다시 시작하는 이야기를 그린 영화. 이 영화는 지난 2014년 유례없는 장기 흥행 신드롬을 일으킨 바 있다. 공개된 '비긴 어게인' 10주년 기념 포스터와 예고편은 뉴욕의 야외 테라스에 앉아 음악에 대해 뜨겁게 토론하던 댄(마크 러팔로)와 그레타(키이라 나이틀리)가 무언가 영감을 받고 음반 녹음을 위해 자리를 박차고 나가는 순간을 담아냈다. 특히 예고편에서는 해고당한 음반 프로듀서 댄과 뮤직바에서 자작곡을 부르던 싱어송라이터 그레타의 첫 만남으로 시작해 두 사람이 뉴욕 도시를 스튜디오 삼아 센트럴 파크 호수의 보트 위, 맨해튼의 차이나타운을 누비며 음반 녹음을 하는 과정을 두루 담았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’ 전세대 사로잡은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000983216"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘행복의 나라’(감독 추창민)가 전 세대를 사로잡은 관람포인트를 20일 공개했다. ‘행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 먼저 10대와 20대는 교과서를 통해 배웠던 현대사 속 잘 알려지지 않은 이야기에 대한 관심과 영화가 주는 긴 여운과 감동에 가장 큰 반응을 보였다. 영화는 대한민국 현대사에서 빼놓을 수 없는 10.26 대통령 암살 사건과 12.12 사태를 관통하는 단 한 번의 재판을 중심으로 역사의 소용돌이에 휘말린 다양한 인물들을 이야기한다. 이 두 사건 사이에서 졸속으로 진행된 불공정한 재판은 대중들에게 알려지지 않은 역사적 사실로 관객들의 관심을 유발하기 충분하다. 이에 더해 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 가담한 박태주(이선균)와 그를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 변화하는 관계와 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'폭군' 조윤수 "오디션 합격 후 주저앉아 펑펑 울어..김다미와 이름 나란히 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715438"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤수가 김다미, 신시아의 계보를 잇게 된 소감을 밝혔다. 신예 조윤수는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'의 주연 자리를 꿰찼다. 신인 발굴에 있어서 일가견이 있는 박훈정 감독의 Pick이기에 일찍이 기대를 모았다. 박훈정 감독은 영화 '마녀' 시리즈를 통해 김다미, 신시아를 세상에 알렸기 때문이다. 조윤수 역시 오디션을 통해 '폭군'에 합류했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 조윤수는 박훈정 감독이 캐스팅 잘했다는 이야기를 가장 듣고 싶다고 털어놨다. 이날 조윤수는 "세차례 걸쳐서 오디션을 봤다. 감독님이 몸 잘 쓰냐고 물어보셨는데 무용과 출신이라 몸 잘 쓴다고 말씀드렸지만, 사실 액션을 해본 적이 없었다"며 "운전신도 많이 나오는데, 면허도 사실 없었다. 감독님께서 내 연기를 볼 만한 자료가 많지 않다고 단편 영화는 있냐고 여쭤봐주셨지만, 그것도 없었다"고 회상했다. 이어 "오디션 본 그날부터 바로 킥복싱, 격투기 학원을 다녔고 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥홍상수, 당신의 영화를 사랑해"… 김민희, 변함없는 애정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001021937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001021937"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 영화제에서 홍상수 감독의 작품으로 최우수 연기상을 수상했다. 김민희는 시상식에서 홍상수에 대한 여전한 애정을 드러냈다. 해외 배급사 화인컷에 따르면 제77회 로카르노 영화제 국제경쟁 부문에서 홍상수 감독의 '수유천'의 김민희 배우가 최우수 연기상을 수상했다. '수유천'은 '우리 선희'(2013, 감독상 수상) '지금은 맞고 그때는 틀리다'(2015, 황금표범상 대상, 최우수 연기상(정재영)), '강변호텔'(2018, 최우수 연기상(기주봉))에 이어 4번째로 로카르노 영화제에 공식 초청된 홍상수 감독의 작품이다. 김민희는 지난 2017년 홍상수 감독의 '밤의 해변에서 혼자'로 베를린 영화제 최우수 연기상을 받은 데 이어 해외 주요 영화제에서 다시 한번 수상하게 됐다. 수상받은 김민희는 무대에 올라 "그 시간이 너무 행복했고, 이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독, 난 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해 줘서 너무 감사하다"는 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 대박났다…'존 오브 인터레스트', 20만 관객 돌파 '기염']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507966"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 최고의 화제작 '존 오브 인터레스트'가 20만 관객을 동원하며 꺼지지 않는 흥행 열기를 이어가고 있다. 아우슈비츠 강제 수용소 담장 밖, 꽃으로 만발한 루돌프 회스 장교 부부의 그림 같은 일상으로 당신을 눈뜨게 할 잔혹한 마스터피스 '존 오브 인터레스트'가 개봉 11주 차인 8월 19일 기준 누적 관객 수 20만208명을 기록하며, 독립예술영화로서는 이례적인 스코어를 달성했다. 예술영화로서는 천만 영화만큼이나 값진 10만 관객의 두 배에 달하는 성과를 보인 것이다. 6월 5일 개봉한 '존 오브 인터레스트'는 개봉 첫날부터 50.7%라는 압도적인 수치로 예매율 1위를 차지하며 뜨거운 반응을 불러일으켰다. 이후 하루에 1만 명씩, 개봉 일주일 만에 7만 관객을 동원하며 가히 신드롬급의 흥행 돌풍을 일으킨 '존 오브 인터레스트'는 개봉 4주 차에 '가여운 것들' 스코어를 뛰어넘으며 올해 개봉한 독립예술영화 외화 1위에 안착했다. 관객, 평단, 언론의 압도적인 호평에 힘입어 장기 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미친 커플이 온다”…‘조커: 폴리 아 되’ 호아킨 피닉스·레이디 가가, 핏빛 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001145717"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘조커: 폴리 아 되’가 주연 배우의 호아킨 피닉스와 레이디 가가의 독보적인 앙상블을 예고한 메인 포스터를 공개했다. 포스터 속 조커 역을 맡은 호아킨 피닉스는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. 반대로 할리 퀸 역을 맡은 레이디 가가는 조커에게 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 그를 응시한다. 마치 서로에게 벗어날 수 없다는 듯이 두 손을 마주 잡은 ‘조커’와 ‘할리 퀸’의 모습. 핏빛으로 물들여진 메인 포스터는 보는 것만으로도 흥미를 높이며 앞으로 두 사람이 어떤 새로운 서사를 펼쳐낼지 궁금증을 일으킨다. 앞서 영화는 8월 28 개막하는 제81회 베니스국제영화제의 경쟁부문에 초청되며 2019년 개봉한 전편에 이어 2회 연속 초청 쾌거를 달성했다. 지난 영화제에서 코믹스 기반 영화 최초로 최고상인 황금사자상을 수상한 만큼 이번에는 어떤 낭보를 전해줄지 관심이 쏠린다. 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록, 전 세계 10억 달러의 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무대인사 구해요" 부모 '등골핑' 만든 이 애니메이션…손익분기 넘겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005079174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005079174"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부모를 '등골핑' 만들기로 유명한 '캐치!티니핑' 시리즈의 첫 극장판 애니메이션, '사랑의 하츄핑'이 꾸준한 성과를 내면서 손익분기를 넘어섰다. 20일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 지난 19일 기준 '사랑의 하츄핑'은 누적 관객 67만8906명을 기록해 감독이 손익분기점으로 제시했던 50만 관객을 넘어섰다. 지난 7일 개봉한 '사랑의 하츄핑'은 지난 주말인 17일과 18일에는 관객이 각각 5만4578명, 5만5087명 들어 박스오피스 4,5위를 기록했다. 개봉 2주차 주말에 박스오피스 2위까지 올랐던 것에 비하면 순위가 내려갔지만 '에일리언:로물루스'와 '파일럿', '행복의 나라' 등 쟁쟁한 경쟁작에도 밀리지 않고 여전히 상위권을 유지하고 있다. '사랑의 하츄핑'을 제작한 김수훈 감독은 지난 16일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에 하츄핑과 함께 출연해 목표 관객 수에 대해 50만명이라고 밝힌 바 있다. 김 감독은 당시 방송에서 "손익분기점이 일반 영화랑 카운트가 다르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안녕, 할부지’ 포스터 속 푸바오‥“바라만 봐도 눈물 줄줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887952"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 4일 개봉하는 영화 '안녕, 할부지'의 메인 포스터가 공개됐다. 영화 '안녕, 할부지'(감독 심형준, 토마스 고)는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 이번에 공개된 메인 포스터는 푸바오와 할부지들의 애틋한 순간을 담아낸 감성적인 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 탄생부터 이별의 순간까지, 1354일 동안 사랑과 정성으로 푸바오를 돌봐온 강철원 주키퍼와 송영관 주키퍼의 모습은 마치 자신의 아이를 바라보는 듯한 따뜻한 시선으로 감성을 자극한다. 특히, 할부지들에게 작별의 인사를 건네는 듯한 푸바오의 모습은 가슴 찡한 뭉클함으로 시선을 고정시킨다. 이와 함께 ‘사랑을 준 건 나였지만, 행복을 준 건 너였어’라는 카피는 푸바오를 비롯한 바오패밀리에게 지극한 정성과 사랑을 기울인 주키퍼들의 마음을 엿보게 한다. 또한, 푸바오의 모든 성장 과정을 함께 지켜보며 위로와 행복을 느꼈던 모든 이들에게도 마치 자신의 가족, 친구, 연인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘희생’ ‘블루·레드·화이트’ ‘비긴 어게인’… 극장가에 과거 명작 몰려온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003961530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003961530"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1980·90년대 명작부터 지난해 개봉했던 따끈한 신작까지 극장가에 재개봉 영화가 밀려오고 있다. 예술영화와 동의어였던 안드레이 타르코프스키의 ‘희생’, 키에슬로프스키의 ‘세 가지 색: 블루·화이트·레드’, 음악영화 ‘비긴 어게인’이 연이어 관객과 만난다. 에단 호크와 줄리 델피의 ‘비포 시리즈’는 지난달부터 극장에 다시 걸렸다. 비교적 최근 개봉작인 ‘러빙 빈센트’와 ‘애프터썬’도 다시 스크린 나들이를 한다. 과거 명작들은 인지도가 높아 최근 침체된 영화시장에서 기본 경쟁력을 가지는 데다 관객 수요도 꾸준하다보니, 극장가에서 재개봉 흐름이 이어지고 있다. ◆‘희생’부터 ‘레드·블루·화이트’까지 ‘영상 시인’ 타르코프스키의 마지막 작품인 ‘희생’은 21일 4K 리마스터링 버전으로 개봉한다. 타르코프스키는 “그의 영화를 본다는 것은 기적으로서의 영화 체험”(장 뤽 고다르 감독), “그의 특이한 감수성은 압도적이면서도 놀랍다”(구로사와 아키라 감독) 등의 찬사를 받은 거장이다. ‘희생’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['I, the Executioner' star Hwang Jung-min remains confident that film will 'live up to expectations']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057931"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[When "I, the Executioner" hits theaters on Sept. 13 — the beginning of Korea's Chuseok holiday — it promises to blend tradition with a fresh approach, setting the stage for a blockbuster holiday season. Directed by Ryoo Seung-wan, the film is the highly anticipated sequel to the 2015 hit "Veteran," which captivated audiences with its explosive action and straightforward narrative of justice. In "Veteran," audiences followed veteran detective Seo Do-cheol, played by Hwang Jung-min, as]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건·김희애·수현 '보통의 가족', 10월 개봉 확정…웰메이드 서스펜스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001762290"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 10월 개봉을 확정 짓고 론칭 포스터를 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. '보통의 가족' 은 로튼토마토 100%, 해외 유수 영화제 18회 초청이라는 독보적인 기록을 세우며 일찍이 전 세계로부터 호평을 받았다. 아이들이 범죄를 저지르는 모습이 담긴 CCTV를 목격한 후 급변하는 네 인물의 감정을 섬세하게 담은 '보통의 가족'은 웰메이드 서스펜스의 장르적 재미를 정점으로 끌어올릴 것으로 기대를 모은다. 공개된 론칭 포스터는 네 인물의 강렬한 눈빛과 분위기를 담고 있어 눈길을 끈다. 먼저, 수많은 작품을 통해 믿고 보는 배우로 자리매김한 설경구는 '보통의 가족'에서 이성을 지키려는 재완 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 재완의 포스터는 강렬한 눈빛과 함께 "사람을 죽여놓고도 그냥 넘어간다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되', 호아킨 피닉스·레이디 가가의 환상적인 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000314567"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강렬한 분위기 담긴 메인 포스터 공개…10월 개봉 예정 배우 호아킨 피닉스와 레이디 가가가 독보적인 앙상블을 선보인다. 배급사 워너브러더스 코리아㈜는 20일 영화 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)의 메인 포스터를 공개했다. 사진에는 조커(호아킨 피닉스 분)와 할리 퀸(레이디 가가 분)의 강렬한 비주얼이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 먼저 조커는 짙은 분장 뒤에 가려진 알 수 없는 표정으로 보는 이들의 호기심을 자극한다. 또한 할리 퀸은 조커에 완전히 홀린 듯한 눈빛으로 그를 응시하고 있어 눈길을 끈다. 특히 조커와 할리 퀸은 서로에게 벗어날 수 없다는 듯이 두 손을 마주 잡고 있어 두 사람이 어떤 새로운 서사를 펼쳐낼지 기대감을 높인다. '조커: 폴리 아 되'는 2019년 월드와이드 박스오피스 6위를 기록하고 전 세계 10억 달러의 흥행 수익 달성과 함께 국내에서 525만 명의 관객을 동원하며 흥행 신드롬을 일으킨 '조커'의 두 번째 이야기를 그린 작품이다. '조커'에 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '돌아온 서도철' 황정민, 액션 강도↑ 단전에서부터 올라오는 "힘들어"(베테랑2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232931"/>
        <updated>2024-08-20T09:09:05.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민이 베테랑 형사 '서도철'로 돌아온다. 8월 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '베테랑2' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민, 정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '베테랑2'는 2015년 1300만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속 작품으로 베테랑 형사 서도철(황정민 분)과 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인 분) 및 강력범죄수사대 형사들의 고군분투를 그린 액션 범죄 코미디 영화다. 9월 13일 국내 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 류승완 감독, "정해인 몸이 돌인줄…자기야, 성격을 고쳐봐"(베테랑2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232929"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승완 감독이 배우 정해인의 연기를 9.99점이라 평가했다. 8월 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '베테랑2' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민, 정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '베테랑2'는 2015년 1300만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속 작품으로 베테랑 형사 서도철(황정민 분)과 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인 분) 및 강력범죄수사대 형사들의 고군분투를 그린 액션 범죄 코미디 영화다. 9월 13일 국내 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '엄친아부터 형사까지' 정해인, 건강과 작품 두 마리 토끼 잡았다(베테랑2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232928"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 '베테랑 2'에서 펼친 액션 연기에 관해 이야기했다. 8월 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '베테랑2' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민, 정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '베테랑2'는 2015년 1300만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속 작품으로 베테랑 형사 서도철(황정민 분)과 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인 분) 및 강력범죄수사대 형사들의 고군분투를 그린 액션 범죄 코미디 영화다. 9월 13일 국내 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 ‘빅토리’에 이토록 진심이라니, 대작 속 팬들 응원에 “목 놓아 엉엉” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887945"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리가 '빅토리'를 향한 각별한 애정을 드러냈다. 지난 8월 14일 개봉한 영화 '빅토리'(감독 박범수)는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 서태지와 아이들의 '하여가', 김원준의 'SHOW'(쇼), NRG의 '할 수 있어', 디바의 '왜 불러', 터보의 'TWIST KING'(트위스트 킹), 듀스의 '나를 돌아봐' 등 시대를 풍미했던 가수들의 플레이리스트를 가득 담아 1999년을 완벽하게 재현한 '빅토리'에서 혜리는 댄스 하나로 거제를 평정한 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡았다. 혜리는 앞서 진행한 언론 인터뷰에서 크랭크업 4개월 전부터 치어리딩 연습에 돌입해 11곡의 안무를 준비했다고 밝혀 화제를 모은 바. 작품과 배우들을 향한 애정을 끊임없이 드러냈던 혜리는 '빅토리' 홍보 요정을 자처하며 무대인사, 여의도 한강공원, 서현역 광장 등 직접 관객들을 찾아가며 많은 관심을 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '베테랑2' 황정민x정해인, 우리는 '황정해인'이예요! 럭키비키한 유닛 급 결성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232927"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민과 정해인이 베테랑 형사와 막내 형사의 케미를 보여준다. 8월 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '베테랑2' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민, 정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '베테랑2'는 2015년 1300만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속 작품으로 베테랑 형사 서도철(황정민 분)과 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인 분) 및 강력범죄수사대 형사들의 고군분투를 그린 액션 범죄 코미디 영화다. 9월 13일 국내 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '서도철 is BACK' 황정민x정해인x류승완 감독, '베테랑2' 제작보고회 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232926"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑'의 주역들이 돌아온다. 8월 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '베테랑2' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민, 정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '베테랑2'는 2015년 1300만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속 작품으로 베테랑 형사 서도철(황정민 분)과 정의감 넘치는 막내 형사 박선우(정해인 분) 및 강력범죄수사대 형사들의 고군분투를 그린 액션 범죄 코미디 영화다. 9월 13일 국내 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 ‘파친코2’, 해외외신 또 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352737"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강렬한 울림을 선사하며 웰 메이드로 인정 받은 ‘파친코’의 시즌2에 대한 반응이 이번에도 심상치 않다. ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 애플TV+ 시리즈물이다. 국경과 세대를 넘나드는 스토리로 다시 한번 전 세계에 뜨거운 울림을 선사할 시즌 2의 포스터와 함께 해외 평단의 뜨거운 호평이 공개돼 기대를 모은다. 먼저 시즌2 포스터는 고향을 떠나 낯선 땅에서 삶의 터전을 다져 나가는 ‘선자’ 역의 김민하와 윤여정을 비롯 냉철한 사업가 ‘한수’로 분한 이민호 등 ‘파친코’의 주역들의 모습을 담아 호기심을 자아낸다. 특히, 금빛과 푸른빛의 강렬한 색채 대비로 단번에 시선을 사로잡는 포스터는 1940년대부터 1980년대까지 시대를 넘나들며 펼쳐지는 ‘파친코’의 장대한 서사를 예고해 시청자들의 기대감을 한층 고조시키고 있다. 이번에도 4대에 걸친 한국 이민자 가족의 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4만 팬덤 이끈 '오빠, 남진' 메인 포스터·예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007740264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007740264"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '오빠, 남진'의 메인 포스터와 예고편이 공개됐다. 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비 '오빠, 남진' 측은 20일 메인 포스터와 예고편을 공개했다. 공개된 포스터는 남진의 뜨거웠던 콘서트 현장의 생생한 열기를 느낄 수 있다. 먼저 화려한 조명 아래 여유로운 무대 매너를 보여주고 있는 남진의 모습이 시선을 사로잡는다. 여기에 '오직 팬들만을 위한 오빠 '남진'의 특별한 무대!'라는 문구는 '오빠, 남진'에서만 볼 수 있는 다양한 볼거리에 대한 호기심을 높인다. 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 생생한 콘서트 현장과 남진하면 떠오르는 '님과 함께', '가슴 아프게' 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석해 남진의 몰랐던 매력을 한껏 발산, 구성진 멜로디와 호소력 넘치는 남진의 특별한 무대는 반드시 영화관에서 관람해야 하는 이유가 될 것이다. 이와 함께 공개된 예고편은 1967년에 발매된 '마음이 고와야지']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팀 ‘빅토리’ 개봉 2주차에도 발로 뛴다‥무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887937"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 '빅토리'가 개봉 2주 차에도 무대인사를 진행하며 발로 뛴다. 영화 '빅토리'(감독 박범수)는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품, 8월 25일 진행되는 무대인사에는 폼생폼사 미나 역의 박세완, 경력직 치어리딩 FM 리더 세현 역의 조아람은 물론, 소희 역의 최지수, 순정 역의 백하이, 용순 역의 권유나, 상미 역의 염지영, 유리 역의 이한주, 지혜 역의 박효은까지. 올여름 극장가에 무더위를 가뿐하게 날릴 기분 좋은 청량 에너지를 선사하고 있는 밀레니엄 걸즈가 출동하여 관객들에게 또 한 번 힘찬 응원을 불어넣을 예정이다. 매 무대인사 회차마다 지치지 않는 역대급 팬서비스로 관객들의 사랑에 보답해온 TEAM '빅토리'는 롯데시네마 홍대입구, CGV 신촌아트레온, 메가박스 홍대입구, 씨네큐 신도림, CGV 영등포, 롯데시네마 영등포 등 서울 곳곳을 누비며 더 많은 관객들에게 즐거운 시간을 선사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민·장영남, ‘폭군’ 강력한 지원군으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005352723"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강력한 지원군의 등판이다. 이성민 장영남이 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘폭군’에 등판했다. 지난 14일 전편 동시 공개 후 뜨거운 반응을 불러일으키며 글로벌 흥행 중인 ‘폭군’에 베테랑 배우 장영남과 이성민이 특별출연했다. ‘폭군’은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러. 차승원 조윤수 김선호 김강우 등이 출연한다. 어나더 레벨 지원군들의 활약을 보는 재미도 솔솔하다. 매 작품 신뢰감 주는 연기로 대중의 사랑을 받으며 믿고 보는 배우로 자리매김한 장영남은 ‘폭군’ 1부 오프닝 시퀀스에 깜짝 등장한다. 장영남은 극 중 ‘관여사’로 분한다. 포목점 주인이자 실상은 ’폭군 프로그램’의 설계자 ‘최국장’(김선호)에게 비밀리에 정보를 제공하는 소식통. 다가오는 위협 속에서도 의연하게 ‘최국장’에게 정보를 전달하는 인물로, 극의 시작부터 긴장감을 불러일으키며 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'홍상수♥' 김민희 로카르노 최우수연기상.."꼴불견"vs"수상 축하" 갑론을박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003715427"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민희의 수상을 두고 국내에서는 갑론을박이 펼쳐지고 있다. 영화 '수유천'의 해외 배급사인 화인컷에 따르면 제77회 로카르노 영화제 국제경쟁 부문에서 배우 김민희가 홍상수 감독의 신작 '수유천'을 통해 최우수 연기상을 차지했다. '수유천'은 '우리 선희'(2013, 감독상 수상), '지금은맞고그때는틀리다'(2015, 황금표범상 대상, 최우수 연기상(정재영 배우)), '강변호텔'(2018, 최우수 연기상(기주봉 배우))에 이어 4번째로 로카르노 영화제에 공식 초청된 홍상수 감독의 작품이다. 김민희는 홍상수 감독의 지난 2017년 '밤의 해변에서 혼자'로 베를린 영화제 최우수 연기상을 받은데 이어 해외 주요 영화제에서 다시 한 번 수상을 하게 됐다. 무대에 오른 김민희는 "로카르노와 심사위원단에게 감사 드린다"며 "함께 작업한 배우들에게 감사하다. 영화를 보고 따뜻한 말을 건넨 관객들에게도 감사하다"고 소감을 밝혔다. 이어 "이렇게 아름다운 영화를 만들어준 감독님 감사하다"며 "저는 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥행 돌풍 '에이리언: 로물루스' 감독 "韓 영화는 영감의 원천"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003929687"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["한국 영화가 저에게 준 영향을 여러분들도 '에이리언: 로물루스'에서 느낄 수 있으면 좋겠다." 한국과 북미 박스오피스에 SF호러 열풍을 불러일으키고 있는 '에이리언: 로물루스'의 연출자 페데 알바레즈 감독이 국내 팬들을 향해 친필 감사 편지를 보내 화제다. 페데 알바레즈 감독은 가장 먼저 "오래전부터 한국 영화는 저에게 가장 큰 영감의 원천이었다"라며 '올드보이'부터 '부산행' '살인의 추억', '반도'에 이르기까지 한국 거장들의 작품에서 많은 것을 배웠다고 밝혔다. 실제로 페데 알바레즈 감독은 꾸준히 자신의 인생을 바꾼 영화로 '올드보이'를 언급하는가 하면, '반도'를 봤을 땐 믿을 수 없을 정도로 재밌었다고 극찬하기도 했다. 이뿐만 아니라 페데 알바레즈 감독은 친필 메시지에서 "한국 영화가 저에게 준 영향을 여러분들도 '에이리언: 로물루스'에서 느낄 수 있으면 좋겠다"라며 "여러분에게 이 영화를 보여드릴 수 있어 정말 기쁘다"라고 전했다. '에이리언: 로물루스'는 '에이리언']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 연인 홍상수 영화로 최우수 연기상.."심사위원 모두 경탄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259621"/>
        <updated>2024-08-20T07:03:34.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍상수 감독 신작 32번째 작품 '수유천'의 김민희가 제77회 로카르노 영화제에서 최우수 연기상을 수상했다. 해외 배급사인 화인컷에 따르면 제77회 로카르노 영화제 국제경쟁 부문에서 홍상수 감독의 '수유천'의 김민희 배우가 최우수 연기상을 수상했다. '수유천'은 '우리 선희'(2013, 감독상 수상), '지금은 맞고 그때는 틀리다'(2015, 황금표범상 대상, 최우수 연기상(정재영)), '강변호텔'(2018, 최우수 연기상(기주봉))에 이어 4번째로 로카르노 영화제에 공식 초청된 홍상수 감독의 작품이다. 김민희는 홍상수 감독의 2017년 '밤의 해변에서 혼자'로 베를린 영화제 최우수 연기상을 받은 데 이어 해외 주요 영화제에서 다시 한번 수상을 하게 됐다. 김민희는 무대에 올라 "그 시간이 너무 행복했고, 이렇게 아름다운 영화를 만들어준 홍상수 감독, 난 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해 줘서 너무 감사하다"라고 소감을 밝혔고, 홍상수 감독과 공개적인 스킨십을 하며 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서수희 ‘빅토리’로 첫 스크린 데뷔 “혜리 춤 늘었다고 칭찬”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000887933"/>
        <updated>2024-08-20T06:13:49.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서수희가 영화 '빅토리'로 첫 스크린 데뷔를 마쳤다. 서수희는 극 중 필선(이혜리 분)의 친구이자 춤을 좋아하는 연습생 '연우' 역으로 분해 활약을 펼쳤다. 스틸 컷에서도 1999년 그 시절로 돌아간 듯 브릿지 헤어와 의상을 찰떡 소화한 서수희는 앞선 작품들에서 보였던 모습과는 또 다른 새로운 얼굴로 관람객들에게 눈도장을 찍으며 앞으로의 행보를 기대하게 만들었다. 그런 가운데 서수희는 "영화로는 처음 인사드리는데 유쾌하고 사랑스러운 응원을 전하는 작품으로 찾아뵐 수 있어서 더욱 기쁘다. 큰 스크린으로 제 모습을 보는 일 또한 처음이라 모든 게 어색하고 부끄럽기도 했다"며 설렘 가득한 개봉 소감을 밝혔다. 이어 "거제도 사투리를 최대한 자연스럽게 구사하기 위해 노력을 했던 기억이 있다. 집에서 늘 경상도 사투리가 나오는 방송을 틀어 놓고 지내기도 했지만 주변 친구들에게도 도움을 많이 받아 감사한 마음이다"고 캐릭터를 위해 준비했던 점을 털어놓았다. 더불어 "제가 정말 몸치인데 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 일주일째 영화 예매 압도적 1위 '진정한 미다스의 손']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008551"/>
        <updated>2024-08-20T06:13:49.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 가요계뿐만 아니라 스크린과 브라운관에도 막강한 영향력을 발휘하고 있다. '임영웅 이펙트'라 불러도 될 정도의 화력이다. 손을 대기만 하면 대박으로 이뤄지는 진정한 미다스의 손 임영웅. 가히 불세출의 스타라 불릴 만하다. 임영웅은 지난 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'을 오는 28일 CGV에서 단독 개봉한다. 이 영화는 지난 14일 사전 예매를 오픈하며 예비 관객들을 일찌감치 맞이했다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 예매 첫날 CGV 애플리케이션 서버가 마비될 정도로 엄청난 화력을 모았는데, 일주일이 지난 지금까지도 열기를 지속하고 있다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 예매 오픈 이틀 차에 영화 사전 예매량 7만 명을 돌파(15일 22시 기준)하며 영화 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 올랐었다. 그리고 오늘(20일)까지도 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 영화 전체 예매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원·김선호, 이런 선배 또 없습니다..눈물 쏟은 '폭군' 조윤수 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003259616"/>
        <updated>2024-08-20T06:13:49.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 조윤수(26)가 차승원(54), 김선호(38) 등 '폭군'을 함께한 선배들을 떠올리며 눈물을 왈칵 쏟았다. 조윤수는 20일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 앞서 14일 OTT 디즈니+ 오리지널 4부작 시리즈 '폭군'을 전 세계 시청자들에게 선보이며 이와 관련 에피소드들을 들려줬다. '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러물이다. 영화 '신세계', '마녀' 시리즈 등으로 유명한 박훈정 감독이 메가폰을 잡았다. 특히 '폭군'은 신예 조윤수를 히든카드로 내세우며 신선한 볼거리로 주목받고 있다. 박훈정 감독이 '마녀' 시리즈의 김다미, 신시아에 이어 새로운 얼굴을 발굴한 것. 조윤수는 채자경 역을 완벽 소화, 강렬한 인상을 남겼다. 첫 등장부터 짧은 머리와 전신 타투를 한 과감한 비주얼로 이목을 집중시켰다. 뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승완 감독 “‘베테랑2’ 연출 포인트는 익숙함+새로움의 조화”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001836755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001836755"/>
        <updated>2024-08-20T06:13:49.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승완 감독이 ‘베테랑2’ 연출 포인트를 밝혔다. 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완) 제작보고회가 열린 가운데 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다. 이날 류승완 감독은 “‘베테랑2’의 연출 포인트는 ‘익숙함과 새로움의 조화’다”고 꼬집었다. 그는 “서도철이라는 캐릭터가 서도철=황정민이 ‘베테랑’의 처음부터 끝이다. 관객들이 기다리고 계실 법한, 9년이라는 시간이 지나면서 쌓여온 성장, 변화를 어떻게 더 숙성해서 관객들에게 보여드릴 것인가, 그리고 재밌어야 한다. 그리고 진화된 재미를 보여드릴 것인가. 그건 박진감이라고 생각했다”라고 설명했다. 이어 “어두워졌다는 표현을 쓴 건 이들이 접하는 전작이 명확한 악의 대상을 놓고 심플하게 달려가는 영화라면 이번엔 조금은 다층적인 이야기를 다루고 있다. 관객들이 다양한 측면에서 영화를 즐길 수 있도록 노력해봤다”라고 덧붙였다. 베테랑2​’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비긴 어게인', 극장서 다시 본다…9월 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675991"/>
        <updated>2024-08-20T06:13:49.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 10주년을 맞이한 영화 '비긴 어게인'이 오는 9월 18일 극장 개봉을 확정한 가운데, 10주년을 기념하여 포스터와 예고편을 공개했다. '비긴 어게인'은 스타 명성을 잃은 음반 프로듀서과 스타 남친을 잃은 싱어송라이터가 뉴욕에서 만나 함께 노래로 다시 시작하는 이야기를 그린 로맨틱 멜로디. 올해 국내 개봉 10주년을 기념하여 9월 18일 재개봉한다. 공개한 '비긴 어게인' 10주년 기념 포스터와 예고편은 뉴욕의 야외 테라스에 앉아 음악에 대해 뜨겁게 토론하던 '댄'(마크 러팔로)와 '그레타'(키이라 나이틀리)가 무언가 영감을 받고 음반 녹음을 위해 자리를 박차고 나가는 순간을 담아냈다. 특히 예고편에서는 자신이 창립한 레이블에서 해고를 당한 음반 프로듀서 '댄'과 뮤직바에서 자작곡을 부르던 싱어송라이터 '그레타'의 첫 만남을 시작으로 두 사람이 뉴욕 도시를 스튜디오 삼아 센트럴 파크 호수의 보트 위부터 맨해튼의 차이나타운까지 누비며 음반 녹음을 하는 장면은 '비긴 어게인'을 인]]></content>
    </entry>
</feed>