<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-04T07:11:32.155Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, ‘분위기 여신’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905092"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘24세’ 츄, 신체 나이 50대 판정 받았다 (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992425"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄가 신체 나이 50대 판정을 받는다. 오는 6일 방송하는 ENA·E채널 예능 프로그램 ‘시골에 간 도시Z’(이하 ‘시골간Z’)에는 츄와 그룹 제로베이스원 성한빈, 석매튜가 함께하는 경남 산청 ‘남사예담촌’ 특집이 펼쳐진다. 츄와 성한빈, 석매튜는 등장하자마자 깜찍한 미소와 함께 우렁찬 목소리로 씩씩하게 인사를 건넨다. 이어 본격적인 팀 나누기를 위한 ‘신체 나이 테스트’가 시작되고, 츄는 “어깨에 담이 걸린 상태”라고 당황하더니 “이거 아니면 5살인데…”라는 밑밥 깔기 작전으로 폭소를 터지게 한다. 하지만 츄는 손으로 원형을 그려 다리를 통과시키는 비교적 간단한 동작임에도 불구, 시작과 동시에 삐걱대고 휘청이기 시작하더니 끝내 통과하지 못해 신체 나이 50대 판정을 받아 모두를 빵 터지게 만든다. 또한 캐나다 출신 석매튜는 아직 유창하지 않은 한국어 실력 탓에 게임 내내 뜻밖의 웃음을 안긴다. 석매튜는 산청의 경치를 감상하는 이은지에게 서툰 발음으로 “누나만큼 예뻐요”라며 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란 “다이어트 이슈로 간단하게 식사” vs 이주빈 “코스 요리였다” (텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374352"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’이 텐밖즈 4인방의 깜짝 스포일러로 본격 예열을 마쳤다. 4일 네이버TV와 유튜브를 통해 ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’ 콘텐츠가 공개됐다. 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 프로그램 관련 비하인드 토크를 나누는 자리로, MC 재재가 진행을 맡아 텐밖즈 4인방과 촬영 당시의 에피소드를 생생하게 풀어내며 첫 방송을 향한 기대를 높였다. 이번 시즌에는 매력적인 여행지로 급부상 중인 텐밖즈만의 특별한 이탈리아를 담아왔다는 점에서 기대를 안기는바. 4인방은 폴리냐노아마레, 마테라, 아말피, 카프리, 돌로미티까지 다녀온 장소를 중심으로 토크를 나누며 호기심을 더했다. 특히 이세영은 카약 체험이 인상 깊었던 폴리냐노아마레를 언급하며 “카약을 타고 동굴을 들어갔다가 나오는 길에 때마침 해가 지고 있었다. 언니들과 함께하는 그 순간이 너무 감사해서 눈물이 나왔다”라고 털어놓기도 했다. 일몰 맛집인 고대 도시 마테라와 상상 초월의 계단 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드', 휘몰아치는 조우진·지창욱·하윤경 활약 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826227"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진 지창욱 하윤경이 '강남 비-사이드'를 향한 자신감을 드러냈다. 조우진은 이 드라마가 휘몰아치는 파도 같은 작품이라고 이야기했다. 4일 부산 해운대구 영화의전당 BIFF 야외무대에서는 디즈니+ 시리즈 '강남 비-사이드'의 오픈토크가 진행됐다. 이 자리에는 박누리 감독과 조우진 지창욱 하윤경이 참석했다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커의 이야기를 담는 추격 범죄 드라마다. 조우진은 사건 해결을 위해 돌아온 형사 강동우 역을 맡았다. 지창욱은 용의선상에 스스로 오른 강남의 무법자 윤길호를 연기했다. 하윤경은 신분상승의 기회로 사건을 쫓는 검사 민서진으로 변신했다. 박 감독은 조우진 지창욱 하윤경을 캐스팅한 이유를 밝혔다. 먼저 그는 "이전에 '돈'을 함께 하면서 조우진 배우를 처음 만났는데 매 신 찍을 때 재밌었다. 날 놀라게 만드는 아이디어를 가져왔다"고 말했다. 그러면서 조우진과 길게 작업해 보고 싶다는 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“매니저가 몽둥이 휴대→졸음운전에 차 찢어져” 빽가 김태균 아찔 경험(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905091"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태균, 가수 빽가, 브라이언이 매니저에 얽힌 아찔했던 경험담들을 공개했다. 10월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 소녀시대 효연, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 브라이언은 최근 매니저를 두 명이나 바꿨다며 "그분들이 일을 잘 못해서"라고 이유를 밝혔다. 브라이언은 "내비를 너무 못 보는 거다. 내가 아는 길이라서 '500m 후에 빠지라는데 왜 지금 빠지세요!'라고 했는데 '몰랐다'고 하더라. 한두 번이면 모르겠는데 늘 그러더라"고 토로했다. 빽가는 이에 "이런 친구도 있다. 지방 행사 스케줄 하고 올라오는데 운전을 하면서 자는 거다. '차 세웠다가 가라'고 하는데 '괜찮다'고 하더라. 저는 제가 운전하겠다고 한다"고 경험담을 전했고, 김태균은 본인도 비슷한 경험이 있다고 말했다. 김태균은 "저도 지방 행사 다니는데 자는 거다. 조는 게 아니라 운전을 하다가 졸더라. 결국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 폭풍성장 두 아들 근황공개…패셔너블 자택서 치열한 육아전쟁(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515036"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 4년 만에 '전참시'를 다시 찾는다. 오는 5일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 316회에서는 두 아들 엄마로서 현실 육아 전쟁을 펼치는 김나영의 리얼 일상이 그려진다. 이날 방송에서는 방송인 김나영의 패셔너블한 집이 공개된다. 그녀의 집에는 감각적인 소품들은 물론 아이들의 흔적으로 가득 차 있어 참견인들의 시선을 사로잡는다. 그런가 하면 김나영은 눈을 뜨자마자 폭풍 성장한 두 아들 신우, 이준의 아침밥을 챙겨주는가 하면 등교 복장을 준비해주는 등 엄마 모드를 가동시킨다. 육아 난이도 최상인 생생한 육아 전쟁이 참견인들을 놀라게 한다. 등교 시간에 쫓겨 준비 및 숙제를 재촉하는 그녀와 두 아들의 창과 방패의 싸움이 보는 이들의 웃음과 공감을 유발한다. 두 아들을 무사히 등교시킨 김나영은 매니저를 위해 특별 요리를 준비한다. 매니저 또한 요리 실력이 뛰어난 김나영의 활약을 기대하며 지켜본다. 잠시 후 김나영은 요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지승현 "장모님엔 카드 드리고 엄마한텐 500만원 빌려…죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824776"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지승현이 무명 시절을 떠올렸다. 3일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에 공개된 '쏘는형 EP.12'에는 지승현이 게스트로 출연했다. 지승현은 영화 '바람'과 드라마 '태양의 후예' 등으로 대중에게 각인된 베테랑 배우이지만 연기로 돈을 번 지는 얼마 되지 않았다며 "사실 직장인만큼 번 지 5년도 안 됐다. 그전까지도 아르바이를 했다"고 고백했다. 그러면서 "사실 아기 태어났을 때도 부끄럽지만 양가 부모님께 용돈 받아서 생활했다"며 힘들었던 때를 회상했다. 하지만 그는 "장모님이 지금은 제 카드로 기름을 넣고 계신다"며 뿌듯한 표정을 지었다. 이어 지승현은 대뜸 카메라를 쳐다보며 "엄마 500만원 꼭 갚을게요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 그는 "사실 엄마한테는 500만원을 빌렸는데 장모님한테 카드 드렸다고 해서 엄마가 이거 보시면 서운해하실 것 같다. 죄송하다"며 "빠른 시일 내에 입금하겠다"고 약속했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱-정만식, 힙하게 브이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905090"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱, 정만식이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 “둘째 생겼다…아내가 아들 아니면 또 낳겠다더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690653"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 ‘밉지않은 관종언니’ 화면 캡처 래퍼 슬리피가 둘째를 가진 사실을 밝혀 눈길을 끈다. 첫 아이를 낳은 지 170일 만이다. 지난 3일 유튜브 채널 ‘밉지않은 관종언니’에는 ‘언제 결혼했어? 쥐도 새도 모르게 결혼해서 애까지 낳은 가수 특집(존박·슬리피)’라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에서 슬리피는 아내와 결혼을 결심하게 된 이유와 육아 근황을 공개했다. 그는 “연애하는 동안 아내가 저에 대해 너무 많은 꼴을 봤다. 단전단수, 생활고, 소송을 겪는 모습도 다 봤다”며 “9년 동안 활동한 돈을 회사가 다 가져가서 소송까지 했다. 그런 과정에서 절 지켜주는 와이프의 어떤 강인함을 봤다”고 말했다. 이어서 이지혜는 슬리피의 170일된 딸을 안으며 “빨리 둘째 낳아라. 너무 예쁘다”라고 했고, 슬리피는 “계획하고 있다”고 답했다가 “비밀인데 저희 둘째 지금 생겼다”고 고백했다. 이어 슬리피는 “아내가 둘째도 아들이 아니면 또 낳겠다더라”라고 말해 미소를 자아냈다. 슬리피는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 아저씨' 감독 "故 이선균 마음아파…대중, 기회 줬으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824756"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 아저씨' 김원석 감독이 故 이선균 사건에 대해 말하면서 "자르기 전에 기회를 줬으면 좋겠다"라고 말했다. 김원석 감독은 4일 오후 2시 부산 해운대구 롯데시네마 센텀시티점에서 드라마 '나의 아저씨' 상영 후 진행된 '스페셜 토크: 고 이선균을 기억하며'에서 "개인적으로 그런 말도 안 되는 기사를 내는 언론사나 경찰 검찰(의) 그런 사람들은 대중이 그걸 용인하기 때문에 그렇다고 (생각한다)"라고 말문을 열었다. 그는 "대중은 미디어 시대의 진짜 강자"라면서 "제가 말씀드리고 싶은 것은 자르기 전에 조금 더 기회를 주셨으면 한다, 범죄를 저질렀어도 기회를 줄 수 있을 거라고 생각하는데 이거(이선균 사건)는 범죄도 아니고 증거도 없는 상황이었다, 거기에 제가 제안한 이 드라마가 이선균에게 마음의 부담이 됐을 것 같아 마음이 아프다"라고 했다. 이어 "절대 강자는 여러분(대중)들이다, 배우는 나약한 사람들이다, 여러분의 성원과 지지가 없으면 존재하지 못한다, 그런 말도 안 되는 허위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포토타임 가지는 ‘강남 비-사이드’ 주역들 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905088"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강남 비-사이드’ 주역들이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘강남 비-사이드’ 오픈토크에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가비, 미국 팁 문화에 부담 “친절이 돈처럼 느껴져”(가비걸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905087"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 가비가 미국의 팁 문화에 부담을 느꼈다. 지난 10월 2일 가비의 ‘가비 걸’ 채널에는 ‘뤼얼 매니절가 말아주는 가비의 뉴욕 정복기’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영사에서 가비는 촬영을 위해 미국 뉴욕을 찾았다. 센트럴파크가 일부 보이는 고급스러운 호텔에 도착한 가비는 침대에 누워 휴식을 취했다. 그때 짐을 가지러 와준 직원이 미니바 요금 규정을 설명했고, 가비는 “집자마자 돈 나가는 거라고 한다. 쳐다도 보지 마. 저 미니바”라고 말했다. 초인종 소리가 들린 후 직원이 들어오자 가비는 “저분도 (팁) 드려야 할 것 같은데 어떡하지? 현금이 없는데”라고 난감해 했다. 매니저는 “이름을 기억해 놓았다가 정산해 드릴 수 있나”라고 의견을 냈고, 가비는 직원에게 이름을 기억했다가 환전해서 이후에 주겠다고 약속했다. 가비는 “눈치를 봐야 한다”라며 “이렇게 미국에서 살고 싶지 않다. 정말 친절에 감사한데 그 친절이 다 돈처럼 느껴진다”라고 미국의 팁 문화에 대한 생각을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 ‘수지맞은 우리’ 김희정 “긴 시간 함께 한 모든 분들 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154506"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 냉온을 오가는 캐릭터의 모습을 완벽하게 구현해 극의 몰입감을 더했다. KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’(연출 박기현 / 극본 남선혜) 127회에서는 모든 걸 내려놓고 집안일에 몰두한 김마리(김희정 분)의 모습이 그려졌고, 김희정은 소소한 행복을 느끼는 캐릭터에 모습을 유려하게 표현해냈다. 앞서 마리는 아들 한현성(신정윤 분)이 기억이 돌아왔음에도 아닌 척 연기를 했던 사실을 알고는 당혹감을 감추지 못했다. 또한 남편 한진태(선우재덕 분)가 자신의 죄를 뉘우치고 모든 걸 버리고 떠난다는 말에 “당신은 내가 만든 감옥에서 평생 처절하게 고통받으면서 살아야 해. 평생”이라고 말했다. 그러나 진수지(함은정 분)와 채우리(백성현 분) 앞에서는 복잡한 속내를 솔직하게 털어놓으며 속상함을 드러내기도 했다. 김희정은 자신의 남편과 아들로 인해 힘든 시간을 견뎌내고 있는 마리가 가진 복잡다단한 심정을 눈빛과 말투에 세밀하게 담아내 시청자들을 캐릭터에 집중하게 만들었다. 뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '급성 백혈병' 증세 보인 아모띠, 오늘(4일) 행사장 등판…"많이 호전된 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682952"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 알 수 없는 감염으로 투병 중인 유튜버 아모띠가 문제없이 행사장에 나타났다. 4일 텐아시아 취재 결과, 아모띠는 금일 오전에 진행한 TV조선 '생존왕' 제작발표회 녹화 촬영에 함께했다. 본래 아모띠는 제작발표회 불참 소식을 알려왔으나 증상이 많이 호전되어 참석한 것으로 알려졌다. 이날 행사에는 아모띠 외에도 김병만, 추성훈, 이승기, 김민지, 정지현, 김동준, 이승훈CP, 윤종호PD가 함께 했다. 박태환은 개인 일정으로 참석하지 못했다. 행사에 함께한 한 관계자는 "외관상으로 보기에 아모띠가 (유튜브 영상보다) 많이 좋아진 것 같다. 본인이 괜찮으니 참석하지 않았겠나. 문제없이 행사에 모두 참여했다"고 알렸다. 아모띠가 사전 녹화에 함께한 '생존왕' 온라인 제작발표회는 오는 7일 오후 2시 진행될 예정이다. 앞서 아모띠는 지난달 28일 자신의 유튜브 채널을 통해 투병 소식을 알렸다. 그는 “내과에 방문해 피검사를 먼저 했는데 혈소판 수치가 너무 낮다고 하더라. 원래 혈소판 수치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“존경하는 선배님과”…조수미, 조수미와 만났다(나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845270"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 클래식계 아이돌 바이올리니스트 대니 구가 가장 존경하는 클래식 거장 소프라노 조수미와 만난다. 4일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 대니 구가 클래식 레전드 소프라노 조수미와 만난 모습이 공개된다. 언제나 하이텐션을 보여줬던 대니 구가 잔뜩 긴장한 모습으로 어디론가 향한다. 꽃과 직접 쓴 편지까지 준비한 대니 구가 도착한 곳은 한 녹음실. 그곳에서 대니 구는 가장 존경하는 대 선배님 소프라노 조수미와 만난다. 조수미는 최초로 동양인 최초 세계 7대 콩쿠르를 석권하고, 세계 5대 오페라극장의 프리마돈나로 활약하는가 하면, 한국 최초로 이름 건 콩쿠르를 개최하는 등 더 이상의 설명이 필요 없는 클래식 레전드다. 대니 구는 “클래식의 길을 터준 최고의 스승님”이라며 “인생의 새로운 도전이 있을 때마다 조언을 구하는 중요한 분”이라며 조수미에 대한 존경을 표한다. 반갑게 인사를 나눈 두 사람이 만난 이유는 대니 구의 자작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균 “충주 땅 사고 보니 고압선 흘러, 위 봤어야 했는데”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905086"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태균이 손해담을 고백했다. 10월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 소녀시대 효연, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 빽가는 "얼마 전에 수지타산이라는 걸 해봤다. 예를 들어 2억을 투자했다고치자. 순이익으로 한 달 400만 원만 들어오면 감사할 것 같다 했는데 2억 투자해 500만 원을 벌면 투자금을 회수하는 데만 4, 5년이 걸리더라. 5년 뒤부터 돈을 버는 건데 이게 맞는 건가 싶더라. 그래서 이제 안 하려고 한다"고 밝혔다. 빽가는 지금까지 "소위 말아먹고 사기도 많이 당했다"는 피해담도 덧붙였다. 이에 김태균은 "저도 뭐 개그맨 150명 데리고 있던 적이 있다. 대학로에서 극장 4, 5개 운영했는데 그 150명이 한 끼 밥을 먹는다고 생각해보라. 결국 '너희들 하고 싶은 대로 하라'고 하면서 다 내보내니 홀가분하더라"고 털어놓았다. 이어 "대학로에서 공연 잘 될 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백상’ 신인상 최정운 ‘페이스미’ 어두운 가정사 품는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992419"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충무로 라이징 스타 최정운이 KBS 2TV 드라마 ‘페이스미’에 출연한다. 소속사 이끌 엔터테인먼트에 따르면 오는 11월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 좇는 공조 추적 메디컬 드라마다. 미스터리 스릴러와 멜로, 메디컬 휴머니즘까지 다채로운 매력을 한 번에 담은 스토리로 재미를 선사할 예정이다. 최정운은 극 중 남다른 가정사로 그늘진 성격을 가지게 된 ‘남효주’ 역으로 등장한다. 예기치 못한 사건에 의해 차정우(이민기 분), 이민형(한지현 분)과 얽히며 극 전반에 긴장감을 선사한다. 장편 영화 ‘남매의 여름밤’으로 ‘제57회 백상예술대상’ 영화 부문 여자 신인연기상을 수상하며 충무로의 라이징 스타로 떠오른 최정운. 이후TVING ‘사장돌마트’에서도 활약한 그는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’ 속 어린 소복 역으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가브리엘' 제니, 이탈리아 母에 "제 인생이에요"…눈물까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850486"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 제니가 이탈리아에서의 삶을 마무리한다. 4일 방송하는 JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’) 최종회에서는 이탈리아 농가 민박집 사장님 마리아의 삶에 몰입한 제니의 마지막 이야기가 펼쳐진다. 민박집 사장이 된 제니는 장보기와 손님맞이를 비롯해 각종 요리부터 서빙, 피자 클래스 진행, 디저트 티라미수 만들기까지 24시간이 모자란 일정들을 소화해낸다. 특히 저녁으로 예정된 피자 클래스를 위해 셰프 파브리치오에게 이탈리아 화덕 피자 만드는 법을 전수받는 모습으로 시선을 사로잡을 예정이다. (사진=JTBC) 파스타, 뇨끼 등을 요리하며 반죽 마스터로 거난 제니는 반죽만큼은 전문가 포스를 내며 능숙하게 피자 도우를 만들기 시작하지만 이도 잠시, 화덕 안에서 피자를 굽던 중 대형 실수를 저지른다고. “망했어요, 제가”라며 귀여운 울상을 짓는 제니의 사연이 궁금증을 치솟게 한다. 흡사 영혼의 단짝이라 할 만한 이탈리아 엄마와의 케미도 한층 더 무르익는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시골간Z' 츄 "어깨 담 걸려" 신체 나이 50살 판정에 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824748"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄와 제로베이스원 성한빈, 석매튜가 '시골에 간 도시 Z'와 함께 한다. 오는 6일 오후 8시 30분 방송하는 ENA, E채널 예능 프로그램 '시골에 간 도시Z'(이하 '시골간Z')에는 츄와 제로베이스원 성한빈, 석매튜가 세 번째 '시골 메이트'로 나선다. 이날 방송에서는 양세찬, 이이경, 이은지, 송건희, 미연, 정동원과 츄, 제로베이스원 성한빈, 석매튜가 함께 하며 전남 산청 남사예담촌 특집이 펼쳐진다. 먼저 츄와 한빈, 매튜는 등장하자마자 깜찍한 미소와 함께 우렁찬 목소리로 씩씩하게 인사를 건넨다. 이어 본격적인 팀 나누기를 위한 '신체 나이 테스트'가 시작되고, 츄는 "어깨에 담이 걸린 상태"라고 당황하더니 "이거 아니면 5살인데…"라는 밑밥 깔기 작전으로 폭소를 터지게 한다. 하지만 츄는 손으로 원형을 그려 다리를 통과시키는 비교적 간단한 동작임에도 불구, 시작과 동시에 삐걱대고 휘청이기 시작하더니 끝내 통과하지 못해 신체 나이 50대 판정을 받아 모두를 빵 터지게 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, ‘전현무계획2’ 첫 게스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690651"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=MBN·채널S ‘전현무계획2’ 배우 김남길이 ‘전현무계획2’의 첫 게스트로 나선다. 1일 첫 방송되는 MBN·채널S ‘전현무계획2’에 김남길이 첫 게스트로 출격해 전현무와 ‘길바닥 먹트립’을 떠난다. ‘전현무계획’은 전현무의 이름에 ‘무(無)계획’을 조합한 프로그램 이름에 걸맞게, 오로지 그 지역을 제대로 아는 현지인들의 소개로 다짜고짜 여행을 떠나는 콘셉트로, 시즌1 당시 뜨거운 화제성을 자랑했다. 또한 매주 넷플릭스 인기 콘텐츠 상위권에 진입할 정도로 ‘핫’한 여행 예능으로 자리매김하며 성황리에 시즌1을 마쳤다. 실제로, 시즌1에서 소개된 지역 맛집들은 방송 직후, SNS와 온라인 등을 강타했고 MZ들 사이에서는 ‘국내 여행 필수 먹리스트‘로 회자되고 있다. 이번 ‘전현무계획2’는 4개월의 재정비를 거친 만큼, 훨씬 업그레이드 된 정보와 재미를 안고 돌아온다. 이러한 가운데, ‘믿고 보는 배우’ 김남길이 첫 게스트로 시즌2의 화려한 포문을 열게 되어서, 그와 전현무가 선보일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“美 투어 가면 소 한 마리 잡겠다” 마이트로에 푹 빠진 ‘진심누나’[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992417"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 오디션의 원조 TV조선과 K팝 아이돌의 원조 SM엔터테인먼트가 만났다. TV조선 새 예능 ‘트롯돌 입덕기: 진심누나’ 제작발표회가 4일 온라인으로 진행됐다. 이날 발표회에는 이영자, 송은이, 김숙과 박민정 PD가 참석했다. 오는 5일 오후 7시 50분 처음 방송되는 ‘트롯돌 입덕기: 진심누나’(이하 ‘진심누나’)는 TV조선에서 펼치는 트로트 유니버스의 첫 프로젝트다. 마이트로의 멤버로 그룹 미스터미스터의 태이, 배우 출신 정윤재, SM 루키즈 출신 일본인 멤버 쇼헤이, ‘미스터트롯2’ 출신 임채평, 넷플릭스 ‘더 글로리’로 주목받은 배우 서우혁이 합류, SM다운 눈부신 비주얼과 탄탄한 실력을 자랑한다. 뿐만 아니라 ‘미스트롯’과 ‘미스터트롯’ 시리즈에서 마스터로 활약했던 조영수 프로듀서를 비롯해 SM의 전문 작곡가단 50여 명이 신인 트롯돌 마이트로(MYTRO)를 위해 뭉쳤고, ‘덕질’에 진심인 누나들, 이영자, 송은이, 김숙이 마이트로의 성장드라마를 함께한다. 박 PD는 트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진, '♥기태영' 첫 만남 회상 "사회성 결여…플러팅 내가 먼저" (유진VS태영)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778856"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유진, 기태영 부부가 첫 만남을 회상했다. 3일 유진, 기태영 부부의 유튜브 채널 ' 유진VS태영'에는 '맥시멀리스트 부부는 어떻게 꾸며 놓고 살까?'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서 두 사람은 본인들이 '맥시멀리스트'임을 밝히며 짐을 줄이는 게 너무 어렵다고 고백했다. 유진은 "정리 달인으로 활동하시는 유튜버도 모셨는데 그분이 치울 게 없다더라. 그래도 짐이 많을 거라고 하셨다"라며 토로했다. 집을 소개하던 유진은 거실의 TV장에 "이거 가지고도 의견이 많이 갈렸다"라고 설명했다. 기태영은 "나는 TV만 있길 원했는데 그게 안돼서 최대한 공간 활용하려고 직접 짰다"라고 덧붙였다. TV장 선반에는 두 사람이 출연했던 작품의 대본들로 빼곡했다. 그러던 중 유진은 기태영을 처음 만난 드라마 '인연 만들기' 대본을 찾아 소개했다. 기태영은 "우리 첫 만남은 상당히 안 좋게 만났다. 갑자기 어른들이 결혼을 하라고 하셨다"라며 회상했다. 유진 역시 "말도 안되게 정략 결혼 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, '솔로라서' 출연…'자기관리 끝판왕' 라이프 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002095228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002095228"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 SBS Plus 새 예능 '솔로라서'에 출연한다. 윤세아는 10월 말 첫 방송하는 '솔로라서'에서 '자기관리 끝판왕'다운 일상과 '워너비 솔로'로서 라이프 스타일을 공개한다. '솔로라서'는 솔로라서 행복하고, 솔로라서 외로운, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다. 대한민국 대표 솔로들의 '건강한 솔로 라이프'를 생생하게 담아낼 예정이다. MC로는 '센스 만점 입담꾼' 신동엽과 '긍정의 아이콘'인 배우 황정음, 그리고 '솔로 대표'로는 명세빈, 채림이 출연을 확정했다. 여기에 팔색조 매력의 소유자인 윤세아까지 합류하게 돼, '황금 라인업'을 형성하게 됐다. 제작진은 "윤세아가 평소 러닝을 즐기고 식단 관리도 꾸준히 하는 등 '자기관리 끝판왕' 면모를 드러내며 여성들의 '워너비 솔로'로 꼽혀 왔다. 윤세아의 솔로 라이프와 반전 매력을 만날 수 있는 '솔로라서' 본 방송을 기대하셔도 좋다"고 밝혔다. 윤세아의 합류로 기대를 모으는 '솔로라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘둘째 임신’ 이정현, 전통 시장서 축하 세례 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992416"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이정현이 딸 함께 전통시장을 찾는다. 10월 4일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 둘째 복덩이를 기다리며 행복 넘치는 만능여신 이정현의 이야기가 공개된다. ‘편스토랑’을 통해 둘째 복덩이 임신 소식을 알린 이후 쏟아지는 축하 인사, 무럭무럭 자라는 귀요미 딸 서아까지. 이정현, 서아, 뱃속의 복덩이까지 세 모녀의 이야기가 금요일 저녁 안방에 해피 바이러스를 전파할 것으로 기대된다. 이날 공개되는 VCR 속 이정현은 꼬물꼬물 고사리 같은 서아의 손을 꼭 잡고 집 근처에 위치한 전통시장을 찾았다. 평소 전통시장을 자주 찾는다는 이정현은 비교적 저렴한 가격에 싱싱한 식재료를 구입할 수 있다는 사실에 즐거워했다. VCR을 보던 ‘편스토랑’ 식구들은 “복덩이까지 세 모녀가 시장에 떴다”라며 함께 웃었다. 이때 눈길을 끈 것은 시장 상인 및 시민들이 이정현에게 쉴 새 없이 건넨 임신 축하 인사였다. 귀염둥이 서아에게도 “동생 생겼네”라며 반갑게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연-지창욱-정만식, ‘부산 반가워요!’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905085"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연, 지창욱, 정만식이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 子 재율, 3여동생 거뜬...안영미도 울컥한 의젓함 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778854"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 최민환의 장남 7살 재율이가 아윤, 아린 쌍둥이 자매에 이어 또 한명의 여동생을 맞이해 세 여동생을 전담 마크하는 '일등 오빠'의 의젓함을 보여준다. 6일 방송되는 ‘슈돌’ 543회는 ‘완벽한 행복은 바로 너야!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이 가운데 최민환의 장남 7살 재율이 쌍둥이 동생 아윤-아린 뿐만 아니라 사촌동생 다해까지 돌보며, 1인 3여동생 케어 실력을 뽐내며 훈남 오빠의 정석을 보여준다. 최민환은 친동생과 ‘째둥이’ 재율-아윤-아린 삼남매, 14개월 조카 다해를 돌보며 품앗이 육아 현장을 보여준다. 이 가운데 재율이 최민환을 도와 여동생 3명을 절로 웃게 하는 다정함으로 시선을 사로잡는다. 정신없는 등교 시간, 재율은 혼자서 옷을 입고 가장 어린 다해를 집중 케어한다. 재율은 다해에게 머리핀을 꽂아주고, 아침 간식을 챙겨주며 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛으로 바라보는 등 시종일관 애정을 뿜어낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중식여신 ‘흑백요리사’ 탈락 후 홍콩行 “레스토랑 적응 단계”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905084"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['중식여신'이 '흑백요리사' 탈락 후 근황을 공개했다. 10월 3일 공개된 채널 '여가네'에는 중식여신 박은영 셰프가 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 리뷰를 하는 모습이 담겼다. 박은영 셰프는 "여기는 지금 홍콩이다. 좀 새로운 걸 보고 배우고 싶어서 홍콩에 와서 일하고 있다"고 알리며 "홍콩에 왔어도 '여가네'를 시간날 때마다 찍고 있고 찍어 놓은 것들도 좀 있어 가지고 크게 공백을 느끼지는 못할 것 같다"고 말했다. 영어 공부를 묻는 질문에는 "그냥 퇴근하고 한 시간 정도 조금씩 하고 있고 이제 레스토랑 적응하는 단계에 있어 가지고 완벽히 적응이 되면 좀 더 영어 공부를 해야 할 것 같다"고 답했다. 한편 중식여신은 '흑백요리사' 패자부활전 편의점 미션에서 탈락했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 지창욱-임지연, 부산에 등장한 '리볼버' 환호성 절로 나오는 '완벽 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026992"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 '지옥2' 오픈토크가 4일 오후 부산 해운대구 영화의전당 야외무대에서 열렸다. 이날 오픈토크에 참여한 배우 지창욱, 임지연, 정만식, 김준한이 포즈를 취하고 있다. 올해 영화제는 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함하여 총 63개국으로부터 온 278편의 영화를 영화의전당, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 영화진흥위원회 표준시사실, 메가박스 부산극장 등 총 5개 극장, 26개 상영관에서 만날 수 있다. 개막작은 넷플릭스 영화 '전,란'(감독 김상만)이고 폐막작은 에릭 쿠 감독의 '영혼의 여행'이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승욱-임지연-지창욱, 친절하게 마이크 자원봉사(?) [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905083"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오승욱 감독과 배우 임지연, 지창욱이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석해 포토타임을 위한 마이크 이동을 도와주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 효연, LA서 사업 실패 “패딩 입는데 메밀 팔다가 망해”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905081"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 LA에서 외식업을 했다가 실패한 경험담을 공개했다. 10월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 소녀시대 효연, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 효연은 사업을 안 해봤냐는 질문에 "LA에 만두, 메밀 가게를 냈었다. 저는 안 가고 동생과 부모님이 하셨는데, 비자 때문에 부모님이 갑자기 막히고 동생 부부가 가서 했다"고 밝혔다. 효연은 "그때 처음 LA가 사계절 내내 10도에서 17도였다. 원래 LA가 항상 덥잖나. CCTV로 보는데 다들 긴팔에 패딩을 입고 있더라. 메밀은 여름에 장사가 잘 되는데. 그래서 망했다"면서 "유지비랑 동생 집이랑 해서 비용이 어마어마하게 들어갔다. 다시는 안 한다"고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["좋은 프로그램 NO" 이서진, 유재석X유연석 앞 투덜→진심모드 돌입 (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778853"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만나면,'이 첫 방송을 앞두고 티저 영상을 공개해 시선을 모은다. 4일 오후 SBS 유튜브 채널에는 '게스트 불러다가 안되는 게임 시키는(?) 틈만나면, 유재석X유연석이 돌아왔습니다!♥'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 2회 게스트로 나선 이서진은 하루를 함께한 소감에 대해서 "좋은 프로그램은 아닌 것 같다. 게스트 불러다가 안 되는 게임 시키고 그런다"고 불평을 내뱉어 웃음을 줬다. 이어 모든 게임에 아는 척을 하거나 게스트를 구박하는 유재석의 모습, 게임 중 찬 물을 끼얹는 '허당' 유연석의 모습과 더불어 1, 2회 게스트인 박신혜와 이서진의 모습이 나왔다. 이서진은 "얘기 들어보니까 내가 굉장히 싫어하는 프로"라고 언급해놓고 정작 게임을 진행하자 "된거잖아 이거는!"이라며 진심 모드에 돌입했다. 반면 의욕이 넘치는 박신혜는 과몰입하다 허당기 있는 모습을 보여줘 반전 매력을 선사했다. 한편, '틈만나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스김 "개밥 줘 소밥 줘" 해남농부 래핑…녹화장 초토화 (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778852"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스김이 해남농부 랩을 선보여 녹화장을 초토화시켰다. 3일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'은 김완선, 치타, 김의영이 게스트로 합류한 ‘가장무도회' 특집으로 꾸며졌다. 퍼포먼스 퀸들이 총출동한 이 날 방송에서는 '미스쓰리랑'이 아니었다면 볼 수 없었을 진귀한 무대들이 펼쳐져 트롯 팬들의 눈과 귀를 사로잡았다. 4라운드 미스김과 치타의 대결에 앞서 코너 속의 코너 펼쳐진 ‘쇼 미 더 쓰리랑’은 특히나 시선을 집중시켰다. 트롯 외길만 걸어온 미스김과 박지현이 난생 처음 랩에 도전한 것. 특히 미스김은 “아침 6시에 일어나 개밥 줘 소밥 줘”라는 라인으로 시작되는 해남 농부 랩을 선보여 치타를 쓰러뜨리기도 했다. 이어 “깨밭 가서 깨 털어. 배추밭 가서 배추 따. 해 떨어지면 자빠져 자”로 완성된 랩은 치타는 물론 모든 출연진에게 웃음을 자아냈다. 미스김은 의아한 듯 “한 달 동안 연습한 거다”라며 호소했고, 모두가 웃음을 참지 못하는 상황 속 박지현만이 “미스김 랩 잘 하네”라며 감탄하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 조우진 "지창욱, 얼굴이 무기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826219"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진이 '강남 비-사이드'로 호흡을 맞춘 지창욱의 비주얼을 칭찬했다. 4일 부산 해운대구 영화의전당 BIFF 야외무대에서는 디즈니+ 시리즈 '강남 비-사이드'의 오픈토크가 진행됐다. 이 자리에는 박누리 감독과 조우진 지창욱 하윤경이 참석했다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커의 이야기를 담는 추격 범죄 드라마다. 조우진은 사건 해결을 위해 돌아온 형사 강동우 역을 맡았다. 지창욱은 용의선상에 스스로 오른 강남의 무법자 윤길호를 연기했다. 하윤경은 신분상승의 기회로 사건을 쫓는 검사 민서진으로 변신했다. 지창욱은 액션신을 위해 했던 노력을 떠올렸다. 그는 "액션을 하기 위해 인물의 성격을 만드는 것부터 시작했다. 그게 가장 오래 걸린 작업이었다"고 말했다. 그러면서 "액션팀이 나한테 익숙했다. (액션팀과) '최악의 악'도 같이 했다. 촬영 감독님, 조명 감독님도 '최악의 악'을 같이 했다. 익숙했던 현장이라 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 시크함 그리고 싱그러움 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905080"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 박건욱 ‘제로즈 안녕~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905079"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(ZB1) 멤버 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진이 10월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR in BANGKOK 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트 7' 측, 방청객 과도한 신분 확인? "오해 있어…죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007824723"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트 7'(PROJECT 7) 측이 경연 방청인들을 대상으로 과도한 개인 정보와 본인 인증을 요구한다는 주장이 나온 것에 대해 입장을 밝혔다. 4일 '프로젝트 7' 제작진은 공식 입장문을 내고 "제기된 과도한 개인 정보와 본인 인증 관련 사항에 대해 사실 확인을 하였다"라며 "먼저 '프로젝트 7'은 팬들의 힘으로 조립 강화된 글로벌 아이돌을 만드는 최초의 오디션인 만큼, 1차 경연은 현장 투표가 진행되기 때문에 본인 확인 절차가 반드시 필요한 사항"이라고 해명했다. 이어 "이와 관련해서 신분 확인 절차로 인해 불편함이 있을 수 있다는 것과 그 이유를 사전에 관객들에게 고지했지만, 이 과정에서 오해가 발생한 것으로 파악했다"라고 설명했다. 제작진은 "동의서 작성과 동시에 신분증 확인, 신청자 생년월일과 소지한 신분증 내용이 다를 경우 주소나 전화번호 확인, 이후 추가로 핸드폰 인증서나 사진 등으로 단계별로 진행됐다"라며 "대부분의 관객들은 1번 단계에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "사인 많은 식당 안 가, 우린 다르다"…진정성 자신 (전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778850"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN·채널S 예능 '전현무계획2'의 전현무가 '전현무계획'만의 리얼 '먹철학' 3가지를 꼽으며 진정성을 강조했다. '전현무계획2'가 오는 11일 오후 9시 40분으로 편성을 확정한 가운데 '전현무계획'만의 철칙이 고스란히 담긴 특별 티저 영상이 공개됐다. '전현무계획'은 전현무의 이름에 '무계획'을 조합한 프로그램 이름에 걸맞게, 오로지 그 지역을 제대로 아는 현지인들의 소개로 다짜고짜 여행을 떠나는 콘셉트로 진행되는 프로그램이다. '전현무계획2'는 4개월의 재정비 시간을 거친 만큼, 훨씬 업그레이드 된 정보와 재미로 찾아올 예정이다. 공개된 '전현무계획'의 티저 영상에서는 전현무의 심도 깊고 흥미로운 '먹철학'이 담겨 있어 시선을 모은다. 전현무는 아직도 많이 남은 전국팔도 맛집 대장정의 서막을 알리면서 "요즘은 맛집이 너무 많다. 그런데 우리는 정말 엄선한다"면서 제대로 된 맛집 탐방을 위한 '매의 눈'을 가동한다. 이어 전현무는 '전현무계획'의 철칙 세 가지를 언급한다. 첫째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 연우, 이순재와 케미 통했다…열혈 순경 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850445"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’ 연우가 이순재와의 공조 케미로 극의 몰입을 더했다. 지난 2, 3일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’에서는 거제도 펜션에서 일어난 살인 사건을 해결하기 위해 고군분투하는 초원(연우 분)의 모습이 그려졌다. 이날 초원은 살인 사건 현장으로 제일 먼저 달려가며 뜨거운 수사 열정을 드러냈다. 이에 형사 동구(태항호 분)는 “순경이 강력계 일에 끼어들지 말라”고 경고했지만, 초원은 작은 단서 하나라도 찾으려는 예리한 눈빛으로 열혈 순경의 활약을 예고했다. 살인 사건은 사건 현장, 범행 도구 등 수정(예수정 분)이 작성한 드라마 대본대로 일어나고 있었다. 수정이 자신 때문에 살인 사건이 일어났다고 자책하자 초원은 “빨리 범인을 검거해서 모든 의문을 풀어드리겠다”라며 든든한 경찰의 면모를 드러냈다. 이어 초원은 사건 해결을 위해 대본 내용을 자세히 알고 있는 순재(이순재 분)를 찾아갔다. 범인을 찾아내기 위해 공조하는 순재, 초원 두 사람의 극강 케미가 보는 이들의 흐뭇한 미소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9㎏ 감량 효연 “소녀시대 데뷔 때보다 지금 리즈”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905078"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 지금이 리즈임을 스스로 인정했다. 10월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 소녀시대 효연, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 효연은 미주 투어를 다녀온 근황을 전했다. 미주 투어 도중엔 LA에서 뮤직비디오도 촬영했다고. 효연의 신곡 'Retro Romance'(레트로 로맨스)를 들은 브라이언은 "두아 리파 죽었다 이제"라고 반응했다. 효연은 "뮤비도 너무 잘 찍었다. 그렇게 돈 안 들인 느낌이다"라는 칭찬에 "간 것만으로 돈이 확확 들더라"고 너스레, 출연한 외국인들은 "현지 배우분들"이라고 밝혔다. 빽가는 "효연 씨를 데뷔 때부터 봐 왔는데 지금이 완전 리즈같다. 예전이 아니라 오히려 지금이 리즈 같다"고 칭찬했다. 이에 효연은 "예전보단 지금이 맞는 것 같다"고 인정했고, 빽가는 "다른 이유가 아니라 지금까지 관리도 잘해오시고 게을러질 수 있는데 관리를 너무 잘하셨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김지웅 ‘오늘 분위기 레옹’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905077"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(ZB1) 멤버 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진이 10월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR in BANGKOK 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준 "예비신부 김승혜, 민낯에 안경 쓰면 귀여워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000826218"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김해준이 예비신부 김승혜를 언급하며 남다른 애정을 드러냈다. 4일 코미디TV에서 방송되는 'THE 맛있는 녀석들'에서는 김해준은 예비신부 김승혜에게 꿀 떨어지는 영상 메시지를 보낸다. 이날 김해준은 'THE 맛녀석' 촬영으로 몸무게가 80kg까지 늘어난 황제성의 근황을 전하며 흐뭇한 미소를 짓는다. 그러나 김준현은 웃을 때가 아니라며 "승혜가 김해준을 부를 때 '뚱이'라고 한다"라며 애칭을 공개한다. 이에 멤버들은 김해준이 부르는 김승혜의 애칭을 궁금해하고 김해준은 "민낯에 안경을 쓰면 되게 귀엽다. 그래서 '꺼벙이'라고 부른다"라고 밝힌다. 그러자 멤버들은 "꺼벙아"라며 김해준을 놀리기 시작하고 결국 김해준은 “이거 안 할게요”라며 제작진에게 편집을 요구해 웃음을 안긴다. 멤버들의 김해준 놀리기는 촬영 중에도 계속된다. 무닭볶음탕 식당에서 김해준이 닭다리 3개를 한 번에 먹으려 하자 김준현은 "맛있게 먹어, 뚱이야"라며 애칭 공격에 나선다. 문세윤도 "영상 찍어서 꺼벙이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱-정만식, 하트와 눈빛 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905076"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱, 정만식이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘리볼버’ 야외 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TV조선·SM 손잡은 마이트로…'진심누나'로 '입덕'하세요(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326350"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자·송은이·김숙, MC 맡아 마이트로 성장 지켜봐 5일 오후 7시 50분 첫 방송 TV조선과 SM엔터테인먼트가 손잡고 트로트 아이돌 그룹 마이트로(MYTRO)를 선보인다. 방송인 이영자 송은이 김숙이 마이트로 지원 사격에 나서는 가운데 이 팀이 대중적 사랑을 받을 수 있을지 주목된다. 이영자 송은이 김숙은 4일 오후 온라인으로 진행된 TV조선 새 예능프로그램 '트롯돌 입덕기: 진심누나'(이하 '진심누나') 제작발표회에서 "마이트로가 성공적으로 데뷔했으면 좋겠다"며 프로그램에 임하는 마음을 밝혔다. 제작발표회에는 세 사람을 비롯해 박민정 PD가 참석해 프로그램에 관한 이야기를 나눴다. '트롯돌 입덕기: 진심누나'는 TV조선과 아이돌 명가 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 탄생시키는 트로트 유니버스의 첫걸음이다. 프로그램을 통해 마이트로는 매주 시청자들을 '입덕'시킬만한 무대를 선보이고, MC 이영자 송은이 김숙은 이들의 성장을 지켜보는 역할을 한다. 마이트로의 멤버는 그룹 미스터미스터의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김태래 ‘귀여운 냥이 모자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905075"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(ZB1) 멤버 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진이 10월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR in BANGKOK 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼굴이 무기” 칭찬에 어쩔 줄 몰라하는 지창욱 [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168250"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 오전 부산 해운대구 영화의전당 BIFF 야외무대에서 제29회 부산국제영화제(BIFF) 영화 ‘리볼버’ 야외무대인사가 열렸다. 이번 부산국제영화제(이하 부국제)에서는 지난 2일 개막작 ‘전.란’을 시작으로 상영작 54편을 포함해 총 63개국의 영화작품 278편을 영화의전당, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 영화진흥위원회 표준시사실, 메가박스 부산극장 등 총 5개 극장 26개 상영관에서 만나 볼 수 있다. 배우 지창욱이 오픈토크를 하고 있다.2024.10.04 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 석매튜 ‘천진난만한 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905074"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(ZB1) 멤버 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진이 10월 4일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR in BANGKOK 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한창♥’ 장영란, 빚 5천→26억 목동집‥럭셔리 인테리어에 “우리 성공했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905073"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 럭셔리한 집 내부를 공개했다. 장영란은 지난 10월 3일 자신의 소셜미디어에 “우리 집 너무 너무 너무 너무 예쁜 조명. 너무 예쁘다. 열심히 벌어서 살림살이 하나하나씩 바꾸는 재미. 남들보다 늦지만 참 행복하다”라는 글을 남겼다. 장영란은 미술 작품 같은 집 내부의 커다란 조명과 커다란 벽시계를 공개했다. 장영란은 “우리집 너무 예쁜 시계. 둘 다 너무 감탄 중. 부잣집 같다며, 우리 성공했다며. 우리 참 열심히 살았다 그렇지? 더 열심히 살자”라고 덧붙였다. 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 지난 2022년 SBS ‘신발벗고 돌싱포맨’에 출연한 장영란은 탁재훈이 “남편 돈 보고 결혼한 거냐”라고 짓궂은 질문을 하자 “아무것도 없이 빚 5,000만 원 가지고 저랑 결혼했다”라고 전했다. 이후 장영란은 지난해 11우러 자신의 ‘A급 장영란’ 채널을 통해 ‘데뷔 22년 만에 다 까는 장영란 집들이 최초 공개’라는 제목의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트 7' 측 관객 갑질 논란에…"위탁 업체서 오해 발생" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005850424"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 포스터(사진=JTBC) 오디션 서바이벌 ‘프로젝트 7’(PROJECT 7) 측이 갑질 논란에 대해 해명했다. JTBC 측은 4일 공식입장을 통해 “과도한 개인 정보와 본인 인증 관련 사항에 대해 사실 확인을 했다”며 “먼저 ‘프로젝트 7’은 팬들의 힘으로 조립 강화된 글로벌 아이돌을 만드는 최초의 오디션인 만큼, 1차 경연은 현장 투표가 진행되기 때문에 본인 확인 절차가 반드시 필요한 사항”이라고 전했다. 이어 “이와 관련해서 신분 확인 절차로 인해 불편함이 있을 수 있다는 것과 그 이유를 사전에 관객들에게 고지했지만, 이 과정에서 오해가 발생한 것으로 파악했다”고 해명했다. 지난 1일 ‘프로젝트 7’ 방청에 참여했다고 밝힌 누리꾼 A씨는 사회관계망서비스(SNS)를 통해 ‘프로젝트 7’ 측이 과도한 인증을 요구했다고 주장했다. A씨는 ‘프로젝트 7’ 측이 신분증, 주소 인증, 이름이 박힌 카드, 셀카 사진, 등기등본 등을 요구했다며 문제를 제기했다. 갑질 논란으로 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '내 마이크는 내가 치워!' 비주얼도 마음도 훈훈한 '리볼버' 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026991"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 '지옥2' 오픈토크가 4일 오후 부산 해운대구 영화의전당 야외무대에서 열렸다. 이날 오픈토크에 참여한 배우 지창욱, 임지연, 정만식, 김준한이 포즈를 취하고 있다. 올해 영화제는 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함하여 총 63개국으로부터 온 278편의 영화를 영화의전당, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 영화진흥위원회 표준시사실, 메가박스 부산극장 등 총 5개 극장, 26개 상영관에서 만날 수 있다. 개막작은 넷플릭스 영화 '전,란'(감독 김상만)이고 폐막작은 에릭 쿠 감독의 '영혼의 여행'이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하윤경, ‘잠시 어떤 생각(?) 중’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905072"/>
        <updated>2024-10-04T07:10:47.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 10월 4일 오후 부산광역시 해운대구 영화의전당에서 열린 제29회 부산국제영화제 ‘강남 비-사이드’ 오픈토크에 참석했다.]]></content>
    </entry>
</feed>