<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-28T12:20:24.419Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치매 장모 모시고 사는 왕종근…"상황 나쁜 편" (알약방)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801009"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 왕종근이 장모님과 함께 살고 있다고 밝혔다. 28일 방송된 MBN '알약방'에는 왕종근, 김미숙 부부가 출연해 일상을 공개했따. 왕종근, 김미숙 부부의 집에는 치매를 앓고 있는 장모가 함께 살고 있었다. 3년 전부터 함께하고 있다고. 왕종근 아내 김미숙은 "저희 어머니가 치매를 앓고 있는데 사실 한 5년 전쯤에 뇌경색이 살짝 왔다가 갔다. 그이전에 엄마가 고지혈증, 고혈압, 당뇨까지 세 가지 병이 있었다"고 어머니의 상태에 대해 설명했다. 이어 왕종근은 "지금 우리가 후회 되는 게 장모님이 뇌경색이 왔을 때 '혈관성 문제가 있다' 그때부터 우리가 관리를 했어야 하는데 그걸 간과하고 지나간 게 후회가 되더라. 그때부터 관리했으면 치매가 안 왔을 수도 있다"고 말하기도. 더불어 김미숙은 "혈관성 치매도 왔고 알츠하이머성 치매까지 와서 상황이 나쁜 편"이라고 덧붙이기도 했다. 사진 = MBN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 전남편 김동현과 재회 칼차단…“이혼할 때까지 박원숙 친분 자랑” (‘같이 삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404821"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 혜은이가 전남편인 김동현을 언급했다. 28일 방송된 KBS2 ‘박원숙의 같이 삽시다’에서는 북촌 한옥마을에 위치한 사선가로 향하는 박원숙, 혜은이의 모습이 그려졌다. 이날 혜은이는 “기와집 보니까 정겹다. 나는 어릴 때 기와집에서 살아서 기와집에 대한 향수가 있다”고 말했다. 박원숙은 “어릴 땐 이런 골목이 굉장히 넓게 느껴졌는데 어른이 돼서 오니까 좁다”고 했다. 박원숙은 “그래도 내가 어릴 때 사대문 안에서 살았다”고 말했다. 이에 혜은이가 “사대문 안에서 살았으면 금수저 아니냐”고 하자 박원숙은 “금수저는 없었고 놋수저로 먹었다”고 웃었다. 박원숙은 “내 나이 또래 연예인 중 사대문 안에 사는 사람이 별로 없었다”고 어깨를 으쓱했다. 이를 들은 혜은이는 “김동현이 박원숙과 같은 초등학교 나왔다고 하던데”라고 전남편인 김동현을 언급했다. 박원숙은 “맞다. 그래서 내가 돈독하다”고 너스레를 떨었다. 혜은이는 “그래서 TV에 박원숙이 나오면 그렇게 말을 했다. 처음 만났을 때부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연 "인테리어 업자에 사기당해…돈 보냈는데 연락 두절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935144"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 과거 사기당한 적이 있다고 밝혔다. 28일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 원미연이 방송국 엔지니어 남편과의 러브스토리를 전한 가운데 남편과의 결혼 전 큰 위기가 있었다고 털어놨다. 그는 과거 방송국 DJ 겸 라이브 카페를 운영했다고. "장사가 잘돼서 여기저기에 했다"라며 "달맞이고개에 있는 카페를 새로 인테리어 했다. 그런데 공사가 진행될수록 자꾸 비용이 늘더라"라고 말했다. 원미연은 "인테리어 업자랑 밤에 만나기로 했는데, 전화가 안 되더라. 바쁘다고 생각했고, 다음날도 전화가 안 됐는데, 은행에서 대출받자마자 돈을 보내 줬다. 공사비를 선불을 좀 줘야 한다고 해서 시원하게 쐈던 것"이라고 회상했다. 특히 "대출금을 바로 보냈는데, 전화가 안 되는 거다. 인테리어 사무실에 내 직원을 보냈다. 그 직원이 금방 돌아와서 '사장님! 사무실 갔더니 사람들이 다 줄을 서 있더라' 했다. 이 업자가 내 돈 받고, 그다음 날 비행기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영, 이탈리아서 낙오당하고 괘씸 “돈은 나한테 있다”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926553"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽선영이 이탈리아 주유소에서 낙오를 당했다. 11월 28일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 7회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 북부로 출발했다. 이날 멤버들은 캠핑장을 떠나 나폴리 공항으로 향하며 주유소에 들렀는데. 곽선영이 영수증을 받으러 가는 사이 딴 생각을 하고 있던 라미란이 차 뒷문 닫히는 소리에 곽선영이 돌아온 줄 알고 차를 출발시켜 버렸다. 휴대폰으로 주소를 확인하고 있던 뒷자리의 이주빈은 "근데 선영 언니는?"이라며 곽선영의 부재를 뒤늦게 알려 운전자 라미란을 당황시켰다. 다행히 차는 출발하자마자 바로 정차했으나, 곽선영은 자신이 버려진 사실을 눈치채고 "날 두고 갔어"라며 씁쓸함을 감추지 못했다. 헛웃음을 지은 곽선영은 씨엔블루 '외톨이야'를 부르며 버려진 아픔을 승화하면서도 "돈은 나한테 있다"라고 말하며 괘씸해해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[긴급기자회견 참석한 ‘뉴진스’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926552"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 열린 긴급 기자회견에 참석했다. 이날 뉴진스는 전속계약 효력정지 가처분 신청을 내지 않고 계약을 해지하겠다고 밝혔다. 전속계약 효력정지 가처분 신청을 낼 것이냐는 질문에 민지는 "전속계약 효력정지 가처분 신청은 어도어와 하이브가 계약을 위반해서 계약을 해지하는거라 계약이 해지되면 전속계약 효력은 없어지므로 우리 활동에는 장애가 없을거다. 우리는 꾸준히 활동할 수 있기 때문에 우리가 소송할 필요가 없을거라 생각한다"고 답했다. (사진=사진공동취재단)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사느라 고생했다"…라미란, 과거 돌아가지 않겠단 동생들 말에 '눈물' (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801008"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 눈물을 흘렸다. 28일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 과거로 돌아가고 싶지 않다고 밝힌 장면이 전파를 탔다. 이날 곽선영은 "지금 많은 걸 알고 있지 않냐. 아기 때보다. 이대로 기억을 가진 채로 청소년기나 어린 시절로 갖고 가는 게 재미있을 거 같냐"라며 물었다. 라미란은 "돌아가고 싶냐 안 돌아가고 싶냐 먼저 물어보고 싶다. 나는 지금이 제일 좋다. 안 돌아가고 싶다. 지금에서 다시 돌아가고 싶지 않다"라며 밝혔고, 곽선영은 "난 지금이 제일 행복하다"라며 공감했다. 이주빈은 "저도. 지금 이 순간"이라며 털어놨고, 이세영은 "저도 돌아가고 싶지 않다"라며 못박았다. 라미란은 "다들 힘들었구나. 우리 모두 사느라 고생했다. 참 잘 살았고 고생들 많이 했다, 진짜"라며 다독였다. 특히 라미란은 눈물을 글썽였고, 이세영은 "왜 우냐. 울지도 않으면서. 미란 언니 안 우는데"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영, 뜻밖의 낙오에 '외톨이야' 열창…"돈은 나한테 있어!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935139"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 곽선영이 자신을 두고 떠나는 차를 보며 '외톨이야'를 불렀다. 28일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 대자연의 진수 돌로미티를 만나기 위해 이탈리아 남부에서 북부로 이동하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려졌다. 공항으로 향하던 네 사람이 렌터카 반납을 위해 주유소에 들러 기름을 넣었다. 곽선영이 계산하는 사이 곽선영이 탄 줄 착각하고, 차가 출발해 시선을 모았다. 출발하자마자 뒷자리에 타고 있던 이주빈이 "선영 언니는?"이라며 곽선영의 부재를 확인했다. 당황한 라미란이 급하게 차를 돌렸고, 떠나는 차를 지켜보고 있던 곽선영의 모습이 담겼다. 곽선영은 멀어지는 차를 보고 씨엔블루의 '외톨이야'를 부르며 헛웃음을 터뜨렸다. 곽선영은 "돈은 나한테 있다!"라고 외치며 돌아오는 차를 확인하고, "더 안 가고 알아채서 너무 다행이다"라고 웃기도. 이후 이세영이 곽선영을 위해 '외톨이야'를 선곡해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁옥분 “난 오래 못 살아” 박원숙도 당황한 돌발 발언(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926551"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁옥분의 엄청난 짐에 박원숙, 혜은이가 깜짝 놀랐다. 11월 28일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 박원숙, 혜은이가 서울 북촌 한옥 마을의 새로운 사선가를 공개했다. 박원숙, 혜은이가 북촌 한옥마을 사선가에 도착한 후 남궁옥분도 집에 도착했다. 몇 년 전 출연했던 남궁옥분은 “여기 수없이 왔나. 내가 한옥을 좋아한다. 6살 때부터 한옥에서 10년 이상 살았다. 서울 영등포에서 태어나 목동에서 살았다”라고 말했다. 이에 박원숙은 “나는 원효로에서 살았다”라고 자신은 사대문 안에서 살았다고 밝혔다. 이사를 온 듯 엄청난 짐을 들고 온 남궁옥분은 미니상, 다과상, 다과 접시 등을 공개했다. 남궁옥분은 “저는 이런 게 재밌다. 급하게 있는 것 중에서 간편하게 먹을 수 있는 걸 가져왔다. 방 하나를 차 방으로 만들었다. 간편하게 보이차랑 쑥차 마시려고 가져왔다”ㄹ고 말했다. 전기장판, 다과, 다음날 아침으로 먹을 블루베리, 요거트 등을 꺼낸 남궁옥분은 큰 캐리어 속 짐도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하이브 벗어나 자유롭게 활동할 것” 뉴진스 전속계약 해지 선언 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926550"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["뉴진스 네버 다이(NewJeans never die)" 그룹 뉴진스가 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 긴급 기자회견을 진행했다. 하니는 "긴급기자회견을 갖게 된 이유는 시정요구에 대한 기한이 오늘 12시 되면 끝난다. 그런데 오늘 업무 시간이 끝났는데도 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지나 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다. 사실 우리가 내일 해외 스케줄이 있어서 오전에 일본으로 출국하고 다음 주에 들어오는데 그 사이에 하이브와 현재 어도어가 언플을 할지 몰라서 걱정되는 마음과 우리 입장을 정확하게 전달하고 싶어서 우리끼리 많은 대화를 나눴고 어쩔 수 없이 긴급 기자회견을 열게 됐다. 우리가 어도어를 떠나는 이유는 굉장히 간단하다. 우리의 상황을 이해하실거라 생각한다. 뉴진스는 어도어 소속 아티스트고 어도어는 보호해야 할 의무가 있고 기본적인 의무다. 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도, 능력도 없다. 그래서 우리는 여기에 계속 남기에는 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 곽선영·이주빈·이세영 답변에 눈물…"사느라 고생했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935132"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 라미란이 지금이 행복하다는 동생들의 말에 울컥했다. 28일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 대자연의 진수 돌로미티를 만나기 위해 이탈리아 남부에서 북부로 이동하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 담겼다. 남부에서의 마지막 아침, 이들은 지난밤 만찬의 여파로 퉁퉁 부은 얼굴을 확인하며 웃음을 안겼다. 이어 '과거로 돌아갈 수 있다면?'이라는 질문에 네 사람은 모두 과거로 돌아가는 것 자체를 원하지 않는다고 입을 모아 눈길을 끌었다. 모두 지금이 행복하다는 대답에 라미란이 "우리 모두 사느라 고생했다, 참 잘 살았다"라며 울컥한 듯한 모습으로 시선을 모았다. 장난스럽게 우는 척을 하는 거라고 생각했던 이들은 진짜 눈물을 흘리는 라미란의 모습에 함께 울컥했다. 라미란은 "다들 돌아가고 싶지 않다잖아, 힘들게 살았구나"라며 동생들의 마음에 공감했다. 이세영은 "다시 돌아가도 해낼 수 있다, 그렇게 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "방시혁에게 따로 할 말 없어…민희진과 좋은 활동 하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523639"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브 의장 방시혁에게 할 말이 없다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 오후 서울 강남 모처에서 진행한 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견에서 "방시혁에게 따로 할 말은 없다"고 말했다. 민지는 민희진과 좋은 활동을 하고 싶다고 말하며 방시혁에게 하고 싶은 말이 있냐고 묻자 "그분께 따로 드릴 말씀은 없다"고 단호하게 말했다. 이어 혜인은 "희진님과 따로 얘기를 나눴냐고 여쭤보셨는데 대표님도 저희와 같은 생각일 거라고 생각한다"고 밝혔다. 앞서 뉴진스 전원은 지난 13일 본명으로 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 내용증명을 통해 어도어 민희진 전 대표의 복귀, 하이브 내부 문건에 대한 철저한 진상 규명과 조치, 하니에게 '무시해'라고 발언한 매니저의 공식 사과 등을 요구했다. 뉴진스 멤버들은 전속계약의 중대한 위반 사항이 시정되지 않으면 전속계약을 해지하겠다고 선언했다. 뉴진스는 13일 내용증명을 발송했고, 어도어는 이를 14일 수령했다. 내용증명에 대한 어도어의 답변 시한은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "전속계약 해지=제일 좋은 방법…숨을 필요도 이유도 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523638"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 전속계약 해지 통보를 선택한 이유를 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 열린 긴급 기자회견을 통해 "숨어 있지 않을 거고 그럴 필요도 없다"라며 "자유롭고 행복하게 편하게 활동하고 싶다"라고 밝혔다. 뉴진스 멤버들은 이날 기자회견에서 "29일부터 하이브, 어도어와 전속계약은 해지될 것을 말씀드린다"라고 밝혔다. 혜인은 "언론 플레이로 상처 받았고 충격을 받았다. 사실이 아닌 내용을 마치 사실인 것처럼 크게 부풀려서 대중 분들을 눈속임 하려는 그런 상황들을 이미 너무 많이 봐왔다"라고 하이브와 민희진이 없는 현재의 어도어에 대한 신뢰를 잃었다고 밝혔다. 하니는 "정말 많은 대화를 해왔다. 제일 좋은 방법이라는 것에 동의했다. 결정한 다음에 계속 진행을 했다"라고 말했다. 이어 "저희 부모님들은 응원을 많이 해주신다. 이런 일을 당하는 것 자체가 말이 안된다고 생각하지만 숨어 있지 않을 거고 그럴 필요도 없다고 생각한다. 저희도 앞으로 자유롭게 행복하게 원래 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “민희진과 따로 이야기 안했지만 우리와 같은 생각일 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926549"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 하이브를 떠나겠다고 재차 강조했다. 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 열린 뉴진스 긴급 기자회견에서 뉴진스가 전속계약 효력정지 가처분 신청을 내지 않고 계약을 해지하겠다고 밝혔다. 전속계약 효력정지 가처분 신청을 낼 것이냐는 질문에 민지는 "전속계약 효력정지 가처분 신청은 어도어와 하이브가 계약을 위반해서 계약을 해지하는거라 계약이 해지되면 전속계약 효력은 없어지므로 우리 활동에는 장애가 없을거다. 우리는 꾸준히 활동할 수 있기 때문에 우리가 소송할 필요가 없을거라 생각한다"고 답했다. 민희진과의 소통에 대해 민지는 "민희진 대표님과 앞으로도 좋은 활동을 하고 싶다. 그 밖에 따로 드릴 수 있는 말씀은 없는 것 같다"고 조심스러운 모습을 보였고 혜인은 "따로 이야기를 나누진 않았지만 아마 대표님도 우리와 같은 생각이실거라 생각한다"고 덧붙였다. 민지는 "어도어와 하이브가 계약 위반을 한 것이라 오늘 자정으로 계약 해지가 될 것"이라고 재차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살인방화 현장서 '반라 상태' 피해자 발견…뻔뻔한 진범('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690887"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 잔혹하게 피해자를 살해하고 방화까지 저지른 범인을 추적한다. 29일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 12회에는 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼친다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 주상복합 건물에서 타는 냄새가 나는데 어디서 불이 나는지 알 수 없다는 건물관리인의 신고 전화로 시작된다. 소방대원들과 경찰서 강력팀이 출동해 모든 집을 일일이 확인하면서 주민들을 대피시켰지만, 딱 한 집만 문을 열어주지 않았다. 강제로 개방한 집안에는 자욱한 연기와 탄내로 가득했고, 수사진은 강력 사건임을 직감한다. 최초 발화 지점인 매트리스 위에 이불과 종이 박스가 쌓여 있었는데 모두 걷어보니 하체 속옷까지 벗겨진 반라의 시신이 발견된 것이다. 시신의 상태는 한눈에 봐도 타살로 추정됐다. 얼굴에서 목까지 투명 테이프로 감겨 있고, 얼굴은 남자인지 여자인지 구분이 어려울 정도로 부패돼 있었다. 온몸에 칼에 찔리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나폴리 맛피아, 김풍과 '동업 계약서' 쓸까…"왜 이제야 알았나 아쉬워"('팝옾카페')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690886"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더 밥 스튜디오 오리지널 웹 예능 ‘맛피아와 팝옾카페’가 12월 5일(목) 첫 공개된다. ‘마피아와 팝옾카페’는 카페를 폐업한 경험이 있는 두 명의 전(前) 사장님 김풍, 나폴리 맛피아가 만나 팝업 카페를 론칭하면서 벌어지는 ‘치유의 과정’을 담은 다큐멘터리 예능이다. 카페 창업에 대한 아픔이 있는 두 사람이 함께 팝업 카페를 연다는 소식만으로도 온라인상에서 큰 화제를 모은 바 있다. 김풍은 과거 ‘옾카페’라는 카페를 창업했다가 문을 닫은 경험이 있고, 그간 ‘라면꼰대’ 시리즈를 통해 카페 창업을 인생에서 유일하게 후회하는 일이라고 언급해왔었다. 이에 ‘라면꼰대’ 세계관 안에서 김풍의 ‘옾카페’는 세 글자를 정확히 말해서는 안 되는 일종의 금기어이기도 했다. 나폴리 맛피아 또한 마포구에서 카페를 접은 과거가 있는 것으로 알려졌다. 특히 첫 카페가 망한 후 요지부동이던 김풍을 움직인 사람이 나폴리 맛피아라는 사실이 전해지며 두 거장(?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 前남편 김동현 재회 '칼차단'… "이혼할 때까지 박원숙 얘기만" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801006"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜은이가 전 남편인 김동현을 언급했다. 28일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 한옥살이를 위해 서울 북촌한옥마을로 향하는 모습이 전파를 탔다. 이날 북촌한옥마을을 찾은 혜은이는 "그래도 정겹다. 기와집 보니까. 저는 어릴 때 기와집에서 살아서 향수가 있다. 기와집을 보면 그냥 좋다"고 추억에 젖었다. 사대문 안에서 살았다는 박원숙의 말에 혜은이는 "사대문 안에서 살았으면 금수저시다"고 말했고, 박원숙은 "금수저는 없었고 놋수저로 먹었다"고 부인하며 웃었다. 박원숙은 "연예인들 중에 내 나이 정도의 사대문 안에 사는 사람이 별로 없었다"고 말하자 혜은이는 "김동현 씨가 고모하고 같은 초등학교 나왔다"고 스스로 자폭했다. 이에 박원숙은 "맞다. 김동현이 내 1년 후배다. 그래서 내가 돈독하단다"고 덧붙였다. 혜은이는 "그래서 TV에 고모(박원숙) 나오면 그 소리를 (많이 했다). 처음 만났을 때부터 그만둘 때까지 그 얘기 했다"고 말했고, 박원숙은 "한 번 초대할까"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 하서윤 “친구처럼 잘 지내준 선후배 동료분들 감사” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003886"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 하서윤이 마지막 회를 기념해 소감을 전했다. 배우 하서윤은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 도희주 역으로 분해 청춘의 발랄한 에너지와 싱그러운 비주얼을 뽐내며 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 지난 27일 방영된 ‘조립식 가족’ 마지막 회에서 그는 해준(배현성 분)에 대한 감정을 자연스럽게 정리했고, 눈빛만으로 인물의 심경 변화를 표현하며 고등학생 시절부터 어른까지 이어진 청량 힐링 로맨스에 깊은 여운을 남겼다. 하서윤은 소속사 프레인TPC를 통해 종영 소감을 전했다. 그는 “조립식 가족을 시청해주시고 사랑해주신 시청자 여러분들께 감사드립니다”며 “약 7개월이라는 촬영 기간 동안 친구처럼 잘 지내준 선후배 동료분들과 가족처럼 잘 보살펴 주신 스태프분들, 희주를 낳아 주신 작가님, 마지막으로 더이상 교복을 못 입을 줄 알았는데 입게 해주신 감독님께도 감사드립니다”라고 전하며 출연진과 제작진에게 특별한 애정을 표현했다. 이어 하서윤은 “앞으로 다양한 작품에서 좋은 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 전남편 김동현 언급 자폭‥“초대할까?” 제안은 칼차단(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926548"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜은이가 전남편 김동현의 출연을 칼차단했다. 11월 28일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 박원숙, 혜은이가 서울 북촌 마을의 새로운 사선가로 향했다. 혜은이는 “그래도 정겹다. 저는 어릴 때 기와집에서 살아서 기와집에 대한 향수가 있다”라며 한옥마을 정취에 빠졌다. 박원숙이 “내가 그래도 어린 시절 사대문 안에서 살았다”라고 말하자, 혜은이는 “사대문 안에서 살았으면 금수저시네”라고 반응했다. 박원숙은 “금수저는 없었고 놋수저로 먹었다”라면서도 “근데 내 나이 또래 연예인 중에 사대문 안에 사는 사람 별로 없었다”라고 말했다. 그때 혜은이는 “김동현 씨가 고모하고 같은 초등학교였는데”라고 전남편을 언급했다. 이에 박원숙은 “맞다. 김동현 씨가 초등학교 1년 후배다. 내가 그래서 돈독하단다”라고 전했다. 혜은이는 “TV 보다가 고모 나오는 그 소리를 처음 만났을 때부터 그만둘 때까지 그 이야기 했다”라고 털어놨다. 그러나 박원숙이 “한번 초대할까”라고 하자, 말을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 퉁퉁 부은 얼굴에 선크림 떡칠 ‥여배우가 이래도 돼?(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926547"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 퉁퉁 부은 얼굴에 선크림을 떡칠한 비주얼로 웃음을 자아냈다. 11월 28일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 7회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 퉁퉁 부은 얼굴로 아침을 맞이했다. 이날 가장 먼저 기상한 이주빈은 퉁퉁 부은 얼굴로 다소 낯선 비주얼을 자랑했다. 이는 다른 멤버들도 마찬가지. 눈도 뜨기 힘들 정도로 부은 얼굴로 일어난 곽선영은 본인 다음으로 일어난 라미란의 얼굴을 보곤 풉 웃음을 터뜨렸다. 라미란은 이주빈에게 "눈을 못 뜨겠다"고 토로했고 이주빈은 "저도 안구가 부은 것 같다"고 공감했다. 마지막으로 등장한 이세영이 역대급이었다. 퉁퉁 부은 눈에 선크림까지 과하게 발라 진한 경계선을 보여준 것. 웃음을 빵 터뜨린 라미란은 "선크림을 얼마나 바른 거야"라고 말했다. 이후 멤버들은 자신들이 전날 먹고 잔 음식 피자, 짜장라면을 되짚곤 부을 만하다고 평했다. 그리고 라미란은 "너네는 부은 게 낫다. 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁옥분 "난 오래 못 살아"…박원숙 당황케 한 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007935121"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁옥분이 스스로 오래 못 사는 이유(?)를 밝혔다. 28일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 남궁옥분이 출연, 배우 박원숙과 가수 혜은이를 만났다. 이날 남궁옥분이 캐리어를 풀었다. 그의 짐에는 예쁜 앞치마 등 선물이 가득했다. 박원숙, 혜은이에게 어울리는 선물만 골라서 가져온 것. 혜은이가 "그 누구의 짐보다 재미있다"라며 활짝 웃었다. 특히 박원숙이 "너 같은 애는 한 300년 살아서 좋은 걸 다 나누고, 여러 사람한테 사랑을 베풀 것 같아"라고 극찬했다. 하지만 남궁옥분이 "언니 저 오래 못 살아요"라고 해 궁금증을 유발했다. 이내 "미인박명이잖아요"라면서 예상치 못한 이유(?)를 털어놔 폭소를 자아냈다. 박원숙이 그의 뻔뻔함에 다소 당황해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "어도어, 기자회견 한시간 전 메일 와…거짓말과 변명 뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523636"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 긴급 기자회견을 한시간 앞두고 내용증명에 대한 어도어의 답변을 받았다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 오후 서울 강남 모처에서 진행한 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견에서 "어도어는 거짓말과 변명 뿐이었다"고 말했다. 민지는 내용증명을 보낸 것에 대한 어도어의 답변을 받았는지 묻자 "기자회견을 한 시간 앞두고 메일을 보내오셔서 읽어봤다. 근데 메일의 내용을 보니까 다시 한번 심각하다고 느꼈다. 메일의 주내용은 14일 안에 행동을 해달라고 했는데 '14일이라는 시간이 부족했다', '멤버들과의 면담 없이 이런일이 진헹되어 슬프다', '어도어가 한 행동이 아니라 조치하기 어려운 일들이 있었다'는 내용이었다"고 말했다. 이어 민지는 "우린 이미 시정 내용과 기간을 드렸는데, 아무 것도 하지 않았다. 심지어 9월 라이브에서도 같은 내용을 말씀드렸다. 내용증명 기간을 맞추려는 성의도 없이 시정 요구 기간이 자정까지였음에도 불구하고 내일 도착하는 내용 증명을 보내셨다고 하더라"라고 지적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “어도어로부터 내용증명 받았다, 내용 공개할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926546"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스에게 내용증명을 보냈다. 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 열린 뉴진스 긴급 기자회견에서 뉴진스가 어도어로부터 내용증명을 받았다고 밝혔다. 민지는 "지금의 어도어 분들께서 우리와 소통이 부족했다 말씀하셨는데 우린 계속 우리 의견을 전달드렸다. 오늘 기자회견을 한시간 앞두고 메일을 보내주셨는데 내용을 보니 다시 한번 심각하다고 느꼈다. 메일의 주 내용은 14일 안에 행동해달라 했는데 기간이 부족하다고 하셨고 멤버들과 만남 없이 이런 일이 이뤄져 슬프다고 하셨다. 우린 시정 요구와 기한을 드렸는데 그간 아무런 행동을 하지 않았다. 심지어 9월 라이브에서와도 같은 말이었다"고 말했다. 또 "내일 도착하는 내용증명을 보내셨다는데 거짓말과 변명 뿐이었다. 늘 시간끌기 식의 회피하는 답변이 우리를 대하는 태도였다. 더이상 우리의 소중한 시간을 낭비하고 싶지 않다. 우리의 요구가 시정되지 않아 자정이 지나면 전속계약을 해지할 예정이다"고 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1승’ 응원 온 스테이지파이터 주역들 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926545"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테이지파이터 출연진 류태영, 방성현, 하원준, 김영웅, 한성우가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "민희진, 본인 인생 걸고 다짐 지켜…계속 같이 일하고 싶다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523635"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 민희진 전 어도어 대표에 대한 변함없는 믿음을 드러냈다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 열린 긴급 기자회견을 통해 "민희진 대표님을 보고 많은 용기를 얻었다"라며 "떳떳하게 말하고 싶었다"라고 밝혔다. 뉴진스는 "사람의 마음가짐이 중요하다고 생각한다. 용기 있는 사람이 세상을 바꾸고 주체적으로 살 수 있다고 생각한다. 마음먹은 대로 실천할 수 있는 용기가 모두에게 있다고 생각하지 않는다. 저희는 버니즈가 있고, 멤버들이 있기 때문에 가능했고, 민희진 대표님을 보고 많은 용기를 얻었다"라고 했다. 이어 "저희가 본 민희진 대표님은 늘 바쁘게 일하셨고, 좋은 분들이 옆에 계셨다. 늘 선례를 만들고 싶다는 말씀을 했는데 그 말이 용기가 됐다. 사람이 살면서 참 많은 다짐을 하지만 본인의 인생을 걸고 지키는 게 결코 쉽지 않다는 걸 모두 아실 거라 생각한다"라고 민희진 전 대표에 대한 신뢰를 드러냈다. 긴급 기자회견으로 직접 입을 연 멤버들은 "자신의 일은 절대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니영, ‘1승 요정 ’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926544"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우겸 가수 티파니영이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준♥소율, 놀라운 식사량+바쁜 일상 공개 "늦은 저녁 떡 몇 개…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690883"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크레용팝 출신 소율이 아이들과의 일상을 전했다. 소율은 27일 자신의 인스타그램을 통해 "오늘 눈이 어마어마해요! 제 일상도 가끔 담아보고 요리 이런 것도 담아볼게요. 다이어트에 도움 되는 음식도 가끔 올리고"며 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 이어 소율은 "이제야 저녁을 먹다니. 할 일이 통째로 밀리다니...오늘 잠은 다 잤네"라는 글과 함께 작은 접시에 떡 몇 개를 담은 사진을 공개했다. 또한 소율은 아들 희우를 안고 "양말 신기 싫다고 도망 다니고. 어쩔 수 없지. 여전히 오늘도 엄마 껌딱지"는 사진을 올려 훈훈한 분위기를 자아냈다. 딸 희율의 근황도 공개하며 소율은 "유튜브에 잼잼이 일상 브이로그 영상도 가끔 올리겠다"고 말했다. 희율은 엄마 소율과 똑같은 판박이 외모로 시선을 사로잡았다. 이어 딸 희율이의 일상을 묻는 질문에는 "아직 학원 따로 다니는 곳은 없다. 가끔 할머니네 그림 그리러 가는 거 말고는 없다"면서 폭풍 성장한 딸의 모습도 공개해 눈길을 끌었다. 소율은 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “민희진 보고 용기 얻어, 계속 함께 일하고 싶다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926543"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 민희진과 일하고 싶다고 밝혔다. 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 열린 뉴진스 긴급 기자회견에서 뉴진스가 민희진에 대한 신뢰를 드러냈다. 민지는 "용기있는 사람이 세상을 바꾸고 본인의 삶을 주체적으로 살 수 있다고 생각한다. 마음 먹을대로 실천할 수 있는 용기가 모두에게 있는거라 생각하지 않는다. 나도 팬들과 멤버들이 있어서 가능했다"고 말했다. 그는 "민희진 대표님을 보고 많은 용기를 얻었다. 일하면서 봐온 대표님은 항상 가장 바쁘게 일했고 그만큼 좋은 분들이 옆에 있었다. 대표님께서 '선례를 만들고 싶다'고 하셨는데 그 말이 크게 와닿았고 용기가 됐다. 사람이 살면서 참 많은 다짐을 하지만 그걸 인생을 걸고 지킨다는게 결코 쉽지 않다는 걸 아실거다. 우리 다섯명이 이런 자리를 만들게 됐고 떳떳하게 말씀드리고 싶었다"고 밝혔다.. 이어 "물론 앞으로 계속 많은 일들이 있을거고 어떤 방해가 있을지 모르겠지만 우리 다섯명이 힘을 모아 앞으로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니영, 미소요정의 파이팅 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926542"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수겸 배우 티파니영이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “하이브와 어도어가 계약위반, 우리가 위약금 낼 이유 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926541"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 위약금에 대해 밝혔다. 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 열린 뉴진스 긴급 기자회견에서 뉴진스가 어도어와의 전속계약 해약 이후에 대해 이야기 했다. 해린은 "위약금에 대한 기사를 여러개 봤다. 우리는 전속계약을 위반하지 않았고 지금까지도 최선을 다해 활동하고 있는데 우리가 위약금을 내야 할 이유는 전혀 없다고 생각한다. 오히려 지금의 어도어와 하이브가 계약을 위반해 이 상황이 왔고 책임은 어도어와 하이브에 있다고 생각한다"고 밝혔다. 혜인은 "오늘 자정이 넘어가면 우리 다섯명은 우리 의지와 상관없이 당분간 뉴진스라는 이름을 사용하지 못할 수 있다. 그치만 우리가 뉴진스라는 본질은 사라지지 않고 이름을 포기할 생각도 없다"고 강조했다. 이어 "어떤 분들께는 뉴진스라는게 그냥 이름, 상표권 문제로 느껴지지 않을 수 있지만 우리에게는 그렇게 단순한 문제가 아니다. 우리 다섯명이 처음 만난 그 날부터 지금까지 이뤄온 모든 일들의 의미가 담긴 이름이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니영, 매력적인 발걸음 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926540"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 티파니영이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지기 위해 입장하고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김진경, 반가워요~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926539"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 김진경이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김진경,  미소와 함께 ‘1승’ 응원 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926538"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 김진경이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "팀명 포기할 마음 없다…우리가 이뤄온 모든 것 담긴 이름"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523634"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 자신들의 팀명을 지키겠다고 말했다. 뉴진스는 28일 오후 서울 강남 모처에서 진행한 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견에서 "뉴진스 이름을 포기할 마음이 없다"고 밝혔다. 이날 뉴진스 혜인은 "오늘 자정이 넘어가면 5명은 저희 의지와 상관없이 당분간은 뉴진스라는 이름을 사용하지 못할 수도 있다"라고 말했다. 이어 그는 "저희 5명이 뉴진스라는 본질은 달라지지 않는다. 저희는 뉴진스라는 이름을 표기할 마음이 없다"라며 "어떤 분들에게는 뉴진스라는 이름이 그냥 이름, 상표권 문제로 다가올 수 있지만 저희에게는 단순한 문제가 아니다. 저희 5명이 맨 처음 만난 날부터 지금까지 이뤄온 모든 일들이 담겨온 이름이기 때문에 뉴진스라는 이름에 대한 권리를 온전히 확보할 수 있도록 계속 노력할 것"이라고 단호하게 밝혔다. 앞서 뉴진스 전원은 지난 13일 본명으로 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 내용증명을 통해 어도어 민희진 전 대표의 복귀, 하이브 내부 문건에 대한 철저한 진상 규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 시크하게 ‘1승’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926537"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 상큼하게 손하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926536"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 싱그럽게 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926535"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지기 위해 입장하고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 안 죽였다" 한보름, 한채영 살인용의자 됐다...옥상 위 살인범 누구? (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318469"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한보름이 옥상위에서 의문의 추락사를 한 한채영의 살인용의자로 몰리며 위기를 맞았다. 28일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 ‘포커페이스’ 종방연에서 문정인(한채영 분)이 의문의 추락사를 당한 모습이 그려졌다. 문정인이 추락하기 전 상황들이 펼쳐진 가운데 포커페이스 종방연이 시작되기 전에 남편 민태창(이병준 분)은 문정인에게 폭력을 휘둘렀고 이를 정우진(최웅 분)이 목격했다. 민태창이 또다시 문정인을 때리려고 하는 순간, 정우진은 민태창을 제압했다. 정우진은 다시 돌아왔지만 종방연이 시작됐어도 문정인은 보이지 않았고 민태창은 횡령혐의가 드러나며 현장에서 체포됐다. 문정인이 옥상으로 올라간 가운데 설아가 그 뒤를 쫓아 올라갔다. 벼랑 끝에 섰음을 직감한 문정인은 옥상 위에서 “이제 내가 최고야! 다 내 손안에 있어! 내가 여왕이야!”라고 외쳤다. 이때 휴대폰으로 누군가의 전화를 받았고 그 순간 옥상위로 올라온 누군가를 발견한 모습을 보였다. 이후 설아가 다시 종방연 현장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “29일 자정부터 어도어와 전속계약 해지” 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926534"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 전속계약 종료를 선언했다. 11월 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 뉴진스가 긴급 기자회견 이유를 밝혔다. 하니는 "긴급기자회견을 갖게 된 이유는 시정요구에 대한 기한이 오늘 12시 되면 끝난다. 그런데 오늘 업무 시간이 끝났는데도 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지나 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다. 사실 우리가 내일 해외 스케줄이 있어서 오전에 일본으로 출국하고 다음 주에 들어오는데 그 사이에 하이브와 현재 어도어가 언플을 할지 몰라서 걱정되는 마음과 우리 입장을 정확하게 전달하고 싶어서 우리끼리 많은 대화를 나눴고 어쩔 수 없이 긴급 기자회견을 열게 됐다"고 설명했다. 그는 "우리가 어도어를 떠나는 이유는 굉장히 간단하다. 우리의 상황을 이해하실거라 생각한다. 뉴진스는 어도어 소속 아티스트고 어도어는 보호해야 할 의무가 있고 기본적인 의무다. 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도, 능력도 없다. 그래서 우리는 여기에 계속 남기에는 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문주연, 화사한 ‘1승’ 응원 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926533"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문주연이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브·어도어 떠난다…"29일 되면 즉시 전속계약 해지" 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523633"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 하이브와 어도어를 떠나겠다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 열린 긴급 기자회견을 통해 "저희 5명은 29일이 되는 즉시 전속계약을 해지한다"라고 밝혔다. 하니는 "9월에 했던 라이브 방송 시정 요구 내용증명은 5명이 결정하고 진행한 내용이라는 걸 한 번 더 말씀드리고 싶었다. 긴급 기자회견을 갖게 된 이유는 저희가 보낸 시정 요구에 대한 시정 기한이 오늘 12시 되면 끝난다. 그런데 오늘 업무 시간이 다 끝났는데도 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지나 저희의 요구를 들어주려는 의지를 전혀 보이지 않는다"라고 했다. 이어 "저희는 내일 해외 스케줄이 있어서 오전으로 일본으로 출국하고 다음 주에 들어온다. 그 사이에 하이브와 현재의 어도어가 무슨 언플을 할지 몰라서 걱정되는 마음에 저희의 입장을 정확하게 전달하고 싶어서 많은 대화를 나눴고, 어쩔 수 없이 오늘 긴급 기자회견을 열게 됐다"라고 다급하게 기자회견을 하게 된 이유를 설명했다. 그러면서 하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원, 귀엽게 배구동작 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926532"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 청량하고 훈훈한 비주얼 (셀린느 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926531"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뉴진스 멤버 다니엘이 11월 28일 오후 서울시 강남구 청담동 셀린느 청담 플래그십 스토어에서 열린 셀린느 청담 플래그십 스토어 오픈 기념 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편 이날 행사에는 앰버서더 박보검, 수지, 뉴진스 다니엘, TWS(투어스), Kevin Parker가 참석해 자리를 빛냈다. #투어스 #TWS #신유 #도훈 #영재 #한진 #지훈 #경민 #SHINYU #DOHOON #YOUNGJAE #HANJIN #JIHOON #KYUNGMIN #포토콜 #photocall #셀린느 #CELINE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문주연, 귀여운 양손하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926530"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문주연이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송이재, 사랑스러운 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926529"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송이재가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 부잣집 도련님 같은 느낌 (셀린느 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926528"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뉴진스 멤버 다니엘이 11월 28일 오후 서울시 강남구 청담동 셀린느 청담 플래그십 스토어에서 열린 셀린느 청담 플래그십 스토어 오픈 기념 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편 이날 행사에는 앰버서더 박보검, 수지, 뉴진스 다니엘, TWS(투어스), Kevin Parker가 참석해 자리를 빛냈다. #투어스 #TWS #신유 #도훈 #영재 #한진 #지훈 #경민 #SHINYU #DOHOON #YOUNGJAE #HANJIN #JIHOON #KYUNGMIN #포토콜 #photocall #셀린느 #CELINE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, ‘감사합니다’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926527"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 수지보다 귀여운 토끼는 없다 (셀린느 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926526"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배우 겸 수지가 11월 28일 오후 서울시 강남구 청담동 셀린느 청담 플래그십 스토어에서 열린 셀린느 청담 플래그십 스토어 오픈 기념 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편 이날 행사에는 앰버서더 박보검, 수지, 뉴진스 다니엘, TWS(투어스), Kevin Parker가 참석해 자리를 빛냈다. #수지 #SUZY #포토콜 #photocall #셀린느 #CELINE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원, 러블리한 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926525"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원, 돋보이는 롱부츠 각선미 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926524"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 11월 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' VIP 시사회 포토월에 참석해 포토타임을 가지기 위해 입장하고 있다. 한편, 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로 잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 밝은 미소에 한결같은 미모(셀린느 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926523"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:46.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[뉴스엔 최재현 기자] 가수 뉴진스 멤버 다니엘이 11월 28일 오후 서울시 강남구 청담동 셀린느 청담 플래그십 스토어에서 열린 셀린느 청담 플래그십 스토어 오픈 기념 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편 이날 행사에는 앰버서더 박보검, 수지, 뉴진스 다니엘, TWS(투어스), Kevin Parker가 참석해 자리를 빛냈다. #뉴진스 #다니엘 #NewJeans #DANIELLE #포토콜 #photocall #셀린느 #CELINE]]></content>
    </entry>
</feed>