<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-04T12:16:21.042Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 경찰 조사 받는다…상해 혐의 유력 용의자('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691657"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 경찰 조사를 받는다. 4일 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’ 9회에서는 차정우(이민기 분)가 이진석(윤정일 분) 사건의 유력 용의자가 되어 체포를 당하는 위기에 처한다. 앞선 8회 방송 말미, 정우는 진석이 7년 전 사건과 관련 모든 사실을 알려준다는 말에 그의 집으로 갔고, 잠시 뒤 이민형(한지현 분) 또한 집에 도착했다. 하지만 피를 흘린 채 쓰러져 있는 진석을 발견한 민형은 소스라치게 놀란다. 이날 방송에서는 정우가 사건 현장에 쓰러져 있는 진석과 한 공간에 있었기에 긴급 체포를 당하게 된다. 조사실에 끌려간 정우는 덤덤하게 현장에서 다급하게 빠져나가는 누군가의 발소리를 들었다고 진술하며 7년 전 사건과 관련이 있을 것으로 추측한다. 형사 서강호(이승우 분)는 중간중간 대답을 하지 않는 정우를 의심스럽게 바라본다. 하지만 정우는 눈길을 피하지 않고 정면승부한다. 한 치의 물러섬 없는 이들 사이에 어떤 대화가 오고 갔을지 궁금증을 자극한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정인, 이종원 새어머니로 존재감 발산 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893819"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 최정인이 귀여운 취중 연기로 시청자들에게 따뜻한 웃음을 선사했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 지난 3일 방송된 10회에서 최정인은 민주의 새어머니 ‘나리’로 등장해 이목을 끌었다. 마을 회관에 모인 가족과 주민들 사이에서 친근하면서도 단아한 에너지를 발산한 나리는 민주와 창석(이기영) 부자의 날 선 대화 속에서도 어색한 기류를 부드럽게 녹여내며 브라운관 너머 보는 이들에게 따뜻한 미소를 짓게 했다. 그런가 하면 식사 자리에서 술이 오른 나리가 보여준 코믹한 속내 고백도 시청자들에게 웃음을 안겼다. 꾹 눌러왔던 감정을 직설적이고 코믹하게 터뜨리며 “윤창석 씨는요, 앞으로 일주일에 한 번씩 민주한테 다정 강습을 받아와유”라는 대사로 웃음을 선사한 것. 최정인은 인간미 있는 나리의 면모를 능숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진x지창욱 해냈다..'강남 비-사이드' 종영했는데 월드와이드 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207338"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 지난주 대미를 장식하며 종영한 가운데, 여전히 뜨거운 관심과 압도적 화제성을 입증하며 다시 한번 글로벌 흥행 1위에 올라섰다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 12월 4일(수) 기준, 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위 자리를 탈환했다. 또한 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국에서 1위에 오른 것은 물론 그리스, 몰타 등 총 6개 국가에서 TOP10의 자리를 지키며 유의미한 기록과 함께 남다른 위상을 공고히 했다. 이에 더불어 '강남 비-사이드'의 종영을 아쉬워하는 글로벌 팬들의 N차 스트리밍 인증과 폭발적인 입소문에 정주행을 시작했다는 반응들이 쏟아지면서 장기 흥행에 박차를 가하고 있다 . 이처럼 첫 공개 직후부터 놀라운 상승 곡선을 그리며 K-콘텐츠의 새로운 역사를 써내려 간 '강남 비-사이드'는 속도감 넘치는 전개와 몰입도 높은 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유, 의리男이었다..“친구가 곤란 상황이면? 옆에서 같이 도울 것” (넷플릭스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207314"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 남다른 의리를 과시했다. 4일 ‘넷플릭스 코리아’ 공식 유튜브 채널에는 ‘서현진 &amp; 공유, 이렇게까지 과몰입한다고? 밸런스 게임에 진심인 부부’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 두 사람은 밸런스 게임에 돌입했다. 먼저 OTT 콘텐츠를 회차 별로 기다렸다 보는 것과 몰아보는 것 중에 대한 질문에 두 사람은 ‘몰아보는 것’을 택했다. 이에 대해 서현진은 “너무 재밌어서 봐 버렸는데 기다려야 하면 울면서 기다린다”라고 설명했다. 이번에도 두 사람은 바닷가에서 탱고 댄스와 산속에서 음악 감상 중에 후자를 택했다. 공유는 바닷가에서 탱고 추는 사람에 대해 “미친 사람 아니야?”라고 말해 웃음을 안겼다. 그런 가운데 와인과 맥주 주종을 고르는 질문이 나오자 서현진은 “맥주”라고 외친 반면 공유는 자신이 모델로 활동 중인 맥주 브랜드를 언급해 눈길을 끌었다. 이에 서현진은 “아이 진짜 장수하는 데는 이유가 있어요”라고 박수를 쳤다. ‘아는 게 힘이다’와 ‘모르는 게 약이다’ 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 동갑내기 男배우에 이혼 상담…역대 최악 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207290"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민과 최다니엘의 세상 까칠한 이혼 상담이 포착됐다. 5일 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(극본 조유진 최룡, 연출 민지영)가 전소민과 최다니엘의 극중 첫 만남 현장을 공개해 이목을 집중시킨다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 이 가운데 기막힌 사연의 이혼녀 지송이(전소민)와 이혼 전문 변호사 차현우(최다니엘)의 숨막히는 상담 현장이 공개돼 이들의 첫 만남에 대한 호기심을 자극한다. 공개된 사진에서는 불안한 눈빛과 의기소침한 포즈로 (돌)싱글녀 송이의 불안감과 조바심을 보여주는 전소민과 서류와 볼펜을 들고 이혼과 관련된 법률 조언을 건네는 변호사 최다니엘의 투샷이 담겼다. 하지만 또 다른 사진 속 전소민은 그런 최다니엘을 경계심과 의심이 가득한 눈빛으로 쏘아보고 있어 의뢰인이 믿고 의지해야 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게', 비상계엄 사태 속 예정대로 공개..'무빙' 넘을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207289"/>
        <updated>2024-12-04T11:08:11.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 바로 오늘(4일) 첫 공개와 함께 1~4회를 선보인다. 이에 스토리적 궁금증을 자극하는 4회 예고 스틸을 공개해 눈길을 사로잡는다. 마침내 '조명가게'​가 전 세계 시청자들과 만난다. 오늘(4일) 공개되는 1~4회에는 삶과 죽음의 경계인 ‘조명가게’와 그곳을 찾는 미스터리한 인물들에 대한 이야기가 펼쳐지며 첫 시작부터 흥미진진한 스토리가 담길 예정이다. ‘조명가게’의 사장인 ‘원영’(주지훈)의 압도적인 존재감은 물론 어느 순간부터 이상한 일들에 휩싸이게 된 ‘영지’(박보영), ‘현민’(엄태구), ‘선해’(김민하), ‘현주’(신은수)가 선보이는 극강의 긴장감 넘치는 열연. 여기에 아직 정체가 밝혀지지 않은 다수의 캐릭터들이 등장하며 극적 몰입도를 높일 전망이다. 이에 공개된 4회 스틸은 '조명가게'​의 기묘함을 극한으로 담아내 시선을 사로잡는다. ‘영지’는 의문의 남성과 밀폐된 엘리베이터에 갇히게 되고 이후 믿을 수 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유, 인간관계 소신 “모르는 게 약? 힘들어도 알려주고 도와줄 것”(트렁크)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928880"/>
        <updated>2024-12-04T09:10:10.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 인간관계에 대한 생각을 밝혔다. 넷플릭스 코리아 측은 12월 4일 공식 계정에 '서현진 &amp; 공유, 이렇게까지 과몰입한다고? 밸런스 게임에 진심인 부부'라는 제목의 영상을 게재했다. 두 배우는 다양한 주제의 밸런스 게임을 하며 각기 다른 취향을 드러냈다. '아는 게 힘 vs 모르는 게 약'이라는 질문에 공유는 "그런 상황이 살다 보면 어떤 관계 속에서 가끔 온다. 친구로서 이 사람이 뭔가 알아야 될 사실 같은데 이 사람은 전혀 모르고 있고 내가 어떻게 하다 그 사실을 알게 됐을 때"라고 말했다. 공유는 "전 그 친구가 알아야 될 일이라고 생각한다면 힘들어도 붙잡고 이야기할 것 같다. 지금 그 곤란한 상황을 어떻게 헤쳐 나갈지 옆에서 도울 것 같다"고 덧붙였다. 한편 서현진, 공유는 11월 29일 공개된 넷플릭스 시리즈 '트렁크'에 출연했다. '트렁크'​는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 쇼크에 '골때녀' 등 줄줄이 결방…방송사 특보 체제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309852"/>
        <updated>2024-12-04T09:10:10.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 갑작스러운 비상계엄 선포와 해제에 따른 여파로 방송가가 특보 체제에 돌입하며 각종 예능프로그램들이 줄줄이 결방한다. 4일 SBS는 하루종일 계엄령과 관련한 뉴스특보를 방송한다. SBS의 메인 뉴스인 '8뉴스' 또한 이날 평소보다 방송 시간을 앞당겨 오후 7시부터 '특집 8뉴스'로 시청자를 만난다. 이로 인해 밤 9시 방송될 예정이던 SBS '골 때리는 그녀들-세계관의 확장'은 결방한다. MBC도 특보 체제에 돌입했다. 따라서 '시골마을 이장우', '라디오스타' 등의 예능 프로그램들이 결방한다. 이밖에 TV조선 '미스쓰리랑', MBN '나는 자연인이다' 등이 결방하며 각 채널은 비상계엄과 관련한 뉴스 보도를 이어간다. 다만 KBS는 1TV 채널이 있는 만큼, 2TV 채널에서는 편성 변동 없이 예정된 방송을 정상적으로 소화한다. 한편 윤 대통령은 지난 3일 밤 10시 23분경 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 그러나 비상계엄 선포 2시간 30여 분 만인 이날 오전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게'에 '무빙' 시간 능력자 등장할까?…강풀 유니버스 공개 임박 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803186"/>
        <updated>2024-12-04T09:10:10.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개를 앞둔 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 많은 이들의 기대에 부흥할 지 귀추가 주목된다. 4일 디즈니+를 통해 공개되는 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파해 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 '조명가게'를 원작으로 하는 작품으로 배우 주지훈, 박보영, 설현, 엄태구 등이 출연한다. 또한 '무빙'에서 봉석(이정하 분), 희수(고윤정) 등의 담임 선생님인 최일환 역을 맡아 열연했던 김희원이 '조명가게'의 연출을 맡아 새로운 시선을 보여줄 예정이다. 그간 디즈니+ 오리지널 시리즈의 다소 아쉬운 화제성을 '무빙'에 이어 다시금 뛰어넘을 수 있을지, 또한 크리스마스 오픈 예정인 넷플릭스의 '오징어 게임' 시즌2를 선제 대항할 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난달 싱가포르에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 진영, 정지소 만나 인생 송두리째 흔들린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039702"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:29.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 진영이 정지소와의 완벽한 호흡을 자랑했다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 진영은 구 인기 아이돌 그룹 이그니스의 리더, 현 유니스 엔터테인먼트의 책임 프로듀서 대니얼 한으로 분한다. 그는 자신의 마지막 프로젝트인 걸그룹 프로젝트를 기획하며 남다른 감성을 지닌 연습생 에밀리(정지소 분)를 발견하고 그룹의 센터로 발탁하지만, 갑작스런 에밀리의 실종에 혼란을 겪는다. 그러던 도중, 똑같은 얼굴에 한층 업그레이드된 감성을 가진 오두리(정지소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 최정인, 이종원 새어머니 존재감…코믹 연기 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803170"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:29.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스’ 최정인이 시청자들에게 따뜻한 웃음을 선사했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 3일 방송된 10회에서 최정인은 민주의 새어머니 ‘나리’로 등장해 이목을 끌었다. 마을 회관에 모인 가족과 주민들 사이에서 친근하면서도 단아한 에너지를 발산한 나리는 민주와 창석(이기영) 부자의 날 선 대화 속에서도 어색한 기류를 부드럽게 녹여내며 브라운관 너머 보는 이들에게 따뜻한 미소를 짓게 했다. 그런가 하면 식사 자리에서 술이 오른 나리가 보여준 코믹한 속내 고백도 시청자들에게 웃음을 안겼다. 꾹 눌러왔던 감정을 직설적이고 코믹하게 터뜨리며, “윤창석 씨는요, 앞으로 일주일에 한 번씩 민주한테 다정 강습을 받아와유”라는 대사로 좌중을 폭소케 한 것. 최정인은 차진 사투리와 게슴츠레 뜬 눈까지 인간미 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 이승우와 팽팽 대치…혐의 벗을 수 있을까(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039701"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:29.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기가 경찰 조사를 받는다. 4일 오후 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 9회에서는 차정우(이민기 분)가 이진석(윤정일 분) 사건의 유력 용의자가 되어 체포를 당하는 위기에 처한다. 앞선 8회 방송 말미, 정우는 진석이 7년 전 사건과 관련 모든 사실을 알려준다는 말에 그의 집으로 갔고, 잠시 뒤 이민형(한지현 분) 또한 집에 도착했다. 하지만 피를 흘린 채 쓰러져 있는 진석을 발견한 민형은 소스라치게 놀란다. 오늘 방송에서는 정우가 사건 현장에 쓰러져 있는 진석과 한 공간에 있었기에 긴급 체포를 당하게 된다. 조사실에 끌려간 정우는 덤덤하게 현장에서 다급하게 빠져나가는 누군가의 발소리를 들었다고 진술하며 7년 전 사건과 관련이 있을 것으로 추측하는데. 또한 형사 서강호(이승우 분)는 중간중간 대답을 하지 않는 정우를 의심스럽게 바라보지만, 정우는 눈길을 피하지 않고 정면승부한다. 한 치의 물러섬 없는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희진, 친부 아닌 父 투병에 울었다...'기른 정' 담아낸 이별 ('모퉁이를 돌면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207213"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:29.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최희진이 ‘모퉁이를 돌면’에서 이별을 마주했다. 지난 3일 방송된 ‘KBS 드라마 스페셜 2024'의 네 번째 단막극 '모퉁이를 돌면'(극본 석연와, 연출 이해우)은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에서 자신의 아버지를 발견한 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 최희진은 극 중 성은하 역을 맡아 아버지와의 갑작스러운 이별을 피하지 않고 끝까지 마주하는 모습을 그려냈다. 이날 방송에서 성은하(최희진 분)는 어느 날 편지만 남기고 자취를 감춘 아버지(박윤희 분)를 찾기 위해 고군분투했다. 아버지의 영업 거래처 사람들을 직접 만나보는가 하면, 혹시나 싶어 늦은 밤까지 집 앞에서 아버지를 하염없이 기다렸다. 이 가운데 우연히 본 로드뷰에서 아버지와 비슷한 모습의 한 남성을 발견한 성은하는 로드뷰 업체에서 근무하는 이웃 윤서후(정건주 분)를 찾아가 모자이크를 제거해 줄 수 있을지 부탁했다. 하지만 초상권을 이유로 거절당한 성은하는 직접 찾아보라는 윤서후의 말에 로드뷰 촬영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비-사이드’ 종영 후에도 역주행 열풍, 글로벌 랭킹 정상 탈환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928843"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드'가 압도적 화제성을 입증하며 다시 한번 글로벌 흥행 1위에 올라섰다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'는 12월 4일 기준, 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위 자리를 탈환했다. 또한 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국에서 1위에 오른 것은 물론 그리스, 몰타 등 총 6개 국가에서 TOP10의 자리를 지키며 유의미한 기록과 함께 남다른 위상을 공고히 했다. 이에 더불어 '강남 비-사이드'의 종영을 아쉬워하는 글로벌 팬들의 N차 스트리밍 인증과 폭발적인 입소문에 정주행을 시작했다는 반응들이 쏟아지면서 장기 흥행에 박차를 가하고 있다 . 이처럼 첫 공개 직후부터 놀라운 상승 곡선을 그리며 K-콘텐츠의 새로운 역사를 써내려 간 '강남 비-사이드'는 속도감 넘치는 전개와 몰입도 높은 스토리, 그리고 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 등 독보적 연기력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드', 글로벌 정상 탈환…디즈니+TV쇼 부문 월드 와이드 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309847"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 지난주 대미를 장식하며 종영한 가운데, 다시 한번 글로벌 흥행 1위에 올랐다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 12/4(수) 기준, 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위 자리를 탈환했다. 또한 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국에서 1위에 오른 것은 물론 그리스, 몰타 등 총 6개 국가에서 TOP10의 자리를 지키며 유의미한 기록을 세웠다. 첫 공개 직후부터 놀라운 상승 곡선을 그린 '강남 비-사이드'는 속도감 넘치는 전개와 몰입도 높은 스토리, 그리고 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 등 독보적 연기력을 갖춘 배우들의 탄탄한 연기력을 앞세워 국내는 물론 전 세계 시청자들의 마음을 저격했다. 뜨거운 화제를 모았던 마지막 7,8화 역시 장대했던 이야기를 마무리하며 묵직한 메시지를 전달했다. 시리즈는 종영했지만, 신규 시청자 유입과 충성도 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 경찰 조사 받는다..유력 용의자로 긴급 체포 [페이스미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287374"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미'에서 이민기가 경찰 조사를 받는다. 4일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 9회에서는 차정우(이민기 분)가 이진석(윤정일 분) 사건의 유력 용의자가 되어 체포를 당하는 위기에 처한다. 앞선 8회 방송 말미, 차정우는 이진석이 7년 전 사건과 관련 모든 사실을 알려준다는 말에 그의 집으로 갔고, 잠시 뒤 이민형(한지현 분) 또한 집에 도착했다. 하지만 피를 흘린 채 쓰러져 있는 이진석을 발견한 이민형은 소스라치게 놀란다. 이런 가운데 9회 방송에서는 차정우가 사건 현장에 쓰러져 있는 이진석과 한 공간에 있었기에 긴급 체포를 당하게 된다. 조사실에 끌려간 차정우는 덤덤하게 현장에서 다급하게 빠져나가는 누군가의 발소리를 들었다고 진술하며 7년 전 사건과 관련이 있을 것으로 추측하는데. 또한 형사 서강호(이승우 분)는 중간중간 대답을 하지 않는 차정우를 의심스럽게 바라보지만, 차정우는 눈길을 피하지 않고 정면승부한다. 그런가 하면 사건 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["종북몰이, 책임 클 것" 박호산→김수용, 비상계엄 사태에 '들썩' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207172"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상 계엄령 사태로 국민들에게 충격을 안긴 가운데, 여러 연예인들도 심경 고백과 함께 행동을 보여 눈길을 끌고 있다. 지난 3일 오후 10시 25분께 윤석열 대통령은 긴급 대국민담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 1시간 만에 계엄 지역의 모든 행정 사무와 사법 사무를 관장할 계엄사령부가 설치됐고, 계엄사령관에는 박안수 육군참모총장이 임명됐다. 이후 국회에서는 계엄을 해제하기 위한 움직임이 이어졌고, 비상계엄 해제 요구 결의안이 본회의에 상정돼 표결에 들어간 오전 1시께에는 의결정족수를 넘은 190명이 모였다. 표결에 참여한 의원 190명 전원 찬성으로 계엄 해제 요구안이 가결됐다. 결국 윤석열 대통령은 오전 4시 27분께 용산 대통령실에서 생중계 담화를 통해 비상계엄 선포를 해제했지만, 국민들의 혼란은 여전했다. 그러자 4일 김나영은 SNS를 통해 “아이에게 할 말이 없다”는 짧은 글과 함께 해가 떠오르는 시내를 담은 사진을 공개했다. 김나영은 비상 계엄으로 혼란이 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 박혁권과 엘리베이터에 갇혀 공포에 떤 사연은 (조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262107"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 '조명가게' 배우 박보영이 의문의 남성과 엘리베이터에 갇힌 스틸컷이 공개돼 눈길을 끈다. 4일 스트리밍 서비스 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 첫 공개와 함께 1~4회를 선보인다. 이에 기대감을 높이는  4회 예고 스틸을 공개했다. 1~4회에는 삶과 죽음의 경계인 조명가게와 그곳을 찾는 미스터리한 인물들에 대한 이야기가 펼쳐지며 첫 시작부터 흥미진진한 스토리가 담길 예정이다. 조명가게의 사장인 원영(주지훈 분)의 압도적인 존재감은 물론 어느 순간부터 이상한 일들에 휩싸이게 된 영지(박보영 분), 현민(엄태구 분), 선해(김민하 분), 현주(신은수 분)가 긴장감 넘치는 열연을 선보인다. 여기에 아직 정체가 밝혀지지 않은 다수의 캐릭터들이 등장하며 극적 몰입도를 높일 전망이다. 공개된 4회 스틸은 '조명가게'의 기묘함을 담아내 시선을 사로잡는다. 영지는 의문의 남성과 밀폐된 엘리베이터에 갇히게 되고 이후 믿을 수 없는 일을 겪게 된다. 이 남성은 바로 승원(박혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 날씨 추워지자 아역배우 걱정부터..진짜 엄마같아 (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207161"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민의 남다른 조카 사랑이 포착됐다. 5일(목) 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)에서 누나 같은 이모와 오빠 같은 조카로 환상의 호흡을 맞출 전소민과 윤하빈의 촬영 현장이 공개됐다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 극중 전소민과 윤하빈은 각각 (돌)싱글녀 이모 지송이와 뉴욕에서 온 조카 제이지로 분한다. 이와 관련 공개된 사진 속에는 하루아침에 생긴 조카를 돌보는 이모 전소민의 평범한 육아 일상이 담겼다. 유치원 등원 준비부터 잠들 때까지 서로 껌딱지처럼 붙어 다니는 전소민과 윤하빈의 귀염뽀짝한 투샷은 보는 이들로 하여금 흐뭇한 미소를 유발하고 있다. 특히 윤하빈이 맡은 제이지는 극중에서는 본토 영어 발음과 애어른 같은 화려한 언변으로 지송이의 혼을 쏙 빼놓는 혹덩어리이지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 이종원, 온도 차 매력에 취한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034120"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 온도 차 매력으로 안방극장을 사로잡았다. 지난 3일(화) ENA에서 방송된 '취하는 로맨스' 10회에서는 다정하고 섬세하지만 일에 관해서라면 냉정하고 철저한 윤민주(이종원)의 다채로운 면모가 드러났다. 민주는 연인 채용주(김세정)를 비롯한 지상주류 신제품 TF팀과 새로운 맥주 개발에 매진했지만, 사내 시음회에서 혹평을 받아들고 실망을 감추지 못했다. 하지만 민주는 자신보다 더 우울해하는 용주의 기분을 헤아리며 다정히 안아줘 안방극장에 설렘 기류를 불어넣었다. 또 특수부대 시절 생긴 트라우마로 괴로워하는 오찬휘(백성철)에게도 듬직하게 손을 내미는 민주의 모습은 훈훈함을 더했다. 민주는 연인 방아름(신도현)과 갈등을 겪는 찬휘의 감정을 돌보며 진정한 친구로서 조언을 건넸다. 이렇듯 주변인들에게는 한없이 따뜻하지만, 일에 관해서라면 단호하고 철저하게 임하며 반전 매력을 발산했다. 신제품 출시를 방해하려는 지상주류 기획팀 상무 염장군(김중희)의 음모를 눈치챈 민주는 장군에게 "이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, '비상계엄 여파' 취소했던 인터뷰 6일로 변경…공유는 예정대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309845"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'의 배우 서현진이 취소했던 인터뷰를 재개한다. 4일 오후 '트렁크' 측은 "금일 취소된 서현진 배우의 인터뷰는 오는 6일(금)로 일정 변경됐다"고 알렸다. 이어 "5일(목) 공유 배우와 6일(금) 정윤하 배우의 인터뷰는 기존 일정대로 진행 예정이다"라고 설명했다. 앞서 '트렁크' 측은 이날 서울 종로구 삼청동 모처에서 예정됐던 서현진의 언론 공식 인터뷰를 전격 취소시키고, 5일과 6일 각각 예정된 공유, 정윤하의 인터뷰 진행 여부에 대해서는 논의 후 다시 공지하겠다고 알렸다. '트렁크' 측의 일정 변경은 비상계엄 선포와 해제로 정국이 혼란스러운 분위기에 따른 취소로 풀이됐다. '트렁크'는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 지난 11월 29일 넷플릭스를 통해 8편 전회차가 공개된 '트렁크'는 지난 3일 연출을 맡은 김규태 감독을 시작으로 주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 최정인, 이종원 새어머니로 존재감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264134"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 최정인이 귀여운 취중 연기로 시청자들에게 따뜻한 웃음을 선사했다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 지난 3일 방송된 10회에서 최정인은 민주의 새어머니 ‘나리’로 등장해 이목을 끌었다. 마을 회관에 모인 가족과 주민들 사이에서 친근하면서도 단아한 에너지를 발산한 나리는 민주와 창석(이기영 분) 부자의 날 선 대화 속에서도 어색한 기류를 부드럽게 녹여내며 브라운관 너머 보는 이들에게 따뜻한 미소를 짓게 했다. 그런가 하면 식사 자리에서 술이 오른 나리가 보여준 코믹한 속내 고백도 시청자들에게 웃음을 안겼다. 꾹 눌러왔던 감정을 직설적이고 코믹하게 터뜨리며, “윤창석 씨는요, 앞으로 일주일에 한 번씩 민주한테 다정 강습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' 황세온, 감정 동기화 이끈 섬세한 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264132"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황세온이 짧은 등장에도 깊은 여운을 남겼다. 지난 3일 방송된 KBS2 ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이해우, 극본 석연화)에서 황세온은 사진작가 이자 원서후(정건주 분)의 전 여자 친구 주세연 역을 맡아 시청자와 만났다. 만남과 이별을 반복하며 점층적으로 변화하는 인물의 감정선을 밀도 있게 표현하며 많은 이들의 공감을 불러일으켰다. 극 중 세연은 이유도 말하지 않은 채 일방적으로 서후를 떠났다가 돌아왔다. 그 후 아무 일도 없다는 듯이 자신의 사진전에 서후를 초대했고, 늘 같은 자리에서 응원과 따뜻하게 맞이해 줄 것이라는 예상과는 달리 서후의 반응은 냉랭하기 그지없었다. 서후의 마음이 변했다는 것을 실감한 세연은 혼란스럽고 서운한 마음을 감추지 못했다. 이는 두 사람의 관계가 끝에 다다랐음을 알았지만 인정하지 못하는 현실 연애와도 닮아있어 보는 이들의 공감을 불러일으켰다. 세연은 사진전에 찾아온 서후에게 그동안 자신이 일방적으로 떠날 수밖에 없었던 이유를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그래, 이혼하자' 이민정 위해…남편 이병헌, 맞춤형 커피차 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264130"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지앤화이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희진 “내게 의미 큰 작품, 위로와 따뜻함 잊지 못할 것”(모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928786"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최희진이 이별을 외면하기보다 이를 직면하는 시간이 오히려 스스로에게 위로가 될 수 있다는 메시지를 전달했다. 지난 12월 3일 방송된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024' 네 번째 단막극 '모퉁이를 돌면'(연출 이해우/극본 석연화)은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에서 자신의 아버지를 발견한 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마로, 배우 최희진은 극 중 성은하 역을 맡아 아버지와의 갑작스러운 이별을 피하지 않고 끝까지 마주하는 모습을 그려냈다. 성은하(최희진 분)는 어느 날 편지만 남기고 자취를 감춘 아버지(박윤희 분)를 찾기 위해 고군분투했다. 아버지의 영업 거래처 사람들을 직접 만나보는가 하면, 혹시나 싶어 늦은 밤까지 집 앞에서 아버지를 하염없이 기다렸다. 이 가운데 우연히 본 로드뷰에서 아버지와 비슷한 모습의 한 남성을 발견한 성은하는 로드뷰 업체에서 근무하는 이웃 윤서후(정건주 분)를 찾아가 모자이크를 제거해달라고 부탁했다. 하지만 초상권을 이유로 거절당한 성은하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희-최종환, 딸 실종으로 인해 갈등 최고조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264127"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희와 최종환의 부부관계에 균열이 생긴다. 4일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 극본 오상희 제작 미라클케이스토리 지담미디어) 3회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)가 하루아침에 실종된 윤유진(이소윤 분)을 찾기 위해 전전긍긍한다. 앞서 여진의 딸 유진은 아빠 성호, 사촌 윤세영(유하연 분)과 떠난 여행길에서 실종됐다. 소식을 전달받은 여진은 큰 충격에 휩싸이고 딸을 찾기 위해 성호와 함께 백방으로 힘썼지만, 그들의 노력이 무색하게 유진을 찾지 못하고 난항을 겪었다. 특히 분노에 가득한 여진과 달리 초연한 표정을 짓고 있는 성호의 극과 극 반응이 눈길을 끈다. 외동딸의 실종이라는 끔찍한 사건으로 절망에 빠진 여진은 성호로부터 비극적인 소식을 듣게 된다. 여진은 딸의 실종에도 덤덤하기만 한 성호의 말에 분노, 두 사람의 감정은 극단으로 치닫는다고. 한편, 행방불명된 유진은 보육원에 입소하게 되고, 그곳에서 아동학대로 양부모와 분리된 이하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경 조수민, 해외 반응 터졌다…미주 OTT 일간 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003264120"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 인기가 전 세계로 뻗어 나가고 있다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나 연출 황경성 제작 초록뱀미디어 원엔터테인먼트)는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이이경(봉철희 역)과 조수민(정하나 역)의 힐링 케미가 빛을 발하며 화제를 불러일으키고 있다. "이 시대에 꼭 필요한 정감 가는 드라마"로 입소문을 탄 '결혼해YOU'의 인기는 어느덧 한국을 넘어 전 세계로 뻗어 나가고 있다. OTT 플랫폼을 통해 일본과 대만 등 아시아를 넘어 미주, 유럽, 오세아니아 권역까지 총 75개국 이상 국가에서 서비스를 제공하며 글로벌 K-드라마 팬들을 만나고 있는 것. 특히 미주 K-콘텐츠 플랫폼 'KOCOWA(코코와)'에 따르면 '결혼해YOU'는 첫 방영부터 일간 순위 1위를 차지하며 최근 방송된 회차까지 상위권을 유지하는 등 심상치 않은 글로벌 흥행 조짐을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌, '그래, 이혼하자' 이민정 위한 외조…'MJ♥BH' 새긴 커피차 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309843"/>
        <updated>2024-12-04T06:13:19.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 아내인 배우 이민정의 드라마 촬영장에 커피차를 보내며 든든한 외조에 나섰다. 드라마 '그래, 이혼하자'의 제작사 빅토리콘텐츠는 4일 공식 SNS를 통해 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 "MJ♥BH", "추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!", "'그래, 이혼하자' 무사 촬영을 기원합니다" 등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 '그래, 이혼하자'(극본 황지언, 연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 경찰 조사 받는다 "윤정일 사건 유력 용의자"(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244909"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:51.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기가 경찰 조사를 받는다. 4일(오늘) 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 9회에서는 차정우(이민기)가 이진석(윤정일) 사건의 유력 용의자가 되어 체포를 당하는 위기에 처한다. 앞선 8회 방송 말미, 정우는 진석이 7년 전 사건과 관련 모든 사실을 알려준다는 말에 그의 집으로 갔고, 잠시 뒤 이민형(한지현) 또한 집에 도착했다. 하지만 피를 흘린 채 쓰러져 있는 진석을 발견한 민형은 소스라치게 놀란다. 오늘 방송에서는 정우가 사건 현장에 쓰러져 있는 진석과 한 공간에 있었기에 긴급 체포를 당하게 된다. 조사실에 끌려간 정우는 덤덤하게 현장에서 다급하게 빠져나가는 누군가의 발소리를 들었다고 진술하며 7년 전 사건과 관련이 있을 것으로 추측하는데. 또한 형사 서강호(이승우)는 중간중간 대답을 하지 않는 정우를 의심스럽게 바라보지만, 정우는 눈길을 피하지 않고 정면승부한다. 한 치의 물러섬 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그래, 이혼하자' 이병헌, 이민정 위해 '든든한 지원'.."MJ♥BH"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287358"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:51.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그래, 이혼하자'의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 오늘 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 "MJ♥BH", "추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!", "'그래, 이혼하자' 무사 촬영을 기원합니다"등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 '그래, 이혼하자'(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현숙, 고현정 절친 됐다..영애씨 성공했네 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207145"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:51.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[, 배우 김현숙이 드라마 ‘나미브’에 출연한다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 ‘강수현’(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 ‘유진우’(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마이다. 김현숙은 ‘강수현’의 절친한 친구이자 ‘강수현’과 ‘심준석’(윤상현 분)이 제작 및 프로듀싱 한 첫 가수 ‘홍정화’ 역으로 출연한다. 극중 ‘홍정화’는 데뷔와 동시에 스타덤에 올랐지만 지금은 은퇴 후 이탈리안 레스토랑을 운영하고 있으며, 출중한 보컬 실력으로 ‘강수현’을 도와 ‘유진우’의 보컬 트레이닝을 시키는 인물이다. 또한 유쾌한 성격으로 ‘강수현’과 ‘심준석’ 부부 사이에 윤활제 역할을 하는 것은 물론 보컬 트레이너로서 ‘유진우’의 문제점을 정확하게 파악하는 예리한 면모로 극의 활기를 더할 예정이다. 특히 배우 김현숙은 뮤지컬 ‘막돼먹은 영애 씨’는 물론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주 ‘모퉁이를 돌면’으로 재발견 “짧은 러닝타임 안에 진심 담아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928764"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:51.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주가 '모퉁이를 돌면'을 통해 색다른 모습을 보여줬다. 지난 12월 3일 방송된 ‘KBS 드라마 스페셜 2024’ 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우/극본 석연화)은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에서 자신의 아버지를 발견한 길치 여자의 동행을 그린 작품으로, 배우 정건주는 극 중 로드뷰 제작사 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 방송에서는 로드뷰 속 아버지를 찾는 은하(최희진 분)를 통해 과거의 아픔을 극복해 나가는 서후의 모습이 그려졌다. 서후는 편지만 남기고 사라진 아버지를 원망하기보단 씩씩하게 찾아 나서는 은하를 보며 어린 시절 갖게 된 이별 트라우마와 마주할 용기를 얻게 됐다. 서후는 지지부진한 관계를 이어오던 여자친구 세연(황세온 분)에게 완전한 이별을 고하며 끝을 향해 가는 관계가 나쁜 것만은 아니라는 사실을 깨달았다. 마침내 은하는 아버지를 찾게 되고, 서후는 과거를 외면했던 자신과 달리 용감하게 앞으로 나아가는 은하에게 점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드', 월드 와이드 1위 탈환…끝나도 끝난 게 아니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244907"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:51.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다양한 장르의 영화들을 선보이며 주목도를 높인 플러스엠이 제작한 디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'(연출: 박누리, 각본: 주원규, 박누리)가 지난주 대미를 장식하며 종영한 가운데, 여전히 뜨거운 관심과 압도적 화제성을 입증하며 다시 한번 글로벌 흥행 1위에 올라섰다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 12/4(수) 기준, 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위 자리를 탈환했다. 또한 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국에서 1위에 오른 것은 물론 그리스, 몰타 등 총 6개 국가에서 TOP10의 자리를 지키며 유의미한 기록과 함께 남다른 위상을 공고히 했다. 이에 더불어 '강남 비-사이드'의 종영을 아쉬워하는 글로벌 팬들의 N차 스트리밍 인증과 폭발적인 입소문에 정주행을 시작했다는 반응들이 쏟아지면서 장기 흥행에 박차를 가하고 있다. 이처럼 첫 공개 직후부터 놀라운 상승 곡선을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["MJ♥BH" 이병헌, 이민정 위해 어마어마한 외조…여전히 달달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244905"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:52.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 오늘 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 비상계엄 취소된 인터뷰 6일 변경..공유는 예정대로 진행 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207119"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:52.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크'의 배우 서현진이 인터뷰를 6일 재개하고, 공유는 원래대로 오는 5일 진행한다. 4일 오후 넷플릭스 측은 "금일 취소된 서현진 배우 인터뷰는 12월 6(금)으로 일정 변경됐으며, 12월 5(목) 공유 배우와 12월 6(금) 정윤하 배우 인터뷰는 기존 일정대로 진행 예정"이라며 공식 입장을 밝혔다. 앞서 서현진은 지난달 29일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'와 관련해 이날 오전 11시부터 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 라운드 인터뷰를 진행하고 취재진들과 만날 예정이었다. 그러나 3일 늦은 밤 윤석열 대통령은 기습 비상계엄을 선포했고, 이로 인해 인터뷰가 전격 취소됐다. 이와 관련해 넷플릭스 측은 " '트렁크' 측은 "금일(4일) 예정된 서현진 배우 인터뷰는 취소됐다. 변경 일정은 추후 안내드릴 예정"이라며 "공유(5일), 정윤하(6일) 배우 인터뷰 진행 여부 역시 재공지드릴 것"이라고 알린 바 있다. 결과적으로 서현진의 인터뷰를 이틀 미뤄졌고, 공유와 정윤하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2025년 tvN 드라마.. "트랜드, 웰메이드, 그리고 글로벌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069150"/>
        <updated>2024-12-04T05:09:52.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN이 2025년 방송될 작품들을 공개했다. 올해 ‘선재 업고 튀어’, ‘눈물의 여왕’, ‘정년이’, ‘내 남편과 결혼해줘’, ‘엄마친구아들’ 등 화제성과 시청률을 동시에 잡은 tvN은 내년에도 막강한 라인업으로 시청자를 사로잡을 것으로 보인다. ● 별들에게 물어봐 (이민호, 공효진, 오정세) 오는 1월 4일(토) 첫 방송하는 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트·MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡의 지구 밖 생활기를 그린다. 이민호, 공효진, 오정세 등 글로벌 팬들의 사랑을 받고 있는 배우들과 로맨틱 코미디의 대가 서숙향 작가와 '질투의 화신' 등을 통해 섬세한 연출로 두터운 팬층을 형성한 박신우 감독의 만남으로 뜨거운 화제를 모으고 있는 작품. 특히 국내 최초로 시도되는 우주정거장 배경의 스페이스 오피스물로 많은 관심을 모으고 있다. 여기에 광활한 우주를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌, 늦둥이 낳더니 ♥이민정에 간식차 선물 애정과시.."MJ♥BH"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207114"/>
        <updated>2024-12-04T03:28:05.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 오늘 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 결정적 순간 돌변한 눈빛…온도차 美쳤다(취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039662"/>
        <updated>2024-12-04T03:28:05.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 ‘취하는 로맨스’에서 예측 불허의 매력을 보여주고 있다. 지난 3일 ENA에서 방송된 ‘취하는 로맨스’ 10회에서는 다정하고 섬세하지만 일에 관해서라면 냉정하고 철저한 윤민주(이종원 분)의 다채로운 면모가 드러났다. 민주는 연인 채용주(김세정 분)를 비롯한 지상주류 신제품 TF팀과 새로운 맥주 개발에 매진했지만, 사내 시음회에서 혹평을 받아들고 실망을 감추지 못했다. 하지만 민주는 자신보다 더 우울해하는 용주의 기분을 헤아리며 다정히 안아줘 안방극장에 설렘 기류를 불어넣었다. 또한, 특수부대 시절 생긴 트라우마로 괴로워하는 오찬휘(백성철 분)에게도 듬직하게 손을 내미는 민주의 모습은 훈훈함을 더했다. 찬휘는 불안정한 자신의 정신 상태 때문에 안정적인 가정을 꾸릴 수 없을 것이라며 연인 방아름(신도현 분)과 갈등을 겪었고, 민주는 그런 찬휘의 감정까지 돌보며 진정한 친구로서 조언을 건넸다. 이렇듯 주변인들에게 따뜻한 면모를 보여준 민주였지만, 일에 관해서라면 단호하고 철저하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희 최종환 부부 갈등 최고조, 딸 실종 어쩌나(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928735"/>
        <updated>2024-12-04T03:28:05.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희와 최종환의 부부관계에 균열이 생긴다. 12월 4일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 3회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)가 하루아침에 실종된 윤유진(이소윤 분)을 찾기 위해 전전긍긍한다. 앞서 여진의 딸 유진은 아빠 성호, 사촌 윤세영(유하연 분)과 떠난 여행길에서 실종됐다. 소식을 전달받은 여진은 큰 충격에 휩싸이고 딸을 찾기 위해 성호와 함께 백방으로 힘썼지만, 그들의 노력이 무색하게 유진을 찾지 못하고 난항을 겪었다. 특히 분노에 가득한 여진과 달리 초연한 표정을 짓고 있는 성호의 극과 극 반응이 눈길을 끈다. 외동딸의 실종이라는 끔찍한 사건으로 절망에 빠진 여진은 성호로부터 비극적인 소식을 듣게 된다. 여진은 딸의 실종에도 덤덤하기만 한 성호의 말에 분노, 두 사람의 감정은 극단으로 치닫는다고. 한편, 행방불명된 유진은 보육원에 입소하게 되고, 그곳에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 연애 시작하자마자 악재…맥주 출고 두고 '대립' (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803088"/>
        <updated>2024-12-04T03:28:05.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 새로운 위기가 찾아왔다. 3일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 윤민주(이종원 분)는 신제품 ‘투게더’ 출시를 위해 국제 블라인드 맥주 대회에 참가했다. 대회에서 금상을 수상하며 출시가 성사됐지만, 채용주(김세정)에게 생산 물량을 모두 폐기하겠다고 말하는 윤민주의 엔딩이 위기감을 증폭시켰다. TF팀의 내부 시음회는 성공적인 듯 보였지만, 신제품 출시를 막으려는 기획팀 상무 염장군(김중희 분)의 방해에 자체 평가 결과는 최악으로 흘러갔다. 출시가 어렵다는 말에 절망도 잠시 채용주는 비아냥거리는 염장군에게 “TF팀의 노력과 저희 맥주의 맛을 믿는 겁니다”라며 투게더를 향한 강한 믿음을 내보였다. 신제품 출시의 마지막 관문인 지상주류 회장의 평가 날이 밝았다. 투게더는 분명 잘 만든 맥주였지만 내부 평가 결과도 무시할 수 없는 상황. 고민하는 회장에게 윤민주는 “외부 테스트 평가도 받아 보셔야죠. 국제 블라인드 맥주 대회에 출품하겠습니다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 다정 남친→냉철 승부사..결정적인 순간 돌변한 눈빛 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287336"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '취하는 로맨스'에서 예측 불허의 매력을 보여주고 있다. 지난 3일 방송된 ENA '취하는 로맨스' 10회에서는 다정하고 섬세하지만 일에 관해서라면 냉정하고 철저한 윤민주(이종원 분)의 다채로운 면모가 드러났다. 민주는 연인 채용주(김세정 분)를 비롯한 지상주류 신제품 TF팀과 새로운 맥주 개발에 매진했지만, 사내 시음회에서 혹평을 받아들고 실망을 감추지 못했다. 하지만 민주는 자신보다 더 우울해하는 용주의 기분을 헤아리며 다정히 안아줘 안방극장에 설렘 기류를 불어넣었다. 또한 특수부대 시절 생긴 트라우마로 괴로워하는 오찬휘(백성철 분)에게도 듬직하게 손을 내미는 민주의 모습은 훈훈함을 더했다. 찬휘는 불안정한 자신의 정신 상태 때문에 안정적인 가정을 꾸릴 수 없을 것이라며 연인 방아름(신도현 분)과 갈등을 겪었고, 민주는 그런 찬휘의 감정까지 돌보며 진정한 친구로서 조언을 건넸다. 이렇듯 주변인들에게 따뜻한 면모를 보여준 민주였지만, 일에 관해서라면 단호하고 철저하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“할 말 많지만 노래로” 이승환→두아리파·장범준도 우왕좌왕…‘계엄령’이 쓸고 지나간 자리 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112961"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환. 사진 | 스포츠서울 DB 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포한 지 6시간 만에 비상계엄을 해제한 가운데, 공연계에도 그 후폭풍이 휩쓸고 내려갔다. 이승환은 4일 오전 자신의 SNS를 통해 “계엄이 해제됨에 따라 ‘흑백영화처럼’은 예정대로 진행토록 하겠다. 혼란을 드려 죄송하다”고 밝혔다. 그러면서 그는 “할 말 많은 오늘, 더 깊고 짙은 사연과 노래로 만나 뵙겠다”고 덧붙였다. 이승환은 전날 서울 홍대 앞 구름아래소극장에서 소극장 콘서트 ‘흑백영화처럼’을 열었다. 이날과 5일도 공연이 예정됐었는데, 계엄 선포로 인해 취소한다고 공지했다. 그러나 비상계엄이 해지되면서 곧바로 콘서트 재개를 알렸다. 이 외에도 이번주 공연이 예정대로 열릴 수 있을지 예술가뿐만 아니라 관객들의 혼란도 가중됐다. 가수 장범준. 사진 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 가수 장범준도 4~5일 양일간 현대카드 언더스테이지에서 예정된 ‘장범준 평일 소공연 소리 없는 비가 내린다’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 왕년엔 스타 아이돌→지금은 허당 프로듀서(수상한그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244897"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 정지소와의 완벽한 호흡을 자랑했다. 오는 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 진영은 구 인기 아이돌 그룹 이그니스의 리더, 현 유니스 엔터테인먼트의 책임 프로듀서 대니얼 한으로 분한다. 그는 자신의 마지막 프로젝트인 걸그룹 프로젝트를 기획하며 남다른 감성을 지닌 연습생 에밀리(정지소)를 발견하고 그룹의 센터로 발탁하지만, 갑작스런 에밀리의 실종에 혼란을 겪는다. 그러던 도중, 똑같은 얼굴에 한층 업그레이드된 감성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재찬, 가문 재건을 위해 출사표 던지다 '체크인 한양']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069149"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 새 토일드라마 &lt;체크인 한양&gt;이 오는 12월 21일 첫 방송을 앞두고, 주연 배우 박재찬의 스틸 컷을 공개했다. 작품은 조선 최대 객주 ‘용천루’를 배경으로, 몰락한 가문을 일으키기 위해 고군분투하는 청춘들의 이야기를 다룬 로맨스 사극이다. 박재찬은 몰락한 가문을 재건하려는 야망을 품고 ‘용천루’에 교육 사환으로 입사하는 고수라 역을 맡았다. 스틸 컷에는 짐을 든 채 결연한 표정을 짓는 모습과 교육 사환으로서 몰두하는 모습이 담겨 그의 열정을 엿볼 수 있다. 하지만 고수라는 객주 내 문제아들로 불리는 이은호(배인혁), 홍덕수(김지은), 천준화(정건주)와 엮이며 순탄치 않은 생활을 이어간다. 제작진은 "박재찬이 정의롭고 당찬 고수라의 매력을 톡톡 튀는 연기로 완벽히 구현했다"고 전하며 드라마에 대한 기대를 높였다. &lt;체크인 한양&gt;은 12월 21일 저녁 7시 50분 첫 방송된다. [사진=채널A 제공]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 성훈, 매너 좋은 '메기남' 맹활약…장희진에 직진 플러팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309839"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성훈이 '돌싱포맨'에서 메기남으로 맹활약을 펼치며 화요일 밤을 핑크빛으로 물들였다. 성훈은 지난 3일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')의 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집에 메기남으로 깜짝 출연했다. 이날 성훈은 메기남으로 등장해 장희진, 김소은, 솔비에게 다가가며 미팅 판을 뒤흔들었다. 하지만 그의 등장으로 돌싱포맨들은 모두 당황, 이상민은 불안감을 온몸으로 표출했다. 식당에 도착한 성훈은 물을 따라는 주는 등 몸에 배인 매너로 여성 출연자들의 눈길을 끌었다. 뿐만 아니라 김소은과 함께 영화 '사랑하고 있습니까'에 출연했던 성훈은 이상민이 최선을 다해 사랑하고 있다고 말하자 "여전히 재미없네요"라고 말해 폭소를 유발했다. 또한 이상민이 오늘은 웃음기를 좀 뺀 것 같다고 말하자 그는 "앞으로 진지한 상황일 것 같아서요. 여기서 웃길 필요는 없을 것 같아서"라며 역대급 메기남 탄생을 예고했다. 김준호가 성훈을 한국으로 돌려보내기 위한 게임을 준비하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 조수민 ‘결혼해YOU’ 해외 반응 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928711"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU'가 해외에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성) 측은 "OTT 플랫폼을 통해 일본과 대만 등 아시아를 넘어 미주, 유럽, 오세아니아 권역까지 총 75개국 이상 국가에서 서비스를 제공하고 있다"고 12월 4일 전했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이이경(봉철희 역)과 조수민(정하나 역)의 힐링 케미가 주목받고 있다. "이 시대에 꼭 필요한 정감 가는 드라마"로 입소문을 탄 '결혼해YOU' 인기는 어느덧 한국을 넘어 전 세계로 뻗어 나가고 있다. OTT 플랫폼을 통해 총 75개국 이상 국가에서 서비스를 제공하며 글로벌 K-드라마 팬들을 만나고 있는 것. 특히 미주 K-콘텐츠 플랫폼 'KOCOWA(코코와)'에 따르면 '결혼해YOU'는 첫 방영부터 일간 순위 1위를 차지하며 최근 방송된 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, '신병3' 출연 확정..악마일까 천사일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207062"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 '신병3' 출연을 확정했다. 이정현의 소속사 엑터디렉터스 측은 4일 “시즌1,2를 성공리에 마친 '신병'(연출 민진기·조제욱, 극본 윤기영·강고운, 원작 장삐쭈, 기획 KT스튜디오 지니, 제작 에이투지엔터테인먼트·스토리아일랜드)이 세 번째 시즌 제작을 확정 짓고 본격적인 촬영에 돌입하며 이정현배우 또한 시즌1,2에 이어 3까지 출연을 확정하고 촬영에 한창이다”라고 전했다. 이정현 또한 “성공적인 시리즈물을 계속 함께할 수 있다는 건 큰 영광이다. 이번 시즌 또한 언제나처럼 최선을 다해 작품에 보탬이 될 수 있도록 임하겠다”라고 소감을 전했다. 이정현은 올해 SBS '7인의탈출','7인의부활' 시리즈에 이어 JTBC드라마 촬영을 마치고, 후속 드라마 또한 내년 초 촬영을 계획으로 준비 중에 있다. 업계 불황 속에서도 2024년에 이어 2025년에도 쉬지 않고 활약을 이어가고 있는 것. 한편 극중 이정현이 맡은 배역인 강찬석은 '신병2'때 완벽히 갱생한 모습으로 마무리 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥︎이종원 달달했는데..맥주 때문에 찾아온 위기 (‘취하는 로맨스’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207061"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원에게 새로운 위기가 찾아왔다. 지난 3일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 10회에서 윤민주(이종원 분)는 신제품 ‘투게더’ 출시를 위해 국제 블라인드 맥주 대회에 참가했다. 대회에서 금상을 수상하며 출시가 성사됐지만, 채용주(김세정 분)에게 생산 물량을 모두 폐기하겠다고 말하는 윤민주의 엔딩이 위기감을 증폭시켰다. TF팀의 내부 시음회는 성공적인 듯 보였지만, 신제품 출시를 막으려는 기획팀 상무 염장군(김중희 분)의 방해에 자체 평가 결과는 최악으로 흘러갔다. 출시가 어렵다는 말에 절망도 잠시 채용주는 비아냥거리는 염장군에게 “TF팀의 노력과 저희 맥주의 맛을 믿는 겁니다”라며 투게더를 향한 강한 믿음을 내보였다. 팀장으로서 굳건한 면모를 보였지만, 신제품 개발에 최선을 다했던 채용주도 속이 상하기는 마찬가지였다. 채용주는 자신의 마음을 이해해 주는 윤민주 앞에서나마 투정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 외동딸 실종으로 남편과 부부관계 위기(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207060"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희와 최종환의 부부관계에 균열이 생긴다. 오늘(4일) 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 3회에서는 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)가 하루아침에 실종된 윤유진(이소윤 분)을 찾기 위해 전전긍긍한다. 앞서 여진의 딸 유진은 아빠 성호, 사촌 윤세영(유하연 분)과 떠난 여행길에서 실종됐다. 소식을 전달받은 여진은 큰 충격에 휩싸이고 딸을 찾기 위해 성호와 함께 백방으로 힘썼지만, 그들의 노력이 무색하게 유진을 찾지 못하고 난항을 겪었다. 특히 분노에 가득한 여진과 달리 초연한 표정을 짓고 있는 성호의 극과 극 반응이 눈길을 끈다. 외동딸의 실종이라는 끔찍한 사건으로 절망에 빠진 여진은 성호로부터 비극적인 소식을 듣게 된다. 여진은 딸의 실종에도 덤덤하기만 한 성호의 말에 분노, 두 사람의 감정은 극단으로 치닫는다고. 한편, 행방불명된 유진은 보육원에 입소하게 되고, 그곳에서 아동학대로 양부모와 분리된 이하나(김서헌 분)를 만나게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 김규태 감독 "정윤하의 파격 배드신, 캐릭터 표현의 방식이었다" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244891"/>
        <updated>2024-12-04T02:24:08.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'를 연출한 김규태 감독을 만났다. 김규태 감독은 '우리들의 블루스' '괜찮아, 사랑이야' '라이브' '그 겨울, 바람이 분다' 등의 작품으로 드라마 팬들의 꾸준한 사랑을 받아왔다. 매 작품마다 따뜻한 감성, 아름다운 영상미를 보여준 김규태 감독은 이번 '트렁크'를 통해 결혼을 소제로 한 미스터리 멜로를 선보였다. 시리즈의 주요 인물 5명 중 서현진, 공유를 제외한 정윤하, 조이건, 김동원은 중고신인이거나 처음 연기를 하는 신인이었다. 과감하게 신인을 기용한 이유에 대해 김규태 감독은 "서현진, 공유가 파워풀했기에 약간 묘하게 낯선 인물이 들어오면 리얼리티도 살고 톤 앤 매너가 좋을 것 같았다. 모험이긴 했다. 그래서 연기가 되면서 이미지가 맞는 인물들을 엄청나게 찾았다"라고 설명했다. 감독은 "정윤하의 경우 정말 우연히 찾아냈다. 막연하게 30대 연극배우, 30대 영화배우 이런 식으로 검색을 쭉 하고 있던 중 한 인터뷰 기사를 통해 발견했다. 개인적인 히스토]]></content>
    </entry>
</feed>