<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-21T19:06:33.479Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니 이사회 의장에 모건스탠리 출신 고먼…"CEO 물색 주력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014997708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014997708"/>
        <updated>2024-10-21T19:05:52.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['승계 계획 위원회' 이끌어…"2026년 초 새 CEO 발표할 것" 임미나 특파원 = 미국의 콘텐츠·미디어 대기업 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)가 새 이사회 의장으로 모건스탠리 최고경영자(CEO)를 지낸 제임스 고먼을 선임했다고 21일(현지시간) 밝혔다. 고먼은 2010년부터 지난해까지 모건스탠리 CEO를 지냈으며 지금은 모건스탠리 회장(Executive Chairman)직을 맡고 있다. 그는 올해 말까지 모건스탠리 회장 임기를 마친 뒤 내년 1월 2일부터 디즈니로 옮겨 이사회를 이끌 예정이다. 고먼은 현재 디즈니 이사회 내의 '승계 계획 위원회' 위원장도 맡고 있는데, 내년부터는 이사회 수장으로서 디즈니의 후임 CEO를 물색하는 작업을 본격화할 계획이라고 밝혔다. 고먼은 "우리 앞에 놓인 중요한 우선 과제는 새 CEO를 지명하는 것"이라며 "우리는 2026년 초에 이것을 발표할 것으로 예상한다"고 말했다. 이어 "이 시기는 승계 계획 위원회와 이사회가 그간의 작업으로 진전된 상황을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]환각 상태서 벌어지는 범죄 심각성 논의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003593495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003593495"/>
        <updated>2024-10-21T18:14:22.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 복용으로 인한 강력사건이 벌어지고 있다. 환각 상태에서 친구를 살해한 뒤 유기하고, 10대가 친어머니와 이모를 살해하는 끔찍한 일까지 벌어지는데…. ‘분노 유발자들’에선 마약 복용 후 일어나는 범죄의 심각성을 논의해 본다. ‘머니? 머니!’에선 사교육비 때문에 마이너스 통장까지 만든 50대 가장의 사연을 다룬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 기세 무섭다… 수도권 시청률 최고 15%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732907"/>
        <updated>2024-10-21T18:14:22.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 국극을 소재로 한 tvN 토일드라마 ‘정년이’의 시청률이 전국 평균 10%를 돌파하며 상승곡선을 그리고 있다. 21일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 드라마의 전국 평균 시청률은 12.7%, 수도권 시청률은 평균 13.6%·최고 시청률 15.0%로 자체 최고 기록을 경신했다. ‘정년이’의 이날 시청률은 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 기록했다. 이날 방송엔 팔을 다친 친구 주란(우다비)을 대신해 아르바이트를 하던 정년(김태리·사진)이 다방 무대에서 노래를 한 것이 발각돼 매란 국극단에서 쫓겨나는 내용이 담겼다. 정년이는 가수로 키워주겠다는 방송국 PD 박종국(김태훈)의 권유에 생계를 위해 마지못해 텔레비전 가수로 전향하고, 매란 국극단에서 만난 라이벌 영서(신예은)와 갈등이 최고조에 달한다. 정년이의 엄마 용례(문소리)가 한 시대를 풍미했던 판소리 천재 소녀 채공선이었다는 사실도 이날 방송에서 밝혀졌다. 용례와 같은 스승을 모셨던 동기이자 절친한 친구였던 매란 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화]   “아일릿만의 길로 나아갈 것”… 컴백한 아일릿의 각오]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732906"/>
        <updated>2024-10-21T18:14:22.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“어떤 상황에서도 아일릿을 변함없이 좋아해 주시는 분들의 마음을 지켜드릴 수 있도록 저희만의 색을 더 잘 보여드리는 것에 집중했어요. 아일릿은 아일릿만의 길로 나아가겠다는 마음으로 준비했어요.” 미니 2집 ‘아이윌 라이크 유’가 발매되는 21일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 아일릿의 쇼케이스에서 윤아는 이렇게 말했다. 이날 공개된 타이틀곡 ‘체리시’와 수록곡 ‘IYKYK’의 무대에는 노래부터 앨범 콘셉트, 안무까지 아일릿의 정체성에 대한 그간의 고민이 담겨있었다. 아일릿은 지난 3월 미니 1집 ‘슈퍼 리얼 미’로 데뷔한 이후 7개월 만에 미니 2집 ‘아이윌 라이크 유’로 돌아왔다. ‘아이윌 라이크 유’는 순간에 과몰입하는 소녀가 친해지고 싶은 상대를 만나 고민하지만, 결국 자신의 마음을 믿고 직진하는 모습을 담은 앨범이다. 타이틀곡 ‘체리시’를 포함해 ‘아이 윌 라이크 유’, ‘핌플’ 등 5곡이 앨범에 수록됐다. 이번 앨범은 지난 4월부터 불거진 민희진 어도어 전 대표와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광주광역시, 공동체라디오 활성화 지원 조례 제정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995793"/>
        <updated>2024-10-21T17:08:28.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광주광역시의회가 공동체라디오 활성화 지원 조례안을 가결함으로써 시민참여방송과 지역 재난방송 지원에 관한 광역자치단체 최초의 법적 근거가 마련되었다. 광주광역시의회는 21일 본회의를 열고 지난 해 강수훈 의원이 대표발의한 ‘광주광역시 공동체라디오 활성화 지원 조례안’의 수정안(이하 조례)을 통과시켰다. 강수훈 의원은 법안을 발의하며 “시민 참여방송과 재난방송 역할을 수행할 공동체라디오 활성화가 필요하다”며 입법 취지를 밝혔다. 아울러 본회의에서 “일자리를 많이 늘리는 것도 중요하지만 공동체라디오 활성화는 광주를 매력적인 도시로 만드는 좋은 역할을 할 것”이라 말했다. 조례는 광주광역시민의 문화 향유 기회와 재난정보 및 지역 밀착형 정보 접근성을 높이기 위한 목적으로 제정되었다. 또 광역 공동체라디오와 방송활동가에 관한 정의를 포함하였다. 공동체라디오는 “광주광역시민의 방송 참여 보장과 지역 내 유익한 정보 제공 등 공익목적의 방송”으로, 방송활동가는 “공동체라디오 방송 제작에 참여하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오종혁, 두 번의 구안와사 투병…“힘드니 얼굴 주저앉아” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383004"/>
        <updated>2024-10-21T16:10:09.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클릭비 출신 배우 오종혁이 두 번의 구안와사 투병을 회상했다. 21일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 스페셜 MC로 출격한 오종혁의 모습이 그려졌다. 이날 김숙은 오종혁에게 “중요한 시기에 구안와사로 두 번이나 투병하지 않았냐”고 말했다. 오종혁은 “2014년에 뮤지컬 지방 공연 두 개와 드라마 촬영을 같이 했다. 너무 스트레스를 받고 힘이 드니까 한 번 (얼굴이) 주저앉았다. 그땐 뭔지도 몰랐다. 치과에서 마취하고 나면 입이 이상하게 다물어지지 않냐. 그렇게 되더라”라고 털어놨다. 이어 “결혼 준비를 하면서 ‘강철부대’라는 예능 프로그램을 촬영하고 있었다. 또 새로운 공연을 연습하고 있었다. 결혼식하고 ‘강철부대’ 촬영 마치고 첫 공연을 딱 올리니까 다음날 바로 재발했다. 긴장이 풀리니까 바로였다. 4개월 동안 투병했다”고 회상했다. 이에 서장훈은 “반찬을 좀 골고루 먹어라. 반찬 한 네다섯 가지는 먹어야 한다”고 타박했다. 김숙은 “아내가 잘 챙겨주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7년간 차 4번 교체→1박2일 200만원 과소비 아내, 남편 폭발 “월급 공개 NO” (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911901"/>
        <updated>2024-10-21T16:10:09.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥' 남편이 아내의 소비습관을 지적했다. 10월 21일 방송된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 남편이 월급을 공개하지 않아 답답한 아내와 생활비를 더 요구할까 봐 월급을 공개하고 싶지 않은 남편이 등장했다. 남편은 아내에게 생활비 200만 원을 주는데도 그달의 중 후반쯤 되면 결제를 넘기거나 돈이 없다고 하는 행동이 이해가 안 된다고 불만을 토로했다. 아내는 남편의 급여를 정확하게 파악하고 싶어 했지만, 남편은 아내의 충동적 소비 성향을 언급하면서 급여를 알려주면 생활비를 더 요구할 것이라며 절대 알려줄 수 없다고 했다. 아내는 가전제품을 몇 년 쓰지 않고 신형으로 바꾸는가 하면 기존 차량의 할부가 끝나지 않은 상황에서 신차를 구입했다. 결혼기간 7년 동안 차를 바꾼 횟수만 4번이라고. 심지어 넉넉지 않은 상황에서 무려 200만 원을 빚져 1박 2일 가족 일본 여행까지 다녀왔다고. 아내는 "(일본) 갈 때 비행기를 놓쳐서 표를 재구매했다. 집에 돌아간다 해도 돌아오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 율희의 인생 2막 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003865419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003865419"/>
        <updated>2024-10-21T16:10:09.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘이제 혼자다’ 밤 10시 TV조선은 22일 밤 10시 ‘이제 혼자다’를 방송한다. 아이돌 그룹 라붐의 멤버였던 율희가 생애 첫 독립 공간을 공개하며 인생 2막을 헤쳐 나가는 모습을 선보인다. ‘최연소 아이돌 부부’라는 타이틀로 스물한 살에 결혼해 세간을 들썩이게 했던 율희가 어린 나이에 결혼을 결심하게 된 이유는 무엇일까. 결혼으로 은퇴한 후, 아이들과 단란한 모습을 방송에 공개하며 행복한 소식만을 전했던 율희가 결혼 5년 만에 파경을 알렸다. 스물여덟 살 어린 나이에 다시 혼자가 된 율희. 아이들에게 부끄럽지 않은 엄마를 꿈꾸며 매니저, 스타일리스트가 없어도 꿋꿋하게 홀로서기에 나선 일상이 그려진다. 율희는 눈을 뜨자마자 SNS 사진 업로드로 아침을 시작하며 휴대폰을 한시도 손에서 놓지 않는다. 이 모든 것이 24시간 소통하고자 하는 율희의 노력. 생계형 인플루언서의 치열한 하루가 공개된다. 율희는 이혼 당시 세 아이의 양육권을 포기했다. 많은 비난과 손가락질을 받았지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 서현우, 머리부터 발끝까지 생계형 형사 정정환 역 호연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995781"/>
        <updated>2024-10-21T16:10:09.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강매강’ 서현우의 뜨거운 열연을 포착한 스틸이 공개됐다. OTT 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 속 서현우의 활약이 예사롭지 않다. 현재 그는 가늘고 길게 가는 것이 목표인 생계형 형사이자 정정환 역으로 분해 국내외 구독자들을 매료시키고 있다. 서현우가 차곡차곡 모아간 필모그래피는 도전과 변신의 연속이었다. 무대에서 스크린과 브라운관, OTT로 활동 영역을 넓힌 만큼, 각각의 작품에서 맡은 배역 스펙트럼 역시 한층 다채로워졌다. 숨 막히는 긴장감을 피어오르게 한 극악무도한 인물부터 세상 순박하고 무해해 미소가 자동으로 지어지는 선인까지. 서현우는 얼굴은 물론, 마치 인격까지 갈아 끼운 듯한 호연을 펼쳐왔다. 이를 통해 그는 결점을 찾아볼 수 없는 완성형 배우로 실력과 존재감을 증명했고 더 나아가 배우 서현우라는 이름에 믿음이 실리기 시작했다. 서현우는 오랜만에 코미디 장르에 출사표를 던진 ‘강매강’에서도 존재감을 뚜렷하게 드러내고 있다. 그는 때로는 많은 이들의 재미 포인트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영 "아내가 남편 갈군다"…돈 터치 부부 아내 비교에 일침 ('결혼지옥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313727"/>
        <updated>2024-10-21T16:10:09.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 돈 터치 부부 아내의 표현에 대해 조언했다. 21일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 박지민, 문세윤이 등장했다. 이날 23살에 예상치 못하게 아이가 생겨 결혼한 동갑내기 부부가 등장했다. 남편은 "고등학교 때 알바하다가 만나게 됐다"라고 했고, 아내는 "(남편이) 고등학생 땐 뚱뚱해서 싫어했다. 그러다 만났는데, 살이 빠져 있더라"고 밝혔다. '결혼지옥' 신청자는 아내로, 남편의 양육 태도와 돈 관련 거짓말 때문에 신청했다고. 출연을 반대하던 남편은 2년 만에 출연을 결심했다고 말하며 "지금은 여러 사람 말 들어보는 것도 나쁘지 않단 생각이 들었다"라고 밝혔다. 직장 생활 1년 차인 아내는 새벽부터 서둘러 준비하고 출근했다. 당직인 아내 대신 아이 등원을 맡은 남편은 아이를 등원시킨 후 출근했다. 택배업에 종사하는 남편은 주 6일 일하고, 하루 평균 12~13시간 일하고 있다고. 남편은 신호를 기다리는 틈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영 오죽했으면 “아내가 남편 갈구고 있어” 따끔한 일침, 무슨 일? (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911900"/>
        <updated>2024-10-21T15:09:03.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥' 오은영이 다른 사람과 남편을 비교하며 비꼬는 아내에게 조언했다. 10월 21일 방송된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'에는 남편이 월급을 공개하지 않아 답답한 아내와 생활비를 더 요구할까 봐 월급을 공개하고 싶지 않은 남편이 등장했다. 일상 영상 속 남편은 휴일이 끼어있던 탓 배송할 물량이 밀려있어 평소보다 많은 물량을 하루 만에 배송해야 했다. 남편은 식사도 제대로 챙기지 못하며 일했다. 아내 역시 근무를 마치고 육아와 가사를 도맡으며 피곤한 하루를 보냈다. 아내는 남편에게 “너만 늦게 끝났지?”라며 날 선 한마디를 뱉었다. 아내는 “손이 빠른 기사들은 퇴근했을 거 아니냐”라고 했고 남편은 “오늘 물량이 많았다"라고 발끈했다. 아내는 계속해서 다른 사람을 예로 들며 "왜 늦었냐"라고 물었고, 남편은 "네가 해보든가"라며 날카로워진 모습을 보였다. 이에 대해 오은영은 "표준어가 아니지만 느낌이 그렇다. 남편을 갈군다는 생각이 들었다. 듣는 사람은 100% 기분이 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백성현♥' 조다봄, 승무원 퇴직금 건넸다…"4700만원" 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858706"/>
        <updated>2024-10-21T15:09:03.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백성현 아내 조다봄이 12년 차 승무원 퇴직금을 남편에게 건넸다. 21일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 배우 백성현과 항공사 승무원 출신 아내 조다봄이 일상을 공개했다. 이날 백성현은 아내 몰래 조기 축구회 경기에 참여했다가 쓴소리를 들었다. 조다봄은 "아무리 조심해도 다른 사람들이 잘못하면 다치는 거야. (고관절 수술 후 재활하는데) 완전히 나을 때까지만 좀 참아라"라며 걱정했다. 아울러 "일도 당분간 좀 쉬면서 재활해라. 현장 일도 하지 마라. 드라마도 끝났으니까 좀 쉬었으면 좋겠다"라고 바랐다. 그러자 백성현이 "다들 이렇게 열심히 살아. 땅을 파면 이렇게 돈이 나오냐? 오늘 일하고 일당 받아 왔다. 우리 아내 용돈"이라면서 어머니 건설회사에서 일하고 받아 온 돈봉투를 건넸다. 조다봄은 "오물 파고 또 18만 원 벌어 왔어?"라고 말했다. 그가 말없이 휴대 전화를 건넸다. 백성현이 깜짝 놀랐다. 통장에 4천700만 원이 찍혀 있던 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 율희 양육권 포기 이유는…최민환과 이혼 후 첫 독립 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005864789"/>
        <updated>2024-10-21T15:09:03.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 ‘이제 혼자다’에 출연해 이혼 과정에서 느낀 심경과 사정, 최근 근황 등을 털어놓는다. 율희는 22일 오늘 오후 10시 방영될 TV조선 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’에 출연해 새 출발을 알린다. 율희는 이날 방송에서 생애 첫 독립 공간을 공개하며 씩씩하게 인생 2막을 헤쳐 나가는 모습을 선보일 예정이다. 앞서 율희는 ‘최연소 아이돌 부부’라는 타이틀과 함께 21세에 결혼해 세간을 들썩이게 했다. 어린 나이에 결혼을 결심하게 된 이유는 무엇일까? 결혼으로 은퇴한 후, 아이들과 단란한 모습을 방송에 공개하며 행복한 소식만을 전했던 율희가 결혼 5년 만에 파경을 알렸다. 두 사람은 왜 각자의 길을 선택할 수밖에 없었을까? 여전히 28세 어린 나이, 다시 혼자가 된 율희의 삶은 어떨까? 눈을 뜨자마자 SNS 사진 업로드로 아침을 시작하는 MZ다운 모습, 율희는 핸드폰을 한 시도 손에 놓지 않는다. 하지만 이 모든 것이 24시간 소통하고자 하는 율희의 노력! 생계]]></content>
    </entry>
</feed>