<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-30T06:11:45.733Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 박지환, 웃음기 빼고 독하게 불꽃 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891702"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 박지환이 캐릭터와 하나된 열연으로 감탄을 자아냈다. 박지환이 웃음기를 쏙 빼고 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’로 돌아왔다. 지난 29일 공개된 ‘우씨왕후’는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 박지환은 극 중 왕의 직속 부대인 왕당의 대모달(대장) 무골 역으로 분했다. 그가 맡은 무골은 왕 고남무(지창욱 분)의 곁을 그림자처럼 지키며 오랜 전쟁을 승리로 이끈 충직한 무장이다. 박지환은 무골 캐릭터를 통해 또 한 번 색다른 변신을 꾀했다. 웃음꽃을 활짝 피운 유쾌함을 잠시 내려두고, 온몸에 강렬한 카리스마를 장착한 것. 이는 ‘우씨왕후’ Part 1에서 확인할 수 있었다. 전쟁터에서 모습을 드러낸 무골(박지환 분)은 용맹함을 뿜어냈다. 적진을 향해 돌진하는 그의 발걸음엔 기백이 흘러넘쳤으며, 상대의 동향을 주시하는 형형한 눈빛엔 강한 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석·신민아 만남 성사..'손해보기싫어서' 특별출연 "다음주 등장"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146592"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 신민아와 만난다. 30일 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서' 측은 "배우 변우석이 '손해 보기 싫어서'에 특별출연한다"고 공식입장을 밝혔다. 이번 변우석의 특별출연은 김정식 감독과의 인연으로 성사됐다. 앞서 변우석은 김정식 감독이 연출하는 JTBC 드라마 '힘쎈여자 강남순'에 류시오 역으로 출연해 싸이코패스 연기를 펼쳤던 바 있다. 이 가운데 김정식 감독의 러브콜에 흔쾌히 응하면서 그의 차기작인 '손해 보기 싫어서'에도 카메오로 함께하게 됐다. 변우석은 다음주 방송분에 등장할 예정이다. 그가 '손해 보기 싫어서'에서 어떤 활약을 펼칠지 팬들의 기대를 모으고 있다. 한편 '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스 드라마다. 매주 월, 화요일 오후 8시 50분 tvN에서 방송되며, TVING에서도 동시에 VOD로 서비스된다. /deligh]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세' 변우석, 신민아 만난다..'손해 보기 싫어서' 특별 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262201"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 '손해 보기 싫어서'에 깜짝 출연한다. 30일 tvN, 티빙 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 관계자는 스타뉴스에 "변우석이 김정식 감독과의 인연으로 특별 출연하게 됐다"고 밝혔다. 변우석이 특별 출연하는 회차는 차주 방송될 예정으로 알려졌다. 앞서 변우석은 지난해 방송된 JTBC 드라마 '힘쎈여자 강남순'에서 김정식 감독과 호흡을 맞춘 바 있다. '힘쎈여자 강남순'에 출연했던 김정은도 '손해 보기 싫어서'에 특별 출연할 예정이다. '힘쎈여자 강남순'에서 활약했던 변우석은 올해 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'에서도 강렬한 존재감을 드러낸 후 대세 반열에 올랐다. 한편 '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 매주 월, 화요일 오후 8시 50분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“영향력 더 커진다” 최민호에 주목해야하는 이유(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891691"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민호가 ‘가족X멜로’ 주축으로 활약하고 있다. 배우 최민호는 인기리에 방영중인 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤)에서 자유자재로 변하는 다면적인 연기를 펼치며 극에 풍성함을 더하고 있다. 최민호는 아무 걱정 없이 사는 듯했으나 실은 대기업 회장의 사생아라는 비밀을 감추고 있는 ‘남태평’ 역으로 분해, 순간순간 드러나는 찰나의 상처를 놓치지 않고 섬세하게 표현, 시청자들의 호기심과 관심을 동시에 모았다. 지난주 방송에서는 강제로 참석하게 된 제사에서 집안 사람들이 수근거리자 자리를 박차고 나가게 되고, 이를 나무라는 남치열(정웅인 분)에게 쌓아왔던 울분을 담담하지만 뭉클하게 토해내는 모습으로 안타까움을 자아냈다. 최민호표 로맨스도 주목받고 있다. 업무상 위기에 빠진 변미래(손나은 분)를 자신의 능력을 이용해 해결해 주거나 홀로 울고 있을 때 남들이 못 보게 가려주는 등 배려심 가득한 행동과 진심 어린 고백으로 보는 이들에게 두근거림을 선사하고 있는 것. 이같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칼 든 박신혜·눈물 흘리는 김재영…'지옥에서 온 판사', 2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307813"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜의 액션과 김재영의 눈물이 담긴 2차 티저 영상이 공개됐다. SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)가 오는 9월 21일 첫 방송된다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜(강빛나 역)의 파격 변신, 김재영(한다온 역)의 색다른 매력, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로가 선사하는 카타르시스로 방송 전부터 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 30일 '지옥에서 온 판사'의 2차 티저가 공개됐다. 캐릭터의 매력, 이를 그린 배우의 매력은 물론 스피디한 속도감, 스케일, 강력한 액션, 사이다 스토리까지 예고하며 시선을 강탈한다. 공개된 '지옥에서 온 판사' 2차 티저는 판사가 된 악마 박신혜의 모습으로 시작된다. 나쁜 놈들을 많이 만날 수 있어 형사재판부 판사라는 직업이 좋다는 박신혜는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 측 “변우석, 감독과의 인연으로 특별출연 성사” (공식입장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020830"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에 특별출연한다. tvN, 티빙 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 측은 30일 오후 MK스포츠에 “변우석이 김정식 감독와의 인연으로 특별 출연을 하게 됐다”고 밝혔다. ‘손해 보기 싫어서’의 김정식 감독과 변우석은 지난해 11월 종영한 JTBC 드라마 ‘힘쎈여자 강남순’을 통해 인연을 맺은 바 있다. 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 월화드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 주인공 류선재 역을 열연을 펼치며 스타덤에 올랐다. 이후 아시아 투어 팬미팅은 물론이고 각종 광고 모델로 발탁되면서 바쁜 스캐줄을 소화하고 있으며, 9월 일본 팬미팅도 예정돼 있다. 한편 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 신민아와 김영대가 주연으로 활약하고 있으며, 매주 월, 화요일 저녁 8시 50분 tvN에서 방송된다. [금빛나 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아무도 없는 숲속에서’ 이가섭, 이토록 인간미 넘치는 기자라니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891680"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이가섭이 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 8월 23일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러 작품이다. 이가섭은 ‘아무도 없는 숲속에서’에서 베테랑 경찰 윤보민(이정은 분)의 남편이자 정의감과 인간미가 살아 있는 중민일보 기자인 염동찬의 젊은 시절 모습으로 분했다. 염동찬은 사건이 발생한 레이크뷰 모텔 근처 종두 슈퍼에서 관광객들이 모텔을 배경으로 사진을 찍겠다고 가볍게 이야기하는 것을 듣고 인터뷰를 핑계로 관광객들을 쫓아내는 데 도움을 준다. 또한, 그는 우연히 자신이 운영하는 레이크뷰 모텔이 사건 발생 장소가 되었을 뿐, 아무런 잘못을 저지르지 않은 구상준(윤계상 분)을 찾아가 자극적인 범죄에 대한 이야기 대신 구상준의 이야기를 기사에 담고 싶다는 진심을 전한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준, 11년 전 살인사건 재조사…진실 밝힐 수 있을까(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891675"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 11년 전 살인 사건의 전모를 파헤친다. 8월 30일 방송을 앞둔 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 5회에서는 형사 노상철(고준 분)이 11년 전 살인 사건 재조사 추진을 시작하면서 경찰 내부의 극심한 반대와 정면충돌을 예고하고 있다. 광수대 출신 엘리트 형사 노상철은 용의자 체포 과정 중 불미스러운 일을 겪고 좌천을 당해 무천 경찰서로 오게 됐다. 그런 노상철이 무천시에 적응하기도 전에 동급생 둘을 살해한 혐의로 10여 년간 복역 후 출소한 고정우(변요한 분)와의 맞대면과 더불어 그의 어머니 정금희(김미경 분)가 육교에서 추락하는 사건이 벌어지는 등 파란만장한 일들이 펼쳐졌다. 무엇보다 정금희 추락사고에 얽힌 석연치 않은 점들이 노상철에게 연이어 포착됐다. 여기에 고정우가 11년 전 벌인 살인 사건까지 얽힌 가운데 무천시 마을 사람들 사이에 감도는 의뭉스러운 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 불륜남’ 지승현, 2차 사과…“딸 빼놔서 미안, 안은진에게도 사과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376399"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 드라마 ‘굿파트너’에서 불륜남으로 등장하는 배우 지승현이 2차 사과에 나섰다. 소속사 빅웨일엔터테인먼트는 30일 SNS를 통해 ‘다시 한번 죄송합니다’라는 제목의 영상을 게재했다. 앞서 지승현은 SBS 유튜브 채널을 통해 극 중 아내인 차은경(장나라)과 내연녀 최사라(한재이)에게 사과하는 영상을 올려 화제를 모았다. 이후 딸 김재희(유나)에게도 사과를 하라는 팬들의 요청이 이어지자 다시 한 번 사과 영상을 게재한 것이다. 영상에서 지승현은 “지난 사과 영상에 제 딸에 대한 사과가 없어서 모든 시청자 여러분들의 공분을 일으킨 점 진심으로 죄송합니다. 이 자릴 빌어서 극 중 딸인 재희 양에게 심심한 사과의 말씀을 드립니다”라고 진심으로 사과했다. 이어 “‘구원무’를 다시 소환하고 ‘길채 낭자’를 다시 한번 마음 아프게 한 점 진심으로 죄송합니다”라며 MBC 드라마 ‘연인’에서 호흡을 맞췄던 길채 낭자(안은진)에게도 사과해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다시 한번 죄송합니다" 지승현, 불륜 이후 딸에게도 심심한 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677750"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 드라마 ‘굿파트너’에서 불륜남으로 활약 중인 배우 지승현이 다시 한번 민심 달래기에 나섰다. 지승현 소속사 빅웨일엔터테인먼트는 30일 공식 SNS를 통해 ‘다시 한번 죄송합니다’라는 제목의 영상을 공개하며 뜨거운 화제를 모았다. 앞서, SBS 유튜브 채널을 통해 극 중 차은경(장나라 분)과 최사라(한재이 분)에게 진심으로 사과를 전한 지승현은 이후 딸 김재희(유나 분)에게도 사과를 전하라는 시청자들의 수많은 댓글로 폭발적인 반응을 얻은 바 있다. 이에, 지승현은 “지난 사과 영상에 제 딸에 대한 사과가 없어서 모든 시청자 여러분들의 공분을 일으킨 점 진심으로 죄송합니다. 이 자릴 빌어서 극 중 딸인 재희 양에게 심심한 사과의 말씀을 드립니다”라고 말하며 ‘굿파트너’에서 극 중 딸 김재희에게도 다시 한번 심심한 사과를 전하며 성난 민심 달래기에 나섰다. 이어, “‘구원무’를 다시 소환하고 ‘길채 낭자’를 다시 한번 마음 아프게 한 점 진심으로 죄송합니다”라며 MBC ‘연인’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호, 슬픈 눈망울에 다 담겼다…복잡다단한 서사 이끈 섬세 연기 [가족X멜로]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866341"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 최민호(샤이니 민호)가 자유자재로 변하는 다면적인 연기로 극에 풍성함을 더하고 있다. 최민호는 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(극본 김영윤 연출 김다예)에서 아무 걱정 없이 사는 듯했으나 실은 대기업 회장의 사생아라는 비밀을 감추고 있는 남태평 역으로 분해, 순간순간 드러나는 찰나의 상처를 놓치지 않고 섬세하게 표현, 시청자들의 호기심과 관심을 동시에 모았다. 특히 지난주 방송에서는 강제로 참석하게 된 제사에서 집안 사람들이 수근거리자 자리를 박차고 나가게 되고, 이를 나무라는 남치열(정웅인)에게 쌓아왔던 울분을 담담하지만 뭉클하게 토해내 몰입도 상승과 함께 화제를 끌었다. 뿐만 아니라 최민호표 로맨스도 주목받고 있는데, 업무상 위기에 빠진 변미래(손나은)를 본인의 능력을 이용해 해결해 주거나 홀로 울고 있을 때 남들이 못 보게 가려주는 등 배려심 가득한 행동과 자신의 마음을 올곧이 전하는 진심 어린 고백으로 보는 이들에게 두근거림을 선사하고 있다. 이처럼 최민호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원-정유진, 아쿠아리움 대면 포착 “묘하게 아련한 투샷”(DNA 러버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891665"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원과 정유진이 ‘아쿠아리움 대면’을 펼친다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 ‘DNA 운명론’이라는 독특한 소재와 강렬한 개성을 지닌 캐릭터 플레이, 다양한 에피소드들이 촘촘하게 얽히고설킨 그물망 서사가 시너지를 이루며 그간 보지 못했던 색다른 ‘로코의 맛’으로 홀릭을 유발하고 있다. 지난 4회 엔딩에서는 심연우(최시원)가 실험을 계속하고 싶다는 한소진(정인선)에게 입맞춤을 시도하려는 모습이 담겨 설렘을 폭증시켰다. 이런 가운데 최시원과 정유진이 에메랄드빛 수족관을 배경으로 한 폭의 그림 같은 비주얼을 완성한 ‘아쿠아리움 만남’ 장면이 포착됐다. 극 중 헤어진 연인 사이인 심연우(최시원)와 장미은(정유진)이 웅장한 수족관 앞에서 멀찍이 떨어진 채 서로를 응시하는 장면. 심연우는 감정을 절제한 담담한 표정으로 장미은을 향해 눈빛을 고정시키고, 장미은은 놀란 듯 두 눈을 크게 뜨며 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라X남지현 당황 시킨 의뢰인 가족 총출동 현장…이번엔 무슨 사건?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307812"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 로펌 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경 분)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위 분)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현-금새록, 보기만 해도 뽀송뽀송해지는 2인 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891660"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’가 김정현과 금새록의 초강력 ‘강림 케미’를 기대하게 만드는 2인 포스터를 공개했다. 9월 28일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 앞서 김정현과 금새록의 매콤달콤한 인연을 예고하는 티저 영상으로 뜨거운 관심을 받은 가운데, 30일(오늘) 공개된 2인 포스터에는 세탁기를 들여다보며 환한 미소를 짓고 있는 김정현(서강주 역)과 금새록(이다림 역)의 로맨틱 투 샷이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 김정현은 극 중 솔직하고 허당기 가득한 지승그룹 상무 서강주 역을, 금새록은 시야가 점점 좁아지는 난치병을 지닌 청렴 세탁소 막내딸 이다림 역으로 열연을 펼친다. 금새록에게 기댄 김정현은 그녀의 팔을 꼭 끌어안고 있는가 하면 금새록은 턱을 괴며 웃음을 지어 보여 설렘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 고준, 11년 전 살인 사건 재조사 추진 시작!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233989"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 11년 전 살인 사건의 전모를 파헤치기 위해 뛰어든다. 오늘(30일) 방송을 앞둔 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주', 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 5회에서는 형사 노상철(고준 분)이 11년 전 살인 사건 재조사 추진을 시작하면서 경찰 내부의 극심한 반대와 정면충돌을 예고하고 있다. 광수대 출신 엘리트 형사 노상철은 용의자 체포 과정 중 불미스러운 일을 겪고 좌천을 당해 무천 경찰서로 오게 됐다. 그런 노상철이 무천시에 적응하기도 전에 동급생 둘을 살해한 혐의로 10여 년간 복역 후 출소한 고정우(변요한 분)와의 맞대면과 더불어 그의 어머니 정금희(김미경 분)가 육교에서 추락하는 사건이 벌어지는 등 파란만장한 일들이 펼쳐졌다. 무엇보다 정금희 추락사고에 얽힌 석연치 않은 점들이 노상철에게 연이어 포착됐다. 여기에 고정우가 11년 전 벌인 살인 사건까지 얽힌 가운데 무천시 마을 사람들 사이에 감도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 김용건 “각박한 세상, 개와 소통한다는 게 신선해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891659"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 ‘개소리’ 출연 소감과 동료 연기자들의 훈훈한 케미스트리에 대해 전했다. 9월 25일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 김용건은 극 중 전국민에게 사랑받는 배우이자, 동료 배우인 ‘이순재’와 절친한 형동생 사이로 지내온 동명의 캐릭터 ‘김용건’ 역을 맡았다. 김용건은 때로는 무뚝뚝하고 버럭하는 성격의 소유자지만 하나뿐인 딸 앞에서는 한없이 다정한 아버지로, 오랫동안 알고 지내 온 방송가 동료들과 거제도에서 함께 지내며 미스터리한 사건들에 휘말린다. 마음만은 ‘꽃청춘’인 ‘시니어벤져스’ 사이에서 중심축이 되어주는 그가 과연 어떤 활약을 보여줄지 이목이 집중되고 있다. 먼저 김용건은 “지금까지 여러 장르의 드라마를 연기했지만 ‘개소리’라는 드라마의 밝은 소재에 무척 끌렸고, 선후배들을 비롯한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 불륜남’ 지승현, 정장까지 입고 “죄송합니다” 안은진에게도 사죄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891653"/>
        <updated>2024-08-30T06:11:10.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 드라마 ‘굿파트너’에서 불륜남으로 활약 중인 배우 지승현이 다시 한번 민심 달래기에 나섰다. 지승현 소속사 빅웨일엔터테인먼트는 8월 30일 공식 SNS를 통해 ‘다시 한번 죄송합니다’라는 제목의 영상을 공개하며 뜨거운 화제를 모았다. 앞서, SBS 유튜브 채널을 통해 극 중 차은경(장나라 분)과 최사라(한재이 분)에게 진심으로 사과를 전한 지승현은 이후 딸 김재희(유나 분)에게도 사과를 전하라는 시청자들의 수많은 댓글로 폭발적인 반응을 얻은 바 있다. 이에, 지승현은 “지난 사과 영상에 제 딸에 대한 사과가 없어서 모든 시청자 여러분들의 공분을 일으킨 점 진심으로 죄송합니다. 이 자릴 빌어서 극 중 딸인 재희 양에게 심심한 사과의 말씀을 드립니다”라고 말하며 ‘굿파트너’에서 극 중 딸 김재희에게도 다시 한번 심심한 사과를 전하며 성난 민심 달래기에 나섰다. 이어, “‘구원무’를 다시 소환하고 ‘길채 낭자’를 다시 한번 마음 아프게 한 점 진심으로 죄송합니다”라며 MBC ‘연인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대세’ 변우석, ‘손해 보기 싫어서’ 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376389"/>
        <updated>2024-08-30T04:10:26.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 tvN, 티빙 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에 특별출연한다. 30일 ‘손해 보기 싫어서’ 측에 따르면 변우석은 김정식 감독과의 인연으로 특별출연을 확정했다. 변우석은 김 감독과 지난해 11월 종영한 JTBC 드라마 ‘힘쎈여자 강남순’을 통해 인연을 맺었다. 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 월화드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 주인공 류선재 역을 열연, 스타덤에 올랐다. 한편 ‘손해 보기 싫어서’는 지난 26일 첫 방송된 신민아, 김영대 주연 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꼬꼬무 찐리뷰] 칼에 9번 찔려도, 살인마 끌어안고 놓지 않은 형사…숭고한 희생이 남긴 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307810"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리가 잊지 말아야 할 역사 속 '그날'의 이야기를, '장트리오' 장현성-장성규-장도연이 들려주는 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무'). 본방송을 놓친 분들을 위해, 혹은 방송을 봤지만 다시 그 내용을 곱씹고 싶은 분들을 위해 SBS연예뉴스가 한 방에 정리해 드립니다. 이번에 '당신'에게 들려주고 싶은 '그날'의 이야기는, 지난 29일 방송된 '인질범의 흉터' 편입니다. 이야기 친구로는 배우 류승수, 뮤지컬 배우 배다해, 그룹 위너 멤버 이승훈이 출연했습니다.(리뷰는 '꼬꼬무'의 특성에 맞게, 반말 모드로 진행됩니다.) ▲ 대낮의 침입자 때는 2004년 8월 8일, 서울의 한 빌라야. 출근한 딸을 대신해 집에서 할머니 혼자 어린 손자를 돌보고 있었어. 한 2시쯤 됐나? 안방에 손자를 재운 뒤 화장실에서 볼일을 마치고 막 나오는데, 헉! 할머니는 순간 까무러칠 뻔했어. 화장실 문 앞에 웬 남자가 우두커니 서서 할머니를 바라보고 있어. 할머니가 "너 누구야! 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 日유학 중 사카구치 켄타로와 달달 연애…멜로 장인 온다 (사랑 후에 오는 것들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766081"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사카구치 켄타로와 감성 멜로를 그리는 이세영의 '사랑 후에 오는 것들' 스틸이 공개됐다. 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 ‘홍’(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 ‘준고’(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 30일 ‘홍’과 ‘준고’ 버전의 무드 예고편을 공개하며 짧은 영상만으로도 독보적인 감성의 멜로 드라마 탄생을 예고한 '사랑 후에 오는 것들'은 로맨스 장인 이세영의 매력이 담긴 사진을 공개했다. 일본 유학시절 운명처럼 나타난 첫사랑 ‘준고’와 함께였던 시절의 ‘홍'은 사랑스럽고 싱그러운 반면, 이별 후 한국에 돌아와 ‘준고'와의 시간을 잊은 채 살아가는 ‘홍’의 모습은 성숙하고 외로워 보인다. 단 두 장의 스틸만으로도 스타일부터 섬세한 표정과 눈빛까지 사랑 후에 전혀 다른 사람이 되어버린 ‘홍’의 캐릭터를 완벽히 소화한 이세영의 내공이 빛난다. 독보적인 로맨스 장인 이세영과 사카구치 켄타로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 재벌 연하남 문상민, 매력 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080908"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 쿠팡 플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 재벌 3세 서주원 역을 완벽하게 소화하고 있다. 문상민이 발산하고 있는 연하남 심쿵 포인트 세 가지를 짚어봤다. ◇ 문상민의 육각형 매력 총집합 문상민이 맡은 서주원은 외모, 성격, 학력, 자산, 직업, 집안 등 모든 능력을 다 갖춘 캐릭터다. 일명 '육각형 매력(완벽함)'을 타고난 캐릭터를 동화 속 왕자님 비주얼로 완성했다. 또 로맨틱한 대사들로 시청자들에게 설렘을 선사하고 있다. ◇ 섬세하고 디테일한 연기로 그려낸 순정남 문상민은 섬세한 감정 표현과 디테일한 연기를 통해, 배우로서도 한 단계 성장을 알렸다. 눈빛과 작은 제스처 하나에도 캐릭터의 진심을 담아낼 뿐만 아니라 극 중 상대역인 하윤서(신현빈 분)를 향한 변함없는 마음을 묵직하게 표현하며 서사에 힘을 실었다. 특히 "싫은 걸 억지로 참은 게 아니라 하윤서가 좋아하는 것들 나도 같이 좋아하고 싶었어. 좋아하는 걸 보는 네가 너무 반짝이고 예뻤어. 네 덕분에 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN '가석방 심사관 이한신' 대본리딩 현장 ..  고수X권유리, 첫 호흡부터 막강 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067056"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돈, 빽, 잔머리 써서 출소하려는 양심 불량 인간들을 막는 정의의 심판관이 온다. 오는 10월 첫 방송 예정인 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형) 제작진이 첫 호흡부터 완벽했던 대본 리딩 현장을 공개했다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 나쁜 놈들의 허를 찌르고, 시청자들의 속을 꿰뚫어주는 ‘이한신’(고수 분)의 활약을 통해 안방극장에 통쾌한 사이다를 선사할 드라마로 주목받고 있다. 드라마의 출격을 알리는 대본 리딩 현장에는 메가폰을 잡은 윤상호 감독, ‘가석방 심사관 이한신’ 대본으로 제1회 KT스튜디오지니 시리즈 공모전 대상을 수상한 박치형 작가를 비롯해 고수(이한신 역), 권유리(안서윤 역), 송영창(지동만 역), 김영웅(손응준 역), 김민재(서동훈 역), 황우슬혜(최원미 역), 남태우(황지순 역), 나현우(김주목 역)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현♥금새록, '강림 커플' 강림 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146448"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’가 김정현과 금새록의 초강력 ‘강림 케미’를 기대하게 만드는 2인 포스터를 공개했다. 오는 9월 28일 첫 방송 예정인 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수, 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 앞서 김정현과 금새록의 매콤달콤한 인연을 예고하는 티저 영상으로 뜨거운 관심을 받은 가운데, 30일 공개된 2인 포스터에는 세탁기를 들여다보며 환한 미소를 짓고 있는 김정현(서강주 역)과 금새록(이다림 역)의 로맨틱 투 샷이 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 김정현은 극 중 솔직하고 허당기 가득한 지승그룹 상무 서강주 역을, 금새록은 시야가 점점 좁아지는 난치병을 지닌 청렴 세탁소 막내딸 이다림 역으로 열연을 펼친다. 금새록에게 기댄 김정현은 그녀의 팔을 꼭 끌어안고 있는가 하면 금새록은 턱을 괴며 웃음을 지어 보여 설렘을 유발한다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["은지원, 무속인 될 운명이었다"…'미우새' 아들들 이름 속 숨은 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307803"/>
        <updated>2024-08-30T03:12:53.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 김승수 X 은지원 X 김희철이 자신들의 이름에 얽힌 운명을 점친다. 오는 9월 1일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'에서는 자신의 이름에 얽힌 운명을 알기 위해 성명학 전문가를 찾은 김승수 X 은지원 X 김희철의 이야기가 공개된다. 앞서 진행된 촬영에서 김승수는 "내가 결혼을 못 하는 이유가 이름 때문이라는 이야기를 들은 적 있다"라며 이름에 대한 고민이 있음을 털어놓았다. 이에 이름에 얽힌 운명을 분석해 준다는 성명학 전문가를 찾아간 김승수와 은지원, 김희철은 어느 때보다 긴장한 모습을 보였다. 먼저 김승수의 이름 분석을 위해 한자를 써 내려가던 성명학 전문가는 "작명가들은 사용하지 않는 불용 한자가 이름에 있다"라며 김승수 이름에 얽힌 충격적인 분석 결과를 쏟아냈다. 또한 성명학 전문가는 "지금의 이름을 계속 쓰면 결혼은 못 한다. 이 이름으로 결혼은 하더라도 결혼 생활 유지가 힘들 것"이라는 청천벽력 같은 결과를 이야기해 김승수를 좌절하게 했다. 이어 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중♥︎진세연 맥주키스..입술 사정거리 3cm ('나쁜 기억 지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146435"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 금토 미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’ 김재중이 진세연의 아찔한 맥주 키스 장면이 포착돼 눈길을 사로잡는다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담, 초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스. 나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 국내외 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 앞서 방송된 8회에서는 이군(김재중 분)과 주연(진세연 분)의 닿을 듯 말 듯 한 로맨스로 시청자들의 애간장을 태우는 한편, 이신(이종원 분)의 아련한 짝사랑이 이어지며 세 사람의 삼각 로맨스에 불을 지폈다. 특히 지난주 방송 말미 이군은 에이전시를 찾아온 이신과 준만(한상진 분)의 대화를 통해 자신이 한강 다리에서 추락했음을 깨닫게 돼 사고의 진실에 한 발짝 더 다가서며 긴장감을 폭발시켰다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람 잘 날 없는 이혼팀…장나라X남지현, ‘동공지진’ 어떤 사건이길래(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376373"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현)과 최사라(한재이) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기색이 역력한 차은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘타임테이블’ 에이스 강유찬, 판타지 로맨스 포문 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766058"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E) 멤버 강유찬이 판타지 로맨스의 시작을 알렸다. 강유찬은 지난 28일 유튜브 채널B를 통해 첫 공개된 웹드라마 ‘타임테이블’에 남자 주인공 홍연 역으로 출연했다. 이날 강유찬은 이승과 저승 사이 망자들을 위한 식당 타임테이블을 운영하는 홍연 캐릭터를 매력적으로 그려냈다. 홍연이 준비한 마지막 식사를 한 망자들은 과거 어느 한순간으로 돌아가는 데 이어 다음 생으로 나아갈 수 있었다. 그는 빚더미에 앉은 망자의 사연을 들어주고 위로를 건네는 모습으로 훈훈함을 전했다. 그러나 예정에 없던 손님으로 식당에 들어온 정주(미미 분)에 홍연은 쌀쌀맞은 태도를 보여 의아함을 자아냈다. 홍연은 정주가 엉뚱한 질문을 쏟아내자 “다시 오고 싶어도 두 번은 못 온다”라고 까칠하게 못을 박았다. 두 사람은 티격태격 케미스트리를 드러내기 시작해 아직 풀리지 않은 서사에 궁금증을 높였다. 홍연의 무심한 듯 다정한 도움을 받고 음식을 먹은 정주는 과거로 돌아갔지만, 타임테이블 운영 법칙과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너'  바람 잘 날 없는 이혼팀, 오늘의 의뢰자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067053"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 제작진은 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경 분)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위 분)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[목숨 앗아간 광란의 질주, 운전대 잡은 사람은 누구…'궁금한 이야기Y' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307802"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '궁금한 이야기Y'가 끔찍한 사망 사고를 일으킨 운전자의 정체를 파헤친다. 30일 방송될 '궁금한 이야기Y'에서는 청춘을 앗아간 곡예 운전의 '진짜' 운전자에 대해 추적한다. 아르바이트로 배달 일을 하던 준호(가명) 씨는 여느 때와 같이 도로를 달리다 참혹한 장면을 목격했다. 형체를 알아볼 수 없을 정도로 부서진 검은 SUV 차량과 흰 천으로 덮인 누군가, 나뒹구는 신발 한 짝은 끔찍한 사고를 짐작하게 했다. 항상 지나던 왕복 12차선 사거리에서 벌어진 사망 사고. 준호 씨는 무심코 현장을 지나치면서도 묘한 기시감을 떨칠 수 없었다. 근데 준호 씨는 친구 동우(가명) 씨의 외삼촌의 연락을 받고 소름이 돋을 수밖에 없었다. 길에서 목격한 짝을 잃은 신발의 주인은, 바로 준호 씨의 절친한 친구 동우 씨였다. 정보보안전문가를 꿈꾸며 아르바이트를 해왔다는 28세 청년 동우 씨. 대체 그날 동우 씨에겐 무슨 일이 있었던 걸까. CCTV에 남아 있는 사고 당일 동우 씨의 행적을 찾아봤는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이한위·차미경 왜 이혼하나..'굿파트너' 남지현, 가족들 앞 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187352"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 온가족 총출동 사태가 벌어진다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(최유나 극본, 김가람 연출) 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현)과 최사라(한재이) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기색이 역력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 남지현 동공 지진…또 무슨 일이길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027659"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 '굿파트너' 측은 30일 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경 분)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위 분)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기색이 역력한 차은경과 한유리의 모습도 호기심을 자극한다. '굿파트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라X남지현 콤비도 당황..이혼 결심에 온가족 출동 ('굿파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146413"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현)과 최사라(한재이) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, TV→넷플릭스 '글로벌 흥행가도']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262137"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 크리에이티브 스튜디오 SLL(에스엘엘중앙)이 제작한 콘텐트들이 글로벌 OTT에서 연이어 흥행가도를 달리고 있다. TV 편성 콘텐트는 물론, 넷플릭스 작품까지 성과를 보이고 있다. 지난 4일 종영한 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/연출 이형민, 최선민/제공 SLL/제작 삼화네트웍스)(이하, '낮밤녀')는 최종회에서 수도권 시청률 12.1%(닐슨코리아 유료가구 기준)를 기록하며 자체 최고 시청률로 유종의 미를 거뒀다. 이러한 인기를 반영하듯, 넷플릭스 글로벌 TOP10 TV(비영어) 랭킹에도 무려 9주 동안 이름을 올리는 기록을 세웠다(6월 17일~8월 18일 기준). '낮밤녀'의 바통을 이어받은 '가족X멜로'(연출 김다예/극본 김영윤/제작 MI·SLL) 역시 방영 직후 연속 3주 동안 넷플릭스 글로벌 TOP10 TV(비영어) 부문에 올랐다(8월 5일~25일 기준). 특히 지난 8월 12일~18일 기준으로는 당당히 1위를 기록해 전 세계 시청자들의 뜨거운 반응을 입증했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후', 촘촘한 스토리와 다양한 볼거리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262136"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'가 첫 공개 직후 뜨거운 반응을 얻으며 관심을 모으고 있다. 29일 공개된 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING)) Part 1에서는 왕의 죽음으로 권력 쟁탈전에 뛰어든 왕후 우희(전종서 분)의 사투가 그려지며 눈을 뗄 수 없는 몰입감을 선사했다. 첫 공개 이후 커뮤니티에서는 "토종 OTT의 첫 사극 대 합격", "추격전 몰입감 미쳤다", "배우들 연기 잘해서 긴장감이 두 배", "Part 2 빨리 보고 싶다" 등 호평이 쏟아지고 있다. 특히 왕의 죽음 이후 스스로를 지키기 위해 새로운 왕을 찾아 나선 왕후 우희와 그를 쫓는 세력 간의 추격전이 손에 땀을 쥐게 했다. 왕의 죽음으로 인해 입지가 위태로워진 우희가 자신과 가문을 모두 지키려면 반드시 하루 안에 왕의 동생과 궁으로 돌아와야만 하는 상황. 나라의 명운까지 손에 쥐게 된 우희는 포악한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 미스터리, 무슨 짓 해서 건물주 됐나 “과거 사연 기대”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891576"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로'가 반환점을 돌며 제 2막의 문을 연다. 배우 지진희 김지수 손나은 최민호는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(연출 김다예/극본 김영윤) 후반부 진입을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 핵심 키워드를 8월 30일 공개했다. # 지진희 드라마 전반부에서는 죽은 줄 알았던 ‘X-아빠’ 무진이 우리집 건물주가 되어 돌아와 그 없이도 공고했던 가정의 평화에 균열을 내는 모습이 그려졌다. 이미 서류 상 정리된 남인데 벼락부자가 된 무진을 둘러싼 무성한 소문들로 인해 다시 한 가족으로 묶여 동네 사람들 입방아에 오르내렸기 때문이다. 뿐만 아니라 과거 집안을 망하게 한 장본인이 가족의 재결합을 꿈꾸며 등장하자 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수 분)-변미래(손나은 분) 모녀는 큰 혼란을 겪으며 그를 밀어냈다. 그랬던 이 세사람의 관계에도 변화가 생긴 전망이다. 이에 지진희는 “시간이 지나 무진-애연-미래의 사이가 조금씩 달라지는데 그 과정을 유심히 보시면 더 재미있을 것”이라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이특X신동, 최시원 위해 'DNA 러버' 특별출연…특급 시너지 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866271"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 아이돌 그룹 슈퍼주니어 이특, 신동이 TV CHOSUN ‘DNA 러버’ 최시원과의 우정을 빛내는 특별 출연에 나선다. 30일 TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미 연출 성치욱) 측은 데뷔 19주년을 맞은 슈퍼주니어 이특과 신동이 멤버 최시원을 응원하기 위해 열혈 지원 사격에 나선다고 밝혔다. 이특과 신동은 오는 31일 방송될 5회에서 각각 노래방 사장과 직원 역으로 출격해 달달한 로맨스를 시작하려는 심연우와 한소진을 위한 사랑의 큐피드 화살로 활약한다. 특히 이특과 신동은 대한민국 최고의 예능감을 탑재한 능력자들답게 천연덕스러운 능청연기로 폭소를 유발하는가 하면 가창부터 군무까지 강렬한 존재감을 뿜어낸다. 그런가 하면 이특과 신동은 현장에 등장한 순간부터 특유의 유쾌하고 활기찬 기운으로 열띤 호응을 얻었다. 이특과 신동은 신박한 애드리브를 끊임없이 투척해 최시원마저 놀라게 하는가 하면, 적재적소에서 기발한 센스를 발휘, 폭소를 이끌었다. 온몸에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미성년 성착취에 마약까지?"…'그알', 우울증 갤러리 히데팸 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307801"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 '히데팸' 성범죄 사건의 진상을 추적한다. 오는 31일 방송될 '그것이 알고 싶다'(이하 '그알')는 '히데하우스의 위험한 초대-우울증 갤러리의 사냥꾼들'이라는 부제로, 인터넷 커뮤니티 디시인사이드 '우울증 갤러리'를 통해 자신만의 그룹을 만들어 미성년 여성들을 성 착취한 의혹을 받는 '히데팸'의 정체를 파헤친다. 지난해 4월 16일, 서울 강남의 한 고층 건물에서 열세 살 여학생이 투신하는 일이 발생했다. SNS 라이브 방송으로 투신 예고를 한 뒤, 극단적인 선택을 해 큰 충격을 안겼던 사건이었다. 사건 후, 사망한 중학생 윤지(가명) 양이 디시인사이드 내 '우울증 갤러리'라는 온라인 익명 커뮤니티의 회원이었다는 사실이 알려지면서, '우울증 갤러리'의 존재가 수면 위로 드러났다. 우울증에 대한 정보를 나누고, 서로를 위로하는 목적으로 만들어졌다는 우울증 갤러리. 이곳에서 활동하던 닉네임 '히데'라는 인물은, SNS 비밀 대화방을 만들고 인천에 있는 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철, 최예빈 살인 용의자로 지목당했다…체포 엔딩(완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020796"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철이 한순간에 살인사건 용의자로 전락했다. 29일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 6회에서는 최선희(박주현 분)가 불미스러운 사고를 당하고, 누군가가 고의로 낸 사고라는 사실에 아빠 최진혁(김병철 분)과 엄마 하은주(윤세아 분)를 향한 의심이 점점 더 커져만 갔다. 이날 방송에서 땅콩 알레르기가 있던 선희는 주방에 땅콩 분말이 있는 것을 보고 기겁했다. 또한 선희는 안방에서 누군가를 빨리 죽여야 된다는 은주의 말을 몰래 듣고는 정신 차리지 못했다. 잠시 뒤 선희는 땅콩 분말을 떠올리고는 죽을 먹여주는 엄마를 온몸으로 거부했다. 두려움에 밖으로 뛰쳐나간 선희의 등을 누군가 떠밀었고, 그로 인해 차도로 튕겨 나간 그녀는 차와 부딪히며 의식을 잃고 말았다. 선희를 밀어낸 검은 후드티를 입은 의문의 인물에 대한 추리력을 발동시키며 극강의 스릴을 안겼다. 이 형사(김명수 분)와 신 형사(김도현 분)는 진혁에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, 수학 교사된다…주지훈x정유미 '사랑은 외나무다리에서' 호흡 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766047"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김예원이 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’에 출연한다. 올해 하반기 방송되는 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진/연출 박준화)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 외나무다리 로맨스다. 여기에 주지훈과 정유미가 캐스팅을 확정하며 더할 나위 없이 완벽한 믿고 보는 라인업을 완성했다. 김예원은 극 중 독목고에서 수학 교사로 재직 중인 차지혜 역을 맡아 열연을 펼친다. 석지원과 윤지원의 어린 시절 친구이기도 한 차지혜는 매일 싸워대는 두 사람을 가장 가까이에서 지켜보며 함께 자란 인물. 그러나 절친인 이들에게도 말 못 할 비밀을 지니고 있어 그런 차지혜의 복잡 미묘한 감정선을 섬세하게 그려낼 김예원의 활약에 기대감이 높아진다. 김예원은 출연하는 작품마다 각기 다른 캐릭터를 탄생시키며, 깊이 있는 연기력을 보여주고 있는 배우이다. 영화 ‘써니’, ‘스마트폰을 떨어뜨렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 사건에 가족 총출동…'남편 불륜' 장나라도 당황 [굿파트너]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866262"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현)과 최사라(한재이) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기색이 역력한 차은경과 한유리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우식, 김다미와 또 재회? "동반 캐스팅, 사실 무근"…'백번의 추억' 해프닝 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766045"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이 새 드라마 '백번의 추억'(가제) 주인공으로 발탁됐다는 소식이 퍼진 가운데, 캐스팅 설은 사실이 아님이 밝혀졌다. 30일 엑스포츠뉴스 취재에 따르면 최우식은 '백번의 추억' 출연하지 않는다. 한 방송가 관계자는 "최우식 출연은 전혀 아니다. '백번의 추억'에 캐스팅됐다는 건 사실무근"이라며 "현재 캐스팅 확정된 바가 없다. 아직 진행 중"이라고 전했다. 최우식 측에게는 제안도 가지 않은 작품인 것으로 밝혀졌다. 지난 6월, '백번의 추억'에 배우 김다미가 출연 검토 중이라는 사실이 알려진 바 있다. 이후 한 오디션 안내에서 '백번의 추억' 주인공이 최우식이라는 공지를 올려 일부 대중 사이에서 김다미와 최우식의 세 번째 재회로 화제가 됐다. 영화 '마녀', 드라마 '그 해 우리는'에 이어 최우식과 김다미가 세 번째 호흡을 맞출 '백번의 추억'에 많은 기대가 쏠렸지만, 해당 캐스팅 소식은 해프닝으로 마무리 됐다. '백번의 추억'은 1980년대 버스에서 승객들을 안내한 버스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인, 옛 연인 등장에 당황..정소민과 새로운 변화?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008637"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'에서 서지혜의 등장으로 정해인, 정소민의 관계가 어떻게 변하게 될지 관심이 쏠린다. 30일 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 측은 최승효(정해인)와 배석류(정소민) 앞에 돌연 나타난 장태희(서지혜)의 스틸컷을 공개했다. 그가 옛 연인 최승효를 찾아온 이유는 무엇인지, 심상치 않은 재회가 궁금증을 자아낸다. 앞서 4회 방송에서 타임캡슐의 봉인이 해제됐다. 최승효는 과거의 자신이 보낸 편지에서 배석류를 향한 오래된 마음을 마주했고, "시효도 다 지난 감정이야"라며 애써 그때의 감정을 외면하고 부정했다. 한편 배석류는 아틀리에 인과 그레이프의 비즈니스를 돕기 위해 미팅 자리에 동석했다. 전 직장동료 크리스(헤이든원)로 인해 모든 일을 망칠 뻔했지만, 다행히 위기는 기회로 돌아와 그레이프 플래그십 스토어 기회를 얻게 됐다. 그 소식에 기쁜 나머지 배석류가 최승효를 끌어안았고, 그 순간 최승효는 오래전 그날부터 자신의 마음은 끝난 적이 없었음을 깨달았다. 이를 자각한 최승효의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 김무열의 새로운 얼굴, 육각형 배우 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891543"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무열이 새로운 캐릭터로 육각형 배우 면모를 입증했다. 8월 29일 파트 1이 공개된 티빙 오리지널 드라마 ‘우씨왕후’에서 김무열은 고구려를 이끄는 국상 을파소로 분해 냉철한 침묵 속에서 뿜어져 나오는 카리스마로 이목을 사로잡았다. 김무열은 왕의 갑작스러운 죽음 앞에 왕후 우희(전종서 분)를 지키기 위해 취수혼을 제안하는 등 남다른 충성을 보였다. 김무열은 을파소의 속을 알 수 없는 눈빛, 어떤 일에도 동요하지 않는 냉철함으로 제가회의 수장다운 면모를 뽐냈다. 그는 진대법을 거부하는 이들을 향해 “백성들이 아끼는 법을 몰라 굶어 죽었소. 백성들은 누구보다도 아끼는 법을 잘 알고 있소이다”고 말하며 왕이 궁을 비운 사이 왕후의 오른팔로 국정을 운영하고, 폐위 위기에 놓인 왕후를 지키기 위한 수를 생각하는 등 지략가다운 면모를 폭발시켰다. 특히 왕후를 대신해 궁 안에 남아 왕의 죽음을 외부로 알리려는 세력들과 진실을 파헤치기 위한 소리 없는 싸움을 이어 나가며 극의 긴장감을 끌어올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼팀 콤비' 장나라·남지현 당황..의뢰인 온 가족 총출동 [굿파트너]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262123"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 30일 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 로펌 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경 분)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨 있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위 분)을 포함해 온 가족이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중X진세연 키스하나? 입술 사정거리 3㎝ 아슬아슬(나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891536"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 진세연의 입술 사정거리 3cm가 포착됐다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영) 측은 8월 30일 배우 김재중 진세연의 아찔한 맥주 키스 장면을 공개했다. 앞서 방송된 8회에서는 이군(김재중 분)과 주연(진세연 분)의 닿을 듯 말 듯 한 로맨스로 시청자들의 애간장을 태우는 한편, 이신(이종원 분)의 아련한 짝사랑이 이어지며 세 사람의 삼각 로맨스에 불을 지폈다. 특히 지난주 방송 말미 이군은 에이전시를 찾아온 이신과 준만(한상진 분)의 대화를 통해 자신이 한강 다리에서 추락했음을 깨닫게 돼 사고의 진실에 한 발짝 더 다가서며 긴장감을 고조시켰다. 이와 함께 공개된 스틸에서는 이군과 주연이 나란히 앉아 맥주캔을 맞잡고 캔에 입술을 맞댄 채 서로를 바라보는 모습이 포착됐다. 두 사람은 맥주 한 캔으로 하루의 긴장을 풀고 있는 순간 솟아 나오는 맥주 거품으로 동시에 얼굴을 향해 입술을 사정거리 3cm 안에 접어들게 만들면서 일촉즉발 밀착 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라x남지현, 바람 잘 날 없다…"자신위해 이혼 결심 의뢰인, 공감" (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766041"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현)과 최사라(한재이) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위)을 포함해 온 가족이 총출동한 현장도 눈길을 끈다. 무거운 공기가 흐르는 가족들 사이 당황한 기색이 역력한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱, '맑눈광' 초엘리트 신임반장 됐다 "역대급 코믹"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233970"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강매강’에서 맑눈광 초엘리트 신임반장 동방유빈으로 변신해 역대급 반전 코미디를 선보이는 김동욱의 ‘우리 반장님’ 스틸을 공개한다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’은 전국 꼴찌 강력반과 초엘리트 신임반장이 만나 최강의 원-팀으로 거듭나는 코믹 수사물을 그린다. 드라마 ‘라켓소년단’을 공동 연출한 안종연 감독과 시트콤계의 레전드 ‘하이킥’ 시리즈를 집필한 이영철 작가 그리고 이영철 작가와 ‘감자별 2013QR3’, ‘너의 등짝에 스매싱’을 공동 집필한 이광재 작가가 의기투합해 짜임새 있는 이야기와 독보적인 캐릭터 플레이가 살아있는 코믹 수사극의 탄생을 예고한다. 김동욱은 전국 실적 꼴찌라는 불명예 타이틀을 가진 송원서 강력 2반에 부임한 초엘리트 신임반장 ‘동방유빈’ 역을 맡아 유쾌한 연기 변신을 꾀한다. 동방유빈은 명석한 두뇌, 훤칠한 외모, 뛰어난 운동신경, 넘사벽 학벌까지 갓벽한 엘리트이지만, 번뜩이는 추리력만큼 종잡을 수 없는 행동 패턴과 유머 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘DNA러버’ 이특-신동 특별출연, 최시원 위해 나섰다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891534"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 이특과 신동이 최시원과의 의리를 지켰다. TV조선 주말드라마 'DNA 러버'(극본 정수미/연출 성치욱)는 절대적인 사랑을 믿지 않는 남자 심연우(최시원 분)와 ‘DNA 유전자가 운명의 짝을 알고 있다’라고 믿는 한소진(정인선 분)의 이야기. 이특, 신동이 'DNA 러버'에 출연 중인 최시원을 응원하기 위해 지원사격에 나섰다. 이특과 신동은 오는 8월 31일 방송될 5회에서 각각 노래방 사장과 직원 역으로 출격해 달달한 로맨스를 시작하려는 심연우와 한소진을 위한 사랑의 큐피드로 활약한다. 특히 이특과 신동은 천연덕스러운 능청연기로 폭소를 유발하는가 하면 가창부터 군무까지 강렬한 존재감을 뿜어낸다고. 촬영 당시 이특과 신동은 신박한 애드리브를 끊임없이 투척해 최시원마저 놀라게 하는가 하면, 적재적소에서 기발한 센스를 발휘, 폭소를 이끌었다. 온몸에서 땀이 날 정도로 열정과 최선을 다해 흥겨운 분위기를 이끌어낸 이특과 신동을 향해 최시원, 정인선은 물론 지켜보던 모든 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 소름끼치는 두 얼굴 美쳤다(완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891532"/>
        <updated>2024-08-30T02:08:17.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 본 적 없는 ‘호러맘’으로 '완벽한 가족' 극강의 서스펜스를 완성했다. 지난 8월 29일 방송된 KBS 2TV ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)에서 하은주(윤세아 분)는 의문의 살인 계획으로 선희(박주현 분)의 의심을 키우며 시청자들에게 극강의 공포를 선사했다. 이날 은주는 진혁(김병철 분)에게 “빨리 죽여야 돼요”라고 섬뜩한 한 마디를 건넸다. 이같이 은주와 진혁이 방 안에서 선희(박주현 분) 몰래 나눈 수상한 대화는 누군가의 살인 계획을 세우는 듯했고, 선희는 그 대상이 자신이라 생각했다. 의심을 키워가던 때, 은주의 주방에서 땅콩 분말 통이 발견됐다. 땅콩 알레르기 증세가 심각한 선희에게 독이 되는 식재료가 엄마의 주방에 있다는 사실은 선희의 의심을 확신으로 바꿨다. 이후 은주의 모든 행동은 선희에게 공포로 다가섰다. 은주가 건네는 죽마저도 당장이라도 선희를 죽음에 이르게 할 음식이 아닐지 의심하게 하며 뿌리치게 됐다. 은주는 선희의 의심은 모른 채 자신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라 두고 바람핀 지승현, 불륜녀 한재이와 전개는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233966"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:17.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀에 온 가족이 총출동한 새로운 사건이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 30일, 새 의뢰인을 마주한 신입변호사 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 바람 잘 날 없는 이혼팀에 또 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경(장나라 분)과 한유리는 상간녀의 소송 의뢰를 맡게 됐다. 차은경은 자신과 동병상련 처지에 있는 원고와 반성의 기미 없는 의뢰인을 보면서 전에 없이 혼란에 휩싸였다. 여기에 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분) 관계에 나타난 균열은 앞으로의 전개를 궁금하게 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 대정을 찾아온 의뢰인 이순례(차미경 분)와 상담을 진행하는 한유리의 모습이 담겨있다. 무슨 일인지 안절부절못하며 자리를 박차고 일어난 이순례. 흥분한 그의 모습에 놀란 한유리의 표정이 궁금증을 더한다. 이어 이순례의 남편 김영철(이한위 분)을 포함해 온 가족이 총출]]></content>
    </entry>
</feed>