<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-09T21:10:03.698Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세' 박나래, 김재욱과 ♥핑크빛 오작교 이시언이었다…"요리해 줄 맛 나" ('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692267"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 흑심요리사로 변신, 배우 김재욱의 입맛을 사로잡는다. 오는 11일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 13회에는 배우 김재욱이 출연한다. 앞서 배우 이시언은 지난 9회에 출연해 '나래식'을 위한 출연자 섭외에 나섰고, 절친 김재욱 섭외를 성사시켜 화제를 모았다. 이날 박나래는 아이라인을 짙게 그리고 흑백요리사가 아닌, 흑심요리사로 변신한다. 이어 박나래는 "시언 오빠가 비싼 재료로 잘해주라고 계속 얘기하더라"라며 김재욱만을 위한 스페셜 메뉴를 선보인다. 캐비어부터 아귀간, 랍스터까지 김재욱의 입맛을 사로잡기 위한 최고급 재료가 총동원된다. 이후 박나래의 정성이 가득 담긴 요리를 맛본 김재욱은 남다른 리액션으로 설렘 지수를 높인다. 그런 김재욱의 모습에 박나래는 "정말 요리해 줄 맛 난다"라며 감격의 도가니에 빠진다. '나래식' 13회는 오는 11일 저녁 6시 30분 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1대 생존왕 정글팀 최종 승리, 김병만 이름값 제대로 했다 (생존왕)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930639"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 1대 생존왕은 김병만, 정지현, 김동준의 정글팀에게 돌아갔다. 12월 9일 방송된 TV CHOSUN 서바이벌 예능 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서는 정글팀과 군인팀이 초대 생존왕 자리를 두고 결승전을 벌였다. 국가대표팀 정대세, 박태환, 김민지와 피지컬팀 추성훈, 김동현, 박하얀이 탈락하고 결승전에서는 정글팀 김병만, 정지현, 김동준과 군인팀 이승기, 강민호, 아모띠가 대결했다. 정글팀과 군인팀은 아침부터 체력을 단련하며 팀워크를 다졌다. 강민호는 “수영 잘하는 사람(박태환)도 갔고 싸움 잘하는 두 명(추성훈, 김동현)도 갔고 달리기 빠른 사람(김민지)도 갔다”고 말했고 이승기는 “달리기는 동준이도 빠르다”고 했다. 중요한 건 정글팀에 생존 전문가 김병만이 있다는 것. 이승기는 “반칙하지 않는 범위 내에서 수단과 방법을 가리지 말고 이기자. 섬에 와서 바다에 안 들어가겠냐. 바다 들어가면 우리가 유리하다. 정글팀은 김병만 1인이 강한 팀이다. 정지현은 지붕이 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기 ‘생존왕’ 촬영하며 “이러다 자연사 할 수 있겠다 싶어” [결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930638"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이승기가 ‘생존왕’ 촬영을 하며 죽음의 위기를 느꼈다고 했다. 12월 9일 방송된 TV CHOSUN 서바이벌 예능 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서는 이승기가 촬영 초반 고충을 토로했다. 김병만, 정지현, 김동준의 정글팀이 1대 생존왕 자리를 차지한 가운데 촬영 1달 후에 이승기, 아모띠, 추성훈, 김민지까지 한 자리에 모여 후일담을 나눴다. 추성훈은 결승전을 궁금해 했고 김민지는 “소문은 들었다. 배가 전복이 됐다고 들었다”고 말했다. 이승기는 “전복이 아니다. 배가 전복 되면 돌려서 가면 된다. 배가 부서졌다”고 너스레를 떨었다. 추성훈은 “벌써 한 달이 됐냐”며 아쉬움을 드러냈고 김병만은 “어제 같다”고 했다. 이승기는 “촬영하면서 첫째 날 밤, 둘째 날 밤은 이러다가 사람이 자연사 할 수 있겠다 싶었다. 이렇게 가면 행복하긴 하겠다. 인지하지 못하고 가니까. 너무 힘들어서. 촬영 끝나고 와서 생활하다 보니 할만 했던 거”라며 ‘생존왕’ 촬영을 돌아봤다. 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지현, 태릉 일찍 떠난 이유? “거의 전재산, 코인 투자실패” (생존왕)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930637"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정지현이 코인 투자 실패를 고백했다. 12월 9일 방송된 TV CHOSUN 서바이벌 예능 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서는 전 레슬링선수 정지현이 태릉을 일찍 떠난 이유를 말했다. 정글팀 김병만, 정지현, 김동준이 1대 생존왕을 가리는 결승전을 앞두고 체련을 단련하며 팀워크를 다졌다. 김동준은 정지현의 체력에 “괜히 전 세계 1등이 아니다”며 감탄했다. 이어 김동준이 “언제까지 국가대표 팀을 하신 거냐”고 묻자 정지현은 “32살 인천 아시안게임까지 뛰었다. 코치는 2017년부터 했다”고 답했다. 김병만은 “보통 코치로 오래 가잖아. 태릉 나왔다고 해서 생각보다 일찍 나왔다 했다. 사연이 있는 거냐”고 질문했고, 정지현은 “사연이 있긴 한데 이야기를 해야 하나”라며 망설이다가 “코인에 손을 잘못 대서 거의 전재산을”이라고 코인 투자 실패를 고백했다. 김병만은 “그런 순간이 정말로. 누구나 다 화려한 시기가 있고 꽃잎이 하나씩 떨어져가며 앙상한 가지만 남는 시기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장인에 “헛짓거리” 독설 사위, 언성 높여 말다툼 충격 (결혼지옥)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930636"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장인어른에게 “헛짓거리”라고 독설을 한 사위가 오은영의 조언을 듣고서야 잘못을 깨달았다. 12월 9일 방송된 MBC ‘오은영 리포트-결혼지옥’에서는 솔직해서 따가운 말 따끔 부부가 출연했다. 따끔 부부 39살 남편은 중공업 배 도장 일을 하고, 36살 아내는 팥빙수 가게를 운영했다. 아내는 1년 4개월째 홀로 가게를 운영하며 “신랑 수익이 불안해 부친이 노후자금으로 차려주셨다”고 말했다. 가게는 여름에는 월 3백 정도 벌지만 비수기에는 5개월째 적자 상태. 같은 시각 부부의 집에서는 삼남매가 밥을 차려 먹었다. 퇴근 후 귀가한 남편은 라면을 끓여 먹고 “아내가 가게하고 좋아진 게 없다. 장사하는 게 못마땅하다”고 불만을 말했다. 아내는 “남편은 가게를 접기를 원한다. 수익이 안 나고, 집안에 어른이 부재해서”라고 설명했다. 부부는 지난 8월 14일 결혼생활 13년 동안 가장 큰 부부 싸움을 했다. 생활비 때문에 부부 싸움이 있었고, 아내는 자신이 남편에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따끔 부부 아내 “남편이 소리 지르고 때릴 것 같아 무서워” (결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930635"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 따끔 부부가 결혼생활 13년 동안 가장 크게 싸운 부부싸움을 말했다. 12월 9일 방송된 MBC ‘오은영 리포트-결혼지옥’에서는 솔직해서 따가운 말, 따끔 부부가 출연했다. 남편이 아내에게 먼저 이혼합의서를 내밀 정도로 심각한 갈등이 있었다. 아내는 문제의 8월 14일 부부 싸움에 대해 “생활비 통장으로 100만원을 보내달라고 했다. 딸이 도수치료를 받고 있어서 130만원 보내달라고 했더니 100만원이라고 하지 않았냐고. 내가 돈을 보내는데 왜 네가 생색이냐고 하더라”고 말했다. 이어 아내는 “남편이 ‘가게에서 버는 돈은 네 돈이지? 내가 버는 돈은?’ 그랬는데 제가 ‘네 돈’ 이라고 해서 화가 난 거”라며 반말에 화가 난 남편이 마치 오빠가 동생을 혼내는 느낌으로 나왔다고 토로했다. 반면 남편은 “내가 벌어서 내 돈이라고 표현하는데 가게에서 버는 돈은 네 돈인데 왜 내 돈은 내 돈이라고 말 못하나. 가족이 써도 내 돈이라고 말할 수 있지 않나. 와이프는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따끔 부부 “만나고 1주일만 결혼 말해→죽을 것 같아 신청” (결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930634"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 만난 지 1주일 만에 결혼을 이야기한 따끔 부부가 후회를 드러냈다. 12월 9일 방송된 MBC ‘오은영 리포트-결혼지옥’에서는 솔직해서 따가운 말, 따끔 부부가 출연했다. 따끔 부부 아내는 “처음에는 시누랑 피자집 아르바이트를 하며 알았다”고 말했고, 남편은 “여동생 아이 잔치 때 보고 전화번호를 달라고 소개해달라고 말했다”고 했다. 아내는 “만나고 일주일 만에 결혼 이야기가 나왔다. 22살, 23살이었다”며 당시에는 남편의 좋은 점만 보였다고 했다. 아내는 “만나고 3일 후에 대학교 동기들에게 이 사람하고 결혼하고 싶다고 했다. 자상하고 그 때는 대화가 됐다. 뭐가 씌웠나 보다”고 후회를 드러냈다. ‘결혼지옥’ 신청자는 아내. 아내는 “신청할 때 제 상태는 절실한 도움이 필요했다. 이 사람이 어떤 사람인지 모르겠고 제가 죽을 것 같았다. 할 수 있는 걸 최대한 다 해보자는 생각으로 신청을 했다”고 말했다. (사진=MBC ‘오은영 리포트-결혼지옥’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 “父 사업 실패로 중2 이후 가족 식사 없어” 고백 (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930633"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 슬리피가 행복한 가정을 꾸리는 것이 꿈이었던 이유를 말했다. 12월 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 출연했다. 이날 방송에서 슬리피는 유일한 고정 프로그램 ‘6시 내고향’ 리포터 역할을 위해 새벽 2시에 집에서 나가 밤 11시에 귀가하며 21시간 만에 집으로 돌아왔다. 슬리피는 10시간 가까이 촬영을 하며 배달맨으로 고군분투했다. 슬리피는 현재 8개월 딸의 아빠이자 아내 김나현이 임신 4개월 차로 둘째 아들까지 네 가족의 가장으로 “부모님께 조금 죄송한 이야기지만 사업 실패로 제가 사춘기 때부터 그렇게 화목한 가정으로 시간을 많이 못 보냈다. 어쩔 수 없는데. 중학교 2학년부터 가족이 모여 외식하거나 식사한 기억이 없다. 한 번도”라고 고백했다. 이지혜가 “외롭게 살았구나”라며 안타까워했고 슬리피는 “가족이 모여 식사하거나 외식한 기억은 전혀 없다. 한 번도. 그래서 행복한 가정을 꾸리는 것이 우리의 어떤 꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 김일우, 7살 연하 여배우와 핑크빛♥…"우리 사귀어요" 깜짝 고백 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692266"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 박선영과 등산 데이트에 나선다. 오는 11일 방송되는 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 143회에서는 ‘6학년 1반’ 김일우가 박선영과 등산을 함께하면서 더욱 가까워지는 모습이 펼쳐진다. 앞서 ‘공방 데이트’로 뜨거운 화제를 모았던 김일우는 이날 등산복을 갖춰 입고 서울 남산에서 누군가를 기다린다. 잠시 후 박선영이 밝은 미소와 함께 등장하고, 김일우는 반갑게 손을 흔든다. 이를 본 ‘스튜디오 멘토군단’은 단체로 벌떡 일어서서 “에헤라디야~”라고 외치며 어깨춤을 춘다. 열띤 반응에 깜짝 놀란 김일우는 “월드컵 4강 이후 이런 환호성은 처음 들어본다”며 쑥스러워한다. 김일우-박선영은 드디어 등산길에 오르고, 초입에서 간단히 ‘몸풀기’를 한다. 이때 김일우는 ‘공방 데이트’ 중 “허리가 좋지 않다”고 말한 것을 의식한 듯, ‘윗몸 일으키기’까지 거뜬히 해내 건강이 좋다는 것을 어필한다. 직후 두 사람은 등을 맞대고 서로를 들어 올리는 스트레칭 동작을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나현 “♥슬리피 만나 연기 꿈 미뤄, 절친 금새록 부러워” (동상이몽2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930632"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 슬리피 아내 김나현이 대학 동기인 배우 금새록을 향한 부러움을 드러냈다. 12월 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 출연했다. 이날 방송에서 김나현은 남편 슬리피가 방송을 하러 나간 사이에 8개월 딸 우아와 처음으로 외출했다. 김나현이 만난 사람들은 서울예대 연기과 11학번 동기. 네 사람 중 세 사람은 모두 결혼을 해서 임신 상태였고 금새록만 배우 데뷔해 꿈을 이뤘다. 금새록은 “임산부들을 위해 맛있는 밥을 사겠습니다. 다 고르세요. 마음껏 드세요”라며 플렉스했고 이현이는 “멋있다. 성공한 친구”라며 감탄했다. 슬리피 아내 김나현이 남편 앞에서는 라면을 맛있게 먹다가 스테이크를 먹는 모습에 서장훈은 “남편 생각해서 라면 좋아한다고 했는데 스테이크 잘 먹는다”고 안타까워 했고, 김숙도 “어머님은 자장면이 싫다고 하셨어 그거”라고 반응했다. 식사 중에 우아가 잠에서 깨자 금새록은 아기를 안아 김나현이 편하게 식사할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘 “슬리피♥김나현 부부 보면 결혼 안 하고 싶어” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930631"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 딘딘이 슬리피 김나현 부부를 보면 결혼하고 싶지 않다고 말했다. 12월 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 출연했다. 이날 방송에서 슬리피는 절친한 딘딘을 만나 아내 뱃속 둘째 성별이 아들이라 알리며 연년생 자녀를 위한 2인용 유모차를 선물해달라고 압박했다. 그동안 슬리피에게 물심양면 지원군이 돼 온 딘딘은 이번에도 자신의 카드로 109만원 유모차를 결제하며 우정을 드러냈다. 이어 딘딘은 항상 결혼하고 싶다고 말해왔지만 “작은 누나가 애 낳고 현실을 보니 나도 현실이 될 수 있어서 약간 조심스럽다”며 결혼에 대한 달라진 생각을 말했다. 슬리피가 “우리를 딱 보면 결혼이 하고 싶냐”고 묻자 딘딘은 “형네 보면 안 하고 싶다. 삶에서 하고 싶은 그림이 둘에게 있다. 그걸 맞춰가기 위해서 속도가. 너무 노력하는 게 보이니 둘의 시간이 없다”고 답했다. 또 딘딘은 “아기 낳으면 나에게 돈을 못 쓰잖아. 누나도 아무것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언 “父 사업 망해 지인 지하실 살아” 청소광 과거 고백 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930630"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 브라이언이 청소광이 된 과거사 고백을 예고했다. 12월 9일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 플라이 투 더 스카이 브라이언 출연이 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 브라이언이 주인공으로 절친 god 박준형, 황보, 에일리를 초대한 모습이 그려졌다. 브라이언은 절친들을 위해 청소광 아닌 요리광으로 변신했다. 황보는 브라이언이 청소광으로 전성기를 맞았다고 언급했고, 에일리는 “광고 찍은 걸로 집 짓고 있는 거냐”고 질문했다. 브라이언은 “광고, 홈쇼핑, 라이브 커머스, 청소광, 플라이 투 더 스카이 수입은 1%도 없다”고 답했다. 이어 브라이언은 “아빠가 사업을 했는데 잘 안 됐다. 친구분 전원주택 지하실에 살았다. 자면서 쥐가 지나가고 바퀴벌레, 개미가 보였다. 이래서 내가 약간 깔끔을 떠나? 거기서 극복한 것 같다. 혼자 살고 깔끔 떨고”라며 청소광이 된 이유 고백을 예고해 눈길을 끌었다. (사진=채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현숙 “맞선 의사, 대소변 받는 母 잘 모실 것 같다고” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930629"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 현숙이 대학병원 의사와 마지막 맞선을 털어놨다. 12월 9일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 팝핀현준(45세) 박애리(47세) 부부가 출연해 절친 현숙, 신유를 초대했다. 현숙은 대중목욕탕에서 신곡 쇼케이스를 할 정도로 사교성을 드러냈고, 팝핀현준은 “그렇게 사교성이 좋은데 왜 연애를 안 하냐”고 질문했다. 박애리도 “언니 좋다고 하는 사람이 많을 것 같다”고 말했고, 신유도 “지금도 줄을 설 거 같다”고 했다. 이에 현숙은 “줄을 섰었지. 왜 결혼 안 하고 혼자 사냐고 하면 속상하다. 울고 싶다. 엄마 아빠가 편찮으셔서 말 못하고 거동도 못하는데 두고 갈 수 없고. 일을 해야 했다. 병원비가 보통 드냐. 두 분 보내드리고 혼기를 놓쳤다”고 말했다. 이어 현숙은 부모님을 보내드리고 나서 본 맞선에 대해 “대학병원 의사였다. 노총각이었다. 딱 만났는데 인상도 참 좋았다. 호감형에 능력도 있고. 왜 하필 저예요? 우리 어머니가 대소변 다 받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준 母 “아들 며느리 다 교수, 행복 뺏길까 문 닫아” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930628"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 팝핀현준 모친이 아들 며느리가 모두 대학교수가 돼 효도하는 데 벅찬 행복감을 드러냈다. 12월 9일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 팝핀현준(45세) 박애리(47세) 부부가 출연해 절친 현숙, 신유를 초대했다. 박애리는 남편 팝핀현준이 현재 대학교수라며 “그 학교 가고 나서 학생 지원율이 높아졌다”며 자랑했고 “사람들이 부부 교수가 됐다고 하는데 어머니가 안 계셨으면 팝핀현준도 일에 집중하기 어렵고 제가 살림하고 육아했으면 이렇게 못했을 거다. 어머니가 너는 너 할 일만 신경 쓰라고 늘 말씀해주셔서 그 덕분에 우리가 마음 편하게 일을 할 수 있다”며 시모에게 공을 돌렸다. 팝핀현준 역시 “어머니 공이 거의 다”라며 모친에게 감사를 드러냈다. 팝핀현준 모친은 “아들이 교수가 되고 박애리가 교수 되니까 내 지인들이 더 좋아하더라. 며느리까지 교수가 됐다며? 아침에 눈뜨면 밖에 나간다. 왜 나가겠냐. 자랑하려고. 자식 덕에 차를 타고 다니고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부동산 6채 팝핀현준 “父 부도로 감옥가고 노숙, 감자튀김 주워 먹어” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930627"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 팝핀현준이 부친의 부도로 인해 노숙을 한 2년 세월을 고백했다. 12월 9일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 팝핀현준(45세) 박애리(47세) 부부가 출연해 절친 현숙, 신유를 초대했다. 이날 방송에서 팝핀현준 박애리 부부는 마포구 5층집과 성수동 건물을 포함해 부동산을 총 6채 소유하고 있다고 밝혔다. 비결은 티끌 모아 태산. 부부 모두 씀씀이가 크지 않고 수입을 모두 저축하는 스타일이라고. 그 배경에 대해 박애리는 “목포에서 고등학교 졸업하고 대학 4년 내내 기숙사에 살았다. 서울에 많은 집이 있는데 다 주인이 있나? 처음으로 자취한 게 아빠 친구 분 댁 옥탑방이었다. 비 오는 소리가 들리고 눈 쌓이는 게 보이는. 저축해서 조금 큰 자취방으로 옮겼다”며 팝핀현준과 둘이 “시간만 나면 집을 보러 다녔다. 우리도 모르게 안목이 생긴다”고 말했다. 팝핀현준은 “어디 사는 게 좋고, 이왕이면 이렇게 하는 게 낫다. 어릴 때 아빠 엄마 사업이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'6채 건물주' 팝핀현준 "父 감옥 가고 쓰레기 먹으며 노숙했다"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692265"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 팝핀현준이 어려웠던 10대 시절을 고백했다. 9일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'은 공연예술가 팝핀현준-국악인 박애리 부부 편으로 트로트 가수 현숙과 신유가 함께했다. 이날 팝핀현준-박애리 부부는 마포구 5층 집을 공개했다. 고급 스포츠카가 세워진 1층 주차장부터 2층 주방, 3층 가족 침실, 4층 연습실, 그리고 루프톱까지 럭셔리한 면모를 뽐냈다. 어머니를 위해 집 안에 엘리베이터를 설치한 팝핀현준은 지하 1층에 자신의 작업공간 겸 스크린 골프 시설을 설치했다. 더불어 200만원 피규어 및 여러 상패를 진열해 자랑했다. 재테크 귀재로 알려진 팝핀현준은 "일산 세컨드하우스, 성수동 건물 등 부동산 6채를 가지고 있다. 티끌 모아 태산이다"이라고 경제력을 뽐냈다. 팝핀현준은 "아내에게 돈이 들어가면 들어가면 나오질 않는다. 돈을 맡기면 다 저축한다"고 폭로했다. '취미가 저축'이라는 박애리는 "남편이 술담배 안 하고, 명품도 관심 없다"며 돈이 모이는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 "부모의 사업 실패·불행한 가족, 행복한 가정 꾸리고파"[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288328"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피가 부모로 인해 힘들었던 어린 시절을 떠올렸다. 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 슬리피, 김나현 부부가 서로에 대한 마음을 고백하는 모습이 그려졌다. 이날 슬리피는 "부모님에게는 죄송한 얘기지만 (부모님의) 사업 실패로 인해 제가 사춘기 때부터 화목한 가정을 경험하지 못했다"고 털어놨다. 이어 "중학교 2학년 때부터는 가족끼리 식사한 기억이 한 번도 없다"며 "가족이 모여서 외식을 한다는 기억은 전혀 없다. 그래서 행복한 가정을 꾸리는 게 아내와 나의 꿈"이라고 밝혔다. 이에 슬리피 아내 김나현은 "남편은 정말 가족밖에 모르는 바보다. 열심히 살아주는 바보"라며 슬리피를 추켜세웠다. 이후 VCR에서 슬리피는 고된 일정을 마치고 21시간 만에 귀가했다. 김나현은 그런 슬리피를 밝은 얼굴로 반겨줬다. 오후 11시가 되어서야 늦은 저녁 식사를 한 부부는 서로를 향해 "우리 왜 이렇게 힘들게 사는 거냐"며 한탄했다. 그러던 도중 현재 임신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[형평성 논란 터졌는데…신성·박서진 등장? "오늘 하루 왔다 갈 수도" ('현역가왕2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692263"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신유, 박서진의 중간 투입으로 형평성 논란이 불거졌던 ‘현역가왕2’ 베일에 싸여있던 ‘미스터리 현역’이 정체를 드러낸다. 오는 10일 방송되는 ‘현역가왕2’ 3회에는 ‘자체평가전’에서 생존한 30인 현역들이 1대1 데스매치 ‘현장 지목전’에 돌입한다. MC 신동엽에 의해 ‘미스터리 현역’의 등장의 예고되자, 현역들과 마스터 모두 긴장감과 호기심을 내비치고, 결국 한 참가자에 의해 ‘미스터리 현역’이 지목되자 현장은 “지금 뭐라고 한거야”라며 믿을 수 없다는 반응을 보인다. MC 신동엽 또한 한껏 상기된 채 “이번 무대 정말 궁금합니다. 진짜 저도 모르거든요. 너무 궁금합니다”라고 미스터리 현역의 정체에 대해 궁금증을 드러낸 상황에서, 미스터리 현역이 무대 위 오르자 전유진과 김다현은 소리를 지르며 자리에서 벌떡 일어나고, 마스터들의 웅성거림 속에서 린은 “나 머리에서 소름 돌았어”라며 충격을 토로한다. 더욱이 누구인지 모르는 미스터리 현역을 무대 위에서 기다리던 참가자는 순간 주저앉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '셀럽병사의 비밀' MC 첫 출격..'찬또위키' 매력 빛낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288327"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 흥미진진한 의학 스토리텔링 프로그램 '셀럽병사의 비밀'로 시청자를 초대한다. 10일 첫 방송하는 KBS 2TV '셀럽병사의 비밀'은 각종 예능 프로그램에서 활약 중인 MC계의 블루칩 이찬원을 비롯하여 토크의 여왕 장도연, (여자) 아이들 메인 보컬 미연, 이비인후과 전문의이자 유튜버 겸 웹소설 작가 이낙준 등 4MC 체제로 출격한다. 지금까지 시도하지 않았던 세계사, 과학, 인문학을 넘나드는 대한민국 최초의 의학 스토리텔링 프로그램인 만큼 역사 속 인물과 현대 셀럽들의 죽음을 통해 알아보는 질병과 의학의 세계를 흥미진진하게 풀어낼 전망이다. 앞서 공개된 '로큰롤의 황제, 엘비스 프레슬리의 죽음에 얽힌 충격적인 비밀은?' 제목의 예고편에서는 엘비스 프레슬리가 충격적인 모습으로 화장실에서 발견된 영상이 공개되자 의문의 죽음에 얽힌 사인을 놓고 출연자들의 공방이 벌어졌다. 단순한 건강 악화, 약물 중독, 식습관 등 사인에 대한 다양한 토론이 벌어지는 가운데 과연 스튜디오를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4억 분양사기 이수지, 어른공포증 고백 “눈 피하고 도망 다녀” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930626"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수지가 어른공포증을 털어놨다. 12월 9일 채널 '짠한형'에는 'SNL 코리아'의 정이랑 이수지 김아영이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 이수지는 "어른 공포증이 있다"며 "선배님 눈을 보면서 얘기하거나 이런 걸 잘 못해서 항상 피해서 도망 다니는 스타일이다"고 고백했다. 이수지는 평소 신동엽에게 영향을 많이 받는다며 "가슴 깊은 곳에는 내적 친밀감뿐 아니라 왜 신동엽 선배님 이름에 '신'자가 들어가는지 'SNL' 하면서 느끼고 있다"고 존경심을 표했다. 정이랑도 이에 공감하며 "내가 선배님 생각 제일 많이 할 거다. 짜증나거나 무례한 일이 생기면 '선배님은 어떻게 할까?' 생각한다"고 털어놨다. 한편 최근 이수지는 과거 4억 원 상당의 분양사기로 인한 마음의 상처를 고백해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만취한 김아영 헛소리 폭발, 결혼한 정호철에 “나한테 관심 있냐” (짠한형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930625"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 '짠한형'에서 만취했다. 12월 9일 채널 '짠한형'에는 'SNL 코리아'의 정이랑 이수지 김아영이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 이수지와 정이랑은 김아영 주량이 약하다며 "3잔 마시면 온다, 귀여운데 끼 부리는 느낌이 있다"라고 폭로했다. 김아영은 "술 마시면 더 솔직해지고 부끄러움도 없어진다. 그래서 언니들한테도 더 그런다"라고 이야기했다. 이후 술을 몇 잔 마신 김아영은 취기에 흥이 오른 모습으로 눈길을 끌었다. 똑같은 말을 반복하거나 혀가 꼬인 모습도 보였다. 이수지는 "노래 한곡만 시켜보면 안 되냐, 평소에 잘 안 하는데 지금 시키면 한다"라고 했다. 그러면서 이수지는 "이상은 선배님 거는 빼고"라고 덧붙였다. 정호철이 "'언젠가는?'"이라고 언급하자 김아영은 "저한테 관심이 좀 있으셨나요?"라고 물어 웃음을 자아냈다. 정호철은 "이상은 선배님께 관심이 있는 거다. 아영 씨에 대해 공부 전혀 안 했다"라고 이야기했다. 정이랑은 김아영에게 "너 괜찮은 거지?"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정이랑 19금 난무 ♥남편과 속궁합 자랑 “내가 이러려고 결혼했나” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930624"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정이랑이 남편과 금슬을 자랑했다. 12월 9일 채널 '짠한형'에는 'SNL 코리아'의 정이랑 이수지 김아영이 출연한 영상이 게재됐다. 미혼인 김아영은 "결혼한다는 건 한평생 같이하고 싶다는 건데, 부부 관계가 진짜 엄청 큰 부분을 차지할까? 그게 없어도 살 수 있는 게 결혼일까?"라고 궁금해했다. 이수지는 "나는 100 중에 50 이상은 차지하는 것 같다"라고 말했고, 신동엽은 "절대 그게 100이 돼서는 안 된다. 어릴 때는 그게 90 이상 나오는데 결혼은 중요하지만 너무 높아도 안된다"라고 생각을 밝혔다. 남편과 속궁합을 자랑하던 정이랑은 "피곤하다. 전화하면 '언제 올 거야?', '씻고 기다리고 있어' 그런다. 아이들 유치원 가면 갑자기 커튼 닫고. 내가 이러려고 결혼했나 너무 힘들다"라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 정이랑은 "싸우자니 그것도 징그럽고 다 싫다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예쁘게 꾸미는 男 “마지막 연애는 군대 선임과, 동성애자는 아냐” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930623"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예쁜 걸 좋아해서 꾸미고 다니는 남성의 사연이 공개됐다. 12월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 20대 남성 의뢰인이 출연했다. 의뢰인은 "사람들이 남자면 남자답게 살라고 말을 많이 하는데, 저는 그 기준을 모르겠다. 28년간 나답게 살아왔는데 '남자답게'를 목표로 살아온 적이 없다. 그게 잘못된 건지 얘기해보고 싶다"라고 고민을 털어놨다. 의뢰인은 학창 시절 여드름이 많아서 자연스럽게 메이크업에 관심이 생겼고, 대학도 메이크업과로 진학했다고 말했다. 학창 시절과 군대에서는 두발 규정 때문에 실행하지 못했고, 전역 이후부터 자유롭게 꾸미기 시작했다고. 의뢰인은 정체성에 대해 "나를 설명할 때 예쁜 거 좋아하는 남자라고 말한다. 말 그대로 남자다. 성별을 바꾸고 싶다는 건 아니다" 설명했다. 연애 역시 성별 상관없이 끌리는 사람이면 좋다고. 마지막 연애에 대해서 의뢰인은 "군대에 있을 때 선임 분이랑 연애했던 게 마지막"이라고 말했다. 서장훈은 "소수에게 힘을 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지인, 66세 주병진과 맞선 후 악플 피해 “웃음소리 가볍다고” (이젠 사랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930622"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진 맞선녀 최지인이 방송 후 반응을 언급했다. 12월 9일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 주병진은 최지인과 첫 번째 애프터를 가졌다. 주병진은 "방송 나가면서 마음고생이 심하셨겠다"라고 운을 뗐다. 최지인은 "주변에서 연락이 왔다. 학생 어머니께서 '선생님 혹시 댓글보고 상처받으실까 봐 연락했다'라고 장문의 문자를 보내셨더라. '혹시라도 마음 다치지 않으셨으면 해요'라고 하면서 좋은 음악으로 연결시켜 주셨다"라고 이야기했다. 제작진과 인터뷰에서 최지인은 "'눈을 크게 뜨지 마라', '웃음소리가 가볍다', '이야기할 때 좀 더 진지하게 답했으면 좋겠다' 이렇게 들었다. 근데 진지하게 답하는 건 처음에 마음을 바로 열지 못하는 스타일이긴 하다. 누구나 다 그렇지 않겠나. 기분 나쁜걸 오래 담아두려고 하지 않는다. 안 좋은 게 있어도 내 생각대로 바꿔서 받아들이고 있다. 생각해 보니까 나만 잘 넘기면 되는 일인 것 같다는 생각이 든다"라고 털어놨다. 주병진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 자존심 버렸다 “연예인 직업? 좋은 남자 만나기 위한 목적” (이젠 사랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930621"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 채민호 앞에서 자신도 모르게 속마음을 쏟아냈다. 12월 9일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 박소현과 채민호의 데이트 현장이 공개됐다. 이날 채민호는 어린 시절 부모님 이혼 후 5남매와 어려운 가정환경에서 자랐다고 털어놨다. 채민호는 가난을 벗어나기 위해 성공을 좇았다며 "공부하는 게 제일 돈이 덜 들었다. 공부하면 잘될 수 있겠다 싶었다"라고 털어놨다. 그러다 보니 욕심이 생기면서 자연스럽게 결혼에 대한 기준도 높아졌다고. 채민호는 "어떤 여성을 만나서 결혼을 하려면 나도 그만큼 되어야 한다는 거다"며 "누군가를 만나서 사랑을 한다는 게 쉬운 일은 아닌 것 같다"라고 했다. 박소현 역시 "나랑 비슷한 사람 찾아다가 이렇게 된 거다. 무슨 얘기하시는지 공감된다. 우리가 너무 욕심낸 걸 수도 있다"라고 공감했다. 채민호는 "치과의사인데 왜 결혼 안 했냐 물어보면 '인연 못 만났나 봐요' 그랬다. 자질구레하게 얘기하기 싫었다"라고 했고, 박소현은 "이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 20억 매출 순댓국집 아들 방문상담 간다 “정신 똑바로 차려” 왜? (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930620"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 순댓국집 사장님 속을 썩이는 두 아들에 일침 했다. 12월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 50대 여성 의뢰인이 출연했다. 의뢰인은 속초에서 순댓국집을 운영 중이라며 하루 매출이 천만 원이 넘는다고 밝혔다. 이수근은 "결혼하셨어요? 저희 형이 아직 미혼인데"라며 농담했다. 의뢰인은 아들 둘 때문에 고민이라고 말문을 열었다. 의뢰인은 "큰 아들이 게임에 빠진 거 같더라. 직장 생활 7년 차에 대부업체에서 독촉장이 날아왔다. 5천만 원 넘게 빚을 져 갚아줬다. 전세금 합쳐 빚 상황에서 월세로 갔다. 다 해결된 줄 알고 내려왔는데 1년 반 후에 직장 퇴사하고 내려왔다. 그때 경제권을 주지 말았어야 했는데"라고 말했다. 의뢰인에 따르면 큰 아들은 피규어를 2억 원어치 구매하는가 하면 오락실 게임기를 구매해 가게 앞에 진열했다고. 이 외에도 의뢰인과 상의 없이 행하는 일들이 많다고 한다. 둘째 역시 여러 가지 일로 돈을 날리고 필리핀에 간 후 주식 관련 회사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양치승, 연예인 출신 男에 사기당해 억대 피해 “이중장부 횡령” (물어보살)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930619"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양치승이 사기 피해를 고백했다. 12월 9일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 트레이너 양치승이 의뢰인으로 출연했다. 양치승은 사람을 너무 잘 믿어서 사기를 당한다고 밝혔다. 양치승은 "특히 아는 사람들한테 많이 당한다. 사람이 말하는데 안 믿을 수가 없지 않냐"라며 "어렸을 때 힘들게 자라서 나에게 잘하는 사람에게 더 잘해주려고 한다. 이런 마음을 악용하는 사람들이 있다"라고 털어놨다. 양치승은 2012년 연예인 출신 남자 회원을 믿고 트레이너로 함께 일을 했다고 말했다. 체육관 발전에 도움을 준 친구지만, 매장의 전반적인 관리를 맡긴 후부터 매출이 점점 떨어졌다고. 알고 보니 그 친구는 관장행세를 하며 이중장부를 쓰고 있었다고 한다. 이 일로 양치승은 본점을 제외하고 모두 폐업해야 했다. 양치승은 "금액으로 치면 억 이상이다. 법적 조치를 취하고 싶었는데 애매모호하더라"라고 했다. 2018년에는 친한 동생 소개로 마트가 있던 자리에 체육관을 차리게 됐는데 알고 보니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 맞선녀 최지인 대체 몇살? “나이 차이 많아 부모님 반응이‥” (이젠 사랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930618"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 새로운 사랑을 시작하기에 앞서 맞선녀 부모님의 반응을 궁금해했다. 12월 9일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 주병진은 최지인과 첫 번째 애프터를 가졌다. 이날 주병진은 "지인 씨는 젊기 때문에 부모님이 저렇게 나이 차이가 나는 사람을 만나는 거에 대한 의견이 어떠시냐"라고 궁금해했다. 최지인은 "너무 좋아하시는 거다"며 "아빠랑은 잘 맞으실 거 같다는 생각을 했다. 아버지랑 말씀하시는 개그 코드도 비슷하시다. 항상 배려해 주시고 겸손하게 낮추면서 얘기해 주시는 것도 비슷하신데 엄마는 조금 걱정하시고 그러셨는데, 팬이셨더라"라고 솔직하게 답했다. 주병진은 "부모님은 걱정하지"라며 생각에 빠진 모습을 보였다. 한편 주병진은 1958년생으로 만 66세다. 최지인 나이는 알려지지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선우, 몬스터즈 주장 노린 정근우에 험한 말…폭소 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956953"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선우가 몬스터즈 주장 자리를 노린 정근우에게 험한 말을 내뱉어 폭소를 안겼다. 지난 9일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '최강야구'에서는 최강 몬스터즈가 덕수고와 경기를 앞둔 가운데 주장 박용택이 자리를 비워 이목이 쏠렸다. 이택근이 "오늘 캡틴이 못 와. 그래서 하루 캡틴을 뽑아야 해"라며 정근우, 이대호 중 한 명이 해줬으면 한다고 밝혔다. 정근우가 욕심냈다. "계속 자리를 비우면 영원히 쭉 갈 수도 있겠다"라고 농을 던진 것. 이대호가 "근우 네가 옛날에 주장이었잖아"라며 양보했다. 정근우가 자리에서 벌떡 일어나 남다른 각오를 다졌다. "누구처럼 말 많이 하지 않겠다. 그라운드 열심히 뛰어다니겠다"라고 너스레를 떨어 주위를 웃음바다로 만들었다. 이를 지켜보던 유희관이 "고대가 안 오고, 고대가 추천하고, 고대가 주장하네?"라며 합리적인 의심을 해 웃음을 더했다. 이후 해설위원 김선우가 등장했다. 이택근이 김선우에게 상황을 알렸다. "오늘 용택이 형이 안 와서 (정근우가) 주장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준♥박애리, 마포 5층집 공개…'엘리베이터'까지 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956948"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝핀현준, 박애리의 집이 공개돼 눈길을 끌었다. 지난 9일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 댄서 팝핀현준, 국악인 박애리 부부가 주인공으로 등장했다. 이들 부부의 보금자리는 서울 마포구에 있었다. 지하 1층, 지상 4층으로 구성돼 있으며 엘리베이터 설치는 물론 스크린 골프장, 노래방 등이 있어 놀라움을 안겼다. 이 엘리베이터는 팝핀현준이 무릎이 불편한 어머니를 위해 마련했다고 전해졌다. 1층에는 주차장이 있었다. 슈퍼카 두 대가 눈에 띄었다. 집 안에 있는 엘리베이터를 통해 올라간 2층에는 식당 못지않은 주방이 보였다. 3층은 가족 침실, 4층은 박애리의 연습실이었다. 루프톱에는 가족의 편안한 휴식 공간이 자리 잡았다. 지하 1층에는 팝핀현준의 작업실이 있는 등 건물 전체가 가족 맞춤형이었다. 이날 절친한 지인으로 가수 현숙, 신유가 찾아와 눈길을 끌었다. 이들이 본격적으로 집 구경에 나선 뒤 연신 감탄했다. 이 가운데 박애리의 소리 연습 공간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]66세 주병진, 맞선녀♥ 최지인과 애프터→나이 차 걱정 "부모님 의견 어떤지?"('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692260"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑' 주병진이 애프터 데이트 중 상대 부모님의 반응을 물었다. 9일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진이 최지인과 첫 애프터 데이트를 즐겼다. 이날 주병진은 첫 애프터 상대로 첫 맞선녀 화가 최지인을 선택했다. 긴장이 아닌 설렘을 드러낸 그는 "좋은 만남을 더 좋은 분위기로 만나고 싶다"면서 하늘공원을 데이트 장소로 골랐다. 주병진은 오랜만에 보는 최지인을 반기며 달라진 스타일에 감탄했다. 최지인은 "전에는 슬퍼보였는데 밝아졌다"면서 칭찬을 주고받았다. 감청색 옷으로 커플룩을 이룬 두 사람. 주병진은 최지인에게 핫팩을 챙겨주며 다정한 모습을 보였다. 방송 출연 후 악플로 마음고생한 최지인은 "'눈 크게 뜨지 마라' '진지하게 답하면 좋겠다' 등의 댓글이 있더라. 기분 나쁜 거 오래 담아두려 하지 않는다. 나만 잘 넘기면 되는 일"이라고 감내했다. 주병진은 "악플 다는 사람들은 가벼운 심리다. 악플 너무 힘들고, 사람도 죽는다"면서 "가슴에 생긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, "딘딘 결혼하면 대출 알아봐야"…받은 선물만 수백만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956944"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피와 딘딘의 남다른 의리가 공개됐다. 지난 9일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 슬리피-김나현 부부의 일상이 담겼다. 이날 슬리피가 절친한 동생 딘딘을 육아용품점으로 불렀다. 슬리피는 둘째 또또(태명)의 성별이 아들이라고 최초로 공개하며 육아용품 선물을 노골적으로 요구해 시선을 모았다. 딘딘은 "너무 짜증 난다"라면서도 슬리피를 위해 109만 원의 쌍둥이용 유아차를 구매해 선물했다. 이후 슬리피의 아내 김나현은 딘딘과 함께 유아차를 들고 집으로 돌아온 남편의 모습에 "뭘 사달라고 한 거야!"라고 말하기도. 슬리피는 딘딘에게 받은 게 정말 많다며 전자레인지부터 냉장고, 사운드 바, 공기청정기, 커피머신, 의류관리기까지 받았다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이어 슬리피는 "무형의 것들도 정말 많다"라며 딘딘이 방송 섭외를 위해 홍보도 적극적으로 나서줬다고 밝혔다. 더불어 슬리피는 딘딘이 한 예능 프로그램 출연 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족계획' 김국희, 이런 사람이었나…악랄한 사기꾼으로 강렬한 인상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525175"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김국희가 자신의 배역에 완전히 녹아든 개성 만점 연기력으로 강렬한 활약을 선보이고 있다. 김국희는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'에서 악랄한 빌런 오길자 역으로 출연, 전작과는 또 다른 새로운 얼굴로 변신하며 등장할 때마다 강한 인상을 남기고 있다. '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 담은 작품. 공개 이후 역대 쿠팡플레이 시리즈 첫 주 시청량, 시청자수 1위를 비롯해 쿠팡플레이 인기작 1위 등 역대 최고 수치를 달성하는 새로운 기록을 써내며 압도적인 흥행을 예고했다. 극 중 김국희가 맡은 오길자는 겉으로는 평범한 교회 집사처럼 보이지만 다양한 가면을 쓴 채 악행을 저지르며 살아가는 극악무도한 캐릭터다. 주변에 있을 법한 평범한 인물이자 소름 끼치는 빌런의 반전 면모로 압도적인 존재감을 발산할 예정이라 더욱 기대감을 높인다. 첫 회부터 오길자는 개성 강하면서도 범상치 않은 모습으로 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 두 번째 맞선 종료…"편안한 친구 같아" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007956912"/>
        <updated>2024-12-09T21:08:56.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 '이젠 사랑할 수 있을까' 두 번째 맞선 상대 채민호와의 맞선을 종료했다. 지난 9일 오후 방송된 tvN 스토리 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 박소현과 두 번째 맞선 상대 채민호의 데이트가 이어졌다. 지난주, 박소현은 51세 치과의사인 채민호와 두 번째 맞선을 진행했다. 박소현과 제부도 교외 데이트를 떠난 채민호는 과거 '골드 미스가 간다'에 출연해 박소현과 만날 뻔한 사연을 전하며 눈길을 끌었다. 이날 두 사람은 케이블카에 이어 작은 관광용 전동차, 놀이기구 등에 탑승해 조금 더 가까워졌다. 박소현은 겁이 많은 채민호의 모습을 귀엽게 느끼며 새로운 매력을 느꼈다고 밝혔다. 박소현과 채민호는 일몰을 함께 감상하며 영화 한 장면 같은 순간을 만끽했다. 박소현은 20년 넘게 일에 치여 보기 어려웠던 일몰의 순간에 눈을 떼지 못했다. 그런 가운데, 채민호는 일몰 사진을 촬영하는 박소현을 사진으로 남겼다. 박소현은 채민호가 찍은 사진에 "연애하는 사람들은 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]접촉사고 위장한 보험사기 극성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603244"/>
        <updated>2024-12-09T18:13:53.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[접촉사고 위장한 보험사기 극성 보험 사기가 최근 기승이다. 그중 가장 많은 비중을 차지하는 건 자동차 보험 사기. 실수로 위장한 접촉 사고부터 중대 사고까지 인면수심 범죄자들의 이야기를 ‘분노 유발자들’에서 살펴본다. ‘머니? 머니?!’에선 ‘1억 원 저축 강박’에 시달리는 아들로 고심하는 부모의 이야기가 나온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현재 한국의 말도 안되는 격변, 오징어게임2 장면 보는 듯해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603190"/>
        <updated>2024-12-09T18:13:53.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“탄핵이든, 자진 하야가 됐든 최대한 빨리 책임질 분이 책임을 지고 행복한 연말을 국민에게 돌려주길 바랍니다.” 황동혁 감독은 9일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 열린 ‘오징어 게임’ 시즌2 제작발표회에서 착잡한 표정을 지으며 이렇게 말했다. 외신 기자 등 340여 명의 취재진이 모인 자리에서 ‘이달 26일 작품 공개 직전 한국이 정치적 격변기에 휩싸였다’는 질문을 받자 망설이지 않고 윤석열 대통령의 불법 비상계엄 선포 사건을 직접 언급한 것이다. 황 감독은 “여기 계신 모든 분이 계엄 발표를 믿을 수 없었을 것”이라며 “저도 새벽까지 잠을 안 자고 (계엄 발표 이후를) 지켜봤다”고 했다. 이어 “말도 안 되는 일로 온 국민이 불안, 공포, 우울감을 가져야 한다는 것에 국민의 한 사람으로서 화가 난다”며 “‘오징어 게임’이 이런 시국에 공개되는 건 운명”이라고 했다. 황 감독은 “말도 안 되는 갈등, 분열, 격변은 ‘오징어 게임’ 속 장면과도 연결해 볼 수 있을 것”이라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 슬리피에 109만 원 유모차 쾌척…“해준 것 정말 많아” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410851"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 슬리피에게 고가의 유모차를 선물했다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 슬리피, 김나현 부부의 일상이 그려졌다. 이날 슬리피는 절친 딘딘을 만나 육아용품점을 찾았다. 슬리피는 여러 제품을 기웃거리며 딘딘에게 선물 압박을 시작했다. 그러던 중 슬리피는 100만 원 상당의 유모차에서 눈을 떼지 못했다. 딘딘은 “이게 왜 벌써 필요하냐. 아이가 태어나기 전까지는 무용지물 아니냐”고 당황했다. 결국 딘딘은 슬리피의 압박에 못 이겨 카드를 꺼냈다. 유모차를 받아든 슬리피는 함박웃음을 지었다. 슬리피는 “(딘딘이 해준 게) 정말 많다. 심지어 무형의 것들도 많다. 군대 체험 프로그램도 내가 원래 잘 되기 전에 잘리는 거였다. 내 자리에 딘딘으로 교체되는 거였는데 딘딘이 ‘나 안 하겠다. 슬리피 자리는 안 한다’고 했다”고 말했다. 슬리피의 아내 김나현은 “(딘딘이) 결혼하면 대출을 받아서라도 받은 만큼 갚아주고 싶다. 마음에 부담감이 있다. 그런데 자꾸 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 이혜정의 뇌졸중 극복 비법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003875447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003875447"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘건강한집2′ 오후 8시 TV조선은 10일 오후 8시 ‘건강한 집2′를 방송한다. 요리 연구가 이혜정이 나와 뇌졸중 위험 극복 비법을 공개한다. 칠순을 바라보는 나이에도 이혜정은 여전히 방송과 강의 행사로 활발한 활동을 펼치고 있다. 그런 그에게도 한때 건강에 큰 위기가 찾아왔다고 한다. 병원으로부터 뇌졸중, 고혈압, 초기 당뇨까지 진단받았던 것. 그러나 각별한 노력 끝에 체중 20㎏ 감량에 성공하고 건강까지 되찾아 놀라움을 자아냈다. 하루 한 끼 챙기는 숙채 도시락과 혈관 관리를 위해 챙기는 그의 특급 비법이 공개된다. 뇌졸중은 전 세계 사망 원인 2위를 차지할 만큼 심각한 질병이다. 특히 기온이 하락하는 겨울철에는 교감 신경계가 활성화되고, 혈관 수축과 이완에 부담을 줘 뇌졸중 발병 위험이 큰 폭으로 증가한다. 뇌졸중이 생기는 이유는 다름 아닌 녹슨 혈관에 있다. 녹슨 혈관이 혈관 탄력성과 밀접한 관련이 있으며, 심장이나 뇌혈관뿐만 아니라 미세혈관까지 영향을 미친다. 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['따끔 부부' 아내 "남편이 때릴 것 같았다…공포감에 벌벌" 트라우마 호소 (결혼지옥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804964"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['따끔 부부' 아내가 남편과 다툼 후 트라우마에 시달렸다고 고백했다. 9일 방송된 MBC '오은영 리포트 – 결혼지옥'에는 과할 정도로 솔직하게 말하는 남편 때문에 상처받는다는 아내와 빈말은 가식이라고 주장하는 남편, 일명 '따끔 부부'가 등장했다. 이날 VCR 영상으로 첫 등장한 따끔 부부. 이들의 거주지는 울산으로, 팥빙수 가게를 운영하는 아내와 바이크를 타는 상남자 남편의 모습을 순서대로 보여줬다. 이어 인터뷰를 통해 아내는 "돌려서 얘기하는 것도 필요한데 그냥 본인이 그때 딱 상황에 떠오르는 말을 하는 것 같다. 그래서 항상 얘기하고도 가슴이 답답하다"라고 토로했다. 남편은 "아내는 제가 무슨 의도로 얘기했는지는 중요하지 않다. 본인 할 말이 시작이 되면 상대방 얘기는 귀에 들어오지 않는 것 같다. 거기서 저도 답답하니까 듣다 참다 폭발하는 거다"라고 말했다. 우려와 달리 따끔 부부는 미소를 띠며 스튜디오에 등장했고, 아내는 자신이 '오은영 리포트 – 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이국주 “이상형? 서장훈…마음만 열어주면 들어갈 수 있을 듯” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410848"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이국주가 이상형을 밝혔다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 이국주가 스페셜 MC로 함께하는 모습이 그려졌다. 이날 이국주는 과거 가상 남편이었던 슬리피에 대해 “아픈 손가락이다. 나는 슬리피가 딘딘보다 잘될 거라 생각했다. 이런 캐릭터가 없지 않냐. 그런데 내가 생각했던 높이까지 안 가더라”라고 안타까워했다. 김구라는 이국주에게 “이상형이 이 자리에 있다던데”라고 물었다. 이국주는 “옛날에는 마르고 뾰족한 사람을 좋아했다. 그런데 나도 나이가 들면서 내가 기댈 수 있는 사람이 필요하더라”라고 답했다. 이어 “(서장훈과) ‘먹찌빠’를 하면서 알게 됐는데 생각보다 잘 토닥거려주더라. ‘이 오빠 능력도 있고 이런 모습도 있네’라고 생각했다. 서장훈이 마음만 좀 열어주면 은근슬쩍 들어갈 수 있겠다”고 너스레를 떨었다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 황동혁 감독 “‘오징어 게임’ 시즌2, 비상계엄 등 현실 연상시켜”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001744720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001744720"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘오징어 게임’ 시즌2(포스터)를 보고 나면 우리나라를 비롯해 전 세계에서 벌어지는 말도 안 되는 격변과 ‘오징어 게임’을 연결해서 볼 수 있는 장면을 발견할 수 있을 겁니다. ‘오징어 게임’을 보는 것과 세상을 바라보는 일이 결코 동떨어지지 않을 것입니다.” 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2 공개를 앞두고 9일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 진행된 제작발표회에서 황동혁 감독은 이렇게 밝혔다. ‘오징어 게임 2’는 넷플릭스 역사에서 기념비적인 시청 시간을 기록한 작품인 만큼 전 세계 시청자를 겨냥해 크리스마스 연휴 공개를 결정했다. 그는 “이런 시국에 작품을 공개하게 돼 마음이 많이 무겁지만 이것 역시 ‘오징어 게임’의 운명이라 생각한다. ‘오징어 게임’을 통해서 우리 주변과 이 세상을 돌아보는 기회가 생겼으면 하는 바람”이라고 말했다. 황 감독은 “비상계엄 발표를 믿을 수 없어 새벽까지 TV로 지켜봤다. 이런 말도 안 되는 일로 온 국민이 잠도 못 자고 거리로 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼·출산 부러워" 금새록, 슬리피 아내와 서울예대 동기였다[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288323"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피의 8세 연하 아내 김나현이 서울예대 동기인 배우 금새록과 친분을 자랑했다. 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 슬리피 아내가 절친 금새록을 오랜만에 만나는 모습이 그려졌다. 이날 슬리피 아내 김나현은 서울예대 연기과 11학번 동기인 배우 금새록을 포함한 동기 네 명을 만났다. 김나현은 "오늘 모인 동기들 중 금새록만 활동 중이라서 우리는 '금스타'라고 부른다. 아이를 낳은 후 친구들 만날 때는 거의 집으로 불렀다. 그런데 생후 8개월 딸 우아와 둘이 첫 외출은 처음"이라고 밝혔다. 그는 "연기를 전공했고, 배우가 꿈이었다. 처음에는 금새록이 부러웠다. 대학 졸업 후 아르바이트와 연기 오디션을 병행하다 보니 연기에 더 집중하지 못했다. 그러던 중 남편을 만나 아이들이 생겼고 지금은 가족을 돌보는 것이 가장 중요하다"고 말했다. 금새록은 오랜만에 모인 친구들을 위해 "임산부들을 위해 맛있는 밥을 사겠다. 마음껏 먹어라. 입맛 당기는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정글팀 김병만X정지현X김동준, 최종 우승…제1대 '생존왕' 됐다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804962"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김병만, 전 레슬링 선수 정지현, 가수 겸 배우 김동준이 우승을 차지했다. 9일 방송된 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 정글팀(김병만, 정지현, 김동준)이 군인팀(이승기, 강민호, 아모띠)을 제치고 우승을 차지한 장면이 전파를 탔다. 이날 정글팀과 군인팀은 결승전에 올랐고, 직접 만든 뗏목을 타고 탈출해야 했다. 정글팀이 간발의 차로 목적지에 먼저 도착했고, 1대 생존왕이 됐다. 군인팀 역시 낙오자 없이 완주했고, 이승기는 "내가 조금만 더 수영을 잘했으면 어떻게든 됐을 텐데"라며 아쉬워했다. 강민호는 "마지막 생존 정글팀만 잡으면 됐는데 이렇게 2등으로 끝난다. 너무 아쉬워가지고"라며 밝혔고, 이승기는 "다음 시즌에 1등 하면 되지"라며 못박았다. 강민호는 "다음 시즌은 제가 팀장으로 한번"이라며 각오를 다졌고, 아모띠는 "(진 건) 팀장 탓이다?"라며 너스레를 떨었다. 강민호는 "제가 볼 때 형님이 진행자로 올라가셔야 되니까"라며 당황했다. 아모띠는 "사실 욕심이]]></content>
    </entry>
</feed>