<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-13T02:38:32.242Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 아들 죽음에 오열한 김명민, 연기 신이 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885503"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김명민의 명품연기가 폭발적인 반응을 이끌었다. 배우 김명민은 8월 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수/극본 김재환/연출 유종선)에서 아들을 잃은 아버지 김강헌으로 열연했다. 이날 방송에선 김강헌의 현재 상황과 아들을 잃게 되는 과정이 그려졌다. 강헌은 무소불위의 보스이자 모두를 공포에 떨게 만드는 카리스마를 가진 권력자로 우원그룹의 회장이다. 그런 강헌은 교통사고 뺑소니로 사망한 아들의 주검을 확인하는 순간 무너져 내렸다. 강헌은 모든 것을 가진 권력자지만 아들의 죽음 앞에 가슴을 치며 오열했다. 강헌은 교통사고 직후 아들을 병원으로 이송했으면 죽지 않았을 거라는 형사의 설명을 들었다. 명확한 살해 의도가 없는 경우 교통사고 뺑소니범은 법정 구속이 5년밖에 되지 않는다는 사실에 가슴치며 아파했다. 그리고 아들 휴대전화로 걸려 온 119 신고 전화 속 목소리에 귀를 기울인다. 형사로부터 건네받은 파일을 듣던 중 119에 신고한 게 아들이 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모녀 된 이정은·공효진·박소담·이연…'경주기행' 크랭크업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021147"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이름 만으로도 믿음이 가는 배우 이정은, 공효진, 박소담, 이연이 가족으로 뭉쳤다. 영화 '경주기행'을 통해서다. 13일 롯데엔터테인먼트는 '경주기행'이 3개월간의 촬영을 마치고 크랭크업 했다고 밝혔다. '경주기행'은 막내 딸 ‘경주’를 살해한 범인의 출소 날, 복수를 위해 ‘경주’로 떠난 네 모녀의 특별한 가족 여행기를 그린 작품이다. 영화 '기생충', '오마주', 드라마 '우리들의 블루스', '낮과 밤이 다른 그녀' 등 스크린과 방송, OTT를 넘나들며 독보적인 존재감을 과시하고 있는 베테랑 배우 이정은이 막내 딸 ‘경주’를 잃은 후 복수의 순간만을 기다려온 엄마 ‘옥실’ 역을 맡았다. 생활력 강한 강단있는 모습부터 딸을 잃은 엄마의 심정을 몰입감 있게 그리며 대체불가 배우의 진가를 발휘할 예정이다. 드라마 '최고의 사랑', '질투의 화신', 영화 '미쓰 홍당무', '미씽: 사라진 여자' 등 인생 캐릭터를 매번 경신하는 공효진이 누구보다 가족을 끔찍하게 챙기는 첫째 딸 ‘장주’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드리핀, 새 싱글 '위켄드' 미리듣기 공개…청량+자유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231272"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드리핀(DRIPPIN)이 새 싱글 미리듣기로 컴백 열기를 높였다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 12일 오후 10시 공식 유튜브 채널을 통해 드리핀(황윤성, 이협, 주창욱, 김동윤, 김민서, 차준호)의 다섯 번째 싱글 '위켄드(Weekend)' 프리뷰 영상을 공개했다. 프리뷰 영상에는 새 싱글 동명의 타이틀곡 '위켄드'를 비롯해 '플라이 하이(Fly High)', '타임(TIME)'까지 드리핀의 청량한 음색과 성장한 음악성을 확인할 수 있는 3곡의 음원 일부가 담겼다. 더불어 밝은 햇살 아래 미국 LA 거리 곳곳을 거닐며 자유를 만끽하는 드리핀의 모습이 함께 공개돼 눈과 귀를 동시에 사로잡았다. 타이틀곡 '위켄드'는 청량한 일렉트릭 기타와 그루비한 베이스 사운드 위에 후렴구의 반복되는 멜로디가 인상적인 이모팝 장르의 곡이다. 가슴 떨리는 감정을 표현하듯 신나고 시원한 사운드에 드리핀의 매력적인 보컬이 완벽한 조화를 이루며, 지루한 일상 속 여행을 떠나 그 안에서 느끼는 기분 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우연일까?' 채종협, 설렘 100% '현실 남자친구'..인생캐 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257809"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채종협이 '우연일까?'를 통해 인생캐를 경신했다. 채종협은 tvN 월화드라마 '우연일까?'(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 '우연일까?'(글 남지은, 그림 김인호))에서 수려한 외모와 명석한 두뇌를 가진 재무 설계사 강후영 역을 소화하며 탁월한 연기력을 발휘했다. 감정 표현이 서툰 강후영을 연기한 채종협은 10년 만에 재회한 첫사랑 이홍주(김소현)에게만은 솔직해지는 복잡한 감정 변화를 섬세한 눈빛으로 표현하며 보는 이들의 설렘을 자아냈다. 뿐만 아니라 채종협은 그가 가진 디테일한 연기력으로 강후영 캐릭터의 서사를 깊이 있게 그려내며 시청자들에게 깊은 인상을 남겼다. 또한 캐릭터에 완벽히 동화된 채종협은 섬세한 연기로 이홍주만 바라보는 '홍주 바라기'다운 모습으로 '설렘 모먼트'를 완벽하게 표현하며 안방극장에 짙은 핑크빛 로맨스를 선사했고, 삼촌 백욱(최대철)과 케미스트리 역시 시청자들의 웃음을 유발했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 방송 재개, 결방 타격 없이 다시 순항할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008497"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금토드라마 '굿파트너'가 3주간의 결방 끝에 이번 주 방송을 재개한다. '굿파트너'는 시청률 10%대를 돌파하며 금토극 최강자 자리에 올랐지만 결방이 오랜 기간 지속되자 시청자들의 원성도 적잖게 새어 나왔다. '굿파트너'는 과연 이전의 인기 흐름을 이어갈 수 있을까? 현재 5회까지 공개된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람)는 최신 회차에서 차은경(장나라)과 그의 남편 김지상(지승현 분)의 이혼을 둘러싼 피 튀기는 대립각을 전개했다. 차은경과 그의 법률 대리인 한유리(남지현)가 남편 쪽의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 반격에 성공한 모습을 끝으로 3주간 결방한 것이다. '굿파트너'는 4회 13.7%, 5회 12.1% 시청률을 기록하며 동시간대 방송된 드라마 중 성적이 제일 좋았고 화제성도 컸다. 하지만 드라마 전개의 핵심은 맥이 끊기지 않는 것이다. 때문에 방송사들은 한 회차 결방도 조심스러워한다. 제작진도 이를 잘 알고 있지만 2024 파리 올림픽 중계로 결방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성유빈, 흉악범 父 유재명 만난다‥킬러 허광한 등장(노웨이아웃)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885485"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 5-6화 스틸을 공개했다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 5-6화에는 시청자들이 기다린 성유빈과 허광한이 등장한다. 먼저, 무언가를 보고 놀란 표정의 ‘백중식’(조진웅)과 술병을 들고 있는 ‘김국호’(유재명)의 모습은 이들이 5-6화에서 어떠한 행동을 보일지 궁금증을 자극한다. 이어, 긴장한듯한 ‘서동하’(성유빈)와 차가운 분위기에 입가에는 미소를 짓고 있는 ‘미스터 스마일’(허광한)의 등장으로 대국민 살인청부가 어떠한 변화를 맞이할지 기대를 높인다. 여기에 눈동자에 실핏줄이 터진 강렬한 모습을 한 ‘윤창재’(이광수)는 200억을 차지하기 위해 무엇이든 할 수 있을 것 같은 비장함으로 긴장감을 더한다. 이처럼 점점 커지는 스케일로 궁금증을 자아내고 있는 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 5화에서 ‘김국호’와 그가 그토록 원하던 아들 ‘서동하’와의 만남을 예고한다. 흉악범의 아들이라는 낙인 속에서 고통받아온 ‘서동하’가 ‘김국호’를 만나 어떠한 행보를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스틸사진만 봐도 서늘…열연 앙상블로 완성된 '아무도 없는 숲속에서']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232174"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 엔터테인먼트 서비스 넷플릭스(Netflix) 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'가 다채로운 모습으로 기대감을 높이는 보도스틸 18종을 공개했다. 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러 '아무도 없는 숲속에서'가 서스펜스 스릴러 장르에 맞는 긴장감 속, 다양한 캐릭터 사이에 과연 어떤 사건이 벌어질지 궁금하게 하는 보도스틸을 공개했다. 깊은 숲속에 있는 펜션 주인 ‘영하’ 역 김윤석의 스틸 사진들은, 평화롭게 수영장에서 아이와 마주 앉은 모습부터 어두운 표정으로 창밖을 내다보고 세면대를 닦는 장면들이 대비를 이룬다. 특히, 예정에 없던 손님 ‘성아’와 마주한 모습 뒤로 총을 든 장면까지, ‘영하’의 일상이 어떻게 변해갈지 궁금함을 드리운다. 한편, 호수가 보이는 전망을 가진 ‘레이크뷰 모텔’ 주인 ‘상준’(윤계상)의 스틸은 손님을 살갑게 배웅하는 모습과는 달리 모텔을 찾은 형사들로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예측불가 고민시, 접시에 얼굴 박고 기름 통째로 붓기까지(아무도없는숲속에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885473"/>
        <updated>2024-08-13T02:37:51.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서'가 보도스틸 18종을 공개했다. 오는 8월 23일 첫 공개되는 넷플릭스 새 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. 깊은 숲속에 있는 펜션 주인 ‘영하’ 역 김윤석의 스틸 사진들은, 평화롭게 수영장에서 아이와 마주 앉은 모습부터 어두운 표정으로 창밖을 내다보고 세면대를 닦는 장면들이 대비를 이룬다. 특히, 예정에 없던 손님 ‘성아’와 마주한 모습 뒤로 총을 든 장면까지, ‘영하’의 일상이 어떻게 변해갈지 궁금함을 드리운다. 한편, 호수가 보이는 전망을 가진 ‘레이크뷰 모텔’ 주인 ‘상준’(윤계상)의 스틸은 손님을 살갑게 배웅하는 모습과는 달리 모텔을 찾은 형사들로 인해 혼란스러운 표정과 인파에 막혀 모텔로 들어갈 수도 없는 장면까지. 아내와 함께 평화롭게 모텔을 운영하던 ‘상준’의 일상 또한 어느 날 우연히 받은 한 손님으로 인해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까’ 살 찌우고 교정기 낀 김다솜 “앉을 때 자세도 구부정하게”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885463"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김다솜이 ‘우연일까?’ 종영을 앞둔 소감을 전했다. 김다솜은 8월 13일 마지막 회 공개를 앞둔 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 오복고 영어 교사 ‘김혜지’ 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 김다솜은 내성적이고 수줍음 많은 10대 시절부터 당찬 매력으로 똘똘 뭉친 20대의 모습까지 혜지의 매력을 다채롭게 그려내며 시청자들의 호평을 얻었다. 특히 그는 절친 이홍주(김소현 분)를 위해 첫사랑 강후영(채종협 분)을 과감히 포기하는 가하면 손경택(황성빈 분)에게 서서히 마음을 열고 직진하는 사랑꾼 면모를 보여주기도. 이처럼 이번 작품을 통해 또 하나의 인생 캐릭터를 갱신한 김다솜은 시청자들에게 한층 더 폭넓어진 연기 스펙트럼을 선보이며 믿고 보는 배우로 자리매김했다. 그는 디테일한 감정 연기로 인물의 레이어를 촘촘히 쌓아 올리며 뛰어난 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["극적인 시리즈" 차승원, 산탄총 들고 돌아온 연기 '폭군']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135779"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 무더위도 식힐 '서늘함'으로 돌아온다. 차승원은 공개를 하루 앞둔 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'에서 폭군 프로그램의 걸림돌을 제거하려는 청소부 임상 역을 맡아 믿고 보는 '차승원 표' 추격 액션 스릴러를 선보인다. 임상은 평생을 국가 기관에 몸담았던 전직 요원으로 은퇴 후 세상 물정에 무지한 일상 속 모습은 어리숙하게, 폭군 프로그램 관련 세력을 제거할 때는 치밀하면서도 무자비하게 표현한 차승원은 캐릭터의 입체적인 면모를 특유의 강약 조절로 능숙하게 풀어내며 예측 불가 긴장감을 선사할 예정이다. 앞서 공개된 '폭군' 캐릭터 예고편 속 차승원은 "저는 말이에요, 두 번 말하는 거 정말 싫어합니다", "죽어주시죠. 그만"이라는 예의 바른 어조와는 상반된 위협적인 말로 서늘함과 두려움을 더하면서 임상의 모순적이고 극단적 양면성을 임팩트 있게 그려내 강렬한 인상을 남겼다. 차승원은 유독 액션이 많은 이번 작품에서 대부분의 액션을 대역 없이 해낸 것으로 알려져 화제를 모았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[항공사 파산으로 비행기 티켓 공중분해…'정글밥', 출발부터 고생길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307414"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 멤버들이 정글로 떠나는 여정부터 고생길을 걷는다. 13일 밤 첫 방송될 SBS 신규 예능 '정글밥'은 정글 오지에서 구한 현지 식재료로 요리한 한식을 전파하는 식문화 교류기 프로그램이다. 최근 미국 캘리포니아에서 한식을 주제로 강연하며 셰프로서도 인정받은 'K-집밥 마스터' 류수영과 함께 이승윤, 서인국, 유이가 정글 메이트가 되며 섭외부터 화제를 불러일으켰다. 이들이 식문화 교류를 위해 떠난 곳은 원시 문명이 남아있는 나라 바누아투다. '정글밥'은 80여 개의 섬으로 이뤄진 이 작은 나라의 최북단에 위치한 뱅크스 제도의 한 섬으로 향한다. 한식의 불모지인 낯선 오지에서 한식을 전파하게 된 류수영과 멤버들의 당찬 포부와 달리, 시작부터 난항이 거듭됐다. 출국 일주일 전, 항공사가 파산하면서 예약한 비행기 티켓이 공중분해되는 초유의 사태가 발생한 것. 이로 인해 수많은 경유지를 돌고 돌아 총 40여 시간에 달하는 고생길에 오른 멤버들의 고군분투가 펼쳐진다. 하지만 악 소리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재·김용건·예수정의 '개소리'가 반갑다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021111"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’의 주역들이 환상적인 호흡과 함께 힘차게 출발하는 모습이 담긴 대본 리딩 현장이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 국민 배우 이순재를 비롯해 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 대한민국 ‘레전드’로 꼽히는 연기자들의 만남으로 화제를 모았다. 마음만은 ‘꽃청춘’인 시니어들의 반란을 보여줄 시니어 5인방에 더해 박성웅, 김지영, 이수경까지 베테랑 배우들이 드라마의 중심을 받쳐줄 예정이다. 또한 연우, 남윤수, 공찬 등 신세대를 대표하는 MZ 배우들까지 함께하며 전 세대를 아우르는 코미디 드라마의 탄생을 기대케 한다. 이런 가운데 ‘개소리’의 대본 리딩 현장이 공개돼 이목을 집중시킨다. 이날 현장에는 변숙경 작가와 김유진 감독, 배우 이순재, 김용건,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 차승원이 온다... "극적인 시리즈. 시원하게 즐겨 주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860842"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리는 또 다른 배우 차승원의 모습을 만나게 된다. 때론 옆집 아저씨처럼 친근하게 수다를 떨며 맛있는 음식을 만들어 주고, 맛깔나는 대사로 코미디 장르를 섭렵했던 차승원이 이번에는 대역 없는 고강도 액션과 서늘한 눈빛으로 관객들을 만난다. 이것이 바로 수 십년을 안방극장과 스크린을 자유롭게 넘나들은 배우 차승원이 롱런 할 수 있는 이유일 것이다. 배우 차승원이 무더위도 식힐 '서늘함'으로 돌아온다. 차승원은 공개를 하루 앞둔 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'에서 폭군 프로그램의 걸림돌을 제거하려는 청소부 임상 역을 맡아 믿고 보는 '차승원 표' 추격 액션 스릴러를 선보인다. 임상은 평생을 국가 기관에 몸담았던 전직 요원으로 은퇴 후 세상 물정에 무지한 일상 속 모습은 어리숙하게, 폭군 프로그램 관련 세력을 제거할 때는 치밀하면서도 무자비하게 표현한 차승원은 캐릭터의 입체적인 면모를 특유의 강약 조절로 능숙하게 풀어내며 예측 불가 긴장감을 불러 모을 것으로 보인다. 앞서 공개된 '폭군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기혼복스' 된 베이비복스…"우리만 결혼 어렵나봐" 돌싱포맨 부러움 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307401"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1세대 걸그룹' 베이비복스가 '돌싱포맨'에 뜬다. 13일 방송될 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 90년대를 휘어잡았던 전설의 걸그룹 베이비복스 김이지 X 이희진 X 심은진 X 간미연이 출격한다. 앞서 진행된 녹화에서 베이비복스 멤버들이 대부분이 결혼했다는 사실을 처음 알게 된 '돌싱포맨'은 깜짝 놀라면서 "다들 결혼을 잘한다", "우리만 결혼이 어렵나봐"라며 부러움과 동시에 씁쓸함을 감추지 못했다. 또한 벌써 중학생 아들을 둔 결혼 15년 차 김이지, 훈남 연하 남편과 살고 있는 심은진과 간미연의 닭살스러운 결혼 생활 토크에 심기가 불편해진 '돌싱포맨'은 "왜 이렇게까지 자세하게 설명하냐"며 베이비복스의 행복한 결혼 생활에 질투 폭발하는 모습을 보여 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어 '컨츄리꼬꼬' 탁재훈은 당시 최고의 인기를 자랑했던 베이비복스와 친하게 지냈다며 어깨를 으쓱했다. 하지만 베이비복스에게 음악방송 1위를 내주어야 했던 '웃픈' 사연이 공개돼 모두를 폭소케 했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' D-1, 무더위 식힐 차승원의 '서늘함' 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257776"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 무더위도 식힐 '서늘함'으로 돌아온다. 차승원은 공개를 하루 앞둔 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'에서 폭군 프로그램의 걸림돌을 제거하려는 청소부 임상 역을 맡아 믿고 보는 '차승원 표' 추격 액션 스릴러를 선보인다. 임상은 평생을 국가 기관에 몸담았던 전직 요원으로 은퇴 후 세상 물정에 무지한 일상 속 모습은 어리숙하게, 폭군 프로그램 관련 세력을 제거할 때는 치밀하면서도 무자비하게 표현한 차승원은 캐릭터의 입체적인 면모를 특유의 강약 조절로 능숙하게 풀어내며 예측 불가 긴장감을 선사할 예정이다. 앞서 공개된 '폭군' 캐릭터 예고편 속 차승원은 "저는 말이에요, 두 번 말하는 거 정말 싫어합니다" "죽어주시죠. 그만"이라는 예의 바른 어조와는 상반된 위협적인 말로 서늘함과 두려움을 더하면서 임상의 모순적이고 극단적 양면성을 임팩트 있게 그려내 강렬한 인상을 남겼다. 차승원은 유독 액션이 많은 이번 작품에서 대부분의 액션을 대역 없이 해낸 것으로 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 예정 장나라 3주만 돌아온다…기대되는 이유 #3 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759797"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현실에 발붙인 캐릭터들의 활약으로 공감을 자아내고 있는 ‘굿파트너’가 3주간의 결방 끝 돌아온다. 16일 방송되는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’가 이혼전문변호사들의 치열한 일상 속 유쾌한 고군분투를 통해 공감과 위로를 전하며 호평받고 있다. 어딘가 남다를 것만 같은 대형 로펌의 변호사들, 알고보면 보통의 직장인과 별반 다르지 않은 이들의 ‘짠내’나는 일상이 공감을 자아내고 있는 것. 실제 이혼전문변호사인 최유나 작가는 앞서 “‘굿파트너’는 서로에게 좋은 파트너가 되는 사람들의 이야기다. 변호사들의 파트너십, 의뢰인과 변호사 간의 파트너십, 부모 자식 간의 관계 등 다양한 관계성에 주목해 달라”고 밝힌 바 있다. 이처럼 다양한 사건을 해결해 나가며 하나의 ‘팀’이 되어가고 있는 ‘대정’ 패밀리의 관계성은 ‘굿파트너’에서 빼놓을 수 없는 관전포인트다. 이에 앞으로의 활약이 더욱 기대되는 ‘대정’ 이혼팀 4인방의 관계성을 짚어봤다. #앙숙→굿파트너! ‘팀장’ 장나라 X ‘신입’ 남지현,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주 숨 막히는 진실 은폐, '유어아너' 속 압도적인 연기력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005021093"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 존경받는 재판관에서 아들을 위해 흑화된 모습까지 압도적인 연기력으로 시청자들의 시선을 사로잡았다. 12일 첫 방송된 ENA 월화드람 '유어아너'1회에서는 아들을 지키기 위해 정의를 등진 판사 송판호(손현주 분)가 진실을 은폐하는 과정을 속도감있게 풀어내며 시청자들을 끌어당겼다. 이날 방송에서는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호의 아들 송호영(김도훈 분)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 송판호는 처음 이 사실을 알게 되었을 때 송호영을 자수시키고 정면 돌파하려했으나 사망자가 우원시의 절대 권력자, 우원그룹의 회장 김강헌(김명민 분)의 둘째 아들 김상현(신예찬 분)임을 알게 되자 180도 달라진 태도를 보였다. 송판호는 송호영이 입고 있던 옷가지부터 사고 차량까지 모두 정리하는 것은 물론 송호영에게 받아낸 사고 당일의 타임라인에 따라 움직이면서 하나둘 증거를 인멸해 갔다. 이전의 인자하고 정의로웠던 모습은 찾아볼 수 없을 정도로 매섭게 움직이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주, 아들 지키려 진실은폐 시작…시청률 1.7% 출발 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860823"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[존경받는 법관 송판호(손현주)의 진실 은폐가 시작됐다. 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(극본 김재환 연출 유종선) 1회에서는 아들을 지키기 위해 정의를 등진 판사 송판호가 진실을 은폐하는 과정을 속도감 있게 풀어냈다. 1회 시청률은 1.7%(닐슨코리아 전국 평균 기준)을 기록했다. 이날 방송에서는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호의 아들 송호영(김도훈 분)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 송판호는 처음 이 사실을 알게 되었을 때 송호영을 자수시키고 정면 돌파하려 했으나 사망자가 우원시의 절대 권력자, 우원그룹의 회장 김강헌(김명민)의 둘째 아들 김상현(신예찬) 임을 알게 되자 180도 달라진 태도를 보였다. 송판호는 송호영이 입고 있던 옷가지부터 사고 차량까지 모두 정리하는 것은 물론 송호영에게 받아낸 사고 당일의 타임라인에 따라 움직이면서 하나둘 증거를 인멸해 갔다. 이전의 인자하고 정의로웠던 모습은 찾아볼 수 없을 정도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 1년 만에 '영스트리트' DJ 복귀…"성장한 '완디' 보여줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307400"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 멤버 웬디가 '영스트리트' DJ로 복귀한다. 웬디는 오는 19일(월)부터 SBS 파워FM(107.7MHz) '영스트리트'의 DJ로 1년 만에 청취자들과 만난다. 웬디는 지난 2021년 7월부터 2023년 7월까지 약 2년간 '영스트리트'의 16대 DJ를 맡아, 특유의 긍정적이고 유쾌한 에너지로 청취자들의 큰 사랑을 받은 바 있다. 작년 바쁜 스케줄로 인해 불가피하게 '영스트리트'를 떠났던 웬디는 이번에 DJ 복귀 소식을 알리며 라디오를 향한 애정을 다시금 보여주었다. 복귀를 알린 웬디는 "'영스트리트' DJ로 다시 청취자들을 만나는 만큼 전보다 성장한 '완디'의 모습을 보여주고 싶다"고 포부를 밝혔다. 웬디의 복귀 소식이 알려지자 '영스트리트' 청취자들은 "'완디' 하차할 때 엄청 아쉬웠는데 복귀라니 너무 잘됐다", "'완디' 진행을 너무 잘해서 감탄했었는데 청취자로서 정말 좋다", "웬디 라디오는 퇴근길에 들으면 밝고 귀여워 힘이 난다" 등 폭발적인 반응을 쏟아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치열한 일상 속 '현실 밀착' 캐릭터…'굿파트너', 관계성 맛집 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307399"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'가 현실에 발붙인 캐릭터들의 활약으로 공감을 자아내고 있다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람)가 이혼전문변호사들의 치열한 일상 속 유쾌한 고군분투를 통해 공감과 위로를 전하며 호평받고 있다. 어딘가 남다를 것만 같은 대형 로펌의 변호사들, 알고 보면 보통의 직장인과 별반 다르지 않은 이들의 '짠내'나는 일상이 공감을 자아낸다. 실제 이혼전문변호사인 최유나 작가는 앞서 "'굿파트너'는 서로에게 좋은 파트너가 되는 사람들의 이야기다. 변호사들의 파트너십, 의뢰인과 변호사 간의 파트너십, 부모 자식 간의 관계 등 다양한 관계성에 주목해 달라"고 밝힌 바 있다. 이처럼 다양한 사건을 해결해 나가며 하나의 '팀'이 되어가고 있는 '대정' 패밀리의 관계성은 '굿파트너'에서 빼놓을 수 없는 관전포인트다. 이에 앞으로의 활약이 더욱 기대되는 '대정' 이혼팀 4인방의 관계성을 짚어봤다. #앙숙에서 굿파트너로…장나라X남지현, 쌍방 성장 자극제 시종일관 충돌을 일으키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편 바람 난 장나라, 3주 만에 돌아온다(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135725"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’가 현실에 발붙인 캐릭터들의 활약으로 공감을 자아내고 있다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람)가 이혼전문변호사들의 치열한 일상 속 유쾌한 고군분투를 통해 공감과 위로를 전하며 호평받고 있다. 어딘가 남다를 것만 같은 대형 로펌의 변호사들, 알고보면 보통의 직장인과 별반 다르지 않은 이들의 ‘짠내’나는 일상이 공감을 자아내고 있는 것. 실제 이혼전문변호사인 최유나 작가는 앞서 “‘굿파트너’는 서로에게 좋은 파트너가 되는 사람들의 이야기다. 변호사들의 파트너십, 의뢰인과 변호사 간의 파트너십, 부모 자식 간의 관계 등 다양한 관계성에 주목해 달라”고 밝힌 바 있다. 이처럼 다양한 사건을 해결해 나가며 하나의 ‘팀’이 되어가고 있는 ‘대정’ 패밀리의 관계성은 ‘굿파트너’에서 빼놓을 수 없는 관전포인트다. 이에 앞으로의 활약이 더욱 기대되는 ‘대정’ 이혼팀 4인방의 관계성을 짚어봤다. #앙숙→굿파트너! ‘팀장’ 장나라 X ‘신입’ 남지현, 쌍방 성장 자극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너'(1회) .. 판사 손현주의 숨 막히는 진실 은폐가 시작됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066702"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서는 아들을 지키기 위해 정의를 등진 판사 송판호(손현주 분)가 진실을 은폐하는 과정을 속도감있게 풀어내며 시청자들을 끌어당겼다. 이날 방송에서는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호의 아들 송호영(김도훈 분)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 송판호는 처음 이 사실을 알게 되었을 때 송호영을 자수시키고 정면 돌파하려했으나 사망자가 우원시의 절대 권력자, 우원그룹의 회장 김강헌(김명민 분)의 둘째 아들 김상현(신예찬 분)임을 알게 되자 180도 달라진 태도를 보였다. 송판호는 송호영이 입고 있던 옷가지부터 사고 차량까지 모두 정리하는 것은 물론 송호영에게 받아낸 사고 당일의 타임라인에 따라 움직이면서 하나둘 증거를 인멸해 갔다. 이전의 인자하고 정의로웠던 모습은 찾아볼 수 없을 정도로 매섭게 움직이던 송판호는 지난 판결의 고마움을 표하러 온 피해자 가족의 따뜻한 인사에 복잡한 심경을 내비쳤다. 홀로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 최시원X 정인선, 오늘(13일) ‘가요광장’ 보이는 라디오 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372651"/>
        <updated>2024-08-13T02:05:23.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’의 배우 최시원과 정인선이 KBS 쿨 FM ‘이은지의 가요광장’에 동반 출연한다. 오는 17일 첫 방송될 TV 조선 새 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 로맨틱 코미디다. ‘DNA 러버’에서 최시원은 연애할 때는 애정 폭격을 날리지만, 감정을 정리할 때는 차갑고 모질어지는 ‘유전자 금수저’ 산부인과 의사 심연우 역을, 정인선은 완벽한 ‘유전자적 짝 찾기’에 집착하는 오타쿠 기질이 충만한 ‘DNA 신봉자’ 유전자 연구원 한소진 역을 맡았다. 두 사람은 ‘DNA 러버’를 찾기 위해 고군분투하는 심연우와 한소진으로 파격적인 연기 변신에 도전, 색다른 웃음과 힐링을 선사한다. 이런 가운데 13일 오후 12시 최시원과 정인선이 ‘DNA 러버’ 홍보 요정으로서 생방송 보이는 라디오로 진행되는 ‘이은지의 가요광장’에 출격한다. 두 사람은 ‘DNA 러버’와 관련된 다양한 이야기를 풀어내며 청취자들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3주 만에 돌아온 '동상이몽2', 쏟아진 '최초 공개'에 동시간대 1위 '최고 6.1%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307398"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3주 만에 돌아온 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')이 운명 부부들의 '최초 공개'가 연이어 쏟아지며 흥미를 더했다. 지난 12일 방송된 '동상이몽2'는 지난 방송 대비 시청률이 또 한 번 껑충 뛰며 분당 최고 시청률 6.1%, 평균 시청률 4.5%(닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록, 동시간대 지상파 프로그램 중 시청률 1위를 차지했다. 이날 방송에는 '2024 파리올림픽'에서 남자 펜싱 사브르 단체전 금메달을 따낸 'NEW 어펜져스' 완전체(구본길, 오상욱, 도경동, 박상원)가 올림픽 이후, 예능에 최초로 출연해 눈길을 끌었다. 이들은 입국하자마자, 플래시 세례를 받으며 축하 인사를 받았고 쏟아지는 사진 요청에도 일일이 받아주며 '대세 올림픽 스타'임을 입증했다. 오상욱, 도경동, 박상원은 간신히 공항을 빠져나온 후 주장인 구본길에게 꽃다발과 깜짝 선물을 건넸다. 앞서 구본길은 '동상이몽2' 출연 당시 둘째 아들인 모찌(태명)의 출산을 앞두고 있지만 출산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 너한테 갈 건데"…김소현♥채종협, 위기 속 확인한 사랑 [우연일까](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860810"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이홍주(김소현), 강후영(채종협)이 위기 속 사랑을 지켜냈다. 12일 방송된 케이블채널 tvN 월화드라마 '우연일까?'(극본 박그로 연출 송현욱 정광식) 7회에서는 이홍주(김소현), 강후영(채종협)이 위기를 극복하고 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 이날 이홍주는 방준호(윤지온)와 완전한 이별을 맞았다. 방준호는 이홍주를 떠나야만 했던 이유를 말한다면 예전으로 돌아갈 수 있을 거라 믿었다. 하지만 3년을 궁금해했던 이별의 이유 속 자신의 잘못은 없었다는 걸 깨달은 이홍주는 "나 좋아하는 사람 생겼어"라면서 방준호와의 길었던 인연을 매듭지었다. 혼자 미국에 돌아가지 않겠다고 선포한 백도선(김정난)은 이홍주에게 강후영과의 이별을 요구했다. 백도선의 날 선 경고에도 이홍주는 "걔가 먼저 저 꼬셨어요"라며 당돌하게 맞섰지만, 강후영을 미국에 데리고 갈 거라는 백도선의 말에 흔들렸다. 이홍주는 자신을 만나기 위해 집까지 달려온 강후영에게 "난 또 아무것도 모르고 있다가 너 떠난 후에 알아야 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주의 진실 은폐 '유어 아너', 1% 시청률은 아쉬워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008494"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너'가 존경받는 법관 손현주의 숨 막히는 사투를  시작으로 포문을 열었다. 지난 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선)에서는 아들을 지키기 위해 정의를 등진 판사 송판호(손현주)가 진실을 은폐하는 과정이 속도감 있게 펼쳐졌다. 이날 방송에서는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호의 아들 송호영(김도훈)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 송판호는 처음 이 사실을 알게 되었을 때 송호영을 자수시키고 정면 돌파하려했으나 사망자가 우원시의 절대 권력자, 우원그룹의 회장 김강헌(김명민)의 둘째 아들 김상현(신예찬)임을 알게 되자 180도 달라진 태도를 보였다. 송판호는 송호영이 입고 있던 옷가지부터 사고 차량까지 모두 정리하는 것은 물론 송호영에게 받아낸 사고 당일의 타임라인에 따라 움직이면서 하나둘 증거를 인멸해 갔다. 이전의 인자하고 정의로웠던 모습은 찾아볼 수 없을 정도로 매섭게 움직이던 송판호는 지난 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 이봉련-노윤서 특별출연, 일타스캔들 의리 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885374"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이봉련과 노윤서가 tvN ‘엄마친구아들’에 특별출연한다. 8월 17일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원)은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. 특히 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가가 3년 만에 또다시 의기투합하며 이목을 집중시킨다. 여기에 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온의 청춘 케미스트리도 빼놓을 수 없다. 여기에 이봉련, 노윤서가 첫 회 특별출연한다. 연극, 영화, 드라마를 종횡무진 활약 중인 배우 이봉련이 첫 회에 등장해 존재감을 발휘한다. 이번 출연은 ‘일타스캔들’ ‘갯마을 차차차’ ‘내일 그대와’까지 세 작품을 함께한 유제원 감독과의 인연으로 성사됐다고. 이봉련은 “유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세탁소 막내딸' 금새록, 시야 좁아지는 난치병..거액 수술비에 '최대 난관' ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135693"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 다채로운 여정이 궁금해지는 금새록의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수, 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 금새록은 극 중 청렴 세탁소 막내딸 ‘이다림’ 역으로 열연을 펼친다. 14세 이후 시야가 점점 좁아지는 난치병을 지닌 다림은 씩씩하고 당찬 성격의 소유자로 동정 따윈 용납하지 않는다. 그 누구보다 긍정적인 에너지를 지닌 다림에게 시력을 되찾을 수 있다는 희망이 생기지만 그것도 잠시, 거액의 수술 비용 때문에 최대 난관에 봉착한다. 이다림(금새록)이 위기를 어떻게 극복할지 궁금해지는 가운데, 13일 공개된 스틸 속 180도 달라진 금새록의 과거와 현재가 보는 이들의 시선을 고정시킨다. 청순했던 8년 전과는 달리 상큼한 단발머리로 변신한 모습이 매력적으로 다가온다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["존재만으로 분위기 압도"…이순재·김용건→송옥숙 '개소리', 대본 리딩 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180992"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리' 주역들의 환상적인 호흡이 담긴 대본 리딩 현장이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. '개소리'는 국민 배우 이순재를 비롯해 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 대한민국 '레전드'로 꼽히는 연기자들의 만남으로 화제를 모았다. 마음만은 '꽃청춘'인 시니어들의 반란을 보여줄 시니어 5인방에 더해 박성웅, 김지영, 이수경까지 베테랑 배우들이 드라마의 중심을 받쳐줄 예정이다. 또한 연우, 남윤수, 공찬 등 신세대를 대표하는 MZ 배우들까지 함께하며 전 세대를 아우르는 코미디 드라마의 탄생을 기대케 한다. 이런 가운데 '개소리'의 대본 리딩 현장이 공개돼 이목을 집중시킨다. 이날 현장에는 변숙경 작가와 김유진 감독, 배우 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 김지영,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철X윤세아, 부부로 다시 만났는데 오싹해(완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885369"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병철, 윤세아, 박주현의 은밀한 대립이 포착됐다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오) 측은 8월 13일 하이라이트 영상을 공개했다. 8월 14일 첫 방송되는 '완벽한 가족'은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. 공개된 하이라이트 영상에는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분) 세 가족이 펼치는 진실 추적 과정이 담겨 있다. 누가 봐도 화기애애한 이들의 모습도 잠시 공포감을 느끼게 하는 장면들이 연달아 펼쳐진다. 게다가 피가 잔뜩 묻은 손으로 집 비밀번호를 누르는 상황은 초반부터 극한의 긴장감을 야기한다. 어느 하나 평범할 것 없는 이들의 일상은 계속된다. 전학 온 이수연(최예빈 분)을 본 선희가 “왠지 낯이 익은 기분이었거든요”라고 말해 두 사람의 관계를 지켜보게 한다. 이어 수연이 성냥불을 켜자 선희네 가족사진이 타오르고 연이어 일가족 사망 사건이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재·김용건→예수정, '개소리'로 뭉쳤다..대본 리딩 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257753"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대급 배우들이 모였다. 13일 KBS 2TV 새 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진) 측은 대본 리딩 현장을 공개했다. '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. '개소리'는 국민 배우 이순재를 비롯해 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 대한민국 '레전드'로 꼽히는 연기자들의 만남으로 화제를 모았다. 마음만은 '꽃청춘'인 시니어들의 반란을 보여줄 시니어 5인방에 더해 박성웅, 김지영, 이수경까지 베테랑 배우들이 드라마의 중심을 받쳐줄 예정이다. 또한 연우, 남윤수, 공찬 등 신세대를 대표하는 MZ 배우들까지 함께하며 전 세대를 아우르는 코미디 드라마의 탄생을 기대케 한다. 이런 가운데 '개소리'의 대본 리딩 현장이 공개돼 이목을 집중시킨다. 이날 현장에는 변숙경 작가와 김유진 감독, 배우 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 김지영, 이수경, 연우, 남윤수, 공찬 그리고 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정 ‘파친코2’ 위해 일본어 배웠다 “총 3개국어로 제작”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885368"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국어, 영어, 일본어 3개 국어를 완성하기 위한 '파친코2' 배우들의 노력이 빛난다. Apple TV+ '파친코'는 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 ​ 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 1915년 부산 영도부터 1989년 화려한 뉴욕과 일본까지 시대와 공간을 넘나들며 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 ‘파친코’가 시즌 1에 이어 시즌 2에서도 한국어, 영어, 일본어 총 3개 국어로 제작돼 글로벌 시청자들에게 감동을 전할 예정이다. ‘파친코’ 시즌 2는 철저한 고증을 거쳐 한국어, 영어, 일본어 3개의 언어와 경상도, 제주도, 오사카, 도쿄 사투리 등 10개 지역 방언을 담아내 억압의 시대 속 고향을 떠나 타국으로 향한 당시 한국 이민자들의 모습을 생생하게 그려낼 것이다.​ “처음에는 언어 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이 "신민아, 짝사랑 상대였는데…상사·직원 재회 새로워" (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759739"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상이가 프로페셔널한 CEO로 변신한 가운데, 신민아와의 재회에 대해 언급한다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. 극 중 이상이는 소설 같은 사랑을 믿지 않는 비혼주의 재벌 3세 CEO 복규현 역으로 열연을 펼친다. 해영이 근무 중인 ‘꿀비교육’ 사장 규현은 여성 편력이 심한 아버지와는 달리 깨끗한 사생활의 소유자. 오너리스크를 완벽 차단한 그이지만, 신분을 숨긴 채 남자연(한지현)의 웹소설에서 왕성한 댓글러로 활동하다 그녀와 운명처럼 엮여 극의 한 축을 이룬다. 변화무쌍 연기력의 소유자 이상이의 활약이 기대되는 가운데, 13일 그는 복규현 역에 대한 남다른 애정과 캐릭터에 대한 진솔한 이야기를 털어놔 본방사수 욕구를 상승시켰다. ‘손해 보기 싫어서’로 열일 행보를 이어가는 이상이는 “각박하고 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 이순재 김용건→예수정 송옥숙, 대본리딩부터 압도적 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885364"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리' 대본리딩 현장이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 국민 배우 이순재를 비롯해 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 대한민국 ‘레전드’로 꼽히는 연기자들의 만남으로 화제를 모았다. 마음만은 ‘꽃청춘’인 시니어들의 반란을 보여줄 시니어 5인방에 더해 박성웅, 김지영, 이수경까지 베테랑 배우들이 드라마의 중심을 받쳐줄 예정이다. 또 연우, 남윤수, 공찬 등 신세대를 대표하는 MZ 배우들까지 함께하며 전 세대를 아우르는 코미디 드라마의 탄생을 예고한다. 8월 13일 ‘개소리’ 대본 리딩 현장이 공개됐다. 이날 현장에는 변숙경 작가와 김유진 감독, 배우 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 김지영, 이수경, 연우, 남윤수, 공찬 그리고 극 중 강아지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 망가진 ‘나쁜 기억 지우개’ 장르 맛집이었네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885363"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’가 상승세를 타고 있다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영)는 나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 ‘넷플릭스’ 첫 공개 직후 4위에서 2위로 껑충 뛰어올랐다. 또 ‘웨이브’ 오늘의 드라마 2위, ‘티빙’ 인기 드라마 5위, 인도네시아 ‘vidio’ 1위, ‘라쿠텐 비키’ 5위, 대만 ott ‘friDay影音’ 한국 드라마 2위, 전체 4위에 오르는 등 국내외 뜨거운 반응으로 상승세를 이어가고 있다. (8월 12일 기준) ‘나쁜 기억 지우개’는 경주연(진세연 분)이 개발한 나쁜기억 지우개 수술의 첫 번째 인체 실험 대상자가 된 이군(김재중 분)이 수술 후 자존감 회복을 넘어 초스윗 나르시시즘이 최고에 이르며 경주연을 첫사랑으로 착각해 플러팅을 남발, 직진 프로포즈를 보내는 모습으로 웃음을 자아냈다. 이 과정에서 이군을 밀어내지도 받아들이지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 존경받는 판사 손현주, 숨 막히는 진실 은폐 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379467"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 존경받는 법관 손현주의 숨막히는 사투가 시작됐다. 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(극본 김재환/연출 유종선) 1회에서는 아들을 지키기 위해 정의를 등진 판사 송판호(손현주)가 진실을 은폐하는 과정을 속도감있게 풀어내며 시청자들을 끌어당겼다. 이날 방송에서는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호의 아들 송호영(김도훈)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 그려졌다. 송판호는 처음 이 사실을 알게 되었을 때 송호영을 자수시키고 정면 돌파하려했으나 사망자가 우원시의 절대 권력자, 우원그룹의 회장 김강헌(김명민)의 둘째 아들 김상현(신예찬)임을 알게 되자 180도 달라진 태도를 보였다. 송판호는 송호영이 입고 있던 옷가지부터 사고 차량까지 모두 정리하는 것은 물론 송호영에게 받아낸 사고 당일의 타임라인에 따라 움직이면서 하나둘 증거를 인멸해 갔다. 이전의 인자하고 정의로웠던 모습은 찾아볼 수 없을 정도로 매섭게 움직이던 송판호는 지난 판결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현♥채종협, 위기 속 단단한 사랑…완벽한 해피엔딩 완성할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372637"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 월화드라마 ‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 위기 속 사랑을 지켜냈다. 지난 12일 방송된 ‘우연일까?’ 7회에서 이홍주(김소현), 강후영(채종협)이 위기를 극복하고 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 서로를 이해하게 된 두 사람이 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞을 수 있을지 기대감을 높였다. 이날 이홍주는 방준호(윤지온)와 완전한 이별을 맞았다. 방준호는 이홍주를 떠나야만 했던 이유를 말한다면 예전으로 돌아갈 수 있을 거라 믿었다. 하지만 3년을 궁금해했던 이별의 이유 속 자신의 잘못은 없었다는 걸 깨달은 이홍주는 “나 좋아하는 사람 생겼어”라면서 방준호와의 길었던 인연을 매듭지었다. 혼자 미국에 돌아가지 않겠다고 선포한 백도선(김정난)은 이홍주에게 강후영과의 이별을 요구했다. 백도선의 날 선 경고에도 이홍주는 “걔가 먼저 저 꼬셨어요”라며 당돌하게 맞섰지만, 강후영을 미국에 데리고 갈 거라는 백도선의 말에 흔들렸다. 이홍주는 자신을 만나기 위해 집까지 달려온 강후영에게 “난 또 아무것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숨기려는 자가 범인이다 ‘백설공주’ 하이라이트에 추리 촉 발동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885361"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’이 하이라이트 영상을 공개했다. 오는 8월 16일 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 공개된 하이라이트 영상(은 기억나지 않는 살인으로 인해 180도 달라져 버린 고정우(변요한 분)의 인생을 조명한다. 자고 일어나 영문도 모르고 경찰서에 끌려간 고정우의 머릿속에는 소중했던 친구들을 해치는 끔찍한 기억의 파편이 떠오르지만 이것이 조작된 것인지 실제인지 아무리 애써도 떠오르지 않는 상황. 이미 자신을 살인자로 낙인찍은 경찰들의 강도 높은 취조로 결국 교도소에 수감된 고정우는 수감자들의 폭력에 시달리며 점점 흑화하고 있다. 주변의 시선으로 인해 본인 스스로도 자신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, '친애하는 X' 특별 출연..아이돌 출신 톱배우 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257748"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 '친애하는 X'에 특별출연한다. 13일 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(극본 최자원, 연출 이응복·박소현) 측은 황인엽이 특별출연한다고 밝혔다. '친애하는 X'는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정 분)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대 분)의 처절한 사랑이 차원 다른 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. '스위트홈' '미스터 션샤인' '도깨비' '태양의 후예' 등을 탄생시킨 레전드 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에도 기대가 뜨겁다. 특히 김유정, 김영대, 김도훈, 이열음 등 장르적 쾌감을 배가할 대세 청춘 배우들의 만남은 드라마 팬들을 더욱 설레게 한다. 이 가운데 황인엽의 특별출연 소식은 기대감에 불을 지핀다. 황인엽이 열연을 펼칠 '허인강'은 아이돌 출신 배우로 출연작마다 흥행 기록을 갈아치우며 '국민 배우' 반열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족'이라더니.."숨겨진 얼굴 있는 사람" 충격 반전의 연속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135675"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 오싹하면서도 눈을 뗄 수 없게 만드는 하이라이트 영상을 공개하며 첫 방송에 대한 기대감을 끌어올렸다. 오는 14일 첫 방송되는 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. 첫 방송을 앞두고 공개된 하이라이트 영상에는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아), 최선희(박주현) 세 가족이 펼치는 진실 추적 과정이 흥미진진하게 담겨 있다. 누가 봐도 화기애애한 이들의 모습도 잠시 공포감을 느끼게 하는 장면들이 연달아 펼쳐진다. 게다가 피가 잔뜩 묻은 손으로 집 비밀번호를 누르는 상황은 초반부터 극한의 긴장감을 야기한다. 어느 하나 평범할 것 없는 이들의 일상은 계속된다. 전학 온 이수연(최예빈)을 본 선희가 “왠지 낯이 익은 기분이었거든요”라고 말해 두 사람의 관계를 지켜보게 한다. 이어 수연이 성냥불을 켜자 선희네 가족사진이 타오르고 연이어 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['맑눈광' 김아영, '지옥에서 온 판사' 합류…박신혜 지원군 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759727"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 ‘지옥에서 온 판사’로 안방극장에 돌아온다. 김아영이 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 캐스팅, 대세 배우로 입지 굳히기에 나선다. 김아영의 합류로 관심이 집중된 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 김아영은 극 중 강빛나(박신혜 분)의 지원군을 자처하는 이아롱 역으로 색다른 변신을 꾀한다. 그가 맡은 이아롱은 과거 지옥에서 죄인들을 관리·감독하는 일을 담당하였으나, 죄인을 놓친 대가로 인간 세상에 내려온 악마다. 이아롱은 임무를 수행하던 중 평소 존경하던 강빛나와 조우하며 다양한 사건들을 마주하게 되는 가운데, 흥미를 자극하는 쫀쫀한 이야기에 재미를 불어넣을 그의 활약에 대한 궁금증이 치솟고 있다. 김아영은 브라운관과 스크린을 오가는 바쁜 행보를 펼치며 배우로서 주가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['맑눈광' 김아영, 박신혜 조력자 된다..'지옥에서 온 판사' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257745"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 '지옥에서 온 판사'로 올가을 안방극장에 돌아온다. 13일 소속사 AIMC에 따르면 김아영은 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S)에 캐스팅됐다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜, 김재영, 김인권 등이 출연한다. 김아영은 극 중 강빛나(박신혜 분)의 지원군을 자처하는 이아롱 역으로 색다른 변신을 꾀한다. 이아롱은 과거 지옥에서 죄인들을 관리, 감독하는 일을 담당했으나, 죄인을 놓친 대가로 인간 세상에 내려온 악마다. 이아롱은 임무를 수행하던 중 평소 존경하던 강빛나와 조우하며 다양한 사건들을 마주하게 된다. 그는 흥미를 자극하는 쫀쫀한 이야기에 재미를 불어넣을 전망이다. 김아영은 쿠팡플레이 예능 'SNL 코리아'에서 '맑눈광'(맑은 눈의 광인) 캐릭터로 눈도장을 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이 “짝사랑 했던 신민아, 상사와 직원으로 재회 즐겁다” (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885357"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상이가 프로페셔널한 CEO로 돌아온다. 8월 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 극 중 이상이는 소설 같은 사랑을 믿지 않는 비혼주의 재벌 3세 CEO 복규현 역으로 열연을 펼친다. 해영이 근무 중인 ‘꿀비교육’ 사장 규현은 여성 편력이 심한 아버지와는 달리 깨끗한 사생활의 소유자. 오너리스크를 완벽 차단한 그이지만, 신분을 숨긴 채 남자연(한지현 분)의 웹소설에서 왕성한 댓글러로 활동하다 그녀와 운명처럼 엮여 극의 한 축을 이룬다. 변화무쌍 연기력의 소유자 이상이의 활약이 기대되는 가운데 이상이는 직접 복규현에 대한 애정과 캐릭터에 대한 진솔한 이야기를 공개했다. ‘손해 보기 싫어서’로 열일 행보를 이어가는 이상이는 “각박하고 정 없고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 인생 잿빛으로 만들어버린 살인사건 진실?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232132"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’이 역추적 범죄 스릴러의 핵심을 담은 하이라이트 영상으로 보는 이들의 추리력을 깨우고 있다. 오는 16일(금) 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 공개된 하이라이트 영상은 기억나지 않는 살인으로 인해 180도 달라져 버린 고정우(변요한)의 인생을 조명한다. 자고 일어나 영문도 모르고 경찰서에 끌려간 고정우의 머릿속에는 소중했던 친구들을 해치는 끔찍한 기억의 파편이 떠오르지만 이것이 조작된 것인지 실제인지 아무리 애써도 떠오르지 않는 상황. 이미 자신을 살인자로 낙인찍은 경찰들의 강도 높은 취조로 결국 교도소에 수감된 고정우는 수감자들의 폭력에 시달리며 점점 흑화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주, 카리스마 판사→살인 은폐자...‘소름 유발’ 연기의 神 (‘유어 아너’ )]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017602"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 신들린 연기력으로 첫 화부터 안방극장을 사로잡았다. 손현주는 지난 12일 오후 첫 방송된 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’에서 신념을 저버린 후 고통에 괴로워하는 판사 송판호의 내면을 섬세한 연기로 그려내 ‘대배우’의 묵직한 존재감을 증명했다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. ‘프로듀사’, ‘낮에 뜨는 달’을 연출한 표민수 감독이 크리에이터로 참여했고, ‘종이달’, ‘60일, 지정생존자’의 유종선 감독과 ‘소년시대’의 김재환 작가가 의기투합해 화제를 모았다. ‘유어 아너’에서 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 우원 지방 법원의 부장판사 송판호 역을 맡았다. 검소와 겸손을 인생 철칙으로 삼고 살아가는 송판호는 2년 전 아내를 잃었음에도 자신의 본분을 지키며 트라우마에 갇힌 아들까지 돌보며 살아가는 인물이다. 대망의 첫 방송에서 귀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“해피엔딩 완성?”…김소현♥채종협, 위기 속 확인한 사랑(우연일까)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017600"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 위기 속 사랑을 지켜냈다. 지난 12일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 7회에서 이홍주(김소현 분), 강후영(채종협 분)이 위기를 극복하고 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 서로를 이해하게 된 두 사람이 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞을 수 있을지 기대감을 높였다. 이날 이홍주는 방준호(윤지온 분)와 완전한 이별을 맞았다. 방준호는 이홍주를 떠나야만 했던 이유를 말한다면 예전으로 돌아갈 수 있을 거라 믿었다. 하지만 3년을 궁금해했던 이별의 이유 속 자신의 잘못은 없었다는 걸 깨달은 이홍주는 “나 좋아하는 사람 생겼어”라면서 방준호와의 길었던 인연을 매듭지었다. 혼자 미국에 돌아가지 않겠다고 선포한 백도선(김정난 분)은 이홍주에게 강후영과의 이별을 요구했다. 백도선의 날 선 경고에도 이홍주는 “걔가 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김아영 ‘지옥에서 온 판사’ 캐스팅… 승승장구 대세 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372628"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 ‘지옥에서 온 판사’로 올가을 안방극장에 돌아온다. 김아영이 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 캐스팅, 대세 배우로 입지 굳히기에 나선다. 김아영의 합류로 관심이 집중된 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게. 지옥으로’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 김아영은 극 중 강빛나(박신혜)의 지원군을 자처하는 이아롱 역으로 색다른 변신을 꾀한다. 그가 맡은 이아롱은 과거 지옥에서 죄인들을 관리·감독하는 일을 담당하였으나, 죄인을 놓친 대가로 인간 세상에 내려온 악마다. 이아롱은 임무를 수행하던 중 평소 존경하던 강빛나와 조우하며 다양한 사건들을 마주하게 되는 가운데, 흥미를 자극하는 이야기에 재미를 불어넣을 그의 활약에 대한 궁금증이 모인다. 김아영은 브라운관과 스크린을 오가는 바쁜 행보를 펼치며 배우로서 주가를 올리고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 너한테 갈 건데"…채종협, ♥김소현 이별 트라우마 잠재웠다 (우연일까?)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759720"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 위기 속 사랑을 지켜냈다. 지난 12일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’ 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 7회에서 이홍주(김소현 분), 강후영(채종협)이 위기를 극복하고 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 서로를 이해하게 된 두 사람이 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞을 수 있을지 기대감을 높였다. 이날 이홍주는 방준호(윤지온)와 완전한 이별을 맞았다. 방준호는 이홍주를 떠나야만 했던 이유를 말한다면 예전으로 돌아갈 수 있을 거라 믿었다. 하지만 3년을 궁금해했던 이별의 이유 속 자신의 잘못은 없었다는 걸 깨달은 이홍주는 “나 좋아하는 사람 생겼어”라면서 방준호와의 길었던 인연을 매듭지었다. 혼자 미국에 돌아가지 않겠다고 선포한 백도선(김정난)은 이홍주에게 강후영과의 이별을 요구했다. 백도선의 날 선 경고에도 이홍주는 “걔가 먼저 저 꼬셨어요”라며 당돌하게 맞섰지만, 강후영을 미국에 데리고 갈 거라는 백도선의 말에 흔들렸다. 이홍주는 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, '전남친' 윤지온과 관계 정리..♥채종협과 더 깊어진 사랑('우연일까')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135667"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 위기 속 사랑을 지켜냈다. 지난 12일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 7회에서 이홍주(김소현 분), 강후영(채종협 분)이 위기를 극복하고 더욱 견고해진 사랑을 확인했다. 서로를 이해하게 된 두 사람이 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞을 수 있을지 기대감을 높였다. 이날 이홍주는 방준호(윤지온 분)와 완전한 이별을 맞았다. 방준호는 이홍주를 떠나야만 했던 이유를 말한다면 예전으로 돌아갈 수 있을 거라 믿었다. 하지만 3년을 궁금해했던 이별의 이유 속 자신의 잘못은 없었다는 걸 깨달은 이홍주는 “나 좋아하는 사람 생겼어”라면서 방준호와의 길었던 인연을 매듭지었다. 혼자 미국에 돌아가지 않겠다고 선포한 백도선(김정난 분)은 이홍주에게 강후영과의 이별을 요구했다. 백도선의 날 선 경고에도 이홍주는 “걔가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘새벽 2시의 신데렐라’ 신현빈, 로코퀸 변신… 24일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372627"/>
        <updated>2024-08-13T00:33:26.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘새벽 2시의 신데렐라’가 신현빈의 발랄한 로코 연기 변신을 예고하며, 스틸컷 3종을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 신현빈은 ‘새벽 2시의 신데렐라’를 통해 새로운 연기 변신에 나선다. 이번엔 동화 속 사랑 대신 현실적인 이별을 선택한 여주인공 ‘윤서’ 역을 맡았다. 멜로, 스릴러, 코믹, 휴먼 등 다양한 장르에서 정제되고 성숙한 연기를 보여온 그가 이번엔 당차고 발랄하면서 사랑스러움까지 장착한 모습을 선보일 것으로 기대된다. 13일 공개된 스틸컷에는 신현빈이 이번 작품을 통해 확장한 연기 스펙트럼이 여실히 느껴진다. 능력 있는 팀장다운 멋쁨부터 화사한 미소의 러블리함까지 그녀가 인생 캐릭터를 경신할 것이란 기대가 모인다 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 제작진은 “신현빈의 새로운 모습과 다양한 연기 변주를 보는 것만으로도 시청에 후회가 없는 작품이 될 것이다. 믿고 보]]></content>
    </entry>
</feed>