<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-16T23:09:20.087Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '누적 연봉 1900억' 추신수, 지갑에서 돈다발 우수수…장성규 "사채업자 하시나"('세차JANG')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693110"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 추신수가 두둑한 지갑을 공개했다. 지난 16일 처음 방송한 KBS2 예능프로그램 '세차JANG'에서는 다양한 게스트와 만나 세차와 대화를 진행하는 장민호, 장성규의 모습이 그려졌다. 이날 장성규와 장민호는 추신수의 차를 살폈다. 차에서 명품 브랜드 가방을 꺼낸 두 사람. 이들은 가방 속 물건을 꺼내며 깔끔하게 정돈된 내부에 감탄했다. 이어 지갑 속도 자세히 봤다. 추신수는 "가져가시는 거 아니죠?"라고 말해 웃음을 자아냈다. 묵직한 지갑을 집어 든 장민호는 눈을 동그랗게 뜨더니 "경마장 가지 않고서는 이렇게 할 일이 없다. 이거 꺼내봐도 되냐"고 말했다. 추신수는 "괜찮다"며 여유로운 모습을 보였다. 장민호는 이내 "이렇게 갖고 있는 게 맞냐"며 돈다발을 꺼냈다. 장성규는 "은퇴하시더니 사채업자 하시는 거냐"고 너스레를 떨었다. 장민호는 "지갑은 오래된 것 같은데 필요 없으시면 저 달라"면서 욕망을 보였다. 추신수는 대답 대신 미소만 지었고, 장민호는 "처음으로 대답을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중식대가 여경래, ‘흑백요리사’ 광탈에 “아직 방송 안 봤다” 솔직 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933036"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 여경래 셰프가 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) 광속 탈락에 대해 이야기 한다. 12월 18일 방송 예정인 MBC ‘라디오스타’는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는‘네부자들’ 특집으로 진행된다. 여경래 셰프는 대한민국뿐 아니라 전 세계에서 인정받는 중식의 대가다. 그는 최근‘흑백요리사’에 심사위원이 아닌 출연자로 나와 모두를 놀라게 했다. 그는 내로라 하는 셰프들이 대거 출연한 이 프로그램에서 활약을 기대했으나, 모두의 예상을 깨고 빠른 탈락을 했다. 이같은 사실이 언급되자 그는 미소를 지으며 “아직 방송을 안 봤다”고 말했는데, ‘광탈이라 1회만 보면 되지 않냐’는 말이 나오자 호탕하게 웃었다는 후문이다. 특히 그의 탈락에 본인(?) 보다는 대만과 중화권에서 난리가 난 반응을 공개했다고 해 궁금증을 높인다. 여경래 셰프는 이미 중식 대가 임에도 이 같은 프로그램을 비롯해 예능 프로그램에 출연하는 이유를 “땡땡이를 치는 기분이다”라고 밝혀 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 딸 태어나니 허언증 폭발…"내 말 알아들어" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807420"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 초보 아빠의 행복한 허언증을 폭발시킨다. 18일 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 553회는 ‘함께라서 더 큰 행복’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민, 정미애가 함께한다. 지난 방송에서 박수홍은 딸 재이의 ‘1시간 1울음’에 밤샘 육아로 초보 아빠의 수난을 겪으며 시청자들에게 공감과 웃음을 선사한 바 있다. 이 가운데 박수홍이 날이 갈수록 딸 재이를 향한 사랑을 담은 육아 허언증(?)을 폭발시켜 현장을 폭소케 한다. 이날 ‘늦깎이 아빠’ 박수홍은 현실 육아의 고충을 토로하는 것도 잠시, 딸 재이를 향한 못 말리는 사랑을 뿜어낸다. 최지우가 “재이가 이제 쌍꺼풀도 있더라고요”라며 깜짝 놀라자, 박수홍의 수다 자판기가 작동한 것. 박수홍은 “딸인데 자꾸 장군감이라고 해서 속상했다. 근데 쌍꺼풀이 나오기 시작해서 너무 예쁘다”라며 생후 2개월 차임에도 벌써부터 선명한 재이의 쌍꺼풀을 자랑하기 시작한다. 이어 박수홍은 “재이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 “집콕, 탈출구는 이쪽” 폭로 후 첫 근황…최민환 성매매 무혐의→양육권 전쟁ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933035"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남편 FT아일랜드 최민환(32)과 양육권 소송 중인 라붐 출신 율희(27)가 근황을 전했다. 16일 율희는 개인 계정에 "추울 땐 역시 집콕"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이불 속에서 영상을 보고 있는 율희의 시선이 담겼다. 평안하고 따뜻한 일상이 눈길을 잡았다. 또 그는 'EXIT 7F THIS WAY(7층의 출구는 이쪽이야)'라고 적힌 곳에서 포즈를 취한 모습도 공개했다. 누리꾼들은 "잘지내죠" "율구 잘지내구 있는거지이이이" "잘지내고 있다니 보기 좋으네요! 응원합니다" 등의 반응을 보였다. 한편 율희는 2017년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀으나 지난해 12월 이혼하며 양육권과 친권을 최민환에게 넘겼다. 최민환은 이후 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 홀로 아이들을 키우는 모습을 공개해 많은 응원의 메시지를 받았다. 반면 세 아이를 버렸다는 비난에 시달린 율희는 오해를 바로잡기 위해 지난 10일 24일 개인 채널을 통해 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대성, 日 여성과 핑크빛..린→별사랑 앞에서 고백 "좋아해" (한일톱텐쇼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289853"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한일톱텐쇼' 전유진-마이진-김다현-린-별사랑-강혜연-조정민 등 한국 대표팀이 '한일가왕전 재팬 라운드' 참가를 위해 일본 도쿄를 찾은 가운데 일본 대표팀의 시마타니 히토미가 대성을 향한 팬심을 고백했다. 17일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 16일 방송된 MBN 예능 프로그램 '한일톱텐쇼' 29회는 분당 최고 시청률 4.3%, 전국 시청률 3.5%를 기록, 종편-케이블 포함 동시간대 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 먼저 전유진-마이진-김다현-린-별사랑과 강혜연, 조정민 등 한국 대표팀은 '한일가왕전 재팬 라운드' 원정경기 참가 차 일본으로 출국하기 위해 아침 일찍 공항에 집결했다. 한국 대표팀을 응원하기 위해 수많은 팬들이 공항을 찾아 인산인해를 이뤘고, 한국 대표팀은 열렬한 응원과 격려 속 파이팅을 외치며 승리를 다짐했다. 비행기 연착으로 당초 예상 시간보다 2시간 늦게 일본 도쿄에 도착한 한국 대표팀은 곧바로 일본 제작진과 새로 온 일본 대표팀 가수를 만나기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 한그루, 직장 내 괴롭힘 당했다…"너보다 비싼 몸" 구두 수선 등 잔심부름시켜 ('신데렐라게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693109"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루의 혹독한 혜성투어 입성기가 시작됐다. 지난 16일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임' 11회에서는 첫 출근부터 윤세영(박리원 분)에게 구박당하는 구하나(한그루 분)의 모습이 그려졌다. 신여진(나영희 분)은 딸 윤유진(이소윤 분)의 무사 귀환 기원 법회에 참석했다. 유진이 돌아오지 않길 바라는 최명지(지수원 분)는 법회 내내 거짓 눈물을 흘리며 가식적으로 행동했다. 세영 역시 유진의 귀환을 바라는 마음을 담은 소원 나무의 메시지를 몰래 뜯어내 극에 긴장감을 불어넣었다. 구지석(권도형 분)의 취임식 연설 도중 갑자기 괴한이 난입해 “우리 회사를 살려내라”고 소리치고 흉기를 꺼내 여진에게 달려드는 일촉즉발의 상황이 벌어졌다. 황진구(최상 분)는 여진을 보호하기 위해 괴한을 제압했으나 부상을 당해 보는 이들의 손에 땀을 쥐게 했다. 진구에게 서류를 전달해 주기 위해 연회장으로 간 하나는 동생 지석이 혜성그룹 총괄 본부장이 되었다는 사실을 접했다. 또한, 하나는 부상으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문화예술단체, 내란동조 혐의로 유인촌 국수본에 고발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933034"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화예술단체들이 유인촌 문화체육관광부 장관을 경찰에 고발했다. 블랙리스트 이후, 문화연대, 한국작가회의, 한국독립영화협회 등 116개 예술단체는 12월 16일 서울 서대문 경찰청 국가수사본부 앞에서 기자회견을 열고 유인촌 문체부 장관을 경찰 국가수사본부에 고발했다. 윤석열 대통령의 12·3 비상계엄 당시 문화체육관광부 산하 한국예술종합학교(한예종)가 전면 통제된 것과 관련, 유인촌 장관의 내란동조 혐의를 규탄한 것이다. 이들은 "불법적인 내란 동조와 한국예술종합학교 출입통제 사태와 관련하여 유인촌과 문화체육관광부를 즉각 수사하라"고 목소리를 높였다. 문체부의 한예종 통제 사태에 대해 "문체부가 윤석열의 불법적인 비상계엄에 적극적으로 동조했고 대학에 대한 불법적인 계엄 통제를 집행했으며 문체부의 신속하고 과감한 동조 행위는 장관의 판단과 지시 없이 현실적으로 불가능하다"고 지시했다. 문체부는 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 당일 한예종을 전면 통제하도록 지시한 것으로 알려졌다. 문체부는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 최고 4.3%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007420"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“한일전 DNA, 이 마음이 재밌는 거야. 이겨야지” MBN ‘한일톱텐쇼’ 전유진-마이진-김다현-린-별사랑-강혜연-조정민 등 한국 대표팀이 ‘한일가왕전 재팬 라운드’ 참가를 위해 일본 도쿄를 찾은, 사생결단 불꽃 튀는 대결 현장이 공개됐다. 지난 16일(월) 오후 9시 30분에 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 29회는 분당 최고 시청률 4.3%, 전국 시청률 3.5%(닐슨코리아 기준)를 기록, 종편-케이블 포함 동시간대 시청률 1위를 차지했다. 먼저 전유진-마이진-김다현-린-별사랑과 강혜연, 조정민 등 한국 대표팀은 ‘한일가왕전 재팬 라운드’ 원정경기 참가 차 일본으로 출국하기 위해 아침 일찍 공항에 집결했다. 한국 대표팀을 응원하기 위해 수많은 팬들이 공항을 찾아 인산인해를 이뤘고, 한국 대표팀은 열렬한 응원과 격려 속 파이팅을 외치며 승리를 다짐했다. 비행기 연착으로 당초 예상 시간보다 2시간 늦게 일본 도쿄에 도착한 한국 대표팀은 곧바로 일본 제작진과 새로 온 일본 대표팀 가수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘썸바디2’ 윤혜수, ♥한의사 결혼 5개월 만에 임신 발표 “뱀띠 맘 됐어요”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933033"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['썸바디2' 출신 무용가 윤혜수가 임신 소식을 알렸다. 최근 윤혜수는 개인 계정을 통해 "아직은 조심스럽지만 우리 부부에게 소중한 생명이 뿅 하고 찾아왔다"며 "태명은 꾸미이고 내년 7월 말 출산이라 뱀띠 맘이 됐다"고 밝혔다. 이어 윤혜수는 "감사하게도 한 번에 찾아와준 꾸미 덕분에 요즘 몸의 변화도 신기하고 남편이랑도 가족으로써 더 가까워진 몽글몽글한 기분을 느끼며 지내고 있다"고 설명했다. 끝으로 그는 "나는 무용을 해서 몸의 변화가 특히나 더 걱정되기도 하지만 씩씩하게 이겨내며 가정과 일을 잘 꾸려가 보려고 한다"고 덧붙였다. 한편 윤혜수는 지난 2019년 '썸바디2'에 출연했다. 그는 현재 한국무용 스튜디오를 운영 중이며, 개인 채널도 운영하고 있다. 윤혜수는 지난 6월 한의사와 결혼했다. 두 사람은 결혼 5개월 만에 임신에 성공했으며, 윤혜수의 출산 예정일은 내년 7월이다. 다음은 윤혜수 글 전문이다. 안녕하세요 윤혜수 입니다. 아직은 조심스럽지만 저희 부부에게 소중한 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] god, 에일리♥최시훈 핑크빛 오작교였다…"내년 결혼, 자녀는 두세명 계획" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693107"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에일리가 최시훈과의 러브스토리를 공개했다. 지난 16일 방송된 채널A 예능 ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에는 '청소광'으로 제2의 전성기를 맞은 브라이언이 교포 출신 가수 박준형, 에일리와 교포보다 더 교포 같은 외모의 가수 황보를 초대해 특별한 연말 파티를 여는 모습이 담겼다. 이날 내년 4월 결혼을 앞둔 에일리는 “결혼 생각이 없었다. 혼자 집에서 게임만 하던 집순이였다”며 밝혔다. 최시훈과 사귀게 된 계기는 god 콘서트였다. 당시 연락만 주고받던 사이였던 두 사람은 공연장에서 급격히 가까워졌다고. 에일리는 “공연장이 추워서 벌벌 떨고 있었는데 최시훈이 자신의 재킷을 무릎에 덮어줬다”며 “재킷을 나눠 덮고 있다가 박수를 치다가 손이 닿아 연인이 됐다”고 말했다. 박준형이 “남자친구냐”고 물으며 분위기를 띄웠던 것도 계기가 됐다고 했다. 에일리는 “자연스럽게 결혼 준비를 시작했다”며 “한국과 미국의 결혼 문화 차이 때문에 어색했지만 행복하다”고 만족해했다. 자녀 계획에 대해서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요식계 하극상 논란 터졌다…이연복, 30년 후배 유명 셰프와 갈등 "요리 내내 티격태격" ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693106"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연복, 정호영, 파브리가 무인도에서 화려한 요리 대결을 펼쳤다. 12월 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’) 29회는 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 함께하는 ‘무인도의 셰프들’ 편으로 꾸며졌다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 전국 기준 5.7%의 시청률을 기록하며, 월요일 방송된 모든 예능 프로그램 중 1위를 차지했다. 또한 2049 시청률 역시 월요 예능 1위를 차지하며, 월요 예능 최강자로서 위엄을 보여줬다. 이날 붐은 무에서 유를 만들어내는 최고의 셰프 이연복, 정호영, 파브리를 0.5성급 무인도로 초대했다. 요리 경력 23년 차 파브리, 25년 차 정호영, 53년 차 이연복까지, 도합 101년의 경력을 자랑하는 이들이 한자리에 모여 최고의 요리를 기대하게 했다. 먼저 이들은 미지의 영역인 뒷산으로 식재료를 찾아 나섰다. 위쪽 수색을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '53세' 박소현, ♥맞선男 나이 알고 눈물샘 터졌다…"10살 차 예상 못 해" ('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693105"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 맞선남 김윤구와의 두 번째 데이트에서 눈물을 보였다. 지난 16일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 7화에서는 박소현과 테일러 김윤구의 첫 애프터 데이트가 전개됐다. 박소현은 첫 번째 맞선남 김윤구와 두 번째 만남을 가졌다. 김윤구는 "개인적으로 잘 통했다고 생각했다. 얘기 나눠보니 좋은 분 같아서 한 번 더 뵙고 싶은 마음이 컸다"라며 애프터 신청 이유를 밝혔다. 김윤구는 박소현의 취향에 맞는 커피를 대접하며 호감을 표시했다. 오랜만의 만남에 어색해하는 박소현에 김윤구는 선물로 준비한 머플러를 직접 둘러주는 등 적극적인 모습을 보였다. 박소현은 "내가 생각한 것보다 굉장히 섬세한 분인 거 같다. 선물을 고르는 것도 생각을 많이 했을 거고, 신경 써서 아이스 바닐라 라테를 준비해 주셨다. 센스에 감동했다. 목도리 둘러준 게 설레는 포인트였다. 저의 로망을 하나 이뤄주셨다"라며 고마운 마음을 전했다. 첫 만남 당시 박소현은 김윤구의 나이를 알지 못한 채 다음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리잡女 "음주·언어폭력→고독사한 父에 죄책감" 눈물…서장훈 "울 일 아냐" (물어보살)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807419"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쓰리잡으로 가족을 가난에서 탈출시킨 사연자가 아버지를 향한 죄책감을 토로했다. 16일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 296회에는 가난에서 벗어나기 위해 무려 '쓰리잡'을 겸하는 사연자가 등장했다. 마케팅, 공인중개사, 간호사까지 겸하고 있다는 사연자. 가족이 모두 본인에게만 의존하는 게 고민이라고. 서장훈이 가족 관계를 묻자 그는 "아버지는 돌아가시고 엄마, 남동생 둘, 저 4명이다"라고 밝혔다. 고등학생 시절 아버지가 뇌졸중으로 쓰러지며 파산 위기를 겪은 뒤 옥탑방에 살며 냄비에 물을 끓여 사용할 정도로 형편이 어려워졌다고. 사연자는 가난에서 벗어나기 위해 성인이 되자마자 간호학과 졸업 후 바로 간호사로 일을 시작했다고 말했다. 이어 "아빠가 술만 드시면 언어 폭력을 해서 두 분이 이혼하게 됐다. 저는 엄마랑, 두 남동생은 아빠와 함께 살았다"라고 전했다. 아버지 수입이 없지 않냐는 서장훈의 물음에 사연자는 "아빠가 기초수급자여서 동생들은 기초수급비를 받아 라면 끓여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강원래♥’ 김송 안타까운 건강 상태 “힘들어서 도저히 못하겠어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933032"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클론 강원래의 아내 김송이 건강검진 후 지친 일상을 전했다. 김송은 16일 개인 계정을 통해 건강검진을 받은 사실을 알렸다. "2년 만에 건강검진. 상태 메롱. 위와 대장에 용종 제거하고 1년 후 또 내시경 해야한다고... 아 힘들어"라며 사진을 공개한 것. 이어 그는 "오늘 라방 도저히 못하겠어요ㅠㅠ 정신 차리고 낼 건강한 모습으로 핫도그 라방에서 만날게요"라며 라이브 방송을 취소 소식을 알렸다. 이에 누리꾼들은 김송의 건강을 걱정하는 반응을 쏟아냈다. 한편 김송은 강원래와 결혼, 슬하에 아들 한 명을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4월 결혼’ 에일리 “♥최시훈과 god 콘서트 보다 사귀어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995128"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁' 화면 캡처 가수 에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 god 콘서트장에서 사귀게 됐다고 밝혔다. 16일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 가수 에일리가 3세 연하의 연예인 출신 사업가 최시훈과 내년 4월 결혼한다고 전했다. 브라이언이 "올해 좋은 소식 있잖아"라며 축하했다. 황보가 "기분이 어떠냐? 떨리냐?"라면서 궁금해했다. 에일리가 "떨리진 않고 좋다"라고 소감을 털어놨다. 에일리는 "원래 결혼 생각이 없었고 포기한 상태였다"며 "밖에 잘 안 나가서 사람을 안 만난다. 정말 이러다가 누구랑도 결혼 못 할 줄 알았다. 그럴 때 진짜 딱 우연히 만났다"고 운을 뗐다. 이어 최시훈과 친구 사이였을때 god 공연을 함께 보러 갔다며 "공연을 보다가 연인이 됐지. 그날부터 1일이었다"고 말했다. 그러면서 "공연장이 좀 추워서 벌벌 떨고 있는데 재킷을 덮으라고 주더라. 재킷을 나눠 덮고 있다가 손이 닿아 버렸다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“찍지 말랬죠→오빠 말 잘 듣기” 윤계상 아이돌 25년 만 작심발언, 공감↑[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933031"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤계상이 팬들에게 섭섭한 마음을 토로했다. 윤계상은 최근 데뷔 20주년을 기념하긴 위한 2024 팬미팅 'LOG'를 개최, 팬들의 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 하지만 이후 그는 자신의 소셜미디어를 통해 솔직한 마음을 꺼냈다. "안녕하셔요. 윤계상입니다. LOG 팬 미팅 즐거우셨나요? 준비하는 데 최선을 다했지만 그래도 끝나고 나니 아쉬운 부분들이 너무 많아 조금 부끄럽고 미안하네요"라며 운을 뗀 것. 그는 "한 가지 더 말씀드리고 싶은 얘기가 있다. 다름 아닌 공연 중 카메라 사용과 지금 유튜브나 인스타에 올라온 공연 영상들 얘기"라고 전했다. 그는 "전 사실 이번 팬 미팅에서 팬 여러분과 좀 더 가까운 거리를 원했다. 그러기 위해서는 영상을 찍을 수 있는 휴대폰을 잠시 내려놓고 공연에 집중하길 원했고요. 팬들과 어떤 의식 없이 편하게 소통하면 모두가 정말 기억에 남는 모임이 되지 않을까 생각했다"라고 언급했다. 이어 "근데 공연 중에 카메라를 들고 있는 모습들과 끝나자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘53년 차’ 이연복, ‘23년 차’ 파브리 보조 行에 ‘삐걱’ (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402043"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리 경력 53년 차 이연복이 정호영, 파브리와 무인도에서 화려한 요리 대결을 펼쳤다. 16일 방송된 MBC 예능 ‘푹 쉬면 다행이야’ 29회는 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 함께하는 ‘무인도의 셰프들’ 편으로 꾸며졌다. 요리 경력 23년 차 파브리, 25년 차 정호영, 53년 차 이연복까지, 도합 101년의 경력을 자랑하는 이들이 한자리에 모여 최고의 요리를 기대하게 했다. 이날 방송에서 식재료를 선점하는 과정에서 형성된 대결 구도는 저녁 식사 코스 순서를 정할 때 더욱 과열됐다. 모든 셰프가 피날레를 장식할 마지막 순서를 원하는 가운데, 결국 가장 선배인 이연복의 판단력으로 파브리의 ‘갑오징어 먹물 뇨키’, 이연복의 ‘무인도 해물 누룽지탕’, 정호영의 ‘수프카레우동’ 순으로 순서가 결정됐다. 원활한 진행을 위해 메인 셰프가 요리를 할 때는 다른 두 셰프가 보조 셰프로 음식을 도와주기로 했다. 가장 먼저 23년 차 파브리가 메인 셰프를 맡고, 53년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리 “둘이 같이 살아요?”…브라이언·황보, 동거설에 ‘당황’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995127"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언과 황보가 동거설에 대해 해명했다. 지난 16일 오후 방송된 채널A 예능 '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에는 절친인 가수 에일리, 황보, '지오디'(god) 박준형을 초대하는 브라이언의 모습이 그려졌다. 이날 브라이언은 내년에 완공되는 집을 짓고 있다고 말햇다. 브라이언은 황보를 보며 "네가 좋아할 것 같다"라며 "수영장이 20평 정도다. 뒷마당을 리조트처럼 꾸몄다"라고 말해 눈길을 끌었다. 브라이언은 절친들을 초대해 크리스마스 파티를 열었다. 브라이언은 황보에게 자신이 만든 음식의 간을 봐달라고 했다. 황보가 나는 싱거운 걸 좋아해서 괜찮은데 짠 건 싫다"고 말하자 브라이언은 "집에서 말해라"라고 농담했다. 이를 들은 에일리는 "둘이 같이 살기로 한 거냐"고 놀랐고, 황보는 "쟤가 헛소리를 잘한다"고 말했다. 브라이언 역시 "나도 말하고 나서 놀랐다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 방송에서 두 사람은 데뷔 과정을 회상했다. 황보는 "파스타집에서 아르바이트를 하고 있었다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가요무대’ 미스김의 울림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007419"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스김이 ‘가요무대’에서 멋진 무대로 시청자들을 감동시켰다. 16일 방송된 KBS1 ‘가요무대’는 ‘작은 설, 동지(冬至)’편으로 꾸며졌다. 이 날 미스김은 동지라는 분위기에 걸맞게 함박눈이 소복이 단으로 쌓인 듯한 치마와 레이스가 수놓아진 시스루 저고리까지 단아한 흰 한복 의상을 입고 무대에 등장해 눈길을 끌었다. 이 날 미스김이 가창한 노래는 김부자 원곡의 ‘일자상서’였다. 미스김은 23살이라는 어린 나이에도 불구하고 1970년대 격동의 시대를 살아가는 젊은이가 부모님을 그리워하는 마음을 완벽하게 표현해 보는 이들의 마음마저 뭉클하게 했다. 감성적인 멜로디에 더해진 미스김의 깊은 소리에 몇몇 방청객들은 부모님에 대한 그리움이 터져나온 듯 하염없이 눈물을 쏟기도 했다. 깊이만 다를 뿐 같은 그리움을 공유하는 방청객들은 진심을 담은 박수로 미스김의 무대에 아낌없는 찬사와 환호를 전했다. 미스김이 그려낸 2024년 버전의 완벽한 ‘일자상서’는 밤 깊은 시간에 진한 감성과 응원을 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전노민 “고아로 자란 나, 부모님 어디 잠드셨을까…형도 떠난 아픔” 오열(혼자다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933029"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전노민이 과거사를 털어놨다. 16일 방송된 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’ 12회에서는 태어난 고향을 찾은, 전노민의 과거 고백이 전파를 탔다. 이날 전노민은 “내가 사실은 남들한테 속을 잘 안 보이는 그런 내용이다. 조금 많은 용기가 필요했던 인생 2막인 것 같다. 나는 이런 이야기가 나오면 자꾸 감정적인 게 올라와서 더 못하는 것 같다”고 입을 열었다. 자신의 아픔과 조심스레 마주해보고자 한다는 용기. 3남 3녀 6남매 중 막내였는데 부모님이 어렸을 때 돌아가셔, 얼굴 조차 기억하지 못한다는 고백에 대한 것이었다. 앞서 전노민은 "두 분 모두 저 어렸을 때 돌아가셔서 얼굴을 모른다"며 "나는 고아구나 하고. 아주 어렸을 적 부터 남몰래 속 깊이 꾸겨 담아 둔 평생 마음 속 응어리로 짊어지고 살아가는 아픔이 있다"고 밝혔다. 전노민은 "이런 이야기를 하면 자꾸 감정이 올라온다"며 "어릴 때 일주일간 굶은적이 있는데 사정 들은 친구가 빵 하나를 주길래 허겁지겁 먹었더니 빈속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수X권유리, 송영창·이학주 부자 악행 증거 확보했다 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807412"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 조승연의 누명을 벗기기 위해 진실을 파헤쳤다. 16일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 9회에서는 이한신(고수 분)이 지동만(송영창)이 외부 진료 도중 무단이탈했다는 사실을 증거로 남긴 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 피습 사건을 계획해 천수범(조승연)을 병원으로 이송시켰고, "오정그룹의 감시를 피할 방법을 찾다 보니 미리 말씀을 못 드렸습니다. 어떻게 전달할 방법도 없고. 왜 그러신 겁니까? 왜 면회는 다 거절하시고"라며 물었다. 천수범은 "나 더 이상 할 말 없다. 그만 돌아가. 한신아, 나 누명 쓴 게 아니다"라며 밝혔고, 이한신은 "이제 그만 진실을 밝히시죠. 과장님이 쓴 누명 제가 벗겨드리겠습니다"라며 털어놨다. 특히 이한신은 천수범이 누명을 썼다는 것을 알고 있는 배 소장(류태호)을 찾아갔다. 이한신은 "옛이야기 좀 나누시죠. 이 볼펜 잘 알고 계시죠?"라며 과거 지명섭(이학주)이 교도소 내에서 마약을 하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 우월 유전자 친형 공개 “동생 이혼 소식에 펑펑 울어”(혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933028"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원이 친형과의 과거를 회상했다. 16일 방송된 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’ 12회에서는 우지원의 새 출발이 전파를 탔다. 이날 우지원은 배우로 여는 인생 2막으로 눈길을 잡았다. 반듯한 선수이미지를 벗고, 강렬한 포스를 드러내기 위해 다양한 옷과 포즈, 표정으로 프로필을 찍었다. 이후 우지원은 식당에서 친형을 맞이했다. 우지원의 우월한 유전자를 입증하듯, 훈훈한 비주얼의 형이 시선을 끌었다. 형에 대해 우지원은 "공부도 잘하고 인기 많은 3살 터울 형이다"며 "형제인데 성격이랑 키랑 다 다른데 형은 아버지와 많이 닮았다"고 밝혔다. 또 일하는 엄마 대신 도시락을 싸줬다고 하면서, 운동하는 우지원을 위해 온 가족이 헌신하며 살았던 시절이 방송을 탔다. 그는 동생의 농구 연습을 위해 눈까지 치워줬다고. 형은 “지원이 완전히 연습벌레였다”며 “동생이 지금 생각하면 넌 대단하다 열정적이고 독하게 연습했다”고 말했다. 그런가하면 형은 "너 그런 일 있었을 때 어머니한테 먼저 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15년만에 소개팅인데..'충격+눈물' 박소현 "원망스러워" 왜? [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213199"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 박소현이 15년 만에 소개팅으로 좋은 소식이 있을 줄 알았으나 맞선남 나이에 충격을 받으며 결국 눈물을 보였다. 16일 tvN story 예능 ‘이젠 사랑할 수 있을까’가 전파를 탔다. 박소현이 15년만에 맞선을 보게 된 가운데, 청담동으로 외출한 박소현이 그려졌다. 애프터 신청에 나선 것.박소현이 만난 사람은 맞선남 김윤구였다. 특희 나이와 선물을 핑계로 다음 만남을 기약한 것. 그의 나이에 대해 궁금했던 박소현도 설레는 모습을 보였다. 이어 선물을 전한 그에게 박소현은 “정말 섬세한 분이다, 센스에 감동했다”고 말했다. 50대인 박소현은 김윤구 나이에 대해 궁금해 하며 “나보다 더 어릴 것 같다고 하더라”며 물었다. 이에 김윤구는 “81년생이다, 만 43세”라며 딱 10살 차이가 난다고 했다. 53세인 박소현은 입을 다물지 못 했다. 박소현은 “여러가지 상상했지만..”이라며 충격을 받은 모습. 또래라 확신했기에 당황한 모습을 보였다. 박소현은 “미안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 주병진, 22살 연하 맞선녀 궁합 “자녀운도 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995121"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN story 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까' 화면 캡처 코미디언 주병진과 맞선을 본 여성의 나이가 공개됐다. 1958년생인 주병진과 만나게 된 이 여성은 1980년생이었다. 지난 16일 방송된 tvN story 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에선 주병진과 맞선녀 최지인이 다시 만나 데이트 하는 모습이 담겼다. 두 사람은 타로점을 보는 과정에서 나이를 알게 됐다. 지난 데이트에서 주병진은 "부모님이 나이 차이가 나는 사람을 만나는 것에 대한 의견이 어떠냐"고 물었고, 최지인은 "아빠랑 잘 맞을 것 같다는 생각을 했다"고 했다. 이어 "개그 코드가 비슷하다. 항상 배려해주고 겸손하게 낮추면서 얘기하는 것도 비슷하다. 다만 엄마는 조금 걱정"이라고 말했다. 점술가는 두 사람 궁합을 보면서 최지인이 주병진에게 호감이 있다고 했다. 그러면서 "남녀 카드가 바뀌었다. 여자 쪽이 더 적극적으로 표현한다"고 말했다. 주병진은 최지인 손을 잡고 타로점을 보면서 "여자분 손을 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 "결혼이란 무엇일까 다시한번 생각" '결혼해YOU' 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526110"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결혼이란 무엇일까 다시 한 번 생각해보게 됐다." 배우 이이경이 '결혼해YOU'의 종영 소감을 전했다. 15일 종영한 채널A드라마 '결혼해YOU'에서 이이경은 두 명의 쌍둥이 조카를 홀로 돌보며 결혼과는 다소 동떨어진 삶을 살아가던, 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희 역을 맡아 시청자들의 주말 저녁을 책임졌다. 이이경은 극에서 봉철희 캐릭터에 100% 이입된 모습으로 매 회 무공해 매력을 발산했다. 뽀글머리와 충청도 사투리를 장착해 수더분한 섬총각의 이미지를 완벽하게 그려낸 것은 물론 주변 사람들에게 따뜻하고 인정 많은 철희의 모습을 다채롭게 선보이며 호평을 얻었다. 또, 마냥 코믹하기만 한 것이 아닌 때로는 진지하고 든든한 면모까지 겸비한 캐릭터의 모습을 한층 더 매력적으로 그려낸 이이경의 열연은 극 몰입감을 상승시키며 매 회 시청자들의 마음을 두드렸다. 이러한 이이경의 활약으로 '결혼해YOU'는 방송 첫 주 만에 넷플릭스와 티빙, 웨이브 등 주요 OTT 플랫폼에서 상위권에 랭크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박준형 "김태우 단추눈, 너무 작아 찢을까 고민" (4인용식탁)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807409"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 박준형이 god 활동 시절 에피소드를 대방출했다. 16일 방송된 채널A '절친 도큐멘터리 - 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에는 브라이언과 함께 절친 박준형, 황보, 에일리가 출연했다. 이날 방송에서 박준형은 우여곡절 끝에 god로 데뷔한 당시를 떠올리며 "생방송에 나가야 하는데 노란색 머리도 안 되고 귀걸이도 다 빼라고 하더라. 당시 스타일리스트가 흑발 스프레이를 뿌렸는데 갑자기 안 나왔다. 나머지 부분은 마스카라로 급하게 칠했다. 절대로 고개를 옆으로 돌리면 안 된다고 하더라"고 밝혔다. 이어 "그때 자료 화면을 보면 계속 고개를 끄덕이고만 있다. '어머님께'는 지금 자다가도 안무를 할 수 있는데 그냥 의자에 앉아서 고개만 끄덕였다. 망했다"고 아쉬움을 감추지 못했다. 그러더니 김태우를 언급한 박준형은 "태우 얼굴을 TV로 봤을 때 단추눈이었다"고 회상했다. 이에 브라이언도 "태우가 새우눈이었다"고 동의했다. 박준형은 이어 "사장하고 진영이 형이 와서 태우 눈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 우지원, 배우로 인생 2막…전노민 “좋은 예감 있다” 연기 칭찬(혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933027"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원이 배우로서 여는 인생 2막을 기대케했다. 16일 방송된 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’ 12회에서는 우지원의 새 출발이 전파를 탔다. 이날 우지원은 배우로 여는 인생 2막으로 주목받았다. 앞서 그는 새로운 인생을 열면서, 조재윤에게 연기 특훈을 받는 모습을 공개한 바 있다. 한층 자연스러워진 연기로 눈길을 잡았다. 박미선이 "배우 우지원 씨"라고 소개하자, 우지원은 쑥스러운 얼굴을 감추지 못했다. 그는 "선배님이 배우라고 해주시니까 너무 감사하다"고 전했다. 이에 전노민은 우지원의 연기 발전을 짚으면서 "잠깐 봐도 좋은 예감이 난다"라고 칭찬했다. 박미선도 "한 번 꽂히면 몰입하는 거 같다"고 거들었다. 한편 우지원은 2002년 전 아내 A씨와 결혼해 슬하에 2녀를 두고 있으며, 결혼 생활 중이던 2014년 가정 폭력 혐의로 입건됐다가 풀려난 바 있다. 결국 우지원과 A씨는 2019년 협의 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 골절된 팔 상태 충격 “의사는 포기, 노력으로 농구 황태자”(혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933025"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원이 과거 교통사고에 대해 이야기했다. 16일 방송된 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’ 12회에서는 우지원이 자신을 뒷바라지하며 헌신한 3살 터울의 친 형과 진솔한 대화를 나눴다. 이날 우지원은 배우로 여는 인생 2막을 위해 프로필 촬영에 나섰다. 그는 농구 선수로서의 이미지를 지우기 위해 다채로운, 강렬한 분위기의 모습을 선보였다. 특히 이날 자리에는 우지원의 친형도 자리했다. 우지원은 “엄마 같고 누나 같은 온화한 형”이라고 소개하며 세상에 이런 형제가 있나 싶을 정도로 애틋한 모습을 보였다. 둘은 이후 술자리에서 과거 이야기를 나누며 우애를 자랑하기도. 이 과정에서 우지원은 11살 때 교통사고로 인한 골절로 오른팔이 휘어 곧게 펴지지 않는 사실을 고백했다. “저 팔로 슛을 했던 거냐 농구로 지장 많았겠다”는 반응이 나오자, 우지원은 “생각보다 많이 휜 팔로 인해 슛을 던지는데 슛이 곧게 안 나가더라. 슛컨트롤이 힘들어 의사가 농구선수 못한다고 했다”고 밝혔다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표, 막말 논란 터졌다…후배가 질문하자 "너 빠질래?"('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693103"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회팀이 '풋살 대결'을 펼치는 KBS의 신개념 스포츠 예능 '뽈룬티어'(Ball+Volunteer)의 마지막 10번째 경기에 나선 이영표 팀이 역대급 실력을 가진 '아이콘FS'와 대접전 끝에 아쉽게 패배했다. KBS 스포츠 유튜브 예능 '뽈룬티어'의 마지막 경기에서 영표팀이 전국 생활체육 풋살 대회 최다 우승팀인 '아이콘 FS'와 맞붙었다. 아이콘FS에 풋살 국가대표가 소속돼 있다는 소식에 영표팀은 "승부욕이 끓어오른다"며 긴장감을 드러냈다. 이주헌 해설위원 또한 "아이콘FS에게 굉장히 시달릴 수 있는 경기가 될 수도 있다"고 예상했다. 아이콘FS는 막강한 실력을 지닌 팀답게 초반부터 2골을 넣으며 영표팀을 압박했다. 하지만 거친 몸싸움 끝에 현영민이 골 찬스를 만들었고, 백지훈이 첫 골을 넣으며 환호성을 자아냈다. 기세를 받아 영표팀은 파이팅 넘치는 공격을 이어나갔다. 훌륭한 어시스트로 "내 몫은 다했다"고 기뻐하던 현영민은 상대팀의 실수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['누적 연봉 1900억' 추신수, 폭탄 발언 "야구 잘한다 생각한 적 없어" (세차JANG) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289847"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['세차JANG'에서 추신수가 본인의 야구 실력에 대해 언급했다. 지난 16일 처음 방송한 KBS 2TV 예능프로그램 '세차JANG'에서는 다양한 게스트와 만나 세차와 대화를 진행하는 장민호, 장성규의 모습이 그려졌다. '세차JANG'의 첫 손님으로는 유튜브 채널 '하이픽션'의 콘텐츠 '조폭여친'에 출연 중인 배우 백시연, 이승환, 이주형이 찾아왔다. 처음 이들은 '조폭여친' 콘셉트에 맞춰 드세게 행동했지만, 이내 시청자들에게 해맑게 인사하거나 노래에 맞춰 춤을 추는 등 순수한 면모를 드러냈다. 특히 이주형의 사연은 보는 이들의 마음을 먹먹하게 만들었다. 이주형은 "중국에서 아내와 장사를 했는데, 문제가 생겨 힘들었다"고 말했다. 그는 과거 한 옷 가게에서 만원도 안 되는 가격의 옷을 구매하는 걸 망설이는 아내를 봤다고. 장민호는 눈물을 흘리는 이주형을 포함해 백시연, 이승환에게 "이들의 성공 스토리가 (완성돼서) 다시 토크를 나눴으면 좋겠다"고 응원했다. '한국 야구계의 레전드' 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 친형과 끈끈한 가족애…"이혼 소식에 펑펑 울어" (이제 혼자다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807407"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 농구 선수 우지원이 이혼 당시 형에게 느낀 고마움을 전했다. 16일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 우지원이 우지원 형을 만나 함께 추억을 떠올린 장면이 전파를 탔다. 이날 우지원은 우지원 형을 만났고, "우리 가끔 이야기하지 않냐. 옛날에 형이 도시락 싸줬던 게 그렇게 기억이 난다"라며 과거를 회상했다. 우지원 형은 "내가 고등학교 2학년 때인가 아마 그때 엄마가 직장 다니셔 가지고. 너 그때 도시락 두 개 쌌잖아. 점심도 먹고 야간 운동한다고. 도시락 반찬 쌀 때도 나나 막냇동생보다 네가 운동하고 힘드니까 좋은 반찬 있으면 몇 개 더 얹어주고. 알게 모르게 식구들이 너를 얼마나 서포트를 했는데"라며 털어놨다. 우지원은 "어렸을 때부터 운동을 시작해서 아버지, 어머니가 고생을 많이 하셨다. 어머니가 곰국 같은 거 많이 집에서 음식 만드셔서 오시면 연대 숙소 뒤에 조용한 곳에 가서 어머님이 해 주신 곰국 마시면서 다 먹고 받아서 바로 또 가시고 그다음 날 또 오시고. 뒤에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["교통사고로 팔 휘어"… 우지원, 농구 못할 뻔 했다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045745"/>
        <updated>2024-12-16T23:08:46.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구 국가대표 출신 방송인 우지원(51)이 과거 교통사고를 겪었다고 고백했다. 지난 16일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서 우지원이 아픔을 고백했다. 이날 우지원은 형과 함께 오랜만에 깊은 대화를 나눴다. "나는 형이랑 가다 교통사고났던 기억이 난다"며 그 탓에 골절로 휘어진 팔을 드러냈다. 눈에 띄게 휘어있는 팔이 모두를 깜짝 놀라게 하기도. 운동선수에게 치명적인 사고였다. 이에 모두 "저 팔로 슛을 했던 거냐 농구로 지장 많았겠다"며 놀라자 우지원은 "생각보다 많이 휜 팔팔이 부러져 슛을 던지는데 슛이 곧게 안 나가 슛컨트롤이 힘들어 의사가 농구선수 못한다고 했다"고 전했다. 그러면서 "교통사고 후유증이 있어도 연습으 엄청나게 했다"며 "정석인 슛폼 아니지만 각도를 맞춰 개발한 것"이라며 몇배의 노력으로 이뤄낸 농구선수의 꿈을 전했다. 형은 "지원이 완전히 연습벌레였다"며 "동생이 지금 생각하면 넌 대단하다 열정적이고 독하게 연습했다"고 말했다. 특히 우지원은 조카도 농구선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전민기 "신혼여행에서 부부관계 0회"→정미녀 "비참" 눈물 (동상이몽2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807405"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 정미녀가 전민기와의 신혼여행 당시를 떠올리면서 눈물을 보였다. 지난 16일 방송된SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 '결혼 10년차' 아나운서 출신 전민기♥기상캐스터 출신 정미녀 부부가 출연해 리얼한 일상을 공개했다. 이날 두 사람은 하나부터 열까지 달라도 너무 다른 모습을 보였다. 역시나 연애 때부터도 순탄하지는 않았었다고. 정미녀는 "남편과 연애 때부터 쉽지 않았다. 그래서 결혼 일주일을 앞두고 '우리는 안되겠다. 헤어지는게 맞는 것 같다'고 파혼 선언도 했다. 계속 연애를 못하겠다는 마음이 있었는데, 남편이 결혼 적령기여서 시부모님이 빨리 결혼을 했으면 하셨었다"고 회상했다. 정민기는 "아버지가 아내를 보자마자 반하셨다. 아내의 상냥함에 녹으셔서 바로 상견례 날짜를 잡았고, 결혼까지 빠르게 진행이 됐다"고 설명했다. 이에 대해 정미녀는 "저희가 주도를 해서 결혼을 한 것이 아니어서 '이게 맞나?'라는 물음표가 계속 있었다. 그리고 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미녀, 분노 유발자 ♥전민기 저격 "결혼식 일주일 전 파혼 선언"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289844"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정미녀가 남편 전민기를 향해 10년 묵은 설움을 토했다. 16일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에는 아나운서 출신 전민기, 기상캐스터 출신 정미녀 부부가 출연했다. 이날 전민기, 정미녀 부부는 결혼 10년 차에도 불구하고 하나부터 열까지 모든 것이 달라 부부 싸움이 일상이었다. 특히 정미녀는 전민기에 대한 서운함이 극에 달한 상황. 정미녀는 "전민기와 연애할 때도 쉽지 않았다"며 "결혼식 일주일 앞두고 '나 이 결혼 못 하겠다'고 폭탄 발언도 했다. 사귈 때 '이 남자와 연애는 계속 못 하겠다'라는 생각을 하고 있었는데 당시 남편이 결혼 적령기라 시댁에서는 결혼을 빨리 하기를 바라셨던 것 같다"고 말했다. 이어 "우리가 주도해서 결정한 결혼이 아니라서 머릿속에 계속 물음표가 있었다. 그래서 결혼 준비를 하던 중 '우리는 헤어지는 게 맞는 것 같다'고 말했다. 그때 시부모님이 오셔서는 '우리만 믿어라'라고 하시더라"고 성급하게 결혼식을 올린 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭐요' 임영웅 자리 채갈 국민 스타 나오려나…터줏대감 김성주 "대박 예감"('미스터트롯3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693102"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3' MC 김성주가 첫 방송을 앞두고 관전 포인트를 전했다. TV CHOSUN '미스터트롯3' 첫 방송이 드디어 오는 19일 밤 10시 시청자들을 찾아간다. K-트롯 한류의 위대한 첫걸음이 될 '미스터트롯3'는 나이 제한 폐지, 심사 방식 변화, 일본 진출 특전 등 파격 변화를 예고하며 벌써 예사롭지 않은 관심을 한 몸에 받고 있다. 트롯 명가다운 레전드 스케일과 완성도는 물론, 높은 경쟁률을 뚫은 역대급 참가자들이 대거 모인 만큼 대한민국에 또 한 번 트롯 신드롬을 일으킬 것으로 보인다. 그런 가운데, '미스트롯', '미스터트롯' 모든 시리즈를 함께해온 김성주가 다시 한번 '미스터트롯3' MC로 출격해 기대감을 증폭시킨다. 그동안 김성주는 안정감 있는 진행 실력과 긴장감을 200% 끌어올리는 순발력으로 오디션의 살아있는 교과서라고 불려 왔던바. 그런 그가 '미스터트롯3' 첫 방송을 앞두고 일문일답 서면 인터뷰를 통해 프로그램에 대한 깊은 애정과 자신감을 드러냈다. '미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 맞선남 김윤구 나이에 눈물 "10살 차 예상 못해" (이젠 사랑)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807401"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 맞선남 김윤구와의 두 번째 데이트에서 눈물을 보였다. 16일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 7화에서는 박소현과 테일러 김윤구의 첫 애프터와 함께, 지난 주 방영 후 화제를 불러온 주병진과 화가 최지인의 애프터 데이트 이야기가 이어졌다. 이날 박소현은 첫 번째 맞선남 김윤구와 두 번째 만남을 가졌다. 김윤구는 "개인적으로 잘 통했다고 생각했다. 얘기 나눠보니 좋은 분 같아서 한 번 더 뵙고 싶은 마음이 컸다"라며 애프터 신청 이유를 밝혔다. 김윤구는 박소현의 취향에 맞는 커피를 대접하며 호감을 표시했다. 오랜만의 만남에 어색해하는 박소현에 김윤구는 선물로 준비한 머플러를 직접 둘러주는 등 적극적인 모습을 보였다. 박소현은 "제가 생각한 것보다 굉장히 섬세한 분인 거 같다. 선물을 고르는 것도 생각을 많이 했을 거고, 신경 써서 아이스 바닐라 라떼를 준비해 주셨다. 센스에 감동했다. 목도리 둘러준 게 설레는 포인트였다. 저의 로망을 하나 이뤄주셨다"라며 긍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한소희 닮은꼴 열애' 유병재, ♥핑크빛 증거 포착됐다…"얼굴 불타고 있어" ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693101"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유병재의 연애에 전현무도 덩달아 설렘으로 들썩인다. 오는 17일 방송되는 MBC 예능 ‘선을 넘는 클래스’에서는 영웅와 인간 사이 우리가 몰랐던 이순신 장군의 삶을 들여다보는 전현무, 유병재, 설민석의 세 번째 출장 강의가 펼쳐진다. 이런 가운데 유병재는 오프닝부터 핑크빛으로 현장을 물들인다. 전현무는 유병재를 보자마자 “한 명의 사랑꾼이 보인다”라며 공개 연애를 시작한 유병재를 놀리기 시작한다. 공개된 사진 속 유병재는 전현무의 “불타고 있나요?”라는 질문에 얼굴이 불타는 듯 부끄러워 고개를 들지 못하는 모습을 보인다. 수줍어하는 유병재를 보던 전현무는 평소와는 다른 유병재에게서 핑크빛 사랑의 증거를 포착해 무엇일지 궁금증이 모인다. 심지어 옆에서 미소만 짓던 설민석도 놀리기에 동참하며 “저도 유병재 로맨스는 처음 본다”라고 말해 웃음을 자아낸다. 전현무는 오늘 녹화를 빨리 끝내줘야 한다면서 “내가 그 마음 알아. 빨리 달려가고 싶거든”이라며 공감한다. 유병재 로맨스에 본인이 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 틀면 나오는 이장우 ‘나혼산’ 세계관 확장 어디까지[MBC 결산②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933022"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이쯤 되면 꼬리에 꼬리를 무는 예능이다. 이장우를 앞세운 새 예능프로그램이 줄줄이 론칭되며 '나 혼자 산다' 세계관을 확장시켰다. 지난 2019년에는 MBC '나 혼자 산다' 스핀오프 '여은파'(여자들의 은밀한 파티)가 있었다면 2024년에는 MBC '대장이 반찬'과 '시골마을 이장우'가 있다. '나 혼자 산다'의 무지개 세계관을 그대로 확장시킨 '대장이 반찬'부터 쩝쩝박사, 팜유왕자, 가루 요리사 이미지가 그대로 투영된 '시골마을 이장우'까지 MBC에서 '나 혼자 산다' 유니버스가 펼쳐졌다. ▲ '대장이 반찬' 11월 10일 첫 방송된 4부작 예능 '대장이 반찬'은 취향과 입맛이 똑 닮은 ‘대장 형제’ 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해 먹을 수 있는 초간단 레시피를 대방출하는 프로그램. '나 혼자 산다'에서부터 '먹철학'을 자랑한 이장우, '먹잘알' 면모를 드러낸 김대호가 요리와 음식에 제대로 포커스를 둔 프로그램이 '대장이 반찬'이었다. 게스트 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내가 낸 수신료, 친일 매국으로 돌아왔다[KBS 결산③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933020"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민들로부터 수신료를 받아 운영하는 공영 방송 KBS가 올 한 해 시청자 무서운 줄 모르는 행동들로 연이어 빈축을 샀다. KBS는 한글날인 10월 9일 1TV를 통해 한글날 경축식을 중계하면서 축하 공연 중 '기역'을 '기억' 등으로 오기하는 자막 실수를 했다. 이에 하루 뒤인 10일, "행사기획사로부터 제공받은 자막 검토 과정 중 오자가 있음을 발견하지 못해 발생했다"는 어처구니없는 해명을 내놨다. 그러나 이 사건이 '순한 맛'으로 느껴지는 건, KBS가 올해 찬 똥볼 중 가장 강력한 '친일 논란'이 있기 때문이다. KBS는 마치 광복절이 되기만을 기다린 듯 8월 15일 0시가 되자마자 '대한민국 오페라 페스티벌 푸치니 나비부인 1부'를 내보냈다. 푸치니의 오페라 '나비부인'은 일본을 배경으로 한 작품으로, 일본 여성과 미국 해군 장교의 사랑을 다뤘다. 여자 주인공이 기모노를 입고 연기하며, 결혼식 장면에서는 일본 국가인 기미가요가 연주된다. 광복절에 기미가요를 듣게 된 시청자들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[말 많고 탈 많은 KBS 예능 ‘사생활 논란→유재석 컴백’ 다사다난 1년 [KBS 결산②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933019"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 위기가 계속되고 있다. 드라마는 연기대상 주인공이 누굴까 시끄러운 경쟁사와 달리 부진의 늪을 헤어 나오지 못하고, 예능은 각종 이슈에 휩싸여 시청자들을 피곤하게 한다. 올드한 이미지를 탈피하기 위해 트렌드한 기획을 시도하곤 있으나 이변은 없는 모양새다. ▲육아 예능에 불륜이 웬 말? 갑질 논란까지 시끌 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 연예인 아빠들의 육아기를 담아 10년 넘게 방영되며 KBS를 대표하는 예능 프로그램으로 자리잡았다. 마땅한 화제작이 없는 KBS 예능 가운데 '1박 2일'과 함께 유일하게 체면치레 중인 프로그램. 그러나 '슈돌'은 지난 2013년 첫 방송 이래 최악의 위기를 맞았다. 프로그램을 통해 다정한 아빠의 모습을 공개했던 배우 강경준, FT아일랜드 멤버 최민환이 연이어 사생활 논란에 휘말린 것. 지난 2018년 배우 장신영과 재혼한 강경준은 '슈돌'을 통해 애처가 남편의 모습과 장신영이 전남편 사이에서 얻은 첫째 아들 정안을 향한 애틋함으로 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연기대상 개최도 민망할 지경, 270억 쏟은 ‘고거전’도 논란 또 논란[KBS결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933018"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 KBS 드라마는 뭘 해도 안 되는 총체적 난국이었다. 장르물들이 호평받은 MBC, 대상 후보가 넘치는 SBS와 달리 KBS는 부진으로 시작해 부진으로 끝났다. ▲ 월화극 처참한 시청률 올해 KBS는 ‘환상연가’, ‘멱살 한번 잡힙시다’, ‘함부로 대해줘’를 월화극으로 선보였다. 주연 경력이 짧은 박지훈, 홍예지를 주인공으로 선택한 ‘환상연가’는 기존 사극에서 시도하지 않았던 다중인격을 소재로 사용해 차별화를 꾀했으나 맥을 끊는 관계 설정 등으로 시청자들의 공감을 얻지 못하고 첫 회 시청률 4.3%(이하 닐슨 전국가구 기준)에서 최저 1.4%까지 추락했다. 연기 베테랑들이 대거 나선 ‘멱살 한번 잡힙시다’도 상황은 마찬가지였다. 8년 만에 KBS에 복귀한 김하늘의 활약을 기대했으나, 불륜, 살인사건 등 자극적 소재에도 평균 2~3%대 시청률에 머물렀다. 김명수, 이유영의 ‘함부로 대해줘’는 더욱 처참했다. ‘MZ 선비’라는 독특한 설정을 내세웠지만, 서사는 공감받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영 아들 '유튜버 꿈나무' 됐다…"본인 영상 찍을 때 방해하면 화내" (노필터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807398"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 아들 이준 군의 근황을 전했다. 15일 김나영의 개인 유튜브 채널 '김나영의 노필터'에는 '나영이네 겨울 일상 오랜만에 찾아온 집밥 모음집'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 공개된 영상에서 김나영은 폭설이 내린 바깥 풍경과 함께 "눈이 너무 많이 내렸다. 그래서 오늘은 학교에 안 간다. 아침에 학교에서 휴교하기로 했다고 전화가 왔다"라며 두 아들과 함께 하는 일상을 공개했다. 김나영은 "오늘은 아이들과 집에서 재미있게 놀아보도록 하겠다"며 둘째 아들 이준과 시장 놀이를 시작했다. 김나영이 축구 카드를 고르며 "사장님이 제일 아끼시는 거 아니냐"고 묻자 이준은 "네 가져가면 안 돼요"라고 답했다. 이후 김나영과 두 아들, 마이큐는 눈이 가득 쌓인 밖으로 향했다. 눈블록을 만들어 이글루를 쌓아가던 도중, 마이큐가 "적들이 쳐들어온다"고 선포하며 본격적인 눈싸움에 돌입해 눈길을 끌었다. 김나영은 "이준이가 요즘 유튜버가 되고 싶다고 한다. 제가 아직 어려서 안 된다고 반대하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현, 이복 자매 아빠 된 소감 "책임감 무거워져…목표 의식 생겼다" (김승현가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807395"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현, 장정윤 부부가 두 딸의 부모가 된 것에 대한 소감을 전했다. 15일 김승현의 유튜브 채널 '김승현가족'에는 '눈에 넣어도 안 아픈 예쁜 딸 낳고나서 느낀 점'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서 부부는 둘째 딸 리윤이와의 일상을 공개했다. 장정윤의 친정 어머니는 “내가 넘어졌을 때 가장 먼저 떠오른 게 리윤이였다. 손녀 리윤이 생각하면서 건강해야겠다는 생각이 들었다”라며 손녀를 향한 애정을 드러냈다. 장정윤은 “물론 나도 행복하지만 아기를 낳고 엄마 아빠가 애기를 너무 예뻐하고, 또 시어머니 시아버지도 너무 행복해하는 모습 보면서 양가 부모님한테 효도했고, 우리 가족을 위해서 너무 행복한 선택을 했다는 생각이 들었다”라고 고백했다. 그러면서 “시험관 과정이 힘들고 중간에 포기하고 싶을 때도 있었지만 버티길 생각이 들더라. 리윤이는 행복을 주는 존재”라며 딸을 향한 애정을 드러냈다. 이어 “요즘 친구들 얘기 들어보면 결혼에 대한 두려움이 많더라. 나랑 남편도 마찬가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기 “30억 더 줘, 어린 연예인 그만 속여” 호소 전쟁 결판…오늘(17일) 선고공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933017"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[후크엔터테인먼트와 격렬한 대립을 이어가고 있는 이승기가 눈길을 잡는다. 17일 서울중앙지법에서는 후크엔터테인먼트(이하 후크)가 이승기를 상대로 제기한 채무부존재확인 선고공판이 진행된다. 이승기는 지난 2022년 11월 회사로부터 음원 사용료를 정산받지 못했다며 문제를 제기했고 12월 후크엔터테인먼트 임원들을 특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률위반(업무상 횡령), 특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률위반(사기) 혐의로 고소했다. 이에 후크엔터테인먼트는 이승기에게 총 54억을 지급한 후 채무부존재 확인 소송을 제기했다. 후크엔터는 광고활동 정산금을 실제보다 많이 지급했다며 9억원을 돌려받아야 한다고 주장했고, 이승기는 오히려 30억원을 더 받아야 한다는 입장이다. 먼저 크엔터 측 대리인은 "이승기로부터 9억원 상당의 광고 수수료를 돌려받아야 한다"고 주장했다. 후크엔터는 변론에 앞서 청구취지를 변경했다. 이승기에게 지급할 돈이 없다는 것이 당초 주장이었으나, 과다하게 지급한 광고수수료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이땐 아닌데?" 현빈♥손예진, 결혼 전 '열애 시그널' 해명[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289841"/>
        <updated>2024-12-16T22:08:11.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진을 향한 '하트 시그널' 시기를 해명했다. 16일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 영화 '하얼빈'(감독 우민호)의 주역 현빈, 박정민, 전여빈, 박훈이 출연한 영상 예고편이 게재됐다. 이날 공개된 예고편 영상에서 신동엽은 과거 큰 화제를 모았던 현빈, 손예진의 하트 투샷을 언급했다. 신동엽은 "온라인상에 '(현빈이) 옛날부터 손예진 좋아했네' 하면서 뚝딱거리는 모습이 많은데 그걸 봤냐"고 물었다. 이에 현빈은 "이땐 아니었다"고 장난스럽게 해명해 웃음을 자아냈다. 한편 현빈과 배우 손예진은 2018년 영화 '협상', 2019년 tvN 드라마 '사랑의 불시착'에 함께 출연하며 연인으로 발전했다. 두 사람은 2022년 3월 결혼식을 올린 후 같은 해 11월 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 욕 한가득 적힌 일기장 보며 경악…"얼마나 음흉했으면" ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693100"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:25.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선을 넘는 클래스' 전현무, 유병재가 이순신 장군의 반전 가득한 난중일기 내용에 깜짝 놀란다. 17일 방송되는 MBC '선을 넘는 클래스'(기획 정윤정/연출 한승훈 권락희/작가 김수지)에서는 전현무, 유병재, 설민석이 화재진압, 구난구조의 최전선에서 일하는 소방관들을 대상으로 세 번째 출장 강의를 펼치는 모습이 그려진다. 설민석은 소방관들에게 위로와 용기를 줄 공무원 선배님을 강의 주제로 정해 관심을 모은다. 바로 임진왜란 일본의 침략에 맞서 조선의 백성들을 구한 충무공 이순신 장군이다. 설민석은 이순신 장군의 용맹함 뒤 가려진 숨겨진 면모를 꺼내는데, 전쟁 중에도 거르지 않고 썼던 그의 난중일기가 모두의 주목을 받는다. 전현무와 유병재는 그 중에서도 이순신 장군이 일기에 수십 회 욕을 하며 역사에 박제한 인물 원균과의 관계에 과몰입한다. '원균은 너무 음흉해서'로 시작된 아주 사적인 내용이 모두를 깜짝 놀라게 한다고. 전현무는 "얼마나 음흉했으면!"이라고 흥미진진해하며 "장군님이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 김남길 레드카펫 본다...‘SBS 연기대상’, 포토월 행사 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414781"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:25.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 연기대상’ 포토월 행사가 예정대로 진행된다. 17일 매일경제 스타투데이 취재에 따르면 오는 21일 개최되는 ‘2024 SBS 연기대상’ 본 시상식에 앞서 오후 6시 30분부터 포토월 행사가 열린다. 지상파 방송사들은 매년 연말 시상식에 레드카펫 행사를 진행해왔다. 하지만 12.3 비상계엄 사태 이후 불안정한 시국이 계속되면서 KBS는 올해 ‘가요대축제’와 ‘연예대상’ 레드카펫을 진행하지 않기로 했다. 이에 다른 방송사들의 포토월 행사 개최 여부에도 관심이 쏠린 가운데, SBS는 21일 예정된 ‘2024 SBS 연기대상’ 레드카펫을 예정대로 진행하기로 했다. 같은 달 25일 열리는 ‘2024 SBS 가요대전’ 포토월 행사도 예년과 다름없이 이뤄질 전망이다. 한편 SBS는 올해 ‘굿파트너’, ‘지옥에서 온 판사’, ‘열혈사제2’, ‘커넥션’ 등의 작품으로 시청자들과 만났다. ‘2024 SBS 연기대상’ 본 시상식은 오는 21일 오후 8시 35분 상암 SBS 프리즘타워에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MBC의 아들' 이장우, 예능은 '전성기' 연기는 '공백기'…흐릿해지는 배우 정체성 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693098"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:25.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜원과 결혼을 앞둔 이장우가 요식업에 본격적으로 나서고 있다. 'MBC의 아들'이라는 별명을 얻을 만큼 예능에서도 두각을 드러내고 있지만, 흐릿해지는 배우의 정체성은 아쉬움이 따른다. 이장우는 16일 카레 가게를 오픈하며 요식업 사업 확장에 열을 올린다. 지난 1월 서울 송파구에 우동집을 개업하고, 24시간 운영하는 국밥집과 카레집을 추가로 오픈한 이장우는 제주도 애월에도 전북죽 가게를 운영할 계획이다. 이장우가 외식업에 뛰어들게 된 데에는 '나 혼자 산다'의 영향이 컸다. '가루 왕자'라는 별명으로 화제를 모은 뒤 '팜유즈' 막내로 활약하며 특유의 호탕한 성격과 음식에 진심인 모습을 보여주면서다. 이장우의 예능 활약 역시 두드러졌다. MBC '대장이 반찬'과 '시골마을 이장우' 출연하며 예능계에서 입지를 확고히 다졌다. '대장이 반찬'은 '나 혼자 산다'의 스핀오프 프로그램으로, 김대호 아나운서와 함께 간단하면서도 창의적인 반찬 레시피를 소개했다. 특히 '귤 반찬' 같은 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신세계백화점, 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2 단독 팝업 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015110151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015110151"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:25.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신세계백화점이 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2를 더욱 실감 나게 즐길 수 있는 다채로운 콘텐츠를 선보인다고 17일 밝혔다. 사진은 신세계백화점 강남점 앞에 설치된 '영희' 조형물의 모습. 2024.12.17 [신세계백화점 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신세계백화점, 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2 단독 팝업 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015110148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015110148"/>
        <updated>2024-12-16T21:08:25.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신세계백화점이 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2를 더욱 실감 나게 즐길 수 있는 다채로운 콘텐츠를 선보인다고 17일 밝혔다. 사진은 신세계백화점 강남점 앞에 설치된 '영희' 조형물의 모습. 2024.12.17 [신세계백화점 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
</feed>