<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-31T22:10:19.600Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 려운 자해+폭식→클럽行 알아도 오디션 강행 "걔는 내 퇴직금" ('나미브') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219956"/>
        <updated>2024-12-31T22:09:46.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 려운의 오디션을 강행했다. 31일 방송된 지니TV 오리지널·ENA ‘나미브’에서는 강수현(고현정)이 유진우(려운)의 자해와 클럽에서 일한다는 사실을 알게 됐지만 오디션 프로그램을 강행했다. 이날 강수현은 유진우의 자해 사실을 알게 됐다. 하지만 강수현은 "걔가 내 퇴직금인데 어떻게 버리냐"라며 고민에 빠졌다. 심준석과 홍정화가 함께 하면서 강수현은 유진우의 오디션을 준비했다. 강수현은 밤에 외출하는 유진우의 뒤를 따라갔고 유진우가 클럽에 들어가는 모습을 목격했다. 강수현은 심준석(윤상현)과 함께 유진우가 클럽에서 일하며 크리스와 만나는 모습까지 훔쳐봤다. 유진우는 크리스에게 "사고 났을 때 뭘 좀 두고 왔다. 강수현 명함을 두고 왔다"라고 말했다. 크리스는 "문제가 생기면 그 여자에게 생기겠지. 신경쓰지마라"라고 말했다. 강수현과 심준석은 늦은 밤 집으로 돌아온 유진우가 무언가를 마구잡이로 먹으며 폭식하는 모습을 목격했다. 다음 날 강수현은 유진우에게 "어젯밤에 어디 갔었나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자해 참으려 폭식” 려운, 오디션 1R 2억 빚 남긴 母 대면 위기 (나미브)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938047"/>
        <updated>2024-12-31T22:09:46.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 려운이 자해와 폭식 문제를 드러낸 가운데 오디션 1라운드부터 모친과 대면 위기에 처했다. 12월 31일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 4회(극본 엄성민/연출 한상재)에서는 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)의 운명을 건 오디션이 시작됐다. 유진우는 강수현 아들 심진우(이진우 분)가 밤마다 어디 가는지 묻자 “클럽에 간다. 돈 벌려고. 너희 엄마도 나 버릴 수 있으니까. 이쪽에서는 흔한 일이다. 버려지는 건 나한테 익숙한 일이기도 하고. 나한테 빚이 2억이 있다. 너희 엄마가 버리면 다시 나한테 돌아온다”고 말했다. 유진우의 빚 2억은 10년 연습생 기간 동안에 모친이 빌려간 돈. 그날 밤 심진우는 유진우가 클럽에 가는 것을 배웅했고, 강수현과 심준석(윤상현 분)이 조용히 유진우를 미행해 클럽에 닿았다. 강수현과 심준석은 클럽에서 돌아온 유진우가 폭식을 하는 것도 목격했다. 이에 강수현이 “어젯밤에 어디 갔었냐. 다리는 왜 그러냐. 숨기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승준 “고현정, 겨우 밟아놨더니 다시 기어 나와” 분노 (나미브)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938046"/>
        <updated>2024-12-31T22:09:46.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이승준이 고현정의 오디션 도전을 알고 분노했다. 12월 31일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 4회(극본 엄성민/연출 한상재)에서 장현철(이승준 분)은 강수현(고현정 분)이 오디션을 노리고 있음을 알았다. 장현철은 매니저 시절 담당 아티스트의 사망에 충격을 받았고 강수현에게 “대표님 그 놈들 누구냐. 대표님들이 투자 받겠다고 회사로 들이지 않았냐”고 물었지만 답을 받지 못했다. 이어 복수심을 품은 장현철은 강수현을 쫓아내고 대표가 됐고, 경하나(유주 분)를 오디션에 내보내려 했다. 그 사이 오봉규(인교진 분)는 강수현의 새로운 행보에 주목하며 몰래 정보를 수집했다. 오봉규는 장현철에게 “내가 강수현에게 관심이 있어서 알아본 게 아니다. 너희 참고하라는 거다. 유진우, 여기서 10년간 데뷔도 못하고 점수도 애매한 애였다는데 맞냐”며 강수현이 유진우를 데리고 오디션에 나간다는 정보를 줬다. 장현철은 “10년 된 애매한 애를 데리고 나가?”라고 의심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 아들 이진우 치료 위해 미국 훌쩍, 데뷔조 이기택 앙심 (나미브)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938045"/>
        <updated>2024-12-31T22:09:46.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고현정이 아들 이진우의 치료를 위해 일을 뒤로 하고 미국으로 간 사이 데뷔조 이기택이 방치됐다. 12월 31일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 4회(극본 엄성민/연출 한상재)에서는 방출돼 클럽에서 일하는 크리스(이기택 분)가 강수현(고현정 분)에게 앙심을 품은 이유가 암시됐다. 윤지영(김지우 분)은 심진우(이진우 분)에게 “너희 엄마는 어떤 분이냐. 우리에게는 무섭고 어려운 대표님인데 너한테는 어떤 분이냐”고 질문했다. 유진우(려운 분)는 “너도 미국 갔었냐. 검색해보니 나오더라. 미국 진출한다고 나오던데”라고 질문했다. 심진우는 “그거 그런 것 아니다”며 “내가 다치고 소리를 못 듣게 되면서 고쳐보겠다고 미국에 갔다. 엄마 출장은 사실 내 치료 때문에 간 거다. 그게 10년 전”이라고 설명했다. 당시 강수현은 일을 다 내팽개치다시피 하고 미국으로 향했고, 당시 데뷔조에 크리스(이기택 분)도 있었다. 강수현은 논문을 보고 미국까지 간 것이었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 살벌한 눈빛 배우, 누군가 했더니…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900373"/>
        <updated>2024-12-31T18:11:13.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장재호가 숨겨진 얼굴을 드러냈다. 장재호는 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2에서 노을(박규영)과 대립각을 세우는 병정으로 출연, 모두 똑같아 보이는 핑크가드들 중 얼굴을 드러내는 캐릭터로 등장마다 강렬한 임팩트를 선사했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 장재호는 장기 밀매를 하는 병정 세력 중 한 명으로 이에 협조하지 않는 노을에게 무력까지 행사하며 악행을 거듭하는 인물을 맡았다. 극 중 철저히 얼굴을 감추고 표정이나 감정을 드러내지 않는 병정들 속에서 얼굴을 드러낼 뿐만 아니라 자신들의 악행에 걸림돌이 되는 노을에게 분노를 표출하는 광기 어린 눈빛으로 섬뜩함을 자아내며 존재감을 뿜어낸 장재호는 그동안 보여준 적 없는 악랄함이 극대화되는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 ‘빌런 병정’으로 눈도장을 찍었다. 장재]]></content>
    </entry>
</feed>