<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-04T08:15:02.342Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 메인 예고편 공개..."눈처럼 하얀 공주는 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319301"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니의 실사 영화 '백설공주' 메인 예고편이 공개됐는데, 원작 동화 '백설공주'를 생각하고 기다려온 팬들은 하나같이 아쉬움의 목소리를 내고 있다. 4일 디즈니는 백설공주의 메인 예고편을 공개했다. 영화 '백설공주'는 전 세계적인 사랑을 받고 있는 동명의 동화와 애니메이션을 실사화한 만큼 신비롭고 황홀한 연출에 힘을 썼다. 예고편에서 왕국을 차지하고 모든 것을 바꿔 놓은 '여왕'은 자신의 욕망을 채우기 위해 수단과 방법을 가리지 않는다. 그러나 여왕의 질투가 백설공주에게 향하고 공주는 마법의 숲으로 도망친다. 숲속에서 오두막으로 몸을 숨긴 백설공주는 일곱 난쟁이와 첫 만남을 갖게 되고 즐거운 나날을 보내게 된다. 하지만 여왕의 횡포로 백성들의 삶이 고달파지자 백설공주는 왕국을 되찾기 위한 모험을 떠난다. 이런 과정에서 마녀에게 마법의 사과를 받은 백설공주의 모습도 짧게 공개됐다. 예고편이 공개된 후 기대된다는 반응도 있었지만, 실망했다 평도 많았다. 원작에서 백설공주는 눈처럼 하얀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["실패하면 반역, 성공하면 혁명"…비상계엄 사태에 소환된 '서울의 봄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309851"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 비상계엄을 선포했다 해제한 일로 인해 지난해 1000만 관객을 동원한 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)이 국내외에서 재조명 됐다. 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 23분께 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 전 국민은 예상치 못했던 상황에 큰 혼란에 빠졌다. 비상계엄 선포 이후 국회에는 무장한 군인들이 진입했고, 국회 밖에 모여든 시민들은 비상계엄 해제를 요구했다. 국회에 모인 국회의원들은 4일 오전 1시께 재석의원 190명 전원 찬성으로 계엄 해제 의결안을 가결했다. 이에 윤석열 대통령은 같은 날 오전 4시 30분께 비상계엄 해제를 선언했다. 전날 비상계엄을 선포한 지 약 6시간 만이었다. 이 같은 상황에 몇몇 네티즌들은 영화 '서울의 봄'을 소환했다. "21세기에 비상계엄이라니 영화 '서울의 봄'을 보는 듯했다", "현실이 영화를 능가했다"는 반응을 보였다. 또한 군사 반란을 주도한 전두광이 동요하는 신군부를 앞에 두고 외친 대사 "실패하면 반역, 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 김성수 감독, 영화 만들면 ‘아수라’장…왜?[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005095"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’을 연출한 김성수 감독의 예지력이 화제를 모으고 있다. 김성수 감독은 지금까지 ‘감기’, ‘아수라’, ‘서울의 봄’, 총 세 편의 상업 영화를 연출해 모두 흥행에 성공함으로써 상업 영화 감독으로서 입지를 탄탄히 다졌다. 그러나 세 편의 영화가 모두 현실화되면서 그의 놀라운 예지력에 웃픈(웃긴데 슬픈) 이야기까지 나온 것. 2013년에 극장 개봉한 김 감독의 첫 번째 상업 영화인 ‘감기’는 치사율 100%의 유례 없는 최악의 감기가 대한민국에 발병하는 초유의 사태를 그린 재난 영화다. 김 감독은 당시 언론·배급 시사회에서 “2006년 사스 광풍 때 제작자인 정훈탁 대표가 기획했다”고 설명했지만 8년 뒤 코로나19 바이러스가 창궐하면서 그의 예언이 정확히 들어맞은 셈이 됐다. 김 감독의 2016년 작 ‘아수라’는 개봉 당시 이재명 연관설로 한동안 떠들썩했다. 극 중 안남시장 박성배가 성남시장이었던 이재명 대표와 비슷하다고 누리꾼들은 주장했다. 실제로 지난 2018년 7월 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조은지, 19금 ‘후궁’ 인연 조여정 지원사격‥‘히든페이스’ GV]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928865"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19금 밀실 스릴러로 장기 흥행을 이어가고 있는 ‘히든페이스’와 조은지 감독이 만난다. 영화 '히든페이스'(감독 김대우)는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 12월 11일 오후 7시 30분 CGV 용산아이파크몰에서 조은지 감독과 조여정, 김대우 감독이 함께하는 ‘히든 모먼트 GV’가 진행된다. 영화 ‘악녀’, ‘표적’, ‘내가 살인범이다’ 등 연기는 물론 ‘장르만 로맨스’, ‘오늘, 우리’, ‘2박 3일’ 등을 통해 연출력도 입증한 조은지 감독이 게스트로 출연하는 것이 눈길을 끈다. 영화에 대한 폭넓은 지식을 가진 조은지 감독은 이번 GV를 통해 ‘히든페이스’에 대한 다양한 대화를 나눌 예정이다. 특히 조은지 감독은 조여정과 영화 ‘후궁 : 제왕의 첩’을 통해 호흡을 맞춘 인연이 있는 바, 완벽한 티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['변호인'·'강철비' 감독이 본 계엄령…"의아해, 원상복구 예상"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007946217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007946217"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '변호인'(2013) '강철비'(2017) 등 시의적이면서도 사회적 메시지가 있는 영화들을 선보였던 양우석 감독이 가족 소동극 '대가족'으로 돌아왔다. 오는 11일 개봉하는 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디 영화다. '대가족'은 그간 양 감독이 선보였던 영화와는 다른, 가족을 중심으로 한 드라마 장르 영화라 눈길을 끄는 작품이다. 아이러니하게도 '대가족' 관련 양 감독의 인터뷰가 진행된 4일 오전은 전날 윤석열 대통령이 선포한 비상계엄령의 여파로 인해 민심이 하 수상한 시국이었고, 기자들 역시 다르지 않았기에 계엄령과 관련한 질문이 가장 먼저 나왔다. 양 감독은 법률적으로 이 상황을 해석했기에 큰 우려는 하지 않았다고 했다. 다만 의아함이 있었다고. "일단 경찰이나 행안부, 행안부 소속 공무원으로 해결될 수 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘 개봉 '1승'·'소방관' 계엄 사태 속 "무대인사·GV 예정대로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007946216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007946216"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'과 '소방관'이 비상계엄 선포와 해제 속에서 4일 개봉하는 가운데, 예정대로 일정을 소화한다. '1승' 측은 4일 뉴스1에 "이날 진행하는 무대인사와 GV(관객과의 대화)는 예정대로 진행한다"고 밝혔다. '1승' 팀은 4일 저녁 CGV용산아이파크몰과 메가박스 코엑스에서 무대인사를 진행한다. 이날 자리에는 신연식 감독을 비롯해 송강호, 박정민, 박명훈, 이민지가 참석한다. 또한 신연식 감독, 이준익 감독, 박정민은 같은 날 메가토크도 진행한다. 다만 송강호, 박정민이 이날 오전 출연할 예정이던 SBS 라디오 파워FM '박하선의 씨네타운' 일정은 취소됐다. '소방관' 역시 예정된 일정을 소화한다. '소방관' 홍보사 측은 뉴스1에 "'소방관'은 관객들과의 약속을 위해 주말 무대인사 홍보 일정은 모두 기존대로 진행한다"고 밝혔다. '소방관'의 주원, 유재명, 김민재, 오대환, 곽경택 감독은 이날 오후 롯데시네마 월드타워에서 열리는 무대인사에 참석한다. 이어 "다만 이날 세종시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국의 장 담그기 문화, 유네스코 인류무형유산 등재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695321"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국의 장 담그는 모습. 국가유산청 제공 한국의 장 담그기 문화가 유네스코 인류무형유산으로 이름을 올렸다. 국가유산청은 지난 3일 파라과이 아순시온에서 개최된 제19차 유네스코 무형유산 보호협약 정부간위원회가 ‘한국의 장 담그기 문화’를 유네스코 인류무형유산 대표목록에 등재하기로 최종 결정했다고 4일 밝혔다. 등재된 한국의 장 담그기 문화는 한국 음식의 기본양념인 장을 만드는 것부터 시작해서 관리·이용하는 과정의 지식과 신념, 기술을 모두 포함한다. ‘장’은 한국인의 일상 음식에 큰 비중을 차지해왔으며, 가족 구성원이 함께 만들고 나누어 먹는 문화가 세대 간에 전승돼 가족 간의 유대감을 강화하는 기능을 한다. 한국의 장(된장·고추장·간장 등). 국가유산청 제공 2018년 국가무형유산으로 지정된 ‘장 담그기’는 이번 유네스코 인류무형유산 등재를 계기로 무형유산이 지닌 사회·공동체·문화적 기능과 그 중요성을 환기하고, 나아가 무형유산 전반에 대한 관심이 확대되는 기회를 제공할 것으로 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 현빈 얼굴 못지않은 압도적인 영상으로 시선 집결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009416"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈 주연 우민호 감독 연출의 영화 '하얼빈'이 압도적인 스케일과 독보적인 영상미로 관객들의 시선을 사로잡는다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호, 제작 (주)하이브미디어코프)은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 이번에 공개된 미장센 스틸은 영화' '하얼빈' 속의 리얼한 공간들과 더불어 다채로운 로케이션을 담고 있어 눈길을 끈다. 제작진은 실제 독립군들이 활동한 중국 및 러시아 지역을 가장 리얼하게 그려낼 수 있는 로케이션으로 만주와 지형이 닮은 몽골, 구소련의 건축양식이 남아있는 라트비아, 그리고 한국을 선택했다. '하얼빈' 팀은 광활한 몽골 사막에서는 독립군들의 외로움과 결연한 투지를, 차가운 겨울 라트비아에서는 그들 간의 숨막히는 서스펜스와 화려한 액션을 그려냈다. 이에 홍경표 촬영감독은 "1910년대에 만주, 블라디보스토크 쪽에서 활동했던 독립군들이 실제로 이렇게 다녔다고 생각하면 그 공기들이 쓸쓸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 올해의 여성영화인상 수상..韓영화 굳건히 지켜내(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735420"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 올해의 여성영화인상을 받았다. 4일 여성영화인모임이 2024 여성영화인축제 '2024 올해의 여성영화인상'의 공로상과 올해의 여성영화인상, 강수연상 수상자를 발표했다. 공로상 수상자로 중앙대학교 주진숙 명예교수, 올해의 여성영화인상 수상자로 영화 ‘시민덕희'의 배우 라미란, 강수연상 수상자로 영화산업 위기극복 영화인연대가 각각 선정됐다. ‘2024 올해의 여성영화인상’ 공로상 수상자인 주진숙 명예교수는 영화평론가협회장, 국제영화비평가 연맹 한국지부 회장 등을 역임한 대한민국의 대표적인 영화학자이자 여성영화 전문가다. ‘2024 올해의 여성영화인상’ 올해의 여성영화인상 수상자인 라미란은 오랜 시간 다양한 얼굴로 한국 영화를 풍성하게 채우고 변화시켜왔다. '시민덕희'에서도 한 사람의 시민으로 동료와 연대하며 범죄와 싸우고 스스로를 지키는 '덕희' 역할을 통해 다시 한 번 성공적으로 그 책임을 다하며 한국영화의 한 자리를 굳건히 지켜냈다. '2024 올해의 여성영화인상’ 강수연상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 올해의 여성영화인상 수상‥“굳건하게 지켜냈다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928848"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 올해의 여성영화인에 등극했다. 여성영화인모임은 2024 여성영화인축제 '2024 올해의 여성영화인상’의 공로상과 올해의 여성영화인상, 강수연상 수상자를 12월 4일 발표했다. ‘2024 올해의 여성영화인상’ 공로상 수상자인 주진숙 명예교수는 영화평론가협회장, 국제영화비평가 연맹 한국지부 회장 등을 역임한 대한민국의 대표적인 영화학자이자 여성영화 전문가이다. 1992년부터 2018년까지 중앙대학교 공연예술창작학부 영화전공 교수로 영화인재를 길러냈고, 2018년부터는 한국영상자료원 원장을 역임하며 시대의 변화에 발맞춰 정보화 시스템을 구축하며 자료의 디지털화를 위해 노력했다. 주진숙 명예교수는 특히, 여성영화인모임의 탄생을 주도한 핵심적 인물 중 한 사람이다. 1999년 부산국제영화제에서 열린 ‘여성영화인간담회’에서 여성영화인모임의 필요성을 제기하고, 2000년 4월 여성영화인모임을 설립하는데 헌신하였다. 그 해 말에는 장미희, 변재란, 이순진 등 영화인들과 1950년대부터 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최광록, 단편영화 '고통 소멸의 법칙' 주연…스크린 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803166"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최광록이 단편 영화 ‘고통 소멸의 법칙’에 출연, 스크린 데뷔에 나선다. ‘고통 소멸의 법칙’은 인간이 삶에서 겪는 다양한 고통의 모습과 그러한 고통 속에서 벗어나기 위한 한 남자의 고군분투를 블랙코미디적인 표현과 실험적인 영상으로 담아낸 영화다. ‘베테랑2’, ‘짝패’, ‘혈의 누’ 등의 각본을 쓴 이원재 감독이 각본과 감독을 맡은 이번 영화는 인간이 고통의 굴레 속에서 구원받는 것이 진정 가능한 것인지에 대한 질문을 던지고 있다. 최광록은 ‘고통 소멸의 법칙’에서 주연인 ‘남자’ 역을 맡았다. 그간 변화무쌍한 역으로 대중을 찾은 그가 이번 영화에서도 다양한 감정을 분출하는 파격적인 연기를 통해 관객들에게 신선한 충격을 안겨줄 것으로 기대되며 그의 스크린 데뷔작에 이목이 쏠리고 있다. 뿐만 아니라 ‘고통 소멸의 법칙’은 최근 개최된 57회 시체스국제판타스틱영화제와 34회 유바리국제판타스틱영화제에 초청받아 글로벌 현지 관객들의 좋은 평가를 받았기에 더욱 눈길을 끈다. 특히 스페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['변호인' 양우석 감독 "비상계엄? 21세기엔 없을 줄…'대가족'으로 피로 씻길" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803165"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족' 양우석 감독이 따스한 가족 코미디로 스크린에 복귀한 이유를 밝혔다. 4일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '대가족'을 연출한 양우석 감독과 엑스포츠뉴스가 만났다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 양우석 감독은 故 노무현 전 대통령의 부림사건 변론 과정과 민주화 투쟁을 배경으로 한 '변호인'을 연출했으며 남북 관계와 한반도 외 관계 등 국가비상사태에 대한 생각을 불러일으킨 '강철비', '강철비2'를 연출했다. 그리고 확 바뀐 색깔의 영화 '대가족'으로 4년 만에 스크린에 복귀했다. 앞서 3일 늦은 오후 윤석열 대통령은 비상계엄을 선포했고 국회는 4일 오전 1시 경 재적 의원 190명 전원 찬성으로 대통령에게 계엄 해제를 요구하는 내용의 결의안을 가결했다. 이에 윤 대통령은 4일 오전 추가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[게시판] 영화 '소방관' 관객 1명당 119원 기부 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015084783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015084783"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 바이포엠스튜디오는 소방관 장비와 처우 개선을 위해 영화 '소방관'을 유료로 관람한 관객 1명당 119원을 기부하는 이벤트를 진행한다고 4일 밝혔다. '소방관'을 100만명이 관람하면 1억1천900만원을 기부하는 식이다. 기부 금액은 내년에 문을 여는 국립소방병원에 후원한다. (서울=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4일(오늘) 개봉 '소방관', 곽도원 음주운전→비상계엄 선포...산넘어 산이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319283"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 곽도원 음주운전 논란에 이어 개봉날 비상계엄령 선포 사태를 맞닥뜨렸다. 4일(오늘) 개봉한 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 작품이다. 앞서 '소방관'은 곽도원 음주운전 논란으로 인해 한차례 구설에 오른 바 있다. 곽도원은 2022년 9월 제주도에서 혈중알코올농도 0.158% 만취 상태로 운전하다가 신호를 기다리던 중 잠이 든 채로 발견됐다. 해당 사건으로 인해 그는 연예계 활동을 중단했다. 곽도원의 음주운전으로 인해 그가 출연한 영화 '소방관'은 개봉이 미뤄졌다. 이에 지난달 '소방관' 곽경택 감독은 "솔직한 제 심정을 말하면 아주 밉다. 밉고 원망스럽다"면서 "본인이 저지른 일에 대해 큰 책임을 져야 한다고 생각한다. 깊은 반성과 자숙의 시간이 필요한 사람이라고 생각한다”라고 속상한 심정을 털어놓기도 했다. 우여곡절 끝에 개봉을 확정한 '소방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정→김대우·조은지 감독, '히든페이스' 히든 모먼트 GV 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244917"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지금껏 본 적 없는 색다른 밀실 스릴러로 장기 흥행을 이어가고 있는 영화 '히든페이스'가 12월 11일(수) 오후 7시 30분 CGV 용산아이파크몰에서 '히든 모먼트 GV'를 확정했다. [제공: 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유) 제작: 스튜디오앤뉴 공동제작: 보이드 배급: NEW 감독: 김대우 출연: 송승헌, 조여정, 박지현] 실종된 약혼녀 '수연'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 '히든페이스'가 '히든 모먼트 GV' 진행 소식을 알려 눈길을 끈다. 오는 12월 11일(수) 오후 7시 30분 CGV 용산아이파크몰에서 조은지 감독과 조여정, 김대우 감독이 함께하는 '히든 모먼트 GV'가 진행된다. '히든페이스'의 4번째 GV에는 영화 '악녀', '표적', '내가 살인범이다' 등 연기는 물론 '장르만 로맨스', '오늘, 우리']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 디즈니+ TV쇼 월드 와이드 1위 탈환..종영 후에도 인기ing(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735418"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드'가 다시 한 번 글로벌 흥행 1위를 차지했다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 4일 기준 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위 자리를 탈환했다. 또 한국, 대만, 싱가포르, 홍콩 등 4개국에서 1위에 오른 것은 물론 그리스, 몰타 등 총 6개 국가에서 TOP10의 자리를 지켰다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마로, 8개의 모든 에피소드는 오직 디즈니+에서 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스켈레톤 크루’...  “스탠 바이 미, 스타워즈가 구니스를 만났다”   (디즈니+ 8부작)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069153"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스에 맞설 거의 유일한 글로벌 OTT로 평가받는 디즈니+는 여섯 개의 큰 카테고리로 콘텐츠를 제공하고 있다. 미키마우스 공장 디즈니가 차례로 인수한 할리우드의 거대 스튜디오의 기라성 같은 작품들이 [디즈니-픽사-마블-스타워즈-내셔널지오그래픽-스타] 채널에 빼곡히 채워져 있다. 그런데 ‘스타워즈’에 채울 것이 있나? 놀랍게도 미국 사람들이 ‘스타워즈’를 얼마나 사랑하는지 실감하게 된다. 한국 시청자들은 조지 루카스 감독의 오리지널 세 작품에조차 그다지 열광하지 않으니 실감을 못할 뿐이다. 게다가 이정재가 출연한 ‘애콜라이트’의 맥 빠진 피날레를 생각하면 더욱 그렇다. 하지만 디즈니는, 루카스 필름은, 캐서린 캐너디는 열심히 새로운 이야기를 만들고, 시즌을 이어가고, 새로운 선수를 발탁하고 있다. 어제(3일) 첫 선을 보인 스타워즈 신상은 오리지널 시리즈 [스켈레톤 크루] (영제:Star Wars: Skeleton Crew)이다. 그동안 스타워즈 외전이라고 할 수 있는 실사드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 돈에 눈이 멀고 마음이 흔들릴 때 제일 먼저 찾아오는 것, <원정빌라>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054151"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오래된 건물인 원정빌라의 주민들은 재개발지구로 선정되기 위해 갖은 노력을 다하고 있다. 공인중개사 시험 준비생인 주현(이현우)은 주민들과 재개발 추진위원회를 만들며 적극적으로 이 일에 동참한다. 주현을 괴롭히는 이웃 신혜(문정희)가 사이비 이단 교회에 다니기 시작하며 둘의 갈등은 더 악화된다. &lt;원정빌라&gt;는 사이비종교에 포섭된 빌라 주민들과 맞서 고군분투하는 한 청년의 이야기를 다룬 공포영화다. 영화는 화재 현장에서 시작한다. 사람들은 도망치려 하고 신혜는 이들 뒤에서 칼을 들고 있다. 이 상황이 왜 벌어졌는지 영화는 총 4개의 챕터로 구성해 이야기를 전개한다. 영화에서 돋보이는 것은 신혜 역을 맡은 문정희의 연기다. 문정희는 전과는 다른 눈빛과 분위기를 보여주며 극의 긴장감을 고조시킨다. 영화는 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문에 초청되었고 전회 매진을 기록하며 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 디스토피아는 지금 서울의 다른 말, <세입자>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054150"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호흡조차 힘든 공기질, 와르르 무너진 경제 기반, 집 천장에 얹혀살며 생명만 근근이 유지하는 청년들. 완전한 디스토피아의 무대인 어느 도시에 청년 신동(김대건)이 지내고 있다. 여기서 큰 욕심 없이 일상을 살아가던 그에게 집에서 곧 나가 달라는 집주인의 비보가 날아온다. 이에 신동은 집 화장실에 세입자를 들이는 ‘월월세’ 전략을 펼쳐 대응한다. 그런데 월월세로 들어온 신혼부부가 무언가 기묘하다. 자꾸 어디선가 느껴지는 시선, 방 안에서 사라지는 물건들…. 신동은 날이 갈수록 모종의 공포감에 빠져든다. 다분히 서울의 근미래를 떠올리게 하는 대도시의 이야기를 블랙코미디, 호러 장르의 문법으로 풀어낸 작품이다. 흑백 화면에 양식적인 촬영 구도, 과잉된 캐릭터들로 작위적인 공포감과 희극성을 동시에 확보하는 방식이 인상적이다. 무엇보다도 신동이 겪는 주거난과 기후 오염, 청년 실업의 비극이 우리의 현실과 직결된다는 불안감이 관객의 마음을 깊이 습격한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 빛과 어둠, 소외와 소통, 궤적을 좇다, <에드워드 호퍼>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054149"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고요히 앉아 있거나 사색하는 사람들로 각인되는 에드워드 호퍼의 그림은 20세기 미국 도심 풍경을 통해 현대인의 미묘한 감정을 섬세하게 포착했다는 평을 받으며 오늘날까지도 사랑받고 있다. 호퍼의 생애와 예술 세계를 담아낸 영화 &lt;에드워드 호퍼&gt;는 어린 시절 남달랐던 가정환경부터 삽화가로 시작해 화가가 되기까지의 여정, 아내이자 조력자인 조세핀 니비슨과의 복잡한 관계를 아우르며 화가 호퍼, 인간 호퍼를 탐구한다. 호퍼의 화풍에서 느껴지는 절제미와 단순미를 닮은 담백한 연출이 돋보이는 다큐멘터리로, 영화 &lt;위플래쉬&gt;의 주역 J. K. 시먼스가 극 중 에드워드 호퍼의 목소리를 연기한다. 지난해 서울시립미술관에서 열린 호퍼 개인전을 방문했던 관객에겐 더 큰 감흥을, 놓쳤던 관객에겐 새로운 기쁨을 줄 수 있는 다큐멘터리다. &lt;푸른 저녁&gt; &lt;밤을 지새우는 사람들&gt; &lt;철길 옆의 집&gt; 등 호퍼의 그림 80점을 대형 스크린을 통해 볼 수 있는 기회이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 한 시대, 두 세계의 아름다움을 맛보다, <보로미니와 베르니니. 완벽을 위한 도전>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054148"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은 17세기 이탈리아 바로크 예술을 대표하는 두 건축가이자 숙명의 라이벌인 프란체스코 보로미니와 잔 로렌초 베르니니의 삶과 예술 세계를 포착한 다큐멘터리다. 영화는 동시대를 살았던 두 천재 예술가의 복잡한 관계와 굴곡진 생애를 드라마타이즈한다. 배경, 환경, 성격, 스타일 등 많은 면에서 달랐으나 치열한 예술혼과 천재성은 비견할 만했던 두 사람의 얽히고설킨 관계와 감정이 연극풍 재연 장면을 통해 그려진다. 당대 문화, 예술, 역사 등 배경지식이 충분하지 않은 관객들도 충분히 이해할 수 있도록 친절하고 세세한 설명도 더해져 있다. 무엇보다 두 예술가의 경이로운 작품들을 중심으로 이탈리아 바로크건축 기행을 하는 듯한 영상미가 몰입감을 한층 높인다. 멕시코의 초현실주의 화가 프리다 칼로의 파란만장한 삶을 그린 다큐멘터리 &lt;프리다. 삶이여 영원하라&gt;의 조반니 트로일로 감독의 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 음악을 집어삼킨 쏠쏠한 사연들, <리바이벌 69’>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054147"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1969년, 공연 기획자로 명성이 높은 음악 프로듀서 존 브라우어가 다시금 큰일을 계획 중이다. 토론토에서 성대한 로큰롤 축제를 열기로 한 것. 뛰어난 협상가인 그는 척 베리, 리틀 리처드, 도어스, 보 디들리 그리고 존 레넌과 오노 요코까지 한 무대에 올리는 데 성공한다. &lt;리바이벌 69’&gt;는 1969년 토론토 로큰롤 리바이벌 페스티벌의 시작부터 끝까지 담은 음악 다큐멘터리다. 토론토 문화계에 상징적인 사건으로까지 기록된 록 축제가 얼마나 많은 관계자의 공력과 약간의 운이 합쳐져 성사될 수 있는지를 보여준다. 실제 인물들의 육성과 스타들의 공연 영상을 풍부하게 사용해 생생함이 흐르며 지루할 수 있는 섭외 과정을 애니메이션으로 처리해 재미를 극대화했다. 후반부에 비중 있게 다뤄지는 존 레넌과 오노 요코의 합동공연 비화가 궤도에서 이탈하는 듯한 느낌을 주지만 흥미진진한 전개가 결말의 재미를 책임진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 아티스트의 전환점을 목도한 순간, <알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054146"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흔들린 순간, 변화는 시작됐다. &lt;알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스&gt;는 BTS의 리더 RM이 두 번째 솔로 앨범 《Right Place, Wrong Person》을 제작하는 과정이 담겨 있다. 극 중 RM은 현재까지 자신이 이룬 것에 안주하기보다 가보지 않은 길을 걸으며 틀 밖으로 나오길 시도한다. 입대를 앞둔 상황에서 익숙하지 않은 방식으로 앨범을 만드는 일이 얼마나 큰 에너지를 필요로 하는지, RM은 고민과 불안을 주저 없이 내보인다. 매체를 통해 접해 온 것과는 또 다른 일면의 기록이다. 그 과정에서 RM은 자신이 진정으로 하고 싶은 일, 하고 싶던 이야기를 발견해간다. &lt;알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스&gt;가 《Right Place, Wrong Person》의 제작기이자 RM 스스로에 대한 탐구기로 변모하는 대목이다. 다큐멘터리엔 함께 앨범을 작업한 동료 아티스들의 인터뷰도 수록돼 있다. 이들의 말은 RM의 과거를 가늠하는 동시에 그의 다음 여정을 궁금하게 만든다. 팬들에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 복수와 구원 사이를 오간 자발적 투옥의 얼굴, <아들들>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054145"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아침 점호마다 따뜻하게 재소자를 맞이하는 교도관 에바(시세 바베트 크누센)는 삭막한 교도소에서도 상냥함을 잃지 않는다. 하지만 어떤 상황에도 평정심을 유지하던 에바에게 청천벽력 같은 소식이 찾아온다. 그녀의 교도소에 아들을 죽인 살인자 미켈(세바스티안 불)이 이감된 것이다. 에바는 미켈과 얽힌 관계를 숨긴 채 그가 수감된 중앙동으로 자진하여 근무지를 옮긴다. &lt;더 길티&gt;로 한정된 공간에서 탁월한 서스펜스를 직조했던 구스타브 몰러 감독의 신작이다. 전작에 이어 밀실의 딜레마가 반복된다. 다만 여기서의 밀실은 감옥이 아닌 아들을 죽인 살인자와 동거를 택한 주인공의 심리적 고립 상태다. 교도관의 직업윤리와 모성애의 애통함이 뒤엉킨 에바의 내적갈등은 건조한 교도소의 외벽과 좁은 화면비 안에서 자신을 가두는 감옥처럼 그려진다. 구원과 속죄, 복수와 존엄을 둘러싼 고뇌가 깃든 시세 바베트 크누센의 옆얼굴이 오래도록 기억될 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 원활하게 굴러가지 않는 시시포스의 형벌, <루프>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054144"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭력과 비극의 고리를 하루 만에 끊을 수 있을까? 동급생 진수(정지훈)의 죽음에서 자유로울 수 없는 세종(이효제)에게 이 질문은 반드시 해결해야 할 문제다. 세종은 학교의 왕으로 군림하는 효상(유신)의 강압으로 진수를 폭행하고 패딩을 뺏은 장본인이기 때문이다. 사건 조사를 위해 형사들이 학교를 찾은 날, 세종은 소식을 접하곤 발작하며 쓰러진다. 눈을 뜨니 시간은 어제로 되돌아가 있고, 세종에게는 진수의 죽음을 막을 기회가 주어진다. &lt;루프&gt;는 학교폭력 가해자가 피해자의 죽음을 막기 위해 반복되는 하루에 갇히는 타임 슬립물이다. 영화는 주인공이 직면한 상황을 더 비극적으로 만들기 위해 가정폭력, 다문화가정, 빈부격차 등 불가해한 사회문제를 소환한다. 하지만 비탄의 수렁으로 인물을 끌어당길수록 폭력은 손쉽게 전시된다. 견고하지 못한 타임 슬립의 설정은 끝내 붕괴하고 만다. 모질고 가혹한 무게를 짊어진 배우 이효제의 열연만큼은 불행의 아수라장 속에서 찾아낸 새로운 발견이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 그들의 마음, 그 온도만큼은 생생하게, <소방관>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054143"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 서부소방서에 신입 구조대원으로 철웅(주원)이 발령받은 날, 그는 제대로 된 신고식도 치르지 못한 채 신고 전화를 받고 대원들과 함께 사고 현장으로 향한다. 철웅이 앞으로 일할 곳은 전국 소방서를 통틀어 5년 연속 구조 대상자 구출 횟수 1위를 기록할 정도로 실력이 뛰어날 뿐만 아니라 출동 빈도도 잦은 팀이다. 베테랑 구조반장인 진섭(곽도원)의 굳건한 리더십을 바탕으로 똘똘 뭉친 이 팀은 열악한 근무 환경에도 불구하고 웃음을 잃지 않고 투철한 직업 정신을 발휘한다. 어느 날 부족한 장비와 미흡한 소방법으로 대원들에게 기어코 비극적인 일이 벌어지고야 말지만 아무것도 달라지는 것은 없다. 그렇게 진섭을 비롯한 대원들은 2001년 3월4일 새벽, 홍제동으로 향하게 된다.&lt;소방관&gt;은 2001년 서울 홍제동 화재 현장에 투입된 소방관들에게 일어난 비극적인 사건을 바탕으로 만들어진 영화다. 사건의 결과만큼 시민들을 놀라게 했던 것은 당시 소방관들에게 주어진 장비와 열악한 처우와 관련한 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 얼굴의 마주침으로 이어낸 솔직한 대화의 시간, <언니 유정>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054142"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어릴 적 부모를 여의고 동생 기정(이하은)과 둘이 살아온 간호사 유정(박예영). 바쁜 업무 탓에 고3 수험생인 동생의 얼굴도 자주 보지 못하지만 모난 곳 없는 모범생이라는 사실만은 믿고 있었다. 기정이 돌연 학교에서 벌어진 영아 유기 사건의 당사자로 자수하자 유정의 믿음은 시험대에 오른다. 모든 물음에 침묵으로 일관하는 기정과 무언가 알고 있는 듯한 기정의 친구 희진(김이경)의 태도는 유정을 더욱 혼란스럽게 한다. 사건의 전말은 핵심이 아니다. &lt;언니 유정&gt;은 피해자이자 가해자가 된 기정이 겪는 고통의 자극적 묘사를 자제하는 미덕을 견지한다. 대신 영화는 서로에게 닿지 못한 진심을 전하려는 인물들의 용기의 발로를 신중하고 세심하게 쫓아간다. 그간 믿어온 가족 관계에 대한 인식의 변화를 겪는 유정은 상실에 가까운 무력감과 그 이상의 책임감을 마주한다. 아직 어린 고등학생인 기정과 희진에게도 버거운 상황에 구겨진 속마음을 펼쳐 보이기 위한 준비가 필요하다. 카메라는 이 과정을 재촉하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 반칙 없이 이겼다면 이 영화의 팬이 되었을 텐데, <1승>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054141"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인생에서 ‘뭐 하나 제대로’ 해본 적 없는 배구 코치 우진(송강호)은 어느 날 자신의 배구 인생에서 가장 황당한 제안을 받는다. 대기업 2세이자 프로 여자 배구단 핑크스톰의 단장인 정원(박정민)이 그에게 요구하는 건 단 1승뿐이다. 사람들이 성장드라마에 열광할 거라는 정원의 독특한 철학이 미심쩍지만, 우진은 훗날을 도모하며 제안을 수락한다. 한편 핑크스톰의 내부 사정은 생각보다 심각하다. 그렇게 리그가 시작되고 팀이 연패를 이어가도 우진은 방관한다. 단장 또한 날마다 기행의 수위를 높인다. 그런 우진이 마음을 다잡게 되는 건, 퇴근길에 응원단의 비난을 들었기 때문이다. 우진은 팬들에게 선수들을 변호하는 과정에서 자신을 되돌아보게 된다. 신연식 감독이 직접 각본을 쓴 &lt;1승&gt;은 특히 배구 팬 입장에서 더욱 반가운 영화다. 다른 인기 종목들과 달리 배구는 국내에선 영화 소재로 쓰인 적이 없어서다. 국내 유명 배구인 다수가 카메오로 등장해 적재적소에서 토스를 올리는 것도 그 마음에서부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 흔들리고 일렁이는 파도만이 그 자국으로 길을 만들 수 있을 테니, <모아나2>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054140"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[타고난 항해자이자 새로운 모험을 두려워하지 않는 개척자. 날 때부터 해안가에서 파도와 함께 놀았던 섬 소녀 모아나가 속편으로 돌아왔다. 모투누이섬 족장의 딸로서 다음 세대의 리더로 떠오르는 그는 이제 새로운 직위를 이어받는다. 바로 부족의 길잡이인 ‘타우타이’. 알 수 없는 식량난 저주에서 벗어나고자 암초 밖으로 빠져나가 테 피티의 심장을 마우이에게 돌려줬던 모아나는 항해술을 복원하고 부족민이 진정한 정체성을 받아들일 수 있도록 이끌어냈다. 전작이 다져놓은 태평성대로 주변 사람들의 존경과 축하 속에서 모아나가 타우타이 자리에 오르는 것은 자연스러워 보인다. 하지만 모아나의 소명은 여기서 그치지 않는다. 바다 건너편 어딘가 존재할 다른 부족에 대한 호기심과 그들에게 연결되고 싶은 욕망이 곧 모아나의 마음속에 차오른다. 1편이 섬 내부의 문제에 골몰했다면 이번에는 섬 바깥에의 관계로 손을 뻗는다. 예지몽처럼 일련의 미래를 본 모아나는 더이상 외면할 수 없는 탐험을 시작한다. 는 이전보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 티켓당 119원 기부 챌린지…국립소방병원 건립 후원[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005407913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005407913"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 관객 참여형 기부 챌린지를 진행한다. 4일 배급사 ㈜바이포엠스튜디오는 이 같은 소식을 밝혔다. 영화 ‘소방관’을 유료 관람한 관객 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부하는 것. 이번 119원 기부 챌린지는 관객들이 영화를 보는 것만으로도 소방관을 위한 기부로 이어지는 형태다. 만약, 100만명이 관람할 경우 1억 1,900만 원을, 손익 분기점 250만명 돌파 시 3억원을 현금 기부할 예정이다. 더불어 손익 분기점 돌파 이후 추가 현물 지원까지 영화사에서 통 큰 기부를 계획하고 있디. 기부 금액은 2025년 개원 예정인 국립소방병원을 위해 후원할 예정이다. 대한민국 관객들의 119원 기부 챌린지가 선한 영향력으로 이어져 세상을 따뜻하게 바꾸는 뜻깊은 행보로 이어 나갈 것으로 기대된다. 영화는 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영암군 처음 제작한 생성형AI 애니메이션 '화제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015084748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015084748"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지역 구전설화 바탕 '금마왕자와 월출산 낭자' 유튜브에 공개 전남 영암군이 공식 유튜브 채널에 공개한 생성형 인공지능(AI) 기반 애니메이션이 화제다. 공개된 작품은 '금마왕자와 월출산 낭자'로 전남정보문화산업진흥원 주관 '문화산업육성지원 공모사업'의 생성형 AI 기술 기반 온라인 콘텐츠 개발의 결과물이다. 애니메이션은 영암군 구전 설화인 '금마왕자'를 모티브로 제작진의 해석을 가미해 제작됐다. 작품 속 다채로운 이미지·동영상부터 분위기 있는 배경 음악과 캐릭터의 대사·음성까지 생성형 AI로 만들어졌다. 적용된 인공지능 기술은 아름다운 영암의 모습을 잘 담아내고, 배경음악도 다양한 분위기를 살려 몰입감을 높였다는 평가를 받고 있다. 군에서 생성형 AI 기술로 노래나 짧은 영상을 제작한 사례는 이전에도 있었지만, 런닝 타임 17분에 이르는 애니메이션을 제작한 것은 이번이 처음이다. 오병준 영암군 홍보과장은 4일 "이번 작품에 대해 '알려지지 않은 숨은 이야기가 신선하다', 'AI로 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 라미란, 올해의 여성영화인상 수상 "韓영화 굳건히 지켜낸 여제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222965"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성영화인모임이 2024 여성영화인축제 '2024 올해의 여성영화인상'의 공로상과 올해의 여성영화인상, 강수연상 수상자를 발표했다. 공로상 수상자로 중앙대학교 주진숙 명예교수, 올해의 여성영화인상 수상자로 영화 '시민덕희'의 라미란, 강수연상 수상자로 영화산업 위기극복 영화인연대가 각각 선정됐다. '2024 올해의 여성영화인상' 공로상 수상자인 주진숙 명예교수는 영화평론가협회장, 국제영화비평가 연맹 한국지부 회장 등을 역임한 대한민국의 대표적인 영화학자이자 여성영화 전문가이다. 1992년부터 2018년까지 중앙대학교 공연예술창작학부 영화전공 교수로 영화인재를 길러냈고, 2018년부터는 한국영상자료원 원장을 역임하며 시대의 변화에 발맞춰 정보화 시스템을 구축하며 자료의 디지털화를 위해 노력했다. 주진숙 명예교수는 특히, 여성영화인모임의 탄생을 주도한 핵심적 인물 중 한 사람이다. 1999년 부산국제영화제에서 열린 '여성영화인간담회'에서 여성영화인모임의 필요성을 제기하고, 2000년 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이첼 자글러 실사판 '백설공주' 내년 3월 개봉…메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898987"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년을 화려하게 장식할 디즈니 실사 영화 ‘백설공주’(감독 마크 웹)가 여왕에 맞선 백설공주의 마법 같은 스토리를 기대케 하는 메인 포스터와 예고편을 4일 공개했다. 2025년 3월, 디즈니가 선사하는 마법 같은 이야기 ‘백설공주’가 카리스마 넘치는 ‘여왕’(갤 가돗 분)과 대비되는 ‘백설공주’(레이첼 지글러 분)의 모습을 담은 메인 포스터를 공개했다. 이번에 공개된 메인 포스터는 디즈니 최초의 프린세스이자, 전 세계적인 사랑을 받고 있는 동명의 애니메이션을 실사화한 만큼 보다 신비롭고 황홀한 비주얼이 시선을 사로잡는다. ‘여왕’의 위협을 피해 마법의 숲으로 오게 된 ‘백설공주’가 사과를 든 채 여왕을 바라보는 듯한 모습은 두 인물 간의 팽팽한 긴장감을 엿보게 한다. 또한, 카리스마 넘치는 ‘여왕’과 ‘백설공주’를 둘러싼 왕국과 숲속 오두막 배경은 이들에게 펼쳐질 다채로운 이야기를 기대케 한다. 함께 공개된 메인 예고편은 ‘백설공주’와 ‘여왕’의 팽팽한 대립과 긴장감 넘치는 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라틴 백설공주 베일 벗었다..디즈니 라이브 액션 '백설공주', 메인포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735414"/>
        <updated>2024-12-04T08:14:15.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주'의 메인 포스터가 공개됐다. 디즈니 라이브 액션 '백설공주'가 카리스마 넘치는 ‘여왕’(갤 가돗)과 대비되는 ‘백설공주’(레이첼 지글러)의 모습을 담은 메인 포스터를 선보였다. 이번에 공개된 메인 포스터는 디즈니 최초의 프린세스이자, 전 세계적인 사랑을 받고 있는 동명의 애니메이션을 실사화한 만큼 보다 신비롭고 황홀한 비주얼이 시선을 사로잡는다. ‘여왕’의 위협을 피해 마법의 숲으로 오게 된 ‘백설공주’가 사과를 든 채 여왕을 바라보는 듯한 모습은 두 인물 간의 팽팽한 긴장감을 엿보게 한다. 또 카리스마 넘치는 ‘여왕’과 ‘백설공주’를 둘러싼 왕국과 숲속 오두막 배경은 이들에게 펼쳐질 다채로운 이야기를 기대케 한다. 메인 포스터를 공개하며 기대감을 높이는 '백설공주'는 오는 2025년 3월 관객들과 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스' 할리우드에 빅 엿! 카타르시스 선사할 데니스 퀘이드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244916"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 11일 개봉을 앞둔 영화 '서브스턴스'가 데미 무어와 마가렛 퀄리의 충격적인 열연으로 연일 화제를 모으는 가운데, 할리우드 베테랑 배우 데니스 퀘이드가 할리우드에 빅 엿을 날리는 인물 ‘하비’ 역으로 등장해 상상 그 이상의 짜릿함을 선사한다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 젊은 시절, 아카데미 여우주연상 트로피를 거머쥐고 스포트라이트를 받던 엘리자베스는 TV 에어로빅 쇼 진행자로 전락하고 서브스턴스라는 약을 사용해 자신의 더 나은 버전의 수를 탄생시킨다. 이 모든 것의 원흉은 바로 위선과 탐욕으로 가득한 TV 에어로빅 쇼의 프로듀서 하비다. 이름만으로 2017년 성 추문 스캔들로 할리우드를 발칵 뒤집은 미국의 거물 영화 제작자 하비 와인스타인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“尹, OTT로 ‘서울의 봄’ 봤나?” 비상계엄 사태에 재개봉 요청까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928837"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["실패하면 반역, 성공하면 혁명이다." 12월 3일 일어난 비상계엄 사태에 영화 '서울의 봄'이 재조명되고 있다. 2023년 11월 22일 개봉한 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)은 대한민국을 뒤흔든 1979년 12월 12일, 보안사령관이 반란을 일으켜 군 내 사조직을 총동원하고, 최전선의 전방 부대까지 서울로 불러들여 진압군과 싸우는 일촉즉발의 9시간을 그린 작품이다. 근현대사 가장 굵직한 사건 중 하나로 꼽히는 12.12 군사반란을 소재로 한 작품으로, 황정민이 전두환 전 대통령을 모티브로 한 보안사령관이자 군내 사조직의 리더 '전두광'으로 분했다. 정우성이 굳은 신념을 가진 수도경비사령관 '이태신' 역할을 맡았는데, 12.12 군사반란 당시 쿠데타에 끝까지 저항한 장태완 수도경비사령관이 모델이다. '서울의 봄'은 위축된 극장 상황에도 불구하고 개봉한 지 한 달 만에 1천만 관객을 돌파하며 놀라운 흥행세를 자랑했다. 이에 최종 스코어 1,312만8,419명을 동원, 같은 해 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 “‘소방관’ 민폐 끼친 곽도원, 너무 밉죠”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005082"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 4년 만에 드디어 개봉했다. 코로나19 속에서 주연인 곽도원이 음주운전 혐의로 활동을 중단하는 악재까지 겹치며 이리저리 표류하다 이제야 관객을 만나게 됐다. 최근 스포츠경향은 서울 종로구 삼청동에서 곽경택 감독을 만나 편파적인 쟁점 세가지를 물었다. ■쟁점1. 정의로운 곽도원을 왜 축소 편집하지 않았을까 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 곽도원은 소방관으로서 확실한 소신을 가진 ‘진섭’ 역을 연기했지만, 후반 편집 도중 터진 불미스러운 일 때문에 작품에도 악영향을 끼쳤다. 그러나 곽 감독은 곽도원의 분량을 거의 편집하지 않았다고 강조했다. “곽도원이 원망스럽죠. 너무 밉고요. 하지만 편집 분량에 있어서 거의 손대진 않았어요. 이 작품은 액션과 리액션으로 이뤄진 거라 곽도원 분량을 빼버리면 다른 배우들의 리액션이 망가지니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍보·인터뷰 취소…비상계엄 사태에 영화계 혼란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012941710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012941710"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이른바 '비상계엄 사태'에 영화계도 예정된 일정을 취소하는 등 후폭풍에 휩싸였다. 4일 개봉하는 영화 '1승' 주연 배우 송강호·박정민은 이날 오전 출연 예정이었던 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에 나오지 못했다. 박하선은 비상계엄을 언급하며 "오늘은 '씨네초대석'이 예고돼 있었다. 하지만 부득이하게 취소됐다. 양해 부탁한다"고 했다. 두 사람은 씨네초대석에 나와 새 영화 관련 얘기를 할 예정이었으나 비상계엄 사태를 두고 제작진과 논의한 끝에 해당 방송에 출연하지 않기로 했다. 같은 날 공개되는 '소방관' 역시 세종시에서 소방청과 함께하는 시사회를 열 예정이었으나 취소했다. 다만 예정된 무대인사 등 일부 행사는 계획대로 진행하기로 했다. 비상계엄 여파로 예정된 인터뷰가 취소되거나 논의 끝에 인터뷰를 강행하는 모습도 나왔다. 넷플릭스는 이날 오전부터 서울 종로구 삼청동에서 진행할 예정이었던 배우 서현진 인터뷰를 비상계엄령 발표 직후 다른 날로 옮기기로 했다. 서현진은 배우 공유와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티켓당 119원 기부…영화 '소방관', 관객참여형 기부챌린지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524526"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 티켓당 119원 기부라는 관객 참여형 기부 챌린지를 시작한다. 영화 '소방관'(감독 곽경택) 측은 영화를 유료 관람한 관객 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금으로 기부한다고 4일 밝혔다. 이번 119원 기부 챌린지는 관객들이 영화를 보는 것만으로도 소방관을 위한 기부로 이어지는 형태다. 영화 '소방관'을 100만 명 관객들이 관람할 경우 1억1900만 원을, 손익 분기점 250만 명 돌파 시 3억 원을 기부하게 된다. 더불어 손익 분기점 돌파 이후 추가 현물 지원까지 영화사의 통 큰 기부가 있을 예정이다. 기부금은 2025년 개원 예정인 국립소방병원 후원에 쓰인다. 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]이정민 아나운서,'귀여운 볼콕']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695316"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 이정민이 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["트럼프 FUXX!" 사과한 라틴 '백설공주', 끝까지 간다...메인 예고편 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207184"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트럼프를 저격했다 화제를 모은 라틴계 주인공을 내세운 디즈니 '백설공주' 실사화가 메인 포스터와 예고로 베일을 벗었다. 4일 영화 '백설공주'(감독 마크 웹, 수입/배급 월트디즈니 컴퍼니 코리아) 측은 카리스마 넘치는 ‘여왕’(갤 가돗)과 대비되는 ‘백설공주’(레이첼 지글러)의 모습을 담은 메인 포스터를 공개했다. 이번에 공개된 메인 포스터는 디즈니 최초의 프린세스이자, 전 세계적인 사랑을 받고 있는 동명의 애니메이션을 실사화한 만큼 보다 신비롭고 황홀한 비주얼이 시선을 사로잡는다. ‘여왕’의 위협을 피해 마법의 숲으로 오게 된 ‘백설공주’가 사과를 든 채 여왕을 바라보는 듯한 모습은 두 인물 간의 팽팽한 긴장감을 엿보게 한다. 또한, 카리스마 넘치는 ‘여왕’과 ‘백설공주’를 둘러싼 왕국과 숲속 오두막 배경은 이들에게 펼쳐질 다채로운 이야기를 기대케 한다. 함께 공개된 메인 예고편은 ‘백설공주’와 ‘여왕’의 팽팽한 대립과 긴장감 넘치는 스토리가 펼쳐져 눈길을 사로잡는다. 왕국을 차지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]이정민 아나운서,'귀여운 손하트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695315"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 이정민이 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]민우혁,'사랑합니다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695314"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민우혁이 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]배우 민우혁,'반가운 손인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695313"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민우혁이 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]배우 민우혁,'2024 대한민국 패션 대상 시상식' 축하합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695312"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민우혁이 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위댐 보이즈,'패션 대상 축하합니다' [SW포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695311"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 위댐보이즈가 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 관객 1명당 119원 기부… 국립소방병원 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000836918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000836918"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:27.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'이 선한 영향력을 펼친다. 4일 영화 '소방관'이 관객 참여형 기부 챌린지의 시작 소식을 전했다. '소방관'은 유료 관람한 관객 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부를 한다. 119원 기부 챌린지는 관객들의 영화 관람이 소방관을 위한 기부로 이어지는 형태다. 작품 측은 100만 명 관객들이 관람할 경우 1억 1,900만 원을, 손익 분기점 250만 명 돌파 시 3억 원을 현금 기부할 예정이다. 더불어 손익 분기점 돌파 이후 추가 현물 지원까지 영화사에서 통 큰 기부를 할 계획이다. 기부 금액은 내년 개원 예정인 국립소방병원 후원을 위해 사용될 예정이다. 한편 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 작품이다. 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]위댐보이즈,'사랑합니다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695308"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:28.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 위댐보이즈가 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토]디자이너 장광효, '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695306"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:28.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디자이너 장광효가 4일 삼성동 섬유센터에서 열린 '2024 대한민국 패션 대상 시상식' 포토월에서 포즈를 취하고 있다. 산업통산자원부와 한국패션산업협회가 개최하는 '2024 대한민국 패션 대상 시상식'은 패션산업 발전에 기여한 유공자와 신진 디자이너들을 시상하는 자리로 K-패션의 지속 가능한 성장을 도모하는 중요한 계기를 마련했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여왕vs공주 팽팽한 대립…'백설공주' 포스터+예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007945979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007945979"/>
        <updated>2024-12-04T07:11:28.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 라이브 액션 '백설공주'의 메인 포스터와 예고편이 공개됐다. 오는 2025년 3월 개봉을 확정한 '백설공주'는 카리스마 넘치는 '여왕'(갤 가돗 분)과 대비되는 '백설공주'(레이첼 지글러)의 모습을 담은 메인 포스터를 공개했다. 이번에 공개된 메인 포스터는 디즈니 최초의 프린세스이자, 전 세계적인 사랑을 받고 있는 동명의 애니메이션을 실사화한 만큼, 보다 신비롭고 황홀한 비주얼이 시선을 사로잡는다. '여왕'의 위협을 피해 마법의 숲으로 오게 된 '백설공주'가 사과를 든 채 여왕을 바라보는 듯한 모습은 두 인물 간의 팽팽한 긴장감을 엿보게 한다. 또한 카리스마 넘치는 '여왕'과 '백설공주'를 둘러싼 왕국과 숲속 오두막 배경은 이들에게 펼쳐질 다채로운 이야기를 기대케 한다. 함께 공개된 메인 예고편은 '백설공주'와 '여왕'의 팽팽한 대립과 긴장감 넘치는 스토리가 펼쳐져 눈길을 사로잡는다. 왕국을 차지하고 모든 것을 바꿔 놓은 '여왕'은 자신의 욕망을 채우기 위해 수단과 방법을 가]]></content>
    </entry>
</feed>