<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-08T07:13:15.606Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 덕수고 실력에 혼비백산..감탄사 연발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287983"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 고교 최강의 팀 덕수고와 한판 승부를 벌인다. 오는 9일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 110회에서는 최강 몬스터즈와 덕수고의 불꽃튀는 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 다음 시즌으로 향하는 가장 중요한 길목에서 가장 피하고 싶었던 덕수고를 만나 무조건 이기겠다며 필승을 다짐한다. 어떻게든 서로를 이기고 싶은 두 팀은 각각 에이스 투수로 선발을 내세워 치열한 투수전을 펼친다고. 과연 각 팀의 선발 투수가 누구일지, 올해 역대급 투수전이 예고된 본방송에 궁금증이 커진다. 덕수고등학교는 총 6명의 프로 지명을 받을 정도로 단언컨대, 올 시즌 최강의 팀이다. 경험을 강력한 무기로 내세운 몬스터즈는 제일 중요한 경기인 만큼 초전박살 의지를 다잡는다. 덕수고 우완 에이스 김태형은 초반부터 변화구로 최몬 타자들을 압도한다. 그의 역대급 실력에 몬스터즈는 연이은 감탄사만 내뱉는 등 더그아웃은 혼비백산이 됐다고. 이에 못지않게 최강 몬스터즈 마운드도 덕수고 타선을 틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 예능도 본업으로 홀리네…‘나라는 가수’ 버스킹 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400223"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 홍중과 종호가 본업으로 예능계까지 사로잡았다. 지난 7일 방송된 KBS2 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에 에이티즈의 홍중과 종호가 첫 등장했다. 홍중과 종호는 독일 뮌헨으로 떠나기 전 서울 합주실에서부터 연습 삼매경이었다. 특히 홍중은 회의에서 적극적으로 의견을 낸 것은 물론, 악기도 직접 챙겨와 연주에 대한 의지까지 불태웠다. 이러한 홍중의 열정은 비단 서울 뿐만 아니라 독일에서도 계속됐다. 첫 버스킹 장소로 이동하는 차 안에서도 소향과 함께 AKMU(악뮤)의 ‘200%’를 연습하는 모습에서 그의 프로페셔널한 면모가 빛을 발했다. 구성원 중 막내였던 종호는 막내답지 않은 모습으로도 눈길을 끌었다. 헨리의 입가를 닦아주는 등 선배들을 살뜰히 챙겨주었는가 하면, 공연에 앞서 나우가 긴장하는 모습을 보이자 침착하게 다독여 주는 등 스윗하고 다정한 면모를 선보였다. 함께 출연하는 가요계 선배들과의 케미의 중심에 선 종호가 특유의 사교성을 맘껏 발휘했다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을X레이, 좀비 등장에도 당당…러블리 강심장즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930202"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)가 각기 다른 캐릭터로 웃음을 선사했다. 아이브는 최근 공식 채널을 통해 자체 리얼리티 '1,2,3 IVE' 시즌5의 6번째 에피소드를 공개했다. 지난주 '아이브 빌리지'에 입주한 아이브는 이날 '아이브 빌리지 반상회'를 개최했다. 반상회 시작에 앞서 등장한 정체불명의 부부의 아내는 멤버들에게 각각 미션을 전달하며 사라진 남편을 찾아달라고 부탁했다. 리즈, 안유진, 장원영이 먼저 미션 수행을 위해 나선 가운데, 마을에 좀비 바이러스가 퍼지고 있는 사실이 밝혀졌다. 안유진은 용기 있게 창고에 들어섰지만 좀비 앞에서는 긴장하는 모습을 보이는 것도 잠시 빠르게 미션을 성공했다. 이어 장원영은 주민에게 도움을 요청해 쉽게 미션을 성공했고, 아이브 겁쟁이 1호 리즈는 좀비와 제대로 마주하지도 못한 채 연신 샤우팅만 하는 모습으로 우여곡절 속 가장 늦게 미션을 완수해 멤버들 곁으로 돌아왔다. 리즈와 바통을 터치한 레이는 깜찍한 외모 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 깐족거림에 결국…정지선x임태훈 논쟁 터졌다 "발끈→서운" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804443"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 132주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(8일) 방송되는 ‘사당귀’에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 붕어빵 모녀의 시린 겨울나기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919431"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지적장애를 가진 이수영(32) 씨는 엄마 최간란(68) 씨와 단둘이 살고 있는다. 엄마 역시 중증 지적장애가 있다. 더군다나 엄마는 4년 전 얼음판에 미끄러져 고관절 수술을 한 뒤로 원인을 알 수 없는 허리 통증을 호소한다. "겨울에 추워서 씻지를 못하니까 그게 제일 불편한 것 같아요" 산골 마을에 위치한 수영 씨네 집은 지은 지 30년이 넘은 흙집이라 쥐와 벌레가 출몰하는 것은 물론 단열이 안 된다. 수영 씨가 다니는 복지관과 면사무소에서 조금씩 도움을 주고 있지만 역부족이다. 특히 열악한 곳은 집 밖에 있는 화장실인데, 온수도 나오지 않고 추워서 씻는 건 엄두도 못낸다. 거동이 불편한 엄마는 앉는 것도 일어나는 것도 버거워 숨소리는 점점 거칠어 진다. 모녀의 바람은 오로지 건강이다. 특히 수영 씨는 엄마 곁엔 자신뿐이라는 생각에 눈물을 글썽인다. 아픈 엄마를 데리고 간 병원에서 의사에게 상태를 설명하지 못해 그냥 돌아온 적도 있었다. 이럴 때마다 수영 씨는 그런 자신이 답답하기만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 딴따라' 박진영 "3라운드 가장 치열, 하지만 흥미진진할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954046"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라'에서 실력자들의 정면 승부가 담길 1대1 맞대결의 3라운드가 오픈돼 팽팽한 긴장감을 치솟게 한다. 8일 오후 방송되는 KBS 2TV '더 딴따라' 6회에서는 대망의 3라운드가 오픈된다. 3라운드는 1대1 맞대결로 한 명은 탈락하게 되는 잔혹한 라운드. 함께 호흡을 맞춰온 참가자들이 일순간에 경쟁자가 될 수 있는 결전의 날에 초미의 관심이 집중된다. 이날 박진영은 "가장 치열한 대결이 될 것이다, 하지만 흥미진진할 것"이라며 최고의 실력자들이 펼치는 1대1 정면 승부에 기대감을 더해 시선을 사로잡는다. 차태현은 "오늘 완전히 올인해야 한다"라며 자신이 무대에서 보여줄 수 있는 모든 능력을 끌어올려야만 살아남을 수 있음을 암시한다. 이 가운데 3라운드 중 조혜진과 유우의 대결이 예고된다. 두 참가자는 2라운드에서 완벽한 호흡으로 최고 득점을 기록했던바. 최고의 딴따라가 되기 위해 같은 목표를 꿈꿨던 어제의 친구가 순식간에 적으로 변신, 1위와 2위의 빅매치를 예고해 손에 땀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵 정국에 SBS '인기가요' 오늘(8일) 결방…예능은 정상방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804442"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 음악 프로그램 '인기가요'가 결방한다. 8일 SBS 편성표에 따르면 음악프로그램 SBS '인기가요'는 오후 3시 20분 방영 예정이었으나, 결방을 확정했다. 지난 3일 윤석열 대통령이 44년만 비상계엄령을 선포하고, 탄핵 정국으로 이어지는 것에 따른 것으로 해석된다, 이날 오후 2시 45분부터 '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'가 방송되고, 이후 SBS 뉴스가 방송된다. SBS '런닝맨', '미운 우리 새끼'는 정상방송되며, MBC '복면가왕', '강연자들', '심야괴담회4', KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀', '1박 2일', '더 딴따라', '게그콘스트' 또한 정상방송된다. 사진=SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중·종호, 예능까지 사로잡았다...‘나라는 가수’ 강렬 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409868"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ) 홍중과 종호가 본업으로 예능계까지 사로잡았다. 지난 7일 방송된 KBS2 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에 에이티즈의 홍중과 종호가 첫 등장했다. 이들은 음악에 대한 진정성을 생생하게 안방극장에 전달하며 시청자들의 마음속으로 완벽하게 침투했다. 홍중과 종호는 독일 뮌헨으로 떠나기 전 서울 합주실에서부터 연습 삼매경이었다. 특히 홍중은 회의에서 적극적으로 의견을 낸 것은 물론, 악기도 직접 챙겨와 연주에 대한 의지까지 불태웠다. 이러한 홍중의 열정은 비단 서울 뿐만 아니라 독일에서도 계속됐다. 첫 버스킹 장소로 이동하는 차 안에서도 소향과 함께 AKMU(악뮤)의 ‘200%’를 연습하는 모습에서 그의 프로페셔널한 면모가 빛을 발했다. 또한 구성원 중 막내였던 종호는 막내답지 않은 모습으로 눈길을 끌었다. 헨리의 입가를 닦아주는 등 선배들을 살뜰히 챙겨주었는가 하면, 공연에 앞서 나우가 긴장하는 모습을 보이자 침착하게 다독여 주는 등 스윗하고 다정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 어린시절 母학대 고백 "태어나면 안 되는 딸로 태어나" 눈물('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224047"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 조혜련이 어린 시절 겪었던 상처를 고백한다. 8일 방영되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 '아나까나'를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 "지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다"고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익, 임영웅 비판 여론에 “정치적 발언 하지 않는 건 자유지만..”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930201"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 겸 칼럼니스트, 방송인 황교익이 가수 임영웅의 발언에 대한 의견을 개진했다. 황교익은 12월 8일 공식 계정에 "제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?"라는 문장으로 시작되는 글을 게재했다. 이는 임영웅이 7일 한 네티즌에게 보낸 것으로 알려진 DM(다이렉트 메시지) 내용을 인용한 것. 이와 관련 황교익은 "정치적 발언을 하지 않는 것은 자유입니다. 그러나 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 '당신들은 정치인도 아니잖아요' 하고 모욕하는 말로 들릴 수 있습니다"고 말했다. 황교익은 "민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있습니다. 그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아닙니다. 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋습니다. 한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고, 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 “16년 일한 매니저에 사기당해...은퇴까지 생각”(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409865"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천정명이 ‘미운 우리 새끼’에 출연한다. 8일 방송되는 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서는 오랫동안 공백기를 가졌던 천정명이 등장해 그동안 하지 못했던 이야기들을 털어놓는다. 최근 진행된 녹화에는 곳곳에 빈티지 소품이 가득한 천정명의 앤티크 하우스가 공개돼 눈길을 끌었다. 구두 마니아라는 천정명은 수십 켤레의 구두가 진열된 팬트리에서 최애 구두를 꺼내 직접 손질하는 장인의 면모를 보였다. 사슴 뼈 등 독특한 도구로 구두를 닦는 천정명의 이색적인 관리법이 공개되자 母벤져스는 “저런 게 있냐, 진짜 처음 본다”라며 ‘넘사벽 깔끔광 ‘천정명에게서 눈을 떼지 못했다. 이어 천정명과 오랜 인연이 있는 김희철과 이상민이 천정명의 집을 방문했다. 안부를 묻는 김희철에게 천정명은 그동안의 사정을 어렵게 털어놓았다. 2019년 이후 연기 공백기를 가졌던 천정명은 “16년 동안 함께 일했던 매니저에게 사기를 당했다”라며 오랫동안 연기를 할 수 없었던 사연을 고백했다. 심지어 매니저가 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 혼자 子 낳았나? 충격적 비교 사진‥♥이은형 “코랑 인중이 나야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930200"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 아들 현조와의 붕어빵 비교 사진으로 충격을 안겼다. 강재준은 12월 8일 개인 소셜미디어에 "2024 vs 1982"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진에는 2024년생인 현조와 1982년생 아버지인 강재준의 아기 때를 비교한 모습이 담겼다. 지금도 붕어빵 비주얼을 자랑하는 부자로 유명하지만 아기 때 모습을 두고 보니 더 닮아 충격을 안긴다. 네티즌들은 "환생 아닌가요", "그래도 현조가 업그레이드 버전인 것 같아요", "그런데 누가 누구인 거죠" 등 다양한 반응을 보였다. 이런 와중에 아내인 이은형은 "근데 코랑 인중이 뭔가 나야"라고 작은 지분(?)을 주장해 웃음을 자아냈다. 한편 코미디언 부부 강재준, 이은형은 지난 2017년 결혼해 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예상못한 변수"…'강철부대W' 특전사vs해병대, 폭우 속 사격 미션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953992"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 결승에 오른 특전사와 해병대가 폭우가 내리는 돌발 상황 속 사격 미션에서 맞대결을 펼친다. 오는 10일 방송되는 채널A '강철부대W' 11회에서는 결승 사전미션 '4인 실탄 사격' 2라운드 '기동 소총 사격'이 시작되는 가운데, 특전사와 해병대가 거센 빗줄기를 뚫고 역대급 스케일의 사격 미션을 수행하는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 두 부대는 1라운드 360도 권총 사격 대결을 마치고, 2라운드를 위해 야외 장소로 이동한다. 앞서 실내 원형 사격장에서 대결을 벌인 것과 달리, 이번엔 한층 커진 스케일의 '기동 소총 사격'이 준비돼 긴장감을 더한다. 그 가운데 미션 전부터 비가 내려 대원들은 물론 '스튜디오 MC군단'까지 긴장한다. 스산한 분위기 속, 최영재 마스터는 "'4인 실탄 사격'의 두 번째 라운드는 기동 소총 사격"이라고 발표하고, 이를 들은 '스튜디오 MC군단' 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실은 걱정에 빠진다. 김희철은 "'강철부대'에서 '기동'이 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아씨 탈 쓴 노비 임지연, 멜로 벗은 날카로운 추영우 만났다('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224042"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 8일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁·최보윤 연출) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우)이 가짜 옥태영(임지연)의 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 "이제야 너답다"라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와의 안타까운 이별도 잠시 3회 방송에서 옥태영은 천승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 한밤 중 술자리, 박지영 립스틱 짙게 바른 이유?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409860"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 박지영, 신현준, 최태준이 한자리에 마주 앉아 술잔을 기울인다. 8일 오후 8시에 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수)에서는 고봉희(박지영 분)와 지승돈(신현준 분), 차태웅(최태준 분) 세 사람이 함께 술자리를 가진다. 지난 방송에서 봉희는 똑 닮은 고집불통 성격으로 관계 개선에 전혀 의지가 없던 승돈, 태웅에게 퉁 치라며 일갈했다. 이 세상에 부모 자식을 선택하는 사람은 없다며, 서로에게 사과하고 천륜을 저버리지 말라는 봉희의 뜻에 승돈과 태웅의 갈등은 한풀 꺾일 수도 있겠다는 여지를 드리웠다. 하지만 승돈과 백지연(김혜은 분)의 이혼합의서에 도장도 마르지 않은 상태. 심지어 100억이 숨겨져 있던 비밀 금고의 냄새까지 경찰이 맡은 터라 지승그룹 가족에게는 일촉즉발 상황이다. 봉희가 아무리 노력한다고 해도 승돈과 태웅이 가까워지기는 쉽지 않아 보였다. 그러던 중 지난 방송에서 예상치 못했던 노애리의 부고가 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스트레이트’ 충암파부터 12.3 비상계엄 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901521"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 오후 8시30분 방송되는 MBC TV ‘스트레이트’가 12·3 비상계엄 사태를 다룬다. ‘12.3 계엄·내란 사태…누가 ’반국가세력‘인가’ 편이다. 비상계엄은 12월 3일 밤 10시를 넘겨 기습적으로 선포됐다. 포고령은 언론, 출판, 집회, 결사의 자유와 정치활동의 자유를 박탈하려 했다. 전공의들은 처단의 대상이 됐다. 계엄 선포와 함께 경찰은 국회를 전면 봉쇄했고, ‘의원들을 끌어내라’는 명령을 받은 계엄군이 국회를 침탈했다. 계엄 해제 요구안은 어렵게 본회의장에 들어온 여야 의원 190명 전원 찬성으로 가결됐다. 45년 만에 선포된 비상계엄은 결국 6시간 만에 막을 내렸다. 그리고 그날 그 자리에는 무장한 계엄군을 온몸으로 막아선 국민들도 있었다. 7일 윤석열 대통령 탄핵소추안은 투표함을 열어보지도 못한 채 자동 폐기됐다. 김건희 여사 특검법에 반대표를 던진 뒤 집단 퇴장한 국민의힘 의원들은 야당의 ‘돌아오라’는 호소에 끝내 응하지 않았다. 의결 정족수 200표에는 5표가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원조 칼군무돌’ 인피니트 출신 이호원, ‘복면가왕’ 출연?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409856"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘복면가왕’에서 마의 4연승 고지를 눈앞에 둔 가왕 ‘카니발’을 맹추격하는 복면 가수 8인이 공개된다. 8일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘복면가왕’에는 다양한 사극 드라마에서 명연기를 펼치며 ‘사극의 왕’ 수식어를 얻은 명품 배우 최수종과 관련이 있는 복면 가수가 등장한다. 한 복면 가수는 자신이 배우 최수종과 인연이 있음을 공개하며 눈길을 끈다. 예상치 못한 배우 최수종과의 인연에 복면 가수의 정체를 두고 뜨거운 추리가 이어진다. 한편, 탄탄한 라이브 실력과 완벽한 퍼포먼스로 가요계를 강타했던 원조 칼군무 아이돌 인피니트 출신 이호원으로 추리된 복면 가수도 등장한다. 한 복면 가수의 무대가 끝나자 트렌디하면서도 깔끔한 음색에 판정단의 호평이 이어진다. 복면 가수가 선보인 완벽한 퍼포먼스에 녹화장의 열기가 고조된 데 이어 ‘복면가왕’의 안방마님 신봉선이 그의 정체를 인피니트 출신 이호원으로 추리해 눈길을 끈다. 또 독보적인 감성으로 많은 아티스트들의 러브콜을 받는 인디 싱어송라이터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 "원래 중졸, 50년 만에 검정고시 도전해 합격"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953966"/>
        <updated>2024-12-08T07:12:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 검정고시에 도전한 이유를 밝힌다. 8일 오후 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 데뷔 47년 차 가수 인순이가 출연한다. 이번 강연에서 인순이는 ‘어쩌다 도전’이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 풀어놓는다. 인순이는 강연을 통해 고등학교 검정고시에 도전하게 된 특별한 사연을 전했다. 다문화 대안학교인 해밀학교를 12년째 운영 중인 그는 학생들에게 늘 공부의 중요성을 강조했지만, 스스로는 '중졸'이라는 사실이 마음에 걸렸다고 밝혔다. 이에 학생들과 딸에게 자랑스러운 엄마가 되고자 검정고시에 도전, 50년 만에 합격이라는 결과를 얻었다. 그의 진솔한 이야기는 현장의 청중들에게 큰 감동을 선사했다. 강연을 마무리하며 인순이는 도전을 두려워하지 말라는 메시지와 함께 깜짝 라이브 공연을 선보였다. 그녀의 노래는 청중에게 따뜻한 위로와 용기를 전했고, MC 오은영 역시 울컥하며 눈물을 보였다는 후문이다. 47년 차 국민 디바 인순이의 진심 어린 강연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 짙어진 쌍꺼풀에 못 알아볼 뻔‥고혹적인 여왕 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930198"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 피겨스케이팅 국가대표 김연아가 한층 더 성숙해진 비주얼을 뽐냈다. 김연아는 12월 6일 정오 서울 송파구 잠실 롯데월드몰에서 열린 '디올 뷰티 홀리데이 팝업' 포토월 행사에 참석했다. 이날 김연아는 잘록한 허리 라인을 살린 검은색 벨벳 드레스에 화려한 주얼리를 포인트로 착용했다. 검은 긴 생머리를 늘어뜨린 채 우아하고 고혹적인 비주얼을 뽐냈다. 특히 한층 짙어진 쌍꺼풀에 고동색 컬러 렌즈를 착용해 신비로운 눈빛을 발산, 시선을 사로잡았다. 김연아는 지난 2021년 8월 디올 앰버서더로 발탁돼 활동 중이다. 한편 김연아는 2020년 10월 크로스오버 그룹 포레스텔라 멤버 고우림과 결혼했다. 고우림은 현재 군 복무 중이며 두 사람 사이 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연, 또 다른 추영우 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005754"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 오늘(8일) 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우 분)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우 분)이 가짜 옥태영(임지연 분)의 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은 분) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 “이제야 너답다”라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈vs덕수고, 불꽃튀는 경기…유희관 심기일전 (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400198"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 고교 최강의 팀 덕수고와 한판 승부를 벌인다. 9일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 110회에서는 최강 몬스터즈와 덕수고의 불꽃튀는 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 다음 시즌으로 향하는 가장 중요한 길목에서 가장 피하고 싶었던 덕수고를 만나 무조건 이기겠다며 필승을 다짐한다. 어떻게든 서로를 이기고 싶은 두 팀은 각각 에이스 투수로 선발을 내세워 치열한 투수전을 펼친다고. 과연 각 팀의 선발 투수가 누구일지, 올해 역대급 투수전이 예고된 본방송에 궁금증이 커진다. 한편 덕수고등학교는 총 6명의 프로 지명을 받을 정도로 단언컨대, 올 시즌 최강의 팀이다. 경험을 강력한 무기로 내세운 몬스터즈는 제일 중요한 경기인 만큼 초전박살 의지를 다잡는다. 덕수고 우완 에이스 김태형은 초반부터 변화구로 최몬 타자들을 압도한다. 그의 역대급 실력에 몬스터즈는 연이은 감탄사만 내뱉는 등 더그아웃은 혼비백산이 됐다고. 이에 못지않게 최강 몬스터즈 마운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈과 키스 후 일상생활 불가상태('사외다')[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524941"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '사랑은 외나무다리에서' 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태에 이른다. tvN '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화 배희영)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 5화는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원(정유미)을 둘러싼 석지원(주지훈)과 공문수(이시우)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. 두 명의 지원은 윤재호(김갑수)와 석경태(이병준)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견하며 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추며 도파민을 폭발시켰다. 이와 함께 8일 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은 달이 뜬 한밤중에 운동장을 달리고 있다. "복잡한 생각을 정리하고 싶을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수, 아이라인 지우니 그냥 토끼잖아? 잔뜩 놀라 더 귀여워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930197"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 지수가 말 그대로 '토끼' 같은 비주얼을 뽐냈다. 지수는 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 태국 방콕에서의 일정을 마치고 입국했다. 이날 지수는 하얀색 무스탕을 하이넥 스타일로 입고 검은색 볼캡을 쓴 채 등장했다. 긴 머리를 늘어뜨린 채 아이라인 없는 수수한 메이크업을 한 지수는 하얀 의상 덕에 더 뽀얀 피부를 뽐냈다. 특히 취재진 카메라를 발견하고 눈을 동그랗게 뜬 모습에서 사랑스러운 매력이 물씬 풍겨 팬심을 설레게 했다. 한편 지수는 쿠팡플레이 오리지널 드라마 '뉴토피아'로 컴백할 예정이다. '뉴토피아'는 서울의 고층 빌딩 방공부대를 배경으로 군인 재윤과 방금 이별을 통보받은 그의 여자친구 영주가 좀비 떼와 사투를 벌이며 서로를 향해 달려가는 과정을 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멤버가 좀비로 변한다면? 장원영 "포기, 남은 사람들끼리 잘 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692067"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE: 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 각기 다른 캐릭터로 웃음을 선사했다. 아이브는 최근 공식 SNS 채널을 통해 자체 리얼리티 '1,2,3 IVE' 시즌5의 여섯 번째 에피소드를 공개했다. 지난주 '아이브 빌리지'에 입주한 아이브는 이날 '아이브 빌리지 반상회'를 개최했다. 반상회 시작에 앞서 등장한 정체불명의 부부의 아내는 멤버들에게 각각 미션을 전달하며 사라진 남편을 찾아달라고 부탁했다. 리즈, 안유진, 장원영이 먼저 미션 수행을 위해 나선 가운데, 마을에 좀비 바이러스가 퍼지고 있는 사실이 밝혀졌다. 안유진은 용기 있게 창고에 들어섰지만 좀비 앞에서는 긴장하는 모습을 보이는 것도 잠시 빠르게 미션을 성공했다. 이어 장원영은 주민에게 도움을 요청해 쉽게 미션을 성공했고, 아이브 겁쟁이 1호 리즈는 좀비와 제대로 마주하지도 못한 채 연신 샤우팅만 하는 모습으로 우여곡절 속 가장 늦게 미션을 완수해 멤버들 곁으로 돌아왔다. 리즈와 바통을 터치한 레이는 깜찍한 외모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥조수민, 10살 차 극복하고 핑크빛 터졌다…서점서 묘한 썸 기류 포착 ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692066"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경과 조수민의 눈빛이 심상치 않다. 본격 로맨스의 시작일까. 두 배우는 실제로 10살 차이가 난다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'가 어느덧 극 후반부를 향해 달려가고 있다. 비슷한 아픔을 가졌던 두 주인공, 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)가 서로를 이해하고 위로하고 의지하며 가슴 따뜻한 힐링 케미를 그려가고 있다. 정하나가 봉철희와 오인아(지이수 분)의 매칭을 반대한다며 들고일어난 지난 6회 엔딩은 그 어느 장면보다 강렬한 임팩트를 선사했다. 봉철희는 자신이 책임지겠다고 외치는 정하나의 모습에서는 울컥 감동의 물결이 몰려왔다. 이에 많은 시청자가 이후 두 사람의 관계가 어떤 방향으로 흘러갈 것인지 궁금증을 쏟아내고 있는 상황. '결혼해YOU' 제작진이 7, 8회 본방송을 앞두고 봉철희와 정하나의 투 샷 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 감성적인 서점 데이트를 연상시키며 썸을 타는 것처럼 풋풋한 두 사람의 모습이 담겨 기대를 키운다. 공개된 사진은 8일 방송되는 '결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 추영우와 같은 얼굴 사내와 또 한 번 얽힌다[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524940"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 또 다른 추영우를 마주한다. 8일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 3회에서는 전기수 천승휘(추영우)와 똑 닮은 얼굴을 한 사내 성윤겸(추영우)이 가짜 옥태영(임지연) 앞에 선다. 가짜 옥태영은 노비 시절 인연을 맺었던 양반 송서인을 천상계 전기수 천승휘로 다시 만나게 되면서 많은 이들의 마음에 애틋함을 더했다. 자신과 같이 이름도 신분도 다른 이로 살고 있었으나 천승휘는 여전히 도망 노비 구덕이를 그리워하며 살고 있었고 급기야 그녀의 오랜 꿈을 이뤄주기 위해 함께 도망치자는 제안까지 건넸다. 그러나 가짜 옥태영은 진짜 옥태영(손나은) 덕에 얻게 된 새로운 삶을 구덕이로 살 수 없다 결심했고 진정한 옥태영으로 살기 위해 그의 제안을 거절했다. 이에 천승휘 역시 가짜 옥태영을 붙잡는 대신 "이제야 너답다"라며 그 뜻을 존중해 다시 한번 각자의 길로 돌아서게 됐다. 이와 같은 천승휘와의 안타까운 이별도 잠시 3회 방송에서 옥태영은 천승휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, ♥주지훈과 키스 후 극심한 후폭풍…일상생활 불가 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005753"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태에 이른다. 8일 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 6회 방송을 앞두고 스틸컷을 공개했다. 지난 5회에서는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원을 둘러싼 석지원(주지훈 분)과 공문수(이시우 분)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. ‘투지원’(석지원+윤지원)은 윤재호(김갑수 분)와 석경태(이병준 분)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만, 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견해 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추는 모습으로 시청자들의 도파민 지수를 폭발시켰다. 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은 달이 뜬 한밤중에 운동장을 달리고 있다. “복잡한 생각을 정리하고 싶을 때 달린다”라는 윤재호의 말처럼 마치 키스 망령에서 벗어나기 위한 최후의 몸부림을 치는 것과 같아 보는 이의 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 깐족 한 마디에…정지선vs임태훈 가지요리 '이간질'(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524939"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 특유의 깐족거림으로 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. 8일 오후 4시 40분 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다. "가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다"라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 경쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 "그건 아니죠. 결이 달라요"라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 "내 요리는 먹어보면 다르다"라며 정지선에 맞서 자신감을 드러낸다. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 "착한 내 동생"이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면, "태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?"라며 훅 치고 들어오는 깐족거림으로 정지선을 발끈하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "나는 태어나면 안 되는 딸, 엄마에게 미움 받았다"... 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837567"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조혜련이 어머니와의 해묵은 갈등을 고백하며 눈물을 흘렸다. 조혜련은 8일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에 출연해 강연을 펼친다. 이날 조혜련은 박미선 장도연 등 동료 코미디언들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과 스스로를 괴롭혔던 과거를 솔직하게 털어놓으며 "지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다"라고 고백해 이목을 집중시킨다. 이와 함께 그는 '태어나면 안 되는 딸'로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 만든다. 조혜련에 이어 이날 방송에서는 콘텐츠 크리에이터 우자까도 강연대에 선다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 밝히며 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을 통해 세상과 소통한 이야기를 공유한다. 좌뇌의 95%]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 몬스터즈, 고교 최강팀 덕수고와 치열한 투수전 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953923"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 고교 최강의 팀 덕수고와 한판 대결을 벌인다. 9일 오후 방송되는 JTBC 예능 '최강야구' 110회에서는 최강 몬스터즈와 덕수고의 불꽃 튀는 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈는 다음 시즌으로 향하는 가장 중요한 길목에서 가장 피하고 싶었던 덕수고를 만나 무조건 이기겠다며 필승을 다짐한다. 어떻게든 서로를 이기고 싶은 두 팀은 각각 에이스 투수로 선발을 내세워 치열한 투수전을 펼친다고. 과연 각 팀의 선발 투수가 누구일지, 올해 역대급 투수전이 예고된 본방송에 궁금증이 커진다. 한편 덕수고등학교는 총 6명의 프로 지명을 받을 정도로 단언컨대, 올 시즌 최강의 팀이다. 경험을 강력한 무기로 내세운 몬스터즈는 제일 중요한 경기인 만큼 초전 박살 의지를 다잡는다. 덕수고 우완 에이스 김태형은 초반부터 변화구로 최몬 타자들을 압도한다. 그의 역대급 실력에 몬스터즈는 연이은 감탄사만 내뱉는 등 더그아웃은 혼비백산이 됐다고. 이에 못지않게 최강 몬스터즈 마운드도 덕수고 타선을 틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남일, 피말리는 승부에 눈물까지? 한승우 센터백 데뷔(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930194"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '뭉쳐야 찬다3'(이하 '뭉찬3') 안정환 호가 손에 땀을 쥐게 하는 역대급 승부를 펼친다. 12월 8일 저녁 7시 10분에 방송되는 '뭉찬3'에서 '어쩌다뉴벤져스'가 조축랭킹 22위 '강원 동해 묵호등대FC'를 상대로 어려운 경기를 펼치는 모습이 그려진다. 특히 주전 센터백 강현석의 십자인대 파열로 힘든 경기가 예고된 가운데, 안정환 감독이 '믿을맨' 한승우를 센터백으로 기용하는 특단의 조치를 내려 시선이 모인다. 한순간에 중책을 맡게 된 한승우가 속공에 특화된 상대팀을 막아낼 수 있을지 더욱 궁금해진다. 이어 안정환 감독은 신흥 에이스로 급부상한 게바라를 예정보다 이른 시간에 투입하는 강수를 둔다. 게바라는 지난 경기 단 5분 만에 환상적인 킬패스를 연달아 성공시키며 존재감을 확실히 보여준 바 있다. '어쩌다뉴벤져스'가 답답한 경기력을 보이자 안정환 감독은 "게바라 오라 그래"라며 '페루 축구 괴물' 게바라를 긴급 호출해 이번에도 치열한 경기를 예상케한다. 김남일 코치가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김윤혜, “악역이라 납작한 캐릭터 안되게 애썼다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002398909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002398909"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤혜 “혜랑을 웹툰에서 처음 봤는데, 악역이라 평면적이고 납작한 캐릭터일 수 있을 것 같았다. 게다가 분량도 그리 많지 않아 섬세함을 갖추려고 했고, 도도함을 어떻게 표현할지를 고민했다. 국극과 춤 등 예인이 갖춰야 할 것들을 잘 준비해야 했다.” 최근 종영한 tvN 토일드라마 ‘정년이’에서 매란국극단의 간판스타 서혜랑을 연기한 배우 김윤혜는 지난해 5월부터 하루에 9시간이나 춤과 소리를 익히느라 5㎏이 빠졌다고 한다. 국극단 최고 배우의 역할이지만 한국무용은 처음 접해 더욱 힘들었다. 서혜랑은 매란국극단의 또 다른 간판스타 문옥경(정은채)과는 대조적인 캐릭터다. 옥경은 국극 왕자님이며 혜랑은 공주님으로, 막강한 티켓파워를 자랑한다. “혜랑은 자신을 못믿는다. 항상 불안해한다. 자신이 존재하려면 소울메이트인 옥경이가 항상 있어야 한다고 생각한다. 그래서 집착증도 있다. 혜랑은 표면적으로는 악역이지만, 내면에 아픔과 안쓰러운 부분도 있다. 결국 혜랑은 무너진다. 그래야 납작하지 않게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 母에 미움 받은 상처 고백 (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005747"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조혜련이 모친에게 미움을 받았던 과거를 털어놓는다. 오늘(8일) 방영되는 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 ‘아나까나’를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 “지금 생각해 보면 내가 나를 너무 괴롭혔다”고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, 세 여자와 맞선→첫 애프터..20년만 연애 성공하나 [이젠 사랑할 수 있을까]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287966"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 맞선 후 첫 애프터를 신청했다. 지난 17일 tvN STORY 예능 프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까' 측은 ' 주병진 드디어 첫 애프터를 신청했다는데 과연 애프터 신청받은 사람은?!'이라는 제목의 선공개 영상을 올렸다. 영상에서 주병진은 신중한 연애관을 드러냈다. 그는 "결혼 상대를 보는 건데 한 번 보고 어떻게 결정하냐고"고 말했다. 주병진은 앞서 밝고 명랑한 매력의 최지인, 솔직하고 지적인 매력의 신혜선, 현명하고 귀여운 매력의 김규리와 맞선을 봤다. 이후 주병진은 세 사람 중 한 사람에게 첫 애프터를 신청했다. 그는 직접 선정한 데이트 장소로 향하며 긴장감을 드러냈다. 데이트 장소에 도착해서도 그는 설레는 마음에 안절부절못했다. 주병진은 긴장감에 마른 입술 위에 립밤을 연신 발랐다. 이후 주병진의 첫 애프터 데이트 상대가 등장했다. 주병진은 그를 환한 미소로 반겼다. 해당 여성은 실루엣으로 공개돼 본방송에 대한 궁금증을 높였다. 한편 주병진은 1958년생으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선, 전현무 말 한마디에 발끈.."임태훈=장인"[사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287965"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. 8일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. "가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다"라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 "그건 아니죠. 결이 달라요"라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 "내 요리는 먹어보면 다르다"라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 "착한 내 동생"이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면, "태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?"라며 훅 치고 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 차태현에 '팩폭' "BTS 진이 상대면 너네가 지겠는데?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953850"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일요일엔 핸썸가이즈'에서 유재석이 차태현 팀의 패배를 예언해 그 배경에 궁금증이 모인다. 빙고에 진심인 열혈 5형제의 열정 케미로 기분 좋은 일요 놀이판을 열어젖힌 tvN '일요일엔 핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 지난주 방송된 첫 회에서는 차태현, 김동현, 신승호가 '가이즈 팀', 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 '핸썸 팀'으로 나뉘어 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 레이스를 개시해 흥미를 높였다. 이 과정에서 '핸썸 팀'은 부산 동궐도와 창녕 우포늪 빙고판을 선점하고, 가이즈 팀은 양산 통도사 금강계단 빙고판을 획득, 쫄깃한 레이스를 펼쳐 흥미를 높인 바 있다. 이와 함께 8일 방송되는 2회에서는 경상남도 지역 국가 유찬 찾기 빙고 레이스의 최종 승리 팀이 가려질 예정이다. 이 가운데 유재석이 '핸썸가이즈'의 첫 번째 빙고 레이스의 승패를 예언해 '가이즈 팀' 차태현, 김동현, 신승호를 발끈하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 흑백요리사 정지선vs임태훈 대놓고 이간질…깐족 폭발(당나귀귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930192"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 높인다. 12월 8일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 전현무는 가지 요리로 정지선과 임태훈을 싸움 붙인다. “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 “착한 내 동생”이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면 “태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?”라며 훅 치고 들어오는 깐족거림으로 정지선을 발끈하게 만든다. 과연 ‘원조 동생’ 정지선은 전현무의 발언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 방송 중 ‘실명 위기’ 진단 “망막 구멍 발견...긴급 수술 진행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992651"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 안과 진단을 받고 충격에 빠졌다. SBS '경이로운 습관' 방송화면 캡처 방송인 이경규가 방송 중 안과 정밀 검사를 진행한 후 실명 위기를 진단받아 긴급 수술을 진행했다. 8일 오전 8시35분, SBS 예능 프로그램 ‘이경규의 경이로운 습관’ 14회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 ‘10년 전보다 절반 가까이 증가한 실명 질환’에 대해 다뤘다. 이에 이경규가 눈 건강 긴급 점검에 나서는 모습이 담겼다. 이날 이경규는 최근에 안과 검진을 받았다고 밝혔다. 해당 과정에서 이경규의 눈에서 이상 질환을 발견했다고. 윤삼영 안과 전문의는 “바로 시술해 드려야 했을 정도로 매우 심각한 안질환이었다”고 밝혔다. 이에 이경규는 “내 생명의 은인이다”라며 감사를 표했다. 이경규는 “눈을 수십년간 돌렸기 때문에 안구는 좋을 거다”라며 “아직도 잘 돌아간다”라고 소개했다. 그런 거를 보면 신경이 살아있다고 본다는 것. 또 평소 ‘눈 굴리기’의 대가로 불려왔기에 더욱 자신감을 드러냈다. 이경규가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인기가요' 탄핵 정국 속 결방…지상파 3사 예능은 정상 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007953849"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '인기가요'가 결방한다. 8일 SBS 편성표에 따르면 매주 일요일 오후 3시 20분에 방송되는 '인기가요'는 이날 결방이 확정됐다. SBS는 이날 오후 2시 45분 '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'를 편성했으며 이후 'SBS 뉴스'를 편성했다. 앞서 지난 6일 KBS 2TV '뮤직뱅크'는 정상 방송됐으나, 지난 7일 MBC '쇼! 음악중심'이 결방했고, 이어 '인기가요' 역시 결방이 결정돼 이목을 집중시킨다. 이는 지난 3일 밤 윤석열 대통령이 선포한 44년 만의 비상계엄령으로 인한 파장과 탄핵 정국으로 이어지고 있는 혼란 상황 때문인 것으로 풀이된다. 다만 이날 지상파 3사 주요 예능은 정상 방송된다. 오후 6시 10분과 오후 9시 5분 '런닝맨'과 '미운 우리 새끼'가 편성돼 있다. MBC는 이날 오후 5시 '복면가왕'을 방송하며 오후 9시 '심장을 울려라 강연자들'과 오후 10시 50분 '심야괴담회4' 등도 정상 방송된다. KBS 또한 2TV 채널에서 오후 4시 40분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "태어나면 안 되는 딸이었다" 엄마 미움 받았던 상처 고백(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524936"/>
        <updated>2024-12-08T06:15:33.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 오후 9시 10분 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 '아나까나'를 라이브로 부르며 등장해 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달군다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 "지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다"고 솔직하게 고백한다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백한다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 한다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전한다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을 통해 세상과 소통한 이야기를 공유하며, 용기를 주고자 하는 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미 큰일났네, 주지훈과 ♥키스 후유증에 일상생활 불가 상태 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692064"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태에 이른다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 5화는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원(정유미 분)을 둘러싼 석지원(주지훈 분)과 공문수(이시우 분)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. 한편 투지원은 윤재호(김갑수 분)와 석경태(이병준 분)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견하며 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추며 도파민 지수를 폭발시켰다. 이와 함께 8일 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은 달이 뜬 한밤중에 운동장을 달리고 있다. “복잡한 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['레슬러 金' 정지현, '코인 투자 실패' 고백..."전재산 잃어" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319711"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 레슬링 선수 정지현이 코인 투자 실패를 고백해 눈길이 모인다. 오는 9일 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 결승전을 앞둔 정글팀과 군인팀이 각자의 루틴으로 대결을 준비한다. 정지현은 태릉에서 배운 국가대표 선수들의 루틴을 같은 팀 김병만·김동준에게 전수했다. 그는 "큰 경기 나갈 때 꼭 하는 루틴이다. 무조건 1등 할 거다"라며 현역 시절만큼이나 결승에 진심인 마음을 드러냈다. 중력을 거스르는 코어 훈련에 김동준은 "지현이 형, 괜히 전 세계 1등이 아니다"라며 놀랐다. 하지만 김병만은 "태릉 갔을 때 보니 이 훈련은 '어린이용'이다"라며 진짜 국가대표 훈련은 훨씬 더 혹독하다고 말했다. 그러면서 김병만은 "보통 코치 생활은 오래 하는데 (정지현이) '형, 나 이제 태릉 나왔어요' 했을 때 일찍 나왔다 싶었다. 무슨 사연이 있나?"라고 2014년 인천 아시안게임을 마지막으로 선수에서 은퇴한 후 코치 생활도 그리 길지 않았던 정지현의 이야기를 궁금해했다. 정지현은 "얘기해도 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '애착 후배' 홍주연 챙기는 유죄 인간(사당귀)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524934"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 유죄 인간 끝판왕의 면모를 선보인다. 8일 오후 4시 40분 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 전현무가 후배 홍주연의 일일 멘토로 나선다. 전현무는 평소 스포츠를 좋아하고 관심이 많다는 홍주연의 말에 "주연이는 완전히 블루오션이야. 스포츠광은 할 수 있는 게 많아"라며 명쾌한 그림을 그려준다. 최근 스포츠 예능이 대세로 떠오른 가운데 박명수는 "현무가 프로그램 만들어주면 되겠네"라며 우스갯소리로 조언한다. 그런가 하면 전현무는 후배들과의 자리에서 동료들과 달리 음식 사진을 찍지 않는 홍주연을 보고 "주연이는 이런 거 안 하지? 그래 보여"라며 홍주연의 취향을 일찌감치 파악하는가 하면, 홍주연의 접시에 두툼한 고기 한 점을 놓으면서 "주연이가 많이 못 먹네"라며 알뜰살뜰 챙기는 센스로 유죄 인간의 면모를 각인시킨다. 특히 이재후 아나운서를 존경한다는 홍주연에게 전현무가 "나도"라고 맞장구를 치자 박명수는 "'나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 측, VCHA KG 탈퇴 선언+소송 제기에 “절차 따라 진행”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930191"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트가 소속 그룹 VCHA 멤버 KG(케이지)의 탈퇴 결정 및 소송 제기에 대한 공식입장을 발표했다. JYP엔터테인먼트 측은 12월 8일 뉴스엔에 "아직 내용을 직접 송부 받은 게 없어 확인 중"이라고 밝혔다. 이어 "다만 해당 상황에 대해서는 대리인 등을 통해 의견을 나눠 왔는데 이견이 있었던 측면이 있다. 향후 절차에 따라 진행하겠다"고 덧붙였다. 앞서 케이지는 8일 개인 계정을 통해 특정 직원에게 학대를 당했다고 주장하며 팀 탈퇴 결심을 한 후 소송을 제기했다고 알렸다. 부당한 업무 환경으로 인해 한 멤버는 극단적 시도를 했고, 강도 높은 노동에 비해 급여는 거의 받지 못해 빚이 누적됐다는 주장도 덧붙였다. 이 가운데 케이지는 "아름다운 순간들도 존재했다"며 JYP엔터테인먼트 박진영 대표 프로듀서, 트레이너, 팬들에게 감사 인사를 전했다. 한편 VCHA는 JYP엔터테인먼트와 유니버설 뮤직 그룹 산하 레이블 리퍼블릭 레코드(Republic Records)의 협업으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘63세’ 최화정, 노인 지하철 무임승차 2년 남았는데 “나 때 바뀔듯”(최화정이에요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930190"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최화정이 노인 지하철 무임승차에 대해 "얼마 안 남았다"고 말했다. 12월 7일 최화정은 운영 중인 공식 채널 '안녕하세요 최화정이에요'를 통해 청담동 샵에 방문하는 모습을 공개했다. 서울숲역에서 압구정로데오역 행 지하철을 탄 최화정은 "몇 살부터 (지하철) 공짜냐" "만 65세부터"라는 스태프들의 대화를 듣고 "나 얼마 안 남았다"고 말했다. 그러면서 "나 65세 되면 70세로 오를 거 같다"고 말하기도 했다. 최화정은 1961년 2월 10일생으로 만 63세다. 한편, 최화정은 80년대 압구정로데오의 과거를 회상하며 "흙동산이었다"며 "그렇지만 그때도 비쌌다"고 회상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정지선에게 서운했던 적 있어” ‘철가방’ 임태훈도 솔직 고백 (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400153"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘철가방 요리사’ 임태훈이 정지선에게 서운함을 표한다. 8일 방송되는 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. 이날 방송에서 전현무는 “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라며 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀다. 이에 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태운다. 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 “착한 내 동생”이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면 “태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?”라며 훅 치고 들어오는 깐족거림으로 정지선을 발끈하게 만든다고. 과연 ‘원조 동생’ 정지선은 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 쓰개치마 벗어던지고 제대로 각성[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524931"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도망 노비 임지연이 제 발로 관아를 찾아간다. 8일 방송되는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 3회에서는 쓰개치마를 벗어 던지고 제대로 각성한 가짜 옥태영(임지연)이 자신의 사람들을 지키기 위해 세상 밖으로 나온다. 구덕이는 자신의 영민함에 감응한 옥씨 가문의 할머니 한씨부인(김미숙)의 뜻에 따라 가짜 옥태영이 되어 살아가고 있다. 그러나 도망 노비 신세인 만큼 절대 정체가 발각되어서는 안 되기에 얼굴을 가릴 수 있는 쓰개치마를 쓰고 숨어지냈다. 그러나 동무처럼 아끼던 몸종 백이(윤서아)의 의문스러운 죽음, 그리고 이 죽음에 비통해하던 찬모 막심(김재화)까지 위기에 처하자 잠들어있던 가짜 옥태영의 욕망이 깨어나게 됐다. 더 이상 노비 구덕이가 아닌 옥태영으로 살아갈 것을 결심한 만큼 본격적으로 부딪혀나갈 아씨로서 삶에 궁금증이 더해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 당당히 얼굴을 드러낸 채 관아에 나타난 가짜 옥태영이 시선을 집중시킨다. 많은 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 민낯 가리기 007 작전 중? 모자+마스크로 철통 방어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930189"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 작은 얼굴, 완벽한 비율로 시선을 모았다. 에스파 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝은 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국했다. 이날 카리나는 손을 덮는 긴 길이의 소매가 인상적인 외투를 입고 파란색 머플러를 칭칭 감은 채 등장했다. 편안한 하얀 원피스에 플랫폼 부츠를 신고 빈틈을 파고드는 칼바람마저 차단한 모습. 특히 볼캡과 마스크에 쏙 가려진 작은 얼굴이 시선을 모았다. 민낯 사수는 물론 훤칠한 비율까지 돋보이게 한 일석이조, 철통 방어 패션이다. 한편 에스파는 지난달 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA)에서 최고의 영예에 해당하는 그랜드 송상, 그랜드 아너스 초이스상를 비롯해 베스트송상, 최다 스트리밍 음원상 등 총 4관왕에 올라 올해 최고의 활약을 인정받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은 ♥사업가 어깨도 넓네‥예복만 봐도 심쿵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930188"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 결혼을 앞두고 예비 신랑의 예복을 살짝 공개했다. 남보라는 12월 7일 개인 소셜미디어에 "열심히 촬영하고 밥 맛있게 먹고 막내 영일이는 고등학생이 되어 교복을 맞췄고요. 머털이는 더 예뻐졌고 같이 살았던 1번 2번 3번은 각자 흩어져 새로운 거처를 마련했고요. 2부 드레스 피팅과 예랑(예비 신랑)이 예복 피팅까지 끝"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 남보라는 결혼을 앞둔 새신부의 설렘이 가득한 웃음을 짓고 있다. 사랑을 받아 물오른 미모가 더욱 반짝인다. 또 살짝 공개된 예비 신랑의 예복에서 벌써부터 듬직한 비주얼이 그려져 로맨틱한 분위기를 자아낸다. 한편 남보라는 2005년 MBC '일밤 - 천사들의 합창'과 KBS 1TV '인간극장'을 통해 얼굴을 알렸으며, 13남매 중 장녀로 화제를 모았다. 현재 소속사 없이 활동 중이며 손 소속제 판매 등 다양한 사업에 도전하는가 하면 개인 채널을 통해 팬들과 소통 중이다. 앞서 '오늘의 웹툰', '웃는 사장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 "16년 일한 매니저에게 사기당해…부모님도 속였다" 충격 고백(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524930"/>
        <updated>2024-12-08T05:09:10.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랫동안 공백기를 가졌던 배우 천정명이 8일 오후 9시 5분 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에 출연해 그동안 하지 못했던 이야기들을 털어놓는다. 이날 방송에서, 곳곳에 빈티지 소품이 가득한 천정명의 앤티크 하우스가 공개된다. 구두 마니아라는 천정명은 수십 켤레의 구두가 진열된 팬트리에서 최애 구두를 꺼내 직접 손질하는 면모를 보인다. 사슴 뼈 등 독특한 도구로 구두를 닦는 천정명의 이색적인 관리법이 공개되자 모벤져스는 "저런 게 있냐, 진짜 처음 본다"며 '넘사벽 깔끔광 '천정명에게서 눈을 떼지 못한다. 이어, 천정명과 오랜 인연이 있는 김희철과 이상민이 천정명의 집을 방문한다. 안부를 묻는 김희철에게 천정명은 그동안의 사정을 어렵게 털어놓는다. 2019년 이후 5년째 연기 공백기를 가졌던 천정명은 "16년 동안 함께 일했던 매니저에게 사기를 당했다"라며 오랫동안 연기를 할 수 없었던 사연을 고백했다. 심지어 매니저가 천정명의 부모에게도 사기를 친 것이 밝혀지며 충격을 안긴다.]]></content>
    </entry>
</feed>