<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-11T00:38:59.870Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세 "고향에 아이들 데리고 올 수 없어"…母 만나 눈물 펑펑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882660"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 정대세가 아내 명서현을 향한 진심을 드러냈다. 10일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 최종회가 그려졌다. 두 사람의 ‘가상 이혼’ 종료에 이어, 정대세-명서현의 이야기가 펼쳐졌다. 스튜디오에 자리한 명현숙은 “사실 저희 부부는 고부 갈등만 아니면 별 문제가 없다”고 밝힌 뒤, “11년 간 친정에도 숨겨왔던 일인데, 방송을 보시고 나서 친정엄마가 많이 우셨다”고 이야기했다. 모두가 안타까워한 가운데, 일본 나고야 고향집을 찾아간 정대세의 모습이 공개됐다. 정대세는 조카들과 ‘미라이 타워’로 나들이를 가서 즐거운 시간을 보냈다. 그러다 한국에 있는 두 아이들이 생각나서 아내에게 전화를 걸었다. 명서현은 어색하게 영상 통화에 응했지만, “외숙모, 보고 싶어요”라는 조카들의 귀여운 애교에 환히 웃었다. 전화를 마친 명서현은 딸에게 “나고야에 가고 싶어?”라고 물었는데, 딸은 “엄마랑 같이 가고 싶어”라고 답했다. 이에 놀란 명서현은 “모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“면접교섭날 다가오면 잠 못자” 이윤진, 불안증에 심리 상담까지 (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919329"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤진이 수면 장애를 겪고 있다고 밝혔다. 11월 12일 오후 10시 방영될 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 10회에서는 이윤진이 정신건강의학과를 방문하는 모습이 공개된다. 2~3년 전부터 수면 장애를 겪고 있다는 이윤진. 특히 “온라인 면접교섭 날이 다가오면 며칠 전부터 잠을 못 잔다”라며 불안 증세를 토로한다. 결국 이윤진은 깊어져 가는 불안증으로 인해 정신건강의학과에서 상담을 받기로 결심한다. 누구보다 활기차고 긍정적인 이윤진을 불안하게 만드는 건 무엇일까? “다시 이상해지나?” 이윤진을 밤잠 설치게 만든 불안의 근원을 밝혀낼 수 있을까? 과연 이윤진은 전문의의 도움으로 불안을 잠재울 수 있을지, 그를 향한 맞춤 처방이 공개된다. 상담을 마친 후 돌아온 부모님 댁. 이윤진을 기다리고 있는 건 정성 가득한 엄마표 집 밥이다. 하지만 한 술 뜨기도 전에 이윤진은 눈물을 흘리고 마는데. 이윤진이 눈물 젖은 밥을 먹게 만든 모친의 편지는 본 방송에서 확인할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지닦남’ 신재하, 최악의 물갈이 “살 7kg 빠졌다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394225"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지구를 닦는 남자들’ 신재하가 물갈이 수난 시대를 겪는다. 오는 12일 오후 9시 방송되는 MBC, 라이프타임 예능프로그램 ‘지구를 닦는 남자들’(이하 ‘지닦남’)에서는 1,536km 대장정 끝에 몽골 유목민과 만난 ‘지닦남’ 5인 크루의 모습이 그려진다. ‘지닦남’은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 2024년 KCA 한국방송통신전파진흥원 제작 지원 선정작이다. ‘지닦남’ 5인 크루는 11시간의 몽골 종단 열차, 거친 비포장도로를 지나 장장 1,536km의 여정 끝에 몽골 오지 유목민을 만나게 된다. 이곳에는 자급자족으로 의식주를 해결하며 최소한의 소비를 실천하는 유목민이 살고 있다. 크루들은 유목민과 함께 ‘없으면 없는 대로’라는 ‘지닦남’ 모토를 실천할 예정. 크루들은 목적지에 도착하자마자 펼쳐진 광활한 초원과 압도적 풍경에 입을 다물지 못한다. 하지만 아름다움을 만끽할 새도 없이, 막내 신재하는 최악의 물갈이에 의도치 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김충재, ♥정은채 럽스타 제대로네 ‘정년이’ 본방사수로 열혈 외조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919328"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디자이너 겸 방송인 김충재가 연인 정은채를 향한 애정을 과시했다. 김충재는 11월 10일 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 인기리에 방영 중인 tvN 드라마 '정년이' 속 정은채가 등장한 장면이 담겼다. 정은채는 극 중 문옥경 역을 맡아 많은 사랑을 받고 있다. 연인이 출연하는 드라마를 홍보하며 깊은 애정을 드러낸 김충재의 모습이 흐뭇함을 자아낸다. 한편 동갑내기 커플인 김충재와 정은채는 지난 3월 열애를 인정했다. 당시 정은채 소속사 측은 "정은채가 김충재와 열애 중인 것이 맞다. 서로 좋은 감정으로 긍정적으로 알아가고 있는 단계"라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 박세리, 김대호에 극대노? “말조심해야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394224"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘안CEO’ 안정환도 긴장하게 한 임원 도전자 박세리가 ‘푹 쉬면 다행이야’를 찾는다. 11일 오후 9시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 거물급 임원 도전자 박세리와 그를 지원사격 하기 위해 출격한 임원 김대호, 김민경, 골든차일드 장준의 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환과 붐, 허경환, 세이마이네임의 메이가 참석해 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜볼 예정이다. 이날 박세리는 “섬을 접수하러 왔다”고 포부를 밝히며 0.5성급 무인도를 찾는다. 이같은 박세리의 기개에 스튜디오의 ‘안CEO’ 안정환도 긴장하는 모습을 보인다. 또한 박세리의 카리스마에 압도당한 김대호는 자신이 0.5성급 무인도의 임원임에도 불구하고 임원 도전자인 박세리를 극진하게 모셔 웃음을 자아낸다. 특히 김대호는 세리파크 건설을 할 때부터, 다른 일꾼들이 모두 꺼리는 일까지 스스로 나서며 도맡아 했다는 전언. “이 한 몸 바치겠습니다”라며 박세리를 따르는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 송가인 이상형 김종국이었다…"전 재산 잃고 근육 빠져도 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882633"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’ ‘미운 우리 새끼’에는 지난 父子 여행에 이어 어머니들을 모시고 대만으로 여행을 떠난 아들들의 좌충우돌 대만 여행을 지켜보기 위해 김종국 김희철 허경환 이동건의 아버지가 최초로 스튜디오에 등장했다. 10일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.8%로 동시간대 1위를 기록했고, 수도권 가구 시청률은 12.9%를 기록하며 주간 예능 1위를 기록했다. 아버지들은 스페셜 MC로 등장한 송가인을 보고 반가움을 감추지 못했고, 송가인의 이상형이 옛날부터 김종국이라는 사실을 알게 된 종국 父는 “상당히 곱게 보고 있습니다”라며 기쁨을 드러냈다. 희철 父는 “나도 희철이 짝으로 생각했다. 정말 예쁘다”라며 송가인을 칭찬했다. 송가인은 “전 재산 잃고 근육 빠진 김종국과 희철, 경환, 동건 중 한 명을 고른다면 누구랑 결혼하겠느냐”라는 서장훈의 질문에 “그래도 김종국. 돈은 제가 벌면 되고 운동은 다시 하면 된다”라고 쿨하게 대답했다. ‘미우새’ 아들들과 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 “이상형=김종국, 전 재산·근육 잃어도 돼” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693711"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 가수 김종국이 이상형이라고 밝혔다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에는 출연진들의 아버지들이 스튜디오에 자리한 가운데, 송가인이 스페셜 MC로 출연했다. 이날 MC 신동엽은 “가인 씨 이상형이 김종국이라고 한다”며 김종국 아버지에게 “가인 씨 같은 며느리가 집에 들어온다면 어떨 것 같냐”라고 물었다. 이에 김종국 부친은 “상당히 곱게 보고 있다”고 만족해했다. 그러자 김희철 아버지도 “희철이 짝이었으면 좋겠다. 예쁘게 보고 있다”라고 어필했고, 허경환 아버지 역시 “경환이와 나이 차이가 딱 맞다”라고 말했다. 사진=SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’ 그런가 하면 송가인은 ‘전 재산 잃고 근육 빠진 김종국’과 ‘김희철, 허경환, 이동건 중 한 명’ 중 선택하라고 하자 “그래도 김종국”이라고 답했다. 그러면서 “돈은 제가 벌면 되고 운동은 다시 하면 되지 않나”고 말했다. 한편, ‘미운 우리 새끼’는 매주 일요일 오후 9시 5분에 방송된다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수·권유리·백지원, 이학주 막기 위한 짜릿한 공조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394218"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수, 권유리, 백지원이 이학주를 막기 위한 짜릿한 공조를 펼친다. 11일 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 하이라이트 영상이 공개됐다. ‘이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마. 배우 고수, 권유리, 백지원, 이학주 등 믿고 보는 배우들과 깔끔하고 스타일리시한 연출력의 윤상호 감독, 제1회 KT스튜디오지니 시리즈 공모전 대상을 받은 박치형 작가의 극본이 만나 통쾌한 사이다 드라마 탄생을 예고하고 있다. 하이라이트 영상은 특이한 이력의 변호사 이한신(고수 분)을 소개하며 시작된다. 교도관에서 변호사로 전직한 이한신은 수감 중인 의뢰인의 개인 업무 처리나 잔심부름을 주로 하는 ‘집사 변호사’로 주로 활동하는 인물. 의뢰인의 달걀 세례를 대신 막아주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임채평, 부러진 치아 8년 만 치료 후 활짝 “돈 없어 못 했는데”(진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919326"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM표 트롯돌 '마이트로'의 메인 보컬 임채평이 돈이 없어 부러진 치아 치료를 하지 못했다고 밝혔다. 11월 9일 방송된 TV조선 '트롯돌 입덕기:진심누나'에서는 임채평이 보컬 트레이닝을 받는 모습이 그려졌다. 임채평은 "입근육을 못 쓴다"는 지적에 "제가 입근육을 못 쓰는 이유가 있다. 왜냐하면 치아가 없어서. 어렸을 때부터 치아가 많이 약했어가지고 잘 부러지는 치아다. 치아가 2개 정도 부러졌다. 뿌리를 남겨두고 다 나간 상태다. 그래서 웃을 때도 항상 입을 가리면서 웃었다"는 콤플렉스를 고백했다. 스무살 때부터 치아가 없었다는 임채평은 "왜 그때 치료를 안 했나"라는 질문에 "금전적인 이유가 컸다"고 답해 안타까움을 더했다. 치과를 찾은 임채평은 "활짝 웃어보고 싶다. 앞으로 노래가 얼마나 더 늘 수 있을까 설레면서 검사를 받았던 것 같다"며 치료를 마쳤고 "뭔가 환하지 않나. 연예인 치아처럼 하얘졌다. 8년 만에 활짝 웃어본다. 확실히 달라진 점이 노래할 때 진짜 편하다. 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최연수♥' 김태현, 인생 2막 연다...2년 7개월 만에 딕펑스 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316045"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스(DPNS)가 오는 25일 새 싱글을 발매한다. 11일 소속사 호기심 스튜디오에 따르면, 딕펑스가 자신들만의 음악 세계가 담긴 새 앨범 준비에 한창이다. 최근 딕펑스는 자신들의 음악을 서포트해 줄 조력자 호기심스튜디오를 만나 내년 초를 목표로 앨범 작업에 집중하고 있다. 이에 앞서 딕펑스는 오는 25일 새 싱글을 발매를 확정, 긴 공백기를 깰 예정이다. 딕펑스의 신곡은 지난 2022년 4월 발매했던 스페셜 앨범 '섬타임즈(SUːM TIMES)' 이후 약 2년 7개월 만이다. 새로운 조력자를 만나 새로운 2막을 연 딕펑스가 보여줄 음악적 활약에 기대가 모인다. 딕펑스는 김태현(보컬), 김현우(피아노), 김재흥(베이스), 박가람(드럼)으로 구성된 대한민국의 4인조 밴드로, 지난 2012년 Mnet 오디션 프로그램 '슈퍼스타K4'에서 준우승을 차지하며 얼굴을 알렸다. 이후 딕펑스는 'Viva 청춘'을 비롯해 '안녕 여자친구', '약국에 가면', '같이 걸을까' 등의 곡으로 인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, ♥제이쓴과 결혼하길 잘했네 “인생 완전 달라져” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000061"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 홍현희가 결혼 후 인생이 완전히 달라졌다고 밝혔다. 10일 TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’에는 코미디언 홍현희가 출연했다. 이날 홍현희는 “남편 시댁 식구들은 다 날씬한데 사위랑 며느리만 먹는 걸 좋아한다”며 “어머님이 귀엽게 저는 ‘잠뚱’(잠실에 사는 뚱땡이) 사위는 ‘천뚱’(천안 사는 뚱땡이)라고 해주신다”며 고부관계가 친밀하다고 밝혔다. 이에 허영만은 “시댁 식구가 성격이 좋냐”고 물었고, 홍현희는 “다들 저를 귀여워 해주시고 남편의 사랑 표현 덕분에 자신감도 생기더라. 결혼 전과 후가 완전히 달라졌다”고 만족감을 드러냈다. 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼한 홍현희는 슬하에 26개월 아들 준범 군을 두고 있다. 이날 홍현희는 “아기가 있고 없고 삶이 완전히 다른 것 같다. 할머니도 계시고 엄마, 아빠도 있으니까 또래 아이들보다 말도 잘한다. 어느 날 ‘엄마 나 이거 두고두고 아껴 먹을 거야’ 이런 얘기를 하더라”며 아들의 폭풍 성장 근황을 공개해 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘OST 퀸’ 모트, 신곡 ‘OCEAN(오션)’ 발매 ‘리스너 감성 충전 예고’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852784"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 모트(Motte)가 감각적인 멜로디와 특유의 감성이 돋보이는 신곡 ‘OCEAN(오션)’으로 컴백한다. 모트는 11일 오후 6시 신곡 ‘OCEAN(오션)’을 발매하고 리스너들의 감성 충전에 나선다. 모트가 직접 작사, 작곡에 참여한 신곡 ‘OCEAN(오션)’은 우리 앞에 놓인 현실적인 문제들도 사랑하는 ‘너’와 함께라면 이겨낼 수 있다는 내용을 담은 곡으로, 무한한 사랑을 바다에 비유해 ‘너’와 함께라면 내 모든 것을 다 내어줄 수 있다는 고백을 담았다. 감각적인 멜로디에 모트 특유의 매력적인 창법이 더해져 ‘반복 재생’을 부르는 중독성 짙은 감성곡이 탄생했다. 바다를 배경으로, 모트가 직접 열연한 뮤직비디오는 푸른 하늘, 부서지는 모래, 햇빛을 반사해 밝게 빛나는 바다 등의 감각적인 배치를 통해 노래의 매력을 배가 시켰다. 모트는 지난 10월 발매된 드라마 ‘DNA 러버’ OST ‘뻔한 사랑’을 비롯해 그간 ‘로맨스는 별책부록’, ‘동백꽃 필 무렵’, 복수가 돌아왔다‘,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 문소리에 끝내 ‘소리꾼의 길’ 인정받았다…"떡목을 거칠어도 힘있는 소리로 바꿔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002386377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002386377"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["선천적인 떡목임에도 명창이 된 한 정정렬이라는 소리꾼이 있었지. 그 분이 춘향전 소리를 하면 다 울었어. 타고난 떡목인데도 다듬고 다듬어서 거칠어도 힘이 있는 소리로 바꿔 불렀어. 그래서 빈곳이 없는 소리, 무를 부른다고 했지. 너는 빈곳을 뭘로 채울 거니? 눈물? 한숨?" tvN 토일드라마 ‘정년이’에서 엄마 문소리가 떡목 시련을 겪고 있는 딸인 김태리의 꿈을 허락하는 이 대사는 뭉쿨한 여운을 선사했다. 지난 10일 방송된 '정년이' 10화에서는 떡목이 된 채로 국극을 계속하기로 다짐하는 윤정년(김태리 분)의 절절한 서사와 함께, 문옥경(정은채 분)의 예상치 못한 은퇴로 인해 파국의 소용돌이에 휘말리는 매란국극단의 모습이 그려져 눈을 뗄 수 없게 만들었다. '정년이' 10화는 수도권 가구 평균 14.3%, 최고 15.4%, 전국 가구 평균 14.1%, 최고 15.5%를 돌파하며 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송은 영서(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편은 왕, 아내는 궁녀? 오은영 박사 놀란 왕궁부부 (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919324"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 남편에게 일침한다. 11월 11일 오후 10시 45분 방송되는 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'에는 본인을 ‘왕’이라고 칭하며 가족들을 백성 다스리듯 하는 남편과 자신이 마치 왕을 모시고 사는 것 같아 힘들다는 궁녀 아내가 출연한다. 아내는 20살, 남편은 23살의 젊은 나이에 결혼해 현재 결혼 23년 차인 두 사람은 6남매를 키우고 있다. 대가족을 이룬 만큼 금실 좋은 부부인 줄 알았으나, 6남매 모두 남편을 무서워하거나 불편해하는 모습을 보이는데. 이에 “남편은 가부장적이고 강압적이다. 독재자 같다”라며 남편에 대한 고민을 털어놓는 아내. 그러나 남편은 본인의 행동이 독재가 아니라고 주장한다. 아빠로서 리더십이며 말은 거칠게 내뱉어도 결국 아내의 입장을 들어준다며 억울해하는 남편. 이어 출연을 고사했으나, 독재자라는 누명을 벗고 싶고, 객관적으로 본인의 모습을 지켜보기 위해 출연을 결심했다고 말한다. 본인 스스로 조선 시대에서 온 사람이라며 부부 갈등 해소에 무관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강, 섹시 락스타 변신…군백기 아쉬움 달래는 시즌그리팅 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162147"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송강, 섹시 락스타 변신…군백기 아쉬움 달래는 시즌그리팅 발매 나무엑터스 소속 배우 박은빈, 서현, 송강, 이준기의 시즌그리팅이 출시된다. 나무엑터스가 소속 배우 박은빈, 서현, 송강, 이준기(가나다순)의 시즌그리팅 발매 소식을 알리며 다채로운 4인 4색 티저 이미지를 공개했다. 먼저, 박은빈의 시즌그리팅 ‘Probince(프로빈스)’는 휴양지로 유명한 프랑스 남동부 지역의 프로방스(Provence)와 박은빈의 이름이 합쳐진 타이틀로, 평온하고 소박한 일상을 즐기는 박은빈의 모습들로 가득 채워질 예정이다. 티저 속 박은빈은 여름날의 싱그러움을 머금은 듯 청초한 비주얼로 눈길을 사로잡았다. 서현은 ‘Day by Day(데이 바이 데이)’라는 타이틀로 바쁘게 반복되는 매일매일을 보내고 있는 그의 하루 루틴을 보여준다. 티저를 통해 전해지는 에너제틱 하면서 건강미 넘치는 모습은 물론, 서현의 반려견 뽀뽀와 함께 포근한 잠자리에 드는 편안한 모습, 우아한 자태로 카메라 앞에 선 프로페셔널함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜’ 시즌2 높고 거대해진 세트장… OX로 사회갈등 표현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984555"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 더 높고 거대해진 세트장으로 돌아온다. 주요 색상은 분홍으로 설정해 동심의 세상을 표현하고, OX 조명을 통해 구분짓기와 사회갈등으로 점철된 최근 사회를 풍자한다. 넷플릭스는 11일까지 비보도를 전제로 ‘오징어 게임’ 시즌2 촬영이 한창이던 지난해 12월 대전 촬영장을 미리 공개했다. 12월 26일 시즌2 공개일보다 거의 1년 앞선 시점이었다. 공개된 세트는 참가자들이 게임 장소로 이동하기 위한 미로 복도, 숙식을 해결하고 다툼을 벌이기도 하는 공동 숙소 두 곳이다. 채경선 미술감독은 “전체적으로 시즌1보다 면적을 넓혀 더 규모감 있는 디자인으로 설계했다”고 설명했다. 미로 복도와 숙소 모두 시즌1처럼 동심 속 세상같은 밝은 색감은 유지했지만 규모는 더 커졌다. 채 감독은 “미로 복도는 면적을 시즌1의 95평(약 314㎡)보다 30평 가량을 늘려 시즌2에선 약 120평(약 397㎡)이 됐고, 높이 역시 11ｍ로 더 높아졌다”고 말했다. 공동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강 "남편 사별 후, 동정 어린 시선 힘들어…날 불쌍하게 보는 눈빛" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214866"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 두 딸을 키우며 직장인으로 새 출발한 솔로 라이프를 공개한다. 12일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 3회에서는 2MC 신동엽·황정음, '솔로 언니' 윤세아, 채림이 자리한 가운데, 새로운 '솔로 언니'로 사강이 합류해 첫 인사를 나누는 모습이 담긴다. 이날 사강은 "많은 분들이 응원해주셔서 씩씩하게 아이들과 잘 지내고 있다"며 모처럼 방송에 출연한 근황을 밝힌다. 이어 "남편이 떠난 지 벌써 10개월이다. 일련의 상황보다 가장 힘들었던 건 사람들이 저를 보는 시선"이라며 "원래 밝은 사람인데, (저를) 불쌍하게 보는 눈빛이 있는 것 같다"고 털어놓는다. 신동엽은 이에 고개를 끄덕인 뒤, "앞으로 방송을 보시는 분들은 사강의 어깨를 그만 좀 토닥토닥(위로) 해주시고…"라고 해 모두를 빵 터지게 만든다. 사강도 웃으면서 "어깨가 너무 많이 내려왔다"고 호응해 스튜디오 분위기를 띄운다. 따뜻한 환대 속, 두 딸과 함께 하는 사강의 하루가 펼쳐진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강 "남편과 사별 10개월…날 보는 불쌍하단 시선 힘들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898651"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 남편과 사별 후 두 딸을 키우며 직장인으로 새롭게 출발한 솔로 라이프를 공개한다. 오는 12일 방송되는 SBS플러스·E채널 '솔로라서' 3회에서는 새로운 '솔로 언니'로 사강이 합류해 처음 인사를 나누는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 사강은 "많은 분들이 응원해 주셔서 씩씩하게 아이들과 잘 지내고 있다"며 모처럼 방송에 출연한 근황을 밝힌다. 이어 그는 "남편이 떠난 지 벌써 10개월"이라며 "일련의 상황보다 가장 힘들었던 건 사람들이 저를 보는 시선"이라고 고백하며 "원래 밝은 사람인데, (저를) 불쌍하게 보는 눈빛이 있는 것 같다"고 털어놓는다. 이를 들은 MC 신동엽은 이에 고개를 끄덕인 뒤 "앞으로 방송을 보시는 분들은 사강의 어깨를 그만 좀 토닥토닥(위로) 해주시고"라고 해 모두를 빵 터지게 만든다. 사강도 웃으면서 "어깨가 너무 많이 내려왔다"고 호응해 스튜디오 분위기를 띄운다. 따뜻한 환대 속, 두 딸과 함께하는 사강의 하루가 펼쳐진다. 사강은 아침 일찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기아, '더 뉴 스포티지'·오징어게임2 협업 쇼룸…티저 영상도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015037224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015037224"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기아는 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2와 더 뉴 스포티지 콜라보레이션(협업) 마케팅 캠페인을 한다고 11일 밝혔다. 기아는 오는 15일부터 열흘간 서울 성동구 기아 언플러그드 그라운드에서 콜라보레이션 팝업 쇼룸(전시실)을 연다. 방문객은 스탬프 미션, 기념사진 촬영, 사회관계망서비스(SNS) 인증 등을 통해 더 뉴 스포티지의 기능과 디자인을 체험할 수 있다. 기아는 지난 7일에는 오징어 게임 캐릭터 '핑크 가드'가 더 뉴 스포티지와 만나는 내용의 티저 영상을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 "여친이 사준 옷 가격 검색" 고백…"질린다, 최악이다" 비난 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898649"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국의 짠돌이 면모가 공개됐다. 10일 방송된 SBS '미운우리새끼'에서는 김종국, 이동건, 허경환, 김희철이 어머니들과 대만으로 여행가는 모습이 그려졌다. 이날 모벤저스와 아들들은 대만 MZ 사이에서 핫플 식당을 찾아 결혼기념일에 관해 이야기 나눴다. 허경환은 "엄마랑 아빠 은근히 두 분이 매일 싸우는 것 같아도 은근히 챙긴다"라고 했고 허경환 어머니는 "챙긴다. 한 번도 잊은 적 없다"라고 말했다. 김희철은 "종국이 형 아버지는 퇴근 시간은 너무 잘 챙기시는데 기념일은"이라고 말했다. 이에 김종국은 "우리 집에는 (기념일) 날이 없었다. 무슨 날이. 우린 명절밖에 없었다"라고 말했다. 허경환은 "아내들이 남편한테 많이 하는 거짓말 베스트3 있다더라. 3위는 '이번 달도 마이너스야', 2위가 '이게 싸게 산 거야'"라고 말했다. 김종국은 "저희 어머니는 싸게 샀다는 거짓말을 제일 많이 한다"라고 했고 어머니는 "2만 원 주고 샀으면 남편한텐 5000원 줬다고 한다. 그럼 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 26세 홍주연 아나운서와 달달…"귀여운 男 좋아→기사화 해달라" (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793977"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연 아나운서가 전현무를 이상형으로 꼽으며 달달한 분위기를 자아냈다. 지난 10일(일) 방송된 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은, 이하 ‘사당귀’) 280회는 전국 시청률 5.3%, 수도권 시청률 4.4%는 물론 최고 시청률 7.8%를 기록하며 129주 연속 전 채널 동 시간대 시청률 1위를 이어갔다. (닐슨 코리아 기준) 정지선 보스가 신메뉴 컨설팅을 위해 경력 33년 차의 미슐랭 1스타 김도윤 셰프를 찾았다. 특히 김도윤 셰프의 보물창고 같은 숙성고가 정지선의 눈을 휘둥그레 만들었다. 3년 된 금태 머리는 물론 3년 숙성한 대구알, 1년 된 오리 식도, 1년 6개월 동안 건조한 해삼, 7년 된 산초장아찌 등 육해공을 총망라한 식자재인 것. 급기야 “저 주세요. 중식에 잘 어울릴 것 같아요”라며 호시탐탐 눈독을 들이는 정지선에 맞서 김도윤은 “안 돼요”라며 전완근까지 사용한 단호한 방어로 웃음을 자아냈다. 무엇보다 ‘흑백요리사’ 출연 이후 매출 변화에 대해 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 불참 조세호 자리 꿰차나? ‘1박2일’ 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919321"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희가 절친 조세호 빈자리를 완벽하게 대체했다. 지난 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠난 멤버들의 '텔레비전에 내가 나왔으면' 첫 번째 이야기가 공개됐다. 이날 방송은 8.6% 시청률(닐슨코리아 집계, 이하 전국 기준)로 동시간대 1위를 차지했다. 특히 승자 팀 남창희·문세윤·이준이 오리고기로 제조한 볶음밥으로 알찬 점심 식사를 마무리하는 장면에서는 최고 시청률이 수도권 기준 10%까지 치솟았다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 방송인 남창희가 스페셜 게스트로 출격했다. 창희 팀(남창희·문세윤·이준)과 종민 팀(김종민·딘딘·유선호)으로 팀을 나눈 멤버들은 다음 날 예정돼있는 퇴근 벌칙을 걸고 3:3 팀전에 돌입했다. 전차에서 출제되는 드라마 제목을 맞혀야 하는 1라운드 '미스터 게임왕'에서는 놀라운 동체시력을 발휘한 유선호의 활약을 앞세워 종민 팀이 승리했다. 분위기를 탄 종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스와 어깨 나란히 ‘프로젝트7’ 70명 한꺼번에 시상식 무대 선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919320"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[70명의 연습생이 시상식 무대에 오른다. JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7/ 제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 ‘월드 어셈블러’가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 11월 8일 방송된 ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 5회에서는 ‘1차 합탈식’을 통해 합격과 탈락, 운명의 갈림길에서 생존한 70명의 합격자가 발표된 가운데 전민욱-사쿠라다 켄신-김성민-김시훈-마징시앙-장여준-서경배가 월드 어셈블러들이 선택한 첫 TOP7에 등극, 화제를 불러일으켰다. 이와 관련 오는 16일 ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 70명의 연습생들이 인천 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(이하 2024 KGMA)’ 무대에 오르는 파격적인 기회를 얻은 것. ‘2024 KGMA’는 대한민국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리·문소리, 한 맺힌 소리…자체 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002891204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002891204"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’에서 배우 김태리가 떡목 시련을 딛고 다시금 국극 배우의 꿈을 꾸기 시작했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’ 10화는 수도권 가구 평균 14.3%, 최고 15.4%, 전국 가구 평균 14.1%, 최고 15.5%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성했다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 평균 4.6% 최고 5.1%, 전국 평균 4.7% 최고 5.1%를 기록하며 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. 이날 방송에서는 떡목이 된 채로 국극을 계속하기로 다짐하는 윤정년(김태리 분)의 절절한 서사와 함께, 문옥경(정은채 분)의 예상치 못한 은퇴로 인해 파국의 소용돌이에 휘말리는 매란국극단의 모습이 그려졌다. 정년이는 그저 용례(문소리 분)가 자신을 다시 국극계로 보내 주기만을 기다리며 일상을 보내고 있었다. 이에 언니 정자(오경화 분)는 정년이를 보내주자고 용례를 설득했다. 그러면서 "나는 꿈이 뭔 지도 모른다. 한 번도 가져본 적도 없어서 정년이 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진·지창욱·하윤경의 추격…'강남 비-사이드' 관심↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957405"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스(+) 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 눈길을 끌고 있다. 11일 전 세계 온라인동영상서비스(OTT) 콘텐츠 시청 순위를 기록하는 사이트 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 지난 6일 공개된 강남 비-사이드는 월드 와이드 TV쇼 부문 7위를 기록했다. 지난 9일에는 한국을 포함한 7개국에서 디즈니+ TV쇼 부문 1위에 오르기도 했다. 네이버 실시간 오픈톡에도 랭킹 1위를 기록했다. 작품은 강남에서 사라진 클럽 에이스 김재희(김형서)를 찾는 형사 강동우(조우진)와 검사 민서진(하윤경), 그리고 브로커 윤길호(지창욱)가 함께 펼치는 추격 범죄 드라마다. 배우들의 화려한 액션과 빠른 전개 방식으로 온라인에서도 주목을 받고 있다. 작품은 제29회 부산국제영화제에 공식 초청됐으며 영화 '돈'을 연출해 제40회 황금촬영상 신인감독상을 수상한 박누리 감독과 △신세계 △아수라 △헌트 △최악의 악 등을 만든 제작진이 의기투합했다. 총 8개 에피소드로 구성된 강남 비-사이드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’ 12월 10일 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162144"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’ 12월 10일 공개 [공식] 넷플릭스(Netflix) 예능 ‘최강럭비: 죽거나 승리하거나​’가 12월 10일(화) 공개를 확정했다. ‘최강럭비: 죽거나 승리하거나​’는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 진짜 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌 예능. [최강야구], [강철부대], [도시어부] 등으로 그동안 한국 예능에서는 쉽게 접할 수 없었던 소재에 신선하고 진정성 있는 스토리를 더해 시청자들을 사로잡았던 장시원 PD가 이번에는 럭비를 선택, 대한민국 럭비 선수들의 치열하고 처절한 전투를 담아냈다. 이번에 공개된 티저 예고편은 대한민국 최고의 럭비 팀을 가리기 위해 한 자리에 모인 7개 팀의 모습과 그 사이에 놓인 금빛 우승컵이 시선을 사로잡는다. 팀 전체가 국가대표 출신인 명실상부 한국 럭비 최강팀 한국전력공사부터 ‘코리아 슈퍼럭비리그’ 2연패의 위엄을 달성한 현대글로비스, 파워 럭비의 근본 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 남창희, '신혼여행' 떠난 조세호 빈자리 완벽히 채웠다 ('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214864"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일 시즌4' 남창희가 조세호의 빈자리를 완벽히 메웠다. 지난 10일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠난 멤버들의 '텔레비전에 내가 나왔으면' 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 8.6%의 시청률(닐슨코리아 집계, 이하 전국 기준)로 동시간대 1위를 차지했다. 특히 승자 팀 남창희, 문세윤, 이준이 오리고기로 제조한 볶음밥으로 알찬 점심 식사를 마무리하는 장면에서는 최고 시청률이 수도권 기준 10%까지 치솟았다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 방송인 남창희가 스페셜 게스트로 출격했다. 창희 팀(남창희·문세윤·이준)과 종민 팀(김종민·딘딘·유선호)으로 팀을 나눈 멤버들은 다음 날 예정돼있는 퇴근 벌칙을 걸고 3:3 팀전에 돌입했다. 전차에서 출제되는 드라마 제목을 맞혀야 하는 1라운드 '미스터 게임왕'에서는 놀라운 동체시력을 발휘한 유선호의 활약을 앞세워 종민 팀이 승리했다. 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘66세’ 주병진, 진짜 결혼하나…두 번째 맞선 상대에 “신의 선물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394212"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11일시 방영되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 2화에서는 주병진의 첫 맞선 상대 최지인과의 만남과 함께 두 번째 맞선 상대와의 데이트가 공개된다. 첫 번째 맞선 상대인 화가 최지인과의 데이트가 계속되는 가운데, 최지인의 깜짝 선물이 등장한다. 주병진의 마음을 녹인 선물은 바로 알밤. 자신을 만나기 전부터 자신을 생각하는 러블리한 소녀다운 모습에 주병진의 마음이 풀어지며, 이어지는 최지인의 무장해제 리액션에 두 사람은 가까워진다. 고향이 소개팅 장소 근처라는 공통점을 가진 두 사람은 장소를 옮겨 삼청동을 산책하며 어린 시절의 추억을 공유하며 이야기를 이어 나간다. 힐을 신은 최지인이 급경사길에 “잠깐 좀 잡을게요”라며 주병진의 팔을 살며시 잡아 관심이 집중된다. 이에 주병진도 “오랜만에 느껴보는 순간이었어요”라고 소감을 표현해 설렘 지수가 치솟는다. 이곳저곳을 거닐며 다정하게 사진을 찍고 추억을 남기는 두 사람은 남산 소재의 루프탑에서 저녁을 맞는다. 호칭을 정리를 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 문소리, 김태리 허락→정은채 매란 버렸다…시청률 14.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882530"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’의 김태리가 떡목 시련을 딛고 다시금 국극 배우의 꿈을 꾸기 시작한 가운데, 문소리가 끝내 김태리의 꿈을 허락하며 뭉클한 여운을 선사했다. 지난 10일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 10화에서는 떡목이 된 채로 국극을 계속하기로 다짐하는 윤정년(김태리 분)의 절절한 서사와 함께, 문옥경(정은채 분)의 예상치 못한 은퇴로 인해 파국의 소용돌이에 휘말리는 매란국극단의 모습이 그려졌다. ‘정년이’는 또 다시 자체 최고 시청률을 경신하는 기염을 토했다. ‘정년이’ 10화는 수도권 가구 평균 14.3%, 최고 15.4%, 전국 가구 평균 14.1%, 최고 15.5%를 돌파했다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 평균 4.6% 최고 5.1%, 전국 평균 4.7% 최고 5.1%를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송은 영서(신예은 분)가 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은-김동준, 플러팅 난무…핑크빛 흐뭇~ (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162140"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은-김동준, 플러팅 난무…핑크빛 흐뭇~ (런닝맨) SBS ‘런닝맨’ 지예은이 ‘썸남’ 김동준에 플러팅을 보냈다. 지난 10일 방송된 ‘런닝맨’은 ‘주제 넘는 반장선거’ 레이스로 꾸며져 배우 김동준과 베이비몬스터 라미와 로라가 게스트로 출격했다. ‘런닝맨’에 첫 출격하는 라미와 로라는 베이비몬스터의 신곡인 ‘드립’(Drip)의 춤을 추면서 등장했고 “우리는 ‘런닝 키즈’다, ‘런닝맨’ 1회부터 다 봤다“라고 팬심을 드러냈다. 이후 첫 번째 반장 선거가 진행됐다. 얼굴보다 마음이 잘생긴 사람에게 투표해야 했고, 하하는 “얼굴은 못 생겼지만 마음이 착한 양세찬”, 양세찬은 “얼굴 제일 꽝인 친구가 한 명 있다. 재석이 형” 등을 뽑으며 치열한 투표 열기를 보여줘 웃음을 자아냈다. 반면 지예은은 “나랑 MBTI가 똑같은 유재석!”이라며 투표해 못 말리는 엉뚱함을 선보였다. 결국 1대 반장은 유재석이 선정됐다. 두 번째 반장은 ‘학창 시절에 인기 많았는데 본인은 몰랐을 것 같은 사람’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현실 정년이 박수빈 “여성 국극 3세대, 9살부터 無에서 시작해”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919318"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당'에 현실판 정년이가 등장했다. 11월 11일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 '여성국극의 화려한 부활'을 주제로 꾸며져 여성 국극인들이 출연했다. 이재원 아나운서는 "진짜 정년이라고 하면 된다"고 박수빈을 소개했다. 여성 국극 3세대 배우인 박수빈은 "저는 작년에 레전드 춘향전을 기획, 제작했다. 아무 지원도 없는 무의 상태에서 공연을 시작했지만 끝에는 많은 분들이 사랑해주셨다. 9살부터 국악을 시작한 게 이 업적을 만들기 위해서인 것 같다"고 설명했다. 한편 이날 여성 국극인들은 tvN 토일드라마 '정년이' 인기로 여성 국극이 부활하고 있다고 한목소리로 호평했다. 영원한 춘향이 김성예는 "후배가 여성국극 무대를 올리고 있는데 영상 조회수가 '정년이' 이후 수 천으로 확 늘었다고 한다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강 “남편과 사별, 날 불쌍하게 보는 시선 가장 힘들어”(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919317"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사강이 남편과 사별 후 첫 심경을 고백했다. 11월 12일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 3회에서는 새로운 ‘솔로 언니’로 배우 사강이 합류해 첫 인사를 나눈다. 이날 사강은 “많은 분들이 응원해주셔서 씩씩하게 아이들과 잘 지내고 있다”며 모처럼 방송에 출연한 근황을 밝힌다. 이어 “남편이 떠난 지 벌써 10개월이다. 일련의 상황보다 가장 힘들었던 건 사람들이 저를 보는 시선”이라며 “원래 밝은 사람인데 (저를) 불쌍하게 보는 눈빛이 있는 것 같다”고 털어놓는다. 신동엽은 이에 고개를 끄덕인 뒤 “앞으로 방송을 보시는 분들은 사강의 어깨를 그만 좀 토닥토닥(위로) 해주시고…”라고 해 모두를 빵 터지게 만든다. 사강도 웃으면서 “어깨가 너무 많이 내려왔다”고 호응한다. 따뜻한 환대 속, 두 딸과 함께 하는 사강의 하루가 펼쳐진다. 아침 일찍 기상한 사강은 딸들의 아침밥을 챙긴 뒤 빠르게 집안 정리를 한다. 이후 집에서 거리가 먼 학교를 다니는 둘째 딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유라 “미성년자 때 데뷔, 태어나 클럽 한 번도 안 가봤다” (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919316"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 유라가 클럽에 가본 적 없다고 밝혔다. 11월 11일 오후 8시 10분 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 편의점에서 벌어진 기상천외한 범죄가 공개된다. 이날 강력 범죄의 표적이 된 의외의 장소가 공개된다. 이 의외의 장소는 어디일지 다양한 추측이 이어진 가운데, 스페셜 MC 유라는 정답으로 '클럽'을 꼽는다. 이어 유라는 "미성년자 때 데뷔해서 태어나서 클럽을 한 번도 안 가봤다"라고 털어놔 이목을 집중시킨다. 정답은 바로 '편의점'. 이날 방송에서는 편의점에서 벌어진 기상천외한 강력 범죄 영상들이 공개돼 화제를 일으킬 예정. 특히, 편의점을 쑥대밭으로 만들어놓은 범퍼카 사건은 모두를 경악하게 만든다. 경찰 출동에도 아랑곳하지 않고 전진과 후진을 반복하는가 하면, 편의점 안에서 드리프트까지 시도하며 난동을 부린다. 과연 편의점 범퍼카 사건의 전말은 무엇일지. 편의점에서 벌어진 해괴한 사건도 두 눈을 의심하게 한다. 물건을 집어 던지며 행패를 부리다가, 별안간 옷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 16년 전 대장암 투병 회상 "하늘 무너지는 절망…당연한 감정" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793975"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 오은영 박사가 16년 전 대장암 진단을 받고 좌절했었던 과거를 털어놓았다. 10일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제로 김영만, 김태훈, 오은영이 각자의 인생 이야기를 통해 시청자들에게 깊은 울림을 전했다. 이날 무대에 오른 오은영은 자신의 대장암 투병기를 고백하며, 건강을 잃고 세상을 떠나야 할지도 모른다는 절망적인 순간에 관한 이야기를 전했다. 의사로서 타인의 건강을 지키며 살아왔던 그가 암 진단을 받고 느낀 충격과 억울함은 깊은 상처로 남았다. 오은영은 "삶이 내 뜻대로 되지 않음을 깨달은 그 순간, 절망감은 나약함이 아닌 인간이라면 누구나 느끼는 당연한 감정임을 이해하게 됐다"며 절망을 이겨내기 위해서는 자신의 상태를 받아들이고 소통해야 한다고 강조했다. 그녀는 특히 "젊은 세대들이 절망을 느끼고 좌절할 때, 위 세대가 함께 소통하고 그들이 더 편안하게 살아갈 수 있도록 돕는 것이 중요하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '이상우♥ 눈감아' 김소연, 연우진과 집 데이트→청불 찍은 첫 키스('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214858"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연과 연우진의 첫 키스로 서로의 마음을 확인했다. 지난 10일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출) 10회에서 서영복(김선영)은 절연을 선언하며 차갑게 등을 돌린 오금희(김성령)를 찾아가 다시 한번 용서를 구했다. "구차하더라도 상처가 조금이라도 아물 수 있다면 뭐든 피하지 말고 해야 한다"는 한정숙(김소연)의 설득, 그리고 "아빠가 제대로 벌받고 돌아올 때까지 같이 잘 기다리자. 엄마 편 한 명 더 늘었으니 약해지지 말라"는 큰딸의 위로에 용기를 낸 것. 그럼에도 영복이 합의 때문에 찾아왔다고 오해한 금희는 모진말을 쏟았고, 영복은 "조금이라도 덜 아프셨으면 좋겠다"는 진심을 전하기 위해 애썼다. 그런데 영복이 갑자기 복통을 느끼며 주저 앉았다. 그제야 그녀의 임신 사실을 알게 된 금희는 냉정했던 마음은 온데간데 사라진 듯, 한치도 주저하지 않고 '나이롱 환자'의 휠체어를 빼앗아 영복을 태우고 질주했다. 다행히 영복의 아이는 무사했다. "미리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 다음 '최강럭비'…'럭비 불모지' 韓 최고 팀은 누구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793974"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '최강럭비: 죽거나 승리하거나​'가 공개일을 확정지으며 티저 예고편을 공개했다. 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 진짜 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌 예능 '​최강럭비: 죽거나 승리하거나​'가 오는 12월 10일 넷플릭스를 통해 공개된다. '최강야구', '강철부대', '도시어부' 등으로 그동안 한국 예능에서는 쉽게 접할 수 없었던 소재에 신선하고 진정성 있는 스토리를 더해 시청자들을 사로잡았던 장시원 PD가 이번에는 럭비를 선택, 대한민국 럭비 선수들의 치열하고 처절한 전투를 담아낼 것으로 이목을 집중시킨다. 공개된 티저 예고편은 대한민국 최고의 럭비 팀을 가리기 위해 한 자리에 모인 7개 팀의 모습과 그 사이에 놓인 금빛 우승컵이 시선을 사로잡는다. 팀 전체가 국가대표 출신인 명실상부 한국 럭비 최강팀 한국전력공사부터 '코리아 슈퍼럭비리그' 2연패의 위엄을 달성한 현대글로비스, 파워 럭비의 근본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 레이, 9종 햄버거 먹방.. 최애 버거→최고가 버거 [따라해볼레이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281134"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MZ워너비 아이콘' 아이브(IVE)의 레이가 햄버거 감별사로 나섰다. 지난 7일 레이가 출연한 유튜브 채널 '따라해볼레이 by섭씨쉽도'의 서른세 번째의 에피소드가 공개됐다. 이날 레이는 셀럽들이 사랑한 수제버거 9종을 먹어보고 리뷰하는 시간을 가졌다. 냉정한 리뷰를 예고한 레이는 첫 번째 햄버거를 먹기도 전에 "보자마자 어디 건지 바로 알겠다"라며 자주 먹는 햄버거임을 강조했다. 이어 "자주 먹는 이유가 아보카도 때문이다. 아보카도 버거를 너무 좋아한다"라고 밝혀 햄버거에 대한 애정을 드러냈다. 계속되는 햄버거 리뷰에서 레이는 먹기 전에 반으로 잘라 속 재료를 파악하고, 맛을 예상해 보며 '신흥 먹방러'의 면모를 뽐냈다. 레이는 통새우 패티가 들어간 햄버거를 맛보고는 "그냥 새우 패티만 먹으면 좀 담백할 수도 있는데 고추냉이 소스가 들어가서 자극을 준다. 하나도 안 느끼하다"며 예리한 평가를 내렸고 "우리 먹방 채널로 바꿀까 봐요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 레이는 구운 토마토가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 유재석도 놀란 엉뚱미…“당근서 포켓몬 띠부띠부씰 26만 원에 사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393752"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’에서 배우 지창욱이 최근 직거래로 포켓몬 띠부띠부씰을 26만 원에 구입했다고 밝힌다. 오는 12일 방송되는 SBS 예능 ‘틈만 나면,’에서는 틈 친구로 지창욱이 출격해 유재석, 유연석과 도예공방, 뮤지컬 공연장의 틈새 시간을 쉴 틈 없는 티키타카로 꽉꽉 채운다. 이 가운데 지창욱이 직거래 애용자임을 공개해 이목을 집중시킨다. 이날 지창욱은 직거래를 즐겨하는 첫 번째 틈 주인과의 만남에서 유독 반가운 기색을 드러낸다고. 지창욱은 “저도 얼마 전에 당근에서 포켓몬 띠부띠부씰 컬렉션을 26만 원에 샀다”라고 자진 고백해 현장을 발칵 뒤집는다. 그러더니 “지난번엔 팝업 스토어에서 5만 원 이상 구매해야 주는 스페셜 게임 스킨 쿠폰을 구하기 위해 직거래로 12만 원에 거래했다”며 또 다른 이색 거래 내역을 밝혔다. 이에 유연석이 “5만 원 이상 구입한 분에게 주는 스페셜 선물을 12만 원에 구입한 거냐”라며 놀라워하자, 지창욱은 그 정도 가격을 주는 것은 당연하다는 듯이 큰 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤혜, 정은채 향한 집착에 끝내 무너졌다…독기 세우며 라미란에게도 원망 토해 ('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688538"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤혜가 그려낼 '정년이' 엔딩에 관심이 쏠린다. tvN 토일드라마 ‘정년이’에서 매란의 공주님, 국극 스타 ‘서혜랑’ 역으로 높은 싱크로율을 자랑하는 배우 김윤혜의 밀도 높은 감정 열연이 안방극장을 사로잡았다. 혜랑은 정년(김태리 분)의 목이 나간 뒤 엉망으로 망가진 옥경(정은채 분)을 보며 억장이 무너졌다. 이어 정년을 덫에 빠뜨린 사실을 알고 합동 공연이 끝나면 국극단에서 나가라는 소복(라미란 분)에게도 날을 세우며 독기와 오기가 가득한 얼굴로 “이번 공연 끝나고 얼마든지 나가겠다”며 분노와 원망을 토해내기도 했다. 합동공연 무대에 선 혜랑은 카리스마 넘치는 검무를 선보이며 소리부터 연기까지 모든 것을 쏟아 넣은 최고의 연기로 짜릿한 전율을 안겼다. 옥경과 함께 전설의 무대를 만든 황홀함도 잠시, 그는 공연 이후 서로의 길을 가자는 옥경의 냉랭한 태도에 휘몰아치는 감정을 주체하지 못하고 매달리기도, 발악하기도, 애원하기도 하며 점점 무너져 내려 안타까움을 자아냈다. 혜랑은 마지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전현무, '20살 연하' 후배 아나운서 고백 받았다…"♥귀여운 남자 좋아"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688537"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 후배 아나운서 2명에게 이상형으로 지목받았다. 10일 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 아나운서 엄지인이 후배 홍주연에게 특별 멘토링을 해주는 모습이 그려졌다. 엄지인은 후배 홍주연의 특별 멘토링을 위해 새벽 3시에 출근했다. 엄지인이 앞머리 헤어롤과 얼굴팩을 하고 출근하는 홍주연에게 "회사는 사회생활 하려고 나온 것. 보기 안 좋다"라고 지적했다. 이에 전현무는 "이게 왜 말이 많지? 헤어롤이 업무에 방해가 된다면 문제가 되지만 방해가 안 되잖나"라며 MZ의 마음을 잘 헤아릴 줄 아는 대변인으로서 홍주연을 두둔했다. 또한 전현무는 앵커 멘트를 읊던 홍주연의 실수를 단번에 잡은 뒤 "'처음으로 5위 팀이 준플레이오프에 진출했다'라는 멘트에서 장음은 숫자 5와 진"이라며 곧바로 장단음 시범을 보였다. 전현무의 남다른 본업 모드에 엄지인은 "역시 우리 선배님"이라고 극찬하며 손뼉을 쳤다. 전현무는 엄지인의 잔소리 폭탄 이유에 대해 "아나운서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현, 금새록에 “나 너 짝사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394206"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록 박지영 김혜은이 최태준의 정체를 알게 됐다. 10일 방송된 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향) 14회에서 고봉희(박지영 분)와 백지연(김혜은 분)이 지승돈(신현준 분)의 뺨을 때리며 모두를 놀라게 했다. 이날 서강주(김정현 분)는 지연이 승돈의 방에서 돈다발을 발견하자 아버지가 보기 전에 돈을 낚아챘다. 강주는 엄마 지연에게 김성훈(박성현 분)이 위험한 인물이라며 자신이 대신 돈을 찾아주겠다고 했다. 강주는 이무림(김현준 분)에게 받은 돈을 확인하자 지연이 찾고 있던 돈의 일련번호와 동일한 것을 알고 혼란스러워했다. 승돈은 무림에게 받은 축의금을 그대로 봉희에게 전달하기 위해 청렴 세탁소를 방문했다. 봉희는 자신 몰래 승돈에게 돈을 건네준 무림의 행동에 속상함을 드러냈지만, 승돈은 배달 온 짜장면에 관심을 보여 웃음을 자아냈다. 얼떨결에 봉희와 함께 짜장면을 먹게 된 승돈은 봉희의 면을 먼저 비벼주는가 하면 봉희의 손목을 잡는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“40년 만 뽀뽀” 이동건, 수줍게 입 맞춘 상대 보니(미운우리새끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919311"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새' 아들들이 어머니와 뽀뽀했다. 11월 10일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김종국, 이동건, 허경환, 김희철이 어머니들과 함께 대만 여행을 떠나는 모습이 공개됐다. 이날 대만 식당의 종업원은 "두 분이 10초 간 뽀뽀하시면 공짜 삼겹살을 드린다"며 이벤트를 알렸고 엄마들과 아들들은 "입 대신 볼 뽀뽀로 해달라"고 요청했다. 첫 번째 주자 김종국은 "저는 평소에도 어머니한테 뽀뽀를 많이 한다. 나는 가끔 귀여워 보일 때 한다. 가끔 펭귄 같이 귀여울 때가 있다"며 어머니에게 정열적인 뽀뽀를 했다. 허경환, 김희철도 어머니와 볼 뽀뽀에 성공했으나 그들 중 이동건은 가장 어색한 모습을 보였다. 유치원 생일잔치 때를 마지막으로 어머니와 볼 뽀뽀를 하지 않았다는 이동건은 어머니 볼에 수줍게 입을 갖다 댔다. 이를 보던 김종국 모친은 "엄마들 계탔어. 아들한테 뽀뽀도 받고"라고 반응했고 이동건 모친 역시 이에 공감했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국극 전설 조영숙 “‘정년이’ 직접 조언, 당시 없던 노래 부른 건 아쉬워”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919310"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 국극인들이 드라마 '정년이'를 평가했다. 11월 11일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 '여성국극의 화려한 부활'을 주제로 꾸며져 여성 국극인들이 출연했다. 90살 조영숙은 "74년을 했으니 100년은 하고 싶다"며 여전히 정정한 모습으로 시선을 모았다. 그는 여성 국극에 도전하는 정년이 이야기를 다룬 드라마 tvN '정년이'를 두고 "딱 한번 조언을 했다. 다 좋다. 조금 아쉬운 건 있긴 있다. 연구들도 많이 했고 잘했다. 딱 한 가지, '이산 저산' 이것은 80년대 작곡한 거다. 내가 얘기할 때는 '운담풍경'을 배웠다. 분명히 '이산저산'을 했다고 얘기했는데 그 시절 없던 노래를 하더라. 옛날 걸 배웠으면 좋을 걸 현대에 가까운 노래니까 익숙한 노래를 쓰려고 한 것 같다"고 평가했다. 영원한 춘향이 김성예는 "여성국극 속 여성 주인공, 남성 주인공은 반드시 춤이 있다. 춤사위를 보여주는 게 아니고 상대 감정을 보고 몸짓으로 표현하는 걸 팬들이 좋아했는데 (드라마에서는)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“넌 우승 확률 있어. 괴물이야”...‘더 딴따라’ 박진영, 천재 김혜린에 반했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393748"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘더 딴따라’가 2회만에 대한민국을 뒤흔들 차세대 스타의 탄생을 알렸다. 지난 10일 방송된 2회에서는 로컬 라운드 부산 오디션이 이어졌다. 첫 번째 참가자는 아이돌 SNUPER(스누퍼)의 메인 보컬인 6년 차 아이돌 출신 심상일이었다. 그는 코로나19 팬데믹으로 갑자기 활동을 중단해 밤에는 야간 경비업무를 하고 낮에는 연기와 노래 연습을 하며 연예계 복귀를 꿈꾸고 있었다. 심상일은 드라마 ‘쌈, 마이웨이’에서 배우 안재홍이 연기한 김주만 역을 연기했는데 웬디는 아쉬움에 “연기 말고 노래를 준비한 게 있느냐”고 주문하자 트롯 가수 장민호의 ‘사랑해 누나’ 무대를 선보였다. 이에 웬디는 “메인 보컬의 이유가 있다”고 합격을 건넸다. 차태현과 김하늘은 자신감을 갖고 연기를 하라며 용기를 북돋았으며, 김하늘은 “노래를 하니까 골반을 흔드시더라. ‘뭔가가 있다’고 느꼈다”고 평가했다. 결국 다음 라운드 진출을 확정한 심상일은 마스터들의 위로에 “사실은 다시는 가수를 못할 줄 알았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 뒤늦게 동성애 루머 해명한 이유 "너무 황당… "]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832555"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’ 로버트 할리가 과거 마약 사건과 관련된 동성애 루머를 언급했다. 지난 10일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 최종회에서는 로버트 할리와 명현숙이 과거 프러포즈를 했던 서울 남영동에서 다시 만나, 서로에 대한 사랑을 확인하며 이혼 숙려 기간을 종료하는 모습이 그려졌다. 또한 정대세와 명서현은 고부 갈등을 완전히 해결하진 못했지만, 서로의 입장을 이해하고 노력하려는 모습을 보였다. 시청률 조사회사 닐슨코리아 유료방송가구 3부 기준 ‘한이결’ 마지막 회는 2.7%, 분당 최고 시청률은 2.92%까지 올랐다. 최종회를 맞아 할리의 아내 명현숙이 직접 스튜디오에 출연한 가운데, ‘이혼 숙려 기간’에 들어간 할리 명현숙의 이야기가 먼저 펼쳐졌다. 앞서 두 사람은 두 아들과 함께 과거 가족의 추억이 담긴 캠핑장을 찾았다. 이날 셋째 아들은 엄마와 단 둘이 앉아 벤치에서 대화를 하던 중 “5년 전 아빠의 사건 후 공황장애를 앓게 됐다”고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김종국부터 허경환까지? 송가인 향한 父 '사윗감 경쟁' 불붙었다(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214856"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 '미운 우리 새끼'에 게스트로 출연해 특유의 매력으로 아버지들의 사랑을 독차지했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 아들들이 어머니를 모시고 대만으로 떠나는 '모벤져스 투어' 특집이 방영됐다. 이번 방송에는 스튜디오에 아버지들이 처음으로 등장해 뜻깊은 자리를 마련했으며, 이 자리에서 송가인은 아버지들과 완벽한 케미를 선보였다. 송가인은 이상형으로 김종국을 오래전부터 꼽아왔다고 밝히며 호감을 드러냈다. 이에 김종국의 아버지는 "참 곱게 보고 있다"며 칭찬을 아끼지 않았고 김희철 아버지 역시 "희철이 짝이 됐으면 좋겠다"고 어필했다. 허경환 아버지도 "경환이와 나이 차이가 딱 맞는다"며 송가인에게 관심을 표현해 스튜디오는 웃음으로 가득 찼다. MC 서장훈이 "근육과 재산 모두 잃은 김종국과 다른 아들들 중 누구를 선택하겠냐"는 장난스러운 질문을 던지자 송가인은 "그래도 김종국이다. 운동은 다시 하면 되고 돈은 내가 벌면 된다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 스키즈 필릭스, 박진영 고음 디스 “너무 깔끔해서 AI 같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394201"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 스키즈 필릭스가 박진영의 고음을 솔직하게 디스했다. 11일 방송되는 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 9회는 ‘JYP 패밀리’ 특집으로 박진영이 드림 아티스트로 등장할 뿐만 아니라 박진영과 끈끈한 인연을 맺은 이들이 총출동한다. 이준호가 ‘이노래’, 비가 ‘너뿐이야’, 박미경 ‘노바디’, 선미 ‘배드걸 굿걸’, 조권 ‘너의 뒤에서’의 커버 무대를 예고한다. 또한 박준형, 스테이씨 시은, 스키즈 필릭스가 스페셜 MC로 활약할 예정이다. 박진영은 커버 무대로 박지윤의 ‘성인식’을 여자키로 소화해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이때 노래를 모두 들은 스키즈 필릭스가 박진영을 거침없이 디스해 폭소를 유발한다. 필릭스는 “박진영 PD님의 고음치고 너무 깔끔하다”라면서 “박진영이 아닌 AI 같아요”라며 박진영의 실력으로 만든 고음이 아닌 AI로 만든 고음이라고 확신한 것. 이에 박진영은 “따로 이야기 좀 하자”라며 본인의 실력을 자신해 두 사람의 맞대결에도 관심이 모아진다. 박준형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공동숙소 바닥에 O'·'X' 구역…더 거대해진 '오징어게임2' 세트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015037124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015037124"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스는 '오징어 게임' 시즌2 세트의 사진과 동영상, 이와 관련한 채경선 미술감독과 황동혁 감독의 설명을 11일 공개했다고 밝혔다. 사진은 '오징어 게임' 시즌2 세트. 2024.11.11 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜’ 황동혁 감독 “요즘 집단 갈등 많아…시즌2 중요 테마로 녹였다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984544"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 26일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에 대해 황동혁 감독은 성별·세대·지역·종교 갈등 등 최근 전세계에서 격해지는 사회갈등을 주요 주제로 삼았다고 밝혔다. 황 감독은 시즌2 촬영이 한창이던 지난해 12월 언론에 대전 촬영장을 공개하면서 이같이 밝혔다. 넷플릭스 측은 시즌2 공개를 한달여 앞둔 11일까지 비보도를 전제로 지난해 12월 미리 촬영장을 공개했다. ‘오징어게임’ 시즌2를 촬영 중인 황동혁 감독. 넷플릭스 제공 황 감독은 “시즌1은 ‘성기훈’(이정제)이 공항에서 비행기를 타지 않고 돌아서는 것으로 끝이 나는데, 이 성기훈을 쫓아가는 이야기가 시즌2의 주된 내용”이라며 “성기훈은 자신의 목적을 이루기 위해 다시 게임장으로 돌아오게 된다”고 설명했다. 그는 또 “OX를 선택해서 게임이 끝나면 나갈 수 있는 기회를 참가자들에게 부여하는데, 시즌2에서는 이 시스템을 좀 더 발전시켜 사용했다”며 “매 게임이 끝날 때마다 참가자들에게 나갈 수 있는 투표를 할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 우현주, 유괴범이었다…소름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000054"/>
        <updated>2024-11-11T00:38:21.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우현주가 ‘정숙한 세일즈’에서 소름 돋는 반전을 선사했다. 지난 10일 방영된 JTBC ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)에서 우현주가 30년 전 벌어진 유괴 사건의 범인 ‘조순애’ 역으로 출연해 숨 막히는 열연을 펼쳤다. 조순애는 비디오 대여점을 운영하고 있는 과부로, 금제의 터줏대감. 비디오를 빌린 아이들에게 사탕을 쥐여주는 평범하고 선한 이웃이었던 그녀가 사실 30년 전 유괴 사건의 범인이었다는 반전이 밝혀져 충격을 안겼다. 아들 강옥엽이 어려운 형편으로 인해 단순 열감기로 사망하자 이성을 잃은 조순애가 자신의 아들처럼 가정환경이 좋지 않은 아이들을 납치, 구원이라는 명목하에 해외 입양을 알선한 것. 김도현(연우진)의 추궁에 눈물을 흘리던 조순애는 자신이 약을 탄 차를 마시고 도현이 쓰러지자 “내가 데려간 거 맞아요. 그 애들”이라며 본색을 드러내 긴장감을 치솟게 했다. 아이들에게 행복을 선사하던 조순애의 비디오 가게 창]]></content>
    </entry>
</feed>