<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-28T22:08:22.832Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄 피소’ NCT 탈퇴 태일, 팬들도 멤버도 빠른 손절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891025"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 성범죄 피소로 탈퇴했다. 사안이 엄중한 만큼 소속사 SM엔터테인먼트는 물론 팬들과 멤버들도 빠르게 손절하며 선을 긋고 있다. SM엔터테인먼트는 8월 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"며 "사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 밝혔다. 소속 아티스트의 사생활 논란에 자숙 조치 등 대처를 하면서도 그룹 탈퇴 등 초강경한 결정을 내리진 않았던 SM엔터테인먼트가 이례적으로 빠른 탈퇴 결정을 내렸다. 그만큼 태일의 사건이 심각하다는 것을 의미한다. 이에 팬들도 큰 충격에 빠졌다. NCT 팬들은 "아직 결과가 나오지 않은 상태에서 빠른 탈퇴를 결정했다면 사건이 매우 심각한 것 아니냐", "너무 실망스럽다. 죗값을 제대로 치렀으면 좋겠다", "나는 피해자의 편에 서겠다", "정의가 실현되길" 등 반응을 보이고 있다. 태일의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘아없숲’ 윤계상 “노인 연기 위해 14kg 감량, 후회 NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357275"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상(46)의 새로운 얼굴을 만날 수 있는, ‘아무도 없는 숲속에서’다. 지난 23일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러​물이다. 드라마 ‘부부의 세계’를 연출한 모완일 감독의 신작으로 배우 김윤석 고민시 이정은 등이 호흡을 맞췄다. 윤계상은 호수가 보이는 전망을 가진 레이크뷰 모텔 주인이자 가정의 행복을 지키는 평범한 가장 상준 역을 맡아 열연했다. 윤계상은 작품 출연 이유를 묻자 “저도 처음 1,2부 대본을 봤을때 무슨 이야기를 하는지 모르겠더라. 되게 톡특했다. 아무래도 배우가 받는 시나리오들이 조금 비슷한 결이 많은데, 쉽게 풀어주지 않는 대본이라 재미있었다. 그래서 특별하게 느껴졌다”고 밝혔다. 그러면서 “모완일 감독과 김윤석 선배가 한다고 해서 믿음이 있었다. 저에게도 상준은 도전이었는데, 새로운 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은 "최민수 매니저, 결혼 후에도 동거→10억 통장 들고 도망" (라스)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765526"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 강주은이 결혼 후 최민수의 오래 지인으로부터 뒤통수를 맞은 일화를 들려줬다. 지난 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '내가 참 좋아' 특집으로 꾸며져 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 강주은은 해명하고 싶은 일이 있다면서 쇼츠로 유행 중인 '네 것도 내 것, 내 것도 내 것'이라고 말한 것에 대해 언급했다. 강주은은 "결혼하고 항상 남편이 번 돈으로 생활을 했다. 그게 항상 마음에 걸렸다. 그렇다고 남편이 소비에 관여한 적은 없다. 항상 '다 주은이거야'라고 했었다"고 했다. 이어 "그런데 결혼 10년차에 처음으로 경제 활동을 하게 됐다. 그래서 남편한테 '이제 내 돈은 내 거고, 유성이 아빠 돈은 유성이 아빠거지?'라고 했더니, '아니야. 내 것도 네 거고, 네 것도 네 거야'라고 하더라"고 그 말을 하게 된 배경을 설명했다. 그러면서 "그런데 이제는 제가 남편보다 수입이 더 많다. 그래도 '내 것도 내 거,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소설가 된 차인표, 위안부 이야기 담은 데뷔작 '옥스퍼드 필수 도서 선정' (유퀴즈) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765523"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 작가 차인표가 소설을 집필하게 된 계기를 밝혔다. 28일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 차인표가 옥스퍼드 대학교 필수 도서로 선정된 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'을 집필하게 된 사연을 공개한 장면이 전파를 탔다. 이날 차인표는 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'이 옥스퍼드 대학교 필수 도서로 선정된 사연에 대해 "교수님한테 연락이 와서 '이걸 다음 학기 3, 4학년과 석사, 박사 과정 학생들의 교재로 쓰고 싶은데 허락하겠냐' 이런 제안을 하셔서 너무 감사해서 하겠다고 했다"라며 밝혔다. 차인표는 "교재로 선정되면 옥스퍼드라는 도시가 43개의 칼리지가 모여서 옥스퍼드 대학교다. 문을 닫으면 진짜 성 같다. 각 칼리지가 있고 교회가 있고 이렇게 돼 있는데 그 칼리지에 다 이 책을 보내겠다고 43권을 보내달라고 해서 보내드렸다. 그게 옥스퍼드 도서관은 한번 책이 들어가면 마음대로 폐기를 못 한다더라. 내년쯤에 한번 가서 쓱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불변의 패션 아이콘 류승범, 유니폼브릿지 모델 발탁…브랜드 대세감 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891024"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니폼브릿지’가 브랜드 모델로 배우 류승범을 전격 발탁했다고 8월 28일 밝혔다. 유니폼브릿지는 빈티지부터 아웃도어, 밀리터리 등의 의복 디자인을 현대에 맞춰 트렌디하게 해석한 스타일을 다채롭게 제안한다. 클래식한 디자인에 특유의 실용적인 디테일을 첨가해 개성을 한층 강화한 컬렉션을 선보이고 있다. MZ세대 남성 고객은 물론 국내외 마니아들의 핫 브랜드로 입지를 다지며 지난해 매출 호실적까지 달성, 남성 패션복 시장의 주요 강자로 떠올랐다. 유니폼브릿지는 불변의 패션 아이콘이자 대체 불가능한 매력을 자랑하는 배우 류승범을 새로운 브랜드 얼굴로 선정하고 함께 대세감을 이어가겠다는 계획이다. 오랜 시간동안 연예계 대표 패셔니스타로 자리를 지켜온 류승범만의 빈티지한 패션 감성과 진중하고 독보적인 아우라가 시간이 지날수록 가치를 더하는 타임리스 빈티지 브랜드 이미지와 맞닿아 있다고 판단한 것. 류승범은 지난해 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘무빙’에서 초능력을 가진 킬러역으로 인상적인 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진→홍경민, 시상식 못지않은 '백일섭 생일카페' 라인업 (아빠하고)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765520"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고' 백일섭의 MZ 팔순 파티가 성황리에 마쳤다. 28일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에서 백일섭의 아들이 백일섭의 팔순을 맞아 생일 카페를 열었다. 딸 백지은이 첫 손님으로 찾아왔다. 딸은 "국수가게 영업을 종료하고 갤러리에 다시 출근하게 됐다"라고 근황을 밝혔다. 그러면서 백일섭 딸은 "팔순이시기도 하고 데뷔 60주년 기념으로 오빠가 전시회를 만들어주셨는데 직장 생활 때문에 적극적으로 도움은 못했지만 축하드리려고 찾아오게 됐다"라고 말했다. 과거 백일섭의 작품을 보지 못했다는 딸은 이제서야 그의 작품 사진을 둘러볼 수 있게 됐다. 많은 팬에 이어 이계인이 백일섭의 카페를 찾았다. 백일섭은 "네가 1번으로 왔다"라며 반겼다. 이어 '솔약국집 아들들'의 이필모, 한상진의 방문에 백일섭은 "결혼하고 연락 안되더라"라며 서운함을 비쳤다. 이어 포스있게 등장한 김용건부터 이승연, 박시후의 아버지, 손담비 어머니, 김병옥 등 '아빠하고 나하고' 출연진들도 방문했다. 여기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ ‘연애남매’ ‘솔로지옥’…팬덤발 K-예능 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985070"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송과 OTT 등에서 화제성이 폭발한 예능 프로그램 ‘최강야구’, ‘연애남매’, ‘크라임씬’ ‘솔로지옥’ 등의 공통점은 무얼까? 바로 ‘팬덤’의 중요성을 인지하고, 프로그램 제작에 적극 활용했다는 점이다. 예능 프로그램 제작에서 팬덤의 요소가 더욱 중요하게 대두되면서 향후 제작 입장에서도 이를 적극적으로 활용하기 위한 다양한 전략이 마련될 것이라는 전망이 나왔다. JTBC 중앙 투자국 및 예능전문 스튜디오 SAY 콘텐트사업국을 담당하고 있는 황오영 국장은 BCWW(국제방송영상마켓) 2024 일환으로 개최한 ‘중앙그룹 Gen Z 콘텐트 콘퍼런스’에서 &lt;팬덤 문화가 만드는 K-예능&gt;이라는 주제 발표를 통해 28일(수)에 이와 같이 밝혔다. 황 국장은 “콘텐트 시장의 다양화가 심화되며 콘텐트 소비는 파편화·개인화 되고 있는 가운데 참여가능한 팬덤을 형성하는 것이 프로그램의 장기적인 성공과 영향력 확대에 매우 중요하다”고 진단했다. 특히 제작자 관점에서 ‘코어 팬’의 확보는 매우 중요하며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은 “16살부터 스포츠카 타, ♥최민수 뒤 타기 싫어 면허 취득”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891023"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수의 아내 강주은이 오토바이 면허를 따게 된 계기를 고백했다. 8월 28일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 879회에는 신계숙, 강주은, 예원, 엔믹스 해원이 게스트로 출연했다. 이날 강주은은 모터사이클 마니아라며 "남편 뒤에 항상 타는 제 모습이 너무 싫어서 저도 면허 따고 10년 차가 됐다"고 자랑했다. 강주은은 사실 오토바이를 타기 전부터 스피드를 좋아하는 편이었다며 "아버지와 6살 때부터 차 전시회 구경하러 갔다. 16살에 부모님이 스포츠카를 사주셨다"고 회상했다. 그러곤 "제 차를 타고 다니던 사람이 결혼해 남편과 (한국) 생활에 대해 얘기 나누며 '차는 어떤 걸 타면 될까요'라고 하니까 버스 얘기를 하더라. 여태 운전해온 사람이 나라도 바뀌고 대중교통도 타야 하니 낯설잖나. 처음엔 그냥 안 나가다가 남편이 당시 폰티악이 있었다. 아꼈던 건데 스트레스 풀기 위해 몰래 탔다. 내비도 없어 63빌딩을 찾아가면서 탔다"고 말했다. "당시 타고 나가면 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예원, 밈 된 이태임 사건 심경→눈물 “연기로 무대서 수상소감 하고파”(라스)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891022"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 배우 겸 방송인 예원이 솔직한 매력을 드러냈다. 8월 28일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 879회에는 신계숙, 강주은, 예원, 엔믹스 해원이 게스트로 출연했다. 이날 예원은 웹예능 '노빠꾸 탁재훈'에 출연해 깜짝 놀랄 반응을 받았다고 자랑했다. 조회수가 무려 약 880만 회 정도라고. 예원은 "제가 아직까지도 아침에 일어나면 탁재훈 선배님 집 쪽으로 절도 한다"고 너스레, 덕분에 6,800명에 불과하던 개인 채널 구독자로 현재는 약 10만 명으로 늘어났다고 밝혔다. 예원은 출연 계기에 대해선 "자극적이기도 해서 가기로 결정하고도 '조심해야 하지 않을까'라는 생각을 많이 했다"며 "이왕 이렇게 된 거 진정성 있게 보여주자. 있는 그대로 하자"는 결심을 했다고 말했다. 이어 탁재훈 과의 케미스트리에 대해 "친구같은 느낌"이라며 "웬만한 분들은 방송하고 나면 '기빨린다'고 하는데 저는 좀 노하우가 생긴 것 같다. 많이 웃고 박수 많이 쳐주고 티키타카를 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[44세 에녹, 결혼 급한 6대 독자인데 “운명에 女 없어” 점괘 충격(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891021"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹의 점성술 점괘가 충격을 안겼다. 8월 28일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 129회에서는 친한 동생 마리아와 함께 점성술을 보러 간 에녹의 모습이 그려졌다. 이날 마리아는 "오빠가 빨리 와이프를 찾아야 하지 않냐"면서 에녹을 이끌고 점성술집으로 향하더니 선생님에게 "에녹이 6대 독자다. 결혼이 좀 급하다. 돈이고 다 필요 없고 결혼(이 중요하다)"고 바로 본론을 꺼냈다. 에녹의 연애 운 결과는 충격적이었다. 연애운 자리가 텅 비어 있던 것. 데니안의 "타고난 운명이 여자가 없단 말이지 않냐"는 팩트 폭행에 에녹은 고개를 푹 숙이며 좌절했다. 선생님은 "에녹 님이 사람으로 봤을 때 매력은 있는데 여자들이 봤을 때의 매력은 아닌 것. '내 남자는 아니다. 저 사람 옆에 눕고 싶지 않다'(는 것)"이라고 결과를 읽더니 "이런 분들은 주변 분들이 많이 도와주셔야 한다. 옆에서 찾아내 소개를 해주셔야 한다"며 소개팅으로의 만남을 추천했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철, 아내와 재혼 이유 “톨게이트서 동전 내는 모습에 반해”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891020"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승철이 현재의 아내와 재혼하게 된 이유를 밝혔다. 8월 28일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 129회에서는 이승철이 현재의 아내와 결혼을 결심하게 된 이유를 밝혔다. 이날 이승철은 "고속도로를 지나가는데 톨게이트 있잖나. 15년 전 얘기인데 그때는 돈 던지는 게 있었다. 뒤에 차가 쫙 서있는데 뒤적뒤적 하더니 동전 지갑을 꺼내더라. 우리는 창피해서 보통 지폐 내고 잔돈을 받잖나. 그런데 동전을 찾아 던지고 가더라. 거기에 반했다. '생활력이 강하구나'(라는 생각이 들었다)"고 털어놓았다. 심진화가 "반하는 순간은 언제 올 지 모른다"고 하자 이승철은 "원래 작은 데에서 크게 반하다. 원래 (사랑은) 그런 것"이라고 미혼반 에녹, 데니안에게 알려줬다. 한편 이승철은 지난 1995년 배우 강문영과 결혼했지만 2년 만에 이혼했다. 이후 2007년 지금의 아내인 2세 연상 사업가와 재혼했다. 슬하에 재혼으로 생긴 첫째 딸과 늦둥이 딸 이원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표, 분노의 양치질 여파로 임플란트? “내일도 이 뽑아”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891019"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 치과 치료를 받고 있는 사실을 털어놓았다. 8월 28일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 259회에는 '잊고 살면 안 되는 것' 특집을 맞아 차인표가 게스트로 출연했다. 이날 조세호는 "너무 많은 분들이 궁금해하신다"며 명연기 중 하나인 '분노의 양치질' 장면을 언급했다. "그것 때문에 소문이 임플란트를 하셨다는 말이 있는데 사실이냐"는 것. 차인표는 "꼭 그것 때문은 아니겠지만 내일도 하나 뽑으러 간다"고 고백했다. 차인표는 꼭 그것 때문만은 아니지만 "양치를 잘 해야 한다"고 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표 “복수하려 쓴 위안부 소설, 할머니 만나고 목적 변해”(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891018"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 작가 차인표가 '위안부' 피해자 소설을 쓰게 된 계기를 전했다. 8월 28일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 259회에는 '잊고 살면 안 되는 것' 특집을 맞아 차인표가 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 "저도 뉴스를 보고 '이게 웬일이야'했다"며 차인표가 쓴 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'이 영국 명문 옥스퍼드 대학 필독서가 된 소식을 축하했다. 차인표는 놀란 지인들의 축하 연락이 많이 왔을 것 같다는 말에 "제가 제일 놀랐을 것 아니냐"면서 "재석 씨가 저를 '작가'라고 부르는데 굉장히 어색하다"고 토로했다. 이어 학교로부터 직접 연락 받았냐는 질문에 "교수님에게 연락 와 '3, 4학년과 석박사 학생 교재로 쓰고 싶은데 허락하겠냐'고 해서 너무 감사해서 하게 됐다"고 답변, 옥스퍼드 대학 43개 칼리지 도서관에 책을 다 비치하게 된 사실을 자랑했다. 차인표는 책을 쓰게 된 계기가 된 날짜를 정확하게 기억하고 있었다. "1997년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표 “♥신애라에 등 떠밀려 인도 봉사, 빈민가 아이 만나고 달라져”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891017"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 봉사하는 삶의 솔직한 비하인드를 전했다. 8월 28일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 259회에는 '잊고 살면 안 되는 것' 특집을 맞아 차인표가 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 "차인표, 신애라 부부 하면 떠오르는 게 좋은 일들을 정말 많이 하신다"며 차인표의 인생 터닝 포인트가 2006년 인도 봉사 활동임을 전했다. 차인표는 "그 해에 아내가 가라고 해서 인도로 자원봉사를 하러 갔다. 가기 싫어서 온갖 변명을 하며 안 가려고 하다가 갔다. 비행기도 등 떠밀려 봉사 가면서 마일리지로 업그레이드 해서 제일 좋은 클래스 타고 가고. 그 클래스에 저 혼자 있더라. 그게 부끄러운 줄도 모르고 갔는데 빈민가에서 어떤 아이 손을 잡아주고 격려하려고 하는데, 그 아이가 오히려 저를 격려해 주더라. '잘 왔어. 내가 여기서 너를 기다렸어. 네 삶이 앞으로 달라졌으면 좋겠어'하고"라고 회상했다. 차인표는 그 이후 마음이 열리고 바뀌기 시작했다며 "그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연매출 600억 강주은 “♥최민수보다 내 수입 훨씬 많아”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891016"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수의 아내 강주은이 최근 수입을 자랑했다. 8월 28일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 879회에는 신계숙, 강주은, 예원, 엔믹스 해원이 게스트로 출연했다. 이날 강주은은 "요즘 소셜 계정에 '네 것도 내 거지만 내 것도 내 거'라는 영상이 많이 돌더라"면서 "어떻게 보면 욕심 많고 이기적인 걸로 오해할 수 있는데 그게 아니"라고 해명했다. 강주은은 해명하고 싶다며 "남편과 살면서 뭐 하나를 사더라도 다 남편의 돈으로 사는 게 마음에 걸렸다. 물론 남편이 제 소비에 관여한 적은 없었는데 항상 했던 말이 '내가 번 돈도 다 주은이 거야'라고 했다. 그러다 제가 결혼 10년 만에 외국인 학교에서 일하게 됐다. 그때 제가 '내 돈은 내가 번 거고, 자기가 번 건 자기 거지?'라고 하니까 '내 돈도 주은이 거고 주은이가 번 것도 주은이 거'라고 하더라. 그래서 제가 '내 것도 내 거고 네 것도 내 거지?'라고 정리를 한 것"이라고 밝혔다. 결국 최민수가 먼저 뱉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“발가벗고 먹을 거야” 홍윤화♥김민기 19금 문자로 금슬 자랑(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891015"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 부부 홍윤화, 김민기가 19금 문자로 금슬을 자랑했다. 8월 28일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 129회에서는 심진화, 정경미, 김경아, 홍윤화가 단합회를 가졌다. 이날 네 사람은 내조 토크를 가졌다. 정경미가 윤형빈 시합 출전 전 사골을 끓여 먹였다고 하자 김경아는 "나는 신혼 초에 마 갈아서 먹여본 적 있다"며 며칠이나 했냐는 질문에 "신혼이 며칠이냐. 일주일이지"라고 답해 웃음을 자아냈다. 정경미는 이런 김경아에게 신혼이 법적으로 7년임을 알려줬다. 신혼부부 혜택이 혼인 신고 날로부터 7년간 유효하다는 것. 홍윤화는 이에 "그러면 저 아직 신혼이다. 2018년에 했으니까"라며 아직 결혼 7년 차로 신혼임을 드러내곤 "하루에 한 번씩 뽀뽀하면 신혼인 거죠?"라고 애정사를 자랑했다. 심진화는 결혼 14년 차에도 여전한 금슬을 보여줬다. "오늘 나올 때 뽀뽀했다. 새벽 5시에도 뽀뽀했다"고 밝힌 데 이어 남편을 위해 담근 복분자에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정경미 “♥윤형빈 라면 먹고 설거지 안해” 심진화 충격(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891014"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정경미가 남편 윤형빈에 대해 폭로했다. 8월 28일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 129회에서는 심진화, 정경미, 김경아, 홍윤화가 단합회를 가졌다. 이날 정경미는 남편 윤형빈이 회장이 된 근황을 전하며 "경아와 찍으려고 만나러 가는데 내 남편이 멀끔하게 정장을 입고 나오더라. '어디 가?'라고 하니까 '여의도 간다'더라. 중요한 미팅인가 보다 하고 김경아랑 촬영하고 있는데 (김경아가) '오늘 권재관 투표하러 갔잖아'라고 하더라. '네 남편 회장 나갔냐?'며 웃었더니 '언니 남편'이라고 하더라"고 에피소드를 전해 웃음을 자아냈다. 윤형빈이 KBS 희극인협회 회장에 됐는데 출마한 것조차 모르고 있었다는 것. MC들이 회장이 되는 게 숨길만한 일이냐며 궁금해하자 심진화는 "회장은 돈 벌지 못하고 명예직이라 돈 쓸 일만 너무 많다. 그래서 별명이 '열린 지갑'"이라고 설명해줬다. 이후 심진화는 "우리는 부부 싸움을 거의 한 적 없다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예원, 500대1 경쟁률 뚫고 황정민 연인 등극 “하정우→임시완 칭찬”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891013"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 배우 겸 방송인 예원이 500 대 1의 경쟁률을 뚫고 '수리남'에 캐스팅 된 비하인드를 공개했다. 8월 28일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 879회에는 신계숙, 강주은, 예원, 엔믹스 해원이 게스트로 출연했다. 이날 예원은 알고보면 14년 차 배우라며 "기회가 좋게 와서 연기도 계속 겸해서 했다. '미스코리아', '김비서가 왜 그럴까', '응답하라 1997'도 잠깐 출연했다. '수리남'에서도 했고. 사실 저라고 예상 못하는 분들이 많다"고 말했다. '수리남'에 황정민의 연인으로 등장해 임팩트 있는 연기를 보여준 예원은 "이참에 이미지 변신이 확 된 것 같다"면서 "하면서 같이 해주신 하정우, 황정민 선배님, 임시완 오빠가 다 잘했다고 칭찬을 많이 해주셨다"고 자랑했다. 예원은 '수리남'에 출연하기 위해 500 대 1의 경쟁률을 뚫은 사실도 밝혔ㄷ다. 그러곤 "윤종빈 감독님 작품인데 그 감독님 작품 자체가 여자 역할이 많지 않다. 그래서 그 역할 경쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여보” 백일섭, 붕어빵 아들 주최 팔순파티 손님에 깜짝 (아빠하고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891012"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백일섭이 붕어빵 아들이 열어준 팔순파티에 감동했다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 백일섭이 데뷔 60주년을 기념하며 팔순파티를 했다. 백일섭은 젊은 감성의 생일파티를 원했고 붕어빵 아들이 부친을 위한 파티를 준비했다. 백일섭의 아들은 프로골퍼로 활동하다가 현재 아내와 함께 골프 연습장을 운영하고 있다고. 백일섭의 생일카페에는 그동안 백일섭이 출연한 작품들의 액자가 전시됐고 포토존에 굿즈까지 아이돌 생일카페를 방불케 했다. 나영식 피디, 배우 최불암, 최수종이 꽃을 보냈고 ‘아빠하고 나하고’에 출연한 이승연 부친, 박시후 부친, 손담비 모친이 찾아왔다. 백일섭과 절친한 스타들과 골수 팬들도 찾아왔다. 이계인은 “20살 때 형님을 봤다. 형님은 대스타고 우리는 엑스트라였다. 형님이 20대 후반이었다. 최고였다”고 첫 만남을 돌아봤다. 백일섭과 절친한 배우 김용건도 찾아왔다. ‘미스트롯3’ 오유진, 정슬도 찾아와 노래를 불렀다. ‘갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백일섭 7년 절연했던 딸 근황 “갤러리 다시 출근” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891011"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백일섭과 절연했던 딸이 근황을 전했다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 백일섭과 절연했다가 화해한 딸이 근황을 전했다. 이날 방송에서는 백일섭이 데뷔 60주년이자 팔순을 맞아 생일카페를 열었다. 백일섭의 붕어빵 아들이 연 생일카페에 딸이 가장 먼저 손님으로 찾아왔다. 백일섭은 딸을 보며 “얘는 참 곱게 늙는 것 같다”고 말했고 전현무가 “곱다. 늙었다는 표현이 안 어울린다”고 반박했다. 백일섭 딸은 “덕분에 잘 지내고 있다. 국수가게 영업 종료하고 갤러리에 다시 출근하게 됐다. 직장생활을 하고 있다”고 근황을 전했다. 백일섭이 “성깔이 있다. 하고 싶은 대로 한다”고 말하자 이승연은 “누구 딸인데요”라고 응수했다. 백일섭 딸은 “아빠 팔순이기도 하고 데뷔 60주년 기념으로 잔치를 하는데 제가 직장 생활하느라 못 도왔지만 일하다가 짬을 내서 왔다”며 부친에게 떡을 선물했다. 또 딸은 돈 봉투를 선물했고, 백일섭은 “가져가라고 화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백일섭, 故 김자옥 추억 “18살부터 알아, 좋은 가시내” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891010"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백일섭이 故 김자옥을 추억했다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 백일섭의 팔순과 데뷔 60주년 기념 파티가 열렸다. 백일섭은 꼰대 느낌 팔순잔치가 아닌 파티를 원했고, 아들이 생일 카페를 열었다. 수빈은 “메뉴가 MZ”라며 감탄했고 전현무도 “이건 잔치 느낌 아니다. 파티”라고 했다. 백일섭 생일카페에는 그동안 백일섭이 출연한 작품 포스터가 걸렸다. 드라마 ‘오작교 형제들’ 포스터에는 백일섭과 김자옥이 부부를 연기한 모습이 실렸다. 백일섭은 “자옥이가 이거 하고 죽었다. 아이고. 아버지는 자옥이 18살 때부터 알았던가?”라며 김자옥을 그리워했다. 백일섭은 “아파서 죽어. 촬영을 못해. 죽겠어 그래서 쉬었다 하자. 밤새고 쉬었다가 조금 괜찮아지면 다시 하자고 했다. 작품 끝나고 조금 있다가 죽었다. 좋은 가시내였는데”라며 김자옥과의 마지막 촬영을 돌아봤다. (사진=TV조선 ‘아빠하고 나하고’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오미연 “母 치매 전조증상, 사돈 모시도둑 의심” (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891009"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오미연이 모친의 치매 전조증상으로 의심을 들었다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 오미연(70세)이 출연했다. 오미연은 치매 모친에 대해 “치매라는 걸 본인도 인정하고 싶지 않지만 가족도 인정하고 싶지 않다. 엄마 치매 검사 받으러 가면 어떠냐고 차마 말을 못 했고 말을 하니 화를 냈고 엄마가 안 간다고 하니까 굳이 모시고 가고 싶지 않은 게 있었다. 이 판정을 받고 나면 끝이라는 생각이 드니까. 아니었으면 하는 마음으로 시간을 보냈다”고 고백했다. 현영이 “검사 전에 이상하다고 느낀 전조 증상이 있냐”고 묻자 오미연은 “자꾸 의심하는 거다. 사돈이 오셨는데 어머니가 모시를 사다 둔 게 있었다. 이걸로 내 저고리하고 사돈 저고리 두 개 만들자고. 사돈이 바느질을 잘 한다. 가지고 가시면서 어머니가 이거 가지고 가서 시원하게 만들어 입자고 한다고. 어머니가 가시고 나자마자 모시를 훔쳐갔다는 거다. 말씀 안 하고 가셨으면 나도 뭐지? 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오미연 “치매 母 차라리 날 잊었으면 싶어” 눈물 (퍼펙트라이프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891008"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오미연이 모친의 치매에 복잡한 심경을 내보이며 눈물을 보였다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 오미연(70세)이 출연했다. 오미연은 5년 전 치매에 걸린 모친을 보며 건강관리를 시작했고 1년 만에 9kg을 감량해 62kg에서 53kg이 됐다고 밝혔다. 오미연은 매일 운동을 하고 통곡물을 먹으며 식단에도 신경을 쓰고 있었다. 코어에 좋은 스크린 승마도 6개월째 하고 있다며 강력 추천했다. 이어 오미연은 모친이 키우던 화분을 보며 “내가 소홀해서 시들면 엄마에게도 소홀했나 싶다”며 씁쓸한 표정을 보였고 “엄마를 생각하게 하는 것들이 있는 게 싫기도 하고 좋기도 하고 그렇다”고 솔직하게 털어놨다. 오미연은 “엄마가 2년째 요양원에 계신다. 지금도 정신 멀쩡하면 집에 가고 싶다, 나 언제 집에 가니? 자기 상태를 모르신다. 고관절 골절로 못 움직이는데 못 움직이는 걸 모른다. 나 없을 때 엄마 화장실은 어떻게 가고 밥은 어떻게 먹느냐고 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오미연 “연극 무대서 대사 깜박, 나이 드니 노하우는 늘어” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891007"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오미연이 연극 무대에서 대사를 잊은 적이 있다고 말했다. 8월 28일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 오미연(70세)이 출연했다. 오미연은 연극 대사를 연습하다가 “8년 하는 연극이다. 서서히 기억력을 잃다가 치매에 걸리고, 가족이 그걸 겪어내는 이야기다. 대사를 잘 외우는 편인데. 잘했는데 어느 순간부터 공연을 딱 끝내고 나면 다시 하라고 하면 못할 것 같다. 다 잊어버린다”고 기억력 감퇴를 호소했다. 현영이 “연극 중간에도 깜박하신 적이 있냐”고 묻자 오미연은 “그럼요. 순간 뭐였지? 하는데 장용 선생님이랑 연극을 한다. 내 표정을 보면 알아차린다. 다시 한 번 대사를 해주면 이거였지 하고 할 때도 있다. 나이 들어 노하우들은 생겨서 그렇게는 한다”고 답했다. 나이가 들면서 기억력이 안 좋아지는 반면 노하우는 늘어가고 있다고. 오미연은 “들어갈 때는 매일 걱정이다. 오늘도 무사히 끝내게 해 달라고 기도하며 들어간다”고 고백했다. (사진=TV조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 결혼 누구? 돌싱녀 자기소개→영숙에 영수 직진 “돌돌싱 싫어” (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891006"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 결혼커플이 예고되며 22기 돌싱녀 자기소개에 이어진 첫 데이트에 관심이 집중됐다. 8월 28일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 여자들 자기소개에 이어 첫 데이트가 이뤄졌다. 영숙은 90년생 34세로 서울 토박이. 직업은 모친이 하는 어린이집을 같이 운영한 어린이집 교사로 현재 안식기를 가지는 중이었고, 2세를 가지고 싶어 짝을 찾으려 했다. 영숙은 “직계 가족과 친구 몇 밖에 제가 돌싱이 된 걸 모른다. 상견례나 결혼식을 한 적이 없다”며 광수와 비슷한 종교 문제로 이혼했다고 밝혔다. 자우림의 ‘팬이야’를 부르며 가창력을 자랑했다. 정숙은 춤 장기자랑으로 자기소개를 시작했다. 11년차 변호사로 이혼 경력이 2번 있는 돌돌싱. 31살 어린 나이에 결혼해서 협의 이혼했고, 두 번째 혼인신고는 부모님도 모른다고 말해 충격을 안겼다. 수감 중인 의뢰인을 만나 재혼했고 재판으로 이혼했다. 자녀는 없었고 낳을 수 있다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 현숙 “전남편 고금리 대출 16개, 2살 딸 아빠 찾아” 눈물 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891005"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 현숙이 2살 딸 이야기를 하다가 눈물을 쏟았다. 8월 28일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 여자들이 자기소개 했다. 현숙은 중국어로 인사하며 “아버지가 중국에서 오래전부터 사업을 해서 어릴 때 중국 유학 경험이 있다. 중국 사범대학교 학사는 올 A+조기 졸업했다. 석사는 국가 정부 장학생, 박사는 학교 초청 장학생으로 입학했다. 코로나가 겹쳐서 자퇴했다”고 말했다. 현숙은 88년생 36세로 경기도 하남 거주. 중국 대사관 산하 기관에서 근무하다가 이직해 온택트 중국어 교사였다. 현숙은 “소개로 만나 1년 넘게 연애하다가 결혼 유지 기간이 9개월이다. 혼인 무효 소송이 가능할 정도로 상대방 100% 유책 사유였다. 저 몰래 고금리 대출 16개를 했다”고 이혼사유를 밝혔다. 현숙은 “총 몇 억 독촉장이 그 사람 이름으로 계속 날아오는데 내 이름 아니다, 넌 망상증에 걸렸다, 정신병원에 가라, 오히려 저한테 뭐라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 미혼모 옥순 “8급 공무원, 임신 4개월에 헤어져” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891004"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 옥순이 미혼모가 된 사연을 말하며 눈물 흘렸다. 8월 28일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 여자들이 자기소개 했다. 옥순은 “8급 행정 공무원으로 대학교에서 근무하고 있다. 89년생 35세다. 대전에서 거주하고 있고 결혼식은 올린 적이 없고 혼인신고도 한 적이 없다. 연애하던 분과 아기가 생겨서. 임신 4개월에 헤어졌고 혼자 출산했다. 아기는 세 돌 됐다. 아들이다. 쭉 혼자 키웠다”고 말했다. 이어 옥순은 “아기를 지금까지 키우며 남자를 만날 생각이 아예 없었다. 너무 힘들었다. 워라밸이 좋은 직업임에도 불구하고 되게 힘들다. 출산을 부모님 허락을 받지 못해서 병원에 가서 혼자 출산했다. 지금까지 쭉 혼자였는데 아기가 제 품을 벗어나 걷고 뛰고 말하는 모습을 보며 행복하다. 가정이 생긴다는 게 이런 거구나. 아이 하나가 주는 기쁨이 이렇게 크구나.”라고 아들 사랑을 드러냈다. 옥순은 “공유할 분이 없고. 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영자 “본가 3백평 정원에서 스몰웨딩 원해” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891003"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 영자가 본가 정원에서 스몰웨딩을 하고 싶다고 말했다. 8월 28일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 여자들이 자기소개 했다. 영자는 89년생 35세로 분당 산부인과 분만실에서 간호사로 12년 근무하고 난임&amp;임산부를 위한 PT센터 운영하고 있었다. 사실 혼인신고도 안 하고 7년 연애한 배우자 귀책으로 7개월만 이혼했다고. 2020년 2월 이혼해 돌싱 5년차로 결혼 결심 계기는 자녀를 낳고 싶기 때문. 영자는 “부모님이 너무 잘 산다. 조부모님도 사랑꾼이다. 부모님이 공부로 톱을 찍었지만 제게 공부하라고 강요하지 않았다. 서로 존중한다. 남편도 자기 직업에 프라이드가 있거나 취미에 덕후 기질이 있는 분이 좋다. 신랑이 될 분하고 합의가 되면 집 정원이 3백평이다. 거기서 양가 친척 모여서 스몰웨딩을 하고 싶다”고 바랐다. 이어 영자는 “저는 원래 롱디가 안 됐다. 전남편이랑 365일 중에서 360일을 만났다. 마음에 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 정숙 돌돌싱 변호사 “수감중인 의뢰인 만나 재혼, 부모도 몰라” (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891002"/>
        <updated>2024-08-28T22:07:39.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 정숙이 돌돌싱이 된 사연을 밝혔다. 8월 28일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 여자들이 자기소개 했다. 정숙은 춤 장기자랑으로 자기소개를 시작하며 “만 11년차 변호사로 8년 정도 어쏘로 일하다가 3년 전부터 동료들과 사무실을 운영하고 있다. 거주지는 서울이고 나이는 92년 잔나비라고 하고 싶지만 제일 언니일 것 같다. 80년생 44세”라고 밝혔다. 이어 정숙은 “이혼 경력이 2번 있는 돌돌싱이다. 31살에 결혼 했는데 어린 나이에 해서 서로 결혼에 대한 이해도 부족했고 협의로 헤어졌다. 두 번째는 본격적으로 교제를 시작한지 일주일 만에 혼인신고를 했다. 제가 두 번 혼인 신고한 걸 부모님도 방송을 통해 확인하실 거다. 엄마아빠 미안해요. 좋은 사람 만나 갈게요”라고 고백했다. 정숙은 “만난 계기가 특이하다. 수감 중인 의뢰인을 만나서 좋아하게 됐다. 나도 내가 영화 찍는 줄 알았다. 이 사람이 나와서 본격적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글맘 윤하솔 오열 “내 선택 탓 두 딸 상처 죄책감 커” (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891001"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 싱글맘 윤하솔이 두 딸 생각에 눈물을 쏟았다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 윤하솔이 고딩엄마로 출연했다. 윤하솔은 결혼 전부터 신용불량자였던 남편이 자신의 명의로 받은 대출과 카드값 등을 갚으며 두 딸과 함께 살고 있었고, 경제적 문제뿐만 아니라 아빠를 보고 싶어 하는 5살 첫째 딸 때문에 힘든 시간을 보냈다. 윤하솔은 가장 힘든 점으로 죄책감을 들며 “육아 발작버튼이 있는 것 같다. 결혼도 내가 선택한 거고 아기도 내가 낳고 이혼도 내가 선택한 거다. 아이들이 태어나고 싶어서 나온 것도 아닌데. 내 선택으로 아픈 것도 쟤네니까. 힘든데 티를 낼 수가 없다. 그게 제일 답답하다”고 눈물을 쏟았다. 윤하솔은 “그래서 더 미안하고 죄책감이 든다”며 “이룬 것 없이 아이들만 낳아놨다는 그런 것 때문에. 어떻게 보면 제가 감당해야 할 모든 것들을 애들에게 짊어지게 했다”고 말했다. 박미선은 “왜 이룬 게 없냐. 애 둘 낳은 게 이룬 거다. 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재결합 대신 연애만 하자는 전남편 “꿈도 꾸지 마” 서장훈 일침 (고딩엄빠5)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891000"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 재결합 대신 연애만 하자는 전남편에 모두가 경악했다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 고딩엄마 윤하솔이 출연했다. 윤하솔 연예인 지망생으로 오디션을 보러 다니다가 일이 잘 풀리지 않자 개인방송을 시작했고 팬을 만나 결혼하게 됐다. 남편은 결혼 전부터 신용에 문제가 있었고 모든 지출은 윤하솔 명의로 했다. 가전가구도 윤하솔 명의 카드로 할부 결제했고 성폭행 사건에 연루되며 합의금 7백만원도 윤하솔 명의로 대출을 받았다. 결국 부부는 돈 문제로 2023년 협의 이혼했고 현재 윤하솔을 5살, 2살 두 딸을 양육 중. LH 주택에서 살다가 세대주인 전남편이 연장 신청을 하지 않아 방을 빼야 해서 어린이집이 알려준 한부모 가족 복지시설로 옮겼다. 주거비용이 안 들고 지원금도 들어온다고. 2살 딸은 엄마 껌딱지인 반면 5살 첫째는 무덤덤한 모습. 윤하솔은 “둘째는 나이가 어리고 제가 없으면 울어서 더 챙기게 된다”고 말했다. 그렇게 윤하솔이 둘째를 챙기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬과 결혼한 윤하솔 “전남편 성폭행 합의금 탓 빚 생겨” (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890999"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 팬과 결혼한 BJ 윤하솔이 전남편 때문에 빚이 생겼다고 고백했다. 8월 28일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 고딩엄마 윤하솔이 출연했다. 2007년 15살 윤하솔은 예쁘고 끼 많다는 이야기를 자주 들으며 연예인을 꿈꿨다. 오디션을 보러 다니느라 1년 늦게 졸업했고, 개인 방송을 시작했다. 방송에 대해 물어볼 게 있다며 접근한 팬은 순한 성격에 직업은 목수, 윤하솔에게 “실물이 너무 여신”이라며 다가왔다. 윤하솔은 결혼식 때문에 서울에 갔다가 시간이 늦어 차가 끊기며 그 팬과 모텔에 갔다. 윤하솔은 “난 안 사귀면 안 잔다. 나랑 자고 싶으면 관계를 확실히 해라”고 말했고, 연하남이 고백하며 연인이 됐다. 이어 윤하솔은 개인방송에서 연애를 고백했고 시청자들이 모두 나가버렸다. 별 쏘던 회장님도 나갔다. 개인방송을 접고 휴게소 알바를 시작한 윤하솔에게 연하남이 “나 사실 빚이 좀 있다. 신용 회복하는 중”이라고 고백했다. 윤하솔은 “이제 둘이니까 열심히 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누가 마릴린 먼로를 죽였을까?" 이찬원도 놀란 '실체'[과몰입 인생사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261761"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 더욱 강력하고 새롭게 정비된 '과몰입 인생사 시즌2'로 시청자를 초대한다. 8월 29일 방송하는 SBS '과몰입 인생사 시즌2'에서는 정치 외교학자이자 국제정세 전문가 김지윤 박사가 텔러로 출연, 미국의 배우이자 가수, 모델, 타임지 선정 '20세기 가장 영향력 있는 인물 100인' 마릴린 먼로의 인생 속으로 과몰입한다. 김지윤은 "누가 마릴린 먼로를 죽였을까?"라며 의미심장한 말로 과몰입의 시작을 알렸다. 모두가 알지만 사실 아무도 모르는 마릴린 먼로의 실체가 드러나자 이찬원을 비롯한 출연자들은 크게 놀라는 표정을 지었다. 마릴린 먼로가 사망하던 그날 밤 과연 무슨 일이 벌어진 것인지 조작된 사망 현장과 사라진 일기장 등 풀리지 않는 수수께끼들에 출연자들은 금세 과몰입됐다. 김지윤 박사가 "먼로 입에 재갈 좀 채워놔야겠어"라고 말하자 출연자들은 일제히 놀라 말을 잇지 못했고, 스튜디오 분위기는 순간 싸늘해졌다. 마릴린 먼로의 죽음 이면에 어떤 일들이 있었는지 죽음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인은 힘들어야”…지창욱, 본업 넘어 예능서도 ‘열정맨’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376004"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“연예인들이 힘들어야 한다. 그래야 시청자들이 웃으면서 보지 않을까?” 배우 지창욱이 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’에서 남다른 예능감을 뽐내고 있다. 첫 시작부터 ‘연예인이 힘들어야 한다’는 어록을 남기더니, 말이 씨가 된 듯 정말 출연진 중에서 가장 힘든 고강도 노동을 해 웃음을 유발했다. JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’)은 아무도 나를 모르는 곳에서 세계 80억 인구 중 한 명의 이름으로 72시간 동안 실제 그 사람의 삶을 살아보는 관찰 리얼리티 예능이다. 앞서 배우 박보검은 아일랜드, 염혜란은 중국, 코미디언 박명수는 태국에서 타인의 삶을 체험했다. 지창욱은 지난 16일, 23일 방송된 ‘가브리엘’ 7, 8회에 출연했다. 지창욱은 첫 등장부터 심상치 않은 바이브를 풍겨 웃음을 자아냈다. ‘가브리엘’에서 출연자들의 목적지는 제작진과의 인터뷰에서 성향과 특성 등을 고려해 결정하는데, 지창욱은 이때 “편안하고 평범한 그림은 재미 없을 것 같다. 새로운 것을 해보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영식, 경수 선택한 정숙에 실망 "철 없는 학생 같아, 정 떨어져"[나는솔로][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261759"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'에서 22기 영식이 정숙에 실망했다. 28일 오후 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 '돌싱 특집' 솔로 나라 22번지에서는 남성들이 여성 출연진들에게 첫 데이트 신청을 하는 장면이 그려졌다. 앞서 남자들과의 대화에서 영식은 "정숙님 직업(변호사)이 나와 연관이 있고, 나이도 동갑이다. 뭔가 자꾸 느낌이 온다. 이 사람 분명 나와 맞을 것 같다는.."라며 정숙에 대한 관심을 보였다. 이후 영식은 첫 인상 선택에서 정숙이 나와주길 기대했다. 그러나 아무도 나오지 않으며 고독 정식을 확정지었다. 이후 경수는 현숙, 옥순, 정숙, 정희까지 총 4명의 선택을 받으며 최고의 인기남으로 등극했다. 정숙이 경수를 선택한 걸 알게된 영식은 이어진 제작진과의 인터뷰에서 "정이 확 떨어지더라. 어제와 오늘에 이어 4표 몰표남들에게만 가는 모습에 이 사람은 그냥 외모가 우선이고, 보이는게 우선이란 생각이 든다. 그냥 아이돌 따라다니는 철딱서니 없는 학생들 같은 느낌이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연기가 너무 하고 싶어” 유서 남긴 故 유주은, 오늘(29일) 2주기..일찍 떠난 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890998"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 유주은이 사망한 지 2년이 지났다. 유주은은 2022년 8월 29일 향년 27세 일기로 생을 마감했다. 고인의 죽음은 오빠 유 모씨가 유주은의 소셜네트워크서비스에 글을 올려 비보를 전하면서 알려졌다 오빠는 "故 유주은 2022년 8월29일. 주은이가 이곳을 떠나 편한 곳으로 갔습니다. 시간이 되시는 분은 주은이 가는길 인사부탁드립니다"고 비보를 전했다. 또 "주은이의 마지막 부탁으로 이렇게 글을 올립니다"라는 글과 함께 고인이 남기고 간 유서가 공개됐다. 고인은 "연기가 너무 하고 싶었어"라며 "어쩌면 내 전부였고 내 일부였어"라면서도 "그런데 그 삶을 사는 게 쉽지가 않았어"라고도 남겨 안타까움을 자아냈다. 한편 유주은은 2018년 tvN 드라마 '빅 포레스트'로 데뷔해 TV조선 '조선생존기'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, "외향적인 사람 많이 죽어" 소리에 '급당황' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756510"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 성격에 관해 얘기하다가 '급당황'해 웃음을 샀다. 지난 28일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 세계적 행복 심리학자 서은국 교수가 출연, MC 유재석과 조세호를 만났다. 이날 MC들은 서은국 교수를 보자마자 폭소했다. 유재석이 "교수님 행복하시죠? 아주 피곤해 보이시는데"라며 농을 던졌다. 서은국 교수는 "이 정도면 엄청 행복한 것"이라고 받아쳐 시작부터 웃음을 자아냈다. 이내 행복에 대해 논리적으로 설명했다. "사람마다 행복해지는 게 답이 다 다르다"라면서 "행복이란 주관적으로 느끼는 신체적, 정신적 즐거움의 합이다. 이걸 자주 느끼는 사람이 행복한 사람"이라고 밝혔다. 아울러 "행복이 마음먹기 나름인 것도 있는데, 원론적으로 생각하면 꼭 그렇지만 않다. 마음먹고 다 행복해지려면, 탁자를 보고도 행복할 수 있어야 한다. 그러나 탁자를 보고도 행복한 뇌는 고장 난 뇌"라며 "적절한 상황에서 감정이 켜져야 한다"라고 꼬집었다. 유재석이 "행복을 느끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 "子 그리, 예원과 소개팅? 모처럼 성질내" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756508"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 아들 그리(김동현)와 예원의 소개팅 소식에 분노했다. 지난 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 가수 겸 배우 예원이 출연해 솔직한 입담을 뽐냈다. 그는 오프닝에서 MC 중 많이 변한 사람으로 김구라를 지목했다. 수년 전 나왔을 때와는 180도 달라졌다는 것. 예원은 "김구라 선배님이 시간이 지나면서 예전보다 훨씬 더 유해진 느낌이다. 너그럽다"라며 놀라워했다. 이에 김구라가 "이 나이에도 성질내면 욕먹어"라고 받아쳤다. 이어 김구라가 소개팅을 언급했다. "요즘 유튜브 콘텐츠에서 소개팅하고 그러지?"라더니 그리 얘기를 꺼냈다. 특히 "우리 동현이랑 소개팅하겠다고, 제작진이 전화한 거야. 나한테 동현이 아버지로 같이 출연해 달라고 해서 모처럼 성질냈어"라고 뒷이야기를 전해 주위를 웃음바다로 만들었다. 김구라는 예원을 향해 "너보다 열 살 어려"라며 못마땅해했다. 예원이 "요즘에는 열 살 아래도 괜찮지 않나?"라면서 웃었다. 아울러 "시아버지와 함께 소개팅하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영숙 "어린이집 교사…출산해야 할 것 같아 '나는 솔로' 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756500"/>
        <updated>2024-08-28T21:05:16.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 영숙이 직업과 출연 이유를 고백했다. 지난 28일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'에서는 돌싱 특집 3탄 22기의 이야기가 이어졌다. 22기 여자 출연자 첫인상 1위에 등극한 영숙의 자기소개가 공개됐다. 영숙은 1990년생이며 서울에서 나고 자란 서울 토박이라고 밝혔다. 영숙은 어머니의 어린이집을 같이 운영하는 10년 차 어린이집 교사라고 직업을 공개했다. 이어 영숙은 "지금은 안식기를 가지려고 한다, 이 일은 언제든지 할 수 있는 일이기 때문에"라며 궁극적인 꿈은 자녀를 갖는 것이라고 밝혔다. 영숙은 "여자 나이로 35살이면 노산이라고 하는데, 그 전에 출산을 좀 해야 할 것 같아서 용기 내서 나오게 됐다"라고 '나는 솔로'에 출연한 이유를 전했다. 영숙은 돌싱이라는 사실을 직계가족과 친구 몇몇만 알고 있다며 상견례도, 결혼식도 올린 적이 없다고 고백했다. 천주교인 영숙은 종교적인 문제로 갈등을 겪었다고. 더불어 영숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹, 연애운 결과에 탄식… 마리아와 점성술 상담 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756470"/>
        <updated>2024-08-28T20:09:26.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹이 '신랑수업'에서 점성술사를 찾아가 연애운과 결혼운을 확인했다. 지난 28일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 에녹의 일상이 담겼다. 이날 에녹은 마리아와 함께 점성술사를 찾아가 시선을 모았다. 평소 점성술을 공부 중이라는 마리아는 6대 독자인 에녹의 빠른 결혼을 위해 찾아왔다며 점성술사에게 고민을 전했다. 에녹은 연애운 자리가 비어있는 점성술 차트를 확인하고 충격에 휩싸였다. 데니안은 "타고난 운명이 여자가 없다는 이야기잖아요!"라고 놀리기도. 이어 점성술사는 에녹에게 인간적인 매력은 충분하지만, 이성적인 매력은 없다며 주변 사람들이 도와줘야 한다고 주장했다. 결혼운도 비어있는 것과 마찬가지라고. 그러나 점성술사는 에녹이 작년부터 올 10월까지는 여자를 만날 수 있는 기간이라고 말했다. 이번 기간을 놓치면, 다음 연애운은 2년이 지나야 한다고. 이어 점성술사는 에녹에게 "자신이 여자를 잘 안다는 착각은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수진 의원 “유튜브 음란·성매매 정보 시정요구 전년의 7.1배로 ↑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985064"/>
        <updated>2024-08-28T20:09:26.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회 유튜브 음란·성매매 정보 관련 시정 요구가 작년 24건에서 올해 7.1배인 171건으로 증가한 것으로 집계가 됐다. 국회 과학기술정보방송통신위원회 소속 최수진(국민의힘) 의원은 28일 방심위의 유튜브 시정 요구 현황 자료를 살핀 결과 음란·성매매와 디지털 성범죄 관련해서는 2020년 60건, 2021년 25건, 2022년 125건, 2023년 26건으로 4년간 236건이었으나, 올해는 상반기에만 171건의 시정 요구가 있었던 것으로 조사됐다고 전했다. 방심위 자료에 따르면 2020년 각종 위반내용심의 건수는 22만6천846건이었고, 2023년에는 26만4천920건이었다. 음란·성매매, 디지털 성범죄 심의는 2020년에 8만7천572건으로 전체 심의의 38.6%를 차지했으나, 2023년에는 12만6천188건으로 비중이 47.6%로 급증했다. 또 올 상반기는 13만7천904건 중 7만5천82건으로 54.4%에 달했다. 방심위는 정보통신망을 통해 유통되는 불법·유해 정보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄 혐의 피소… SM “매우 엄중 팀 탈퇴” 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721387"/>
        <updated>2024-08-28T19:02:43.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일(사진)이 성범죄로 피소돼 팀을 탈퇴했다. SM엔터테인먼트는 28일 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. 태일은 현재 경찰 조사를 받고 있는 것으로 전해졌다. SM 측은 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”며 “당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다”고 고개를 숙였다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다. NCT 127은 지난 7월 정규 6집 ‘워크’를 발매하고, 데뷔 8주년 팬미팅도 진행하는 등 활발히 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치열하게 섬뜩함 완성한 고민시… “새로운 모습 담길 때 희열”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721384"/>
        <updated>2024-08-28T19:02:43.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영하(김윤석)와 상준(윤계상)은 점차 색을 잃어간다. 알록달록하고 예쁜 이들의 펜션, 모텔이 망가질수록 그림자는 짙어진다. 그 사이에서 성아(고민시)는 홀로 선명한 색으로 형형한 빛을 낸다. 무채색이 되어가는 사람들 사이 혼자만 색이 강렬해지는 성아를 보고 있으면 섬뜩하지만 궁금해진다. 도대체 어떤 사람인지. 최근 넷플릭스에서 공개된 ‘아무도 없는 숲속에서’에서 성아를 연기한 고민시를 지난 26일 서울 종로구의 한 카페에서 만났다. 고민시는 지금까지 연기했던 캐릭터들 중 성아가 가장 고난도였다고 했다. 그는 “해내야 할 무게감이 다른 작품보다 무거워서 어떻게 하면 더 좋은 캐릭터를 만들 수 있을지 밤을 새워가며 고민했다”며 “이 작품은 ‘돌 맞은 개구리’에 대한 이야기이기 때문에, 살인마에게 공감이 되면 안 됐다. 그래서 성아의 이야기에 시청자가 설득되지 않게 하는 데에 집중했다”고 말했다. 성아는 영하와 아내의 추억이 깃든 펜션에 매료돼 이상할 정도로 집착하는 여자다. 펜션을 갖는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]尹대통령 핵심 국정과제 전망과 진단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584425"/>
        <updated>2024-08-28T18:09:38.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 29일 용산 대통령실에서 국정 브리핑을 열고 연금·의료·교육·노동 등 4대 개혁에 저출생 대응을 더한 ‘4+1 개혁’의 추진 성과와 향후 계획을 설명한다. 언론의 질문에도 직접 답할 예정이다. 대통령이 밝힌 핵심 국정 과제에 대해 전문가들과 이야기를 나눠 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 예원 “이태임 사건 먼저 언급 NO…광고도 거절” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357257"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 배우 예원이 9년 전 사건을 언급했다. 28일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 게스트로 출연했다. 이날 예원은 “2014년에 드라마 ‘미스코리아’ 팀과 함께 출연하고 10년 만에 나왔다”며 “김구라 선배님이 그때보다 많이 유해지고 너그러워졌다”고 말했다. 이에 김구라는 “이 나이에도 성질내고 다니면 욕먹는다. 이제는 화를 내야 할 때만 낸다”고 해 웃음을 자아냈다. 예원은 유튜브 ‘노빠꾸’에 출연하는 것에 대해 “사실 ‘노빠꾸’가 자극적이라 출연을 앞두고 걱정이 많았다. ‘한 번 나가보자. 있는 그대로 보여주자’라는 생각으로 출연했다”고 털어놨다. 이어 “그런데 출연 영상의 결과가 좋았다. 조회수가 880만 뷰 정도 나왔다더라. 탁재훈 선배님에게 너무 감사해서 선배님 집 방향으로 절을 한다”고 말했다. 그러면서 예원은 “‘노빠꾸’ 출연 전에는 개인 유튜브 구독자 수가 7000명이 안 됐었는데 이후에는 10만 명으로 늘어났다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, '나는 솔로 연예인 특집' 모집 공고→전현무 러브콜 "보고 있지?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677437"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 연예인 특집 모집 공고가 공개됐다. 28일 방송된 SBS Plus, ENA 예능 '나는 SOLO'에서는 22기 돌싱 특집으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 제작진은 "공지 사항이 있다"고 말해 궁금증을 자아냈다. 데프콘은 "솔로 나라 22번지에서 결혼 커플이 탄생했다고 한다"고 발표했다. 데프콘은 "돌싱 기수로서는 최초로 결혼하는 커플이 탄생한 거다"고 알리며 손만 보이는 결혼하는 커플의 사진이 공개됐다. 데프콘은 "개인적으로 순자와 영호 같다. 왜냐하면 영호가 아이의 아빠로서도 열심히 해보겠다면서 눈물 펑펑 흘리며 청혼할 것 같다"고 이유에 대해 설명했다. 이이경은 "남성분 손만 보면 글을 잘 쓸 것 같아서 영수나 경수 같다. 여성분은 영자나 옥순인 것 같다. 옥순 씨가 쟁취하는 성격이라 말해서 왠지 쟁취를 했을 것 같다"고 추측했다. 이어 '나는 솔로' 연예인 특집이 언급돼 눈길을 끌었다. 데프콘이 "이거 진짜야? 여러분 제작진이 직접 연예인 특집을 만든다고 한다"고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 90년대 스타들의 열창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855287"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 29일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. 김범룡, 정수라, 이상우까지 90년대 가요계를 제패했던 당대의 스타들이 총출동한다. 이날 방송의 오프닝부터 김범룡의 ‘바람 바람 바람’, 이상우의 ‘그녀를 만나는 곳 100m 전’, 정수라의 ‘아! 대한민국’으로 구성된 국민 애창곡 메들리 무대가 진행된다. 김범룡은 CD를 삼킨 듯한 보이스로 녹화장을 휘어잡는다. 김범룡의 고품격 라이브를 직관한 톱(TOP)7은 “목소리 너무 좋다”며 감탄하더니 급기야는 무대에 난입한다. ‘미스쓰리랑’ 멤버들이 소녀 팬 모드로 돌입한 것이다. 정수라 역시 명불허전 무대 장악력을 뽐낸다. 박윤경의 ‘부초’로 무대에 선 정수라는 황홀경을 선사하는 목소리로 완벽한 무대를 완성한다. 하지만 이내 공개된 충격적인 노래방 점수에 결국 주저앉고 만다. 정수라를 이토록 놀라게 한 점수는 과연 몇 점이었을까. 이상우는 풋풋하고 감성적인 목소리에 버금가는 내향적인 성격으로 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니, ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’ KBS 국내 최초 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985045"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니가 새로운 애니메이션 시리즈로 국내 시청자를 찾는다. 글로벌 패밀리 엔터테인먼트 기업 더핑크퐁컴퍼니(대표 김민석)가 다음달 21일부터 KBS 1TV를 통해 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’ 시리즈를 국내 최초 방영한다고 밝혔다. 244개국에서 25개 언어, 7000편이 넘는 콘텐츠로 전 세계적인 사랑을 받고 있는 더핑크퐁컴퍼니는 지난 6월 유튜브 누적 조회수 1000억 뷰, 누적 구독자 2억 명을 돌파하며 강력한 IP(지식재산권) 파워를 입증, K콘텐츠의 새로운 역사를 써 내려가고 있다. 대표 콘텐츠 ‘핑크퐁 아기상어 체조’ 영상은 2020년 11월부터 45개월 연속 전 세계 유튜브 조회수 1위를 공고히 사수하며 현재 149억 뷰를 넘어섰다. 이외에도 국내 애니메이션 업계 최초로 9개국 넷플릭스 1위, 24개국 넷플릭스 Top10을 기록하며 신기록을 자체 경신하고 있다. 더핑크퐁컴퍼니가 새롭게 선보이는 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’는 2019년 KBS 2TV를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 결혼 커플 탄생…경수, 옥순→정희 몰표 받았다 (나는솔로) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307414"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 경수가 몰표를 받은 가운데, 22기에서 돌싱 기수 최초로 결혼 커플이 탄생했다고 예고됐다. 28일 방송된 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 돌싱 특집이 펼쳐졌다. 이날 여자 출연자들의 자기소개가 시작됐다. 22기 영숙은 90년생 34세 어린이집 교사이며, 혼인신고는 했지만 결혼식은 올리지 않았다고 밝혔다. 11년 차 변호사인 정숙은 80년생 44세로, 두 번 이혼한 '돌돌싱'이라고 고백했다. 특히 수감 중인 의뢰인과 호감을 쌓았고, 출소 후 일주일 만에 두 번째 혼인신고를 했다고 말해 충격을 안겼다. 완주에 사는 순자는 88년생 36세로, 반도체소자 제조사에서 근무 중이라고. 이혼한 지 만 3년 차이며, 자녀가 두 명 있다는 순자는 "10살, 6살 아들이다"라고 밝혔다. 바쁘게 생활한다는 순자는 "사실 끼니도 잘 챙겨 먹진 못한다"라며 "지금 이 기회가 저한텐 굉장히 소중한 시간"이라고 밝혔다. 영자는 89년생 35세로, 분당 산부인과 분만실에서 간호사로 12년간 근무했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 22기 영숙, '성경 필사' 영수에 당황 "숨이 떨어지는 느낌"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261753"/>
        <updated>2024-08-28T17:04:59.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'에서 22기 영숙이 영수의 '성경 필사' 고백에 당황했다. 28일 오후 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 '돌싱 특집' 솔로 나라 22번지에서는 남성들이 여성 출연진들에게 첫 데이트 신청을 하는 장면이 그려졌다. 가장 먼저 영수가 "배우자상 중 가장 적합한 분"라며 영숙에게 데이트를 신청했다. 영수의 희망대로 영숙이 영수의 외침에 문을 열고 나타났고, 두 사람의 1대 1 데이트를 성사됐다. 영숙은 "무게감 있고 커다란 나무 같다. 다정다감하고 배려있게 말하는게 더 멋있게 느껴진다"라며 영수를 선택한 이유를 설명했다. 이어 영수는 자신을 선택한 영숙에게 "나중에 제 필체를 보여주겠다. 성경 필사한게 있다"라며 자신의 종교가 기독교라고 밝혔다. 이를 들은 영숙의 표정은 애매해졌다. 이를 스튜디오에서 지켜본 MC 데프콘은 "성경을 필사한다는 건 꽤 독실하다는 것"라고 코멘트했다. 영숙 역시 인터뷰에서 "개신교라는 얘기를 듣고 '헉'했다. 숨이 단전으로]]></content>
    </entry>
</feed>