<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T09:13:36.102Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘저 귀엽죠?!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920817"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["260억 줘"vs"못 줘"...민희진, 하이브에 풋옵션 행사 통보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316618"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 주식에 대한 풋옵션(주식매수청구권)을 행사하겠다고 이달 초 하이브에 통보한 것으로 전해진다. 이 풋옵션은 민 전 대표가 하이브와 맺은 주주 간 계약의 핵심 요소 중 하나로, 그가 이를 행사한 배경에 시선이 모이고 있다. 14일 가요계에 따르면, 민 전 대표는 이달 초 하이브에 풋옵션 행사를 통보했다. 민 전 대표가 맺은 주주 간 계약에 따르면, 풋옵션 행사 시 어도어의 직전 2개년도 평균 영업이익에 13배를 곱한 값에서 자신이 보유한 어도어 지분율 75%만큼의 액수를 하이브로부터 받을 수 있다. 민 전 대표가 이달 초 행사 통보를 해 풋옵션 산정 기준 연도는 2022∼2023년이다. 어도어의 이 기간 영업이익은 2022년 -40억 원(영업손실 40억 원), 2023년 335억 원이었다. 2022년의 경우 어도어의 유일한 소속 가수인 뉴진스가 그해 7월에 데뷔해 적자를 기록한 것으로 보인다. 지난 4월 공개된 어도어 감사보고서에 따르면, 민 전 대표는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘모자랑 목도리랑 셋뚜!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920816"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘업소 성매매 논란’ 최민환, 38억에 집 팔았다…시세차익만 25억]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920815"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드(에프티아일랜드) 멤버 최민환이 실거주해 온 단독주택을 매매했다. 11월 14일 국토교통부 실거래가 공개시스템에 따르면 서울 강남구 소재 최민환 소유 단독주택은 최근 약 38억 원에 거래됐다. 해당 단독주택은 최민환이 최근 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들' 등에서 부모님, 아이와 함께 거주 중이라며 공개했던 자택이다. 최민환은 2015년 이 건물을 약 12억 5,000억 원에 사들였다. 38억 원에 판매됐다는 사실을 감안하면 단순 계산 시 시세 차익이 25억 원에 달한다. 한편 최민환은 10월 24일 사생활 논란에 휩싸였다. 최민환 전 아내인 그룹 라붐 출신 인플루언서 율희는 이날 오후 개인 채널 '율희의 집'을 통해 최민환의 업소 출입 사실을 알게 됐다며 최민환과 업소 관계자인 남성 A씨와의 녹취록을 공개했다. 율희 주장에 따르면 최민환이 업소에 출입한 시기는 2022년이다. 2018년 율희와 결혼식을 올린 최민환은 당시 슬하 1남 2녀를 둔 유부남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연X추영우, 절절한 로맨스…4차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885945"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연과 추영우가 애틋한 로맨스를 선보인다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 도망친 노비에서 양반댁 아씨가 된 가짜 옥태영과 명문가의 맏아들이었던 과거를 감추고 살아가는 전기수 천승휘의 운명적인 만남이 예고된 가운데 두 사람의 로맨스를 담은 4차 티저가 공개돼 기대감을 높이고 있다. 공개된 영상 속에는 천승휘의 눈으로 본 가짜 옥태영의 아름다운 모습이 담겨 눈길을 사로잡는다. 옥태영의 자태를 세세하게 짚어내는 이야기꾼다운 유려한 표현력은 물론 천승휘의 시선에는 옥태영에 대한 애틋함까지 묻어나고 있다. 특히 나비, 눈빛, 낯빛 등 옥태영을 묘사했던 ‘ㄴㅂ’ 초성의 단어들을 읊조리던 천승휘는 자신의 곁에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 “남다른 기분”…父와 생애 첫 요리 도전 (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394595"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 연로한 아버지의 생애 첫 요리에 함께 도전한다. 오는 15일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’에서는 집에서는 애교 가득한 9남매 막둥이인 한류스타 김재중의 가족애 넘치는 일상이 공개된다. 김재중이 연로한 아버지와 주방에 나란히 서서 함께 요리도 하며 특별한 시간을 보내는 것. 김재중의 효자 면모가 금요일 저녁 안방에 흐뭇한 미소를 안겨줄 것으로 보인다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 어머니와 대화를 나누던 중 어머니의 고충을 들었다. 평소 고기 아니면 잘 안 드시는 아버지의 식습관 때문에 어머니가 식사 준비가 고되다는 것. 어머니의 이야기를 들은 김재중은 아버지에게 고기 요리를 가르쳐드릴 테니 함께 해보자 제안했다. 팔십 평생 요리와는 담쌓고 살아온 아버지가 과연 수락할 것인가 궁금증이 모아진 가운데 아버지는 흔쾌히 좋다 하며 “사실 재중이가 요리하는 걸 보면서 나도 요리 학원이라도 다녀야 하나 했다”고 속마음을 고백해 모두를 놀라게 했다. 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['술톤' 황정민, 금주했다더니…위기 맞았다 "술 당겨"('한국인의 밥상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689072"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 '한국인의 밥상' 녹음 도중 뚝배기의 유혹에 빠졌다. 오늘(14일) 오후 방송되는 KBS 1TV '한국인의 밥상'에서 스페셜 내레이터 황정민은 오랜 세월 온기를 지켜준 뚝배기를 만드는 장인들의 이야기를 전한다. 이날 방송에서는 뚝심으로 지켜낸 전통 뚝배기와 현대적으로 재해석한 뚝배기 등 다채로운 뚝배기 소개와 함께 뚝배기에 담아내야 더 맛있어지는 뚝배기 음식 한 상이 펼쳐진다. 펄펄 끓는 열기도 견뎌내는 튼튼한 내열 조리 기구인 동시에 따뜻함을 오래 유지시켜주는 유용한 식기인 뚝배기는 고려 말기 학자인 이달충의 시에서 '질뚝배기'라는 표현을 찾아볼 수 있을 정도로 아주 오랜 세월 동안 우리와 함께했다고 한다. 특히 장인의 설명을 통해 뚝배기가 숨을 쉬는 이유 그리고 전라도와 경상도, 충청도, 서울 등 지역마다 다른 뚝배기의 지방색 등 우리가 몰랐던 뚝배기와 관련된 모든 것을 알려줄 예정이라고 해 호기심을 자극한다. 여기에 오랜 역사를 간직한 노포 순대국밥, 설렁탕을 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희영♥진영 “아무도 없는 곳으로 예약” 감동 한가득 여행 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163027"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’ 희영-진영이 둘만의 ‘1박 2일’ 여행을 떠난다. 14일 ‘돌싱글즈6’ 10회에서는 운명적인 서사를 거쳐 서로를 최종 선택한 ‘영영 커플’ 희영-진영이 처음으로 1박 2일 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 희영-진영 커플은 ‘최종 선택’ 후, 각자 아이를 키우며 바쁘게 보내는 일상에서도 매일 같이 전화와 문자 메시지를 주고받으며 사랑을 키워왔다. 그러다 두 달이 되어갈 무렵, 각자의 아이 없이 1박 2일 여행을 떠난다. 여행 당일, 진영은 차를 몰아 희영의 일터로 픽업을 가고, 희영은 진영을 보자마자 반갑게 포옹한다. 이후, 진영은 여행 전 일을 마무리하는 희영의 모습을 지켜보면서 핸드폰으로 촬영하는 등 넘치는 애정을 숨기지 못한다. 희영 역시 진영에게 “오늘 예쁘네! 공주님~”라고 연신 ‘공주’ 대접을 해준다. 잠시 후, 일을 마무리한 희영은 진영의 차에 오른다. 이동 중에도 두 사람은 ‘하트눈’으로 서로를 바라보며 대화를 나누는데, 이때 희영이 감기 때문에 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, ♥채수빈과 10살 차이 딛고 핑크빛 터지려나…"수어 배우면서 많이 친해져" ('지금거신전화는')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689070"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'에 기대감을 끌어올리는 비하인드 컷을 방출했다. 메인 주연을 맡은 유연석과 채수빈은 실제로 10살 차이가 난다. 오는 22일(금) 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 쇼윈도 부부로 첫 로맨스 호흡을 맞추는 배우 유연석, 채수빈을 비롯해 허남준, 장규리, 한재이, 유성주, 추상미, 최광일, 오현경 등 실력파 배우들의 만남이 화제를 모으는 가운데, 14일(오늘) '지금 거신 전화는' 측은 첫 방송을 앞두고 과몰입을 부르는 비하인드 컷을 공개했다. 유연석은 틈틈이 대본을 확인하며 캐릭터 연구에 몰두하고 있다. 그는 사소한 디테일 하나하나 놓치지 않으려 노력하며 완벽한 장면을 만들기 위해 제작진들과 끊임없이 소통하고 있다는 후문. 또한 수어 통역사 역할을 위해 수어를 맹연습했다는 채수빈은 촬영 쉬는 시간에도 끊임없이 연습을 이어가고 있어 시선을 사로잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화 50억 한강뷰 집 런웨이 됐다‥한쪽 다리 드러낸 파격 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920814"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄정화가 50억 고급 빌라를 순식간에 런웨이로 만들었다. 엄정화는 11월 14일 자신의 소셜 미디어를 통해, 시상식에서나 볼 법한 화려한 드레스를 입고 자택에서 찍은 사진을 공개했다. 서울 한남동 고급 빌라에 거주하고 있는 엄정화의 집은 매매가 50억 원으로 알려져 화제를 모은 바 있다. 과거 예능 프로그램 '프리한 닥터'를 통해 소개된 엄정화의 자택은 1층 공용 수영장, 옥상은 공용 루프탑 테라스를 자랑한다. 여기에 모든 호실에서 한강 조망이 가능하다는 점이 메리트로 작용한다. 엄정화는 2008년, 25억 원에 해당 집을 매입한 것으로 전해진다. 이처럼 화려한 집을 런웨이 삼아 환상적인 드레스 핏을 자랑하는 엄정화의 자태가 감탄을 자아낸다. 한편, 엄정화는 공식 채널 'Umaizing 엄정화TV'를 통해 대중과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 미니 7집, 써클차트 주간 차트 2관왕…앨범·리테일 앨범 부문 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853763"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더가 신보로 써클차트에서 2관왕을 차지하며 탄탄한 인기를 자랑했다. 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)의 미니 7집 ‘별의 장: SANCTUARY’(별의 장: 생크추어리)는 14일 발표된 써클차트의 최신 주간 차트(2024년 45주 차/집계기간 11월 3~9일)에서 앨범과 리테일 앨범 부문 1위를 차지했다. 신보의 위버스반은 두 차트에서 각각 2위와 9위로 ‘톱 10’에 안착했다. 또한 신보 발매와 함께 구보의 판매량이 늘면서 이번 음반을 포함해 총 10개 음반을 앨범 차트 순위권에 올렸다. 타이틀곡 ‘Over The Moon’은 다운로드 차트 2위에 자리했고 BGM 3위, V 컬러링 4위를 비롯해 글로벌 K-팝, 디지털, 링, 벨, 스트리밍 등 총 8개 차트에 진입했다. 다운로드와 BGM, 글로벌 K-팝 차트에서는 미니 7집에 수록된 전곡이 순위권에 들어 눈길을 끌었다. 미니 7집 ‘별의 장: SANCTUARY’는 발매 첫 주에 약 158만 장(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘비행기 타기 전 스트레칭은 필수’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920813"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘사랑스러운 가을 여자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920812"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 희영·진영, 웨딩사진 촬영… 달콤 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833332"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 희영 진영이 달콤한 분위기 속에서 웨딩사진 촬영을 한다. 오는 14일 방송되는 MBN '돌싱글즈6' 10회에서는 서로를 최종 선택한 희영 진영이 처음으로 1박 2일 여행을 떠나는 모습이 그려진다. 희영 진영은 최종 선택 후, 각자 아이를 키우며 바쁘게 보내는 일상에서도 매일 전화와 문자 메시지를 주고받으며 사랑을 키워왔다. 그러다 두 달이 되어갈 무렵, 아이 없이 1박 2일 여행을 떠나게 됐다. 여행 당일 진영은 차를 몰아 희영의 일터로 향한다. 희영은 진영을 보자마자 반갑게 포옹한다. 진영은 여행 전 일을 마무리하는 희영의 모습을 지켜보면서 휴대폰으로 촬영하는 등 애정을 숨기지 못한다. 희영 역시 진영에게 "오늘 예쁘네, 공주님"이라고 말한다. 잠시 후 일을 마무리한 희영은 진영의 차에 오른다. 이동 중에도 두 사람은 하트눈으로 서로를 바라보며 대화를 나눈다. 이때 희영이 감기 때문에 목소리를 잘 내지 못하자, 진영은 미리 챙겨온 보온병을 건네며 "유자차 좀 마셔"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 이이경, '내남결' 악역→'결혼해YOU' 선역 "오히려 좋아…극과극 연기 변신"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689068"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2월 종영한 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'로 호평 받은 이이경이 연기 변신을 예고했다. 오는 16일 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'가 첫 방송된다. '결혼해YOU'는 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 '비혼과 결혼 사이' 커플 매칭 코믹 가족극이다. 첫 방송을 앞두고 극을 이끌어 갈 네 주인공 이이경(봉철희 역), 조수민(정하나 역), 구준회(최기준 역), 지이수(오인아 역)에게 그들이 생각하는 '결혼해YOU'의 관전 포인트는 무엇인지 직접 물어봤다. 이이경은 "'결혼해YOU'는 자극적 내용도 빌런도 없는 만큼 순수하고 무공해한 드라마다. '결혼'을 키워드로 전개되는 에피소드 형식이라 시청자분들도 함께 생각하고 공감하실 수 있을 것 같다"고 이야기했다. 세대를 불문하고 누구나 공감하며 즐길 수 있는 스토리를 '결혼해YOU'의 관전 포인트로 꼽은 것이다. 이어 그는 "전작이 악역이었기 때문에 철희 캐릭터로 극과 극의 모습을 보여드릴 수 있어서 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 변호사 "황정음은 특이 케이스...이혼 소송 중 연애 위험해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316614"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 배우자와의 이혼 소송 중 열애 사실을 공개했던 것과 관련해, 한 이혼 전문 변호사가 "황정음의 케이스가 괜찮았던 것이지, 이걸 따라 하다가는 진짜 큰일 난다"라고 경고했다. 이혼 사건 전문가인 양소영 변호사는 12일 채널 '양담소'에 '황정음 따라 하다 진짜 큰일 납니다. 이혼소송 중 연애해도 될까요?'라는 제목의 영상을 업로드했다. 앞서 황정음은 지난달 29일 SBS Plus '솔로라서'에 출연해, MC 신동엽의 "소송 중에 누굴 만나도 괜찮은 거야"라는 질문을 받았다. 이에 그는 "(교제 전) 변호사에게 먼저 전화해 '이혼 소송 중에 누굴 만나면 문제 될까요?'라고 물었더니 혼인 파탄 후 연애는 상관없다고 하더라"라고 밝힌 바 있다. 그러나 양 변호사는 "황정음씨 케이스는 괜찮다. 이미 혼인 파탄이 났고 사실 관계가 어떻게 되는지는 모르지만 기사 상으로 보면 상대방의 부정행위가 있다고 했기 때문"이라고 설명했다. 이어 "그렇다면 이혼 소송할 때 일방 당사자가 무조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, 전라노출 사진 게재 후 삭제?…소속사 측 "입장 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885925"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최현욱이 전라 노출이 담긴 것으로 추정되는 사진을 올렸다 삭제했다. 최현욱은 지난 13일 자신의 인스타그램에 베어브릭 소품을 구입한 사진을 게재했다. 그러나 해당 사진에는 속옷을 벗고 중요 부위까지 드러낸 것으로 보이는 남성의 모습이 담겼고, 이후 즉각 사진이 삭제됐으나 온라인 커뮤니티를 통해 확산됐다. 네티즌들은 최현욱의 전라 노출이 담긴 것이 아니냐는 의혹을 제기했다. 이에 대해 소속사 측은 “입장이 없다”고 전했다. 최현욱은 지난해 10월, 길거리에서 두 명의 여성과 대화를 나누며 흡연을 하는 모습이 공개돼 논란이 일었다. 특히 담배꽁초를 무단으로 투척하는 모습이 담겨 지적을 받았다. 최현욱은 자필 반성문을 작성해 “책임감을 가지고 모든 순간에 임해야 함에도 불구하고 경솔한 행동으로 많은 분들께 실망감을 안겨드려 죄송하다”라고 사과했다. 최현욱은 내년 방송되는 tvN 새 드라마 ‘그놈은 흑염룡’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성, 예능 진출 가능성 차단…"내가 할 분야 아냐" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795490"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지성이 예능프로그램과 선을 그었다. 14일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔 그랜드볼룸에서 쿠팡플레이 예능프로그램 '슈팅스타' 미디어 간담회가 진행됐다. 이날 박지성, 최용수, 설기현, 김영광과 조효진 PD가 참석했다. '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능. 박지성은 FC슈팅스타의 단장을 맡아 활약한다. 이날 박지성은 단장직을 제안받았을 당시를 떠올리며 "내 나이가 많이 들었나 싶었다"고 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "이 팀이 추구하는 방향, 선수들의 열정을 불러일으킬 수 있는 희망, 어떻게 보면 많은 팬층에게 K리그를 알릴 수 있고 축구가 어떤 건지를 깊게 보여줄 수 있을 것 같아서 수락을 했다"고 출연 결심 계기를 밝혔다. 박지성은 은퇴 후에도 방송 출연이 잦지 않은 인물이다. 그런 박지성이 '슈팅스타'에 출연하기에 향후 예능 활동에 대한 기대감이 모이기도 했다. 이와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 태연, ‘본인도 놀란 의외의 모습 탱구’ 쫄보에서 노홍철 재질이란 말에 ‘각성한 육잘또 육성재’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027287"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드' 제작발표회가 14일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 열렸다. 이날 제작발표회에 참여한 태연, 육성재, 권은비가 질문에 답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 김도현, 서늘한 긴장감 UP…올라운더 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338562"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부패 경찰로 변신…매주 수요일 공개 배우 김도현이 부패한 경찰로 변신했다. 김도현은 지난 6일 첫 공개한 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'(극본 주원규 박누리, 연출 박누리)에서 서울경찰청 강력범죄수사대장으로 클럽의 뒤를 봐주는 부패 경찰을 연기하고 있다. 장르와 캐릭터를 넘나드는 김도현은 이번 작품에서 '빌런'으로 눈도장을 찍었다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희(김형서 분)를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커가 강남 이면에 숨은 사건을 쫓는 추격 범죄 드라마다. 작품은 지난 10월 개최된 제29회 부산국제영화제 '온 스크린' 섹션에 공식 초청돼 일찍부터 많은 이들의 관심을 모았다. 극 중 김도현은 성과와 승진에 대한 욕망으로 똘똘 뭉친 서울경찰청 강력범죄수사대 형사 주윤 역을 맡았다. 그는 자신의 권력욕을 채우기 위해 물불 가리지 않는 불도저 면모는 물론 사사건건 방해가 되는 강동우(조우진 분)와 숨 막히는 대치를 벌이며 극의 긴장감을 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2PM 닉쿤, 국적 의심받았다…김신영 "잠깐만 너 태국인 아니지" ('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689066"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘태국 출신’ 닉쿤이 국적 의심을 일으켰다. '2024 케이블TV방송대상'에서 PP 문화예술부문 작품상을 수상하며 원탑 여행 예능으로서 입지를 공고히 한 채널S 오리지널 예능프로그램 ‘다시갈지도’가 오늘(14일) 저녁 9시 20분에 134회를 방송한다. 이날 방송은 ‘대륙별 초저가 여행지’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 상가와 ‘20만 원으로 끝내는 유럽 북마케도니아’를, 이석훈이 꽃언니와 ‘2만 원대 4성급 호텔 태국 핫야이’를, 최태성이 두이와 ‘무료로 즐기는 바다 온천 튀니지’를 주제로 패키지 여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로 2PM 닉쿤이 출격한다. 이날 닉쿤은 외국인이라고 믿기지 않는 구수한 ‘K-리액션’으로 국적에 대한 의문을 자아낸다. 김신영은 “오메~이쁘다”라며 자연스럽게 감탄사를 내뱉는 닉쿤의 모습에 “잠깐만. 태국 사람 맞아요?”라며 귀를 의심한다. 이에 닉쿤은 “저 한국에서 제일 오래 살았다. 태국에서 10년 살고, 한국에서는 18년 째 살고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김영옥 박인환 찰떡 연상연하 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396796"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영옥과 박인환의 케미가 시청자들의 열띤 호응을 얻고 있다. KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향)의 김영옥, 박인환이 역대급 연상연하 부부 케미로 안방극장을 책임지고 있다. 연기 인생 도합 120년이 넘는 두 배우의 ‘엄지척’ 열연은 드라마의 웃음과 감동을 동시에 선사한다. 여기에 해학적이면서도 개성 넘치는 유머 코드가 더해지며 극적 재미는 물론 완성도까지 드높이고 있다. 이에 ‘다리미 패밀리’ 속 길례, 만득 노부부의 케미가 돋보였던 명장면을 되짚어봤다. 손자 김현준의 축의금을 위조한 김영옥과 박인환 12회에서 길례와 만득은 으악산에서 파온 돈을 경찰인 손자 이무림(김현준 분)에게도 나눠주고 싶어 했다. 두 사람은 무림의 결혼식 날, 가짜 축의금을 만들어 축의대에 넣기로 했다. 길례와 만득은 축의대를 지키고 있는 다림과 차태웅(최태준 분)을 화장실에 보내기 위해 찰진 티키타카를 보이는가 하면, 두 사람이 자리를 비운 틈을 타 방명록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 전현무, 고독한 47세 생일 전야…파티도 없다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853759"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 전현무의 고독한 ‘47세 생일 전야’ 모습이 공개된다. 오는 15일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 전현무의 47세 생일 전야 모습이 공개된다. 스케줄을 마치고 귀가한 전현무는 피곤함 가득한 얼굴로 소파에 몸을 맡긴다. 지난 11월 7일 만 47세 생일을 맞이했던 그는 “과거와 달라진 게 없어요”라며 10년 전과 똑같이 친구들이 주는 케이크 대신 제작진이 준 케이크를 들고 귀가를 했다고 밝힌다. 이어 전현무는 “놀라울 정도로 아무것도 안 해요”라며 “생일이지만 무난하게 여느 날처럼 지나갔으면 좋겠다”라며 솔직한 바람을 털어놓는다. 소파에 기대어 연락 한 통 오지 않는 휴대전화를 뒤적이며 스크롤만 오르락내리락 거리던 전현무는 어머니로부터 온 메시지에 전화를 건다. 이어 생일을 앞둔 47세 아들의 건강을 걱정하는 어머니의 잔소리가 쏟아진다. 이에 투정을 부리며 한껏 인상을 쓴 전현무의 모습도 포착됐는데, 과연 전현무의 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 이영지 ‘더 시즌즈’ 출격…다음주 녹화 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394589"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 KBS2 음악 토크쇼 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’에 출연한다. 14일 제작진에 따르면 로제는 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ 출연을 확정 짓고 차주 녹화에 참여해 무대를 꾸밀 예정이다. 방송일은 이르면 오는 29일이 될 예정이다. 로제는 최근 미국 팝스타 브루노 마스와 함께 부른 ‘아파트’(APT.)로 글로벌 인기를 누리고 있다. 지난 11일(현지시간) 미국 빌보드에 따르면 ‘아파트’는 ‘글로벌 200’과 ‘글로벌’(미국 제외) 차트에서 3주 연속 1위를 차지했다. 또 빌보드 메인 싱글차트 ‘핫100’에서는 13위를 기록했다. 유튜브에서 ‘아파트’ 뮤직비디오 조회수는 3억 뷰를 돌파했다. ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’는 매주 금요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔’ PD 갑질+전과 논란 묻고 더블로 가‥과연 괜찮을까? [TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920810"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 '연프'(연애 프로그램) SBS Plus, ENA 예능 '나는 SOLO(나는 솔로)'가 작가 불공정 대우, 23기 정숙 전과 의혹에도 '묻고 더블로 가'를 시전 중이다. 여러 논란에도 '나는 솔로' 시청률과 화제성은 공고하다. 단 바퀴 빠진 고속 질주가 언제까지 버텨줄지는 의문이다. 현재 방영 중인 '나는 솔로' 23기에는 정숙(가명)을 찾아볼 수 없다. 지난 10월 30일 방송분에서 정숙의 모습이 첫 공개된 후 정숙이 과거 조건만남을 가장해 절도 행각을 벌인 범죄자로 검거돼 뉴스에 보도됐다는 의혹이 제기됐고 소위 '통편집'이 됐기 때문이다. 전과 의혹의 근거로는 당시 뉴스 자료화면에서 사용된 미인대회 수상 사진과 23기 정숙이 본인을 광주 전남 미스코리아 대회 인기상 수상자라며 제시한 사진이 동일하다는 점이 유력 증거로 지목됐다. 의혹이 불거진 후 '나는 솔로' 측은 사안의 중대함을 고려해 정숙의 출연분을 통째로 편집해 방송 중이다. 이로 인해 정숙에게 선택받거나 정숙을 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김영옥·박인환, 연상연하 케미로 안방극장 웃음사냥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521805"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영옥과 박인환의 호흡이 시청자들의 열띤 호응을 이끌어내고 있다. 매주 토, 일요일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 김영옥, 박인환이 역대급 연상연하 부부 케미로 안방극장의 재미를 책임지고 있다. 연기 인생 도합 120년이 넘는 두 배우의 '엄지척' 열연은 드라마의 웃음과 감동을 동시에 선사한다. 여기에 해학적이면서도 개성 넘치는 유머 코드가 더해지며 극적 재미는 물론 완성도까지 높이고 있다. 이에 '다리미 패밀리' 속 길례, 만득 노부부의 케미가 돋보였던 명장면을 되짚어봤다. # 손자 김현준의 축의금을 위조한 김영옥과 박인환 12회에서 길례와 만득은 으악산에서 파온 돈을 경찰인 손자 이무림(김현준)에게도 나눠주고 싶어 했다. 두 사람은 무림의 결혼식 날, 가짜 축의금을 만들어 축의대에 넣기로 했다. 길례와 만득은 축의대를 지키고 있는 다림과 차태웅(최태준)을 화장실에 보내기 위해 찰진 티키타카를 선보이는가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외나무 다리에서' 주지훈X정유미, 웬수 같은 첫사랑…예고·포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885903"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스 ‘사랑은 외나무다리에서’의 메인 예고편과 콘셉트 포스터를 공개했다. 23일 디즈니+ 첫 공개를 앞둔 ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분). 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천‘지원’수들의 전쟁 같은 로맨스. 주지훈, 정유미의 신선한 조합과 이들이 선보일 달콤 쌉쌀한 로맨스가 연일 화제를 모으는 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’의 메인 예고편과 콘셉트 포스터가 공개되어 이목을 집중시킨다. (사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아) 공개된 메인 예고편은 숨 쉴 틈 없이 빠르게 이어지는 전개로 보는 이를 사로잡는다. 웬수 같은 첫사랑과 18년 만에 재회한 독목고 이사장 ‘석지원’과 독목고 체육교사 ‘윤지원’의 전쟁 같은 로맨스가 다시 시작된다. “18년 만에 만나 뵙게 돼서 기분이 무척 더럽습니다. 이사장님”라는 날카로운 말과 함께 틈만 나면 시비를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "결과 묻지 말고 꼭 안아주길"...수험생 향한 감동 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316613"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 수험생들에게 감동적인 메시지를 건넸다. 14일 오후 4시 MBC FM 4U 91.9 '완벽한 하루 이상순입니다'가 방송됐다. 이날 이상순은 "오늘이 수능 날이더라. 나는 학력고사 세대라 수능을 안 봤다. 30분 있으면 수능이 끝난다고 하는데 지금 시험 보는 분들은 못 들으시겠지만, 내 바람은 (수험생들) 마음이 좀 가벼워졌으면 좋겠다"라고 전했다. 이를 들은 한 청취자는 "벌써 네 시네요. 수능 마치고 나올 딸 기다립니다. 고생했고, 잘했다고 안아줘야겠어요"라고 사연을 보냈다. 이에 이상순은 "잘 봤나 못 봤나 묻지 말고, 수고했다고 그냥 꼭 안아주시길 바란다"라고 따뜻한 조언을 건넸다. 한편, 이상순은 지난 4일 MBC FM 4U 91.9 '완벽한 하루 이상순입니다'로 12년 만에 라디오에 복귀했다. 앞서 그는 2003년 SBS 파워FM '롤러코스터의 리슨업', 2011년 EBS 라디오 '이상순의 세계 음악기행' 등에서 DJ로 활약한 바 있다. MBC FM 4U 91]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 조세호, '그녀와 결혼하려면 살아야지...' 사랑으로 벼텼다! 사실은 운동 러버였던 '벌크업 코쿤']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027286"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드' 제작발표회가 14일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 열렸다. 이날 제작발표회에 참여한 조세호, 코드쿤스트가 질문에 답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 후배 '땜빵' 섭외 거절했다…"서로 번호도 모르는데" ('맛녀석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689065"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥 교수가 김해준의 빈차리를 채운다. 오는 15일 방송되는 코미디TV ‘THE 맛있는 녀석들’에서는 신혼여행을 떠난 김해준을 대신해 김창옥 교수가 일일 막내로 합류한다. 지난달 13일 결혼식을 올린 김해준은 신혼 여행 일정으로 ‘THE 맛녀석’ 촬영에 불참하게 됐다. 이에 멤버들과 제작진은 긴급하게 대책 회의를 소집하고 막내 멤버 섭외에 나선다. 문세윤은 김준현에게 “‘불후의 명곡’ MC로 함께 활약 중인 신동엽에게 전화해 도와달라고 해라”라며 장난스레 말을 건네고 이를 들은 김준현은 진짜 신동엽과 통화를 시도한다. 김준현은 “김해준이 신혼여행을 가서 형이 땜질 좀 해주세요”라며 본론만 말한 후 옆에 있는 김해준에게 전화를 넘긴다. 이에 신동엽은 “서로 전화번호도 모르는데 나를 추천해 줘서 고마워. 그런데 목요일 SNL 촬영이 있어”라고 조심스레 거절해 폭소를 안긴다. 첫 번째 섭외에 실패하고 고심에 빠진 문세윤은 이내 황제성에게 김창옥 교수에게 연락해 볼 것을 추천한다. 황제성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김병만 전처, 사망보험 20개 들어…수익자도 본인과 입양딸" 뒤늦게 확인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012904605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012904605"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김병만이 전처의 상습폭행 주장을 전면 반박한 가운데, 이혼 소송 중 자신의 명의로 된 생명보험 20여개를 뒤늦게 확인하고 충격받은 것으로 전해졌다. 김병만의 법률대리인 임사라 법률사무소 임 변호사는 지난 13일 유튜브 채널 '연예 뒤통령 이진호'에 출연해 전처의 폭로 배경에 대해 밝혔다. 임 변호사에 따르면, 김병만은 전처의 갑작스러운 폭로에 많이 당황했다고 한다. 특히 사건이 마무리되는 과정에서 터진 폭로라서 더욱 놀랐다고. 임 변호사는 전처가 폭로한 이유에 대해 "김병만이 방송 활동도 하고 프로그램에 나가다 보니까 그걸 보고 갑자기 감정적으로 한 게 아닐까 싶다. 또 여전히 미납된 채무가 있어서 그 부분도 영향을 줬을 것"이라고 추측했다. 임 변호사는 "전처 A씨가 김병만 명의로 가입한 보험이 24개고, 대부분이 사망보험이었다"며 "재테크 보험, 연금 보험이 섞여 있지만 이 역시 종신보험에 가까워 사망보험으로 판단하고 있다"고 말했다. 이어 "이름만 다를 뿐이지, 피보험자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성부터 최용수까지 한자리에…은퇴 선수들의 K리그 대작전! 쿠팡플레이 ‘슈팅스타’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216172"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구 레전드 박지성이 단장으로 활약하는 새로운 도전, 예능 '슈팅스타'가 화려한 첫발을 내디뎠다. 14일 오후 서울 마포구 상암동에서는 쿠팡플레이 오리지널 예능 '슈팅스타' 제작발표회에가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 조효진 PD와 단장 박지성, 감독 최용수, 코치 설기현을 포함한 출연진들이 함께했다. '슈팅스타'는 은퇴한 축구 전설들이 팀 'FC 슈팅스타'를 창단하고 현역 복귀를 목표로 하는 모습을 담은 리얼리티 프로그램이다. 박지성이 단장, 최용수 감독이 팀을 이끌며, 한국 축구의 명장면을 함께했던 코치와 선수들이 결집해 시청자들에게 놀라운 리얼리티와 감동을 선사할 예정이다. 박지성은 이번 프로그램에 대해 "은퇴 후 다시 축구에 도전하는 이 과정이 정말 가능할지 많은 우려와 걱정이 있었다"며 은퇴한 선수들이 보여주는 열정과 노력이 기대 이상이었다고 전했다. 이어 그는 "이 프로그램을 통해 K리그와 한국 축구의 진정성을 많은 분에게 전할 수 있기를 바란다"고 덧붙였다. '슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 전과' 탑, 공식석상은 아직...'오겜2' 제작발표회 명단 제외]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316609"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑이 '오징어게임2' 제작발표회 명단에서 제외됐다. 14일, 넷플릭스는 오는 12월 9일 서울 동대문디자인플라자(DDP)에서 진행되는 '오징어게임2' 제작발표회 일정을 공지했다. 제작발표회에선 주인공 배우 이정재를 비롯해 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리 등 출연 배우들이 대거 참석하는 것은 물론, 황동혁 감독도 자리한다. 이날은 '오징어게임2'를 처음으로 대중에게 공개하는 의미 있는 자리지만 논란이 불거진 탑의 이름은 참석자 명단에서 제외됐다. 이는 복귀에 대한 비판 여론을 의식한 것으로 보인다. 앞서 '오징어게임2'에 탑이 캐스팅 됐다는 소식이 알려지자 일대 논란이 일었다. 마약 투약 전과로 집행유예형을 받은 탑을 두고 출연 반발 여론이 거세진 것. 빅뱅 팬을 비롯해 대중과 날 선 설전을 벌이며 연예계 은퇴까지 시사한 탑의 연예계 복귀에 싸늘한 반응이 이어졌다. 지난 8월, '오징어게임2' 황동혁 감독은 기자간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천억 아닌 260억일지라도…민희진, 뉴진스 내용증명 앞서 하이브에 풋옵션 통보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920807"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 대표이사이자 현 사내이사 민희진이 어도어 모기업 하이브에 풋옵션을 행사하겠다고 통보했다. 가요계에 따르면 민희진은 11월 초 하이브 측에 풋옵션 행사 통보 의사를 전달했다. 이와 관련 민희진, 하이브 양 측은 아직 별다른 공식입장을 표명하지 않았다. 풋옵션은 주식 매도 청구권, 거래 당사자들이 미리 정한 가격으로 만기일 또는 그 이전에 일정자산을 팔 수 있는 권리를 매매하는 계약을 가리킨다. 풋옵션 행사 관련 조항은 민희진과 하이브가 체결한 주주간 계약에 어도어 대표이사 임기 보장(하이브는 5년 동안 민희진이 어도어의 대표이사 및 사내이사의 직위를 유지할 수 있도록 의결권을 행사하거나 어도어의 이사회에서 하이브가 지명한 이사가 의결권을 행사하도록 하는 등 필요한 조치를 취해야 한다)과 함께 명시됐다. 풋옵션 행사가 성사될 경우 민희진은 260억 원 상당의 금액을 하이브로부터 받게 된다. 어도어 풋옵션 금액은 최근 2개 연도 어도어 영업이익 평균치에 13배를 적용한 후 거래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치, 내년 1월 콘서트 앞서 20일 신보 ‘Stitch’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853751"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성듀오 다비치가 돌아온다. 다비치(이해리, 강민경)는 오는 20일 새 미니앨범 ‘Stitch (스티치)’를 발매한다. 이에 앞서 지난 13일 공식 SNS를 통해 콘셉트 비주얼라이저 영상을 공개했다. 공개된 영상 속 이해리와 강민경은 미니멀하면서도 강렬한 룩과 트렌디한 스타일링으로 지금까지와는 또 다른 무드를 예고하고 있어 팬들의 관심을 모으고 있다. 특히 비주얼라이저의 배경 음악으로 신곡 일부가 흘러나오며 다비치가 이번 앨범을 통해 어떤 음악을 선보일지 팬들의 궁금증을 더욱 자극하고 있다. ‘Stitch’는 지난 3월 발매한 싱글앨범 ‘너의 편이 돼 줄게’ 이후 약 8개월 만에 발매하는 신보다. 다비치가 쌓아온 음악적 서사를 새로운 시각에서 풀어냈으며, 깊이 있는 감성과 변화를 녹여냈다. 다비치는 신보 발매에 이어 내년 1월 18일과 19일 양일간 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME (구 체조경기장)에서 2025 다비치 콘서트 ‘A Stitch in Time (어 스티치 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기 vs 한지현, 피해자 향한 상반된 시선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338551"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14일 밤 9시 50분 4회 방송 배우 이민기와 한지현이 염산 테러 사건 피해자 앞에서 다른 태도를 보인다. 14일 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 제작진은 "오늘 방송되는 4회에 차정우(이민기 분)의 예상을 뒤엎는 범죄 피해자 의료 지원 스토리가 펼쳐진다"고 전했다. 이와 함께 이민기와 한지현의 상반된 스틸 컷을 공개해 본 방송에 기대감을 올렸다. 지난 6일 첫 방송한 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사 차정우와 열정적인 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)이 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 스틸 컷에는 정희영(이화겸 분)의 모델 콘테스트 현장을 바라보고 있는 KSH 성형외과 식구들의 모습이 담겼다. 무덤덤한 표정의 정우, 팔짱을 끼고 예의주시하는 한우진(이이경 분)과 달리 김석훈(전배수 분)은 기대에 차 있다. 정우는 환자들에게 감정을 쉽게 내보이지 않았지만 그동안 여러 피해자들 앞에서 자신의 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 급식대가 "퇴직 후 목표=외식업…잠잠해지면 시도할 것" (A급 장영란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795483"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['급식대가' 이미영 씨가 외식업을 목표로 하고 있다고 밝혔다. 13일 장영란의 개인 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '장영란 마음속 1위 급식대가의 가성비 "생활반찬 4종" 최초공개 (초간단,미슐랭 극찬)'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 넷플릭스 '흑백요리사'의 '급식대가' 이미영 씨가 게스트로 출연해 안성재 셰프를 홀린 요리 솜씨를 선보여 눈길을 끌었다. 이미영 씨는 가정주부였다가 우연한 계기로 급식조리사가 됐다고. 그는 "아들 학교가 집 바로 옆이었다. 우산을 가져다주러 갔다가 급식소 지인 소개로 급식 조리사가 됐다"라고 설명했다. 이후 15년 간 근무 하다 지금은 퇴직했다고. 장영란이 '흑백요리사' 출연 계기를 묻자 이미영 씨는 "다들 섭외가 들어온 줄 아는데 저희 큰 아들이 SNS를 보고 직접 서류를 접수한 거다. 처음에 저는 안 나간다고 했는데 설득당했다"라며 출연 계기를 밝혔다. 이에 장영란이 촬영에 동반한 큰아들에 이유를 묻자 그는 "맛에 확신이 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운 닮은꼴 대학생 "여성들에 죄 지어" 눈물 고백.."용서가 안돼" 제작진 비상[대학가요제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282300"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제' 무대 위에서 참가자들의 오열 사태가 벌어져 제작진 전원이 비상 상황에 놓인다. 그런 가운데서도 '한국판 뮤즈', '여자 이적'이 탄생하는 역대급 무대가 기대감을 높인다. 오늘(14일) 밤 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 충격과 눈물의 3라운드가 '1:1 데스매치'로 펼쳐진다. 3라운드의 주제는 '선곡 맞교환전'이다. 내가 부를 줄 알고 고른 최애곡을 나의 경쟁 상대에게 주어야 하며, 반대로 상대방이 고른 곡을 내 곡으로 소화해야 하는 극악 난이도의 미션이다. 승자는 준결승으로 직행하지만, 패하면 그대로 탈락하게 된다. 이런 가운데 이번 라운드에서는 'TV조선 대학가요제'의 대표 비주얼 네이비치킨스튜가 '조선시대 히어로' 전우치로 변신, 매혹적인 한복 자태와 꽃미모를 대방출한다. 앞서 네이비치킨스튜의 보컬 황경환은 배우 로운을 닮은 '순정만화 주인공' 비주얼과 190cm의 우월한 피지컬로 뜨거운 화제를 모은 바 있다. 그런 그가 이번에는 '원조 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인에 20년 만에 사과한 김숙 "담뱃값 아껴 축의금 냈었다" (비밀보장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216168"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김숙이 20년 만에 배우 한가인에게 사과를 전했다. 14일 유튜브 채널 '비보티비'에 공개된 영상에서 송은이와 김숙은 시청자들의 사연을 해결하는 '속전속결 질의응답' 코너를 진행했다. 이날 한 청취자는 김숙에게 "2005년 연정훈과 한가인의 결혼식에 숙이 언니가 참석한 사진이 있던데 무슨 인연으로 가셨나요?"라고 묻자 김숙은 당시를 회상했다. 김숙은 "당시 '신입사원'이라는 드라마에서 한가인 씨와 함께 촬영 중이었고, 저 역시 그 시절이 정말 힘든 시기였다"며 결혼식에 얽힌 사연을 밝혔다. 그는 "당시 경제적으로 어려워 축의금도 5만 원밖에 못 했다. 신라호텔에서 식을 했는데 돈이 아까워 밥을 안 먹고 그냥 나왔다"며 당시의 죄송한 마음을 털어놨다. 이를 듣던 송은이의 권유에 김숙은 한가인에게 영상 편지로 사과를 전했다. 그는 "진심으로 많이 내고 싶었지만 당시 담뱃값을 아껴 겨우 낸 5만 원이었다"며 "밥을 먹지 않고 나왔던 내 마음을 이해해줬으면 좋겠고 조만간 한가인 씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘멋쟁이 찢청 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920806"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연 “딱 한 번만 욕심내도 되겠습니까?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000958"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜의 삶 속 진짜 사랑을 만난 임지연과 추영우의 이야기가 시작된다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 도망친 노비에서 양반댁 아씨가 된 가짜 옥태영과 명문가의 맏아들이었던 과거를 감추고 살아가는 전기수 천승휘의 운명적인 만남이 예고된 가운데 두 사람의 로맨스를 담은 4차 티저가 공개돼 기대감을 높이고 있다. 공개된 영상 속에는 천승휘의 눈으로 본 가짜 옥태영의 아름다운 모습이 담겨 눈길을 사로잡는다. 옥태영의 자태를 세세하게 짚어내는 이야기꾼다운 유려한 표현력은 물론 천승휘의 시선에는 옥태영에 대한 애틋함까지 묻어나고 있다. 특히 나비, 눈빛, 낯빛 등 옥태영을 묘사했던 ‘ㄴㅂ’ 초성의 단어들을 읊조리던 천승휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 예리, '청담국제고2' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833321"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 멤버 예리가 ‘청담국제고등학교 시즌2’로 돌아온다. 14일 SM엔터테인먼트에 따르면 김예림은 드라마 ‘청담국제고등학교 시즌 2’에 백제나 역으로 출연을 확정했다. 작품은 모두가 선망하는 귀족학교 내 권력 게임을 그린 하이틴 심리 스릴러다. 김예림은 지난 ‘청담국제고등학교 시즌1’에서 귀족학교 청담국제고등학교에서도 최고 계급만 모아둔 그룹 ‘다이아몬드6’의 퀸 백제나로 분해 재벌 후계자다운 화려하고 거침없는 매력부터 가족에게 상처받은 내면의 아픔까지 생동감 넘치게 표현해 호평을 이끌어낸 바 있다. 이번 ‘청담국제고등학교 시즌 2’에서는 적대적으로 변해 버린 관계들과 시선 속에서도 포커페이스를 잃지 않고 자신이 가진 것을 빼앗기지 않기 위해 더욱 고군분투함은 물론, 진짜 지켜야 하는 것이 무엇인지 치열하게 싸우며 성장하는 백제나를 만나 볼 수 있을 것으로 기대를 모은다. 특히 김예림은 ‘청담국제고등학교 시즌1’을 통해 2023 올해의 브랜드 대상 올해의 연기돌, 2023]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연 ‘털모자만 써도 귀여움 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920805"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 나연(NAYEON)이 11월 14일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 이태곤, 결혼 전제 여친 공개 “이번 아니면 평생 안해‥느낌 달라”(킹태곤)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920804"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['46세' 이태곤이 "이번에 결혼 안 하면 혼자 살 거다"며 열애 중임을 밝혔다. 11월 13일 이태곤 채널 '킹태곤'을 통해 공개된 영상에서 이태곤은 현재 결혼을 전제로 만나는 연인이 있다고 깜짝 공개했다. 이날 이태곤은 "국수를 먹어야 되는데"라는 제작진의 말에 "왜 국수를 먹냐. 스테이크를 먹어야지"라고 의미심장하게 답했다. 이에 "뭔가가 있냐"는 말에 이태곤은 "좀 가자"라면서 "이번에 안 하면 그냥 안 할 거다. 혼자 살 거다"고 말했다. 그러면서 "느낌이 좀 다르다"고 결혼을 전제한 연인이 있음을 공개했다. 열애 사실을 공개해도 괜찮냐는 질문에 "없는 것도 이상하지 않나"라고 말한 이태곤은 "(왼쪽에 반지를 끼면)있는 거다"고 말하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 희영♥진영, 1박 2일 여행…눈물 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005885854"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 희영, 진영이 1박 2일 여행을 떠난다. 14일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 10회에서는 운명적인 서사를 거쳐 서로를 최종 선택한 ‘영영 커플’ 희영, 진영이 처음으로 1박 2일 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 희영, 진영 커플은 ‘최종 선택’ 후, 각자 아이를 키우며 바쁘게 보내는 일상에서도 매일 같이 전화와 문자 메시지를 주고받으며 사랑을 키워왔다. 그러다 두 달이 되어갈 무렵, 각자의 아이 없이 1박 2일 여행을 떠난다. 여행 당일, 진영은 차를 몰아 희영의 일터로 픽업을 가고, 희영은 진영을 보자마자 반갑게 포옹한다. 이후, 진영은 여행 전 일을 마무리하는 희영의 모습을 지켜보면서 핸드폰으로 촬영하는 등 넘치는 애정을 숨기지 못한다. 희영 역시 진영에게 “오늘 예쁘네! 공주님”라고 연신 ‘공주’ 대접을 해준다. 잠시 후 일을 마무리한 희영은 진영의 차에 오른다. 이동 중에도 두 사람은 ‘하트눈’으로 서로를 바라보며 대화를 나누는데, 이때 희영이 감기 때문에 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, 유인나 ‘유인라디오’ 첫 번째 초대손님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000956"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 주우재가 유인나의 ‘유인라디오’ 첫 번째 초대손님이 된다. 14일 오후 공개되는 유튜브 ‘유인라디오’ 초대석에서는 첫 번째 게스트로 주우재가 출연한다. 유인나는 “첫 초대손님으로 어떤 분을 모실까 진짜 오랫동안 고민했다”며 “제가 정말 좋아하는 분을 모셨다”고 소개했고, 주우재는 “‘볼륨’ 이후 긴장을 안 하는데 오늘은 왜 이렇게 긴장되는지 모르겠다”고 반색했다. 유인나는 “10년이 지났는데 진짜 똑같다. 톤도 똑같고 매력적이었다”고 말하자 주우재는 “제가 처음 누군가와 방송을 한 것이 유인나다. 저의 매력을 끄집어내 준 사람”이라고 회상했다. 또한 주우재는 박원, 랄라스윗 박별, 서현진 아나운서, 고영배, 이수지, 이현이, 딕펑스 등 ‘볼륨’ 가족들을 거론한다. 특히 고영배에게 특별한 메시지를 남겨 웃음을 준다. ‘유인라디오’는 배우 유인나의 이름에 ‘라디오’를 합성한 단어로 유인나의 꾸밈없고 편안한 진행 능력과 소통을 중심으로 하는 라디오의 형식 콘텐츠다. 유인나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, ♥이효리 닮아 저세상 쿨함… "내 선곡 별로? 다른 방송 들어라" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795469"/>
        <updated>2024-11-14T09:12:58.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 라디오의 선곡이 마음에 들지 않으면 다른 방송을 들으라며 쿨한 모습을 보였다. 14일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 감미로운 선곡과 함께 청취자들과 소통했다. 이날 오프닝에서 이상순은 소의 울음 소리가 들리는 섬이라는 뜻을 갖고 있는 '우음도'를 소개했다. 이상순은 "작은 동산 같은 곳이다. 요즘 표현대로 하자면 '뷰 맛집'이자 '노을 맛집'이다"며 "넓은 평야와 평화로운 풍경 덕분에 한국의 세렝게티라고 불린다고 한다"고 말했다. 이어 이상순은 "우음도는 가을이 되면 마른 갈대밭으로 변해 장관인 곳이다. 하지만 어느 계절에 가도 만나게 되는 버드나무가 한 그루 있다"며 "넓은 들판 한 가운데에 외롭게 서있는 나무는 '왕따나무'라고 부른다. 우음도가 육지화 되면서 갈대밭 속에서 자연스럽게 홀로 자라나는 나무라고 해서 이런 별명이 붙여졌다"고 안타까움을 드러냈다. 이름은 쓸쓸하지만 혼자서도 씩씩하게 자란 덕분에 멋진 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기생충→왕좌의 게임→다음은 뭐? ‘피의 게임3’ 관전 포인트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920802"/>
        <updated>2024-11-14T08:11:58.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임3' 관전 포인트가 공개됐다. 서바이벌 전설들의 대격돌을 예고한 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완, 전채영, 제작 모스트267, 이하 ‘피의 게임 3’)가 플레이어들의 생존 싸움 시작을 하루 앞두고 꼭 알아야 할 관전 포인트를 공개하며 과몰입의 시동을 걸고 있다. ▲Stage 1. ‘피의 게임’만의 아이덴티티! 신선한 구성과 새로운 변주, 숨은 의도를 찾아라! ‘피의 게임’은 그간 예측을 깨는 독특한 소재와 규칙으로 시리즈의 아이덴티티를 확립하며 화제를 모았다. 시즌 1에서의 지하실과 시즌 2에서의 유령 카지노, 히든 팀 등 서바이벌의 묘미를 극대화하는 반전으로 시청자들의 허를 찌른 만큼 ‘피의 게임 시즌3’는 ‘피의 게임’만의 특색을 살린 구성에 색다른 변주를 더해 찾아온다. 특히 ‘피의 게임’ 시리즈를 연출한 현정완 PD가 “시즌 1은 영화 ‘기생충’에서, 시즌 2는 드라마 ‘왕좌의 게임’ 구조에서 영감을 받았다”며 “이번 시즌3도 직접 보시면 어떤 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나, 주우재와 핑크빛 터지려나…"정말 좋아하는 분, 매력적"('유인라디오')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689057"/>
        <updated>2024-11-14T08:11:58.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주우재가 '유인라디오'의 첫 번째 초대 손님으로 나선다. 14일 오후 7시 공개되는 유튜브 '유인라디오'(연출 김헌주, 진은영) 초대석에는 첫 번째 게스트로 주우재가 출연한다. 유인나는 "첫 번째 초대석 손님으로 어떤 분을 모실까 진짜 오랫동안 고민했다. 내가 정말 좋아하는 분을 모셨다"고 소개했고 주우재는 "'볼륨' 이후로 긴장을 안 하는데 오늘은 왜 이렇게 긴장되는지 모르겠다"며 반가워한다. 유인나는 "10년이 지났는데도 진짜 똑같다. 톤도 똑같고 매력적이었다"고 입을 열자 주우재는 "제가 처음 누군가와 방송을 한 게 유인나 배우다. 저의 매력을 끄집어내준 사람이었다"며 과거를 회상한다. 이어 유인나는 6년 차 유튜브 대선배인 주우재에게 다양한 콘텐츠에 대한 조언을 구한다. 또한 주우재는 수많은 '볼륨' 가족들을 언급한다. 박원, 랄라스윗 박별, 서현진 아나운서, 고영배, 이수지, 이현이, 딕펑스가 언급된 가운데 특히 고영배에게는 특별한 메시지를 남기며 현장을 웃음바다로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태현 “♥미자 떼인 돈 다 받아줬는데 사례금 없어" 서운함 폭발 ('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316603"/>
        <updated>2024-11-14T08:11:58.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태현이 아내 미자가 받지 못했던 돈을 대신 받아줬다고 밝혔다.13일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 김태현이 게스트로 출연해 구두 계약을 철석같이 믿는 아내 미자 대신 돈 받으러 다닌 사연을 공개했다. 이날 김태현은 "아내 돈 받아준 적 있냐"는 질문에 "미자가 결혼 전에는 행사나 활동이 활발하지 않았는데 결혼하고 나서 활동을 많이 하게 됐다"고 입을 열었다. 이에 미자는 "김태현 덕분이다"라고 고마움을 드러내 눈길을 끌었다. 김태현은 "(미자가) 결혼하고 나서 그런 일들을 처음 해보니까. 연예인들은 알지만 선 입금 후 활동 아니냐. 그런데 (미자는) 입금 안 돼도 홀랑 일을 해주더라"라고 회상했다. 미자 또한 "그때 기획사가 없었다"고 인정했고, 김태현은 "계약서를 받고 조건 조율하고 도장 받고 왔다갔다 하다가 일을 해야하는데 계약서도 안 받고 구두 계약으로 일을 다녀온다. 그럼 입금이 안 된다"라고 설명했다. 김태현은 "계약서 어딨냐고 물었더니 안 받았다고 한다]]></content>
    </entry>
</feed>