<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-28T10:12:56.151Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12월의 배우' 된 박정민 "'1승'과 '하얼빈', 두 작품 모두 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220870"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 오는 12월 영화 '1승'과 '하얼빈'으로 관객들과 만나게 된 소감을 전했다. 박정민은 28일 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 열린 '1승' 언론·배급 시사회에서 "두 작품을 모두 사랑하는데 제 에너지를 양쪽으로 분배해야 해서 죄송하다"라고 했다. 오는 12월 4일 개봉하는 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기로, 영화 '카시오페아', '시선 사이'의 신연식 감독이 메가폰을 잡았다. 박정민은 마음먹은 건 일단 하고 보는 재벌 2세 프로 관종러 강정원 역을 맡았다. 그는 "그동안 이기고 지는 거에 연연하면서 살아왔는데, 아직도 습관처럼 제 몸에 남아있다. 사실 따져보면 이겼던 순간보다 졌던 순간들이 압도적으로 많았다. 저 같은 사람에게도 이 영화가 응원의 메시지로 남을 것 같아서 참여하게 됐다. 또 '이 역할을 왜 해야하지'라고 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 19금 웹소설 작가 된다..'동화지만 청불입니다' 내년 1월 개봉(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734237"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동화지만 청불입니다’의 런칭 포스터가 공개됐다. ‘동화지만 청불입니다’는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화. 공개된 런칭 포스터는 동화 작가를 꿈꾸는 음란물 단속 공무원 단비로 완벽 변신한 박지현의 모습으로 시선을 단숨에 사로잡는다. 분홍 배경 속 귀여우면서도 응큼한 표정을 짓는 단비의 모습이 인상적이다. 여기에 “내 안의 음란마귀가 깨어났다”?란 카피는 우연히 19금 웹소설을 집필하게 된 단비가 어떤 아찔하고 발칙한 상상을 할지 호기심을 유발한다. 박지현, 최시원, 성동일 주연의 재능 발견 코미디 영화 ‘동화지만 청불입니다’는 오는 2025년 1월 8일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘1승’ 송강호 리시브→박정민 토스→장윤주 스파이크 쾌감…쇼츠 영상 107개 붙인듯한 속도감 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111741"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민, 장윤주, 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 ‘1승’ 시사회 및 기자간담회에서 포즈를 취하고 있다. 사진 | 연합뉴스 핑크색 오렌지를 착즙하면 이런 맛과 향기가 날까. 오렌지 같은 상큼함과 핑크색처럼 개성 넘치는 오락영화가 탄생했다. ‘동주’(2016) ‘거미집’(2023) 등 선굵은 작품을 연출하고 각본을 선보였던 신연식 감독의 색다른 변신이다. 국내 최초 배구영화라는 점도 눈길을 끈다. 송강호-박정민-장윤주라는 새로운 조합도 재밌다. 올 겨울 배구 시즌 개막과 함께 붐업이 기대되는 이유다. ◇ 국내 최초 배구영화 ‘1승’…전패 위기에 처한 핑크스톰 미래는? 신연식 감독은 28일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘1승’ 언론시사회에서 “배구는 배우기도 영화로 구현하기도 어려운 스포츠다. 경기 장면을 구현할 수 있는 그림을 고민하고 선택과 집중하는 단계를 거쳤다”고 밝혔다. 배우 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 물의' 곽도원, 근황 전해졌다…"반성 중, 최선 다할 것"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690865"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 '소방관'을 함께 촬영한 곽도원의 근황을 언급했다. 28일 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'의 주인공 주원을 만났다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 주원은 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. 이번 영화에서는 곽도원이 서부소방서 구조반장 진섭 역을 맡았다. 곽도원은 2022년 음주운전 사건으로 물의를 빚은 후 활동을 중단한 상태다. 곽도원이 이번 영화의 사실상 1번 주인공. 곽도원의 분량을 덜어내는 것은 불가능했다. 주원은 "도원 형한테 연락은 했다. 홍보 활동에는 참여하지 못하고 있는 상황이다. 영화에 도원 형의 분량이 크지만 형 혼자만의 이야기가 아니다. 소방관 분들의 이야기다. 내가 그 몫까지 열심히 홍보하고 있겠다고 했다"고 전했다. 이어 "형은 너무 미안해하고 있다. 제가 느끼기에는 많이 반성하고 있고 진심으로 미안해하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승' 신연식 감독 "특별출연 김연경, 대사 욕심 있더라…나도 아쉬움 남아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220865"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'을 연출한 신연식 감독이 배구 선수 김연경의 특별출연 비화를 전했다. 신연식 감독은 28일 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 열린 '1승' 언론·배급 시사회에서 "김연경 선수에게 시즌 중에 특별출연 요청드려 죄송했는데, 흔쾌히 출연해 주셔서 감사했다"고 했다. 오는 12월 4일 개봉하는 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기로, 영화 '카시오페아', '시선 사이'의 신연식 감독이 메가폰을 잡았다. 연출을 맡은 신 감독은 "배구가 어려운 스포츠여서, 경험 없는 분들이 금방 배우기가 힘들다. 근데 감사하게도 배구계 전설 같은 분들이 자발적으로 훈련할 때 도움을 주셔서 경기 장면을 구현할 때 여러 가지 기술적인 부분들을 확인할 수 있었다"며 "저희의 시간과 예산 안에서 구현 가능한 동작들이 뭘까 고민을 해보고, 선택과 집중 단계를 거쳤다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 두 번 물 먹었다…3연패 막아야 하는 절실한 '1승' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800951"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 성적에 연연해하지 않는 연기 소신을 펼쳤다. 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '1승'(감독 신연식)의 언론배급시사회가 진행됐다. 현장에는 배우 송강호, 박정민, 장윤주, 신연식 감독이 참석했다. '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독(송강호 분)과 이길 생각 없는 구단주(박정민), 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1%도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담은 영화. 송강호는 신연식 감독이 각본으로 참여한 영화 '거미집', 디즈니+ 오리지널 시리즈 '삼식이 삼촌'에 이어 '1승'까지 연달아 세 번째 호흡을 맞추게 됐다. 송강호는 "'동주'를 보고 훌륭한 시선을 가진 작가가 궁금했다. '삼식이 삼촌', '거미집', 다 결과가 안 좋았다. 하지만 '거미집'이 가진 묘한 시선들을 좋아한다"라고 고백했다. 그는 "어느 구간에서는 그런 노력들이 잘 소통이 안 돼서 결과가 안 좋을 수 있다. 그런 것이 저는 뭐가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, '소방관' 탓에 신경 곤두섰다…"20kg 장비 메고 바닥 짚어"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690863"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 '소방관' 속 화재 현장 촬영 비하인드를 전했다. 28일 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'의 주인공 주원을 만났다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 주원은 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. 극 중 화재 현장 장면을 통해 소방관들이 실제로 화재 현장에서 겪는 어려움을 간접적으로 느낄 수 있다. 뜨거운 화염에 시커먼 연기가 가득하고, 한 치 앞도 보이지 않는 상황에서 소방관들은 뜨거운 바닥과 벽을 짚어가며 구조자를 찾는다. 주원은 "완성된 영화 속 장면의 불이 100%라고 한다면, 실제 촬영장에서 85% 이상 불을 질러놓고 시작했다. CG는 일부 들어갔다"고 설명했다. 이어 "처음 화재 현장에 들어갈 때 '이거 괜찮나' 생각이 앞서더라. 덜 뜨겁게 하는 무언가를 몸에 발라주셨는데, 그럼에도 너무 뜨거웠다. 눈앞에서 큰불을 보니 멍해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[묵직한 공맛·유쾌한 말맛·뭉클한 '1승'의 맛…女배구 묘미 제대로[봤어영]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895407"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실패 가득한 삶에도 언젠가는 이룰 우리들의 인생 ‘1승’을 응원하는 영화. 추운 겨울, 지칠 일상에 희망과 위로를 선사할 꼴찌들의 대반란. 피, 땀, 눈물의 스토리텔링에 여자 배구 스포츠의 매력까지 야무지게 담았다. 작지만 알찬 유기농 스포츠 영화 ‘1승’(감독 신연식)이다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화다. 국내에서 배구를 소재로 다룬 영화는 ‘1승’이 처음이다. 지금은 김연경 등 배구스타들을 배출하며 대중의 관심을 받는 종목이 됐지만, 과거까지 비주류 종목으로 인식됐던 여자 배구란 스포츠를 전면에 내세운 개성으로 주목받았다. ‘1승’은 오합지졸 팀이 우승을 이루는 판타지 스토리는 아니다. 팬들마저 외면하고 칭찬과 기대 한 번 받아보지 못한 꼴찌 여자배구 팀과 꼴찌 감독, 괴짜 구단주가 우승보다 값질 시즌 단 한 번의 ‘1승’을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "사명감 있었던 '소방관', 깨끗하게 전달하고 싶었다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690862"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 영화 '소방관'에 담은 진심을 이야기했다. 28일 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'의 주인공 주원을 만났다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 주원은 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. '소방관'은 주원에겐 극장 개봉 영화로는 '그놈이다'(2015) 이후 처음인 작품. 주원은 "스크린 복귀가 오랜만인지 몰랐는데, 9년 만이더라. 기대되는 부분도 있고 영화 스코어도 잘 나오길 바라고 있다"며 설렘과 떨림이 섞인 마음을 표했다. 시사회 날 주원을 비롯해 출연 배우들은 영화 감상 후 울컥하는 모습을 보였다. 주원은 "저희도 그날 당일에 영화를 봤다. 바로 기자간담회여서 사진도 찍고 해야하니까 (눈물을) 참으려 했는데, 참다 보니 오히려 여운이 거기까지 이어진 것 같다. 이미 많이 운 배우들도 있었고, 저도 열심히 참았지만 눈물을 흘렸다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's현장]'배구여제' 김연경, 시즌 중 '1승' 특별출연..감독 "연기 욕심 있더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734233"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연경 선수가 '1승'에서 잠깐의 등장만으로도 강렬한 존재감을 발산했다. 영화 '1승'(감독 신연식/제작 루스이소니도스) 언론배급시사회가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행됐다. 신연식 감독과 배우 송강호, 박정민, 장윤주가 참석했다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품. 국내 최초 배구 영화인 만큼 배구여제 김연경이 특별출연으로 지원사격에 나섰다. 이와 관련 신연식 감독은 "배구 영화가 들어간다는게 배구계에 소문나서 김연경 선수도 알고 계셨다"며 "내가 김연경인데 안 나올 수 없지라며 너무 당연하게 수락을 하셨다"고 전했다. 이어 "다만 촬영기간이 시즌 중이라 부탁 드리기가 죄송스러웠다. 시즌 중에 짬을 내서 오시는 거라 너무 많은 부탁을 드릴 수 없어서 이 정도 분량을 조심스럽게 부탁드린 건데 촬영 끝나고 사실 대사 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 최초 배구 영화...  김연경도 힘 보탰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454041"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;1승&gt; 공식 포스터. ⓒ ㈜루스이소니도스 제목처럼 영화가 말하려는 주제가 직관적이다. 매번 제대로 무언갈 끝맺거나 성과를 내지 못한 한 무명 배구 감독이 단 1승을 위해 달려가는 영화 &lt;1승&gt;이다. 소년 유망주 세터였다가 감독이 이탈하는 바람에 우승의 꿈을 이루지 못한 김우진(송강호)은 은퇴 후 동네 배구 교실 감독을 전전하다가 프로팀 지도자직을 제안받는다. 팀 해체 위기까지 간 핑크스톰을 괴짜이자 기행가로 알려진 재벌그룹 3세 강정원(박정민)이 인수하면서 감독으로 호출된 것. 이 팀의 존재 이유는 단 1승이다. 만년 꼴찌 팀이 무명 감독을 만나 팀워크를 다지고, 정규 리그에서 1승을 거둘 때의 그 드라마를 원했던 강정원 대표의 바람 때문이다. 영화는 이 사실을 일찌감치 극 초반에 알린 후 선수들의 훈련 및 경기 장면으로 내달린다. 팀내 따돌림 문제, 선수 간 폭력 사태 등 문제 투성인 핑크스톰은 과연 김우진을 만나며 어떻게 변모할까. 영화는 기본적으로 언더독의 활약이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['찐 배구팬' 송강호X박정민의 '1승'...왜 하필 여자배구였을까 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000260861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000260861"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자배구를 소재로 한 영화 '1승'이 영화 팬과 배구 팬 모두를 사로잡을 수 있을까. 28일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '1승' 언론배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이날은 신연식 감독과 배우 송강호, 박정민, 장윤주가 참석했다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린다. 한국 영화 최초로 여자배구를 메인 소재로 채택했다. 수많은 스포츠 중 왜 배구, 그것도 여자배구여야 했을까. 신연식 감독은 "스포츠 영화를 한 편은 해보고 싶었다"라면서 "서로의 공간을 존중하면서 살 맞대는 경기 못지않게 치열한 경쟁심이 있다. 중계를 볼 때 네트 사이에서의 느낌이 영화에서 오버더숄더샷처럼 보였다"라고 영화 매체와의 연관성을 언급했다. 그러면서 "여자배구가 남자배구보다 긴 랠리가 더 많다. 남자배구에서는 그 정도 랠리는 없다. 영화적으로 다양한 시도를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신연식 감독, 대한민국 최초 배구영화[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690858"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 히어로 아카데미아 더 무비: 유어 넥스트' 5만 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003964100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003964100"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 애니메이션 '나의 히어로 아카데미아 더 무비: 유어 넥스트'가 개봉 7일 만에 누적 관객 수 5만 명을 돌파하며 흥행 신호탄을 쏘아 올렸다. 지난 20일 개봉 당일 전체 박스오피스 톱 5를 차지한 '나의 히어로 아카데미아 더 무비: 유어 넥스트'(감독 오카무라 텐사이)는 개봉 첫 주말 41.6%라는 압도적인 좌석판매율을 기록하며 국내 팬들의 폭발적인 관심을 입증했다. 무엇보다 지난 2022년 개봉한 전작 '나의 히어로 아카데미아 더 무비: 월드 히어로즈 미션'의 최종 관객 수(4만 8468명)를 개봉 일주일 만에 넘어서며 흥행 신기록을 달성해 이목을 집중시키고 있다. '나의 히어로 아카데미아 더 무비: 유어 넥스트'는 꾸준히 애니메이션 박스오피스 1위를 기록하고 있는 것은 물론, '위키드' '히든페이스' 등 동시기 개봉한 쟁쟁한 경쟁작들 사이에서 높은 좌석판매율로 화제성을 입증하고 있다. 특히 이번 작품은 일본에서도 최고 흥행 기록을 세운 작품인 만큼 한국에서의 흥행 추이에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 멋진 인사하는 배구광[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690856"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국 영화의 불꽃을 찾아서, 서울독립영화제 콘텐츠 창의인재동반사업 프로젝트 피칭 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054113"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이토록 흥미로운 이야기에 함께하실 분을 찾습니다.” 지난 11월15일 CKL 기업지원센터에서 ‘CREATIVE LAB: 글로벌/지역 콘텐츠 및 중/저예산 영화 기획개발 프로그램’(이하 ‘크리에이티브 랩’)의 프로젝트 피칭과 비즈니스 미팅이 개최됐다. 크리에이티브 랩은 한국콘텐츠진흥원과 서울독립영화제가 경쟁력 있는 창작자 육성을 위해 새롭게 시작한 멘토링 프로젝트로 ‘2024 콘텐츠 창의인재동반산업’의 일환이다. 이번 프로젝트 피칭 행사는 지난 5월에 선발된 20명의 신진 창작자가 6개월간 영화산업 전문가 10명과 멘토링을 거쳐 개발한 장편영화 시나리오를 공개하는 자리였다. 사전에 참석을 신청한 투자배급사 외에도 제작자, 프로듀서 등 많은 산업 관계자가 현장에 함께하여 새로운 이야기를 향해 높은 관심을 표했다. 본격적인 피칭에 앞서 마이크를 잡은 김동현 서울독립영화제 집행위원장은 “한국콘텐츠진흥원과 올해 처음으로 진행된 이번 사업을 통해 한국영화의 불꽃이 좀더 반짝이길 바란다”라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잊기 힘든 재능, 기억하게 되는 이름 - 서울독립영화제 50주년, 독립영화 베스트 100선 총평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054112"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 50주년을 맞이한 서울독립영화제(이하 서독제)는 50년간 서독제에서 상영된 모든 작품 중 총 100편의 독립영화를 선정했다. 영화 창작자, 연구자, 배급 관계자, 평론가 등 40명이 설문에 참여했으며 설문 결과를 바탕으로 4명의 선정위원이 최종 100편을 리스트에 올렸다. ‘서울독립영화제 50주년, 독립영화 베스트 100선’(이하 독립영화 베스트 100선)은 이번 &lt;씨네21&gt; 지면을 통해 최초로 공개된다. 호명된 100개 영화와 해당 작품의 감독들은 시대별로 한국영화사에 유의미한 족적을 남겼거나 현재까지도 주목해야 할 작품을 제작하고 있는 이들이 대다수다. ‘독립영화 베스트 100선’은 서독제의 50년 역사를 훑을 기회이자 시기별 한국영화사의 변화를 일부 읽어낼 수 있는 좋은 사료가 되어줄 것이다. ‘그’ 감독들의 단편들 단편 50선, 장편 50선을 들여다보면 미세한 차이가 드러난다. 우선 단편 50선에는1970년대부터 2020년대까지 폭넓게 영화들이 선정됐다. ‘한국인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제 추천작 리뷰 ❷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054111"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스퍼의 빛 정재훈 | 한국 | 2024년 | 147분 | 본선 장편경쟁 열댓명의 10대가 차례로 등장한다. 주변에서 조용하고 평범한 아이라고 불릴 만한 친구들이다. 실제로는 그렇지 않다. 이들은 무척 시끄럽고 특별한 본모습을 가상 세계에서만 드러낸다. &lt;에스퍼의 빛&gt;은 가능성, 도전, 실험 같은 키워드들이 머릿속을 휘젓는 미래 영화다. 집과 학교, 교통수단을 오가는 한국 10대 청소년들의 단조로운 일상과 이들이 접속한 온라인의 무한한 세계를 교차한다. ‘괴력의 아이들’, ‘새벽의 파편’ , ‘기뇌국’이라는 판타지적인 3장 구성에서 청소년들은 원하는 성격과 능력, 생김새를 가진 캐릭터로 분해 가상의 대자연과 황무지, 미래 시티를 활개친다. 수험생도 어느 부모의 자식도 아닌 주체적인 방랑자이자 모험가로 그려지는 청소년이 굉장한 해방감을 준다. B급 장르영화의 투박한 분장과 소품, 어설픈 괴수가 키치적인 매력으로 작용한다. 비전문 배우들의 예측 불가능한 연기, 기승전결로 구분할 수 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제 추천작 리뷰 ❶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054110"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현진쑈 문명의 끝 박경근 | 한국 | 2024년 | 60분 | 개막작 2023년 9월1일부터 3일까지 진행된 &lt;백현진쑈: 공개방송&gt; 공연을 스크린을 통해 관람할 자리가 마련됐다. 그러나 &lt;백현진쇼 문명의 끝&gt;의 의의는 휘발성 강한 연극을 온전한 기록물의 형태로 남겨뒀다는 데에 한정되지 않는다. 영화는 공연 영상에, 연극 연출에 도전한 백현진의 고민, 배우들과 함께한 준비 과정과 같은 추가 촬영본을 더해 완성됐다. 문상훈, 장기하, 김선영, 김고은, 한예리 등 출연자들은 백현진의 디렉팅하에 토크쇼의 진행자이자 립싱크하는 가수, 독백을 읊는 이가 되어 연극무대에 오른다. 반복되는 모티브가 존재할지언정 내러티브와 같은 전형적 요소를 배제한 연극 &lt;백현진쑈: 공개방송&gt;과 영화 &lt;백현진쑈 문명의 끝&gt;의 실험적 연출은 분명 닮았다. 이러한 독특한 형식은 배우이자 화가, 가수, 연출가로서 하나로 규정되지 않는 삶을 살아온 백현진의 방향성과도 밀접하게 연결되어 있다. 그가 들려주는 생의 궤적을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 서독제의 50주년을 축하하며, 제50회 서울독립영화제 미리보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054109"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한해의 마지막 영화축제, 서울독립영화제(이하 서독제)가 50주년을 맞이했다. ‘한국영화의 새로운 도전’이라는 슬로건을 내세운 올해 영화제에서는 총 147편의 작품이 상영된다. 신인 및 기성 창작자의 작품 세계를 조명할 뿐만 아니라 영화제의 50년 역사를 조명하는 다채로운 자리가 마련될 예정이다. 11월28일부터 12월6일까지 9일간 개최되는 서독제를 미리 살펴볼 수 있는 지면을 준비했다. 먼저 개막작 &lt;백현진쑈 문명의 끝&gt;을 포함한 9편의 추천작 리뷰는 볼 작품을 선정하고 감상하는 데에 길잡이가 될 것이다. 서독제에서 상영된 모든 영화 중 설문을 통해 선정된 단편 50편, 장편 50편을 정리한 리스트인 ‘서독제 50주년, 독립영화 베스트 100선’을 &lt;씨네21&gt;에서 최초로 공개한다. 한국콘텐츠진흥원과 서독제가 창작자 육성을 위해 새로 시작한 멘토링 프로젝트 ‘CREATIVE LAB: 글로벌/지역 콘텐츠 및 중/저예산 영화 기획개발 프로그램’ 현장도 함께 전한다. 제50회 서독제에 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] “핑크랑 초록은 잘 어울려!”, <위키드> 각본가 위니 홀즈먼, 작곡가 스티븐 슈워츠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054108"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 무대에서 과감히 생략한 이야기를 영화 &lt;위키드&gt;는 오래된 진실을 찾아 나선 탐험가처럼 보다 자세하고 친절하게 포획해낸다. 영화 언어로 새롭게 태어난 &lt;위키드&gt;는 각본가 위니 홀즈먼, 작곡가 스티븐 슈워츠의 깊은 애정과 고민으로 고유한 색깔을 선물받았다. - 원작도 뮤지컬 작품도 많은 사람들에게 각인된 작품이다. 어떻게 영화 &lt;위키드&gt;만의 이야기를 구성하고자 했나. - 위니 홀즈먼 시나리오를 쓰는 과정에서 스티븐 슈워츠와 정말 많은 대화를 나누었다. 제일 먼저 이야기한 것은 영화로 가장 보고 싶은 장면. 무대에 없지만 영화이기 때문에 가능한 것들이 무엇인지, 영화라는 포맷 안에서 펼쳐질 수 있는 순간에 대해 정말 오랫동안 이야기를 나누었다. 예를 들어 영화 초반부에는 초록빛의 어린 여자아이 이야기가 담겨 있다. 엘파바의 어린 시절이다. 우리가 뮤지컬 무대를 구성할 때에도 이 파트를 넣는 것을 일찍이 의논한 적 있다. 하지만 이 단편소설 같은 파트가 뮤지컬 형식에는 자연스럽지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 상상하는 모든 것의 가장 마지막 자리, <위키드> 파블로 헬먼 VFX 슈퍼바이저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054107"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무대 위에 설계되었던 먼치킨랜드의 구조물은 어떻게 형형색색 알록달록한 장면으로 거듭날 수 있었을까. 글린다와 엘파바의 정서를 시각의 마술로 펼쳐낸 파블로 헬먼 VFX 슈퍼바이저가 직접 제작기를 들려주었다. - 초반 글린다의 등장 장면부터 VFX의 비중이 높다. 자연스럽게 보이되 임팩트 강한 등장을 위해 어떤 점을 신경 썼나. 첫 장면을 정하는 것만으로 수개월이 걸렸다. 관객들이 글린다를 처음 만나는 순간이지 않나. 영화 전체에서 작더라도 정말 중요한 장면이다. 사람들에게 글린다를 어떻게 보여줄지 존 추 감독과 오랫동안 논의했다. 명민한 스토리텔러로서 그는 글린다가 이야기에 천천히 스며들길 바랐다. 그래서 글린다가 멀리서부터 조금씩 먼치킨(&lt;오즈의 마법사&gt; 속 주민들을 일컫는 말)에게 다가오는 방식을 택했다. 인물을 처음 등장시키는 방법에는 여러 가지가 있다. 만약 임팩트를 우선했다면 카메라를 켜고 인물을 ‘짜잔!’ 하고 보여줄 수도 있지만 존 추 감독은 &lt;위키드&gt;의 전반적인 무게와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 도전자의 아우라, <위키드> 배우 양자경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054106"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[는 배우 양자경이 자신의 이름이 새겨진 트로피를 차곡차곡 쌓아올리는 사이 거친 또 하나의 우주다. &lt;에브리씽 에브리웨어 올 앳 원스&gt;의 오스카 레이스와 첫 뮤지컬영화 촬영을 병행한 그는 수상 소감에 배어 있던 자신의 기품을 순조롭게 이식한 듯한 새 캐릭터를 매만지고 있었던 셈이다. 무대에서 스크린으로 건너온 마담 모리블의 자태는 과연 고상했다. 더 가까이서 마주볼 수 있게 된 그 눈은 재주를 과시하지 않고, 제자를 인정할 줄 안다. 모리블이 통치자의 신임을 받는 마법사이자 엘파바와 글린다가 우러러본 교수로서 무게감 있는 행보를 걸을 때 진즉 마음을 뺏겨서일까. 그가 미심쩍은 브레이크를 걸 때조차 이면을 해독하고 싶어진다. 그 주문을 가르쳐달라는 요청에 양자경은 거듭 동료들을 호명하며 연기에 필요한 재료들을 마련해준 데 고마움을 표했다. &lt;위키드&gt;의 감수성을 체화한 지 오래인 이 베테랑은 자신이 쉬즈 대학교의 학생들과 같았던 시절을 회상하며 관객에게 응원을 보태는 것 또한 잊지 않았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상상 그 이상을 구현한다, 원작과의 차이점부터 의상, 노래까지 - 영화 <위키드>의 모든 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054105"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그레고리 매과이어의 소설 &lt;위키드: 사악한 서쪽 마녀의 삶과 시간들&gt;이 마침내 영화 &lt;위키드&gt;로 재탄생했다. 소설을 읽은 독자도, 원작 뮤지컬 팬도 영화를 더 다채롭게 즐길 수 있도록 관련 정보를 정리했다. 마법의 세계, 영화만이 구현할 수 있는 것은? 영화 &lt;위키드&gt;의 제작자 마크 플랫은 뮤지컬 &lt;위키드&gt;를 영화화하는 과정에서 뮤지컬 팬들이 선호하는 요소들을 누락하지 않으면서도, 스크린을 통해 &lt;위키드&gt;의 장점을 강화하고 본래의 세계관을 확장하는 것을 중요하게 여겼다. 첫째로 마크 플랫이 강조한 것은 “무대에서 불가능했던 원작의 수많은 요소들을 구현해내는 것”이었다. 가령 글린다(아리아나 그란데)가 비눗방울로 형상화된 기구를 타고 이동하거나 엘파바(신시아 이리보)가 빗자루를 타고 날개를 얻은 원숭이들과 함께 자유롭게 날아오르는 것, 더불어 오즈를 가로지르는 장면 등 영화에서만 연출 가능한 장면들이 실제로 더욱 강화되었다. 캐릭터 측면에서는 영화 &lt;위키드&gt;가 엘파바의 마법 능력을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모범적으로, 매력적으로 - <오즈의 마법사>에서 출발한 <위키드>의 소설에서 뮤지컬로, 영화로의 여정에 대하여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054104"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전세계에서 가장 성공한 &lt;오즈의 마법사&gt; 팬픽. 소설에서 뮤지컬 그리고 영화로 확장된 &lt;위키드&gt;를 이렇게도 칭할 수 있을 것이다. 1900년 처음 출간된 L. 프랭크 바움의 소설 &lt;오즈의 마법사&gt;는 시대와 국가를 초월한 문화적 시금석이 됐다. 1939년 주디 갈런드 주연의 영화 &lt;오즈의 마법사&gt;를 비롯해 많은 사람들의 상상력을 증폭시킨 예술 작품에 영향을 미치며 100년 넘게 다양한 영역에서 오마주됐다. 1995년 그레고리 매과이어의 소설 &lt;위키드: 사악한 서쪽 마녀의 삶과 시간들&gt;은 &lt;오즈의 마법사&gt;를 기반으로 한 2차 창작물이었다. 원작에서 구체적인 서사가 등장하지 않았던 사악한 서쪽 마녀의 사정을 상상한 ‘안티히어로 오리진 스토리’로 세계관을 확장시킨 것이다. 이후 그레고리 매과이어의 책은 2003년 브로드웨이 뮤지컬 &lt;위키드&gt;로 만들어지면서 새로운 문화현상을 이끌었다. 2012년 말 개봉한 &lt;레미제라블&gt;의 흥행 이후 다양한 인기 뮤지컬의 영화화 가능성을 검토하던 할리우드는 &lt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[특집] 에메랄드시티에서 만나요!, <위키드> 뮤지컬에서 영화로, 무엇이 달라졌나 - 배우 양자경, 주요 스태프 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054103"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인터미션 1년의 대형 프로젝트가 시작됐다. 동명의 뮤지컬 1막에 해당하는 내용을 담은 &lt;위키드&gt;가 공개됐다. 후속편은 1년 뒤에 개봉한다. 1900년 처음 출간한 &lt;오즈의 마법사&gt;에 뿌리를 둔 2차 창작 소설 &lt;위키드: 사악한 서쪽 마녀의 삶과 시간들&gt;과 2003년 초연한 뮤지컬 &lt;위키드&gt;를 기반으로 100년 넘게 사랑받아온 스토리 IP의 세계관을 확장한다. 역대 실사 뮤지컬영화 중에서도 주목할 만한 성취를 거둔 &lt;위키드&gt;의 매력을 살펴보았다. 소설과 뮤지컬, 영화의 차이를 비롯한 트리비아를 정리한 기사는 &lt;위키드&gt;를 더욱 사랑할 수 있는 비하인드를 전해줄 것이다. 학교 총장 마담 모리블 역의 배우 양자경 인터뷰 및 각본가 위니 홀즈먼, 작곡가 스티븐 슈워츠, 파블로 헬먼 VFX 슈퍼바이저 등 스태프들의 인터뷰도 전한다. *이어지는 기사에서 &lt;위키드&gt; 특집이 계속됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민, 귀엽게 브이[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690855"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:06.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 각선미 자랑하는 배구주장[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690854"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호-박정민-장윤주, 영화 '1승' 주역들[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690851"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호, 박정민, 장윤주가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우주와 같은 '1승'" 송강호X박정민X장윤주의 韓 첫 배구영화 온다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523622"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[100승 같은 1승의 이야기가 펼쳐진다. 28일 오후 서울 CGV아이파크몰 영화 '1승'(감독 신연식)의 언론배급시사회가 열렸다. 신연식 감독과 배우 송강호 박정민 장윤주가 참석했다. 영화 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화다. 국내 최초의 배구 영화로도 주목받고 있다. 송강호는 배구인생 30년이 패배감의 연속이었던 감독 우진 역을 맡았다. 실제로도 배구팬으로 알려진 송강호는 "요즘 시즌이라 매일 중계방송을 보는 편이다. 남자 배구도 매력적인데 여자배구만이 가지고 있는 아기자기한 지점이 너무 좋아 재미있게 보고 있다"고 말했다. 팀워크와 소통이 그가 느끼는 배구만의 매력. 송강호는 "1승한다는 것이 뭔가 대단한 것은 아니지 않나. 그런데 1승 자체가 100승처럼 느껴진다. 사실은 배구 시합에서 1승 자체가 중요한 것이 아니라 그것을 통해서 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신연식 감독-송강호-박정민-장윤주, 영화 '1승' 힘찬 파이팅![TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690848"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독, 송강호, 박정민, 장윤주가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '1승' 언론시사회에 참석하고 있다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 송강호, 박정민, 장윤주 등이 출연하며 오는 12월 4일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[애프터스크리닝] '1승' 송강호가 알려주는 이기는 비결, 칭찬과 응원으로 전하는 희망 ★★☆]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244186"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▶ 줄거리 지도자 생활 평균 승률 10% 미만! 파직, 파면, 파산, 퇴출, 이혼까지 인생에서도 ‘패배’ 그랜드슬램을 달성 중인 배구선수 출신 감독 ‘우진’은 해체 직전의 프로 여자배구단 ‘핑크스톰’의 감독을 맡아 달라는 제안을 받는다. 에이스 선수의 이적으로 이른바 ‘떨거지’ 선수들만 남은 팀 ‘핑크스톰’은 새로운 구단주 ‘정원’의 등장으로 간신히 살아나지만 실력도, 팀워크도 이미 해체 직전 상태. 그 와중에 막장, 신파는 옵션, 루저들의 성장 서사에 꽂힌 ‘정원’은 ‘핑크스톰’이 딱 한번이라도 1승을 하면 상금 20억을 풀겠다는 파격 공약을 내세운다. 모두가 주목하는 구단이 됐지만 압도적인 연패 행진을 이어가는 ‘핑크스톰’. 패배가 익숙했던 ‘우진’도 점점 울화통이 치밀고, 경험도 가능성도 없는 선수들과 함께 단 한번만이라도 이겨보고 싶은 마음이 생기는데… ▶ 비포스크리닝 '동주'의 기획, 각본, 제작을 하고 '거미집' '삼식이 삼촌' 등의 각본과 제작사로 독보적인 행보를 보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김연경도 당연하게"..송강호의 '1승', 밝고 경쾌한 배구 영화 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286046"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'이 밝고 경쾌한 여자 배구 경기를 스크린으로 가져왔다. 올 연말 관객에게 즐거움을 전할 수 있을지 관심이 집중된다. 28일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '1승'(감독 신연식) 언론배급시사회가 열렸다. 이날 시사회 후 진행된 기자간담회에는 송강호, 박정민, 장윤주, 신연식 감독이 참석했다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 평소에도 배구 경기를 좋아하는 것으로 알려진 송강호는 "요즘 시즌이라 매일 중계방송을 본다. 남자 배구도 매력적인데 여자배구만이 가지고 있는 아기자기한 지점이 좋아 재미있게 보고 있다"라고 말했다. 이어 송강호는 "배구라는 스포츠는 유별나게 팀워크가 중시되는 그런 스포츠 아닌가 생각한다. 야구나 축구나 이런 스포츠도 마찬가지겠지만, 그럼에도 그런 스포츠는 슈퍼스타 한 두 사람이 끌고가고 특출난 파워와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "곽도원에 질 생각? NO"…불에도 뛰어든 '소방관'에 담긴 진심 [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800934"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 4년 동안 공개를 기다린 영화 '소방관'에 담은 진심을 전했다. 28일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'(감독 곽경택)의 배우 주원과의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 주원은 서부소방서에 첫 발령받은 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 넷플릭스 영화 '카터'를 제외하고 2015년 영화 '그놈이다'이후 9년 만에 스크린으로 돌아온 주원은 "오랜만인 줄 몰랐는데 오늘 9년 만이라는 것을 알았다. 그래서 좀 더 기대가 되는 부분도 있고, 개인적으로 '소방관'을 잘 봐서 많은 분들이 봐주셨으면 하는 마음도 있다"며 "어쩄든 배우로서 영화의 스코어가 좋았으면 좋겠다는 생각도 있고, 바라고 있다"고 설렘을 드러냈다. 앞서 이날 오전 진행된 인터뷰에서 곽경택 감독은 코로나와 더불어 주연 배우 곽도원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고레에다 히로카즈 페르소나 日 배우, ‘하얼빈’ 이토 히로부미 된다 “어려운 결정 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926440"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 릴리 프랭키가 '하얼빈'에서 이토 히로부미로 분한다. 12월 25일 개봉하는 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 박훈이 일본군 육군 소좌 모리 다쓰오 역으로 분하는 가운데, 안중근 의사에 의해 처단되는 이토 히로부미 역할은 일본 배우 릴리 프랭키가 맡는다. 일본의 배우이자 소설가로도 활동하고 있는 릴리 프랭키는 고레에다 히로카즈 감독의 영화 '그렇게 아버지가 된다'를 비롯해 '바닷마을 다이어리'와 '어느 가족'에 출연하며 국내 관객에게도 익숙한 인물이다. 11월 27일 진행된 '하얼빈' 제작보고회에서 우민호 감독은 "릴리 프랭키 배우가 이 작품의 진정성을 알아주고 흔쾌히 출연했다. 어려운 결정을 내렸다"고 고마운 마음을 전했다. 한편, 모리 다쓰오로 분한 박훈은 일본을 향한 맹목적인 애국심을 그린다. 삭발에 두피 문신까지 하며 '하얼빈'을 향한 열정을 불태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호가 이끄는 언더독의 짜릿한 '1승' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002898051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002898051"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송강호가 이끄는 스포츠 배구 영화가 짜릿함과 감동을 함께 선사하며 12월 극장가 접수를 마쳤다. 28일 오후 서울 용산구 아이파크몰CGV에서는 신연식 감독, 배우 송강호, 박정민, 장윤주가 참석한 가운데 영화 '1승' 언론배급시사회 및 기자간담회가 진행됐다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그리는 영화다. '동주' 각본을 집필하고 최근 '삼식이 삼촌'을 선보인 신연식 감독이 연출을 맡았다. 신연식 감독은 '1승'으로 국내 첫 배구 영화를 만든 것에 대해 "배구는 너무 어려운 스포츠다. 경험이 없는 분들이 금방 배우기는 어렵다. 저희는 배우계의 전설 같은 분들이 자발적으로 참여해서 선수들 훈련할 때 많은 부분 도와주셨다. 경기 장면 구현할 때 여러 가지 기술적인 부분들을 확인했고, 점검하는 시기가 있었다"라며 "머릿 속에 있는 건 시간과 돈을 들여 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김연경 특별출연" 송강호·박정민 '1승' 여자배구가 선사할 '짜릿한 감동' [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892190"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[짜릿하고 통쾌하다. 국내 최초 배구를 소재로 한 영화 '1승'이 올겨울 극장가를 재미와 감동으로 물들일 예정이다. 28일 오전 서울 용산구 CGV용산 아이파크몰에서 영화 ‘1승’의 시사 및 간담회가 개최됐다. 현장에는 배우 송강호, 박정민, 장윤주, 신연식 감독이 참석했다. '1승'은 이겨본 적이 없는 감독과 이길 생각이 없는 구단주, 이기는 법을 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 과정을 다룬 영화. '동주' '압꾸정' '삼식이 삼촌' 각본, 제작에 참여한 신연식 감독이 연출을 맡았다. 이 영화는 국내 최초로 배구를 소재로 해 눈길을 끈다. 이날 신연식 감독은 "배구라는 스포츠가 어려워서 금방 배우기 힘들다. 배구계 전설 같은 분들이 자발적으로 참여해 훈련에 도움을 주셨다"며 "시간과 돈이 있으면 머릿속에 있는 경기 장면을 다 구현할 텐데, 그 안에서 구현 가능한 그림들이 뭘까 선택과 집중을 했다"고 운을 뗐다. 송강호는 손대는 족족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '소방관' 주연 배우 주원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015074124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015074124"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화재 현장에서 분투하는 소방관들의 삶을 그린 영화 '소방관'의 주연배우 주원. 2024.11.28 [고스트 스튜디오 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'1승', 우리 모두의 1승 향한 응원..경쾌·뭉클 연말 종합선물세트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734224"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 영화만의 드라마틱한 카타르시스와 감동에 충실했다. 송강호의 도전은 이유가 있었다. 짜릿한 피, 땀, 눈물의 단맛으로 힘이 나는 위로를 받을 수 있다. 영화 '1승'(감독 신연식/제작 루스이소니도스) 언론배급시사회가 28일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행됐다. 신연식 감독과 배우 송강호, 박정민, 장윤주가 참석했다. 국내 최초 배구 영화 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품. 극중 송강호가 손대는 족족 망하는 '핑크스톰'의 신임 감독 '김우진' 역을, 박정민이 1승 하면 상금 20억을 쏜다는 파격 공약을 내건 관종 구단주 '강정원' 역을, 장윤주가 벤치에서 주전까지 가늘고 길게 버틴 '핑크스톰'의 주장 '방수지' 역을 맡았다. 송강호는 "요즘 배구 시즌이 되어서 매일 중계방송을 보는 편인데 남자배구도 매력적이지만, 여자배구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보험 사기극에 담은 한국 사회… 박이웅 감독 “절망 속 희망 말하고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000835855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000835855"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동해안 한 어촌의 젊은 어부 용수(박종환)는 얼굴이 어둡다. 어머니 판례(양희경), 베트남에서 온 아내 영란(카작)과 행복한 일상을 보내나 미래에 대한 고민이 많다. 그는 세상을 속이기로 마음먹는다. 조업하다 바다에 빠져 숨진 것처럼 해 보험금을 타내려 한다. 아버지 같은 선장 영국(윤주상)이 ‘사기극’을 돕는다. 하지만 용수의 계획은 곧 틀어진다. '불도저를 탄 소녀'로 주목받은 신진 감독 영화 ‘아침바다 갈매기는’(27일 개봉)은 어촌에서 벌어지는 한 사건을 통해 한국 사회의 오늘을 짚는다. 지난달 열린 제29회 부산국제영화제에서 뉴 커런츠상과 KB 뉴 커런츠 관객상, 아시아영화진흥기구(NETPAC)상을 받았다. ‘아침바다 갈매기는’의 박이웅 감독을 27일 서울 중구 을지로 한 공유오피스에서 만났다. 박 감독은 지금 국내 독립영화계가 주목하는 영화인 중 한 명이다. ‘아침바다 갈매기는’은 박 감독의 두 번째 장편영화다. 계획대로라면 첫 장편영화여야 했다. “2008년 부산 기장군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "불 속 뛰어드는 소방관의 용기…말로 표현할 수 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015074116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015074116"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['6명 순직' 홍제동 화재 다룬 영화 '소방관'서 신입 소방관 철웅 연기 "리얼한 전달에 중점"…"기억에 남는 대사는 '사람 구할 수 있는 자격'" "사실 저도 홍제동 화재 참사 사건을 잘 기억하지 못하고 있었어요. '이걸 왜 몰랐지'라는 생각에 죄송하기도 했습니다. '정말 많이 잊히고 아예 모르는 사람들도 있겠다', '이런 걸 좀 알려드리면 좋겠다'는 생각이 컸습니다." 배우 주원은 28일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 기자들과 만나 영화 '소방관'에 출연하게 된 계기를 이렇게 설명했다. '소방관'은 화재 현장에서 분투하는 소방관들의 삶을 그린 영화다. 소방관 6명이 순직한 2001년 서울 서대문구 홍제동 다세대주택 화재를 소재로 곽경택 감독이 연출했다. 2020년 촬영을 마쳤으나 코로나19의 여파, 주연 배우 곽도원의 음주운전 등으로 개봉이 미뤄졌다가 내달 4일 상영관에서 볼 수 있게 됐다. '소방관'은 주원이 군 복무를 마친 후 처음으로 촬영에 임한 영화다. 그는 "연기를 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주 ‘모델 워킹 인사’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165931"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 배우 장윤주가 인사를 하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 ‘여자배구의 아기자기함을 좋아해’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165930"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 배우 송강호가 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주 ‘핑크스톰 주장’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165929"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 배우 장윤주가 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신연식 감독 ‘누구에겐 우주 같은 1승’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165928"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 신연식 감독이 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 ‘배구 찐팬입니다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165927"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서, 배우 송강호가 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화기애애한 1승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165926"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 배우 장윤주, 박정민, 송강호가 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민 ‘아버지 옆에서 보던 배구’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165925"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서 배우 박정민 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민 ‘누군가에게 응원이 되는 영화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165924"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서, 배우 박정민이 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민 ‘다시 배구의 재미를 느꼈어요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165923"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:40.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 용산CGV에서 열린 영화 ‘1승‘ 시사회에서, 배우 박정민이 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
</feed>