<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-02T08:17:58.125Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 최광일, 유연석 父 압박‥안방을 쥐락펴락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927998"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 최광일이 안방극장을 쥐락펴락했다. 최광일은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운) 3회에서 홍희주(채수빈 분)의 아버지이자 청운일보 회장 홍일경으로 첫 등장했다. 이날 방송에서 홍일경은 차기 대권 주자 백의용(유성주 분)과 보이지 않는 기싸움을 펼쳤다. 홍일경은 “여론조사에서 한 번도 일등을 놓치지 않다니 대단하다”라며 백의용을 치켜세워주다가 “우리 사위 백사언(유연석 분)은 얼마나 대단한 히든카드로 쓰려고 숨겨두는지 궁금하다”라며 백사언을 대선 캠프에 합류시키려는 속내를 드러냈다. 이어 백의용의 아버지 백장호(정동환 분)와의 과거 시절을 회상하며 “백총재의 과감하고 판단력 빠른 점을 백사언이 물려받은 것 같다”라며 백의용을 재촉하는 듯한 모습을 보였다. 4회에서는 본격적으로 백의용을 압박하기 시작했다. 홍일경은 청운일보 창간 70주년 행사를 찾은 백의용에게 “대통령실에서 백사언의 후임을 알아보고 있냐. 대선 캠프에 합류하려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 결혼 3개월만 임신…"출산 앞둬" 깜짝 고백 (오지송)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802376"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 임신 중 드라마 촬영에 임하고 있다고 밝혔다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔 그랜드볼룸에서 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(이하 '오지송') 제작발표회가 진행됐다. 이날 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준, 민지영 PD가 참석했다. 지난 9월 배우 장재호와 웨딩마치를 울린 공민정은 결혼 직후 신작 드라마를 선보이게 됐다. 이에 그는 "9월에 결혼하고 처음으로 찍는 드라마인데 아무래도 남편이 배우이다보니 작품에 대해서 의논하고 여러 가지 고려할 수 있다는 게 장점인 것 같다. 매일 혼자서 해결해나갔어야 하는데 이제는 같이 머리를 맞대고 뭔가를 더 발전시킬 수 있는 상대가 생긴 것 같아서 그게 가장 크게 달라진 점 같다"며 결혼 후 달라진 점을 짚었다. 더불어 "남편도 이 작품 한다고 했을 때 너무 좋아했고 응원해주고 집에서 많이 도와주고 그러고 있다"고 얘기했다. 특히 이날 공민정은 마지막 인사를 전하던 중 임신 사실을 깜짝 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'선업튀' 김혜윤, 대세 증명..신동엽과 'SBS 연기대상' MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286989"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤이 '2024 SBS 연기대상' MC로 발탁됐다. 2일 스타뉴스 취재 결과, 김혜윤은 오는 21일 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서 진행되는 '2024 SBS 연기대상' MC로 낙점됐다. 김혜윤이 연말 시상식 MC를 맡는 것은 이번이 처음이다. 김혜윤은 지난 5월 인기리에 종영한 tvN 월화드라마 '선재 업고 튀어'에서 여자 주인공 임솔 역을 맡아 상대 배우 변우석과 함께 신드롬급 인기를 누렸다. '믿고 보는' 배우로 발돋움한 김혜윤은 차기작으로 SBS 드라마 '오늘부터 인간입니다만'을 선택했다. '오늘부터 인간입니다만'은 2년 만에 부활하는 SBS 새 월화드라마로, 내년 방영을 목표로 촬영에 한창이다. 김혜윤을 비롯해 로몬, 이시우, 장동주 등 인기 청춘 배우들이 캐스팅됐다. 김혜윤은 '선재 업고 튀어' 종영 이후 SBS 기대작 '오늘부터 인간입니다만' 주연으로 낙점된데 이어 '2024 SBS 연기대상' MC 자리까지 꿰찼다. 명실상부 '대세' 스타로 떠오른 김혜윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 오효주 아나운서, '단아한 미모 뽐내며~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064278"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오효주 KBS N 아나운서가 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 오효주 아나운서, '햇살처럼 싱그러운 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064277"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오효주 KBS N 아나운서가 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 오효주 아나운서, '미소가 아름다워~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064275"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오효주 KBS N 아나운서가 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "성장하고 치유"…'이혼' 한그루, '신데렐라 게임'으로 전할 진정성 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222384"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼의 아픔을 겪었던 배우 한그루가 '신데렐라 게임'을 통해 오랜만에 안방극장에 복귀, 가족의 소중함을 되새기게 만든다. KBS2 새 일일드라마 '신데렐라 게임'이 2일 온라인 제작발표회를 열고, 작품에 대한 이야기를 들려줬다. 이날 현장에는 배우 나영희, 한그루, 최상, 지수원, 김혜옥, 최종환, 박리원, 권도형과 이현경 감독이 참석했다. 이날 첫 방송되는 '신데렐라 게임'(극본 오상희, 연출 이현경)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 지난해 'KBS 드라마 스페셜 2023-고백공격'으로 입봉한 이현경 감독이 연출을 맡았다. 이 감독은 '신데렐라 게임'을 통해 첫 일일드라마 연출에 도전한 소감을 전했다. 그는 "사실 일일드라마 연출도 처음이지만, 장편드라마 연출도 처음인 신인감독이다. 그 처음을 오랫동안 명맥을 이어오고 있는 KBS 일일드라마와 함께 할 수 있어서 영광스럽다"며 "이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박성훈, 임윤아의 남자 된다…'폭군의 셰프' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064273"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 새 드라마 '폭군의 셰프'에 합류한다. 그룹 소녀시대 멤버이자 배우 임윤아가 출연하고 스타 연출자 장태유 감독이 메가폰을 잡아 화제가 된 '폭군의 셰프'는 최고의 자리에 오른 순간, 과거로 타임슬립 한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 그린다. 2일 한경닷컴 취재 결과 박성훈은 새 드라마 '폭군의 셰프'에서 폭군과 미식가를 오가는 왕을 연기한다. '흥행불패' 신화를 써온 박성훈과 임윤아, 장태유 감독까지 뭉친 만큼 '폭군의 셰프'에 대한 기대감이 고조되고 있다. 박성훈은 앞서 넷플릭스 '더 글로리', ENA '남남', '유괴의 날'에 이어 tvN '눈물의 여왕'까지 작품성뿐 아니라 흥행력까지 인정받은 드라마에 연이어 출연했다. 특히 오는 12월 26일에는 넷플릭스 오리지널 '오징어게임 시즌2' 공개를 앞두고 있어 앞으로의 활동을 더욱 기대케 하는 배우로 꼽힌다. '폭군의 셰프'에서 박성훈은 임윤아와 호흡을 맞출 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약 전과자 탑 ‘오징어게임2’ 제발회 불참→메인 포스터에도 없다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927991"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임 시즌2'(이하 오징어게임2) 메인 포스터가 공개된 가운데, 그룹 빅뱅 출신 탑(본명 최승현)을 향한 관심이 쏠리고 있다. 오는 12월 26일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 11월 27일 공개된 2차 메인 포스터는 어딘가를 향해 달려가고 있는 참가자들과 그들의 선두에 선 기훈의 모습을 담아내며 본격적인 게임의 시작을 알린다. 이들의 뒤로 펼쳐진, 밝은 분위기의 회전목마를 연상시키는 게임장은 피를 흘린 채 쓰러져 있는 탈락자들의 모습과는 극명히 대비되며 어린 시절 동심의 게임이 순식간에 잔혹한 데스 게임으로 변하는 ‘오징어 게임’이 또다시 시작됐음을 실감케 한다. 특히 포스터에 이정재, 임시완, 강하늘, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 조유리 등의 모습이 담겨있는 가운데, 탑의 모습은 보이지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['32세' 한그루 "교복·가발까지 썼는데…10대 처럼 안보여 어색" (신데렐라게임)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802372"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루가 10대 연기를 한 소감을 전했다. 2일 오후 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임' 온라인 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 나영희, 한그루, 최상, 지수원, 김혜옥, 최종환, 박리원, 권도형, 이현경 감독이 참석했다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 구하나 역을 맡은 한그루는 10대부터 현재 시점까지의 배역을 모두 직접 소화했다. 이에 대해 그는 "교복도 입고 가발도 쓰고 연기했는데 처음엔 부끄럽더라"고 입을 열었다. 이어 "너무 10대처럼 안 보이는 걸 아니까 부끄러웠는데, 나중에는 점점 익숙해져서 어느새 그 때로 돌아간 것 같은 느낌도 들었다"고 재미있던 경험이었다는 걸 밝혔다. 이에 함께 호흡을 맞췄던 최상 또한 "어색했지만 저도 즐겼다"고 덧붙였다. 자신이 맡은 캐릭터에 대한 싱크로율에 대해 최상은 "황진구 역과 비슷한 점이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장재호♥︎' 공민정, 결혼 3개월만 임신발표 "출산 얼마 안남아..배려속 드라마 촬영중"[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206051"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 임신 소식을 깜짝 발표했다. 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울에서는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 제작발표회가 진행됐다. 제작발표회에는 민지영 감독, 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. 공민정은 앞서 지난 9월 동갑내기 배우 장재호와 결혼식을 올리고 부부가 됐다. 두 사람은 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 연기 호흡을 맞췄던 바. 작품 전부터 친분이 있었다는 공민정과 장재호는 올해 2월 드라마가 종영한지 반년만인 8월 결혼 소식을 전해 화제를 모았다. 이들은 9월 가까운 지인, 가족과 함께 비공개로 예식을 진행했다. 그런 가운데 '오늘도 지송합니다'를 통해 차기작 활동을 이어가게 된 공민정은 소감을 묻자 "제가 9월에 결혼을 하고 나서 처음으로 찍는 드라마 작품이다. 아무래도 남편이 배우이다 보니까 작품에 대해서 의논하고 여러가지로 공유할수있다는게 가장 크게 달라진 점 같다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 멘탈 뒤흔든 살인사건, 주요 쟁점 되짚어보니(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927983"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미' 스토리가 가 절정으로 치닫고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)에서는 사람들 앞에서 냉정하기만 했던 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 7년 전 여자친구를 잃었던 사연이 공개되면서 안타까움을 자아냈다. 정우의 옛 여자친구 살인범으로 지목된 이진석(윤정일 분)이 출소한 뒤 정우와 친동생 이민형(한지현 분) 앞에 나타나면서 극의 향방은 대혼란을 맞이했다. 정우와 민형이 사건에 날을 세우고 있는 가운데, 진석을 둘러싼 사건 쟁점을 되짚어봤다. ▲남기택·남효주 부녀(父女) 앞에 닥친 사건! 위기의 시작 정우로부터 딸의 피부 재건 수술을 거부당한 남기택(박완규)이 스스로 목숨을 끊는 일이 발생, 모두를 충격에 빠트렸다. 뿐만 아니라 기택의 딸 남효주(최정운 분)가 누군가로부터 습격을 당하는 일까지 벌어졌다. 또한 기택의 죽음이 타살이라는 정황이 밝혀지는 등 두 사건 사이에 연결고리가 드러나 의구심을 키우고 있다. 과연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뉴진스 데리고 나올 수 있을까요?” 민희진, ‘탬퍼링’ 의혹 수면 위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112494"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표. 사진 | 스포츠서울 DB 그룹 뉴진스가 하이브 산하 레이블 어도어와 계약해지를 선언한 가운데, 그 배후에 민희진 전 어도어 대표가 있었다는 구체적인 의혹이 나왔다. 2일 디스패치는 뉴진스의 기습 유튜브 라이브 방송 및 하니의 국정감사 출석, 최근의 계약해지 기자회견까지 민희진이 개입했다는 정황을 보도하며 템퍼링(계약기간 중 제3자 접촉) 의혹을 제기했다. 앞서 뉴진스는 기자회견에서 “(전속계약 해지와 관련해) 민 전 대표와 이야기하진 않았다”고 선을 그은 바 있다. 지난 9월 뉴진스가 진행한 기습 라이브를 방송에서도 “스스로의 결정”이라고 말했으나, 디스패치가 입수한 텔레그램 메시지에 따르면 당시 민희진은 뉴진스의 라이브 시작 시간을 알고 있었으며 관련 내용을 뉴진스 부모와 주고받고 있었다. 또 멤버 하니는 ‘직장 내 괴롭힘’과 관련해 국정감사 참고인으로 출석을 하게 된 것과 관련해서도 “회사와 매니저는 모른다”고 강조했지만, 출석 사실을 공개하기 하루 전인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크', 공유X서현진 '케미 맛집'은 어디가고...미스터리 허위매물로 전락 [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206049"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로 장인 배우 공유와 서현진의 '트렁크'가 공개됐다. 바라보기만 해도 맛있는 비주얼 합의 깊은 멜로로 기대를 자아냈지만, 막상 열어본 '트렁크'의 내용물은 여러모로 '애매'한 모양새다. 29일 넷플릭스를 통해 전편이 공개된 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀 노인지(서현진 분), 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 드라마 '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등을 연출한 김규태 감독과 '화랑' 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합했다. 동명의 원작 소설을 바탕으로 두고 있는 '트렁크'는 미스터리의 분위기를 자아내고 있지만, 극이 가지고 있는 '주 서사'는 등장인물들의 충돌에서 이어진다. 결혼에 회의를 느끼고 결혼을 직업으로 삼은 여자주인공 노인지와 전 부인(정윤하 분) 때문에 어쩔 수 없이 기간제 결혼을 하게 된 한정원이 쌍방으로 구원하게 되는 플롯이 메인이 된다. 결핍을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주X최희진 '모퉁이를 돌면', 멜로 단막극의 진수..3일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286980"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['KBS 드라마 스페셜 2024'가 네 번째 단막극 '모퉁이를 돌면'을 통해 멜로 단막극의 진수를 선보인다. 오는 3일 방송되는 KBS 2TV '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'(극본 석연화, 연출 이해우)는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을, 최희진은 약사 성은하 역을 맡았다. 정건주와 최희진은 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자가 이별의 길을 더듬어 사랑의 골목으로 진입하는 스토리를 섬세한 감정선으로 그려낸다. 떠나간 연인을 가슴에 꾹꾹 눌러 가며 살던 원서후는 1층 약국의 약사 성은하에게 로드뷰에 찍힌 한 남자의 얼굴을 확인해달라는 요청을 받게 된다. 편지 한 장만 남긴 채 사라진 아빠를 찾기 위해 고군분투하던 성은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 낯익은 인물이 아빠라고 확신한 것. 과거의 상처에 머물러 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조향기, '스캔들' 대장정 마무리…"7개월간 행복했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802361"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:27.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조향기가 드라마 '스캔들' 대장정을 마무리했다. 조향기가 출연한 KBS2 일일드라마 '스캔들'은 지난달 29일 방송을 마지막으로 종영했다. '스캔들'은 세상을 손에 넣으려는 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 여자가 벌이는 미스터리 멜로 복수극으로 조향기는 '최미선' 역을 맡아 생동감 넘치는 캐릭터로 극에 활력을 더했다. 조향기는 자신이 맡은 역할 최미선에 대해 "저에게 많은 것을 가르쳐 준 캐릭터로 최미선이라는 인물의 감정선과 이야기를 연기하며 저 자신도 성장할 수 있었다. 촬영 막바지에는 최미선과 이별한다는 생각에 눈물을 흘릴 정도로 아쉬웠다"고 애착을 드러냈다. 또한 '국가대표 와이프', '금이야 옥이야' 등에 이어 '스캔들'로 호흡을 맞춘 최지영 감독에 대해 “다시 한번 최지영 감독님과 함께할 수 있어 소중한 시간이었다. 항상 배우들을 믿고 세심하게 이끌어주셔서 현장에서 최선을 다할 수 있었다"고 덧붙였다. 마지막으로 조향기는 "배우와 스태프 모두가 서로를 존중하고 응원해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 논란' 최승현 '오징어 게임2' 통편집?… 메인 포스터 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042160"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 기대작 '오징어 게임' 시즌 2의 새로운 포스터가 공개된 가운데 그룹 빅뱅 출신 가수 겸 배우 최승현(탑)이 2차 메인 포스터에서 제외됐다. 2일 각종 온라인 커뮤니티에서는 '오징어 게임' 시즌 2의 새로운 메인 포스터가 주목을 받았다. 공개된 2차 메인 포스터에는 배우 이정재를 필두로 주요 출연진이 포진해 있다. 시즌 2에 새롭게 합류한 배우 임시완, 박성훈, 강하늘, 조유리, 양동근, 강애심, 이진욱 등의 모습이 담겼다. 다만 극 중 은퇴한 아이돌 역할을 맡은 것으로 알려진 최승현의 모습은 보이지 않는다. 일각에서는 "제작발표회에도 불참하더니 통편집 당한 거 아니냐" 혹은 "마약 파문 등 논란을 의식한 거 아니냐"는 추측이 나왔다. 한 네티즌은 "오징어게임 시즌 1에서처럼 주요 캐릭터일수록 늦게 죽는 캐릭터일 가능성이 높다. 최승현은 빨리 죽는 캐릭터일 수도 있다"는 예측을 내놓기도 했다. '오징어 게임' 시즌 2는 오는 26일 넷플릭스를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 이혼합의서에 도장 찍었다…장인어른이 물려준 집 매입 ('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691309"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 마침내 세탁소집에 숨겨진 100억을 발견했다. 지난 1일 방송된 KBS2 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 20회에서는 서강주(김정현 분)가 갖은 고초 끝에 세탁소집에 잠입해 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분) 부부의 침대 밑에서 엄마의 도둑맞은 100억을 마침내 발견했다. 먼저 CCTV 메모리 카드를 돌려놓으려 몰래 청렴 세탁소에 숨어든 강주는 우연히 고봉희(박지영 분)와 만득, 길례가 나누는 밀담을 엿들었다. 그리고 으악산에서 파 온 100억과 관련된 모든 사실을 알게 됐다. 충격을 받은 강주는 세탁소 안으로 뛰어들어 봉희, 길례, 만득과 태웅 앞에서 사자후를 토해내고자 했다. 하지만 자칫하면 백지연(김혜은 분)의 탈세까지 밝혀질 위기라 입도 뻥긋하지 못하고 부들대기만 하다가 청렴동 골목을 뛰쳐나올 수밖에 없었다. 집으로 지승돈(신현준 분)을 찾아간 이무림(김현준 분), 최형철(이성열 분)은 비밀금고가 숨겨져 있던 드레스룸을 다시 한번 살펴보았다. 이에 위기감을 느낀 승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루 "10대 연기? 교복 처음엔 부끄러워…점점 돌아가는 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893137"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 30대에 교복을 입은 소감을 밝혔다. 2일 오후 KBS 2TV 새 일일드라마 '신데렐라 게임' 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이현경 감독을 비롯해 배우 나영희, 한그루, 최상, 지수원, 김혜옥, 최종환, 박리원, 권도형이 참석했다. 진행은 아나운서 이윤정이 맡았다. 이날 한그루는 어린 시절 장면을 위해 10대 연기에 도전한 소감을 묻자 "하"라고 큰 한숨을 내쉬어 웃음을 자아냈다. 그는 "교복도 입고 머리도 가발을 쓰고 처음으로 촬영했다. 사실 처음에는 조금 부끄럽더라"라고 솔직하게 털어놨다. 한그루는 "너무 10대처럼 안 보이는 것 아닌가 하는 생각이 들었다"면서도 "그런데 점점 익숙해져서 어느새 촬영하면서 그때로 돌아가는 것 같은 기분도 들더라"라고 오랜만에 교복을 입은 소감을 전했다. 함께 교복을 입은 최상 또한 "어색했다. 어색했지만 어색한 대로 즐겼다"라고 말해 웃음을 자아냈다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주·최희진, 겨울 추위 녹일 멜로물 탄생 예고 (모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802351"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘KBS 드라마 스페셜 2024’가 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’을 통해 멜로 단막극의 진수를 선보인다. 3일 방송되는 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을, 최희진은 약사 성은하 역을 맡았다. 정건주와 최희진은 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자가 이별의 길을 더듬어 사랑의 골목으로 진입하는 스토리를 섬세한 감정선으로 그려낸다. 떠나간 연인을 가슴에 꾹꾹 눌러 가며 살던 서후는 1층 약국의 약사 은하에게 로드뷰에 찍힌 한 남자의 얼굴을 확인해달라는 요청을 받게 된다. 편지 한 장만 남긴 채 사라진 아빠를 찾기 위해 고군분투하던 은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 낯익은 인물이 아빠라고 확신한 것. 과거의 상처에 머물러 있던 서후는 단칼에 그녀의 부탁을 거절하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 조향기 “많은 걸 가르쳐줬다” 눈물의 이별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927975"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조향기가 '스캔들'을 보내며 아쉬움을 내비쳤다. 배우 조향기는 12월 2일 소속사를 통해 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들' 종영 소감을 밝혔다. 조향기가 출연한 '스캔들'은 지난 11월 29일 방송을 끝으로 종영했다. '스캔들'은 세상을 손에 넣으려는 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 여자가 벌이는 미스터리 멜로 복수극으로 조향기는 '최미선' 역을 맡아 생동감 넘치는 캐릭터로 극에 활력을 더했다. 조향기는 자신이 맡은 최미선에 대해 "저에게 많은 것을 가르쳐 준 캐릭터로 최미선이라는 인물의 감정선과 이야기를 연기하며 저 자신도 성장할 수 있었다. 촬영 막바지에는 최미선과 이별한다는 생각에 눈물을 흘릴 정도로 아쉬웠다"고 전했다. 또한 '국가대표 와이프', '금이야 옥이야' 등에 이어 '스캔들'로 호흡을 맞춘 최지영 감독에 대해 “다시 한번 최지영 감독님과 함께할 수 있어 소중한 시간이었다. 항상 배우들을 믿고 세심하게 이끌어주셔서 현장에서 최선을 다할 수 있었다"고 말했다. 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 깜짝 임신 발표 "출산 얼마 안 남았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064232"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정(38)이 깜짝 임신 소식을 전했다. 공민정은 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울에서 진행된 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(이하 오지송) 제작발표회에서 "지금 임신 중"이라며 "캐릭터 설정과 마찬가지로 현재 임신으로 출산을 앞두고 있다"고 말했다. 공민정은 지난 9월 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 호흡한 동료 배우 장재호와 결혼식을 올렸다. '오지송'은 천포 신도시를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 지송이의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디 드라마다. 공민정은 극 중 워킹맘 최하나 역을 연기한다. 공민정은 "하나 캐릭터와 비슷한 부분이 너무 많아서 '오지송'이 저에게 왔다"라며 "하나가 임산부 설정은 아니었는데 감사하게도 작가님과 제작진이 쪼개서 설정을 바꿔줬다"고 고마움을 전했다. 그러면서 "캐릭터에 공감되는 부분도 있었고, 산모로 느끼는, 대변할 수 있는 부분도 있어 감사하게도 함께하게 됐다"며 "(출산이) 얼마 남지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 필두로 ‘가족계획’ ‘조명가게’까지…OTT, 연말 전쟁 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001742785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001742785"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말이 되면서 온라인 동영상 서비스(OTT)들이 ‘집콕족’을 겨냥한 알짜배기 콘텐츠들을 꺼내놓고 있다. 넷플릭스를 필두로, 올해 오리지널 콘텐츠들로 시청자들에게 존재감을 인식시킨 티빙과 웨이브에 쿠팡플레이와 디즈니플러스까지 가세해 가장 자신 있는 콘텐츠들을 순차적으로 공개하기 시작했다. 가장 공격적인 건 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌2다. 오는 26일 공개를 앞두고 전 세계에서 프로모션을 전개 중인 넷플릭스는 오는 9일 국내에서 제작발표회와 월드 프리미어 팬 이벤트를 진행한다. 전 세계의 이목이 쏠린 ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 돌아온 기훈(이정재)이 다시 게임에 참가하며 벌어질 피 튀기는 경쟁을 예고했다. 시즌1에 출연했던 이병헌, 위하준, 공유 외에 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근 등 탄탄한 배우 라인업으로 기대를 모은다. ‘제2의 무빙’을 꿈꾸는 디즈니플러스의 ‘조명가게’는 오는 4일 공개된다. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈 5번째 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인사이드 아웃’ 스핀오프 ‘드림 프로덕션’, 라일리의 꿈 제작소 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166485"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+·픽사의 첫 오리지널 시리즈이자 ‘인사이드 아웃’의 스핀오프 시리즈 ‘드림 프로덕션’이 ‘꿈 제작소’에서 라일리의 꿈을 만드는 개성 넘치는 캐릭터들이 담긴 보도스틸을 공개했다. 이번에 공개된 스틸은 픽사만의 통통 튀는 세계관 속에서 각기 다른 개성을 내뿜는 캐릭터들이 돋보여 눈길을 사로잡는다. 먼저 할리우드 스튜디오 세트장을 방불케 하는 거대한 ‘꿈 제작소’의 제작 현장 사진이 공개되어 눈길을 사로잡는다. 여기에 이곳을 진두지휘하는 최고의 명감독 폴라의 등장은 그의 캐릭터에 대한 궁금증을 자아낸다. 폴라는 라일리의 유년시절부터 청소년기까지 그의 꿈을 담당한 최고의 감독으로 특유의 자신감 넘치는 모습이 스틸에서도 고스란히 느껴진다. 이와 반대로 심드렁한 표정을 짓고 있는 제니는 모두의 호기심을 자극시키는 캐릭터로 이목을 집중시킨다. 제니는 어디로 튈 지 모르는 자유로운 영혼을 지닌 MZ 감독으로 라일리의 새로운 꿈 연출을 꿈꾸는 캐릭터다. 어떠한 이유로 극과 극의 성향을 보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최상 "'느좋남' 얻고파…나영희·김혜옥, 두 분 다 소중한 母" (신데렐라게임)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802347"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최상이 이번 작품을 통해 얻고 싶은 수식어에 대해 언급했다. 2일 오후 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임' 온라인 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 나영희, 한그루, 최상, 지수원, 김혜옥, 최종환, 박리원, 권도형, 이현경 감독이 참석했다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 젊은 나이에 회사를 업계 2위까지 끌어올려 사람들의 두터운 신임을 받는 혜성그룹 산하 혜성투어의 사장 황진구 역을 맡은 최상은 2022년 '어게인 마이 라이프' 이후 2년 만에 새작품으로 돌아오게 됐다. 그는 "이 드라마에서 주인공들이 각자 자신의 운명을 개척하면서 다양한 도전과 시련을 만난다. 그걸 극복하면서 자신을 찾아가는데 그 부분이 굉장히 매력적으로 다가왔다"고 작품 선택 이유를 밝혔다. 이번 작품을 통해 얻고 싶은 수식어에 대해서는 '느좋남'(느낌 좋은 남자)이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기·한지현, 7년 전 꼬여버린 운명…살인 사건 쟁점은? (페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802345"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 절정으로 치닫고 있는 파격적인 스토리로 안방극장을 쥐락펴락하고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’에서는 사람들 앞에서 냉정하기만 했던 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 7년 전 여자친구를 잃었던 사연이 공개되면서 안타까움을 자아냈다. 정우의 옛 여자친구 살인범으로 지목된 이진석(윤정일 분)이 출소한 뒤 정우와 친동생 이민형(한지현) 앞에 나타나면서 극의 향방은 대혼란을 맞이했다. 정우와 민형이 사건에 날을 세우고 있는 가운데, 진석을 둘러싼 사건 쟁점을 되짚어봤다. # 남기택·남효주 부녀(父女) 앞에 닥친 사건! 위기의 시작 정우로부터 딸의 피부 재건 수술을 거부당한 남기택(박완규)이 스스로 목숨을 끊는 일이 발생, 모두를 충격에 빠트렸다. 뿐만 아니라 기택의 딸 남효주(최정운)가 누군가로부터 습격을 당하는 일까지 벌어졌다. 또한 기택의 죽음이 타살이라는 정황이 밝혀지는 등 두 사건 사이에 연결고리가 드러나 의구심을 키우고 있다. 과연 진범은 누구일지, 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 이번엔 아이유 업고 간다..차기작 '21세기 대군 부인' 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009387"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어'의 변우석이 차기작으로 아이유와 함께 하는 '21세기 대군 부인'(가제)으로 확정했다. 2일 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인'(가제, 기획 강대선, 극본 유아인, 제작 MBC 카카오엔터테인먼트)에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. '21세기 대군 부인'은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 평민이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. MBC드라마 극본공모 당선작으로, 제작은 MBC와 카카오엔터테인먼트가 맡는다. 먼저 '21세기 대군 부인'에서 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 성희주 역을 맡는다. 별것 아닌줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. 그동안 다양한 작품으로 탄탄한 연기력을 뽐냈던 아이유가 성희주를 어떻게 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["공민정 임신 겹경사"..'돌싱' 된 전소민, '런닝맨' 매력 이을 '오지송'[Oh!쎈 현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206041"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS N이 10년만에 야심차게 선보이는 드라마 '오늘도 지송합니다'가 베일을 벗는다. 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울에서는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 제작발표회가 진행됐다. 제작발표회에는 민지영 감독, 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 민지영 감독은 "코믹 가족 힐링 성장 종합선물세트"라며 "30대가 지나면 결혼 한 사람, 안 한사람, 아이가 있는 사람, 없는 사람 등 여자의 인생이 넓고 다양하게 갈린다. 그와중에 모두가 재밌게 볼수있고 공감 포인트가 있다. 여자 세명의 케미와 우정이 어떻게 쌓아지는지 송이의 예측불가능한 러브라인, 은은하게 돌아있는 캐릭터가 많이 등장한다. 그 케미를 재밌게 봐달라"고 당부했다. 전소민은 신도시맘들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인사이드 아웃' 꿈 제작소 스핀오프, '드림 프로덕션'...'극과 극' 캐릭터 예고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261717"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히트작 '인사이드 아웃'을 배경으로 하는 스핀오프 시리즈 '드림 프로덕션'이 공개를 앞둔 가운데, 캐릭터들의 모습이 등장해 관심을 모았다. 2일 디즈니+가 픽사의 첫 오리지널 시리즈 '드림 프로덕션'의 배경인 '인사이드 아웃' 속 꿈 제작소에서 라일리의 꿈을 만드는 캐릭터들이 담긴 보도스틸을 공개해 기대감을 모았다. '드림 프로덕션'은 '인사이드 아웃' 시리즈의 주인공 라일리가 잠들면 그의 꿈 제작소에서 펼쳐지는 엉뚱하고 기발한 이야기를 담은 작품이다. '인사이드 아웃'과 '인사이드 아웃 2' 사이를 배경으로 하며 매일 밤 정해진 시간과 예산에 맞춰 다양한 꿈을 제작하는 이들의 특별한 꿈 제작 과정을 담는다. 이번에 공개된 스틸은 픽사만의 통통 튀는 세계관 속에서 개성 넘치는 캐릭터들이 돋보인다. 먼저 할리우드 스튜디오 세트장을 방불케 하는 거대한 꿈 제작소의 제작 현장 사진이 눈길을 끈다. 여기에 이곳을 진두지휘하는 명감독 폴라의 등장은 캐릭터에 대한 궁금증을 자아낸다. 폴라는 라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 도둑 맞은 엄마 돈 100억 세탁소에서 찾았다(‘다리미 패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112477"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’. 사진|KBS 김정현이 마침내 세탁소집에 숨겨진 100억을 발견했다. 1일 방송된 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 20회에서는 서강주(김정현 분)가 갖은 고초 끝에 세탁소집에 잠입해 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분) 부부의 침대 밑에서 엄마의 도둑맞은 100억을 마침내 발견했다. 먼저, CCTV 메모리 카드를 돌려놓으려 몰래 청렴 세탁소에 숨어든 강주는 우연히 고봉희(박지영 분)와 만득, 길례가 나누는 밀담을 엿들었다. 그리고 으악산에서 파 온 100억과 관련된 모든 사실을 알게 됐다. 충격을 받은 강주는 세탁소 안으로 뛰어들어 봉희, 길례, 만득과 태웅 앞에서 사자후를 토해내고자 했다. 하지만 자칫하면 백지연(김혜은 분)의 탈세까지 밝혀질 위기라 입도 뻥긋하지 못하고 부들대기만 하다가 청렴동 골목을 뛰쳐나올 수밖에 없었다. 집으로 지승돈(신현준 분)을 찾아간 이무림(김현준 분), 최형철(이성열 분)은 비밀금고가 숨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] '런닝맨' 떠난 전소민, 위장 유부녀로 파격 변신 '오늘도 지송합니다' 기대감 UP[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222353"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'에서 하차 후 본업인 연기자로 돌아온 배우 전소민이 KBS N에서 10년 만에 제작하는 새 드라마 '오늘도 지송합니다'를 통해 새로운 매력을 선보인다. 유쾌하고 발랄한 전소민의 매력이 시청자들에게 어필될 지 주목된다. 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울 2층 그랜드볼룸에서는 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다' 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 민지영 감독과 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)는 하루아침에 파혼당하고 떠안게 된 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 '지팔지꼰' 로맨틱 코미디. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등 믿고 보는 캐스팅과 넷플릭스 '청담국제고등학교'의 민지영 감독, 영화 '파일럿'의 조유진 작가 등 감독, 작가,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정의제, 김지석과 절친 케미 예고..흥미진진 관계성 ‘주목’ (그래, 이혼하자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206039"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정의제가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 출연한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 정의제는 극 중 지앤화이트 부대표이자 지원호(김지석 분)의 절친한 후배 강경태 역으로 분한다. 경태는 원호의 일거수일투족을 다 알고 있는 오랜 선후배 사이다. 백미영(이민정 분)과 이혼 소송으로 괴로워하는 원호의 곁을 묵묵히 지켜준다. 그는 원호의 기운을 북돋게 도와주는 의리 가득한 인물로 김지석과 절친 케미를 뽐내며 극의 또 다른 축을 이룰 전망이다. 그동안 정의제는 드라마 ‘진짜가 나타났다!’, ‘커튼콜’, ‘돼지의 왕’, ‘킬힐’ 등 다양한 작품에서 훈훈한 외모는 물론 안정적인 연기력으로 시청자들에게 눈도장을 톡톡히 찍어왔다. 작품마다 확실한 존재감을 남기고 있는 정의제가 어떤 새로운 모습으로 예비 시청자들의 마음을 사로잡을지, 이번 ‘그래, 이혼하자’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주X최희진, 초겨울 안방 녹일 풋풋+아련 멜로('모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206038"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘KBS 드라마 스페셜 2024’가 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’을 통해 멜로 단막극의 진수를 선보인다. 내일(3일) 오후 10시 45분 방송되는 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이해우, 극본 석연화)는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을, 최희진은 약사 성은하 역을 맡았다. 정건주와 최희진은 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자가 이별의 길을 더듬어 사랑의 골목으로 진입하는 스토리를 섬세한 감정선으로 그려낸다. 떠나간 연인을 가슴에 꾹꾹 눌러 가며 살던 서후는 1층 약국의 약사 은하에게 로드뷰에 찍힌 한 남자의 얼굴을 확인해달라는 요청을 받게 된다. 편지 한 장만 남긴 채 사라진 아빠를 찾기 위해 고군분투하던 은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 낯익은 인물이 아빠라고 확신한 것. 과거의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 친구로 눈도장 찍었는데… 의문의 죽음으로 '옥씨부인전' 긴장감 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802338"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤서아가 ‘옥씨부인전’에서 키플레이어로 활약했다. 지난주 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 윤서아는 구덕(임지연 분)의 둘도 없는 동무이자, 그런 구덕을 전심으로 아끼는 백이 역으로 분해 극 초반 몰입도를 끌어올렸다. 이날 방송에서 백이는 다친 구덕을 태영(손나은 분)으로 알고 극진히 모시는가 하면, 강단 있는 모습으로 그녀를 이끌며 남다른 애정과 충성심을 드러냈다. 이어 구덕에게 받은 꽃신을 소중히 대하는 모습으로 훈훈함을 더했고, 승휘(추영우 분)와 구덕을 이어주려 노력하며 돈독한 우정을 자랑하기도 했다. 그런 가운데, 백이는 하루아침에 차가운 시신으로 발견돼 충격을 안겼다. 항상 구덕의 곁을 지키며 그녀의 행복만을 바라던 백이인 만큼, 그녀의 갑작스러운 사고는 안타까움을 극대화하며 짙은 여운을 남겼다. ‘옥씨부인전’을 통해 한층 더 넓어진 연기 스펙트럼을 과시하며 배우로서 무한한 가능성을 다시 한번 입증한 윤서아. 극의 구심점 역할을 톡톡히 해내며 팽팽한 긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 전소민은 잊어라..돌싱녀로 돌아온 '오지송' [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286969"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:45.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민이 예능 이미지를 버리고 '배우 전소민'으로서 새로운 얼굴을 꺼냈다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다' 제작발표회가 진행됐다. 민지영 감독과 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등이 참석했다. 이날 민지영 감독은 "코믹, 가족, 힐링, 성장 종합세트다. 즐겁게 봐주시면 좋을 것 같다. 신도시, 3~40대 여자와 엄마들의 이야기다. 결혼과 출산 여부 등 여자들의 인생이 넓고 다양하게 펼쳐지는데 모두가 공감할 만한 포인트다. 예측할 수 없는 여자 세 명의 케미와 우정이 어떻게 쌓여가는지를 즐겁게 봐주시면 좋겠다"라며 '오늘도 지송합니다'를 소개했다. 이어 전소민은 "가을부터 시작해서 추워질 때까지 열심히 촬영 중이다. 생각했던 것보다 더 기대가 된다. 아마 처음 대본을 봤을 때 느꼈던 감정을 시청자분들도 느끼실 것 같다. 많은 기대 부탁드린다", 공민정은 "또래 친구들과 재밌고 편안한 분위기에서 촬영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수현, 배두나·류승범 딸 이유있는 파격 캐스팅 [가족계획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286966"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수현이 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'을 통해 비주얼과 실력, 스타성까지 두루 갖춘 또 하나의 '샛별 신인' 탄생을 알렸다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'(크리에이터 김정민 | 감독 김곡, 김선 제공 쿠팡플레이 | 제작 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름)에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 범상치 않은 포스를 뿜어내는 17세 소녀 백지우 역을 맡았다. 이수현은 지난 29일 오후 8시 공개된 '가족계획' 1, 2회에서 개성미 넘치는 처피뱅 헤어스타일에 강렬한 스모키 메이크업, 교복에 후드티를 자유롭게 매치한 젠지 패션까지, 백지우 그 자체 비주얼로 첫 등장했다. 여기에 중저음의 목소리 톤으로 툭툭 내뱉는 무심한 말투와 껄렁한 걸음걸이, 가족의 거대한 비밀을 마주한 뒤 요동치는 감정을 고스란히 담은 불안한 눈빛까지, 17세 소녀 백지우로 변하기 위한 깊이 있는 캐릭터 연구를 느끼게 했다. 이수현은 '가족계획'을 통해 처음으로 연기에 도전하는 것이 믿기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다' 공민정 "하나 캐릭터처럼 실제 임신 중, 곧 출산"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222348"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 임신 중임을 고백하며 작품 속 캐릭터와 유사한 점이 많다고 전했다. 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울 2층 그랜드볼룸에서는 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다' 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 민지영 감독과 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)는 하루아침에 파혼당하고 떠안게 된 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 '지팔지꼰' 로맨틱 코미디. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등 믿고 보는 캐스팅과 넷플릭스 '청담국제고등학교'의 민지영 감독, 영화 '파일럿'의 조유진 작가 등 감독, 작가, 배우가 완벽한 삼박자 조합으로 로코계에 신박한 재개발 열풍을 예고하고 있다. 공민정은 극에서 최하나 역을 맡았다. 모든 일을 엑셀로 문서화해 해결하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 아들 로몬, 뇌섹남+너드미 가득 인생캐…OTT가 사랑 남자 (가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802334"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로몬이 ‘OTT가 사랑하는 배우’로 자리매김하고 있다. 로몬은 넷플릭스 ‘지금 우리 학교는’을 비롯해 디즈니+ ‘3인칭 복수’, U+모바일 tv ‘브랜딩 인 성수동’ 그리고 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’까지 OTT 작품을 통해 남다른 활약을 펼치며 국내외에서 큰 사랑을 받고 있다. ‘지금 우리 학교는’에서 좀비들과 맞서 싸우는 액션과 친구들과의 우정과 의리, 그리고 좋아하는 아이를 향한 순정까지 ‘인싸’ 캐릭터로 글로벌 시청자들에게 자신의 존재를 드러냈다면, ‘3인칭 복수’에서는 한층 더 수려해진 액션 연기부터 인물이 지닌 감정들을 깊이 있게 표현해 국내외에서 큰 인기를 끌었다. 또한 ‘브랜딩 인 성수동’에서는 댕댕미 넘치는 인턴과 차가운 워크홀릭 1인 2역에 가까운 연기를 소화해내며 호평을 얻었다. 그런 그가 지난 29일 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 온화한 성품의 소유자지만 진짜 속내를 알 수 없고, 명석한 뇌를 지녔지만 엉뚱한 모습을 지닌 천재 해커 ‘백지훈’으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희령, 안찬양役과 싱크로율? "허당미+푼수 매력 닮아" [오지송][스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286965"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장희령이 신도시녀의 정석을 보여준다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다' 제작발표회가 진행됐다. 민지영 감독과 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등이 참석했다. '오늘도 지송합니다'는 결혼도 하기 전 하루아침에 파혼하게 된 후 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 드라마다. 신도시 맘들의 허세와 텃세에 맞서기 위해 위장 유부녀로 변신한 지송이 역은 전소민, 파워 J형 신도시 워킹맘 최하나 역은 공민정, 비주얼부터 라이프 스타일까지 신도시녀의 정석을 보여주는 안찬양 역은 장희령이 맡았다. 이날 장희령은 안찬양 역을 완벽하게 소화하기 위해 특별히 노력한 점이 있었는지 묻자 "찬양이는 부잣집 딸에 겉모습은 청순한데 뇌도 청순한 친구다. 그 친구는 허당미랑 푼수가 있는데 그런 매력들은 내가 많이 가지고 있는 것 같아서 잘 살릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱녀 전소민→진짜 임신 공민정‥현실 로맨스 ‘오지송’ 성적은? [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927961"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 인기 예능 '런닝맨'에서 하차한 지 1년여 만에 본업인 연기로 복귀한다. 결혼 3개월 차가 된 공민정은 깜짝 임신을 발표해, 이목을 집중시켰다. 특별한 축복과 함께한, 전소민표 러블리한 로맨스를 담은 '오늘도 지송합니다' 성적표가 궁금해진다. 12월 2일 스탠포드호텔 서울에서 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(이하 '오지송') 제작발표회가 열렸다. 현장에는 민지영 감독, 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. 연출을 맡은 민지영 감독은 "코믹, 가족, 힐링의 종합 세트니 즐겁게 봐달라"고 인사했다. 전소민 역시 "가을부터 추워질 때까지 한창 열심히 촬영 중이다. 저도 하이라이트 영상을 처음 봤는데 생각보다 더 기대된다. 처음 대본을 봤을 때의 느낌처럼 여러분들도 즐겁게 봐주실 거라고 생각한다"고 첫 인사를 건넸다. 민지영 감독은 드라마 관전 포인트를 묻자 "30대 여자, 엄마들의 이야기다. 결혼을 한 사람, 안 한 사람, 애가 있는 사람,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민의 바람 "'런닝맨' 아닌 '지송이'로 불리고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244645"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다' 전소민이 "12월부터 '런닝맨 전소민'이 아니라 '오늘도 지송합니다 전소민'으로 불리고 싶다"고 희망했다. 2일 오후 서울 마포구 상암동에 위치한 스탠포드호텔에서 KBS joy 목요드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진 최룡 민지영·연출 민지영) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 민지영 PD를 비롯해 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. 이 작품은 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디다. 전소민은 극 중 카페알바, 라이더, 하원 도우미 등 각종 단기 아르바이트 중인 전업 돌싱녀 지송이 역을 맡았다. 갑작스러운 이혼으로 분노와 눈물 조절이 안 되는 인생 최악의 시기를 맞이하는 인물. 본업인 연기에 집중하기 위해 고정 출연 중이던 SBS 예능 '런닝맨’에서 하차했던 전소민. 하차 이후 처음으로 선보이는 작품은 '오늘도 지송합니다'이다. 이날 전소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '오늘도 지송합니다' 많이 사랑해 주세요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064189"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민지영 감독(왼쪽부터 네 번째)과 배우 최다니엘, 장희령, 전소민, 공민정, 김무준이 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장재호♥︎' 공민정, 깜짝 임신 발표 "출산 앞둬..예쁜 마음으로 축하해달라"('오지송')[Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206033"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 깜짝 임신 소식을 전했다. 2일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔 서울에서는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’) 제작발표회가 진행됐다. 제작발표회에는 민지영 감독, 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 앞서 공민정은 지난 9월 배우 장재호와 결혼했던 바. 결혼 소식을 전한 뒤 첫 작품인 만큼 '오지송'에 임하는 소감을 묻자 공민정은 "제가 9월에 결혼을 하고 나서 처음으로 찍는 드라마 작품이다. 아무래도 남편이 배우이다 보니까 작품에 대해서 의논하고 여러가지로 공유할수있다는게 가장 크게 달라진 점 같다"고 말했다. 그는 "매일 혼자서 뭔가를 해결해 나갔어야 했는데 이제는 같이 머리를 맞대고 뭔가를 더 발전시킬수있는 상대가 생긴것 같아서 가장 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '오늘도 지송합니다' 사랑해 주세요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064188"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘, 장희령, 전소민, 공민정, 김무준이 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, ‘가족계획’으로 꺼낸 새 얼굴...‘배두나가 곧 장르’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039264"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’을 통해 지금까지 볼 수 없었던 새로운 얼굴을 꺼내 보였다. 지난 29일 첫 공개된 쿠팡플레이 새 시리즈 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 지닌 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선서하는 이야기를 담은 작품. 배두나는 극 중 특수한 기술 ‘브레인 해킹’을 통해 상대의 뇌를 장악해 기억을 지배하는 ‘브레인 해커’지만 아이들에게는 어느 누구보다 다정한 엄마 한영수 역을 맡아 극의 중심을 이끌며 폭넓은 연기 스펙트럼을 입증했다. 특히, 영수의 인생에서 가장 소중하고 지키고 싶은 가족에게는 따스한 엄마지만, 극악무도한 악당들을 처단할 때는 한 치의 자비도 없는 차가운 인간 병기 영수로 180도 변신한다. 형편없는 요리 실력에도 가족들을 위해 식사를 준비하는 다정한 엄마 ‘한영수’와 “자, 지금부터 주목”이라는 대사와 함께 악당들에게 무자비한 처벌을 내리는 인간병기 ‘한영수’ 극명한 온도차가 있는 캐릭터를 흡인력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오지송' 돌싱 전소민→워킹맘 공민정…"종합세트 같은 드라마" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802333"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오지송'이 종합세트 같은 스토리로 안방극장을 찾는다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔 그랜드볼룸에서 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(이하 '오지송') 제작발표회가 진행됐다. 이날 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준, 민지영 PD가 참석했다. '오지송'은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 민지영 PD는 "남들처럼 평범하게 살 줄 알았던 송이가 신혼집 떄문에 신도시로 이사왔다가 벌어지는 이야기"라며 "코믹, 가족, 힐링, 성장 종합세트"라고 자신 있게 작품에 대해 소개했다. 특히 '오지송'은 KBS Joy에서 10년 만에 선보이는 작품이다. 이에 행사 시작 전 제작본부장은 "10년 만에 제작하는 드라마로 매우 특별한 의미가 있다"고 짚어주기도 했다. 이에 대해 민 PD는 "부담이 없다고 하면 거짓말일 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정 "실제로 임신 중, '오늘도 지송' 하나 역과 비슷한 점多"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244644"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 '오늘도 지송합니다' 제작발표회에서 "임신 중"이라고 고백했다. 2일 오후 서울 마포구 상암동에 위치한 스탠포드호텔에서 KBS joy 목요드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진 최룡 민지영·연출 민지영) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 민지영 PD를 비롯해 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준이 참석했다. 이 작품은 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디다. 공민정은 극 중 최하나 역을 맡았다. 임신을 포함한 모든 일을 엑셀로 문서화해서 해결하는 파워J 워킹맘이다. 이날 공민정은 "캐릭터 설정과 마찬가지로 지금 임신 중이다. 출산을 앞두고 있다. 하나 캐릭터랑 비슷한 부분이 너무 많다"고 고백했다. 이어 "'오늘도 지송합니다' 하나 캐릭터가 감사하게도 내게 왔다. 원래 임산부 설정이 아니었지만 감사하게도 작가님과 제작진이 설정을 바꿔주셨다. 산모로서 대변할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최다니엘-전소민-김무준, '삼각 로맨스 기대하세요~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064187"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘, 전소민, 김무준이 2일 오후 서울 상암동 스탠포드 호텔에서 열린 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'(극본 조유진, 최룡, 민지영, 연출 민지영) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 주연의 '오늘도 지송합니다'는 '천당' 밑 '천포 신도시'를 배경으로 사랑도, 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 '지송이'의 파란만장 천포 생존기를 그린 로맨틱 코미디로 오는 5일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장재호♥' 공민정, 임신 깜짝 고백 "출산 앞둬…안정적으로 촬영 중" (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802332"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 임신 사실을 깜짝 고백했다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔 그랜드볼룸에서 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(이하 '오지송') 제작발표회가 진행됐다. 이날 배우 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준, 민지영 PD가 참석했다. 공민정은 극중에서 워킹맘 최하나를 연기한다. 그는 "캐릭터 설정과 마찬가지로 임신 중이다. 출산을 앞두고 있다. 하나 캐릭터랑 비슷한 부분이 많다"고 깜짝 고백해 놀라움을 자아냈다. 그러면서 "작품 시기와 설정 때문에 못하고 있는 찰나에 '오늘도 지송합니다'라는 캐릭터가 저한테 왔고 임산부 설정은 원래 아니었다. 근데 감사하게도 작가님과 제작진 쪽에서 설정을 바꿔주셨다"고 말했다. 또한 그는 "안 그래도 캐릭터에 공감도 많이 있었고 제가 산모로서 대변할 수 있는 무언가가 있을 것 같단 생각이 들어서 감사하게도 함께 하게 됐다. 얼마 남지 않아서 배려와 안정적인 환경 안에서 재밌게 촬영 잘 임하고 있다"고 전해 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장재호♥' 공민정, 드라마 제발회서 임신 발표.."출산 앞두고 있어" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286962"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:36.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 임신 소식을 공개했다. 2일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다' 제작발표회가 진행됐다. 민지영 감독과 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등이 참석했다. 이날 공민정은 "드라마 캐릭터 설정과 마찬가지로 현재 임신 중이다. 출산을 앞두고 있다. 하나 캐릭터와 비슷한 부분이 많다"면서 "원래 임산부 설정은 아니었다. 감사하게도 작가님과 제작진이 설정을 바꿔주셨다"라고 밝혔다. 이어 공민정은 "안 그래도 캐릭터에 공감도 많이 있었고 산모로서 느끼는, 대변할 수 있는 뭔가가 있을 것 같다는 생각이 들어서 감사하게도 하게 됐다. 예쁜 마음으로 축하해주셨으면 좋겠다. 얼마 남지 않아서 배려와 안정적인 환경 안에서 조심스럽게, 재미있게 행복하게 촬영에 임하고 있다"라고 말했다. 앞서 공민정은 지난 9월 동료 배우 장재호와 결혼했다. '오늘도 지송합니다'는 5일 오후 9시 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>