<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-16T07:14:09.012Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선이 쏟아낸 장탄식…‘고딩엄빠5’ 조아라 “하루에 15시간 휴대폰 보고 게임해” 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100698"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠’. 사진 | MBN ‘청소년 엄마’ 조아라가 하루 15시간 이상 휴대전화와 게임에 몰두하는 모습으로 3MC의 쓴소리를 듣는다. 16일(오늘) 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 18회에서는 ‘청소년 엄마’ 조아라와 남편 박성우가 동반 출연해 두 자녀를 키우고 있는 일상을 공개하는 한편, 부부의 문제를 솔직하게 털어놓으며 조언을 받는 모습이 그려진다. 이날 조아라는 남편이 새벽 다섯 시에 출근한 사이, 먼저 눈을 뜬 아이들의 보챔에 간신히 일어난다. 하지만 아이들을 돌보기보다 휴대폰에 집중하고, 간신히 몸을 일으켜 아침 식사를 챙겨준 뒤 또 다시 휴대폰을 들여다본다. 이와 관련해 조아라는 “계속 자극이 필요해서 자는 시간 빼고, 깨어 있는 시간에는 무조건 휴대폰을 갖고 논다. 하루 15시간이상 하는 것 같다”고 고백한다. 이를 지켜보던 MC 박미선은 “이 정도면 중독이다. 디지털 디톡스가 필요하다”고 쓴소리를 한다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종진, 오랜만에 인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909811"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봄여름가을겨울 멤버 김종진 '봄.여름.가을.겨울 2 - 나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’ 35주년 (2024 MIX)’ 앨범 공개 기념 음감회가 10월16일 오후 서울 마포구 CJ 아지트 광흥창에서 진행됐다. 이날 김종진이 인터뷰에 응했다. 이 앨범은 봄여름가을겨울의 Make-Do-And-Mend 시리즈의 두 번째 작품으로 따뜻하고 평온한 공기로 가득한 시대에 즐겨들었던 사운드를 현재로 불러와 애정을 담아 수선하고 새로운 생명을 불어넣는 과정을 통해 현재에도 당시의 음악을 마음껏 즐길 수 있기를 바라는 마음을 담았다. 시대를 앞서가는 사운드로 청중과 언론의 찬사를 받으며 놀라운 음악세계를 구축해온 봄여름가을겨울은 앨범에 담긴 총10곡을 10월17일 정오 디지털 스트리밍으로 출시 후 아날로그의 정취를 느낄 수 있는 Vinyl 한정판으로 제작 발매 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전노민 "기사 보고 최동석이 왜 그랬나 했다…애들 위해 박지윤과 싸움 끝내라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848662"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전노민이 전 부인 박지윤과 진흙탕 싸움 중인 최동석에게 '애들을 위해 싸움을 그만하라'고 진심 어린 충고를 건넸다. 15일 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 전처 박지윤과 공개적으로 갈등을 빚고 있는 최동석이 전노민과 만나 허심탄회한 대화를 나누는 모습이 그려졌다. 전노민이 최동석과 박지윤의 쌍방 소송 기사를 본 것에 대해 "난 남의 가정사에 참견하는 거 싫어하는 사람인데 걱정이 되더라. 솔직히 두 사람 걱정보다는 애들 걱정이 됐다"고 하자, 최동석은 "상대가 제 지인에 대해 오해를 하고 소송을 걸었고 저는 그게 적당하지 않다고 생각했다"고 털어놨다. 전노민이 "소송을 같이해서 얻는 게 없는데 뭘 얻으려고 하는 거냐"고 묻자, 최동석은 "제가 불륜남이 되니까 억울한 면이 있었다"며 "왜 이런 소송을 굳이 해서 시끄럽게 하지? 이런 생각에 울컥하고 화났다. 제가 오명을 뒤집어쓴 상태에서 가만있으면 말이 안 된다고 생각했다"고 했다. 이에 전노민은 "애들 눈에 엄마가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종진, 따뜻한 모습으로[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909809"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봄여름가을겨울 멤버 김종진 '봄.여름.가을.겨울 2 - 나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’ 35주년 (2024 MIX)’ 앨범 공개 기념 음감회가 10월16일 오후 서울 마포구 CJ 아지트 광흥창에서 진행됐다. 이날 김종진이 포토 포즈에 응했다. 이 앨범은 봄여름가을겨울의 Make-Do-And-Mend 시리즈의 두 번째 작품으로 따뜻하고 평온한 공기로 가득한 시대에 즐겨들었던 사운드를 현재로 불러와 애정을 담아 수선하고 새로운 생명을 불어넣는 과정을 통해 현재에도 당시의 음악을 마음껏 즐길 수 있기를 바라는 마음을 담았다. 시대를 앞서가는 사운드로 청중과 언론의 찬사를 받으며 놀라운 음악세계를 구축해온 봄여름가을겨울은 앨범에 담긴 총10곡을 10월17일 정오 디지털 스트리밍으로 출시 후 아날로그의 정취를 느낄 수 있는 Vinyl 한정판으로 제작 발매 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주, MBC 전속 스포츠캐스터로 위촉…"감사하고 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014987331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014987331"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 과거 자신이 아나운서로 일했던 MBC의 전속 스포츠캐스터로 위촉됐다. MBC는 16일 김성주를 전속 스포츠캐스터로 위촉하고 향후 올림픽과 월드컵, 아시안게임 및 여러 스포츠 중계를 맡기기로 했다고 밝혔다. 김성주는 2000년 MBC 공채 아나운서로 입사해 여러 예능 프로그램에서 활약하다가 2007년 사직하고 프리랜서 방송인으로 활동해왔다. 올해 7∼8월에는 MBC의 파리올림픽 양궁, 펜싱, 배드민턴, 수영, 골프 등 주요 경기 중계를 맡아 높은 시청률을 기록했다. 김성주는 "스포츠 중계를 시작한 지 30년이 다 되어간다"며 "친정인 MBC에서 계속 중계할 수 있어 감사하고 영광스럽다"고 소감을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종진, 전태관도 함께[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909808"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봄여름가을겨울 멤버 김종진 '봄.여름.가을.겨울 2 - 나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’ 35주년 (2024 MIX)’ 앨범 공개 기념 음감회가 10월16일 오후 서울 마포구 CJ 아지트 광흥창에서 진행됐다. 이날 김종진이 포토 포즈에 응했다. 이 앨범은 봄여름가을겨울의 Make-Do-And-Mend 시리즈의 두 번째 작품으로 따뜻하고 평온한 공기로 가득한 시대에 즐겨들었던 사운드를 현재로 불러와 애정을 담아 수선하고 새로운 생명을 불어넣는 과정을 통해 현재에도 당시의 음악을 마음껏 즐길 수 있기를 바라는 마음을 담았다. 시대를 앞서가는 사운드로 청중과 언론의 찬사를 받으며 놀라운 음악세계를 구축해온 봄여름가을겨울은 앨범에 담긴 총10곡을 10월17일 정오 디지털 스트리밍으로 출시 후 아날로그의 정취를 느낄 수 있는 Vinyl 한정판으로 제작 발매 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종진, 변함 없는 모습으로[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909807"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봄여름가을겨울 멤버 김종진 '봄.여름.가을.겨울 2 - 나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’ 35주년 (2024 MIX)’ 앨범 공개 기념 음감회가 10월16일 오후 서울 마포구 CJ 아지트 광흥창에서 진행됐다. 이날 김종진이 포토 포즈에 응했다. 이 앨범은 봄여름가을겨울의 Make-Do-And-Mend 시리즈의 두 번째 작품으로 따뜻하고 평온한 공기로 가득한 시대에 즐겨들었던 사운드를 현재로 불러와 애정을 담아 수선하고 새로운 생명을 불어넣는 과정을 통해 현재에도 당시의 음악을 마음껏 즐길 수 있기를 바라는 마음을 담았다. 시대를 앞서가는 사운드로 청중과 언론의 찬사를 받으며 놀라운 음악세계를 구축해온 봄여름가을겨울은 앨범에 담긴 총10곡을 10월17일 정오 디지털 스트리밍으로 출시 후 아날로그의 정취를 느낄 수 있는 Vinyl 한정판으로 제작 발매 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 작가 "퀴어물 향한 공격, 오히려 럭키비키"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860425"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상영 작가가 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에 참석해 있다.(사진=뉴시스) “좋은 작품은 논란을 불러일으키니까요.” 박상영 작가가 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 16일 오후 서울 용산구에 위치한 용산 CGV에서 진행한 제작발표회에서 공개를 앞둔 소감을 전했다. ‘대도시의 사랑법’은 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영(남윤수 분)의 성장기. 특히 성소수자인 고영을 중심으로 그의 사랑과 성장을 다루는 작품이다. 퀴어물이란 이유로 일부 보수 단체에서 상영금지 시위를 하고, 실제로 공식 예고편이 내려가기도 했다. 이에 박상영 작가는 사회관계망서비스(SNS)에 “부아가 치밀어 올라 밤새 한 숨도 못 잤다. 혐오의 민낯은 겪어도 겪어도 도무지 익숙해 지지가 않는다”고 털어놓기도 했다. 배우 남윤수(앞줄 왼쪽 첫번째)가 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 오현경, 끝내 눈물 "엄마의 마음으로 촬영"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828135"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 배우 오현경이 극중 성소수자인 아들을 이해하는 엄마 역할에 이입, 끝내 눈물을 흘렸다. 16일 서울 CGV용산아이파크몰에서는 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 개최됐다. 행사에는 허진호 감독·홍지영 감독·손태겸 감독·김세인 감독과 박상영 작가, 배우 남윤수 이수경 오현경 권혁 나현우 진호은 김원중이 참석했다. 작품은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 담았다. 주인공 고영의 20대부터 30대는 '인간수업' '연모' '오늘의 웹툰' 등의 드라마에서 다양한 캐릭터로 연기 스펙트럼을 넓힌 배우 남윤수가 맡았다. '신입사원'의 권혁이 고영의 첫 번째 사랑 남규 역을, 영화 '기적'으로 백상예술대상, 부일영화상을 수상한 이수경이 미애로 분한다. 드라마 '인간실격' '세작'으로 이름을 알린 나현우가 두 번째 사랑 영수 역을, 믿고 보는 명품 연기자 오현경이 고영의 엄마 은숙 역으로 나와 깊이감을 더한다. 진호은이 고영의 진실된 연애사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소담, 사랑 매력 터졌다! 새 프로필 시선 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005254239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005254239"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박소담의 새로운 프로필이 베일을 벗었다. 박소담의 소속사 아티스트컴퍼니는 16일 사랑스러움과 성숙미를 오가는 박소담의 프로필 사진 여러 장을 공개했다. 박소담이 프로필을 촬영한 것은 데뷔 초 이후 10년 만이다. 사진 속에서 박소담은 블랙 의상을 입고 한 층 깊어진 눈빛과 아우라로 눈길을 사로잡는다. 30대로 접어든 박소담의 성숙한 도시미가 색다른 분위기를 자아낸다. 또 다른 사진 속에서는 배가된 특유의 사랑스러움이 돋보인다. 박소담의 전매특허 귀여운 눈매와 앳된 미소가 보는 사람마저 웃음 짓게 만든다. 특히 최근 스타일리시한 일상룩으로 화제를 모은 박소담의 시크와 큐트를 오가는 콘셉트 소화력은 감탄마저 자아낸다. 박소담은 지난해 영화 '유령'(감독 이해영)에서 묘령의 여인 밀정 유리코로 분해 인상적인 복귀 신고식을 치른 데 이어 tvN 드라마 '이재, 곧 죽습니다'(극본 연출 하병훈)에서 죽음 역을 맡아 카리스마 넘치는 연기로 호평받았다. 최근 크랭크업한 영화 '경주기행'(감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권율, 신입 PD 된다‥페이크 다큐 ‘페이크블’서 KBL 중계 홍보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909805"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권율이 새로운 직업에 도전한다. 권율이 KBL 개막 전 즐기는 tvN SPORTS표 페이크 다큐 ‘페이크블’을 통해 KBL 중계 홍보에 나선 신입 PD로 변신한다. 권율은 신입 PD로 변신해 10개 구단을 돌아다니며 진짜 같은 가짜 컨셉으로 그동안 스포츠 채널에서는 볼 수 없었던 선수들의 모습과 KBL의 핫이슈들을 소개할 예정이다. 이미 농구 마니아로 소문이 자자한 권율은 그동안 꾸준하게 NBA 개막전 해설위원으로 나서며 중계 마이크를 잡아 호평을 얻기도 했다. 그런 그가 특유의 재치있는 입담과 함께 찐 팬의 시선으로 유쾌하게 담아낼 스토리는 물론 개막을 앞둔 농구선수들의 마음에 공감대를 형성할 것으로 기대돼 벌써부터 권율의 활약에 농구 팬들의 관심이 높아지고 있다. ‘페이크블’은 16일부터 3일간 tvN SPORTS와 TVING을 통해 오후 6시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수 "성소수자 역할 부담감 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860424"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에서 인사말을 하고 있다.(사진=뉴시스) “부담감이나 못하겠다는 마음은 전혀 없었습니다.” 배우 남윤수가 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 16일 오후 서울 용산구에 위치한 용산 CGV에서 진행한 제작발표회에서 출연 계기에 대해 전했다. ‘대도시의 사랑법’은 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영의 성장기. 남윤수는 주인공 고영 역을 맡아 20대부터 30대까지의 성장을 그렸다. 성소수자인 고영 캐릭터로 4개의 에피소드를 이끌어가야 하는 상황. 부담은 없었을까. 남윤수는 “작품성, 예술성이 있는 원작을 먼저 봤었기에 걱정은 없었다”고 전했다. 이어 “감독님들이 믿음을 주셨고 그 믿음으로 찍게 됐다. 내가 하고 싶은, 내가 잘 보여줄 수 있는 연기를 보여주자고 생각해서 선택했다”고 작품에 대한 애정을 드러냈다. 에피소드별 연출을 달리하는 할리우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이들도 다르지 않아" '대도시의 사랑법'이 그린 男男 사랑(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848629"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'이 드라마로 시청자들을 찾아온다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 열렸다. 이날 기자간담회에는 동명의 원작과 각본을 쓴 박상영 작가와 각자 2회씩의 에피소드를 연출한 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 참석했다. 또한 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중도 자리를 찾아 드라마에 대한 이야기를 전했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 동명의 베스트셀러 연작소설집에 실린 4편 전체를 원작가 박상영 작가가 극본화했다. 여기에 4명의 감독이 에피소드를 나눠 맡아 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 극 중 주인공 고영 역을 맡아 20대부터 30대까지 사랑의 연대기를 그렸으며, 권혁은 고영의 첫 번째 사랑 남규 역을, 이수경은 고영의 대학 시절 절친 미애 역을 맡았다. 여기에 나현우는 고영의 두 번째 사랑 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이것이 압도적 매력…박소담, 10년만 새 프로필 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248107"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박소담이 특별한 매력을 뽐냈다. 아티스트컴퍼니는 16일 박소담의 프로필 사진 여러 장을 공개했다. 박소담이 프로필을 촬영한 것은 데뷔 이후 약 10년 만으로 알려졌다. 박소담은 성숙한 도시미는 물론 특유의 사랑스런 미소를 선물했다. 특히 최근 스타일리시한 일상룩으로 화제를 모은 만큼, 시크와 큐트를 오가는 콘셉트 소화력을 드러내 눈길을 끌었다. 박소담은 지난해 영화 '유령'(감독 이해영)에서 묘령의 여인 밀정 유리코로 분해 인상적인 복귀 신고식을 치른 데 이어 tvN 드라마 '이재, 곧 죽습니다'(극본 연출 하병훈)에서 죽음 역을 맡아 카리스마 넘치는 연기로 호평받았다. 또한 최근 크랭크업한 영화 '경주기행'(감독 김미조)에서 법대 출신 둘째 딸 영주 역을 맡아 또 다른 연기 변신을 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루피타 뇽오, "채드윅 보스만 떠난 뒤 '블랙 팬서' 못 봐"...그리움에 눈물 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313071"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 루피타 뇽오가 채드윅 보스만을 그리워하며 눈물을 훔쳤다. 지난 14일(현지 시간), 외신 '엔터테인먼트'(Entertainment)는 루피타 뇽오가 BFI 런던 영화제에서 '블랙 팬서' 속 채드윅 보스만의 클립을 보고 눈물을 흘렸다고 보도했다. '블랙 팬서'에서 채드윅 보스만과 연인 관계로 출연한 배우 루피타 뇽오는 2020년 채드윅이 사망한 이후 '블랙 팬서'를 본 적 없다고 밝혔다. 그는 "채드윅 보스만이 사망한 이후 '블랙 팬서'를 본 적이 없다는 것을 인정해야 한다. 저에겐 (그를 떠나보낼) 시간이 필요하다"라고 전했다. 새 영화 '와일드 로봇'의 토크 행사 속 질의 응답 시간 중 루피타 뇽오와 채드윅 보스만이 함께 출연한 '블랙 팬서'의 클립이 등장했다. 이에 루피타 뇽오는 감정을 가다듬으려 했지만 결국 북받쳐 눈물을 흘리고 말았다. 이를 본 청중들은 "괜찮아요"라며 박수를 보냈고, 루피타 뇽오는 계속해서 말을 이었다. 그는 "눈물이나 슬픔에서 도망치고 싶지 않다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 손태겸 감독 "동명의 영화와 다른 매력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860423"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태겸 감독이 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에서 인사말을 하고 있다.(사진=뉴시스) 드라마 ‘대도시의 사랑법’의 첫 에피소드를 연출한 손태겸 감독이 영화와의 차별점을 전했다. 티빙에서 공개되는 ‘대도시의 사랑법’은 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 제작발표회를 진행했다. ‘대도시의 사랑법’은 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영(남윤수 분)의 성장기. 에피소드별 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해 손태겸(1·2부) 허진호(3·4부) 홍지영(5·6부) 김세인(7·8부) 감독이 각각의 에피소드를 연출했다. 또한 남윤수, 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중이 출연했다. (사진=티빙) 최근 김고은, 노상현 주연 동명의 영화로 사랑을 받고 있는 가운데, 첫 번째 에피소드 ‘대도시의 사랑법’을 연출한 손태겸 감독은 “동명의 영화가 있고 공개 시기도 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마왕’ 신해철, 쏙 빼닮은 두 자녀의 근황 “인터넷으로 아빠를 배워” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100696"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유퀴즈 온더 블록’ 스틸컷. 사진 | tvN 세상을 떠난지 벌써 10년이 지난 故 신해철의 두 자녀가 근황을 공개한다. tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘위대한 탄생’ 특집이 펼쳐지는 가운데 우리의 마음 속 영원한 마왕, 뮤지션 신해철을 쏙 빼닮은 두 자녀 신하연, 신동연이 출연한다. 수많은 명곡을 남긴 천재 뮤지션 신해철의 두 자녀 신하연, 신동연 자기님의 이야기가 관심을 모은다. “해철이 형님 들어오는 줄 알았어요”라고 유재석이 깜짝 놀랄 정도로 신해철과 쏙 빼닮은 두 자기들의 폭풍 성장한 근황이 공개된다. 신해철 추모 10주기를 맞아 출연을 결심했다는 두 자녀들이 직접 전하는 아빠 신해철과의 추억담이 시선을 사로잡을 예정이다. 올해 고3이 된 딸 신하연이 아빠의 가사에 공감했던 대목과 인터넷 검색으로 아빠를 배워 간다는 아들 신동연, 또한 자녀들이 공개하는 신해철의 생전 러브 스토리도 들어볼 수 있다. 대중 음악계 한 획을 그은 신해철이 남긴 수많은 명곡 리스트도 조명된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[좌표 찍혀 예고편 내렸지만…‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “럭키비키잖아” [MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380216"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 하이라이트 상영회와 기자 간담회가 열렸다. 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가를 비롯해 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중 등이 참석했다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 4명의 감독이 에피소드별 연출로 참여했다. 1-2화 ‘미애’에서는 서툴고 조금은 이기적인 귀여운 모습에 웃음이 나오는 스무 살의 사랑을, 3-4화 ‘우럭 한 점 우주의 맛’에서는 엄마 은숙과의 이야기가 전개되며 인생의 전환점을 맡는 진지한 모습을 보여준다. 5-6화 ‘대도시의 사랑법’에선 진정한 사랑을 만난 행복감과 더불어 진지한 관계를 정립해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7개월 딸 울어도 게임만…'고딩엄빠5' 조아라 "하루 15시간 한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848617"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어른들은 모르는 고딩엄빠5'의 '청소년 엄마' 조아라가 하루 15시간 이상 휴대전화와 게임에 몰두하는 모습으로 걱정을 안긴다. 16일 방송되는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 18회에서는 '청소년 엄마' 조아라와 남편 박성우가 동반 출연해 두 자녀를 키우고 있는 일상을 공개하는 한편, 부부의 문제를 솔직하게 털어놓으며 조언을 받는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 조아라는 남편이 새벽 다섯 시에 출근한 사이, 먼저 눈을 뜬 아이들이 보채자 간신히 일어난다. 하지만 아이들을 돌보기보다 휴대폰에 집중하고, 간신히 몸을 일으켜 아침 식사를 챙겨준 뒤 또다시 휴대폰을 들여다본다. 이와 관련해 조아라는 "계속 자극이 필요해서 자는 시간 빼고, 깨어 있는 시간에는 무조건 휴대폰을 갖고 논다"며 "하루 15시간 이상 하는 것 같다"고 고백한다. 이를 지켜보던 MC 박미선은 "이 정도면 중독"이라며 "디지털 디톡스가 필요하다"고 쓴소리를 한다. 이후 조아라는 서너살 남짓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] NCT 재현 주연 '너 믿는다' 제작 난항…출연료·임금 체불 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100452"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 보이그룹 NCT의 멤버이자 연기자 재현이 주연으로 낙점된 드라마 '너 믿는다'가 제작 중단 사태를 맞았다. 오늘(15일) YTN 취재 결과, 제작사 메이스엔터테인먼트가 제작하는 새 드라마 '너 믿는다'는 투자 문제로 지난 6월 촬영을 중단했다. 프리 프로덕션 단계를 마치고 지난 4월 크랭크인한 후 3개월 만의 일이다. 이 드라마는 강자에 대항하는 약자의 성장을 다룬 블랙 코미디로, 재현이 남자주인공으로 발탁돼 드라마 데뷔를 할 전망이었다. 재현과 더불어 이채민, 김선영, 박성웅 등 다수의 연기자들이 캐스팅됐다. 투자 문제가 발목을 잡은 것으로 확인됐다. 촬영을 먼저 진행하고 투자사와의 계약을 확정하기로 했는데, 투자를 약속했던 회사가 입장을 바꾸면서 촬영 비용을 충당하지 못해 진행 중이던 촬영을 중단하기에 이른 것. 제작사는 촬영 재개를 위해 투자사 유치에 노력을 기울였지만, 촬영을 중단한지 5개월이 되도록 새로운 투자사와의 계약을 확정하지 못했다. 문제는 배우 개런티와 스태프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서희, 누아엔터테인먼트에 새 둥지…특별 매력 프로필도 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005254234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005254234"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서희가 누아엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 16일 누아엔터테인먼트는 "앞으로가 더욱 기대되는 배우 서희와 함께 하게 되어 기쁘다. 서희는 매력적인 분위기와 남다른 재능까지 모두 갖춘 뉴페이스로 좋은 배우로 성장할 수 있는 잠재력을 지닌 신예이다. 앞으로 다양한 역량을 꽃피울 수 있도록 아낌없이 지원할 예정이다. 많은 관심 부탁드린다"라고 전했다. 이화여대 무용과에서 발레와 현대 무용을 전공한 서희는 맑고 청초한 미모와 독보적인 분위기, 밀도 높은 눈빛이 인상적인 신예이다. 누아엔터테인먼트와 전속계약을 체결하면서 활발한 연기 활동을 예고하고 있다. 누아엔터테인먼트에서는 서희의 전속계약과 동시에 새 프로필 사진을 공개하며 기대감을 상승시켰다. 웨이브 헤어스타일과 맑은 미소가 인상적인 서희는 따뜻한 미소로 청량함을 전했다. 또한 블랙 배경으로 터틀넥을 입은 서희는 빛나는 비주얼과 우아한 분위기로 서희만의 매력을 더해 남다른 존재감을 빛냈다. 한편, KBS2 '메이크 메이트 원'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 아나운서 "이 길이 내 길일까…요즘 스트레스 너무 심각"[강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002374872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002374872"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 15일, MBC 신규 예능프로그램 '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들') 녹화에 참여한 김대호 아나운서가 ‘이 길이 내 길일까’라는 주제로 인생의 선택과 고민에 대해 진솔한 이야기를 전하며 뜨거운 반응을 얻었다. 강연 중 그는 회사를 그만두고 싶은 순간이 있다며, 직장인으로서의 책임감과 갈등에 대해 깊이 있는 고민을 털어놨다. 이어진 오은영 박사와의 후토크에서 최근 그의 심정을 솔직하게 나누며, 그동안 다른 곳에서는 털어놓지 못했던 ‘프리 선언’에 대해 언급했다. 오은영 박사의 "프리랜서 유혹이 많을 것 같다"라는 물음에 김대호 아나운서는 "정말 많다. 요즘 스트레스가 너무 심각하다"라고 답하며 오은영 박사에게 '프리 선언'에 대한 조언을 구했다는 후문. 김대호 아나운서가 과연 강연에서 어떤 고백을 했을지, 그의 솔직한 이야기가 시청자들에게 어떤 반응을 이끌어낼지 기대감이 높아지고 있다. 대한민국 각 분야 탑티어들이 모여 세상을 살아갈 지혜와 용기를 전달하는 릴레이 강연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수 “성소수자 연기, 부담감 NO…악플 신경 안썼다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387317"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 드라마 ‘대도시의 사랑법’에서 성소수자 연기에 도전한 소감을 밝혔다. 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 기자간담회가 열렸다. 행사에는 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 연출을 맡은 손태규, 허진호, 홍지영, 김세인 감독, 배우 남윤수(고영 역), 권혁(남규 역), 오현경(은숙 역), 나현우(영수 역), 진호운(규호 역), 김원중(하비비 역)이 참석했다. 이날 남윤수는 동성애자인 고영을 연기한 소감에 대해 “‘대도시의 사랑법’을 선택할 때 부담감이나 못하겠다는 마음은 없었다. 원작이 워낙 작품성, 예술성이 있었기 때문에 걱정 없었다”고 밝혔다. 이어 “감독님들과 미팅했을 때 특유의 연출법, 우아함이 돋보였고 믿음을 주셨다. 그 믿음을 믿고 찍었다”며 “연기하면서 내가 하고 싶은, 잘 보여줄 수 있는 연기를 보여주고 싶었고 그래서 이 작품을 선택했다”고 말했다. 4명의 감독님과 작업한 소감에 대해서는 “피드백도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서희, 박해일 수애 누에라와 한솥밥…누아엔터 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248085"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서희가 누아엔터테인먼트에서 새로운 미래를 그린다. 누아엔터테인먼트는 16일 서희와의 전속 계약 소식을 알리며 "앞으로가 더욱 기대되는 배우 서희와 함께 하게 되어 기쁘다"고 밝혔다. 이들은 "서희는 매력적인 분위기와 남다른 재능까지 모두 갖춘 뉴페이스로 좋은 배우로 성장할 수 있는 잠재력을 지닌 신예"라면서 "앞으로 다양한 역량을 꽃피울 수 있도록 아낌없이 지원할 예정이다. 많은 관심을 부탁드린다"라고 덧붙였다. 서희는 이화여대 무용과에서 발레와 현대 무용을 전공한 재원이다. 맑고 청초한 미모와 독보적인 분위기, 밀도 높은 눈빛이 인상적이다. 누아엔터테인먼트와 전속계약을 체결하면서 활발한 연기 활동을 예고했다. 또 누아엔터테인먼트는 서희의 새 프로필 사진을 공개하며 기대감을 상승시켰다. 웨이브 헤어스타일과 맑은 미소가 인상적인 서희는 따뜻한 미소로 청량함을 전했다. 또한 블랙 배경으로 터틀넥을 입은 서희는 빛나는 비주얼과 우아한 분위기로 서희만의 매력을 더해 남다른 존재감을 빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다섯째 임신 정주리, 병원서 안타까운 소식‥두 子 폐렴에 “어질어질”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909803"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현재 다섯째를 임신 중인 코미디언 정주리가 안타까운 소식을 전했다. 정주리는 10월 16일 자신의 소셜 계정에 "김도윤님 폐렴, 김도하님 폐렴 어질어질"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 병원에서 링거 주사를 맞는 아들의 모습이 담겨 있다. 다섯째 임신으로 육아와 태교만으로도 힘겨운 텐데, 두 아이나 폐렴에 걸린 것. 만삭의 몸으로 아픈 아이들을 케어해야 하는 다둥이 엄마 정주리의 고충이 안타까움을 자아낸다. 한편 정주리는 지난 2015년 1살 연하 비연예인과 결혼해 슬하에 네 아들을 두고 있다. 넷째 출산 후 약 2년 만인 지난 7월 다섯째 임신 사실을 발표한 정주리는 최근 다섯째 성별 역시 아들이라며 오형제맘이 된 사실을 알려 큰 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히어로는 아닙니다만’·‘닥터슬럼프’, ATA 베스트 드라마 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156776"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL 제작 ‘히어로는 아닙니다만’(연출 조현탁 극본 주화미 크리에이터 글Line&amp;강은경)과 ‘닥터슬럼프’(연출 오현종, 극본 백선우)가 제29회 아시안 텔레비전 어워즈(Asian Television Awards, 약칭 ATA) 베스트 드라마 시리즈(Best Drama Series) 부문 후보에 올랐다. ‘히어로는 아닙니다만’은 방영 당시 신선한 소재와 캐릭터의 매력을 극대화시키는 배우들의 열연 등으로 입소문을 타며 종영까지 호평을 이어간 작품이다. 넷플릭스에서 7주간 글로벌 비영어 부문 TOP 10에 진입해 인기를 증명했다. 특히 ‘히어로는 아닙니다만’은 10월 6일, 극본을 맡은 주화미 작가가 부산국제영화제 ACA &amp; G.OTT에서 다수의 우수 경쟁 작품을 제치고 작가상을 수상하면서 작품성을 인정받았다. 이로 인해 연속 수상에 대한 기대감도 커지고 있다. 또한, ‘히어로는 아닙니다만’은 얼마 전 AACA(Asian Academy Creative Awards)에서 최고상인 베스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허진호 감독, 퀴어 드라마 '대도시의 사랑법' 메가폰 잡은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828126"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '8월의 크리스마스' 등으로 한국 멜로 영화의 대가로 불리는 허진호 감독이 퀴어 드라마 '대도시의 사랑법'의 연출을 선택한 이유를 밝혔다. 16일 서울 CGV용산아이파크몰에서는 드라마 '대도시의 사랑법' 상영회와 기자간담회가 개최됐다. 행사에는 허진호 감독·홍지영 감독·손태겸 감독·김세인 감독과 박상영 작가, 배우 남윤수 이수경 오현경 권혁 나현우 진호은 김원중이 참석했다. 작품은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 담은 드라마다. 세계 3대 문학상인 부커상과 더블린 문학상과 최근 프랑스 4대 문학상 메디치상에 노미네이트된 소설이 원작이며 원작자 박상영 작가가 극본을 맡았다. 에피소드별로 허진호 홍지영 손태겸 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드로 각각의 연출 스타일이 돋보이게 구성된 총 8화의 시리즈를 완성했다. 주인공 고영의 20대부터 30대는 '인간수업' '연모' '오늘의 웹툰' 등의 드라마에서 다양한 캐릭터로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“상상도 못했다”…방탄소년단 진, 낚시 갔다 불심검문 카메라에 ‘화들짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847506"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 역대급 스케일의 깜짝 카메라에 완벽하게 속았다. 지난 15일 오후 9시 방탄소년단 공식 유튜브 채널에 게재된 자체 예능 ‘달려라 석진’ 10화에서 바다 낚시를 위해 배를 탔다가 해양경찰과 훈련 및 게임을 펼치게 된 진의 모습이 그려졌다. 평소 취미로 낚시를 즐기는 진은 절친 B1A4 산들과 서로 더 큰 생선을 잡겠다며 만담을 나누던 중 갑자기 등장한 해경의 불심검문 요청에 당혹감을 감추지 못했다. 잔뜩 긴장한 두 사람은 어떨결에 해경 구조정으로 이동했고 제작진이 깜짝 카메라임을 밝히자 그제야 “우럭이랑 문어 잡는다면서요”를 외치며 한숨을 돌렸다. 진과 산들은 충격에서 헤어나기도 전에 해경의 구조 훈련에 투입됐다. 실제 인명구조에 사용되는 구조정과 헬기까지 동원한 ‘달려라 석진’의 압도적인 스케일에 감탄하면서도 둘은 빠르게 상황에 적응했다. 특히 진은 직접 익수자 이송에 참여하고 모의 심폐소생술을 시행하는 등 최선을 다하는 모습으로 눈길을 끌었다. 구조 훈련을 마친 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 작가 "공개 반대 시위, 외려 작품 알린 계기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848601"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 박상영 작가가 일부 보수 단체의 작품 공개 반대 의견에 관해 얘기했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 열렸다. 기자간담회에는 동명의 원작과 각본을 쓴 박상영 작가와 각자 2회씩의 에피소드를 연출한 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 참석했다. 또한 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중도 자리를 찾아 드라마에 대한 이야기를 전했다. 이날 원작과 드라마의 각본을 쓴 박상영 작가는 '대도시의 사랑법' 공개 전 일부 보수 단체에서 동성애를 다루는 소재에 대해 불편의 목소리를 낸 것에 대해 "시위 소식에 SNS에 울분 섞인 의견을 올리기는 했지만 '얼마나 우리 작품을 널리 알려주시려고 노력해 주시는 거지, 럭키비키잖아'라고 생각하면서 기분이 좋기도 했다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 "좋은 작품들은 논란을 불러일으키기도 하는데 '내가 얼마나 좋은 작품을 쓴 거지?'라는 생각을 하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 스타 캥거루족 일상 통했다…‘다 컸는데 안 나가요’ 정규편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387311"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’가 정규편성을 확정했다. 16일 방송업계에 따르면, MBC 에브리원 관찰 예능 ‘다 컸는데 안 나가요’가 내년 1월 정규편성으로 돌아온다. MC와 기존 출연진은 그대로 출연하며, 제작진은 새 출연진 섭외도 고려 중인 것으로 전해졌다. ‘다 컸는데 안 나가요’는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 ‘캥거루족’이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 관찰하는 예능이다. 4부작 파일럿으로 지난 1일 첫 방송을 한 후 신선한 콘셉트라는 호평을 얻어 정규편성까지 이어지게 됐다. MC는 홍진경, 하하, 남창희가 맡고, 스타 캥거루족으로 배우 박해미와 아들인 황성재, 배우 신정윤, ‘쇼미더머니2’ 준우승자 지조, 그룹 인피니트 멤버 장동우 등이 출연 중이다. 현재 3회까지 방영했으며, 오는 22일 4회 방영을 끝으로 종영한다. 이후 재정비 기간을 거쳐 내년 1월 정규편성으로 돌아올 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’, 제대로 휘몰아친다...2회 연속 80분 확대편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380203"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 짜릿한 80분을 선사한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)가 연이어 자체 최고 시청률 기록을 경신하며 금토드라마 최강자 입지를 단단히 굳혔다. 금, 토요일 오후 10시 비슷한 시간대에 3편의 신작 드라마가 전파를 탄 가운데, 이뤄낸 시청률 상승이라 더욱 고무적이라는 반응이다. 뿐만 아니라 K-콘텐츠 화제성 분석기관 굿데이터코퍼레이션의 발표에 따르면 ‘지옥에서 온 판사’의 주인공 박신혜(강빛나 역)가 10월 2주차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 당당히 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’는 드라마 화제성에서 2위에 랭크됐다. 시청률은 물론 화제성까지 잡은 ‘지옥에서 온 판사’가 앞으로 어디까지 ‘美친 상승세’를 이어갈지 주목된다. 이런 가운데 16일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 오는 18일 방송되는 9회, 19일 방송되는 10회의 80분 편성 소식을 전해 이목을 집중시킨다. 이에 시청자들은 2회 연속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지오, '정년이' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517115"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지오가 '정년이'에 출연한다. 동명 웹툰을 원작으로 한 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리고 있다. 극중 송지오는 여성 국극단인 '우리 소리 국악단' 단원 금주 역할을 맡는다. 송지오는 2021년 KBS2 드라마 '이미테이션'을 통해 데뷔한 후 디즈니플러스 '너와 나의 경찰수업', 왓챠 '시맨틱 에러'를 통하여 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 착실하게 자신만의 필로그래피를 쌓아올리는 송지오가 '정년이'를 통해 어떤 매력을 보여줄지 관심이다. 방송 2회만에 시청률이 10% 가까이 오르며 산뜻한 출발을 보이는 tvN '정년이'는 매주 토요일과 일요일 오후 9시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 2차 공식입장 “혜리 악플러 진짜 아냐, 사실 아닐시 법적 책임”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909798"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 비공개 계정으로 배우 혜리에게 악플을 달았다는 의혹 관련 2차 공식입장을 표명했다. 한소희 소속사 나인아토엔터테인먼트 측은 10월 16일 공식 계정을 통해 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 계정이 아니며 사실이 아닐 시 모든 법적 책임을 지겠다"고 알렸다. 이어 "사실 확인이 되지 않은 추측은 자제해 주시길 부탁드린다"고 당부했다. 앞서 한소희 소속사 측은 16일 뉴스엔에 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 부계정이 아님을 알려드린다"고 1차 입장을 발표했다. 혜리에게 악플을 단 네티즌의 정체가 한소희라는 설은 16일 온라인상에서 제기됐다. 전종서가 공식 계정을 통해 팔로우한 계정 목록에 포함된 'catsaretheavengers'라는 계정 운영주가 한소희로 추측된다는 것. 이와 관련 전종서 소속사 앤드마크 측은 16일 뉴스엔에 "사생활이라 확인하기 어렵다"며 말을 아꼈다. 해당 계정 운영자는 혜리 공식 계정에 "느그 언니(배우 류준열 전 여자친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수 “성소수자 役, 못하겠다는 생각 전혀 없었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380199"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 남윤수가 출연 소감을 밝혔다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 하이라이트 상영회와 기자 간담회가 열렸다. 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가를 비롯해 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중 등이 참석했다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영(남윤수 분)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 4명의 감독이 에피소드별 연출로 참여했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을 섬세하게 표현한다. 남윤수는 “못하겠다는 생각은 전혀 없었다. 작품성이 있는 원작을 먼저 봤기 때문에 걱정은 없었다. 감독님들의 연출법이 돋보이기 때문에 오히려 믿음을 줬다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 진호은 "규호, 원작 속 가장 좋아했던 인물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848572"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 진호은이 규호 역을 맡은 소감을 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 열렸다. 기자간담회에는 동명의 원작과 각본을 쓴 박상영 작가와 각자 2회씩의 에피소드를 연출한 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 참석했다. 또한 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중도 자리를 찾아 드라마에 대한 이야기를 전했다. 이날 극 중 고영(남윤수 분)의 영원한 사랑으로 남은 규호 역을 연기한 진호은은 원작과 드라마 속 이미지가 다른 것에 대해 "저도 '대도시의 사랑법' 원작을 굉장히 좋아하는데 그중에서도 규호를 가장 하고 싶었다"라며 "어쩌면 되고 싶은 사람이기도 했고 모두가 이런 사람을 바랄 것이라고 생각해서 규호를 했다"라고 말했다. 이어 "원작과 시리즈 속 외형적인 모습이 다르지만 고영의 진실된 사람으로 남아있다는 건 다르지 않다"라고 설명했다. 진호은은 극 중 고영의 진실된 연애사를 장식하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 비행기서 만난 이수만에 손편지 "날 만들어 준 분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044839"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 전 소속사 사장인 이수만을 만나 편지를 전했다고 밝혔다. 최근 진행된 MBC '라디오스타' 녹화에서 김재중은 비행기에서 우연히 이수만을 만난 사연을 공개했다. 김재중에 따르면 당시 이수만은 김재중 자리 한 칸 옆에 앉아 있었다고. 김재중은 "오랜만이기도 하고 그동안 변화된 마음을 전달하고 싶었다"라며 "기내용 엽서에 이동하는 두 시간 동안 편지를 썼다"고 말했다. 이어 김구라가 비행기 안에서 서로의 존재를 알고 있었는지 묻자, 김재중은 "당연하다. 타자마자 인사도 드렸다"고 설명했다. 이수만이 내릴 때 편지를 전했다는 김재중은 마음을 전했다는 것만으로도 만족하고 있었다고. 이후 김재중은 김희철을 통해 이수만의 반응을 들을 수 있었다고 했다. 이수만이 다른 자리에서 자랑 아닌 자랑을 여러 번 했다는 것. 김재중은 "얼마 전에 재중이를 만났는데, 나한테 편지를 주더라고~ 근데 재중이가 누구더라~"라며 성대모사까지 곁들여 이수만의 반응을 전해 웃음을 자아냈다. 이어 김재중은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차오루, '한국 뒤통수설' 반박 "부모님 연세 많아 중국간 것" [라디오스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274088"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 피에스타 멤버 차오루가 한국 뒤통수설을 언급했다. 16일 방송되는 MBC 예능 '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸며진다. 차오루는 과거 피에스타 계약 만료와 함께 중국으로 돌아갔고 이에 '뒤통수 설'에 휩싸인 바 있다. 그 이유에 대해 부모님의 연세가 많아 가족과 함께하기 위해 중국으로 갔다는 사실을 밝혔다. 이어 그는 "내 청춘을 한국에서 묻었다(청춘을 한국에 바쳤다)"고 엉뚱하게 표현해 MC 김구라를 비롯해 모두가 현웃이 터졌다는 후문. 6년 만에 피에스타로 돌아온 차오루는 '재결합'을 하기까지의 과정을 설명한다. 멤버들과 계속 연락해 오던 차오루는 그들의 아쉬운 눈망울에 재결합을 결심하게 됐다고 밝힌다. 라이브 커머스 '먹방'부터 시작한 그는 '티끌 모아 태산'을 실현해 현재 이 자리에 있다고 밝혀 모두의 박수를 받았다. 그는 피에스타의 곡 중 가장 인기가 있었던 '짠해'의 저작권 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질 친구들, 숨은 MZ 핫플 사찰서 힙한 수행(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909797"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 친구들이 힙한 수행에 나선다. 10월 17일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 브라질 친구들의 힙한 사찰 체험기가 공개된다. 이날 ‘MZ들의 성지’ 홍대를 찾은 친구들은 번화가를 피해 인적 드문 길, 의문의 건물로 향해 시선을 집중시킨다. 카페, 미용실 등 온갖 추측을 늘어놓던 MC들은 상상도 못 한 장소의 정체에 놀랐다는데. 이들의 목적지는 도심 속 현대 사찰이었던 것. 홍대에 빠삭한 MC 김준현도 "홍대에 이런 데가 있다고?"라며 신선한 문화 충격을 받았다고. 해당 사찰은 젊은 세대의 취향을 저격한 힙한 수행을 통해 친구들을 불교의 신세계로 안내한다. 진선규가 ‘숙면한다‘에 1표를 걸 만큼 대(大)자로 누워 즐기는 특이한 명상법부터 무림 고수 포스의 사부님께 배우는 무술 수업까지, 듣도 보도 못한 기상천외한 수련법이 쏟아지자 MC들 전부 두 눈을 휘둥그레 뜨며 신기해했다는 후문이다. 과연 브라질 친구들을 극락(rock)의 경지로 인도한 힙한 수행 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건과 이혼 조윤희, 연하남과 로맨스로 물오른 미모 ‥누가 꽃이야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909796"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 물오른 미모를 자랑했다. 조윤희는 10월 16일 자신의 소셜 계정에 꽃 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 꽃밭 한복판에 들어가 포즈를 취하는 조윤희의 모습이 담겨 있다. 파마한 단발 머리에 청재킷을 입은 조윤희는 해맑은 미소로 소녀 같은 분위기를 자아낸다. 꽃보다 우월한 청순하고 발랄한 미모가 감탄을 자아낸다. 사진을 본 누리꾼들은 "예뻐요", "꽃보다 아름다운 누나. 누나가 꽃이고 꽃이 누나네요" 등의 댓글로 팬심을 전했다. 한편 조윤희는 지난 2017년 배우 이동건과 결혼해 슬하에 딸 로아 양을 뒀으나 2020년 이혼했다. TV조선 예능 '이제 혼자다'에 출연 중인 조윤희는 최근 연상연하 멜로 이야기가 나오자 "맞다. 저도 지금 연하남과 (멜로 로맨스를) 하고 있다"고 말해 출연자들을 놀라게 만들었다. 조윤희는 바로 현재 출연 중인 드라마에서 연하 배우와 로맨스를 펼치고 있다고 해명하곤 "죄송하다. 제가 너무 급했다"고 사과했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘5살 연상’ 은가은 “♥박현호와 공개 열애 후 악플에 눈물 쏟았다” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994759"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 은가은이 5세 연하 남자친구 박현호와 공개 열애 후 공격적인 댓글에 속상했다고 밝히며 눈물을 쏟았다. 16일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 135회에서는 ‘은박 커플’ 박현호가 5세 연상의 여자친구인 은가은과 함께, ‘은가은 찐친’인 홍지윤을 처음으로 만나는 ‘친견례(?) 현장이 펼쳐진다. 이날 박현호는 유독 긴장한 모습으로, 한 식당에서 홍지윤을 기다린다. 얼마 후, ‘은박 커플’ 앞에 등장한 홍지윤은 “가은 언니의 남자친구가 진짜 괜찮은 분인지 심사하러 왔다”며 ‘매의 눈’을 가동한다. 은가은은 “(박현호와 사귀고 난 후) 남자친구가 생겼다고 처음 털어놓은 사람이 지윤이”라며 우정을 자랑하고, 이에 홍지윤은 “언니가 남자친구 생겼다고 해서 1차로 놀랐고, 동종업계라서 또 한번 놀랐다”며 “같은 트로트 장르에 있는 분을 만난다고 해서 ‘혹시 장민호 오빠냐?’고 묻기도 했다”고 말한다. 뜻밖의 발언에 놀란 박현호는 “혹시 (장민호 선배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 다양하고 확장된 소재로 돌아온 '세상에 이런일이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000909925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000909925"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '와! 진짜? 세상에 이런일이'가 첫 방송된다. 방송인 전현무에 가수 백지영, 뮤지컬 배우 김호영, 개그맨 김용명, 우주소녀 수빈이 MC진에 합류한다. 다양한 연령대와 시선을 갖춘 신선한 조합으로 색다른 케미스트리가 기대된다. '와! 진짜? 세상에 이런일이?' 로 돌아온 새로운 시즌은 기존의 방송보다 더욱 확장된 소재와 보다 다양한 인물을 소개하고 다양한 코너 구성을 시도할 예정이다. 여기에 각양각색 MC들의 토크가 버무려져 한층 풍성한 재미가 기대된다. '로또명당'에서 당첨된 1등 당첨자와 스튜디오로 배달된 의문의 로또까지. 특히 의문의 로또 결과가 호기심을 자아냈다. 스튜디오를 뛰쳐나가는 전현무 뒤를 쫒아가는 MC들과 '카메라 꺼!' 라고 소리치는 전현무의 목소리에서 연출되지 않은 다급함이 느껴졌다. 닮은꼴 도플갱어로는 지상렬과 기안 84의 닮은꼴 인물들이 등장했다. 김용명과 전현무의 반응은 예상못한 날것의 표정 그 자체였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오현경, 아들의 사랑에 울컥~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909794"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월16일 오후 티빙(TVING) 8부작 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독, 박상영 작가, 남윤수, 이수경, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중 배우등이 참석했다. 드라마 대도시의 사랑법은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을 섬세하게 표현했다. 1-2화 ‘미애’에서는 서툴고 조금은 이기적인 귀여운 모습에 웃음이 나오는 스무 살의 사랑을, 3-4화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 위기' 정대세, '티팬티'로 '고민' 정면 돌파..."추성훈도 입어" ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313066"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 정대세가 격투기선수 추성훈의 속옷을 언급했다. 16일, MBC '짠남자' 제작진은 4회 예고를 공개하며 본 방송에 대한 기대감을 높였다. 이날 정대세는 "오랜만에 추성훈 형이 된 기분이네"라며 어디론가 향했다. 그 모습을 지켜보던 장도연은 "진짜 아는 사람만 가는 숍이다"라고 지켜봤다. 장대세는 문 앞에서 "나 들어가도 되는 걸까?"라고 머뭇거렸고, 가게의 정체를 확인한 MC들을 충격에 빠졌다. 그곳은 다름 아닌 일본의 43년 전통의 남성 전용 속옷 가게였다. 앞서 정대세는 가게에 오기 전 양복점에서 바지를 입어봤고, 팬티 라인이 비치자 신경 쓰는 모습을 보였다. 이에 직원은 티팬티를 추천했고, 그는 "티팬티라, 추성훈 형도 입기는 하는데"라고 고민했다. 그 모습을 보던 김종국도 "맞다. 추성훈 형도 티팬티 입는다고 그랬다"라고 덧붙였다. 정대세는 인터뷰에서 "양복점 사장님이 티팬티 같은 거 어떠냐고 말했다. 생각해 보니까 성훈이 형도 티팬티를 입는다는 얘기를 들었으니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“쌍욕 나올 수도” 노민우, 가수 출신 母와 마라맛 케미 (취하면 사칭범)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909793"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노민우가 ‘취하면 사칭범’의 다섯 번째 게스트로 출연한다. 노민우는 왕자 의상을 입고 등장해 MC들에게 손을 내밀며 격식있는 인사를 건넸다. 이에 이수지는 “손이 너무 예쁘셔요”라며 그의 기다란 손을 칭찬했다. 조수연은 노민우가 애정하는 와인과 위스키를 준비했다. 노민우가 와인을 대신 개봉하려고 하자 이수지가 “누나가 해줄게”라며 와인을 직접 개봉해 따라주었다. 세 사람은 ‘취하면 사칭범’의 공식 구호 ‘칭~’을 외쳤고 노민우는 우아하게 와인 맛을 보았다. “두 분은 어떻게 만났어요?”라는 이수지의 물음에 조수연은 “저희가 홍석천 오빠 가게에서 만났지 않나요?”라고 했고 노민우는 “네 맞아요”라고 대답했다. 이에 이수지는 “아~ 그럼 그쪽이세요?”라고 되물어 웃음을 자아냈다. 가수 호피폴라 ‘아일’과 친형제 사이이며 과거 일본에서 가수 활동을 했었던 어머니와 함께 방송 출연 경험이 있는 노민우는 이수지의 “집에 음악 유전자가 있나 봐요”라는 질문에 “저도 유전자를 믿습니다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원중 "첫 연기 도전, '대도시의 사랑법'이어서 영광" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848562"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 김원중이 '대도시의 사랑법'으로 연기에 도전하게 된 소감을 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 열렸다. 기자간담회에는 동명의 원작과 각본을 쓴 박상영 작가와 각자 2회씩의 에피소드를 연출한 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인 감독이 참석했다. 또한 배우 남윤수, 오현경, 권혁, 나현우, 진호은, 김원중도 자리를 찾아 드라마에 대한 이야기를 전했다. '대도시의 사랑법'으로 처음으로 연기 도전에 나서게 된 김원중은 "하비비 역으로 인사드리는 김원중이라고 한다"라며 "처음 연기를 도전하게 됐는데 그 작품이 박상영 작가님의 '대도시의 사랑법' 드라마여서 영광이라고 생각한다"라고 인사를 전해 눈길을 끌었다. 또한 김원중은 자신이 맡은 하비비 역에 대해 "(원작에서는) 고영의 시선으로만 고루하고 지루한 사람으로 그려지는데. 김원중이라는 사람이 참여하면서 스타일리시해 보이고 미스터리하지만 신비로워 보이는 모습으로 그려진 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 강형석, 그램엔터테인먼트와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517113"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강형석이 그램엔터테인먼트과 손을 잡았다. 그램엔터테인먼트는 16일 "연기에 대한 뜨거운 열정과 다채로운 캐릭터 소화력을 가진 강형석과 전속계약을 체결했다. 뛰어난 재능을 가진 배우인 만큼 다양한 분야에서 기량을 마음껏 발휘할 수 있도록 아낌없이 지원하겠다"고 밝혔다. 2020년 tvN 드라마 '사랑의 불시착'으로 데뷔한 강형석은 '낭만닥터 김사부2' '쌍갑포차' '이태원 클라쓰' '도도솔솔라라솔' '갯마을 차차차' '월수금화목토' 등 굵직한 작품에 쉼 없이 출연하며 활발한 활동을 이어왔다. 특히 최근에는 넷플릭스 오리지널 영화 '무도실무관'에서 주인공의 절친 3인 중 한 명인 강 작가로 등장해 배우 강형석으로 존재감을 각인시켰다. 강형석은 다년의 경험을 바탕으로 탄탄한 연기 내공을 쌓아왔다. 장르 불문하고 변화무쌍한 캐릭터를 선보인 강형석이 새 소속사 그램엔터테인먼트와 동행하며 어떤 시너지를 만들어낼지 주목된다. 강형석이 전속계약을 맺은 그램엔터테인먼트는 배우 김히어라, 한지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성 몸 좋더니 황인엽 폭행…매일 보면서 왜 싸워? (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156763"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 배현성 사이에 주먹다짐이 발발한다. 16일 방송되는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호) 3, 4회에서는 말하지 않아도 통하는 조립 형제 김산하(황인엽 분), 강해준(배현성 분) 사이에 예상치 못한 불화가 발생한다. 제작진에 따르면 김산하, 윤주원(정채연 분), 강해준은 아빠 윤정재(최원영 분), 김대욱(최무성 분)의 울타리 안에서 한 가족처럼 서로를 의지하며 살아가고 있다. 기쁜 일이나 슬픈 일은 모두 나누고 사소한 고민거리도 같이 해결하는 등 눈빛만 봐도 서로의 마음을 알아챌 정도로 끈끈한 관계를 맺고 있는 것. 그중에서도 김산하는 조립식 가족의 든든한 첫째로서 동생 같은 동갑내기 강해준과 막내 윤주원을 알뜰살뜰 신경 쓰고 있다. 강해준 역시 자신보다 더 철든 김산하를 믿고 따르며 남다른 우애를 보인다. 하지만 제작진이 공개한 사진에는 다른 분위기가 감지된다. 김산하와 강해준은 서로를 향해 차가운 눈빛을 보낸다. 두 사람 사이에 무슨 일이 일어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상, ‘몸신의 탄생’ MC로 독보적 존재감 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387296"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 신개념 건강 메이크오버쇼 ‘몸신의 탄생’에서 MC의 역할을 톡톡히 해냈다. 유민상은 지난 15일 방송된 채널A ‘몸신의 탄생’에서 유쾌한 입담과 센스 만점 진행 실력으로 독보적인 존재감을 과시했다. 이날 방송에서 유민상은 빠지지 않는 뱃살과 피부 트러블에 대한 고민을 지닌 갱년기의 도전자와 이야기를 나눴다. 허리둘레 96.9cm를 지닌 도전자가 100cm를 앞두고 솔루션에 나왔다는 사실이 밝혀지자 그는 “100kg 넘어간 사람으로서 넘는 게 어렵지 그 자리에서 더 치고 갈 수 있거든요”라는 한마디로 웃음을 유발했다. 또한, 유민상은 고칼로리를 먹는 도전자를 향해 모두가 걱정 어린 시선을 보낸 것을 재빠르게 잡아냈고 “이 정도면 괜찮다”며 유일하게 그를 방어해주는 모습으로 웃음을 자아냈다. 이어 유민상은 몸신 메이커스가 도전자의 문제점을 발견, 설탕의 ‘당’과 밀가루의 ‘밀’, 튀긴 음식의 ‘튀’, 일명 ‘당밀튀’를 식습관으로 지적하자 이를 주의 깊게 듣기 시작했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태현, ♥미자 생일에 1박 100만원 초호화 호텔 플렉스 “첫 스위트룸”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909791"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자(활동명, 본명-장윤희)가 남편 김태현과 보낸 생일을 기념했다. 미자는 10월 16일 개인 소셜미디어에 "남편이 준비한 깜짝 생일파티 고마워요 내 평생 스위트룸도 처음 가보고 LED 쇼도 너무나 환상적 아이 있으신 분들 꼭 가보세요 진짜 이렇게 멋진 쇼는 처음 봄"이라는 글을 남겼다. 함께 게시된 사진에서 미자, 김태현 부부는 '오늘 생일' '얘 생일' 등의 선글라스를 쓰고 익살스러운 셀카를 남기는가 하면 고급스러운 호텔을 찾아 레스토랑에서 스테이크에 와인을 즐기고, 스위트룸에서 다정한 시간을 보내는 모습이다. 미자는 "조금은 낯설지만 스테이크 먹방까지. 국밥쟁이들이라 주로 국밥, 삼겹살, 곱창 먹는데 오랜만에 칼질을 조금 어색. 뼈에 붙은 살 갈비처럼 들고 뜯다가 직원분 눈 마주쳐서 조금 부끄러웠다"고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 또 "다 좋았는데 서프라이즈라 내 의상이 너무 아쉬웠다. 등 파진 드레스 입고 올 걸"이라고 아쉬움을 토로하기도. 네티즌들은 "진짜 좋은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티빙, 테니스 거물 조코비치·나달 등 출연 ‘식스 킹스 슬램’ 독점 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100672"/>
        <updated>2024-10-16T07:13:29.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘식스 킹스 슬램’. 사진 | 티빙 티빙이 남자 프로 테니스 슈퍼스타 6인이 자웅을 겨루는 ‘식스 킹스 슬램’을 독점 생중계한다. ‘식스 킹스 슬램’(6 Kings Slam)은 사우디아라비아 국부 펀드가 주최하는 겨울 시즌 종합 엔터 행사 ‘2024 리야드 시즌’의 일환으로 열리는 테니스 이벤트 매치다. 오는 17일과 18일, 20일(한국시간) 3일간 열리는 이번 대회에는 노박 조코비치(세르비아)와 라파엘 나달, 카를로스 알카라스(이상 스페인), 야닉 시너(이탈리아), 다닐 메드베데프(러시아), 홀거 루네(덴마크) 등 남자 프로 테니스(ATP) 탑 랭커 6인이 참가한다. 우승자 상금은 750만 달러다. 이번 대회에 출전하는 6인의 선수 모두 메이저 대회 단식에서 최소 한 차례 이상 우승한 경력이 있는 거물급 스타들로 기대를 모은다. 특히, 조코비치와 매년 왕위쟁탈전을 벌인 나달이 올해 11월 데이비스컵으로 은퇴를 선언한 만큼 이번 대회에서도 지난 파리 올림픽에 이어 ‘라스트 댄스’를]]></content>
    </entry>
</feed>