<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-17T23:12:18.582Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 연기력 논란에 입 열었다…"겸허하게 받아들여, 전환점이 된 작품"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680284"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:44.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 전작 '대행사'에서 불거졌던 연기력 논란에 입을 열었다. 12일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 JTBC '가족X멜로' 손나은(변미래 역)과의 인터뷰를 진행했다. 이날 손나은은 검은색 여름 니트에 카키색 슬랙스를 입고 꾸안꾸룩을 완성시켰다. 여기에 시그니처 여신 웨이브 머리를 한 채 한껏 설레는 모습으로 반갑게 취재진을 맞이했다. 손나은은 '가족X멜로'에서 '엄마 최애' 장녀이자 '짠내폴폴' 직장인 변미래 역을 맡아 냉정과 열정을 넘나드는 캐릭터의 감정을 그려냈다. 전작 JTBC '대행사'에서 과도한 표정연기와 부족한 발성으로 한 차례 연기력 논란에 휩싸였지만 '가족X멜로'에서는 공감형 캐릭터로 변신하며 성숙해진 연기를 선보였다. 이에 손나은은 "부담감보다는 책임감을 더 가지고 임했다. '대행사' 역시 찍을 때는 최선을 다해서 찍었다. 어떤 결과든 겸허하게 받아들였다. 연기적으로 스스로 돌아볼 수 있는 전환점이 됐다"고 언급했다. 그러면서 "반응을 다 찾아본다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손보싫' 신민아, 김영대X이상이 이복형제 알았다…로맨스 위기 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772573"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:44.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아가 김영대가 이상이의 이복형제라는 사실을 알았다. 17일 방송된 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'(이하 '손보싫') 8회에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대)이 서로의 마음을 확인한 모습이 그려졌다. 이날 김지욱은 손해영이 집 앞에서 지켜보는 안우재(고욱) 때문에 자신에게 키스했다는 것을 알고 발끈했다. 김지욱은 "급하면 키스도 할 수 있구나? 가짜로"라며 독설했고, 손해영은 "키스라니. 우리는 뽀뽀지. 입만댔잖아"라며 억울함을 토로했다. 김지욱은 손해영에게 다가가 입을 맞췄고, "궁금해서. 가짜로 어디까지 할 수 있는지. 가짜로 마음 없이 이것저것 다 할 수 있는 거면 나도 이제부터 그냥 즐겨보려고. 손해영이랑"이라며 도발했다. 그러나 김지욱은 손해영과 화해하기 위해 노력했고, 그 가운데 손해영은 김지욱과 함께 가구를 보러 갔다. 손해영은 "마음에 드는 거 골라. 내가 사줄 거니까. 나는 네가 좋은 침대에서 촉감 좋은 이불을 덮고 잤으면 좋겠어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067459"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:44.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜는 설레는 마음으로 ‘지옥에서 온 판사’를 선택했다. 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 무엇보다 주인공 박신혜의 변신이 기대를 모은다. 박신혜는 극 중 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로가 되어 안방에 짜릿하고 통쾌한 사이다를 선사할 전망. 다만 새로운 얼굴을 보여줘야 한다는 점에서 배우 박신혜에게는 지옥에서 온 판사’가 쉽지 않은 도전일 수 있다. 그럼에도 박신혜가 이 드라마를, 강빛나 캐릭터를 선택한 이유는 무엇일까. 어떤 매력이 박신혜의 마음을 사로잡았을까. 이에 대해 박신혜는 “우선 대본이 너무 재미있었습니다. 어떤 작품을 해야 할까 고민이 많던 시기에 재미있는 소재의 책을 주셔서 너무 기뻤습니다. 또한 색다른 이야기와 캐릭터가 신선하게 느껴졌습니다”라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!'...  양미경-최수린-전수경-윤복인.. "유쾌한 가족드라마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067457"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:44.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’를 끌고 갈 주역 양미경, 최수린, 전수경, 윤복인의 명품 연기가 다채로운 재미를 선사할 예정이다. 10월 7일(월) 저녁 8시 30분 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 공개된 스틸에는 문화센터에서 만난 양미경(강명자 역)과 최수린(오드리 역), 전수경(정주리 역), 윤복인(맹경복 역)의 모습이 공개됐다. 그 가운데 최수린과 양미경 그리고 전수경은 화가 잔뜩 난 채 누군가를 쏘아보고 있어 이들 앞에 벌어진 일을 궁금하게 만든다. 특히 선글라스를 끼고 옷깃까지 세운 양미경과 그의 옆을 지키는 최수린, 윤복인의 모습이 흥미롭게 다가와 이들 앞에 펼쳐질 신선한 에피소드에 기대가 모인다. 극 중 양미경은 생활력과 에너지만큼은 그 누구에게도 뒤지지 않는 인물로, 맹공희(박하나 분)와 맹공부(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철, 윤상현 멱살 잡고 흥분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067455"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:44.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철이 윤상현의 멱살을 잡고 분노한다. 18일(수) 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 11회에서는 경찰서에서 만난 최진혁(김병철 분)과 최현민(윤상현 분)의 대치 상황이 그려진다. 공개된 스틸 속에는 극도로 주체할 수 없는 분노로 흥분한 진혁과 상처로 얼룩진 얼굴에서 비열하게 웃고 있는 현민의 모습이 담겨 있다. 두 사람이 경찰서에서 만나게 된 이유가 궁금해지는 가운데, 분노에 가득 찬 진혁과 달리 현민은 여유로운 태도를 하고 있어 상반된 두 사람의 태도가 시선을 끈다. 진혁이 현민에게 이렇게 화를 내는 데에는 진혁의 아들 최상호(박상훈 분)의 죽음과 관련한 숨은 사연이 있다. 오래전부터 이어온 악연의 끈으로 뒤엉킨 두 사람 사이에 얽힌 일은 무엇일지, 이 사건의 발단이 어디서부터 시작된 것인지 궁금해진다. 이후 진혁은 씻을 수 없는 상처를 입게 된다고 해 그의 가슴 아픈 이야기에도 이목이 집중된다. 이로 인해 한 치의 양보도 없는 팽팽한 신경전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥김영대, 시청률 반토막 났다…추석 연휴 직격타, 자체 최저 '굴욕' [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680276"/>
        <updated>2024-09-17T21:06:44.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《태유나의 듣보드뽀》 태유나 텐아시아 기자가 현장에서 듣고 본 사실을 바탕으로 드라마의 면면을 제대로 뽀개드립니다. 수많은 채널에서 쏟아지는 드라마 홍수 시대에 독자들의 눈과 귀가 되겠습니다.신민아, 김영대 '로코 케미'도 명절 여파를 피해가진 못했다. tvN, 티빙 드라마 '손해보기 싫어서'가 자체 최저치로 시청률이 하락하며 반토막이 났다. 가족 단위의 시청자를 타깃으로 한 예능, 특선 영화에 시청자가 몰리며 밀려난 탓으로 분석된다. '손해보기 싫어서'가 추석 연휴에 발목을 잡혔다. 지난 16일 방송된 7회 시청률이 2.6%를 기록, 지난 6회 시청률인 5.0%보다 2.4% 포인트 하락하며 반토막이 났다. 이는 '손해보기 싫어서' 자체 최저 시청률이다. 특히 이날 방송에서는 신민아가 김영대에 대한 마음을 자각, 먼저 다가가 입을 맞추는 장면이 엔딩을 장식하며 관계 변화를 예고했던 만큼, 뼈아플 수밖에 없는 성적이다. 또 4화까지 3%대 성적을 기록하다 두 사람이 본격적인 사내부부가]]></content>
    </entry>
</feed>