<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-04T23:11:05.313Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 진짜 삭발했다…한국 뒤집어놓은 충격 스캔들 주인공(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241156"/>
        <updated>2024-11-04T23:10:22.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['변호인', '강철비'의 양우석 감독 스크린 연출 컴백작 '대가족'이 김윤석의 파격 변신과 함께 이승기의 충격 변신이 화제를 낳고 있다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트| 제작: 게니우스 | 각본/연출: 양우석] 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 공개되는 콘텐츠마다 올겨울 유일한 가족 코미디의 매력을 보여주고 있는 영화 '대가족'에서 김윤석만큼이나 충격적인 이승기의 변신도 화제를 모으고 있다. 무엇보다 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 이승기의 용기와 도전에 예비 관객들이 큰 박수를 보내고 있는 것. 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베놈: 라스트 댄스’ 150만 돌파 목전에 앞뒀다…올해 외화 1위 등극할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105875"/>
        <updated>2024-11-04T23:10:22.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베놈: 라스트댄스’. 사진 | 소니 픽처스 액션 블록버스터 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(수입/배급: 소니 픽쳐스)가 대한민국 및 전 세계에서 흥행 신드롬을 수치로 증명하고 있어 눈길을 끈다. 전 세계 흥행 신드롬을 일으키고 있는 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’​가 톰 하디 시리즈 3부작의 화려한 피날레를 예고하고 있다. 먼저 대한민국에서는 13일 연속 외화 박스오피스 및 2주 연속 주말 박스오피스 1위를 이어가며 간만에 극장가에 외화 흥행 돌풍을 일으키고 있다. 더불어 9일째 100만 돌파, 2주차 주말 누적 관객수 131만1397명을 기록하며 ‘듄: 파트2를’ 뛰어넘는 흥행 레이스를 보여주고 있다. 개봉 3주차 누적 관객수 150만 관객 돌파가 확실시 되는 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’는 3주 연속 외화 박스오피스를 기록할 것으로 전망된다. 더불어 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’는 북미에서는 1억 불 수익 돌파 예고 및 전 세계에서는 이미 3억 불을 돌파하며, 흥행 신드롬을 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 주지스님 된 충격 근황…"삭발 고민할 이유 없어" (대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791680"/>
        <updated>2024-11-04T23:10:22.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['변호인', '강철비'를 연출한 양우석 감독의 스크린 연출 컴백작 '대가족'이 김윤석의 파격 변신과 함께 이승기의 변신이 화제를 낳고 있다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 영화 '대가족'에서 김윤석만큼이나 충격적인 이승기의 변신도 화제다. 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행했다. 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물이다. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 슈퍼스타 주지스님 도전..실제 삭발 감행한 충격 변신('대가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003729531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003729531"/>
        <updated>2024-11-04T23:10:22.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['변호인', '강철비'의 양우석 감독 스크린 연출 컴백작 '대가족'이 김윤석의 파격 변신과 함께 이승기의 충격 변신이 화제를 낳고 있다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 공개되는 콘텐츠마다 올겨울 유일한 가족 코미디의 매력을 보여주고 있는 영화 '대가족'에서 김윤석만큼이나 충격적인 이승기의 변신도 화제를 모으고 있다. 무엇보다 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 이승기의 용기와 도전에 예비 관객들이 큰 박수를 보내고 있는 것. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다” 라고 캐스팅 비하인드를 전했다. 이승기는 “평소 너무나 존경했던 김윤석 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 4일 연속 1위…누적 134만↑ [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887102"/>
        <updated>2024-11-04T23:10:22.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(베놈3/감독 켈리 마르셀)가 4일 연속 1위를 차지했다. 5일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 4일 하루 동안 2만 9197명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적관객수는 134만 589명이다. 지난달 23일 개봉한 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉과 동시에 '보통의 가족'을 제치고 정상에 올랐으며 일주일 동안 1위 자리를 지켰으나, 30일 개봉한 '아마존 활명수'에 1위를 내줬다. 하지만 이틀 만에 다시 정상에 올라선 뒤 정상을 지키고 있다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 과정을 담은 액션 블록버스터 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. '아마존 활명수'는 2만 3894명이 관람해 2위에 올랐으며, 누적 관객 수는 39만 2542명이다. '보통의 가족'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "스타? NO, 난 라이징 액터"…'청설' 노윤서의 대체불가 존재감 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212722"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노윤서(24)가 첫 스크린 영화 '청설'에 싱그러운 매력을 가득 담아냈다. 그는 작품에서 수영선수인 동생 가을을 서포트하며 생계까지 책임지는 'K-장녀' 여름으로 분해, 새로운 인생 캐릭터의 탄생을 예고했다. 오는 11월 6일 개봉하는 '청설'은 동명의 대만 로맨스 영화를 리메이크한 작품이다. 사랑을 향해 직진하는 용준과 진심을 알아가는 여름, 두 사람을 응원하는 동생 가을의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기를 담은 영화로, '하루'의 조선호 감독이 메가폰을 잡았다. 최근 스포츠조선과 만난 노윤서는 "정말 감사하게 소중한 기회로 이렇게 좋은 영화에 첫 주연 캐릭터로 인사드릴 수 있어서 영광스럽고 감사하다. 이번 영화로 새로운 자리를 경험하고 있는데 너무 새롭고 재밌어서 온전히 즐기고 있다"고 작품 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 그는 작품을 선택한 계기에 대해 "대본 자체가 주는 힘이 커서 선택을 하게 됐다. 대본을 딱 처음 봤을 때부터 마음을 울리는 장면들이 많았다. 용준이가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민 "장항준 감독 3번째 캐스팅 비결? 유머코드 잘 맞아"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520357"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김민이 장항준 감독 사단으로 거듭나고 있는 비결을 전했다. 영화 '더 킬러스'(감독 김종관·노덕·장항준·이명세)를 공개한 배우 김민이 4일 오후 서울 상암동에 위치한 스포티비뉴스 사옥에서 인터뷰를 갖고 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 '더 킬러스'를 국내 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. 이와 함께 '더 킬러스'에 영감을 받은 에드워드 호퍼의 '밤을 지새우는 사람들'(나이트 호크)의 이미지도 공유한다. 네 작품 중 김민이 출연한 장항준 감독의 '모두가 그를 기다린다'는 1979년 밤, 매혹적인 주인 유화(오연아)가 운영하는 한적한 선술집에서 왼쪽 어깨에 수선화 문신이 있다는 작은 단서만으로 살인마 염상구를 기다리는 사내들의 이야기를 담은 작품이다. 김민은 이번 작품에서 살인자를 쫓는 잠복 형사(장현성), 킬러 염상구를 기다리는 정체 불명의 사내(박상면, 이준혁) 앞에 나타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2년 공백 우주소녀' 은서 "늘 뭉치고파…당분간은 배우 손주연" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791660"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(엑's 인터뷰②에 이어) 배우 손주연이 우주소녀 은서로서, 그리고 배우로서 앞으로의 계획을 밝혔다. 9년 차를 맞은 우주소녀에는 손주연을 비롯해 설아, 보나, 엑시 등 연기 활동 중인 멤버들이 많다. 연기 활동에 있어 멤버들과 소통을 하는지 질문하자 손주연은 "개인적으로 막힘이 느껴질 때나 고민이 될 때 멤버들에게 툭 던져 놓는다. 저희끼리는 연습생도 오래 했고, '밥 먹었냐'는 안부처럼 고민을 말하게 된다. 그런 얘기를 하면 멤버들도 물어봐주는 걸 고마워하면서 더 정성스럽게 이야기해준다"고 여전한 끈끈함을 자랑했다. 데뷔 시기와 활동 시기가 모두 비슷한 위미키미 출신 김도연과 만난다는 소식에 우주소녀 멤버들은 어떤 반응을 보였을까. 손주연은 "너무 잘 맞을 것 같다고 하더라. 사실상 이렇게 만날 수 있다는 거에 크게 놀라진 않았던 것 같다. 자연스럽게 만나게 되는 구나 싶은 반응"이라고 설명했다. 또한 김도연과 호흡에 대해 손주연은 "도연이가 멤버 연정이나 루다 언니랑 함께 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 손주연, 두려움·이미지 다 깼다 "촬영 전 귀신 보기도" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791659"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(엑's 인터뷰①에 이어) ​​​​손주연(우주소녀 은서)이 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담'으로 공포에 대한 두려움과 모범적인 이미지를 깼다. 극중 인서울 방송연예과에 들어가고 싶지만 터무니없는 성적표를 받아 들고 좌절하는 '은별'을 맡은 손주연은 아이돌 9년 차답게 브이로그를 활용하는 장면은 찰떡같이 소화했고, 귀신과의 게임 중 놀라는 부분에서는 순간적으로 욕이 튀어나오는 연기도 선보였다. 평소에도 밝고 친화력 강한 성격으로 알려져 있었기에 '은별'이의 성격과 비슷해서 더욱 자연스러운 연기가 가능했던 것인지 질문하자 손주연은 "은별이만큼은 아니다"라고 웃으며 "같으면서도 다른 성격인 것 같다. 그런데 은별이를 만나고 나서는 은별이가 된 것 같은 느낌이 들기도 했다"고 대답했다. 자연스러운 연예인 지망생 모습과 다르게 다소 어색하게 느껴질 수 있는 욕설 대사에 대해 손주연은 "평소에 안 했던 부분이라 처음에 감독님이랑 리딩을 하는데 욕하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 은서, 배우 손주연으로…"나다움 더 드러낼 때" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791658"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀 은서가 본명 손주연으로 배우 활동에 집중하는 이유를 밝혔다. 1일 오후 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(감독 김민하)의 손주연과의 인터뷰가 진행됐다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기다. 손주연은 극중 인서울 방송연예과에 들어가고 싶지만 터무니없는 성적표를 받아 들고 좌절하는 '은별' 역을 맡았다. 2016년 걸그룹 우주소녀 은서로 데뷔해 2018년부터 웹드라마로 연기 활동을 시작한 손주연은 '아메바 소녀들'로 스크린에 데뷔했다. 이날 손주연은 "자주 즐겨 가던 영화관에 제 얼굴이 나와서 신기했고 믿기지 않았지만, 눈으로 보니까 믿어졌고 설렘이 가득했다. 무엇보다 촬영 기간 내내 좋았던 현장 분위기와 스태프분들의 노고가 깃든 게 느껴져서 좋았다"고 스크린 데뷔 소감을 전했다. 앞서 진행된 언론시사회에서 "우주소녀에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철 "유아인 지옥→조승우 지앤하, 연달아 독 든 성배...그래도 도전해야죠" [mhn★인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255095"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥'이 시즌2로 돌아왔다. 무엇보다 새로운 배우 김성철이 선보일 정진수는 어떤 모습일지 궁금했다. 정진수는 극 중 종교단체 새진리회의 초대 의장으로, 지옥을 경험하고 부활한 인물이다. 시즌1에서는 배우 유아인이 연기했다. 그러나 유아인이 마약 혐의로 물의를 일으켜 하차했고, 시즌2에서는 김성철이 역할을 이어받았다. 작품이 공개된 후, 김성철의 연기력 자체에 대해서는 대체로 호평이다. 그러나 워낙 시즌1에서 유아인이 심어둔 이미지가 강렬했기에 비교가 없지는 않은 상황. 김성철 역시 이를 너무나 잘 알기에 "어쩔 수 없이 비교의 대상이 될 거라고 생각했다. 그래서 출연을 결정하고서 공개 후 한 달까지는 핸드폰을 보지 않겠다고 다짐했다"라고 전하기도 했다. 그러나 "(연상호) 감독님께서 모든 리뷰를 다 보내주셔서 강제적으로 보고 있다"고 웃어보였다. 캐릭터 자체도 쉽지 않거니와 배우 교체라는 악조건까지 갖춘 역할이었다. 부담이 컸을 텐데, 선뜻 제의를 수락하고 도전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아마존 활명수’ 진선규 “혼혈 ‘빵식’ 분장, 배우인 줄 못 알아봐” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392513"/>
        <updated>2024-11-04T22:09:47.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“빵식이 차림으로 아마존 3인방 친구들과 다니면 배우 진선규인지도 모르던데요. 하하.” 뽀글머리에 까무잡잡한 피부, 한번 들으면 절대 잊을 수 없는 하이톤의 어눌한 한국어까지. 불과 며칠 전 공개된 영화 ‘전,란’에서 보여준 근엄한 조선시대 의병장의 인상을 삼킬 정도로 ‘아마존 활명수’의 진선규는 강렬하다. 지난달 30일 개봉한 ‘아마존 활명수’는 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 구조조정의 위기에서 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 금메달을 노리는 코미디 영화다. 개봉에 맞춰 일간스포츠와 만난 진선규는 빵식 톤으로 해맑은 인사를 건네면서도 사실 자신은 내향형이라고 털어놨다. “사실 매일 찍다 보면 배우도 캐릭터처럼 행동하게 되거든요. 에너지를 극대화해 쏟아내고 관심받기 위해 톤도 높이는 게 연기할 때는 새로운 느낌이라 재밌는데 집에 가면 그리 힘들더라고요.” 그럼에도 진선규는 코믹 필모그래피를 꾸준히 쌓는 배우다. 그는 “내향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[집중 인터뷰]홍경 "그 마음에 시네마가 있어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012883914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012883914"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:37.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단도직입적으로 말해 사랑에 관해 얘기하는 한국영화 계보는 이제 끊겼다. 2010년대 이후 로맨스는 사실상 TV 드라마에서나 볼 수 있는 장르가 돼버렸다. 당연히 로맨스 영화 하면 떠오르는 배우도 없다. 2000년대 후반까지만 해도 스타 배우들에겐 멜로 대표작 하나 쯤 있는 게 당연했지만, 최근 주목 받는 배우들 중 로맨스 영화 대표작을 갖고 있는 경우는 전무하다. 이제 한국영화계 로맨스 공동화는 대만·중국·일본 영화가 겨우 메꾸고 있을 뿐이다. 낭만이 설 자리를 잃은 시대에 영화 '청설'(11월6일 공개)은 반갑게 이질적이다. 1년에 1편 보기 힘든 사랑 영화인데다가 하나 같이 도파민을 외치는 시기에 오히려 자극을 줄이고 더 천천히 가겠다고 유유자적 하고 있으니 말이다. '청설'의 주인공 '용준'도 그런 사람이다. 사랑에 빠진 그는 서두르지 않는다. 이 청춘이 에너지가 적어서 그러는 게 아니다. 용준은 그 넘치는 힘을 상대를 정확히 이해하는 데 쓴다. 상대 감정을 헤아리고 내 감정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밤낚시’ 이어 ‘4분 44초’도 통했다…스낵무비 백전백승? [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392506"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:37.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘4분 44초’가 비수기 틈새시장 공략에 성공하며 스낵무비의 성공 사례를 또 하나 추가했다. 극장 안팎에 긍정적 효과를 가져온 가운데 배우 등 외부 요소의 중요성 등도 명확하게 드러났다. 4일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘4분 44초’는 개봉 첫 주말인 지난 1일부터 3일까지 2만 6265명의 관객을 동원했다. 롯데시네마 단독 상영으로 얻은 성과로, 전체 박스오피스 6위에 해당하는 기록이다. ◇누이 좋고 매부 좋은 스낵무비…‘4분 44초’, 복수 영화 관람률↑ ‘4분 44초’의 이번 흥행은 숏폼에 대한 관객 선호도를 다시 한번 확인할 수 있었다는 점에서 의미가 남다르다. ‘4분 44초’는 입주민과 방문객이 연이어 실종되는 북촌아파트의 미스터리한 사건의 실체를 담은 공포 스릴러로, 기존 영화와는 포맷이 다르다. ‘4분 44초’는 총 8개 에피소드로 구성된 작품으로, 편당 4분 44초의 숏폼 형식을 취한다. 전체 러닝타임도 44분으로 단편영화 수준이다. 이를 고려해 티켓 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재→오상욱, 칼의 남자 총집합…'글래디에이터2' 시사회 뜬다 [MD투데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003885522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003885522"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:37.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터Ⅱ'가 VIP 시사회를 개최한다. '글래디에이터Ⅱ'는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 5일 오후 7시 20분 CGV 용산아이파크몰에서 개최되는 이번 VIP 시사회 포토월에는 대한민국을 대표하는 스포츠 영웅들인 국가대표 선수들과 셀러브리티까지 참석해 분위기를 달굴 예정이다. 2024 파리 올림픽에서 독보적인 카리스마로 세계적인 주목을 받으며 여자 10m 공기권총에서 은메달을 따낸 김예지 선수와 파리 올림픽에서 아시아 최초로 펜싱 개인전, 단체전 2관왕을 수상하며 ‘펜싱계 황태자’에 오른 오상욱 선수, 파리와 도쿄, 런던 올림픽까지 펜싱 남자 사브르 단체전에서 금메달을 휩쓴 ‘펜싱 어벤져스’ 팀의 주역 구본길 선수, 파리 올림픽 유도 혼성 단체전에서 동메달을 목에 건 윤현지 선수 등 대한민국을 대표하는 국가대표 선수들이 참석해 자리를 빛낼 예정이다. 또한 전 국민을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘검은 수녀들’로 11년 만에 스크린 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001736281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001736281"/>
        <updated>2024-11-04T19:02:53.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 내년 초 영화 ‘검은 수녀들’(포스터)로 관객들을 만난다. ‘두근두근 내 인생’(2014) 이후 11년 만의 스크린 복귀다. 배급사 NEW는 4일 송혜교, 전여빈, 이진욱 주연의 ‘검은 수녀들’이 내년 1월 24일 개봉한다고 밝혔다. ‘검은 수녀들’은 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 열었다는 평가를 받은 ‘검은 사제들’(2015)의 두 번째 이야기다. 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’에서 강렬한 연기 변신으로 호평받은 송혜교는 이번 영화에서 유니아 수녀 역을 맡았다. 유니아 수녀는 강한 의지와 수단과 방법을 가리지 않는 거침없는 행동으로 위기에 빠진 소년을 구하는 인물이다. NEW는 “송혜교는 ‘검은 수녀들’에서 지금껏 보지 못했던 새로운 얼굴을 다시 한번 보여줄 것”이라며 “전여빈과의 연기 시너지가 기대된다”고 전했다. 데뷔 초 영화 ‘죄 많은 소녀’로 화제를 일으킨 전여빈은 호기심과 의심을 품은 채 혼란에 빠져드는 미카엘라 수녀를 연기한다. 드라마 ‘빈센조’ ‘멜로가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, '아마존 활명수'로 돌아온 '코미디의 대가'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335045"/>
        <updated>2024-11-04T15:09:54.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 양궁 국가대표 진봉 役 맡아 열연 "'1억 배우'가 된 비결?…제 공감과 위로에 반응해 주시는 것 같아요" '코미디의 대가' 류승룡이 또 한 번 코미디 영화로 극장가의 문을 두드리고 있다. 이미 '케미'가 검증된 진선규와 재회해 '아마존 활명수'로 돌아온 그가 관객들의 웃음과 감동 코드를 명중시키며 '1억 배우'의 명성을 이어가겠다는 각오다. 류승룡은 지난달 30일 스크린에 걸린 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)에서 주인공 진봉 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 개봉을 앞둔 24일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 "영화는 일반 유료 관객들을 만났을 때 완성된다고 생각해요. 설레고 기대되고 긴장되네요"라고 솔직한 마음을 드러내며 다양한 이야기를 전했다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다.]]></content>
    </entry>
</feed>