<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-10T05:10:04.748Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 친딸 버렸다…돈이 목적이었나 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679262"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤상현이 친딸 박주현을 향해 총을 겨눈다. 11일(수) 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 9회에서는 최진혁(김병철 분)이 극한의 상황 속 위험을 무릅쓰고 죽음의 위기에 처한 딸 최선희(박주현 분)를 구하러 간다. 10일(오늘) 공개된 스틸에는 결의에 가득 찬 표정을 하고 돈가방을 들고 있는 진혁과 친딸 선희에게 총을 겨누고 있는 최현민(윤상현 분)의 모습이 그려져 놀라움을 산다. 긴장감이 흐르는 이들의 대면은 보기만 해도 오금을 저리게 만든다. 진혁은 딸을 위해서 본격 흑화 모드를 발동한다. 오직 선희를 지키겠다는 마음 하나로 혼자서 폐공장 창고로 간 진혁은 현민의 예정에 없던 행동에 분노한다. 진혁과 현민의 대치는 날이 갈수록 점점 더 치열해지고 있어 그 끝에는 무엇이 남아 있을지 궁금해진다. 그런가 하면 현민은 선희에게 자신이 친아버지임을 밝혔음에도 그를 향해 총을 겨누고 있다. 이에 현민이 진짜로 노리고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['범죄도시4', 23일 디즈니+ 공개…안방극장서 보는 마동석 vs 김무열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320571"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트리플 천만영화 '범죄도시' 시리즈 1편부터 4편까지 디즈니+ 전편 공개 천만 영화 '범죄도시4'를 안방극장에서 만나 볼 수 있다. 디즈니+는 20일 "오는 23일부터 영화 '범죄도시4'(감독 허명행) 스트리밍 서비스를 시작한다"고 밝혔다. 이로써 시청자들은 안방극장에서 '범죄도시' 1편부터 4편까지 시리즈 전편을 모두 감상할 수 있게 됐다. 지난 4월 개봉한 '범죄도시4'는 괴물 형사 마석도(마동석 분)가 대규모 온라인 불법 도박 조직을 움직이는 특수부대 용병 출신의 빌런 백창기(김무열 분)와 IT 업계 천재 CEO 장동철(이동휘 분)에 맞서 다시 돌아온 장이수(박지환 분), 광수대 &amp; 사이버팀과 함께 펼치는 범죄 소탕 작전을 그린 작품이다. 전편에 이어 '범죄도시' 시리즈의 중심 마동석이 괴물 형사 마석도 역을 맡아 타격감 넘치는 액션은 물론, 장르적 쾌감이 넘치는 시리즈의 정통을 이어갔다. 온갖 범죄 행위로 대한민국 온라인 불법 도박 시장을 장악한 특수부대 용병 출신 백창기 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수·린·박현빈, '전국노래자랑' 추석특집 출격…특급 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320569"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 낮 12시 10분 방송, 110분 확대 편성 방송인 박명수, 가수 박현빈 린 신유 유지나가 '전국노래자랑'에 뜬다. 10일 KBS1 음악프로그램 '전국노래자랑' 제작진은 "민족 대명절인 한가위를 맞이해 '별의 전쟁' 특집이 진행된다. 15일 낮 12시 10분부터 110분 편성"이라고 전했다. '별의 전쟁' 특집에는 KBS 프로그램 진행자들과 박명수 박현빈 린 신유 유지나가 참여해 스페셜 축하무대를 만든다. '전국노래자랑'은 매주 일요일을 44년 동안 변함없이 지켜온 대국민 참여형 오디션 프로그램의 원조이자 국내 최초의 예능프로그램이다. 지난 8일 방송된 2988회가 전국 시청률 6.3(닐슨코리아, 전국 유료가구 기준)를 기록, 동시간대 예능 1위를 굳건히 지켰다. 이 가운데 '추석 특집-별의 전쟁'에는 현재 KBS에서 방영되고 있는 총 13개 프로그램의 출연자들이 무대에 올라 흥과 끼를 겨루며 한가위의 흥겨운 분위기를 한껏 고조시킨다. 라디오팀 대표로 Cool(쿨) FM 윤정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비티파크 플래닛’ 크래비티, 웃음·눈물·감동 “멤버들 고생 많았고 자랑스러워“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840973"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티(CRAVITY : 세림.앨런.정모.우빈.원진.민희.형준.태영.성민)가 진솔한 속마음을 털어놓았다. 크래비티는 지난 9일 공식 유튜브 채널을 통해 자체 콘텐츠 ‘크래비티 파크(CRAVITY PARK)’의 네 번째 에피소드를 공개했다. 영상 속 크래비티는 기분 좋은 바람이 불어오는 행성은 다름 아닌 휴양 행성에서 눈을 떴고, 모든 것이 자유라는 말에 의심을 하면서도 멤버들은 내심 기뻐했다. 크래비티는 휴양 행성의 룰에 따라 코코넛 먹방, 휴식, 공놀이 등 각자만의 방법으로 휴양을 즐겼다. 이어 성민이 텐트를 치기 시작하자 멤버들이 다시 한곳으로 모였다. 마침 식사시간이 됐고, 우빈은 직접 화로에 불을 피워 고기를 구우며 캠핑 분위기를 만들었다. 저녁식사는 멤버들이 각자 맡은 역할을 수행한 뒤 일사불란하게 움직여 순식간에 완성됐다. 우빈이 맛있게 구워낸 고기와 형준이 만든 부대찌개를 먹은 멤버들은 감탄을 자아냈다. 식사 후 크래비티는 불멍을 하며 잠시 낭만을 즐기며 속마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 “첫 단독 작사 저작권료, 유기견 보호소 기부하고파” (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895742"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스(TWICE) 쯔위가 저작권료에 대한 생각을 밝혔다. 9월 10일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에는 쯔위가 게스트로 출연했다. 쯔위는 지난 6일 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'(어바웃 쯔)를 발매했다. 트와이스 데뷔 이후 처음으로 단독 작사에 참여하기도 한 쯔위는 "저작권료 받으면 가장 먼저 뭘 하고 싶냐"는 청취자의 물음에 "기자회견 때도 받았던 질문이다"고 말해 웃음을 자아냈다. 잠시 고민하던 쯔위는 "강아지를 좋아해서 정연 언니 따라 봉사활동도 많이 했다. 그런 곳에 도움이 되는 일을 하고 싶다"고 따뜻한 마음씨를 드러냈다. 이에 이은지는 "너무 멋있다"면서 "저는 '코미디빅리그' 첫 상금 받았을 때 기억하고 싶어서 가방을 질렀다"고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현 역시 원조 입간판 여신, 크롭톱→짧은 치마도 당당한 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895741"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 배우 설현이 여름 일상을 공유했다. 최근 설현은 자신의 소셜미디어에 “여름 안녕 잘가”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 설현의 근황이 담겼다. 설현은 청바지에 블랙 크롭톱, 아이보리 니트 조끼를 매치한 캐주얼 룩을 입고 햇살을 만끽했다. 청순하면서도 싱그러운 분위기의 설현은 환한 미소를 지으며 행복해 했다. 설현은 체리 모양 패턴이 그려진 초미니 원피스를 입고 사랑스러운 매력을 뽐내는가 하면 흰 원피스에 헤어밴드로 귀여운 이미지로 변신했다. 허리에 셔츠를 두르고 푸른 들판에 선 설현은 쭉 뻗은 팔, 다리 라인과 군살없는 허리 라인으로 몸매를 인증했다. 한편 설현은 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'에 출연한다. 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈 중 다섯 번째 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 실패 없는 패션 조합, ♥기성용 반한 순백의 예쁨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895740"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한혜진이 청순한 미모를 자랑했다. 9월 9일 한혜진은 소셜 계정에 "요즘 일상"이라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진에는 한혜진 근황이 담겼다. 한혜진은 크림색 니트에 청바지를 입고 캐주얼한 매력을 뽐내고 있다. 다른 사진 속 한혜진은 흰 블라우스에 로우번 헤어스타일링으로 동안 비주얼을 과시했다. 또 한혜진은 미니스커트, 스트라이프 셔츠 등 다양한 패션을 완벽 소화한 모습으로 눈길을 끈다. 동료 배우 박탐희는 "늘 말하지만 실패각이 없는 한혜진", 유선은 "화이트를 참 좋아하시네요", 윤소이는 "언니 참 곱습니다" 등 댓글을 남겼다. 한편 한혜진은 지난 2013년 8살 연하 축구선수 기성용과 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위 "한국어로 작사도...트와이스 막내에서 강렬한 이미지로" (가요광장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769988"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 솔로 데뷔곡을 선물해 준 박진영 대표를 언급했다. 10일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 그룹 트와이스의 멤버 쯔위가 게스트로 출연했다. 이날 이은지는 쯔위에게 "뮤비 촬영을 대학교에서 했는데 구경하는 사람 없었나? 더운 여름인데 야외 촬영이 어땠을까 싶다"고 물었다. 쯔위는 "저는 추위를 잘 타서 오히려 더운 게 나았다. 대학교에서 촬영을 하니 학교생활을 다시 해보고 싶다는 마음이 들었다. 특히 대학교 생활을 하고싶다"고 답했다. 이번 타이틀곡 'Run Away'는 박진영 PD가 직접 작사한 곡이라고. 쯔위는 "이 노래를 써주시고 사람들에게 제 새로운 모습을 보여드리기 위해서 신경을 많이 쓰셨다고 했다"며 "대중들이 저를 생각하실 때 막내로서 밝고 사랑스러운 면만 보셨을 것 같다. 근데 그런 쯔위가 아닌 자신감 넘치고 강렬한 눈빛을 표현했다"고 말했다. 또 단독 작사 곡 마지막 트랙 'Fly'를 언급하며 "직접 작사하면 의미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주, 아내 죽인 허남준에 무죄 선고…굴복 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005833310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005833310"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주가 현실에 굴복했다. 지난 9일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’ 9회에서는 청와대 입성의 희망이 완전히 짓밟힌 채 믿을 건 김강헌(김명민 분)밖에 남지 않은 송판호(손현주 분)의 선택이 큰 파장을 불러일으켰다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 ‘유어 아너’ 시청률은 수도권 4.5%, 전국 4.6%를 기록했다. 이날 방송에서는 송호영(김도훈 분)이 어떻게 사건을 계획했는지 밝혀졌다. 송판호를 협박하다 살해당한 카센터 직원이 사실은 송호영의 사주를 받아 김강헌의 둘째 아들을 감시하고 있었던 것. 사주를 받은 카센터 직원에게 전해 받은 김상현(신예찬 분)의 일거수일투족에 따라 사건 당일 정확히 그를 살해했다는 사실은 모두를 놀라게 했다. 송판호는 조미연 역시 사건의 진범이 송호영임을 알고 있으며, 송호영이 몰래 총을 구하고 있다는 사실까지 알게 됐다. 이에 송판호는 송호영이 또 어떤 짓을 벌일지 모르기에 유죄판결을 내려야만 한다는 생각에 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천안 줄 서는 맛집 사장님 된 이봉원 "사업 망해 月 이자만 700만원" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032091"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이봉원이 사업 실패 후에 한 달에 이자만 700만원을 상환해야 했던 과거를 전했다. 9일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서는 이봉원이 출연해 '절친' 김학래·이성미·이경애를 초대했다. 이봉원은 단란주점, 커피숍, 삼계탕집 등 7번 사업에 실패하며 '박미선의 거머리, 식충이'라는 말을 듣고, 길 가다가 아줌마들에게 등짝을 맞기도 했다고 고백했다. 현재는 8번째 사업인 중국집을 성공적으로 운영하고 있다. 이봉원의 중국집은 충남 천안에 있다. '먹방' 유튜버 쯔양이 찾고, 인근에서도 입소문을 타면서 주말에는 오픈 전부터 줄을 서는 맛집으로 자리 잡았다. 이봉원은 이전의 사업 실패에 대해 "망해서 이자만 한 달에 700만원씩 나왔다"며 "애 엄마(개그우먼 박미선)한테 빌리려고 해도 너무 큰 돈이니까 빌릴 수가 없었다"고 말했다. 이어 "집이 내 명의로 안 돼 있었다"며 "내가 대출이 안 되는데 집을 애 엄마 앞으로 해줬으니까, 집 담보 대출을 받아달라고 했다"고 당시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데프콘 어때요’ 조수연, KX엔터와 전속계약 …류수영·오정연 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782166"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조수연이 KX엔터테인먼트과 전속계약을 맺었다. KX엔터테인먼트는 10일 "지난 1일 개그우먼 조수연과 전속계약을 체결했다"라며 "KBS 2TV '개그콘서트' 화제의 코너 '데프콘 어때요'에서 개그맨 신윤승과의 케미스토리를 보여주며 대중들에게 큰 인기와 웃음을 자아내고 있는 조수연이 자신의 매력을 다채롭게 발산할 수 있도록 뒷받침하겠다"고 밝혔다. 2012년 KBS 28기 공채 개그맨으로 데뷔한 조수연은 지난해 부활한 '개그콘서트'에서 소개팅하는 상황으로 꾸며지는 '데프콘 어때요' 코너에서 인기를 끌었다. 그는 코너에서 '데프콘 닮은 여자 어떠냐'며 저돌적으로 돌진하는 여자 캐릭터를 연기했다. 조수연은 회차마다 몰입을 이끄는 캐릭터 소화력으로 시청자들에게 눈도장을 찍으며, 출연 무삭제판 클립은 유튜브에서 매주 수십만회의 조회수를 기록하고 있다. 이처럼 앞으로가 더욱 기대되는 개그우먼 조수연이 KX엔터테인먼트와 만나 발휘될 긍정적인 시너지에 관심이 쏠린다. 한편 KX엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비혼모 사유리 “子 젠이 아빠 어디있냐고, 父 부재에 미안”(4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895739"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 아빠를 찾는 아들에게 미안한 마음을 표했다. 9월 9일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용 식탁' 예고편에는 사유리가 절친 한그루, 강남, 정인을 초대해 이야기를 나누는 모습이 담겼다. VCR 속 강남은 "예전에 사귀었던 남자친구 있잖아"라는 사유리의 말에 럭비선수, 독일인, 제2의 외국인을 언급했고 "바이바이 했다"는 말에는 "차인 거 아니냐"고 물었다. 이에 사유리는 고개를 끄덕이며 차인 것을 인정했다. 이후 사유리는 "요즘 젠이 아빠 어디 있냐고 물어본다. '젠 아빠 없어'라고 하는데 미안하더라"며 친구들에게 고민을 털어놨다. 한편 사유리는 지난 2020년 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산했다. 아들 젠의 육아 일상은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 미미, 밀착원피스도 문제없어…건강美 넘치는 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895738"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 멤버 미미가 건강미 넘치는 근황을 공개했다. 미미는 최근 직접 운영 중인 공식 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 미미가 스케줄 사이 휴식시간을 이용해 촬영한 사진이다. 계단에 올라선 미미는 몸에 밀착되는 원피스를 착용한 채 환하게 미소 짓고 있다. 미미가 속한 오마이걸은 지난 8일 SBS '인기가요'를 끝으로 미니 10집 앨범 'Dreamy Resonance' 공식 활동을 마쳤다. 8월 26일 컴백한 오마이걸은 타이틀곡 ‘Classified’로 1년 1개월 만에 단체 활동을 펼치며 팬들의 사랑을 받았다. 오마이걸은 소속사 WM엔터테인먼트를 통해 “이번 활동을 시작할 때 오마이걸이 건네는 위로를 받으셨으면 하는 마음으로 시작했는데 오히려 저희가 위로와 힘을 많이 받았던 활동이 됐다"고 밝혔다. 이어 “ ‘더 웃게 해줄게 더 오래 알고 싶어’라는 가사처럼 이번 활동으로 저희가 받은 힘만큼 응원해주신 팬 분들이 더 웃길 바라는 마음이다. 그리고 저희 오마이걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌2세 열애설’ 블랙핑크 리사, 몸매도 얼굴도 美쳐버린 여름날들 ‘강렬’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895737"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 물오른 미모로 여름 날들을 장식했다. 리사는 최근 소셜 계정에 "summer almost over”이라는 글을 남겼다. 함께 공개된 사진에는 무더운 여름날, 팔색조 매력을 뽐내는 리사의 일상이 담겼다. 클로즈업된 사진에서 엿볼 수 있는 리사의 꽉찬, 화려한 이목구비부터. 탱크탑과 핑크 원피스, 과감한 노출로 드러낸 리사의 아름다운 몸매도 눈길을 사로잡는다. 한편 리사는 열애설이 제기된 루이뷔통모에헤네시(LVMH) 그룹 2세 프레데릭 아르노와 최근 하와이 목격담이 퍼져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 4년 전부터 은퇴 선언하더니…번복 “일 들어와서” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987724"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 박재범이 4년 전 은퇴 선언(?)을 주워 담고 NEW 은퇴 계획(?)을 언급해 궁금증을 치솟게 한다. 오는 11일 MBC ‘라디오스타’는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 ‘신들린 관리’ 특집으로 꾸며진다. ‘국힙 원톱 CEO’ 박재범이 4년 만에 ‘라스’를 찾으며 4년 전 ‘라스’에서 했던 은퇴 선언(?)을 주워 담고 싶다고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 “저는 은퇴 생각을 옛날부터 해왔던 건데, 일이 들어와서 (은퇴가) 밀리고 있다. 새로 차린 회사에서도 큰 역할을 맡고 있어서 당분간은 쉽지 않죠”라고 말했다. 그러면서 새로운 은퇴 계획을 언급했다고 해 궁금증을 자아낸다. 박재범은 최근 ‘제3회 청룡시리즈어워즈’에서 ‘몸매’로 공연을 펼쳤는데, 배우 천우희가 특히 적극적인 리액션을 보여 화제를 모았다. 그는 “과거 한 브랜드 행사를 했을 때도 (천우희 씨가) 리액션을 잘해 주셨는데, 천우희 씨 덕분에 (시상식 무대가) 화제가 되고 살아난 것 같아서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 노주은, ‘손해 보기 싫어서’ 출연…신민아·김영대 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363441"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 노주은이 ‘손해 보기 싫어서’에 출연한다. tvN X TVING ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 노주은은 극 중 문유나로 분해 배우 신민아, 김영대, 이상이 등과 호흡을 맞춘다. 노주은이 맡은 문유나는 김지욱이 봉사하는 보육원에서 자라 그를 누구보다 믿고 따르며 친오빠처럼 의지하는 인물이다. 노주은은 소심하지만 티 없이 맑고 순수한 성격의 캐릭터를 완벽히 소화해 내며 그동안 갈고닦은 연기력을 펼칠 것으로 보여 관심이 쏠린다. 노주은은 소속사를 통해 “’손해 보기 싫어서’라는 좋은 작품으로 처음 인사드리게 되어 너무 영광이고, 존경하는 선배님들과 한 작품에 출연하게 되어 너무 기쁘다. 저를 믿고 맡겨주신 만큼 작품에 누가 되지 않게 좋은 연기로 보답하겠다”라고 소감을 전했다. 노주은은 최근 에이엠엔터테인먼트와 전속 계약을 체결하고 ‘손해 보기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원 "과거 낙법 연습 중 목뼈 부러져 죽을 뻔.."[마사지로드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264846"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하지원이 MBC의 새 로드트립 다큐멘터리 '마사지로드'에 첫 등장, 시청자들에게 확실한 '대리 힐링'을 선사했다. 하지원은 지난 6일 방송된 MBC 특별기획 '마사지로드'에 배우 안재홍, 김대호 아나운서와 함께 출연해 5개국 '마사지 트립'의 첫 시작을 알렸다. '마사지로드'는 인류 문명과 궤를 같이 하는 마사지의 역사와 전파 경로를 짚어보고 태국, 인도, 스웨덴, 핀란드, 미국 등 5개국의 숨은 마사지 고수를 찾아 떠나는 여행 다큐멘터리로, 다큐멘터리 '나는 신이다'를 연출한 조성현 PD가 제작에 참여해 시작부터 큰 화제를 모으기도 했다. 이날 방송된 '마사지로드'에서 첫 여행지로 '마사지 본고장' 태국으로 향한 하지원은 "마사지를 일주일에 한 번씩 받는 자타공인 '마사지 러버'"라고 자신을 소개한 뒤, "과거에 액션 연기를 할 때, 바이크 촬영 도중 다리가 오토바이에 완전히 껴서 골절당했고, 낙법 연습을 하다 목뼈도 부러져 있다. 다행히 목뼈 조각이 신경을 건드리지 않고 똑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아동 학대 사건, 얼마나 잔혹했으면…안정환 "그만두려고 했다"('용감한 형사들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679258"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들'이 최초로 특집 방송을 진행한다. 티캐스트 E채널 '용감한 형사들'이 오는 14일 추석 특집 방송으로 시청자들을 찾아온다. 2022년 4월 1일부터 전국의 '용감한 형사들'을 만나온지 무려 100회에 달한 가운데, 매회 참혹한 사건보다 재판 결과가 충격을 전한 바 있다. 이에 '용감한 형사들'은 추석을 맞아 '형량, 이대로 괜찮은가요?' 특집을 준비해 기대를 모으고 있다. 특집 방송에는 MC 안정환, 이이경, 권일용과 더불어 당당히 제 발로 찾아온 용감한 판사 정재민과 용감한 판사를 휘어잡을 '하이에나' 모델 송해나까지 함께한다. 방송에서는 조회수 330만, 댓글 9000개 이상 작성되며 역대급 분노를 일으킨 아동 학대 사건부터 '존경하는 판사님'께 반성문을 제출하고 수억 원의 돈까지 쓰며 범죄자들이 받은 반값 판결까지 소개된다. 정재민 변호사는 '판결의 모든 것'에 대해 알기 쉽게 설명할 예정이다. 공개된 예고에서 안정환은 "이 때 '용형'을 그만두려고 했다. 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위 “박진영 솔로 데뷔곡 작사 참여, 트와이스 막내 이미지 벗었으면” (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895735"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스(TWICE) 쯔위가 솔로 데뷔를 응원해준 소속사 대표 박진영을 언급했다. . 9월 10일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에는 쯔위가 게스트로 출연했다. 이날 쯔위는 솔로 데뷔곡 'Run Away'(런 어웨이) 작사에 소속사 대표 박진영이 참여했다고 밝혔다. 쯔위는 "박진영에게 가장 많이 들은 말이 무엇이냐"는 이은지의 물음에 "가사를 쓰면서 저의 새로운 모습을 보여주기 위해 신경을 많이 썼다고 말씀하셨다"고 털어놨다. 데뷔 10년 차인 쯔위가 새롭게 보여주고 싶은 모습은 무엇일까. 그는 "대중들이 저를 생각할 때 막내로서 밝고 사랑스러운 면을 떠올릴 것 같다. 그런 쯔위가 아니라 타이틀곡처럼 자신감 넘치고 강렬한 눈빛을 보여드리고 싶다"고 바람을 전했다. 한편 쯔위는 지난 6일 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'(어바웃 쯔)를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영 "누가 윤아 예쁜 거 모르냐고!"…소녀시대 센터서 밀린 설움 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782120"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 소녀시대 멤버이자 배우 최수영이 소녀시대에서 센터 멤버가 아니었던 것에 대한 설움을 털어놨다. 9일 유튜브 '동해물과 백두은혁'에 공개된 '이쪽으로올래2' EP.1에는 수영이 출연해 슈퍼주니어 은혁, 동해와 추억을 나눴다. 동해는 슈퍼주니어 데뷔 초 때를 떠올리며 "그룹을 세팅할 때 멤버 포지션이 중요하잖나. 우리는 확실하게 있었다. 시원, 기범, 희철, 한경(이 센터였다)"이라고 말했다. 은혁은 "우리끼리 그 4명을 '4대 천왕'이라고 불렀다. 그래서 일단 가운데 4대 천왕 4명을 세워두고 오는 순서대로 쭈뼛쭈뼛 옆에 섰다"고 했고, 동해도 "단체 사진 찍으러 들어가면 센터 4명이 서고 그 옆에 우리가 섰다"고 기억했다. 은혁은 센터에 섰다가 대형 끝자리로 밀려난 일화도 풀었다. 그는 "실제로 이런 일도 있었다. 우리 노래 중에 '차근차근'이라는 노래가 있는데 데뷔곡보다 그 노래를 가장 먼저 연습했다. (안무 대형이) 우리가 V자로 서는 걸로 시작하는데 원래는 내가 꼭짓점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 데뷔 14주년 전시회 열었다 “엄마 같은 애정 느껴져 따뜻” 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895734"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석이 전시회를 통해 팬들에게 잊지 못할 추억을 선사했다. 배우 이종석의 데뷔 14주년 기념 전시회 ‘Invitation to With(인비테이션 투 위드)’가 성황리에 막을 내렸다. 이종석 데뷔 14주년 기념 전시회 ‘2024 LEE JONG SUK EXHIBITION in Seoul - Invitation to With(이하 ‘Invitation to With’)’는 지난 9월 4일부터 8일까지 5일간 코엑스 아티움에 위치한 케이타운포유에서 개최됐다. 개최 첫날 국내외 팬들은 오픈런을 펼칠 만큼 긴 줄을 지었다. 이번 전시는 이종석이 오랜 시간 함께해 준 팬들을 향한 진심을 담아 마련한 자리인 만큼, 그간 소중하게 간직해왔던 팬 레터들과 팬아트들이 함께 전시되어 의미를 더했다. 약 80여 종의 팬들의 선물과 2011년부터 간직해온 팬레터 9박스까지. 팬 사랑을 고이 간직해온 이종석의 마음이 돋보이는 자리였다. 또 그간 이종석이 쌓아온 궤적을 들여다볼 수 있는 공간에는 33개의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“화장실서 노숙” 임채무의 두리랜드, 빚더미에도 ‘아이들’ 사랑은 논스톱(회장님네)[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895733"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임채무가 빚더미에서도 희망을 이야기했다. 67평짜리 고급 아파트 두 채를 다 팔아도, 놀이공원 화장실서 노숙을 해도. 그에게 '두리랜드'는 포기할 수 없는 꿈이다. 소외된 아이들을 위한 임채무의 마음이 안방을 적셨다. 9일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'에는 '전원일기' 속 김회장네 둘째 딸 영숙네 부부, 김영란과 임채무가 양촌리를 방문했다. 임채무는 재혼 8년 차를 맞아 아내와 하루하루를 살아가는 근황을 공개했다. 특히 임채무는 재혼 후 큰 빚을 지게 됐다고 밝혀 눈길을 끌었다. 서울 근교에서 아이들을 위한 놀이 시설 '두리랜드'를 지었는데, 운영에 어려움을 겪은 것. 그는 "놀이공원 시작할 때 여의도에 있는 고급 아파트 67평 2채를 다 팔았다. 갈 곳이 없어서 두리랜드에 수영장 같은 화장실이 있다. 거기 군용 침대 2개 놓고 생활했다"라고 털어놨다. 그러면서 "조금 서글프고 비참하다는 생각이 들지 몰라도 사랑은 그때부터 싹트더라. 가까이 있으니까. 그리고 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 안댕댕, 아이브 안유진 앞머리+미니 원피스로 러블리 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895732"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE) 안유진이 러블리한 매력을 뽐냈다. 안유진은 9월 9일 소셜 계정에 "앞머리의 계절"이라는 문구와 함께 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 안유진은 카메라를 응시하며 환한 미소를 짓고 있다. 안유진은 검은색 민소매 원피스에 앞머리를 내린 단발 헤어스타일링으로 인형 같은 외모를 자랑해 눈길을 끈다. 누리꾼들은 "앞머리 자르니까 더 귀여워요", "햇살 미소", "안유진의 계절" 등 댓글을 남겼다. 한편 안유진이 속한 아이브는 최근 첫 월드투어 'SHOW WHAT I HAVE'를 성료했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안세하, 유리조각으로 위협” 학폭 주장→소속사 “사실무근 법적대응”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895731"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하(38)로부터 학교 폭력(학폭) 피해를 입었다고 주장하는 글이 게시된 가운데, 소속사가 "사실무근"이라는 입장을 밝혔다. 지난 9월 9일 한 온라인 커뮤니티에는 '연예인 학폭 미투 배우 안세하(본명:안재욱) 학폭 고발한다'는 제목의 글이 게시됐다. 글 작성자 A씨는 "안세하는 경남 창원시 소재의 00중학교 3회 졸업생이며 저 또한 3회 졸업생 같은 학교 생활을 했다"라고 글을 시작하며 3학년이던 어느 날 안세하와 그의 무리들이 교실 옆 급탕실로 끌고 갔다고 주장, "안세하가 급탕실 벽에 깨진 큰 유리조각을 집어 들고 제 배를 콕콕 쑤시며 위협하고 일진 무리 중 한 놈과 원하지도 않는 싸움을 하라고 했다"고 호소했다. 이를 거부하자 모든 무리가 달려들었고 작성자는 모욕감을 느꼈으나 달리 대응할 방법이 없었다고. A씨는 "당시 학주(학생 주임) 선생님과 담임 선생님이 어떤 일이 있었는지 물으셨고 해당 사실을 설명드리고 저의 성향을 잘 아시는 선생님께서는 저를 위로하시며 돌려보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서툴러서 애가 우는 것 같아" '초보맘' 이은형, 육아 고충에 눈물(기유TV) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191732"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 초보 엄마로서 서툰 육아로 인한 미안함에 눈물을 보였다. 9일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '{육아로그} 조리원에서 집으로 돌아온 깡총이'라는 제목의 영상이 게시되었다. 이날 영상에서 이은형과 강재준 부부는 조리원에서의 마지막 날을 보내며 집으로 돌아갈 준비를 마쳤다. 강재준은 깡총이의 외모에 대해 "댓글에서 다들 깡총이가 나와 똑같이 생겼다고 한다"며 이야기했고, 이에 이은형은 "태교 때 매일 강동원 사진을 보며 닮기를 바랐는데, 결국 가장 많이 본 사람인 강재준을 닮았다"고 웃으며 말했다. 이어 "진정한 태교를 하려면 남편과 잠시 떨어져 있는 것도 방법일 수 있다"고 농담을 던졌다. 조리원을 떠나기 전, 강재준은 "사람들이 후회하기 싫으면 조리원을 1~2주 더 연장하라고 한다. 밥보다 잠이 더 중요하다더라"며 현실 육아에 대한 우려를 나타냈고, 이은형도 "이 영상이 마지막일 수도 있다"며 웃어 보였다. 두 사람은 조리원을 떠나기 전 마지막 인사를 나누고 집으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들’ 얼토당토않은 형량에 결국 ‘역대급 분노’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987719"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들’이 분노한다. 티캐스트 E채널 예능 프로그램 ‘용감한 형제들’(연출 이지선) 제작진은 오는 14일 추석 특집 방송을 꾸린다고 10일 밝혔다. 2022년 4월 1일부터 첫 방송을 시작한 100회 방송 이래 첫 특집 방송이다. 주제는 ‘형량, 이대로 괜찮은가요?’로 시청자를 찾는다. 이번 특집 방송에서는 MC 안정환, 이이경, 권일용과 더불어 당당히 제 발로 찾아온 용감한 판사 정재민과 용감한 판사를 휘어잡을 ‘하이에나’ 모델 송해나가 합류한다. 조회수 330만, 댓글 9000개가 달리며 ‘역대급’ 분노를 일으킨 아동학대 사건부터 ‘존경하는 판사님께’라는 반성문을 제출하고 수억원의 돈까지 쓰며 범죄자들이 받은 반값 판결까지 소개된다. 정재민 변호사는 ‘판결의 모든 것’에 대해 알기 쉽게 설명한다. 공개된 예고편에서 안정환은 분노를 가감없이 그러냈다. 그는 “이 때 ‘용감한 형사들’을 그만두려고 했다. 너무 힘들어서”라고 말해 어떤 사건을 언급했다. 전직 판사도 분노한 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "면역력 신생아 수준…무리했다가 뇌신경 마비 왔었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782080"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자우림 김윤아가 선천성 면역 결핍자라고 밝혔다. 9일 방송된 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에서는 김윤아 김형규 부부가 합류했다. 이날 김윤아는 "제가 선천성 면역 결핍자라서 그중에 두 가지가 현저하게 수치가 낮다. IVIG라고 건강한 성인들의 항체를 모아놓은 정맥주사를 한 달에 한 번 맞는다. 다른 분들의 면역력을 빌려서 정상 면역 수치처럼 비슷하게 올려서 일을 하고 있다"라고 밝혔다. 이에 김형규는 "그냥 모자라는 게 아니라 신생아 수준의 수치가 나오는 게 몇 가지 있다"라고 말했다. 김윤아는 "제가 지병이 있으니까 주치의 선생님이 무조건 잠은 충분히 자야 한다. 안 그러면 면역력이 저처럼 약한 사람은 한 방에 훅 갈 수 있다. 실제로 잠을 제대로 못 자고 한동안 너무 격무에 시달렸던 때가 있었는데 그 이후 뇌신경 마비가 왔다"라고 털어놨다. 이어 "면역 질환이 있고 수치가 낮다는 게 무슨 뜻이냐면 약한 균이 몸에 침투해도 그게 어느 부분에서 문제를 일으키게 될지 알 수 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 첫 팬미팅 전석매진…'17년만의 첫 열정소통' 초읽기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238895"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 꽉 찬 객석감동과 함께 데뷔 17년만의 첫 팬소통을 마주할 전망이다. 10일 TEAMHOPE 측은 엄태구 첫 팬행사 '제1회 엄태구 팬미팅'의 티켓예매가 최근 전석매진과 함께 마무리됐다고 전했다. '제1회 엄태구 팬미팅' 티켓예매는 인터파크 티켓을 통해 지난 2일과 9일 2회간 진행됐다. 특히 1회차 매진을 감안해 마련한 추가회차 역시 빠르게 전석매진된 바는 '놀아주는 여자'를 계기로 이미지 변신과 함께 화제성을 높인 그를 향한 뜨거운 관심을 짐작케 한다. 한편 '제1회 엄태구 팬미팅'은 오는 28일 오후 2시와 오후 6시 30분 서울 강남구 코엑스(COEX) 신한카드 아티움에서 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KCM, 버스킹 통해 日 새 싱글 행보…“현지 신인답게 밑바닥부터”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238894"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21년차 가수 KCM이 초심자의 마음으로 일본활동을 시작한다. A2Z엔터테인먼트 측은 KCM이 10일 일본 두 번째 싱글 '今も愛してる人がいるんだ'(이마모 아이시테루 히토가 이루다)을 발표, 현지활동을 시작한다고 전했다. 이번 싱글은 지난해 발표한 '一日'(이치니치) 이후 두 번째 현지싱글로, KCM의 본격적인 일본활동을 알리는 작품이다. 특히 한국어 원곡의 번안이 아닌 초기부터 일본어로 녹음한 현지 첫 곡이라는 점에서 관심을 끈다. KCM은 이번 싱글과 함께 신인의 마음으로서 오는 14일 출국과 함께 효고현 히메지시를 배경으로 버스킹 일정을 추진, 현지 팬들과의 직접적인 교감을 나눌 것을 예고하고 있다. 2007년 첫 일본 공연과 함께 2013~2014년 단독공연, 현지에서 인기를 모았던 드라마 '황진이' '에덴의 동쪽' '제빵왕 김탁구' 등의 OST로 견고한 팬덤을 지닌 21년차 가수임에도 신인의 마음가짐으로 새롭게 접근한다는 점에서 특별하다. A2Z엔터테인먼트는 “밑바닥부터 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위 “솔로 데뷔에 트와이스 총출동 든든, 도움 필요하면 얘기하라고” (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895729"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스(TWICE) 쯔위가 멤버들의 응원에 고마움을 전했다. 9월 10일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에는 쯔위가 게스트로 출연했다. 이날 쯔위는 데뷔 10년 만에 솔로로 나선 자신을 위해 트와이스 멤버들이 재킷 촬영부터 음악방송까지 총출동했다고 밝혔다. 쯔위는 "기억에 남는 멤버들의 말이 있냐"는 이은지의 물음에 "같이 모니터하면서 '이 부분은 이렇게 하면 더 좋을 것 같다'는 의견을 많이 얘기해줬다"고 밝혔다. 이어 "솔로 데뷔한다고 얘기했을 때도 멤버들이 응원을 많이 해줬다. 어렵거나 도움이 필요하면 언니들한테 꼭 얘기해달라고 하더라. 너무 든든하게 느껴졌다"며 멤버들을 향해 고마움을 표했다. 한편 쯔위는 지난 6일 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'(어바웃 쯔)를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“젖소 된 기분” 토로 이다은, 산후 붓기도 안 빠졌는데 딸 위해 “너만 즐겁다면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895728"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다은이 둘째 출산에도 첫째 딸을 살뜰히 챙기는 근황을 전했다. 9월 9일 이다은은 자신의 소셜미디어에 "산후 붓기도 안 빠졌는데 리은이랑 불태울 하루"라고 적었다. 이어 그는 "오늘 세시간 자고 나온 엄마는.. 너만 즐겁다면"이라며 놀이동산을 즐기는 딸의 근황을 전했다. 한편 이다은, 윤남기는 2021년 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈2'에서 만나 최종 커플이 됐으며, 이혼의 아픔을 딛고 2022년 9월 결혼에 골인해 서로의 '끝사랑'이 됐다. 이다은은 전 남편과의 사이에서 슬하에 딸을 두고 있었고, 윤남기와 결혼 후 지난해 12월 둘째 임신 소식을 전해 축하받았다. 광복절인 지난 8월 15일 둘째 아들 남주를 건강하게 출산했다. 앞서 이다은은 개인 채널에 '남주의 조리원 마지막 일상'이라는 제목의 일상 영상을 게재, "여러분 남주가 와서 열심히 수유를 했습니다. 저는 요즘 마치 젖소가 된 기분이에요. 하루에 수도 없이 유축을 하고 수시로 젖을 물리면서 열심히 육아 중이다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리 아는 사이인 것 같은데요" 돌싱글즈 6, 첫 방송부터 '도파민' 가득 기대 UP (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191728"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 첫 방송에서 한 돌싱녀가 과거에 알던 지인을 발견하며 첫날부터 비밀스러운 라인을 형성해 시청자들의 호기심을 자극했다. 12일 방송 예정인 MBN '돌싱글즈6'에서는 강원도에 위치한 '돌싱 하우스'에서 새로운 돌싱남녀들이 설레는 첫 만남을 가진다. 시즌2 윤남기-이다은, 시즌4 지미-희진에 이어 새로운 '재혼 커플' 성사를 기대하는 이들의 모습이 그려지며 흥미진진한 전개가 이어진다. 방송 초반, 한 돌싱녀가 다른 출연자들과 인사를 나누던 중 돌연 "저 혹시, 우리 아는 사이인 것 같은데요?"라고 말해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 상대 돌싱녀는 처음에는 모르는 척했으나, 곧 "사실 (당신을) 알고 있었는데 말을 못했다. 너무 신기하다"며 친밀함을 드러냈다. 이들의 관계가 밝혀지자, 두 사람은 "반말을 할 수 없는 사이"라며 당혹감을 표해 과거 어떤 인연이 있었는지 궁금증을 자아냈다. 특히, 이들의 대화가 점점 은밀해지면서 시청자들의 호기심은 더욱 증폭됐다. 서로의 이혼 소식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선데이, 천상지희 컴백 설렘 예고 그 후 “너무 재밌고 사랑스러워” 달달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895725"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천상지희 출신 선데이가 딸과 함께 하는 순간들을 이야기했다. 선데이는 9월 9일 자신의 소셜미디어에 "파도를 무서워 하면서도 재밌어 하고 모래를 주물럭 거리며 노는 네가 엄마는 너무나 재밌고 사랑스러워"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 딸과 함께 바닷가를 걷고 있는 선데이가 담겼다. 따뜻한 눈빛이 훈훈함을 더한다. 한편 최근 밴드 오아시스가 내년도 라이브 투어를 위해 해체 15년 만에 재결합한다는 소식을 알렸다. 걸그룹 러블리즈와 피에스타도 재결합 활동을 발표해 팬들의 마음을 들썩이게 했다. 이에 선데이는 '오아시스 재결합하는데 천상지희 더 그레이스는 왜 재결합 안하냐. 희열다나 천무스테파니 상미린아 지성선데이 넷 중 싸운 사람 있으면 화해해라'라는 글을 공개, "유명하신 영화 평론가님이 올리셨다는데. 선생님. 저희 넷이 단톡방 팠습니다"라고 적어 기대감을 끌어올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위 "솔로 데뷔, 시험 준비하는 느낌…멤버들이 많이 도와줘" (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769982"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 솔로 데뷔 소감을 전했다. 10일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 그룹 트와이스의 멤버 쯔위가 게스트로 출연했다. 이날 이은지는 쯔위에게 "다같이 활동하다가 혼자 활동하니까 느낌이 이상할 것 같다"며 솔로 데뷔 소감을 물었다. 쯔위는 "느낌이 이상하고 항상 지켜주던 언니들이 옆에서 함께해주는게 아니니까 외롭기도 하고 더 긴장이 되기도 한다"고 소감을 전했다. 쯔위는 데뷔 10년차에 솔로 앨범을 내면서 시험을 준비하는 느낌이었다고 표현하기도. 쯔위는 "어려운 점이 되게 많았다. 처음부터 끝까지 제가 다 녹음해야되는 게 처음이어서 어려웠지만 언니들이 많이 응원해주고 도와줘서 잘 해낸 것 같다"고 전했다. 이어 "뮤직비디오에서 연기에 도전해봤다. 뮤비 촬영 시간이 원래는 3일이었는데 추가 촬영을 하루 더 했다. 그래서 총 4일간 촬영했다"고 말했다. 그러면서 "솔로가 단체보다 힘들었다. 멤버 개인 파트 촬영했을 때 원래는 쉴 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 신성우, 노안 수술 감행한 이유 ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822539"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’ 신성우가 5년 전부터 급격히 저하된 시력으로 인해 노안 수술을 감행한다. 오는 12일 방송되는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 20회에서는 신성우가 김용건과 함께 천안에 위치한 안과를 방문해, 노안 수술에 나서는 현장이 공개된다. 이날 신성우는 아침 일찍 김용건의 집 앞으로 향해 큰형님을 픽업한 뒤, “5년 전부터 눈이 부쩍 안 좋아져, 돋보기 없이는 태오 환준의 손발톱도 깎아주기 힘들 정도”라며 ‘노안 수술’을 전문으로 하는 병원으로 향한다. 신성우의 수술 일정에 선뜻 동행해준 김용건은 “수술 후 바로 운전은 어려울 테니, 내가 직접 운전을 해주겠다”고 ‘무사고 경력’을 뽐낸다. “병원이 천안이 아니라 거제도에 있어도 무조건 함께했을 것”이라며 의리를 드러낸 김용건은 목적지인 천안에 도착하자, “첫째 하정우가 뱃속 7~8개월일 당시, 근처에 위치한 도고온천으로 아내와 신혼여행을 왔었다”며 추억에 젖는다. 신성우 또한, “어머니와 어린 시절 도고온천에 놀러 갔던 기억이 난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 손태진·신성·에녹, 마이진 향한 닭살 프러포즈 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840966"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한일톱텐쇼’ 손태진-신성-에녹이 마이진의 마음을 사로잡기 위한 닭살 돋는 프러포즈 대결을 펼쳐 현장을 초토화시킨다. 10일(화) 밤 10시 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 16회에서는 손태진-에녹-신성이 ‘현역가왕’ ‘트롯걸즈재팬’ ‘기센 언니’ 등의 팀장을 맡아 맞붙는 ‘트롯퀸 삼파전’이 펼쳐진다. 이와 관련 손태진-에녹-신성이 각 팀의 명예를 걸고 팀장 대결에 나서고, 이때 MC 대성은 세 사람에게 프러포즈 대결에 대한 깜짝 제안을 건넨다. 특히 대성이 “세 사람 중 누구에게도 흔들리지 않는 소나무 같은 여성분, 마이진씨”라고 상대를 호명하자, 얼떨결에 이름이 불린 마이진은 넋이 빠진 표정을, 세 사람은 긴장한 표정을 지어 박장대소를 안긴다. 먼저 프러포즈를 가동한 신성은 특유의 굵고 부드러운 목소리로 “진아”라고 이름을 부른 후 “널 위해 준비했어”라는 말과 동시에 “나랑 결혼해줄래~”라고 노래를 부르며 상자에서 반지를 꺼내는 퍼포먼스로 현장을 핑크빛으로 물들인다. 반면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위 10년만 솔로 데뷔 “혼자라 외로워, 트와이스 멤버들 응원 多” (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895724"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스(TWICE) 쯔위가 10년 만에 솔로로 데뷔했다. 9월 10일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에는 쯔위가 게스트로 출연했다. 이날 쯔위는 데뷔 10년 만에 솔로로 나선 소감을 묻자 "느낌이 너무 이상하다. 언니들이 옆에서 함께 해주는 게 아니라 외롭고, 의지할 수 없어서 더 긴장된다"고 털어놨다. 앨범 준비 과정을 "시험 준비하는 느낌"이라고 비유했던 쯔위는 "어려운 점이 되게 많았다. 특히 처음부터 끝까지 제가 다 녹음하는 게 처음이라 어려웠다"면서도 "언니들이 많이 응원해 주고 도와줬다"고 전했다. 그러면서 "아직까지는 잘하고 있는 것 같다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다 . 한편 쯔위는 지난 6일 솔로 데뷔 앨범 'abouTZU'(어바웃 쯔)를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삼촌 원빈 깜짝 놀랄, 김희정 미모 “못 하는 게 없네” 테니스 요정 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895723"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 테니스 요정으로 변신했다. 김희정은 9월 9일 개인 소셜미디어에 테니스 운동복을 소화하고 있는 모습을 공유했다. 함께 게시한 사진 속 김희정은 올화이트의 테니스복을 입고 운동에 나서고 있다. 선글라스와 길게 묶은 머리까지 스포티한 매력이 돋보인다. 또 김희정은 탱크탑과 테니스 치마를 매치한 패션으로 글래머러스한 몸매를 자랑하기도 했다. 누리꾼들은 "운동은 못하는게 없다"라는 반응과 하트 이모티콘 등의 반응을 보였다. 한편 김희정은 지난 2000년 KBS 2TV 드라마 '꼭지'에서 배우 원빈의 조카 역할로 데뷔했다. 최근까지 SBS 예능 '골 때리는 그녀들'에 출연했다. 앞서 '스폰서' '니캉내캉' 등의 작품에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이동국♥’ 이수진 子 대박 축구 대회서 분노 “억울 판정 몇 번째, 심한 욕설 충격”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895721"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동국의 아내 이수진 씨가 아들 대박(본명 이시안 군)의 축구 경기에 분노했다. 이동국의 아내 이수진은 9월 9일 자신의 소셜미디어에 "이것이 옵사일까요?"라고 입을 열었다. 그는 "이렇게 억울할 판정이 몇 번째인지. 억울해도 이것 또한 경기의 일부라 항의없이 끝까지 집중하는 우리 연수구청팀 아이들 지도진들과 학부모님들의 품격"이라 적었다. 또 이수진은 "왜 늦게 불어!!라고 항의하시는 이분은 아이들 경기 중 차마 듣고도 내 귀를 의심할 정도로 심한 욕설을 하더군요. 욕설들이 고스란히 녹음되있지만 혹시라도 아이들이 볼까봐 그 부분은 편집했습니다"라며 "아이들도 경기 중 이 욕설들을 다 들었을텐데 과연 이것이 아이들에게 힘이 되는 응원일까"라고 했다. 그는 "앞으로는 우리나라 축구발전을 위해서라도 이런 학부모는 퇴장시키는 규정이 생겨야할 것 같습니다"라고 덧붙였다. 이수진은 글과 함께 대박의 축구 경기 장면을 게재했다. 다음은 이수진의 글 전문이다. 이것이 옵사일까요? 이렇게 억울할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범 "4년 전 은퇴 선언 주워 담겠다…일 들어와서" (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769979"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 박재범이 4년 전 은퇴 선언(?)을 주워 담고 NEW 은퇴 계획(?)을 언급해 궁금증을 치솟게 한다. 오는 11일 MBC '라디오스타'는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 '신들린 관리' 특집으로 꾸며진다. '국힙 원톱 CEO' 박재범이 4년 만에 '라스'를 찾으며 4년 전 '라스'에서 했던 은퇴 선언(?)을 주워 담고 싶다고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "저는 은퇴 생각을 옛날부터 해왔던 건데, 일이 들어와서 (은퇴가) 밀리고 있다. 새로 차린 회사에서도 큰 역할을 맡고 있어서 당분간은 쉽지 않죠"라고 말했다. 그러면서 새로운 은퇴 계획을 언급했다고 해 궁금증을 자아낸다. 박재범은 최근 '제3회 청룡시리즈어워즈'에서 '몸매'로 공연을 펼쳤는데, 배우 천우희가 특히 적극적인 리액션을 보여 화제를 모았다. 그는 "과거 한 브랜드 행사를 했을 때도 (천우희 씨가) 리액션을 잘해 주셨는데, 천우희 씨 덕분에 (시상식 무대가) 화제가 되고 살아난 것 같아서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건 “하정우 뱃속에 있을 때 아내와 도고온천으로 신혼여행 왔었다” (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987716"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김용건이 아들 하정우를 언급한다. 12일 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 20회에서는 ‘57세 꽃대디’ 신성우가 ‘큰형님’ 김용건과 함께 천안에 위치한 안과를 방문해, ‘노안 수술’에 나서는 현장이 공개된다. 이날 신성우는 아침 일찍 김용건의 집 앞으로 향해 큰형님을 픽업한 뒤, “5년 전부터 눈이 부쩍 안 좋아져, 돋보기 없이는 아이들(태오, 환준)의 손발톱도 깎아주기 힘들 정도”라며 ‘노안 수술’을 전문으로 하는 병원으로 향한다. 신성우의 수술 일정에 선뜻 동행해준 김용건은 “수술 후 바로 운전은 어려울 테니, 내가 직접 운전을 해주겠다”고 ‘무사고 경력’을 뽐낸다. “병원이 천안이 아니라 거제도에 있어도 무조건 함께했을 것”이라며 의리를 드러낸 김용건은 목적지인 천안에 도착하자, “첫째 하정우가 뱃속 7~8개월일 당시, 근처에 위치한 도고온천으로 아내와 신혼여행을 왔었다”며 추억에 젖는다. 신성우 또한, “어머니와 어린 시절 도고온천에 놀러 갔던 기억이 난다”며 같은 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원♥지상은 득녀…'동상이몽2' 출산→육아 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003937113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003937113"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 출신 가수 겸 배우 장수원이 지난 9일 득녀했다. 이날 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 장수원·지상은 부부가 딸을 출산한 소식이 전해졌다. 앞서 이들 부부는 한 예능 프로그램에서 9번의 시험관 시술 끝에 임신에 성공했다고 밝힌 바 있다. 부모가 된 이들의 출산 과정과 육아 생활은 23일 방송되는 '동상이몽2'에서 공개될 예정이다. 장수원은 2021년 1살 연상의 스타일리스트 지상은과 결혼했다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범 “4년 전 은퇴 선언 주워 담고 싶어” 新 은퇴 계획 언급(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895720"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박재범이 4년 전 은퇴 선언을 주워 담았다. 9월 11일 오후 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 채정안, 박재범, 김해준, 장동선이 출연하는 ‘신들린 관리’ 특집으로 꾸며진다. ‘국힙 원톱 CEO’ 박재범이 4년 만에 ‘라스’를 찾으며 4년 전 ‘라스’에서 했던 은퇴 선언(?)을 주워 담고 싶다고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 “저는 은퇴 생각을 옛날부터 해왔던 건데, 일이 들어와서 (은퇴가) 밀리고 있다. 새로 차린 회사에서도 큰 역할을 맡고 있어서 당분간은 쉽지 않죠”라고 말했다. 그러면서 새로운 은퇴 계획을 언급했다고 해 궁금증을 자아낸다. 박재범은 최근 ‘제3회 청룡시리즈어워즈’에서 ‘몸매’로 공연을 펼쳤는데, 배우 천우희가 특히 적극적인 리액션을 보여 화제를 모았다. 그는 “과거 한 브랜드 행사를 했을 때도 (천우희 씨가) 리액션을 잘해 주셨는데, 천우희 씨 덕분에 (시상식 무대가) 화제가 되고 살아난 것 같아서 감사했다”라며 소감을 밝혔다. 한편, 항간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP “당사 사칭 허위 채용 문자 주의, 법적 대응할 것”[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895719"/>
        <updated>2024-09-10T05:09:27.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트가 사칭 문자 주의를 당부했다. JYP엔터테인먼트(이하 JYP)는 9월 10일 공식입장문을 통해 "최근 당사를 사칭하는 허위 채용 문자가 지속적으로 유포돼 이에 대해 주의를 요망하는 공지글을 당사 홈페이지를 통해 공개했다"고 밝혔다. JYP는 공지글을 통해 "해당 문자는 JYP 또는 국내외 채용 대행사를 사칭하여 음악 음반 순위 상승, 리뷰 작성, 좋아요 클릭 등의 업무를 미끼로 고수익을 약속하며 연락을 유도하고 있다. 이러한 내용은 모두 허위이며, 해당 문자를 수신하신 경우 절대 응답하거나 문의하지 마시고 즉시 삭제해주시기 바란다"고 전했다. 이어 "JYP엔터테인먼트는 문자나 이메일을 통해 채용 관련 정보를 제공하지 않으며, 모든 공식 채용 공고는 JYP의 공식 웹사이트와 채용 플랫폼을 통해서만 안내된다. 이러한 사칭 문자를 발송한 자들에 대해서는 가능한 모든 법적 조치를 취할 예정"이라고 알렸다. 또 "만약 이러한 문자를 받으셨다면, 가까운 경찰서나 사이버수사대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이국주♥데니안 커플 탄생?… "8세 나이차 어때"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026554"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[g.o.d 데니안이 이국주에게 플러팅을 받았다. 오는 11일 방송되는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 131회에서는 데니안이 모처럼 농촌 한 시골집에서 휴가를 보내는 가운데, 신지와 이국주가 깜짝 방문해 찐친 케미를 발산하는 모습이 펼쳐진다. 이날 평화로운 시골집 마당에서 혼자 컵라면을 먹던 데니안은 "오빠~"라며 나타난 신지와 이국주의 목소리에 놀란다. g.o.d 활동 시절부터 인연을 쌓아온 26년 지기 신지, 예능 활동을 통해 만난 9년 지기 이국주가 '촌캉스'에 합류한 것. 특히 이국주는 양 손 무겁게 아이스박스와 캐리어를 들고 오는데, 이를 본 데니안은 아이스박스를 받아 대신 들어주지만 곧장 "어우야…"라는 앓는 소리와 함께 팔이 부들부들 떨려 안쓰러운 웃음을 자아낸다. 이후, 시골집 거실에 자리잡은 세 사람은 근황 토크를 펼치고, "오빠는 진짜 '썸'이나 그런 거 하나 없어?"라고 묻는 이국주의 질문에 데니안은 "너희가 내 걱정할 때가 아닌데?"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성우, 노안 수술 감행한 이유…“애들 손발톱 깎아주기 힘들어” (‘꽃중년’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378812"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 신성우가 자녀들을 위해 노안 수술에 나선다. 오는 12일 방송하는 채널A 예능 ‘아빠는 꽃중년’ 20회에서는 ‘57세 꽃대디’ 신성우가 ‘큰형님’ 김용건과 함께 천안에 위치한 안과를 방문하는 현장이 공개된다. 이날 신성우는 아침 일찍 김용건의 집 앞으로 향해 큰형님을 픽업한 뒤, “5년 전부터 눈이 부쩍 안 좋아져, 돋보기 없이는 아이들(태오, 환준)의 손발톱도 깎아주기 힘들 정도”라며 ‘노안 수술’을 전문으로 하는 병원으로 향한다. 신성우의 수술 일정에 선뜻 동행해 준 김용건은 “수술 후 바로 운전은 어려울 테니, 내가 직접 운전을 해주겠다”고 ‘무사고 경력’을 뽐낸다. “병원이 천안이 아니라 거제도에 있어도 무조건 함께했을 것”이라며 의리를 드러낸 김용건은 목적지인 천안에 도착하자, “첫째 하정우가 뱃속 7~8개월일 당시, 근처에 위치한 도고온천으로 아내와 신혼여행을 왔었다”며 추억에 젖는다. 신성우 또한, “어머니와 어린 시절 도고온천에 놀러 갔던 기억이 난다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, ‘썸남’ 노성준에 子소개…가족 상견례에 복잡한 표정 (‘사생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378811"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘공개연애’에 도전하는 배우 오윤아가 ‘썸남’ 노성준에게 가족을 소개하는 자리를 갖는다. 10일 방송되는 TV조선 예능 ‘여배우의 사생활’에서는 오윤아의 어머니와 아들 민이가 ‘썸 하우스’에 도착한다. 오윤아와 같은 ‘돌싱’으로서 공감대를 쌓아온 ‘썸남’ 노성준은 민이가 좋아하는 치킨과 피자를 미리 준비해 두는 정성을 보였고, 민이는 처음 보는 노성준과 하이파이브 인사까지 마쳤다. 이어 민이는 ‘썸 하우스’ 입구에 있는 수영장에 푹 빠져 물놀이를 시작했다. 수영복이 없는 민이를 위해 자신의 수영복까지 내준 노성준은 민이의 옆에 딱 붙어 떨어지지 않았다. 그런 노성준의 마음을 알아챈 듯 민이는 자연스럽게 노성준에게 어깨동무를 했고, 두 사람은 손을 잡고 수영장으로 향했다. 민이가 수영장에 들어가자 노성준은 청바지를 입고도 망설임 없이 물에 들어가 함께 놀기 시작했다. 오윤아는 미안함에 “혼자 놀아도 된다. 나오셔도 되는데...”라며 말렸지만, 노성준은 “혼자 놀면 뭐가 재밌어”라고 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 오윤아, '공개연애' 결심 후 썸남에 아들 소개...초고속 상견례까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309058"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['공개연애'에 도전하는 오윤아가 어머니와 아들 민이를 '썸남' 노성준에게 소개하며 가족 상견례 자리를 갖는다. 오늘(10일) 오후 10시 방송되는 TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아의 어머니와 아들 민이가 '썸 하우스'에 도착한다. 오윤아와 같은 '돌싱'으로서 공감대를 쌓아온 '썸남' 노성준은 민이가 좋아하는 치킨과 피자를 미리 준비해 두는 정성을 보였고, 민이는 처음 보는 노성준과 하이파이브 인사까지 마쳤다. 이어 민이는 '썸 하우스' 입구에 있는 수영장에 푹 빠져 물놀이를 시작했다. 수영복이 없는 민이를 위해 자신의 수영복까지 내준 노성준은 민이의 옆에 딱 붙어 떨어지지 않았다. 그런 노성준의 마음을 알아챈 듯 민이는 자연스럽게 노성준에게 어깨동무를 했고, 두 사람은 손을 잡고 수영장으로 향했다. 민이가 수영장에 들어가자 노성준은 청바지를 입고도 망설임 없이 물에 들어가 함께 놀기 시작했다. 오윤아는 미안함에 "혼자 놀아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시언, '바다 뷰' 건물 주인이었다...부산서 학창 시절 추억 회상 ('한혜진')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309057"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 배우 이시언, 웹툰작가 겸 방송인 기안84와 함께 부산으로 떠났다. 지난 9일, 채널 '한혜진 Han Hye Jin'에는 한혜진이 이시언, 기안84과 함께 부산 투어를 하는 모습이 공개됐다. 이날 부산 여행을 준비한 이시언은 "코스는 제가 짰다. 제 추억의 코스로"라고 설명했다. 이에 기안84는 "형의 추억을 저희가 왜 쫓아가야 하죠?"라고 너스레 떨어 주위의 웃음을 자아냈다. 이어 이시언은 "부산의 3대 스타가 있다. 장혁, 정국, 이시언. 제가 고등학교 3학년 때까지 살았던"이라고 소리쳤다. 한혜진은 "여기까지 와서 이시언 생가를 왜 가는 거냐"라고 아쉬움을 드러냈다. 이후 한혜진과 기안84와 함께 부산 금성 고등학교에 도착한 이시언은 "여기가 (배우) 허성태 씨하고, (그룹) 2PM 우영이 다녔다"라고 설명했다. 그러면서 이시언은 "나는 사실 왜 성태 형을 좋아하냐면, 성태형이 여기 (학교를) 다녔는데 우리 집이 바로 밑이다. 그래서 느끼는 정이 남다르다"라고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린X리에, 역대급 ‘My Destiny’ 듀엣 예고 “눈물이 난다”(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895717"/>
        <updated>2024-09-10T04:09:56.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린과 리에가 ‘My Destiny’ 듀엣 무대를 선보인다. 9월 10일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 16회에서는 손태진, 에녹, 신성이 팀장을 맡은 ‘현역가왕’ ‘트롯걸즈재팬’ ‘기센 언니’ 등이 ‘트롯퀸 삼파전’으로 나뉘어 맞대결을 펼친다. 이와 관련 린과 리에는 린의 히트곡 ‘My Destiny’로 첫 호흡을 맞추는, 역대급 스페셜 듀엣 무대를 펼친다. 먼저 무대를 진행하던 MC 대성이 갑자기 “귀를 재정비하세요”라는 말을 던져 모두를 의아하게 만든 상황. 이어 대성이 “수많은 시청자들이 두 사람에게 이 노래를 꼭 불러 달라는 요청이 빗발쳤다”라며 린과 리에를 호명하자 함성이 쏟아진다. 린과 리에는 무대 위에 선 후 심호흡을 하며 긴장한 듯한 모습을 보이지만 이내 리에가 특유의 빠져드는 음색으로 노래를 시작하고 이어 린 역시 명불허전 음색을 빛내면서 현장을 압도한다. 두 사람의 아름다운 하모니에 전유진과 대성은 손으로 입을 가린 채 감동을 표하고, 손태진 역시 한음도 놓치지 않]]></content>
    </entry>
</feed>