<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-22T21:11:17.197Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, ♥채수빈과 계약 결혼 "위약금은 20억→이혼 요구 못해"('지금 거신 전화는')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690110"/>
        <updated>2024-11-22T21:10:42.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백사언(유연석 분)이 홍희주(채수빈 분)과 결혼한 이유를 밝혔다. 22일 첫 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서는 대통령실 최연소 대변인 백사언과 언론사주 둘째 딸 홍희주가 정략결혼을 하는 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 홍희주는 의문의 납치범에게 납치를 당했고, 납치범은 백사언에 전화해 홍희주의 몸값을 요구했다. 백사언은 납치범의 말을 믿지 않았고, 보이스피싱으로 의심해 전화번호를 추적했다. 하지만 홍희주는 목과 얼굴에 상처만 남기고 집으로 귀가했고, 이를 본 백사언은 "살아있네"라며 안심했다. 함묵증으로 말을 하지 않는 홍희주는 백사언에 눈길도 주지 않고 아무런 감정도 표출하지 않았다. 이어진 홍희주의 회상 장면에서는 3년 전 백사언과 결혼하는 날이 그려졌다. 백사언은 드레스를 입고 꽃다발을 들고 있는 홍희주에게 "네 것도 아닌데 왜 입고 있냐. 벗어라. 앞으로 네가 내 아내 노릇할 일 없다"고 선을 그었다. 백사언은 "우리 결혼 서약문이다. 사인도 필요 없다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 "평소에 '약 빨았냐'는 말 많이 들어" (열혈사제2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798941"/>
        <updated>2024-11-22T21:10:42.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'에서 이하늬가 코믹한 모습으로 웃음을 줬다. 지난 22일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 5회에서는 남두헌(서현우 분)의 소개로 김홍식(성준)을 만나게 된 박경선(이하늬)의 모습이 그려졌다. 앞서 박경선은 부산지검 남부지처엥 배치되면서 남두헌의 밑으로 들어갔다. 박경선은 미리 김해일에게 남두헌과 가까워지는 방법에 대해 이야기를 나눴고, "남두헌이 마이너 출신인 것을 이용하는 것이 어떠냐"는 김해일의 말에 남두헌 앞에서 바짝 엎드릴 것을 다짐했다. 박경선은 다짐대로 출근과 동시에 아침마다 남두헌의 방을 찾아 "아침마다 윗분께 문후를 여쭙는게 제 일과"라면서 인사를 했다. 남두헌이 "안 해도 된다"고 했지만, 박경선은 "많이 거슬리지 않다면 계속 하겠다"면서 예의바른 모습을 보였고, 남두헌은 "깍쟁이 같은 게 싸가지는 있네"라면서 조금씩 마음에 들어했다. 박경선은 "저희 지청에 평검사는 저 하나냐"고 물었고, 남두헌은 "오라해도 험하다고 오는 사람도 없다"고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '열혈사제2' 빌런 성준, 이하늬에 반했다…김남길, '마약 포장' 현장 급습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309587"/>
        <updated>2024-11-22T21:10:42.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길은 마약 카르텔의 뿌리를 뽑아낼 수 있을까. 22일 방송된 SBS '열혈사제 시즌2'(이하 '열혈사제2')에서는 김홍식 일당의 마약 포장 현장을 잡아낸 김해일과 구벤져스의 모습이 그려졌다. 이날 할머니는 마약을 만들다가 쓰러졌다. 이 사실을 모른 채 이 공장을 의심하고 잠입했던 채도우는 김홍식의 부하들에 들켜 쫓겨난다. 박경선은 남두헌의 마음을 사로잡았다. 그의 비위를 맞추며 납작 엎드린 박경선, 이에 남두헌은 그를 김홍식과 만나는 자리에 불렀다. 남두헌은 박경선이 자신의 사수를 지키려다 좌천을 당했다고 생각했다. 이에 박경선은 자신의 행동은 후회 없다고 말했고, 남두헌은 자신에게도 그렇게 할 수 있는지 물었다. 남두헌은 "내가 니 앞길 꽃길에다 다이아몬드길로 쫙 깔아준다 말이다. 내한테도 그리 할 수 있겠나?"라고 물었다. 그러자 박경선은 "그렇게만 해주신다면 각골난망하겠습니다"라며 충성을 맹세했고, 남두헌은 흡족한 얼굴로 감탄해 눈길을 끌었다. 이날 김홍식은 박경선에게 한눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김성령, 피부 시술 고백했다…"써마지 900샷 맞아, 워낙 고가라 1년에 한번" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690100"/>
        <updated>2024-11-22T21:10:42.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 피부 비결을 밝혔다. 14일 김성령이 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만나 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '정숙한 세일즈'는 성(性)이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 풍기문란 방판극이다. 극중 김성령은 '방판 씨스터즈'의 우아한 브레인 오금희 역을 맡아 열연했다. 교양 있게 자란 '이대 나온 여자'였지만, 집안의 주선으로 결혼한 남편(김원해 분)의 고향에서 무료한 나날들을 보내는 중 가사 도우미로 일했던 정숙을 돕기 위해 성인용품 방문판매에 뛰어들게 되는 인물이다. 김성령은 57세 나이가 믿기지 않는 동안 미모와 아름다움으로 감탄을 자아냈다. 반응을 본 시청자들 역시 '예쁘다', '미모가 나이를 안 먹네' 등의 반응을 쏟아냈다. 이에 김성령은 "맞다. 예쁘다는 말 밖에 없다"고 웃었다. 비결을 알려달라고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀', 스무 살로 돌아온 정지소와 진영의 특별한 이야기 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259423"/>
        <updated>2024-11-22T20:12:49.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동명의 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'가 정지소와 진영의 설레는 케미를 담은 스틸컷을 공개하며 기대감을 높였다. 오는 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 앞서 1차 티저와 청춘 포스터가 공개되며 뜨거운 관심을 받은 '수상한 그녀'가 22일 오두리(정지소)와 대니얼 한(진영)의 의미심장한 만남이 담긴 스틸을 공개했다. 70대인 오말순(김해숙)은 하루아침에 20대로 변하게 되고, 오두리로 살기로 다짐한다. 앳된 모습과 다르게 뽀글 머리에 꽃무늬 조끼까지 입은 두리의 모습에선 특유의 할머니 감성이 드러난다. 여기에 유니스 엔터테인먼트의 프로듀서 대니얼은 사라진 연습생을 찾아 나선다. 우연히 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 쫓겨나 갈 곳 잃었다…황당한 해임 소식 [나미브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890685"/>
        <updated>2024-11-22T18:11:27.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갈 곳 잃은 고현정과 려운 사이 인생을 바꿀 거래가 성사된다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송되는 지니 TV 오리지널, ENA 드라마 ‘나미브’는 22일 사막처럼 뜨거운 열정을 품은 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 윤슬마냥 빛나는 재능을 가진 연습생 유진우(려운 분)의 만남을 담은 2차 티저 영상을 공개했다. 공개된 영상은 100%의 성공률을 자랑하는 깐깐하고 감 좋은 스타 제작자 강수현의 예상치 못한 해임 소식으로 시작된다. “나 믿고 회사로 보내”라고 할 정도로 회사 내 영향력이 막강한 만큼 강수현은 “해임? 날?”이라며 황당한 반응을 보여 그녀가 회사에서 쫓겨날 수밖에 없었던 이유에 이목이 집중된다. 같은 시각 판도라엔터테인먼트의 장기 연습생 유진우 역시 계약 종료 통보를 받고 쓸쓸히 회사에서 나오고 있다. 비록 회사에서 쫓겨났지만 유진우는 여전히 노래를 부르고 기타를 칠 때 가장 행복한 상황. 음악을 즐기는 유진우의 반짝이는 미소가 지나가는 행인들의 발걸음마저 멈추게 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’  유연석 “살아있네” 말에 협박+이혼 택한 채수빈(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243455"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:44.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석을 협박한 전화 속 남자의 정체가 드러났다. 11월 22일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 홍희주(채수빈)은 납치범을 물리치고 그의 전화를 뺏었다. 집에 돌아온 홍희주는 납치범의 칼날에 벤 목의 상처에 밴드를 붙였다. 밥을 잔뜩 퍼담고 있을 때 귀가한 백사언(유연석)은 “살아있네.”라고 툭 말을 내던졌다. “시덥잖은 전화를 받았는데 널 죽이겠대”라는 백사언 말에 홍희주는 분노를 드러내고 싶었지만 밥상을 쾅 놓을 뿐이었다. 홍희주가 어떤 상태인지 제대로 보지도 않고 백사언은 “내일 영국대사관에서 행사 있다. 대사 부인이 청각장애라서 수어통역사가 필요해”라고 말했다. “앞으로도 사람들 앞에서 네가 내 아내 노릇 할 일 없을 거야. 우리가 부부란 착각을 버려”라고 말했다. 홍희주는 3년 전, 백사언과의 결혼식을 떠올렸다. 웨딩드레스를 입고 신랑을 기다리는 홍희주 앞에 백사언이 나타나서]]></content>
    </entry>
</feed>