<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-26T02:10:43.634Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘근태 논란’ 송민호, 재복무 할까…병무청 경찰에 수사 의뢰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117243"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호. 사진 | 스포츠서울 DB 병무청이 사회복무요원으로 부실하게 근무했다는 의혹이 제기된 그룹 위너의 송민호에 대해 경찰에 수사를 의뢰했다. 26일 연합뉴스에 따르면 병무청은 최근 근무 태만 의혹이 불거진 송민호에 대해 경찰에 수사를 요청했다. 병무청은 경찰 수사에서 송민호가 복무 태도에 문제가 있었던 것으로 확인될 경우 소집이 해제됐더라도 해제 처분을 취소하고 문제 기간만큼 재복무해야 한다는 입장인 것으로 전해졌다. 송민호는 지난해 3월 24일부터 사회복무요원으로 대체 복무를 이어왔다. 그러나 소집해제를 앞두고 부실 근무 의혹이 제기됐다. 앞서 디스패치는 지난 17일 서울 마포주민편익시설에서 대체 복무 중인 송민호가 제대로 근무하지 않는 것으로 의심된다고 보도했다. 송민호는 근무 마지막 날에도 진단서를 제출해 병가를 내고 출근하지 않은 것으로 알려졌다. 이에 대해 소속사 YG엔터테인먼트는 “아티스트 복무와 관련 자세한 사항은 확인하기 어렵다. 다만 병가 사유는 복무 전부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나이 67세 예수정, 20대男과 멜로 연기 택한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247281"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘실버벨이 울리면’에서 시간이 흐르고 기억을 잃어도 사랑만큼은 잃지 않은 감동 로맨스를 선보인 예수정, 안석환 커플이 독특한 소재라 어려웠지만 이 작품에 부부로 출연을 결심할 수밖에 없었던 이유를 일문일답으로 밝혔다. STUDIO X+U 드라마 ‘실버벨이 울리면’(극본 홍윤정/감독 최병길)에서 안석환은 ‘초기 중증 인지기능 장애’라는 병으로 기억을 잃었지만, 다시 아내에게 사랑에 빠지는 남편 오석조(안석환 분)를 맡았다. 예수정은 그런 남편을 보살피다 잊고 있던 설렘과 소녀 감성을 다시 살려낸 아내 박수향(예수정 분)을 연기했다. 예수정은 “우리들이 맞이하게 될 ‘실버삶’의 엿보기다”라며 작품을 통해 중장년·노년을 미리 경험해 볼 수 있다고 전했다. 또 안석환은 “’초기 중증 인지기능 장애’로 투병 중인 역할이라 무거웠다. 하지만 부드러운 멜로에 대한 바람이 있었다”라며 ‘실버벨이 울리면’을 선택한 이유를 밝혔다. Q1. '실버벨이 울리면'에 출연을 선택하신 이유는 무엇인지 궁금합니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재테크에 더 진심인 축구선수…유환, SBS 신작 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694353"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유환이 ‘오늘부터 인간입니다만’으로 안방극장을 찾을 예정이다. 유환이 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’에 캐스팅, 앞서 출연 확정 소식을 전한 김혜윤과 로몬에 이어 청춘 라인업에 전격 합류한다. 드라마 팬들의 기대작으로 주목받고 있는 ‘오늘부터 인간입니다만’은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 혐관 로맨틱 코미디다. 드라마 ‘마에스트라’·‘연애대전’ 등을 통해 감각적인 연출을 선보인 김정권 감독이 메가폰을 잡고, ‘최고의 치킨’을 집필한 박찬영·조아영 작가가 재기발랄한 필력을 더한 작품. 극 중 유환은 한 방의 기회를 노리는 축구선수 서범 역을 맡는다. 그가 연기할 서범은 선수생활 막바지를 앞둔 구단의 공격형 미드필더로, 노는 거 좋아하고 적당히 게으른 탓에 선수로는 잘 풀리지 않은 인물이다. 살길을 찾기 위해 축구보다는 투자와 재테크에 더 진심인 서범 캐릭터와 매력적인 연기를 펼치는 배우 유환의 만남은 어느 때보다 기대를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["완벽한 결말입니다" 임지연X추영우, 노비와 서자 순애보에 설렌다 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217701"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 임지연과 추영우의 멜로 서사가 모두의 마음을 울리고 있다. 최근 방송 중인 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤)에서 또 한 번의 애틋한 작별을 맞이한 옥태영(임지연 분)과 천승휘(추영우 분)의 이야기가 시청자들의 반응을 폭발시키고 있다. 오는 28일 방송되는 7회에서 펼쳐질 7년 만의 재회를 더욱 재미있게 즐길 수 있는 로맨스 타임라인을 짚어왔다. # 노비에게 첫눈에 반한 양반댁 서자, 양반댁 아씨와 천상계 전기수로 재회 옥태영과 천승휘는 노비 구덕이와 양반댁 도련님 송서인으로 처음 만났다. 신분을 뛰어넘고 조금씩 가까워지기 시작했으나 그들에게 돌아온 것은 오해와 잔인한 진실뿐이었다. 구덕이는 주인아씨의 혼례 상대와 내통했다는 누명을 쓰고 집에서 도망쳤고 송서인은 자신이 서자라는 사실을 알고 가문을 떠났다. 인사도 나누지 못한 채 헤어진 두 사람은 시간이 흐른 뒤 양반댁 아씨인 옥태영과 천상계 전기수 천승휘가 되어 마주했다. 생사도 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유환, 김혜윤·로몬 만난다..'오늘부터 인간입니다만' 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291654"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유환이 '오늘부터 인간입니다만'으로 안방극장을 찾을 예정이다. 26일 소속사 저스트엔터테인먼트에 따르면 유환은 SBS 새 드라마 '오늘부터 인간입니다만'에 캐스팅됐다. '오늘부터 인간입니다만'은 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 혐관 로맨틱 코미디다. 극 중 유환은 한 방의 기회를 노리는 축구선수 서범 역을 맡는다. 그가 연기할 서범은 선수생활 막바지를 앞둔 구단의 공격형 미드필더로, 노는 거 좋아하고 적당히 게으른 탓에 선수로는 잘 풀리지 않은 인물이다. 배우 김혜윤, 로몬 등도 '오늘부터 인간입니다만'에 출연을 확정한 바 있다. 앞서 유환은 웹드라마 '플로리다 반점', 드라마 '진검승부' 등에 출연했다. 한편 '오늘부터 인간입니다만'은 2025년 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정, ‘조명가게’ 특별출연..‘무빙’ 잇는 강풀 유니버스 빛냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217692"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 '조명가게'에서 짧지만 강렬한 활약을 펼쳤다. 고윤정은 지난 18일 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게' 마지막 에피소드인 8회 쿠키 영상에 출연했다. 캐릭터들의 이야기가 마무리 된 가운데, 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사건의 참고인으로 경찰서를 찾은 희수 역을 맡아 형사(배성우 분)와 만나는 장면을 연기했다. 극 중 희수는 형사의 "안 다쳤냐"는 질문에 덤덤하게 "네, 저 안 다치는데요"라고 답하며 아무렇지 않은 모습을 보였다. 이 대사는 고윤정이 출연했던 전작 무빙 속 재생 능력을 지닌 희수를 떠올리게 하며 팬들에게 신선한 재미를 선사했다. '조명가게'는 배우 김희원이 첫 연출을 맡은 작품으로, 고윤정은 김희원과 '무빙'에서 사제 관계로 호흡을 맞췄던 인연을 계기로 이번 작품에 특별 출연했다. 또한 ‘무빙’, ‘조명가게’를 집필한 강풀 작가와의 각별한 인연도 이어가게 되어 그 의미가 더욱 남다르다. 고윤정의 깜짝 등장은 조명가게 마지막 에피소드를 더욱 특별하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 심판의 날 왔다…김남길·이하늬·김성균, 빌런 서현우 단죄할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310416"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종영을 단 하루 앞둔 '열혈사제2' 측이 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치를 예고한 '꿀단지 게이트 청문회' 현장을 전격 공개했다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 지난 11월 8일 첫 방송을 시작한 이래 두 자릿수 시청률과 금요일 드라마 전체 1위를 꾸준히 수성, 꺾이지 않는 뜨거운 인기와 화제성을 입증하고 있다. 지난 11회에서 김해일(김남길), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 김홍식(성준)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 '꿀단지'를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해 '꿀단지 게이트'를 세상에 알렸다. 오는 27일(금) 방송되는 '열혈사제2' 최종회에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 공개를 앞두고 알아둬야 할 것들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009622"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 기다린 '오징어게임2'가 드디어 베일을 벗는다. 넷플릭스 오리지널 '오징어게임2'(연출, 극본 황동혁)은 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결과 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 작품이다. 전 세계가 주목하는 만큼 넷플릭스 역시 '오징어게임2'의 홍보에 대규모 자원을 쏟아부었다. 그만큼 자신감을 엿볼수 있는 지점이기도 하다. 진짜 눈앞으로 다가온 '오징어게임2'을 더욱 재미있게 감상하기 위해 필요한 정보들을 정리해 봤다. 시즌1과 시즌3, 그 사이의 시즌2 당연한 말이지만, '오징어 게임2'를 이해하기 위해서는 '오징어 게임1'을 이해해야 한다. '오징어 게임1'의 결말에서 성기훈(이정재)은 "너희들은 도저히 용서가 안 돼"라는 말을 남기며 다시 게임에 참가하겠다는 의지를 드러냈다. 이번 시즌에는 게임을 멈추기 위해 게임에 참가한 기훈을 중심으로 이야기가 풀어질 예정이다. 게임 외적으로는 프론트맨(이병헌)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현욱 “첫 사극부터 이방원 맡아 영광, 진심을 다했다”(원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936303"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현욱이 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경' 출연 소감을 밝혔다. 내년 1월 6일 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이현욱은 조선의 3대 국왕 태종 ‘이방원’ 역으로 사극에 첫 도전, “태종을 연기할 기회를 얻게 되어 영광이었고, 강한 책임감을 느끼고 진심을 다했다”는 소감으로 인터뷰를 시작했다. 이현욱은 먼저 “기존 작품과 달리 원경왕후의 관점에서, 원경과 방원, 두 부부 관계를 중심으로 한 이야기라는 점이 흥미롭고 신선했다”며 작품과의 첫 만남을 전했다. 이어 “역사 속 방원의 모습도 다양한 각도로 조명되니, 인물들의 감정과 상황이 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Goodbye 2024 l 기억해야 할 신스틸러 김원해-황정민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009621"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 해를 결산하는 기사들을 보면 눈에 띄게 잘하거나, 눈에 띄게 못하는 사람들에게 초점이 맞춰져 있다. 성공가도를 달리거나, 벼락성공을 했거나 하는 사람들의 공(功)에 집중하고, 범죄를 저질렀거나 잘못을 했거나 그게 아니라면 소양이 부족했던 사람들에게서는 과(過)를 찾는다. 하지만 정말 중요한 것은 잘 보이지 않지만 꼭 필요했던 사람들의 가치를 찾아내는 일이다. 대중문화 특히 여러 사람들이 몇 개월에 걸쳐 혼신을 바쳐야 하는 극에서는 이러한 이들의 뒷받침이 반드시 필요하다. 그런 의미로 다양한 곳에서 '신스틸러(Scene Stealer)'들을 찾아서 칭찬한다. 이 자리를 빌려 꼭 그런 사람들을 추천하고 싶다. 수많은 배우들이 올해 TV와 OTT 플랫폼 작품에 출연했고 다채로운 연기를 선보였다. 스포트라이트를 받았던 주연과 그래도 상이라도 받거나, 후보에도 거명되는 조연들은 살짝 제외했다. 지극히 주관적인 시선으로 2024년 드라마와 영화를 빛냈던 '신스틸러'를 발굴했다. 공교롭게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재→임수향까지, ‘KBS 연기대상’ 대상 후보 라인업 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043159"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’이 2024년의 대미를 장식할 최후의 1인을 가린다. 오는 31일(화) 저녁 7시에 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 막이 오른다. 이날 시상식은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행된다. ‘2024 KBS 연기대상’은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송된 월화드라마 ‘환상연가’를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 ‘수상한 그녀’까지 안방극장을 꽉 채웠다. 또한 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 뿐만 아니라 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더욱 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종회 앞둔 '열혈사제2' 김남길, 이하늬와 끝장 대치…서현우 반격 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229809"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 최종회를 하루 앞두고, 김남길, 이하늬, 김성균, 서현우의 폭발적인 연기가 돋보일 '꿀단지 게이트 청문회' 장면을 예고했다. '열혈사제2'는 첫 방송 이후 두 자릿수 시청률과 금요일 드라마 전체 1위를 굳건히 지키며 뜨거운 인기를 이어가고 있다. 지난 11회에서는 김해일(김남길 분), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)이 남두헌(서현우)과의 치열한 대립 속에서 '꿀단지 게이트'를 세상에 알리며 극의 긴장감을 끌어올렸다. 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영이 마약 조직과 결탁하고 살인을 교사한 혐의를 받는 남두헌과 대치하는 '꿀단지 게이트 청문회'가 열린다. 청문회가 시작되기 전, 김해일과 박경선, 구대영은 결연한 표정으로 남두헌을 응시하고 남두헌은 무표정한 얼굴로 청문회를 준비하며 긴장감을 더한다. 청문회가 시작되자, 세 사람은 열띤 증언을 이어가지만, 점차 불길한 분위기로 변하며 감정의 동요를 겪는다. 특히 김해일은 격분한 채 자리에서 벌떡 일어나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박정민 여친' 지수 "같이 즐거움 느꼈으면" (뉴토피아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265566"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버가 아닌 배우 지수가 선보일 '뉴토피아'는 어떤 모습일까. 26일 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 측은 영주 역 지수의 스틸을 공개했다. '뉴토피아'는 군인 재윤(박정민)과 곰신 영주(지수)가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 지수는 세상이 무너져도 오직 남자친구를 향해 달려가는 당찬 곰신 여자친구 영주를 연기한다. 공개된 스틸은 '공대 여신' 영주의 행복했던 대학 시절을 담고 있다. 또한 좀비떼를 마주하고 한껏 겁에 질린 모습도 보여줬다. 지수는 "처음부터 영주의 매력에 빠졌고, 캐릭터를 잘 살려내고 싶은 욕심도 생겼다"라며 "영주가 다양하게 성장해 나가는 모습을 보면서 같이 즐거움을 느꼈으면 좋겠다"라고 각오를 다졌다. 윤성현 감독은 "지수의 엉뚱함이나 유머러스함이 대본에서 봤던 영주와 싱크로율 99% 일치했고, 상상했던 영주 이상으로 잘 표현했다"라고 전하며 기대를 높였다. 한편 '뉴토피아'는 오는 2025년 2월 7일 오후 8시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 어떨까, 오늘(26일) 오후 5시에 알 수 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936272"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌2가 베일을 벗는다. 넷플릭스 시리즈 '오징게임' 시즌2가 12월 26일 오후 5시(한국시간) 전세계에 공개된다. '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 그린다. 456억 원의 상금이 걸린 의문의 서바이벌에 참가한 사람들이 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 걸고 극한의 게임에 도전하는 이야기를 담았던 '오징어게임'은 지난 2021년 전세계적인 신드롬을 일으켰다. 국내 뿐 아니라 전세계 시청자들의 관심이 3년만에 돌아온 '오징어게임' 시즌2에 집중되고 있는 상황이다. 이에 따라 넷플릭스는 '오징어게임2' 공개를 앞두고 글로벌 팬들과 대규모 팬 이벤트를 개최했다. 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최한 것. 한편 '오징어게임'은 시즌2와 시즌3가 동시에 촬영돼 시즌2에서 이 게임의 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정, '조명가게' 특별출연…김희원 감독과 의리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247271"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 '조명가게'에서 짧지만 강렬한 활약을 펼쳤다. 지난 18일 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게' 마지막 에피소드인 8회 쿠키 영상에 출연한 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사건의 참고인으로 경찰서를 찾은 희수 역을 맡아 형사(배성우 분)와 만나는 장면을 연기했다. 극 중 희수는 형사의 "안 다쳤냐"는 질문에 덤덤하게 "네, 저 안 다치는데요"라고 답하며 아무렇지 않은 모습을 보였다. 이 대사는 고윤정이 출연했던 전작 무빙 속 재생 능력을 지닌 희수를 떠올리게 하며 팬들에게 신선한 재미를 선사했다. '조명가게'는 배우 김희원이 첫 연출을 맡은 작품으로, 고윤정은 김희원과 '무빙'에서 사제 관계로 호흡을 맞췄던 인연을 계기로 이번 작품에 특별 출연했다. 또한 '무빙', '조명가게'를 집필한 강풀 작가와의 각별한 인연도 이어가게 되어 그 의미가 더욱 남다르다. 고윤정의 깜짝 등장은 조명가게 마지막 에피소드를 더욱 특별하게 만들며 시청자들에게 깊은 인상을 남겼다. '조명가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 전 세계 11개국서 펼쳐진 팬 이벤트...‘핑크빛’으로 물들이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043140"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 세계 전역에서 다양한 이벤트를 진행하며 화제를 모으고 있다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기 ‘오징어 게임 시즌2’가 12월 26일 공개를 앞두고 글로벌 팬들과 함께 대규모 팬 이벤트를 개최해 전 세계의 이목을 집중시키고 있다. ‘오징어 게임’ 시즌2가 전 세계 팬들의 뜨거운 기대에 부응하기 위해, 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최하며 글로벌 팬덤을 하나로 연결했다. 특히, 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며, 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를 앞두고 진행된 이벤트는 넷플릭스 글로벌 소셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 채수빈, 한밤중 유성주-추상미 찾아간 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271126"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 오는 27일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 9회에서는 홍희주(채수빈 분)가 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석 분)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤 분)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배 분)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이 분)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 오늘(26일) 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가족이지만, 얼음장같이 차가운 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해' 엄지원, 첫 주말 안방극장 입성…스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271122"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’가 엄지원의 다채로운 매력이 묻어나는 첫 스틸을 공개했다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 극본 구현숙 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 엄지원은 극 중 별명이 대인배일 정도로 명랑 쾌활하며 솔직 당당한 시완우체국 창구계장 마광숙 역으로 분한다. 시원시원한 이목구비와 뽀얀 피부, 장난기 가득한 표정까지 매력이 넘쳐나는 그는 욱하면 눈에 뵈는 것 없이 육두문자를 난사하면서도 웃음도 눈물도 많은 성격의 소유자다. 그 가운데 26일 공개된 엄지원(마광숙 역)의 스틸이 눈에 띈다. 우아한 순백의 신부로 변신한 엄지원의 모습은 감탄을 부른다. 또한 그는 컬러풀하면서도 캐주얼한 스타일까지 완벽하게 소화하며 변화무쌍한 팔색조 면모를 자랑한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곰신' 지수, 좀비떼도 막지 못할 직진 본능(뉴토피아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247267"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'가 좀비떼도 가로지르는 직진 본능의 당찬 곰신 여자친구 ‘영주’로 돌아온 지수의 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 글로벌 스타 지수가 세상이 무너져도 오직 남자친구를 향해 달려가는 당찬 곰신 여자친구 ‘영주’로 돌아왔다. 공개된 스틸은 공대 여신 '영주'가 언제 어디서든 시선을 한눈에 받으며 행복했던 대학 시절을 담고 있다. 이와 대비되는 한껏 겁에 질리고 눈물이 차오르는 모습을 통해서는 갑작스럽게 좀비떼가 출몰한 절체절명의 공포를 고스란히 전한다. 골프채를 꼭 부여잡은 두 손에서는 서울 도심이 좀비로 뒤덮였지만 그들을 뚫고 남자친구에게 달려가는 ‘영주’의 당찬 면모가 드러나 ‘재윤(박정민)’과 재회할 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 지수는 “처음부터 ‘영주’의 매력에 빠졌고, 캐릭터를 잘 살려내고 싶은 욕심도 생겼다. ‘영주’가 다양하게 성장해 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, '나의 완벽한 비서' 유니콘 남주인 이유 #집안일뚝딱 #단것좋아귀여움 #F감성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291642"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 측이 세상에 하나뿐인 완벽한 '우리 준혁' 사용 설명서를 전해왔다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)에는 전례 없던 완벽한 유니콘 남자 주인공이 등장할 전망이다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁)다. 인물 소개만 들어도 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고하며 벌써부터 1인 1가구 보급 요청이 쇄도하는 바. '우리 은호'의 완벽한 능력을 정리해봤다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타고난 센스와 유머 감각까지 겸비한 그야말로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소-진영, 점점 더 가까워지는 둘 사이 '설렘']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271115"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 오두리로 제2의 인생을 시작했다. 지난 25일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스) 3회에서 오두리(정지소 분)로 살기로 결심한 젊은 말순(정지소 분)은 유니스엔터에서 김애심(차화연 분)을 마주치는 엔딩으로 과거 이들에겐 무슨 사연이 있는지 다음 방송을 궁금하게 했다. 3회 시청률은 4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신하며 안방극장에 유쾌한 웃음과 공감을 불어넣었다. 이날 방송에서는 70대 말순과 똑같이 생긴 의문의 여성(김해숙 분)과 20대로 돌아간 말순이 마주쳤다. 깜짝 놀란 두 사람이 서로에게 다가가려던 순간, 젊어진 말순은 유니스엔터의 다른 연습생들에게 끌려갔다. 그들은 말순을 사라졌던 에밀리(정지소 분)라고 착각하며, 막말을 쏟아부었다. 한편 70대 말순의 얼굴을 한 여자는 경비원에게 대니얼 한(진영 분)이 자신을 기다리고 있다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["에이즈 걸린 아내 향한 남편의 순애보"…'꼬꼬무', '너는 내 운명' 실제 주인공 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310414"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')가 영화 '너는 내 운명'의 실제 주인공을 조명한다. 26일 방송될 '꼬꼬무'는 '너는 내 운명' 편으로 배우 황정민, 전도연 주연의 영화 '너는 내 운명'의 실제 주인공 남편을 만나 2024년 현재 두 사람의 이야기를 들어본다. 때는 2002년 6월, 월드컵 개막을 앞두고 모두가 들떠 있을 무렵. 부산의 한 식당 구석에 앉은 네 사람이 출입문을 주시하고 있었다. 그때, 문을 열고 들어오는 한 여자. 네 사람은 재빨리 여자에게 다가갔다. "선아(가명) 씨 잘 지냈어요?" 여자를 부르며 다가간 사람들은 바로 보건소 직원들이었다. 그들은 곧바로 선아 씨를 경찰서로 인계했다. 선아 씨의 죄목은 '에이즈 예방법' 위반이었다. 이 소식이 보도되자 여수는 발칵 뒤집혔다. 수많은 남성들이 초조한 기색을 감추지 못하고 에이즈 검사를 받기 위해 보건소를 찾으며 여수는 에이즈 공포의 도시가 되어버렸다. 에이즈 바이러스에 감염되더라도 약을 먹으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 유니콘 남주 이준혁 사용 설명서 "1인 1가구 보급"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247266"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["세상에 이런 남자 있을까?" SBS '나의 완벽한 비서' 측이 세상에 하나뿐인 완벽한 '우리 준혁' 사용 설명서를 전해왔다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)에는 전례 없던 완벽한 유니콘 남자 주인공이 등장할 전망이다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁)다. 인물 소개만 들어도 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고하며 벌써부터 1인 1가구 보급 요청이 쇄도하는 바. '우리 은호'의 완벽한 능력을 정리해 봤다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리 정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완→탑 합류 '오징어 게임2' 오늘(26일) 공개 시간은? 몇 화 제작?[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291640"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2(이하 '오징어 게임2')가 드디어 오늘 공개된다. 넷플릭스는 26일 오후 5시 '오징어 게임2'를 공개할 예정이다. 이날 '오징어 게임2' 1화부터 7화까지 전편이 공개된다. 넷플릭스는 태평양 표준시를 따라 콘텐츠를 공개하고 있다. 태평양 표준시로 자정(0시)은 한국으로 치면 오후 5시에 해당한다. 3월부터 10월까지 썸머타임이 적용되면 한국은 오후 4시가 된다. 썸머타임 기간 동안 공개됐던 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 오후 4시에 공개됐다. '오징어 게임' 시즌1은 넷플릭스 시청 수(영어, 비영어권 포함 2억6520만 뷰)를 기록하며 전 세계적인 히트작으로 거듭났다. 이에 시즌2에 대한 글로벌 기대감도 한껏 치솟았다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 시즌1의 이정재, 이병헌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 절친 구자성, 잘 나가는 포크레인 기사 비주얼(모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936253"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구자성 정용주 이소이가 이세영 나인우와 23년 절친 케미를 뽐낸다. MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(연출 김형민, 이재진/극본 이서윤) 측은 12월 26일 배우 이세영, 나인우와 함께 소위'깡패(깡희+패밀리)'로 활약할 배우 구자성, 정용주, 이소이 스틸을 전격 공개했다. 오는 1월 10일 첫 방송을 앞둔 ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수 역)가 23년 서사를 지닌 첫사랑 커플로 호흡을 맞춰 기대를 모으고 있다. 강희, 연수와 깊은 우정을 나눌 '깡패' 멤버는 차승언(구자성 분), 류한우(정용주 분), 한아름(이소이 분)이다. 이중 승언은 '깡패' 넘버 원이자 현재 잘나가는 포크레인 기사로 어린 시절 모텔 캘리포니아에 버려진 탓에 춘필(최민수 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수, 알고 보니 공대여신…♥박정민 매력 뭐길래 [뉴토피아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899188"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'가 좀비떼도 가로지르는 직진 본능의 당찬 곰신 여자친구 ‘영주’로 돌아온 지수의 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 글로벌 스타 지수가 세상이 무너져도 오직 남자친구를 향해 달려가는 당찬 곰신 여자친구 ‘영주’로 돌아왔다. 공개된 스틸은 공대 여신 '영주'가 언제 어디서든 시선을 한눈에 받으며 행복했던 대학 시절을 담고 있다. 이와 대비되는 한껏 겁에 질리고 눈물이 차오르는 모습을 통해서는 갑작스럽게 좀비떼가 출몰한 절체절명의 공포를 고스란히 전한다. 골프채를 꼭 부여잡은 두 손에서는 서울 도심이 좀비로 뒤덮였지만 그들을 뚫고 남자친구에게 달려가는 ‘영주’의 당찬 면모가 드러나 ‘재윤’(박정민)과 재회할 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 지수는 “처음부터 ‘영주’의 매력에 빠졌고, 캐릭터를 잘 살려내고 싶은 욕심도 생겼다. ‘영주’가 다양하게 성장해 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호X공효진 '별들에게 물어봐', 우주 단어집 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247264"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐'가 시청자들을 위한 초간단 우주 단어집을 공개했다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마로 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 tvN 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 이에 오는 1월 4일(토) 밤 9시 20분 우주선 발사를 앞두고 관광객들을 위해 꼭 알아야 할 우주 단어집을 짚어봤다. ▶ Word 1. 모든 게 0그램! 우주정거장(ILS) 안 우주인들의 생활공간 '모듈' 대공개! '별들에게 물어봐'의 중요한 배경이 되는 우주정거장(ILS)은 끌어당기는 중력이 거의 없는 극미중력 상태의 공간으로 우주인들은 이곳에서 치매, 난임, 난치병 등 여러 분야를 연구하고 있다. 전 세계 우주인들이 모두 모이는 만큼 러시아, 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 세상에 이런 남자 있을까? 한지민은 좋겠네(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936248"/>
        <updated>2024-12-26T02:10:08.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준혁이 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호 김재홍/극본 지은) 측은 12월 26일 세상에 하나뿐인 완벽한 ‘우리 준혁’ 사용 설명서를 공개했다. ‘나의 완벽한 비서’에는 전례 없던 완벽한 유니콘 남자 주인공이 등장한다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁 분)다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자다. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타고난 센스와 유머 감각까지 겸비한 그야말로 완벽한 인물이다. 심지어 최연소 인사팀 과장 출신으로 인사 지식까지 탑재되어 있으니 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’의 손 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진X이민호 ‘별들에게 물어봐’ 시청자 위한 우주 단어집 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936247"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’가 시청자들을 위한 초간단 우주 단어집을 공개했다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 tvN 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 이에 오는 1월 4일오후 9시 20분 우주선 발사를 앞두고 관광객들을 위해 꼭 알아야 할 우주 단어집을 짚어봤다. ▲Word 1. 모든 게 0그램! 우주정거장(ILS) 안 우주인들의 생활공간 ‘모듈’ 대공개! ‘별들에게 물어봐’의 중요한 배경이 되는 우주정거장(ILS)은 끌어당기는 중력이 거의 없는 극미중력 상태의 공간으로 우주인들은 이곳에서 치매, 난임, 난치병 등 여러 분야를 연구하고 있다. 전 세계 우주인들이 모두 모이는 만큼 러시아, 미국 등 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진 믿음에 답했다 ‘실버벨이 울리면’ 빛낸 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936246"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오유진이 섬세한 연기력으로 깊은 감동을 선사했다. STUDIO X+U 드라마 '실버벨이 울리면'은 데이팅 앱으로 새로운 사랑을 찾은 금연과 치매에 걸린 남편에게서 오래된 사랑을 되찾은 수향, 두 자매의 이야기로 욕망과 현실이 뒤엉킨 삶에서 피어난 새로운 사랑을 깨닫는 황혼 청춘 로맨스 드라마이다. 극 중 오유진은 석조(안석환 분)와 수향(예수정 분)의 막내딸 오유림 역을 맡았다. 오유림은 드라마 스크립터로 엄마처럼 살기 싫다며 독립해 나가 살지만 아버지의 치매로 고생하는 엄마를 생각하며 다시 집에 들어와야 되나 고민하는 착하고 정 많은 캐릭터다. '실버벨이 울리면'의 흥행 중심 속엔 오유림 캐릭터에 빙의해 캐릭터가 갖고 있는 성격의 진면모를 맛깔나게 표현한 오유진이 있다. 오유진은 극 중 금연(송욱숙 분)과 함께 있을 때는 발랄한 텐션과 현실 이모와 조카 사이의 모먼트를 자신의 엄마 수향과 있을 때는 애틋한 모녀 관계를 디테일하게 그려냈다. 또 시시 때때로 감정이 변하는 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니콘 남주’ 이준혁, 세상에 이런 남자 있을까(‘나의완벽한비서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217659"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘나의 완벽한 비서’ 측이 세상에 하나뿐인 완벽한 ‘우리 준혁’ 사용 설명서를 전해왔다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은)에는 전례 없던 완벽한 유니콘 남자 주인공이 등장할 전망이다. 단단함과 부드러움이 공존하는 인품부터 훈내 진동하는 마스크, 세상에 이런 남자가 있을까 싶을 만큼 매너와 배려 그리고 따뜻함까지 기본으로 장착되어 있는 완벽한 비서 유은호(이준혁)다. 인물 소개만 들어도 세상에서 하나뿐인 완벽한 캐릭터를 예고하며 벌써부터 1인 1가구 보급 요청이 쇄도하는 바. ‘우리 은호’의 완벽한 능력을 정리해봤다. 철두철미한 J형(계획형)인 은호는 정리정돈을 잘하는 깔끔한 성격의 소유자. 집의 모든 물건이 칼각을 잡고 완벽히 정리돼 있는 것만 봐도 그렇다. 여기에 스케줄을 간소화하고 생산성을 높이는 일정 관리 능력, 다년간 육아 경험에 비롯된 사고뭉치 케어 능력, 타고난 센스와 유머 감각까지 겸비한 그야말로 완벽한 인물이다. 심지어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·2NE1→뉴진스 초호화 라인업 '가요대전', 2049시청률 전체 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310412"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최정상 K팝 아티스트들이 총출동한 '2024 SBS 가요대전'이 크리스마스를 화려하게 장식하며 2049 시청률 전체 1위를 기록했다. 시청률 조사회사 닐슨 코리아 집계에 따르면, 지난 25일 방송된 '2024 SBS 가요대전'은 2049 타깃 시청률 2.9%(수도권, 2부 기준)를 기록하며, 지상파, 비지상파 채널 통틀어 수요일 전체 프로그램 중 1위에 올랐다. 분당 최고 시청률은 5.1%까지 치솟았고, 평균 시청률은 3.7%를 기록했다.(수도권, 3부 기준) 이날 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 생방송으로 진행된 '2024 SBS 가요대전'은 'Merry&amp;Freaky'를 주제로 지드래곤, 키(KEY), 2NE1, 엔시티127, 엔시티 드림, 스트레이 키즈, (여자)아이들, 에이티즈, WayV, 있지, 투모로우바이투게더, 이영지, 크래비티, 트레저, 에스파, 엔하이픈, 아이브, 엔믹스, 르세라핌, 뉴진스, 보이넥스트도어, 제로베이스원, 라이즈, 투어스, 엔시티 위시, 아일릿,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“그 여인 첫사랑 맞아”…임지연♥추영우, 마음 확인 후 이별, 애틋 로맨스(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403913"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 멜로 서사가 모두의 마음을 울리고 있다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 또 한 번의 애틋한 작별을 맞이한 옥태영(임지연)과 천승휘(추영우)의 이야기가 시청자들의 반응을 폭발시키고 있다. 오는 28일 7회 방송에서 펼쳐질 7년 만의 재회를 더욱 재미있게 즐길 수 있는 로맨스 타임라인을 짚어왔다. ◇ 노비에게 첫눈에 반한 양반댁 서자, 양반댁 아씨와 천상계 전기수로 재회 옥태영과 천승휘는 노비 구덕이와 양반댁 도련님 송서인으로 처음 만났다. 신분을 뛰어넘고 조금씩 가까워지기 시작했으나 그들에게 돌아온 것은 오해와 잔인한 진실뿐이었다. 구덕이는 주인아씨의 혼례 상대와 내통했다는 누명을 쓰고 집에서 도망쳤고 송서인은 자신이 서자라는 사실을 알고 가문을 떠났다. 인사도 나누지 못한 채 헤어진 두 사람은 시간이 흐른 뒤 양반댁 아씨인 옥태영과 천상계 전기수 천승휘가 되어 마주했다. 생사도 알 수 없었던 서로를 반가움과 그리움으로 바라보는 이들의 애달픈 눈빛과 신분이 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["싱크로율 99%" '월드스타' 지수, 좀비떼도 막지 못할 곰신 빙의 (뉴토피아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810384"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴토피아'가 좀비떼도 가로지르는 직진 본능의 당찬 곰신 여자친구 영주로 돌아온 지수의 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 글로벌 스타 지수가 세상이 무너져도 오직 남자친구를 향해 달려가는 당찬 곰신 여자친구 영주로 돌아왔다. 공개된 스틸은 공대 여신 영주가 언제 어디서든 시선을 한눈에 받으며 행복했던 대학 시절을 담고 있다. 이와 대비되는 한껏 겁에 질리고 눈물이 차오르는 모습을 통해서는 갑작스럽게 좀비떼가 출몰한 절체절명의 공포를 고스란히 전한다. 골프채를 꼭 부여잡은 두 손에서는 서울 도심이 좀비로 뒤덮였지만 그들을 뚫고 남자친구에게 달려가는 영주의 당찬 면모가 드러나 재윤(박정민 분)과 재회할 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 지수는 “처음부터 영주의 매력에 빠졌고, 캐릭터를 잘 살려내고 싶은 욕심도 생겼다. 영주가 다양하게 성장해 나가는 모습을 보면서 같이 즐거움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은의 솔직 매력 “늦는 사람에겐 ‘밥값하자’ 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170459"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 주말드라마 ‘체크인 한양’이 21일 순조롭게 출발한 가운데 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 ‘하오나 4인방’이 멋스러운 화보를 공개했다. 26일 패션 매거진 싱글즈가 공개한 화보 속 네 사람은 다양한 스타일링을 연출하며 감각적인 분위기를 자아냈다. ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 용천루와 그곳에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 사극 로맨스 드라마다. 드라마 ‘체크인 한양’의 촬영장 비하인드를 묻자 배인혁은 “(김)지은 누나랑 (정)건주 형이 처음부터 자리를 잘 잡아주고 재찬이랑 제가 같은 또래다 보니 합이 잘 맞았다. 그러다 보니 저희끼리 누군가 힘들어하거나 붕 뜨면 꼭 챙겨주고 조율하면서 재밌게 촬영했다. 긴 여름 내내 폭염을 뚫고 촬영했는데 웃고 떠들며 촬영하다 보니 어느새 겨울이 됐다(웃음)”라고 말했다. ‘체크인 한양’의 ‘이은호’와 본인과 싱크로율은 어느 정도인지 물었다. 배인혁은 “비슷한 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독수리 5형제' 엄지원, 첫 주말 안방극장 입성→상큼·발랄 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247259"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["또 다른 모습 볼 수 있을 것" '독수리 5형제를 부탁해!'가 엄지원의 다채로운 매력이 묻어나는 첫 스틸을 공개했다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 '독수리 5형제를 부탁해!'(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마로 엄지원은 극 중 별명이 대인배일 정도로 명랑 쾌활하며 솔직 당당한 시완우체국 창구계장 마광숙 역으로 분한다. 시원시원한 이목구비와 뽀얀 피부, 장난기 가득한 표정까지 매력이 넘쳐나는 그는 욱하면 눈에 뵈는 것 없이 육두문자를 난사하면서도 웃음도 눈물도 많은 성격의 소유자다. 그 가운데 26일(오늘) 공개된 엄지원(마광숙 역)의 스틸이 눈에 띈다. 우아한 순백의 신부로 변신한 엄지원의 모습은 감탄을 부른다. 또한 그는 컬러풀하면서도 캐주얼한 스타일까지 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다시 시작되는 '오징어게임2', 이번엔 누구의 인생이 달라질까 [MD투데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899183"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 최고의 기대작 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'가 드디어 공개된다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 담은 작품. 12월 26일 베일을 벗는다. 이 작품을 대하는 넷플릭스의 기대감은 유례 없을 정도로 성대했던 팬 이벤트에서 확인할 수 있다. 넷플릭스 측은 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최하며 글로벌 팬덤을 하나로 연결했다. 특히, 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며, 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를 앞두고 진행된 이벤트는 넷플릭스 글로벌 소셜 채널에서 21억 5천만 건 이상의 노출을 기록하며, 한국 콘텐츠를 향한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민X공민정 vs 신도시맘 일촉즉발 팽팽 기싸움(오늘도지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247258"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민, 공민정과 신도시맘들의 물밑 갈등이 마침내 폭발했다. 오늘 밤 방송되는 KBS Joy 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡) 제작진이 분노에 찬 전소민과 공민정의 모습을 공개해 호기심을 자극한다. 극중 전소민은 신도시맘들의 오해와 착각 때문에 팔자에도 없는 위장 유부녀로 살아가는 지송이 역으로, 공민정은 지송이의 절친이자 일과 쌍둥이 육아를 동시에 해내는 열혈 워킹맘 최하나로 열연을 펼치고 있다. 이와 관련 공개된 사진에는 지송이와 최하나가 아이들이 다니는 유치원의 다른 엄마들과 대치하는 장면이 담겨있어 긴장감을 자아낸다. 알록달록한 분위기의 배경이 해당 장소가 키즈카페로 추정되는 가운데 에단맘(염지영)의 아들이 고개를 푹 숙이고 있고, 딸 시아가 엄마 최하나의 품에 안겨 울음을 터트리는 상황. 이어진 사진 속 지송이는 불편한 심기를 드러내고 분위기는 급격하게 살벌해진다. 여기에 최하나까지 합세, 분노의 눈빛을 보내고 있어 같은 유치원 엄마들끼리 갈등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 이순재·박지영·김하늘·지현우·임수향·김정현, KBS 연기대상 누구 품에 안길까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229768"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 연기대상'이 2024년의 대미를 장식할 최후의 1인을 가린다. 오는 31일 방송되는 '2024 KBS 연기대상'은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행된다. '2024 KBS 연기대상'은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송된 월화드라마 '환상연가'를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 '수상한 그녀'까지 안방극장을 꽉 채웠다. 또한 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 뿐만 아니라 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더욱 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. 이에 영예의 대상을 누가 거머쥘지 뜨거운 관심이 모아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 조유리, 기대주 우뚝…멀티테이너 입지 굳힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247257"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 조유리가 넷플릭스 시리즈 ''오징어 게임' 시즌2'를 통해 색다른 모습으로 전 세계 팬들을 찾는다. '오징어 게임' 시즌2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 시즌1은 공개 후 단숨에 넷플릭스 역대 최고 인기작에 등극하며 전 세계 94개국 TOP 10에 랭크되는 등 전 세계의 폭발적인 반응을 이끌었다. 조유리는 극 중 전 남자친구인 '명기'(임시완 분)로부터 잘못된 투자 정보를 믿었다가 거액을 잃고 게임에 참가하게 된 '준희' 역을 맡아 열연을 펼친다. 스스로 먹고 살 돈을 마련하기 위해 게임에 참가하는 강한 자립심과 의지의 소유자이기도 하다. 강렬하면서도 색다른 연기 변신이 기대를 모으는 가운데, 안정적인 연기력과 섬세한 감정 표현으로 배우로서 존재감을 보여주고 있는 조유리가 ''오징어 게임' 시즌2'에서 자신만의 캐릭터를 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·이하늬·김성균, 결연함 뚝뚝…서현우에 날릴 최종 한 방 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810379"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 종영을 단 하루 앞두고 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치를 예고한 ‘꿀단지 게이트 청문회’ 현장을 전격 공개했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 지난 11월 8일 첫 방송을 시작한 이래 두 자릿수 시청률과 금요일 드라마 전체 1위를 꾸준히 수성, 꺾이지 않는 뜨거운 인기와 화제성을 입증하고 있다. 지난 11회에서 김해일(김남길 분), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 김홍식(성준)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 ‘꿀단지’를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해 ‘꿀단지 게이트’를 세상에 알렸다. 이와 관련 27일 방송되는 ‘열혈사제2’ 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 다친 유연석 보고 억장 무너졌다…간절한 기도 (지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403889"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 27일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 9회에서는 홍희주(채수빈)가 백의용(유성주)과 심규진(추상미)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 26일 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가족이지만, 얼음장같이 차가운 세 사람의 분위기가 더욱 의미심장하게 다가온다. 희주는 연락이 끊긴 사언이 집에 들어오지 않자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '오징어 게임2' D-day 전세계 11개국 난리났던 팬 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229759"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 세계 전역에서 다양한 이벤트를 진행하며 공개 전 기대감을 높였다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기 '오징어 게임' 시즌2가 26일 공개를 앞두고 글로벌 팬들과 함께 대규모 팬 이벤트를 개최해 전 세계의 이목을 집중시키고 있다. '오징어 게임' 시즌2가 전 세계 팬들의 뜨거운 기대에 부응하기 위해, 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최하며 글로벌 팬덤을 하나로 연결했다. 특히, 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며, 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를 앞두고 진행된 이벤트는 넷플릭스 글로벌 소셜 채널에서 21억 5천만 건 이상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재→임수향…’KBS 연기대상’ 대상 후보 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403881"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’이 2024년의 대미를 장식할 최후의 1인을 가린다. 오는 31일 진행되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 막이 오른다. 이날 시상식은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행된다. ‘2024 KBS 연기대상’은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송된 월화드라마 ‘환상연가’를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 ‘수상한 그녀’까지 안방극장을 꽉 채웠다. 또한 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 뿐만 아니라 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더욱 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. 이에 영예의 대상을 누가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 사고 난 유연석→채수빈 결단…향후 전개는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247249"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 내일 27일(금) 밤 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 9회에서는 홍희주(채수빈 분)가 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석 분)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤 분)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배 분)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이 분)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 오늘(26일) 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“유연석 위한 결심” 채수빈, 한밤중 유성주 추상미 찾아간 이유는?(지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936216"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈이 유연석을 위해 큰 결심을 내린다. 12월 27일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 9회에서는 홍희주(채수빈 분)가 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)을 찾아간다. 앞선 방송에서 백사언(유연석 분)과 희주는 서로를 향한 오해를 풀며 마음을 확인했다. 하지만 납치범(박재윤 분)이 두 사람의 바로 옆까지 다가와 압박하며 긴장감을 높였다. 납치범을 뒤쫓던 사언은 낚시터지기 정상훈(김준배 분)으로부터 ‘그놈이 살아 있다’라는 메시지를 받고 바로 낚시터로 향했지만, 이미 그곳은 불길에 휩싸인 뒤였고 사언은 상훈을 구하다 의식을 잃었다. 그 시각, 희주는 의붓언니 홍인아(한재이 분)로부터 사언이 백씨 가문의 핏줄이 아니라는 충격적인 비밀을 들었다. 이런 가운데, 9회 본방송을 하루 앞둔 26일 공개된 스틸에는 희주가 시부모 의용, 규진을 만난 모습이 담겼다. 가족이지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재·박지영·김하늘·지현우·임수향·김정현..'2024 KBS 연기대상' 후보자 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291620"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 연기대상'이 2024년의 대미를 장식할 최후의 1인을 가린다. 오는 31일 저녁 7시에 방송되는 '2024 KBS 연기대상'의 막이 오른다. 이날 시상식은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행된다. '2024 KBS 연기대상'은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송된 월화드라마 '환상연가'를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 '수상한 그녀'까지 안방극장을 꽉 채웠다. 또한 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 뿐만 아니라 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더욱 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. 이에 영예의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 이하늬 김성균 결연함 뚝뚝, 독기 오른 최종 한방(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936213"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길, 이하늬, 김성균과 서현우가 끝장 대치를 예고했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 측은 12월 26일 ‘꿀단지 게이트 청문회’ 현장을 공개했다. 지난 11회에서 김해일(김남길 분), 박경선(이하늬 분), 구대영(김성균 분)은 김홍식(성준 분) 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우 분)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 ‘꿀단지’를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발, ‘꿀단지 게이트’를 세상에 알렸다. 이와 관련 12월 27일 방송되는 ‘열혈사제2’ 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영이 남두헌과 최종적으로 격돌을 벌이는 ‘꿀단지 게이트 청문회’가 펼쳐진다. 극 중 마약 조직과의 결탁 및 살인 교사, 고위층 자녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 종영 D-1…심판의 날 왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247248"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 종영을 단 하루 앞두고 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치를 예고한 ‘꿀단지 게이트 청문회’ 현장을 전격 공개했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 지난 11월 8일(금) 첫 방송을 시작한 이래 두 자릿수 시청률과 금요일 드라마 전체 1위를 꾸준히 수성, 꺾이지 않는 뜨거운 인기와 화제성을 입증하고 있다. 지난 11회에서 김해일(김남길), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 김홍식(성준)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 ‘꿀단지’를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥추영우 7년만 재회, 시청자 반응 터진 애틋 멜로 서사(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936212"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:25.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연 추영우의 애틋한 멜로 서사가 시청자들을 사로잡았다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁, 최보윤)에서 또 한 번의 애틋한 작별을 맞이한 옥태영(임지연 분)과 천승휘(추영우 분)의 이야기에 시청자들의 반응이 뜨거운 가운데 7년 만의 재회를 더욱 재미있게 즐길 수 있는 로맨스 타임라인이 12월 26일 공개됐다. # 노비에게 첫눈에 반한 양반댁 서자, 양반댁 아씨와 천상계 전기수로 재회 옥태영과 천승휘는 노비 구덕이와 양반댁 도련님 송서인으로 처음 만났다. 신분을 뛰어넘고 조금씩 가까워지기 시작했으나 그들에게 돌아온 것은 오해와 잔인한 진실뿐이었다. 구덕이는 주인아씨의 혼례 상대와 내통했다는 누명을 쓰고 집에서 도망쳤고 송서인은 자신이 서자라는 사실을 알고 가문을 떠났다. 인사도 나누지 못한 채 헤어진 두 사람은 시간이 흐른 뒤 양반댁 아씨인 옥태영과 천상계 전기수 천승휘가 되어 마주했다. 생사도 알 수 없었던 서로를 반가움과 그리움으로 바라보는 이들의 애달픈]]></content>
    </entry>
</feed>