<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-22T14:03:56.150Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 행복해"..유태오, 카우보이 순수함에 '눈물 왈칵'..기안84 소년 울리고 '자메이카行'[음악일주][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267415"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 텍사스의 순수함을 느낀 후 눈물을 보였다. 23일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 텍사스 카우보이의 삶을 체험하는 모습이 전해졌다. 기안84, 빠니보틀, 유태오는 송아지들에게 귀표를 다는 작업에 도전했다. 유태오는 송아지를 빠르게 제압해 귀표를 단 반면, 기안84와 빠니보틀은 섣불리 송아지에게 다가서지 못하고 망설였다. 유태오가 송아지를 제압하려다가 옆으로 굴러넘어졌고, 다섯 명이 달려들어 송아지 한 마리를 겨우 붙잡고 귀표를 달기도 했다. 빠니보틀은 "처음에는 살벌했다. 그러다 태오 형 눈을 봤는데 한 마리의 늑대 같았다"고 말했다. 기안84는 "어우 난 못 보겠다", "사람이 미안하다", "My heart sick(가슴 아프다)"라며 죄책감을 가졌다. 기안84는 "세 마리는 그냥 특별 전형으로 가면 안 되겠냐"라며 "아이고 고기를 그렇게 처먹으면서 쓸데없이 마음만 여려가지고"라고 자책했다. 그는 "좀 괴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 그렇게 예뻤나" 김지호, 배우 꿈 아니었는데..드라마X광고 대박('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680985"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 김지호가 데뷔 계기와 함께 미모 자신감을 드러냈다. 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 배우 김지호와 경기도 고양의 맛을 찾아 나섰다. 김지호는 1994년 신승훈 뮤직비디오에 출연하며 연예계에 데뷔했다. 본래 연기자가 꿈이 아니었던 그는 연기 공부 없이 배우 일을 시작했지만, 당시 톱스타만 찍었다는 전자기기 광고 등 각종 CF를 섭렵하며 'X세대' 대표 스타에 등극했다. "몰라서 용감했던 것 같다"는 김지호의 말에 허영만은 "배우, 제작진 모두 도전이었다"며 놀라워했다. 이에 김지호는 "제가 그렇게 예뻤나 봐요"라고 너스레를 떨어 웃음을 선사했다. 8년간 요가를 수련해 수준급 동작도 가능한 김지호는 "매일 아침 요가로 운동한다. 또 걷는 것도 좋아한다"고 이야기했다. 이어 "남편이 '지호는 곧 공중부양할 거야. 산으로 갈 거야'라고 한다"며 사랑 가득한 일상을 자랑했다. 돼지고기를 좋아해 어린 시절 혼자 정육점으로 달려가 삼겹살 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, "결혼 전제로 만난 사람 있어..8살 딸 생각에" 재혼 언급('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680984"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이용대가 이혼 후 결혼을 전제로 만났던 사람이 있다고 고백했다. 22일 SBS '미운 우리 새끼'에서는 이용대가 돌싱 7년 차 라이프를 최초로 공개했다. 이날 방송에서 이용대는 훈련을 마치고 숙소로 돌아온 선수들과 식사를 했다. 이용대는 "밥이 너무 맛있어서 그래서 내가 숙소를 못 떠난다니까"고 얘기해 선수들을 당황하게 만들었다. 나이 차이가 많이 나는 후배들은 불편한 표정을 지어 웃음을 자아냈다. 후배 선수는 "이사하면 숙소 안 들어온다고 하셨는데 아직 들어올 생각이 있으신 거냐"고 물었고, 이용대는 "진심으로 숙소 나갈려고 했었는데, 우리 팀에 내 또래가 없잖아. 나 혼자 여기 있으면 얼마나 외롭겠어. 너네가 나 안 놀아주잖아. 거실에 있다가 나 들어오면 말 멈추잖아. 근데 내가 22년째 숙소 생활만 했는데 중학교 3학년 때부터 선수촌 생활을 했다"고 털어놨다. 이용대는 "혼자 살게 되니까 너무 외롭다. 그래서 용인 내 집을 팔까 생각하고 있다"고 폭탄선언을 했다. 이를 지켜본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정♥고민환, 日 여행 중 교통사고 '아찔'…"말 좀 들어라" 역정 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774001"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 이혜정과 고민환이 여행지에서 발생한 사고로 언성을 높였다. 22일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 이혜정, 고민환 부부가 떠난 일본 여행의 두 번째 날이 공개됐다. 이날은 '혜정을 위한 여행을 하는 날'로 아침부터 이혜정을 들뜨게 했고, 고민환은 목적지에 대해 비밀을 유지하며 좋은 분위기로 이동을 시작했다. 그러나 이동하는 차 안에서 이혜정은 갑자기 바깥을 주시하더니 "차가 너무 왼쪽으로 붙어 있다"고 충고했으나 고민환은 "걱정하지 마세요"라며 운행을 이어갔다. 화목하게 대화를 하면서도 가드레일과 상당히 가까운 차에 이혜정은 차가 긁힐까 노심초사했지만, 고민환은 안일하게 대처했다. 결국 고민환이 운전하던 차는 가드레일을 들이받았고, 이혜정이 "거 봐! 내가 참 미치겠다"고 나무랐더니 고민환은 "당신이 말을 많이 하니까"라며 오히려 화를 냈다. 순식간에 발생한 사고에 스튜디오는 경악했고, 다시 봐도 아찔한 상황을 떠올린 이혜정은 "너무 놀랐었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 날 뜨겁게 만들어" 정소민, 정해인 고백에 설렘↑.. '나쁜 짓' 허락('엄친아')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310271"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“네가 날 자꾸 뜨겁게 만들어.” 정소민을 설레게 한 정해인의 결정적 고백. 22일 tvN ‘엄마 친구 아들’에선 친구가 아닌 연인으로 관계를 시작한 승효(정해인 분)와 석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 승효와 석류는 해바라기 밭에서 로맨틱한 첫 키스를 나누며 30년 친구 관계를 청산하고 연인이 된 바. “30년 우정이 뭐 이렇게 쉽게 깨지냐”라는 말로 애써 수줍음을 감추려 한 석류에 승효는 “우리 이제 친구 아니다. 내 인생에서 제일 어려운 일이었어. 올림픽 메달도 이것보단 쉬웠을 걸”이라고 다정하게 말했다. 그런 승효에 석류는 “너는 내가 그렇게 좋냐? 뭐 얼마나 좋은데?”라고 짓궂게 물었고, 승효는 “30년 가까이 붙어 있고도 안 질릴 만큼?”이라고 답했다. “과장이 심하네. 양심적으로 공백기를 빼라”는 석류의 말엔 “공백기 없었는데? 난 늘 너랑 같이 있었어”라며 어린 시절을 추억했다. 이에 석류는 “그 수난을 겪고도 내가 좋을 수 있다니. 나 팜므파탈이라고 했지?”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김지호 "♥김호진과 잉꼬부부? 싸우고 척하느라 힘들었다"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680983"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 김지호가 남편 김호진과 리얼한 일상을 고백했다. 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 배우 김지호와 경기도 고양의 맛을 찾아 나섰다. 이날 김지호는 "나는 서울 토박이라 도토리묵 만드는 걸 본 적이 없는데, 결혼 후 시어머니가 도토리묵을 직접 만들어 주셨다. 저희는 예쁜 부분 주시고 쭈글쭈글한 부분을 어머니가 드시더라. 한번 먹어봤더니 그 부분이 맛있더라"고 회상했다. 김지호는 2001년 같은 드라마에서 만난 김호진과 결혼했다. '연예계 잉꼬부부'로 불리지만 그는 "신혼 때 엄청 싸우는데 '잉꼬'인 척하느라 얼마나 힘들었는지 모른다"고 고백했다. 싸우는 이유를 묻자 김지호는 "남편이 '빨래를 저기 넣어놔'라고 했는데, 내가 통 밑에 둔다. 몇 번 반복되면 남편이 '지호야!! 왜 여기에 뒀어. 여기에 버려야지'라고 싸운다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 여러 예능 프로그램에서 결혼 24년차에도 알콩달콩 부부의 모습을 보여준 김지호는 "맞추며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민환-이혜정, 日서 교통사고... 처참하게 부서진 차→제작진 긴급 투입 ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310270"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민환, 이혜정 부부가 일본에서 교통사고를 냈다. 22일 밤 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 고민환, 이혜정 부부의 일본 오키나와 여행 두 번째 이야기가 방송됐다. 들뜬 마음으로 시작한 여행 둘째 날. 비가 주룩주룩 내리는 아침부터 부부는 고민환이 준비한 어딘가로 차를 타고 이동했다. "당신 좋아할 곳을 찾아놨다"는 고민환의 말에 "시장? 도자기 마을?이라며 설렌 마음을 드러내던 이혜정은 "재료 공급하는 곳"이라고 설명하자 "그런데 안 좋아한다"며 정색했다. 조수석에 앉은 이혜정은 차량이 자꾸 왼쪽으로 치우지자 "여보, 너무 왼쪽으로 차가 붙는다"고 말했다. 하지만 고민환은 "걱정하지 마세요"라며 이혜정의 말을 일축했다. 일본은 한국과 달리 우측통행 시스템이다. 한창 대화를 나누던 중 차량이 왼쪽으로 붙는 것 같았던 이혜정은 다시 "너무 붙는다"며 걱정했다. 이번에도 고민환은 "알았어, 왜 그래"라며 대수롭지 않게 여겼다. 그러나 몇 초 뒤, 큰 충격과 함께 두 사람이 탄 차는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정난 “김수현, 현빈, 송중기 中 송중기 원픽” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368162"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정난이 송중기의 배려에 감동했다고 전했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 김정난이 게스트로 등장했다. 이날 방송에서 김정난은 “작품 하며 만난 배우가 많잖아요. 김수현, 현빈, 송중기 중 누가 가장 마음에 드냐”는 신동엽의 질문에 “저는 송중기 씨! 특출나게 주변 사람들을 잘 챙기고 리더십 있고 카리스마 있고”라고 답했다. 신동엽은 “술을 몇 번 같이 마셨는데 주변에 4, 5명을 다 챙기는데 상대방 불편하지 않게 자연스럽게 센스가...”라며 공감했다. 이에 김정난은 “주인공을 하다 보면 책임감이 막중하잖아요. 주변에서 잘 해줘야 주인공이 빛난다는 걸 알아서 이 친구가 굉장히 똑똑하다는 걸 느껴요”라고 덧붙였다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, '1살 연하' 배해선에 직진 플러팅?…"예쁘시네요" (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773996"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이상민이 배우 배해선에게 플러팅했다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 최진혁의 집에서 이상민, 정석용이 배해선과 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 이상민과 정석용은 최진혁의 집에서 등장했고, 최진혁은 알고 있는 누나가 온다고 예고했다. 그는 이상민이 사석에서 술 한번 마셔보고 싶다고 얘기했던 사람이라고 덧붙여 궁금증을 자극했다. 이내 배해선이 손수 등장 음악까지 준비해 나타났다. 이상민은 조심스럽게 나이를 질문하더니 1살 동생이라는 것을 알게 됐고, 배해선의 '오빠' 소리에 설레는 듯한 표정으로 웃음을 더했다. 알고 보니 두 사람은 같은 초등학교와 대학교 출신이었지만, 이상민은 방송 활동으로 배해선이 졸업한 뒤 뒤늦게 입학해 학교를 함께 다니지는 못했다. 초등학교 동창이라는 사실에 이상민과 배해선이 너무 놀라자 정석용은 "이게 그렇게 대단한 일인가?"라며 어리둥절한 반응으로 웃음을 유발했다. 이어 최진혁은 배해선에게 주변에서 대시하는 사람들이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 무리한 일정에 결국 응급실行… "심장 빨리 뛰고 숨 안 쉬어져" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773995"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱 국가대표 김준호가 바쁜 스케줄로 응급실 신세를 면하지 못했다. 22일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 김준호의 34개월 아들 은우가 장남 역할을 톡톡히 해내는 모습이 공개됐다. 이날 김준호는 집 소파에 누워 "오늘은 은우가 아빠 수발 좀 들어줘"라며 체력 이상을 호소했다. 김준호는 "바빠서 면역력이 많이 떨어진 것 같다. 6월 달부터 하루도 안 쉬었다"며 바쁜 스케줄로 건강 이상이 왔다고 전했다. 김준호는 펜싱 플레잉 코치, 파리올림픽 해설위원, 각종 활동으로 이번 녹화에도 불참했다. 공식 스케줄은 물론 우 형제 육아, 아내 픽업, 매니저 없이 하루 150km를 운전하며 힘든 일정을 소화해내고 있다고 말했다. 이어 "얼마 전에는 링거도 맞고 왔다. 갑자기 숨이 안 쉬어져서 앰뷸런스를 타고 바로 응급실을 갔다. 몸 상태를 좀 체크할 필요가 있는 것 같다"며 코미디언 이윤석의 아내가 운영하는 한의원을 찾았다. 이윤석의 아내는 김준호의 맥을 짚으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 배해선에 “들어올 때 예쁘다고 생각” 플러팅 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368160"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 배해선에게 플러팅했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 이상민, 정석용, 최진혁 그리고 초대손님으로 배우 배해선이 등장했다. 이날 방송에서 이상민은 배해선에게 중간중간 호감을 표시했다. 그는 “연애한 지 10년도 더 됐어요. 누가 시그널을 보내도 눈치를 못 채요”라고 말하는 해선의 말에 “속으로 얘기해도 돼? 난 해선 씨 처음 들어왔을 때 속으로 예쁘다고 생각했어”라고 했다. 이에 해선은 “내가 이런 걸 안 당해봐서 잘 모르겠는데 이게 지금 플러팅이야? 나한테 어필하는 거 맞아?”라며 의아해했다. 상민은 “난 플러팅이 아니라 진심을 얘기한 건데 플러팅이라고 느끼면 사실에 근거한 플러팅이니까...”라며 멋있는 척을 했다. 최진혁은 “근데 밖으로 말을 했던 건 아니니까 꽝이에요”라고 철벽을 쳐 웃음을 자아냈다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정♥고민환 日여행 중 교통사고‥처참하게 부서진 차(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899816"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 이혜정, 의사 고민환 부부가 일본 여행 중 교통사고가 났다. 9월 22일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 10회에서는 이혜정, 고민환 부부의 일본 여행기가 이어졌다. 여행 둘째 날 고민환은 이혜정을 위한 코스를 준비했다며 "어디 갈 것 같냐. 당신 좋아할 곳을 (준비했다)"고 자부했다. 빗길에도 직접 운전대를 잡은 고민환은 시장, 도자기 마을 등을 추측하는 이혜정에게 정확한 목적지를 알려주지 않으며 기대감을 안겼다. 이때 이혜정은 갑자기 바깥 주시하는 모습을 보였다. 1차선을 달리는 차가 한쪽으로 지나치게 치우친 상황에 이혜정은 "너무 왼쪽으로 차가 붙는다"며 걱정했다. 김용만은 "좌우가 바뀐 탓에 헷갈릴 수 있다"며 공감했다. 이혜정은 두런두런 여행에 대한 얘기를 나누다가도 다시 한 번 "여보 오른쪽으로 조금 더. 너무 붙는다. 긁힐까봐 그런다"고 가드레일과 상당히 가까운 차를 경고했다. 하지만 순식간에 봉에 부딪히는 사고가 벌어졌다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 윤지온에 고백과 동시에 차였다..“키스, 실수여야 한다” (‘엄친아’)[Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160796"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 윤지온이 김지은 고백을 거절했다. 22일 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤·더모도리) 정모음(김지은 분)이 강단호(윤지온 분)에게 고백하는 모습이 그려졌다. 이날 정모음은 “제가 연두 엄마였으면 좋겠다는 생각도 해요”라며 “나 기자님만 보면 심장이 떨려요. 막 꿈에도 나와요. 그래서 말인데요 우리 키스. 합의 취소하면 안돼요? 나 실수 아닌 것 같아요”라고 고백했다. 그러나 강단호는 “안됩니다. 절대 안돼요. 연두는  정 반장님 딸이 될 수 없고, 우리 그날 일 실수 맞다. 실수여야 한다”라며 거절했다. 이유를 묻는 정모음에 그는 “안되는 일이니까요. 연두 내일부터 정 반장님 댁에 안 맡긴다. 앞으로 연두랑 가까이 지내는 일 없으면 좋겠다”라고 못 박았다. /mint1023/@osen.co.kr [사진] ‘엄마친구아들’ 방송화면 캡처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET현장] 아이유, '10만명 첫 상암콘, 100번째 단콘 새 판타지'…HEREH 앙코르 성료(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241348"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유가 첫 상암벌 입성으로 펼쳐진 100번째 단독공연과 함께, 16년만의 첫 투어 HEREH의 피날레를 장식했다. 22일 서울 마포구 상암동 서울월드컵경기장에서는 아이유 2024 월드투어 콘서트 'IU HEREH 앙코르 : THE WINNING' 2일차 공연이 펼쳐졌다. '2024 IU HEREH WORLD TOUR CONCERT ENCORE : THE WINNING'은 지난 3월 서울을 시작으로 일본, 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩, 필리핀, 말레이시아, 태국 등 아시아권은 물론 영국, 독일 등 유럽부터 뉴어크·애틀랜타·워싱턴D.C.·로즈몬트·오클랜드·로스엔젤레스 등 북미 7개도시까지 글로벌을 아우른 5개월 여정을 매듭짓는 공연이다. 특히 투어시작점인 3월 KSPO DOME에서의 4회차 릴레이공연과 함께, 2022년 'The Golden Hour : 오렌지 태양 아래' 당시 잠실주경기장에 이은 여성 솔로가수 최초의 상암 월드컵경기장 단독공연으로서, 양일간 10만 명 이상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 아이브 '청량미가 국가대표급']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026838"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펩시 콘서트 '2024 펩시 페스타(PEPSI FESTA)'가 22일 오후 서울 송파구 잠실 학생체육관에서 열렸다. 이날 '2024 펩시 페스타' 블루카펫 행사에 참석한 그룹 아이브(IVE, 안유진 가을 레이 장원영 리즈 이서)가 포즈를 취하고 있다. '2024 펩시 페스타'는 앞서 펩시의 프로젝트 파트너로 활동하고 있는 아이브(IVE), 큐더블유이알(QWER)과 함께 지코, 소란, 비비지(VIVIZ), 설(SURL), 배너(VANNER), 크래비티(CRAVITY), 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR), 배드빌런(BADVILLAIN), 하이파이유니콘(Hi-Fi Un!corn) 등이 출연했다. 이번 공연은 한류 최대 에이전시 와이제이파트너스(YJ PARTNERS)가 주관한다. 현장에서 함께하지 못하는 K팝 팬들을 위해 K팝 전문 글로벌 OTT 서비스 헬로라이브(hellolive)와 K-컬쳐를 전문으로 다루는 일본 OTT 서비스 레미노(Lemino)를 통해 온라인 생중계를 진행했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김정난 “4년 마다 연애…결혼 안 하는 이유? 사주 때문” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381122"/>
        <updated>2024-09-22T14:03:19.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정난이 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 김정난이 출연했다. 이날 신동엽은 “김정난 씨도 연애를 올림픽처럼 4년에 한 번 한다고 하더라”고 물었고, 김정난은 “4년이라고 꼭 할 수는 없지만 그런 주기가 있다”고 인정했다. 이어 김정난은 “사주들의 공통점 중 하나가 결혼을 일찍 하지 말라고 한다. 말년 운이 엄청 좋다고 다 똑같은 얘기를 하더라”며 “큰 틀에서 보면 그렇게 돼 가고 있는 것 같다”고 설명했다. 이를 들은 신동엽은 “잠깐 서장훈이 표정이 ‘나도 사주 볼걸’”이라며 돌싱인 서장훈을 디스해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 여우주연상 받고 ♥지현우와 사랑도 이뤘다 "쌍둥이 출산"('미녀와순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680981"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박도라(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 사랑의 결실을 맺었다. 22일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남' 50회(최종회)에서는 고필승과 박도라이 일도 사랑도 다 잡은 모습이 그려졌다. 박도라는 의사에게 "오른쪽 발도 왼쪽 발도 아주 좋은 반응을 보이고 있다. 이제는 환자의 노력이 가장 중요하다. 재활 치료에 전념해라"고 희망을 얻었다. 고필승이 "거 봐. 내가 할 수 있다고 했지? 우리 조급하게 생각하지 말고 천천히 가보자. 내일은 오늘보다 한 발자국 더, 다음날은 더, 그렇게 해보자"고 다독였다. 하지만 박도라는 "나 걸어잖아. 의사 선생님도 나 다시 걸을 수 있다고 했으니까 약속 지켜. 내가 걸으면 나랑 헤어져주겠다고 약속했으니까 우리 헤어지자"벼 이별하자고 말했다. 고필승은 "그 약속 취소야. 그건 네가 자꾸 나한테 미안해하니까 그냥 네 마음 편하게 해주려고 한 소리지. 난 너랑 헤어지고 싶은 마음 눈곱만큼도 없었거든? 그리고 너도 나랑 헤어지고 싶다고 한 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]션 "♥정혜영이 항상 옳다고 생각..20년간 부부싸움 NO"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680979"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 션이 20년간 부부싸움을 하지 않은 이유를 공개했다. 22일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 가수 션이 출연했다. 건강 관리법에 대해 그는 "따로 없다. 아내가 해주는 집밥 정도"라며 애처가 면모를 드러냈다. 올해 결혼 20년을 맞이한 션은 "부부싸움을 단 한 번도 한 적이 없다"면서 "항상 오늘이 마지막이라고 생각하고 살아가고 있다. 오늘 아내에게 최선의 모습, 가장 사랑하는 모습을 보여주며 하루하루 살아가다 보니 이렇게 됐다"고 말했다. 자신은 화가 없지만, 아내 정혜영은 화가 좀 있다고 고백한 션은 "혜영이는 성격이 좀 급하다. 일단 나는 아내가 항상 옯다는 마음이다. 내가 옳다고 설득할 때 싸우게 되는 것"이라고 현명한 남편의 모습을 보였다. 언제나 인자하고 행복한 표정을 짓고 있는 션은 "항상 이렇지는 않았다. 힙합에 빠져 지누션 때는 이렇지 않았다"고 회상했다. "아내를 만나 결혼한 뒤 부부는 원석과 원석이 만나 상대방을 통해 조금씩 깎여가며 보석되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 과거 살벌했던 모습 어디?…조혜련 "딸 낳더니 딴 사람 돼" (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773993"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조혜련이 장동민의 달라진 모습에 놀랐다. 22일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 붕어빵 DNA로 화제를 모으고 있는 장동민과 그의 딸 27개월 지우는 조혜련을 만나 개그감을 끌어올렸다. 이날 장동민은 붕어빵 딸 지우와 공룡 놀이를 하며 함께 놀아주는 시간을 보냈다. 지우는 장동민의 영리한 두뇌를 닮아 뛰어난 언어 실력을 자랑했다. 이를 본 최지우는 "벌써 아빠랑 대화가 너무 잘 된다"며 감탄했고 장동민은 뿌듯해하며 "두뇌 상위 1% 아닐까 생각이 든다"고 말했다. 이후 장동민의 선배 조헤련이 추석을 맞아 장동민의 집을 방문했다. 조혜련은 최근 발매곡 '빠나나날라'를 부르며 등장했고 지우는 갑자기 시끄러운 음악이 들려서 놀랐는지 울음을 터뜨렸다. 최지우가 스튜디오에서 "놀랄만 하다"며 리액션하는 사이에 조혜련이 스튜디오에 '빠나나날라'를 부르며 깜짝 등장했다. 조혜련은 "지우 씨가 리액션 왕이지 않냐. 깜짝 놀랐냐"고 묻자 최지우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 얼굴에 채찍 맞는 아찔 사고 “뒤질 뻔” 선명한 상처 (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899815"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 얼굴에 채찍을 맞았다. 9월 22일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 텍사스 목장을 찾은 초보 카우보이 기안84, 빠니보틀, 유태오의 모습이 전파를 탔다. 이날 카우보이식 타코가 익기를 기다리던 기안84, 빠니보틀, 유태오는 한쪽에서 들려오는 낯선 소리에 시선을 옮겼다. 알고 보니 카우보이가 가축을 모을 때 쓰는 채찍 소리로, 빠니보틀은 "내가 해봐도 되겠냐"며 호기롭게 도전했으나 엉성한 모습으로 웃음을 안겼다. 이어 등장한 기안84는 빠니보틀보다 찰진 소리를 내 현지 카우보이들의 감탄을 자아냈다. 그러나 채찍을 휘두르다 얼굴에 맞는 아찔한 사고가 발생했다. 기안84는 "어우 뒤질 뻔했다. 내 스타일이 아니"라고 통증을 호소, 얼굴에는 카우보이들 사이에서 '영광의 상처'로 불리는 흔적이 선명하게 남아 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, 돌싱 7년 차 고충 "재혼 원하지만…또 실패할까 봐" (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773991"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배드민턴 선수 이용대가 재혼에 대한 고충을 털어놨다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 금메달리스트 배드민턴 선수 이용대가 새로 합류해 일상을 공개했다. 이날 플레잉 코치로 활동 중인 이용대는 선수들과 훈련을 마치고 함께 숙소로 복귀했다. 오자마자 이모님이 준비한 밥을 먹던 이용대는 "밥이 너무 맛있어서 내가 숙소를 못 떠난다"고 말해 어린 선수들을 당황하게 했다. 한 선수가 "이사하면 숙소에 안 들어온다고 하셨는데 다시 들어올 생각이신가요?"라고 조심스럽게 질문하자 이용대는 "진짜로 숙소를 나가려고 했다"고 말해 선수들의 얼굴에 화색이 돌아 스튜디오를 빵 터지게 했다. 이용대는 "너네가 나 안 놀아주지 않냐. 나 들어오면 말 멈추고 그런 걸 보면 숙소에 있으면 안 되겠다고 생각한다. 그런데 22년째 숙소 생활만 했다. 혼자 살게 되니까 외로워서 용인 집을 팔까도 생각 중이다"라고는 청천벽력을 전했다. 식사 중 한 선수가 두 번째 결혼을 언급하자 이용대는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정혜영♥' 션 "기부천사? 내 방식의 행복 찾기"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680978"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 션이 '기부천사'라는 수식어에 대한 생각을 밝혔다. 22일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 가수 션이 출연했다. 이날 션은 "오늘도 가볍게 7km 달리고 왔다"고 밝혀 감탄을 자아냈다. 지난 광복절에 5번째 81.5km를 뛴 그는 "지금의 대한민국은 누군가의 헌신으로 세워진 거다. 독립투사분들께 감사하는 감사하는 마음으로 뛰고 있다. 그래서 넘어져도 다시 일어서는 거"라고 말했다. 주위에서 쏟아지는 건강, 무릎 걱정에 션은 최근 건강검진을 진행했다. 혈관 20대, 관절 20, 30대 나이로 건강을 증명한 그는 "더 가벼운 마음으로 뛸 수 있다"며 웃었다. 션은 마라톤으로 기부금을 모아 독립유공자 후손을 위한 집 짓기 프로젝트를 진행 중으로, 벌써 16채가 완공됐다. 그는 "목표는 100구다. 약속했다"면서 "10년 정도 더 뛰어야 하지 않을까 생각한다"고 너스레를 떨었다. 내년에 세계 6대 마라톤 대회에 도전한다는 션은 "1년 안에 다 뛴 사람은 없어서 도전하게 됐다. 그걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 이용대 “이혼 충격 커, 연애해도 또 실패할까 고민” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899814"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 돌싱 이용대가 재혼에 대한 고민을 말했다. 9월 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배드민턴 선수 이용대가 출연했다. 이용대는 후배에게 재혼에 대한 질문을 받자 “솔직하게 나도 헤어지고 나서 내가 다시. 이혼한 사람을 다른 사람들이 만나줄 수 있을까? 그런 생각을 했다. 너무 충격이 컸다. 배드민턴 실패했을 때보다 그걸 했을 때 더 충격적이었다. 더 수그러드는 느낌. 그런 적이 있었다. 이제 못 만나겠구나”라고 말했다. 이어 이용대는 “더 조심스러워지고 그랬는데 뭐 자연스럽게 되더라. 안 될 줄 알았는데. 만남이 자연스럽게. 솔직히 연애도 했었다”고 고백했고, 후배가 결혼을 전제로 연애한 적도 있는지 묻자 “있다”고 답했다. 이용대는 “너무 나이 들면 안 되겠다. 그 전에 빨리 재혼을 하든지 안정적인 가정을 꾸려야 겠다 생각하고 있었다. 연애할 때 좋다가 진지하게 되면 한 번 아픔이 있다는 생각이 마지막에는 들더라. 그 끝은 또 결혼하게 되면 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대 “이혼 후 너무 외로워. 현재 사는 집 팔까 생각 중”(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368156"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이용대가 용인 집을 팔 계획이라고 밝혔다. 22일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 배드민턴 국가대표 이용대가 모습을 보였다. 이날 방송에서 이용대는 선수들에게 지옥 훈련을 시킨 후 함께 숙소에 들어와 식사했다. 다섯 사람은 “너무 맛있는데?”라며 감탄했고 이용대 역시 “그래서 내가 숙소를 못 떠난다니까”라며 감탄했다. 이어 “솔직히 진짜로 숙소를 나가려고 했거든. 우리 팀에 또래가 없잖아. 나 혼자 있으면 얼마나 외롭겠어. 너희가 나 안 놀아주잖아. 거실에 있다가 나 들어오면 말 멈추잖아. 그런 거 보면 ‘아 내가 여기 있으면 안 되겠구나’ 이런 생각을 하지. 그런데 내가 22년째 숙소 생활만 한 거야. 혼자 살게 되니까 너무 외로워. 그래서 용인 집을 좀 팔까 생각하고 있어”라고 말해 선수들을 놀라게 했다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 가시 잔뜩 '백년초'를 입에 덥썩... 美 카우보이도 "미친 것 같아" ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310269"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['상남자 of 상남자' 카우보이도 기안84의 광기를 인정했다. 22일 밤 MBC '태어난 김에 음악일주'에서는 텍사스 목장에서 카우보이의 삶을 체험하는 기안84, 유태오, 빠니보틀의 모습이 전파를 탔다. 진땀 나는 송아지 제압 업무를 마치고 점심 식사를 위해 숙소로 돌아온 세 사람은 타코와 토르티아를 허겁지겁 입에 밀어넣었다. 특히 유태오는 식사 전 맥주로 목을 축이고는 "너무 시원하다"며 감탄을 금치 못했다. VCR 영상을 보던 기안84는 "저때 체감 온도가 거의 40도에 가까웠다"고 설명했다. 야장 한 편에 앉아 숨을 고르던 세 사람은 채찍질을 연습 중인 목장 직원을 보고 즉석에서 채찍질에 도전했다. 채찍을 이리저리 휘두르던 기안84는 실수로 자기 얼굴을 내려치고는 비명을 질렀다. 기안84는 "이건 내 스타일이 아니다"라며 자리로 돌아왔다. 기안84의 오른뺨 한 편엔 채찍 자국이 선명히 남아 있었다. 식사 중 꼬마 카우보이들을 만난 세 사람은 이런저런 질문을 던지며 대화를 이어갔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정난 “쉰 넘으면서 부모님도 결혼 포기, 친척들은 아직도 결혼하라고 성화"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310268"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[54세의 골드미스 김정난이 결혼에 대한 가족들의 생생한 반응을 전했다. 22일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 김정난이 스페셜MC로 출연해 입담을 뽐냈다. 1971년생으로 연예계 대표 골드미스인 김정난은 “4년에 한 번 연애를 한다는 게 맞나?”라는 질문에 “꼭 4년에 한 번은 아니고 그 정도 주기가 있다”라며 웃었다. 이어 ‘빨리 결혼하면 무조건 이혼한다’는 내용의 사주 풀이를 받았다며 “보통 사주를 볼 때 공통분모가 있지 않나. 내 경우 결혼을 일찍 하지 말라는 거였다. 뒤로 갈수록 말년 운이 엄청 좋기 때문에 굳이 결혼할 필요가 없다고 하더라”고 말했다. “큰 틀에서 보면 사주처럼 되어가고 있는 것 같다”라는 것이 김정난의 설명. 이어 그는 “내 나이가 50이 넘으니 우리 부모님은 내 결혼에 대해 일찌감치 포기하셨다. 그런데 미국에 계신 삼촌이나 숙모 등 친척들이 미국에 오래 사셔서 그런지 아직도 내 어릴 때 기억만 있는 거다. 그래서 지금도 ‘넌 왜 결혼을 안 하니’ ‘왜 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어우 뒤질 뻔" 기안84, 카우보이 채찍질 中 '셀프 맴매' 폭소[음악일주][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267410"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 채찍질 하나로 폭소를 자아냈다. 23일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 텍사스 카우보이의 삶을 체험하는 모습이 전해졌다. 이날 카우보이 현지인이 채찍질을 선보여 눈길을 끌었다. 현지인이 채찍을 휘두르자 큰 소리가 났고 빠니보틀은 "총 소리네 총 소리"라며 놀랐다. 먼저 빠니보틀이 호기롭게 채찍질에 도전했지만 아무 소리도 나지 않아 머쓱해했다. 이어 기안84가 처음부터 차진 소리를 내며 폼을 잡았지만, 자신이 내려친 채찍질에 자기 얼굴이 맞는 슬랩스틱을 선보여 폭소를 자아냈다. 기안84는 순간 "Sxxx!"이라고 영어 욕을 하며 "This is not my style"(이건 내 스타일 아냐)이라고 별일 아니라는 듯 채찍을 내려놓았다. 스튜디오에서 모니터링하던 기안84는 당시를 떠올리며 "어우 뒤질 뻔했다"라고 아찔했던 심경을 밝혔다. 유태오는 현지인의 말을 듣고 "카우보이들 사이에서는 영광의 상처라고 한다"고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 유태오와 송아지 제압 후 죄책감 토로 “사람이 미안하다” (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899813"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 송아지 귀표 달기에 도전했다. 9월 22일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 텍사스 목장을 찾은 초보 카우보이 기안84, 빠니보틀, 유태오의 모습이 전파를 탔다. 이날 유태오는 우리 밖으로 나오는 송아지를 쓰러뜨린 후 움직이지 못하도록 제압해 눈길을 끌었다. 알고 보니 귀표(소의 귀에 다는 식별 번호)를 부착하기 위한 것으로, 해당 귀표는 소의 체계적인 건강 관리를 위한 필수적인 행위라고. 우리나라에서도 흔히 볼 수 있는 귀표에 유태오는 "소 머리를 한 번에 제압해야 안전하고 정확하게 장착할 수 있다. 안 그러면 다칠 수 있어서 저렇게 밖에 할 수 없다"고 설명했다. 멀찍이서 바라보던 기안84와 빠니보틀은 송아지에 밀려 날아간 유태오를 보며 경악했다. 넘어진 유태오 대신 기안84가 대신 투입됐다. "괜찮아"라는 기안84의 위로에도 불구 송아지는 발버둥을 쳤고, 성인 남성 5명이 달려든 후에야 귀표를 부착할 수 있었다. 기안84는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 27개월 붕어빵 딸 우월 DNA 자랑…"두뇌 상위 1% 아닐까" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773987"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 장동민이 붕어빵 딸을 자랑했다. 22일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 붕어빵 DNA로 화제를 모으고 있는 장동민과 그의 딸 27개월 지우의 일상이 그려졌다. 이날 장동민은 붕어빵 딸 지우와 공룡 놀이를 하며 함께 놀아주는 시간을 보냈다. 지우는 장동민의 영리한 두뇌를 닮아 뛰어난 언어 실력을 자랑했다. 이를 본 최지우는 "벌써 아빠랑 대화가 너무 잘 된다"며 감탄했고 장동민은 뿌듯해하며 "두뇌 상위 1% 아닐까 생각이 든다"고 말했다. 이에 최지우는 "아무래도 지우니까"라며 본인과 동명이인임을 자랑하며 "지우는 똑똑하고 예쁘고 사랑스러우니까"라며 앙증맞은 모습을 보였다. 그러자 장동민은 "'슈돌'에는 지우가 둘이네"라며 아이를 대하듯 말해 웃음을 자아냈다. 이후 딸 지우가 장동민을 실수로 때리자 장동민은 "지금 뭐 한거냐"라며 단호한 태도를 보였다. 지우가 "다시는 안 그러겠다"고 말하자 장동민은 "다시는 사람 안 때릴 거야?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱 7년차' 이용대, 열애 고백…"이혼 후 결혼 전제로 만난 연인 있어" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680977"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배드민턴 금메달리스트 이용대가 이혼 후 재혼할 뻔한 이야기를 밝혔다. 이날, 母벤져스 새 멤버로 이용대의 어머니가 스튜디오에 등장했다. 용대 母는 “우리 아들은 청소부터 빨래, 요리까지 걱정할 것 하나 없는 완벽한 아들”이라고 호언장담을 해 눈길을 끌었다. 하지만 “한 번 다녀온 돌싱이지 않냐”라는 MC 신동엽의 말에는 바로 수긍해 웃음을 자아냈다. 이어 여전히 현역 배드민턴 선수로 활동하고 있는 이용대의 훈련 모습이 공개됐다. “이젠 무릎이 아프다”, “체력이 안 된다”라며 달라진 세월을 실감하는 듯한 이용대. 그러나 약한 모습도 잠시, 선수 겸 플레잉 코치로 활약 중인 이용대의 원 포인트 코칭이 이어지자 지켜보던 모두가 감탄했다. 27년 차 배드민턴 선수 생활을 이어오고 있는 이용대는 무려 22년째 숙소 생활 중이라고 고백해 모두를 놀라게 했다. 처음으로 공개되는 이용대의 숙소 생활에 이목이 집중됐다. 띠동갑 차이가 나는 어린 후배 선수들과 함께 생활 중인 이용대는 훈련할 때와는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정난 “사주보니 말년 운 좋아 결혼할 필요 없다고” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899812"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김정난이 사주를 보면 굳이 결혼할 필요가 없다고 말했다. 9월 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 김정난이 출연했다. 신동엽이 “연애를 올림픽처럼 4년에 한 번 꼴로 한다고?”라고 질문하자 김정난은 “4년이라고 할 수는 없고. 그런 주기가 있다”고 답했다. 서장훈이 “사주를 보니 빨리 결혼하면 무조건 이혼, 늦게 할수록 좋다고 나왔다고?”라고 묻자 김정난은 “결혼을 일찍 하지 마라. 안 좋다. 말년 운이 엄청 좋기 때문에 결혼을 굳이 할 필요가 없다고 똑같은 말을 하더라. 큰 틀에서 보면 그렇게 돼가는 것 같다”고 대답했다. 신동엽은 부모님 입장에서 김정난이 ‘미우새’에 최적화된 인물이라 했고, 김정난은 “부모님은 결혼하라는 이야기를 포기해서 안 하신다. 저도 50대니까 그런 이야기 안 하시는데 미국에 계신 삼촌, 숙모, 친인척들이 미국에서 오래 살아 제가 어릴 때 기억만 있는지 왜 결혼을 안 하냐, 남자가 없냐. 쉰 넷이라고 하면 ‘네가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션 "♥정혜영과 20년 살면서 부부싸움 無, 항상 아내가 옳다고 생각하며 살아"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310267"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지누션 션이 아내 정혜영과 20년 결혼생활 중 단 한 번도 부부싸움을 한 적이 없다며 관련 사연을 소개했다. 22일 JTBC ‘뉴스룸’에선 션의 인터뷰가 공개됐다. 션은 지난 2004년 배우 정혜영과 결혼, 슬하에 2남 2녀를 둔 바. 결혼 20년차임에도 정혜영과 단 한 번도 부부싸움을 한 적이 없다는 션은 “가장 중요한 건 오늘을 마지막이라고 생각하고 살아야 한다는 것이다. 그렇게 생각하면 아내에게 최선의 모습, 가장 사랑하는 모습만을 보여주게 된다”라고 밝혔다. “정혜영도 화를 안 내나?”라는 질문엔 “아내는 화가 좀 있다”라고 답하면서도 “나는 기본적으로 항상 아내가 옳다는 마음을 갖고 있다. 그러다 보니 싸울 필요가 없다. 내가 옳다고 자꾸 설득을 할 때 싸움이 되는 것”이라며 깨달음을 덧붙였다. 힙합 전사에서 선행 천사로 거듭난 계기에 대해서도 션은 “아내를 만나 결혼을 하면서 바뀌었다. 결국 부부는 원석과 원석이 만나 서로 조금씩 깎아가며 보석이 되어가는 과정”이라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54살' 김정난 "4년마다 연애…결혼은 늦게 할수록 좋다고" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773985"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정난이 결혼에 대해 언급했다. 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 김정난이 출연해 데뷔 33년 만에 첫 주연 영화 소식을 전했다. 이날 새로 합류하는 전 배드민턴 국가대표 이용대 선수의 어머니가 등장했고, MC 신도엽은 "어머니께는 '미우새'가 아니겠지만 어쨌든 한 번 다녀왔다"고 팩트를 날렸다. 그러자 서장훈은 "여기는 다녀온 사람 천지입니다"라고 거들어 웃음을 자아냈다. 이때 갑자기 신동엽은 이용대와 김정난의 공통점이 있다면서 "김정난 씨도 연애를 올림픽처럼 4년에 한 번 한다"고 말을 이었다. 이에 김정난은 "4년이라고 꼭 할 수는 없지만 그런 주기가 있다"고 인정했다. 그런가 하면, 서장훈은 사전에 입수한 김정난의 사주에 대해 "빨리 결혼하면 무조건 이혼, 늦게 할수록 좋다"고 언급했다. 김정난은 "사주들의 공통점 중 하나가 결혼을 일찍 하지 말라고 한다. 말년 운이 엄청 좋다고 다 똑같은 얘기를 하더라"고 덧붙이더니 "큰 틀에서 보면 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향, ♥지현우와 쌍둥이 부모 됐다…해피엔딩 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800701"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향과 지현우가 쌍둥이의 부모가 되며 해피엔딩을 맞았다. 22일 오후 7시 55분 방송된 KBS 2TV 토일드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미) 마지막 회에서는 박도라(임수향 분)와 고필승(지현우 분)의 해피엔딩이 그려졌다. 이날 박도라는 걸을 수 있게 되면서 고필승에게 "내가 걸으면 나랑 헤어져주겠다고 약속하지 않았냐"며 이별을 고했다. 이에 고필승은 "그 약속 취소다. 난 너랑 헤어지고 싶은 마음 없다"고 답했지만 결국 단호한 박도라의 태도에 "너 정말 그렇게 나랑 헤어지고 싶냐. 그래, 헤어지자"며 자리를 박차고 나갔다. 박도라와 고필승이 헤어졌다는 소식을 들은 공진택(박상원 분)은 장수연(이일화 분)에게 "두 사람이 이렇게 된 거 다 당신이랑 선영(윤유선 분) 씨 때문이다"라고 장수연을 나무랐고, 고현철(이두일 분) 역시 "당신 때문"이라며 김선영을 탓했다. 결국 장수연과 김선영은 병실을 방문해 "필승이 마음 더 아프게 하지말고 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대 母 “집에서 환갑잔치, 아들이 미역국+갈비+잡채 요리” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899811"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이용대 모친이 아들의 요리 실력을 자랑했다. 9월 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배드민턴 선수 이용대 모친이 출연했다. 이용대 모친 출연에 신동엽은 “얼굴이 이용대 선수가 엄마 닮은 게 있다”고 말했고 서장훈은 “이용대가 이번에 SBS 해설위원으로 활약했고, 베이징 올림픽 금메달을 땄다. 우리 아들은 완벽하다, 걱정할 게 없다. 청소, 빨래, 요리까지 다 잘한다고 호언장담했다고?”라고 질문했다. 이용대 모친은 “환갑잔치를 집에서 했는데 직접 했다”며 아들 이용대의 요리 실력을 자랑했고 “미역국, 갈비, 잡채. 내가 한 것보다 더 맛있었다”고 극찬했다. 신동엽은 “어머님이 생각할 때 이용대 선수는 ‘미우새’가 아니지만 한 번 다녀오지 않았냐”며 이용대가 돌싱이라 언급했고 서장훈은 “여기 뭐 다녀온 사람 천지”라고 반응했다. 이에 신동엽은 “너무 부지런해서 일찍 다녀오신 분도 있다”며 농담했고, 토니 모친이 “이혼에 대해서는 선두주자”라고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 송아지 잡고 죄책감 "고기 그렇게 처먹으면서..사람이 미안하다"[음악일주]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267407"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 송아지를 잡으며 죄책감을 가졌다. 23일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 텍사스 카우보이의 삶을 체험하는 모습이 전해졌다. 기안84, 빠니보틀, 유태오는 송아지들에게 귀표를 다는 작업에 도전했다. 유태오는 송아지를 빠르게 제압해 귀표를 단 반면, 기안84와 빠니보틀은 섣불리 송아지에게 다가서지 못하고 망설였다. 유태오가 송아지를 제압하려다가 옆으로 굴러넘어졌고, 다섯 명이 달려들어 송아지 한 마리를 겨우 붙잡고 귀표를 달기도 했다. 빠니보틀은 "처음에는 살벌했다. 그러다 태오 형 눈을 봤는데 한 마리의 늑대 같았다"고 말했다. 기안84는 "어우 난 못 보겠다", "사람이 미안하다", "My heart sick(가슴 아프다)"라며 죄책감을 가졌다. 기안84는 "세 마리는 그냥 특별 전형으로 가면 안 되겠냐"라며 "아이고 고기를 그렇게 처먹으면서 쓸데없이 마음만 여려가지고"라고 자책했다. 그는 "좀 괴로웠다. 근데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]권은비, 양아치 된 워터밤 여신..결국 벌칙 당첨('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680975"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 예능 불나방 권은비가 활약했다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'는 QR 코드로 승패가 갈리는 '딱 맞는 코드' 편으로 가수 권은비, 방송인 조나단이 함께했다. 이날 'QR 코드'를 찍은 조나단는 대형 밴, 권은비는 일반 승합차를 배정받았다. 권은비는 "오늘 불안한데 느낌이. 잘 안 풀리는데"라며 불안감을 드러냈지만, 곧 유재석에게 커피, 샌드위치가 공짜인 척 강매해 웃음을 자아냈다. 이후 지석진, 김종국이 탑승한 후에도 모른 척 판매가 이뤄지자 이들은 "왜 장사를 해" "양아치네"라며 지적했다. 하지만, 돈이 없어서 커피 한잔을 못 사 먹는 멤버들을 보며 권은비는 "여기다 거지들이 탔네"라며 토로, '거지 컬렉터'로 등극했다. 멤버들이 모인 후 권은비는 하이파이브 후 "천 원씩 내라"고 요구했다. 이에 김종국은 "넌 너가 뭐라고 생각하냐. 워터밤에서 물을 좀 맞아야 권은비지"라고 공격했고, 권으비는 "짐종국에 있어야 김종국이지"라고 대응해 배꼽을 쥐게 했다. 최근 지갑 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정승제 팩폭, 독기 '전교 1등'에 "내신 집착 버려야 대학 간다"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680973"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일타강사 정승제가 전교 1등 도전학생에게 조언을 했다. 22일 방송된 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에서는 내신 올(all) 1등급을 받은 전교 1등 도전 학생의 모의고사 성적이 공개돼 충격을 안겼다. 이날 방송에서 전교 1등 도전 학생은 병원에 실려갈 정도로 공부에 열의를 보였고, 평균 수면 시간이 2시간 30분 정도로 독기를 품고 공부해 놀라움을 안겼다. 하지만 도전 학생의 모의고사 성적표를 본 정승제, 조정식, 미미미누는 날카로운 조언을 했다. 국, 영, 수 모두 3~4등급인 도전 학생에게 정승제는 "이 친구가 이 상태로 공부하면 수능 시험에서 4등급 정도 나올 것이다"고 예측했다. 정승제는 "수학을 암기한 탓이다. 정말 내신을 버려야 대학에 간다. 모의고사 공부를 하면 내신에서 만점 받을 수 있다. 조금이라도 내신에서 뒤처질까 봐 안절부절못했잖아. 그래서 공부가 안됐던 것이다. 모의고사는 전국 단위의 경쟁이니까 그 경쟁력을 찾을 수 있게 공부를 해야한다"고 말했다. 조정식도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 지현우 헌신 속 배우로 화려하게 복귀.. 차화연, 다 내려놓고 보살됐다('순정남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310266"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향이 여우주연상을 수상하며 배우로 화려하게 복귀했다. 22일 KBS 2TV ‘미녀와 순정남’ 최종회에선 배우이자 아내로 제 2의 인생을 살게 된 도라(임수향 분)와 그의 남편 필승(지현우 분)의 이야기가 그려졌다. 필승과 도라가 우여곡절 끝에 행복을 쟁취한 가운데 모든 일의 원흉인 미자(차화연 분)는 순정(이주실 분)에 기생하는데 실패하고 진택(박상원 분)과 수연(이일화 분)을 찾았다. 아들 도준(이상준 분)이 마리(한수아 분)와 약혼을 하게 됐음을 알고 보상을 요구한 것. 미자는 “우리 도준이 제가 정말 귀하게 키웠습니다. 없는 형편에 안 입고 못 먹고 금이야 옥이야 키웠어요. 이 댁 따님이 교통사고로 다쳐서 좀 부족하다고 들었습니다. 이건 형평성에 어긋나지 않습니까? 우리 도준이가 모자란 댁 따님을 뒤치다꺼리하게 생겼는데요. 세상 어느 부모가 아들한테 그 댁 따님 같은 여자를 주고 싶겠습니까?”라며 막말을 쏟아냈다. 이에 수연이 “말씀이 지나치시네요. 보상이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호 "♥김호진=요리사 자격증 7개"..24년 잉꼬 연기→現 애틋함[백반기행][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267406"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 '백반기행'에 떴다. 김지호는 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에 게스트로 출연해 허영만과 고양 밥상을 찾아갔다. 이날 허영만이 김지호에게 "(김호진과) 잉꼬부부냐"라고 묻자 김지호는 "아니다. 어릴 때부터 저희가 그런 말 듣는데 부담스러웠다"고 말했다. 김지호는 "신혼 때는 얼마나 싸우냐. 그 놈의 '잉꼬부부'란 말 때문에 잉꼬처럼 보여야 하니까 얼마나 힘들었는지"라며 웃었다. 무슨 일 때문에 싸웠느냔 질문에 그는 "(김호진이) 빨래를 빨래통에다 넣어놓으라 하면 제가 빨래를 빨래통 밑에다 벗어놨다. 그걸 한 두 번 얘기하고서 (김호진이) '지호야! 왜 이거 여기다 놨어?'라고 부른다"라고 설명했다. 김지호는 "그렇게 맞추면서 살아가게 되고 서로 연민이 생기더라. 애도 점점 크니까 둘밖에 없더라"고 털어놨다. 허영만이 "둘밖에 없어도 맨날 양말 밖에 벗어놓는 건 계속 그럴 거 아니냐"고 하자 김지호는 "계속된다"며 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"겁쟁이라 죄송합니다" 이준, 무릎 꿇고 읍소..번지점프 포기('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680971"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 무릎꿇고 고개를 숙였다 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일'에서는 ‘MZ가 되어 떠나는 텐션 췍! 하계 MT’ 두 번째 이야기가 펼쳐졌다. 이날 여섯 멤버는 '공포의 방탈출' 잠자리 복불복 미션을 진행했다. 룰은 10분 안에 열쇠 찾으면 실내취침. 폐가 등장과 함께 조세호는 "귀신 안 된다고 얘기했는데"라며 경악했다. '대탈출' 출신 김종민은 자신감을 내비쳤다. 폐가가 영화 세트장인 걸 모르는 멤버들은 겁먹은 모습을 보였다. 맏형 김종민은 "진짜 귀신 있는 거 아니냐. 안 좋은 기운 붙어올 수 있다"면서 공포 분위기를 조성했다. 첫 순서로 호명된 조세호는 표정을 굳혔다. 이에 딘딘은 "예비 장모님이 보고 계신다"며 응원했지만, 조세호는 손까지 덜덜 떨며 3분 만에 포기했다. 딘딘 또한 중도포기를 선언해 멤버들을 놀라게 헀다. " 귀신은 상관없지만, 문제 못 풀까봐 걱정"이라던 이준은 예상대로 문제를 풀지 못해 실패했다. 조세호와 딘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호 "요가 8년 차..♥김호진이 '공중부양할 거야' 놀려"[백반기행][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267400"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 남편인 배우 김호진에게 "요가로 공중부양할 거야"란 말을 들었다고 밝혔다. 김지호는 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에 게스트로 출연해 허영만과 고양 밥상을 찾아갔다. 김지호는 1994년 가수 신승훈의 뮤직비디오로 데뷔해 이후 50편 이상의 CF스타로 활약하다가 배우까지 활동 영역을 넓혔다. 허영만은 "처음에 연기 공부를 안 하고 연기를 했다. 무모한 거 아니냐"고 물었고, 김지호는 "그때는 몰랐으니까 용감했던 것 같다"고 했다. 허영만이 "지호 씨도, 제작진이 어떻게 그렇게 모험을 했냐"고 묻자 김지호는 "제가 그렇게 예뻤나 보다"라고 너스레를 떨었다. 김지호는 어떤 운동을 즐겨하냐는 질문을 받자 "저는 걷는 것 좋아하고 요가 좋아한다. 요가한 지는 8년 된다"고 밝혔다. 그는 "저희 남편이 맨날 놀리느라고 '지호는 조금 있으면 공중부양할 거야. 산으로 갈 거야'라고 한다"며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화가 된 이효리, 그림 후원 선행‥60억 서울집 이사 앞두고 제주 미담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899809"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 그림 작업에 집중하고 있는 가수 이효리가 그림으로 선행했다. 이효리는 9월 22일 자신의 소셜 계정에 유기동물 후원 바자회가 제주도에서 열리는 소식을 전하며 "한라봉 바자회 그림으로 후원합니다"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진과 영상 속엔 이효리가 직접 그린 그림 작품들이 담겨 있다. 이효리만의 따뜻한 감수성이 엿보이는 그림들은 향토적이면서도 푸근한 분위기를 자아낸다. 이효리가 그렸다는 것만으로도 상당한 가치를 가진 그림들을 대거 내놓으며, 꾸준히 동물권에 관심을 갖고 선행에 동참하는 이효리의 마음씨가 감동을 안긴다. 한편 이효리는 지난 2013년 가수 이상순과 결혼했다. 최근 11년간의 제주도 생활을 정리한 후 서울로 이사할 계획을 밝힌 부부는 서울 종로구 평창동 단독주택을 60억 500만 원에 전액 현금 매입한 것으로 알려져 화제를 모았다. 이사 후 가수 서태지와 배우 출신 이은성 부부, 배우 하희라와 최수종 부부, 배우 김혜수, 가수 윤종신 등과 이웃주민이 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 이준 “시키는 거 다할게요” 굴욕…번지점프 앞에서 무릎 꿇었다 (‘1박2일’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381113"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준이 번지점프 앞에서 굴욕을 맞봤다. 22일 오후 방송된 KBS2 예능 ‘1박2일’에서는 배우 이준이 번지점프에 도전하는 모습이 그려졌다. 이날 이준은 번지점프대에 올라가기 전 자신만만하게 “액션 연기처럼 무조건 뛰어야 한다는 생각으로 하면 될 것 같다. 안 뛰면 죽는다”며 “난 바로 뛸 수 있을 것 같다”고 말했다. 이어 이준과 유선호는 번지점프대에 올라섰고, 유선호는 큰 망설임 없이 점프를 뛰어 감탄을 자아냈다. 그러나 이준은 막상 자신의 차례가 되자 뛰어내리지 못하고 주춤했다. 여러차례 점프대 앞에서 점프하려고 마음을 다잡아봤지만 “이거 진짜 무섭구나”라며 물러서는 모습을 보여 짠함을 자아냈다. 결국 이준은 제작진에게 “저 그냥 다음에 스카이다이빙으로 뛰면 안 되냐. 그건 괜찮을 것 같다”며 “저를 겁쟁이라고 생각할 수 있는데, 저 겁쟁이 맞고요”라고 말해 웃음을 안겼다. 그러면서 “저 시키는 것 다하겠다. 장수 말벌도 잡겠다”며 무릎까지 꿇었다. 그러면서 급 시청자들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤도현, ‘4시엔’ 하차…마지막 방송 마무리했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689320"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤도현이  ‘4시엔 윤도현입니다(이하 ‘4시엔)’에서 하차하며 마지막 방송을 마무리했다. 사진=뉴시스 22일 방영된 MBC 라디오 FM4U ‘4시엔 윤도현입니다’에서 윤도현은 “라디오는) 그만두지만 공연장에서도 그렇고 어디서도 볼 수 있으니 너무 아파하지 않았으면 좋겠다”라며 015B의 ‘이젠 안녕’으로 마지막 인사를 전했다. 그는 “개인적으로 힘든 시간이 있을 때 라디오와 함께했기 때문에 잘 이겨냈던 것 같다”며 청취자들의 건강을 빌었다. 지난 13일 윤도현은 자신의 SNS를 통해 “‘4시엔 윤도현입니다’ 라디오 방송을 9월22일 까지만 진행하게 되었습니다”라며 하차 소식을 알렸다. 당시 그는 윤도현은 “저는 YB 활동을 계속하고 있고, 밴드의 유지와 공연은 반드시 해야 하는 일이다. 또한 창작 작업, 앨범 제작, 이미 오래전에 계약된 뮤지컬 ‘광화문 연가’ 등 병행해야 할 일이 많아졌다”며 하차 이유를 밝혔다. 한편, 윤도현은 2022년부터 MBC라디오 FM4U ‘4시엔 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김호진' 김지호 "그놈의 '잉꼬부부' 꼬리표... 그래도 남편 밖에 없어" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310265"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 잉꼬부부 호칭에 질색했다. 22일 밤 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에서는 배우 김지호가 허영만 화백과 함께 고양시의 가성비 맛집을 찾아 삼시세끼를 해결하는 모습이 그려졌다. 김지호와 허 화백은 첫 식당으로 하루 단 50인분만 파는 일산서구의 묵 전문점을 찾았다. 두 사람은 사장님 추천으로 참살이 밥상 2인분을 시켰다. 허영만은 "(묵의 재료가 되는) 도토리가 참 예쁘다"며 "그래서 예전에 주워다가 구슬치기를 하고 놀았다"고 회상했다. 김지호와 허 화백은 첫 번째 코스로 나온 올방개묵과 도토리묵밥을 순식간에 해치웠다. 김지호는 "여자들은 이런 걸 좋아한다. 살도 안 찌고 담백해서"라고 말했다. 묵밥을 맛본 허 화백은 "평소 묵밥을 좋아한다. 맛이 아주 절묘하다"고 호평했다. 두 번째 코스로는 느불전과 묵 잡채가 나왔다. 허 화백이 '느불전'의 뜻을 묻자 사장님은 "예전에 우리 가게에서 해물파전을 '불암전'이라고 불렀다. 최불암 씨 유행어가 '파~'이기 때문"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, NN가지 토핑 의뢰에 반찬 20개 역대급 비빔밥 뷔페 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899808"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 역대급 비빔밥 뷔페 아이디어를 냈다. 9월 22일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 국립극장으로 향했다. 국립극장은 국내 유일 제작극장으로 의뢰인은 “다양한 분야의 사람들이 멋진 하나의 공연을 만들어가듯 다양한 재료가 들어간 음식으로 멋진 한 상 차림을 해주시면 어떨까 의뢰하게 됐다”고 말했다. 170인분 NN가지 토핑 의뢰에 이미 전날 대책 회의가 열렸고 백종원은 “NN가지면 10가지가 넘는 거다. 메뉴를 뭐를 해야 하나?”라며 고민했다. 백종원은 “여러 가지 토핑을 한 번에 넣으면 비빔밥 아니냐”고 비빔밥을 메뉴로 정했다. 이수근은 “비빔밥을 한 번도 안 했다”고 말했고 백종원은 “쉽지 않다. 비빔밥에 누가 10가지 이상을 하냐. 죽어 봐라 하고 토핑 20가지 해볼래?”라고 제안했다. 고경표는 “70명이면 해볼 만한데 170명이면”이라며 난감해 했다. 백종원은 “반찬을 종류별로 깔아놓고 자기가 가져가면”이라며 비빔밥 뷔페 아이디어를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호 “딸 크니 ♥김호진 밖에 없어, 연민 생긴다” 결혼 24년차 사랑꾼 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899807"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뱌우 김지호가 남편 김호진을 향한 애정을 드러냈다. 9월 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 김지호가 출연해 경기도 고양으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 김지호는 지난 2001년 결혼한 남편 김호진과 잉꼬부부가 아니라고 강조하면서 부부싸움 일화를 전했다. 어느덧 결혼 23년 차를 맞은 김지호는 "그렇게 또 맞추면서 살아가게 되고 서로 연민이 좀 생긴 것 같다"며 김호진을 향한 애정을 드러내기도. 김지호와 김호진은 외동딸이 성인이 되면서 둘만 있는 시간이 많아졌다고. 김지호는 "애가 점점 크니까 둘밖에 없더라"면서도 "그래도 부부싸움은 계속된다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전교 1등 등장, 조정식 "독공악공 진짜였다…수면 시간 2시간 30분"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680967"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['성적을 부탁해: 티처스' 의대를 지망하며 잠을 줄여 공부하는 고등학교 2학년 학생이 등장했다. 22일 방송된 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에서는 내신 올(all) 1등급을 받은 전교 1등 도전 학생의 사연이 공개됐다. 이날 방송에서 전교 1등 학생은 교감 선생님과 담임 선생님에게 "훌륭한 점수"라는 칭찬을 받을 정도로 완벽한 내신 성적을 자랑했지만 내신에 비해 형편없는 모의고사 성적이 고민이라 밝혔다. 정승제는 식사 중, 이동 시간에도 공부를 하는 도전 학생에게 "오늘 해야 할 공부를 정해놓고 하냐, 아니면 재밌어서 하는 거냐"고 물었고, 도전 학생은 "재밌어서 공부를 한다"고 말해 감탄을 불러일으켰다. 조정식도 "오늘 방송 분량 끝난 것 같다"며 놀라워했다. 미미미누는 "1학년 때 총 내신 합이 모든 과목 1.0 받은 거죠? 수시에 올인하고 있는 거죠? 고등학교 2학년 중후반에는 정시, 수시를 정해야 한다. 도전 학생은 무조건 수시러인 것 같다"고 얘기했고, 조정식은 "수시를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 ‘준’, 멋짐 가득한 하트❤️(입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899805"/>
        <updated>2024-09-22T13:13:24.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐틴 멤버 준이 9월 22일 오후 중국 해외 일정을 마치고 인천시 중구 운서동 인천국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>