<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-07T05:10:29.935Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이선균 유작 '탈출', 68만 동원→안방으로…극장 동시 IPTV&VOD 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505999"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '탈출: 프로젝트 사일런스'가 극장 동시 IPTV 및 디지털케이블TV에서 VOD 서비스를 개시한다. 짙은 안개 속 연쇄 추돌 사고가 일어나고, 붕괴 위기의 공항대교에 풀려난 통제불능의 군사용 실험견들로부터 살아남기 위해 극한의 사투를 벌이는 사람들의 이야기를 그린 영화 '탈출: 프로젝트 사일런스'(이하 '탈출')가 7일부터 극장 동시 IPTV&amp;디지털케이블TV VOD 서비스를 시작한다. 영화 '탈출'은 붕괴 직전의 공항대교를 배경으로 꼬리에 꼬리를 무는 연쇄 재난과 예측할 수 없는 군사용 실험견들의 공격에서 탈출하기 위한 생존자들의 사투를 숨 가쁜 전개로 담아낸 재난 생존 스릴러. 이선균, 주지훈, 김희원, 문성근, 예수정, 박희본, 박주현, 김수안까지 세대 불문 탁월한 연기력을 겸비한 배우들이 최강 팀플레이를 펼치는 것은 물론, 국내 최고의 제작진이 의기투합해 완성해낸 실감나는 비주얼로 극강의 몰입감을 선사하며 관객들을 사로잡았다. '탈출'은 극장서 68만 명의 관객을 동원한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클래식 음악인이라면 고개 흔들 장면... 그러나 아름답지 않은가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442250"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1985년 어느 밤, 거실로 아장아장 걸어 나온 아이는 부모님이 텔레비전 화면을 응시하고 있는 걸 발견한다. 조용히 화면에 집중하는 어른들의 시선을 따라 아이가 도달한 것은 라벨의 '볼레로'가 연주되는 텔레비전 속 연주다. 정교한 소리의 조합은 여자아이의 귀에 새겨진다. 1995년 파리 교외에 거주하는 북아프리카 이민자 가정의 자매는 부모님과 친구들의 격려 속에 파리 시내로 향한다. 알제리 출신 '지우아니' 집안 쌍둥이 자매 중 '페투마'는 첼로, '자히아'는 비올라 연주자다. 둘은 파리 부자 동네에 자리한 명문 음악학교에 편입한 것이다. 둘 다 오랜 음악교육에 참여한 베테랑이다. '자히아'는 지휘자 과정도 공부하고 있다. 하지만 '파리 사람'과 '교외 사람' 사이 보이지 않는 장벽은 높았다. 명망 높은 음악가 집안 자제들로 구성된 새 동기생들은 지우아니 자매를 미심쩍은 눈으로 바라본다. 자매가 자신들을 소개하는 시간에 경력을 설명해봐야 시골뜨기 취급이다. 동기들은 자신들의 엘리트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비틀쥬스가 다시 돌아온다…'비틀쥬스 비틀쥬스' 9월 4일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003925595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003925595"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 버튼 감독 특유의 뛰어난 상상력과 유니크한 세계관으로 오랜 시간 사랑을 받아온 '비틀쥬스'의 속편 '비틀쥬스 비틀쥬스'가 오는 9월 4일 개봉을 확정했다. '비틀쥬스 비틀쥬스'(감독 팀 버튼)는 가족들에게 비극적인 사건이 벌어진 이후, 두 번 다시 만나고 싶지 않았던 비틀쥬스가 소환되며 펼쳐지는 산 자와 죽은 자의 이야기를 다룬 영화다. 공개된 메인 포스터는 '비틀쥬스' 1편의 포스터를 오마주한 비주얼로 팀 버튼 감독 팬들의 반가움을 자아낸다. 36년이 지난 지금, 한층 음산해진 기운을 풍기는 저택과 변함없는 존재감을 뽐내는 오리지널 캐릭터, 호기심을 자극하는 새로운 캐릭터의 등장은 신선한 스토리와 확장된 스케일로 무장한 '비틀쥬스 비틀쥬스'에 대한 기대감을 드높인다. 개봉일 확정 소식과 함께 공개된 '팀 버튼 이즈 백(IS BACK)' 영상은 '비틀쥬스 비틀쥬스'를 통해 범접 불가한 상상력의 귀재 팀 버튼 감독의 확장된 세계관을 엿볼 수 있어 눈길을 사로잡는다. 36년 전, 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공연 리뷰] 티켓을 훔쳐서라도 봐야 할…황정민 ‘맥베스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000685136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000685136"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나는 나의 욕망에서 얼마나 자유로울 수 있을까. 공연이 끝난 뒤 스스로 질문을 던지게 되는 ‘맥베스’다. 반군과의 전쟁에서 승리한 용맹한 스코틀랜드 장군 맥베스(황정민). 동료이자 친구 뱅코우(송일국)와 함께 돌아오는 길에 세 마녀와 마주치게 된다. 마녀들은 맥베스가 왕이 될 것이며 뱅코우의 자손 또한 왕이 될 것이라는 예언을 하게 되고, 이 소식을 전해들은 부인, 레이디 맥베스는 맥베스를 부추겨 덩컨 왕을 살해하게 만든다. 둘 만의 비밀로 손에 피를 묻히고 왕이 된 맥베스. 하지만 자신의 왕위를 위협하는 마녀들의 예언 때문에 점점 불안감에 휩싸인다. 결국 또 다른 예언의 대상이었던 뱅코우와 맥더프의 가족들을 몰살하고 이에 대한 죄의식으로 죽인 이들의 환영과 공포에 시달리며 고통받는 그. 한편, 맥베스에 의해 가족을 잃은 맥더프와 덩컨 왕의 장남 맬컴은 복수를 하기 위해 잉글랜드에서 군대를 모르며 스코틀랜드로 쳐들어 올 준비를 하는데. “악으로 시작한 일은 악으로 끝내야 하니까”라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["액션은 마동석 코미디는 조정석"..'파일럿' 예매율 1위 탈환, 손익분기점 코앞 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005131735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005131735"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 예매율 1위를 탈환하며 입소문 가도를 달리고 있다. 7일 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 이날 오전 11시 30분 기준, 영화 '파일럿'(감독 김한결, 제공 롯데엔터테인먼트·쏠레어파트너스(유), 배급 롯데엔터테인먼트, 제작 쇼트케이크·무비락)이 전체 영화 예매율 1위를 탈환하며 입소문 흥행을 이어가고 있다. '파일럿'은 지난달 28일 전체 영화 예매율 1위에 안착한 이래, 압도적인 입소문에 힘입어 쟁쟁한 경쟁작을 제치고 예매율 상위권을 견고히 수성하며 식지 않는 열기를 입증해 더욱 기대를 모은다. 또한 지난달 31일 개봉 당일 37만 관객을 동원하며 올해 첫 천만 영화였던 '파묘'의 오프닝 박스오피스 33만 명을 경신했다. 더불어 '파일럿'은 누적 관객수 204만 관객을 돌파하며 손익분기점 돌파를 눈 앞에 두고 있다. 영화를 관람한 관객들은 "방학이라 아이들과 봤는데 아이들도 재미있다고 하네요", "액션에 마동석 장르가 있다면 코미디에는 조정석 장르가 생겨버렸다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]게임 실사화 영화 '보더랜드' LA 팬미팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716075"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신은빈기자 = 6일(현지시간) 헐리우드 TCL 차이니즈 극장에서 열린 영화 '보더 랜드' 특별 LA 팬미팅 무대에서 잭 블랙(오른쪽 부터). 저니나 커반카. 지나 거숀 등 출연진이 인사를 하고 있다. '보더랜드'는 비디오 게임 원작을 실사화한 SF 액션 코미디물이다. 2024.08.07 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]돌아온 잭형…영화 '보더랜드' LA 팬미팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716043"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신은빈기자 = 미 배우겸 코미디언, 가수인 잭 블랙이 6일(현지시간) 헐리우드 TCL 차이니즈 극장에서 열린 영화 '보더 랜드' 특별 LA 팬미팅 무대에서 인사를 하고 있다. '보더랜드'는 비디오 게임 원작을 실사화한 SF 액션 코미디물이다. 2024.08.07 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리 "'응팔' 덕선은 내 마스터피스, 이겨도 서운할 듯"[인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806871"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘빅토리’(감독 박범수)로 돌아온 배우 이혜리가 여전히 자신의 인생 캐릭터로 꼽히고 있는 ‘응답하라 1988’의 덕선 캐릭터를 향해 남다른 애틋함을 표현했다. 이혜리는 7일 오전 영화 ‘빅토리’의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 이혜리는 극 중 춤생춤사 센터에 힙합 외길만 바라봤지만, 서울에서 온 전학생 세현(조아람 분)을 통해 우연히 치어리딩을 접하게 되며 새로운 열정을 갖게 되는 주인공 ‘필선’ 역을 맡아 비타민 같은 에너지를 발산했다. 이혜리는 ‘빅토리’에서 처음으로 거제 사투리 연기에 도전하는가 하면, 약 6개월에 걸친 혹독한 연습을 통해 오락실 펌프 댄스부터 힙합, 치어리딩까지 난이도 높은 퍼포먼스들을 선보였다. 특히 이혜리는 다소 까칠하고 무뚝뚝해 보이지만, 속정이 깊고 의리 빼면 시체인 ‘필선’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 예매율 1위 재탈환…손익분기점 돌파 목전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007716035"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 영화 전체 예매율 1위를 재탈환, 입소문 흥행을 이어가고 있다. 7일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '파일럿'은 이날 오전 11시 30분 기준 전체 영화 예매율 1위를 탈환했다. '파일럿'은 지난 7월 28일 전체 영화 예매율 1위에 안착했고, 지난 7월 31일 개봉 당일 37만 관객을 동원하며 '파묘'(33만)의 오프닝 박스오피스를 경신한 데 이어, 누적 관객수 204만 관객까지 돌파, 손익분기점 돌파를 눈 앞에 두고 있다. 이같은 흥행세는 믿고 보는 조정석 코미디에 대한 관객들의 신뢰와 개봉 후 터진 입소문에서 비롯됐다. 또한 '파일럿'은 개봉 2주차에도 완벽한 팀워크를 자랑한 서울-경기 지역 무대인사를 이어간다. 조정석, 이주명, 한선화, 신승호, 김한결 감독까지 완전체로 움직이는 '파일럿' 무대인사는 이미 매진 행렬을 이어가고 있어 영화와 배우들의 인기를 실감하게 한다. 한편 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성X연제형, 부산 돌려차기 사건 영화 ‘악마가 될 수밖에’ 캐스팅[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883604"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전효성, 연제형이 영화 '악마가 될 수밖에'(가제)에 캐스팅됐다. 영화 '악마가 될 수밖에'(가제)는 살해 협박에 시달리던 묻지마 폭행 피해자 ‘민아’가 보복 범죄를 응징하기 위해 악마로 살 수밖에 없었던 광기와 집념의 시간을 그린 여성 원톱 추격 액션이다. '악마가 될 수 밖에'(가제)는 ‘부산 돌려차기 사건’, '분당 서현역 사건' 등 묻지마 폭행, 칼부림, 보복 범죄와 같은 강력범죄로 국민적 공분을 일으켰던 심각한 범죄 사건들에서 모티브를 얻어 제작한다. 특정 사건을 영화화하는 것이 아닌 여러 폭행 사건을 철저하게 조사해 영화 시나리오 작업을 진행했으며 ‘부산 돌려차기 사건’의 피해자인 김진주 작가가 묻지마 폭행 및 보복 범죄 사건에 경종을 울리기 위해 시나리오 자문에 참여했다. '악마가 될 수밖에'는 보복 범죄가 일상이 되어버린 2024년 대한민국, 트라우마 앞에 선 한 평범한 여성이 이유 없는 폭행에 맞서는 이야기에 진한 액션까지 더해져 강렬한 몰입감을 선사할 것이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파산핑' 극장가 상륙…'사랑의 하츄핑' 올 여름 복병 됐다[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505993"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스크린에서 만나는 '캐치! 티니핑'의 첫 영화 '사랑의 하츄핑'이 극장가 돌풍을 예고하고 있다. 영화진흥위원회 영화관입장관 통합전산망에 따르면 7일 오전 8시 기준 '사랑의 하츄핑'이 실시간 예매율 1위에 올랐다. 최근 200만 관객을 돌파하며 화제몰이 중인 '파일럿'을 제친 놀라운 결과다. '사랑의 하츄핑'은 운명의 소울메이트를 찾아 나선 '로미'와 '하츄핑'의 첫 만남을 그린 애니메이션 영화다. 최근 유아들에게 폭발적인 인기를 모으고 있는 '캐치! 티니핑'의 극장판 콘텐츠로 일찌감치 예매 열풍이 불기 시작한 것이다. 특히 '캐치! 티니핑' 시리즈는 폭넓은 캐릭터 확장성으로 파생된 다양한 'OO핑' 캐릭터들이 고루 사랑받고 있다. 때문에 각종 굿즈, 캐릭터 상품들이 폭발적으로 팔려나가며 유아가 있는 가정에서는 일명 '파산핑'으로 불리는 '웃픈' 별명까지 갖고 있다. 심지어는 돈이 있어도 구할 수 없는 품귀 현상까지 일어날 지경이다. 극장가로 나선 '사랑의 하츄핑' 역시 7일 개봉하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손익분기점 돌파 앞둔 '파일럿', 예매율 1위 탈환 '재가속']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505992"/>
        <updated>2024-08-07T05:09:41.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석 주연 영화 '파일럿'이 전체 영화 예매율 1위를 탈환하며 입소문 가도를 달리고 있다. 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 영화 '파일럿'은 7일 오전 11시 30분 기준 전체 영화 예매율 1위에 다시 올랐다. 지난 7월 28일 전체 영화 예매율 1위에 안착한 이래 입소문 속에 흥행 중인 '파일럿'의 열기가 식지 않고 있다. 지난달 31일 개봉 당일 37만 관객을 동원하며 '파묘'(33만)의 오프닝 박스오피스를 경신한 '파일럿'은 누적 관객수 204만 관객을 돌파하며 손익분기점(220만) 돌파를 눈 앞에 두고 있다. 영화를 관람한 관객들은 "방학이라 아이들과 봤는데 아이들도 재미있다고 하네요", "액션에 마동석 장르가 있다면 코미디에는 조정석 장르가 생겨버렸다", "믿고 봤다. 더 믿고 보게 된다.", "코믹하면서도 가슴이 진하게 울리는 영화였다"며 믿고 보는 조정석 코미디에 대한 만족감을 드러냈다. '파일럿'은 개봉 2주차에도 완벽한 팀워크를 자랑한 서울-경기 지역 무대인사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 류준열과 결별 후 ‘재밌네’ 논란 심경 “인간 이혜리의 마음” (빅토리)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883593"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 배우 이혜리가 전 남자친구 류준열의 환승 연애와 관련해 입을 열었다. 이혜리는 8월 7일 오전 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '빅토리'(감독 박범수) 인터뷰를 진행했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 극 중 댄스 하나로 거제를 평정한 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡았다. 이날 이혜리는 필선과 비슷한 점을 묻자 "연습생 생활 없이 일찍 데뷔했다. 학교 다닐 때는 제가 잘 나대는 편이어서 연예인을 하면 너무 좋을 것 같더라. TV에 나오면 좋겠다는 마음으로 시작했다가 저를 사랑해 주는 팬들이 생겼다. 그분들은 제가 해드린 것도 없는데 너무 많이 응원해 주시고, 지지해 주신다. 그런 마음들이 '필선이가 치어리딩을 좋아하는 마음과 맞닿아있지 않을까'라고 생각한다"고 전했다. 지난 2010년 걸스데이로 데뷔한 이혜리는 드라마, 영화, 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 “놀면서 찍은 ‘빅토리’, 빨리 보여주고 싶었다”[MK★인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016687"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 청량한 에너지를 가득 품은 ‘필선’이로 돌아왔다. 영화 ‘빅토리’로 여름 극장가에 뛰어든 이혜리는 통통 튀고 사랑스러운 매력으로 관객에 특별한 힘을 선물한다. 오는 14일 개봉하는 영화 ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기다. “작년 봄부터 여름까지 찍은 영화인데 촬영할 때랑 비슷한 날씨에 개봉하는 것 같다. 신기하기도 하고 촬영할 때 너무 재밌게 찍었다. 약간 놀면서 찍은 작품인데 빨리 보여드리고 싶었다.” 이혜리는 ‘빅토리’를 최근 읽은 시나리오 중 가장 완벽한 시나리오로 꼽았다. “보통 시나리오를 보다 보면 이런 부분은 나았으면 좋겠다는 이런 생각이 드는 경우가 있는데 ‘빅토리’는 그렇게 생각나는 부분이 별로 없이 쑥쑥 읽혔다. 또 제가 영화 내내 사투리를 써야 하는 인물이다 보니 그 부분이 부담이 됐던 거 같고 새로 시작해서 완벽히 해내야 하는 게 많아 과연 잘해낼 수 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류준열과 결별’ 이혜리 “‘재밌네’ 발언, 인간 이혜리의 마음에..”[MK★인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016686"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 ‘재밌네’ 발언에 대한 생각을 밝혔다. 이혜리는 7일 오전 서울 종로구 팔판동 한 카페에서 진행한 영화 ‘빅토리’(감독 박범수) 관련 인터뷰에서 “일단 좀 우려가 되는 건 제가 언론 시사회에서 눈물을 보일 정도로 정말 저의 사랑하는 영화인 ‘빅토리’보다 조금 더 혹시나 그런 것들에 대한 관심이 가져질까봐 우려되는 지점이 있다”라고 말했다. 앞서 이혜리는 지난 3월 과거 연인이었던 류준열, 한소희의 열애설 소식이 전해진 후 SNS를 통해 “재밌네”라는 발언을 해 화제가 된 바 있다. 이날 이와 관련한 질문이 나오자 이혜리는 “사실 제가 정말 그때로 돌아가서 생각해보자면 또 같은 말을 해드리는 게 죄송스럽기는 한데, 인간 이혜리의 생각으로 그 마음이 들어서 그랬던 것 같다”라고 털어놨다. 함께 마음 고생을 했을 팬들도 언급했다. 그는 “사실 저는 팬들 덕분에 이렇게 계속 작품을 하는 거라고 생각한다”라며 “다들 저에게 ‘언제 쉬어? 왜 안 쉬어?’라는 말을 들었는데 저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 “변우석, 언젠간 잘 되겠다 생각했는데…시사회 참석 고마워”[MK★인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016685"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 영화 ‘빅토리’ VIP 시사회에 참석한 배우 변우석을 언급하며 고마움을 전했다. 이혜리는 7일 오전 서울 종로구 팔판동 한 카페에서 진행한 영화 ‘빅토리’(감독 박범수) 인터뷰에서 “변우석 배우랑 ‘꽃피면 달 생각하고’를 같이 했었는데 그때도 너무 열심히 하는 배우여서 언젠가 너무 잘되겠다고 생각했는데, 너무 잘되어서 다들 얼떨떨해했던 것 같다”라고 말했다. 이혜리와 친분이 있는 변우석은 지난 5일 열린 ‘빅토리’ VIP 시사회에 참석했다. 그는 VIP 시사회 참석 후 SNS를 통해 관람을 인증하며 “너무 재밌다”라고 응원했다. 이에 대해 이혜리는 “저는 어쨌든 알고 지내던 사이이고, 친한 사이니까 오빠가 부담이 될까봐 걱정됐는데, 너무 고마웠다. 시사회도 와주고 SNS에 올려주고 하는 게 고마웠다”라고 마음을 드러냈다. 이어 “제가 운이 좋고 인복이 많다고 했는데, 이런 점이 그런 지점이 아닐까”라며 “제가 느꼈던 게 영화를 너무 자랑하고 싶어서 많은 지인들을 불렀는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “‘응팔’과 비슷? 내 마스터피스, 덕선이 이길 생각 없어” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883591"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 배우 이혜리가 '빅토리'를 향한 애정을 드러냈다. 이혜리는 8월 7일 오전 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '빅토리'(감독 박범수) 인터뷰를 진행했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 극 중 댄스 하나로 거제를 평정한 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡았다. 이혜리는 앞서 열린 '빅토리' 언론시사회에서 눈물을 흘리며 작품에 대한 각별한 애정을 드러냈다. "왜 그랬는지 모르겠다"고 당혹감을 드러낸 이혜리는 "원래 긴장을 안 하는 편인데 열심히 찍었던 작품을 처음 공개하는 자리니까 어떻게 보셨는지 너무 떨리더라. 첫 질문이 제가 듣고 싶었던 말이었다. 내가 이 영화를 하면서 말하고자 했던 답을 들으니까 내 마음을 알아준 것 같은 기분이 들면서 F 모먼트가 발산돼 울컥했다"며 "제 작품을 보면서 울어본 게 처음이다. 이 마음을 관객분들도 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘물은 바다를 향해 흐른다’.. 히로세 스즈가 깨달은 것!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066618"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔잔한 일본 ‘감성’ 영화 한 편이 오늘 개봉된다. ‘바닷마을 다이어리’의 막내였던 히로세 스즈가 열 살이나 어린 고등학생과 함께 섬세한 인연에 대해 이야기하는 &lt;물은 바다를 향해 흐른다&gt;이다. &lt;물은 바다를 향해 흐른다&gt;는 타지마 렛토의 동명의 인기만화를 영화화 작품이다. 비가 보슬보슬 내리는 교외의 한 기차역에 나오타츠가 내리면서 영화는 시작된다. ‘고등학생’ 나오타츠는 학교 근처로 이사를 온 셈이다. 삼촌 시게미치의 집에 얹혀 지낼 생각이었는데 역으로 마중 나온 사람은 묘령의 여자 사카키 치사였다. 이 여자는 누구? 삼촌과는 무슨 관계? 함께 우산을 쓰고 집까지 걸어가며 의구심을 커져간다. 알고 보니 셰어하우스였다. 사카키와 삼촌을 포함하여 이제 5명이 이 집에서 함께 살게 된다. 그런데, 첫날부터 사카키가 자신을 바라보는 눈이 호의적이지는 않은 것 같다. 왠지 까칠하다. 등굣길에 발견한 아기고양이를 매개로 나오타츠는 카에데와 친구가 된다. 나오타츠는 사카키가 자신을 불편해 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 류준열과 결별→'재밌네' 대첩 논란 심경…"인간 이혜리의 마음"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806853"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 올해 초 세간을 뜨겁게 달궜던 류준열과의 결별 과정 및 SNS로 쏘아올려진 ‘재밌네’ 대첩에 대한 솔직하고 조심스러운 심경을 털어놨다. 이혜리는 7일 오전 영화 ‘빅토리’의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. 앞서 이혜리는 7년간 공개 열애를 이어왔던 전 연인 류준열과 올해 초 결별 소식을 알려 세간의 관심을 받았다. 이후 류준열은 한소희와 하와이 여행발 열애설에 휩싸였고, 같은 시기 이혜리가 자신의 SNS에 어떠한 설명도 없이 ‘재밌네’란 짧고 굵은 문구를 남기면서 류준열과 한소희의 환승 연애 의혹이 불거진 바 있다. 이에 대해 한소희가 자신의 SNS에 ‘저도 재미있네요’란 문구로 맞불을 놓으며 논란은 가속화됐다. 결국 떠들썩했던 세 사람의 결별 및 열애설은 열애를 인정한 류준열과 한소희의 초고속 결별, 이혜리의 사과문으로 마무리됐다. 이혜리는 이날 인터뷰에서 SNS로 자신의 감정을 드러냈던 것에 대해 묻자 “더 이상 말씀드릴 입장이 없다”는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 "'응팔' 덕선이=마스터피스…'빅토리' 필선이가 이기면 서운" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757707"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리가 대표작 '응답하라 1988'의 덕선이에 대한 애정을 드러냈다. 7일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 영화 '빅토리'의 배우 이혜리와 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말, 남쪽 끝 거제의 교내 댄스 콤비 '필선'(이혜리 분)과 '미나'(박세완)가 오직 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'와 함께 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 그린다. 대표작으로 꼽히는 드라마 '응답하라 1988'에서 '덕선' 역을 맡았던 혜리는 '빅토리'에서 1999년에 살고 있는 '필선'으로 분해 자연스럽게 '덕선'이 떠오른다. 앞서 진행됐던 제작보고회에서 이혜리는 "필선이와 덕선이가 어떤 부분이 비슷하다고 느껴지는지 궁금할 정도로 하나도 비슷한 점이 없다"며 "레트로한 감성 때문에 그렇게 느끼실 수 있지만, 조금 더 강단 있고 자기 꿈에 대한 열망이 확실한 캐릭터다. 시나리오를 믿고 충실히 연기했고 (덕선이와) 같은 모습이 보이겠다는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]혜리 "걸스데이 멤버들 '빅토리' 보고 서운하다고..변우석 응원 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713171"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 인복이 많은 것 같다고 밝혔다. 혜리의 신작인 영화 '빅토리' VIP시사회에는 그룹 걸스데이 멤버들은 물론 배우 변우석, 정호연, 블랙핑크 지수 등 절친들이 총출동해 화제를 모았다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 혜리는 지인들에게 고마운 마음을 드러냈다. 이날 혜리는 "'빅토리'를 너무 자랑하고 싶어서 많은 지인들을 불렀는데 티켓 관리하신 분이 한분도 안 빼고 다 왔다고 하시더라"라며 "스케줄로 바쁠 텐데 다 왔다고 해서 뭉클했다. 나 잘 살았구나 싶으면서 감사하다는 생각을 또 한 번 했다"고 회상했다. 이어 "걸스데이 멤버들은 '네가 이렇게 춤 잘 췄어? 활동할 때나 열심히 연습하지'라고 서운한 마음을 표했는데 잘했다는 말로 들려서 기분 좋았다"고 전했다. 뿐만 아니라 혜리는 "(변)우석 오빠와 드라마를 같이 했는데, 그때도 너무 열심히 해서 언젠가는 잘되겠다고는 생각했다. 그런데 너무 잘되어서 다들 얼떨떨해했다"며 "원래 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “걸스데이 멤버들 서운하다고, 활동할 때나 열심히 하지” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000883589"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 '빅토리'를 본 걸스데이 멤버들의 반응을 전했다. 이혜리는 8월 7일 오전 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '빅토리'(감독 박범수) 인터뷰를 진행했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 극 중 댄스 하나로 거제를 평정한 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡았다. 이날 이혜리는 개봉을 앞둔 소감을 묻자 "작년 봄부터 여름까지 찍은 영화인데 촬영할 때랑 비슷한 날씨에 개봉하는 것 같다. 신기하기도 하고 촬영할 때 너무 재밌게 찍었다. 놀면서 찍은 그런 작품인데 빨리 보여드리고 싶었다. 근데 시사회를 막상 하려고 하니까 굉장히 떨리더라"고 털어놨다. 이혜리는 제작보고회 당시 "시나리오와 캐릭터가 너무 완벽해 출연을 고민했다"고 밝힌 바. 이혜리는 "시나리오를 보다 보면 '이런 점을 바꾸고 싶다'는 생각이 드는 경우가 종종 있다. 근데 '빅토리'는 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 "걸스데이 멤버들, 활동할 때 이렇게 열심히 하지 서운하다고 투정"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505987"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 영화 '빅토리'를 본 걸스데이 멤버들의 투정 섞인 칭찬을 전했다. 혜리는 7일 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 영화 '빅토리' VIP 시사회 참석한 걸스데이 멤버들의 현실 반응을 전했다. 영화 '빅토리'로 힙합부터 치어리딩까지 다양한 장르의 춤에 도전한 혜리는 "힙합이라는 춤 자체가 내가 거울을 보고 시작하는 순간 오글거리더라. 뚝딱이가 된 것 같은 기분이어서 생각보다 큰 난간을 맞이했다는 느낌이 들었다"라고 회상했다. 그는 "연습량이 생각보다 훨씬 많아야겠다는 생각이 들었다. 필선이는 댄서가 되고 싶다는 큰마음을 갖고 있는 아이다. 잘 하고 있는 걸 보여드리고 싶어서 더 열심히 했다"라며 "치어리딩은 정말 기본기만 연습해도 나가떨어질 정도로 너무 힘들었다. 이 각도 하나하나 점프하는 타이밍 동선이 깔끔하게 보여야 예쁜 무대가 나오는 장르여서 호흡을 맞추려고 굉장히 애썼던 것 같다"라고 노력을 밝혔다. VIP 시사회에 참석해 작품을 본 걸스데이 멤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "인간 이혜리의 마음, 늘 완벽할 수 없어"…이혜리, 신중하게 꺼낸 '재밌네' 대첩의 전말(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178638"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파워 연예인이기 전 인간 이혜리(30)의 진심은 이번에도 정통했다. 치어리딩 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작)에서 춤생춤사 댄서지망생 필선을 연기한 이혜리. 그가 7일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '빅토리'의 출연 계기부터 작품을 향한 애정과 열정을 털어놨다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 1999년이라는 익숙하면서도 낯선 시대 배경 속 한국 영화 최초로 치어리딩이라는 독특한 소재를 다룬 작품으로 많은 기대를 모으고 있다. 걸스 힙합, 방송 댄스, 축구 등 다양하고 역동적인 볼거리와 각기 다른 매력의 개성을 가진 캐릭터들을 더한 청춘물로, 부딪히고 성장하는 청춘의 모습부터 그 시절 풋풋한 설렘과 추억, 공감을 자아낸다. 특히 전작 '판소리 복서(19, 정혁기 감독) 이후 5년 만에 스크린에 컴백한 이혜리의 존재감이 돋보였던 '빅토리'였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]혜리, 류준열 '재밌네' 논란 언급 "인간 이혜리의 마음이었다"(빅토리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713162"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 '재밌네' 논란을 언급했다. 앞서 혜리는 전 연인이었던 류준열의 한소희와의 열애설이 터진 뒤 "재밌네"라는 의미심장한 발언을 남겼고, 한소희가 날선 반응을 보이면서 곤혹을 치른 바 있다. 결국 혜리는 "새로운 기사를 접하고 나서의 감정이 배우 이혜리가 아닌 이혜리로 받아들여진 것 같다"며 "순간의 감정으로 피해를 끼치게 되어서 죄송하다"고 사과했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 혜리는 팬들을 향한 애정을 뽐냈다. 이날 혜리는 "최근에 새롭게 함께 일하게 된 회사분들이 나 같은 사람이 딱 연예인이라고 하시더라"라며 "나의 책임감일 수도 있고, 내 고집일 수도 있는데 연예인이면 이렇게 열심히 해야지라는 생각이 있는 것 같다. 어린 나이에 데뷔해서 내 또래 친구들보다 훨씬 경제적으로 많이 버는데 당연히 힘들다는 생각이 있다. 그런 부분에서는 T 같다"고 밝혔다. 이어 사생활 이슈에 대해서는 "눈물을 보일 정도로 사랑하는 영화 '빅토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 "'응팔' 덕선이 이길 '빅토리'? 그럼 서운할 듯…나의 마스터피스"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505984"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 tvN '응답하라 1988' 덕선이 캐릭터에 대한 애정을 드러냈다. 혜리는 7일 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 '응답하라 1988' 이후 고등학교 연기에 도전한 소감을 밝혔다. '응답하라 1988' 이후 오랜만에 고등학생 연기에 도전한 혜리는 "'빅토리' 촬영할 때 생각해보니까 이전 작품에서 교복입은 적이 없더라. 아마 '선암여고 탐정단' 이후 처음 입은 것"이라며 "고등학생 나이가 아니니까 고등학생처럼 보일까? 그런 걱정이 컸다. 사실 크진 않고 조금 있었다"라고 너스레를 떨었다. 작품 개봉 전부터 '빅토리'의 필선 캐릭터가 '응팔' 덕선과 비교되는 상황. 필선이가 덕선을 이겼으면 좋겠냐는 물음에 혜리는 "저는 덕선이가 있어서 지금의 내가 있는 거라고 생각하기 때문에 덕선이를 이기면 서운할 것 같다"라고 이야기를 시작했다. 혜리는 "'빅토리' 시사회 오셨던 PD님이 내가 나온 작품 중에 '응답하라' 빼고 제일 재밌게 봤다고 해서 내가 '응답빼고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리 "걸스데이 멤버들, 활동 때 이렇게 하지 서운하다고"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005806844"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 영화 ‘빅토리’(감독 박범수)를 통해 힙합 댄스 및 치어리딩에 도전한 과정과 영화 속 자신의 댄스를 지켜본 걸스데이 멤버들의 반응을 전해 웃음을 안겼다. 이혜리는 7일 오전 영화 ‘빅토리’의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 이혜리는 극 중 춤생춤사 센터에 힙합 외길만 바라봤지만, 서울에서 온 전학생 세현(조아람 분)을 통해 우연히 치어리딩을 접하게 되며 새로운 열정을 갖게 되는 주인공 ‘필선’ 역을 맡아 비타민 같은 에너지를 발산했다. 이혜리는 ‘빅토리’에서 처음으로 거제 사투리 연기에 도전하는가 하면, 약 6개월에 걸친 혹독한 연습을 통해 오락실 펌프 댄스부터 힙합, 치어리딩까지 난이도 높은 퍼포먼스들을 선보였다. 특히 이혜리는 다소 까칠하고 무뚝뚝해 보이지만, 속정이 깊고 의리 빼면 시체인 ‘필선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“열대야 저리 가!”… CGV, 조정석 시리즈 ‘올무비나잇’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000685120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000685120"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 무더운 여름 밤, 잠 못 이루는 관객들을 위해 심야 특별상영회를 선보인다. CGV는 리클라이닝 침대 상영관 ‘템퍼시네마’에서 시원하게 영화도 관람하고 퀴즈도 즐기는 밤샘 무비파티 ‘올무비나잇 with 템퍼시네마’를 개최한다고 7일 밝혔다. 올무비나잇 with 템퍼시네마는 오는 17일 밤 11시부터 새벽 6시까지 배우 조정석 주연의 ‘행복의 나라’, ‘파일럿’, ‘엑시트’ 등 영화 3편을 연속으로 관람하며, 특별한 선물도 받아갈 수 있는 파자마 파티 콘셉트의 특별상영회다. CGV용산아이파크몰, 압구정, 센텀, 여의도, 판교, 신세계경기 템퍼시네마 상영관에서 만나볼 수 있다. 파자마 아이템 지참 시 템퍼 베개를 선물하며, 쉬는 시간에 진행되는 퀴즈 미션을 통해 추가 경품을 증정하는 이벤트도 선보일 계획이다. 관련 자세한 내용은 CGV 모바일 앱에서 확인 가능하다. CGV 이형석 씨네드쉐프사업팀장은 “연일 지속되는 열대야로 잠 못 이루는 고객들에게 시원한 밤을 선사할 것으로 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인간 이혜리의 마음" 혜리, '재밌네' 대첩에 입 열었다 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003256315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003256315"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 멤버 겸 배우 이혜리가 류준열과 시끄러웠던 결별 과정에 대해 조심스럽게 입을 열었다. 7일 서울시 종로구의 한 카페에서 영화 '빅토리'(감독 박범수)의 배우 이혜리와 만나 다양한 이야기를 나눴다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 이혜리가 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 극의 중심을 이끈다. 이혜리는 올해 초 7년간 공개 연애한 전 연인 류준열과 떠들썩했던 결별로 세간의 관심을 받았다. 류준열이 한소희와 열애설에 휩싸이자 "재밌네"라는 짧고 굵은 글을 남겨 환승연애 의혹이 불거졌다. 이후 열애설 대상인 한소희도 자신의 SNS에 "저도 재미있네요"라고 맞불을 놓으며 논란이 됐다. 그는 이렇듯 불편한 감정을 드러냈던 것에 대해 "더이상 말씀드릴 입장이 없다"고 웃으면서도 "그때로 돌아가서 생각해 보자면, 인간 이혜리의 마음으로 그랬던 것 같다"고 조심스러운 입장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 "재미있네" 발언 "인간 이혜리의 생각과 마음으로, 팬들에게 미안해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231660"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'에서 춤생춤사, 춤과 삘 빼면 시체인 댄서지망생 '필선'을 연기한 이혜리를 만났다. 댄스 하나로 거제를 평정한 고등학생 '필선'은 서울로 상경해 엄정화의 백댄서가 되는 게 유일함 꿈이었다. 자신의 댄스 콤비이자 소울메이트인 미나와 교내에 댄스 연습실을 마련하기 위해 서울에서 온 치어리더 세현과 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈를 만들고 거제 곳곳을 누비며 춤으로 모두를 응원하기 시작하는 '필선'을 이혜리가 그려냈다. 이혜리는 "최근에 새롭게 같이 일하게 되신 회사 분들이 저에게 나 같은 사람이 연예인을 해야 할 것 같다고 하시더라."라고 이야기하며 "14년간 연예인으로의 생활을 즐겁게 할 수 있는 비결은 저의 책임감 또는 고집일 수 있다. 연예인이라면 이렇게 해야지, 열심히 해야지 라는 생각이 있다."며 연예인으로서 어떤 마음가짐으로 지내고 있는지를 이야기했다. 이혜리는 "너무 많이 사랑해주셨고, 어린 나이에 데뷔해서 또래 친구들보다 훨씬 경제적으로도 많이 벌었다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 혜리 "걸스데이 멤버들, 활동 때나 열심히 연습하지…" 너스레 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757703"/>
        <updated>2024-08-07T04:10:46.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리가 '걸스데이' 멤버들과의 유쾌한 일화를 전했다. 7일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 영화 '빅토리'의 배우 이혜리와 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말, 남쪽 끝 거제의 교내 댄스 콤비 '필선'(이혜리 분)과 '미나'(박세완)가 오직 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'와 함께 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 그린다. 극중 이혜리는 우연히 치어리딩에 눈을 뜨게 된 춤생춤사 고등학생 '필선' 역을 맡았다. VIP 시사화에 참석해 혜리를 응원한 '걸스데이' 멤버들의 반응을 어땠을까. 혜리는 "일단 멤버들이 정말 서운하다고 얘기를 했다. 왜냐고 물어봤더니 '네가 이렇게 춤을 잘 췄어?'라고 하더라. 활동할 때나 열심히 연습하지 왜 이렇게 열심히 했냐고 하더라"며 웃었다. "그게 보였냐"고 너스레를 떨었다는 혜리는 "잘했다는 말을 서운하다는 말로 돌려 해줘서 기분이 좋았다"고 애정을 드러냈다. 또한 힙합이라는 춤에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 류준열 ‘재밌네’ 논란 언급 “‘인간 이혜리’의 마음”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980534"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 앞서 전 남자친구인 배우 류준열 관련 ‘재밌네’ 논란에 솔직한 마음을 고백했다. 이혜리는 7일 스포츠경향과 인터뷰에서 류준열과 한소희 열애설 직후 SNS에 ‘재밌네’란 코멘트를 올려 논란에 불을 지핀 심경에 대해 “그때로 돌아가서 생각해보자면, 인간 이혜리의 마음이었다”며 “같은 말을 하는 게 죄송하긴 한데, 그땐 그런 마음이 들어서 그랬던 것 같다”고 밝혔다. 이혜리는 관련 질문을 받자 “일단 좀 우려된다. 제가 언론배급시사회 때 눈물을 보일 정도로 사랑하는 영화인 ‘빅토리’보다 조금 더 그런 이슈에 관심이 몰릴까봐 걱정된다”고 입을 열었다. 이어 인간 이혜리의 마음으로 코멘트를 올렸다며 “어떻게 보면 내가 활동할 때 늘 완벽할 수 없고 마음에 들게 할 수 없다는 걸 아니까 팬들에게도 늘 미안한 마음이 있다”고 말했다. 그는 “그럼에도 ‘빅토리’로 ‘혜리가 정말 애썼네’란 생각을 해주지 않을까 싶다. 그래서 무대인사도 빨리 가고 싶고 팬들도 만나고 싶다. 팬들은 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 류준열 '재밌네' 논란에 입 열었다 "인간 이혜리의 마음으로 그랬다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505980"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 '재밌네'로 시작된 전 연인 류준열 관련 사생활 논란에 입을 열었다. 혜리는 7일 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 최근 불거졌던 사생활 논란에 대해 입을 열고 입장을 밝혔다. 혜리는 지난 3월 전 남자친구인 류준열과 한소희의 열애설이 불거졌을 때 "재밌네"라는 SNS 글을 올려 화제의 중심에 섰다. 질문이 나오자 이혜리는 자세를 고쳐잡고 "더 이상 말씀드릴 입장이 없습니다"라며 대답을 피했다. 이어 한참을 생각에 빠진 혜리는 "우려가 되는 건 제가 눈물을 보일 정도로 사랑하는 영화인 '빅토리'보다 혹시나 (이슈에) 관심이 더 갈까 우려가 되는 지점이 있다"라면서도 "그때로 돌아가서 생각해 보자면 인간 이혜리의 생각으로 (그런) 마음이 들어서 그랬던 것 같다"라고 입장을 밝혔다. 혜리가 출연하는 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 오는 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인간 이혜리의 마음"…혜리, '결별' 류준열과 '재밌네' 논란 입장 (빅토리)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757701"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리가 전 연인과의 사생활 관련해 조심스러운 입장을 밝혔다. 7일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 영화 '빅토리'의 배우 이혜리와 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말, 남쪽 끝 거제의 교내 댄스 콤비 '필선'(이혜리 분)과 '미나'(박세완)가 오직 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'와 함께 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기를 그린다. 혜리는 지난 3월 전 연인 류준열과 한소희의 열애설이 불거진 후 개인 채널에 "재밌네"라는 짧은 문구로 두 사람의 '환승연애' 의혹을 부르기도 했다. 지난 6월 진행됐던 넷플릭스 예능 '미스터리 수사단'의 제작발표회에서 혜리는 "그에 관한 코멘트를 제가 말씀드리기에는 드릴 말씀이 없는 거 같다. '미스터리 수사단'에 많은 관심 가져달라. 즐겁게 촬영했다"고 조심스럽게 입장을 밝혔던 바 있다. 이날 혜리는 결연하면서도 장난스럽게 "더이상 말씀드릴 입장이 없다"고 같은 말을 하더니 조심스럽게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["춤 이렇게 잘 췄어?" 걸스데이, 혜리 '빅토리' 보고 서운해 한 이유 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003256311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003256311"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 영화 '빅토리'에서 흥겨운 댄스, 치어리딩을 선보인 데 대해 "진짜 열심히 했다"고 밝혔다. 7일 서울시 종로구의 한 카페에서 영화 '빅토리'(감독 박범수)의 배우 이혜리와 만나 다양한 이야기를 나눴다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 이혜리가 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 극의 중심을 이끈다. 이혜리는 '빅토리'를 선택한 계기에 대해 "시나리오를 보다 보면 '이런 부분은 좀 바꾸고 싶다'라는 생각이 드는 경우가 종종 있다. 근데 '빅토리'는 그런 부분이 별로 없이 끝까지 술술 읽히더라. 최근에 읽었던 시나리오 중에 가장 완벽한 시나리오라는 생각이 들었다"고 밝혔다. 그러나 '완벽한' 시나리오는 오히려 부담감으로 다가왔다고. 그는 "읽자마자 필선 캐릭터가 멋있다는 생각이 들어서 오히려 '내가 필선이에 얼마나 가깝고, 이 캐릭터를 잘 표현할 수 있을까?' 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “변우석, 너무 잘돼서 얼떨떨…인복 많은 나” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371307"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 동료들의 ‘빅토리’ 관람 후기를 공개했다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘빅토리’ 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이혜리는 변우석이 ‘빅토리’ VIP 시사회에 참석, 영화를 홍보해 준 것과 관련 “원래 알고 지낸, 친한 사이라 (초대가) 부담될까 봐 걱정이 됐다. 그럼에도 불구하고 시사회도 와주고 SNS에 글도 올려줘서 고마웠다”고 말했다. 그는 “제가 인복이 많다”며 “변우석이랑은 드라마 ‘꽃 피면 달 생각하고’를 같이 했다. 그때도 언젠가 잘 될거라고 생각했던 배우다. 다만 너무 잘돼서 얼떨떨하다”고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 이혜리는 또 걸스데이 멤버들의 반응에 대해서는 “서운하다고 했다. 왜냐고 물으니까 네가 이렇게 춤을 잘 췄느냐고, 활동할 때나 열심히 연습하지 왜 이렇게 열심히 했느냐고 했다”고 털어놨다. 이어 “제가 그 말을 듣고 멤버들에게 진짜로 그게 보이냐고 물었다. 정말 열심히 했는데 그게 보인 거 같았다”며 “(멤버들이) 잘했다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 류준열과 시끄러웠던 결별…“인간 이혜리의 마음이었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143207"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 올해 초 논란이 됐던 전 연인 류준열과의 결별 과정에 대해 이야기하며 “인간 이혜리로서의 했던 선택들”이라고 조심히 말했다. 이혜리는 7일 서울 종로구 한 카페에서 진행한 영화 ‘빅토리’ 관련 인터뷰에서 “지난 힘든 일들은 잘 잊고 이겨내는 것이 연예인으로서의 저의 장점이다. 그래서 주변에서 너 같은 사람이 연예인을 해야 한다고 말한다”고 말하며 유쾌하게 웃었다. 그러면서 힘든 일을 잘 이겨낼 수 있는 비결에 대해 묻자 “저는 어릴 나이에 이 일을 시작했고 또래보다 경제적으로도 많이 벌잖아요. 그만큼 버니까 그만큼 힘들 수 있다고 생각한다”고 답했다. 그러면서 올해 초 7년간 연애한 전 연인 류준열과 떠들썩했던 결별 과정에서 SNS로 불편한 감정을 드러냈던 것에 대해 “그때 SNS에 썼던 글을 썼던 건, (배우 이혜리가 아닌)인간 이혜리의 마음으로 썼던 거다”고 조심히 말했다. 당시 이혜리는 전 연인이었던 류준열이 한소희와 열애설에 휩싸이자 SNS에 ‘재밌네’라는 글을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 200만→'탈주' 250만 돌파...잔잔하게 흥행 ing [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000223012"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 200만 관객을 돌파하며 흥행을 이어가고 있다. 7일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '파일럿'은 지난 6일 14만4,863명의 관객을 동원, 박스오피스 1위를 기록했다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 일을 그린 코미디다. 김한결 감독이 연출했으며, 조정석, 이주명, 한선화 등이 출연한다. 특히 조정석의 여장이 많은 화제를 모았다. 지난달 31일 개봉 후 7일 연속 1위를 달리고 있다. 누적 관객수는 204만7,205명이 됐다. 제작비 약 98억 원을 투입한 것으로 알려진 '파일럿'의 손익분기점은 약 220만 명 수준이다. 이번 주 내로 넘어설 수 있을 것으로 보인다. 이어 '슈퍼배드 4'가 2위다. 3만1,439명이 관람했으며, 누적 관객수는 123만4,638명이다. 악당 전담 처리반 AVL이 된 에이전트 미니언즈와 그루 주니어의 탄생으로 능력치 상승한 그루 패밀리가 빌런 맥심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “(여자)아이들 미연, 군산서 촬영…‘퀸카’ 챌린지로 보답” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371305"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 (여자)아이들 미연 캐스팅 비하인드를 털어놨다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘빅토리’ 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이혜리는 쿠키영상에 카메오로 등장하는 미연에 대해 “영화를 찍을 때 (미연과) 예능 ‘혜미리예채파’도 찍고 있었다”며 “(박범수) 감독님이 묘사하는 인물의 설명을 들었을 때 미연이 떠올랐고 해주면 너무 고마울 거 같았다”고 말했다. 이어 “제가 물어보면 부담스러울 거라고 생각했다. 하지만 미연이가 나오면 ‘와~’ 하는 게 있으니까 (여자)아이들이니까 (용기를 냈다)”며 “조심스럽게 물어보자마자 ‘언니 너무 좋은데요’라면서 너무 흔쾌히 허락해 줬다”고 회상했다 이혜리는 “심지어 (미연이) 그 장면을 찍으러 군산까지 왔다. 그때가 (여자)아이들 ‘퀸카’가 나왔을 때였다”며 “그날 제가 ‘퀸카’ 챌린지를 해줬다. 제 인생 첫 챌린지였다. 이상한 데님 옷 입고 양갈래도 했다. 와줬으니까 또 해줘야 하지 않겠냐”고 너스레를 떨었다. 그러면서 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “‘응팔’, 내 마음의 마스터피스” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371304"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 전작 ‘응답하라 1988’에 애정을 드러냈다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘빅토리’ 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이혜리는 드라마 ‘응답하라 1988’(이하 ‘응팔’) 덕선이를 이겨야 한다는 마음이 있었냐는 질문에 “아니”라고 선을 그으며 “저는 덕선이가 있어서 지금의 제가 있는 거라고 생각한다”고 답했다. 이어 “어제 VIP 시사회에 오신 한 PD님이 제가 나온 작품 중 ‘응팔’ 빼고 제일 재밌게 봤다고 했다. 그래서 ‘응팔’은 왜 빼느냐고 물었더니 ‘그건 그냥 너의 마스터피스(걸작)’라고 했다. 그때는 얼떨떨해서 감사하다고만 했는데 그 표현이 딱 맞는 거 같다”고 말했다. 이혜리는 “솔직히 덕선을 이기면 서운할 거 같은 마음도 있다. ‘응팔’은 제 마음의 마스터피스”라며 “필선이가 또 너무 매력적인 캐릭터라 필선은 필선대로 보일 거란 조금의 욕심도 있었다”고 부연했다. 한편 ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리, 류준열·한소희 언급에 “‘재밌네’는 인간 이혜리 생각” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371303"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 전 연인 류준열과의 이슈에 대한 솔직한 생각을 털어놨다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘빅토리’ 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이혜리는 류준열, 한소희 관련 질문에 “우려가 되는 건 ‘빅토리’는 제가 언론시사회에서 눈물을 보일 정도로 사랑하는 영화다. 그래서 영화보다 이거에 더 관심이 갈까봐 우려되는 지점은 있다”고 운을 뗐다. 이어 SNS에 ‘재밌네’라는 글을 적은 것과 관련해, “그때와 같은 말을 해서 죄송스러운데 그건 인간 이혜리의 생각, 마음이었다”며 “이 이상 말씀드릴 입장이 없다”고 덧붙였다. 한편 ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그렸다. 오는 14일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰④] 이혜리 "'난 남자 얼굴 보고 만나' 대사 애드리브 아냐..신여성 모먼트有"('빅토리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178633"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리(30)이 "이 작품은 애드리브를 할 여력이 없었다"고 말했다. 치어리딩 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작)에서 춤생춤사 댄서지망생 필선을 연기한 이혜리가 7일 오전 서울 종로구 삼청동에서 폼생폼사 소울메이트 미나 역의 박세완, 거제상고 골키퍼 치형 역의 이정하, 치어리딩 FM리더 세현 역의 조아람 등과 호흡을 맞춘 과정을 털어놨다. 이혜리는 특히 축구부 대세 동현 역의 이찬형과 로맨스 호흡을 맞춘 것에 대해 "사실 로맨스 관련해서 시나리오에 나온 대사 말고는 애드리브를 아무 것도 할 수 없었다. 나에게 주어진 대사를 하는 것만으로도 벅찼다. 이 영화에서 내가 시도한 애드리브라고 하면 아빠에게 밥 더 달라는 것 하나였다. '난 남자 얼굴보고 만나'라는 대사는 있었던 대사다. 필선이의 터프함이 잘 보여진 신이었다. 절친 예나가 영화를 보고 내게 '언니한테 입덕했다'고 하더라. 필선이의 터프하고 이 시대의 신여성 모먼트를 보여준 대목인 것 같다"고 자신했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 이혜리 "'응팔' 덕선이는 내 마스터피스..어떤 캐릭터도 이길 수 없어"('빅토리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178632"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리(30)이 "'응답하라 1988'은 내 마스터피스다"고 말했다. 이혜리가 7일 오전 치어리딩 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작) 인터뷰에서 춤생춤사 댄서지망생 필선을 연기한 소회를 전했다. 이혜리는 "영화를 보면서 가족들 반응이 인상적이었다. 너무 나를 보는 것 같다고 하더라. 내 동생은 '딱 언니다'고 이야기를 해주더라. 생각해 보니 나도 필선이처럼 겉바속촉 같은 모먼트가 있었구나 싶었다"고 밝혔다. 그는 "돌이켜 생각해보면 정말 나는 운이 좋았다고 생각한다. 좋은 기회가 주어진 것도 너무 운이 좋았기 때문에 가능한 일이었다. 주변에 좋은 사람이 있는 것도 운이 좋다. 하루하루를 열심히 살다 보니 어느덧 14년이 흘렀다. 스스로 굉장히 무언가를 이루고 잘했다기 보다는 감사한 마음이 크다. 같이 일하는 분들도 잘 만났고 내가 힘들다고 해도 잘하고 있다고 다독여주는 친구들도 많았다"고 마음을 전했다. 이혜리의 인생작으로 꼽히는 드라마 '응답하라 1988'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 이혜리 "'빅토리' 본 걸스데이 멤버들, '활동할 때도 열심히 하지'라고 서운해 해"('빅토리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178631"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리(30)이 "힙합 댄스를 추는 내 모습이 정말 뚝딱이 같더라"고 말했다. 이혜리는 7일 오전 스포츠조선과 인터뷰에서 치어리딩 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작) 비하인드 에피소드를 전했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 극 중 춤생춤사 댄서지망생 필선을 연기했다. 이혜리는 힙합 댄스에 도전한 것에 "처음에 힙합이라는 춤 자체가 어색했다. 거울을 보고 춤을 시작하는 순간 너무 오글거리더라. 정말 뚝딱이가 된 것 같은 기분이었고 생각보다 큰 난관을 맞이한 기분이었다. 연습량이 내 생각 보다 훨씬 많아야 할 것 같았다. 필선이는 댄서가 되고 싶은 굉장히 큰 마음을 가지고 있는 아이다. 춤에 빠져있고 잘하는 모습을 보여주고 싶어서 더 열심히 노력하려고 했다"고 곱씹었다. 그는 "치어리딩 연습도 쉽지 않았다. 치어리딩은 정말 기본기만 연습해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 이혜리 "'재밌네' 사생활 논란, 인간 이혜리 생각과 마음이 만든 일"('빅토리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004178630"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리(30)이 "'재밌네' 논란, 인간 이혜리의 생각과 마음으로 벌어진 일이다"고 말했다. 치어리딩 영화 '빅토리'(박범수 감독, 안나푸르나필름 제작)에서 춤생춤사 댄서지망생 필선을 연기한 이혜리. 그가 7일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 올해 3월 불거진 사생활 논란에 대해 언급했다. 이혜리는 "우려가 되는 부분이 있다. 시사회 때 눈물을 보일 정도로 사랑하는 작품보다 혹시나 더 이런 쪽에 관심이 가져질까 우려되는 지점도 있다"고 조심스럽게 말을 열었다. 그는 "그런 걱정을 끼쳐 죄송하다. 그때 돌아가서 생각해보면 인간 이혜리의 생각과 마음이 들었다"고 고백했다. 이어 함께 걱정한 팬들에 대해 "최근에 '언제 쉬어'라는 말을 들었는데 기다려준 팬이 있기 때문에 쉴 수 없다. 어떻게 보면 늘 완벽할 수 없고 마음에 들게 할 수 없다는 걸 알아 늘 미안한 마음도 있다. 그래도 '빅토리'가 긍정적인 영향을 줄 것 같아서 혜리가 이번에 '애썼네'라는 생각을 해줄 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[​​​​​​​'전도연 들었다놨다' 이정재→전혜진, 특별한 특별출연 [장전완료 '리볼버'④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757694"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재부터 전혜진, 정재영까지 영화 '리볼버'(감독 오승욱)를 더욱 특별하게 만들어 준 특별 출연 배우들의 존재감이 돋보인다. 극 초반 등장해 이야기의 문을 여는데 힘을 보탠 이정재는 전도연이 연기한 하수영과 연인 사이였지만, 비리 사건이 들통날 위기에 처한 결정적인 순간 하수영에게 죄를 뒤집어 씌운 뒤 행방이 묘연해지는 임석용 역을 연기했다. 하수영이 끝까지 믿음을 잃고 싶지 않았던 사람이지만, 결국 배신의 쓴맛을 느끼며 목표를 향해 질주하게 만드는 원인을 가장 크게 제공하는 인물이기도 하다. 매정하고 건조하게 임석용의 얼굴을 스크린 위에 그려낸 이정재는 '리볼버' 초반 관객들이 더욱 잘 몰입할 수 있는 존재감을 드러내며 특별출연의 역할을 톡톡히 해냈다. 오승욱 감독은 이정재가 특별출연을 흔쾌히 수락하며 '리볼버' 제작 진행도 더욱 수월해졌다고 고마워하며 "촬영 후에도 계속 아이디어를 내주곤 했다. 잠깐 나오는 특별출연이 아닌, 주연이라는 생각을 갖고 적극적으로 참여해줬다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전화 한 통과 낮술…전도연X오승욱, '9년만의 재회' 열쇠 [장전완료 '리볼버'②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757693"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연과 오승욱 감독이 영화 '리볼버'로 9년 만에 재회하면서 서로를 향한 신뢰를 재확인했다. 전도연과 오 감독은 2015년 개봉한 '무뢰한'으로 처음 호흡을 맞췄다. 오 감독은 인간의 정서를 파고드는 섬세한 각본으로 호평 받아 왔다. 연인의 뒷바라지를 하다 빚에 허덕이는 단란주점 마담이 된 김혜경의 감정선을 스크린 위에 섬세하게 표현해 낸 전도연과 만나 색다른 감성을 펼쳐내는 데 성공하며 시너지를 완성했다. '무뢰한'은 오 감독이 '킬리만자로' 이후 무려 15년 만에 선보였던 신작이었고, 두 사람이 재회한 '리볼버'가 공개되기까지도 무려 9년이라는 시간이 걸렸다. 천천히, 자신의 속도로 새 작품을 완성해가는 스타일이었던 오 감독을 독려해 '리볼버'를 세상에 나올 수 있게 만든 데는 전도연의 힘이 컸다. 오 감독은 '리볼버'가 전도연의 '전화 한 통'으로 시작된 작품이라고 말해왔다. 당시 준비하던 작품이 잘 풀리지 않던 도중 전도연의 전화를 받았고, 전도연은 오 감독을 불러 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[용필이·연진이 아닌 지창욱X임지연, 어딘가 다르다 [장전완료 '리볼버'③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757692"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버' 지창욱과 임지연의 새 얼굴이 등장한다. '리볼버'(감독 오승욱)는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 수영의 서사로 직진하는 이 영화는 그가 복수의 과정을 통해 어떤 인물을 만나고 어떤 역경을 거치며 승리를 차지하게 되는가에 대해서 이야기하고 있다. 여기에 빌런으로 등장하는 앤디(지창욱)와 조력자인지 아닌지 모호한 경계에 선 윤선(임지연)의 활약도 만만치 않다. 먼저 2017년 '조작된 도시' 이후 특별출연을 제외하고 '리볼버'로 오랜만에 스크린에 등장한 지창욱. 그는 수영에게 대가를 약속했던 투자 회사 이스턴 프로미스의 실세이자 대표인 그레이스의 동생 앤디 역을 맡았다. SBS 드라마 '수상한 파트너', '편의점 샛별이', 카카오 TV '도시남녀 사랑법', JTBC '웰컴투 삼달리' 등 로맨틱 코미디 장르물에서 보여준 다소 억울하고 지질한 면모가 지창욱의 또다른 주특기인 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최하위 먹이사슬' 전도연, 꼭대기에 오르기까지 [장전완료 '리볼버'①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001757691"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전도연은 어떻게 먹이사슬 밑바닥에서 살아남았나. '리볼버'(감독 오승욱)는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 오승욱 감독은 전도연의 '의뢰'로 '리볼버'의 집필을 시작했고, 4년간 집필 끝에 완성된 대본은 전도연을 주인공으로 작성됐다. 그렇기에 '리볼버'의 수영은 전도연에게 맞춤옷처럼 딱 알맞다. 과거의 수영은 '무뢰한'의 김혜경을 닮았기에 낯설지 않은 모습이고 "품위가 있었으면 했다"라는 감독의 말처럼, 출소 후의 수영은 180도 다른 모습으로 등장해 전도연만 완성할 수 있는 분위기를 자아낸다. 수영의 복수는 요란하지 않다. 오로지 약속받은 대가와 무엇보다도 사수하고자 했던 자신의 보금자리를 위해서만 움직인다. 왜냐면 그는 '투명인간'이기 때문이다. '리볼버'에 등장하는 모든 인물들은 오로지 돈으로만 움직인다. 철저한 약육강식이다. 먹이사슬 바닥쯤으로 보이는 윤선(임지연)과 조사장(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 다르게 기억하고, 기록해 본 그 시절 ‘행복의 나라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371302"/>
        <updated>2024-08-07T03:08:59.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일상 속 행복이 당연하지 못하던 시절이 있었다. 뜻대로 행동하고, 소중한 사람과 누리는 그런 것들이 당연하지 않았던 시절. 영화 ‘행복의 나라’는 1979년 나라에 짓밟히고도 기억되지 못한 개인들을 조명한다. 추창민 감독은 전작 ‘광해, 왕이 된 남자’로 역사에 영화적 상상력을 덧댄 매력적 스토리텔링으로 천만 관객을 모았다. 근현대사를 다룬 이번 영화 또한 출발은 비슷하다. 육군 대령 박태주(고 이선균)가 중앙정보부 비서관으로서 상관 명령으로 박정희 대통령 암살 사건에 가담하는 것으로 시작한다. 여기까지는 기록으로 남은 사실이지만, 카메라는 방아쇠를 당기는 박태주의 혼란스러운 표정과 그가 마지막으로 가족을 찾아가는 모습을 담는다. 역사가 스포일러이듯 박태주는 대통령을 쏜 중앙정보부장과 함께 체포되어 법정에 서게 된다. 사건에 연루된 8명 중 박태주만 유일한 군인 신분으로 단심제가 적용되기에 질 싸움을 선뜻 맡는 변호사가 없었다. 그러던 중 젊은 변호사 정인후(조정석)가 그의 변호를]]></content>
    </entry>
</feed>