<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-30T21:07:25.332Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭 커플 잔치국수 대접→심혜진과 삼자대면, 결혼 발표했나? (조선의사랑꾼)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903494"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심현섭 커플과 ‘심고모’ 심혜진의 만남이 성사됐다. 9월 30일 방송된 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서는 출연자들이 총출동한 첫 야유회가 열렸다. 심혜진은 심현섭을 만나자마자 잔소리를 했다. 심혜진은 "방송이 꺼졌으니까 하는 말인데 반바지 입고 팬티 입고 방송에 나가지 마라. 예비 장모님하고 통화하는데 그렇게 팬티 바람으로 전화를 받냐"며 "너 혼자일 때는 상관없다. 이제 영림 씨가 있고 가족도 있다. 그럴 때는 너 하나만 생각하면 안 된다"라고 했다. 이어 심혜진은 "영림 씨가 속은 답답했을 거다, 말귀를 안 들어 먹는다"라고 말했고, 영림 씨는 깊이 공감하며 심현섭에게 "말을 잘 듣지 그랬냐"며 거들어 웃음을 자아냈다. 심혜진은 영림 씨와 둘 만의 시간도 가졌다. 영림 씨는 "오시는데 힘드시지 않았냐"라고 물었고 심혜진은 "항상 하는 일이 이런 거니까 괜찮다"라고 했다. 이어 심혜진은 "(현섭과의 연애에) 애로사항이 많죠? 잘 됐으면 좋겠다"며 "현섭이 워낙 영림 씨를 긍정적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수 “♥심하은과 부부싸움? 남자 둘 맞짱 뜨는 수준” 폭로 (조선의사랑꾼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903493"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13년 차 부부 이천수 심하은이 부부싸움을 언급했다. 9월 30일 방송된 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서는 출연자들이 총출동한 첫 야유회가 열렸다. 이날 이천수는 심하은과 나이가 비슷하다며 "둘이 세게 싸운다. 거의 남자 둘이 싸우는 것처럼 맞짱(?) 뜨는 것처럼 싸운다"고 폭로했다. 심하은은 "예전 같으면 화가 나니까 같이 싸우고 하는데 이제는 '너는 너 나는 나'다. 공동체는 자식이라는 거 하나만 보고 마음을 비우고 안 싸운다"고 이야기했다. 이천수 역시 "요즘은 안 싸운다. 예전에는 싸울 때 막 싸웠다. 요즘은 싸울 힘이 없다"고 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5월 데뷔한 아이돌 기획사 대표 “母, 사기당한 괴로움에 세상 떠나” (물어보살)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903492"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔터 사업을 하는 남편의 과도한 자신감이 걱정인 아내의 사연이 공개됐다. 9월 30일 방송된 KBS joy '무엇이든 물어보살'에는 30대 부부가 사연자로 출연했다. 5월 데뷔한 아이돌 가수 기획사 대표라 밝힌 남편은 "아내가 임신한 지 얼마 안 돼서 아기도 곧 태어난다"며 "제가 책임감이 강해서 회사 직원이나 친구들을 무조건 책임져야 되고 '나는 잘돼 거야'하는 자신감이 있다"라고 말했다. 이어 남편은 "최선을 다했음에도 결과가 안 좋다면 인정하고 물러날 자신이 있는데, 최선을 다해야지 결과가 나온다고 생각한다"며 아시아 넘버원을 목표로 아이돌 그룹을 제작하겠다는 뜻을 내비쳤다. 아내는 이러한 남편의 과도하게 긍정적인 면과 아이돌 제작에 쓰는 비용이 고민이라 밝혔다. 남편은 회사 내 아티스트를 포함해 책임져야 하는 사람은 7명이라며 "1억 5천만 원 정도를 썼다. 이후에 제작하고자 하는 그룹이 있어서 돈이 더 들어가야 하는 상황"이라고 했다. 서장훈은 "거기에 투자할 돈이 있냐"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“출산 시기 안 맞고 외도까지 목격” 전 남편, 친자 확인 안한 이유가…(물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903491"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 아내의 외도를 목격 후 이혼한 돌싱남이 상처를 잊고 다시 사랑을 시작하고 싶다고 고백했다. 9월 30일 방송된 KBS joy '무엇이든 물어보살'에는 30대 남성이 사연자로 출연했다. 이날 사연자는 필리핀은 유학 중 만난 전 아내와 아이가 생겨 결혼했지만, 아내의 외도로 인해 이혼하게 됐다고 밝혔다. 사연자는 "연애를 하다 1월에 입대를 하고 5월 말 아내의 임신 소식을 전해 들었다. 출산 예정일이 12월 초라고 하더라. 주변 사람들이 휴가를 4월 말에 나갔는데 어떻게 아이가 12월 초에 나오냐고 하더라"라고 전했다. 주변의 불신에도 사연자는 무던하게 넘겼다고. 사연자는 군 전역 후 사연자는 돈을 더 벌기 위해 서울에서, 아내는 원주에서 생활했다고 전했다. 사연자는 어느 날 전 아내 몰래 퇴근 후 원주 집에 찾아갔는데 낯선 남자가 집에 있는 상황을 마주했다고 전해 충격을 안겼다. 사연자는 "알고 보니 전 아내가 일하던 곳에서 알게 된 사이라고 하더라. 전 아내가 나랑 이혼한 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 미모의 승무원 아내 공개 “첫눈에 반해, 최고 미녀” (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903490"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백성현이 미모의 승무원 아내를 공개한다. 9월 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 배우 백성현과 아내 조다봄 합류가 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 31년 차 배우 백성현과 아내 조다봄 출연이 그려졌다. 조다봄은 “대한한공 승무원으로 12년 근무하다가 아이들 낳으면서 육아휴직했다”고 말했고, 백성현은 “아내는 제 이상형이다. 첫눈에 반했다. ‘동상이몽’ 최고의 미녀가 아닌가 생각한다”고 아내 사랑을 드러냈다. 백성현 조다봄 부부는 결혼 5년 차로 두 아이와 함께 행복한 가족을 꾸렸지만 백성현이 넓은 침대를 혼자 차지한 반면 아내 조다봄은 두 아이와 한 침대에서 밀착해 각방 생활을 하는 모습. 백성현은 아내 조다봄에게 정장, 눈썹 칼, 상처 연고 등을 찾으며 귀찮게 했고, 조다봄은 “손이 많이 간다. 신혼 초에도 오빠가 많이 도와주겠다고 하더라. 뭐 해주고 쓰레기도 버려주고 한다고 말만. 주인공병”이라고 말했다. 백성현은 “제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[득녀 장수원 모친상 “너무 아파 손녀 못 보고 간다고” 눈물바다 (동상이몽2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903489"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 9월 딸을 얻은 장수원이 4월 모친상을 고백해 모두를 울렸다. 9월 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 장수원 지상은 부부가 출연했다. 장수원 지상은 부부는 제왕절개로 딸 출산을 앞두고 돌아가신 모친을 향한 그리움을 드러냈다. 지상은은 수술 전에 “어머님도 계셨으면 좋아하셨을 텐데”라며 시모를 떠올렸고, 장수원은 “엄청 좋아했겠지”라고 말했다. 장수원이 “엄마가 봤으면 진짜 좋아했겠지”라고 말하자 지상은이 눈물을 흘리며 “어머니가 임부복도 사주신다고 했는데”라고 말했고, 장수원은 “맞네. 그때 같이 사러 가자고 하지 않았나”라고 과거를 되짚었다. 이어 장수원은 “어머님이 2015년에 유방암 판정을 받고 5년 동안 항암치료 하고 완치 판정까지 받았다. 잘 지내 오시다가 몇 년 뒤에 갑자기 간으로 전이가 됐다고. 표적 치료하고 항암 치료하다가 갑자기 뇌로 가서 암세포가 뇌신경을 눌러서 눈도 잘 안 보이시고 잘 안 들리고. 갑자기 병세가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, ♥아내 명품 아기 옷 구매에 패닉 “얼마야?” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903488"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장수원이 아내의 명품 아기 옷 구매에 당황했다. 9월 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 장수원 지상은 부부가 출연했다. 지상은은 제왕절개 출산을 앞두고 출산 가방을 싸며 “내가 우리 따랑이(태명) 선물을 산 게 있다”고 명품 쇼핑백을 꺼냈다. 장수원은 실소하며 “언제 샀냐”고 질문했고, 지상은은 “너무 예뻐서 샀다”고 말을 돌렸다. 장수원이 “얼마냐”고 묻자 지상은은 “몰라”라고 답을 피했다. 문희준은 “너무 아깝다. 애가 빨리 큰다. 자식에게 명품을 사주고 싶으면 성인이 됐을 때 사줘야 한다”고 말했다. 서장훈은 지상은이 스타일리스트라 예쁘게 입히고 싶은 마음을 이해했다. 지상은은 “자기가 바꾸라고 할까봐 일주일 지나고 말하는 거”라고 했고, 장수원은 “못 바꾸네? 이런 건 나중에 커서 사주려고 했더니”라고 포기하면서도 계속해서 “얼마야?”라고 질문해 웃음을 자아냈다. 46세 지상은은 “제 나이에 둘째가질 것도 아니고. 하나뿐인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남일 “♥김보민이 못하게 해” 말과 달리 살림 능숙 (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903487"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김남일이 능숙한 칼질을 자랑했다. 9월 30일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 김대호, 박준형, 권은비, 오스틴 강, 김남일이 무인도 호텔로 향했다. 박준형이 식재료를 잘게 자르는 일이 잘 안 된다며 도움을 청하자 김남일이 나섰다. 김남일은 꽤나 안정적으로 식재료를 자르고 으깼지만 “여기 와서 처음 해본다. 집사람이 못하게 한다”며 처음 해보는 일이라 말했다. 권은비가 “잘하시는데요?”라며 감탄했고, 안정환은 “김남일이 본인 말로는 집에서 자기는 일 안 한다고 하는데 전화하고 있으면 뭐 끓는 소리, 세탁기 멈추는 소리, 빨래를 터는 소리 등이 많이 들린다”고 전해 진실을 궁금하게 했다. (사진=MBC ‘푹 쉬면 다행이야’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오스틴강 “배추 키워 김장 5천 포기, 사골 육수 사용” (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903486"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오스틴 강이 역대급 김치를 자랑했다. 9월 30일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 김대호, 박준형, 권은비, 오스틴 강, 김남일이 무인도 호텔로 향했다. 오스틴 강은 셰프이자 머구리로 1인 2역을 하게 됐고 셰프로서 비장의 무기로 5년 묵은지를 가져왔다. 오스틴 강은 “무주에서 배추를 키우고 1년이 되면 김장을 한다. 보통 5천 포기를 한다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 안정환은 “우리 호텔도 오스틴 강에게 부탁해서 천 포기만 하자”고 말해 웃음을 자아냈다. 오스틴 강은 김장 비법으로 “사골 육수로 만든다”고 밝혔고 권은비가 “맛있겠다. 사골 처음 들어본다”고 놀랐다. 붐은 “사골을 쓰면 더 구수해진다”고 했다. 이어 오스틴 강이 공개한 묵은지에 모두가 감탄했다. 5년 된 묵은지라는 말에 박준형은 “딸보다 2살 어리다”고 말해 웃음을 더했다. (사진=MBC ‘푹 쉬면 다행이야’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 무인도 호텔 임원 사수하려 “머구리의 날” 선포 (푹다행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903485"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김대호가 임원 자리를 노리는 이대호, 김종민을 경계하며 역대급 머구리들을 소집했다. 9월 30일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 김대호, 박준형, 권은비, 오스틴 강, 김남일이 무인도 호텔 일꾼이 됐다. 김대호 아나운서는 “잠시 소홀했더니 임원 후보들이 나와서”라며 무인도 호텔 임원 자리를 노리는 이대호와 김종민을 경계했다. 이어 김대호는 “자리를 비우면 안 된다. 모든 사람들이 달려든다. 가만히 있으면 도태되겠다. 머구리 협회장 존재감을 각인시키기 위해 뭐든 보여줘야겠다”고 했다. 김대호는 “‘푹다행’ 근본은 머구리다. 머구리가 없으면 돌아가질 않는다. 오늘은 머구리의 날을 선포한다”며 머구리의 날을 선언했다. god 박준형은 “우리가 여기서 잘하면 다른 출연자들이 필요 없을 수도 있다”고 자신했다. 베테랑 머구리 박준형에 이은 산독기 머구리 권은비는 빽토커 이장준이 “은비 누나를 오래 봤는데 독기가 있다. 산독기”라고 인증했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진 “185㎝ 고2 아들, 기획사 연락 많이 오지만 의사 꿈” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903484"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 류진이 훈훈한 두 아들을 자랑했다. 9월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 박탐희(47세)가 절친 박준금, 류진, 함은정을 초대했다. 류진은 아들 찬형이의 키가 185cm라고 말했고 박탐희가 “피지컬이 장난이 아니다”고 칭찬했다. 류진은 두 아들이 고2, 중3이며 장남 찬형이가 꾸미는 데 관심이 많다고 했다. 류진은 “처음에는 나무랄 때도 있었다. 내가 보기에는 어린 학생인데 액세서리 좋아하고 눈도 안 나쁜 애가 안경테가 많다. 옷도. 전날 책가방은 안 챙겨도 옷은 챙긴다”며 “몸도 만들고 있다. 몸짱이다. 자기가 몸을 만드니까 둘째에게 짜증을 낸다. 운동하라고. 둘째도 헬스장에 끌려가서 억지로 운동하고 온다”고 말했다. 함은정이 “연예인 제안 많이 받지 않냐”고 묻자 류진은 “아내에게 연락이 오는데. 우리나라에서 제일 잘나가는 기획사에서 한 번도 아니고 계속 연락이 온다. 애들 자체가 관심이 없고. 찬형이는 의사하고 싶다고 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박탐희 “母 파킨슨병 아무것도 아니라고, 기적적 케이스” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903483"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박탐희가 모친의 파킨슨병을 고백했다. 9월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 박탐희(47세)가 절친 박준금, 류진, 함은정을 초대했다. 박탐희는 모친에 대해 “2017년에 이상증세가 생기기 시작했다. 밥을 먹는 속도가 느려지고 혀가 먼저 나오더라. 이상해서 가정의학과 교수인 친한 동생과 엄마와 같이 밥을 먹었다. 병원 잡자. 파킨슨병이었던 거다. 엄마가 그 시기에 계속 넘어졌다. 손주 학원 데려다주면서 넘어지고. 수술도 했는데. 알고 보니 파킨슨이었다”고 말했다. 이어 박탐희는 “7년 됐다. 파킨슨은 치료가 안 된다. 증상을 늦춰주는 거다. 병을 받아들여야 한다. 우리 엄마가 진짜 음식을 잘했다. 지금은 칼질도 못한다. 오른손에 와서. 아빠가 설거지를 다 하고. 우리 엄마 목욕을 아빠가 시켜준다”고 현재 모친의 상태를 설명했다. 박탐희는 “우리 엄마가 병원에서 기적적인 케이스라고 한다. 파킨슨병 걸리면 빠른 사람들은 1년 반 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정 “리틀 미스코리아 미 출신” 떡잎부터 미녀 (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903482"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 함은정이 리틀 미스코리아 출신이라고 말했다. 9월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 박탐희(47세)가 절친 박준금, 류진, 함은정을 초대했다. 함은정은 만 7세인 1995년 KBS 드라마로 데뷔했다며 “내년에 데뷔 30년 차”라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이어 함은정은 데뷔 계기로 “예쁜 어린이 선발대회라고. 리틀 미스코리아로 몇 년 뒤에 명칭이 바뀌었다. 전국에서 모인다. 엄마는 대상 받았다고 하라고 하는데 저는 미를 받았다”고 말했다. 함은정은 “그 상을 받고 심사위원으로 있던 KBS 피디님이 따로 내려오셨다. 대회에서 제 인터뷰를 하고 옆에 애 발레를 시키는 걸 보고 화가 나서 왜 나 안 시키고 얘는 시키냐, 왜 저 안 시켜줘요? 저도 할 수 있어요! 그랬다”고 피디의 눈에 든 적극적인 모습을 설명했다. 함은정은 “피디님이 보시고 같이 일하고 싶다고 해서 ‘신세대 보고 어른들은 몰라요’ 아역으로 출연했다. 안 한 프로그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진 “♥승무원 아내 7:7 미팅서 매니저가 먼저 찍어” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903481"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 류진이 승무원 아내와 7:7 미팅에서 처음 만났다고 말했다. 9월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 박탐희(47세)가 절친 박준금, 류진, 함은정을 초대했다. 류진은 “아내와 7:7 미팅을 해서 만났다. 내가 데뷔하고 초반에 MBC 드라마를 할 때 카메라 감독님이 막 교육받고 있는 승무원들을 안다는 거다. 자기가 미팅을 주선하겠다고. 안 나와도 되는데 나오고 싶으면 나오라고. 저 나가겠다고. 매니저가 형 저도 나가면 안 돼요 하더라”고 말했다. 이어 류진은 “다 같이 고생하던 시절이었다. 밤새서 같이 촬영하고 가족이 됐다. 그렇게 7명 멤버를 구성하고 저 쪽은 승무원 7명이었다. 원래는 매니저가 집사람을 찍었다. 그리고 부산에서 올라오신 승무원이 있었다. 그런데 난 매니저가 찍은 여자가 매력이 있었다. 매니저에게 네가 양보해라. 매니저가 알았다고 했다”고 말해 웃음을 자아냈다. 류진은 아내와 6년 연애 끝에 결혼했다며 승무원 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오스틴강, ♥타라 첫 데이트에 “연애 얼마나 했는지?” 질문 (혼전연애)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903480"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오스틴 강이 타라와 첫 데이트부터 단도직입적 질문했다. 9월 30일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서는 오스틴 강 셰프와 일본 가수 타라가 첫 데이트했다. 오스틴 강은 첫 만남부터 “더워서 내가 선풍기 가져왔다”고 손 선풍기를 선물하며 타라를 배려했다. 첫 모습부터 편안해 보였던 두 사람의 대화는 급속도로 진행됐고 오스틴 강이 “보통 어떤 남자 스타일 좋아하냐”고 묻자 타라는 “마음 편히 있을 수 있는 사람이 좋다”고 답했다. 오스틴 강은 “나도 편하고 대화가 잘 통하면 좋고 격 없이 편한 사이”가 좋다며 “연애는 얼마나 했는지?”라고 다음 질문했고 박나래가 “이런 걸 첫 만남에 물어보냐”며 놀랐다. 타라는 “시크릿”이라고 웃으며 답했고 박나래는 “애매할 때는 3번 정도 했다고 이야기 한다”고 너스레를 떨었다. 또 오스틴 강은 “한국 남자 만난 적 있어? 백인이나? 일본인만?”이라고 질문했고 타라는 또 “시크릿”이라고 답했다. 박나래가 “왜 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, ♥카호에 여보? “만약 우리가 결혼하면” (혼전연애)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903479"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최다니엘과 카호가 초고속으로 가까워졌다. 9월 30일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서는 배우 최다니엘과 일본 배우 겸 가수 카호의 두 번째 데이트가 그려졌다. 카호는 최다니엘과 두 번째 데이트에 “보고 싶었다”고 말했고, 데리러 온 최다니엘에 감격해 친구들을 불러 자랑했다. 이어 최다니엘은 “일본어 공부했다”며 카호에게 여배우라는 단어를 가르쳐 주려 했지만 카호는 “여보?”라고 잘못 알아들었다. 최다니엘은 “만약에 우리가 결혼을 하면 여보”라고 말해 보는 이들을 설레게 했다. 최다니엘은 “왜 저렇게 됐는지 모르겠다. 여배우를 알려주려고 했는데 여보를 알려줬다”고 말해 웃음을 자아냈다. 박나래는 최다니엘의 귀가 빨개졌다며 “귀에서 피나요”라고 너스레를 떨었다. 최다니엘과 카호는 국수를 먹었고, 식사 후에 최다니엘은 직접 만든 티라미수 케이크로 감동을 선사했다. 최다니엘은 카호에게 “널 위해 집에서 만들어 봤다. 처음 만들었다”고 말했다. 최다니엘은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, ♥미라이 치마+힐 신었는데 등산? 박나래 분노 (혼전연애)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903478"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이현진이 힐을 신은 미라이와 등산 데이트를 했다. 9월 30일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서는 배우 이현진과 일본 가수 미라이의 두 번째 데이트가 그려졌다. 미라이는 이현진과 데이트 전에 고민하며 의상을 골랐고 미니스커트에 힐을 신었다. 박나래는 “애정도 만큼 굽이 올라간다. 아파도 예뻐 보이고 싶은 거”라고 해석했다. 하지만 이현진이 택한 데이트 코스는 헬스장과 등산. 이현진은 첫 데이트 때 이미 운동 데이트를 하자고 말했다. 헬스장에서는 운동복을 갈아입으면 됐지만 문제는 등산 데이트. 이현진이 “운동화로 갈아 신으라고 하니까 괜찮다고 하더라”고 말하자 박나래는 “이 옷에 운동화가 안 어울리잖아요. 이 옷에 힐이 세팅돼 있는데 여기 운동화 신으면 본인이 원한 모습이 아니”라고 분노하며 미라이의 마음을 대변했다. 미라이는 힐을 신은 채로 산을 올랐지만 내려오는 길은 무서워했고 이현진은 뒤늦게나마 먼저 산을 내려가서 운동화를 챙겨왔다. 미라이는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84가 아깝다…이도저도 아닌 '음악일주', 시청률 2%대의 굴레 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682339"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다. MBC 예능 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')가 또다시 2%대 시청률로 떨어졌다. 최고 시청률을 기록한 지 고작 한 주 만이다. 여행 예능에 어설픈 음악이 섞이며 이도 저도 아닌 정체성을 띤 게 패착이 됐다. 기안84만이 가진 날 것의 매력조차 진가를 발휘하지 못하는 상황이다. 지난 29일 방송된 '음악일주' 시청률은 2.9%를 기록, 최고 시청률을 기록했던 지난주보다 0.9%p 하락했다. 이는 최저 시청률이었던 2.8%에서 고작 0.1%p 많은 수치다. 이날 방송에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 미국 휴스턴의 라이브 바에서 무대를 올리는 마지막 여행기와 함께 자메이카에서 홀로 새로운 여정을 시작한 기안84의 모습이 담겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박빙 美대선 균형추 흔들까…부통령후보 월즈-밴스 1일 TV토론]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957505"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해리스-트럼프 초박빙 대결 속 2인자 후보간 대결도 초미의 관심 흙수저에 군복무 경력 공통점이나 정치적 지향 상극…난타전 예상 조준형 특파원 = 미국 대통령 선거(11월5일·현지시간)를 5주 앞둔 1일(현지시간) 부통령 후보간 TV토론이 열린다. 민주당 후보인 팀 월즈(60) 미네소타 주지사와 공화당 후보인 J.D. 밴스(40) 연방 상원의원(오하이오)은 1일 오후 9시(현지시간)부터 CBS 방송 주관으로 뉴욕의 CBS방송센터에서 90분간의 토론 대결을 벌인다. 부통령이 대선 판도에 미치는 영향이 어느 정도인지를 놓고는 논란이 있지만 이번 토론 맞대결에 대한 관심은 그 어느 때보다 높다. 대통령 후보인 카멀라 해리스 부통령(민주)과 도널드 트럼프 전 대통령(공화)이 역대급 초박빙 승부를 벌이고 있어 부통령 후보에 대한 유권자들의 선호가 '타이 브레이커'(동률인 두 팀 간에 순위를 가리기 위한 승부)가 될 수 있는 측면이 우선 거론된다. 거기에 더해 두 부통령 후보의 캐릭터가 워낙 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤·최동석, 이혼→양육권 분쟁→상간녀 소송..'사랑과 전쟁' [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269526"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 전 아나운서 출신 박지윤과 최동석이 결혼 14년 만에 이혼 소식을 알린 가운데, '사랑과 전쟁' 같은 복잡한 개인사를 보여주고 있다. 지난 9월 30일 CBS에 따르면 박지윤은 지난 6월 최동석의 여성 지인인 A씨를 상대로 손해배상 소송(이하 손배소)을 제기했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사 2단독 재판부(송주희 부장판사)가 담당하며 A씨는 최동석의 상간녀로 피소됐다. 내달 2차 변론기일이 예정돼 있다. 박지윤과 전 남편인 최동석이 이혼 소송 및 양육권 분쟁 중인 가운데,ㅡ박지윤이 최동석의 지인 A씨에게 상간녀 소송을 추가로 제기한 것이다. 이와 관련, 박지윤의 소속사 JDB엔터테인먼트 관계자는 스타뉴스에 "개인사라서 말씀드리기 어렵다. 개인사로 피로하게 해 드려서 죄송하다"라고 전했다. 개인적인 소송인만큼 해당 사안과 관련된 입장을 밝히기 힘들기에 답하지 않은 것. 두 사람의 자녀 역시 언론을 통해 사안을 접할 수 있기에 더욱 조심스러울 수밖에 없다. 해당 보도 이후 최동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뺨 때렸던 엄마였지만…'이규혁♥' 손담비, 시험관 임신 고백했다 ('아빠하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682337"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시험관 시술에 성공, 내년 4월 출산을 발표한 손담비가 떨리는 임신 발표의 순간을 방송 최초로 공개한다. 오는 10월 2일 방송되는 TV CHOSUN 예능 '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 남편 이규혁과 함께 엄마의 집을 찾아간다. 손담비는 "빈손으로 오기 좀 그래서 선물을 사왔다"라며 무언가를 건넨 뒤 긴장된 모습으로 엄마의 반응을 바라본다. 이규혁이 그런 손담비의 등을 가만히 토닥여주는 가운데, 선물을 열어본 손담비의 엄마는 "어? 가만있어 보자. 이게 무슨?"이라며 말을 잇지 못한다. 스튜디오에서 이 모습을 지켜보던 우주소녀 수빈은 "어?" 라며 감탄사를 내뱉고, 백일섭도 "진짜?"라며 놀라움을 감추지 못한다. 지난 주 '아빠하고 나하고' 방송에서는 손담비가 시험관 2차 시술을 앞두고 관상을 보러 간 모습이 공개됐다. 관상가는 "관상학적으로 보면 올해는 아이가 착상이 될 것 같다"라며 손담비의 임신 가능성을 예측했고, 실제로 이 점괘가 정확하게 들어맞으며 많은 이들을 깜짝 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박탐희 "파킨슨병 母, 집안 망해 버린 배춧잎으로 요리해 줘" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682335"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박탐희가 가정사를 고백한다. 오늘(30일) 방송되는 채널A 예능 ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 배우 박탐희 편이 방송된다. 박탐희는 서초구에 위치한 자신의 집으로 절친인 배우 박준금, 류진, 함은정을 초대한다. 특히 평소 요리 실력이 뛰어나 ‘요리 금손’으로 불리는 박탐희는 본인 어머니의 레시피로 만든 묵은지 부대찌개와 오징어볶음 등 다양한 요리를 선보인다고 해 기대를 모은다. 이날 박탐희는 어린 시절 아버지의 사업 실패로 생활고를 겪었던 가정사를 고백하며 든든한 버팀목이 되어준 어머니에 대한 애틋한 마음을 털어놓는다. 박탐희는 “어린 시절 아버지가 자개장 사업을 하시다 갑자기 망했다”며 형편이 어려워졌던 과거를 회상하며 당시 오 남매를 건사했던 어머니의 희생을 고백한다. “어릴 적 어머니가 시장에서 상인들이 배추를 다듬고 버린 배춧잎들을 주워 김장하고 반찬을 해주셨다. 오 남매 챙기는 게 힘드셨을 텐데 내색 한 번 안 하셨다”며 어머니에 대한 애틋함을 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['또셰프' 이찬원,  맵칼감자탕라면으로 '편스토랑' 우승..통산 7승 '7찬원']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269525"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '신상출시 편스토랑'에서 맵칼감자탕라면으로 우승하며 '또셰프' 면모를 빛냈다. 지난 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑에서는 이찬원을 비롯해 장민호, 김재중, 남윤수가 출연해 물러설 수 없는 경쟁을 펼쳤다. 이날 방송에서는 '모두의 저녁' 3호 메뉴라는 테마로 경합이 벌어졌다. 이찬원은 이전보다 업그레이드된 칼솜씨와 요리 실력을 뽐내며 담백한 버섯들깨탕라면과 고소한 마요네즈 김치볶음밥을 만들며 '또셰프'의 귀환을 알렸다. 이찬원은 음식을 만든 후 스스로 감탄하며 먹방을 보여줘 시청자의 구미를 당기게 했다. 이찬원은 본격적인 대결에서 서늘해지는 계절에 맞게 감자탕을 떠올리며 '맵칼감자탕라면'을 탄생시켰다. 심사위원들의 시식에서 4명 모두 호평받아 우열을 가릴 수 없는 상황이 벌어졌지만, 결국 이찬원이 최종 우승의 영광을 안았다. 사실상 일곱 번째 우승인 이찬원은 "앞으로 방송에 열심히 출연해서 메뉴 개발에 힘쓰도록 하겠다"고 우승 소감을 밝혔다. 이번 회차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 박준금 "주변에 男 많지만, 결혼 로망 없어" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817528"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱' 박준금이 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 지난 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 배우 박탐희가 주인공으로 등장한 가운데 절친한 선배 배우 박준금을 초대했다. 이 자리에서 박준금은 "다시 결혼할 생각이 없냐?"라는 질문을 받아 이목이 쏠렸다. 박탐희는 "내 촉에 여자가 예뻐 보이면, 사랑받고 있는 거다. '썸' 있는 남자 있다, 없다?"라며 거들었다. 이에 박준금이 "많다!"라고 외쳤다. 특히 "주변에 (다가오는) 사람이 많지만, 내가 특별히 누구를 사귀거나 그러진 않는다"라면서 "결혼을 해봤기 때문에 그런 로망이 없다"라고 잘라 말했다. 그러자 박탐희가 완벽한 남자가 나타나도 같은 생각이냐고 물었다. 박준금은 "배도 안 나오고, 유머 있고, 너무 똑똑해. 이러면 당장 만날 수 있지"라더니 "결혼하자고 하면, 해야지. 다 열려 있어"라고 솔직히 털어놨다. 이날 박준금은 남다른 패션 센스가 있는 이유를 공개하기도. "60대 제니"라는 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이 "♥김태근, 둘째 임신 알고 표정 안 좋아" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817526"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤진이가 남편 김태근에게 서운해했다. 지난 30일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 배우 윤진이, 김태근 부부가 오랜만에 출연해 일상을 공개했다. 이날 오프닝에서 MC들이 "반년 만에 돌아온 이유가 있나? 작품 때문인가?"라고 물었다. 윤진이는 "제가 생각지도 못한 역할을 맡게 돼서, 조금 힘든 건데"라며 말끝을 흐렸다. 알고 보니 둘째를 임신한 것. 김태근이 아내의 배를 어루만지며 "아이 건강 생각해야지"라고 얘기했다. 이를 본 MC 및 출연진이 깜짝 놀랐다. "임신한 거냐?"라는 말에 윤진이가 "맞다. 14주 차"라고 알려 축하받았다. 하지만 윤진이가 남편에게 서운함을 토로했다. 아이가 잘 크는지 산부인과에 가야 한다며 혼자 가겠다고 말했다. 윤진이는 "첫째 때는 남편한테 너무 기댔다. 둘째 임신하면서 다짐했다. 혼자서 독립적으로 잘 지내야겠다. 내가 너무 기대니까, 그만큼 실망이 너무 크다"라고 이유를 고백했다. 특히 "둘째 임신했을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심혜진, 심현섭♥정영림 첫 만남…"좋아 보여" 안도 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817525"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:50.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼' 심혜진이 심현섭의 여자친구 정영림과 처음 만났다. 지난 30일 오후에 방송된 TV조선 예능 프로그램 '조선의 사랑꾼'에서는 첫 야유회 현장을 찾은 심혜진의 모습이 담겼다. '조선의 사랑꾼' 첫 야유회에는 '사랑꾼즈' 김국진-강수지 부부, 황보라, 김지민에 이어 최성국 부부, 심현섭 커플, 이천수-심하은 부부가 함께했다. 몰래 온 손님인 심현섭 커플은 의미심장한 잔치국수 대접으로 결혼에 대한 기대감을 높이기도. 심현섭의 여자친구는 "아버지는 오빠(심현섭)를 싫어하는 건 아닌데, 사람은 좀 지내봐야 아는 거라 만나봤으면 좋겠다고 하셨다"라고 부모님의 속마음을 전하며 두 사람의 만남을 응원하는 집안 분위기를 언급했다. 이어 심현섭은 여자친구 어머니가 선물해 준 커플 운동복을 입고 야유회 운동회에 나섰다. 운동회가 끝난 뒤, 심현섭의 결혼 추진위원회 1대 후원회장 '심 고모' 심혜진이 깜짝 방문해 모두를 놀라게 했다. 이날 심혜진과 처음 만나게 된 심현섭의 여자친구는 "오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인♥연정훈 "결혼 11년 만에 출산…별거설 소문나"[RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007817502"/>
        <updated>2024-09-30T20:09:11.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인-연정훈 부부가 결혼과 출산에 대한 이야기를 전했다. 지난 30일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 배우 한가인-연정훈 부부가 출연한 영상이 게재됐다. 이날 한가인은 엄마가 된 후 술을 끊은 지 10여년 만에 남편 연정훈과 술을 마신다고 밝혀 기대감을 높였다. 한가인은 연애 시절 술을 잘 마셔 연정훈이 그 모습에 반하기도 했다고. 그러나 한가인은 주량은 많지만 술맛을 잘 몰라 기회가 되자 술을 끊었다고 전했다. 24세라는 이른 나이에 결혼해 화제를 모았던 한가인은 두 젊은 배우의 결혼에 시아버지인 배우 연규진만이 유일하게 반대하지 않았다고 밝혔다. 연규진은 두 사람에게 "앞으로 긴 인생을 살 건데, 핫하고, 데뷔해서 일을 많이 하는 걸 떠나 좋은 사람 만났을 때, 가정을 꾸려서 안정적인 삶을 가지는 게 제일 우선이다"라는 조언을 했다고. 그러나 한가인은 일찍 결혼해 혼전임신이라는 오해를 받기도 했다고. 한가인은 "11년 만에 아이를 낳았다"라며 이후 늦]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[분장없이 맨얼굴로 나선 장동건… “내 안의 비겁함·지질함 꺼냈다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001728212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001728212"/>
        <updated>2024-09-30T19:02:51.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“현실에 발 딛고 살아가는 사람의 고민을 연기하는 캐릭터가 신선했다. 무엇보다 재규라는 인물을 내가 잘 알 것 같았다. 지질함과 비겁함, 남에게 보여주고 싶지 않았던 감정들을 내 안에서 꺼내는 작업이었다.” 지난 26일 서울 종로구 한 카페에서 만난 배우 장동건이 영화 ‘보통의 가족’에 참여한 소회를 이같이 밝혔다. 오는 16일 개봉하는 영화에서 장동건은 성공한 의사 재규 역을 맡았다. 자상하고 원리원칙을 중시하는 소아과 의사 재규는 능력 있는 프리랜서 번역가 연경(김희애)과 아들을 키우며 선망받는 삶을 산다. 실리를 우선시하는 변호사인 형 재완(설경구), 나이 어린 형수 지수(수현)와 가족모임을 갖던 밤 이들에겐 불행이 닥친다. 아이들이 저지른 사고를 수습하며 인물들의 민낯이 드러난다. 장동건은 “사람이 한 가지 모습만 가지고 있진 않다. 재규는 (본능적인 모습을 보여주기보다) 내가 원하는 모습으로 사람들에게 비치길 원하고, 직업에 자부심이 강하다”며 “아내와 해외 봉사활동을 다니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넷플릭스 회장 해리스 지지 후 가입자 이탈 급증"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957450"/>
        <updated>2024-09-30T19:02:51.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블룸버그 보도…"트럼프 지지자들, 넷플릭스 해지 운동" 임미나 특파원 = 넷플릭스의 공동 창립자이자 회장인 리드 헤이스팅스가 미 민주당 대선 후보인 카멀라 해리스 부통령을 공개 지지하고 거액을 기부한 뒤 며칠간 넷플릭스 구독 취소 건수가 급증했다고 블룸버그 통신이 보도했다. 30일(현지시간) 블룸버그에 따르면 미국에서 넷플릭스 구독 취소(해지)율은 지난 7월 2.8%로, 올해 2월 이후 최고치를 기록했다. 블룸버그는 넷플릭스가 광고가 붙지 않는 가장 저렴한 요금제였던 베이식 요금제 서비스를 중단한 것이 7월 가입자 이탈의 주요 원인이라고 설명하면서도 헤이스팅스 회장의 해리스 지지 선언 이후 닷새간은 해지율이 특히 이례적으로 치솟았다고 전했다. 헤이스팅스는 지난 7월 22일 엑스(X·옛 트위터)에 "카멀라 해리스에게 축하를 보낸다. 이제는 승리할 때"라는 글을 올려 해리스 부통령에 대한 지지 의사를 공개적으로 표명했다. 또 다음날 정보기술(IT) 전문매체 디인포메이션은 헤이스팅스가 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 장수원, 딸 ‘따랑이’ 최초 공개…김숙 “저런 표정 처음” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372585"/>
        <updated>2024-09-30T17:11:20.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원, 지상은 부부가 딸을 최초 공개했다. 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 장수원, 지상은 부부의 출산기가 그려졌다. 이날 장수원, 지상은 부부는 출산을 하루 앞두고 출산 가방을 싸기 시작했다. 그때 지상은은 쇼핑백을 꺼내며 “따랑이(태명)를 위해 선물을 샀다”고 말했다. 장수원은 명품 쇼핑백을 보고 깜짝 놀랐다. 지상은이 산후조리원을 나와 입을 따랑이의 첫 옷으로 명품을 준비한 것이다. 지상은은 “바꾸라고 할까봐 일주일 지나서 알려주는 거다”라고 말했다. 지상은은 “내가 이 나이에 둘째를 가질 것도 아니고 하나뿐인 아이에게 최고로 좋은 것만 해주고 싶은 로망이 있다. 그런데 비싼 게 좋긴 좋다”고 웃었다. 이를 본 김숙과 이지혜는 지상은에 공감했다. 병원으로 향하는 길, 지상은은 떨리는 마음에 한숨을 쉬었다. 지상은은 “제일 걱정되는 건 전신마취를 하냐, 척추마취를 하냐다. 내가 만약에 못 깨어나면 아이를 못 볼까봐 척추마취를 하겠다고 마음먹은 건데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]‘분노 유발’ 양육비 안 주는 나쁜 부모들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590009"/>
        <updated>2024-09-30T17:11:20.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[150만 가구가 넘는 국내 한부모 가정 중 정기적으로 양육비를 지급받는 비율은 15%에 불과하다. 양육비를 지급하지 않기 위해 몰래 주소를 옮기는 ‘나쁜 부모들’이 있기 때문. 하지만 현실적으로 양육비를 강제로 받아내기는 어려운 현실이다. ‘분노 유발자들’ 코너에선 양육비 지급 실태와 관련법을 짚어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘박쥐 세포’ 관리법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861479"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘건강한 집 2′ 오후 8시 TV조선은 1일 오후 8시 ‘건강한 집2′를 방송한다. CF 요정으로 80년대를 장악했던 ‘원조 하이틴 스타’ 서정희가 출연한다. ‘초특급 동안’을 자랑하는 서정희는 환갑을 넘긴 나이에도 여전히 날씬한 몸매와 미모를 유지하고 있다. 그런 그녀도 한때 만성 피로와 스트레스에 시달리며 대상포진이 세 번이나 재발하는 등 건강에 적신호가 켜진 적이 있다. 2년 전에는 유방암이 발병해 투병하기도 했다. 동안과 노안을 결정하는 건 다름 아닌 세포 상태다. 특히 ‘박쥐 세포’라 불리는 중간 노화세포에 주목해야 한다. 관리를 제대로 한다면 ‘회춘’에 한 발짝 다가갈 수 있다. 반면 관리에 실패하면 박쥐세포는 급격한 노화 상태에 빠지게 되고, 유전자 돌연변이를 일으켜 암세포를 생성한다. 잠이 부족할수록 노화를 앞당기는 유전자가 발현된다. 이날 방송에서는 서정희가 1년 6개월간 손수 고친 집을 소개한다. 자연의 향기가 가득한 정원부터 스팀 사우나까지 건강을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진 고등학생 아들, 키 185cm+아이돌 얼굴.."의사가 꿈"  [★밤TView] [4인용 식탁]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269522"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류진의 훈훈한 아들이 공개 돼 눈길을 끈다. 류진은 30일 방송된 채널A '4인용 식탁'에서 아들에 대한 이야기를 전했다. 류진은 두 아들에 대해 이야기 하며 "첫째가 고2, 둘째가 중3이다. 첫째 아들 찬형이는 키가 185cm 인데 패션에 관심이 많다. 책가방은 안챙겨도매일 다음날 입을 옷은 챙긴다"라고 말했다. 박준금이 "여자 친구 있는 것 아니냐"라고 하자 류진은 "요즘 애들은 그런 것에 관심이 많은 것 같다. 지금 몸을 만들고 있다. 운동을 하니까 자꾸 둘째 한테도 헬스장에 가자고 데리고 간다"라고 밝혔다. 류진은 기획사에서 연락 오지 않았느냐는 함은정의 질문에 "안 그래도 아내에게 연락이 많이 온다. 국내 최대 기획사에서 여러번 계속 연락이 왔다. 그런데 아들이 이쪽 연예계에 전혀 관심이 없다"라며 "찬형이는 의사가 꿈이다"라고 전했다. 이와 함께 훈훈한 비주얼의 두 아들의 얼굴이 공개 돼 관심을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김국진 "♥강수지 위해 매일 아침상"…'사랑하는 강아지' 메모까지 (사랑꾼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311336"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김국진이 아내 강수지를 위해 매일 아침상을 차린다고 깜짝 고백한 가운데, 김지민, 심혜진 등이 각자의 사랑을 고백했다. 30일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼' 최종회에서는 강수지, 김국진 부부, 최성국 부부, 김지민, 황보라가 야유회를 떠난 가운데, 심현섭과 정영림, 이천수와 심하은, 심혜진이 깜짝 등장했다. 이날 체육대회가 끝나고 심현섭은 데리러 오라는 심혜진의 연락을 받았다. 정영림은 심혜진과의 만남을 앞두고 "조금 떨린다"라고 전했다. 4개월 전, 심현섭은 사고를 쳤다. 심현섭은 정영림에게 심혜진을 만나면 어떻겠냐고 깜짝 제안을 했고, 정영림은 부담스럽다고 했다. 이에 대해 심혜진은 "그 친구가 어떻게 생각하는지가 제일 중요하다고 얘기하지 않았냐. 민감하게 받아들이면 부담 갖지 말고 천천히 생각해 보자고 해라 심현섭은 긴장한 정영림에게 "말해 보면 그냥 동네 누나, 집안의 막내 고모다"라고 긴장을 풀어주려 했다. 정영림은 심혜진과 따로 앉는 게 좋다 생각했지만, 심현섭은 "둘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내, 재혼 남편에 잔소리 한 이유 "사별 아픔 겪어...남편 건강 위한 것" (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311335"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내의 잔소리가 힘들다는 남편과 뇌출혈을 겪은 남편의 건강을 위한 행동이라는 아내가 ‘결혼지옥’을 찾았다. 30일 MBC '오은영 리포트 결혼지옥'에선 50대에 운명적으로 만나 재혼한 부부가 등장, 부부 갈등 고민을 털어놨다. 매번 싸우는 부부를 위해 아내의 둘째딸이 신청해서 출연하게 됐다는 부부. 남편은 아내가 청소 때문에 잔소리를 많이 한다고 토로했고 아내는 집안이 깔끔해야 바깥일도 잘된다고 털어놨다. 남편은 2019년 뇌출혈로 쓰러졌다며 뇌출혈 후유증으로 왼쪽 팔과 다리가 불편해졌다며 뇌출혈 이후 삶이 바뀌었고 당연하게 생각했던 일상이 작은 일조차 버겁게 느껴졌다고 토로했다. 남편은 “아픈 사람을 좀 생각해줘야 하는데 아내는 그럴 생각이 없다. 그러다보니 짜증이 많이 나는 것 같다”라고 아내에 대한 섭섭함을 드러냈다. 아내는 퇴근 후에도 집안일을 일일이 해야 한다고 힘들어하며 “청소했다고 하는데 제가 보기엔 안 한 것 같다. 일일이 얘기하고 싸우기 싫으니까 내가 해버리는 것”이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이, 둘째 성별 공개…“아들 원했지만 딸” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372583"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이가 둘째 성별을 밝혔다. 30일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 임신 14주차인 윤진이가 둘째 성별을 확인하는 모습이 그려졌다. 이날 윤진이는 친구들과 산부인과를 찾았다. 친구들은 젠더 리빌 파티를 준비한다며 윤진이에게 둘째 성별을 비밀에 부쳤다. 윤진이는 “나는 아들이면 좋겠다”며 첫째와 다른 성별을 원했다. 윤진이의 남편 김태근은 “첫째를 닮은 예쁜 딸이면 좋을 것 같다”며 윤진이와 동상이몽을 보였다. 윤진이, 김태근 부부의 둘째는 딸이었다. 아들을 원했던 윤진이가 “딸이구나. 또 딸이야”라며 내심 서운해하자 김태근은 “내가 아들 노릇 톡톡히 하겠다”며 너스레를 떨었다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭 ♥여친과 울산 축구장서 결혼식 올리나, 이천수 “얘기 중” (조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903477"/>
        <updated>2024-09-30T16:10:07.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심현섭 결혼 추진 위원회 후원회장 이천수가 계획을 언급했다. 9월 30일 방송된 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서는 출연자들이 총출동한 첫 야유회가 열렸다. 이천수는 "울산에 갔다 와서 보니까 현섭의 결혼이 100%다 하시는데 아직 멀었다. 심 씨를 동원을 좀 더 해야겠다"고 말했다. 현장에 있던 심혜진의 거부로 위기에 처한 이천수는 "심현섭한테 심 씨를 빼면 뭐 없더라"고 말하며 웃었다. 심현섭은 이천수에게 울산 문수 축구장에서 결혼식 진행을 제안했던 걸 어떻게 해결할 거냐고 물었다. 이와 관련해 이천수는 "얘기 중이다"고 밝혀 모두를 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, 만삭 아내 두고 매일 술..문희준 경악 "임신부터 육아 시작"('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682332"/>
        <updated>2024-09-30T15:11:03.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 문희준이 '불량 남편' 장수원의 태도를 지적했다. 30일 방송된 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에는 가수 문희준이 스페셜MC로 등장했다. 이날 1세대 아이돌 장수원 지격사원병으로 출연한 문희준은 "장수원이 결혼한 사실도 몰랐고, 심지어 2세 임신한 것도 몰랐다"고 밝혔다. 그러면서 "장수원 지격사원이라고 해서 당연히 '미우새'인줄 알았다. 하지만, 결혼에 2세 소식까지 듣고 바로 출연을 결정했다"고 강조했다. 이에 김숙은 "결혼할 때 연락 안했냐"고 물었고, 이지혜 또한 "둘이 안 친하더라. 당대 라이벌이니까"라며 의혹을 제기했다. 문희준은 "서독 동독도 통일되지는 시대에 언제적 라이벌이냐"며 웃었다. 장수원은 "사실 희준이형은 (은)지원이형 때문에 술자리에서 몇 번 봤다. 내가 연락처 가지고 있는 건 토니안, 강타형"이라며 주당라인을 꼽았다. 문희준은 "전에는 술 마시는 건 좋아했지만, 술 안 마신 지 7~8년 됐다"고 고백했다. "아기 생기면 술 마시면 안 되냐]]></content>
    </entry>
</feed>