<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-18T08:14:14.045Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[굿바이★'정숙한 세일즈'] 편견 맞선 김소연·김성령이 남긴 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833909"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈'가 유종의 미를 거뒀다. 작품은 자체 최고 시청률을 기록하며 막을 내렸다. 성인용품 이야기에 대한 편견과 맞서 싸운 배우 김소연 김성령 김선영 이세희는 의미 있는 성과 속에서 미소를 지을 수 있게 됐다. 지난 17일 JTBC 드라마 '정숙한 세일즈'가 막을 내렸다. 이 작품은 성(性)이 금기시되던 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 방판 씨스터즈 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린다. 이날 방송에서는 오금희(김성령)와 아들 김도현(연우진)의 사연이 밝혀졌다. 오금희는 과거 집을 나가 아이를 홀로 키웠다. 그러나 아들이 다치면서 치료비를 위해 집으로 돌아가게 됐다. 부모님은 오금희의 아들을 치료해 주는 대신 그를 먼곳으로 보낼 것을 제안했다. 어쩔 수 없이 아들을 떠나 보냈던 오금희는 시간이 흘러 재회한 김도현에게 사과하며 눈물을 흘렸다. 이주리(이세희)는 허영자(정영주)의 허락 속에서 엄대근(김정진)과 만남을 이어가게 됐다. 방판 씨스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 이재욱 이어 男가수와 ♥핑크빛…"완전 섹시해" 매력에 푹('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689476"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '싱크로유’에서 카리나가 김필의 허스키한 목소리를 극찬한다. KBS 2TV '싱크로유'(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 지난 9회 방송은 박진영, 박미경, 조권, 이이경, 시은 등 박진영의 절친들이 드림 아티스트로 출격한 가운데, 박진영이 AI처럼 완벽한 고음의 ‘성인식’과 파격적인 ‘너무너무너무’ 무대로 뜨거운 화제를 불러일으킨 바 있다. 오늘 18일(월)에 방송되는 ‘싱크로유’ 10회는 ‘발라드 가왕’ 특집으로 HYNN(박혜원)이 ‘사랑비’, 김필이 ‘제발’, 이적이 ‘수퍼노바’, 신용재가 ‘링딩동’, 박정현이 ‘미스터 츄’의 커버 무대를 예고해 대한민국 가요계에 발라드로 한 획을 그은 드림 아티스트들이 총출동한다. 이날 김필은 묵직하고 허스키한 목소리로 ‘말하는 대로’ 커버 무대를 선보여 추리단을 압도하는 감동을 선사한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "음악하는 사람 편식 심해…일부러 랜덤으로" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797245"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 새로운 노래를 찾는 게 취미라고 밝혔다. 18일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순과 청취자가 서로의 음악 취향을 공유하는 코너가 진행됐다. 한 청취자가 "상순 님이 지금까지 트신 노래 중에 제가 아는 노래가 십 퍼센트가 안된다. 근데 다 좋다. 제 노래 취향이 되게 좁다는 걸 알았다"라며 이상순의 선곡에 감탄했다. 이에 이상순은 "이런 걸 통해 또 새로운 노래를 발견하는 거 아니겠냐. 음악하는 사람 특징이 편식이 심하다. 본인 스타일의 노래만 듣는다. 저도 일부러 라디오를 틀어놓고 새로운 노래를 발견하는 재미를 즐긴다"라며 취미를 밝혔다. 이어 "라디오나 음악 플랫폼에서도 랜덤으로 듣는 걸 좋아한다. 그러다가 진짜 좋은 노래를 발견하면 기분이 좋다"라고 덧붙였다. 이날 선곡 중 하나였던 장혜진의 '1994년 어느 늦은 밤'이 끝난 뒤 한 청취자가 이상순의 1994년을 묻자, 이상순은 "제가 그맘 때쯤 이 노래를 많이 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’→‘유니버스 리그’ 차세대 K팝 대표 나올까[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001609"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오디션 프로그램의 시대가 다시 열릴까. 한동안 주춤했던 음악 오디션 예능 시장이 다시 활기를 띠고 있다. 엠넷 ‘슈퍼스타K’ 시리즈, ‘프로듀스’ 시리즈, SBS ‘K팝 스타’, TV조선 ‘미스·미스터 트롯’ 등으로 그 출신 가수들이 눈에 띄게 활약했지만, 그로 인해 장르 불문 오디션 예능이 범람하며 그 상승 그래프는 잠시 멈추기도 했다. 그러다 지난해 방송된 엠넷 ‘보이즈 플래닛’을 통해 결성된 프로젝트 그룹 제로베이스원의 활약으로 다시 오디션 프로그램에 불이 붙으면서, 또다시 다양한 포맷의 오디션 예능이 나오며 K팝의 차세대 대표 주자가 탄생할지 주목받고 있다. 지난 3일 방송을 시작한 KBS2 ‘더 딴따라’는 JYP엔터테인먼트의 수장인 박진영 나서 시선을 모았다. 앞서 제작발표회를 통해 ‘스타성’을 최우선으로 보겠다고 밝혔던 박진영은 현재 3회 진행된 방송을 통해 끼 넘치는 참가자들을 발굴해내고 있다. 매회 선미, 신동, 김하늘, 차태현 등 다양한 분야의 스타들이 극찬을 전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인, 흑백요리사 여경래 서빙에 말잇못 (지인의 지인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001608"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인이 흑백요리사 여경래와 특별한 만남을 가졌다. 14일에 공개된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 흑백요리사 백팀 여경래의 중식당을 찾은 문지인과 김기리 부부의 모습이 펼쳐졌다. 평소 요리에 관심이 많은 문지인은 흑백요리사의 열혈팬을 자처하며 여경래 셰프가 운영하는 중식당에 가자마자 설렌 모습을 감추지 못했다. 여경래 셰프가 운영하는 중식당의 시그니처 메뉴를 주문한 두 사람은 유튜브 제작진에게 “설마 오늘 서프라이즈로 여경래 셰프님과의 만남을 계획한 거 아니야?”라며 제작진의 의중을 떠봤고 제작진은 “일단 드세요”라며 말을 돌려 웃음을 자아냈다. 주문한 요리가 나오자마자 문지인과 김기리는 충격을 받아 벌떡 일어나는 모습을 보였다. 두 사람이 놀란 이유는 바로 여경래 셰프가 직접 요리를 서빙해준 것. 이에 열혈팬 문지인은 마치 팬미팅의 소녀팬처럼 부끄러워하며 말을 잃는 등 귀여운 면모를 뽐내기도 했다. 여경래 셰프는 인생 철학, 가족 이야기, 흑백요리사 비하인드, 손녀에 대한 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“왜 저렇게 사냐” 박하선, 240kg 생수 배달 갑질女 극대노(히든아이)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922200"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 레전드 갑질 영상이 공개된다. 11월 18일 오후 8시 10분 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 갑질 빌런 영상이 시청자들을 찾아간다. '히든아이'는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고와 비하인드 스토리를 다루는 전무후무 범죄 분석 코멘터리쇼. 이날 방송에서는 대한민국 국민 4명 중 1명은 당해봤다는 갑질 사건에 대해 파헤친다. 특히, 대리기사를 향한 레전드 갑질 남녀 2인조 영상은 방송 후 뜨거운 화제를 일으킬 것으로 보인다. 갑질 진상 2인조는 목적지에 도착해 대리기사에게 폭언과 욕설을 퍼붓는 것도 모자라 무자비하게 폭행한다. 심지어 가해 여성은 벽과 차량에 스스로 머리를 박는 자해까지 해 충격을 안긴다. 이어 이 여성은 자신이 대리기사에게 맞은 피해자라고 주장한다. 과연 대리기사는 어떻게 누명을 벗어날 수 있었을까. 이와 함께, 생수로 배달 기사에게 악질성 갑질과 보복을 일삼은 사건도 폭풍 분노를 일으킨다. '생수 배달 갑질녀'는 무려 240k]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화산, 인간' 활화산 아래 터 잡은 사람들…미지의 화산 속 들여다본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797242"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['화산, 인간'이 뜨거우면서도 신비로운 첫 티저 영상을 공개했다. 오는 28일부터 3주간 매주 목요일 오후 10시 KBS 1TV에서 방송될 '화산, 인간'은 일명 '불의 고리(Ring of Fire)'라고 불리는 환태평양 조산대에서 화산을 바로 옆에 두고 살아가는 사람들의 이야기를 담아낼 예정이다. 태평양의 경계선을 둘러싼, 약 4만km의 환태평양 조산대에는 전세계 화산의 75%가 집중되어 있다. 전 세계 지진의 약 90%가 발생하는 곳이기도 하다. 위험천만한 화산 아래, 수억 명 다양한 민족들이 살아가고 있다. '화산, 인간' 제작진은 아시아, 아메리카, 남태평양에서 화산과 함께 살아가는 사람들의 삶을 깊숙이 따라간다. 이들에게 때로는 화산은 '대재앙'의 불씨이고, 때로는 삶을 이어가게 해주는 생명의 원천이다. 화산과의 공존을 숙명처럼 받아들이고, 때로는 맞서 살아가는 이들이 깨달은 삶의 통찰을 시청자에게 전달한다. '화산, 인간' 첫 티저 영상에서는 폭발하는 마그마, 붉은 빛깔부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중X최진혁·이미주X이채연 아날로그 감성 여행 ‘너에게 닿기를’ 12월 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922199"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:39.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC와 일본ABC가 공동 제작한 '너에게 닿기를'이 오는 12월 12일 목요일 첫 방송된다. '너에게　닿기를'은　여행 ‘추천자’가 오디오가이드를 직접 녹음 한 뒤 ‘여행자’에게 전달, 다른 시간 같은 장소에서 ‘따로 또 같이’ 추억을 공유하는 여정을 담은 2부작 아날로그 감성 여행 프로그램이다. 절친을 위한 맞춤형 여행을 준비한 추천자는 세상 단 하나뿐인 오디오 가이드북을 비롯한 맞춤형 ‘트래블 키트’를 준비해 여행자의 특별한 여정을 돕는다. 오는 12월 12일 방송 되는 첫 번째 여행지는 바로 낭만의 도시 ‘목포’. 목포 출신인 ‘여행 추천자’ 배우 최진혁은 인생의 큰 추억이 깃든 장소를 절친 김재중에게 소개하며 힐링 여행을 선사한다. 최진혁의 목소리를 따라가며 추억을 공유하는 김재중의 감성 여행이 펼쳐질 예정이어서 기대된다. 이어 오는 12월 19일 소개되는 두 번째 행선지는　최적의 여행지로 손꼽히는 일본 홋카이도 ‘오타루’. 평소 바다와 온천을 사랑하는 이채연이 일본 오타루를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "정년이 덕 보길" 주지훈♥정유미, 18년 만에 내민 로맨틱 코미디 도전장 '사랑은 외나무다리에서']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689475"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["겨울에 전기장판에서 귤 까먹으면서 보는 편안하고 힐링되는 드라마가 되길" 18년 만에 로맨틱 코미디로 돌아온 배우 주지훈이 이렇게 자신감을 내비쳤다. 18일 오후 서울시 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작발표회가 열린 가운데 배우 주지훈, 정유미, 이시우, 김예원과 박준화 감독이 참석했다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 드라마다. 주지훈은 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을, 정유미는 원수 석지원과 18년 만에 재회한 독목고 체육 교사 ‘윤지원’ 역을, 이시우는 독목고 체육과 교생으로 부임한 전직 스타 수영 선수 ‘공문수’ 역을, 김예원은 석지원과 윤지원의 18년 지기이자 독목고 수학 교사 ‘차지혜’ 역을 맡았다. 주지훈은 "각자 인생을 살면서 몫이 있지 않나. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥소유진' 백종원, 4000억대 주식 부자인데…나락까지 떨어진 男들과 '레미제라블' 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689474"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블'은 백종원에게도 도전이다. 앞서 백종원은 주식으로 4000억 원대를 벌었다고 알려졌다. 오는 30일 ENA '백종원의 레미제라블'이 첫 방송 된다. '백종원의 레미제라블'은 짧지만 강렬한 서사를 담은 20인 도전자들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생 역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능이다. 강렬한 캐릭터, 인생 역전 서사, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미를 동시에 담아낸 특별한 리얼리티를 예고한다. 18일 '백종원의 레미제라블' 3차 티저가 공개됐다. 공개된 영상에는 백종원 대표가 왜 '백종원의 레미제라블'이라는 프로그램을 시작했는지, 어떤 마음가짐으로 임했는지, 시청자에게 어떤 메시지를 전하고 싶은지 임팩트 있게 담겨 있어 눈을 뗄 수 없다. '백종원의 레미제라블' 3차 티저는 백종원 대표의 내레이션으로 시작된다. 백종원 대표는 "장발장의 인생을 바꾼 것은 미리엘 주교의 은촛대. 믿음과 기회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브·빌리프랩, 뉴진스에 피해 끼치고 아일릿 방패막이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922198"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표이사이자 사내이사 측이 하이브와 산하 레이블 빌리프랩 측 주장에 반박했다. 민희진 전 대표 측은 11월 18일 뉴스엔에 "하이브 내부 제보자의 구체적인 증언과 명백한 유사성에도 불구하고 이를 부인하며 여론을 오도하고 있다"고 지적했다. 이어 "내부적으로 해결할 수 있는 일을 외부로 끌어내 수많은 허위사실을 유포하고 업무방해와 명예훼손을 자행한 것은 하이브와 빌리프랩"이라며 "뉴진스에게 끼친 피해는 고려하지 않은 채 신인 아티스트를 방패막이로 내세워 업무방해를 주장하는 것이 과연 누구인지 되돌아봐야 할 것"이라고 비판했다. 빌리프랩은 그룹 아일릿 소속사로, 최근 민희진을 상대로 20억 원 규모 소송에 돌입했다. 11월 18일 법조계에 따르면 2025년 1월 10일 서울서부지법에서 빌리프랩이 민희진 전 대표를 상대로 낸 손해배상소송 첫 공판이 열린다. 민희진은 지난 4월 "아일릿은 헤어, 메이크업, 의상, 안무, 사진, 영상, 행사출연 등 연예활동 모든 영역에서 뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, '불화설' 유민상 주장에 "황제성 내가 안 꽂았다" 반박 (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797240"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 '맛잇는 녀석들' 황제성 캐스팅과 관련해 힘을 쓴 적이 없다고 해명했다. 18일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 개그우먼 홍윤화와 개그맨 최성민, 문세윤이 출연했다. 이날 김태균은 유민상이 웹예능 'B급 청문회'에 출연해 한 발언들이 화제가 됐다며 "'THE 맛있는 녀석들'이 시작되면서 문세윤 씨는 들어오고 유민상 씨는 안 하게 됐다. 유민상 씨가 '황제성은 문세윤이 꽂은 게 아니냐'고 했더라"고 말했다. 실제로 앞서 유민상은 한 웹예능에 출연해 'THE 맛있는 녀석들' 하차와 관련한 이야기를 전했다. "불화설이 있다고 하는데, 왜 같이 하다가 찢어진 거냐"는 질문을 받은 것. 이에 유민상은 "8년을 했는데 계속 (시청률이) 떨어지니까 '너 좀 나가라 이제' 이렇게 된 것"이라고 설명했다. 그러면서 황제성이 새 멤버로 투입된 것과 관련 "그 부분에 있어서는 조금 이상하다 생각할 수 있다. 나를 빼고 저기에 황제성을 넣는 건 문세윤이 꽂아넣은 게 아닌가 하는 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내년 재혼’ 서동주 듬직하겠네, 연하 남친 어깨에 기대 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922197"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 변호사 겸 방송인 서동주가 예비신랑 사진을 공개했다. 서동주는 11월 17일 개인 소셜미디어에 남자친구와 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 서동주는 듬직한 남자친구의 어깨에 기댄 채 팔짱을 끼고 있다. 서동주는 사진과 함께 "남자친구의 어깨에 기대면 마음의 온도가 1도 상승"이라고 덧붙여 예비남편을 향한 애정을 표했다. 한편 서동주는 지난 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했으나 결혼 5년 만인 2014년 이혼했다. 현재 4살 연하 남자친구와 열애 중인 서동주는 내년 6월 재혼한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, 둘째 딸 출산 "나이 때문에 걱정 많았는데…모든 어머니들 존경"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888328"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현(44)이 둘째를 무사히 출산하며 두 딸의 엄마가 된 근황을 밝혔다. 이정현은 28일 자신의 인스타그램에 사진 두 장과 함께 “지난 10월 30일 무사히 출산했습니다. 복덩이(둘째 태명)와 저도 정말 건강해요”라고 출산 소식을 알렸다. 또 “걱정해주시고 응원주신 분들 감사해요”라고 덧붙이며 출산 과정을 담은 여러 장의 사진들을 게재했다. 사진에는 이정현이 출산 후 회복실에서 둘째 딸을 처음 만나는 순간들이 담겨있다. 딸을 보며 환히 웃는 이정현의 표정이 눈길을 끈다. 건강히 출산할 수 있게 도움을 준 의사를 향한 고마움도 전했다. 이정현은 의사와 함께 찍은 투샷 사진을 게재하며 “나이 때문에 걱정이 많았는데 건강하게 출산할 수 있게 도와주셔서 정말 감사드린다”고 감사를 표현했다. 또 “이번에는 첫째 아이보다 회복이 더 빨라서 병원분들 모두 놀라셨다”며 “붓지도 않고, 바로 걸을 수 있었다. 수술이 너무 잘돼서 많이 아프지 않아 무통주사도 반 이상 버리고 왔다. 이 세상 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[18년·10년 만에 돌아왔다…주지훈X정유미, ‘사랑은 외나무’로 ‘정년이’ 흥행 이을까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001602"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반가운 얼굴이 돌아왔다. 18년과 10년 만에 돌아온 배우 주지훈과 정유미가 ‘사랑은 외나무다리’에서 특별한 케미를 뽐낸다. 전작 ‘정년이’ 흥행을 이어갈 수 있을까. 18일 오후 서울 구로구 라마다 호텔 신도림에서 tvN 새 토일극 ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 배우 주지훈과 정유미, 이시우, 김예원을 비롯해 연출을 맡은 박준화 감독이 참석했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름에 아픈 이별을 겪은 후 18년 만에 재회하는 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그렸다. 박준화 감독은 작품을 연출하게 된 이유에 대해 “대본을 보고 개인적으로 큰 힐링을 받았다. 어찌보면 어릴 때의 모습이 투영되어 있다는 생각”이라며 “윤지원이 석지원과 다시 만나면서 두 집안의 갈등을 좀 더 둘의 관계로 화합하는 여러가지 의미에서 애틋함을 느꼈다”고 했다. 작품에서 ‘석지원’ 역을 연기하는 주지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박연수, 前남편 송종국 저격 "자식 전지훈련 못가게 하고 캐나다 行"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522210"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박연수가 전 남편이자 축구선수 출신 송종국을 저격했다. 박연수는 18일 개인 계정에 '괴물: 네스호의 비밀' 포스터를 게재하며 "너 무서운 것 없는 사람인지는 알았는데 수신 차단에 자식은 전지훈련도 못 가게 만들어놓고 넌 캐나다 가면 끝이구나. 너만 사랑하는 너 진짜 최고다"라는 글을 남겼다. 박연수는 주어는 밝히지 않았으나, 이는 송종국을 저격한 것으로 보인다. 송종국은 지난 16일 방송된 MBN 예능 프로그램 '가보자고'에 출연해 앞으로의 계획에 대해 "현재 캐나다 이민 계획이 있다. 최근 캐나다 영주권이 나왔고, 캐나다가 축구 시장이 괜찮아서 가보려고 한다. 외국 생각은 안 해봤지만 캐나다에 가면 새로운 도전이 될 것 같다"고 밝힌 바 있다. 특히 이에 앞서 박연수는 개인 계정에 "양육비"라며 한 캐릭터가 옐로 카드를 들고 있는 모습을 올리며 전남편 송종국을 간접적으로 저격하기도 했다. 박연수는 2006년 송종국과 결혼해 슬하에 딸 송지아 아들 송지욱을 뒀다. 이들은 MB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김기리♥' 문지인, 결혼 6개월차에 경사 터졌다...'흑백요리사' 유명 셰프와 팬미팅('지인의지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689472"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인이 흑백요리사 여경래와 특별한 만남을 가졌다. 14일에 공개된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 흑백요리사 백팀 여경래의 중식당을 찾은 문지인과 김기리 부부의 모습이 펼쳐졌다. 평소 요리에 관심이 많은 문지인은 흑백요리사의 열혈팬을 자처하며 여경래 셰프가 운영하는 중식당에 가자마자 설렌 모습을 감추지 못했다. 여경래 셰프가 운영하는 중식당의 시그니처 메뉴를 주문한 두 사람은 유튜브 제작진에게 “설마 오늘 서프라이즈로 여경래 셰프님과의 만남을 계획한 거 아니야?”라며 제작진의 의중을 떠봤고 제작진은 “일단 드세요”라며 말을 돌려 웃음을 자아냈다. 주문한 요리가 나오자마자 문지인과 김기리는 충격을 받아 벌떡 일어나는 모습을 보였다. 두 사람이 놀란 이유는 바로 여경래 셰프가 직접 요리를 서빙해준 것. 이에 열혈팬 문지인은 마치 팬미팅의 소녀팬처럼 부끄러워하며 말을 잃는 등 귀여운 면모를 뽐내기도 했다. 여경래 셰프는 인생 철학, 가족 이야기, 흑백요리사 비하인드, 손녀에 대한 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 전처, 하루만에 7억 빼돌려…입양 딸 "아버지 고마운 분" 증언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888327"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김병만의 전처가 수억의 돈을 빼돌렸다는 의혹이 제기됐다. 18일 디스패치는 김병만과 전처 A씨의 이혼소송 판결문을 공개했다. 판결문에 따르면 A씨는 이혼 직전 김병만 몰래 그의 돈 6억 7402만원을 출금과 이체를 통해 자신의 계좌로 이체했다. A씨는 그동안 김병만의 인감과 통장, 공인인증서, OTP 카드 등을 모두 관리했고 생활비 명목으로 매월 1000만원 현금도 인출한 것으로 알려졌다. 김병만이 2019년 경제권을 되찾으려 하자, A씨가 돈을 옮기기 시작한 것으로 알려졌다. 디스패치는 김병만은 10년 간 125억 6204만원을 벌었고 44억 985만원을 세금으로 냈다며 하지만 이혼 과정에서 밝혀진 이 부부의 순재산 합계액(부동산감정가액+보험예상해지환급금 포함)은 49억 6050만 원. 즉, 지난 10년간 30억 원 이상 썼다고 설명했다. 김병만 측은 A씨의 신통장, 신용카드 등이 수십개라 내역을 파악할 수도 없다고 덧붙였다. 이후 이혼 소송이 시작되자 A씨는 김병만의 상습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 이렇게 글래머였어? 수영복 자태→가슴골 가린 아찔 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922196"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미가 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑했다. 선미는 11월 17일 자신의 소셜미디어에 "뒤죽박죽 얼굴"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 선미는 원피스 수영복을 입고 나른한 표정으로 카메라를 응시했다. 선미는 군살이라곤 찾아볼 수 없는 납작배와 쭉 뻗은 각선미를 자랑했다. 이어 선미는 가슴골을 가린 파격적인 레드 의상도 착용했다. 선미 특유의 섹시한 분위기가 눈길을 끄는 가운데 선미는 "뭘 좋아할지 몰라서 다 준비했어"라고 덧붙였다. 한편 선미는 지난 6월 싱글앨범 'Ballon in Love'(벌룬 인 러브)를 발매하고 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개콘 ‘이토록 친절한 연애’ 첫 선···이토록 신선한 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001601"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’가 추억의 ‘모태솔로’ 캐릭터부터 연애 트라우마를 불러일으키는 새로운 캐릭터까지, 다양한 웃음 코드를 선보였다. 지난 17일 방송한 KBS2 ‘개그콘서트’ 1098회에서는 14년 전 ‘모태솔로’ 캐릭터로 ‘외모 개그’의 한 획을 그었던 개그맨 오나미가 ‘심의위원회 피해자들’에 깜짝 출연했다. 이날 “장가 못 간 이상준에게 12월 25일은 무슨 날입니까?”라는 송영길의 질문에 오나미는 “수요일, ‘개콘’ 녹화날”이라고 말하며 여전한 개그감을 자랑했다. 또 이상준이 “‘골 때리는 그녀들’에서 호나우딩요 역할을 하고 있냐”라고 놀리자 자신의 유행어 “하지마~”를 시전해 눈길을 끌었다. 이어 오나미 남편 축구선수 박민이 무대에 올랐다. 그는 이상준에게 “오나미 대신 나를 놀려라”라고 애정을 과시했다. 이상준은 “박민 씨는 이상형이었던 오나미와 결혼했다. 성덕이다”라며 “딸을 낳았을 때 오나미를 닮길 바라냐”라는 질문했고, 박민은 “네?”라고 반문해 폭소를 자아냈다. 새 코너 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뜨거운 신비, KBS 다큐 인사이트 '화산, 인간' 3부작 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217320"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 어서와, 화산 분화구 속은 처음이지?! - 활화산 바로 아래! 그곳에서도 사람들은 산다...화산과 인간, 지구상에서 가장 뜨거운 공존 중! 지구상에서 가장 뜨거운 이야기를 담은 KBS 다큐 인사이트 3부작 '화산, 인간'이 뜨거우면서도 신비로운 첫 티저 영상을 공개했다. 11월 28일(목)부터 3주간 매주 목요일 밤 10시 KBS 1TV에서 방송될 '화산, 인간'은 일명 '불의 고리(Ring of Fire)'라고 불리는 환태평양 조산대에서 화산을 바로 옆에 두고 살아가는 사람들의 이야기를 담아낼 예정이다. 태평양의 경계선을 둘러싼, 약 4만km의 환태평양 조산대에는 전세계 화산의 75%가 집중되어 있다. 전 세계 지진의 약 90%가 발생하는 곳이기도 하다. 위험천만한 화산 아래, 수억 명 다양한 민족들이 살아가고 있다. '화산, 인간' 제작진은 아시아, 아메리카, 남태평양에서 화산과 함께 살아가는 사람들의 삶을 깊숙이 따라간다. 이들에게 때로는 화산은 '대재앙'의 불씨이고, 때로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고정 21개’ 전현무, 아직 욕망 못 버렸나 “잘나가는 후배 무섭다”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922195"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ MC 전현무가 진솔한 속내 고백은 물론 후배를 향한 공감 어린 조언으로 든든한 아나운서 선배의 매력을 폭발시켰다. 11월 17일 방송된 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은, 이하 ‘사당귀’) 281회는 전국 시청률 4.9%, 수도권 시청률 4.6%를 기록하며 130주 연속 전 채널 동 시간대 시청률1위를 이어갔다. (닐슨 코리아 기준) 가장 먼저 김소연 보스는 준비 기간만1년 걸린 초대형 캣워크 행사를 진행했다. 이상봉, 황재근, 루비나, 장광효, 박윤수 등 톱 디자이너와 함께 정일우, 레오제이, 초아 등 수많은 셀럽이 초청된 메가 프로젝트. 하지만 행사 시작24시간도 안 남은 상황에서 대형 현수막 인쇄 오류로 다시 출력해야 하는 위기가 발생했다. 이에 전현무는“관계자가 미리 와서 봤으면 어떡해. 더블 체크 좀 하지”라며 걱정했다. 급기야 행사장 곳곳에 일회용품이 즐비해지자 음료 반입 금지라는 특별 조치까지 내렸다. 하지만 악순환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 오늘 첫방, 고수는 왜 반려견에 집착하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001599"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 황우슬혜의 반려견에 집착한다. 드디어 오늘(18일) 저녁 8시 50분 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)이 첫 방송된다. ‘이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 이런 가운데 11월 18일 ‘이한신’ 제작진이 1회 방송을 앞두고 강아지와 귀여운 케미를 자랑하는 이한신의 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 공개된 사진 속 이한신은 벤치에 앉아 강아지에게 간식을 주며 놀아주고 있다. 이 강아지의 주인은 바로 오정그룹 지동만(송영창 분) 회장의 전처이자 유명 배우인 최원미(황우슬혜 분). 뒤이어 등장한 최원미는 경계심 가득한 표정으로 자신의 반려견을 안아 들고, 이한신은 그런 최원미에게 능청스러운 웃음을 지으며 인사를 건넨다. 마지막 사진에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 재산, 10년간 30억 사라져..."전처에게 경제권 줬는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317080"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김병만이 전처 A씨에게 경제권을 다시 달라고 요구하자, A씨가 이혼을 거부하고 하루에 수억 원의 돈을 빼돌린 정황이 드러났다. 18일, 디스패치는 A씨가 2019년 7월 30일 공인 인증서를 변경해 4개의 은행에서 6억 7,402만 원을 빼냈다고 보도했다. A씨는 결혼 이후 김병만의 재산 관리를 맡았으며 그의 인감, 통장, 공인인증서, OTP 등까지 모두 관리했다. 이후 2019년 7월 30일 김병만은 경제권을 되찾기로 결정했고 A씨에게 "내 명의 계좌는 내가 관리하겠다"라고 전했다. 이에 A씨는 OTP 카드 등을 재발급했으며 그의 실물 통장과 도장을 들고 6억 원이 넘는 돈을 자신의 계좌로 이체했다. 또한 김병만의 소득금액증명원을 확인 한 결과 그는 지난 10년간 약 125억 원을 벌어들였으며 44억 원을 세금으로 냈다. 하지만 이혼 과정에서 이부부의 순재산 합계액(부동산 감정가액+보상예상해지환급급 포함)은 약 49억 6,000만 원이었다. 이들은 10년 간 30억 원 이상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 서범준, 리틀 김해일 활약…존재감 각인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914711"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서범준이 '열혈사제2'에서 리틀 김해일이라는 애칭을 얻으며 활약하고 있다. 서범준은 연제 화제 속에 방송 중인 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/ 연출 박보람) 속 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 특히 서범준은 부산대교구 신학교 학생으로 서품을 앞둔 부제지만 불의를 참지 못하는 성격인 탓에, 서품을 받아도 될지 고민에 빠진 채도우 역을 섬세하게 표현하며 시청자들의 뜨거운 응원을 받고 있다. 지난 9일 방송된 2회부터 채도우 역으로 나선 서범준은 등장부터 미친 존재감을 뿜어냈다. 채도우는 김해일(김남길 분)이 신학교 생활지도 교사로 나타나자 떨떠름했지만, 김해일이 사건에 휘말린 자신을 위해 경찰서로 와 눈물을 뚝뚝 흘리는 연기를 하자 경계를 조금씩 허물어뜨리는 모습으로 변화를 보였다. 더욱이 2회 에필로그에서 채도우가 수화를 하는 장애인들을 친절하게 도왔다는 것이 밝혀지면서 마냥 사고뭉치만은 아닌 채도우의 속내가 드러났다. 15일 방송된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 주춤하는 전기자동차 시장 돌파구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398573"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경세제민 촉(11월 19일 오후 6시 30분) 기후 위기를 막기 위한 방법의 하나로 김필수 한국전기자동차협회 회장은 수송 분야의 탄소 배출 저감을 이야기한다. 수송 부문 탄소 배출량은 우리나라 총 배출량의 13.7%를 차지하고 있으며, 이 중 96.5%가 내연기관 차량이다. 따라서 정부는 내연기관차가 아닌 친환경 전기자동차로의 전환을 위해 보조금 지원 및 각종 정책을 펼치고 있다. 뛰어난 기술과 쏟아지는 물량으로 세계 자동차 시장을 변화시키고 있는 전기자동차. 매일경제 TV '경세제민 촉'에서는 전기자동차 시장의 현황을 알아보고 보급 확대를 위한 방안과 전망을 김필수 회장에게 들어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 혈당 낮추는 귀리 바나나빵 간식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398572"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지의 제왕(11월 19일 오후 8시 10분) 슈가프리 제품이 혈당 관리에 도움이 될지 양성우 내과 전문의가 직접 실험해 본다. 양성우 전문의가 실제로 슈가프리 음료·초콜릿 등을 섭취한 후 측정한 결과 혈당에 변화가 없었다. 그러나 간식을 슈가프리 제품으로 대체한 지 3일 후 체중은 3㎏ 증가했고, 중성지방 역시 100㎎/㎗ 증가해 예상 밖의 결과가 나왔다. 한편 당뇨병을 진단받았지만 1년 만에 당화 혈색소 수치를 6.9%에서 5.6%로 낮춘 김미자 씨의 사연을 들어본다. 미용사지만 가위에 손이 들어가지 않을 정도로 손이 심하게 붓고 저렸다는 김씨. 당뇨병을 진단받은 후 꾸준히 혈당 관리를 시작했다. 그는 하루 10잔 이상 마시던 인스턴트 커피를 끊고, 간식이 생각날 때마다 귀리와 바나나를 갈아 만든 귀리바나나빵을 먹었다고 밝힌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구매자 30%가 2권 이상 … 여전한 한강 열풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398570"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노벨상 후 180만부 판매 전자책 추가 출간도 활발 한강 작가가 노벨문학상을 수상한 지 한 달여가 지났는데도 '한강 신드롬'이 계속 이어지고 있다. 한강의 도서를 2권 이상 읽은 독자가 속출해 여전히 국내 도서 베스트셀러 톱10의 절반 이상을 차지하고 있다. 18일 교보문고에 따르면 한강 작가의 도서를 구매한 회원 가운데 2권 이상 구매한 비율이 29.9%로 집계됐다. 지난달 10일부터 이달 12일까지 집계했고, 반품과 비회원 구매는 제외했다. 한강의 책을 구매한 10명 가운데 3명은 이미 한강의 책을 여러 권째 사서 읽고 있는 셈이다. 대부분 한강의 책을 2권 구매한 것으로 나타났다. 한강의 책을 다수 구매한 독자 가운데 2권이 88.0%, 3권 6.0%, 4권 3.6%, 5권 이상은 2.4%로 집계됐다. 노벨문학상은 작가의 전체 작품에 수여한다는 점에서 작품 1개에 수여하는 여느 문학상과는 차이가 있다. 한강은 1993년 시인으로, 1994년 소설가로 등단한 이후 꾸준히 작품활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명현숙, '마약' ♥로버트 할리 이어 사고쳤다 "10년 전 5억 날려…" 고백 (동치미)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797229"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리의 아내 명현숙이 과거 주식으로 큰 돈을 잃었음을 밝혔다. 16일 방송한 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 '당신 한 번만 더 사고 치면 끝이야!' 특집이 꾸며졌다. 이날 '동치미' 스튜디오에는 로버트 할리와 그의 아내 명현숙이 동반 출연해 눈길을 끌었다. 최근 두 사람은 이혼 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'에 출연해 5년 전 로버트 할리의 마약 투약 사건과 그 이후 가족의 갈등 등을 공개해 화제를 모은 바 있다. 이날 명현숙은 '모든 사람들이 훌륭하다고 하는데 본인도 사고를 쳤다더라. 제보에 의하면 본인도 사고가 있다고 한다'는 질문에 "남편도 사고 크게 쳤는데 저도 10여년 전에 크게 사고 한 번 쳤다"고 고백했다. "혹시 주식이냐"는 말에 명현숙은 고개를 끄덕이며 "맞다. 주식을 해서 처음엔 잘 벌었다. 되게 재밌더라"라고 운을 뗐다. 로버트 할리는 "도박하고 똑같아"라며 명현숙의 이야기에 공감했고 명현숙은 "조금 조금 하다보니 돈이 감당안될 만큼 커지더라"라며 큰 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 지면 탈락, 4강 토너먼트 시작됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001597"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707-특전사-육군-해병대가 대망의 4강에 돌입하는 가운데, ‘4강 토너먼트’ 종목이 CQB(근접 전투)와 행군임이 밝혀져 완전히 엇갈린 분위기를 맞는다. 19일(화) 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 8회에서는 결승으로 가는 마지막 관문인 ‘4강 토너먼트’가 본격 전개된다. 이날 최영재 마스터는 네 부대가 집결하자, 앞서 펼쳐진 사전 미션을 통해 ‘4강 대진권’과 ‘미션 선택권’이라는 특급 베네핏을 획득한 ‘승리 부대’를 호명한다. 직후, 결승 최종 관문인 ‘4강 토너먼트’에 대해 “서로 다른 두 가지 미션으로 대결해, 승리한 두 부대만 결승에 진출한다”고 발표한다. 이에 스튜디오 MC 김성주는 “4강부터는 데스매치가 없어 미션에서 지면 바로 탈락한다”고 덧붙인다. 긴장감이 팽팽한 가운데, 최영재 마스터는 “4강 토너먼트의 미션은 행군과 CQB이다”라고 고지한다. 그러자 해병대 조아라는 “행군은 수도 없이 했기 때문에 자신 있다”며 행군 미션에 대한 욕심을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 카리나 “김필 목소리 너무 섹시해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398563"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에서 카리나가 김필의 허스키한 목소리를 극찬한다. 18일 방송되는 KBS2 ’싱크로유‘(연출 권재오)는 ‘발라드 가왕’ 특집으로 HYNN(박혜원)이 ‘사랑비’, 김필이 ‘제발’, 이적이 ‘수퍼노바’, 신용재가 ‘링딩동’, 박정현이 ‘미스터 츄’의 커버 무대를 예고해 대한민국 가요계에 발라드로 한 획을 그은 드림 아티스트들이 총출동한다. 김필은 묵직하고 허스키한 목소리로 ‘말하는 대로’ 커버 무대를 선보여 추리단을 압도하는 감동을 선사한다. 이 가운데 카리나가 김필의 ‘마성의 보이스’에 푹 빠진다고 해 관심이 집중된다. 카리나는 “목소리가 너무 섹시하다. 진짜 같다”라며 감동한다. 또한 김필이 AI라고 생각하는 이용진이 재차 확인하자, 카리나는 “네, 완전히 섹시한데요?”라며 쐐기를 박으며 김필의 짙은 보이스를 극찬한다고. 이에 과연 카리나가 반한 김필의 커버 무대는 진짜일지, AI일지 궁금증이 치솟는다. 그런가 하면 카리나는 에스파의 노래인 ‘수퍼노바’를 부른 이적의 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dance, dialects, pansori: Kim Taeri reflects on triple threat performance in 'Jeongnyeon: The Star Is Born']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061684"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Breaking the boundaries of gender while trying Korea's traditional genre of music was "a miracle in itself" — something that actor Kim Tae-ri says has been nothing but an honor to be a part of, in a press release shared after the final episode of tvN drama series "Jeongnyeon: The Star Is Born" aired. Set in the 1950s post-Korean War era, "Jeongnyeon: The Star Is Born" follows the journey of Yoon Jeong-nyeon, an aspiring gukgeuk actor, a traditional Korean all-female theatrical performance.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 10년만 로코 여주 미모 장착‥41세 여전한 ‘윰블리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922193"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 10년 만에 '로코'(로맨틱 코미디) 여주인공으로 복귀한다. 여전한 '로코 여신'의 위엄을 자랑하듯 41세 나이에도 풋풋한 소녀 비주얼을 뽐냈다. 정유미는 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석했다. 이날 정유미는 하이넥 디자인의 미니 원피스에 같은 톤, 디자인의 슬랙스를 레어어드해 시크하고 단정한 패션을 선보였다. 높은 힐에 발등을 덮는 바지 길이로 훤칠한 비율을 연출했다. 특히 올블랙 슈트룩의 주지훈과 맞춘 듯한 커플룩이 인상적이었다. 패션은 중후한 느낌이었지만 뱅헤어로 드러난 귀여운 얼굴은 여전했다. 41세 나이에도 뽀얀 피부와 사슴 같은 눈망울로 역시 '윰블리'(정유미+러블리 합성어)라는 감탄을 자아냈다. 한편 정유미, 주지훈 주연의 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진/연출 박준화)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 ‘백번의 추억’ 긍정 검토, 김다미 신예은 만날까[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922192"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현 차기작 소식이 전해졌다. 배우 김정현 소속사 측은 11월 18일 뉴스엔에 "김정현이 새 드라마 '백번의 추억'(가제/극본 양희승/연출 김상호) 출연을 제안 받고 긍정 검토 중이다"고 밝혔다. ‘백번의 추억’은 1980년대 버스 안내양이었던 두 여자의 빛나는 우정과 엇갈린 사랑 이야기를 그린 시대극이다. JTBC ‘서른, 아홉’ 김상호 PD가 연출을 맡았고, tvN ‘일타스캔들’ 양희승 작가가 집필한다. 김정현이 검토 중인 역할은 재벌 3세 서울 명문 법대생 정현 역이다. 앞서 김다미, 신예은, 허남준, 이원정의 캐스팅 소식이 전해졌으며, '백번의 추억'은 캐스팅 작업을 마무리하고 내년 초 촬영을 시작할 계획이다. 한편 김정현은 현재 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 다현, 굴욕 따위 없는 초근접샷…역대급 꿀피부에 청순미까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922191"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 다현이 근황을 전했다. 다현은 최근 자신의 소셜미디어에 "요즘 모자가 좋아"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 독특한 모양의 비니를 쓴 다현이 인형을 꼭 안고 있다. 다현은 초근접샷에도 불구 굴욕 없는 깨끗한 피부를 자랑했다. 올망졸망한 이목구비 역시 다현 특유의 청순한 매력을 돋보이게 한다. 한편 다현이 속한 트와이스는 오는 12월 6일 미니 14집 'STRATEGY'(스트래티지)를 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경, 마성의 캐릭터 ‘봉철희’로 블랙홀 매력 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854437"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 마성의 캐릭터 ‘봉철희’로 시청자들의 입덕을 유발하고 있다. 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 에서 배우 이이경이 섬총각 봉철희역으로 분해 드라마에 유쾌함과 여운을 불어넣고 있다. 이어 지난 17일 방송된 2화에서는 결혼 사기 진작 프로젝트의 참가자로서 본격적으로 소개팅에 나서는 봉철희의 모습이 그려졌다. 이날 방송은 시작부터 봉철희의 버라이어티한 매력으로 꽉 채워졌다. 그 중에서도 그의 따뜻함과 유쾌함을 오가는 극강의 매력은 안방극장을 봉철희로 물들이기 충분했다. 극 초반, 첫 소개팅을 앞둔 봉철희는 정하나(조수민 분)와 함께 만반의 준비를 하는 모습으로 눈길을 모았다. 첫 소개팅의 결과는 아쉽게도 서로의 인연이 닿진 않았지만 상대를 먼저 배려하는 철희의 모습으로 다시 한번 그의 따뜻한 마음씨를 느끼게 한 순간이었다. 한편, 극 중반부에는 철희의 등에 큰 흉터와 화상 자국이 선명하게 드러난 장면이 보여져 그가 과거에 어떤 사연이 있었는지 궁금증을 자아내기도. 뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, '♥이효리'와 서울 살이 완벽 적응…"반려견과 월드컵 공원 산책" (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797213"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 이효리, 반려견들과 함께하는 서울 일상을 공개했다. 18일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순과 청취자가 서로의 음악 취향을 공유하는 코너가 진행됐다. 이날 이상순은 오프닝 첫 곡이 끝난 후 "저도 이번에 서울로 이사온 후에 동네에서 강아지들 산책 시키다 월드컵 공원 소문을 듣고 가봤다"라며 근황을 전했다. 그는 "거기에 강아지 놀이터가 있다길래 갔다. 대형견도 가고 소형견도 간대서. 네 마리나 끌고 갔다. 근데 개들이 익숙하지 않아서 그런지 잘 안 놀더라. 그래서 옆에 있는 공원 산책했는데 거기가 평화의 공원인 것 같다"라고 회상했다. 그러면서 "너무 좋았다. 잔디밭도 있고 흙길도 있고. 강아지도 좋아했지만 우리도 숲에 들어가는 것 같아서 기분이 좋았다. 저녁에 산책하시는 분들도 있고 분위기가 너무 좋았다"라며 이효리를 간접적으로 언급했다. 이어 "강아지 같이 안 가도 걷기 좋으니까 한 번 가보시면 좋을 것 같다"라며 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연자, 소속사 대표와 14년째 연애 비결…"남친, 화도 잘 내고 잘 빈다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914657"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김연자가 14년째 장기 연애 비결을 밝혔다. 김연자는 17일 방송된 SBS '미운우리새끼' 스페셜 MC로 출연, 히트곡 '아모르파티'를 부르며 등장했다. MC 서장훈은 "소속사 대표와 무려 14년째 공개 연애 중이다. 장기 연애의 비결로 남자의 헌신을 꼽았다"라고 운을 뗐다. 김연자는 "솔직히 여자들도 그렇지 않나. 조금만 서운해도 삐친 적이 많다. 사실은 너무 화나면 이혼해 헤어져 이 소리 한다. 그때 미안하다고 조금만 받아주면 마음이 금방 돌아서는 게 여자들 아닌가. 남자분들의 헌신이 있으면 좀 오래가지 않나 싶다"라고 밝혔다. 이에 서장훈은 "남자 친구는 헌신하는 스타일이냐"라고 물었고 김연자는 "화도 잘 내고 잘 빈다"라고 답했다. 이어 이동건의 아버지는 "싸운 후 아내에게 바로 사과하냐"는 물음에 "잘 안 한다. 일정 기간 고집을 피우는 편이다"라고 털어놨다. 그러자 신동엽은 "동건이 아버님은 두 달 동안 서로 말씀을 안 하신다더라"고 했고, 서장훈은 "주무실 때 원래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, ♥신민아가 9년째 반한 문짝 어깨+호탕 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922190"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 숨길 수 없는 훈훈한 비주얼을 뽐냈다. 김우빈은 11월 18일 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 일상 사진을 공개했다. 사진 속 김우빈은 스트라이프 티셔츠에 청바지, 가죽 재킷을 입고 멋스러운 가을 남자로 변신한 모습이다. 김우빈은 훈훈한 미소를 짓는가 하면 장난스러운 표정으로 귀여운 매력을 마음껏 발산해 팬들을 설레게 한다. 또 트레이드 마크인 넓은 어깨와 우람한 근육질 몸매로 시선을 모았다. 팬들은 "너무 사랑스러워", "귀여운데 멋지기까지" 등의 반응을 보였다. 한편 김우빈은 배우 신민아와 공개 연애 중이며 지난 9월 13일 공개된 넷플릭스 영화 '무도실무관'에 출연했다. 김우빈의 차기작은 김은숙 작가 신작인 넷플릭스 오리지널 시리즈 '다 이루어질지니'다. 김우빈, 수지 주연의 '다 이루어질지니'는 서로의 생사여탈권을 쥔 감정과잉 지니와 감정결여 가영이 행운인지 형벌인지 모를 세가지 소원을 놓고 벌이는 스트레스 제로, 아는 맛 로맨틱 코미디로 12부작으로 제작된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김현준, 단숨에 얼음모드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001592"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김현준의 존재감이 회를 거듭할수록 빛을 발하고 있다. 지난 17일 방송된 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’ 16화에서 김현준은 강력계 형사다운 날카로운 모습으로 시청자들을 극에 몰입시켰다. 무림은 수지(하서윤 분)와 신혼 여행을 다녀온 후, 곧장 가족들을 찾아가 인사를 올렸다. 이를 지켜보던 미연(왕지혜 분)이 축의금으로 엄마 봉희(박지영 분)의 빚을 대신 갚은 무림을 칭찬하자, 앞으로도 조금씩 보태겠다며 든든한 장남의 면모를 보인 무림. 그런 가운데 무림은 만득(박인환 분)과 길례(김영옥 분)에게 미심쩍었던 거액의 축의금과 장부의 행방을 물으며 둘을 동시에 긴장케 했다. 의문을 가진 채 말문을 연 무림이 “축의금이 너무 많이 들어온 거 아녜요? 누가 오셨는지, 얼마 하셨는지 알아야 하니까 장부랑 다 좀 주세요. 너무 이상해요.”라며 본능적으로 수사 모드를 장착해 순식간에 가족들을 얼어붙게 만든 것. 이처럼 무림의 수사 본능으로 ‘100억’ 사건이 새로운 전환점을 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, "동안 비결? 있었으면 떼부자...17년 간 안 쉬고 운동해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317075"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 동안의 비결을 공개했다. 배우 김성령은 JTBC 드라마 '정숙한 세일즈'에 대한 인터뷰에서 배우 연우진과의 모자(母子) 호흡 연기 소감을 밝혔다. 김성령은 "같이 붙은 신이 많이 없다가 갑자기 아들이라고 하니까 눈만 마주쳐도 쑥스럽고 어색하더라"라고 말했다. 이어 "아무리 연기지만, 아들이라는 걸 알고 시작했지만 '큰일났네' 싶었다. 근데 막상 하니까 금방 몰입했다"라고 비하인드를 전했다. 실제로 김성령과 연우진의 나이는 17세 차이라고. 그러나 김성령이 너무 동안인 탓에 연우진과 모자관계라는 설정이 믿기지 않는다는 반응도 많았다. 동안 비결에 대해서 김성령은 "진지하게 고민했는데 저만의 비결이 있으면 떼부자되지 않았겠나"라고 겸손했다. 김성령은 "출산을 두 번 했더니 살이 막 쪘다. 40세에 운동을 시작했는데 지금이 57세니까 17년 동안 단 한 번도 운동을 쉰 적이 없다. 정말 꾸준히 운동한 게 쌓인 값이다"라며 "크게 효과가 있나 싶지만 1년 2년 쌓이면 다르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈 "평소 장난기 많은 딸…부모님도 '이찬자' 하빈 이해 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914638"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈이 '이토록 친밀한 배신자'를 본 부모의 반응을 이야기했다. 배우 채원빈은 18일 오후 서울 강남구 논현동 아우터유니버스 사옥에서 취재진을 만나 MBC '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영/연출 송연화, 이하 '이친자') 관련 이야기를 나눴다. 채원빈은 극 중 프로파일러 장태수(한석규 분)의 딸이자 거짓말이 공부만큼 쉬운 장하빈 역을 소화했다. 그는 "저희 부모님께서 도대체 (하빈이) 왜 저러는 건지 궁금해하셨다"라며 "엄마아빠께서는 부모라서 그런지 너에게는 감정 이입이 안 된다고 답답해하셨다"라고 말했다. 그러면서 평소 어떤 딸이냐는 물음에는 "저는 장난기도 많고 좀 힘든 일 있으면 잘 털어놓고 그런 딸이다"라고 답했다. 한편 '이친자'는 국내 최고 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러로 지난 15일 10회를 끝으로 종영했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 채원빈 "하빈이, 금쪽이 아니라 악귀라고…퇴마 주장에 폭소"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522207"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채원빈이 '이친자' 속 걷잡을 수 없는 캐릭터 장하빈을 두고 쏟아진 여러 반응을 전하며 "금쪽이가 아니라 악귀"라는 반응에 폭소했다고 털어놨다. 채원빈은 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자' 종영을 맞아 18일 오후 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 이같이 말했다. 지난 15일 10부작으로 막을 내린 '이토록 친밀한 배신자'(이친자)는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 수사 중인 살인 사건에 얽힌 딸 장하빈(채원빈)의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 '부녀 스릴러' 드라마다. 5.6%로 출발해 마지막회에서는 자체 최고 시청률인 9.6%로 막을 내리며 웰메이드 스릴러의 진수를 보여줬다. 채원빈은 한석규가 맡은 프로파일러 장태수의 딸 장하빈으로 분했다. 복잡하게 얽힌 살인사건의 유력 용의자로 의심을 받는 한편 아버지를 능가하는 분석으로 수사망을 흔드는 인물이기도 하다. 채원빈은 "감정을 절제하는 인물 하다보니까 새롭게 아는 게 많았고, 이렇게 하루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소, 뽀글 머리도 찰떡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398555"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 드라마 ‘수상한 그녀’를 통해 파격적인 연기 변신에 나선다. 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 정지소는 수줍은 외모에 능청스러움을 한 스푼 얹은 반전 매력의 소유자 오두리 역으로 분한다. 70대 오말순(김해숙 분)이 변한 인물인 20대 오두리는 젊어진 외모와는 달리 할머니 감성만은 그대로 지닌 인물이다. 그는 매사 예상을 뒤엎는 행동으로 극의 재미를 책임질 예정이다. 공개된 스틸에는 정지소의 다양한 헤어스타일이 담겨 있다. 파마머리부터 긴 생머리, 단정하게 올린 머리까지 스타일에 따라 다채로운 매력이 느껴진다. 이번 작품에서 과감하게 뽀글 머리와 올드 패션을 장착한 그는 충청도 사투리까지 완벽하게 구사하며 극을 이끌어 간다고. 구수함과 상큼발랄한 모습을 모두 찰떡같이 소화한 그의 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희, '정년이' 통해 연기자로 '우뚝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833886"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 멤버 승희가 드라마 '정년이'를 통해 연기자로서의 입지를 다졌다. 승희는 소속사 WM엔터테인먼트를 통해 지난 17일 인기리에 종영한 tvN ‘정년이’ 종영 소감을 전했다. 극중 승희는 정년이(김태리)와 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 박초록 역을 맡아 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히 정년이와 함께 우여곡절 속 ‘바보와 공주’의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물연기까지 대 활약하는 모습으로 시청자들을 사로잡았다. 승희는 극중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치매 할머니 vs 캐나다 연봉 8천' 고민女에…서장훈 "무의미한 행동" 일침 (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797191"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매에 걸린 할머니와 캐나다 연봉 8천 회사 사이에서 고민하는 사연차가 출연한다. 18일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 292회에는 20대 대학생 사연자가 출연한다. 캐나다에 거주 중이며 회계 법인 회사의 입사를 앞두고 있다고 자신을 소개한다. 캐나다에서 대학을 다녔으며 캐나다의 회계 법인으로 연봉 8천만 원 정도 된다고. 그런데 문제는 한국에 계시는 할머니가 초기 치매 증상이 나타났으며, 사연자가 한국으로 돌아오길 원하는 상황이라며 고민을 털어놓는다. 사연자가 미국에 있을 당시, 아버지의 워킹비자에 함께 지낼 수 있었지만, 할머니는 관광 비자로 6개월씩 한국을 오가며 4~5년을 지냈다. 어머니 같은 존재인 할머니에 대한 감사함 때문에 한국행을 고민했었다고 밝힌다. 문제는 부쩍 잦아진 할머니와 부딪힘 때문에 망설여지기도 하고, 초기 치매 증상으로 감정조절이 잘 안 돼 갑자기 '욱'하는 상황이 생기기도 한다고. 치매는 아직 아니지만, 감정을 조절하는 부분이 수축되어 기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 고현정, 가까이서 본 피부는 10대 수준‥너무 청초해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922185"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 나이를 잊은, 충격적 동안 미모를 드러냈다. 고현정은 11월 18일 개인 소셜미디어에 "즐거운 작업. 옛 기억 스물스물. 가을이 온 건지 가버린 건지. 생각 접고 오늘 할 일에 집중하기로"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 고현정은 스포티한 캐주얼룩을 소화하며 상큼한 미모를 발산 중이다. 편안한 티셔츠에 청바지 차림은 물론, 짧은 반바지 차림도 날씬한 몸매로 소화해 감탄을 자아낸다. 특히 얼굴을 클로즈업한 사진에서는 50대라고는 믿기지 않을 만큼 매끈하고 투명한 피부를 뽐내 시선을 모은다. 팬들은 "아니 혼자 시간을 거꾸로 가고 있네", "이 정도면 10대 피부보다 좋은 듯" 등의 반응을 보였다. 고현정의 차기작은 오는 12월 23일 첫 방송되는 ENA 새 드라마 '나미브'로, 극중 고현정은 예기획사 공동대표이자 강수현 역 맡았다. 강수현은 못된 의도로 남자 연습생 유진우에게 접근하지만, 점차 진심을 보이며 꿈을 이룰 수 있게 도와주는 인물이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경 "김광수 대표, 잘 나갈 때 활동중단 시켜...미워핑"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317073"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다비치가 '티아라 왕따 사건'을 재점화시킨 김광수 대표를 언급했다. 지난 14일, 채널 '걍밍경'에는 "결혼 안 하는 이유"라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 강민경은 이해리, 스태프들과 함께 다비치 콘서트 세트리스트 회의에 나섰다. 강민경은 발매곡 목록을 받아 든 뒤 "꼬딱지만한 글씨로 A3를 꽉 채웠다"라며 놀라워했다. 해당 목록에는 다비치가 함께한 프로젝트 앨범의 곡까지 적혀 있었다. 스태프들은 추억의 곡들을 하나씩 언급하다가 "'원더우먼' 넣어야 한다. 심장 바로 뛴다"라고 환호했다. 이는 다비치, 씨야, 티아라 멤버들이 함께한 곡으로, 강민경도 '숨듣명'이라며 인정했다. 다음으로는 이해리가 다비치의 'My Man'을 언급하며 "근데 'My Man'은 우리 공연에서 한 번도 한 적 없다"라고 얘기해 눈길을 끌었다. 강민경은 "한창 1등 될락 말락 할 때 소속사(김광수) 사장님이 활동 그만하라고 했다. 사장님 미워핑"이라고 외쳤다. 이에 이해리도 옆에서 "'여성시대']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 최태준, 깊어가는 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001587"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 더욱 깊어진 연기 스펙트럼을 보여줬다. 지난 17일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 친모인 노애리(조미령 분)를 만난 차태웅(최태준 분)의 서사가 펼쳐졌다. 앞서 차태웅은 노애리가 위독하다는 전화를 받고 미국으로 향했다. 이 가운데 노애리를 처음으로 마주한 차태웅은 오랜 시간 쌓인 울분을 토해냈다. 또한, 지승돈(신현준 분)의 가족까지 엉망으로 만들려고 하는 노애리의 행동에 기가 찬 듯 분통을 터트렸다. 이어 서울로 돌아온 차태웅은 모든 사실을 알게 된 고봉희(박지영 분)와 대면했다. 마치 죄인 마냥 앉아있던 차태웅은 무겁게 운을 뗐고 고봉희를 어머니로 생각하는 자신의 진심을 전했다. 특히 혼란스러워하는 차태웅의 면면에는 설움이 서려 있어 보는 이를 먹먹하게 했다. 그런가 하면 홀로 술을 마시던 차태웅은 취한 와중에도 옥탑방에 올라온 이다림(금새록 분)을 챙겨 눈길을 끌었다. 여기에 이다림에게 삐뚤어질 거라며 나름의 선포를 하는 차태웅의 모습에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 서범준, 넓은 연기 스펙트럼으로 '리틀 김해일' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339381"/>
        <updated>2024-11-18T08:13:40.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신학교 부제 채도우로 열연 중 배우 서범준이 미친 존재감을 뽐내고 있다. 서범준은 지난 8일 첫 방송한 SBS 금토드라마 '열혈사제' 시즌2(이하 '열혈사제2')에서 열연 중이다. 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡은 그는 불의를 참지 못하는 채도우의 모습을 다채롭게 그리면서 '관포남(관전 포인트남)' '리틀 김해일'이라는 별명을 얻었다. 9일 방송된 2회부터 등장한 채도우는 김해일(김남일 분)이 신학교 생활지도 교사로 나타나자 떨떠름했지만 김해일이 사건에 휘말린 자신을 위해 경찰서로 와 눈물을 뚝뚝 흘리자 경계를 풀었다. 또 채도우가 장애인들을 도운 사실이 알려지며 마냥 사고뭉치가 아님이 드러났다. 15일 방송된 3회에서 김해일과 함께 노인 봉사를 진행한 채도우는 "이곳 노인들이 자식 없는 분들이며 노인 중 마약 중독자가 늘어나고 있다"며 심각한 노인 문제를 짚었다. 또 송노인(변중희 분)을 돕다가 "우리 신부님 임영웅 노래 참 잘하시는데"라고 말하며 김해일에게 능청스럽게 노래]]></content>
    </entry>
</feed>