<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-16T05:15:21.840Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기X정용화가 부르는 변우석의 '소나기' 어떨까? 유재석 "진짜였으면" (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194046"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 뮤직쇼 '싱크로유'에서 이승기와 정용화가 함께 부른 변우석의 '소나기' 무대가 현실로 성사될지 많은 관심이 쏠리고 있다. '싱크로유'는 AI가 만든 99%의 싱크로율을 자랑하는 무대 속에서 진짜 아티스트의 목소리를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. 지난 파일럿 방송에서 고퀄리티 커버 무대로 화제를 모았던 이 프로그램은 오는 9월 16일 첫 방송을 앞두고 있다. 유재석, 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단 등으로 구성된 MC진과 함께 공개될 첫 회에는 백지영, 이승기, 잔나비, 인순이, 린, 박재범 등 최정상 드림 아티스트들이 참여해 기대를 모으고 있다. 특히, 이승기와 정용화의 듀엣 무대가 진짜일지 AI로 만들어진 무대일지 궁금증이 고조되고 있다. 발라드의 황태자인 이승기와 시원한 가창력을 자랑하는 씨엔블루의 정용화가 함께 선곡한 곡은 바로 변우석이 부른 드라마 OST '소나기'로, 두 보컬의 달달한 화음이 기대감을 높였다. MC 유재석은 "진짜였으면 좋겠다"라며 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기X정용화, '소나기' 듀엣 성사되나?...유재석 "진짜였으면" (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309710"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'에서 이승기와 정용화의 만남이 성사될지 궁금증이 고조된다. KBS 2TV '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. 오는 16일(월) 저녁 6시 40분에 첫 방송되는 ‘싱크로유’는 유재석을 필두로 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 이뤄진 완성형 MC 조합으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 듣는 이들의 설렘을 자극할 이승기와 정용화의 듀엣 무대가 AI일지 초미의 관심이 집중된다. ‘발라드의 황태자’로 불리며 락발라드의 진수를 보여줬던 이승기와 씨엔블루의 메인 보컬로 시원한 가창력을 자랑한 정용화의 조합이 공개된 것. 두 보컬의 조합에 MC들은 경쾌한 음악을 선곡했을 거라 예상했지만, 이승기와 정용화는 다름 아닌 드라마 ‘선재업고 튀어’의 OST로 변우석이 부른바 있는 ‘소나기’를 선곡해 놀라움을 선사한다. 특히 유재석은 노래를 듣기도 전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일론 머스크가 알아본 김예지, 연예인 다 됐네…뷰티 화보 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837787"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사격 국가대표 선수 김예지가 에이전시와 계약을 체결한 후 다양한 활동을 펼치고 있다. 16일 라이프스타일 매거진 싱글즈는 유튜브와 인스타그램을 통해 지방시 뷰티와 2024 파리 올림픽 사격 은메달리스트 김예지 선수가 함께한 영상 화보를 공개했다. 공개된 영상에서 김예지 선수는 고혹적이면서도 강렬한 매력을 보여주고 있다. 다양한 제품을 들고 특유의 시크한 표정으로 화보를 완성하고 있다. 앞서 김예지는 2024 파리올림픽 사격 공기권총 10m 결선에서 은메달을 획득하며 화제를 모았다. 테슬라 최고경영자(CEO)이자 엑스 소유주인 일론 머스크는 김예지를 향해 “김예지를 액션 영화에 캐스팅해야 한다”며 “연기는 필요하지 않다”고 극찬한 바 있다. 김예지는 최근 플필과 공식 에이전시 계약을 체결한 후 연기에도 도전장을 내밀며 새로운 활동을 펼치고 있다. 지방시 뷰티와 김예지 선수의 만남으로 화제가 된 이번 영상은 싱글즈 유튜브와 인스타그램을 통해 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "조기 폐경 위기에 충격…절박한 심정으로 정자 기증 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969141"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁' 화면 캡처 일본 출신 MC 사유리가 비혼모가 된 사연을 고백한다. 16일 오후 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 방송인 사유리 편이 방송된다. 이날 사유리는 강남구에 위치한 자기 집으로 절친인 가수 강남, 가수 조정치와 결혼 후 아이 둘을 키우고 있는 가수 정인, 2017년 쌍둥이 남매를 출산해 엄마이자 배우로 활동 중인 한그루를 초대해 한국살이 18년 만에 처음으로 추석맞이 파티를 할 예정이다. 올해 3살이 된 사유리의 아들 젠이 생애 처음으로 엄마 친구들을 위한 송편을 빚는다고 해 기대를 모은다. 사유리는 이날 정자 기증을 통해 임신과 출산을 하며 '자발적 비혼모'로 살게 이유에 대해  "5년 전 교제하던 사람과 결혼하고 싶었지만, 의견 차로 결별했다. 그후 검진 목적으로 방문한 산부인과에서 조기 폐경 위기라는 진단을 받았다"고 밝혔다. 그러면서  "'바로 아기를 갖지 않으면 임신이 어려울 수도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조유리 “보름달처럼 풍성한 연휴 보내길” 사랑스러운 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897900"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조유리가 추석 인사를 전했다. 조유리는 9월 16일 정오 공식 채널을 통해 팬들에게 전하는 추석 인사 영상을 공개했다. 영상 속 조유리는 특유의 맑은 웃음과 함께 "벌써 2024년의 절반이 지나 선선한 바람이 부는 추석이 돌아왔다"라며 반가운 인사를 전했다. 이어 "이번 여름은 유독 뜨거워서 그런지, 선선한 가을이 더욱 기다려졌다"고 말했다. 또 "사랑하는 사람들과 함께 보름달처럼 풍성하고 행복한 연휴 보내시길 바란다. 소원 비는 것도 잊지 말라"며 귀여운 당부를 전하기도 했다. 마지막으로 "글래시(공식 팬덤명), 즐거운 추석 보내세요"라고 덧붙이며 변함없는 팬 사랑도 놓치지 않았다. 지난 2021년 첫 번째 싱글 앨범 'GLASSY(글래시)'를 발매한 조유리는 다수의 앨범으로 한계 없는 음악성을 증명한 것은 물론, 각종 인기 드라마 OST 및 꾸준한 팬 콘텐츠 등을 선보이며 앞으로가 기대되는 솔로 아티스트로 확실하게 자리매김했다. 또 가수 활동 외에도 배우로서 잠재력 또한 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송필근 ‘전국노래자랑’ 출전 후 사과 “인기상 타려다 힘조절 실패로 1등”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897899"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 송필근이 '전국노래자랑' 1등을 차지했다. 송필근은 9월 15일 개인 소셜미디어에 KBS 1TV '전국노래자랑' 참석 인증샷을 게재했다. 사진 속 송필근은 '전국노래자랑' MC 남희석 옆 KBS 2TV '개그콘서트' 후배들과 최우수상 메달을 들고 미소 짓고 있다. 송필근은 사진과 함께 "추석 '전국노래자랑' 연예인 특집 별의 전쟁 개콘 대표로 후배들과 출전하여 인기상 타려다가 힘 조절 실패로 1등을 하고 말았습니다. 사과드립니다. 감사한 일들이 반복되는 인생 늘 즐거워요. 추억 하나 더 겟또"라고 덧붙였다. 한편 괴사성 췌장염 투병했던 송필근은 지난해 12월 '개그콘서트'에 복귀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 앞태 뒤태 다 예뻐, 흑백 뚫은 청순미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897898"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 겸 배우 지수가 러블리한 근황을 공유했다. 지수는 9월 15일 소셜 계정에 "머리 많이 길었당"이라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 지수는 검은색 티셔츠에 미니스커트, 롱부츠를 신고 어딘가를 응시하고 있다. 흑백을 뚫고 나오는 지수의 미모가 눈길을 사로잡는다. 또 다른 사진에서 지수는 각도를 무시하는 초근접 셀카로 청순한 매력을 뽐냈다. 한편 지수는 최근 영화 ‘전지적 독자 시점’과 드라마 ‘뉴토피아’에 출연을 확정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 아나운서 변신에 "실제 아나운서 도움 받아 연습 많이 해..."('나의 해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309709"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선이 아나운서 역을 연기하기 위해 실제 아나운서의 도움을 받아 연습을 많이 했다고 밝혔다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스로 이중 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 신혜선은 ‘나의 해리에게’를 선택한 이유로 “대본을 읽고 ‘하고 싶다’라는 생각이 들었다”고 밝힌 후 가장 행복한 순간 또한 ‘나의 해리에게’ 대본을 처음 읽었던 순간이라고 밝혀 작품에 대한 남다른 애정을 드러냈다. 신혜선은 “오글거릴 수도 있지만, 최근에 가장 행복했던 순간은 &lt;나의 해리에게&gt; 대본을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈도 지원사격…‘미우새’ 한혜진, 데뷔 25주년 화보 촬영 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380013"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델이자 방송인 한혜진이 데뷔 25주년을 기념해 특별한 의미를 담은 프로젝트를 진행했다. 지난 15일 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서는 모델 데뷔 25주년을 기념한 한혜진의 화보 촬영 현장이 공개됐다. 1999년 제2회 서울국제패션컬렉션(SIFAC)을 통해 모델로 데뷔한 한혜진은 2000년대 중반 국내 모델로서는 최초로 뉴욕, 밀라노, 파리 등 세계 패션 무대에서 활약했다. 이어 세계 무대로 진출한 첫해인 2006년에는 글로벌 모델 랭킹 사이트 ‘모델스닷컴’이 뽑은 ‘세계 신인 모델 톱 10’에 선정됐다. 한혜진의 모델 데뷔 25주년을 기념한 화보는 패션 매거진 보그 코리아의 10월호 화보를 통해 공개될 예정이다. 한혜진의 1년, 열 두 달을 패션 트렌드로 표현한 이번 화보 촬영은 25년간 그가 수없이 경험해 본 패션 스타일을 주제로 클래식 그리고 시즌 리스 룩을 선보이는 모습이 방송을 통해 그려졌다. 특히 화보 촬영에는 그녀의 25주년을 축하하며 어머니를 비롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["韓 유학 왔다 감금→임신"…외국인 싱글맘 사연에 '경악' (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772118"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5'에 외국인 싱글맘 아농이 출연해 충격적인 사연을 고백한다. 18일 방송되는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 14회에서는 외국인 싱글맘인 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 미혼모가 된 사연과 함께 현재의 고민을 털어놓는다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해, 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 과정을 설명한다. 아농은 "어릴 때부터 한국 문화에 관심이 있어서 학창 시절 교환학생 경험을 했고, 이후로도 한국이 늘 그리워 한국 대학에 (교환학생으로) 입학하게 됐다"고 운을 뗀다. 이어 "한국행을 준비하던 중, 기숙사 신청 기간을 놓쳐서 숙소를 구하지 못했다. 이를 부모님이 아시면 한국행을 반대하실까 봐 어떻게든 혼자 해결하려 했고, 그러다 우연히 SNS에서 '한국 공장 취업 및 숙소 제공'이라는 광고성 피드를 접해 연락을 했다"고 덧붙인다. 그러나 아농은 "SNS 광고를 믿고 한국에 갔지만, 막상 숙소에 도착해보니 여러 남자들이 살고 있었다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴→TWS까지…플레디스 추석 인사 공개 “풍요로운 한가위 되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897897"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스) 아티스트들이 추석을 맞아 덕담을 전하며 연휴 기간 남다른 활약을 예고했다. 플레디스는 9월 16일 정오 공식 채널에 백호, 황민현, 세븐틴, 범주, 프로미스나인, TWS(투어스)의 추석 인사 영상을 게재했다. 지난 2월 ‘제 10회 KOMCA 저작권대상’에서 대중 작사, 작곡 분야 대상을 받아 프로듀서로서 독보적 영향력을 인정받은 범주가 가장 먼저 인사를 전했다. 그는 “올해 열심히 달려온 만큼, 연휴 동안 소중한 분들과 따뜻한 웃음을 나누며 즐거운 시간을 보내시길 바란다”라고 말했다. 신곡 ‘Nutty Nutty (Feat. 제시)’ 댄스 챌린지를 연이어 공개하며 ‘섹시 백’의 명성을 이어가고 있는 백호는 “올 한 해도 dOnO(팬덤명)들과 함께 해 행복했다”라며 “바쁜 일상은 잠시 내려놓고, 맛있는 명절 음식 드시면서 사랑하는 사람들과 풍요로운 한가위 보내시길 바란다”라고 기원했다. 황민현도 반가운 모습을 드러냈다. 한복 차림으로 카메라 앞에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상 음악팬 기대 높인 추석 계획 “곡 작업과 페스티벌 준비 예정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897896"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 추석맞이 훈훈한 인사를 건넸다. 하현상은 9월 16일 정오 공식 SNS를 통해 팬들에게 전하는 추석 인사 영상을 공개했다. 영상 속 하현상은 훈훈한 비주얼에 걸맞은 부드러운 보이스로 "유난히 더웠던 여름이 지나가고, 벌써 추석이 다가왔다"라며 인사를 건넸다. 이어 "마음까지 풍요로운 한가위 보내시길 바란다"라고 다정하게 메시지를 전했다. 또 "저는 연휴 동안 곡 작업과 페스티벌 준비 등 해야 할 일이 많아 바쁘게 보낼 것 같다"며 심장을 뛰게 하는 멘트로 음악팬들의 궁금증을 높였고 앞으로의 활동에 대한 기대 또한 당부해 마지막까지 기분 좋은 에너지를 선사했다. 하현상은 탄탄한 디스코그라피를 통해 음악성과 대중성을 고루 인정받는 실력파 아티스트다. 하현상표 낭만과 보이스로 빚어낸 음악들이 리스너들에게 공감과 위로를 선사하고 있다. 최근 'SOMEDAY FESTIVAL 2024('썸데이 페스티벌')', 'Have A Nice Day #10 – CHUNCHEON(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 바다 입수하다 사고 쳤다 “숨 못 쉬겠어” 당황(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897895"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 해루질 중 사고를 친다. 9월 16일 방송되는 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희/ 이하 ‘푹다행’)에서는 추석을 맞이하여 붐의 ‘붐캉스’ 프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐과 일꾼들은 ‘전복’을 원하는 손님들을 위해 새로운 섬으로 원정 해루질을 떠난다. 해루질 경험은 있지만 머구리는 처음인 토니안과 올해 물에 들어가는 게 처음이라는 김준수가 머구리에 도전한다. 경력직 머구리가 없는 상황에 붐은 해루질 시작부터 걱정에 빠진다. 실제로 두 명의 머구리가 한참을 바다에서 수색 작전을 펼쳤지만, 별다른 성과가 없었다는 전언. 이에 답답해하던 행동대장 영탁이 머구리 옷도 입지 않고 과감하게 입수한다. 그러나 이 과정에서 영탁마저도 사고를 친다는데. 갑작스러운 사고에 영탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌리, 한복 입고 7인 7색 매력 “이루고 싶은 소원 있다면…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897894"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빌리(Billlie)가 추석을 맞아 팬들에게 애정 가득한 인사를 전했다. 빌리(시윤, 션, 츠키, 문수아, 하람, 수현, 하루나)는 9월 16일 0시 공식 SNS에 추석 인사 영상을 게재했다. 단아한 한복 자태로 등장한 빌리는 "2024년 올해도 추석이 다가왔다. 올 한 해도 누구보다 바쁘게 달려왔을 우리 빌리브(공식 팬덤명), 추석 연휴만큼은 소중한 분들과 함께 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다"라고 인사했다. 이어 빌리는 이루고 싶은 소원에 대한 물음에 "빌리브가 항상 행복하길 빌고 싶다", "빌리브가 저희와 함께 많은 추억 만들었으면 좋겠다" 등 팬사랑 가득한 답변을 전했다. 끝으로 빌리는 환한 미소와 함께 "모두의 소원이 이루어지길 바라며, 행복한 추석 보내세요"라고 훈훈하게 마무리했다. 빌리는 최근 유럽 9개 도시에서 데뷔 첫 월드투어 'Billlie World Tour 'Our FLOWERLD (Belllie've You)' EUROPE'을 성황리에 마쳤다. 뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 독일 여성과 ♥핑크빛 썸 성사되나 했는데…줄행랑('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680154"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84, 빠니보틀, 유태오가 텍사스에서 잊지 못할 여행의 한 페이지를 장식했다. 15일 방송된 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주(이하 '음악일주')' 5회에서는 기안84의 핑크빛 만남부터 유태오의 로망이었던 카우보이의 리얼한 삶까지 다채로운 텍사스 에피소드가 펼쳐졌다. 텍사스에서 빠니보틀, 유태오와 재회한 기안84는 카우보이들이 있는 바에서 정겨운 현지 분위기에 빠져들었다. 기안84는 텍사스에 온 걸 환영하는 의미의 웰컴주를 건네받고 사람들과 스몰 토크도 나누더니 브루클린 쿠퍼 패밀리의 블록 파티 때처럼 어머니뻘인 현지인과 함께 춤을 추며 한국어로 응원과 격려의 메시지를 전했다. '음악일주'를 '로맨스일주'로 뒤바꾼 기안84와 독일에서 여행 온 여성의 썸 기류도 눈길을 끌었다. 유태오가 중간에서 큐피트 역할을 톡톡히 해낸 덕분에 기안84는 여성과 이야기를 나누고 함께 춤을 추자고 제안했다. 손을 잡으라는 빠니보틀의 코칭을 받아 쑥스러움을 감수하고 용기를 낸 기안84는 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기X정용화, 변우석 ‘소나기’ 부르나? 유재석 “진짜였으면”(싱크로유)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897893"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'에서 이승기와 정용화가 함께 부르는 변우석의 ‘소나기’ 무대가 과연 현실화될 수 있을지 궁금증이 고조된다. KBS 2TV '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼로 지난 파일럿 방송에서는 귀 호강 커버 무대가 선사하는 무한 감동과 함께 진짜의 1%를 찾아가는 고도의 고막 싸움이 화제를 불러일으킨 바 있다. 9월 16일 오후 6시 40분에 첫 방송되는 ‘싱크로유’는 유재석을 필두로 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 이뤄진 완성형 MC 조합으로 기대를 모으고 있다. 또한 공개된 1회 미리 보기 영상에서는 백지영 ‘I Miss You’, 이승기 ‘이미 슬픈 사랑’, 잔나비 ‘잊어야 한다는 마음으로’, 인순이 ‘고민중독’, 린 ‘거짓말 거짓말 거짓말’, 박재범 Love Yourself’ 등 음악 예능 사상 가장 위대한 최정상 드림아티스트 라인업이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[축구장 잔디 문제가 아이유 탓? 뿔난 팬들 “서울시 책임 전가 말라” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897892"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울시가 상암동 서울월드컵경기장 잔디 보호를 이유로 내년부터 콘서트 등 문화행사는 ‘그라운드석 판매 제외’ 조건으로 대관을 허용하겠다고 밝혔다. 가수 아이유 팬들은 "잔디 문제에 대해 책임 전가 말라"며 반발하고 나섰다. 아이유 갤러리는 15일 "서울시가 아이유 콘서트 관련 입장을 내놓았는데 잔디 문제에 대한 책임을 전가하는 행태에 팬들은 분노하지 않을 수 없다”며 성명문을 게재했다. 아이유 갤러리는 “월드컵 경기장의 잔디 문제는 전적으로 서울시설공단의 관리 소홀 책임”이라고 비판하며 “서울시설공단을 관리·감독하는 서울시는 잔디 문제에 대해 책임을 통감하고 서울 시민에게 사과 입장을 밝히는 것이 도리이나 마치 아이유 콘서트 여파로 내년부터 그라운드석 판매가 제외된 것처럼 여론을 호도하고 있는 상황”이라고 했다. 이어 "'그라운드석 판매 제외' 선언을 통해 진실을 호도할 것이 아니라 서울시설공단의 감사를 통해 '잔디 관리' 문제의 원인을 철저히 규명하는 등 재발 방지에 나서 줄 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S대 출신 정다은 "월클 동서 때문에 시댁 가기 싫다"…누군가 했더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792520"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 정다은이 월드클래스 동서를 언급했다. 정다은은 14일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서 '월클 동서 때문에 시댁에 가기가 싫다'라는 주제로 이야기했다. 이날 정다은은 "남편 조우종 아나운서와 사내 연애를 해서 결혼했다. 사내 연애 기간은 헤어진 기간 포함하면 복잡한 스토리가 있지만 길게는 5년, 짧게는 2년이다"라고 밝혔다. 이어 "올해 8살 초등학교 입학한 1학년 딸아이와 세 가족이 살고 있다. 나름 행복하게 잘 살고 있는데 이상하게 시댁에만 가면 제가 작아질 때가 있다"고 말했다. 그는 "저도 KBS 아나운서로 열심히 일하고 TV에 얼굴도 나오고. 제 자랑은 아니지만 S대를 나왔다. 어디 가서 나름 잘 나간다고 할 수 있을 줄 알았는데 문제는 결혼 1년 뒤에 저희 도련님이 결혼해서 손아래 동서가 들어왔다. 동서가 골프선수인데 세계 무대에서 뛰는 LPGA 선수"라고 전했다. 이어 "너무 좋다. 대단한 동서가 들어와 좋은데 시어머니가 너무 대단하다고 여기셔서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환, 정인선의 진정한 'DNA 러버'였다…사각 관계 대혼돈 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792519"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환이 정인선의 진정한 'DNA 러버'였다. 14~15일 방송된 TV조선(TV CHOSUN) 토일드라마 'DNA 러버' 9~10회에서는 서강훈(이태환 분)이 자신이 한소진(정인선 분)이 찾아 헤매던 진정한 'DNA 러버'라는 사실을 알게 됐다. 서강훈은 한소진을 향한 자신의 마음을 자각했지만, 이미 연인이 된 한소진과 심연우(최시원 분)의 다정한 모습을 연이어 목격하고 마음을 접기로 한다. 서강훈은 "조금만 더 일찍 내 마음을 알았으면 달라졌을까"라고 자책하며 홀로 절절한 눈물을 보였다. 서강훈은 마음을 숨기려 해보지만, 한소진과 심연우의 애정 전선에 모든 이목이 쏠렸다. 심연우가 전 연인인 장미은(정유진 분)과의 과거 사진을 쉽게 버려도 된다고 이야기하자, 서강훈은 "소진 누나의 추억도 이렇게 버려질까 봐 걱정된다"라고 경고한다. 이렇듯 이태환은 사각 관계의 중심축을 담당하며 극을 이끌고 있다. 짝사랑 상대를 향한 마음을 때로는 절절하게, 때로는 묵묵하게 그려내며 몰입감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['회장님네' 오늘(16)일 종영…김혜자 "'전원일기' 없어지는 듯" 영상편지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680151"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜자가 '회장님네 사람들'에게 편지를 보낸다. 16일 저녁 8시 20분 방영되는 tvN STORY '회장님네 사람들' 101화에서는 김회장네 장녀 영옥 역의 엄유신, 둘째 딸 영숙 부부 김영란, 임채무, 막내딸 영애 남편 역의 전인택이 방문해 풍성한 한가위를 보낸다. 2022년 10월 첫 방송을 시작한 '회장님네 사람들'이 101회로 대단원의 막을 내리게 된 것을 기념해 반가운 가족들의 특별한 근황과 메시지가 공개된다. 송편을 빚으러 집에 들어온 양촌리 식구들은 명절 선물을 발견한다. 선물과 손 편지의 주인공이 은심 엄마, 김혜자임을 알아챈 전원 패밀리는 반가워하며 영상으로 답례 추석 인사와 안부를 전한다. 이어서 그동안 계속 그리워했던 셋째 딸 영애 역 '홍성애'가 보낸 반건조 가오리 택배가 도착해 영애가 찾아오는 것인지 술렁이는 가운데, 오징어 가면을 뒤집어쓴 함잡이들이 들이닥쳐 시선을 집중시킨다. 때맞춰 도착한 손님은 바로 막내딸 영애의 남편인, 막냇사위 전인택. 그리고 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최양락♥’ 팽현숙, 결혼 36년인데 동거 36개월? “질릴 일 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093523"/>
        <updated>2024-09-16T05:14:38.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’. 사진 | 채널A 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 코너 ‘탐정 24시’에서 기상천외한 ‘수국 도둑’ 추적의 마무리가 예고됐다. 또, 탐정들의 실화를 재구성한 ‘사건수첩’에는 ‘최양락♥’ 팽현숙이 출격, 완벽한 쇼윈도 부부의 충격적인 ‘불륜 전쟁’ 실화를 지켜본다. 16일 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’의 ‘탐정24시’에서는 베테랑 탐정들도 처음 봤다는 ‘수국 도둑’ 찾기가 마무리된다. 지난 회 ‘도깨비 탐정단’ 김태익 대장은 ‘로드뷰’를 통해 차량을 추적하고 찾아낸 아파트에서 차주와 대면해 긴장감을 고조시켰다. 차주와 ‘수국 도둑’의 인상착의가 과연 일치했는지 궁금증을 자아내는 가운데, 18km 이상 도주한 범인의 차량을 끈질기게 추적한 ‘도깨비 탐정단’의 ‘수국 도둑’ 사건 결말은 본 방송에서 공개된다. 한편, ‘탐비’ 애청자임을 밝히며 ‘사건수첩’에 게스트로 방문한 ‘최양락♥’ 팽현숙은 남편 최양락에 대해 “요즘 제가 더 잘나가다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팽현숙 "남편 최양락, 나 데뷔시켜준 은인…용돈=카드 3장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792509"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팽현숙이 최양락과 여전히 좋은 금슬을 자랑하는 비결을 공개한다. 16일 오후 방송되는 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 코너 '사건수첩'에는 최양락 아내이자 코미디언인 팽현숙이 출격, 완벽한 쇼윈도 부부의 충격적인 '불륜 전쟁' 실화를 지켜본다. 이날 게스트로 스튜디오를 방문한 팽현숙은 남편 최양락에 대해 "요즘 제가 더 잘나가다 보니까 살림과 매니저를 하고 계신다, 회 한 접시 사주면 그렇게 좋아하신다"며 근황을 재치 있게 전했다. 이에 데프콘은 "최양락 선배님에게 용돈 주시는 분이다"라며 엄지를 치켜세웠다. 팽현숙은 "맞다, 카드 3장 준다"고 인정해 웃음을 선사했다. 데프콘은 "최양락 선배님은 너무 그걸 좋아하신다, 36년 차인데 금슬이 신혼이다"라며 칭찬을 이어갔다. 팽현숙은 "최양락이 나를 방송국 데뷔시켜 준 은인이다, 은인을 배신하면 안 돼서 의리로 살고 있다"고 부부 금실에 대해 호쾌한 설명을 더 했다. 또 팽현숙은 "질릴 일이 없다, 자주 만나지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금수저 송지효 억울 “본명으로 축의금 보내, 내가 낸 줄 모르더라” (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897891"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송지효가 홍진호 결혼식에 본명으로 축의 한 사연을 공개했다. 9월 15일 방송된 SBS ‘런닝맨’에서는 금새록, 홍진호와 함께 가장 불운한 가문을 가리는 상황극 레이스가 펼쳐졌다. 지난 3월 결혼한 홍진호는 "신혼이다. 또 아내가 임신했다. 집에만 있다 보니까, 같이 먹다 보니까 살이 올라왔다"고 근황을 전했다. 유재석은 송지효에게 "왜 홍진호 결혼식 안 왔냐"고 물었고, 송지효는 "축의만 했는데 내가 부조한 줄도 모르더라"며 본명 천수연으로 축의를 했다고 밝혔다. 홍진호는 "송지효 이름이 천수연인 줄 몰랐다"고 했고, 송지효는 "내 이름도 모르냐"며 섭섭함을 내비쳤다. 이에 유재석은 "송지효가 예전에 국가 정보기관에서 일해서 이름이 3개다"라고 너스레를 떨었다. 유재석은 "이거를 또 바꾼다고. 천수연도 너무 알려졌다고 바꾼다더라"고 덧붙여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "5년 전 조기폐경 진단…절박한 심정으로 비혼모 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792504"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 비혼모가 된 이유를 밝힌다. 16일 오후 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 방송인 사유리 편이 방송된다. 이날 사유리는 강남구에 위치한 자기 집으로 절친인 가수 강남, 가수 조정치와 결혼 후 아이 둘을 키우고 있는 가수 정인, 2017년 쌍둥이 남매를 출산해 엄마이자 배우로 활동 중인 한그루를 초대해 한국살이 18년 만에 처음으로 추석맞이 파티를 할 예정이다. 올해 3살이 된 사유리의 아들 젠이 생애 처음으로 엄마 친구들을 위한 송편을 빚는다고 해 기대를 모은다. 사유리는 이날 정자 기증을 통해 임신과 출산을 하며 '자발적 비혼모'로 살게 된 스토리를 고백한다. 5년 전 교제하던 사람과 결혼하고 싶었지만 의견 차이로 결별하게 되었고, 그 후 검진 목적으로 방문한 산부인과에서 조기 폐경 위기라는 진단과 함께 지금 바로 아기를 갖지 않으면 임신이 어려울 수도 있다는 소식을 들었다는데. 그는 아이를 간절히 원했기에 절박한 심정으로 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라잇썸 초원 '복면가왕'서 가왕전 진출…양궁처럼 ‘10점만 쏜다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688841"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[룹 라잇썸 초원이 '복면가왕'에서 빼어난 활약을 펼쳤다. 초원은 지난 15일 방송된 MBC '복면가왕'에서 '장금이'로 출연해 라운드마다 시청자들의 귀를 사로잡는 무대를 선보였다. 초원은 이날 2라운드에서 '박하사탕'을 상대로 에일리의 '얼음꽃'을 선곡해 청아한 목소리, 뛰어난 가창력으로 관객들의 마음을 빼앗았다. 초원의 무대에 서문탁은 "베테랑 가수 같다. 보컬이 파워풀하고 발성이 너무 안정적인 목소리였다"고 평가했고, 김구라는 "음악을 오래, 진중하게 했던 분인 것 같다"고 정체를 추측했다. 이후 초원은 3라운드에 진출해 '아라비안나이트'와 대결에서 정키의 '홀로 (Feat. 김나영)'를 열창하며 더욱 깊어진 감성을 전했다. 이와 관련해 서문탁은 "어느 순간 목소리가 악기 소리로 들렸다. 준비 자세 없이 편안하게 목소리가 올라가더라. 진정한 고수다"고 말했다. 그러자 유영석은 "진성과 가성을 오가는 클라이맥스 구간은 대한민국 양궁이었다. 계속 10점만 쏘더라"고 극찬했다. 연이은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자발적 비혼모' 택한 사유리 "조기 폐경 가능성에 극단적 생각까지" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194034"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 자발적 비혼모가 된 이유를 고백했다. 16일 오후 8시에 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리─4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 사유리가 절친들과 함께 추석맞이 파티를 하는 모습이 그려졌다. 이날 사유리는 가수 강남, 조정치, 정인, 그리고 배우 한그루를 자신의 집으로 초대해 18년 만에 처음으로 한국에서의 추석을 맞이했다. 특히 사유리의 아들 젠이 처음으로 송편을 빚는 모습이 공개되며 훈훈한 분위기를 자아냈다. 사유리는 이날 방송에서 정자 기증을 통해 자발적 비혼모가 된 사연을 처음으로 고백했다. 그녀는 5년 전 교제하던 사람과 결혼을 원했지만 의견 차이로 결별하게 되었고, 이후 산부인과에서 조기 폐경 위험을 알게 되면서 극심한 고민 끝에 정자 기증을 결심했다고 밝혔다. 사유리는 당시 "눈앞이 깜깜해지면서 극단적인 선택까지 생각했다"며 아이를 간절히 원했던 자신의 심정을 전했다. 또한, 사유리는 아들 젠이 최근 "아빠는 어디 있느냐"라는 질문을 던졌고, 이에 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동물과 산다' 박나래, 나래바오로 대변신…판다 분장부터 ‘빵’ 터진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688839"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 독보적인 예능감을 뽐냈다. 박나래는 15일 밤 방송된 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다' 추석 스페셜 '추석에도 동물과 산다'를 통해 유쾌한 매력을 맘껏 발산했다. 이날 '추석에도 동물과 산다'에서는 무지개 회원들의 반려동물을 소개하는 시간을 가졌다. 구성환의 꽃분이부터 코드 쿤스트의 도마뱀까지 다양한 반려동물들이 등장해 방송을 꽉 채웠다. 그 가운데 박나래는 '동물과 산다'에 걸맞게 판다 분장을 하고 등장해 시선을 강탈했다. 코와 눈 주위를 검게 칠하고 판다 머리띠를 착용, 그야말로 푸바오와 높은 싱크로율을 자랑해 웃음을 안겼다. 이어 주키퍼로 변신한 전현무가 "나래바오"라고 부르자 스스럼없이 판다 흉내를 내는가 하면, 러바오, 아이바오 인형 옆에서 이질감 없는 모습을 보여 폭소를 유발했다. 또한 재치 있는 입담과 적재적소 리액션으로 재미를 더했다. 특히 키가 과거 방송된 '퀴즈탐험 신비의세계' 오프닝곡을 부르며 손동작으로 도마뱀을 흉내 내자 박나래는 "이건 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쇼군', 에미상 휩쓸었다…18관왕 영광의 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873161"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스 오리지널 '쇼군'이 에미상을 휩쓸었다. 15일(현지시간) 오전 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스 피콕극장에서 제76회 프라임타임 에미상(Primetime Emmy Awards, 이하 에미상)이 개최됐다. 이날 에미상에서 가장 많이 호명 된 건 디즈니플러스 오리지널 시리즈 '쇼군'이다. 드라마 시리즈 작품상, 감독상, 여우주연상, 남우주연상을 포함 총 25개의 후보에 올랐으며, 작품상 및 남녀 주연상 및 주요 부문을 포함 18개의 상을 휩쓸어 갔다. '쇼군'은 제임스 클라벨의 동명 소설이 원작으로 17세기 일본을 배경으로 펼쳐지는 사무라이들의 권모술수를 잘 그려냈다는 호평을 받고 있다. 미국 방송사가 제작한 '쇼군'은 일본을 배경으로 일본 배우들이 주요 배역을 맡아 일본어 대사로 연기했지만 전 세계로부터 호응을 얻고 있어 이례적인 평가를 받고 있다. '쇼군'의 프레데릭 E.O 토이 감독은 "열정과 꿈 우리가 함께 바다와 국경을 넘어서 여러분의 열정과 사랑을 받았다. 대단히 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 "치매 앓는 아내와 끈으로 손 묶고 잔다, 살아있는 것만으로도 감사" (언포게터블 듀엣)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194033"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태진아가 치매를 앓고 있는 아내 옥경이와의 감동적인 일화를 공개했다. 16일 방송되는 MBN '언포게터블 듀엣'에서는 가수 강애리자가 3년 전부터 치매를 앓고 있는 친정어머니와 함께 출연해 그동안의 투병 일상을 나눈다. 강애리자는 "어머니께서 '네가 나를 버리지 않으면, 내가 네 옆에 있고 싶다. 데리고 살아줄래?'라고 하셨을 때 너무 마음이 아팠다"라며 눈물을 보였다. 그녀는 "딸로서 당연히 모셔야 한다고 말했지만, 방에 들어가 펑펑 울었다"라고 고백했다. 이 이야기를 듣던 조혜련은 "엄마가 자식에게 짐이 되고 싶지 않았을 텐데, 딸에게 도움을 요청하는 게 얼마나 어려웠을까"라며 깊은 공감을 표했고, 장윤정 역시 "딸에게 그런 부탁을 하기까지 얼마나 힘들었을지 이해된다"라고 덧붙였다. 강애리자 가족의 이야기에 깊이 공감한 태진아도 아내 옥경이와의 애틋한 일화를 털어놨다. 태진아는 "아내가 매일 밤 잠들기 전에 내 손을 잡고 '여보 사랑해요, 미안해요, 고마워요. 제발 저를 버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백아연 딸, 생후 4일 아기의 놀라운 머리숱 “예쁜 걸 어떡해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897890"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백아연이 생후 4일 된 딸을 자랑했다. 백아연은 9월 15일 소셜 계정에 "행복한 모자동실 시간. 자꾸 안고 있으면 손목에 무리 간다던데..그래도 예쁜걸 어떡해요"라며 딸과 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 백아연은 산후조리복을 입은 채 딸을 안고 카메라를 응시하고 있다. 백아연의 행복한 표정이 눈길을 끈다. 생후 4일 된 백아연의 딸은 풍성한 머리숱을 자랑하고 있다. 한편 백아연은 지난 12일 득녀했다. 백아연은 지난해 8월 비연예인 남편과 결혼, 지난 4월 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한복 입은 하이키, 단아한 꽃미소 “풍성한 한가위 되세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897889"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이키가 추석을 맞아 따뜻한 인사를 건넸다. 하이키(H1-KEY, 서이·리이나·휘서·옐)는 9월 16일 소속사 GLG를 통해 한복 사진과 함께 추석 인사를 전했다. 하이키는 "모두 풍성한 한가위 되시고, 안전 운전하세요"라며 "이번 추석에는 본가에 가서 가족들도 만나고 소중한 시간 만들었으면 좋겠다"고 말했다. 이어 "우리 마이키(팬덤명)도 맛있는 음식 많이 먹고 든든한 추석 연휴 보내길 바란다"고 덧붙였다. 특히 하이키 멤버들은 추석 인사와 함께 4인 4색의 단아한 맵시가 돋보이는 한복 자태를 뽐내 K팝 팬들의 눈길을 사로잡았다. 하이키는 지난 6월 미니 3집 'LOVE or HATE(러브 오어 헤이트)'를 발매하고 활발한 국내외 활동을 펼치고 있다. 최근 글로벌 음악 및 팝 문화를 선도하는 매체 NME의 디지털 커버를 장식하며 글로벌한 영향력을 드러냈다. 또한 지난해 '축제의 아이콘'으로 주목받은 데 이어 올해 역시 각종 페스티벌 섭외 러브콜 세례를 받고 있다. 이뿐만 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[前피프티 3인, 컴백 앞두고 소송 리스크 최소화? 기록 열람 제한키로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897888"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티 전 멤버 새나 시오 아란이 전 소속사 어트랙트를 상대로 반소를 제기하며 추가로 신청한 소송기록 열람 제한이 받아들여졌다. 9월 16일 스타뉴스에 따르면 새나 시오 아란 등 총 9명이 어트랙트(대표 전홍준)를 상대로 지난 8월 23일 서울중앙지방법원에 신청한 소송기록 열람 등 제한에 대해 재판부가 인용 결정을 내리고 양측 변호인단에 결정정본을 보냈다. 이들은 지난달 23일 어트랙트에 130억 원 손해배상 청구 소송의 반소를 제기, "반소 청구 취지는 멤버 3인이 누락된 정산금 일부를 지급받으려 함이 아니다. 어트랙트에서 주장하는 130억 원대 손해배상의 진위 여부를 가리기에 앞서 각 멤버들의 과거 연예활동과 관련한 지출 내역을 명확하게 정리하는 것이 중요하고 또 우선적으로 필요하다고 판단한 데 따른 법률적 조치"라고 설명했다. 이어 "이번 반소 청구는 어트랙트를 상대로 제기한 전속계약 효력정지 가처분 신청이 기각된 이후 담당 법무법인이 추가적으로 검토를 진행한 결과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“용하다고 들었습니다” 한복 입은 풍자, 무속인 같은 비주얼?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897887"/>
        <updated>2024-09-16T04:12:35.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 풍자가 추석을 맞아 한복 자태를 드러냈다. 풍자는 9월 15일 개인 소셜미디어에 자신의 모습이 담긴 사진을 게재했다. 사진 속 풍자는 한글이 적힌 한복을 입은 채 우아한 분위기를 뿜어내고 있다. 이를 본 한 팬은 "용하다고 들었습니다. 예약 가능할까요?"라는 댓글을 달아 무속인에게 말하듯 했고 풍자는 "추석 휴무입니다"라고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 한편 풍자는 최근 방송된 SBS '신발벗고 돌싱포맨' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 박명수, KBS 연예대상 빌드업 중? '전국노래자랑' 인기상 수상 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194030"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 '전국노래자랑' 입상 후 연말 연예대상을 목표로 하는 전략을 세웠다. 15일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' 273회는 122주 연속 전 채널 동 시간대 시청률 1위를 기록했다. 이날 방송에서 박명수는 '전국노래자랑'의 성공을 바탕으로 연말 연예대상 도전 계획을 공개했다. KBS 아나운서실 회의에 참석한 엄지인 보스는 후배들의 멘토링 프로그램을 제안하며 흥미로운 토론을 벌였다. 이재홍 아나운서 실장은 전현무의 인기를 칭찬하며 섭외를 제안했고, 이에 전현무는 자신의 과거 경험을 농담으로 풀어내며 분위기를 유쾌하게 만들었다. 특히 멘토로 등장한 김동건 위원은 자신의 방송 경험과 가족 이야기를 솔직하게 공유했다. 그의 이야기는 현장의 분위기를 진지하게 만들었다. 박명수와 정준하, 지상렬이 함께한 '지하수'의 첫 연습 현장도 공개되었다. 그들은 '전국노래자랑' 추석 특집에 출전하기로 하며 이목을 집중시켰다. 예심에서는 다양한 경쟁자들과 맞서며 화려한 무대를 선보였고, 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “조기 폐경 위기 진단 받아” 임신 결심 이유 (‘4인용 식탁’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380008"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’(이하, ‘4인용식탁’)에서 임신 및 출산 스토리를 밝힌다. 16일 방송되는 ‘4인용 식탁’에서 방송인 사유리 편이 공개된다. 이날 사유리는 강남구에 위치한 자신의 집으로 절친인 가수 강남, 가수 조정치와 결혼 후 아이 둘을 키우고 있는 가수 정인, 2017년 쌍둥이 남매를 출산해 엄마이자 배우로 활동 중인 한그루를 초대해 한국살이 18년 만에 처음으로 추석맞이 파티를 할 예정이다. 올해 3살이 된 사유리의 아들 젠이 생애 처음으로 엄마 친구들을 위한 송편을 빚는다고 해 기대를 모은다. 사유리는 이날 정자 기증을 통해 임신과 출산을 하며 ‘자발적 비혼모’로 살게 된 스토리를 고백한다. 5년 전, 교제하던 사람과 결혼하고 싶었지만 의견 차이로 결별하게 되었고, 그 후 검진 목적으로 방문한 산부인과에서 조기 폐경 위기라는 진단과 함께 지금 바로 아기를 갖지 않으면 임신이 어려울 수도 있다는 소식을 들었다는데. “눈앞이 깜깜해지면서 극단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진,'팬덤싱어4' 우승자 사촌 동생 진원 첫 듀엣 호흡 [한일톱텐쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266116"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한일톱텐쇼' 손태진이 '팬덤싱어4' 우승자이자 사촌 동생인 진원과 '한일톱텐쇼' 첫 듀엣을 선보여 현장을 눈물바다로 만든다. MBN '한일톱텐쇼'는 한일 국가대표 현역 가수들이 출격해 트로트는 물론 K-팝, J-팝까지 한일 양국의 숨겨진 명곡을 선곡, 치열한 명곡 대결을 벌이는 '음악 예능 쇼'다. 오는 17일(화) 오후 10시 방송될 MBN '한일톱텐쇼' 17회에서는 한일 대표 가수들이 가족들과 출격하는 '추석 가족 대잔치'가 담긴다. '불타는 트롯맨'과 '팬텀싱어1' 우승자인 손태진은 '팬덤싱어4' 우승자인 사촌 동생 진원과 '1등 가족 대결'에 나선다. 먼저 손태진은 "두 사람이 원래 친했냐"는 MC 강남의 말에 "제가 녹화 때문에 늦게 들어왔는데, 제 방에서 자고 있더라"는 말로 진원과의 두터운 친분을 전한다. 또한 손태진은 MC 대성이 "두 사람의 얼굴이 비슷하다. 휴대폰 잠금도 풀린다고 들었다"고 묻자, "진원이가 제 휴대폰 잠금을 푼 적이 있다"고 밝혀 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 손태진, 코난 빙의 ‘예리한 추리력’…판정단 역할도 ‘잘하네’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688819"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 예리한 추리와 공감 능력으로 '복면가왕'에 재미를 더했다. 손태진은 지난 15일 방송된 MBC '복면가왕'에 출연해 미스터리 판정단으로 함께 했다. 이날 손태진은 참가자들의 정체를 예리하게 추리하며 프로페셔널한 매력을 뽐냈다. 또한 참가자들을 향한 따뜻한 시선은 물론 적재적소 리액션으로 미스터리 판정단 역할을 톡톡히 했다. 특히 손태진은 '박하사탕'으로 출연한 진욱에 대해 "저는 '박하사탕'의 정체를 거의 80% 알 것 같다. 트로트 가수라고 생각한다"며 추리를 펼쳤고, "제가 생각하는 그분이 맞다면 그분은 신동 출신"이라고 덧붙였다. 실제로 '박하사탕'은 진욱이었다. 또 진욱은 아역배우, 트로트 신동 출신으로 어린 시절부터 활동했던 바 손태진의 완벽한 추리가 입증됐다. 방송 말미 230대 복면가왕 결정전 이후에도 손태진은 진심 어린 감상을 전했다. 그는 가왕 '언더 더 씨'와 '장금이' 무대 후 "지난주부터 이번 주까지 다양한 무대를 보면서 추석맞이 음악 힐링을 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV핫스팟] ‘티처스’ 정승제 “영재학교 입학? 명문대보다 어려워” 궁금증 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688817"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에서 머리만 믿고 공부를 얕잡아 봤던 ‘영재’ 도전학생이 상위 1% 비결을 전수받으며 공부 습관 개선에 성공했다. 15일 방송된 ‘티처스’에는 영재학교 진학을 꿈꾸고 있지만, IQ136이라는 뛰어난 두뇌만 믿고 노력은 하지 않는 중2 도전학생이 찾아왔다. 도전학생은 상위 1% IQ답게 이미 미적분, 대수 등 고등 수학까지 끝낸 영재였다. ‘1타 듀오’ 정승제&amp;조정식은 “명문대보다 영재학교 가는 게 훨씬 어렵다고 입을 모을 정도로 ‘영재학교’는 상상 이상의 다른 수준”이라고 전했다. 그런 영재학교를 가려는 도전학생의 공부법에 모두의 관심이 쏠렸지만, 도전학생은 주말 하루종일 손에서 휴대폰을 놓지 않고 계속 노는 모습을 보였다. ‘목동맘’ 장영란은 “영재 공부법을 배우려고 했는데...공부를 안 하네”라며 당황했고, 답답해하는 도전학생 어머니의 마음에 격하게 공감했다. 그러나 평일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수민♥원혁, 눈물의 임밍아웃…이용식 대성통곡 “나 또 눈물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688815"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 순도 100% 리얼 다큐예능 ‘조선의 사랑꾼’이 이수민♥원혁 부부의 심상치 않은 분위기를 예고했다. 16일 ‘조선의 사랑꾼’이 선공개한 영상에서는 이수민과 원혁이 함께 눈물을 흘린다. 특히 원혁은 제대로 말을 잇지 못할 만큼 ‘대성통곡’하고 있어, 걱정을 자아냈다. 또, 잠시 후 이수민의 아버지 이용식네 집에서도 온 가족이 동반 오열했다. 이수민 어머니 김외선 씨는 “뭐야...”라며 어쩔 줄을 몰랐고, 이용식 역시 고개를 들지 못한 채 울먹이기만 했다. ‘눈물샘 고장’이 난 듯 계속 울던 이용식은 “이 프로그램은 왜 이렇게 눈물 나게 만드는 거야”라며 겨우 한 마디를 했고, “나 또 눈물 날 것 같아...”라며 눈시울을 붉혔다. 이렇게 온 가족이 대성통곡한 이유는 이수민♥원혁 부부의 임신 소식 때문이었다. 이수민의 임밍아웃에 대한 원혁, 이용식 부부의 반응과 할아버지가 된 이용식의 모습은 9월 23일(월) 밤 10시 방송되는 리얼 다큐 예능 TV CHOSUN ‘조선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하 학폭 의혹, 진실공방ing→이연희 딸 엄마 됐다[희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837776"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안세하(사진=후너스엔터테인먼트) ‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 추석 연휴를 앞두고 설렘이 가득했던 9월 둘째 주에는 기쁜 소식이 대중을 찾았다. 배우 최윤소가 깜짝 결혼 소식을 전했고, 박소영·문경찬 커플은 12월 결혼을 발표했다. 이연희는 득녀 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 반면 배우 안세하가 학교폭력(학폭) 가해자로 지목되면서 논란을 빚기도 했다. 안세하(사진=이데일리 DB) 안세하 학폭, “사실무근”vs추가 폭로 안세하 소속사 후너스엔터테인먼트 측은 11일 온라인 커뮤니티를 통해 제기된 학폭 의혹에 대해 “사실무근”이라고 밝히며 민형사상 법적조치를 예고했다. 안세하와 같은 학교를 나왔다고 밝힌 A씨는 안세하가 학창시절 일진이었으며, 깨진 유리로 배를 찌르며 위협하고 다른 친구와 강제로 싸움을 시켰다고 주장했다. 추가 폭로도 이어졌다. B씨는 A씨의 말이 맞다며 “안세하 무리가 A씨를 집단으로 구타하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 싱글맘 “한국 유학 왔다가 이상한 조직에 감금→임신까지” 충격 고백 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988892"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘고딩엄빠5’에 출연하는 ‘외국인 싱글맘’ 아농이 “한국으로 유학을 왔다가 공장 취업과 숙식을 제공해주겠다는 SNS 광고에 속아서 감금당한 것은 물론 임신까지 했다”는 충격적인 사연을 고백한다. 18일 방송하는 ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 14회에서는 외국인 싱글맘인 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 미혼모가 된 사연과 함께 현재의 고민을 털어놓는 모습이 펼쳐진다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해, 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 과정을 설명한다. 아농은 “어릴 때부터 한국 문화에 관심이 있어서 학창 시절 교환학생 경험을 했고, 이후로도 한국이 늘 그리워 한국 대학에 (교환학생으로) 입학하게 됐다”고 운을 뗀다. 이어 “한국행을 준비하던 중, 기숙사 신청 기간을 놓쳐서 숙소를 구하지 못했다. 이를 부모님이 아시면 한국행을 반대하실까 봐 어떻게든 혼자 해결하려 했고, 그러다 우연히 SNS에서 ‘한국 공장 취업 및 숙소 제공’이라는 광고성 피드를 접해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유튜버 짜잔씨 ‘SNL’ 패러디 의혹에 “기분 나쁘기보다 아무 생각 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897883"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 짜잔씨가 'SNL 코리아'의 패러디 의혹에 대한 생각을 밝혔다. 9월 15일 공개된 채널 '짜잔씨 misstada'에는 '언급이 정말 많았던 모 프로그램에 관해 말씀드립니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 짜잔씨는 "평화로운 하루를 보내고 있던 와중 그녀는 한 통의 전화를 받게 된다. 내용인 즉슨, 어느 한 영상을 두고 사람들 사이에서 그녀가 거론됐다는 것이다. 그녀는 황급히 전화를 끊고 부디 욕만 아니길 바라며 파리처럼 빌었다. 영상을 본 그녀는 아주 잠시 동안 생각에 잠겼다. 사실 그녀는 그 영상을 보고 기분이 나쁘다기보다 단순히 아무 생각이 없었다. 왜냐하면 그녀는 그 영상을 그녀와 아주 다른 세상의 이야기라고 생각했기 때문"이라며 쿨한 반응을 보였다. 지난 8월 31일 공개된 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아 시즌 6' 1회에는 전종서가 출연한 가운데, 전종서는 '유토쨩 키우기' 코너 중 일본 덕후 여친으로 분했다. 이를 본 일부 시청자들은 "짜잔씨를 패러디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수민♥원혁, 결혼 5개월 만 임신...이용식, 할아버지 된다 (사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309706"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조선의 사랑꾼’이 이수민♥원혁 부부가 눈물의 임밍아웃을 한다. 16일 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’이 선공개한 영상에서는 이수민과 원혁이 함께 눈물을 흘린다. 특히 원혁은 제대로 말을 잇지 못할 만큼 ‘대성통곡’하고 있어, 걱정을 자아냈다. 또, 잠시 후 이수민의 아버지 이용식네 집에서도 온 가족이 동반 오열했다. 이수민 어머니 김외선 씨는 “뭐야...”라며 어쩔 줄을 몰랐고, 이용식 역시 고개를 들지 못한 채 울먹이기만 했다. ‘눈물샘 고장’이 난 듯 계속 울던 이용식은 “이 프로그램은 왜 이렇게 눈물 나게 만드는 거야”라며 겨우 한 마디를 했고, “나 또 눈물 날 것 같아...”라며 눈시울을 붉혔다. 이렇게 온 가족이 대성통곡한 이유는 이수민♥원혁 부부의 임신 소식 때문이었다. 이수민 원혁 부부는 지난 4월 2일 결혼식을 올리며 부부가 됐다. 결혼 5개월 만에 임신 소식을 전하며 ‘딸바보’ 이용식의 폭풍 눈물을 자아냈다. 이수민 원혁 부부의 임밍아웃 현장이 공개되는 ‘조선의 사랑꾼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진호, ♥10살 연하와 신혼 생활에 "살쪘다…임신한 아내, 허니문 베이비"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680149"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진호가 행복한 신혼 생활을 자랑했다. 15일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '불운 패밀리가 떴다' 편으로 배우 금새록, 방송인 홍진호가 함께했다. 이날 방송에서는 양세찬이 남편, 송지효가 아내, 그리고 유재석과 홍진호가 이들 부부의 쌍둥이 아들 형제라는 설정이었다. 홍진호가 "아으 죽겠다"라는 소리와 함께 자리에 앉아 유재석은 "그거 앉는데 뭘 죽겠냐"며 잔소리했다. 홍진호는 "요즘 살쪄서 힘들어 죽겠다"고 말했다. 홍진호는 지난 3월 10살 연하의 아내와 결혼했다. 아내는 현재 임신했으며, 아이 태명은 '콩콩이'다. 홍진호는 "신혼이다. 아내가 임신했지 않나. 임신해서 집에만 있어서 (아내와) 안 나가고 많이 먹다보니 살이 많이 올라왔다"고 말했다. 송지효가 "허니문 베이비냐"고 묻자 홍진호는 "거의"라고 답했다. 이에 유재석은 "아들 일인데 왜 이렇게 모르냐"며 현실과 설정을 오가 웃음을 자아냈다. 지난 2월 청첩장을 들고 '런닝맨'에 왔던 홍진호. 청첩장에는 계좌번호가 떡하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 윈터 vs 미연..이상형은 윈터 [시골간Z]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266111"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['시골에 간 도시 Z' 이은지와 이이경, 정동원이 게임을 향한 집념과 팀워크로 챌린지 마스터에 등극, 지전마을 초대 앰배서더에 오르는 영광을 안았다. 지난 15일 오후 8시 30분 방송된 ENA-E채널 '시골에 간 도시 Z'(이하 시골간Z) 2회에서는 멤버들이 전북 무주 지전마을에서 기발한 게임 챌린지를 이어간 가운데 미연이 고정 멤버로 합류를 선언, 앞으로의 이야기를 더욱 기다려지게 했다. 먼저 윈터가 직접 메기를 손질하겠다고 나선 가운데, '윈터 팬' 정동원은 도와주겠다며 두 팔을 걷어붙였고, 여기에 메인 셰프 이이경이 가세해 그럴싸한 메기매운탕이 완성됐다. 그 사이 미연이 레시피를 검색하고 윈터가 난생처음 포기김치를 잘라가며 함께한 '김치전 컬래버'도 이뤄져 눈길을 끌었다. 이때 윈터가 프라이팬 속 김치전을 뒤집는 것을 어려워하자 정동원이 또다시 도와주겠다며 나섰지만, 서툰 손길에 김치전을 산산조각 내자 윈터는 "망쳐놨다"라고 울상지어 웃음을 자아냈다. 곧이어 미연이 직접 지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 "치매 아내, 자기 버리지 말라고…서로 끈으로 손묶고 자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792493"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태진아가 치매를 앓고 있는 아내 옥경이(이옥형)를 향한 애정을 공개한다. 16일 오후 방송되는 MBN '언포게터블 듀엣'에는 가수 강애리자가 3년 전부터 치매를 앓고 있는 친정어머니와 출연해 동고동락 투병 일상을 공개한다. 강애리자는 "어머니가 '네가 힘들지 않으면, 네가 나를 버리지 않으면 내가 옆에 같이 있고 싶은데 나를 데리고 살아줄래?'라고 물어보신 적이 있다"라고 말문을 연다. 그는 "딸인데 내가 당연히 모셔야지’라고 말하고는 방에 들어가서 펑펑 울었다"라고 고백해 모두의 눈물샘을 자극한다. 이를 듣던 조혜련은 "내 자식에게 짐이 되고 싶지 않은 게 엄마의 마음인데, 딸에게 도와달라고 꺼내기까지 쉽지 않았을 것 같다"라고 말했고, 장윤정 역시 "입이 안 떨어졌을 것 같다, 딸에게 짐이 되기 싫으셨을 거다"라고 덧붙인다. 강애리자 가족의 이야기에 크게 공감한 태진아는 "아내가 매일 자기 전에 내 손을 잡고 '여보 사랑해요, 미안해요, 고마워요, 저를 버리지 마세요'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용식, 할아버지 된다…이수민♥원혁 부부 보며 "눈물날 것 같아" (조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194028"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN의 리얼 다큐예능 '조선의 사랑꾼'에서 이수민♥원혁 부부와 이용식 가족의 감정적인 모습이 포착되었다. 최근 공개된 예고 영상에서 이수민과 원혁은 격한 감정에 휩싸여 눈물을 흘리는 모습이 담겼다. 특히, 원혁은 말을 잇지 못할 정도로 심한 울음을 보여 팬들의 걱정을 불러일으켰다. 이어진 장면에서는 이수민의 가족도 함께 눈물을 흘리는 모습이 연출되어 가족 모두가 큰 감정의 동요를 겪고 있음을 암시했다. 이수민의 아버지 이용식은 계속되는 눈물에 "이 프로그램은 왜 이렇게 눈물 나게 만드는 거야"라며 감정을 추스르기 어려워했다. 이수민과 원혁은 '미스터트롯2' 출신 원혁과 결혼을 앞두고 '조선의 사랑꾼'을 통해 장인 이용식의 허락을 받기 위해 프로그램에 의뢰한 커플이다. 그들의 연애부터 결혼식까지의 과정은 프로그램을 통해 공개되어 많은 시청자의 관심을 받았다. 이 부부의 갑작스러운 감정의 고조가 무엇 때문인지, 그리고 그들이 겪고 있는 상황이 무엇인지는 9월 23일 방송될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “탈모가 조상 탓? 약물+시술로 극복할 수 있어”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897882"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 탈모 극복 방법을 조언했다. 9월 16일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서 박명수는 명절을 맞아 청취자들의 사연을 읽고 답하는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "탈모로 고통받았던 조상님. 왜 저한테 탈모를 물려주셨나요"라는 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "탈모가 어느 쪽 DNA를 받았는지 알 수가 없다. 외가 쪽인지 친가 쪽인지 모르지만, 어차피 다 같은 조상님들 아닌가"라며 "머리 빠지는 DNA만 받았다고 생각하지 마라. 좋은 것도 받지 않았냐"고 말했다. 이어 "얼굴 주면 키 안 주고, 키 주면 얼굴 안 준다. 머리 빠지는 건 노화의 증거다. 그러니까 늙지 않도록 노력해라"며 "요즘은 약물도 있고 머리를 심는 것도 있으니 얼마든지 조상님의 힘을 안 빌려도 극복할 수 있다. 조상님께서 주신 장점을 찾아라"고 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김연아♥’ 고우림, 군 복무 중 한복 인사…얼굴 더 좋아졌네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688813"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비트인터렉티브 소속 아티스트들이 반가운 추석 인사를 전했다. 소속사 비트인터렉티브는 민족 대명절 추석 연휴를 맞아 소속 아티스트 에이스(A.C.E), 손호영, 포레스텔라, 박인환, 최종현(틴탑 창조), 송동건의 한가위 인사 영상 및 손편지 이미지를 공개했다. 먼저 대배우 박인환은 "뜨거웠던 더위가 지나고 선선해진 날씨처럼 우리의 대명절 추석이 찾아왔다. 1년 중 가장 풍요로운 때인 만큼 평화롭고 여유로운 한가위 보내셨으면 좋겠다"라고 인사했다. 에이스(박준희, 이동훈, 와우, 김병관, 강유찬)는 "추석 하면 먹거리가 가장 생각나곤 한다. 가족 분들과 함께 게임을 즐기면서 한가위를 보내는 것도 좋을 것 같다. 에이스도 여러분의 사랑을 듬뿍 받으면서 추석을 잘 보내겠다. 풍성한 한가위 되시길 바란다"라고 전했다. 포레스텔라(배두훈, 강형호, 조민규, 고우림)는 "더운 여름이 지나고 가을이 다가와 다시 한번 풍요로운 대명절 추석이 왔다. 보름달을 보면서 소원을 비는 게 중요한 문화이지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 '동조자' 출연 로다주, 에미상 수상 불발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837774"/>
        <updated>2024-09-16T03:17:26.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 다우니 주니어(사진=AFPBB/로이터) 배우 로버트 다우니 주니어가 박찬욱 감독의 작품인 ‘동조자’로 미국 에미상 후보에 올랐으나, 수상을 하지 못했다. 15일 오후(현지시간) 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스 피콕극장에서 열린 제76회 프라임타임 에미상(Primetime Emmy Awards, 이하 에미상) 시상식에서 ‘파고’의 라몬 모리스가 미니시리즈(Limited·Anthology Series) 부문 남우조연상을 수상했다. 이 부문에는 ‘동조자’ 로버트 다우니 주니어, ‘파고’ 라몬 모리스, ‘펠로 트래블러스’의 조너선 베일리, ‘베이비 레인디어’의 톰 굿먼-힐. ‘트루 디텍티브: 나이트 컨트리’의 존 호크스가 노미네이트 됐다. 앞서 박찬욱 감독의 작품으로 주목 받은 ‘동조자’의 로버트 다우니 주니어의 수상 가능성에 무게가 실렸지만, 수상은 불발됐다. ‘동조자’는 자유 베트남이 패망한 1970년대 미국으로 망명한 베트남 혼혈 청년이 두 개의 문명, 두 개의 이데올로기 사이에]]></content>
    </entry>
</feed>