<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-03T22:10:18.861Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수·한지민·공효진 온다..K-드라마, 로맨스·SF 다 있네 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293635"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 인해 국가애도기간이 지정되며 연말 시상식은 물론 각종 방송 프로그램들이 잠시 침묵했다. 역대 가장 조용하고 씁쓸한 연말이 지나고 2025년이 찾아왔다. 새해가 밝자, 대중에게 위로와 웃음을 선사할 신작 드라마가 안방극장을 찾는다. ◆ 한지민·이세영..'로맨스 퀸'의 귀환 지난 3일 SBS 새 드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)가 첫 방송했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤(한지민 분)과 일도 완벽한 비서 유은호(이준혁 분)의 로맨스를 그린다. 한지민은 드라마 '경성스캔들' 부터 '옥탑방 왕세자', '눈이 부시게', '아는 와이프', '봄밤', '우리들의 블루스' 등에 출연해 상대 배우와 완벽한 케미를 선보인 바 있다. 여러 작품을 통해 '로맨스 퀸'으로 거듭난 한지민이 이준혁과 만나 새로운 이야기에 도전했다. 이제 막 출발한 만큼, 앞으로 펼쳐질 두 사람의 호흡이 기대된다. MBC는 신작 '모텔 캘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미운정 들었네"..'오겜2', 국가 애도기간 딱지처럼 뒤집은 '민심'[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293634"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'의 전화위복 행보가 마치 주인공 성기훈(이정재)과 같다. 올해 특수하게 연말연시 화제의 콘텐츠가 부재하면서, 앞서 혹평 일색이었던 '오징어 게임2'가 다시 관심 콘텐츠로 떠올랐다. 2024년의 마지막과 2025년의 시작은 그 어느 해보다도 조용했다. 무안공항 제주항공 여객기 참사의 여파로 지상파 방송 3사 시상식은 전면 취소되거나 녹화 방송으로 대체됐고, 예정됐던 주중 주말 예능 프로그램도 편성이 취소됐다. 예능형 유튜브마저 콘텐츠 공개를 늦추면서 이에 예기치 않게 '오징어 게임2'가 대중이 볼 만한 최신 콘텐츠로 다시 급부상했다. '오징어 게임2'의 공개 타이밍은 어쩌면 신의 한 수였을 지도 모른다. '오징어 게임2'는 지난달 26일 7부 전편이 공개됐는데, 공개 직후 3일 동안 부정적인 리뷰로 화제를 모았다. 그러다 지난 29일 제주항공 참사가 벌어진 후 오는 1월 4일까지 국가애도기간이 지정됐고 이 기간에 별다른 새로운 콘텐츠가 나타나지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혐관’ 시작..이준혁, 한지민 비서로 취직→사회생활 미소로 재회 (‘나완비’)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221323"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 누명을 쓰고 회사에서 잘린 이준혁이 한지민 비서로 취직했다. 3일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹) 1회에서는 강지윤(한지민 분)의 비서로 취직한 유은호(이준혁 분)의 모습이 그려졌다. 이날 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤은 한수전자 팀장 양호진에게 이직을 제안했다. 양호진이 관심을 보이려는 그때 등장한 유은호는 두 사람 사이를 방해했고, 당황한 양호진은 자리를 피하고 말았다. 이에 강지윤은 “방해작전 제대로 성공했다”라며 불쾌한 표정을 숨기지 않았다. 또 강지윤이 돈이 전부라고 하자 유은호는 “시장의 논리만으로 설명 안 되는 가치도 있다”라며 “남의 회사 핵심 인재 빼가며 분란 일으키는 분은 모르겠지만”이라고 반박했다. 이에 강지윤은 “촌스럽긴. 곧 그 생각이 깨지는 때가 올 거다. 회사는 절대 개인을 책임지지 않는다”라고 차갑게 말했다. 이후 절에서 내려가는 길, 강지윤은 유은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종영D-1' 사라진 유연석, 채수빈 살리고 희생되나..일촉즉발 '위기' [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221322"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 종영을 하루 남긴 가운데, 유연석의 행방과 생사에 대해 궁금증이 최고조로 치솓았다. 3일 방송된 MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 종영을 앞두고 더욱 긴박한 상황이 그려졌다. 이날 백사언(유연석 분)은 홍희주(채수빈 분)이 납치범(박재윤 분)에게 납치된 사실을 알았다. 납치범을 통해 홍희주와 통화하게 된 백사언. 홍희주는 “이거 하나만 기억해라 내가 당신을 많이 사랑한다는 것. 사랑해요”라고 말하며 눈물을 보였다. 홍희주 목소리에 백사언도 오열했다. 이어 납치범을 태운 차에 속력을 올린 홍희주는 “네가 그 사람 괴롭힐 수 없게 내가 끝낼 것”이라며 과속했고, 결국 강물에 뛰어들었다. 뒤늦게 홍희주를 찾았단 연락을 받은 백사언. 경찰은 “가드레일을 박아 그대로..”라고 말하며 강물에 빠졌다고 했다. 현장엔 홍희주에 구두만이 남아 경찰 수색이 시작됐다. 경찰은 실종된 홍희주에 대해 “이 쯤되면 생존가능성이..”라며 생존 가능성이 낮다고 하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글대디 이준혁, 육아휴직 복수당해 해고→‘악연’ 한지민 품으로(완벽한 비서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938735"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[억울하게 해고당한 이준혁이 한지민의 품에 안겼다. 1월 3일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은 / 연출 함준호, 김재홍) 1회에서는 상사에게 직장 내 괴롭힘을 당하다 누명까지 쓰는 유은호(이준혁 분)의 모습이 그려졌다. 한수전자 인사팀 과장인 유은호는 강지윤(한지민 분)이 노리는 한수전자 팀장 양호진을 쫓아다니며 설득해 그의 이직을 막았지만 인사팀 송 부장(송영규 분)은 칭찬은커녕 모욕 주기에 바빴다. 이에 직원들이 "왜 (유은호를) 미워하는 거냐. 최연소 과장 타이틀 아무나 따나. 육아휴직 때문에 그러냐. 시대가 어느 시대인데 꼰대"라고 하자, 사정을 잘 아는 동료는 "육아 휴직은 핑계고 복수하는 거다. 유 과장 휴직 전에 부장님과 같이 인사 관리 시스템 개편 준비했다. 그게 회장님 직접 지시라 부장님이 엄청 공을 들였다"고 설명했다. 1년 전 인사 관리 시스템 개편으로 회장님 눈에 들기 직전이었는데, 유치원에서 딸 상태가 좋지 않다는 말을 들은 유은호가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 쓰러져 응급실行 “뇌 과부하로 자율신경계 이상”(완벽한 비서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938734"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민이 쓰러져 응급실에 실려겼다. 1월 3일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은 / 연출 함준호, 김재홍) 1회에서는 강지윤(한지민 분)이 쓰러져 병원에 실려갔다. 이날 서미애(이상희 분)는 커피만 마시며 늦게까지 일하는 강지윤에게 "너 혹시 객사하는 게 꿈이냐"고 물었다. 서미애는 어떻게든 강지윤에게 밥을 챙겨 먹이려 노력했다. 또 직원 이름을 자꾸 까먹는 강지윤에게 "직원들에게 적당히 좀 하라. 이름도 좀 제대로 부르고. 후보자들 이력서만 봐도 이름에 경력까지 줄줄 외면서 왜 우리 직원들 이름은 못 외우는 거냐. 혹시 일부러 그러는 거냐. 직원들에게 관심과 애정이 있어야만 회사가 잘 굴러가는 것. 다 쫓아내고 너 혼자서만 일할 거냐"고 잔소리했다. 하지만 강지윤은 "사람 키우려고 회사 만든 거 아니다. 심플하게 일만 하자"고 받아쳤다. 강지윤은 "너 좀비 같다"는 걱정 속에서도 야근을 이어가려 하다가 결국 쓰러졌다. 다행히 강지윤은 서미애 덕에 빠르게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7살 딸아빠 이준혁에 女직원 아까워 눈물 “얼굴이 유죄”(완벽한 비서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938727"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극중 싱글대디인 이준혁이 유죄남에 등극했다. 1월 3일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은 / 연출 함준호, 김재홍) 1회에서는 유은호(이준혁 분)의 인기가 드러났다. 이날 회식 자리에서 유은호가 딸 별이(기소유 분)를 보러 가기 위해 일찍 자리를 뜨자 남은 여직원은 "왜 그렇게 결혼을 일찍 하신 거냐고요. 왜 그 얼굴에 자식이 7살인거냐고요. 진짜 말도 안 된다. 완전 내 이상형인데"라며 속상함을 감추지 못했다. 남직원이 "저런 애들은 어떻게 매 신입마다 하나씩 튀어 나오냐. 아유, 유은호 죄가 많다"며 못마땅해하자 여직원은 "얼굴이 유죄잖나"라고 호소했다. 유은호의 인기는 밖에서도 마찬가지였다. 딸 등원을 시키는 유은호를 보며 다른 엄마들은 "별이 아빠 온다"며 긴장했다. 유은호의 사소한 매너에도 설레하는 엄마들의 모습이 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]유연석, 박재윤 폭로에 충격받았다…"채수빈 지켰는데"('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695186"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백사언(유연석 분)이 실종된 홍희주(채수빈 분)과 재회했다. 3일 방송된 MBC 드라마 '지금 거신 전화는'에서는 백사언이 재회한 홍희주를 앞에 두고 납치범(박재윤 분)과 대치했다. 앞서 납치범에게 또다시 납치당한 홍희주는 납치범과 타고 있던 차를 추적시켜 실종 종적을 감췄다. 이에 백사언은 기자회견을 열어 자신의 정체와 아내 홍희주를 공개한 후 그녀를 찾아달라고 호소했다. 이날 심규진(추상미 분)은 살인사건의 용의자로 체포됐고, 형사 강형철(이두석 분)에게 "뭐 시신이라도 발견됐냐. 내가 누굴 죽였으니까 이 자리에 불려온 거 아닌가? 아니 그전에 형사 님 옷 벗을 각오는 돼있죠? 명예훼손, 직권남용. 난 옷 벗길 이유 얼마든지 있는데"라고 당당하게 말했다. 형사는 "무슨 시신 말하냐. 실종된 홍희주 씨 살인 혐의로 이 자리에 왔다고 생각하냐"며 심규진에게 병실에 있는 백장호를 숨지게 한 악행이 담긴 동영상을 보여줬다. 동영상에 대해 백사언은 "할아버지 인장이다. 돌아가시기 며칠 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이준혁, 해고당하고 한지민 비서 됐다 "좋은 아침입니다 대표님"('나의 완벽한 비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695178"/>
        <updated>2025-01-03T22:09:50.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유은호(이준혁 분)이 강지윤(한지민 분)의 비서가 됐다. 3일 방송된 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'는 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤과 한수전자 인사팀이었던 유은호가 파트너로 함께 일하게 된 모습이 그려졌다. 강지윤은 '인재 추천 기준이 있냐'는 질문에 "돈값 하는 사람 스스로 값을 매겨 봐라. 나는 과연 얼마 짜리 인간인지 돈값을 하고 있는지. 자본주의 사회에서 돈값을 하는 게 천박한 거라면 돈값을 못하는 건 뭐냐 죄다"라고 답하며 헤드헌터로서의 가치관을 드러냈다. 이때 한수전자 핵심인재인 양 팀장을 스카우트하려고 했던 강지윤은 인사팀 유은호가 나타나면서 양 팀장의 영입을 실패했다. 유은호는 강지윤에게 남의 회사 핵심 인재 빼가서 분란 일으키는 분은 모르겠지만 팀장님이 단순히 돈 때문에 회사에 있었던 건 아니다. 작은 성공 개인의 의리보다 더 중요한 조직의 가치나 의리도 있는 거다"라고 돌직구를 날렸다. 강지윤은 "촌스럽기는. 곧 그 생각이 깨질 때가 올 거다 회사는 절대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['눈빛 돌변' 유연석, 채수빈에게 배신 당했나..무슨 말 했길래?[Oh!쎈 예고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221309"/>
        <updated>2025-01-03T21:03:43.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’에서 과연 유연석이 채수빈에 대해 무엇을 들었을지 궁금즈을 남겼다. 3일 방송된 MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’ 예고편이 그려졌다. 이때, 심규진(추상미)이 경찰 조사를 받았다. 백사언의 할아버지 백장호(정동환 분) 살해 혐의로 체포된 것이었다. 백장호를 질식시켜 살해한 것. 백사언은 “이제 다 밝혀라. 희주가 어디 있는지, 어떻게 했는지 증거가 나오기 전에 자백해라”고 말했다. 알고보니 심규진이 민도기(홍서준 분)을 시켜 홍희주를 처리하려 했던 것. 이에 백사언은 “아니, 날 위해 (홍희주를)살렸을 것. 날 더 괴롭힐 방법을 찾았을 것”이라며 이를 믿지 않았다.아니나 다를까. 홍희주를 납치했던 심규진. 홍희주를 죽이지 않았고, 백사언은 경찰을 통해 홍희주가 있는 위치를 찾아냈다. 그 사이, 민도기가 심규진의 사주를 받아 홍희주를 죽이려 다가왔다. 백사언은 “제발, 희주야”라고 말하며 다급하게 엑셀을 밟았다.하지만 민도기는 홍희주를 죽이지 않았고, 홍희주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영·이현욱, 결국 불화 터졌다…다른 여자와 잠자리로 치욕 "비겁해" ('원경')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695173"/>
        <updated>2025-01-03T21:03:43.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원경' 하이라이트 영상에 차주영과 이현욱의 불화가 담겼다. tvN, TVING 오리지널 드라마 ‘원경'은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)의 이야기를 그린 작품이다. 정치적 동반자로 알려진 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 해석했다고 전해진다. 3일 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 전개되며 첫 방송부터 휘몰아칠 서사를 예고하고 있다. #차주영·이현욱, 시작부터 균열 드러난 부부 관계…사랑에서 견제로 방원과 원경이 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후 원경은 "지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다"라며 기대에 찬다. 그러나 방원이 왕이 되자 기대가 무너지기 시작한다. 주변에서 "중전마마는 배포로 보나 뭐로 보나 사내로 태어났어야 한다"는 평에 방원이 아내 원경을 견제하기 시작한 것이다. 결국 눈높이를 맞췄던 아내에게도 왕과 신하의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 유연석, 실종됐던 ♥채수빈 만났는데…박재윤 폭로에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248009"/>
        <updated>2025-01-03T16:10:31.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 실종됐던 채수빈과 재회했다. 3일(금) 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/연출 박상우, 위득규/극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 11회에서는 백사언(유연석 분)이 납치범(박재윤 분)의 말에 충격받는 모습이 그려졌다. 이날 백사언은 실종된 홍희주(채수빈 분)를 찾기 위해 고군분투했다. 결국, 납치범에게서 도망친 홍희주와 극적으로 재회한 것. 백사언이 “집에 가자. 이제 다 끝났어”라고 하자, 홍희주가 “안 끝났어. 그 사람 근처에 있어. 총 갖고 있어”라며 불안감을 드러냈다. 결국, 납치범이 나타나 백사언이 고통스럽길 바란다며 그에게 다가가 비밀을 밝혔다. 이어 충격받고 눈물 흘리는 백사언을 향해 총을 겨눴다. 한편 ‘지금 거신 전화는’ 마지막 회는 4일(토) 밤 9시 50분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 추상미 범죄 알고 있었다…"집안 민낯 밝히려고 아껴둔 카드"('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695171"/>
        <updated>2025-01-03T15:09:06.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백사언(유연석 분)이 심규진(추상미 분)이 백장호(정동환 분)를 죽였다는 사실을 알고 있었다. 3일 방송된 MBC '지금 거신 전화는'에서는 백사언이 또다시 납치당한 홍희주(채수빈 분)을 살려내기 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 심규진은 살인사건의 용의자로 체포됐고, 형사에게 "뭐 시신이라도 발견됐냐. 내가 누굴 죽였으니까 이 자리에 불려온 거 아닌가? 아니 그전에 형사 님 옷 벗을 각오는 돼있죠? 명예훼손, 직권남용. 난 옷 벗길 이유 얼마든지 있는데"라고 당당하게 말했다. 형사는 "무슨 시신 말하냐. 실종된 홍희주 씨 살인 혐의로 이 자리에 왔다고 생각하냐"며 심규진에게 병실에 있는 백장호를 숨지게 한 악행이 담긴 동영상을 보여줬다. 동영상에 대해 백사언은 "할아버지 인장이다. 돌아가시기 며칠 전 제게 주셨다. 며칠 뒤 다시 돌려드렸다. 지금 제가 가져가는 건 도리가 아닌 것 같다는 말과 함께. 그때 찍힌 거다. 할아버지가 돌아가시기 직전 그 진실이"라고 밝혔다. 백사언은 "]]></content>
    </entry>
</feed>