<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-05T03:15:37.670Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로코 여신’ 김세정 표 당착 매력…‘착붙 캐릭터’로 로코물 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034441"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 당차고 열정 넘치는 착붙 캐릭터로 돌아와 ‘로코 여신’의 귀환을 알렸다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서 김세정은 특수부대 출신으로 주류회사 영업왕에 오른 ‘열정캐’ 채용주 역을 맡아 첫 회부터 강렬한 첫인상을 남겨 시청자의 기대감을 끌어올렸다 ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 담은 작품. 다채로운 매력으로 설렘 유발 케미를 살리는 김세정이 여주인공 채용주로 분해 이목을 집중시키고 있다. 이날 방송에서 채용주는 첫 등장부터 남다른 카리스마를 뿜어내며 시청자의 눈길을 사로잡았다. 올 블랙의 특전사 흑복을 입은 채 첫 등장한 채용주는 맥주 물량을 빼돌린 도매업자를 단번에 제압하고, 영업팀 동료들을 멋지게 리드하는 것은 물론 동료가 위기에 처한 순간 구세주처럼 등장해 상황을 해결하는 강철 체력과 멘탈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곰신 강나언, 현실 연인 ♥김우석 언급 “중심 든든하게 잡아줘”(인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917178"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 캐릭터 포스터가 공개됐다. 11월 10일 첫 방송예정인 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 첫 방송까지 5일 남은 가운데, 5일 김우석(강우빈 역), 강나언(김지은 역)을 비롯해 최건(이동민 역), 손동표(모봉구 역), 한채린(민설희 역)의 흥미진진한 스토리를 예고하는 캐릭터 포스터가 공개됐다. 먼저 훈훈미를 한껏 뽐내고 있는 김우석의 캐릭터 포스터가 시선을 사로잡는다. 포스터 속 “고백하라고? 너 누군데?”라는 문구는 향후 아싸 김지은(강나언 분)과의 묘한 로맨스를 예고한다. 김우석은 강우빈 캐릭터에 대해 “외적으로는 아주 완벽한 캐릭터인데 감추고 있는 비밀이 있다는 것을 시청자분들이 굉장히 매력 있게 느끼실 것 같다”면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이'X김태리, 드라마X출연자 화제성 쌍끌이...1위 석권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009111"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이', 김태리가 화제성 1위를 석권했다. 5일 K-콘텐츠 온라인 경쟁력 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션이 발표한 10월5주차(2024년 10월 28일~11월 3일) TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 tvN 토일드라마 '정년이'가 1위에 올랐다. 드라마, 비드라마 전체 화제성에서도 1위를 차지했다. '정년이'이는 드라마 화제성 4주 연속 1위에 오르면서 시청자들의 관심을 다시 한번 입증했다. '정년이'는 지난 3일 8회가 12.8%(닐슨코리아 유료플랫폼 전국 기준)를 기록, 주말 안방극장 시청자들의 관심을 이어가고 있는 중이다. '정년이'의 주인공 김태리도 드라마 출연자 화제성 1위에 올랐다. 김태리는 앞서 10월 2주차(10월 7일~10월 13일) 드라마 출연자 화제성 2위를 기록한 후, 10월 3주차(10월 14일~10월 20일)와 10월 4주차(10월 21일~10월 27일) 그리고 이번 10월 5주차까지 3주 연속 드라마 출연자 화제성 1위를 거머쥐었다. 그는 자신이 주연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10주년 맞은 ‘에이판 스타 어워즈’, 글로벌 라이브 스트리밍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161078"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 10주년을 맞는 ‘2024 서울콘 에이판 스타 어워즈’(2024 SEOULCON APAN STAR AWARDS)가 글로벌 라이브 스트리밍을 확정했다. 한국연예매니지먼트협회와 서울경제진흥원이 주최하고, 한국연예매니지먼트협회와 가디언즈 컴퍼니가 주관하는 ‘2024 서울콘 에이판 스타 어워즈’는 12월 28일 전 세계 생중계된다. 이를 통해 아시아부터 유럽까지 ‘케이(K) 드라마’ 열기를 전할 예정이다. 이번에 진행되는 글로벌 라이브 스트리밍은 공동주관사인 (사)한국연예매니지먼트협회와 가디언즈 컴퍼니의 온라인 프로젝트다. 현장을 찾지 못하는 수많은 글로벌 팬을 위해 라이브 스트리밍을 진행해 모두가 다 함께 즐기는 드라마 축제의 장을 완성한다는 계획이다. 글로벌 라이브 스트리밍은 엔터테크 스타트업 빅크(BIGC)를 통해 진행된다. 빅크는 MBC와 SBS, CJ ENM 등의 국내 유수 방송사와 국내 톱 엔터테인먼트사들의 라이브 스트리밍을 도맡아왔다. 빅크는 본 시상식을 독점으로 생중계한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 김정현, 사이 안 좋은 부자 관계? 실제론 화목해(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917174"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현 신현준 금새록 최태준 등이 물오른 케미를 뽐냈다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 11월 5일 배우들의 다채로운 매력이 돋보이는 비하인드 스틸 컷을 공개했다. 먼저 금새록(이다림 역)의 눈부신 미소가 시선을 사로잡는다. 금새록은 본격 촬영에 들어가기에 앞서 김영옥(안길례 역)과 함께 호흡을 맞추는가 하면 촬영장 분위기를 유쾌하게 만드는 분위기 메이커 역할을 하고 있다. 그런가 하면 신현준(지승돈 분)은 극 중 차가운 이미지와는 다르게 카메라를 향해 환하게 웃고 있어 눈길을 사로잡는다. 그 옆에 서 있는 김정현(서강주 역) 또한 브이를 하며 신현준과 다정하게 포즈를 취하고 있다. 극 중 화목하지 않은 아버지와 아들의 모습과는 완전히 다른 두 사람의 면모가 본 방송에 호기심을 증폭시킨다. 뿐만 아니라 박인환(이만득 역)은 축의금을 위조하려는 장면에서 스태프와 함께 꼼꼼히 동선 확인을 하며 리허설도 진심으로 임하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[단 3회 남은 '이친자', 과연 어떻게 떡밥 거둬들일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009110"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범인의 정체에 대해 감이 잡히지도 않는 데 어느덧 3회밖에 남지 않았다. 지금 새로운 인물을 투입하는 건 무리수다. 결국 이 안에 범인이 있다는 뜻이다. 7회까지 계속해서 떡밥을 뿌린 '이토록 친밀한 배신자'이제는 어떻게 거둬들이냐만이 남아있다. MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(연출 송연화·극본 한아영, 이하 '이친자')는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러 작품이다. 지난달 11일 5.6%의 시청률로 시작한 '이친자'는 입소문을 돌며 시청률을 꾸준히 끌어올리고 있다. 지난 1일 방송된 7회 시청률은 7.6%로 자체 최고시청률을 갈아치웠다. 동시간대 쟁쟁한 경쟁작들이 방송되고 있지만, '이친자'는 특유의 매력을 앞세우며 선전하고 있다. '이친자'는 총 10부작으로 어느덧 3회차밖에 남지 않았다. 통상 16부작, 짧아도 12~14부작인 드라마에 비해 '이친자'는 이례적으로 짧은 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙, 20대 회춘+아이돌 도전…'수상한 그녀' 10년만 드라마로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241192"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙, 정지소, 진영, 채원빈이 10년 만에 재탄생하는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’로 2024년의 대미를 장식한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 더 탄탄해진 스토리와 감정선으로 안방극장을 사로잡을 예정이다. ‘수상한 그녀’는 드라마 ‘시크릿 마더’, ‘원티드’, ‘이혼변호사는 연애중’ 등으로 감각적인 연출력을 인정받은 박용순 감독과 ‘사생결단 로맨스’, ‘파랑새는 있다’를 집필한 허승민 작가의 만남으로 주목받고 있다. 여기에 관록의 배우 김해숙을 비롯해 탄탄한 연기력과 존재감을 갖춘 정지소, 진영, 채원빈이 합류하며 작품을 더욱 풍성하게 완성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박진표 감독 “시즌2에 대한 관심? 감사할 따름” [EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917171"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) '지옥에서 온 판사'를 통해 시청자들에게 전하고 싶었던 메시지에 대해 박진표 감독은 "13회 빛나의 재판, 정태규에게 사형선고를 내리기 전 '결국 그들이 진정으로 원하는 것은, 억울하게 생명을 잃은 피해자에 대한 애도와 죽음 같은 삶을 살아온 피해유가족에 대한 위로일 것이다. 피해자와 피해유가족이 용서하지 않은 죄는, 법 또한 용서하지 않는다'. 빛나와 제작진, 작가, 연출인 나는 결국 이 대사를 하려고 험난한 길을 걸어왔고 이 대사와 함께 14부에서 정태규를 처단한 뒤 고인들을 한 분 한 분 모신 장면에서 드라마를 만든 사람들의 마음을 시청자들께 전하고 싶었다"고 밝혔다. 이어 "시청자들과 제작진, 빛나, 우리 모두가 같은 마음이길 바란 거다. 그리고 2년 후 우리는 빛나와 함께 그동안의 피해자와 유족들을 마주하게 된다. 그럼에도 불구하고 여전히 살아가고 있는 그들은 아주 조금씩 한 발자국 내딛으려 힘을 내고 있다. ’지옥에서 온 판사‘는 그런 누군가에게 아주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박진표 감독 “박신혜, 나에게는 잔 다르크” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917170"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 박진표 감독은 "다들 성공이라 해주시니 연출인 내가 생각하는 지옥에서 온 판사의 성공 요인 5가지를 꼽는다면, 1. 훌륭한 의도를 가진 좋은 대본 2. 최고의 제작사와 스태프들 3. 박신혜 4. 모든 배우들의 열연. 5. 음악(전창엽 감독의 게헨나와 선미 OST)"이라고 분석했다. 그는 "그 중 배우 박신혜는 앞서 말씀드린 모든 것을 어깨에 지고 돌격한 뒤 맨 앞에서 시청자들과 만나는 우리의 히어로였다. 맑고 투명한 큰 눈에서 안광이 발하는 중력 같은 흔치 않은 배우다. 시청자들을 포함해 우리 모두가 그녀에게 빨려 들어가서 그녀의 세계에서 아주 신기한 경험을 하게 된다"고 극찬했다. 극 중 강빛나의 대사이자 포스터에 메인 카피로 쓰였던 “나의 세계로 온 걸 환영해”는 박신혜가 손수 만든 대사라고 밝힌 박진표 감독은 "다들 이번에 경험하셨을 거라고 생각합니다만 연출인 나 조차도 최후방 모니터에서 디렉팅을 잊은 채 그녀의 연기를 종종 구경하게 되더라. 그녀는 강빛나였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박진표 감독 “약간 항마력 필요, 흥행 생각 못했다” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917169"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'가 뜨거운 반응 속에 종영했다. 최근 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지로 최고 시청률 13.6%를 기록했다. (닐슨코리아 전국가구 기준) 연출을 맡은 박진표 감독은 "시청자들의 많은 응원과 깊은 사랑에 진심으로 감사드린다. 막바지 후반작업을 하면서 동시에 방송을 시작해서 마지막까지 정말 큰 힘이 되었다. 많이 든든했다"고 고마움을 전했다. 그는 "사실 일부러 흥행을 전혀 생각하지 않았다. 드라마의 주요 배경과 설정인 지옥과 악마의 죄인 처단이라는 세계관, 판타지가 시청자들이 보시기에 약간은 생경하실 수 있고 한편으론 약간의 항마력이 필요하다고 생각했기 때문"이라고 털어놨다. 이어 "그런데 시청자들의 열혈 응원과 사랑에 전 스태프와 배우들은 마지막까지 힘을 내서 무사히 종영할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, ‘서초동’으로 3년 만 컴백…어쏘 변호사役 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392585"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이  tvN 새 드라마 ‘서초동’ 출연을 확정 지었다고 5일 소속사 에이스팩토리가 밝혔다. ‘서초동’은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 ‘직장인’ 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 ‘진짜’ 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 ‘뜻’은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 만렙. 어쏘 연봉 신기록을 이루면서도 귀찮아서 개업은 안 하는 어쏘계 고인물. 그런 주형에게 더할 나위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 성형외과 의사 되더니 파란만장 라이프(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190063"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’페이스미’가 이민기와 한지현의 본업 천재 모멘트가 담긴 하이라이트 영상을 공개했다. 오는 6일 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 첫 방송을 하루 앞두고 오늘(5일) 공개된 하이라이트 영상에는 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 파란만장한 수술 스토리와 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)의 만남이 담겨 있다. 성형과 범죄의 이색적인 조합은 벌써부터 시청자들의 과몰입을 일으킨다. 먼저 공개된 영상 속 정우는 환자들의 간절한 요청에도 눈 하나 깜짝하지 않고 오로지 수술에만 집중하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 그는 빠른 손놀림을 자랑하며 수술을 집도, 에이스다운 면모를 한껏 드러낸다. 그러나 화상 환자 앞에서 “재건 성형은 안 해요”라고 하는 등 환자와 보호자를 분노하게 한다. 수술 실력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이덕화, '취하는 로맨스'에 뜬다…의리의 '특별 출연' 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254371"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이덕화가 '취하는 로맨스'에 뜬다. 이덕화는 지난 4일 방송한 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'에서 도매협회장 역으로 깜짝 등장했다. 이날 도매협회장은 채용주(김세정 분)를 향한 남다른 애정을 내비쳤다. 채용주는 신제품 맥주 라이키를 한 식당에 납품하기 위해 도매협회장을 찾아갔다. 도매협회장은 병원에 입원해 있던 상황. 하지만 채용주의 부탁에 바로 식당으로 전화해 타사 맥주를 전부 빼고 라이키로 바꾸라고 말해 눈길을 끌었다. 이덕화는 SBS 드라마 '수상한 파트너', '사내맞선'을 통해 인연을 맺은 박선호 감독에게 힘을 보태고자 '취하는 로맨스'에 특별출연하게 됐다. 특히 '사내맞선' 이후 김세정과 다시 한번 호흡을 맞춰 유쾌한 '케미스트리'로 보는 이들을 미소 짓게 했다. 향후 이덕화는 채용주의 든든한 지원군인 도매협회장으로 출연할 예정이다. 첫 회부터 김세정과 특유의 익살스러운 연기로 주목받은 만큼, 앞으로 두 사람이 함께 어떤 모습을 보여줄지 관심이 집중된다. '취하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋나동' 이준혁 "잘 살아라, 서동재…덕분에 고생 많았다" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241190"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'가 마지막까지 시청자들의 마음을 뜨겁게 달군다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤 · 에이스팩토리 · 하이그라운드, 제공 티빙)가 최종회까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 총기 살인 사건의 진범이자, 신종 마약 ‘퍼플’의 제조사범을 검거하고 결정적 터닝포인트를 맞은 서동재(이준혁 분)는 남완성(박성웅 분)의 폭로로 또 한번 발목이 잡혔다. 하지만 서동재는 판세를 뒤짚을 때를 기다렸고, 마침내 절호의 기회가 찾아왔다. 능청스러운 처세술로 위기 속 기회를 만들어왔던 서동재가 이번에는 어떻게 살아남을지, 남완성을 잡고 목표를 이룰 수 있을 지 이목을 집중시킨다. '좋거나 나쁜 동재'는 ‘서동재’의 시선으로 바라본 사건, 촘촘한 전개에 더해진 블랙코미디는 '비밀의 숲'과 또 다른 재미를 더했다. 기획주의 본능이 발동한 ‘느그동재’부터 여전히 살아남기 위해 발버둥 치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사관 탕준상･왕세손 남다름, 비주얼부터 설레는 조선판 브로맨스(‘사관은논한다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190055"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상과 남다름이 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 주자로 나선다. 오늘(5일) 오후 10시 45분 방송을 앞둔 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 단막극 ‘사관은 논한다’(연출 이가람, 극본 임의정)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 탕준상은 극 중 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을 맡았다. 여강은 과거 세자의 교육과 사회성 함양을 위해 궐에 들였던 배동으로 동궁과 함께 어린 시절을 보냈다. 15년 후, 사관(史官)이 되어 다시 궁으로 돌아온 여강은 동궁을 마주한다. 하지만 ‘임오년’의 기록을 지우려는 왕세손과 의견 대립 관계에 놓인 여강은 자신만의 신념으로 격변의 시기를 헤쳐 나간다. 남다름은 조선의 왕세손 동궁 역으로 분한다. 박학다변한 동궁은 과거의 정쟁을 끝내고 새 조선을 열기 위해 ‘임오년’의 기록들을 지우기로 결심한다. 그는 사관이 되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이덕화, '취하는 로맨스' 특별 출연..김세정과 '유쾌' 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279648"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이덕화가 '취하는 로맨스'에 특별출연해 첫 회를 빛냈다. 이덕화는 지난 4일 방송한 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'에서 도매협회장 역으로 깜짝 등장했다. 이날 도매협회장은 채용주(김세정 분)를 향한 남다른 애정을 내비쳤다. 채용주는 신제품 맥주 라이키를 한 식당에 납품하기 위해 도매협회장을 찾아갔다. 도매협회장은 병원에 입원해 있던 상황. 하지만 채용주의 부탁에 바로 식당으로 전화해 타사 맥주를 전부 빼고 라이키로 바꾸라고 말해 눈길을 끌었다. 이덕화는 SBS 드라마 '수상한 파트너', '사내맞선'을 통해 인연을 맺은 박선호 감독에게 힘을 보태고자 '취하는 로맨스'에 특별출연하게 됐다. 특히 '사내맞선' 이후 김세정과 다시 한번 호흡을 맞춰 유쾌한 '케미스트리'로 보는 이들을 미소 짓게 했다. 향후 이덕화는 채용주의 든든한 지원군인 도매협회장으로 출연할 예정이다. 첫 회부터 김세정과 특유의 익살스러운 연기로 주목받은 만큼, 앞으로 두 사람이 함께 어떤 모습을 보여줄지 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 “서동재 덕분에 고생 많아, 잘 살아라” 종영소감(좋거나 나쁜 동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917153"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재'가 종영까지 단 2회를 남기고 있다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤 · 에이스팩토리 · 하이그라운드, 제공 티빙)에서는 총기 살인 사건의 진범이자, 신종 마약 ‘퍼플’의 제조사범을 검거하고 결정적 터닝포인트를 맞은 서동재(이준혁 분)는 남완성(박성웅 분)의 폭로로 또 한번 발목이 잡혔다. 하지만 서동재는 판세를 뒤짚을 때를 기다렸고, 마침내 절호의 기회가 찾아왔다. 능청스러운 처세술로 위기 속 기회를 만들어왔던 서동재가 이번에는 어떻게 살아남을지, 남완성을 잡고 목표를 이룰 수 있을 지 이목을 집중시킨다. '좋거나 나쁜 동재'는 ‘서동재’의 시선으로 바라본 사건, 촘촘한 전개에 더해진 블랙코미디는 비밀의 숲과 또 다른 재미를 더했다. 기획주의 본능이 발동한 ‘느그동재’부터 여전히 살아남기 위해 발버둥 치는 짠내 폭발 ‘우리동재’, 그리고 본업 천재 ‘검사 동재’까지 여러 선택의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양희경, 최수진에 접근금지 각서까지 쓰게 했다(‘맹꽁아’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190051"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’가 인물들이 지닌 다양한 사연을 풀어내며 시청자들의 몰입감을 끌어올렸다. 지난 4일 저녁 방송된 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근, 극본 송정림) 21회에서는 황익선(양희경 분) 회장과 오드리(최수린 분)의 과거 사연이 밝혀졌다. 21회 시청률은 12.2%(닐슨 코리아 제공, 전국 기준)로 같은 날 방송된 모든 프로그램 중 전체 1위를 차지하며 안방극장에 보는 즐거움을 안겼다. 어제 방송에서는 과거 황 회장이 오드리에게 자신의 아들 구해준(김혁 분)과 손자 구단수(박상남 분)의 곁을 떠나라고 지시했던 사연이 공개됐다. 황 회장이 접근금지 각서까지 쓰게하며 오드리를 벼랑 끝으로 내몰았던 것. 이어 아버지 장례식장에서 홀로 빈소를 지키던 오드리에게 서덕수(차광수 분) 실장이 찾아와 조의금을 내밀었고 서울을 떠나라며 경고의 말을 날렸다. 오드리는 서 실장에게 남편과 아들의 안부를 물었지만 매몰차게 돌아설 뿐, 아무런 말도 들을 수 없었다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친절한 심이영, 무례한 복수극 펼치게 된 이유는?(친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917152"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨' 티저 포스터가 공개됐다. 오는 11월 18일 첫 방송되는 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 다양한 세대가 공감할 수 있는 스토리와 도파민을 자극할 흥미진진한 전개를 통해 가슴 설레는 순정부터 시트콤처럼 재기발랄한 재미와 통쾌한 사이다 매력까지 선사할 트렌디한 일일드라마의 탄생을 예고하고 있어 예비 시청자들의 기대감이 나날이 치솟고 있다. 이 가운데 공개된 ‘친절한 선주씨’의 티저 포스터는 무한한 상상력을 자극하는 강렬한 비주얼로 이목을 집중시킨다. 가장 먼저 석양으로 붉게 노을 진 모래 언덕 위에 챙이 넓은 카우보이 모자를 쓰고 서있는 심이영(피선주 역)의 환한 미소가 시선을 잡아 끈다. 마치 서부 액션극의 주인공을 연상케 하는 모습이지만, 허리춤에는 작업 현장용 공구가방을 차고 손에는 페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 웃음 가득한 촬영 비하인드 스틸컷 모음 ZIP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254356"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 배우들이 물오른 케미를 자랑했다. 매주 주말 방송중인 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수 극본 서숙향 제작 키이스트 몬스터유니온)는 돈다발을 둘러싼 청렴 세탁소 식구와 지승그룹 가족들이 얽히고설킨 인연을 그리며 주말 안방극장에 색다른 재미를 선사했다. 매회 예측할 수 없는 스토리로 시청자들의 이목을 집중시키는 가운데, 5일 배우들의 다채로운 매력이 돋보이는 비하인드 스틸 컷이 대방출 됐다. 먼저 금새록(이다림 역)의 눈부신 미소가 시선을 사로잡는다. 그녀는 본격 촬영에 들어가기에 앞서 김영옥(안길례 역)과 함께 호흡을 맞추는가 하면 촬영장 분위기를 유쾌하게 만드는 분위기 메이커 역할을 하고 있다. 금새록의 러블리한 모습이 보기만 해도 절로 입꼬리를 끌어올린다. 그런가 하면 신현준(지승돈 분)은 극 중 차가운 이미지와는 다르게 카메라를 향해 환하게 웃고 있어 눈길을 사로잡는다. 그 옆에 서 있는 김정현(서강주 역) 또한 브이를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜' 황동혁 연출 영화 '수상한 그녀' 드라마로 재탄생…KBS서 12월 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004411235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004411235"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2014년 개봉 당시 866만 명의 관객을 동원하며 커다란 인기를 끌었던 영화 ‘수상한 그녀’가 드라마로 제작돼 내달 첫 방송된다. 영화 ‘수상한 그녀’는 ‘오징어 게임’으로 글로벌 메가 히트를 황동혁 감독이 당시 메가폰을 잡던 작품이기도 하다. KBS는 동명 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'를 수목 드라마 '페이스미' 후속으로 방송한다고 5일 밝혔다. 배우 김해숙과 정지소가 호흡을 맞춘다. 영화에서는 나문희와 심은경이 출연했다. '수상한 그녀'는 칠순 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 이야기를 그린다. 남편과 사별한 후 국밥집을 운영하며 억척스럽게 딸을 키워낸 오말순은 김해숙이 연기한다. 우연히 50년 전 자기 모습으로 돌아가게 되고, 젊은 시절 이루지 못한 가수의 꿈을 이루기 위해 고군분투한다. 풋풋한 20대와 능청스러운 70대를 오가며 종잡을 수 없는 매력을 선보일 오두리 역에는 정지소가 나선다. 인생 1회차에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 차기작 tvN 드라마 ‘서초동’으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161061"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석이 차기작으로 돌아온다. 그는 내년 방송 예정인 tvN 새 드라마 ‘서초동‘에서 변호사들의 현실적인 삶에 뛰어든다. 전작 ‘빅마우스’에서 스펙터클한 변호사 역을 맡은 데 이어 또 한번 변호사로 나서 눈길을 끈다. ‘서초동’은 매일 서울 서초동 법조타운으로 출근하는 직장인 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 ‘진짜’ 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 된 인물이다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 ‘뜻’은 없다. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 만렙을 자랑한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙, 정지소로 변해 아이돌 도전..'수상한 그녀' 12월 첫방[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279643"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '수상한 그녀'가 드라마로 돌아온다. 5일 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 측은 김해숙, 정지소, 진영, 채원빈이 출연한다고 밝혔다. '수상한 그녀'는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'는 원작보다 더 탄탄해진 스토리와 감정선으로 안방극장을 사로잡을 예정이다. 김해숙은 극 중 꽃 같은 나이에 남편과 사별한 이후 국밥집을 운영하며 억척스럽게 딸을 키워낸 할머니 '오말순' 역으로 분한다. 딸 지숙과 말다툼 후 집을 나온 말순은 우연히 50년 전 자신의 모습으로 돌아가게 되고, 젊은 시절 이루지 못한 가수의 꿈을 이루기 위해 고군분투한다. 수식어가 필요 없는 명실상부 최고의 배우 김해숙은 당돌함의 끝판왕인 손녀와 티키타카하는 K-할머니를 실감 나게 보여주는 것은 물론, 깊은 연기 내공으로 시청자들에게 뭉클함과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ OST Part.2 ‘오늘 하루’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161059"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정과 이종원이 주연한 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’ OST Part.2가 5일 공개된다. 이날 지니뮤직 측에 따르면 ‘취하는 로맨스’ 두번째 OST는 가수 김나영이 보컬을 맡았다. 드라마는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원)의 로맨스를 그린다. 김나영이 부른 드라마 ‘취하는 로맨스 OST Part.2’OST ‘오늘 하루’는 어쿠스틱 감성 발라드곡으로 기억과 감정의 여정을 담고 있다. 가창자로 발라드 여신 ‘김나영’이 참여하여 특유의 호소력 짙은 보이스로 섬세한 감정 표현을 더해 완벽한 OST로 탄생했다. ‘오늘하루’는 희미한 기억 속에서 편안함을 찾고, 서로의 아픔을 나누며 깊이 있는 관계를 형성하는 과정을 한층 깊은 감성의 멜로디를 선사한다. 이 노래는 다양한 사람들과의 연결을 통해 꿈을 잃지 않으려는 희망을 표현하며, 오늘 하루의 소중함을 기억하고, 사랑의 힘으로 성장하는 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원 ‘인생캐’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161056"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 ‘인생 캐릭터’를 예고하고 나섰다. 그는 4일 첫 방송한 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’에서는 브루어리 대표 윤민주 역을 맡고 색다른 모습을 선보여 화제를 모았다. 첫 방송에서 그는 자신이 만든 대표적인 맥주 상품 ‘나의 이름으로’가 수많은 사람들을 매료시키는 장면으로 강렬한 임팩트를 남겼다. 채용주(김세정)가 다니는 지상주류 회장은 ‘나의 이름으로’를 시음한 후 민주를 초빙하라는 특명을 내렸고, 토스트 트럭을 운영하는 오찬휘(백성철) 역시 맥주 맛에 반해 직접 양조장을 찾아갔다. 찬휘는 필요할 때 일손을 제공할 테니 맥주를 일당으로 받고 싶다는 다소 황당한 제안을 했지만, 그가 나쁜 사람이 아님을 직감한 민주는 흔쾌히 그의 요구를 받아들였다. 이렇듯 이종원은 선을 긋고 살아가는 듯하지만 내면에는 온기가 가득한 윤민주 캐릭터의 첫 등장을 섬세하게 표현했고, 방진복을 벗고 처음으로 얼굴을 드러내는 장면에서는 ‘비주얼 쇼크’를 일으키며 여성 시청자들을 환호하게 했다. 그런가 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 새 수목극 '수상한 그녀', 김해숙X정지소X진영X채원빈 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254334"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙, 정지소, 진영, 채원빈이 10년 만에 재탄생하는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’로 2024년의 대미를 장식한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 더 탄탄해진 스토리와 감정선으로 안방극장을 사로잡을 예정이다. ‘수상한 그녀’는 드라마 ‘시크릿 마더’, ‘원티드’, ‘이혼변호사는 연애중’ 등으로 감각적인 연출력을 인정받은 박용순 감독과 ‘사생결단 로맨스’, ‘파랑새는 있다’를 집필한 허승민 작가의 만남으로 주목받고 있다. 여기에 관록의 배우 김해숙을 비롯해 탄탄한 연기력과 존재감을 갖춘 정지소, 진영, 채원빈이 합류하며 작품을 더욱 풍성하게 완성할 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진호은, 남윤수에 태국어로 ‘사랑해’ 고백→달달한 커플 분위기(대도시의사랑법)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917136"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'이 남윤수, 진호은의 태국 메이킹 영상을 공개했다. 11월 4일 드라마 '대도시의 사랑법'의 제작사인 메리크리스마스 너튜브 채널에 “'대도시의 사랑법' 영규호 태국 여행 SSUL 푼다”는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상은 드라마 대도시의 사랑법 본편이 공개된 직후부터 팬들이 가장 아련하고 예쁜 장면으로 꼽은 6-8화 ‘대도시의 사랑법’과 ‘늦은 우기의 바캉스’에 등장하는 주인공 고영과 규호 커플의 태국 여행 메이킹 영상이다. 팬들 사이에서 워낙 화제를 모으는 장면이기에 공개와 동시에 폭발적인 반응이 예상된다. 특히 이번 영상에서는 본편에서 볼 수 없었던 미공개 장면도 만날 수 있다. 드라마 '대도시의 사랑법'의 주인공 고영 역할의 남윤수는 보트를 타는 장면을 찍기 위해 대기하는 장면부터 전매특허 보조개 미소를 날려 팬들의 심장을 녹인다. 규호 역의 진호은이 태국어로 ‘폼락쿤(사랑해)’, ‘폼촙쿤(좋아해)’ 고백 멘트를 날리는가 하면, 뒤이어 수많은 캡처를 생성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, '열정 만렙' 주류회사 영업왕 완벽 변신 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279635"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 당차고 열정 넘치는 착붙 캐릭터로 돌아와 '로코 여신'의 귀환을 알렸다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'에서 김세정은 특수부대 출신으로 주류회사 영업왕에 오른 '열정캐' 채용주 역을 맡아 첫 회부터 강렬한 첫인상을 남겨 시청자의 기대감을 끌어올렸다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 담은 작품. 다채로운 매력으로 설렘 유발 케미를 살리는 김세정이 여주인공 채용주로 분해 이목을 집중시키고 있다. 이날 방송에서 채용주는 첫 등장부터 남다른 카리스마를 뿜어내며 시청자의 눈길을 사로잡았다. 올 블랙의 특전사 흑복을 입은 채 첫 등장한 채용주는 맥주 물량을 빼돌린 도매업자를 단번에 제압하고, 영업팀 동료들을 멋지게 리드하는 것은 물론 동료가 위기에 처한 순간 구세주처럼 등장해 상황을 해결하는 강철 체력과 멘탈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘냉철’ 유연석vs‘애틋’ 채수빈, 눈빛만으로도 로맨스 빌드업 완료(‘지금거신전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190032"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 고감도 ‘로맨스릴러’의 정수를 보여준다. 오는 22일 첫 방송 되는 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 한 겹씩 베일을 벗을수록 시청자들의 기대감이 나날이 커지고 있는 가운데, 5일(오늘) 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)까지 주연 배우들의 독보적 매력이 담긴 4인 4색 캐릭터 포스터가 공개됐다. 먼저 유연석은 최연소 대통령실 대변인이자, 홍희주(채수빈 분)의 비즈니스 남편 ‘백사언’ 그 자체에 완벽하게 녹아든 모습이다. 그는 매 순간 흔들리지 않아야 하는 사언의 냉철하고 단호한 면모를 고스란히 표현하고 있어 시선을 압도한다. “희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다”라는 문구는 비록 정략결혼으로 맺어진 사이이지만, 어느새 소중한 존재가 되어 버린 아내의 곁을 지키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 새 일 찾았다…서초동 출근 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053104"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 서초동으로 출근한다. 이종석 소속사 에이스팩토리는 5일 이종석이 차기작을 tvN 새 드라마 '서초동'으로 확정 짓고 어쏘 변호사들의 현실적인 삶에 뛰어든다고 밝혔다. '서초동'은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 '직장인' 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 '진짜' 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 '뜻'은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 '만렙'. 어쏘 연봉 신기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 윤재찬, '사랑은 외나무다리에서' 합류…어린 주지훈 죽마고우 役 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791723"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤재찬이 tvN 새 드라마에 합류하며 열일 행보를 이어간다. 5일 소속사 골든문 엔터테인먼트는 "윤재찬이 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 캐스팅됐다"고 밝혔다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미). 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 윤재찬은 극 중 어린 유홍재 역을 맡는다. 유홍재는 윤지원과 석지원의 어린 시절 가장 친한 친구로, 특히 석지원과 죽마고우다. 친구들끼리 있을 때 가장 리더쉽있고 유쾌한 캐릭터이다. 윤재찬은 현재 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'에서 가출팸의 행동대장 고세호 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 이어 차기작을 확정하며 또다른 캐릭터 변신을 예고해 시청자들의 기대를 모으고 있다. 윤재찬은 2022년 웨이브 오리지널 드라마 '미라클'을 통해 배우로 데뷔한 뒤 쇼츠(Shorts) 드라마 '셋셋남녀',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 감옥 밖 고수･권유리･백지원, 감옥 안 이학주..철벽 방어전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190026"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수-권유리-백지원-이학주의 개성을 담은 캐릭터 포스터가 공개됐다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호, 극본 박치형, 이하 ‘이한신’)이 오는 11월 18일 월요일 첫 방송된다. ‘이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 진중함에 더해 코믹함까지 가미하고 더욱 큰 매력으로 돌아온 고수에 더해 권유리, 백지원, 이학주 등 탄탄한 연기력의 배우들로 구성된 라인업이 시청자들의 관심을 모으고 있다. 이런 가운데 11월 5일 공개된 캐릭터 포스터는 ‘이한신’을 이끌어 갈 주연 4인방의 개성을 고스란히 담고 있어 이목을 집중시킨다. 가석방 심사관, 광수대 에이스 형사, 사채업계 레전드, 재벌 2세 등 직업부터 천차만별인 4인방이 다채로운 캐릭터 플레이를 예고하며 본 방송을 향한 기대감을 극대화한다. 먼저 ‘철벽 가석방 심사관’ 이한신 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연이 맺어준 커플이라니..김재원♥연우, 조선시대 청춘 커플(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190023"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원과 연우가 풋풋한 연인으로 조선시대에 뜬다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 성도겸 역을 맡은 김재원과 차미령 역을 맡은 연우의 모습을 담은 첫 스틸을 공개하며 관심을 집중시키고 있다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 이들의 처절한 사연이 호기심을 자극하는 가운데 옥태영의 시동생 성도겸(김재원 분)과 옥태영이 롤모델인 여인 차미령(연우 분)의 이야기까지 예고돼 더욱 다채롭고 탄탄한 서사를 기대케 하고 있다. 극 중 성도겸 캐릭터는 어린 시절부터 보아온 형수 옥태영을 진심으로 존경하고 존중하며 옥태영의 자랑이 되기 위해 장원급제 후 금의환향까지 한 인물이다. 그 덕분에 온 동네에서 탐낼 만큼 훌륭한 청년이 되었으나 어느 날 갑자기 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 윤재찬, 차기작 확정..‘사랑은 외나무다리에서’ 어린 주지훈 죽마고우 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190016"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤재찬이 tvN 새 드라마에 합류하며 열일 행보를 이어간다. 5일 소속사 골든문 엔터테인먼트는 "윤재찬이 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 캐스팅됐다"고 밝혔다. '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분). 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 윤재찬은 극 중 어린 유홍재 역을 맡는다. 유홍재는 윤지원과 석지원의 어린 시절 가장 친한 친구로, 특히 석지원과 죽마고우다. 친구들끼리 있을 때 가장 리더쉽있고 유쾌한 캐릭터이다. 윤재찬은 현재 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'에서 가출팸의 행동대장 고세호 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 이어 차기작을 확정하며 또다른 캐릭터 변신을 예고해 시청자들의 기대를 모으고 있다. 윤재찬은 2022년 웨이브 오리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, ‘서초동 출근러’ 된다…‘W’ 감독과 재회[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034422"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 ‘서초동’으로 출근한다. 차기작을 tvN 새 드라마 ‘서초동‘으로 확정 짓고 어쏘 변호사들의 현실적인 삶에 뛰어든다. 이종석이 차기작으로 선택한 드라마 ‘서초동‘(연출 박승우, 극본 이승현, 기획 CJ ENM 스튜디오스 제작 초록뱀 미디어)은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 ‘직장인’ 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 ‘진짜’ 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 ‘뜻’은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 조현아 "노후 자금 5배 이상 모아…남편 빈손으로 와도 돼" 공개구혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309207"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 완벽한 노후 준비를 자랑한다. 5일 방송될 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 '전설의 취객들' 개그맨 지상렬, 배우 한다감, 가수 조현아가 게스트로 출연해 웃음보따리를 풀어놓는다. 앞서 진행된 촬영에서 지상렬은 전설적인 음주 스토리를 공개하며 연예계 주당 일인자의 면모를 뽐냈다. 그는 스스로를 안주가 필요 없는 진짜 술꾼이라고 자부했다. 자신에 비하면 연예계 주당 신동엽은 "이유식만큼 술을 마신다"고 말해 모두를 폭소케 했다. 또한 최근 지상렬이 과거 썸을 탔던 배우 오현경으로부터 술자리에 오라는 연락을 밝았다고 밝혀 핑크빛 분위기를 자아냈다. 이에 탁재훈은 "깔깔이가 필요했던 것"이라고 공격해 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어, 조현아 역시 2박 3일 동안 쉬지 않고 술을 먹는다며 남다른 애주가 본색을 드러냈다. 심지어 마인드컨트롤 하나로 숙취를 없앴다며 자신만의 엉뚱한 비법을 공개해 궁금증을 유발시켰다. 또한 노후 자금의 5배 이상을 모았다고 밝히며 결혼에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재원♥연우, 조선시대에 뜬 풋풋한 연인(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241184"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원과 연우가 풋풋한 연인으로 조선시대에 뜬다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 성도겸 역을 맡은 김재원과 차미령 역을 맡은 연우의 모습을 담은 첫 스틸을 공개하며 관심을 집중시키고 있다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 이들의 처절한 사연이 호기심을 자극하는 가운데 옥태영의 시동생 성도겸(김재원)과 옥태영이 롤모델인 여인 차미령(연우)의 이야기까지 예고돼 더욱 다채롭고 탄탄한 서사를 기대케 하고 있다. 극 중 성도겸 캐릭터는 어린 시절부터 보아온 형수 옥태영을 진심으로 존경하고 존중하며 옥태영의 자랑이 되기 위해 장원급제 후 금의환향까지 한 인물이다. 그 덕분에 온 동네에서 탐낼 만큼 훌륭한 청년이 되었으나 어느 날 갑자기 한 여인과 엮이게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 정채연 배현성 해체 위기, 어른 되어 다시 만난다(조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917119"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'이 반환점을 돈 가운데 황인엽, 정채연, 배현성이 10년 뒤 다시 만난다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호)에서는 지난 10년을 함께 울고 웃었던 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분) 앞에 거스를 수 없는 해체 위기가 닥쳤다. 이에 후반부로 돌입한 세 청춘의 이야기를 더욱 흥미진진하게 즐길 수 있는 관전 포인트가 11월 5일 공개됐다. # 잘 자란 세 청춘의 더 잘 자란 현재 비슷한 아픔을 공유하며 가족으로 조립되어 자라온 김산하, 윤주원, 강해준은 더할 나위 없이 끈끈한 성장기를 보냈다. 어린 시절부터 어엿한 고등학생이 되기까지 풋풋함 가득한 세 청춘의 모습은 보는 것만으로도 미소를 유발하며 훈훈함을 더했다. 그런 가운데 이후 방송에서는 그로부터 10년이 흐른 세 청춘의 현재가 그려진다고 해 기대감이 높아진다. 서울대 의대를 추천받을 정도로 우등생이었던 김산하, 열세에서도 역전승을 거두며 농구에 뛰어난 재능을 보였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 차기작 tvN '서초동' 확정..안방 컴백 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009105"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이종석이 온다!" 배우 이종석이 차기작으로 '서초동'을 확정했다. 5일 이종석 소속사 에이스팩토리에 따르면 이종석이 tvN 새 드라마 '서초동'에 출연을 확정했다. '서초동'은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 직장인 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 '진짜' 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 '서초동'에서 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 안주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 '뜻'은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 만렙. 어쏘 연봉 신기록을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, ♥주지훈 짝사랑녀로 등판..원수 로맨스 지각 변동 예고(외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190003"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 김예원이 ‘외길 짝사랑 상대’ 주지훈을 향해 환하게 미소 짓는 스틸이 공개되어 시선을 사로잡는다. ‘정년이’ 후속으로 11월 23일(토) 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 주지훈은 극 중 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을, 정유미는 18년 만에 원수 석지원과 재회한 독목고 체육 교사 ‘윤지원’ 역을 맡았다. 또한 김예원은 석지원과 윤지원의 18년 지기이자 독목고 수학 교사 ‘차지혜’ 역을 맡은 가운데 차지혜는 어린 시절부터 흠모하던 석지원이 독목고로 금의환향하면서 그를 향한 오랜 짝사랑 감정을 더욱 폭발시킨다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 5일(화), 독목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '아이유♥' 이종석, 변호사 취업 성공..'서초동'으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212788"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 '서초동'으로 컴백한다. 이종석이 차기작으로 선택한 tvN 새 드라마 '서초동'(이승현 극본, 박승우 연출)은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 '직장인' 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 '진짜' 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 '뜻'은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 만렙. 어쏘 연봉 신기록을 이루면서도 귀찮아서 개업은 안 하는 어쏘계 고인물. 그런 주형에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정·이종원, 술술 빠져드는 로맨스…‘취하는 로맨스’ 첫방부터 설레네[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034419"/>
        <updated>2024-11-05T03:15:07.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 술술 빠져드는 로맨스의 시작을 알렸다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)가 지난 4일 기대 속에 첫 방송됐다. 위트 넘치고 섬세한 ‘로코 장인’ 박선호 감독 표 로맨틱 코미디는 역시 달랐다. 특히 “기대 그 이상의 합”이라고 자신한 제작진의 말처럼, 김세정과 이종원의 케미스트리는 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 배가하며 시청자들을 단숨에 사로잡았다. 살아온 세상도, 살고 있는 세상도 완전히 다른 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분). 서로의 세상이 만나는 운명적 첫 만남 엔딩은 설렘 도수를 한껏 끌어올렸다. 이날 방송은 새벽부터 도매업자를 잡기 위해 출동한 ‘지상주류’ 부산지점 에이스 채용주의 모습으로 시작됐다. 팀원들을 이끌고 외상값을 갚지 않고 도망치려는 도매업자를 잡아낸 채용주. 그는 ‘백목’ 외엔 불모지라는 부산에서 갖은 노력 끝에 지상주류를 2위까지 끌어올린 장본인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 맺어준 김재원 연우, 비밀 감춘 청춘 남녀들(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917109"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 김재원과 연우가 풋풋한 연인으로 조선시대에 뜬다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 성도겸 역을 맡은 김재원과 차미령 역을 맡은 연우의 모습을 담은 첫 스틸을 공개했다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 이들의 처절한 사연이 호기심을 자극하는 가운데 옥태영의 시동생 성도겸(김재원 분)과 옥태영이 롤모델인 여인 차미령(연우 분)의 이야기까지 예고돼 더욱 다채롭고 탄탄한 서사를 기대케 하고 있다. 극 중 성도겸 캐릭터는 어린 시절부터 보아온 형수 옥태영을 진심으로 존경하고 존중하며 옥태영의 자랑이 되기 위해 장원급제 후 금의환향까지 한 인물이다. 그 덕분에 온 동네에서 탐낼 만큼 훌륭한 청년이 되었으나 어느 날 갑자기 한 여인과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, '서초동' 변호사 된다…'W' 감독 손잡고 안방극장 복귀 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791709"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(엑스포츠뉴스 정민경 기자 배우 이종석이 차기작을 tvN 새 드라마 '서초동'으로 확정 짓고 어쏘 변호사들의 현실적인 삶에 뛰어든다. 이종석이 차기작으로 선택한 드라마 '서초동'(연출 박승우, 극본 이승현, 기획 CJ ENM 스튜디오스 제작 초록뱀 미디어)은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 직장인 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 ‘진짜’ 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 뜻은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 변호사로 변신한다…tvN '서초동' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109387"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 차기작을 tvN 새 드라마 '서초동'으로 확정 짓고 변호사들의 현실적인 삶에 뛰어든다. 이종석이 차기작으로 선택한 드라마 '서초동'은 매일 서초동 법조타운으로 출근하는 '직장인' 어쏘(로펌에 채용된 소속 변호사 Associate Lawyer의 영어 명칭을 줄인 말) 변호사들의 유쾌하고 뜨거운 청춘 드라마다. 실제 현역 변호사가 집필한 현실에 발 디딘 '진짜' 변호사의 현실적인 이야기로, 우리들의 일상과 주변에 일어날 수 있는 사건들을 담당하며 성장해 나가는 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 이종석은 팩트 폭력 논리 만렙의 9년 차 변호사 안주형 역을 맡는다. 주형은 단지 논리와 사건이 재미있어 변호사가 됐다. 처음부터 변호사가 약자를 보호하고 정의를 구현하고 세상을 바꾼다는 '뜻'은 없다. 주형은 9년 차 직장인일 뿐. 단 한 번의 이직도 없이 9년째 한 회사 붙박이가 된 그는 높은 연차만큼 일은 만렙. 어쏘 연봉 신기록을 이루면서도 귀찮아서 개업은 안 하는 어쏘계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진X지창욱 '강남 비 사이드' 공개 D-1, 놓칠 수 없는 핵심 키워드는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241180"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드'가 바로 내일(6일) 공개를 앞두고 기대감을 끌어올리는 키워드 스틸을 전격 공개했다. [연출: 박누리/ 각본: 주원규, 박누리/ 출연: 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 외/ 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아/ 제작: ㈜사나이픽처스, 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑] 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'를 통해 ‘인간적 섹시미’라는 키워드의 대명사가 된 조우진의 극과 극 매력이 눈길을 사로잡는다. 수더분하면서도 형사로서의 날카로운 직관을 갖춘 ‘강동우’ 캐릭터로 완벽하게 동기화된 조우진은 이번 작품을 통해 또 한 번 새로운 모습을 선보일 예정이다. 조우진은 “솔직하면서도 자신감 넘치는 모습이 인간적이면서도 매력적으로 다가갈 수 있도록 풀어내고자 했다”라며 박누리 감독이 그렸던 ‘강동우’라는 인물에 다가서기 위한 자신만의 해석을 전하기도 했다. 지창욱의 다양한 얼굴을 만나볼 수 있다는 것 역시 놓칠 수 없는 관전 포인트로 손꼽힌다. 필모그래피 사상 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정X이종원, 설렘 도수 끌올...첫방 1.9%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009103"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원의 '취하는 로맨스'가 막을 올렸다. 시청자들을 술술 빠져들게 하는 설렘과 공감을 앞세웠다. 지난 4일 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'가 첫 방송됐다. 주인공 김세정, 이종원의 케미는 유쾌한 웃음, 설렘과 공감을 유발했다. 시청자들의 기대감을 안고 막을 올린 '취하는 로맨스'는 1회 시청률 1.9%(닐슨코리아 유료플랫폼 전국 기준. 이하 동일 기준)를 기록했다. 이는 ENA 월화드라마로 편성됐던 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게' 1회 시청률 2.0%보다 소폭 낮은 수치다. 그러나 시청자들을 사로잡을 반전은 충분했다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 초열정 주류회사 영업왕 채용주(김세정)와 감정을 캐치하는 게 일상인 초민감 브루어리 대표 윤민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스. 1회는 새벽부터 도매업자를 잡기 위해 출동한 지상주류 부산지점 에이스 채용주의 모습으로 시작됐다. 팀원들을 이끌고 외상값을 갚지 않고 도망치려는 도매업자를 잡아낸 채용주. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감옥 밖 고수 권유리 백지원, 감옥 안 이학주 ‘이한신’ 캐릭터 포스터 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917102"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수-권유리-백지원-이학주의 개성을 담은 캐릭터 포스터가 공개됐다. 오는 11월 18일 첫 방송되는 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 진중함에 더해 코믹함까지 가미하고 더욱 큰 매력으로 돌아온 고수에 더해 권유리, 백지원, 이학주 등 탄탄한 연기력의 배우들로 구성된 라인업이 시청자들의 관심을 모으고 있다. 이런 가운데 공개된 캐릭터 포스터는 ‘이한신’을 이끌어 갈 주연 4인방의 개성을 고스란히 담고 있어 이목을 집중시킨다. 가석방 심사관, 광수대 에이스 형사, 사채업계 레전드, 재벌 2세 등 직업부터 천차만별인4인방이 다채로운 캐릭터 플레이를 예고하며 본 방송을 향한 기대감을 극대화한다. 먼저 ‘철벽 가석방 심사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이토록 친밀한 '배우들', 촬영장 비하인드컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068508"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 촬영 현장의 비하인드 컷이 공개됐다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’가 프로파일러 아빠와 살인사건에 연루된 딸의 팽팽한 구도를 형성하며 치밀하고 촘촘한 전개를 펼쳐가고 있다. 탄탄한 극본, 감각적인 연출, 배우들의 호연이 더해져 ‘2024년 최고의 수작’이라는 호평을 모으고 있다. 특히 매회 배우들의 연기 열전이 펼쳐지며 ‘이친자’는 ‘연기 차력쇼’의 현장이 되어가고 있다. 한석규(장태수 역)는 딸을 향한 믿음과 의심 사이에서 고뇌하는 프로파일러 아빠의 딜레마를 설득력 있게 그려내며 극을 이끌었다. 여기에 한석규에게도 기죽지 않는 연기력을 선보인 괴물 신예 채원빈(장하빈 역), 상반된 신입 프로파일러 캐릭터로 극에 힘을 더한 한예리(이어진 역)와 노재원(구대홍 역), 강력반 형사 역으로 존재감을 드러낸 윤경호(오정환 역) 등의 활약이 극을 가득 채웠다. 공개된 ‘이친자’ 비하인드컷에는 긴장감 넘치는 드라마에서 볼 수 없는 반전 가득한 배우들의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, 흠모하던 주지훈 금의환향에 오랜 짝사랑 폭발(사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917096"/>
        <updated>2024-11-05T00:41:01.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 김예원의 스틸이 공개됐다. 오는 11월 23일 첫 방송하는 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 주지훈은 극 중 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을, 정유미는 18년 만에 원수 석지원과 재회한 독목고 체육 교사 ‘윤지원’ 역을 맡았다. 또한 김예원은 석지원과 윤지원의 18년 지기이자 독목고 수학 교사 ‘차지혜’ 역을 맡은 가운데 차지혜는 어린 시절부터 흠모하던 석지원이 독목고로 금의환향하면서 그를 향한 오랜 짝사랑 감정을 더욱 폭발시킨다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 5일, 독목고 냉미녀 차지혜로 분한 김예원의 첫 스틸을 공개하며 시선을 사로잡는다. 공개된 스틸 속 차지혜는 화려한]]></content>
    </entry>
</feed>