<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-28T11:04:11.339Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구가 스타트 끊었다…'모태솔로' 커밍아웃한 강훈·한지현, 로맨스 치트키네[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677420"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6월 첫 방송된 JTBC 드라마 '놀아주는 여자'의 엄태구를 시작으로 올해 하반기 공개된 로맨스 장르 작품에선 모태 솔로 캐릭터가 자주 등장하고 있다. 배우들이 메인 주연부터 서브 캐릭터, 남성 혹은 여성까지 각각의 특색있는 캐릭터를 그려내 극의 흥미와 몰입도를 높이고 있다. 지난 1일 종영한 '놀아주는 여자'에서 주연을 맡은 엄태구는 해당 작품으로 5주 연속 화제성 1위라는 쾌거를 이뤘다. 극 중 엄태구는 어두운 과거를 청산하고 육가공업체를 운영하는 대표이자, 36년간 모태솔로로 살아온 서지환 역을 연기했다. 극 중 엄태구는 어린 시절 아름다운 추억을 함께 만들었던 고은하(한선화 분)를 30대에 다시 만나 사랑에 빠지는 과정을 그려냈다. 강직한 신념을 지닌 대표가 시간이 갈수록 무장 해제돼 설렘을 느끼는 모태솔로의 변화는 시청자들에게 흐뭇함을 자아냈다. 평소 작품을 함께 한 동료들과 말 섞는 것도 힘들어할 정도로 쑥스러움을 많이 탄다고 유명한 엄태구. 그의 실제 성격 때문에 '모태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9kg 감량' 오미연, 70세 안 믿기는 세월 역행 미모…"하루 2시간 30분씩 운동" ('퍼라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677419"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오미연이 70세에 9kg 감량에 성공했다고 밝힌다. 오늘(28일) 방송되는 TV CHOSUN ‘퍼펙트 라이프’에서는 배우 오미연이 건강하게 지내는 일상을 공개한다. 올해 70세가 된 오미연은 "체중을 62kg에서 53kg까지 9kg 감량하는 데 성공했다"며 민소매 패션으로 스튜디오에 등장한다. 패널 이성미가 "우리 나이가 되면 민소매를 잘 못 입는다. 그런데 패션이 과감해지셨다"고 반응하는 등 건강은 물론 '자신감'까지 되찾은 오미연에 출연자들의 감탄이 이어진다. 오미연이 "매일 2시간 30분 정도 운동한다"고 하자 MC 오지호가 "갑자기 9kg을 감량하게 된 계기가 있는지?" 묻는다. 오미연은 "어머니가 5년 전 치매가 오며 갑자기 달라지는 걸 보면서 '나도 그럴 수 있겠다'는 생각이 들었다"며 "당뇨 전단계, 고지혈증, 고혈압 전단계인 것 때문에 살을 빼기 시작했다"고 다이어트를 결심하게 된 계기를 전한다. 9kg을 감량한 오미연의 다이어트 비법도 방송에서 공개된다. 오미연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임주은, 공정환 팽한 이승연 협박... "한 때는 보기 좋은 커플이었는데"('용수정')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307397"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임주은이 공정환을 버리고 공석이 된 실장 자리에 엄현경을 앉힌 이승연에 분노했다. 28일 MBC ‘용감무쌍 용수정’에선 명철(공정환 분)과의 투샷이 담긴 사진으로 경화(이승연 분)를 협박하는 혜라(임주은 분)의 모습이 그려졌다. 이날 수정(엄현경 분)이 마성그룹에 재입성한 가운데 소식을 들은 혜라는 ‘날 내보내자마자 기다렸다는 듯 용수정을 들여? 그것도 장실장님 자리에? 이건 아니지. 두 사람이 어떤 사이인지 내가 다 아는데’라며 분노했다. 이어 직접 경화를 찾은 그는 “다시 생각하세요. 제 입에서 무슨 말이 나올지 생각하셔야죠. 장 실장님 사라진 지 며칠이나 됐다고 용수정을 그 자리에 앉혀요? 다른 사람도 아니고 용수정을”이라고 쏘아붙였다. 이에 경화가 “네 아버지 대신 따지러 온 거니?”라고 일축했음에도 그는 “아무리 그래도 두 분 사이가 그렇게 가벼운 건 아니었을 텐데 이건 어머님이 너무하신 거예요”라고 일갈했다. 이어 명철과의 투샷이 담긴 사진을 내밀곤 “한 때는 참 보기 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 스태프 챙기는 인성+팬바보♥ "같이 고생한 분들 많이 나왔으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677418"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 영화 시사회에서 스태프들을 챙기는 모습을 보여 훈훈함을 자아냈다. 28일 임영웅의 공식 유튜브 채널에는 "액션 첩보로 시작해서 로맨틱으로 끝나는 영상 (부끄)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 임영웅은 언론배급 시사회 비하인드를 전했다. 영화관 대기실에 도착하자마자 임영웅은 대본을 확인했고, 미리 대본을 읽어보며 연습에 집중했다. 사회자인 MC 탁이 도착해서 임영웅과 인사를 나눴다. 제작진이 "저번에도 커닝하지 않았냐"고 얘기하자 "커닝 좀 하면서 앞 글자 몇 개만 써놓으면 될 것 같다. 아니면 종이에 써서 커닝하면서 (진행) 할까"고 말했다. 영화 '아임 히어로 더 스타디움(IM HERO | THE STADIUM)'에 대해 임영웅은 "당연하게도, 상암 콘서트를 만드는 제작 과정들을 담았다. 늘 그랬지만 이번에는 더욱 디테일하게 공연 뒷 이야기들을 담았다"고 소개했다. 이어 그는 "제작진분들도 얼마나 노력하고 심형을 기울여서 이 공연을 만들어 주셨는지. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어아너’ 정애연, 아들 납골당서 오열한 곡절은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984998"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어아너’에서 정애연이 김명민의 핏빛 경고에 무릎을 꿇고 오열했다. 지난 27일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니) 6회에서는 구속되었던 마지영(정애연 분)이 풀려나면서 분당 최고 시청률이 5.5%까지 치솟았다. 마지영을 구속하고 취조를 시작한 강소영(정은채 분) 검사는 “난 하이에나처럼 약점부터 파고들어”라며 마지영을 압박했고, 마지영이 살인교사를 했다는 증거물인 통화 기록을 들이밀며 수사를 진행했다. 우원 그룹을 상대하긴 빈약한 증거에 마지영은 “우릴 상대로 힘 싸움을 해보겠다고? 내 체포 영장은 어떤 판사가 승인해줬을까?”라며 당당한 모습을 내비쳤다, 이에 강소영은 “난 하이에나처럼 약점부터 파고들어! 가장에게 가장 두려운 약점은 가족이야”라며 강하게 밀어붙였다. 강소영 압박에도 여유와 웃음을 잃지 않았던 마지영은 결국, 김강헌의 권력 덕분에 유치장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["젠지는 프리즘 시대"… 중앙그룹, Z세대 콘텐츠 5대 키워드 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822237"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중앙그룹이 한국콘텐츠진흥원과 손잡고 미래 콘텐츠의 주요 소비층인 Z세대(만 15~29세) 콘텐츠 소비 실태를 조사한 ‘젠지(Gen Z) 콘텐츠 이용 트렌드 연구’를 통해 2024년 Z세대 콘텐츠 이용 키워드로 ‘프리즘(PRISM)’을 제시했다. 본 발표는 28일 ‘BCWW(국제방송영상마켓) 2024’에서 콘퍼런스 발제를 통해 이뤄졌다. 프리즘(PRISM)은 영문 앞 글자를 딴 △P(Paradox of Context : 노맥락) △R(Reality-Fantasy Fusion : 현실판타지) △I(Interactive Emotional Exploration : 감정검색) △S(Speedy Consumption : 초능력소비) △M(Mixed Views on AI : AI크리틱) 등 5대 키워드를 의미한다. 프리즘은 빛의 굴절을 이용하는 대표적인 도구로, 본연의 특성을 잃지 않으면서 찬란하고 다양한 색을 만들어 내듯 Z세대가 자신이 소비하는 콘텐츠를 통해 각자 개성 넘치는 색을 펼치는 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청하 "YG 대신 JYP 연습생 선택한 이유? 빨리 불러줘서"[효연의 레벨업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261699"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔로가수 청하가 JYP 연습생이 된 계기를 털어놨다. 28일 유튜브 채널 '효연의 레벨업'에는 "SM 오디션..이제야 깨달아요"라는 제목의 영상이 공개됐다. 솔로 가수 청하가 출연해 MC 효연과 함께 재치있는 입담을 뽐냈다. 이날 청하는 가수가 되기로 결심한 이후 ''물불' 가리지 않고 오디션을 엄청 보러 다녔었다고 털어놨다. 그는 "JYP와 YG와 SM 모두 오디션을 봤다. 모두 공개 오디션으로 봤다. JYP에서는 합격하고, YG에서는 최종까지 갔다. YG 최종을 보기 직전에 JYP가 합격됐다. (합격이 중요했던 시기라) 빨리 불러주는 곳에 가야했다"라며 JYP 연습생을 선택하게 된 계기를 밝혔다. 이어 청하는 SM은 오디션 당시를 떠올리며 "그땐 오디션 문화에 대해 아예 몰랐을 때다. 소녀시대 선배님들의 '소원을 말해봐' 오디션 포스터가 엄청 많았다. 저는 '소녀시대 선배님들 콘서트하나?'했다. 자세히 보니가 공개 오디션 일정이더라"라고 회상했다. 그러면서 "주말에 다시 기숙사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 지수원, 살아 돌아온 공정환에 경악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756211"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 공정환이 살아 돌아왔다. 28일 오후 7시 5분에 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서는 살아 돌아온 장명철(공정환 분)의 모습이 담겼다. 장명철이 죽었다고 알려진 가운데, 민경화(이승연 분)는 장명철의 일을 대신할 비서실장으로 용수정(엄현경 분)을 채용해 모두를 놀라게했다. 특히 주우진(권화운 분)은 장명철이 했던 더러운 짓들을 용수정에게 시킨다면 절대로 용서하지 않겠다고 경고했다. 이어 장명철이 금한양(지수원 분) 앞에 나타났다. 금한양은 죽은 줄 알고 있던 장명철의 등장에 "죽은 거 아니었어? 귀신 아냐?"라고 놀라며 경악했다. 이에 장명철은 "당분간 나 여기 있는 거 누구한테도 말하면 안 돼!"라고 당부했다. 한편, MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'은 현대판 거상 임상옥을 꿈꾸는 거침없는 상여자 용수정(엄현경 분)과 그녀에게 운명을 맡긴 악바리 짠돌이 여의주(서준영 분)가 함께하는 화끈하고 통쾌한 로맨스 복수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['34세' 예원, 동갑 개그맨과 핑크빛♥…"남녀는 친구 될 수 없어" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677417"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예원과 9살 연하 그리의 소개팅이 무산된 이유가 밝혀진다. 김구라는 “맞선남 아버지로 출연해 달라고 해서 모처럼 성질을 냈다”라며 황당해 했다고 해 무슨 사연인지 궁금증을 유발한다. 28일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연하는 ‘내가 참 좋아’ 특집으로 꾸며진다. 예원이 10년 만에 ‘라스’에 출연한다. 그는 유튜브 채널 ‘노빠꾸탁재훈’에 출연한 영상이 880만 뷰(녹화일 기준)를 기록하며 화제를 모았는데, “아침에 일어나면 탁재훈의 집 쪽으로 절도 한다”라며 ‘은인’ 탁재훈을 향한 고마운 마음을 드러낸다. 최근 예원은 ‘김예원의 솔로탈출’이라는 소개팅 콘텐츠을 하고 있는데, 김구라는 그리와 예원의 소개팅을 주선하고 싶다는 제작진의 전화를 받았던 에피소드를 공개해 눈길을 모은다. 김구라는 “나보고 맞선남 아버지로 출연해 달라고 해서 모처럼 성질냈어”라고 고개를 절레절레 흔들어 폭소를 유발한다. 이어 소개팅 콘텐츠를 찍다가 실제로 설렌 소개팅남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 서준영, 명품 쇼핑하며 기억상실 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756203"/>
        <updated>2024-08-28T11:03:25.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 서준영이 기억상실 연기로 모두를 속였다. 28일 오후 7시 5분에 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서는 기억상실 후 달라진 여의주(서준영 분)의 모습이 담겼다. 앞서 의식을 되찾은 여의주는 민경화(이승연 분)의 악행을 파헤치기 위해 기억을 잃은 척 연기하며 모두를 속였다. 여의주에 연기에 속은 용수정(엄현경 분)은 주위 사람들에게 기억이 돌아오기 전까지만이라도 여의주를 힘들지 않게 하기 위해 제 이야기를 하지 말라고 당부했다. 이어 여의주는 재벌 3세가 된 상황을 즐기는 듯, 병원에서 돈을 펑펑 쓰는 모습으로 모두를 놀라게 했다. 더불어 여의주는 황재림(김용림 분)에게 "카드값은 할머니가 내주실 거죠?"라며 달라진 모습으로 퇴원을 요구했다. 한편, MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'은 현대판 거상 임상옥을 꿈꾸는 거침없는 상여자 용수정(엄현경 분)과 그녀에게 운명을 맡긴 악바리 짠돌이 여의주(서준영 분)가 함께하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 측 “NCT 태일 성범죄 형사사건 피소, 탈퇴 확정”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890983"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 멤버 태일이 팀을 탈퇴한다. 태일 소속사 SM엔터테인먼트 측은 8월 28일 공식 보도자료를 통해 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”고 밝혔다. 소속사 측은 “사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다”며 ”태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다“고 설명했다. 태일은 경찰 조사에 임하고 있다. 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 밝힐 예정이다. SM엔터테인먼트 측은 ”당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다“고 덧붙였다. 다음은 태일 소속사 공식입장 전문. SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정하였습니다. 현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네 딸, 엄마와 얼굴 판박이네…2500만원 조리원에 "모든 게 다 세팅" 만족 ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677413"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈, 아야네 부부가 조리원을 퇴소하며 본격적인 ‘신생아 헬육아’에 돌입한다. 오는 29일 방송되는 채널A 예능 ‘아빠는 꽃중년’ 18회에서는 지난 7월 딸 루희를 품에 안은 ‘46세 꽃대디’ 이지훈과 14세 연하의 일본인 아내 아야네가 ‘19명 대가족’이 사는 집으로 돌아가 ‘신생아 육아’에 매진하는 현장이 공개된다. 산후조리원을 퇴소하는 날, 이지훈은 미리 예정돼 있던 공연 스케줄을 소화하기 위해 먼저 자리를 뜬다. 이후 이지훈은 아야네에게 미안한 마음에 “한 건물에 19명이 사는 대가족 최고의 장점을 보여주겠다”며 ‘5남매 엄마’인 친누나에게 SOS를 친다. 시누이의 ‘픽업 서비스’로 안전하게 집에 돌아온 아야네는 곧장 ‘수유 지옥’에 빠진다. 그러다 새벽 1시가 넘어서 남편이 귀가하자 “조리원에서는 모든 게 다 세팅되어 있었는데, 집에 돌아오니 미지수투성이라 정신이 없었다. 육아가 이렇게 힘든 거였어?”라고 하소연한다. 아야네가 이용한 산후조리원은 프리미엄 시설과 서비스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연프에 '사기 결혼' 논란이라니…또 터진 일반인 사생활 리스크 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765322"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[또다시 불거진 일반인 출연자 사생활 리스크로 대중들의 피로감이 더해지고 있다. 28일 JTBC 예능 프로그램 '끝사랑' 측이 현재 출연 중인 이범천의 분량을 편집한다는 소식이 엑스포츠뉴스 단독 보도로 알려졌다. JTBC 관계자는 엑스포츠뉴스에 "개인사 이슈에 대해 사실 관계 확인 중"이라면서 "시청하는데 불편함이 없도록 이번주 방송분(29일)부터 편집해서 방송할 예정이다"라고 밝혔다. 최근 '끝사랑' 이범천은 사생활 논란에 휩싸였다. 온라인 커뮤니티에 한 누리꾼은 이범천이 한국에서 8간 결혼생활 후 미국으로 이주, 미혼인 척 사기 결혼한 것이 들통나 다시 한국으로 왔다고 주장했다. 해당 게시글에는 "첫 부인은 한국에 있고 미국으로 도망 와서 미혼인 척하고 사기 결혼. 그 부인이 그 사실 알고 한국에 있는 부인과 통화하고 혼인 무효 신청하려다가 아이 생각하고 이혼한 거다. 미국 자녀가 성인되면 가족 초청으로 미국 시민권 받을 수 있다고 해서 양육권 가져간 것"이라며 "그 부인한테 상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 반전 MBTI 공개…6인 6색 화수분 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890982"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 TWS(투어스)가 반전 가득한 MBTI 추리쇼를 선보였다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 8월 27일 공식 채널에 정규 자체 콘텐츠 예능 ‘TWS:CLUB’의 11번째 에피소드 ‘우리들의 MBTI를 찾아서 #2’를 게재했다. 최근 미니 2집 ‘SUMMER BEAT!’ 타이틀곡 ‘내가 S면 넌 나의 N이 되어줘’ 활동을 성황리에 마친 이들은 MBTI 변화 여부를 알아보기 위해 재검사를 받았다. 각 멤버의 MBTI 중 일부를 나머지 멤버들이 추리하는 형식으로 진행됐다. 과몰입 속에 멤버 간 첨예한 토론이 이어졌다. 멤버들은 평소 생활 습관과 사소한 버릇, 과거 연습생 시절 일화까지 다양한 에피소드를 풀어내며 돈독한 팀워크를 과시했고, MBTI별로 가상의 상황을 설정해 유쾌한 상황극을 이어갔다. 반전의 결과가 나왔다. ‘전원 I(내향형) 그룹’으로 알려진 TWS는 막내 경민이 팀 내 유일한 ‘E(외향형)’으로 나타나며 MBTI 구성에 변화를 맞이했다. 이에 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그럼 나는?" 탁재훈♥솔비, '핑크빛' 도발 질문..커플 탄생?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261688"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비와 가수 탁재훈이 잠시 핑크빛(?) 묘한 기류를 보였다. 27일 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨') 방송 말미에는 게스트로 노민우, 홍수아, 솔비가 출연한 모습이 전해졌다. 영상에서는 솔비가 자신의 플러팅 방법으로 노민우에게 "손가락이 엄청 기신데 손깍지 껴봐도 되냐"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이를 본 탁재훈은 "저기 플러팅하시면 안 돼요"라고 했고, 솔비가 "무슨 상관이냐"라고 하자 탁재훈은 "(노민우는) 나랑 친한 동생이다"라고 말했다. 그러자 솔비가 "그럼 나는?"이라고 물었고, 탁재훈이 잠시 주춤하자 이상민이 "넌 사랑하는 동생"이라고 덧붙여 묘한 기류를 만들었다. 탁재훈이 말을 잊지 못하고 수줍게 웃자 홍수아도 "내 여자 내 여자"라며 놀렸고, 탁재훈은 이후 솔비에게 "확실하게 대답해달라"라고 말해 궁금증을 자아냈다. 그러나 솔비는 "전 남자 만날 생각이 없다"고 말하며 상황극을 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문별 "마마무 '10주년', 잘 버틴 거 같아 신기..솔로 장점? 비율 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261685"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 문별이 데뷔 10주년을 맞은 소회를 밝혔다. 28일 유튜브 채널 '스튜디오 어서오고' 채널에는 '사랑과 우정이 담긴 청춘 웹드 한 편 찍었습니다 (with 문별) | 챌린지 시키신 분? ep.3'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 문별은 올해 데뷔 10주년을 맞았다. 그는 "되게 신기했다. 내가 '10년 동안 잘 버텼구나' 싶었다. 어떨 때는 행복하지만 어떨 때는 '내가 이걸 왜 하고 있지' 하는 고민이 많았다"며 "그런데 꾸준히 이 가수라는 직업으로 열심히 노력해서 지금까지 포기하지 않고 왔구나 싶었다"고 소회를 전했다. 솔로로도 활동 중인 그는 "솔로로 할 때마다 어색하긴 했는데 요즘에는 아예 솔로도 하다 보니 편해진 부분도 있다"며 "비율이 다르지 않나. 단체로 할 때랑"이라고 말해 웃음을 자아냈다. 문별은 솔로로 아시아 투어도 성황리에 마쳤다. 나라별 팬들 반응에 대해 그는 "대만, 홍콩, 싱가포르, 일본, 마카오에 갔다. 딱 보여지는 나라는 대만 팬분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원→은지원, '이혼해도 친구처럼'...쿨한 행보를 보인 ★ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307389"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 이혼한 전 남편 진화와의 근황을 계속 전하고 있다. 이혼 후 친구처럼 지내는 게 보기 좋다는 반응도 있지만, 그럴 거면 왜 이혼했냐는 엇갈린 반응도 있다. 두 사람의 기이한 행보가 시선을 모이는 가운데, 이혼 후 친구처럼 지내는 스타들이 조명됐다. 28일, 함소원은 자신의 개인 계정을 통해 "진화 씨 마라탕 맛집이라며 데려감"이라는 제목의 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 함소원이 진화와 함께 마라탕 식당을 찾은 모습이 담겼다. 최근 이혼 발표와 달리, 영상에 진화가 함께 등장해 의문을 자아냈다. 앞서 함소원은 지난 16일, 개인 계정 라이브 방송으로 진화와의 이혼 사실을 밝혔다. 두 사람은 이미 2년 전 이혼해 법적으로 남남이라는 것. 이어 함소원은 "딸이 원한다면 저는 (재결합) 생각도 있다. 아직 우리가 완전히 헤어졌다고 할 수는 없다"라고 말했다. 추후 진화와의 재결합 가능성을 열어둔 것으로 보인다. 현재 두 사람은 이혼했음에도 한 집에서 살고 있다. 일부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 슈가, 모자이크 이어 광고 모델도 하차하나...줄줄이 망신 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307388"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 슈가가 음주운전 혐의로 논란이 되는 가운데 삼성전자가 슈가와의 브랜드 앰배서더 계약 연장에 대해 부정적인 입장을 취했다. 28일 코리아헤럴드 보도에 따르면, 삼성전자 내부 사정을 잘 아는 관계자는 "팬덤과 상관없이 사회적 논란을 일으킨 인물을 브랜드 앰배서더로 내세우는 것은 리스크가 크다"며 "신중한 검토가 필요하다"고 전했다. 이 관계자는 "그렇다고 슈가를 광고에서 즉각 제외하지는 않을 것이다. 계약은 방탄소년단 전체와 맺은 것이기 때문"이라며 "슈가가 팀을 탈퇴하지 않는 한, 당장 조치가 어려운 상황이다. 상황을 좀 더 지켜볼 필요가 있다"라고 덧붙이며 '탈퇴'를 언급하기도 했다. 삼성전자는 이와 관련해 아직 공식적인 입장을 밝히지 않았다. 삼성전자 독일법인은 지난 17일 공식 계정에서 슈가가 삼성 갤럭시 S24 울트라를 들고 있는 홍보 사진을 삭제한 바 있다. 이 사진은 15일 게시됐지만, 방탄소년단 팬덤 사이에서 음주운전 사건 이후 슈가가 광고에 계속 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 경제적 개발과 안보 이익이 뒤엉킨 북극 패권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901298"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[북극 패권 경쟁 시대를 살아가는 한국은 어떤 역할을 해야 하는지, 국제관계·극지법학자 김봉철 교수와 함께 알아본다. 혹독한 자연환경으로 인간의 접근을 거부해왔던 북극은 과학기술의 발달과 지구온난화 등의 영향으로 우리에게 가까운 곳이 됐다. 북극은 오랫동안 세계 각국의 이해관계가 교차한 지역이다. 전통적으로 북극해를 통해 외부로 전진하려는 러시아는 북극 지역에 대한 영향력을 확대하려는 움직임을 멈추지 않고 있고, 오랜 과거부터 북극 지역을 활용해 이익을 얻어온 유럽과 러시아의 영향력 확대를 우려하는 미국의 견제도 팽팽하다. 이처럼 북극에 대한 각국의 관심과 대립이 격화되면서 북극 지역의 영유권 문제, 자원 개발, 항로 개척 등의 갈등도 하나둘 드러나고 있는 상황이다. 기후 변화의 민낯을 드러내는 곳이자, 경제적 개발과 안보 이익이 뒤엉킨 북극. 차갑고도 뜨거운 북극을 경제적, 정치적으로 선점하기 위한 세계 각국의 셈법을 들여다본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS 측 “남궁민X박은빈 ‘스토브리크’ 日 리메이크 확정”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890981"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 인기 드라마 ‘스토브리그’가 일본에서 리메이크된다. 8월 28일 SBS에 따르면 이날 서울 강남구 코엑스에서 개최된 ‘BCWW 2024’에서 '스토브리그' 일본 리메이크 드라마의 공동 제작 및 사업을 위한 협약식이 진행됐다. 이번 협약식에는 SBS미디어그룹의 드라마 제작∙유통 전문회사 스튜디오S와 일본 NTT도코모, 요시모토흥업의 JV(합작법인) NTT Docomo Studio&amp;Live이 참석했다. 스튜디오S 드라마부문 홍성창 대표와 원작 '스토브리그' 내 ‘드림즈’의 프랜차이즈 스타 강두기 역의 배우 하도권, 든든한 포수 서영주 역의 배우 차엽도 참석했다. 2019년 SBS에서 방영된 ‘스토브리그’는 팬들의 눈물마저 마른 프로야구 꼴찌 드림즈에 새로 부임한 단장이 남다른 시즌을 준비하는 뜨거운 겨울 이야기를 다룬 드라마다. 최고 시청률 20.8%를 기록하며 흥행과 작품성 모두 잡은 수작으로 평가받았다. 믿고 보는 배우 남궁민, 박은빈 등의 열연과 탄탄한 스토리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 작지만 영양 가득한 다슬기 채취와 가공 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901297"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다슬기를 채취해서 가공하는 현장을 찾아간다. 해가 지기 시작하면 다슬기 채취 작업이 시작된다. 야행성인 다슬기는 낮에는 돌 밑에 숨어있어서 본격적인 작업은 해가 지고 나서야 시작된다. 배를 타고 수심 2~3m 정도의 강으로 들어가, 그물을 내리고 끌어내는데 이 작업이 만만치 않다. 절벽에서 떨어진 낙석이 많아서 그물이 찢어질 수 있다. 잡은 후에도 1.5cm 이하의 다슬기는 일일이 골라 방생을 해줘야 한다. 힘들게 잡은 다슬기는 공장으로 가져와 바로 가공을 시작한다. 예전에는 하나부터 열까지 다 수작업이었지만, 이제는 세척기와 선별기를 맞춤 제작했다. 하지만 기계로 바꿀 수 없는 단 한 가지가 있는데 바로 다슬기의 껍데기를 벗기는 작업. 직접 제작한 바늘을 이용해 하나씩 빼내지만 3~4시간 앉아서 작업을 하다 보면, 손목부터 눈, 허리까지 안 아픈 곳이 없다. 추억의 맛인 다슬기를 제공하기 위해 노력하는 사람들을 소개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 동물계 인기스타 재주꾼 카피바라 뚱이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000901296"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설치류 중 큰 몸집을 자랑하는 카피바라를 소개한다. 오늘 소개 받을 카피바라 뚱이는 특유의 친화력으로 사육사의 마음을 홀렸다. 신선한 채소를 매일 먹이로 먹고 한가로이 낮잠을 즐기며 여유롭게 지낸다. 카피바라는 신체 조건이 수영과 잠수에 최적화되어 물속에서 무려 5분간 잠수가 가능할 정도이며 뿐만아니라 개만큼 지능이 높아 다양한 장기를 보유한 재주꾼이라고 한다. 동물계의 인기스타이자 의외의 재주꾼 카피바라 뚱이를 만나러 강원도 홍천으로 떠나본다. 한편 반려견 닥스훈트 쿠키와 유진우, 진율 형제와의 활기찬 일상을 들여다본다. 닥스훈트는 개 중에서도 긴 허리와 유달리 짧고 굵은 다리가 특징이다. 이런 독특한 신체 구조로 인해 운동 부족으로 척추 디스크가 생길 수도 있기에 특히 산책과 놀이에 신경을 많이 써줘야 한다고 한다. 다행히 활달한 성격의 진우, 진율 형제와 쿠키는 언제 어디서라도 서로 눈만 마주치면 곧잘 놀이를 시작한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 결혼하고 싶은 남자 '1위' 차지...데니안, 에녹도 이겼다 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307386"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 문세윤이 결혼하고 싶은 남자 1위를 차지했다. 28일, 채널A '요즘남자라이프 신랑수업' 제작진은 이날 공개될 방송분의 일부를 미리 공개하며 시청자의 기대감을 높였다. 방송에에서는 문세윤이 예상 밖의 인기를 구가하는 모습이 나왔다. 이날, 코미디언 심진화, 정경미, 김경아, 홍윤화는 다함께 신랑들에게 좋다는 복분자를 직접 따기 위해 농장을 찾았다. 열심히 복분자를 다 따고 모인 넷은 가만히 앉아서 쉬는 시간을 가졌다. 심진화는 "아유, 그래도 이렇게 복분자 따고 하니까... 사실은 남편이 생각나야 하는데 아휴, 우리 미혼 반 걱정뿐"이라고 입을 열었다. 그러면서 "우리 에녹이 학생이랑 저기 데니안 학생밖에 생각이 안 나네요"라고 말해 문세윤이 "본론 나오네, 본론 나와!"라고 이어질 대화에 기대를 표했다. 심진화는 이어서 "그럼 만약에 우리가 결혼을 안 했다, 그러면 신랑수업... 모든 학생과 선생님 통틀어서 그 중 한 명하고 결혼한다면?"이라고 흥미로운 질문을 던졌다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진·에녹·전유진·김다현, '아는 형님' 뜬다..추석 특집 맞아 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261673"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 '아는 형님'에 출격해 추석 전 안방극장을 뜨겁게 달굴 예정이다. 28일 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'에 따르면 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 추석 특집을 맞아 출연한다. 손태진, 에녹, 김다현은 처음으로 형님들을 만난다. 지난 4월 '아는 형님'에서 노래와 춤은 물론 다양한 에피소드까지 공개하며 대활약한 전유진이 형님들과 재회한다. 손태진, 에녹, 전유진, 김다현은 추석을 앞둔 토요일에 '아는 형님'을 찾아온 가족이 즐길 수 있는 노래잔치를 펼칠 예정이다. 한편 이들이 출연하는 '아는 형님'은 오는 9월 14일 오후 8시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간미연, 땅문서 휴지 조각됐다…"몽골 땅 5000평 선물 받았는데" ('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677410"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1세대 걸그룹 비주얼 센터’ 간미연이 베이비복스 시절 몽골 땅부자가 될 뻔한 사연을 언급한다. 오는 29일 방송되는 채널S 예능 ‘다시갈지도’는‘1박 2일 아시아 대자연 여행’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 꽃언니와 ‘신이 만든 최고의 절경 중국 장가계’를, 이석훈이 써니앤쎄이와 ‘텐트 밖은 후지산 일본 시즈오카’를, ‘큰별쌤’ 최태성이 쑈따리와 ‘아시아의 그랜드캐니언 몽골’을 주제로 패키지여행 배틀을 벌인다. 승부를 가릴 여행 친구로는 가수 겸 배우 간미연이 함께 한다. 이날 간미연은 대리 여행지로 몽골이 등장하자 ‘몽골 귀빈’ 시절을 회상해 눈길을 끈다. 간미연은 “베이비복스 활동 당시 몽골 대통령의 초청으로 (몽골에) 간 적이 있다. 이때 땅 5000평에 1인 1게르까지 포함된 땅문서를 선물받았다”며 남다른 스케일을 자랑해 MC진의 입을 떡 벌어지게 한다. 그러나 안타깝게도 현지 개발 중단으로 인해 땅문서가 모두 휴지 조각이 됐음을 고백한 간미연은 “만약 받았더라면 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍수아, 중국 재벌에 청혼 받았다.."'내 모든 세계가 네 거'라고"[돌싱포맨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261672"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍수아가 중국 재벌에게 청혼받았다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 27일 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨') 방송 말미에는 게스트로 노민우, 홍수아, 솔비가 출연한 모습이 전해졌다. 영상에서는 이상민이 홍수아의 근황을 물으며 "중국 재벌이 홍수아 씨한테 결혼하자고 했다더라"라고 말했다. 이에 홍수아는 중국 재벌이 자신에게 한 프러포즈 내용으로 "너 나랑 결혼하면 나의 모든 세계는 네 거야"라고 전했다. 이날 방송에서 홍수아는 노민우에게 "코 수술하시지 않았나. 이마도 하신 거 아니냐"라고 물으며 대활약을 예고했다. 이에 지지않고 솔비가 노민우에게 "손가락이 엄청 기신데 손깍지 껴봐도 되냐"라고 플러팅해 웃음을 자아냈다. 한편 과거 MBC '논스톱'으로 얼굴을 알린 홍수아는 2013년부터 중국을 위주로 활동했다. 그는 CCTV 드라마 '온주량가인', 후난위성TV '억만계승인' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개인 카드로 커피도 못 사먹어…짠돌이 김종국, PD 향해 따끔한 일침('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677409"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 파일럿에 이어 또다시 깊은 분노를 예고한다. MBC 신규 파일럿 예능 ‘짠남자’(기획 정윤정, 연출 노승욱, 박동빈, 안지선)가 정규 방송 첫 번째 티저를 공개했다. 28일(오늘) 공개된 티저 영상에서는 짠남자 촬영을 마친 제작진을 담았다. 메인 PD가 자연스럽게 ‘개카(개인카드)’로 커피를 결제하려는 순간 지갑 속에서 발견된 것은 예상치 못한 김종국의 일침. 진지한 궁서체로 적힌 “많이 버니?”라는 신용카드 속 글귀가 시선을 사로잡는다. 이어서 싸늘한 기운이 감돌며 화면이 흑백으로 전환된다. 말없이 미간을 찌푸린 채 분노 폭발 직전을 알리는 김종국의 얼굴이 클로즈업되면서 그의 분노가 표출될 본방송에 대한 궁금증과 기대감을 높인다. 한편 ‘짠남자’는 평소 짜디짠 절약 습관을 지닌 연예계 대표 ‘소금이’들이 거침없이 플렉스하는 ‘흥청이·망청이’들 집을 습격해 참교육하는 프로그램이다. 파일럿 방영 당시 호평받은 연예계 대표 ‘왕소금’ 김종국의 분노는 정규 방송에도 이어질 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 화사하게 빛나는 미모 인천국제공항 입국✈️ [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890980"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 8월 28일 오후 해외 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. #문가영 #MunKayoung]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장  문가영, 마스크 껴도 못 가리는 미모 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890979"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장 문가영, 깨알 손인사 했지만.. 가렸다 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890978"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박선호, 새 프로필 공개…다채로운 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822204"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박선호(사진=나무엑터스) 배우 박선호가 새 프로필을 공개했다. 28일 소속사 나무엑터스는 박선호의 새 프로필을 공개해 이목을 모았다. 공개된 프로필 속 박선호는 담백하면서도 부드러운 카리스마로 깊은 인상을 남겼다. 또 다른 프로필 사진을 통해서는 온화하고 훈훈한 이미지로 시선을 사로잡았다. 박선호(사진=나무엑터스) 박선호(사진=나무엑터스) 박선호(사진=나무엑터스) 박선호는 2014년 MBC 드라마 ‘황금 무지개’로 성공적인 데뷔를 마친 후 ‘막돼먹은 영애씨 시즌14’, ‘시를 잊은 그대에게’, ‘최고의 치킨’, ‘루갈’ 등 다수의 작품을 통해 신선한 존재감을 각인시켰다. 특히 지난해 첫 스크린 주연작으로 이름을 올린 영화 ‘라방’에서 박선호는 절체절명의 위기 상황에 봉착한 ‘동주’로 분해 점차 심화되는 인물의 감정 변화를 상황별 액팅 연구와 디테일한 대본 분석 등 노력을 기울여 강렬하고 매력적이게 캐릭터를 그려냈다. 배우로서 무한한 가능성을 보여주고 있는 박선호의 연기 행보에 기대가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생로병사의 비밀’ 주름 잡는 내 인생, 맞춤형 ‘주름 개선 솔루션’ 결과는?···노화 세포 선택 제거 신기술 새 지평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984985"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현대인의 기대 수명이 점점 늘어나면서 삶의 질적인 측면에서도 ‘젊고 건강하게 오래 사는 방법‘이 주목받고 있다. 28일 오후 10시 KBS1 ’생로병사의 비밀‘은 ‘주름 잡는 내 인생’ 편에서 노화의 대표적인 현상인 주름을 효과적으로 예방하고 이미 깊게 새겨진 주름을 개선할 수 있는 방법은 무엇일WL 그 해답을 찾아본다. 모두에게 시간은 똑같이 흐르지만, 주름이 새겨지는 시간은 다르다. 이는 유전을 비롯한 내부적 요인, 자외선과 미세먼지 등 외부적 요인, 그리고 감정 상태를 드러내는 표정근육의 작용 등에 따라 달라지기 때문이다. 이런 요인들은 ‘피부’의 외인성 노화와 내인성 노화를 유발하고, 결과적으로 ‘주름’이 생기는 정도에 차이를 만든다. 내인성 노화는 노화 세포의 작용 또는 유전적 상황에 따라 영향받는 자연스러운 노화 현상으로, 우리가 이를 완전히 막을 수 있는 방법은 없다. 그러나 자외선으로 인한 광노화와 같은 외인성 노화는 우리가 충분히 예방할 수 있다. 주름이 생기는 속도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장   문가영, 마스크 끼고 눈만 빼꼼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890976"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 마스크 착용해도 분위기 여신 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890975"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 마스크는 덥지만 입국장은 안전하게‘[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890974"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장 문가영, 반가워서 손인사 먼저~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890973"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미 세월 안 흐르나? 스웨덴서 트위드 망토 입고 러블리 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890972"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박주미가 세련된 패션 센스를 뽐냈다. 8월 27일 박주미는 소셜 계정에 스웨덴 여행 사진을 여러 장 게재했다. 사진 속 박주미는 레드 체크 무늬 트위드 망토를 입고 럭셔리한 자태를 뽐내고 있다. 박주미는 짧은 하의에 스니커즈를 매치해 캐주얼한 매력도 더했다. 또 다른 사진에서 박주미는 재킷을 벗고 날씬한 각선미를 자랑하기도 했다. 한편, 박주미는 1972년 생으로 올해 51세이다. 지난해 드라마 '아씨두리안'에서 두리안 역으로 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스토브리그' 일본에서 리메이크 확정...5년 만에 다시 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307381"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국에서 많은 사랑을 받았던 드라마 '스토브리그'가 일본에서 리메이크된다. 28일, 서울 강남구 코엑스에서 ‘스토브리그’ 제작사 스튜디오S와 일본 NTT도코모-요시모토흥업 JV(합작법인) NTT도코모 스튜디오&amp;라이브가 '2024 국제방송영상마켓'에 참여해 '스토브리그' 일본 리메이크 공동사업 협약식을 진행했다. '스토브리그'는 2019년 방송된 드라마로 프로야구 4년 연속 꼴찌팀 드림즈에 단장 백승수(남궁민 분)가 새로 부임하며 시즌을 준비하는 모습을 담았고, 팬들에게 많은 사랑을 받았다. 방송 당시 최고 시청률 20.8%를 달성하며 유종의 미를 거뒀다. '스토브리그'는 제56회 백상예술대상 TV부문 드라마 작품상, 제241회 이달의 PD상 TV드라마 부문, 제14회 미디어 어워즈 지상파 콘텐츠 우수상, 제3회 베스트 촬영인상, 제47회 한국방송대상, 제15회 서울드라마어워즈 한류 드라마 우수작품상 등을 거머쥐었다. 주인공을 맡은 남궁민은 그해 ‘SBS 연기대상’에서 데뷔 첫 대상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장   문가영, 마스크 착용해도 못 감춘 청순미 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890971"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 마스크 착용해도 상큼 미모 폭발 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890970"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 28일 오후 배우 문가영이 태국 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예인판 '나는 솔로' 나온다…"캐스팅 정해진 바 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822193"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’가 연예인 특집을 선보인다. SBS플러스·ENA ‘나는 솔로’ 측은 28일 이데일리에 “연예인 특집을 기획 중인 것은 맞다”고 밝혔다. 이어 “아직 구체적으로 정해진 것은 없고, 캐스팅 역시 공식화 할 수 없음을 양해 부탁드린다”고 덧붙였다. ‘나는 솔로’ 결혼을 간절히 원하는 솔로 남녀들이 모여 사랑을 찾기 위해 고군분투하는 극사실주의 데이팅 프로그램. 지난 2021년 첫 방송돼 22기까지 이어지며 인기를 끌고 있다. 앞서 전현무를 비롯한 다수 연예인들이 ‘나는 솔로’ 연예인 특집을 언급했던 바. 연예인판 ‘나는 솔로’ 기획 소식에 관심이 집중된다. ‘나는 솔로’는 매주 수요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핑크퐁’ 새 시리즈 ‘핑크퐁과 호기’ KBS 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721258"/>
        <updated>2024-08-28T10:11:48.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘핑크퐁 원더스타’의 새로운 시리즈 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’가 다음 달 공개된다. 더핑크퐁컴퍼니는 다음 달 21일부터 KBS 1TV를 통해 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’(핑크퐁과 호기) 시리즈를 국내 최초 방영한다고 28일 밝혔다. ‘핑크퐁과 호기’는 2019년 KBS 2TV에서 방영돼 인기를 끈 ‘핑크퐁 원더스타’의 후속 시리즈다. ‘핑크퐁 원더스타’는 2020년 국내 애니메이션 최초로 유튜브 오리지널을 통해 공개됐다. 지난해 12월엔 스핀오프 콘텐츠 ‘핑크퐁 원더스타 특별편: 호기와 도둑자동차’로 흥행을 이어갔다. 이번 시리즈는 어느 날 갑자기 고향 스타리아에 대한 기억과 마법 능력을 잃어버리고 하루에 한 번만 마법을 쓸 수 있게 된 핑크퐁이 원더마을 친구들과 겪는 특별한 모험 이야기를 다룬다. 핑크퐁과 호기를 비롯한 주요 캐릭터 외에도 정체불명의 고양이 니니모가 새롭게 등장한다. ‘핑크퐁과 호기’는 다음 달 21일부터 매주 토요일 오후 2시 30분 KBS 1TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카카오 웹툰 원작 '남남', '2024 뉴미디어 콘텐츠상' 대상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316966"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 8월 종영…카카오 웹툰이 원작 드라마 '남남'이 종영 후에도 꾸준한 인기를 자랑했다. 28일 카카오엔터테인먼트는 "27일 문화체육관광부와 콘텐츠진흥원이 개최한 '2024 뉴미디어 콘텐츠상'에서 카카오웹툰의 인기 웹툰을 원작으로 한 ENA·지니TV 오리지널 드라마 '남남'이 대상(문화체육관광부장관상)을 수상했다"고 전했다. 작품이 종영한지 꼭 1년 만이다. '남남'은 철부지 엄마(전혜진 분)와 쿨한 딸(최수영 분)의 남남같은 대환장 한집살이와 썸 사랑을 그린 작품이다. 카카오웹툰에 연재된 정영롱 작가의 동명 웹툰이 원작이며 카카오엔터테인먼트 산하의 바람픽쳐스가 아크미디어, 스튜디오지니와 공동 제작을 맡았다. 당시 전혜진과 최수영의 모녀 '케미'가 돋보이고 재미와 감동을 모두 잡아 화제가 됐다. 특히 소소한 일상 속 통통 튀는 재미가 있는 원작 웹툰의 맛을 담백하면서도 재치있게 그렸고 원작 캐릭터의 매력을 한층 업그레이드한 배우들의 열연이 더해져 웰메이드 드라마라는 호평을 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kocca collaborates with BBC Studios, Viu to promote K-content]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058301"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[In a strategic move to bolster the international presence of Korean content, the Korea Creative Content Agency (Kocca) entered into a collaborative agreement with British broadcaster BBC Studios and Southeast Asian streaming service Viu. The partnership, announced on Wednesday, aims to enhance the production and distribution of Korean content overseas. The agreement was formalized on Tuesday during the BroadCast WorldWide (BCWW) conference at Coex in Gangnam District, southern Seoul. The confere]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 출연? ‘나는 솔로’ 연예인 특집 기획 중[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838471"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’가 연예인 특집을 기획하고 있다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’ 관계자는 28일 오후 MBN스타에 “연예인 특집을 기획 중이다”고 밝혔다. 이어 “아직 구체적으로 정해진 것은 없고, 캐스팅 역시 공식화 할 수 없음을 양해 부탁드린다”고 덧붙였다. ‘나는 솔로’는 결혼을 간절히 원하는 솔로 남녀들이 모여 사랑을 찾기 위해 고군분투하는 극사실주의 데이팅 프로그램이다. 앞서 전현무는 이경규 웹예능에 출연해 “‘나는 솔로’ 연예인 버전이 있으면 나가고 싶다”라고 출연을 희망한 바 있다. 이외에도 방송인 최화정, 배우 손석구, 이진욱, 안은진 등이 ‘나는 솔로’ 출연을 언급한 바 있어 이번 연예인 특집 라인업이 어떻게 꾸려질지 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[165㎝·46㎏ 남규리 극세사 몸매 비결은 이 운동? 주말에도 꾸준히]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890968"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남규리가 파리 여행을 추억했다. 남규리는 8월 28일 소셜 계정에 "오늘아침 햇살은 작년 가을 파리의 아침이 생각나는"이라는 문구와 함께 파리 여행 사진을 여러 장 게재했다. 사진 속 남규리는 파리 거리를 배경으로 자연스러운 포즈를 취한 모습이다. 남규리의 큰 키와 여리여리한 분위기가 눈길을 끈다. 165cm에 46kg인 남규리는 평소 발레 등 운동으로 꾸준히 자기 관리를 하는 것으로 유명하다. 남규리는 지난 7월에도 주말에 발레를 즐기는 근황을 담은 영상을 게재했다. 한편 남규리는 새 드라마 '피타는 연애'로 안방극장에 복귀한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 "뿌리 뽑아달라" 한마디에 부랴부랴 딥페이크 대책 마련]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357122"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[교육부, 전담대응 조직 구성 방심위, 플랫폼 협의체 추진 윤석열 대통령이 지난 27일 국무회의에서 "디지털 성범죄를 뿌리 뽑아 달라"고 주문하자 교육부, 방송통신심의위원회 등이 서둘러 대책 마련에 나섰다. 교육부는 28일 브리핑을 통해 오석환 차관을 단장으로 하는 '학교 딥페이크 대응 긴급 전담 조직 태스크포스(TF)'(가칭)를 구성해 문제에 대응하기로 했다고 밝혔다. 전국 17개 시도교육청을 통해 파악한 바에 따르면 딥페이크 범죄 피해 신고는 올해 1월부터 총 196건(학생 186건·교원 10건) 들어왔고 이 중 179건은 경찰에 수사가 의뢰됐다. 교육부는 TF를 분야별 6개 팀으로 나눠 학교 딥페이크 관련 사안을 매주 조사하는 한편, 학생과 교원에게 피해 심리상담을 지원하고 '교육 분야 성희롱·성폭력 신고센터'를 딥페이크 등 신종 학교폭력 유형에 적극 대응할 수 있도록 개편할 계획이다. 또 피해로 충격이 큰 위기 학생에게는 외부 전문기관을 연계해주고 정신건강 관련 진료·치료비를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대변 아니냐" 아이돌 대기실 '썩은 냄새'...방송 스태프 기겁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307376"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 아이돌 가수가 사용한 대기실에서 정체 모를 썩은 내가 났다는 방송국 작가의 사연이 온라인에 올라왔다. 방송국 작가 A 씨는 최근 자신의 개인 계정에 "아이돌 대기실에서 상욕을 했다"라는 제목의 글을 올렸다. 그는 "시작은 외마디 비명이었다. 출연자가 사용한 대기실을 치우러 간 조연출이 대기실 문을 열자마자 비명과 함께 주저앉았다"라고 당시 상황을 회상했다. 또 "당시 조연출이 '작가님, 이거 대변 냄새 아니냐'라고 경악했고, 저 역시 욕이 절로 나왔다"라고 전했다. 이어 A 씨는 "처음에는 내가 잘못 맡은 줄 알고 강아지처럼 미친 듯이 킁킁거렸다. 이건 명백한 썩은 내였다"라며 "원래도 대기실 냄새가 안 좋은데 이건 안 좋은 수준이 아니라 누가 뭘 싼 것 같았다"라고 말했다. 이후 그는 마스크 두 장을 겹쳐 쓰고 냄새의 원인을 찾았다고 한다. 대기실 안 옷장부터 책장, 의자 소파까지 봤다며 "소파 방석을 맡는 순간, 소파 뒤에서 정체불명의 흰 덩어리가 나왔다. 제발 대변만 아니길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니, 새 애니메이션 시리즈 '핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모' 선보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004385495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004385495"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니가 글로벌 인기작 ‘핑크퐁 원더스타’의 후속 시리즈 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’를 공개한다. 28일 더핑크퐁컴퍼니는 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’의 유튜브 예고편을 공개하며 “다음달 21일부터 ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’ 시리즈를 국내 최초 방영한다”고 밝혔다. 이번 작품은 2019년 방영돼 큰 인기를 끈 ‘핑크퐁 원더스타’의 후속시리즈다. ‘핑크퐁 원더스타’는 2020년 국내 애니메이션 최초로 유튜브 오리지널을 통해 공개돼 글로벌 신드롬을 일으켰고, 지난해 12월 스핀오프 ‘핑크퐁 원더스타 특별편: 호기와 도둑자동차'로 흥행을 이어갔다. ‘핑크퐁과 호기: 새 친구 니니모’는 어느 날 고향 스타리아에 대한 기억과 무한했던 마법 능력을 잃어버리고 하루에 한 번만 마법을 쓸 수 있게 된 ‘핑크퐁’이 원더마을 친구들과 겪는 모험 이야기를 다룬다. 정체불명의 고양이 ‘니니모’가 시리즈에 새롭게 등장하며 시청자들의 궁금증과 상상력을 자극할 예정이다. 화려한 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백수련, 100억대 빚 졌다...부동산 사기→사업실패로 고통 ('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307375"/>
        <updated>2024-08-28T09:09:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백수련이 과거에 사기 당했던 경험을 털어놨다. 28일 채널 'MBN Entertainment'에는 '속풀이쇼 동치미' 선공개 영상이 공개됐다. 이날 백수련은 남편 김인태가 자신 때문에 파킨슨병에 걸렸다고 고백하며 "(내가) 사고를 많이 치는 여자였다. 생각보다 덤벙대고 남 말 잘 듣는 편이다"라고 밝혔다. 이어 그는 "50년도 후반 배우로 데뷔했는데, 그러면서 남편을 만나게 됐다. 돈을 벌다 보니까 주위에 나쁜 사람들이 꼬이더라"라며 "땅 사는 것부터 사기를 당하기 시작했다. 한창 에스테틱 사업이 유행해서 한의사와 손을 잡았다가 엄청난 손해를 봤다"라고 전했다. 백수련이 치는 금전적인 사고들로 김인태가 많은 정신적인 고통을 호소한 것으로 보인다. 또 그는 "우리 아들 집을 담보로 보증을 섰는데, 엄청났다. 문제는 김인태 씨가 훌륭하다고 해야 하나 바보라고 해야 하나, 나한테 한마디 안 하고 속으로 삭혔다"라며 "(남편한테 들켜서 함께) 빨리 빚을 정리하기 시작했다. 빚이 컸다.]]></content>
    </entry>
</feed>