<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-16T02:03:59.319Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정→이민호 '파친코2', 1945년 韓日 완벽 구현 "60개 세트 지었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760979"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코2'가 1945년의 한국과 일본을 완벽히 재현했다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 Apple TV+ ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고​ 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그린 작품이다. 억압의 시대 속 고향을 떠나게 된 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 담아낸 ‘파친코’ 시즌 2가 제작진의 세심한 노력으로 완성된 현실감 넘치는 로케이션과 세트로 기대를 모으고 있다. 먼저, “모든 것을 새롭게 만들어야 했고, 약 60개의 세트를 지었다”고 전한 수 휴 총괄 프로듀서는 “지붕 라인부터 테이블 위에 놓인 도자기까지 모든 것을 고려했다”며​ 1945년의 한국과 일본의 풍경을 완벽하게 재현하기 위해 제작진이 기울인 노력을 언급했다. 여기에 프로덕션 디자인을 맡은 루스 아몬은 “모든 논을 다듬고 씨를 뿌렸다”며 1940년대 당시의 논밭을 생생하게 재현하기 위한 노력을 전해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수X손나은, 뭉클한 공감대 만든 원더우먼 모녀 서사(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886564"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지수 손나은 모녀의 애틋한 서사가 화제다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 가족 이야기에 멜로를 결합시킨 색다른 이야기로 유쾌, 감동, 도파민까지 꽉 잡으며 방송 첫 주부터 안방극장을 사로잡았다. 특히 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등 믿고 보는 배우들의 열연으로 쌓아 올린 매력적인 캐릭터와 서사로 호평을 받고 있는 가운데, 김지수와 손나은의 ‘원더우먼 모녀 케미’는 안방극장에 가슴을 적시는 공감대까지 만들었다. 금애연(김지수)과 변미래(손나은)는 말하지 않아도 서로를 위해 최선을 다하며, 누구보다 서로에게 의지하며 살아가는 모녀다. 이 집안의 가장은 바로 K-장녀 미래. “‘뭐’든지 ‘다’한다”란 의미라는 대형마트 ‘MD’인 미래는 가족의 평화와 안녕을 위해 기꺼이 제 한 몸 불사르며 밤낮을 가리지 않고 열심히 일하고 있다. 5샷을 추가한 아메리카노로 정신을 일깨우고, 퇴근 후엔 매장에서 밤을 새거나 집에서도 일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새 막내' 김건우, 드디어 월세살이 청산…인생 첫 전셋집 입성기 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307471"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새 '배우 김건우의 인생 첫 전셋집 입성기가 공개된다. 오는 18일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 오랜만에 '더 글로리'의 빌런 손명오, 배우 김건우가 등장한다. '미우새' 아들 중 막내 김건우는 드디어 월세살이를 청산하고, 처음으로 전셋집에 입성하는 감격의 이사 날을 최초로 공개한다. 앞서 진행된 촬영에서 김건우는 월세에서 탈출해 전셋집으로 이사를 가게 됐음을 알려 모두의 축하를 받았다. 그동안 출연했던 드라마 대본들을 다시 꺼내며 이 집에서 쌓은 추억에 빠진 김건우의 모습에 母벤져스는 연신 "장하다"라며 대견함을 표현했다. 김건우의 인생 '첫 전셋집'은 과연 어떤 모습일지 이목이 집중된 가운데, 마침내 새 집이 공개되자 스튜디오에서는 폭발적인 반응이 쏟아져 나왔다. 김건우의 이사를 기념하기 위해 탁재훈, 허경환, 김희철이 방문했다. 더 잘 되라는 의미로 '미우새' 형들이 각자 의미를 담아 집들이 선물을 준비했는데, 상상을 초월하는 집들이 선물에 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입 인생사', 올림픽 결방 여파 없었다…2049시청률 1위·자체 최고 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307470"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['과몰입 인생사'가 파리올림픽으로 인한 연이은 결방에도 자체 최고 시청률을 경신하며 흔들림 없는 모습을 보였다. 15일 밤 9시 방송된 SBS '과몰입 인생사'는 파리올림픽으로 인해 3주 만에 방송을 재개했는데, 가구 시청률 3.9%로 자체 최고 시청률을 기록했고, 2049시청률 1.9%로 동시간대 지상파 1위를 차지했다.(닐슨 코리아 수도권 기준) 이날 방송에서는 우리나라에서 '퀸' 노래를 가장 많이 튼 DJ 배철수가 텔러로 등장해 레전드 밴드 '퀸'의 프론트맨인 '프레디 머큐리'의 생애를 전했다. 배철수는 시간 여행을 할 수 있다면 꼭 가보고 싶은 순간이라는 1985년 7월 영국 웸블리 스타디움, '라이브 에이드' 공연 현장으로 이야기를 시작했다. 이 공연에서 프레디 머큐리는 단 한마디 "에~오"로 관중을 사로잡고 광기 어린 공연을 펼쳤다. 이 장면은 시청률 6.3%까지 치솟으며 '과몰입 인생사'의 최고의 1분을 차지, 시청자들의 눈과 귀를 몰입시켰다. 그러나 데뷔 초부터 인종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최웅X김규선 공식 결혼 발표했는데 분위기 싸늘(스캔들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886559"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김규선의 싸늘한 눈빛이 포착됐다. 8월 16일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘스캔들’(연출 최지영/극본 황순영) 35회에서는 공식적으로 결혼을 발표하는 정우진(최웅 분)과 민주련(김규선 분)의 모습이 그려진다. 앞서 주련은 고은별(오영주 분)에게 빼앗긴 프러포즈 링 대신 우진에게 거액의 반지를 새로 사달라고 요구했다. 또한 몰래 백설아(한보름 분)를 만나고 돌아온 우진에게 주련은 누굴 만났냐고 집착했다. 이에 우진은 지겹다며 그녀에게 화를 내 둘 사이 팽팽한 긴장감을 더했다. 본 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 화목한 문정인(한채영 분) 가족의 모습이 담겨 있다. 활짝 웃어 보이는 정인과 주련, 민태창(이병준 분)은 새 출발에 대한 기쁨을 온전히 느끼고 있다. 턱시도 차림의 우진과 드레스를 착장한 주련은 본격적으로 결혼 발표에 돌입한다. 하지만 주련과 공식적으로 약혼한 우진의 얼굴에는 어둠이 드리워져 있어 안타까움을 자아낸다. 그가 선택한 결혼이지만, 기뻐하지 않는 모습에 그 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족', KBS 수목극 완벽한 부활의 미완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008522"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["KBS 수목극 부활"로 관심을 모았던 '완벽한 가족'이 시청률 부활은 이끌지 못했다. KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족'이 지난 14일 첫 방송했다. 이어 15일 2회가 방송됐다. 2년 만에 KBS 수목드라마 부활이다. '완벽한 가족'은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다.김병철, 윤세아, 박주현, 최예빈 등이 주연을 맡았다. 일본 영화 감독 유키사다 이사오의 첫 한국 드라마 연출작으로 화제를 모으기도 했다. 이런 화제 속에 포문을 연 '완벽한 가족'. 시청률에 발목을 잡혔다. 완벽하지 못한 KBS 수목극 부활이었다. '완벽한 가족' 1회 시청률은 2.6%(닐슨코리아 전국 기준. 이하 동일 기준), 2회 시청률은 2.5%다. 2년 전, 2022년 11월 종영한 수목드라마 '진검승부'의 1회 시청률 4.3%, 2회 시청률 5.0%보다도 낮은 수치다. '완벽한 가족'은 KBS 드라마의 계속된 시청률 부진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 진세연 향해 창문 키스..고백 주접 폭발[나쁜 기억 지우개]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258635"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 진세연을 향해 고백 주접을 폭발시켜 연신 웃음보를 자극할 예정이다. MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담, 초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 앞서 방송된 4회에서 이군(김재중 분)이 스포츠 에이전시를 차린 후 카리스마 대표로 거듭난 사이다 행보를 보여 앞으로의 변화를 기대하게 했다. 또한 경주연(진세연 분)은 이군과 바뀐 캐리어를 되찾기 위해 이군의 집을 몰래 찾던 중 집에 돌아온 이군과 정면으로 맞부딪히면서 긴장감을 치솟게 했다. 당황한 주연을 흥미진진한 미소로 바라보던 이군과 캐리어 뒤에 몸을 쏙 숨긴 채 고개만 빼고 이군과 눈맞춤한 주연의 모습이 엔딩에 그려져 이들의 첫사랑 조작 로맨스가 어떻게 펼쳐질지 궁금증을 더했다. 이 가운데 이군이 주연을 향해 키스를 무한 발사하는 모습이 공개됐다. 공개된 스틸 속 이군은 걸어가는 주연을 강아지처럼 따라가며 구애를 펼치고 있는 모습. 이군은 창문 너머에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박신혜 파격 연기변신 기대”..비주얼부터 강렬(‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137720"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜가 온다. 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜의 파격 연기 변신을 예고, 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. 이런 가운데 8월 16일 ‘지옥에서 온 판사’를 이끌어 갈 주인공 박신혜(강빛나 역)의 강렬한 이미지가 담긴 티저 포스터가 기습 공개돼 이목을 집중시킨다. 박신혜의 매혹적이면서도 압도적인 존재감이 보는 이로 하여금 도무지 눈을 뗄 수 없게 만든다. ‘지옥에서 온 판사’ 티저 포스터 속 박신혜는 마치 피에 물든 것처럼 검붉은 꽃을 한아름 끌어안은 채, 흔들림 없는 눈빛으로 카메라를 응시하고 있다. 박신혜의 창백하리 만큼 새하얀 피부가 그녀의 입술, 옷, 품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 핏빛 악마됐다…"파격 연기변신, 카타르시스 선사할 것" (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760960"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜가 온다. 오는 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜의 파격 연기 변신을 예고, 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. 이런 가운데 8월 16일 ‘지옥에서 온 판사’를 이끌어 갈 주인공 박신혜(강빛나 역)의 강렬한 이미지가 담긴 티저 포스터가 기습 공개돼 이목을 집중시킨다. 박신혜의 매혹적이면서도 압도적인 존재감이 보는 이로 하여금 도무지 눈을 뗄 수 없게 만든다. ‘지옥에서 온 판사’ 티저 포스터 속 박신혜는 마치 피에 물든 것처럼 검붉은 꽃을 한아름 끌어안은 채, 흔들림 없는 눈빛으로 카메라를 응시하고 있다. 박신혜의 창백하리 만큼 새하얀 피부가 그녀의 입술, 옷, 품에 안은 꽃 등의 레드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, '가족X멜로' 디테일 살린 안정적인 연기력 '호평']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258632"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[판타지오 소속 가수 겸 배우 윤산하(ASTRO)가 안정적인 연기력으로 호평 받고 있다. 윤산하가 출연하는 JTBC 토일드라마 가족X멜로(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 이야기를 그린 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마로, 윤산하는 'X-아빠' 무진(지진희 분)의 컴백을 반기는 유일한 가족이자, '리틀 변츠비'를 꿈꾸며 부모의 재결합을 응원하는 철부지 막내역을 맡아 관심을 모으고 있다. 윤산하는 오랜만의 정극 연기임에도 안정적인 톤과 연기력은 물론 훈훈한 비주얼과 애교 넘치는 막내미로 X-아빠 무진의 컴백으로 몰아치는 전개 속에서도 눈에 띄는 존재감을 선보이며 시청자들에게 좋은 반응을 얻고 있다. 특히 지난 방송에서 윤산하는 가족들에게 살갑게 애교를 부리는 건 물론 무진의 귀환을 유일하게 양 팔 벌려 환영하는 것 뿐만 아니라 그의 이사를 자발적으로 돕는 철부지 막내 변현재를 생동감 넘치는 표현력으로 그려내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 3주 결방 끝, 장나라X남지현 오늘(16일)부터 다시 달린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137703"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 3주 만에 돌아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 16일, 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상(지승현 분), 최사라(한재이 분)의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다. 여기에 차은경의 딸 김재희(유나 분)에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 ‘대정’의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리, 그리고 이들을 찾아온 ‘뉴페이스’ 의뢰인의 모습이 호기심을 자극한다. 두 변호사가 마주한 다섯 번째 사건은 무엇일까. 두 아이를 끌어안고 처절하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 백서후 "사실 커피 못 마셔" 반전…명장면 깜짝 재연까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002074718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002074718"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백서후(27) 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀' 비하인드 스토리를 밝힌다. 오는 17일 오전 8시 YTN star 유튜브 채널에서 '반말인터뷰' 백서후 1편이 공개된다. 최근 YTN 사옥에서 진행된 '반말인터뷰'에서 백서후는 드라마에서 주요 소품이었던 아이스 아메리카노에 대해 "실은 커피를 마시지 못한다"라고 고백한다. JTBC '낮과 밤이 다른 그녀'에서 인기 아이돌 그룹 멤버인 고원 역을 연기한 백서후는 극중 짝사랑 상대인 이미진을 위해 매일 아침 아이스 아메리카노를 준비한다. 드라마 말미에는 그녀와 추억을 노래로 만들고 커피를 마시면서 회상에 잠기기도 한다. 그만큼 고원의 시그니처이기도 했던 커피에 대해 백서후는 "나는 사실 커피를 못 마셔. 연기할 때는 소품이니까 참고 마셨어"라며 "사약 마시는 느낌으로, 연기니까"라고 말해 반전을 안긴다. 이에 "커피 광고는 힘들겠다"라는 기자의 말에 당황하며 "잘 마실 수 있다"라고 어필해 웃음을 자아낸다. 그런가 하면 백서후는 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 견공 목소리 주인공 배정남과 즐거운 호흡 [개소리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258622"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 '개소리'의 이야기를 함께 이끌어갈 이순재와 견공 소피의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. '개소리'는 국민 배우 이순재와 더불어 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김지영, 이수경 등 각 세대를 대표하는 명품 배우들의 만남으로 화제를 모으고 있다. 시청자들의 공감을 얻을 수 있는 인간적이고 유쾌한 힐링 코미디 요소와 더불어, 개와의 대화를 통해 미스터리한 사건의 실체가 하나둘 베일을 벗는다고 해 기대감이 높아지고 있다. 16일 제작진은 동명의 캐릭터로 분해 '리빙 레전드' 배우의 저력을 보여줄 이순재의 첫 스틸을 공개했다. 스틸 속 이순재는 어느 날부터 자신과 서로 말이 통하게 된 동네 개 소피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마 된 박신혜 악마 됐다 “사악하지만 사랑스러워” 파격 변신(지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886539"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 파격 변신을 예고했다. SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 이런 가운데 8월 16일 ‘지옥에서 온 판사’를 이끌어 갈 주인공 박신혜(강빛나 역)의 강렬한 이미지가 담긴 티저 포스터가 기습 공개됐다. 박신혜의 매혹적이면서도 압도적인 존재감이 보는 이로 하여금 도무지 눈을 뗄 수 없게 만든다. ‘지옥에서 온 판사’ 티저 포스터 속 박신혜는 마치 피에 물든 것처럼 검붉은 꽃을 한아름 끌어안은 채, 흔들림 없는 눈빛으로 카메라를 응시하고 있다. 박신혜의 창백하리 만큼 새하얀 피부가 그녀의 입술, 옷, 품에 안은 꽃 등의 레드 컬러와 선명한 색채 대비를 이룬다. 이와 함께 박신혜가 보여주는 ‘악마’적 요소가 흥미를 불러일으킨다. 인간의 모습을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철, 딸바보 '완벽한 아빠'로 안방극장 컴백 [완벽한 가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258620"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병철이 '완벽한 아빠'로 안방극장에 돌아와 흥행 연타석을 노린다. 김병철은 지난 14일, 15일 방송된 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족'에서 능력 있는 가장이자 딸에 대한 지극한 부성애를 지닌 인물 최진혁 역을 맡아 믿고 보는 배우의 연기를 보여주며 시청자의 기대치를 끌어올렸다. '완벽한 가족'은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마. 김병철이 분한 최진혁은 대형 로펌에서 잘나가는 변호사로 어느 날 갑자기 살인 사건에 휘말린 딸 선희를 지키기 위해 고군분투하는 인물이다. 이날 1, 2회 방송에서는 화목한 가정생활을 이어가던 최진혁, 하은주(윤세아 분) 부부와 딸 최선희(박주현 분)가 전학생 이수연(최예빈 분)의 등장과 선희의 친구 박경호(김영대 분) 가족의 죽음 이후 살인 사건의 중심에 서게 되며 위기를 맞는 아슬아슬한 모습이 그려졌다. 그 누구보다 아내를 아끼고 딸을 생각하는 최진혁은 밖에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호, 태권도장 연간 등록 유발하는 도복 비주얼 (가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760951"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민호가 열혈 사범님 포스로 뜨거운 반응을 얻고 있다. 최민호는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에서 마이웨이 성격으로 올곧은 삶을 살아가는 남태평 역을 맡아 열연, 등장마다 눈에 띄는 존재감으로 시청자들의 관심을 집중시키고 있다. 공개된 사진 속 최민호는 다정한 미소로 아이들을 상냥하게 지도하는 모습으로, 일명 '연간 등록'을 절로 부르는 비주얼을 자랑하는가 하면 무진(지진희 분)을 치한으로 오해, 발차기를 날린 후의 표정이 포착돼 상반된 이미지로 시선을 사로잡는다. 이처럼 극 중 최민호는 제이플러스마트의 보안 요원과 국가대표 출신의 태권도 사범을 오가며 연신 반전미가 넘치는 요소들로 시청자들의 흥미를 자극, 등장마다 밝혀지는 독특한 이력과 면모들로 인해 남태평을 향한 궁금증이 날로 커지고 있다. 여기에 자꾸 눈에 밟히는 미래(손나은)를 위해 조심스러운 배려와 도움을 건네 몽글몽글한 분위기를 연출, 앞으로 그가 이끌어갈 로맨스에 대해서도 함께 이목이 쏠리고 있다. 한편, 최민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태권도장 매트 안에서 질식사한 3세 아이, 사고인가 학대인가…'그알' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307468"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 태권도장 3세 아동 사망사건을 추적한다. 오는 17일 방송될 '그것이 알고 싶다'는 '장난 뒤에 감춘 관장님의 비밀'이란 부제로, 3세 아이가 태권도장 매트 안에서 질식사한 사건을 파헤친다. 지난 7월 12일 오후 7시 37분, 경기도 양주의 한 이비인후과로 태권도복을 입은 남성이 아이를 안은 채 뛰어 들어왔다. 아이가 숨을 쉬지 않는다며 들어온 이는, 바로 위층에서 태권도장을 운영하던 관장 박 씨(가명). 아이가 심정지 상태임을 확인한 의사는 곧바로 심폐소생술을 시작했고, 이비인후과 직원은 119에 신고했다. 학원생이었던 3살 아이를 돌돌 말린 매트 사이의 구멍에 장난으로 집어넣었다는 박 관장. 심정지 상태로 응급실에 이송된 아이는 이미 뇌사상태였고, 결국 11일 만에 세상을 떠났다. 사인은 자세성 질식사로 인한 뇌 손상으로 밝혀졌는데, 돌돌 말린 매트의 지름 23cm 구멍 속에 27분간 거꾸로 갇힌 채 사망한 것이다. 그날 오후 5시 10분 태권도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 로코 경험 無 정해인 멱살잡고 끌고갈까(엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886533"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 로코로 돌아온다. 정소민은 8월 17일 첫 방송 되는 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은)에 출연한다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 극 중 정소민은 글로벌 회사 프로덕트 매니저로 취직해 성공 가도를 달리다 돌연 한국으로 돌아와 인생을 재부팅하겠다고 마음먹은 '배석류' 역할을 맡았다. 2년 만에 안방극장으로 돌아온 정소민은 ‘배석류’ 캐릭터를 통해 싱크로율 200%에 달하는 K-장녀의 모습뿐만 아니라 현실 공감을 유발하는 로맨스까지 다양한 모습으로 시청자들의 마음을 녹일 예정이다. 정소민은 지난 8월 14일 진행된 제작발표회에서도 K-장녀 포인트에 공감했다면서 “나도 실제로 남동생이 있다. 석류와 석류 남동생의 관계와 같진 않지만 가족 구조와 이미지가 익숙했다. 또 장녀로서 엄마와의 관계가 가장 많은 공감이 됐다. 누가 시킨 적은 없지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 오늘(16일) 첫방..변요한, 하루아침에 살인자 되나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258605"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한의 사라진 기억이 거대한 파란을 불어온다. 16일 방송되는 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주', 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 1회에서는 수능을 막 마친 예비 의대생 고정우(변요한 분)에게 최악의 위기가 닥친다. 극 중 고정우는 인품 좋은 부모님 밑에서 유복하게 자라 명문 의대까지 합격한, 무천 마을 모두에게 사랑받는 모범생의 삶을 살아가고 있다. 친구들과 어울릴 때는 영락없는 10대 같지만 고정우의 마음 한 켠에는 늘 어른이 되고 싶다는 독립심이 꿈틀거리고 있던 상황. 이렇게 시작된 찰나의 일탈이 고정우를 지옥의 구렁텅이로 떠밀면서 그의 인생도 180도 달라질 예정이다. 공개된 사진 속에는 절체절명의 위기를 맞닥뜨린 고정우의 비참한 신세가 담겨 있다. 영문도 모른 채 경찰서에 끌려와 험악한 경찰의 압박에 시달리게 되는 것. 삭제된 기억으로 인해 자신의 결백을 입증하지도, 입증할 수도 없는 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약동아리' 회장, 성매매 알선에 불법촬영까지?…'궁금한 이야기Y' 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307467"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '궁금한 이야기Y'가 명문대 연합 동아리의 마약 스캔들을 파헤친다. 16일 방송될 '궁금한 이야기Y'에서는 마약조차 열심히 공부했던 명문대 연합 동아리 회장, 염 씨의 수상한 행적에 대해 알아본다. 회원 수 약 300명, 전국 2위에 달하는 대학교 연합 동아리. 13억 원대 아파트를 동아리 방으로 사용하고, 호텔 VIP 회원권과 무료 법률 상담 서비스도 제공한다는 이 동아리는 내로라하는 명문대 학생들부터 유명 인플루언서까지 탄탄한 회원층을 자랑하며 몸집을 불려왔다. 그런데 지난 5일, 검찰은 해당 동아리 회원 14명을 마약 투약 및 유통 등의 혐의로 구속 기소했다. 중독성이 없다는 말로 회원들을 속여 마약을 유통한 동아리 회장 염 씨는 이번 사건의 주범으로 지목됐다. 그런데 염 회장을 둘러싼 의혹은 여기서 끝나지 않았다. 동아리 회원들은 마약과 별개로 그의 주변에선 항상 잡음이 끊이지 않았다고 입을 모았다. 다수의 여성 회원에게 사적인 연락을 하거나, 동의하지 않은 신체 접촉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['상극 콤비' 장나라X남지현, 양육권 사건 놓고 '또' 갈등? (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760942"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 의뢰인의 슬픔을 해결하기 위해 나선다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 16일, 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상(지승현), 최사라(한재이)의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다. 여기에 차은경의 딸 김재희(유나)에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 ‘대정’의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리, 그리고 이들을 찾아온 ‘뉴페이스’ 의뢰인의 모습이 호기심을 자극한다. 두 변호사가 마주한 다섯 번째 사건은 무엇일까. 두 아이를 끌어안고 처절하게 통곡하는 의뢰인. 그에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈X문상민, 다정한 백허그 포착…동상이몽 로맨스(새벽2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886508"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현빈과 문상민이 동상이몽 로맨스에 도전한다. 쿠팡플레이 측은 8월 16일 새 드라마 '새벽 2시의 신데렐라' 포스터를 공개했다. 이번 작품은 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 2차 포스터는 동화 속 신데렐라가 아닌 현실을 택한 ‘윤서’(신현빈)를 향해 직진하는 해바라기 사랑꾼 ‘주원’(문상민)의 동상이몽을 담고 있다. 다정한 백허그와 함께 윤서만을 바라보는 주원에 반해, 어색한 미소를 짓고 있는 윤서의 머릿 속엔 그를 뿌리칠 고민만이 가득하다. 메인 예고 영상은 두 사람의 이별 전쟁이 과연 누구의 승리로 끝날지 궁금하게 한다. 윤서가 1년 6개월간 사귀던 남자친구 주원은 회사 대주주의 막내 아들. 주원의 어머니이자 회장님으로부터 이별을 조건으로 돈을 받은 윤서는 약속을 실천하기로 결심한다. 그러나 주원은 그녀를 향한 ‘무한 직진’을 선언, 시도 때도 없이 다채로운 플러팅을 날리며 윤서의 마음을 흔든다. 헤어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 최민호 인생캐 만드나? 등장마다 돋보이는 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886506"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민호가 반전미 넘치는 매력을 선보였다. 배우 최민호는 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤)에서 마이웨이 성격으로 올곧은 삶을 살아가는 ‘남태평’ 역을 맡아 열연, 등장마다 눈에 띄는 존재감으로 시청자들의 관심을 집중시키고 있다. 공개된 사진 속 최민호는 다정한 미소로 아이들을 상냥하게 지도하는 모습으로, 일명 ‘연간 등록’을 절로 부르는 비주얼을 자랑하는가 하면 무진(지진희 분)을 치한으로 오해, 발차기를 날린 후 표정이 포착돼 상반된 이미지로 시선을 사로잡는다. 이같이 최민호는 제이플러스마트의 보안 요원과 국가대표 출신의 태권도 사범을 오가며 연신 반전미가 넘치는 요소들로 시청자들의 흥미를 자극, 등장마다 밝혀지는 독특한 이력과 면모들로 인해 ‘남태평’을 향한 궁금증을 증폭시킨다. 여기에 자꾸 눈에 밟히는 미래(손나은 분)를 위해 조심스러운 배려와 도움을 건네 몽글몽글한 분위기를 연출, 앞으로 그가 이끌어갈 로맨스에 대해서도 함께 이목이 쏠리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 실제론 결혼도 안했는데‥소름돋는 모정(완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886500"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 극과 극 미스터리 열연을 펼쳤다. 하은주(윤세아 분)는 지난 8월 15일 방송된 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)에서 선희(박주현 분)의 살인 고백 이후 이전과 180도 다른 전개를 유추하게 만들었다. 딸을 지키기 위해서라면 물불을 가리지 않을듯한 무서운 모정으로 소름을 유발했다. 은주는 평범 그 이상의 이상적인 완벽한 가족의 중심이었다. 남편과 딸을 위해서라면 무엇이든 해낼 수 있는 아내이자 엄마. 그런 은주에게 딸의 살인 고백은 충격일 수 있을 터. 경호(김영대 분)의 죽음이 선희의 살인임을 확신한 은주는 방화를 저질러서라도 이를 덮었을까. 은주의 모성애는 어딘지 의뭉스럽다. 딸의 살인 고백에도 네가 그랬을 리 없다며 안아주는 따뜻함이 있다고 느끼는 것도 잠시 왜 선희에게 그런 일이 벌어졌는지 어떤 상황에 처했던 것인지는 관심이 없다. 내 딸이 그럴 리 없다는 확신뿐. 모정 아닌 깊은 모정 같은 이 오묘한 엄마의 사랑이 극을 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김영대, 박주현 대신 칼 맞고 사망…의문의 화재까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886498"/>
        <updated>2024-08-16T02:03:31.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영대가 극 중 죽음을 통해 주변 인물들의 심리전을 가동시켰다. 8월 15일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 2회에서 박경호(김영대 분)는 최선희(박주현 분) 대신 죽음을 맞이하며 시청자들을 소름 돋게 했다. 앞서 1회 방송에서는 최선희가 자신의 어린 시절 실수 때문에 이수연(최예빈 분)의 머리카락이 불에 타 가발을 쓰고 다닌 사실을 알게 됐다. 어제 방송된 2회에서는 보육원 화재의 내막이 낱낱이 밝혀지면서 이 사실을 전혀 몰랐던 선희는 충격에 경악을 금치 못했다. 그에 반해 수연은 “선희야, 빚은 앞으로 천천히 돌려받을게”라고 말해 향후 두 사람에게 펼쳐질 전개가 호기심을 최고조로 끌어올렸다. 그런가 하면 경호가 선희에게 고백할 거라는 걸 알게 된 수연은 선희에게 경호의 말을 듣지 말라고 경고했다. 잠시 뒤 경호의 집으로 간 수연은 선희를 위해 꾸며진 거실을 보고 분노, 두 사람은 언성을 높이기 시작했다. 수연이 경호의 집으로 들어가는 걸 본 선희는 고민 끝에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라X남지현, 딸에 접근한 한재이에 어떻게 대응할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232501"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 의뢰인의 슬픔을 해결하기 위해 나선다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 16일, 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상(지승현 분), 최사라(한재이 분)의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다. 여기에 차은경의 딸 김재희(유나 분)에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 ‘대정’의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리, 그리고 이들을 찾아온 ‘뉴페이스’ 의뢰인의 모습이 호기심을 자극한다. 두 변호사가 마주한 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 공개와 동시에 플릭스패트롤 디즈니+ 한국 2위!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232500"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러 '폭군'이 8월 14일 공개 이후 폭발적인 반응을 불러일으키며 화제를 모으고 있다. 8월 14일 오후 4시 전체 에피소드를 공개한 '폭군'은 공개 하루 만에 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에서 8/15(목) 기준 디즈니+ 콘텐츠 종합(Overall) 순위 2위를 기록한 것은 물론, 홍콩 8위, 대만 6위를 기록하는 등 K-콘텐츠의 저력을 입증했다. 여기에 국내 OTT 검색 및 추천 플랫폼 키노라이츠에서 수많은 영화, 시리즈를 제치고 8/15(목) 기준 통합 랭킹 1위, 시청자들의 열띤 토론이 이어지며 네이버 엔터톡 전체 1위에 올라 뜨거운 화제성을 과시하고 있다. 한편, 공개되자마자 시리즈 정주행을 마친 시청자들의 호평 세례도 이어졌다. 시청자들은 “지루할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿 파트너' 상극 콤비 장나라X남지현, 양육권 사건 놓고 갈등?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258585"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현이 의뢰인의 슬픔을 해결하기 위해 나선다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 제작진은 16일 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상(지승현 분), 최사라(한재이 분)의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다. 여기에 차은경의 딸 김재희(유나 분)에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 '대정'의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리, 그리고 이들을 찾아온 '뉴페이스' 의뢰인의 모습이 호기심을 자극한다. 두 변호사가 마주한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 의뢰인 만난 장나라, 한 치의 흔들림도 없네(굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886485"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라의 냉정한 모습이 포착됐다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람) 측은 8월 16일 고달픈 사연이 있어 보이는 새 의뢰인과 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 한 치의 흔들림 없는 차은경과 달리 두 사람을 지켜보는 한유리의 걱정 어린 시선은 궁금증을 더한다. 지난 방송에서는 김지상(지승현 분), 최사라(한재이 분)의 공격에 맞선 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 김지상과 최사라의 중혼적 사실혼 관계를 주장하며 판을 뒤집을 한 방을 제대로 날린 두 사람의 반격은 다음 이야기에 대한 궁금증을 고조시켰다. 여기에 차은경 딸 김재희(유나 분)에게 접근한 최사라의 행보가 거센 파란을 예고했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 로펌 ‘대정’의 상담실에서 포착된 차은경과 한유리, 그리고 이들을 찾아온 ‘뉴페이스’ 의뢰인의 모습이 호기심을 자극한다. 두 변호사가 마주한 다섯 번째 사건은 무엇일까. 두 아이를 끌어안고 처절하게 통곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 변요한, 하루아침에 살인자 되다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232490"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한의 사라진 기억이 거대한 파란을 불어온다. 오늘(16일) 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 1회에서는 수능을 막 마친 예비 의대생 고정우(변요한 분)에게 최악의 위기가 닥친다. 극 중 고정우는 인품 좋은 부모님 밑에서 유복하게 자라 명문 의대까지 합격한, 무천 마을 모두에게 사랑받는 모범생의 삶을 살아가고 있다. 친구들과 어울릴 때는 영락없는 10대 같지만 고정우의 마음 한 켠에는 늘 어른이 되고 싶다는 독립심이 꿈틀거리고 있던 상황. 이렇게 시작된 찰나의 일탈이 고정우를 지옥의 구렁텅이로 떠밀면서 그의 인생도 180도 달라질 예정이다. 공개된 사진 속에는 절체절명의 위기를 맞닥뜨린 고정우의 비참한 신세가 담겨 있다. 영문도 모른 채 경찰서에 끌려와 험악한 경찰의 압박에 시달리게 되는 것. 삭제된 기억으로 인해 자신의 결백을 입증하지도, 입증할 수도 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이X한지현, 혐관 뛰어넘는 19금 웹소설 로맨스 예고 (사장님의 식단표)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760926"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 스핀오프 ‘사장님의 식단표’에 배우 이상이, 한지현이 출연한다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘사장님의 식단표’(감독 정훈)는 19금 웹소설 작가 남자연(한지현 분)이 자신이 쓴 소설 여주인공 서연서에 빙의해 로설(로맨스 소설) 남주 강하준과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. '사장님의 식단표'는 본편 '손해 보기 싫어서'의 모태솔로 작가 남자연이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈로 ‘손해 보기 싫어서’의 김혜영 작가가 크리에이터로 참여했다. 본편 웹소설 작가 자연이 쓴 ‘사장님의 식단표’가 스핀오프의 주 배경이다. 본편 속 비혼주의 재벌 3세 CEO 복규현(이상이)과 19금 웹소설 모태솔로 작가 남자연은 혐관 케미를 뛰어넘어 스핀오프에서는 본격적인 로맨스를 펼친다. 극 중 ‘사장님의 식단표’가 가장 발칙하기로 명성이 자자한 인기 작품인 만큼 짧지만 강렬한 스토리로 보는 이들의 도파민을 폭발시킬 예정이다. 이와 관련 제작진은 “아직 ‘손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 의대생' 변요한, 하루아침에 살인자 됐다 (백설공주에게 죽음을)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760924"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한의 사라진 기억이 거대한 파란을 불어온다. 16일 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서는 수능을 막 마친 예비 의대생 고정우(변요한 분)에게 최악의 위기가 닥친다. 고정우는 인품 좋은 부모님 밑에서 유복하게 자라 명문 의대까지 합격한, 무천 마을 모두에게 사랑받는 모범생의 삶을 살아가고 있다. 친구들과 어울릴 때는 영락없는 10대 같지만 고정우의 마음 한 켠에는 늘 어른이 되고 싶다는 독립심이 꿈틀거리고 있던 상황이다. 이렇게 시작된 찰나의 일탈이 고정우를 지옥의 구렁텅이로 떠밀면서 그의 인생도 180도 달라진다. 공개된 사진 속에는 절체절명의 위기를 맞닥뜨린 고정우의 비참한 신세가 담겨 있다. 영문도 모른 채 경찰서에 끌려와 험악한 경찰의 압박에 시달리게 되는 것. 삭제된 기억으로 인해 자신의 결백을 입증하지도, 입증할 수도 없는 만큼 고정우의 겁먹은 표정은 그의 두려움을 짐작하게 한다. 심지어 고정우가 사람들에게 둘러싸인 채 현장 감식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헤어질  수 있을까" 신현빈X문상민, 이별부터 시작되는 역주행 로맨스 (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760917"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 신현빈과 문상민의 2차 포스터와 함께 메인 예고 영상이 공개돼 관심을 모은다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(감독 서민정, 배희영)는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 2차 포스터는 동화 속 신데렐라가 아닌 현실을 택한 윤서(신현빈 분)를 향해 직진하는 해바라기 사랑꾼 주원(문상민)의 동상이몽을 담고 있다. 다정한 백허그와 함께 윤서만을 바라보는 주원에 반해, 어색한 미소를 짓고 있는 윤서의 머릿 속엔 그를 뿌리칠 고민만이 가득하다. 메인 예고 영상은 두 사람간의 ‘이별 전쟁’이 과연 누구의 승리로 끝날지 궁금하게 한다. 윤서가 1년 6개월간 사귀던 남자친구 주원은 회사 대주주의 막내 아들. 주원의 어머니이자 회장님으로부터 이별을 조건으로 돈을 받은 윤서는 약속을 실천하기로 결심한다. 그러나 주원은 그녀를 향한 ‘무한 직진’을 선언, 시도 때도 없이 다채로운 플러팅을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리'  금새록,  청렴 세탁소 막내딸 ‘이다림’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066762"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 다채로운 여정이 궁금해지는 금새록의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 금새록은 극 중 청렴 세탁소 막내딸 ‘이다림’ 역으로 열연을 펼친다. 14세 이후 시야가 점점 좁아지는 난치병을 지닌 다림은 씩씩하고 당찬 성격의 소유자로 동정 따윈 용납하지 않는다. 그 누구보다 긍정적인 에너지를 지닌 다림에게 시력을 되찾을 수 있다는 희망이 생기지만 그것도 잠시, 거액의 수술 비용 때문에 최대 난관에 봉착한다. 이다림(금새록 분)이 위기를 어떻게 극복할지 궁금해지는 가운데, 13일(오늘) 공개된 스틸 속 180도 달라진 금새록의 과거와 현재가 보는 이들의 시선을 고정시킨다. 청순했던 8년 전과는 달리 상큼한 단발머리로 변신한 모습이 매력적으로 다가온다. 한순간에 돌변할 수밖에 없었던 그의 이유 있는 변신에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 첫 로코라니…여사친 ♥정소민→'갯차' 제작진과 환장 케미 도전 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760914"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인의 첫 로맨틱 코미디 '엄마친구아들'이 웃음과 설렘, 감동과 위로의 ‘힐링 풀패키지’로 찾아온다. 17일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 지난 14일, 혜릉동의 희로애락이 담긴 하이라이트 영상을 공개했다. 시청자들을 웃고 울고 설레게 할 혜릉동 청춘들부터 지극히 현실적이라 공감을 더하는 혜릉동 패밀리까지, 유쾌하고도 따뜻한 이들의 이야기가 이틀 앞으로 다가온 첫 방송을 더욱 기다려지게 한다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. 무엇보다 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 신뢰를 더한다. ‘힐링 조합’을 완성한 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온을 비롯해 박지영,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 주접 폭발 고백→영혼 나간 진세연 (나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886452"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 진세연을 향한 주접을 폭발시킨다. MBN 금토드라마 ‘나쁜 기억 지우개’(극본 정은영/연출 윤지훈, 김나영) 앞선 방송에서는 이군(김재중 분)이 스포츠 에이전시를 차린 후 카리스마 대표로 거듭난 사이다 행보를 보여 앞으로의 변화를 기대하게 했다. 또 경주연(진세연 분)은 이군과 바뀐 캐리어를 되찾기 위해 이군의 집을 몰래 찾던 중 집에 돌아온 이군과 정면으로 맞부딪히면서 긴장감을 치솟게 했다. 당황한 주연을 흥미진진한 미소로 바라보던 이군과 캐리어 뒤에 몸을 쏙 숨긴 채 고개만 빼고 이군과 눈맞춤한 주연의 모습이 엔딩에 그려져 이들의 첫사랑 조작 로맨스가 어떻게 펼쳐질지 궁금증을 더했다. 이런 가운데 8월 16일 이군이 주연을 향해 키스를 무한 발사하는 모습이 공개됐다. 공개된 스틸 속 이군은 걸어가는 주연을 강아지처럼 따라가며 구애를 펼치고 있는 모습. 이군은 창문 너머에서 주연을 발견한 후 입술이 창문에 닿을 듯 보로통하게 뽑은 채 갈구하고 있어 안타까울 지경. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김영대, 박주현 대신 칼 맞고 사망.. 묘하게 꼬인 사건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066758"/>
        <updated>2024-08-16T00:32:43.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 2회에서는 박경호(김영대 분)가 최선희(박주현 분) 대신 죽음을 맞이하며 시청자들을 소름 돋게 했다. 앞서 1회 방송에서는 최선희가 자신의 어린 시절 실수 때문에 이수연(최예빈 분)의 머리카락이 불에 타 가발을 쓰고 다닌 사실을 알게 됐다. 어제 방송된 2회에서는 보육원 화재의 내막이 낱낱이 밝혀지면서 이 사실을 전혀 몰랐던 선희는 충격에 경악을 금치 못했다. 그에 반해 수연은 “선희야, 빚은 앞으로 천천히 돌려받을게”라고 말해 향후 두 사람에게 펼쳐질 전개가 호기심을 최고조로 끌어올렸다. 그런가 하면 경호가 선희에게 고백할 거라는 걸 알게 된 수연은 선희에게 경호의 말을 듣지 말라고 경고했다. 잠시 뒤 경호의 집으로 간 수연은 선희를 위해 꾸며진 거실을 보고 분노, 두 사람은 언성을 높이기 시작했다. 수연이 경호의 집으로 들어가는 걸 본 선희는 고민 끝에 따라 들어갔고, 이로 인해 경호의 집은 한순간에 살인사건 현장으로 돌변하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '내남결' 공민정♥장재호, 현실서 이룬 사랑...9월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008518"/>
        <updated>2024-08-15T23:11:17.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정(본명 김민정)이 장재호와 결혼한다. 연예계에 또 한쌍의 배우 부부의 탄생이다. 16일 아이즈(IZE) 확인 결과, 공민정과 장재호는 9월 초 서울 모처에서 결혼식을 올린다.  양가 가족 및 지인들만 초청해 외부 비공식으로 진행될 예정이다. 공민정과 장재호는 지난 2월 방송된 tvN 월화드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡을 맞춘 바 있다. 극 중 공민정은 양주란 역을, 장재호는 이재원 역을 맡았다. 극 중에서는 끝내 헤어졌지만, 현실에서는 사랑의 결실을 이뤘다. 공민정, 장재호는 '내 남편과 결혼해줘'에서 연상연하 부부였지만, 실제로는 1986년생 동갑내기다. 동갑으로 서로 뜻이 잘 통해 평소에도 좋은 만남을 이어왔다고. 두 사람은 평소 동료로, 친구로 알고 지내왔던 사이다. 이어 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡하면서 한층 더 가까워지게 됐고, 친구에서 연인으로 발전해 부부의 연으로 결실을 맺게 됐다. 공민정, 장재호는 현재  결혼식 준비에 한창이다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대, 박주현 대신 칼 맞고 사망..딸 살인에도 태연한 김병철·윤세아(‘완벽한 가족’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137599"/>
        <updated>2024-08-15T23:11:17.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 김영대의 죽음을 통해 주변 인물들의 심리전을 가동시켰다. 지난 15일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 2회에서는 박경호(김영대 분)가 최선희(박주현 분) 대신 죽음을 맞이하며 시청자들을 소름 돋게 했다. 앞서 1회 방송에서는 최선희가 자신의 어린 시절 실수 때문에 이수연(최예빈 분)의 머리카락이 불에 타 가발을 쓰고 다닌 사실을 알게 됐다. 어제 방송된 2회에서는 보육원 화재의 내막이 낱낱이 밝혀지면서 이 사실을 전혀 몰랐던 선희는 충격에 경악을 금치 못했다. 그에 반해 수연은 “선희야, 빚은 앞으로 천천히 돌려받을게”라고 말해 향후 두 사람에게 펼쳐질 전개가 호기심을 최고조로 끌어올렸다. 그런가 하면 경호가 선희에게 고백할 거라는 걸 알게 된 수연은 선희에게 경호의 말을 듣지 말라고 경고했다. 잠시 뒤 경호의 집으로 간 수연은 선희를 위해 꾸며진 거실을 보고 분노, 두 사람은 언성을 높이기 시작했다. 수연이 경호의 집으로 들어가는 걸 본 선희는 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정해인♥정소민, 열애설 터질까…"설렘 느껴" 다 준비된 '엄마친구아들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675423"/>
        <updated>2024-08-15T22:06:17.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스스로도 인정한 진짜 엄친아가 온다. 처음으로 로코에 도전하는 '엄친아' 정해인의 새로운 얼굴이 시청자들을 사로잡을 수 있을까. 지난 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔 그랜드볼룸에서 tvN 새 토일 드라마 '엄마친구아들' 제작발표회가 열렸다. 이날은 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온, 유제원 감독이 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스를 그린 작품이다. '일타스캔들', '갯마을 차차차' 등으로 사랑받은 유제원 감독의 차기작으로, '갯마을 차차차'를 집필한 신하은 작가와 다시 한번 의기투합해 만든 작품이다. 유 감독은 "'엄마친구아들'은 청춘들과 그들의 가족이 펼치는 이야기다. 그 안에는 사랑, 우정, 꿈, 성장이 담겨 있다"며 "다채로운 드라마가 될 테니 기대해 달라"고 소개했다. '엄마친구아들'이라는 단어에 대해서는 "엄마친구아들이 갖고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장르물 강자’ 변요한, ‘백설공주’로 안방극장까지 접수하나 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373312"/>
        <updated>2024-08-15T22:06:17.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 안방극장 복귀로 열일을 이어간다. 올해 영화 ‘그녀가 죽었다’부터 디즈니플러스 시리즈 ‘삼식이 삼촌’까지 영화와 드라마를 오가며 맹활약을 펼쳐온 그는 이번엔 영문도 모른 채 살인 사건의 범인으로 지목된 청년의 10년간의 세월을 그린다. 16일 첫 방송하는 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 전과자가 된 고정우(변요한)가 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러다. 고정우는 운동은 물론 공부까지 잘하는 이른바 ‘엄친아’. 명문 의대 합격을 앞두고 있으며, 성격 역시 의리 넘치고 다정한 인물이다. 수능 시험을 친 후에는 어른의 삶을 동경해 술을 마시는 일탈을 벌이기도 한다. 그러나 술을 너무 마셔서 필름이 끊긴 어느 날, 그는 별안간 친구 두 명을 죽인 극악무도한 살인범으로 몰리고 결국 살인죄로 10년을 복역하게 된다. 변요한은 고등학생 고정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3주 만에 돌아온 장나라 ‘굿파트너’..상승세 이어갈까? [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373309"/>
        <updated>2024-08-15T21:06:06.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 파리올림픽’ 중계로 결방했던 ‘굿파트너’가 3주 만에 돌아온다. 엄청난 시청률 상승세를 보였던 ‘굿파트너’가 3주 결방에도 흐름을 이어갈 수 있을지 관심이 쏠린다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 17년 차 이혼 전문 스타 변호사 차은경(장나라)과 이혼 소송은 처음인 신입 변호사 한유리(남지현)의 휴먼 법정 오피스 드라마다. 지난달 26일 5회 방송 후 ‘2024 파리올림픽’ 중계로 3주 동안 결방한 ‘굿파트너’는 16일 재개된다. 1회 7.8%(닐슨코리아, 전국 기준)로 시작한 ‘굿파트너’ 시청률은 4회에서 13.7%를 기록하며 매회 자체 최고 시청률을 달성하며 엄청난 상승세를 보였다. ‘2024 파리올림픽’이 시작하기 직전에 방송된 5회도 12.1%를 기록하며 두 자릿수의 높은 시청률을 유지했다. 전작 ‘커넥션’이 10회에 11.1%의 시청률로 두 자릿수를 돌파한 것과 비교했을 때 ‘굿파트너’는 3회 10.5%로 두 자릿수를 돌파하며 빠른 상승세를 보였다. 하지만 ‘굿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변영주X변요한 ‘백설공주’ 방송 재개 ‘굿파트너’ 질주 막을까[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886409"/>
        <updated>2024-08-15T21:06:06.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변영주 감독의 드라마 데뷔작 '백설공주에게 죽음을-Black Out'이 베일을 벗는다. MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 백설공주, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 8월 16일 첫 방송된다. '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 독일의 소설가 넬레 노이하우스의 최고 히트작 '백설공주에게 죽음을'에 한국적인 감성을 더해 재해석한 작품으로, 하루아침에 살인범 신세가 돼버린 고정우(변요한 분)와 형사 노상철(고준 분), 톱스타 최나겸(고보결 분), 대학생 하설(김보라 분)의 치열한 진실 추적기를 예고한다. 극 중 고정우는 모두의 사랑을 받던 모범생에서 하루아침에 시신 없는 살인사건의 용의자로 지목돼 살인 전과자로 전락해버린 캐릭터. 술에 잔뜩 취해 기억을 잃어버린 밤, 고정우는 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 김용식 선생, "난 단 한 사람뿐인 조선인"…'한국 축구의 아버지'가 된 '경성축구단 에이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307465"/>
        <updated>2024-08-15T18:10:40.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 축구의 아버지, '진짜 축버지' 김용식 선생. 15일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '경성축구단의 에이스'라는 부제로 한국 축구계의 역사 김용식 선생의 그날을 조명했다. 1929년, 경신학교와 숭실중학교의 축구 경기는 숭실중이 승리했다. 하지만 숭실중 선수들은 기뻐하기는커녕 악에 받친 눈빛으로 까기의 명수 김용식 선수를 찾았다. 당시 매우 거칠던 축구는 현재 우리가 알고 있는 것과 너무 달랐다. 당시는 잘 까면 승리하는 것이었다는 축구계의 원로들의 이야기가 놀라움을 자아냈다. 경신학교를 거쳐 보성전문학교에 진학한 김용식 선수는 1934년 4월 중국 청진으로 해외 원정을 떠났다. 국내에서 찾아보기 힘든 축구 관련 서적을 사기 위해 서점으로 향한 김용식. 그는 영국 교수가 쓴 현대 축구에 관한 글귀를 보고 큰 충격을 받는다. 그가 본 책에는 축구는 신사적인 운동이며 진정한 스포츠맨십이 무엇인지 쓰여있던 것이다. 이를 본 김용식은 그전까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '과몰입인생사2' 프레디 머큐리, "쇼는 계속 된다"…진정한 '딴따라'가 무엇인지 보여준 '천재 뮤지션']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307464"/>
        <updated>2024-08-15T16:09:22.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼는 계속 된다, 영원한 별이 된 프레디 머큐리. 15일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입 인생사2')에서는 퀸의 프론트맨이자 리드보컬 프레디 머큐리의 인생에 과몰입했다. 이날 인생 텔러 배철수는 자신이 시간 여행을 할 수 있다면 이날 이곳으로 꼭 가보고 싶다고 했다. 그가 가고 싶다고 밝힌 순간은 1985년 7월 13일 영국의 웸블리 스타디움, 영국 최대의 공연 라이브 에이드 현장. 이 공연에서 퀸은 지금도 계속 회자되는 레전드 무대를 남겼고 공연 다음 날 신문 1면은 프레디 머큐리의 얼굴로 도배가 되었다. 그러나 퀸의 무대를 호평하는 기사들 사이 그룹 퀸이 곧 해산할 것이라는 이야기들도 나와 의아함을 자아냈다. 대체 그에게는 무슨 일이 있었을까. 퀸의 전신이었던 밴드 스마일. 스마일의 팬이었던 프레디 머큐리는 스마일의 리드 보컬이 팀을 탈퇴한 자리를 채우며 밴드 이름까지 퀸이라고 바꾸었다. 독특한 행동들 때문에 프레디 머큐리를 올드퀸이라는 별명으로 부르며 그를]]></content>
    </entry>
</feed>