<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-02T02:24:38.921Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 로맨스에 코미디까지 제대로 말아준 정유미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927841"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 또 정유미했다. 배우 정유미는 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ (연출 박준화, 배희영/극본 임예진)에서 독목고등학교 체육 교사 윤지원 역을 맡아 시청자들의 과몰입을 유발하고 있다. 드라마 속 어떤 이야기든 정유미를 만나면 마치 내 주변의 일인 듯 과몰입을 멈출 수 없게 된다. 이번 작품에서도 정유미는 첫 사랑이 웬수가 되어버린 탓에 애틋함과 원망이 공존하는 미묘한 감정을 탁월한 연기력으로 그려내 석지원뿐 아니라 보는 이들까지도 마음 졸이게 하고 있다. 이야기 속 세계가 현실이 아님에도 모든 것이 현실처럼 느껴지게 만드는 정유미의 연기 내공이 캐릭터의 감정에 폭 빠져들게 만들어 극의 몰입감을 높인 것. 특히 오랜 기간 쌓인 오해로 가슴 깊숙한 곳에 켜켜이 쌓인 묵은 감정을 쏟아내는 연못가 신은 캐릭터에 대한 애정과 연민을 느끼게끔 했다. 로맨스는 물론, 코미디까지 제대로 말아주는 정유미의 활약이 돋보인다. 석지원 한정 다혈질인 윤지원 캐릭터에 완벽 빙의, 상대방을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["차별이자 조롱"...'지금 거신 전화는', 수어 희화화 논란에 결국 공식 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261652"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'이 수어 장면 희화화 논란을 빚은 가운데, 이에 제작진이 고개를 숙였다. 지난달 24일, 26일 MBC 금토 드라마 '지금 거신 전화는' 시청자 게시판에 수어 희화화를 두고 사과 요구가 이어졌다. 앞서 지난달 22일 첫 방송한 '지금 거신 전화는' 1화에는 뉴스 방송 송출 도중 오류가 발생해 수어통역사 홍희주(채수빈)의 모습이 반복적으로 등장하는 장면이 포함됐다. 극 중 홍희주는 '산사태'를 통역하던 중이었는데, 오류로 '산' 수어가 반복적으로 송출되자 이를 본 아나운서는 중지를 편 손가락 욕으로 연결 지으며 우스꽝스러운 장면이 연출됐다. 이에 한 시청자는 "굉장히 장난스럽고 재미있어 보이는 장면으로 의도한 게 분명한 것 같다. 그러나 이 장면은 모욕적이고 당황스러웠다. 비장애인이 청각장애인의 소통 수단인 수어를 이런 식으로 모욕하고 비하하는 것은 옳지 않다"며 "이게 개그가 될 수 있다 생각하신 건지 참으로 곤혹스럽다. 정말 끔찍한 장면이었다"고 질타했다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 해외서도 느낄 줄 몰랐는데..'트렁크', 외신도 집중한 서현진♥공유 감정선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222260"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크'에 대한 글로벌 호평도 이어지고 있다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'(박은영 극본, 김규태 연출)는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 진짜와 가짜가 뒤얽힌 비밀스러운 결혼으로 엇갈린 관계 속 뒤엉킨 감정을 짙고 농밀하게 담아냈다. 특히 과거와 현재를 오가며 진행되는 예측 불가한 서사와 전개, 복잡하고 다면적인 인물들의 감정선이 전 세계 시청자들과 평단의 이목을 집중시키고 있다. 서현진과 공유의 연기 변신에도 뜨거운 반응이 쏟아졌다. 서현진은 결혼 때문에 혼자가 되어버린 여자 '노인지' 역을, 공유는 결혼하고 지독히 외로워진 남자 '한정원' 역을 맡아 압도적인 열연을 펼쳤다. 무엇보다 첫 번째 결혼에 실패 후 자책과 상처를 안은 채 '기간제 결혼'을 직업으로 선택한 노인지(서현진)가 한정원(공유)을 통해 회복하고 치유하는 과정, 그리고 어린 시절의 트라우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 코믹 연기 이렇게 잘할 줄이야 ‘사외다’ 시청률 5.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927839"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈은 직진했고 정유미는 다시 그가 신경 쓰이기 시작했다. 지난 12월 1일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진) 4화 시청률은 전국 가구 기준 평균 5.4%, 최고 6.2%, 수도권 가구 기준 평균 5.2%, 최고 5.9%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 차지했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 석지원(주지훈 분)이 복수심으로 포장된 윤지원(정유미 분)을 향한 로맨스 직진으로 안방극장에 달달한 설렘 폭격을 안겼다. 석지원은 “윤 선생님께서 꼭 본인이 제 취임식을 맡고 싶다고 간곡히 부탁하셔서 마음을 바꿨습니다. 윤 선생님께서 직접 진행 상황 보고해 주세요. 전부 다”라며 윤지원에게 취임식 준비를 전담했고, 이를 빌미로 윤지원과 함께하는 시간을 가졌다. 특히 석지원은 “취임사가 너무 길어요. 다시”, “꽃장식이 너무 유치한데, 다시”라며 윤지원을 무한 반복 지옥에 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은이 된 임지연, 가짜 인생에 시청률 7.2% 껑충 (옥씨부인전) [MK★TV시청률]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039212"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 가짜 옥태영이 되기로 결심했다. 지난 1일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’2회에서는 몸종 백이(윤서아 분)의 억울한 죽음에 노비 구덕이가 아닌 아씨로 살아가겠다 다짐한 가짜 옥태영(임지연 분)의 뜨거운 다짐이 강렬한 울림을 선사했다. 이에 어제 방송 시청률은 수도권 7.2%, 전국 6.8%로 껑충 뛰어오르며 단 2회 만에 가파른 상승세를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서는 옥씨 일가의 할머니 한씨부인(김미숙 분)의 뜻으로 죽은 옥태영(손나은 분) 대신 아씨로 살게 된 구덕이의 모습이 눈길을 사로잡았다. 구덕이는 곧바로 자신이 옥태영이 아닌 것을 사실대로 밝혔으나 주막에서 묵던 옥씨 일가를 죽인 화적 떼를 똑똑히 기억하고 있다고 말하면서 그들을 잡을 때까지만 옥태영으로 지내기로 했다. 하지만 화적 떼들의 본거지부터 용모파기까지 소상히 고해 그들을 잡는 것에 큰 역할을 한 것은 물론 자모회 부인들의 서신에 시문을 지어 답을 보내는 등 예사롭지 않은 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁-김지은의 케미 폭발, ‘체크인 한양’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069100"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내달 21일 첫 방송되는 채널A의 새 토일드라마 &lt;체크인 한양&gt;이 배인혁과 김지은의 관계성을 담은 2인 포스터를 공개했다. 은 조선 최대 객주 '용천루'를 배경으로, 교육 사환으로 입사한 청춘들이 펼치는 파란만장 로맨스를 그린다. 신분을 숨긴 왕자 이은호(배인혁)와 성별을 숨긴 홍덕수(김지은)가 주인공으로, 두 청춘의 비밀과 로맨스가 어떻게 얽힐지 주목된다. 공개된 포스터는 각기 다른 두 가지 콘셉트로 이은호와 홍덕수의 관계를 담아냈다. 첫 번째 포스터에서는 용천루 교육 사환으로 만난 두 사람이 좌충우돌하며 성장하는 모습을 예고했다. "홍덕수. 경거망동하지 말거라"는 문구는 동료로서 시작된 두 사람의 관계를 엿보게 한다. 두 번째 포스터에서는 두 사람의 숨겨진 정체가 드러난다. 화려한 왕실 복장을 입은 이은호와 여인으로 돌아온 홍재온(홍덕수)의 대비되는 모습이 눈길을 끈다. "홍재온. 너의 정체는 무엇이냐"는 카피는 여전히 풀리지 않은 비밀과 이를 둘러싼 긴장감을 암시한다. 배인혁과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현주 강약약강 캐릭터, 주지훈 정유미와 케미 터졌다(사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927838"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현주가 ‘강약약강’ 캐릭터로 드라마에 활력을 주고 있다. 배우 백현주는 인기리에 방영중인 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화/극본 임예진)에서 독목고 교감이자, 현재 교장 직무대리를 하며 출세에 관심이 많은 ‘강영재’ 역으로 열연 중이다. 극 중 강영재는 전형적인 ‘강약약강’으로 권력 앞에서는 비굴해지지만, 자신보다 약한 교직원들에게는 큰소리치는 처세술에 능한 캐릭터이다. 백현주는 독목고 이사장으로 온 석지원(주지훈 분) 지시에는 맞장구까지 치며 저자세로 나오다가도 윤지원(정유미 분)을 포함한 다른 교사들에게는 투덜거리며 강압적으로 지시, 강영재의 이중적인 모습을 실감나게 그려 극의 재미를 더했다. 일이 많다는 윤지원을 콕 찍어 좋은 망고를 사오라는 심부름을 시켰던 강영재는 75만원이란 거금 지출에 눈이 튀어나올 정도로 충격을 받았지만, 애써 담담한 척하며 시청자들의 웃음을 유발하기도. 이에 본격적으로 시작될 스토리 전개에서 펼쳐질 백현주의 활약에 기대가 모아진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다→옥씨부인전’ 김정영, 부잣집 사모님과 주모 오가는 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927835"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정영이 안방극장에서 다채로운 활약을 선보였다. 배우 김정영은 지난 주말 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'와 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에 연달아 출연해 활약을 펼쳤다. 먼저 '사랑은 외나무다리에서'에서 김정영이 맡은 석지원(주지훈 분) 어머니 한영은은 돈도 명예도 다 가졌지만 삶이 지루하다고 생각하던 중, 아들 지원이 참한 며느리를 데려와 딸처럼 재미있게 살고 싶다는 희망을 갖고 있는 인물이다. 지난 12월 1일 방송된 ‘사랑은 외나무다리에서’ 4회에서 김정영은 남편과 아들의 속내를 파악하고 사태를 관망하는 여유로운 부잣집 사모님으로 변신, 웃음을 줬다. 김정영은 우아한 분위기와 기품 있는 미모 속 엉뚱한 매력을 지닌 캐릭터를 자신만의 스타일로 편안하게 그려내 앞으로 활약을 기대케 했다. 반면 지난 11월 30일 새로 시작한 JTBC 토일드라마‘옥씨부인전’ 1회에서 김정영은 주모 끝분이로 특별 출연, 도망 노비 구덕(임지연 분)을 거둔 인간미 넘치는 캐릭터로 열연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아내 없었으면 죽었을 것"…'생활고 청산' 슬리피, '동상이몽2'서 결혼 생활 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309781"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼 3년차' 가수 슬리피와 아내의 일상이 최초 공개된다. 2일 밤 방송될 SBS '동상이몽 시즌2–너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 새로운 운명부부로 합류한 슬리피 부부의 일상이 공개된다. 이날 슬리피는 '8살 연하' 아내, 8개월 딸, 임신 4개월 둘째까지 처음으로 온 가족 총출동을 예고해 기대감을 모았다. "10년간 정산을 받지 못한 전 소속사와의 소송에서 최종 승소했다"는 반가운 근황까지 전한 슬리피는 신혼 초 '처제 집 살이'를 탈피, 어엿한 새로운 신혼집까지 공개해 지켜보던 MC들은 "이제 짠하게 안 봐도 되는 거냐"며 기뻐했다. 이에 슬리피는 "아파트에 살 수 있을 줄 몰랐는데 아내 덕분에 살게 됐다"고 밝혀 '경제적 은인'인 아내의 정체에 궁금증이 쏟아졌다. 뿐만 아니라 슬리피는 '짠내 캐릭터' 뒤에 숨겨둔 기발한 재테크 비결까지 낱낱이 공개해 '건물주 서장훈'도 감탄했다. 과연 '생활고의 아이콘' 슬리피가 가난을 극복할 수 있었던 비결은 무엇일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전익령, 노비들 짐승 취급 잔인무도 빌런 ‘소름’(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927832"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전익령이 잔인무도한 빌런으로 변신했다. 지난 12월 1일 방송된 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁) 2회에서는 송씨부인(전익령 분)이 첫 등장, 강렬한 임팩트를 선사했다. 유향소 자모회로 다른 부인들과 옥씨 집안의 험담을 일삼던 송씨부인은 자신이 보낸 위로 서신의 답장으로 태영이 시문을 보내자 당황했다. 어려운 한자어와 비유로 해석을 힘들어하던 송씨부인은 자신들을 돼지 비명에 흥이 난 백정이라 칭한 걸 깨닫고 화를 참지 못했다. 2년 후 송씨부인은 도망 노비들에게 한 치의 망설임 없이 노비 낙인을 찍거나 새로 부임한 현감(성동일 분)과 태영을 흉 보는 등 여전히 잔인하고 야비한 성품을 드러냈다. 아들과 함께 한양에 가기로 한 이후 자모회와 송별회를 하던 송씨부인은 막심(김재화 분)이 쳐들어와 아들 백도광(김선빈 분)을 당장 나오라고 소리치자 몽둥이로 때리며 분노했다. 자신의 딸 백이(윤서아)가 죽은 책임이 백도광에게 있다며 울부짖는 막심을 멍석말이하라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오혜원, 디즈니+ '조명가게' 출연…강동서 문유나 경사로 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263025"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오혜원이 ‘조명가게’에 출연한다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 강풀​ 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파, 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 ‘조명가게’를 원작으로 하는 작품으로, 앞서 강풀 작가가 선사하는 독보적인 세계관과 다양한 캐릭터로 분한 명배우진의 모습이 공개돼 일찍이 화제를 모았다. 오혜원은 극중 문유나 역을 맡아 열연을 펼친다. 문유나는 강동경찰서 수사팀에 소속된 경사로, CCTV 감식반에서 근무 중인 인물. 오혜원은 문유나 캐릭터로 분해 작중 인물들과 호흡을 선보이며 존재감을 발산할 예정이다. 오혜원은 앞서 JTBC ‘라이프’, MBC ‘붉은 달 푸른 해’, tvN ‘60일, 지정생존자’, OCN ‘타인은 지옥이다’, MBC ‘저녁 같이 드실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 가려도 숨길 수 없는 비주얼에 임지연 향한 순애보까지(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927831"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 임지연을 향한 절절한 마음으로 여심을 흔들었다. 배우 추영우는 지난 11월 30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)을 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 ‘천승휘’ 역으로 분했다. 자신이 서자라는 사실을 알고 집을 떠난 서인(추영우 분)은 동네방네 인기가 하늘을 찌르는 천상계 전기수 ‘천승휘’가 됐다. 노비 구덕(임지연 분)과 첫 만남의 이야기를 담은 내용으로 공연을 펼친 승휘는 가리개로 얼굴을 가려도 숨길 수 없는 눈부신 비주얼과 유려한 춤 실력으로 무대를 수놓으며 조선의 저잣거리는 물론, 현대의 안방극장까지 완벽하게 매료시켰다. 자신의 공연을 보러 온 구덕을 발견한 승휘는 이후 그녀의 몸종인 백이(윤서아 분)의 기지로 구덕과 재회에 성공했다. 생각과는 달리 냉랭한 구덕의 태도에 속이 상한 승휘는 구덕의 별당을 찾아가 귀여운 협박으로 그녀를 바닷가에 데려갔다. “혹시라도 내가 유명한 사람이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진희 ‘굿파트너’서 뻔뻔하더니 ‘옥씨부인전’선 매정한 母 강렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927829"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진희가 특별출연의 좋은 예를 남겼다. 배우 이진희는 지난 11월 30일 첫 방송된 JTBC 새 토일드라마‘옥씨부인전’에서 차씨부인 역으로 특별출연해 신스틸러 활약을 선보였다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 첫 방송부터 강렬한 서사와 전개가 펼쳐지며 깊은 인상을 남겼다. 이 가운데 이진희는 극 중 송병근의 부인이자 송서인(추영우 분) 어머니 차씨부인 역으로 분해 서자인 아들에게 한없이 차갑고 매정한 어머니의 모습을 임팩트 있게 풀어내 첫 방송을 더욱 풍성하게 채웠다. 특히 지난 1회에서 송서인과의 관계를 오해한 차씨부인이 구덕(임지연 분)의 따귀를 내려치고, 아들을 향해 호통치는 모습을 몰입감 있게 담아내 짧은 등장임에도 불구, 막강한 존재감을 발산했다. 이와 함께 이진희는 서자임을 알게 된 송서인과 대립 장면에서 차씨부인의 냉정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현X트와이스 다현 출격 '런닝맨', 시청률 대폭 상승…2049 동시간대 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309778"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'이 시청률 상승세를 기록하며 '2049 시청률' 동시간대 1위 왕좌를 지켰다. 지난 1일 방송된 '런닝맨'은 타겟 지표인 '2049 시청률' 3%(이하 닐슨코리아 집계 수도권 가구 기준)를 기록해 지난주보다 대폭 오른 수치로 동시간대 예능 1위를 지켰다. 분당 최고 시청률 역시 5.9%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 '현명한 홀짝 선택' 레이스로 꾸며져 가수 규현과 트와이스 다현이 게스트로 출격했다. 1년여 만에 출연하는 규현은 등장부터 신곡을 부르며 멋진 모습으로 등장했지만 이내 "원래 이렇게 춥냐"며 의아해했고, 유재석은 "비타민D가 부족한 것 같다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 데뷔 초부터 멤버들과 '런닝맨'의 다양한 레전드 회차를 만들어냈던 다현은 여전한 예능감을 선보였다. 유재석이 나이를 묻자 다현은 "만 스물 여섯"이라고 대답했고, 유재석은 "곧 20대 후반이 되면 뒷자리가 민감해질 것"이라며 토크를 이어가려 했다. 이에 다현은 만 나이를 짚으며 후반이 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서범준, 사건의 방아쇠 당기는 트리거 남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927823"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사건의 중심에 서범준이 있다. 서범준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람)에서 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡아 열연 중이다. 서범준은 서품을 앞둔 부제지만 불의를 참지 못하는 성격을 지닌 채도우가 김해일(김남길)과 만난 후 변화하는 과정을 섬세하게 그려내며 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 스스로 증명하고 있다. 특히 서범준은 ‘열혈사제2’ 중 대형 사건들이 쏟아진 5, 6, 7, 8회에서 극강의 존재감을 뿜어내 이목을 집중시켰다. 서범준이 ‘열혈사제2’에서 추리, 각성, 웃음, 긴박감의 불쏘시개 역할을 톡톡히 해낸 ‘채도우 맹활약’ 명장면을 정리했다. ▲ 명탐정 채도우 지난 5회에서 서범준은 패기 만점 열연으로 ‘명탐정 채도우’의 캐릭터를 소화해 스릴감을 더했다. 채도우는 아침부터 김해일에게 송할머니(변중희 분)의 건강이 더 악화된 것 같다는 얘기와 함께 역한 화약 약품 냄새가 났다는 결정적인 한마디를 던져 치밀함을 뽐냈다. 더불어 출근하는 송할머니가 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 빌런 성준, 연기 왜 이렇게 늘었어?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927821"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성준이 ‘열혈사제2’에서 폭넓은 연기 스펙트럼으로 좋은 반응을 얻고 있다. 최근 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람) 7, 8회에서는 정체가 밝혀진 거대 마약 카르텔 우두머리 김홍식(성준 분)이 김해일(김남길 분)을 여러 번 도발하며 본격적인 공격에 나서는 모습이 그려졌다. 지난 7회에서 성준은 광기 어린 웃음과 눈빛으로 시선을 잡아끌었다. 김홍식은 불타는 성모상을 바라보는 김해일을 관찰하며 재미있어했고, 게코(김영성 분)를 통해 드론으로 그를 유인하며 도발했다. 이후 우마성당을 찾아간 김홍식은 고해성사하면서도 김해일의 심기를 건드리는 등 팽팽한 신경전을 벌였다. 그런가 하면, 김홍식은 라디오에서 유성 이야기가 흘러나오자 “내일 진짜 별 보러 안 갈래요?”라며 또다시 박경선(이하늬 분)에게 데이트를 신청했지만 끝내 거절당했다. 그녀를 설득하기 위한 그의 다급한 말들은 보는 이들에게 웃픔을 선사하기도. 성준은 좋아하는 사람 앞에서 떨리는 마음을 감추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서아, 임지연과 애틋했는데‥의문의 죽음 안타까워(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927819"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤서아가 의문의 죽음으로 극에 긴장감을 선사했다. 배우 윤서아는 지난 11월 30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 구덕(임지연 분)의 둘도 없는 동무이자, 그런 구덕을 전심으로 아끼는 백이 역으로 분해 극 초반 몰입도를 끌어올렸다. 이날 방송에서 백이는 다친 구덕을 태영(손나은 분)으로 알고 극진히 모시는가 하면, 강단 있는 모습으로 그녀를 이끌며 남다른 애정과 충성심을 드러냈다. 이어 구덕에게 받은 꽃신을 소중히 대하는 모습으로 훈훈함을 더했고, 승휘(추영우 분)와 구덕을 이어주려 노력하며 돈독한 우정을 보여주기도 했다. 그런 가운데, 백이는 하루아침에 차가운 시신으로 발견돼 충격을 안겼다. 항상 구덕의 곁을 지키며 그녀의 행복만을 바라던 백이인 만큼, 그녀의 갑작스러운 사고는 안타까움을 극대화하며 짙은 여운을 남겼다. ‘옥씨부인전’을 통해 한층 더 넓어진 연기 스펙트럼을 과시하며 배우로서 무한한 가능성을 다시 한번 입증한 윤서아. 극의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 밝힌 ‘신데렐라 게임’ 관전포인트 “모든 캐릭터에 희로애락 담겨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927814"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 '신데렐라 게임'에 등장하는 모든 캐릭터에 희로애락이 담겼다고 말했다. KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 연출을 맡은 이현경 감독과 나영희, 한그루를 비롯한 극을 책임질 주역들은 12월 2일 직접 꼽은 관전 포인트를 공개했다. 12월 2일 첫 방송되는 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 먼저 나영희는 “복수와 사랑을 통해 변화하는 주인공들에게 용서가 복수라는 아픔을 어떻게 치유할 수 있는지에 대해 집중해 달라”며 시청 포인트를 전했다. 여기에 한그루는 “극 중 모든 캐릭터에 희로애락이 담겨있다. 이 캐릭터는 ‘왜 이렇게 행동했을까?’ 하는 궁금증을 갖고 시청해 주시면 좋을 것 같다”며 캐릭터 각각의 사연에 집중해달라고 당부했다. 그런가 하면 최상은 ‘신데렐라 게임’ 관전 포인트로 ‘황진구와 구하나의 케미’를 꼽았다. “첫 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 장규리, 안방극장 미소 자아낸 사랑스러운 팬심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262985"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리의 팬심이 안방극장에 미소를 자아냈다. 첫 방송 이후 많은 화제를 낳고 있는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스)에서 사랑스러운 존재감을 발산하고 있는 장규리가 이번에는 유연석과 선후배 모먼트를 선보였다. 지난 ‘지금 거신 전화는’ 방송에서는 나유리(장규리)가 백사언(유연석)에게 팬심을 갖게 된 과거가 드러나며 흥미를 자극했다. 유리의 신입 시절 무서운 선배 백사언으로부터 호되게 가르침을 받은 것. 많은 것이 부족한 신입 아나운서 유리에게 베테랑 아나운서 사언의 날카로운 지적들은 유리를 울게 했지만, 자신만의 노하우를 직접 알려주며 유리를 이끌어주고 위로하는 사언에게 유리는 존경과 애정을 담은 팬심을 가지게 됐다. 그러한 사언의 가르침을 바탕으로 유리는 결국 자타 공인 방송국의 최고 인기 아나운서가 되었고, 사언에 대한 유리의 응원과 팬심은 현재 진행 중이다. 긴장감 속에서 쉴 새 없는 전개가 몰아치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은 ‘옥씨부인전’ 등판, 임지연 살리고 여운 남겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927802"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 '옥씨부인전'에 특별출연해 긴 여운을 남겼다. 배우 손나은은 지난 11월 30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서 옥태영 역으로 등장, 노비 구덕이(임지연 분)에게 새로운 삶을 선물했다. 청나라에서 돌아온 양반댁 아씨로 첫 등장, 우아하고 기품 있는 자태로 단번에 눈길을 사로잡은 손나은은 글과 법을 모르는 사람을 돕는 외지부의 꿈을 가진 태영을 맑고 생기 넘치는 눈빛, 온건한 말투로 구사하며 캐릭터의 완성도를 끌어올렸다. 모든 사람을 편견 없이 대하는 따뜻한 성품의 태영이 구덕과 나눈 특별한 우정 케미도 빛났다. 하찮은 자신을 동정하지 말라는 구덕에게 "네가 노비 신분인 게 나랑 동무가 되는데 무슨 방해가 되겠니"라며 진심의 손길을 내밀거나, 구덕을 옥씨 가문의 노비가 아닌 양녀로 받아들이며 할머니에게 받은 옥가락지를 선물하는 태영의 모습은 훈훈함을 선사했다. 하지만 그날 밤, 태영은 화적떼의 습격으로 불길에 휩싸인 채 "너는 꼭 살아"라며 구덕을 살리고 생을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아씨 손나은→노비 임지연…뭉클한 우정('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691254"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 '옥씨부인전'에 특별출연해 첫 회를 빛냈다. 손나은은 지난 30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서 옥태영 역을 맡아 노비 구덕이(임지연 분)에게 새로운 삶을 선물하며 극에 여운을 남겼다. 청나라에서 돌아온 양반댁 아씨로 첫 등장해 우아하고 기품 있는 자태로 단번에 눈길을 사로잡은 손나은은 글과 법을 모르는 사람을 돕는 외지부의 꿈을 가진 태영을 맑고 생기 넘치는 눈빛, 온건한 말투로 구사하며 캐릭터의 완성도를 끌어올렸다. 모든 사람을 편견 없이 대하는 따뜻한 성품의 태영이 구덕과 나눈 특별한 우정 케미도 빛났다. 하찮은 자신을 동정하지 말라는 구덕에게 "네가 노비 신분인 게 나랑 동무가 되는데 무슨 방해가 되겠니"라며 진심의 손길을 내밀거나, 구덕을 옥씨 가문의 노비가 아닌 양녀로 받아들이며 할머니에게 받은 옥가락지를 선물하는 태영의 모습은 구덕은 물론 시청자들의 가슴까지 훈훈하게 만들었다. 하지만 그날 밤, 태영은 화적떼의 습격으로 불길에 휩싸인 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 도둑맞은 돈 100억 찾았다‥김영옥 박인환 체포되나(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927794"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 어머니가 잃어버린 100억을 발견했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 20회에서는 갖은 고초 끝에 세탁소집에 잠입해 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분) 부부의 침대 밑에서 엄마의 도둑맞은 100억을 발견하는 서강주(김정현 분)의 모습이 그려졌다. 먼저 CCTV 메모리 카드를 돌려놓으려 몰래 청렴 세탁소에 숨어든 강주는 우연히 고봉희(박지영 분)와 만득, 길례가 나누는 밀담을 엿들었다. 이내 으악산에서 파 온 100억과 관련된 모든 사실을 알게 됐다. 충격을 받은 강주는 세탁소 안으로 뛰어들어 봉희, 길례, 만득과 태웅 앞에서 사자후를 토해내고자 했다. 하지만 자칫하면 백지연(김혜은 분)의 탈세까지 밝혀질 위기라 입도 뻥긋하지 못하고 부들대기만 하다가 청렴동 골목을 뛰쳐나올 수밖에 없었다. 집으로 지승돈(신현준 분)을 찾아간 이무림(김현준 분), 최형철(이성열 분)은 비밀금고가 숨겨져 있던 드레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 차기작 정해졌다…아이유와 로맨스 호흡[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112399"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유, 변우석. 사진|각 소속사 아이유와 변우석이 입헌군주제 대한민국에서 로맨스로 호흡을 맞춘다. 카카오엔터테인먼트는 2일 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 ‘21세기 대군 부인(가제)’에 캐스팅 됐다고 밝혔다. ‘21세기 대군 부인’은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 ‘평민’이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 ‘성희주’ 역을 맡는다. 별것 아닌 줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. ‘나의 아저씨’, ‘호텔 델루나’, ‘브로커’ 등을 통해 내밀하고 섬세한 감정, 흡입력 있는 눈빛 등 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력을 선보여 온 아이유가 작품 속 ‘성희주’를 어떻게 매력적으로 그려낼지, 화려한 연기 변신에 기대가 높아지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 유재석, 20년 만에 박세리 번호 땄다…"친하다고 하기엔 좀 그래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309773"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 유재석이 친분을 맺은 지 무려 20년 만에 '골프 황제' 박세리의 번호를 딴다고 해 그 배경에 이목이 집중된다. SBS '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 14회는 닐슨코리아 집계 기준 수도권 가구 시청률 3.2%로 이번 시즌 자체 최고 시청률을 기록, 2049 시청률까지 화요 예능 전체 1위를 차지하며 뜨거운 입소문을 이어가고 있다. 오는 3일 방송에서는 MC 유재석과 유연석이 '틈만 나면,' 사상 최초로 대전에 상륙해 대전이 낳은 골프 황제 박세리와 함께 한다. 앞서 진행된 촬영에서 유재석은 "박세리 감독님과 다닐 생각에 기분이 좋다"라고 운을 떼더니, "감독님은 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다. 진짜 다 알아서 해주시더라"라며 '리치언니' 박세리의 어나 더 스케일 경험담을 털어놓는다. 박세리는 "먹는 거 걱정 안 하셔도 된다"라고 화끈하게 선전포고를 투척, "일단 커피부터 한 잔 하실까요"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 비장한 눈빛 장착…반전 매력 예고 (수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802194"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 배우 정지소의 흥미진진한 스토리를 예고하는 춘(春) 캐릭터 포스터를 공개했다. 오는 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 정지소는 70대 말순이 20대로 변한 인물인 오두리 역을 연기한다. 풋풋한 20대와 능청맞은 70대 노인을 오가는 종잡을 수 없는 그는 오랫동안 간직했던 가수의 꿈을 이루기 위해 유니스 엔터테인먼트에 입성, 프로듀서 대니얼 한(진영 분)과 지독하게 얽힌다. 2일 공개된 정지소의 춘(春) 캐릭터 포스터 속 그는 파란색 트레이닝복을 입은 채 비장한 눈빛으로 정면을 응시하고 있어 이목을 집중시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 임지연과 우정 케미 '뭉클'..단아+우아 특별출연 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205920"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 '옥씨부인전'에 특별출연해 첫 회를 빛냈다. 손나은은 지난 달 30일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서 옥태영 역을 맡아 노비 구덕이(임지연 분)에게 새로운 삶을 선물하며 극에 여운을 남겼다. 청나라에서 돌아온 양반댁 아씨로 첫 등장해 우아하고 기품 있는 자태로 단번에 눈길을 사로잡은 손나은은 글과 법을 모르는 사람을 돕는 외지부의 꿈을 가진 태영을 맑고 생기 넘치는 눈빛, 온건한 말투로 구사하며 캐릭터의 완성도를 끌어올렸다. 모든 사람을 편견 없이 대하는 따뜻한 성품의 태영이 구덕과 나눈 특별한 우정 케미도 빛났다. 하찮은 자신을 동정하지 말라는 구덕에게 "네가 노비 신분인 게 나랑 동무가 되는데 무슨 방해가 되겠니"라며 진심의 손길을 내밀거나, 구덕을 옥씨 가문의 노비가 아닌 양녀로 받아들이며 할머니에게 받은 옥가락지를 선물하는 태영의 모습은 구덕은 물론 시청자들의 가슴까지 훈훈하게 만들었다. 하지만 그날 밤, 태영은 화적떼의 습격으로 불길에 휩싸인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한계 없는 '명품 연기'…김정영, '사랑은'부터 '옥씨부인전'까지 '맹활약']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262972"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정영이 '사랑은 외나무다리에서'와 '옥씨부인전'을 매력으로 물들였다. 김정영은 지난 주 방송한 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 4회에서 김정영은 남편과 아들의 속내를 파악하고 사태를 관망하는 여유로운 부잣집 사모님으로 변신, 웃음을 안겼다. 김정영은 우아한 분위기와 기품 있는 미모 속 엉뚱한 매력을 지닌 캐릭터를 자신만의 스타일로 편안하게 그려내 앞으로 활약을 기대케 했다. 김정영은 '사랑은 외나무다리에서'에서 석지원(주지훈 분)의 어머니 한영은. 돈도 명예도 다 가졌지만 삶이 지루하다고 생각하던 중, 아들 지원이 참한 며느리를 데려와 딸처럼 재미있게 살고 싶다는 희망을 가지고 있는 인물이다. 반면에 지난달 30일 새로 시작한 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 1회에서 김정영은 주모 끝분이로 특별 출연, 도망 노비 구덕(임지연 분)을 거둔 인간미 넘치는 캐릭터로 열연을 펼쳐 시청자의 마음을 울렸다. 아버지가 사라진 후 오갈 곳 없어진 구덕을 거두게 된 끝분은 1년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 진심 통했다...'옥씨부인전' 시청률 가파르게 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261629"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 옥반지를 끼고 완벽한 가짜 옥태영의 삶을 선택하면서, 신분 상승을 이뤄냈다. 지난 1일 방송된 JTBC 토일 드라마 '옥씨부인전' 2회에서는 몸종 백이(윤서아)의 억울한 죽음에 노비 구덕이가 아닌 아씨로 살아가겠다 다짐한 가짜 옥태영(임지연)의 모습이 그려졌다. 이에 방송 시청률(전국 기준, 닐슨코리아 제공)은 가파른 상승세를 보이고 있다. 1회 시청률은 4.2%를 기록하더니, 2회는 6.8%를 기록하며 10%를 넘보고 있는 상황이다. 이날 방송에서는 옥씨 일가의 할머니 한씨부인(김미숙)의 뜻으로 죽은 옥태영(손나은) 대신 아씨로 살게 된 구덕이의 모습이 눈길을 사로잡았다. 구덕이는 곧바로 자신이 옥태영이 아닌 것을 사실대로 밝혔으나 주막에서 묵던 옥씨 일가를 죽인 화적 떼를 똑똑히 기억하고 있다고 말하며 그들을 잡을 때까지만 옥태영으로 지내기로 했다. 그러나 화적 떼들의 본거지부터 용모파기까지 소상히 고해 그들을 잡는 것에 큰 역할을 한 것은 물론, 자모회 부인들의 서신에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, ♥윤상현→이진우와 대화 단절…감정 골 깊어지나 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802192"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대화 제로(0) 패밀리 고현정, 윤상현, 이진우의 생활 방식이 시청자들의 궁금증을 부른다. 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현과 심준석(윤상현)은 한때 같은 꿈을 꾸던 동업자에서 지금은 가정을 함께 꾸리고 있는 부부 관계다. 아이돌 제작자와 음악 프로듀서로서 환상의 호흡을 자랑하던 두 사람은 집안에서도 탄탄한 시너지를 뽐내며 슬하에 금지옥엽 외아들 심진우(이진우)를 두고 무난한 일상을 살아가고 있다. 그러나 아들 심진우가 뜻밖의 사고로 인해 청력을 잃게 되면서 단란하던 이들에게도 조금씩 균열이 가기 시작한다. 부부 강수현과 심준석이 가치관 차이로 대립하면서 점차 갈등이 심해지는 것. 강수현은 사고의 원인을 자신이라 여기며 심진우의 미래를 책임지고자 무리한 계획을 세우고 이를 이루기 위해 자신뿐만 아니라 아들까지 몰아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 세탁소 잠입해 도둑맞은 100억’ 발견(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244603"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 마침내 세탁소집에 숨겨진 100억을 발견했다. 어제(1일) 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 20회에서는 서강주(김정현)가 갖은 고초 끝에 세탁소집에 잠입해 안길례(김영옥), 이만득(박인환) 부부의 침대 밑에서 엄마의 도둑맞은 100억을 마침내 발견했다. 먼저, CCTV 메모리 카드를 돌려놓으려 몰래 청렴 세탁소에 숨어든 강주는 우연히 고봉희(박지영)와 만득, 길례가 나누는 밀담을 엿들었다. 그리고 으악산에서 파 온 100억과 관련된 모든 사실을 알게 됐다. 충격을 받은 강주는 세탁소 안으로 뛰어들어 봉희, 길례, 만득과 태웅 앞에서 사자후를 토해내고자 했다. 하지만 자칫하면 백지연(김혜은)의 탈세까지 밝혀질 위기라 입도 뻥긋하지 못하고 부들대기만 하다가 청렴동 골목을 뛰쳐나올 수밖에 없었다. 집으로 지승돈(신현준)을 찾아간 이무림(김현준), 최형철(이성열)은 비밀금고가 숨겨져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이리스트, 신규 숏폼 드라마 '이혼하고 나랑 놀래?' 공개..위험한 로맨스 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005205916"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 스튜디오 플레이리스트가 새로운 숏폼 드라마 '이혼하고 나랑 놀래?'를 공개했다. '이혼하고 나랑 놀래?'는 아버지 회사에 인턴으로 입사한 재벌 2세 '우연'(정한빛 분)이 유부남이자 학폭 가해자의 남편인 '재환'(김우담 분)에게 반하면서 벌어지는 이야기를 담은 작품이다. 재벌 2세 우연은 아버지의 회사에 인턴으로 입사해, 외모와 능력은 뛰어나지만 까칠하기로 유명한 상사 재환과 함께 일하게 되지만 알고 보니 재환의 아내가 과거 우연을 왕따시킨 가해자 지수(표혜림 분)의 남편인 것을 알게 되고, 우연은 지수에게 복수를 다짐하며 재환을 자신의 남자로 만들기로 결심한다. 지난 11월 5일 글로벌 플랫폼 ReelShort에서 첫 방영 후 ‘치정멜로’ 카테고리 상위권에 진입하여 현재까지 순위를 유지하고 있는 '이혼하고 나랑 놀래?'는 추후 국내 비글루, 숏챠, 일본 BUMP, 글로벌 DreameShort 등 8개 이상의 플랫폼에서 방영될 예정이다. 총 61개의 에피소드로 구성된 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 차기작 찾았다…'21세기 대군 부인' 아이유와 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064049"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어'로 주목받은 변우석이 차기작을 결정했다. 상대역은 아이유다. 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인(가제)'에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. '21세기 대군 부인(가제)'은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 '평민'이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. MBC드라마 극본공모 당선작으로, 제작은 MBC와 카카오엔터테인먼트가 맡는다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 '성희주' 역을 맡는다. 별것 아닌줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. '나의 아저씨', '호텔 델루나', '브로커' 등을 통해 내밀하고 섬세한 감정, 흡입력 있는 눈빛 등 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력을 선보여 온 아이유가 작품 속 '성희주'를 어떻게 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전익령, '옥씨부인전' 사로잡은 명품 빌런…'강렬 몰입' 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262939"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전익령이 '옥씨부인전'을 사로잡았다. 지난 1일 밤 방송한 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 2회에서는 송씨부인이 첫 등장, 강렬한 임팩트를 선사했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 작품이다. 전익령은 극 중 노비들을 짐승 취급해 만행을 저지르는 송씨부인 역을 맡아 활약을 펼쳤다. 유향소 자모회로 다른 부인들과 옥씨 집안의 험담을 일삼던 송씨부인은 자신이 보낸 위로 서신의 답장으로 태영이 시문을 보내자 당황했다. 어려운 한자어와 비유로 해석을 힘들어하던 송씨부인은 자신들을 돼지 비명에 흥이 난 백정이라 칭한 걸 깨닫고 화를 참지 못했다. 2년 후 송씨부인은 도망 노비들에게 한 치의 망설임 없이 노비 낙인을 찍거나 새로 부임한 현감(성동일 분)과 태영을 흉 보는 등 여전히 잔인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유-변우석, 로맨스로 만난다…'21세기 대군 부인' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309771"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유와 배우 변우석이 로맨스로 호흡을 맞춘다. 2일 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인(가제, 극본 유아인, 제작 MBC 카카오엔터테인먼트)'에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. '21세기 대군 부인'은 21세기 입헌군주제 대한민국, 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 '평민'이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. MBC드라마 극본공모 당선작으로, 제작은 MBC와 카카오엔터테인먼트가 맡는다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 '성희주' 역을 맡는다. 별것 아닌 줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. '나의 아저씨', '호텔 델루나', '브로커' 등을 통해 내밀하고 섬세한 감정, 흡입력 있는 눈빛 등 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력을 선보여 온 아이유가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선업튀' '눈여' '정년이', 2024 신드롬급 화제성..."tvN 드라마 빛났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009378"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 남편과 결혼해줘' '선재 업고 튀어' '눈물의 여왕' '정년이' 등을 앞세운 tvN이 올해 막강한 IP 파워를 입증했다. K콘텐츠 경쟁력 분석 기관 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 11월 3주차 리포트에 따르면 2024년 TV 드라마 종영작 화제성 순위에서 tvN 드라마 '선재 업고 튀어', '눈물의 여왕', '정년이', '내 남편과 결혼해줘', '엄마친구아들'이 1위부터 5위까지 나란히 이름을 올렸다. 이에 tvN은 올해 'TV 드라마 명가'의 자리를 굳건히 했다. tvN은 1월 1주에서 11월 3주까지, 단 7주를 제외하고 드라마 부문 주간 화제성 방송사 순위에서 꾸준히 1위를 기록했다. '눈물의 여왕'과 '선재 업고 튀어'가 방송 중이었던 4월 4주 차에는 점유율 82%라는 기록적인 수치로 tvN 채널 브랜드의 저력을 보여줬다. 이는 올해 안방극장을 뜨겁게 달구며 신드롬급 인기를 이끈 '선재 업고 튀어'와 '눈물의 여왕'의 압도적인 화제성의 방증이기도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈·정유미 티격태격하더니…동거 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064042"/>
        <updated>2024-12-02T02:24:03.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미의 동거가 시작됐다. 지난 1일 방송된 tvN 주말드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 4화 시청률은 전국 가구 기준 평균 5.4%, 최고 6.2%, 수도권 가구 기준 평균 5.2%, 최고 5.9%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 기록한 가운데 시청자의 과몰입을 유발하며 꾸준히 입소문을 타고 있다. (닐슨코리아, 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준) 석지원(주지훈 분)이 복수심으로 포장된 윤지원(정유미 분)을 향한 로맨스 직진으로 안방극장에 달달한 설렘 폭격을 안겼다. 석지원은 “윤 선생님께서 꼭 본인이 제 취임식을 맡고 싶다고 간곡히 부탁하셔서 마음을 바꿨습니다. 윤 선생님께서 직접 진행 상황 보고해 주세요. 전부 다”라며 윤지원에게 취임식 준비를 전담했고, 이를 빌미로 윤지원과 함께하는 시간을 가졌다. 특히 석지원은 “취임사가 너무 길어요. 다시”, “꽃장식이 너무 유치한데, 다시”라며 윤지원을 무한 반복 지옥에 가뒀고, 밀당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 아이유와 로맨스 호흡...차기작은 ‘21세기 대군 부인(가제)’ [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039198"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유와 변우석이 입헌군주제 대한민국에서 로맨스로 호흡을 맞춘다. 카카오엔터테인먼트는 2일 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 ‘21세기 대군 부인(가제, 기획 강대선, 극본 유아인, 제작 MBC 카카오엔터테인먼트)’에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. ‘21세기 대군 부인(가제)’은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 ‘평민’이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. MBC드라마 극본공모 당선작으로, 제작은 MBC와 카카오엔터테인먼트가 맡는다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 ‘성희주’ 역을 맡는다. 별것 아닌줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. ‘나의 아저씨’, ‘호텔 델루나’, ‘브로커’ 등을 통해 내밀하고 섬세한 감정, 흡입력 있는 눈빛 등 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐스팅부터 대박...재벌 아이유X왕족 변우석 로맨스 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261622"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐스팅부터 대작을 예고한 아이유와 변우석의 신작 드라마가 베일을 벗었다. 2일 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인(가제, 기획 강대선, 극본 유아인, 제작 MBC 카카오엔터테인먼트)'에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. MBC 드라마 극본 공모 당선작인 '21세기 대군 부인(가제)'은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 '평민'이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 성희주 역을 맡는다. 별것 아닌줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. 변우석은 21세기 입헌군주제 대한민국의 이안대군으로 분한다. 왕의 둘째 아들로 태어나 왕족이라는 신분 말고는 아무것도 가질 수 없는 운명으로, 늘 자신을 숨겨 온 그가 성희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지금 거신 전화는' 최광일, 유연석 父와 기싸움…특급 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244596"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 최광일이 안방극장을 쥐락펴락했다. 최광일은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운) 3회에서 홍희주(채수빈 분)의 아버지이자 청운일보 회장 홍일경으로 첫 등장했다. 이날 방송에서 홍일경은 차기 대권 주자 백의용(유성주 분)과 보이지 않는 기싸움을 펼쳤다. 홍일경은 “여론조사에서 한 번도 일등을 놓치지 않다니 대단하다”라며 백의용을 치켜세워주다가 “우리 사위 백사언(유연석 분)은 얼마나 대단한 히든카드로 쓰려고 숨겨두는지 궁금하다”라며 백사언을 대선 캠프에 합류시키려는 속내를 드러냈다. 이어 백의용의 아버지 백장호(정동환 분)와의 과거 시절을 회상하며 “백총재의 과감하고 판단력 빠른 점을 백사언이 물려받은 것 같다”라며 백의용을 재촉하는 듯한 모습을 보였다. 4회에서는 본격적으로 백의용을 압박하기 시작했다. 홍일경은 청운일보 창간 70주년 행사를 찾은 백의용에게 “대통령실에서 백사언의 후임을 알아보고 있냐. 대선 캠프에 합류하려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 아이유 만난다…드라마 '21세기 대군 부인' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002121798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002121798"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유와 변우석이 입헌군주제 대한민국에서 로맨스로 호흡을 맞춘다. 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인(가제)'에 캐스팅을 확정했다고 밝혔다. '21세기 대군 부인'은 21세기 입헌군주제 대한민국. 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 '평민'이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 신분타파 로맨스를 그린 작품이다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진, 재계 순위 1위 재벌가의 둘째 '성희주' 역을 맡는다. 별것 아닌 줄 알았던 평민 신분이 자신의 인생에 걸림돌이 되면서 이안대군과 엮이게 된다. '나의 아저씨', '호텔 델루나', '브로커' 등을 통해 내밀하고 섬세한 감정, 흡입력 있는 눈빛 등 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력을 선보여 온 아이유가 작품 속 '성희주'를 어떻게 매력적으로 그려낼지, 화려한 연기 변신에 기대가 높아지고 있다. 변우석은 21세기 입헌군주제 대한민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성준, 악역 맞아? 선악 넘나드는 연기 스펙트럼 [열혈사제2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892967"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성준이 ‘열혈사제2’에서 선과 악을 넘나드는 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여주고 있다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 7, 8회에서는 정체가 밝혀진 거대 마약 카르텔 우두머리 김홍식(성준)이 김해일(김남길)을 여러 번 도발하며 본격적인 공격에 나서는 모습이 그려졌다. 특히 매 등장만으로도 시청자들을 단숨에 사로잡은 성준의 연기가 캐릭터의 매력을 배가시키며 흥미를 더했다. 지난 7회에서 성준은 광기 어린 웃음과 눈빛으로 시선을 잡아끌었다. 김홍식은 불타는 성모상을 바라보는 김해일을 관찰하며 재미있어했고, 게코(김영성)를 통해 드론으로 그를 유인하며 도발했다. 이후 우마성당을 찾아간 김홍식은 고해성사하면서도 김해일의 심기를 건드리는 등 팽팽한 신경전을 벌였다. 그런가 하면, 김홍식은 라디오에서 유성 이야기가 흘러나오자 “내일 진짜 별 보러 안 갈래요?”라며 또다시 박경선(이하늬)에게 데이트를 신청했지만 끝내 거절당했다. 그녀를 설득하기 위한 그의 다급한 말들은 보는 이들에게 웃픔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 "휴대폰 연락처 2천개, 마음 터놓는 사람 0명" 고백…'미우새', 주간 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309768"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'가 변함없이 주간 예능 시청률 1위 자리를 지켰다. 지난 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 펜싱 금메달리스트 오상욱과 이용대, 배성재 세 남자의 휴가가 그려졌다. 이 같은 화제성에 힘입어 '미운 우리 새끼'는 2049 시청률 3.6%로 주간 전체 1위, 수도권 가구 시청률은 13.3%로 주간 예능 1위를 기록했다. 이날 스튜디오에는 솔로 앨범으로 돌아온 '불꽃 카리스마' 샤이니의 민호가 스페셜 MC로 출연했다. 김종국만큼이나 운동 마니아라는 민호는 체지방률이 무려 7.2%라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이어 민호는 "매년 1월 1일에 가족들끼리 술을 마신다. 3회 대회에선 형이 만취해서 눈물을 흘려 패배했다. 각자 소주로 5병 이상은 마시는데, 그걸 보시는 어머니가 되게 한심해하신다"라고 남다른 승부욕의 가족 이벤트를 소개해 폭소를 자아냈다. 민호는 "데뷔 초에는 깍듯하게 인사를 했는데 희철이 형이 저희를 부르더니 '10년 뒤에도 그렇게 할 게 아니면 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, ♥이종원과 자전거 데이트…사랑 자각할까? [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892964"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정, 이종원이 자전거 데이트에 나선다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 측은 9회 방송을 앞둔 2일, 힘든 시간 속 채용주(김세정)의 버팀목이 되어주는 윤민주(이종원)의 모습을 공개했다. 지난 방송에서 채용주와 윤민주는 첫 데이트로 행복한 시간을 만끽했다. 하지만 행복은 오래 가지 못했다. 채용주는 유일한 가족이었던 할머니와의 영원한 이별을 맞았다. 윤민주는 이번에도 괜찮다며 울음을 삼키는 채용주를 안아줬고, 채용주는 먼저 울어주는 윤민주의 품에 안긴 후에야 꾹꾹 눌러 담아 왔던 감정을 터뜨렸다. 채용주와 윤민주의 눈물이 먹먹함을 안긴 가운데, 이날 공개된 사진은 온전히 서로의 위안으로 자리 잡은 두 사람의 일상이 담겨있다. 할머니가 떠나고 텅 빈 방을 둘러보는 채용주는 금방이라도 울음을 터뜨릴 듯 눈물이 차오른 모습이다. 그리움에 잠긴 채용주의 집을 찾아온 깜짝 손님은 윤민주. 그는 언제나처럼 다정하고 섬세한 윤민주만의 방식으로 채용주를 위로한다고. 따뜻한 햇살 아래 자전거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 가파른 상승세…임지연 열연 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064026"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 가짜 옥태영이 되기로 결심하면서 '옥씨부인전'이 가파른 상승세를 보이고 있다. 1일 방송된 JTBC 주말드라마 '옥씨부인전' 2회에서는 몸종 백이(윤서아 분)의 억울한 죽음에 노비 구덕이가 아닌 아씨로 살아가겠다 다짐한 가짜 옥태영(임지연 분)의 뜨거운 다짐이 강렬한 울림을 선사했다. 이에 어제 방송 시청률은 수도권 7.2%, 전국 6.8%로 껑충 뛰어오르며 단 2회 만에 가파른 상승세를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서는 옥씨 일가의 할머니 한씨부인(김미숙 분)의 뜻으로 죽은 옥태영(손나은 분) 대신 아씨로 살게 된 구덕이의 모습이 눈길을 사로잡았다. 구덕이는 곧바로 자신이 옥태영이 아닌 것을 사실대로 밝혔으나 주막에서 묵던 옥씨 일가를 죽인 화적 떼를 똑똑히 기억하고 있다고 말하면서 그들을 잡을 때까지만 옥태영으로 지내기로 했다. 하지만 화적 떼들의 본거지부터 용모파기까지 소상히 고해 그들을 잡는 것에 큰 역할을 한 것은 물론 자모회 부인들의 서신에 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 김남길→성준만 있나? 서범준도 있다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244591"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서범준이 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 사건의 방아쇠를 당기는 ‘트리거 남’으로 활약하며 뜨거운 관심 세례를 받고 있다. 서범준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 속 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡았다. 서범준은 서품을 앞둔 부제지만 불의를 참지 못하는 성격을 지닌 채도우가 김해일(김남길)과 만난 후 변화하는 과정을 섬세하게 그려내며 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 스스로 증명하고 있다. 특히 서범준은 ‘열혈사제2’ 중 대형 사건들이 쏟아진 5, 6, 7, 8회에서 극강의 존재감을 뿜어내 이목을 집중시켰다. 서범준이 ‘열혈사제2’에서 추리, 각성, 웃음, 긴박감의 불쏘시개 역할을 톡톡히 해낸 ‘채도우 맹활약’ 명장면 #4를 정리했다. [채도우 맹활약 1. 명탐정 도우] 송할머니(변중희) 이상 캐치 X 우마푸드 추적 지난 5회에서 서범준은 패기 만점 열연으로 ‘명탐정 채도우’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선업튀→눈물의 여왕’이 살렸다…tvN, 2024 화제성 1~5위 싹쓸이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927777"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN이 올해 드라마 부문 화제성 1위부터 5위까지를 석권하며 막강한 IP 파워를 입증했다. K콘텐츠 경쟁력 분석 기관 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 11월 3주차 리포트에 따르면 2024년 TV 드라마 종영작 화제성 순위에서 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’, ‘눈물의 여왕’, ‘정년이’, ‘내 남편과 결혼해줘’, ‘엄마친구아들’이 1위부터 5위까지 나란히 이름을 올리며 드라마 명가 tvN의 입지를 견고히 다졌다. tvN은 1월 1주에서 11월 3주까지, 단 7주를 제외하고 드라마 부문 주간 화제성 방송사 순위에서 꾸준히 1위를 기록했다. ‘눈물의 여왕’과 ‘선재 업고 튀어’가 방송 중이었던 4월 4주 차에는 점유율 82%라는 기록적인 수치로 tvN 채널 브랜드의 저력을 보여줬다. 이는 올해를 뜨겁게 달군 ‘선재 업고 튀어’와 ‘눈물의 여왕’의 압도적인 화제성의 방증이기도. 2024년 종영 드라마 기준 화제성 1위에 빛나는 ‘선재 업고 튀어’(극본 이시은/연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감정 메마른 고현정 집안, 역대급 폭풍우에 휘청(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244590"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대화 제로 패밀리 고현정, 윤상현, 이진우의 생활 방식이 시청자들의 궁금증을 부른다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현과 심준석(윤상현)은 한때 같은 꿈을 꾸던 동업자에서 지금은 가정을 함께 꾸리고 있는 부부 관계다. 아이돌 제작자와 음악 프로듀서로서 환상의 호흡을 자랑하던 두 사람은 집안에서도 탄탄한 시너지를 뽐내며 슬하에 금지옥엽 외아들 심진우(이진우)를 두고 무난한 일상을 살아가고 있다. 그러나 아들 심진우가 뜻밖의 사고로 인해 청력을 잃게 되면서 단란하던 이들에게도 조금씩 균열이 가기 시작한다. 부부 강수현과 심준석이 가치관 차이로 대립하면서 점차 갈등이 심해지는 것. 강수현은 사고의 원인을 자신이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 손나은 대신 아씨 됐다… '옥씨부인전' 시청률 6.8% 껑충 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892960"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 가짜 옥태영이 되기로 결심했다. 지난 1일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 2회에서는 몸종 백이(윤서아)의 억울한 죽음에 노비 구덕이가 아닌 아씨로 살아가겠다 다짐한 가짜 옥태영(임지연)의 뜨거운 다짐이 강렬한 울림을 선사했다. 이에 어제 방송 시청률은 전국 6.8%로 껑충 뛰어오르며 단 2회 만에 가파른 상승세를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 방송에서는 옥씨 일가의 할머니 한씨부인(김미숙)의 뜻으로 죽은 옥태영(손나은) 대신 아씨로 살게 된 구덕이의 모습이 눈길을 사로잡았다. 구덕이는 곧바로 자신이 옥태영이 아닌 것을 사실대로 밝혔으나 주막에서 묵던 옥씨 일가를 죽인 화적 떼를 똑똑히 기억하고 있다고 말하면서 그들을 잡을 때까지만 옥태영으로 지내기로 했다. 하지만 화적 떼들의 본거지부터 용모파기까지 소상히 고해 그들을 잡는 것에 큰 역할을 한 것은 물론 자모회 부인들의 서신에 시문을 지어 답을 보내는 등 예사롭지 않은 구덕이의 영민함에 한씨부인은 크게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 가석방 출소 이후의 삶 다룬다(이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927775"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 가석방 출소자의 투신 시도 사건 진실을 찾아나선다. 12월 2일 방송되는 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/이하 ‘이한신’) 5회에서는 가석방으로 출소한 재소자의 사회 복귀 이후의 삶을 조명한다. 지금까지 이한신이 가석방으로 출소하면 안 되는 사람들의 이야기를 다뤄왔다면, 이번에는 가석방으로 나간 사람의 이야기를 그릴 예정이다. 이와 함께 공개된 사진에는 교도관 시절 이한신과 재소자 양복규(박노식 분)의 모습이 담겨 있다. 앞서 공개된 5회 예고편에서는 억울함을 토로하며 크레인에서 투신을 시도하는 양복규의 이야기가 그려져 호기심을 자극했다. 이한신과 양복규가 과거부터 알고 있던 사이라는 점에 이목이 쏠린다. 여기서 추측할 수 있듯 양복규는 가석방 출소 후 한 회사에 취업해 일을 하게 된 인물이다. 이에 이한신은 가석방으로 새로운 삶의 기회를 얻은 양복규가 왜 극단적인 선택을 하려는 것인지 출소 이후 그의 삶을 추적하기 시작한다. 과연 가석방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어두운 골목 끝 유일하게 빛 밝힌 '조명가게', 공개 D-2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244586"/>
        <updated>2024-12-02T00:42:28.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 얼마 남지 않은 첫 공개를 앞두고 예비 시청자들의 궁금증을 한층 끌어올리는 스페셜 포스터를 공개했다. [연출: 김희원 / 원작&amp;각본: 강풀 / 출연: 주지훈, 박보영, 김설현, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명, 신은수, 김선화, 김기해 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작: 미스터로맨스, 무빙픽쳐스] 2일 공개된 스페셜 포스터는 '조명가게' 앞 어두운 골목길에 11명의 인물들이 함께 자리하고 있어 독보적인 분위기로 시선을 이끈다. 특히 서로 다른 곳을 바라보는 인물들의 시선은 삶과 죽음의 경계를 상징하는 '조명가게'를 둘러싸고 이들 앞에 펼쳐질 미스터리한 서사들이 기다리고 있음을 예고해 궁금증을 자극한다. 여기에 “매일 밤, 그들은 빛을 찾는다”는 문구와 함께 ‘조명가게’ 사장 ‘원영’ 역의 주지훈과 낯선 사람들을 보는 중환자 병동 간호사 ‘영지’ 역의 박보영을 중심으로 원작에서 튀어나온 듯 생동감 넘치는 싱크로율로]]></content>
    </entry>
</feed>