<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-27T00:39:06.146Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 칼 든 박신혜, "아동학대? 내가 지옥에서 온 판사다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237066"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 또다시 칼을 들었다. 이번에 처단한 죄인은 누구일까. 9월 21일 1-2회 연속 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)가 안방극장에 속이 뻥 뚫리는 사이다를 선사하며 뜨거운 반응을 이끌고 있다. 무자비한 악마가 인간쓰레기 분리수거가 짜릿한 대리만족을 유발한다는 것. 이에 시청률도 응답, 2회 만에 수도권 기준 9.8%-순간 최고 10.4%를 기록하며 단숨에 금토드라마 강자로 떠올랐다. ‘지옥에서 온 판사’ 주인공 강빛나(박신혜 분)는 최악의 인성을 지닌 악마지만, 누구보다 악마 같은 인간들에게 분개하는 캐릭터이다. 지난 ‘지옥에서 온 판사’ 1-2회에서 강빛나는 사랑이라는 이름으로 무자비한 폭력과 협박을 저지른 교제 폭력 가해자 문정준(장도하 분)을 가차 없이 제압, 처단해 지옥으로 보냈다. 강빛나의 눈눈이이(눈에는 눈, 이에는 이) 처단 방식이, 현실에서는 결코 일어날 수 없는 일이기에 더욱 통쾌했다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한석규-한예리-노재원, 같은 사건?다른 시선 ‘범죄행동분석 팀’ 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237065"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 범죄행동분석 팀 한석규, 한예리, 노재원이 각기 다른 시선으로 프로파일링을 하며 드라마의 재미를 높인다. 10월 11일(금) 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작인 ‘이친자’는 4부작 단편극 ‘멧돼지 사냥’에서 탁월한 연출을 선보인 송연화 감독이 메가폰을 잡고, 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 연기력과 신선한 페이스를 가진 배우들로 중무장해 기대를 높이고 있다. 그 가운데 한석규, 한예리, 노재원은 ‘범죄행동분석’ 팀으로 함께 수사를 하게 된다. 세 사람은 극 중 장태수(한석규 분)의 딸이 연관된 살인사건을 각기 다른 입장과 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 또 칼 들었다…"아동학대 가해자 노린다" (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776015"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 또다시 칼을 들었다. 이번에 처단한 죄인은 누구일까. 21일 1-2회 연속 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 안방극장에 속이 뻥 뚫리는 사이다를 선사하며 뜨거운 반응을 이끌고 있다. 무자비한 악마가 인간쓰레기 분리수거가 짜릿한 대리만족을 유발한다는 것. 이에 시청률도 응답, 2회 만에 수도권 기준 9.8%-순간 최고 10.4%를 기록하며 단숨에 금토드라마 강자로 떠올랐다. ‘지옥에서 온 판사’ 주인공 강빛나(박신혜 분)는 최악의 인성을 지닌 악마지만, 누구보다 악마 같은 인간들에게 분개하는 캐릭터이다. 지난 ‘지옥에서 온 판사’ 1-2회에서 강빛나는 사랑이라는 이름으로 무자비한 폭력과 협박을 저지른 교제 폭력 가해자 문정준(장도하 분)을 가차 없이 제압, 처단해 지옥으로 보냈다. 강빛나의 눈눈이이(눈에는 눈, 이에는 이) 처단 방식이, 현실에서는 결코 일어날 수 없는 일이기에 더욱 통쾌했다는 반응이다. 이에 과연 강빛나가 다음으로 처단할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 또 칼 들고 아동학대범 처단한다(지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902149"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 또 칼을 들고 통쾌한 죄인 처단을 예고했다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표) 측은 9월 27일 또 한번 죄인을 처단하기 위해 칼을 든 강빛나(박신혜 분)의 모습을 공개했다. ‘지옥에서 온 판사’ 주인공 강빛나는 최악의 인성을 지닌 악마지만, 누구보다 악마 같은 인간들에게 분개하는 캐릭터이다. 지난 ‘지옥에서 온 판사’ 1-2회에서 강빛나는 사랑이라는 이름으로 무자비한 폭력과 협박을 저지른 교제 폭력 가해자 문정준(장도하 분)을 가차 없이 제압, 처단해 지옥으로 보냈다. 강빛나의 눈눈이이(눈에는 눈, 이에는 이) 처단 방식이 현실에서는 결코 일어날 수 없는 일이기에 더욱 통쾌했다는 반응이다. 이에 과연 강빛나가 다음으로 처단할 죄인은 누구인지, 대체 무슨 죄를 지은 죄인인지 궁금증이 높아진 상황. 이 가운데 공개된 사진 속 강빛나는 어둠이 내린 밤, 헤드라이트를 번쩍이는 차에서 내려 누군가를 향해 걸어가고 있다. 아무런 감정도 없는 듯 무표정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 고준, 총기 소지자 조재윤 진압 작전 개시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237062"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 총기를 든 조재윤을 막으러 진압 작전에 나선다. 동 시간대 시청률 1위를 차지하며 금요일 밤의 왕좌에 우뚝 올라선 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 무천시를 또 한 번 공포에 떨게 만든 총기 사건을 수습하기 위해 노상철(고준 분)이 무천가든으로 출동하며 위기감이 고조되고 있다. 앞서 경찰서장 현구탁(권해효 분)은 심보영(장하은 분)의 살해 후 유기 사건에 자신이 가담되어 있었다는 사실이 드러날까 전전긍긍하며 이를 덮으려 갖은 악행을 저질러왔다. 게다가 공범인 신추호(이두일 분)마저 제 뜻대로 움직여주지 않자 현구탁은 양흥수(차순배 분)를 이용한 악랄한 이간질을 시도했다. 이에 양흥수는 현구탁이 시킨 대로 순순히 신추호가 딸을 죽인 범인이라고 털어놓았고 심보영의 아버지 심동민(조재윤 분)은 그 즉시 엽총을 들고 무천가든으로 달려갔다. 현구탁은 심동민이 엽총을 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인X정소민, 싱그럽고 달콤한 피크닉 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008823"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'의 정해인, 정소민이 시청자들의 설렘을 한층 끌어올릴 피크닉 데이트에 나섰다. 27일 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 측은 최승효(정해인), 배석류(정소민) 커플의 피크닉 데이트부터 정모음(김지은), 강단호(윤지온), 강연두(심지유)의 납골당 조우까지 각기 정반대의 분위기가 담긴 스틸컷을 공개했다. 앞서 방송에서 최승효, 배석류는 친구에서 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 하지만 하루아침 달라진 관계 속, 최승효는 배석류를 이전처럼 대하기가 어색하고 낯설었다. 그는 이에 대해 속상해하는 배석류에게 "네가 너무 좋아서 널 어떻게 대해야 할지 모르겠어"라며 떨리는 마음을 솔직하게 고백했고, 무르익은 분위기에서 진한 입맞춤을 나누며 시청자들의 심박수를 상승시켰다. '소꿉남녀' 최승효와 배석류의 '어른연애'가 시작된 가운데, 13회 방송에 앞서 공개된 사진에는 함께 공원 잔디밭에 누워 한낮의 피크닉을 즐기는 두 사람의 핑크빛 연인 모드가 눈길을 끈다. 싱그럽고 청량한 비주얼은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한진희, '백설공주에게 죽음을' 합류…배종옥 지키는 비서役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237061"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한진희가 변요한, 배종옥과 호흡을 맞춘다. 한진희 소속사 심스토리는 '한진희가 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주', 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 배종옥의 비서 역으로 나올 예정'이라고 전했다. 소설 '백설공주에게 죽음을'을 원작으로 한 드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 변요한이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마다. 현재 빈틈없이 촘촘한 전개와 잘 짜여진 극본, 감각 있는 연출, 배우들의 열연으로 매회 수많은 명장면을 탄생시키며 시청자들의 사랑을 한 몸에 받고 있다. 게다가 21일 방송된 11회에서는 자체 최고 시청률 8.7%를 경신하며 대중성과 작품성 두 마리 토끼를 다 잡았다는 평가를 받고 있다. 한진희는 '백설공주에게 죽음을-Black Out'에서 예영실(배종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민, 핑프빛 피크닉 데이트…본격 '어른연애' 스타트 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776012"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 혜릉동 청춘 남녀의 로맨스 향방이 엇갈린다. 27일 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 13회 방송을 앞두고 최승효(정해인 분), 배석류(정소민) 커플의 피크닉 데이트부터 정모음(김지은), 강단호(윤지온), 강연두(심지유)의 납골당 조우까지 각기 정반대의 분위기가 담긴 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에서 최승효, 배석류는 친구에서 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 하지만 하루아침 달라진 관계 속, 최승효는 배석류를 이전처럼 대하기가 어색하고 낯설었다. 그는 이에 대해 속상해하는 배석류에게 “네가 너무 좋아서 널 어떻게 대해야 할지 모르겠어”라며 떨리는 마음을 솔직하게 고백했고, 무르익은 분위기에서 진한 입맞춤을 나누며 시청자들의 심박수를 상승시켰다. ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류의 ‘어른연애’가 시작된 가운데, 이날 공개된 사진에는 함께 공원 잔디밭에 누워 한낮의 피크닉을 즐기는 두 사람의 핑크빛 연인 모드가 눈길을 끈다. 싱그럽고 청량한 비주얼은 보고만 있어도 설렘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민, 진짜 연애 시작.."필사적인 비밀 연애 돌입" [엄친아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268769"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 혜릉동 청춘 남녀의 로맨스 향방이 엇갈리게 펼쳐진다. 27일 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤·더모도리) 측은 13회 방송을 앞두고 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분) 커플의 피크닉 데이트를 공개했다. 또 정모음(김지은 분), 강단호(윤지온 분), 강연두(심지유 분)의 납골당 조우까지 정반대의 분위기가 담긴 스틸컷도 공개됐다. 지난 방송에서 최승효, 배석류는 친구에서 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 하지만 하루아침 달라진 관계 속, 최승효는 배석류를 이전처럼 대하기가 어색하고 낯설었다. 속상해하는 배석류에게 최승효는 "네가 너무 좋아서 널 어떻게 대해야 할지 모르겠어"라며 떨리는 마음을 솔직하게 고백했고, 무르익은 분위기에서 진한 입맞춤을 나눴다. '소꿉남녀' 최승효와 배석류의 '어른연애'가 시작된 가운데, 이날 공개된 사진에는 함께 공원 잔디밭에 누워 한낮의 피크닉을 즐기는 두 사람의 핑크빛 연인 모드가 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민, 열애설 안 나는게 이상한 어른연애(엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902139"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인 정소민의 핑크빛 데이트가 포착됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 측은 13회 방송을 앞둔 9월 27일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분) 커플의 피크닉 데이트부터 정모음(김지은 분), 강단호(윤지온 분), 강연두(심지유 분)의 납골당 조우까지 각기 정반대 분위기가 담긴 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에서 최승효, 배석류는 친구에서 연인으로 설레는 변화를 맞았다. 하지만 하루아침 달라진 관계 속 최승효는 배석류를 이전처럼 대하기가 어색하고 낯설었다. 최승효는 속상해하는 배석류에게 “네가 너무 좋아서 널 어떻게 대해야 할지 모르겠어”라며 떨리는 마음을 솔직하게 고백했고, 무르익은 분위기에서 진한 입맞춤을 나눴다. ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류의 ‘어른연애’가 시작된 가운데, 이날 공개된 사진에는 함께 공원 잔디밭에 누워 한낮의 피크닉을 즐기는 두 사람의 핑크빛 연인 모드가 담겼다. 싱그럽고 청량한 비주얼은 보고만 있어도 설렘을 자아낸다. 무엇보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 MBC 드라마 극본 공모' 시상식 개최…최우수상 '맹 감독의 악플러']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237056"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 MBC 드라마 극본 공모전에서 '맹 감독의 악플러'가 단막2부작&amp;시나리오 부문 최우수상에 선정되었다. 미니시리즈 부분은 최우수상 없이 '세상에 이런 일이', '오작인, 단비'를 우수상으로 선정했다. 26일(목) 상암 MBC에서 진행된 '2024 MBC 드라마 극본 공모' 시상식에는 수상 작가와 안형준 MBC 대표이사 사장, 이주환 드라마본부장, 신현창 드라마스튜디오 대표, 강대선 드라마IP개발팀장 등 문화방송 드라마 관계자들과 수상 작가 가족들이 참석한 가운데 진행되었다. 지난 4월 8일부터 15일까지 진행된 이번 '2024 MBC 드라마 극본 공모'는 모집분야를 기존 단편/장편 시리즈에서 단막 2부작/시나리오(극영화 100분 분량 1편) 부문과 미니시리즈(8~16부작) 부문으로 확대함은 물론, 총상금 역시 1억 3천만 원으로 전년 대비 대폭 상승시켜 예비 드라마 작가들의 주목을 받은 바 있다. 여기에 다양한 형태의 드라마가 제작되는 추세에 대응하고, 드라마와 영화 영역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시장바닥서 빌어먹기 싫어"..김태리, 母문소리 반대에도 뛰어나왔다(정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163711"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 '정년이'가 국극 스타 김태리 탄생의 서막을 알리는 예고 영상을 공개했다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. '여성 국극'이라는 신선한 소재가 눈길을 끌며, '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 높인다. 이 가운데 '정년이' 측이 1화 예고를 공개해 이목을 집중시킨다. 공개된 영상 속에는 갯벌에서 바지락을 캐고, 시장에서 생선을 팔고, 자릿세를 노리고 행패를 부리는 불량배들과 싸워가며 근근이 생계를 이어가는 목포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연, 황인엽·배현성 사로잡은 매력…"처음으로 앞머리 잘라" (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776004"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'에서만 볼 수 있는 정채연의 새로운 매력이 공개된다. 오는 10월 9일 첫 방송될 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 드라마다. 극 중 정채연이 연기할 윤주원은 매사에 밝고 긍정적이며 우울할 때 먹는 달콤한 한 조각의 케이크처럼 모두를 기분 좋아지게 만드는 힘을 지녔다. 나쁜 일이 있어도 금세 털어버리고 거창한 미래보다는 당장 오늘 저녁 가족들과 먹는 저녁 밥상이 더 중요한 인물. 특유의 단순 명료하지만 단단한 강인함으로 가족들을 지켜내는 윤주원의 다채로운 모습은 정채연의 활약을 통해 그려질 예정이다. 대본을 읽자마자 바로 왠지 모를 끌림을 느꼈다는 정채연은 "윤주원의 밝고 명랑한 성격이 마냥 밝기만 한 것이 아니라 때로는 어떠한 것을 지켜내려고 하는 마음이 느껴져 캐릭터에 대해 더 알아가고 싶었다"며 '조립식 가족'에 대한 첫인상을 되짚었다. 또 "감독님께서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 앞둔 ‘손보싫’ 결말은? “예측불허 전개, 끝까지 긴장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902129"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최종회까지 단 2회를 남겨둔 '손해 보기 싫어서'의 결말에 관심이 쏠린다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영/연출 김정식) 측은 9월 27일 관전 포인트를 공개했다. 지난 9월 23일, 24일 방송된 9, 10회에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 복규현(이상이 분)의 방해 공작 속에서 서로의 곁을 지키는 모습이 그려졌다. 하지만 해영이 엄마의 위탁아였다는 지욱의 숨겨진 비밀을 알게 되면서 안방극장을 혼돈에 빠트렸다. 회가 거듭될수록 인물들 간 다채로운 서사가 절정에 달하고 있다. # 엄마의 위탁아였던 김영대 과거 알게 된 신민아 해영과 지욱은 결혼식만 올린 ‘가짜 부부’였지만, 얼떨결에 사내 부부로 거듭나며 함께 하는 시간이 많아졌다. 두 사람은 쌍방 마음을 확인했지만, 지욱이 ‘꿀비교육’ 오너 일가의 서자라는 새로운 사실이 밝혀지며 해영과 지욱의 사이를 뒤흔드는 듯했다. 그러나 해영은 회사 내 직위가 해제되는 등 자신이 손해 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 한예리 노재원, 같은 사건 다른 프로파일링(이토록 친밀한 배신자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902122"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 범죄행동분석 팀 한석규, 한예리, 노재원이 각기 다른 시선으로 프로파일링을 한다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우/ 연출 송연화/ 극본 한아영/ 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 그 가운데 한석규, 한예리, 노재원은 ‘범죄행동분석’ 팀으로 함께 수사를 하게 된다. 세 사람은 극 중 장태수(한석규 분)의 딸이 연관된 살인사건을 각기 다른 입장과 시선으로 다가서며, 드라마를 보는 시청자들의 다양한 몰입과 반응을 이끌어 낼 예정이다. # 의심하고 또 의심하는 한석규 장태수는 국내 최고의 프로파일러다. 태수의 능력을 하나 꼽자면 ‘의심’이다. 용의자의 눈빛이 언제 흔들리는지, 어떤 화제를 피하고 싶은지, 심리를 꿰뚫고 집요하게 파고든다. 수사관에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영·사카구치 켄타로 '사랑 후에 오는 것들', 오늘(27일) 첫 공개…예고 스틸부터 '설렘 폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775995"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'이 첫 공개를 앞두고 예고 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'(감독 문현성)은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. 1화 스틸에서는 홍과 준고가 사랑에 빠지던 행복한 시간들을 엿볼 수 있다. 꿈을 찾아 일본으로 떠난 홍은 난감한 상황에서 준고의 도움을 받게 되고, 두 사람은 서로에게 호감을 느낀다. 우연한 기회로 계속 다시 마주치는 이들은 점차 가까워지고, 이내 연인으로 발전해 행복한 시간을 보낸다. 첫눈에 서로를 운명이라 느낀 홍과 준고가 사랑을 시작하기까지 가슴 떨리는 순간들이 담겨 있어 기대감을 더한다. 2화 스틸에서는 5년이 흐른 뒤, 공항에서 다시 마주친 홍과 준고의 모습이 1화와는 확연히 다른 분위기를 자아내며 궁금증을 더한다. 회상 속 일본에서의 시간은 여전히 행복해 보이지만, 한국에서 마주한 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재 아들, 알고보니 은신 중이었다…물건 훼손시키고 도망 ('개소리')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681792"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 쮸미 사망 사건을 통쾌하게 해결했다. 지난 26일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’ 2회는 시청률 4.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 기준)로 동시간대 방송된 프로그램 중 1위를 차지하며 인생 힐링 드라마의 탄생을 알렸다. 어제 방송에서는 크리에이터 쮸미(김아영 분)의 사망 사건 발생 후 눈을 뗄 수 없는 전개가 이어졌다. 개와 소통하는 능력을 갖게 된 이순재는 동네를 떠돌아다니는 강아지 구씨(목소리 최양락 분)의 증언을 듣고 쮸미가 살해당했다고 확언했다. 하지만 경찰은 이를 받아들이지 않았고, 오히려 사건 발생 전날 쮸미와 갈등을 일으킨 배우 김용건이 용의선상에 올라 억울한 누명을 쓰게 됐다. 이순재와 소피는 용건을 위해 사건 해결의 단서를 직접 찾아 나섰고, 쮸미의 남자친구 정하윤(이동원 분)이 범인이란 사실을 알게 됐다. 등대 앞에 주차된 차 안에서 두 사람이 함께 술을 마셨고, 쮸미가 잠든 틈을 타 하윤이 번개탄을 피우고 마치 스스로 목숨을 끊은 것처럼 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건, '너튜버 살인사건' 용의자 됐다...날계란 테러 피해 ('개소리')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163671"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 살인사건 용의자로 오른 가운데, 이순재가 사건을 해결했다. 26일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진, 제작 아이엠티브이) 2회에서는 미스터리한 사건의 진실은 물론, 하나둘 밝혀지기 시작하는 인물 관계 속 비밀스러운 이야기가 펼쳐졌다. 앞서 일명 ‘모두까기 인형’으로 불리는 쮸미는 전날 카페에서 라이브 방송을 진행하며 김용건에 대한 비난을 쏟아냈고, 이를 듣다 못 한 김용건은 발끈해 쮸미에게 다가가 역정을 냈다. 하지만 바로 다음날 쮸미가 번개탄을 피운 차량 내에서 혼자 사망한 채 발견된 것. 사건의 전말은 타살이었지만, 용의자로 의심을 받은 것은 전날 싸움이 있었던 김용건이었다. 이날 결국 경찰조사를 받게 된 김용건은 카페에서 싸운 뒤 행적에 대해 "카페에 있던 동료들과 술 마시고 뻗었다. 동료들한테 확인해 봐라"라며 결백함을 주장했다. 이에 육동구(태항호 분)는 "용의선상에 오른 사람이 유일하긴 한데, 혐의점은 없어 보인다"라며 위로했고, 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선 연기 차력쇼 ‘나의 해리에게’ 이유 있는 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902119"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신혜선이 믿고 보는 연기력을 증명했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서‘은호’와 구 남자친구‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 2회 시청률 수도권 2.4%, 전국 2.2%로 연일 상승세를 기록하며 ‘크래시’, ‘유어 아너’를 잇는 지니TV 연타석 흥행 홈런을 예고했다. 이 가운데 ‘나의 해리에게’의 이유 있는 시청률 상승 요인으로 첫 회부터 증명된 신혜선의 1인 2역 연기력이 손꼽힌다. 신혜선이 14년 차 무명 아나운서 주은호와 주차관리소 아르바이트생 주혜리의 간극을 완벽하게 그려내며 깊은 몰입감을 자아내고 있는 것. 특히 화법, 제스처, 발성의 차이로 서로 다른 두 캐릭터를 성공적으로 안착시켰다. 거침없는 말투와 냉정해 보이지만 내면은 여린 모습으로 이별과 가족으로 인해 생긴 상처와 불안을 감춘 주은호의 내면을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조재윤 이성잃고 폭주→고준 총 겨눴다(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902111"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 이성을 잃고 총기까지 든 조재윤 진압 작전에 나선다. 9월 27일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’/연출 변영주/극본 서주연)에서는 총기 사건을 수습하기 위해 무천가든으로 출동하는 노상철(고준 분)의 모습이 그려진다. 앞서 경찰서장 현구탁(권해효 분)은 심보영(장하은 분) 살해 후 유기 사건에 자신이 가담되어 있었다는 사실이 드러날까 전전긍긍하며 이를 덮으려 갖은 악행을 저질러왔다. 게다가 공범인 신추호(이두일 분)마저 제 뜻대로 움직여주지 않자 현구탁은 양흥수(차순배 분)를 이용한 악랄한 이간질을 시도했다. 이에 양흥수는 현구탁이 시킨 대로 순순히 신추호가 딸을 죽인 범인이라고 털어놓았고 심보영 아버지 심동민(조재윤 분)은 그 즉시 엽총을 들고 무천가든으로 달려갔다. 현구탁은 심동민이 엽총을 가지고 있다는 사실과 그의 불같은 성미를 악용해 신추호마저 없애버릴 판을 짰다. 현구탁의 브레이크 없는 행보에 모두가 혀를 내두르고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁의 감추고 싶은 과거? 박성웅 정체 뭐길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902110"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 박성웅이 이준혁과 뜨겁게 맞붙는다. 티빙 오리지널 시리즈 좋거나 나쁜 동재(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙) 측은 9월 27일, 재개발 큰손 건설사 대표 ‘남완성’으로 완벽 몰입한 박성웅의 스틸컷을 공개했다. 단숨에 분위기를 압도하는 서늘한 눈빛, 속내를 읽을 수 없는 미소가 묘한 긴장감을 불러일으킨다. 장르물의 새 장을 연 '비밀의 숲' 스핀오프 '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재’(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성’(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. 비밀의 숲 1,2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 비밀의 숲 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을, 박건호 감독이 연출을 맡아 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 이순재, 거제도 명예 탐정 등극…시청률 4.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382554"/>
        <updated>2024-09-27T00:38:28.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 쮸미 사망 사건을 통쾌하게 해결하며 안방극장에 카타르시스를 선사했다. 지난 26일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’ 2회는 시청률 4.1%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록하며 동시간대 방송된 프로그램 중 1위를 차지했다. 이날 방송에서는 크리에이터 쮸미(김아영)의 사망 사건 발생 후 눈을 뗄 수 없는 전개가 이어졌다. 개와 소통하는 능력을 갖게 된 이순재는 동네를 떠돌아다니는 강아지 구씨(목소리 최양락)의 증언을 듣고 쮸미가 살해당했다고 확언했다. 하지만 경찰은 이를 받아들이지 않았고, 오히려 사건 발생 전날 쮸미와 갈등을 일으킨 배우 김용건이 용의선상에 올라 억울한 누명을 쓰게 됐다. 이순재와 소피는 용건을 위해 사건 해결의 단서를 직접 찾아 나섰고, 쮸미의 남자친구 정하윤(이동원)이 범인이란 사실을 알게 됐다. 등대 앞에 주차된 차 안에서 두 사람이 함께 술을 마셨고, 쮸미가 잠든 틈을 타 하윤이 번개탄을 피우고 마치 스스로 목숨을 끊은 것처럼 현장을 꾸민 것. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 국극계 톱스타 정은채에 거리 캐스팅 당했다(정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902109"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 국극 스타 김태리 탄생의 서막을 알리는 예고 영상을 공개했다 tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는'타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. '여성 국극'이라는 신선한 소재가 눈길을 끌며, '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 높인다. 공개된 예고 영상 속에는 갯벌에서 바지락을 캐고, 시장에서 생선을 팔고, 자릿세를 노리고 행패를 부리는 불량배들과 싸워가며 근근이 생계를 이어가는 목포 소녀 윤정년을 조명하며 막을 열어 흥미를 자극한다. 이때 엄마 용례는"시장 바닥서 빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시우, '사랑은 외나무다리에서' 출연..정유미와 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268752"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 출연한다. '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진·연출 박준화)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 이야기를 다룬 로맨스 드라마다. 극중 이시우는 전직 고교 수영 선수이자 현직 고등학교 체육과 교육 실습생 공문수 역을 맡았다. 마냥 해맑은 철부지 같은 성격으로 별종이라 불리며 같은 학교 체육 교사인 지원에게 집중 관리를 받게 되는 인물이다. 이시우는 드라마 '종이달', '소년시대', '완벽한 가족'에 연이어 출연하며 배우로서의 입지를 견고히 하고 있다. 특히, '소년시대'에서는 아산 백호 정경태 역을 개성 넘치는 연기력으로 완벽 소화하며 주목받았으며, 매 작품 새로운 모습을 선보이며 시청자들에게 눈도장을 찍고 있는 신예다. 이시우와 주지훈, 정유미 등이 출연하는 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 2024년 하반기에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 거제도서 살인사건 해결했다…김용건 누명 벗어(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237050"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 쮸미 사망 사건을 통쾌하게 해결하며 안방극장에 카타르시스를 선사했다. 어제(26일) 밤 9시 50분 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 2회는 시청률 4.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 기준)로 동시간대 방송된 프로그램 중 1위를 차지하며 인생 힐링 드라마의 탄생을 알렸다. 어제 방송에서는 크리에이터 쮸미(김아영)의 사망 사건 발생 후 눈을 뗄 수 없는 전개가 이어졌다. 개와 소통하는 능력을 갖게 된 이순재는 동네를 떠돌아다니는 강아지 구씨(목소리 최양락)의 증언을 듣고 쮸미가 살해당했다고 확언했다. 하지만 경찰은 이를 받아들이지 않았고, 오히려 사건 발생 전날 쮸미와 갈등을 일으킨 배우 김용건이 용의선상에 올라 억울한 누명을 쓰게 됐다. 이순재와 소피는 용건을 위해 사건 해결의 단서를 직접 찾아 나섰고, 쮸미의 남자친구 정하윤(이동원)이 범인이란 사실을 알게 됐다. 등대 앞에 주차된 차 안에서 두 사람이 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영 첫 등장... 맑눈광의 프로 알바러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067665"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영이 첫 등장한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’는 방송 첫 주부터 안방극장에 통쾌하고 짜릿한 사이다를 선사하며 최고 시청률 10.4%를 기록했다. 극 중 박신혜, 김인권(구만도 역)를 잇는 악마팀의 주요 인물 김아영(이아롱 역)의 등장을 예고해 이목을 집중시킨다. 앞서 1-2회에서 등장하지 않아 시청자들의 궁금증과 기대를 불러일으킨 김아영이, 과연 어떤 매력적인 캐릭터와 존재감으로 등판할지 귀추가 주목된다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진 공개한 사진 속 김아영은 민낯에 가까운 수수한 얼굴, 조금 허름하지만 움직임에 유용해 보이는 편안한 옷차림으로 또 다른 악마 김인권과 대화 중이다. 김인권을 바라보는 김아영의 눈빛이 무심한 듯하면서도 묘하게 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 이동원, 김아영 죽인 살인마 됐다…소름 돋는 두 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237046"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크나큰(KNK) 이동원이 드라마 '개소리' 속 소름돋는 초특급 반전 연기로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 이동원은 지난 26일 방송된 KBS2 새 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)에서 연인을 살해하고 진실 은폐를 시도한 살인자로 열연을 펼치며 남다른 존재감을 발산했다. '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 이동원은 너튜브 제작 PD이자 연예인들의 사생활을 캐고 다니는 유명 너튜버 쭈미(김아영)의 남자친구 정하윤 역을 맡았다. 이날 방송에서 정하윤은 다급한 걸음으로 공항을 빠져나오다 김용건의 딸 김세경(이수경 분)과 부딪히며 처음 모습을 드러냈다. 차분하게 내린 헤어스타일에 뿔테 안경을 착용한 그의 훈훈한 비주얼이 단숨에 시선을 사로잡았다. 쭈미가 변사체로 발견된 부둣가로 향한 정하윤은 동료 너튜버들과 함께 그를 추모하는 시간을 가졌다. "이렇게 쭈미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 조국의 독립을 위해 끝까지 싸운 '헤이그 특사'…고종 황제의 비밀특사, 그들이 지켜낸 것은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308339"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아흔을 바라보는 노부부가 지켜내고자 한 것은? 26일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '황제의 비밀특사'라는 부제로 조국의 독립을 위해 끝까지 싸웠던 헤이그 특사의 그날을 추적했다. 1992년 7월 14일, 네덜란드 주재원으로 온 후 현재는 무역업에 종사 중인 이기항 씨 부부는 한 건물이 매각 위기에 있다는 소식 접하고 바로 그 건물로 향했다. 그리고 이들은 전 재산을 털어 건물을 인수하기로 했다. 그들이 이토록 지키고자 했던 건물은 무엇일까? 특별한 사연이 있는 이 건물은 우리나라가 대한제국으로 불리던 시절 한국인 세 명이 이곳을 찾았고, 이에 이들은 이곳을 지키고자 했다. 이야기는 거슬러 올라가 1904년 4월 14일. 현재의 덕수궁인 경운궁(현재의 덕수궁)에 화재가 발생한다. 불길이 시작된 곳은 경운궁 한가운데 있는 고종 황제의 침전이었던 함녕전. 순식간에 화염에 싸인 경운궁, 다행히 이날 고종 황제는 함녕전에 없었지만 이 사고는 흉흉한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 연우 몰카 찍다 들통→"내가 언제 찍었다고!" 적반하장 ('개소리)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163633"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅의 수상한 행적이 공찬에게 포착됐다. 26일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진, 제작 아이엠티브이) 2회에서는 홍초원(연우 분)은 평소와 달리 투박한 경찰 제복 대신 산뜻한 꽃무늬 원피스를 입고 짝사랑 중인 카페 아르바이트생 강민우(공찬 분)을 찾은 모습이 담겼다. 초원은 카페에 앉아 몰래 민우를 훔쳐보는 한편, 이런 초원의 모습을 이기동(박성웅 분) 역시 먼발치에서 지켜보고 있었다. 이미 지난 1회에서 홍초원을 몰래 훔쳐보는 모습을 보였던 기동은 카페에서도 몰래 초원을 지켜보는가 하면, 급기야는 연신 카메라로 그를 촬영하기 시작했다. 이를 발견한 민우는 기동에게 다가가 "조금 전에 뭐하신거냐"라며 지적했다. 이에 기동은 "뭘요? 나요? 나 책 본 것 같다"라며 시치미를 뗐지만, 민우는 "저기 여성분을 몰래 촬영하신 거 같다"라며 핸드폰을 요구했다. 그러자 기동은 "이 사람이 무슨. 내가 찍긴 뭘 찍었다고 그러나. 손님한테 이래도 되는거야? 장사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '과몰입인생사2' 새로운 시대를 연 '빈센트 반 고흐'…그의 그림 속 별이 의미하는 것은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308338"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 사랑한 빈센트 반 고흐. 26일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입인생사2')에서는 전 세계가 사랑한 비운의 천재 화가 빈센트 반 고흐의 인생에 과몰입했다. 인생텔러 김상욱은 고흐는 과학적인 화가라며 그의 작품에 사이언스 코드가 숨겨져 있다고 밝혔다. 별이 빛나는 밤 속에 소용돌이치는 듯한 별의 주변을 표현한 것에 대해 김상욱은 "허블 망원경으로 찍은 은하의 모습과 흡사하다"라며 생전 반 고흐가 천문학에 관심이 많았다고 했다. 그리고 그는 그의 그림 속 별을 보면 이 그림이 언제 그려졌는지 알 수 있다고 했다. 이어 김상욱은 그림 속 달과 별 그림을 바탕으로 "1889년 5월 25일 새벽 5시의 밤하늘을 그린 것으로 추정된다"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 또한 그는 과학에서 중요한 건 데이터인데 반 고흐가 남긴 작품은 총 2천여 점에 동생 테오에게 편지는 700여 통이 있다며 엄청난 데이터를 남겼다고 밝혀 관심을 모았다. 뒤늦게 그림의 재능을 알게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 신혜선 “제 숨겨진 모습 계속 찾아내고 싶은 게 꿈이에요” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382537"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“제가 배우로 활동한 약 10년 동안 일간스포츠에서 늘 지켜봐 주셔서 감사해요. 창간 50주년 축하 영상을 찍었던 기억이 나는데 벌써 5년이 흘러 55주년이라니 싶은 느낌이에요. 같은 시간을 함께 공유하는 것 같아요. 55년이라는 긴 시간 동안의 여정을 이어온 것을 축하드리며 앞으로 100주년, 200주년까지 계속 이어나가길 기원합니다. 진심으로 축하드려요.” ‘믿고 보는 배우’. 배우 신혜선의 이름 앞에 붙는 수식어다. 매 작품 찬사를 받는 연기력은 물론, 작품들의 인기를 이끌며 ‘흥행 퀸’으로서 자리매김했다. 무엇보다 그간 쌓아온 필모그래피에 겹치는 캐릭터가 없을 만큼, 폭넓은 장르와 인물에 도전하며 배우로서 스펙트럼을 입증해오고 있다. 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행된 인터뷰에서 신혜선은 여전히 다양한 작품에 출연하고 싶다며 “대중에게 ‘연기했던 것을 좋아했던 배우’로 기억되고 싶다”고 바람을 드러냈다. 신혜선의 또 다른 이름은 ‘다작 배우’다. 지난 2012년 ‘학교 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 생체실험 다룬 ‘경성크리처’ 시즌2서 시대배경 옮긴 이유 뭐길래[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처'가 시즌2로 과거와 현재를 관통하는 메시지를 전할 수 있을까. 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2(각본 강은경/연출 정동윤 조영민)가 9월 27일 첫 공개된다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기. 시즌1 이후 약 8개월 만에 돌아온 두 번째 시즌이다. '경성크리처' 시즌1 쿠키 영상에서는 장태상과 똑같은 얼굴을 한 장호재가 등장해 시즌2에 대한 궁금증을 자아낸 바 있다. '경성크리처' 시즌1이 1945년 경성을 배경으로 민족의 비극을 다룬 만큼 현대로 배경을 옮긴 시즌2에서는 어떤 이야기가 그려질 지에 대한 궁금증이었다. 특히 '경성크리처' 시즌1은 조선인들을 생체 실험 마루타로 이용했던 731부대의 만행을 꼬집으며 그로 인해 괴물이 만들어졌다는 설정을 입혔다. 역사로 기반으로 한 크리처물을 통해 전세계 시청자들에게 그 당시 실제 존재했던 731부대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 최지우 “‘지우 히메’ 별명, 감사할 따름…‘겨울연가’ 오래 사랑받을 줄 상상 못 해” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“아직까지 ‘지우 히메’라고 불러주시니까 감사할 따름이에요.” 올해 데뷔 30주년을 맞은 배우 최지우는 여전히 사랑스럽다. 2002년 드라마 ‘겨울연가’로 한류 붐을 일으키며 최고의 스타가 된 그는 대중에게 아득한 별보다는 한결같이 곁에 머무르는 나무 같다. 시간이 지나도 ‘지우 히메’라는 별명이 유효한 이유다. 최지우는 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 “연기든 예능이든 장르와 상관없이 오래도록 시청자를 만나고 싶다”는 바람을 드러냈다. 특히 최지우는 일간스포츠에 “정말 긴 세월 많은 분들에게 사랑받는 매체로 있을 수 있다는것은 대단한 일”이라며 “제가 배우로서 오래오래 활동하고 싶듯, 일간스포츠도 100년, 200년 사랑받는 매체로 남길 응원한다”고 덕담을 건넸다. 현재 최지우는 연기를 넘어 예능 MC로까지 활동 폭을 넓히며 자신만의 길을 개척해 나가고 있다. 지난 6월부터 KBS2 대표 장수 육아 관찰 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 고정 MC로 합류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입인생사2' 물리학자 김상욱, "시간 여행 절대 안 돼…빛보다 빠른 것 있을 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김상욱이 시간여행이 가능한지에 대한 답을 공개했다. 26일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입인생사2')에서는 물리학자 김상욱이 인생텔러로 등장했다. 이날 인생텔러로 등장한 김상욱은 스튜디오를 둘러보며 타임머신을 탄 것 같은 기분이라고 했다. 이에 홍진경은 실제로 시간 여행은 가능한지 물었다. 그러자 김상욱은 "안돼요. 절대 안 됩니다, 네버"라며 절대 불가한 일이라고 강력하게 말했다. 이를 들은 홍진경은 왜 그런 것인지 물었다. 그러자 김상욱은 "타임머신이 안 된다는 거는 아인슈타인의 이론과 관련 있다. 시간 여행, 과거로 가려면 빛보다 빨라야 한다. 그런데 이론에 따르면 빛보다 빠른 물체는 있을 수 없다, 결국 시간 여행이 불가한 것이다"라고 설명했다. 이에 이찬원은 먼 훗날 빛보다 빠른 것이 발견될 수 있는 여지가 있는지 물었다. 그의 질문에 김상욱은 "빛은 굉장히 특별한 존재다. 빛만이 오로지 그 속도를 낼 수 있다"라며 딱 잘라 말해 눈길을 끌었다. 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이순재X소피, "'너튜버 살인' 범인 잡았다→김용건 누명 벗어"('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737"/>
        <updated>2024-09-26T20:11:24.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재(이순재 분)이 소피와 함께 공조해 범인의 자백을 받아냈다. 26일 방송된 KBS2TV '개소리' 2회에서는 이순재가 소피와 함께 크리에이터 쮸미를 죽인 범인을 찾아내는 모습이 그려졌다. 쮸미 사망 사건 현장에서 이순재는 육동구(태항호 분)에 "자살 아닌데, 이 사건 타살이다. 살인 사건이다"고 주장했다. 하지만 육동구는 "이건 수사 드라마도 아니고, 장난이 아니라 현실이다"고 이순재의 말을 믿어주지 않았다. 한편, 살인 누명을 쓴 김용건(김용건 분)은 경찰서에서 조사를 받게 됐다. 육동구는 "어제 밤 카페에서 유튜버 쮸미 씨랑 싸움이 있다고 하던데. 목격자에 의하면 몸싸움까지 있었다더라"고 물었다. 경찰서에서 나오는 김용건을 기다리고 있던 유튜버들은 "당신 때문에 우리 쮸미가 죽었다. 살인자다. 우리 언니 살려내라. 김용건은 은퇴하라"며 계란을 던지며 질타했다. 이순재의 도움으로 경찰서에서 벗어난 김용건은 "나 때문에 죽은 거 아니겠지. 진짜면 그 죄책감을 어떻게 해"고 걱정]]></content>
    </entry>
</feed>