<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-20T17:05:14.026Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아, 전 남친 양다리에 거침없는 직진 모드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983295"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’가 유쾌하고 설레는 마라맛 로코의 진수를 선보인다. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 배우 신민아, 김영대, 이상이, 한지현, 주민경, 이유진, 고욱 등 믿고 보는 배우들과 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 김정식 감독, 김혜영 작가가 의기투합한 만큼 올 하반기를 뒤흔들 이색 로코 탄생을 예감케 했다. 지난 19일 공개된 5분가량의 하이라이트 영상은 준만큼 돌려받고 받은 만큼 돌려주는 손익 계산 전문 해영의 모습으로 시작된다. 기브 앤 테이크가 확실한 해영은 사내 커플이었던 전 남자친구 안우재(고욱 분)가 양다리였다는 사실에 분노, “내가 깔끔하게 헤어지고 쓴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전유진, 스미다 아이코에 ‘남이가’ 뺏겨…“콘서트서 못 불러” (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353020"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진과 전유진이 ‘불타는 트롯맨’ 1위 트로피와 ‘남이가’를 뺏겼다. 20일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 ‘현역가왕’ 팀, ‘트롯걸즈재팬’ 팀, ‘불타는 트롯맨’ 팀이 3자 대결을 펼치는 ‘한 지붕 세 가족’ 특집이 그려졌다. 이날 첫 번째 대결은 단체전이었다. ‘현역가왕’ 팀은 ‘첫차’를, ‘트롯걸즈재팬’ 팀은 ‘춤춰요 폼포코링’을, ‘불타는 트롯맨’ 팀은 ‘쌈바의 여인’을 선곡해 열창했다. 그 결과 ‘불타는 트롯맨’ 팀이 첫 승을 가져가게 됐다. 다음 대결을 위해 무대에 오른 손태진은 “1위끼리 한 대결이 없었더라”라며 전유진과 후쿠다 미라이를 대결 상대로 꼽았다. 이어 “아주 귀한 걸 집에서 가져왔다. 이걸 걸고 대결을 해보면 어떨까 싶다”며 ‘불타는 트롯맨’ 1위 트로피를 보여줘 모두를 놀라게 했다. 결과는 후쿠다 미라이의 승리였다. ‘불타는 트롯맨’ 1위 트로피를 넘겨주게 생긴 손태진은 “우리 트맨이는 아침마다 닦아줘야 한다. 늘 박스 안에 있는 걸 좋아한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘·이현진·오스틴강, '혼전연애' 대표 싱글남 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259746"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다니엘, 이현진, 오스틴강이 서혜진 대표의 크레아 스튜디오가 제작하는 '혼전연애'에 반쪽을 찾는 한국 국가대표 싱글남으로 출격한다. 오는 26일 오후 9시 30분 첫 방송될 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 '일본 여성', '한국 남자'에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 최다니엘-이현진-오스틴강이 '혼전연애'로 한국과 일본의 국경을 뛰어넘는 만남에 도전해 이목을 집중시킨다. '혼전연애' MC로 출격 소식을 먼저 알렸던 최다니엘은 MC에 이어 직접 출연자로 나서며 시청자들의 과몰입을 일으킨다. 연애를 쉰 지 좀 된 탓에 '연애 세포'는 오직 '연애 프로그램'을 시청하는 것으로 깨우고 있다는 최다니엘은 제작진의 삼고초려 끝에 캐스팅에 성공한 케이스다. 최다니엘은 '혼전연애'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 스케이트장 온 손담비 모녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003853659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003853659"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘아빠하고 나하고’ 밤 10시 TV조선은 21일 밤 10시 ‘아빠하고 나하고’를 방송한다. 손담비 모녀의 생애 최초 스케이트장 나들이가 펼쳐진다. 전 스피드스케이팅 국가대표이자 손담비의 남편 이규혁이 출연해 눈길을 끈다. 이규혁은 녹슬지 않은 스케이팅 실력을 뽐내며 장모의 기를 살려준다. 스케이트장이 처음인 장모를 위해 썰매를 끌어주는 등 아들같이 살가운 모습은 보는 이들 사이에서 감탄을 자아낸다. 손담비와 이규혁은 10년 전 비밀 연애 사실을 깜짝 고백한다. ‘김연아의 키스&amp;크라이’ 방송에 출연한 것을 계기로 가까워진 둘은 1년 넘게 비밀 연애를 했다. 그러나 당시 이규혁은 국가대표 선수로, 손담비는 전성기 가수로 누구보다 바쁜 시간을 보내고 있어 헤어졌다. 그런 두 사람이 10년 후 다시 만나 결혼에 골인하기까지 어떤 사연이 있었을까. 한편 이규혁은 어린 시절 결핍 때문에 엄마에게 가까이 다가가지 못하는 손담비에게 진심 어린 조언을 건넨다. “행복한 기억을 많이 만들어야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10년만 썸’ 예지원 ♥7세 연하 무용가에 “내가 여자로 보이세요?” 떨리는 고백 (여배우의 사생활)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086649"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 연애 리얼리티 ‘공개연애-여배우의 사생활’ 여배우판 ‘나는 솔로’로 기대를 모은 TV조선 연애 리얼리티 ‘공개연애-여배우의 사생활’이 떨림과 설렘 가득한 첫 데이트로 포문을 열었다. 20일 첫 방송된 ‘공개연애-여배우의 사생활’에서 배우 예지원(51), 오윤아(44), 이수경(42)의 인연찾기가 그려졌다. 얼굴이 알려진 배우라 한편으로 연애가 더 쉽지 않았던 세 사람은 연애 리얼리티 출연에 두려움과 설렘을 고백했다. 오윤아는 “또래들은 다 가족이 있고 남편이 있는데, 나만 남편이 없는 거다. 어느 순간 큰 외로움으로 다가오더라”라고 말했고, 예지원은 “이 나이까지 싱글로 있을 줄 몰랐다. 연애 세포가 죽은 건 아닌데 어느 순간 모든 게 무뎌진 느낌이다”라고 말했다. 막내 이수경은 “어릴 때는 결혼을 일찍 하고 싶었다. 그런데 어느새 결혼의 시간이 지나있더라”라고 말했다. 경북 예천의 썸하우스를 향한 세 사람은 이곳에서 3명의 남성을 만나 5박6일간 시간을 보낼 예정. 순두부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["10년만 썸' 예지원→'이혼' 오윤아, 스펙男과 '공개 소개팅' 역대급 뚝딱(여배우의 사생활)[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259742"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원, 오윤아, 이수경이 비연예인과 썸부터 연애까지 '공개연애'에 발벗고 나섰다. 20일 첫 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 20년 지기 찐친 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적인 사랑을 만나기 위해 자연에서 비연예인 남성들과 모임을 가졌다. 사전 인터뷰에서 오윤아는 "내 또래들은 다 가족이 있고 남편이 있고 아내가 있다. 저는 아들 민이가 있는데 남편만 없더라. 그게 어느 순간 크게 외로움을 주더라. 그런 부분이 저에게 크게 다가올 줄 몰랐다"라며 "다시 인연을 만나서 결혼해야겠다는 생각이 든지 사실 얼마 안 됐다"라고 털어놨다. 예지원도 "이 나이까지 싱글로 있을 줄은 몰랐다. 연애 세포가 죽은 건 아닌데 좀 무뎌졌나? 무서운 생각이 들었다. 무뎌지면 안 되는데"라고 했다. 이수경은 "어렸을 때는 결혼이란 걸 일찍 하고 싶었다. 여자다 보니까 아기도 낳고 뭘 하려면 나중의 삶을 위해서 일찍 결혼을 하고 싶었다"라고 말했다. 시작을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["소주 5병각"…류수영 참치쇼, 낚시 성공한 이승윤 덕에 입호강 (정글밥) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306312"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류마카세 참치쇼가 시작된 가운데, 류수영, 서인국, 유이, 이승윤이 개이빨참치의 매력에 푹 빠졌다. 20일 방송된 SBS '정글밥'에서는 류수영, 서인국, 유이, 이승윤이 저녁에 도전했다. 이날 이승윤은 '인천 인어' 유이, '울산 돌고래' 서인국과 재료를 구하기 위해 바다로 나섰다. 이승윤은 "나가서 참치 하나 큰 거 잡으면 되는 거 아니냐"라며 "약속했다. 수영이가 최고의 맛을 낼 수 있도록 모든 멤버가 돕기로 했다"라고 밝혔다. 유이는 프리다이빙을 연습했고, 서인국은 다이빙부터 턴까지 잘한다며 자신만만해했던바. 서인국은 "제가 포식하게 해드리겠다"라고 선언했고, 유이는 "저하고 인국 오빠는 식재료를 구해 와야 하는 특명이 있다"라고 나섰다. 두 사람의 목표는 랍스터. 서인국은 "물고기는 맨손으로 잡을 수 없으니 손으로 잡을 수 있는 식재료를 잡아야겠다고 생각했다"라고 밝혔다. 유이는 갑자기 물 위로 올라왔고, "바다에 들어간 게 굉장히 오랜만이다. 숨 참기도 어려웠고, 쉽지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫방' 예지원 10년만 썸 시작…오윤아, 썸남에 "18세 자폐 아들" 고백 (사생활) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306311"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원이 10년 만에 썸을 시작했다. 20일 첫 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활' 예지원, 오윤아, 이수경이 등장했다. 이날 연애를 하고 싶은 20년 지기 예지원, 오윤아, 이수경은 썸 하우스에 입주했다. 세 사람은 남성 출연자들이 자신들의 누구인지 모르고 온다는 말을 듣고 걱정을 시작했다. 이수경이 "우리보다 어린 분들이 오면 어떡하냐"라고 걱정하자 예지원은 "최근에 관찰 연애 예능 봤는데, 멋있더라. 어린 세대들이 과감하고 멋있다. 우리 땐 그럴 수 없지 않았냐"라고 밝혔다. 예지원은 "연애가 서로의 마음을 얻는 건데 너무 어렵지 않냐"라고 말하기도. 다음 날 아침, 오윤아에게 먼저 전화가 왔다. 전화가 울리면 남자 출연자가 온다는 뜻이었다. 오윤아는 "왜 내가 먼저냐. 어떡해"라고 투덜거리며 단장을 시작했다. 오윤아의 소개팅 상대는 43세 노성준으로, "전 유년 시절을 미국 유타주에서 보내고 자랐다"라고 밝혔다. 노성준은 "전 패션 쪽에서 바잉 MD, 리테일 머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이진 “완벽한 에녹의 단점? 6대 독자” (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353018"/>
        <updated>2024-08-20T16:10:49.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 마이진이 에녹의 단점을 짚었다. 20일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 ‘현역가왕’ 팀, ‘트롯걸즈재팬’ 팀, ‘불타는 트롯맨’ 팀이 3자 대결을 펼치는 ‘한 지붕 세 가족’ 특집이 그려졌다. 이날 린, 에녹, 우타고코로 리에의 대결이 성사됐다. MC 대성이 “이번에 에녹이 이기면 린과 우타고코로 리에가 주변에 있는 좋은 사람을 소개해주는 게 어떠냐”고 제안하자 우타고코로 리에는 “내가 참가해도 되냐”고 너스레를 떨었다. 대성은 “에녹이 어디가 부족하냐. 요즘 난리이지 않냐”고 말했다. 이에 마이진은 “에녹은 제일 어렵다는 6대 독자다. 거기에서 여성의 절반이 포기한다”고 했다. 이를 들은 대성은 에녹에게 악수를 건네며 “고생이 많다”고 위로했다. 한편 ‘한일톱텐쇼’는 매주 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"18세 자폐 아들 있다" 오윤아, 43세 패션기업 부사장과 첫 만남 '설렘♥'('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676053"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 오윤아가 처음 만난 남자에게 아들 민이를 소개했다. 20일 첫 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아, 예지원, 이수경이 상대 남자와 첫 만남으로 두근거렸다. 이날 세 여배우는 현재 자신의 상황에 대해 솔직하게 이야기했다. 올해 44세인 오윤아는 "또래들은 다 가족과 남편이 있다. 나는 아들과 가족은 있는데 남편만 없다"면서 "그 사살이 어느 순간 크게 외로움을 주더라"고 속내를 털어놨다. 자폐 스펙트럼 앓는 아들 민이와 가족이 되어줄 사람을 찾고 싶은 오윤아는 "새로운 인연과 결혼해야겠다"는 의지를 드러내 눈길을 끌었다. 예지원은 "51세, 이 나이가 되도록 싱글로 있을 줄은 몰랐다"면서 "연애세포 죽은 건 아닌데 좀 무뎌졌나 생각이 든다. 그러면 안 되는데"라고 걱정을 내비쳤다. "어렸을 때는 결혼을 일찍 하고 싶었다"는 42세 이수경은 "결혼 후 아이를 낳고 키우고 하는 시간을 위해서였는데 이제 다 지나갔다"고 체념한 듯한 마음을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["찍다가 소름"…'신들린 연애', 차별화된 연프를 만들기까지[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314646"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원 CP·이은솔 PD 인터뷰 "'미신 조장' 비판 걱정했으나…좋은 반응 감사" 돌싱, 환승, 남매, 동성 등 다양한 키워드를 내세운 연애 프로그램이 쏟아져 나올 만큼, 대한민국은 연애 프로그램 천국이다. 이런 가운데 '신'과 '운명'을 내세운 '신들린 연애'가 등장해 또 한 번 연애 프로그램에 센세이션을 일으켰다. SBS '신들린 연애'는 제목처럼 신과 함께 하는 연애 프로그램이다. 무속인, 사주 전문가, 타로 마스터 등 점술가 남녀 8인이 출연했다. SBS 시사교양본부 소속 김재원 CP와 이은솔 PD가 연출을 맡았다. 지난 23일 종영한 이 프로그램은 최종 커플을 두 쌍 탄생시켰고, 이 중 한 커플은 여전히 연애를 이어가는 중이다. 특히 '현커(현실 커플)'로 이어진 퇴귀사 박이율과 타로 마스터 최한나는 운명을 거스르고 인간적 이끌림에 따라 서로를 선택해 많은 시청자를 열광케 했다. 14일 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 만난 김재원 CP와 이은솔 PD는 "연애 프로그램이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자연인' 이승윤, '정글밥'에서 일 냈다...참치 낚시 성공 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762392"/>
        <updated>2024-08-20T15:10:00.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'에서 이승윤이 참치 낚시에 성공했다. 20일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 식재료의 천국 바누아투에서도 최고급 어종으로 꼽히는 참치를 잡기 위해 바다로 나간 이승윤, 서인국, 유이의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 타스마테 겨울 축제에 초대를 받았다. 겨울을 앞둔 바누아투에서는 건강한 겨울 맞이를 위해 갖가지 음식을 나누면서 건강을 기원하는 축제를 열었다. '정글밥' 팀은 이 축제를 위해 또 다른 작은 섬으로 배를 타고 이동했다. 원주민들 저녁 식사 준비를 시작하고 있었다. 이에 먹거리를 구하기 위해서 이승윤, 서인국, 유이는 바로 바다로 향했다. 이승윤은 "수영이가 최고의 요리를 뽑아낼 수 있도록 우리 모두가 돕기로 했다"면서 꼭 먹을 것을 구하고 오겠다고 다짐했고, 서인국과 유이 역시도 "'정글밥'을 위해서 프리다이빙을 연습했다"고 말했다. 현지인 낚시 스폿에 도착한 서인국과 유이는 바로 바닷 속으로 입수했다. 서인국은 "랍스터를 잡는 게 목표"라면서 랜]]></content>
    </entry>
</feed>