<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-01T23:08:49.647Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 20년만에 박세리 번호 딴 사연 “친하다 하기엔 좀” (틈만 나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927738"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 무려 20년 만에 박세리의 번호를 딴다. 12월 5일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’은 사상 최초 대전에서 진행된다. 유재석과 유연석은 대전이 낳은 골프 황제 박세리와 함께 한다. 유재석은 “박세리 감독님과 다닐 생각에 기분이 좋다“라고 운을 떼더니, “감독님은 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다. 진짜 다 알아서 해주시더라”라며 박세리의 스케일을 공개한다. 박세리는 “먹는 거 걱정 안 하셔도 된다”라고 화끈하게 선전포고를 투척, “일단 커피부터 한 잔 하실까요”라고 ‘통 큰 언니’의 저력을 드러낸다고. 이에 박세리가 펼치는 통 큰 신세계를 맛본 유연석은 “세느님이야~”라고 ‘세리찬양’까지 나선다는 전언이다. 유재석, 박세리가 번호 교환식도 갖는다.유연석은 “재석이 형은 친한 사람이에요, 아니에요?”라며 장난기를 발동, 박세리까지 “친하다고 하기엔 좀 그렇다. 친하면 연락을 주고받아야 한다”라고 ‘재석 몰이’에 전격 가세해 유재석을 진땀 나게 한다. 이에 유재석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’ 아쉬운 엔딩···맛파민 42가지 폭발했다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004455"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호와 이장우가 맛파민 터지는 반찬 기행을 마쳤다. MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’이 어제(1일) 방송을 끝으로 시즌 종료했다. ‘대장 형제’ 김대호, 이장우는 상품성이 낮아 못난이로 취급받는 식재료들을 맛난이 반찬으로 탄생시키며 시청자들의 일요일 저녁 메뉴를 책임졌다. ‘대장이 반찬’에서는 연근, 감, 방어, 귤 등 전국 방방곡곡의 다양한 제철 식재료를 소개했다. ‘대장 형제’는 산지로 찾아가 직접 작물을 수확해 보고 비료를 주며 노동의 가치와 수확의 기쁨, 식재료의 소중함을 느끼게 했다. 특히 못난이 식재료들의 맛난 변신을 가능하게 만든 ‘대장 형제’의 믿고 먹는 요리 솜씨가 감탄을 자아냈다. 형 김대호는 연근 물김치, 순무 홍시 김치, 방어 김치, 귤 김치까지 매회 다른 식재료로 한국인의 입맛을 저격하는 색다른 김치 시리즈를 완성하며 김치 장인의 위엄을 과시했다. 동생 이장우는 ‘쩝쩝박사’의 요리 지식에 번뜩이는 창의력을 겸비한 기발한 반찬으로 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 새 소속사 찾았다 “무엇이든 도전해보고파”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927737"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수경이 새 소속사를 찾았다. 코리아매니지먼트그룹(KMG) 측은 12월 2일 배우 이수경과 전속계약을 체결했다고 밝혔다. 코리아매니지먼트그룹 측은 “이수경 배우와 함께하게 돼 기쁘다. 앞으로 다채로운 활동을 위해 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 많은 관심 부탁드린다”고 전했다. 이수경은 MBC ‘한뼘 드라마-애인’을 통해 배우로 데뷔한 뒤 SBS ‘하늘이시여’, ‘천만번 사랑해’, 영화 ‘타짜’ 등 굵직한 필모그래피를 쌓아오며 많은 사랑을 받았다. 최근에는 KBS 2TV ‘개소리’를 비롯해 SBS ‘신발벗고 돌싱포맨’, TV CHOSUN ‘공개연애-여배우의 사생활’ 등 연기와 예능을 넘나드는 활약을 보여주고 있다. 특히 이수경은 최근 촬영한 데이즈드 화보에서 파격 변신은 물론, 넘치는 세련미와 도시적인 분위기로 감탄을 자아내기도 했다. 이수경은 데이즈드 인터뷰를 통해 “현장에 있는 것이 너무 재밌다. 최근 ‘개소리’ 촬영을 함께한 선생님들을 보면서 도전에는 끝이 없다는 걸 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘티아라 논란 침묵’ 소연, ♥조유민 두바이댁 일상 SNS 복귀 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927736"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 소연이 남편 조유민과의 일상을 공유했다. 티아라 소연은 12월 2일 자신의 소셜 계정에 "선선해서 좋았던 날"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 남편 조유민과 다정하게 시간을 보내는 소연의 일상이 담겼다. 지난 달 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌3에 출연한 MBK엔터테인먼트 김광수 대표의 왕따 사건 언급으로 12년 만에 논란이 재조명 된 가운데, 멈췄던 소연의 SNS도 다시 일상을 담아내고 있어 눈길을 잡는다. 방송 후 류화영은 “내가 왕따 당했던 것은 사실이다”라고 반박했지만, 전현 멤버들은 모두 침묵으로 상황을 넘겼다. 한편 그룹 티아라 출신인 소연은 지난 2022년 9세 연하 축구선수 조유민과 3년 열애 끝에 혼인신고를 올리고 법적인 부부가 됐다. 조유민은 2022 카타르 월드컵 국가대표로도 활약했다. 최근 소연은 조유민이 아랍에미리트(UAE) 샤르자FC로 이적하면서 두바이로 이주했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진, 맞선녀 김규리 과거 고백에 깊은 고민 “사연 많으시겠네” (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927735"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 3번의 맞선을 모두 마무리했다. 12월 2일 오후 8시 방송되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 박소현의 떨림 가득한 두 번째 맞선과 주병진의 마지막 맞선이 공개된다. 박소현은 절친 황보, 산다라박과 만나 김윤구와의 맞선 후기를 이야기한다. 20여 년 만의 소개팅에 떨림을 참을 수 없었다는 감상을 전함과 동시에, 김윤구에게 온 메시지에 답장을 보내기까지 4시간이나 고민했다고 전한다. 박소현의 행복한 후기를 들으며 황보는 “좋은 프로그램이다~”라며 감탄하고 박소현의 고민들에 산다라박과 함께 촌철살인 조언을 날린다. 절친들의 조언을 마음에 새긴 박소현은 아주 흡족해하며 “내가 잘 돼야 너네 소개시켜주지~!”라며 분위기를 띄운다. 황보와 산다라박의 특급 지원 사격을 받은 박소현은 기대와 설렘 속 서울 근교 카페에서 새로운 맞선을 시작한다. 커다란 꽃다발과 함께 등장한 두 번째 맞선남을 봤을 때 박소현은 심장이 엄청 뛰었고, “예뻐 보이고 싶다”라고 생각했다며 첫인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30억 한강뷰' 지석진, 부동산 주식 대박났나…"2층 테라스 있는 단독주택 매매 예정" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691223"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아파트에 거주 중이라고 알려진 지석진이 단독 주택으로 이사할 예정이라고 밝혔다. 지난 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '현명한 홀짝 선택' 레이스가 진행되었고, 규현과 트와이스의 다현이 게스트로 출연했다. 다현은 6년 전 자신이 출연했던 '런닝맨'의 조회수에 놀라움을 표하며 자신의 활약에 만족감을 드러냈다. 그는 "가끔 기분 전환이 필요할 때 내 짤을 보면서 힐링하기도 한다"고 이야기했다. 이에 유재석은 "컴퓨터로 공식 예고편을 재밌게 본다"며 자신이 맡은 웹예능 '핑계고'를 홍보해 웃음을 자아냈다. 멤버들은 '홀짝 레이스'가 끝난 후 모인 PC방에서 각자의 여가를 즐겼다. 원하는 메뉴를 주문한 후 각자의 취향에 맞는 활동을 선택하며 게임을 하거나 영상을 보기도 하고 온라인 서핑을 하는 멤버들도 있었다. 지석진은 부동산 소식에 관심을 보였다. 그는 단독 주택 매매를 계획하고 있다고 전했다. 지석진은 "지난주에 다녀온 곳이다"라며 옆에 앉은 다현에게 "이 집 어떠니?"라고 물어 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 드디어 ♥찾았나 "내 눈만 봐요" 맞선男 적극 대시[이젠 사랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286852"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑할 수 있을까'에서 박소현이 2번째 소개팅에 나선다. 2일 방송되는 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 5화에서는 박소현의 떨림 가득한 두 번째 맞선과 주병진의 마지막 맞선이 이어질 예정이다. 박소현과 주병진, 두 사람의 맞선 성사 여부에 대한 관심이 날로 높아지는 가운데, 지난 11월 26일 발표된 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)의 비드라마 출연자 화제성 조사에서 주병진이 4위, 박소현이 7위를 차지, 두 사람 모두 10위에 들며 인연 찾기에 대한 폭발적인 응원이 쏟아지고 있다. 먼저 박소현은 절친 황보, 산다라박과 만나 지난 11월 25일 방송된 김윤구와의 맞선 후기를 이야기한다. 20여년 만의 소개팅에 떨림을 참을 수 없었다는 감상을 전함과 동시에, 김윤구에게 온 메시지에 답장을 보내기까지 4시간이나 고민했다고 전한다. 박소현의 행복한 후기를 들으며 황보는 "좋은 프로그램이다~"라며 감탄하고 박소현의 고민들에 산다라박과 함께 촌철살인 조언을 날린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈빛 보면 알아"… 전현무, 20세 연하 아나운서와 또 ♥썸?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041946"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무와 20세 연하 후배 아나운서와 핑크빛 분위기를 자아냈다. 지난 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 말미 예고편에서는 KBS 50기 신입 아나운서들과 전현무의 만남이 예고됐다. 공개된 영상 속 엄지인이 김진웅, 홍주연, 정은혜, 허유원과 함께 선배 전현무와의 식사 자리를 마련했다. 엄지인은 "오늘 진짜 귀한 분 모시는 거 알지?"라며 기대감을 높였고, 신입 아나운서들은 '국가권력급 실물 영접하는 날'이라는 문구를 적은 플랜카드까지 설치해 눈길을 끌었다. 전현무는 후배 아나운서들을 위해 양손 가득 선물을 들고 나타났다. 엄지인은 신입 아나운서들에게 자기 소개를 시켰고 김진웅은 "전현무 나의 빛 나의 사랑" 이라며 존경심을 드러냈다. 이에 전현무는 "이런 건 내 스타일이 아닌데"라며 쑥스러워 했다. 특히 전현무는 홍주연 아나운서와 눈을 마주치지 못하며 부끄러워했다. 그는 "얼마 전에 이 친구랑 기사가 났다. 내내 메인에 있더라"며 어색한 기류를 보인 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광♥’ 이솔이, 20억대 자택 마련에도 나이 드는 건 힘들어 “어또케” SOS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927732"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성광 아내 이솔이가 고충을 전했다. 인플루언서로 활동 중인 이솔이는 12월 1일 자신의 소셜 미디어를 통해 "저처럼 업데이트 된 아이폰 UI 어려운 친구들 있나요..?"라고 입을 열었다. 이어 그는 "후기 찾는데.. 앨범이 다 섞여서 한참을 애먹고 있어요.. 최근 삭제된 항목은 또 어딨냐며.."라며 "이제 업데이트가 두려운 .. 나이가 된걸까...? 내 적응력 어또케.....?"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 뾰루퉁한 표정의 이솔이가 담겼다. 우월한 미모가 돋보이지만, 귀여운 표정도 눈길을 잡는다. 한편 이솔이는 2020년 개그맨 박성광과 결혼했다. 이후 두 사람은 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에 출연해 달달한 신혼 생활을 공개했다. 최근 이들 부부가 서울 광진구 자양동에 위치한 20억 원대 고급 펜트하우스로 이사했다는 사실이 알려져 화제를 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '44세' 천정명, 사기 당했다…"매니저에게 피해, 은퇴까지 생각" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691221"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천정명이 사기를 당한 사실을 고백했다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서는 천정명 출연이 예고됐다. 방송 말미 공개된 예고편에서는 천정명이 집안을 쓸고 닦는 모습으로 등장했다. 천정명은 “나무여서 잘 관리를 해줘야 한다. 광이 살고 있다”며 가구와 구두를 닦고 광을 내는 모습으로 시선을 사로잡았다. 이후 김희철이 “형 요즘 왜 작품 안 하냐”고 묻자 천정명은 “좀 큰일이 있었다. 저 나름대로 함께 오래 일한 매니저가 있었다. 크게 사기를 쳤다. 저한테도 사기를 치고 부모님에게도 사기를 쳤다”고 고백했다. 이어 천정명은 “많이 지치고 힘들더라. 은퇴까지 할까 생각했다”고 털어놓으며 눈물까지 보여 천정명의 사연에 이목이 쏠렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘눈 앞트임 복원’ 강예원, 청순 비주얼로 데이트 근황 “무슨 말이 필요해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927731"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 근황을 공개했다. 강예원은 12월 1일 개인 소셜미디어에 "무슨말이필요해, 일요일 오후 숙언니와 데이트"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 강예원은 환한 미소로 데이트를 즐기고 있는 모습. 청초한 비주얼이 눈길을 잡는다. 강예원은 절친한 김숙과의 투샷도 공개, 훈훈한 분위기를 자아내기도 했다. 한편 강예원은 과거 앞트임 수술을 받았던 눈을 다시 복원했다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘(2일) 첫 방 ‘신데렐라 게임’, 배우들이 밝힌 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166372"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’을 이끌어갈 배우들과 이현경 감독이 놓치면 안 될 관전 포인트를 공개해 눈길을 끈다. 오늘(2일) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 오늘 첫 방송을 앞둔 가운데 연출을 맡은 이현경 감독과 나영희, 한그루를 비롯한 극을 책임질 주역들이 직접 관전 포인트를 소개했다. 먼저 나영희는 “복수와 사랑을 통해 변화하는 주인공들에게 용서가 복수라는 아픔을 어떻게 치유할 수 있는지에 대해 집중해 달라”며 시청 포인트를 공개했다. 여기에 한그루는 “극 중 모든 캐릭터에 희로애락이 담겨있다. 이 캐릭터는 ‘왜 이렇게 행동했을까?’ 하는 궁금증을 갖고 시청해 주시면 좋을 것 같다”며 캐릭터 각각의 사연에 집중해달라고 밝혔다. 그런가 하면 최상은 ‘신데렐라 게임’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원 "결혼 생각 NO"→김대호 소개팅 "연예인 누구?"[대장이 반찬][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286847"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대장이 반찬' 김대호와 이장우가 맛파민 터지는 반찬 기행을 마쳤다. MBC '대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)'이 1일 방송을 끝으로 시즌 종료했다. '대장 형제' 김대호, 이장우는 상품성이 낮아 못난이로 취급받는 식재료들을 맛난이 반찬으로 탄생시키며 시청자들의 일요일 저녁 메뉴를 책임졌다. '대장이 반찬'에서는 연근, 감, 방어, 귤 등 전국 방방곡곡의 다양한 제철 식재료를 소개했다. '대장 형제'는 산지로 찾아가 직접 작물을 수확해 보고 비료를 주며 노동의 가치와 수확의 기쁨, 식재료의 소중함을 느끼게 했다. 특히 못난이 식재료들의 맛난 변신을 가능하게 만든 '대장 형제'의 믿고 먹는 요리 솜씨가 감탄을 자아냈다. 형 김대호는 연근 물김치, 순무 홍시 김치, 방어 김치, 귤 김치까지 매회 다른 식재료로 한국인의 입맛을 저격하는 색다른 김치 시리즈를 완성하며 김치 장인의 위엄을 과시했다. 동생 이장우는 '쩝쩝박사'의 요리 지식에 번뜩이는 창의력을 겸비한 기발한 반찬으로 신선한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환vs김성주, "싸우자는 거야?" 살벌…무인도 일촉즉발 대치 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802147"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 안정환 CEO가 베짱이 정형돈, 김용만, 김성주 갱생 프로젝트에 나섰다. 2일 방송되는 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야'에서는 '안CEO' 안정환과 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 안정환은 조식으로 자신의 필살기인 '안정탕'을 준비한다. '안정탕'은 안정환이 만드는 매운탕을 일컫는 말로, 다년간의 무인도 생활을 통한 안CEO만의 비법 레시피가 있는 시그니처 요리. 추성훈, 배정남, 최용수 등 맛본 모든 사람들이 인정한 전설의 음식이다. 요리를 시작한 안정환은 냄비에 재료를 거침없이 투하하며 자신감을 드러낸다. 완성돼 가는 안정탕의 먹음직스러운 비주얼은 기대감을 끌어올린다. 하지만 막상 맛을 본 멤버들은 "깊은 맛이 부족하다", "애매한 맛이다", "너무 슴슴하다"는 등 예상 밖의 혹평을 쏟아내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 지예은, '6살 연상' 규현과 ♥핑크빛 터졌다…"집에서 손수 우동 만들어줘" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691219"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 과거 그룹 슈퍼주니어의 규현 집에 방문한 사실을 밝혀 눈길을 끌었다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 '런닝맨'에서는 '현명한 홀짝 선택' 레이스가 진행됐다. 이날은 규현과 트와이스의 다현이 게스트로 출연했다. 규현은 솔로 데뷔 10주년을 기념하여 신곡 '하루마다 끝도 없이'를 선보이며 등장했다. 유재석은 "그가 1년에 한 번씩 나오는 것 같다. 올 초에도 신곡을 들고나왔다"며 반가움을 표했다. 규현은 추운 날씨에 떨며 "원래 이렇게 추운가? 이 시간에 밖에 있던 적이 없다"고 당황한 모습을 보였다. 유재석이 그의 하얀 얼굴을 언급하자 규현은 "비타민D가 부족하다"고 농담을 던지기도 했다. 유재석은 '런닝맨'의 새로운 막내인 지예은을 소개했다. 그러나 지예은과 규현은 "만난 적이 있다", "집에 갔었다"고 말해 놀라움을 안겼다. 알고 보니 지예은이 촬영 때문에 규현의 집을 방문했던 것이다. 규현 집에서 뭐 했냐는 질문에 지예은은 "우동을 만들어 주셨다. 정말 맛있었다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 윤서아, 짧은 출연 큰 반향]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004450"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤서아가 ‘옥씨부인전’에서 키플레이어로 활약했다. 지난주 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 윤서아는 구덕(임지연 분)의 둘도 없는 동무이자, 그런 구덕을 전심으로 아끼는 백이 역으로 분해 극 초반 몰입도를 끌어올렸다. 이날 방송에서 백이는 다친 구덕을 태영(손나은 분)으로 알고 극진히 모시는가 하면, 강단 있는 모습으로 그녀를 이끌며 남다른 애정과 충성심을 드러냈다. 이어 구덕에게 받은 꽃신을 소중히 대하는 모습으로 훈훈함을 더했고, 승휘(추영우 분)와 구덕을 이어주려 노력하며 돈독한 우정을 자랑하기도 했다. 그런 가운데, 백이는 하루아침에 차가운 시신으로 발견돼 충격을 안겼다. 항상 구덕의 곁을 지키며 그녀의 행복만을 바라던 백이인 만큼, 그녀의 갑작스러운 사고는 안타까움을 극대화하며 짙은 여운을 남겼다. ‘옥씨부인전’을 통해 한층 더 넓어진 연기 스펙트럼을 과시하며 배우로서 무한한 가능성을 다시 한번 입증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민, 활동 중단한다 “모든 제안 거절 중” (‘요정재형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398572"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 활동 중단을 알렸다. 지난 1일 유튜브 채널 ‘요정재형’에 “아니 롤 티어 올리려고 쉬는 건. 아니 정민아 아니 진짜 아니”라는 영상이 공개됐다. 공개된 영상에는 게스트로 박정민이 출연해 정재현과 이야기를 나눴다. 이날 정재형은 “올해 얼마나 바빴냐. 정말 촬영장에서만 살았냐”고 물었다. 박정민은 “그렇다. 올해 지금 작은 영화까지 치면 지금 찍고 있는 작품이 3개 정도”라고 말해 놀라움을 자아냈다. 박정민은 “지난해 12월 ‘전,란’ 촬영이 끝났다. 그리고 바로 ‘뉴토피아’ 촬영을 해서 7월에 끝났다. 작은 독립영화를 하나 찍고 지금 또 찍고 있다”고 설명했다. 이를 들은 정재형은 “너무 바쁜 거 아니냐”고 말했고 박정민은 “그래서 저 내년에 쉬려고 여기저기 공식적으로 이야기하고 있다. 안 그러면 안 쉴까 봐”라고 말했다. 정재형은 “촬영 잡힌 거 없냐”고 물었고 박정민은 “제안해 주시는 분들한테는 죄송스럽지만 거절하고 있다”고 대답했다. 이어 “일주일에 5번 촬영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개콘 아는노래’ 나현영, 명품 표정 명품 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004449"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’가 ‘사랑잘알’의 면모를 보이며, 시청자들에게 감동과 재미, 눈물과 폭소를 모두 선물했다. 1일 방송한 KBS2 ‘개그콘서트’ 1100회에서는 ‘아는 노래’, ‘이토록 친밀한 연애’, ‘알지 맞지’ 등을 통해 다양한 연애 스타일을 조명하며, 일요일 밤을 설렘으로 물들였다. ‘아는 노래’에선 변진섭의 ‘숙녀에게’를 선곡했다. ‘아는 노래’ 팀은 ‘나 그대 아주 작은 일까지 알고 싶지만 어쩐지 그댄 내게 말을 안 해요’라는 ‘숙녀에게’ 가사를 청각 장애를 가진 나현영에게 첫눈에 반한 송필근의 이야기로 재해석해 진한 감동을 선사했다. 특히 나현영은 표정과 수어로 모든 감정을 전하는 뛰어난 연기력을 발휘해 극의 몰입감을 더했다. 나현영이 송필근에게 수어로 ‘미안하다’라고 전할 때는 지켜보는 모든 이가 안타까워했고, 송필근에게 수어로 고백받은 뒤 보인 감격에 찬 표정은 시청자들의 감동을 배가시켰다. 마지막으로 ‘아는 노래’ 팀은 박성광, 정태호, 김영희 등 다른 개그맨들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['27억 사기 피해' 허경환 "모르는 전화 오면 불안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343277"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동업자 사기 후 트라우마 시달려 개그맨 허경환이 과거 사기로 인한 트라우마에 시달리고 있다. 1일 방송한 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'('미우새')에 허경환이 심리상담을 받는 모습이 담겼다. 과거 사업을 하다가 지인에게 27억 원가량의 사기를 당했던 그는 "파산하고 통영 내려가야 하나 진지하게 고민했다. 그런 일이 있다 보니 모르는 번호 전화는 받지 않는다"고 털어놨다. 이어 "당사자들 말고는 아무에게도 말을 안 했다. 내가 이야기하는 순간 다 멀어질 것 같다는 생각이 들었다" "모르는 전화가 오면 불안하다. 이런 일을 또 당하면 버틸 수 있을지 불안감이 항상 있다"고 말했다. 그러면서도 상담사가 "신뢰를 준 사람이 더 많지 않냐"고 묻자 허경환은 "그분들 덕분에 힐링한다"고 답했다. 그러자 상담사는 "신뢰의 경험과 불신의 경험이 뭐가 더 많은지 생각해보고 신뢰의 경험을 써보거나 그려보는 게 도움이 된다"고 조언했다. 허경환은 2007년 KBS 22기 공채 개그맨으로 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한소희 닮은꼴' 이유정, ♥유병재 향한 하트시그널?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041941"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 이유정과의 열애를 인정한 가운데 이유정의 럽스타그램이 주목받고 있다. 이유정은 지난 1일 자신의 인스타그램을 통해 뽀뽀 이모티콘과 함께 동영상을 올렸다. 공개된 영상 속 이유정은 헤어 메이크업을 받고 있다. 작은 얼굴에 꽉 찬 이목구비가 이국적인 분위기를 자아낸다. 또 이유정은 카메라를 응시하며 브이 포즈를 취하며 발랄한 매력을 뽐냈다. 특히 이 게시물은 유병재와 열애 인정 후 처음 올리는 게시물이라 더욱 관심을 받고 있다는 상황. 이유정이 게재한 뽀뽀 이모티콘이 유병재에게 보내는 시그널이 아니냐는 추측까지 이어지고 있다. 유병재는 지난달 30일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' (이하 '전참시')에서 열애 사실을 공개했다. 그는 "여자 친구가 생겼다. 콘텐츠가 아니다"라면서 "내 주변에서도 잘 믿지 못하는 분위기인데 지인들과 자연스럽게 자리하다가 만나게 됐다"라고 인정했다. 이유정은 '러브캐쳐4'에 출연한 일반인으로 당시 유병재와 이유정은 서로 소셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 장규리, 표정으로 말해요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004447"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리의 팬심이 안방극장에 미소를 자아냈다. 첫 방송 이후 많은 화제를 낳고 있는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 사랑스러운 존재감을 발산하고 있는 장규리가 이번에는 유연석과 선후배 모먼트를 선보였다. 지난 ‘지금 거신 전화는’ 방송에서는 나유리(장규리)가 백사언(유연석)에게 팬심을 갖게 된 과거가 드러나며 흥미를 자극했다. 유리의 신입 시절 무서운 선배 백사언으로부터 호되게 가르침을 받은 것. 많은 것이 부족한 신입 아나운서 유리에게 베테랑 아나운서 사언의 날카로운 지적들은 유리를 울게 했지만, 자신만의 노하우를 직접 알려주며 유리를 이끌어주고 위로하는 사언에게 유리는 존경과 애정을 담은 팬심을 가지게 됐다. 그러한 사언의 가르침을 바탕으로 유리는 결국 자타 공인 방송국의 최고 인기 아나운서가 되었고, 사언에 대한 유리의 응원과 팬심은 현재 진행 중이다. 긴장감 속에서 쉴 새 없는 전개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘66세 미혼’ 주병진, 30대 동안 맞선녀 ‘돌싱+자녀’ 고백에 “고민된다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990699"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 스토리 '이젠 사랑할 수 있을까' 화면 캡처 방송인 주병진(66)이 맞선 예능 프로그램에서 세 번째 소개팅을 한 상대로 진정성 시비에 휩싸였던 김규리(54) 씨가 자신에 대한 진실과 속내를 털어놓는다. 2일 오후 8시 방송하는 tvN 스토리 '이젠 사랑할 수 있을까' 5화에선 김 씨가 반전 고백하는 모습이 그려졌다. 30대 같은 모습의 동안인 김 씨는 골프 취미 등 주병진과 공통점이 많아 그가 호감을 가졌던 여성이다. 주병진은 환갑이 넘었지만 미혼이다. 그런데 김씨는 돌싱에 자녀도 있다. 또 소셜 미디어 팔로워 9만의 인플루언서라 얼굴을 알리려고 출연한 것이 아니냐는 의심도 받았다. 또한 김씨는 방송 출연 경력이 있다. 과거 채널A '나는 몸신이다'에 출연한 적이 있는 미스코리아 출신이다. 지난 방송 이후 일부 시청자가 김씨가 자신의 상황에 대해 숨겼다는 비판을 했는데 프로그램 설정상 이 같은 사실이 다음 회차에 녹아 있었던 것이다. 김 씨는 제작진과 인터뷰에서 "(주병진이)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, '고대생' 미미미누와 미묘한 신경전 "학벌 중요하지 않지만…" (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802139"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 미미미누가 오은영 박사와 미묘한 신경전을 벌였다. 지난 1일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 '공부 어벤져스 설민석, 정승제, 미미미누가 게스트로 나서 강연을 펼쳤다. 유튜브 구독자 168만명을 보유한 교육 콘텐츠 크리에이터 미미미누는 뜨거운 호응을 받으며 무대에 올랐다. 대기실에서 이를 보던 정승제는 설민석에게 "나와 친하다. 요즘 완전 대세"라면서 "10~20대의 우상인데, 전현무 씨의 자리를 노리고 있다"고 소개했다. 5수 끝에 고려대학교 행정학과에 입학한 미미미누는 자신이 살아온 인생을 강연에 녹여내며 많은 박수를 받았다. 강연을 마친 뒤 그와 나란히 선 오은영 박사는 "사실 학벌이 중요하지는 않다"면서도 "제가 연세대학교 홍보대사"라고 말하며 라이벌 학교 출신임을 드러내며 경계심을 보였다. 이에 미미미누는 잠시 당황하더니 "그런데 박사 학위는 고려대학교에서 받지 않으셨냐"고 물었고, 오은영은 "고려대 가서 했다. 박사 실험을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["선배 할 수 있겠다" 홍주연, 합평회 첫 칭찬→후배들 앞 체면회복 (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802135"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연이 합평회에서 첫 칭찬을 받았다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 홍주연이 합평회에서 처음으로 칭찬을 받는 모습이 전파를 탔다. 이날 이예원은 뉴스 합평회에서 선배들의 지적이 쏟아지자 눈물을 보였다. 엄지인과 박지현은 "왜 우는 거냐", "저희 시작도 안 했다. 마음을 약하게 먹으면 방송인으로서는 부적격이다"고 말했다. 이재홍은 "울면 뭐가 해결돼? 방송 하다 안 되면 울어?"라고 냉정하게 얘기했다. 이예원에 이어 허유원은 숫자가 가득한 경제 증시 뉴스를 속보로 받은 뒤 숫자에서 버벅대기 시작했다. 최윤경은 "숫자에서 버벅대면 기사 전달력이 없게 된다"고 지적했다. 박지현과 가애란은 허유원에게 "입을 많이 안 벌려서 소리가 답답하게 느껴질 때가 있다", "윗입술을 거의 안 움직인다"고 말했다. 엄지인은 허유원이 서클렌즈를 한 것을 지적하면서 실제로 서클렌즈를 끼면 항의전화가 오기도 한다고 알려줬다. 엄지인은 김해에서 열리는 전국체전 현장MC 필요하다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, '♥조혜원과 결혼' 대신 의리 택했다…"6년째 연애만" 속사정 (대장이반찬)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802134"/>
        <updated>2024-12-01T23:08:09.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 6년 째 공개열애 중인 여자친구 조혜원과 결혼하지 않는 이유를 밝혔다. 1일 방송된 MBC ‘대장이 반찬’ 시즌 마지막 회에서는 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께하는 제주도 2일 차 이야기가 펼쳐지는 가운데 잠이 확 깨는 ‘맛잘알’들의 아침 메뉴가 침샘을 자극했다. 그런 가운데 이날 방송에서는 이장우와 하지원의 결혼 관련 대화가 오갔다. 이장우가 "결혼 생각 없냐"고 묻자 하지원은 "없다. 그냥 내가 하고 싶은 게 너무 많으니까"라고 답했다. 그러던 중 이장우의 여자친구 조혜원도 언급됐다. 이장우는 지난 2023년 6월 22일 배우 조혜원과의 연애를 인정하였다. 두 사람은 KBS 2TV 드라마 '하나뿐인 내편'을 촬영하며 인연을 맺었다. 이장우는 "(조혜원과) 오래 만났다. 나는 김대호 형 때문에 (결혼) 못하고 있는거다. 의리 없이 혼자 가면 또 뭐라고 할 까 봐"라고 너스레를 떨었다. 이어 이장우는 "(김대호가) 연애를 한 8년째 안하고 있다"며 하지원에게 "혹시 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]정승제 "수학 머리보다 차은우 얼굴 타고나는 게 낫다"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691217"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 정승제가 수학 머리는 타고난다고 밝혔다. 1일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'은 '내 삶의 원동력'이라는 주제로 수학강사 정승제가 강연을 펼쳤다. 이날 정승제는 "강연은 처음인데, 강연자는 타고나는 것 같다. 강의와 다르다"며 긴장감을 드러냈다. 다이어트 2주 차라고 밝힌 그는 "10년 전 의상을 입었다. 원래 강의할 때 블랙계열 입는데 오늘은 흰색을 입어봤다. 핵심은 V넥 섹시 콘셉트"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 학생들에게 '선생님'이 아닌 '생선님'이라고 부르라던 정승제는 "EBS 강사가 다들 학교 선생님이다. 어느 날 한 선생님이 '수학여행비 못 내는 학생 대신 입금을 해주고 혹여 상처받지 않을까' 고민하는 걸 보고 나와 차원이 다르다고 생각했다"고 이유를 설명했다. 오은영 박사는 "이 나이 되도록 학생들하고만 지내고 있다"면서 결혼 생각을 물었다. 이에 정승제는 "결혼하기 위해서 사는 건 아니다. 결혼하면 와이프가 내 꿈을 포기하라고 할 수도 있잖냐"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 우울증·강박 극심 "매일 우울한 생각…어디론가 가버리고파" (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802128"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 오랜 시간 책임감에 의한 강박과 우울증을 겪었다고 고백했다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 스튜디오 게스트로 샤이니 민호가 출연한 가운데 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱과 함께 휴가를 떠난 이용대, 배성재의 이야기와 더불어 우울감에 빠진 김승수와 허경환이 처음으로 속내를 털어놨다. 이날 허경환과 함께 심리 상담 센터를 찾은 김승수는 "아버지가 저 여섯 살에 돌아가셨다. 주변에서는 저보고 '네가 장남이니 잘해야 한다' 라는 말을 많이 하셨다"라며 과거를 털어놨다. 이로 인한 책임감으로 주어진 일은 어떻게든 해내려고 했다고. 휴대폰 지인 연락처는 이천 명에 육박하지만, 그중에서 속내를 이야기할 수 있는 사람은 아무도 없다는 말에 모두가 안타까움을 감추지 못했다. 매일 우울하냐는 의사의 질문에 그는 "매일 한 번 이상씩 그런 감정이 든다"라며 운을 뗐다. 그러면서 "조금 심할 때는 내일이 안왔으면 좋겠다는 생각도 든다"라고 털어놨다. 음악을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 강훈 어쩌고…♥규현과 새 러브라인 "집에 방문한 적 있어" (런닝맨)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802127"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은이 규현의 집에 방문한 적이 있다고 고백했다. 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 겨울 코스로 이뤄진 '현명한 홀짝 선택' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 방송에선 슈퍼주니어 규현과 트와이스 다현이 게스트로 출연했다. 이날 규현은 노래를 부르면서 멤버들과 반가운 인사를 나눴다. 유재석은 규현의 지난 '런닝맨' 출연 시 없었던 새로운 막내 지예은을 소개했다. 규현과 악수로 인사를 주고받은 지예은은 "뵌 적 있다. 집에 간 적 있다"라고 밝혔다. 이에 모든 멤버가 술렁이는 가운데 지예은은 "그런 게 아니라 방송에서 갔었다. 우동 만들어주셨다. 너무 맛있었다"라며 해명했다. 두 번째로 등장한 게스트 트와이스 다현은 멤버들과 인사를 마치자마자 신곡 댄스를 선보여 웃음을 자아냈다. 첫 번째 미션에서는 겨울 코스 중 하나를 골라 그곳에 모일 멤버 수를 놓고 홀·짝을 골라야 했다. 이에 멤버들은 각자 본심을 숨기고 장소로 이동했다. 첫 번째 코스는 서울에서 시골의 정취를 느낄 수 있는 '찜질방'과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자친구·신랑감으로 최적의 성격" 허경환, 심리 검사 결과 공개 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691216"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 허경환의 심리 검사 결과가 공개됐다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 허경환이 배우 김승수와 심리 검사를 받으러 간 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 상담심리학과 교수는 "허경환 씨는 여러 검사를 해봤을 때 편안한 스타일이다. 기본적으로 (심리 상태가) 너무 편안하다. 사위나 남자친구로 진짜 좋은 성격이다. 남편으로도. 허경환 씨랑 결혼하세요라고 하고 싶을 정도로 1등 신랑감이다"고 전했다. 이어 교수는 "검사지에서 딱 하나가 유의미하게 반짝반짝했는데, 사기와 관련한 것들은 다 다 높았다. 피해의식, 공포. 사람을 신뢰하지 않는 것(불신감). 이건 다 높게 나오더라"고 분석했다. 공개된 허경환의 심리검사지에는 "내가 두려워하는 것은 인간들, 내가 싫어하는 사람은 보이는 거짓말" 등이 쓰여 있었다. MC 서장훈도 당시 허경환의 모습에 대해 "굉장히 힘들어했었다"고 떠올렸다. 앞서 허경환은 과거 닭 가슴살 사업으로 승승장구하던 당시 동업자에게 거액의 사기를 당했다고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재입학→복귀' 설민석, '초심 선언'으로 어필…"다 준비해"('선을 넘는 클래스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691213"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 설민석이 초심으로 돌아와 어떤 강의든 해내겠다는 포부를 드러낸다. 3일 밤 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 그동안 수많은 역사의 선을 넘으며 배움 여행을 펼쳤던 ‘선을 넘는 녀석들’(이하 ‘선녀들’)이 업그레이드된 재미와 지식을 안고 시청자를 찾는다. ‘선녀들’을 지켜온 뇌섹남 MC 전현무, 원년멤버 유병재와 함께 ‘역사 스토리텔러’ 설민석이 4년 만에 돌아왔다. 설민석은 남다른 감회가 느껴지는 얼굴로 오랜만에 시청자들에게 인사를 전한다. 전현무는 4년 만에 만난 설민석을 반가워하면서 첫 마디로 이 말을 건네 호기심을 자극한다. 이에 설민석이 “어떤 강의든 다 준비해왔다”며 각오를 내비치자, 전현무와 유병재는 “영유아도요?”, “외국인도요?”라고 몰이를 하면서 “아마 깜짝 놀라실 거다”라고 만만치 않을 첫 강의를 예고한다. 초심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['누구?' 정지선, 아이라인 벗긴 적나라한 민낯…"♥남편도 꼭 그리라고" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802121"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 정지선이 아이라인 없는 얼굴을 공개했다. 1일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 최근 넷플릭스 '흑백요리사'로 스타덤에 오른 정지선 셰프의 바쁜 일상이 그려졌다. 이날 새벽부터 정지선은 선글라스에 마스크를 쓴 채 은밀하게 숍을 찾았다. 이에 전현무는 "혹시 알아볼까 봐 그러냐, BTS도 안 그런다"고 농담해 현장을 폭소케 했다. 숍에 도착한 정지선은 곧바로 메이크업을 받기 시작했다. 그는 "매장 손님들 중 열에 아홉은 저를 보시러 오신다. 실망시키지 않기 위해 꾸민다"며 "유명세만큼 관리하는 게 당연하고, 조금 피곤해도 참고 관리한다"고 밝혔다. 그런 가운데 정지선은 이날 트레이드 마크인 굵은 아이라인을 지운 얼굴을 공개해 눈길을 끌었다. 그러나 완벽한 민낯은 아닌, 얇은 아이라인을 미리 그려온 모습이었다. 이에 정지선은 "나는 원래 저렇게 (미리) 아이라인을 그리고 간다"고 설명했다. "남편 앞에서도 아이라인을 안 지우냐"는 질문에 정지선은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김민하 "설경구 덕분에 배우 됐다..같이 연기하길 기다려"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691209"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 김민하가 설경구 덕분에 연기를 시작했다고 고마움을 전했다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 '파친코'로 얼굴을 알린 배우 김민하가 출연, 천안 밥상 투어를 함께했다. 이날 김민하는 "분당 살다가 서울로 왔다. 현재 부모님과 함께 사는데 같이 살 수 있을 때까지 함께 살고 싶다"고 가족애를 내비쳤다. 어릴 때부터 얼굴에 주근깨가 있었다고 고백한 김민하는 "화장으로 가릴 수 있지만, 굳이 없앨 필요가 있나 생각이 들었다"고 자신감을 드러냈다. 김민하는 '파친코' 출연에 대해 "한국 이야기를 담은 미국 드라마라는 얘기와 함께 오디션 보라는 연락을 받았다"고 말했다. 디즈니+ 드라마 '파친코'는 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸쳐 풀어낸 연대기다. 김민하는 선자와 비슷한 나이인 할머니께 당시 이야기를 전해 들었다"고 밝혔다. 처음에는 힘든 시대를 연기해야 할 손녀가 걱정되어 "출연 안 했으면 좋겠다"던 할머니는 작품 공개 후 무척 좋아하셨다고. 대학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '병역 면제 논란' 박서진, 내일 MBN '현역가왕2' 녹화 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691208"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박서진이 병역 면제와 관련해 연일 논란인 가운데 기존의 방송 스케줄을 소화할 예정이다. 2일 텐아시아 취재 결과, 박서진은 오는 3일 진행되는 MBN '현역가왕2' 녹화에 함께한다. 이날은 '현역가왕2' 팀 미션 녹화가 있는 날이다. 박서진 역시 다른 현역 가수들과 함께 하나의 팀으로 무대에 서게 된다. 박서진은 신유와 함께 '현역가왕2'에 중간 투입되는 인물. 예선 심사 없이 본선부터 제작진의 히든카드로 등장하게 된다. 해당 프로그램 관계자는 텐아시아에 "박서진이 많이 힘들어하고 있다. 개인 무대면 포기를 하거나 망쳐도 그러려니 하겠는데... 팀 미션이다 보니 다른 가수들에 피해가 갈까봐 열심히 하고 있다"라고 알렸다. 앞서 지난달 28일 본지 단독 보도로 인해 박서진의 병역 면제 판정이 알려졌다. 1995년생인 박서진은 가정사로 인해 20대 초반 정신질환 병역 면제를 받았다. 박서진에겐 작은형의 49재 당일, 간암 투병을 하던 큰 형이 간 이식 부작용으로 세상을 떠난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송3사 ‘2024 연예대상’…인물도 프로그램도 없다 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112331"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2023 KBS 연예대상’ 홍은채, 이채민. 사진 | KBS “대상을 받게 돼 영광입니다. 모두 제작진과 시청자들 덕분입니다!” 수상자의 떨리는 목소리가 울려 퍼질 때마다 시청자들도 함께 웃고 울었다. 1년이 마무리되고 새로운 한 해가 시작되는 시점엔 감동과 웃음을 버무려낸 예능 스타의 성과를 결산하는 연예대상이 있었다. 하지만 이 전통은 무색해졌다. ‘연예대상’은 명실상부한 예능의 축제였던 과거와 달리 초라한 무대만 남긴 채 의미를 잃어가고 있다. 시청자는 떠났고, 방송사는 방황 중이다. ‘국민 방송’이라 불리던 KBS는 이제 국민의 관심조차 얻지 못하는 처지가 됐다. 한때 주말 저녁의 황금 시간대를 책임지던 프로그램은 시청률 2~3%대에 머물며 OTT 드라마와 예능에 자리를 내줬다. ‘2023 SBS 연예대상’. 출처 | SBS 대표 예능인 부재와 기획력 부족이 맞물리며, 예능 프로그램 제작은 점차 축소됐다. KBS 연예대상은 더 이상 방송사의 위상을 상징하지 못하는 단순한 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아 썸, 결국 거짓이었나 "오직 비즈니스..연락 안 해" [미우새] [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286833"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수와 양정아의 썸은 결국 비즈니스였던 걸까. 김승수가 지난 1일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서 비즈니스 목적 외에 연락하는 지인이 없다고 털어놨다. 이날 김승수는 개그맨 허경환과 함께 심리 상담소를 방문했다. 김승수는 어린 시절 아버지를 여의고 가장으로서 책임감, 무게감을 짊어지고 살아왔다고 고백했다. 그는 "우리 아버지가 6살 때 돌아가셨다"며 "아버지가 계실 때는 여유롭게 생활하고 있다가, (아버지가 돌아가시고) 삶이 경제적으로 어려워지는 상황을 겪기 시작했다"고 밝혔다. 이어 "어렸을 때 죽음에 대해 인지를 못 할 수 있지 않냐. 그런데 친척, 주변 분들이 걱정스럽게 '앞으로 네가 엄마한테 잘해야 해' 그런 얘기를 하더라"며 "그걸 숱하게 계속 들으면서 살아왔다. 스트레스라기보단 당연하게 생각했다"고 고백했다. 게다가 김승수는 힘든 것을 그 누구에게도 털어놓지 못하고 평생을 혼자서 감당해 왔다고 밝혔다. 심리상담사는 그런 김승수에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[직원 저혈압+구토하는데 정지선은 스타병 “쌍수 협찬 들어와”(사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927724"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기로 행복한 셰프 정지선과 달리 직원들은 갑자기 바빠진 가게에 건강이상까지 겪고 있었다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 283회에서는 정지선과 중식당 직원 사이의 갈등이 그려졌다. 이날 VCR에서 정지선은 새벽부터 선글라스와 마스크로 중무장한 모습으로 등장했다. 박명수와 전현무는 "해도 안 떴는데 뭐하는 짓거리야. 난 새벽 5시 선글라스 낀 사람은 본 적이 없다", "혹시 알아볼까 봐? BTS도 안 저러고 다닌다. 신고 들어온다. 이상한 여자 있다고. 스타병이 단단히 걸렸다"고 일침을 가했지만 정지선은 "요즘 돌아다니면 진짜 많이 알아보신다"고 주장했다. 정지선이 이른 시간부터 찾은 곳은 메이크업 숍이었다. "예전에는 본인이 (화장) 하셨지 않냐"는 질문에 정지선은 "매장 손님 중에 열에 아홉은 저를 보러 오신다. 팬분들을 실망시키지 않기 위해 꾸민다. 유명세만큼 관리하는 게 당연하다고 생각하고 조금 피곤해도 참고 예쁘게 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공부 못해 연예인 됐다” 유선호→조세호 상식 퀴즈에 좌절(1박2일)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927723"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박2일' 멤버들이 상식 퀴즈에 좌절했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'(이하 1박2일)에서는 경상남도 통영시 욕지도로 여행을 떠난 여섯 멤버들의 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 '1박2일' 멤버들은 저녁 식사 복불복으로 욕지도 한 상을 걸고 단체전 미션에 나섰다. 해산물 3종, 고등어회, 고등어조림, 도미강정, 물회, 해물뚝배기, 멍게젓, 두부톳무침 등 군침 도는 음식들을 본 멤버들은 의욕을 불태웠다. 이후 제작진은 "욕지도는 '알고자 하는 욕심이 가득한 섬'이라는 뜻"이라며 이날 복불복이 상식 퀴즈 미션이라고 밝혔다. 첫 번째 문제는 수도 맞히기였다. 첫 주자 유선호는 "독일의 수도가 뭐냐"는 물음에 "룩셈부르크"라고 답해 모두를 충격에 빠트렸다. 특히 딘딘은 "너무 짜증 난다. 뮌헨 나오면 이해라도 하는데"라며 버럭했다. 이후로도 멤버들은 문제를 내는 족족 오답 행렬을 이어갔고, 문세윤은 "우리 개망신 주려고 하냐"며 제작진을 원망했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 화장실 급해도 “역경 좋아해” 금메달리스트 여유 (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927721"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오상욱이 금메달리스트의 남다른 여유를 보였다. 12월 1일 첫 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 이이경, 오상욱, BTS 진이 핸썸즈 팀이 됐다. 핸썸즈 팀과 가이즈 팀으로 나뉘어 빙고판을 채우는 여행 게임을 하는 가운데 오상욱은 “화장실이 너무 가고 싶다”고 고백했다. 이이경이 운전을 맡아서 이동하던 중. 설상가상 앞에는 크레인이 저속 운전을 하고 있었다. 막내 오상욱의 화장실 이슈에 이이경과 진이 더 마음이 급해졌지만 오상욱은 “이런 역경을 이겨내는 걸 좋아한다”며 여유 있는 모습. 이이경이 “자연에 할래?”라고 묻자 오상욱은 “자연에 하기에는 배가 아프다”고 답해 형들을 한층 더 다급해지게 만들었다. 하지만 오상욱은 “저 이런 역경 좋아한다니까요”라고 끝까지 여유를 보였고, 이이경과 진은 마을회관 화장실을 발견한 뒤에야 안도했다. 오상욱은 끝까지 “킹받게 여유로운 막내”로 남다른 캐릭터를 만들어갔다. (사진=tvN ‘핸썸가이즈’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 새신랑 조세호에 버럭 “1박2일서 스타 되려고 하지 마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927720"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 새신랑 조세호에게 버럭했다. 12월 1일 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'(이하 1박2일)에서는 경상남도 통영시 욕지도로 여행을 떠난 여섯 멤버의 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 '1박2일' 멤버들은 저녁 식사 복불복으로 욕지도 한 상을 걸고 단체전 퀴즈 미션에 나섰다. 하지만 멤버들은 부족한 상식으로 계속해 오답을 내놓았고, 미션에 실패할 때마다 반찬이 하나씩 빠져 멤버들을 탄식하게 했다. 이후 사물 퀴즈가 나온 가운데, 조세호는 컴퍼스를 보고 "나침반"이라고 외쳤다. 이에 김종민은 "조세호 씨!"라며 분노한 듯 소리쳤고, 문세윤은 "다른 데서 스타 돼라. 왜 여기서 스타 되려고 하냐"며 짜증을 냈다. 이에 조세호는 "다른 곳 몇 개 없다"며 머쓱해해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승호 “19살 때부터 운전” 김동현과 운전석 두고 내외 (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927719"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신승호와 김동현이 첫방부터 묘한 케미를 만들었다. 12월 1일 첫 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱이 핸썸가이즈로 처음 모였다. 게스트 BTS 진이 등장하며 3명씩 두 팀으로 나누게 된 상황에서 신승호는 함께 팀을 하기 싫은 사람으로 김동현을 지목하며 “녹화 전에 한 말들이 모두 거짓말로 들통 났다”고 신뢰가 가지 않는다고 말했다. 김동현은 신승호가 선수 출신이란 사실을 알고 “골키퍼 출신이라고 했는데 센터백이었다”며 스스로 말실수를 인정했고 “말실수가 많아서 그렇지. 똑똑하다”고 해명했다. 이어 제작진이 나눈 팀은 핸썸즈 이이경, 진, 오상욱과 가이즈 차태현, 김동현, 신승호. 신승호가 김동현과 한 팀이 돼 웃음을 자아냈다. 뒤이어 이동을 위해 운전할 사람을 정하며 김동현과 신승호가 또 내외했다. 신승호는 “19살 때부터 운전했다. 형님들 편하신 대로”라며 자신이 운전을 해도 좋고 안 해도 좋다고 형들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, 건재한 배드민턴 실력…유아용 라켓으로 오상욱·배성재에 승리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938952"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배드민턴 플레잉 코치 이용대가 방송인 배성재와 펜싱선수 오상욱과 함께한 1 대 2 배드민턴 경기에서 승리했다. 1일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 이용대와 배성재가 오상욱과 드라이브를 떠나는 장면이 공개됐다. 이용대는 배성재에게 "형도 보고 싶다고 한 사람 있었잖아, 그 사람 보여주려고 해요"라며 운을 띄웠다. 도로변에서 이들을 기다리고 있던 건 파리 올림픽에서 펜싱 금메달을 거머쥔 오상욱이었다. 이용대는 오상욱을 만나자마자 "알아서 짐 놓고 타"라고 말하며 두 사람이 막역한 사이임을 드러냈다. 이용대는 오상욱과 파리올림픽 때 있었던 일화를 소개했다. 이용대는 "얘가 금메달 2개가 너무 좋았던지 파리 돌아다니면서 그걸 가지고 다녔다, 금메달리스트라고 소개하면 꺼내서 사람들에게 보여줬다"라고 말했다. 배성재는 부끄러워하는 오상욱을 돕기 위해 "베이징 올림픽 때 용대는 베이징 덕 먹으러 가서 금메달을 목에 걸고 먹더라고"라며 너스레를 떨었다. 이날은 이용대가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우와!" 이찬원과 흥미진진 랜선 여행[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286832"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 화려하고 흥미진진한 랜선 여행으로 시청자를 초대한다. 12월 2일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 신비롭고 다채로운 매력의 랜선 여행이 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 '스탄' 국가 중 최고 부유국인 카자흐스탄. 카자흐스탄의 랜드마크 젠코프 대성당의 화려한 내부 영상에 이찬원을 비롯한 출연진은 탄성을 질렀다. 이어 물감을 짜놓은 듯한 신비로운 이식호수의 에메랄드빛 영롱함에 출연자들은 거듭 놀랐다. 두 번째는 '톡파원 GO!' 코너로 태국 방콕이 펼쳐졌다. 식사와 관광을 한 번에 해결하는 달리는 '버스토랑'과 방콕 핵심 관광지를 돌면서 즐기는 태국 음식 등 구미를 당기는 영상들이 공개됐다. 태국의 푸바오 슈퍼스타 '무뎅'을 영접하는 영상에 전현무는 "내가 가고 싶은데? 나 아기 코스가 맞나 봐"라고 말했고, 이찬원은 크게 웃으며 유쾌해 했다. 이어지는 랜선 여행은 튀르키예 순백의 온천 파묵칼레. 고대 도시가 잠긴 온천 영상이 공개되고 유적 위에서 즐기는 특별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 ‘감독 변신’ 김희원에 신뢰도 100% “촬영 끝난 후 연락 多” (백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927716"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 드라마 감독으로 변신한 김희원을 언급했다. 12월 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 김민하가 게스트로 출연해 충남 천안으로 밥상 기행을 떠났다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 공개를 앞둔 김민하는 같은 작품으로 연출 데뷔를 알린 배우 김희원에 대해 "정말 훌륭한 감독님으로 이번에 데뷔하셔서 의지를 많이 했다"고 밝혔다. 이어 "확실히 배우 출신인 감독님이다 보니 배우를 잘 아신다. 맞춤형 디렉션을 주셔서 엄청 효율적이었고 신뢰도 많이 갔었다"고 덧붙였다. 감독 김희원은 촬영장에서 유독 따뜻했다고. 김민하는 "촬영 다 끝나고 나서 문자도 많이 보내주시고 전화도 많이 해주셨다. 의지를 진짜 많이 했었다"며 남다른 애정을 드러냈다. 한편 김희원의 연출 데뷔작으로 화제를 모은 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 작품이다. 오는 4일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼굴 잘생기고 머리도 똑똑” BTS 진 ‘핸썸가이즈’ 첫방 맹활약 [어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927715"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ BTS 진이 ‘핸썸가이즈’ 첫 방송 첫 게스트로 미모와 지략, 운까지 맹활약했다. 12월 1일 첫 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱이 핸썸가이즈로 처음 모였고, BTS 진이 첫 게스트로 출연해 함께 경상남도 국가유산으로 이뤄진 빙고판을 따라 여행했다. 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱은 프로그램 이름이 ‘핸썸가이즈’란 사실을 알고 당황했지만 첫 게스트 BTS 진 등장에 “게스트가 핸썸”이라며 안도했다. 제작진은 “한국을 대표하는 미남 핸썸가이즈를 모시고 우리나라 아름다운 장소나 문화유산, 궁금한 인물들을 찾아다니는 프로그램”이라고 설명했다. 부산에서 모인 이들은 경상남도 국가유산으로 이뤄진 빙고판을 마주했고, 제작진은 “9개 장소를 다 가느냐. 빙고 게임을 통해서 가보려고 한다”며 두 팀으로 나눠 먼저 빙고를 완성하는 게임 방법을 설명했다. 차태현, 김동현, 신승호는 가이즈 팀이 됐고 이이경, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정승제 맞아? 다어어트 하더니 파격 V넥 패션 “너무 멋져” (강연자들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927714"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수학강사 정승제가 다이어트 근황을 공개했다. 12월 1일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 '공부 어벤져스' 설민석, 정승제, 미미미누가 강연을 펼쳤다. 이날 화이트 셔츠를 입은 정승제는 멀끔한 자태를 뽐내며 등장했다. 오은영이 "오늘 너무 멋지다"고 치켜세우자 정승제는 "이게 10년 전에 입었던 옷이다. 제가 다이어트를 한 지 2주가 되어 간다"며 슬림해진 근황을 전했다. 정승제가 꼽은 의상의 핵심은 깊게 파인 가슴이었다. 수업할 때는 검정 반팔티만 150장을 구매해 입는다고 밝힌 정승제는 "오늘은 섹시 콘셉트다. '강연자들'을 위해 완전 반대 느낌으로 화이트룩을 선택했다"고 전해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱 “25살에 김정환이 포경수술 시켜줘, 덕분에 금메달 따” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927713"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오상욱이 25살에 포경수술을 했다고 고백했다. 12월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 펜싱 국가대표 오상욱이 출연했다. 배드민턴 선수 이용대와 배성재 아나운서가 만났다. 배성재는 이용대와 친분이 있는 오상욱을 만나고 싶어 했고, 세 사람이 한 자리에 모였다. 세 사람은 함께 배드민턴을 치고 라면을 끓여먹는 등 시간을 보내며 친분을 쌓았다. 그러면서 오상욱은 과거 이용대가 자신의 인사를 안 받아줬다며 “인사 안 받아줘서 앞에 가서 또 했다”고 폭로했다. 이용대는 과거 자신의 인기를 언급 “안 보일 때”라고 너스레를 떨었고 배성재는 “(오상욱이) 이렇게 키가 큰데 안 보이냐”고 응수했다. 이어 배성재는 “(오상욱이) 내 방송 나왔을 때 화장실을 대여섯번을 갔다. 그래서 시청자들이 키 크고 잘생기고 실력 좋고 노래 잘하고 다 잘하는데 방광이 작다고 명예 소방광이라고 했다”고 전해 웃음을 자아냈다. 이에 이용대는 “어디서 보니 너 포경수술도 늦게 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 배정남, 구제 옷 산에서 명품 옷+벨트 발굴 “심봤다” (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927712"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민과 배정남이 구제 옷 산에서 명품 옷과 벨트를 득템했다. 12월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 이상민, 이동건, 배정남이 함께 구제 옷 쇼핑에 나섰다. 이상민은 치마를 입고 나와 패션 의욕을 과시했고 서장훈이 “배가 저렇게 나와서 무슨 치마를 입냐”고 지적해 웃음을 자아냈다. 이상민은 이동건에게 “나는 항상 의문이 있다. 나는 못생겼는데 멋 내는 걸 좋아하고 넌 잘생겼는데 왜 멋을 안 내냐”고 질문해 웃음을 줬고, 이동건은 “엄청 멋을 낸 거”라고 주장했다. 이동건 모친도 아들이 항상 편한 스타일만 입고 다녀서 불만이 있었다. 이상민은 “대한민국에서 멋이라는 단어와 잘 어울리는 남자가 있다. 이 친구의 멋을 동건이가 조금 품으면 이 시대 최고의 멋진 남자가 되지 않을까”라며 함께 할 쇼핑 친구로 22년 차 모델 배정남을 소개했다. 이동건은 “감사하다. 늘 갈증이 있다. 나도 좀 센스가 있었으면”이라며 반색했고, 배정남은 이동건의 패션에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 유재석도 페이커와 친한 척 “한정판 굿즈 받아” 하하 경계 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927711"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 유재석과 하하가 페이커를 둘러싼 친분 자랑을 펼쳤다. 12월 1일 방송된 SBS '런닝맨'은 '현명한 홀짝 선택' 레이스로 꾸며진 가운데 규현, 트와이스 다현이 게스트로 출연했다. 이날 멤버들은 겨울 실내 놀거리 양대 산맥인 찜질방과 PC방 중 하나를 골라야 했다. 찜질방은 야외 숯가마와 삼겹살을 즐길 수 있었으며, PC방은 세계적인 프로게이머 페이커 소속사와 협업한 곳이었다. 실제 해당 PC방을 3번이나 방문했다는 하하를 향해 유재석은 "미안한데 너 페이커 모르잖아"라며 핀잔을 줬고, 하하는 "나 페이커 봤다"고 맞받아쳤다. 두 사람은 페이커로부터 한정판 굿즈와 빵, 안경까지 서로 먼저 받았다며 친분 경쟁을 펼치기도. 유재석은 "너 롤도 못 하잖아"라는 지석진의 폭로에 "못해도 다 준다"고 너스레를 떨었다. 이에 하하는 "맨날 윷놀이만 할 줄 알지"라고 저격, 위기를 느낀 유재석은 결국 영어 공격으로 판세를 뒤집어 모두를 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 “매니저가 나와 부모님에 크게 사기” 은퇴 고민까지 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927710"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 천정명이 사기 피해와 은퇴 고민까지 고백한다. 12월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 천정명 출연이 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 배우 천정명이 근황 고백을 예고했다. 천정명은 집안을 쓸고 닦으며 깔끔한 모습으로 등장해 눈길을 모았다. 천정명은 “나무여서 잘 관리를 해줘야 한다. 광이 살고 있다”고 혼잣말하며 가구는 물론 구두도 혼신의 힘을 다 해서 닦으며 광을 내는 모습으로 감탄을 자아냈다. 김희철은 “형 요즘 왜 작품 안 하냐”고 질문했고 천정명은 “좀 큰일이 있었다. 저 나름대로. 함께 오래 일한 매니저가 있었다. 크게 사기를 쳤다. 저한테도 사기를 치고 부모님에게도 사기를 쳤다”고 사기 피해를 고백해 모두를 놀라게 했다. 천정명은 “많이 지치더라. 많이 지치고 많이 힘들고. 은퇴까지 할까 생각했다”고 털어놨고, 김희철이 “부모님은 뭐라고 안 하셨냐”고 묻자 눈물이 맺힌 모습으로 안타까움을 자아냈다. (사진=SBS ‘미운 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 밝힌 ‘파친코’ 오디션 비하인드 “사기꾼인가?”→주근깨 분장 NO (백반기행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927709"/>
        <updated>2024-12-01T22:08:53.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 '파친코' 캐스팅 계기를 밝혔다. 12월 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 김민하가 게스트로 출연해 충남 천안으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 허영만은 김민하의 트레이드마크인 주근깨를 빤히 쳐다보더니 "얼굴에 주근깨는 그린 거냐"고 궁금해했다. 김민하는 "아니다. 그렸냐고 엄청 많이 물어보시더라. 가리려면 가려지는데 어렸을 때부터 굳이 이걸 없애야 하나 싶어서 그냥 내버려뒀다"고 털어놨다. 지난 2022년 드라마 '파친코'로 얼굴을 알린 김민하는 "미국 드라마인데 한국인의 이야기라면서 오디션 연락이 왔길래 '사기꾼인가?'라고 의심했다. 오디션 대본을 받았는데 대본 받자마자 눈물이 줄줄줄 나왔다. 실화를 바탕으로 한 대본이었기 때문"이라며 출연 계기를 밝혔다. 동명의 소설을 원작으로 한 '파친코'는 고국을 떠나 억척스럽게 생존과 번영을 추구하는 한인 이민 가족 4대의 삶과 꿈을 그려냈다. 윤여정, 이민호 등이 출연해 공개 전부터 화제를 모은 작품. 김민하]]></content>
    </entry>
</feed>