<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-05T13:24:03.794Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김종국과 MC 보는데 검찰들이.." 김정남, 공황장애+2억 사기 고백[특종세상][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287652"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 김정남이 탈퇴 후 당한 사업 사기 피해를 고백했다. 5일 방송된 MBN '특종세상'에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연해 근황을 전했다. 이날 김정남은 전성기 때 돌연 팀을 탈퇴한 것에 대해 "김종국과 어떤 프로그램 사회를 보고 있었는데 검찰 수사관들이 거기를 찾아왔다. 이전에도 PD 사건이라고 해서 안 좋은 일이 불거지는 상황에서 거길 찾아오니까 우리 마음은 어떻겠나. 그래서 그때 도망을 간 것"이라고 밝혔다. 이어 "김종국은 원래 있던 회사와 연락을 취하던 상황이었다. 알고 봤더니 우리가 처음으로 사기를 당한 거였다. 그래서 김종국에게 '형은 그냥 장사, 사업, DJ나 하겠다'고 말했다. 나는 학을 뗐다. 그만큼 한 거에 비해서 벌이도 별로 없었다"고 가혹한 스케줄, 부당한 수익분배로 견디기 힘들었음을 털어놨다. 김정남은 10년째 공황장애 약을 복용 중이라고. 그는 "아침, 점심, 저녁으로 먹던 건데 지금은 저녁만 먹었다. 완치가 안 되더라. 명치 부근에 돌덩이 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건x김구라, 샤인머스켓 김치 '충격'…"이게 김치야?" 혹평, 어땠길래 (아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803758"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건, 김구라가 김치 맛평가를 이어갔다. 5일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’(이하 ‘꽃중년’) 31회에서는 ‘꽃대디 연합’ 김용건, 김구라, 신성우, 김원준, 신현준, 김범수와 일곱 명의 아이들이 신현준의 집에서 ‘김장 대잔치’를 벌이는 현장 2탄이 공개됐다. 이날 김용건, 김구라는 눈을 가린 채 넷플릭스 '흑백요리사'와 같이 김치 맛평가를 이어갔다. 원준네 청경채 김치에 대해 김용건은 "아까 먹었던 것 중에 맛이 떨어지는 것 같다. 약간 싱겁고"라고 말했다. 김구라는 "매운 김치를 별로 안 좋아한다. 덜 매운. 김장할 때 밥풀을 넣지 않냐. 탄수화물의 부드럽고 고소한 맛이 있다"고 평가했다. 두번째 김치는 성우네. 루이비트 김치였고 김구라는 "조금만 더 줘봐라"라며 "김치를 잘하네 다"라며 칭찬했다. 신현준은 "진짜 그렇다?"라며 놀랐다. 김용건은 "날김치 같지가 않다. 익혀야 하는데 먹을만 하다"고 평가했다. 세번째 김치 맛평가는 범수네 샤인머스캣 김치. 김구라는 "이게 김치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 촬영 중 허리통증 호소→결국 휠체어까지 탔다(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929486"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 허리 통증을 호소하며 휠체어를 탔다. 12월 5일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 박원숙, 혜은이, 남궁옥분, 원미연은 경복궁 투어를 했다. 네 사람은 서울 북촌 한옥마을 산책에 이어 경복궁 투어를 시작했다. 박원숙은 “왠지 가을에 고궁을 거닐고 싶은 생각에 어느날 큰마음을 먹고 전철을 타고 여기에 왔다. 화요일인가 그랬는데 휴관일이었다. 어쨌든 가을 되면 단풍과 고궁을 거닐고 싶다”라고 들떴다. 근정전에 이어 경희루 앞에 도착한 박원숙은 “기억이 되살아난다. 밤에 여기서 파티하던 게 생각난다”라고 장난을 쳤다. 남궁옥분은 “언니 그때 저희는 기생이었다”라고 거들었다. 혜은이는 “옛날 같으면 우린 여기 오지도 못했다. 왕과 왕비가 행차하시던 곳 아니냐”라고 말했다. 아름다운 풍경을 감상하던 중 박원숙은 “근데 나 허리가 아프다”라며 5천 보를 연달아 걷고 방전됐다. 허리 아픈 언니를 위해 동생들은 잠시 휴식을 하기로 했고, 그 사이 원미연은 경복궁에서 대여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]유진♥기태영, '슈돌' 하차한 이유 고백 "부작용 있었다…子 불편해해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691821"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유진, 기태영 부부가 두 딸 교육법을 공개했다. 5일 유튜브 채널 '유진VS태영'에는 "초등학생 두 딸 공부시키는 법(용돈, 학원)"이라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 유진은 "사실 우리 애들은 예능을 한 번도 본 적 없다. 저희 부부가 TV를 안 봐서 평소에 TV를 안 틀어 놓는다. 대중가요는 너무 빠르다. 로희도 맨날 앨범을 사달라고 한다. 요새 투모로우 바이 투게더를 좋아한다. '친구가 콘서트 갔다 왔다'고 하면서 콘서트에 가고 싶다고 하더라. 정말 빠르다고 생각했다"고 말했다. 부부의 교육관에 대해 유진은 "큰 맥락에서 같다. 공부는 기본적인 것만 하라고 한다. 학원은 보내는데 3학년 로희는 수학학원은 일주일에 한 번, 영어학원은 일주일에 두 번 간다. 학습지 같은 건 전혀 안 한다"고 밝혔다. 기태영은 "로희 같은 경우에는 한글, 영어 공부도 안 시켰다. 로희는 스스로 뗐다. 하려고 하면 잘 배운다. 로희가 머리가 좋은 편이다"고 했다. 또한 기태영은 "로희는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 "육아=김범수, 답이 없다"…동갑내기 티격태격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949331"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 신현준과 김범수가 서로를 공격하며 티격태격했다. 5일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 꽃중년들이 총출동한 단체 김장 현장이 담겼다. 지난주에 이어 동갑내기 신현준과 김범수가 계속해서 티격태격하는 모습으로 시선을 모았다. 배추에 김치 양념을 치대는 것부터 서로를 공격하며 웃음을 자아냈다. 양념을 너무 많이 넣어 신성우의 불호령을 들은 김범수는 "옛날 방식으로 땅에 묻을 거라 많이 하는 것이다"라고 해명하기도. 이후, 요리와 육아 중 무엇이 쉽냐는 말에 신현준과 김범수가 "육아가 더 어렵다"라고 입을 모았다. 김원준은 육아가 더 쉽다고 말하기도. 이에 김범수가 육아는 답이 없다고 반박하자 신현준이 "육아는 김범수다, 너도 답이 없잖아"라고 너스레를 떨어 모두를 웃게 했다. 한편, 채널A '아빠는 꽃중년'은 중년 아빠들의 육아 일상을 담은 프로그램으로 매주 목요일 오후 9시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸 부잣집 늦둥이 아들, 폭력성 어쩌나…母 욕하고 발길질('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691820"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딸 부잣집의 늦둥이 막내 아들 금쪽이가 엄마를 향한 폭력성을 드러낸다. 6일 저녁 8시 10분 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘딸 부잣집은 늦둥이 아들과 전쟁 중’이라는 사연이 방송된다. 이날 스튜디오에는 24살, 21살, 17살 세 자매와 늦둥이 11살 아들을 키우는 부모가 출연한다. 늦둥이 막내 금쪽이는 온 가족의 사랑을 듬뿍 받고 자랐지만, 사소한 일에도 감정을 폭발시키고 가족들에게 난폭하게 행동한다. 가족 모두가 금쪽이에게 오냐오냐, 지나친 사랑을 준 것이 금쪽이의 폭력성을 키운 것은 아닐지 이목이 집중된다. 관찰된 일상에서는 아빠와 공부방에 방문한 금쪽이가 보인다. 금쪽이는 줄곧 싫은 내색을 숨기지 못하고 공부방 선생님이 자리를 비우자 기다렸다는 듯이 아빠에게 집에 가자고 말한다. 아빠가 다독여 보지만 금쪽이의 분노는 누그러지지 않고, 한 공간에 있는 다른 친구들까지 눈치를 보게 만든다. 결국 금쪽이의 거부로 30분 만에 중단된 수업. 오 박사는 이 상황을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정남 "터보 시절 김종국과 사기 당해..부당함에 학 떼고 탈퇴"[특종세상][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287649"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 가수 김정남이 전성기 때 돌연 탈퇴를 선언한 이유를 고백했다. 5일 방송된 MBN '특종세상'에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연해 근황을 전했다. 이날 김정남은 통영에 위치한 작은 어촌마을 마을회관에서 하루를 시작했다. 그는 "아침 일찍 나와서 해야 할 일이 있기 때문에 이곳에서 잠을 잤다. 재미있는 곳에 갈 것"이라고 설명하며 서둘러 인근 선착장으로 향했다. 작업복을 갖춰 입은 김정남은 어선을 타고 가리비 양식장에 도착했다. 고된 뱃일을 한 이유에 대해 그는 "제2의 인생을 살 수 있는 직업이 되지 않을까 싶어서 도전했다"고 밝혔다. 지난해부터 라이브 커머스 방송을 시작했다는 김정남. 가리비를 라이브 커머스로 판매하기 위해 직접 가리비 상태를 확인하려고 배를 탔던 것. 김정남은 "데뷔 한 달 만에 떠서 밖을 못 다녔다. 차를 탄 게 아니라 모터 보트를 타고 무대를 다녔다. 헬리콥터를 타고도 다녔다. 하루 스케줄 15개는 기본이었다"고 전성기를 떠올렸다. 이후 김정남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연, 눈물 흘렸다…"돌아가신 母, 김치 담그면 생각나…밥심으로 버텼다 (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803754"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 김치에 얽힌 엄마와의 에피소드를 전하며 눈물을 흘렸다. 5일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙, 혜은이와 같이 남궁옥분과 원미연이 서울 북촌에서 같이 살이를 하는 모습으로 자매 케미를 뽐냈다. 이날 옥분과 미연은 아침 식사 메뉴로 김치 콩나물국, 무생채, 양파채볶음, 계란샐러드를 만들었다. 기상해 두 사람이 요리하는 모습을 본 박원숙이 "시집간 딸들이 친청에 와서 요리해 주는 것 같다"라며 흐뭇해했다. 옥분과 미연이 차려준 건강 한상에 박원숙은 "나 큰일 났다. 120세 넘게 살 것 같다"라고 너스레를 떨며 웃음을 안겼다. 옥분은 "저는 아침마다 이렇게 해서 먹는다. 저는 25년 이상 철저하게 식단을 지켰다. 탄산 음료, 치맥 이런 거를 안 즐긴다"라고 건강전도사 면모를 보였다. 이어 미연의 김치 콩나물국을 맛본 옥분은 "약간 싱거운 듯 하면서 좋다"라며 감탄했다. 혜은이는 "난 간이 딱 맞는다"라고 했고, 박원숙은 "맛있다"라며 흡족해했다. 다음으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, ‘버건디 실크를 소화하는 훈훈한 비주얼’[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207941"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 2024 지큐 나이트 행사 기념 포토콜 행사가 열렸다. 이날 이종원, 오상욱, 투바투 연준,이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더,스테파 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현 등이 참석해 자리를 빛냈다. 배우 이종원이 포토타임을 가지고 있다.2024.12.05 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 짧은 세체다 구경에 눈물…"마트에선 두 시간!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949314"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 세체다를 오래 보지 못하고 떠나야 하는 상황에 아쉬워했다. 5일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 돌로미티 서부의 대표 명소인 세체다(Seceda)로 떠나는 이야기가 담겼다. 텐밖즈가 케이블카를 타고 귀가 먹먹해질 정도의 고지대로 진입, '악마가 사랑한 풍경' 세체다에 도착했다. 세체다를 강력히 추천했던 이세영은 "색감이 비현실적으로 느껴진다"라며 연신 감탄했다. 이어 텐밖즈는 오르막길을 올라 포토 스폿에 도착했다. 세체다의 푸른 공중 정원을 마주한 텐밖즈는 외마디 탄성을 내뱉기도. 막차 시간이 얼마 남지 않아 금방 떠나야 하는 상황에 이세영이 "굴러보고 싶다"라며 세체다의 잔디에 냅다 드러누웠다. 그러자 언니들도 함께 누워 하늘을 바라보며 잠깐의 여유를 즐겼다. 그 순간, 이세영이 감정이 벅차오른 듯 "우리 너무 바쁘게 살아요 그죠?"라고 말하며 눈물을 보였다. 더불어 이세영은 "이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, ‘고추장 수트 소화하는 국대 피지컬’ [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207939"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 2024 지큐 나이트 행사 기념 포토콜 행사가 열렸다. 이날 이종원, 오상욱, 투바투 연준,이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더,스테파 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현 등이 참석해 자리를 빛냈다. 펜싱 오상욱이 포토타임을 가지고 있다.2024.12.05 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 새벽부터 도시락 쌌는데···무관심에 서운 표출 “좀 그래요” (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005347"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 자신이 싼 도시락을 두고 식당에서 메뉴를 주문하려는 멤버들에 서운해했다. 5일 방송된 tvN 예능 ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아’에서 라미란 곽선영 이주빈 이세영은 알프스의 오두막 말가로 향했다. 말가는 예전엔 목동들이 머물던 오두막이었지만 요즘은 여행객들이 식사하고 휴식을 취하는 관광 명소이다. 이를 본 라미란은 “옛날 외양간 같다”며 친근해 했다. 네 사람은 이곳에서 막내 이세영이 만든 도시락을 먹으며 쉬어가기로 했다. 말가에는 나무를 깎아 만든 식탁과 의자들이 있었고, 종업원들은 전통 복장을 하고 있었다. 자리를 잡은 네 사람은 이세영이 싼 도시락과 곁들일 음료를 고르기 시작했다. 이주빈은 핫초코와 에스프레소를 골랐고, 이를 본 이세영은 “내가 핫초코 시킬 테니까 나눠 먹자”며 다정한 모습을 보였다. 하지만 맏언니 라미란은 음료만 시키자던 약속과 달리 “이 동그란 완자 같은 거 뭐지? 이거 궁금하다”며 식사 메뉴를 고르기 시작했다. 곽선영 역시 합세해 번역기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재, 쉐프의 성수동 나들이 [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207936"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 2024 지큐 나이트 행사 기념 포토콜 행사가 열렸다. 이날 이종원, 오상욱, 투바투 연준,이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더,스테파 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현 등이 참석해 자리를 빛냈다. 쉐프 안성재가 포토타임을 가지고 있다.2024.12.05 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 영숙 ♥미스터 백김, '과속 스캔들' 터졌다…"끈적해"('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691818"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 10기 영숙과 미스터 백김이 ‘로맨스 과속 스캔들’을 예고한다. 5일 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 한껏 물오른 매력을 발산하는 10기 영숙과 미스터 백김의 반전 데이트 현장이 공개된다. 이날 미스터 백김은 돌싱녀들의 숙소에 왔다가 10기 영숙과 마주친다. 10기 영숙은 “데이트 가자! 안 되겠다”라고 장난스럽게 말한다. 이를 본 10기 영자는 “미스터 백김이랑 얼른 갔다 와~”라고 두 사람의 데이트를 자연스럽게 부추긴다. 여기에 10기 영숙과 미스터 백김은 미리 상의라도 한 듯, 화이트 상의에 청바지를 매치해 공교롭게도 ‘커플룩’ 분위기를 풍긴다. 10기 영자는 “오늘 둘이 코디도 대놓고 맞춘 거야?”라면서 두 사람을 지원사격한다. 핑크빛 기류 속 두 사람은 숙소 근처로 산책을 나간다. 그런데 미스터 백김은 외나무 다리가 나오자, 10기 영숙에게 은밀한 제안(?)을 건넨다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 사람 살렸다..70대 팬 "우울증·아들 잃은 슬픔 견뎌"[특종세상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287647"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅으로 인해 새 삶을 살고 있다는 팬이 눈물을 흘렸다. 5일 방송된 MBN '특종세상'에는 임영웅 박물관, 임영웅 성지로 불리는 이발소가 소개됐다. 이날 주인공 70대 홍경옥 씨는 남편이 운영 중인 이발소를 임영웅 사진으로 도배해 눈길을 끌었다. 이에 대해 홍씨는 "이렇게 해야 우리 (임)영웅 님 박물관인 줄 안다. 지붕도 원래는 검정색인데 우리 영웅 님 색깔인 하늘색으로 다 칠했다"고 밝혔다. 그는 소속사에서 판매하는 공식 굿즈는 물론이고 임영웅이 광고 모델로 있는 모든 물건을 다 구매하고 본다고. 실제로 이발소뿐만 아니라 집안 곳곳까지 전부 임영웅 관련 물건들로 가득했다. 홍씨는 "한국뿐만 아니라 해외에서 찾아오는 팬들도 많다. 다들 사연이 많다. 마음의 병은 영웅 님이 고쳤다고들 하신다"고 말했다. 이어 "우리 남편도 서운하지 않을 것"이라며 "영웅 님으로 인해 내가 이렇게 밝아지고 하루하루 잘 살고 있으니 (남편도) 좋아할 거다"고 말하며 미소를 지었다. 또 "시집살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['45세에 임신' 김효진, "조기 완경인 줄 알았는데…자연 임신 성공"('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691817"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김효진이 45세에 자연 임신에 성공해 현재 5살 막둥이 딸을 얻게 됐다고 밝혔다. 5일 공개된 유튜브 채널 '밉지 않은 관종 언니'에는 "45세 자연임신! 개그우먼들의 솔직하고 화끈한 토크 (조혜련, 김지선, 김효진)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 이지혜는 김효진에게 "자연 임신이냐"고 물었고, 김효진은 "사실 아이 둘 다 내가 뭔가를 계획해서 애써서 생긴 게 아니라 그냥 정말 남편하고 사랑하니까 천사가 찾아왔다. 나이 마흔둘, 셋 됐을 때는 하나만 낳아야 되는 운명이겠거니 마음을 접었는데 45살에 아이가 생겼다"고 답했다. 이어 김효진은 "생리를 안 하길래 저는 이제 45살이니까 조기 완경인 줄 알았다. '너무 속상하다'고 생각했는데 8년 전 임신 테스트기가 집에 있어서 해봤는데, 희미하더라. 그래서 약국에 가서 새 테스트기로 해보니까 선명하게 두 줄이 나왔다"고 말했다. 김효진은 "준비하고 계획했던 것도 아니라서 일과 육아를 병행하기가 힘들지 않냐. 첫째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연 "파킨슨병 母 간호…병원 화장실서 밥 먹기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949312"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 어머니가 돌아가시기 전 극진히 간호했다고 밝혔다. 5일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 원미연이 남다른 효심을 드러냈다. 그는 "생전 엄마가 고관절을 다쳐서 휠체어로 모시고 다녔다"라며 "병원 여러 과를 다니셨다. 파킨슨병을 앓기도 했다. 신경정신과, 호흡기내과, 정형외과 등 정기적으로 약을 타야 했다. 원래 휠체어로 다녔는데, 나중에는 엄마가 고관절이 부러져서 못 움직이니까, (이동) 침대를 직접 끌었다"라고 말했다. 이를 들은 박원숙이 "보통 남자 간호조무사가 도와주지 않나?"라며 안타까워했다. 원미연이 "민간 업체는 시간당 5만원 추가였다. 진료비에 약값까지 하면 비용이 엄청나다. 침대를 밀고 이동하는 건 제가 해야 했다"라면서 "거기서 혹시나 엄마가 화장실 가고 싶으면, 침대를 밀고 들어가는 큰 화장실이 있었다. 집에서 대소변 못 보셔서 힘드셨다"라고 밝혔다. 원미연이 "1년 반 정도 간호했다"라고 알렸다. 특히 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연, 돌아가신 母 추억에 눈물 “김치 보면 생각나”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929485"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 돌아가신 어머니와의 추억을 떠올리다 눈물을 흘렸다. 12월 5일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 원미연은 김치에 얽힌 어머니의 추억을 공개했다. 원미연은 박원숙, 혜은이, 남궁옥분을 위해 김치콩나물국, 무생채, 양배추 볶음 등을 만들었다. 음식 맛을 본 세 사람이 칭찬이 이어지자, 원미연은 안심했다. 남궁옥분이 겉절이 김치 재료를 궁금해하자, 원미연은 “엄마가 철마다 김치담그는 걸 너무 좋아하셨다. 철만 되면 시장에서 배추가 좋으면 그냥 사서 오시는 거다. 겉은 배추 김치를 담고, 알짜 속은 쭉쭉 찢어서 바로 무쳐서 주셨다. ‘미연아. 이거 맛 좀 봐’라고 입에 넣어주셨다. ‘약간 싱거운 거 같아’라고 하면 손에 고춧가루를 부으라고 하셨다”라고 추억을 떠올리다 울컥했다. 이 모습을 지켜보던 박원숙도 눈물을 흘렸다. 원미연은 “김치 담그면서 엄마가 제일 생각난다. 엄마가 돌아가시고 딸한테 저도 그런 걸 해주고 싶더라. 난 그렇게 사랑받고 살았는데. 그래서 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포토월 서자마자 바람처럼 떠나는 이정재 [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207928"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 2024 지큐 나이트 행사 기념 포토콜 행사가 열렸다. 이날 이종원, 오상욱, 투바투 연준,이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더,스테파 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현 등이 참석해 자리를 빛냈다. 배우 이정재가 포토타임을 가지고 있다.2024.12.05 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 “스트레스에 대상포진→우울증…블랙핑크 안 찾아주면 어떡하나 걱정” (집대성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399807"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 로제가 우울증에 걸린 적 있다고 고백했다. 5일 빅뱅 대성의 유튜브 채널 ‘집대성’에는 ‘살다보니 빅뱅과 블핑의 만남을 다 보네’라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 게스트로 출연한 로제는 “저는 코로나19 때 대상포진이 걸렸다”며 “‘아무도 블랙핑크를 안 찾아주면 어떻게 하지. 그럼 나는 앞으로 뭘 하고 살아야 하지’라는 생각 때문이었다”고 털어놨다. 이어 “16살 때부터 지금까지 가수를 하려고 이렇게 살았는데 ‘이 나이에 나는 직업을 잃는 사람이 되겠구나’ 생각했다”고 이야기했다. 이를 들은 대성이 “그 스트레스 때문에 대상포진에 걸린 거냐”고 물었고, 로제는 “맞다. 이 얘기를 하는 건 처음인데 우울증 걸린 적도 있다. 살짝”이라고 말해 안타까움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 언니·곽선영 아들, 영상 통화 깜짝 등장 '훈훈' (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803740"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영과 곽선영이 각각 언니와 아들에게 영상 통화를 걸었다. 5일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 이세영과 곽선영이 각각 가족과 영상 통화하는 장면이 전파를 탔다. 이날 이세영은 이세영 언니에게 영상 통화를 걸었고, 이세영 언니는 "코가 빨갛네. 많이 탔어?"라며 안부를 물었다. 이세영은 "여기 돌로미티 서쪽이다. 외부 카메라로 보여줄게"라며 풍경을 보여줬고, 이세영 언니는 "야 멋있다"라며 감탄했다. 이세영은 "또 예쁜 거 보면 전화할게. 나중에 엄마랑 오자. 사랑해. 안녕"이라며 훈훈함을 자아냈다. 또 곽선영은 곽선영 아들과 영상 통화했고, 곽선영 아들은 "밖에 엄청 예쁜데"라며 밝혔다. 곽선영은 "보여줄게. 엄마 너무 뒤처져서 꼴찌 하면 안 된다. 또 전화할게"라며 다정한 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연, 금수저 루머 해명?…"키 작아서 정원사 부른 건데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949309"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 '금수저' 루머(?)를 해명했다. 5일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 박원숙, 가수 남궁옥분이 가수 원미연을 향해 "금수저"라고 몰아가 웃음을 샀다. 먼저 남궁옥분이 "너희 집은 살림 어려울 때면, 에스컬레이터 고장 나고 그랬지?"라며 농을 던졌다. 박원숙까지 거들었다. 원미연이 당황한 표정을 감추지 못했다. 이때 박원숙이 "정원사들이 와서 나무 가꾸지 않았나?"라는 말을 꺼냈다. 원미연이 해명에 나섰다. "정원사들이 왜 오냐면, 나무 모양을 잡아야 예쁘게 자라니까 그런 것"이라며 "큰 나뭇가지를 쳐야 하는데, 내 키가 작아서"라고 밝혔다. 그럼에도 남궁옥분이 "정원사가 대문에서 벨 누르고 한참 들어가야 하는 집"이라는 등 금수저 루머를 부풀려 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 이탈리아서 26만원 케이블카 이용료에 경악 “노숙해야”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929484"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 세체다 케이블카 티켓 가격에 귀를 의심했다. 12월 5일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 8회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 명소 여행이 이어졌다. 이날 멤버들은 악마가 사랑한 풍경이라는 세체다로 출발했다. 세체다로 가기 위해선 케이블카를 탑승해야 했고, 현지인의 도움으로 티켓 부스를 찾은 멤버들은 세체다 입장료를 듣고 깜짝 놀랐다. 4인 왕복 케이블카 가격이 무려 180유로(26만 3천 원)이었던 것. 1인당 약 6만 7천 원 정도였다. 라미란은 "우리 경비 모자라. 노숙해야겠다"며 입을 떡 벌렸다. 이후 라미란은 이세영이 "갑자기 삼겹살 먹고 싶다"고 하자 "이제 고기도 못 먹는다. 우리 돈 없다. 이거 180유로였다"고 말했고, 곽선영 또한 "잘못 들은 줄 알았다"고 말했다. 이주빈은 "이제 와서 유럽 물가를 체감한다"고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 결국 법적 판단 받는다…어도어 "전속계약 유효 확인 소송 제기"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524667"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어에 전속계약 해지를 통보한 가운데, 어도어는 결국 법적 판단을 택했다. 뉴진스와 입장차를 좁히지 못했으며, K팝 산업에 발생할 혼란을 막기 위함이다. 어도어는 지난 3일 뉴진스와의 전속계약이 유효하게 존속한다는 점을 법적으로 명확히 판단 받고자 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다. 이에 앞서 뉴진스는 지난달 28일 서울 강남 모처에서 긴급 기자회견을 열고 11월 29일부로 하이브, 어도어를 떠나 자유롭게 활동하겠다고 선언했다. 이들은 "어도어는 소속사로서 해야 할 의무를 다하지 않았다"고 주장했고, 29일 어도어에 전속계약 해지를 통지하는 문서를 보냈다. 특히 당시 뉴진스는 전속계약은 해지하지만, 소송과 위약금 없이 활동을 이어가겠다고 선언했다. 뉴진스 멤버들은 "계약을 해지하면 전속 효력은 없으므로 활동에는 지장이 없다. 앞으로 꾸준히 활동할 수 있기 때문에 굳이 가처분 등의 소송을 낼 필요가 없다"라며 "잘못은 하이브와 어도어에 있기 때문에 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘, ‘믿보배’ → ‘따뜻한 멘토’로 인상 깊은 활약 (더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167268"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 ‘따뜻한 멘토’로 시청자들에게 깊은 인상을 남기며 호평을 얻고 있다. 데뷔 이래 첫 고정 예능프로그램 KBS2 ‘더 딴따라’에서 심사위원인 마스터로 활약하고 있는 김하늘에게 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 그동안 작품 이외에서는 볼 수 없었던 김하늘의 다정하고도 훈훈한 선배미(美)에 절로 매료되고 있는 것. ▲ 첫 고정 예능 참여 배경부터가 참된 선배의 마음! 김하늘은 다년간 수많은 영화와 드라마를 넘나들며 대중이 가장 사랑하는 배우로, 연기자를 꿈꾸는 후배들에게는 닮고 싶은 워너비이자 롤 모델로 통한다. 이런 김하늘이 첫 고정 예능으로 서바이벌 오디션 심사위원을 맡았다는 소식에 기대와 이목이 집중된 상황. 앞서 김하늘은 ‘더 딴따라’ 출연 이유로 “오디션 프로그램이라 해서 누군가를 평가하는 걸 잘할 수 있을까 굉장히 망설였어요. 하지만 노래만 잘하는 친구를 뽑는 것이 아닌, 연기하는 친구도 뽑는다고 해서 제가 경험했던 것들을, 저를 발견했던 분들의 느낌을 생각해서 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 친언니에 "사랑해"…다정한 영상통화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949308"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 친언니와 다정하게 통화하는 모습이 포착됐다. 5일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 돌로미티 서부의 대표 명소인 세체다(Seceda)로 떠나는 이야기가 담겼다. 유럽 최대 고원 알페디시우시를 찾은 텐밖즈. 끝없는 야생화 꽃밭을 즐긴 텐밖즈는 알프스의 오두막 '말가'에서 식사하고 휴식을 취했다. 이날 이세영이 친언니에게 영상 통화를 걸어 시선을 모았다. 이세영은 "또 예쁜 거 보면 전화할게, 나중에 엄마랑 오자"라며 알페디시우시의 풍경을 공유했다. 이어 이세영은 잘 다녀오라는 언니의 말에 "사랑해, 안녕"하고 다정하게 통화를 마무리했다. 곽선영도 영상 통화로 아들에게 알페디시우시의 풍경을 보여주는 모습으로 눈길을 끌었다. 이후, 텐밖즈는 이세영이 강력히 추천했던 세체다로 갈 수 있는 케이블카 탑승장으로 향했다. 한편 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'는 숨은 보석 같은 소도시를 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연 눈물 "엄마가 해준 밥심으로 살았다"…母와의 추억 회상 ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319473"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 돌아가신 어머니와의 추억을 떠올리다 눈물을 흘렸다. 5일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'(이하 '같이 삽시다')에서는 서울 나들이에 나선 박원숙, 혜은이, 남궁옥분, 원미연의 모습이 그려졌다. 이날 박원숙, 혜은이, 원미연은 취침 준비에 들어갔다. 남궁옥분은 "벌써 다 자는 분위기냐. 난 2시나 되어야 자는데"라고 아쉬워했지만, 혜은이와 원미연이 자는 걸 보고는 포기했다. 모두가 자는 사이 남궁옥분은 집 정리를 시작했다. 다음날 북촌에서 아침을 맞이한 네 사람. 가장 늦게 잔 남궁옥분이 가장 먼저 일어났다. 원미연은 무생채, 김치콩나물국 등을 준비하기로 했고, 남궁옥분은 토마토즙과 계란을 넣은 건강 샐러드를 완성했다. 박원숙은 "시집간 딸들이 친정에 와서 요리해 주는 것 같다"라며 고마워했다. 남궁옥분은 혜은이 머리 손질까지 해주었고, 박원숙은 "거침이 없다"라며 감탄했다. 혜은이 역시 "옥분이 손이 안 가면 안 되네"라고 말하기도. 박원숙은 건강 밥상에 "큰일 났]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준, 오토바이 타고 온듯한 거친 매력 [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207924"/>
        <updated>2024-12-05T13:23:29.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 2024 지큐 나이트 행사 기념 포토콜 행사가 열렸다. 이날 이종원, 오상욱, 투바투 연준,이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더,스테파 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현 등이 참석해 자리를 빛냈다. 그룹 투모로우바이투게더 연준이 포토타임을 가지고 있다.2024.12.05 /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 친언니와 영상통화 중 “사랑해” 너무 훈훈한 자매(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929483"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 친언니와 영상통화를 하며 서슴없이 사랑을 말하는 훈훈한 자매 관계를 보여줬다. 12월 5일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 8회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 명소 여행이 이어졌다. 이날 알페디시우시를 여행하며 이세영은 친언니에게 전화를 걸었다. 이세영이 얼굴을 보여주자마자 "코가 빨갛네. 많이 탔어?"라며 걱정해준 다정한 친언니에게 이세영은 아름다운 돌로미티 서쪽 알페디시우시의 경치를 공유했다. 이때 이세영의 형부도 "처제 안녕"이라고 인사해오며 훈훈한 가족관계를 드러냈다. 이세영이 "언니 또 예쁜 거 보면 전화할게. 나중에 엄마랑 오자"라고 하자 언니는 "그래 엄마랑 가자"라고 약속했다. 이세영은 "사랑해 안녕"이라고 말하며 전화를 끊었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스테파’ 최호종-기무간-강경호-김혜현-김종철, 아이돌 뺨치는 비주얼 (GQNIGHT 포토콜)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929482"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테이이지 파이터 출연진 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현이 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원,오상욱,투바투연준,이정재,안성재쉐프,김도형바텐더,실리카겔,스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현) 참석해 자리를 빛냈다. #stf #스테이지파이터 #최호종 #강경호 #김혜현 #기무간 #김종철 #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁옥분, 25년 철저한 식단 관리 “탄산→치맥 안 먹어”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929481"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁옥분이 25년째 철저하게 식단을 지켰다. 12월 5일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 남궁옥분의 건강 식단이 공개됐다. 서울 북촌 한옥마을 사선가에서 아침을 맞은 남궁옥분, 원미연은 각자 방식대로 아침을 준비했다. 원미연이 김치콩나물국, 무생채, 양파볶음을 준비하는 동안 남궁옥분은 직접 갈아온 토마토즙에 각종 채소 등을 더해 건강 샐러드를 완성했다. 두 사람의 모습을 본 박원숙은 “시집간 딸이 친정 와서 해주는 것 같다”라고 흐뭇해 했다. 본격적인 식사 전 박원숙, 혜은이, 원미연은 남궁옥분의 건강 샐러드와 요거트를 먹었다. 냉동 블루베리, 그릭 요거트, 아로니아 가루로 요거트를 만들었다고 레시피를 공개한 남궁옥분은 “눈에 굉장히 좋다”라고 말했다. 혜은이가 “열심히 물어 보신다”라고 박원숙이 건강에 관심을 보이는 모습을 보며 웃음을 터트리자, 박원숙은 “큰일났다. 수명 120세 넘을 것 같다”라고 반응했다. 남궁옥분은 “맛이 괜찮지 않나. 아침마다 이렇게 해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화산, 인간’ 맨몸으로 유황 캐는 5남매父 “제가 유황 캐는 마지막 사람이 될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005342"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상에서 가장 뜨거운 이야기, KBS 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’이 세계에서 가장 화산활동이 빈번하게 일어나는 재앙의 땅에서 삶을 일구는 인도네시아 사람들을 만난다. 5일 방송되는 KBS1 다큐 인사이트 ‘화산, 인간’ 2부 ‘위대한 신들의 산’에서는 신비로운 푸른 불꽃을 보기 위해 수많은 관광객이 찾아오는 인도네시아 자바섬 ‘이젠 화산’으로 향한다. 어둠 속 피어오른 화산의 푸른 불꽃은 고온의 유황 가스가 산소와 만나 타오르며 생기는, 세계에서도 손꼽히는 화산의 비경이다. 관광객들 사이로 산을 오르는 사리요노 씨는 이곳을 삶의 터전으로 살아간다. 그는 “이 산이 아름다운 건 맞지만 정말 위험한 곳이기도 하다”라고 비경에 가려진 이면을 암시했다. 해발 2769m의 이젠산 정상엔 숨막히게 아름다운 에메랄드빛 칼데라호가 있다. 그러나 그곳은 어떠한 생명도 살 수 없는, 고농도의 산성 호수로 그 주변엔 순도 99%의 유황이 매장돼 있었다. 쉴 새 없이 뿜어져 나오는 유독가스 때문에 방독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재, 오늘 파티 분위기 이븐하나요? (GQNIGHT 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929480"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성재 쉐프가 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원,오상욱,투바투연준,이정재,안성재쉐프,김도형바텐더,실리카겔,스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현) 참석해 자리를 빛냈다. #안성재 #AnhSungjae #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나는 어쩌고… 김사권, 이연두와 입맞춤→박상남은 두 눈 의심 ('맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319471"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사권이 이연두와 재결합했다. 5일 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 구해준(김혁 분)의 제사에 맞춰 황익선 회장(양희경 분)의 집을 찾은 서민기(김사권 분)와 강지나(이연두 분), 구단수(박상남 분)의 모습이 연출됐다. 황 회장은 구해준의 영정 앞에서 강지나를 "며느리 될 사람"이라 소개하며 구단수(박상남 분)와의 결혼을 기정사실화했다. 이 모습을 옆에 서서 지켜보던 서민기와 정주리(전수경 분), 서덕수(차광수 분)는 못마땅한 표정을 지었다. 이어진 저녁 식사 자리에서도 불편한 분위기는 계속됐다. 황 회장은 "단수 너 결혼하는 것만 보면"이라며 또 결혼 얘기를 꺼냈고, 구단수는 "조금만 더 얘기하면 그냥 간다"며 입을 막았다. 그때 정주리가 "우리 민기도 곧 결혼해요. 아주 아주 심성도 곱고, 똑똑하고 야무져요"라며 강지나의 속을 긁었고, 구단수는 '뭐지, 맹공희랑 벌써 결혼하나'라고 생각했다. 강지나는 황 회장 집을 나가는 서민기를 쫓아가 그를 붙들었다. 서민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 이세영 샌드위치 극찬…"이탈리아서 먹었던 빵 중 제일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949300"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 라미란이 막내 이세영이 만든 샌드위치 맛을 극찬했다. 5일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 돌로미티 서쪽 알페디시우시를 찾은 텐밖즈 4인방 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 담겼다. 지난주, 텐밖즈는 유럽 최대 고원이자 야생화 천국인 알페디시우시를 찾아 눈길을 끌었다. 이날 알페디시우시를 즐긴 네 사람은 여행객들이 식사하고 휴식을 취하는 알프스의 오두막 '말가'에서 특별한 한 끼를 맛봤다. 현지 요리와 음료를 주문한 텐밖즈는 막내 이세영이 미리 준비한 샌드위치와 버터 감자를 먹었다. 셰프 이세영이 초조하게 언니들의 반응을 기다린 가운데, 앞서 샌드위치의 간을 걱정했던 라미란은 "굿"이라며 "이탈리아에서 먹었던 빵 중에 제일 맛있다"라고 극찬했다. 곽선영과 이주빈도 샌드위치가 맛있다고 놀라며 칭찬했다. 이세영은 연이은 칭찬에 안심하고 샌드위치를 시식하며 "맛있다"라고 활짝 웃는 모습으로 시선을 모았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 오늘 드레스코드는 레드(GQNIGHT 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929479"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱선수 오상욱이 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원,오상욱,투바투연준,이정재,안성재쉐프,김도형바텐더,실리카겔,스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현) 참석해 자리를 빛냈다. #오상욱 #OhSangUk #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리알못 이세영, 직접 싼 도시락 “맛있어” 인정받고 흐뭇(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929478"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요리 알못' 배우 이세영의 도시락이 호평을 받았다. 12월 5일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 8회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 여행이 이어졌다. 이날 알페디시우시의 야생화를 구경하던 멤버들은 말가에서 쉬어 가기로 했다. 자리를 잡아 음료와 약간의 음식을 주문한 멤버들은 서버의 허락을 받고 이세영이 싸온 도시락을 꺼냈다. 이세영이 새벽부터 일어나 만든 샌드위치와 버터감자였다. 이세영을 존중해 음식에 최대한 관여하지 않았던 라미란은 샌드위치를 한입 먹더니 "여태 이탈리아에서 먹은 빵 중 제일 맛있다"고 호평했다. 감자도 "다 익었다"며 만족했다. '세영 정식'은 대성공이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁옥분 일 얼마나 잘하길래…박원숙도 감탄 "거침없어, 없으면 어쩔뻔" (같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803725"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁옥분이 프로일잘러의 모습으로 감탄을 자아냈다. 5일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙, 혜은이와 같이 남궁옥분과 원미연이 서울 북촌에서 같이 살이를 하는 모습으로 자매 케미를 뽐냈다. 이날 북촌 한옥 마을에는 고즈넉하게 밤이 내려앉았고, 거실을 가득 채운 혜은이의 짐을 본 박원숙은 "피난민 같아"라고 말했다. 박원숙, 혜은이, 원미연은 내일 입을 의상을 체크한 다음 잠자리에 들 준비를 했다. 그러나 이 밤이 아쉬웠던 남궁옥분은 "다 자면 어떡해"라고 하며 웃음을 안겼다. 옥분만 제외하고서 다들 취침했고, 옥분은 본격적으로 집 정리를 시작했다. 거실 식구들의 수건은 미리 빼놓고, 바닥에 떨어진 수건은 수거하는 등 분주하게 움직였다. 정리를 하고 나서도 옥분은 명상까지 한 뒤에야 잠에 들었다. 다음 날 아침, 옥분은 가장 먼서 기상해 미연을 깨웠다. 이후 옥분과 미연은 아침 식사 메뉴로 김치 콩나물국, 무생채, 양파채볶음, 계란샐러드를 만들었다. 기상해 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한지민♥' 잔나비 최정훈, 각별한 애정 고백했다…"다 입덕"('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691816"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'에 '대한민국 대표 인디밴드' 잔나비가 깜짝 등장해 '입덕' 고백을 한다. '우승 후보 0순위' 펜타클은 기립박수가 쏟아진 역대급 무대를 예고했다. 5일 밤 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 최후의 라운드 결승에 오를 'TOP 10 결정전' 준결승전이 치러진다. 관객 점수를 제외한 심사위원 점수만 공개된 지난 주 '동국대 뮤지컬 프린스' 황건우가 1위를 기록한 가운데, 이날 방송에는 참가자 자체 평가 상위권 팀들이 출격을 앞두고 있다. 특히 이날 방송에서는 관객 점수까지 포함된 최종 점수와 등수가 모두 공개될 예정이다. 이런 가운데, 호원대+동아방송예대 양치기소년단이 밴드 잔나비와의 특별한 인연을 공개한다. 실제로 잔나비의 최정훈은 자신의 SNS에 양치기소년단의 공연 현장을 방문한 피드를 올리고 "거기 있는 사람들이 다 너희한테 입덕했다"라며 각별한 애정을 드러낸 바 있다. 이에 잔나비 멤버 김도형은 "노래가 내 머리에서 떠나질 않아"라고 댓글을 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 미남의 런웨이..와인색 슈트도 완벽 소화(GQNIGHT 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929477"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 이 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원,오상욱,투바투연준,이정재,안성재쉐프,김도형바텐더,실리카겔,스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현) 참석해 자리를 빛냈다. #이정재 #LeeJungjae #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성욕 채우려 임신한 아내 폭력…본능 부부, 결국 유서 남겼다 "재혼 꿈도 꾸지마" ('이숙캠')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691815"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성욕 때문에 임신 중인 아내와 몸싸움까지 벌인 본능 부부를 포함한 '이혼숙려캠프' 6기 부부들이 유서를 작성했다. 5일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들을 위한 맞춤 상담과 이혼에 대해 현실적으로 생각해 볼 수 있는 집단 상담이 펼쳐졌다. 이날 방송에서는 이혼 위기에 놓인 부부들을 위해 실제 이혼을 경험한 전 걸그룹 멤버 이지현과, 33년간 지상파 아나운서로 활약 후 현재는 프리랜서 아나운서로 활동 중인 김현태 아나운서가 찾아왔다. 이들은 각각 아내, 남편들을 위해 실제 이혼 과정과 이혼 후의 삶에 대해 들려주며 충고와 조언을 아끼지 않았다. 특히 이지현은 "재혼은 꿈도 꾸지 마세요"라며 아내들에게 냉혹한 현실을 알려줬다. 지금까지 한 번도 아이를 계획해서 낳은 적이 없다는 '본능 부부'는 맞춤형 솔루션으로 산부인과 전문의 박혜성과의 상담을 진행했다. 박혜성 전문의는 잦은 출산의 위험성을 지적함과 동시에, 임신과 출산에 대해 대수롭지 않게 생각하는 남편을 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 시대 뒤떨어진 '얼평' 논란…남녀 바뀌었다면 바로 지탄감[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691814"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; 류예지 텐아시아 기자가 가장 주목 받고 있는 연예계 사건·사고를 제대로 파헤쳐봅니다. 오디션 프로그램의 심사위원은 크게 두 부류로 나뉜다. 리액션하는 이들과 전문적인 심사를 담당하는 스페셜리스트다. 스페셜리스트는 흔히 말하는 전문가 집단을 가리킨다. 특정 분야에 깊은 이해와 전문지식을 갖췄다. 반면 리액션을 담당하는 이들은 주로 퍼포먼스나 연기, 호응 유도 능력 등을 평가한다. 다만 전문성 부분에선 취약하다. 11월 중순 막을 올린 '현역가왕2'에는 방송인 장영란이 마스터로 투입됐다. 스페셜리스트를 담당하는 윤명선 작곡가, 가수 신유, 린, 마이진 등과는 반대로 웃음과 재미를 주고자 이름을 올렸다. 하지만 도가 지나치다. 현역 가수들의 무대를 보고 노래를 평가하는 것이 아니라 그저 이들의 외모를 평가하는 발언을 서슴지 않은 것. 장영란은 1화에서 성리 무대를 보며 "너무 멋있어. 나 미치겠다. 너무 잘생겼다. 어머 멋있어. 근데 왜 이렇게 잘생겼지? 너무 잘생겼다"고 환호했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 스테이지 파이터 5인 '요즘 저희가 핫하죠? 아이돌 뺨치는 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027443"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스테이지 파이터' 출연진 최호종, 강경호, 김종철, 기무간, 김혜현이 5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 열린 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 분위기에 취해 (GQ NIGHT 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929476"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원,오상욱,투바투연준,이정재,안성재쉐프,김도형바텐더,실리카겔,스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현) 참석해 자리를 빛냈다. #이종원 #LeeJongwon #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연 "김장철 되면 돌아가신 母 생각나" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949291"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 어머니를 그리워했다. 5일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 원미연이 출연한 가운데 돌아가신 어머니를 떠올리다 울컥했다. 그는 김장철 추억을 회상했다. "엄마가 눈대중으로 간 맞추면 그게 계량기였다. 엄마가 '됐어' 하면 간이 딱 맞더라. 김치 담그면 제일 생각난다"라고 고백하며 눈시울을 붉혔다. 원미연은 "엄마 돌아가시고, 제 딸한테 그렇게 해주고 싶더라. 나도 그렇게 사랑받고 살았는데 싶은 거다. 그래서 철마다 딸을 위해 김장 김치를 담갔다"라고 말했다. 아울러 "엄마가 해주는 밥, 밥심으로 살았다. 가수 활동이 힘들 때도 엄마한테 '내가 들어갈 때 김치찌개 좀 해줘' 했었다"라고 전하며 눈물을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 연준, 압도적인 존재감 (GQNIGHT 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929475"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 투모로우바이투게더 멤버 연준이 12월 5일 1오후 성동구 성수동에서 열린 패션 매거진 포토콜 행사에 참석했다. 이날 행사에는 이종원, 오상욱, 투바투 연준, 이정재, 안성재 쉐프, 김도형 바텐더, 실리카겔, 스테파5인(최호종,강경호,김종철,기무간,김혜현)이 참석해 자리를 빛냈다. #txt #투모로우바이투게더 #TOMORROWXTOGETHER #연준 #YEONJUN #GQNIGHT #지큐나이트 #포토콜 #photocall]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2번 이혼' 이지현, 결혼에 넌덜머리 났나 "재혼은 꿈도 꾸지 마" ('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691813"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 이혼위기 부부들에게 현실적인 조언을 전한다. 5일 밤 10시 10분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들을 위한 맞춤 상담과 이혼에 대해 현실적으로 생각해 볼 수 있는 집단 상담이 펼쳐진다. 이날 방송에서는 이혼 위기에 놓인 부부들을 위해 실제 이혼을 경험한 전 걸그룹 멤버 이지현과 33년간 지상파 아나운서로 활약 후 현재는 프리랜서 아나운서로 활동 중인 김현태 아나운서가 찾아온다. 이들은 각각 아내, 남편들을 위해 실제 이혼 과정과 이혼 후의 삶에 대해 들려주며 충고와 조언을 아끼지 않는다. 특히 이지현은 "재혼은 꿈도 꾸지 마세요"라며 아내들에게 냉혹한 현실을 알려줄 예정이다. 이지현은 2번 이혼 후 싱글맘으로서 슬하 1남1녀를 키우고 있다. 지금까지 한 번도 아이를 계획해서 낳은 적이 없다는 '본능 부부'는 맞춤형 솔루션으로 산부인과 전문의 박혜성과의 상담을 진행한다. 박혜성 전문의는 잦은 출산의 위험성을 지적함과 동시에, 임신과 출산에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 투모로우바이투게더 연준 '성수동 마비시킨 인기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027442"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)의 연준이 5일 오후 서울 성동구 앤더슨씨 성수에서 열린 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수원, '실종' 이소윤 보고도 '모르쇠'→입양 된 한그루, 양부모 잃나 (신데렐라)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319469"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 지수원이 실종된 유진을 찾았지만 자신의 딸을 위해 모른 척하는 비열한 선택을 했다. 좋은 양부모에 입양 돼 행복한 삶을 시작한 한그루는 양부모가 교통사고를 당하며 또다시 슬픔을 예고했다. 5일 KBS2TV 일일드라마 ‘신데렐라게임’에선 명지(지수원 분)이 실종된 유진(이소윤 분)을 발견하고 충격에 젖는 모습이 그려졌다. 여진(나영희 분)은 딸 유진의 실종 후에 힘든 삶을 살아가고 있었다. 여진에게 더부살이 하고 있는 명지는 딸 세영을 데리고 여진의 도움으로 수술을 받고 퇴원한 진구 식구와 만나는 자리에 나갔다. 그곳에는 입양을 앞둔 유진이 와 있었고 여진은 실종된 자신의 딸을 미처 보지 못했다. 레스토랑에서 실종된 유진을 목격한 명지는 유진을 목격하고 충격을 감추지 못했다. 화장실에 들어간 유진의 모습을 보게 된 명지. 유진을 데리고 있던 여성은 “입양아를 데리고 식사하고 있다. 전혀 기억을 못 한다”라는 통화를 하며 명지를 솔깃하게 만들었다. 이어 “제 엄마가 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테파, 패셔너블한 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929474"/>
        <updated>2024-12-05T12:16:22.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월5일 오후 이종원,오상욱,투바투연준,에스파윈터,이정재,안성재,김도형(제스트바텐더),안시현(양궁),실리카겔,스테파(최호종 강경호 김종철 기무간 김혜현)등이 모 행사장 포토월에서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>