<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-30T22:08:51.661Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 논란에도 4일 연속 1위→3일 연속 만점…흥행 신기록 다시 세울까 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811636"/>
        <updated>2024-12-30T22:08:18.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'의 인기가 식을 줄 모르고 있다. OTT 시청률 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 시즌2'(이하 '오징어게임2')는 30일 기준 전 세계 930점을 기록, 4일 연속 TV쇼 부문 1위를 기록함과 동시에 3일 연속 만점 기록을 세웠다. 한국시간 기준 지난 26일 오후 5시 공개된 '오징어 게임2'는 공개 다음날인 27일 넷플릭스가 정식 서비스되는 93개국 중 뉴질랜드를 제외한 전 국가에서 1위를 차지하면서 전 세계 1위로 데뷔했다. 이어진 28일에는 뉴질랜드에서도 1위를 기록하면서 넷플릭스 오리지널 시리즈 사상 최초로 93개국 동시 1위를 달성했다. 역대 최고 흥행을 기록했던 '오징어 게임1'은 물론 '웬즈데이', '기묘한 이야기'도 달성하지  못한 기록이라 더욱 눈길을 끌었다. 특히 시즌2의 주역 출연진으로 나선 프론트맨(이병헌 분)과 박정배(이서환), 조현주(박성훈), 남규(노재원) 등의 연기에 대한 호평도 주목받았다. 시즌1에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운 이모 “그런 아이도 성공할 수 있냐” 고현정 충격 (나미브)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937826"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고현정이 려운의 비밀을 알고 경악했다. 12월 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 3회(극본 엄성민/연출 한상재)에서 강수현(고현정 분)은 유진우(려운 분)의 이모를 찾아갔다. 강수현은 판도라 엔터 대표에서 쫓겨났지만 아들 심진우(이진우 분)를 위해 양말 공장을 인수할 계획을 멈추지 않았고 그를 위해서 유진우를 오디션 프로그램에 내보내 성공시켜야 했다. 과거 강수현은 남편 심준석(윤상현 분), 아들 심진우와 함께 나들이를 나가서도 전화로 업무를 계속했고 심준석이 “10분만 봐 달라”며 아들 심진우를 맡기고 식당 예약을 하러 간 사이에도 전화를 놓지 못한 사이 심진우가 교통사고를 당하며 청력을 잃은 것. 그런 심진우가 장래희망으로 자신과 같은 “대표님”을 적은 것을 보고 강수현은 아들을 대표로 만들어주겠다는 희망이 생겨 입술을 읽는 방법을 가르치며 전력 질주해 온 사연이 있었다. 하지만 심준석은 아내 강수현이 멋대로 해결법을 정하고 가족의 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 아들 이진우, 려운 친구 김지우에 심쿵 (나미브)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937825"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이진우가 김지우에게 심쿵했다. 12월 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 3회(극본 엄성민/연출 한상재)에서 심진우(이진우 분)는 유진우(려운 분) 친구 윤지영(김지우 분)과도 친분을 쌓았다. 강수현(고현정 분)은 청력을 잃은 아들 심진우의 학교 생활을 유진우에게 부탁했다. 노트 필기를 해주는 수업 보조는 물론 다른 학생들의 괴롭힘에서도 지켜달라고 부탁한 것. 유진우는 오랜 연습생 생활로 인해 노트 필기를 제대로 못하는 수준이었지만 미리 확보해둔 걸그룹 굿즈로 다른 학생들의 필기를 빌릴 수 있었다. 이어 심진우를 괴롭히는 학생들 역시 기세로 제압했다. 윤지영은 “나 챌린지 찍을 건데 도와달라”고 유진우에게 부탁하며 심진우와도 친해지기 시작했다. 심진우는 유진우의 입모양은 빨리 읽은 반면 윤지영의 입모양은 빨리 읽지 못했다. 윤지영은 “내 입술이 이상한가? 모인 김에 챌린지 찍자. 이렇게 하면 될까? 유진우 말은 바로 알아보면서 왜 못 알아보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 고현정에 이혼 선언 이유 “나누지 않아” (나미브)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937824"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 윤상현이 고현정에게 이혼을 선언한 이유를 말했다. 12월 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 3회(극본 엄성민/연출 한상재)에서 심준석(윤상현 분)은 강수현(고현정 분)에게 이혼을 말한 이유를 홍정화(김현숙 분)에게 털어놨다. 홍정화는 친구 강수현의 이혼 위기를 알고 “이혼? 심준석이 그러냐. 징하다 징해. 진우가 제 자식이기만 하냐. 네 상처는 생각도 안 하는 거잖아. 저는 네 탓이라고 할 수 있지, 넌 누구 탓도 못하잖아”라고 분노했다. 강수현이 “내가 잘못한 게 맞지. 내가 잘못했다. 내가 그렇게 만든 거”라며 아들 심진우(이진우 분)가 청력을 잃은 교통사고가 자신의 잘못이었다고 인정하자 홍정화는 “너 죄인처럼 살지 마라. 너 진우 다치고 해볼 것 다 해봤다. 미국까지 다녀오고. 치료한다고 들인 돈이 얼마인데”라고 위로했다. 이어 홍정화는 심준석을 만나 “이혼 진짜냐. 수현이 그만 괴롭혀라. 아들 인생 책임지겠다고 혼자 말라가는 것 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김설현 “‘슬펐다’ 반응, ‘나 잘했구나’…연기에 점점 진심 돼” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404650"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“잘 소화한다면 정말 새로운 모습을 보여줄 수 있겠단 생각이 확 들었어요.” 섬뜩하면서도 보면 볼수록 슬프고 처연하다. 배우 김설현은 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 이전에는 보여준 적 없는 낯선 얼굴을 선보인다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 김설현은 작품에서 흰옷을 입고 밤마다 버스 정류장에 앉아 누군가를 기다리는 지영을 연기했다. 지영은 옴니버스 형식으로 펼쳐지는 ‘조명가게’에서 가장 처음 등장하는 주인공으로, 김설현은 공포스럽고 으스스한 ‘조명가게’의 분위기를 형성하는 핵심적인 역할을 했다. 한국의 전통적인 소복 입은 귀신같은 비주얼로 공포스럽게 등장하는데 후반부로 가면 버스 사고를 당한 연인 현민(엄태구)이 죽은 줄 알고 스스로 생을 마감한 비극적인 인물임이 드러난다. 연인을 두고 맘 놓고 떠나지 못하는 삶과 죽음의 경계에 있는 존재다. 김설현은 최근 일간스포츠와 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 려운과 한집살이 시작했는데..“문제 생겼다”(나미브)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219616"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정에게 위기가 찾아왔다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서는 강수현(고현정 분) 가족과 유진우(려운 분)의 한집살이가 시작된 모습이 그려진 가운데, 유진우의 우울했던 과거가 드러나 눈길을 끌었다. 유진우는 강수현, 심준석(윤상현 분) 가족과의 동거를 시작했다. 심준석은 유진우에게 철저하게 방어적인 태도를 보였다. 강수현은 유진우를 찾아가 “너는 네 미래가 보이냐. 우승해야 되잖아. 스타의 탄생 과정을 지켜보는 즐거움과 성취감. 너도 네 미래를 구체적으로 생각해라. 나는 약속 지켰으니 너도 지켜”라고 말했다. 강수현은 유진우를 성공시키기 위해 '프로듀서'였던 심준석에게 도움을 요청하기도. 이후 강수현은 연습실을 만들어 유진우의 노래 실력을 확인하기도 했다. 그 자리에 함께 했던 심준석은 아무리 노래 실력이 좋아도 웃지 않거나 반짝이면 안 된다는 냉철한 평가를 내렸다. 이후 강수현은 ‘스타라이즈’ 피디를 만나러 갔고 “잘렸다면서요. 깡패한테 회사 먹혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 연말결산] 티빙‧웨이브 합병 가속화…토종 OTT 생존 전략 치열 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404647"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한해 토종 OTT들은 거대 글로벌 OTT에 대항하기 위한 몸부림이 치열했다. 지난해 말부터 이어진 티빙과 웨이브 간 합병 움직임이 최근 가속화되면서 토종 거대 OTT가 탄생할지 여전히 업계가 촉각을 곤두세우고 있다. 이와 함께 토종 OTT들은 스포츠 중계에 열을 올렸고, 뚜렷한 성과를 내며 기존 OTT 업계 지형을 흔들었다. 토종 OTT가 글로벌 OTT들의 거센 공세 속 차별화를 꾀하며 경쟁력을 높였다는 평가다. ◇티빙‧웨이브 합병 가속화 티빙과 웨이브의 합병은 최근 급물살을 타기 시작했다. 지난해 말 웨이브와 티빙의 각각 대주주인 SK스퀘어와 CJ ENM이 합병을 위한 양해각서(MOU)를 체결한 후, 사실상 별다른 진전 없이 답보 상태를 보여 합병이 무산되는 것 아니냐는 우려의 시각이 나왔다. 그러나 SK스퀘어와 CJ ENM이 지난달 27일 웨이브에 각각 1500억 원, 1000억 원을 투자키로 하며 합병 의지를 표명했다. 업계는 이르면 내년 상반기께 티빙과 웨이브의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['드라마 왕국’ 진짜 주인을 가려라…지상파와 케이블·종편 신구 자존심 경쟁[2024연말결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404646"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:47.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 안방극장은 ‘드라마 왕국’이라는 타이틀의 진정한 주인을 가리려는 듯 각 채널별 자존심을 건 경쟁이 치열했다. ‘보편적 시청권’에 대한 부담이 있었던 지상파 중 MBC와 SBS는 완성도 높은 장르물들로 시청률을 끌어올리며 케이블·종편과 경쟁에서 ‘드라마 왕국’ 타이틀을 지키기 위한 활로를 찾았다. 반면 안방극장에 장르물 시대를 연 주역인 케이블·종편 채널은 로맨스 기반 작품으로 장르를 확장하며 ‘드라마 왕국’으로 가는 운신의 폭을 넓혔다. 지상파가 축소된 드라마 편성을 유지하고 있는 상황에서 케이블·종편은 월화, 수목 등 편성을 다변화해 틈새시장을 노린 것도 특징이었다. ◇ 지상파 ‘장르물’로 대반격 올해 MBC는 ‘장르물 명가’라는 타이틀을 새로 얻어내며 부진했던 분위기를 반전시켰다. 올해 첫 금토드라마인 코믹 사극 ‘밤에 피는 꽃’이 18.4%를 기록하면서 활기찬 스타트를 끊었고 이후에는 미스터리 스릴러 장르물을 연달아 선보였다. 살인 누명을 쓴 인물이 진실을 추적하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 려운 고현정과 동거 시작.. 윤상현 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247735"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:40.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 려운이 고현정의 집으로 들어왔다. 12월 23일 ENA에서 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)’ 3회에서는 강수현(고현정)과 유진우(려운)이 동거를 시작하는 모습이 그려졌다. 강수현(고현정)의 집에서 생활하며 데뷔를 준비하게 된 연습생 유진우(려운). 강수현은 그가 집에 온 첫날 "너는 네 미래가 보이냐?"고 물었다. 유진우는 심드렁하게 "그런 거 봐서 뭐하냐"고 했다. 강수현은 "스타의 탄생 과정을 지켜보는 즐거움, 내가 뽑은 아이가 성장하는 걸 보는 성취감. 사람들은 될 거 같은 아이를 밀어준다. 그러니까 너도, 지금부터라도 네 미래를 구체적으로 생각해라"고 조언했다. 강수현이 나간 사이 그는 벽에 기대 "미래 같은 소리 하네"라고 궁시렁거렸고, 금방 문이 열리며 강수현이 "잘자라"고 말해 유진우는 바짝 굳었다. 이튿날 유진우는 심준석(윤상현)과 한 식탁에서 밥을 먹었고, 심준]]></content>
    </entry>
</feed>