<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2025-01-03T14:08:54.996Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 공동 1등은 '오겜2', '사랑의 하츄핑'...믿을수 없는 결과 [리폿@시네마]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322792"/>
        <updated>2025-01-03T13:15:51.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 영화관뿐만 아니라, OTT로도 영화를 즐길 수 있는 시대입니다. 현재 OTT에 존재하는 수많은 영화 중, 1위(상위권)에 있는 작품은 어떻게 대중의 선택을 받을 수 있었을까요? 현시점에서 OTT에서 인기가 있는 영화를 소개합니다. 기사 본문에는 스포일러가 포함돼 있을 수 있습니다. 최근 넷플릭스의 '오늘 대한민국의 TOP 10 영화' 목록에서 예상치 못한 주인공이 등장했다. 바로 김수훈 감독의 애니메이션 영화 '사랑의 하츄핑'이다. 이 작품은 3일 오후 7시 기준, 당당히 1위에 랭크되며 화제를 모으고 있다. 국내외 대작 영화들이 경쟁하는 이 목록에서 어린이 애니메이션 영화가 선두에 선 것은 이례적인 일이다. '파산핑'(파산+티니핑), '등골핑'(등골+티니핑)이라는 단어를 한 번쯤 들어본 적 있을 것이다. 지난해 8월 7일 개봉하며 어린 자녀를 둔 부모님을 웃고 울게 했던 '사랑의 하츄핑'이 넷플릭스에서 역주행하고 있다. '사랑의 하츄핑'은 인기 애니메이션 '캐치! 티니핑' 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동하, 학폭 논란 종결 후 복귀...영화 '코넬의 상자'로 4년만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005221220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005221220"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:32.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 동하가 출연하는 영화 '코넬의 상자'(감독 이현지, 제작 (주)지티지그룹)가 메인 예고편을 공개했다. 반전에 반전을 거듭하는 탄탄한 스토리와 신예들의 열연, 거기에 소름끼치는 연출력의 환상적 조화로 전세계 40여개 영화제에서 찬사를 이끌어낸 '코넬의 상자'가 2025년 1월 8일 개봉을 앞두고 메인 예고편을 전격 공개했다. 국내보다 해외에서 그 작품성을 먼저 입증받은 송상민 대표가 총괄제작한 미스터리 스릴러 '코넬의 상자'가 1월 8일 극장 출격을 앞두고 호기심을 자극하는 메인 예고편을 공개해 화제다. 사랑하는 연인을 갑작스럽게 떠나 보낸 남주인공 태이의 오열 장면과 이어지는 카피 “사랑하는 사람의 자살”, 그리고 신비스럽고 몽환적인 분위기로 시선을 강탈하는 여주인공 유진의 아련한 아우라는 단번에 예비 관객의 마음을 사로잡으며 기대감을 고조시킨다. 유진의 자살 이후 드러나는 꼬리에 꼬리를 무는 반전은 충격을 넘어서는 것으로, 세계 영화인들의 마음을 사로잡은 완벽한 작품성이 과연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[난리난 한효주♥조인성, 핑크빛 또 터졌다..부부 케미 '커밍쑨' (Oh!쎈 이슈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005221217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005221217"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:32.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '무빙'에서 부부 케미를 보였던 배우 한효주와 조인성. 두 사람의 핑크빛 설렘 가득한 모습을 MBC에서 다시 볼 수 있게 됐다. 오는 5일(일) 밤 10시 MBC에서 방송되는 '무빙'(연출 박인제, 박윤서/각본 강풀)에서는 숨겨진 비밀을 공유하며 가까워지는 김두식(조인성 분)과 이미현(한효주 분)의 과거 이야기가 밝혀질 것이라 알려지며 벌써부터 기대감을 모으고 있다. MBC는 최근 디즈니+와 오랜 논의 끝에 작품성은 물론, 전 세계적인 화제를 모은 ‘무빙’을 MBC를 통해 선보이기로 합의, MBC 채널을 통해 TV 최초로 시청자에게 선보이게 됐다. 지난해 8월 디즈니+ 오리지널 시리즈로 선보인 20회작 드라마 ‘무빙’은 강풀 작가의 동명의 인기 웹툰을 원작으로 한 작품으로 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과, 과거의 아픈 비밀을 숨긴 채 살아온 부모들이 시대와 세대를 넘어 닥치는 거대한 위험에 함께 맞서는 초능력 액션 히어로물 드라마이다. 크랭크인 당시 류승룡, 한효주,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 나카야마 미호 '러브레터' 30주년 재개봉 첫날 전체 좌판율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005918392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005918392"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:32.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 나카야마 미호의 대표작 ‘러브레터’(감독 이와이 슌지)가 탄생 30주년 국내 개봉 25주년을 맞아 새해 첫날 극장에서 30주년 에디션으로 재개봉했다. 이와 함께 ‘러브테터’가 재개봉 첫날, 좌석판매율 42%로 전체 1위를 기록하는 뜻깊은 결실로 출발을 알렸다. ‘러브레터’ 30주년 에디션을 1999년 국내 첫 상영 당시 취한 세로 자막 상영 형식을 복원해 화제를 모으고 있다. 이에 지난 1일 재개봉 첫날부터 적은 상영관에도 1만 4957명을 동원하며 42%로 전체 좌판율 1위를 기록했다. 메가박스 실관람평에서도 9.5점을 기록하며 호평을 이어가고 있다. 배급사 워터홀컴퍼니 측은 이와 관련해 “여전히 ‘러브레터’를 극장에서 보고 싶어하는 기존 영화팬들, ‘러브레터’를 알고 접하기는 했지만 아직 극장에서 보지 못해 극장 상영을 다시 기다린 관객들, 1999년의 향수를 세로 자막으로 다시 접하고 싶어한 ‘러브레터’ 1세대 관객분들의 힘이 모인 결과”라고 전했다. ‘러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폐쇄된 학교 속 심리 스릴러, '모든 것은 아르망에서 시작되었다' 리뷰 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266313"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:43.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타일리시한 연출과 강렬한 심리적 긴장감으로 무장하고 관객들의 시선을 사로잡는다. 영화 '모든 것은 아르망에서 시작되었다'가 3일 리뷰 포스터를 전격 공개했다. 해당 작품은 '학교'라는 제한된 공간 속에서 진실을 탐구하는 미스터리 스릴러로, 주연 배우 레나테 레인스베의 연기 변신과 하프단 울만 톤델 감독의 감각적 연출이 돋보이는 작품이다. '모든 것은 아르망에서 시작되었다'는 방학을 하루 앞둔 날, 초등학교에서 발생한 불미스러운 사건의 진실을 찾기 위해 모인 어른들의 이야기를 중심으로 진행된다. 영화는 좁고 폐쇄된 학교라는 공간적 배경 속에서 벌어지는 심리적 긴장감을 극대화하며, 사건에 얽힌 각 인물의 복잡한 관계를 통해 관객들에게 몰입감을 선사한다. 공개된 리뷰 포스터는 사건의 단초가 되는 장면인 '엘리자베스'가 학교로 호출받는 순간을 담았다. 이를 통해 앞으로 펼쳐질 진실게임의 전개와 긴장감을 암시하며 관객의 호기심을 자극한다. 언론은 영화의 심리적 조임과 독창적인 연출에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동하, 학폭 논란 종결→스크린 복귀…'코넬의 상자'로 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005918391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005918391"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:43.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[학교 폭력(학폭) 의혹으로 활동을 중단했었던 배우 동하가 논란을 종결짓고 스크린 복귀를 통해 활동을 재개한다. 동하. 동하는 오는 8일 개봉을 확정 지은 영화 ‘코넬의 상자’(감독 이현지)로 스크린 복귀한다. 이와 함께 ‘코넬의 상자’ 측은 3일 메인 예고편을 공개했다. ‘코넬의 상자’는 전 세계 40여개 국제 시상식, 영화제를 뜨겁게 달군 명품 미스터리 스릴러다. 국내보다 해외에서 작품성을 먼저 인정받은 ‘코넬의 상자’는 송상민 대표가 총괄제작한 작품이다. 동하는 2021년 3월 학폭 논란에 휩싸여 활동을 중단했다. 당시 고등학교 시절 동하에게 학폭을 겪었다고 주장한 A씨는 과거 그에게 뺨을 맞거나 욕설을 들었다고 주장했다. 하지만 당시 동하의 소속사는 이를 즉각 반박했다. 소속사는 “본인에게 확인한 결과 글쓴이가 주장하는 내용은 사실무근”이라고 밝히며 법적 대응을 예고했다. 동하는 그로부터 1년이 지난 2022년 9월에도 재차 입장을 밝히며 억울함을 호소했다. 그는 “나는 학교폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, 오늘 ‘오겜2’ 제작기 공개...韓 시리즈 최초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423570"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:43.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘기묘한 이야기’ ‘종이의 집’ 이어 ‘오징어 게임2’까지 기획·제작비화·캐릭터 서사 다 푼다 넷플릭스가 또 한 번 전 세계를 휩쓴 ‘오징어 게임’ 시즌2의 제작기를 공개한다. 한국 시리즈 사상 최초다. 넷플릭스는 3일 ‘오징어 게임: 시즌2 제작 이야기’를 통해 역대 넷플릭스 콘텐츠 중 ‘공개 첫 주 가장 많은 시청수’를 경신한 시즌2의 비하인드를 들려준다. 한국 시리즈 중 ‘제작기’가 콘텐츠로 다뤄지는 건 ‘오징어 게임’이 처음이다. 그동안 넷플릭스는 ‘기묘한 이야기’ ‘종이의 집’ 등 글로벌 신드롬을 일으켰던 레전드 작품들만 진행해 왔다. 이날 공개된 제작기에는 ‘오징어 게임’의 주역들이 작품의 캐릭터, 새로운 게임들 그리고 OX 투표에 담긴 제작 비하인드 스토리를 전한다. 특히 황동혁 감독은 ‘오징어 게임’ 시즌1을 돌아보며 다양한 이야기를 나눈 후 “시즌1 마지막에 돌아선 ‘기훈’이 자기가 한 말을 지켜가는 과정, 게임을 연 사람들은 누구며, 왜 그런 짓을 하는지 밝혀내려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑의 하츄핑', 뮤지컬로 마법 같은 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266297"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:43.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑의 하츄핑'이 새롭게 뮤지컬로 재탄생한다. 123만 관객을 동원하며 흥행했던 영화 '사랑의 하츄핑'이 일루셔니스트 이은결의 총연출로 새롭게 판타지 뮤지컬로 재탄생해 오는 8일 관객을 만난다. 특히, 넷플릭스에서 영화 부문 1위를 기록한 원작의 흥행을 이어갈 것으로 기대를 모으고 있다. 뮤지컬 '사랑의 하츄핑'은 마술적 효과와 환상적인 연출을 결합한 새로운 장르를 선보일 예정이다. 이 작품은 환상적인 매직 연출과 순식간에 벌어지는 의상 체인지, 아날로그적 감성을 담은 그림자극, 홀로그램과 대형 구조물로 연출된 티니핑 퍼펫(인형 오브제) 등을 통해 무대에서만 느낄 수 있는 독창적인 경험을 제공할 전망이다. 라스베이거스 매직팀과의 협업으로 제작된 플라잉 연출과 이은결 감독의 마술적 효과는 애니메이션 영화 속 장면을 생동감 넘치는 무대로 옮길 예정이다. 이와 관련해 이은결은 "일루션이라는 장르는 능동적으로 관객의 상상력을 자극하는 마술적 혹은 아날로그적 연출과 표현들의 강점이다"라며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30주년 에디션 ‘러브레터’, 개봉 첫날 이례적 좌석판매율 42%, 전체 영화 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010433"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탄생 30주년, 국내 개봉 25주년을 맞이한 ‘러브레터’가 새해 첫날 마침내 국내 극장가에 30주년 에디션으로 돌아오며 이 작품을 그리워한 관객들의 갈증에 응답했다. (제공: ㈜왓챠, 워터홀컴퍼니㈜ | 수입: ㈜왓챠 | 배급: 워터홀컴퍼니㈜ㅣ감독: 이와이 슌지ㅣ음악: REMEDIOS | 개봉: 2025년 1월 1일) 2025년 새해 첫날 극장가로 돌아온 ‘러브레터’를 향한 관객들의 열정이 뜨겁다. 탄생 30주년을 맞아 극장가에 새롭게 선보인 ‘러브레터’ 30주년 에디션은 1999년 국내 첫 상영 당시의 세로 자막 복원으로 화제를 모으며 개봉 전부터 많은 영화팬들과 관객들을 기다리게 만들었다. 1월 1일 개봉 첫날, 그동안 많은 재개봉 속에서도 다시 이례적인 박스오피스 관객수 14,957명을 기록했고 나아가 스크린당 관객수의 효율을 통해 가장 높은 흥행세를 판단하는 지표인 좌석판매율에서는 42%를 기록, 전체 영화 1위에 오르며 만만치 않은 관객 동원력을 다시 한번 보여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 박찬욱·봉준호 '극장가 가뭄' 끝낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004435626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004435626"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 ‘알짜 천만 영화’ 2편이 나오는 등 영화계가 모처럼 화색이 돌았지만 올해는 ‘한국 개봉 영화 가뭄'이 예상되는 가운데 국내 주요 배급사들은 선택과 집중 전략으로 관객들을 공략한다. ‘코로나 창고 영화’들도 이미 지난해 하반기에 거의 개봉을 한 상태인 데다 제작 편수가 급감해 올해 선보일 작품들의 수가 많지 않기 때문이다. 반면 월트 디즈니, 유니버설 픽쳐스, 워너브러더스코리아 등 해외 배급사들은 라인업이 풍성해 국내 배급사들은 더욱 실속 있는 배급 전략으로 ‘개봉 가뭄 위기’를 넘길 것으로 보인다. 박찬욱, 봉준호 두 거장은 올해 극장가의 ‘구원투수’로 나서 신작을 선보인다. 2일 영화업계에 따르면 국내 배급사들은 최근 고심 끝에 올해 개봉 영화들을 확정했다. 올해는 배급사들 중에서 롯데엔터테인먼트가 가장 많은 배급 계획을 세우며 자신감을 드러내 눈길을 끈다. 마동석 주연의 ‘거룩한 밤: 데몬 헌터스’를 비롯해 ‘스트리밍’ '전지적 독자시점', '부활남', '정가네 목장']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼렐 윌리엄스와 레고의 만남... '피스 바이 피스' 제작 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266286"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 피스 바이 피스'의 제작 비하인드가 공개됐다. 오는 8일 개봉 예정인 영화 '피스 바이 피스'가 'HAPPY'로 유명한 가수 퍼렐 윌리엄스와의 콜라보 비하인드를 선보였다. '피스 바이 피스'는 레고 애니메이션을 활용해 퍼렐 윌리엄스의 독창적인 음악 세계를 환상적으로 그려낸 작품이다. 특히, 그동안 다큐멘터리 제작 제안을 거절해온 퍼렐 윌리엄스가 직접 참여한 점과 오스카, 그래미, 에미상을 수상한 모건 네빌 감독이 연출을 맡았다는 점에서 기대를 모으고 있다. 모건 네빌 감독은 "다큐멘터리는 한계가 존재하는 반면 애니메이션은 모든 것을 만들어내고 모든 것을 결정할 수 있는 작업이다. 서로 반대되는 이 두 환경이 함께 펼쳐질 때 매우 흥미로운 긴장감이 생겨났다"고 전하며 작품에 대한 자신감을 드러냈다. 이에 퍼렐 윌리엄스 역시 감독에 대한 신뢰를 표했고, 제작자 미미 발데스는 "'퍼렐'은 자신이 하려던 일을 바로 이해해준 모건과 함께하면서 편안함을 느꼈다"라고 전했다. 영화의 제목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페라리’ 아담 드라이버, 페라리 변신..子도 놀란 싱크로율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740113"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=CJ ENM 제공 사진=CJ ENM 제공 ‘페라리’의 프로덕션 비하인드가 공개됐다. 영화 ‘페라리’는 파산 위기에 놓인 ‘페라리’의 최고이자 최악의 1년을 그린 최초 실화 드라마. 인물 묘사에 특출난 마이클 만 감독의 장기는 아담 드라이버, 페넬로페 크루즈, 쉐일린 우들리라는 연기파 배우를 만나 더욱 진가를 발휘했다. 먼저 촬영에 들어가기 전 감독과 배우들은 현재 페라리사의 부회장 ‘피에로’를 만나 실제 ‘페라리’에 대한 이야기를 듣고 인물에 대한 구체적인 그림을 그려갔다. 실제로도 ‘피에로’는 영화 속의 ‘페라리’를 보고 아버지의 모습과 똑 닮았다는 사실에 놀라움을 감추지 못했다는 후문이다. 마이클 만 감독은 이러한 철저한 준비 과정을 가진 만큼 촬영 현장에서는 매우 즉흥적인 모습도 보였다. 배우들이 새로운 시도를 할 수 있는 기회를 아낌없이 주었던 것이다. 그 결과 다채로운 인물의 면면을 감상할 수 있게 됐다. ‘페라리’의 가장 결정적인 순간을 책임질 밀레 밀리아 경기를 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 공개되자…넷플릭스 쓰는 한국인, 역대 최대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005527525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005527525"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 넷플릭스 애플리케이션(앱) 사용자 수가 역대 최대인 975만 명을 기록한 것으로 나타났다. 전 세계적으로 흥행한 넷플릭스의 오리지널 시리즈 ‘오징어게임2’가 지난주 공개된 영향으로 풀이된다. 연합뉴스는 3일 앱·리테일 분석 서비스 와이즈앱·리테일·굿즈가 한국인 스마트폰(안드로이드+iOS)을 표본 조사한 걸 인용해 이를 보도했다. 975만 명은 '오징어게임2' 공개 전인 지난달 3주 차(788만 명)보다 187만명 증가한 수치다. 오징어게임2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 시리즈다. 지난달 26일 공개 하루 만에 전 세계 TV 프로그램 부문에서 1위를 기록했다. 앞서 2021년 공개된 ‘오징어게임’은 누적 22억 시간을 기록하며 역대급 시청 시간을 세웠다. 데이터플랫폼 기업 아이지에이웍스 모바일인덱스의 앱 월간 사용자 수(MAU) 집계에서도 비슷한 결과가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 윤리, 분열, 그리고 전쟁, <시빌 워: 분열의 시대>로 읽는 앨릭스 갈런드 작가론]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054359"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;서던 리치: 소멸의 땅&gt; &lt;멘&gt; 등 독특한 비주얼과 공상과학적 상상력으로 만드는 작품마다 평단의 주목을 받은 앨릭스 갈런드가 잠정적인 감독 은퇴를 선언했다. 다시 각본가로 돌아가 다른 감독이 자신의 텍스트를 시각화할 때 누릴 수 있는 즐거움을 누리겠다는 것이 그의 설명이다. 본래 &lt;28일후…&gt; &lt;선샤인&gt; 등 영화의 각본을 써 이름을 날린 갈런드는 자신이 쓰고 연출한 모든 영화에서 일관된 인장을 새겨왔다. 그의 신작 &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt; 또한 흔한 전쟁영화가 아니다. 갈런드만이 건넬 수 있는 질문과 사유가 영화 곳곳에서 산탄하는 갈런드식 전쟁물이다. &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt;의 개봉을 맞아 앨릭스 갈런드의 세계를 돌아보았다. “제목에 ‘워’ (War)가 들어가는 바람에 기대했단 말이야. 이럴 거였으면 ‘프레스’(Press)라고 제목을 짓든가.” 한 관객이 &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt;의 관객 시사회가 끝난 후 상영관을 나서며 볼멘소리를 쏟아냈다. 아주 틀린 지적은 아니다. 전쟁영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘어둠을 먹는 형체’, 배우 홍경의 몇 가지 기이한 순간들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054358"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말갛다 못해 투명에 가까워 보이는 얼굴, 여리여리해 보이면서도 무게감 있는 걸음걸이, 항시 우수를 머금은 듯한 읊조림의 목소리. 이처럼 배우 홍경의 겉보기를 표현하고 수식하기는 꽤 손쉽다. 하지만 그를 더 제대로 말하기에 무척이나 곤란한 점은 우리가 좋아하는 홍경의 외면이 스크린 위에서 가려지고, 왜곡되고, 어둠에 갇힐 때야말로 홍경이라는 형체의 다른 진가가 느껴진다는 것이다. 배우가 가진 힘이라거나 좋은 연기력이라거나 적절한 감정 표현 정도가 아닌 말 그대로의 영화적인 ‘무언가’. 특히 이 무언가의 순간은 영화 연출가가 배우의 형상을 제대로 보여주지 않았을 때 도리어 배우의 존재감이 드러나는 모순의 찰나이기도 하다. 형언하기 어려운 이 순간의 감흥은 홍경이 보여준 (아직) 많지 않은 몇편의 영화들을 살피는 방식으로 복기할 수 있을 듯하다. 화천으로 도망쳐 살다시피 하는 동성 연인 진우(강길우)를 시인 현민(홍경)이 찾아온다. 두 사람은 배를 타고 작은 섬으로 나가 텐트를 치고 둘만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘그(녀)는 영화와 함께 걸었다’, <룸 넥스트 도어> 틸다 스윈턴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054357"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에서 마사(틸다 스윈턴)는 암으로 인해 죽음을 앞두고 있다. 종군기자로 살아온 그녀에게 삶이란 차가운 총탄 한알로 언제든 소멸될 수 있는 위태로운 것이었기 때문일까. 마사는 전장에서 그녀의 곁을 무수히 스쳐 지나갔을 총알 대신 알약 한알을 자신의 몸 안으로 집어삼킴으로써 삶으로부터 부재하기로, 스크린에서 이탈하기로 결심한다. 한편 마사의 계획에 우연히 동조하게 된 잉그리드(줄리앤 무어)에게 죽음은 이야기의 끝을 의미한다. 작가인 그녀는 자신의 책에 사인을 해주며 덮여 있던 책 표지를 다시 열고, 이야기와 삶의 영속성을 매 순간 감각하려 한다. 그렇기에 마사의 예정된 죽음에 대항하기 위해 잉그리드가 선택한 방식은 마사의 전장 일기를 사후에 출간하는 것, 그러니까 이야기를 지속시킴으로써 부재의 틈을 메우려는 것이었다. 그런 잉그리드 앞에 마사가 그녀의 딸, 미셸이 되어 다시 나타났을 때, 부재해야만 하는 존재가 불현듯 다시 현전할 때, 영화는 생과 사를 구분 짓는 이분법적 세계가 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘당신만이 할 수 있는 일’ 김혜윤에게 다가갈 수 있는 세 장면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054356"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작은 체구에 분홍빛 볼, 웃을 때 세로로 살풋 들어가는 보조개까지 김혜윤을 사랑스러운 이미지로 소환하는 것은 어려운 일이 아니다. 그는 언제나 밝고 명랑한 얼굴로 대중에게 화답한다. 하지만 그것이 김혜윤의 전부라 표현하기엔 턱없이 부족하다. 극이 클라이맥스에 접어들었을 때 김혜윤이 보여주는 이글거리는 눈빛과 정확성을 갖춘 발성은 작품이 반영한 사회문제를 명확하게 포획하기에 충분하다. 돌진을 두려워하지 않는 그의 면모는 장르나 작품 분위기와 별개로 우리가 김혜윤을 통해 사회적 카타르시스를 느낄 수 있는 이유이기도 하다. 그러니 한번 돌이켜볼까. 김혜윤이 아니면 상상할 수 없는 장면들. 오직 그여서 가능했던 순간을 다시 보면 김혜윤과 더 가까워질 것이다. 최애 아이돌 선재(변우석)의 죽음을 막기 위해 모든 시간선을 오가는 임솔(김혜윤)은 고등학교 시절인 2000년대 초반으로 회귀한다. 흔들그네가 있는 카페에서 당시 짝사랑한 태성(송건희)에게 의도치 않게 고백 영상을 틀게 되는데 아니 글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 불완전’, 의심스러워서 매력적인 배우 앤드루 스콧의 두 가지 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054355"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우의 마법을 체감하는 순간은 그가 완전히 예외적인 존재를 납득시킬 때 새삼스럽게 각인된다. 알랭 들롱처럼 시선을 사로잡는 미남형도 아니고 맷 데이먼처럼 친근감을 자아내지도 않는, 외려 불안을 자극하는 눈빛의 리플리(&lt;리플리: 더 시리즈&gt;)를 앤드루 스콧은 기어코 응원하게 만든다. ‘이 사람을 이해해도 괜찮은 것인가?’ 스콧의 연기는 혼란스러움을 관객의 몫으로 기세 좋게 던진다. 교리에 적당한 부정을 저지르는 신세대 사제인가 싶다가 어쩌면 아주 어두운 과거의 소유자일 것만 같고, 종국에는 누구보다 신성해 보이는 가톨릭 신부(&lt;플리백&gt;)도 그라면 가능하다. 나이, 젠더, 직업, 국적 등을 불문하고 완벽하게 통제된 불완전성으로 스크린 너머를 자극하는 배우. 아일랜드 출신의 앤드루 스콧이 지난 20여년간 연극계와 영화, TV 업계를 매혹시켜온 비결이다. 겉보기에 때로 새침할 정도로 얌전하고 매끄럽지만, 이내 몰아치는 내면의 폭풍우를 비춰 보이는 연기로 2024년 한해 가히 절정의 기량을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘누가 그녀를 두려워하랴’ 불투명성을 뚫고 들어가는 배우의 괴력을 마주할 때 - 잔드라 휠러의 경우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054354"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“포착할 수 없는(ungraspable) 사람.” &lt;추락의 해부&gt;의 감독 쥐스틴 트리에는 잔드라 휠러에게 단 하나의 요건을 주문했다. 남편의 살인 용의자로 법정에 선 &lt;추락의 해부&gt;의 작가 산드라와 아우슈비츠 옆에서 꿈의 집을 가꾸며 유유히 살아가는 &lt;존 오브 인터레스트&gt;의 가정주부 헤트비히 모두 분명 쉽게 포착할 수 없는 인간들이다. 2023년, 잔드라 휠러는 칸영화제에서 같은 해에 황금종려상과 심사위원대상을 수상한 두편의 영화에 주연배우로 출연하는 진기록을 세웠다. 포착할 수 없다는 표현은 무엇보다 이 배우를 위한 것이기도 했다. 믿을 수 없는 간극을 자랑하는 두 영화가 국내에 상륙한 2024년. 잔드라 휠러가 남긴 크고 대담한 행보를 돌아본다. 1. 그녀는 악마였을까? &lt;존 오브 인터레스트&gt; 는 물러나고 거리감을 둠으로써 어떤 끔찍함을 드러낸다. 잔드라 휠러는 나치 사령관의 아내 헤트비히 회스를 연기할 때 홀로코스트 부역자 캐릭터에 자신을 동일시하고 싶지 않았던 것은 물론, 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[특집] 잊을 수 없는 연기와 존재감을 각인한 배우 5인을 돌아보다, 우리가 사랑한 배우들 #2024]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054353"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상상력을 자극하고, 감정을 훔치고, 영혼을 움직이고, 마침내 우리가 될 수 없는 모든 것이 되어주는 사람들. 우리는 그들을 배우라 부른다. 2024년, 가장 빛나는 순간을 선보인 다섯 배우의 작품과 그들만의 고유한 매력을 심층적으로 조명하는 기획을 마련했다. 해외 배우에는 페드로 알모도바르가 부여한 원색의 팔레트를 입고 살아 있는 회화적 존재로 거듭난 &lt;룸 넥스트 도어&gt;의 틸다 스윈턴, 결혼 생활의 미시사(&lt;추락의 해부&gt;)와 홀로코스트의 역사(&lt;존 오브 인터레스트&gt;)를 선 굵게 관통하면서 양쪽 모두의 진실을 해부한 잔드라 휠러, 넷플릭스 시리즈로 되살아난 전설적 캐릭터에 희귀한 낯섦을 부여한 &lt;리플리: 더 시리즈&gt;의 앤드루 스콧을 선정했다. 국내 배우로는 &lt;씨네21&gt; 편집부가 10년 뒤의 활약까지 믿어 의심치 않는 차세대 주역의 이름을 모았다. 커버스타로 자리한 &lt;대도시의 사랑법&gt; &lt;파친코&gt; 시즌2의 노상현, 기세 좋은 신인에서 만인의 주인공으로 발돋움한 &lt;선재 업고 튀어&gt;의 김혜윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 개봉 2주 차에도 흥행몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010428"/>
        <updated>2025-01-03T10:10:45.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우민호 감독이 연출한 영화 ‘하얼빈’이 개봉 2주 차 주말에도 흥행몰이를 이어갈 것으로 보인다. 3일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘하얼빈’은 전날 9만 2000여 명(매출액 점유율 40.7％)이 관람해 박스오피스 정상을 지켰다. 지난해 12월 24일 개봉 이후 1위를 계속 유지한 것으로 누적 관객 수는 318만여 명으로 늘었다. ‘하얼빈’은 이날 오전 9시 기준 예매율에서도 정상을 달리고 있다. 예매율 34.4％, 예매 관객 수 10만9천여 명으로 예매율 2위인 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(11.7％, 3만7천여 명)을 앞섰다. ‘보고타’는 전날 2만5천여 명(10.7％)을 동원해 박스오피스 2위였다. 지난해 12월 31일 개봉해 이틀간 9만명대 관객을 모았지만, 사흘째에 급격하게 관객 수가 줄면서 누적 관객 수는 21만여 명에 머물렀다. 3위는 곽경택 감독 ‘소방관’으로 2만4천여 명(10.7％)을 더해 누적 관객 수는 342만여 명으로 늘었다. 어린이 만화영화(애니메이션)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 어둠 속에서 불을 밝히며 봄을 기다리는 영화 '하얼빈' [핫플체크 EP.32]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000061168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000061168"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화, 드라마, OTT 콘텐츠 등 볼 것 찾는 사람들을 위한 '핫한 플레이리스트'를 알려주는 '핫플체크' 지난 24일 개봉한 영화 '하얼빈'이 개봉 열흘도 안돼 300만 관객을 돌파했다. 영화 '하얼빈'은 1909년 이토 히로부미를 저격하기 위해 하얼빈으로 향하는 안중근(현빈)과 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈), 이창섭(이동욱) 등 독립투사들의 이야기를 그린다. 내부자들(2015), 남산의 부장들(2020) 등을 연출한 우민호 감독이 '하얼빈'의 메가폰을 잡았다. '하얼빈'은 영화 '듄'과 '퓨리오사:매드맥스'를 촬영한 카메라로 알려진 아리 알렉사 65를 메인 카메라로 채택해 한국 영화 최초로 아이맥스 포맷으로 제작된 작품으로 극장에서 감상하는 것을 추천한다. 몽골, 라트비아, 한국 3개 로케이션의 광활한 공간감과 영상미를 느껴볼 수 있다. 영화는 안중근, 우덕순 등 실제 역사적 인물과 이창섭, 김상현, 공부인 등 영화적 상상력이 더해진 캐릭터들을 통해 독립 투사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수♥원진아 ‘말할 수 없는 비밀’ 28일 개봉 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001171367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001171367"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘말할 수 없는 비밀’이 28일 개봉을 확정했다. ‘말할 수 없는 비밀’은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스 영화다. 3일 공개된 메인 예고편은 ‘말할 수 없는 비밀’의 시그니처인 피아노 배틀 장면으로 시작해 이목을 집중시킨다. 정아(원진아 분)에게 악보를 선물하기 위해 온 힘을 다하는 유준(도경수 분)의 강렬한 연주는 눈과 귀를 자극하며 기대감을 고조시킨다. 여기에 유준과 정아의 운명적인 첫 만남과 “우리가 만난 건 기적이야”라는 대사가 이어지며 풋풋한 첫사랑의 감성을 전한다. 이어 “시간을 건너 너를 만나러 갈게”라는 카피가 더해지며 영화가 남길 짙은 여운까지 기대하게 한다. 유준과 정아는 함께 피아노를 연주하는 등 소중한 시간을 쌓아가지만, 점차 늘어가는 정아의 비밀들과 계속해서 엇갈리는 만남은 두 사람 사이에 오해를 빚는다. 여기에 자꾸만 시선이 마주치는 유준의 마음을 오인한 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '러브레터', 30주년 에디션 좌판율 1위... 故 나카야마 미호 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322770"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 영화 '러브레터'가 새해 첫날 국내 극장에서 탄생 30주년 에디션으로 재개봉했다. 1일 재개봉 첫날, '러브레터'는 1만 4957명의 관객을 동원했으며 좌석 판매율은 42%로 전체 1위를 기록했다. '러브레터' 30주년 에디션은 1999년 국내 첫 상영 당시의 세로 자막 복원으로 이목을 끈 바 있다. 메가박스 실관람평 역시 평점 9.5점을 기록하며 호평을 얻고 있다. 배급사 워터홀컴퍼니 측은 "여전히 '러브레터'를 극장에서 보고 싶어 하는 기존의 영화팬들, '러브레터'를 알고 접하기는 했지만, 아직 극장에서 보지 못해 극장 상영을 다시 기다렸던 관객들, 그리고 1999년의 향수를 세로 자막으로 다시 접하고 싶어한 '러브레터' 1세대 관객분들의 힘이 모인 결과인 것 같다"라고 개봉 첫날 깜짝 흥행에 대한 소감을 전했다. 1995년 일본 개봉 당시부터 국내에서도 많은 팬들을 보유했던 '러브레터'는 1999년 정식 국내 상영을 통해 더 많은 관객을 만났다. 국내 개봉은 25주년을 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2', 골든글로브 또 받을까...배우·출연진 위풍당당 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322769"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 화제작 '오징어게임' 시즌2(이하 '오징어 게임 2')가 미국 골든글로브로 향한다. 오는 5일(현지시각) 미국 LA에서 제82회 골든글로브 시상식이 개최된다. '오징어게임 2'의 황동혁 감독과 배우 이정재 등 주요 출연진은 제82회 골든글로브 시상식에 참석하기 위해 3일 출국한다. 골든글로브 시상식은 매년 전 세계 영화와 미국 TV 드라마를 대상으로 열리는 시상식이다. '오징어게임' 시리즈는 지난 2022년 1월 개최된 제79회 시상식에서 TV부문 작품상, 남우주연상(이정재), 남우조연상(오영수) 부문에 올랐다. 당시 오영수가 한국 배우 최초로 수상했다. 이번 '오징어 게임 2'는 넷플릭스를 통해 전편이 공식적으로 공개되기 전임에도 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올라 이목을 끌고 있다. '오징어 게임 2'를 향한 호평과 혹평이 엇갈리고 있다. 미국 뉴욕타임스는 "'오징어게임'에 적신호가 켜졌다"며 우려를 표했고, 할리우드 리포터 역시 "시즌1에서 보여준 재미와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱 등판...현빈·조우진·박훈 ‘하얼빈’ GV 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423498"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’의 주역들이 오는 6일 무대인사를 진행한다. 이동욱도 처음 가세한다. 이날 ‘하얼빈’ 현빈 조우진 박훈 그리고 이동욱은 메가박스 코엑스에서 새해 첫 깜짝 무대인사를 진행한다. . 또한 이날 오후 7시 30분에는 현빈, 조우진, 박훈과 연출의 우민호 감독이 GV를 진행할 예정이다. 씨네플레이 주성철 편집장의 진행 아래 진행되는 이번 관객과의 대화는 ‘하얼빈’ 이 앞으로 보여줄 릴레이 GV 중 제 1탄으로 관객들의 호평을 받고 있는 배우들의 연기를 중심으로 풀어나갈 예정이다. 배우들의 다채로운 비하인드와 함께 우민호 감독의 이야기까지 들을 수 있는 기회다. 영화는 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 현재 박스오피스 및 예매율 1위를 기록 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix hits user record in Korea on back of 'Squid Game' season two]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063842"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Global streaming giant Netflix reached a record number of app users in Korea following the release of “Squid Game” (2021-) season two, market tracker WiseApp Retail Goods said on Friday. In the fourth week of December 2024, the Netflix app boasted 9.75 million users, surpassing the former record of 9.12 million set in the first week of March 2023. This also represents an increase of 1.87 million from the previous week’s user count of 7.88 million. The analysis encompassed 51.2 million smartphone]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['말할 수 없는 비밀', 1월 28일 개봉 확정...도경수가 선사할 마법같은 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009694"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경수, 원진아, 신예은이 주연을 맡은 영화 '말할 수 없는 비밀'이 개봉일을 확정하고 관객들에게 설렘을 선사할 준비를 마쳤다. '말할 수 없는 비밀'(감독 서유민)이 1월 28일 개봉을 확정했다. '말할 수 없는 비밀'은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스다. 개봉일 확정과 함께 메인 예고편도 공개됐다. 이번 공개된 예고편에는 '말할 수 없는 비밀'의 시그니처인 피아노 배틀 장면으로 시작해 이목을 끈다. 정아(원진아)에게 악보를 선물하기 위해 온 힘을 다하는 유준(도경수)의 강렬한 연주는 눈과 귀를 자극하며 기대감을 고조시킨다. 여기에 유준과 정아의 운명적인 첫 만남과 "우리가 만난 건 기적이야"라는 대사가 이어지며 풋풋한 첫사랑의 감성을 전한다. 이어 "시간을 건너 너를 만나러 갈게"라는 카피가 더해지며 영화가 남길 짙은 여운까지 기대하게 한다. 유준과 정아는 함께 피아노를 연주하는 등 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[300만 돌파한 '하얼빈', 6일 개봉 첫 GV 진행한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322762"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 오는 6일 무대인사를 진행한다. 오는 6일 '하얼빈'은 메가박스 코엑스에서 관객들의 성원에 힘입어 깜짝 무대인사를 진행한다. 이번 무대인사에는 '하얼빈'으로 활약한 현빈, 조우진, 박훈과 더불어 이동욱이 최초로 합류한다. 또한 이날 오후 7시 30분에는 현빈, 조우진, 박훈과 연출의 우민호 감독이 GV를 진행할 예정이다. 씨네플레이 주성철 편집장의 진행 아래 진행되는 이번 관객과의 대화는 '하얼빈' 이 앞으로 보여줄 릴레이 GV 중 제 1탄으로 관객들의 호평을 받고 있는 배우들의 연기를 중심으로 풀어나갈 예정이다. 필모그래피 사상 가장 깊이 있는 연기를 선보인 배우들의 비하인드와 함께 역대급 캐릭터를 연출한 우민호 감독의 이야기까지 들을 수 있어 기대를 모은다. '하얼빈'은 개봉 이후 단 하루도 박스오피스 1위를 내주지 않고 꾸준한 흥행 레이스를 펼치는 중이다. 개봉 2주차에도 압도적 예매율 1위를 기록 중인 '하얼빈'은 2025년을 열기에 더할 나위 없는 다짐과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“송중기 찢었다”…‘보고타’, 개봉 후 실관람객 호평 쏟아져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003405275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003405275"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘보고타: 마지막 기회의 땅’이 개봉 후 실관람객들의 뜨거운 만족도를 이끌어낸 호평 포인트를 공개했다. ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. ◇낯설지만 매력적인 공간·의류 밀수 소재의 신선한 재미 첫 번째 호평 포인트는 한국 영화 최초로 그려지는 콜롬비아란 공간과 의류 밀수라는 독특한 소재가 주는 신선한 재미다. 낯선 땅에서 이방인이 된 한국인들의 생존기를 통해 그려낸 강렬한 범죄 드라마는 관객들의 호평 세례를 끌어내고 있다. 관객들은 “콜롬비아 의류 밀수 이야기는 영화에서 처음 본 거라 흥미 돋았다”(hone****), “보고타의 사실적인 현장감을 온몸으로 느낄 수 있는 영상미”(dmst****), “이국적인 풍경으로 탄탄한 스토리가 펼쳐져 더 몰입되고 재밌게 봤어요”(cool*]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동하, 학폭 의혹 4년만에 새 소속사 찾고 ‘코넬의 상자’로 스크린 복귀까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938644"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[학교폭력 의혹에 휩싸여 활동을 중단했던 동하가 영화 '코넬의 상자'로 복귀한다. 1월 8일 개봉하는 영화 '코넬의 상자'(감독 이현지)는 어릴 적부터 친구였던 태이와 은우가 성인이 된 후에도 함께 그림 작업을 하며 미묘한 갈등을 빚고, 여기에 태이의 연인 유진의 갑작스런 자살과 그 상황에서 새롭게 밝혀지는 잔혹하고 슬픈 진실이 어우러지며 반전에 반전을 거듭하는 전개의 작품이다. 앞서 런던 국제영화상, 동유럽영화제 등 다수의 해외 영화제에 초청된 바 있으며, 주연으로는 동하와 체리블렛 지원, '솔로지옥' 김수민, 신예 도준영 등이 활약한다. 특히 동하는 지난 2021년 학교폭력 의혹에 휩싸인 후 4년 만의 스크린 복귀라 이목을 끈다. 당시 동하는 해당 의혹에 대해 "사실무근"이라며 억울함을 호소했다. 최근 새 소속사 엠퍼시엔터테인먼트와 전속 계약을 체결한 바, 소속사 측은 "다수의 러브콜을 받았으며, 새 작품으로 대중을 찾을 것"이라 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구마하는 송혜교·로맨틱 도경수·뇌절작가 권상우, 설 극장가 삼파전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009693"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민족 대명절 설날이 성큼 다가왔다. 모처럼 긴 황금연휴가 이어지고 가족 단위 관객이 주를 이루는 극장가 최대 성수기다. 올해 역시 면면이 다양한 영화들이 관객들을 기다리고 있다. 악령 쫓는 수녀 송혜교 주연의 '검은 수녀들'부터 세기의 로맨스물 '말할 수 없는 비밀', 속편으로 돌아온 권상우 주연의 '히트맨2'까지 다채로운 장르의 영화들이 관객들을 기다리고 있다. 송혜교·전여빈·이진욱 등 신뢰감 높이는 배우들의 오컬트물 '검은 수녀들' 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 연 '검은 사제들', 그리고 '국가부도의 날', '마스터', '브로커' 등을 제작한 영화사 집의 신작 '검은 수녀들'(감독 권혁재)이 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진의 신선한 조합으로 설 극장가를 찾는다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다고 평가받는 '검은 사제들'(2015)의 속편 '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린다. 한국에 다시 나타난 12형상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀로로 극장판 바닷속 대모험', 개봉 이틀 만에 11만 관객 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0008002744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0008002744"/>
        <updated>2025-01-03T09:08:56.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'(감독 윤제완)이 개봉 이틀 만에 11만 관객을 돌파했다. 지난 1일 개봉한 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'이 개봉 이틀 만에 누적 관객 수 11만을 돌파하며 전체 애니메이션 박스오피스 1위에 올랐다. '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'은 바다 괴물을 잡는 바다의 영웅 머록 대장을 따라나선 뽀로로와 친구들이 바다 괴물 시터스와 신비로운 소녀 마린을 만나게 되며 일어나는 모험을 그린 어드벤처 애니메이션. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'은 2일 1만 7857명의 관객을 동원, 11만 694명의 누적 관객 수를 기록하며 '수퍼 소닉3'를 제치고 전체 애니메이션 박스오피스 1위를 차지했다. 앞서 이 영화는 개봉 전 사전 시사 등을 등을 통해 3만 3955명의 관객을 동원했으며, 개봉 첫날에 5만 8882명을 모아 개봉 이틀째에 11만 돌파에 성공했다. 그뿐만 아니라 이 영화는 17.7%라는 높은 좌석판매율을 기록하며 '하얼빈']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수 주연, 영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 28일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118569"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘말할 수 없는 비밀’. 사진 | ㈜하이브미디어코프 판타지 로맨스의 레전드로 불리는 동명의 영화를 원작으로 한 영화 ‘말할 수 없는 비밀’이 1월 28일 개봉을 확정하며 메인 예고편을 공개했다. ‘말할 수 없는 비밀’은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스 영화이다. 공개된 메인 예고편은 ‘말할 수 없는 비밀’의 시그니처인 피아노 배틀 장면으로 시작해 이목을 집중시킨다. 정아(원진아 분)에게 악보를 선물하기 위해 온 힘을 다하는 유준(도경수 분)의 강렬한 연주는 눈과 귀를 자극하며 기대감을 고조시킨다. 여기에 유준과 정아의 운명적인 첫 만남과 “우리가 만난 건 기적이야”라는 대사가 이어지며 풋풋한 첫사랑의 감성을 전한다. 이어 “시간을 건너 너를 만나러 갈게” 라는 카피가 더해지며 영화가 남길 짙은 여운까지 기대하게 한다. 유준과 정아는 함께 피아노를 연주하는 등 소중한 시간을 쌓아가지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강릉씨네마떼끄 "정동진독립영화제와 강릉독립예술극장 예산을 복원하라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266272"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강릉씨네마떼끄가 독립영화제 예산 삭감에 강력하게 문제를 제기하며 이에 대한 복원을 요구했다. 강릉씨네마떼끄는 3일 강릉시에 정동진독립영화제와 강릉독립예술극장 신영의 예산 복원을 강력히 요구하는 성명문을 발표했다. 강릉씨네마떼끄는 1996년부터 활동해 온 비영리민간단체로, 정동진독립영화제를 개최와 강릉독립예술극장 신영 운영을 맡아왔다. 강릉씨네마떼끄는 올해 예산에서 지난해 대비 정동진독립영화제 7천만원, 강릉독립예술극장 신영 예산이 6천만원 전액 삭감된 것에 문제를 제기했다. 이번 강릉시의 지원 예산 삭감은 처음이 아니다. 지난 2023년 강릉시는 당초예산에서 강릉독립예술극장 신영의 예산을 전액 삭감했다. 여파로 강릉독립예술극장이 폐관 위기에 처하자, 강릉씨네마떼끄는 후원금 모금 캠페인을 진행했다. 해당 캠페인에 배우 전여빈과 문소리 등 영화인과 시민들이 참여했다. 이후 지자체는 삭감된 예산을 당해 추가경정예산으로 전액 복원했으나, 2023년에 이어 다시 독립영화 관련 예산을 대폭 삭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故송재림 유작 '폭락', 알고보니 루나코인 대폭락 실화 기반]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247993"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[암호화폐 시장의 대호황과 맞물려 관객을 극장으로 끌어당기는 영화 ‘폭락’을 비롯해 암호화폐 실화를 소재로 한 영화들의 제작 소식이 속속 알려져 화제다. 1월 15일 개봉하는 고(故) 송재림 배우의 유작 영화 ‘폭락’은 2022년 50조 원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 루나 코인 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 붕괴 여파로 대형 플랫폼들이 연이어 파산했으며 국내에서만 28만 명이라는 어마어마한 피해자가 발생했던 최초의 사례다. 연출과 각본을 맡은 현해리 감독은 “제도적 공백과 편법, 탐욕을 강조하여 다시는 이러한 사태가 발생하지 않도록 기억하고, 제대로 된 규제와 책임 의식 없으면 이런 비극이 터진다”라는 경고를 전하고자 한다. 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그렸다. 단순히 사회 고발로 그치는 것이 아니라, 정교하게 설계된 다양한 인물 군상을 통해 몰입감을 높여 관객들에게 영화적인 재미를 선사한다. 수많은 피해자를 양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈·이동욱 투샷도 가능해졌네…'하얼빈' 6일 무대인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000695139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000695139"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 오는 6일 저녁 메가박스 코엑스에서 무대인사를 진행한다. 이번 무대인사에는 기존 팀 '하얼빈'으로 활약한 현빈, 조우진, 박훈과 더불어 이동욱이 최초로 합류한다. 영화 속에서 모리 다쓰오(박훈 분)의 추격을 피해 함께 싸운 대한의군 현빈, 조우진, 이동욱이 개봉 후 처음 모이는 자리인 만큼 그 의미가 깊다. '하얼빈'은 개봉 이후 박스오피스 1위를 내주지 않고 정상 자리를 지키고 있다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 극장에서 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘브로큰’ 하정우, 문상훈과 환상의 티키타카…‘빠더너스’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003405272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003405272"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 유튜버 문상훈과 만났다. 3일 업계에 따르면 하정우는 최근 유튜브 채널 ‘빠더너스 BDNS’의 토크쇼 ‘딱대’ 촬영을 마쳤다. ‘딱대’는 게스트에게 ‘딱 맞춘 대화’를 표방하는 일대일 토크쇼로, ‘약간의 무례함’을 콘셉트로 한다. 공개일은 오는 12일로 예정돼 있다. 하정우의 이번 ‘딱대’ 출연은 신작 ‘브로큰’ 홍보 일환으로 이뤄졌다. ‘브로큰’은 시체로 돌아온 동생과 사라진 그의 아내, 사건을 예견한 베스트셀러 소설까지, 모든 것이 얽혀버린 그날 밤의 진실을 밝히기 위해 끝까지 달려가는 민태의 분노의 추적을 그린 작품이다. 극중 하정우는 타이틀롤 민태를 연기한다. 연출은 장편 데뷔작 ‘양치기들’로 주목받은 신인 김진황 감독이 맡았으며, 하정우 외 김남길, 유다인, 정만식, 임성재 등이 출연한다. 한편 ‘브로큰’은 오는 2월 5일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 얼굴에 담긴 콜롬비아 한인의  굴곡진 삶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458471"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt; 스틸컷 ⓒ 플러스엠 엔터테인먼트 영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt; (이하 보고타)은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히며 벌어지는 이야기다. 파산한 아버지(김종수)는 베트남에서 인연이 있는 박병장을 찾아 무작정 콜롬비아로 왔다. 그는 주문처럼 "콜롬비아는 미국으로 가는 톨게이트일 뿐이야"라고 말하지만, 결국 아메리칸드림의 실패로 이곳에 정착한다. 고국에 돌아갈 시간만 기다렸지만 무능력한 아버지와 무기력한 어머니(김호정) 사이에서 생존을 위해 몸부림치던 국희는 점점 변해 간다. 빈민가 1구역에서 시작해 가장 높은 6구역으로 올라가기 위해 전력 질주하는 사람은 국희뿐이다. 콜롬비아 '한인 이민 역사' ▲  영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt; 스틸컷 ⓒ 플러스엠 엔터테인먼트 영화는 국희의 12년을 통해 그가 어떻게 모진 풍파를 겪으며 뿌리내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위키드’, 극장서 또 본다…5일간 IMAX 재상영 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001044131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001044131"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스크린을 아름답게 수놓은 최고의 화제작 ‘위키드’​가 2025년 새해, 관객들의 성원에 보답하기 위해 전국 CGV IMAX에서 1월 8일부터 12일까지 5일간 재상영한다. 영화 ‘위키드’ IMAX 재상영은 전국 CGV IMAX 27개 관에서 자막 버전으로 상영한다. CGV 용산아이파크몰, CGV 왕십리, CGV 영등포 등 주요 극장 뿐 아니라 전국 IMAX 상영관이 있는 CGV에서 영화 ‘위키드’의 황홀한 스크린 화면을 만날 수 있을 것이다. 한편 영화 ‘위키드’는 ‘인사이드 아웃2’, ‘웡카’​, ‘모아나2’에 이어 2024년 외화 흥행 순위에 오른 바, 210만 관객 돌파를 목전에 두고 있다. 이뿐만 아니라 영화 ‘​위키드’는 제82회 골든 글로브 시상식 주요 4개 부문 노미네이트는 물론, 사운드트랙 발매 후 빌보드 200 차트에 2위로 진입하는 기록을 선보이며 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 특히 빌보드 차트에서 기록한 순위는 브로드웨이 뮤지컬 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브수다] '조명가게' 주지훈, 강풀 유니버스에서 광명을 찾다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310565"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈은 "배우는 월세살이를 하는 존재"라고 표현했다. 한 작품에 몇 달씩 투신하고, 그 작품이 끝나면 다음 작품으로 옮겨가는 사람들이라는 의미다. 주지훈은 그간 집을 보는 안목이 좋았다. 작품이 집이고, 장르가 집의 형태라면 그는 칠할 이상의 성공률로 성공적인 이사를 했고, 배우로서의 성장을 이뤄냈다. 그런 그에게 강풀 유니버스 데뷔는 특별한 도전처럼 보였다. 드라마 '조명가게'의 출연은 연출을 맡은 배우 선배이자 감독인 김희원의 제안으로 이뤄졌다. 주지훈은 "(김)희원이 형이 전화가 와서 '추천할 작품이 있다. 내가 하는 거다. 당장 만나자'고 해서 시작된 작품이다. 무엇보다 대본이 재미있었다. 또한 제가 강풀 작가 팬이기도 했다"고 전했다. 주지훈과 강풀, 호기심을 불러일으키는 조합이다. 주지훈은 이번 작품에서 삶과 죽음의 경계에 있는 상징적 공간인 조명가게 주인 '원영'으로 분했다. 이 인물은 주지훈이 직접 선택한 캐릭터기도 했다. 그는 "처음부터 감독님이 원영 캐릭터를 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]‘하얼빈’ 현빈 “릴리 프랭키 결정 감사..日개봉 가능하면 무대인사 함께하자 말씀드려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740087"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈/사진=CJ ENM 제공 배우 현빈이 릴리 프랭키에게 고마운 마음을 드러냈다. 일본 대표 배우 릴리 프랭키가 영화 ‘하얼빈’에서 이토 히로부미 역을 맡아 일찍이 화제를 모은 바 있다. 릴리 프랭키는 베스트셀러 작가이자 칼럼니스트, 그림책 작가, 일러스트레이터, 아트디렉터, 디자이너, 작사가, 작곡가, 포토그래퍼까지 배우 활동뿐만 아니라 문화 전반에 걸쳐 다양한 영역에서 활동을 펼치고 있다. 특히 국내에서는 고레에다 히로카즈 감독의 칸국제영화제 황금종려상 수상작 ‘​어느 가족’에서 독특한 가장 역할로 등장해 관객들의 사랑을 받았다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 현빈은 릴리 프랭키와 나눴던 대화를 공개했다. 이날 현빈은 “처음 보고 감사하다고 말씀드렸다”라며 “쉬운 결정이 아니셨을 텐데 감사할 뿐이었다”라고 전했다. 이어 “촬영 끝나고도, 연기하신 거 보고도 감사했고 대단한 배우라는 걸 또 한 번 알게 됐다. 아우르는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[애프터스크리닝] '동화지만 청불입니다' 귀엽고 사랑스럽지만 확 끌리진 않아 ★★]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247990"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▶ 줄거리 동화 작가가 꿈이지만 현실은 불법 음란물 단속팀 새내기인 ‘단비’는 스타 작가를 찾던 성인 웹소설계 대부 ‘황대표’와 우연한 사고로 노예 계약을 맺게 되면서 하루아침에 19금 소설을 쓰게 된다. 생전 접한 적 없는 장르를 집필하는 데 난항을 겪던 ‘단비’는 음란물 단속을 하다 권태기에 빠진 선배 ‘정석’의 응원과, 친구들의 생생한 경험담에 힘입어 어느새 자신도 알지 못했던 성스러운 재능을 발견하게 되는데… ▶ 비포스크리닝 영화 '히든 페이스'로 생애 첫 19금 멜로에 도전했던 박지현이 이번에는 '동화지만 청불입니다'를 통해 첫 코미디에 도전했다. 동화 작가 지망생 단비 역할이지만 음란물을 단속하는 새내기 공무원이기도 한 캐릭터를 맡았다. 여기에 코믹 연기를 전담하다시피 해 온 가수 겸 배우 최시원, 정극과 코미디를 가리지 않고 최고의 연기를 선보이는 성동일이 합류했다. 감독으로는 손예진 현빈이 함께 호흡을 맞춘 영화 '협상'으로 데뷔한 이종석 감독이 나섰다. '협상' 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브레이킹 프로젝트 캠프’ 성료…“인재 발굴 육성”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000697104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000697104"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘브레이킹 프로젝트 캠프’가 지난해 12월27~28일 강원도 원주 오크밸리리조트에서 열렸다. ‘브레이킹 프로젝트 캠프’는 SBS문화재단과 대한브레이킹연맹이 공동 주최하는 ‘브레이킹 프로젝트’의 수상자 지원프로그램 중 하나로 대한민국 비보이, 비걸로 활동하기 위한 다양한 교육을 제공한다. 이번 캠프에는 팝핀현준이 특별강사로 참여하는 등 더욱 다채로운 프로그램이 마련됐다. 2025년 1월 10일~11일에는 주니어 대상자를 지원하는 ‘주니어 브레이킹 데이’가 등촌CGV 8층에 위치한 멀티그라운드 스파크홀에서 개최된다. 2023년과 2024년 주니어부문 본선 진출자들에게 제공되는 해당 프로그램에는 일본 브레이킹 국가대표 나루미(NARUMI / FUKUSHIMA RIE) 코치가 참여한다. 나루미 코치는 2024 파리올림픽 비걸 부문 금메달 리스트 아미(AMI)와 2022 항저우 아시안게임 비보이 부문 금메달 시게킥스(SHIGEKIX)를 비롯해 세계선수권대회 등 국제적인 스포츠 대회에서 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2025 다작왕' 구교환, 충무로  세대교체의 선두주자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009692"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 영화계 사정이 좋지 않다는데 배우 구교환에게는 해당하지 않는 말이다. 올해만 무려 4편의 영화를 선보인다. 일찌감치 '2025년 다작왕' 타이틀을 획득했다. 장르를 갈아타고 얼굴을 바꿔가며 올해 내내 관객과 만난다. 을사년은 구교환의 해다. 구교환은 주연을 맡은 롯데엔터테인먼트의 '부활남'(감독 백종열), 쇼박스의 '먼 훗날 우리'(가제)(감독 김도영)과 '폭설'(감독 박선우, 홍의정), 위지윅스튜디오의 '왕을 찾아서'(감독 원신연)까지 올해 총 4편의 작품을 극장가에 올린다. 올해 국내 5대 투자배급사의 한국 작품은 20편도 되지 않는다. 구교환의 올해 한국 상업 영화 라인업의 지분율은 가히 압도적이다. 출연마다 장르도 다르다. '부활남'은 액션, '먼 훗날 우리'는 로맨스, '왕을 찾아서'는 SF, '폭설'은 스릴러다. 골라 보고 비교하는 재미가 있는 구교환의 '특급 쇼'다. '부활남'은 죽으면 72시간 뒤 부활하는 능력으로 인해 정체불명의 이들에게 쫓기는 한 남자의 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘학폭 논란 종결’ 동하, 영화 ‘코넬의 상자’로 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005423439"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 동하가 학폭 논란을 마무리 짓고 4년 만에 영화 ‘코넬의 상자’로 활동을 재개한다. 오는 8일, 동하의 출연작 ‘코넬의 상자’가 개봉한다. 영화는 어릴 적부터 친구인 은우에 비해 항상 그림 실력이 부족하던 작업실 메이트 태이, 그런 태이의 곁을 지켜주던 여자친구 유진이 어느 날 자살을 하고, 이 상황을 받아들이지 못한 태이와 유진의 여동생 유림이 사건의 진실을 파헤치는 이야기다. 동하는 극 중 태이 역을 맡았다. 그는 지난 2021년 3월, 학폭 논란에 휩싸였다. 당시 동하에게 학폭을 당했다고 주장한 A씨는 고등학교 동창이었다며, 과거 뺨을 맞거나 욕설을 들었다고 폭로했고, 동하의 소속사는 즉각 반박했다. 소속사 측은 “본인에게 확인한 결과, 글쓴이가 주장하는 내용은 사실무근”이라며 허위사실에 대한 법적 조치를 예고했다. 동하 역시 이후 입장문을 통해 “나는 학교폭력 가해자가 아니다”라며 “사실을 바로 잡고자 저에 대한 허위 의혹을 인터넷에 게시한 사람을 ‘허위사실 유포와 명예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[coming soon] <언데드 다루는 법>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054352"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이후 레나타 레인스베를 만날 일이 부쩍 늘었다. 몇주 전 레인스베의 주연작 &lt;모든 것은 아르망에서 시작되었다&gt;가 개봉했고 &lt;무죄추정&gt;도 레인스베가 제 몫을 다한 Apple TV+의 시리즈였다. 레인스베의 새로운 얼굴은 &lt;언데드 다루는 법&gt;에서도 펼쳐질 예정이다. 안나(레나타 레인스베)는 어린 아들을, 데이빗(앤더스 다니엘슨 라이)은 아내 에바를 잃었다. 토라(벤테 보르숨) 또한 동성 연인 엘리자베트를 먼저 보냈다. 어느 날 원인불명의 정전이 벌어지고, 세상을 떠난 이들이 시체의 형상 그대로 오슬로에 돌아온다. &lt;렛 미 인&gt; &lt;경계선&gt; 등을 통해 북유럽 호러의 인장을 만든 욘 A. 린드크비스트의 소설을 원작으로 한다. &lt;기생충&gt; &lt;추락의 해부&gt; &lt;아노라&gt; 등 칸영화제 황금종려상 수상작을 북미에 배급한 네온(NEON)의 감각을 믿어봐도 좋을 영화다. &lt;모든 것은 아르망에서 시작되었다&gt;로 칸영화제 황금카메라상을 받은 촬영감독 폴 울빅 로크세스의 독특한 촬영도 기묘한 호러와 어떤 시너지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]‘학폭 논란 종결’ 동하, 복귀 시동‥‘코넬의 상자’로 연기 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003740081"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동하/사진=헤럴드POP DB 배우 동하의 학폭 논란이 종결된 가운데, 영화 ‘코넬의 상자’로 복귀 시동을 건다. 오는 8일 영화 ‘코넬의 상자’가 개봉한다. ‘코넬의 상자’는 어릴 적부터 친구인 은우에 비해 항상 그림 실력이 부족하던 작업실 메이트 태이, 그런 태이의 곁을 지켜주던 여자친구 유진이 어느 날 자살을 하게 된다. 이 상황을 받아들이지 못한 태이와 유진의 여동생 유림은 사건의 진실을 파헤치기 시작한다. 이에 동하는 극 중 태이 역을 맡았다. 동하는 영화 ‘코넬의 상자’를 통해 약 4년 만에 복귀한다. 학폭 논란이 종결된 후 첫 복귀작인 셈이다. 앞서 지난 2021년 3월, 동하는 학폭 논란에 휩싸였다. KBS2 주말드라마 ‘오! 삼광빌라’ 속 장준아 역으로 주목받았던 동하는 드라마 종영 시기에 터진 학폭 논란으로 인해 구설에 올랐다. 당시 동하에게 학폭을 당했다고 주장한 A씨는 고등학교 동창이었다며, 과거 뺨을 맞거나 욕설을 들었다고 폭로했다. 이에 동하의 소속사는 즉각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 현빈·조우진·박훈·이동욱·우민호 감독, 6일 메가박스 코엑스 무대인사 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118561"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’ 무대인사. 사진 | CJ ENM 300만 관객을 돌파한 영화 ‘하얼빈’​이 6일 메가박스 코엑스에서 관객들의 성원에 힘입어 깜짝 무대인사를 진행한다. 이번 무대인사에는 기존 팀 ‘하얼빈’으로 활약한 현빈, 조우진, 박훈과 더불어 이동욱이 최초로 합류한다. 영화 속에서 모리 다쓰오(박훈 분)의 추격을 피해 함께 싸운 대한의군 현빈, 조우진, 이동욱이 개봉 후 처음 모이는 자리인 만큼 그 의미가 깊다. 이번 무대인사 예매는 메가박스 APP에서 가능하며 자세한 안내 사항은 메가박스 극장 사이트 이벤트 안내문을 통해 확인 가능하다. 한편 ‘하얼빈​’은 개봉 이후 단 하루도 박스오피스 1위를 내주지 않고 꾸준한 흥행 레이스를 펼치는 중이다. 개봉 2주차에도 압도적 예매율 1위를 기록 중인 ‘하얼빈’은 2025년을 열기에 더할 나위 없는 다짐과 결심을 제공하는 영화로 관객들의 사랑을 받고 있다. 영화 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 현빈 더하기 이동욱까지..여객기 참사 애도 마친 '하얼빈', 주·조연 총공세 무대인사 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004232024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004232024"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:20.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)이 현빈, 조우진, 박훈, 우민호 감독과 더불어 이동욱의 무대인사 진행을 확정, 관객의 기대를 자아냈다. '하얼빈'이 오는 6일 메가박스 코엑스에서 관객들의 성원에 힘입어 깜짝 무대인사를 진행한다. 이번 무대인사에는 기존 팀 '하얼빈'으로 활약한 현빈, 조우진, 박훈과 더불어 이동욱이 최초로 합류한다. 영화 속에서 모리 다쓰오(박훈)의 추격을 피해 함께 싸운 대한의군 현빈, 조우진, 이동욱이 개봉 후 처음 모이는 자리인 만큼 그 의미가 깊다. 이번 무대인사 예매는 메가박스 APP에서 가능하며 자세한 안내 사항은 메가박스 극장 사이트 이벤트 안내문을 통해 확인 가능하다. '하얼빈'?은 개봉 이후 단 하루도 박스오피스 1위를 내주지 않고 꾸준한 흥행 레이스를 펼치는 중이다. 개봉 2주 차에도 압도적 예매율 1위를 기록 중인 '하얼빈'은 2025년을 열기에 더할 나위 없는 다짐과 결심을 제공하는 영화로 관객들의 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>