<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-01T13:13:38.022Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["심장에 커다란 종양" 최진혁, 시한부 판정받은 반려견 장례식 준비 '오열'('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678002"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 반려견 몽실이의 시한부 선고에 눈물을 보였다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 '혈관 육종암'에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개된다. 이날 방송에서 최진혁은 '혈관육종암'에 걸린 반려견 몽실이의 검진을 받기 위해 동물 병원을 찾는 모습이 그려졌다. 최진혁은 담당 의사에게 "몽실이가 한 번씩 컨디션이 안 좋을 때가 있다. 얼마 전에도 제가 요즘 잠을 잘 못 자는게 가만히 죽은 듯이 있으면 혹시라도 말씀하셨다시피. 마음의 준비를 하라고 얘기를 하셨으니까 걱정이 된다"고 토로했다. 또한 최진혁이 "(몽실이가) 한참 아팠을 때 2kg까지 빠졌었다. 당시에 피부도 회색빛으로 물들었었다"고 얘기하자 최진혁 모친은 "저 때 진짜 죽는 줄 알았다"고 회상했다. 병원에서 시한부 선고를 들은 이후부터 잠을 깊이 자본 적이 없다고. 최지혁은 "잠을 깊이 자본 적이 없는 것 같다. 나이가 있어서 그런 것도 있겠지만 아예 숨을 안 쉬는 느낌이 들 때가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인 “♥정소민에 마음 들켰을까 두려워”, 윤지온에 고민상담  [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148214"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인이 윤지온에게 정소민을 향한 마음에 대한 고민을 털어놨다. 1일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤·더모도리)에서는 최승효(정해인 분)가 강단호(윤지온 분)에게 고민을 털어놓는 모습이 그려졌다. 이날 배석류(정소민 분)에게 짝사랑 편지를 들킨 최승효는 “장난이다”라고 둘러댔지만 피해 다니기 시작했다. 정모음(김지은 분)이 배석류와 함께 술자리를 갖자고 연락했음에도 피한 그는 강단호를 만나 고민을 털어놨다. 최승효는 “제 친구 얘긴데요. 그 친구가 오래전에 좋아했던 친구가 있다. 다 정리된 감정이라고 생각했는데 다시 보니 좀 혼란스러운가봐요. 어떻게 해야 할지 몰라서 자꾸 피하고 있는데 좀 힘든 모양이다”라고 말했다. 이어 “근데 그 마음을 들켰을까봐 무섭다. 지금껏 고백한 적이 한 번도 없다. 늘 함께여서 처음엔 그 감정의 실체를 몰랐고, 그 다음엔 관계를 망칠까봐 조심스러웠고, 결심했을 땐 타이밍이 어긋났고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 “미지근한 소주+청양고추=환상적” 취향 확고(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358924"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세아가 소주 취향을 말했다. 1일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 윤세아가 모습을 모였다. 이날 방송에서 윤세아는 “제가 실온 소주를 좋아했어요. 미지근한 소주인데 마시면 알코올 향이 알싸하게 나면서 입에 탁 퍼져요. 그런데 그게 너무 맛있는 거예요. 거기다 청양고추를 썰어 넣으면 숙취가 적어져요. 안 매워요. 얼마나 맛있는지 몰라요”라고 말해 모벤져스를 놀라게 했다. 이에 서장훈은 “안 차가운 소주 좋아하는 사람 처음 봐요”라며 놀랐고 허경환 어머니는 “위가 독일제”라며 경악했다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누구랑 즐긴 걸까…'167cm 48kg' 황정음, 해외서 파격 비키니+고급 와인바 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678001"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 일상을 공개했다. 지난달 31일 황정음은 자신의 인스타그램 스토리에 여러 장의 사진을 올렸다. 그가 올린 사진에는 초콜릿 디저트, 레드 와인 등 오붓한 분위기에서 즐긴 음식이 담겼다. 또 다른 사진에서 황정음은 흰색 비키니를 입은 채 엎드려 있다. 그는 모자와 선글라스로 자외선을 차단한 채 밝은 미소를 지으며 카메라를 응시하고 있다. 푸른색 원피스를 착용한 황정음의 모습도 눈길을 끌었다. 사진의 분위기와 찍힌 외국인 직원을 통해 해외에서 찍은 사진으로 추측되고 있다. 황정음 표정에선 편안함과 여유가 묻어났다. 황정음은 골프선수 출신 사업가 이영돈과 2016년 결혼해 2017년 첫째 아들을 출산했다. 둘은 2020년 9월 법원에 이혼 조정 신청서를 제출했다. 황정음은 이영돈과 재결합해 2022년 둘째 아들을 품에 낳았다. 하지만 2월 그는 남편을 상대로 이혼 소송을 제기했다는 사실이 알려졌다. 황정음은 7월 농구선수 김종규와 공개 열애를 시작했으나 2주 만에 결별을 알렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "실온소주+청양고추 선호"…신동엽 "초절정 고수다" 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763232"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 독특한 소주 취향을 밝혀 눈길을 끌었다. 1일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 배우 윤세아가 패널로 출연해 재미를 더했다. 이날 윤세아는 소주에 청양고추를 넣어 먹는 독특한 취향을 밝혔다. 이에 패널들이 의아함을 표하자 윤세아는 "한창때 실온 소주를 좋아했다. 그게 넘어갈 때 목을 탁 치면서 알코올 향이 알싸하게 나면서 입에 확 퍼지는 게 너무 맛있더라"고 설명했고, 이를 들은 신동엽은 "이게 사실은 초절정 고수다"라며 윤세아를 인정했다. 이어 윤세아는 "거기다 청양고추를 썰어 넣으면 비타민이 확 머금어지면서 숙취가 적어진다. 얼마나 맛있는지 모른다"고 설명을 이어가며 침을 꼴깍 삼켰다. 윤세아의 열띤 설명에 서장훈은 "안 차가운 소주 좋아하는 사람 처음 봤다"며 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 "하이힐 워킹 연기, 대역NO..내가 봐도 나쁘지 않아" [뉴스룸]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262610"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 연기 변신에 관해 이야기했다. 1일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 토일드라마 '가족X멜로'에 출연 중인 배우 지진희가 촬영 비하인드를 전했다. 지진희는 '가족X멜로' 변무진 역을 통해 문신을 하고, 빨간 하이힐을 신는 등 색다른 연기 변신에 나섰다. 그는 "과거의 무진이 모습들이 많이 보인다. 그런 부분들이 한 20년 전의 모습인데 그런 모습을 하면서 가발도 썼고 그다음에 여러 가지 모습들이 있다"라며 "그런 모습들을 좀 잘 보여줬으면 좋겠다"고 말했다. 이어 "하이힐은 많이 걱정했다. 생각보다 굉장히 높았다. 과연 워킹을 잘 할 수 있을까 싶었다"라며 "깜짝 놀랐다. 발목 보셨냐. 제 발목이다. 제가 봐도 태가 나쁘지 않더라"라고 웃었다. 한편 '가족X멜로'는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마다. 지진희를 비롯해 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등이 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"너보다 훨씬 예뻐" 지예은, 양세찬 전여친 언급에 울컥→강훈 버리고 환승하나('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677997"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은과 양세찬이 새로운 러브라인을 형성했다. 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 ‘8월 생일자' 유재석, 하하, 송지효가 주인공인 주사위 레이스로 개그우먼 겸 배우 주현영, 김아영과 함께했다. 이날 주현영, 김아영, 그리고 지예은은 등장과 함께 MZ 콩트를 선보여 웃음을 자아냈다. 맑눈광 김아영의 큰 눈에 양세찬은 "오늘 하루 종일 그렇게 눈 뜰꺼야?"라고 물었고 유재석은 "안구건조증 온다"며 걱정했다. "어디서 선배한테 눈을 그렇게 뜨냐"는 하하의 지적에 김아영은 "제 눈 원래 이런데요?"라고 답해 웃음을 자아냈다. 주현영이 MZ끼를 발산하자 송지효는 "불주사 자국 있는데 왜 MZ냐"고 따져 폭소케 했다. 주현영은 지예은에게 2살 어린 선배로 꼰대 기질을 내비쳐 티격태격 케미를 완성했다. MZ후배 1위 김아영, 생일파티 가고 싶은 선배 1위 하하가 선택된 가운데 생일 다이스 레이스가 펼쳐졌다. 김아영은 "지예은이 런닝맨 출연 결정되고 좋아했다"고 전했다. " 누구 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 신동엽이 인정한 주당 "청양고추 넣은 실온 소주 선호, 너무 맛있어"('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307785"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 연예계 최고 애주가 신동엽이 인정한 주당으로 등극했다. 1일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 윤세아가 스페셜MC로 출연해 입담을 뽐냈다. ‘우아함의 대명사’로 통하는 윤세아의 등장에 모벤져스는 뜨거운 박수로 환영했다. 이에 윤세아는 “김종국의 콘서트에서 어머니를 뵌 적이 있다. 내가 워낙 김종국의 팬이다”라며 김종국 어머니와의 특별한 인연을 전했고, 신동엽은 “먼발치서 어머님을 뵈는 건 이해가 되지만 직접 가서 인사를 드린 건 예비 시어머니 느낌으로 한 건가?”라고 짓궂게 말했다. 그 말에 허경환의 어머니가 “얼마 전에 우리 아들과 ‘라디오스타’를 하지 않았나. 우리 아들 멘트 할 때 많이 웃어줘서 고맙다”라고 어필했다면 김승수의 어머니는 “얼마 전에 우리 아들하고도 드라마를 했다”라고 강조, 웃음을 자아냈다. 현재 윤세아는 드라마 ‘완벽한 가족’으로 시청자들과 만나는 중이다. ‘스카이 캐슬’에 이어 김병철과 두 번째로 부부 호흡을 맞추게 된 윤세아는 “제2의 최불암 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "김종국 콘서트서 母 인사드려"…예비 며느리로 인기 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763231"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 모벤져스 사이에서 예비 며느리로 인기 폭발했다. 1일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 배우 윤세아가 패널로 출연해 재미를 더했다. 이날 윤세아는 김종국 어머니가 "예쁘다"고 칭찬하자 "저 어머님은 한 번 뵌 적 있다. 김종국 씨 콘서트에서"라며 아는 체를 했다. 이에 서장훈이 의아하다는 듯 "김종국 씨 콘서트에는 어쩐 일이냐"고 묻자 윤세아는 "워낙 팬이다"라고 답했다. 신동엽은 "직접 가서 어머니께 인사드리는 건 예비 며느리 아니냐"며 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 김종국과 윤세아를 엮어가는 분위기에 허경환 어머니도 윤세아에게 "얼마 전에 경환이하고 '라디오스타' 나가지 않았냐"며 "우리 경환이 멘트할 때 너무 많이 웃어줘서 감사하다"고 아는 체를 해 폭소를 유발했다. 이에 질세라 김승수 어머니까지 "얼마 전에 우리 아들하고도"라고 윤세아에 아는 체를 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 13년 함께한 반려견 장례 준비 "얼마 안 남아, 받아들이기 쉽지 않아" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766835"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁의 반려견 몽실이를 떠나보낼 준비를 시작했다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 ‘혈관육종암’에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개됐다. 이날 최진혁은 몽실이를 안은 채 동물병원을 찾았다. 그는 수의사에 "마음의 준비를 하라는 말을 듣고 너무 신경 쓰인다. 그 말을 들은 이후부터는 잠을 깊이 자본 적이 없는 것 같다"라며 복잡한 심경을 드러냈다. 이어 "아예 숨을 안 쉬는 느낌이 들 때가 있다. 너무 놀라서 흔들어 깨운 적도 있다. 오늘도 그랬다. 자고 있으면 '혹시 떠난 것 아닐까'란 생각도 든다"라며 속상해 하는 모습을 보였다. 이에 수의사는 "몽실이는 사람으로 치면 혈액암인 혈관육종암에 걸린 상태다. 피부까지 전이된 상태"라며 반려견의 상태를 전했다. 그는 초음파를 보며 "심장 안에 생긴 종양 덩어리가 심장 대부분을 누르고 있다. 혈액이 잘 돌지 못하고 있다. 예상 생존 기간은 1~2주 정도다. 급사하는 경우도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84 “헤드뱅잉 했더니 목 디스크 좋아져” 헤비메탈 순기능 감탄 (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892329"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 헤드뱅잉으로 목 디스크를 치료했다. 9월 1일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오의 완전체 여행이 시작됐다. 이날 기안84와 유태오는 미국 중서부의 콜로라도 덴버에서 빠니보틀을 만니기로 했다. 공항으로 출발하기 위해 이른 새벽 기상한 기안84는 앓는 소리를 내며 목 스트레칭을 했다. 전날 한 술집에서 헤비메탈 공연을 관람하며 록 스피릿을 뽐낸 기안84는 "목 디스크가 헤드뱅잉 하니까 좀 좋아졌다. 자주 해야 되겠다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 “미지근한 소주에 청양고추 넣어 마셔” 초절정 고수 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892328"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 윤세아의 남다른 음주법에 신동엽도 초절정 고수라며 놀랐다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 윤세아가 출연했다. 서장훈은 “신동엽에게 똘끼를 인정받은 배우가 윤세아다. 윤세아를 보고 미쳤구나 생각한 적이 있다고?”라고 질문했고 신동엽은 “‘수요미식회’를 오래 같이 했는데. 보통 여배우는 쭈뼛하는데 거침없고 솔직하고. 방송 쪽에서는 돌아이라는 게 칭찬이다. 진짜 그 똘끼가 넘치는 구나. 박영규 선배님 성대모사도 한다”고 말했다. 윤세아는 박영규 성대모사를 선보였고 신동엽은 “막무가내다. 비슷하지도 않은데. 시키면 다 한다”고 평해 웃음을 자아냈다. 이어 윤세아는 실온 소주에 청양고추를 넣어 먹는다고 말해 모두를 놀라게 했다. 윤세아는 “한창 때 실온 소주를 좋아했다. 미지근한 소주. 넘어갈 때 목을 치면서 알코올 향이 알싸하면서 확 퍼진다. 너무 맛있다”고 말했다. 신동엽은 “초절정 고수”라고 평했고 서장훈은 “전국민 1%도 안 될 거다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“받아들이고 싶지 않아”… 최진혁, 혈관육종암 걸린 반려견 몽실이 장례 준비에 ‘눈물’(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358920"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최진혁이 아픈 반려동물 몽실이에 대한 착잡한 심경을 전했다. 1일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 최진혁이 모습을 모였다. 이날 방송에서 최진혁은 혈관육종 암에 걸린 13세 반려견 몽실이를 떠나보낼 준비를 하라는 동물병원 의사의 제안에 착잡한 마음을 드러냈다. 그는 “몽실이는 처음 키우는 강아지고 얘랑 떨어져 본 적이 없으니까 아직까지 받아들이기가 쉽지 않아요. 어떻게 준비해야 할지 모르겠어요”라며 착잡한 마음을 털어놨다. 의사는 “육체에 대한 장례를 준비해야 한다는 거죠. 알아보는 시간도 가지시고 꼭 한 번 해야 하는 일이니까 미리 말씀드리고 싶습니다”라며 진혁의 질문에 답했다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 하하, “한 사람당 100만 원 나와” 일침 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687386"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 하하가 화끈한 일침으로 눈길을 끌었다. 사진=SBS ‘런닝맨’ 1일 오후 방송된 SBS ‘런닝맨’에서는 8월 생일 멤버 유재석, 송지효, 하하를 위한 생일 파티를 주제로 게임이 벌어졌다. 이날 제작진이 ’본인 생일상을 먹지 못할 경우 밥값을 사비로 결제해야 한다’는 벌칙을 설명하자 생일자 중 한 명인 하하는 “이 기세면 한 사람 당 100만 원은 나와요”라고 말을 꺼냈다. 이미 빵집에서 20만 원 가량의 식비가 나왔기 때문. 하하가 “진짜 싸가지 없다 니네”라며 꼰대 캐릭터에 맞춘 멘트를 던지자 유재석은 “지금 석진이 형 먹고 있었는데”라고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 이어 하하는 고개 숙여 사과하며 “몰입해갖고, 죄송합니다”라고 급히 마무리했다. 이어 제작진 또한 생일자에겐 생일 선물 혜택이 준비되어 있다는 말을 덧붙이며 첫번째 생일파티 장소로 안내했다. 한편, 런닝맨은 2010년부터 방송된 장수 버라이어티 예능 프로그램으로, 매주 일요일 오후 6시 20분에 방송된다. 정다연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 김병철 재회 “제2의 최불암 김혜자? 합이 좋아” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892327"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 윤세아가 배우 김병철과 합이 좋다고 말했다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 윤세아가 출연했다. 서장훈은 윤세아에게 “‘스카이캐슬’에 이어서 배우 김병철과 또 한 번 부부 호흡을 맞춰서 화제다. 수목드라마 ‘완벽한 가족’이다. 제2의 최불암 김혜자의 자리를 노리는 거냐”고 질문했다. 신동엽도 “유난히 두 분의 호흡이 잘 맞는 것 같다”고 말하자 윤세아는 “합이 좋다. 그리고 병철 선배님들이 선택한 작품은 잘될 것 같은 믿음이 있다. 작품에서 뵙고 싶은 선배님”이라고 말했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 김병철 아닌 김종국과 ♥핑크빛 기류? "'母에 인사도 드려"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677993"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 김종국 모친과 인사를 나눈 사이라 밝혔다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 배우 윤세아가 출연해 반전 매력을 펼쳐 눈길을 끌었다. 이날 방송에서 윤세아를 보고 김종국 모친은 "화장도 살짝 하니까 더 예쁘시다"고 칭찬했다. 윤세아는 "어머니 예전에 뵌 적 있다. 김종국 씨 콘서트에서 가까이서 인사도 드렸다"고 반가워했다. MC 서장훈은 "김종국 씨 콘서트에는 왜 갔냐"고 물었고, 윤세아는 "워낙 팬이다"고 고백했다. 이에 신동엽은 "굳이 직접 어머님께 인사드리는 건 예비 시어머니 느낌으로 인사한 거냐"고 너스레를 떨었다. 허경환 모친도 "얼마 전에 경환이랑 '라스' 같이 출연했던데, 그때 경환이 멘트할 때 많이 웃어주셔서 감사하다"고 얘기했고, 이어 김승수 모친도 "얼마 전에 우리 아들하고도 드라마같이 했다"고 인연을 언급해 웃음을 자아냈다. 윤세아가 김병철과 같이 출연 중인 '완벽한 가족'이 언급됐고, 서장훈은 "두 분이 제2의 최불암, 김혜자 선생님 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84vs유태오, 극과 극 데스메탈 후기 "죽어라vs귀 아파" ('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307784"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 유태오와 함께 데스메탈을 즐겼다. 1일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주' (이하 '음악일주')에서는 유태오와 기안84가 데스메탈 공연에 간 모습이 그려졌다. 이날 기안84는 유태오에게 "메탈은 좀 아냐"라고 물었다. 유태오는 "메탈은 좀 모르겠다. 내가 아는 건 로큰롤 쪽이고, 80~90년대니까 건즈앤로지즈 들었다"라고 했고, 기안84는 "친구 때문에 센 거 많이 들었다. 콘 같은"이라고 했다. 유태오는 "메탈 공연은 못 보러 갔다"라며 첫 메탈 공연에 기대감을 드러냈다. 두 사람은 악기점에서 추천받은 메탈 공연을 보러 향했다. 일반 식당처럼 보이는 외관의 가게엔 메탈 공연 포스터가 붙어 있었다. 두 사람이 음악이 들리는 뒤쪽으로 이동하자 식당 구석에선 헤비메탈 공연이 펼쳐지고 있었다. 유태오는 갑자기 "순수하다. 순수해"라고 크게 외쳤다. 스튜디오에서 패널들이 당황하자 유태오는 "문화를 즐기는 친구들이 너무 순수해 보이더라. 서로 보호하면서 보더라"라고 이유를 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향♥지현우 결혼…정체 들통나 기자 난입 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763227"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 임수향과 지현우의 결혼식에 기자들이 난입했다. 1일 오후 7시 55분 방송된 KBS 2TV 토·일 드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경/연출 홍석구)에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)과 결혼할 것을 알렸다. 이날 공진단(고윤 분)은 고필승과 김지영이 결혼한다는 소식을 듣고 김지영을 찾아가 김지영에게 "왜 네 맘대로 결혼을 하냐, 그것도 딴 놈이랑"이라며 억울한 듯 따졌다. 김지영이 눈 하나 깜짝 않고 강하게 받아치자 당황한 공진단은 집으로 돌아와 공진택(박상원 분)에 서운한 마음을 드러내며 고필승을 양자로 들이는 것을 강하게 반대했다. 고필승은 가족들에게 김지영과 결혼하기로 했다는 사실을 알렸다. 그러나 고필승의 가족들은 김지영과의 결혼 소식을 반기지 않는 듯 했다. 이후, 소금자(임예진 분)와 김선영(윤유선 분)은 따로 김지영을 불러 고필승과의 결혼 사실에 대해 재차 확인했다. 김지영은 고필승과의 결혼 약속이 사실이며, 공진단과의 약혼 기사에 대해 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈주 최시원 "현재 연애 NO, 타이밍 있는 듯" 이상형 밝혔다 (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766833"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원이 연애관을 밝혔다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 배우 정인선과 최시원이 게스트로 출연해 허영만과 함께 맛집 여정을 떠났다. 이날 세 사람은 야외에 마련된 테이블에서 곱창을 즐기며 다양한 이야기를 나누었다. "근데 개인적으로 최시원 씨가 연애를 못하는 이유가 뭐라고 생각하냐"라는 허영만의 질문에 최시원은 "연애를 못한다고 하시니까 제가 무슨 문제가 있는 사람 같다. 그건 아니다"라며 해명했다. 옆에서 듣던 정인선이 "연애도 가끔 쉬셔야죠"라며 최시원의 연애사를 폭로(?)하자 최시원은 "가끔이요? 우리 사이 좋았잖아"라며 당황하는 기색을 보여 시선을 끌었다. 이어 그는 "전 그거보단 연애도 타이밍이 있는 것 같다"라며 운을 뗐지만, 허영만이 "최시원 씨는 지금 타이밍 생각할 때가 아니다"라고 하자 금세 두 손을 공손히 모으며 "체할 것 같다"라고 전해 웃음을 자아냈다. 최시원은 "전 힘들 때 같이 있어줄 수 있는 사람이면 좋겠다. 보이는 최시원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[록스타 꿈꾼 기안84, 美 헤비메탈 공연에 괴성 폭발 “파괴하라” (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892326"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 어린 시절 록스타를 꿈꿨다고 고백했다. 9월 1일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오의 완전체 여행이 시작됐다. 이날 기안84와 유태오는 메탈 공연을 보기 위해 한 술집을 찾았다. 음료를 마시던 두 사람은 음악이 들리는 뒤쪽으로 이동했고, 식당 구석에서 열린 고자극 헤비메탈 공연에 입을 다물지 못했다. 앞서 기안84는 "자존감이 저기보다 높은 자리는 없는 것 같다"며 록스타에 대한 동경심을 드러냈던 바. 실제 눈앞에서 펼쳐지는 헤비메탈 공연에 기안84는 "파괴하라", "경배하라"고 외치며 흠뻑 빠진 모습을 보였다. 이를 지켜보던 유태오는 갑자기 "순수하다"를 외쳐 관객들의 시선을 끌었다. 공연장 한복판에서 외친 '순수'에 유태오는 "문화를 즐기는 친구들이 너무 순수해 보였다. 공연 볼 때 안 다치도록 서로 보호하더라"며 미소를 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김종국 콘서트서 母 인사드려” 윤세아에 “예비 며느리?” 신동엽 의심 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892325"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신동엽이 김종국 콘서트에 가서 모친까지 만난 윤세아를 의심했다. 9월 1일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 윤세아가 출연했다. 윤세아 출연에 김종국 모친이 “예쁘다”고 칭찬하자 윤세아는 “예전에 김종국 콘서트에서 뵙고 인사드린 적이 있다”고 인연을 밝혔다. 신동엽은 “굳이 직접 가서 인사드리는 건 예비 며느리로? 시어머니 느낌이냐”고 의심했다. 하지만 이어 허경환 모친도 윤세아에게 “얼마 전에 경환이랑 ‘라스’ 했잖아요”라며 관심을 드러냈다. 허경환 모친은 “경환이 멘트할 때 많이 웃어줘서 감사하다”며 윤세아에게 호감을 보였다. 이에 김승수 모친도 “얼마 전에 우리 아들하고도 드라마를 했다”고 윤세아를 반겨 웃음을 자아냈다. 윤세아가 모벤져스 사이 인기 폭발했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리피스(3piece), ‘buttons’ 김포FC 홈경기 축하공연 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892324"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김포FC와 전남 드래곤즈 '2024시즌 K리그2' 29라운드 경기가 1일 오후 경기도 김포솔터축구장에서 펼쳐졌다. 쓰리피스(3piece)가 축하공연을 펼치고 있다. 지난 8월5일 발표한 쓰리피스 데뷔곡 'Summer Feeling'은 트로피컬 요소가 가미된 유로팝 느낌의 중독성 강한 곡이다. 쓰리피스(이야, 비키, 수)는 세 가지 조각들의 매력이 모여 하나의 정장을 완성하듯 셋이 모여야 가장 빛나는 3명의 아티스트라는 뜻이다. 각자의 재능과 매력이 있기에 솔로, 예능, ost 등 서로 떨어져서도 활동할 수 있으며 각자 자리에서 1piece로서 활동을 하다가도 셋이 뭉쳐 3piece가 됐을 때 가장 빛나는 그룹을 의미한다. #쓰리피스 #3piece #비키 #수 #이야 #VIKI #SOO #IYA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 충격 얼마나 컸으면…최민환, 子 재율 스트레스 탓 성장까지 영향 "아빠로서 챙길 것" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677991"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환이 장난 재율의 스트레스 진단에 아빠로서 굳은 다짐을 전한다. 오늘 9월 1일(일) 방송되는 ‘슈돌’ 539회는 ‘빛나는 금메달 삼촌들’ 편으로 MC 최지우와 슈퍼맨 박수홍, 김준호, 최민환이 함께한다. 이중 ‘째둥이’ 재율, 아윤, 아린은 트램펄린 점핑 댄스를 즐기는가 하면, 아빠 최민환의 사랑이 듬뿍 담긴 그라탕을 먹으며 폭풍 성장을 꿈꾼다. 이날 최민환은 ‘째둥이’ 재율-아윤-아린 삼남매의 식습관을 바로잡고, 성장 상태를 확인하기 위해 성장 클리닉에 방문한다. 이 가운데 재율의 어린이 스트레스 지수가 높은 것으로 측정돼 성장에 영향을 미칠 수 있다는 진단을 받는다. 이에 최민환은 “재율이는 많은 일을 겪었다. 아빠로서 성장 과정을 디테일하게 챙길 예정이에요. 제가 안 챙기면 누가 챙기겠어요”라며 뜨거운 다짐을 드러냈다는 전언. 이에 최민환은 삼남매의 성장을 위해 몸에 좋은 재료를 넣어 고단백 그라탕을 만든다. 재율은 최민환이 해준 그라탕을 맛있게 먹으며 “긍정의 간식 같아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 김병철과 재회에 "어떠냐..잘 될 거 같은 믿음有" [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262609"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 김병철과 호흡에 관해 이야기했다. 1일 오후 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에는 배우 윤세아가 게스트로 출연했다. 이날 서장훈은 "'스카이캐슬'에 이어 '완벽한 가족'에서 김병철 씨와 또 한 번 부부 호흡을 맞춰서 화제다. 두 분이 제2의 최불암, 김혜자 선생님의 자리를 노리는 거냐"고 물었다. 그러자 윤세아는 "어떠냐?"고 되물었다. 이에 신동엽은 "저번 드라마도 그렇고 이번에도 그렇고 유난히 호흡이 잘 맞는 거 같다. 노리고 있는 거 같다"고 했다. 윤세아는 "합이 좋지 않냐. 병철 선배님이 선택한 작품은 왠지 잘 될 거 같은 믿음이 있다. 작품에서 뵙고 싶은 선배님"이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["온몸에 종양 전이돼" 최진혁, 혈관육종암으로 시한부 판정 받은 반려견에 오열 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677987"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 반려견 몽실이의 시한부 선고에 눈물을 보였다. 이번 주 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 ‘혈관육종암’에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개된다. 이날 최진혁은 ‘혈관육종암’에 걸린 반려견 몽실이의 검진을 받기 위해 동물 병원을 찾았다. 사람의 혈액암과 비슷한 ‘혈관육종암’의 예상 생존 기간은 1~2주. “언제든 죽을 수 있다”라는 의사의 말에 최진혁은 착잡한 마음을 감추지 못했다. 심장을 시작으로 비장, 피부까지 종양이 전이돼 온몸이 회색빛으로 변했던 몽실이의 모습에 진혁 母 또한 “매일 살얼음판을 걷는 기분이었다”라며 눈물을 흘렸다. 이어 최진혁은 몽실이와의 마지막을 준비하기 위해 ‘반려동물 장례식장’을 찾았다. 염습부터 화장까지 실제 장례 절차를 눈으로 확인하던 최진혁은 “생각만 해도 눈물이 난다”라며 한동안 말을 잇지 못했다. 마지막으로 최진혁은 반려동물들이 안치되어 있는 봉안당을 둘러보다 한 곳에서 눈을 떼지 못한 채 눈시울을 붉혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소진, ♥남편과 쇼윈도 부부였다…신혼집 떠났다 오랜만에 복귀 ('신데렐라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677985"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소진이 신혼집으로 돌아왔다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 크리에이터 박준화, 제작 이매지너스·스튜디오알짜)는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 첫 공개 이후 꾸준히 긍정적인 평을 받고 있는 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 박소진이 ‘이미진’ 역으로 본격 등장해 극을 풍성하게 했다. 지난 3회, 재벌 기업 며느리이자 ‘핫’한 인플루언서 이미진이 예고도 없이 한국으로 컴백했다. 그 사실을 알 리 없는 ‘서시원’(윤박 분)은 평소처럼 편안한 속옷 차림으로 집안을 돌아다녔고, 미진은 “뭐야 얼굴 보기 되게 힘드네? 반가워 남편!”이라며 해맑게 인사를 건네 시원을 놀라게 했다. 그것도 잠시, 오래 떨어져 있는 사이 자유분방해진 남편의 옷차림과 집안 행색은 썩 반갑지 않다는 듯 말한 미진. 해당 장면은 영락없는 현실 부부 모먼트가 잘 드러나 시청자들의 웃음을 자아냈다. 이렇듯 박소진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 다시 지옥으로... 지현우와 결혼식 도중 "박도라=김지영" 정체 드러나 ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307782"/>
        <updated>2024-09-01T13:12:53.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인생 최고의 순간이 최악의 시간으로, 임수향이 또 다시 지옥을 맛봤다. 1일 KBS 2TV ‘미녀와 순정남’에선 필승(지현우 분)과 결혼식 도중 기자들로부터 정체에 대한 추궁을 받는 도라(임수향 분)의 모습이 그려졌다. 이날 도라와 필승의 결혼 소식에 분노한 미자(차화연 분)는 도라에 “넌 내 딸이고 난 네 엄마야. 그러니까 넌 날 부양할 의무가 있어. 나한테 10억 벌어주고 결혼해. 너 홀랑 결혼해버리면 난 어떻게 살아”라며 궤변을 폈다. 이에 도라가 “내가 왜 엄마한테 10억을 줘? 내가 엄마한테 빚졌어? 거머리한테 붙어서 왜 이러는 거야?”라며 울분을 토해냈음에도 미자는 “내가 너희를 얼마나 고생해서 키웠는데. 너 이러면 내가 세상에 다 까발릴 거야. 네가 박도라라고”라며 협박까지 했다. 미자는 저를 말리는 도식에게도 “너희들 그딴 식으로 나오면 내가 세상에 다 까발려 버릴 거야. 김지영이 박도라야!”라며 고생을 질렀다. 문제는 이 같은 외침을 진단(고윤 분)이 들었다는 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 슈퍼주니어 '전용기 보유설' 해명…"아직까진 좀 힘들다" (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766830"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허영만의 날카로운 질문에 최시원이 센스있게 받아쳤다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 배우 정인선과 최시원이 게스트로 출연해 허영만과 함께 맛집 여정을 떠났다. 이날 허영만은 최시원과 함께 홍어 삼합을 즐기기도 했다. 마주보고 앉아 홍어 삼합을 먹던 허영만은 최시원에 "데뷔한 지 얼마나 됐냐"라고 묻자 최시원은 "올해로 20년 차다. 여전히 활발하게 활동 중이다. 지난 주엔 해외 공연도 다녀왔다"라며 건재한 실력을 증명했다. 이에 허영만이 "전용기 타고 다니는 거냐"고 묻자 최시원은 "아직까지는 좀 힘들다. 노력하고는 있다"라며 능청스런 답변으로 받아쳤다. 이어 그는 "그래도 저희 팀 지금까지 별문제 없이 해체하지 않고 잘 활동 중이다"라며 팀을 향한 애정을 드러냈다. 하지만 허영만은 "문제 있는데"라고 반박하며 "주니어가 아니지 않냐"라고 일침(?)을 날렸다. 이에 최시원은 "다행히 그 이유로 아직 법적 고소당하거나 문제 제기를 당한 적은 없다"라고 답해 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"여자친구 숨겨" 이준, 집 습격에 당황→조세호 녹화 불참('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677982"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 집에 불쑥 찾아온 멤버들 때문에 깜짝 놀랐다. 1일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 새 멤버 이준 집을 습격했다. 조세호는 해외촬영으로 불참했다. 이날 조세호의 불참 소식에 딘딘과 문세윤은 "하차했어? 오래 버텼지"라며 웃었다. 또 문세윤은 김종민에게 "조세호랑 이준 활약해서 날렸냐. 드디어 신지 뺵가가 들어오는 거냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 새 멤버와 함께한 첫 촬영에 대해 주종현PD는 "저희끼리는 긍정적으로 봤다"면서 혹독했던 새 멤버 신고식에 만족한 모습을 보였다. 멤버들이 조세호의 향방을 궁금해하자 PD는 "저희와 함께 갈 수 없습니다"라고 말해 궁금증을 자극했다. 이준 집 습격 계획에 유선호는 "이준 형 바지 안 입고 잔다고 했다. 팬티도 안 입는다더라"며 걱정했다. 하지만, 기대와 달리 습격은 무산됐다. 오전 6시반부터 이준이 헬스장에 갔기 때문. 이준이 깜짝 놀라 집 문을 열자 우르르 침입한 멤버들은 '이준 집에 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[38세 최시원, 현재 연애 NO “힘들 때 옆에 있어주는 사람 원해”(백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892323"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원이 이상형을 공개했다. 9월 1일 방송된 TV조선 시사 교양 프로그램 '식객 허영만의 백반기행' 261회에는 드라마 'DNA러버'의 주역 최시원, 정인선이 게스트로 출연해 서울 맛기행에 함께했다. 이날 최시원은 "시원 씨가 연애를 못 하고 있는 건 무슨 이유냐"는 허영만의 질문에 "연애를 못 한다기보다는…"라고 말끝을 흐리더니 "제가 문제가 있는 사람 같은데, 문제가 있나?"라며 자아성찰했다. 이에 정인선이 "가끔 쉬기도 하셔야죠"라고 하자 "가끔이요? 우리 사이 좋았잖아"라고 장난스레 반응한 최시원은 "저는 그거보다는 연애도 다 타이밍이 있는 것 같다"고 털어놓았다. 허영만은 그럼에도 "38세면 타이밍을 생각할 때가 아니"라고 잔소리했다. 그러자 체한 것 같다고 너스레 떤 최시원은 "저는 힘들 때 같이 있어 줄 수 있는 사람이면 좋겠다. 보이는 최시원이 아니더라도 힘들 때 '내가 있어 걱정하지 마. 오빠 하고 싶은 대로 해'라고 해주는"이라고 이상형을 전했다. 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'순공만 7시간' 중 3, 군인 아빠 학습법 불만 "온 가족 단체 취침 안 했으면"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677981"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군인 아빠의 시간표대로 공부하는 중 3 도전 학생이 등장해 눈길을 끌었다. 1일 방송된 채널A '티처스'에는 육군 소령 아버지와 함께 '육사' 급의 FM 생활 중인 중 3 도전 학생이 등장했다. 도전 학생은 "저희 집 좌우명은 '우리는 하나'다. 가족들과 다 같이 서울에서 부산까지 국토 종주도 해봤다. 다양한 경험을 쌓게 해주신 아빠 덕분에 저는 학교에서 모범 학생으로 뽑혔다"며 "군 자녀 전형으로 한민고에 가고 싶다"고 포부를 밝혔다. 도전 학생은 군인인 아빠의 일과표에 따라 공부하고 생활하는 모습을 공개했다. 이에 전현무는 "여군들 같다"며 놀라워했고, 정승제 강사도 "태어날 때부터 저렇게 했으니까 자연스럽다"고 말했다. MC 한혜진이 "아빠한테 쌓였던 불만 여기서 다 털고 가자"라고 하자 도전 학생은 "불만이 너무 많아서 약간 어떤 거부터 얘기를 해야 할지 모르겠다"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 기다렸다듯이 도전 학생은 "(조건부로 용돈을 지급하는 방식) 뭐를 해야지만 돈을 받는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['34세' 정인선 "29년차 배우, 오빠한테 지기 싫어서 연기 시작" (백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307781"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인선이 연기를 시작하게 된 계기를 밝혔다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 드라마 'DNA 러버'의 최시원, 정인선이 등장했다. 이날 정인선은 허영만을 만나 "저희 동네에서 힐링푸드로 먹는 음식이 있어서 모시고 싶었다"라며 단골집으로 향했다. 아역배우로 활동했던 정인선은 29년 차 배우라고 밝혔다. 정인선은 배우의 길에 들어선 계기에 대해 "신문에 연기학원 광고가 있어서 오빠가 하겠다고 했다. 그땐 오빠가 지는 걸 싫어할 때라 오빠가 하면 나도 해야 한다고 생각했다"라고 밝혔다. 모두부에 이어 기본 나물 5종 세트가 나왔다. '백종원의 골목식당'을 2년간 진행, 맛에 일가견이 있는 정인선은 "나물 반찬이 이렇게 많은데, 재료 맛이 다 다르게 느껴지는 게 신기하다"라고 밝혔다. 허영만이 "이런 보리밥 집에서 못 먹어봤죠"라고 묻자 정인선은 "이런 보리밥은 정말 밖에서만 먹는다. 어렸을 때 사극이나 시대극 찍으면 소품으로 보리밥이 나왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미우새’ 최진혁, 반려견 몽실이와의 마지막 준비…서장훈마저 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839215"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’ 최진혁이 반려견의 ‘혈관육종암’ 시한부 선고에 눈물을 흘린다. 1일 오후 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 ‘혈관육종암’에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개된다. 이날 최진혁은 ‘혈관육종암’에 걸린 반려견 몽실이의 검진을 받기 위해 동물 병원을 찾았다. 사람의 혈액암과 비슷한 ‘혈관육종암’의 예상 생존 기간은 1~2주. “언제든 죽을 수 있다”라는 의사의 말에 최진혁은 착잡한 마음을 감추지 못했다. 심장을 시작으로 비장, 피부까지 종양이 전이돼 온몸이 회색빛으로 변했던 몽실이의 모습에 진혁 母 또한 “매일 살얼음판을 걷는 기분이었다”라며 눈물을 흘렸다. 이어 최진혁은 몽실이와의 마지막을 준비하기 위해 ‘반려동물 장례식장’을 찾았다. 염습부터 화장까지 실제 장례 절차를 눈으로 확인하던 최진혁은 “생각만 해도 눈물이 난다”라며 한동안 말을 잇지 못했다. 마지막으로 최진혁은 반려동물들이 안치되어 있는 봉안당을 둘러보다 한 곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소진, 재벌가 며느리 됐다…"인플루언서 활동하느라 남편 보기 힘들어" ('신데렐라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677978"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라'에서 박소진이 신혼집으로 돌아왔다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 첫 공개 이후 꾸준히 긍정적인 평을 받는 '새벽 2시의 신데렐라'에서 박소진이 '이미진' 역으로 본격 등장해 극을 풍성하게 했다. 지난 3회 재벌 기업 며느리이자 핫한 인플루언서 이미진이 예고도 없이 한국으로 컴백했다. 그 사실을 알 리 없는 '서시원'(윤박 분)은 평소처럼 편안한 속옷 차림으로 집안을 돌아다녔고, 미진은 "뭐야 얼굴 보기 되게 힘드네? 반가워 남편!"이라며 해맑게 인사를 건네 시원을 놀라게 했다. 오래 떨어져 있는 사이 자유분방해진 남편의 옷차림과 집안 행색은 썩 반갑지 않다는 듯 말한 미진. 해당 장면은 영락없는 현실 부부 모멘트가 잘 드러나 시청자들의 웃음을 자아냈다. 박소진은 초반 회차부터 '이슈메이커' 미진을 찰떡으로 소화했다. 특히 이목을 끄는 화려한 스타일링부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, '금수저설'에 해명 "나는 도금수저…평범하게 자라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763204"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 멤버 최시원이 '금수저설'에 대해 얘기했다. 1일 오후 방송된 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'에서는 최시원이 출연해 허영만과 함께 서울 종로의 서순라길에 위치한 한 홍어 음식점을 찾은 모습이 담겼다. 이날 최시원과 함께 홍어를 이용한 다양한 음식을 맛보던 중 허영만은 "(얼굴은) 아버지를 닮은 거냐, 어머니를 닮은 거냐"라고 물었다. 이에 최시원은 "여기 위는 어머니를 닮았고, 하관은 아버지를 닮았다"라고 말했다. 최시원은 또한 부모님과의 관계를 묻는 말에 "부모님께 너무 감사하게 부족함 없이 자랐다"라고 답해 눈길을 끌었다. 허영만은 "좋은 집에서 자랐네"라고 칭찬헀고, 최시원은 "아니다, 아주 평범하다"라고 손사래를 쳤다. 이런 최시원을 본 허영만은 "평범한 금수저?"라고 장난스럽게 물었고, 최시원은 "살짝 도금 정도겠죠"라며 "도금도 진짜 금인지 아닌지 모른다, 살짝 입힌 정도다"라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 치킨 불쇼 “형님 눈썹 다 탔다” 안보현 걱정 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892322"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 치킨 불쇼를 하며 앞머리와 눈썹을 태웠다. 9월 1일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 원주 국과수 본원으로 향했다. 의뢰인은 국과수 스트레스를 날려줄 맛있는 고자극 요리를 신청했고 백종원은 감자샐러드빵, 기름떡볶이, 데리야키 치킨. 비빔냉면을 만들었다. 모든 메뉴가 단맛과 매운맛의 끝판왕. 백종원은 데리야키 치킨을 만들며 닭을 익힌 후에 불맛과 함께 양념을 입히는 고급 기술을 선보였고 순식간에 불기둥이 솟으며 불쇼가 펼쳐졌다. 안보현이 “형님 머리 타요”라며 걱정했고 고경표도 “눈썹이 없어지셨다”며 우려를 드러냈다. 백종원은 “잠깐만 보여주는 거”라며 “피하면 안 된다”고 강조했다. 이어 백종원은 안보현에게 불쇼를 넘겼고, 안보현은 “형님 눈썹 다 타셨다”며 “엄청 뜨거운데. 어떻게 하셨지?”라고 놀랐다. (사진=tvN ‘백패커2’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원, 전용기·금수저설 해명 "평범한 집안이다" [백반기행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262591"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버이자 배우 최시원이 금수저 집안에 대해 해명했다. 1일 오후 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 최시원이 출연해 종로에 위치한 홍어 맛집을 찾았다. 이날 최시원은 자신에 대해 "슈퍼주니어로 지난 2005년에 데뷔했다. 내년이 데뷔 20주년이다"고 소개했다. 이어 그는 "한 주에 3개 국가를 다녀왔다"고 하자 허영만은 "허영만은 갈 때는 전용 비행기 타고 가는 거냐"고 물었다. 최시원은 "아직까지는 힘들다. 노력하고 있다"며 너스레를 떨었다. 또 최시원은 "어머니가 '백반기행' 애청자다. 허영만 선생님 만나 뵈러 간다고 하니까 '음식에 대해서 잘 표현하는 게 멋있어 보이더라'라고 하셨다. 그런데 '음식 얘기를 그렇게밖에 못하냐'고 하실까 봐 미리 죄송하다"고 웃었다. 그는 부모님 중 누구를 닮았냐는 질문에 "위로는 어머니, 아래는 완전 아버지"라고 설명했다. 이어 "부모님에게 감사한 게 부족함 없이 자랐다. 아주 평범하다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윈터, “외계인도 반할 미모” 배꼽 드러내고 여전사 포스 [★SHOT!]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148190"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 윈터가 배꼽이 보이는 크롭탑 패션을 선보여 힙한 매력을 어필했다. 9월 1일, 에스파 윈터가 개인 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속에서 윈터는 파란색 조명이 돋보이는 배경에서 시크한 표정을 지었다. 영어 레터링이 돋보이는 흰색 니트 모자를 쓰고 금발 헤어스타일을 늘어뜨린 윈터는 힙합 여전사를 떠올리게 했다. 또 이날, 윈터는 뽀얀 피부와 잘 어울리는 살굿빛 블러셔와 립 메이크업으로 사랑스러운 매력을 더했다. 윈터의 시크한 매력이 배가 되도록 구멍이 뚫린 검정색 민소매 크롭탑에 회색 저지를 착용해 캐주얼한 매력을 뽐냈다. 배꼽이 드러나게 허리라인에 맞춰 입은 통넓은 바지가 스트릿 패션의 정석을 보여주었다. 윈터의 사진을 본 팬들은 “너무 귀엽다”, “힙이 흘러 넘친다”, “외계인도 반할 것 같다”라며 칭찬을 아끼지 않았다. 한편, 그룹 에스파 멤버 윈터는 지난 달 일본 싱글 ‘Hot mess’를 발매 후 월드 투어를 펼치며 활발한 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 "국과수·소방서가 혐오시설? 정말 잘못된 생각" 한탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763199"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2' 백종원이 국립과학수사연구원을 혐오시설이라고 생각하는 것에 대해 아쉬움을 드러냈다. 1일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '백패커2'에서는 국립과학수사연구원(이하 국과수) 직원들을 위한 한 끼를 직접 준비하는 백종원과 멤버들의 모습이 그려졌다. 본격적인 한 끼 준비 이전 직원들의 수요 조사를 하던 중 한 직원은 "냉면이 먹고 싶다"라고 얘기했다. 이에 이수근은 "냉면은 밖에 나가서 쉽게 사드실 수 있지 않나"라고 말했다. 직원은 이런 이수근의 말에 "도보 10분은 나가야 편의점이 있다"라고 말해 모두를 의아하게 만들었다. 안보현은 "아파트 단지가 많던데?"라고 말했고, 이에 직원은 "여기가 혐오시설이라고 (한다)"라고 얘기해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 백종원은 "이게 왜 혐오시설이래"라고 놀라는 모습을 보였고, 고경표는 "이건 진짜 잘못된 생각이다"라고 난색을 보였다. 특히 백종원은 "(아파트) 단지에 소방서 들어오면 시끄럽다고 민원 들어온다는데 정말 잘못된 생각이다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 데뷔 첫 미주 투어 개최…美 15개 도시 찾는다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839214"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 데뷔 첫 미주 투어에 나선다. 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)는 지난달 31일 공식 SNS를 통해 첫 번째 미주 투어 ‘THE HUNGRY TOUR’의 포스터를 게재하며, 투어 개최 소식을 알렸다. 이에 따르면, 영파씨는 오는 10월 15일(현지 시간) 마이애미를 시작으로 올랜도, 샬럿, 필라델피아, 뉴욕, 콜럼버스, 디트로이트, 시카고, 캔자스, 피닉스, 로스앤젤레스, 샌디에이고, 샌프란시스코, 포틀랜드, 시애틀 등 미국 내 15개 도시에서 현지 팬들과 만난다. ‘THE HUNGRY TOUR’는 영파씨가 데뷔 후 처음으로 진행하는 미주 투어다. ‘MACARONI CHEESE(마카로니 치즈)’를 먹고, ‘XXL(엑스엑스엘)’로 성장한 영파씨는 최근 세 번째 EP ‘ATE THAT(에이트 댓)’으로 ‘K-팝씬을 씹어 먹겠다’라는 선전포고를 전했다. 이들은 ‘THE HUNGRY TOUR’를 통해 더욱 많은 무대에 서고 싶고, 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, 빨간 하이힐에 문신까지…"내가 봐도 나쁘지않아" (뉴스룸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766826"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 드라마로 복귀하며 이미지 변신을 시도한 소감을 전했다. 1일 방송된  JTBC '뉴스룸' 초대석에는 배우 지진희가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 지진희는 현재 JTBC '가족X멜로'에 출연 중이다. 해당 작품에서 지진희는 업만 했다 하면 다 말아먹는 ‘무지랭이’에서 30억 건물주가 되어 돌아온 변무진 역할을 맡고 있다. 가족의 재결합을 위해 고군분투하는 이야기를 담고 있다. 이날 지진희는 변무진 역할에 끌린 이유에 대해 "기본적으로 가족에 대한 사랑이 있다. 자기 아내에 대한 사랑이 있다. 그러면서 이제 무진이가 보여줄 수 있는 아주 매력적이지만 또 코믹한 요소들이 굉장히 많았다"고 설명했다. 이어 "기존에 보여주지 않았던 어떤 모습들이었고, 이런 걸 보면 시청자분들도 굉장히 좋아하지 않을까라는 생각을 했다"고 전했다.' 앵커는 "진짜 새로운 모습이셨던 게 문신도 이만큼 하셨고 또 빨간 하이힐 신고 하시기도 했고. 연기하실 때 어떠셨냐"고 질문했다. 이에 지진희는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 허영만 '금수저냐' 물음에 "절대 아니다…'도금'수저 집안" 센스 발휘 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766825"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 최시원이 허영만의 날카로운 물음에 센스있는 답변으로 받아쳤다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 배우 정인선과 최시원이 게스트로 출연해 허영만과 함께 맛집 여정을 떠났다. 이날 최시원은 종로 서순라길의 홍어 단골집으로 허영만을 초대했다. 그러나 허영만은 식당에 들어서자마자 주인과 반갑게 인사하는 모습을 보여 최시원을 놀라게 만들었다. 알고보니 허영만의 20년 넘은 단골 맛집. 마주 앉은 두 사람은 홍어 삼합을 사이에 두고 다양한 주제로 이야기를 나눴다. "아버지 닮은 거예요, 어머니 닮은 거예요"라고 묻는 허영만에 최시원은 "코 위로는 어머니고 아래로는 아버지다. 부모님께 부족함 없이 감사하게 자랐다"라며 부모님을 향한 감사함을 드러냈다. 허영만이 "좋은 집에서 자랐네"라고 하자 최시원은 "그냥 평범한 집안이다"라며 겸손한 모습을 보였다. 이에 허영만이 "평범한 금수저냐"라며 날카로운 질문을 던지자 최시원은 "금수저 절대 아니고 살짝 도금수저 정도 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 하하 “양세찬 얼굴봐… 전여친, 지예은보다 예뻐” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376735"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 하하가 양세찬의 전 여자친구에 대해 언급했다. 1일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’은 ‘8월 생일’ 주인공들의 생일상과 케이크 배지를 건 주사위 레이스로 진행됐다. 게스트로는 배우 주현영과 김아영이 출연해 활약을 보였다. 이날 지예은이 식사에서 제외되자 양세찬은 자신의 버거를 나눠줬다. 지예은은 남자 볼 때 “얼굴 안본다. 심성본다”고 말했다. 양세찬이 옥수수도 지예은에게 챙겨주자 하하는 “왜 자꾸 주냐”고 말했고 양세찬은 “얼굴 안 본다잖아”라고 응수했다. 김아영은 양세찬에게 이상형을 물었고 양세찬은 “내 말 잘 듣는 사람”이라고 답해 경악하게 만들었다. 이에 김아영은 “예은이 착한 남자 좋아한다”고 말하자 양세찬은 “얘 얼굴 본다고 했다”고 답했다. 지예은은 “저 얼굴 본다”고 대답했고 양세찬도 지지 않고 “나도 얼굴 본다”고 말했다. 그러자 하하는 “내가 양세찬 전여친 아는데 걔가 훨씬 더 예쁘다”고 말했다. 이에 지예은은 “나 예쁜데”라고 대답했고 하하는 “너도 예쁜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 “국과수와 소방서가 왜 혐오시설이냐” 탄식 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892321"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 국과수가 혐오시설이라는 데 탄식했다. 9월 1일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 원주 국과수로 향했다. 요리 출장단이 원주 국과수 직원들에게 점심 메뉴 신청을 받았다. 의뢰인은 스트레스를 날리는 한 상을 의뢰했던 상황. 부검실에서 일하기 위해서는 감염을 막는 두꺼운 작업복을 입어야 했기 때문에 “에어컨을 켜도 덥다. 차가운 것 아니면 못 먹을 것 같다”는 의견이 나왔다. 냉면이 언급되자 이수근은 “냉면은 밖에서 사 드실 수도 있지 않냐”고 말했지만 “도보 10분은 나가야 편의점이 있다”는 대답이 돌아왔다. 안보현이 “오는 길에 아파트 단지가 많던데”라며 의아해하자 국과수가 혐오시설이라는 대답이 나왔다. 백종원은 “이게 왜 혐오시설이냐. 단지에 소방서 들어오면 시끄럽다고 민원 제기한다던데”라며 탄식했다. 마침 옆에 소방서도 있는 상황. 백종원은 “어떻게 소방서와 국과수가 혐오시설일 수가 있냐”고 거듭 안타까워했다. (사진=tvN ‘백패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원 “금수저냐고? 평범한 집안‥살짝 도금한 정도”(백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892320"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원이 금수저설에 대해 해명했다. 9월 1일 방송된 TV조선 시사 교양 프로그램 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 261회에는 드라마 'DNA러버'의 주역 최시원이 게스트로 출연해 서울 맛기행에 함께했다. 이날 최시원은 "저희 어머니가 진짜 '백반기행' 애청자다. 숍에서 통화를 했는데 '허영만 선생님 만나러 가요'라고 하니까 '아들, 보니까 음식에 대해서 잘 표현하는 게 멋있어 보이더라'라고 하시더라"고 어머니 얘기를 꺼냈다. 최시원은 부모님 누구를 닮았냐는 질문에 "위는 어머니, 아래는 완전 아버지"라고 밝혔다. 1남 1녀 중 장남으로 태어났다고. 최시원은 "부모님에게 감사한 게 부족함이 없이 감사하게 자란 정도"라면서 "아주 평범하다"고 말했다. 허영만이 이에 "평범한 금수저?"라면서 금수저설을 언급하자 최시원은 "그냥 살짝 도금 정도일 거다. 도금도 진짜 금인지 아닌지 모른다. 살짝 입힌 정도"라고 너스레 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리피스 이야, 완벽한 가창력[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892319"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김포FC와 전남 드래곤즈 '2024시즌 K리그2' 29라운드 경기가 1일 오후 경기도 김포솔터축구장에서 펼쳐졌다. 쓰리피스(3piece/이야, 비키, 수)가 축하공연을 펼치고 있다. 지난 8월5일 발표한 쓰리피스 데뷔곡 'Summer Feeling'은 트로피컬 요소가 가미된 유로팝 느낌의 중독성 강한 곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원 "금수저? 도금수저 정도…부족함 없이 자랐다" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307779"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버이자 배우 최시원이 '도금 수저'라고 밝혔다. 1일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 최시원과 허영만이 홍어삼합을 먹는 모습이 그려졌다. 이날 서순라길에서 최시원을 만난 허영만은 "내가 꿀리네?"라고 말해 최시원을 당황케 했다. 허영만은 "이 길이 데이트 코스로도 유명하다. 전 아직 데이트 안 해봤지만, 선생님과 데이트를 하기 위해 택했다"라고 설명했고, 허영만은 "내가 미스 허"라고 너스레를 떨었다. 최시원은 홍어 단골집으로 허영만을 데리고 갔지만, 허영만은 사장님과 친근하게 인사했다. 20년 단골집이기도 하다고. 허영만은 "'식객' 만화 그리면서 홍어를 취재할 때 식당은 이 집을 취재했다"라며 사장이 인물의 실제 모델이라고 했다. 최시원은 "전 아버지가 소개해 주셨다"라며 10년 단골이라고 했다. 최시원은 슈퍼주니어 활동에 대해 "2005년에 데뷔했으니 내년이 20주년이다. 지난주에 한 주에 3개 국가를 다녀왔다"라며 해외 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리피스 이야, 감각적인 무대[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892318"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김포FC와 전남 드래곤즈 '2024시즌 K리그2' 29라운드 경기가 1일 오후 경기도 김포솔터축구장에서 펼쳐졌다. 쓰리피스(3piece/이야, 비키, 수)가 축하공연을 펼치고 있다. 지난 8월5일 발표한 쓰리피스 데뷔곡 'Summer Feeling'은 트로피컬 요소가 가미된 유로팝 느낌의 중독성 강한 곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 삭발하나..합류 2회만 '불참 선언'에 "페널티 줘야" [1박 2일][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262589"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호의 불참으로 '1박 2일' 멤버들이 분노했다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 '1박 2일'에서는 새 멤버 이준의 집을 기습 방문한 가운데 조세호가 촬영에 불참했다. 이날 제작진은 "조세호 씨는 저희와 함께 갈 수 없다. 멤버들한테 직접 해명하고 싶다고 했다"며 영상을 보여줘 의아함을 자아냈다. 영상 속 조세호는 "고정 멤버로 합류하기 약 6개월 전부터 잡혀 있었던 해외 촬영이 있었다. 주종현PD가 '걱정하지 말라'고 하더니 '조세호 없이 촬영하기로 했다'고 하더라"라며 "미안하다. 지금 현재 외국에 있다"고 전했다. 그러자 멤버들은 "촬영하러 간 거 맞냐", "나가, 이럴 거면"이라고 의심했다. 김종민은 "이거는 페널티를 줘야 한다"고 했고, 딘딘은 "이런 게 용인되기 시작하면 준이 형도 '드라마 찍어야 해서 못 오게 됐다' 이러는 거 아니냐. 확실히 페널티가 있어야 한다. 삭발"이라고 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리피스 이야, 살아있는 표정[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892317"/>
        <updated>2024-09-01T12:13:50.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김포FC와 전남 드래곤즈 '2024시즌 K리그2' 29라운드 경기가 1일 오후 경기도 김포솔터축구장에서 펼쳐졌다. 쓰리피스(3piece/이야, 비키, 수)가 축하공연을 펼치고 있다. 지난 8월5일 발표한 쓰리피스 데뷔곡 'Summer Feeling'은 트로피컬 요소가 가미된 유로팝 느낌의 중독성 강한 곡이다.]]></content>
    </entry>
</feed>