<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2025-01-02T11:06:37.052Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '이처럼 사소한 것들' 4만 돌파! 새해에도 뜨거운 흥행 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266176"/>
        <updated>2025-01-02T11:05:49.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이처럼 사소한 것들'이 신년을 맞아 누적 관객수 4만 관객을 넘어섰다. 올해 제74회 베를린국제영화제 개막작으로 초청되고, 은곰상(조연연기상)을 수상한 영화 '이처럼 사소한 것들'은 베스트셀러 작가인 클레어 키건 작가의 동명 소설을 영화화한 작품으로, 영화 '오펜하이머'로 아카데미 남우주연상을 수상한 배우 킬리언 머피가 주연과 공동제작에 참여했다. 개봉 22일 만에 누적 관객수 4만 관객 돌파라는 기록은 1만 석이 채 되지 않는 적은 좌석수에도 불구하고 매일 두 자릿수의 좌판율을 확보하며 일궈낸 성과이다. 이는 최근 개봉한 칸영화제 황금종려상 수상작 '아노라'(23일), 베니스영화제 황금사자상 '룸 넥스트 도어'(39일)를 앞서는 속도이다. 따뜻한 위로를 건네는 사람들에게 공감을 사는 영화에 "사소하지만 큰 용기의 시작"(CGV 마**), "사람 때문에 무겁고 사람 때문에 따스한 영화"(CGV no***), "영화 속에서 킬리언 머피의 눈빛은 진정함, 따뜻함, 슬픔이었고.. 맑은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 애니 자존심 ‘마당을 나온 암탉’, 4K로 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002681636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002681636"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대 한국 애니메이션 흥행 1위 자리를 지키고 있는 ‘마당을 나온 암탉’(감독 오성윤) 오는 22일 슈퍼스케일드 4K로 재개봉된다. 슈퍼스케일드 4K로 재탄생한 ‘마당을 나온 암탉’은 양계장을 탈출한 암탉 ‘잎싹’과 철부지 청둥오리 ‘초록’의 꿈을 향한 위대한 모험을 그린 작품이다. 이번 작품에는 컴퓨터 비전 인공지능(AI) 스타트업 인쇼츠의 ‘AI 슈퍼스케일러’ 솔루션이 적용됐다. AI 슈퍼스케일러는 영화, TV시리즈 등 영상 콘텐츠의 원본 품질을 초고품질로 향상시키는 인쇼츠만의 AI 리패키징 기술이다. 한편 2000년 발간된 황선미 작가의 동명 소설을 스크린으로 옮긴 ‘마당을 나온 암탉’은 양계장에 갇혀 평생 알을 낳을 운명이던 암탉 ‘잎싹’이 자유를 찾아 떠난 여정에서 버려진 오리알을 보듬고 엄마로 성장하는 과정을 섬세한 감정으로 담아낸 작품이다. ‘공동경비구역 JSA’, ‘건축학개론’ 등으로 유명한 명필름의 첫 애니메이션 도전작이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 디카프리오 출연설→시즌3 스포..명불허전 화제성 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293435"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역시 명불허전 화제성이다. 베일을 벗은 '오징어 게임' 시즌2가 전 세계의 관심을 모으고 있다. 지난 26일 공개된 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기로, 황동혁 감독이 다시 한번 메가폰을 잡았다. 또한 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈 새로운 배우들이 대거 등장, 다채로운 캐릭터 서사를 채운다. '오징어 게임' 시즌2의 12월 넷째 주(23일~29일) 시청 시간은 4억 8760만 시간으로 집계됐다. 이를 전체 러닝타임 7시간 10분으로 나눈 시청 수는 6800만 뷰였다. '오징어 게임 시즌1'은 2021년 9월 넷째 주(20∼26일) 공개 첫 주에 4억 4873만 시간을 기록했는데 '오징어 게임' 시즌2는 시즌1의 자체 기록을 깨고 최대 시청 시간을 기록한 것. 이처럼 공개 이후 전 세계적인 신드롬을 이어가고 있는 '오징어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 1위 ‘사랑의 하츄핑’ 등극→뮤지컬 8일 공개, 기대감↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118354"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘사랑의 하츄핑’. 사진 | SAMG 국내 123만 관객 달성 이후 최근 넷플릭스 영화 부문 1위에 오른 영화 ‘사랑의 하츄핑’이 이은결 일루셔니스트의 총연출로 판타지 뮤지컬 ‘사랑의 하츄핑’이 되어 오는 8일 공개된다. 에스에이엠지엔터테인먼트(대표 김수훈, 이하 SAMG엔터)는 2일, 판타지 뮤지컬 ‘사랑의 하츄핑’이 오는 8일 초연을 앞두고 주요 예매사이트 아동가족장르 예매율 1위를 달성했다고 전했다. 판타지 뮤지컬 ‘사랑의 하츄핑’은 환상적인 매직 연출과 순식간에 벌어지는 의상 체인지, 아날로그적 감성을 담은 그림자극, 홀로그램과 대형 구조물로 연출된 티니핑 퍼펫(인형 오브제) 등을 활용하여 새로운 판타지 뮤지컬 장르를 선보일 예정이다. 더불어 라스베이거스 매직팀이 직접 제작한 마법 같은 플라잉 연출과 일루셔니스트가 직접 연출하는 마술적 효과의 결합으로 애니메이션 영화 속 장면의 생동감을 오프라인 무대 공간에서 직접 만나볼 수 있다는 소식에 팬들의 기대감을 더욱 높이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산영상위원회 ​​​​​​​촬영지원작, 지난해 총 74편···12년만 최저 ​기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010250"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산영상위원회(운영위원장 강성규)가 2024년도 촬영지원 결산을 2일 공개했다. ​ 올해 부산영상위원회가 촬영 지원한 영화‧영상물은 총 74편(장편영화 17편, 영상물 57편)으로 작년 지원작 편수인 118편(장편영화 19편, 영상물 99편) 대비 37.29% 감소했다. 이는 총 61편을 기록한 2012년 이래로 가장 낮은 수치이다. 지원 작품 편수 감소는 현재 국내 영화, 영상 콘텐츠 산업 시장의 위기에 큰 영향을 받은 것으로 분석된다. 코로나19 이후 장기 침체에 빠진 국내 영화시장은 주요 투자배급사의 투자 축소로 최근 신작 제작이 1년에 10편~20편 내외인 것으로 파악되고 있다. 코로나19 이전 약 60편 내외의 작품이 제작되던 것과는 크게 대비된다. 국내 드라마 및 OTT 업계 상황도 마찬가지다. 국내 드라마 및 OTT 콘텐츠의 경우 급격한 제작비 상승과 수익 악화의 여파로 채널 편성이 축소되면서 제작 편수가 급감했다. 실제로 한국드라마제작사협회에 따르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막이 내릴 때쯤 알 수 있을 거예요 '죽음과 사랑은 동의어'란 걸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005077332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005077332"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“지금의 아픔에 너무 실망하지 말아야 한다. 곧 이겨낼 것이기 때문이다. 자칫 우리 모두 우울증에 걸릴 판이다. 잘 안다. 사람의 마음을 치유하고 궁극으로 구원하는 것은 문학과 예술이다. 문화가 내재한 힘만이 사람과 세상을 변화시킬 수 있다.” 표도르 도스토옙스키가 한 말이다. 부서진 일상을 일으켜 세우는 '렛 미 인' 오는 15일 재개봉하는 스웨덴 출신 토마스 알프레드슨 감독의 걸작 ‘렛 미 인’은 2008년 개봉한 영화다. 17년 전이다. 한국에선 서울 저동의 중앙시네마에서 상영됐다. 당시 중앙시네마는 폐관(2010년) 직전이어서 낡고 냄새까지 나는 데다 등받이도 낮았다. 옛날식 극장이지만 좋은 영화라면 마다하지 않는 젊은이들이 찾는 그런 극장이었다. 영화 마지막 장면에서 앞에 앉은 남자가 흐느끼기 시작했다. 단순히 우는 것이 아니라 뒤에 앉은 내가 알 수 있을 만큼 몸을 흔들며 울기 시작했다. 남자는 무슨 사연이 있었을까. 옆에 앉은 여자가 영화에서처럼 알고 보면 드라큘라여서일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]‘하얼빈’ 박정민 “이동욱 사람 자체에 반해..매력서 헤어나오지 못할 정도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739946"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민/사진=샘컴퍼니 제공 배우 박정민이 이동욱을 향한 각별한 마음을 드러냈다. 박정민은 영화 ‘하얼빈’을 통해 이동욱과 처음으로 배우 대 배우로 의기투합했다. 최근 헤럴드POP과 진행한 화상 인터뷰에서 박정민은 이동욱과의 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 박정민은 “(이)동욱이 형은 이번에 처음 뵀는데, 이동욱이라는 사람 자체에 반한게 있다”라고 밝혔다. 이어 “그 매력에서 헤어 나오지 못해서 이야기도 많이 나눴다”라며 “배우가 카메라 앞에서 대립각을 세워야 하는 장면이 있는데, 그 배우와 편하지 못하면 대립각을 세우지 못한다. 내가 어떤 걸 하든 그 사람이 잘 받아줄 거라는 믿음이 있어야 한다고 생각하는데 형한테는 그런 믿음이 있었다”라고 덧붙였다. 그러면서 “물론 많은 장면을 함께 하지는 못했지만, 같이 하는 장면에서 이동욱이라는 사람에 대한 믿음과 호감이 쏟아져서 감사하게도 마음껏 연기할 수 있었다”라고 감사를 표했다. 한편 박정민이 이동욱과 첫 연기 호흡을 맞춘 ‘하얼빈’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어둠의 역사를 어떻게 바라볼 것인가, <하얼빈> 홍경표 촬영감독의 포토 코멘터리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054348"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민족의 억압과 핍박, 부자유로 점철된 1908년, 일제강점기. 사계절 내내 겨울 같았던 엄혹한 시절을 생생히 담기 위해 홍경표 촬영감독은 카메라 아리 알렉사 65(ARRI ALEXA 65)를 들어올렸다. 광활한 아이맥스 스크린에 펼쳐지는 독립운동은 음울하고 서글픈 시대상과 결연한 독립투사의 전의가 뒤섞여 처연하게 그려진다. 꽁꽁 얼다 못해 부서질 것만 같은 두만강 오프닝 시퀀스부터 역사가 기억하는 절규 섞인 처단의 장면까지 홍경표 촬영감독이 목격하고 기록한 이미지를 함께 나누었다. 일본군과의 치열한 전투 장면 중 가장 어려웠던 점은 무수한 인파 속에서 안중근의 활약을 따라가는 동시에 우덕순(박정민), 김상현(조우진) 등 다른 인물까지 한꺼번에 잡아내야 하는 것이었다. 이 장면을 위해 홍경표 촬영감독은 한대의 카메라만 쓸 것을 선택했다. “한칸 한칸 앞으로 나아가면서 촬영했다. 패닝 기법을 쓰면서 카메라 자체는 많이 안 움직였다. 다소 옛날에 사용하던 촬영 방식이다. 물론 인물을 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 불을 들고 어둠 속을 걷다, <하얼빈> 우민호 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054347"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 지금 시국과 어울리는 영화라는 반응이 많더라. 때는 개봉하고 얼마 지나지 않아 코로나19가 터졌는데 &lt;하얼빈&gt;은 비상계엄 이후에 작품을 선보이게 됐다. - &lt;남산의 부장들&gt;의 시대 배경 이후로 처음 있는 일이니까. 초등학교 다닐 때 비상계엄을 겪은 뒤 살면서 다시 경험하지 못할 줄 알았다. 우리가 역사를 잊는 순간 그 틈을 비집고 들어온다. 비극의 역사일수록 되짚어봐야 한다. 그래야 아픈 역사가 반복되지 않는다. - 박찬대 더불어민주당 원내대표가 12월14일 탄핵소추안 제안 설명에서 “1980년 5월 광주는 2024년 12월의 우리를 이끌었다. (중략) 과거가 현재를 도왔고, 죽은 자가 산 자를 구했다. 대한민국은, 대한민국의 민주주의는, 광주에 큰 빚을 졌다”고 했다. &lt;하얼빈&gt;에도 비슷한 대사가 나온다. “어둠은 짙어오고 바람은 더욱 세차게 불어올 것이다. 불을 밝혀야 한다. 사람들이 모일 것이다. 사람들이 모이면 우리는 불을 들고 함께 어둠 속을 걸어갈 것이다. 우리는 포기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영웅보단 인간으로, <하얼빈>이 안중근 의사를 바라보는 시선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054346"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[*&lt;하얼빈&gt;의 스포일러가 있습니다. “두만강을 건너 연추로 오려 했지만 살아 돌아갈 자신이 없었습니다. 죽은 동지들의 참담한 비명이 귓가를 맴돌고, 팔다리가 떨어져나간 처참한 형상의 시신들이 눈앞을 떠돌았습니다. 나는 길을 잃었습니다. 나의 믿음으로 인해 많은 동지들이 희생되었으니 더는 살아갈 이유를 찾을 수가 없었습니다. 그래서 모든 걸 포기하고 죽으려 했습니다. 그런데 그 순간에 깨달았습니다. 내 목숨은 죽은 동지들의 것이라는 것을. 나는 죽은 동지들의 목숨을 대신하여 살고 있다는 것을. 그리고 내가 해야 할 일을 알았습니다. 대한제국을 유린하는 일본 늑대 우두머리, 늙은 늑대를 반드시 죽여 없애자고.”(&lt;하얼빈&gt;의 안중근 대사 중) 은 영웅 안중근(현빈)의 실패로 시작한다. 그가 이끄는 독립군은 함경북도 신아산 전투에서 수적 열세에도 불구하고 일본군을 무찌르지만 카메라는 승리의 기쁨보다는 전쟁의 참상을 잔혹하게 담는 데 집중한다. 광기의 전장을 옮겨냄으로써 반전(反戰)의 메시지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] ‘산 자여 따르라’, 우민호 감독의 <하얼빈> 우민호 감독 인터뷰와 홍경표 촬영감독의 포토 코멘터리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054345"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월24일 우민호 감독의 &lt;하얼빈&gt;이 공개됐다. 개봉 이틀 만에 관객수 125만명을 돌파하며 연말 극장가의 승자가 됐다. 동명의 영화로도 만들어진 뮤지컬 &lt;영웅&gt;부터 김훈의 소설 &lt;하얼빈&gt;까지 안중근 의사의 하얼빈 거사를 다룬 작품은 많지만 영화 &lt;하얼빈&gt;은 고집스러운 실제 로케이션과 첩보물의 문법으로 익숙한 소재를 다르게 풀어낸다. 실제 역사에서 &lt;하얼빈&gt;이 취한 기록이 무엇을 의미하는지 살펴본 긴 리뷰와 함께 우민호 감독의 인터뷰, 홍경표 촬영감독의 포토 코멘터리를 실었다. 올해 한국영화 중 가장 많은 제작비가 투입된 &lt;하얼빈&gt;을 좀더 내밀하게 이해할 수 있는 단서가 될 것이다. *이어지는 기사에서 &lt;하얼빈&gt; 리뷰와 인터뷰가 계속됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘키워드 - 유산(遺産)들’, 2024년 한국영화는 보통(?)의 가족이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054344"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년엔 식구들끼리 더 자주 다퉜다. 한국영화 속에서 말이다. 동서고금의 서사 예술에서 가족이 한 사회의 숨은 풍경을 전경화하는 역할을 맡아왔다는 점을 상술할 필요는 없겠다. 최근 몇해 사이 한국영화에서 가족은, 완성형으로 치닫는 신자유주의 시대에 본격화하는 개인의 곤경을 집약하고 있다. 그런 면에서 &lt;기생충&gt;(2019)은 몹시 발빠른 출발이었다. 올해 &lt;장손&gt;을 비롯해 &lt;딸에 대하여&gt;, &lt;은빛살구&gt;(2025년 1월 개봉예정), &lt;부모 바보&gt;, &lt;해야 할 일&gt;에 이르는 작품들이 위의 풍경을 앞세웠거나 갈등의 동기로 삼고 있다. 이에 대해 말하기 위해서는 한국 근현대사에 흘러온 ‘가족의 역사’를 우선 개괄할 필요가 있겠다. 전후(戰後) 산업화를 이루기까지 한국의 가장 주요한 자원은 고품질 저비용의 노동력이었다. 가족은 근면한 노동력 공급원으로서 사회간접자본이었다. 이를 ‘사회인프라 가족주의’로 명료하게 개념화한 연구가 있다(장경섭, &lt;압축적 근대성의 논리&gt;). 인구 중 농민 비중이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘키워드 - 사이버 레커’, 2024년 한국영화는 사이버 레커였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054343"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 한국영화와 드라마의 경향을 묻는 질문 앞에서 뜬금없이 떠오른 키워드는 ‘사이버 레커’였다. 사이버 레커라는 단어와 함께 연상된 작품은, 이들 존재를 직접적으로 서사 안으로 끌어들인 &lt;베테랑2&gt;나 &lt;지옥2&gt;가 아니라 &lt;살인자ㅇ난감&gt;과 &lt;노 웨이 아웃: 더 룰렛&gt; 등이었다. 그리고 이들 작품이 대중에게 정의를 어필하는 방식이 사이버 레커와 그리 다르지 않다는 생각이 뒤따랐다. 지나친 비약이 아닐까, 라는 생각에 몇번을 망설였지만, 그럼에도 내 머릿속에는 사이버 레커라는 단어가 떠나지 않았다. 사이버 레커 영화 (드라마)에 대한 단상 사적 처벌(또는 사적제재)이 최근 한국영화와 드라마의 트렌드라는 사실을 굳이 길게 거론할 필요는 없을 듯하다. 사법제도 등의 공적영역에 대한 불신이 이러한 경향을 낳은 원인이라는 일반적 견해도 마찬가지다. 나는 이러한 입장을 부정하지 않지만, 공적영역과 사적영역이 어지럽게 뒤섞인 지금의 상황을 가장 잘 대변하는 존재가 사이버 레커라는 관점에서 이러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘키워드 – 복화술’, 2024년 한국영화는 떨쳐낼 수 없는 목소리(들)이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054342"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[귀신들의 목소리가 들린다. 정체를 숨기고 다른 사람의 몸에 깃드는 외설적인 목소리가 끊임없이 들려온다. 2024년의 한국영화가 거듭해서 스크린에 불러낸 것은 불특정한 신체에 소란스럽게 덧씌워지는 귀신들의 목소리다. 올해 최대의 흥행작이자 화제작인 &lt;파묘&gt;의 악령과 요괴만을 가리켜 말하는 것은 아니다. 한국영화가 불러낸 ‘귀신’이란 인간의 주변에서 인간을 잠식하고 흉내 내는 비인간 존재(혼령, 외계인, 디지털 프로그램 이미지)는 물론이고 특정한 목적으로 다른 인격을 연기하는 과정에서 생겨나는 가상의 정체성을 모두 통합하는 용어이기 때문이다. 김태용의 &lt;원더랜드&gt;에서 죽거나 혼수상태에 빠진 인간은 디지털로 생성되는 이미지를 매개로 가상의 프로그램 ‘원더랜드’에서 되살아난다. 스크린과 모니터 위에서 이미지로 다시 살아난 태주의 다정하고 이상적인 목소리는 혼수상태에서 깨어나 낯선 회복기를 겪는 태주의 건조한 목소리와 나란히 놓인다. 류승완의 &lt;베테랑2&gt;에서 정의로운 자경단을 자처하는 ‘해치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘키워드 – 외투’, 2024년 한국영화는 몸을 휘감은 외투의 감촉이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054341"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 개봉한 한국영화 속 인상적인 장면들을 떠올리다 의외의 공통점을 발견했다. 영화에서 인물들이 입거나 두른 겉옷에 유독 마음이 쓰였다. 디자인이 독특하거나 색감과 촉감으로 계절을 드러내는 차원에서 출발해, 이런저런 생각을 부풀리게 되는 힘이 옷 속에 잠재해 있었다. 캐릭터의 개성이나 소속을 표현하는 기존의 역할에서 한발 더 나아간 인물의 외투는 영화에 가닿는 다른 방향을 안내하는 비밀 지도처럼, 자꾸만 만지작거리게 되는 실타래를 마음에 남겼다. 속 하수영(전도연)의 걸음과 내내 동행한 점퍼와 &lt;베테랑2&gt;에서 박선우(정해인)와 함께 뒹굴던 패딩 점퍼는 이 글을 작동시킨 두 축이다. 특정 장면에서 받은 인상이나 사물이 영화에 관한 평가를 좌우할 정도로 강렬한 경우가 있는데, 두 영화 속 점퍼가 그랬다. &lt;리볼버&gt;에서 수영은 출소 후 점퍼 한벌을 갑옷처럼 두른 채, 내내 벗지 않는다. 색색의 실로 수놓인 점퍼의 후면은 뒤따르는 이를 기죽일 만큼 화려하다. 언뜻 용무늬를 연상시켜, 문신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 관객수 너머 보이는 것들, 4가지 키워드로 읽는 2024년 한국영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054340"/>
        <updated>2025-01-02T10:12:39.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속편과 리메이크. 재개봉작의 강세. 예술영화의 약진. 2024년 한국영화와 영화시장을 요약하는 키워드를 꼽는다면 아마 이런 식일 것이다. 영화시장이 전반적으로 침체되고 있다고 하지만 그 안에선 다양한 가능성과 변화의 흐름이 감지된다. 한해를 정리할 땐 대개 이런 식의 경향에 집중한다. 하지만 이런 때일수록 조금 다른 각도의 다양한 시선들이 필요하다. 그것이 &lt;씨네21&gt;이 비평 지면에 공을 들이는 이유다. 2024년을 마무리하면서 ‘프런트 라인’ 필자들에게 올해 한국영화를 설명할 수 있는 키워드를 부탁했다. 여기 프런트 라인 필자들이 흥미롭고 다채로운 시선으로 관통한 글을 부친다. 예상치 못한 관찰과 곱씹고 싶은 통찰을 통해 한국영화 속 또 다른 목소리를 확인할 수 있을 것이다. 자세히 관찰하고 다르게 말하여 미처 발견하지 못한 작품 속 숨겨진 가능성을 싹틔우는 것. 평론의 재미는 거기에 있다고 믿는다. 2020년 4월부터 연재를 시작한 프런트 라인은 김소희, 김병규, 안시환, 송형국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 폴: 디렉터스 컷’, 새해 첫날 3만 돌파..2025년 첫 아트버스터(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739943"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더 폴: 디렉터스 컷’ 포스터 ‘더 폴: 디렉터스 컷’이 3만 고지를 넘어섰다. 2일 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 영화 '더 폴: 디렉터스 컷'이 3만 관객을 돌파했다. '더 폴: 디렉터스 컷'은 스턴트맨 ‘로이’가 호기심 많은 어린 소녀 ‘알렉산드리아’에게 전 세계 24개국의 비경에서 펼쳐지는 다섯 무법자의 환상적인 모험을 이야기해 주는 작품으로, 4K 리마스터링을 통해 더욱 화려해진 영상과 새로운 장면을 추가해 18년 만에 돌아온 감독판. 세계적인 비주얼리스트 타셈 감독이 기획부터 완성까지 무려 28년에 걸쳐 완성한 대작으로, 전 재산을 투자한 것으로도 유명하다. CGI 없이 4년에 걸쳐 24개국을 돌며 찍은 역대급 배경과 아카데미 의상상 수상자 이시오카 에이코의 독창적 의상이 선사하는 황홀경은 눈을 호화롭게 하고, 촬영 상황을 모두 실제로 믿었던 아역 배우 카틴카 언타루와 12주간 휠체어 생활을 하며 ‘로이’ 그 자체가 된 리 페이스의 진정한 교감은 현대사회에서 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 폴: 디렉터스 컷' 누적 3만 돌파…새해 첫 아트버스터 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005917633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005917633"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더 폴: 디렉터스 컷’(감독 타셈)이 을사년 새해 첫 날 3만 관객을 돌파하며 새해 첫 아트버스터 탄생을 알렸다. 이에 관객과의대화(GV)와 굿즈 패키지 상영회 등을 확정, 한층 풍성한 흥행 보답 이벤트를 이어간다. ‘더 폴: 디렉터스 컷’은 스턴트맨 ‘로이’가 호기심 많은 어린 소녀 ‘알렉산드리아’에게 전 세계 24개국의 비경에서 펼쳐지는 다섯 무법자의 환상적인 모험을 이야기해 주는 영화다. 4K 리마스터링을 통해 더욱 화려해진 영상과 새로운 장면을 추가해 18년 만에 돌아온 감독판. 세계적인 비주얼리스트로 꼽히는 타셈 감독이 기획부터 완성까지 무려 28년에 걸쳐 완성한 대작으로, 전 재산을 투자한 일화로도 유명하다. 시각특수효과(CGI) 없이 4년에 걸쳐 24개국을 돌며 찍은 역대급 배경과 아카데미 의상상 수상자 이시오카 에이코의 독창적 의상이 선사하는 황홀경은 눈을 호화롭게 하고, 촬영 상황을 모두 실제로 믿었던 아역 배우 카틴카 언타루와 12주간 휠체어 생활을 하며 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모두에게 보내는 응원... '힘을 낼 시간' 낭독 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266162"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '힘을 낼 시간'의 배우들이 직접 낭독한 시나리오 낭독 영상이 2일 공개됐다. 영화 '힘을 낼 시간'은 주목받지 못해 평균 나이 약 26살에 은퇴한 아이돌 수민, 태희, 사랑이 전재산 98만원으로 떠난 첫 수학여행 이야기를 담고 있다. 배우 최성은, 현우석의 음성이 직접 담긴 시나리오 낭독 영상은 마치 우리 모두에게 위로와 응원의 말을 건네는 듯 진한 여운을 남긴다. 수민이 태희, 사랑과 제주도에서 뜻깊은 추억을 만들고 돌아와 같은 '러브앤리즈' 멤버였던 예라가 남긴 말을 곱씹어보던 장면부터 아픔 없이 해맑게만 보였던 태희가 자신의 상처를 토대로 걱정과 고민에서 벗어날 명상 방법을 전하는 장면, 여행을 마친 세 명의 청춘들이 처음과는 다른 마음가짐으로 왔던 길을 다시 돌아가는 장면까지 많은 이들로 하여금 공감을 이끌어낸 명장면과 명대사를 찾아볼 수 있다. 한편, 영화를 보고 용기와 힘을 받은 관객들은 "어둡고 막막한 바다를 건너는 모든 이들에게 띄워 보내는 작은 등불"(CGV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 첫 아트버스터 등극 '더 폴: 디렉터스 컷' GV-굿즈 상영회 마련]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266160"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더 폴: 디렉터스 컷'이 새해 첫 아트버스터에 등극하며 다양한 관객 이벤트를 준비했다. 지난해 12월 25일 개봉한 판타지 영화 '더 폴: 디렉터스 컷'이 새해 첫 날 3만 관객을 돌파했다. '더 폴: 디렉터스 컷'은 스턴트맨 로이가 호기심 많은 어린 소녀 알렉산드리아에게 전 세계 24개국의 비경에서 펼쳐지는 다섯 무법자의 환상적인 모험을 이야기해 주는 영화로, 4K 리마스터링을 통해 더욱 화려해진 영상과 추가된 장면들로 18년 만에 감독판으로 돌아왔다. 이 영화는 세계적인 비주얼리스트 타셈 감독이 기획부터 완성까지 무려 28년에 걸쳐 완성한 대작으로, CGI 없이 4년에 걸쳐 24개국을 돌며 찍은 배경과 아카데미 의상상 수상자 이시오카 에이코의 독창적인 의상이 조화를 이룬 뛰어난 영상미를 자랑한다. 여기에 촬영 상황을 모두 실제로 믿었던 아역 배우 카틴카 언타루와 12주간 휠체어 생활을 하며 '로이' 그 자체가 된 리 페이스의 진정한 교감이 더해져 새해부터 3만 관객을 달성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 첫날 극장가, ‘하얼빈’ 흥행 1위···‘뽀로로’ 극장판 등어린이 영화도 강세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010233"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새해 첫날 극장가에서 ‘수퍼 소닉 3’, ‘뽀로로’ 극장판 등 어린이 영화가 강세를 보이면서 박스오피스 상위권에 자리를 잡았다. 2일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 미국 애니메이션 영화 ‘수퍼 소닉 3’는 개봉일인 전날 7만5천여 명(매출액 점유율 8.9％)을 동원해 박스오피스 4위로 진입했다. 전편 ‘수퍼 소닉 2’의 개봉 첫날 관객 수(1만1천여 명)의 6배를 상회하는 수치다. 제프 파울러 감독이 연출한 ‘수퍼 소닉 3’는 소닉과 사상 최강의 비밀 병기 ‘섀도우’의 대결을 그린 액션·어드벤처물이다. 키아누 리브스, 짐 캐리 등 할리우드 스타 배우들이 목소리를 연기했다. 같은 날 개봉한 ‘뽀로로 극장판 바닷속 대모험’(‘뽀로로 9’)은 5만8천여 명(6.5％)을 모아 5위로 출발했다. 인기 캐릭터 뽀롱뽀롱 뽀로로를 주인공으로 한 아홉 번째 극장판 영화로, 뽀로로와 친구들이 바다 괴물 시터스와 신비로운 소녀 마린을 만나면서 벌어지는 모험을 담았다. ‘수퍼 소닉 3’와 ‘뽀로로 9’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일주일만에 243억 수익…올해 첫 1000만 노리는 ‘이 영화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004435073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004435073"/>
        <updated>2025-01-02T09:10:35.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’이 개봉 첫날부터 박스오피스 1위를 차지하며 흥행 돌풍을 일으키고 있다. 안중근 의사의 이토 히로부미 저격을 다룬 이 영화는 연초부터 극장가에 활력을 불어넣고 있다. 지난달 31일 영화관입장권통합전산망 집계 결과 하얼빈은 누적 매출액 243억 원, 관객 수 254만 명을 기록했다. 현재 1847개 스크린에서 8441번 상영되며 흥행 질주를 이어가고 있다. 업계에서는 하얼빈이 올해 첫 1000만 영화가 될 것이라는 전망이 우세하다. 이는 배급사인 CJ ENM에게도 반가운 소식이다. 앞서 지난해 9월 개봉한 ‘베테랑2’가 752만 명에 그치며 1000만 관객 달성에 실패한 아쉬움을 하얼빈으로 만회할 기회를 잡았기 때문이다. 특히 이번 흥행은 CJ ENM의 실적 개선에도 힘을 보탤 전망이다. CJ ENM은 지난해 3분기(연결 기준) 영화·드라마 부문에서 매출 2516억 원, 영업손실 60억 원을 기록했다. 1분기와 2분기에도 각각 178억 원, 182억 원의 영업손실을 냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[까다로워진 관객들, ‘검증된 고전’ 내미는 극장들…연초에도 재개봉 러시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001749399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001749399"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 극장가를 대표하는 키워드 중 하나였던 ‘재개봉’ 열풍이 새해에도 이어지고 있다. 코로나 팬데믹 이후 온라인 동영상 서비스(OTT)가 급격하게 성장하면서 관객들은 ‘시간과 돈을 들여 극장을 찾아 관람할 가치가 있는 영화인가’를 꼼꼼히 따져본 뒤 영화관으로 향하는 성향이 강해졌다. 불만족스러운 신작보단 검증된 명작이 더 낫다는 것이다. 이처럼 변화한 관객들의 입맛에 맞추기 위해 극장들은 지난해 ‘노트북’(2004) ‘비긴 어게인’(2014) ‘남은 인생 10년’(2023) 등 개봉 당시에도 인기 있었던 영화들을 여럿 발굴해 극장에 다시 걸었다. 2일 영화진흥위원회에 따르면 재개봉 영화는 2023년 48편에서 2024년 84편으로 배 가까이 늘었다. 작품성과 재미가 검증된 재개봉작들은 입소문을 타고 최초 개봉 때보다도 많은 관객을 모으기도 했다. 지난해 4월 재개봉한 일본 영화 ‘남은 인생 10년’은 기존 관객 수였던 13만명의 3배를 넘는 43만명을 재개봉으로 모으며 누적 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미무어 첫 오스카 후보 올린 ‘서브스턴스’ 16만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005422917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005422917"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체 어떤 영화길래...2024 독립예술외화 청불 1위 영화 ‘서브스턴스’가 16만 관객을 돌파하며 2024년 개봉한 신작 독립예술영화 외화 가운데 청불 1위에 올라섰다. ‘존 오브 인터레스트’에 이어 전체 2위다. 2일 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면, ‘서브스턴스’는 전날까지 누적 관객수 16만 249명을 기록했다. 이로써 2024년 개봉한 독립예술영화 외화 중 ‘존 오브 인터레스트’(누적 관객 수 204,134명)에 이어 전체 박스오피스 2위에 올랐고, ‘가여운 것들’(누적 관객 수 156,159명)을 넘어 청소년관람불가 등급 영화 중 1위를 차지했다. 특히 ‘서브스턴스’가 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고, CGV 골든 에그 지수 91%의 높은 만족도와 신작들의 공세에도 여전히 화제의 중심에 서서 장기 흥행을 이끌고 있다는 것에서 더욱 주목할 만한 성적이다. 영화는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 4주차에 접어들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 픽 '서브스턴스' 16만 돌파…2024 독립예술외화 청불 1위!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247899"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 16만 관객을 돌파했다. 2024년 개봉한 신작 독립예술영화 외화 가운데 '가여운 것들'을 넘고 청불 외화 1위에 올라섰다. 또한 '존 오브 인터레스트'에 이어 전체 2위를 기록했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '서브스턴스'가 1일 누적 관객 수 160,249명의 관객을 기록하며 개봉 22일째에 16만 관객 고지를 넘어섰다. 이로써 2024년 개봉한 독립예술영화 외화 중 '존 오브 인터레스트'(누적 관객 수 204,134명)에 이어 전체 박스오피스 2위에 올랐고, '가여운 것들'(누적 관객 수 156,159명)을 넘어 청소년관람불가 등급 영화 중 1위를 차지했다. 특히 '서브스턴스'가 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고, CGV 골든 에그 지수 91%의 높은 만족도와 신작들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 애니 최고 흥행작 '마당을 나온 암탉' 4K 화질로 다시 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015138862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015138862"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 애니메이션 영화 '마당을 나온 암탉'을 4K 화질로 리마스터링한 버전을 오는 22일 메가박스에서 단독 개봉한다고 배급사 메가박스중앙이 2일 밝혔다. 황선미 작가가 쓴 동명의 아동 도서를 원작으로 한 이 작품은 양계장에 갇혀 평생 알을 낳을 운명이던 암탉 잎싹이 자유를 찾아 떠난 여정에서 버려진 오리알을 보듬고 엄마로 성장하는 과정을 그린다. 문소리, 유승호, 최민식 등이 목소리 연기를 맡았다. 이 영화는 2011년 개봉 당시 220만여 명의 관객을 동원하며 흥행에 성공했다. 역대 한국 애니메이션 영화로는 최다 관객 수다. 이번 리마스터링 버전은 영화, 드라마 등 영상 콘텐츠의 원본을 최고품질의 화질로 개선하는 '인공지능(AI) 슈퍼스케일러' 기술을 통해 탄생했다. 실사 영화에 가깝도록 원본의 섬세한 작화를 살렸다고 배급사는 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Bogotá: City of the Lost,' 'Sonic the Hedgehog 3' and other films to check out in cinemas]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063779"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Bogotá: City of the Lost (15) Thriller / 107 min. / Korean / Dec. 31, 2024 A man who dreamed of a fresh start, with a new chapter halfway across the world, encounters relentless struggles, human greed and the faint hope of friendship. After the 1997 Asian financial crisis, 19-year-old Guk-hui relocates to Bogotá, Columbia, with his family in search of a better life but finds himself barely making ends meet. To adapt to this unfamiliar environment, he works for Sergeant Park, a powerful]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이처럼 사소한 것들’ 4만 돌파..‘아노라’보다 빠르다(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739925"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘이처럼 사소한 것들’ 포스터 ‘이처럼 사소한 것들’이 4만 고지를 넘어섰다. 영화 ‘이처럼 사소한 것들’이 22일 만에 4만 관객을 돌파했다. 1만여 석의 좌석 수에도 불구하고 두 자릿수의 좌판율을 하루도 놓치지 않으며 이뤄낸 기적이다. 이는 최근 개봉한 칸영화제 황금종려상 수상작 ‘아노라’(23일), 베니스영화제 황금사자상 ‘룸 넥스트 도어’(39일)의 4만 돌파 속도보다 빠른 것이라 눈길을 끈다. 실관람객들의 평가로 이루어지는 CGV 골든에그지수는 95%를 유지 중이다. ‘오펜하이머’로 아카데미 남우주연상을 수상한 킬리언 머피가 제작 및 주연을 맡고, ‘한 세대에 한 명씩만 나오는 작가’ 클레어 키건의 대표작이자 부커상 후보에 올랐던 동명 소설을 영화화한 ‘이처럼 사소한 것들’은 크리스마스를 며칠 앞둔 어느 겨울, 가족들과 소박하게 살아가던 석탄 상인 빌 펄롱이 삶을 되돌아보며 내리는 어떤 선택에 대한 이야기를 그린 작품으로, 현재 극장에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[먹먹함 이어가는 1월…故 김수미·송재림 유작 공개 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001812244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001812244"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월, 故 김수미·송재림의 유작이 개봉하며 고인의 마지막을 추억할 수 있게 됐다. 계엄사태에 이어 제주항공 참사까지, 암울한 연말연초를 보내고 있는 가운데 현빈 주연의 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 300만 관객을 돌파하며 조용한 흥행을 이어가고 있다. 송중기, 이희준 주연의 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)는 시국에 의해 홍보 활동 및 무대인사가 결방 및 취소됐지만 조용히 '하얼빈'의 뒤를 잇고 있다. 오는 1월 영화계는 안타깝게 세상을 떠난 고인의 유작이 공개되면서 먹먹함이 이어질 예정이다. 먼저 15일에는 故 송재림의 유작 영화 '폭락'(감독 현해리)이 개봉한다. '폭락'은 50조 원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마 영화. 송재림은 'MOMMY'라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업 천재라 불리는 주인공 양도현 역을 맡았다. 그는 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 애니 흥행 1위 '마당을 나온 암탉', 22일 슈퍼스케일드 4K 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310535"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대 한국 애니메이션 흥행 1위 자리를 지키고 있는 '마당을 나온 암탉'이 오는 22일 슈퍼스케일드 4K 개봉을 확정했다. 2000년 발간된 황선미 작가의 소설 '마당을 나온 암탉'을 원작으로 한 '마당을 나온 암탉'은 '공동경비구역 JSA', '건축학개론' 등 유명 한국 영화를 탄생시킨 제작사 '명필름'의 첫 애니메이션 도전작으로 개봉 전부터 큰 화제를 모았다. 여기에, 대한민국 최고의 배우인 문소리, 유승호, 최민식, 박철민이 목소리 연기를 맡으며 극의 완성도를 높였고 대표 싱어송라이터 아이유의 '바람의 멜로디'가 엔딩곡으로 삽입되어 여운을 더했다. 관객들의 뜨거운 관심을 증명하듯 '마당을 나온 암탉'은 누적 220만 관객을 동원하며 현재까지도 깨지지 않는 역대 한국 애니메이션 박스오피스 1위라는 대기록을 세웠다. 슈퍼스케일드 4K로 재탄생한 '마당을 나온 암탉'은 양계장을 탈출한 암탉 '잎싹'과 철부지 청둥오리 '초록'의 꿈을 향한 위대한 모험을 그린 작품. 이번 작품에는 컴퓨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['머더 컴퍼니: 살인 중대' 1월 개봉...노르망디 상륙작전 그린 정통 밀리터리 액션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266152"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노르망디 상륙작전을 그린 영화 '머더 컴퍼니: 살인 중대'가 1월 중 개봉한다. 제2차 세계대전, 5명으로 이루어진 연합군 부대원이 특수임무를 맡고 독일군 적진으로 침투하며 사할을 건 작전을 수행하는 영화 '머더 컴퍼니: 살인 중대'가 1월 개봉을 확정하고 메인 포스터를 공개해 관심이 쏠린다. '머더 컴퍼니: 살인 중대'는 노르망디 상륙작전을 성공시키기 위해 나치 사령관을 제거하는 특명을 받은 일명 살인중대의 비공식 작전 실화를 그린 정통 밀리터리 액션 영화다. 노르망디 상륙작전은 인류 역사상 최대 규모의 상륙작전이자 연합군이 함락당한 프랑스를 해방시키고 유럽을 탈환하여 2차대전을 승리로 이끄는 발판을 마련한 최초의 작전이었다. 이렇게 중요한 작전을 성공시키기 위해 역사책에는 쓰여있지 않지만 어렵고 중요한 작전을 수행한 부대가 있는데 그 이야기를 그린 것이 '머더 컴퍼니: 살인 중대'다. 대규모 상륙작전을 위해 노르망디 해변에 독일군의 증원을 막으면서 상륙부대의 진출로 확보를 위해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화제성 甲 ‘오겜2’, 이래저래 요란하네[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001010204"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잘 되는 작품이라 요란한 것일까. 아님 요란한 것도 일종의 노이즈 마케팅이라 도움이 되는 것일까. OTT플랫폼 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임2’(감독 황동혁)가 높은 화제성만큼이나 숱한 논란으로 연일 주목받고 있다. 2일 글로벌 OTT 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 ‘오징어 게임2’는 6일 연속 전세계 1위 및 5일째 93개국 모두에서 정상에 오르는 기록을 써내려가고 있다. 이는 한국, 미국, 호주, 뉴질랜드, 브라질, 캐나다, 칠레, 체코, 프랑스, 독일, 이탈리아, 일본, 네덜란드, 말레이시아, 포르투갈, 싱가포르 등 플릭스패트롤에서 넷플릭스 시청 집계를 하는 93개국 모두 1위를 차지한 것으로, 넷플릭스 오리지널 시리즈 최초의 기록이기도 하다. 또한 1일 발표된 넷플릭스 공식 집계에 따르면 ‘오징어 게임2’는 공개 4일 만에 6800만 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록, 글로벌 톱10 1위를 석권했다. 공개 첫 주 기록만으로도 넷플릭스 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재개봉 '더 폴: 디렉터스 컷', 새해 첫 날 3만 돌파…아트버스터 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0008000642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0008000642"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더 폴: 디렉터스 컷'(감독 타셈)이 새해 첫날 3만 관객을 돌파했다. '더 폴: 디렉터스 컷'은 스턴트맨 로이가 호기심 많은 어린 소녀 알렉산드리아에게 전 세계 24개국의 비경에서 펼쳐지는 다섯 무법자의 환상적인 모험을 이야기해 주는 과정을 그렸다. 4K 리마스터링을 통해 더욱 화려해진 영상과 새로운 장면을 추가해 18년 만에 돌아온 감독판으로 지난해 12월 25일에 개봉했다. 이 영화는 세계적인 비주얼리스트 타셈 감독이이 기획부터 완성까지 무려 28년에 걸쳐 완성한 대작으로, 전 재산을 투자한 것으로도 유명하다. CGI 없이 4년에 걸쳐 24개국을 돌며 찍은 역대급 배경과 아카데미 의상상 수상자 이시오카 에이코의 독창적 의상이 선사하는 황홀경은 눈을 호화롭게 하고, 촬영 상황을 모두 실제로 믿었던 아역 배우 카틴카 언타루와 12주간 휠체어 생활을 하며 로이 그 자체가 된 리 페이스의 진정한 교감은 현대사회에서 사라져가는 믿음과 희망을 다시금 붙잡게 한다. 한편 정성일 평론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명작의 가치는 18년이 지나도 여전…'더 폴:디렉터스 컷', 3만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310534"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더 폴:디렉터스 컷'이 누적 관객 3만 명을 돌파하며 명작의 힘을 보여주고 있다. 2일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '더 폴:디렉터스 컷'은 이날 오전 누적 관객 3만 1,616명을 기록했다. '더 폴: 디렉터스 컷'은 스턴트맨 '로이'가 호기심 많은 어린 소녀 '알렉산드리아'에게 전 세계 24개국의 비경에서 펼쳐지는 다섯 무법자의 환상적인 모험을 이야기해 주는 영화. 세계적인 비주얼리스트 타셈 감독이 기획부터 완성까지 무려 28년에 걸쳐 완성한 대작으로, 전 재산을 투자한 것으로도 유명하다. CGI 없이 4년에 걸쳐 24개국을 돌며 찍은 역대급 배경과 아카데미 의상상 수상자 이시오카 에이코의 독창적 의상이 선사하는 황홀경은 눈을 호화롭게 한다. 또한 촬영 상황을 모두 실제로 믿었던 아역 배우 카틴카 언타루와 12주간 휠체어 생활을 하며 '로이' 그 자체가 된 리 페이스의 진정한 교감은 영화의 완성도를 높이는데 일조했다. 2006년 제작된 이 영화는 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4DX 특별관→스페셜 포스터 증정, 영화적 체험 극대화 시킨 '페라리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266150"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계를 뒤흔든 충격 실화 '페라리'가 4DX 특별관 상영에 이어 스페셜 포스터 증정이벤트를 확정지어 실감나는 영화적 체험에 대한 기대감을 높인다. 오는 8일 파산 위기에 놓인 엔초 페라리의 최고이자 최악의 1년을 그린 최초 실화 드라마 '페라리'의 4DX 특별관 상영이 확정됐다. 50년대 페라리 레이싱카의 디자인을 완벽하게 재현한 비주얼과 웅장한 사운드를 입체적으로 즐길 수 있는 것은 물론, 이탈리아 전역의 공도 1,000마일을 질주하는 광기의 레이스 '밀레 밀리아'의 생생한 현장감을 극장에서 체험할 수 있게 된 것이다. 4DX 특별관 관람객에게는 티켓 제시 시 1좌석 당 1장의 스페셜 포스터도 선착순으로 증정된다. 공개된 '페라리'의 4DX 특별관 증정용 포스터는 오리지널 포스터의 디자인이 활용되었으며 로고에는 형압 인쇄와 강렬한 레드 컬러의 박가공이 더해져 소장가치를 높였다. 영화적 체험을 극대화 시켜줄 4DX 상영에 더해 포스터까지 증정해 화제를 모은 '페라리'는 오는 8일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭락' 현해리 감독 "故 송재림은 프로...여러 아이디어 제안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310533"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '폭락'을 연출한 현해리 감독이 故 송재림의 연기 열정을 언급했다. '폭락'은 50조 원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 각본과 메가폰을 잡은 현해리 감독은 '계약직만 9번한 여자'로 칸 드라마 페스티벌에서 호평을 받고 다수의 시사교양 프로그램을 연출한 PD 출신이다. 영화는 국내에서만 28만 명이라는 어마어마한 피해자가 발생한 루나 코인 대폭락 사태라는 실제 사건을 모티브로 한다. 현해리 감독이 처음 기획할 당시 '폭락'은 6부작 웹드라마였다. 각 에피소드에 주인공의 실패 과정을 블랙코미디 톤으로 그려내는 것으로 구상했지만, 실존 인물에 대한 취재가 깊어질수록 이야기의 무게감이 느껴져 구조적인 변화가 절실했다. 가상자산 시장의 폭락이 가져온 사회적 파장과 개인의 비극을 더 깊이 있게 다루기 위해서는 반드시 장편영화로 재구성해야만 했다. 더욱더 철저한 사전 조사와 법률 사례를 바탕으로 정밀한 검토와 법률자문을 받으며 사건을 재구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 대주주 아티스트스튜디오, 경영진 교체…비상경영체제 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005917492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005917492"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 대주주로 있는 제작사 아티스트스튜디오(구 래몽래인)가 경영진 교체와 함께 비상경영체제에 돌입했다. 2일 아티스트스튜디오에 따르면, 아티스트스튜디오는 지난 12월 30일 임시주주총회를 통해 김동래, 윤희경 전 사내이사의 해임 안건을 원안대로 가결하면서 신규 경영진을 필두로 경영 안정화에 속도를 낼 예정으로 알려졌다. 앞서 지난해 10월말 개최된 임시주주총회를 통해 아티스트유나이티드 측 인사로 사내이사진을 교체한지 두 달여만이다. 아티스트스튜디오 측은 “신규 경영진은 지난해 3월에 체결했던 신주 유상증자 계약에 따라 김동래 전 대표 측에 기존 이사진 사임과 신규이사진 선임을 수차례 요구했다. 하지만 김 전 대표와 윤희경 전 사내이사의 사임서 미제출로 인하여 결국 법원의 허가를 통해 임시주주총회를 개최했고 주주들의 결의로 기존 이사진이 해임됐다”고 설명했다. 임시 주주총회의 김 전 대표 와 윤 전 사내이사의 해임안건 가결을 계기로 래몽래인은 아티스트스튜디오로 상호를 변경하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍정도 중앙그룹 부회장, 신년사 “국가가 혼란할 수록 바른 길 가야 한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001118308"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍정도 중앙그룹 부회장. 사진 | 중앙그룹 홍정도 중앙그룹 부회장이 신년사를 통해 불확실성의 시대를 슬기롭게 헤쳐 나가고, 그룹 창립 60주년을 맞아 마켓리더의 큰 꿈을 위해 지속가능성을 높여 나가자고 당부했다. 홍정도 부회장은 2일 지난해 말부터 이어진 국내외 정치적, 경제적 혼란을 언급하며 “이럴 때일수록 국가와 국민만 바라보고, 한쪽으로 치우침 없이 진실을 보도하는 언론의 바른 길을 걸어야 한다”고 서두를 꺼냈다. 이어 “유독 엄혹하고 매서웠던 지난해를 거쳐 한치 앞도 내다볼 수 없는 불확실성 속에서 새해를 맞이하게 됐다”며 “조직의 ‘대사(代謝∙Metabolism) 속도’를 높이고 현장에서의 정확한 판단을 일상화하는 ‘현장 경영’에 집중할 것”을 강조했다. 이를 위해 계열사의 자율과 책임 경영을 더욱 강화하겠다고 약속했다. 홍 부회장은 지난 2024년 녹록치 않은 상황에서도 그룹 계열사 곳곳에서 턴어라운드를 이루거나 대대적인 약진에 성공한 성과를 격려하고, 2025]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 파격 올누드 ‘서브스턴스’ 16만 돌파‥소지섭이 픽한 명작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938389"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭과 그의 소속사 51k가 공동 제공에 이름을 올린 화제작 '서브스턴스'가 16만 관객을 돌파했다. 1월 2일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '서브스턴스'(감독 코랄리 파르자)가 1일 기준 누적 관객 수 16만249명을 기록했다. 이에 개봉 22일째에 16만 관객 고지를 넘어섰다. 이로써 '서브스턴스'는 2024년 개봉한 독립예술영화 외화 중 '존 오브 인터레스트'(20만4,134명)에 이어 전체 박스오피스 2위에 올랐고, '가여운 것들'(15만6,159명)을 넘어 청소년관람불가 등급 영화 중 1위를 차지했다. 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고, CGV 골든 에그 지수 91%의 높은 만족도와 신작들의 공세에도 여전히 화제의 중심에 서서 장기 흥행을 이끌고 있다는 것에서 더욱 주목할 만한 성적이다. '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 칸 국제영화제 각본상, 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 첫날 어린이 영화 강세…'수퍼 소닉 3'·'뽀로로' 상위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015138655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015138655"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈' 9일 연속 1위 새해 첫날 극장가에서 '수퍼 소닉 3', '뽀로로' 극장판 등 어린이 영화가 강세를 보이면서 박스오피스 상위권에 나란히 포진했다. 2일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 미국 애니메이션 영화 '수퍼 소닉 3'는 개봉일인 전날 7만5천여 명(매출액 점유율 8.9％)을 동원해 박스오피스 4위로 진입했다. 전편인 '수퍼 소닉 2'의 개봉 첫날 관객 수(1만1천여 명)의 6배를 상회하는 수치다. 제프 파울러 감독이 연출한 '수퍼 소닉 3'는 소닉과 사상 최강의 비밀 병기 '섀도우'의 대결을 그린 액션·어드벤처물이다. 키아누 리브스, 짐 캐리 등 할리우드 스타 배우들이 목소리를 연기했다. 같은 날 개봉한 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'('뽀로로 9')은 5만8천여 명(6.5％)을 모아 5위로 출발했다. 인기 캐릭터 뽀롱뽀롱 뽀로로를 주인공으로 한 아홉 번째 극장판 영화로, 뽀로로와 친구들이 바다 괴물 시터스와 신비로운 소녀 마린을 만나면서 벌어지는 모험을 담았다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김수민의 클로징] 굿나잇 앤 굿럭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054337"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평소보다 일찍 누워 태블릿을 접으려는 순간 한줄 속보가 떴다. CBS 라디오 손명회 PD가 긴급 출연을 요청했다. 근래 정권에 더 깊이 찍힌 CBS에서 나는 그날 오후 6시30분경 일정을 마쳤었다. 귀갓길에 마주친 기자들에게 “혹시 윤석열, 도청을 피해 군인들 만나려고 골프장에 갔던 거 아니냐”라고 했다. 도로 한강을 건너면서 김용현이 떠올랐다. 대선 직후 그가 게스트로 나온 프로그램에서 나는 “대통령실 이전에 예비비 쓰지 말고 국회 심의를 받으라”며 친윤 논객 모씨와 언쟁을 벌였었다. ‘용산 국방부로 옮긴 것도, 대통령실 이전의 지휘자가 대통령 경호처장을 거쳐 국방부 장관에 임명된 것도, 다 계엄이나 전쟁을 준비한 것이었나.’ “어떻게 될지 모르니까.” 마이크 앞에 앉자마자 박재홍 앵커의 제의로 함께 사진을 찍었다. 경찰의 국회 봉쇄 소식에 불법 판정부터 내렸다. “닫혀 있는 국회도 열도록 되어 있는 게 계엄법입니다.” 이준규 기자가 있었고, 권영철 대기자가 합류했다. 5·18 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스', '가여운 것들' 제쳤다…독립예술외화 청불 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310532"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 전국 관객 16만 명을 돌파했다. 이로써 2024년 개봉한 신작 독립예술영화 외화 가운데 '가여운 것들'을 넘고 청불 외화 1위에 올라섰다. '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 데미 무어의 메소드 연기와 신예 마가렛 퀄리의 매력이 폭발하는 작품이다. 개봉 4주차에 접어들었음에도 평일에도 5천 명 가까운 관객들을 동원하고 있어, 차주 중 20만 돌파가 예상된다. 이같은 기세로 2024년 개봉 독립예술영화 외화 1위 자리도 노리고 있다. 현재 1위는 '존 오브 인터레스트'(20만 명)로 4만 명의 격차다. '서브스턴스'는 칸국제영화제 각본상, 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상을 시작으로, 27회 수상 및 124회 노미네이트를 기록 중이다. 또한 오스카 레이스의 중요한 지표로 꼽히는 골든글로브와 크리틱스 초이스 시상식에서 각각 5개, 7개 주요 부문 후보에 올랐다. 영화의 주연을 맡은 데미 무어는 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마당을 나온 암탉' AI 리패키징 기술로 다시 태어난 명작, 세대를 뛰어넘는 감동 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266148"/>
        <updated>2025-01-02T08:11:10.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 애니메이션 영화 '마당을 나온 암탉'이 전설을 다시 쓴다. 역대 한국 애니메이션 흥행 1위 자리를 차지한 '마당을 나온 암탉'이 오는 22일 슈퍼스케일드 4K 개봉을 확정 짓고 메인 포스터와 예고편을 공개했다. 2000년 출간된 황선미 작가의 원작 소설 '마당을 나온 암탉'은 양계장을 떠나 자유를 찾으려는 암탉 잎싹이 버려진 오리알을 품고 엄마로 성장하는 과정을 섬세하게 그려낸 작품이다. 200만 부 이상 판매된 베스트셀러로 초등학교 교과서에도 실리며 초·중등 필독서로 자리 잡았다. 소설을 원작으로 영화화된 '마당을 나온 암탉'은 '공동경비구역 JSA', '건축학개론' 등 유명 한국 영화를 탄생시킨 제작사 '명필름'의 첫 애니메이션 도전작으로 개봉 전부터 큰 화제를 모았다. 여기에 대한민국 최고의 배우인 문소리, 유승호, 최민식, 박철민이 목소리 연기를 맡아 극의 몰입도를 높였고 아이유가 부른 '바람의 멜로디'가 엔딩곡으로 삽입되어 여운을 더했다. '마당을 나온 암탉'은 누적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭락' 현해리 감독, 제작 비하인드... "고(故) 송재림, 세심하고 프로다운 모습"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266146"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '폭락'으로 돌아온 현해리 감독이 고(故) 송재림 배우와의 촬영 에피소드를 공개했다. 영화 '폭락'은 50조 원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄 드라마 영화로 오는 15일 개봉한다. 알려진 대로 영화는 국내에서만 28만 명이라는 어마어마한 피해자가 발생한 루나 코인 대폭락 사태라는 실제 사건을 모티브로 한다. 현해리 감독이 처음 기획할 당시 '폭락'은 6부작 웹드라마였다. 각 에피소드에 주인공의 실패 과정을 블랙코미디 톤으로 그려내는 것으로 구상했지만, 실존 인물에 대한 취재가 깊어질수록 이야기의 무게감이 느껴져 구조적인 변화가 절실했다. 가상자산 시장의 폭락이 가져온 사회적 파장과 개인의 비극을 더 깊이 있게 다루기 위해서는 반드시 장편영화로 재구성해야만 했다. 더욱더 철저한 사전 조사와 법률 사례를 바탕으로 정밀한 검토와 법률 자문을 받으며 사건을 재구성했다. 이에 영화 '폭락'은 양도현이라는 인물의 총체적 실패와 실패를 겪는 과정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[좀비 세상에서 다시 함께...화제의 재회작 '언데드 다루는 법' 개봉 앞뒀다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266145"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '사랑할 땐 누구나 최악이 된다' 이후 센티멘탈 좀비 영화 '언데드 다루는 법'에서 재회한 두 주연배우가 화제가 되고 있다. 배급사 NEON은 웰메이드 영화로 기대를 모으는 '언데드 다루는 법'이 오는 22일 개봉한다고 밝혔다. 언데드 다루는 법에는 영화 '사랑할 땐 누구나 최악이 된다'에서 매력적인 커플 케미를 선사했던 레나테 레인스베와 앤더스 다니엘슨 리가 다시 만나게 되어 영화 팬들의 기대감을 높이고 있다. '사랑할 땐 누구나 최악이 된다'를 통해 제74회 칸영화제 여우주연상을 수상하며 그해 영국 아카데미 시상식 여우주연상 후보에까지 오른 레나테 레인스베는 '언데드 다루는 법'에서 아들을 잃은 엄마 안나를 맡아 절절한 모성애와 눈물 연기를 선보이며 다시 한번 연기의 지평을 넓혔다는 호평을 얻고 있다. 또한 '사랑할 땐 누구나 최악이 된다'로 제56회 전미 비평가 협회상 남우조연상을 수상하는 기쁨을 누린 앤더스 다니엘슨 리는 교통사고로 세상을 떠난 아내가 다시 살아나는 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 발칙한 19금 웹소설 작가로 변신 "코미디 도전" [동화지만 청불입니다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003900702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003900702"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘동화지만 청불입니다’의 제작기 영상이 공개됐다. ‘동화지만 청불입니다’는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화다. 공개된 제작기 영상은 박지현, 최시원, 성동일의 코믹 연기 케미와 유쾌한 촬영 현장의 분위기를 담고 있어 눈길을 끈다. 박지현은 “19금 웹소설 작가로서 발칙한 면모와 동화 작가로서의 소녀 같은 면모와 순수하고 아주 발칙한 단비를 맡았다. 이제껏 코미디적으로 보여드리지 못했던 모습들을 보여드릴 수 있겠다는 마음으로 도전했다”고 말했다. 단비가 19금 웹소설의 세계로 진출할 수 있는 데 도움을 주는 음란물 단속팀 왕년의 에이스 정석 역을 맡은 최시원의 몸을 사리지 않는 촬영 현장 모습도 웃음을 자아냈다. 이에 대해 박지현은 “제가 어떤 걸 해도 모든 걸 받아줄 준비가 돼 있으셨고, 아이디어를 낼 때마다 ‘좋아. 오케이! 해보자’”고 해주셨다며 최시원과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 픽 ‘서브스턴스’ 16만 돌파..2024년 독립예술외화 청불 1위(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739914"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=NEW 제공 ‘서브스턴스’가 16만 고지를 넘어섰다. 2일 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 영화 ‘서브스턴스’가 지난 1일 누적 관객수 16만 249명의 관객을 기록하며 개봉 22일째 16만 관객을 돌파했다. 이로써 2024년 개봉한 독립예술영화 외화 중 ‘존 오브 인터레스트’(누적 관객수 20만 4134명)에 이어 전체 박스오피스 2위에 올랐고, ‘가여운 것들’(누적 관객 수 15만 6159명)을 넘어 청소년관람불가 등급 영화 중 1위를 차지했다. 특히 ‘서브스턴스’가 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고, CGV 골든에그지수 91%의 높은 만족도와 신작들의 공세에도 여전히 화제의 중심에 서서 장기 흥행을 이끌고 있다는 것에서 더욱 주목할 만한 성적이다. ‘서브스턴스’는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러로, 현재 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-웹툰, 매출액 2조원 돌파…작가 계약 형태 변화 등 성숙해져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000697043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000697043"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 산업 규모 추정 그래프. 한국콘텐츠진흥원 제공 K-웹툰이 안정적인 매출과 작가·사업체의 표준계약서 활용 비중이 높아지는 등 보다 성숙해지고 있다. 한국콘텐츠진흥원은 문화체육관광부와 국내 웹툰산업의 실태를 조사한 ‘2024 웹툰산업 실태조사’를 발간했다고 2일 밝혔다. 웹툰산업 실태조사는 사업체·작가·불법유통 실태조사로 이루어졌다. 웹툰 사업체(플랫폼, CP 등) 160개소, 작가 800명, 이용자 1031명을 대상으로 온라인 및 대면조사를 진행했으며 더욱 심도 있는 조사를 위해 표적집단면접법(FGI)과 개별심층인터뷰(IDI)도 실시했다. ◆매출 2조 돌파 2023년 웹툰산업 매출액 규모는 전년 대비 19.7% 성장한 2조1890억원을 기록했다. 실태조사를 시작한 2018년 이래 6년간 지속적으로 성장세를 보이며 K-웹툰의 저력을 증명했다. 특히 전체 산업 가운데 플랫폼은 전년대비 25% 증가한 1조4094억원을 기록했다. 해외 진출이 활발해진 가운데 수출 비중이 높은 국가는 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 애니 흥행 1위 '마당을 나온 암탉'의 감동을 4K로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003976896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003976896"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 오는 22일 슈퍼스케일드 4K로 메가박스 개봉 확정 역대 한국 애니메이션 흥행 1위 자리를 차지한 '마당을 나온 암탉'을 슈퍼스케일드 4K 상영으로 다시 만나게 됐다. 2000년 발간된 황선미 작가의 '마당을 나온 암탉'은 양계장에 갇혀 평생 알을 낳을 운명이던 암탉 잎싹이 자유를 찾아 떠난 여정에서 버려진 오리알을 보듬고 엄마로 성장하는 과정을 섬세한 감정으로 담아낸 작품이다. 소설은 200만 부 이상 팔린 대한민국 대표 베스트셀러 작품으로, 초등학교 교과서에 실릴 만큼 그 작품성을 인정받아 초중등 필독서로 자리매김했다. 원작을 영화화한 '마당을 나온 암탉'(감독 오성윤)은 '공동경비구역 JSA' '건축학개론' 등 유명 한국 영화를 탄생시킨 제작사 명필름의 첫 애니메이션 도전작으로 개봉 전부터 큰 화제를 모았다. 여기에 대한민국 최고의 배우인 문소리, 유승호, 최민식, 박철민이 목소리 연기를 맡으며 극의 완성도를 높였고, 대표 싱어송라이터 아이유의 '바람의 멜로디'가 엔딩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[WHO ARE YOU] <이토록 친밀한 배신자> 김정진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054335"/>
        <updated>2025-01-02T06:12:28.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의 양철홍, &lt;이토록 친밀한 배신자&gt;의 최영민, &lt;정숙한 세일즈&gt;의 엄대근까지. 배우 김정진은 올해 성실하고 부지런하게 대중을 만났다. 그는 &lt;씨네21&gt;에서 진행한 ‘2024 올해의 영화 결산’ 신인 남자배우 2위를 차지했다. “김정진은 신인임에도 넓은 연기 스펙트럼을 보여”주었고(박현주), “올해 출연한 세 작품 모두 장르와 분위기가 달랐지만 자신이 맡은 배역에 무거운 추를 달 줄 아는”(복길) 힘을 지녔다. &lt;이토록 친밀한 배신자&gt; 오디션장에서 그는 자신에게 주어진 1시간 남짓한 동안 4화의 대본을 읽었다. 15분에 한권씩. 영민을 완전히 이해하는 데 충분한 시간은 아니었지만 그는 날렵한 상상력으로 영민을 깊이 파고들었다. 그리고 바로 그 자리에서 송연화 감독으로부터 작품을 함께하자는 이야기를 들었다. “영민이를 직관적으로 바라보았을 때 두 가지 포인트가 보였다. 먼저 어머니에게 충분히 받지 못한 사랑을 좋아하는 사람에게 채우고 싶어 한다는 점. 그리고 두 번째는 그가 직선적이고]]></content>
    </entry>
</feed>