<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-29T04:15:15.797Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 방송연예대상, 무안공항 여객기 사고에도 정상 개최…포토타임만 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908762"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 MBC 방송연예대상 포토타임 행사가 취소됐다. MBC는 29일 "긴급 뉴스특보 편성으로 인해 오늘 오후 7시에 예정돼 있던 2024 MBC 방송연예대상의 포토타임 행사는 취소됐다"고 밝혔다. 이어 "2024 MBC 방송연예대상은 예정대로 진행될 예정"이라면서도 "편성 변동 시 재공지 드리겠다"라고 말했다. 이날 오전 9시 3분쯤 전남 무안국제공항에서 착륙 중이던 제주항공 여객기가 활주로를 이탈해 추락하는 사고가 발생했다. 승객 175명과 기장 1명, 승무원 5명까지 총 181명이 타고 있던 것으로 전해졌다. 소방당국은 "여객기 탑승 181명 중 구조자 2명을 제외한 인원이 모두 사망한 것으로 추정된다"고 밝혔다. KBS 1TV, MBC, SBS 등 지상파 3사를 포함한 각 방송사는 기존 방송을 중단하고 긴급 뉴스특보 체제로 전환했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여객기 사고 여파 속 ‘MBC 방송연예대상’ 정상 진행…‘복면가왕’은 결방[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937454"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남 무안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 여객기가 착륙 중 추락하는 대참사가 발생한 가운데, MBC '출발! 비디오 여행' '복면가왕'이 결방된다. '2024 MBC 방송연예대상'은 예정대로 진행된다. MBC 측은 12월 29일 공식 계정을 통해 "오늘(29일) 방송 예정이었던 '출발 비디오 여행' '복면가왕'은 'MBC 뉴스 특보' 편성으로 결방된다"며 "시청자 분들의 양해 부탁드린다"고 밝혔다. '2024 MBC 방송연예대상'은 결방 없이 예정대로 생중계된다. MBC 측은 이날 공식입장을 통해 "오늘(29일) 오후 7시에 예정됐던 '2024 MBC 방송연예대상' 포토타임 행사는 취소됐다"며 "'2024 MBC 방송연예대상'은 예정대로 진행될 예정이다. 편성 변동 시 재공지 드리겠다"고 알렸다. '2024 MBC 방송연예대상'은 이날 오후 8시 30분부터 전현무, 혜리, 이장우의 진행으로 개최될 예정이다. 한편 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무안 항공기 사고에 MBC "연예대상 정상 진행…포토월 취소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003975440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003975440"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남 무안공항에서 항공기 추락 사고가 발생한 가운데, MBC가 방송연예대상 포토타임 행사를 취소했다. MBC는 긴급 뉴스특보 편성으로 인해 오늘(29일) 오후 7시에 예정돼 있던 '2024 MBC 방송연예대상'의 포토타임 행사가 취소됐다고 밝혔다. 그러면서 "'2024 방송연예대상'은 예정대로 진행될 예정입니다. 편성 변동 시 재공지드리겠습니다"라고 전했다. 한편 이날 오전 9시 3분쯤 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 소방당국은 이 추락 사고로 인해 확인된 사망자가 현재까지 62명, 구조된 생존자는 2명이라고 밝혔다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “정지선 셰프 밑에서 일하고파‥군대처럼 하면 돼”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937453"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 정지선을 최고의 보스로 꼽는다. 방송인 전현무는 12월 29일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 사당귀)에서 “내가 직원이면 정지선 셰프 밑에서 일하고 싶다”며 정지선을 ‘사당귀’ 최고의 보스로 선정한다. 이날 전현무는 “신종철, 정지선, 이순실 보스 중 누구와 일해보고 싶냐?”라는 김숙의 질문에 일말의 고민도 없이 “정지선”을 외쳐 정지선의 입가에 절로 미소를 띠게 한다. 전현무는 “정지선 셰프가 시키는 대로 일하면 된다”며 “머릿속에 있는 걸 상상해서 할 필요 없고 ‘이거 해. 저거 해’라는 정지선 셰프의 지시대로 군대처럼 하면 된다”고‘전현무 맞춤형’에 가까운 정지선의 업무 스타일에 엄지손가락을 세운다고. 이를 증명하듯 전현무는 녹화 내내 “정지선 셰프는 총주방장님과 달리 말이 길지 않는다” 등 정지선을 두둔하면서 은근히 그의 편을 들어줬다는 후문이다. 반면 박명수는 전현무와 달리 “동갑내기 친구 신 셰프님 쪽으로 들어가고 싶다”며 신종철 5성급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배지현 "미국서 딸 죽는 줄, 아파도 병원 예약 일주일 이상 걸려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998374"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 아나운서 배지현이 남편 류현진과 결혼 후 6년 동안 캐나다와 미국에서 생활하며 느낀 고충에 대해 솔직하게 털어놨다. 지난 28일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들2’(이하 ‘살림남’)에서는 동기 아나운서들을 만나 이야기를 나누는 배지현의 모습이 담겼다. KBS 2TV ‘살림남’ 캡처 이날 배지현은 캐나다에서 4년, 미국에서 2년 생활 중에 가장 힘들었던 점으로 타지에서 자녀를 키운 점을 들었다. 그는 “캐나다에선 병원 예약 후 진료까지 일주일이 걸린다. 미국은 아이가 아프면 바로 병원에 갈 수 없었다”며 외국에서의 의료 시스템이 가장 힘들었다고 토로했다. 배지현은 “미국 도착한 날이 애가 갑자기 열경련이 일어났다. 새벽에 너무 놀라 영어도 제대로 나오지 않았다. 진짜 딸이 죽는 줄 알았다”며 아찔했던 순간을 떠올렸다. 이를 들은 백지영은 “열경련은 골든타임을 놓치면 위험하다”며 놀랐고 은지원은 “한국이었다면 가족이나 주변 도움이라도 받았을 텐데”라며 안타까움을 드러냈다. K]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KIA 김도영, 못 말리는 뉴진스 하니 사랑 “제일 응원하고 싶은 사람” (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404384"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 김도영이 뉴진스 하니를 향한 ‘찐’ 팬심을 드러냈다. 지난 28일 방송된 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’ 327회에서는 KIA 타이거즈 선수이자 2024 KBO리그 MVP, 현직 야구 선수 김도영의 일상이 그려졌다. 이날 방송에서 김도영은 2024 KBO 시상식 참여를 위해 샵으로 이동했다. 시상식 컨셉을 덱스로 결정, 올 화이트 슈트를 입고 현장에 도착한 김도영은 생애 첫 시상식에서 장타율상, 득점상에 이어 대망의 MVP까지 수상했다. 이후 같은 구단 동료 윤도현과 자신의 모교를 방문해 타격 연습한 후 모교 야구부를 만나 즉흥 멘토링을 실시, 후배들의 실력을 피드백해 주는 포인트 레슨으로 선배미를 발산했다. 집에 도착한 김도영은 친누나들과 식사 후 KIA 축제인 ‘호랑이 가족 한마당’ 무대 연습에 돌입했다. 평소 뉴진스의 팬이라는 김도영은 하니가 불러 화제가 됐던 ‘푸른 산호초’ 패러디를 준비, 하니와 비슷한 의상을 입고 등장했다. 김도영은 친누나들의 디렉팅을 받으며 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 방송연예대상, 무안공항 여객기 사고 여파 포토타임 취소 “시상식은 예정대로”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937452"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 2024 방송연예대상 포토타임 행사가 무안공항 여객기 사고 여파로 취소됐다. MBC 측은 12월 29일 "긴급 뉴스특보 편성으로 인해 오늘 12월 29일 오후 7시 예정되어 있던 2024 방송연예대상 포토타임 행사는 취소됐다"고 공식입장을 밝혔다. 다만 MBC '2024 방송연예대상'은 이날 예정대로 진행될 예정이다. MBC 측은 "편성 변동 시 재공지하겠다"고 전했다. 한편 12월 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락하는 사고가 발생하면서 KBS 1TV, MBC, SBS 등 지상파 3사를 포함한 각 방송사가 긴급 뉴스특보 체제로 전환했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 배우 아닌 ‘감독’ 김희원의 책임감 [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908752"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’는 배우 김희원의 첫 번째 연출작이다. 과거 연극을 제작한 경험이 있으며, 최근 단편영화 연출을 준비하기는 했지만 디즈니플러스의 대작을 첫 번째 연출작으로 선택하는 것은 그에게도 부담이 큰 일이었다. 호러물의 문법에, 휴먼 드라마의 감동을 녹여내는 것도 쉬운 작업은 아니었다. 그러나 긴 고민 끝에 연출 제안을 수락한 이후에는, 잘 듣고 받아들이는 ‘기본’에 충실하며 시청자들의 호평을 받는 데 성공했다. 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담았다. 강풀 작가의 웹툰이 원작으로, 그가 직접 각본을 써 원작의 감성을 그대로 살렸다. ‘조명가게’의 미스터리함으로 흥미를 유발하고, 점차 베일을 벗는 손님들의 사연이 뭉클함을 선사하는 작품으로, 원작 팬들은 물론 글로벌 시청자들에게도 호평을 받았다. 약 한 달간의 고민 끝에 첫 연출작으로 ‘조명가게’를 선택한 김희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소피아 카슨, BTS 지민에 반했다 “세상을 가질 자격 있어” 찬사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937451"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빙탄소년단(BTS) 지민의 '슬로우 댄스(Slow Dance)' 피처링을 맡은 미국 배우 겸 가수 소피아 카슨이 지민과의 협업 소감을 전했다. 소피아 카슨은 최근 미국 MTV에 출연해 "지민의 팀이 1년 전에 연락을 주셔서 정말 깜짝 놀랐다. 정말 아름답고 자연스러운 관계가 형성되었다"고 회상했다. 이어 소피아 카슨은 "지민이 우리를 서울로 초대해 서울의 고층 빌딩 중 한 곳에서 라이브 공연 뮤직비디오를 촬영하자고 했다"며 지민과 처음 만났던 순간을 떠올렸다. 소피아 카슨은 "우리는 밤 늦게 촬영을 했다. 지민은 정말 꿀처럼 달콤하고 세상에서 가장 상냥한 사람이었다. 우리는 정말 잘 맞았고, 그는 정말 친절했다"고 전했다. 그러면서 소피아 카슨은 "그 작업을 함께 하며 멋진 시간을 보냈고, 이번 여름에 팬들에게 놀라움을 선사할 수 있었다. 그 협업은 지민의 앨범에서 유일한 여성 듀엣 곡이다. 그 앨범은 정말 놀라운 성과를 거두었고, 나는 지민이 정말 행복하고 자랑스럽다. 그는 세상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, 2심도 징역 4년 구형→'오징어 게임2' 드디어 공개[희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914946"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 유아인(왼쪽)과 ‘오징어 게임2’ 포스터(사진=이데일리 DB, 넷플릭스) 크리스마스와 2025년의 마지막 주말이 있었던 12월 넷째 주에도 다양한 이슈들이 넘쳐났다. 검찰은 마약 투약 혐의로 재판을 받고 있는 배우 유아인에게 1심과 마찬가지로 징역 4년을 구형했다. 그룹 위너 송민호는 부실 복무 논란에 휩싸인 가운데 소집 해제됐다. 여기에 넷플릭스의 최고 인기작이자 기대작인 ‘오징어 게임’ 시즌2가 공개돼 눈길을 끌었다. 유아인(사진=이데일리DB) 유아인, 항소심서도 징역 4년형 구형 검찰은 24일 서울고법 형사5부(부장판사 권순형 안승훈 심승우)의 심리로 열린 항소심 결심공판에서 상습 마약 투약 및 수면제 대리 처방 등의 혐의를 받고 있는 유아인에게 징역 4년을 구형했다. 유아인 측 변호인은 유아인이 사실관계를 인정하고 깊이 반성하는 태도를 보이고 있으며 약물에 의존한 것이 수면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루, 통 큰 이모 지갑 열렸다…조카 ‘홍현희子’ 위해 풀빌라 대관 (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404383"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신기루가 절친 홍현희의 아들 준범이를 위해 지갑을 열었다. 28일 방송된 MBC예능 ‘전지적 참견 시점’에서 신기루는 유튜브 콘텐츠 촬영차 홍현희와 그녀의 아들 준범을 만났다. 이날 방송에서 신기루는 등장부터 높은 텐션으로 손님들을 맞이했다. 그녀는 홍현희의 메이크업 아티스트 샵뚱에게 안부를 물으며 헤어스타일을 칭찬해 훈훈한 분위기를 끌어냈다. 또한, 신기루는 준범이를 위해 키즈 풀빌라 통대관부터 엄청난 양의 소고기까지 준비하는 등 남다른 애정을 드러냈다. 신기루는 콘텐츠 촬영에 앞서 놀이기구에 관심을 보이는 준범이를 흐뭇하게 바라보면서도 “이모가 여기 아래서 준범이 응원할게”라고 망부석처럼 꿈쩍도 하지 않아 웃음을 유발했다. 특히 미끄럼틀을 무서워하는 준범이를 위해 선뜻 놀이기구를 오르던 신기루는 철푸덕 넘어지는 몸개그로 대폭소를 불러왔다. 그런가 하면 신기루는 집에 가고 싶다는 준범이를 달래기 위해 장난감 포크레인으로 과자를 퍼먹는 퍼포먼스를 선보였다. 하지만 강경한 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 군면제 논란 지운 KBS 연예대상 신인상…'살림남' 하차없이 달린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230605"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 올 연말을 재미와 감동으로 꽉 채웠다. KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연 중인 가수 박서진이 2024년의 마지막 방송에서도 역시나 활약을 이어가며 완벽한 마무리를 보여줬다. 지난 28일 방송된 '살림남'에서는 '2024 KBS 연예대상'에 첫 입성한 박서진의 비하인드가 그려지며 시청자에게도 특별한 경험을 선사했다. 이번 '살림남'의 오프닝은 박서진 대신 MZ 트로트 신동 전유진이 맡았다. 박서진은 본인의 자리인 서진 존을 뺏길까 봐 걱정하는 솔직한 모습으로 시작부터 웃음을 자아냈다. 이어진 에피소드에서는 말주변이 없는 박서진을 대신하여 서울로 상경한 동생 박효정이 등장하며 반가움을 자아냈다. 박효정은 떡을 돌리며 박서진을 홍보하라는 어머니의 말에 일일 영업사원으로 변신, 시종일관 박서진과의 티격태격 케미로 훈훈함과 재미를 모두 잡았다. 센터장을 만나 야무지게 오빠를 홍보한 박효정은 이내 박서진과 함께 '살림남' 스튜디오를 찾았다. MC석에 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 박서진, 두 눈 질끈 감고 여동생에 뽀뽀…수상 공약 지켰다('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230604"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 '2024 KBS 연예대상' 신인상 수상 공약을 지켰다. KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연 중인 박서진이 2024년의 마지막 방송에서도 역시나 활약을 이어가며 완벽한 마무리를 보여줬다. 지난 28일 방송된 '살림남'에서는 '2024 KBS 연예대상'에 첫 입성한 박서진의 비하인드가 그려지며 시청자에게도 특별한 경험을 선사했다. 이번 '살림남'의 오프닝은 박서진 대신 MZ 트로트 신동 전유진이 맡았다. 박서진은 본인의 자리인 서진 존을 뺏길까 봐 걱정하는 솔직한 모습으로 시작부터 웃음을 자아냈다. 이어진 에피소드에서는 말주변이 없는 박서진을 대신하여 서울로 상경한 동생 박효정이 등장하며 반가움을 자아냈다. 박효정은 떡을 돌리며 박서진을 홍보하라는 어머니의 말에 일일 영업사원으로 변신, 시종일관 박서진과의 티격태격 케미로 훈훈함과 재미를 모두 잡았다. 센터장을 만나 야무지게 오빠를 홍보한 박효정은 이내 박서진과 함께 '살림남' 스튜디오를 찾았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김태현♥’ 미자, 한강뷰 집에 설치한 트리 자랑 “치울 엄두 안 나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937450"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 미자가 한강뷰 집에 설치한 트리를 자랑했다. 미자는 12월 28일 소셜미디어를 통해 "트리 언제 치우실 거예요? 저희는 미루고 미루다가 12/25 밤늦게 급하게 꺼냈는데 언제 집어넣을지 도.저.히! 엄두가 안 나네유"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 널찍한 거실에 설치된 대형 트리가 담겨있다. 창밖으로 보이는 한강뷰가 시선을 사로잡는다. 이와 함께 미자는 "지난 번에 하도 뭐라 하는 분들이 많아서 4월에 집어넣었는데, 이번엔 언제쯤 넣게 될지"라는 글을 덧붙였다. 한편 미자는 성우 및 배우 장광 딸로, 지난 2022년 코미디언 김태현과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 동아대 끈질긴 추격...‘임스타’ 임상우 사상 최대 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863382"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와의 1차전 패배를 되갚기 위해 동아대가 혼신의 맹추격을 시작한다. 내일(30일) 밤 10시 30분 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 113회에서는 몬스터즈와 동아대가 예측불허의 공방전을 펼치며 게임의 결과를 미궁 속에 빠뜨린다. 경기 전부터 야간 특타 등 맹훈련에 돌입한 동아대는 2차전에서도 자이언츠에 입단한 정선우를 선발투수로 내세워 몬스터즈를 상대한다. 그는 1차전과는 전혀 다른 모습을 보여주며 몬스터즈를 당황하게 한다. 동아대 타선 또한 호쾌한 스윙을 선보이며 몬스터즈를 공략하기 시작한다. 불방망이를 장착한 타자들이 그라운드에 주자를 쌓으며 득점 찬스의 기회를 노린다. 이 가운데 몬스터즈의 유격수 임상우가 최대의 위기에 직면한다. 동아대 타선의 예측할 수 없는 타구에 임상우의 그물망 수비가 크게 흔들린다고. 과연 그가 이 위기를 어떻게 극복할지 귀추가 주목된다. 동아대가 경기의 분위기를 주도하는 가운데, 몬스터즈의 포수 박재욱의 제자 김민범이 타석에 들어선다. 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티빙 연말 결산…2024 드라마 순위 1위는 ‘선재업고 튀어’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009599"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 1위 OTT 매체 티빙이 2024년 한 해를 마무리하며 ‘연말 결산 TOP50 드라마’를 29일 발표했다. 과연 올 한 해 티빙 이용자들로부터 가장 큰 사랑은 받은 작품은 무엇일까? 티빙은 CJ ENM의 자회사로 티빙을 구매한 이용자는 티빙 오리지널 콘텐츠를 비롯해 tvN, JTBC, 채널A, MBN, MBN플러스, TV CHOSUN 드라마 등을 볼 수 있다. 때문에 티빙의 2024 연말 결산 TOP50 드라마 리스트에도 티빙과 tvN 뿐만 아니라 여러 채널의 작품들이 이름을 올렸다. 티빙의 연말 결산은 한 해 국내 드라마 인기를 엿볼 수 있는 지표다. 올해 드라마 시장은 TV보다 OTT 플랫폼의 힘이 더욱 커졌으며, 스트리밍 데이터를 통해 시청자 반응을 정확하고 즉각적으로 확인 가능하다. 이번 Top50에는 사극, 로맨스, 추리물 등 다양한 장르가 포진했다. 또 눈길을 끄는 것은 올해 공개된 작품 뿐 아니라 과거 공개된 작품도 리스트에 포함됐다는 것이다. 티빙에서 시청자들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "주량은 소주 30병"…성시경, 인기·명예·돈 부족한게 없지만 "난 재미없는 사람" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230602"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["차도, 옷도, 시계에도 관심 없어." 29일 오후 8시 50분 방송되는 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 '발라드 원조 황태자' 가수 성시경과 함께 2024년의 대미를 장식할 연말 밥상을 맛본다. 성시경은 뛰어난 목소리와 가창력으로 수많은 히트곡을 보유하고 있으며, 다양한 예능프로그램에서 뇌섹남으로 활발히 활약해 만능 엔터테이너로서의 면모를 보이고 있다. 식객 허영만은 모든 것을 갖추고 있음에도 솔로인 그에게 "장가는 왜 안 가는 거요?"라는 돌발 질문을 던져 프로 방송꾼 성시경도 당황하고, 결국 씁쓸한 얼굴로 술부터 찾으며 언성을 높여 현장을 웃음바다로 만들었다는 후문. 그의 리얼한 대답이 방송에서 공개된다. 또한, 그를 둘러싼 소문의 진실이 밝혀진다. 6개월 만에 일본어를 마스터하고 주량은 무려 소주 30병으로 연예계 천하무적이라는 소문의 진상에 대해 어디서도 듣지 못했던 진실을 들어본다. 인기, 명예, 돈 어느 것 하나 부족할 게 없어 보일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과감해진 트와이스 모모, 마른 몸매에 아찔 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937449"/>
        <updated>2024-12-29T04:14:35.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스의 모모가 우월한 몸매를 뽐냈다. 12월 28일 모모는 소셜 계정에 무대 비하인드가 담긴 사진 여러 장을 업로드했다. 사진 속 모모는 한 뼘 튜브 톱에 핫팬츠를 매치한 패션으로 섹시한 매력을 강조했다. 모모의 한 줌 허리와 S라인 자태가 감탄을 자아낸다. 특히 모모는 단발 헤어스타일링으로 레전드 미모를 과시해 눈길을 끈다. 한편 모모가 속한 트와이스는 지난 12월 6일 새 미니 앨범 ‘STRATEGY’(스트래티지)와 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'(스트래티지 (피처링 메간 디 스텔리온))을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '이하이 프로듀서' 안신애, 소향과 최종 우승 거머쥐었다…"너무 충격받아" (''불후의명곡')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694679"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 프로듀서 안신애가 '불후의 명곡' 우승을 차지했다. 그는 이하이의 '손잡아 줘요', '홀로', '그대의 의도' 등 다양한 곡을 프로듀싱한 바 있다. 지난 28일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡'에서는 '2024 오 마이 스타' 특집 2부가 펼쳐진 가운데, 소향X안신애 팀이 우승 트로피를 거머쥐었다. 안신애는 '나라는 가수 인 스페인'에서 인연을 맺은 소향과 팀을 이뤄 '불후의 명곡'에 출격했다. 특히 소향은 '불후의 명곡' 섭외 연락을 받고 단번에 안신애를 지목했다며 각별한 애정을 자랑했다. 어린 시절부터 소향의 팬이었던 안신애는 "사춘기 때부터 가수의 꿈을 꾸기 시작했다. 그때 디바들을 굉장히 좋아했다. 머라이어 캐리, 휘트니 휴스턴을 보면서 꿈을 꿨다"라며 "우연히 CD를 선물 받았는데 소향이 부른 캐럴이 있었다. 그걸 듣고 너무 충격을 받아서 끝도 없이 들었다"라고 팬심을 드러냈다. 소향X안신애는 머라이어 캐리의 'O holy night(오 홀리 나잇)'과 'All]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유부녀' 신기루, 임자 있는 김풍에 "남자로 보여" 폭탄 발언 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811246"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'에 개그우먼 신기루가 '사건수첩'의 게스트로 출격, 화끈한 발언으로 웃음을 선사한다. 30일 방송되는 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시' 코너에서는 지난 회 한 여성을 찾기 위해 시청자의 도움을 요청한 의뢰인의 자세한 사정이 밝혀진다. 미국에서 도깨비 탐정단에게 의뢰하기 위해 직접 한국을 방문한 의뢰인 57세 박인구 씨는 "모르는 남자가 나를 납치해 가는 것 같았다"며 약 50년 전 받은 충격을 회상했다. 그는 또 "제가 5살쯤 아버지가 저를 데리고 미국으로 갔다"며 학창시절 아버지에게 친엄마의 존재에 대해 들었던 그날을 설명했다. 중학생이었던 박인구 씨는 그때를 기점으로 친엄마에 대한 기억이 어렴풋이 되살아났고, 어느덧 50년이 지나 한국에 방문했다. 과연 그가 이제서야 친엄마를 찾게 된 연유는 무엇인지, 부산 부류화점과 관련된 자세한 사연과 실마리는 방송에서 공개될 예정이다. 한편 탐정실화극 '사건수첩'에는 자칭타칭 '비만계 유일한 고양이상' 개그우먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4천만 배우’ 김민재♥최유라 “사실 우리 결혼식 안 했어”→첫 드레스+턱시도 입은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117585"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽’. 사진 | SBS 오는 30일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’) 에서는 김민재♥최유라 부부와 조우종♥정다은 부부가 특별한 만남을 갖는다. 약 4달 만에 동상이몽을 찾은 ‘4천만 배우’ 김민재♥최유라의 깜짝 근황이 공개됐다. ‘결혼 9년만’에 처음 드레스 샵을 방문했다고 밝힌 것인데 김민재는 “사실 우리가 결혼식을 올리지 않았다”고 말해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이에 MC들은 “그럼 오늘 결혼식 하는 거냐” “리마인드 웨딩인가봐”라며 한껏 기대했다. 난생 처음 턱시도를 입고 아내를 기다리던 김민재는 “너무 떨린다”며 긴장한 모습이 역력했다. 제주도에서 육아와 일을 병행해오던 최유라도 생애 첫 드레스를 입고 “다른 사람이 된 것 같다”며 감격했다는 후문이다. 김민재♥최유라의 인생 첫 드레스, 턱시도 피팅 현장은 방송을 통해 확인할 수 있다. 또한, ‘베테랑 배우’ 김민재가 데뷔 25년 만에 처음으로 ‘2024 SBS 연예대상’ 시상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 이창섭에 러브콜 "노래 배워서 '뮤뱅' 나갈 것...회초리 쳐도 돼" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322310"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 비투비 이창섭에게 노래를 배우고 싶다며 러브콜을 보냈다. 29일 KBS쿨FM '박명수의 라디오쇼‘의 11시 내고향 코너에선 이창섭과의 전화 토크가 펼쳐졌다. “창섭 군은 개인적으로 저를 본 적 있나?”라는 박명수의 질문에 이창섭은 “예전에 ‘무한도전’에서 잠깐 뵌 적이 있다”라고 말했다. 이어 “열심히 하지 그랬나?”라는 박명수의 농담에 “열심히 하는데 제가 낯을 가려서”라고 털어놨다. “낯가리는 친구가 유튜브는 왜 이렇게 열심히 하는 거냐”라는 질문에 “열심히 해야 할 때는 열심히 하게 되더라”고 말했다. “낯가리는 사람이 ‘전과자’로 빵빵 터지고 있는데 세월이 흐르니 인생을 알겠나?”라고 이창섭의 유튜브 채널에 대해 언급했고 이창섭은 ”상황에 맞게 열심히 살아야 한다는 것은 느꼈다“라고 밝혔다. 또 노래 ‘천상연’을 부른 것에 대해 그의 가창력을 칭찬하며 “저랑 나중에 기회 되면 콘텐츠 하나 하자. 창섭 군이 저에게 보컬 트레이닝을 시켜주면 어떨까 한다. 재밌지 않을까”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 승관 ‘캐럿들 향한 수줍은 손인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937448"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무안공항 여객기 추락 대참사…‘서프라이즈’ ‘전국노래자랑’ 줄결방[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937447"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남 무안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 여객기가 착륙 중 추락, 현재까지 62명이 사망하는 참사가 발생했다. 이에 각 방송사가 뉴스특보 체제로 전환되면서 다수의 방송이 결방될 예정이다. 12월 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락하는 사고가 발생했다. 이에 KBS 1TV, MBC, SBS 등 지상파 3사를 포함한 각 방송사가 긴급 뉴스특보 체제로 전환했다. 이 여파로 SBS '동물농장'은 방송을 중단했고, MBC '신비한TV 서프라이즈' KBS 1TV 'TV쇼 진품명품'은 결방됐다. 매주 일요일 낮 12시 10분 방송되는 KBS 1TV '전국노래자랑' 역시 '2024 연말결선 특집'으로 120분간 꾸며질 예정이었으나 결방할 것으로 보인다. 사고가 난 기종은 B737-800으로 승무원 6명, 탑승객 175명 등 총 181명이 타고 있었던 것으로 알려졌다. 탑승객 가운데 173명은 한국인, 2명은 태국인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부석순, 오피셜 포토 첫 공개…키치한 매력 ‘폭발’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863381"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 스페셜 유닛 부석순(승관, 도겸, 호시)이 키치한 매력으로 신보를 향한 팬들의 기대감을 한껏 키웠다. 부석순은 지난 28일 오후 6시 세븐틴 공식 SNS에 싱글 2집 ‘TELEPARTY’의 첫 오피셜 포토 ‘가 버전 : 텔레파시(GA ver : TELEPATHY)’를 게재했다. 세 멤버가 뿜어내는 독특한 아우라가 시선을 끈다. 안테나 모양의 액세서리를 착용하거나 수신기 곁에서 두 팔을 벌린 이들의 모습이 생기발랄하다. 부석순의 개성 넘치는 스타일링도 돋보인다. 승관은 그간 한 번도 선보인 적 없는 길게 땋은 머리와 과감한 메이크업을 시도했다. 도겸은 다채로운 컬러의 헤어 브릿지와 Y2K 감성 스타일링으로 힙한 분위기를 자랑했다. 화려한 액세서리를 찰떡같이 소화한 호시에게서는 남다른 카리스마가 느껴진다. 이들의 새 앨범 명 ‘TELEPARTY’는 ‘텔레파시(TELEPATHY)’와 ‘파티(PARTY)’를 결합한 단어다. ‘지금 이 순간 행복하다면 나이와 상관없이 누구나 청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘눈빛만 보여도 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937446"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 조슈아 ‘최강 한파의 날씨에 얼죽아’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937445"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디노 ‘눈빛에서 느껴지는 따뜻함’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937444"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔이, 아무리 먹어도 한줌 팔뚝…♥박성광 놀랄 명품 사랑까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937443"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광 아내 이솔이가 근황을 공개했다. 이솔이는 12월 28일 자신의 소셜미디어에 "전 멜버른이 이렇게 커피와 빵이 맛있는 곳일 줄은 상상도 못 했어요. 걸어 다닐 때마다 커피랑 빵 하나씩 들고 다니게 되더라구요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이어 "첫날에 입었던 치마는 이미 허리가 꽉 껴서 큰일이네요? 벌써 동생한테 옷 빌려 입기 시작했구요ㅋㅋㅋ 그래도 믿는 구석 있으니 괜찮아요"라고 덧붙였다. 공개된 사진에는 호주 여행 중인 이솔이의 모습이 담겼다. 이솔이는 길거리 벤치에 앉아 명품 브랜드 C사 볼캡을 쓰고 빵 먹방을 펼치는 모습. 그 옆에 놓인 또 다른 명품 브랜드 가방 역시 눈길을 끈다. 몸매가 고스란히 드러나는 민소매를 착용한 이솔이는 한줌 팔뚝과 글래머러스한 자태를 뽐냈다. 한편 이솔이는 지난 2020년 개그맨 박성광과 7살 나이 차를 극복하고 결혼식을 올렸다. 두 사람은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 신혼 일상을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 에스쿱스 ‘멋진 늑대 포스’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937442"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "태어나게 해줘 고마워"...신인상 수상 비하인드 공개 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322309"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 올 연말을 재미와 감동으로 꽉 채우며 시청자를 뭉클하게 했다. 지난 28일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 '2024 KBS 연예대상'에 첫 입성한 박서진의 비하인드가 그려지며 시청자에게도 특별한 경험을 선사했다. 박서진은 2024년의 마지막 방송에서도 역시나 활약을 이어가며 완벽한 마무리를 보여줬다. 이날 말주변이 없는 박서진을 대신하여 서울로 상경한 동생 박효정이 등장하며 반가움을 자아냈다. 박효정은 떡을 돌리며 박서진을 홍보하라는 어머니의 말에 일일 영업사원으로 변신, 시종일관 박서진과의 티격태격 케미로 훈훈함과 재미를 모두 잡았다. 특히 연예대상 방송 전 대기실에서 이뤄진 백지영, 은지원과의 만남은 그 자체로 흥미를 유발했다. 수상 소감을 준비했냐는 은지원의 질문에 박서진은 "영어 명언을 해볼까요?"라며 엉뚱함을 내비쳤고, 이에 은지원은 솔직한 감정을 얘기하면 된다는 든든한 조언도 아끼지 않았다. 백지영은 신인상 공약을 제시했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 버논 ‘캐럿 사랑 영원해’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937441"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민→이장우♥조혜원…2025년 결혼 골인하는 ★들[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527985"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일찌감치 내년 결혼을 발표하며 축하받고 있는 스타 커플들이 있다. '개그맨 부부' 김준호-김지민, '배우 부부' 이장우-조혜원, '트로트 가수 부부' 박현호-은가은 등이 있다. 먼저 김준호와 김지민은 2022년 4월 열애를 인정하고 2년이 넘는 시간동안 공개 열애를 이어왔다. 김준호는 1975년생, 김지민은 1984년 생으로, 두 사람의 나이는 8살 차이가 난다. 두 사람은 열애 인정 후 '미운 우리 새끼'는 물론 '신발 벗고 돌싱포맨', '니돈내산 독박투어' 등 다양한 예능 프로그램을 통해 서로에 대한 애정을 마음껏 드러내왔다. 특히 김준호는 시상식에서 수상 소감을 통해 "지민이 때문에 매일이 크리스마스였다"라고 말하는가 하면, 두 사람은 꾸준히 결혼에 대해 언급한 바 있다. 수차례 결혼을 언급했던 두 사람은 마침내 내년 결혼을 결정했다. 아직 두 사람의 정확한 결혼 일자는 정해지지 않았다. 김준호의 프러포즈 장면은 22일 방송되는 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무안공항 여객기 사고에 방송 3사 뉴스 특보로 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908720"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남 무안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 여객기가 착륙 중 추락하는 사고가 일어나 각 방송사가 뉴스 특보 체제로 전환했다. 29일 한국공항공사와 전남소방본부 등에 따르면 이날 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 이에 KBS1, MBC, SBS 등 지상파 3사는 기존 방송을 중단, 뉴스특보 체제로 전환했다. 사고가 난 기종은 B737-800으로, 기장 1명과 승무원 5명, 탑승객 175명 등 총 181명이 타고 있었던 것으로 알려졌다. 소방당국은 이 사고로 오전 11시40분 현재까지 47명이 숨진 것으로 파악하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고우리, 30만평 발리 리조트서 뽐낸 수영복 몸매…♥사업가 남편 또 반하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937440"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레인보우 출신 배우 고우리가 발리에서 근황을 전했다. 고우리는 12월 28일 소셜미디어를 통해 "내가 발리라니 꺄호. 도착하자마자 비가 엄청 쏟아져서 걱정이었지만 그래도 중간중간 해도 나오고 너무 덥지 않아서 오히려 좋아. 긍정긍정"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 발리에서 수영복을 입고 한껏 포즈를 취하고 있는 고우리의 모습이 담겨있다. 이와 함께 고우리는 "예? 수영장이 14개라고요? 30만 평이라는데 여기 한 달 있어야 다 볼 듯. 그 유명한 아야나 리조트 제가 한 번 가봤습니다. 히힛. 24시간이 모자라! 슈퍼 파워 EEEE 즐겨 즐겨"라는 글을 덧붙였다. 한편 고우리는 지난 2022년 5살 연상 사업가와 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 호시 ‘따뜻한 군밤 모자 쓰고 귀여운 눈웃음’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937439"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 일부 혹평에도 유럽 중동 아프리카서 내놓은 찬사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937438"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2에 글로벌 시청자들이 열광하고 있다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2 측은 12월 29일 지역별 글로벌 시청자들의 호평 포인트를 공개했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. '오징어 게임' 시즌2는 12월 29일 넷플릭스 시리즈 부문 글로벌 TOP 10 1위(미국, 프랑스, 멕시코, 영국, 홍콩, 터키 등 총 93개국 전 세계 차트 1위)를 기록, 또다시 신드롬을 예고했다. '오징어 게임' 시즌2를 향한 전 세계적인 뜨거운 관심은 작품이 엔터테인먼트를 넘어 하나의 문화적 현상으로 자리 잡았음을 보여준다. 특히 욕망, 생존, 도덕성과 같은 인간 본질을 탐구하는 서사가 문화와 국가를 넘나들며 공감대를 형성하는 한편, 문화권마다 조금씩 독특한 해석과 공감을 얻는 인상적인 현상으로 이어지며 이목을 집중시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 연예대상 대신 데이식스 보러 가더니 “콘서트 요정” 등극 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937437"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 자신을 '콘서트 요정'이라 밝혔다. 12월 29일 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼' 방송에서는 비투비 이창섭과의 전화 연결이 진행됐다. 이날 박명수는 이창섭에게 "콘서트 계획이 있냐"며 "저도 가야겠다. 거기 가면 '천상연'을 들을 수 있냐. 얼마 전에 데이식스 콘서트에 가서 화제가 됐다. 제가 콘서트 요정이다. 제가 가면 난리가 난다"고 말했다. 이에 이창섭은 "제 콘서트에도 꼭 와주시면 감사하겠다"고 했고 이를 들은 박명수는 "별로 원하지 않는 것 같다. 안 원하면 안 가겠다"고 농담해 웃음을 유발했다. 한편 박명수는 지난 21일 2024 KBS 연예대상에 불참, 같은 시간 데이식스 콘서트 행을 택해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 원우 ‘동그란 안경에 동그란 두상’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937436"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디에잇 ‘존재 자체가 화보’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937434"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, ‘2024 SBS 트롯대전’ 빛낸 명품 진행...‘폼 미쳤다!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863377"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 연말 축제에서 MC이자 메인 가수로 눈부신 활약을 펼쳤다. 영탁은 지난 28일 방송된 ’2024 SBS 트롯대전‘에서 메인 MC로 나섰다. 특히 올해 열린 ‘2024 SBS 트롯대전’은 SBS에서 처음으로 개최한 연말 트로트 대축제라는 점에서 영탁의 다채로운 활약이 배가된 자리였다. 이날 영탁은 트로트계를 대표하는 가수들이 총출동하는 축제의 장에서 MC로서 매끄러운 진행 실력을 드러냈을 뿐만 아니라 베테랑 가수답게 완벽한 무대까지 선보이며 올라운더 아티스트다운 면모를 드러냈다. 화이트 수트를 착용하고 MC로 오프닝 무대를 밝힌 영탁은 “시간은 참 많은 것을 바꾼다. 논밭이 빌딩 숲이 되고, 아이가 어른이 되고, 겨울이 지나면 봄이 오고 이렇게 많은 것이 바뀌어도 변하지 않는 하나가 있다”라고 운을 떼며 삶과 함께 해온 트로트의 의미를 전하며 축제의 포문을 열었다. 이후 영탁은 안정적인 진행 능력과 재치 입담으로 객석을 사로잡으며 ‘2024 SBS 트롯대전’을 뜨겁게 이끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박서진 하차 없다” 연예대상서도 빛난 ‘살림남’ 아들 위엄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937433"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 연말에도 활약을 이어갔다. 지난 12월 28일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 ‘2024 KBS 연예대상’에 첫 입성한 가수 박서진의 비하인드가 공개됐다. 이번 ‘살림남’ 오프닝은 박서진 대신 MZ 트로트 신동 전유진이 맡았다. 박서진은 본인의 자리인 서진 존을 뺏길까 봐 걱정하는 솔직한 모습으로 시작부터 웃음을 선사했다. 이어진 에피소드에서는 말주변이 없는 박서진을 대신해 서울로 상경한 동생 박효정이 등장하며 반가움을 자아냈다. 박효정은 떡을 돌리며 박서진을 홍보하라는 어머니의 말에 일일 영업사원으로 변신, 시종일관 박서진과의 티격태격 케미로 훈훈함과 재미를 모두 잡았다. 센터장을 만나 야무지게 오빠를 홍보한 박효정은 이내 박서진과 함께 ‘살림남’ 스튜디오를 찾았다. MC석에 처음으로 앉아본 박서진과 박효정은 상황극을 이어갔고 부모님과 영상통화를 하며 설렘을 공유하기도. 특히 연예대상 방송 전 대기실에서 이뤄진 백지영, 은지원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병현, 햄버거 가게 창업 3년만에 폐업 "손해액만 2억원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992181"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 김병현이 햄버거 가게 창업 3년 만에 폐업한다. 29일 방송하는 '사장님 귀는 당나귀 귀'에는 김병현의 햄버거 가게 폐업기가 그려진다. 이날 김병현의 보건소 깜짝 방문이 호기심을 자극한 가운데 이는 햄버거 가게 폐업 신청을 위한 방문으로 밝혀져 모두의 안타까움을 자아낸다. 김병현은 "손해액만 3년 동안 2억 원"이라는 어마어마한 손해로 모두의 입을 떡 벌어지게 한다. 김병현은 "코로나19 때보다 더 힘들다"라며 "물가도 너무 많이 올라갔고 월세도 감당하기 힘들고 특히 배달 수수료도 비싸서 코로나 대비 70%까지 매출이 줄었다"라며 그동안 햄버거 가게를 운영하며 겪었던 고충과 마음고생을 솔직하게 밝힌다. 특히 김병현의 원활한 폐업 신청을 위해 정호영 셰프가 폐업 선배로 함께 하며 김병현의 슬픔을 나눈다고. 이 가운데 김병현은 홀과 주방의 식기구 처분에 나선다. 창업 당시 3000만 원의 거금을 준 만큼 짭짤한 매입가를 기대하던 바람과 달리 중고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규 ‘상남자의 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937432"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MBC 방송연예대상' 오늘(29일) 개최…대상 트로피 향방은…전현무·혜리·이장우 MC 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811234"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반가운 얼굴들이 총출동하는 '2024 MBC 방송연예대상'의 막이 오른다. 29일 방송되는 '2024 MBC 방송연예대상'에는 MBC 예능 프로그램을 통해 2024년 재미와 감동을 선사한 예능인들은 물론 그때 그 시절 향수를 불러일으키는 추억의 예능 스타들이 자리를 빛낸다. 전현무, 혜리, 이장우가 '2024 MBC 방송연예대상'의 MC로 출격해 즐거움을 더한다. 올해로 7년째 MC를 맡은 전현무가 든든한 존재감을 발산하며 연기와 예능감, 진행 실력을 모두 갖춘 혜리와 이장우가 합심, 세 MC의 케미스트리에 기대가 쏠린다. 리얼리티, 여행, 요리, 토크 등 올 한 해도 다채로운 MBC 예능 프로그램은 개성 만점 예능인들의 활약으로 안방에 진정성 있는 웃음을 선사해왔다. 이에 영예의 대상 수상자는 누가 될 것인지 뜨거운 관심이 모아지고 있다. 특히 올해의 예능 프로그램상과 베스트 커플상은 시청자의 투표로 수상자가 가려지기에 의미가 남다르다. 올해의 예능 프로그램상은 생방송에서 후보를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 우지 ‘올블랙 속 숨은 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937431"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대인배 이창섭 “박명수 보컬 레슨비로 이만큼만 받겠다” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937429"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 이창섭에게 콘텐츠 협업을 제안했다. 12월 28일 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼' 방송에서는 비투비 이창섭과의 전화 연결이 진행됐다. 박명수는 "창섭 군은 저를 개인적으로 본 적이 있냐"라고 물었고, 이창섭은 "예전에 '무한도전'에서 뵌 적이 있다. 열심히 했는데 그때는 조금 낯을 가렸었다"라고 답했다. 박명수는 이창섭이 부른 '천상연'이 2024년 노래방 1위 곡에 올랐다는 사실을 전했고 이에 이창섭은 "이렇게 영광스러운 일이 있을 줄 몰랐다"라고 감격했다. 박명수는 "좋아할 일 이 아니다. 천상연 만든 건 창섭 씨가 아니지 않냐"라고 농담했다. 그러면서 박명수는 "창섭 군 기회되면 저랑 콘텐츠 하나 하자. 보컬 트레이닝 시켜주면 재밌을 것 같다"라고 했다. 이창섭은 "좋다"면서도 " 혼날까 봐 무섭다"라고 해 웃음을 유발했다. 박명수가 "보컬료 받아라"라고 하자 이창섭은 "순댓국 한 그릇 사주시면 된다"라고 답했다. 박명수는 "회당 얼마씩 주고 만족하면 받아가고 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸 ‘눈동자에 담긴 별이 반짝반짝’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937428"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 29일 오후 서울 강서구 방화동 서울김포비지니스(SGBAC) 항공센터를 통해 해외 일정 참석 차 중국 상하이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈 뽀송한 모습 언제 보나 “나올 때마다 물 있어”(런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937427"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈과 물풀의 악연이 공개된다. 12월 29일 방송되는 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 2024와 헤어질 결심 레이스가 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화에는 김이 폴폴 나는 야외 풀장과 밧줄 그네가 등장했다. 해당 미션은 그네를 이용해 물풀 사이에 있는 디딤대에 착지하는 것으로, 겁 없는 김종국마저 막상 그네를 타자 생각보다 아찔한 높이와 속도감에 “그만 밀어!”라고 외쳤다. 이를 본 강훈은 "나올 때마다 물이 있다"며 물풀 미션에 대한 악연을 토로했는데 과연 이번에는 물에 젖지 않고 뽀송한 모습으로 귀가할 수 있을지 귀추가 주목된다. 한편 이번 미션은 디딤대에 원하는 멤버 이름을 부착한 후 착지에 성공하면 해당 멤버에게 본인이 소유한 물건을 모두 넘길 수 있는 룰로 진행됐다. 고난도 미션이지만 단번에 역전의 기회가 생기므로 치열한 경쟁이 예상되는 상황. 연말의 대미를 장식할 미션인 만큼 순금 배지 상품도 걸려 있어 더욱 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현 ‘오징어게임2’ 178번 참가자 강렬한 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937426"/>
        <updated>2024-12-29T03:23:34.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현이 '오징어게임' 시즌2로 대중에 얼굴을 알리고 있다. 12월 28일 소속사 그로우이엔티 측에 따르면 배우 김현은 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 시즌2에 출연했다. 지난 12월 26일 공개된 ‘오징어 게임’은 456억원의 상굼을 두고 의문의 서바이벌에 참가한 사람들이 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 건 생존기다. 전 세계적으로 화제가 된 시즌1에 이어 시즌2는 극 중 미국행을 포기한 기훈(이정재 분)이 자신만의 목적을 품은 채 다시 돌아오면서 이야기가 시작돤다. 김현은 극 중 게임 참가자 178번으로 열연을 펼쳤다. 김현은 2006년 영화 '뚝방전설'로 영화계에 데뷔, '채식주의자', '부당거래', '연평해전', '대호', '브이아이피', '마녀', '천문:하늘에 묻는다', '히트맨', '결백', '해피뉴이어', '킹메이커', '카운트', '콘크리트 유토피아', '보스턴 1947', '소년들', '싱글 인 서울', '독전 시즌2', '도그데이즈', '크로스', 넷플릭스 '전란']]></content>
    </entry>
</feed>