<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-18T13:23:00.370Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 농어 낚시 실패에 '멘붕'→거북손 칼제비로 반전 "신의 한 수" (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317120"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 농어조업에 실패해 멘붕에 빠진 가운데 거북손 칼제비로 반전을 맞았다. 18일 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’에선 임원 도전자 박세리와 김민경, 장준, 김대호가 0.5성급 무인도 조식을 만들기 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 박세리는 김민경, 장준, 김대호와 함께 농어 만선의 기대를 안고 바다로 나갔다. 손님용 농어와 직원용 농어를 바랐고 박세리난 양푼을 채울 생각에 미소를 감추지 못했다. 주낙 어업에 나섰지만 조류 때문에 낚시줄이 엉켜버리는 상황이 발생했고 박세리의 얼굴에도 근심이 드리워졌다. 생각보다 파도가 세진 가운데 마지막 포인트에서도 낚싯줄이 끊기며 농어를 잡지 못한 상황이 됐다. 결국 빈손으로 돌아온 박세리는 “실패하게 될 거라는 예상 못했다. 식사 시간이 돼서 다른 식재료라도 대접해야겠다 생각했다”라고 말했다. 이에 바로 머구리 김대호와 장준이 물 속으로 투입됐다. 그러나 물때가 만조라서 한참을 내려가도 바닥에 닿지 못했고 김대호는 “사실 우리 머구리로서 예상치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈×정유미의 '혐관' 로맨스[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003960193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003960193"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 23일 첫 방송 배우 주지훈과 정유미가 '혐관'(혐오 관계) 로맨스로 '사랑은 외나무다리에서' 만난다. tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수가 되어 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 18일 서울 신도림 한 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에는 배우 주지훈, 정유미, 이시우, 김예원, 박준화 PD 등이 참석해 작품과 관련된 이야기를 나눴다. 주지훈은 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 '석지원' 역을 연기한다. 배우 데뷔작인 드라마 '궁' 이후로 오랜만에 본격 로맨틱 코미디물에 나선다. 주지훈은 "어릴 때 만난 관계가 있으니 마음을 숨기려 하지만 윤지원(정유미 분)을 만나면 나도 모르게 어린 석지원의 모습으로 돌아간다. 그게 하찮게 보이고, 윤지원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]66세 주병진, ♥변호사 맞선녀에 심쿵 "내가 남자친구예요?"('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689527"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑할 수 있을까' 주병진이 맞선녀에게 슬쩍 마음을 내비쳤다. 18일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 주병진과 신혜선 변호사가 포장마차 데이트를 즐겼다. 앞서 주병진은 두 번째 맞선 상대인 신혜선 변호사를 '신의 선물'이라고 표현하며 호감을 드러냈다. 야외 포장마차에 자리 잡은 두 사람은 소주 한잔을 기울이며 진솔한 대화를 나눴다. 신혜선은 "똥집 볶음 먹고 싶다. 호주에는 포장마차가 없어서 와보고 싶었다"며 설렘을 드러냈고, 주병진은 앉을 새도 없이 상대를 적극적으로 챙기는 모습을 보였다. 첫 잔을 원샷한 신혜선은 "호칭을 어떻게 하면 좋겠냐"고 물었다. 첫 번째 맞선 때와 같은 상황에도 주병진은 "어이 주형이라고 불러라. 사실 호칭 안 붙여도 대화가 통한다"며 호칭 없는 대화를 제안했다. 신혜선은 "포장마차를 드라마에서 많이 봤다. 나도 남자친구 생기면 비 오는 날, 포장마차에서 우동 국물 소주 먹는 거 해보고 싶었다"고 로망을 드러냈다. 이에 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑은 식고 난 후가 진짜"…주병진, ♥신혜선 앞에서 명언 '술술' (이젠 사랑할 수 있을까)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797312"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 맞선녀와의 포장마차 데이트 중 사랑 명언을 남겼다. 18일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 3화에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장이 그려졌다. 이날 주병진과 맞선 상대 신혜선은 서울 마포구 염리 포장마차 거리에서 야외 데이트를 즐겼다. 한 포장마차에 자리를 잡은 주병진과 신혜선은 닭똥집, 오징어 숙회, 소주를 주문했다. 이때 신혜선은 "각 1병?"이라고 농담을 던지는가 하면, "안주가 빨리 나와야 한잔할 텐데"라며 화기애애한 분위기를 만들었다. 이후 신혜선은 주병진에게 "이상형이 어떻게 되냐"라고 질문했다. 한동안 뜸을 들이던 주병진은 "이상형이 자꾸 세월이 지나면서 바뀐다. 근데 요새 제가 좋아하는 스타일은 선하게 생긴 사람이다. 눈매가 선한 사람이 좋다"라고 답했다. 신혜선은 제작진과의 인터뷰에서 "제가 눈매가 선하게 생기지는 않았는데, 그럼 '내가 이상형에 부합하지 않는 건가?'라는 생각이 들었다'라고 전했다. 그녀는 주병진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경 "조여정과 13년 전 홍콩 MV 촬영…만나자마자 뽀뽀" (먹을텐데)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797310"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성시경이 13년 전 뮤직비디오로 배우 조여정과 호흡을 맞췄던 때를 떠올렸다. 18일 성시경의 유튜브 채널 '성시경'에는 '성시경의 만날텐데. 조여정. 정말 오랜만에 만난 여정이랑 따뜻한 이야기 나눴습니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 성시경은 조여정과 2011년 발매한 '처음'의 뮤직비디오 촬영을 함께 했었던 기억을 꺼내며 "사실 (조)여정이와는 13년 전에 뮤직비디오를 찍을 때 거의 처음 만났었다"고 말했다. 이어 "'안녕하세요' 인사 하고, 뽀뽀하는 신이 있어서 뽀뽀하고 장소 이동해서 찍고 또 뽀뽀하고 헤어지고 그랬었다. 그런데 프로처럼, 정말 하나도 나를 불편하지 않게 해줬다. 그래서 내가 어색할 겨를이 없었다. 본인이 어색하지 않게 '안녕'하고 가니까"라며 고마워했다. 조여정도 "홍콩에서 만나자마자 뽀뽀를 해야 했다"면서 "누구나 어색한데, 남자가 '이 쪽이 날 싫어하나' 느낀다면 촬영을 할 수 없지 않나"고 얘기했다. 이에 성시경이 "싫은 것을 참고 한 것이냐"고 농담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감 "이별 후 생일선물 보낸 남편에 '그냥 결혼하자' 프러포즈" (4인용)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317118"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 이별 후 생일선물을 보낸 남편에게 먼저 프러포즈를 했던 사연을 공개했다. 18일 채널A '절친 도큐멘터리 4인용식탁‘에선 윤정수, 김가연, 윤해영, 한다감이 모여 토크를 펼치는 모습이 공개됐다. 결혼 5년차 부부인 한다감은 남편과의 러브스토리를 소환했다. 한다감은 “안지 오래된 사람인데 운명인 것 같다. 어떤 지인의 소개로 간 자리에서 안면을 트고 갔는데 그리고 나서 몇 년이 지났다. 갑자기 전화가 온 거다. ;죄송하지만 미국에서 한다감 씨 팬인 친구가 오는데 골프 한 번 칠 수 있어요?‘라고 해서 이마 안면도 텄고 사람이 젠틀 한 것 같아서 친한 언니와 함께 갔다. 골프를 치고 식사를 하는데 갑자기 친한 언니와 그 팬이 없어졌다. 둘이 (반해서)결혼을 하게 된 거다. 친한 언니만 시집을 보내고 지내다가 시간이 흐른 뒤 또다시 만났는데 갑자기 남편에게 후광이 비치더라”라고 떠올렸다. 이어 “그런데 나한테 센 척을 하더라. 바쁜 일이 있어서 가더라. '갔나보다' 그러고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60대男 "계모가 폭행 후 '형제복지원'에 감금".. 서장훈 "유산 꼭 받길"('물어보살')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317117"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계모에게 폭행을 당한 것도 모자라 형제복지원에 갇힌 60대 남자의 사연. ‘물어보살’ 서장훈은 “당장 호적을 회복하고 재산으로 보상을 받으라”고 조언했다. 18일 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’에선 아동학대 피해자인 남성이 고민인으로 출연해 한 많은 사연을 전했다. 이날 고민인은 “40년 전 일인데도 너무 억울하고 분해서 이 김정을 어떻게 풀어야 하나 싶다”면서 조심스럽게 입을 뗐다. 부모님과 이혼과 아버지의 재혼으로 9살의 나이에 계모를 처음 만났다는 고민인은 “계모가 처음부터 폭행을 한 건 아니고 내가 11살 때부터 15살이 될 때까지 지속적으로 폭행을 가했다. 따귀를 때리고, 발로 밟고, 내가 감당하기 힘들 정도였다. 지금도 내 머리에 상처가 많은데 전부 그 여자한테 맞아서 생긴 것”이라는 고백으로 충격을 자아냈다. “아버지한텐 말하지 않았나?”라는 질문에 “말을 못했다. 계모가 말하길 ‘아버지한테 말하면 널 없앨 거야’라고 하더라. 또 때릴까봐 겁이 났다”라고 답했다. 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]1000평 친정집→복층 고급빌라..한다감 "남편은 운명 같다"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689526"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 한다감이 남편 자랑을 했다. 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')은 배우 한다감 편으로 절친 윤해영, 김가연, 윤정수와 함께했다. 이날 한다감은 남편과 둘이 살고 있는 경기도 구리시에 위치한 한강뷰 고급 빌라를 최초 공개했다. 특히 거실을 더욱 빛낸 6개월 기다려 받은 크리스털 식탁과 크리스털 샹들리에 조명이 눈길을 끌었다. 한다감은 "너무 마음에 들었는데 기다리고 해서 망설였다. 밤에 감성에 젖고 싶을 때 조명을 켜고, 한강 보고 멍때리며 힐링한다"고 여유로운 일상을 전했다. 여기에 한다감용 서재와 시아버지가 사준 안마기, 불규칙한 스케줄 때문에 따로 잘 때를 대비한 여유 침실, 그리고 테라스가 있는 2층 거실 등 복층 구조의 집을 자랑했다. 배우 윤해영, 김가연 그리고 개그맨 윤정수까지 1972년생 동갑내기들이 한다감 집을 방문했다. 평소 지인들을 잘 초대하지 않는다는 한다감은 "이번이 첫 초대"라고 밝혀 놀라게 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 "칼국수·수제비 다 시켜 먹을래, 부자니까" 너스레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914983"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무인도 호텔 CEO' 안정환이 너스레를 떨었다. 18일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 전 프로 골퍼 박세리, 개그우먼 김민경, 아나운서 김대호 등이 무인도 호텔 조식을 준비했다. 이들은 기대했던 농어 낚시 실패로 인해 거북손만 가득 잡았다. 박세리가 요리할 수 있는 메뉴를 떠올려 봤다. "날씨가 흐리고, 비도 살짝 오니까, 국수 먹고 싶지 않나? 수제비나 칼국수 어떠냐?"라는 말에 모두가 고개를 끄덕였다. 이를 지켜보던 '빽토커'들이 수제비, 칼국수로 대화를 주고받았다. 개그맨 허경환이 "저는 (두 개를 합친) '칼제비'를 좋아한다"라고 하자, 안정환이 "저는 두 개 다 시켜 먹을 거다"라고 말했다. 이에 허경환이 "부자야, 뭐야~"라며 투덜대자마자, 안정환이 "네, 부자예요"라고 받아쳐 큰 웃음을 자아냈다. 한편 박세리를 비롯한 임직원들이 추운 날에 잘 어울리는 '칼제비'를 조식 메뉴로 결정해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 조세호 결혼식 간 윤정수 “결혼 생각 바뀌었다, 아내 참 행복해 보여” (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395863"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 윤정수가 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 18일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’(이하 ‘4인용식탁’)에서는 배우 한다감이 이사한 지 1년 된 집을 방송 최초로 공개하며, 생애 첫 집들이 손님으로 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 초대한 모습이 그려졌다. 이날 윤해영이 “결혼 할거야?”라고 묻자, 윤정수는 “생각이 많이 바뀌었다. 원래는 무조건 해야한다는 생각이었는데 안 된다면 꼭 해야 한다는 생각은 아니다”라고 말했다. 이어 윤정수는 “나는 외로운 적은 단 한 번도 없다. 예전에 사람을 많이 만나서 지금은 사람 만나는 걸 별로 안좋아한다”고 이야기했다. 그는 “사실 결혼식에 들어가는 돈을 가지고 뭘 하면 좋겠다는 생각이다. 즐거운 돈이지만, 한편으론 아깝기도 하지 않나”라고 솔직히 말했다. 다만 윤정수는 최근 조세호의 결혼식에 참석한 후로는 이런 생각이 바뀌었다고 말했다. 윤정수는 “조세호 결혼식을 갔는데 세호도 행복해보였지만 부인이 참 행복해보였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["추락 사고 후 체력 저하" 한은정→한다감, 개명할 수 밖에 없던 이유 (4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797306"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 한은정에서 개명을 결정하게 될 수 밖에 없었던 비하인드를 털어놓았다. 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 한다감이 출연했다. 한다감은 절친인 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 이사한 지 1년 된 자신의 집에 초대해 이야기를 나눴다. 1999년 한은정으로 데뷔한 한다감은 2019년 한다감으로 정식 개명해 활동을 이어가고 있다. 2020년 1월 1살 연상의 사업가와 결혼한 한다감은 이날 경기도 구리시에 위치한 집을 소개했고, 윤정수는 한은정으로 데뷔해 한다감으로 개명하게 된 사연을 물어보며 "어떤 심경의 변화가 있었던 것이냐"고 말했다. 이에 한다감은 "제가 어렸을 때 떨어졌었다. 7살 때 추락 사고가 있었다"고 얘기하며 "슈퍼맨 놀이를 하다가 남자아이가 나를 밀어서, 다행히 다리부터 떨어졌는데 항아리에 쏙 빠져서 구사일생으로 산 것이다. 그 때 척추까지 손상돼서 1년 이상 치료를 받았었다. 그 때부터 몸이 약했던 것이다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기, 눈물겨운 변화 서사!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001639"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기가 냉정함을 버리고 정의로운 의사로 탈바꿈했다. KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 실력은 뛰어나지만 냉정한 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 이야기를 흥미롭게 풀어내고 있다. 그러나 오로지 수술에만 집중하던 그가 범죄 피해자들을 만나면서 조금씩 변해가는 과정은 많은 시청자들에게 감동을 선사하고 있다. 이에 정우의 차가움과 속 깊은 면모를 오가는 순간들을 제작진이 복기했다. 먼저 차정우가 환자 보호자와의 갈등 속 “재건 성형은 안 해요”라고 말하는 모습이다. 정우는 자신의 감정을 숨기며 사람들에게 냉랭한 태도로 일관, 특히 환자를 오로지 수술의 대상으로만 여기며 마음을 주지 않는다. 그런 그의 면모는 첫 방송부터 드러났다. 얼굴에 화상을 입고 병원을 찾은 남효주(최정운 분)와 보호자 남기택(박완규 분)에게 “여긴 미용 성형 전문병원입니다. 재건 성형은 안 해요”라고 말해 보는 이들에게 충격을 안겼다. 또한 죽은 쌍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서범준, 등장 씬부터 美친 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001638"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서범준이 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 매회 ‘관포남’으로 등극, 리틀 김해일(김남길)라는 애칭을 얻으며 관심을 모으고 있다. 서범준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 속 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 서범준은 부산대교구 신학교 학생으로 서품을 앞둔 부제지만 불의를 참지 못하는 성격인 탓에, 서품을 받아도 될지 고민에 빠진 채도우 역을 섬세하게 표현하며 시청자들의 뜨거운 응원을 받고 있다. 지난 9일 방송된 2회부터 채도우 역으로 나선 서범준은 등장부터 미친 존재감을 뿜어냈다. 채도우는 김해일(김남길)이 신학교 생활지도 교사로 나타나자 떨떠름했지만, 김해일이 사건에 휘말린 자신을 위해 경찰서로 와 눈물을 뚝뚝 흘리는 연기를 하자 경계를 조금씩 허물어뜨리는 모습으로 변화를 보였다. 더욱이 2회 에필로그에서 채도우가 수화를 하는 장애인들을 친절하게 도왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 한은정→한다감, 개명 이유…“어린시절 추락 사고, 스님 개명 추천” (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395862"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 개명한 이유를 밝혔다. 18일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’(이하 ‘4인용식탁’)에서는 배우 한다감이 이사한 지 1년 된 집을 방송 최초로 공개하며, 생애 첫 집들이 손님으로 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 초대한 모습이 그려졌다. 이날 윤정수는 “이름을 바꾼 이유가 궁금했다. 어떤 심경의 변화가 있었냐”며 한정은에서 한다감으로 개명한 이유를 물었다. 이에 한다감은 “제가 어렸을 때 떨어졌었다”는 의외의 답을 내놨다. 7살 때 추락 사고를 겪었다는 한다감은 “슈퍼맨 놀이하다가 남자아이가 나를 밀었다. 머리부터 안 떨어지고 다리로 떨어져 다행이었다. 근데 그때 제가 항아리로 쏙 빠졌다”고 설명했다. 이어 “전신 부상으로 깁스를 1년했고, 그때부터 몸이 약했다”며 “늘 그렇게 살다가 20살 때부터 증상이 오더라. 목틀어지고 허리틀어지고 그랬다. 그때 제가 코어 비디오 찍고 데뷔했을 때라 사람들은 내가 엄청 건강한 줄 아는데, 근데 저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계모에게 폭행 당해, 말하면 죽이겠다고"…형제복지원 피해자 충격 폭로 ('물어보살')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689525"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새어머니에게 당한 일들이 억울하다는 사연자가 '무엇이든 물어보살'을 찾는다. 18일 방송되는 KBS JOY 예능 '무엇이든 물어보살' 292회에는 편의점을 운영하고 있다는 50대 사연자가 출연한다. 계모에게서 지독하게 맞아 억울하고 분한 감정이 쌓여 어떻게 풀어야 할지 모르겠다며 이야기를 시작한다. 부모님의 이혼과 아버지의 재혼으로 초등학교 2학년 때부터 계모와 함께 살았다는 사연자. 2년 뒤 계모에게서 맞기 시작해 중학교 2학년 때까지 지독하게 맞고 지냈다고 말한다. 그렇게 맞은 흉터들이 40년이 지났지만 또렷하게 남아있었고, 너무 두렵고 무서워 반항할 생각조차 못 했다고. 이에 이수근은 “아버지한테 얘기 안 했냐”고 묻자 계모가 아버지에게 말하면 죽이겠다고 말해 차마 이 사실을 알리지 못했다고 말한다. 이후 계모는 사연자를 형제복지원에 보냈다고 말해 이수근과 서장훈을 놀라게 한다. '형제복지원'은 75년부터 87년까지 12년간 부산에서 무고한 시민들을 납치한 후 복지원에 감금하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 15년 만에 맞선 "연애세포 다 소멸된 듯, 뚝딱이는 내가 싫어"('사랑할 수 있을까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317116"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 15년 만에 맞선에 도전했다. 18일 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에선 박소현의 소개팅 도전기가 펼쳐졌다. 박소현의 마지막 연애는 20년 전. 15년 만에 맞선을 앞두고 박소현은 “내가 MC를 오래 하다 보니 사람들이 나에 대한 기대치가 있더라. 그게 내겐 엄청난 부담이다. ‘골드미스가 간다’ 이후 이런 만남은 처음이라 마음이 너무 무겁다”면서 걱정을 토로했다. 이어 “이런 소개팅이 일상인 분들은 ‘새로운 사람을 만나서 대화하는 게 뭐?’라고 할 수 있지만 내겐 남성과 단둘이 만나 얘기를 할 기회가 15년 동안 없었다. ‘무슨 말을 해야 하지?’ 그 자체가 고민이고 걱정이 컸다”라고 털어놨다. 그는 또 “주변 사람들에게도 선보러 간다고 다 얘기를 했다. 김숙과 산다라박을 불러 가방 사고 신발도 사고 난리를 쳤다. 내가 하도 주변 사람들을 달달 볶아서 김숙이 ‘아직도 선을 안 봤어?’라고 하더라”며 비하인드도 전했다. 박소현의 맞선 상대인 김윤구 씨는 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, ♥신혜선에 사랑 고백? "과거는 묻자"[이젠 사랑][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283492"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 변호사 신혜선과 데이트를 마친 후 혼란스러운 마음을 고백했다. 18일 방송된 tvN STORY 예능 프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 주병진과 신혜선이 진솔한 대화를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 신혜선은 주병진을 향해 "빨리 좋은 연애를 하셔야 할 텐데"라고 운을 뗐다. 주병진은 "복 받아야 연애를 할 수 있는 것 같다. 지금도 쉽게 가슴이 뜨거워질 수 있냐"고 되물었다. 이에 신혜선은 "좋은 사람 만나면 그럴 수 있지 않겠냐. 예전에 여자들은 남자친구 만나러 갈 때 떨리지 않나. 지금은 그런 것보다 트레이닝복 입고 맨얼굴로 만나도 너무 좋다. 오손도손 사는 얘기하고 그런 게 좋다"고 답했다. 주병진도 이에 동의하듯 "젊었을 때는 작은 거 하나라도 잘 보이고 싶으니까 그러는 것"이라며 "이제는 마음이 중요하다는 걸 알지 않나. 그러니 외모를 안 꾸미게 되는 거다"고 공감했다. 이어 "나는 '사랑은 사랑이 식는 순간 비로소 시작된다'라는 말을 좋아한다. 사랑하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 15년만 맞선, 꽃미남 테일러와 아무말 대잔치 “연봉 상관없어” (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922314"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 맞선 자리에서 뚝딱거리는 모습을 보였다. 11월 18일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 박소현의 첫 맞선남과의 데이트가 공개됐다. 박소현은 맞선남에 대한 정보를 아무것도 모른 채 현장으로 향했다. 박소현은 "엄청 오랜만에 오는 설렘이긴 하다"라고 했다. 박소현과 맞선남은 서툰 첫 만남에 영혼에 빠져나간 듯 횡설수설하는 모습으로 웃음을 자아냈다. 박소현은 "연애 세포가 이렇게 죽어 있어나 느끼는 순간이었다. 옛날에 이 정도는 아니었던 것 같은데, 평소에 그런 모습이 아닌데 뚝딱거리는 느낌이 있었다"라고 털어놨다. 맞선남은 "화면에 비친 것보다 훨씬 아름다우셨다. 긴장하는 모습이 조금 더 예뻐 보였던 것 같다"라고 했다. 한편 패션 전공자인 맞선남의 직업은 테일러였다. 박소현은 인물이나 직업도 연봉도 상관 없지만 비슷한 나이대를 선호했던 바 있다. 결혼정보회사 대표는 박소현이 나이를 중요하게 생각하는 것에 대해 "사랑에 있어서 나이는 중요한 게 아니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['큰손' 박세리, '빈손' 됐다…농어 낚시 실패에 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914979"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['큰손' 박세리가 '빈손'이 됐다. 18일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 전 프로 골퍼 박세리, 개그우먼 김민경 등이 조식을 위해 농어 낚시에 도전했다. 이들이 기대를 안은 채 포인트마다 찾아갔지만, 농어를 보기 쉽지 않았다. 빈손이 될 수도 있는 상황에 박세리의 표정이 굳었다. 그는 "너무 심각했다. 가면 갈수록 날이 안 좋아졌던 것 같다"라며 속내를 털어놨다. 결국 긴 밧줄이 다 끊기는 상황까지 생겼다. 낚싯줄 200개가 바닷속으로 사라지면서 터지는 소리와 함께 연기가 났다. 이렇게 농어 낚시는 실패했고, 평소 '큰손'이라 불리던 박세리가 '빈손'이 돼 버렸다. 그는 인터뷰에서 "실패할 거라고 예상하지 못했다"라며 충격에 휩싸였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 "내가 그쪽 남자친구냐"…맞선녀에 '농담 반 진담 반' 고백 (이젠 사랑할 수 있을까)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797304"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​주병진이 신혜선에게 농담반 진담반 고백 멘트를 던져 묘한 기류를 형성했다. 18일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 3화에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장이 그려졌다. 이날 주병진과 맞선 상대 신혜선은 서울 마포구 염리 포장마차 거리에서 야외 데이트를 즐겼다. 한 포장마차에 자리를 잡은 주병진과 신혜선은 닭똥집, 오징어 숙회, 소주를 주문했다. 이때 신혜선은 "각 1병?"이라고 농담을 던지는가 하면, "안주가 빨리 나와야 한잔할 텐데"라며 화기애애한 분위기를 만들었다. 이후 신혜선은 "제가 호칭을 뭐라고 불러야 하나. 주병진씨 이렇게 부르기도 좀 그렇지 않나"라고 호칭 정리에 나섰다. 이에 주병진은 "어이 주형!"이라고 하며 웃음을 안겼다. 그리고서 주병진은 "얼마 만에 포장마차에 온 건지 모르겠다"라며 감회를 전했고, 이에 신혜선은 "너무 좋지 않냐. 포장마차가 호주에 없어서 너무 좋다. 호주에서 한국 드라마 볼 때 포장마차에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 마스크 너머 다정한 눈빛 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922313"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 투모로우바이투게더(TXT : TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 일본 도쿄에서 개최하는 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS’ 일정 참석 차 11월 18일 오후 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다. #TXT #투모로우바이투게더 #TOMORROWXTOGETHER #휴닝카이 #범규 #연준 #태현 #YEONJUN #BEOMGYU #TAEHYUN #HUENINGKAI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 맑고 투명한 매력 (황금촬영상 시상식) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922312"/>
        <updated>2024-11-18T13:22:18.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 11월 18일 오후 서울 강남구 논현동 건설회관에서 ‘제 44회 황금촬영상 시상식’ 레드카펫에 자리해 포토타임을 가지고 있다. #정소민 #JungSomin #엄마친구아들 #엄친아 #석류·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 팬 쇼케이스 ‘Jin ’Happy‘ Special Stage 하이라이트 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922311"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방탄소년단 멤버 진이 11월 16~17일 양일간 서울 장충체육관에서 열린 팬 쇼케이스 ‘Jin ‘Happy’ Special Stage’에 참석해 팬들과의 시간을 갖고 있다. 영상제공/출처 : 빅히트 뮤직 #방탄소년단 #BTS #진 #JIN #김석진 #KIMSEOKJIN #HAPPY #해피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 잘생긴 얼굴만 봐도 월요병이 싹~ (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922310"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 라이즈 멤버 쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤이 미국 로스앤젤레스에서 개최하는 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS’ 일정 참석 차 11월 17일 오전 인천시 중구 인천국제공항을 통해 미국 로스앤젤레스로 출국하고 있다. #라이즈 #RIIZE #성찬 #원빈 #앤톤 #소희 #쇼타로 #은석 #SHOTARO #EUNSEOK #SUNGCHAN #WONBIN #SOHEE #ANTON]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수 "조세호 결혼식 후 예식 비용 생각 달라져" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914974"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤정수가 조세호 결혼식 후 예식 비용에 대한 생각이 달라졌다고 고백했다. 18일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 배우 한다감이 주인공으로 출연, 개그맨 윤정수를 집으로 초대했다. 이 자리에서 윤정수의 결혼 얘기가 나왔다. 그는 원래 결혼식 비용이 아까웠다고 솔직히 털어놨다. 그러면서 개그맨 조세호의 화려했던 결혼식을 떠올렸다. 윤정수는 "(결혼식에서) 세호도 행복해 보였지만, 세호 아내가 참 행복해 보이는 거야. 그래서 누군가를 행복하게 해주는 게 좋겠다 싶더라. '돈을 좀 쓰더라도 내 아내가 (그 행복을) 10년은 유지하지 않겠나?' 싶었다. 아내 행복이 내 행복이지"라며 생각이 바뀌었다고 털어놨다. 이를 듣던 한다감이 "결혼하면 아내에게 전 재산 줄 수 있냐?"라고 물어 이목이 쏠렸다. 윤정수는 "전 재산이 집이면 주고, 현찰이면 주기 좀 그렇다. 부동산이면 준다. 현찰이면 반을 주겠다. 나도 좀 써야지"라며 솔직하게 답해 눈길을 끌었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[업텐션 선율, ‘복면가왕’ 재출연 “음원사이트 장기 집권 목표”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398757"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 업텐션 선율이 ‘복면가왕’ 너T야?로 활약하며 감미로운 목소리를 뽐냈다. 선율은 지난 17일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘복면가왕’에 출연해 ‘너T야?’ 가면을 쓰고 대결을 펼쳤다. 앞서 선율은 1라운드에서 이승국을 꺾고 2라운드에 진출했다. 그는 2라운드에서 임창정의 ‘나란놈이란’ 무대를 선보였고, 부드러운 목소리와 가창력으로 감탄을 자아냈다. 이어 선율이 정체를 공개했다. 그는 2016년 경국지색 어우동으로 출연해 대반전을 선사한 바 있다. 당시 선율의 영상은 수차례 재업로드 되면서 숱한 화제성을 이끌었다. 이후 8년여 만에 선율이 너T야? 가면을 쓰고 재등장했다. 해남 땅끝 바로 옆에 있는 섬마을 완도 청년이라는 선율은 “저희 부모님도 확신의 T시다. 가수를 처음 꿈 꿨을 때는 공부를 하라고 하시더라”라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 또 미성 목소리가 매력적인 선율은 “은행 업무를 전화로 보게 되면 본인 확인을 한다. 그런데 제 목소리를 들으시는 상담원 분이 자꾸 ‘본인이 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 15년 만의 맞선…테일러 김윤구와 첫 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914971"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 '이젠 사랑할 수 있을까'에서 15년 만에 맞선에 나섰다. 18일 오후 방송된 tvN 스토리 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 15년 만에 맞선에 나선 박소현의 모습이 담겼다. 이날 박소현이 15년 만에 맞선을 앞두고 걱정으로 긴장한 모습으로 눈길을 끌었다. 앞서 박소현은 많은 나이 차이를 바라지 않았고, 이에 박소현의 맞선은 나이를 밝히지 않는 블라인드 맞선으로 진행됐다. 맞선남 역시 긴장한 모습으로 박소현을 맞이했고, 두 사람의 어색한 모습이 눈길을 끌었다. 맞선남은 제작진과의 인터뷰에서 "화면에 비친 것보다 훨씬 아름다우셨고요, 긴장하는 모습이 조금 더 예뻐 보였던 것 같다"라고 박소현과 만난 소감을 밝혔다. 맞선남의 직업과 이름이 공개됐다. 박소현의 첫 번째 맞선남은 테일러 김윤구, 김윤구는 "원래 디자이너 전공을 했다"라고 운을 떼며 회사 남성복 파트 디자인실에서 오래 근무 후, 2019년도에 브랜드를 런칭해 이탈리안 클래식 슈트를 만드는 일을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정, 13년 전 성시경과 키스신 비화…“홍콩서 처음 만나자마자 뽀뽀” (만날텐데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395860"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조여정이 가수 성시경과 만나자마자 키스한 일화를 공개했다. 18일 성시경의 유튜브 채널에 올라온 ‘만날텐데’ 영상에는 게스트로 조여정이 출연했다. 이날 성시경은 조여정과의 첫 만남에 대해 13년 전 자신의 뮤직비디오 ‘처음’ 촬영 때였다고 말했다. 성시경은 “뮤직비디오에 뽀뽀하는 신이 있었다”고 말했고, 조여정은 “맞다. 그때 홍콩에서 만나자마자 뽀뽀해야 했다”고 떠올렸다. 이에 성시경은 “근데 네가 너무 프로처럼 날 하나도 안 불편하게(해서) 내가 어색할 겨를이 없었다. (조여정) 본인이 안 어색하게 ‘안녕’하고 가더라”고 했고, 조여정은 “왜냐하면 누구나 어색한데 남자가 어색해하면 ‘어? 이쪽이 싫어하나?’ 느끼게끔 하면 이건 촬영할 수가 없다”고 설명했다. 이에 성시경은 “싫은 걸 참고서 해준 거야? 시경아 한잔해”라고 말해 웃음을 자아냈다. 조여정은 “편하게, 불편해하지 않게 그래야 내가 편하니까. 남자 배우가 편하게 이렇게 해주면 내가 편하니 그래서 아무렇지 않게 뽀뽀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감, 1살 연상 ♥남편에 먼저 프러포즈 했었다…"그냥 결혼하자" (4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797302"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 1살 연상 남편과의 운명 같았던 러브스토리를 전했다. 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 한다감이 출연했다. 한다감은 절친인 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 이사한 지 1년 된 자신의 집에 초대해 이야기를 나눴다. 1999년 한은정으로 데뷔한 한다감은 2019년 한다감으로 정식 개명해 활동을 이어가고 있다. 2020년 1월 1살 연상의 사업가와 결혼한 한다감은 이날 경기도 구리시에 위치한 집을 소개하며 남편과의 러브 스토리를 전했다. 한다감은 "알게 된 것은 오래된 사람이다. 운명 같았다"면서 "지인의 소개로 간 자리에서 안면을 텄다. 그리고 나서 몇 년이 지나고 관계 진전은 없었다. 그런데 전화가 오더라. 미국에서 제 팬인 선배가 오는데 골프 한 번 치겠냐고 하기에, 젠틀한 사람 같아서 나가기로 했다. 혼자 갈 수가 없어서 친한 언니를 불렀다"고 얘기했다. 이어 "골프가 끝나고 식사를 하면서 술을 한 잔 하게 됐는데, 갑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김가연 "윤정수 게임 행사 대신 갔다가 임요환과 결혼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914965"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김가연이 윤정수 덕분에 임요환과 결혼했다고 밝혔다. 18일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 배우 김가연이 출연해 전 프로게이머 임요환과의 러브스토리를 공개했다. 이날 김가연은 윤정수가 결혼식 당시 축의금을 곧바로 안 보냈다며 "오랜 친구였는데 안 보냈어. 몇 년 지나서 둘째 낳고 늦었다면서 주더라"라고 말했다. 특히 "우리 남편이랑 나랑 결혼하게 만든 장본인이거든, 얘가"라고 알려 이목이 쏠렸다. 김가연은 "소개팅 주선이 아니다. 연예인 게임단이 예전에 있었는데, 단장이 용만 오빠, 부단장을 얘랑 나랑 했다. 어느 날 전화가 왔다. 중국 게임 행사에 원래 정수가 가야 하는데, 갑자기 못 간다는 거다. 그게 이틀 전이라서 부단장인 내가 어쩔 수 없이 갔다"라고 회상했다. 그러면서 "정수가 '임요환을 잘 설득해서 우리 게임단에 영입해라' 했는데, 잘 설득해서 내가 결혼했어"라며 웃었다. 이 말에 윤정수가 "임요환은 우리 게임단에 들어오지도 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이달소 출신' 이브, 몰라보게 예뻐졌네…컴백 위해 관리를 얼마나 한거야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689523"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이달의 소녀 출신 이브(Yves)가 컴백 첫 주 활동을 성공적으로 마쳤다. 이브는 지난 14일 두 번째 EP 'I Did(아이 디드)'를 발매한 가운데, 15일 KBS2 '뮤직뱅크'를 시작으로 MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요'에 연이어 출격해 컴백 무대를 꾸몄다. 무대 위 이브는 댄서들과 함께 군무를 펼치며 감각적인 퍼포먼스를 선사했다. 특히, 이브는 머리에 한 손을 올린 채 웨이브를 하는 포인트 안무 등으로 곡의 무드를 그려내며 눈길을 사로잡았다. 이브는 또한 음악방송마다 셔츠, 블랙 정장, 스트라이프 착장 등 다채로운 스타일링으로 각기 다른 느낌의 무대를 완성했다. 이브의 무대를 본 글로벌 팬들은 "무대 내내 자신감 넘치는 표정이 멋지고 아름답다", "스타일리쉬하고 고급스럽고 세련된 노래", "이브 같은 노래와 무대를 하는 사람은 이브뿐", "이브의 라이브 퍼포먼스가 이 곡의 완성" 등의 호평을 쏟아냈다. 'Viola(비올라)'는 하이퍼팝 장르로, 평온함을 찾기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수, 30억 빚에 파산까지 했는데…"결혼 하려고 이사, 3년째 소식 없어" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689521"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30억 대의 빚을 지고 개인 파산을 선고 받았던 윤정수가 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 18일 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 차가운 도시 여성 이미지로 사랑받은 배우 ‘한다감’ 편이 방송된다. 한다감은 이사한 지 1년 된 집을 방송 최초로 공개하며 생애 첫 집들이 손님으로 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 초대한다. 이날 넷 중 유일한 미혼인 윤정수는 풍수지리사의 말을 듣고 재물과 결혼 중 ‘결혼’을 위한 지역을 선택해 이사했지만, 3년째 소식이 없다고 전한다. 최근 결혼에 대한 생각을 묻는 절친들의 질문에 윤정수는 ‘무조건 해야 한다고 생각했지만, 안 되면 너무 애쓰지 말자’라고 느꼈다고 말하면서도 문득문득 결혼에 대한 미련을 드러내 웃음을 자아낸다. ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’은 매주 월요일 오후 8시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현 잔뜩 취해 혀 꼬이고 반말 “망했다” 신동엽마저 두손두발 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922309"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 '짠한형'에서 만취했다. 11월 18일 공개된 채널 '짠한형'에는 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'의 이민기, 한지현이 게스트로 출연했다. 이날 이민기는 한지현의 높은 텐션을 언급하며 "술 마시는 게 되게 빠르다. 저도 되게 빨리 마시는데 진짜 말할 틈이 없다”고 말했다. 이민기는 “짠하고 15분 뒤에 속 깊은 얘기를 하더라. 그런 고민을 솔직하게 얘기할 수 있게 되더라”고 덧붙였다. 한지현은 “신나서 계속 마시다가 먼저 집에 간다”고 인정했다. 영상 말미 술에 취한 한지현은 더 높아진 텐션과 반말을 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 특히 한지현은 정호철에게 "그럴 수 있어"라며 반말했고, 이민기는 "원래 미국에는 존대가 없다. 그래서 그런 거다. 오해하지 마라"고 수습했다. 신동엽은 "인간 한지현은 진짜 예술이다"고 감탄했다. "정말 미안해요, 진짜 망했어요"라고 외친 한지현은 카메라를 응시하며 "난 너무 예뻐"라며 혀가 꼬인 모습을 보여주기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감 "남편에게 후광이…결혼하자고 먼저 프러포즈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914963"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한다감이 남편과의 러브스토리를 공개했다. 18일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 배우 한다감이 주인공으로 출연한 가운데 지난 2020년 결혼한 1살 연상 남편을 언급했다. 그는 남편과 안면을 트고 오랫동안 알았던 사이라고 밝혔다. 이어 "몇 년 지나서 연락이 왔는데, 미국에서 친한 선배가 온다고 골프 약속을 잡게 됐다. 혼자 갈 수가 없으니까, 저는 친한 언니를 불렀다. 끝나고 식사하면서 술을 한잔하는데, 그 미국에서 온 분이랑 친한 언니가 없어졌다. 갑자기 그 둘이 결혼하게 된 것"이라고 덧붙였다. 시간이 흐른 뒤 다시 남편과 연락했다고. 한다감이 "딱 (약속 장소에) 들어오는데, 남편에게 후광이 비추더라. 그 뒤로 연락을 또 한참 안 했다"라며 "'썸'을 타는데, 성격이 부딪히더라. 어긋나는 게 몇 번 있었다. '이 사람과는 안 될 것 같아' 하고 안 봤다. 일상을 사는데, 이상하게 생각이 조금씩 났다"라고 회상했다. 특히 한다감은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 주병진, 명언 남겼다…“사랑은 식는 순간 시작돼” (이젠 사랑할 수 있을까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395858"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 두 번째 맞선 상대인 변호사 신혜선과 포장마차 데이트를 즐겼다. 18일 방송된 tvN STORY 예능 ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진과 신혜선의 데이트가 그려졌다. 이날 주병진은 신혜선과 포장마차에서 소주를 마시며 깊은 대화를 나눴다. 주병진은 “연애는 복 받아야 할 수 있는 것 같다”며 “지금도 가슴이 쉽게 뜨거워질 수 있냐”고 물었다. 이에 신혜선은 “좋은 사람 만나면 그럴 수 있다”며 “옛날에는, 여자들은 남자친구 만나러 가기 전에 만날 기대감에 설레는게 좋았는데 지금은 추리닝 입고 맨얼굴로 편하게 만나도 너무 좋은거다. 오순도순 그런 게 좋다”고 털어놨다. 이에 주병진은 “어릴 땐 작은 거 하나라도 잘 보이고 싶어서 꾸미고 나가는데 이제는 마음이 중요하다는 걸 안다”며 “제가 좋아하는 표현 중에 ‘사랑은 사랑이 식는 순간 비로소 시작된다’는 말이 있다. 사랑하고 싶을 때 사랑하는 건 누구나 할 수 있다. 그런데 이 사람의 단점이 많이 보이고 내 사랑이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52세 윤정수 노안 돋보기에 동갑 김가연 “난 다 잘 보여” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922308"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 52세 동갑내기 세 사람이 각기 다른 노안 상태를 드러냈다. 11월 18일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 한다감이 윤정수, 윤해영, 김가연을 초대했다. 한다감이 절친들을 위해 준비한 메인 요리는 제철 꽃게탕. 한다감은 친구들이 먹기 편하게 잘라주며 다정한 모습을 보였고 윤해영은 “낙지가 너무 맛있다”고 감탄했다. 김가연도 “이런 게 집밥”이라며 호평했다. 윤정수는 식사를 하다가 갑자기 안경을 끼며 “노안이 와서 뭐가 뭔지 모르겠다”고 말했고 김가연이 “돋보기로 볼 정도냐”며 놀랐다. 윤정수는 “가까운 게 안 보인다”고 설명했고 김가연은 “우리 52년 된 같은 눈”이라고 꼬집었다. 이에 윤해영이 “난 먼 게 안 보인다”고 하자 김가연은 “난 다 잘 보인다. 노안은 왔는데 아직 괜찮다. 아직도 컴퓨터 게임을 많이 한다. 눈알 운동을 많이 해서 (괜찮다)”고 남다른 눈 관리 비법을 말했다. 윤정수는 “우리 나이 정도가 되면 덜 보이는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 "굉장히 혼란스럽다"…세 번째 맞선 앞두고 고민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914958"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 '이젠 사랑할 수 있을까' 두 번의 맞선을 마치고 혼란스러운 마음을 고백했다. 18일 오후 방송된 tvN 스토리 예능프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 두 번의 맞선을 끝낸 주병진의 속마음이 공개됐다. 앞서 주병진은 화가인 최지인, 호주 교포 출신의 변호사 신혜선과 총 2번의 맞선을 진행했지만, 애프터 신청을 하지 않았다. 주병진은 중간 점검 차 만난 결혼정보회사 대표에게 "불만이 있다"라고 운을 떼며 "누구 하나 빠지지 않은 분을 소개해 주셨다"라고 너스레를 떨었다. 두 사람 모두 마음에 들어 결정이 쉽지 않았다는 것. 주병진은 "첫 번째 분에게는 맑음에 압도당했고, 두 번째 분은 세상 경험을 통한 지혜에 압도당했다"라며 "굉장히 혼란스럽다"라고 고백했다. 이어 주병진은 "이렇게 세 분을 다 만나도 되는 건가?"라며 세 번째 맞선을 해도 되는 지 고민했다. 주병진은 부담 없이 세 번째 맞선을 봐도 된다는 결혼정보회사 대표의 말에 "마음이 한결 가벼워졌고, 부담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 ♥신혜선 오해할 뻔 “마지막 연애 8개월 전? 옛사랑은 묻어” (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922307"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 음악을 통해 진심을 전했다. 11월 18일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장이 공개됐다. 이날 주병진은 마지막 연애가 8개월 전이라는 신혜선에게 "아픔을 빨리 잊기 위해서 사랑을 또 만드시려는 목표를 가지신 건가"라고 궁금해했다. 신혜선은 "인연이 안 닿아서 헤어졌다. 2년 만났다"며 "사람을 쉽게 만나지도 못하고 헤어지고 나서 텀이 길다. 정리를 하는 것도 오래 걸린다. 사람을 잊는 데 오래 걸려서 쉽게 만나지도, 쉽게 헤어지지도 못한다"라고 털어놨다. 주병진은 "음악이 없으면 술을 못 마신다. 집에 있을 때도 항상 음악을 크게 틀어놓는다"며 이어폰을 건넸다. 이어 주병진은 신혜선과 함께 김필의 ‘다시 사랑한다면’을 들었다. 이후 주병진은 “(옛사랑은) 저 추억 속에 묻어라. 지나간 사랑은 저 밑에다가 묻어라”라고 진심을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감, 부모님 집도 으리으리 “세종시 1000평 규모 한옥” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922306"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한다감이 으리으리한 집 최초공개에 이어 부모님 집도 언급했다. 11월 18일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 한다감이 절친 윤정수, 윤해영, 김가연을 초대했다. 이날 방송에서 한다감은 한강뷰 고급 복층빌라 집을 최초공개 감탄을 자아냈다. 이어 절친들을 집으로 초대한 한다감은 부친의 레시피로 특별한 밤수프부터 대접했다. 부친이 직접 키운 밤을 부친의 레시피로 만든 것. 다음 요리 재료는 사과대추. 이번에도 부친이 직접 키운 것이었고, 윤정수는 “아버님 집 정원에 과실수가 있냐”며 놀랐다. 이에 윤해영이 “엄청 크다. 1000평이다”고 말했다. 한다감 부모님 집은 세종시 1000평 규모 한옥으로 부모님이 은퇴 후 삶을 위해 5년에 걸쳐 지은 집. 한옥에서 생활하며 텃밭에 농사를 짓는다고. 집 앞에는 밭이 있고 뒤편에는 딸이 좋아하는 과실수를 심었다. 한다감은 절친들에게 사과대추를 선물하며 “이건 우리 아빠가 준 거다. 너무 좋다. 나만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 "20대 때 박형준, 볼 때마다 여자랑 있어"…깜짝 폭로 (이젠 사랑할 수 있을까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797299"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 배우 박형준의 화려한 과거사를 깜짝 폭로했다. 18일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 3화에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장과 박소현의 첫 맞선남과의 데이트 현장이 담겼다. 이날 스튜디오에서 박소현은 저랑 같은 입장이라 어렵게 모시고 온 분이 있다며, "오빠, 들어오세요"라고 누군가를 불러 궁금증을 자아냈다. 박소현이 오빠라 부른 사람의 정체는 36년 차 배우 박형준이었다. 박형준은 "소현 씨"라며 박소현에 악수를 청했고, "이런 데 올 줄 몰랐다. 우리 인생에 결정사가 있을 줄 몰랐다. 엊그제까지 상상도 못했다"라며 출연 소감을 전했다. 그는 "여기 추천해줘서 오긴 왔는데, 날 추천한 이유가 뭐냐"라고 궁금해했다. 이에 박소현은 "추천해주고 싶었다. 왜냐면 제가 20, 30대 때 강남에서 오빠를 봤었다. 그때마다 여자랑 앉아있고 그래서 당연히 그분들 중 한 분과 결혼할 줄 알았다"라고 깜짝 폭로했다. 이에 박형준은 "굉장히 당황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["심쿵했다" 주병진♥신혜선, 66세에 결혼 골인?[이젠 사랑할 수 있을까][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283488"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 맞선 상대인 변호사 신혜선에게 묘한 감정을 느꼈다. 18일 방송된 tvN STORY 예능 프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 주병진과 신혜선이 포장마차 데이트를 하는 모습이 그려졌다. 이날 포장마차를 찾은 신혜선은 "남자친구 생기면 비 오는 날 우동 국물에 소주 마시는 걸 해보고 싶었다"고 말했다. 이에 주병진이 "(내가) 남자친구냐"고 너스레를 떨자 신혜선은 "아니요. 예리하시다"며 수줍게 웃었다. 주병진은 "어느 식당을 가든 벽을 등지고 사람들을 앞에 두고 앉는다. 뒤에 누가 왔다 갔다 하면 불안하다. 적들을 앞에 보고 있어야 한다"며 자신의 불안감을 토로했다. 그러자 신혜선은 "그럴 수 있을 것 같다"며 "제가 막아드리겠다"고 당차게 말했다. 이어 신혜선이 "이상형이 어떻게 되냐"고 묻자 주병진은 "세월이 흐르면서 바뀐다. 요새 내가 좋아하는 스타일은 눈매가 선한 사람"이라고 답했다. 이후 주병진은 제작진과 인터뷰에서 "내가 힘들 때 기댈 수 있는 사람이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감 "3천만 원 크리스털 식탁, 6개월 기다려서 받아"…럭셔리 빌라 공개 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797298"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 럭셔리 하우스를 처음으로 공개했다. 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 한다감이 출연했다. 한다감은 절친인 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 이사한 지 1년 된 자신의 집에 초대해 이야기를 나눴다. 1999년 한은정으로 데뷔한 한다감은 2019년 한다감으로 정식 개명해 활동을 이어가고 있다. 2020년 1월 1살 연상의 사업가와 결혼한 한다감은 경기도 구리시에 위치한 집을 소개했다. 높은 천장과 조명으로 포인트를 준 고급스러운 공간들 속 한다감이 집안 곳곳에 직접 배치한 독특한 오브제들이 시선을 사로잡았다. 한다감은 "저희 집의 거실이 그렇게 넓지 않아서 포인트를 무엇으로 줄까 고민하다가 모던한 스타일로 가야 겠다 생각했다"고 말했다. 이어 "(테이블을) 엄청 기다려야 한다고 해서 6개월을 기다려서 받았다. 기다리는 사이에 밥상에서 밥을 먹고 책상 끌어다가 밥 먹고 그랬다"며 웃었다. 이후 집에 도착한 윤해영, 김가연, 윤정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한보름, 최웅에 "나 전승빈이랑 결혼해"('스캔들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317113"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최웅이 한보름의 결혼 선언에 큰 충격을 받았다. 18일 KBS 2TV ‘스캔들’에선 진호(최웅 분)에 현우(전승빈 분)와의 결혼을 선언하는 설아(한보름 분)의 모습이 그려졌다. 이날 진호가 태창(이병준 분)에게 모욕을 당하고 집을 나가려 한 가운데 정인(한채영 분)은 “안 돼, 못 나가. 조금만 참아. 조금만 지나면 내가 너한테 다 해줄 수 있어”라며 그를 만류했다. 이어 “우리 정인엔터 팔려고 이미 계약했고, 계약금 들어왔어. 조금 있으면 중도금도 들어올 거야. 그럼 제일 먼저 너부터 챙길게. 제일 좋은 조건으로 계약해줄게. 최고의 몸값으로. 앞으로 어느 누구도 널 무시하거나 우습게보지 않게 해줄 거야. 우리 회사 지분도 줄게”라고 사정했다. 뿐만 아니라 “넌 이미 스타야. 조금만 참아. 난 너 없으면 안 돼. 못 살아”라고 애원하는 것으로 진호를 당황케 했다. 이 같은 둘의 대화를 엿들은 주련(김규선 분)은 ‘왜 저렇게까지? 설마 정우진을 사랑하는 거야?’라며 놀라워했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 “왜 저렇게 사냐”…분노케 한 생수 갑질 영상 (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395857"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선이 레전드 갑질 영상에 분노한다. 18일 오후 8시 10분 방송한 MBC에브리원 ‘히든아이’에서는 갑질 빌런 영상이 시청자들을 찾아간다. 이날 방송에서는 대한민국 국민 4명 중 1명은 당해봤다는 갑질 사건에 대해 파헤친다. 특히, 대리기사를 향한 레전드 갑질 남녀 2인조 영상은 방송 후 뜨거운 화제를 일으킬 것으로 보인다. 갑질 진상 2인조는 목적지에 도착해 대리기사에게 폭언과 욕설을 퍼붓는 것도 모자라 무자비하게 폭행한다. 심지어 가해 여성은 벽과 차량에 스스로 머리를 박는 자해까지 해 충격을 안긴다. 이어 이 여성은 자신이 대리기사에게 맞은 피해자라고 주장한다. 과연 대리기사는 어떻게 누명을 벗어날 수 있었을지 궁금증을 자아냈다. 이와 함께, 생수로 배달 기사에게 악질성 갑질과 보복을 일삼은 사건도 폭풍 분노를 일으킨다. 생수 배달 갑질녀는 무려 240kg 생수를 엘리베이터도 없는 4층 건물까지 주문한다. 이어 갑질녀는 최악의 갑질과 만행을 이어가 MC들을 경악하게 한다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아날로그 감성 여행 2부작 ‘너에게 닿기를’, 1부 김재중X최진혁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398747"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC와 일본ABC가 공동제작한 ‘너에게 닿기를’이 오는 12월 12일 목요일 첫 방송된다. ‘너에게 닿기를’은 여행 ‘추천자’가 오디오가이드를 직접 녹음 한 뒤 ‘여행자’에게 전달, 다른 시간 같은 장소에서 ‘따로 또 같이’ 추억을 공유하는 여정을 담은 2부작 아날로그 감성 여행 프로그램이다. 절친을 위한 맞춤형 여행을 준비한 추천자는 세상 단 하나뿐인 오디오 가이드북을 비롯한 맞춤형 ‘트래블 키트’를 준비해 여행자의 특별한 여정을 돕는다. 오는 12월 12일 방송 되는 첫 번째 여행지는 바로 낭만의 도시 ‘목포’. 목포 출신인 ‘여행 추천자’ 배우 최진혁은 인생의 큰 추억이 깃든 장소를 절친 김재중에게 소개하며 힐링 여행을 선사한다. 최진혁의 목소리를 따라가며 추억을 공유하는 김재중의 감성 여행이 펼쳐질 예정이어서 기대된다. 이어 오는 12월 19일 소개되는 두 번째 행선지는 최적의 여행지로 손꼽히는 일본 홋카이도 ‘오타루’. 평소 바다와 온천을 사랑하는 이채연이 일본 오타루를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감, 으리으리한 한강뷰 복층 고급빌라 집 최초공개 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922305"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한다감이 한강뷰 복층 고급 빌라 집을 공개했다. 11월 18일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 배우 한다감(44세)이 집을 최초공개 했다. 한다감의 집은 경기도 구리시에 위치한 고급 빌라로 높은 천장과 갤러리를 연상시키는 모던한 복도 인테리어에 다양한 오브제들이 눈길을 사로잡았다. 전체적으로 고급스러운 분위기. 계단을 따라 2층으로 올라가면 감각적인 소품으로 채워진 아늑한 공간이 나왔다. 한다감은 “거실이 그렇게 넓지가 않아서 포인트를 뭐로 줄까 생각하다가. 모던한 스타일로 하려다가 눈에 띄었다”며 화려한 크리스털 테이블을 소개했다. 무려 6개월을 기다려야 했다고. 한다감은 “엄청 기다려야 한다고 해서 밥상에서 밥 먹고 책상 끌어다가 밥 먹고 그랬다”며 “밤에 감상에 젖고 싶으면 조명을 켠다. 주로 조명을 켜놓고 멍을 때리며 한강을 바라본다”고 한강뷰도 자랑했다. 아늑한 부부 침실에 화장실은 대리석으로 꾸며졌고, 한다감이 촬영을 나갈 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 남친이야?” 주병진 취중 진담 ♥신혜선과 진짜 사귀나 (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922304"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 신혜선과 포장마차 데이트를 즐겼다. 11월 18일일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장이 공개됐다. 두 사람은 저녁 시간 한 포장마차에 자리를 잡았다. 신혜선은 "지금이 너무 좋다"며 "호주에 있을 때 드라마에 포장마차신 보면서 부러웠다"라고 했다. 주병진은 "포장마차에서 먹는 그림이 드라마에 나오면 외국사람들이 그렇게 한국 가보고 싶어 하더라"라고 공감했다. 신혜선이 "남자친구가 생기면 비 오는 날 포장마차에서 우동 국물 놓고 소주 마시는 거 해보고 싶었다"라고 밝히자 주병진은 “(제가) 남자 친구예요…?”라고 설레는 마음을 표해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한대라도 때린 적 없냐" 한지현, 학폭 언급했다..사전 '댓글' 차단 [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198510"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형'을 통해 한지현이 학창시절을 언급했다. 18일, 짠한형 채널을 통해 '이민기 한지현 {짠한형} EP. 68 나파 밸리 와인으로 내재된 하이텐션 분출! "이건 나도 못 받아!'란 제목으로 영상이 올라왔다. 이날 초대형 리액션 발사하는 등 남다른 텐션을 드러낸 한지현에 "텐션이 엄청 높다"며 모두 놀랐다. 특히 술마시는 속도가 빠르다는 한지현에 이민기는  "원래는 술 먹는 속도도 지금보다 더 빠르다"며 언급,  "어느 날 고민 말하다 울더라, 취해서 우냐고 감정이 그런건지 물었다"며 "취하지 않았다고 해, 안전한 사람끼리 마시니 감정적인 얘기할 수 있다, 거기서 좀 격해지더라, 너무 뜨겁다 싶어 매니저분이 오셨다, 본인도 자기가 뜨거운 걸 잘 안다"고 했다. 학창시절 한지현에 대해 물었다.  한지현은 "친구들아 댓글쓰면 안 된다"며 사전에 연예계에서 흉흉한 학폭관련 이야기를 차단, "고등학교에 한지현 학폭 없었나, 한대라도 때린 적 없었냐고 묻기도 했다더라, 근데 누구보다 뛰어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 영케이, 옷자수에도 신중하게 고민 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922303"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(영케이,원필,성진,도운)가 11월 18일 오후 서울 중구 명동에 위치한 한 아웃도어 브랜드 매장을 방문했다. 이날 멤버 영케이가 옷자수를 위해 생각에 잠겨 있다. 데이식스(DAY6)는 아웃도어 인기 아이템인 눕시를 비롯한 다양한 제품을 시착하며 브랜드와의 특별한 인연을 나눴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 도운, 옷자수 신기해요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922302"/>
        <updated>2024-11-18T12:15:52.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(영케이,원필,성진,도운)가 11월 18일 오후 서울 중구 명동에 위치한 한 아웃도어 브랜드 매장을 방문했다. 이날 멤버 도운이 옷자수 놓는 모습을 지켜보고 있다. 데이식스(DAY6)는 아웃도어 인기 아이템인 눕시를 비롯한 다양한 제품을 시착하며 브랜드와의 특별한 인연을 나눴다.]]></content>
    </entry>
</feed>