<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-20T23:13:31.280Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '김다예♥'박수홍, 딸 전복이 끌어안고 오열…"평생 아빠가 지켜줄게" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206733"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍, 김다예 부부가 출산 준비 과정부터 딸 아이와의 첫 만남까지, 가슴 벅찬 순간을 공개했다. 지난 20일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회의 시청률은 전국 3.8%, 수도권 3.4%를 기록하며 매주 기분 좋은 상승을 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) '슈돌' 545회는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께했다. 박수홍과 김다예 부부는 딸 전복이와 처음 만나며 아빠, 엄마가 되어 기쁨과 감동을 전했고, 지우는 아빠 장동민과 강원도 원주의 할머니 댁에서 정겨운 시골의 정취를 만끽하며 자급자족 삼시세끼에 도전했다. 이날 박수홍과 김다예 부부는 곧 태어날 딸 전복이를 위해 만삭 사진 찍기에 이어 가수 이지혜를 만나 육아 꿀팁을 전수받으며 만반의 준비를 마쳤다. 7살 태리와 3살 엘리를 키우고 있는 '두딸맘' 이지혜는 친정엄마처럼 아기 욕조, 체온계, 빨래 삶는 냄비 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세 늦깎이 아빠' 박수홍, '♥김다예' 닮은 딸과 첫 만남 '오열' (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275201"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 박수홍, 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸아이와의 첫 만남까지, 가슴 벅찬 순간을 함께하며 뭉클한 감동을 자아냈다. 지난 20일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회의 시청률은 전국 3.8%, 수도권 3.4%를 기록하며 매주 기분 좋은 상승을 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) '슈돌' 545회는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께했다. 박수홍과 김다예 부부는 딸 전복이와 처음 만나며 아빠, 엄마가 되어 기쁨과 감동을 전했고, 지우는 아빠 장동민과 강원도 원주의 할머니 댁에서 정겨운 시골의 정취를 만끽하며 자급자족 삼시세끼에 도전했다. 이날 박수홍과 김다예 부부는 곧 태어날 딸 전복이를 위해 만삭 사진 찍기에 이어 가수 이지혜를 만나 육아 꿀팁을 전수받으며 만반의 준비를 마쳤다. 7살 태리와 3살 엘리를 키우고 있는 '두딸맘' 이지혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김성령, 90년대 패션 보는 재미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995537"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령의 변함없는 완벽 비주얼과 90년대 배경에서도 돋보이는 패션센스가 화제다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극으로 드라마에서 다뤄지지 않았던 성인용품이란 빨간 맛 소재, 답답하고 억눌린 세상에 시대를 앞서간 목소리를 내고 더 나은 인생으로 나아가려는 성인들의 성장기, 그리고 믿고 보는 배우들의 연기로 시청자들의 시선을 사로잡아 입소문을 불러일으켰다. 변화무쌍한 연기력으로 존재감을 새겨 넣는 김성령은 ‘방판 씨스터즈’의 우아한 브레인 ‘오금희’로 분했다. 금희는 그때 그 시절, ‘아씨’라 불리며 교양 있게 자란 ‘이대 나온 여자’다. 하지만 현재는 집안의 주선으로 결혼한 남편의 고향 금제에서 무료한 나날들을 보내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정지선 셰프, 태도 논란 터졌다…"떴다고 한마디도 안 해" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685553"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 '흑백요리사'로 인기를 얻고 있는 정지선 셰프의 태도에 대해 지적했다. 지난 20일 방송된 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은, 이하 ‘사당귀’) 277회에서는 김소연 보스가 최근 기획한 아티스트와 K-아이돌 협업 전시를 위해 SM ENT 의상 창고를 방문했다. SM ENT 의상 창고가 방송 최초로 공개되는 가운데 보아는 물론 소녀시대, 샤이니, 레드벨벳, NCT, 에스파, 라이즈 등 SM 아티스트 의상 전부를 보관한 1,070평의 대규모에 전현무도 “나 SM에 10년 넘게 있었는데 처음 봐”라고 놀라워했다. 특히 보아의 ‘넘버원(No.1)’ 그물 니트, 소녀시대 메가 히트곡 ‘지(Gee)’의 컬러 스키니진, 엑소 ‘러브 샷(Love Shot)’의 컬러 수트 등 창고를 가득 채운 11만 피스의 의상이 시선을 압도했고, “강남대로 12층 빌딩 살 수 있는 가격”이라는 사실이 또 한 번 모두를 깜짝 놀라게 했다. 무엇보다 라이즈 의상을 보자마자 열렬한 팬심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리, 데뷔 17년 만 신화창조 고백 “내 우상은 신화”(싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911554"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 이민우의 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’ 커버 무대가 공개되는 가운데, 투바투 수빈의 누나가 신화와 H.O.T의 팬이었다고 밝히며 뜻밖의 팬클럽 양다리 설이 제기됐다. 10월 21일 방송되는 KBS 2TV '싱크로유'(연출 권재오) 6회는 ‘god’ 김태우 ‘빛’, ‘S.E.S.’ 바다 ‘Steal Away’, ‘플라이 투 더 스카이’ 환희 ‘행복한 나를’, ‘H.O.T.’ 강타 ‘커플’ 등 1세대 아이돌의 메인 보컬이 히트곡을 바꿔 부르며 상상 초월의 커버 무대를 예고해 기대를 치솟게 한다. 또한 투바투 수빈, H.O.T. 토니안, 소녀시대 유리가 스페셜 MC로 출격해 1세대부터 4세대가 모두 참여해 아이돌 세대 통합 추리경쟁을 펼친다. 이중 신화 이민우가 4세대 그룹 투어스의 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’로 청량한 커버 무대로 공개한다. 이 가운데 투바투 수빈이 “저희 누나가 초등학교 때부터 17년째 신화창조다”라며 누나 덕분에 신화의 노래를 많이 들었던 경력을 강조해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 안성재 “백종원과 합 안맞아…최현석 탈락 좋아한거 절대 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382365"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘흑백요리사’에 심사위원으로 출연해 화제를 모은 안성재 셰프가 비하인드를 공개했다. 20일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’에는 안성재 셰프가 출연했다. 안성재 셰프는 국내 유일의 미슐랭 3스타 셰프이며, 최근 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 심사위원으로 활동해 화제를 모았다. 안성재 셰프는 또 다른 심사위원인 백종원 더본코리아 대표와의 합에 대해서 “안좋았다”고 답했다. 이어 “안 좋다는 게 대표님은 이런 기준 나는 이런 기준. 그러면 ‘음식을 바라보는 시각이 하나 한쪽이 아니고 굉장히 다양한 각도에서 볼 수 있겠구나, 이게 조금 더 공정할 수 있겠다’라는 생각도 했다”고 설명했다. 그러면서 안성재는 “백 대표님께서 너무 잘해 주시고, 서로 모르는 부분을 같이 채워나가는 대화가 오가다 보니까 많이 존경스럽더라. 그런데 다음에 또 만나도 제 의견은 굽히지 않을 것”이라고 말했다. 인상 깊었던 참가자로 ‘시래기빠스’를 선보인 정지선 셰프를 꼽았다. 안성재 셰프는 “‘어떻게 이 생각을 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[촬영 중 눈물 터졌다… 오윤아 "상대배우도 당황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033649"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 전 남편과의 이혼 직전 상황을 떠올리다 눈물을 쏟았다. 지난 20일 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 로버트 할리와 아내 명현숙이 가상이혼에 돌입한 모습이 그려졌다. 결국 이혼을 결정한 두 사람은 협의이혼의 숙려기간 동안 다른 부부와 달리 오히려 같이 살아보는 기간을 가지면 어떠냐는 제안을 받았다. 두 사람은 오랜 주말 부부로 평소 생활이 떨어져 있기 때문. 이를 마음으로 받아들인 명현숙과 달리 로버트 할리는 "우리 문제가 있는데 그건 같이 살아서 풀릴 문제가 아니다"라며 동거 생활을 반대했다. 여행가방을 다시 싸서 서울역에서 혼자 지방으로 내려가는 명현숙이 일에도 집중 못하는 모습을 지켜보던 오윤아는 눈물을 터뜨렸다. 그런 모습을 스튜디오에서 지켜보던 오윤아는 "저 같은 경우 아내를 보면서 눈물이 좀 많이 났다"라며 명현숙의 복잡한 심경을 깊이 공감하는 모습을 보였다. 그러면서 "아내 분은 저런 상태에서 일을 꼭 해야만 하는 입장이지 않냐. 저 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“母 은퇴식도 못 와”vs“누가 부르지 말랬냐”…정대세♥명서현, 갈등 폭발 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388535"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’의 정대세와 명서현 부부가 여전히 갈등을 해결하지 못하고 부딪혔다. 20일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 ‘결혼 11년 차’ 정대세와 명서현이 고부 갈등과 서로에 대한 서운함으로 팽팽히 부딪히는 모습이 그려졌다. 방송 말미에는 정대세가 본가인 일본 나고야로 홀로 떠나는 장면이 나오며 새 국면을 예고했다. 이날 정대세는 자신의 전화도 받지 않고 늦게 귀가한 명서현에 대해 “일부러 날 걱정시키려고 하는 악의적인 행동”이라고 지적했고, 명서현은 “혼자 생각을 정리하고 싶어서 그랬다”고 해명했다. 이어 명서현은 “결혼 후 지난 10년간, 난 쥐 죽은 듯이 살았었다. 당신 경기 결과에 좌우됐던 집안 분위기를 견디는 것도 너무 힘들었다”고 토로했다. 이에 정대세는 “나도 많은 걸 포기했다. 선수 생활도 더 하고 싶었는데, 너와 장모님의 눈치가 보여서 일찍 은퇴한 것”이라고 맞섰다. 급기야 정대세는 “난 축구 선수 생활 30년을 뒷바라지 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 키 큰 신부 옆 조세호 까치발 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911552"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 조세호의 까치발을 포착했다. 박신혜는 10월 20일 자신의 소셜미디어에 "세호오빠 결혼 축하해요"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 이날 결혼한 신랑 조세호의 발을 담고 있다. 키 큰 연인 옆에 선 조세호는 까치발을 들고 서 있어 눈길을 끈다. 조세호의 아내는 170cm 이상의 장신으로 조세호보다 키가 큰 것으로 알려져있다. 한편 조세호는 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하 연인과 결혼식을 올렸다. 결혼식 주례는 은사인 전유성이, 사회는 20년 지기 남창희가 맡았으며 축가는 김범수, 태양, 거미가 불렀다. 또 배우 이동욱이 축사에 나섰다. 조세호는 21일부터 열흘간 이탈리아 남부로 신혼여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박수홍♥김다예 딸, 축복받은 유전자 자랑…'짙은 쌍꺼풀+롱다리' 시선 강탈 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685551"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 박수홍♥김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 아이와의 첫 만남까지, 가슴 벅찬 순간을 함께하며 뭉클한 감동을 자아냈다. 지난 20일 방송된 '슈돌' 545회에서는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께했다. 박수홍과 김다예 부부는 딸 전복이와 처음 만나며 아빠, 엄마가 되어 기쁨과 감동을 전했고, 지우는 아빠 장동민과 강원도 원주의 할머니 댁에서 정겨운 시골의 정취를 만끽하며 자급자족 삼시세끼에 도전했다. 박수홍과 김다예 부부는 곧 태어날 딸 전복이를 위해 만삭 사진 찍기에 이어 가수 이지혜를 만나 육아 꿀팁을 전수받으며 만반의 준비를 마쳤다. 7살 태리와 3살 엘리를 키우고 있는 '두딸맘' 이지혜는 친정엄마처럼 아기 욕조, 체온계, 빨래 삶는 냄비 등 육아 필수템을 한가득 들고 등장해 영업왕 포스로 웃음을 선사했다. 또한 박수홍이 신생아 옷과 모빌로 꾸민 전복이의 방이 공개되기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 안성재 "백종원과 합, 안 좋았다…최현석 탈락시킬 생각? 절대 아냐"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685549"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성재 셰프가 '흑백요리사' 촬영 비하인드를 전했다. 20일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 안성재 셰프가 출연했다. 안성재 셰프는 국내 유일의 미슐랭 3스타 셰프이며, 최근 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 심사위원으로 화제를 모으고 있다. '흑백요리사' 제작진은 촬영 전 안성재에게 다이어트를 제안했다고. 안성재는 "제안이 아니고 (다이어트) 안 하면 못한다 했다. 제가 그때 좀 많이 먹어서 먹는 걸 좋아해서 몸무게가 좀 나갔던 상태였는데 살을 빼고 있던 상태였다. 운동하면서 살을 빼고 이런 준비를 하던 과정에 어차피 이것까지 또 동기부여가 돼서 살을 조금 더 열심히 뺐다"고 밝혔다. 안성재는 자신이 심사위원을 맡으면 누구도 이의 제기가 없을 것이라고 제작진에게 말했다고. 안성재는 "다양하게 경험하고 많이 공부하고 배워오고 해서 만약에 2명이 심사위원이라면 공평하게 할 수 있는 사람이 지금 제 머릿속에는 나라는 생각을 좀 했다. 저는 그걸 좀 안 좋게 생각하실 줄 알았다. '너무 거만한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 결정' 로버트 할리 "子, 마약 때도 이혼 만류"…명현숙 도장에 '착잡' (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785657"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리-명현숙 부부가 이혼에 합의, 가족들에게 이를 고백했다. 20일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 결혼 37년 차 로버트 할리와 명현숙이 (가상) 이혼에 합의해 별거에 들어가는 한편, 각자의 지인 및 가족을 만나 조언을 듣는 모습이 펼쳐졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.6(유료방송가구 3부 기준)의 시청률을 기록했으며 분당 최고 시청률은 2.8%까지 뛰어올라 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 앞서 로버트 할리와 명현숙은 노종언 변호사를 만나 이혼 관련 상담을 받았고, 이날 명현숙은 고민 끝에 ‘가상 이혼 합의서’에 지장을 찍은 뒤 남편에게 “이 시간을 통해 우리가 앞으로 어떻게 살아야 좋을지 고민해 보면 좋을 것 같다”고 말했다. 할리는 “알았어”라며 고개를 끄덕였지만, 스튜디오 MC인 김용만이 “아내가 이혼에 합의했을 때 기분이 어땠냐?”고 묻자, “내심 아내가 (도장을) 찍지 않았으면 하는 마음도 있었다. 가슴이 좀 아팠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 이현걸 “가장 악했다, 가장 힘들었다”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995534"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현걸의 독보적인 아우라에 압도당했다. 이현걸은 21일 소속사 스튜디오 산타클로스 엔터테인먼트를 통해 영화 ‘무도실무관’ 일문일답을 공개했다. 이현걸이 출연하는 넷플릭스 영화 ‘무도실무관’(감독 김주환)은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 이현걸은 극 중 극악무도한 범죄자 강기중 역으로 출연했다. 극 중반 모습을 드러내는 이현걸은 등장과 동시에 극의 흐름을 휘어잡는다. 매서운 눈빛, 커다란 덩치 그리고 눈을 사로잡는 액션신은 관객들의 손에 땀을 쥐게 만드는 긴장감을 선사한다. 다음은 이현걸의 일문일답 Q. ‘무도실무관’을 마친 소감은? 이번 역할이 악역 중에 정말 나쁜 역할이었는데, 스태프 감독님 배우들에게 촬영을 하는 동안 너무 많은 사랑을 받아 정말 행복한 시간들이었다. 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, ♥세무사에 설움 고백 "임신한 나 두고 먹을 때 본인밖에 생각 안 해" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685548"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 딸을 가진 이지혜가 임신한 박수홍♥김다예 부부를 위해 이런저런 이야기를 들려줬다. 지난 20일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 박수홍과 그의 아내 김다예가 딸 전복이의 탄생을 맞아 육아를 배우는 모습이 공개됐다. 이날은 박수홍이 김다예와 함께 처음으로 부모가 된 기쁨과 설렘을 나누는 장면이 그려졌다. 이 과정에서 두 사람은 이지혜를 초대해 육아 노하우를 전수받는 시간을 가졌다. 이지혜는 출산 후 호르몬 변화로 인해 아내가 예민해질 수 있음을 강조하며, 박수홍에게 "눈치가 빠르면 좋을 것"이라고 조언했다. 또한 맛있는 음식이 나오면 먼저 먹지 말고 아내를 먼저 챙겨 주라고 당부했다. 박수홍은 "나에겐 무조건 아내가 1순위다"라며 이지혜에게 "너희도 그러지 않느냐"고 물었다. 이지혜는 "우리 남편은 먹을 땐 자기밖에 모르더라"라고 너스레를 떨었다. 이지혜는 " 내 남편의 경우만 생각하고 말했다. 수홍 오빠를 잘 몰랐다"며 "(조리원 경험담)을 그만 이야기하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '50세' 김영철, ♥6살 연하 가수와 핑크빛…"동생 이상으로 좋아해" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685547"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김영철이 ‘짝사랑녀’ 황보와 데이트에 나섰다. 지난 20일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김영철이 새로운 '미우새' 아들로 합류한 모습이 그려졌다. 이날 김영철은 아침부터 외모 관리, 영어 공부, 요리까지 해내며 '갓생'을 사는 모습을 보였다. 이후 미혼인 친누나가 김영철의 집에 찾아왔고, 김영철은 누나에게 "'썸녀'가 있었다"고 고백했다. 쌍방 합의가 된 게 맞냐는 ‘팩폭’에 김영철은 "주말에 만나서 같이 밥 먹고 영화 보고"라고 답했다. 그러나 김영철의 누나는 "그건 아무하고나 할 수 있다. 너 혼자 느끼는 것"이라고 일침했다. 이에 김영철이 "썸녀가 생일날에는 보통 친구들을 만날 줄 알았는데, 생일날 저녁을 둘이 먹었던 적이 있었다. 생일날 저녁을 날아 먹는 건 좋은 신호라고 생각했다"고 하자 누나도 썸을 인정했다. 김영철은 고백 트라우마가 있다며 "거절당할 것 같은 걸 알 때가 있다. 친한 동생으로는 너무 좋은데 다가가려고 하면 진지하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 국극단 쫓겨난 김태리, 시청률 12.7%…4회만에 10% 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382359"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’ 김태리가 ‘매란 국극단’에서 쫓겨난 뒤, 마지못해 텔레비죤 가수로 전향하며 험난한 미래를 예고한 가운데 신예은과의 갈등이 최고조에 이르러 긴장감을 높였다. 지난 20일 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 4화에서는 매란 국극단에서 퇴출당한 정년이(김태리 분)가 국극단 복귀를 꿈꾸며, 생계를 위한 임시방편으로 텔레비죤 가수 데뷔를 준비하는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 4화는 수도권 가구 평균 13.6%, 최고 15.0%, 전국 12.7%, 최고 14.3%로 모든 시청률 지표에서 또 한번 자체 최고 기록을 경신하는 기염을 토하며 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. 이에 폭발적인 상승세를 이어가고 있는 ‘정년이’의 돌풍이 어디까지 이어질지 귀추가 주목된다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송은 정년이의 엄마 용례(문소리 분)가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 굳세어라! 김소연, 전국 5.9% 응원[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995533"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’ 김소연이 굳세게 각성했다. 자신을 대신해 싸워준 김성령-김선영-이세희를 위해, 더 이상 억울한 소문 참지 않고 사업도 접지 않겠다고 당당히 맞선 것. 김소연이 터뜨린 사이다 폭포수에 시청률도 대폭 상승했다. 전국 5.9%, 수도권 6.5%로 치솟으며 3회 연속 자체 최고 기록을 경신했다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 지난 20일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 4회에서는 한정숙(김소연) 집 낙서 사건의 범인이 밝혀졌다. 바로 철물점 사장(손경원)이었다. 형사 김도현(연우진)이 정숙의 집 앞에서 발견한 족적이 그가 착용한 특이한 군화와 일치한다는 증거를 제시하자 실토한 것. 그런데 그는 사과는커녕 저질스러운 물건 팔면서도 부끄러움을 모르는 것 같길래, 느껴보라고 그랬다며 되레 큰소리를 쳤다. 그럼에도 정숙은 선처했다. 앞으로 그가 받을 주변의 시선, 질타, 수치심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박수홍, ♥김다예 화끈한 가슴 사이즈 설명 "국내에 없을 정도" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685546"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍의 아내 김다예가 임신으로 생긴 신체 변화를 고백했다. 지난 20일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 박수홍과 그의 아내 김다예가 딸 전복이의 탄생을 맞아 육아를 배우는 모습을 공개했다. 이날은 박수홍이 김다예와 함께 처음으로 부모가 된 기쁨과 설렘을 나누는 장면이 그려졌다. 이 과정에서 두 사람은 두 딸의 엄마인 방송인 이지혜를 초대해 육아 노하우를 전수받는 시간을 가졌다. 이지혜는 김다예에게 모유 수유 계획을 묻자, 김다예는 "최대한 많이 하려고 한다"고 답하며 "너무 커져서"라고 말했다. 이지혜가 "어디가 크냐"고 묻자, 김다예는 자신의 가슴을 가리키며 유쾌한 분위기를 자아냈다. 박수홍 역시 "국내에 없는 사이즈로 커졌다"며 놀라움을 표했다. 김다예는 "너무 커져서 살이 다 텄다. 만약 힘들어서 모유가 잘 안 나오면 억울할 것 같다"고 심정을 털어놓았다. 이에 이지혜는 "정말 예쁜 마음이다. 만약 다 모유로 나올 수 있다면 축복이다"라고 응원했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 조세호 눈물 "♥아내 때문에 건강관리...오래 살고 싶단 생각해" (1박 2일)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785650"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새신랑' 조세호가 아내를 위해 건강관리를 하고 오래 살고 싶다는 생각을 했다고 밝혔다. 20일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 조세호가 아내에게 영상편지를 보내는 모습이 전파를 탔다. 이날 멤버들은 기상미션을 위해 1명씩 주종현PD가 있는 방으로 들어갔다. 멤버들은 멤버 업어주기, 줄넘기 100개 하기, 비빔라면 1개 끓여먹기, 만보기 300개 안 넘기기 등의 각기 다른 미션을 들키기 않고 수행해야 했다. 멤버들은 새벽 1시가 넘어가는 상황에도 서로 미션을 방해하려는 움직임을 보였다. 조세호는 멤버들에게 만보기를 들키면서 순식간에 300을 넘겨 가장 빨리 실패하고 말았다. 조세호의 미션이 처음으로 실패한 이유는 진짜 미션이 따로 있었기 때문이었다. 주종현PD는 조세호를 제외한 다섯 멤버에게 조세호의 결혼 축하를 위한 서프라이즈에 성공하는 것이 진짜 미션이라고 알려줬다. 다음날 아침 멤버들은 조세호의 의심을 살까 가짜 미션을 열심히 하는 척했다. 조세호는 가짜 미션인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 재산 1000억설 또 불지폈다…"쇼핑 안 해, 컴퓨터 켤 줄도 몰라" ('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685543"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1000억대 자산가' 루머가 불거졌던 김종국이 알고보니 컴맹이라는 사실이 밝혀졌다. 그는 온라인 쇼핑을 한 번도 해본 적이 없다며 지독한 짠돌이 면모를 인증했다. 지난 20일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'(이하 ‘미우새’)에서는 태어나 처음으로 컴퓨터 배우기에 도전한 김종국의 모습이 그려졌다. 이날 김종국은 김희철과 김준호에게 “지금까지 컴퓨터를 써 본 적이 없다. 나는 컴퓨터가 있어본 적이 없다”고 해 충격을 안겼다. 이후 김종국은 PC방에 가서 컴퓨터 배우기에 나섰다. 그는 “전원은 어떻게 켜는 거냐. 끌 줄은 아는데 켤 줄은 모른다”고 해 김희철을 당황하게 만들었다. 또 아이디를 만들던 중 ‘휴대폰결제 장기 미사용으로 결제가 불가하다’는 안내 문구가 나왔고, 김희철은 “휴대폰 결제를 한 적이 없구나”라며 놀라워했다. 인터넷으로 쇼핑몰 이용은 안하냐는 말에 김종국은 “인터넷 쇼핑을 해본 적이 없다”며 쇼핑 어플을 깔아 본 적이 없다고 밝혔다. 김종국의 타자 실력도 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다예♥박수홍, 출산 과정 공개…딸 품에 안고 오열 "아빠가 평생 지켜줄게" (슈돌)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785649"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 열 달 기다림 끝에 만난 딸 전복이를 품에 안았다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 세 식구가 된 박수홍과 김다예의 출산 준비 과정 및 출산 장면이 공개됐다. 이날 출산을 앞둔 부부를 위해 가수 이지혜가 '육아 선배'로서 각종 꿀팁을 전수하기 위해 집에 방문했다. 모유수유는 계획을 묻는 이지혜에 김다예는 "최대한 많이 (하려고 한다). 왜냐면 (가슴이) 너무 크다"라며 가슴에 손을 얹어 모두를 당황하게 만들었다. 박수홍은 "깜짝 놀랐다. 국내에 없을 정도"라며 남다른 크기(?)를 설명했다. 김다예는 "너무 커서 살이 다 텄다. 그런데 힘든만큼 모유가 안 나오면 억울할 것 깉다"라며 고충을 토로했다. 이지혜는 "엄마들의 모유 부심이 있다. 나도 그랬다. 이게 다 모유로 나오면 너는 축복이다"라며 공감했다. 출산 준비 중 박수홍이 "아기 물고 빨고 하면 안된다며"라고 하자 이지혜는 "침에 있는 바이러스가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 전복이 탄생 10일 전 만삭사진 공개 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388530"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 딸을 낳은 박수홍, 김다예 부부가 출산 열흘 전 찍은 만삭 사진을 공개했다. 20일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에서는 박수홍, 김다예 부부의 딸 전복이(태명) 탄생 열흘 전의 모습이 그려졌다. 이날 두 사람은 셀프 만삭 사진 촬영을 위해 한 스튜디오에 방문했다. 박수홍과 김다예는 이날 청청 패션으로 맞춰 입고 오는 등 만삭 사진 촬영에 열정을 보였다. 이어 만삭의 배를 드러낸 김다예는 “여보도 배를 까”라고 요청했고, 박수홍은 정말 자신도 상의를 들어 올려 배를 까는 웃음을 자아냈다. 이어 두 사람은 전복이라는 이름에 맞춰서 진짜 전복을 들고 포즈를 취하거나 세일러문 분장을 하는 등 다양한 콘셉트를 시도하며 사진 촬영에 진심인 모습을 보여 귀여움을 자아냈다. 박수홍과 김다예는 2021년 결혼했으며, 지난 3월 시험관 시술을 통한 임신 소식을 알렸다. 지난 14일 건강한 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 만삭 맞아? 8kg 증가에도 여전한 꽃미모…"출산 일주일 전 사진" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785647"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만삭에도 불구하고 여전한 최지우의 비주얼에 패널들이 감탄했다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 세 식구가 된 박수홍과 김다예의 출산 준비 과정 및 출산 장면이 공개됐다. 출산을 앞두고 만삭 사진을 찍는 김다예, 박수홍 부부의 모습이 공개되자 안영미는 최지우에 "언니는 어떻게 하셨냐"라고 물었다. 이에 최지우는 "주변에 언니들이 모여서 베이비 샤워를 해줬다"라며 당시 사진을 공개했다. 사진 속 최지우는 지인들과 함께 베이비 샤워 파티를 하는 모습. 만삭에도 현재와 다름없는 비주얼에 안영미는 "지우 언니는 그냥 그대로인 것 같다"라며 감탄했다. 이어 사진을 찍은 시점이 출산을 일주일 앞둔 때라고 하자 모두가 놀란 기색을 감추지 못했다. 두 번째 사진이 공개되자 장동민은 "저건 결혼식 때 사진 아니냐"라며 능청스러운 모습을 보였다. 최지우는 "저때가 한 8개월 됐을 무렵이다. 저는 임신하고 8kg 쪘다. 아이는 3.25kg. 나중에 보여주려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현·고창석·인교진·닉쿤·찬열·윤성빈, '갈 데까지 간다' 출연..30일 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275191"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현, 고창석, 인교진, 닉쿤, 찬열, 윤성빈이 골프 여행 예능으로 뭉친다. 21일 LG U+모바일tv 신규 예능 '갈 데까지 간다' 측은 차태현, 고창석, 인교진, 닉쿤, 찬열, 윤성빈의 캐스팅 소식을 전했다. '갈 데까지 간다'는 7박 8일간 호주에서 생존을 위한 '골프 게임'을 펼치는 6인방의 좌충우돌 리얼 여행기를 그린 예능 프로그램이다. 우선, 차태현은 '호불호' 없는 믿고 보는 예능 히어로이자 골프에 진심인 스타로, '갈 데까지 간다'에서도 특유의 친화력으로 팀 분위기를 훈훈하게 만들 것으로 기대가 모아진다. 고창석과 인교진 역시, 차태현과의 친분은 물론 골프에 대한 열정과 반전 허당기를 이번 프로그램에서 가감 없이 보여주면서 더욱 친근한 매력을 발산할 전망이다. 아이돌 스타인 투피엠(2PM)의 닉쿤과 엑소(EXO)의 찬열은 '큰 형님' 3인방과 '막내' 윤성빈 사이에서 중재자 역할을 하면서 '분위기 메이커' 역할까지 톡톡히 해내겠다는 각오다. '막내' 윤성빈은 전 국가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현부터 윤성빈까지…‘갈 데까지 간다’ 30일 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692219"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유플러스 모바일TV ‘갈 데까지 간다’ 포스터. 유플러스 모바일TV 제공 차태현, 고창석, 인교진, 닉쿤, 찬열, 윤성빈이 골프 여행 예능으로 뭉친다. 유플러스 모바일TV에 따르면 이들은 오는 30일 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’에 출연한다. ‘갈 데까지 간다’는 7박8일간 호주에서 생존을 위해 ‘골프 게임’을 펼치는 6인방의 리얼 여행기를 그린 예능 프로그램이다. 차태현은 믿고 보는 예능 히어로이자 골프에 진심인 스타로, 갈 데까지 간다에서도 특유의 친화력으로 팀 분위기를 훈훈하게 만들 것으로 기대가 모아진다. 고창석과 인교진 역시, 차태현과의 친분은 물론 골프에 대한 열정과 반전 허당기를 이번 프로그램에서 가감 없이 보여주면서 더욱 친근한 매력을 발산할 전망이다. 아이돌 스타인 2PM의 닉쿤과 EXO(엑소)의 찬열은 ‘큰 형님’ 3인방과 ‘막내’ 윤성빈 사이에서 중재자 역할을 하면서 분위기 메이커 역할까지 톡톡히 해내겠다는 각오다. 막내 윤성빈은 전 국가대표 스켈레톤 선수답게 넘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘9살 연하와 결혼’ 조세호 “감사한 마음 잊지 않고 살 것” 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911547"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 결혼 소감을 전했다. 조세호는 10월 20일 결혼식 후 자신의 소셜미디어에 감사의 마음을 남겼다. 조세호는 "결혼발표가 생각보다 빨리 알려져서 이미 결혼했다고 생각해주시는 분들도 꽤 계셨는데요. 조금전 너무나 많은 분들의 축하와 축복속에 결혼식을 잘 마무리했습니다"고 전했다. 이어 "무엇보다 오늘 이 자리 함께해주시고 축하해주신 모든 분들께 다시 한번 깊이 감사의 인사 전해드리고 싶구요. 또한 이글을 읽으시면서 축하해주시는 모든분들께도 감사 인사드려요"라고 고마움을 표했다. 그는 "이번 결혼 준비하면서 많은 분들의 도움을 받았는데 그 감사한 마음 잊지 않고 살아가겠습니다. 앞으로 평생을 함께할 두 사람 서로 아끼고 의지하며 보내주신 축복 한아름 안고 감사히 행복하게 살아갈 모습도 많은 응원 부탁드립니다"라고 전했다. 또 "행복한 밤들 보내주시구요. 신혼여행 잘 다녀오겠습니다!!"라고 덧붙였다. 조세호는 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하 연인과 결혼식을 올렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무릎 꿇고 시母에 혼나"…정대세♥명서현, 고부갈등이 부부갈등으로 (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785643"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세의 본가 언급에 명서현이 고부갈등 당시를 떠올렸다. 20일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 정대세의 바람에 명서현이 분노했다. 명서현은 결혼 초부터 시어머니와의 깊은 갈등을 겪었다. 고부 갈등에 자녀들을 시어머니에게 보여주지도 않는다고. 이에 정대세는 어머니를 자신의 은퇴식에도 초대하지 못했으며, 이를 떠올리다 눈물을 보이기도 했다. 정대세는 "결혼을 하고 처음부터 고부갈등이 있었다. 원래 사이가 좋지 않아서 결혼하고 애들 낳고 나서부터 은퇴했을 때 은퇴행사가 어떻게 될지를 계속 상상했다. 그때 어머니를 절대 부르지 못하겠구나 생각을 했다. 저는 맨몸으로 태어나서 축구선수로 성공을 했는데 그 사이 어머니가 도와줬고, 얼마나 돈이 많이 들었겠냐. 그래서 결국 프로에 들어가서 월드컵까지 나갔는데 엄마가 봤을 땐 얼마나 뿌듯하겠냐. 어머니를 은퇴식을 부르지 못한 것에 대한 자책감이 많이 엄습했다"고 속마음을 고백했다. 이에 정대세의 바람은 명서현과 자녀들이 함께 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈, ‘갈 데까지 간다’ [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911546"/>
        <updated>2024-10-20T23:12:45.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈이 골프 여행 예능으로 만난다. 이들은 LG U+모바일tv 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’에 캐스팅돼 10월 30일 첫 방송을 앞두고 있다. ‘갈 데까지 간다’는 7박 8일간 호주에서 생존을 위한 ‘골프 게임’을 펼치는 6인방의 좌충우돌 리얼 여행기를 그린 예능 프로그램으로, LG U+모바일tv에서 10월 30일 오후 3시, 채널A에서 오후 8시 방송될 예정이다. 차태현은 ‘호불호’ 없는 믿고 보는 예능 히어로이자 골프에 진심인 스타로, ‘갈 데까지 간다’에서도 특유의 친화력으로 팀 분위기를 훈훈하게 만든다. 고창석과 인교진 역시, 차태현과의 친분은 물론 골프에 대한 열정과 반전 허당기를 이번 프로그램에서 가감 없이 보여주면서 더욱 친근한 매력을 발산할 전망이다. 아이돌 스타인 2PM의 닉쿤과 EXO(엑소)의 찬열은 ‘큰 형님’ 3인방과 ‘막내’ 윤성빈 사이에서 중재자 역할을 하면서 분위기 메이커 역할까지 톡톡히 해내겠다는 각오다. 막내 윤성빈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['北상류층 출신' 전철우 "김일성 아내가 부모님 결혼에 반지 선물" (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785637"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[북한 상류층 출신 전철우가 김일성 아내가 부모님의 결혼에 반지를 선물했다고 밝혔다. 20일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 전철우가 출연해 김일성과의 인연을 공개하는 모습이 전파를 탔다. 이날 이순실은 장병택 이사와 함께 이동을 하던 중 최근 교통사고를 당한 사실을 공개했다. 이순실은 새벽에 운전을 하다가 방전된 차가 서 있는 것을 못 보고 사고가 났다며 차는 폐차를 했다고 말했다. 이순실은 쇄골, 갈비뼈를 다쳐 병원에 4일 입원해 있다가 도망쳐 나왔다고 했다. 장병택 이사는 일정이 많은 이순실에게 운전기사를 한 명 두라고 얘기했다. 이순실은 몸이 건강한데 그럴 필요가 없다면서 운전기사를 둘 생각은 없다고 했다. 이순실은 장병택 이사를 데리고 전철우가 운영하는 식당을 방문, 일일 서빙 아르바이트를 했다. 이순실은 서빙을 하면서 손님들에게 자신의 밀키트 냉면을 홍보하고 다녔다. 이순실은 곰탕을 먹는 손님에게는 "더운데 이 뜨거운 걸 먹느냐. 시원한 냉면을 드셔야지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['48세' 김종국, 생애 첫 컴퓨터 사용 "인터넷 쇼핑 경험 無" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785636"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 단 한 번도 온라인 쇼핑을 해본 적이 없다고 밝혔다. 20일 방송된 SBS '미운 우리 새끼’(이하 '미우새')에서는 '컴맹' 김종국이 김희철에게 컴퓨터 과외를 받는 에피소드가 공개됐다. 이날 김종국은 자신이 살면서 한 번도 컴퓨터를 사용해본 적이 없다고 밝혀 김희철과 김준호를 놀라게 만들었다. 이에 김희철은 "형은 컴퓨터 사용도 못하면서 '사이버 러버'를 부른 거냐"라고 일침을 날려 웃음을 자아냈다. 이후 각자의 컴퓨터 앞에 나란히 앉은 세 사람. 김종국은 "전원 어떻게 켜는 거냐. 끌 줄은 아는데 켜는 법은 모른다"라며 '찐 컴맹'다운 모습을 보여 김희철을 당황하게 만들었다. 우여곡절 끝에 전원을 켠 김종국. "메모장을 켜"라는 김희철의 말에 다시 한 번 난관을 겪다가 한참만에야 메모장을 켜 타자 치기를 시도했다. 빠른 속도로 자기 소개를 작성하는 김희철과 달리 김종국은 "키패드에 한글이 안 보인다. 왜 이렇게 안 보이냐"라며 '독수리 타법'으로 느린 타자 속도로 인삿말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2144일 만에 선발 투수로 나선 니퍼트, 명품 피칭으로 동국대 타선 압도(‘최강야구’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101835"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’. 사진 | JTBC 최강 몬스터즈가 서서히 기세가 오른 동국대의 파상공세와 마주한다. 21일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 103회에서는 패배를 설욕하려는 최강 몬스터즈와 물오른 타격감을 앞세운 동국대와의 승부가 펼쳐진다. 이날 최강 몬스터즈의 선발 투수로는 니퍼트가 낙점된다. 무려 2,144일 만에 오른 선발 마운드에서 거침없는 투구로 동국대 타선을 압도하는데. 특히 완벽한 구위로 단숨에 아웃카운트를 올리며 승리의 기운을 돋운다. 이에 맞선 동국대 타선도 기죽지 않고 거침없이 스윙을 돌린다. 서서히 타이밍을 맞춰가던 동국대 타자들도 니퍼트의 초구에 반응하며 결과를 내기 시작한다. 과연, 니퍼트가 다가오는 위기를 돌파하고, 팀 승리의 발판이 될 수 있을지 이목이 쏠린다. 이 가운데 동국대와의 1차전에서 부진한 모습을 보인 ‘임스타’ 임상우는 설욕의 의지를 불태운다. 특히 임상우는 앞선 타격 부진을 만회하기 위해 김성근 감독표 특훈에 매진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBN, 거짓방송 하고 뻔뻔…'뚝딱이 아빠' 김종석 빚더미라더니 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785634"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['거짓 방송'을 한 MBN이 사과 없이, 이상한 해명 방송을 송출했다. 20일 MBN '휴먼다큐 사노라면'에는 개그맨 김종석이 출연했다. '뚝딱이 아빠'로 유명한 인물로, 지난 9월에는 MBN '특종세상'에 출연해 일상을 공개한 바 있다. 김종석은 현재 세 개의 대형카페를 운영하는 연예인 사업가이자 방송인이다. '뚝딱이 아빠'로 활약하면서도 성공적으로 사업을 이어오고 있는 것. 그는 '휴먼다큐 사노라면'을 통해 빚이 100억 원이긴 하지만, 현재 가진 부동산 자산만 300억 원이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 또한 서울 서초구에 집이 한 채 있으며, 일 때문에 하남에 집을 구해 살고 있다고도 전했다. 그런데 이는 불과 한 달 전 방송된 '특종세상'에서의 모습과는 전혀 다르다. '특종세상'에 출연한 김종석은 "현존하는 빚이 100억 원 정도 된다. 이대로면 1년 뒤에 다 망할 것 같다"고 말하는 것은 물론, 빚 때문에 집을 팔고 온가족이 흩어져 살고 있으며 자신은 현재 짐도 풀지 못한 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['누적 상금 1억 5천' 장동민 딸 답네…공감 능력까지 영재 인증 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685542"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민의 딸 27개월 지우가 놀라운 공감 능력을 보인다. ‘슈돌’ 545회는 ‘여러분~ 전복이가 태어났어요!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 이중 지우는 아빠 장동민과 강원도 원주에 있는 할머니 댁에서 정겨운 시골 정취에 푹 빠져든다. 특히 지우는 직접 수확한 구황작물, 채소, 열매 등으로 장동민과 자급자족 삼시세끼에 도전한다고 해 관심이 집중된다. 이날 장동민과 지우는 커플룩으로 꽃무늬 일바지를 맞춰 입고 얼굴부터 발까지 빼닮은 부녀의 등장으로 눈길을 끈다. 지우는 “할머니~ 우리가 많이 캐올게요”라며 사랑스러운 애교와 함께 밭으로 나선다. 지우는 땅콩을 보자마자 “피넛!”이라고 외치며 유창한 영어 실력을 발휘해 놀라움을 선사한다. 이어 지우는 본격적으로 땅콩과 고구마 캐기에 열중, 자신의 얼굴보다 큰 고구마도 척척 야무지게 캐며 완벽한 꼬마 농부꾼으로 변신한다. 이때 지우가 호미로 고구마를 캐던 중, 고구마에 상처를 내고 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]며느리 무릎 꿇린 시모인데..정대세, 아내에 "어머니가 큰 죄를 지었냐"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685541"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 정대세가 마음 속 원망을 아내에 대한 분노로 표출했다. 20일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 정대세-명서현 부부가 반복되는 갈등을 겪었다. 이날 정대세는 20년지기 후배 융법을 만나 진솔한 이야기를 털어놨다. 정대세는 "고부갈등 없다"는 후배에게 부러움을 드러냈다. 그리고 현재 아내와 겪는 갈등을 털어놓으며 "아내가 시어머니에게 상처를 받아 나와 아이들을 일본에 가지 못하게 한다"고 밝혔다. 과거 정대세 집에서 어머니가 부부싸움 하는 모습을 목격했다는 후배는 "시간이 정해져 있다. 아이들을 위해서라도 할머니와 만나게 해줘야 한다. 이대로 가면 후회할 거"라고 조언했다. 정대세는 인터뷰를 통해 "70대 넘은 어머니가 언제 돌아가실지 모르는 상황에서 장례식에 아내, 아이들을 데려갈 수 있을까 생각한다"고 고민을 이야기했다. 후배의 조언에 따라 아내와 둘만의 시간을 만들기 위해 노력한 정대세는 아이들을 재우기 위해 침대에 누웠다. 그때 아내가 옆에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 결국 경고 받았다…생닭 난도질에 "자중하라" 원성 폭발 ('시골간Z')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685540"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정동원이 생낙지와 생닭 앞에서 연신 “할 수 있다”를 외치는 ‘자신감 총동원’ 모먼트를 선보인다. ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 연예계 대표 MZ 멤버들의 개성 만점 시골 체험기를 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. ‘시골간Z’ 7회에서는 트레저(TREASURE) 준규와 아사히, IVE(아이브) 레이가 경기도 양평 불곡리를 찾아 각종 게임과 마을 체험에 나서며 행복 주머니를 채워가는 모습이 그려진다. 이와 관련 정동원이 낙지 탕탕이에 이어 생닭 손질까지 나서는 뜻밖의 면모로 이목을 집중시킨다. 저녁 식사 시간이 되자 정동원은 갑자기 “낙지 탕탕이 해줄게요!”라고 외쳐 모두를 깜짝 놀라게 한다. 심지어 정동원은 레시피를 묻는 질문에 “그냥 탕탕탕 치면 된다”며 “촌 출신이라 이런 거 많이 해봤다”고 자신감을 내비친다. 뿐만 아니라 정동원은 닭볶음탕 만들기에 나선 송건희와 준규를 위해 “손질은 제가 좀 잘 하죠!”라더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 빚 20억 있다면서…승부욕에 눈 멀었다 "5만원이라도 내겠다" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685539"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승부욕에 들끓은 정대세가 “돈이라도 내겠다”며 같은 팀 김민지에게 도전장을 내민다. 21일(월) 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 국가대표 육상선수 김민지가 자존심을 걸고 달리기 대결을 펼친다. 김민지는 달리기 좀 한다는 ‘피지컬 100’ 우승자이자 ‘달리기왕’ 아모띠에게 달리기 대결을 제안했고, 아모띠도 성별을 떠나 진지한 대결에 임할 준비에 나섰다. 그 모습에 추성훈은 “나는 할아버지라서 다리가 좀 아프다”라며 몸을 사렸다. 이에 김민지는 “어르신은 너무 쉽게 이길 것 같다”며 도발했다. 이에 발끈한 추성훈은 “격투기 나오면...너네 다 죽었어”라며 살벌하게 예고했고, 김민지는 “살려만 주세요”라며 단번에 무릎을 꿇었다. 그 와중에 김동현은 “나이가 들면 옹졸해진다. 제가 대신 사과하겠다”며 추성훈을 단속해 웃음을 자아냈다. 한편, 김민지가 뛰는 모습을 본 정대세는 “나하고도 해보자”며 승부욕에 눈이 멀어 도전장을 내밀었다. 국가대표팀 팀장 박태환은 “같은 팀끼리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 딸과 첫만남에 감격 눈물 “돌고 돌아 보통의 행복”(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911544"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이(태명)와의 첫 만남 순간을 공개했다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 출산 준비로 바쁜 박수홍, 김다예 부부의 모습이 그려졌다. 이날 출산을 앞둔 부부는 커플룩 차림으로 셀프 만삭 사진을 촬영하러 갔다. 임신 탓에 약 25㎏가 찐 김다예는 박수홍의 청바지에 크롭톱을 입은 과감한 모습이었다. "내가 날씬했을 때도 크롭톱을 안 입어봤는데 가장 뚱뚱할 때 크롭톱을 입어보다니"라고 토로한 김다예는 "개봉박두"라며 만삭 배를 드러냈고 박수홍은 "내 새끼들이 둘이네"라고 너스레 떨며 예비 아빠의 행복감을 내비쳤다. 부부는 재치 넘치는 분장과 포즈로 즐거운 추억을 남겼다. 부부는 이지혜의 도움을 받아 집을 정리하기도 했다. 육아에 필요한 물품들은 잔뜩 가져온 이지혜는 직접 3층 트롤리를 육아 용품들로 정리해주고, 수유 노트 작성법을 전수했다. 출산이 임박할 때 바로 갖고 나갈 수 있도록 출산 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 MC 최초 ‘나는솔로’ 입소? 삼두근 플러팅 “이런 느낌이구나”(시골간Z)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911543"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 '나는 솔로' MC답게 솔로나라 콘셉트에 쉽게 과몰입 했다. 10월 20일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 7회에서는 트레저 아사히, 준규, 아이브 레이와 함께하는 양평 시골살이가 그려졌다. 이날 멤버들은 특별하게 오프닝을 시작했다. 화제의 프로그램 '나는 솔로'처럼 빨랫줄에는 멤버들의 애칭이 적힌 족자들이 걸려 있었다. 가장 첫 번째로 도착한 정동원은 '왕자님'을 자신의 애칭으로 추측하다가 '종이인형'을 발견하곤 "종이인형도 난데"라며 뛰어난 자기객관화를 보여줘 웃음을 자아냈다. 이번 오프닝 콘셉트의 주인공은 '나는 솔로' MC 이이경이었다. 이이경은 오자마자 자신의 별명 '터미네이경'이 적힌 족자를 떼며 "이런 느낌이구나"라며 신기해했다. 이어 제작진이 "아직 떼시면 안 된다"고 하자 "도착하면 바로 떼어야 하거든"이라며 솔로 나라 지식을 뽐냈다. 모든 멤버들이 모인 뒤, 네 번째 시골 메이트들이 등장했다. 아이브 레이와 트레저의 준규, 아사히였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 염소 탈출 대형사고 치고 멘붕 “재산 날아간 줄”(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911542"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은지가 대형사고를 친 줄 알고 멘탈 붕괴에 빠졌다. 10월 20일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 7회에서는 트레저 아사히, 준규, 아이브 레이와 함께하는 양평 시골살이가 그려졌다. 이날 마을 일손을 돕기 위해 염소 농장으로 일하러 간 이은지, 송건희, 준규, 아사히는 염소 축사 청소를 하기도 전 위기에 처했다. 염소 축사를 청소하기 위해선 염소들을 옆 축사로 이동을 시켜야 했는데, 송건희와 준규가 몰아 축사 밖으로 나간 염소들은 옆 축사가 아닌 산속으로 탈출했다. 예상 못한 상황에 네 사람은 넋이 나가 연신 "어떡해, 어떡해, 이거 어떡해"라는 말만 되뇌었다. 쫓아가도 이미 늦은 상황에 제작진까지 초 비상이었다. 이때 사장님이 "여기는 원래 내놓고 먹인다"고 대수롭지 않게 말해 네 사람이 십년감수하게 만들었다. 원래 염소를 방목해서 키운다는 것. 이은지는 "그걸 왜 이제서야 (말씀해 주시냐). 난 재산 날아간 줄 알고 (마음 졸였다)"며 이마의 진땀을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 김승수 귓속말 내용 밝히나? 고백 예상 발칵 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911541"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수가 양정아에게 한 귓속말의 정체가 관심을 모았다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수와 양정아, 임원희와 안문숙 두 커플의 더블 데이트가 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서 김승수는 양정아의 손에 핸드크림을 발라주며 다정한 모습을 보였고 임원희는 운전하는 안문숙에게 음식을 먹여주며 달달한 분위기를 조성했다. 이어 볼링을 치며 안문숙은 임원희에게 “저 스페어 잡으면 내가 볼에 뽀뽀해줄게”, “나 안아줘야지”라며 거침없는 애정공세를 예고했다. 안문숙이 짚 라인을 무서워하자 임원희는 “누나 내가 지켜줄게”라고 말하기도 했다. 요리를 하며 양정아가 “칼이 너무 잘 든다. 언니 조심해라”고 안문숙을 걱정하자 김승수는 “너 조심해 너”라며 양정아부터 챙겼다. 임원희는 그런 두 사람 사이를 의심하며 “아무리 생각해도 두 사람은 진짜 만나는 것 같다. 정아에게 고백하면 받아줄까? 고민한 적이 있다?”라고 질문했다. 김승수는 답을 머뭇거렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철, 황보 집에서 잤다? “동생 이상으로 좋아해” 고백 (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911540"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김영철이 썸녀 황보에게 고백을 시도했다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 개그맨 김영철은 황보를 썸녀라고 말하며 참아온 고백을 감행했다. 김영철은 친누나에게 “오늘 누구 만나러 간다. 내가 오래 마음에 품어온 사람. 내가 고백을 안 했다. 오늘 고백을 해보려고 한다”며 썸녀에게 고백을 예고했다. 이어 김영철이 만난 썸녀는 샤크라 황보. 김영철은 “황보가 가족 같은데 좋아하는 감정이 있긴 있었다”고 고백했던 상황. 서장훈은 “아주 친하고 오래 된 사이”라고 설명했다. 황보는 오토바이를 타고 나타났고 김영철은 “내가 널 어떻게 잡아야 하냐”며 당황했다. 황보는 “잘 잡아봐라. 허리를 잡든지”라며 허리를 허락했다. 김영철은 “허리 잡아도 돼? 여자 뒤에 이렇게 타는 게 처음이다. 이렇게 해도 돼?‘라며 황보를 백허그하고 미소를 보였다. 신동엽은 “영철이 오늘 호강한다”고 놀렸고 서장훈도 “영원히 안 내리고 싶겠다”고 했다. 김영철은 “오늘 황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 장기 마시용 휴대폰 결제 불가 충격 “인터넷쇼핑 안 해” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911539"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종국이 휴대폰 결제 불가로 모두에게 놀라움을 안겼다. 10월 20일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김종국, 김준호가 김희철의 도움을 받아 컴맹 탈출에 도전했다. 김종국은 컴퓨터가 있어본 적이 없다며 김희철에게 도움을 청했다. 김준호 역시 게임만 해봤다며 컴맹 수준이라 말했다. 김희철은 컴퓨터를 제대로 켜지도 못하는 두 사람의 모습에 탄식했다. 이어 김희철이 준 미션은 ‘미우새’ 홈페이지에 들어가 회원가입하고 다시보기를 결제하는 것. 김종국은 휴대폰으로 결제하려 했지만 장기 미사용으로 결제가 불가했다. 김희철은 “형 휴대폰 결제를 한 적이 없구나. 휴대폰 결제 장기 미사용으로 결제가 불가하다고 나온다”며 놀랐다. 신동엽과 서장훈도 “휴대폰 결제를 한 적이 없어서. 휴대폰으로 쇼핑을 한 번도 안 했구나”라며 놀랐다. 김준호는 김종국에 대해 “산에서 내려온 늑대인간 같다”고 말했다. 김희철이 “쇼핑몰은 이용할 거 아니냐”고 묻자 김종국은 “쇼핑을 해본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“시끄러워 빨리 해” 백종원 버럭, 파브리 셰프 또 혼나 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911538"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 파브리 셰프가 백종원에게 혼났다. 10월 20일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 대구농업마이스터고등학교로 향했다. 게스트로 이탈리안 셰프 파브리와 제로베이스원 석매튜가 함께 했다. 파브리는 고구마주꾸미샐러드를 만들며 불의 세기를 직접 확인하고 주꾸미를 하나만 먼저 데쳐서 시식해보다가 백종원에게 딱 걸렸다. 백종원은 “그걸 왜 먹어보냐. 그냥 삶으면 되지”라고 잔소리를 했고 파브리는 “진짜 부드러운. 충분히 부드러운”이라며 주꾸미의 부드러움을 확인하려 했다고 설명했다. 하지만 백종원은 “시끄러워. 빨리 해”라고 버럭 웃음을 자아냈다. 파브리는 “그런데 맛있어요. 오케이 좋아요”라고 말했고 제작진은 ‘오늘도 한 번 혼나고 말았답니다’ 자막을 달아 웃음을 더했다. 한편 이날 방송에서 출장요리단은 대구농업마이스터고등학교 학생들이 재배한 작물과 부식을 활용해 마늘밥, 바질페스토, 하이라이스, 고구마주꾸미샐러드, 고기쌈튀김, 버섯튀김 등 채소 파인다이닝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“형 너무 잘생겼어요” 안보현에 남고생 고백속출 인기만점 (백패커2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911537"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 안보현이 남자 고등학생들에게 인기 폭발했다. 10월 20일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 대구농업마이스터고등학교로 향했다. 출장요리단 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표에 게스트 파브리 셰프와 제로베이스원 석매튜가 함께 대구농업마이스터고등학교 학생 240명을 위해 학생들이 직접 수확한 작물로 채소 파인다이닝 식사를 준비했다. 의뢰인은 “대구라서 너무 덥다. 실습을 10분 이상 하면 온몸이 땀으로 젖는다. 넓은 부지에서 많은 작물을 재배하고 있다. 학생들이 직접 키운 작물이 수확을 앞두고 있어 가장 바쁜 시기다. 학생들이 같이 먹어볼 수 없냐는 질문들을 많이 했다”며 “학생들 수확물을 급식에서 활용하는 이벤트를 하고 싶어서 의뢰했다”고 말했다. 이미 학생들이 키운 수확물에 더해 부식이 준비돼 있어 따로 장을 볼 필요가 없는 상황. 백종원은 재료를 꼼꼼히 살펴보고 “자기들이 키운 과일, 채소로 밥해주는 건 좋은데. 먹었을 때 무슨 맛이지?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[석매튜, 허경환에 취업사기 당해도 해피 “이게 분량왕” (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911536"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 석매튜가 허경환에게 속으며 순수한 매력이 폭발했다. 10월 20일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 대구농업마이스터고등학교로 향했다. 게스트로 이탈리안 셰프 파브리와 제로베이스원 석매튜가 함께 했다. 허경환은 식재료를 써는 기계 썰래 담당에 “장소만 바뀌지 난 하는 게 똑같다”고 탄식했다. 마침 게스트 제로베이스원 석매튜가 썰래를 신기해하자 안보현이 “한번 하고 와라”며 썰래 사용을 권했고 허경환이 반색했다. 허경환은 “너 잘 왔다. 따라와 봐라. 이거 진짜 안 해주는 건데”라며 신이 나서 석매튜에게 썰래 사용방법을 알려줬다. 이어 허경환은 석매튜에게 “이걸 사람이 썰려면 얼마나 오래 걸리겠냐”며 “이거 다 하면 된다”고 일을 넘겼다. 허경환은 “이거 사실 진짜 분량 도둑”이라며 “엄청난 분량이 나온다”고 거짓말했고 석매튜가 홀딱 넘어갔다. 허경환이 석매튜에게 일을 넘기고 “탈출했다”며 좋아하자 안보현이 “형 안 돼요”라고 말렸지만 정작 석매튜도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 아사히, 정동원보다 힘 없는 종이인형 “툭 밀면 날아가”(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911532"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저 아사히가 원조 종이인형 가수 정동원보다 연약한 모습으로 웃음을 줬다. 10월 20일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 7회에서는 트레저 아사히, 준규, 아이브 레이와 함께하는 양평 시골살이가 그려졌다. 이날 아사히는 본인의 애칭이 '종이인형'이라며 스스로가 왜소하고 말랐고 힘이 없다고 고백했다. 이런 아사히는 이후 '내 자리 쟁탈전' 게임에서 양세찬이 툭 치면 밀려 내동댕이 쳐지는 모습으로 웃음을 자아냈다. 아사히는 포기하지 않고 이이경, 정동원과도 자리 싸움을 했지만 '시골에 간 도시 Z' 공식 종이인형 정동원에게도 가볍게 번쩍 들려 뽑혀나갔다. 이이경이 한번 미니 거의 10m를 날아가기도 했다. 양세찬은 결국 아사히가 첫 번째로 탈락하자 "아사히, 진짜 힘 너무 없는 것 아니냐. 툭 밀어도 날아간다"고 놀렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 노산에 둘째 낳으며 위독 “몸에 있는 소변 다 빼”(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911531"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 노산에 제왕절개를 하며 위독한 상황까지 갔던 사실을 털어놓았다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 이지혜가 출산을 앞둔 박수홍, 김다예 부부를 위해 육아 일타강사로 나섰다. 이날 이지혜는 육아 팁은 물론 재테크법도 배우고 싶다는 김다예에 "다 알려 주겠다"고 나섰다. 앞서 강남 전세를 빼고 옥수동 아파트를 산 덕에 재테크에 성공한 사실을 밝혔던 이지혜는 "난 바닥부터 (시작)했다. (그룹) 해체하고 어리바리하고 이러니까 안 되는 상황이었는데 나도 연예인이니까 그땐 좀 연예인병이 있었다. 강남 살아야 잘 나가는 것 같았다. 나중에 돈이 너무 없는 거다. 반전세를 살고 있어서 달마다 돈이 나갔다. 그때 반전세를 정리하고 엄마 집에 들어갔다"고 밝혔다. 이어 "안 되면 '이렇게까지 안 될 수가 있나?'싶다. 그 바닥을 찍고 보니까 그 다음에 별의별 거 다하면서 열심히 했다. 그래서 여기까지 온 것. 성실함과 열심히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 이지혜 미모 칭찬 “김다예 살쪄서 예민한데” 지적에 당황(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911530"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 별 생각 없이 가수 겸 방송인 이지혜의 미모를 칭찬했다가 개그맨 장동민의 지적에 당황했다. 10월 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 545회에서는 이지혜가 출산을 앞둔 박수홍, 김다예 부부를 위해 육아 일타강사로 나섰다. 이날 이지혜를 본 박수홍은 "근데 너 진짜 예뻐졌다"고 외모를 칭찬했다. 이지혜가 이에 "오빠, 저 옛날엔 어땠냐"고 물으면서, 화면에는 이지혜의 가수 활동 시절 영상이 공개돼 웃음을 자아냈다. 당황한 박수홍은 "아니 옛날도 예뻤다. 시집 가고 아기 낳았는데 처녀 같다"고 황급히 수습했다. 이때 장동민은 "이런 게 문제다. 이지혜 씨가 예뻐졌을 수 있는데 아내 분은 지금 되게 예민하잖나. 나는 계속 살이 찌고 있는데 다른 여자한테 '예뻐졌다'고 하면 안 된다. 이렇게 디테일이 없다"고 잔소리를 해 다시 한번 박수홍을 당황시켰다. 제이쓴까지 "진짜 서운해한다"고 맞장구쳤다. 박수홍이 "나 진짜 그건 상상도 못 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23세 연하♥' 박수홍, 아내 보고 깜짝 "국내에 없는 크기"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685538"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 박수홍이 팔불출 면모를 드러냈다. 20일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 박수홍♥김다예 부부가 출산 준비에 돌입했다. 이날 박수홍은 예비 아빠로서 많은 조언을 받았다. 개그맨으로서는 까마득한 후배지만, 아빠로서는 선배인 장동민은 "아내가 호르몬이 예민할 때다. 출산 후 아기 보면 울컥하겠지만, 아내를 보고 울어야 한다"라며 현실적인 주의 사항을 조언했다. 박수홍-김다예 부부가 출산 열흘 전 만삭사진을 촬영하는 모습을 지켜보던 MC 최지우는 "배우 언니들과 출산 일주일 전에 베이비 샤워를 했다"면서 사진을 공개했다. 임신 전과 다르지 않은 늘씬한 모습에 모두 감탄했다. 최지우는 "임신했을 때 8kg 쪘다. 딸은 3.25kg으로 태어났다"면서 "축복을 받으며 태어났다는 걸 보여주려고 사진을 남겼다"고 설명했다. 박수홍-김다예 부부는 그룹 샵 출신 '관종언니' 이지혜에게 출산 전 많은 선물과 조언을 받았다. 특히 재테크를 배우고 싶다는 김다예를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김영철, ♥짝사랑녀=황보에 고백 "동생 이상으로 좋아해"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685537"/>
        <updated>2024-10-20T22:06:22.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김영철이 짝사랑 중인 상대는 황보였다. 20일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김영철이 새로운 '미우새' 아들로 합류한 모습이 그려졌다. 이어 깔끔하게 정돈된 김영철의 집이 공개됐고, 서장훈은 "영철이도 깔끔하다"며 인정하기도 했다. 김영철은 외모 관리에도 철저하게 하는 모습을 보였다. 이에 서장훈은 "웬만한 여배우 이상으로 관리한다"고 설명했다. 어머니 생각할 때 영철이 얼굴 중에 어디가 예쁘냐. 코 잘생겼다. 기다린 게 잘생기진 않아도. 어머님이 보기에 아쉬운 곳은 입도 튀어나왔고, 입이 고쳐지면 또 몰라. 입은 누구 닮았냐는 말에 모르겠다고 말해 웃음을 자아냈다. 김영철은 아침부터 외모 관리, 영어 공부, 요리까지 홀로 능숙하게 해내며 '갓생'을 사는 모습으로 눈길을 끌었다. 미혼인 친누나 김애숙이 김영철의 집에 찾아왔고, 김영철이 준비한 샐러드와 스테이크를 같이 먹었다. 김영철은 누나에게 "'썸녀'가 있었다"라고 고백했다. 누나는 안 믿긴]]></content>
    </entry>
</feed>