<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-13T22:10:57.116Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 아나콘다, 국대패밀리에 1대 3 패배…"기적은 없었다" 방출 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309384"/>
        <updated>2024-11-13T22:10:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나콘다가 또다시 방출의 주인공이 됐다. 13일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 아나콘다와 국대패밀리의 챌린지 리그 마지막 경기가 진행됐다. 이날 방송에서는 아나콘다와 국대패밀리의 마지막 챌린지 리그 경기가 진행됐다. 이 경기에 따라 방출이 결정되는 두 팀은 어느 때보다 긴장감 속에 경기를 시작했다. 그리고 경기는 예상과 다른 방향으로 흘러갔다. 단 2초 만에 첫 골이 나온 것. 아나콘다의 킥오프가 그대로 골이 되어 경기를 주도하게 된 것이다. 하지만 이후 경기의 흐름은 달랐다. 국대패밀리는 쉴 새 없이 아나콘다의 골문을 두드렸고 이에 아나콘다는 수비를 하느라 진땀을 흘렸다. 그러나 오방불패 오정연의 거듭된 슈퍼 세이브로 경기는 계속 아나콘다의 리드 속에 진행됐다. 그리고 이때 수비 과정에서 윤태진의 손에 볼이 맞는 일이 일어났다. 이를 놓치지 않은 백지훈 감독은 VAR을 신청했다. 그러나 심판들은 핸드볼 파울을 인정하지 않았다. 무릎에 맞은 볼이 굴절되며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 아나콘다, 경기 시작하자마자 '단 2초'만에 골…골때녀 역사상 '최단 시간 골']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309383"/>
        <updated>2024-11-13T22:10:22.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나콘다가 골때녀 역사상 최단 시간 골을 기록했다. 13일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 아나콘다와 국대패밀리의 챌린지 리그 마지막 경기가 진행됐다. 이날 방송에서는 아나콘다와 국대패밀리의 마지막 챌린지 리그 경기가 진행됐다. 그리고 이 경기에서 골때녀 역사상 최단 시간 골이 터져 눈길을 끌었다. 아나콘다의 킥오프가 그대로 골이 된 것. 이를 본 이영표 해설위원은 "경기가 시작하자마자 두 번째 터치 만에 골이 들어갔다. 골때녀 역사상 최단 시간 기록 아닐까 싶다. 단 2초 만에 첫 골이 들어갔다"라며 흥분했다. 이에 다른 팀 감독들도 "진기명기다. 진짜 대박이다"라며 감탄했다. 이영표 해설위원은 "다득점으로 2위까지 주어지는 승강전에 진출하겠다는 백지훈 감독의 계획을 완전히 무너뜨리는 시작이다"라고 분석해 이날 경기 결과가 어떻게 될지 궁금증을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 아나콘다 배혜지, 지난 경기 후 눈물…"감독님의 믿음 증명하고 싶었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309382"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:14.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배혜지가 눈물의 의미를 밝혔다. 13일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 아나콘다와 국대패밀리의 챌린지 리그 마지막 경기가 진행됐다. 이날 경기에 앞서 제작진은 지난 경기 후 뜨거운 눈물을 흘렸던 배혜지를 만났다. 지난 경기가 끝난 후 배혜지는 자괴감에 괴로워하며 눈물을 흘렸던 것. 눈물의 의미를 묻는 제작진을 향해 배혜지는 "너무 미안했어요 팀원들한테. 너무 미안했고 감독님한테 죄송했다. 공격수로서 골을 못 넣은 책임이 컸고 감독님이 처음 만났을 때부터 내가 팀에 꼭 필요한 존재다라고 해주셨는데 그 말을 증명하고 싶었다"라고 말문을 열었다. 이어 배혜지는 "이 팀에서 성장하고 싶었고 역할을 해내는 선수이고 싶었다. 그런데 제가 너무 부족하다고 느껴서 눈물을 흘렸다"라고 이유를 설명했다. 이에 윤태진은 "옛날에 내 모습이 떠올랐다. 화장실에서 울면서 왜 안 되지 했던 게 생각나면서 자책하는 게 반복되니까 자신감이 너무 없어지고 과연 내가 이 팀에 필요한 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 포기한 '안정감'의 강박…"바랄 수 없는 삶, 결핍있기도" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795166"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:14.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 직업으로 인해 생긴 결핍과 강박에 대해 털어놨다. 13일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 우도환과의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 종양이 발견되고 시한부를 선고받아 인생 마지막 방랑에 나서는 '해조' 역할을 맡은 우도환은 어린 시절 가족의 넘치는 사랑을 받았지만 버림받으면서 애정 결핍을 가지고 살아간다. 결핍이라는 단어에 대해 우도환은 "결핍을 해결하는 방법은 결핍을 인정하면 되는 것 같다. 굳이 결핍을 해결해야 하나 생각이 들기도 한다. 남에게 피해 주는 행동을 하지 않으면 무슨 결핍을 가지고 있든 문제라고 생각하지 않는다"며 "결핍에서 오는 많은 게 있다고 생각한다. 강박이 될 수도 있고"라고 생각을 밝혔다. 이어 결핍이나 강박이 있냐는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 아나콘다 윤태진, "0.01%의 가능성이라도 모든 것 걸 것"…'멸망전'을 대하는 자세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309381"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:14.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나콘다에게 멸망전이란? 13일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 방출이 걸린 챌린지 리그 하위권의 대결이 펼쳐졌다. 이날 제작진은 멸망전이 될 수 있는 마자막 경기를 앞둔 아나콘다 선수들을 만났다. 윤태진은 "방출이 될 수도 있다는 무게감이 더 실려있고 3골 차로 승리해야 한다는 그런 숙제들이 너무 크게 느껴진다. 가능성이 0.001%라도 모든 걸 걸어야 한다"라며 남다른 각오를 밝혔다. 이어 오정연은 "예전에 시즌1에 원더우먼이 저희를 상대로 불가능할 거 같았던 승리를 해서 잔류를 했다. 그때 원더우먼도 했는데 왜 우리는 못하겠냐"라고 자신감을 보였다. 또한 주장 박지혜는 "경기가 끝날 때 네 발로 기어 나오겠다"라며 내일이 없는 총력전을 펼치겠다고 말해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언, 공개 연애 전 티났던 핑크빛..밀착한 선남선녀 [인싸타임] [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282063"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:14.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 연애 중인 배우 김우석, 강나언의 핑크빛이 포착됐다. 13일 웹드라마 '0교시는 인싸타임'(극본 고이찬, 연출 배하늘) 측은 비하인드컷을 공개했다. 지난 11일 공개된 웹드라마 '0교시는 인싸타임' 1~4회에서는 김지은(강나언 분)이 '인싸' 강우빈(김우석 분)의 약점을 잡고 본격 '아싸 탈출기'를 시작했다. 앞서 학교에서 아싸인 김지은은 익명 커뮤니티 '인싸타임'의 관리자 모드가 깔린 휴대폰을 습득하게 됐고, 이를 인싸가 되는 방법으로 적극적으로 이용하기로 했다. 이에 김지은은 인싸 강우빈의 약점을 이용해 그를 협박, 친구들이 보는 앞에서 자신을 좋아한다고 고백하게 만들었다. 여기에 김지은의 어릴 적 친구인 이동민(최건 분)이 전학을 오게 되며 강우빈과 묘한 경쟁 관계에 놓이며 앞으로의 이야기에 흥미를 더했다. 이런 가운데 배우들의 열연 모먼트가 담긴 비하인드 스틸 컷이 공개됐다. 먼저 김우석과 강나언은 본격적인 촬영에 앞서 대본을 꼼꼼히 익히는 등 프로페셔널한 면모로 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여성국극제작소 대표 “‘정년이’ 김태리 연기? 웬만한 국극 배우보다 실력 좋아” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394363"/>
        <updated>2024-11-13T21:10:14.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“김태리 씨 국극 연기요? 실력이 웬만한 배우들보다 좋아요. 김태리 씨가 하는 연기 보면서 당시 여성 국극 선배님들의 모습을 느낄 수 있어서 너무 좋았어요.” 여성국극 3세대 배우이자 여성국극제작소 대표인 공연예술가 박수빈은 최근 일간스포츠와 진행한 인터뷰에서 tvN 토일드라마 ‘정년이’에서 국극 연기를 보여주고 있는 배우 김태리의 연기에 대해 이같이 평가했다. 박수빈 대표는 최근 일간스포츠와 인터뷰에서 “여성국극을 하는 배우들은 정말 어디 내놓아도 약하지 않다. 기가 정말 세다고 말할 수 있다”며 “당시 여성들에게 있었던 많은 억압들을 벗어던지고, 해체시키려고 노력하고, ‘여성국극’이라는 엄청난 문화를 만든 사람들인데 오죽하겠냐. 김태리의 연기에는 이러한 당참이 담겼다”고 칭찬을 아끼지 않았다. 박수빈 대표는 인터뷰를 진행하는 동안 여성국극에 대한 애정을 듬뿍 드러냈다. 인터뷰 초반 조심스럽게 대답했던 박수빈 대표는 여성국극에 대한 여러 질문을 시작하자 이야기 보따리를 풀었다. 본]]></content>
    </entry>
</feed>