<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-24T07:09:38.899Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수·권유리, 나쁜놈 가석방 막는 철벽 콤비 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384813"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 나쁜 놈들 가석방 막는 철벽 콤비 고수-권유리가 온다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 이런 가운데 24일 ‘이한신’ 측이 돈, 빽, 잔머리 써서 출소하려는 양심 불량 인간들의 가석방을 막을 철벽 콤비 고수와 권유리(안서윤 역)의 모습을 담은 ‘철벽 방어 포스터’를 공개해 이목을 집중시킨다. 고수와 권유리는 각각 철벽 가석방 심사관 이한신과 광수대(광역수사대) 에이스 형사 안서윤으로 분한다. 포스터 속 이한신과 안서윤은 철창 너머의 재소자를 향해 강렬한 눈빛을 보내고 있다. 죗값을 다 치르지 않고 감옥에서 나갈 생각하는 악인들의 의도를 꿰뚫어 보는 듯한 이들의 눈빛에서 카리스마가 느껴진다. 여기에 더해진 ‘니들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광♥이솔이, 20억 펜트하우스 이사 D-1 집 상태에 멘붕 “이사 가능?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913025"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광의 아내 이솔이가 이사를 앞두고 당황한 심경을 드러냈다. 이솔이는 10월 24일 자신의 소셜 계정에 "나 내일 이사 맞지? ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 이사를 하루 앞둔 집의 상태가 담겨 있는데, 아직 완벽하게 준비되지 않은 집의 상태가 '멘붕'에 빠질 만해 눈길을 끈다. 이솔이는 "내일 들어갈 수 있는 거 맞지…?"라며 이사에 대한 걱정을 내비쳤다. 한편 이솔이는 지난 2020년 개그맨 박성광과 결혼식을 올렸다. 두 사람은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 달달한 신혼 생활을 공개했다. 최근에는 부부가 서울 광진구 자양동에 위치한 20억 원대 고급 펜트하우스를 매입했다는 소식이 전해져 화제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈·정유미, 달콤 스킨십→쌉쌀 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384811"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미의 극과 극 로맨틱 텐션이 담긴 티저 포스터 2종이 첫 공개됐다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션) 측은 24일, 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 달콤한 스킨십과 쌉쌀한 눈빛이 담긴 티저 포스터 2종을 공개했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. ‘김비서가 왜 그럴까’, ‘환혼’ Part1과 2 박준화 감독과 ‘조선로코-녹두전’, ‘구르미 그린 달빛’을 공동 집필한 임예진 작가가 만났다. 이 가운데 공개된 첫 번째 포스터는 석지원과 윤지원의 달콤한 스킨십으로 시선을 사로잡는다. 석지원은 한 팔로 윤지원의 어깨를 꼭 끌어안고, 윤지원은 두 팔로 윤지원의 허리를 감싼 초밀착 스킨십이 설렘을 자아내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 악마 능력 몰수당한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384810"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 악마의 모든 능력을 잃는다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지) 주인공 강빛나(박신혜 분)는 판사의 몸에 들어간 악마다. 그녀는 악마의 능력을 활용, 인간세상에서 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 처단해 지옥으로 특급 배송해 버린다. 그런데 강빛나가 모든 악마의 능력을 잃게 된다면, 그녀에게 상상 초월 위험 요소들이 기다리고 있다면 이야기는 어떻게 될까. 지난 19일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’는 예측불가 전개로 안방극장을 발칵 뒤집었다. 악마 강빛나와 인간 한다온이 서로를 지키기 위해 자신의 목숨을 던진 것이다. 특히 강빛나를 살리려 한다온이 죽음 위기에 처한 엔딩은 열혈 시청자들의 가슴을 애태웠다. 여기에 방송 말미 공개된 예고가 또 다른 충격을 선사했다. 공개 예고편에서 강빛나는 지옥의 2인자 바엘(신성록 분) 앞에 무릎을 꿇었다. 바엘은 그런 강빛나에게 “모든 능력을 몰수한다!”라고 선언했고, 순간 악마 유스티티아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정, 미국 에미상 휩쓴 '성난 사람들' 시즌2 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002885128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002885128"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 이성진 감독의 '성난 사람들' 시즌2에 출연한다. 23일(현지시간) 미국 매체 데드라인에 따르면, 윤여정은 넷플릭스 시리즈 '성난 사람들' 시즌2에서 컨트럽 클럽의 주인인 한국인 억만장자 역을 맡았다. '성난 사람들'은 2023년 공개된 넷플릭스 오리지널로 골든글로브, 에미상 등에서 작품상 및 남녀주연상을 탄 히트작이다. 한국계 미국인 이성진이 연출과 극본을 맡았으며 스티븐연이 주연과 제작에 참여했다. 한편 '성난 사람들' 시즌2는 서 오스카 아이작, 캐리 멀리건, 찰스 멘튼, 케일리스패니 등이 출연하며 8부작으로 제작된다. 이성진 감독이 쇼 러너로 나서고 스티븐 연이 총괄 프로듀서를 맡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, 모텔 사장 된다···내년 상반기 확정 (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996506"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수가 약 1년 만에 안방극장으로 돌아온다. 23일 MBC 새 드라마 ‘모텔 캘리포니아’ 측은 “내년 상반기에 방영 예정인 드라마 ‘모텔 캘리포니아’에 최민수가 출연을 확정했다”고 밝혔다. 총 12부로 그려지는 ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마. 2019년 심윤서 작가의 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수)가 출연을 확정 지었다. 극중 최민수는 모텔 캘리포니아의 사장이자 강희의 아빠 ‘지춘필’ 역을 맡았다. 호텔 캘리포니아를 꿈꿨지만, 현실에 맞춰 모텔 캘리포니아를 운영하는 춘필은 세상 모든 일에 오지랖이지만 정작 가족들에겐 선을 지키고 살아 고향을 버리고 떠나는 딸 강희의 상경조차 막지 못한 인물이다. 최민수와 이세영의 부녀 케미에 이목이 쏠린다. 최민수는 MBC ‘넘버스: 빌딩 숲의 감시자들’ 이후 약 1년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용진 근황, 타로술사 됐다…직접 기획한 유튜브 채널 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158720"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이용진 근황, 타로술사 됐다…직접 기획한 유튜브 채널 오픈 방송인 이용진이 첫 개인 콘텐츠 채널 ‘용타로’를 선보인다. ‘용타로’는 이용진이 처음으로 직접 기획, 제작하는 유튜브 콘텐츠로 타로를 통해 게스트의 숨겨진 이야기와 앞으로의 목표, 꿈까지 이끌어내는 토크 콘텐츠다. 이용진은 ‘용타로’를 기획 후 수개월 간 타로를 직접 배워 콘텐츠를 준비했다는 후문이다. 23일 공개된 ‘용타로’ 티저 영상에서 이용진은 “때가 됐고 준비도 됐다. 정식으로 배웠고, 오랜 기간 배웠고, 타로 상담을 해도 된다고 실력을 인정받았다. 웃기는 것도 중요하지만 이걸로 장난치면 안 되더라. 힐링하게 해 주겠다”고 말하며 새로운 콘텐츠에 대한 자신감을 보여줬다. ‘용타로’는 티저에 10월 30일 오후 6시 첫 화 공개를 예고했다. ‘용타로’는 데뷔 후 줄 곧 기존의 예능 문법들을 깨며 자신만의 스타일을 만들어왔던 이용진이 처음 직접 만드는 개인 채널인 만큼 ‘이용진이 추구하는 예능’을 볼 수 있는 콘텐츠가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사기결혼 당한 이계인 “혼인신고 안 해 천만다행, 현재 아내와도 NO”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913024"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이계인이 사기결혼 후 혼인신고를 안 한 것이 천만다행이라고 밝혔다. 10월 23일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 이계인이 출연해 "지금까지 혼인신고를 안 했다"고 운을 뗐다. 이계인은 과거 사기결혼을 당했던 당시를 떠올리며 "옛날에 제가 볼 땐 사기 결혼인데 사기죄로 성립이 안 됐다. 그때 통분한 마음을 억누르지 못하고 술로 하루 하루를 보냈다. 그런 세월이 있었다. 시간이 지나고 보니까 혼인신고 안 한 게 그렇게 좋구나 했다. 혼인신고 했으면 내 주민등록번호 조회해보면 그 여인(전처)이 꼭 따라다니지 않나. 그게 좋겠나. 그래서 안 하길 천만다행이다 싶었다. 지금 만난 아내와는 우정과 의리와 애정, 순정 다 있다. 굳이 (혼인신고를) 해야 하나 싶다"고 말했다. "닭장도 있고 큰 집이 있는데 공동명의여야 세금도 덜 내고 하지 않나. 경제적인 문제는 없나"라는 박수홍 질문에는 "아내가 욕심 내면 해주는데 그런 거에 욕심이 없다. 그렇게 안 해도 우리끼리의 의리, 애정,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“탄생의 기쁨” 새식구 맞이한 신현준 家, 늦둥이 딸도 반색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913023"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 새 생명 탄생의 기쁨을 전했다. 신현준은 10월 24일 자신의 소셜 계정에 "탄생의 기쁨. 고마워요. 반가워 처음아"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 알 부화기에서 알을 깨고 막 태어난 메추리의 모습이 담겨 있다. 이런 메추리에게서 눈을 떼지 못하는 막내딸과, 얼굴에 미소가 가득한 둘째 아들의 모습이 눈길을 끈다. 아이들에게 직접 탄생의 기쁨을 느끼게 해주는 아빠 신현준의 남다른 가정교육이 훈훈함을 자아낸다. 한편 1968년생 신현준은 지난 2013년 12세 연하의 첼리스트 아내 김경미와 결혼해 슬하에 2남 1녀를 두고 있다. 만 53세의 나이에 늦둥이 딸 민서를 얻어 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인촌 장관, 피프티피프티 사태 언급하며 “뉴진스도 연장선”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913022"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 피프티 피프티와 뉴진스를 언급했다. 10월 24일 국회 문화체육관광위원회 종합국정감사가 진행된 가운데 국민의힘 진종오 의원이 유인촌 장관에게 그룹 피프티 피프티 전속계약 분쟁 사태에 대해 질의했다. 진종오 의원은 "중소기획사에서 성공적으로 데뷔한 신인그룹을 거대 자본으로 소속사 계약을 위반하는 사태가 발생했고 템퍼링(계약 만료 전 사전 접촉) 문제는 중소기획사들에게 어려움이 되고 있고 K팝 산업 전체에 악영향을 끼친다"고 말했다. 이에 유인촌 장관은 "업계에서 자정노력을 많이 해야 할 일이라 생각한다. 법으로 규정해서 하기는 어려운 문제다"고 말했다. 이어 "이런 문제가 똑같지는 않지만 뉴진스도 결국 이것의 연장선이라 본다"고 말해 눈길을 끌었다. 유인촌 장관은 또 "장관 취임 전이었지만 매니지먼트 쪽이나 관계자들과 이야기를 많이 했고 당시 FA 제도 도입도 연구해봤고 현장을 개선하기 위해 노력했지만 아직 제도적으로 정비된 부분은 없다. 끊임없이 교육하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 왜 울었을까..카약 타던 중 돌연 눈물, 언니들 '당황'('텐트 밖은 유럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208642"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'의 매력이 드러나고 있다. 24일 방송되는 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편' 2회에서는 알수록 신비로운 폴리냐노아마레의 매력을 만끽하며 본격 유럽 캠핑의 재미에 스며드는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. 텐밖즈 4인방은 지난 첫 방송에서 이탈리아 남부 로맨틱 끝판왕 폴리냐노아마레로 향해 바다수영부터 다이빙에 도전하며 로망을 실현하는 모습으로 시청자들에게 대리 설렘을 선사한 바 있다. 이번에는 직접 카약을 타고 '절벽 위 하얀 마을' 폴리냐노아마레를 200% 즐길 예정으로, 동굴 속에 숨겨진 미지의 세계로 시청자들을 안내한다. 절벽 밑 신비한 해안 동굴에 진입한 멤버들은 신비롭고 마법 같은 공간에 입을 다물지 못한다. 곽선영과 이주빈이 물속으로 뛰어들 만큼 모두가 매료된 동굴 모습이 벌써부터 호기심을 자아낸다. 그런가 하면 막내 이세영은 카약을 타던 중 돌연 눈물을 쏟아 언니들을 당황하게 만든다고. 망망대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 선물 재활용?... "전현무한테 받은 명품, 이준에게 줬다" (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787264"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자가 전현무에게 받았던 옷을 이준에게 선물하면서 현장이 초토화됐다. 오는 26일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’ 319회에서는 전원생활을 즐기는 이영자의 드림 하우스에 전현무, 송은이, 이준, 유도선수 김민종이 방문한다. 이날 방송에서는 이영자의 드림 하우스에서 공식 집들이가 펼쳐진다. 4촌 맞춤형(?) 신개념 호스 사용법으로 송 실장과 집안일을 하던 이영자는 집들이 손님으로 전현무와 송은이를 먼저 맞이하는데, 두 사람은 처음 방문한 이영자의 세컨하우스를 보고 어떤 반응을 보였을지 궁금해진다. 이영자는 손님들이 집 구경도 하기 전에 웰컴푸드로 간단하고도 든든한 음식을 뚝딱 만들어 대접한다. 그녀는 속을 파낸 오이에 밥을 얹어 풍기 발사믹, 보리 쌈장 등 각종 특별한 양념장을 올려 먹는 오이 초밥을 대령하는데. 이영자가 직접 개발한 요리에 이들은 감탄을 연발한 것도 잠시, 전현무와 송은이는 이어 등장한 이준에게만 모둠 오이 초밥을 해주는 이영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안대 씌워 성관계 불법촬영’ 아이돌 래퍼, 항소심서 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913021"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자친구에게 안대를 씌우고 성관계 장면을 몰래 촬영한 전 아이돌그룹 멤버가 선처를 호소했다. 10월 24일 오전 서울서부지법 제1형사부는 성폭력 처벌법상 카메라 등 이용 촬영·반포 등의 혐의로 기소된 전 아이돌그룹 멤버 A 씨의 항소심 첫 재판을 열었다. 이날 A 씨 측은 사진이 외부로 유출되지 않은 점, 초범인 점을 강조하며 선처를 호소했다. A 씨도 직접 작성한 반성문을 통해 사죄했다. A 씨는 “피해자분에게 죄송하다. 자책하시는 부모님을 보며 내가 부족한 사람이란 걸 깨닫는다. 두 번 다시 이런 행동을 하지 않겠다”라고 말한 뒤 고개를 숙였다. A 씨는 지난 2022년 7월부터 2023년 5월까지 교제 중이던 여자친구에게 안대를 씌운 뒤 무음 카메라 앱 등을 사용해 성관계 장면과 신체 주요 부위 등을 18회에 걸쳐 촬영한 혐의 등을 받고 있다. A 씨는 지난 8월 1심에서 징역 1년 6개월을 선고받고 도주 우려가 있다며 법정 구속됐다. 이후 A 씨는 1심 선고에 불복해 항소장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 최건·손동표·한채린, 갓벽 싱크로율…첫 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849200"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 최건, 손동표, 한채린의 멋쁨이 돋보이는 첫 스틸이 공개됐다. 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 최건은 극 중 훈훈한 외모의 소유자로 오래전부터 인연이 있는 김지은(강나언 분)의 소꿉친구 이동민 역을 맡았다. 어릴 적 헤어진 두 사람이지만 동민이 지은이 다니는 가언고등학교로 전학 오게 되며 두 사람의 인연은 다시 시작된다. 정보력 하나는 5G보다 빠른 학교 공식 소식통 모봉구 역은 손동표가 연기한다. 그는 낯도 안 가리고 누구와도 잘 지내지만, 그런 봉구에게도 아무도 모르는 비밀이 존재한다. 한채린은 한번 시작한 일은 끝까지 해내는 ‘맑눈광’ 민설희 역으로 열연을 펼친다. 그는 공부는 물론, 운동까지 잘하는 완벽 그 자체인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정우 "모친 '너같은 아들' 악담에 혼인신고 안했더니, 전처들이 몰래 하더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007866015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007866015"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정우가 과거 어머니에게 당한 세뇌로 혼인신고를 하고 싶지 않았다고 털어놨다. 26일 방송되는 MBN 예능 '속풀이쇼 동치미'에는 최정우가 게스트로 출연해 혼인신고를 세 번이나 하게 된 사연을 밝힌다. 선공개된 영상에서 최정우는 "외국 배우 같으면 (이혼을) 8번, 10번 해도 자랑스러울 만한 일인지 모르겠지만 난 한국 배우다. 한국 배우가 (이혼) 3번 했다고 하면 날 좋게 본 사람도 좀 그렇게 생각할 것 같다"고 말문을 열었다. 그는 "30대에 급하게 결혼했다. 솔직히 하기 싫었다"며 "첫 번째 아내가 맹목적으로 저한테 결혼해야 한다고 잡는데, 이걸 뿌리치면 내가 나쁜 놈이 될 것 같았다. 단, 혼인 신고는 하지 말자고 했다"고 회상했다. 이어 "저는 홀어머니 밑에서 혼자 컸다. 말이 씨가 된다고 어렸을 때부터 늘 어머니가 나한테 했던 말이 있다. '너도 너 같은 거 낳아서 똑같이 속 썩어 봐'라고 했는데 이게 일종의 트라우마로 남았다"고 고백했다. 연극만 하면서 살던 어느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤-최동석, 싸우다 언급된 압구정 아파트 42억에 팔았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913020"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송 중인 박지윤, 최동석이 보유하고 있던 아파트를 매도 중인 것으로 알려졌다. 조선일보는 10월 24일 박지윤이 단독 명의로 보유하고 있던 압구정 현대3차 전용 82㎡ 아파트를 42억원에 매각하는 절차를 진행 중이라고 보도했다. 이 아파트는 서울시의 토지거래허가구역으로 묶여있어 박지윤은 거래를 위해 매수인과 공동으로 강남구청에 토지거래허가신청서를 제출해둔 상태라고. 이 아파트는 최근 디스패치를 공개한 박지윤, 최동석의 다툼 과정에서 언급된 바 있다. 최동석은 "아파트 빨리 팔아"라고 종용했고 박지윤은 "안 팔고 싶은거 아니다. 팔거다. 대출이자도 나가고 있어서 나도 부담이다"고 대꾸했다. 최동석이 "압구정 팔라"고 이 아파트를 특정하자 박지윤은 "압구정 집을 왜 네 마음대로 팔려고 해? 내 명의인데. 압구정 집만 팔면 돼? 너 항상 이혼 얘기 나오면 압구정 집 팔라고 하지"라고 맞섰다. 최동석은 이 아파트에 18억원의 가압류를 걸어둔 것으로 알려졌다. 이 아파트가 결혼 후 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나 ‘ON THE K :D’ 메인 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996500"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 K-콘텐츠 전파에 힘을 보탠다. 유인나는 KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’의 메인 MC로 선정되어 120분간 펼쳐지는 공연을 이끈다. KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’는 뮤지션 및 음악 등을 소재로 하여 시청자와의 공존을 테마로 하는 라이브 콘텐츠로, 드라마 OST 무대와 인생 드라마 토크 등 온오프라인 관객들을 위한 다양한 콘텐츠가 준비되어 있으며 파리 브롱냐르궁에서 열리는 ‘2024 프랑스 K-박람회’와 이원 생중계로 동시 송출된다. 유인나는 이 기획공연을 통해 한국의 드라마와 OST를 사랑하는 한국 및 프랑스 팬들과 소통할 예정이다. 유인나는 약 5년간 라디오 ‘유인나의 볼륨을 높여요’ DJ를 맡아 ‘꿀디’라는 애칭을 얻으며 큰 사랑을 받았고, ‘선다방’ ‘같이 펀딩’ ‘77억의 사랑’ ‘신들린 연애’ ‘탐정들의 영업비밀’ 등 다수의 프로그램뿐만 아니라 제23회 전주국제영화제 개막식과 창원 K-POP 월드 페스티벌에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤x김해준, '흑백요리사' 완벽 패러디..."상한 것도 먹는다" 폭소 (맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787261"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 문세윤, 김해준이 '흑백요리사' 백종원, 안성재를 완벽하게 패러디해 웃음을 자아냈다. 25일 오후 8시 방송되는 코미디TV 'THE 맛있는 녀석들'에서는 직장인 점심시간 체험 특집으로 구운갈비정식과 회정식 메뉴가 소개된다. 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 촬영장 도착 순서대로 부장, 과장, 대리, 신입사원 중 원하는 직급을 선택해 상황극을 펼친다. 제일 마지막으로 출근한 멤버는 문세윤으로 신입사원 역할을 맡았으나 회장님 아들이라는 반전 상황으로 재미를 더한다. 김준현은 “직장인들은 점심이 첫 끼인 사람들이 많다. 여의도 공원에서 보면 점심시간에 직장인들이 홍수처럼 밀려온다. 장관이다”라며 금융가 평일 점심 풍경을 설명한다. 멤버들은 또 식사 후 카페에서 커피 타임도 즐기며 직장 동료들과의 수다도 이어간다. 한편 두 번째 맛집에서는 넷플릭스 예능프로그램 ‘흑백요리사’ 백종원과 안성재 패러디로 웃음을 안긴다. 이날 제작진은 쪼는맛 게임으로 특제소스 재료 알아맞히기를 준비한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지은, 과감한 포즈…흘러내린 듯 독특한 스타일 ‘완벽 소화’ [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158708"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지은, 과감한 포즈…흘러내린 듯 독특한 스타일 ‘완벽 소화’ [화보] 배우 한지은의 화보가 공개됐다 한지은은 매거진 더네이버 11월호를 통해 밝고 명랑한 모습부터 과감하고 화려한 뷰티 룩까지 소화하며 다채로운 매력을 자아냈다. 한지은은 지난 23일 개봉한 영화 ‘결혼, 하겠나?(감독 김지태)’에서 주인공 우정을 맡아 열연했다. ‘결혼, 하겠나?’는 우정과 오랜 연애 끝에 행복한 결혼을 앞둔 선우(이동휘 분)의 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지며 생겨나는 고군분투를 그린 생계형 코미디다. 신작을 선보인 한지은은 강형석, 김히어라가 소속된 그램엔터테인먼트와 전속 계약을 맺고 활발한 활동을 예고했다. 한편, 한지은의 화보 이미지와 인터뷰는 더네이버 11월호와 공식 홈페이지, 공식 인스타그램에서 확인할 수 있다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 “우리 둘만의 여행” 이혼→결별 후에도 러블리 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913018"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 아들과 단 둘만의 여행을 떠났다. 황정음은 10월 24일 개인 소셜미디어에 "우리 둘만 떠나는 첫 여행"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 황정음은 아들과 함께 해외여행을 떠난 모습이다. 노란색 티셔츠에 스커트를 입은 황정음은 들뜬 표정으로 아들을 안고 있고, 아들도 환하게 미소짓고 있어 랜선 이모, 삼촌들을 흐뭇하게 한다. 앞서 황정음은 지난 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 2017년 첫째 아들, 2022년 둘째 아들을 출산했으나 현재 이혼 소송 중이다. 또한 황정음은 지난 7월 22일 한 농구스타와의 열애설을 인정했으나 14일 만인 8월 5일 결별 소식을 전했다. 그 상대가 농구선수 김종규(원주 DB 프로미)라는 추측에 힘이 실렸으나 황정음 측에서는 "확인이 어렵다"고 선을 그었다. 황정음은 오는 29일 첫 방송되는 SBS Plus, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에 신동엽과 고정 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신드롬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384787"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’가 시청률, 화제성, OTT 스트리밍 등 모든 흥행 지표를 갈아치우며 독보적인 상승세를 보여주고 있다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘여성국극’이라는 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 얻고 있다. 특히 지난 주 3화 방송에서는 주인공 윤정년(김태리 분)과 허영서(신예은 분)의 연구생 자선 공연인 ‘춘향전’ 무대를 그리며, 러닝타임의 약 1/3에 해당하는 20분 분량을 국극씬으로 장식, 기존의 드라마 문법과는 차별화된 센세이셔널한 도전을 성공시키며 뜨거운 반향을 일으켰다. 이와 함께 ‘정년이’는 방송 2주차에 모든 흥행지표를 1위로 갈아치우며 명실공히 ‘정년이 신드롬’을 증명하고 있다. 가장 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 3차대전, 드디어 유닛 라운드 붙는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996499"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파이널로 가는 마지막 라운드이자 새로운 탈락팀이 발생하는 3차전이 시작된다. 오늘(24일) 밤 9시 30분 방송될 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 6회에서는 3차전이 치러진다. 파이널리스트 5팀이 가려지는 이번 3차전은 ‘에이스 배틀’과 ‘팀 배틀’ 두 개의 라운드로 진행된다. 이날 방송에서는 1라운드 에이스 배틀이 먼저 베일을 벗을 예정이다. 각 팀의 에이스가 ‘WATER’와 ‘FIRE’ 두 개 콘셉트로 나뉘어 유닛 무대를 결성하는 것. 각 팀의 정예 멤버들이 한 자리에 모인 만큼 레전드급 무대를 기대케 한다. 공개된 예고 영상에서는 치열한 파트 분배 현장이 포착됐다. 특히 상위권인 원어스(ONEUS) 환웅의 “현실적으로 하고 싶은 파트가 있냐”는 질문에 하위권 더크루원(ATBO·JUST B) 오준석은 “낮은 등수이기 때문에 못 고를 상황을 생각하란 뜻이냐”고 되묻는 등 신경전을 펼쳐 긴장감을 높인다. 에이스들의 자존심을 건 이번 유닛 무대는 K-POP 대표 안무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 20년전 집 인테리어 깜짝‥한해 “지금은 따뜻+고급, 술방까지”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913017"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽의 20년 전 집 세련된 인테리어에 DJ들이 깜짝 놀랐다. 10월 24일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 황치열이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 한해가 '중간만 가자' 코너 게스트로 출연했다. 이날 '중간만 가자' 주제로 '이사할 때 도와줬으면 하는 유명 연예인은?'이 발표되자 브라이언, 빽가, 황민현, 노홍철, 서장훈, 뱀뱀 등 깔끔하기로 유명한 연예인들의 이름이 언급됐다. 집 예쁘기로 소문난 연예인들 이름도 나왔다. 최화정, 엄정화, 공효진 등이었다. 김태균은 "저희 집은 (방송을 통해) 공개된 적 없지만 잡지에 공개된 적 있다. 와이프가 참 관심이 많다"고 밝혔고, 황치열은 "형이 깔끔하신 성격이다. '사인용 식탁' 촬영할 때 별장이 너무 깔끔하게 정리돼 있더라"고 칭찬했다. 김태균은 최근 예능 '사인용 식탁'에서 수심 2m 가량의 수영장, 찜질방, 계곡이 있는 4500평 규모의 별장을 공개한 바 있다. 그러던 중 제작진에 의해 신동엽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 이수혁 등장에 술렁, 하성운도 “MC님 조립할게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913016"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수혁이 동굴 저음으로 아우라를 폭발시킨다. 배우 이수혁은 10월 25일 방송되는 JTBC ‘PROJECT 7’ 3회에서 세 번째 프로젝트 ‘포지션 매치’에 앞서 투표를 위해 직접 현장을 찾은 500명 월드 어셈블러들과 처음으로 마주한다. ‘PROJECT 7’은 시청자가 ‘월드 어셈블러’가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 월드 어셈블러들은 무대 뒤편에서 이수혁이 모습을 드러내자 술렁이기 시작하고, 이수혁이 “MC 이수혁입니다”라는 동굴 저음 한 마디를 내뱉자 환호성을 내지른다. 이에 현장을 지켜보던 디렉터 하성운은 “저는 MC님을 조립할게요”라고 갑작스럽게 팬심을 드러낸다. 하지만 이내 이수혁은 연습생들의 생존이 걸린 합격과 탈락에 큰 영향을 미치는 ‘포지션 매치’ 돌입을 알려 현장에 살 떨리는 긴장감을 더하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['희귀병' 셀린 디온, 파리 올림픽 이후 첫 무대...병마 딛고 희망 전해 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314008"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 셀린 디온이 파리 올림픽 무대 이후 처음으로 공식석상에 등장했다. 23일, 미국 매체 피플(people)에 의하면 셀린 디온은 22일 미국 LA에서 열린 '시티오브호프(City of Hope)' 자선 갈라 무대에 올라 희망의 메시지를 전했다. 이는 파리 올림픽 이후 그녀의 첫 무대였으며, 희귀병인 '강직인간증후군'을 진단받은 후 활동을 줄인 그녀가 진행한 몇 안 되는 공식행사 중 하나였다. 셀린 디온은 암 연구 지원 단체인 'City of Hope'의 활동을 칭찬하며 희망의 중요성을 강조했다. 앞서 셀린 디온은 2024년 파리 올림픽 개막식에서 에디트 피아프의 클래식 곡 '사랑의 찬가(Hymne ? L'Amour)'를 부르며 무대로 복귀했다. 이는 그녀가 희귀병 투병을 밝힌 이후 처음 선보인 공식 라이브 퍼포먼스였다. 해당 무대로 인해 전 세계인들은 희망을 잃지 말라는 셀린 디온의 메시지에 큰 감동을 받았다. 한편, 셀린 디온은 캐나다 출신의 세계적인 팝 가수로, 뛰어난 가창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 13kg 빼고 미모 복권 당첨‥블라우스가 남아돌 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913015"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 다이어트 성공 후 물오른 미모를 뽐냈다. 배윤정은 10월 24일 개인 소셜미디어에 "저 오늘은 머리 풀었어요 어때요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 배윤정은 흰색 블라우스에 C사 로고 목걸이를 착용한 모습이다. 단발머리에 스모키 화장을 한 배윤정은 카리스마 넘치면서도 은은한 미소로 시선을 모은다. 또 다이어트 성공 후 더욱 빛을 발하는 미모도 감탄을 자아낸다. 한편 배윤정은 2019년 11살 연하의 축구 코치 서경환과 결혼, 슬하에 아들 하나를 두고 있다. 앞서 배윤정은 3개월 만에 73kg에서 60kg까지 감량했으며, 6개월째 몸매를 유지 중이라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주연, 6개월만 이혼 후 재결합 “결벽 강박증 있어 혼자 살아야지 했는데”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913014"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정주연이 6개월 만에 이혼한 남편과 재결합했다고 밝혔다. 10월 23일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 정주연이 출연해 남편과 재결합 소식을 알렸다. 정주연은 "지난해 4월에 결혼식을 하고 6개월 정도 살다가 이혼했다. 혼인신고는 안 했는데 (이혼 후) 몇 달 정도 후에 재결합 해서 잘 (지내고 있다). 좋은 근황을 전해드리고 싶어서 출연했다"고 운을 떼며 "최정우 선배님이 홧김에 이혼했다는 말이 너무 공감됐다. 저는 이혼이 별일이 아니라 생각했다. 이렇게 쉽게 이혼이 되나 할 정도로 신혼 초의 기싸움이었던 것 같다"고 말했다. 결혼 전 연애 기간을 묻는 질문에는 "2년 정도 했는데 거의 매일 만났다. 남편이 혼자 살고 있었고 저는 부모님과 살고 있어서 남편 집에 자주 왔다 갔다 하면서 어떻게 하다 보니 살게도 됐다. 충분히 많이 겪어보고 결혼했다고 생각했는데 2년 연애 했으면 사실 별의별 일이 있었겠지 않나. 연애하면서 많이 싸웠던 부분이 결혼을 하니까 집안끼리의 결합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 오은영 박사가 MC로 관객 친화형 강연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000911360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000911360"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 7월 파일럿 프로그램으로 시청자들을 찾았던 '심장을 울려라 강연자들'이 정규 편성으로 돌아왔다. 파일럿 때보다 강연자 수는 줄었지만, 퀄리티는 오히려 더 높였다. 첫 출연자로 MBC 뉴스데스크 앵커였던 백지연이 앵커로서의 성공과 엄마로서의 삶을 진솔하게 나눈다. 특히 그녀는 싱글맘으로서의 애환 뉴스 앵커 자리를 포기하고 퇴사한 이유를 공개한다. 이번 시즌에서는 방청객의 참여로 더욱 특별한 강연을 만든다. 이전에는 단순히 강연을 듣는 형식에 그쳤다면, 이번 시즌은 현장에서 심쿵단과 깊이 소통하며, 직접적인 참여와 공감을 이끌어내는 방식으로 진행된다. MC로 나선 오은영 박사는 '오은영의 심심풀이' 코너를 통해 방청객의 이야기를 듣고, 마음을 나누며 소통하는 시간을 갖는다. 이 외에도 여러 강연자들이 심쿵단과 뜨거운 포옹을 나누거나, 진로에 관한 고민을 털어놓는 등 청중과의 관계를 허무는 관객 친화형 강연을 그려낼 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현, 국숫집 아르바이트 근황…10년차 주부 내공 발휘 (이지바이브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913013"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 국숫집 아르바이트에 도전했다. 이지현은 최근 자신의 공식 채널 '이지현의 이지바이브(EASY VIBE)'를 통해 국숫집 창업에 도전하는 일상 브이로그를 게재했다 국숫집 창업을 고민하던 이지현은 "저도 노후계획에 대해서 많은 생각도 하고 걱정도 한 만큼 많은 고민들이 있었다. 장사를 고민 안 해본 건 아닌데 '너무 힘든 일이 아닐까' 생각해서 엄두가 나지 않았다. 이런 기회를 통해 배워보는 건 정말 좋은 기회인 거 같다"고 밝혔다. 이어서 이지현은 요식업 종사자의 필수 준비물인 보건증을 발급받기 위해 병원에 방문하는 등 본격적인 창업을 위한 준비에 돌입했다. 특히 창업 전 일을 배워보기 위해 국숫집에서 생애 첫 아르바이트에 도전하며 열정을 불태웠다. 이지현은 "처음으로 일을 하게 됐다. 민폐를 끼칠까 봐 걱정이 된다"고 말했지만, 우려와 달리 주부 10년 경력 다운 능숙한 조리 솜씨를 선보였다. 밀려오는 주문들의 레시피들을 완벽하게 숙지함은 물론, 빠른 속도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 딸 서아, 언제 이렇게 컸어…엄마와 똑 닮은 '깜찍 요정' (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787254"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현 딸 서아가 스튜디오에 깜짝 등장한다. 25일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)은 5주년 특집으로 진행된다. 이에 이정현의 딸 서아가 스튜디오에 깜짝 등장, ‘편스토랑’의 5주년 생일을 축하한다. 서아의 등장에 ‘편스토랑’ 삼촌, 이모들 모두 “귀여워”를 연발하며 애정을 한껏 드러냈다는 후문. MC 붐은 “2019년 오픈한 ‘편스토랑’의 5주년 생일이다”라고 밝혔다. 모두 축하의 박수를 쏟아낸 가운데 이연복 셰프는 “5년 전과 크게 달라진 것이 한 가지 있다. 서아를 사랑해 주시는 분들이 정말 많다”라고 말했다. 이정현은 결혼 후 출연한 ‘편스토랑’에서 처음으로 딸 서아를 공개하고, 둘째 임신 소식도 전했다. 그는 “오늘 5주년이라 서아가 인사드리면 좋을 것 같아 함께 왔다”라고 말했다. 서아가 스튜디오에 함께 왔다는 말에 ‘편스토랑’ 식구들은 모두 자리에서 벌떡 일어나 기대의 반응을 보였다. 잠시 후 깜찍한 5주년 축하 풍선을 달고 서아가 스튜디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 이탈리아서 카약 타다가 돌연 눈물…왜? (텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384774"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’의 텐밖즈 4인방이 폴리냐노아마레의 진면목을 제대로 탐험한다. 24일 방송되는 tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)’ 2회에서는 알수록 신비로운 폴리냐노아마레의 매력을 만끽하며 본격 유럽 캠핑의 재미에 스며드는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. 텐밖즈 4인방은 지난 첫 방송에서 이탈리아 남부 로맨틱 끝판왕 폴리냐노아마레로 향해 바다수영부터 다이빙에 도전하며 로망을 실현하는 모습으로 시청자들에게 대리 설렘을 선사한 바 있다. 이번에는 직접 카약을 타고 ‘절벽 위 하얀 마을’ 폴리냐노아마레를 200% 즐길 예정으로, 동굴 속에 숨겨진 미지의 세계로 시청자들을 안내한다. 절벽 밑 신비한 해안 동굴에 진입한 멤버들은 신비롭고 마법 같은 공간에 입을 다물지 못한다. 곽선영과 이주빈이 물속으로 뛰어들 만큼 모두가 매료된 동굴 모습이 벌써부터 호기심을 자아낸다. 그런가 하면 막내 이세영은 카약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 발달장애 여동생과의 위기의 합가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000911354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000911354"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경기도 남양주시에 사는 가수 이수나 씨에겐 발달 장애가 있는 부모님과 두 여동생이 있다. 혼자 살던 이수나 씨는 3개월 전, 여동생 미향(발달장애) 씨와 30년 만에 합가를 결심했다. 그런데 아침부터 삼겹살을 굽고 늦은 저녁엔 라면을 먹고, 자꾸만 인터넷 쇼핑을 하는 동생 때문에 하루에도 몇 번씩 옥신각신하게 된다. 동생의 나쁜 습관을 고쳐주고 싶은 마음에 갈등의 골은 점점 깊어진다. 과연, 제작진이 준비한 해결책을 통해 동생은 충동성을 낮추는 방법을 터득하고 언니와 행복한 합가를 이어갈 수 있을까? 한편 춘봉 씨는 장애인 조정에 도전한다. 장애인 조정은 장애 유형에 따라 분류되는데, 특히 팔만 사용해서 보트를 움직여야 하는 등급의 경우 체력 소모가 더 많다. 먼저 실내 조정훈련으로 기본기를 잡으려고 하지만 체력은 갈수록 떨어진다. 설상가상으로 수상 조정훈련에서도 배가 앞으로 나아가지 않고, 속도가 나지 않는 탓에 위기를 겪게 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“지금도 팬티에 구멍 있어” 김종국, 투철한 절약 정신 (짠남자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996498"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 놀라운 절약 정신을 또 한 번 보여줬다. 23일 방송된 MBC ‘짠남자’에서는 소금이 군단이 개그우먼 임라라와 인터넷 방송인 감스트의 소비 단속에 나선 모습이 공개됐다. 이번 방송에는 코미디언 출신 유튜버로 249만 구독자를 보유한 ‘엔조이 커플’의 임라라와 각종 예능에서 큰 활약을 펼치며 2018년 MBC 연예대상 신인상까지 받은 축구 전문 인터넷 방송인 감스트가 소금이 군단의 혈압을 오르게 할 ‘흥청이·망청이’로 출연했다. 먼저 ‘흥청이’ 임라라는 남편 손민수가 굉장한 소금이라는 것을 밝혔다. 그러면서 구멍 난 팬티를 입는 남편에 대해 답답함을 호소했지만, 김종국은 “난 지금도 팬티에 구멍이 있다”고 말하며 전혀 공감해 주지 않는 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 15년째 다이어트템 소비 중인 프로 다이어터 임라라는 각종 저당 식품부터 ‘다이어트 전야제’ 를 위해 거침없이 플렉스 하며 ‘흑백 요리사’를 방불케 하는 최후의 만찬을 준비했다. 이에 소금이들은 “통장을 다이어트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나, ‘ON THE K :D’ 메인 MC 확정…한국+프랑스 팬들과 소통[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849193"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 K-콘텐츠 전파에 힘을 보탠다. 유인나는 KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’의 메인 MC로 선정되어 120분간 펼쳐지는 공연을 이끈다. KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’는 뮤지션 및 음악 등을 소재로 하여 시청자와의 공존을 테마로 하는 라이브 콘텐츠로, 드라마 OST 무대와 인생 드라마 토크 등 온오프라인 관객들을 위한 다양한 콘텐츠가 준비되어 있으며 파리 브롱냐르궁에서 열리는 ‘2024 프랑스 K-박람회’와 이원 생중계로 동시 송출된다. 유인나는 이 기획공연을 통해 한국의 드라마와 OST를 사랑하는 한국 및 프랑스 팬들과 소통할 예정이다. 유인나는 약 5년간 라디오 ‘유인나의 볼륨을 높여요’ DJ를 맡아 ‘꿀디’라는 애칭을 얻으며 큰 사랑을 받았고, ‘선다방’ ‘같이 펀딩’ ‘77억의 사랑’ ‘신들린 연애’ ‘탐정들의 영업비밀’ 등 다수의 프로그램뿐만 아니라 제23회 전주국제영화제 개막식과 창원 K-POP 월드 페스티벌에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6명 탈락 ‘랩:퍼블릭’ 전력 재정비, 블록 토너먼트 본격 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913010"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭'이 첫 탈락자 발생과 함께 거센 지각변동이 일었다. 10월 23일 공개된 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'(연출 최효진·정우영, 작가 조근애, 제공 티빙, 제작 CJ ENM) 5회에서는 블록 간 신경전과 전략싸움이 극에 달했다. ‘블록 깨기’ 매치에서 패배한 블록들의 데스매치로 6명의 탈락자가 나왔고, 예측도 못한 래퍼 영입과 리더 교체는 블록들의 전력을 변화시켰다. 여기에 두 번째 블록 매치 ‘블록 토너먼트’가 본격 시작돼 손에 땀을 쥐게 했다. 시청자 반응도 폭발했다. 티빙 오리지널 중 유료가입기여자수 1위를 이어간데 이어, SNS와 온라인 게시판에서는 열띤 반응이 쏟아졌다. 이날 5회에서는 래퍼들이 빅매치로 손꼽은 2블록과 3블록의 마지막 ‘블록 깨기’가 펼쳐졌다. 2블록 리더 루피는 초반 기세를 잡기 위해 가장 먼저 마이크를 잡았다. 그러나 루피는 3블록 양카일을 상대로 1승을 거둔 이후 노윤하에게 패배했다. 뒤이어 등장한 2블록 노선은 3블록 노윤하, 오선, 덤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 이석훈, MZ들의 성지에서 '아재력 인증'..."나이 많아 힘들어" (다시갈지도)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787252"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이석훈이 양양 MZ문화 앞에서 ‘아재' 인증을 한다. 채널S 오리지널 ‘다시갈지도’가 24일 131회를 방송한다. 이날 방송은 ‘K-외국인이 추천하는 한국 여행지’ 특집으로, ‘다시갈지도’ 사상 최초 국내 여행에 나선다. 여행 크리에이터 폴서울이 ‘캐나다 AZ의 MZ 따라잡기 양양’을, 마이가 ‘에스토니아 가족이 떴다! 경주’를, 유이뿅이 ‘일본 산골 소녀의 촌캉스 서천’을 주제로 패키지 여행 배틀을 벌인다. 한국을 사랑하는 마음 하나로 똘똘 뭉친 ‘K-외국인’ 유튜버 들이 뽑은 여행지인 만큼 새로운 국내 여행의 이면이 펼쳐질 것으로 기대가 모인다. 이날 스튜디오를 MZ 유행에 빠지게 한 장본인은 다름 아닌 ‘캐나다 아재’ 폴서울. 그는 유튜브에서 한국살이 캐나다 남편으로 화제를 모으고 있는 ‘대표 아재’인 만큼, 이번 여행에서 MZ 세대를 따라잡고자 강원도 양양 여행 코스에 도전장을 내민다. 폴서울은 익스트림 끝판왕인 수륙양용차 체험부터 인생샷 스폿, 이색 콘셉트 호텔, SNS를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황치열, 자기관리 스타 1위인데‥체지방률 6→11% 상승(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913006"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황치열이 최근 체지방률을 공개했다. 10월 24일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 황치열이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 한해가 '중간만 가자' 코너 게스트로 출연했다. 이날 김태균, 황치열, 한해는 스스로를 수식어를 붙여 소개했다. '머리 둘레 61㎝ 핵대두'라는 김태균에 이어 황치열은 "체지방은 왔다 갔다 하니까"라는 사족과 함께 "현 11% 자기관리 잘하는 스타 1위"라고 본인을 소개했다. 황치열은 '중간만 가자' 코너를 하며 꾸준히 체지방률을 밝혀왔던 바. 처음의 6%, 지난주까지의 10%에 이어 11%가 된 황치열에 한 청취자는 "욜디 자꾸 체지방 올라간다"고 댓글 달며 놀렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 총기 살인사건 진실 추적 시작…최주은 살해한 진범 누구? (좋나동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384770"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁이 총기 살인 사건을 둘러싼 진실 추적에 나선다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤 · 에이스팩토리 · 하이그라운드, 제공 티빙) 측은 24일, 고교생 총기 살인 사건 진범의 행적을 추적하는 서동재(이준혁 분)의 모습을 공개했다. 여기에 전세 역전된 서동재와 남완성(박성웅 분)의 날 선 신경전이 흥미를 더욱 불러일으킨다. 지난 3, 4회에서는 의문의 총기 살인 사건을 마주한 서동재의 모습이 그려졌다. 희생자 임유리(최주은 분)의 얼굴을 확인한 서동재는 충격에 휩싸였고, 현장에서 체포된 용의자가 남완성의 아들 남겨레(김수겸 분)라는 사실은 모두를 놀라게 했다. 충격은 계속됐다. 서동재의 집요한 추궁 끝에 실토한 남겨레의 진술로 사건의 숨겨진 이면이 드러난 것. 총기 살인 사건이 신종 엑스터시 ‘퍼플’ 사건과 연관돼 있다는 것을 감지한 서동재의 모습은 심상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 훈훈함과 멋짐이 동시에~ [포토엔HD]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913005"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 잘 다녀 올게요~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913004"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 첸 "감기 조심하세요~" 스윗한 출국길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027122"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 첸(EXO CHEN)이 팬콘 아시아 투어 '2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI'를 위해 24일 오후 인천국제공항을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 빈틈 하나 없는 출국장 훈훈함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913003"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:56.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이규혁♥’ 손담비, 임신 3개월에도 날씬 각선미에 배만 볼록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913002"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 3개월 차 근황을 공개했다. 손담비는 10월 24일 개인 소셜미디어에 "필라테스 오운완(오늘 운동 완료)"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 손담비는 배를 가린 후드 티셔츠에 5부 레깅스를 착용하고, 니삭스에 운동화를 신은 모습이다. 임신 3개월에 접어든 손담비는 이제 제법 나온 볼록한 D라인에도 불구하고 날씬한 각선미를 뽐내 눈길을 모은다. 또 민낯에도 수수하고 청순한 비주얼도 눈에 띈다. 손담비는 2022년 스피드스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼했으며, 난임 끝에 임신에 성공해 화제가 됐다. "노산이라 3개월 간 산책도 안 했다"고 근황을 전한 손담비는 "아기는 0.2kg 밖에 안 될 것 같은데 몸무게를 보고 놀랐다. 살이 정말 많이 쪘는데 살에 대해 생각하지 않으려고 한다. 배가 나오면서 모든 옷이 맞지 않아 남자 바지를 입는다"고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진 양세찬 ‘풍향고’ 합류, 유재석 황정민과 대환장 케미 예감 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913001"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:57.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민, 방송인 유재석, 지석진, 양세찬이 '풍향고'로 뭉쳤다. 10월 24일 양세찬 소속사 안테나와 지석진 소속사 에스팀엔터테인먼트에 따르면 최근 베트남에서 진행된 '풍향고' 촬영에 양세찬, 지석진도 함께 했다. 앞서 지난 7월 유재석이 진행하는 웹예능 '핑계고'에 출연한 황정민은 유재석과 함께 어플 없이 가는 해외여행을 계획했다. 황정민은 여기에 '풍향고'라는 이름을 붙이며 여행 메이트로 지석진, 이성민, 지진희 등을 언급한 바 있다. 국민 MC와 국민배우 조합에 예능 치트키 양세찬과 지석진 합류 소식까지 더해지며 기대감을 증폭시킨다. '풍향고'는 11월 중 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 멋진 남자의  출국장 멋짐   [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913000"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:57.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 부드러운 미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912999"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:57.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 넘치는 훈훈함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912996"/>
        <updated>2024-10-24T07:08:57.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 대체 불가  출국장 존재감~ [포토엔HD]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912995"/>
        <updated>2024-10-24T06:17:37.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 첸, 표정으로 말하는 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912994"/>
        <updated>2024-10-24T06:17:37.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 24일 오후 엑소 첸이 팬콘 2024 CHEN FAN-CON "Beyond the DOOR" in TAIPEI 참석 차 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 대만으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진X지창욱, 멜로로 만날까…"'스캔들' 리메이크 출연 검토 중"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005867094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005867094"/>
        <updated>2024-10-24T06:17:37.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손예진(왼쪽)과 지창욱(사진=이데일리 DB) 배우 손예진과 지창욱이 멜로 호흡을 맞출까. 24일 손예진, 지창욱이 영화 ‘스캔들 - 조선남녀상열지사’(이하 ‘스캔들’)의 리메이크 드라마 출연 물망에 올랐다고 알려진 가운데 손예진 소속사 엠에스팀엔터테인먼트 관계자는 이데일리에 “검토 중인 작품”이라고 밝혔다. 지창욱 소속사 스프링 컴퍼니 역시 “제안 받은 작품이다”라고 전했다. 프랑스 소설 ‘위험한 관계’를 원작으로 하는 ‘스캔들’은 조선시대를 배경으로 각색한 사극 멜로. 지난 2003년 개봉했으며 배용준, 전도연이 출연해 파격적인 스토리를 선보였다. 넷플릭스 측은 ‘스캔들’ 리메이크와 관련해 이데일리에 “좋은 작품을 찾는 과정에서 여러 작품을 검토 중이고 해당 작품은 그 중에 하나”라며 “결정된 내용이 없어 더 말씀드리기 어려운 점 양해 부탁한다”고 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>