<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-16T11:03:31.806Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 "임지연, 예민한 성격인줄.. 밝고 귀엽고 솔직한 친구더라" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232580"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'로 모든 것을 잃고 먼지 같은 존재가 된 이후 앞뒤 재지 않고 더러운 것 가리지 않고 달려가는 여자 하수영으로 돌아온 배우 전도연을 만났다. 전도연은 '무뢰한'으로 호흡을 맞춘 오승욱과 9년만의 신작 '리볼버'로 다시 한번 작업을 했다. '리볼버'에는 요즘 대세인 임지연과 지창욱뿐 아니라 이정재, 전혜진 같이 너무 좋은 배우들이 출연을 해 촘촘한 볼거리를 안겼다. 전도연은 "임지연은 작품도 잘 되고 있어서 더 비중 있고 좋은 작품을 할 줄 알았는데 이 영화를 한다고 해서 '진짜? 한대요?'라고 몇 번이나 되물었다. 지창욱이 캐스팅 됐을 때도 그랬다. 너무 놀라운 캐스팅이었다. 오승욱 감독이 이런 좋은 배우들을 선택 줬고 또 이들이 마음껏 연기를 펼치게 장도 만들어 줬다."라며 오승욱 감독의 캐스팅을 놀라워했다. 작품 속에서 적인지 동지인지 잘 모를 묘한 워맨스를 보여준 임지연에 대해서 전도연은 "영화 홍보를 하면서 저한테 애정공세를 펼쳤는데 현장에서는 같이 밥도 먹지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 두려움에도 고개 돌리지 않는 힘으로, <트위스터스> 배우 데이지 에드거존스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053290"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정이삭 감독이 &lt;트위스터스&gt; 연출을 맡은 뒤 처음으로 캐스팅을 확정한 배우는 데이지 에드거존스였다. 제작 소식을 접할 때부터 “재난영화와 정이삭 감독의 만남이 흥미로웠다”고 밝힌 그는 영화에 합류하자마자 정이삭 감독에게 자신의 마음을 담은 편지를 전했다. &lt;미나리&gt;를 통해 정교하게 인물을 세공했던 정이삭 감독으로부터 “조용하고 세밀한 감정적 작업을 이어왔다는 동질감”을 느꼈기 때문이다. 원작과의 차이점을 무엇이냐는 질문에도 “케이트의 감정적 깊이와 비중이 커졌다”는 점을 강조했다. 특히 영화에 가장 중요한 소재인 토네이도를 두고 “내면의 상흔과 다투면서도 인물의 감정적 혼란과 유사한 형태를 지닌 은유적 개념”이라고 표현한 답변에서 인물의 심연과 자연을 연결 짓는 데이지 에드거존스만의 연기관을 엿볼 수 있었다.데이지 에드거존스가 연기한 기상학자 케이트는 폭풍의 눈처럼 &lt;트위스터스&gt;의 모든 서사를 끌어당긴다. 그중 영화에서 가장 두드러지는 관계는 대담하고 무모한 스톰 체이서 타일러(글렌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 경외하는 만큼 두려워하고 또 사랑하기를, <트위스터스> 정이삭 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053289"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[를 통해 이민 1세대 가족의 희망과 고초가 깃든 땅의 이야기를 다뤘던 정이삭 감독의 시선이 하늘로 옮겨졌다. 굉음과 강풍으로 지면을 집어삼키는 토네이도가 그 주인공이다. 얀 드봉 감독이 1996년 발표한 영화 &lt;트위스터&gt;의 속편인 &lt;트위스터스&gt;로 돌아온 정이삭 감독은 “존경과 애정이 없었다면 참여하지 않았을 것”이라며 원작을 향한 애정을 강하게 드러냈다. 차기작으로 재난영화를 택한 그의 행보가 새로운 도전처럼 보이겠지만, 허망하게 헛간 속 희망을 모두 태워버린 &lt;미나리&gt;의 화마처럼 그는 언제나 자연과 인간에 관심을 품고 있다. 짧은 화상 인터뷰를 하는 동안 작업기를 두고 “상상했던 일”이나 “좋은 기회”라는 말을 아끼지 않던 정이삭 감독에게서 &lt;트위스터스&gt;가 생성한 흥미로운 궤적에 관해 들어보았다. - 대학 시절 생물학을 전공했고, &lt;미나리&gt;에는 큰 화재가 등장한다. 차기작으로 재난영화 &lt;트위스터스&gt;를 택한 것이 어색하지 않다. = &lt;미나리&gt;의 결말인 화재 장면을 계기로 인물과 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 토네이도에 맞서는 한 인간의 서사시, <트위스터스> 리뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053288"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“느낌이 오면, 쫓아라!” (If you feel it, chase it!) 거대 회오리바람인 토네이도를 피해 도망치지 않고 오히려 이를 쫓아 그 중심으로 향하는 사람들이 있다. 누군가는 미지의 영역을 면밀히 분석해 재난으로서 토네이도를 이해하고, 또 다른 누군가는 토네이도가 펼쳐내는 매혹적이고 압도적인 광경을 두고 ‘자연이 빚은 걸작’이라 찬미하며 이를 즐긴다. 그리고 세상 모든 일이 그렇듯 이를 통해 크게 한몫을 챙기려는 사람들이 존재한다. &lt;트위스터스&gt;는 인류가 아직 그 존재의 특성을 완벽히 파악하지 못한 토네이도와 더불어 살아가는 다양한 인간들의 이야기다. 전작 &lt;미나리&gt;에서 미국 중남부 아칸소주의 목가적 풍경을 사했던 정이삭 감독은, 이번엔 배경을 바로 옆에 위치한 오클라호마주로 옮겨 다시 한번 그 땅에서 최선의 삶을 살기 위해 안간힘을 쓰고 있는 미국인들의 마음을 위로한다. 영화는 오클라호마 출신 케이트(데이지 에드거존스)의 과거로부터 시작된다. 대학 시절 동료, 친구들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 러브레터에 회신하는 마음으로, <고 정은임 아나운서 20주기 특집방송-여름날의 재회> 만든 장수연, 양지안 PD·김세윤, 이윤용 작가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053287"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 정은임 아나운서 20주기 특집방송 기획의 첫 출발점은. 장수연 어느 날 편집기 앞에 앉아 있는데 김세윤 작가가 다가와서 올해가 정은임 아나운서 20주기라는 사실을 알려주었다. 처음엔 MBC 내 골든마우스 홀에 과거의 (이하 &lt;정영음&gt;) 애청자들을 초대해 오랜만에 서로 얼굴을 확인하는 자리 정도로 구상했다. 그런데 라디오국 차원에서 어느새 특별 프로그램이 배정됐고, 동시대와 호흡하면서 주목도를 높이는 기획으로 돌아가신 분의 목소리를 AI로 복원해보자는 의견까지 다다랐다. 김세윤 “올해가 20주기인데 뭔가 하면 좋지 않을까요?”라고 처음 얘길 꺼낸 건 나인데, 그 실체가 없는 ‘뭔가’를 지금의 특집으로 기획한 건 장수연 PD와 MBC 라디오국이다. 세부 구성에는 이윤용 작가(MBC &lt;지금은 라디오 시대&gt; 메인 작가)의 역할이 컸다. 특히 공개방송 경험이 없는 내가 삽질하고 있을 때 기가 막히게 방향성을 잡아주었다. 양지안 PD와 박소영 작가는 선배들이 특집을 요리할 수 있게 온갖 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 그 시절 우리, 영화, 그리고 정든 님 - MBC 라디오 <고 정은임 아나운서 20주기 특집방송-여름날의 재회>와 <FM 영화음악 정은임입니다>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053286"/>
        <updated>2024-08-16T10:08:39.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20년 전 유명을 달리한 어느 아나운서의 목소리가 MBC 라디오 전파를 타고 다시 흘러나왔다. 지난 8월2일 금요일 저녁의 일이다. 과거 방송분을 편집한 것이 아니라 동시대 청취자들의 사연을 읽으며 화답하는 목소리였다. 1992년 11월2일 문을 열어 90년대에 점화한 한국 영화문화의 상징적 아지트로 각인된 가 되살아난 것이다. 2004년 작고한 정은임 아나운서의 20주기에 기해 AI로 목소리를 재현한 특집 프로그램은 그 시절 ‘정든 님’과 작은 부스 안에서 세계의 영화를 논했던 박찬욱 감독, 정성일 평론가 등의 회고 속에서 찬찬히 온기로 물들어갔다. 여기, 20년이 지난 지금도 여전히 재생되고 있는 어느 영화음악 방송 DJ의 목소리를 되돌아보는 지면을 마련했다. 그동안 그를 잊지 않은 사람들, 나아가 여름날의 재회를 야심차게 기획한 방송국 사람들의 이야기를 전한다. 배우 전도연이 “영화를 꼭 해보고 싶다”고 고백하고, 박찬욱 감독이 “사실은 영화감독이기도 한 영화평론가”로 소개되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언' 시리즈 보는데 헬조선 청년 떠오른 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443169"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 1979년 상영돼 전 세계적인 반향을 일으킨 영화 시리즈 '에이리언'. 시리즈는 충격적인 비주얼, 엄청난 생명력을 지닌 에이리언을 이용하려는 인간의 욕망, 에이리언과 인간의 쌍방 사투, 매끄러운 스토리가 담겼다. 이를 잘 표현한 &lt;에이리언 1&gt;, &lt;에이리언 2&gt;는 명작의 반열에 올랐다. 하지만 '에이리언' 시리즈의 오리지널 3편과 외전, 프리퀄 등은 최초 1, 2편을 따라가지 못했다. 호러에 방점을 찍은 1편과 액션에 방점을 찍은 2편과는 다르게, 이후 작품은 주제 의식이 너무 크거나 분위기를 무겁게 가져갔다. 또 호러를 잘 살리지 못하고 액션을 제대로 보여주지 못해 혹평 받았다. 그래서였을까. 2012년 &lt;프로메테우스&gt;, 2017년 &lt;에이리언: 커버넌트&gt; 이후 오랫동안 후속편이 나오지 않다 오랜만에 선보인 &lt;에이리언: 로물루스&gt;의 소식에도 기대가 크지 않았다. 그런데 이 영화, 명작이라 불리던 1, 2 편에 못지않다. 기울어가던 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리의 눈부신 성장…'응답→ '놀토'→'서른' 그리고 '빅토리' [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380980"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'에 출연한 배우 이혜리가 연예인으로서 살아왔던 지난 시간을 돌아봤다. 지난 7일 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 '빅토리'(감독 박범수)에 출연한 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말 거제에서 댄스 콤비로 활동하는 필선(이혜리)과 미나(박서완)가 댄스 연습실을 마련하기 위해 치어리딩에 뛰어든 후 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 걸그룹 걸스데이 멤버로 데뷔해 연예계에 발을 들였다. 이날 인터뷰에서 이혜리는 가수 활동에 대한 방향성에 대해서도 언급했다. 그는 "걸스데이 하면서 힘들었다. 물론 다시 가수 활동을 하고자 하면 할 것 같다. 하지만 숨이 조금 더 차지 않을까 생각한다"라며 웃음을 터뜨렸다. 이어 "('빅토리' 속) 밀레니엄 걸즈 친구들과 나이 차이가 난다. 치어리딩 연습할 때 나는 힘들어 죽겠는데 애들은 같은 것을 한 것처럼 안 보이더라. 밀레니엄 걸즈 친구들도 언젠가 세완 언니와 혜리 언니가 왜 그렇게 힘들어서 앉아있었는지 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[디즈니+ 주간컬렉션] 디즈니+ 이번 주 신작...'마녀' 유니버스와 '외계인의 귀환', 그리고 '스타워즈'까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000224350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000224350"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마녀 Part2. The Other One', '폭군'부터 애니메이션 '솔라 오포짓 시즌5'까지 다양한 볼거리가 가득한 디즈니+의 이번주 핫한 신작을 소개한다. '신세계', '낙원의 밤', 그리고 '마녀' 시리즈까지, 탁월한 심리 묘사와 스타일리시한 액션을 앞세워 독창적인 장르물을 구축해온 박훈정 감독의 유니버스가 디즈니+에서 다시 열린다. '무빙', '최악의 악', '킬러들의 쇼핑몰' 등 색다른 매력의 작품들로 전 세계 구독자들을 사로잡았던 '액션 맛집' 디즈니+와 믿고 보는 박훈정 감독이 만나 선보이는 또 하나의 웰메이드 시리즈 '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러​로, 박훈정 감독의 대표작 '마녀' 시리즈의 세계관을 이어받아 더욱더 거대해진 스토리를 선사한다. 지금껏 본 적 없는 파격적인 연기 변신에 나선 김선호가 '폭군 프로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 커진 '임영웅 파워'…'아임 히어로 더 스타디움' 예매율 1위 수성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861970"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 전체 예매율 1위에 올라 압도적인 흥행 파워를 입증했다. 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 사전 예매량 7만을 돌파(8월 15일(목) 22시 기준)하며 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 등극했다. 지난 2023년 3월 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 임영웅의 콘서트 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널'이 예매 개시 3일 만에 전체 예매율 1위에 올랐던 것에 비해 더욱 빠른 속도로, 1년 만에 더욱 커진 ‘임영웅 파워’를 체감케 한다. 특히 예매 오픈 3일 째인 현재, 예매량은 7만 2천을 돌파하고 15.2%의 예매율을 기록하며 쟁쟁한 동시기 개봉작들 사이에서 흥행 파워를 발휘하고 있을 뿐만 아니라 사전 기대 지수를 나타내는 CGV 프리에그지수 역시 96%로 높은 수치를 기록했다. 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Handsome Guys' tops Vietnamese box office in a week]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057807"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Horror comedy film “Handsome Guys,” starring Lee Sung-min and Lee Hee-jun, topped the Vietnamese box office within a week of its premiere in the country, its distributor Next Entertainment World (NEW) said Friday. The film, initially released on June 26 in Korea, premiered in Vietnam on Aug. 9 and started off sitting at No. 3 on the Vietnamese box office with a 13 percent seat occupancy rate upon its release, according to NEW. The rate gradually grew, standing at 17 percent on Aug. 10 and 20.5 p]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 부산국제영화제, 아시아프로젝트마켓 30편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085910"/>
        <updated>2024-08-16T09:10:55.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제 포스터. 사진 | 부산국제영화제 사무국 부산국영화제가 오는 10월 2일 개막하는 가운데 10월 5일부터 10월 8일까지 나흘간 열리는 아시아 최대의 영화 투자 및 공동제작 마켓, 2024 아시아프로젝트마켓(Asian Project Market, 이하 APM)이 올해의 선정작 30편을 발표했다. 올해로 27회를 맞는 아시아프로젝트마켓에 44개국에서 441편의 프로젝트가 출품되어 역대 최다 지원작 수를 기록한 가운데 17개국 30편의 극영화 프로젝트가 공식 선정됐다. 정치, 사회, 문화적 다양성이 넘치는 아시아 각국을 배경으로, 장르적 재미와 표현의 자유를 극대화하면서 메시지까지도 충실히 전달하는 다수의 프로젝트가 포진되어 눈길을 끈다. 특히 다수의 드라마 장르를 기본으로 코미디, 로맨스가 일부 가미됐던 예년에 비해, 범죄 스릴러, 서스펜스, 호러, 퀴어, 애니메이션 등 보다 다채로운 장르를 만나볼 수 있다. 부산국제영화제가 발굴한 재능 있는 아시아 감독들의 신작 프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈' 베트남 영화 시장 정복…박스오피스 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380937"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '핸섬가이즈'가 베트남 영화 시장을 정복했다. 16일 NEW는 '핸섬가이즈'(감독 남동협)가 베트남 영화 박스오피스에서 흥행하고 있다는 소식을 전했다. '핸섬가이즈'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 재필(이성민)과 상구(이희준)가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 지난 9일 베트남 현지에서 개봉한 '핸섬가이즈'는 개봉 당일 좌석 점유율 13%를 기록하며 '명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램', '데드풀과 울버린'에 이어 박스오피스 3위를 기록해 순조로운 출발을 알렸다. 이어 지난 10일에는 17%, 11일에는 20.5%의 좌석 점유율을 기록했으며 박스오피스 1위까지 달성했다. 한편, '핸섬가이즈'는 극장 및 VOD 서비스로 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(2024 BIFF), ‘2024 아시아프로젝트마켓(APM) 공식 선정작 30편 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982488"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국영화제가 오는 10월 2일 개막하는 가운데 10월 5일부터 10월 8일까지 나흘간 열리는 아시아 최대의 영화 투자∙공동제작 마켓, 2024 아시아프로젝트마켓(Asian Project Market, 이하 APM)이 올해의 선정작 30편을 발표했다. 올해로 27회를 맞는 아시아프로젝트마켓에 44개국에서 441편의 프로젝트가 출품되어 역대 최다 지원작 수를 기록한 가운데 17개국 30편의 극영화 프로젝트가 공식 선정되었다. 정치, 사회, 문화적 다양성이 넘치는 아시아 각국을 배경으로, 장르적 재미와 표현의 자유를 극대화하면서 메시지까지도 충실히 전달하는 다수의 프로젝트가 포진되어 눈길을 끈다. 특히 다수의 드라마 장르를 기본으로 코미디, 로맨스가 일부 가미됐던 예년에 비해, 범죄 스릴러, 서스펜스, 호러, 퀴어, 애니메이션 등 보다 다채로운 장르를 만나볼 수 있다. 부산국제영화제가 발굴한 재능 있는 아시아 감독들의 신작 프로젝트를 다수 만나볼 수 있다. 작년 뉴 커런츠 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미국 거장이 택한 한국계 감독... 이 영화 보면 이해 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443155"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국계 이민자 영화인들이 각지서 활약하고 있다. 그 대표라 해도 좋을 이가 정이삭이다. 28년 전 할리우드 명작 블록버스터를 새로 단장해 내놓은 신작 &lt;트위스터스&gt;의 연출자가 바로 그다. 할리우드 거대 자본이 투자된 이 영화 연출을 두고 쟁쟁한 감독들이 거론된 끝에 선택된 것이 바로 그였다. 정이삭이 &lt;트위스터스&gt; 연출자로 낙점되기까지 가장 큰 역할을 한 작품이 바로 &lt;미나리&gt;다. 10여 년 간 무명에 가깝던 그를 일약 주목받는 감독으로 만든 영화가 이 작품이란 뜻이다. 한국계 미국 이민자 가정의 이야기를 다룬 &lt;미나리&gt;는 36회 선댄스영화제 심사위원대상과 관객상을 시작으로, 78회 골든글로브 시상식에선 외국어영화상까지 거머쥐었다. 윤여정이 한국 배우 가운데 처음으로 아카데미 시상식 여우조연상을 받기까지 했다. 송능한 감독의 딸로도 유명한 셀린 송의 &lt;패스트 라이브즈&gt; 같은 작품이 올해 크게 주목받은 사실은 할리우드가 최근 들어 동양계 이민자 이야기에 관심을 보이고 있음을 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[렛잇고는 계속된다…‘겨울왕국3’ 11월 24일에 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085905"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘겨울왕국2’ 포스터. 사진 | 월트디즈니컴퍼니 디즈니 애니메이션 ‘겨울왕국3’이 올 겨울 개봉한다. 16일 미국 내 매체에 따르면 ‘겨울왕국3’은 추수감사절 연휴에 맞춰 2027년 11월 24일에 극장에서 개봉될 예정이다. 디즈니 CEO 밥 아이거(Bob Iger)가 ‘겨울왕국4’도 제작 중이라고 밝힌 뒤 오랜만에 전해진 새로운 소식이다. 그는 2023년 2월, 투자자들과의 통화에서 “엘사와 안나, 그의 친구들이 ‘겨울왕국3’으로 복귀할 것”이라는 이야기를 전한 바 있다. 앞서 ‘겨울왕국2’는 ‘겨울왕국’이 개봉한 2013년에서 6년이 지난 2019년 개봉했다. ‘겨울왕국3’이 2027년 개봉하면, 8년 만의 새로운 이야기를 선보이는 것이다. 현재까지 ‘겨울왕국3’의 줄거리는 비밀에 부쳐져 있다. ‘겨울왕국’과 ‘겨울왕국2’의 공동 감독인 제니퍼 리(Jennifer Lee)는 2023년 10월, BFI 런던 영화제에서 “지금까지 영화 제작자들이 ‘겨울왕국3’을 위해 창조한 것들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임현주♥' 곽시양 "결혼? 로망 有…박성웅=꿈꿨던 모습" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001761107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001761107"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['필사의 추격' 곽시양이 박성웅의 사랑꾼 면모를 알리며 결혼에 대해 언급했다. 16일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '필사의 추격'(감독 김재훈)의 배우 곽시양과의 인터뷰가 진행됐다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼 김인해(박성웅 분)과 분노조절장애 형사 조수광(곽시양), 그리고 마피아 보스 주린팡(윤경호)이 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린다. 극중 모터보트를 타는 장면을 위해 '동력수상레저기구조정면허증'을 획득했다고 밝힌 곽시양은 "그걸 따야 배를 탈 수 있었다. 시험이 쉽기는 했지만 일주일 정도는 시간을 내야 했다. 아침부터 오후까지 시험을 봤다"고 설명했다. 이어 곽시양은 "나중에 따로 몰아보고 싶다는 욕망은 있다. 운전할 수 있는 종류가 있는데 낚시잡이 크기의 배는 할 수 있다. 그래서 자격증을 딸 때 배가 얼마인지도 알아봤다"면서도 최소 4~5천만 원부터 억 단위까지 있는 가격에 놀랐다고. 작품을 하고 싶은 욕심에 면허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["조정석의 뜨거운 연기 열정"…'행복의 나라', 숫자에 숨겨진 비밀은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182100"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'가 개봉 후 관객들의 뜨거운 반응이 이어지고 있는 가운데 영화와 관련된 흥미로운 숫자들을 공개했다. ▶200 : 영화의 하이라이트 법정신 동원 인원! '행복의 나라' 제작진이 가장 공들인 장면이자 영화의 하이라이트로 손꼽히는 법정신은 총 200여 명의 인원이 투입됐다. 영화에서 가장 중요한 장면인 만큼 당시 군사 재판의 법정 규모와 위엄이 스크린을 통해 관객들에게 시각적으로 제대로 전달되길 바랐던 추창민 감독은 재판장들이 앉아 있는 책상의 모양부터 연구했다. 특히 최대한 현실에 입각한 촬영을 진행하기 위해 다큐멘터리 등의 자료를 참고해 변호인단과 방청객의 위치, 피고인들의 인원수까지 맞춰 나갔다. 결국 현장에는 출연 배우만 130여 명, 스태프들까지 포함해 200여 명의 인원이 함께했다. 이들은 숨소리 하나까지 함께 호흡했고, 배우들의 연기가 끝난 후에는 박수가 터져 나오기도 했다고 밝혀 예비 관객들의 기대를 모은다. ▶24 : 조정석VS우현의 뜨거운 연기 열정!]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 혜리, 기자회견서 보인 눈물 "긍정적으로 봐주셔서 울컥" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004380923"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 '빅토리' 언론시사회 때 보였던 눈물에 대해 회상했다. 지난 7일 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 '빅토리'(감독 박범수)에 출연한 이혜리의 인터뷰가 진행됐다. '빅토리'는 1999년 세기말 거제에서 댄스 콤비로 활동하는 필선(이혜리)과 미나(박서완)가 댄스 연습실을 마련하기 위해 치어리딩에 뛰어든 후 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 이혜리는 '빅토리'를 처음으로 선보이는 언론시사회 이후 기자회견에서 눈물을 보인 바 있다. 이에 대해 혜리는 "사랑하는 마음만큼 잘 됐으면 하는 마음도 비례했다. 떨리고 긴장됐는데 시사회를 할 때 어떤 말씀을 하실까 열심히 봤다. 너무 다행히 긍정적으로 봐주신 것 같아서 신났고 울컥했다"고 말했다. 이혜리가 '빅토리'를 위해 쏟아부은 시간은 그의 눈물만큼 찬란했다. 춤 연습에 대해 회상한 그는 "MBTI J형이여서 리스트를 만들었다. 11곡을 해야 한다고 해서 힙합부터 연습을 시작했다. 3월 말에 촬영이 들어갔으니 3개월 전부터 준비를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검도복 입은 전도연·이정재·정재영, 이들에게 숨겨진 과거는? ('리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004182090"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 하수영, 임석용, 민기현의 화기애애했던 과거의 한때를 담은 스틸을 공개했다. 16일 영화 '리볼버'가 영화 속에서 눈길을 끌었던 검도부 소품 스틸을 전격 공개했다. '리볼버'는 영화를 보고 나온 직후 각 캐릭터의 숨은 전사를 되짚어 생각하게 되는데, 그 중심에 있는 주요 인물들이 바로 임석용과 민기현이다. 하수영의 판을 만들고 키우는 임석용, 민기현은 수영이 대가를 되찾기 위해 결심하고 나아가는 데 큰 동력이 되는 인물이다. 임석용은 수영을 교도소로 향하게 만든 장본인이지만 종적이 묘연해지고, 민기현은 대가를 찾기 위한 여정에 나선 수영에게 리볼버를 쥐여 주며 그녀를 부추긴다. 하수영과 임석용, 민기현 세 사람이 과연 어떤 사연으로 지독하게 얽히게 된 것인지 영화 속 등장하는 스틸을 통해 유추할 수 있다. 영화에 스치듯 등장하는 이 스틸 속에는 한때 경찰 내 검도부의 스승과 제자로 끈끈한 연을 맺었던 세 사람이 나란히 선 채 카메라를 응시하고 있어 이들에게 숨겨진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈' 베트남에서도 터졌다, 현지 박스오피스 1위 '글로벌 대세']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507381"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가에 참을 수 없는 웃음을 선사하며 관객들을 사로잡은 고자극 오싹 코미디 '핸섬가이즈'가 베트남 박스오피스 1위를 기록해 베트남 현지 관객들까지 사로잡고 있다. 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 '재필 '과 '상구'가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디 '핸섬가이즈'가 지난 8월 9일 베트남 현지에서 개봉해 한국에 이어 베트남 관객들까지 사로잡고 있어 화제다. '핸섬가이즈'는 베트남 현지 공식 개봉일인 지난 9일 좌석 점유율 13%를 기록하며 '명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램', '데드풀과 울버린'에 이어 박스오피스 3위를 기록해 순조로운 출발을 알렸다. 이어 8월 10일에는 17%, 8월 11일에는 20.5%의 좌석 점유율을 기록하며 개봉일을 더해갈수록 흥행에 가속도를 붙이고 있다. 이를 증명하듯 박스오피스 1위까지 기록하는 놀라운 흥행 행보를 이어가고 있다. 이 같은 흥행 기록은 베트남 현지 실관람객들의 높은 만족도에서 비롯된 것으로 '호러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[coming soon] '이매지너리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053285"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앨리스는 새로 이주한 집 지하실에서 곰인형을 발견한다. 곰인형과 가장 가까운 친구가 된 앨리스는 그에게 ‘천시’라는 이름을 지어준다. “상상하는 모든 걸 볼 수 있다”는 이유로 엘리스는 천시와 보내는 시간이 점점 늘어나고, 알 수 없는 게임 리스트를 만들어 위험한 행동을 하기 시작한다. 이윽고 엘리스는 집 한켠에 숨겨져 있던 파란 문을 열고 만다. &lt;메간&gt; &lt;프레디의 피자가게&gt;가 흥행한 뒤로 블룸하우스는 꾸준히 친근한 캐릭터와 호러 장르를 접목하는 작업을 시도 중이다. &lt;이매지너리&gt; 역시 그 시도의 일환으로 곰인형에게 섬뜩한 인상을 불어넣은 후 어린이 주인공의 옆자리에 위치시킨다. 유년 시절 우리 곁에는 ‘상상 친구’가 존재했고 커가며 이들을 잊어버린 탓에, 상상 친구가 우리에게 화가 났다는 설정을 전제로 하는 작품이다. &lt;킥 애스2: 겁 없는 녀석들&gt; &lt;트루스 오어 데어&gt;를 연출한 제프 와드로 감독이 연출을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성민·이희준 '핸섬가이즈', 베트남 박스오피스 1위 쾌거 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258709"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '핸섬가이즈'가 베트남 박스오피스 1위를 달성, 해외 관객들까지 사로잡고 있다. '핸섬가이즈'(감독/각본 남동협)는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 재필 (이성민 분)과 상구(이희준 분)가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디물. 지난 6월 26일 국내에 이어 이달 9일 베트남에서 개봉, 현지에서 뜨거운 반응을 얻고 있어 화제다. '핸섬가이즈'는 베트남 개봉 첫날 좌석 점유율 13%를 기록하며 '명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램', '데드풀과 울버린'에 이어 박스오피스 3위로 순조로운 출발을 알렸다. 이어 10일에는 17%, 11일에는 20.5%의 좌석 점유율을 나타내며 흥행에 가속도를 붙이고 있다. 이를 증명하듯 박스오피스 1위까지 기록하는 놀라운 흥행 행보를 이어가는 중이다. 이 같은 흥행 기록은 베트남 현지 실관람객들의 높은 만족도에서 비롯된 것으로 '호러와 코미디의 색다른 조합'에 대한 압도적 호평까지 이어지고 있어 이목을 집중시킨다. 이처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['필사' 곽시양 "♥임현주, '자책 말라' 응원..결혼 생각이요?"  [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258707"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양(37)이 연인 임현주(32)와의 공개 열애부터 '필사의 추격' 출연 소회 등 솔직 담백하게 밝혔다. 곽시양은 16일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 21일 새 영화 '필사의 추격' 개봉을 앞두고 만나 진솔한 이야기를 나눴다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼 김인해(박성웅 분)과 분노조절장애 형사 조수광(곽시양), 그리고 조직 보스 주린팡(윤경호 분)가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린다. 영화 '악마들'(2023) 김재훈 감독이 메가폰을 잡았다. 곽시양은 조수광 역할을 맡아 무려 5년 만에 스크린 컴백을 알렸다. 지난 2019년 영화 '장사리: 잊혀진 영웅들' 이후 드라마 '앨리스' '홍천기' '미남당' '재벌X형사' 등 안방극장 활동에 집중해왔다. 특히 곽시양은 이번 '필사의 추격'으로 코믹 연기에 도전, 관심을 더했다. 그가 맡은 조수광은 불의를 보면 참지 못하는 '분노조절장애' 형사로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진, 놀라운 60년 전 리즈 시절‥송가인 “간지 흐른다”(오빠, 남진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886714"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오빠, 남진' 티저 예고편이 공개됐다. 9월 4일 개봉하는 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성)은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 오빠 남진의 데뷔 60주년 기념, 오직 팬들을 위한 헌정 무비. 공개된 예고편은 시작과 동시에 남진을 대표하는 곡인 ‘님과 함께’가 흘러나와 보는 이들의 어깨를 들썩이게 만든다. 더불어 누구도 범접할 수 없었던 꽃미모를 자랑하는 젊은 시절의 남진 영상은 많은 예비 관객들의 향수를 자극하기도 한다. ‘대한민국 최초의 ‘오빠’ 남진’이라는 카피처럼 4만 소녀 부대를 이끌며 대한민국 최초로 팬클럽을 창단, 최초의 팬미팅을 개최한 대한민국 1호 ‘오빠’인 남진. 대중음악을 넘어 대한민국의 역사, 그 중심에 남진이 있었기에 “노래에 있어서도 간지(멋)가 흐르는 거 같아요” 라고 인터뷰한 후배 송가인의 멘트에서 깊은 존경심을 느낄 수 있다. 뿐만 아니라 '오빠, 남진'에는 장윤정, 장민호, 진성, 박현빈, 설운도 등 다양한 인사들과의 솔직한 인터뷰까지 준비되어 있어 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드디어 '덕선' 탈출인가, 이혜리 인생작 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443139"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;빅토리&gt; 스틸컷 ⓒ ㈜마인드마크 1999년 세기말, 거제를 주름잡는 댄스 콤비 필선(이혜리)과 미나(박세완)가 만나면 무서울 것이 없었다. 춤 하나에 살고 춤 때문에 죽는 절친은 댄서를 꿈꾸며 오늘도 춤 연습에 매진한다. 불미스러운 일로 단단히 찍혀 동아리는커녕 연습실 하나 없이 길거리를 전전하던 때, 마침 서울에서 전학 온 세현(조아람)을 내세워 거제상고 최초의 응원부를 만들기로 작정한다. 만년 꼴찌 거제상고의 축구부를 위한 명분까지 완벽하게 세팅했다. 세현은 서울과 미국에서 배운 치어리딩을 뽐내지만. 댄스 동아리 부활을 꿈꾸던 목적의 필선과 미나의 계획을 눈치채고 그만두려 한다. 우여곡절 끝에 오합지졸 멤버를 모아 '밀레니엄 걸즈'가 탄생하고. 세현을 리더로 축구부의 우승을 향한 열정 만랩 치어리딩을 펼치게 된다. 이유는 다르겠지만 어렵게 얻은 연습실을 지키기 위해 각고의 노력을 더 해갈 무렵, 조금씩 춤과 치어리딩에 빠져 우정을 나누며 성장하게 된다. 모두를 응원하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해의 시선, 색다른 사유를 응원하며, 제29회 <씨네21> 영화평론상 시상식… 문주화, 이병현씨 우수상 공동 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053284"/>
        <updated>2024-08-16T08:10:49.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 &lt;씨네21&gt; 영화평론상 시상식이 8월14일 오전 11시 &lt;씨네21&gt; 사무실에서 열렸다. 이론비평 ’비극의 시대에 불시착한 초상들에 대한 우화- 아키 카우리스마키의 &lt;사랑은 낙엽을 타고&gt;를 중심으로’와 작품비평 ‘세계를 화해시키는 힘- 미야케 쇼의 &lt;너의 눈을 들여다보면&gt;’을 쓴 문주화, 이론비평 ‘스필버그는 왜 열린 지평선을 찍지 못하는가?’와 작품비평 ‘&lt;악은 존재하지 않는다&gt;가 인간의 눈을 빌릴 때’를 쓴 이병현 두 사람이 올해의 공동 우수상 수상자로 호명됐다. 두 신진 평론가에겐 수상을 축하하고 앞으로의 활동을 독려하는 상패와 상금이 수여됐다. “평론의 길을 앞서 걸은 선배들의 글에서 ‘글쓰기는 실패를 전제로 한다’는 문장을 읽었다. 공감하는 바다”라며 운을 뗀 문주화 당선자는 “나 또한 예정된 실패의 길을 걷게 됐다. 영화의 뒷모습을 기민하고 부지런하게 좇는, ‘행복한 실패자’가 되겠다. 늘 응원을 보내는 가족들에게도 감사하다”라고 소감을 전해 앞으로의 활약을 기대하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, ♥임현주와 공개 열애 중 "결혼 언급 조심스럽지만 로망 있다"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675525"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽시양이 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 16일 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '필사의 추격'에 출연한 배우 곽시양을 만났다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 추격전을 그린 영화. 곽시양은 분노조절장애 형사 조수광 역을 맡았다. 극 중 조수광은 검거율은 100%이지만 범죄자를 보면 화를 참지 못하고 팔과 다리를 부러뜨리는 등 문제를 일으켜 제주도 경찰청으로 전출된다. 1987년생인 곽시양은 채널A '하트시그널2'에 출연한 임현주와 공개 열애 중이다. 지난해 9월 교제 사실을 인정했다. 두 사람은 사석에서 만나 자연스럽게 가까워진 것으로 알려졌다. 현재 임현주는 배우로 활동하고 있다. 임현주는 시사회에도 참석하는 등 곽시양을 응원해주고 있다고. 곽시양은 "저는 제가 연기한 장면이 많이 보일 수밖에 없는데, 그 친구는 전체적으로 재밌었다고 하더라. (연기가 아쉬웠다고 하자) 자책하지 마라며 응원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 확 달라졌다… 파격X강렬 변신 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005812365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005812365"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 역대급 변신으로 가요계 파격 컴백한다. 영탁은 16일 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 내달 3일 가요계 귀환을 앞두고 대대적인 변신을 예고하는 컴백 포스터를 처음으로 오픈해 시선을 단숨에 집중시켰다. 공개된 포스터에는 컴백 앨범명을 의미하는 미니앨범 ‘슈퍼슈퍼’(SuperSuper)와 ‘COMING SOON’이라는 문구와 함께 발매 일시인 ‘2024.09.03.6PM’이 담겨 있어 역대급 컴백을 기대하게 만든다. 특히 컴백 앨범명을 온몸으로 표현한 듯 에너제틱하면서도 강렬하게 변신한 영탁의 색다른 모습이 담겨 있어 팬들의 뜨거운 반응을 자아내며 컴백 열기를 최고조로 자극했다. 컴백 포스터는 마치 영탁의 어린 시절을 떠올리게 만드는 판타지한 분위기에 빈티지한 디자인으로 채워져 있어 눈길을 끈다. 당당한 포스와 눈부신 카리스마를 풍기고 있어 미니앨범 ‘슈퍼슈퍼’를 통해 어떠한 변신을 보여줄지 기대가 모아지고 있다. ‘슈퍼슈퍼’는 프로듀서 겸 아티스트로 활발히 활동 중인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한국이 싫어서’ 훌쩍 떠난 고아성‥영상뷰 300만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886701"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한국이 싫어서' 메인 예고편이 약 300만 조회수를 기록하며 대박을 터뜨리고 있다. 8월 28일 개봉하는 영화 '한국이 싫어서'(감독 장건재)는 20대 후반의 ‘계나’(고아성)가 어느 날 갑자기 자신의 행복을 찾아서 직장과 가족, 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질랜드로 떠나는 이야기다. CGV 인스타그램에 공개된 '한국이 싫어서' 메인 예고편이 약 300만이라는 역대급 조회수를 기록해 화제다. 이는 공연 실황을 제외하고 최근 공개된 영화 예고편 중 가장 높은 조회수로, 본편에 대한 관객들의 기대감을 확인시켜주었다. 계나 역 고아성도 직접 ‘나 한국 뜬 줄 알고 깜짝 놀랐네’ 라는 센스 있는 댓글을 남겨 반응이 더욱 뜨겁다. 한편, '한국이 싫어서'에서는 주인공 계나 역의 고아성을 중심으로, 뉴질랜드에서 사귄 친구 재인을 연기한 주종혁과 한국에서 오랫동안 사귄 남자친구 지명으로 분한 김우겸이 청춘의 다양한 색깔을 그려낸다. 8월 28일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 "박성웅, 무서웠는데 알고 보니 부드러운 남자"('필사의 추격') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675523"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽시양이 영화 '필사의 추격'에 함께 출연한 선배 배우들을 향한 존경심과 고마운 마음을 드러냈다. 16일 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '필사의 추격'에 출연한 배우 곽시양을 만났다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 추격전을 그린 영화. 곽시양은 분노조절장애 형사 조수광 역을 맡았다. 극 중 조수광은 검거율은 100%이지만 범죄자를 보면 화를 참지 못하고 팔과 다리를 부러뜨리는 등 문제를 일으켜 제주도 경찰청으로 전출된다. 곽시양은 이번 영화로 박성웅과 연기 호흡을 맞췄다. 곽시양은 "성웅 형과 촬영해볼 수 있다는 것도 저한테는 큰 기대가 됐다. 제가 좋아하는 형님이다"라고 밝혔다. 박성웅에 대해서는 "처음 호흡을 맞췄다. 처음에는 조금 무서웠다. 인상이 상남자스럽지 않나"라고 첫인상을 전했다. 그러면서 "작품 하면서 성웅 선배님이 부드러운 남자라는 걸 느꼈다. 믿으실지 모르겠지만 굉장히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대박, 미쳤다"... '미나리' 정이삭 감독이 재난 영화로 일냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443138"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 영화 &lt;트위스터스&gt;는 121관왕을 차지하며 작품성을 인정받은 &lt;미나리&gt;의 정이삭 감독과 &lt;쥬라기 월드&gt; 제작진이 뭉쳐 만든 재난 블록버스터다. 1996년 작 &lt;트위스터&gt; 이후 28년 만의 속편이지만 전편과 상관없이 볼 수 있다. 처음 보더라도 수월하게 따라올 수 있도록 친절하다. ▲  영화 &lt;트위스터스&gt; 스틸 ⓒ 워너 브러더스 코리아㈜ 토네이도 쫓는 사람들의 분투 케이트(데이지 에드가 존스)는 토네이도 본고장 오클라호마에서 나고 자라 어린 시절부터 하늘을 보는 일을 즐겼다. 하지만 대학 시절 혼합물 실험에 실패하고 고향을 떠나와 뉴욕의 국립기상청 연구원으로 일하며 무료한 일상을 산다. 변화무쌍한 날씨에 매료됐지만 사랑하는 사람을 잃고 살던 그에게 토네이도를 연구하는 친구 하비(안소니 라모스)가 5년 만에 찾아왔다. 하비는 자신이 일하는 '스톰 파(토네이도 분석 시스템 개발 회사)'에 합류해 달라고 한다. 케이트는 내키지 않았지만, 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 "자격증 딴 김에 요트 알아봤더니 억대…엄두 안 나"('필사의 추격') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000675521"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽시양이 영화 '필사의 추격'에 출연한 소감을 밝혔다. 16일 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '필사의 추격'에 출연한 배우 곽시양을 만났다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 추격전을 그린 영화. 곽시양은 분노조절장애 형사 조수광 역을 맡았다. 극 중 조수광은 검거율은 100%이지만 범죄자를 보면 화를 참지 못하고 팔과 다리를 부러뜨리는 등 문제를 일으켜 제주도 경찰청으로 전출된다. 곽시양은 "재밌었다. 망가질 수 있는 부분이 많았고 새로운 도전해볼 수 있는 장르였다. 코미디에도 워낙 열정이 있었다"고 말했다. 분노조절장애를 가진 캐릭터를 연기한 곽시양은 "많이 고심했다. 과해질 수도 있고 연기 못한다는 소리를 들을까봐 겁도 났다. 감독님과 많이 얘기했다"며 "저는 조금 줄이고 싶어했고 감독님은 조금 더 드러내길 바랐는데, 현장에서 조율하며 촬영했다"고 전했다. 또한 "외형적으로도 시한폭탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본편 삭제본에서 아이디어 얻은 이 영화, 감독 재치 돋보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443132"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 전개와 결말을 알 수 있는 내용이 포함돼 있습니다. '에이리언: 로물루스'는 '에이리언' 시리즈에 속하는 작품이다. 1979년 리들리 스콧의 연출로 첫선을 보인 '에이리언'은 '에이리언 2'(1986년), '에이리언 3'(1992년), '에이리언 4'(1997년)로 이어지며 SF 생존 스릴러로 자리를 잡았고 독자적인 작품세계를 구현했다는 평가를 받고 있다. '에이리언 시리즈'에서 특별한 작품이 될까 '에이리언' 후속작은 편의상 2~4로 번호를 매겼을 뿐 원제에는 숫자가 들어가지 않고 미세하게 다른 표현을 썼다. 1~4편을 모두 시고니 위버가 주연한 반면 연출은 리들리 스콧, 제임스 카메론, 데이비드 핀처, 장 피에르 주네 순으로 각기 다른 감독이 맡았다. 한국어 표기법(에일리언)과 다른 '에이리언' 표기를 고수하는 등 여러모로 소문난 시리즈이다. '에이리언' 시리즈는 21세기 들어 프리퀄로 선회해 리들리 스콧이 다시 감독을 맡아 '프로메테우스'(2012년), '에이리언:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민, 2년 만에 안방 재부팅…'단짠단짠' 로코 정석이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507364"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 '엄마친구아들'을 통해 연기 재부팅에 나선다. 정소민은 17일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은, 연출 유제원)에서 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자로 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스를 선보인다. 극 중 정소민은 글로벌 회사 프로덕트 매니저로 취직해 성공 가도를 달리다 돌연 한국으로 돌아와 인생을 재부팅하겠다고 마음먹은 배석류 역을 맡았다. 2년 만에 안방으로 돌아온 정소민은 싱크로율 200%에 달하는 K-장녀의 모습뿐만 아니라 현실 공감을 유발하는 로맨스까지 다양한 모습으로 시청자들의 마음을 녹일 것으로 기대된다. 정소민은 최근 제작발표회에서 "나도 실제로 남동생이 있다. 석류와 석류 남동생의 관계와 같진 않지만 가족 구조와 이미지가 익숙했다. 또 장녀로서 엄마와 관계가 가장 많은 공감이 됐다. 누가 시킨 적은 없지만 이상하게 내가 장녀로서 느끼는 책임감이 때로 무거워서 부채감처럼 느껴질 때도 있는데, 그게 공감이 많이 됐다"라고 공감으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핸섬가이즈’ B급 코미디, 베트남에서도 통하네‥박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886678"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬가이즈'가 베트남 박스오피스 1위를 기록하며 현지 관객들까지 사로잡고 있다. 영화 '핸섬가이즈'(감독 남동협)는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 ‘재필’과 ‘상구’가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디. '핸섬가이즈'는 베트남 현지 공식 개봉일인 8월 9일 좌석 점유율 13%를 기록, '명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램', '데드풀과 울버린'에 이어 박스오피스 3위를 기록해 순조로운 출발을 알렸다. 10일에는 17%, 11일에는 20.5%의 좌석 점유율을 기록하며 개봉일을 더해갈수록 흥행에 가속도를 붙이고 있다. 이에 박스오피스 1위까지 기록하는 놀라운 흥행 행보를 이어가고 있다. 이 같은 흥행 기록은 베트남 현지 실관람객들의 높은 만족도에서 비롯된 것으로 ‘호러와 코미디의 색다른 조합’에 대한 압도적 호평까지 이어지고 있어 앞으로의 흥행세가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈', 한국 이어 베트남서도 열광…현지 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733741"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '핸섬가이즈'(감독 남동협)가 지난 15일 베트남 박스오피스에서 1위를 차지했다. 16일 배급사 NEW에 따르면 지난 9일 베트남 현지에서 개봉한 '핸섬가이즈'는 베트남에서 전날 박스오피스 1위를 꿰차는 데 성공했다. 앞서 '핸섬가이즈'는 현지 공식 개봉일인 9일 좌석 점유율 13%를 기록하며 '명탐정 코난: 100만 달러의 펜타그램' '데드풀과 울버린'에 이어 박스오피스 3위를 기록해 순조로운 출발을 알렸다. 이어 10일에는 17%, 8월 11일에는 20.5%의 좌석 점유율을 기록했다. 또한 이를 증명하듯 박스오피스 1위까지 기록하는 흥행 행보를 이어가는 중이다. 이 같은 흥행 기록은 베트남 현지 실관람객들의 높은 만족도에서 비롯됐다. 현지 관객들은 '호러와 코미디의 색다른 조합'에 대해 호평 중이다. 한편 '핸섬가이즈'는 평화로운 전원생활을 꿈꾸던 재필과 상구가 하필이면 귀신들린 집으로 이사 오며 벌어지는 고자극 오싹 코미디. 현재 극장 상영과 함께 VOD 서비스로도 만나볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움', 예매량 7만↑ 전체 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733726"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 전체 예매율 1위에 올랐다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 '영웅시대'와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기를 담은 영화. 이 영화는 예매 오픈 2일 만에 사전 예매량 7만을 돌파(15일 오후 10시 기준)하며 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 등극했다. 이는 지난 2023년 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 임영웅의 콘서트 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널'이 예매 개시 3일 만에 전체 예매율 1위에 올랐던 것에 비해 더욱 빠른 속도로, 1년 만에 더욱 커진 '임영웅 파워'를 체감케 한다. 특히 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 예매 오픈 3일째인 현재, 예매량은 7만 2000을 돌파하고 15.2%의 예매율을 기록하며 쟁쟁한 동시기 개봉작들 사이에서 흥행력을 발휘하고 있다. 그 뿐만 아니라 사전 기대 지수를 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블리처스, 17일 롯데자이언츠 시구+특별 공연…'슈퍼파워'로 '승리 요정' 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507363"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블리처스가 사직구장에 뜬다. 블리처스는 오는 17일 오후 6시 부산 사직구장에서 펼쳐지는 롯데자이언츠와 키움히어로즈의 경기에 시구 및 시타자로 참석한다. 블리처스는 2022년 롯데자이언츠의 경기에서 데뷔 첫 시구, 시타, 특별 공연을 선보인 바 있다. 당시 시구를 맡았던 멤버 샤는 롯데자이언츠 구단의 열렬한 팬으로 '성덕(성공한 팬)' 탄생을 알려 화제를 모은 바 있는데, 이번 경기에서도 시구자로 그라운드에 오른다. 블리처스는 5회 말 클리닝 타임에 특별 공연도 선보인다. 지난 6월 발매한 네 번째 미니 앨범 '런치박스'의 타이틀곡이자 '슈퍼파워' 공연을 펼치는 블리처스는 롯데자이언츠의 승리를 기원하는 마음을 담은 파워풀한 무대로 무더위를 시원하게 날리며 경기장을 찾은 팬들에게 기분 좋은 에너지를 선사할 예정이다. 다시 찾은 사직구장 마운드에 오르게 된 샤는 소속사 우조엔터테인먼트를 통해 "2년 만에 다시 사직에서 시구를 할 수 있게 돼 영광이다. 지난번에는 많이 긴장해서 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 영화, 아이맥스vs스크린엑스 어떤 포맷으로 봐야 할까 '색다른 매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507361"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 스타디움 공연 실황 '아임 히어로 더 스타디움'이 CGV 개봉을 앞둔 가운데 영웅시대의 예매 고민이 이어지고 있어 눈길을 끈다. CGV는 임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'을 오는 28일 단독 개봉한다. 이번 영화는 지난해 '아임 히어로 더 파이널'에 이은 임영웅의 두 번째 공연 실황 영화로 ScreenX와 IMAX로도 만나볼 수 있다. 이번 '아임 히어로 더 스타디움'에는 콘서트 현장의 뜨거운 열기와 1년여간 콘서트를 위해 의기투합한 임영웅과 제작진들의 비하인드 인터뷰 등도 담겼다. 또한 스크린엑스와 아이맥스 등 특별관에서도 이번 작품을 만나볼 수 있어 더욱 특별한 관람 경험을 전할 예정이다. 이에 각기 다른 특수관 포맷에 어떤 상영관에서 '아임 히어로 더 스타디움'을 관람해야 할지 예비 관객들의 고민이 이어지고 있다. 먼저 스크린엑스 포맷은 공연 실황 관람에 최적화된 포맷이다. 정면 스크린과 함께 좌, 우 화면이 확장돼 월드컵경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 상암벌 다음은 스크린이다‥공연 실황 영화 예매율 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886664"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 전체 예매율 1위에 올라 압도적인 흥행 파워를 입증하고 있다. 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만인 8월 15일 기준, 사전 예매량 7만을 돌파하며 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 등극했다. 지난 2023년 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 임영웅의 콘서트 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널'이 예매 개시 3일 만에 전체 예매율 1위에 올랐던 것에 비해 더욱 빠른 속도로, 1년 만에 더욱 커진 ‘임영웅 파워’를 체감케 한다. 특히 예매 오픈 3일 째인 16일, 예매량은 7만 2천을 돌파하고 15.2%의 예매율을 기록하며 쟁쟁한 동시기 개봉작들 사이에서 흥행 파워를 발휘하고 있을 뿐만 아니라 사전 기대 지수를 나타내는 CGV 프리에그지수 역시 96%로 높은 수치를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 극장가도 접수했다…공연 실황 '전체 예매율 1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507341"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예매 오픈과 동시에 폭발적인 반응을 끌어내고 있는 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 전체 예매율 1위에 올라 압도적인 흥행 파워를 입증했다. 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 사전 예매량 7만을 돌파하며 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 등극했다. 지난 2023년 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 임영웅의 콘서트 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널'이 예매 개시 3일 만에 전체 예매율 1위에 올랐던 것에 비해 더욱 빠른 속도로, 1년 만에 더욱 커진 '임영웅 파워'를 체감케 한다. 예매 오픈 3일 째인 현재, 예매량은 7만2000장을 돌파하고 15.2%의 예매율을 기록하며 쟁쟁한 동시기 개봉작들 사이에서 흥행 파워를 발휘하고 있을 뿐만 아니라 사전 기대 지수를 나타내는 CGV 프리에그지수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 근현대사 시대극 흥행 대열에 합류할까 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002862634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002862634"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'택시운전사', '1987' 이런 영화들을 본다면 한 나라의 역사를 대면하는 이야기를 풀어가는 것이 한국 영화계에 배울 점이라고 생각한다" 영화 '20세기 소년'과 일본 TV 아사히 드라마 '트릭', TBS '케이조쿠' 등으로 유명한 감독 츠츠미 유키히코가 한국 영화계에 역사를 다룬 시대물들이 활발히 제작되고 현실이 부럽다며 전한 말이다. 한국 영화계에서 근현대사 시대극은 꾸준히 흥행을 이어왔다. '택시운전사', '1987', '남산의 부장들', '헌트', '서울의 봄' 등 1970~80년대의 중요한 역사적 사건을 다룬 영화들이 큰 성공을 거두면서, 이 장르는 이제 한국 영화의 강점으로 자리 잡고 있다. 이러한 흐름 속에서 '행복의 나라'가 과연 시대극 흥행 대열에 합류할 수 있을지 관심이 집중되고 있다. '행복의 나라'는 한국 영화사에서 10·26 사건 직후의 재판을 본격적으로 다룬 최초의 영화다. 1979년 10월 26일, 박정희 대통령이 시해된 사건을 중심으로 김재규의 직속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연X이정재X정재영, 숨겨진 과거 있었다…비하인드 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000507338"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 하수영, 임석용, 민기현의 화기애애했던 과거의 한때를 담은 스틸을 공개했다. 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화 '리볼버'가 영화 속에서 눈길을 끌었던 검도부 소품 스틸을 공개했다. '리볼버'는 영화를 보고 나온 직후 각 캐릭터의 숨은 전사를 되짚어 생각하게 되는데, 그 중심에 있는 주요 인물들이 바로 임석용과 민기현이다. 하수영의 판을 만들고 키우는 임석용, 민기현은 수영이 대가를 되찾기 위해 결심하고 나아가는 데 큰 동력이 되는 인물이다. 임석용은 수영을 교도소로 향하게 만든 장본인이지만 종적이 묘연해지고, 민기현은 대가를 찾기 위한 여정에 나선 수영에게 리볼버를 쥐여 주며 그녀를 부추긴다. 하수영과 임석용, 민기현 세 사람이 과연 어떤 사연으로 지독하게 얽히게 된 것인지 영화 속 등장하는 스틸을 통해 유추할 수 있다. 영화에 스치듯 등장하는 이 스틸 속에는 한때 경찰 내 검도부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[직업 소개소 사장의 고용정책, 대통령보다 낫네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443122"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[와 &lt;도둑들&gt;, &lt;암살&gt; 등을 연출한 최동훈 감독은 6편에 불과한 필모그라피 중에서 두 번이나 '1인 2역 캐릭터'가 등장했다. 최동훈 감독의 장편 데뷔작 &lt;범죄의 재구성&gt;에서는 박신양이 사기꾼 최창혁과 김선생(백윤식 분)에게 사기당해 스스로 생을 마감한 최창혁의 형 최창호를 모두 연기했다. 영화에서는 최창혁이 서인경(염정아 분)을 속이기 위해 일부러 최창호처럼 '연기'하기도 했다. 2015년에 개봉한 &lt;암살&gt;에서는 전지현이 친일반민족행위자 암살 작전 대장이자 독립군 저격수 안옥윤과 안옥윤의 쌍둥이 언니 미츠코를 동시에 연기했다. 미츠코는 영화 중반 안옥윤과 대면하는 장면에서 "나도 독립운동 하는 사람들 좋아해. 그런데 넌 안 했으면 좋겠어"라며 동생을 걱정하는 마음을 드러내기도 했다. 하지만 미츠코는 자신을 안옥윤으로 오해한 강인국(이경영 분)의 총에 맞고 사망한다. 이처럼 한 배우가 영화 속에서 두 캐릭터를 동시에 연기하는 것은 배우에게 매우 어려운 도전이지만 관객들에게는 빼놓을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크로스' 이명훈 감독 "황정민 엉덩이 노출은 무리수였다, 액션은 만족" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232539"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '크로스'로 데뷔작을 낸 이명훈 감독을 만났다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화다. 공개 3일 만에 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위, 오늘 대한민국의 TOP 10영화부문 1위도 차지하고 있다. 이 영화로 감독 데뷔를 한 이명훈 감독은 "극장 상영을 준비하고 넷플릭스로 넘어오는 과정에서는 우여곡절이 있었지만 결과적으로는 190여 개국의 다양한 가입자, 팬들과 만날 수 있게 되어 오히려 좋은 기회라 생각한다. 기대감이 크고 좋은 성과를 얻었으면 좋겠다"며 공개 소감을 밝혔다. 올해 초 극장에서 개봉을 준비하다 故 이선균의 사건이 발생, 그의 아내인 전혜진이 출연하는 바람에 개봉이 미뤄지며 결국 넷플릭스로 넘어간 '크로스'였다. 이명훈 감독은 "배우들과 시사 이후 식사하며 같이 재미있는 작업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겨울왕국3', 2027년 11월 24일 개봉 확정...'렛잇고' 열풍 또 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001305887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001305887"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2027년 추수감사절, '겨울왕국3'이 개봉한다. 15일(현지 시간), 피플지에 따르면 '겨울왕국3'은 추수감사절 연휴에 맞춰 2027년 11월 24일에 극장에서 개봉될 예정이다. 디즈니 CEO 밥 아이거(Bob Iger)가 '겨울왕국 4'도 제작 중이라고 밝힌 뒤 오랜만에 전해진 새로운 소식이다. 그는 2023년 2월, 투자자들과의 통화에서 "엘사와 안나, 그의 친구들이 '겨울왕국 3'으로 복귀할 것"이라는 이야기를 전한 바 있다. 앞서 '겨울왕국2'는 '겨울왕국'이 개봉한 2013년에서 6년이 지난 2019년 개봉했다. '겨울왕국3'이 2027년 개봉하면, 8년 만의 새로운 이야기를 선보이는 것이다. 현재까지 '겨울왕국3'의 줄거리는 비밀에 부쳐져 있다. '겨울왕국'과 '겨울왕국2'의 공동 감독인 제니퍼 리(Jennifer Lee)는 2023년 10월, BFI 런던 영화제에서 "지금까지 영화 제작자들이 '겨울왕국3'을 위해 창조한 것들은 매우 놀랍다"라며 "지난주에는 그들이 매일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 상암벌 이어 스크린 접수..공연 실황 영화 예매율 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003258666"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 전체 예매율 1위에 올라 압도적인 흥행 파워를 입증했다. 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 예매 오픈 2일 만에 사전 예매량 7만 3187명을 돌파(8월 16일 오후 1시 40분 기준)하며 전체 예매율 1위, CGV 예매차트 1위에 등극했다. 지난 2023년 3월에 개봉해 25만 명의 관객을 동원했던 임영웅의 콘서트 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널'이 예매 개시 3일 만에 전체 예매율 1위에 올랐던 것에 비해 더욱 빠른 속도로, 1년 만에 더욱 커진 '임영웅 파워'를 체감케 한다. 특히 예매 오픈 3일 째인 현재, 예매량은 7만 2천을 돌파하고 15.2%의 예매율을 기록하며 쟁쟁한 동시기 개봉작들 사이에서 흥행 파워를 발휘하고 있을 뿐만 아니라 사전 기대 지수를 나타내는 CGV 프리에그지수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을에 만나는 전주·영화···9월 ‘폴링 인 전주’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003315311"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전주국제영화제 ‘전주씨네투어 with 폴링 인 전주’가 오는 9월 6일부터 8일까지 사흘간 전북 전주 옛 도심 일대에서 열린다. ‘전주씨네투어’는 전주의 대표 문화 콘텐츠인 영화와 전주시의 관광재원을 접목한 프로그램이다. ‘폴링인전주’는 영화제를 통해 화제가 됐거나, 전주와 인연이 깊은 작품을 선별해 상영하는 전주국제영화제의 가을 행사다. 16일 전주국제영화제 조직위원회에 따르면 이번 폴링 인 전주에서는 제25회 전주국제영화제 개막작인 미야케 쇼 감독의 &lt;새벽의 모든&gt;과 베를린영화제 인카운터스 부분 작품상을 받은 벤러셀·기욤 카이로 감독의 &lt;다이렉트 액션&gt;, 강유가람 감독의 첫 극영화인 &lt;럭키, 아파트&gt; 등이 상영된다. 올해 행사는 ‘가을에 다시 만나는 전주국제영화제’, ‘맛있는 전주, 맛있는 영화’, ‘영화와 음악이 있는 전주’, ‘영화와 함께 전주 여행’ 등 4개 프로그램으로 구성했다. 행사는 극장이 아닌 전주의 색다른 공간에서 영화 관람과 ‘맛’을 느낄 수 있도록 진행되며, 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야쿠쇼 코지, '퍼펙트 데이즈' 10만 돌파에 "감사해" 한국어 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007733571"/>
        <updated>2024-08-16T06:11:39.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '퍼펙트 데이즈'(감독 빔 벤더스)가 10만 관객을 돌파한 가운데, 주연 배우인 야쿠쇼 코지와 공동 각본가이자 프로듀서인 타카사키 타쿠마가 친필 메시지를 보냈다. 16일 배급사 ㈜티캐스트가 공개한 감사 메시지에서 야쿠쇼 코지는 "한국에서 10만 명이 넘는 관객께서 '퍼펙트 데이즈'를 봐주시다니...! 이 영화는 참 행복한 녀석이네요"라고 운을 띄웠다. 이어 "빔 벤더스 감독님을 비롯해 작품에 관여한 모두가 진심으로 감사드립니다"라고 밝힌 그는 "앞으로 이 영화를 관람하실 여러분, 히라야마 씨가 잠에서 깨면서 함께 시작되는 아름다운 여행을 즐기시길 바랍니다"라고 예비 관객들에 대한 메시지를 전하기도 했다. 더불어 야구쇼 코지는 한국어로 직접 "감사합니다"라고 정성 어린 손 글씨 인사를 덧붙였다. 공동 각본가이자 프로듀서인 타카사키 타쿠마는 "고마워요!! 한국 여러분! 10만명 돌파!! 최고입니다"라며 한국에서의 흥행에 대한 벅찬 마음을 표현했다. 이어 "평소 그냥 지나칠 법한 작]]></content>
    </entry>
</feed>