<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-15T06:15:20.211Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 “시청률 공약? 결혼!”…악역 0%·청정 로코 ‘결혼해YOU’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163196"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 토일드라마 ‘결혼해YOU’가 악역 하나 없는 청정 로맨틱 코미디 드라마로 시청자의 ‘힐링’을 도맡을 예정이다. 16일 오후 7시 50분 첫 방송하는 ‘결혼해YOU’는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 연출자 황경성 감독은 “결혼과 비혼을 다루는 드라마다. 다른 로코에는 다 있는데 우리는 없는 게 딱 있다. 바로 빌런(악역)이다. 정말 청정 드라마다. 맘 편히 봐도 된다. 배우들의 전작과 딴판이라 ‘이런 모습이 있었어?’ 감탄할 수 있을 것”이라고 자신했다. 극중 순수하고 무해한 섬총각 역 이이경은 ‘쓰레기 남편’을 연기한 전작 tvN ‘내 남편과 결혼해줘’의 악역을 이번 드라마로 싹 지우겠다는 각오다. 2년이나 드라마 촬영을 기다렸다는 그는 “요즘 자극적인 이야기가 많아 밝고 무해한 이야기가 나오면 좋을 거 같았다. 그 사이에 자극적인 캐릭터도 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 휘몰아치는 연기에 압도됐다…'강남 비-사이드' 글로벌 5위 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888627"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 '강남 비-사이드'에서 몰아치는 연기력으로 시청자들을 압도하고 있다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'는 서로 다른 이유로 얽힌 형사와 검사, 의문의 브로커가 강남 이면에 숨은 사건을 쫓는 추격 범죄 드라마이다. 지창욱은 브로커 윤길호 역으로 파격 변신 비주얼과 아우라로 공개 첫 주부터 이목을 끌었다. 지난 13일 공개된 3, 4화에서 재희(김형서)를 찾기 위해 콜로세움 싸움에 뛰어드는 윤길호의 모습과 윤길호와 재희의 과거 이야기가 그려졌다. 휘몰아치는 이야기와 깊이 있는 관계성으로 '강남 비-사이드'는 디즈니+ TV 쇼 부문 글로벌 5위를 기록하며 글로벌 흥행 기세를 이어가고 있다. (11월 14일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 빠르고 화려한 이야기 속으로 시청자들을 이끄는 것은 단연 지창욱의 연기력이다. 흔한 범죄액션 장르 속 캐릭터라는 걱정을 뒤엎고 지창욱은 그간의 연기 내공으로 윤길호라는 새로운 캐릭터를 만들어 우리 앞에 선보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋나동' 이준혁 "배두나·박성웅 면전에 욕설, 다 애드리브..유쾌하게 받아줘서 감사"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282609"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 '좋거나 나쁜 동재' 관련 이야기를 직접 전했다. 이준혁은 15일 오후 서울 종로구 삼청로 한 카페에서 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정, 김상원, 이하 '좋나동') 인터뷰를 갖고 스타뉴스와 만났다. '좋거나 나쁜 동재'는 장르물의 수작으로 손꼽힌 tvN 드라마 '비밀의 숲' 시리즈의 스핀오프. '비밀의 숲' 시즌1(2017), 시즌2(2020)를 모두 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여했으며, '비밀의 숲' 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필, 박건호 감독이 메가폰을 잡았다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그렸다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사했다. '비밀의 숲' 속 이준혁이 그대로 출연했고 박성웅이 새롭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 서지혜, 첫사랑 배현성에 고백 성공할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888625"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서지혜가 확신의 청춘 로맨스 캐릭터로 미소를 유발 중이다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 박달 역을 맡은 서지혜가 특유의 사랑스러운 매력으로 시청자들을 사로잡고 있다. 박달(서지혜)은 고등학교 시절 만난 윤주원(정채연)과 단짝이 되면서 그의 오빠인 강해준(배현성)을 홀로 짝사랑해왔다. 눈치가 다소 없는 강해준이 자신이 아닌 김산하(황인엽)를 좋아한다고 오해했을 때도 그가 해동시를 떠나 미국으로 가게 됐을 때도 박달은 끝끝내 품어온 짝사랑을 고백하지 못하고 마음 깊은 곳에 묻어두고야 말았다. 하지만 박달은 강해준이 차마 윤주원과 김산하에겐 말할 수 없었던 엄마에 대한 아픔을 유일하게 아는 인물로서 공감을 나누기도 했다. 강해준의 이야기를 듣고 눈물을 대신 흘려줄 정도로 그의 슬픔을 이해하는 박달의 순수한 모습이 많은 이들을 찡하게 만들었다. 그렇게 미완성된 첫사랑 뒤로 10년 후 윤주원의 룸메이트인 박달 앞에 강해준이 옆집 이웃으로 들어오면서 흥미진진함이 배가되고 있는 상황.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준회 “아이돌 되기 전 성룡·이소룡 꿈 꿔, 아이콘 멤버들도 응원”(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921144"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구준회가 아이돌 활동 전부터 연기자의 꿈을 키웠다고 밝혔다. 11월 15일 오후 2시 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU(극본 리나, 연출 황경성)’ 온라인 제작발표회가 진행됐다. ‘결혼해YOU’는 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 ‘비혼과 결혼 사이’ 커플 매칭 코믹 가족극으로 구준회는 결혼 사기 진작팀을 이끌어 가는 팀장 최기준 역을 맡았다. 꾸준히 연기 활동을 하며 연기돌의 입지를 다지는 구준회는 “아이돌 생활을 굉장히 오래했고 지금도 아이돌이지만, 아이돌을 꿈꾸기 전에 첫 번째 꿈이 액션 스타였다. 성룡, 이소룡 선생님 같은 액션 배우가 되고 싶었다”라며 “아이돌 생활하면서도 마음 한 켠에는 계속 배우의 꿈을 가지고 있었다. 우연히 감사한 기회를 만나서 작품을 찍어보니 너무 재밌고 계속해서 배운다는 설렘이 가득했다. 계속해서 도전해야겠다는 마음을 강하게 먹었다”라고 말했다. 그룹 아이콘 멤버들의 반응을 묻자 구준회는 “응원도 많이 해줬고 ‘네가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시청률 공약=결혼" 파격 선언…'적령기' 이이경, 장가갈 수 있을까 (결혼해YOU)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795900"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 배우들이 결혼과 비혼 사이 솔직하고 다양한 이야기를 전한다. 15일 오후 채널A 신규드라마 '결혼해YOU'의 제작발표회가 온라인을 통해 진행됐다. 현장에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이날 황경성 감독은 "결혼과 비혼을 다룬 만큼, 무엇이 좋다 양분된 게 아니라 에피소드를 통해 결혼과 비혼의 이야기를 전달할 뿐"이라며 "시청자들이 보시고 결혼과 비혼에 대해 한 번쯤 더 생각하는 계기가 되지 않을까 싶다. 저도 촬영하면서 다시 한번 생각하게 됐다"고 작품의 메시지에 대해 이야기했다. 결혼과 비혼을 다룬 작품인 만큼 배우들의 결혼 생각은 어떨까. 구준회는 "언젠가는 결혼을 하고 싶다고 생각했다 노후에 외롭지 않을까 했는데, 촬영 후 생각이 러프해졌다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["無빌런 無공해"…'결혼해YOU' 이이경, 불륜남→순수남 극과 극 변신 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242502"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무공해 청정 드라마를 표방하는 드라마가 온다. 최악의 빌런에서 최강의 순수 캐릭터으로 돌아온 이이경의 '결혼해YOU'다. 15일 오후 채널A 새 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나·연출 황경성) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수와 황경성 PD가 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 무공해 청정 드라마를 표방한다. 이이경은 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희를 연기했다. 전작 '내 남편과 결혼해줘' 빌런 박민환과는 전혀 다른, 코믹함과 능청스러움을 넘나드는 그의 모습이 안방 시청자들에게 확실한 웃음을 선사할 것으로 기대를 모은다. 황경성 PD는 "모든 로코에 있는 것이 우리는 없다. 바로 빌런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋나동' 이준혁 "동재=고수·두리안 같은 친구..티빙 도전 감사"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282607"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 '좋거나 나쁜 동재' 관련 이야기를 직접 전했다. 이준혁은 15일 오후 서울 종로구 삼청로 한 카페에서 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정, 김상원, 이하 '좋나동') 인터뷰를 갖고 스타뉴스와 만났다. '좋거나 나쁜 동재'는 장르물의 수작으로 손꼽힌 tvN 드라마 '비밀의 숲' 시리즈의 스핀오프. '비밀의 숲' 시즌1(2017), 시즌2(2020)를 모두 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여했으며, '비밀의 숲' 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필, 박건호 감독이 메가폰을 잡았다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그렸다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사했다. '비밀의 숲' 속 이준혁이 그대로 출연했고 박성웅이 새롭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조수민 “비혼주의자 연기하지만 난 결혼하고 파, 싱크로율 80%”(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921142"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조수민이 가족사를 공개하며 결혼을 꿈꾸게 된 이유를 밝혔다. 11월 15일 오후 2시 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU(극본 리나, 연출 황경성)’ 온라인 제작발표회가 진행됐다. ‘결혼해YOU’에서 비혼주의 7급 공무원 정하나 역을 맡은 조수민은 “하나가 밝고 솔직한 캐릭터다. 그런 모습은 저와 비슷한 것 같은데 비혼주의자인 건 다르다. 전 결혼을 하고 싶다. 싱크로율은 80% 정도다”라며 “직장인의 애환을 리얼하게 표현하려고 노력했다. 철희에게 마음을 열어가는 과정을 점층적, 단계적으로 표현하려고 했다”라고 소개했다. 작품을 통해 결혼에 대한 생각도 깊어졌다. 조수민은 “부모님이 20살에 만나서 결혼을 28살에 하시고, 저를 36살에 낳으셨다. 저는 결혼하고 싶은 사람이었는데 대사 중에 ‘결혼에 자격이 필요하다고 생각해요’라는 게 있다. 이 대사를 하면서 더 책임감을 가지고 결혼해야겠다는 생각을 하게 됐다”라고 답했다. 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’는 결혼에 대한 현실적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 “대표작 ‘나솔’로 알아…‘결혼해YOU’  위해 잇몸 수술 연기‘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394699"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 신작 ‘결혼해YOU’를 위해 이미지 변신에 나선다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 황경성 감독과 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수가 참석했다. 이날 이이경은 “많은 분이 저의 대표작을 예능 ‘나는 솔로’나 ‘용감한 형사들’로 아는 분이 많다. 물론 그러실 수 있다. 그분들이 처음 보신 작품이 제 데뷔작이고 대표작인 건 당연하다”고 말문을 열었다. 이어 “이 작품을 통해 ‘재밌고 다양한 감정이 들게 하네’, ‘반갑다’ 할 수 있었으면 좋겠다”며 “얼마 전에 한 촬영장에서 나이 지긋하신 선배님이 저보고 ‘바람꾼’이라고 하시더라. ‘내 남편과 결혼해 줘’ 속 이미지를 ‘결혼해YOU’로 지우겠다”고 포부를 전했다. 실제 이이경은 ‘결혼해YOU’를 위해 잇몸 수술까지 미루는 열의를 발휘하기도 했다. 이이경은 “뭘 하든 밉지 않고 호감이 가야 한다고 생각했다. 봉철희 미소도 따로 있다”며 “사실 제가 그때 치아 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 “잇몸 주저 앉아, 섬 총각 역할 위해 촬영 후 수술”(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921140"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 캐릭터를 위해 치료까지 미뤘다고 전했다. 11월 15일 오후 2시 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU(극본 리나, 연출 황경성)’ 온라인 제작발표회가 진행됐다. 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희 역을 맡은 이이경은 캐릭터에 중점을 둔 부분을 묻는 질문에 “뭘 하든 간에 밉지 않고 호감이 가야 한다고 생각했다. 저한테는 어색하지만 봉철희의 미소가 있다. 아무것도 모른다는 듯한 미소가 있다”라며 “TMI지만 치아 치료를 앞두고 있었는데 섬 총각인데 너무 가지런하면 현실성이 떨어지니까 치료를 미뤘다. 그때 치아와 지금 치아가 다르다. 잇몸이 주저 앉아서 수술을 해야 하는데 촬영이 끝나고 했다. 편집실에서도 CG로 많이 채워줬다”라고 설명했다. 박경림이 “오히려 돈을 들게 만들었다”라고 반응하자, 이이경은 “너무 좋은 타이밍에 외적인 디테일까지 신경 써서 할 수 있었다. 섬에 계신 분들도 치아가 가지런할 수 있지만 이렇게까지 가지런하지는 않다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경 “부모님, 맞선 상대 구해오실 정도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163194"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 부모님의 결혼 압박을 털어놔 웃음을 자아냈다. 이이경은 15일 열린 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회에서 “나의 대표작을 예능프로그램인 ‘나는 솔로’나 ‘용감한 형사들’로 아는 분들이 많다. 시청자들이 이번 드라마를 보며 ‘이이경에게 이런 모습이 있었네’하며 반갑다는 느낌을 받았으면 좋겠다. 직전 tvN ‘내 남편과 결혼해줘’에서 보여준 악역도 지울 수 있을 것으로 본다”고 자신했다. 이어 순박한 섬총각 봉철희 역에 대해 “뭘 해도 밉지 않아야 하는 캐릭터”라고 소개하며 “봉철이만의 아무 것도 모르는 느낌의 미소를 짓는다. 잇몸이 주저앉아서 치아 치료를 앞두고 있었는데 섬총각 캐릭터가 너무 치아가 가지런하면 현실성이 없을 것 같아서 일부러 치료를 미뤘다. 시기가 마침 좋았다”고 뜻밖의 준비 과정을 전했다. 이이경은 결혼관을 묻는 질문에는 “사실 출연자 중에서 결혼적령기에 놓인 사람은 나 하나다. 실제로 부모님이 초조해하고 있다”고 말했다. 더불어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길-이하늬, 은밀한 접선...드디어 만난 낚시꾼과 선캡 아낙 (‘열혈사제2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036234"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길과 이하늬가 코믹한 위장술로 변신을 시도한 ‘은밀한 접선’ 현장을 전격 공개한다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 시즌1 종영 후 5년의 공백을 깬 첫 방송부터 금요일 전체 방송 시청률 1위, 한 주간 방송된 프로그램 중 2049 시청률 1위라는 쾌거를 달성하며 원조 ‘사이다 맛집’의 명성을 입증했다. 기존 ‘구벤져스’ 멤버들의 업그레이드된 능력부터 새롭게 합류한 뉴페이스들의 면모를 보여준 1, 2회는 앞으로 계속될 ‘노빠꾸 공조’에 대한 관심을 끌어올리며 시선 잡기에 성공했다. 지난 2회에서는 박경선(이하늬)이 미국 연수 중 김해일(김남길)의 부탁으로 ‘벨라또’ 신부인 베르나르도 신부를 도와 악의 카르텔을 잡는 데 일조했음이 드러났다. 더욱이 박경선은 김해일과의 통화에서 “씨유 인 코리아”라는 말을 남겨 귀추가 주목됐다. 이와 관련 김남길과 이하늬가 코믹한 위장술을 빛낸 ‘은폐 엄폐 깜짝 만남’을 선보인다. 극 중 김해일과 박경선이 선글라스와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경 "'내남결' 바람꾼 이미지 지울 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242498"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 '결혼해YOU'로 바람꾼 이미지를 지우겠다고 각오를 다졌다. 15일 오후 채널A 새 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나·연출 황경성) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수와 황경성 PD가 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 무공해 청정 드라마를 표방한다. 이이경은 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희를 연기했다. 전작 '내 남편과 결혼해줘' 빌런 박민환과는 전혀 다른, 코믹함과 능청스러움을 넘나드는 그의 모습이 안방 시청자들에게 확실한 웃음을 선사할 것으로 기대를 모은다. '내 남편과 결혼해줘' 촬영이 끝난 직후 '결혼해YOU'를 시작했다고. 이이경은 "뭘 하든 간에 밉지 않아야하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 조수민 “극중 비혼주의자 역, 실제론 결혼 하고픈데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163190"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조수민이 결혼에 대한 강한 의지를 드러냈다. 조수민은 15일 열린 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회에서 “이번 드라마가 힐링되고 따뜻한 매력이 있다. 시청자들에게 힐링을 줄 수 있을 것 같아 출연했다”고 말했다. 이어 드라마 속 비혼주의자 공무원 정하나 역에 대해 “밝고 솔직한 극중 캐릭터 모습이 실제와 비슷하다”면서도 “극중 비혼주의자란 설정은 실제와 다르다. 저는 정말 결혼을 하고 싶다. 그래서 한 80% 정도 싱크로율이 있는 것 같다”고 설명했다. 더불어 “직장인의 애환을 리얼하게 표현하기 위해 노력을 많이 했다. 봉철(이이경) 캐릭터를 만나면서 마음을 열어가는 과정을 점진적으로 표현하고자 노력했다”고 시청 포인트를 짚었다. 그는 드라마를 촬영하며 달라진 결혼관에 대해 “어머니 아버지가 20살에 만나 28살에 결혼하셨다. 나도 정말 결혼을 하고 싶어 했다”며 “다만 결혼에 자격이 필요하다는 극중 대사가 있다. 이 대사를 하면서 더 결혼에 대한 책임감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 구준회 "아이콘 멤버들, 팀장役 웃기다고..어떻게 평가할지 불안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282601"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구준회가 이번 작품과 관련해 그룹 아이콘 멤버들의 반응에 관해 이야기했다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. 이날 구준회는 "아이콘 멤버들이 응원을 많이 해준다. 그동안 계속해서 하고 싶었던 것들을 자신감 있게 해나가는 것이 기특하다고. 이번에 군대 간 멤버가 전화해서 말해줬다"고 말했다. 이어 "멤버들은 '네가 무슨 팀장이냐' 하면서 웃겨 하는 거 같다. 그 생각이 틀렸다는 것을 증명하기 위해 감독님과 이야기를 많이 나눴다. 멤버들이 어떻게 평가할지 한편으로는 불안하기도 하다"고 털어놨다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 오는 11월 16일 토요일 오후 7시 50분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 구준회 “결혼, 평생 함께하고 싶은 사람 생기면 할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394698"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘 멤버 겸 배우 구준회가 결혼에 대한 생각을 전했다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 황경성 감독과 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수가 참석했다. 이날 구준회는 드라마 촬영 후 결혼, 비혼에 관한 생각이 바뀌었느냐는 질문에 “사실 너무 먼 이야기”라면서도 “사실 결혼을 언젠가는 하고 싶다. ‘노후에 너무 외롭지 않을까?’ 했다”고 솔직하게 털어놨다. 구준회는 “근데 ‘결혼해YOU’를 찍으면서 그 생각이 조금 러프해졌다. 결혼은 할 수도 있고 안 할 수도 있지 않을까 싶다. 꼭 결혼하려고 이런저런 노력을 한다기보다 평생을 함께하고 싶은 사람이 나타나면 하는 거고, 아니면 말자는 생각”이라고 밝혔다. 이에 이이경은 “15년 후에 구준회 대답은 많이 달라졌을 거”라고 예고해 웃음을 안겼다. 한편 ‘결혼해YOU’는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 감독 “이이경=대체불가→구준회 캐스팅 걱정했지만‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921135"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 황경성 감독이 주연 배우 네 사람을 캐스팅한 이유를 밝혔다. 11월 15일 오후 2시 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU(극본 리나, 연출 황경성)’ 온라인 제작발표회가 진행됐다. ‘결혼해YOU’는 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 ‘비혼과 결혼 사이’ 커플 매칭 코믹 가족극으로, 이이경, 조수민, 구준회, 지이수가 주연을 맡았다. 캐스팅에 대해 황경성 감독은 “네 분을 보면 캐릭터가 찰떡이다. 이이경 배우는 대체불가라고 말씀드릴 수 있을 정도로 봉철희 그대로다. 지금 저렇게 잘생긴 모습으로 앉아 있는게 어색하다”라며 “조수민 배우는 귀여운 외모 안에 성숙함이 묻어 나온다. 굉장히 다른 모습을 볼 수 있다”라고 이유를 밝혔다. 이어 “구준회 배우는 이번에 굉장히 절제된 역할이다. 끼가 많은데도 그 끼를 누르면서 촬영했다. 처음에는 나이가 어리다 보니까 걱정했는데 촬영 들어가고 나서 걱정을 괜히했다고 생각할 정도로 성숙한 연기를 해줬다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 구준회 “아이콘 멤버들, ‘완벽 팀장’ 역 웃겨해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163175"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 구준회가 새 드라마에 대한 소속 그룹 아이콘 멤버들의 반응을 전했다. 구준회는 15일 열린 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회에서 5급공무원 최기준 역할에 대해 “결혼을 매칭시켜주는 결혼사기진작팀의 팀장 역이다. 겉으로는 많은 이들의 기준이 될 법한 완벽한 인물인데 내면에는 쓸쓸함과 결핍이 있는 인물”이라고 소개했다. 이어 “‘결혼해YOU’는 악역이 없고, 결혼과 비혼에 대한 메시지를 무겁지 않게 다룬다. 코믹하기도 하고 인물관계가 재미있었다. 최기준 캐릭터를 통해 많은 부분을 보여줄 수 있을 거라 생각했다”고 출연 이류를 설명했다. 그는 “팀장 역할이 처음이라 애를 많이 먹었는데 황경성 감독님께서 디테일하게 설명해줬다. 도움을 정말 많이 받았다. 대본 리딩 때부터 조언을 주셨는데 참 많이 도움됐다”며 “배우들과 호흡도 좋아 단체 대본 리딩 현장부터 우리의 ‘케미스트리’가 잘 들어갈 거라 본능적으로 들었다”고 황경성 감독과 동료들에 대한 고마움을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 구준회 “아이돌 전부터 배우가 꿈…아이콘 멤버들도 응원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394697"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이콘 구준회가 배우 활동에 대한 소신을 밝혔다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 온라인 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 황경성 감독과 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수가 참석했다. 이날 구준회는 “제가 아이돌 생활을 굉장히 오래 했고 지금도 아이돌”이라며 “TMI인데 제가 아이돌 꿈꾸기 전에 첫 번째 꿈이 액션 배우였다. 성룡, 이소룡 선생님 같은 액션 스타가 되고 싶었다”고 말했다. 구준회는 “아이돌 생활하면서도 계속 배우의 꿈을 가지고 있었다. 그러다 감사한 기회를 만나서 작품을 찍어보니 너무 재밌고 배운다는 설렘이 가득했다. ‘계속해서 나아가야겠다, 도전해야겠다’는 마음을 강하게 먹었다”고 전했다. 구준회는 또 아이콘 멤버들의 반응을 묻는 말에 “응원도 많이 했고 군대 간 멤버가 얼마 전에 전화 와서 ‘하고 싶어 한 걸 자신감 있게 하는 게 기특하다’고 했다”고 전했다. 이어 “멤버들이 ‘네가 무슨 (극중) 팀장이냐도 했다. 물론 저도 처음에 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 조수민 "캐릭터와 싱크로율 80%…비혼주의는 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242497"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조수민이 '결혼해YOU' 캐릭터와의 싱크로율을 이야기했다. 15일 오후 채널A 새 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나·연출 황경성) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수와 황경성 PD가 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 무공해 청정 드라마를 표방한다. 조수민은 극 중 혼자로서도 충분히 만족스러운 삶의 계획을 세우며 살아가는 주체적인 인물 정하나를 연기한다. 정하나는 비혼주의지만 타인의 결혼을 장려해야 한다는 아이러니한 상황에 놓이며 비혼과 결혼 사이에서 고민한다. 이날 조수민은 출연 계기를 묻는 질문에 "굉장히 힐링되고 마음이 따뜻했다. 보시는 분들에게도 힐링을 가져다드릴 수 있지 않을까 했다"고 답했다. 자신과 정하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 권화운 "모든 순간 행복하고 감사…끝은 새로운 시작" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795888"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권화운이 ‘용감무쌍 용수정’ 종영을 앞두고 소감을 전했다. 권화운은 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에서 재벌 3세 주우진으로 변신, 상류층의 화려한 외면과는 다르게 상처로 가득한 우진의 어두운 내면을 섬세하게 표현하며 시청자들에게 확실하게 눈도장을 찍었다. 소속사 935엔터테인먼트를 통해 권화운은 통해 “8개월 동안 ‘용감무쌍 용수정’ 팀과 가족같이 지내면서 모든 순간이 행복했고 감사했다. 모두가 합심해 더 좋은 장면을 만들 수 있었다”며 “시시콜콜한 담소와 웃음으로 가득 찼던 현장이 오랫동안 좋은 기억으로 남을 것 같다”라고 아쉬운 소감을 전했다. 이어 “드라마는 끝났지만 끝은 또 새로운 시작이라고 생각한다. 행복했던 기억을 가슴에 품고 시청자분들을 다시 만나기 위해 저도 계속 정진해 나가겠다. ‘용감무쌍 용수정’을 사랑해 주신 모든 분들께 감사하다”라며 감사 인사도 잊지 않았다. 이처럼 권화운은 여심을 녹이는 눈빛부터 애절한 감성 연기, 상황에 따라 변하는 말투와 표정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 감독 "이이경, 잘생긴 척 앉아 있는 것 낯설어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795887"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 감독이 이이경을 선택한 이유에 대해 설명했다. 15일 오후 채널A 신규드라마 '결혼해YOU'의 제작발표회가 온라인을 통해 진행됐다. 현장에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이날 황경성 감독은 "캐릭터가 찰떡이다. 특히 이이경은 대체 불가"라며 "지금 모습이 상당히 어색하다. 잘생긴 척 앉아 있는 게 어색한데, 드라마를 보면 '대체 불가'라고 생각하실 것"이라고 설명했다. 이어 "조수민은 귀여운 외모 안에 성숙함이 많이 있다. 보시면 굉장히 다른 모습 보실 수 있을 것"이라고 말했다. 또한 구준회에 대해서는 "굉장히 절제된 역할이다. 끼가 많은데 누르며 연기했다"며 "처음에는 나이가 어려서 걱정을 많이 했다. 촬영 들어가고 나서 걱정을 괜히 했다 기우였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 감독 "코미디하면 이이경, 대체불가 배우..캐릭터와 찰떡"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282587"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황경성 감독이 이이경에 대한 칭찬을 아끼지 않았다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. 이날 황 감독은 "드라마가 로맨틱 코미디라 코미디에 대해 고민이 많았다. 그런데 코미디하면 이이경이지 않나. 드라마가 잘 살았다"고 말했다. 이어 "드라마가 공개되면 느끼실 텐데 이이경과 캐릭터가 찰떡이다. 이이경은 대체 불가라고 말씀드리고 싶은 정도로 봉철희 그대로"라며 "지금 잘생긴 척 앉아 있는 게 어색할 정도다"고 전했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 오는 11월 16일 토요일 오후 7시 50분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 "잇몸 주저앉아…'결혼해YOU' 촬영 끝나고 수술"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242496"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 작품을 위해 들인 노력을 설명했다. 15일 오후 채널A 새 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나·연출 황경성) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수와 황경성 PD가 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 무공해 청정 드라마를 표방한다. 이이경은 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희를 연기했다. 전작 '내 남편과 결혼해줘' 빌런 박민환과는 전혀 다른, 코믹함과 능청스러움을 넘나드는 그의 모습이 안방 시청자들에게 확실한 웃음을 선사할 것으로 기대를 모은다. 박민환과 정반대의 순수한 모습을 보여줘야 했던 이이경. "뭘 하든 간에 밉지 않아야하고, 호감이 가야 한다고 생각했다"며 "봉철희의 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, MBC 연기대상 가나요 ('이친자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689168"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 주역들이 최종회를 앞두고 종영 소감을 전했다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)의 최종회가 11월 15일 오늘 밤 9시 40분부터 방송된다. ‘이친자’를 가득 채운 배우들의 빈틈없는 열연은 드라마의 완성도를 높이며 시청자들의 호평을 이끌었다. 그동안 열연을 펼쳐왔던 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수가 진심 어린 종영 소감을 공개했다. 먼저 한석규(장태수 역)는 뒷모습까지 연기한다는 말이 나올 정도로 섬세한 감정 연기를 펼치며 ‘이친자’를 이끌었다. 살인사건에 연루된 딸을 향한 믿음과 의심 사이 딜레마를 표현한 그의 연기가 시청자들을 극에 빠져들게 했다. 한석규는 “모든 배우들, 스태프들이 하나의 작품을 만들어보겠다는 마음으로 정성껏 촬영을 했다. 드라마를 보시고 곁에 있는 가족을 돌아보고 이해하는 시간이 되셨다면 그것만으로도 큰 의미가 됐다고 생각한다. 함께했던 동료들, 스태프들에게 감사 인사를 전하고 싶고, 무엇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·이하늬 변장까지 하고 은밀한 접선..'열혈사제2' 측 "공조 스펙터클해져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216471"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길과 이하늬의 은밀한 접선이 펼쳐졌다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(박재범 극본, 박보람 연출)는 시즌1 종영 후 5년의 공백을 깬 첫 방송부터 금요일 전체 방송 시청률 1위, 한 주간 방송된 프로그램 중 2049 시청률 1위라는 쾌거를 달성하며 원조 '사이다 맛집'의 명성을 입증했다. 기존 '구벤져스' 멤버들의 업그레이드된 능력부터 새롭게 합류한 뉴페이스들의 면모를 보여준 1, 2회는 앞으로 계속될 '노빠꾸 공조'에 대한 관심을 끌어올리며 시선 잡기에 성공했다. 지난 2회에서는 박경선(이하늬)이 미국 연수 중 김해일(김남길)의 부탁으로 '벨라또' 신부인 베르나르도 신부를 도와 악의 카르텔을 잡는 데 일조했음이 드러났다. 더욱이 박경선은 김해일과의 통화에서 "씨유 인 코리아"라는 말을 남겨 귀추가 주목됐다. 이와 관련 김남길과 이하늬가 코믹한 위장술을 빛낸 '은폐 엄폐 깜짝 만남'을 선보인다. 극 중 김해일과 박경선이 선글라스와 선캡으로 얼굴을 꽁꽁 숨긴 채 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 “업계 불황 속 2년 기다림, ‘내남결’ 끝난 다음날부터 촬영”(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921131"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 ‘결혼해YOU’에 출연한 소감을 밝혔다. 11월 15일 오후 2시 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU(극본 리나, 연출 황경성)’ 온라인 제작발표회가 진행됐다. ‘결혼해YOU’는 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 ‘비혼과 결혼 사이’ 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이이경은 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희 역을 맡았다. 이이경은 “봉철희는 섬 총각이고 순수하고 무해하다. 사회적인 이슈인 키워드가 결혼 아닌가. 그걸 직접적으로 다루면서 봉철희의 순수함을 다루고 여러분들의 생각을 맑게 해주고 결혼에 대해 한발짝 나가갈 수 있는 역할이다”라고 캐릭터를 소개했다. 작품을 선택한 이유에 대해 이이경은 “대본을 촬영하기 2년 전에 받았다. 대본이 굉장히 재미있고 제가 실제로 충청도 출신이라 충청도 사투리를 쓰는 것도 좋아해서 2년 동안 기다려 온 작품이다”라며 “요즘 드라마 제작 환경이 어렵다. 대본을 받아놓고 기다리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시아준수, 여성 BJ에 ‘녹음 유포’ 협박 당해…8억 뜯겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108288"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JX 김준수. 사진 | 팜트리아일랜드, iNKODE 여성 BJ가 그룹 동방신기 출신 가수 겸 뮤지컬 배우 김준수를 협박한 혐의로 조사를 받고 있다는 사실이 뒤늦게 알려졌다. 15일 문화일보는 경기북부경찰청은 지난 13일 아프리카 BJ A씨에 대해 특정경제범죄가중처벌법 상 공갈 혐의로 구속영장을 신청했다고 보도했다. 보도에 따르면 A씨는 지난 2020년 9월부터 지난달까지 김준수를 협박해 101차례에 걸쳐 8억4000만 원 상당을 빼앗은 혐의를 받고 있다. A씨는 2019년 김준수를 처음 알게된 후 그와 대화 및 음성을 녹음했고, 이를 SNS를 통해 유포할 것처럼 협박해 이를 대가로 금품을 받아 온 것으로 알려졌다. 김준수는 동방신기에서 함께 탈퇴해 JYJ로 활동했던 김재중과 최근 합동 콘서트를 개최했다. 또한 오는 22일부터 새 뮤지컬 ‘알라딘’ 상연을 앞뒀다. 한편 A씨는 김준수 협박 외에 마약류 관련 사건으로도 검찰 수사를 받고, 재판도 받고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경 "대본 받은지 2년, 제작 현장 어렵지만 확신有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282582"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 '결혼해YOU'에 출연하게 된 소감을 밝혔다. 15일 오후 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. 이날 이이경은 "사실 촬영하기 2년 전에 대본을 받아서 봤다. 대본이 너무 재밌었고 제가 실제로 충청도 출신이라 사투리를 쓰는 것을 좋아하기도 해서 기대했었다"고 출연 소감을 밝혔다. 이어 "많은 분이 드라마 제작 현장이 어렵다고 하지 않나. 실제로 그렇다. 대본을 받고 기다리는 경우가 많고 그렇기도 하지만, 지금 이 시간까지 왔다는 것에 감사하다"며 "그만큼 대본에 대한 확신이 있었다. 요즘 워낙 자극적인 것이 많기 때문에 맑고 무해한 게 나오면 좋을 거라 생각한다"고 기대감을 드러냈다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 오는 11월 16일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, '내남결 쓰레기'에서 '청정 섬총각'으로…극과극 선택 이유 (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795878"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 '내남결' 이후 힐링 작품을 선택하게 된 이유에 대해 밝혔다. 15일 오후 채널A 신규드라마 '결혼해YOU'의 제작발표회가 온라인을 통해 진행됐다. 현장에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수, 황경성 감독이 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이날 이이경은 "이 대본을 촬영하기 2년 전에 받았다. 굉장히 재밌었다"라며 "또한 충청도 출신이다 보니 사투리 쓰는 걸 좋아하고, 어떻게 할 지 기대했기 때문에 기다려온 작품"이라고 작품 참여 이유를 밝혔다. 그러면서 "요즘 드라마 현장이 어렵지 않나. 그래서 대본을 받고 기다리는 경우가 많은데 이 시간까지 오게 돼 기쁘다. 요즘 워낙 자극적인 드라마가 많아서 맑고 무해한 작품이 와서 좋았다"고 답했다. 이이경은 '결혼해YOU' 전작으로 tvN '내 남편과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해맑던 김태리 이제 없나? '떡목' 된 후 국극단 컴백 "미공개 스틸" (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795877"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’가 최종화 공개만을 남겨둬 아쉬움을 자아내는 가운데, 최종화 미공개 스틸이 전격 공개돼 이목을 집중시킨다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품. 생동감 넘치는 국극 공연과 흡입력 높은 연출, 흥미진진한 서사, 무엇보다 캐릭터와 혼연일체 된 연기로 놀라움을 선사하는 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서), 라미란(강소복), 정은채(문옥경), 김윤혜(서혜랑), 우다비(홍주란) 등 배우진의 열연이 국, 내외를 막론한 구독자들의 뜨거운 호평을 이끌고 있다. 이 가운데 디즈니+가 ‘정년이’ 마지막 2개 에피소드의 미공개 스틸컷을 공개해 궁금증을 한껏 치솟게 한다. ‘떡목 시련’ 떠안은 국극 천재 김태리, 찬란한 엔딩 맞을까? 지난 10화에서는 소리를 잃은 윤정년이 국극의 꿈을 접고 고향인 목포로 돌아갔으나, 끝내 꿈을 포기할 수 없어 '떡목일지라도 무대에 서겠다'며 재기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경 "난 충청도 출신…사투리 사용 좋아해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242495"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 '결혼해YOU'에서 충청도 섬총각을 연기한 소감을 전했다. 15일 오후 채널A 새 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나·연출 황경성) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 배우 이이경, 조수민, 구준회, 지이수와 황경성 PD가 참석했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 결혼에 대한 현실적인 고민 끝에 성장하는 인물들의 이야기를 담은 무공해 청정 드라마를 표방한다. 이이경은 극 중 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각 봉철희를 연기했다. 전작 '내 남편과 결혼해줘' 빌런 박민환과는 전혀 다른, 코믹함과 능청스러움을 넘나드는 그의 모습이 안방 시청자들에게 확실한 웃음을 선사할 것으로 기대를 모은다. "2년 전 이미 대본을 받았었다"는 이이경. "대본이 재미있었고, 실제로 난 충청도 출신이라서 충청도 사투리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 '이친자' 종영 소감 "가족 이해하는 시간 되셨기를"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282580"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 주역들이 최종회를 앞두고 종영 소감을 전했다. MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')의 최종회가 15일 방송된다. '이친자'를 가득 채운 배우들의 빈틈없는 열연은 드라마의 완성도를 높이며 시청자들의 호평을 이끌었다. 그동안 열연을 펼쳐왔던 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수가 진심 어린 종영 소감을 공개했다. 먼저 한석규(장태수 역)는 뒷모습까지 연기한다는 말이 나올 정도로 섬세한 감정 연기를 펼치며 '이친자'를 이끌었다. 살인사건에 연루된 딸을 향한 믿음과 의심 사이 딜레마를 표현한 그의 연기가 시청자들을 극에 빠져들게 했다. 한석규는 "모든 배우들, 스태프들이 하나의 작품을 만들어보겠다는 마음으로 정성껏 촬영을 했다. 드라마를 보시고 곁에 있는 가족을 돌아보고 이해하는 시간이 되셨다면 그것만으로도 큰 의미가 됐다고 생각한다. 함께했던 동료들,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소리 잃은 김태리...최종화 앞둔 '정년이' N차 정주행 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257841"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 국극과 함께한 성장 서사의 대미를 화려하게 장식할 것을 예고했다. 스트리밍 서비스 디즈니+가 드라마 '정년이' 최종화 공개를 앞두고 미공개 스틸을 공개했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 성장기를 그린 작품이다. 지난 10화에서는 소리를 잃은 윤정년(김태리 분)이 국극의 꿈을 접고 고향 목포로 돌아갔으나, 꿈을 포기할 수 없어 '떡목일지라도 무대에 서겠다'며 재기를 다짐했다. 이와 함께 윤정년은 모친 채공선(문소리 분)에게 정식으로 국극의 길을 인정받고자 하는 진심을 보여주고, 채공선은 소리에 얽힌 자신의 한을 내려놓고 딸의 길을 인정해 여운을 선사했다. 공개된 스틸에서는 윤정년과 채공선의 투샷이 또 한 번 가슴을 울리는 가운데, 해맑던 목포 소녀 시절과는 사뭇 다른 성숙한 분위기의 윤정년이 흥미를 자극한다. 특히 서울역 앞에 모습을 드러내고, 다시 매란국극단 연습복을 챙겨 입은 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] 이준혁 "잘생긴 외모? 감독님들이 선호하는 얼굴 아니었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002114277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002114277"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["주인공이라 중압감 컸던 작품…팬들 덕분에 시작했죠." 오늘(15일) 오전 서울 삼청동에서 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 주연 배우 이준혁은 YTN star와 만나 작품 비하인드를 전했다. 최근 '좋거나 나쁜 동재'는 10회 전편 공개를 마쳤다. '좋거나 나쁜 동재'는 '비밀의 숲' 시리즈의 스핀오프 드라마인데, '비밀의 숲' 서동재 검사만을 주인공으로 내세웠다. 그만큼 그가 큰 인기였다는 반증이다. 특히 서동재는 이준혁이라서 가능했다는 평들도 나왔다. '스폰 검사'란 오명에서 벗어나고 싶은 청주지검 서동재(이준혁 분) 앞에 나타나 지난날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 진흙탕 싸움을 그렸다. 이날 인터뷰에서 이준혁은 '서동재 매니아'들이 생길 정도로 큰 사랑을 받은 자신의 캐릭터를 자평했다. 그는 "동재는 주목 받거나 나서는 걸 힘들어하는 실제 저와는 180도 다른 인물"이라며 "동재에겐 다양성이 있기 때문에 많은 분들이 사랑해주신 게 아닌가 싶다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 뺨 두 대 맞고 꿀 먹은 벙어리(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921105"/>
        <updated>2024-11-15T06:14:52.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 폭탄 발언을 내던진다. 11월 16일 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 15회에서는 이다림(금새록 분), 고봉희(박지영 분)에게 충격적인 사실을 폭로하는 서강주(김정현 분)의 모습이 그려진다. 앞서 고봉희는 차태웅(최태준 분)이 지승돈(신현준 분) 친자라는 사실에 분노했고, 백지연(김혜은 분)은 승돈에게 숨겨둔 자식이 있다는 사실을 알고 배신감에 휩싸였다. 이에 봉희와 지연은 승돈의 사무실에 들이닥쳐 그의 뺨을 때렸다. 따귀를 두 대나 맞은 승돈이 아픈 뺨을 감싸는 엔딩으로 주말 안방극장을 뒤흔들었다. 이 가운데 공개된 스틸 속 냉랭한 분위기 속 서로를 살벌하게 바라보고 있는 봉희와 승돈, 지연의 모습이 시선을 사로잡는다. 승돈 비서 다림은 황급히 뺨을 맞은 그에게 얼음팩을 전하는 등 당황스러운 상황 속에서 자신의 상사를 살뜰히 케어한다. 봉희와 지연에게 모든 걸 들킨 승돈은 꿀 먹은 벙어리가 된 가운데, 봉희는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길X이하늬 드디어 만났다! 선캡 쓰고 접선 '벌써 웃기네'[열혈사제2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282575"/>
        <updated>2024-11-15T05:09:33.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길과 이하늬가 코믹한 위장술로 변신을 시도한 '은밀한 접선' 현장을 전격 공개한다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 지난 2회에서 박경선(이하늬 분)이 미국 연수 중 김해일(김남길 분)의 부탁으로 '벨라또' 신부인 베르나르도 신부를 도와 악의 카르텔을 잡는 데 일조했음이 드러났다. 더욱이 박경선은 김해일과의 통화에서 "씨유 인 코리아"라는 말을 남겨 귀추가 주목됐다. 이와 관련 김남길과 이하늬가 코믹한 위장술을 빛낸 '은폐 엄폐 깜짝 만남'을 선보인다. 극 중 김해일과 박경선이 선글라스와 선캡으로 얼굴을 꽁꽁 숨긴 채 비밀스러운 만남을 갖는 장면. 김해일은 짙은 고글형 선글라스와 선캡, 아웃도어 의류로 '낚시꾼 콘셉트'를, 박경선은 편안한 운동복 차림에 완벽한 선팅이 돋보이는 짙은 블랙 선캡을 착용해 '선캡 아낙' 스타일을 완성한다. 이때 갑자기 박경선이 김해일을 향해 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모든 순간 행복+감사"…'용감무쌍 용수정' 권화운, '감동 소감' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257956"/>
        <updated>2024-11-15T05:09:33.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권화운이 '용감무쌍 용수정'을 떠나보내는 아쉬운 소감을 전했다. 권화운은 15일 935엔터테인먼트를 통해 "8개월 동안 '용감무쌍 용수정' 팀과 가족같이 지내면서 모든 순간이 행복했고 감사했다. 모두가 합심해 더 좋은 장면을 만들 수 있었다"며 "시시콜콜한 담소와 웃음으로 가득 찼던 현장이 오랫동안 좋은 기억으로 남을 것 같다"라고 아쉬운 소감을 전했다. 이어 "드라마는 끝났지만 끝은 또 새로운 시작이라고 생각한다. 행복했던 기억을 가슴에 품고 시청자분들을 다시 만나기 위해 저도 계속 정진해 나가겠다. '용감무쌍 용수정'을 사랑해 주신 모든 분들께 감사하다"라며 감사 인사도 잊지 않았다. 권화운은 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(기획 장재훈 / 극본 최연걸 / 연출 이민수, 김미숙 / 제작 MBC C&amp;I)에서 재벌 3세 주우진으로 변신, 상류층의 화려한 외면과는 다르게 상처로 가득한 우진의 어두운 내면을 섬세하게 표현하며 시청자들에게 확실하게 눈도장을 찍었다. 그는 여심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서아, '옥씨부인전' 캐스팅…임지연과 '애틋 우정' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257955"/>
        <updated>2024-11-15T05:09:33.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤서아가 '옥씨부인전'으로 시청자들을 찾아간다. 15일 9아토엔터테인먼트에 따르면 윤서아는 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에 합류한다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 윤서아는 천진난만하고 쾌활하며, 애정이 가득한 백이 역으로 분한다. 태영의 유일한 동무이자, 자신을 친구처럼 대해주는 그녀를 전심으로 아끼는 백이는 태영과의 애틋한 우정을 그려낼 전망이다. 앞서 윤서아는 드라마 '오늘의 웹툰', '붉은 단심', '소년심판', '알고 있지만,' 등 다양한 작품에서 안정적인 연기력을 선보이며 배우로서 무한한 가능성을 입증해 왔다. 특히 올해 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '종말의 바보'에서는 비밀스러운 사연을 가진 인물이면서 사건의 한 축을 그리는 채영지 역으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 신학교 복귀→이중생활 포착…위험천만 월담까지(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921080"/>
        <updated>2024-11-15T04:11:30.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길의 이중생활이 포착됐다. 11월 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 시즌1보다 더 짜릿한 액션과 통쾌한 코믹, 속 시원한 사이다 서사로 1회 시청률 평균 12.4%, 최고 15.4%를 기록해 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위(닐슨코리아, 수도권 기준)를 달성하는 쾌거를 이뤘다. 지난 2회에서는 김해일(김남길)이 고독성(김원해)과 구대영(김성균)의 도움을 받아 구담구 마약 사건과 얽힌 판매책 ‘부산 불장어’(장지건)를 때려잡는 내용이 담겼다. 하지만 김해일이 부산 불장어에게 윗선을 대라며 추궁하는 순간, 부산경찰서 마약수사대 무명팀 형사 구자영(김형서)에게 체포당할 위기에 놓여 불안감을 높였다. 이와 관련 김남길이 ‘내적 사이렌’을 울린 범상치 않은 ‘낮과 밤’ 모먼트를 선사해 이목을 집중시킨다. 극 중 김해일이 신학교로 돌아온 다음 부산 불장어 소탕 때 잠시 뺏]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 “‘비숲’ 스핀오프 주인공 부담에 조승우 ‘그냥 해’ 조언” (인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036215"/>
        <updated>2024-11-15T04:11:30.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준혁 “조승우 정말 대단...‘좋거나 나쁜 동재’ 엔딩은 황시목 위한 것” 배우 이준혁이 ‘비밀의 숲’의 주인공인 조승우로부터 받은 조언에 대해 전했다. 이준혁은 15일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’에 대한 다양한 이야기를 전했다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고 싶은 청주지검 서동재 앞에 나타나 지난날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성의 진흙탕 싸움을 그린 드라마다. 지난 2020년 시즌2까지 방송됐던 ‘비밀의 숲’의 스핀오프 작품으로, ‘서동재’라는 캐릭터를 주인공으로 앞세우며 방영 전부터 뜨거운 관심과 기대를 받았다. 이준혁은 타이틀 롤이기도 한 서동재 역에 대해 “동재의 경우 앙상블도 본인이 하고, 모든 신에서 조연처럼 활약을 펼쳐서 굉장히 가성비가 떨어지는 캐릭터다. 어떤 캐릭터는 옆에서 웃겨주면 한마디 멋있게 하는 것이 있는데, 동재는 반대”라며 “하지만 하다보니 그래서 재밌는 점도 있었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 "조승우=현실 황시목…부담 토로했더니 '그냥 해'라고" (좋나동)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795840"/>
        <updated>2024-11-15T04:11:30.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 이준혁이 원작 '비밀의 숲' 조승우와의 일화를 전했다. 15일 오전 서울 삼청동 모처에서는 최근 종영한 티빙 드라마 '좋거나 나쁜 동재' 배우 이준혁 인터뷰가 진행됐다. '좋거나 나쁜 동재'는 폰 검사라는 과거의 부정이 낙인처럼 찍힌 탓에 앞날이 깜깜한 청주지검 서동재(이준혁 분) 검사가 재개발 사건으로 골머리를 앓던 중, 여고생 살인 사건을 맡게 되면서 검사로서의 촉과 기회주의자의 본능 사이 위험한 줄타기를 시작하게 되는 이야기를 그린 작품이다. 국내에서 처음 시도되는 장편 스핀오프의 첫 주자로서, 온전히 캐릭터를 앞세운 이 시리즈에서 이준혁은 선과 악 한쪽에만 치우치지 않는 매력적인 캐릭터 서동재를 완벽 소화했다. 우여곡절이 많던 촬영 과정에 대해 떠올리며 이준혁은 "작가님과 엄청난 전우애가 생겼다. 촬영 내내 회의하고 만들어가며 찍은 거라서, 너무 멋있는 동료였다"며 감사를 전했다. 그는 "내가 왜 또 동재를 해서, 대사는 왜 이렇게 많고, 설날에도 회의하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 “살아 움직이는 한지민 신기했다…너무 설��던 장면 있어”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921065"/>
        <updated>2024-11-15T04:11:30.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 배우 이준혁이 배우 한지민과 로맨스 드라마에서 합을 맞춘 소감을 밝혔다. 이준혁은 11월 15일 서울 종로구 한 카페에서 티빙 드라마 '좋거나 나쁜 동재' 종영 기념 인터뷰를 진행했다. 7일 막 내린 '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고자 하는 청주지검 소속 서동재(이준혁 분) 검사와 그의 과오를 들추는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 진흙탕 싸움을 그린 작품이다. '좋거나 나쁜 동재'는 2017년 시즌1을 필두로 2020년 시즌2까지 화제 속 방영된 tvN 토일드라마 '비밀의 숲' 스핀오프 드라마이자 국내에서 처음 시도되는 장편 스핀오프 첫 주자라는 점에서 방영 전부터 열띤 관심과 기대를 받았다. 주인공으로 나선 이준혁은 선택의 기로나 위기에 놓인 서동재의 내적 갈등을 코믹하면서도 현실적으로 구현해 숱한 시청자들의 호평을 받았다. 이에 그치지 않고 무게감 있는 호연까지 선보이며 장르적 쾌감을 더했다. 서동재스러운 한결같음과 새로움을 오가며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 "'좋거나 나쁜 동재' 하기 싫었는데…대본 받고 숨 안 쉬어져" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795827"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 이준혁이 출연을 고심했던 이유에 대해 밝혔다. 15일 오전 서울 삼청동 모처에서는 최근 종영한 티빙 드라마 '좋거나 나쁜 동재' 배우 이준혁 인터뷰가 진행됐다. '좋거나 나쁜 동재'는 폰 검사라는 과거의 부정이 낙인처럼 찍힌 탓에 앞날이 깜깜한 청주지검 서동재(이준혁 분) 검사가 재개발 사건으로 골머리를 앓던 중, 여고생 살인 사건을 맡게 되면서 검사로서의 촉과 기회주의자의 본능 사이 위험한 줄타기를 시작하게 되는 이야기를 그린 작품이다. 국내에서 처음 시도되는 장편 스핀오프의 첫 주자로서 온전히 캐릭터를 앞세운 이 시리즈에서 이준혁은 선과 악 한쪽에만 치우치지 않는 매력적인 캐릭터 서동재를 완벽 소화했다. 웰메이드 스릴러로 많은 팬층을 보유한 '비밀의 숲' 시리즈의 스핀오프였기에 방영 전부터 많은 기존 시청층의 기대를 한몸에 받았지만, 정작 이준혁은 출연을 결정짓기 전 고민이 많았다고. "사실 (동재를) 안 하고 싶었다"고 입을 연 이준혁은 "같은 배역을 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 “‘비숲’ 스핀오프 부담, 조승우한테 전화했더니 그냥 하라고”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921053"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 배우 이준혁이 tvN '비밀의 숲' 스핀오프 티빙 드라마 '좋거나 나쁜 동재'(극본 이수연 황하정/연출 박건호) 주연으로서 작품을 성공적으로 마무리한 소회를 밝혔다. 11월 7일 종영한 '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고자 하는 청주지검 소속 서동재(이준혁 분) 검사와 그의 과오를 들추는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 진흙탕 싸움을 그린 작품이다. '좋거나 나쁜 동재'는 2017년 시즌1을 필두로 2020년 시즌2까지 화제 속 방영된 tvN 토일드라마 '비밀의 숲' 스핀오프 드라마이자 국내에서 처음 시도되는 장편 스핀오프 첫 주자라는 점에서 방영 전부터 열띤 관심과 기대를 받았다. 주인공으로 나선 이준혁은 선택의 기로나 위기에 놓인 서동재의 내적 갈등을 코믹하면서도 현실적으로 구현해 숱한 시청자들의 호평을 받았다. 이에 그치지 않고 무게감 있는 호연까지 선보이며 장르적 쾌감을 더했다. 서동재스러운 한결같음과 새로움을 오가며 '비밀의 숲']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 “서동재 다시 안하고 싶었다…회사랑 싸우다 기사 나오고 설득당해”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921050"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 고심 끝에 서동재를 다시 연기하게 된 이유를 밝혔다. 이준혁은 11월 7일 종영한 티빙 목요드라마 '좋거나 나쁜 동재'(극본 이수연 황하정/연출 박건호)에서 서동재 역으로 열연을 펼쳤다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고자 하는 청주지검 소속 서동재(이준혁 분) 검사와 그의 과오를 들추는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 진흙탕 싸움을 그린 작품이다. 2017년 시즌1을 필두로 2020년 시즌2까지 화제 속 방영된 tvN 토일드라마 '비밀의 숲' 스핀오프 드라마이자 국내에서 처음 시도되는 장편 스핀오프 첫 주자라는 점에서 방영 전부터 열띤 관심과 기대를 받았다. 스핀오프 주연으로 나선 이준혁은 선택의 기로나 위기에 놓인 서동재의 내적 갈등을 코믹하면서도 현실적으로 구현해 숱한 시청자들의 호평을 받았다. 이에 그치지 않고 무게감 있는 호연까지 선보이며 장르적 쾌감을 더했다. 서동재스러운 한결같음과 새로움을 오가며 '비밀의 숲' 시리즈 팬덤은 물론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 "'좋거나 나쁜 동재', 출연 안 하려 했던 이유는…" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242488"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 '좋거나 나쁜 동재'의 우여곡절 출연 비하인드를 설명했다. 15일 오전 이준혁은 iMBC연예와 서울 종로구 한 카페에서 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(극본 황하정·김상원, 연출 박건호) 종영 기념 인터뷰를 진행했다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고픈 청주지검 서동재(이준혁) 앞에 나타나 지난 날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅), 두 사람의 물러섬 없는 진흙탕 싸움을 그린 드라마. '비밀의 숲' 시리즈에서 '우리 동재' '느그 동재' 별명을 얻고 시청자들의 사랑을 받은 조연 서동재가 주연이 되어 돌아온 스핀오프 작품이다. 이준혁은 마지막까지 용두용미 결말로 시청자를 서동재 세계관에 가두며 웰메이드 시리즈의 피날레를 완성했다. 스폰 검사로 불렸던 과거의 업보를 청산하고 비리검사를 때려잡게 된 동재의 새 출발이 엔딩을 장식하며 여전히 좋거나 나쁜 서동재의 미래를 상상하고 응원하게 했다. 작품 출연을 처음엔 고려하지 않았다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하늘에 별천지를 담은 그날 밤부터 ‘자명고’까지… 정년이 배우들의 진심과 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036209"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’, 꿈과 별천지가 만난 순간… 배우들이 꼽은 최애 장면 대공개 tvN 토일드라마 ‘정년이’가 종영을 단 2회만 남겨두며 대미를 장식할 준비를 하고 있다. 독특한 소재와 섬세한 연출로 시청자들의 마음을 사로잡은 이 드라마는 1950년대 ‘여성국극’이라는 신선한 배경 속에서 펼쳐지는 윤정년(김태리)의 찬란한 성장기를 그린다. 수도권 시청률 14.3%를 기록하며 화제성 1위 자리를 놓치지 않은 이 드라마는 단순한 인기를 넘어 명작 반열에 오를 기세다. 종영의 아쉬움을 달래듯, 김태리부터 라미란, 신예은, 정은채, 김윤혜까지 주연 배우들이 직접 꼽은 드라마 속 최애 장면이 공개돼 화제를 모으고 있다. 각자의 목소리를 통해 드라마가 빚어낸 아름다운 순간들을 다시 되새겨 보자. 김태리: “하늘에 별천지를 담던 정년의 시작” 김태리는 1화에서 정년이가 목포의 고향집 앞마당에서 꿈을 키우던 순간을 꼽았다. 그녀는 “정년이가 국극을 처음 보고 집으로 돌아온 밤, 왕자님을 따라하며 별천지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감무쌍 용수정' 권화운 "모든 순간 행복했다…끝은 새로운 시작" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888569"/>
        <updated>2024-11-15T03:22:41.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권화운이 ‘용감무쌍 용수정’ 종영을 앞두고 소감을 전했다. 권화운은 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’(극본 최연걸 연출 이민수 김미숙)에서 재벌 3세 주우진으로 변신, 상류층의 화려한 외면과는 다르게 상처로 가득한 우진의 어두운 내면을 섬세하게 표현하며 시청자들에게 확실하게 눈도장을 찍었다. 소속사 935엔터테인먼트를 통해 권화운은 “8개월 동안 ‘용감무쌍 용수정’ 팀과 가족같이 지내면서 모든 순간이 행복했고 감사했다. 모두가 합심해 더 좋은 장면을 만들 수 있었다”며 “시시콜콜한 담소와 웃음으로 가득 찼던 현장이 오랫동안 좋은 기억으로 남을 것 같다”라고 아쉬운 소감을 전했다. 이어 “드라마는 끝났지만 끝은 또 새로운 시작이라고 생각한다. 행복했던 기억을 가슴에 품고 시청자분들을 다시 만나기 위해 저도 계속 정진해 나가겠다. ‘용감무쌍 용수정’을 사랑해 주신 모든 분들께 감사하다”라며 감사 인사도 잊지 않았다. 이처럼 권화운은 여심을 녹이는 눈빛부터 애절한 감성 연기, 상]]></content>
    </entry>
</feed>