<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-30T21:11:20.825Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진짜 싫어해” 윤은혜 왕따설→장도연vs박나래까지, 2024 불화설 모아보니 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937827"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계는 올해도 단 한 단어로 정리할 수 없을 만큼 다사다난했다. 특히 방송용 친분, 왕따설 등 아니 땐 굴뚝에 연기나는 불화설이 당사자인 스타는 물론 팬들도 피로하게 했다. 1997년 데뷔한 1세대 걸그룹 베이비복스(이희진, 간미연, 김이지, 윤은혜, 심은진)는 지난 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 '2024 KBS 가요대축제'에서 14년 만에 5인 완전체 무대를 선보였다. 히트곡 'Get Up', '우연'을 부르고 후배 걸그룹 키스오브라이프와 '킬러' 무대를 함께 꾸몄다. 이 무대는 유튜브 인기 급상승 동영상 1위에 오르며 1세대 걸그룹의 저력과 팬들의 여전한 사랑을 증명했다. 또 한 가지 증명된 사실은 윤은혜가 소위 '왕따'가 아니라는 점이었다. 베이비복스 멤버들이 각종 예능 프로그램에 출연할 때마다 윤은혜만 보이지 않아 불화설이 불거졌던 건데 이와 관련해 윤은혜는 한 매체 인터뷰를 통해 "저희 관계가 나쁘지 않은데 의도치 않게 그런 타이틀이 붙을 때마다 미안했다"고 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영 “13년 살고 이혼, 전남편은 진짜 좋은 사람” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937823"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 노희영이 이혼을 언급했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친 김미경, 주상욱, 차예련을 초대했다. 노희영은 환갑잔치를 여러 번 했다며 “요즘 환갑잔치를 누가 하냐고 하더라. 공표하고 싶었던 건 나 다시 시작한다. 세컨드라이프가 시작된다. 그 전에는 사리사욕과 개인적인 영달만 추구했다면 60세부터는 좀 더 어른답게. 후배들과 나눌 수 있는 삶을 살겠다는 공표를 하려고 했다”고 말했다. 이어 “아주 친한 친구들 한번, 옛 회사 동료들 한번. 그러다 보니 10번 넘게 했다”며 “내 환갑을 새로 삶을 시작하면서 보니 난 이혼을 한 사람이다. 다양한 삶을 살았는데 결혼에 적합한 사람은 아니다. 결혼에 적합한 사람이 있고 아닌 사람이 있다. 난 해외 나가면 잊어버린다. 거기 가면 그것뿐이다”고 결혼에 대한 생각도 말했다. 결혼 생활에 대해서는 “13년을 살았다. (전남편은) 진짜 좋은 사람이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영 “15세 美유학, 소아과 인턴 힘들어 포기→단추 디자인 대박” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937822"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 노희영이 15세 미국유학을 떠나 소아과 인턴을 거쳐 단추 디자인 대박을 내고 브랜딩계 전설이 된 역사를 밝혔다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연했다. 노희영은 “도전을 내가 한 것도 있지만 부모가 시킨 것도 있다. 난 유학가기 싫었다. 외국에서 구박받고 살고 싶지 않았다. 우리 아버지는 이북 출신이다. 자기는 한다면 한다. 내가 남한에서 이렇게 살았는데 딸은 글로벌하게 키우겠다. 1978년 11월 13일에 미국을 갔다. 그 당시에 누가 글로벌을 생각하냐”며 15세에 미국 유학을 떠나게 된 과정을 말했다. 그 유학에서 인생의 전략을 배웠다고. 노희영은 “미국은 중고등학교 때부터 교실을 옮긴다. 나를 봐주던 가디언이 영어를 못하니 영어가 필요 없는 과목부터 선택해라. 그래야 버틸 수 있다. 수학, 과학을 택하다 보니 나도 모르게 이과 학생이 됐다. 전략이 생겼다. 컴퓨터공학과를 할까 의대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경 “연대 작곡과 출신, 피아노 학원 대박나 강의 시작” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937821"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 스타 강사 김미경이 피아노 학원을 하다가 강의를 하게 된 사연을 말했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친한 스타 강사 김미경을 초대했다. 김미경은 “연대 작곡과 출신”이라며 “어릴 때부터 음악을 좋아했다. 충북 증평에서 중학교 나오고 청주에서 고등학교 나오고 서울에서 대학을 나왔다. 처음에는 집에서 피아노 가르치다가 학원을 차렸다. 학원이 되게 잘 됐다. 학원을 하다보면 제일 무서운 말이 학원 끊는다는 말이다. 애들이 제일 무섭다. 4만원 줄어드는 소리다. 월세 내야지, 은행 이자 내야지”라고 피아노 학원 운영을 말했다. 이어 김미경은 “27세 때였는데 엄마들에게 편지를 쓰기 시작했다. 간절하게 편지를 썼다. 애를 얼마나 예뻐하는지, 조금 있으면 ‘엘리제를 위하여’도 치고 들을 만한 피아노를 칠 텐데 조금만 기다리시면 된다고. 애 엄마가 일주일 있다가 애 손을 잡고 왔다”며 편지로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련 “♥주상욱 데이트 때 삼겹살만 먹여, 날 시험하나?” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937820"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 차예련이 남편 주상욱과 데이트하던 시절을 돌아봤다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친한 배우 주상욱, 차예련 부부를 초대했다. 주상욱과 차예련은 2017년에 결혼해 7살 딸을 둔 8년차 부부. 차예련은 남편 주상욱에 대해 “8년째 같이 살고 있는데 되게 다르다. 어떤 날은 너무 힘들다. 공감을 못해준다. 공감을 안 해주는 사람이다. 가끔 외롭다”고 말했다. 이어 차예련은 “뭐 이렇게까지 감정이 없어? 데이트도 좋은 레스토랑에 가본 적이 없다. 처음에는 나를 시험하나? 매일 삼겹살에 소주만 먹이니까. 얘가 언제까지 버티나 보자. 좋은 데 안 데려가고. 4개월 만에 진짜 좋은 레스토랑을 모르는 구나, 진짜 데이트를 안 해봤구나. 마음을 먹고 결혼했다. 공감능력이 없으니까 내가 힘들어 하면 왜 힘들어? 그런다”고 했다. 주상욱은 “공감능력이 없다고 하면 한 쪽이 장애가 있는 것처럼 들릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[형제와 쌍으로 불륜 충격, 재혼 아내에 빚+딸 떠넘긴 보험사기극 (탐정들의영업비밀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937819"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 형제와 쌍으로 불륜을 저지른 보험설계사 상간녀가 주축이 된 사기극이 충격을 안겼다. 12월 30일 방송된 채널A ‘탐정들의 영업비밀’ 탐정 실화극 사건수첩에서는 ‘막장 드라마’가 펼쳐졌다. 막장 드라마 주인공 자영은 20살에 대학 대신 주방에 들어가 요리를 배우고 1인 심야식당을 소문난 맛집으로 키웠다. 이어 자영은 식당 손님으로 만난 홀로 딸을 키우는 택시기사 양욱과 집안의 반대에도 불구하고 결혼에 성공했다. 그리고 오래 후회했다. 5년 전 자영은 탐정에게 남편의 외도를 알아봐달라고 의뢰했다. 남편의 외도 상대는 고등학교 동창 유부녀 백화로 전처와 사별한 후부터 오랜 시간 파트너로 지내왔다. 자영은 백화를 찾아가 따귀를 때리며 상간녀 소송장을 전했고, 남편에게도 이혼을 요구했다. 남편은 “깨끗이 정리했다”며 붙잡았지만 자영은 이혼 소송을 시작하며 남편과 딸을 두고 집을 나왔다. 1년 후 자영은 남편 동생과 함께 다시 탐정을 찾아왔다. 남편이 이혼소송 재판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루 “남편이 불륜? 바로 헤어지는 게 가장 큰 복수” (탐정들의영업비밀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937818"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신기루가 남편이 불륜을 저지른다면 바로 헤어진다고 말했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘탐정들의 영업비밀’에서는 코미디언 신기루가 출연했다. 이날 탐정실화극 사건 수첩에서는 고등학교 동창과 바람이 난 남편의 사연이 공개됐다. 이에 남성태 변호사는 “기억에 남는 게 50대 중반이 된 분이었다. 40년 만에 초등학교 동창회에 나간 거다. 처음에 보니 좀 애잔했다고 하다. 어리고 싱그럽고 귀여웠는데 50대니까 나이 들고 애잔하더란다”며 다른 사건을 언급했다. 이어 남성태 변호사는 “이야기를 해보니 옛날 추억 때문에 금방 친밀해지고 연락하며 불륜 관계가 됐다. 기억에 남는 게 이분의 마지막 말이다. 후회한다는 거였다. 좋았던 추억, 현재 생활, 앞으로의 미래까지 다 망가졌다고”라고 전해 경각심을 줬다. 김풍은 게스트 코미디언 신기루에게 “만약 남편이 불륜을 저지른다면? 그런 일은 없겠지만”이라고 질문했고, 신기루는 “그런 일이 있을 수도 있다”며 “저는 불륜 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나 “배운 것 많아, 이제 사기는 안 당해” (탐정들의영업비밀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937817"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유인나가 ‘탐정들의 영업비밀’ MC로서 많은 것을 배웠다고 말했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘탐정들의 영업비밀’에서는 MC 유인나가 사기는 안 당할 것 같다며 자신감을 보였다. 데프콘이 “벌써 2024년 마지막 월요일이다. 시간이 총알이다. 한해 어떠셨냐”고 묻자 유인나는 “배운 게 너무 많다. 난 이제 사기는 안 당하겠다”고 자신감을 드러냈다. 데프콘은 “장족의 발전이다. 따뜻한 2024년을 보낼 수 있었던 건 시청자 여러분 덕분이다. 다시 한 번 감사드린다”며 시청자에게 감사 인사를 보냈다. 도깨비 탐정단은 ‘탐정들의 영업비밀’ 덕분에 인기가 많아졌다며 “주변에서 많이 알아보고 제주도 놀러가니 지나던 차가 서서 내려서 ‘탐정님’ 부르더라”고 말했다. 이제 잠복근무는 틀린 것 아니냐는 걱정에 도깨비 탐정단은 “원래 차에서 안 내리고 잘 한다”고 말했다. (사진=채널A ‘탐정들의 영업비밀’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 “딥페이크 범인 잡고 보니 대학교수, 재판 3년 걸려 벌금형” (히든아이)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937816"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박하선이 딥페이크 범인을 잡고 보니 대학교수였다고 말했다. 12월 30일 방송된 MBC에브리원 ‘히든아이’에서는 2024 딥페이크 범죄를 다뤘다. 박하선은 딥페이크 성범죄가 화두에 오르자 “저도 예전에 누가 SNS로 제보를 했다. 처음 보는 순간 살면서 그런 느낌을 처음 느껴봤다. 피가 거꾸로 빠지는 느낌, 피가 온몸에서 빠지는 기분이 들었다. 너무 소름 끼치고”라고 피해를 고백했다. 박하선은 “고소해서 3년 걸렸다. 잡고 나니까 어느 대학의 교수였다. 팬으로 왔는데. 할아버지 팬들은 저희가 할아버지니까 팔짱끼고 사진을 찍어드린다. 그걸 이용해서. 팬클럽에 와서 그 사진으로 합성하고 그랬던 거다. 3년 만에 항소도 했는데 결국 벌금형을 받았다”고 말했다. 표창원은 올해 공분을 산 사건으로 서울대 딥페이크 사건을 돌아봤다. 영화 예매 정보를 얻기 위해 해외 메신저 앱을 설치한 사람에게 주인공이 자신인 음란물이 전송됐다. 피해자의 얼굴을 합성한 사진, 동영상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유 “10년 전 딥페이크 피해자, 올해도 팬들이 제보해줘” (히든아이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937815"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 소유가 딥페이크 피해를 고백했다. 12월 30일 방송된 MBC에브리원 ‘히든아이’에서는 2024 딥페이크 범죄를 다뤘다. 딥페이크 기술로 얼굴에 나체를 합성하는 등 성범죄가 늘어난 가운데 작년에 해외 보안업체 조사 결과에 따르면 딥페이크 성범죄 피해자 중 53%가 한국 국적, 피해자 99%가 여성이었다. 이에 소유는 “사실 저는 딥페이크 피해자다. 지금부터 10년 전. 그 때는 딥페이크라는 이름도 없었던 때다. 그 영상을 ‘혹시 너야?’ 말한 사이트에 들어가서 너무 놀랐다. 이게 뭐지?”라며 10년 전부터 합성 사진으로 인한 성범죄를 당했다고 고백했다. 이어 소유는 “올해도 모르고 있었는데 팬들이 제보해줬다. 이런 게 있다. 처음에 그냥 사진만 봤을 때는 크게 타격이 없었다. 너무 말도 안 돼서. 그런데 영상들을 보며 계속 너무 기분이 안 좋았다”며 여전히 피해를 입고 있다고 밝혀 안타까움을 자아냈다. (사진=MBC에브리원 ‘히든아이’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동현 “책 쓴 지 10년 넘었는데 아직 초판 남아있어” (히든아이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937814"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김동현이 표창원의 소설책 인기에 감탄했다. 12월 30일 방송된 MBC에브리원 ‘히든아이’에서는 연말 계획을 나눴다. 김성주가 “한 해가 저물어간다. 2024년이 얼마 남지 않았다. 연말계획이 궁금하다”고 묻자 표창원은 “제가 쓴 추리소설 북토크로 연말까지 열심히 달리겠다”고 말했다. 이에 절친한 권일용이 “하 참”이라며 웃자 김성주는 “왜 비웃으시는 거냐”고 반응했다. 권일용은 표창원에게 “몇 쇄나 나갔냐”고 질문했고 표창원은 “7쇄를 향해 달려가고 있다”고 답했다. 김동현이 감탄하며 “책이 언제 나왔냐”고 묻자 표창원은 “9월 15일에 나왔다”고 했다. 김동현은 “1쇄가 2천부 정도 된다. 제가 책을 쓴 지 10년 넘었는데 아직도 초판이 남았다”며 거듭 감탄했다. 소유는 “그래서 반응이 이렇게 컸냐”며 김동현이 놀란 이유를 이해했다. 표창원은 김동현에게 “소설을 쓰세요”라고 권했고, 김동현은 “소설은 아마 더 안 될 거”라며 만류했다. 김성주가 권일용에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 연우, 묘하게 끌리네…시청자 몰입도 높여주는 연기력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528151"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 '옥씨부인전'에서 개성 있는 캐릭터로 자신의 매력을 유감 없이 보여주고 있다. 지난 28일과 29일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁)에서는 집안의 비밀을 알게 되고 충격에 빠진 미령(연우)의 모습이 그려졌다. 이날 미령은 도겸(김재원)과 함께 사건 해결에 도움이 될 만한 증거들을 찾아 나섰고, 티격태격하다 자연스레 가까워진 두 사람은 혼례를 치르게 되며 안방극장에 풋풋한 설렘을 선사했다. 그런 가운데 이 모든 건 복수를 위해 의도적으로 접근한 미령의 계획이었다는 사실이 알려져 큰 충격을 안겼다. 이후 미령은 자신의 비밀을 털어놓고자 태영(임지연)을 찾아갔고, 모든 진실을 알고 있던 그녀와 합심해 어머니(전익령)에 대한 반격 태세에 돌입했다. 미령은 자신을 따뜻하게 대해주는 태영과 도겸, 식솔들로 인해 흔들리게 되는 복잡한 심경을 섬세하게 표현하는가 하면, 어머니에게 이용당하고 느끼는 허탈한 심정을 흡인력 있는 연기로 그려내 시청자들의 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영, 독감 고생에도 엄마 생각하는 子에 흐뭇 “너무 사랑스러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937813"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 아들에 대한 애틋함을 전했다. 현영은 12월 30일 개인 소셜미디어에 "독감으로 고생하는 우리 아들"이라고 입을 열었다. 그는 "오늘 아침에는 그래도 컨디션이 좋아진것 같아요"라고 아들의 근황을 전하면서 "아침부터 엄마 이긴게 미안해서 자꾸 한 수 물러주겠다고 너무 사랑스런 아들이예요"라며 흐뭇해했다. 함께 공개된 영상에는 발랄한 아들의 모습이 담겼다. 이에 누리꾼들은 "사랑스런 아들" "귀공자 혁이 얼른 나아라" 등의 반응을 보였다. 한편 현영은 지난 2012년 4세 연상의 금융계 종사자와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 현영은 자녀들을 인천 국제학교에 보냈으며 학비는 1년에 약 4천만 원, 유치원에서 고등학교까지 모두 수료할 경우 수업료는 약 6억 원으로 알려졌다. 현영의 딸은 수영선수로 성장 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상미, 뇌졸중 母  10년 간 간병 "보험도 無…치료비 내려 대출까지" (체크타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811630"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상미가 뇌졸중에 걸린 모친을 10년 넘게 간병하며 겪은 고충을 털어놨다. 30일 방송된 MBN '한번 더 체크타임'에서는 배우 이상미가 게스트로 출연해 혈관 건강에 대한 고민을 털어놨다. 이날 이상미는 "어머니가 혈관 건강이 안 좋으셨다"면서 고혈압, 고혈당, 고지혈증 약을 모두 복용했으며, 두통과 어지럼증을 호소하다 뇌졸중을 겪고 투병 끝에 세상을 떠났다고 전했다. 그는 모친을 직접 간병했다면서 "아무래도 마비가 오면 거동이 어려우니까 병원 갈 때도 휠체어를 타야 했다. 행동, 말이 모든 게 어눌해지고 기억력도 없어지더라"고 당시를 회상했다. 이어 "24시간 간병하면서 재활 훈련도 내가 시키고 야박할 정도로 잔소리도 많이 했다. 그렇게 10년 넘게 부양했는데 결국 떠나셨다"며 "뇌졸중이 무서운 게 후유증인 거 같다. 어느 날 갑자기 장애를 얻게 되니까 본인도 힘들고 부양하는 가족도 힘들다. 내 인생이 없어진다"고 털어놔 안타까움을 더했다. 보험이 없던 탓에 병원비 부담도 컸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아내 살인범, 남편이었다"..김창완, 안타까움에 말 없이 눈물만(이 말은 꼭)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292983"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김창완이 '태안 저수지 아내 살인사건' 전말을 듣고 눈물을 흘렸다. 30일 방송된 tvN 예능 프로그램 '이 말을 꼭 하고 싶었어요'에서는 태안 저수지 아내 살인사건의 전말을 다뤘다. 이날 사연은 실종 당시 38세였던 피해자 A씨의 안타까운 죽음으로부터 시작됐다. A씨는 태안의 한 저수지에서 숨진 채 발견됐고, 유력 용의자는 남편 B씨였다. 하지만 B씨는 이미 해외로 출국한 상태. 이에 경찰은 인터폴을 통해 적색 수배를 내렸으며 결국 B씨는 필리핀 마닐라 공항에서 검거됐다. 한국으로 송환될 일만 남았던 B씨는 탈옥한 후 9일 만에 다시 체포됐다. 그는 A씨 살인 혐의를 전면 부인한 상태로 필리핀 감옥에 수감됐다. A씨 어머니는 필리핀까지 날아가 사위인 B씨에게 사건의 진실을 물었으나 돌아오는 답은 "내가 죽이지 않았다"는 말뿐이었다. 또한 B씨는 자신이 마약 배달일을 하고 있었고, 이 대문에 관련 조직이 A씨를 해친 것이라고 주장했다. 하지만 B씨에게는 석연치 않은 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 누가 뭐래도 'K-브랜드지수' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528149"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅데이터 평가 회사 아시아브랜드연구소는 'K-브랜드지수' 올해의 가수 부문 1위에 임영웅이 선정됐다고 30일 발표했다. K-브랜드지수는 아시아브랜드연구소가 개발한 빅데이터 시스템으로, 기존의 빅데이터 분석 시스템과 달리 후보 표본 추출부터 인덱스 선별까지 분야별 자문위원단의 검증을 토대로 진행하고 있다고 연구소 측이 소개했다. 연구소에 따르면 이번 K-브랜드지수 올해의 가수 부문은 포털사이트 검색량 가수(솔로 및 그룹) 상위 30인를 대상으로, 2024년 1월 1일부터 11월 30일까지의 온라인 빅데이터 56억 4351만 5549건을 분석했다. K-브랜드지수 올해의 가수 부문 1위는 임영웅이 차지했으며, 2위 이찬원, 3위 아이유, 4위 로제, 5위 장원영, 6위 제니, 7위 정동원, 8위 방탄소년단 지민, 9위 안유진, 10위 정국이 톱10에 들었다. 각 부문의 대표 브랜드를 선정하는 K-브랜드지수는 트렌드·미디어·소셜·커뮤니티·활성화(TA)·긍정·부정 인덱스의 가중치 배제 기준을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 김준현, 도핑 의혹 터졌는데…결국 "사람이냐" 경악 ('맛녀석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694811"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준현이 레전드 한입만의 위엄을 뽐냈다. 김준현은 지난 27일 방송된 'THE 맛있는 녀석들'에서 ‘쪼는맛’ 게임에 걸리며 역대급 한입만 스케일을 경신했다. 이날 방송은 2024년을 마무리하는 의미로 ‘제주는 맛녀석이 부리고’라는 특집으로 제주도 맛집을 찾았다. 첫 번째로 방문한 식당은 2016년 '맛있는 녀석들'에 소개된 보말칼국수집으로 8년 만에 다시 방문했다. 당시에도 김준현은 한입만에 걸려 먹지 못했으나, 이번 ‘쪼는맛’ 게임에서도 불운을 맞았다. 보말 까기 게임에서 김준현과 황제성은 보말을 2개밖에 까지 못했고, 재 대결에서는 김준현이 패배하며 한입만에 선정되어 다른 멤버들의 먹방을 구경해야 했다. 하지만 김준현은 추가 한입만이 주어지는 ‘쪼쪼는맛’에 도전하며 두 입만의 기회를 얻었다. 김준현은 국자에 보말죽을 가득 올리며 한입만에 도전했고 멤버들과 제작진을 깜짝 놀라게 하며 순식간에 국자를 입에 넣었다. 이에 KCM은 직관 인증샷까지 촬영하며 "와, 사람이야?”라며 믿을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 배우 정영숙의 회춘 비법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879538"/>
        <updated>2024-12-30T21:10:37.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘건강한 집2′ 오후 8시 TV조선은 31일 오후 8시 ‘건강한 집2′를 방송한다. 배우 정영숙이 젊음을 회복한 ‘회춘’ 비법을 소개한다. 정영숙은 ‘야인시대’ ‘인어 아가씨’ ‘눈이 부시게’ 등 다채로운 연기와 캐릭터를 선보이며 큰 사랑을 받아온 배우. 당뇨 가족력이 있어 과거 당뇨 전 단계를 진단받았다고 한다. 이후 건강 관리에 집중했고, 그 결과 77세의 나이에도 건강한 피부는 물론 풍성한 머릿결을 가지게 됐다. ‘노화 속도’에는 식습관이 중요한 역할을 한다. 과식, 폭식, 패스트푸드 섭취와 같은 식습관은 소화불량, 전신 염증, 만성 통증, 만성 질환으로 이어져 노화를 부추기게 된다. 이러한 식습관은 체질의 산성화로 이어지는데, 피부 탄력이 떨어지고 단백질을 분해해 근육량까지 감소시켜 살이 잘 찌고 안 빠지는 몸으로 만든다. 70대의 나이에도 활력 넘치는 배우 정영숙의 일상과 그의 건강 관리 비법이 공개된다. 일주일에 3번 이상 하루 6000보를 걷는다는 그녀는 특별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 은메달리스트, 4명의 생명 살리고 하늘로 떠난 천사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528147"/>
        <updated>2024-12-30T20:09:10.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국장기조직기증원은 지난 11월 30일 올림픽 은메달리스트 출신 박순자(58세) 씨가 뇌사장기기증으로 4명의 생명을 살리고 하늘의 천사가 되어 떠났다고 30일 밝혔다. 고 박순자 씨는 지난 9월부터 두통으로 치료를 받던 중 11월 21일 저녁 집 근처 수영장에서 쓰러져 병원으로 이송됐으나, 의식을 회복하지 못하고 뇌사상태에 빠졌다. 박씨는 생전 자신의 장기를 기증하고 싶다는 이야기를 남겼고, 박씨 가족들은 그 뜻을 지켜주고자 뇌사장기기증에 동의해 심장과 폐장(다장기 동시 이식), 간장, 신장(좌, 우)을 기증해 4명에게 새 생명을 선물했다. 박 씨는 생전 TV를 통해 기증자가 적어 이식을 받지 못해 죽는 사람들이 있다는 사실에 안타까워하며, "내가 죽게 된다면 누군가의 생명을 살리는 기증을 하고 싶다"고 가족과 주변에 자주 이야기했다. 가족들은 박 씨의 상태가 점점 더 나빠지는 것을 보며, 생명나눔을 실천하고자 했던 박 씨의 의지를 따르고자 기증을 결심했다. 경기도 평택에서 2남 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련 "남편 주상욱과 연애 때 삼겹살·소주만…날 시험하나?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995224"/>
        <updated>2024-12-30T20:09:10.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주상욱, 차예련 부부가 '절친 토큐멘터리 4인용식탁' 출격했다. 지난 30일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 브랜딩계의 전설 노희영이 출격했다. 요리 경연 예능 심사위원으로 대중에게 이름을 알린 노희영은 브랜드 마케팅 전문가이자 기업인이다. 노희영의 손을 거친 브랜드만 200여개라고. 이날 노희영은 2024 대한민국광고대상 소셜 커뮤니케이션 부문 은상 수상을 기념하며 차예련-주상욱 부부와 1세대 스타강사 김미경을 초대했다. 7세 딸을 둔 8년 차 부부 차예련과 주상욱. 이날 차예련은 "8년째 같이 살고 있는데, 너무 다르다"라며 공감과 위로보다는 돌직구인 남편 주상욱에 대한 하소연을 털어놨다. 차예련은 "어떤 날은 힘들다, 공감을 해주지 않아서 가끔 외롭다"라고 말하기도. 이어 차예련은 연애 당시 남편과 좋은 레스토랑에 가본 적이 없다며 "나를 시험한다고 생각했다, 매번 삼겹살에 소주만 먹이니까"라고 고백했다. 그러나 연애 4개월이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영, 美 15세 유학→의대 진학했는데…"이렇게는 못 살겠다 싶더라" (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811625"/>
        <updated>2024-12-30T20:09:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 노희영이 미국 유학시절 의대에 진학했던 사연을 공개했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜드 컨설턴트 노희영이 출연해 서울시 서초구에 위치한 자신의 집에 배우 차예련, 김미경 강사, 주상욱을 초대했다. 이날 김미경은 노희영에 대해 "노희영 하면 '도전'으로 유명하지 않나"라고 입을 열었고, 노희영은 "사실은 도전을 내가 한 것도 있지만 우리 부모가 시킨 것도 있지 않나. 난 진짜 유학가기 싫었다. 외국 가서 그렇게 구박받고 싶지 않았다"고 털어놨다. 이북 출신인 아버지에 대해 그는 "우리 아버지는 한다면 한다는 사람이기 때문에 내가 혈혈단신으로 넘어왔지만 내 딸만큼은 글로벌하게 키우겠다는 마음이 있으셨다"고 설명했다. 1978년 11월 13일 15살의 나이에 미국으로 유학을 떠났다는 노희영은 "인생에서 전략을 배웠다. 우리나라는 무조건 선생님이 짠 과목대로 배우지 않나. 그런데 미국은 중고등학교 때부터 배우고 싶은 과목을 선택한다. 그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]청소년까지 빠져드는 불법도박 분석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607145"/>
        <updated>2024-12-30T19:03:01.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잊을 만하면 연예인 불법 도박 사건이 불거지고, 쉽게 접속 가능한 불법 도박사이트도 판을 치고 있다. ‘분노 유발자들’ 코너에서는 청소년까지 빠져들어 2차 범죄로 이어지는 불법 도박에 대해 이야기를 나눠본다. ‘머니 뭐니’는 상속받은 집의 대출까지 승계받은 경우의 대응법을 알아본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 고현정, 려운 자해 알았다…“자신도 사랑하지 않는 아이” (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421790"/>
        <updated>2024-12-30T17:04:46.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정이 려운의 과거를 알았다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 강수현(고현정 분)이 유진우(려운 분)의 어두운 과거를 알게 되는 모습이 그려졌다. 이날 강수현은 연습생으로 데려온 유진우의 숙식을 해결하고자 자신의 가족과 동거를 시작했다. 강수현은 유진우를 자신의 청각장애인 아들 심진우(이진우 분)의 수업 보조로 고용함과 동시에 스타 라이즈 프로젝트를 준비했다. 강수현은 남편 심준석(윤상현 분)에게 유진우의 가능성을 물으며 그의 스타 라이즈 프로젝트 우승에 도움을 줄 것을 요청했다. 심준석은 “주위에 사람 없냐. 나 진우 사고 나서부터 10년째 놀았다. 갑자기 어디에서 다 큰 사람 하나 데려다 놓고 나보고 뭘 어쩌라는 거냐”라고 화를 내며 자리를 떴다. 그러나 심준석은 강수현이 보다가 잠든 유진우의 연습 영상을 보고 미소 짓는가 하면 “당신 유능한 프로듀서이지 않았냐”는 강수현의 말에 그를 돕기로 결심했다. 여기에 판도라 엔터테인먼트 창립 1호 솔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 고현정과 이혼할까…“주변 안 보고 혼자 달려가” (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421789"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 윤상현이 고현정과의 이혼에 대한 속내를 털어놨다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 강수현(고현정 분)과의 이혼에 대해 이야기하는 심준석(윤상현 분)의 모습이 그려졌다. 이날 홍정화(김현숙 분)는 강수현이 심준석에게 이혼 서류를 받았다는 것을 듣고 놀란 모습을 보였다. 홍정화는 심준석에게 이혼에 대해 물으며 “강수현 좀 그만 괴롭혀라. 아들 인생 책임지겠다고 혼자 말라가는 거 안 보이냐”고 답답해했다. 심준석은 “(강수현은) 나누지 않는다. 죄책감도 해결책도 나누지 않는다. 자기 아픔 혼자 짊어지는 거, 자기 마음이니까 그렇다 치자. 그런데 해결책을 혼자 정하더니 자기 인생을 걸었다. 그리고 우리 가족, 재산, 미래도 걸고 주변은 안 보고 혼자 달려간다”고 말했다. 이어 “강수현 괴롭히는 사람 나 아니다. 본인 자신이다”라고 덧붙였다. 한편 ‘나미브’는 매주 월, 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아들 손 놓치고 교통사고 목격…윤상현 “그러고도 엄마냐” 분노 (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421788"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정이 아들의 교통사고를 목격했다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 강수현(고현정 분), 심준석(윤상현 분), 심진우(이진우 분) 가족의 과거사가 그려졌다. 이날 강수현, 심준석 부부는 아들 심진우와 나들이를 갔다. 그러나 강수현은 계속 걸려 오는 업무 전화를 받기 바빴다. 심준석은 “모처럼 놀러 나온 건데 꼭 이래야 하냐”고 불만을 드러냈다. 이어 “식당 예약하고 올 테니 애 잘 보고 있어라. 10분이면 온다. 10분만 잘 보고 있어라”라고 당부했다. 심진우가 강수현을 불렀으나, 강수현은 “잠깐만. 일 좀 하고”라는 말만 되풀이했다. 심진우는 솜사탕에 이끌려 혼자 움직였고, 빠른 속도로 다가오는 차를 피하지 못했다. 심진우의 교통사고를 목격한 강수현은 말을 잇지 못했다. 결국 응급실로 향하게 된 심진우. 심준석은 “10분이라고 하지 않았냐. 그 10분을 제대로 못 봐서. 네가 그러고도 애 엄마냐”라고 분노했다. 한편 ‘나미브’는 매주 월, 화요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 딥페이크 피해자였다 "10년 전→올해도 당해…영상 합성 큰  상처" (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811617"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소유가 딥페이크 범죄 피해자임을 최초로 고백했다. 30일 방송된 MBC에브리원 '히든아이'에서는 딥페이크 범죄에 대한 내용이 다뤄졌다. 이날 표창원은 자신이 주목한 '2024 범죄'로 딥페이크 범죄를 꼽으면서 "영국 가디언지는 '한국은 세계 딥페이크의 수도'라고 기사를 냈다. 프랑스 르몽드지는 '한국은 딥페이크 공화국'이라고도 썼다"고 언급했다. 그는 "지난해 해외 보안업체 조사에 따르면 딥페이크 성범죄 피해자 중 한국인은 53%, 피해자의 99%가 여성"이라고 덧붙였다. 이에 소유는 "사실 저는 딥페이크 범죄 피해자다. 10년 전 딥페이크라는 용어도 없었던 것 같은데, 그 때 당했다"면서 "지인이 어떤 영상에 대해 '혹시 너야?'라면서 저한테 보냈다. 그 사이트에 들어갔다가 (사진을 보고) 너무 놀랐다"고 털어놨다. 이와 함께 "올해도 팬분들이 제보를 해주셨다. 처음에 사진만 봤을 때는 말도 안되니까 크게 타격을 안 받았는데, 영상을 봤을 때는 기분이 정말 안 좋았다"고 덧붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브랜딩계 전설' 노희영 "과거 별명=마녀…3mm만 틀려도 알아봐" (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811615"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 노희영이 자신의 별명에 대해 언급했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜드 컨설턴트 노희영이 출연해 서울시 서초구에 위치한 자신의 집에 배우 차예련, 김미경 강사, 주상욱을 초대했다. 다수의 브랜드를 성공시킨 브랜딩계의 살아있는 전설인 노희영에 대해 김미경은 "회사에서 일하기 힘들지 않았냐"고 물었고, 노희영은 "마녀"라고 불렸다고 인정했다. 이에 차예련은 "직원들에게 너무 뭐라고 하니까"라고 반응했다. 노희영은 자신의 또다른 별명이 '3mm'였다면서 "3mm만 틀려도 알아본다고 (별명이 3mm였다)"면서 "매번 나오던 브로슈어가 있었다. 딱 보고 '인쇄 잘못됐잖아, 사이즈가 작아'라고 했다. 직원들은 '또 시작이다' 하는 반응이었는데 실제로 재 보니까 3mm가 틀렸다"고 회상했다. 그는 "성공시키고 싶은 욕망, 회장님에게 칭찬받고 싶은 그런 것들이 있었는데, 나이가 드니 굳이 남에게 상처 주는 말까지 할 필요가 없었는데 싶더라. 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["BTS 뷔 덕분에 춘천 투어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000099429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000099429"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[춘천에서 군 복무 중인 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔(본명 김태형)가 30일 군대에서 스물아홉번째 생일을 맞았다. 팬들은 뷔의 생일을 기념해 춘천에서 조용한 이벤트를 이어가며 그를 축하했다. 국가적 애도 분위기를 고려해 별도의 이벤트 없이 뷔가 모델로 활동하는 카페에 군인들을 위해 선결제를 하거나, 그가 다녀간 명소를 방문하는 방식 등으로 조용히 축하를 보냈다. 뷔 서포터즈 'Vbar'는 30일 컴포즈커피 춘천강원대후문점에 뷔의 생일을 축하하는 데코레이션과 함께 아이스 아메리카노 150잔, 유자차 100잔 등을 선결제했다. 춘천역에서 라이트박스 광고도 진행한다. 내년 1월 29일까지 춘천역에서 뷔 생일 축하영상을 볼 수 있다. 뷔의 한국 팬베이스 '김태형 서포터즈 코리아'도 컴포즈커피 우두두미르점에서 군 장병을 위한 커피 무제한 무료증정 이벤트를 열어 커피와 디저트 세트를 무제한 제공, 매장에 군인들의 발길이 이어지고 있다. 지난 4월과 11월 휴가를 나온 뷔가 방문했던 즉석사진관 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OTT도 이젠 숏폼… 1~2분짜리 드라마·예능 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001748817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001748817"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인 동영상 서비스(OTT)에서도 숏폼이 주목받고 있다. 배속재생, 건너뛰기 등에 익숙해진 시청자들이 더 짧고 직관적인 영상을 원하기 때문이다. 30일 방송통신위원회와 한국정보통신진흥협회가 발표한 ‘2024 방송매체 이용행태조사’ 결과에서도 이런 흐름이 뚜렷이 나타난다. 주로 이용하는 OTT 서비스의 유형 가운데 숏폼이 차지하는 비중은 지난해 58.1%에서 올해 70.7%로 대폭 증가했다. OTT 자체 제작 프로그램, 영화 등 다른 유형의 콘텐츠들이 5% 안팎으로 소폭 증가 또는 감소한 것과는 대조적이다. 콘텐츠 업계는 최근 장르를 불문하고 숏폼에 주목하고 있다. 주로 긴 콘텐츠의 핵심 내용 혹은 재밌는 부분만 짧게 편집해 SNS에서 유통되던 숏폼 콘텐츠뿐만 아니라 처음부터 짧은 길이의 전용 콘텐츠도 제작돼 시장에 나온다. 영화와 드라마, 예능까지 그 범주가 넓어지고, 전용 플랫폼도 등장했다. 올해 업계에서 가장 주목받았던 숏폼 콘텐츠 중 하나에는 손석구 주연의 영화 ‘밤낚시’가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['24 OTT] #기대작 주춤 #예상 못한 선전 #국내 OTT 합병 임박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352406"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스·디즈니+, 기대작들의 연이은 흥행 실패 웨이브·티빙, 합병 이번에는 진짜일까 전 세계적으로 화제를 모으며 어느덧 K-콘텐츠의 시대가 계속되고 있다. 2024년 올 한 해에도 K정서, K장르 등을 자랑하는 다양한 작품이 공개됐다. 넷플릭스와 디즈니플러스는 부진 속에서도 연이어 작품을 내놓았다. 국내 OTT도 막대한 자본의 해외 OTT에 맞서 여러 방면으로 도전 중이다. 2024년 OTT 방송을 들여다본다. &lt;편집자 주&gt; 국내 시장 부동의 1위인 넷플릭스부터 '무빙' 이후 계속해서 판을 확대하고 있는 디즈니+, 예상 외의 선전으로 눈도장을 찍은 쿠팡플레이까지 OTT는 2024년 업계의 불황 속에서도 꾸준히 콘텐츠를 제공했다. 물론 쓴맛을 더 많이 본 OTT다. 그럼에도 불구하고 OTT 시장은 빠르게 2025년을 준비하고 있다. 넷플릭스는 부진의 늪에서 쉽게 벗어나지 못하고 있다. '흑백요리사'가 기대 이상의 대박을 내며 재미를 봤지만 시리즈와 영화에서는 연이어 아쉬움을 삼켜야]]></content>
    </entry>
</feed>