<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-25T05:09:39.342Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 장도연 “김종국·이준, 촬영 현장서 ‘카메라 아깝다’ 더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382002"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 장도연이 ‘짠남자’ MC를 맡은 각오를 밝혔다. 25일 서울 마포구 상암MBC에서 예능 ‘짠남자’ 제작발표회가 열렸다. 행사에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진과 연출을 맡은 노승욱가 PD가 참석했다. 이날 장도연은 “요즘 방송가가 힘들기 때문에 정규편성이 얼마나 감사한 일인지 알고 있다”며 “‘짠남자’는 고물가 시대의 최적의 방송 아닌가 싶다. 녹화 시간 내내 너무 재밌고 얻을 것도 많았다”고 밝혔다. 그는 “파일럿 첫 촬영 때 김종국 씨와 이준 씨가 나누던 대화가 인상 깊었는데, 촬영 현장에 카메라가 많았다. 그 카메라 대수를 보고 ‘카메라 아깝지 않니’라는 대화를 나누더라. 저는 18년 방송하면서 그런 대화는 처음 들어봤다”고 웃으며 “모든 분들이 진정성을 갖고 만든 프로그램이니까 잘 지켜봐 달라”고 당부했다. ‘짠남자’는 연예계 대표 짠돌이 김종국을 필두로절약 정신을 갖춘 패널이 타인의 집을 찾아가 소비 습관을 파헤치는 프로그램이다. 지난 5월 파일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, '짠남자'와 비호감 사이에서.."나에게만 인색" [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268219"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[짜도 너무 짜다. 가수 겸 방송인 김종국이 한층 더 짠내나는 '짠남자'로 돌아왔다. 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 신사옥에서 MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 진행됐다. 노승욱 PD와 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진 등이 참석했다. 이날 노승욱 PD는 "정규가 될 수 있도록 도와주심에 감사하다. '짠남자'는 자신에게 쓰는 건 기이할 정도로 아끼는 소비 기인들의 이야기다. 쓸 돈을 안 쓸 때 스트레스가 풀리는 사람들이다"라며 '짠남자' 기획 의도를 설명했다. 이어 김종국은 "짠돌이라는 이야기를 많이 들으면서 살아왔는데 원래 부정적인 단어였다면 우리 프로그램은 긍정적으로 들릴 수 있는 자리를 마련해주는 프로그램인 것 같다. 짠돌이라는 표현이 자랑스러워질 수 있도록 노력하겠다"라고 말했다. 장도연은 "요즘 방송가가 힘들기 때문에 정규 편성되는 게 얼마나 감사한 일인지 알고 있다. 고물가 시대에 최적의 방송이 아닌가 싶다. 우리는 녹화 시간 내내 얻은 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“벌레 들어가겠네” 강재준, 붕어빵 子 육아에 녹다운…입 벌린 채 쿨쿨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901163"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 아들과 달달한 일상을 보냈다. 강재준은 9월 24일 자신의 소셜미디어에 "굿모닝"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 강재준은 아들을 품에 안은 채 숙면을 취하고 있다. "굿모닝"이라는 인사와 달리 밤샘 육아에 지친 듯한 입 벌린 모습이 웃픔을 자아낸다. 이를 본 개그우먼 홍현희는 "아직 엄청 작네 애기애기", 배우 윤세아는 "아이고 벌레 들어가겠네"라며 강재준의 육아를 응원했다. 한편 강재준은 지난 2017년 개그우먼 이은형과 결혼했다. 결혼 7년 만인 지난 2월 임신을 발표한 강재준은 지난달 6일 득남 직후 "이제 우리 완전체니까 셋이 잘 지내보자"고 소감을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연 란제리쇼까지…19금 성인용품 팔기 위해 몸부림 (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152941"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연, 김성령, 김선영, 이세희가 란제리 쇼를 펼친다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 방판(방문 판매) 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 제작진은 “‘정숙한 세일즈’는 김소연, 김성령, 김선영, 이세희의 연기 차력 쇼다. 이들 4인방이 발칙한 세일즈를 위해 온몸을 던져 연기 열정을 불태울 예정이다. 그 예가 바로 란제리 쇼다. 사실 시연만큼 훌륭한 마케팅 전략도 없다. 더군다나 속옷이란 자고로 처진 뱃살이나 가슴을 보정하고 흡수 기능을 하는 모 브랜드가 전부라고 생각했던 시절이다. 그러니 금제 고객들은 시스루와 레이스가 많은 ‘환타지 란제리’ 제품들이 생소할 수밖에 없다. 해괴망측하다고 곱지 않은 시선을 보내는 이들도 있다. 방판 4인방이 직접 입어보고 연구해, 고객들 앞에서 란제리 쇼까지 펼치게 되는 이유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["많이 버니? 김종국→이준, 욜로는 가라…지독하게 돌아온 '짠남자'  [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775286"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠남자'가 더 지독하게 돌아왔다. MBC 예능 프로그램 '짠남자'가 오늘(25일) 오후 9시 첫 방송한다. ‘짠남자’는 저성장 고물가 시대에서 남다른 절약 습관을 지닌 연예계 대표 소금이들이 흥청망청 소비하는 이들의 일상을 살펴보고 참교육하는 프로그램이다. 지난 5월 선보인 파일럿 방송에서 아끼고 절약할 때 행복을 느끼는 소금이들과 거침없이 플렉스하는 흥청이⦁망청이의 극과 극 ‘환장 케미’가 재미를 준 바 있다. 정규 방송에서는 짠돌이계 대체 불가 MC 김종국과 절약의 삶을 꿈꾸는 소금 지망생 ‘소망이’ 장도연을 중심으로 ‘돌아온 소금이’ 이준, ‘생활밀착형 소금이’ 임우일, ‘스마트 소금이’ 이승훈, ‘네임드 소금이’ 박영진이 의기투합했다. 25일 서울 마포구 상암 MBC 골든마우스홀에서 진행한 '짠남자' 제작발표회에서 노승욱 PD는 "자신에게 쓰는 건 기이할 정도로 아끼는 소비 기인들의 이야기다. 이 기인들을 소금이라고 한다. 쓸 돈을 안 쓸 때 스트레스가 풀리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잠옷 사는 것 이해 불가” 돌아온 김종국 ‘짠남자’로 韓 경제 살릴까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901162"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠남자'가 정규 편성돼 돌아왔다. 9월 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC 사옥 골든마우스홀에서 MBC 새 예능프로그램 '짠남자' 제작발표회가 진행됐다. 이날 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진, 노승욱 PD가 참석했다. 지난 5월 파일럿으로 큰 반향을 일으킨 '짠남자'는 평소 짜디짠 절약 습관을 지닌 '소금이'들이 거침없이 플렉스하는 '흥청이 망청이'들 집을 습격해 참교육하는 프로그램이다. 더 막강한 라인업으로 돌아온 '짠남자'는 짠돌이계 대체 불가 MC 김종국과 절약의 삶을 꿈꾸는 소금 지망생 '소망이' 장도연을 중심으로 '돌아온 소금이' 이준, '생활밀착형 소금이' 임우일, '스마트 소금이' 이승훈, '네임드 소금이' 박영진까지 똘똘 뭉쳐 농도 짙은 짠돌이 모먼트로 재미를 더할 예정이다. 이들은 MBC가 만든 합법적 잔소리 프로그램에 대만족을 표하며 서로의 절약 정신에 칭찬을 아끼지 않는 모습으로 소금이 군단 케미에 기대를 더한다. 또한 '소금이 지망생'인 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 러브콜할 흥청이? “씨앤블루 정용화·김준호”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369776"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 출연진이 러브콜을 보낼 소비왕 흥청이를 꼽았다. 25일 서울 마포구 상암 MBC 신사옥에서는 MBC 예능프로그램 ‘짠남자’의 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진, 노승욱PD가 참석했다. ‘짠남자’는 리얼 짠남자 김종국과 절약 DNA를 가진 패널들이 ‘흥청이 &amp; 망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램. 지난 5월 파일럿 방송됐을 당시 큰 화제를 모았고 사랑에 힘입어 정규 방송으로 돌아왔다. 대체불가 짠돌이 김종국을 비롯해 소금 지망생 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진이 활약할 예정이다. 신용카드 자르기로 극단적인 방법으로 흥청이 망청이의 소비를 저지했던 ‘짠남자’다. 주변 동료 중 방송에 출연시켜 소비를 저지시키고 싶은 사람이 있을까. 이준은 “씨앤블루 정용화를 초대하고 싶다. 집을 몇 번 가봤는데 화려하더라. 아이템이 많이 나오지 않을까 싶다”고 말해 눈길을 끌었다. 박영진은 “개그맨 김준호”라며 “김준호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시대 뛰어넘은 박서준·한소희, 화려하고 깊어진'경성크리처2' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002875626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002875626"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처2'가 1930년대 경성에서 2024년 서울로 시대를 뛰어넘어 새로운 재미를 보여준다. 동시에 과거와 현재를 관통하는 메시지를 통해 의미를 더할 전망이다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재(박서준 분)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 담았다. 25일 서울 용산구 서울드래곤시티에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처2'의 제작발표회가 열린 가운데, 정동윤 감독은 "이 이야기를 시작은 경성시대 한가운데 나타난 크리처다. 이를 통해 현재와 과거를 관통하는 이야기를 보여주고 싶었다. 그 시대에 그치는 게 아니라, 현재까지 그 크리처를 끌고 와 '아직 남은 잔재에 대해 생각해 보면 어떨까'라고 생각했다. 시대는 달라졌지만 개인적인 이익을 위해 끔찍한 일을 벌이는 사람이 있다는 걸 말해주고 싶었다"라고 시대적 배경이 달라진 이유를 설명했다. 더불어 "'경성크리처' 시리즈에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“눈물 날 뻔”...‘나는 솔로’ 22기, 新 커플 탄생 예감?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369775"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 22기에서 ‘뜻밖의’ 커플 탄생 예감이 솟아난다. 25일 방송하는 SBS 플러스, ENA 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 ‘찐 핑크빛’이 뭉게뭉게 피어오르는 ‘솔로나라 22번지’의 ‘1순위 데이트’ 현장이 펼쳐진다. 이날 22기 돌싱남녀는 모두를 혼돈에 빠뜨린 ‘2순위 데이트’에 이어 ‘1순위 심야 데이트’로 러브라인 바로잡기에 들어간다. 이중 한 데이트 커플은 시작부터 서로를 향한 ‘폭풍 칭찬’을 퍼부어 주위를 온통 핑크빛으로 물들인다. 죽이 척척 들어맞는 두 사람의 ‘토크 티키타카’에 MC 송해나는 “와! 진짜!”라고 감탄하더니, “이러다가 둘이 눈 맞는 거 아니야?”라고 22기에서 나온 ‘결혼 커플’일 가능성도 짚어본다. 직후 또 다른 데이트에서는 ‘풋풋함 한 스푼’에 ‘직진 두 스푼’, 여기에 ‘설렘’까지 콸콸 들이부은 상황이 벌어져 3MC 데프콘, 이이경, 송해나의 심장을 폭격한다. 데이트 중 한 돌싱녀가 “어떤 것 때문에 날 선택했냐?”고 묻자, 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10살 연하♥’ 한예슬, 40대 중 제일 예뻐‥왕관 쓴 미모 황제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901161"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 미모를 뽐냈다. 한예슬은 9월 25일 자신의 소셜 계정에 영상을 게재했다. 영상 속엔 생일 축하를 받는 한예슬의 모습이 담겨 있다. '해피 버스데이'라는 글자로 꾸며진 벽 앞에서 한예슬은 황제가 쓸 법한 완관을 쓰고 포즈를 취하고 있다. 손에는 귀여운 요술봉까지 들고 당당하게 포즈를 취하는 한예슬의 모습에서 톱스타다운 애티튜드가 느껴진다. 40대 나이가 실감나지 않는 여전히 날씬한 몸매, 아름다운 외모 감탄을 자아낸다. 한편 한예슬은 1981년생으로 만 43세다. 최근 10살 연하 남자친구와 혼인신고를 해 법적으로 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호, 개그계서 팽 당했다…"개그맨 선배들이 단체로 손절" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681474"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이창호가 개그계 선배들이 단체로 손절 선언했다는 일화를 밝혔다. 오늘 25일 수요일 밤 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 출연하는 ‘숏폼스타K’ 특집으로 꾸며진다. 이창호가 ‘라스 마이너리그’를 넘어 메이저 무대로 첫 데뷔한다. 눈밑 지방 재배치 시술까지 받고 등장한 이창호의 남다른 각오가 기대를 끌어올린 가운데, 자신의 부캐를 뛰어 넘는 활약을 보여줄지 관심이 쏠린다. 이창호는 유튜브 콘텐츠 ‘뮤지컬 스타’에서 부캐인 뮤지컬 배우 ‘이호광’으로 활약 중이다. 그의 무대 중 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 속 롤라 캐릭터의 넘버인 ’랜드 오브 롤라’(Land of Lola)’를 부른 모습이 화제를 모으며 일명 ‘쥐롤라’로 존재감을 드러냈다. 그는 “이렇게 될 줄 상상도 못했는데..”라며 ‘자고 일어나니 스타’의 주인공이 된 근황을 전했다. 현역 뮤지컬 배우들과 펼친 콜라보레이션 무대 콘텐츠도 큰 화제를 모았는데, 이창호는 “준수 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 임우일 "서울역→공덕까지 걸어와…택시비 아껴 뿌듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807106"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 임우일이 최근 돈을 아끼기 위해 서울역에서 공덕까지 걸어서 집에 왔다고 이야기했다. MBC 새 예능 프로그램 '짠남자' 제작발표회는 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 골든마우스홀에서 열렸다. 제작발표회에는 방송인 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진과 노승욱 PD가 참석했다. 이 자리에서 임우일은 최근 아낀 소비가 무엇이냐는 물음에 "KTX 타고 서울역에 왔다, 지하철 막차가 끊겼는데 택시가 안 잡히더라"라며 "홍대를 지나 공덕까지 걸어왔다, 근데 도저히 못 걷겠더라, 한 시간 동안 혼자 걸으면서 많은 생각을 했다"라고 회상했다. 이어 "이제 나이가 40대 중반인데 언제까지 이렇게 살아야 하나 생각하기도 했다"라면서도 "서울역에서 공덕까지 택시비를 아껴서 그런 뿌듯함이 오래 갔다"라고 했다. 한편 '짠남자'는 김종국과 절약 DNA를 가진 패널들이 흥청이들과 망청이들의 생활 습관을 뜯어보며 교육하는 프로그램으로 지난 5월 파일럿으로 방송했다. 이어 정규편성된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이게 문근영이라고? 왜 이렇게까지"…'어린 신부' 문근영은 잊어, '지옥2'에서 칼갈았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197088"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2의 예고편이 공개된 가운데 문근영의 색다른 모습이 보는 이들을 놀라게 하고 있다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 공개된 캐릭터 포스터에서 특히 화살촉의 핵심 선동가이자 강렬한 분장으로 눈길을 끄는 '햇살반 선생'(문근영)이 눈길을 끈다. 강렬한 꽃장식과 메이크업이 그가 어떤 캐릭터를 연기할지 예측할 수 없게 만든다. 또 티저 예고편에서도 대중을 선동하는 화살촉의 모습으로 강렬하게 등장해 그동안 볼수 없었던 문근영의 연기를 기대케 한다. '지옥2'는 내달 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘 만든 '흑백요리사', 심상치 않다…넷플릭스 비영어권 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843089"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’이 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위를 차지하며 K-서바이벌의 위엄을 과시하고 있다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. ‘피지컬: 100’을 통해 전 세계를 사로잡은 넷플릭스 코리아의 첫 요리 서바이벌다운 뜨거운 열풍을 일으키고 있다. 25일 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 지난 16일부터 22일까지 3,800,000시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하고 18개국 TOP 10 리스트에 이름을 올렸다. 무엇보다도 지난 17일 공개하자마자 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문 1위를 달성하는 쾌거를 이루며 넷플릭스 코리아의 첫 요리 서바이벌다운 센세이션을 일으키고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 김종국 "'있는 사람이 써야지'란 말에도 공감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807102"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종국이 '짠남자' 이미지에 대한 솔직한 생각을 털어놨다. MBC 새 예능 프로그램 '짠남자' 제작발표회는 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 골든마우스홀에서 열렸다. 행사에는 방송인 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진과 노승욱 PD가 참석했다. 이 자리에서 김종국은 '짠남자' 이미지로 인해 비호감이 되는 것이 걱정되지 않냐는 물음에 "솔직하게 말씀드리면 아끼는 것을 많이 숨기고 있다, 어느 순간 너무 소비를 안 한다는 소리도 듣고 지출에 대한 잔소리가 안 좋게 보일 수도 있다는 생각이 들었다"라며 "있는 사람이 써야지 경제가 돌아가지 않냐는 이야기도 들어서 (이 말에) 공감했고 아끼는 부분도 숨겼다"라고 답했다. 이어 "이 프로그램을 통해 그런 부분을 많이 이야기할 수 있었다, 소득 수준에 맞춰서 지출하는 게 좋지 않나"라며 "물론 비호감이 될 수 있는데 자신에게는 인색하지만 밖으로는 잘 쓰는 모습으로 밸런스를 맞추고 있다"라고 했다. 이에 장도연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '웃참 불가' 회식 쏘고 아까워 '안먹고 간 김종국', 그 회식에서 '포장해 간 임우일' 찐 소금이들의 일화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026903"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC에서 열렸다. 이날 제작발표회에 참여한 김종국, 임우일, 이승훈이 질문에 답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민지X산다라박, 컴백 D-10 데뷔 초 미모까지 재현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901160"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1 공민지, 산다라박이 컴백을 앞두고 훈훈한 투샷을 공개했다. 공민지는 9월 24일 개인 소셜미디어에 "D-10"이라는 설명과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 공민지, 산다라박의 다정한 셀카가 담겼다. 두 사람은 손으로 브이(V) 자를 그리거나 혀를 빼꼼 내미는 등 익살스러운 포즈로 귀여운 매력을 뽐냈다. 특히 바로 데뷔했다고 해도 믿을 만큼 여전히 풋풋한 외모와 사랑스러운 분위기가 팬들을 뭉클하게 한다. 앞서 지난 7월 22일 YG엔터테인먼트 양현석 총괄 프로듀서는 2NE1 프로젝트를 공식 발표했다. 2NE1은 오는 10월 4~6일 3일간 올림픽공원 올림픽홀에서 개최되는 서울 콘서트를 시작으로 글로벌 투어를 진행한다. 한편 2NE1(씨엘, 박봄, 산다라박, 공민지)은 2016년 11월 멤버들이 소속사 YG엔터테인먼트와의 계약이 만료되면서 해체 수순을 밟았다. 이듬해 1월 디지털 싱글 '안녕'을 발매한 뒤 완전체 조합은 보기 힘들었으나 팬들의 뜨거운 성원에 힘입어 15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[활기 되찾은 월화 안방극장, SBS도 2년만 컴백하나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901159"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편성이 중단된 SBS 월화극을 2025년엔 만나볼 수 있을까. 9월 25일 SBS가 내년 방송을 목표로 월화드라마 부활에 총력을 기울이고 있다는 보도가 나온 가운데 SBS 측은 뉴스엔에 "미정"이라고 밝혔다. SBS 월화드라마는 2023년 5월 종영한 '꽃선비 열애사' 이후로 새 드라마를 내놓지 않고 있다. 해당 시간대에는 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'이 방영 중이다. 최근 ENA의 '크래시', '유어 아너', tvN의 '내 남편과 결혼해줘', '선재 업고 튀어' 등 작품이 인기를 얻으면서 침체기를 겪었던 월화 안방극장이 활기를 되찾고 있는 가운데, SBS의 월화극도 부활할 수 있을지 관심이 쏠린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 “‘짠남자’ 캐릭터 비호감 가능성, 밸런스 맞추고 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901158"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 '짠남자' 캐릭터에 대한 생각을 밝혔다. 김종국은 9월 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC 사옥 골든마우스홀에서 진행된 MBC 새 예능프로그램 '짠남자' 제작발표회에서 '짠남자' 캐릭터가 비호감으로 비칠 수 있다는 우려에 대해 "솔직히 말씀드리면 저도 아끼는 것을 많이 숨기고 있다"고 입을 열었다. 이어 "지출에 대한 잔소리가 안 좋게 보일 수도 있고, 소위 말해 '써야 경제가 돌아간다'는 말이 있지 않나. 이런 말에도 어느 정도 공감한다. 이에 발 맞춰가기 위해 제가 아끼는 부분을 많이 숨겼다. 이 프로그램을 통해 제 그러한 면을 다시 한번 많은 분들께 이야기할 수 있지 않을까 생각한다"고 말했다. 또 "말씀드린 것처럼 어느 정도 소득 수준에 맞춰 지출하는 부분을 알려드리는 게 좋지 않을까 생각한다. 물론 비호감이 될 수 있지만"이라며 "저는 늘 '우리에게는 인색하지만 주위 사람들에게는 잘 쓰는' 모습으로 밸런스를 맞추고 있다"고 덧붙였다. 이에 노승욱 PD는 "이번에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ PD “고물가 시대 덕에 호감 얻은 듯”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369768"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노승욱 PD가 프로그램의 호감도가 높은 이유를 현재 경제상황에서 찾았다. 25일 서울 마포구 상암 MBC 신사옥에서는 MBC 예능프로그램 ‘짠남자’의 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진, 노승욱PD가 참석했다. ‘짠남자’는 리얼 짠남자 김종국과 절약 DNA를 가진 패널들이 ‘흥청이 &amp; 망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램. 지난 5월 파일럿 방송됐을 당시 큰 화제를 모았고 사랑에 힘입어 정규 방송으로 돌아왔다. 대체불가 짠돌이 김종국을 비롯해 소금 지망생 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진이 활약할 예정이다. 노승욱 PD는 “파일럿 방송을 한 뒤에 (반응을) 보니 지금이 고물가 시대가 맞는 것 같다. 이런 상황이 아니었다면 사람들에게 호감을 얻지 못했을 것 같다”고 말했다. 이어 “우리 프로그램은 매니아틱한 이야기다. 서로 적응하는데 시간이 걸렸다. 처음부터 시청률이 얼마일지는 예상이 안간다. 하지만 자신 있는 것은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 김종국 “짠돌이 비호감?…나에겐 아끼고 남에겐 쓴다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381998"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 짠돌이 이미지에 대한 생각을 밝혔다. 25일 서울 마포구 상암MBC에서 예능 ‘짠남자’ 제작발표회가 열렸다. 행사에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진과 연출을 맡은 노승욱가 PD가 참석했다. 이날 김종국은 짠돌이 캐릭터가 주는 비호감 이미지에 대한 우려는 없냐는 질문에 “저도 어느 순간 너무 소비를 안 하고, 잔소리하는 이미지가 안 좋게 보일 수 있다는 생각이 들어서 사실 아끼는 걸 많이 숨기고 있다”며 웃었다. 이어 “‘있는 사람이 써야지 경제가 돌아가지’란 말도 있고 하지만, 우린 우리에게는 인색하고 또 밖으로는 잘 쓰는 방식으로 밸런스를 맞춰가고 있다”며 “많이 버는 것보다 아낄 때 더 뿌듯함을 느낀다”고 말했다. ‘짠남자’는 연예계 대표 짠돌이 김종국을 필두로절약 정신을 갖춘 패널이 타인의 집을 찾아가 소비 습관을 파헤치는 프로그램이다. 지난 5월 파일럿을 선보인 후 시청자들의 호응을 얻어 약 4개월 만에 정규으로 돌아왔다. 오는 25일 밤 9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다미 처피뱅도 완벽 소화, 170㎝ 장신 안 믿기는 장꾸요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901157"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김다미가 근황을 전했다. 김다미는 최근 자신의 소셜미디어에 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 이탈리아 밀라노에서 열린 명품 브랜드 B사 패션쇼에 참석한 김다미의 모습이 담겼다. 김다미는 블랙 롱셔츠에 독특한 패턴이 돋보이는 스커트를 입고 170cm 장신다운 늘씬한 각선미를 자랑했다. 처피뱅 헤어로 귀여움을 배가시킨 김다미는 장꾸 매력도 한껏 드러냈다. 한편 김다미는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '나인 퍼즐'에 출연한다. '나인 퍼즐'은 10년 전, 미결 사건의 유일한 목격자이자 현직 프로파일러인 '이나'(김다미)와 그를 끝까지 용의자로 의심하는 강력팀 형사 '한샘'(손석구)이 의문의 퍼즐 조각과 함께 다시 시작된 연쇄살인 사건의 비밀을 파헤치는 미스터리 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우, 재벌 2세설 술렁…"어렸을 적 꿈일 뿐, 전혀 아니다" 일축 (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775284"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 재벌 2세설을 일축했다. 25일 방송된 KBS coolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 수목드라마 '개소리'의 주연 배우 박성웅, 연우가 출연해 유쾌한 대화를 나눴다. 이날 박명수는 연우에게 "대선배님들이 현장에서 많이 예뻐해 주셨냐"고 물었고 연우는 "긴장을 정말 많이 했는데 너무 예뻐해 주셨다. 실수를 하면 제가 긴장하기도 전에 괜찮다고 말씀해 주시고 추우면 안아주시기도 했다. 사랑을 느꼈다"고 답했다. 이어 박성웅이 제일 잘해줬다고 말하며 "기억에 많이 남았던 게 가만히 계시면 무서운 분위기가 풍겼다. 근데 이리 와보라고 하시더니 갑자기 아재 개그를 하셨다"며 촬영장 일화를 전했다. 그러자 박성웅은 "와이프가 자중 좀 하고 다니라고 하더라. 사람들이 제가 가만히 있으면 무서워한다. 연우와 스페셜한 관계로 나오기 때문에 두려워하지 말라고 미리 무너졌다"고 설명했다. 드라마 '금수저', '우리, 집'에서 악역으로 열연을 펼친 연우는 "악역이 많이 어렵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 입소문 흥행…글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152931"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 입소문 흥행…글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위 넷플릭스(Netflix) 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’이 뜨거운 호평 속에 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위를 차지했다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁. 25일(수) 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’​ 은 지난 16일(월)부터 22일(일)까지 380만시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하고 18개국 TOP 10 리스트에 이름을 올렸다. 무엇보다도 지난 17일 공개하자마자 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문 1위를 달성했다. 지난 24일 공개된 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 5-7회는 흑수저와 백수저 셰프들의 진검승부로 전 세계를 뜨겁게 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·정채연·배현성 청춘 파워 발사 (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152930"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽, 정채연, 배현성이 청춘 시너지를 보여준다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호) 제작진은 25일 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 유쾌한 별명이 담긴 4차 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저 영상은 뭉치면 든든하고 흩어져도 사랑스러운 김산하, 윤주원, 강해준의 시끌벅적한 일상을 보여준다. 먼저 윤주원은 온 학교를 뛰어다니며 엄청난 에너지를 발산한 덕에 ‘돌아이’라는 수식어가 붙은 상황. 자신이 ‘호랑이인 줄 아는 토끼’처럼 두 오빠 사이에서도 전혀 밀리지 않는 전투력을 자랑한다. 반면 김산하는 사사건건 부딪히고 투닥거리는 윤주원과 강해준에게 잔뜩 지친 표정을 하고 있어 세 사람의 관계성을 예감케 한다. 고슴도치처럼 뾰족하게 잔소리를 하면서도 기분을 풀어주려 케이크를 사주는 등 누구보다 두 사람을 아끼는 김산하의 다정한 행동이 보는 이들의 마음을 한껏 설레게 만든다. 그런가 하면 돌고래같이 항상 웃는 얼굴을 하고 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장구의 신’ 박서진, ‘개소리’ 첫 번째 OST 주자 “간드러지는 댄스 트롯”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843632"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘장구의 신’으로 불리는 트로트 가수 박서진이 참여한 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’ 첫 번째 OST가 오늘 25일 발매된다. 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마 ‘개소리’. 우연히 개의 말을 알아듣게 된 이순재와 경찰견 소피의 공조 수사 과정을 그려내며 유쾌하고도 감동적인 에피소드로 색다른 감상 포인트를 예고해 기대감을 모으고 있다. 개소리의 첫 번째 OST ‘새콤달콤’은 경쾌한 리듬의 중독성 있는 멜로디와 박서진 특유의 간드러지는 음색이 돋보이는 댄스 트롯곡이다. 특히, 극 중 신중년들의 서사를 담아내며 삶의 희로애락을 맛에 비유한 재치 있는 노랫말이 인상적이다. 트롯계의 혜성으로 떠오른 박서진은 TV조선 ‘미스터트롯2’에 출연해 대중들에게 눈도장을 찍었으며, 지난 4월 개최된 ‘트롯뮤직어워즈 2024’에서 10대 가수상을 수상해 화제를 모으기도 했다. 이후에도 ‘미스터로또’, ‘살림하는 남자들2’ 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, '1박 2일'→'짠남자' 고정 활약 "10년만 예능, 자신감 회복했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775283"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준이 '짠남자'에 출연하는 소감을 밝혔다. 이준은 25일 서울 마포구 상암 MBC 골든마우스홀에서 진행한 MBC 예능 프로그램 '짠남자' 제작발표회에서 "10년 만에 예능을 다시 하는 것 같다"라고 말문을 열었다. '1박 2일', '짠남자'의 고정으로 발탁돼 예능에서 활약 중인 이준은 "그전에는 살짝 매너리즘에 빠진 게 너무 에피소드를 많이 얘기해 할 얘기가 없었다. 똑같은 내용을 반복하면서 '안 웃긴가 보다'라며 자신감도 낮아졌다"라고 털어놓았다. 이준은 "이번에 드라마 홍보차 예능을 했는데 시청자, 제작진 분들이 너무 좋아해 주시더라. 내가 웃길 수도 있구나 했다"라며 소감을 밝혔다. 이어 "예전부터 개그 욕심이 나름 셌다. 굉장히 행복감을 느껴서 '1박 2일', '짠남자' 정말 재밌게 하고 있다. 예전에는 부담감이 있는데 지금은 굳이 웃기지 않더라도 재밌게 즐기면 방송도 잘 나오는 것 같아 자신감을 많이 회복했다. 열심히 하겠다"라며 마음가짐을 들려줬다. ‘짠남자’는 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’, 1차전 ‘예측불가 충격 대진’ 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843631"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 본격 맞대결이 시작된다. 오는 26일 밤 9시 30분 방송되는 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 2회에서는 1차전 ‘VS’ 미션에 돌입한다. 글로벌적으로 사랑받고 있는 K-POP 대표 보이그룹인 더보이즈(THE BOYZ), 스트레이 키즈(Stray Kids), NCT(엔시티), 엔하이픈(ENHYPEN), 투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER)의 곡으로 맞대결을 펼치는 것. 본 방송에 앞서 공개된 2회 선공개 영상에서는 승부를 예측할 수 없는 대진이 예고돼 눈길을 끈다. 스트레이 키즈 대진은 2022년 같은 해 데뷔한 ‘데뷔 동기’ 더뉴식스(THE NEW SIX)와 템페스트(TEMPEST)의 자존심을 건 한판승부가 될 전망이다. 엔하이픈 대진에서는 지난 평가전 1위에 빛나는 ‘막내팀’ 에잇턴(8TURN)에 맞서 유나이트(YOUNITE)가 출격, 8대8 빅매치가 성사됐다. 더보이즈, NCT, 투모로우바이투게더의 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 불화설 해명한 환희와 25년지기 찐친 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901155"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 플라이 투 더 스카이 브라이언이 환희를 만난다. 브라이언은 9월 24일 개인 소셜미디어에 "다음주 '청소광 브라이언' 많이 기대해 주세요"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 그룹 플라이 투 더 스카이 완전체인 환희와 브라이언의 투샷이 담겨 시선을 모은다. 앞서 환희는 지난 7월 MBC '라디오스타'에 출연해 브라이언과의 불화설에 대해 "우리는 주먹다짐을 할 수가 없었다. 싸워서 누구 한 명의 얼굴이라도 다지면 무대에 설 수 없다"고 사실이 아니라고 부인하며 "매일 보고 매일 연락하는 게 친한 게 아니라 가끔 연락해도 반갑고 편한 게 '찐친'인 것 같다. 브라이언이 '청소광'으로 잘 되는 걸 보고 '여전하구나' 생각했다"고 애정을 드러냈다. 오랜만의 완전체 사진에 팬들은 "두 사람 완전체 기다리다 애를 낳았어요", "오빠들 여전하네요", "과거 사진인가요? 어쩜 하나도 안 늙지" 등 격한 반가움을 표했다. 한편 브라이언은 특유의 깨끗한 성격으로 MBC 예능 프로그램 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두 아이 아빠 송중기, 유태오와 동안 대결‥우열 가릴 수 없는 소년미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901154"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기와 유태오의 투샷이 공개됐다. 유태오의 아내이자 영화감독 니키리는 9월 25일 자신의 소셜 계정에 "09.24.2024 송중기, 유태오 배우"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 소년미로 유명한 유태오, 송중기의 투샷이 담겨 있다. 휴대폰으로 셀카를 남기고 있는 두 배우는 밝은 미소를 띤 채 손가락으로 볼을 콕 찌르는 귀여운 포즈를 취한다. 40대라고는 믿기지 않는 소년스러운 분위기가 감탄을 자아낸다. 특히 두 아이 아빠 송중기의 동안 외모가 놀라움을 안긴다. 한편 1985년생 송중기는 배우 출신 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼 후 지난해 6월 첫 아들을 품에 안았다. 송중기 부부는 지난 7월 첫째 아들을 낳은지 1년여 만에 둘째 임신 소식을 전해 화제를 모았다. 송중기는 새 드라마 '마이 유스'를 차기작으로 선택했다. '마이 유스'는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 선우해(송중기)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 성제연(천우희)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 한소희-박서준 '이 얼굴 조합 필승! 하트 포즈는 소희에게 배우세요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026902"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2 제작발표회가 25일 오전 서울 용산구 서울드래곤시티에서 열렸다. 이날 '경성크리처' 시즌2 제작발표회에 참석한 배우 한소희와 박서준이 포즈를 취하고 있다. 시대의 어둠이 짙었던 1945년 경성을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이러한 시대에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려낸 '경성크리처'가 시즌2로 돌아온다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재(박서준)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기로 오는 27일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 아무리 절약한다지만.."'짠남자' 첫 회식 2차 결제" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268215"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종국이 통 큰 면모를 자랑했다. 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 신사옥에서 MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 진행됐다. 노승욱 PD와 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진 등이 참석했다. 이날 김종국은 과하게 절약하는 모습을 통해 비호감이 될 수도 있는 상황에서 자신만의 밸런스를 맞추는 방법을 소개했다. 그는 "솔직하게 말씀드리면 아끼는 것에 대해 많이 숨기고 있다. 어느 순간 소비를 너무 안 한다는, 지출에 대해 잔소리를 하는 게 안 좋게 보일 수 있고, 소위 '있는 사람들이 써야 경제가 돌아가지 않냐'라는 소리를 많이 들어서 그에 발 맞춰 가기 위해 아끼는 걸 많이 숨겼었다"라고 밝혔다. 이어 김종국은 "소득 수준에 맞춰서 지출을 하는 부분을 알려드리는 게 기준이 됐으면 좋겠다. 비호감이 될 수 있지만 개인적으로는 우리에게는 인색하고 밖으로는 잘 쓰는 모습으로 밸런스를 맞춰가고 있다"라고 전했다. 그러자 노승욱 PD는 "첫 회식 때 2차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ PD “고물가 시대 아니었다면 프로그램 호감 얻지 못했을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901153"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노승욱 PD가 '짠남자'를 향한 기대를 당부했다. 노승욱 PD는 9월 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC 사옥 골든마우스홀에서 진행된 MBC 새 예능프로그램 '짠남자' 제작발표회에서 "자신에게 쓰는 것은 기이할 정도로 아끼는 소비 기인들의 이야기다. 이 기인들을 '소금이'라고 한다. 쓸 돈을 안 쓸 때 스트레스가 풀리는 사람들이다"며 "소금이들은 남의 돈도 아까워하기 때문에 안타까운 마음에 짠소리를 한다. 그런데 절약의 기준이 높기 때문에 웃음을 만들어내는 프로그램"이라고 설명했다. 이어 노승욱 PD는 예상 시청률에 대해 "고물가 시대다. 이러한 상황이 아니었다면 사람들에게 호감을 얻지는 못했을 것 같다. 저희 이야기가 마니아틱한 부분이 있다. 저희도 처음에는 서로를 적응하는 데에 시간이 걸렸다. 처음부터 시청률이 얼마가 나올지는 예상이 안 되는 부분이라 지켜봐야 될 것 같다"면서도 "자신 있는 건, 소금이 스며들듯 조금씩 웃음이 스며든다. 시청률도 점점 올라가지 않을까 생각한다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 김종국 “月 90만원 써, 미래위해 현명한 소비하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369762"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 월 소비금액을 공개하며 현명한 소비를 당부했다. 25일 서울 마포구 상암 MBC 신사옥에서는 MBC 예능프로그램 ‘짠남자’의 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진, 노승욱PD가 참석했다. ‘짠남자’는 리얼 짠남자 김종국과 절약 DNA를 가진 패널들이 ‘흥청이 &amp; 망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램. 지난 5월 파일럿 방송됐을 당시 큰 화제를 모았고 사랑에 힘입어 정규 방송으로 돌아왔다. 대체불가 짠돌이 김종국을 비롯해 소금 지망생 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진이 활약할 예정이다. 김종국은 연예계 대표 짠돌이다. 평소 소비 수준은 어느정도일까. 김종국은 “타 방송에서 저를 위한 카드값이 한달에 90몇만원 나온다고 공개한 적 있다”고 말해 눈길을 끌었다. 그러면서 “그정도까지는 아니더라도 나의 미래를 생각해서 기준점을 정하면 현명한 소비를 할 수 있지 않을까 한다”고 덧붙였다. 김종국은 또 “아끼는게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백도빈♥’ 정시아, 농구선수 엄마 맞아? 샴푸의 요정 비주얼 여전하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901152"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정시아가 물오른 미모를 자랑했다. 정시아는 9월 24일 자신의 소셜미디어에 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정시아는 흰 원피스와 긴 웨이브 머리로 청순한 비주얼을 과시하고 있다. 큰 눈을 비롯한 또렷한 이목구비가 눈길을 잡는다. 한편 정시아는 지난 2009년 백윤식 아들이자 배우 백도빈과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 정시아 아들 준우는 중학교 3학년으로 180cm를 훌쩍 넘는 훤칠한 키를 자랑하며 농구 선수로 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계급장 뗀 흑수저들의 반란 ‘흑백요리사’ 공개 첫주 넷플릭스 비영어권 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095507"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’. 사진 | 넷플릭스 미슐랭 셰프부터 만화책으로 요리를 배운 흑수저 요리사까지 계급장 떼고 붙는 요리 서바이벌 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)이 공개 첫 주 넷플릭스 비영어권 시리즈물 가운데 세계에서 가장 많이 시청된 작품에 올랐다. 25일 넷플릭스에 따르면 ‘흑백요리사’는 이달 16∼22일 380만 시청 수(Views·시청 시간을 재생 시간으로 나눈 값)를 기록해 비영어권 TV 시리즈 부문 1위에 올랐다. ‘흑백요리사’는 ‘흑수저’로 명명된 요리사 80명과 미슐랭 스타, 요리 장인, 각종 요리 서바이벌 우승자 등 일명 ‘백수저’ 요리사 20명이 여러 방식으로 요리 대결을 펼쳐 승패를 겨루는 서바이벌 프로그램이다. 백종원 더본코리아 대표와 안성재 모수 서울 셰프가 심사위원으로 출연하고, ‘백수저’로 여경래, 최현석, 에드워드 리, 정지선, 오세득, 박준우 등 유명 셰프들이 출연해 화제를 모았다. ‘흑백요리사’ 스틸컷. 사진 | 넷플릭스 ‘흑백요리사’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질 배우, 고난이도 한식 등장에 식음전폐→진선규 “안타까워”(어서와)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901151"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 배우들이 고난이도 한식의 등장에 얼음 상태가 된다. 9월 26일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 한국 전통 시장 투어의 매력에 푹 빠진 브라질 배우 친구들의 모습이 공개된다. 앞서 브라질 친구들은 영화 ‘아마존 활명수’에 배우 류승룡, 진선규와 함께 출연해 영화 촬영차 한국에 수개월 간 머물렀다. 하지만 바쁜 일정으로 인해 한국을 제대로 즐기지 못해 아쉬웠던 친구들이 한식의 참맛을 느끼기 위해 서울 최대 규모의 전통 시장을 찾는다. 특히 이들은 ‘광기의 토크 폭격기’ 루안을 주축으로 시장 일일 리포터로 변신, 명실상부 배우 타이틀을 증명했다고. 국민 MC 유재석도 깜짝 놀랄 자체 오프닝까지 담겨있다는 브라질 배우들표 시장 탐방 셀프 캠 활용법이 호기심을 자극한다. 또한 브라질 친구들은 먹음직스러운 시장 음식에도 거침없이 도전한다. 새빨간 젓갈부터 지렁이를 닮은 비주얼 쇼킹 반찬까지 상인들이 건네는 음식을 자신 있게 척척 받으며 한식을 경험한다고. 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처2' 박서준 "시즌1보다 훨씬 볼거리 많은 액션"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014947222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014947222"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희 "첫 와이어 액션…고소공포증 없어진 것 같아" "시즌2는 액션이 더 화려한 것 같아요. 배경도 다르고 표현하는 느낌도 달라지면서 훨씬 볼거리가 많은 액션이라고 말씀드릴 수 있을 것 같습니다."(배우 박서준) 1945년 경성에서 2024년 서울로 배경을 옮겨 새로운 이야기를 펼칠 박서준과 한소희 주연의 드라마 '경성크리처' 시즌2가 이달 27일 베일을 벗는다. 박서준은 25일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2 제작발표회가 열린 서울 용산구 서울드래곤시티에서 "현대로 배경이 바뀐 만큼 외모나 스타일, 말투 등 표현 방식을 다르게 하려고 노력했다"며 시즌2와의 차이점을 설명했다. 한소희 역시 "시즌2를 촬영하면서 제가 와이어를 처음 타 봤는데, 너무 오랫동안 떠 있어서 고소공포증이 없어진 것 같다"며 "초인적인 힘을 얻었다는 설정이라서 좀 더 빠르고 더 정확한 동작을 하기 위해서 많이 연습했다"고 말했다. '경성크리처' 시즌1은 한반도의 해방을 앞둔 1945년 경성에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠남자’ 김종국 “세탁소 이용·잠옷 구매 이해 못해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369760"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 이해하지 못하는 소비에 대해 이야기했다. 25일 서울 마포구 상암 MBC 신사옥에서는 MBC 예능프로그램 ‘짠남자’의 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진, 노승욱PD가 참석했다. ‘짠남자’는 리얼 짠남자 김종국과 절약 DNA를 가진 패널들이 ‘흥청이 &amp; 망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램. 지난 5월 파일럿 방송됐을 당시 큰 화제를 모았고 사랑에 힘입어 정규 방송으로 돌아왔다. 대체불가 짠돌이 김종국을 비롯해 소금 지망생 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진이 활약할 예정이다. 김종국은 흥청이 망청이를 위한 정신개조를 위해 다시 한번 나선다. 김종국은 “아무래도 예능이다보니 조금은 극단적으로 표현하긴 한다”면서도 “세탁소 옷 맡기는 것과 잠옷을 따로 구입해서 입는 것은 이해하기 어렵다”고 말했다. 이어 “그냥 평소 입는 옷 중 내몸에 잘 감기고 오래되어서 사람들에 보이기 부끄러운 옷. 그게 잠옷 기준아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승훈 "'짠남자'로 韓 GDP 바뀌길..경제 들었다 놨다" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268214"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 위너 멤버 이승훈이 '짠남자'로 대한민국 경제를 뒤흔들 것을 염원했다. 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 신사옥에서 MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 진행됐다. 노승욱 PD와 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진 등이 참석했다. 이날 이승훈은 '짠남자' 정규 편성 이후 새롭게 합류한 소감을 묻자 "다른 출연자들에 비해 소금력은 많이 부족하지만 대한민국의 GDP를 바꿀 수 있게, 대한민국의 경제를 들었다 놨다 할 수 있도록, 정말 열심히 해서 재밌는 방송 만들어가겠다"라고 밝혔다. 이어 임우일은 "아끼다 보니까 이 자리까지 오게 됐다. 40년 아끼니까 이렇게 왔다. 몇 년 전에 '욜로'라는 과격한 단어가 대한민국을 지배했었다. 그 단어를 물리치고 '짠남자'가 대한민국의 소비 형태를 바꿀 수 있었으면 좋겠다. 대한민국 전체가 조금 더 부자가 될 수 있도록 노력하겠다"라며 웃었다. 박영진은 "건강한 소금으로 활동하겠다. 오히려 짠팁들을 배울 수 있어서 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 “세탁소에 옷 맡기는 것+잠옷 사는 것, 이해 못할 행동”(짠남자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901150"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 이해할 수 없는 '흥청이 망청이' 습관을 언급했다. 김종국은 9월 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC 사옥 골든마우스홀에서 진행된 MBC 새 예능프로그램 '짠남자' 제작발표회에서 "앞서 '세탁소에 옷 맡기는 것'을 이해할 수 없는 행동이라고 했는데, 이외에도 이해할 수 없는 '흥청이 망청이' 행동이 있다면?"이라는 물음에 "잠옷을 따로 구입해서 입는 것이다"고 답했다. 이어 "그냥 평소에 있는 옷 중에 내 몸에 잘 감기고 너무 오래 입어서 밖에 보이기 부끄러운 옷이 잠옷 아닌가"라며 "잠옷을 따로 구매한다는 게 개인적으로는 잘 모르겠다. 잘못됐다는 것보다는, 모든 사람들을 다 이해하며 살 수는 없는 거니까"라고 말했다. 또 김종국은 "'짠남자'가 생각하는 적정한 씀씀이 정도는 어느 정도냐"는 질문에 "저는 재산 증식을 하면서 '이 정도는 써야 되지 않나'라고 개인적으로 질책을 하며 산다. 제가 늘 장난처럼 '많이 버니?'라고 말하는데, 어느 정도 수준에 맞춰서 현명한 소비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 한소희, 기자간담회 중 사생활 논란 질문에…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026901"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2 제작발표회가 25일 오전 서울 용산구 서울드래곤시티에서 열렸다. 이날 '경성크리처' 시즌2 제작발표회에 참석한 배우 한소희가 취재진의 질문에 답을 하고 있다. 시대의 어둠이 짙었던 1945년 경성을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이러한 시대에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려낸 '경성크리처'가 시즌2로 돌아온다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재(박서준)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기로 오는 27일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '너 많이 버니?' 김종국과 짜디짠 남자들 잔소리 준비 완료! '짠남자' 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026900"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 25일 오후 서울 마포구 상암 MBC에서 열렸다. 이날 제작발표회에 참여한 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 고급스러운 명품 비주얼[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901149"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진이 화려하고 강렬한 비주얼을 선보였다. 방탄소년단(BTS) 진과 프랑스 하이주얼리 메종 프레드(FRED)가 함께한 보그 매거진 커버 3종이 9월 25일 공개됐다. 프레드 설립 후 88년만에 처음으로 글로벌 앰버서더로 선정되어 화제를 모은 진은 깔끔한 화이트 수트로 우아하면서도 포멀한 룩을 완성했다. 이어 공개된 화보 속 진은 와인컬러 니트와 베이직한 블랙 팬츠를 매치해 댄디한 무드를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 이승훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807068"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승훈이 25일 서울 마포구 상암 MBC에서 열린 새 예능 ‘짠남자’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘짠남자’는 김종국과 절약 DNA를 가진 '소금이'들이 ‘흥청이&amp;망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램이다. 2024.9.25/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’ 이남희 “다문화 가정이라 왕따…통장잔고 11만원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381996"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다문화 가정’ 출신 청소년 엄마가 생활고를 겪고 있다고 털어놨다. 25일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’(이하 ‘고딩엄빠5’)에서는 ‘다문화 가정’ 출신 ‘청소년 엄마’ 이남희가 출연, 19세에 임신해 스무 살에 엄마가 된 사연과 함께, 현재 7개월 된 아들과 새 보금자리를 꾸민 일상을 공개한다. 이남희는 앞선 녹화에서 “어릴 때부터 ‘다문화 가정’이란 이유로 동네 사람들에게 놀림을 받고 학창 시절에도 ‘왕따’를 당했다. 또 가정 폭력을 일삼는 아버지 때문에 힘들어서 견디다 못해 19세에 독립해 아르바이트를 시작했다”고 아픈 가정사를 밝혔다. 그는 “지옥 같은 집을 탈출해 아르바이트하는 곳에서 12세 연상의 남자친구를 만났지만 입만 열면 거짓말을 했고, 제가 임신을 했음에도 집에서 계속 놀았다. 결국 생활고 때문에 친정집으로 들어가 아이를 낳았지만, 어느 날 아이 아빠가 연락해 돈을 빌려 간 뒤 완전히 집을 나갔다”고 전해 스튜디오를 충격에 빠뜨렸다. 이날 녹화에 홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 김종국 "세탁소·잠옷 이해 안 가..소득 수준에 맞춰 소비" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268213"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종국이 '짠남자'의 면모를 자랑했다. 25일 오후 서울 마포구 상암동 MBC 신사옥에서 MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회가 진행됐다. 노승욱 PD와 김종국, 장도연, 이준, 임우일, 이승훈, 박영진 등이 참석했다. 이날 김종국은 흥청이, 망청이들의 행동 중 이해할 수 없는 게 있는지 묻자 "아무리 예능이라서 조금은 더 극단적으로 표현하는 게 있다. 기본적으로 나는 세탁소에 옷 맡기는 것과 잠옷을 따로 구입해서 입는 게 개인적으로 이해가 가지 않는다. 그냥 내가 평소에 입는 옷 중에 내 몸에 잘 감기고 너무 오래 입어서 밖에 나갈 때 사람들에게 보이기 부끄러운 걸 입으면 된다. 잘못됐다는 기준보다는 내가 생각했을 때 이해 안 된다는 거다"라고 대답했다. 이어 김종국은 자신의 씀씀이 기준에 대해 "나도 잘 모르겠다"면서도 "굉장히 많이 아끼던 때부터 재산 증식을 하면서 '이 정도는 써야 하지 않나?'라는 질책을 하면서 살고 있다. 소금이들에게 '많이 버니?'라고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[절약이 '짠남자'들의 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807067"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준(왼쪽부터)과 임우일, 장도연, 김종국, 이승훈, 박영진이 25일 서울 마포구 상암 MBC에서 열린 새 예능 ‘짠남자’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘짠남자’는 김종국과 절약 DNA를 가진 '소금이'들이 ‘흥청이&amp;망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램이다. 2024.9.25/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 파이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807065"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준(왼쪽부터)과 임우일, 장도연, 노승욱 PD, 김종국, 이승훈, 박영진이 25일 서울 마포구 상암 MBC에서 열린 새 예능 ‘짠남자’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘짠남자’는 김종국과 절약 DNA를 가진 '소금이'들이 ‘흥청이&amp;망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램이다. 2024.9.25/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠남자' 대박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007807066"/>
        <updated>2024-09-25T05:08:50.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준(왼쪽부터)과 임우일, 장도연, 김종국, 이승훈, 박영진이 25일 서울 마포구 상암 MBC에서 열린 새 예능 ‘짠남자’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘짠남자’는 김종국과 절약 DNA를 가진 '소금이'들이 ‘흥청이&amp;망청이’들의 생활 습관을 뜯어보며 참교육하는 프로그램이다. 2024.9.25/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>