<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-27T16:10:00.790Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["체력적으로 한계" 구성환, 빡빡한 홍콩 여행기 '수척' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810927"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환이 빡빡한 홍콩여행기에 수척해졌다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환의 홍콩 여행기가 전파를 탔다. 이날 구성환은 홍콩에서의 2일 차 아침을 맞아 배를 타고 홍콩섬으로 향했다. 구성환은 미리 짜온 계획대로 유명 베이커리의 에그타르트를 맛보고 싶어 했다. 홍콩섬에 도착한 구성환은 에그타르트 품절을 걱정하면서 베이커리로 이동했는데 다음 코스였던 미드레벨 에스컬레이터를 마주하게 됐다. 구성환은 코스의 순서를 바꿔 미드레벨 에스컬레이터부터 경험하기로 했다. 구성환은 영화 '중경삼림' 속 양조위가 된 것처럼 에스컬레이터를 타면서 인증사진을 찍느라 바빴다. 구성환은 에스컬레이터에서 내려 원래 처음으로 가려고한 베이커리로 발걸음을 옮겼다. 구성환은 품절될까 안절부절못했지만 다행히 에그타르트를 맛볼 수 있었다. 구성환은 "맛있긴 맛있다"면서 인정을 했다. 소호거리로 이동한 구성환은 양조위의 단골식당을 찾아 카레국수를 주문하려고 했다. 구성환은 메뉴판에 카레국수가 안 보여 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키, 양식조리기능사 실기 합격…“위생 부문 상위 0%” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420787"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 키가 양식조리기능사 실기에 합격했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 양식조리기능사 실기 합격 소식을 전하는 키의 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 “무지개 회원들 사이에 좋은 소식이 연말에 몰리고 있다”고 입을 열었다. 박나래는 “키가 양식조리기능사 실기에 합격했다. 대단하다”고 축하했다. 키는 “실격 발표 난 날 바로 다음 시험을 등록했다. 시험 보고 결과까지 받았다. (커트라인이 60점인데) 76점 받았다. 오믈렛이랑 위생 부문 상위 0%다”라고 자랑했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 크루즈 스위트룸 플렉스 "난 돈으로 해결하는 스타일"[나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292426"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 전현무가 크루즈에 탑승했다. 27일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다' 576회에서는 전현무가 '뉴 무카(전현무+캠핑카)'를 타고 제주도로 솔로 캠핑을 떠난 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 목포에서 배를 타고 제주도 행 배에 승선했다. 스위트룸을 예약한 그는 스위트룸 이상 고객 전용 줄에 대기하며 우대 승선했다. 이어진 인터뷰 장면에서 그는 "좀 플렉스를 했다. 방도 제일 좋은 방 중 하나로 골랐다. 잠을 잘 자야 여행도 잘하니까. 비행기로 치면 비즈니스 클래스다"라고 자랑했다. 크루즈에 승선한 그는 기다란 복도를 따라 객실로 향했다. 지상이라 착각이 들 정도로 큰 규모에 전현무는 "와 진짜 이런 세상이 있었어? 호텔보다 넓은데? 말도 안 돼"라며 입을 다물지 못했다. 이어 공개된 전현무의 스위트룸은 나 홀로 즐기기에 안성맞춤인 안락한 객실과 개인용 바다 뷰가 펼쳐졌다. 그는 "이건 무궁화 다섯 개짜리 대형 호텔이다. 잠을 잘 게 아니라 이걸 다 누려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고경표, '12살 연하' 이영지에게 플러팅 폭격…"너무 아름다워" (레인보우)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810926"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고경표가 이영지에게 플러팅 멘트를 남발했다. 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈 - 이영지의 레인보우'(이하 '레인보우')는 연말 맞이 송년 기획 '그래서, 사랑' 특집으로, 고경표가 함께했다. 이날 MC 이영지는 "'더 시즌즈 - 지코의 아티스트' 나오셔서 '사랑했잖아'를 부르셨는데 그게 900만 조회수를 기록했던 배우 분이시다. 제가 굉장히 좋아한다"라며, 고경표를 소개했다. "가수 고경표 님 나오셨다"라는 이영지의 얘기에, 고경표는 피식 웃고는 "오늘 라인업에 숟가락을 얹게 됐다. 감개무량하다. 불러주셔서 감사하다"라고 인사했다. 이영지는 "가수들의 라인업에 가수가 아닌 사람이 끼는 게 굉장히 기분이 묘한 일이다. 많은 응원이 필요하다"라며, 관객들과 함께 연신 "고경표"라고 외쳤다. 고경표는 손을 번쩍 들며, 관객들의 응원에 호응했다. 이어 이영지는 "오늘 하필 '레인보우'는 첫 방문이신데, 하필 잘못 걸린 게 특집이다. 오늘 나오신 소감이 어떠냐"라고 질문했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김남길, 성준·서현우에 참교육…이하늬, 국회의원 출마 (‘열혈사제2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420786"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길이 성준과 서현우를 잡았다. 27일 방송된 SBS ‘열혈사제2’에서는 김홍식(성준 분)과 남두헌(서현우 분)을 모두 잡아넣는 김해일(김남길 분)의 모습이 그려졌다. 이날 남두헌의 마약 조직 결탁 및 고위층 자녀 마약 투여 축소 조사 의혹 사건의 진상 규명을 위한 국정조사 특별위원회 청문회가 열렸다. 박경선(이하늬 분)은 남두헌의 죄와 관련한 증거 자료를 제출했다며 남두헌의 실체를 담은 영상을 공개했다. 그러나 남두헌은 이를 부정했다. 남두헌은 김홍식과의 커넥션에 대해 “나는 우마서 강력팀과 함께 마약 조직을 비밀 조사 중이었다. 보스인 김홍식에게 접근해 동남아 공급 라인까지 싹 밝혀낼 예정이었다”고 거짓말했다. 이 가운데 남두헌과 관련한 증언을 하기로 한 증인들이 말을 바꾸기 시작했다. 김해일과 박경선은 예상치 못한 상황에 당황했다. 그렇게 첫 번째 청문회가 끝났다. 남두헌은 “청문회 참 쉽지 않다. 이기지도 못할 걸 뭘 그렇게 치대고 난리냐”고 비아냥거렸다. 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 홍콩서 인생 첫 웨이팅…"양조위 너무 좋아해서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991281"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 구성환이 배우 량차오웨이를 향한 팬심을 고백했다. 27일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 구성환의 홍콩 여행기가 이어졌다. 지난주, 구성환이 가족과의 여행 이후 23년 만에 홍콩을 다시 찾은 모습으로 눈길을 끌었다. 홍콩 여행 둘째 날 아침 에그타르트 가게로 향하던 구성환은 영화 '중경삼림'의 촬영지로 유명한 홍콩의 랜드마크 '미드 레벨 에스컬레이터'를 타고 추억을 소환했다. 영화 속 량차오웨이(양조위)의 집을 찾아 두리번거리기도. 이어 량차오웨이의 단골 식당을 찾은 구성환은 인생 처음으로 대기 행렬에 합류했다. 웨이팅을 해본 적 없다고 밝힌 구성환은 "양조위 형님을 너무 좋아하니까"라고 고백하며 량차오웨이의 발자취를 따라가기 위해 식당에 줄을 섰다고 밝혔다. 그러나 기다림 끝에 입성한 가게는 구성환이 찾던 가게가 아니었다. 구성환은 가게에 들어가자마자 퇴장한 뒤, 자신이 찾던 식당이 문을 닫은 사실을 알게 됐다. 이에 구성환은 아쉽지만 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환 “숄더 아웃 된 거 아냐?” 엉망진창 영어 “당 떨어져서” 변명(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937103"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환이 엉망진창 영어를 보여줬다. 12월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 576회에서는 23년 만에 홍콩을 다시 찾은 구성환의 1박 2일 여행기가 이어졌다. 이날 홍콩섬에 도착하자마자 구성환은 에그타르트집을 찾았다. 길을 잃어버릴까봐 현지인에게 에그타르트집이 어딘지 물어본 구성환은 보디랭귀지로 힘겹게 소통을 해냈다. 이어 황급히 이동하며 그는 "이거 에그타르트 숄더 아웃 된 거 아냐?"라고 걱정했다. 무지개 회원들이 '솔드 아웃'을 잘못 말한 구성환에 웃자 구성환은 "당이 떨어져서"라고 변명했고, 박나래는 당이 떨어지면 어깨가 빠진다고 편을 들어줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 전현무 “올해 결혼식 사회 30번 넘게 해” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404270"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 전현무가 올해 결혼식 사회를 30번 봤다고 밝혔다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘뉴 무카’와 제주도로 즉흥 여행을 떠난 전현무의 모습이 공개됐다. 이날 목포로 향하던 전현무는 군산 휴게소에서 휴식을 취했다. 그는 잠에서 깨자마자 결혼식 사회를 봐줬던 지인과 통화했다. 결혼식 잘 마쳤냐고 묻는 전현무에게 덕분에 잘 끝냈다는 지인은 “빨리 좋은 베필 찾으셔야죠”라고 말했고 전현무는 “언젠가는 찾겠지”라고 대답했다. 기안84가 “올해 결혼식 사회를 몇 번 봤냐”고 물었고 전현무는 “30번은 본 것 같다. 지인들 사회는 꼭 해주려고 한다”고 의리 있는 면모를 보였다. ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 'AAA 2024' 올해의 배우상 "김지원에 이 영광을"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841074"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 'AAA 2024' 올해의 배우상을 품에 안았다. 그는 '눈물의 여왕'에서 호흡을 맞춘 김지원을 언급하며 기쁜 마음을 드러냈다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')'가 개최됐다. 아이브 장원영·제로베이스원 성한빈·배우 류준열이 MC를 맡아 활약을 펼쳤다. 올해의 배우상은 tvN 드라마 '눈물의 여왕'에서 활약한 김수현이 받게 됐다. 김수현은 '눈물의 여왕'을 시청해 준 팬들에게 감사 인사를 전했다. 또한 "'눈물의 여왕'을 맞이하며 많이 고민하고 걱정했다. 이번 작품은 더 많은 대화를 하며 진행했다. 감독님, 작가님 모든 스태프분들께 진심으로 감사드린다"고 말했다. 김수현은 '눈물의 여왕'으로 호흡을 맞춘 김지원을 언급하는 일도 잊지 않았다. 그는 "세계 최고의 홍해인을 연기해 준 김지원씨에게도 이 영광을 돌리고 싶다"고 전했다. 또한 관객들에게 "새해 복 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 전현무, 새 캠핑카 구매 “올드 무카 가장 높은 금액에 넘겨” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404269"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 전현무가 새 캠핑카를 구매했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘뉴 무카’와 제주도로 즉흥 여행을 떠난 전현무의 모습이 공개됐다. 이날 전현무는 주차장에 세워둔 뉴 무카에 탑승했다. 이에 코드쿤스트는 “차를 샀다”고 말했고 전현무는 “차를 또 산 것이 아니고 뉴 무카다”라고 대답했다. 키는 “올드 무카는 어디갔냐”고 물었고 전현무는 “캠핑을 같이 갈 사람이 없었다. 솔로 캠핑을 하려고 하다 보니 너무 커서 필요한 사람 줬다”고 말했다. 이에 박나래와 키가 “우리한테 주지”라며 화를 냈고 전현무는 “얘기한 금액 중 제일 높은 사람에게 넘겼다”고 해명했다. ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "올해 사회만 30번, 지인들은 꼭 해줘"→무카로 제주 힐링 여행 (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322228"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 올해 사회만 30번을 봤다며 의리남의 면모를 드러냈다. 27일 MBC '나 혼자 산다‘에선 전현무가 힐링을 위해 나홀로 캠핑을 떠난 모습이 공개됐다. 오프닝에서 전현무는 “좋은 소식이 연말에 몰리고 있다”라고 말했고 박나래는 “키 회원님이 진짜 독하다. 양식조리 기능사 실기 합격 했다”라고 희소식을 전했다. 앞서 키는 양식조리기능사 실기 시험에서 아쉽게 탈락됐던 바. 키는 “실격 발표 난 날 바로 재시험 등록해서 보고 와서 결과까지 받았다”라고 밝혔다. 이어 몇 점이냐는 질문에 “76점인데 오믈렛&amp;위생 부문 상위 0%다”라며 거의 1등으로 합격했다고 전해 회원들을 깜짝 놀라게 했다. 이어 영상에서 전현무가 퇴근 후 여행을 떠나는 모습이 공개됐다. 처음 보는 차에 회원들은 “올드 무카는 어디 갔나”라며 그의 캠핑카에 대해 궁금해 했다. 이에 그는 캠핑을 갈 사람이 없어서 솔로 캠핑을 위해 올드 무카는 필요한 사람에게 줬다고 밝혔다. “우리한테 주지”라는 반응에 그는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세' 구성환, 체력적 한계 왔다…23년 만인데, 끝내 주저 앉은 이유 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694566"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환의 1박 2일 홍콩 압축 패키지 여행의 하이라이트이자 피날레가 공개된다. 아침부터 시작된 꽉 찬 일정 후 23년 만에 자신이 찾던 홍콩의 모습을 마주한 구성환의 반응은 어떨지 기대가 모인다. 27일 방송되는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 23년 만에 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 두 번째 이야기가 공개된다. 1박 2일 홍콩 압축 패키지 여행의 2일 차, 구성환은 홍콩의 인증샷 명소인 ‘익청빌딩’에 도착한다. 이미 수많은 관광객이 줄을 선 가운데, 구성환이 열정을 다 해 ‘인증샷 상부상조’를 하는 모습도 공개된다. ‘익청빌딩’을 배경으로 자신감 넘치는 ‘낭만 구씨’의 포즈가 웃음을 자아낸다. 이어 구성환은 장국영의 발자취를 좇아 ‘영웅본색 2’ 속 명장면인 ‘공중전화 부스’를 찾아 나선다. 아침부터 고강도 크로스핏과 맛집을 찾아 헤맸던 탓에 체력적 한계를 느끼기 시작한 구성환은 참을 수 없는 하품과 쏟아지는 졸음과의 필사적인 사투를 벌인다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["수지 이후로 7년 만" 백현, 최유리와 'Dream' 듀엣 무대…귀 호강 제대로 (레인보우)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810923"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현이 수지 이후로 최유리와 7년 만에 듀엣 무대에 선다고 밝혔다. 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈 - 이영지의 레인보우'(이하 '레인보우')는 연말 맞이 송년 기획 '그래서, 사랑' 특집으로, 백현과 최유리가 함께했다. 이날 이영지는 "'레인보우'의 첫 특집으로 매끈하고 따뜻한 무대를 보여주신 분들"이라며, 백현과 최유리를 소개했다. '레인보우' 무대를 위해 특별히 뭉친 백현과 최유리는 서로가 팬이라고 밝히며 훈훈함을 안겼다. 백현은 "워낙 최유리 님의 '숲'이라는 노래가 굉장히 좋지 않냐. 제가 팬미팅을 진행하다가 우연치 않게 그 노래를 불렀었는데 그래서 이렇게 조합이 된 것 같다"라고 전했다. 최유리는 "백현 선배님이 워낙 일찍 데뷔하지 않으셨냐. 고등학교 때 EXO 선배님들의 '으르렁'이 쉬는 시간마다 나왔었다. 너무나 자연스럽게 팬이 됐다"라고 고백했다. 이어 MC 이영지의 요청에 따라 백현은 '숲'을 불렀다. 이를 감상한 원곡자 최유리는 "너무 좋다"라고 칭찬했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시티보이' 이동휘 "태어나서 올리브유 처음 둘러 봐" 충격 (셋방살이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810922"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 태어나서 처음 프라이팬에 올리브유를 둘러본다고 고백하며 충격을 안겼다. 27일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에서는 핀란드 현지 생활에 적응하는 이제훈, 이동희, 곽동연, 차은우의 모습이 그려졌다. 이날 네 사람은 집주인 알렉시의 가이드에 따라 나무 장작을 사용하는 아날로그 방식의 전통 스모크 사우나를 즐겼다. 알렉시가 달궈진 돌 위로 물을 뿌리면서 사우나 안의 온도, 습도가 급상승했다. 버티다 못한 이동휘, 이제훈은 퇴장 선언을 했다. 꽤 오래 버티던 차은우도 곽동연에게 "꼭 승리하고 와라"라며 나갔다. 알렉시와 곽동연의 2파전 속에, 사우나 온도는 100도를 넘어갔다. 알렉시는 "이제 쉬워질 거다. 당신이 이겼다"라고 백기를 들며 국가 간의 자존심을 건 사우나 대결은 끝이 났다. 사우나를 즐긴 네 사람은 숙소로 돌아와 꿀잠을 청했다. 다음날 아침, 가장 먼저 기상한 이동휘는 아침 식사 당번을 자청했다. 그는 비장한 표정으로 화덕 주방에 착석하고는 연신 "빵이랑 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금진호, 장경호 근육에 무릎 꿇었다…1초만에 '쩍벌' (유니버스 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810921"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금진호가 장경호에게 굴욕을 맛봤다. 27일 방송된 SBS '유니버스 리그'에서는 '유니버스 리그 홀리데이'가 진행됐다. 1부 체육대회에서는 허벅지 씨름이 펼쳐졌다. 팀 그루브에서는 남다른 운동 신경을 자랑하는 장경호가 나섰고, 팀 비트에서는 유쾌한 입담의 소유자인 금진호가 출전했다. 특히 장경호는 탄탄한 초콜릿 복근의 소유자. 그러나 금진호는 "진짜 내 모습을 보여줄 때가 왔다"며 장경호 앞에서 자신감을 보였다. 결과는 곧바로 나왔다. 장경호 무릎이 닿으면 금진호가 승리하는 상황. 금진호는 게임을 시작하자마자 비명을 내질렀고, 다리는 '쩍벌' 상태가 됐다. 장경호의 힘을 이기지 못한 결과였다. 이에 MC 서정우 "뼈 소리, 뚜둑 소리 났는데?"라는 말로 금진호를 놀렸고, 남도윤은 "저희 형 체면 좀 살려주세요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 금진호는 "바지가 미끄러졌다"고 변명해 또 웃음을 줬다. 사진 = SBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["송민호, 스스로 남긴 오점"…유승준·MC몽 '병역 스캔들' 나란히 '굴욕' (궁금한)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810920"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민호의 부실 복무 의혹이 연일 커지는 가운데, '궁금한 이야기Y'는 병역 기피 논란을 조명했다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기Y'에서는 송민호의 사회복무요원 부실 근무 의혹을 집중적으로 다뤘다. 사회복무요원으로 근무하다가 최근 소집해제된 송민호의 부실 복무 의혹이 연예계 큰 파장을 일으키고 있다. 송민호보다 앞서 유승준, MC몽 등이 병역 기피 논란으로 충격을 안긴 바. 지난해에는 라비가 뇌전증을 앓고 있는 것처럼 허위로 진단을 받아 병역을 감면 받았고, 라비의 소속사 래퍼 나플라 역시 사회복무요원으로 복무하며 병역 면탈을 시도한 혐의가 드러나 징역 1년2개월에 집행유예 2년을 선고받고 군복무를 다시 이행하게 됐다. '궁금한 이야기Y' 측은 이 같은 연예계 병역 기피 문제를 다루면서 송민호의 부실 복무 의혹에 대한 처벌 수위를 내다봤다. 이와 관련 김유돈 변호사는 "송민호의 출퇴근 여부가 문제되는 것 같다. 병역법에 보면 정당한 이유 없이 8일 이상 근무지를 이탈하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["해안도로 달리고파" 전현무, 아담해진 '뉴 무카' 끌고 제주여행 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810919"/>
        <updated>2024-12-27T15:08:20.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 뉴 무카를 공개했다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무가 제주도로 여행을 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 스케줄을 마치더니 캐리어를 끌고 화장실로 들어가서 옷을 갈아입고 나왔다. 전현무는 캐리어를 끌고 의문의 차로 걸어갔는데 멤버들은 단번에 "차를 또 산 거다"라고 입을 모았다. 전현무는 "차를 또 산 게 아니고 뉴 무카다"라고 주장했다. 박나래는 "그게 그거 아니냐"면서 어이없어 했다. 전현무는 기존의 올드 무카는 필요한 사람에게 주고 작은 무카로 바꾼 것이라고 설명했다. 전현무는 기존의 무카가 너무 컸다며 아담해진 크기의 뉴 무카를 보여줬다. 뉴 무카는 내부도 1인용으로 작은 사이즈였다. 전현무는 "차가 크면 캠핑을 안 가게 된다"면서 뉴 무카를 작은 사이즈로 한 이유를 전했다. 전현무는 뉴 무카를 끌고 4시간 넘게 운전해 새벽 1시쯤 목포에 도착했다. 전현무는 막연하게 꿈꿔왔던 로망을 위해 목포에 온 것이라고 했다. 전현무는 캠핑카를]]></content>
    </entry>
</feed>