<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-25T12:15:07.742Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 확장해 돌아왔다...마침내 공개된 '지옥' 시즌2, 관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251264"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:36.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2가 마침내 공개된 가운데, 세 가지 관전 포인트를 전했다. 넷플릭스 시리즈 '지옥'은 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상에서 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 새력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 첫 번째 관전 포인트는 더 확장되고 깊어진 세계관이다. 시즌 1에서는 지옥행 고지라는 파격적이고 신선한 설정으로 삶과 죽음, 죄와 벌과 같은 보편적인 주제에 대해 강렬한 질문을 던지며 전 세계에 충격과 전율을 선사했다. 아기의 생존, 정진수(김성철)의 시연, 박정자(김신록)의 부활 등 궁금증을 남긴 채 끝났던 지난 시즌에 이어, '지옥' 시즌2는 천사의 고지와 지옥 사자의 시연이 만연화된 사회 속 각자의 이데올로기를 내세우는 새진리회, 화살촉, 소도의 대립과 갈등을 담아냈다. 여기에 갑작스레 등장한 부활자와 이를 둘러싼 새로운 국면에서 펼쳐질 예측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜 구하고 죽은 김재영? 드디어 밝혀진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251259"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜와 김재영의 관계성이 요동치며 이야기의 긴장감이 폭발한다. 지난 19일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 10회는 강빛나와 한다온의 변화하는 감정선을 극적으로 보여주며 시청자 심장을 강력하게 두드렸다. 서로 의심하며 쫓고 쫓기던 두 주인공이, 이제는 서로를 지키기 위해 자신의 목숨까지 건 것이다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나는 인간 한다온의 감정에 깊이 이입, 눈물을 흘렸다. 그리고 그를 지켜 주기로 결심했다. 인간 한다온은 강빛나가 악마임을 알면서도 연쇄살인마J를 잡기 위해 그녀와 손을 잡았다. 이 과정에서 둘 사이에 미묘한 감정이 피어났고, 그에 따라 둘을 향한 새로운 위기들이 닥쳐오기 시작했다. 강빛나는 한다온을 구하기 위해 악마 장형사(파이몬, 최대훈 분)와 결전을 펼쳤다. 장형사가 드디어 죽었다 생각한 순간, 한다온은 다시 일어나 강빛나에게 칼을 던지려는 장형사를 발견했다. 그리고 망설임 없이 강빛나를 와락 끌어안았다. 지금까지 둘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 연우, 인간 비타민 등극! 긍정 에너지+웃음 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882858"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 ‘개소리’의 케미 요정으로 등극했다. KBS2 수목드라마 ‘개소리’에서 러블리 열혈 순경 홍초원 역을 맡아 헤어 나올 수 없는 매력을 보여주고 있는 연우의 활약상에 이목이 집중된다. 사건 앞에서 물불 안 가리는 모습부터 좋아하는 사람 앞에서 수줍어하는 모습까지 캐릭터의 다채로운 면모를 자유롭게 오가는 연우는 홍초원 캐릭터에 완벽하게 녹아든 연기로 극의 몰입도를 높이고 있다. 회차가 거듭될수록 ‘인간 비타민’의 진가를 발휘하고 있는 연우의 케미스트리 모멘트를 짚어봤다. #이순재, 소피와 힐링 케미 연우의 열연은 이순재와 함께 있을 때 빛을 발한다. 홍초원은 가슴을 졸이게 만드는 매 사건마다 이순재, 소피와 함께 사건의 단서를 찾아 나섰고, 힘을 합쳐 검거에 성공하는 이들의 모습은 세대를 뛰어넘는 힐링 케미를 선사, 안방극장을 훈훈하고 포근하게 만들었다. #홍은하와 애틋 현실 모녀 케미 가끔 허당기를 보이는 엄마 은하(김지영)와 그의 옆을 든든하게 지키는 초원의 현실 모녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 악마 능력 잃은 박신혜..피 흘리며 실신 '위기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276772"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 피를 흘리며 쓰러지고, 최동구와 대치한다. 25일 오후 10시 방송되는 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수·연출 박진표 조은지) 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. 이 과정에서 상상 초월 전개가 펼쳐지는 것은 물론, 강빛나가 역대급 위기에까지 처하는 것으로 알려져 궁금증과 기대를 더한다. 이날 '지옥에서 온 판사' 제작진이 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 그리고 강빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 '이친자', 오늘(25일) 결방..한국시리즈 3차전 중계 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276751"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'가 한국시리즈 중계 여파로 결방된다. 25일 MBC 편성표에 따르면 이날 오후 6시부터 대구 라이온즈파크에서 진행되는 2024 KBO 한국시리즈 3차전 기아타이거즈와 삼성라이온즈 경기를 생중계한다. 이에 따라 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'가 결방되고, 5회는 26일 오후 9시 50분에 방송된다. '이토록 친밀한 배신자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러. 전국 5.5% 수도권 5.4%(이하 닐슨코리아 기준)를 기록하며 시청률 상승세를 이어가고 이싿. 앞서 4회 방송에서 태수(한석규 분)의 죽은 전 아내이자 하빈(채원빈 분)의 엄마 윤지수(오연수 분)가 시체를 유기하는 충격적인 모습이 안방극장을 발칵 뒤집었다. 지수가 이 사건에 어떻게 연관이 된 것인지 궁금증을 증폭시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김우석♥’ 강나언 “오늘부터 나를 좀 좋아해야겠어” (‘0교시는 인싸타임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390023"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’이 설렘 가득한 전개를 담은 2차 티저 영상을 공개했다. 앞서 김우석과 강나언 등 주역 5인방의 첫 스틸이 공개되며 캐릭터와 높은 싱크로율을 자랑해 화제를 모은 가운데, 강우빈(김우석)과 김지은(강나언)의 핑크빛 로맨스를 예고한 2차 티저 영상이 25일 공개됐다. 영상 속 우빈은 운동부터 공부까지 못 하는 게 없는 완벽남으로 전교생들의 부러움을 한 몸에 받고 있다. 하지만 우빈과 다르게 아웃사이더인 지은은 같은 공간에 있지만 있는지도 몰랐다는 반 친구의 말에 상처를 받는가 하면 가족들 사이에서도 존재감이 없어 안타까움을 안긴다. 한편 학교에서는 3분 음치남이 누군지 그의 존재로 떠들썩해지고, 지은은 음치남의 존재가 대형 기획사의 아이돌 연습생 우빈이라는 사실을 알게 되며 극의 긴장감을 더한다. 뿐만 아니라 우빈의 약점을 쥐게 된 지은은 그에게 “너 오늘부터 나를 좀 좋아해야겠다”며 자신에게 고백을 강요한다. 결국 우빈은 친구들에게 “내가 김지은 좋아하거든”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 '내남결'과 딴판이네…성실한 섬 총각 변신 [결혼해YOU]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882834"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 청정 무해 섬 총각으로 돌아온다. 오는 11월 16일 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'가 첫 방송된다. 이이경(봉철희 역), 조수민(정하나 역) 등 젊은 배우들의 신선한 조합과 '비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극'이라는 참신한 장르로 방송 전부터 궁금한 드라마로 주목받고 있다. 앞서 '결혼해YOU' 측은 매력적인 캐릭터와 공감가는 스토리, 유쾌한 감성을 강조한 티저 영상을 공개해 뜨거운 반응을 이끌었다. 그중 매 작품 다른 모습, 다른 캐릭터로 존재감을 과시해 온 배우 이이경의 연기 변신이 주목받는 상황. 특히 전작 '내 남편과 결혼해줘'에서 분노를 유발하는 악역 연기로 강렬한 인상을 남긴 그가 순박하고 정겨운 캐릭터로 폭넓은 연기 변신을 선보인다고 전해져 관심을 집중시키고 있다. 이런 가운데 10월 25일 '결혼해YOU' 제작진이 이이경의 첫 촬영 스틸을 공개했다. 극 중 이이경이 연기하는 봉철희는 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 이소희 "이세영과 찐자매 케미, 행복한 경험" [일문일답 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251245"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이소희가 드라마 '사랑 후에 오는 것들'에 대한 애정어린 촬영 소감을 밝혔다. 25일 소속사 프레인TPC는 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들' 최종화를 앞두고 최 홍(이세영)의 동생 최 록 역으로 활약 중인 이소희의 일문일답을 공개했다. 먼저 이소희는 "너무 좋은 감독님, 스태프분들, 선후배 배우분들을 만나 금방 적응하고 친해져서 편하게 촬영할 수 있었다"며 특히 최 록 캐릭터에 대해 "누구보다 가족을 사랑하는 캐릭터라고 생각했다. 또 눈치가 빠른 록의 성격을 자연스럽게 보여 줄 수 있게 노력했다"고 전했다. 특히 "이세영 선배님과도 찐자매 케미라고 해서 너무 기뻤다"고 덧붙였다. 이어 "'사랑 후에 오는 것들'을 사랑해 주시고 좋아해 주셔서 감사하다. 이번 작품을 통해 배운 것들을 마음에 새겨 앞으로도 좋은 작품, 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 하겠다"고 시청자들에게 인사를 전했다. 한편, 이소희가 출연하는 '사랑 후에 오는 것들'은 25일 오후 8시 쿠팡플레이에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔딩 맛집 ‘나의 해리에게’ 마지막 2회, 4년만에 재회한 신혜선♥이진욱 이대로 해피엔딩?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103382"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:19.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 사진 | 지니TV 2024년 가을을 설레는 로맨스로 물들인 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’가 마지막 2회를 남겨두고 있다. ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 주은호(신혜선 분)와 8년간 만났다 헤어진 정현오(이진욱 분)가 마음 속 깊이 숨겨둔 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스로, 지난 22일 방송된 10화 시청률은 수도권 3.7%, 전국 3.6%(닐슨코리아 기준)로 전국 시청률 자체 최고를 기록했다. K-콘텐트 온라인 경쟁력 분석 기관 굿데이터코퍼레이션에 따르면 ‘나의 해리에게’는 10월 3주차 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 4위를 차지했고, 앞서 공개된 10월 2주차 드라마 화제성 3위의 경우 지니 TV 오리지널 중 역대 2위에 해당하는 기록이다. ‘나의 해리에게’가 12부작의 마지막 2회를 남겨둔 가운데 주옥 같은 예고 영상으로 시청자의 몰입을 배가시키고 있다. 극의 터닝포인트가 담긴 예고 영상은 크레딧이 올라갈 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피흘리며 쓰러진 박신혜, 악마의 힘마저 잃은 강빛나의 운명은?(지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208992"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에서 박신혜가 피를 흘리며 쓰러지는 위기 상황에 직면한다. 25일 오후 10시에 방송되는 11회에서는 악마에 씌인 판사 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마 J와 사탄의 정체를 파헤치기 위해 위험한 임무에 나선다. 예고된 상상 초월 전개와 더불어 강빛나가 역대급 위기에 빠진 모습이 공개되며 시청자들의 궁금증을 자극하고 있다. 제작진이 공개한 사진 속 강빛나는 얼굴 곳곳에 붉은 상처를 입은 채 바닥에 주저앉아 있다. 그러나 상처 속에서도 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 눈빛이 시선을 끈다. 그 시선 끝에는 연쇄살인마 J이자 사탄으로 의심받는 정선호(최동구 분)가 그녀를 위협하고 있는 모습이 포착된다. 이어진 사진에서는 강빛나가 머리에서 피를 흘리며 정신을 잃고 쓰러진 모습이 불안감을 고조시킨다. 앞서 예고편에서는 지옥의 악마 바엘(신성록 분)이 강빛나의 능력을 몰수하겠다고 경고한 바 있다. 악마의 힘마저 잃은 그녀가 정선호와 어떻게 맞서게 되었는지, 그리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘입대 앞둔’ 김우석, 강나언과 열애 인정 “드라마 촬영 후 연인 발전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103378"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우석과 강나언. 사진| 스포츠서울 DB, 엔터세븐 배우 김우석과 강나언이 열애 중이다. 25일 김우석과 강나언 소속사는 모두 “두 사람이 작품 촬영 종료 후 조심스럽게 연인 관계로 발전한 것으로 확인했다”고 밝혔다. 그러면서 “애정어린 시선으로 지켜봐 주시길 부탁드린다”고 전했다. 김우석과 강나언은 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’에서 호흡을 맞추며 연인으로 발전했다. 김우석은 1996년생, 강나언은 2001년생으로 5살의 나이 차이가 난다. 현재 김우석은 11월 4일 군악대 입대를 앞두고 있다. ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석은 아이돌 그룹 업텐션, X1으로 활동했으며, 2020년 공개된 웹드라마 ‘트웬티 트웬티’로 연기를 시작했다. 이후 드라마 ‘불가살’, ‘핀란드 파파’, ‘밤이 되었습니다’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 장규리 롤모델 된다..'지금 거신 전화는' 설레는 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276727"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '지금 거신 전화는'에서 유연석이 장규리의 롤모델로 등극한다. 오는 11월 22일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 백사언 역으로, 장규리는 자타공인 최고 인기 아나운서 나유리 역으로 시청자들을 찾는다. 25일 과거 방송국 선후배 사이인 유연석과 장규리의 투샷이 공개돼 시선을 끈다. 대변인이 되기 전, 앵커 시절의 사언은 뿜어내는 포스부터 남다르다. 그는 외모는 물론, 눈빛, 제스처 하나하나 완벽한 존재감으로 현장을 압도하고 있다. 신입 아나운서 유리는 뉴스 진행 도중 곤란한 질문을 던지는 선배 사언을 상대로 방송을 침착하게 이어가 이목을 집중시킨다. 그런가 하면 심상치 않은 분위기 속 사언과 유리의 대면도 포착돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[난장판 1초 전…‘결혼하자 맹꽁아!’ 박하나·박상남, 화보 촬영 중단 위기?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032070"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 박하나와 박상남이 화보 촬영 중단 위기에 처한다. 25일 오후 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 15회에서는 화보 촬영 현장에 간 맹공희(박하나 분)와 구단수(박상남 분), 서민기(김사권 분)가 난감한 상황에 놓이며 긴장감을 더한다. 공개된 스틸에는 잔뜩 흥분한 공희와 단수의 표정이 그대로 담겨 있다. 공희는 난감해하면서도 눈살을 찌푸리고 있고, 단수는 모델에게 눈을 부릅뜨고 손가락질하며 험악한 분위기를 조성한다. 이들 옆에서 놀란 마음을 주체하지 못하고 입을 틀어막고 있는 민기의 모습 또한 흥미롭다. 이날 방송에서는 공희와 단수가 어렵게 잡은 화보 촬영장에서 모델 수잔(이예나 분)과 갈등을 빚는다. 단수와 민기는 촬영에 임하던 중 수잔의 예상을 뒤엎는 행동들로 인해 다투기 시작하는데. 그런 수잔을 본 단수는 앞뒤 재지 않고 말을 퍼부어 현장은 순식간에 아수라장이 된다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김인권, '귀궁' 합류...육성재와 코미디 케미 더할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251185"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김인권이 드라마 '귀궁' 출연을 확정하면서 육성재와의 케미를 예고했다. 25일 소속사 엔에스이엔엠은 배우 김인권이 SBS 새 드라마 '귀궁' 출연을 확정 짓고 '열일 행보'를 이어갈 것이라고 밝혔다. 2025년 방영 예정인 '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리(김지연)와 여리의 첫사랑 윤갑(육성재)의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로맨틱 코미디다. 극 중 김인권은 상선 내관 '김응순'으로 분한다. '김응순'은 현 군주인 이성(김지훈)의 아버지였던 선왕 때부터 충직하게 섬겨온 인물로, 윤갑(육성재)과 독특한 케미스트리를 선보이며 극의 흥미를 더할 예정이다. 김인권은 드라마 '기생수: 더 그레이', '잔혹한 인턴', '클리닝 업', '연모', '철인왕후'와 영화 '방법: 재차의', '장사리: 잊혀진 영웅들' 등에 출연하며 신스틸러로 자리매김해 왔다. 또한, 최근 SBS 드라마 '지옥에서 온 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경 ‘이런 순박한 모습 처음이야’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158932"/>
        <updated>2024-10-25T09:09:48.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 청정 무해 ‘섬 총각’으로 돌아온다. 그는 11월 16일부터 방송하는 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’에서 봉철희 역을 맡았다. 드라마는 ‘비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극’이라는 독특한 콘셉트로 방송 전부터 화제를 모으고 있다. 25일 제작진은 첫 방송 전 주인공들의 매력적인 캐릭터와 유쾌한 감성 등을 강조한 티저 영상을 공개하며 기대를 끌어올리고 있다. 특히 작품마다 다른 모습을 선보인 이이경이 색다른 연기 변신을 시도해 주목받는다. 전작 ‘내 남편과 결혼해줘’에서 분노를 유발하는 악역 연기로 강렬한 인상을 남긴 그가 순박하고 정겨운 캐릭터를 선보인다. 극중 이이경이 연기하는 봉철희는 홀로 쌍둥이 조카를 부양하는 인정 많고 성실한 섬 총각이다. 한 번 보면 쉽게 잊을 수 없는 강렬한 비주얼은 물론 진지함과 코믹함과 능청스러움을 넘나드는 모습이 안방 시청자들에게 웃음을 선사할 것으로 기대된다. 공개된 사진 속 이이경은 봉철희 캐릭터에 완벽 몰입, 인물의 다채로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['햇살 소년' 배현성, 순도 100% '인간 이온 음료'…청량 에너지 (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787697"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 속 햇살 소년 배현성의 무해한 매력이 시청자들에게 힐링을 선사하고 있다. JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서 청량함부터 애틋함까지 모두 책임지고 있는 '청춘 그 자체' 강해준 역의 배현성이 시청자들을 사로잡고 있다. 앞서 강해준(배현성 분)은 학교 농구부에서 활약하며 모범생 김산하(황인엽)와는 다른 매력으로 교내 여학생들의 마음을 뺐었다. 열정 가득한 에너지와 특유의 소년미로 전설의 농구부 선배 포스를 뽐내 윤주원(정채연)의 친구 박달(서지혜)까지 반하게 만들었지만 집에서는 영락없는 김산하와 윤주원의 놀림감으로 전락해 웃음을 선사했다. 윤주원의 학교 생활에 쌩뚱 맞은 조언을 남기며 일을 키워 김산하의 눈총을 산 것은 물론 박달의 마음을 전혀 눈치채지 못하고 헛다리를 짚어 윤주원의 속 터짐까지 유발하며 남다른 엉뚱함을 자랑했다. 무엇보다 티 없는 순수함을 가졌기에 감정 표현이 솔직하고 눈물이 많아 식구들 사이에서는 '공식 울보'로 통하는 상황. 여기에 김대욱(최무성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 2024 아시아 투어 7개 도시 성료…글로벌 인기 재확인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309029"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 팬들의 뜨거운 성원 속에 2024년 아시아 투어를 성공적으로 마쳤다. 김수현은 지난 19일 고려대학교 화정체육관에서 개최된 2024 아시아 투어 'EYES ON YOU(아이즈 온 유)' 서울 팬미팅을 피날레로 약 4개월간 총 7개 도시에서 진행된 아시아 투어 화려하게 마무리했다. 2024년 드라마 '눈물의 여왕' OST '미안해 미워해 사랑해'와 2011년 첫 주연작 '드림하이' OST 'Dreaming'으로 팬미팅의 포문을 활짝 연 김수현은 아시아 투어 비하인드 토크부터 직접 밝히는 '눈물의 여왕' 뒷이야기까지 풍성한 주제로 센스 넘치는 입담을 선보였다. 또한 팬들과 함께한 퀴즈와 게임, 10년 만에 서울에서 개최된 팬미팅에 오직 팬들을 위한 다양한 선물까지 준비해 그 어느 때보다 현장을 뜨겁게 달궜다. 특히 김수현은 이번 팬미팅에서 무려 15곡의 노래를 선보이며 '팬 콘서트'를 방불케 했다. 발라드, 락, 팝, 트로트까지 장르 불문한 셋리스트와 알찬 구성으로 팬들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영업왕' 김세정, 주류회사 동료들은 어떨까…'청춘 시너지' 완전체 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787693"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 속 지상주류 완전체가 공개됐다. 오는 11월 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호) 측은 25일 채용주(김세정 분), 방아름(신도현), 강범(류원우), 심라오(하민혁)까지 '지상주류' 완전체 스틸컷을 공개해 기대감을 높였다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. '사내맞선' '수상한 파트너' 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 무엇보다 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 빚어낼 시너지에도 이목이 집중되고 있다. 주류회사라는 독특한 소재 역시 빼놓을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피 철철' 박신혜, 최동구와 일촉즉발 대치 '긴장감 폭발' (지판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005183096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005183096"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 피를 철철 흘리며 쓰러진다. 25일 오후 10시 방송되는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. 이 과정에서 상상 초월 전개가 펼쳐지는 것은 물론, 강빛나가 역대급 위기에까지 처하는 것으로 알려져 궁금증과 기대를 더한다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 그리고 강빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우, '개소리' 속 세대 불문 '찰떡 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787684"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 '개소리'의 케미 요정으로 등극했다. 연우는 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진)에서 러블리 열혈 순경 홍초원 역을 맡아 다양한 매력을 보여주고 있다. 사건 앞에서 물불 안 가리는 모습부터 좋아하는 사람 앞에서 수줍어하는 모습까지 캐릭터의 다채로운 면모를 자유롭게 오가는 연우는 홍초원 캐릭터에 완벽하게 녹아든 연기로 극의 몰입도를 높이고 있다. 회차가 거듭될수록 '인간 비타민'의 진가를 발휘하고 있는 연우의 케미스트리 모멘트를 짚어봤다. #이순재&amp;소피와 힐링 케미 연우의 열연은 이순재와 함께 있을 때 빛을 발한다. 홍초원은 가슴을 졸이게 만드는 매 사건마다 이순재, 소피와 함께 사건의 단서를 찾아 나섰고, 힘을 합쳐 검거에 성공하는 이들의 모습은 세대를 뛰어넘는 힐링 케미를 선사, 안방극장을 훈훈하고 포근하게 만들었다. #홍은하와 애틋 현실 모녀 케미 가끔 허당기를 보이는 엄마 은하(김지영 분)와 그의 옆을 든든하게 지키는 초원의 현실 모녀 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박상남, 화 못 참고 촬영장 난장판 만들었다…박하나도 '발끈' [맹꽁아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882782"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나와 박상남이 화보 촬영 중단 위기에 처한다. 25일 오후 8시 30분 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(극본 송정림 연출 김성근) 15회에서는 화보 촬영 현장에 간 맹공희(박하나)와 구단수(박상남), 서민기(김사권)가 난감한 상황에 놓이며 긴장감을 더한다. 이날 공개된 스틸에는 잔뜩 흥분한 공희와 단수의 표정이 그대로 담겨 있다. 공희는 난감해하면서도 눈살을 찌푸리고 있고, 단수는 모델에게 눈을 부릅뜨고 손가락질하며 험악한 분위기를 조성한다. 이들 옆에서 놀란 마음을 주체하지 못하고 입을 틀어막고 있는 민기의 모습 또한 흥미롭다. 이날 방송에서는 공희와 단수가 어렵게 잡은 화보 촬영장에서 모델 수잔(이예나)과 갈등을 빚는다. 단수와 민기는 촬영에 임하던 중 수잔의 예상을 뒤엎는 행동들로 인해 다투기 시작하는데. 그런 수잔을 본 단수는 앞뒤 재지 않고 말을 퍼부어 현장은 순식간에 아수라장이 된다. 그 가운데 공희는 수잔의 비위를 맞춰주기 위해 온갖 노력을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[햇살 소년 배현성의 매력에 퐁당 [조립식 가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003882773"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[햇살 소년 배현성의 무해한 매력이 힐링에 과몰입까지 부르고 있다. JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서 청량함부터 애틋함까지 모두 책임지고 있는 청춘 그 자체 강해준 역의 배현성이 시청자들을 사로잡고 있다. 앞서 강해준(배현성)은 학교 농구부에서 활약하며 모범생 김산하(황인엽)와는 다른 매력으로 교내 여학생들의 마음을 뺐었다. 열정 가득한 에너지와 특유의 소년미(美)로 전설의 농구부 선배 포스를 뽐내 윤주원(정채연)의 친구 박달(서지혜)까지 반하게 만들었지만 집에서는 영락없는 김산하와 윤주원의 놀림감으로 전락해 웃음을 선사했다. 윤주원의 학교 생활에 쌩뚱 맞은 조언을 남기며 일을 키워 김산하의 눈총을 산 것은 물론 박달의 마음을 전혀 눈치채지 못하고 헛다리를 짚어 윤주원의 속 터짐(?)까지 유발하며 남다른 엉뚱함을 자랑했다. 무엇보다 티 없는 순수함을 가졌기에 감정 표현이 솔직하고 눈물이 많아 식구들 사이에서는 ‘공식 울보’로 통하는 상황. 여기에 김대욱(최무성)의 아들 김산하,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 최고 인기 아나운서 장규리와 만남 포착…눈화장 번져 (지금거신전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787670"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 장규리의 롤모델로 등극한다. 11월 22일 오후 9시 50분 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 ‘백사언’ 역으로, 장규리는 자타공인 최고 인기 아나운서 ‘나유리’ 역으로 시청자들을 찾는다. 25일 과거 방송국 선후배 사이인 유연석과 장규리의 투샷이 공개돼 시선을 끈다. 대변인이 되기 전, 앵커 시절의 사언은 뿜어내는 포스부터 남다르다. 외모를 비롯해 눈빛, 제스처 등으로 존재감을 자랑한다. 신입 아나운서 유리는 뉴스 진행 도중 곤란한 질문을 던지는 선배 사언을 상대로 방송을 침착하게 이어간다. 그런가 하면 심상치 않은 분위기 속 사언과 유리의 대면도 포착돼 두 사람 사이에 무슨 일이 있는지 궁금해진다. 엄격한 사수 사언이 팔짱을 낀 채 매서운 눈빛으로 유리를 단호하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 ‘페이스미’, 웰메이드 메디컬 드라마 탄생 예고…관전포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389952"/>
        <updated>2024-10-25T08:11:54.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 믿고 보는 웰메이드 메디컬 드라마의 탄생을 예고했다 오는 11월 6일 첫 방송 예정인 KBS 2 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. ‘페이스미’는 지금껏 정면으로 다루지 않았던 성형외과의 세계를 선보이고 이 과정에서 발생하는 다양한 에피소드로 전 세대 시청자들에게 신선한 충격과 재미, 감동까지 안길 예정이다. 이에 첫 방송을 앞두고 놓치지 말아야 할 관전 포인트 세 가지를 짚어봤다. #능력 만렙 성형외과 의사와 열정 만렙 강력계 MZ 형사의 만남 범죄 피해자 재건 성형의 전담 의사와 피해자 담당 형사로 만난 차정우(이민기)와 이민형(한지현)은 사사건건 앙숙 케미가 폭발한다. 하지만 외상만 보고도 사고 경위를 파악해 범죄 상황을 재구성해내는 정우와 머리보다 몸이 먼저 반응하는 승부 근성 민형은 회가 거듭할수록 합이 잘 맞는 진짜 파트너로 업그레이드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2' 공개…김현주·김성철→문근영, 강렬한 열연 속 더 확장된 세계관]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787668"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '지옥' 시즌2가 오늘(25일) 공개와 함께 놓쳐서는 안 될 관전 포인트 TOP3를 공개했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장(김성철 분)과 박정자(김신록)를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사(김현주)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. '지옥2'의 첫 번째 관전 포인트는 더 확장되고 깊어진 세계관이다. 지옥행 고지라는 파격적이고 신선한 설정으로 삶과 죽음, 죄와 벌과 같은 보편적인 주제에 대해 강렬한 질문을 던지며 전 세계에 충격과 전율을 선사한 '지옥' 시즌1 이후 연상호 감독과 최규석 작가가 3년 만에 더욱 진화한 이야기로 돌아왔다. 시즌2는 부산국제영화제 등을 통해 3화까지 사전 공개되며 관심을 얻었다. 아기의 생존, 정진수의 시연, 박정자의 부활 등 궁금증을 남긴 채 끝났던 지난 시즌에 이어 '지옥' 시즌2는 천사의 고지와 지옥 사자의 시연이 만연화된 사회 속 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신부 김남길, 새로운 빌런 참교육 예고"…'열혈사제2', 2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309026"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 더 치열해진 선과 악의 대격돌을 알린 '2차 티저'를 전격 공개했다. 오는 11월 8일 첫 방송될 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 '노빠꾸 공조 수사극'이다. '열혈사제2'는 최고 24%(닐슨코리아, 수도권 기준)라는 높은 시청률을 기록한 시즌1의 컴백작으로, 5년의 공백이 무색한 케미와 웃음, 감동과 재미를 안길 것으로 관심을 모으고 있다. 25일 '열혈사제2'가 50초 분량의 '2차 티저'를 공개했다. 먼저 '2차 티저'는 "신부님!"이라는 구대영(김성균 분)의 목소리가 성당 안에 우렁차게 울려 퍼지면서 문을 연다. 김해일은 편지 봉투 하나만 달랑 남긴 채 성당을 떠나 구대영의 걱정을 산다. 같은 시각, 중환자실에서 나온 김해일은 MZ들 사이에서 유행하는 패셔너블한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 연우, 이순재·태항호와 세대 불문 '케미 요정' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276676"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 '개소리'의 케미 요정으로 등극했다. KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진, 제작 아이엠티브이)에서 러블리 열혈 순경 홍초원 역을 맡아 헤어 나올 수 없는 매력을 보여주고 있는 연우의 활약상에 이목이 집중된다. 사건 앞에서 물불 안 가리는 모습부터 좋아하는 사람 앞에서 수줍어하는 모습까지 캐릭터의 다채로운 면모를 자유롭게 오가는 연우는 홍초원 캐릭터에 완벽하게 녹아든 연기로 극의 몰입도를 높이고 있다. 회차가 거듭될수록 '인간 비타민'의 진가를 발휘하고 있는 연우의 케미스트리 모멘트를 짚어봤다. ◆ 이순재&amp;소피와 힐링 케미 연우의 열연은 이순재와 함께 있을 때 빛을 발한다. 홍초원은 가슴을 졸이게 만드는 매 사건마다 이순재, 소피와 함께 사건의 단서를 찾아 나섰고, 힘을 합쳐 검거에 성공하는 이들의 모습은 세대를 뛰어넘는 힐링 케미를 선사, 안방극장을 훈훈하고 포근하게 만들었다. ◆ 홍은하와 애틋 현실 모녀 케미 가끔 허당기를 보이는 엄마 은하(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[절대 참지 않는 박상남, 화보 촬영장서 험악한 분위기(맹꽁아!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913312"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상남의 난장판 1초 전 모습이 포착됐다. 10월 25일 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근/극본 송정림) 15회에서는 화보 촬영 현장에 간 맹공희(박하나 분)와 구단수(박상남 분), 서민기(김사권 분)가 난감한 상황에 놓이는 모습이 그려진다. 15회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 잔뜩 흥분한 공희와 단수의 표정이 담겨 있다. 공희는 난감해하면서도 눈살을 찌푸리고 있고, 단수는 모델에게 눈을 부릅뜨고 손가락질하며 험악한 분위기를 조성한다. 이들 옆에서 놀란 마음을 주체하지 못하고 입을 틀어막고 있는 민기의 모습 또한 흥미롭다. 이날 방송에서는 공희와 단수가 어렵게 잡은 화보 촬영장에서 모델 수잔(이예나 분)과 갈등을 빚는다. 단수와 민기는 촬영에 임하던 중 수잔의 예상을 뒤엎는 행동들로 인해 다투기 시작한다. 그런 수잔을 본 단수는 앞뒤 재지 않고 말을 퍼부어 현장은 순식간에 아수라장이 된다. 그 가운데 공희는 수잔의 비위를 맞춰주기 위해 온갖 노력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 재계약 불발설에 큐브 “논의 중…좋은 소식 전해드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103318"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들 소연. 사진 | 큐브 큐브엔터테인먼트가 (여자)아이들 소연과 재계약을 논의 중이라고 밝혔다. 큐브엔터인먼트는 25일 “현재 (여자)아이들 소연과 체결했던 전속계약 기간이 만료된 것은 사실이나 재계약에 대해 계속 논의 중에 있으며 월드투어 등 이미 예정된 스케줄은 재계약 여부와 관계없이 진행 될 예정”이라고 전했다. 또한 “아티스트와의 발전적이고 진솔한 협의를 통해 빠른 시일 내에 좋은 소식을 전해드릴 수 있도록 노력하겠다”고 덧붙였다. (여자)아이들은 지난 8월 월드투어 ‘2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL]’ 서울 공연을 시작으로 아시아, 북미 지역 등 전 세계 14개 도시에서 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 한지현 ‘페이스미’ 성형+범죄 콜라보 드라마라니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913310"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미'가 K-성형의 세계를 보여준다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 측은 10월 25일 관전 포인트 세 가지를 공개했다. '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. ‘페이스미’는 지금껏 정면으로 다루지 않았던 성형외과의 세계를 선보이고 이 과정에서 발생하는 다양한 에피소드로 전 세대 시청자들에게 신선한 충격과 재미, 감동까지 안길 예정이다. # 능력 만렙 성형외과 의사와 열정 만렙 강력계 MZ 형사의 만남 범죄 피해자 재건 성형의 전담 의사와 피해자 담당 형사로 만난 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)은 사사건건 앙숙 케미가 폭발한다. 하지만 외상만 보고도 사고 경위를 파악해 범죄 상황을 재구성해내는 정우와 머리보다 몸이 먼저 반응하는 승부 근성 민형은 회가 거듭할수록 합이 잘 맞는 진짜 파트너로 업그레이드 되어간다. ‘성형’과 ‘범죄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['찐 열애설' 김우석♥강나언, 핑크빛 로맨스 담긴 영상 공개(인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240181"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’이 설렘 가득한 전개를 담은 2차 티저 영상을 공개했다. 앞서 김우석과 강나언 등 주역 5인방의 첫 스틸이 공개되며 캐릭터와 높은 싱크로율을 자랑해 화제를 모은 가운데, 오늘(25일) 강우빈(김우석 분)과 김지은(강나언 분)의 핑크빛 로맨스를 예고한 2차 티저 영상이 공개됐다. 영상 속 우빈은 운동부터 공부까지 못 하는 게 없는 완벽남으로 전교생들의 부러움을 한 몸에 받고 있다. 하지만 우빈과 다르게 아웃사이더인 지은은 같은 공간에 있지만 있는지도 몰랐다는 반 친구의 말에 상처를 받는가 하면 가족들 사이에서도 존재감이 없어 안타까움을 안긴다. 한편 학교에서는 3분 음치남이 누군지 그의 존재로 떠들썩해지고, 지은은 음치남의 존재가 대형 기획사의 아이돌 연습생 우빈이라는 사실을 알게 되며 극의 긴장감을 더한다. 뿐만 아니라 우빈의 약점을 쥐게 된 지은은 그에게 “너 오늘부터 나를 좀 좋아해야겠다”라며 자신에게 고백을 강요한다. 결국 우빈은 친구들에게 “내가 김지은 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피의 판사’ 박신혜, ‘킬 빌’ 아닌 ‘킬 정씨 일가’로…“피, 땀, 눈물의 복수극!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032023"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 ‘지옥에서 온 판사’서 연쇄살인마와 치열한 대치속에 피, 땀, 눈물을 흘리며 쓰러지는 충격적인 엔딩 장면이 예고됐다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 박신혜가 연기하는 강빛나가 압도적인 긴장감을 선사하며 ‘피우 판사’로 눈길을 사로잡고 있다. 오늘(25일) 방송될 11회에서는 강빛나가 스스로 위험 속으로 뛰어들며 충격적인 진실과 맞닥뜨리는 장면이 그려질 예정이다. 연쇄살인마 J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구 분)와 맞서 ‘킬 빌’이 아닌 박신혜의 강렬한 눈빛과 피 흘리며 쓰러지는 모습은 예고편 만으로도 큰 화제를 모으고 있다. 공개된 사진 속 강빛나는 얼굴과 몸 곳곳에 붉은 상처를 입고 바닥에 주저앉아 있다. 그럼에도 눈빛만큼은 흔들림 없이 강렬하다. 박신혜는 이 장면에서 악마에 사로잡힌 캐릭터 강빛나의 복합적인 내면을 완벽히 그려냈다. 특히 마지막 사진에서는 머리에서 피를 흘린 채 정신을 잃고 쓰러진 모습이 그려지며, 시청자들에게 큰 충격을 안겼다. 제작진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[켄타로에 등 돌린 이세영, 이대로 세드엔딩? (사랑 후에 오는 것들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913306"/>
        <updated>2024-10-25T07:11:17.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'이 마지막 화의 스토리를 엿볼 수 있는 6화 예고 스틸 컷 6종을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'(감독 문현성)은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 ‘홍’과 후회로 가득한 남자 ‘준고’의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. ‘홍(이세영)’과 ‘준고(사카구치 켄타로)’가 사랑 후에 어떤 결말을 맺게 될지 마지막 화에 대한 궁금증이 커가는 가운데 이번 공개된 6화 예고 스틸은 기대감과 안타까움을 동시에 전한다. 지난날 ‘홍’이 떠나던 순간에도 한 발 늦어버린 ‘준고’. 시간이 흐른 뒤 운명 같은 두 사람의 재회에 시청자들은 ‘홍’과 ‘준고’가 다시 한번 만나 대화하기를 기대해왔다. 6화 예고 스틸에는 드디어 두 사람이 다시 만나는 순간이 포착되었지만 끝내 등을 돌린 ‘홍’의 감정을 참아내는 표정, 그리고 말 못 할 안타까움으로 가득한 ‘준고’의 얼굴이 포착돼 마음을 애타게 한다. 여기에 감정을 이기지 못한 ‘홍’이 주저앉은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란 이선빈 김영대 조아람 ‘달까지 가자’ 출연할까 “검토중”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913304"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란, 이선빈, 김영대, 조아람이 '달까지 가자'에 출연할까. 라미란 소속사 씨제스스튜디오는 10월 25일 뉴스엔에 드라마 '달까지 가자' 출연 관련 "긍정 검토중"이라고 밝혔고 이선빈 측은 "아직 확정은 아니다. 제안 받고 검토 중"이라고 했다. 김영대 소속사 아우터유니버스 측은 "확정은 아니다. 제안 받은 작품들 중 하나이며 결정된 건 아무것도 없다"고 했고 조아람 소속사 비욘드제이는 "'달까지 가자' 출연을 제안 받고 긍정 검토 중"이라고 알렸다. '달까지 가자'는 청년들의 삶을 조명하는 이야기로 MBC가 편성을 검토 중인 작품 중 하나이다. 특히 라미란은 최근 화제작인 tvN 토일드라마 '정년이'에 출연 중인 가운데, 이선빈, 김영대, 조아람과 연기 호흡을 맞출 수 있을지 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성매매’ 전처 폭로에 최민환, ‘슈돌’ 하차→경찰 내사 착수[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103309"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2018 KBS 연예대상’에 함께 등장한 가수 최민환 율희 부부. 스포츠서울DB 성매매 의혹에 휩싸인 FT아일랜드 최민환이 결국 활동을 중단한다. FT아일랜드 소속사 FNC엔터테인먼트는 25일 “부부 문제와 관련된 개인 사생활에 대해 당사가 상세히 파악하긴 어렵다”면서도 “최민환은 방송을 비롯한 모든 미디어 활동을 중단하고자 한다”라고 밝혔다. 최민환이 출연 중인 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 제작진 역시 최민환의 하차를 공식화했다. 다만 FT아일랜드 활동은 일단 강행한다는 계획이다. 26일에는 FT아일랜드의 아시아 투어 ‘펄스’ 대만 가오슝 공연을 앞두고 있다. 전날 율희는 자신의 유튜브 채널 ‘율희의 집’을 통해 이혼 사유를 밝혔다. 앞서 율희의 가출이 결정적 이혼 사유라고 알려졌으나, 사실은 최민환의 성추행 및 성매매 업소 방문 때문이었다고 주장했다. 율희는 “이혼 1년 전쯤 큰 사건이 있었다. 그때를 기점으로 결혼 생활이 180도 달라졌다”며 “가족들 앞에서 제 몸을 만지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사', 오늘(25일) 인간 박신혜 죽음 비밀 밝혀진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309024"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 인간 박신혜의 죽음 비밀이 밝혀진다. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)가 종영까지 단 4회 만을 남겨둔 가운데 예측불가 전개를 펼치며, 금토드라마 시청률 1위 행진을 이어가고 있다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 그토록 지키고 싶던 인간 한다온(김재영 분)이 죽음 위기에 처한 가운데, 이 모든 실타래를 어떻게 풀어낼 것인지 귀추가 주목된다. 강빛나는 여러 가지 위기와 해결해야 할 문제들에 직면해 있다. 우선 자신을 구하려고 스스로 목숨을 던진 한다온의 죽음 위기가 있다. 또 강빛나의 변화를 눈치챈 또 다른 악마 이아롱(김아영 분)의 폭주, 11회 예고에서 공개된 강빛나의 악마 능력 몰수 등도 위기 요소이다. 여기에 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝혀내 지옥으로 보내는 것 역시 반드시 풀어야 할 숙제이다. 그리고 또 하나 놓쳐서 안 될 것이 인간 강빛나의 죽음과 관련된 비밀이다. '지옥에서 온 판사' 1회에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안문숙, 임원희에 "자고 올까요?" 파격 제안…'미우새' 김승수X양정아와 더블 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309023"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 김승수X양정아와 임원희X안문숙의 더블데이트 현장이 공개된다. 오는 27일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김승수X양정아와 임원희X안문숙이 함께 1박 2일 여행을 떠난다. 앞서 세 번째 만남을 가지는 안문숙과 임원희가 등장하자, 스튜디오의 관심이 집중됐다. 안문숙은 데이트 시작부터 "오늘 밤에 꼭 들어가야 하나. 자고 오면 안 되냐"라며 화끈하게 외박을 제안해 임원희를 당황하게 했다. 이어 이들의 데이트에 김승수X양정아가 합류하며 두 커플의 설렘 가득한 1박 2일 여행이 시작됐다. 임원희는 자연스러운 스킨십이 난무하는 김승수X양정아의 모습에 자극을 받으며, 연상의 안문숙에게 '누나'라는 호칭 대신 반말을 던지는 연하남의 패기를 드러냈다. 안문숙 또한 "심쿵했다"라며 연하남의 매력에 푹 빠져 호감을 드러냈다. 두 커플의 신경전과 견제도 팽팽하게 이어졌다. 김승수가 살뜰하게 양정아를 챙기자, 임원희 역시 이에 질세라 안문숙에게 직진하는 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꼬꼬무 찐리뷰]"친구 셋만 데려오면, 월 천만 원 번다?"…피라미드 덫에 빠진 청년들의 비극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309021"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리가 잊지 말아야 할 역사 속 '그날'의 이야기를, '장트리오' 장현성-장성규-장도연이 들려주는 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무'). 본방송을 놓친 분들을 위해, 혹은 방송을 봤지만 다시 그 내용을 곱씹고 싶은 분들을 위해 SBS연예뉴스가 한 방에 정리해 드립니다. 이번에 '당신'에게 들려주고 싶은 '그날'의 이야기는, 지난 24일 방송된 '인간사냥-피라미드의 덫' 편입니다. 이야기 친구로는 배우 류승룡, 박명훈, 카라 멤버 겸 배우 한승연이 출연했습니다.(리뷰는 '꼬꼬무'의 특성에 맞게, 반말 모드로 진행됩니다.) ▲ 청년들이 사라졌다 때는 1998년. 전국 곳곳에서 이상한 일이 벌어져. 20대 초중반의 젊은 남녀가 사라지기 시작한 거야. 명문대생부터 갓 제대한 사람, 취업준비생, 사회초년생까지. 전부 건강한 청년들이야. 어느 날부터 이 청년들이 가족들과 연락도 안되고, 학교에도 나오지 않아. 몇 개월째 생사도 몰라서 직접 찾아 나선 가족들도 있어. 무슨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['멜로 장인' 남궁민 차기작은 SBS '우리 영화'..절정 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276659"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['멜로 장인' 남궁민이 돌아온다. 남궁민은 최근 자신의 SNS를 통해 SBS 새 드라마 '우리 영화'(극본 한가은 강경민, 연출 이정흠)의 촬영 현장을 여러 장 공개하며, 팬들과 소통에 열을 올렸다. 매 작품 새로운 연기적 시도로 강렬한 인상을 남겨온 남궁민은 내년 방송을 앞둔 '우리 영화'로 시청자를 만난다. '우리 영화'는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마. 남궁민은 '우리 영화'에서 영화계의 거장인 아버지의 뒤를 이어 영화감독이 된 이제하 역을 맡는다. 데뷔작으로 천재 소리를 들으며 전 세계적인 스포트라이트를 받았지만 지금은 소퍼모어 징크스에 사로잡혀 아무것도 하지 않는 인물로, 남궁민이 그려낼 이제하 캐릭터에 궁금증이 쏠린다. '우리 영화'는 내년 SBS 금토드라마로 편성 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 피 흘리며 실신…"한 번도 겪어보지 못한 위기"(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240175"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 피를 철철 흘리며 쓰러진다. 10월 25일 금요일 밤 10시 방송되는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. 이 과정에서 상상 초월 전개가 펼쳐지는 것은 물론, 강빛나가 역대급 위기에까지 처하는 것으로 알려져 궁금증과 기대를 더한다. 10월 25일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 그리고 강빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마J이자 사탄으로 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인촌 장관, 故김수미 추모 “가족 잃은 것 같은 슬픔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389932"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 갑작스럽게 세상을 떠난 배우 김수미를 애도했다. 유인촌 장관과 고인은 드라마 ‘전원일기’에서 약 22년간 호흡을 맞췄다. 유인촌 장관은 25일 문체부 기자단에 “화려한 배우라기보다는 따뜻한 인간미와 유머로 가족처럼 다가오신 분이라 슬픔이 더 크다”고 추모 메시지를 보냈다. 이어 “스타를 잃었다기보다는 가족을 잃은 것 같은 슬픔으로 다가온다”며 “후배 배우들에게 다양한 가능성을 보여주신 김수미 선생님께 감사드리며 마음 깊이 애도한다”고 추모했다. 고인은 갑작스러운 심정지로 이날 오전 8시께 서울 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 결국 숨을 거뒀다. 유족에 따르면 심정지는 고혈당 쇼크에 따른 것으로 전해졌다. 1949년 전북 군산에서 태어난 고인은 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 드라마 ‘수사반장’으로 처음 연기를 시작한 후 다수의 MBC 드라마에 출연하며 얼굴을 알렸다. 대표작은 1980년부터 2002년까지 방송된 드라마 ‘전원일기’다. 그는 22년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김수미 부고에 망연자실” 황망함 감추지 못한 김영옥·강부자·윤현숙 등 추모 물결 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103302"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미. 사진 | 리바이트 유나이티드 “선생님 어떻게 그렇게 가세요.” 김수미가 25일 오전 별세했다. 향년 75세. 배우 김영옥(86)은 25일 갑작스럽게 세상을 떠난 동료 김수미의 부고 소식에 “믿을 수가 없어 유튜브 가짜 뉴스인 줄 알았다. 너무 큰 충격이다”라고 말했다. 연합뉴스 보도에 따르면 그는 “20일 전쯤 통화를 했는데 그때만 해도 건강이 괜찮다고 했다. 한 번 가볼까 물었더니 ‘다 나았어, 괜찮아’ 하기에 나중에 보자고 했다. 이렇게 갑자기 가 버리니 너무 마음이 아프다”며 황망함을 감추지 못했다. 김영옥은 1978년 MBC 드라마 ‘행복을 팝니다’에 함께 출연한 이후 김수미와 인연이 40년이 훌쩍 넘는다. 배우 강부자(83) 역시 “뭘 하고자 하는 욕심이 많아서 이것저것을 많이 했다. 특히 근래에는 일을 너무 많이 했다”며 “입원했다는 얘기는 들었지만 또 며칠 있으면 벌떡 일어나서 일 잘하겠지 생각했는데, 너무 망연자실해서 앉아만 있다”고 말했다. 갑작스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 권유리, 형사 됐다…질끈 묶은 머리, 확 달라진 분위기 (이한신 )]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033171"/>
        <updated>2024-10-25T06:12:41.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리가 광수대 에이스 형사로 변신한다. tvN 새 월화극 '가석방 심사관 이한신'은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 돈, 빽, 잔머리 써서 교도소를 나가려는 자들을 기상천외한 방법으로 막는 현실적 히어로들의 유쾌한 활약이 안방극장에 시원한 카타르시스를 선사할 전망이다. 이런 가운데 10월 25일 '이한신' 측이 극 중 광수대(광역수사대) 에이스 형사 안서윤 역을 맡은 권유리의 첫 스틸컷을 공개했다. 무대 위 화려한 소녀시대 유리의 모습이 아닌,  털털한 형사로 완벽 변신한 배우 권유리의 모습이 시선을 강탈한다. 권유리가 연기하는 안서윤은 뛰어난 눈썰미, 범인을 잡기 위해서라면 몸을 사리지 않는 열정, 맡은 수사는 포기하지 않고 끝까지 해내는 집요함으로 광수대 에이스에 등극한 인물이다. 형사라는 직업답게 법의 테두리 안에서, 정당한 절차대로 정의를 구현해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정신 잃고 쓰러진 박신혜, 온 얼굴이 피범벅…왜? (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033166"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 피를 철철 흘리며 쓰러진다. 25일 방송되는 SBS 금토극 '지옥에서 온 판사' 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. '지옥에서 온 판사' 측이 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구)가 눈을 번뜩이고 있다. 정선호가 강빛나를 위협하고 있는 것. 급기야 마지막 사진에서는 강빛나가 머리에서 새빨간 피를 흘린 채 정신을 잃고 쓰러져 있어 불안감을 자아낸다. 앞서 공개된 11회 예고에서 지옥의 2인자 악마 바엘(신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 조혜주, 볼수록 빠져드는 '멋쁨미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033165"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜주가 매력 포텐을 제대로 터뜨렸다. 조혜주는 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'에서 미디어N서울 아나운서 백혜연 역을 맡아 밝고 명랑한 모습으로 등장할 때마다 안방극장에 기분 좋은 활력을 전하고 있다. 특히 짝사랑하는 선배 강주연(강훈)을 향한 끊임없는 플러팅과 위기에도 굴하지 않는 솔직한 매력이 아낌없이 발휘되며 작품의 인기를 견인하고 있다. 여기에 조혜주의 섬세한 표현력과 사랑스러운 모습이 캐릭터와 완벽히 조화를 이루며 매력은 더욱 배가되고 있다. 볼수록 빠져들게 하는 '화수분 매력' 조혜주의 작품 속 '멋쁨' 모먼트를 짚어봤다. ▲ 쿨함의 정석! 쫀득쫀득 소라 플러팅 백혜연은 짝사랑남 강주연이 좋아하는 상대를 향해 열등감도 라이벌 의식도 보이지 않았다. 오히려 주혜리(신혜선)에게 흥미를 느끼고 데이트 신청까지 하는 등 쿨함의 정석을 보여줬다. 단도직입적으로 강주연과의 관계에 대해 물은 백혜연은 두 사람이 사귄다는 대답에도 "좋겠다"라고 솔직한 리액션을 보이는가 하면, 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 장규리 심상치않은 분위기 투샷(지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913279"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송국 선후배 유연석 장규리 투샷이 포착됐다. MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(연출 박상우, 위득규/극본 김지운) 측은 10월 25일 과거 방송국 선후배 사이인 유연석과 장규리의 스틸을 공개했다. '지금 거신 전화는'은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 ‘백사언’ 역으로, 장규리는 자타공인 최고 인기 아나운서 ‘나유리’ 역으로 시청자들을 찾는다. 이 가운데 공개된 스틸 속 대변인이 되기 전, 앵커 시절의 사언은 뿜어내는 포스부터 남다르다. 그는 외모는 물론, 눈빛, 제스처 하나하나 완벽한 존재감으로 현장을 압도하고 있다. 신입 아나운서 유리는 뉴스 진행 도중 곤란한 질문을 던지는 선배 사언을 상대로 방송을 침착하게 이어가 이목을 집중시킨다. 그런가 하면 심상치 않은 분위기 속 사언과 유리의 대면도 포착돼 두 사람 사이에 무슨 일이 있는지 궁금해진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 피 흘리며 실신 ‘역대급 위기’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389919"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 피를 흘리며 쓰러진다. 25일 방송되는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 연쇄살인마J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. 이 과정에서 상상 초월 전개가 펼쳐지는 것은 물론, 강빛나가 역대급 위기에까지 처하는 것으로 알려져 궁금증과 기대를 더한다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진은 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 그리고 강빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구)가 눈을 번뜩이고 있다. 정선호가 강빛나를 위협하고 있는 것. 급기야 마지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 최종화 스틸 공개... 이세영-사카구치 켄타로, 애틋한 재회에 궁금증 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251005"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '사랑 후에 오는 것들'이 마지막 화를 앞두고 스틸 컷을 공개해 결말에 대한 기대감을 증폭시켰다. 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍과 후회로 가득한 남자 준고의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 홍(이세영)과 준고(사카구치 켄타로)가 사랑 후에 어떤 결말을 맺게 될지 마지막 화에 대한 궁금증이 커가는 가운데 이번 공개된 6화 예고 스틸은 기대감과 안타까움을 동시에 전한다. 지난날 홍이 떠나던 순간에도 한 발 늦어버린 준고. 시간이 흐른 뒤 운명 같은 두 사람의 재회에 시청자들은 홍과 준고가 다시 한번 만나 대화하기를 기대해왔다. 6화 예고 스틸에는 드디어 두 사람이 다시 만나는 순간이 포착되었지만 끝내 등을 돌린 홍의 감정을 참아내는 표정, 그리고 말 못 할 안타까움으로 가득한 준고의 얼굴이 포착돼 마음을 애타게 한다. 여기에 감정을 이기지 못한 홍이 주저앉은 모습은 혹시나 하는 간절함까지 안겨준다. 쿠팡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 피 흘리며 실신했다 ‘역대급 위기’(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913277"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 피를 철철 흘리며 쓰러진다. 10월 25일 방송되는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지) 11회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 연쇄살인마 J와 사탄의 정체를 밝히기 위해 위험을 무릅쓰고 나선다. 이 과정에서 상상 초월 전개가 펼쳐지는 것은 물론, 강빛나가 역대급 위기에까지 처하는 것으로 알려졌다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 11회 본방송을 앞두고 공개한 사진에는 그동안 한 번도 겪어보지 못한 위기에 빠진 강빛나의 모습이 담겨 있다. 사진 속 강빛나는 얼굴 여기저기 붉은 상처가 난 상태로 바닥에 주저앉아 있다. 강빛나가 어쩌다 이렇게 다친 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 위험 속에서도 여전히 강렬하게 빛나는 그녀의 사악한 악마 눈빛이 시선을 강탈한다. 그리고 강빛나의 눈빛이 닿는 곳에, 연쇄살인마 J이자 사탄으로 의심되는 정선호(최동구 분)가 눈을 번뜩이고 있다. 정선호가 강빛나를 위협하고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[액션보다 더해...한석규x채원빈 심리전에 '숨멎' (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787607"/>
        <updated>2024-10-25T05:09:52.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규, 채원빈이 부녀 간 미묘한 신경전을 펼친다. MBC ‘이토록 친밀한 배신자’에서는 살인사건에 연관된 딸을 의심하는 아빠와 비밀을 품은 딸의 치열한 심리전이 펼쳐진다. 이에 배우 한석규(장태수 역)와 신예 채원빈은 팽팽하게 부딪히는 부녀의 스릴러 케미를 짚어봤다. # 거짓말하는 딸과 귀신같이 알아채는 아빠 딸이 거짓말을 하는지 집요하게 찾아내는 아빠 태수의 모습이 첫 회부터 범상치 않은 부녀의 등장을 알렸다. 하빈은 파출소에서 경찰 역시 자신 같은 딸을 두고 있다는 것을 파악하고, 동정심을 유도하며 자신의 편으로 만드는 주도면밀한 모습을 보였다. 이때 등장한 태수는 딸의 거짓말을 알아챘다. 하빈은 자신은 휴대폰을 훔친 적 없다고 했지만, 태수는 딸의 거짓말 징후를 발견하며, 부녀 사이 기묘한 기류를 형성했다. # 프로파일러 아빠 속이는 딸의 방문 트랩 설치 하빈은 프로파일러 태수의 예상을 뛰어넘는 딸이었다. 그는 아빠가 방에 드나드는지 확인하기 위해 문에 이중 트랩을 설치했다.]]></content>
    </entry>
</feed>