<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-20T20:10:26.492Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 日 시장서 최지우 사진으로 흥정 성공 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919489"/>
        <updated>2024-11-20T20:09:53.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 김준호가 최지우와 함께 찍은 사진으로 가격 흥정에 성공했다. 지난 20일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 김준호 가족의 일본 여행기가 담겼다. 앞서 김준호는 은우, 정우 형제와 함께 할머니, 아버지를 모시고 일본으로 효도 관광을 떠났다. 이날 김준호는 가족들과 일본의 3대 아침 시장 중 하나인 요부코 아침 시장을 찾아 쇼핑에 나섰다. 김준호가 왕할머니와 옷을 구경하는 동안, 은우-정우 형제는 할아버지와 추격전을 벌이기도. 이후 김준호는 할머니의 옷을 구매하면서 상인에게 "두 유 노 지우히메?"라고 물으며 최지우와 함께 찍은 사진으로 흥정을 시도해 시선을 모았다. 김준호는 상인에게 최지우와 친한 친구라고 친분을 과시하며 가격 흥정에 성공해 웃음을 자아냈다. 더불어 지난달 10년간의 펜싱 선수 생활을 마무리하고 정식 은퇴한 김준호를 위해 할머니, 아버지가 깜짝 파티를 열어 감동을 안겼다. 김준호의 아버지는 대형 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 글로벌 팬들과 스킨십…1월부터 한국·일본·브라질서 팬콘서트 '미드나잇 선' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522557"/>
        <updated>2024-11-20T20:09:53.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준호가 2025년 1월부터 3월까지 인천, 도쿄, 상파울루에서 팬 콘서트 '미드나잇 선'을 개최한다. 소속사 JYP엔터테인먼트에 따르면 이준호는 2025년 1월 25일과 26일 인천 인스파이어 아레나에서 '2025 이준호 팬콘 '미드나잇 선'을 열고 팬들을 만난다. 이어 2월 8일~9일 도쿄, 3월 1일(이하 현지시간)~2일 상파울루 등지에서 팬 콘서트를 개최한다. 이준호는 한밤중에 떠오르는 태양을 의미하는 공연명 '미드나잇 선'(Midnight Sun)처럼 차가운 겨울밤을 공연 열기로 뜨겁게 끌어올리며 팬들과 즐거운 추억을 만들어갈 예정이다. 이준호는 올해 1월 약 5년 만의 국내 콘서트 '2024 이준호 콘서트 '다시 만나는 날''을 시작으로 종횡무진 활약했다. 같은 달 디지털 싱글 '다시 만나는 날'을 발표했고, 7월에는 콘서트 실황 '이준호 콘서트: 다시 만나는 날'을 개봉하며 행복했던 순간을 팬들과 함께 되새겼다. 차기작으로 확정한 넷플릭스 시리즈 '캐셔로'에도 기대가 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]김혜경 선거법 위반 혐의 2심은 어떻게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599426"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벌금 150만 원을 선고받은 김혜경 씨의 선거법 위반 혐의 1심 판결에 대해 김혜경 씨 측과 검찰이 모두 불복해 항소했다. 앞으로 진행될 2심의 핵심 쟁점은 무엇일지, 더불어민주당 이재명 대표의 경기도 법인카드 유용 혐의에는 어떤 영향을 미칠지 분석해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니의 K콘텐츠 무한 사랑… “‘무빙’ 열풍 이을 주인공은 ‘조명가게’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599425"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미스터리한 골목길, 생과 삶의 갈림길에서 ‘조명가게’를 만나십시오.” 20일(현지 시간) 싱가포르 마리나베이샌즈엑스포·컨벤션센터에서 열린 ‘2024 아시아태평양 지역 디즈니 콘텐츠 쇼케이스’. 박수를 받으며 단상에 선 루크 강 월트디즈니 아시아태평양 총괄 사장은 자신만만한 표정을 지으며 이렇게 말했다. 다음 달 4일 공개되는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 일본, 중국, 홍콩, 호주 등 아시아태평양 언론사 관계자 500여 명 앞에서 자랑스럽게 강조한 것이다. 디즈니가 아시아 지역 콘텐츠 쇼케이스를 대규모로 연 것은 2022년 이후 2년 만이다. 콘텐츠 업계에선 그동안 넷플릭스에 밀렸던 디즈니가 반격에 나섰다는 평가가 나온다. 이번 행사에서는 한국 콘텐츠에 대한 디즈니의 관심이 특히 두드러졌다. 강 사장은 “‘카지노’와 ‘무빙’은 높은 시청 시간을 기록했을 뿐만 아니라 화려한 수상 기록을 보유하고 있다”며 “높은 품질을 고집하는 디즈니의 ‘선택과 집중’ 전략 덕분에 이뤄낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“달콤 힐링 연애담… 결혼 생각 몽글몽글 솟을걸요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599423"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“결혼하고 가정을 꾸리는 거, 꼭 한번 해봐야 한다고 생각해요. 어릴 때 부모님께 받은 사랑을 아이에게 돌려주면서 어른이 되니까요.” 채널A 로맨틱 코미디 드라마 ‘결혼해YOU’에 주인공 봉철희 역으로 출연 중인 배우 이이경(35)은 이렇게 말했다. ‘결혼해YOU’는 시청 공무원 정하나가 ‘결혼 사기(士氣) 진작팀’으로 강제 발령 나면서 봉철희를 결혼시키고자 고군분투하는 이야기를 그린다. 이이경과 조수민(25)이 각각 봉철희, 정하나를 맡아 호흡을 맞춘다. 최근 서울 마포구 동아디지털미디어센터(DDMC)에서 만난 두 사람은 “드라마를 보면 결혼하고 싶은 마음이 몽글몽글 솟아날 것”이라고 입을 모았다. 섬마을에서 홀로 쌍둥이 조카를 돌보는 봉철희는 ‘슈렉 같은 외모에 (결혼) 등급조차 안 매겨지는 남자’로 묘사된다. 폭탄 머리, 낡아빠진 깔깔이와 앞치마를 입은 채 구수한 충청도 사투리를 구사하는 섬 총각은 결혼 시장에서도, 남배우들의 드라마 시장에서도 인기 높은 매물은 아니다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 강풀 ‘조명가게’, ‘무빙’ 열풍 잇는다… 디즈니, 신작 대거 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001740277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001740277"/>
        <updated>2024-11-20T18:13:19.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“늘 사람에 중점을 두고 이야기를 만든다. ‘조명가게’는 전작 ‘무빙’과는 결이 다르면서도 같은 이야기다. 우리나라에서 호러 장르의 드라마가 잘 만들어지지 않아 시청자들이 어떻게 받아들일지 부담되지만 재미있기 때문에 자신 있다.” 20일 싱가포르 샌드 엑스포 &amp; 컨벤션 센터에서 열린 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 기자간담회에서 원작 웹툰의 작가이자 드라마의 대본을 쓴 강풀이 이같이 밝혔다. 다음 달 4일 공개되는 ‘조명가게’는 이날 개막한 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’에서 전 세계 최초로 베일을 벗었다. 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 장소인 조명가게에 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 이 드라마는 강풀의 ‘미스터리 심리 썰렁물 시리즈’ 5번째 작품을 원작으로 한다. 웹툰 누적 조회수는 1억500만 뷰를 돌파했다. 드라마엔 주지훈 박보영 김설현 배성우 엄태구 등이 출연한다. 강풀은 “13년 전에 만든 원작에서 다 풀지 못했던 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박세리 “골프보다 히밥과 먹방이 조회수 높아” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400178"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:33.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 여제 박세리가 크리에이터 히밥과의 컬래버를 언급했다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 박세리는 스스로 레전드 오브 레전드임을 인정하며 “뭐 말이 필요하냐”고 자신감 넘치는 모습을 보였다. 이어 “솔직히 출연진이 누군지 한 번도 확인하지 않았다. 그러다가 작가님을 통해 출연진을 듣고 내가 좀 뭐라고 했다. 레전드 특집이라더니 레전드의 기준이 뭔지 모르겠다. 은퇴 이후 행보에 따라서도 달라지겠지만, 그래도 여기 있는 사람들보다는...”이라고 해 웃음을 자아냈다. 이를 들은 이대호는 “나도 올림픽에서 (야구로) 금메달을 땄지만 박세리가 그렇게 말하면 할 말이 없다. 나는 세계적으로 유명하지 않았고 한국 야구계에서만 조금 유명했던 선수일 뿐이니까”라고 받아쳤다. 그런가 하면 박세리는 먹방으로 화제가 된 것에 대해 “원래 먹는 것을 좋아했다. 은퇴 후 운동을 멀리하니까 살이 찌더라. 15kg~20kg 정도 쪘다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생방송 유튜버’ 흉기로 살해한 50대, 무기징역 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002115"/>
        <updated>2024-11-20T17:08:33.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갈등을 빚던 유튜버를 법원 앞에서 흉기로 살해한 50대 유튜버에게 법원이 사회에서 격리될 필요가 있다며 무기징역을 선고했다. 부산지법 형사5부(부장판사 장기석)는 20일 보복살인 등 혐의로 구속기소 된 50대 홍모씨에게 무기징역을 선고하고 10년간 위치추적·전자장치 부착을 명령했다. 홍씨는 지난 5월 9일 오전 9시 52분쯤 부산 연제구 부산법원 종합청사 앞에서 생방송 중이던 다른 유튜버를 흉기로 살해하고 달아났다가 붙잡혔다. 홍씨와 피해자는 비슷한 콘텐츠를 만들어 방송하면서 지난해부터 서로 비방해 200건에 달하는 고소·고발을 주고받는 등 갈등을 빚었다. 사건 당일에도 홍씨는 피해자가 자신을 상해 혐의로 고소한 재판에 참석해 진술을 못 하게 할 목적으로 범행을 저질렀다. 재판부는 “사죄나 죄책감은 찾아보기 힘들고, 피고인은 살인의 목적성과 계획성을 부인해 범행을 축소하는 모습을 보였다”며 “폭력범죄 전력을 보면 살인범죄를 또다시 범할 위험성이 인정되는 점 등을 고려하면 사회로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정찬성 “처제에 기안84 소개하고파…동서로서 손색없어”(‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400176"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 이종격투기 선수 정찬성이 웹툰 작가 겸 방송인 기안84를 동서로 탐냈다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 정찬성은 “(체육관에) 유지태, 지코, 전소연, 한혜진 등이 온다. 이시언은 살다시피 한다”고 말했다. 실력이 가장 뛰어난 사람을 묻자 “실력으로는 덱스다. 독기가 있다”고 답했다. 정찬성은 가장 특이한 사람으로 기안84를 꼽았다. 정찬성은 “지금은 친해졌는데 옛날에는 멀리했다. 방송을 보고 저런 사람이 어디 있나 싶었다. 그런데 방송과 다를 게 없었다. 너무 놀란 게 (기안84가) 샤워실에 수건을 안 들고 갔는데 갖다 달라고 하면 되는 걸 그대로 옷을 입더라. 진짜구나 싶었다”고 말했다. 이를 들은 김구라가 “처제에게 (기안84를) 소개해 줄 생각은 안 해봤냐”고 묻자 정찬성은 “기안84가 아마 안 좋아할 것 같다. 기안84만 좋다고 하면 추진할 생각 있다. 동서로서 손색없다”고 해 눈길을 끌었다. 한편 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 전 여친 vs 전 남친 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003871614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003871614"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘대학가요제’ 밤 10시 TV조선은 21일 밤 10시 ‘TV조선 대학가요제’를 방송한다. ‘1:1 데스매치’의 마지막 이야기가 펼쳐진다. 3라운드는 레전드 심사위원들마저 혀를 내두른 ‘선곡 맞교환전’으로, 최강 난도의 미션을 뚫고 준결승전에 진출할 패기와 역량을 갖춘 주인공들은 과연 누구일지 궁금해진다. 이날 경연 무대에서는 전여친, 전남친의 가슴 아픈 이별곡 무대가 성사된다. ‘전여친 감성’ 최여원은 ‘전남친 무드’ 김태윤과 애절함이 뚝뚝 묻어나는 이별 발라드로 맞대결에 나선다. “마지막 사랑”이라 부르짖으며 미련 가득한 모습을 보여주는 최여원의 무대와 “다시 돌아갈 순 없다”며 당장이라도 눈물이 떨어질 듯 아련해하는 김태윤의 무대는 방송에서 전격 공개된다. 밴드 페투페에게 예상치 못한 심사평이 쏟아져 그들의 무대에 궁금증이 커져간다. 심사위원 임한별은 페투페 보컬 손유진에 대해 “대기석에 앉아있을 때부터 계속 보게 되더라. 노래하지 않을 때도 어떤 모습인지 궁금하다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, ‘♥김승혜’ 김해준 결혼 소식에 “양다리 걸쳤냐” 농담 (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400174"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 여제 박세리가 전 썸남 코미디언 김해준을 언급했다. 20일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 박세리는 과거 썸남으로 언급됐던 김해준의 결혼식에 갔냐는 질문에 “나는 일정 잡힌 게 있어서 못 갔다”고 답했다. MC들이 묘한 웃음을 짓자 박세리는 “이게 이상하다. (김해준이) 일방적으로 그렇게 이야기해서 말도 안 되는 열애설이 내 생애 처음으로 났다”고 토로했다. 이어 “(김해준의) 결혼 소식은 같이 촬영하다가 해외에서 처음 알게 됐다. 촬영하는데 혼자 갑자기 분주하고 불안한 느낌이라 ‘무슨 일 있냐’고 물으니 ‘결혼 기사가 났다’고 하더라. 농담처럼 ‘양다리 걸친 거냐’라고 했더니 그게 또 화제가 됐다”고 말했다. 한편 ‘라디오스타’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수 "호날두=내 후배.. 유튜브 조언 위해 만나고파"[라스][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284046"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오 스타' 전 국가대표 축구선수 이천수가 호날두를 자신의 후배라고 주장했다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타' 891회는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 박세리, 이대호, 이천수, 정찬성이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 이천수는 자신의 유튜브 채널의 역사에 대해 언급하며 "제가 축구계의 오은영으로 활약했다"라고 털어놨다. 이에 김구라가 "본인은 금쪽이 아니냐"라고 반박하자 그는 꿋꿋하게 "제가 오은영이다. 제가 축구 유망주들을 불러서 축구 레슨과 학부모들의 진로 상담을 해줬다"라고 주장했다. 이어 그는 최근 가장 화제가 되는 채널 콘텐츠로는 '축구 협회'라며 현재 축구계에 있는 논란에 대해 거침없이 소신 발언하는 영상을 꼽았다. 그러면서 대한민국 국가대표 감독 발탁과 관련해 소신 발언했던 박주호에 대해 언급하기도 했다. 이천수는 "(박)주호가 후배다. 축구계의 어른들이 편을 안 들어주니까 제가 '어른이 없다'라고 했다. 제가 왕따가 되지만 후배가 그런 얘기 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 영철, 데이트권 3명 몰표→영식 '0표'에 충격…"왜 이렇게 됐지" (나는솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798138"/>
        <updated>2024-11-20T16:10:33.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영철이 '2순위 데이트'에서 세 명의 선택을 받아 다대일 데이트를 나서게 됐다. 20일 방송한 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO’에서는 솔로 남녀들이 서로를 알아가는 시간을 가졌다. 이날 여자 솔로들의 마음속 2순위와 함께 데이트를 할 수 있는 기회가 주어졌다. 첫 번째로 나선 영숙은 영철을 선택했다. 옆에서 지켜보던 영식은 "왜 이게 이렇게 되지?"라며 당황하는 모습을 보였다. 두 번째로 나선 순자까지 영철을 선택하자 그를 비롯해 3MC 모두 놀란 기색을 감추지 못했다. 영식은 제작진 인터뷰에서 "복잡하다. 너무 불안했다. 영철이 매력적인 건 인정한다. 그런데 너무 매력적이라 저쪽으로 가버리지 않을까 싶더라"라며 심경을 전했다. 이어 세 번째로 나선 영자까지 연속으로 영철을 선택하자 모두의 시선이 그에게 쏠렸다. 세 사람의 선택을 받은 영철은 "역전의 기회가 한 번에 왔다"라며 긍정적인 사고를 보여 웃음을 자아냈다. 네 번째 순서인 옥순은 광수를 선택했다. 예상치 못한 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원이·별이'와 숨겨진 이야기 찾아 여행 떠나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강원도 곳곳의 숨겨진 이야기가 애니메이션으로 탄생했다. G1방송 특별기획 '원이별이 뿡뿡태자'(연출 안형록)가 오는 23일 오전 8시 첫 방송을 시작으로 5주간 매주 토요일 도 전역에 방영된다.강원도 및 도내 5개 시·군(춘천·삼척·영월·평창·양구)과 공동 기획·제작한 플래시 애니메이션 프로그램이다. 지역 이야기를 누구나 쉽게 이해할 수 있는 애니메이션 시리즈로 풀어낸다. 강원특별자치도를 상징하는 캐릭터 '원이'와 '별이'가 뿡뿡태자 등 다양한 등장인물과 함께 각 지역 이야기를 유쾌하게 전한다. 23일 첫 회에서는 춘천 삼악산을 배경으로 역사 인물들의 흔적을 찾아 과거로 여행을 떠나는 이야기가 그려진다. 이밖에도 삼척 죽서루, 양구 백자, 영월 별마로천문대 등을 소재로 스토리텔링이 펼쳐진다. 2016~2022년 도내 설화를 토대로 방송한 '이야기 구구절절'의 시즌 2개념이다.2024 강원 스토리텔링 영상콘텐츠 제작사업을 통해 제작됐다. #이야기 #여행 #애니메이션 #강원도 #원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, '선거 테러' 이천수 손절했다…"너무 나대서 불편해 해" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 축구선수 이천수가 선배 안정환에게 같이 예능 프로그램에 출연하고 싶다며 공식적인 구애를 했다. 그는 안정환이 자신을 외면한 일화를 언급하며 다각적 분석을 하는데, 그 중 “월드컵 때 공을 안 줘서 그런가?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 이천수는 MC 유세윤이 “오늘 ‘라디오스타’에 출연하는 특별한 이유가 있다고 들었다”라고 하자 주춤하는 모습을 보였다. 마치 로딩이 멈춘 듯한 이천수의 모습에 MC 김구라는 “얼마 전 일 겪고 나서 많이 주춤하다. 천수 씨 원래 직진이잖아요. 왜 본인의 장점을 버려요”라고 조언하며 주춤하는 이천수의 모습에 “예전 생기를 잃었다”고 평가했다. 이천수는 “제가 정환이 형 얘기를 많이 하는데 나 말고 다른 축구 후배들과 같이 방송하더라”며 안정환에게 서운함을 표현했다. 그는 원래 축구계 방송 활동 계보로 안정환 다음이 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, 돈으로 살 수 없는 행복의 별[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2'→'정년이', 세 작품 연달아 호평 "'너는 어떤 배우니' 이런 질문을 할 수 있던 시간" 배우 문소리의 존재감은 그야말로 '빛'이다. 문소리는 '정년이'에서 한 장면을 위해 1년간 연습을 할 정도로 적은 분량에도 최선을 다했다. 비록 특별출연에 그쳤지만 문소리는 강렬한 인상을 남겨 호평 받았고 이에 그의 존재감은 더욱 빛을 발했다. 연극부터 드라마, OTT까지 모든 장르를 섭렵한 문소리가 또 어떤 모습으로 시청자들을 놀라게 만들지 궁금해진다. 문소리는 최근 서울 강남구 역삼동 씨제스 스튜디오 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 연극 '사운드 인사이드'(연출 박천휴), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(극본·연출 연상호), tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련된 이야기를 나눴다. 연달아 세 개의 작품으로 대중들과 만난 문소리는 "비슷한 시기에 다 공개되다 보니까 더 많은 관심을 받는 것 같다. 그저 '럭키비키'(행운)다"라고 소감을 밝혔다. 먼저 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 세상에 필요 없는 존재는 없다[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤'서 플랑크톤 같은 남자 해조 役으로 열연 "존재 가치의 의미를 알게 해준 작품" "어디로 가는 게 뭐가 중요해. 일단 어디든 가는 게 중요하지. 멀쩡한 두 다리 있고 내 앞에는 길이 있고 난 아직 살아 있잖아. 그럼 그냥 가면 돼." 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 낙오됐을 때 두려워하는 이유미에게 한 대사다. 우도환에게 'Mr. 플랑크톤'도 마찬가지였다. 멜로 공포증이 있을 때 만난 작품이었지만 자신의 한계를 뛰어넘기 위해 캐릭터를 연구하고 합을 맞춰 보는 등 많은 노력을 기울였다. 불안한 마음이 가득했지만 앞만 보고 계속 나아간 덕분에 우도환 표 'Mr. 플랑크톤' 해조를 만날 수 있었다. 우도환이 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용, 연출 홍종찬)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 해조 역을 맡은 우도환은 "작품 공개되는 날까지 포함해서 총 세 번을 봤다. 세 번째 보니까 'Mr. 플랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수, 강동원에 미안해 20억 포기한 사연 “은퇴 번복 못해”(라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이천수가 배우 강동원에게 미안해 20억 이적 제안을 포기한 사연을 공개했다. 11월 20일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 891회에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 이천수는 은퇴 발표 후 땅을 치고 후회했다며 "보통 축구선수들은 기자분들 모셔놓고 은퇴 발표를 하는데 저는 '뉴스룸' 초대석에 가서 은퇴 발표를 했다. 은퇴 발표하고 나왔는데 바로 호주 리그에서 100만불(한화 13억) 짜리 오퍼가 왔다. 안 간다고 하니 미국에서도 20억짜리 제안이 왔다"고 토로했다. 그는 평소 이미지가 진중한 것도 아닌데 왜 번복을 안 했냐는 김구라의 말에 "주변에서도 막 번복하라고 했는데, (이미지가) 진중하지 않은데 은퇴마저 번복하면 난 한 1년 뒤 한국 못 들어온다 싶더라"고 밝혔다. 이어 "그래서 원래 갑작스럽게 은퇴 발표를 했다. 원래 제가 한 날이 강동원 씨 촬영 날이었다. 은퇴 이슈로 날짜 조정이 됐다. 그것도 좀 미안하고 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 정찬성 “쌈디, 6년간 안 오더니 마동석 체육관은 일주일만에” (‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 이종격투기 선수 정찬성이 절친인 가수 쌈디에 대해 언급했다. 정찬성은 20일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에 게스트로 출연했다. 정찬성은 은퇴 후 현재 체육관을 직접 운영 중이다. 이에 유세윤이 “마동석 배우도 체육관을 운영 중이지 않느냐. 라이벌 관계냐”라고 묻자 정찬성은 “가깝기도 하고 먼 거리다. 가깝긴 한데 도로가 막히면 멀다. 항상 (마동석이) 오라고 하는데 못 갔다”라고 말했다. 이어 “(체육관에 다니는) 셀렙 중 겹치는 회원이 있느냐”는 유세윤의 질문에 “쌈디 형이 6년 전부터 오라고 했는데 한 번도 안 왔는데, 동석이 형이 체육관 차리자마자 일주일 만에 가더라”고 전했다. 이어 “쌈디 형에게 ‘너무 실망했다’고 했다”고 전했다. 정찬성은 “그런데 ZFN 첫 번째 이벤트를 할 때 30초 만에 온다고 하더라. 그때 마음이 풀렸다”며 “형, 거기서라도 복싱 열심히 하시라는 말을 했다”고 우정을 드러냈다. ‘라스’는 매주 수요일 오후 10시 30]]></content>
    </entry>
</feed>