<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-07T22:08:51.208Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란', 박찬욱 각본의 힘…통념 깬 캐릭터와 기발 액션 [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007829781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007829781"/>
        <updated>2024-10-07T22:07:59.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. '전,란'(감독 김상만)은 넷플릭스 영화인 점 때문에 일각에서는 제29회 부산국제영화제의 개막작으로 선정하는 것이 적합하냐 하지 않느냐에 대한 의문을 불러일으켰다. 하지만 영화의 본질에 플랫폼의 형태를 결부시키는 것은 다소 해묵은 감이 없지 않다. OTT 회사가 자신들의 플랫폼 안에서 배급하는 영화를 영화로 보든 보지 않든, 유명 감독들이 연출한 OTT 영화들이 국제영화제 및 시상식에서 수상하고 다른 명작들과 다를 바 없는 대우를 받고 있는 것이 현실이기 때문이다. 작품 외적인 부분을 제외하고 보면 '전,란'은 영화적으로 무척 흥미롭다. 개성 넘치는 캐릭터들을 비롯해 통념을 깨는 대사들, 인상적인 액션 신, 수위 높은 폭력성이 볼만한 영화를 추구하는 관객들을 강력하게 어필한다. 영화는 두 주인공 천영(강동원 분)과 종려(박정민 분)의 관계를 중심으로 부조리한 신분제로 통받던 백성들의 삶을 조명한다. 양인 출신 소년 천영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 김우빈 “항상 ‘미래’ 살던 나, 혹사해서 미안하죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384729"/>
        <updated>2024-10-07T22:07:59.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전 요즘 하루하루 충실히 사는 것에 집중하고, 그 안에서 행복을 찾으려고 해요.” 배우 김우빈은 최근 행복했던 적이 언제인지 묻자 이처럼 말하며 웃었다. 최근 넷플릭스 글로벌 톱10 1위에 2주 연속 등극하며 사랑받고 있는 영화 ‘무도실무관’의 공개에 맞춰 김우빈과 인터뷰를 진행했다. 김우빈은 “마침 추석 연휴 공개라서 시청자 반응을 안 보려 해도 눈에 들어왔다. 다행히 좋다고 해주시는 분도 많고 ‘이 영화 돈 주고 보라 해도 보겠다’는 평을 봤는데, 물론 넷플릭스도 구독료가 있지만 너무 감사했다”고 공개 소감을 밝혔다. 영화는 타격감 좋은 액션이 주는 재미는 물론, 제목과 동명의 직업 ‘무도실무관’의 활약과 노고를 조명해 의미를 더했다. 극중 김우빈은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도로 분해 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착감시하는 무도실무관의 길을 걷게 된다. 이번 기회로 무도실무관을 처음 알게 됐다는 김우빈은 “소재가 흥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오민애, ‘파일럿’→‘딸에 대하여’ 새로운 엄마들의 얼굴 [줌人]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384728"/>
        <updated>2024-10-07T22:07:59.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가에 새로운 어머니상이 등장했다. 배우 오민애는 올여름 박스오피스 세 작품에 어머니 역으로 이름을 올렸다. 세 작품 속 모습이 천편일률적이지 않기에 더욱 눈길을 끈다. 단지 ‘누군가의 엄마’도 있지만, 이름 세 글자를 단 조연도 있으며, 이야기의 화자까지 다채롭다. 지난 7월 개봉해 누적관객 468만 명을 모은 영화 ‘파일럿’에서 오민애는 주인공 한정우(조정석)의 어머니 김안자 역으로 출연했다. 극 중 김안자는 장성한 자식 뒷바라지에서 졸업해 좋아하는 가수 이찬원 ‘덕질’에 진심이다. 그런 모습을 누군가는 남사스러워할 수 있지만, 김안자는 당당하다. 자식을 향한 믿음이 있기 때문이다. 코미디 영화인데 관객들의 눈물샘을 콕 누른 오민애의 “쪽팔리게 살지 말자”라는 무심히 툭 던진 대사에는 낳아 기른 신뢰와 사랑이 응축되어 있다. 또한 폰케이스로 얼굴을 반쯤 가린 통화 장면처럼 오민애는 디테일을 살려 새로운 중년의 초상을 생동감 있게 그려냈다. 배턴을 이어받아 지난 8월 28일 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]허진호 감독 "자식 문제엔 삶의 기준도 무너질 수밖에요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012825229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012825229"/>
        <updated>2024-10-07T22:07:59.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["누구에게나 삶을 살아가는 기준이 있잖아요. 그 기준이 무너지게 될 때, 어떤 행동을 하는지 얘기해보고 싶었어요." 허진호(61) 감독의 새 영화 '보통의 가족'(10월16일 공개)에는 결론이나 답이 없다. 대신 물음과 의문이 있다. '당신이라면 어떻게 하시겠습니까' '당신이라면 옳은 선택을 할 수 있을 것 같나요' 같은 것들이다. 너무 다른 두 형제가 있다. 변호사인 형의 목표는 돈인 것 같다. 큰돈을 거머쥘 수 있다면 누구라도 변호할 수 있다. 의사인 동생은 명예가 중요한 사람으로 보인다. 돈이 없는 환자라도 우선 치료를 해줘야 한다는 모습에서 그가 어떤 사람인지 짐작할 수 있다. 그런데 이들에게 감당하기 힘든 일이 벌어진다. 형제의 아이들이 어느 날 밤 노숙자를 무차별 폭행해 큰 부상을 입혔고 이 남자는 사경을 헤맨다. 경찰은 범인 추적에 어려움을 겪는다. 이 사실을 알게 된 형제는 이제 결심해야 한다. 아이들의 미래를 위해 사건을 덮을 것인가, 아니면 자수시켜 참회하게 할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 수현 "폐 끼치고 싶지 않아…'야한 캐릭터' 원치 않았다"('보통의 가족') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000683493"/>
        <updated>2024-10-07T22:07:59.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["영화가 나오는 일은 좋은 일이고 열심히 한만큼 홍보도 열심히 하고 있어요. 부정적으로 비치거나 폐를 끼치고 싶은 마음은 없어서 저도 이 영화를 향한 마음에 집중해서 기쁘게 (홍보 활동을) 하고 있어요." 수현은 개인사로는 이혼이라는 안타까운 소식을 전했지만, 배우 커리어로는 한국 영화 첫 작품이라는 기쁜 소식을 알렸다. 수현은 오는 16일 개봉하는 '보통의 가족'에서 지수 역을 맡았다. 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'가 원작인 '보통의 가족'은 형제 부부가 자녀들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 벌어지는 일을 그린다. 수현이 연기한 지수는 전 부인과 사별한 재완(설경구 분)의 두 번째 아내로, 아기를 낳은 지 얼마되지 않은 인물이다. "영화를 오랫동안 원했어요. 허진호 감독님 작품이라는 이유도 있었지만, 거기에서 마음이 많이 열렸어요. 배우는 결국 캐릭터인데, 그간 제안 받은 캐릭터는 저와 안 맞는 옷 같았죠. 일상적 캐릭터, 공감할 수 있는 젊은 여성 캐릭터여서 호감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한류 원조 ‘겨울연가’ 극장판 영화로 내년 日서 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003590989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003590989"/>
        <updated>2024-10-07T18:13:36.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2000년대 한류 열풍을 이끌었던 드라마 ‘겨울연가’(사진)가 극장용 영화로 만들어져 일본에서 개봉된다. ‘겨울연가’의 제작사 팬엔터테인먼트는 7일 “드라마의 일본 방영 20주년(2023년)을 맞아 일본 배급사와 시청자들에게서 지속적인 제작 요청을 받아 영화화를 결정했다”며 “일본 내 2025년 겨울 개봉을 목표로 편집 작업을 진행하고 있다”고 밝혔다. 2002년 KBS 2TV에서 방영된 최지우, 배용준 주연의 드라마 ‘겨울연가’는 이듬해 일본 NHK에서 ‘겨울 소나타(冬のソナタ)’라는 제목으로 방영돼 큰 화제를 모으며 일본 내 한류 열풍을 불러일으켰다. 영화판은 원작의 화질을 4K로 개선하고 색 보정 작업을 통해 새로운 느낌을 줄 예정. 아울러 기존 드라마 수록곡을 관현악 버전으로 편곡해 다시 녹음한다. 원작 드라마를 연출한 윤석호 감독이 영화 제작 전 과정에 참여한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '이 캐스팅, 보통이 아니다' 장동건-김희애-수현 외, '보통의 가족' VIP 시사회 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238146"/>
        <updated>2024-10-07T15:08:47.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족' 출연진이 영화관을 찾았다. 10월 7일 오후 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스에서 영화 '보통의 가족' VIP 시사회가 열렸다. 현장에는 허진호 감독과 배우 장동건, 김희애, 수현, 홍예지, 김정철, 최리가 자리해 포토타임을 가졌다. 한편, '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화로 10월 16일 개봉된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 김민규-우도환-남윤수, 훈훈함 넘치는 남배우들('보통의 가족' VIP시사회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238145"/>
        <updated>2024-10-07T15:08:47.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민규-우도환-남윤수가 10월 7일 오후 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보통의 가족' VIP 시사회에 자리해 포토타임을 가졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 유승호, 느낌 좋은 파란 스웨터('보통의 가족' VIP시사회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000238142"/>
        <updated>2024-10-07T15:08:47.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호가 10월 7일 오후 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '보통의 가족' VIP 시사회에 자리해 포토타임을 가졌다.]]></content>
    </entry>
</feed>