<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-21T04:14:21.617Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN '정년이', 22분 분량 극중극 '춘향전' 풀버전 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275296"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '정년이'가 화제를 모은 극중극인 '춘향전'의 22분 분량 미공개 풀버전을 공개했다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마로, '여성국극'이라는 센세이셔널한 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 이끌고 있다. 연일 자체 최고 시청률을 경신하며 흥행 돌풍을 일으키고 있는 '정년이'는 10월 2주차 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서도 당당히 1위를 차지하며 국극의 인기에 다시금 불을 지피고 있다. (굿데이터코퍼레이션 기준) 특히 지난 3화 방송에서는 주인공 정년이(김태리 분)와 허영서(신예은 분)가 매란 국극단 연구생 자선공연인 '춘향전'을 공연하는 모습이 그려지며, 시청자들의 안방에 생생한 국극무대를 선보였다. 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리·신예은 연기 차력쇼, ‘춘향전’ 풀버전으로 본다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030972"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’가 화제를 모은 극중극인 ‘춘향전’의 22분 분량 미공개 풀버전을 공개했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. 특히 ‘여성국극’이라는 센세이셔널한 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평을 이끌고 있는 ‘정년이’는 연일 자체 최고 시청률을 경신하며 흥행 돌풍을 일으키고 있다. 또 10월 2주차 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서도 당당히 1위를 차지하며 국극의 인기에 다시금 불을 지피고 있다. (굿데이터코퍼레이션 기준) 특히 지난 3화 방송에서는 주인공 정년이(김태리 분)와 허영서(신예은 분)가 매란 국극단 연구생 자선공연인 ‘춘향전’을 공연하는 모습이 그려지며, 시청자들의 안방에 생생한 국극무대를 선보였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김성령, 남다른 패션 센스…‘방판 씨스터즈’의 브레인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388629"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 ‘정숙한 세일즈’에서 남다를 패션 센스를 뽐냈다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린다. 김성령은 극 중 ‘방판 씨스터즈’의 우아한 브레인 ‘오금희’로 분했다. 금희는 그때 그 시절, ‘아씨’라 불리며 교양 있게 자란 ‘이대 나온 여자’다. 하지만 현재는 집안의 주선으로 결혼한 남편의 고향 금제에서 무료한 나날들을 보내는 중이다. 그러다 가사 도우미로 일했던 정숙을 돕기 위해 성인용품 방문판매에 뛰어들게 되고, 뜻밖의 자아 성찰을 하게 된다고. 이에 금희는 20대보다 더욱 다이내믹한 50대를 보내게 된다. 공개된 사진에는 90년대 지적인 사모님 패션을 멋스럽게 소화한 김성령의 면면이 담겨있어 관심을 모은다. 김성령은 모던하면서도 클래식한 블라우스를 멋스럽게 소화하는가 하면 무결점 실루엣을 돋보이게 하는 란제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 지우고 김성철이 채웠다...새롭게 부활한 ‘지옥2’ 문이 열렸다 (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030970"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 ‘지옥’의 문이 열린다. 배우 김현주와 김신록이라는 기존의 배우들은 물론이고, 김성철과 문근영이라는 새로운 얼굴로 단장하고 시즌2로 돌아온 ‘지옥 시즌2’는 ‘부활’을 통해 새로운 이야기를 들려준다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥 시즌2’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영 배우, 연상호 감독, 최규석 작가 등이 참석했다. 2021년 공개된 ‘지옥’ 시즌1은 지옥행 고지라는 파격적이고 신선한 설정으로 삶과 죽음, 죄와 벌, 정의 등 보편적인 주제에 대한 강렬한 질문을 던지며 시청자에게 충격과 전율을 선사한 바 있다. 2021 골든 토마토 베스트 호러 시리즈 부문 1위, 공개 열흘 만에 1억 1천만 시청 시간 기록, 93개국 TOP 10 리스트에 들어가는 달성하며 신드롬급의 인기를 끌었던 ‘지옥’은 시즌2로 돌아오면서 더욱 확장되고 깊어진 세계관을 펼쳐낸다. 천사의 고지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시스템 지배하는 '점잖은 빌런' 변신한 문소리 "예상치 못했지만 연상호 감독과 찰떡궁합"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206862"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리(50)가 넷플릭스 시리즈 지옥 시즌 2에 합류하며 이수경 정무수석 역으로 시청자들과 만난다. 문소리는 "연상호 감독과의 작업은 예상하지 못했지만, 만나보니 찰떡궁합이었다"며 작품에 대한 애정을 드러냈다. 21일 오전 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문에서 열린 제작발표회에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석해 작품에 대한 기대감을 높였다. '지옥' 시즌 2는 천사의 고지와 시연이 만연한 세상에서 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 중심으로 소도, 새진리회, 화살촉 세력의 갈등이 얽히며 벌어지는 혼란을 그린다. 더욱 깊고 확장된 세계관 속에서 벌어지는 예측 불가한 이야기를 통해 전 세계 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 문소리는 자신이 맡은 이수경에 대해 "시스템에 따라 움직이는 세상에서, 내가 원하는 시스템이 잘 굴러가도록 모든 것을 거는 점잖은 빌런"이라고 설명했다. 특히 문소리는 "환경 친화적인 외관과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥 2' 부활자로 컴백한 김신록 "과감한 연기 믿고 도전'…럭키신록'이잖아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206859"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록(43)이 넷플릭스 시리즈 지옥 시즌 2에서 박정자 역할로 다시 시청자들과 만난다. 시즌 1의 마지막을 장식했던 그녀는 이번 시즌에서 또 다른 부활자의 모습을 선보인다. 21일 오전 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문에서 열린 제작발표회에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석해 작품에 대한 기대감을 높였다. '지옥' 시즌 2는 천사의 고지와 시연이 만연한 세상에서 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 중심으로 소도, 새진리회, 화살촉 세력의 갈등이 얽히며 벌어지는 혼란을 그린다. 더욱 깊고 확장된 세계관 속에서 벌어지는 예측 불가한 이야기를 통해 전 세계 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 김신록은 "시즌 1에서 연기할 기회가 많아 큰 은혜였다. 시즌 2에도 참여하게 돼 기쁘고 영광스럽다"고 소감을 밝혔다. 이번 역할의 연기 방향에 대해 그는 "지옥을 실시간으로 체험하는 인물로, 해탈한 선지자처럼 보이지 않도록 욕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 대신 김성철 부활…더 단단해진 연상호 표 디스토피아 '지옥2' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239718"/>
        <updated>2024-10-21T04:13:51.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 '지옥'문이 열린다. 유아인의 불명예스러운 하차 공백을 지우고 새 얼굴로 합류한 김성철의 활약과 함께, 넷플릭스 K-드라마의 대표적인 디스토피아 세계관 작품이 될 수 있을 지 이목이 집중된다. 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥2'(극본 연상호·최규석, 연출 연상호) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 김성철(새진리회 정진수 의장)과 김신록(박정자)을 둘러싸고 소도의 김현주(민혜진 변호사)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 시즌1은 디스토피아 세계관의 정점을 보여주며 2021년 골든 토마토 베스트 호러 시리즈 부문 1위에 등극했던 작품. 공개 열흘 만에 1억 1천만 시청 시간을 기록, 93여 개국에서 시리즈 TOP 10에 오르며 전 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“억눌린 내면, 쫓기는 눈빛으로 압도” 유아인 아닌 김성철표 '지옥 2' 정진수 어떨까  (지옥 2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206856"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2에서 정진수 역할로 열연한 배우 김성철(32)이 새롭게 시리즈에 합류한 소감과 캐릭터에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 21일 오전 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문에서 열린 제작발표회에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석해 작품에 대한 기대감을 높였다. '지옥' 시즌 2는 천사의 고지와 시연이 만연한 세상에서 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 중심으로 소도, 새진리회, 화살촉 세력의 갈등이 얽히며 벌어지는 혼란을 그린다. 더욱 깊고 확장된 세계관 속에서 벌어지는 예측 불가한 이야기를 통해 전 세계 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 김성철은 "시즌 1을 굉장히 재미있게 봤고, 연상호 감독님과 작업하고 싶었다. 정진수라는 캐릭터가 매력적이어서 연기하는 내내 행복했다"고 밝혔다. 이어 그는 "정진수의 부활과 그 이후의 내면을 입체적으로 표현하기 위해 감독님과 깊이 이야기를 나눴다"며 캐릭터의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 지운 김성철→광신도 문근영, 달라진 ‘지옥2’  [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911705"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥'이 3년만에 돌아왔다. 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 제작발표회가 10월 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 진행됐다. 제작발표회에는 민혜진 역 김현주, 정진수 역 김성철, 박정자 역 김신록, 천세형 역 임성재, 이수경 역 문소리, 햇살반 선생님 역 문근영, 감독 연상호, 작가 최규석이 참석했다. '지옥' 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그린다. 연상호 감독은 "시즌1을 좋아하셨던 분이라면 굉장히 흥미있는 질문으로 가득찬 작품으로 남은 것 같다"고 말했다. '지옥'은 시즌1 당시 '지옥'만의 초자연적인 세계관으로 전세계 시청자들을 매료시켰다. 연상호 감독은 "시즌1에서 갑작스럽게 등장한 초자연적인 상황으로 당황한 사람을 그렸다면 시즌2에서는 부활이라는 새로운 상황을 마주한 사람들과 원칙을 만들려는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예측 불가 스토리가 강점”... 넷플 ‘지옥 2’ 감독·작가가 밝힌 차별점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206854"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2 연출을 맡은 연상호 감독과 최규석 작가가 시리즈 팬들에게 "실망시켜 드리지 않을 자신이 있다"고 자신며 높은 기대감을 안겼다. 21일 오전 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문에서 열린 제작발표회에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석해 작품에 대한 기대감을 높였다. '지옥' 시즌 2는 천사의 고지와 시연이 만연한 세상에서 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 중심으로 소도, 새진리회, 화살촉 세력의 갈등이 얽히며 벌어지는 혼란을 그린다. 더욱 깊고 확장된 세계관 속에서 벌어지는 예측 불가한 이야기를 통해 전 세계 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 연상호 감독은 시즌 2에 대해 "혼란 속에서 각자의 원칙을 세우려는 사람들의 싸움을 담았다"고 설명했다. 시즌 1에서는 새진리회의 정진수 의장과 박정자의 부활 예고, 그리고 배영재-송소현 부부의 아기 생존 등 수많은 미스터리가 남겨진 채 막을 내렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 감독, 유아인 빈자리 채운 김성철에 “믿음이 갔다” (‘지옥2’) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030966"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독이 배우 김성철 캐스팅 이유에 대해 밝혔다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영 배우, 연상호 감독, 최규석 작가 등이 참석했다. 김성철은 시즌1에서 유아인이 연기했던 정진수 역으로 합류하게 됐다. 많은 배우 중 김성철을 캐스팅 한 이유에 대해 연상호 감독은 “같은 나이대에 연기를 잘하는 배우로 언급이 많이 되던 배우가 김성철이었다”고 말문을 열었다. 연상호 감독은 “가장 좋았던 것은 원작 만화의 정진수와 느낌이 비슷하다는 느낌을 받았다. 만났을 때 이야기를 나눴는데, 에너지가 느껴졌다. 양날의 검일 수 있는 역할이라고 생각했는데, 역할을 잘할 수 있다는 느낌을 강하게 받았다”고 전했다. 이어 “김성철의 뮤지컬을 보러 갔는데, 에너지가 적지 않더라. 공연을 보면서 뮤지컬에서는 더블캐스팅이라고 하는데, (한 역에 두 명의 배우가 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[술+콘돔, 요즘 10대들 파티 필수품?...'10대 금기' 다 담았다 (프래자일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785775"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프래자일'이 SNS에서 벌어지는 사이버 폭력, 친구들과 몰래 즐기는 일탈과 썸남썸녀 로맨스까지 현재를 살아가는 10대들의 이야기를 극현실적으로 담아냈다. 21일 U+모바일tv에서 공개된 '프래자일' 7화에서는 '러블리 금사빠' 전미나에게 '슈퍼갑 남친' 행세를 하던 전교 인기남 남도하를 대신할 새로운 썸남이 등장했다. 또 '중앙고 스캔들녀' 박지유는 익명의 '욕설 폭탄 DM'을 받고 충격에 빠졌다. 해당 DM은 앞서 벌어진 박지유와 남도하의 돌발 키스와 삼각 스캔들을 염두에 둔 듯, "남자에 죽고 못 사나 봄", "더러운 X" 등 박지유의 남자관계를 향한 폭언과 모함이었다. 박지유에게 온 '욕설 DM'을 본 친구 무리들도 경악을 금치 못했다. 이를 본 '기존쎄 팩폭러' 김예리는 살벌한 말발로 답장을 보내며 반격을 퍼부었다. 그러나 박지유에게 다시 DM을 보낸 익명의 악플러는 "그런다고 쫄 것 같음?", "엄마는 아실라나? 출장갈 때마다 집에 남자 들이는 거ㅋㅋ"라며 도 넘은 조롱과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 리스크 지운 '지옥2', 김성철· 문근영·문소리 새 인물이 다했다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046863"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2'가 더욱 확장되고 새로워진 이야기를 예고했다. 21일 서울 동대문구 한 호텔에서 진행된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(이하 '지옥2') 제작발표회에서 연출자이가 각본을 맡은 연상호 감독은 "시즌1은 갑작스러운 초자연 현상에 당황한 사람들의 이야기라면, 시즌2는 그 혼란 속에 서로의 원칙을 만들려는 사람들과 신념을 가진 이들의 이야기를 담았다"고 소개했다. 천사의 고지와 시연이라는 초자연적인 현상을 두고 자신들만의 정의를 쫓는 인물들의 모습을 담아낸 '지옥'은 사회적 혼란을 겪는 인간들의 나약함과 두려움을 고스란히 들추어내며 호평받았다. 부활자의 등장이라는 새로운 국면 속 소도와 새진리회, 화살촉 그리고 정부 간의 갈등을 그린 '지옥'은 더욱 혼란스러워진 세상 속 각자의 신념을 위해 움직이는 인물들이 서로 얽히며 대립한다. 시즌1의 캐스트 김현주, 김신록부터 시즌2에서 새롭게 합류한 캐스트 김성철, 임성재, 문소리, 문근영의 열연이 '지옥' 세계관에 더 강렬한 몰입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 하차 '지옥2' 김성철→문근영 합류로 더 세졌다 "어려운 도전" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785772"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철, 문근영 등 파격적인 배우들의 새로운 모습과 단단해진 김현주, 김신록의 변신이 '지옥2'를 채운다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 연상호 감독, 최규석 작가를 비롯해 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그린다. 연상호 감독은 "시즌1에서 갑자기 등장한 초자연적인 현상으로 인한 당황을 그렸다면 시즌2에서는 새로운 현상을 마주하고 혼란 속에서 어떻게든 서로 원칙을 만드려는 사람들이 서로의 의지를 가지고 싸운다"며 새로워질 변화를 전했다. 이어 최규석 작가는 "'지옥' 시즌1은 압도적 사건이 있었다. 사람들을 놀래키는 게 어려운 일인데 잘해냈다"며 "시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 완벽히 지웠다…"김성철, 원작 정진수와 굉장히 비슷해"(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239717"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 유아인의 바통을 이어받아 '지옥2' 정진수를 연기한다. 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥2'(극본 연상호·최규석, 연출 연상호) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 김성철(새진리회 정진수 의장)과 김신록(박정자)을 둘러싸고 소도의 김현주(민혜진 변호사)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 김성철은 극 중 새진리회 초대 의장으로 비밀리에 시연을 받지만, 갑작스럽게 부활한 정진수 역을 맡았다. 사람들에게 잘못된 믿음을 퍼트린 그가 부활 이후 어떤 파장을 불러일으킬지 궁금증을 높인다. 그는 이날 합류 소감을 묻는 질문에 "나도 '지옥1'을 정말 재밌게 봤고 애청했었다. 또 연상호 감독님의 워낙 팬이어서 작업을 언젠간 해보고 싶었는데 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철 “추구미 섹시, 저의 바람일 뿐...염두하고 연기한 적 없다” (‘지옥2’) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030964"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 ‘추구미’인 섹시에 대해 언급했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영 배우, 연상호 감독, 최규석 작가 등이 참석했다. 김성철은 평소 ‘추구미’로 꼽았던 섹시를 ‘지옥2’를 통해 이뤘냐는 질문에 “항상 연기할 때는 그런 생각은 하지 않는다”고 말문을 열었다. 이어 추구미인 섹시에 대해 “그건 저의 바람일 뿐이다. 그랬으면 좋겠다지 그걸 염두해 두고 연기한 적은 없었다”고 답하며 민망해했다. 데뷔 10주년을 맞이 한 것에 대해 “10년이라는 시간이 짧게 느껴진다. 긴 세월 동안 건강하게 잘하고 싶다. 책임감은 다를 수 있지만, 데뷔할 때와 큰 차이가 없어서 열심히 정진하겠다”고 전했다. 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 ‘정진수’(깅성철 분) 의장과 ‘박정자’(김신록 분)를 둘러싸고 소도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영 “‘햇살반 선생님’ 파격 비주얼 변신...다들 몰라봐” (지옥2) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030961"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 ‘파격 비주얼’과 관련된 주변의 반응에 대해 언급했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영 배우, 연상호 감독, 최규석 작가 등이 참석했다. 문근영은 종교에 심취한 ‘햇살반 선생님’ 역을 통해 파격적인 비주얼과 연기 변신에 나선다. 이에 대해 문근영은 “햇살반 선생님에 대한 서사가 조금 나온다. 신이 많지 않다 보니 각 신마다 한 인물이 변해가는지를 잘 변곡점을 찍어야겠다는 생각으로 연기를 했다”고 말문을 열었다. 이어 “분장과 의상이 저에게 도움을 준 것이 많다. 그 힘으로 더 열심히 놀아봤던 것 같다”며 “감독님과 많이 이야기도 나누고 디렉션을 주시는 대로 잘 수행하려고 했다. 새로운 캐릭터가 탄생하게 되지 않았나 싶다”고 전했다. 파격 비주얼 변신에 대한 주변 반응에 대해 문근영은 “다들 놀라셨다”며 “에피소드가 하나 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 연상호 감독, 유아인 역에 김성철 선택한 이유 “자신감 있더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911692"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독이 배우 김성철에 대한 믿음을 드러냈다. 10월 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 제작발표회에서 연상호 감독이 김성철 선택 이유를 밝혔다. 연상호 감독은 유아인이 연기했던 정진수 역에 김성철을 캐스팅한 이유에 대해 "김성철 배우는 같은 나이대에 연기 잘하는 배우로 언급이 많이 됐던 배우다. 내가 제일 좋았던 건 원작의 정진수와 느낌이 비슷했다"고 말했다. 그는 "만나서 이야기를 나눴는데 에너지가 느껴졌다. 양날의 검일 수 있는 역이라 생각했는데 두려움보다는 역할을 잘 할 수 있다는 느낌을 더 강하게 줬다"고 밝혔다. 이어 "그 이후에 뮤지컬도 보러 갔는데 에너지가 어마어마했다. 뮤지컬에서는 더블 캐스팅이 있는데 김성철 배우에게는 이게 특별한 상황이 아니겠다는 느낌도 받았다. 김성철 배우의 자신감이 그런 것에서 기인했을 수도 있겠다는 생각이 들어서 믿음이 더 많이 갔다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 지운 김성철 "원작 그대로 구현하고 싶었다"('지옥2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685607"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성철이 '지옥2'에 합류한 소감을 밝혔다. 21일 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 제작발표회가 열렸다. 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥' 시즌2는 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기. 김성철은 부활한 새진리회 1대 의장 정진수로 분했다. 김성철은 “시즌1을 재밌게 봤고 감독님 팬이다. 이번 시즌2로 함께 작업해서 행복했다”고 합류한 소감을 밝혔다. 이어 “정진수 캐릭터가 매력있어서 연기하면서도 행복했다. 곧 결과가 나올 테지만 입체적이고 매력적인 인물을 만날 수 있을 거다. 재밌다”며 작품에 대한 자신감을 드러냈다. 김성철은 “지옥에서 끊임없는 고통과 공포감에 짓눌려있던 인물은 어떤 형상을 갖고 있을까 생각했다. 부활하고 나서 정진수의 모습은 기본적으로 어딘가 눌려있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강렬한 복귀' 문근영 “물 만난 물고기처럼 놀았다” ‘지옥 2’ 햇살반 선생님으로 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206851"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영(37)이 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2를 통해 파격적인 변신을 선보이며 시청자들과 조우했다. 21일 오전 서울 동대문구 JW 메리어트 동대문에서 열린 제작발표회에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석해 작품에 대한 기대감을 높였다. '지옥' 시즌 2는 천사의 고지와 시연이 만연한 세상에서 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 중심으로 소도, 새진리회, 화살촉 세력의 갈등이 얽히며 벌어지는 혼란을 그린다. 더욱 깊고 확장된 세계관 속에서 벌어지는 예측 불가한 이야기를 통해 전 세계 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 문근영은 이번 작품에서 광신도 집단 화살촉의 핵심 인물인 '햇살반 선생님' 역을 맡았다. 평범한 인물이 종교에 깊이 빠지며 변화하는 과정을 섬세하게 그려내며 극의 몰입감을 더할 예정이다. 문근영은 이번 역할에 대해 "감정 소모가 큰 역할이지만 신났다"고 말하며 남다른 소감을 전했다. "'햇살반 선생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 유아인 자리 채운 김성철 “최대한 원작 구현하려 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911690"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성철이 유아인의 자리를 대신한다. 10월 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 제작발표회에서 김성철이 시즌2 합류 소감을 밝혔다. 배우 김성철은 마약 투약으로 물의를 일으킨 유아인을 대신해 정진수 역을 맡아 화제를 모았다. 김성철은 "시즌1을 재밌게 봤고 애청했다. 감독님의 팬이라 언젠가는 작업을 해보고 싶다 생각했는데 시즌2를 통해 작업해 너무 행복했다. 정진수라는 캐릭터 자체가 매력있어서 연기하며 행복했다"고 말했다. 이어 "곧 결과가 나올테지만 입체적이고 매력적인 인물을 만나실 수 있을 것"이라고 자신했다. 김성철은 "헤어스타일은 원작에 있는 그림에 가깝게 스타일링했다. 표현하는 것도 원작이 있으면 그걸 구현하고 싶다는 욕심이 있다. 소설이든 웹툰이든 애니메이션이든 모델링이 있으면, 두려움이 있었는데 계속 하다보니 그걸 더 극대화해서 구현하고 싶다는 개인적인 욕심이 있다. 시즌2에서도 그랬던 것 같다. 최대한 '만화 속 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김현주, '우아함 물씬~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046860"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현주가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김현주, '우아한 블랙 드레스 입고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046859"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현주가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김성철, '카리스마 넘치는 눈빛']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046858"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김성철, '멋진 슈트핏 뽐내며~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046857"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김신록, '아름다워~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046856"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김신록, '우아한 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046855"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면', 박신혜·이서진→김남길·이하늬·김성균 막강 라인업…22일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308874"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'이 박신혜, 이서진, 김남길&amp;이하늬&amp;김성균으로 이어지는 막강 라인업이 담긴 '프롤로그 영상'을 공개했다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 방송되며 전 회차 2049 시청률 동 시간대 1위 석권, 화요일 정규 프로그램 중 2049 시청률 전체 1위를 차지하는 등 막강한 화제성을 입증했다. 이에 다시 돌아오게 된 '틈만 나면,' 측은 21일, 더욱 유쾌하게 돌아온 유재석과 유연석, 그리고 막강한 틈 친구들이 담긴 프롤로그 영상을 공개해 본방송에 대한 기대감을 높였다. 공개된 프롤로그 영상에서 '틈만 나면,'은 유쾌한 수다케미로 쉴 틈 없이 달려온 유재석, 유연석과 지난 8회를 빛내 준 수많은 틈 친구, 틈 주인이 함께 웃고 떠든 시간들을 복기한다. 이와 함께 또 한 번 시청자들의 틈새 시간을 꽉꽉 채우기 위해 출동하는 새로운 틈 친구들을 공개한다. 이때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 임성재, '부드러운 카리스마']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046854"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임성재가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 임성재, '멋짐 가득']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046853"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임성재가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영 "늘 배고픔 있었는데"…'지옥2' 파격 변신, 어떻길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046852"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2' 문근영이 파격적인 연기 변신에 만족감을 드러냈다. 배우 문근영은 21일 서울 동대문구 한 호텔에서 진행된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(이하 '지옥2') 제작발표회에서 앞서 화제가 됐던 파격적인 분장에 "저도 저를 알아보지 못할 정도로 분장을 많이 했다"며 "그동안 늘 뭔가 고파 있었는데, 연상호 감독이 떡하니 매력적인 캐릭터를 주셔서 '신난다', '물 만났다', '놀아보자'는 마음으로 촬영했다"고 말했다. 천사의 고지와 시연이라는 초자연적인 현상을 두고 자신들만의 정의를 쫓는 인물들의 모습을 담아낸 '지옥'은 사회적 혼란을 겪는 인간들의 나약함과 두려움을 고스란히 들추어내며 호평받았다. 부활자의 등장이라는 새로운 국면 속 소도와 새진리회, 화살촉 그리고 정부 간의 갈등을 그린 '지옥'은 더욱 혼란스러워진 세상 속 각자의 신념을 위해 움직이는 인물들이 서로 얽히며 대립한다. 시즌1의 캐스트 김현주, 김신록부터 시즌2에서 새롭게 합류한 캐스트 김성철, 임성재, 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 문소리, '우월한 비율 과시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046851"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 문소리, '아름다운 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046850"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 문소리, '등장만으로 시선강탈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046849"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리가 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 문근영, '귀여운 손인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046848"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 문근영, '미소만 지어도 사랑스러워']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046847"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["문근영 물 만났다, 놀아보자"…본인도 못 알아본 파격 분장(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239712"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 '지옥2'에서 파격적인 변신을 선보였다. 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥2'(극본 연상호·최규석, 연출 연상호) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 김성철(새진리회 정진수 의장)과 김신록(박정자)을 둘러싸고 소도의 김현주(민혜진 변호사)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 문근영은 극 중 화살촉의 핵심 선동가이자 강렬한 분장으로 눈길을 끄는 햇살반 선생 역을 맡았다. "어쩌다 종교에 심취하며 선동하는 사람들의 위에 올라간 사람"이라고 소개했다. 데뷔 이래 가장 파격적인 변신이라고 할 만큼, 캐릭터 분장에 공을 들였다는 그다. 문근영은 "나도 나를 몰라볼정도로 분장을 많이 했다"며 "새로운 역할에 대한 흥미와 열의가 있었다"고 강조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2' 문소리 "연상호 감독, 편견 있었는데…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046845"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2' 문소리가 연출자인 연상호 감독에 대한 선입견을 소개했다. 문소리는 21일 서울 동대문구 한 호텔에서 진행된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(이하 '지옥2') 제작발표회에서 "예상하지 못한 합류였다"며 "이전부터 연상호 감독님을 만났지만 '텐션이 높아 나랑 맞지 않는다'는 어리석은 편견이 있었다"고 고백해 눈길을 사로잡았다. 천사의 고지와 시연이라는 초자연적인 현상을 두고 자신들만의 정의를 쫓는 인물들의 모습을 담아낸 '지옥'은 사회적 혼란을 겪는 인간들의 나약함과 두려움을 고스란히 들추어내며 호평받았다. 부활자의 등장이라는 새로운 국면 속 소도와 새진리회, 화살촉 그리고 정부 간의 갈등을 그린 '지옥'은 더욱 혼란스러워진 세상 속 각자의 신념을 위해 움직이는 인물들이 서로 얽히며 대립한다. 시즌1의 캐스트 김현주, 김신록부터 시즌2에서 새롭게 합류한 캐스트 김성철, 임성재, 문소리, 문근영의 열연이 '지옥' 세계관에 더 강렬한 몰입감을 더할 것으로 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영 “나도 몰라볼 정도로 파격 변신...너무 신났다” (‘지옥2)’ [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030957"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 파격 비주얼 변신에 대해 언급했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영 배우, 연상호 감독, 최규석 작가 등이 참석했다. 문근영은 ‘지옥 시즌2’에 새롭게 합류한 것에 대해 “연상호 감독님과 꼭 한 번 작업을 하고 싶었다. 다행히도 감독님게서 같이 작업하는 기회를 주셨다”며 “촬영 내내 즐거웠고 새로운 캐릭터에 도전할 수 있어서 너무 신이 났었던 것 같다”고 털어놓았다. 극중 문근영은 종교에 심취한 ‘햇살반 선생님’ 역을 통해 파격적인 비주얼과 연기 변신에 나선다. 이와 관련해 문근영은 “굉장히 평범한 사람이었다가 어쩌다 종교에 깊게 몰입하게 되면서 화살촉이라는 집단을 선동하는 자리까지 올라간 인물이다. 종교에 심취돼 있는 캐릭터”라고 소개했다. “저도 저를 몰라볼 정도로 정도를 분장을 많이 했다”고 말한 문근영은 “늘 항상 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문근영 "충격의 파격 분장, 저 맞아요…스스로도 못 알아봐" (지옥2)[엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785756"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 '지옥2'에서 과감한 비주얼 변신과 연기를 선보인다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 연상호 감독, 최규석 작가를 비롯해 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그린다. 시즌2부터 새로 합류한 문근영은 화살촉의 주요 인물, '햇살반 선생님'을 연기한다. 그는 화살촉 특유의 파격적인 분장을 해 예고편만으로 많은 이들의 시선을 끌어 화제가 됐다. 문근영은 "연상호 감독과 작업하고 싶었는데 감사하게도 기회를 주셨다. 촬영 내내 너무 즐거웠다"며 "새 캐릭터에 도전할 수 있어서 너무 신이 났다"고 합류 소감을 전했다. 그는 "굉장히 평범한 사람이었는데 어쩌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, '마그네틱→체리시' 10대 새 직진매력 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249407"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT)의 새로운 직진매력이 곧 시작된다. 21일 오후 6시 발표될 아일릿(ILLIT) 미니 2집 'I'LL LIKE YOU'는 지난 3월 'Magnetic' 이후 7개월만의 컴백작이다. 이번 앨범은 타이틀곡 'Cherish (My Love)'를 포함해 'I'll Like You', 'IYKYK (If You Know You Know)', 'Pimple', 'Tick-Tack' 등 5곡 구성과 함께, 순간에 과몰입하는 소녀가 친해지고 싶은 상대를 만나 고민하지만, 결국 자신의 마음을 믿고 '너'에게 직진하는 '나'의 모습을 묘사한다. 대표곡 'Cherish (My Love)'는 'Magnetic'에서 강조된 아일릿 특유의 솔직당당 10대 매력을 비추는 노래로, 중독성 있는 후렴구와 멤버들의 청아한 음색을 배경으로 너의 마음만큼 너를 좋아하는 내 감정이 소중하다는 말을 표현한다. 이러한 흐름은 곡 자체의 통통 튀는 컬러뿐만 아니라, 데뷔곡 'Magnetic'의 포인트 안무를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, 연상호 감독에 편견 있었네 "나와 안 맞을 줄"('지옥2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685602"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문소리가 '지옥2'로 연상호 감독과 작업하게 된 소감을 밝혔다. 21일 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 제작발표회가 열렸다. 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥' 시즌2는 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기. 김현주는 새진리회와 화살촉에 맞서 소도를 이끄는 리더 민혜진 역을 맡았다. 김성철은 부활한 새진리회 1대 의장 정진수로 분했다. 김신록은 갑작스레 나타난 부활자 박정자를 연기했다. 임성재는 부활한 정진수를 가장 먼저 발견하는 목격자 천세형 역으로 등장한다. 문소리는 새로운 질서를 세우려는 대통령실 정무수석 이수경을 연기했다. 문근영은 광신도 집단 화살촉의 핵심 인물인 햇살반 선생님 역을 맡았다. 이번에 특별출연으로 합류한 문소리는 “예상 못 했다. 영화제 연상호 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 문근영, 역대급 파격 변신에 “물 만났다, 신나게 놀아보자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911682"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문근영이 파격 변신을 예고했다. 10월 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 제작발표회에서 문근영이 시즌2 합류 소감을 밝혔다. 문근영은 "연상호 감독님과 꼭 한 번 작업하고 싶었는데 다행히 감독님께서 기회를 주셔서 촬영 내내 너무 즐거웠다. 새로운 캐릭터에 도전할 수 있어서 너무 신이 났었다"고 소감을 밝혔다. 문근영은 "굉장히 평범한 사람이었는데 어쩌다 종교에 깊게 몰입하게 되며 화살촉이라는 집단에 선동가 자리까지 올라간 캐릭터"라고 자신이 맡은 햇살반 선생님을 소개했다. 파격적인 변신을 선보인 문근영은 "나도 날 몰라볼 정도로 분장을 많이 했다"고 말했다. 그는 "늘 새로운 역할들에 대한 흥미나 열의가 있었다. 그게 마음대로 주어지지 않다보니 늘 고파있었는데 연상호 감독님께서 떡하니 매력적인 캐릭터를 나에게 주셔서 신난다, 물만났다, 신나게 놀아보자 하는 마음으로 열심히 촬영했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2' 문소리 "연상호 감독, 나랑 안 맞을 줄 알았는데…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239710"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리가 '지옥2'에서 연상호 감독과 함께 작업한 소감을 전했다. 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥2'(극본 연상호·최규석, 연출 연상호) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 김성철(새진리회 정진수 의장)과 김신록(박정자)을 둘러싸고 소도의 김현주(민혜진 변호사)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 시즌2에서는 시연을 당했던 정진수와 박정자가 갑작스레 부활하며 더욱 예측불가한 전개가 펼쳐진다. 연상호 감독은 "부활이라는 장치를 통해 '지옥'의 실체가 보여지기도 한다. 남겨진 사람들에게는 부활이 '지옥' 그 이상의 의미를 부여할 수 있는 현상"이라고 말했다. 문소리는 새로운 질서를 세우려는 대통령실 정무수석 이수경을 연기했다. 그는 "이수경은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '지옥 시즌2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046840"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독(왼쪽부터 네 번째), 최규석 작가(다섯 번째)와 배우 임성재, 문소리, 김신록, 김현주, 문근영, 김성철이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '지옥 시즌2' 기대해 주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046839"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독(왼쪽부터 네 번째), 최규석 작가(다섯 번째)와 배우 임성재, 문소리, 김신록, 김현주, 문근영, 김성철이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 김신록 “나에겐 은혜로운 작품, 부활 덕에 시즌2도 합류”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911677"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신록이 '지옥'에 대한 애정을 드러냈다. 10월 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 제작발표회에서 김신록이 시즌2로 돌아온 소감을 밝혔다. 시즌1 엔딩을 장식했던 김신록은 "운 좋게 시즌1에서 부활해 시즌2에도 참여해 다행이다. 내가 시즌1에서 박정자를 연기함으로서 카메라 앞에서 연기할 수 있는 많은 기회가 주어져서 나에게는 은혜로운 작품이다. 시즌2에 함께 할 수 있어서 감사하다"고 말했다. 김신록은 자신이 연기한 부활자 박정자에 대해 "박정자는 실시간으로 지옥을 체험하고 있는 인물인 것 같다. 부활했다고 해서 모든 걸 해탈한 선지자처럼 보이지 않길 바라고 어떻게 이 사람의 욕망을 발견할 수 있을까에 주안점을 두고 연기했다"고 말했다. 그는 "프리프로덕션 단계에서 배우들이 모여 미팅을 했는데 그날 뒤풀이에서 감독님께서 '시즌1에서 안정적으로 연기했기 때문에 시즌2에서 과감하게 연기해도 된다'고 하셨다. 첫 테이크하고 나서 꽤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '지옥 시즌2'의 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046837"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임성재, 문소리, 김신록, 김현주, 문근영, 김성철이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김신록, '아름다움 뽐내며~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046836"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김신록, '우아하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005046835"/>
        <updated>2024-10-21T03:21:24.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록이 21일 오전 서울 종로 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 '지옥 시즌2'(극본 연상호, 최규석, 연출 연상호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문근영, 문소리 등이 출연하는 '지옥 시즌2'는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 오는 25일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>