<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-01T23:09:38.234Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프리다. 삶이여 영원하라'..  프리다 칼로는 어떻게 멕시코의 국보가 되었나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068441"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[47년 동안 서른두 번의 수술과 세 번의 유산을 겪으며 자신의 정신적, 육체적 고통을 예술로 승화시킨 프리다 칼로의 파란만장한 삶을 그린 &lt;프리다. 삶이여 영원하라&gt;가 메인 예고편을 공개했다. 1907년 멕시코에서 태어난 프리다 칼로는 1913년 6세 때 소아마비에 걸려 오른쪽 다리가 쇠약해지는 장애가 생겼고, 1925년 18세 때 교통사고로 척추와 오른쪽 다리와 자궁을 크게 다쳤다. 이때부터 그녀가 할 수 있는 일은 침대에 누워 그림을 그리는 것이었다고 한다. 정식으로 그림을 배우지 못한 그녀는 유독 자화상을 많이 그린 화가로 유명한데 짙은 눈썹과 콧수염을 가감 없이 보여주는 것은 여성으로서의 자유로움과 독립적인 페미니즘 성향을 보여준다. 수많은 초상화를 그리며 부서진 자신의 육체를 그린 프리다 칼로는 초현실적인 경향의 작품을 가지고 뉴욕과 프랑스에서 개인전을 열고 세상에 알려지기 시작한다. 그녀의 대표작 중 하나인 〈두 명의 프리다〉는 말 그대로 두 명의 프리다가 함께 손을 잡고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전장의 크리스마스', 41년 만에 귀환…스크린에 울려 퍼질 전설의 테마곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000253946"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '전장의 크리스마스'가 국내 최초 디지털 리마스터링 버전으로 선물처럼 등장한다. 영화 '전장의 크리스마스'는 영화음악의 거장 류이치 사카모토의 대표곡 'Merry Christmas, Mr. Lawrence'가 탄생한 전설 속의 명작이다. 영화는 데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시 등 레전드 스타들이 참여한 글로벌 프로젝트로 국내 관객들의 성원에 힘입어 41년 만에 오는 20일 국내 최초 디지털 리마스터링 개봉을 확정하며 티저 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 티저 예고편에 삽입된 곡은 지금까지 변함없이 사랑받는 류이치 사카모토의 대표곡 'Merry Christmas, Mr. Lawrence'로, 음악으로만 듣던 이 곡을 스크린으로 경험하는 특별한 감동을 기대하게 만든다. 그동안 스크린으로 만나본 적 없는 '데이비드 보위'와 '기타노 다케시'와 함께 첫 연기에 도전했던 뮤지션 '류이치 사카모토'는 이 작품을 통해 첫 영화음악에도 도전해 강렬하면서도 서정적인 멜로디의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘청설’ 김민주 “첫 스크린 도전, 아이즈원 멤버들도 응원해줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389674"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“촬영 전, 수어와 수영 배우며 가을이에 몰입” “노윤서와 자매 호흡? 친해지며 자연스럽게 나와” 배우 김민주(23)가 첫 스크린 주연작 ‘청설’로 한 뼘 더 성장했다. 동명의 대만 영화를 리메이크한 ‘청설’(감독 조선호)은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서 분), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 담았다. 김민주는 꿈을 위해서는 어떤 시련에도 굴하지 않는 열정 넘치는 가을 역을 맡아 열연했다. ‘청설’ 개봉을 앞두고 지난 1일 서울 종로구 삼청동에서 만난 김민주는 “첫 영화라 준비를 정말 열심히 했다. 관객들이 좋아해 주셨으면 하는 바람이고 떨리기도 하고 설렌다”며 말문을 열었다. 이어 “오디션을 보고 ‘청설’에 합류하게 됐는데, 제가 가을이가 됐다는 이야기를 듣고 너무 좋았다. 꿈을 향해 달려가는 캐릭터를 해보고 싶었는데, 시나리오를 보고 자기 꿈을 향해 달려가는 가을이의 모습이 예쁘다고 생각했다. 같은 20대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2'에 '모아나2'까지…11월 외화 기대작 러시 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007883143"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 극장가에 외화 기대작들이 대거 찾아온다. 10월 23일 개봉작 '베놈: 라스트 댄스'가 지난 10월 31일 100만 관객을 돌파하는 가운데 외화들이 활기를 찾을 수 있을지 주목된다. 오는 6일 영화 '레드 원' 개봉을 시작으로, 13일 '글래디에이터2', 11월 20일 '위키드', 27일 '모아나2'가 잇따라 관객들과 만난다. ◇ 드웨인 존슨·크리스 에반스 만났다…'레드 원' '레드 원'은 코드명 '레드 원' 산타클로스가 납치되고 위기에 빠진 크리스마스를 구하기 위해 북극의 보안 책임자 칼럼 드리프트(드웨인 존슨 분)와 악명 높은 현상금 사냥꾼 잭 오말리(크리스 에반스 분)가 펼치는 환상적 공조 플레이를 그린 코믹 액션버스터다. 드웨인 존슨, 크리스 에반스, J.K. 시몬스, 루시 리우 등 할리우드 스타들이 출연한다. '레드 원'은 산타 구출 작전이 주요 서사다. 드웨인 존슨과 크리스 에반스가 서로 다른 캐릭터로 납치된 산타를 구하기 위한 '레드 원' 작전을 수행하며 공조를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그렇게 아들이 된다, ‘위대한 부재’[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005389669"/>
        <updated>2024-11-01T23:08:46.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“처음으로 당신에 대해 알고 싶어졌습니다” 현재의 시간축이 과거의 시간축을 쫓는다. 그러다 근 과거의 타임 라인이 다른 쪽의 현 타임라인 첫 머리를 따라 잡는다. 심오하면서도 우아하고 덤덤한듯 쫄깃(미스터리)한, “제2의 고레에다 히로카즈”로 불리며 주목받고 있는 치카우라 케이의 감독의 신작, ‘위대한 부재’다. 오랜 세월 아버지와 연락을 끊고 지내던 도쿄의 연극배우 타카시(모리야마 미라이). 어린 시절 자신과 어머니에게 큰 상처를 준 아버지, 토야마를 미워하며 연락을 끊고 지내던 그는 어느 날 아버지가 경찰에 체포되었다는 소식을 듣게 된다. 급하게 그가 있는 규슈로 내려가지만 다시 만난 아버지는 치매 증상으로 마치 다른 사람처럼 행동하고, 아버지와 재혼한 새어머니는 행방불명된 상태임을 알게 된다. 타카시는 아버지가 남긴 단서(대량 메모)들을 토대로 아버지의 지난 삶을 찾아내야 한다. 그렇게 진실에 서서히 다가간다. 아버지가 벌인 기묘한 인질극, 잊고 지낸 기억의 파편과 희미한 단서]]></content>
    </entry>
</feed>