<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-03T21:05:10.586Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 박재찬 "첫 정극 도전, 배우며 행복하게 촬영했죠" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004375574"/>
        <updated>2024-08-03T21:04:34.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 '놀아주는 여자' 종영 소감을 전했다. 2일 소속사 동요엔터테인먼트는 1일 종영한 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'에서 육가공업체 '목마른 사슴'의 성실하고 순둥하지만 비밀이 많은 막내 이동희 역을 맡은 박재찬의 일문일답을 공개했다. 박재찬은 아픈 과거를 가진 인물의 불안한 내면까지 섬세하게 표현하며 한층 성장한 연기력을 자랑했다. Q. '놀아주는 여자'가 호평 속 종영을 맞았습니다. A. 첫 정극 도전이라는 부분에서 부담감과 걱정도 있었지만 촬영을 거듭하면서 드라마 제목인 '놀아주는'처럼 저 역시도 너무 재밌고 행복하게 촬영하며 많이 배웠습니다. 시청자분들도 재미있게 봐주셔서 감사한 마음이 큽니다! 예쁘게 찍어주신 감독님과 스태프분들께 너무 감사드리고, 앞으로도 더 좋은 연기 보여드릴 수 있도록 항상 노력하겠습니다! Q. '사슴즈' 막내 이동희로 활약했는데, 가장 기억에 남는 장면이나 대사가 있다면요? A. 검사실에서 장현우(권율 분) 검사님께 울면서 말하는 장면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균·진구, 조아람 누명 벗기려 뜻밖 공조 앙숙 케미 (감사합니다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882215"/>
        <updated>2024-08-03T21:04:34.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신하균과 진구가 조아람의 채용비리 누명을 벗기기 위해 뜻밖 공조를 시작했다. 8월 3일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 9회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서는 감사팀장 신차일(신하균 분)과 황대웅 부사장(진구 분)이 같은 목표를 향했다. 익명 게시판에 황대웅 부사장과 감사팀 윤서진(조아람 분)이 부적절한 관계라며 채용비리 의혹을 제기하는 글이 올라왔다. 황세웅 사장(정문성 분)은 경영권이 위기에 처한 상황에서 어떻게든 황대웅 부사장과 윤서진을 채용비리로 몰아갈 작정. 신차일이 윤서진의 채용에는 문제가 없다고 보고하자 외부 인력에게 감사를 맡겼다. 황대웅은 신차일에게 “잘난 척은 혼자 다 하더니. 황세웅에게 뒤통수나 처 맞고. 너 때문에 서진이가 더 힘들어졌다. 외부감사? 황세웅이 거기 무슨 약을 쳐놨을지 어떻게 알아? 서진이 네 팀원이잖아. 손 놓고 있을 거야?”라며 분노했고, 신차일은 “제가 알아서 하겠습니다”라고 답했다. 황대웅은 구한수(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가정부 딸에 딴 맘 없고?” 정문성, 진구 조아람 도발 (감사)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882214"/>
        <updated>2024-08-03T21:04:34.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정문성이 진구와 조아람의 관계를 의심하며 도발했다. 8월 3일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 9회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서 황세웅(정문성 분) 사장은 이복동생 황대웅(진구 분) 부사장의 약점으로 윤서진(조아람 분)을 공략했다. 황세웅은 자신의 경영권이 위험한 상황에서 황대웅과 윤서진 사원이 부적절한 관계라며 채용비리를 의심하는 익명글이 올라오자 없는 비리도 만들 기세. 그 속내를 알아차린 황대웅은 황세웅에게 “너희는 틈만 나면 날 밟아 죽이려고 한다. 내가 똑똑히 보여줄게. 내가 어떻게 살아남았는지”라고 경고했다. 이에 황세웅은 “가정부 딸이랑 언제 그렇게 친해졌냐”며 비아냥 거렸고, 황대웅은 “너희는 형이라는 놈들이 나랑 라면 한 번을 먹어줬냐. 너희가 괴롭힐 때 유일하게 챙겨주는 사람이 누나였다”고 가정부였던 윤서진 모친을 언급했다. 황세웅은 “누나? 애틋하네. 그래서 딸을 취직시켜줬냐. 진짜 딴 맘은 없고?”라며 계속 도발했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오희준, 진구 조아람 채용비리 익명글 올린 범인 ‘반전’ (감사)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882212"/>
        <updated>2024-08-03T21:04:34.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오희준이 진구와 조아람의 채용비리 익명글을 올린 범인으로 드러나며 반전을 안겼다. 8월 3일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 9회(극본 최민호/연출 권영일 주상규)에서는 문상호(오희준 분)가 황대웅 부사장(진구 분)과 윤서진(조아람 분)의 채용비리 의혹 익명글을 올린 진범으로 드러났다. 감사팀장 신차일(신하균 분)과 황대웅 부사장은 채용비리를 직접 쫓기 시작했고 채용비리 증거인 서류대장을 훔치려던 놈들을 잡아 사채업자 정사장의 사주를 받은 사실을 알아냈다. 정사장의 딸 정대리가 유력한 채용비리 범인. 신차일은 정대리에게 “윤서진 사진을 인터넷에 올린 이유가 뭐냐. 채용비리 조사가 들어오자 시선을 돌리려고 한 것 아니냐. 몰래 사진 찍어 올리지 않았냐”고 추궁했지만 정대리는 발뺌했다. 같은 시각 구한수(이정하 분)는 채용비리 의혹 익명글이 올라온 사이트에서 일하는 친구를 통해 “그 글을 작성한 사람은 가입하자마자 그 글을 썼다”는 정보를 얻었다. 구한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입소문 탄 ‘낮밤녀’ 이정은지 없었다면[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882208"/>
        <updated>2024-08-03T21:04:34.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이정은지' 싱크로율이 제대로 통했다. 배우 이정은, 정은지의 혼연인체 열연이 '낮과 밤이 다른 그녀'의 흥행을 이끌었다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하 / 연출 이형민 최선민)가 8월 4일 16회로 종영한다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마. 정은지는 극 중 20대인 취준생 이미진, 이정은은 50대가 돼버린 이미진의 부캐 임순으로 분했다. 한 인물이 낮과 밤 사이 바뀌는 설정인만큼 정은지와 이정은의 싱크로율은 '낮과 밤이 다른 그녀'에 몰입케 하는 시작이자 키 포인트였다. 20대와 50대라는 큰 나이 차에도 불구, 설정부터 납득이 돼야만 이후 전개를 오롯이 받아들일 수 있는 판타지적 세계관을 갖고 있기 때문. 20대 이미진과 50대 이미진이 괴리감 없이 얼마나 한 인물처럼 보이는지가 시청자들의 몰입도를 높이는]]></content>
    </entry>
</feed>