<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-23T14:09:18.192Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신데렐라 게임] “네 공이니?” 20년 전 잃어버린 딸의 아들, 손주 김건우와 마주친 나영희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069585"/>
        <updated>2024-12-23T14:08:49.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신여진이 20년 전 잃어버린 딸의 아들이자 자신의 손주 이은총을 만났다. 도둑 누명을 쓰게 된 구하나(한그루)는 끈질기게 보안팀에 연락했지만 누명을 벗겨줄 증거 확보에 어려움을 겪었다. 답답함에 가슴을 치던 구하나에게 익명의 메시지 한 통이 도착했다. 휴대폰을 확인한 구하나는 윤세영(박리원)이 사무실에 아무도 없는 틈을 타 돈 봉투를 구하나의 가방에 집어넣고 있는 영상을 확인했다. “팀장님…?” 피해를 입은 장본인이 사건을 직접 조작했다는 사실에 구하나는 충격과 배신감을 느꼈다. 외근으로 사무실을 나서던 황진구(최상)는 보안팀 책임자를 만났고 “사무실 복도 CCTV 어제 점심시간에 오작동 됐다던데 원인 파악됐습니까?”를 따져 물었다. 보안팀은 “가끔 원일 모를 오작동이 발생하긴 합니다.”라며 얼버무렸다. 어이없는 답변에 황진구는 "기계 탓할 거면 보안팀은 왜 있는 겁니까?”라고 쏘아붙이며 얼마 전 본부장 취임식에서 벌어졌던 외부인 난동에 대한 책임을 함께 물었다. 황진구 앞에 끼어든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김설현 “많이 고민한 작품, 찾아준 분들께 감사” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403387"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 ‘조명가게’에서 뭉클하고 소름 돋는 연기로 깊은 여운을 남겼다. 김설현은 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 수상한 손님 이지영 캐릭터로 분해 호평을 이끌었다. 이번 작품을 통해 장르물 첫 도전에 나선 설현은 회를 거듭할수록 폭발하는 감정 연기로 시청자들의 시선을 사로잡았다. # 1~4회: 이미지 변신 제대로 한 김설현 김설현은 1회에서 조명가게로 들어가는 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 지영은 버스 정류장 벤치에서 김현민(엄태구)을 항상 기다렸고 그의 불안한 시선과 어둠이 드리워져 있는 낯빛이 극의 공포감을 조성했다. 지영은 비가 오는 밤 현민의 집을 따라가는가 하면 그의 집에 들어가 캐리어에서 뾰족한 도구를 꺼내는 등 미스터리한 행동으로 소름을 유발했다. 눈빛부터 표정, 대사까지 극 중 캐릭터에 완벽히 빠져든 김설현의 열연은 분위기를 섬뜩하게 만들었다. # 5~6회: 드디어 드러난 김설현의 존재 지영은 연인 관계였던 현민이 자신을 만나러 오는 길에 사고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 송영창 계획 예측 적중…누명 벗고 출소해 '반격 시작' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809704"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 송영창의 악행을 밝히겠다고 선언했다. 23일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 11회에서는 이한신(고수 분)이 지동만(송영창)에게 선전포고한 모습이 그려졌다. 이날 천수범(조승연)의 가석방 심사가 통과된 직후 박진철(이도엽)과 이한신은 마약류 관리법 위반 혐의로 체포됐다. 최화란(백지원)은 특별 세무조사를 받았고, 권유리(안서윤)는 최화란과 공조했다는 이유로 정직 처분을 받았다. 또 지동만은 특별 사면으로 출소해 교도소에 수감 중인 이한신을 찾아갔다. 이한신은 "가석방으로 안 되니 더 윗선을 움직이셨나 보네요? 특사로 나가실 줄은 뭐 전혀 생각을 못 했습니다"라며 쏘아붙였고, 지동만은 "저 위에 뭐가 있는지 아나? 법 위에 사람 위에 바로 돈이 있는 거야"라며 밝혔다. 이한신은 "그래서 그 돈으로 여론을 사서 마녀사냥이나 하고 계시는 겁니까?"라며 물었고, 지동만은 "마음 같아서야 저 광화문 한복판에 매달아서 활활 태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신데렐라 게임] 한그루 믿는다는 최상에 질투 섞인 비아냥 던지는 권도형 “직원 사랑 대단하네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069584"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자리를 내건 내기를 시작한 황진구와 구지석의 갈등이 깊어졌다. 구지석(권도형) 본부장의 읿방적인 계약 해지로 새로운 거래처가 필요해진 황진구(최상)는 외근이 잦아졌다. 사무실로 복귀하던 황진구는 복도에 책상채 나와 앉아 근무 중인 구하나(한그루)를 발견했고 “복도에서 뭐 하는 거예요? 왜 책상이 나와있어요?”라고 질문했다. 정황을 파악한 황진구는 윤세영(박리원)을 호출해 구하나를 복귀 시키라 말했다. 윤세영은 “구하나 가방에서 돈 봉투가 나왔는데 뭐가 더 필요해?”라고 소리치며 고집을 부렸지만 “나중에 범인으로 밝혀지면 그때 징계하도록 해.”라는 황진구의 단호한 지시를 결국 받아들였다. 윤세영의 돈 봉투를 훔친 도둑으로 몰린 구하나는 억울함을 풀기 위해 사무실 복도 CCTV 영상을 찾았지만 보안팀은 당시 영상에 오류가 있었다며 촬영본이 없다고 답했다. 이는 구하나의 가방에 직접 돈 봉투를 넣어둔 윤세영이 보안팀을 매수했기 때문이었다. 구하나는 끈질기게 보안팀에 연락했지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신데렐라 게임] 가방에 몰래 돈 봉투 집어넣으며 누명 씌우는 박리원 영상 확보한 한그루]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069583"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세영의 계략으로 도둑 누명을 쓴 구하나가 사무실에서 쫓겨났다. 혜성 그룹 회장 신여진(나영희)은 딸을 잃어버린 지 20년이 지난 지금까지도 아이를 찾겠다는 희망을 버리지 않았다. 사람을 써 딸을 수소문하던 중 희소식을 접한 신여진은 친자 확인을 위해 DNA 검사를 진행했다. 윤유진이 돌아오면 20년 전 거짓말이 탄로날 수 있다는 사실에 윤세영(박리원)은 기겁했고 불안함에 떨었다. 이에 윤세영 친모 최명지(지수원)는 “유진이 절대 안 나타나. 걱정 마.”라며 태연하게 딸을 위로했다. 윤세영은 “나중에라도 기억 돌아오면 어떡해?”라며 호들갑을 떨었고 당장이라도 쓰러질 것처럼 어쩔 줄 몰라 했다. 최명지는 “엄마 믿고 침착해. 유진이 절대로 안 나타나.”를 확신하며 끝까지 의심을 버리지 못하는 딸에게 확신의 이유를 속삭였다. 충격적인 귓솟말에 눈이 동그래진 윤세영은 “진짜야?”를 되물으며 이내 안심했다. 최명지는 “넌 엄마만 믿으면 돼.”라는 말로 대답을 대신했고 혹 윤유진이 나타나더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신데렐라 게임] 가방에 몰래 돈 봉투 집어넣으며 누명 씌우는 박리원 영상 확보한 한그루]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069582"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세영의 계략으로 도둑 누명을 쓴 구하나가 사무실에서 쫓겨났다. 혜성 그룹 회장 신여진(나영희)은 딸을 잃어버린 지 20년이 지난 지금까지도 아이를 찾겠다는 희망을 버리지 않았다. 사람을 써 딸을 수소문하던 중 희소식을 접한 신여진은 친자 확인을 위해 DNA 검사를 진행했다. 윤유진이 돌아오면 20년 전 거짓말이 탄로날 수 있다는 사실에 윤세영(박리원)은 기겁했고 불안함에 떨었다. 이에 윤세영 친모 최명지(지수원)는 “유진이 절대 안 나타나. 걱정 마.”라며 태연하게 딸을 위로했다. 윤세영은 “나중에라도 기억 돌아오면 어떡해?”라며 호들갑을 떨었고 당장이라도 쓰러질 것처럼 어쩔 줄 몰라 했다. 최명지는 “엄마 믿고 침착해. 유진이 절대로 안 나타나.”를 확신하며 끝까지 의심을 버리지 못하는 딸에게 확신의 이유를 속삭였다. 충격적인 귓솟말에 눈이 동그래진 윤세영은 “진짜야?”를 되물으며 이내 안심했다. 최명지는 “넌 엄마만 믿으면 돼.”라는 말로 대답을 대신했고 혹 윤유진이 나타나더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 송영창, 특별사면으로 출소…교도소 수감된 고수에 "세상 밖 못 나가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809698"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 송영창이 특별사면으로 출소했다. 23일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 11회에서는 지동만(송영창 분)이 이한신(고수)과 면회하는 모습이 그려졌다. 이날 지동만은 특별사면으로 출소했고, 교도소에 수감 중인 이한신을 찾아가 면회했다. 이한신은 "가석방으로 안 되니 더 윗선을 움직이셨나 보네요? 특사로 나가실 줄은 뭐 전혀 생각을 못 했습니다"라며 밝혔다. 지동만은 "저 위에 뭐가 있는지 아나? 법 위에 사람 위에 바로 돈이 있는 거야"라며 자랑했고, 이한신은 "그래서 그 돈으로 여론을 사서 마녀사냥이나 하고 계시는 겁니까?"라며 쏘아붙였다. 지동만은 "마음 같아서야 저 광화문 한복판에 매달아서 활활 태워버리고 싶지. 안 경위 정직된 거 알고 있나. 최화란인가 하는 사채업자 년이 세무조사 처맞고 회사 문 닫은 것도 모르는 눈치구먼"라며 조롱했다. 지동만은 "이 변 사무실에 출소한 천수범이까지 해서 버러지 같은 연놈들이 우글우글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신데렐라 게임] 20년 전 거짓말 드러날까 불안 떠는 박리원에 “절대 안 나타나” 확신 주는 지수원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069581"/>
        <updated>2024-12-23T13:17:08.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20년 전 실종된 윤유진을 찾았다는 소식에 혜성 그룹을 넘보고 있던 윤세영이 불안에 떨었다. 어린 윤세영(박리원)의 거짓말로 윤유진은 혜성 그룹 외동딸에서 고아원을 떠도는 신세가 됐다. 기억을 잃은 윤세영은 고아원에서 이두나라는 이름을 얻었다. 이두나는 그곳에서 구하나(한그루)를 만났고 두 사람은 서로를 의지하며 가족보다 더 애틋한 사이로 자라났다. 성인이 돼 아들 이은총(김건우)을 낳고 외국 생활을 하던 이두나는 잃어버린 부모의 단서를 찾아 귀국한다. 부모로 추정되는 집에 방문하기 전 웬 아줌마를 만나기로 했다는 소식을 구하나에 전한 이두나는 다음 날 싸늘한 시신으로 발견됐다. 차갑게 식은 이두나의 시신을 확인한 구하나는 하나뿐인 친구를 끌어안고 오열했다. 경찰은 이두나가 뺑소니 사고를 당했고 단서가 부족해 뺑소니범 수사에 어려움을 겪고 있다고 전했다. 이두나의 죽음으로 그의 아들 이은총은 구하나가 맡아 키우게 됐다. 혜성 그룹 회장 신여진(나영희)은 딸을 잃어버린 지 20년이 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 누명 쓰고 체포…권유리 정직 처분 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809695"/>
        <updated>2024-12-23T12:18:35.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 누명을 쓰고 경찰에 체포됐다. 23일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 11회에서는 이한신(고수 분)이 마약류 관리법 위반 혐의로 체포된 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 박진철(이도엽)에게 연락했고, "선배 됐습니다. 가석방 통과됐습니다"라며 천수범(조승연)의 가석방 심사 통과 소식을 전했다. 박진철은 천수범에게 "됐대. 형 이제 출소할 수 있대"라며 기뻐했다. 그러나 박진철과 이한신은 마약류 관리법 위반 혐의로 체포됐다. 형사는 이한신에게 "저희랑 같이 가셔야겠습니다"라며 밝혔고, 이한신은 "무슨 일 때문에 그러시죠?"라며 물었다. 형사는 "이한신 씨 당신을 마약류 관리법 위반 혐의로 체포합니다"라며 이한신의 손목에 수갑을 채웠다. 또 최화란(백지원)은 특별 세무조사를 당했고, 안서윤(권유리)은 정직 처분을 받았다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 해임 의혹 터졌다…"소속사 대표서 내보내야" 내부 반발 '시끌' ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694074"/>
        <updated>2024-12-23T12:18:35.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 메이커 고현정이 세운 판도라엔터테인먼트에 지각 변동이 일어난다. 23일 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 판도라엔터테인먼트의 개국공신이자 대표이사 강수현(고현정 분)을 둘러싼 수상한 의혹들이 제기된다. 강수현은 스타가 될 재목을 알아보는 탁월한 안목과 사람들의 시선을 사로잡는 남다른 감각으로 자신이 세운 판도라엔터테인먼트를 국내 굴지의 연예기획사로 만든 스타 제작자다. 획일화된 시스템보다는 오직 자신의 촉과 기준에 맞춰 아이돌을 양성했고, 강수현의 예상대로 모든 스타가 승승장구하며 전무후무한 능력을 입증하고 있다. 그러나 회사 내 규칙이 아닌 스스로의 판단에 따라 움직이는 만큼 강수현을 향한 내부 반발 역시 조금씩 피어오르기 시작한다. 심지어 강수현을 향한 의혹과 의문점까지 제기되면서 그녀를 내보내야 한다는 목소리 또한 높아지는 가운데 과연 바람 앞의 촛불 같은 강수현의 앞날이 어떻게 될지 주목된다. 설상가상 새로운 대표 후보로 장현철(이승준 분)이 떠오르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선주씨' 정영섭, 심이영 '18억 당첨 복권' 훔치고 이혼 요구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246953"/>
        <updated>2024-12-23T12:18:35.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영섭이 심이영의 복권을 빼돌렸다. 23일 방송된 MBC '친절한 선주씨'에서는 피선주(심이영 분)가 복권이 사라진 것을 알았다. 이날 피선주는 피미주(천예주 분)의 사고 합의금을 구하던 중 복권이 사라졌음을 알았다. 왕연애(양혜진 분)에게 복권이 든 가방의 행방을 물었으나 왕연애는 "남진이가 청소하다가 버렸나 보지"라고 했고, 피선주는 "내가 로또가 될 팔자면 이러고 살겠어?"라고 하면서도 복권의 행방을 찾기 위해 전남진(정영섭 분)에게 전화를 걸었다. 피선주는 전남진이 전화를 받지 않자 오피스텔로 찾아갔고 전남진은 버린 것 같다고 답했다. 하지만 복권은 전남진의 손에 있었다. 18억 원이 당첨된 것을 확인했기에 거짓말한 것. 그러면서 그는 피선주에게 "대출해 주면 이혼해 줄래?"라고 요구해 분노를 자아냈다. 한편 MBC '친절한 선주씨'는 매주 월-금 오후 7시 5분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '무빙', 초능력 가족의 숨겨진 비밀 밝혀진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265296"/>
        <updated>2024-12-23T12:18:35.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가 웹툰 원작의 글로벌 히트작 '무빙'을 TV에서 만날 수 있다. 지난 22일 MBC가 TV 최초로 선보인 '무빙' 1-2회에서는 초능력을 숨기고 살아가는 부모와 자녀들의 이야기가 펼쳐졌다. 닐슨 코리아에 따르면 수도권 가구 5.1%의 시청률을 기록했고 2049 시청률은 2.3%를 달성했다. 특히 반장 이강훈이 전학생의 비밀을 들은 채 귀가해 아버지 재만(김성균)에게 인사하는 장면에서는 순간 최고 시청률 6.4%까지 치솟으며 시청자들의 뜨거운 관심을 입증했다. 어제 방송에서는 평범한 고3 수험생으로 보이는 김봉석(이정하), 장희수(고윤정), 이강훈(김도훈)이 정원고등학교 같은 반 학생으로 만나며 이들이 펼칠 앞으로의 이야기에 관심이 모였다. 담임교사 최일환(김희원)은 이들의 능력을 예의주시하며 긴장감을 고조시켰다. 아들 봉석을 홀로 키우는 돈가스집 사장 이미현(한효주)과 딸 희수를 살뜰히 챙기는 치킨집 사장 장주원(류승룡)의 평범한 일상 뒤에 감춰진 비밀도 서서히 드러나기 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 도핑으로 나락 간 럭비 감독 변신…‘트라이’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403381"/>
        <updated>2024-12-23T12:18:35.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초로 럭비를 소재로 한 코믹 청춘 드라마 SBS ‘트라이:우리는 기적이 된다’의 스페셜 티저가 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘트라이:우리는 기적이 된다’(이하 ‘트라이’)는 도핑으로 나락간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기다. 만년 꼴통 주가람과 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 청량 스포츠 성장기를 그린다. ‘모범택시2’를 공동 연출한 장영석 감독과 SBS 문화재단 극본공모에서 최우수 작품으로 당선된 임진아 작가가 의기투합했다. 배우 윤계상(주가람 역), 임세미(배이지 역), 김요한(윤성준 역) 등이 출연한다. 이 가운데 지난 21일 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘트라이’의 스페셜 티저가 최초 공개돼 눈길을 끈다. 티저 영상은 ‘한 시즌 전적 26전 25패’라는 타이틀을 지닌 한양체고 럭비부를 조명하며 흥미진진하게 시작한다. 수많은 소동의 중심에 서며 학교에서 천덕꾸러기 취급을 당하는 럭비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승승장구하던 고현정, 각종 의혹 속 소속사 대표 해임?(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265293"/>
        <updated>2024-12-23T11:04:37.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 제작자 고현정이 해임될 위기에 처했다. 23일 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서는 판도라엔터테인먼트의 개국공신이자 대표이사 강수현(고현정)을 둘러싼 수상한 의혹들이 제기된다. 강수현은 스타가 될 재목을 알아보는 탁월한 안목과 사람들의 시선을 사로잡는 남다른 감각으로 자신이 세운 판도라엔터테인먼트를 국내 굴지의 연예기획사로 만들었다. 오직 자신의 촉과 기준에 맞춰 아이돌을 양성했고 강수현의 예상대로 모든 스타가 승승장구하며 전무후무한 능력을 입증하고 있다. 그러나 회사 내 규칙이 아닌 스스로의 판단에 따라 움직이는 만큼 강수현을 향한 내부 반발 역시 조금씩 피어오르기 시작한다. 심지어 강수현을 향한 의혹과 의문점까지 제기되면서 그녀를 내보내야 한다는 목소리 또한 높아지는 가운데 강수현의 앞날이 어떻게 될지 궁금증을 자극한다. 설상가상 새로운 대표 후보로 장현철(이승준)이 떠오르기까지 해 회사 내 강수현의 입지는 점점 좁아질 예정이다. 공개된 사진 속에는 대표실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정-려운, 팽팽한 기싸움의 현장 포착 [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009603"/>
        <updated>2024-12-23T11:04:37.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정과 려운, 방출된 소속사 대표와 연습생이 협상 테이블에 오른다. 오늘(23일) 대망의 첫 방송을 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)에서는 전 소속사 대표 강수현(고현정)과 장기 연습생 유진우(려운)가 서로의 마음을 잡기 위한 승부수를 던진다. 극 중 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 돌연 해임 제의를 받으면서 오갈 곳 없는 낙동강 오리알 신세가 되어버리고 만다. 강수현의 해임 건의와 함께 판도라엔터테인먼트에도 지각변동이 시작되고 데뷔를 하지 못한 장기 연습생 유진우 역시 2억 원의 빚만 떠안은 채 길바닥에 나앉게 된다. 특히 유진우는 어린 시절 부모님이 소속사에 버리듯 떠맡기고 간 탓에 치열한 현실에서 홀로 살아남아야만 하는 상황. 지금의 위기를 타개하기 위해 살아갈 방법을 모색하기 시작한 유진우 앞에 갑작스레 강수현이 등장하면서 과거 소속사 대표와 연습생이었던 두 사람의 갑작스러운 만남이 성사된다. 공개된 사진 속에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강렬한 캐릭터성으로 '시선강탈'... '체크인 한양' 이호원의 강렬한 임팩트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265288"/>
        <updated>2024-12-23T11:04:37.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양'에 출연하는 배우 이호원이 강렬한 캐릭터성을 뽐냈다. 배우 이호원은 지난 22일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 2화에서 의주 상단 차기 후계자인 교육 사환 김명호 역으로 등장, 개성 만점 매력으로 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 이날 방송에서는 용천루의 숙소 중 가장 좋은 최상방으로 배정받은 김명호(이호원 분)가 하하방으로 배정받은 이은호(배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)를 놀리듯 무시하는 모습으로 극의 흥미진진함을 더했다. 김명호는 용천루의 역사가 적힌 사환실록을 외우던 고수라의 책을 빼앗으며 "이걸 어느 세월에 다 외우냐"라고 약 올렸다. 계속해서 비아냥거리는 김명호의 모습을 보다 못한 이은호는 최상방에게 서로의 방을 바꾸는 것과 하하방의 전체 퇴교를 걸고 쌍패치기 내기를 제안했다. 밤이 되자 최상방에서 쌍패치기 내기가 벌어졌고, 2:2 동점 상황에서 쌍3을 던진 김명호는 저고리를 벗지 못하고 당황해하는 홍덕수에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 얼굴 헬쓱해졌네…소속사서 방출, 낙동강 오리알 신세 됐다 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694069"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 한솥밥을 먹던 고현정과 려운이 협상 테이블에 오른다. 23일 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 전 소속사 대표 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)가 서로의 마음을 잡기 위한 승부수를 던진다. 극 중 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 돌연 해임 제의를 받으면서 오갈 곳 없는 낙동강 오리알 신세가 되어버리고 만다. 강수현의 해임 건의와 함께 판도라엔터테인먼트에도 지각변동이 시작되고 데뷔를 하지 못한 장기 연습생 유진우 역시 2억 원의 빚만 떠안은 채 길바닥에 나앉게 된다. 특히 유진우는 어린 시절 부모님이 소속사에 버리듯 떠맡기고 간 탓에 치열한 현실에서 홀로 살아남아야만 하는 상황. 지금의 위기를 타개하기 위해 살아갈 방법을 모색하기 시작한 유진우 앞에 갑작스레 강수현이 등장하면서 과거 소속사 대표와 연습생이었던 두 사람의 갑작스러운 만남이 성사된다. 공개된 사진 속에는 소속사에서 방출됐다는 공통점을 가진 강수현과 유진우의 만남 현장이 담겨 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약 혐의로 구치소 간 고수에...결국 '가석빵즈' 나섰다(이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265287"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 구치소로 향한 가운데, 동료들의 열띤 지지 속에 위기를 극복할 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난 18일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신' 10회 엔딩에서는 이한신(고수)이 마약류 관리법 위반 혐의로 긴급 체포되는 모습이 그려졌다. 23일 방송되는 11회에서는 이한신을 돕기 위해 나선 동료들의 모습이 공개된다. '이한신' 측이 공개한 스틸컷에는 안서윤(권유리), 최화란(백지원), 천수범(조승연) 등 주요 인물들이 이한신의 무죄를 입증하기 위해 거리로 나서 서명 운동을 펼치는 모습이 담겨있다. 이들은 오정그룹의 비리를 폭로했던 기자와 이한신을 도왔던 미혼모 허은지(황세인)까지 함께하며 끈끈한 연대를 보이고 있는 모습이다. 공개된 스틸컷 속에서 이들은 거리 한복판에서 교도소 내 마약 사건에 대한 재수사를 촉구하며 서명 운동을 펼치고 있는 모습이다. 특히, 처음에는 이한신 혼자 싸워야 했지만 이제는 많은 사람들이 함께 힘을 합쳐 정의를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 23일 첫 방송... 고현정-윤상현, 스타 메이커 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069579"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 윤상현이 아이돌계 새 역사를 쓸 환상의 시너지를 발휘한다. 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 그리는 드라마. 강수현은 스타가 될 아이를 알아보는 탁월한 안목과 프로듀싱 능력을 가진 전직 소속사 대표다. 음악 프로듀서 남편 심준석(윤상현 분)과 손을 잡고 세운 판도라엔터테인먼트에서 만드는 아이돌마다 대박을 터트렸지만 모종의 이유로 인해 회사에서 쫓겨나면서 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된다. 가족들을 먹여 살리던 강수현의 갑작스러운 몰락으로 인해 집안에도 거센 풍파가 몰아닥치고 집안의 분위기도 삭막하게 메말라가고 있는 상황. 새로운 스타의 재목을 찾아 재기를 꿈꾸던 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 방출된 연습생 유진우(려운 분)를 발견, 그와 함께 다시금 일어서고자 발버둥 칠 예정이다. 특히 강수현의 유진우 스타 만들기 프로젝트에 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 교제 허락받고 쌍방 프러포즈 "평생 함께하자" (사랑은 외나무다리에서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809674"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 김갑수에게 교제를 허락받는 데 이어 쌍방 프러포즈로 설렘 지수를 올렸다. 22일 방송한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미)의 프러포즈 대작전이 그려졌다. 이날은 윤지원이 자신의 곁을 묵묵히 지키며 큰 힘이 되어준 석지원의 사랑 덕분에 오랫동안 자신을 괴롭힌 트라우마를 이겨냈다. 정수한(최대철)은 학부모라는 감투를 빌려 윤지원을 괴롭혔고, 윤지원의 이상 행동에 “무슨 일이 있는 것 같은데 왜 나한텐 계속 괜찮은 척일까?”라고 걱정하던 석지원은 정수한의 존재를 알고 분노했다. 결국 석지원은 정수한을 소환해 “문제가 있으면 권한도 책임도 큰 이사장인 제가 해결해 드리겠습니다”라며 윤지원을 대신해 경고장을 날렸다. 이후 석지원은 윤지원의 연락을 받고 12년 전의 그날처럼 옥상으로 한달음에 달려가 홀로 있는 윤지원을 껴안으며 “그때의 너도 너고. 지금의 너도 너야. 내가 사랑했고 사랑하는 그냥 윤지원”이라고 고백했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 빌런 송영창에 조롱당하는 신세 전락! 왜? [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009602"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 출소한 빌런 송영창과 구치소에서 신세가 역전된 모습이 공개됐다. tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(연출 윤상호, 극본 박치형, 이하 '이한신')이 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 가석방 심사관이 된 변호사 이한신(고수)의 활약을 바탕으로 매주 월, 화요일 시청자들에게 짜릿한 카타르시스를 선사했던 '이한신'. 그러나 10회 엔딩에서는 마약류 관리법 위반 혐의로 긴급 체포된 이한신의 모습이 그려져 시청자들의 긴장감을 높이고 있다. 이런 가운데 23일 '이한신' 측이 11회 방송을 앞두고 공개한 스틸컷에는 이한신이 그토록 막으려 노력했던 악의 축, 오정그룹 회장 지동만(송영창)이 출소한 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 그의 가석방 출소 시도를 번번이 좌절하게 했던 이한신이었기에, 이번에 지동만이 어떻게 출소를 할 수 있었던 것인지 궁금증을 자아낸다. 무엇보다 구치소에 방문한 지동만과 이한신의 팽팽한 대치가 돋보인다. 이한신을 찾아온 지동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로코 장착 후 눈빛 갈아끼운 이준혁..."완벽한 비서 되고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265285"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그동안 강렬하고 어두운 캐릭터를 주로 연기해왔던 배우 이준혁이 '나의 완벽한 비서'를 통해 로맨틱 코미디에 도전한다. 23일 SBS 새 금토 드라마 '나의 완벽한 비서' 측은 극 중 완벽한 비서 유은호 역을 맡은 이준혁의 인터뷰를 공개했다. 그간 이준혁의 필모그래피를 살펴보면 비리 검사부터 부패 경찰, 타임워프한 강력계 형사 등 강렬하고도 독특한 캐릭터가 자리 잡고 있다. 이런 탓에 이준혁에게 '나의 완벽한 비서'는 오히려 더 신선하고 독특하게 다가왔다고 한다. 이준혁은 소소하고 따뜻한 이야기가 그리웠는데, '나의 완벽한 비서'는 이에 딱 부합하는 작품이었다고 설명하며 "또 한 번 새로운 모습을 보여드릴 수 있어 기대되고 설렌다"고 전했다. 밀착 케어 로맨스라는 장르 안에서 이준혁은 내면이 가장 강하고 따뜻한 사람인 은호의 "부드러움"을 살리는 데 집중했다. 이어 이제껏 연기했던 캐릭터들 중에서 은호가 제일 본인의 목소리와 비슷하다는 비하인드를 전했다. 한지민과의 호흡에 대해선 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 박재찬, 첫 사극도 합격점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216481"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 첫 사극도 합격점을 받았다. 박재찬은 지난 21~22일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. '손님은 왕'이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분하여 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 첫 방송에서 박재찬은 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 완벽히 동화했다. 불의를 참지 못한 고수라는 용천루의 직원에게 "순서를 지켜야 도리"라며 소리쳤다. 이어 홍덕수(김지은 분)가 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에서는 본격적으로 '하오나 4인방'과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 고수라는 이은호(배인혁 분), 홍덕수, 천준화(정건주 분)와 함께 '하하방'의 일원이 됐다. 고수라는 '하하방'의 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상이 한국 최초 럭비 드라마를 하면 생기는 일(트라이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216480"/>
        <updated>2024-12-23T10:09:59.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초로 럭비를 소재로 한 코믹 청춘 드라마 SBS '트라이:우리는 기적이 된다'의 스페셜 티저가 전격 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘트라이:우리는 기적이 된다’(극본 임진아/연출 장영석 이하 ‘트라이’)는 도핑으로 나락간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기로, 만년 꼴통 주가람과 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 청량 스포츠 성장기. 드라마 ‘모범택시2’를 공동 연출한 장영석 감독과 SBS 문화재단 극본공모에서 최우수 작품으로 당선된 임진아 작가가 의기투합하고, 윤계상(주가람 역), 임세미(배이지 역), 김요한(윤성준 역) 등 탄탄한 연기력과 건강한 에너지가 어우러진 배우군단이 합류해 기대를 받고 있다. 이 가운데 지난 21일(토)에 방송된 '2024 SBS 연기대상'에서 '트라이'의 스페셜 티저가 최초 공개돼 예비 시청자들의 도파민을 치솟게 만들었다. 공개된 티저 영상은 '한 시즌 전적 26전 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도핑 감독과 짠내나는 럭비 팀의 만남... 과연 이들의 운명은?(트라이:우리는 기적이 된다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265282"/>
        <updated>2024-12-23T09:12:14.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초, '럭비'를 주제로 한 드라마가 마침내 막을 올린다. 2025년 방송을 앞두고 있는 SBS 새 드라마 '트라이:우리는 기적이 된다'가 지난 21일 'SBS 2024 연기대상'에서 공개됐다. 도핑으로 '나락' 간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기로, 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 스포츠 성장기다. 공개된 티저 영상은 '한 시즌 전적 26전 25패'라는 굴욕적인 타이틀을 지닌 한양체고 럭비부를 조명하며 흥미진진하게 시작한다. 수많은 소동의 중심에 서는 럭비부의 모습이 짠내를 자아내는 가운데, 한양체고 럭비부에 주가람이라는 인물이 합류해 흥미를 치솟게 한다. 스스로를 한양체고 럭비부의 감독이라고 주장하며 나타난 주가람은 한 눈에 봐도 괴짜 포스를 폴폴 풍기며 "럭비계의 아이돌, 럭비 아시안컵 MVP"라고 하며 웃음을 자아낸다. 하지만 선생님들은 "도핑으로 학교에 먹칠한 선수를 어떻게 감독으로 데려오냐"라며 주가람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 2억 빚진 려운에게 내민 협상카드 뭐길래(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246950"/>
        <updated>2024-12-23T09:12:14.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 한솥밥을 먹던 고현정과 려운이 협상 테이블에 오른다. 오늘(23일) 대망의 첫 방송을 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)에서는 전 소속사 대표 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)가 서로의 마음을 잡기 위한 승부수를 던진다. 극 중 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 돌연 해임 제의를 받으면서 오갈 곳 없는 낙동강 오리알 신세가 되어버리고 만다. 강수현의 해임 건의와 함께 판도라엔터테인먼트에도 지각변동이 시작되고 데뷔를 하지 못한 장기 연습생 유진우 역시 2억 원의 빚만 떠안은 채 길바닥에 나앉게 된다. 특히 유진우는 어린 시절 부모님이 소속사에 버리듯 떠맡기고 간 탓에 치열한 현실에서 홀로 살아남아야만 하는 상황. 지금의 위기를 타개하기 위해 살아갈 방법을 모색하기 시작한 유진우 앞에 갑작스레 강수현이 등장하면서 과거 소속사 대표와 연습생이었던 두 사람의 갑작스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사마귀' 고현정, 연쇄살인마 母로 변신..청순함 속 기괴함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291186"/>
        <updated>2024-12-23T09:12:14.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무엇을 상상하든 그 이상을 보여줄 파격 문제작이 온다. '사마귀'가 베일을 벗었다. 2025년 방송 예정 SBS 드라마 '사마귀'(극본 이영종·연출 변영주)는 한 여인이 오래전 연쇄살인범으로 수감된 가운데, 누군가 그녀를 모방한 연쇄살인을 시작하며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 영화 '화차' 변영주 감독과 영화 '서울의 봄' 이영종 작가가 의기투합했으며, 고현정(정이신 역)과 장동윤(차수열 역)이 극 중 연쇄살인마 엄마와 경찰 아들로 출연을 확정해 뜨거운 화제를 모았다. 이 가운데 12월 21일 '2024 SBS 연기대상'에서 '사마귀' 티저 영상이 기습 공개됐다. 베일 벗은 '사마귀'는 고현정 장동윤의 이색 조합은 물론 독특하고 감각적인 작품의 매력을 십분 발산하며 단숨에 시선을 사로잡았다. 지금껏 본 적 없는, 상상초월 범죄 스릴러의 탄생이 기대된다. '사마귀' 티저 영상은 연쇄살인마가 연상되지 않는 비주얼의 고현정 모습으로 시작된다. 격정적인 오페라 음악이 울려 퍼지는 가운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나·류승범 딸 이수현, 종영 앞두고 흑화 하나 (가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034527"/>
        <updated>2024-12-23T09:12:14.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 이수현이 눈물 엔딩으로 몰입도를 높였다. 이수현은 극중 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸이자 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역으로 등장한다. 그는 지난 20일 공개된 '가족계획' 5화에서 시시각각 변화하는 눈빛과 독기어린 비소를 장착한 열연으로 이목을 집중시켰다. 이날 방송에서 백지우는 학교에서 류미옥(윤가이)과 시비가 붙었고, 이후 등장한 박재곤(권지우)이 자신의 눈앞에서 카메라 플래시를 터트리자 끝내 이성을 잃었다. 백지우는 박재곤을 향해 무자비한 공격을 가하며 쓰러트렸고, 가까스로 정신을 차렸지만 피가 잔뜩 묻은 두 주먹을 보자 패닉에 빠지고 말았다. 류미옥은 겁에 질린 백지우를 보자 의미심장한 미소를 지으며 열망교회가 운영하는 가출팸 합숙소로 데려갔고, 오길자(김국희)는 백지우를 인질로 삼아 한영수를 유인하는데 성공했다. 결국 한영수와 지하실로 끌려간 백지우는 결박당한 채 철창에 갇혔고, 오길자의 공격을 받은 한영수가 목숨을 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수현, ‘가족계획’ 몰입도 최고조로 이끌었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403358"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 이수현이 혼란과 분노, 후회와 죄책감이 뒤섞인 복잡한 감정을 눈물로 표현한 엔딩으로 후반부 몰입도를 높였다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연 중이다. 이수현은 지난 20일 공개된 ‘가족계획’ 5화에서 시시각각 변화하는 눈빛과 독기 어린 비소를 장착한 진화하는 감정 열연의 저력을 드러내 시선을 집중시켰다. 극중 백지우는 엄마 한영수(배두나)가 그동안 사진을 못 찍게 했던 진짜 이유를 알게 됐고, 한영수에게 “도망 다니느라 사진 못 찍게 한 게 아니라는 거, 왜 미리 말하지 않았어?”라며 오해로 인해 한영수를 원망했던 시간을 자책했다. 한영수는 “다 내 탓이니까, 계속 원망해도 괜찮아”라며 고개를 떨궜고, 백지우는 “뭐가 괜찮아!”라고 외치며 “나 이제 트라우마 없으니 유난 떨지 말라”라는 백지우다운 방식으로 미안함을 표현해 공감을 안겼다. 하지만 백지우는 학교에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 빛낸 박정표‥구조견 희생 에피소드에 모두 오열했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935379"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박정표가 깊은 감동을 선사하는 연기력으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 박정표는 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 개 짖는 소리를 쫓는 강병진 역을 맡아 의문의 행동들로 위태로운 분위기와 긴장감을 자아내며 등장할 때마다 시청자들의 궁금증을 증폭시켰다. 지난 18일 공개된 7, 8회에서는 강병진의 숨겨졌던 안타까운 서사가 드러나며 극의 감동을 한층 더 극대화했다. 첫 회부터 강병진을 끈질기게 괴롭히던 개 짖는 소리의 정체는 도움을 요청하던 인명구조견의 구조 신호였다. 비 오는 산속에서 인명구조견의 도움으로 체온을 유지하며 극적으로 구조된 강병진은 생과 사의 경계에서도 내내 자신의 주변을 맴돌던 개의 정체를 마침내 깨달았다. 자신의 목숨을 구하고 세상을 떠난 구조견의 희생에 강병진은 그저 오열할 수밖에 없었고, 구조견은 끝까지 강병진을 조명가게로 인도하며 뭉클한 울림을 전했다. 박정표는 캐릭터에 완벽히 녹아든 연기와 긴장과 슬픔을 오가는 다채로운 감정표현으로 캐릭터의 서사에 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트, 25일 신곡 ‘볼 수 있어’ 발매...팬들 위한 ‘크리스마스 선물’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042666"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트(INFINITE, 김성규, 장동우, 남우현, 이성열, 엘, 이성종)가 크리스마스에 신곡을 발표한다. 소속사 인피니트 컴퍼니는 23일 0시 공식 SNS를 통해 인피니트의 새 디지털 싱글 ‘볼 수 있어 (Sad Loop)’ 티저 이미지를 공개하고 음원 발매 소식을 알렸다. 공개된 이미지는 지난 6일부터 8일까지 3일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 펼쳐진 인피니트 데뷔 15주년 콘서트 ‘리미티드 에디션(LIMITED EDITION)’ 속 멤버들의 모습을 담고 있다. 서울 공연 당시 인피니트는 마지막 앙코르 곡으로 ‘볼 수 있어’ 무대를 깜짝으로 선보여 글로벌 팬들의 폭발적인 반응을 불러왔다. 응원봉 불빛으로 꽉 찬 객석을 바라보는 인피니트의 뒷모습이 그날의 생생한 열기와 감동을 다시금 떠오르게 하며 신곡의 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 인피니트의 신곡은 데뷔 14주년 기념일인 지난 6월 9일 발매한 팬송 ‘플라워(Flower)’ 이후 6개월 만이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상→김요한, SBS 새 드라마 ‘트라이’ 2025년 여름 편성 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042665"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초로 럭비를 소재로 한 코믹 청춘 드라마 SBS ‘트라이:우리는 기적이 된다’의 스페셜 티저가 전격 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘트라이:우리는 기적이 된다’(이하 ‘트라이’)는 도핑으로 나락간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기로, 만년 꼴통 주가람과 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 청량 스포츠 성장기를 다룬다. 드라마 ‘모범택시2’를 공동 연출한 장영석 감독과 SBS 문화재단 극본공모에서 최우수 작품으로 당선된 임진아 작가가 의기투합하고, 윤계상(주가람 역), 임세미(배이지 역), 김요한(윤성준 역) 등 탄탄한 연기력과 건강한 에너지가 어우러진 배우군단이 합류해 기대를 받고 있다. 이 가운데 지난 21일(토)에 방송된 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘트라이’의 스페셜 티저가 최초 공개돼 예비 시청자들의 도파민을 치솟게 만들었다. 공개된 티저 영상은 ‘한 시즌 전적 26전 25패’라는 굴욕적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현, ‘조명가게’로 배우로 발돋음...“깊게 연구한 만큼 의미 있는 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042663"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 ‘조명가게’에서 뭉클하고 소름 돋는 연기로 시청자들에게 깊은 여운을 남겼다. 김설현은 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 수상한 손님 이지영 캐릭터로 완벽 분해 호평을 이끌었다. 이번 작품을 통해 장르물 첫 도전에 나선 설현은 회를 거듭할수록 폭발하는 감정 연기 변주로 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. # 1~4회: 이미지 변신 제대로 한 김설현 김설현은 1회에서 조명가게로 들어가는 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 지영은 버스 정류장 벤치에서 김현민(엄태구 분)을 항상 기다렸고 그의 불안한 시선과 어둠이 드리워져 있는 낯빛이 극의 공포감을 조성했다. 지영은 비가 오는 밤 현민의 집을 따라가는가 하면 그의 집에 들어가 캐리어에서 뾰족한 도구를 꺼내는 등 미스터리한 행동으로 소름을 유발했다. 눈빛부터 표정, 대사까지 극 중 캐릭터에 완벽히 빠져든 김설현의 열연은 분위기를 섬뜩하게 만들었다. 지금껏 한 번도 보지 못한 김설현의 새로운 연기 변신은 어제보다 오늘이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“더 좋은 연기로 보답”…‘조연상’ 서현우, 생애 첫 연기대상서 뜨거운 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042662"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현우가 데뷔 후 처음으로 참석한 연기대상에서 수상의 기쁨을 만끽했다. 현재 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’의 막강 빌런으로 활약 중인 서현우. 그가 지난 21일 진행된 ‘2024 SBS 연기대상’에서 조연상 시즌제 드라마 남자 부문을 수상, 믿고 보는 배우의 입지를 확고히 했다. 서현우는 극 중 흑수저 출신이지만 초고속 승진을 이뤄낸 부산 남부지청 마약팀 부장검사 남두헌 역으로 안방극장을 찾고 있다. 특히 전작 디즈니+ ‘강매강’에서 웃픔의 아이콘으로 존재감을 빛냈던 것과 달리, ‘열혈사제2’에서는 다크한 아우라를 온몸에 휘두른 그의 또 다른 변신은 감탄을 불러 모았다. 특히 서현우가 선보인 열연은 재미의 밀도를 한층 높였다. 칼날처럼 날카로운 눈빛, 어떤 동요에도 흔들리지 않을 것 같은 굳은 표정의 얼굴은 남두헌이라는 인물에게 강렬함을 부여했다. 이렇듯 매서운 겉모습과 달리, 달콤한 딸기 스무디만 찾는 의외의 반전으로 웃음까지 선사하기에 충분했다. 또한, 남두헌이 본격적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] ‘완벽한 비서’로 변신한 이준혁, 한지민과 밀착 케미 폭발('나완비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228931"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'에서 완벽한 비서 유은호 역으로 돌아온다. 이준혁은 비주얼, 성품, 업무 능력 등 모든 면에서 완벽한 캐릭터를 소화하며 시청자들의 로맨스 판타지를 충족시킬 예정이다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과 일도 완벽한 비서 유은호의 밀착 케어 로맨스를 그린다. 2025년 1월 3일 첫 방송을 앞두고 예비 시청자들의 기대가 고조되고 있다. 이준혁은 그간 강렬한 장르물에서 독특하고 다층적인 캐릭터를 선보이며 강렬한 인상을 남겨왔다. 하지만 이번 작품에서는 부드럽고 세심한 유은호로 변신해 새로운 매력을 발산할 예정이다. 이준혁은 "소소하고 따뜻한 이야기가 그리웠다"며 이번 작품을 선택한 이유를 밝히며 "또 다른 모습을 보여드릴 수 있어 설렌다"고 말했다. 특히 이번 역할은 그의 실제 목소리 톤과 비슷하다고 언급하며 더욱 자연스럽고 진정성 있는 연기를 기대케 했다. 공개된 티저 영상과 사진 속 이준혁의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재찬, ‘조선 미생’ 고수라로 첫 사극 합격점…첫 주연 체크인! (‘체크인 한양’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042661"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 첫 사극도 합격점을 받았다. 박재찬은 지난 21~22일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. ‘손님은 왕’이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분하여 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 첫 방송에서 박재찬은 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 완벽히 동화했다. 불의를 참지 못한 고수라는 용천루의 직원에게 “순서를 지켜야 도리”라며 소리쳤다. 이어 홍덕수(김지은 분)가 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에서는 본격적으로 ‘하오나 4인방’과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 고수라는 이은호(배인혁 분), 홍덕수, 천준화(정건주 분)와 함께 ‘하하방’의 일원이 됐다. 고수라는 ‘하하방’의 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 절도사건 관련 결정적 증거 발견?…누명 벗나 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809633"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최상과 박리원이 한그루를 두고 대립한다. 23일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 16회에서는 윤세영(박리원 분)이 구하나(한그루)의 편에 서는 황진구(최상)에게 분노를 표출한다. 앞서 하나는 최명지(지수원)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건의 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나를 감싸는 진구의 태도에 세영의 질투심은 극에 달한 상황. 좀처럼 좁혀지지 않는 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 첫 사극 도전, 어디로 튈지 몰라 더 매력적(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935359"/>
        <updated>2024-12-23T08:12:58.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은이 첫 사극에 도전, 합격점을 받았다. 배우 김지은은 지난 12월 21일 첫 방송된 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우)에서 예측불가한 매력으로 시선을 사로잡았다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극으로 김지은은 여자라는 성별을 숨기고 용천루에 입사한 ‘홍덕수’역을 맡았다. 지난 ‘체크인 한양’ 방송에서는 홍덕수의 험난한 용천루 입성기와 적응기가 펼쳐졌다. 용천루 입사를 위한 ‘홍패’를 얻기 위해 도박판에 참여한 덕수는 마침내 홍패를 차지했지만 예상치 못한 이은호(배인혁 분)의 등장으로 홍패가 찢어지며 무용지물이 됐다. 하지만 아버지의 죽음을 밝히기 위해 용천루에 입사를 해야만 했던 절박한 사정이 있었던 홍덕수는 결국 홍패를 위조했고, 기지를 발휘해 용천루 입성에 성공했다. 덕수는 첫 만남부터 악연이었던 이은호를 비롯해 천준화(정건주 분),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시그널2', 구교환 아닌 안재홍 합류 "긍정 검토 중" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216457"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널' 시즌2의 대본을 받고 출연을 긍정적으로 검토하고 있다. 23일 오후 안재홍의 소속사 매니지먼트mmm 측 관계자는 OSEN에 "'시그널2'는 제안 받은 작품이고 긍정 검토중"이라며 공식 입장을 내놨다. 앞서 지난 7월 구교환이 '시그널2'의 출연을 제안받고 출연한다는 소식이 알려졌다. 당시 소속사 나무엑터스 관계자는 OSEN에 "구교환 배우가 출연을 제안받은 게 맞고, 검토 중"이라고 했지만, 확정은 아니라고 말한 바 있다. 알고 보니, 구교환이 합류하는 것으로 알려졌지만 최종적으로 안재홍이 새로운 인물로 등장할 예정이라고. 안재홍과 이제훈은 2020년 공개된 넷플릭스 오리지널 영화 '사냥의 시간'에서 호흡을 맞추기도 했다. 2016년 tvN에서 방송된 '시그널'은 장르물의 대가로 불리는 김은희 작가의 작품으로, 과거로부터 걸려온 간절한 무전으로 연결된 현재와 과거의 형사들이 오래된 미제 사건들을 다시 파헤치는 내용을 그린다. 김혜수, 이제훈, 조진웅 등이 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수현, 엄마 배두나와 극적 화해..후회와 죄책감 뜨거운 눈물 ('가족계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216452"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 이수현이 혼란과 분노, 후회와 죄책감이 뒤섞인 복잡한 감정을 눈물로 표현한 엔딩으로 후반부 몰입도를 높였다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연 중이다. 이수현은 지난 20일 저녁 8시 공개된 ‘가족계획’ 5화에서 시시각각 변화하는 눈빛과 독기어린 비소를 장착한 진화하는 감정 열연의 저력을 드러내 시선을 집중시켰다. 극 중 백지우는 엄마 한영수(배두나)가 그동안 사진을 못 찍게 했던 진짜 이유를 알게 됐고, 한영수에게 “도망 다니느라 사진 못 찍게 한 게 아니라는 거, 왜 미리 말하지 않았어?”라며 오해로 인해 한영수를 원망했던 시간을 자책했다. 한영수는 “다 내 탓이니까, 계속 원망해도 괜찮아”라며 고개를 떨궜고, 백지우는 “뭐가 괜찮아!”라고 외치며 “나 이제 트라우마 없으니 유난 떨지 말라”라는 백지우다운 방식으로 미안함을 표현해 공감을 안겼다. 하지만 백지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희비 갈린 'K-드라마'..한석규·장나라·김수현·변우석 웃었다 [2024 방송결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291172"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년엔 지난해에 비해 좀 더 다양한 채널들이 높은 시청률과 화제성을 가져가며 'K-콘텐츠'의 인기를 몸소 실감케 했다. 특히 안방극장에선 MBC와 tvN이 여러 히트작을 내놓았다. 수년간 금토드라마 시장을 장악해온 SBS도 작년과 비슷한 수준의 성적을 거둔 반면, KBS는 주말극을 빼곤 시청률 5%를 넘지 못하고 고전하며 시청률 쓴맛을 봤다. ENA 같은 후발 주자들은 장르물에 집중해 마니아를 모았다. ◆ MBC, 시청률 깡패 '밤피꽃'→몰입도 극상 '이친자' 올 한해 MBC는 '드라마의 명가' 명성을 되찾는데 성공했다. 상당수의 작품이 10%대 시청률을 넘기고 마니아까지 양산했다. 특히 MBC 미니시리즈는 16부작의 기존 틀에서 벗어나 더욱 친근하고 짧아진 호흡으로 시청자에게 다가갔다. 이 가운데 가장 높은 시청률을 거둔 건 지난 1월과 2월 방영된 이하늬, 이종원 주연의 '밤에 피는 꽃'이었다. 12부작으로 편성된 '밤에 피는 꽃'은 밤이 되면 담을 넘는 십오 년 차 수절과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 럭비계 아이돌→도핑으로 나락…괴짜 매력 뽐낸다(트라이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935348"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초로 럭비를 소재로 한 코믹 청춘 드라마 SBS '트라이:우리는 기적이 된다'의 스페셜 티저가 전격 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘트라이:우리는 기적이 된다’(극본 임진아/연출 장영석 이하 ‘트라이’)는 도핑으로 나락간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기를 다룬다. 만년 꼴통 주가람과 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 청량 스포츠 성장기다. 이번 드라마를 위해 드라마 ‘모범택시2’를 공동 연출한 장영석 감독과 SBS 문화재단 극본공모에서 최우수 작품으로 당선된 임진아 작가가 의기투합했다. 윤계상(주가람 역), 임세미(배이지 역), 김요한(윤성준 역) 등 탄탄한 연기력과 건강한 에너지가 어우러진 배우군단도 합류해 기대를 받고 있다. 이 가운데 12월 21일에 방송된 '2024 SBS 연기대상'에서 '트라이' 스페셜 티저가 최초 공개돼 예비 시청자들의 도파민을 치솟게 했다. 공개된 티저 영상은 '한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 절도사건 관련 결정적 증거 발견...누명 벗을까 (‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042652"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최상과 박리원이 한그루를 두고 대립한다. 오늘(23일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 16회에서는 윤세영(박리원 분)이 구하나(한그루 분)의 편에 서는 황진구(최상 분)에게 분노를 표출한다. 앞서 하나는 최명지(지수원 분)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건의 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, 이제훈 다시 만날까 “‘시그널2’ 제안받고 긍정 검토 중” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935344"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널2'에 합류할까. 안재홍 소속사 매니지먼트mmm 측은 12월 23일 뉴스엔에 '시그널2' 출연 관련 "제안받고 긍정적으로 검토 중"이라고 밝혔다. 시즌2로 돌아오는 tvN 드라마 '시그널'(2016)은 과거로부터 걸려온 간절한 신호(무전)로 연결된 현재와 과거의 형사들이 오래된 미제 사건들을 다시 파헤치는 내용을 담았다. 이제훈, 김혜수, 조진웅이 주연을 맡아 많은 사랑을 받았다. 안재홍이 출연을 확정한다면 넷플릭스 영화 '사냥의 시간'에서 호흡을 맞췄던 이제훈과 재회하게 된다. '시그널'을 집필한 김은희 작가는 물론 이제훈, 김혜수, 조진웅까지 모든 주연진이 작품에 대한 애정을 갖고 시즌2로 다시 뭉치는 가운데 안재홍이 이들과 색다른 케미스트리를 보여줄 수 있을지 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 못 잡아먹어 안달난 박리원, 약혼자 최상과도 흔들(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935342"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루로 인해 약혼한 사이인 최상 박리원의 관계에 균열이 생겼다. 12월 23일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 16회에서는 구하나(한그루 분) 편에 서는 황진구(최상 분)에게 분노하는 윤세영(박리원 분)의 모습이 그려진다. 앞서 하나는 최명지(지수원 분)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나를 감싸는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 원작과는 다른 색다른 매력…확장된 세계관 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809618"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 더 깊어진 서사와 확장된 세계관으로 안방극장을 뒤흔들고 있다. 앞서 방송됐던 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 1, 2회에서는 딸 반지숙(서영희 분)과 싸운 뒤 집을 나온 70대 오말순(김해숙)이 하루아침에 젊어진 모습으로 등장해 놀라움을 선사했다. 이후 젊어진 말순(정지소 분)은 자신을 사라진 데뷔조 연습생 에밀리(정지소)라고 착각하는 대니얼 한(진영)을 만나러 제 발로 유니스 엔터테인먼트에 찾아가 흥미진진한 전개를 예고했다. 지난 20일 OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠에 따르면 ‘수상한 그녀’는 ‘오늘의 쿠팡플레이 랭킹’ 3위, ‘오늘의 웨이브 랭킹’에서는 5위를 차지하며 인기몰이에 시동을 걸었다. 뿐만 아니라 콘텐츠 통합 순위에서는 상위권에 오르며 시청자들의 뜨거운 관심과 기대를 입증했다. 특히 ‘수상한 그녀’는 원작보다 더욱 흥미로워진 새로운 캐릭터의 등장으로 재미와 감동을 선사했다는 호평이 잇따르고 있다. 시청자들은 “더 오래 곱씹어 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민정 3년만 안방 복귀, 비주얼 분위기 美쳤다(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935337"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민정이 남다른 아우라를 발산했다. 배우 김민정은 지난 12월 21일 첫 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양'에서 연기 저력으로 극을 이끌었다. '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 첫 방부터 얽히고설킨 인물 간의 관계를 빠른 전개와 몰입감으로 풀어내며 기대감을 불러모았다. 김민정은 극 중 ‘용천루’ 대각주 설매화 역을 맡았다. 대각주는 호텔의 총 지배인과 같은 위치로 ‘용천루’ 모든 업무를 관리, 감독하는 인물이다. 김민정은 매혹적인 비주얼과 분위기로 등장부터 이목을 집중시켰다. 여유로움과 신비로움으로 극의 기류를 좌지우지한 김민정은 마치 '김민정 필터'가 따로 존재하듯, 등장할 때마다 특유의 아우라로 흡입력을 높였다. 1, 2화에서는 대각주 설매화를 목표로 용천루에 들어간 홍덕수(김지은 분)와 설매화의 관계가 드러나며 호기심을 불러일으켰다. 또한 왕실의 치부책이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허남준, '지거전'→'별들에게'까지..잘 나가는 작품에 다 있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216442"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이초희와 허남준이 ‘별들에게 물어봐’ 속 개성 만점 우주 과학자로 만난다. 오는 2025년 1월 4일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 2025년 상반기 tvN의 기대작으로 손꼽히고 있다. 극 중 이초희는 우주정거장(ILS) 내 식물 담당 우주 과학자 미나 리 역을 맡았다. 미나 리는 정이 많고 소심한 성격의 소유자로 재배하는 상추나 토마토에 혹여 곰팡이가 피진 않을까, 시들진 않을까 늘 전전긍긍하며 밤낮없이 식물 곁에 머무르는 열정적인 과학자다. 반면 배우 허남준이 연기하는 이승준 캐릭터는 우주정거장 내 마우스를 연구하는 우주 과학자로 가난한 집에서 태어나 스스로의 힘으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀X김희원 ‘조명가게’, 오늘의 콘텐츠도 ‘1위’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403329"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 유니버스 두 번째 이야기 ‘조명가게’가 최종 에피소드 공개 후에도 화제를 모으고 있다. 23일 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’가 OTT 통합 검색 플랫폼인 키노라이츠에서 오늘의 콘텐츠 통합 랭킹 1위를 차지했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기로, 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째에 해당하는 동명 웹툰을 원작으로 하는 작품이다. 강풀 작가가 ‘무빙’에 이어 직접 각본을 맡았다. 앞서 ‘조명가게’는 디즈니+ 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 최다 시청, 디즈니+ 런칭 이후 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 두 번째로 최다 시청이라는 놀라운 기록을 달성했다. 최다 시청 기록은 ‘무빙’이 보유하고 있다. 여기에 ‘조명가게’는 키노라이츠 신호등 평점 지수 90.6%(20일 기준)로 다른 작품보다 높은 점수를 기록했고, 세계 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[식물 과학자 vs 마우스 연구자, 이초희·허남준의 좌충우돌 우주정거장 생존기('별들에게물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228908"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN의 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'가 2025년 1월 4일 첫 방송을 앞두고 이초희와 허남준의 특별한 캐릭터를 공개하며 기대를 모으고 있다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 펼쳐지는 독특한 스페이스 오피스물로, 보스 이브(공효진)와 비밀 임무를 가진 불청객 공룡(이민호)의 이야기를 중심으로 전개된다. 극 중 이초희는 우주정거장(ILS)에서 식물을 담당하는 우주 과학자 미나 리를 연기한다. 정이 많고 소심한 성격을 가진 미나 리는 자신의 연구 대상인 상추와 토마토에 온 신경을 쏟는 열정적인 과학자다. 늘 식물 곁에 머무르며 밤낮 없이 연구를 이어가는 그녀의 모습이 극에 따뜻한 감성을 더할 예정이다. 반면 허남준은 마우스 연구를 담당하는 우주 과학자 이승준 역으로 등장한다. 가난한 환경에서 스스로의 힘으로 우주정거장까지 올라간 그는 지구의 번잡함을 벗어나 우주를 더 편안하게 느끼는 독특한 인물이다. 미나 리와 이승준은 척박한 우주 환경 속에서도 아웅다웅하며 극에 유쾌한]]></content>
    </entry>
</feed>