<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-18T05:04:56.045Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 “늦둥이 딸 너무 귀여워, 이목구비 나 닮고 두상은 아내 닮아”(지편한세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887103"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 늦둥이 딸을 자랑했다. 8월 17일 지편한세상 채널에는 '나더러 지금 요리를 하라고?ㅣ구라카세 김구라 편'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 김구라는 "우리 와이프가 일찍 들어가는 것을 좋아한다"며 "오늘 여기 녹화장에도 온다고 했다"고 부부애를 자랑했다. 그러면서 "우리 집사람이랑 아기 사진 못 봤냐"며 "우리 아기가 귀엽다"고 자랑했다. 이어 김구라는 늦둥이 딸 사진을 보여줬고, 지석진은 "진짜 너무 예쁘다"며 "네 얼굴이 있다"고 감탄했다. 김구라는 "이목구비는 나를 닮고, 두상은 아내를 닮았다"고 덧붙였다. 또 김구라는 지석진이 "하하가 맨날 딸과 아들은 DNA가 다르다고 하더라"고 말하자 "그 얘기는 동의하지 않는다. 그냥 자식이라 예쁜 것이고, 내가 뒤늦게 애를 낳아서 예쁜 거지"라며 "아들도 딸도 예쁘다고 생각한다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 인생 첫 해루질 도전 "큰 것 잡을 거야"…안정환 "보라색만 찾아라" (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761465"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 방탄소년단 진이 인생 처음으로 해루질에 도전한다. 19일 방송되는 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복, 이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 "이따만한 거 잡을 거야"라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 하지만 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머구리 진의 해루질 결과에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곽기사2' 곽준빈, 홀로 알래스카서 노숙..날것 그 자체 감성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259062"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA, EBS 예능 프로그램 '곽준빈의 세계기사식당2'(이하 '곽기사2')가 시청자들의 여행 감성을 충전시켰다. 지난 17일 방송된 '곽기사2' 10회에서는 곽준빈과 이동휘가 미국 현지 분위기는 기본, 현지 택시 기사와의 우정까지 쌓은 특별한 여행으로 즐거운 시간을 선물했다. 먼저 곽준빈은 택시 기사가 추천한 다이너 식당으로 향하던 중 극명하게 대비되는 LA의 다양한 면을 마주했다. 노숙인 밀집 지역인 스키드 로우를 보며 충격에 빠지던 것도 잠시, 불과 몇 분 후 분위기가 확연히 다른 고급 주거 단지가 펼쳐진 것. 놀란 곽준빈은 "어떻게 이러냐. 미국의 두 얼굴이네"라며 LA 여행을 계획 중인 사람들이라면 스키드 로우 지역을 조심하길 바라는 마음을 내비쳤다. 영화 속으로 들어온 것 같은 인테리어의 다이너 식당에서는 메뉴 여러 개에 밀크 셰이크까지 단맛과 짠맛의 조화를 이룬 아침 식사로 고칼로리 투어 버금가는 먹방을 보여줬다. 또한 면도하고 싶은 이동휘를 위해 찾아간 이발소에서 레오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희vs손나은, 이번엔 꽃다발 레이스…치열 부녀전쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735613"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 손나은이 이번엔 김지수를 향한 치열한 꽃다발 레이스를 펼친다. 18일 방송되는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예)에서는 변무진(지진희 분)과 'X-딸' 변미래(손나은 분)의 승부욕이 제대로 타오른다. 지난 방송에서 변무진은 변미래를 상대로 회심의 일격을 날렸다. 먼저 자신을 둘러싼 방화범 누명을 벗고 '위대한 변츠비'로 민심을 되찾았다. 더 이상 가족빌라 주민들이 금애연(김지수 분)을 들쑤시는 걸 두고만 볼 수 없었기 때문. 주민들을 상대로 거하게 골든벨을 울리며 오해도 말끔히 풀었고, 이제 애연과 재결합하는 데 치명적 결격사유도 없앴다. 그리고는 엄마를 반드시 지키겠다는 미래에게 "미안하다, 못 꺼진다"고 선포했다. 심기일전한 건 미래도 마찬가지다. 30억짜리 빌라까지 통 크게 내기로 걸며 의지를 드러낸 무진을 보며, 미래는 엄마랑 다시 살려고 집을 샀다는 게 얼마나 씨알도 안 먹히는 오만이었는지 철저하게 보여려는 의지를 불태웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미 탈모 와도 못 말리는 금발 사랑, 바비 인형 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887102"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 근황을 공유했다. 전소미는 8월 18일 소셜 계정에 “20slides of icecream 사복. 컴백할 때 곡의 스타일로 사는 편”이라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 사진 속 전소미는 카메라 앞에서 다양한 포즈를 취하고 있다. 최근 '아이스크림'을 발매한 전소미는 신곡 제목처럼 달콤한 매력의 비주얼을 뽐내고 있다. 특히 전소미는 금발 여신의 정석을 보여줘 눈길을 끈다. 한편 전소미는 웹 예능을 통해 "최근에 한 번 활동할 때 드라이 많이 하고 염색도 많이 하니까. 잘못 염색이 되어서 다 끊겼다"면서 "이 전에 어땠는지 아냐. 뒤에 구멍이 있었다. 말도 안 된다 인생 최대로 우울했다"고 탈모로 인한 고충을 토로한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Actor Jang Keun-suk reveals thyroid cancer diagnosis, surgery]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057824"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Actor Jang Keun-suk surprised his fans by revealing that he’s been battling thyroid cancer. In a short video uploaded to his YouTube channel on Friday titled, “Hello, This is Jang Keun-suk. I Have Something to Confess," Jang said that he recently underwent surgery and that he is now on the road to recovery. “It’s been two weeks since my surgery,” he began, his voice slightly strained. Struggling to open his mouth fully, Jang said he was diagnosed with thyroid cancer a year ago and that people wo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전 ’장원삼 잘나가는 ‘최강야구’에 찬물, 하차하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887101"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 혐의로 경찰에 입건된 장원삼이 상승세를 타고 있는 '최강야구'에 찬물을 확 끼얹었다. 부산남부경찰서에 따르면 장원삼은 8월 17일 오후 부산 수영구 광안동 한 도로에서 음주 상태로 후진하다가 추돌 사고를 냈다. 현장에 출동한 경찰의 음주 측정 결과 운전면허 취소 수준의 혈중알코올농도 수치가 나와 음주운전 혐의로 입건됐다. 장원삼은 2006년 현대 유니콘스에 입단해 삼성, LG, 롯데 투수로 활약하다 2020년 은퇴한 레전드 야구선수다. 갑작스런 논란으로 장원삼이 출연중인 JTBC 예능 프로그램 '최강야구'에 비상이 걸렸다. 당장 8월 19일 방송을 앞두고 있는 가운데 제작진은 장원삼의 기출연분 편집과 하차 여부를 논의 중인 상황. 현재로선 프로그램 하차가 불가피해 보인다. 문제는 당장 전파를 탈 방송분이다. 장원삼은 '최강야구'에서 직관 경기의 시작을 열던 ‘슬레이트 요정’으로 활약해온 상황. 8월 19일 방송분에서는 장원삼이 “이제 슬레이트 끝났습니다”며 직관 루틴을 받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korean Australian actor Yerin Ha cast in Netflix's 'Bridgerton']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057822"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Korean Australian actor Yerin Ha is joining the cast of the hit Netflix series “Bridgerton” for Season 4. U.S. entertainment news outlet Variety reported on Aug. 16 that Ha has been cast as Benedict Bridgerton’s love interest Sophie Beckett for the upcoming season. Season 4 will revolve around Benedict’s love story, based on Julia Quinn’s third “Bridgerton” novel, “An Offer from a Gentleman.” In the novel, Ha’s character Beckett is the illegitimate daughter of an earl. But after her father’s dea]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이금희 “결혼 생각 없어..변호사 전남친 사망” (동치미) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182555"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[73살 피부 전문가 이금희가 자신의 연애사를 공개하며 결혼을 하지 않는 이유를 고백했다. 지난 17일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '나이 드니 혼자가 무섭다'를 주제로 출연자들이 이야기를 나눴다. 이날 진핸자 최은경은 이금희에게 "마지막 연애가 언제냐"고 물었고 이금희는 "28살"이라고 답해 모두를 놀라게 했다. 그는 "왜냐하면 저는 제가 하고 싶었던 일이 많았다. 우리 때만 해도 결혼을 하면 자기 생활을 다 포기하고 집에서 살림을 해야 했다. 특히 제가 만났던 친구들은 장남이었다"라고 결혼을 안 한 이유를 설명했다. 이거 그는 전 남자친구와의 일화를 이야기했다. 그는 "제가 노래를 좋아하는데 전 남자친구가 기타를 잘 쳤었다. 저녁에 기타치고 노래를 부르곤 했다. 그 친구는 결혼을 생각했던 것 같다. '결혼은 우리 언제 하지?'라고 물어보기에 '난 결혼 생각 없다'고 했더니 깜짝 놀라더라. '2년 동안 얼마를 썼는데'라며 저한테 데이트 비용을 청구하겠다고 하더라. (전 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 독립리그 대표팀과 리벤지 매치…여포 최수현 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735588"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구'의 '최강 몬스터즈'가 열정과 간절함으로 무장한 독립 리그 대표팀과 또 한 번 맞붙는다. 오는 19일 방송되는 JTBC '최강야구' 95회에서 '최강 몬스터즈'는 독립 리그 대표팀과 1년 만에 성사된 '리벤지 매치'를 치른다. 독립 리그 대표팀은 총 인원 30명 중 10명이 프로 구단 출신으로 이미 '준프로급' 실력을 갖춘 강팀이다. 작년보다 인원을 보강한 것은 물론, 테스트를 통해 최정예 멤버만을 선발했다. 독립 리그 대표팀은 지난해 직관에서 고배를 마신 바, "지난 시즌과는 다르다"며 설욕전을 예고한다. 과연 독립 리그 대표팀이 '최강 몬스터즈'를 상대로 어떤 모습을 보여줄지 기대감을 더한다. 경기가 시작되자 독립 리그 대표팀 선수들은 필승의 각오를 다지며 공격적으로 방망이를 휘두른다. 또한 안정적인 수비와 몸을 사리지 않는 주루 플레이로 '최강 몬스터즈' 선수들을 압박하며, 긴장감을 한껏 끌어올린다. 그 가운데 '야구천재' 정성훈은 매일 입던 것 대신 새로운 아이템을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남', 3주 결방에도 여전한 인기… 10주째 土예능 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813941"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’이 3주 결방에도 10주 연속 토요일 전체 예능 시청률 1위에 등극하며 자체 최고 성적을 냈다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 17일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)는 전국 시청률 6.9%, 순간 최고 시청률 8.9%까지 치솟으며 올해 자체 최고 기록을 갈아엎었다. 2049 시청률 역시 높은 수치를 나타냈다. 특히 이날 방송은 파리올림픽 중계로 인한 3주간의 긴 결방에도 10주 연속 토요일 전체 예능 시청률 1위를 차지했다. 뿐만 아니라 동시간대의 주말극과의 경쟁에서도 선전했다. 이날 부모님과 점집을 찾은 이민우는 “영화 ‘파묘’의 교육 및 자문을 맡은 동시에 김고은의 수호신으로 나온 무속인 고춘자 선생님을 만나 눈길을 끌었다. 무속인은 이민우의 결혼 운에 대해 “길면 3년이다. 그 안에 반드시 여자 친구 데려올 거다. 대신 부모님을 안 떠날 것”이라고 밝혔다. 이어 26억원의 사기 피해를 언급하며 “51세에 또 한 번의 구설수가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 방탄소년단 진, 인생 첫 해루질 도전..남다른 머구리 핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259058"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야'에서 방탄소년단(BTS) 진이 인생 처음으로 해루질에 도전한다. 오는 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 보이 그룹 방탄소년단 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 "이따만한 거 잡을 거야"라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 그러나 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머구리 진의 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 인생 첫 해루질 도전...안정환 맞춤형 코칭 결과는? (‘푹다행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306007"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 방탄소년단 진이 머구리로 변신, 남다른 비주얼을 뽐낸다. 19일 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 “이따만한 거 잡을 거야”라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 그러나 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머구리 진의 해루질 결과가 한층 궁금해진다. 진이 헤매는 사이, 경력직 머구리 김남일과 산들은 조금씩 수확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭 "프러포즈 성공했지만 여친 아버님 결혼 시큰둥"…원혁에 고민 상담 (조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761460"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼'에서 심현섭을 위해 조력자들이 총출동한다. 19일 방송되는 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 여자친구 영림 씨의 부모님께 결혼 승낙을 받아야 하는 심현섭이 '국민 장인' 이용식과 '국민 사위' 원혁에게 조언을 구한다. 선공개 영상에서 심현섭은 "제가 지금 영림이 아버님을 설득해야 하는데, 아버님이 시큰둥하시다. 그래서 중요한 조언을 얻기 위해서 두 분을 모셨다"고 상황을 설명한다. 곧이어 이용식과 원혁이 등장했고, 세 사람은 만나자마자 공손하게 90도 인사를 나눴다. 이후 원혁은 심현섭에게 "저는 사실 정답을 알고 있습니다. 형님께서 무조건 결혼하실 수 있는 방법"이라고 의미심장하게 말해 귀를 솔깃하게 했다. "어떻게?"라고 묻는 심현섭에게 원혁은 "장모님을 공략하세요"라고 귀띔해 큰 깨달음을 선사했다. 한편 새벽부터 고속열차를 타고 나란히 울산으로 떠나는 심현섭과 결추위(결혼 추진 위원회) 후원회장 이천수의 모습도 공개됐다. '여자친구의 부모님 뵙기'가 이번 울산행의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민, 정해인 사옥 오픈식서 母 박지영과 싸늘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735579"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은 / 연출 유제원) 측은 2회 방송을 앞둔 18일 최승효(정해인 분)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민 분)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영 분) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 '인'의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남 분)의 친구들 '쑥자매'가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사에 환한 미소로 답한다. '엄친아' 그 자체인 최승효의 완벽한 모습이 눈길을 끄는 데 이어, 배석류는 어색한 듯 눈치를 보며 들어선다. 최승효도 배석류가 평소와 다른 것을 느꼈는지 자꾸만 그를 힐끗 엿보듯 살핀다. 나미숙의 등장에 배석류의 불편한 기색은 더욱 역력해진다. 나미숙도 예기치 못한 만남이 그다지 반갑지 않은 눈치다. 파혼부터 퇴사까지 역대급 대형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광 아들, 어색한 아버지와 화보 촬영 중 정색 "백허그 못 해"('아빠하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675657"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커플 화보 촬영에 도전한 장광 부자가 돌발 미션 앞에서 당황감을 감추지 못한다. 21일 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 유명 잡지사의 화보 모델로 변신한 장광 부자의 모습이 그려진다. 아빠 장광은 카메라 앞에서 여유 넘치는 표정으로 배우 모멘트를 뽐내며 카메라를 압도한다. 이어서 아들 장영 또한 남다른 수트핏과 꽃미모를 대방출하며 톱 배우 못지않은 포스를 드러낸다. 아들의 멋진 모습에 장광은 "내 아들 맞냐"라며 흐뭇해한다. 그런 장광 부자에게 "형, 동생처럼 어깨동무도 하고 백허그도 해달라"라는 생각지 못한 돌발 미션이 주어진다. 은근히 기대감을 내비치는 장광과는 달리, 장영은 "부자지간에 그런 거 하는 사람 없다"라며 난색을 표한다. 과연 두 사람의 첫 동반 화보 촬영은 무사히 끝날 수 있을지 기대가 모아진다. 장광 부자의 좌충우돌 커플 화보 도전기는 21일 밤 10시 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은, ♥정조국 똑닮은 축구선수 아들 자랑 “모든 것이 그냥 행복해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887100"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 아들 태하 군을 향한 애정을 드러냈다. 김성은은 8월 16일 소셜미디어를 통해 "태하랑 사진 한 장 소중해. 경기 뛰느라 응원하느라 땀 범벅 우리 둘"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 첫째 아들 태하 군의 축구 경기를 보러 간 김성은의 모습이 담겨있다. 남편 정조국을 쏙 빼닮은 태하 군의 훈훈한 비주얼이 시선을 사로잡는다. 또 김성은은 막내 아들의 사진과 함께 "저녁 늦은 경기라 잠을 못 이기고 잠든 막둥이. 그래도 마지막에 일어나서 엉아 뛰는 모습도 보고, 엉아 따라가고 싶어서 엉아 가지 말라고 울고. 이 모든 것이 그냥 행복하네. 더 바라지 말고 현재를 감사하며 살아야지"라고 덧붙였다. 한편 김성은은 지난 2009년 전 축구선수 정조국과 결혼, 슬하에 2남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘50대 아빠’ 박수홍 “내가 자식을 가질 수 있을까…꿈같아” 오열 (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373590"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 박수홍이 임신 28주 차 딸 전복이를 두고 눈물을 보인다. 오늘(18일) 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 537회는 ‘전복이 아빠의 첫 인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이 가운데 박수홍은 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 부푼 행복의 출사표를 던진다. 앞서 박수홍은 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 2세를 갖기 위해 시험관 시술 소식을 알려 세간의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 이에 시험관으로 소중하게 얻은 딸 전복이(태명)를 기다리며 아빠가 되어가는 박수홍의 모습을 공개할 ‘슈돌’에 기대감이 고조되고 있다. 이날 박수홍은 딸 전복이 덕분에 긍정적으로 바뀐 삶에 관해 얘기하던 중, 돌연 눈시울을 붉힌다고 해 이목을 집중시킨다. 박수홍은 “내가 자식을 가질 수 있었을까 싶었다. 가지고 있는데도 꿈같다”라면서 “어느 때보다 행복한 미래를 꿈꾸고 있다”라며 설렘으로 가득 찬 예비 아빠의 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 리사 ♥재벌남친과 데이트설 나든 말든, 코르셋 입고 도발 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887097"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 독보적인 매력을 과시했다. 리사는 8월 18일 소셜 계정에 "NEW WOMAN”이라는 문구와 함께 사진을 여러 장 게재했다. 해당 사진은 지난 16일 리사와 로살리아가 협업한 신곡 ‘뉴 우먼(NEW WOMAN)’과 관련된 것으로 보인다. 사진 속 리사는 베이지색 코르셋에 와이드 팬츠를 매치해 힙한 매력을 과시하고 있다. 여기에 리사는 굵은 벨트로 포인트를 줬다. 리사는 머리를 길게 풀어헤친 스타일로 시크한 아우라도 뽐냈다. 한편 리사는 열애설이 제기된 루이뷔통모에헤네시(LVMH) 그룹 2세 프레데릭 아르노와 최근 하와이 목격담이 퍼져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 子 준범 언제 이렇게 컸나? 유교보이 됐다(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887096"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:18.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 돌 된 준범이 폭풍 성장한 모습을 보여준다. 8월 18일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 슈돌) 537회는 ‘전복이 아빠의 첫인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 함께 제이쓴, 딘딘, 박수홍이 등장한다. 이 중 아빠 제이쓴과 드디어 두 돌이 된 아들 준범이 그들의 리얼한 일상을 담은 ‘준범TV’ 브이로그를 공개해 시선을 사로잡는다. 준범이의 하루가 다르게 성장하는 탁월한 언어 능력과 애교가 화면 가득 채워지며 보는 이들의 입꼬리를 절로 치켜 올린다. 이날 준범은 아빠 제이쓴과 의사소통이 가능할 정도의 언어 능력을 보여 놀라움을 선사한다. 준범이 제이쓴에게 “커피 가자”라며 카페에 가자고 말하는데 이어 “듄범이 마셔~ 주스 조아”라며 자신의 의사 표현을 확실하게 드러낸 것. 준범은 거부할 수 없는 반달 눈웃음과 기습 애교 공격으로 아빠 제이쓴을 들었다 놨다하며 제이쓴-홍현희 부부의 최고 브레인임을 입증한다는 전언. 그런가 하면 준범은 아빠 제이쓴을 홀리는 밀당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 방탄소년단 진, 인생 첫 해루질 도전→남다른 비주얼 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381216"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 그룹 방탄소년단 진이 인생 처음으로 해루질에 도전한다. 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 “이따만한 거 잡을 거야”라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 그러나 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, KBS 광복절 ‘기미가요’ 방송 신속심의→중징계 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086048"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘KBS 중계석’. 사진 | KBS 광복절 기미가요 방송으로 논란을 빚은 KBS 방송이 심의를 받게 됐다. 방송통신심의위원회는 KBS 1TV ‘KBS 중계석’ 지난 15일 방송분에 대한 민원이 28건 접수된 것에 대해 이를 신속 심의해 징계 여부를 결정할 방침인 것으로 알려졌다. 신속 심의 안건으로 지정되면 2주 후 심의하게 된다. 방심위는 전례에 따라 법정 제재 이상의 중징계를 할 것으로 예상된다. KBS는 지난 15일 광복절 자정에 일본 국가와 일본 전통 복식이 나오는 오페라 ‘나비부인’을 방송해 논란이 일었다. KBS 시청자 청원 게시판에는 관련자 문책과 KBS를 비판하는 목소리가 잇따랐다. 박민 KBS 사장은 “국가적으로 중요한 날에 국민들께 불쾌감을 드린 데 대해 진심으로 국민들께 사과드린다”고 했다. 관련 문제를 해결하기 위해 태스크포스를 발족해 제도 개선에 착수했다고도 덧붙였다. 앞서 방심위는 2014년 외국인 패널 출연자들을 소개하는 과정에서 일본인이 등장할 때 기미가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현정화, 12년째 기러기母 생활 “남편, 미국 너무 사랑해 안 온다” (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373589"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁구 감독 현정화가 12년째 기러기 생활 중인 근황을 공개했다. 지난 17일 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO 시즌2’ 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 문재인 전 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있다고 밝힌 현정화는 “남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다”라고 밝혔다. 그러면서 남편은 아이들을 위해 미국으로 떠나게 되었고, ‘칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게’라는 말로 현정화의 커리어를 위해 가족의 곁에 남았다고 설명했다. 이제는 와도 되는데 안 온다고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 가족들의 이야기뿐만 아니라 뛰어난 재능으로 모두의 스포트라이트를 받아왔던 선수 시절의 이야기도 꺼냈다. 88올림픽 당시 금메달을 딸 것이라는 확신이 있었는지 궁금해하는 MC들에게 현정화는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우 "9월 2일 입대...윤상이 생방송 중 입대 소식 알려" ('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306006"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 유승우가 오는 9월 2일 입대를 앞둔 소감을 밝혔다. 18일 KBS쿨FM '박명수의 라디오쇼‘에선 11시내고향 코너로 꾸며진 가운데 싱어송라이터 유승우와의 전화 토크가 펼쳐졌다. 박명수는 “저랑은 거의 처음 뵙는 거다”라고 말했고 유승우는 “맞다. 저는 TV에서 많이 봤다. 너무너무 사랑하니까. 어릴 때부터 많이 봤다.”라고 박명수를 향한 팬심을 드러내기도. 이에 박명수는 “저를 왜 사랑하시죠?”라고 물었고 유승우는 “그냥 너무 좋다”라고 털어놨다. 박며수는 “승우 군은 너무 귀엽게 생겼다. 웃을 때 눈꼬리가 처지는 게 너무 귀엽다”라고 화답하기도. 최근 ‘플레이리스트’라는 앨범을 낸 유승우는 윤상과 함께 작업을 했다고 밝혔다. 이어 “앨범을 내고 군대 간다는 이야기를 들었다. 마음이 어떤가”라는 질문에 “마음은 시원하게 생각하고 있다. 남자라면 다 가는 거니까”라고 밝혔다. “날짜가 잡혀 있나?”라는 질문에는 “9월 2일에 입대한다”라고 답했다. 이에 박명수는 “9월에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지석♥이주명 띠동갑 열애→함소원·진화, 또 이혼 발표 [희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813931"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 김지석, 이주명, 진화·함소원(사진=이데일리 DB) ‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 더위가 가시지 않은 8월 셋째 주에도 여러 연예계 소식이 대중의 이목을 사로잡았다. ‘야신’ 양준혁이 56세 나이에 아빠가 된다고 밝혀 눈길을 끌었다. 배우 김지석과 이주명이 12세 나이 차이를 극복하고 연인이 됐다. 이런 가운데 함소원, 진화 부부는 또 한번 이혼을 고백했다. (사진=SBS 방송화면) 56세 양준혁, 아빠 된다 양준혁 전 야구선수가 임신 소식을 전했다. 양준혁과 19세 연하 아내 박현선은 지난 12일 방송된 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에 새 부부로 합류해 2세 태교 중인 근황을 전했다. 56세 양준혁은 “50대 중반에 아기를 가지니까 얼마나 기다렸겠나”라며 “실제로 아이가 생겼다고 이야기를 듣고 울었다. 너무 기뻤다”고 전했다. 또 부부는 쌍둥이를 임신했으나 한 명을 떠나보냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '이혼' 함소원, '돌싱포맨' 게스트 출연 무산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761452"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 '돌싱포맨'에 출연할 예정이었으나, 무산됐다. 18일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 함소원은 이달 중순 SBS 예능프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨') 촬영에 임할 계획이었다. 그러나 이달 초 남편 진화가 함소원의 가정폭력을 주장하는 게시물을 SNS에 올리면서 출연이 무산됐다. 당초 함소원을 포함해 세 명의 게스트가 출연 예정이었던 상황. 함소원의 출연이 취소되자, '돌싱포맨' 제작진은 추가 게스트를 급히 섭외해 촬영을 마친 것으로 전해졌다. 한편 앞서 지난 6일 진화는 함소원에게 폭행을 당했다며 얼굴 상처를 공개해 논란이 일었다. 이후 진화가 "오해의 글을 잘못 썼다"며 번복하고, 함소원도 함께 해명했으나 의심의 시선은 사라지지 않았다. 그로부터 10일 후인 지난 16일에는 함소원이 라이브 방송을 통해 2년 전 이혼 사실을 솔직하게 공개했다. 2022년 이혼했으며, 그럼에도 딸을 위해 여전히 함께 살고 있다는 것. 더불어 재결합 가능성도 언급했다. 또한 폭행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘26억 사기’ 이민우, 10년 뒤 “연예계 복귀 못할 배신 당해” 점괘 당황 (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373588"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남2’ 이민우가 ‘파묘’ 무속인에게 10년 뒤 고비가 온다는 점괘를 받았다. 지난 17일 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’에서는 장가와의 전쟁을 치르는 이민우의 두 번째 이야기가 공개됐다. 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문했다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 ‘파묘’의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 이날 방송에서 무속인은 “아들이 여태 장가를 못 간 것이 고민”이라는 이민우 어머니의 말에 “51세 미혼인 누나가 똥차이다. 앞에서 똥차가 가로막아서 그동안 민우가 장가를 못 갔다. 혼매살이 끼었다”라며 “결혼이 안 되는 사주가 낀 거다. 누나는 남자에 관심이 없고 결혼 생각이 없는 상태다”라고 뜻밖의 요인을 짚었다. 그러면서 이민우의 결혼운에 대해 “길면 3년이다. 그 안에 반드시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄탄하고 묵직한 미스테리물 ‘백설공주에게 죽음을’이 반갑다 [김재동의 나무와 숲]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138890"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:17.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무천시는 11월이었다. 한국대학교 의과대학에 수시합격한 터라 수능이 끝났다는 것은 큰 의미가 없었다. 다만 시험 망친 친구들을 위로하기 위해 술파티를 계획했다. 부모님은 하와이 여행을 떠나 마침 집이 비었다는 사실도 한 몫 했다. 기껏해야 모여 술이나 마시는 일이지만 음주의 자유가 생겼다는, 어쩐지 어른이 된 듯한 기분 탓에 설레한 것도 사실이었다. 그 설렘과 기대는 함께 장을 보기로 했던 여자친구의 무응답으로 차갑게 식어갔다. 게다가 안 좋은 일이라도 있었던 듯 죽상인 다른 친구 입에서 여자 친구가 걸레란 험담까지 들었던 터라 기분이 잡쳐버렸다. 술파티를 취소하고 혼자서만 술을 마시고 잠이 들었다. 그리고 강제로 깨워진 다음 날 친구 두 명을 죽인 살인자가 되어있었다. MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본 서주연, 연출 변영주)은 독일 작가 넬레 노이하우스(Nele Neuhaus)의 ‘백설공주에게 죽음을(Snow White Must Die)’을 원작으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우 “윤상, 생방송서 군입대 깜짝 발표…앤톤 활동에 싱글벙글” (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887095"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승우와 윤상이 남다른 친분을 과시했다. 8월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수가 유승우와 전화 통화를 나눴다. 이날 유승우는 박명수와 어색한 첫인사를 나누면서 "저는 어렸을 때부터 TV에서 많이 뵀고 선배님을 너무 사랑한다"며 팬심을 고백했다. 박명수가 "저를 왜 사랑하냐"고 장난스레 묻자 유승우는 "그냥 좋던데요"라고 말해 박명수를 흐뭇하게 했다. 최근 신보를 발표한 유승우는 오는 9월 2일 현역 입대를 앞두고 있다. 심정을 묻자 "군대는 다 가야 하는 것 아닌가. 초연하게 생각하고 있다. 한국 남자는 다 가야 하니까"라고 덤덤하게 말했다. 이에 박명수는 "9월이면 그나마 시원해질 때쯤 가는 거라 다행이다"고 응원했다. 유승우의 군입대 소식은 신곡 작업을 함께한 가수 윤상에 의해 밝혀져 모두를 놀라게 했다. 유승우는 "윤상 선배님이 라디오 생방송에서 깨방정을 떠셨다. 워낙 점잖으신 분인데 저랑 매일 보다 보니까 편안하게 툭 나오신 것 같다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송영길, 6년 전 이혼 깜짝 고백… "두 아들 내가 키운다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818250"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 송영길이 이혼 사실을 고백해 눈길을 모았다. 지난 17일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에 출연한 송영길은 "작가님 전화를 받고 시간이 돼서 출연하겠다고 했는데 바로 김영희가 전화해서 '내가 추천했다. 고마워하라'면서 끊더라. 개그맨 동기다"라며 고마움을 전했다. 이날 송영길은 "제가 사실은 이혼한지 6년이 됐고 아들 둘도 키우고 있다. 김영희가 말할 때 되지 않았냐고 하더라. 저는 애써 숨긴 적이 없고 말할 기회가 없었다. 불러주는 데도 없었다"고 털어놨다. 그는 "캠핑장에 가면 다른 애들은 다 엄마가 있는데, 애들이 말은 안 하는데 제가 눈치가 보인다. 놀이터에서 엄마랑 애들이 같이 나와서 놀면 애들이 엄마 또래 아줌마들을 보고 있을 때 빈자리가 느껴진다"고 안타까운 마음을 고백했다. 혼전임신으로 결혼하게 됐다는 송영길은 "5년 결혼생활을 하다가 이혼했다. 서로 힘들었다"며 "그 친구는 산후 우울증이 있었고 저는 애가 나오자마자 오토바이를 팔았다. 공황장애, 불안장애가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스X이나은 반전 친분 심야 러닝 포착 “기특하고 자랑스러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887094"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스가 에이프릴 출신 배우 이나은과 반전 친분을 과시했다. 방송인 덱스는 8월 16일 자신의 SNS에 "너무 기특한 자랑스러운 동생들과 함께 1m의 거짓없이 모두 8.15km 완료"라는 글과 함께 세 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 달리기 후 땀을 뻘뻘 흘리고 있는 덱스와 이나은, 배우 오승준의 모습이 담겼다. 세 사람은 광복절을 맞아 8.15km 거리를 약 1시간 만에 달리고 인증샷을 남긴 것. 덱스, 이나은, 오승준은 양부모에게 환불당한 아이들의 생존과 복수를 그린 액션 스릴러 '아이쇼핑'으로 연기 호흡을 맞춘다. 한편 이나은은 지난 1월 이강인과 열애설에 휩싸였다. 당시 이나은 소속사 측은 "두 사람은 (연인 관계가 아닌) 지인 사이"라고 밝히며 열애 의혹을 부인했다. 소속사 측은 두 사람이 이미 결별한 사이라는 보도가 나왔을 때도 "입장 변화는 없다"며 지인 사이라는 입장을 고수했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, '광복절 기미가요 방영' KBS 중징계 방침]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313847"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 방송된 'KBS 중계석'에서 기모노·기미가요 등장해 논란 방송통신심의위원회가 광복절에 일본 국가 기미가요를 방송해 논란이 된 건을 신속 심의해 중징계할 방침이다. 18일 방심위에 따르면 KBS1 시사교양프로그램 'KBS 중계석'의 지난 15일 방송분에 관한 민원이 28건 접수되면서 오는 19일 전체 회의에서 해당 프로그램을 신속 심의 안건으로 지정할 계획이다. 신속 심의 안건으로 지정되면 2주 후 심의하게 되며 방심위는 전례에 따라 법정 제재 이상의 중징계를 할 것으로 전해졌다. 앞서 KBS는 지난 15일 'KBS 중계석'을 통해 일본 배경의 오페라 페스티벌 '나비부인'을 방송했다. 이는 지난 6월 29일 예술의 전당 무대 녹화분이다. '나비부인'은 일본 국가와 일본 전통 복식이 나오는 오페라로, 미국인 장교와 일본인 여성의 사랑을 다룬다. 두 주인공의 결혼식 장면에서는 일본 국가인 기미가요가 연주되고 여주인공은 일본 전통 복식 기모노를 입는다. 이에 대중은 광복절에 기모노와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 23세 연하 아내에 지극정성 "25kg 쪘지만 예뻐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818248"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 방송인 박수홍이 딸 전복이에 대한 애정을 드러내며 눈물을 흘린다. 18일 방송되는 '슈퍼맨이 돌아왔다' 537회는 '전복이 아빠의 첫 인사' 편으로 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이 가운데 박수홍은 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 부푼 행복의 출사표를 던진다. 앞서 박수홍은 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 2세를 갖기 위해 시험관 시술 소식을 알려 세간의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 이에 시험관으로 소중하게 얻은 딸 전복이(태명)를 기다리며 아빠가 되어가는 박수홍의 모습을 공개할 본 방송에 기대감이 고조되고 있다. 이날 박수홍은 딸 전복이 덕분에 긍정적으로 바뀐 삶에 관해 얘기하던 중 돌연 눈시울을 붉힌다. 그는 "내가 자식을 가질 수 있을까 싶었다. 가지고 있는데도 꿈같다"라면서 "어느 때보다 행복한 미래를 꿈꾸고 있다"라며 예비 아빠의 설렘을 드러낸다. 또한 박수홍은 딸 '전복이' 태명에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 김미경 추락에 분노…진실 추적 시작 '2.7%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735498"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한과 고준이 김미경 추락 사고의 진실을 찾아 나섰다. 17일 오후 방송된 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연/연출 변영주/이하 '백설공주') 2회에서는 정금희(김미경 분)의 사고 원인을 알아내려는 아들 고정우(변요한 분), 형사 노상철(고준 분)과 마을 사람들 사이의 팽팽한 심리전이 긴장감을 불어넣었다. 이날 방송은 2.7%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록했다. 고정우는 마을을 떠나기 전 자신의 집을 찾아온 옛 친구 현수오(이가섭 분)로부터 11년 전 사건이 일어났던 창고 그림을 선물 받고 곧바로 창고로 향했다. 아무도 없는 창고 안, 조각조각 떠오르는 기억들이 고정우를 에워쌌고 극심한 감정 변화에 시달리던 고정우는 패닉에 휩싸인 채 자신의 결백을 미친 듯이 주장해 과거의 진실을 더욱 궁금하게 했다. 같은 시각 고정우의 엄마 정금희가 아들을 위해 장을 보던 중 육교에서 추락한 채 정신을 잃어 모두를 충격에 빠뜨렸다. 특히 정금희의 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 수영복 입고 만끽한 여름휴가, 청순 섹시의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887093"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 여름 사진을 대방출했다. 한선화는 8월 16일 소셜 계정에 "앨범 쏙"이라는 문구와 함께 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 한선화는 수영복부터 골프웨어까지 다양한 룩을 찰떡 소화한 모습으로 눈길을 모으고 있다. 한선화는 블랙, 화이트 수영복 착장으로 청순한 매력을 과시하는가 하면, 편안한 일상룩으로 캐주얼한 분위기를 뽐내기도 했다. 한선화의 새하얀 피부와 슬림한 자태가 감탄을 자아낸다. 한편, 한선화는 지난달 31일 개봉한 영화 '파일럿'으로 관객과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뱀뱀 인종차별 고백 “저 동남아 XX 빼라고, 되게 상처” 충격(리아리티쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887092"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태국 출신 갓세븐 뱀뱀이 데뷔 후 인종차별을 겪었다고 털어놨다. 8월 16일 1MILLION Dance Studio 채널에는 '뱀뱀, 인종 차별 썰부터 댄스 챌린지에 대한 비판까지'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 뱀뱀은 데뷔 초 아픔을 떠올리며 "저는 연습생 때는 괜찮았다. 숙소 살았을 때 다 외국인이기도 했고, 이미 갓세븐 멤버들이 있어서 재미있게 지냈다. 솔직히 월말평가 성적, 태도 성적 다 좋은 평을 받았다"고 말했다. 이어 "자신 있게 데뷔했는데, 막상 데뷔하니까 생각대로 안 됐다. 그때가 힘들었다"며 "제가 그때 너무 어리기도 했고, 피부도 지금처럼 밝지 않았다. 볼살도 있고. 사람들이 '얘만 없으면 완성이 됐을 텐데' 이런 말을 했고 '저 동남아 XX 빼' 이런 말도 했다. 되게 상처 받았다"고 밝혀 충격을 안겼다. 또 뱀뱀은 "그때는 섭섭했지만 원동력으로 쓰고 열심히 했다. 해외에서 공연하면 솔직히 제 팬분들이 많은데, 한국에서 콘서트하면 제 팬분들이 많이 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동치미’ 신성 “준비된 신랑감 어필하려 나왔다” 위트 입담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086045"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신성. 사진 | MBN 트로트 가수 신성이 꾸밈없는 솔직한 입담으로 시청자들을 사로잡았다. 신성은 지난 17일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 신성은 “작년 첫 출연 당시 누나가 넷이라는 사실이 알려져 여파가 컸다. 오늘 제가 얼마나 준비된 신랑감인지 어필하려고 나왔다”라며 반가운 인사와 함께 출연 소감을 밝혔다. 이어 ‘나이 드니 혼자가 무섭다’를 주제로 본격적인 속풀이가 펼쳐졌다. 신성은 결혼하고 싶은 때가 있는지 묻는 질문에 “방송이나 행사를 하면서 받는 스트레스를 퇴근길 대표님과 대화를 하며 풀었었다. 최근 대표님이 결혼을 하셔서 이제 퇴근길에 아내분과 전화를 한다. 대화가 줄어들다 보니 외로움이 느껴질 때가 있다”고 말해 웃음을 자아냈다. 또 신성은 “최근 길거리에서 아기들만 봐도 너무 예쁘다. 조카가 6, 7살 정도 됐는데, 보는 것만으로 너무 예뻐서 결혼할 때가 됐구나 싶다”고 덧붙여 출연진들의 공감을 자아냈다. ‘혼자 살면서 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쌈디 1년만 15㎏ 증량, 확 달라졌다 ‘흠뻑쇼’서 “네가 알던 내가 아냐” 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887091"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 쌈디(사이먼 도미닉)가 '싸이 흠뻑쇼'에서 살이 찐 근황을 전했다. 쌈디는 8월 17일 인천아시아드 주경기장에서 열린 '싸이 흠뻑쇼' 공연에 게스트로 참석했다. 올 화이트 패션으로 무대에 선 쌈디는 '중2병', '니가 알던 내가 아냐' 무대를 선보이며 관객과 소통했다. 무대 중간 쌈디는 "힙합을 중2때 부터 했다. 15살 때부터 시작해서 아직까지 하고 있다. 거의 25년 넘게 하고 있는 거다"며 "난 아직까지 중2병 걸린 상태로 힙합을 좋아하고 있다"고 너스레를 떨었다. 쌈디는 "이상하게 내 집처럼 오늘 무대가 편하다"고 흥이 오른 모습을 보였다. 또 쌈디는 "느끼신 분들은 느끼셨겠지만 지금 살을 찌우고 있다. 원래 55kg이었다가 1년 만에 70kg 됐다. 내년쯤에 한번 (옷을) 깔 수 있지 않을까 한다. 왜냐하면 여러분들이 알던, 예전의 내가 아니다"고 말해 기대감을 높였다. 한편 쌈디는 지난 5일 약 10년 몸 담아 온 AOMG와 전속계약 종료 소식을 알렸다. AOMG 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 번아웃 고백 후 이탈리아 안식월 휴가…한줌 팔뚝 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887090"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다비치 강민경이 휴가를 떠났다. 강민경은 8월 16일 자신의 소셜미디어에 "안식월 휴가 시작!!! 모두모두 걱정해 주셔서 감사합니다! 일 끝내자마자 후다닥 짐 싸고 지금 이태리에 와있어요! 이제 북부로 북부로, 차를 타고 여행합니다!"는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 강민경은 강 근처에서 식사를 하며 샴페인을 즐겼다. 검정 민소매 조끼에 핑크 와이드 팬츠를 착용한 강민경은 스카프를 머리에 두르거나 볼캡을 쓰는 등 멋들어진 스타일링으로 패셔니스타 면모를 과시했다. 앞서 강민경은 개인 채널에 정신건강의학과 상담을 받는 영상을 게재해 화제를 모은 바 있다. 강민경은 가수, 사업, 유튜브 활동 등에 대한 피로감을 호소하면서 "이틀 동안 내리 누워만 있었던 적이 있는데 무슨 기분인지 알고 싶다"고 토로했다. 검사를 진행한 정신건강의학과 전문의는 "자율신경계가 거의 정상인데 교감 신경계가 약간 저하돼 있기는 하지만 아주 심한 정도는 아니다. 정상보다는 확실히 텐션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 별장 무단 침입 트라우마 “사생활 노출? 차라리 노출한 채 생활”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887089"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 한혜진이 사생활 노출에 대한 괴로움을 토로했다. 8월 15일 '한혜진' 채널에는 '기안84x한혜진x이시언의 촬영 접을 뻔한 바다 캠핑 썰｜세얼간이, 삼남매 케미, 먹방, 우중 캠핑, 밸런스 게임'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 제작진은 세 사람에게 '하루종일 사생활 노출vs하루종일 노출로 생활'이라는 질문을 던졌다. 이에 한혜진은 '하루종일 노출로 생활'을 택하며 "사생활은 지긋지긋하다"고 외쳤다. 또 '화장실 없고 휴지 있음vs화장실 있고 휴지 없음'이라는 질문에는 후자를 택하며 "저희가 동굴이나 절벽에서 촬영을 많이 한다. 동굴에 가면 다 X밭이다. 인간 X밭"이라며 "그런 곳에서 명품 슈즈 신고 촬영하는 것"이라고 말했다. 한편 한혜진은 최근 강원도 홍천에 위치한 500평 규모 별장에 무단으로 찾아오는 침입자들로 인한 사생활 피해를 고백해 충격을 안겼다. 이후 한혜진은 무단 침입자들을 막기 위해 담장 공사를 진행 중이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "♥류이서에게 '나와 100% 결혼할 것' 매일 주문 걸었다" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761446"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진이 '백반기행'에 출연해 결혼과 신화 활동 등 다양한 이야기를 전한다. 18일 방송되는 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 그룹 신화의 전진과 함께 인천으로 떠난다. 2000년대 가요계를 석권했던 그룹 신화의 멤버 전진은 아내 류이서와 함께 연예계 대표 잉꼬부부로 꼽힌다. 첫 만남부터 류이서에게서 눈을 뗄 수 없었다는 전진은 류이서와 결혼하고 싶은 마음에 매일 류이서에게 '당신은 나와 100% 결혼할 것'이라고 주문처럼 말을 건넸다고 밝힌다. 이날 '백반기행'에서는 전진, 류이서 부부의 첫 만남부터 전진의 직진 러브스토리가 공개된다. 또 신화에서 랩과 안무를 담당하는 전진이 발라더로 솔로 데뷔를 했던 비하인드가 밝혀진다. 전진은 전성기 시절 형들의 솔로 데뷔를 지켜보며 자극을 받아 발라드곡으로 홀로서기에 나서 자존심도 던져버리고 한 살 어린 동생인 가수 환희에게 매일 노래를 배웠다고 전해 놀라움을 자아낸다. 그렇게 피나는 연습과 노력 끝에 2006년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준X산다라박 열애설 재점화 “그림체 잘 어울린다고”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887088"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 산다라박과 열애설 소감을 밝혔다. 지난 8월 17일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 309회에서는 미미의 신혼집 집들이에 나선 이준의 사랑 넘치는 하루가 펼쳐졌다. 이날 천둥은 데뷔 초 시절, 이준이 숙소 생활 도중 씻는 순서를 배려해 줬다며 과거 일화를 폭로했다. 훈훈한 대화가 이어지는 가운데, 이준은 최근 열애설 상대였던 산다라박과의 썸 의혹에 대해 언급했다. 이준은 산다라박에게 "열애설 왜 난 거야?"라고 물었고, 산다라박은 "나도 잘 모르겠는데 사람들이 봤을 땐 천중-미미와 더블 데이트로 봤을 수 있겠다 싶었다"고 답했다. 이어 미미는 "숙소에 돌어와서 둘이 잘 어울린다 얘기했다"고 말해 웃음을 자아냈다. 산다라박은 또 "지인들이 엄청 얘기한다. 이준이 잘생기고 성격도 좋고 사람들과 잘 어울리고 하니까"라고 주변 반응을 전했고, 이준 역시 "내 주변에서도 그랬다. 그림체가 잘 어울린다고"라고 동조했다. 그러면서 이준은 "필리핀 여행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘BTS 맏형’ 진 “이따만한 거 잡을 거야”…슈가 논란 속 ‘푹다행’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373584"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:18.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 방탄소년단 진이 인생 처음으로 해루질에 도전한다. 오는 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 그룹 방탄소년단 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 “이따만한 거 잡을 거야”라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 그러나 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머구리 진의 해루질 결과가 한층]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 제이지&비기 고향에서 싸이퍼 랩 도전…쌈디 "나도 제안 받은 적 없는데" (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761445"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악 일주'에서 스튜디오를 초토화시킨 기안84의 폭풍 래핑 현장이 공개된다. 18일 첫 방송될 MBC 예능 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')'는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램이다. 이날 방송에서는 기안84가 제이지와 비기의 고향인 브루클린에서 자유롭게 랩을 하는 힙합 문화인 싸이퍼를 경험한다. 기안84는 래퍼들이 공터를 가득 메운 풍경에 잔뜩 움츠러드는 것도 잠시, 각자 자신의 이야기를 거침없이 쏟아내는 모습에 반한다. 이에 길바닥에 앉아 가사를 정리한 그는 용기 있게 'MC 기안'으로 출격하며 시선을 집중시킨다. 특히 MBC를 향한 깊은 애정만큼이나 격한 표현을 사용, 스튜디오를 폭소하게 만들었다는 후문이다. 기안84는 "MBC 사장님 오해하시지 마세요"라고 해명해 과연 그의 랩에는 어떤 이야기가 담겨있을지 궁금증을 모은다. 또 기안84는 현지에서 만난 래퍼로부터 엄청난 제안도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 "장년의 사랑 꿈꿔... 제안이 안 온다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818245"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 35년 차 배우 최민식이 자신의 꿈에 대해 이야기해 눈길을 모았다. 지난 17일 방송된 MBC 특집 방송 '손석희의 질문들'에는 최민식이 등장해 솔직한 매력을 뽐냈다. 이날 최민식은 OTT와 극장의 변화에 대해 이야기하며 "극장비(티켓값) 너무 비싸다. 심정적으로 이해는 하는데 한 편에 15000원이다. 영화 보면서 하루 보내면 10만 원은 나온다. 그럼 집에서 편하게 OTT 보지 극장까지 가겠나"라고 말했다. 그는 "OTT 등장으로 영화 업계가 위기를 맞은 것은 사실"이라면서도 "배우 입장에서 이기적으로 보면 영역 확장 측면에서 달라지는 건 없다"고 했다. 이어 "영화는 마의 두 시간이 넘어가면 투자배급사, 극장에서 싫어한다. 한 회라도 더 걸어야 하니까. (하지만 배우로서) 이야기를 긴 호흡을 갖고 하고 싶었다. 꼭 담아야 하는 이야기가 편집이 되니 만드는 사람 입장에서는 여유롭게 표현하고 싶은데 그런 면에선 해소가 많이 됐다"고 털어놨다. 최민식은 앞으로 해보고 싶은 역할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유튜브 매니저·기획자도 근로자로 봐야"…노동자성 첫 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879539"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프리랜서'라며 산재 처리 거부에 노동청 "근로기준법 보호 대상" 판단 진정인측 "계약서도 없이 근무하던 수많은 방송 노동자에 희망될 것" 유튜버에게 고용돼 영상 편집과 기획 등에 종사하는 노동자들도 근로기준법상의 근로자로서 인정해야 한다는 판단이 처음으로 나왔다. 18일 노동계에 따르면 중부지방고용노동청 성남지청은 구독자 140여만명의 유튜버 A씨에게 매니저 겸 기획자로 채용됐던 B씨가 A씨를 상대로 제기한 근로기준법 위반 진정 사건과 관련해 지난 8일 사건처리 결과를 회신하며 이같이 밝혔다. 유튜브 채널에 고용된 매니저 겸 기획자에 대해 노동자성이 인정된 사례는 이번이 처음이다. 유튜브 채널 매니저 및 기획자들은 그간 프리랜서로 인식돼 근로계약서도 없이 구두계약으로 채용됐다가 정식 절차를 거치지 않은 채 해고되는 등 근로기준법의 보호를 받지 못하는 사례가 많았다. 그러나 노동청은 이번 회신문에서 "B씨는 A씨와 사용종속관계 하에서 임금을 목적으로 근로를 제공한 근로기준법상 근로자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사장님 오해마세요"…기안84, MBC 향한 폭풍 래핑에 초토화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735468"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주' 기안84가 폭풍 래핑으로 스튜디오를 초토화한다. 18일 처음 방송되는 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 예능이다. 이날 방송에서는 기안84가 제이지와 비기의 고향인 브루클린에서 자유롭게 랩을 하는 힙합 문화인 사이퍼를 경험한다. 기안84는 래퍼들이 공터를 가득 메운 풍경에 잔뜩 움츠러드는 것도 잠시, 각자 자신의 이야기를 거침없이 쏟아내는 모습에 반한다. 이에 기안84는 길바닥에 앉아 가사를 정리한 뒤 용기 있게 'MC 기안'으로 출격하며 시선을 집중시킨다. 특히 MBC를 향한 깊은 애정만큼이나 격한 표현을 사용, 스튜디오를 폭소하게 만들었다는 후문이다. 기안84는 "MBC 사장님 오해하시지 마세요"라고 해명해 과연 그의 랩에는 어떤 이야기가 담겼을지 궁금해진다. 또한 기안84는 현지에서 만난 래퍼로부터 엄청난 제안도 받게 돼 사이먼 도미닉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림, 붕어빵 子과 해맑은 미소…둘째 임신에도 열혈 육아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887086"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 근황을 전했다. 우혜림은 8월 16일 자신의 소셜미디어에 "집순이 엄마지만 시우에게 최대한 많은 것을 경험하게 해주고 싶고, 좋은 추억도 만들어 주고 싶어서 가능한 한 부지런히 다니고 있어요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 우혜림은 카시트에 탑승한 아들 시우와 마주보며 환한 미소를 짓고 있다. 어느덧 폭풍성장한 시우는 우혜림의 장점만 쏙 빼닮은 비주얼을 자랑해 흐뭇함을 안긴다. 이를 본 누리꾼들은 "시우 많이 컸다", "웃는 모습 똑같아" 등의 반응을 보였다. 한편 우혜림은 지난 2020년 7월 태권도 선수 신민철과 결혼해 2022년 아들 시우를 품에 안았다. 현재 우혜림은 둘째 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정화, 남편 유은성 뇌암 괜찮아졌는데‥시父 투병 고백 “너무 후회돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887084"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정화가 시아버지 투병 사실을 알렸다. 배우 김정화는 8월 17일 자신의 SNS에 장문의 글과 함께 남편인 CCM 가수 유은성, 시부모, 아들 등 가족과 함께 찍은 사진을 게재했다. 이날 "지난 몇 주간 마음이 참 무거웠다"고 운을 뗀 김정화는 "남편을 만나 결혼을 하면서 저에게는 새로운 부모님이 생겼다. 남편의 부모님이 나의 엄마, 아버지가 되기까지 그리 오랜 시간이 필요하진 않았다"며 "제 눈에 너무나도 강하고 존경스러웠던 아버님이 갑자기 호흡이 어려워지고 응급 수술을 들어가신 후 중환자실로 들어가시게 되고 그 이후 3번의 수술을 더 하게 되면서 지난 몇 주간 아버님 생각에 너무 후회되는 것이 많았다"고 전했다. 이어 김정화는 "한번 더 찾아뵐 걸.. 한번 더 전화 드릴 걸.. 한번 더 안아 드릴 걸.. 사랑한다고.. 존경한다고 한번 더 말씀 드릴 걸.. 너무 후회가 됐다"고 심경을 털어놨다. 현재는 호전된 상태다. 김정화는 "어제 드디어 일반 병실로 옮기게 됐지만 아직 호흡기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광 父子, 첫 동반 화보 촬영…“내 아들 맞아?” 감탄 (아빠나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982694"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커플 화보 촬영에 도전한 장광 부자가 돌발 미션 앞에서 당황감을 감추지 못한다. 손담비의 남편이자 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁은 장모에게 특별한 추억을 선물한다. 21일(수) 방송되는 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에서는 유명 잡지사의 화보 모델로 변신한 장광 부자의 모습이 그려진다. 아빠 장광은 카메라 앞에서 여유 넘치는 표정으로 배우 모멘트를 뽐내며 카메라를 압도한다. 이어서 아들 장영 또한 남다른 수트핏과 꽃미모를 대방출하며 톱 배우 못지않은 포스를 드러낸다. 아들의 멋진 모습에 장광은 “내 아들 맞냐”라며 흐뭇해한다. 그런 장광 부자에게 “형, 동생처럼 어깨동무도 하고 백허그도 해달라”라는 생각지 못한 돌발 미션이 주어진다. 은근히 기대감을 내비치는 장광과는 달리, 장영은 “부자지간에 그런 거 하는 사람 없다”라며 난색을 표한다. 과연 두 사람의 첫 동반 화보 촬영은 무사히 끝날 수 있을지 기대가 모아진다. 한편, 손담비 모녀의 스케이트장 데이트에 남편 이규혁이]]></content>
    </entry>
</feed>