<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-26T13:16:33.527Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["바람피우니 재밌어요?"…전소민, 전남친 아내 장희령 돌직구에 '당황' (오지송) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322087"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민이 구남친이자 현 장희령의 남편인 권혁과 바람을 피운다고 오해를 받았다. 26일 방송된 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'에서는 오해를 받은 지송이(전소민 분)의 모습이 그려졌다. 이날 지송이는 전 남친 석진호(권혁)의 부탁으로 모텔을 찾았다가 변호사 차현우(최다니엘)의 의뢰인에게 내연녀라고 오해를 받아 몸싸움까지 하게 됐다. 그러다 의뢰인은 진짜 내연녀를 보고 달려갔고, 지송이는 "남편이 바람났단 거죠?"라면서 의뢰인을 도와 같이 내연녀를 공격했다. 다음 날 지송이 옆집에 사는 차현우는 문 앞을 서성이다 지송이와 마주쳤다. 차현우는 한참을 망설이다 "의뢰인께서 많이 죄송하다 하셔서 대신 전해드린다"고 전했고, 지송이는 "저도 죄송하다. 그쪽 머리채까지 잡으려고 했던 건 아니었는데"라면서 "제가 잘못했다고 했는데 그쪽은 사과 안 하냐"고 몰아세웠다. 그러나 차현우는 자기 잘못은 없다고 선을 그었다. 지송이는 '파더스 데이' 때문에 카페 사장 김이안(김무준)에게 조카 제이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 “10년간 백수···김혜수가 음식+로봇청소기 보내줘” (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009271"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 김혜수에 대한 미담을 전했다. 26일 방송된 KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 43년 차 배우 홍진희가 출연했다. 이날 오랜만에 방송에 출연한 홍진희는 십여 년간 백수로 지내는 중이라고 고백했다. 이를 들은 이경애가 “좀 주책맞아야(아무 일이나 하는데) 언니는 안 주책맞잖아”라고 거들었고, 홍진희는 “역할은 주책맞고 이랬는데 원래 성격은 아니었다”고 인정했다. 박원숙은 “10년간 백수였다며. 그럼 생활은 어떻게 했는데?”라고 물었다. 홍진희는 “젊었을 때 번 돈을 정말 절약을 하면서 여태껏 쓰고 있다. 내가 유일하게 돈 쓰는 건 손(네일아트). 이건 한 달에 한 번 하는데 이걸 보면서 행복을 느낀다. 비싼 것도 아니고 3만 원짜리다”라고 이야기했다. 젊은 시절엔 화려한 것과 명품 등을 좋아했지만 나이를 먹으면서 검소한 스타일로 바뀐 거라고. 그러면서 과거 드라마 ‘짝’에서 호흡을 맞춘 김혜수와의 인연도 이야기했다. 홍진희는 “나한테 그렇게 뭘 보내주는 사람이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['띠동갑' 한진주 "'71세' ♥전병옥, 하반신 마비→5억 사기" 충격 근황 (특종세상)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810635"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[띠동갑 부부 한진주, 전병옥 부부의 일상이 전해졌다. 26일 방송된 MBN '특종세상'에는 전병옥, 한진주의 일상이 공개됐다. 드라마 '토지'의 별당아씨로 데뷔해 스포트라이트를 받았던 한진주. 영화계의 러브콜도 받았던 그는 선배인 전병옥에게 시나리오를 보여주며 자문을 구하다 사랑에 빠졌다고. 한진주는 "1987년도에 대하드라마 '토지' 작품에 주연배우를 뽑았을 당시다. 300대 1 경쟁을 뚫고 뽑혔다"면서 "외부에서의 많은 유혹이 있다. '뽕2' 이런 멜로물이 많은 때였다. 영화사에서 시나리오가 오면 너무 모르니까 (전병옥에게) '한번 봐주실래요?'라고 물었다"며 인연이 시작된 계기를 물었다. 전병옥은 "건전한 시나리오면 100번 1000번 환영하죠. 야하니까 노"라고 말했다. "사심도 있었냐"는 물음에 "당연히 있다. 뭐때문에 그랬는지 모르지만 좋아 보이더라. 그래서 내 마음속에서 한진주 놓치면 영원히 결혼 못 한다고 생각했다"라며 애정을 드러냈다. 그러나 띠동갑 나이차로 주변의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍진희 “‘써니’ 후 공백기 이유? 내 연기 별로라서” (‘같이삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404101"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 영화 ‘써니’를 끝으로 공백기를 가진 이유를 밝혔다. 26일 방송된 KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애와 홍진희가 사선가에 찾아와 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 홍진희는 “외모만 화려해서 돈 대주는 ‘스폰’ 있다는 이야기도 평생 들었는데 평생 없었다”라며 “늘 남자 연결된 얘기가 많았는데 이제는 나이 드니까 좋다. 지금은 그런 얘기 잘 안나온다”고 고백했다. 그는 드라마에서 간첩 호스티스, 기생 등 쉽지 않은 배역을 맡아왔다. 이후 홍진희는 필리핀으로 이민을 떠났다가 현지에서 낭설들에 상처를 받고 한국으로 돌아와 다시 활동을 시작했다. 복귀작이자 그의 첫 영화는 지난 2011년 개봉해 745만 관객을 동원한 ‘써니’다. 당시 홍진희는 박진주가 아역으로 연기했던 ‘욕쟁이’ 진희 역으로 출연했다. 작품이 흥행했음에도 작품을 쉰 이유에 대해 홍진희는 “처음에 제의 들어왔을 때도 안 한다고 했었다. 연기한 지 너무 오래 돼서 못하겠다고 했는데 하자고 하셔서 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 초면에 세제 빌리다 사진 찰칵‥남다른 친화력(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936643"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 외국인에게 세제를 빌리며 친화력을 자랑했다. 12월 26일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 11회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 동화 속 마을 같은 오스트리아 할슈타트를 여행했다. 이날 캠핑장에서 요리를 하다가 설거지를 하러 간 이세영은 세제가 없자 두리번거리더니 다른 캠퍼에게 주방 세제를 빌려달라고 부탁했다. 다른 캠퍼는 흔쾌히 빌려주겠다고 말하며 이세영을 자신의 캠핑 사이트로 안내했다. 캠퍼를 따라가며 어색함에 웃음짓던 이세영은 캠퍼의 일행을 발견하곤 반갑게 인사했다. 이어 캠퍼가 주방 세제를 통째로 주려고 하자 "조금만 뿌려달라"며 손을 내밀었다. 이세영은 세제를 받는 모습 그대로 기념으로 사진 한 장도 캠퍼 일행과 남겨 웃음을 자아냈다. 이후 설거지를 마치고 돌아온 이세영에게 라미란은 "그거 세개 씻는데 왜 이렇게 오래 걸렸냐"고 물었고 이세영이 "세제 얻어왔다"고 하자 "잘했다"고 칭찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "'써니'로 10년 만 복귀, 연기 너무 후졌다"[같이 삽시다3][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291802"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 자신의 연기에 대한 생각을 밝혔다. 26일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다' 시즌 3에는 코미디언 이경애, 배우 홍진희가 게스트로 출연했다. 이날 이경애는 "제가 그동안 너무 몸이 안 좋았다"며 "지금 많이 좋아졌다. 방송도 다 쉬었다"고 근황을 밝혀 안타까움을 자아냈다. 앞서 이경애는 감상샘 항진증, 교통사고 후유증, 대상 포진, 당뇨 초기 등 투병 생활을 했다고 알린 바 있다. 이경애는 혜은이를 향해 "우리 마지막으로 봤을 때가 내가 아파서 죽다 살아났을 때"라고 털어놨다. 그런가 하면 홍진희는 10년이라는 긴 공백기 이후 700만 명 관객을 돌파한 영화 '써니'로 복귀한 과정과 이 영화가 자신의 마지막 영화가 된 이유를 밝혔다. '써는'는 7공주 '써니'의 멤버였던 주인공 나미가 어른이 돼 옛 친구들을 찾아 나서는 이야기를 담은 영화로, 홍진희는 극 중 욕 배틀 선두주자였던 황진희 역을 연기했다. 아역은 배우 박진주가 맡아 화제를 모았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, "예상치 못한 맛" 토마토 김치 大성공→이주빈 폭풍 먹방('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694434"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 샐러드 마스터로 등극했다. 26일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편' 11회에서는 '겨울왕국'을 쏙 닮은 마을 할슈타트에서 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 뜨거운 햇볕 아래 메인 셰프 라미란과 함께 이세영은 샐러드 요리를 담당했다. 알아서 척척 토마토를 잘라놓았던 이세영은 라미란에게 "혹시 스테비아 써도 되냐"고 물었다. 라미란은 이세영이 예쁘게 잘라놓은 토마토를 보고 "너무 좋은데? 토마토 김치 한번 해볼까?"고 제안했다. 라미란이 "겉절이 하듯이 해보실래요?"라고 얘기하자, 이세영은 "좋아요"라며 바로 토마토 김치 요리를 시작했다. 라미란과 이세영은 고춧가루로 양념을 하고, 스테비아를 뿌린 다음 고소한 참기름으로 마무리해 토마토 김치를 완성했다. 네 사람은 엔쵸비 파스타를 정신없이 흡입한 후에 토마토 김치 메뉴를 먹게 됐다. 이주빈은 토마토 김치를 먹어보더니 "맛있네"라며 폭풍 흡입했다. 이세영이 "언니 토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 빙하 호수 보고 상의 '훌러덩'→"어휴 차가워" 10초 만에 후회 ('텐밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322086"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 자신의 선택을 후회했다. 26일 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아'에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 오스트리타 할슈타트 빙하 호수에서 망중한을 즐기는 장면이 전파를 탔다. 호수 근처에 짐을 풀고 엔초비 파스타, 토마토 김치로 허기를 채운 네 사람은 호수에 들어갈지를 두고 고민에 빠졌다. 라미란은 호수에서 수영 중인 주민들을 보곤 "저기 수영한다"며 부러운 눈초리를 보냈다. 한참 고민하던 라미란은 입수를 결심하고, 조심스럽게 호수 쪽으로 걸음으로 옮겼다. 하지만 호숫물을 몸에 끼얹자마자 후회했다. 물 온도가 생각보다 더 차가웠던 것. 라미란은 "어휴 차가워, 나가야겠다"며 당혹스러운 표정을 지었다. 그러나 이내 수온에 적응한 라미란은 마음을 바꾸고 곽선영에게 "들어오라"며 입수를 권유했다. 곽선영은 자신감 넘치는 걸음으로 호수에 뛰어들었지만, 예상보다 차가운 물 온도에 방언을 뱉었다. 이어 물속으로 몸을 몇 번 담그더니 "이제 좀 시원해졌다"며 여유로운 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지적장애 지현 씨 "책상에 쓰레기 한가득, 봉사했다는 친구도" ('실화탐사대')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322085"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지적장애 동생의 모습을 영상으로 남기는 정현&amp;지현 자매의 남다른 도전이 공개됐다. 26일 방송된 MBC '실화탐사대'에는 지진희, 서인, 강다솜, 박지훈이 출연했다. 이날 MC 서인은 "올 한 해 되돌아봤을 때 이거 하난 잘했다는 게 있냐"고 질문했고, 지진희는 "보시다시피 이 자리에 앉아 있다는 걸로 올해 할 일 다 한 것 같다"며 '실화탐사대'에 합류한 걸 뿌듯해했다. 이에 박지훈 벼변호사는 "전 '실화탐사대'를 지진희 씨와 같이 하는 게 너무 좋다"고 팬심을 드러냈다. 이어 남다른 도전을 하는 오정현&amp;오지현 자매의 일상이 공개됐다. 두 사람은 2024 장애인 인식 개선 교육 콘텐츠 공모전에서 동상을 수상했다. 두 사람의 영상이 장애인 인식 개선에 좋은 영향을 줬다고. 4년 전, 언니 정현 씨는 스무살을 앞둔 동생 지현 씨에게 메이크업을 해주었고, 이 영상이 두 사람에게 터닝포인트가 됐다고. 정현 씨는 "항상 슬프거나 우울하거나 불쌍하지만은 않아서 이게 다가 아니란 걸 사람들한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호 한우 쐈다…4년 동고동락 매니저X코러스 팀에 플렉스 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170593"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장민호 한우 쐈다…4년 동고동락 매니저X코러스 팀에 플렉스 (편스토랑) 가수 장민호가 통 큰 회식을 쏜다. 27일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 트롯신사 장민호의 행복하고 뿌듯한 하루가 공개된다. 촬영 당시 장민호는 27일 시작되는 전국투어 콘서트 합주 연습을 마치고 4년 동안 동고동락한 매니저 팀, 코러스 팀과 함께 어딘가로 향했다. 이들이 도착한 곳은 샤부샤부 식당. 장민호는 “’올해 공연도 잘해보자’ 으쌰으쌰 하는 마음에 준비했다. 역대급 회식이다!”라고 밝혔다. “역대급 회식”이라는 장민호의 스포일러처럼, 이날 장민호 팀 회식은 눈이 번쩍 뜨이는 놀라움의 연속이었다. 장민호가 투플러스 등급의 한우 등 고기 세트는 물론 개인별로 해산물 세트까지 주문한 것. 계속해서 나오는 해물과 고기에 여기저기서 “플렉스다”라는 감탄이 쏟아졌다. 장민호의 회식 플렉스는 계속됐다. “마음껏 먹어”라고 망설임 없이 추가 주문을 하는가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파격 삭발' 홍진희, 의외의 이유 '깜짝'→"눈물 날 듯, 벅차" 왜 (같이삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810631"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 홍진희가 애주가임을 고백하며, 솔직 털털한 입담을 과시했다. 26일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'(이하 '같이삽시다')에는 코미디언 이경애와 배우 홍진희가 게스트로 등장해 박원숙, 혜은이와 자매 케미를 뽐냈다. 이날 혜은이가 대화를 나누던 중 이경애가 잔디를 깎으면서 깜짝 등장했다. 두 언니를 보자마자 이경애는 "제가 그동안 너무 몸이 안 좋았다. 그래서 방송도 쉬었다"라는 근황을 밝혔다. 이제 좀 나아졌다며 오자마자 열일하는 이경애를 지켜보던 혜은이는 "정말 씩씩하다"라며 기특해했다. 그때 홍진희가 등장했고, 박원숙은 그녀의 이름을 부르며 덥석 끌어안았다. 홍진희는 삭발에, 머리를 새하얗게 탈색한 파격 스타일로 눈길을 끌었다. 박원숙은 "머리를 언제부터 그렇게 했냐"라며 궁금해했다. 혜은이는 "흰 머리가 많이 나서 탈색했다"라는 홍진희에, "나도 흰 머리 때문에 짜증 나는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김혜수, 3년째 매달 장 봐서 보내줘” 홍진희 미담 인증(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936642"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 김혜수, 조혜련의 미담을 공개했다. 12월 26일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애, 홍진희가 게스트로 출연했다. 사선가에서 식사를 하며 대화하던 중 홍진희는 “내가 조혜련과 친하다. 옛날에 혜련이가 ‘언니 돈 안 벌면 뭐 먹고 살아?’라고 물어보면 ‘네가 돈 줄 거 아니면 물어보지 마’라고 얘기를 했다. 근데 요즘은 혜련이가 기특하게 제 환갑 잔치도 해주고, 어버이날에도 돈을 보내줬다. ‘언니는 혼자니까 맛있는 거 사 먹어’라고 하더라”고 전했다. 이경애는 “언니가 잘하셨으니까 그렇게 챙기는 거다”라고 말했다. 이에 홍진희는 “그렇게 보내주는 사람이 김혜수다”라고 배우 김혜수의 미담도 추가로 공개했다. 홍진희는 “혜수는 ‘짝’에서 맺은 인연이 지금까지 이어지고 있다. 한 3년 됐는데 한 달에 한 번 자기가 장을 봐서 음식을 나한테 보내준다. 한두 번도 아니고 나는 미안하지 않나. ‘혜수야, 이런 거 하지 마. 너 바쁘고 내가 미안해서 안 되겠어’라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영, 라미란과 할슈타트호 수영…"호수는 처음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989019"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 곽선영, 라미란이 할슈타트 호수에서 호수 수영을 즐겼다. 26일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 오스트리아의 할슈타트를 찾은 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 담겼다. 할슈타트 호수가 있는 캠핑장에서 점심을 먹은 텐밖즈 4인방은 호수에서 피서를 즐기는 현지인들을 부러운 눈길로 바라봤다. 이에 라미란이 "물에 한 번 들어가?"라며 "옷 갈아입기는 귀찮고, 들어가고는 싶고"라고 고민에 빠졌다. 결국 라미란이 수영복으로 갈아입은 뒤 할슈타트 호수로 뛰어들었다. 이를 지켜보던 곽선영도 함께 입수해 눈길을 끌었다. 곽선영은 "너무 시원하다"라며 "호수에 처음 들어와 봐"라고 감탄했다. 라미란 역시 "여기서 언제 또 수영해"라며 할슈타트 호수를 제대로 즐겼다. 한편 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'는 숨은 보석 같은 소도시를 찾아 떠난 네 배우의 궁상과 낭만 사이 진짜 유럽 캠핑기를 담은 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 김사권 아이 임신했다…박상남과 관계는? ('결혼하자 맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322084"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나가 김사권의 아이를 임신했다. 26일 방송된 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 56회에서는 맹공희(박하나 분)가 임신하고 심란해하는 모습이 그려졌다. 구단수(박상남 분)가 집으로 돌아가고 난 후 맹공희는 허전한 마음을 숨기지 못했고 "회사 나오면 봐라. 핵펀치를 날릴거다"라고 투덜됐다. 구단수의 할머니이자 제이스그룹 총수 황익선(양희경 분)은 집으로 돌아온 구단수를 환영하며 "내 말대로 집에 와줘서 고맙다. 이제 결혼도 하고 후계자 임명도 받아들일꺼지?"라고 말했다. 이에 단수를 별다른 대답 없이 달라진 입맛을 자랑하며 국을 찾았다. 한편 공희네 식구들도 단수의 빈자리를 느끼고 있었다. 식사 자리에서 강명자(양미경 분)는 "단수가 없으니 영 허전하다. 식탁이 텅 빈 것 같다"라며 아쉬워했다. 이에 다른 가족들도 뭐든 맛있게 먹던 단수를 그리워했다. 불편한 표정으로 이를 듣던 맹공희는 "저 먼저 일어나겠다. 회사 빨리 가봐된다"라며 자리에서 일어섰다. 이후 회사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 수영복 입고 빙하호수에 풍덩 “시원해” 함박웃음(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936641"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 수영복을 입고 호수에 풍덩 뛰어들었다. 12월 26일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 11회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 동화 속 마을 같은 오스트리아 할슈타트를 여행했다. 이날 점심 식사를 마친 라미란은 문득 호수에서 패들보트를 타는 사람들을 발견하곤 부러워했다. 라미란은 "옷 갈아입기 너무 귀찮고 들어가고는 싶고"라며 한참을 고민하다가 결국 수영복으로 틸의했다. 물 속에 들어간 라미란은 생각보다 차가운 물에 당황했다. "차가운데 나가야겠다"라며 잠시 후회하던 라미란은 그러다가도 물에 완전 입수를 택했고, 어느새 적응한 듯 곽선영에게 "시원해, 들어와"라고 권했다. 이에 곽선영 역시 긴 머리를 질끈 동여메고 물에 뛰어들어 보는 이들에게도 시원함을 선사했다. 라미란은 "언제 할슈타트에서 수영하겠어"라며 호수 물에서 행복해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준현 “파브리, 김치 명인에게 김치 배웠다고…자랑스러워” (‘어서와’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420200"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준현이 한식을 사랑하는 셰프 파브리를 자랑스러워했다. 26일 방송된 MBC에브리원 ‘어서와~ 한국은 처음이지?’에서는 파브리와 레오의 식재료 투어 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 김준현은 “올해가 가기 전 반가운 소식이 하나 들려왔다. 세계에서 한식의 위상이 올라가면서 특히 전통 장에 대한 수요가 증가했다. 그 흐름을 증명하듯 한국의 장 담그기 문화가 무려 유네스코 인류무형유산 대표 목록에 등재됐다”고 말했다. 파브리는 “나는 진짜 행복하다. 장 담그기 문화가 유네스코 인류무형유산 대표 목록에 등재됐다는 게 자랑스럽다”고 기뻐했다. 김준현은 “최근 김치 명인과 촬영을 했다. 김치 명인이 ‘키 큰 이탈리아 사람이 김치에 대해 배우고 갔다’고 했다. 그게 파브리였다. 여기저기에서 한식을 배우고 있는 파브리가 자랑스럽다”고 미소 지었다. 한편 ‘어서와~ 한국은 처음이지?’는 매주 목요일 오후 8시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희, 스폰서 루머 입 열었다 “10년째 백수, 외모 화려해서 오해”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936640"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 스폰서 루머에 오랫동안 시달렸다고 밝혔다. 12월 26일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애, 홍진희가 게스트로 출연했다. 이경애가 홈쇼핑으로 활발하게 활동 중이라는 말에 10년째 백수 생활 중인 홍진희가 부러워했다. 홍진희가 “젊을 때 번 돈을 정말 절약하면서 여지껏 살았다”라고 말하자, 박원숙은 “절대 절약해서 살 모양새가 아니다”라고 놀랐다. 홍진희는 “난 이걸 보면서 행복을 느낀다. 젊을 때 돈 벌 때는 치장하는 것도 좋아하고 명품도 좋아했는데 지금은 무거워서도 못 들고 다 쓸데없는 짓이다. 티셔츠도 몇 천원짜리고 잠옷도 시장 가서 만 원짜리 산다”라면서도 “근데 난 아무렇지도 않다. 이제 와서 누구한테 재력을 과시할 일도 없고. 없으면 없는 대로 형편에 맞춰 산다. 아직 내가 친구들과 소주 먹을 때 매번은 못 내지만 소주 값 낼 정도는 된다”라고 말했다. 박원숙은 “기특하다”라며 화려한 외모를 가진 홍진희의 반전 모습에 놀랐다. 홍진희는 “외모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란X곽선영, 할슈타트 빙하 호수 입수 "천국이다" (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810628"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란과 곽선영이 할슈타트 빙하 호수에 입수했다. 26일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란과 곽선영이 할슈타트 빙하 호수에서 물놀이하는 장면이 전파를 탔다. 이날 라미란은 할슈타트 빙하 호수를 앞에 두고 고민했고, "옷 갈아입기 너무 귀찮고 들어가고는 싶고"라며 털어놨다. 결국 라미란은 물속으로 들어갔고, "차가운데. 나가야겠다"라며 호들갑을 떨었다. 곽선영은 라미란을 따라 입수했다. 라미란과 곽선영은 호수 온도에 금세 적응했고, 라미란은 "들어오니까 천국이다"라며 감탄했다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 "토마토 김치 또 해줄게"…이주빈 호평에 뿌듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989017"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 이세영이 토마토 김치를 만들었다. 26일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 오스트리아의 할슈타트를 찾은 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 담겼다. 이날 텐밖즈 4인방은 동화 같은 풍경의 할슈타트 캠핑장에서 안초비 파스타와 토마토 김치로 점심을 먹었다. 라미란은 샐러드 담당 이세영에게 토마토 김치 만들기를 추천하며 "겉절이 하듯이 해보실래요?"라고 말했다. 이어 이세영이 완성한 토마토 김치를 맛본 이주빈이 "왜 맛있지?"라고 놀라며 "예상치 못한 맛인데 맛있어!"라고 칭찬했다. 그러자 이세영은 "내가 또 해줄게"라며 뿌듯해하는 모습으로 모두를 웃게 했다. 한편 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'는 숨은 보석 같은 소도시를 찾아 떠난 네 배우의 궁상과 낭만 사이 진짜 유럽 캠핑기를 담은 예능 프로그램으로 매주 목요일 오후 8시 40분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62세 홍진희, 탈색+반삭 이유 “흰머리 짜증 나서” (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009265"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 파격적인 스타일로 모습을 드러냈다. 26일 방송된 KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 43년 차 배우 홍진희가 출연했다. 이날 홍진희는 박원숙과 반갑게 인사했다. 박원숙은 홍진희의 스타일을 보고 당황해했다. 홍진희는 머리카락은 짧게 자른 후 탈색을, 패션을 트레이닝 바지에 후드집업을 입어 60대처럼 보이지 않았기 때문. 그런 홍진희에게 박원숙은 “머리를 언제부터 그렇게 했냐”고 물었고, 홍진희는 “흰머리가 많이 나서. 탈색했어. 탈색”라며 웃음을 보였다. 이를 들은 혜은이는 “나도 흰머리 때문에 짜증 나는데 그렇게 해버릴까”라며 동조했다. 인사를 마친 후 홍진희는 박원숙의 손을 잡으며 “너무 떨린다. 선배님 오랜만에 뵈니 눈물 나려한다”며 눈시울을 붉혔다. 이어 “나는 술이 있어야 친해진다. 달력에 체크할 정도로 마신다. 하루 걸러서 이틀 걸러서 마시는 편”이라고 덧붙였다. 주종은 소맥이라는 홍진희는 소주 1명에 맥주 3~4병 정도의 주량이라고 말해 박원숙과 혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요알못 이세영, 토마토 김치까지 만드네‥호평에 “또 해줄게”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936639"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요알못' 배우 이세영의 요리 실력이 일취월장했다. 12월 26일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 11회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 오스트리아 여행이 이어졌다. 이날 마을로 나가 빵을 사서 돌아온 멤버들은 땡볕 아래에서 서둘러 음식을 만들었다. 라미란은 이세영과 함께 매실 진액, 고춧가루, 스테비아, 참기를 등을 넣어 이색 김치인 토마토 김치를 만든 데 이어 파스터도 조리했다. 그러던 중 라미란은 무언가 심상치 않음을 느끼곤 당황했다. 파스타 면은 퉁퉁 불어있었다. 라미란은 "너무 익혔나 보다. 떡졌다"라고 토로했다. 김치에 집중한 동안 불에 올려놓은 파스타 면이 버너와 태양에 이중 가열된 것. 라미란은 파스타를 살리기 위해 부지런히 손을 움직였고 앤초비 파스타를 완성했다. 라미란은 "파스타 죽이에요"라며 미안해했다. 하지만 파스타를 맛본 라미란은 "적절히 토핑을 먹으면 괜찮네"라며 만족했다. 곽선영은 "씹어 보면 식감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 미담 터졌다 "62세 선배에 매달 반찬 보내"[같이 삽시다3][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291800"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 김혜수 미담을 전했다. 26일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다' 시즌 3에는 코미디언 이경애, 배우 홍진희가 게스트로 출연했다. 이날 홍진희는 홈쇼핑으로 대박난 이경애를 향해 "돈 많이 벌어서 좋겠다. 나는 10년 넘게 백수"라고 부러움을 드러냈다. 홍진희는 "주책 맞은 배역을 많이 맡았지만 원래 성격을 그렇지 않다. 젊을 때 번 돈으로 정말 절약하며 여태 살았다. 유일하게 돈을 쓰는 건 네일 아트"라고 밝혔다. 이어 "젊을 때야 명품도 좋아하고 치장하는 것도 좋아했지만 이제는 무거워서 못 들기도 하고 다 쓸데가 없더라. 지금은 만 원짜리 잠옷을 입지만 오히려 편하다. 재력을 과시할 이유도 없지 않나"라고 말했다. 이에 박원숙이 "기특하다. 화려한 외모만 보면 소비 성향이 어마어마할 것 같았다"고 말하자 홍진희는 "외모만 그렇다. 외모 때문에 오해를 많이 받는다"고 털어놨다. 홍진희는 또 "남자 연결된 소문도 많았다. 이제는 나이 먹으니까 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "김혜수, 한 달에 한 번 장 봐서 보내줘" 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989015"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 김혜수와 남다른 우정을 공개했다. 26일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 홍진희가 등장해 배우 김혜수와 오랫동안 인연을 이어오고 있다고 밝혔다. 두 사람은 드라마 '짝'을 통해 인연을 맺었다고 전해졌다. 홍진희는 "혜수가 한 달에 한 번 자기가 장을 봐서 나한테 음식을 보내줘. 우유, 달걀, 과일 등 언니 먹으라고 보내더라"라고 해 놀라움을 선사했다. 이어 "한두 번도 아니고 내가 미안해서 하지 말라고 얘기했다. 혜수가 '이걸 해야 우리가 자주는 못 봐도 이렇게 연락하고 지내지, 난 좋고 재밌으니까 걱정하지 마' 하더라"라고 털어놔 감동을 줬다. 김혜수가 홍진희를 위해 선물도 보냈다고. 홍진희는 "내가 팔을 다쳤더니 로봇청소기를 보내주더라"라고 해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희, 김혜수 마음 씀씀이에 눈물 "직접 장 봐서 매달 보내줘"('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694433"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 김혜수에게 고마움을 전했다. 26일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 사선가를 찾은 이경애, 홍진희의 모습이 공개됐다. 1981년 미스 MBC 선발 대회로 데뷔한 홍진희는 긴 공백기를 뒤로하고 같이 살이에 합류했다. 이날 방송에서 홍진희는 10년째 백수라며 "젊었을 때 번 돈으로 정말 절약해서 산다"며 "유일하게 돈 쓰는 건 손톱이다. 네일은 한 달에 한 번 하고 있는데 나는 이걸 보면서 행복을 느낀다"고 고백했다. 이날 방송에서 홍진희는 10년째 백수라며 "젊었을 때 번 돈으로 정말 절약해서 산다"며 "유일하게 돈 쓰는 건 손톱이다. 네일은 한 달에 한 번 하고 있는데 나는 이걸 보면서 행복을 느낀다"고 고백했다. 이어 홍진희는 "젊었을 때 명품도 좋아하고 그랬는데 다 쓸데 없는 짓이었다. 잠옷도 시장 가서 만 원 짜리 입는데 편하고, 없으면 없는 대로 형편에 맞춰서 살고 있다. 이를 들은 박원숙은 "화려하고 소비 성향이 어마어마할 것 같은데 기특하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 이주빈과 기념품 가게 방문 약속…"돈 다 가지고 오자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989013"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 이세영이 구경 못 한 기념품 가게를 아쉬워했다. 26일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 오스트리아의 할슈타트를 찾은 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 담겼다. 이날 아름다운 호수 마을 할슈타트를 찾은 텐밖즈 4인방은 현지인처럼 마을을 돌아다니며 동네 빵집을 찾았다. 이어 텐밖즈는 아기자기한 풍경과 속이 뻥 뚫리는 호수 경치에 빠져 다급히 회의를 소집해 다음 일정을 계획했다. 늦어진 시간에 텐밖즈는 빠르게 장을 보고 식사를 한 뒤, 오후에 제대로 마을을 구경하기로 결정했다. 이에 4인방은 장을 본 뒤, 빠르게 캠핑장으로 돌아갔고, 이세영과 이주빈이 구경 못 한 기념품 가게를 꼭 방문하기로 약속하는 모습으로 눈길을 끌었다. 특히 이세영은 "있는 돈 다 가지고 오자"라며 결의에 찬 모습으로 웃음을 자아냈다. 한편 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'는 숨은 보석 같은 소도시를 찾아 떠난 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "술 좋아해, 달력에 적을 정도"…주량 듣고 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989012"/>
        <updated>2024-12-26T13:15:54.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 평소 술을 좋아한다고 고백했다. 26일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 홍진희가 등장, 배우 박원숙과 가수 혜은이를 만났다. 이날 홍진희가 "술 좋아한다, 달력에 체크할 정도로"라는 고백으로 언니들을 놀라게 했다. 그는 "하루걸러, 이틀 걸러 (이렇게 적어둔다)"라고 솔직히 말했다. 이어 "내가 또 술 얘기부터 하네"라며 민망해했다. 박원숙이 "주량은?"이라고 물었다. 홍진희가 소주, 맥주를 섞어 먹는 걸 선호한다고 알렸다. 그러면서 "소주 1병에 맥주 3~4병을 마신다"라고 주량을 밝혔다. 이를 들은 박원숙, 혜은이가 "혼자서?"라며 깜짝 놀라 웃음을 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "십수 년째 백수, 스폰서 NO…김혜수가 매달 장 봐준다" ('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322081"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 김혜수와의 인연을 밝혔다. 26일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'(이하 '같이 삽시다')에서는 박원숙, 혜은이가 홍진희, 이경애를 만난 모습이 그려졌다. 이날 송이버섯 채취 방법을 두고 옥신각신하던 박원숙과 혜은이. 그때 누군가 사선가 마당에서 잔디를 깎으며 등장했다. 바로 개그우먼 이경애였다. 이경애는 반갑게 두 사람과 인사하면서 "제가 그동안 몸이 안 좋았다. 방송도 다 쉬지 않았냐"라고 근황을 전했다. 이경애는 박원숙, 혜은이의 만류에도 "일이 없으면 지겹다. 전 종일 일한다"라며 잔디 깎기에 나섰다. 이어 1981년에 데뷔, 2011년 영화 '써니'로 강렬한 인상을 남긴 홍진희가 등장했다. 홍진희는 헤어 스타일에 대해 "흰 머리카락이 많이 나서 탈색했다"라고 수줍게 말했다. 혜은이가 "나도 흰머리 많이 나는데 저렇게 할까?"라고 하자 홍진희는 "언니도 노란 머리 하세요"라며 웃었다. 이경애는 홍진희와의 인연에 대해 "방송에서 마주치긴 했는데, 속을 까놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유라, 전남편 홍종현 재회…‘우결’ 가상부부 10년만 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170589"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유라, 전남편 홍종현 재회…‘우결’ 가상부부 10년만 [DA★] 걸스데이 유라가 연기자 홍종현과 재회했다. 유라는 26일 자신의 인스타그램을 통해 “오랜만에 만난 쫑아. 오늘 유별난 역사 한끼에서”라고 글을 올리며 사진을 여러장 게재했다. 사진 속 유라와 홍종현은 카메라를 향해 환하게 웃으며 케미스트리를 발산했다. 홍종현 역시 자신의 SNS에 같은 사진을 남기며 “오랜만이야. #유별난 역사 한끼”라고 남겼다. 유라는 “꾸잉 쫑아”라고 댓글을 남겨 눈길을 끌었다. ‘쫑아’는 유라와 홍종현이 가상부부로 호흡을 맞출 당시 이들의 애칭이다. 두 사람은 지난 2014년 6월 MBC 예능 ‘우리 결혼했어요’에서 가상 부부로 합류해 20대의 알콩달콩 풋풋한 연애를 보여주며 큰 사랑을 받았다. 이듬해 3월 프로그램에서 하차했다. 오랜만에 재회한 두 사람에 누리꾼들은 “재혼해주세요”　“너무 잘 어울린다” “반갑다” 등의 반응을 보였다. 한편, 홍종현이 지원사격한 tvN ’유별난 역사 한 끼!’는 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 조혜련·김혜수 미담 터졌다…홍진희 “환갑잔치 열고, 장도 봐줘” (‘같이삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404099"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 김혜수와의 특별한 인연을 언급했다. 26일 방송된 KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애와 홍진희가 사선가에 찾아와 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 홍진희는 일을 쉬고 있다면서 “젊을 때 번 돈을 정말 절약하고 있다. 유일하게 돈쓰는 건 손톱이다. 3만원 짜리”라며 “젊을 때 돈 벌 때는 치장 좋아하고 명품 좋아했는데 지금보니 쓸모가 없다. 없으면 없는대로 형편 맞춰 산다”고 근황을 밝혔다. 우정을 쌓아온 조혜련과 김혜수가 도와준다고 미담도 밝혔다. 홍진희는 “혜련이가 환갑잔치도 해주고 ‘언니 혼자니까 맛있는거 사먹어’ 돈도 보내준다”며 “김혜수는 (드라마)‘짝’의 인연이 아직까지 있다. 한 달에 한번 장을 보면 보내준다”라고 고마움을 표했다. 홍진희는 “내가 ‘혜수야 이런 거 하지마’라고 미안해서 말했는데 ‘이걸 해야 언니랑 자주는 못 봐도 연락을 하지. 좋아 재밌어. 걱정 하지마’라고 했다”며 “아플 때 로봇청소기도 보내줬는데 너무 착하다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "'스폰 루머' 평생 시달려…한 번도 없었다" 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989011"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 화려한 외모 때문에 '스폰 루머'에 시달렸다고 고백했다. 26일 오후 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 홍진희가 등장, 근황을 전했다. 그는 10년 넘게 백수로 지낸다며 "작품에서 역할은 주책맞은 걸 많이 했는데, 원래 성격은 안 그렇다"라고 말했다. 아울러 "젊을 때 번 돈으로 정말 절약해서 산다. 내가 유일하게 돈 쓰는 건 네일아트뿐"이라고 덧붙였다. 홍진희는 "네일아트를 한 달에 한 번 정도 하는 거다. 이걸 보면서 행복을 느낀다. 젊을 때는 명품 좋아하고 그랬는데, 지금은 무거워서 못 들고, 다 쓸데없더라. 이제는 옷도 싼 것만 입는데, 아무렇지도 않고 편하다"라면서 "없으면 없는 대로 형편에 맞춰서 산다"라고 밝혔다. 특히 홍진희가 "화려한 외모 때문에 돈 대주는 '스폰' 있다는 이런 얘기를 평생 듣고 살았는데, 평생 없었다"라고 헛소문을 언급했다. 그는 "늘 남자를 연결해서 (헛소문이 나고) 그랬는데, 이제는 나이를 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[45㎏ 이주빈, 야식 참는 독한 관리에 라미란 걱정 “쓰러지겠어”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936638"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몸무게 45㎏로 알려진 배우 이주빈이 야식을 참은 끝에 빵으로 배를 채웠다. 12월 26일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 11회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 동화 속 마을 같은 오스트리아 할슈타트를 여행했다. 이날 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영은 차로 5분 거리의 할슈타트 마을로 이동했다. 아침부터 찾아온 여행객들 사이를 걸어 빵 가게를 찾은 네 사람은 먹음직스러워 보이는 바게트부터 초코빵, 살구빵, 마늘빵 등을 아침밥으로 구매했다. 빵을 사서 나와 마을 구경을 시작하면서 라미란은 "주빈이 좀 먹을래 빵?"이라고 물으며 "애 쓰러지겠어"라고 걱정했다. 지난밤 이주빈 혼자 라면 야식 먹기를 참았기 때문. 고민도 없이 "네"라고 답한 이주빈은 마늘빵을 먹곤 "음 마늘 향이 엄청 난다"고 감탄하며 이를 나머지 멤버들에게도 권유했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경애, 대상 포진→갑상샘 항진증 투병 고백 “방송도 다 쉬어, 많이 회복”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936637"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경애가 건강 문제로 방송 활동을 중단했다고 밝혔다. 12월 26일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애, 홍진희가 게스트로 출연했다. 서울 나들이를 마친 박원숙, 혜은이는 다시 영덕 사선가로 돌아왔다. 그때 사선가 마당에서는 이경애가 잔디를 깎으며 깜짝 등장했다. 놀란 박원숙과 혜은이는 이경애와 반갑게 인사를 나눴다. 이경애는 “제가 그동안 너무 몸이 안 좋았다”라고 말했다. 박원숙과 혜은이가 걱정스러운 눈빛을 보내자 이경애는 “지금 많이 좋아졌다. 방송도 다 쉬었다”라고 답했다. 앞서 이경애는 대상 포진, 당뇨 초기, 교통사고 후유증, 갑상샘 항진증 등으로 투병 생활을 했다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['163cm 45kg' 김혜준, 말라도 너무 말랐네…10대라 해도 믿을듯한 동안 미모 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694432"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜준의 팔색조 같은 매력이 시선을 사로잡는다. 코스모폴리탄 1월호 화보를 통해 다채로운 얼굴을 선보였던 김혜준의 비하인드 스틸이 공개돼 또다시 이목을 집중시킨다. 비하인드에는 어떤 콘셉트도 완벽히 소화하는 김혜준의 무한한 매력이 담겨있다. 그녀는 블랙 컬러의 의상을 차분하게 소화해 내며 도시적인 무드를 자아내는 한편, 또 다른 컷에서는 청아한 미소로 밝은 에너지를 선사, 보는 이들의 마음을 사로잡는다. 특히 김혜준은 촬영 내내 특유의 활기찬 모습으로 화기애애한 현장 분위기를 만들었다는 후문이다. 시크하면서도 사랑스러운 매력이 담긴 김혜준의 화보와 인터뷰 전문은 코스모폴리탄 1월호에서 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경애, '갑상샘 항진증' 투병 근황… "죽다 살아났다" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810627"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 이경애가 갑상선 항진증 투병으로 힘들었던 근황을 전했다. 26일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'(이하 '같이삽시다')에는 코미디언 이경애와 배우 홍진희가 게스트로 등장해 박원숙, 혜은이와 자매 케미를 뽐냈다. 이날 박원숙, 혜은이는 영덕의 사선가에서 만남을 가졌다. 혜은이는 "영덕이 송이버섯 철이라더라"라며, 송이를 캐러갈 것을 예고했다. 송이를 캘 연장을 확인한 박원숙, 혜은이는 당황스러움을 감추지 못했다. 둘이 긴가민가하고 있는 사이 이경애가 도착했다. 이경애는 잔디를 깎으면서 깜짝 등장했고, 박원숙과 혜은이는 그녀를 와락 껴안으며 맞았다. 두 언니를 보자마자 이경애는 "제가 그동안 너무 몸이 안 좋았다. 그래서 방송도 쉬었다. 갑상샘 항진증을 너무 심하게 앓아 죽다 살아났다"라며 근황을 밝혔다. 그러자 박원숙은 "힘든데 왜 일을 하고 있냐"라며 걱정했다. 이경애는 "잔디깎이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희, 반삭+탈색 파격 헤어 “흰머리가 많이 나서, 노랑 XXX”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936636"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진희가 파격적인 헤어스타일로 등장했다. 12월 26일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 배우 홍진희가 출연했다. 영덕 사선가에서 게스트로 출연한 이경애가 잔디를 깎는 사이, 또 다른 게스트 홍진희가 등장했다. 1981년에 데뷔한 43년 차 배우 홍진희는 세련된 미모와 우아한 매력으로 사랑받았으며 영화 ‘써니’ 등에 출연했다. 금발로 염색한 삭발 헤어에 박원숙은 “머리를 언제부터 이렇게 했어?”라고 놀랐다. 홍진희는 “흰머리가 많이 나서 탈색했다”라고 답했다. 혜은이가 “나도 흰머리 때문에 짜증나는데 그렇게 해버릴까?”라고 묻자, 홍진희는 “언니도 그렇게 하시라. 노랑 대XX리 하시라”고 거침없는 발언을 했다. 혜은이는 “언제 봐도 예쁘다”라고 반응했다. 홍진희는 “나 너무 떨린다. 선배님 오랜만에 뵈니까 마음이 벅차오르고 눈물도 나려고 한다”라며 작품에서 만난 적 없지만 오며 가며 인사를 나눴던 박원숙과 만남에 기뻐했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 홍진희, 힙한 62세 “흰머리 때문에 탈색…주량 소주 1+맥주 4” (‘같이삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404098"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 62세에 걸맞지 않은 ‘힙’으로 눈길을 끌었다. 26일 방송된 KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경애와 홍진희가 사선가에 찾아와 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 홍진희는 탈색 반삭 헤어스타일에 강렬한 레드립, 트레이닝복 차림으로 등장했다. 헤어스타일에 대해 홍진희는 “흰머리가 많이 나서”라고 말했다. 이에 혜은이는 “나도 흰머리 때문에 짜증나는데 그렇게 할까”라며 웃었다. 홍진희는 “나 너무 떨려 오랜만에 뵈니까 벅차고 눈물도 나려 그래”라면서 박원숙의 손을 부여잡았다. 멤버들과 회포를 풀면서 “술이 있어야 친해진다”고 말한 홍진희는 “소맥을 하는데 소주 한병에 맥주 세 네병”이라고 주량을 밝히기도 했다. 박원숙이 “결혼은?”이라고 묻자 홍진희는 “결혼을 뭐하러 해”라며 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실 복무 의혹' 송민호, 경찰 입건…병무청 "사실이면 재복무" 수사 의뢰[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527708"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원 부실 근무 의혹에 휩싸인 그룹 위너 송민호(31)에 대해 경찰이 수사에 나선다. 26일 서울 마포경찰서는 병무청으로부터 지난 23일 수사 의뢰를 접수받은 뒤 송민호를 피의자로 입건했다고 밝혔다. 병무청이 그룹 위너 송민호의 부실 근무 의혹에 대해 경찰에 수사를 의뢰했다. 경찰은 병무청의 수사의뢰 내용을 검토한 뒤 송민호의 병역법 위반 여부를 판단하겠다는 방침이다. 병무청은 경찰 수사를 통해 송민호의 복무 태도에 문제가 있었던 것으로 확인되면 소집해제 됐더라도 해제 처분을 취소하고 문제 기간만큼 재복무해야 한다는 입장인 것으로 26일 전해졌다. 병무청은 경찰 수사 결과를 기다리며 자체 조사는 하지 않을 것으로 알려졌다. 송민호는 지난해 3월부터 서울 마포시설관리공단, 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 대체복무해왔다. 그러나 소집해제 직전 복무 기간 동안 송민호가 제대로 출근하지 않았고, 출근한 날도 짧은 시간 동안 반쯤 누워 게임만 하다 퇴근하는 등 부실 복무했다는 의혹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62세' 홍진희, 파격적인 반삭+탈색 헤어 "새치 가리려 노란 XXX"[같이 삽시다3]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291798"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 파격적인 탈색 헤어스타일을 자랑했다. 26일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다' 시즌 3에는 건강 악화를 딛고 돌아온 이경애와 배우 홍진희가 출연했다. 이날 이경애는 근황에 대해 "몸이 안 좋았다. 갑상선 항진증 투병을 해서 죽다가 살았을 때 우리가 마지막으로 만났던 것 같다"고 밝혔다. 이어 홍진희가 등장했다. 박원숙은 파격적인 홍진희의 헤어 스타일을 보고 "머리를 언제 이렇게 했냐"고 물었다. 이에 홍진희는 "흰 머리가 많이 나서 탈색했다"고 답했고, 혜은이는 "나도 흰 머리 때문에 짜증나는데 그렇게 해볼까"라며 솔깃한 표정을 지었다. 홍진희는 "언니도 해라. 노란 대가리 해라. 지금 너무 떨린다. 오랜만에 박원숙 선배님 만나서 떨린다"고 너스레를 떨었다. 박원숙은 또 홍진희에게 "결혼은 했냐"고 물었고, 홍진희는 "결혼을 뭐하러 하냐"고 쿨하게 답해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 얼마나 샀길래 “카드 한도 초과”…명품 플렉스도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170574"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영, 얼마나 샀길래 “카드 한도 초과”…명품 플렉스도 방송인 김나영이 쇼핑의 재미에 푹 빠졌다. 김나영은 25일 자신의 유튜브 채널을 통해 ‘김나영이 요즘 마르고 닳도록 입고 쓰고 먹는 요즘찐템’이라는 제목의 콘텐츠를 공개했다. 영상 속 김나영은 내복, 코듀로이 팬츠, 이어링, 곱창돌김 등 최근 구매한 다양한 아이템들을 소개했다. 미니멀리스트를 추구한다지만 대차게 실패. 김나영은 “겨울이 되니까 살 일이 되게 많더라”며 “카드도 한도 초과가 계속 뜬다. 소비를 줄이려고 한도를 낮췄는데 초과가 계속 뜨고 즉시 결제를 계속 하니까 똑같더라”고 너스레를 떨었다. 이가운데 유명 명품 브랜드의 기본 캐시미어 니트도 포함돼 있었다. 김나영은 “겨울만 되면 기본 캐시미어 니트를 항상 찾는다. 올해 마음에 드는 것을 발견하지 못해서 ‘캐시미어 기본 니트는 얼마가 되든 사겠다’고 마음먹었다”며 “무언가에 씐 듯 명품 매장에 들어갔다. 내가 찾던 그것 같아서 결국 샀다. 많이 입어서 택도 떨어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종환, 산타 분장하고 손자와 상봉 '눈물 펑펑'→딸 죽음 진실 추적 (신데렐라게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322077"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 최종환이 잃어버린 딸이 낳은 손자 김건우를 만나 눈물을 왈칵 쏟았다. 26일 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’에선 성호(최종환 분)가 은총(김건우 분)이 친손자임을 알고 은총을 만나는 모습이 그려졌다. 성호는 은총이 실종된 딸이 남긴 손자라는 사실을 알게 됐고 유치원에 간 은총을 몰래 훔쳐봤다. 이때 유치원 측에선 산타할아버지를 하기로 했던 사람이 오지 못하게 됐고 수염을 기른 성호에게 산타 할아버지 역할을 부탁했다. 이어 유치원 아이들을 이름을 부르며 선물을 주던 성호는 은총의 이름을 부를 때 울컥했다. 은총의 얼굴을 뭉클하게 바라보던 그는 결국 눈물을 보였고 은총은 그에게 다가와 “할아버지 괜찮으세요?”라고 그를 위로했다. 그는 아이들과 함께 기념사진을 찍으며 손자와 함께 추억을 만들었다. 그는 수고비를 건네는 유치원 원장에게 돈을 거절하며 “오히려 이런 시간 만들어주셔서 감사하다. 앞으로 제가 도울 일 있으면 얼마든지 연락 달라”라고 연락처를 건넸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 행사비 3500만원이라더니…"역대급 회식" 통 크게 쐈다 ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694431"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장민호가 통 큰 회식을 쏜다. 27일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 트롯신사 장민호의 행복하고 뿌듯한 하루가 공개된다. 장민호는 지난 21일 진행된 ‘2024 KBS 연예대상’에서 리얼리티 부문 최우수상을 수상했다. ‘편스토랑’을 통해 팬들은 물론 주변 사람들, 스태프들을 소중하게 생각하고 살뜰하게 챙기는 모습을 보여주며 시청자들의 큰 사랑을 받은 것. 장민호의 이 같은 진심이 이날 방송에도 가득 담길 것으로 기대된다. 이날 공개되는 VCR 속 장민호는 27일 시작되는 전국투어 콘서트 합주 연습을 마치고 4년 동안 동고동락한 매니저 팀, 코러스 팀과 함께 어딘가로 향한다. 이들이 도착한 곳은 샤부샤부 식당이었다. 장민호는 “’올해 공연도 잘해보자’ 으쌰으쌰 하는 마음에 준비한다. 역대급 회식이다!”라고 말한다 “역대급 회식”이라는 장민호의 스포일러처럼, 이날 장민호 팀 회식은 눈이 번쩍 뜨이는 놀라움의 연속이었다고. 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희 "누가 DNA 오염시켰나"…지수원 의심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989004"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희가 지수원 모녀를 의심하기 시작했다. 26일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'에서는 신여진(나영희 분)이 오래전 잃어버린 외동딸을 애타게 찾는 가운데 최명지(지수원 분), 윤세영(박리원 분)을 의심했다. 신여진은 국과수에 DNA를 보내 딸을 찾고자 했다. 남편 윤성호(최종환 분)에게도 메일을 보냈지만, 확인하지 않아 답답해했다. 신여진이 비서에게 "아직도 안 읽고 있어. 누가 DNA를 오염시켰을까?"라며 "장 비서가 나라면 누구를 가장 먼저 의심하겠어?"라고 말했다. 비서가 "따님이 돌아오면 가장 타격 큰 사람 아니겠냐?"라며 솔직히 답했다. 그러자 신여진은 "세영이 모녀가 가장 타격이 크겠지, 진구도 그렇고"라는 생각을 밝혔다. 비서가 "지금은 누구라도 의심하셔야 한다. 그건 황 사장도 윤 팀장 모녀도 그렇다. 하지만 물증 없이 의심하는 건 위험하다"라고 얘기했다. 신여진이 "신중해야지"라며 고개를 끄덕였다. 한편 '신데렐라 게임'은 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔시티 위시, 두근두근 미소년 비주얼 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936635"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 NCT WISH(엔시티 위시) 멤버 시온, 유우시, 사쿠야, 료, 재희가 12월 26일 오후 '2024 Asia Artist Awards'(AAA) 시상식 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다. #엔시티위시 #NCTWISH #시온 #유우시 #리쿠 #사쿠야 #료 #재희 #SION #シオン #RIKU #リク #YUSHI #ユウシ #JAEHEE #ジェヒ #RYO #リョウ #SAKUYA #サクヤ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 감각적인 공항패션 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936634"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 라이즈 멤버 쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤이 12월 26일 오전 Music Station Super Live 2024(뮤직 스테이션 슈퍼 라이브 2024) 참석 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. #라이즈 #RIIZE #성찬 #원빈 #앤톤 #소희 #쇼타로 #은석 #SHOTARO #EUNSEOK #SUNGCHAN #WONBIN #SOHEE #anton]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄태웅♥' 윤혜진, 모친상 언급 "母 임종 직전, 손녀 목소리에 눈 떠" 눈물 (윤혜진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810621"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤혜진이 모친상을 언급하며 딸 지온에 고마움을 전했다. 26일 윤혜진의 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 What see TV'에는 '제가 여러분께 꼭 하고 싶었던 말이 있어요...! (feat.고지혈증 식단 레시피)'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 공개된 영상에서 윤혜진은 연말을 맞아 가족과 한해를 돌아보는 자리를 가졌다. 그는 10월 모친상을 언급하며 가족과 팬에게 고마움을 전하기도. 또한 올해는 본인에게 잊을 수 없는 해였다고 말하며 딸 지온에 "네 나이에 할 수 없는 행동들을 엄마한테 해주고 할머니한테 마음을 쏟아서 표현했다"라며 고마움을 전했다. 이어 "어리니까 무서울 수도 있는 상황들이 몇 번 있었다. 그런데 지온이가 멈칫하거나 망설이는 것 없이 '할머니를 너무 사랑하니까' 하며 서슴지 않고 그래주는 걸 봤을 때 너무 고마웠다. 지온이가 많이 컸다는 것도 느꼈다. 할머니한테 네가 마지막 인사 다 해줬다"라며 흐뭇해했다. 이에 엄태웅도 할머니가 다 들었을 거라며 딸을 칭찬해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현,  365일 질서정연한 이목구비 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936633"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 12월 26일 오후 '2024 Asia Artist Awards'(AAA) 시상식 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다. #김수현 #KimSoohyun]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤 ‘표정 하나로 확 달라지는 냉미녀’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936632"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤(KIMHYEYOON)이 12월 26일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 ‘장원영’, ‘미인은 역시 블랙’ 올블랙 워뇨는 사랑이야 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936631"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이브 멤버 장원영이 12월 26일 오후 '2024 Asia Artist Awards'(AAA) 시상식 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다. #아이브 #IVE #장원영 #JANGWONYOUNG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 팔불출 아내 자랑 “내가 자주 혼나, 인성 중요시” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170573"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기 팔불출 아내 자랑 “내가 자주 혼나, 인성 중요시” [종합] 배우 송중기가 팔불출 면모를 드러냈다. 26일 공개된 최화정의 유튜브 채널에는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 주연 배우 송중기가 게스트로 함께했다. 이날 송중기는 최화정이 준비한 카레, 새우튀김, 전복찜 등을 함께 먹으며 도란도란 이야기를 나눴다. 알고 보니 두 사람은 완전히 초면이라고. 최화정이 “왜 우리 채널에 나오겠다고 한 거냐”고 묻자 송중기는 “최근에 누나 프로그램을 보게 됐는데 재밌더라. 뵙고 싶기도 했다”면서 아내가 직접 준비한 올리브 오일을 선물로 건넸다. 지난해 1월 영국·콜롬비아 혼혈의 케이티 루이즈 손더스와 결혼한 송중기. 그는 그해 6월 아들을, 올해 11월 딸을 품에 안으며 두 아이의 아빠가 됐다. 송중기는 현재 아내와 아이들은 이탈리아 로마 외곽의 토스카나에 있고 일정 때문에 혼자 한국에 와 있다고 밝혔다. 송중기는 “아내가 누나와 비슷하다. 요리도 잘하고 플레이팅 하는 것도 좋아한다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤 ‘한 걸음 한 걸음 치명적인 워킹’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936630"/>
        <updated>2024-12-26T12:14:21.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤(KIMHYEYOON)이 12월 26일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>