<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-24T23:08:45.655Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은 가고 ‘선업튀’ 서혜원 왔다…‘SNL 코리아’ 시즌6, 신입 크루 3인 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686644"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진혁, 서혜원, 최소연(왼쪽부터) 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’가 시즌 6 포스터를 전격 공개했다. ‘SNL 코리아’는 파격적인 웃음, 과감한 풍자로 대한민국 트렌드를 이끄는 쿠팡플레이 코미디 쇼로 8월 31일(토) 저녁 8시부터 시즌 6로 돌아온다. 이번에 공개된 포스터는 다채로운 컬러 수트차림에 킹받는 무브먼트와 시선으로 정면을 응시하는 모습이 눈길을 사로잡는다. 더욱 다채롭고 신선한 웃음으로 돌아올 ‘SNL 코리아’ 시즌 6를 암시하는 크루들의 장난기 어린 미소는 새 시즌에 대한 기대를 높인다. ‘SNL 코리아’ 시즌 6은 지난 시즌을 뛰어넘는 최신 트렌드를 소재로 MZ부터 X까지 다양한 세대들의 공감을 불러일으킬 파격적인 웃음을 선보일 것으로 기대를 모은다. 또한 오직 ‘SNL 코리아’에서만 볼 수 있는 대한민국 최고의 배우와 셀럽들의 거침없이 과감하게 망가지는 모습들이 토요일 저녁의 웃음을 책임질 예정이다. 3년 연속 청룡시리즈 신인여자예능인상을 배출하며 대세 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거액 숙소 예약한 김준호, ♥김지민에 "포옹 VS 백허그 뭐가 좋나" 테스트 ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676795"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 유쾌한 입담으로 ‘독박투어’ 시즌3의 포문을 열었다. 김준호는 24일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’에서 김대희, 홍인규, 장동민, 유세윤과 함께 유럽 여행을 떠났다. 이날 김준호는 시즌3 축하 파티 현장에서 ‘마라 탕후루’ 춤을 선보였다. 처음에 무슨 노래인지 몰랐던 그는 이내 금방 적응해 독박즈와 함께 춤을 추고 노래를 부르며 넘치는 흥을 자랑했다. 이후 유럽으로 떠나는 시즌3 첫 우정 여행에 대한 기대감을 드러낸 김준호는 독박즈의 의견을 적극적으로 반영, 여행지를 튀르키예와 체코로 최종 결정했다. 먼저 튀르키예 여행에 나선 독박즈는 경유지인 이스탄불 공항에서 햄버거를 먹게 됐고, 만만치 않은 물가에 김준호는 햄버거와 교통비 독박 게임을 제안했다. 수화물 컨베이어 벨트에서 4번째로 나오는 캐리어의 주인이 독박에 당첨되는 게임을 진행한 김준호는 캐리어가 나오기만을 기다렸다. 기다림 끝에 김준호의 캐리어가 4번째로 나오자 당황, 앞서 튀르키예 1일 차 숙소까지 독박에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박위, ♥송지은 결혼 웨딩드레스 피팅에 '팔불출'(전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260872"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시'가 '존재 자체가 장르'인 배우 박성웅과 '천사 커플' 박위, 송지은의 리얼 일상을 공개하며 토요일 밤 알찬 웃음을 선사했다. 지난 24일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 310회에서는 배우 박성웅과 매니저, 헤어 스타일리스트의 케미 폭발 하루와 달달함의 끝판왕 예비부부 박위♥송지은의 결혼 준비 과정이 그려졌다. 먼저 '대체 불가 신스틸러' 배우 박성웅의 반전 일상이 전격 공개됐다. 시간 날 때마다 러닝을 한다는 박성웅은 이날도 어김없이 아침 운동을 하고 난 뒤, 매니저를 만나 스케줄 준비에 나섰다. 그 가운데 조종석 매니저는 박성웅을 보자마자 눈치를 보기 시작, 겁을 먹은 듯한 그의 얼굴이 웃음을 유발했다. 샵에 도착한 박성웅은 헤어 스타일리스트와 반갑게 인사를 나눴다. 그 과정에서 이승황 헤어 스타일리스트는 박성웅에게 애교를 부리고, 폭풍 잔소리도 아끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내연녀' 한재이, 장나라에 무릎꿇었다(굿파트너)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508758"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라가 딸 유나를 지키기 위한 독한 결심을 했다. 지난 24일 방송된 SBS 새 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 9회에서는 치열해지는 이혼 소송 중 흔들리는 차은경(장나라)의 모습이 그려졌다. 여기에 관계가 무너져 내린 김지상(지승현)과 최사라(한재이)의 위기는 격변의 후반부를 예고하며 궁금증을 고조시켰다. 시청률조사회사 닐슨코리아에 따르면 이날 방송된 9회 시청률은 수도권 17.8%, 전국 17.2%, 순간 최고 시청률 20.1%를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 또 토요일 방송된 전체 프로그램뿐만 아니라 주간 전체 프로그램 중 1위를 기록하며 열풍을 이어갔다. 타깃 2049 시청률 역시 6.3%로 자체 최고를 경신했다. 이날 방송에서 차은경의 감정은 끝없는 분노로 요동쳤다. 최사라의 임신 사실과 딸 김재희(유나)가 받았을 상처에 대한 절망감은 폭주로 이어졌다. 곧장 최사라의 집으로 찾아간 차은경은 "재희도 알 권리 있잖아요. 동생 생긴 거"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 故송해 향한 사무치는 그리움 '눈물' (살림남)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763920"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 故 송해를 향한 사무치는 그리움을 드러냈다. 24일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 故 송해를 만나러 가는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 데뷔 11주년을 기념해 그동안 고마웠던 은인들을 만나 감사함을 전하는 시간을 가졌다. 박서진은 동생 박효정과 함께 박구윤, 장윤정, 진성을 만난 후 한 분이 더 남았다는 얘기를 해 궁금증을 자아냈다. 박서진은 마지막 한 분을 두고 "보은할 분들 중에 제일 먼저 찾아뵙고 싶었던 분 중에 한 분이지 않을까"라고 얘기했다. 박서진은 "이분을 처음 만났을 때 어떤 인사를 드려야 할지도 잘 모르겠고 어떤 표정을 지어야 할지 박효정 말대로 절을 해야할지 여러 생각이 스쳐 지나갔다"고 했다. 박서진은 갑자기 편의점에 들려 이것저것 사더니 종로에 있는 송해길로 향했다. 박서진이 말한 마지막 은인은 故 송해였다. 박서진은 편의점에 들렸던 이유는 故 송해가 좋아했던 젤리, 양갱, 소주를 사기 위함이었다. 박서진은 젤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재 "이미주, 변우석 사진에만 좋아요" 폭로…♥송범근 질투하겠네 (놀뭐)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763919"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 이미주의 만행(?)을 폭로했다. 24일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?(이하 '놀뭐')'는 '하하 이름 찾기 운동 본부' 편으로 꾸며졌다. 주말 예능을 장기 근속한 28년차 예능인이지만 촬영 때마다 인지도 굴욕을 당한 하하. 그를 위해 마련된 다양한 이벤트가 웃음을 선사했다. 이날 '놀뭐' 멤버들은 하하가 이때까지 방송에서 시민들에게 인지도가 현저히 떨어지는 것을 목격하고 그의 이름을 찾기 위해 '이름 찾기 운동 본부'를 결성했다. 하하는 시민들에게 노홍철, 박명수, 조세호, 히히 등 각종 다른 이름으로 불려 굴욕을 맛본 바 있다. 이에 유재석은 "제가 다른 건 심각성을 못 느꼈는데 명수 형이라고 하는 거 보고 깜짝 놀랐다"고 말하자 이미주는 "솔직히 박명수 선배님 닮았다"고 말했다. 그러자 주우재는 "하하 형이 늙으면서 중안부가 점점 길어진다. 그래서 45도로 봤을 때 약간 닮아 보이는 느낌이 있다"며 예리하게 원인을 분석했다. 유재석은 대중 인지도 조사 결과를 언급하며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 김지수-손나은, 반전의 오춘기 시작[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984153"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘가족X멜로’ 지진희가 만든 아수라장에 휘말린 김지수-손나은 모녀가 격동의 오춘기를 맞았다. 지난 24일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 5회에서는 재결합은커녕 가족의 평화만 깬 변무진(지진희)으로 인해 요동치는 감정에 휘말린 금애연(김지수)과 변미래(손나은) 모녀의 이야기가 전개됐다. 딸 미래가 돌아온 무진 때문에 유치 찬란한 신경전을 벌이고, 속앓이로 축 처져 있자 “더 이상은 안 되겠다”고 판단한 애연은 확실하게 관계를 정리했다. “내 인생에서 여자는 금애연 밖에 없다”는 무진에게 “난 당신이랑 다시 잘해볼 생각 눈곱만큼도 없다. 이제 우리 세 가족 안에 당신 자린 없다”라고 무참히 선을 그은 것. 심지어 자신 말고 새로운 여자를 만나라 권유하는 걸 보니, 무진에게 정말 아무런 감정도 안 남아 있는 듯 보였다. 그랬던 애연을 한순간에 소용돌이에 빠트린 사건이 발생했다. 301호 안정인(양조아)은 무진과 4년 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외부주자 0명' 김기태, '물량공세' 라포엠 꺾었다…2전2패 설욕전 대성공 ('불후의명곡')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676793"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’ 김기태가 목소리만으로 ‘왕중왕전’ 황금 트로피를 들어올렸다. 외부 주자 없이 홀로 무대에 오른 김기태는 꿈의 우상인 故김광석과 듀엣 무대를 펼치는 연출로 감동 서사까지 챙기며 최고의 무대를 만들어냈다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 ‘불후의 명곡’ 669회는 전국 5.6%로, 동시간 시청률 1위를 달성했다. 이에 82주간 1위로 당당한 토요 왕좌를 이어가고 있다. 지난 24일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 669회는 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 김연지X DK, 김조한X뮤지X한해, 라포엠, 김기태, 정선아 차례로 ‘불후’ 최대의 빅 이벤트인 ‘왕중왕전’ 무대를 가득 채웠다. 첫번째 공은 김연지X DK의 이름이 채웠다. 백지영의 ‘잊지 말아요’를 선곡한 이들은 기승전결이 확실한 서사로 한편의 드라마 같은 감동을 줬다. 12인조 오케스트라의 반주에 얹어진 김연지와 DK의 목소리가 무대의 퀄리티를 최상으로 끌어올렸다. 김연지와 DK는 소절을 나눠 부르고 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘새벽 2시의 신데렐라’ 시작부터 이별이다[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984151"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘새벽 2시의 신데렐라’ 신현빈과 문상민이 달콤살벌한 이별 전쟁을 시작했다. 지난 8월 24일 첫 방송된 채널A 토일드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 제작 이매지너스·스튜디오알짜) 1회에서는 다짜고짜 이별을 고하는 하윤서(신현빈)와 이에 굴하지 않고 윤서에게 매달리는 서주원(문상민)의 모습으로 심상치 않은 앞날을 예고했다. 시작부터 이별이다. 윤서와 주원은 AL카드 팀장과 팀원 관계로, 1년 반 동안 비밀스럽게 사내 연애를 해 온 사이. 하지만 주원이 AL그룹 부회장 서시원(윤박)과 친근하게 대화하는 장면을 윤서가 목격하면서 주원이 재벌 3세라는 사실을 알게 됐다. 윤서에게 주원은 백마 탄 왕자가 될 수 있을까? 하지만 마법이 풀린 신데렐라처럼 윤서는 현실을 자각했다. 고급 한정식집에서 주원의 모친인 김선주(진희경) AL그룹 회장을 만난 윤서는 “아드님과 헤어지겠다”라며 빈 메모지에 덤덤히 자신의 계좌번호를 적고 “두 달 안에 깔끔하게 헤어지겠습니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 드러나는 민낯, 마을 전운이 돈다[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984150"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 전 진실을 쫓는 변요한의 고군분투가 마을에 전운을 불러일으키고 있다. 어제(24일) 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 4회에서는 심보영(장하은 분)의 시신이 발견됨과 동시에 조금씩 변화하는 마을의 분위기, 그리고 잃어버린 기억을 찾기 위한 고정우(변요한 분)의 사투가 펼쳐져 눈을 뗄 수 없는 몰입감을 선사했다. 사라진 심보영의 시신이 발견됐다는 소식은 무천시의 밤을 떠들썩하게 깨웠다. 고정우가 있는 배수로로 달려온 노상철(고준 분)은 그가 증거를 인멸한다 여겼고 감정이 극에 달한 두 사람은 격렬하게 맞부딪혔다. 노상철을 향해 범인을 잡아달라고 애원하는 고정우의 처절한 외침이 안타까움을 안겼다. 고정우의 외침에도 노상철은 여전히 그가 살인범이라 굳게 믿었고 사건이 일어났던 창고까지 끌고 와 기억을 되살리려 했다. 무언가에 홀린 듯 살해 당시를 거칠게 재현하던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "♥신은정, 마이더스 손…300만원→강남 아파트" 투자 성공 (전참시)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763915"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 강남 아파트를 마련했다고 전했다. 24일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 예비부부 박위와 송지은의 설레는 결혼 준비 과정이 그려졌다. 이날 박위와 송지은은 공사 중인 신혼집을 공개했다. 신혼집은 몸이 불편한 박위 맞춤으로 공사가 진행되고 있었고 설레는 마음으로 신혼집을 준비 중이라고 말했다. 이어 용산뷰 사무실로 이사해 깔끔한 환경의 사무실을 갖추는가 하면 결혼 사진도 직접 셀렉하고 청첩장도 손수 준비하는 등 달달한 부부가 될 준비를 하는 중이었다. 이에 전현무는 "박성웅 씨는 결혼 준비할 때 다툼은 없었냐"고 물었고 박성웅은 "전혀 없었다. 둘 다 없어서 해줄 게 없었다. 겨우 300만 원 가지고 결혼 시작해서 2천 700만 원 대출 받고 시작했다"고 운을 뗐다. 그러면서 "지금 생각해보면 신은정 씨는 투자계의 마이더스 손이다. 300만원만 있던 저에게 투자한 거 아니냐. 그렇게 시작한 결혼 생활이 현재는 강남 아파트 명의가 그 분으로 되어 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 미안해! 한마디, 안방 적셨다···최고 20.1%[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984149"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라가 딸 유나를 지키기 위한 독한 결심을 했다. 지난 24일 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 9회에서는 치열해지는 이혼 소송 중 흔들리는 차은경(장나라 분)의 모습이 그려졌다. 여기에 관계가 무너져 내린 김지상(지승현 분)과 최사라(한재이 분)의 위기는 격변의 후반부를 예고하며 궁금증을 고조시켰다. 9회 시청률은 수도권 17.8%, 전국 17.2%, 순간 최고 시청률 20.1%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 동시간대 1위를 차지했다. 또 토요일 방송된 전체 프로그램뿐만 아니라 주간 전체 프로그램 중 1위를 기록하며 거센 열풍을 이어갔다. 타깃 2049 시청률 역시 6.3%로 자체 최고를 경신했다. 이날 차은경의 감정은 끝없는 분노로 요동쳤다. 최사라의 임신 사실과 딸 김재희(유나 분)가 받았을 상처에 대한 절망감은 폭주로 이어졌다. 곧장 최사라의 집으로 찾아간 차은경은 “재희도 알 권리 있잖아요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나 “아이브 ‘아이엠’ 가사, 회사서 재수 없다고… 타협 有” (질문들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375039"/>
        <updated>2024-08-24T23:08:08.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작사가 김이나가 그룹 아이브 ‘아이엠’ 작업 비하인드를 밝혔다. 김이나는 지난 24일 방송된 MBC ‘손석희의 질문들’ (이하 ‘질문들’)에 출연해 아이브 히트곡 ‘아이엠’ 작업에 대해 언급해 눈길을 끌었다. 손석희는 ‘아이엠’에 대해 “걸크뤼러쉬하다. 당당한 여성을 이야기하는 것 같다”고 말했다. 김이나는 “요즘 그룹은 서사가 쌓여 있다. 아이브는 나르시시즘을 표방했다”며 “일을 하기 전부터 아이브를 조항했다”고 애정을 드러냈다. 그러면서 “납득을 할 만한 이야기를 생각하다 ‘나는 누군가의 드림컴 트루’라는 이야기를 하는 게 좋겠다고 생각했다. 그런데 회사에서 오히려 ‘이건 좀 재수 없게 들리지 않을까요?’라고 해서 타협했다”고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 신작 물망 오른 이유 있었네…'서울예대 수석' 윤가이 "성적에 민감한 편" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676790"/>
        <updated>2024-08-24T22:05:06.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2000년생 배우 윤가이가 박찬욱 감독 신작 '어쩔수가없다' 캐스팅 물망에 오른 가운데, 대학교 재학 시절 학구열을 발휘해 여러 차례 수석을 기록했다고 밝혔다. 윤가이는 지난 20일 오후 서울 중림동에 위치한 텐아시아 사옥에 방문해 취재진에게 여러 가지 이야기를 들려줬다. 풋풋한 비주얼과 달리 성숙한 반전 면모를 보이며 질문에 진중하고 차분하게 답했다. 'SNL코리아'로 인지도를 높인 윤가이는 어느 매체 보도를 통해 박찬욱 월드에 입성했다고 알려졌다. 윤가이는 "아직 확정은 아니다. 제작진 측에서 긍정적으로 검토해주고 계시는 상황이다. 오디션을 봤고 답변을 기다리고 있다"고 조심스럽게 이야기했다. '어쩔수가없다'는 스릴러 장르의 영화로 이병헌, 손예진, 박희순, 이성민, 염혜란, 차승원, 유연석이 출연한다고 알려졌다. 서울예술대학교에서 연기를 전공한 윤가이는 "입학이나 졸업을 수석으로 한 건 아닌데, 잘못 알고 계시는 분들이 꽤 많더라. 다니면서 수석 장학금을 여러 번 받았다. 입학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계 정치 리스크에 ‘사면초가’ 한국, 돌파구는? (이슈 PICK 쌤과 함께)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984147"/>
        <updated>2024-08-24T22:05:06.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 오후 7시 10분 방송이 될 KBS1 ‘이슈 PICK 쌤과 함께’ 196회는 환율과 금리를 둘러싼 각국의 치열한 몸부림 속에서 한국경제는 훈풍을 맞을 수 있을지 알아본다. 지난 한 주간 변동이 있었지만, 미국의 경기 활황과 중동 전쟁 등 불안정한 국제 정세로 인해 강달러 현상이 유례없이 오랫동안 이어지고 있다. 또 엔-달러 환율이 한때 160엔을 넘어서면서 37년 만에 최저치를 기록하는 등 엔저 현상도 지속되고 있는 상황. 8월 25일 방영되는 &lt;이슈 픽 쌤과 함께&gt;에서는 서강대학교 경제학부 허준영 교수와 함께 환율을 둘러싸고 미국, 일본, 중국, EU가 벌이고 있는 ‘각자도생’ 게임과 올 하반기 국내·외 경제를 전망해 본다. 원-달러 환율이 1,300원대를 넘긴 것은 역사상 이번을 포함해서 총 네 번밖에 되지 않는다. 1997년 외환위기, 2008년 글로벌 금융위기, 2022년 미 연준의 금리 인상, 그리고 현재. 그런데 환율 급등이 일시적이었던 과거와는 달리 현재는 1,3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1박 2일' 조세호 "유재석 짓밟으러 왔다" 질문에 속마음은? [TV 엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002865165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002865165"/>
        <updated>2024-08-24T22:05:06.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 '1박 2일' 첫 촬영부터 운명의 시험대에 오른다. 25일 방송되는 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 새 멤버 조세호, 이준과 함께 전라북도 완주군으로 여행을 떠난 여섯 멤버의 두 번째 이야기가 그려진다. 지난주 방송에서 천신만고 끝에 메인 메뉴 닭볶음탕을 획득한 멤버들은 뒤늦은 점심식사를 펼친다. 특히 '1박 2일'에서 첫 식사를 하게 된 이준은 진실의 미간을 한 채 "지금까지 제가 살면서 먹은 음식 중에 가장 쾌락적인 맛이었다"고 독특한 소감을 밝히며 벅찬 감격을 표했다고. 반면 조세호는 첫 촬영부터 피할 수 없는 운명의 시험대에 서게 된다. 거짓말탐지기 기계로 진행한 복불복 게임에서 그는 "동시간대 방송에서 활약 중인 유재석을 짓밟으러 왔다"라는 질문을 멤버들로부터 받았고, 이에 당황한 듯 눈을 질끈 감은 채 외마디 탄식을 내뱉었다는 후문이다. 제작진에 따르면 조세호의 답변과 함께 거짓말탐지기가 작동됐고, 결과가 나오자 멤버들과 스태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 한아름별, ‘DNA 러버’ 최현주 역 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984145"/>
        <updated>2024-08-24T22:05:06.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 한아름별이 TV조선 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’ (극본 정수미, 연출 성치욱)로 시청자들과 만난다고 소속사가 전했다. ‘DNA 러버’는 수많은 연애에 실패한 유전자 분야 연구원 한소진(정인선 분)이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 로맨틱 코미디이다. 한아름별은 심병원 의사 최현주 역으로 최시원, 정인선, 이태환 등과 함께 호흡을 맞춘다. 최현주는 강한 책임감을 가진 인물로, 예쁜 외모와 달리 시크하면서도 합리적인 성격의 소유자이다. 남의 감정에 상관없이 할 말은 하는 편이지만 주변 상황을 살피는 눈치는 있는 편이다. 한아름별에게 이번 작품은 드라마 데뷔작이다. 한아름별은 22년 KCM 싱글 앨범 ‘아름답던 별들의 밤’ 뮤직비디오 여주인공으로 발탁돼 얼굴을 알렸다. 뮤직비디오에서는 오뚝한 콧날과 또렷하고 커다란 눈, 청순한 미소로 시청자들을 매료시켰다면 이번 작품에서는 상반된 매력을 선물한다. 드라마 중간중간 등장해 강한 개성과 임팩트 있는 연기로 드라마의 재미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 이준, 약속 지켰다..박위♥송지은에 51만원 전자레인지 선물[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260849"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 배우 이준이 예비부부 박위♥송지은에게 결혼 선물을 전했다. 24일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 310회에서는 결혼을 앞둔 박위♥송지은 부부의 알콩달콩한 일상이 그려졌다. 이날 두 사람의 새 작업실에는 의문의 택배가 하나 도착했다. 이는 바로 지난 '전참시'에 출연을 통해 인연을 맺은 배우 이준이 결혼 선물로 주겠다고 약속했던 전자레인지였다. 두 사람은 곧장 이준에게 영상통화를 걸어 "너무 비싸더라, 왜 이렇게 비싼 걸 보냈냐. 저희한테 과분하지만 잘 사용하겠다"라며 감사의 인사를 건넸다. 이에 이준은 "민망하네요, 너무 뿌듯하다. 두 분이 너무 애틋하더라. 보면서 힐링을 많이 해가지고 정말 진짜.."라며 오히려 보람을 느꼈다. 이후 박위는 평소 운동을 즐겨하지 않는다는 송지은을 데리고 함께 헬스장에 방문했다. 꾸준히 헬스장에 방문한다는 그는 후크 스트랩 보조 기구 장치를 기구에 걸어 잡아당기는 힘으로 운동을 진행했다. 박위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황석영 “뉴라이트? 식민지근대화론 상식 없어, 日은 쳐들어온 도둑놈”(질문들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889621"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황석영 작가가 뉴라이트에 대해 일침을 더했다. 8월 24일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 작사가 김이나, 작가 황석영이 게스트로 출연했다. 이날 황석영은 한국 명단편 중 염상섭의 단편소설 ‘전화'를 언급, 그를 근대문학의 시발점으로 바라봤다. 이어 그는 일제강점기에 대한 이야기를 꺼내면서 “요즘 식민지근대화론에 대한 이야기가 있지 않냐. 제 소설 ‘철도원 삼대’를 보면 일제강점기의 조선인이 철도건설에 비인간적으로 강제동원된다”고 입을 열었다. 황석영은 “일본인들은 철도를 그냥 놔준 게 아니다. 강제로 잡아다 일을 시키고 돈도 안 줬다"며 "그런 게 무슨 조선의 발전을 위한 거냐"라고 목소리를 높였다. 황석영은 "집에 쳐들어온 도둑이 물건을 훔치려고 사다리를 놨다가 그걸 두고 간 것뿐이다”며 식민지 근대를 쉽게 바라보는 법을 이야기했다. 황석영은 “아주 명쾌한 거다. 이런 문제를 두고 이데올로기화를 해서, 올드라이트니 뉴라이트니 이야기를 하는데 역사적 필연성과 근거도 없다. 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 스머프마을 버섯바위에 19금 생각 “男 상징처럼 생겨”(독박투어3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889620"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 스머프마을의 버섯바위를 보고 남성의 신체를 떠올렸다. 8월 24일 방송된 채널S, K-STAR, AXN 예능 '니돈내산 독박투어3' 1회에서는 튀르키예 카파도키아로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규의 유럽 여행기가 공개됐다. 이날 독박즈는 스머프 마을로 불리는 파샤바 계곡을 구경 갔다. 유세윤은 "스머프 만화를 그린 작가가 벨기에 사람인데 여기 와서 영감을 받고 만화를 그린 거란다"고 설명했다. 파샤바 계곡엔 자연적으로 생긴 버섯 모양 바위들이 즐비했다. 이곳에서 제일 유명한 바위는 '삼위일체 바위'였다. 하나의 바위에 세 개의 봉우리가 있는 세 쌍둥이 버섯 바위라고. 모두가 "저게 어떻게 자연적으로 생겼지?"라며 신기해하는 가운데 김준호는 "솔직히 얘기하면 좀 그거 같이 생기지 않았냐?"고 물었다. 이에 유세윤이 "그래서 남근석이라고도 불린다. 남자의 상징처럼 좀 보이잖나. 그래서 러브 밸리라고도 불린단다. 별 생각 없이 왔다가 '어?'(하게 된단다)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나 “작사 타협有 아이브 재수 없을까봐, 재밌는 할머니로 늙고파”(질문들)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889619"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김이나가 작사가로서의 삶에 대해 이야기했다. 8월 24일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 작사가 김이나, 작가 황석영이 게스트로 출연했다. 이날 방송서 김이나는 조용필, 아이유, 임영웅 등 장르를 넘나드는 작사가이자 DJ로도 활동 중이라고 소개됐다. 손석희는 '질문들'에 나온 게스트들과 인연들이 찾아보니 있었다고 이야기하면서 "(김이나 씨는) 저와 과거 인연 없는 줄 알았는데 제작진에게 힌트를 줬다더라"라고 이야기했다. 이에 김이나는 "물증을 찾지는 못했는데 지금으로부터 20년 전 쯤 일이다. 여의도 MBC 시절 1층에 '백분토론' 대기실이 있었다. 그러면 저기 손석희가 있는 거냐 했다"고 입을 열었다. 그는 "친구가 용기 있게 거기간 거다. 대기실이 반쯤 열려 있었다. 팬이 사진 찍고 싶어 한다고 하니까. 내 팬이 있나? 쿨하게 반응하면서 사진 찍어주고 가셨다. 그런 일방적 인연이 있다"라며 웃었다. 이어 본격적으로 김이나의 '작사'에 대한 토크가 이어졌다. 손석희는 김이나에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석희 “노래 좀 한다” 유재석 라이벌 선언, 유산슬 이길 손가락 눈길(질문들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889618"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석희가 유재석의 라이벌(?)이 됐다. 8월 24일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 작사가 김이나, 작가 황석영이 게스트로 출연했다. 이날 손석희는 김이나에게 "거절당하는 경우도 많으시냐. 혹시 거절당한 가사도 다 모아놓고 계시냐”고 물었다. 그러자 김이나는 “저도 거절당하는 일이 많다”고 하더니 “노래 하나 내시려는 거냐”고 물었다. 손석희는 “저도 사실 한 노래 한다.적어도 유산슬보단 잘할 것”이라며 농담했다. 김이나는 유산슬에 대항할 예명 '손가락'을 추천해 웃음을 안겼다. 한편, MBC '손석희의 질문들'은 우리 사회 각 분야의 고민거리를 인터뷰로 풀어보는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나 “조용필=수정 마왕, 명성에 짓눌릴 뻔 했으나 인정받아”(질문들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889617"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김이나가 조용필과의 작업을 회상했다. 8월 24일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 작사가 김이나, 작가 황석영이 게스트로 출연했다. 이날 손석희는 김이나가 작업한 여러 장르의 가수들에 대해 이야기했다. 그는 최백호 이효리 아이유 아이브를 이야기하면서 "당대 최고 가수들이다. 몇 가지 들으면서 이야기해보자"라고 했다. 방송에는 조용필의 '걷고 싶다'의 가사가 소개됐다. 김이나는 조용필의 가사 의뢰를 받고 긴장해서 안절부절 못했다고 입을 열었다. 그는 "제가 명성에 짓눌리나 보다. 그 압박감이 기분 좋은 압박감이기도 했다. 그리고 제가 인정욕구가 좀 있는 편이다. 그래서 조용필 씨와 대중들에게도 인정받고 싶다는 생각이 들었다"고 털어놨다. 이어 그는 "제가 잘 몰랐는데 작곡가분이 ‘조용필 선생님이 이런 경우가 잘 없다고, 굉장히 마음에 드신 것’이라고 칭찬해주셨는데 그때는 와닿지 않았다. 그런데 후에 작업을 이어보니 ‘수정 마왕’이라고 할 만큼 수정을 많이 하시더라"고 밝혔다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “45인승 버스 2대 뭐야 했더니, 허용별·라포엠 반칙 제대로”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889616"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 '불후의 명곡' 출연진들 열정에 놀랐다. 8월 24일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광) 669회는‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며졌다. 이날 김준현은 왕중왕전을 열면서 "매년 해외 시상식을 방불케 하는 역대급 무대가 탄생하는 왕중왕전. 오늘 만큼은 모든 반칙이 허용되는 날이다"라고 했다. 이찬원은 "외부 주자 물량 공세, 가족 동원, 깜짝 게스트. 우승을 위해서라면 모든 반칙이 허용된다. 오늘 외부주자만 200명이라고 한다. 외부주자가 10명 넘는 팀이 있나?"이라 물었다. 그러자 김기태를 제외한 모두가 손을 든 가운데, 특히 허용별은 38명, 라포엠은 32명을 데려왔다고 밝혀 놀라움을 더했다. 이찬원은 "어쩐지 앞에 출근길에 보니까 45인승 버스가 2대 있길래 뭐야 했더니. 허용별과 라포엠 팀이었다"라며 웃었다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다. ‘왕중왕전’은 상반기와 하반기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라포엠 “왕중왕전 세번째 도전, 이번엔 트로피...손태진 견제”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889615"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라포엠이 '불후의 명곡' 왕중왕전 우승 욕심을 전했다. 8월 24일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광) 669회는‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며졌다. 이날 라포엠은 무려 32명의 외부 주자를 대동하고 왕중왕전에 나섰다. "왕중왕전 세 번째 도전인데 아직 트로피가 없다"면서 우승을 향한 뜨거운 열정을 전한 것. 이에 이찬원은 가장 견제되는 팀을 물었다. 라포엠은 "저희 팀은 막내가 설욕전을 한 번 하고 싶다더라"라며 본 경연에서 패배한 적이 있는 학교 선배 손태진을 꼽았다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다. ‘왕중왕전’은 상반기와 하반기로 나누어 진행되며 그동안 ‘왕’의 자리에 앉은 우승자 중 ‘왕 중의 왕’을 가리는 최고의 빅 이벤트다. 이번 상반기 왕중왕전은 울산 동천체육관에서 3,000여 명의 명곡판정단과 함께 진행된 역대급 규모를 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[200명 반칙 방송도 못 이겨! 김기태 ‘불후’ 故김광석과 우승 열창[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889614"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김기태가 '불후의 먕곡' 상반기 왕중왕전 1부 우승을 차지했다. 8월 24일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광) 669회는‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며졌다. 이날 신동엽은 먼저 무대로 나와 MC 김준현과 이찬원을 소환했다. 김준현은 "불후의 명곡, 킹 오브 킹스. 그야말로 왕들의 전쟁이라 기대됩니다. 자랑스러운 울산과 함께 해서 영광입니다"라고 인사를 건넸다. 그러자 이찬원은 "게다가 제 고향이 울산광역시 울주군 언양읍 반천리입니다"라고 외쳐 뜨거운 박수를 비받았다. 이찬원은 "울산의 아들입니다. 제 고향에서 함께 해서 너무 영광입니다"라며 웃었다. 스튜디오에서는 본격적인 룰이 소개됐다. 룰이 없는 것이 바로 룰인 왕중왕전인 것. 김준현은 왕중왕전을 열면서 "매년 해외 시상식을 방불케 하는 역대급 무대가 탄생하는 왕중왕전. 오늘 만큼은 모든 반칙이 허용되는 날이다"라고 했다. 이찬원은 "외부 주자 물량 공세, 가족 동원, 깜짝 게스트.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민에 교육 잘 받았네 “女 뱃살 탓 백허그 싫어해”(독박투어3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889613"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 의외로 찰떡같이 여심을 읽어냈다. 8월 24일 방송된 채널S, K-STAR, AXN 예능 '니돈내산 독박투어3' 1회에서는 튀르키예 카파도키아로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규의 유럽 여행기가 공개됐다. 이날 독박즈는 약 12시간의 비행 끝에 경유지 이스탄불에 도착했다. 최종 목적지 카이세리 공항까지 3시간의 여유가 있는 독박즈는 햄버거로 배를 채우기로 했다. 이에 버거 세트 4개에 아이스크림과 치킨 너겟 등을 주문한 홍인규는 영수증을 보곤 "근데 왜 이렇게 비싸? (한화로 약) 7만 원이야"라며 당황했다. 생각 이상으로 살벌한 가격을 듣고 곰곰이 생각하던 김준호는 "공항 도착해서 숙소에 가는데 새벽이라 택시 잡기가 쉽지 않을 거다. 그래서 차를 불렀다"며 공항 픽업 서비스를 예약해놓은 사실을 전했다. 그 가격은 약 12만 원. 김준호는 햄버거 가격과 교통비 통독박을 하자고 제안했고, 이들은 컨베이어 벨트에서 네 번째로 나온 사람이 독박을 쓰기로 즉석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 아내에 스윗 문자 보내놓고 뒷담화 “지니어스 흉내내”(독박투어3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889612"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내의 문자 하나에 45만 원 독박을 쓴 개그맨 장동민이 아내에 대한 답답함을 토로했다. 8월 24일 방송된 채널S, K-STAR, AXN 예능 '니돈내산 독박투어3' 1회에서는 튀르키예 카파도키아로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규의 유럽 여행기가 공개됐다. 이날 독박즈는 식사비 약 45만 원을 걸고 '아내 문자 소수 게임'을 했다. ' '여보 내가 당신을 앞에서 안아주는 게 좋아, 뒤에서 안아주는 게 좋아?'라는 공통 문자를 아내와 여자친구에게 보내 소수의 답변을 받는 사람이 식사비를 독박을 써야 했다. 김준호의 여자친구 김지민을 포함해 김대희, 유세윤, 홍인규의 아내는 모두 앞이 좋다는 답을 했다. 유일하게 장동민 아내만이 "백허그"라고 답장해 장동민이 독박을 쓰게 만들었다. 아내의 답장을 받기 전부터 "우리 와이프는 생각한다. 다른 사람들은 뭐라고 했을까"라며 걱정하던 장동민은 아내에겐 일단 "고마워 여보"라고 스윗하게 답장했지만, 답답한 마음을 지우지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연 눈 희번떡 “내가 계상 부인이야 어딜 넘봐!” 윤계상에 다 줬다(놀토)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889611"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 태연이 윤계상에 대한 팬심을 폭발시켰다. 8월 24일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 윤계상, 고민시가 게스트로 출연했다. 이날 게스트 소개에 태연은 시작부터 흥분을 감추지 못했다. 그는 윤계상의 오랜 팬으로 알려진 ‘전주 계상부인’이기 때문. 태연은 구석 자리 배치에 대한 불만을 잊은 듯, 윤계상이 바로 옆자리에 앉자 “전 오늘 행복합니다. 만족합니다”라고 만족해해 웃음을 안겼다. 붐이 윤계상에게 "'놀토' 두 번 출연했으면 가족이다"라고 말하자 태연은 "가족 안 하면 안 되냐"라며 설레여 했다. 붐은 “저기 탱구 자중해요”라고 만류했다. 이에 태연은 “죄송해요. 자중할게요”라고 너스레를 떨었다. 또 태연은 윤계상이 “다 같이 합동해서 푸는 거라 마음이 편하다”라고 말하는 와중에 “팬이다”라면서 애착템인 본인 키보드를 건네기까지 했다. 이에 붐은 “태연 놀토 출연 조건이 키보드였다”라며, 태연의 찐팬심에 크게 놀랐다. 박나래도 “가진 거 다주네”라고 반응해 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 취향 살벌→김동현 중앙 진출 “크림 라테 플러팅 좋았다”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889610"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 고민시가 김동현을 중앙으로 이끌었다. 8월 24일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 윤계상, 고민시가 게스트로 출연했다. 이날 MC 붐은 고민시의 특별 요청으로 김동현의 자리가 중앙으로 옮겨졌다고 해 시선을 끌었다. 고민시는 "그때 제가 오빠 기를 가져오는 느낌이 너무 좋았다"라고 입을 열었다. 그는 "저번 출연 때 김동현과의 기억이 좋았다. 취권도 춰 주시고"라고 했다. 또 고민시는 지난 출연 때 김동현의 크림 라떼 플러팅을 언급하며 "이상한 질문도 중간중간 많이 해주시고 크림 라떼 드신 마음 '저 뭐 묻었냐'고 물어봤을 때 기억이 좋았다"라며 웃었다. 다만 붐은 "안 좋은 건 다했네"라고 덧붙여 웃음을 더했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, god 라이벌 신화 등장에 ‘불화설’ 깜짝 “동료였다, 신화짱”(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889609"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 신동엽이 윤계상에게 불화설 의혹을 물었다. 8월 24일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 윤계상, 고민시가 게스트로 출연했다. 이날 윤계상은 90년대에서 2000년대 노래가 그나마 자신있다고 밝혔다. 이에 붐은 축하를 전하면서 god의 라이벌 신화를 이야기했다. 이에 윤계상은 고개를 끄덕이면서 반겼다. 그는 "활동이 많이 겹치지 않았나"라는 질문에 "같이 거의 동료처럼"이라 했다. 다만 문제가 '으�X으�X'라고 나오자 윤계상은 "잘 모르겠다"고 이야기해 웃음을 더했다. 샤이니 키가 "신인들 커버 필수인 노래"라고 말한 것과 상반된 반응. 실제로 윤계상은 신화의 '으�X으�X' 활동 1년 후 데뷔했다. 윤계상의 미소에 신동엽은 "H.O.T.랑 젝스키스가 서로 인사도 안 하고 그랬던 것 처럼. god랑 신화도"라며 불화설을 이야기했다. 윤계상은 손사래를 치면서 "들어는 봤나"라는 말에 "아우 그럼요"라고 했다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현태 아나운서 “고부갈등에 전화 포비아 걸려” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889608"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김현태 아나운서가 아내와 모친의 갈등 때문에 전화 포비아에 걸렸다고 말했다. 8월 24일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 김현태 아나운서는 아내와 모친의 갈등을 고백했다. 김현태는 “제가 2014년 소치 올림픽 출장을 갔다. 그 기간 중에 어머니가 김치를 가져가라고 했다. 와이프 입장에서 제가 집에 없고 김치 냉장고도 없어서 익은 다음에 가져가겠다고 한 거다. 제가 올 때쯤 김치를 가지러 갔다. 어머니가 화가 나셨다. 분위기가 안 좋았다”라고 말했다. 이어 김현태는 “모친이 김치 담글 때도 안 오고 오랄 때도 안 오고 네가 필요할 때만 오냐, 얌체 짓이냐고 쏘아붙인 것 같다. 아내가 결혼 전부터 공황장애가 있었다. 놀라서 공황이 왔다. 심하게 왔다. 과호흡 상태에서 저한테 전화가 왔다. 소치로. 제가 전화를 받아서 일단 물을 마시고 비닐봉지를 구해서 호흡을 하라고. 간신히 진정했다. 다행히”라고 아내의 공황장애 과호흡을 털어놨다. 김현태는 “전화 끊고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임예진 “♥남편 경제적으로 꽝, 융자 못 써서 집 비싸게 사” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889607"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임예진이 PD남편의 경제적인 부분에 불만을 말했다. 8월 24일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서는 배우 임예진이 PD남편에 대한 불만을 토로했다. 임예진은 “남편이 정말 성실하고 직장생활 열심히 하고 좋은 사람인데 경제적으로 꽝이다. 자기가 벌어서 다 주면 제가 알아서 어련히 알아서 하려니 했나 보다. 다른 동료 피디들 아내 전업주부들이 애 둘 키워 남편 월급 모아 재테크를 하고, 그런 말을 하면 화딱지가 난다”고 말했다. 이어 임예진은 “그런 걸 저도 모르는데 남편도 너무 모른다. 사회성도 없고 경제를 잘 모른다. 너무 불안해한다. 사람이 어떻게 빚을? 융자를? 저도 그래서 전염돼서 돈 이만큼 모아서 사러 가면 값이 올라 있어서 못 사고. 저는 남편이 하라는 대로 했다”고 토로했다. 임예진은 “은행 융자 쓰면 큰일 나는 줄 알고 돈 다 모아서 사느라고 몇 년 전에 너무 비싸게 샀다. 정말 열심히 일해서. 제가 점점 더 세지고 사나워지는 게. 제가 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백아영 “시모가 내 출연료 간섭, ♥오정태=엄마의 복권이라고” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889606"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백아영이 시어머니가 무서웠던 순간을 말했다. 8월 24일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서는 개그맨 오정태 아내 백아영이 출연했다. 백아영은 “어머니가 제가 방송에 나오면 출연료에 간섭하신다. 경제권이 남편에게 있다. 남편에게 타서 쓰는데 출연료는 저한테 들어와서 자유롭게 쓸 수 있는 유일한 돈이다. 어머니가 그걸 관심을 갖고 넌 얼마 받냐, 우리 아들 덕에 네가 받는 건데 정태를 위해 써야 한다고. 그나마 제가 자유롭게 쓸 수 있는 돈인데 간섭해서 서운하다”고 토로했다. 최은경이 “진심이냐 농담이냐”고 묻자 백아영은 “진심이다. 매일 저한테 영광인 줄 알라고 한다. 남편 잘 만나 방송에도 나가고 돈도 받는다고”라고 답했다. 박수홍이 “실제로 그렇지 않냐”고 농담하자 최은경은 “잘하시기 때문에 단독 출연”이라고 응원했다. 이어 백아영은 “시어머니가 젊은애들은 바빠서 놀 시간이 없다고 하신다. 너희도 나처럼 늙어서 놀라고 하신다”며 “항상 제가 제일 부럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정한용 “♥엄친딸과 결혼→양가 모친 의절한 채 돌아가셔” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889605"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정한용이 양가 모친 덕분에 아내와 결혼 후 정작 양가 모친이 의절한 사연을 고백했다. 8월 24일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 배우 정한용은 “우리 어머니는 며느리를 잡다가 사돈과 싸웠다”는 제목으로 속풀이를 했다. 정한용은 “제가 결혼한 게 엄마하고 장모님이 초등학교 동창이다. 아주 어릴 때부터 두 분이 가깝게 지냈다. 서로 네 아들하고 우리 딸 결혼시키자고 해서 결혼한 거다. 처음에 고부갈등도 없을 줄 알았다”고 말했다. 이어 정한용은 “제가 뉴욕에 있을 때다. 제가 미국 유학가면서 애들 둘하고 어머니를 모시고 갔다. 아버지 돌아가시고 다음 해에 유학을 갔다. 집을 렌트해서 학교 다니고. 장모님 장인어른이 뉴욕으로 오셨다. 사실 큰집에 살았다. 호화판 유학을 갔다. 2층에도 방이 여러 개 있고. 호주머니에 있던 돈 다 까먹을 결심으로 영화에서 보던 것처럼 잘 살아봐야겠다 했다”고 당시 상황을 전했다. 정한용은 장인 장모에게 뉴욕 구경을 시켜드리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김홍표 “♥6살 연하 아내가 가장, 집을 얻거나 많은 부분 해” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889604"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김홍표가 아내에게 고마움을 드러냈다. 8월 24일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서는 배우 김홍표가 애처가 면모를 보였다. 48살에 결혼한 김홍표는 “배우 일이 일정하지 않으니까 아내가 회사 다니면서 가장 아닌 가장 역할을 하고 있다”며 “아내가 취미로 마라톤을 한다. 완주도 하고 하프도 하고. 그것 때문에 여행도 다닌다. 메달도 그렇고 옷이나 용품이 쌓인다. 이게 또 필요한가 싶은데 기념품이라고 한다. 아내 내돈내산이라 파이팅. 응원하기도 한다”고 말했다. 박수홍이 “외모는 남성다운데 약간 뭔가 우리가 아는 김홍표와 달라진 느낌이 있다”고 말하자 김홍표는 “호르몬 변화가 생기면서. 드라마나 영화에서 장수 역할을 많이 했는데 결혼해 보니 살림이 많이 보인다. 아내가 아침에 출근하고 아침 챙겨주고 그러다 보니”라고 설명했다. 최홍림은 “아내가 돈 많이 벌면 그렇게 해야 한다”고 말했고 김홍표는 “아내 출근할 때 데려다주기도 하고 쓰레기 분리수거도 한다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“동네 아저씨가?” 박서진, 복근 만들어준다는 이민우 불신 (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889603"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 복근을 만들어준다는 이민우를 불신했다. 8월 24일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 신화 이민우는 트로트 가수 박서진에게 운동을 가르쳐줬다. 이민우는 치매 초기와 우울증 진단을 받은 모친이 박서진의 광팬으로 힐링을 받자 박서진을 만났다. 앞서 박서진은 이민우 모친과 영상통화하며 장구치는 법을 가르쳐 주기로 한 상태. 이에 이민우는 바디프로필 촬영을 앞둔 박서진에게 운동을 가르쳐 주려 했다. 박서진이 복근부터 빨리 만들기를 원하자 이민우는 현재 상태를 체크했고 박서진의 배는 근육이 전혀 보이지 않았다. 박서진은 “밤에 샤워하려고 벗으면 생길 것 같은데 이런 것 있지 않냐”며 제 눈에는 근육이 보인다고 주장했다. 박서진은 이민우에게도 바디프로필을 찍어본 적이 있는지 질문했고 이민우는 “더 심한 걸 찍었다”며 아이돌 최초 신화 누드집을 언급했다. 은지원도 비슷한 촬영을 한 적이 있다고 회상했다. 박서진은 이민우의 지시대로 운동을 시작하며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 신화 이민우 누드집에 “우리는 저기에 넥타이” 자폭 (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889602"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 은지원이 신화 이민우 누드집 등장에 자폭했다. 8월 24일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 신화 이민우가 박서진의 운동을 도왔다. 이민우는 모친이 박서진의 광팬이 되자 박서진을 만나 바디프로필을 찍기 위해 운동하는 것을 도와주겠다고 먼저 제안했다. 박서진은 “2달 남았다. 옷도 안 가져왔다”며 “불렀으면 밥을 사줘야지. 운동을 시킬 줄은 몰랐다”고 당황했다. 박서진은 복근 운동부터 하길 바랐고, 근육이 전혀 없는 배를 드러냈다. 이어 박서진이 “선배님 바프 찍어 보셨냐”고 묻자 이민우는 “더 심한 걸 찍었지. 누드집”이라고 아이돌 최초 누드집을 언급했다. 은지원은 신화 누드집을 보고 “쟤는 낫네. 우리는 저기에다 넥타이를 맸다”고 자폭해 웃음을 자아냈다. 또 은지원은 신화 누드집에 대해 “동완이가 몸이 좋았다”며 김동완을 칭찬했다. (사진=KBS 2TV ‘살림하는 남자들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치매 초기 이민우 母, 박서진 쿠션에 앉은 남편에 분노 (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889601"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이민우 모친이 박서진에게 푹 빠졌다. 8월 24일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 신화 이민우 모친이 가수 박서진 팬심을 드러냈다. 이민우 모친이 박서진의 팬이 됐다. 박서진 굿즈를 입고 나타난 이민우 모친은 “박서진 팬클럽 옷이다. 이건 당연히 입어야지. 이건 서진이 팔찌고 이건 서진이 손수건”이라며 굿즈를 소개했다. 이어 이민후 모친은 “영상 통화하고 나서 엄청 좋아했다. 다 내 거다. 서진이도 내 거고 다 내 거”라고 팬심을 드러냈다. 은지원은 “이민우에게 화내는 모습만 보다가 저렇게 웃는 모습을 처음 본다”며 놀랐다. 앞서 이민우 모친은 병원에서 치매 초기와 우울증 진단을 받았던 상황. 이민우는 “(모친이) 그 전에도 서진이에게 관심이 있었지만 서진이를 더 알고 노래하는 모습을 보면서 밝아진 걸 보니 참 다행이라는 생각이 든다”고 말했다. 이민우 부친이 박서진 우산을 들고 외출하자 이민우 모친은 “서진이 우산 들고 어디 다녀 오냐. 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 故 송해 찾아가 동상 닦으며 눈물→백지영 오열 (살림남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889600"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 故 송해를 찾아가 동상을 닦으며 눈물을 보였다. 8월 24일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 가수 장윤정, 진성, 송해를 차례로 찾아가 고마운 마음을 전했다. 가수 장윤정은 과거 박서진과 함께 ‘스타킹’에 출연해 박서진 모친의 암투병 사실을 알고 다음 날 바로 거액의 암치료비를 입금해준 은인이었다. 박서진은 직접 만든 음식과 부모님이 잡은 해산물에 손편지까지 더해 장윤정에게 고마운 마음을 표현했다. 하지만 장윤정은 박서진이 가수로 데뷔한 후 자신을 모른척한 기간이 있다고 언급했고, 박서진은 얼굴이 많이 바뀌어서 과정을 설명할 생각만 하면 머리가 아팠다고 고백했다. 뜻밖 성형수술의 부작용이 실소를 자아내는 가운데 장윤정은 박서진에게 “내가 네 나이 때 너를 만났다”며 오랜 인연을 소중히 여기는 모습을 보였다. 다음으로 박서진이 만난 진성은 항상 좋은 말을 많이 해주는 은인. 진성은 자택에서 박서진과 동생 박효정을 맞았고 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 “양재천 10㎞ 걷거나 63층 런지로 올라”폭염에도 혹독한 관리(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889596"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 혹독한 자기관리를 보여줬다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 310회에서는 배우 박성웅의 일상이 공개됐다. 이날 박성웅은 폭염에도 긴소매 점퍼 지퍼를 턱 끝까지 채운 채 양재천 걷기로 하루를 시작했다. 얼굴도 꽁꽁 싸맨 모습이었다. 타지 않기 위해 이런 옷차림을 고수한다는 박성웅은 압도적인 보폭과 엄청난 속보로 1㎞를 8분 만에 걸었다. 박성웅은 더운데 왜 실내가 아닌 야외 운동을 하냐는 질문에 "저는 복싱을 오래했다. 코로나19로 실내 운동이 어려워지고 양재천 5㎞ 걷기를 시작했다. 그러다 지금은 10㎞ 정도를 걷는다"고 밝혔다. 이어 "정 덥다 싶으면 아파트 계단을 (오른다)"면서 "63층을 런지로 오른다"고 말해 모두가 입을 떡 벌리게 만들었다. 운동을 끝낼 쯤 박성웅은 옷이 땀으로 흠뻑 젖은 모습으로 MC들의 감탄을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 스태프 잘못에 명품옷 1번 입고 버려도 용서→플렉스까지(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889595"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅의 미담들이 공개됐다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 310회에서는 배우 박성웅과 스태프들의 끈끈한 관계가 그려졌다. 이날 6년째 박성웅을 담당하고 있다는 매니저는 "형님이 보기엔 세 보이지만 되게 따듯하신 분이다. 이미지만 보시고 오해하시는 것 같다"고 말했다. 물론 본인도 처음 6개월까지 무서웠지만 이제는 편해져 전혀 무섭지 않다고. 매니저는 그러면서 박성웅의 따뜻한 일화들을 공개했다. 그는 "제 취미가 자전거 타기인데 생일 때 자전거 옷을 사주셨다. 또 스케줄 가기 전에 형님이 올라오라고 하더니 형이랑, (신)은정 누님, 상우(박성웅 아들)랑 케이크를 들고 생일 축하 노래를 불러주셔서 울 뻔했다"고 밝혔다. 박성웅과 일한 지 6년 됐다는 헤어 디자이너도 증언에 나섰다. 그는 "제가 정식 헤어 디자이너가 되기 전에 출장 헤어 스태프로 나가 형을 담당하게 됐다. 그때 친해져서 형이 '네가 정식으로 디자이너가 되면 너에게 머리를 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하 종교 실수, 불교 신자에 “천국 가세요”후 당황 표정(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889594"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 하하가 불교 신자에게 실수를 하고 당황하는 모습으로 웃음을 줬다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 245회에서는 방송 경력 28년 차지만 여러 번 인지도 굴욕을 맛본 하하의 이름 찾기 프로젝트가 진행됐다. 이날 직접 본인 이름 홍보를 하던 하하는 한 시민에게 "저 아세요?"라고 물었다. "하하지 않냐"며 하하를 알아본 시민은 "마포구 보안관"이라고 별명까지 언급해 하하를 감동시켰다. 기분 좋은 하하는 "어머니, 제가 이런 말씀드리면 오해하실 수 있지만 천국 가세요"라며 감사의 마음을 전했다. 이에 시민은 하하의 악수를 받아주면서도 "천국 아니고, 절에 다니고 있다"고 답해 하하를 당황시켰다. 하하는 "죄송하다"고 사과하곤 돌아서는 시민에게 "극락이라고 하나? 좋은 데서 봬요. 나무아미타불 관세음보살"이라고 인사해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하, 이름 홍보 나갔다가 또 인지도 굴욕 “홍박사님 아냐?”(놀뭐)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889593"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 하하가 이름 홍보를 나갔다가 또 인지도 굴욕을 당했다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 245회에서는 방송 경력 28년 차지만 여러 번 인지도 굴욕을 맛본 하하의 이름 찾기 프로젝트가 진행됐다. 이날 하하를 제외한 멤버들은 30분 먼저 상암 MBC 오프닝 장소에 모였다. 유재석은 "하하는 스탠바이 시간보다 30분 늦게 오라고 했다"면서 하하 이름 찾기 프로젝트를 발표했다. "하하가 '런닝맨', '무한도전' 주요 멤버인데 (시민들이) '런닝맨', '무한도전'은 아는데 하하는 모른다"는 것. 이후 프로젝트 사실을 모르는 하하가 레드카펫 위를 걸어 오프닝 장소로 들어왔다. 하하는 본인을 위한 프로젝트에 "왜 돈을 이런 데 쓰냐. 너무 창피하다"며 황당해했지만 유재석은 "너 한 번 살려보겠다고 의미 있는 곳에 쓰는 거잖나. 네 이름 찾자는 거다. 밖에 나가서 응원도 해드리고 (하하 이름을) 홍보하는 시간을 가질 것"이라고 말했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아 “매니저에 민낯으로 낙오 당해, 母 화나 회사 전화”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889592"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 유아가 낙오 경험담을 공개했다. 8월 24일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 447회에서는 신곡 'Classified'(클래시파이드)로 컴백하는 10년 차 걸그룹 오마이걸이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 유아는 "나는 매니저님에게 낙오가 됐었다. 휴게소에 버려져 본 적 있냐"고 물었다. 유아는 "우리가 한참 하루에 행사를 3, 4개 뛸 때였다. 매니저님이 화장실 가려고 휴게소에 차를 대신 거다. 갔다 왔는데 우리 차가 없는 거다. 민낯인데. 내가 휴대폰도 두고 내렸다. 근데 여기가 어딘지도 모르겠고 어떻게 해야 할지 몰라서, 지나가는 아저씨 무리 계셔서 '제가 아이돌 오마이걸 팀의 유아라고 하는데요. 지금 매니저님이 저를 두고 가셔서 휴대폰이 없어서 전화 한 통만 써도 될까요?'라고 부탁했다"고 회상했다. 유아는 당시 "엄마에게 전화를 했다"며 "엄마가 엄청 화나서 대표님에게 연락하신 거다. 매니저님은 또 가다가 내가 없던 거다. 멤버들은 완전 기절해 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 효정 남친 언급에 동공지진,무슨 일?(아는형님)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889591"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 효정이 남자친구 언급에 동공지진을 보여줬다. 8월 24일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 447회에서는 신곡 'Classified'(클래시파이드)로 컴백하는 10년 차 걸그룹 오마이걸이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 오마이걸은 "우리는 데뷔 때 휴대전화가 없었다. 1등을 해야 휴대전화를 준다고 했다"고 토로했다. 반면 요즘 아이돌들은 데뷔 때부터 휴대전화가 기본적으로 있다고. 오마이걸은 저조한 앨범 성적으로 해체 위기 끝에 '비밀정원'으로 첫 1위를 했다. 멤버들은 그래서 휴대전화를 받았냐는 질문에 긍정했고 김희철은 "엄청 늦게 받았구나"라며 놀라워했다. 이수근은 멤버들이 첫 통화를 누구에게 했는지 궁금해했다. 이에 효정은 "통화를 안 했다"고 답했고, 김희철은 "부모님이 안 나온 거 보니"라며 다른 사람에게 연락을 한 것 아니냐고 의심했다. 서장훈은 급기야 "몰래 다른 휴대전화가 있던 것 아니냐"고 묻기까지 했다. 김희철은 "좋아하는 남자친구 있을 땐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아는 형님’ 과거 폐지 위기, 김희철 “국장님이 다른 방송국 찾으라고”[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889590"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 김희철이 '아는 형님'의 폐지 위기 시절을 전했다. 8월 24일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 447회에서는 신곡 'Classified'(클래시파이드)로 컴백하는 10년 차 걸그룹 오마이걸이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 오마이걸 멤버들이 '비밀정원'으로 성공하기 전 해체 위기에 처했던 사실을 고백했다. "대표님이 소집해 '다음 앨범 안 되면 너네 계약 조건 없이 풀어주겠다'고 했다"고. 서장훈은 "'아형'이랑 똑같다. 우리도 20회 때 여운혁 PD님(당시 국장)이 우리 다 불러서 '너네 다 놓아준다'고 했었다"고 회상했고 김희철은 "진짜로"라며 농담이 아님을 드러냈다. 증거 영상이 공개됐다. 때는 목표 시청률을 밑돌 던 2016년 3월, 멤버들을 한 자리에 모은 제작진은 "이 상태로 가면 4월 말이 막방이 될 가능성이 높다"며 한 달 뒤인 4월 28일이 마지막 방송이 될 수 있다고 통보했다. 김희철은 "'너네 다른 방송국을 찾아라'라고 진짜 그랬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이미주, 변우석 사진에만 좋아요” 축구선수 남친 질투할텐데(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889589"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 주우재가 가수 이미주의 배우 변우석을 향한 팬심을 폭로했다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 245회에서는 방송 경력 28년 차지만 여러 번 인지도 굴욕을 맛본 하하의 이름 찾기 프로젝트가 진행됐다. 이날 유재석은 주우재에게 "혼나야 하는 게 있다"며 "우석이 결혼식 가는데 왜 자꾸 따라가냐"고 잔소리했다. 주우재는 "우석이 따라간 게 아니라 저랑 제일 친한 형 결혼식이었다"고 해명했지만 유재석은 "다 난리다. 왜 자꾸 쫓아다니냐"고 다그쳤다. 이에 주우재는 "저는 사회자라 먼저 가 있었고 우석이가 (늦게 온 것)"이라며 억울해했고, 유재석은 그제야 "그럼 갔어야 했네"라며 납득했다. 이후 주우재는 "진짜 서운한게 내가 소셜 계정에 일주일, 이주일에 (사진을) 하나씩 올린다. 얘네가(박진주, 이미주) '좋아요'를 안 누르는데 우석이와 올린 사진에 미주가 '좋아요'를 누르더라"고 폭로했고, 이미주는 "안 누를 수가 없더라. 거기에 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아, 머리 전부 민 빡빡이 시절 공개(아는형님)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889588"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 유아가 머리를 전부 민 빡빡이 시절 사진을 공개했다. 8월 24일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 447회에서는 신곡 'Classified'(클래시파이드)로 컴백하는 10년 차 걸그룹 오마이걸이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 유아는 "(어린 시절) 엄마가 머리숱 많아지라고 삭발을 시켰었다. 거기에 참기름을 발라주면 어른 되면 머리숱이 많아진다는 말이 있었단다. 그래서 오빠도 머리 밀고 참기름을 발랐고, 나도 그랬고, 우리 이모들 아이들도 우리 집에서 자라 머리를 밀고 참기름을 발랐다"고 밝혔다. 유아는 "그것 때문인지 모르겠지만 지금 머리숱이 많다"며 현재 헤어 피스를 단 한 개도 붙이지 않은 상태라고 자랑해 놀라움을 안겼다. "그 고소한 냄새를 아직도 잊을 수 없다"는 유아는 증거로 어린 시절 사진도 공개했다. 유아가 두 어린이 중 "저 빡빡이가 나야"라고 설명하자 형님들과 멤버들은 "두상이 예쁘다", "동자승 같다"며 신기해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“디즈니 공주같아” 박위, ♥송지은 웨딩드레스 자태에 꿀 뚝뚝(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889587"/>
        <updated>2024-08-24T21:05:05.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 박위가 가수 겸 배우 송지은의 웨딩드레스 자태에 다시 한번 반했다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 310회에서는 결혼식을 앞둔 박위, 송지은 커플의 일상이 공개됐다. 이날 박위, 송지은 커플은 결혼을 앞두고 본식용 웨딩드레스 피팅을 하러 갔다. 이 자리엔 송지은의 연예계 절친인 배우 정유민, 주아름도 함께했다. 박위는 송지은이 드레스를 입고 등장하자 "예쁜데", "약간 디즈니 공주같다"며 마냥 감탄했다. 눈물은 오히려 송지은의 친구 쪽에서 터졌다. 주아름은 왜 울었냐는 질문에 "20대 초반부터 언니를 봤는데 언니가 벌써 결혼한다고 생각하니까"라고 답했고, 박위는 이에 "나도 친구 결혼할 때 오열했다. 제일 친한 친구 결혼식이었다. 사람들이 전남편이냐고 하더라"고 공감해 웃음을 자아냈다. 박위는 송지은이 다음 드레스를 입고 나오길 기다리며 "(송지은이) 숨만 쉬어도 예쁘다", "지은이가 예쁘다는 말은 질리지 않는단다"고 연신 닭살 발]]></content>
    </entry>
</feed>