<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-31T13:15:36.955Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오기가미 나오코 감독 ‘파문’, 개봉 앞두고 프로덕션 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009983"/>
        <updated>2024-12-31T12:14:35.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이미 과거가 되어버린 것에 대한 위화감에서 시작한 영화” ‘카모메 식당’, ‘안경’, ‘강변의 무코리타’ 등으로 유명한 오기가미 나오코 감독의 신작 ‘파문’이 프로덕션 비하인드를 공개했다. (수입: ㈜엔케이컨텐츠│배급: ㈜디스테이션│감독/각본: 오기가미 나오코│출연: 츠츠이 마리코, 미츠이시 켄│개봉: 2025년 1월 15일) 오기가미 나오코 감독의 신작 ‘파문’이 개봉 전 기대감을 더하는 프로덕션 비하인드를 공개했다. ‘파문’은 생명수를 숭배하는 사이비 종교에 빠진 주인공 ‘요리코’가 집을 나갔던 남편과 재회하게 되면서 일어나는 이야기를 그린 블랙 코미디. ‘카모메 식당’ ‘안경’ ‘그들의 진심으로 엮을 때’ 그리고 작년 개봉한 ‘강변의 무코리타’까지, 잔잔하지만 깊은 여운을 남기는 오기가미 나오코 감독의 신작으로, 1월 15일 국내 개봉을 앞두고 영화 팬들의 주목을 받고 있다. 주인공 ‘요리코’는 집을 나간 남편 대신 병든 시아버지를 돌보며 집과 가족을 지켜온 인물이다. 오기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파묘'부터 '소방관'까지…2024년 손익분기점 돌파, 그 10편 [연말결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003900340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003900340"/>
        <updated>2024-12-31T12:14:35.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년에도 다양한 영화들이 개봉했고 수많은 관객들이 극장을 찾았다. 팬데믹 이후 관객이 줄어들고, 극장가 매출이 감소했지만 올 한 해 두 편의 천만영화가 탄생하며 영화계에 희망을 선사했다. 아쉬움과 우려도 여전하지만 손익분기점 10편 탄생이라는 경사도 맞았다. 12월 31일, 한 해의 마지막날 극장가를 돌아봤다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 올해 1월 1일부터 12월 30일까지 극장을 찾은 관객수는 1억 2263만명이다. 지난해 1억 2513만명보다 약 250만명가량 감소했다. 이 중 한국영화를 선택한 관객은 7100만명으로, 지난해 6075만명보다 1000만명가량 증가했다. 올 한 해 동안 총 1489편의 영화가 개봉했고, 그중 한국영화는 615편이다. 한국영화 점유율은 58%로 지난해 48.5%보다 10% 가까이 증가했다. 한국영화는 팬데믹을 겪은 후 꾸준히 회복 중이다. 지난해 손익분기점(극을 돌파한 한국영화는 '옥수역 귀신'(감독 정용기), '범죄도시 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘애니멀 킹덤’ 경이로운 미스터리 판타지 무비 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009982"/>
        <updated>2024-12-31T12:14:35.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제76회 칸영화제 주목할 만한 시선 개막작으로 전 세계에 최초 공개된 이후, 제49회 세자르영화제 5관왕의 영예를 차지한 미스터리 판타지 드라마 ‘애니멀 킹덤’이 1월 22일 개봉을 앞두고 2차 포스터를 공개했다. (각본/감독: 토마스 카일리 | 출연: 로망 뒤리스, 폴 키르셰, 아델 엑사르코풀로스, 톰 메르시에 | 장르: 미스터리, 판타지, 드라마 | 수입: ㈜스튜디오 디에이치엘 | 배급: 그린나래미디어㈜ | 공동배급: ㈜스튜디오 디에이치엘 | 개봉: 2025년 1월 22일) 인간과 동물 모두 혼란스러운 세상에 남겨진 아빠 ‘프랑수아’와 아들 ‘에밀’의 미스터리 판타지 드라마 ‘애니멀 킹덤’이 단숨에 이목을 집중시키는 2차 포스터를 공개했다. 공개된 2차 포스터는 인간의 출입이 금지된 숲을 발견한 ‘에밀’과 ‘프랑수아’의 상반된 눈빛을 담아내며 호기심을 증폭시킨다. 하늘을 쳐다보고 있는 ‘에밀’의 눈빛에는 무언가에 강렬하게 이끌리는 감정이 드러나는 반면, 정면을 응시하는 ‘프랑수아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아쿠아맨' 제이슨 모모아, DC로 돌아온다...'슈퍼걸: 우먼 오브 투모로우' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266071"/>
        <updated>2024-12-31T11:05:59.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제이슨 모모아가 DC 유니버스로 돌아온다. 지난 30일(현지 시간) 미국 매체 데드라인에 따르면 영화 '아쿠아맨'의 제이슨 모모아가 '슈퍼걸: 우먼 오브 투모로우'에서 로보 역을 맡으며 DC 유니버스로의 복귀를 알렸다. 그는 '아쿠아맨 2' 프레스투어에서 "항상 로보를 연기하고 싶었다" "완벽한 역할이다"며 "나에게 로보를 연기해달라고 한다면 당연히 수락할 것"이라고 밝히는 등 지속적으로 해당 캐릭터에 관심을 보였다. 모모아는 자신의 SNS를 통해 해당 인터뷰 내용을 캡처한 사진과 함께 '그들이 불렀다'는 문구를 업로드하기도 했다. 모모아의 캐스팅은 주목할 만하다. 제임스 건과 피터 샤프란이 DC 공동 CEO를 맡으며 이전에 DC에 출연했던 배우들이 다른 캐릭터를 연기할 수 있는 여지를 열어두었는데 모모아가 그 첫 타자가 됐기 때문. '슈퍼걸: 우먼 오브 투모로우'는 톰 킹이 쓰고 빌키스 이블리가 그린 동명의 만화 시리즈를 바탕으로 한다. 아나 노게이라가 시나리오를 쓰고 크레이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어느날, 인간이 동물로 변한다면?"...'애니멀 킹덤', 2차 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266067"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '애니멀 킹덤'이 개봉을 앞두고 2차 포스터를 공개했다. 31일 '애니멀 킹덤' 측은 2차 포스터를 공개했다. '애니멀 킹덤'은 어느날 원인 불명의 바이러스가 퍼지면서 인간이 동물로 변하기 시작하는 혼돈의 상황 속에서 아버지 프랑수아와 아들 에밀이 벌이는 미스터리 판타지 드라마다. 공개된 포스터에는 인간의 출입이 금지된 숲을 발견한 에밀과 프랑수아의 상반된 눈빛을 담아냈다. 하늘을 쳐다보고 있는 에밀의 눈빛에는 무언가에 강렬하게 이끌리는 감정이 드러나는 반면, 정면을 응시하는 프랑수아의 얼굴에는 긴장한 여력이 가득한 표정이 묻어난다. 제76회 칸영화제 '주목할 만한 시선' 개막작에 선정되어 전 세계에 첫선을 보였던 '애니멀 킹덤'은 미국의 대표적인 대중문화 매거진 롤링 스톤이 선정한 제76회 칸영화제 베스트10에, '추락의 해부', '존 오브 인터레스트'와 나란히 이름을 올리며 그 화제를 입증했다. 더 나아가 '애니멀 킹덤'은 제49회 세자르 영화제에서 5관왕을 차지하는가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전설의 록 아이콘 '짐 모리슨'이 돌아온다...영화 '도어즈' 스틸컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266066"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '도어즈'가 전설적인 록스타 '짐 모리슨'을 담은 스틸컷을 공개했다. 오는 2025년 1월 개봉하는 '도어즈'는 1960년대의 끝자락, 혁신적인 음악으로 록의 역사를 새로 쓴 밴드 '도어즈'와 그 중심에 있던 프론트맨 '짐 모리슨'의 폭발적인 무대와 매혹적인 뒷이야기를 담은 드라마틱 록 무비이다. '짐 모리슨'을 싱크로율 200%로 소화해 평단의 찬사를 받은 주연 발 킬머를 비롯해, 카일 매클라클런, 케빈 딜런, 프랭크 월리가 1960년대 저항 문화의 아이콘 '도어즈' 멤버의 자유분방한 매력을 생동감있게 재현했으며, 히로인 멕 라이언은 리즈 시절의 청초한 미모를 뽐내는 '파멜라'로 변신했다. 공개된 스틸에는 짐 모리슨이 화려한 세트 위에서 카메라를 응시하며 노래를 부르는 모습, 열광하는 수많은 사람들이 손짓 사이 우뚝 서서 열창을 이어가는 모습 등 파격적이고 예측 불가능한 퍼포먼스로 유명했던 짐 모리슨을 연상케하는 모습들이 담겼다. 특히 원주민 머리 장식을 쓰고 있거나 머그샷을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘발레리나’ 아나 데 아르마스, ‘존 윅’ 유니버스의 새로운 암살자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739753"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘발레리나’ 스틸 ‘발레리나’의 퍼스트룩 스틸이 공개됐다. 영화 ‘발레리나’는 ‘존 윅’(키아누 리브스)을 암살자로 훈련시킨 루스카 로마 소속의 발레리나이자 킬러인 ‘이브(아나 데 아르마스)’가 살해당한 아버지의 복수를 위해 모든 것을 내던지는 액션 블록버스터. 공개된 퍼스트룩 스틸에는 ‘존 윅’ 유니버스의 새로운 암살자로 주인공 ‘이브’ 역을 맡게 된 아나 데 아르마스가 온몸을 바쳐 완성해 낸 한계 없는 킬링 액션과 아버지의 복수를 꿈꾸는 ‘이브’의 무자비하고 냉혹한 카리스마가 담겨있다. 첫 번째 스틸은 '존 윅' 시리즈의 트레이드마크라고 할 수 있는 다양한 총기 액션을 연상하게 만드는 장면으로 타깃을 향해 기관단총을 겨누고 있는 ‘이브’의 매서운 눈빛이 돋보인다. 두 번째 스틸은 근접 전투신에서 상대를 제압하기 위해 스케이트날을 이용하는 ‘이브’의 모습을 순간 포착, 그동안 연필, 단도, 트럼프 카드를 이용해 관객들에게 신선한 긴장감과 액션 쾌감을 선사해 왔던 '존 윅' 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 내일(1일) 300만 돌파 예상..."이 시국에 위로주는 영화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001322511"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 출연한 영화 '하얼빈'이 누적 관객수 300만을 목전에 뒀다. 31일, 'kofic KOBIS'(영화관입장권통합전상망)에 따르면 오후 5시 40분께 누적관객수 2,542,859를 돌파했다. 이 속도라면 내년 1월 1일 300만 관객 동원이 가능할 것으로 보인다. 지난 2021년 1월 1일 손예진과 열애를 공식 인정한 바, 그 의미가 더 뜻 깊을 것으로 보인다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이에 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. '하얼빈'은 사전 예매만 50만 장이 넘으며 많은 영화 팬들의 기대감을 자아낸 바 있다. 지난 18일, 우민호 감독은 기자 간담회에서 "저는 이 영화를 보신 관객분들이 위로가 되고 힘이 됐으면 한다"라며 "그리고 지금 비록 혼란의 시대를 관통하고 있지만 반드시 이겨낼 것이라 믿고 자긍심을 느꼈으면 한다"라며 최근 있었던 대통령의 비상계엄령 선포를 언급하기도 했다. 지난 30일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사일런트 러브’ 야마다 료스케♥하마베 미나미, 올겨울 완벽한 비주얼 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938016"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사일런트 러브'가 야마다 료스케와 하마베 미나미의 완벽한 케미를 엿볼 수 있는 포스터를 공개해 눈길을 모은다. 1월 8일 개봉하는 영화 '사일런트 러브'(감독 우치다 에이지)는 목소리를 잃은 그와 빛을 잃은 그녀가 만나 사랑으로 서로를 채워가는 이야기. 청량한 푸른빛으로 물든 하늘을 배경으로 한 포스터는 정면을 응시한 채 나란히 서있는 아오이(야마다 료스케)와 미카(하마베 미나미)의 모습으로 눈길을 사로잡는다. 특히 아오이의 오른쪽 허리춤에는 방황하던 시절 한순간의 실수로 목소리를 잃은 아오이가 촉망받는 피아니스트이지만 불의의 사고로 시력을 잃은 미카에게 소리로 자신의 존재를 알리기 위해 늘 지니고 다니는 자그마한 가믈란 볼이 자리하고 있고, 왼손에는 미카의 지팡이를 들고 있어 디테일한 요소를 찾아보는 재미를 더한다. 여기에 앞을 보지 못하는 미카가 아오이의 소매를 잡고 그에게 온전히 의지하고 있는 모습에서는 두 인물의 애틋한 마음을 확인할 수 있어 이목을 집중시킨다. 마지막으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Song Joong-ki halts promotions for film]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000063710"/>
        <updated>2024-12-31T10:08:53.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Actor Song Joong-ki decided to halt all his promotional activities for his new film “Bogotá: City of the Lost” to pay respects to the victims of the Jeju Air crash, which claimed the lives of 179 people on Sunday morning in Muan, South Jeolla. Since the film, which had begun shooting in December 2019, had faced repeated delays and cancellations due to the pandemic, its cast members, including Song, were ready to go all out with promotional activities for the film that premiered on Tuesday.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기·이희준 '보고타' 홍보 일정 스톱…'살롱드립2' 등 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007997206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007997206"/>
        <updated>2024-12-31T09:08:44.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안공항에서 발생한 제주항공 참사 여파로 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 주역들의 홍보 일정도 쉬어간다. '살롱드립' 측은 31일 유튜브 커뮤니티를 통해 "이날 공개 예정이었던 '살롱드립2' - 송중기&amp;이희준 편은 결방한다"며 "해당 회차는 오는 1월 7일 오후 6시 공개 예정"이라고 알렸다. 이어 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 전했다. 송중기와 이희준은 이날 오전 SBS 라디오 파워FM '박하선의 씨네타운'에 영화 홍보차 게스트로 출연할 예정이었으나 이 역시 취소됐다. 앞서 송중기와 이희준의 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해 since 2014' 출연분은 지난 29일과 오는 1월 5일 방송될 예정이었다. 그러나 참사 여파로 29일 방송이 연기된 바 있다. '보고타: 마지막 기회의 땅'의 내년 1월 1일 무대인사도 취소됐다. 1월 4일과 5일에 예정된 무대인사에 대해서는 현재 논의 중이다. 이는 무안공항 제주항공 여객기 참사에 대한 국가 애도 기간 지정에 따른 것으로 보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 안중근, 지루하다? 지금 결코 그렇게 볼 수 없는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458174"/>
        <updated>2024-12-31T09:08:44.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;하얼빈&gt; 장면 ⓒ CJ ENM 영화 &lt;하얼빈&gt;이 개봉된 후 극장가와 온라인 커뮤니티 곳곳에서는 다양한 반응이 쏟아지고 있다. 어떤 관객은 이 작품을 '엄숙하게 다시 써 내려간 독립운동의 한 페이지'라고 평하고, 또 누군가는 '감정적으로 울컥하게 만들면서도 담담하게 흘러가는 독특한 분위기'에 주목한다. 개봉을 기다려온 사람들 중에는 앞서 안중근을 다룬 여러 작품을 기억하는 이도 있고, 이제 막 안중근이라는 인물과 그의 역사적 역할을 자세히 접하는 이도 있다. 흥미로운 점은, 관객들이 공통적으로 '언제 이런 순간이 다시 와도 우리는 과연 옳은 선택을 할 수 있을까'라는 물음을 곱씹으며 극장을 나선다는 것이다. 그런 점에서 &lt;하얼빈&gt;은 단순한 역사극을 넘어, 현재를 살아가는 한국인에게 무겁고도 절실한 질문을 던지는 작품으로 평가받는다. 영화 속에서 안중근(현빈 분)과 독립 투사들은 러시아와 만주가 뒤섞인 복잡다단한 국경 지대, 그중에서도 하얼빈을 활동 무대로 삼는다. 시대는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24개국 비경 카메라에 담아... 이 영화 찍는 데 28년 걸렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458173"/>
        <updated>2024-12-31T09:08:44.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['판타지'라는 장르는 흔히 현실과 동떨어진 내용으로 치부되지만, 허무맹랑함과는 구분되어야 한다. 실제 세계에선 가능하지 않은 소재나 배경을 활용하면서도 작품 속 세계관이 일관되고 개연성을 확보해야 한다. 판타지 장르라면 논리나 상식을 벗어나도 되는 도깨비방망이를 연상하지만, 실제로 높은 평가를 얻는 판타지 명작은 현실의 정치/경제/사회적 맥락을 수준 높게 고증한 것을 금방 깨닫게 한다. 피터 잭슨의 &lt;반지의 제왕&gt; 3부작이 그 대표적 사례다. 현실 못지 않게 가상의 세계관을 구축하는 것이, 판타지 장르의 덕목이지만 이를 변주해 현실과 가상 세계를 연결하는 구성의 판타지도 종종 등장한다. 이를 가볍게 변형하면 흔한 '이세계' 물이 되지만, 수준 높은 장르 변주의 경우 양산형 이세계물과는 차원이 다른 난이도를 요구한다. 현실의 난제는 가상 세계에서 해법을 찾을 수 있지만, 그 돌파구는 막상 현실에선 온전히 해소될 수 없거나 서로 충돌하기 때문이다. 양산형 판타지 장르물에선 전가의 보도처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 픽 ‘서브스턴스’ 청소년관람불가인데 15만 돌파 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000938013"/>
        <updated>2024-12-31T09:08:44.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭과 그의 소속사 51k가 공동 제공에 이름을 올린 영화 '서브스턴스'가 3주 연속 독립예술영화 박스오피스 1위 자리를 굳건히 지키고 있는 가운데, 15만 관객을 돌파했다. 12월 31일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '서브스턴스'(감독 코랄리 파르자)가 개봉 20일째인 30일, 15만 명 관객을 돌파했다. 3주 간 독립예술영화 박스오피스 1위 자리를 굳건히 지키고 있는 '서브스턴스'는 청소년관람불가 및 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고 화제의 중심에 서서 장기 흥행을 이끌고 있다. '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. CGV 골든 에그지수 92%를 유지하며 실관람객들의 높은 만족도로 흥행세를 기록하고 있어, 연초 20만 관객 돌파가 예상된다. 또한 '서브스턴스'는 오스카 레이스의 중요한 지표로 꼽히는 골든글로브와 크리틱스 초이스 시상식에서 각각 5개, 7개 주요 부문 후보에 올랐다. 데미 무어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]‘보고타’ 송중기 “처음으로 귀 뚫어봐..액션 찍다가 귀 찢어지기도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739742"/>
        <updated>2024-12-31T09:08:44.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기/사진=하이지음스튜디오 제공 배우 송중기가 캐릭터를 위해 외적으로 신경 쓴 점을 알렸다. 송중기는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 보고타)에서 콜롬비아 느낌이 나는 스타일링을 완성, 새로운 얼굴을 담아냈다. 더욱이 처음으로 귀를 뚫기도 했다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 귀가 찢어졌던 일화를 공개했다. 이날 송중기는 “프리 프로덕션 단계에 자진해서 감독, PD님을 따라 콜롬비아에 갔다”라며 “현지에서 많은 분을 보면서 의상, 분장 실장님과 공유했다”라고 회상했다. 이어 “여러 아이디어가 나오다가 머리를 짧게 자르기로 했다”라며 “귀걸이도 내가 작품에서 안 해본 모습이었고, 콜롬비아 정착 기간에 할 수 있는 자연스러운 모습일 수 있겠다 싶었다”라고 설명했다. 또한 송중기는 “현지 타투 업체에 가서 실제 귀를 뚫었다”라며 “중간에 액션 찍다가 귀가 찢어지기도 했는데, 여자 스태프들은 그런 일은 흔하다고 하더라”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 생계형 가장에서 야망가로…김성제 감독 "아버지 떠올라"('보고타') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694873"/>
        <updated>2024-12-31T08:13:30.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["제가 좀 발끈했죠. 사과드립니다. 하하…." 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 김성제 감독이 전작 '소수의견' 이후 약 10년 만에 선보이는 작품이다. 2020년 촬영을 시작했는데, 코로나 팬데믹 등으로 개봉까지도 약 4년의 시간이 걸렸다. 감회가 남달랐던 김 감독은 개봉 전 열린 시사회에서 '창고 영화'가 아니라 '작업 기간이 오래 걸린 작품'이라는 취지로 해명했다. 인터뷰 자리에서 만난 김 감독은 "그때 나오면서 송중기를 붙잡고 '나 너무 발끈했냐'고 그랬다. 화난 건 아니었다"며 머쓱해했다. '보고타'는 IMF 여파로 한국을 떠난 국희(송중기 분)네 가족이 콜롬비아 보고타에 정착하면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 김 감독이 '보고타'에 담고 싶었던 건 '멀리 떠나간 사람들에 대한 이야기'였다. "이 이야기를 하려는 이유를 가보지 않고는 찾을 수 없겠다고 생각했어요. 큰 세계를 향해 떠나갔지만 더 작은 공동체에 갇힌 사람들. (콜롬비아 현지에서) 이 정도 테마를 찾았죠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]브래드 피트·안젤리나 졸리, 이혼 8년만 법적분쟁 종료..합의문 서명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739740"/>
        <updated>2024-12-31T08:13:30.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’ 스틸 브래드 피트, 안젤리나 졸리의 법적 분쟁이 이혼 8년 만에 종료됐다. 30일(현지시간) 미국 연예매체 피플에 따르면 배우 브래드 피트, 안젤리나 졸리는 이날 이혼과 관련한 합의문에 서명했다. 안젤리나 졸리의 변호사는 성명을 통해 “졸리는 심신이 지친 상태이지만, 이번 일이 마무리돼 안도하고 있다”라고 전했다. 앞서 브래드 피트, 안젤리나 졸리는 지난 2005년 영화 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’에 같이 출연하며 연인으로 발전했다. 두 사람의 2014년 정식 부부가 된 가운데 안젤리나 졸리는 2016년 브래드 피트가 자신과 자녀들을 학대했다고 주장하며 이혼을 신청했다. 이에 2019년 법적으로 이혼했지만, 양육권을 둘러싼 소송은 이어졌다. 브래드 피트는 공동 양육권을, 안젤리나 졸리는 단독 양육권을 원한 것. 이외에도 두 사람은 2008년 공동으로 매입한 프랑스 남부의 와이너리 ‘샤토 미라발’의 처분을 두고 민사소송을 벌였다. 한편 브래드 피트,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘말할 수 없는 비밀’ 도경수X원진아X신예은, 세 청춘의 설렘 그리고 애절함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739733"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 스틸 ‘말할 수 없는 비밀’의 보도스틸이 공개됐다. ‘말할 수 없는 비밀’은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스 영화. 공개된 보도스틸은 설레는 첫 만남을 가진 유준(도경수)과 정아(원진아)의 모습, 그리고 유준과 자꾸 시선이 마주치는 인희(신예은)까지 세 청춘의 풋풋한 캠퍼스 라이프를 엿볼 수 있어 이목을 집중시킨다. 먼저 연습실에서 운명처럼 만나 함께 피아노를 연주하고, 레코드 샵에서 음악을 들으며 점차 서로에게 빠져드는 유준과 정아의 모습들이 간질간질한 설렘을 유발한다. 여기에 유준을 바라보는 듯한 인희와 강의실에 단둘이 남아 시간을 보내는 유준과 인희의 모습은 영화 속 세 사람의 미묘한 관계를 암시하며 긴장감을 불어넣는다. 피아노 배틀에 참여한 유준의 스틸이 천재 피아니스트의 프로페셔널한 모습과 풍성한 음악을 기대하게 만드는 가운데, 마치 공연을 앞두고 누군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타커플' 졸리-피트, 이혼 8년만에 법적 분쟁 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015135085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015135085"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 커플이었던 앤젤리나 졸리(49)와 브래드 피트(61)가 이혼한 지 8년 만에 법적인 분쟁을 종료했다. 30일(현지시간) 미국 주간지 피플에 따르면 두 사람은 이날 이혼과 관련한 합의문에 서명했다. 합의문 내용은 확인되지 않았다. 졸리의 변호사는 성명을 통해 "졸리는 심신이 지친 상태이지만, 이번 일이 마무리돼 안도하고 있다"고 밝혔다. 할리우드를 대표하는 남녀 스타였던 졸리와 피트는 지난 2005년 같은 영화에서 주연을 맡은 것을 계기로 급속도로 가까워졌다. 두 사람은 커플이 됐지만, 혼인신고는 2014년에 이뤄졌다. 그러나 졸리는 2년 후인 2016년 피트가 자신과 자녀들을 학대했다는 주장과 함께 이혼을 신청했다. 두 사람은 2019년 법적으로 이혼하게 됐지만, 양육권을 둘러싼 소송은 계속됐다. 졸리는 자녀 5명에 대한 단독 양육권을, 피트는 공동 양육권을 주장했다. 다만 이혼 소송이 계속되는 과정에서 자녀들이 대부분 성인이 되면서 양육권 문제가 자연스럽게 해결됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 뚝심 통했다…‘서브스턴스’ 15만 돌파 장기 흥행 돌풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001171036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001171036"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭 뚝심 통했다…‘서브스턴스’ 15만 돌파 장기 흥행 돌풍 영화 ‘서브스턴스’가 3주 연속 독립예술영화 박스오피스 1위 자리를 굳건히 지키고 있는 가운데, 15만 관객을 돌파했다. 관객들의 호평과 장기 흥행 열풍에 힘 입어, 코랄리 파르자 감독의 전작이자 ‘서브스턴스’를 탄생시킨 단편 ‘리얼리티+’의 극장 상영도 전격 확정했다. 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면, 영화 ‘서브스턴스’는 개봉 20일째인 30일, 15만 명 관객을 돌파 기록했다. 3주 간 독립예술영화 박스오피스 1위 자리를 굳건히 지키고 있는 ‘서브스턴스’는 청소년관람불가, 보디 호러 장르라는 높은 장벽에도 불구하고 화제의 중심에 서서 장기 흥행을 이어나가고 있다. 이러한 ‘서브스턴스’ 열풍에 힘입어 CGV아트하우스가 ‘숏츠하우스’ 프로젝트 두 번째 작품으로 코랄리 파르자 감독의 단편 ‘리얼리티+’를 1월1일(월)부터 1월 14일(화)까지 2주간 상영한다. ‘리얼리티+’는 자신의 외형을 꿈꾸던 대로 선택할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리·브래드 피트, 법적 분쟁 8년 만에 이혼 합의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005916340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005916340"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘세기의 부부’였던 할리우드 스타 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 법적 분쟁 끝에 8년 만에 이혼 합의서에 최종적으로 도장을 찍었다. 브래드 피트, 안젤리나 졸리. (사진=AFPBBnews) 30일(현지시간) CNN, BBC 등 외신 매체 보도에 따르면 이들은 이날 이혼 합의서에 서명하며 소송전을 끝냈다. 안젤리나 졸리 측 법률대리인은 이와 관련해 “두 사람이 이혼에 합의했다. 안젤리나는 8년 전 피트와 이혼을 신청했다”라며 “그녀와 아이들은 피트와 함께하고 공유했던 모든 재산을 남겨두고 떠났다”고 알렸다. 이어 “이후 그녀는 가족의 평화와 치유를 위해 노력해왔다”라며 “이번 합의는 8년 전부터 이어진 긴 과정 중 하나일 뿐이다. (그녀는) 많이 지쳤지만 이 부분이 마무리된 점에 안도하고 있다”고 전했다. 피트 측은 이혼합의와 관련해 별다른 입장을 밝히지 않았다. 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 10년간 열애 끝에 2014년 결혼하며 세간의 주목을 받았다. ‘세기의 부부’로 불린 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원정빌라’, 안방극장서 만난다..오늘(31일) IPTV&VOD 서비스 오픈(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739730"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘원정빌라’ 포스터 ‘원정빌라’가 IPTV, VOD 서비스를 시작한다. 영화 ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포. 재개발을 앞둔 낡은 빌라를 배경으로 주차문제, 층간소음 등 이웃 간 갈등이 불러온 소름 끼치는 광기를 감각적인 스타일로 담아 개봉 첫 주 독립예술영화 박스오피스 1위, 전체 박스오피스 10위권 내에 오르며 다양한 사회 문제에 대한 리뷰와 해석들로 뜨거운 공감을 얻었다. 이처럼 뜨거운 반응을 불러일으킨 '원정빌라'는 IPTV(KT Genie TV, SK B tv, LG U+ TV), 디지털케이블TV(홈초이스), KT skylife, 네이버 시리즈on, Wavve, 왓챠, 구글플레이, Apple TV 등 다양한 온라인 및 모바일 플랫폼을 통해 더 많은 관객과 만날 예정이다. '원정빌라'는 바로 오늘(31일)부터 IPTV 및 VOD 서비스를 오픈한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["집에서 느끼는 현실 공포" 안방극장도 접수 나선 '원정빌라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266022"/>
        <updated>2024-12-31T07:10:48.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '원정빌라'가 스크린에 이어 안방극장까지 접수에 나선다. 31일 '원정빌라'가 IPTV, 온라인, 모바일 플랫폼 등을 통해 VOD 서비스를 시작해 관객에 한 발 더 가까이 다가간다. '원정빌라'는 재개발을 앞둔 낡은 빌라를 배경으로 펼쳐지는 이야기다. 이웃 갈등, 부동산 문제, 사이비 종교 등 현실에 있을 법한 사회 이슈를 공포로 그려낸 영화다. 출연 배우로는 이현우, 문정희, 방민아 등이 있으며 실감나는 연기를 펼쳤다. 지난 4일 스크린 개봉을 통해 몰입감 있는 스토리와 배우들의 실감나는 연기력으로 관객들을 매료했다. 해당 영화는 개봉 첫 주 독립영화 박스오피스 1위, 전체 박스오피스 10위 내에 이름을 올렸다. 이에 공감한 관람객들은 민감한 사회 문제에 대한 다양한 해석을 내놓았다. 작품 속 스토리를 통해 인간의 이기적 욕망, 나약함, 대립 등의 내,외적 갈등을 섬뜩하게 그려낸 배우들에 대한 반응도 뜨거웠다. 이러한 반응에 힘입어 '원정빌라'는 31일 부터 IPTV(KT G]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세기의 커플' 브란젤리나 이혼 소송 8년만 최종 합의[★할리우드][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293106"/>
        <updated>2024-12-31T06:13:35.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세기의 커플이었던 브래드 피트(61), 안젤리나 졸리(49)가 이혼에 최종 합의했다. 연예매체 피플은 30일(현지 시각) "브래드 피트와 안젤리나 졸리가 2년 간의 결혼 생활을 끝내기 위해 이혼 소송을 제기한 지 8년 만에 합의에 도달했다"라고 보도했다. 졸리 변호사 제임스 사이먼은 "두 사람이 30일 이혼에 합의했다. 8년 전 졸리는 피트에게 이혼을 신청했고 졸리와 아이들은 피트와 공유했던 모든 재산을 남겨둔 채 떠났다. 그 이후로 그녀는 가족의 평화와 치유를 찾는 데 집중해 왔다"라며 "8년 전부터 시작된 오랜 과정의 일부일 뿐이다. 졸리는 지쳐 있지만 이 한 부분이 끝났다는 사실에 안도하고 있다"라고 전했다. 반면 피트 측은 이에 대한 입장을 밝히지 않았다. 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 2014년부터 2019년까지 결혼 생활을 한 뒤 현재 이혼한 상태이며 슬하에 여섯 명의 아이를 두고 있다. 이들은 이혼 이후 양육권은 물론, 프랑스 남부 토지와 포도밭을 포함한 일부 합작 사업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기·이희준 '씨네타운' 출연 취소→'살롱드립2' 결방…홍보 올스톱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005916275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005916275"/>
        <updated>2024-12-31T06:13:35.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기, 이희준 주연 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제, 이하 ‘보고타’)이 제주항공 여객기 참사 희생자들을 애도하는 취지로 31일 개봉일을 비롯해 국가애도기간동안 방송 출연 등 모든 홍보 일정을 멈춘다. 송중기, 이희준. (사진=뉴스1) 31일 SBS 등에 따르면 SBS 파워FM ‘박하선의 씨네타운’(씨네타운) 측은 게스트로 예정돼있던 ‘보고타’ 송중기, 이희준의 출연을 취소했다. 송중기와 이희준은 이날 ‘보고타’의 개봉을 기념해 작품 홍보차 ‘씨네타운’에 출연하기로 했으나, 지난 29일 발생한 제주항공 여객기 사고 희생자들을 추모하는 취지로 이를 취소했다. 장도연이 진행하는 유튜브 예능 ‘살롱드립2’에서도 같은 날 송중기, 이희준의 출연분이 공개될 예정이었으나, 애도의 취지로 업로드 일정을 변경했다. ‘살롱드립2’를 제작한 유튜브 채널 ‘TEO 테오’ 제작진은 이날 공식 커뮤니티를 통해 “오늘(31일) 공개 예정이었던 ‘살롱드립2’-송중기&amp;이희준 편은 결방한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페라리’, 극장 4사와 대규모 티켓 프로모션 진행(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739719"/>
        <updated>2024-12-31T06:13:35.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘페라리’ 포스터 ‘페라리’가 극장 4사와 대규모 티켓 프로모션을 진행한다. 영화 ‘페라리’는 파산 위기에 놓인 ‘페라리’의 최고이자 최악의 1년을 그린 최초 실화 드라마. 지난 30일 오후 2시 씨네Q ‘무비0원딜’을 시작으로 오늘(31일) 오후 2시 메가박스 ‘빵원티켓’, 내년 1월 2일 오전 10시 CGV ‘스피드쿠폰’, 1월 6일 오전 11시 롯데시네마 ‘무비싸다구’가 연말연초를 꽉 채우며 순차적으로 열릴 예정이다. 연말연초 대규모 티켓 프로모션을 진행하며 예비 관객들의 기대를 높이고 있는 '페라리'는 오는 2025년 1월 8일 전국 극장에서 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 초고속 250만 돌파…7일 연속 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001811729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001811729"/>
        <updated>2024-12-31T06:13:35.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 7일째 박스오피스 1위를 차지, 누적 관객수 250만 명을 돌파했다. 31일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 30일 15만 7546명을 모아 박스오피스 1위를 기록했다. 이로써 '하얼빈'의 누적관객수는 254만 2868명이 됐다. 24일 개봉한 '하얼빈'은 1909년 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로 개봉 이틀 만에 100만 관객을 돌파했으며 지난 28일에는 200만 관객을 넘어서 '초고속 흥행'으로 화제된 바 있다. 이는 영화 '서울의 봄'이 개봉 6일 째 200만 관객을 돌파한 것보다 빠른 속도로 흥행세를 이어가고 있다. 지난 30일에도 '하얼빈'은 35.7%의 예매율을 자랑했다. 이어 '소방관'이 4만 5563명으로 2위에 이름을 올렸고, 3위는 디즈니 '무파사: 라이온 킹'이 올랐다. 사진= CJ ENM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 '1승', 20일 만에 안방극장으로…홀드백 논쟁의 현재와 미래 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002909457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002909457"/>
        <updated>2024-12-31T05:09:22.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 1승이 지난 4일 극장에서 개봉한 후 20일 만에 OTT·IPTV로 직행했다. '1승'은 배우 송강호 주연의 국내 최초 배구를 소재로 한 스포츠 영화로 기대를 모았지만, 흥행 성적은 31만 명에 그치며 손익분기점인 180만 명에 한참 미치지 못했다. 극장에서의 실패를 부가판권 매출로 보완하려는 전략이다. 팬데믹 이후 변화한 영화 유통 구조와 생태계의 새로운 과제를 단적으로 보여주는 사례다. 홀드백(holdback)은 극장 상영 영화가 다른 플랫폼으로 유통되기까지 유예해주는 기간을 가리키는 말로, 팬데믹 이전, 홀드백은 극장 매출을 보호하고 단계별로 수익을 극대화하기 위한 핵심 전략으로 기능했다. 기간은 일반적으로 3~4개월이 적용됐다. 그러나 팬데믹 이후 관객 감소와 극장 매출 하락은 홀드백의 급격한 단축을 초래했으며 이는 특히 극장 성적이 부진한 작품들에서 두드러졌다. 천만 관객을 돌파한 '서울의 봄'은 OTT IPTV 공개까지 4개월, '파묘'는 6개월이 소요된 반면, '설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동화지만 청불입니다’, 여객기 참사 추모 동참..기자간담회 취소(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003739714"/>
        <updated>2024-12-31T05:09:22.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘동화지만 청불입니다’ 포스터 ‘동화지만 청불입니다’가 제주항공 여객기 참사 추모에 동참한다. 영화 ‘동화지만 청불입니다’ 측은 31일 “‘동화지만 청불입니다’ 언론배급시사회는 1월 3일 기존 일정 그대로 영화 상영만 진행되며, 기자간담회는 진행되지 않는다”라고 밝혔다. ‘동화지만 청불입니다’ 언론배급시사회는 내년 1월 3일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된다. 이에 이종석 감독을 비롯해 배우 박지현, 최시원이 참석하는 기자간담회 역시 진행 예정이었다. 하지만 제주항공 여객기 참사 추모를 위해 기자간담회는 취소하는 것으로 정리했다. 앞서 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편은 지난 29일 오전 9시 3분께 무안공항 착륙 도중 랜딩기어를 펼치지 못하고 활주로를 이탈, 공항 외벽과 충돌 직후 화재가 발생했다. 승무원 2명을 제외한 탑승객 179명이 전원 사망했다. 이에 정부는 이날부터 내년 1월 4일까지 7일간을 국가 애도 기간으로 지정했다. ‘동화지만 청불입니다’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우X문정희 현실공포 ‘원정빌라’ 오늘(31일)부터 집에서도 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937954"/>
        <updated>2024-12-31T05:09:22.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현우, 문정희 주연 '원정빌라'가 IPTV &amp; VOD 서비스를 오픈한다. 영화 '원정빌라'(감독 김선국)는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포. 지난 12월 4일 개봉한 '원정빌라'는 재개발을 앞둔 낡은 빌라를 배경으로 주차문제, 층간소음 등 이웃 간 갈등이 불러온 소름 끼치는 광기를 감각적인 스타일로 담아 개봉 첫 주 독립예술영화 박스오피스 1위, 전체 박스오피스 10위권 내에 오르며 다양한 사회 문제에 대한 리뷰와 해석들로 뜨거운 공감을 얻었다. 여기에 이현우, 문정희, 방민아 등 배우들의 압도적인 연기력까지 더해져 몰입감 200%의 공포로 관객들을 열광시켰다. 이에 '원정빌라'는 31일부터 IPTV(KT Genie TV, SK B tv, LG U+ TV), 디지털케이블TV(홈초이스), KT skylife, 네이버 시리즈on, Wavve, 왓챠, 구글플레이, Apple TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두문불출 대통령, 총 겨눈 군인들... 남 일 같지가 않다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458121"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt; 스틸컷 ⓒ (주)마인드마크 태어났고 숨이 붙어 있으니 어떻게든 살고 있지만, 괜찮은 사람으로, 무탈하게 살아가는 일은 쉽지 않다. 인간이 동물과 다른 점 중 하나는 이성적인 사고로 옳은 판단과 가치를 선택할 수 있다는 게 아닐까. 그러나 최근 12.3 내란 사태와 덧붙여 내전 중인 타국을 생각하면 뚜렷한 차이점을 찾아내기 어렵다. 단순히 '나라면 어땠을까'란 상상이 아니다. 불이 켜지고 비로소 극장 문을 나서며 안도하는 '허구'라는 단순 명료한 안도감이 찾아오지 않는 영화다. 경고와 각성의 메시지는 절묘하게 현 상황과 맞아떨어져 이질감 없이 느껴진다. 미국이 둘로 쪼개진 근 미래 ▲  영화 &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt; 스틸컷 ⓒ (주)마인드마크 영화 &lt;시빌 워: 분열의 시대&gt;는 미국 내전을 소재로 혐오와 차별의 시대에 일어날지 모를 디스토피아 근미래를 다룬다. 시빌 워(Civil War)란 내전을 뜻하며 미국 남북 전쟁(1861~1865년)에서 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정말 잘 만든 영화인데... 올해 마지막 날 보는 건 어때요?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002458119"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다사다난했던 한해가 오늘로 끝이다. 한 시간, 하루는 지지리도 안 가는 듯 느껴질 때가 적잖으나 한 달, 일 년은 어찌도 발 빠르게 달아나는지 아쉬움도 후회도 한 가득이다. 영화평론가로서 일로서, 또 취미를 겸해 매달 많은 영화를 만나게 된다. 그중 몇은 홍보활동의 도움을 받아, 또 본연의 힘으로서 대중에게 제 존재감을 새긴다. 그러나 그보다 훨씬 더 많은 수가 특별한 존재감을 발하지 못하고 스러지니, 나는 그를 안타깝게 여긴다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 올 한 해 정식 상영한 작품수가 무려 1400편을 넘어선다. 천만 영화 두 편 &lt;파묘&gt;와 &lt;범죄도시2&gt;를 필두로, &lt;인사이드 아웃2&gt;, &lt;베테랑2&gt;, &lt;파일럿&gt;, &lt;웡카&gt;, &lt;탈주&gt;, &lt;듄: 파트2&gt;, &lt;에이리언: 로물루스&gt;, &lt;데드풀과 울버린&gt;이 흥행순위 상위권에 이름을 올렸다. 그러나 어디 모두 웃기만 했을까. 목록을 반대로 볼라치면 관객을 채 1000명도 모으지 못하고 쓸쓸히 문을 닫은 작품이 무려 900여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 송중기·이희준 '살롱드립2', 공개일 미룬다…제주항공 참사 희생자 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231104"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기와 이희준이 출연하는 '살롱드립2' 새 에피소드가 제주항공 여객기 참사 여파로 공개일이 연기됐다. 제작사 테오(TEO)는 31일 공식 유튜브 채널을 통해 "이날 공개 예정이었던 '살롱드립2'-송중기&amp;이희준 편은 결방한다"고 공지했다. 이어 "해당 회차는 1월 7일(화) 오후 6시 공개 예정이다. 시청자 분들의 너른 양해 부탁드린다"며 "삼가 고인의 명복을 빕니다"고 희생자들에 대한 애도의 뜻을 전했다. 당초 이날 '살롱드립2'는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 주역 송중기와 이희준의 출연 분을 공개할 계획이었으나, 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하고자 업로드 일정을 변경했다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 ‘보고타’ 5년만에 개봉하는데‥애도 기간 홍보 올스톱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937917"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기 주연 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 5년 만에 개봉했으나, 제주항공 참사로 홍보 활동은 올스톱됐다. 12월 31일 개봉한 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역의 송중기와 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영으로 분한 이희준, 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장 역을 맡은 권해효, 한인 사회를 주름잡고 있는 박병장의 조카 작은 박사장 역의 박지환, 국희를 견제하는 수영의 후배 재웅 역의 조현철, 국희의 아버지 근태 역의 김종수가 호흡한다. '보고타'는 2019년 12월 촬영을 시작해 약 5년 만에 관객 앞에 선보이게 됐다. 그러나 29일 발생한 제주항공기 참사로 인해 오는 4일까지 국가애도기간으로 지정되면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현X최시원 '동화지만 청불입니다', 간담회 취소..제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293059"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동화지만 청불입니다'의 기자간담회가 취소됐다. 31일 영화 '동화지만 청불입니다' 측은 "1월 3일 예정된 언론배급시사회는 기존 일정 그대로 영화 상영만 진행되며, 기자 간담회는 진행되지 않는다. 변경된 일정에 양해 말씀드린다"고 밝혔다. 오는 1월 8일 개봉하는 '동화지만 청불입니다'는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화로, 당초 이날 언론배급시사회에는 이종석 감독을 비롯해 배우 박지현, 최시원이 참석할 예정이었다. 그러나 제주항공 참사 희생자 애도를 위해 기자 간담회는 취소하게 됐다. 지난 29일 오전 9시 3분께 181명이 탑승한 방콕발 무안행 제주항공 여객기 7C 2216편은 전남 무안국제공항의 활주로에 착륙 과정에서 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 여객기에는 승객 175명, 승무원 6명이 탑승한 가운데 승무원 2명을 제외하고 179명 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기·이희준, 라디오→무대인사 홍보일정 취소…제주항공 참사 애도 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001811693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001811693"/>
        <updated>2024-12-31T03:16:42.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 측이 제주항공 참사 애도에 동참하며 홍보 일정을 취소했다. 31일 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'(이하 '씨네타운')에는 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 배우 송중기, 이희준이 게스트로 출연할 예정이었으나 일정이 취소됐다. 지난 30일 SBS 라디오 측은 "이번 사고로 인해 희생되신 분들께 깊은 애도를 표합니다. 아울러 유가족 여러분께도 진심 어린 위로의 말씀을 전한다"라며 "SBS 라디오는 이번 사고와 관련해 애도 기간을 갖고자 하며, 당초 예정되어 있던 게스트 출연에 변동이 있을 예정"이라고 전했다. 이 외에도 '보고타: 마지막 기회의 땅' 측은 제주항공 여객기 참사 애도에 동참하며 오는 1월 1일 진행 예정이었던 무대인사 일정도 취소했다. 배급사 플러스엠 엔터테인먼트는 공식 SNS를 통해 "1/1 진행 예정이었던 '보고타: 마지막 기회의 땅' 무대인사 일정은 부득이하게 취소되었다"라며 "참석을 예정하셨던 분들의 너른 양해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIFAN, XR 창작물 섹션 '비욘드 리얼리티' 부문 공모 일정 공개...심사 기준은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000266005"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부천시 대표 문화축제 BIFAN의 공모일정이 전해져 관계자들의 귀추가 주목된다. 오는 2025년 1월 1일 자정부터 '제29회 부천국제판타스틱영화제'(BIFAN)의 XR 활용 창작물 '비욘드 리얼리티' 부문의 공모가 시작된다. 해당 공모는 지난 2024년 1월 1월 이후 제작된 작품을 대상으로 하며 공모 기한은 이듬해 4월 15일 24시 까지다. 신청 및 작품 제출은 BIFAN 홈페이지를 통해 이뤄지며 접수비는 없는 것으로 알려졌다. 출품된 작품은 2024년 비욘드 리얼리티 프로그램 구성에 맞춰 심사가 진행될 예정이다. 선정된 작품은 '제 29회  BIFAN 비욘드 리얼리티' 전시 기간 중 상영된다. 올해 '비욘드 리얼리티'는 전 세계 18개국 30여 편의 작품을 선보여 최신 기술의 무한한 가능성을 보여줬다. 그중 '기억의 경로', '벽화'는 각각 AI 인터랙티브 설치, 3D스캔 신경 방사 필드 가우시안 스플래팅을 이용해 AI와 XR을 접목시켜 관객들에 신선한 경험을 선사했다. 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 ‘청불입니다’ 기자간담회 취소‥제주항공 참사 애도 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937909"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 ‘동화지만 청불입니다’가 제주항공 참사를 애도하는 의미로 기자간담회 개최를 취소했다. 영화 '동화지만 청불입니다' 측은 12월 31일 "오는 1월 3일 오후 2시 CGV 용산아이파크몰에서 언론배급시사회를 개최한다"면서도 "기존 일정 그대로 영화 상영만 진행되며, 기자간담회는 진행되지 않는다"고 밝혔다. 이와 같은 결정은 제주항공 참사를 추모하기 위한 국가애도기간이 내달 4일까지로 지정됐기 때문으로 보인다. 한편, 오는 8일 개봉하는 영화 '동화지만 청불입니다'(감독 이종석)는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디다. 박지현이 동화 작가를 꿈꾸다 19금 웹소설을 집필하게 된 음란물 단속 공무원 단비 역으로 코미디 장르의 연기에 처음으로 도전하며, 최시원이 음란물을 단속하다 권태기에 빠진 공무원 정석 역, 성동일이 스타 작가가 필요한 19금 웹소설계 대부 황대표 역으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '보고타' 송중기·이희준, 국가애도기간 동참…오늘(31일) '씨네타운' 출연 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231096"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기와 이희준이 국가애도기간에 동참하고자 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운' 게스트 출연을 취소했다. 31일 SBS 라디오 편성표에 따르면 '박하선의 씨네타운'(이하 '씨네타운')은 송중기와 이희준의 게스트 출연을 취소하고 DJ가 단독 진행한다. 송중기와 이희준은 이날 개봉한 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 홍보차 '씨네타운'에 출연할 예정이었으나, 제주항공 여객기 참사 여파로 일정을 조율했다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다. 소방당국에 따르면 최종 확인된 사망자는 179명, 부상자는 2명이다. 정부는 이번 참사와 관련해 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 한편 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동화지만 청불입니다' 기자간담회 취소…제주항공 여객기 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005076363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005076363"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지현, 최시원, 성동일 주연 영화 '동화지만 청불입니다'가 무안국제공항 제주항공 여객기 참사를 애도하기 위해 기자간담회를 취소했다. '동화지만 청불입니다' 측은 오는 3일 오후 2시 CGV 용산아이파크몰에서 언론배급시사회를 진행 예정이나, 이후 기자간담회는 진행하지 않는다고 31일 밝혔다. 영화 ‘협상’(2018)으로 첫 장편 데뷔를 마친 이종석 감독의 신작인 ‘동화지만 청불입니다’는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화다. 동화 작가를 꿈꾸는 음란물 단속 공무원이 19금 웹소설을 집필하게 되는, 아이러니한 설정의 제목에서부터 많은 이들의 궁금증을 유발하고 있다. 장르를 넘나들며 활약 중인 팔색조 매력의 배우 박지현이 동화 작가를 꿈꾸다 19금 웹소설을 집필하게 된 음란물 단속 공무원 단비 역으로 코미디 장르의 연기에 처음으로 도전한다. 코미디 장르에 능통한 최시원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무적의 '하얼빈'을 누가 막으랴? 250만 관객 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009663"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흥행 쾌속 질주 중인 영화 '하얼빈'이 국가애도기간에도 꾸준히 관객을 동원하며 250만 관객을 돌파했다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '하얼빈'은 지난 30일 15만7,546명의 관객을 동원해 박스오피스 1위 자리를 지키며 250만 관객을 넘어섰다. 누적관객수는 254만2,868명이다. 현빈 주연, 우민호 연출의 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품.  오늘(31일) 송중기 주연의 '보고타-마지막 기회의 땅'가 개봉하지만 예매율에서 압도적인 격차로 1위 자리를 지키고 있어 현재의 흥행세는 유지될 전망이다. 곽경택 감독의 '소방관'이 '하얼빈'의 뒤를 이어 2위 자리를 지켰다. 지난 30일 4만5,563명을 모아 누적관객수 326만2,136명을 기록했다.  입소문에 꾸준히 관객이 들고 있어 400만 관객 돌파도 불가능한 일이 아니다. '디즈니의 '무파사:라이온 킹'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정빌라' IPTV·VOD 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694841"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '원정빌라'가 오늘(31일)부터 IPTV와 온라인 및 모바일 플랫폼을 통해 VOD 서비스를 시작한다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 공포물. '원정빌라'가 오늘(31일)부터 IPTV와 온라인 및 모바일 플랫폼을 통해 VOD 서비스를 오픈한다. IPTV(KT Genie TV, SK B tv, LG U+ TV), 디지털케이블TV(홈초이스), KT skylife, 네이버 시리즈on, Wavve, 왓챠, 구글플레이, Apple TV 등 다양한 온라인 및 모바일 플랫폼을 통해 만나볼 수 있다. '원정빌라'는 재개발을 앞둔 낡은 빌라를 배경으로 주차문제, 층간소음 등 이웃 간 갈등이 불러온 광기를 감각적인 스타일로 담았다. 이에 개봉 첫 주 독립예술영화 박스오피스 1위, 전체 박스오피스 10위권 내에 올랐다. 이웃 갈등, 부동산 문제, 사이비 종교 등 주변에서 일어나는 각종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 잠시 홍보 멈췄지만 7일 연속 1위·250만 돌파[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000937898"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'이 250만 관객을 돌파했다. 12월 31일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 30일 영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 15만7,546명의 관객을 동원하며 7일 연속 전체 박스오피스 1위를 기록했다. '하얼빈'의 누적 관객은 254만2,868명으로, 300만 돌파를 바라보고 있다. 한편, '하얼빈'은 국가애도기간 중 계획됐던 무대인사를 취소하고 추모와 위로에 집중한다. 제주항공기 참사로 인해 지정된 국가애도기간은 다음달 4일까지다. 이에 "관객들에게 사전 공지했던 1월 4일과 5일, 개봉 2주차 무대인사는 진행할 예정"이라며 "관객들과의 약속을 지키기 위함"이라고 전했다. 그러면서 "최대한 애도의 의미를 잊지 않고 진행할 것"이라며 "'하얼빈' 팀은 이번 참사 사건에 대해 깊은 애도를 전한다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 7일 연속 박스오피스 정상…신작 개봉에도 예매율 1위, 2위 '보고타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000528170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000528170"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 7일 연속 박스오피스 정상을 차지하며 흥행세를 이어갔다. 31일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'은 30일 하루 15만7546불러모아 일일 박스오피스 정상을 차지했다. 누적 관객은 254만2868명에 이르렀다. 지난 24일 개봉한 '하얼빈'은 이후 꾸준히 박스오피스 정상을 지키며 연말 극장가를 사로잡고 있다. 신작 개봉에도 박스오피스 1위를 지키며 예매율에서도 1위를 수성하고 있어 개봉 2주차에도 강세를 보일 전망이다. 31일 오전 10시 기준 실시간 예매율은 35.8%, 예매 관객수는 15만8325이다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. '내부자들' '남산의 부장들' 우민호 감독이 연출을 맡고 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 릴리 프랭키, 이동욱 등이 출연했다. 한편 31일 개봉하는 송중기 주연 신작 '보고타:마지막 기회의 땅']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 BIFAN, 1월 1일부터 출품작 공모 "독창적 작품 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007995691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007995691"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부천국제판타스틱영화제(BIFAN, 집행위원장 신철) 측이 31일 국내외 장·단편영화 출품작 공모를 2025년 1월 1일 0시부터 시작한다고 밝혔다. 출품 마감 시각은 단편영화는 4월 7일 자정(24:00), 장편영화는 4월 15일 자정이다. 출품작은 2024년 1월 1일 이후 제작한 작품이어야 한다. 러닝타임이 단편은 50분 미만, 장편은 50분 이상이다. 국내 미상영작이어야 하며 모든 호러·스릴러·판타지·SF·누아르·코미디·(페이크)다큐멘터리·멜로·성장영화·가족영화와 그 외 장르를 규정할 수 없는 혼종과 실험영화 등 모든 작품에 열려 있다. BIFAN 측은 "도발적인 주제와 새로운 스타일의 독창적인 작품을 기대한다"고 전했다. 출품 응모 서류는 BIFAN 온라인 출품 사이트에서 내려받을 수 있다. 문의는 프로그램팀 전화 혹은 이메일로 하면 된다. 단편 선정작은 5월 중 BIFAN 홈페이지를 통해 공지하며, 장편 선정작은 5월 중 개별 연락한다. 선정한 국내외 작품은 △부천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 송중기, 주연의 책임감으로 완성한 '보고타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000352471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000352471"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19세에 보고타에 떨어진 국희 役 맡아 열연 "낯선 땅에서 벌어지는 한국 사람들의 이야기…새로운 매력 있어" 배우 송중기는 전 세계를 혼란에 빠트린 코로나19로 인해 여러 우여곡절을 겪을 때도 주연 배우로서의 책임감만은 절대 잃지 않았다. 그 덕분에 '보고타'는 촬영을 시작한 시점으로부터 5년 만에 관객들과 만나게 됐다. 2024년의 마지막 날을 '보고타'로 장식하게 된 송중기가 올해를 유의미하게 마무리하고 새해를 기분 좋게 열 수 있을지 이목이 집중된다. 송중기는 오늘(31일) 스크린에 걸리는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제, 이하 '보고타')로 관객들을 찾는다. 개봉을 앞둔 지난 23일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만난 그는 "감개무량하다"는 개봉 소감으로 말문을 열며 다양한 이야기를 꺼냈다. 작품은 IMF 직후 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동화지만 청불입니다', 기자간담회 취소…제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007995615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007995615"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '동화지만 청불입니다'가 무안공항에서 발생한 제주항공 참사 여파로 기자간담회를 취소했다. '동화지만 청불입니다' 측은 31일 "영화는 오는 1월 3일 기존 일정 그대로 상영만 진행되며, 기자간담회는 진행되지 않는다"라며 "참고하시어 자리를 빛내주시기를 바라며, 변경된 일정에 양해 말씀드린다"고 밝혔다. 오는 1월 8일 개봉하는 '동화지만 청불입니다'는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화다. 박지현 최시원이 주연을 맡고 이종석 감독이 연출한 작품이다. 당초 오는 1월 3일 열릴 시사회에 박지현, 최시원과 이종석 감독이 참석한 기자간담회도 진행할 예정이었으나 제주항공 참사 희생자 애도를 위해 간담회는 취소하게 됐다. '동화지만 청불입니다' 측은 "국가애도기간을 고려한 결정"이라고 전했다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘 끊었다"..'오징어 게임' 시즌2는 빌드업? 시즌3은 언제 볼 수 있나 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003293021"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2는 빌드업(기초부터 건설하는 작업)이었을까. 시즌2 공개 이후 시즌3에 대한 관심이 높아지고 있는 가운데, 연출과 각본을 맡은 황동혁 감독이 힌트를 제공했다. 지난 26일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 31일 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠의 시청 순위 집계 사이트인 FlixPatrol(플릭스패트롤)에 따르면 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 전 세계 93개국에서 3일 연속 1위를 차지하며 명성을 이어가고 있다. '오징어 게임'은 시즌2와 시즌3을 동시에 촬영했다. 황동혁 감독은 최근 미국 매체 버라이어티와 인터뷰에서 "제가 처음 시즌1 이후 스토리를 짤 때는 하나의 긴 스토리 아크였다. 원래는 이 스토리를 8~9화에 걸쳐 쓸 계획이었지만, 스토리를 끝내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 박지현·최시원 '동화지만 청불입니다', 간담회 취소…제주항공 여객기 참사 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004231078"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현과 최시원 주연의 영화 '동화지만 청불입니다'가 기자간담회를 취소했다. 영화 '동화지만 청불입니다' 측은 31일 "오는 1월 3일 언론배급시사회 기존 일정 그대로 영화 상영만 진행되며 기자간담회는 진행되지 않는다"고 밝혔다. 이어 "참고하시어 자리를 빛내주시기 바라며 변경된 일정에 양해 말씀드린다"고 덧붙였다. 당초 이날 '동화지만 청불입니다'는 영화 상영 후 기자간담회를 진행할 예정이었으나, 제주항공 여객기 참사 여파로 기자간담회 취소를 결정했다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다. 소방당국에 따르면 최종 확인된 사망자는 179명, 부상자는 2명이다. 정부는 이번 참사와 관련해 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 BIFAN, 출품작 2025년 1월 1일부터 공모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002909318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002909318"/>
        <updated>2024-12-31T02:13:32.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부천국제판타스틱영화제(BIFAN, 집행위원장 신철)는 국내외 장·단편영화 출품작을 2025년 1월 1일부터 공모한다. 출품 마감은 단편영화는 4월 7일, 장편영화는 4월 15일이다. 출품작은 2024년 1월 1일 이후 제작한 작품이어야 한다. 러닝타임이 단편은 50분 미만, 장편은 50분 이상이다. 국내 미상영작이어야 한다. 모든 호러·스릴러·판타지·SF·누아르·코미디·(페이크)다큐멘터리·멜로·성장영화·가족영화와 그 외 장르를 규정할 수 없는 혼종과 실험영화 등 모든 작품에 열려 있다. 도발적인 주제와 새로운 스타일의 독창적인 작품을 기대한다. 출품 응모 서류는 BIFAN 온라인 출품 사이트에서 내려받을 수 있다. 단편 선정작은 5월 중 BIFAN 홈페이지를 통해 공지하며, 장편 선정작은 5월 중 개별 연락한다. 선정한 국내외 작품은 ▲부천 초이스 ▲코리안 판타스틱 ▲매드 맥스 ▲아드레날린 라이드 ▲메탈 누아르 ▲메리 고 라운드 ▲저 세상 패밀리 ▲스트레인지 오마쥬 ▲엑스라]]></content>
    </entry>
</feed>