<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-27T00:39:57.991Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지운, 美 대선 후 ‘라스’만 출연한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403515"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MIT 출신의 정치학자 김지윤이 미국 대선 이후 ‘라디오스타’ 섭외만 수락한 이유를 밝힌다. 27일 오후 10시 30분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 ‘언니 더 파워업’ 특집으로 꾸며진다. 김지윤은 매사추세츠 공과대학(MIT) 대학원 정치학 박사 학위를 받고 국내에서 미국통으로 유명한 인물이다. 그는 각종 시사 프로그램을 비롯해 세계 이슈를 다루는 뉴스의 패널로 등장하는가 하면, 예능 프로그램에도 출연해 보폭을 넓히고 있다. 김지윤은 도널드 트럼프가 재선에 성공한 이번 미국 대통령 선거 이후, 수많은 섭외를 다 거절하고 ‘라디오스타’에 나온 이유를 밝힌다. 또한 그는 기존 대통령과 새 대통령이 마주칠 ‘백악관의 주인’이 바뀌는 ‘미국 대통령의 이삿날’에 대해 얘기한다. 두 대통령 부부가 환담을 나누는 가운데 총 5시간 만에 백악관이 완벽하게 이사를 마친다고 해 호기심을 높인다. 김지윤은 해외 거장들을 인터뷰한 인물로도 유명하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 영수vs영호, 현숙 놓고 자존심 대결…거침없는 플러팅(나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925597"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기 영수 영호가 현숙을 두고 자존심 싸움을 벌인다.. 11월 27일 오후 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 현숙을 둘러싸고 불붙은 영수-영호의 ‘삼각 로맨스’가 공개된다. 앞서 영수와 영호는 각각 현숙을 ‘1순위’로 점찍었던 상황. 현숙은 일찌감치 영호를 향한 호감을 어필했으나 “다른 것도 봐야지 보려던 걸 제대로 볼 수 있다”는 영호의 한 마디에 “나를 헷갈리게 하는 사람은 별로”라고 ‘후진’했고, ‘2순위 데이트’에서 영수를 선택하며 ‘1:1 데이트’를 하게 됐다. 이날 ‘2순위 데이트’를 앞둔 영수-영숙은 다정하게 데이트 장소와 메뉴에 대해 상의하는데, 뒤에서 이를 지켜보던 영호는 조용히 뒷짐을 진 채 안절부절 못하다가 혼자 방으로 들어가 버린다. 두 사람의 ‘다정 모드’를 견제하면서도 방 밖으로 나오지 못하는 영호의 모습에 스튜디오 MC 데프콘은 “우리에서 나오지 않는 곰 같다”며 안타까워한다. 잠시 후, 영호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이 "1970년대 광고 출연료, 서울 아파트 2채 값 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930226"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 혜은이가 과거 인기를 회상한다. 28일 오후 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 혜은이가 서울에서의 같이 살이로 기대를 모은다. 북촌한옥마을에서 한옥살이를 함께할 식구로, 반가운 얼굴 '1980년대 포크의 여왕' 남궁옥분이 합류한다. 남궁옥분은 서울 시민으로서 가이드를 자처하며 서울 명소 방문 계획을 세우는데, 평균나이 70.3세의 세 자매가 즐기는 서울 나들이는 어떨지 기대된다. 세 자매는 낡은 공장을 재생해 젊은이들의 힙한 장소로 떠오른 성수동에서 베일에 싸인 새 식구 '미연이'를 찾는다. 이미연부터 오미연까지 추측이 난무한 가운데, '이별여행'으로 큰 인기를 끌었던 가수 원미연이 등장한다. 원미연은 "과거 인테리어 업체에 사기를 당한 후 경제적인 위기가 찾아왔을 때 도움을 준 라디오 엔지니어가 지금의 남편"이라고 소개해 놀라움을 자아낸다. 한편, 부산에서 라이브카페를 운영했던 원미연은 만삭의 몸으로 서울과 부산을 오가며 무대에 올랐고, 심지어 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한창, 미모 업그레이드 전 ♥장영란 신혼 추억 “둘 다 어려보이죵”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925596"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한창이 장영란과의 신혼을 공유했다. 한창은 11월 27일 자신의 소셜 미디어를 통해 "동생이랑 이야기하다 발리이이야기 나와서 갑작스럽게 추억 소환요"라는 글과 함께 다정한 한 때의 사진을 게재했다. 그는 "2010년 여행이야기"라며 "둘다 어려보이죵?"이라 덧붙였다. 공개된 사진에는 결혼 2년 차, 2010년의 한창 장영란 부부가 담겼다. 두 사람의 다정한 분위기와 환한 미소가 눈길을 잡는다. 한편 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 장영란은 2013년 2월 딸을, 2014년 8월 아들을 출산했다. 그는 올해 ‘A급 장영란’ 채널을 통해 “눈 뜨는 힘이 부족해 눈 성형을 결심하게 됐다”라며 네 번째 눈 성형 수술을 한 사실을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구해줘! 홈즈’ 박나래, 양세형과 썸? “한번도 감정 없었어?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403513"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래, 양세형 사이의 수상한 기류가 마카오에서 포착된다. 오는 28일 오후 10시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘구해줘! 홈즈’에서는 ‘구해줘! 지구촌집-마카오 편’ 2탄이 방송된다. 이날 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 ‘구해줘! 지구촌집-마카오 편’ 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 ‘러브라인’을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 박나래와 양세형은 맛프라 체크를 위해 인근 맛집을 찾는다. 굴국수와 튀긴 만두 등 마카오 음식에 푹 빠진 두 사람은 연예계 대표 미식가들답게 맛 표현에 열을 올린다. 이 모습을 지켜보던 스튜디오의 코디들은 “어린이 요리 탐구단 같다.”“집 볼 때보다 더 열심히 한다.”고 말해 웃음을 유발한다. 양세형은 박나래에게 “썸 타는 남자에게 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 ‘나미브’ 남편 윤상현과 초밀착 하트, 달달한 부부 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925595"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 '나미브' 촬영 비하인드컷을 공개했다. 고현정은 11월 26일 개인 소셜미디어에 지니TV 오리지널 드라마 '나미브' 촬영장으로 배달된 간식차 인증샷을 게재했다. 사진, 영상 속 고현정은 '나미브' 출연 배우 윤상현 앞으로 온 붕어빵 간식차에 반가움을 표했다. 간식차의 주인공 윤상현과는 손하트를 만들며 친분을 드러냈다. 공개된 간식차에는 '윤상현 배우님과 '나미브' 팀을 응원합니다. 준석빵 붕어빵'이라는 문구가 적혀 있다. 이에 고현정은 "윤상현 고마워요. 너무 좋아 붕어빵"이라고 덧붙였다. 한편 고현정, 윤상현 등이 출연하는 '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기. 고현정, 윤상현은 극 중 부부 호흡을 맞춘다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, ♥여친이 브라질리언 왁싱을 강제로? “얼마든지 내어줄 수 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003989328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003989328"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 여자친구의 브라질리언 왁싱 강요를 받아들일 수 있다고 밝혔다. KBS Joy '연애의 참견' 방송화면 캡처 주우재가 만약 여자친구가 브라질리언 왁싱 등을 강제로 요구한다면 얼마든지 내어줄 의향이 있다고 밝혔다. 지난 26일. KBS Joy 예능 프로그램 ‘연애의 참견’이 251회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 여자친구가 자신이 무언가를 하기 전 항상 남자친구에게 먼저 테스트해 보는 것 때문에 고민이라는 사연이 공개됐다. 이날 사연을 전해준 사람은 9살 연하의 여자친구와 1년째 연애 중인 34살 남성 A씨였다. 여자친구는 그의 체질과 피부 타입을 먼저 물어봤고, 서로가 비슷하다는 걸 알고 좋아했다고 한다. 이후 “관리를 해주겠다”면서 속눈썹펌을 시작했다고. 30분 정도 지나니 A씨의 속눈썹이 바싹 올라갔다. A씨는 “여자친구가 다른 부작용이 없는지를 체크하더니 제품을 써도 되겠다고 했다”며 “저는 한동안 주위 시선 때문에 스트레스를 받았다”고 토로했다. 여자 친구의 실험은 멈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, ♥아내에 떠맡긴 김장 50포기에 비난 속출 "아내 생각 안 해? 진짜 눈치 없어"('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220238"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준의 대책 없는 김장 계획이 펼쳐진다. 오는 28일 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 30회에서는 '57세 꽃대디' 신현준이 '꽃대디' 선후배들과 아이들을 자신의 집으로 전격 초대해, 총 14명이 함께하는 역대급 '김장 프로젝트' 현장이 펼쳐진다. 우선 신현준은 스튜디오 녹화 도중 김용건과 신성우를 긴급 소집해, "요즘 배춧값이 엄청 오른 데다, (손맛 좋은) 신성우의 음식도 한번 먹어보고 싶다"고 운을 뗀다. 그러면서 "우리 집에서 다 같이 김장을 하는 건 어떤지?"라고 슬쩍 제안한다. "김장에 참여하는 사람이 도합 14명이니, 50포기 정도 하면 되지 않을까?"라는 신현준의 해맑은 계산에, '김장 경력자' 신성우는 "그냥 사 먹자"고 거절하지만, 연이은 '보채기 공격'에 결국 '덫'에 빠지고 만다. 신성우는 "나랑 (신현준의 아내) 경미 씨가 다 해야 하는 거잖아. 미치겠네, 으악"이라면서 포효한 반면, 신현준은 "경미가 잘 할 수 있을 거야"라고 응원해 대환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임신 손담비 “몸무게 상상초월”인데 폭풍 먹방…더 예뻐진 예비엄마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925593"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 근황을 전했다. 손담비는 11월 26일 자신의 소셜미디어에 "저녁 고고. 많이 먹자아아아아"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 손담비는 회색 비니를 쓰고 카메라를 향해 윙크하고 있다. 남편 이규혁과 식당을 방문한 것으로 보이는 손담비는 먹음직스러운 음식을 공개하는 등 건강한 임신 일상을 보내고 있다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 시험관 시술 끝에 임신한 손담비는 내년 4월 출산을 앞두고 있다. 손담비는 앞서 개인 채널 '담비손'을 통해 "몸무게를 쟀는데 상상 초월로 나왔다. 배가 많이 나와 모든 옷이 안 맞는다"고 털어놔 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 감독 "'옷소매' 함께한 '이친자' 송연화 감독과 경쟁 영광"[인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893909"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=tvN ‘정년이’ 정지인 감독이 MBC ‘옷소매 붉은 끝동’을 함께한 MBC ‘이토록 친밀한 배신자’ 송연화 감독과 동시간대 경쟁한 소감을 밝혔다. 정지인 감독은 최근 진행한 서면 인터뷰에서 “송연화 감독은 조연출 시절과 공동 연출을 저와 함께한 정말 아끼는 후배”라며 “저 역시 이런 재능 있는 후배와 함께 같은 시간대를 할 수 있게 되어 영광이었다”고 전했다. 이어 “긴장도 되고 후배 앞에서 부끄럽지 않게 잘하고 싶었다”라며 “워낙 다른 장르라 시청자들에게 골라 볼 수 있는 재미를 함께 안겨 주게 되어 줄 수 있지 않았을까”라고 털어놨다. 정지인 감독이 연출한 동명의 웹툰을 원작으로 한 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 담은 드라마. 4.8% 시청률로 시작해 16.5%까지 상승하며 큰 사랑을 받았다. ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 받은 협박전화, 발신자는 채수빈?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403512"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 첫주 방송분부터 도파민을 풀충전시키는 사건들로 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 지난 22일 첫 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)은 박상우 감독의 세련된 연출과 김지운 작가의 속도감 있는 전개, 배우들의 열연, 신선한 장르의 완벽한 합을 이루며 방영 첫 주부터 화제를 모으고 있다. 특히 온라인 커뮤니티, SNS 등에서는 극 중 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 ‘사주커플’로 불리는가 하면 드라마 팬들을 지칭하는 ’수신자’라는 애칭까지 생기며 뜨거운 반응을 얻고 있다. 긴장되다가도 밀고 당기듯 한 번씩 웃음을 나게 하는 독특한 장르가 모두를 ‘지금전화’ 앓이에 빠트리게 하고 있는바. 단 2회 만에 안박극장을 도파민 중독에 빠트린 1, 2회의 주요 사건을 짚어봤다. #1회: 사언에게 결려온 의문의 전화 한 통 → 선택적 함묵증 앓던 아내, 남편을 상대로 협박 전화 시작하다! 쇼윈도 부부의 삶을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정지인 감독 "부용에 대한 비난 감수…노력 부족했다"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893908"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=tvN “가장 상징적이자 중요한 존재감을 가진 부용이 사라진 이상, 비난은 당연히 감수해야 한다고 생각합니다.” tvN ‘정년이’ 정지인 감독이 원작인 웹툰에서 사랑 받았지만 드라마에서는 삭제된 부용 캐릭터에 대해 이같이 말했다. 정 감독은 이데일리와 진행한 서면 인터뷰에서 “부용이 캐릭터에 대한 고민은 제가 연출로 들어오기 전부터 있었던 걸로 알고 있었다”라며 “제가 작품에 합류했을 땐 결정을 앞두고 있었다”고 털어놨다. 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 담은 드라마 ‘정년이’는 동명의 인기 웹툰을 원작으로 했다. 그러나 원작에서 사랑 받은 부용 캐릭터를 삭제하며 방영 전부터 원작 팬들의 지적을 받았다. 정 감독은 제작발표회에서 “부용이가 사라진 건 저도 사실 아쉬운 부분”이라며 “매란국극단과 각자 캐릭터를 맡아주신 배우들에게 집중할 수 있게 이야기를 풀었다”고 설명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정지인 감독 "김태리의 열정과 노력 생각하며 버텼다"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893906"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=tvN “김태리 님이 쏟은 열정과 노력은 우리 작품을 떠받치는 큰 원동력이었습니다.” tvN ‘정년이’ 정지인 감독이 주인공 윤정년 역을 연기한 김태리에 대해 이같이 말했다. 정 감독은 최근 이데일리와 진행한 서면 인터뷰에서 배우에 대한 애정을 드러내며 “체력적으로나 정신적으로 쉽지 않은 순간이 올 때 정년이를 생각하면서 버틸 수 있었다”라고 털어놨다. 동명의 웹툰을 원작으로 한 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 담은 드라마. 4.8% 시청률로 시작해 16.5%까지 상승하며 큰 사랑을 받았다. 특히 방송에 등장한 여성국극 장면들이 화제가 됐다. 배우들은 직접 소리를 배우고 국극을 배우며 열정을 쏟았다. 배우 김태리는 3년 간 소리를 준비했고 드라마에 등장한 소리도 직접 한 것으로 알려졌다. 이외 배우들도 소리를 직접 소화하며 연기 그 이상의 열정을 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 얼굴 소멸 직전 차은우 자랑 “진짜 연하남이 불러준다” 기대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925592"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승기가 절친한 동생 차은우와 케미를 자랑했다. 이승기는 11월 26일 소셜미디어에 "진짜연하남이 불러주는 2024 내여자라니까 커밍순"이라 적었다. 이어 그는 "#with#누난내여자니까 아닙니다 #내여자라니까 입니다"라고 덧붙였다. 앞서 이승기는 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With’에서 함께 호흡을 맞춘 동료 뮤지션들을 공개한 바 있다. 차은우는 '내 여자라니까'에 함께했다. 이승기 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With’는 현재의 이승기가 있기까지 함께했던 동료 뮤지션들과 다시 한번 뭉쳐 초창기 히트곡들을 새롭게 재탄생 시킨 앨범으로, 원곡과는 또 다른 매력을 선사할 예정이다. 누리꾼들은 "집사부잘생 형제 너무멋짐" "차은우와의 협업 너무 기대돼요" "#집사부일체 의리 미쳤다 #차은우 내여자라니까 기대할게"라고 반응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이 “전성기 시절 광고 한 편에 아파트 두 채 값 받았다” (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925591"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 혜은이가 전성기 시절을 회상했다. 11월 28일 오후 8시 30분 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서 박원숙과 혜은이의 서룰 살이가 공개된다. 북촌한옥마을에서 한옥살이를 함께할 식구로, 반가운 얼굴 ‘80년대 포크의 여왕’ 남궁옥분이 합류한다. 남궁옥분은 취미 부자답게 평소 그림부터 다도까지 다양한 문화생활을 즐긴다. 소반부터 다기, 주전자까지 다도 카페를 그대로 옮겨온 듯한 다도 용품부터 언니들을 위한 선물까지 세심하게 준비해 와 ‘준비의 여왕’으로 등극한다. 한편, 남궁옥분은 서울 시민으로서 가이드를 자처하며 서울 명소 방문 계획을 세우는데, 평균나이 70.3세의 세 자매가 즐기는 서울 나들이는 어떨지 기대해 본다. 세 자매는 낡은 공장을 재생해 젊은이들의 힙한 장소로 떠오른 성수동에서 베일에 싸인 새 식구 ‘미연이’를 찾는다. 이미연부터 오미연까지 추측이 난무한 가운데, '이별여행'으로 36주간 상위 차트에 오르며 인기 가수 반열에 오른 가수 원미연이 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼설 서인영, 활동 중단 후 뜻밖의 소식 “커플 목걸이 감사합니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925590"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서인영이 싱어송라이터 한이서의 스타일링 및 콘셉트 기획에 나섰다. 소속사 SW엔터테인먼트는 11월 27일 한이서의 새 프로필 이미지를 공개했다. 공개된 이미지 속 한이서는 하얀 민소매와 함께 실버톤의 헤어 컬러로 청초한 매력을 극대화한 모습이다. 여기에 새하얀 피부와 은빛 목걸이가 완벽한 조화를 이루며 한이서의 비주얼을 더욱 빛나게 했다. SW엔터테인먼트에 따르면, 이번 프로필은 같은 소속사 식구인 서인영이 직접 스타일링 및 콘셉트를 기획했다. 목걸이 역시 서인영이 선물한 것. 한이서는 앞서 SNS를 통해 “언니가 선물해주신 커플 목걸이. 항상 감사합니다”라며 감사의 인사를 전한 바 있다. 또한 한이서의 프로필 이미지는 아이유, 세븐틴, 트와이스, 고윤정 등과 작업한 천영상 사진작가가 촬영했다. 새 프로필 이미지를 시작으로 더 활발한 활동을 예고한 한이서는 지난 2016년 MBC ‘화려한 유혹’ OST ‘화려한 유혹’으로 데뷔한 싱어송라이터다. KBS 1TV ‘우리 집 꿀단지’ OS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 전현무, 추구美가 마당쇠?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403506"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 새 추구미로 ‘마당쇠’를 밀면서, 업그레이드돼 돌아온 ‘선녀들’의 새 판을 깐다. 오는 12월 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능프로그램 ‘선을 넘는 클래스’는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 지식 예능의 대표주자 ‘선을 넘는 녀석들’(이하 ‘선녀들’)이 여섯 번째 시즌으로 컴백해 기대를 모으고 있다. ‘선녀들’ 두 번째 시즌부터 쭉 함께한 MC 전현무는 프로그램에 대한 깊은 애정을 드러내며, 새롭게 업그레이드돼 돌아온 ‘선녀들’을 예고했다. 그는 “어차피 만나야 될 사람은 만나게 된다는 말이 실감 난다. ‘선녀들’ 시즌이 계속돼서 너무나 기쁘다. 우리는 천생연분이다. 감사한 마음으로 더 유익하고 재미있는 방송으로 만들기 위해 노력하겠다”라고 각오를 전했다. 이어 “‘선녀들’ 쉬는 동안에도 너튜브를 통해 역사 콘텐츠를 계속 보고 있었다. 배움에 대한 갈증이 있더라. 과거 ‘선녀들’ 영상도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 이민호와 한솥밥…MYM엔터와 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523369"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 27일 MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알렸다. 소속사는 "단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다"라며 "깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다"고 했다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 '검색어를 입력하세요 WWW', '멜랑꼴리아' 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 '거미집'과 '싱글 인 서울'을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사했다. 이어 영화 '두 번째 아이'에서는 배우이자 공동 제작자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 명세빈 "난자 냉동 포기…슬프고 속상" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061976"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 난자 냉동을 포기했다면서 눈물을 보였다. 명세빈은 지난 26일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서 아프리카 아이들에게 보낼 기부받은 옷 보따리를 꺼내 눈길을 끌었다. 고명환의 아내인 임지은과 대화를 나누던 명세빈은 "아기 없는 거 어떠냐"고 물었다. 이에 임지은은 "서운하다. 우리가 조금만 일찍 철이 들었으면 좋았을 텐데"라면서 "늦은 나이에 결혼해서 빨리 아기를 가졌어야 했는데 그때는 그게 와닿지 않앗다. 조금만 놀자 하다가 늦어졌다"고 답했다. 앞서 난자 냉동을 고백했던 명세빈은 "이제 그냥 포기했다. 연장을 안 했다"고 밝혔다. 그는 "나이도 있고 난자만 있다고 되는 게 아니라 착상도 해야 하지 않느냐. 앞으로 과정이 쉽지 않을 것 같아서 포기했다. (아이를 갖지 못해) 좀 슬프고 속상하더라. 그날은 기분이 이상했다. 나의 삶은 이렇게 살아가야 되는 건가 보다"라며 씁쓸해했다. 아기 신발과 옷을 정리하다가 눈물을 보이기도 했다. 명세빈은 아기 옷 냄새를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사업가♥’ 최희 애 낳고 럭셔리 한강뷰 자택 떠나, 후회 없다 “목동이 최고인 애둘맘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925589"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최희가 집에 대해 이야기했다. 최근 최희는 개인 소셜미디어에 "특히 뷰가 최고였던 용산집"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 럭셔리한 한강뷰의 자택이 담겼다. 최희는 "그치만 지금은 한강뷰보다 목동이 최고인 애둘맘"이라 덧붙였다. 한편 최희는 지난 2020년 4월 사업가 남성과 결혼해 같은 해 11월 딸을 출산했으며 지난해 4월 둘째 아들을 출산했다. 지난 2월 둘째 출산 후 19kg 감량에 성공했다는 소식을 전하면서 "얼마 전부터 청바지 S사이즈가 맞더라"고 자신감을 드러냈다. 또 식단과 운동을 병행한 것이 다이어트 성공 비결이라고 밝히기도 했다. 최희는 지난 2013년까지 KBS N 아나운서로 재직했으며, 현재는 프리랜서 방송인으로 활동 중이며 '언니들의 셰어하우스' 등에 출연 중이다. 또한 개인 채널을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김세정, ♥이종원 전여친 등장에도 끄떡없었다…애정전선 이상無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690613"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원이 김세정의 지나간 시간을 위로했다. 지난 26일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 8회에서는 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 첫 입맞춤 후일담이 그려졌다. 이날 윤민주는 자신의 마음을 잘 모르겠다는 채용주에게 기다리겠다고 말했다. 마을 사람들은 눈에 띄게 채용주에게 다정해진 윤민주의 모습을 흥미로워했다. 그런 관심이 민망했던 채용주는 급기야 윤민주를 차단하고 나섰다. 하지만 선을 긋겠다는 다짐이 무색하게도 채용주의 머릿속은 윤민주에 대한 생각으로 가득했다. 진전이 없는 신제품 개발에 마케팅팀 상무는 채용주를 압박했다. 이런 식이면 부산 지점을 살리기 어렵다는 상무의 말에 채용주의 마음은 무거워졌다. 윤민주는 고민이 많아 보이는 채용주가 걱정됐지만 기다리겠다는 약속에 괜히 부담을 줄까 위로를 전하기도 망설여졌다. 채용주는 윤민주의 힘내라는 문자에 미소 짓다가도 그를 향한 마음을 정의 내리지 못해 혼란스러워했다. 사랑이라는 감정을 한 번도 깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “새 추구미=마당쇠, 이전 시즌보다 더 머리 아파”(선을 넘는 클래스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925588"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 새 추구미로 ‘마당쇠’를 민다. 12월 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’(기획 정윤정/연출 한승훈 권락희/작가 김수지)는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 지식 예능의 대표주자 ‘선을 넘는 녀석들’(이하 ‘선녀들’)이 여섯 번째 시즌으로 컴백해 기대를 모으고 있다. ‘선녀들’ 두 번째 시즌부터 쭉 함께한 MC 전현무는 프로그램에 대한 깊은 애정을 드러내며, 새롭게 업그레이드돼 돌아온 ‘선녀들’을 예고했다. 그는 “어차피 만나야 될 사람은 만나게 된다는 말이 실감 난다. ‘선녀들’ 시즌이 계속돼서 너무나 기쁘다. 우리는 천생연분이다. 감사한 마음으로 더 유익하고 재미있는 방송으로 만들기 위해 노력하겠다”라고 각오를 전했다. 이어 “‘선녀들’ 쉬는 동안에도 너튜브를 통해 역사 콘텐츠를 계속 보고 있었다. 배움에 대한 갈증이 있더라. 과거 ‘선녀들’ 영상도 보고 책도 보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈·정유미, 앙숙 로맨스 케미 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930149"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미의 '맵단' 케미스트리가 고스란히 담긴 '로미오와 줄리엣' 포스터가 공개됐다. tvN '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진/ 연출 박준화 배희영) 측은 주지훈과 정유미의 모습을 담은 포스터를 외부에 선보였다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분), 열여덟의 여름 아픈 이별 후 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 주지훈은 극 중 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 석지원 역을, 정유미는 학창 시절 '독목고 미친개'로 불리며 18년 만에 원수 석지원과 재회한 독목고 체육교사 윤지원 역을 맡았다. 공개된 포스터는 실사와 일러스트의 조합으로 동화적인 분위기를 자아내며 '사랑은 외나무다리에서'의 유쾌하면서 로맨틱한 매력을 잘 드러낸다. 특히 독목고 사택을 배경으로 윤지원이 마치 성 밖을 내려다보는 줄리엣 같은 자태를 뽐내 눈길을 끈다. 무엇보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 새 도전 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165424"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 나선다. 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’ MC에 발탁돼 12월 21일 시청자들을 만난다. 올해 KBS2 ‘불후의 명곡’과 ‘하이엔드 소금쟁이’에서 MC로 활약했던 이찬원은 이번 연말 시상식에서 생방송을 이끌게 됐다. 새 도전에 나서는 이찬원은 이 밖에도 최근 KBS2 새 예능 ‘셀럽병사의 비밀’ 메인 MC로도 발탁됐다. 이찬원의 새 고정 프로그램인 ‘셀럽병사의 비밀’은 국내 최초의 의학 스토리텔링 예능으로, 깔끔한 진행력을 갖춘 이찬원의 활약이 많은 기대를 받고 있다. MC였던 KBS2 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 경제학도의 전공 지식을 발휘했다면, 새 예능 ‘셀럽병사의 비밀’에서는 이찬원의 다방면에 해박한 지식과 부드러운 소통이 더욱 빛을 발할 것으로 예상된다. 이러한 끊임없는 이찬원의 MC 활동은 KBS2 ‘불후의 명곡’과 JTBC ‘톡파원 25시’에서의 성공적인 롱런으로 더욱 주목받고 있다. ‘불후의 명곡’과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 이정재·이병헌의 대립…"게임은 끝나지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341927"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["다시 게임 하게 해 줘" 참가 자처한 이정재 12월 26일 공개 배우 이정재와 이병헌이 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'에서 대립을 예고했다. 27일 넷플릭스는 '오징어게임2' 2차 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. 밝은 분위기의 게임장 속 게임 참가자들의 비장한 모습이 작품을 향한 기대감을 끌어올린다. '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 '오징어 게임'에 참가하는 성기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 2차 메인 포스터는 어딘가를 향해 달려가고 있는 '오징어 게임' 참가자들과 그들의 선두에 선 성기훈의 모습을 담아내며 본격적인 게임의 시작을 알린다. 복수를 다짐하고 다시 게임으로 돌아온 성기훈은 이번 게임을 어떻게 헤쳐 나갈지 궁금증을 증폭시킨다. 여기에 탈락자들의 핏자국 위를 처절하게 달리고 있는 참가자들 역시 눈길을 끈다. 함께 공개된 메인 예고편은 '○△□'가 그려진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“싸이가 가수면 나도 하겠다” 이미테이션 가수의 도전장(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925586"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당'에 싸이 이미테이션 가수가 등장했다. 11월 27일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 도전 꿈의 무대로 꾸며졌다. 네 번째 참가자로 무대에 오른 신지원은 "싸이의 이미테이션 가수 '싸이버거'"라고 자신을 소개했다. 싸이와 자신의 목이 햄버거 패티 같다는 의미의 '버거'를 합친 이름이라고. 그는 "싸이 형이 TV에 나온 걸 보면서 저 사람이 가수를 하면 나도 할 수 있을 것 같다는 생각으로 싸이에 푹 빠졌다. 그때부터 싸이 춤을 추고 노래를 부르며 살았다. 사실 동네마다 저 같은 사람 한 명씩은 꼭 있었다"고 남다른 팬심을 드러냈다. 신지원은 "세월이 흐르니 저도 우리 지역 부산에서 꽤나 알아주는 잘 노는 사람으로 이름을 날리고 있다"며 "이번 여름에 싸이 공연을 갔는데 저를 보고 싸이버거 맞냐고 알아보시더라. 사실 제 무대를 보고 오히려 싸이 노래를 다시 듣게 됐다는 분들도 있었다"고 고마움을 표했다. 특히 "싸이 형도 나를 안다. 싸이 형 덕에 무대에서 춤추고 노래 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥이준혁 그래 이 조합! ’나의 완벽한 비서‘ 로맨스 설레네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165423"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민♥이준혁 그래 이 조합! ’나의 완벽한 비서‘ 로맨스 설레네 SBS ‘나의 완벽한 비서’가 한지민과 이준혁의 2차 티저 포스터를 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스. ‘러블리’의 대명사 한지민은 그간 보여준 사랑스러움을 지우고 까칠한 유아독존 CEO ‘강지윤’으로 변신한다. 일에 있어서는 완벽하지만 그 외에는 할 줄 아는 게 없는 지윤 앞에 모든 게 완벽한 유니콘 비서 은호가 나타나면서 모든 게 달라질 예정이다. 차갑기만 한 지윤의 일상에 따스함을 선사할 완벽한 비서 ‘유은호’는 모두의 기대에 힘 입어 드디어 로맨스 장르로 돌아온 이준혁이 연기한다. 비주얼과 로맨스 케미가 모두 완벽한 한지민-이준혁의 만남만으로도 온라인상의 폭발적인 반응을 불러 모으고 있는 가운데, 완벽한 CEO 강지윤과 완벽한 비서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연 "추영우와 호흡은 99점"…1점 뺀 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119451"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연과 추영우가 새 드라마 '옥씨부인전'에서 강력한 멜로 조합을 선보인다. 임지연은 추영우와의 연기 호흡에 높은 점수를 매기며 기대감을 끌어올렸다. 오는 30일 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 도망친 노비에서 신분을 속인 채 아씨가 되어 살아가는 가짜 옥태영과 명문가의 장남이었던 과거를 뒤로 하고 천상계 전기수가 되어 살아가는 천승휘의 기구한 만남이 관심을 집중시키고 있다. 정체를 감추고 다른 이가 되어 살아가는 두 사람의 거짓된 삶 속 더욱 애틋해질 연심을 그려낼 임지연(옥태영 역), 추영우(천승휘 역)의 활약이 더욱 기대되는 상황. 서로를 바라보는 절절한 눈빛만으로도 시청자들을 빠져들게 만들 이들이 직접 케미스트리 점수를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 미쓰에이 해체 7년 만에 지아·페이와 재회 "아직도 똑같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523368"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 수장 박진영이 그룹 미쓰에이 출신 지아와 페이를 만났다. 26일 박진영은 개인 계정을 통해 "북경에서 행복한 저녁. 어쩜 아직도 이렇게 똑같은지"라며 지아, 페이와 함께 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 박진영은 중국의 한 식당에서 페이, 지아와 함께 식사를 하고 있다. 세 사람은 함께 어깨동무를 하고 밝은 미소를 짓고 있다. 특히 변함없는 페이와 지아의 미모가 감탄을 자아낸다. 두 사람은 민, 수지와 함께 2010년 미쓰에이로 데뷔해 '배드 걸 굿 걸', '굿 바이 베이비', '다른 남자 말고 너', '허쉬' 등의 명곡을 발매했다. 그러나 이들은 2015년 3월 발매한 '컬러스'를 끝으로 해체했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP, 아마추어 자선 농구대회 개최…취약계층 환아 지원 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925585"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 취약계층 환아 치료비지원에 나선다. JYP는 오는 11월 30일~12월 1일, 12월 7일~8일 총 4일간 서울 서대문구 연세대학교 체육관에서 아마추어 자선 농구 대회 'JYP Basketball Tournament'(이하 'JYPBT')를 개최한다. 이번 대회에는 '아울스', '블랙라벨', '제이크루', 'BPM' 등 국내 농구 동호회 총 27개의 팀이 출전하며 'BPM' 팀에는 JYP 대표 프로듀서 박진영(J.Y. Park)이 직접 선수로 참가한다. 결선 당일인 12월 8일에는 관중에게 특별한 경험을 선사하는 여러 이벤트가 진행된다. 아티스트와 농구 선수들이 팀을 이루어 정해진 시간 안에 다양한 위치에서 슛을 던지고 가장 높은 점수를 얻은 팀 이름으로 기부되는 행사인 'JYP 챌린지'와 박진영을 포함한 정진운, 김태우, 유희관 등 농구 마니아로 알려진 연예인과 프로 선수 간의 5대5 매치가 이뤄진다. 각 이벤트는 다양한 볼거리를 선사함은 물론 환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 드라마 다 본 것 같은 ‘로미오와 줄리엣’ 포스터 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165422"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미의 ‘로미오와 줄리엣’ 포스터가 공개됐다. tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 주지훈은 극 중 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을, 정유미는 학창 시절 ‘독목고 미친개’로 불리며 18년 만에 원수 석지원과 재회한 독목고 체육교사 ‘윤지원’ 역을 맡아 혐관(혐오 관계)으로 얽힌다. 제작진은 27일 두 지원의 사랑인 듯 원수 같은 ‘로미오와 줄리엣’ 포스터를 공개했다. 포스터는 실사와 일러스트의 조합으로 동화적인 분위기를 자아내며 ‘사랑은 외나무다리에서’의 유쾌하면서 로맨틱한 매력을 잘 드러낸다. 독목고 사택을 배경으로 윤지원이 마치 성 밖을 내려다보는 줄리엣 같은 자태를 뽐낸다. 포스터 속 서로를 향해 손을 뻗고 있는 석지원과 윤지원의 애틋하고 달콤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정우성 子 낳은' 문가비 "이상형은 섹시한 타잔" 과거 발언 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800215"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 낳은 아들의 친부가 배우 정우성이라는 사실이 알려져 화제인 가운데 문가비의 과거 발언이 눈길을 끈다. 문가비는 2018년 방송한 MBC '섹션TV 연예통신-김우리의 바디톡톡'에서 비키니 사진을 자주 올리는 이유에 대해 "비키니 입을 때가 좋다. '나 예쁘니까 봐주세요'라면서 찍은 건 아니지만 내가 내 몸이 보기 좋으니까 올린 것"이라고 밝힌 바 있다. 문가비는 "악플에는 무딘 스타일이다. 트랜스젠더 같다는 댓글도 있는데 그냥 중성적인가 보다 생각한다"고 말하기도 했다. 키 170cm에 33-23-34의 몸매를 자랑하는 문가비는 이상형을 묻자 "섹시한 타잔 같은 느낌이 좋다"고 했다. 연예계 활동을 쉬던 문가비는 지난 22일 아이와의 사진을 공개하며 "한 아이의 엄마가 되어 이런 글을 공개적으로 쓰려고 하니 떨리는 마음에 걱정이 앞서기는 하지만. 이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다"라며 출산한 근황을 알렸다. 정우성은 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“투머치” 혹평받은 서울예대 밴드, 처절한 절규→폭풍 눈물까지(대학가요제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925582"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[네이비치킨스튜가 폭풍 눈물을 쏟는다. 11월 28일 오후 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 준결승전에 진출한 16팀의 사활을 건 초특급 무대들이 전격 공개된다. 준결승전의 주제는 '마지막 선택'으로, 결승전을 앞둔 TOP 16의 각양각색 사연과 함께 눈물과 감동을 품은 무대들이 시청자들을 찾아갈 예정이다. 매 라운드 독특한 색깔과 뛰어난 연출력으로 '컨셉 장인'의 면모를 보여주고 있는 서울예대 네이비치킨스튜는 '회심의 무대'로 명예 회복에 나선다. 앞선 3라운드에서 네이비치킨스튜는 밴드 사운드와 전통 악기 아쟁의 조화로 새로운 시도를 선보였으나, '투머치'라는 혹평을 받은 바 있다. 이번에는 '꽃미남 비주얼' 대신 '다크美'를 잔뜩 집어삼킨 네이비치킨스튜 보컬 황경환이 처절한 절규와 함께 울분을 토해낸다. 또 그는 무대가 끝난 뒤 심사평을 듣는 동안에도 좀처럼 감정을 추스르지 못한 채 눈물을 쏟아 보는 이들의 걱정을 자아냈다. 네이비치킨스튜의 눈물에 담긴 사연과 그 결과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 이진우, 고현정·윤상현 아들 역으로 첫 정극 연기 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002897202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002897202"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진우가 ‘나미브’를 통해 성장기를 그린다. 27일 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 측은 이진우의 스틸을 공개했다. 이진우는 ‘나미브’에서 강수현(고현정 분)과 심준석(윤상현 분)의 금지옥엽 외동아들 심진우 역을 맡았다. 어린 시절 모종의 이유로 청력을 잃게 된 후천적 청각장애인이다. 보청기를 끼고 있지만 입모양을 보고 말을 이해하기 때문에 대화를 할 때는 상대의 얼굴에서 눈을 떼지 않는다. 장애로 인한 부모님의 과보호를 부담스럽게 느끼며 울타리에서 벗어나 홀로 서고 싶다는 목표를 가지고 있다. 공개된 사진에는 침묵의 세상에 사는 심진우의 일상이 담겨 있다. 학교에서나 집에서나 늘 보청기를 끼고 상대의 얼굴을 바라보며 세상과 소통하는 심진우의 눈빛에서는 반짝이는 총기가 느껴진다. 과연 심진우가 원하는 대로 부모님의 그늘에서 벗어나 꿈을 찾아갈 수 있을지 그의 성장기가 주목된다. 심진우 캐릭터에 대해 이진우는 “말은 들리지 않지만 스스로의 힘으로 성장하려 꾸준히 노력하는 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, MYM엔터 전속계약 체결...이민호 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403493"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ‘검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째 아이’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“분양 사기로 모텔서 두 아들 키웠는데 뇌경색” 충격 사연(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925581"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 아들을 홀로 키운 싱글맘의 사연이 '아침마당'을 울렸다. 11월 27일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 도전 꿈의 무대로 꾸며졌다. "괴로워도 슬퍼도 웃음 짓는 미소 천사"라고 자신을 소개한 홍지호 씨는 "어린 시절 아버지는 가정 폭력이 심했고 어머니는 제가 초등학교 6학년 때 저와 동생을 데리고 도망쳤다. 밤낮으로 미용 일을 하시며 저희를 키웠다"고 가정 환경을 설명했다. 열심히 일한 끝에 집을 분양 받았으나 안타깝게도 분양 사기를 당했다고. 홍지호 씨는 "우리 가족은 길거리에 나앉게 됐다"며 "어쩔 수 없이 급한 대로 모텔에서 장기 투숙으로 지내게 됐다. 그때 저는 고등학교 2학년이었다. 아침에 학교 갈 때나 저녁에 집에 올 때면 모텔 앞에 아무도 없는지 몇 번이나 확인을 하고 드나들었다. 등하굣길이 지옥 같았다. 저는 동생에게도 똑같은 고통을 주고 싶지 않았다"며 눈시울을 붉혔다. 어려운 가정 환경에 결국 학교를 그만두고 식당 아르바이트, 배달, 주유소 일 등을 했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린, 환희 트로트 도전에 '오열'…"데뷔 때부터 친구, 잘하니까 좋아"('현역가왕2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523367"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' 가수 린이 환희의 트로트 도전에 눈물을 쏟았다. 26일 첫 방송된 MBN 경연 프로그램 '현역가왕2'에서는 참가자들의 자체평가전이 진행됐다. 이날 방송에서 플라이 투 더 스카이 환희가 출연했고, 그는 자신을 "26년차 알앤비 가수"라고 자신을 소개하며 "이 무대에 있으니까 어색하다. 트로트를 부른 적이 없다"고 말했다. 이어 그는 "어머니가 '우리 아들 노래는 따라부를 수가 없다'고 하셨다. 어머니가 더 연세 드시기 전에 아들로서 어머니께 노래를 들려드리고 싶은 마음에 도전했다"고 밝혔다. 특히 이날 스페셜 마스터로 등장한 린은 환희의 등장과 그의 노래에 눈물을 터트렸다. 환희는 '올 인정'을 받았고, 이를 본 린은 오열했다. 린은 "데뷔 때부터 친구인데 잘하니까 좋다"고 남다른 우정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 "30대 중반 번아웃, 세상 살기 싫어 누워만 있었다"... 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000835414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000835414"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 배우 오정연이 과거 심각한 번아웃을 겪었음을 고백했다. 오정연은 26일 방송되는 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연해 일상을 공개했다. 이날 오정연은 "30대 중반에 사춘기가 와버렸다. 사춘기가 원래 없었는데 처음으로 온 게 30대 중반이었다"라고 말해 눈길을 끌었다. 그는 당시에 대해 "조금 심각했다. 번아웃이 왔고, 사람들에게도 조금 지쳤다"라고 털어놨다. 번아웃으로 인해 1년 반 동안 침대에만 누워있을 정도로 힘든 시간을 보냈다고 고백한 오정연은 "그냥 누워만 있고 세상 살기가 싫었다. 심각했다"라고 덧붙여 놀라움을 자아냈다. 그런 그가 극복할 수 있었던 이유가 된 것이 바이크라는 설명이다. 오정연은 "그 때 대학교 때 진짜 내가 하고 싶었는데 억눌린 것들이 막 떠올랐다. 그 중 하나가 바이크였다. 그게 생각 나서 바이크를 시작했는데 너무 잘했다"라고 말했다. 이어 "뒤늦은 사춘기를 겪으면서 그냥 남의 눈치 보지 말고 내 마음만 보자. 자유롭게 하자고 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 게임에 돌아왔다…'오징어게임' 시즌2, 2차 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119447"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 오늘(27일) 2차 메인 포스터와 메인 예고편을 공개하며 전 세계 시청자들의 기대감을 끌어올렸다. 게임에 돌아온 기훈과 새로운 참가자들의 모습을 엿볼 수 있다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 2차 메인 포스터는 어딘가를 향해 달려가고 있는 '오징어 게임' 참가자들과 그들의 선두에 선 '기훈'의 모습을 담아내며 본격적인 게임의 시작을 알린다. 이들의 뒤로 펼쳐진, 밝은 분위기의 회전목마를 연상시키는 게임장은 피를 흘린 채 쓰러져 있는 탈락자들의 모습과는 극명히 대비되며 어린 시절 동심의 게임이 순식간에 잔혹한 데스 게임으로 변하는 '오징어 게임'이 또다시 시작되었음을 실감케 한다. 포스터 속 '기훈'의 모습은 복수를 다짐하고 다시 게임으로 돌아온 그의 비장함과 결연한 의지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 이민호 소속사 MYM엔터와 전속계약 “전폭 지지할 것”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925579"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 11월 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다.”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '42세' 주지훈 "자고 일어나면 아플 나이…하품하다가 쥐나" ('틈만 나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690610"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 신체 노화를 언급해 웃음을 안겼다. 지난 26일 방송된 SBS '틈만 나면,'에는 유재석, 유연석이 '틈 친구' 김희원, 주지훈과 함께 '틈 주인' 동물병원과 호텔 바를 방문해 삶에 지친 사람들의 틈새를 웃음으로 메웠다. 유재석과 유연석은 김희원, 주지훈에게 남다른 반가움을 내비쳤다. 주지훈은 김희원을 자신이 출연하는 작품의 감독님이라고 소개 한 후 "이번 드라마 감독님이다. 캐스팅 때부터 웃겼다. 갑자기 전화해서 '뭐하니? 형이 작품 하는데 너랑 했으면 좋겠다'라고 해서 무슨 역할로 봐야 되냐니까 '너 하고 싶은 거 해'라고 했다"라며 '신인 감독' 김희원의 패기 있는 면모를 공개해 유재석, 유연석을 박장대소하게 했다. 이때 유재석의 레이더망에 포착된 것은 다름 아닌 김희원의 뻣뻣한 폼. 이에 유재석이 "오늘 형사님으로 오신 거에요?"라며 장난에 시동을 걸자, 김희원은 "절대 아닙니다. 아침에 담이 심하게 와서 거동이 불편합니다"라고 순수한 해명에 나서 공감을 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥행 역사 쓴 '강남 비-사이드'…디즈니+ TV쇼 부문 전 세계 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963184"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스(+) 시리즈 '강남 비-사이드'가 승승장구하고 있다. 27일 전 세계 온라인동영상서비스(OTT) 콘텐츠 시청 순위를 기록하는 사이트 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 1위를 기록했다. 한국을 비롯해 홍콩, 싱가포르, 대만에서 같은 부문 1위에 등극한 것은 물론 그리스, 몰타, 터키까지 총 7개국 톱10 자리를 차지했다. 작품은 서울 강남에서 사라진 클럽 에이스 김재희(김형서)를 찾는 형사 강동우(조우진)와 검사 민서진(하윤경), 브로커 윤길호(지창욱)가 함께 펼치는 추격 범죄 드라마다. 시나리오를 집필한 주원규 작가가 강남 한 클럽으로 들어간 가출 청소년을 찾기 위해 6개월 넘게 직접 '콜기사'로 활동했던 사실이 알려지면서 주목을 받았다. 여기에 작품 연출과 각본 작업을 함께한 박누리 감독도 실제 클럽에서 일하는 MD는 물론, 다양한 사건을 다뤄온 경찰과 검찰 등 현직 관계자들을 직접 만나 인터뷰를 진행하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 실제로도 사랑꾼이었네 “연기 다음으로 중요한 게 사랑”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925578"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 추영우의 화보가 공개됐다. 추영우는 로컬 매거진 싱글즈와 비주얼 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 화보 속 추영우는 다양한 스타일링을 연출하며 나른하고 감각적인 분위기를 자아냈다. JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 다룬 드라마다. 극 중 추영우는 전국 팔도를 사로잡은 천상계 전기수이자 사랑하는 여인을 위해서라면 목숨까지 바치는 조선 최고의 로맨티시스트 ‘천승휘’ 역을 맡았다. 12월호 화보에서는 ‘옥씨부인전’ 속 천승휘의 현대판을 그렸다. 추영우에게 ‘천승휘’가 아닌 실제 연애 스타일은 어떤지 묻자 “사랑꾼이다.(웃음) 연기 다음으로 중요한 게 사랑이다”고 말했다. 우정과 사랑 중 하나를 고를 수 있는지도 물었다. 추영우는 “사랑. 인간관계의 폭이 그리 넓은 편은 아니라 연애를 하면 연인이 가장 편한 친구이기도 하다. ‘옥씨부인전’ 방영이 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭', 쇼 매치 진출 TOP3 갈린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800213"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭' 쇼 매치에 진출할 TOP3 블록이 가려진다. 27일 공개되는 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭' 10회에서는 쇼 매치 진출이 걸린 1블록, 2블록, 3블록, 4블록, 6블록의 ‘Kill Them All(킬뎀올)’ 매치가 더욱 뜨겁게 펼쳐진다. 쇼 매치에 오를 TOP3는 어느 블록이 될지 궁금증이 쏠린다. 지난 9회에서는 5블록 OSUN(오선)-JP(제이피)가 2블록, 해쉬스완이 6블록으로 이동하면서 5개 블록이 완성됐다. 살아남은 1블록(플리키뱅, 던밀스, 제네더질라, 폴로다레드, 트레이비, 더블다운, 다민이, 제프리 화이트), 2블록(샤이보이토비, 루피, 제이통, 칸, 포기앳더바텀, 노선, OSUN(오선), JP(제이피)), 3블록(김하온, 신스, 노윤하, 레디, 차붐, 양카일, 제임스안, 덤뮤), 4블록(보이비, 펀치넬로, 스카이민혁, 히피쿤다, 드레인케이, 하윤빈, 코코나, 김률), 6블록(가오가이, 조광일, 해쉬스완, 지구인, 맥대디, Kohway(코웨이), 오도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 전현무, 인생 쉽게 사네…수차례 방송 거부 맛집도 팬이라며 최초 촬영 수락 ('전현무계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690609"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무-곽튜브가 시청자계획을 선포한 뒤, 방송에 한 번도 나온 적이 없는 부산 로컬 맛집을 발굴해 기대감을 드높인다. 오는 29일 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 8회에서는 '먹브로' 전현무-곽튜브(곽준빈)이 다시 한 번 부산에 뜬 가운데, '토종(?) 부산 사람'인 곽튜브조차 처음 먹어보는 신박한 맛집을 찾아가는 모습이 펼쳐진다. 전현무는 부산의 한 바닷가에서 '양팔 만세'를 하면서 "10개월 만에 다시 찾아온 '대한민국 제2의 도시' 부산!"이라며 텐션을 끌어올린다. 곽튜브는 "내 고향~"이라며 흐뭇해한 뒤 "부산까지 왔는데 뭐 먹지?"라며 '불호'가 없었던 부산 음식에 대한 기대감을 내비친다. 전현무는 "'전현무계획' 공식 SNS 계정에 시청자분들의 '맛집 추천' 댓글이 많이 달린다"며 '순도 100%' 시청자 추천으로만 꾸려지는 믿고 먹는 '시청자계획' 부산 편을 선포한다. 그러면서 전현무는 "여기가 특히 궁금하다. 방송에 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, '김장 50포기' 선언 후 떠넘기기 신공…"진짜 눈치 없다" 맹비난 (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800212"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신현준이 '꽃대디 연합' 김용건-김구라-신성우-김원준-김범수와 함께하는 '합동 김장' 대잔치를 기획한다. 오는 28일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 30회에서는 '57세 꽃대디' 신현준이 '꽃대디' 선후배들과 아이들을 자신의 집으로 전격 초대해, 총 14명이 함께하는 역대급 '김장 프로젝트' 현장이 펼쳐진다. 우선 신현준은 스튜디오 녹화 도중 김용건과 신성우를 긴급 소집해, "요즘 배춧값이 엄청 오른 데다, (손맛 좋은) 신성우의 음식도 한번 먹어보고 싶다"고 운을 뗀다. 그러면서 "우리 집에서 다 같이 김장을 하는 건 어떤지?"라고 슬쩍 제안한다. "김장에 참여하는 사람이 도합 14명이니, 50포기 정도 하면 되지 않을까?"라는 신현준의 해맑은 계산에, '김장 경력자' 신성우는 "그냥 사 먹자"고 거절하지만, 연이은 '보채기 공격'에 결국 '덫'에 빠지고 만다. 신성우는 "나랑 (신현준의 아내) 경미 씨가 다 해야 하는 거잖아. 미치겠네, 으악!"이라면서 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ♥양세형 짝사랑 진심이었네 "썸 탈때 집에서 밥 해줘→널 좋아해"('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220217"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 양세형을 향한 진심을 고백한다. 오는 28일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄이 방송된다. 이날 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 '러브라인'을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 박나래와 양세형은 맛프라 체크를 위해 인근 맛집을 찾는다. 굴국수와 튀긴 만두 등 마카오 음식에 푹 빠진 두 사람은 연예계 대표 미식가들답게 맛 표현에 열을 올린다. 이 모습을 지켜보던 스튜디오의 코디들은 "어린이 요리 탐구단 같다.""집 볼 때보다 더 열심히 한다."고 말해 웃음을 유발한다. 양세형은 박나래에게 "썸 타는 남자에게 매력 어필을 어떻게 하는 편이야?"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지‧정우, ‘곰 남매’ 결성…꿀 뚝뚝 심부름 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397463"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에서 그룹 뉴진스 민지와 김준호의 둘째 아들 정우가 5가지 공통점을 일치시키며 ‘곰 남매’를 결성한다. 27일 방송되는 ‘슈돌’ 550회는 ‘너를 사랑하는 건 슈퍼내추럴’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민이 함께한다. 이중 데뷔한 해에 신인상과 대상을 모두 석권한 대세 그룹 ‘뉴진스’의 멤버 민지가 은우, 정우 형제를 만난다. 특히 민지는 ‘슈돌’에 나온 ‘우형제’의 영상을 모두 섭렵하고 있을 정도로 찐팬임을 밝히며 성덕이 됐다고 해 이들의 알콩달콩한 하루에 관심이 집중된다. 이 가운데 민지와 정우가 ‘곰 남매’를 결성해 시선을 사로잡는다. 민지는 팬들이 붙여준 ‘곰민지’라는 별명을 언급하며 정우와 공통점을 찾기 시작한 것. 정우 또한 곰 같은 표정과 몸짓으로 아빠 김준호가 ‘곰정우’라는 별명을 붙여준 바. 민지는 정우가 둘째, 5월생, A형인 것까지 공통점을 찾는다. 이때 민지는 “저도 누워 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임 2’ 2차 메인 포스터·메인 예고편 공개 “456번, 게임에 돌아온 걸 환영하네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003468"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 달 공개되는 넷플릭스의 오리지널 드라마 ‘오징어 게임 2’가 2차 메인 포스터와 함께 메인 예고편도 공개했다. 다음 달 26일 공개되는 ‘오징어 게임 2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참여하는 성기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결 그리고 다시 시작되는 게임을 담았다. 27일 공개된 2차 메인 포스터는 어딘가를 향해 달려가고 있는 ‘오징어 게임’ 참가자들과 그들의 선두에 선 기훈의 모습을 담았다. 이들 뒤로 펼쳐진 밝은 분위기의 회전목마를 연상하게 하는 게임장은 피를 흘린 채 쓰러져 있는 탈락자들의 모습과 극명히 데뷔돼 어린시절 동심의 게임이 순식간에 잔혹한 죽음의 게임으로 변하는 시작을 알린다. 이정재의 뒤로 임시완, 강하늘, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 조유리 역시 눈길을 끈다. 함께 공개된 메인 예고편은 게임의 초대장을 받는 새로운 인물들과 그 초대장을 발견한 준호(위하준)의 모습으로 시작한다. 기후은 의문의 리무진에 타 또다시 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쇼 매치 진출 TOP3, 오늘 가려진다 (랩:퍼블릭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165413"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:16.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 예능 ‘랩:퍼블릭’ 쇼 매치에 진출할 TOP3 블록이 가려진다. 27일 공개되는 ‘랩:퍼블릭’ 10회에서는 쇼 매치 진출이 걸린 1블록, 2블록, 3블록, 4블록, 6블록의 ‘Kill Them All(킬뎀올)’ 매치가 더욱 뜨겁게 펼쳐진다. 쇼 매치에 오를 TOP3는 어느 블록이 될지 궁금증이 쏠린다. 제작진에 따르면 지난 9회에서는 5블록 OSUN(오선)-JP(제이피)가 2블록, 해쉬스완이 6블록으로 이동하면서 5개 블록이 완성됐다. 살아남은 1블록(플리키뱅, 던밀스, 제네더질라, 폴로다레드, 트레이비, 더블다운, 다민이, 제프리 화이트), 2블록(샤이보이토비, 루피, 제이통, 칸, 포기앳더바텀, 노선, OSUN(오선), JP(제이피)), 3블록(김하온, 신스, 노윤하, 레디, 차붐, 양카일, 제임스안, 덤뮤), 4블록(보이비, 펀치넬로, 스카이민혁, 히피쿤다, 드레인케이, 하윤빈, 코코나, 김률), 6블록(가오가이, 조광일, 해쉬스완, 지구인, 맥대디, Kohway]]></content>
    </entry>
</feed>