<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-03T15:09:37.983Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 새해 일출 보러 등산→뜻밖의 팬 미팅 "어른들이 날 다 좋아해" (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322804"/>
        <updated>2025-01-03T15:09:00.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 일출을 보기 위해 산에 올랐다가 뜻밖의 팬 미팅을 하게 됐다. 3일 MBC ‘나 혼자 산다’에선 박지현이 새해 일출을 보기 위해 산에 간 모습이 그려졌다. 박지현은 먼저 편의점을 들러 배낭에 캔 커피를 잔뜩 사서는 새벽부터 산을 오르는 모습을 보였다. 박지현은 “제가 일출을 보려고 산에 간다. 계단을 최근에 오르는데 생각보다 빨리 숨이 차더라. 예전 몸이 아니라는 것을 느꼈다. 노래할 때 제가 춤을 추며 노래를 하다 보니까 몸과 마음을 건강하게 하려고 산에 가게 됐다”라고 밝혔다. 이어 산길을 오르던 박지현은 산에서 내려오는 등산객에게 반갑게 인사를 건넸다. “안면이 있는데 이상하다?”라는 반응에 박지현은 “트로트 가수 박지현이다”라고 자신을 소개하며 가방에서 캔커피를 꺼내서 등산객에게 건넸다. 캔커피를 많이 산 이유에 대해 박지현은 “근방의 산들이 다 낮다. 그냥 오르면 심심하니까 가방을 무겁게 해서 오르면 운동이 될 것 같아서 많이 사왔다”라고 고백하기도. 커피를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 서현우, 하얀 도화지 위에 색을 입힌 '열혈사제2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353653"/>
        <updated>2025-01-03T15:09:00.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부장검사 남두현 役으로 열연 "기분 좋은 책임감 느껴져" 올해 총 4개의 작품으로 시청자들과 만난 배우 서현우에게는 항상 '얼굴을 갈아 끼운다'는 수식어가 따라다닌다. 작품마다 다른 모습으로 시청자들을 놀라게 하기 때문에 붙은 수식어다. 서현우는 이를 기분 좋은 책임감이라고 표현했다. 그러면서 연기는 이젤 위에 캔버스를 세워두고 그 위를 색칠하는 과정이라고 정의했다. 서현우가 연기를 대하는 새로운 방법이었다. 서현우가 최근 서울 강남구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 부산 남부지방검찰청 부장검사 남두헌 역을 맡은 서현우는 "시즌1을 너무 재밌게 봤던 시청자로서 시즌2에 합류해서 정말 좋았다. 부담을 안고 시작했지만 다들 너무 많이 도와주셔서 잘 마무리할 수 있던 것 같다"고 소감을 전했다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 천사파 보스로 활약하는 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['25 OTT] "어떤 작품이 터질지 우리도 기대"…업계 선정 기대작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353652"/>
        <updated>2025-01-03T15:09:00.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[업계 기자와 관계자들이 선정한 2025 기대작 지난해보다 다양해진 작품 후보…기대 외 선전 있을까 2025년에도 안방'극장'은 풍부하고 다채롭게 가동된다. 막강한 출연진은 물론이고 소재와 장르까지 다양한 작품들이 출격을 준비 중이다. 이에 여러 매체 OTT 담당 기자와 관계자들이 꼽은 기대작들을 소개한다. &lt;편집자 주&gt; K-콘텐츠가 전 세계적으로 관심을 받고 있는 가운데, OTT는 연일 높아지는 시청자들의 눈높이에 맞추고자 소재와 장르를 다양화한 작품들을 선보이고 있다. 2024년을 앞두고 여러 기대작들이 예상됐지만 이중에서는 기대만큼 흥행을 한 작품도 아쉬움을 삼켜야 하는 작품도 있었다. 반면 많은 기대는 받지 못했지만 예상외의 선전으로 업계를 놀라게 한 작품도 존재했다. 그렇다면 2025년에는 과연 어떤 작품들이 국내를 넘어 전 세계 시청자들의 마음을 사로잡을 수 있을까. 연초 공개를 앞둔 '원경' '중증외상센터'부터 작가와 라인업만으로도 기대를 모으는 '폭싹 속았수다' '다 이]]></content>
    </entry>
</feed>