<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-10T14:11:46.672Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, '20년 인연' 박세리에 돌직구 "번호 좀 줘요"[틈만나면][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288586"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석과 전 골프 선수 박세리가 전화번호 교환을 두고 신경전을 벌였다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에는 박세리가 게스트로 출연해 유재석, 유연석과 함께 대전 시민들을 만났다. 이날 박세리는 자신의 성격에 대해 "저랑 친하다고 얘기하는 분들도 있지만 정작 저는 그렇게 느끼지 않는 분들도 있다. 예의상이라도 빈말을 못 한다"고 밝혔다. 이에 유연석이 "유재석은 친한 사람이냐 아니냐"고 묻자 박세리는 "친하다고 하기에는 좀"이라고 답한 뒤 멋쩍게 웃었다. 그러자 유재석은 "우리가 편한 사이는 된다. 친분이 그렇게까지 있지는 않지만 그래도 편한 사이"라고 강조했다. 박세리도 유재석 말에 동의하면서도 "친하다면 솔직히 연락을 좀 주고받으며 안부를 물어야 하는데 (유재석과) 그렇게 지내지는 않는다"고 거듭 선을 그었다. 박세리 말이 끝나기 무섭게 유재석은 "감독님, 그러면 오늘 전화번호 좀 알려달라. 감독님을 알고 지낸 지 20년 정도 됐다. 20년 만에 전화번호를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 사강, 사별한 남편 떠올리며 울컥 “과거 god·박진영 백댄서” (‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400753"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 남편을 떠올렸다. 사강은 10일 방송된 SBSPLUS, E채널 예능 프로그램 ‘솔로라서’에 출연, 올해 초 사별한 남편이 생전 댄서로 활동했던 과거를 회상했다. 사강은 딸의 생일을 위해 배윤정에게 춤을 배웠다. 그는 “우리집이 원래 흥이 많은 집안이다. 두 딸과 춤을 추는 건 남편의 몫이었는데 갑자기 남편이 없다 보니 이번에는 내가 춤을 좀 배워야겠다고 생각했다”고 말했다. 사강의 남편은 대학 시절 댄서였다. 과거 그룹 god, 가수 박진영의 댄서로도 활약했다. 지난 1월 운명을 달리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 “부부도 20년 살면 나라서 상 줘야 해…대단한 일” (‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411556"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 결혼 생활을 오래한 부부에게 상을 줘야 한다고 너스레를 떨었다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 ‘솔로라서’에서는 20년간 동고동락한 매니저 겸 소속사 부사장과 청계산 등반에 나선 윤세아의 모습이 그려졌다. 이날 윤세아는 매니저와 청계산 등반을 마친 뒤 식사를 했다. 그러던 중 매니저는 “내년이면 우리가 일한 지 20년이 된다”고 말했다. 윤세아가 “진짜 꽉 채운 20년이다”라고 맞장구치자 매니저는 “꽉 채운 20년이 되는 해이기 때문에 더 열심히 하자는 느낌이다”라고 했다. 이를 보던 황정음은 “사실 부부도 20년 정도 살면 나라에서 상 줘야 한다. 이게 돈을 주거나 뭔가 보상을 해줘야 한다. 이게 대단한 일이다”라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 한편 ‘솔로라서’는 매주 화요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 알고보니 사별한 남편=god·박진영 댄서…배윤정과 인연 밝혀졌다('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525257"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 남편의 화려한 이력을 밝혔다. 10일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 사강이 둘째 딸의 생일 이벤트를 준비하는 모습이 그려졌다. 이날 사강은 "둘째 딸의 만 10번째 생일이다. 연초에 그런 일이 있었고 한 달도 되지 않은 시점에 결혼기념일, 첫째 딸 생일이 있었다"라며 씁쓸해 했다. 이어 사강은 "뭔가 듬직한 것은 있다. 여기서는 제가 아이들을 지키면 되지 않나. 위에서는 남편이 지켜준다는 생각에 뭔가 더 든든한 느낌이다"라며 씩씩하게 말했다. 또 MC 신동엽이 투모로우바이 투게더 멤버들에 싸인CD를 받아 사강에게 전한 사실이 공개됐다. 사강은 "정말 감동이다. 우리 애들 기절할 것이다"라며 좋아했고, 이날 방송에서 사강은 딸을 위해 CD를 포장하는 모습이 등장했다. 이후 사강이 안무가 배윤정을 만나 춤을 배우는 모습이 공개되면서, 배윤정과 사강의 남편의 인연이 밝혀졌다. 사강은 "우리집이 원래 흥이 많은 집안이다. 두 딸과 춤을 추는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사위=축구선수' 이경규, 트로트에 축구를 엮네…"응원하는 사람 정해라"('미스터트롯3') [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692395"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 이경규와 시우민이 국민 마스터 합류 소감을 밝혔다. TV CHOSUN '미스터트롯3'가 19일 밤 10시 첫 방송된다. 커진 스케일과 함께 나이 제한 폐지, 달라진 심사 방식, 일본 진출 특전 등 전에 없던 변화를 선언했다. 마스터 군단은 '미스터트롯3'를 기대하게 하는 포인트 중 하나다. 그런 가운데, 이번 시즌 처음으로 '미스터트롯'에 합류한 국민 마스터 군단 이경규와 시우민의 일문일답 서면 인터뷰가 공개됐다. 예능 대부이자 자타공인 트롯 마니아인 이경규는 새벽까지 진행된 녹화에도 지친 기색 없이 트롯과 참가자에 대한 애정을 드러내 제작진을 놀라게 했다는 후문. 이경규는 "생각보다 훨씬 더 치열하고 감동적이었다"라고 '미스터트롯3' 첫 녹화 소감을 전했다. 엑소 출신 시우민은 K-트롯 한류를 이끌 차세대 인재 발굴에 남다른 안목을 발휘할 예정. 시우민은 "트로트계 붐을 일으킨 '미스터트롯3'에 함께할 수 있어 영광이다. 얼마나 놀라운 무대가 공개될지, 어떤 스타들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 박세리 20년 알았지만 안 친해 “전화번호 주세요” (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930976"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유재석이 박세리를 안 지 20년 만에 전화번호를 달라고 말했다. 12월 10일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 MC 유재석, 유연석이 골프여제 박세리와 함께 대전으로 향했다. 박세리는 “저랑 친하다고 하는 분들도 있지만 제가 그렇지 않다고 느끼는 분들도 있다. 예의상이라도 보통 친하다고 해야 하는데 그걸 못 한다”고 성향을 말했다. 유연석은 “유재석은 친한 사람이냐 안 친한 사람이냐”고 질문했고 박세리는 “친하다고 하기에는 좀”이라며 솔직한 반응을 보였다. 유재석은 “편한 사이는 됐다. 친분이 있지는 않지만 편안한 사이”라고 했고, 박세리는 “친하다면 연락을 주고받고 안부를 물어야 하는데”라고 말했다. 이에 유재석이 “번호 좀 주세요”라고 말하자 유연석이 “안 주실 것 같다”고 했다. 유재석은 “안 지 20년 됐다. 20년 만에 번호 가져가는 거”라며 가끔 전화해서 골프를 잘 치려면 어떻게 해야 하는지 물어도 되냐고 너스레를 떨었다. 유재석은 “예전에 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 윤세아 “촬영중 피터지게 맞은 적 있다”(‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400752"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 과거 촬영 중 실제로 맞은 적이 있다고 밝혔다. 윤세아는 10일 방송된 SBSPLUS ‘솔로라서’에서 신인 시절 촬영장에서 실제로 맞은 적이 있다고 말해 눈길을 끌었다. 윤세아는 “‘궁녀’ 촬영 때 종아리 피터지게 맞았다. 여러 가지 상황에서 NG가 났는데 싸리채로 직접 맞았어야 했는데 그때는 진짜 때렸다”고 말했다. 종아리가 유난히 얇은 탓에 대역을 구하기 어려워 실제로 맞았지만 상태는 심각했다고. 윤세아는 “피가 터졌다. 피부 껍데기 터지기 일보직전이었다, 너무 아프고 힘들었는데 이를 악물고 버텼다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[환희, '브라이언=미스터리 현역' 거론되자 고개 '절레절레' (현역가왕2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805328"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[환희가 브라이언이 미스터리 현역이 아닐 것이라 확신했다. 10일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 TOP7이 되기 위한 1:1 데스매치 현장 지목전 현장이 그려졌다. 이날 신동엽은 30명의 예비 국가대표 가수들에게  "1:1 대결 상대를 즉석에서 결정해 지목하는 방식이다"라며 룰을 설명했다. 그는 "여기까지는 '현역가왕' 시즌1과 똑같다. 여기서 중대발표가 있다"라고 하며, 모두를 긴장하게 만들었다. 신동엽은 "새로운 룰이 하나 추가된다. 총 서른 명에 현역에 두 명의 미스터리 현역이 추가 투입된다"라고 밝혔다. 30명의 예비 국가대표 가수들은 "혹시 두명 중에 김영철 형 있는 거 아니냐", "미스터리 현역 골랐는데 갑자기 설운도 선배님 일어설 수도 있다"라고 추측하며 웃음을 안겼다. 또, 브라이언 출연했을 수 있다는 얘기가 나오기도 했다. 이에 환희는 고개를 내저으며, "전혀. 절대"라고 단호하게 말했다. 신동엽은 "미스터리 현역 2명은 예선전을 거치지 않고 바로 본선으로 올라왔기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리 “다양하게 먹으려 여럿이 다녀, 얻어먹는 것도 좋아” (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930975"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박세리가 항상 여러 명이 함께 다니는 이유를 말했다. 12월 10일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 MC 유재석, 유연석이 골프여제 박세리와 함께 대전으로 향했다. 대전 빵집부터 찾아간 유재석은 박세리에게 “감독님 생각보다 많이 안 드신다”고 말했고, 박세리는 “저는 다양하게 사는 걸 좋아한다. 음식도 한 가지만 못 먹는다. 다양하게 조금씩 먹어보는 걸 좋아한다. 항상 넉넉하게 먹는 편이다. 누가 밥 사준다고 하면 한정된 게 나와 불편하다. 그래서 항상 여럿이서 다닌다”고 했다. 유연석은 “옆에 따라다닐 수밖에 없겠다”고 했고, 유재석은 직전에 빵을 결제할 때도 박세리가 바로 매대 앞에 섰다고 했다. 유연석이 “형은 늦은 템포에 들어오더라”고 하자 유재석은 “감독님을 막으면 병이 된다”고 농담했지만 박세리는 “저만 계산하라는 법은 없다. 저 얻어먹는 것 좋아한다”고 했다. 유재석은 “그래요? 점심 때 기회를 주세요”라며 점심을 사겠다고 했고, 박세리는 이미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 골프에 관심보이는 유재석에 "나 레슨비 비싸" (틈만나면)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805327"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면'에서 유재석과 박세리가 인연을 맺은지 20년만에 번호 교환에 나섰다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면'에서는 박세리가 '틈 친구'로 출연해 유재석, 유연석과 함께 '틈 주인'을 만나 이야기를 나눴다. 이날 대전을 찾은 유재석과 유연석은 '대전의 스타' 박세리의 등장에 환호했다. 특히 골프에 남다른 애정이 있는 유연석은 미소를 감추지 못했다. 유재석은 박세리에게 "골프계의 기둥이시다. 그런데 요즘에는 호칭이 너무 많다"면서 다방면으로 활동하고 있는 박세리를 언급했고, 이에 박세리는 "그래도 감독님이라고 불러주시는 게 가장 편하다"고 했다. 유연석은 "감독님이 게임도 잘 하시지 않느냐"고 했고, 박세리는 "잘 하지는 못해도 승부욕은 있다"면서 게임에 열정적일 박세리의 모습이 예고돼 기대를 높였다. 첫번째 '틈 주인'을 만나러 가기 여유 시간이 있자 이들은 대전의 유명 빵집으로 바로 향했다. "감독님이 돈을 펑펑 쓰신다"고 했던 유재석의 말처럼 박세리는 폭풍 빵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특전사 정유리 "1점 차 자존심 상해"…해병대 조아라에 첫 승리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959517"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사 정유리가 해병대 조아라를 상대로 360도 권총사격 1라운드에서 승리했다. 10일 오후 10시에 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 특전사와 해병대의 결승 사전 미션 대결이 펼쳐졌다. 특전사(김지은, 우희준, 양해주, 정유리)와 해병대(박민희, 조아라, 이수연, 윤재인)가 결승에 진출한 가운데, 결승에서 강력한 혜택이 주어지는 사전 미션이 공개됐다. 결승 사전 미션은 4인 실탄 사격으로 '360도 권총 사격'(1인), '기동 소총 사격'(2인), '수색 섬멸 저격'(1인)으로 진행되며 중복 없이 부대 전원이 출격한다. 먼저 '360도 권총 사격' 대표로 특전사에서는 정유리, 해병대에서는 조아라가 대표로 나섰다. 먼저 권총 사격 1라운드 '고정 표적 정밀사' 대결에서 정유리가 총합 36점으로 35점을 획득한 조아라를 상대로 승리했다. 1점 앞선 정유리는 "안도감이 들긴 했지만, 1점 차이가 자존심 상했습니다"라고 첫 승리를 따낸 소감을 전했다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 번호 달라는 유재석에 "내 레슨비 비싸" 너스레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959516"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 박세리에게 연락처 교환을 제안했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에서는 '골프 여제' 박세리가 MC 유재석, 유연석을 만났다. 유연석이 두 사람의 친분을 궁금해했다. 박세리가 "친하다고 하기엔 좀"이라며 솔직히 말했다. 유재석 역시 "편한 사이지만, 친하지는 않다"라고 거들었다. 박세리가 "친하면 연락을 주고받고 어느 정도 안부를 물어봐야 하는데 (그렇지 않다)"라고 하자, 유재석이 곧바로 "감독님, 번호 좀 주세요"라고 해 웃음을 샀다. 이어 "가끔 전화해서 '골프 잘 치려면 어떻게 해야 합니까?' 물어볼 것"이라고 덧붙였다. 유재석은 "골프를 30대 초반에 잠깐 해봤다. 형들이 나가자고 해서 바로 필드에 갔다"라고 고백했다. 박세리가 "기본기 안 잡고 가면 더 힘들어진다"라고 말하자, 유재석이 재차 "감독님, 전화번호를 좀 달라"라고 말했다. 이를 들은 박세리가 "제 레슨비가 좀 비싼데 괜찮으시겠냐? 세상에 공짜는 없어서"라며 너스레를 떨어 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 황정음 “콜라텍에서 춤추다 캐스팅 돼 슈가로 데뷔”(‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400751"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 데뷔 비화를 공개했다. 10일 방송된 SBSPLUS ‘솔로라서’에서 황정음은 과거 콜라텍에서 춤을 추다 캐스팅 돼 슈가로 데뷔한 비하인드를 소개했다. 이날 VCR에서 사강은 딸의 생일 파티를 위해 배윤정에게 춤을 배운 뒤 이야기를 나눴다. 배윤정이 “왕년에 춤추러 나이트 많이 다니지 않았냐”고 묻자 사강은 “술은 못 마시지만 나이트 가서 춤 추는 건 좋아했다”고 말했다. 이를 지켜보던 황정음은 “콜라텍 가본 적 있다. 그리고 캐스팅돼서 슈가로 데뷔했다”고 말해 스튜디오를 초토화시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리 스치면 구매, 대전 빵집 폭풍 쇼핑 “얼마 안 나와” (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930974"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박세리가 대전 빵 맛집에서 큰손 면모를 보였다. 12월 10일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 MC 유재석, 유연석이 골프여제 박세리와 함께 대전으로 향했다. 유재석, 유연석, 박세리는 대전에서 만나자마자 유명 빵집으로 이동했다. 박세리는 거침없이 빵을 고르기 시작했고 순식간에 쟁반에 빵을 가득 채웠다. 박세리는 바로 빵을 계산했고 유재석과 유연석이 커피를 주문하는 사이에 빵을 먹을 준비를 끝냈다. 유재석은 “언제 준비를 끝내셨냐”며 웃었고, 유연석은 “라운딩도 빨리 도실 것 같다”고 했다. 박세리는 “걸음이 진짜 빠르다”고 인정했다. 유재석과 유연석이 빵 가격을 궁금해 하자 박세리는 “얼마 안 나왔다. 25000원?”이라고 답했다. 유연석이 빵을 많이 골라 “더 나올 거”라고 하자 박세리는 “가격이 저렴해서 더 유명하다. 그래도 맛있다. 남으면 다 가져가세요. 대전에 와서 이런 빵이 있구나”라고 배려했다. 박세리는 제작진에게도 빵을 나눠줬다. 유재석은 빵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘금수저 전쟁’ 재벌 3세 자인, 재산이 얼만데 “망했다”?···본업 돌입하자 영혼까지 탈탈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006227"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U 제로 베이스 게임 ‘금수저 전쟁’의 금수저들이 드디어 팝업 계획을 발표하며 사업가로서의 면모를 드러냈다. 생전 처음 듣는 투자자들의 혹독한 비판 앞에서 움츠러든 금수저들의 모습이 시선을 강탈했다. 9일, 10일 양일 공개된 U+모바일tv ‘금수저 전쟁’에서는 최종 미션인 팝업 비즈니스를 위한 투자 설명회가 진행됐다. 자인 팀, 인혜 팀은 각각 세 명의 투자 전문가 앞에서 팝업 계획을 발표해 투자를 받아야 하며, 패배한 팀에서는 두 번째 탈락자가 발생하게 된다. 이 자리에는 ‘우아한형제들(배달의민족)’ CCO 한명수, 한화·GS SHOP 등 대기업 브랜드 컨설팅 전문가 박준영, 벤쳐캐피털 ‘퓨쳐플레이’ CEO 류중희까지 국내 최고의 전문가들이 참석했다. 하이엔드급 전문가들 등장에 인혜는 “그 정도 퀄리티의 투자자들을 섭외할 줄 몰랐다”, 스타크는 “스케일이 장난 아니다”라며 높아진 긴장감을 드러냈다. 투자 설명회 전 양팀 관심은 자인 팀 로빈슨이 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 유연석에 장거리 연애 추천…"대전이면 가능해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959512"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 유연석에게 장거리 연애를 추천했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에서는 MC 유재석, 유연석이 처음으로 지방 촬영인 대전을 찾아 눈길을 끌었다. 유재석이 "여기 오는 데 1시간 30분이면 가능하다"라고 말했다. 이어 "왔다 갔다 하면서 장거리 연애할 수 있다"라고 강조했다. 유연석이 "경험 있냐?"라며 궁금해하자, 유재석이 "아니다. 연석이 너 만들어 보라고, 장거리 연애할 수 있는 거리"라고 해 폭소를 자아냈다. 이 말에 유연석이 "뭐 대구, 부산까지 다 가능한 거리니까. 해외도 가능하다"라고 얘기했다. 그러자 유재석이 "해외는 좀 힘들지. 지인이 사랑하지만, 시차 때문에 힘들대"라고 받아쳐 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사·해병대, 강력한 사전 미션 혜택에 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959511"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 사전 미션의 혜택에 모두가 놀랐다. 10일 오후 10시에 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 특전사와 해병대의 결승 사전 미션 대결이 펼쳐졌다. 특전사(김지은, 우희준, 양해주, 정유리)와 해병대(박민희, 조아라, 이수연, 윤재인)가 결승에 진출한 가운데, 결승에서 강력한 혜택이 주어지는 사전 미션이 공개됐다. 결승 사전 미션은 4인 실탄 사격으로 '360도 권총 사격'(1인), '기동 소총 사격'(2인), '수색 섬멸 저격'(1인)으로 진행된다. 사전 미션은 중복 출전이 불가해 부대 전원의 사격 실력을 다 확인할 수 있다. 사전 미션에서 승리한 부대는 결승에서 총상 1발을 무효로 할 수 있는 총상 제거권과 대항군 위치 정보가 제공된다. 강력한 미션 혜택을 확인한 부대원과 출연진 모두 경악하며 충격에 휩싸인 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, ENA·채널A '강철부대W'는 최정예 여군 예비역들이 팀을 이뤄 출신 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’ 장도연 “진정한 애니멀 테라피”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006226"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’가 각양각색 동물들의 일상을 소개했다. 지난 9일 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘동물은 훌륭하다’ 4회에선 세계 곳곳 다양한 동물들에 대해 그려졌다. ‘동물은 훌륭하다’가 처음으로 선보이는 ‘글로벌 애니캠’ 코너에는 최근 태국뿐만 아니라 전 세계적으로 인기를 끌고 있는 피그미하마 ‘무뎅’이 등장했다. 팬임을 밝힌 데프콘은 “작은 하마 ‘무뎅’인데 난리가 났다”라며 인기를 설명했고, 치명적인 귀여움을 가진 ‘무뎅’에 MC들과 애니벤저스 모두 “쓰다듬고 싶다”라며 함박웃음을 지었다. 호주에서 온 털찐 거대 임금펭귄 ‘페스토’도 등장했다. 차원이 다른 거대한 몸집에 은지원은 “사람이 탈 쓴 거 아니에요?”라고 놀라움을 표현했고, 곧 털이 빠지기 시작하면 지금의 모습이 사라진다는 말에 장도연 역시 “1g도 사라지지 마”라며 큰 아쉬움을 드러냈다. ‘애니캠’ 코너에선 반려견 유치원에서 벌어진 끔찍한 사고가 공개됐다. 해당 반려견 유치원에서 제보자의 반려견이 뼈가 다 드러날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3' 현정완 PD가 만든 디스토피아 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838086"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임'이 어느덧 시즌3까지 도달했다. 마니아층들의 전폭적인 지지와 응원 속에서 '피의 게임'은 출연자들을 더욱 사지로 몰아 넣으며 디스토피아 사회의 일면을 담아냈다. 그리고 더욱 피폐해진 이 세계관에 팬들은 더욱 열광하는 중이다. 최근 서울 여의도구에 위치한 웨이브 사옥에서 현정완 PD는 본지와 만나 웨이브 오리지널 '피의 게임 시즌3' 관련 인터뷰를 진행했다. 현장에는 출연자인 주현규 허성범 임현서가 함께 자리했다. 지난 2022년 첫 선을 보인 '피의 게임'은 어느덧 시즌3을 맞이했다. 굿데이터코퍼레이션의 펀덱스(FUNdex) 화제성 조사 결과 TV-OTT 통합 비드라마 부문에서 2주 연속 2위를 차지하면서 여전히 '피의 게임'이 갖고 있는 화제성을 입증했고 지난 시즌들의 정주행도 시작됐다. 이날 기자와 만난 현 PD는 시즌3까지 오게 된 소회에 대해 "1년에 한 번씩 시즌을 선보이는 것 같다. 저 역시 시즌3까지 온 것은 처음이다. 뭘 더 할 수 있을지 고민이 있었다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강 “박명수, ‘솔로라서’ 잘 봤다고 문자 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411549"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음과 사강이 박명수와의 일화를 전했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 ‘솔로라서’에서는 황정음과 사강이 박명수를 언급하는 모습이 그려졌다. 이날 신동엽은 “처음에 프로그램 시작할 때 항상 그런 이야기를 한다. 과정이 중요하고 재밌으면 된다고. 시청률은 신의 영역이니까 우리는 우리대로 재밌는 추억 많이 만들자고 하는데 이번에는 신이 도와줬다”며 ‘솔로라서’의 높은 시청률과 화제성을 언급했다. 이를 들은 황정음은 “내가 박명수 집 바로 앞에 산다. 하루는 박명수가 전화를 걸어서는 차를 빼라고 하더라. ‘지금 밖이라 오빠가 차 좀 빼주세요’라고 했더니 박명수가 내 차를 운전해서 우리 집 앞에 갖다 놨다. 그러면서 ‘너희 프로그램 난리 났더라’라고 했다”고 미소 지었다. 사강 역시 “나도 박명수를 개인적으로 안다. 정말 좋은 사람 아니냐. 나에게도 따로 ‘정말 잘 봤다’고 문자 메시지를 줬다”고 해 훈훈함을 자아냈다. 한편 ‘솔로라서’는 매주 화요일 오후 8시 40분 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐나다 까지 가면 뭐해? 커플매칭 전원 실패한 돌싱 로맨스('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525256"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐나다까지 진출한 돌싱 로맨스가 전원 실패했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 최종편이 공개된 가운데, 최종 선택에서 커플로 매칭된 이는 아무도 없었다. 먼저 탁재훈은 장희진과 최종 데이트를 했다. 장희진은 "전에 데이트 한 사람이 잘 기억나지 않는다. 오빠 앞에서 가장 나 다운 것 같다"라고 말했고, 탁재훈은 "좋아해서 (널 선택했다)"라고 기습 고백하는 등, 달달한 분위기가 연출됐다. 또 장희진은 솔비와 탁재훈의 사이를 질투하는 듯한 발언을 하기도 했고, 탁재훈은 "혼나는 것도 기분 좋다"라며 좋아했다. 이상민은 김소은과 최종 데이트를 했다. 이상민은 "맞게 온 것 맞냐"라며 놀라워하면서도 "소은 씨와 대화를 해본 적이 없어서 꼭 이야기를 나눠 보고 싶었다"라며 좋아했다. 김소은은 "무심한 플러팅을 좋아한다. 낙엽이 떨어졌을 때 다가와 빼주셨던 것에 심쿵했다. 그게 매력으로 다가왔다"라고 말했다. 이어 이상민은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 계엄 선포에 뚝 끊겼던 '틈만나면' 정상 방송 "박세리 돈 펑펑 써"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288583"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상 계엄 선포로 인해 방송이 중단됐던 '틈만나면'이 이번엔 정상적으로 전파를 탔다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에는 박세리가 게스트로 출연해 유재석, 유연석과 함께 대전 시민들을 만났다. 이날 유재석은 게스트 박세리를 '감독님'이라고 칭하며 "감독님이 오늘 출연해줘서 기분이 좋다"고 말했다. 이어 "감독님이 돈을 펑펑 쓰신다. 오늘은 감독님이 알아서 해줄 것"이라며 배포가 큰 박세리를 추켜세웠다. 이에 박세리 역시 "먹는 건 걱정 안 하셔도 된다"고 큰 소리를 쳐 웃음을 자아냈다. 박세리 말에 유재석은 "감독님이 대전 맛집도 많이 아시니까 점심 같은 건 걱정 안 해도 될 것 같다"며 연신 들뜬 마음을 드러냈다. 유연석 역시 "설렌다"며 환하게 미소 지었다. 한편 지난 3일 방송 중이던 '틈만나면,'은 윤 대통령의 비상 계엄 선포로 인해 뉴스 특보로 전환, 결국 방송 송출이 중단된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 남편상 사강 딸 위해 투바투 사인CD 선물 “저 위에서 지켜줄 것” (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930973"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 신동엽이 사강의 딸들을 위해 깜짝 선물을 준비했다. 12월 10일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 사강과 두 딸의 일상이 공개됐다. 이날 사강은 둘째 딸 채흔의 10번째 생일을 맞아 이른 아침부터 먹음직스러운 생일상을 준비했다. 사강은 "연초에 남편에게 그런 일이 있었고, 한 달도 되지 않은 시점에 진짜 많은 기념일들이 있었다"며 남편 없이 결혼기념일과 첫째 딸 생일을 보냈다고 밝혔다. 신동엽은 "그래도 지금 저 위에서 같이 매 순간순간 함께 축하해주고 또 응원하고 있을 거다"고 위로했다. 사강 역시 듬직한 마음이 있다며 "여기서는 제가 아이들을 지키고 있는데 남편이 하늘에서 우리를 지켜준다는 생각이 든다. 덕분에 저희 아이들이 더 강하게 지켜지는 것 같다"고 전했다. 세 식구가 맞이하는 채흔의 첫 번째 생일. "즐겁게 보내고 싶다"는 마음 하나로 미역국부터 갈비찜, 잡채 등을 준비한 사강은 채흔이 좋아하는 그룹 투모로우바이투게더의 친필 사인 CD까지 손수 포장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 유연석 "사랑한다면 해외 롱디도 가능"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805324"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면'에서 유재석과 유연석이 대전을 찾았다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면'에서는 박세리가 '틈 친구'로 출연해 유재석, 유연석과 함께 '틈 주인'을 만나 이야기를 나눴다. 이날 대전의 랜드마크 한빛탑을 바라보던 유연석은 어린 시절 추억을 떠올렸고, 유재석은 "꿈돌이가 꿈순이랑 결혼을 해서 가정을 이뤘다더라"면서 웃었다. 이에 유연석은 "꿈돌이도 결혼을 했는데, 나는 가정을 못 이뤘네"라고 씁쓸해해 웃음을 줬다. 그러자 유재석은 "대전이면 서울에서 롱디가 가능한 거리"라고 했고, 유연석은 "저는 대구 부산, 해외까지 가능하다"고 했다. 이를 들은 유재석은 "해외는 시차 때문에 힘들다. 아는 PD님이 해외 롱디를 하는데 힘들다더라"고 했고, 유연석은 "사랑하면 가능하다"면서 열정을 보였다. 사진= SBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특전사 vs 해병대, '강철부대W' 결승 진출…긴장 속 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959508"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사와 해병대가 결승에 진출해 서로를 확인했다. 10일 오후 10시에 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 결승에 진출한 특전사와 해병대의 모습이 담겼다. 4강 토너먼트 '생화학 무기 탈환전'에서 승리한 특전사(김지은, 우희준, 양해주, 정유리)가 결승에 진출했다. 서로의 결승 상대를 모르는 상황에서 '전차 포탄 보급 행군'에서 707을 꺾고 결승에 진출한 해병대(박민희, 조아라, 이수연, 윤재인)가 뒤이어 등장해 시선을 모았다. 특전사는 해병대가 상대가 되길 바랐지만, 해병대가 707을 꺾고 결승에 진출한 모습에 긴장했고, 해병대는 "특전사는 707에 두 번이나 지지 않았습니까?"라며 우승에 대한 자신감을 내비쳤다. 한편, ENA·채널A '강철부대W'는 최정예 여군 예비역들이 팀을 이뤄 출신 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램으로 매주 화요일 오후 10시에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진에 "내가 너 좋아한다고 하면..." 직진 플러팅 후 "창피해" 수줍('돌싱')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320054"/>
        <updated>2024-12-10T14:11:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 탁재훈이 15살 연하 장희진에게 불꽃 플러팅을 펼쳤다. 10일 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에선 ‘돌싱시그널’ 특집으로 장희진 김소은 솔비 성훈이 게스트로 출연했다. 이날 장희진과 둘만의 데이트에 나선 탁재훈은 “여러 명이 있다가 둘이 있으니까 너무 어색한 느낌이 든다. 뭐 아는 사람 있으면 불러도 된다”면서 어색함을 표했다. 이에 장희진이 “여럿이 있을 때가 더 편한가? 둘이 있으면 불편한가?”라고 묻자 “그렇다. 여럿이 편하다”며 수줍은 면면을 뽐냈다. 데이트 상대로 그간 케미를 만들어오던 솔비가 아닌 장희진을 택한데 대해선 “좋아해서다”라고 솔직하게 고백했다. 이 자리에서 장희진은 20년 전 탁재훈을 처음 만났었다면서 “우리가 본 건 4번에 불과하지만 알고 지낸 건 20년도 더 됐다. 오빠를 처음 봤을 때 난 완전 신인이라 날 기억 못할 거라 생각했다. 이렇게 반겨줄 줄은 몰랐다. 나를 기억한다는 게 쉽지 않다”며 감동을 표했다. 이에 탁재훈은 “너를 기억 못할 일은 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음 "부부도 20년 살면 국가가 상 줘야"…소신발언 (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805323"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 윤세아와 20년 지기의 우정을 보고 소신발언 했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서' 7회에서는 윤세아가 소속사 부사장이자 20년 지기 절친인 임정은과 함께 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐졌다. 이날 윤세아는 인터뷰를 통해 "평소 등산을 좋아해서 시간이 날 때마다 자주 가는 편"이라고 밝혔다. 윤세아는 맨발 걷기를 제안했고, 임정은은 질색하는 반응을 보였다. 그러나 결국 윤세아의 설득에 넘어간 임정은은 울며 겨자먹기 식으로 맨발 등반에 나섰다. 한 걸음 발을 내딛을 때마다 임정은은 "따갑다. 내 신발 내놔라"라고 울먹여 짠내 웃음을 자아냈다. 갓 태어난 송아지 같은 임정은의 걸음은 실소를 유발했다. 반면 윤세아는 불편한 기색이 전혀 없이 날다람쥐처럼 날아다녔다. 윤세아는 고통스러워하는 임정은을 위해 잠시 쉬어가기로 정했다. 그녀는 임정은의 발을 손으로 털어주는가 하면, 발 마사지를 해주는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 인고의 시간 끝에 청계산 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진 아닌 솔비 최종 선택…"좋아하는 스타일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959506"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 장희진이 아닌 솔비를 선택했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 가수 탁재훈이 마지막 데이트 상대인 배우 장희진을 두고 가수 솔비에게 향해 이목이 쏠렸다. 그는 "맨 뒷자리 계신 분"이라고 말하며 고민 없이 솔비 옆자리에 착석했다. 솔비가 깜짝 놀랐다. "뭐야? 여기 왜 앉아?"라는 말에 "드디어 만났네~"라고 농을 던졌다. 솔비가 이유를 궁금해했다. "여기 왜 온 거냐?"라고 묻자, 이번에는 탁재훈이 "혹시 충전기 있냐? 빌리러 왔다"라며 너스레를 떨었다. 솔비가 "오빠는 나한테 장난만 치고, 내가 장난감이냐?"라고 못마땅해했다. 탁재훈이 "사랑의 장난감"이라고 해 웃음을 샀다. 이내 탁재훈이 속마음을 전했다. 그는 솔비를 향해 "진짜 대단한 사람이고, 같이 있으면 외로운 마음이 평온해진다"라며 "솔비 씨는 제가 좋아하는 스타일의 사람이다"라고 고백했다. 그러나 탁재훈을 비롯해 배우 임원희, 가수 이상민 등 '솔로남'들은 솔비, 배우 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故최진실 딸' 최준희, 대한민국 연예대상 수상 소감에 '할머니는 없었다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525254"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실의 딸, 최준희가 수상 소감을 전했다. 최준희는 10일 자신의 개인 계정을 통해 시상식 사진 및 트로피를 품에 안은 사진을 다수 공개하며 긴 글을 적었다. 그는 이날 열린 제32회 대한민국 문화연예대상에서 라이징스타상을 수상했다. 최준희는 "이렇게 멋진 상을 받을 수 있어 정말 영광이다. 아직 배울 것도 많고 나아갈 길도 멀지만, 저의 진심과 열정을 봐주신 것 같아 감사한 마음 뿐이다. 앞으로도 저만의 색깔로 더욱 성장하는 모습을 보여드리겠다. 저를 사랑으로 키운 모든 팬분들과 응원해 주신 모든 분들께 이 상의 영광을 돌린다"라고 적었다. 이어 최준희는 "가장 먼저 감사드리고 싶은 분은 저를 엄마 처럼 키워주신 이모 할머니다. 누구보다 깊은 사랑과 헌신으로 저를 지켜주신 덕분에 지금의 제가 있을 수 있었다. 힘들 때마다 제 곁에서 한결같이 사랑해주신 이모 할머니는 제 인생의 가장 큰 버팀목이자 삶의 이유다. 항상 묵묵히 제 곁을 지켜준 남자친구, 말없이 뒤에서 응원해주는 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 탁재훈·이상민·임원희 커플 매칭 실패...'메기남' 성훈에 몰표? [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805321"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 탁재훈, 이상민, 임원희가 커플 매칭에 실패했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'은  '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 꾸며져 장희진, 김소은, 솔비 그리고 '메기남' 성훈이 출연한 가운데 소개팅 최종 결말이 공개됐다. 이날 마지막 날에 탁재훈-장희진, 이상민-김소은, 임원희-솔비가 데이트를 했다. 탁재훈과 장희진은 20년 된 인연을 이야기하면서 자연스럽게 과거 이야기도 하고 연애 이야기도 하면서 어색함 속에서도 편안한 데이트를 즐겼다. 이상민은 자신을 반갑게 맞이해주는 김소은에 깜짝 놀랐다. 이상민은 김소은에게 "왜 나를 뽑았냐"고 물었고, 김소은은 "저한테 떨어진 낙엽을 떼주지 않으셨냐. 그런 무심한 플러팅을 좋아한다. 그런거에 매력을 느낀다"고 말했다. 이상민은 "여기까지 오는데 순탄치가 않았다. 그리고 (메기남) 성훈도 오고. 그런데 오늘은 굉장히 순탄하다. 소은 씨가 기분 좋게 맞아줘서 더 좋았다"고 했다. 그런데 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 촬영장서 피 터지게 맞았다 “진짜 죽여요?” 20년지기 매니저 항의 (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930972"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 20년지기 매니저와의 추억을 떠올렸다. 12월 10일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아가 동갑내기 절친인 자신의 매니저와 함께 청계산 등반에 나섰다. 이날 윤세아는 20년간 호흡을 맞춘 매니저와 식사하던 중 "내가 연기 못해서 속상해하고, 카메라가 무서워서 심장이 떨릴 때 네가 많이 위로해 줬다"며 가장 힘든 촬영이었던 영화 '궁녀'를 떠올렸다. 당시 윤세아는 얇은 종아리 탓에 대역을 구하기 어려워 싸리채로 직접 맞는 연기를 펼쳤다고. 윤세아는 "완전히 피가 맺혀서 껍데기가 터지기 바로 일보 직전까지 갔다. 너무 아프고 너무 힘들었는데 버티기 위해서 이 악물고 그 신을 끝냈다. 근데 신이 끝나자마자 다들 저녁 먹으러 가더라. 난 걷지도 못하고 쓸려서 옷도 못 내렸다. 제작팀도 미안하니까 상처에 붙이라고 소고기를 줬다"고 회상했다. 그런 윤세아의 곁을 지켰던 건 매니저였다. 윤세아는 "솔직히 나는 그때 네가 밥 먹으러 갈 줄 알았다. 배고픔을 못 참으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음 "부부로 20년 살면 나라에서 상 줘야…대단한 일" (솔로라서) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320051"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정음이 결혼 생활을 오래한 부부에게 상을 줘야 한다고 너스레를 떨었다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 윤세아, 사강이 출연했다. 이날 윤세아는 절친이자 데뷔 때부터 함께한 소속사 부사장 임정은과 함께 청계산 등산에 나섰다. 두 사람은 힘든 등산 후 꿀맛 같은 식사를 하면서 대화를 나누었다. 임정은은 "내년에 새 작품에 들어가는데, 내년이면 함께 한 지 20년이 된다. 더 열심히 하자"고 했고, 윤세아는 "진짜 꽉 채운 20년이다"라고 밝혔다. 이를 보던 황정음은 "사실 부부도 20년 정도 살면 나라에서 상 줘야 한다"라고 말해 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 황정음은 "돈을 주든 뭔가 보상을 해줘야 한다. 대단한 일이다"라고 밝혔다. 결혼 19년 차라고 밝힌 신동엽은 "내년에 상 받는다"라고 환호하기도. 황정음은 지난 2016년 프로골퍼 출신 사업가 이영돈과 결혼했지만, 올해 2월 파경 소식을 전했다. 그런 가운데 윤세아는 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 사별한 남편=박진영·god 댄서였다.."배윤정 지인"[솔로라서][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288580"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 남편의 화려한 이력을 밝혔다. 10일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 위해 생일상을 준비하고 댄스까지 섭렵하는 하루가 그려졌다. 이날 신동엽은 "내가 얼마 전 촬영을 했는데 거기에 투모로우바이 투게더 멤버 세 명이 출연했다. 그래서 사강의 두 딸이 생각나서 싸인 CD를 부탁했다"고 밝혔다. 이내 신동엽은 깜짝 선물로 준비한 투모로우바이투게더 싸인 CD 2장을 꺼냈고, 사강은 "정말 감동이다. 우리 애들이 기절할 것 같다"며 기뻐했다. 이후 사강이 안무가 배윤정을 만나 춤을 배우는 모습이 공개됐다. 그는 춤을 배우게 된 이유에 대해 "우리집이 원래 흥이 많은 집안이다. 두 딸과 춤을 추는 건 남편의 몫이었는데 갑자기 남편이 없다 보니까 이번에는 제가 춤을 좀 배워야겠다고 생각했다"고 밝혔다. 배윤정과 인연에 대해서는 "남편 때문에 알게 됐다"며 "남편이 대학 시절 댄서였다. 둘이 함께 일을 하며 알게 된 사이로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, ♥장희진과 데이트 중 돌직구 고백 "좋아해"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692393"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 탁재훈이 장희진에게 돌직구 고백을 했다. 10일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 장희진, 김소은, 솔비와의 데이트가 이어졌다. 마지막 밤, 일곱 남녀는 익명 진실 게임을 진행했다. 가장 먼저 '호감 가는 이성이 있다'에 5명이 '그렇다'고 한 가운데 탁재훈은 "희망은 있다. 여자 셋 중 한 명은 이성에 관심이 있다는 것"이라며 웃었다. 임원희의 "한국 가서도 만나고 싶은 이성이 있냐"는 질문에 6명이 긍정 의사를 드러냈다. 멤버들이 탁재훈으로 몰아가자 그는 "연락처 알아서 뭐 하냐. 금방 돌아가실 건데. 카메라가 이렇게 많은데 내가 삐칠 수 있냐"며 투덜거렸다. "이건 인간적으로라도 친해질 마음이 없다는 거잖냐. 왜 아니라고 했냐"는 솔비의 질문에 탁재훈은 "이래서 변호사를 쓰는구나"라며 억울함을 내비쳐 웃음을 자아냈다. 솔비는 "키스까지는 아니라도 뽀뽀하고 싶은, 스킨십하고 싶은 이성이 있냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희, 솔비와 데이트에 인간 삼각대 됐지만 “건진 사진 없어” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930971"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임원희가 솔비를 위한 인간 삼각대가 됐다. 12월 10일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민, 성훈과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅이 계속됐다. 임원희의 최종 데이트 상대는 솔비였다. 임원희는 “제가 솔비를 위해서 준비한 데이트는 캐나다 도시 데이트”라고 설명했다. 솔비는 “단풍나무만 보다가 도시 화려한 곳에 오니까. 느낌이 다르다”고 좋아하며 “저 사진 찍어주세요. 여기 다 나오게. 밑에서 아래로 찍어야 한다”고 사진을 부탁했다. 임원희는 솔비를 위한 인간 삼각대가 돼 사진 촬영에 매진했다. 하지만 임원희가 “괜찮으십니까?”라고 묻자 솔비는 사진을 확인하고 “아니요”라고 답했다. 솔비는 임원희가 찍은 사진에 “건진 게 없다”고 평했다. (사진=SBS ‘돌싱포맨’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시사기획창’ 대통령의 비상계엄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006221"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 화요일 밤 KBS1 ‘시사기획 창’이 비상계엄 사태를 진단한다. 미국 경제매체 포브스는 6일(현지시간) ‘윤석열의 극단적인 곡예(Desperate Stunt)가 한국의 GDP를 죽이는 이유’라는 제목의 기사에서 계엄령이 한국 경제에 어떤 영향을 미쳤는지를 정리했다. 대통령의 결정은 ‘코리아 디스카운트’를 주장하는 투자자들에게 힘을 실어준 사건이라고 평가했다. 7일 대통령에 대한 국회 탄핵 표결이 무산된 것을 두고, 워싱턴포스트는 “정치적 혼란과 시민들의 사퇴 요구가 더 커질 가능성이 있다”고, 뉴욕타임스 역시 “아주 짧은 계엄 선포 이후 한국의 정치적 격변과 불확실성이 길어지게 됐다”는 주요 기사를 실었다. 비상계엄과 그 후폭풍은 이제 우리 국민 뿐만 아니라 전세계가 주목하는 현대사의 굵직한 사건으로 기록되고 있다. 3일 오전, 대통령은 키르기스스탄 대통령과 정상회담을 했다. 이후 공식 일정은 없었다. 그리고 밤 9시 심야 국무회의가 소집된다. 다수가 반대했지만 대통령은 마이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 여배우 발 맞아? 굳은살에 파스범벅…사강 "운동선수 발" 깜짝 (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805316"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 파스 범벅에다가 굳은살이 배긴 맨발을 공개했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서' 7회에서는 윤세아가 소속사 부사장님이자 20년 지기 절친인 임정은과 함께 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐졌다. 이날 윤세아는 인터뷰를 통해 "평소 등산을 좋아해서 시간이 날 때마다 자주 가는 편"이라고 밝혔다. 그녀는 "예전부터 작품을 시작하기 전, 항상 청계산을 기도하는 마음으로 갔다 왔다"라고 설명했다. 청계산 정상인 매봉을 찍자고 말하는 윤세아를 보던 사강은 "등산 좋냐. 어떤 면이 좋은 거냐"라며 궁금해했다. 윤세아는 "(영상) 봐봐"라고 답하여 웃음을 안겼다. 등산로 초입에 도착한 윤세아는 먼저 몸을 풀자고 제안했다. 임정은은 윤세아의 코치를 받아 부상 방지 스트레칭을 했다. 스트레칭을 마친 윤세아는 "신발 벗어야 한다"라며, 양말을 벗어 임정은을 당황시켰다. 이때 드러난 윤세아의 맨발을 본 사강은 "발만 보면 여배우 발이 아니다. 운동선수 발이다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철, 최종 방출자 됐다…"개그맨이지만 계속 노래할 것" 울컥 (현역가왕2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805315"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영철이 '현역가왕2'를 떠났다. 10일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 예선 자체평가전 무대 후 11인 중 최종 방출자 4명을 발표했다. 첫 번째 방출자는 강설민, 두 번째 방출자는 승국이였다. 세 번째는 김호연이었고, 이들은 각자 소감을 밝힌 뒤 '현역가왕2' 무대를 떠났다. 마지막 네 번째 방출자는 '개가수'로 활약 중인 김영철이었다. 신동엽은 김영철을 방출자로 호명한 뒤, "전문적으로 노래하는 가수는 아니고, 무대 경험도 적지만 아쉬운 건 사실일 것"이라며 안타까움을 표했다. 이에 김영철은 "즐거웠고 귀한 경험했다. 저는 최선을 다했고 무대를 즐겼다. 개그맨이지만 계속 노래하는 재미난 김영철로 남겠다"며 울컥하는 모습을 보였다. 사진=MBN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈·이상민, 여배우와 데이트..플러팅에 진심 "오늘 제일 예뻐" [돌싱포맨] [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288579"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서 탁재훈, 이상민이 여배우들과 데이트를 즐겼다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '돌싱포맨'에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려졌다. 이날 탁재훈과 장희진은 최종 데이트에서 서로를 선택해 함께 시간을 보내게 됐다. 식당에서 데이트를 보내게 된 두 사람은 단둘의 시간에 어색해했다. 특히 탁재훈은 장희진이 힐끔 쳐다보자 부끄러워했다. 탁재훈은 "너무 여러 명 있다가 둘이 있으니까 너무 어색하다. 뭐 아는 사람 있으면 불러도 된다"고 말했다. 장희진은 탁재훈에게 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았냐"고 물었다. 그러자 탁재훈은 주저하지 않고 "좋아해서"라고 답했다. 이어 "내 마음대로 하고 싶은 대로 하는 거 아니냐"고 했다. 두 사람은 첫 만남 당시를 회상하기도 했다. 장희진은 "오빠 처음 봤을 때 나는 완전 신인이었다. 오빠가 날 기억 못할 거라 생각하고 나를 이렇게 반겨줄 줄 몰랐다. 나를 기억하는 게 쉽지 않다"고 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세' 탁재훈, 장희진에 기습 고백 "좋아해서" 심상치 않은 핑크빛 조짐('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525253"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 장희진에게 고백했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '돌싱포맨'의 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려진 가운데, 탁재훈과 장희진이 최종 데이트를 함께 했다. 둘 만의 시간을 갖게 된 두 사람은 어색한 분위기 속에 대화를 나눴다. 이날 장희진이 "오빠가 나를 1순위로 뽑은 거냐"라고 묻자, 탁재훈은 "왜 안되냐"라며 부끄러워 했다. 또 탁재훈은 "너무 여러 명 있다가 둘이 있으니까 진짜 어색하다. 뭐 아는 사람 있으면 불러도 돼"라고 말했다. 이어 장희진은 탁재훈에게 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았냐"라고 물었다. 그러자 탁재훈은 주저하지 않고 "좋아해서"라고 답해 장희진을 당황케 했다. 이어 탁재훈은 "내 마음대로 하는 거 아니냐"고 했다. 장희진은 "우리 안 지 20년 됐다. 오빠 처음 봤을 때 나는 완전 신인이었다. 솔직히 오빠가 날 기억 못할 거라 생각하고 이렇게 반겨줄 줄 몰랐다. 나를 기억하는 게 쉽지 않다"고 전했다. 이에 탁재훈은 "그럴 일은 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진, 탁재훈과 20년 인연..."그 땐 스타, 지금은 그냥 사람"(돌싱포맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805314"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨'에서 장희진이 탁재훈과 처음 만났던 때를 회상했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'은  '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 꾸며져 장희진, 김소은, 솔비 그리고 '메기남' 성훈이 출연한 가운데 소개팅 최종 결말이 공개됐다. 이날 탁재훈과 장희진은 서로의 마음이 통해 마지막 날 둘만의 데이트를 하게 됐다. 장난기 많았던 탁재훈은 장희진과 단둘이 있게되자 어색해하고, 부끄러워했다. 장희진은 어색한 분위기를 깨고자 탁재훈에게 "왜 솔비 말고 나를 뽑았냐"고 물었고, 탁재훈은 "좋아해서. 내가 하고싶은대로 하는 거 아니냐. 강요 아니잖아"라고 돌직구를 던졌다. 특히 두 사람은 20년 전부터 알던 사이라고. 탁재훈은 "우리가 안지는 20년이 됐찌만, 본건 4번 아니냐. 근데 여기서 만났는데 '희진아'라고 바로 나오더라"고 했다. 장희진은 "(20년 전에는) 제가 완전 신인지 않았냐. 그래서 오빠가 나를 기억 못할거라고 생각했다. 반겨줄 줄 몰랐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오늘이 제일 예뻐” 이상민 플러팅에 김소은 “잘 될 수도 있어” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930970"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 김소은에게 오늘이 제일 예쁘다며 플러팅 했다. 12월 10일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민, 성훈과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅 최종 데이트가 펼쳐졌다. 이상민의 최종 데이트 상대는 김소은이었다. 이상민은 “반전이다. 맞게 온 거죠?”라며 당황했다. 이상민은 “대화를 해본 적이 없어서 이야기를 해보고 싶어서 선택했는데 그걸 받아주셔서 고맙다. 저를 왜 선택하셨냐”고 말했고 김소은은 “저는 무심한 플러팅을 좋아한다. 낙엽이 떨어지니 슥 와서 떼어주시는데” 매력이 있었다고 했다. 이상민은 “자세히 생각해 보면 여기까지 오는 길이 순탄치 않았다. 첫 번째 솔비, 두 번째 운전하고 희진, 성훈이 등장해서 순탄치 않았다. 오늘은 굉장히 순탄하다. 기분 좋게 맞아주셔서”라며 “이 상황이 아름다운 상황”이라고 감격했다. 또 이상민은 김소은에게 “오늘이 제일 예쁘다”며 “취미가 같아서 친구처럼 알고 싶다는 생각도 했다. 연인처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이어서 진행"…멈췄던 '현역가왕2', 미방영분→3회 연속 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805313"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2'가 미방영분에 이어 방송을 재개했다. 10일 방송된 MBN '현역가왕2'는 "지난주 뉴스특보로 인하여 중단되었던 2회 방송을 이어서 진행합니다"라는 자막과 함께 시작됐다. 지난 3일 '현역가왕2'는 방송이 진행되던 중 자막으로 비상계엄 선포 등의 내용을 속보로 내보냈다. 방송이 진행되다 오후 11시부터는 뉴스특보로 인해 2회분 방송이 갑작스럽게 종료됐다. 이와 관련, 당시 '현역가왕2' 측은 "지난 3일 '현역가왕2'가 방송되는 도중 윤석열 대통령의 긴급 대국민 담화가 편성되면서, 2회가 방송되는 도중에 중단됐다"며 "일주일 후인 오는 10일 오후 9시 10분, 지난 2회 방송 중단된 부분부터 방송하기로 확정지었다"고 알렸다. 이에 이날 '현역가왕2'는 본 방송보다 이른 오후 9시 10분부터 미방영분을 방송했다. 편성표에 따르면 본 방송 시간인 오후 9시 50분부터는 3회의 1부와 2부가 정상 방송된다. 사진=MBN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진 "솔비 관심 없으면서 핫팩 왜 줘?"…탁재훈 반응은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959502"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장희진의 질투(?)에 탁재훈이 설렜다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 배우 장희진, 가수 탁재훈이 서로를 최종 데이트 상대로 택했다. 두 사람이 데이트하면서 서로에게 궁금한 점을 물었다. 특히 장희진이 가수 솔비를 언급하며 "솔비랑 둘이 뭐가 있는 줄 알았다. (관심 없다면서) 핫팩은 왜 준 거냐? 짓궂게 장난치고, 그런 건 관심 없으면 하면 안 돼"라고 말했다. 이를 들은 탁재훈이 설렘을 내비쳤다. "지금 나 혼나는 거야?"라며 미소를 짓자, 장희진이 "왜냐하면 여자들이 (좋아한다고) 오해할 수 있어"라고 속내를 털어놨다. 탁재훈이 곧바로 "이거 질투지?"라면서 홀로 '심쿵'해 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 매니저 치질 수술 수발까지 "이런 친구 또 없어"[솔로라서][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288578"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아와 매니저가 서로에 대한 고마움을 나눴다. 10일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 윤세아가 20년 지기 매니저이자 동갑내기 절친과 등산에 나선 모습이 그려졌다. 이날 두 사람은 청계산 산행을 힘겹게 마친 후 근처 맛집으로 향했다. 매니저는 "오랜만에 함께 산을 오르니 너무 좋았다. 내년이면 우리가 함께 일한 지 꽉 채운 20년이 되는 해여서 더 열심히 해보자"고 말했다. 이에 윤세아는 "20대 때는 정말 자주 싸우지 않았냐. 하다 하다 치고 박고 싸운 적도 있지 않냐. 내가 하도 화가 나서 네 배를 쳤더니 너가 방귀를 뀌었다. 별 꼴이 다 있었다"고 추억에 젖었다. 윤세아는 매니저에게 감동받았던 일화도 언급했다. 그는 "영화 '궁녀' 촬영 때 종아리가 피 터지게 맞지 않았나. 역할상 직접 맞아야 했다. 너무 아프고 버텼다. 제작팀에서 미안한지 종아리에 소고기라도 붙이라고 가져다 주더라. 그때 네가 배고픔을 참고 소고기를 붙여주는 게 정말 감동이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진과 데이트 이유 "좋아해서"..솔직 고백 [돌싱포맨] [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288577"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서 탁재훈이 장희진을 향한 진심을 고백했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '돌싱포맨'에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려졌다. 이날 탁재훈과 장희진은 최종 데이트에서 서로를 선택해 함께 시간을 보내게 됐다. 식당에서 데이트를 하게 된 두 사람은 단둘의 시간에 어색해했다. 특히 탁재훈은 장희진이 힐끔 쳐다보자 부끄러워했다. 탁재훈은 "너무 여러 명 있다가 둘이 있으니까 너무 어색하다. 뭐 아는 사람 있으면 불러도 된다"고 말했다. 장희진은 탁재훈에게 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았냐"고 물었다. 그러자 탁재훈은 주저하지 않고 "좋아해서"라고 답했다. 이어 "내 마음대로 하고 싶은 대로 하는 거 아니냐"고 했다. 두 사람은 첫 만남 당시를 회상하기도 했다. 장희진은 "오빠 처음 봤을 때 나는 완전 신인이었다. 오빠가 날 기억 못할 거라 생각하고 나를 이렇게 반겨줄 줄 몰랐다. 나를 기억하는 게 쉽지 않다"고 전했다. 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진과 캐나다 데이트 “좋아해서” 냅다 직진 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930969"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈이 장희진과 데이트에서 냅다 직진했다. 12월 10일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민, 성훈과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅 최종 데이트가 펼쳐졌다. 탁재훈의 최종 데이트 상대는 장희진이었다. 탁재훈과 장희진이 서로를 선택했다. 두 사람은 갑자기 어색해진 분위기 속에서 데이트했다. 유난히 수줍은 탁재훈에게 장희진은 “하던 대로 해라. 이상하다”고 반응했다. 탁재훈은 “여러 명이 있다가 둘이 있으니 어색한 느낌이다. 아는 사람이 있으면 불러도 된다”고 너스레를 떨었고 장희진은 “왜 솔비 아니고 나를 뽑았냐”고 질문했다. 탁재훈은 “좋아해서”라며 “내가 하고 싶은 대로 하는 거 아니냐. 강요가 있어야 하냐”고 냅다 직진했다. 장희진은 “오빠랑 안 지 20년 됐다”며 “난 신인이라 오빠가 날 기억 못 할 거라 생각했다. 반겨줄지 몰랐다. 날 기억하는 게 쉽지 않다”고 오래 전 만남도 기억해준 탁재훈에게 감동했다. 이에 탁재훈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, 20여년 만에 심은하에 사과…무슨 일? (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400747"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 심은하를 향한 남다른 팬심을 고백하며 사과했다. 배두나는 10일 공개된 웹 예능 ‘살롱드립2’에 출연, 심은하의 광팬이었다고 언급했다. 배두나는 “그렇게 빠져서 좋아한 배우는 처음이자 마지막이다. 중학교 때부터 그 분이 나온 신문을 스크랩 했다”며 심은하의 ‘찐팬’임을 입증했다. 심은하와의 잊지 못할 일화도 공개했다. 배두나는 “2000년 대종상 시상식에 신인여우상 후보로 참석했다. 생전 처음 시상식에 참석했는데 제 옆에 심은하 씨가 앉아 있더라”며 “그때부터 심장이 쿵쾅거렸다. 무대도 안 보고 계속 심은하 씨만 쳐다보고 있었다. 좋았는데 믿어지지 않았다”고 당시의 떨리는 감정을 설명했다. 이어 “혹시 부담스러우실까봐 최대한 무표정한 얼굴로 쳐다봤는데 심은하 씨가 나보고 ‘왜요?’라고 물어보시더라. 그래서 그냥 ‘아니요’라고 했다”고 처음이자 마지막이 된 심은하와의 만남을 떠올려 장도연을 당황시켰다. 그러면서 배두나는 “생각해보면 정말 죄송하다”고 심은하에게 20여 년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["네가 김혁 죽였어" 최수린, 극단적 선택 시도→최재성 덕 목숨 건져 ('맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320049"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수린이 극단적 선택을 시도했다. 10일 저녁 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 구해준(김혁 분)의 사망 소식을 듣고 충격에 휩싸여 황익선(양희경 분) 회장 집을 찾아갔다가 진실을 안 오드리(최수린 분)가 극단적 선택을 시도하는 장면이 연출됐다. 이날 오드리는 황 회장 자택을 찾아가 "문을 열어 달라. 안 그러면 무슨 일을 저지를지 모른다"고 협박했다. 서덕수(차광수 분)가 "여기 왜 또 왔느냐"며 오드리를 다그치자, 뒤에서 이를 다 듣고 있던 황 회장은 "문 열어줘. 이미 찾아왔던 것 같은데 왜 보고를 안 했어"라며 서덕수를 질책했다. 오드리는 황 회장을 보자마자 "왜 구해준의 죽음을 자신에게 알려주지 않았냐"고 따졌다. 오드리는 "아무리 생각해도 억울하고 분해서 참을 수 없어서 왔다"며 "내가 해준 씨 앞에 안 나타나면 다 안전할 거라고 하지 않았냐. 그렇게 자신만만하셨음 해준 씨 지키셨어야죠"라고 쏘아붙였다. 황 회장은 "다 알고 온 거냐"고 물었다. 오드리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진과 데이트…"좋아해서" 기습 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959499"/>
        <updated>2024-12-10T13:22:42.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 장희진에게 기습 고백했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 탁재훈, 장희진이 서로 데이트 매칭에 성공했다. 두 사람은 마지막 데이트에 서로를 선택했다. 장희진이 "오빠도 날 1순위로 뽑은 거냐?"라고 물었다. 탁재훈이 "왜, 안 되냐?"라며 수줍게 받아쳤다. 탁재훈은 식당에서 장희진과 마주 보게 되자, 어색해했다. 유난히 수줍어하는 모습에 장희진이 웃었다. 탁재훈은 "여러 명 있다가 둘이 있으니까 너무 어색하다. 아는 사람 있으면 불러도 돼"라고 농을 던졌다. 이 가운데 장희진이 "왜 솔비 아니고 날 뽑았냐?"라며 궁금해했다. 탁재훈이 "좋아해서"라고 깜짝 고백해 장희진을 놀라게 했다. 그러면서 "내가 하고 싶은 대로 하는 거다. 누가 강요해서 하는 거 아니니까"라며 진심을 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>