<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-20T04:11:24.611Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 김민하 "이웃 사촌이었던 '송윤아♥'설경구=내 은인, 덕분에 배우의 길 걸어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228116"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 설경구 덕분에 배우의 길을 걸을 수 있게 됐다며 감사함을 전했다. 김민하는 20일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "고등학교 때 연기를 너무 하고 싶었는데, 당시 이웃사촌이었던 설경구 선배가 부모님을 설득시켜주셨다"라고 했다. 김민하는 최근 방송된 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에서 설경구, 송윤아 부부와의 남다른 인연을 밝힌 바 있다. 그는 "옆집에 살았던 설경구 선배의 적극적인 권유로 연극영화학과에 진학했다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 이에 김민하는 "경구 선배의 집에 놀러 갔을 때 아기랑 역할극을 했는데, 그런 모습을 눈여겨보셨던 것 같다"며 "당시 연기를 너무 하고 싶은데, 부모님께 말씀을 못 드리겠다고 고민을 털어놨다. 부모님은 내가 영어 교수님이 되길 바라셨고, 나도 고등학교 2학년 때까진 영문학과를 목표로 모의고사 점수를 맞춰놨다. 근데 경구 선배가 부모님한테 '얘는 연기에 재능이 있는 것 같다. 무조건 연기시켜라. 이건 종사자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '조명가게' 김희원, '큰 그림 아는 배우, 완벽한 연출자 조명'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269834"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“내 생각을 더 많이 녹여낼 수 있다는 점이 재밌었고, 그를 관객분들이 제대로 봐주시는 게 신기했다” 배우 김희원이 감독 첫 데뷔작 '조명가게'로의 연출소회를 이같이 밝혔다. 20일 서울 종로구 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 '조명가게' 연출자인 김희원과 만났다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 작품으로, 글로벌 화제작 '무빙'을 쓴 강풀작가의 두 번째 각본참여로 화제를 모은 바 있다. 김희원은 작품 연출자로 활약했다. 배우로서의 폭넓은 시선과 연기경험을 발판으로 생과 사의 경계점 사이의 생에의 의지라는 무겁고 복잡한 주제를 다각도로 촘촘히 그려내면서, 높은 평가를 받고 있다. 김희원은 특유의 유머러스한 분위기와 함께 감독 데뷔작 '조명가게'에 대한 애정을 깊게 드러냈다. -연출자로서의 첫 행보는 어땠나? ▲배우때와는 다를 수밖에 없었다. 모든 일에 뜻대로 과감하게 했던 배우때와는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '조명가게' 김희원, “배성우 캐스팅, 논란 예상해…평생 짐일 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269833"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 음주운전 물의를 빚은 배성우의 '조명가게' 캐스팅 계기를 직접 밝혔다. 20일 서울 종로구 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 '조명가게' 연출자인 김희원과 만났다. 김희원은 이날 인터뷰에서 첫 연출작 소회와 함께, 박보영·배성우 등 출연배우들과 얽힌 다양한 궁금증을 털어놓는 모습을 보였다. 특히 2020년 음주운전 물의를 빚은 배성우의 캐스팅에 대해, 현재까지 이어지는 그의 근황을 더해 신중하게 밝혀 주목됐다. 김희원은 “당시 사고났을 때 정말 많이 다그쳤다. 다시 한 번 그렇게 하면 안본다고 말했을 정도였다. 그(배성우)는 당시도 지금도 많이 후회하고 반성하는 모습이다. 언제 한 번은 술자리에 참석한 것을 주변 사람들이 사진을 찍었다며 경찰서에 스스로 가서 음주측정을 하더라. 평생 짐일 것”이라고 말했다. 이어 김희원은 “캐스팅 논란은 제작확정때부터 공개시점까지 모두 예상했다. 하지만 작품적으로만 접근해보자는 견해도 많아서 선뜻 결정했다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석·김혜윤 ‘선업튀’, 美타임지 선정 최고의 K드라마…‘정년이’ 등도 순위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402868"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM이 ‘선재업고 튀어’, ‘정년이’ 등 자사 드라마를 통해 글로벌 시장에서 K콘텐츠 역량을 인정받았다. 미국 시사주간지 타임지는 최근 ‘2024 최고의 K드라마 10선’을 발표했다. 가장 눈에 띈 건 CJ ENM의 활약이었다. CJ ENM은 ‘선재업고 튀어’, ‘정년이’를 비롯해 총 5개 작품을 톱10에 올렸다. 가장 호성적을 받은 건 변우석, 김혜윤 주연의 ‘선재업고 튀어’로, 1위에 랭크됐다. 타임지는 “큰 예산이나 유명한 스타는 없었지만, 가장 중요한 잘 짜인 스토리가 있었다”고 평했다. 앞서 ‘선재 업고 튀어’는 2024 영국 NME 선정 최고의 K드라마 2위에도 선정됐으며, 글로벌 OTT 라쿠텐 비키에서 미국, 캐나다, 영국, 프랑스, 브라질, 멕시코 등 109개국 6주 연속 1위를 차지했다. 2위에는 김태리 주연의 ‘정년이’가 이름을 올렸다. 한국 드라마 최초로 여성 국극을 소재로 한 ‘정년이’는 잊고 있었던 우리 소리의 매력을 국내는 물론, 해외 시청자들에게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "배성우, 술 안 마셨는데 자진 음주 검사…연기 관둘 순 없지 않나" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808690"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 오랜 인연을 맺어 온 후배이자 동료인 배성우의 음주운전에 쓴소리를 전했던 사연을 밝히며 '조명가게' 에 출연하게 된 비하인드를 털어놓았다. 김희원 감독은 20일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. 지난 4일을 시작으로 18일까지 8회가 모두 공개됐다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명의 웹툰을 원작으로 한다. '조명가게'는 김희원 감독의 연출 아래 배성우는 한 번 본 것은 절대 놓치지 않는 예리한 눈썰미를 가진 형사 역으로 출연한다. '조명가게'에는 음주운전 논란으로 물의를 빚었던 배성우의 출연 사실로 설왕설래가 오간 바 있다. 이날 김희원 감독은 "사실 배성우 씨가 캐스팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 “배성우 반성 많이 해, 스스로 파출소 가 음주측정 받기도”(조명가게)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934421"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) 배우 겸 감독 김희원이 '조명가게' 배우들을 캐스팅한 이유를 밝혔다. 김희원은 12월 20일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 과거 열애설 해프닝이 있었던 배우 박보영, 음주운전 논란이 있었던 배성우의 캐스팅 과정을 설명했다. 연출자로서 처음으로 캐스팅 회의를 해봤다는 김희원 감독은 "제작자, PD들 등 정말 많은 분들이 회의를 하고 (섭외) 리스트를 해놓는다. 자기들이 의견을 쫙 얘기한 다음 저를 쳐다보면 '어떡하라고' 하는 생각이 든다. 나도 저렇게 칠판에 써져 있었겠구나, 이런 평가를 받았겠구나 하는 생각이 들었다. 세상이 그런 것이지 않나. 누구나 신랄한 평가를 받으니까"라고 말했다. '조명가게' 출연을 제안했다가 거절 당한 경우도 있었다고. 김희원 감독은 "저도 (배우로서) 거절을 너무 많이 해봤다. 제가 거절했을 때 감독님들이 앙금이 남아있으면 제가 더 큰 상처다. 몸이 한 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 “강풀 작가 제안에 첫 연출 도전, 6개월 내내 눈치 봐”(조명가게)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934420"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 첫 연출의 부담감을 털어놨다. 김희원은 12월 20일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 첫 연출을 결심한 이유와 연출 과정 속 고민들을 토로했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 강풀 작가로부터 연출 제안을 받았다는 김희원 감독은 "제안을 주셨다길래 '뭘 보고 하자고 하냐' 했다. 작가님이 '무빙을 보면서 제 연기가 좋았다'고 하더라. 저는 평범하게 선생님한 건데. '무빙'할 때 저만 초능력이 없는데 초능력자들과 싸우지 않나. 벽이 부딪혀도 안 죽는다. 어쨌거나 초능력자와 싸우려면 학생들을 많이 사랑해야 했다. 목숨 걸고 싸우는 거니까. 학생들을 사랑하는 신을 넣어야겠다 해서 대본을 좀 바꿨다. 그런 부분이 강풀 작가님 생각은 저한테 설득당했다고 하더라. 자기가 쓴 대본을 설득해서 한 게 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '조명가게' 김민하 "선배 김희원처럼 연출 도전? 아직은 때가 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228110"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 '조명가게'를 통해 연출 데뷔한 김희원에 대한 존경심을 표했다. 김민하는 20일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "김희원 감독님은 현장에서 나를 전적으로 믿어주셨고, 디렉션도 효율적으로 주셨다"라고 했다. 지난 18일 최종회가 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(극본 강풀, 연출 김희원)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 배우 김희원의 연출 데뷔작이자, 원작자인 강풀 작가가 극본에 참여해 공개 전부터 뜨거운 화제를 불러 모았다. 김민하는 작품에 합류하게 된 계기에 대해 "고등학교 때부터 웹툰을 너무 좋아했다. '조명가게'도 고등학생 때 봤고, 조석 작가님의 '마음의 소리'라는 작품도 좋아했다. 그땐 내가 강풀 작가님의 세계관 안에 들어오게 될 거라고 상상도 못 했다. 일주일에 하루 기다렸다가, 웹툰을 보는 게 내 삶의 낙이었는데 이렇게 10년 넘은 세월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['尹 저격' 정영주, 김혜윤 이어 이민호 엄마 됐다 (별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215074"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 드라마 “별들에게 물어봐”에 출연한다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트) 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 소속사 빅타이틀 측에 따르면 ‘정영주는 극 중 공룡(이민호)의 세명의 엄마들중 제일 막내이며, ‘정’ 이 많다. 엄마들 중에 제일 어리고 가수 뺨치게 노래, 춤이 수준급이며, 그녀들이 운영하는 산전수전공중전 이라는 전집에서 정 많고 유쾌한 미모 담당 정나미역으로 출연하니 많은 기대를 부탁한다’고 전했다. 정영주는 지난달 종영한 ‘정숙한 세일즈’를 통해 부동산을 운영하는 큰손 허영자로 분해 앵그리맘에서 따순맘으로 업그레이드되며 또 하나의 엄마 캐릭터를 구축하며 호평을 받은 바 있다. 이번 드라마 ‘별들에게 물어봐’를 통해 정 많은 엄마인 새로운 캐릭터를 선보일 예정이며, 그녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원, 강풀 작가 '픽'부터 박보영 열애설·배성우 음주까지 [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072618"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:49.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원이 배우가 아닌 감독으로 출사표를 던지면서 작품을 둘러싼 이야기를 전했다. 김희원은 20일 서울 종로구 소격동 한 카페에서 진행된 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '조명가게'에서 진행된 "처음 연출 제안을 받고 한달을 고민했고, 한다고 하고도 한두달은 '안한다고 할까' 걱정하며 고민했다"고 털어놓았다. 단편영화를 준비 중이던 김희원에게 '조명가게' 연출을 제안한 건 강풀 작가였다. 김희원은 "그분의 개인적인 얘기"라며 "'무빙'에서 제 연기가 제일 좋았다고 하더라"라고 쑥스러워하며 말해 웃음을 자아냈다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2023년 '무빙'을 통해 글로벌 신드롬을 일으킨 강풀 작가의 두 번째 각본 작품으로 제작 소식부터 큰 화제를 일으키며 주목받았다. 김희원은 연기가 아닌 연출을 맡아 8부작을 빈틈없이 채웠다는 평이다. 김희원은 다채로운 작품을 통해 흡인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민재→황우슬혜, 대체불가 매력…‘가석방 심사관 이한신’ 인기 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042165"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’이 자체 최고 시청률을 경신한 가운데, 배우 김민재, 황우슬혜 등이 대체불가 매력을 폭발시키고 있다. 종영까지 단 2회만 남겨둔 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 막판 기세가 뜨겁다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 지난 12월 17일 방송된 ‘이한신’ 10회는 전국 기준 평균 6.5%, 최고 7.9%를 돌파하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 상승세를 그리는 시청률 그래프는 남은 2회에서 얼마나 더 오를지 기대감을 높이고 있다. ‘이한신’의 성공 요인 중 하나는 개성 넘치는 캐릭터와 배우들의 열연이다. 정의를 구현하는 ‘가석빵즈’ 이한신(고수 분), 안서윤(권유리 분), 최화란(백지원 분)에 더해 악역 지명섭(이학주 분) 그리고 다른 조연들까지. 어느 하나 매력적이지 않은 인물이 없다. 특히 김민재와 황우슬혜는 각각 현실감 있는 악역과 인간적인 면모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감독' 김희원, '4년 전 열애설' 박보영 캐스팅…"별 일 아니었다" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808686"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 첫 연출작 '조명가게'에 후배 박보영을 캐스팅했던 비하인드를 밝혔다. 김희원 감독은 20일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. 지난 4일을 시작으로 18일까지 8회가 모두 공개됐다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명의 웹툰을 원작으로 한다. 박보영은 '조명가게'에서 생사를 오가는 환자들을 살피는 중환자 병동의 간호사 영지 역으로 출연했다. 앞서 지난 2020년 박보영과 난데없는 열애설의 주인공이 됐던 김희원은 당시 "사실무근"이라며 친한 선후배사이임을 거듭 밝힌 바 있다. 이날 김희원은 4년 전 불거졌던 두 사람의 열애설 이야기에 "그 날 난리 났었다"고 웃으면서 "그 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석X김혜윤 ‘선업튀’ 또 일냈다…美타임지 선정 K드라마 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934416"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM 드라마가 국내를 넘어 글로벌 시장에서도 K콘텐츠 역량을 인정받았다. 최근 미국 시사주간지 타임지가 발표한 ‘2024 최고의 K드라마 10선’에서 CJ ENM 작품들은 최고의 K드라마 1위, 2위를 휩쓸었다. TOP 10에는 CJ ENM의 5개 작품이 올랐다. 美타임지는 K콘텐츠 강점으로 한국식 스토리텔링을 꼽으면서 "2024년은 한국 TV의 전성기"라고 설명했다. 최근 3년간 美타임지가 발표한 최고의 K드라마들 대부분은 넷플릭스 공개 작품이었던 반면, 올해는 다양한 OTT 플랫폼을 통해 소개된 작품이 골고루 TOP 10에 선정됐다. CJ ENM 관계자는 “글로벌 시장 확대를 위해 아마존 프라임 비디오, 디즈니+, 라쿠텐 비키 등 다양한 글로벌 OTT에 콘텐츠를 유통하며 IP의 밸류에이션을 확장한 전략이 주효했기 때문"으로 분석했다. 이번에 선정된 CJ ENM의 콘텐츠 5편은 라쿠텐 비키(1위 ‘선재 업고 튀어’), 디즈니+(2위 '정년이'), 파라마운트+(7위 ‘피라미드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꼬꼬무 찐리뷰]"상관 없으니 그냥 까"…어린 자식까지 차로 치려 한 '보험살인' 설계자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310266"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리가 잊지 말아야 할 역사 속 '그날'의 이야기를, '장트리오' 장현성-장성규-장도연이 들려주는 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무'). 본방송을 놓친 분들을 위해, 혹은 방송을 봤지만 다시 그 내용을 곱씹고 싶은 분들을 위해 SBS연예뉴스가 한 방에 정리해 드립니다. 이번에 '당신'에게 들려주고 싶은 '그날'의 이야기는, 지난 19일 방송된 '살인 설계자' 편입니다. 이야기 친구로는 배우 주현영, 임주환, 슈퍼주니어 신동이 출연했습니다.(리뷰는 '꼬꼬무'의 특성에 맞게, 반말 모드로 진행됩니다.) ▲ 신혼부부에게 생긴 일 때는 1999년 10월, 대전의 어느 가정집이야. 수연 씨는 남편 경태 씨를 기다리며 맛있는 저녁을 준비 중이야. 둘은 결혼한 지 한 달도 안 된 신혼부부야. 경태 씨는 인쇄소 직원으로 일하고 있었는데, 누가 신혼 아니랄까 근무 중에도 전화기를 목에 걸고 다니면서 시도 때도 없이 아내와 통화를 해. 아내 수연 씨는 둘째가라면 서러운 애교쟁이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열 ‘넉오프’ 백종민 役 합류...김수현X조보아와 연기호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042164"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무열이 ‘넉오프’에 합류해 강렬한 아우라를 펼칠 예정이다. 디즈니+의 새 오리지널 시리즈 ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린다. 앞서 김수현과 조보아가 출연을 확정지은 것에 이어 김무열이 합류, 화려한 캐스팅 라인업을 완성해 기대를 더한다. 김무열은 극 중 거대한 짝퉁 시장을 추적하는 위조품 단속 TF팀 검사 백종민으로 분한다. 집요한 성격을 지닌 그는 남들과는 다른 판단력으로 수사망을 좁혀가는 인물. 김무열은 온갖 수단과 방법을 가리지 않고 목표를 쫓는 백종민의 검은 속내를 드러내며 대체불가한 연기로 극의 긴장감을 높일 예정이다. 특히 김무열은 한계 없는 캐릭터 소화력으로 다채로운 장르를 아우르며 시청자들에게 호평을 받아온 바 있다. 2000년대를 배경으로 하는 ‘넉오프’에서는 비주얼적으로도 완벽 변신, 검사 백종민의 진면목을 표현한다고 해 관심이 더해진다. 김무열은 올 한 해 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, 배우에서 감독으로…"6개월 간 사람들 눈치 보며 촬영" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808684"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 감독으로 첫 도전에 나선 소감을 말했다. 김희원 감독은 20일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. 지난 4일을 시작으로 18일까지 8회가 모두 공개됐다. 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파한 동명의 웹툰을 원작으로 한다. '조명가게'를 통해 첫 시리즈 연출에 나선 김희원 감독은 "고민을 진짜 많이 했다"면서 "사실 대본을 받았을 때 너무 어렵게 느껴졌다. 대본을 다 보신 분들도 '헷갈린다'고 하시는 경우가 있었는데, 저도 그랬었다"고 말했다. 이어 "이 어려운 소재를 어떻게 연출해야 하나 싶더라. 소재 자체도 삶과 죽음의 경계이지 않나. 시청자 입장에서는 그런 부담 때문에 안 볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나와 결혼해 줄래"…'미우새', 김준호♥김지민 '오열' 프러포즈 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310265"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호의 프러포즈 현장이 공개된다. 오는 22일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김준호가 공개 연애 중인 김지민을 위해 준비한 감동의 프러포즈 현장이 드디어 공개된다. 앞선 '미운 우리 새끼' 녹화에서 MC 신동엽은 "김준호♥김지민 커플에게 깜짝 놀랄만한 일이 생겼다"라고 운을 떼 모두의 이목을 집중시켰다. 지난 2022년 4월에 공개 연애를 시작해, 현재까지 약 3년째 사랑을 키워오고 있는 두 사람. 평소 김지민을 향한 애정 표현을 아끼지 않았던 '사랑꾼' 김준호가 마침내 김지민을 위해 깜짝 프러포즈를 준비했다고 밝히자 母벤져스는 크게 기뻐하며 축하의 박수를 아낌없이 보냈다. 프러포즈 당일, 김준호는 김지민이 오기 전에 프러포즈 준비에 돌입했다. 무려 건물 하나를 통째로 사용하는 엄청난 스케일의 프러포즈에 지켜보던 모두가 입을 다물지 못했다. 이윽고 김지민이 도착하자, 母벤져스는 "내가 다 떨린다"라며 긴장감을 드러냈다. 김준호는 김지민을 향한 진심 어린 마음과 평소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음원 강자’ 멜로망스 김민석 ‘다리미 패밀리’ OST 불렀다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934411"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민석이 ‘다리미 패밀리’ OST를 불렀다. 멜로망스 김민석이 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) OST ‘you are’은 12월 21일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다. 김민석이 부른 ‘you are’는 따뜻한 기타 선율과 섬세한 멜로디가 어우러진 포크 발라드 스타일의 곡으로 서로의 존재를 통해 상대방에게 진심 어린 위로를 전하는 두 사람의 이야기를 담았다. 여기에 차가운 겨울도 너와 함께라면 포근해질 수 있다는 메시지가 담긴 가사와 함께 김민석의 감미로운 보컬이 편곡과 어우러져 겨울 특유의 감성을 더한다. 특히 서정적인 보이스를 가진 김민석은 ‘you are’을 통해 듣는 이들의 감정을 대변하고 깊은 공감을 끌어낼 예정이다. 곡을 통해 극의 여운을 남기는 것은 물론 분위기를 한층 고조시킬 김민석 표 ‘you are’에 기대가 모아진다. 한편 ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 금새록 최태준 양혜지, 힘 합쳐 세탁소 구하나(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934410"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현, 금새록, 최태준, 양혜지의 한밤 중 회동이 포착됐다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 청렴동 골목에서 한밤중에 술자리를 함께하고 있는 서강주(김정현 분), 이다림(금새록 분), 차태웅(최태준 분), 이차림(양혜지 분)의 모습을 12월 20일 공개했다. 앞서 다림은 태웅에 대한 짝사랑을 접고 언니의 사랑을 응원한다고 선언했다. 그리고 청렴 세탁소 가족을 구원하기 위해 다시 돈을 가져다 놓은 강주에게 감사함과 동시에 예전과는 다른 감정이 생겨났음을 행동으로 표현했다. 차림 또한 지승그룹 상무로 입사해 열심히 일하는 태웅을 바라보며 새로운 설렘을 느꼈다. 처음부터 일편단심 차림에게 향하던 태웅의 마음도, 지금은 ‘애태우기 작전’일 뿐 변함없어 보인다. 꼬일 대로 꼬였던 네 사람의 사랑의 화살표가 제자리를 찾은 모양새다. 그런데 공개된 스틸에서 네 사람의 태도 변화가 감지됐다. 강주는 더 이상 잃을 게 없다. 돈도 빨리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주, 변우석 이어 이민호 ‘세 번째’ 엄마된다...‘별들에게 물어봐’ 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042162"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 드라마 ‘별들에게 물어봐’에 출연한다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’ 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 소속사 빅타이틀 측에 따르면 정영주는 극 중 공룡(이민호)의 세 명의 엄마 중 제일 막내이며, ‘정’이 많은 엄마 정나미로 분한다. 극중 정나미는 엄마들 중 제일 어리고 가수 뺨치게 노래, 춤이 수준급이며, 그녀들이 운영하는 ‘산전수전공중전’이라는 전집에서 정 많고 유쾌한 미모 담당이다. 정영주는 지난달 종영한 ‘정숙한 세일즈’를 통해 부동산을 운영하는 큰손 허영자로 분해 앵그리맘에서 따순맘으로 업그레이드되며 또 하나의 엄마 캐릭터를 구축하며 호평을 받은 바 있다. 이번 드라마 ‘별들에게 물어봐’를 통해 정 많은 엄마인 새로운 캐릭터를 선보일 예정이며, 그녀는 유쾌한 다채로움을 뽐내며 리얼한 생활연기를 그려낼 전망이다. 한편, 정영주가 출연하는 국내 최초 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 무슨 일 생겼길래...공사판 노가다 현장 포착 (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264511"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'를 통해 지금과는 다른 모습으로 연기 변신을 꾀한다. 오는 2025년 1월 10일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하는 첫사랑 리모델링 로맨스다. 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 스토리를 담았다. 이번 작품에서 이세영은 주인공 지강희 역을 맡았다. 그는 시골 모텔에서 태어나 혼혈이라는 배경 속에 힘겨운 어린 시절을 보내다 스무 살 새해 첫날 가출해 서울에서 12년간 악착같이 살아온 인테리어 디자이너로 분한다. 이세영은 '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓은 '믿보 로맨스 장인'으로 이번 작품에서도 기대감을 높이고 있다. 또한 '달이 뜨는 강', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우가 23년 서사를 지닌 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 양호실서 '♥여친' 정유미 치료…꿀 뚝뚝 떨어지네 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034468"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 18년 전 첫사랑에 빠졌던 양호실에서 설렘 가득한 추억을 소환한다. tvN '사랑은 외나무다리에서' 8회는 사랑을 각성하고 진짜 연애를 시작한  석지원(주지훈)과 윤지원(정유미)의 모습이 그려졌다. 이 가운데 투지커플의 첫사랑을 소환시키는 '양호실 데칼코마니' 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 양호실은 18년 전 석지원이 철천지원수 윤지원에게 첫사랑의 설렘을 처음 느꼈던 장소. 다친 윤지원의 무릎을 치료해 줬던 과거와 달리 이번에는 윤지원이 남자 친구 석지원의 손등을 치료해 주며 특별한 추억과 낭만을 절로 떠올리게 한다. 특히 석지원이 다친 상처에 사랑하는 여자 친구 윤지원의 존재가 약이라는 듯 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛을 내뿜으며 핑크빛 분위기를 자아내고 있다. 9화는 내일(토, 21일) 밤 9시 20분 방송. (사진=tvN '사랑은 외나무다리에서')]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 마지막회 결말…스포일러 사진 '셋']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246614"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 최종회의 행방을 결정지을 11회에서 주목할 ‘스포 컷’ 3종을 전격 공개했다. 종영까지 단 2회만을 앞둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 시즌1부터 확고하게 자리 잡은 세계관의 확장을 선보이며 탄탄한 마니아층을 형성, 단 한 번도 금토 드라마 1위를 놓치지 않는 막강한 저력을 발휘하고 있다. 이와 관련 ‘열혈사제2’가 미스터리, 웅장함, 긴장감까지 대분출한 ‘11회 주목 스틸컷’을 선사해 팔팔 끓는 궁예력에 기름을 붓는다. [‘11회 스포컷 1’ 김남길 방아쇠&amp;이하늬 구사일생] 김남길과 이하늬, 어떻게 살았나? 11회의 첫 번째 스포컷은 바로 ‘김남길과 이하늬의 구사일생 컷’이다. 지난 10회에서 박경선(이하늬)은 김홍식(성준)에게 납치돼 고용량 마약이 담긴 주사기 폭탄에 몸이 묶였던 상황. 이를 알고 우마성당으로 출동한 김해일(김남길)은 김홍식으로부터 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈과 협박폰으로 소통 재개...‘고자극’ 통화 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042157"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 채수빈에게 공조를 제안한다. 오늘 20일(금) 밤 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 7회에서는 홍희주(채수빈 분)가 협박범 406을 향한 백사언(유연석 분)의 플러팅에 질투심을 느낀다. 앞선 방송에서 대변인실 사내 부부가 된 사언과 희주는 야유회를 떠나 즐거운 시간을 보냈다. 하지만 등산 도중 희주가 절벽 아래로 추락해 실종되자 사언은 아내와의 유일한 연결고리인 협박 전화가 오기만을 기다렸다. 애가 타던 사언은 406의 전화가 오자 희주라는 사실을 알면서도 애써 모른척하며 그녀의 위치부터 파악했다. 죽을힘을 다해 아내에게 달려가는 사언의 엔딩이 감동을 선사하며 이들의 관계 변화를 기대케 했다. 7회 본방송을 앞두고 오늘(20일) 공개된 스틸에는 협박폰으로 통화를 이어가는 사언과 희주의 모습이 담겼다. 날 선 태도로 협박범의 전화를 받았던 과거와 달리 옅은 미소를 짓고 있는 사언의 얼굴에서 여유로움이 느껴져 흥미를 자극한다. 이날 사언은 희주의 위치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 주지훈♥정유미, 18년 전 첫사랑 소환…데칼코마니 ‘설렘 모멘트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042156"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 18년 전 첫사랑에 빠졌던 양호실에서 설렘 가득한 추억을 소환한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 8회는 사랑을 각성한 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 진짜 연애가 시작됐다. 특히 석지원은 윤지원과 공문수(이시우 분)의 스캔들에 질투심을 보이고, 독목고 워크숍에 따라나서며 윤지원과의 시간을 쟁취하기 위한 고군분투로 웃음을 안겼다. 하지만 극 말미 투지커플의 비밀 연애가 석경태(이병준 분)에게 발각될 위기에 놓이며 아슬아슬한 긴장감을 높였다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 20일, 투지커플의 첫사랑을 소환시키는 ‘양호실 데칼코마니’ 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승윤 드라마 '독수리 오형제를 부탁해' 부잣집 막내딸 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246612"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승윤이 '독수리 오형제를 부탁해'로 지상파 드라마에 첫 발을 내딛는다. 김승윤은 내년 2월 첫 방송 예정인 KBS2 새 주말드라마 '독수리 오형제를 부탁해(연출 최상열 극본 구현숙 제작 DK E&amp;M)'에서 재력가 집안의 막내딸로, 밝고 명랑하며 똑 부러진 성격을 지닌 '다이아몬드 수저' 한봄 역을 맡아 극에 활력을 불어넣을 전망이다. '독수리 오형제를 부탁해'는 오랜 전통의 양조장 '독수리 술도가'의 개성 만점 5형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 담은 드라마다. 극 중 김승윤은 재력가 아빠 한동석(안재욱 분)과의 남다른 '부녀 콤비' 활약부터 강수(이석기 분)와의 설렘 가득 로맨스까지 전천후 '유잼 케미'를 선보일 예정이다. 특히 김승윤은 한봄의 활기차고 사랑스러운 매력을 한껏 살려 시청자들에게 유쾌한 에너지를 선사할 것으로 기대를 모은다. 김승윤은 소속사 YG엔터테인먼트를 통해 "KBS2 주말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다' 김무준, '연하남 플러팅' 빛났다…설렘 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269804"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무준이 '오늘도 지송합니다'에 특별한 감성을 더했다. 지난 12일과 19일 방송한 KBS Joy '오늘도 지송합니다'(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)에서 이안(김무준 분)은 송이(전소민 분)를 향한 '연하남 플러팅'을 펼쳐 안방극장의 설렘 지수를 높였다. 이안은 카페에서 지인들을 마주치고 놀란 송이를 사장님이라 부르며 그녀를 도와줬고, 왜 그랬냐고 묻는 송이에게 “송이씨 기를 살려드리고 싶었다”고 담담하게 말해 듬직한 매력을 발산했다. 이어 송이에게 카페 회식을 제안한 이안은 “그냥 송이씨랑 둘이 카페 아닌 곳에서 보고 싶었다”며 솔직한 자신의 마음과 함께 직진 면모를 드러내 시청자에게 두근거림을 안겼다. 뿐만 아니라, 언제나 송이를 발견하면 금세 미소를 지어 보이던 이안은 그녀가 곤란할 때마다 어디선가 나타나 '대나무 숲'을 자처해 훈훈함을 더하기도. 이처럼 풋풋한 감정과 미묘한 감정 변화를 디테일한 연기로 그려낸 김무준. 다정한 면모와 세심한 배려를 지닌 캐릭터에 생동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영 헌릉서 기도하듯 빌었다 “원경왕후 무조건 내가 하고 싶어” (원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934395"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’ 차주영이 “무조건 내가 하고 싶었다”며 작품과 캐릭터에 깊은 진심을 드러냈다. 그녀에게 원경왕후는 “멋지다는 말로는 부족하다. 하지 않을 이유를 하나도 찾지 못했다”는 인물이었기 때문이다. 오는 1월 6일 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 조선의 왕비 ‘원경’ 역으로 사극 첫 도전에 나선 차주영은 “항상 사극을 해보고 싶었다. 보기 드문 차별화된 서사를 가진 작품이라 더욱 매력적으로 느껴졌다”며 선택의 이유에 대해 차근차근 이야기해나갔다. ‘원경’은 역사 속에서 주목받지 못했던 ‘원경왕후’의 시각에서 재창조된 이야기다. 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무준, 전소민 향한 '연하남 플러팅'…시청자들도 '심쿵' (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808668"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무준이 ‘오늘도 지송합니다’에서 연하남의 정석을 보여줬다. 지난 12일과 19일 방송된 KBS Joy ‘오늘도 지송합니다’에서 이안(김무준 분)은 송이(전소민)를 향한 ‘연하남 플러팅’을 펼쳐 안방극장의 설렘 지수를 높였다. 이안은 카페에서 지인들을 마주치고 놀란 송이를 사장님이라 부르며 그녀를 도와줬고, 왜 그랬냐고 묻는 송이에게 “송이씨 기를 살려드리고 싶었어요”라고 담담하게 말해 듬직한 매력을 발산했다. 이어 송이에게 카페 회식을 제안한 이안은 “그냥 송이씨랑 둘이 카페 아닌 곳에서 보고 싶었어요”라며 솔직한 자신의 마음과 함께 직진 면모를 드러내 시청자에게 두근거림을 선사했다. 뿐만 아니라, 언제나 송이를 발견하면 금세 미소를 지어 보이던 이안은 그녀가 곤란할 때마다 어디선가 나타나 ‘대나무 숲’을 자처해 훈훈함을 더하기도 했다. 이처럼 송이를 볼 때마다 보여주는 풋풋한 감정과 그녀를 향한 이안의 미묘한 감정 변화를 디테일한 연기로 그려낸 김무준. 다정한 면모와 세심한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 미간 주름 깊어질수록 시청률 치솟는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034464"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석의 섹시 미간이 펴질 새가 없다. 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 MBC 금토극 '지금 거신 전화는'에서 '백사언' 역으로 출연하는 유연석의 촬영 현장 비하인드 스틸컷을 공개했다. 공개된 사진 속 유연석의 훈훈한 비주얼이 보는 이들의 시선을 끈다. 또 그는 부드러운 눈빛부터 어딘가 복잡해 보이는 표정까지 캐릭터에 온전히 몰입하고 있는 모습이다. 또 다른 사진에서 유연석은 미간에 주름이 질만큼 대본과 모니터에 고도로 집중하고 있는 모습. 그는 많은 분량을 소화하는 가운데서도 사언의 다채로운 감정들을 대사, 시선, 제스처를 완벽하게 소화하기 위해 대본 연구와 모니터링을 꼼꼼하게 이어갔다는 후문이다. 이처럼 '유연석이 아닌 백사언은 상상이 가지 않는다'라고 할 정도로 높은 캐릭터 싱크로율을 보여주고 있는 유연석은 매회 강렬한 엔딩을 선사, 시청자들의 뜨거운 호응을 받고 있다. 유연석의 열연에 힘입어 6회 시청률은 전국 6.9%, 수도권 6.4%를 기록했고 최고 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋좋소’ ‘SNL’ 남현우, 디퍼런트컴퍼니와 ‘전속계약’ 새 출발 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215054"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:11.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남현우가 디퍼런트컴퍼니(different company)와 전속계약을 체결했다. 소속사 디퍼런트컴퍼니의 황준석 대표는 20일 “남다른 연기력과 좋은 인성을 지닌 배우 남현우와 함께하게 되어 기쁘다”며 “앞으로 배우의 다채로운 재능이 더욱 빛날 수 있게 든든한 파트너가 되겠다”고 밝혔다. 남현우는 2021년 웹드라마 '좋좋소'에서 주인공 '조충범' 역으로 분해 사회 초년생이 겪는 시련과 성장 과정을 현실적으로 연기해 많은 직장인들의 공감을 이끌어냈다. '좋좋소'는 대한민국 중소기업의 현실을 코믹하게 풀어내며 웹드라마로는 최초 칸 국제 영화제 초청이라는 쾌거를 이루는 등 데뷔작에서 단숨에 대중의 이목을 집중시켰다. 이후 'SNL 코리아'의 크루로 전격 합류하여 코믹 연기로 존재감을 알리며 tvN '미씽:그들이 있었다2', '소용없어 거짓말', MBC '수사반장1958' 등 매 작품마다 장르에 구애받지 않은 입체적인 캐릭터 소화력을 선보여왔다. 소속사는 2025년 공개 예정인 tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 왕의 아들 배인혁→남장 여자 김지은‥“각자 매력 강렬”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934390"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 조선의 꽃청춘 4인방으로 안방극장을 찾는다. 12월 21일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 조선 청춘들의 사랑과 성장을 그릴 하오나 4인방 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 남다른 케미를 자랑하며 작품에 대한 기대감을 높이고 있다. 이런 가운데 12월 20일 ‘체크인 한양’ 측이 첫 방송을 하루 앞두고 배우 4인방이 직접 이야기하는 이들의 케미스트리를 담은 인터뷰를 공개했다. 먼저 이은호라는 이름으로 용천루에 잠입하는 왕의 아들 무영군 이은 역의 배인혁은 “누구 하나 빠질 것 없이 에너지가 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전', 결방無 편성...10% 찍고 '낮밤녀' 넘을까 [IZE 진단]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009573"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결방 없는 정상 편성! 10% 돌파를 기대해!" JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁)이 탄핵 정국 속에서 드디어 결방 없이 시청자들을 찾는다. 인기에 힘입어 시청류 10% 돌파도 기대되고 있다. '옥씨부인전'이 오는 21일 5회, 22일 6회가 방송될 예정이다. '옥씨부인전' 측은 오는 21일 방송을 예고했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. '옥씨부인전'은 지난 11월 30일 첫 방송했다. 임지연의 열연, 조선시대를 배경으로 한 퓨전 사극, 신분이 뒤바뀌고 새 인생을 살게 되는 여주인공의 삶 등 여러 소재가 시청자들의 흥미를 끌었다. 이에 방송 첫 주부터 시청률 상승세로 시청자들의 관심을 입증했다. 1회 시청률(닐슨코리아 유료플랫폼 전국 기준. 이하 동일 기준)은 4.2%, 2회에서는 6.8%를 기록했다. 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 서준, 국밥집 주방장…맛깔 나는 '감초 활약']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269793"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서준이 '수상한 그녀'에서 특별한 활약을 예고했다. 서준은 지난 18일 첫 방송한 KBS2 새 수목드라마 '수상한 그녀'에서 형을 도와 국밥집 주방장으로 일하는 박영석 역으로 등장했다. 그는 극 중 한탕주의에 빠져 번번이 말아먹으면서도 SNS에는 허영 가득한 사진을 올리던 중, 국밥집이 돈이 된다는 사실을 알고 주방장을 시작한 인물이다. 서준은 극 중 현재의 말순(김해숙 분)과 젊은 말순(정지소 분)을 각각 만나는 에피소드로 호기심을 자극시켰다. 영석은 말순의 등장과 함께 긴장된 모습이 역력했다. 그러나 국밥을 평가하던 말순이 긍정적인 평가를 내리자 한시름을 놓았다. 영석은 형님 옆에서 열심히 배우고 있다며 자신감을 어필했지만 말순은 담배를 끊었냐며 의심의 눈초리를 거두지 않았다. 그럼에도 국밥집을 인수인계 한다는 말순의 말에 영석은 반가운 마음을 금치 못했다. 얼마 후 젊은 말순이 찾아오고 국밥의 맛을 부정적으로 평가하자 영석은 기분 나쁜 티를 드러냈다. 말꼬리가 왜 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 최종회의 행방이 오늘 방송에 달렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269789"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 최종회의 행방을 결정지을 11회에서 주목할 ‘스포 컷’ 3종을 전격 공개했다. 종영까지 단 2회만을 앞둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 시즌1부터 확고하게 자리 잡은 세계관의 확장을 선보이며 탄탄한 마니아층을 형성, 단 한 번도 금토 드라마 1위를 놓치지 않는 막강한 저력을 발휘하고 있다. 이와 관련 ‘열혈사제2’가 미스터리, 웅장함, 긴장감까지 대분출한 ‘11회 주목 스틸컷’을 선사해 팔팔 끓는 궁예력에 기름을 붓는다. [‘11회 스포컷 1’ 김남길 방아쇠&amp;이하늬 구사일생] 김남길과 이하늬, 어떻게 살았나? 11회의 첫 번째 스포컷은 바로 ‘김남길과 이하늬의 구사일생 컷’이다. 지난 10회에서 박경선(이하늬)은 김홍식(성준)에게 납치돼 고용량 마약이 담긴 주사기 폭탄에 몸이 묶였던 상황. 이를 알고 우마성당으로 출동한 김해일(김남길)은 김홍식으로부터 스스로 목숨을 끊는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석, 박재윤 잡기 위해 채수빈에 공조 제안]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269788"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 채수빈에게 공조를 제안한다. 20일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 7회에서는 홍희주(채수빈 분)가 협박범 406을 향한 백사언(유연석 분)의 플러팅에 질투심을 느낀다. 앞선 방송에서 대변인실 사내 부부가 된 사언과 희주는 야유회를 떠나 즐거운 시간을 보냈다. 하지만 등산 도중 희주가 절벽 아래로 추락해 실종되자 사언은 아내와의 유일한 연결고리인 협박 전화가 오기만을 기다렸다. 애가 타던 사언은 406의 전화가 오자 희주라는 사실을 알면서도 애써 모른척하며 그녀의 위치부터 파악했다. 죽을힘을 다해 아내에게 달려가는 사언의 엔딩이 감동을 선사하며 이들의 관계 변화를 기대케 했다. 7회 본방송을 앞두고 오늘(20일) 공개된 스틸에는 협박폰으로 통화를 이어가는 사언과 희주의 모습이 담겼다. 날 선 태도로 협박범의 전화를 받았던 과거와 달리 옅은 미소를 짓고 있는 사언의 얼굴에서 여유로움이 느껴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정이 여기서 왜 나와? ‘조명가게’와 ‘무빙’ 세계관 이어지나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934387"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 에피소드를 공개한 가운데 '무빙'과의 특별한 연결고리가 담긴 쿠키 영상이 폭발적 화제를 일으키며 화제의 중심에 다시금 떠오르고 있다. 12월 18일 모든 에피소드가 공개된 '조명가게'가 미스터리함을 자아냈던 시작과는 달리 저마다의 사연을 담아낸 서사들로 뜨거운 감동을 선사하며 깊은 여운을 남겼다. 특히 엔딩과 함께 공개된 '무빙' 세계관과 연결되는 쿠키 영상의 공개는 연일 뜨거운 화제를 모으고 있다. 공개된 쿠키 영상에는 '무빙'에서 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 ‘희수’ 역을 맡은 고윤정이 등장해 놀라움을 안겼다. 또한 강풀 유니버스의 주요한 인물로도 꼽히는 캐릭터 ‘영탁’ 역으로 박정민이 깜짝 출연해 충격을 안기며 SNS에서 폭발적인 반응을 이끌고 있다. 이에 “'무빙'을 다시 봐야 겠다”, “'무빙'과 연결고리? '조명가게' 정주행 다시 한다” 등의 반응이 쏟아지며 두 작품을 향한 정주행 열풍이 예고된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 오말순의 70대 김해숙X20대 정지소, 싱크로율 200%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269779"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’의 김해숙과 정지소가 묵직한 존재감을 발휘하며 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. 매주 수, 목요일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)에서 70대 말순(김해숙 분)과 20대로 돌아간 말순(정지소 분)이 한 공간에서 마주하는 대면 엔딩으로 시청자들에게 놀라움을 선사했다. 앞선 1회 방송에서는 의문의 택시를 탄 말순이 청춘 사진관에 도착해 택시 기사(김병옥 분)와 똑같은 얼굴을 한 사진사(김병옥 분)를 만난 장면이 분당 최고 시청률 5.4%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)까지 치솟으며 종잡을 수 없는 캐릭터들의 향연으로 안방극장에 신선한 재미를 더했다. 그 가운데, 같은 자아를 연기한 김해숙과 정지소의 연기력이 시청자들의 취향을 제대로 저격했다. 70대 말순은 딸 반지숙(서영희 분)에게 모진 말을 들은 뒤 상처받은 모습으로 보는 이들의 눈물샘을 자극했고 이후 20대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차웅기vs장경호, 갈등 봉합되나…"미안해" 오열 속 포옹 (유니버스 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808658"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 차웅기의 눈물에 장경호가 나선다. 20일 오후 11시 20분 방송하는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 5화에서는 리그전 2라운드 신곡 미션이 이어진다. 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치는 팀 비트 감독 엘 캐피탄이 준비한 '맘마미아(MAMMA MIA(WHO WE ARE))'로 경쟁한다. 지난주 팀 비트 주전의 소년미 넘치는 무대가 공개된 상황. 이번에는 팀 그루브 벤치가 그에 맞서 어른미 가득한 무대를 선보인다. 팀 그루브 벤치는 팀 비트 주전과 다른 분위기로 곡을 해석해 보다 성숙한 무대를 만들어낸다. 이창섭은 팀 비트 벤치 선수들이 만들어낸 이들만의 '맘마미아' 무대에 만족의 미소를 보인다. 팀 그루브 벤치의 무대 후, 투표 결과가 나오자 팀 비트 주전 차웅기는 무대 위에서 오열한다. 터져 나오는 울음을 막지 못해 팀 비트 주전 선수들은 물론 팀 그루브 벤치 선수들까지 차웅기를 다독인다고. 줄곧 껄끄러워하던 팀 그루브 벤치 장경호도 차웅기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['69세' 예수정, '28살’ 안석환과 파격 키스..송옥숙♥︎박상원 원나잇 (실버벨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215047"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황혼 청춘 로맨스 ‘실버벨이 울리면’의 4인4색 주인공들 송옥숙X박상원X예수정X안석환이 인생 황혼에 찾은 끝사랑을 선보이며 올 연말 잊고 있던 몽글몽글한 설렘을 피워내고 있다. 18일 공개된 STUDIO X+U의 휴먼 드라마 ‘실버벨이 울리면’(극본 홍윤정/감독 최병길)에서는 황혼에 찾아온 사랑으로 고민에 빠진 자매, 박금연(송옥숙 분)과 박수향(예수정 분)이 등장했다. 한복 명장 박금연은 홀로 떠난 여행에서 ‘밥 친구’를 찾다가 용기를 내 ‘데이팅앱’에 들어가 봤다. 그곳에서 금연은 지적인 풍모에 탄탄한 체격을 가진 근사한 남자 성낙원(박상원 분)을 만났다. 두 사람은 ‘젊은 애들’처럼 데이팅앱으로 만났으니 나이나 체면을 생각하지 않고 자유를 누리기로 결심했다. 온갖 유치한 행동 속에, 둘은 자신도 모르는 사이에 쌓였던 홧병까지 날려버리는 해방감을 맛봤다. 무르익은 분위기 속에 두 사람은 함께 하룻밤을 보내게 됐다. 다시 일상으로 돌아온 금연은 낙원이 자꾸만 생각났지만, 하룻밤의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 혜성투어 절도 사건 누명..갈등 최고 [신데렐라 게임]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290561"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 절도 누명을 쓴다. 20일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 15회에서는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 갈등이 최고조에 달한다. 앞서 세영은 자신의 허락도 받지 않고 조퇴한 하나에게 분노를 쏟아냈다. 하나의 상황 설명에도 그녀의 짜증은 계속 이어지는 가운데, 황진구(최상 분)가 등장하며 상황은 일단락됐다. 하지만 하나를 향한 세영의 악행은 끊이지 않아 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 15회에서 하나는 세영의 심부름으로 그녀의 집을 찾아간다. 최명지(지수원 분)는 하나의 이름을 듣자마자 구지석(권도형 분)의 누나라는 것을 알아챈다. 의미심장한 얼굴을 한 그녀는 한사코 거절하는 하나에게 택시비를 쥐어 준다고 하는데. 과연 명지의 검은 속내는 무엇일지 궁금증을 증폭시킨다. 회사로 돌아온 하나는 명지가 준 돈을 다시 세영에게 돌려준다. 그것조차 마음에 들지 않은 세영은 전보다 더 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 끝없는 고난의 연속… 앞에 놓인 세 가지 과제는? (‘옥씨부인전’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402848"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연은 스스로의 힘으로 지독한 운명을 딛고 일어설 수 있을지 관심이 모인다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 치열한 양반의 삶 속에 내던져진 가짜 옥태영(임지연)의 상황이 안타까움을 불러일으키는 가운데, ‘옥씨부인전’ 측은 20일 그의 앞에 놓인 세 가지 과제를 공개했다. ◇ 내려앉은 성씨 가문의 명예, 되찾을 수 있을까 가짜 옥태영은 자신의 가치와 능력을 진정으로 알아봐 준 현감 성규진(성동일)과 그의 아들 성윤겸(추영우)의 든든한 지원을 받고 한 가족이 됐다. 그러나 올곧은 성품으로 인해 청수현 유향소의 미움을 산 성규진은 억지로 역모의 존재를 만들어낸 좌수 이충일(김동균)의 잔꾀에 죄를 뒤집어쓰고 관직을 내려놓게 됐다. 이처럼 청수현을 뒤집어놓은 억지 역모 소동은 한순간에 옥태영의 모든 것을 앗아갈 조짐이다. 특히 성규진의 가산과 식솔을 모두 좌수 이충일에게 포상으로 하사하라는 명이 내려졌기에 또 한 번 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 황효은, 커리어우먼 변신…'신스틸러' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269773"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황효은이 '수상한 그녀'에서 커리어우먼으로 변신했다. 황효은은 지난 18일 방송한 KBS2 새 수목드라마 '수상한 그녀'에서 정인 역을 맡아 친구인 지숙(서영희 분)을 위로하는 모습을 전했다. '수상한 그녀'는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마. 방송에서 식사를 마치고 나온 정인은 식사를 잘 못 했던 지숙을 걱정하며 말을 건넸다. 무슨 일 있냐며 묻던 정인은 멀리서 말순(김해숙 분)을 발견하고 확 달라진 모습에 놀라움을 금치 못 했다. 전과 다른 세련된 옷차림에 스타일이 확 달라졌다며 놀라던 정인은 우리 엄마 맞냐는 지숙에게 누구랑 헷갈릴 비주얼은 아니라고 답해 웃음을 안겼다. 황효은은 세련된 비주얼의 커리어 우먼으로 변신해 캐릭터의 몰입도를 높였다. 황효은 특유의 현실적인 연기 스타일과 유머 감각까지 더해진 정인 캐릭터는 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, 비보이로 깜짝 변신…'레디 투 비트' 은석 役 캐스팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808656"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤서빈이 드라마 '레디 투 비트'에 캐스팅됐다. 본격적인 글로벌 활동을 펼치고 있는 윤서빈이 드라마 '레디 투 비트(READY TO BEAT)'에서 비보이(B-BOY)로 캐스팅되어 화려한 브레이킹 댄서 연기를 선보인다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 20일 "윤서빈이 지난 17일 왓챠'의 숏드라마 플랫폼 '숏챠'에서 첫 공개된 드라마 '레디 투 비트'에 합류해 열연을 펼친다"라고 밝혔다. 드라마 '레디 투 비트'는 브레이킹 댄스를 소재로 한 드라마로 20대를 태권도와 함께 보내던 주인공 '도현(윤재찬 분)'이 어느날 친구 '유정(류지원 분)'이 속한 댄스팀 '나인 크루'의 브레이킹 퍼포먼스를 보고 브레이킹 댄서를 꿈꾸는 이야기를 담은 드라마다. 또한 드라마 '레디 투 비트'에는 국내 대표 비보이 팀이자 브레이크 댄스 국가대표 초대 감독을 배출한 '라스트포원'이 안무 디렉팅에 참여했으며, 작품을 위해 배우들이 한 달간 직접 브레이킹 댄스를 배우는 등 작품의 완성도를 높이기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 시청률 이끄는 게임 체인저 존재감 [이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897822"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 겸 배우 권유리가 게임 체인저로 극에 활기를 불어넣고 있다. 권유리가 출연 중인 케이블채널 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형 연출 윤상호)은 '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수)의 짜릿한 철벽 방어전을 그린 드라마로 5주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지하며 큰 인기를 얻고 있다. 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡은 권유리는 동생 안다윤(김예나 분)을 살해한 지명섭(이학주)에게 복수를 하기 위해 수많은 선택과 고민을 거듭하며 변화하는 캐릭터의 내면을 세밀한 표현력으로 완성도 높게 담아내 좋은 반응을 이끌고 있다. 특히 권유리는 지동만(송영창)의 가석방을 막은 1회 엔딩부터 지명섭을 안다윤 살해 혐의로 긴급 체포했던 10회까지 적재적소에서 판도를 뒤바꾸는 역할을 해냈고, 이 과정에서 와일드한 액션과 감정 변모 등 다채로운 볼거리로 안서윤의 매력을 십분 살려내 눈길을 끌었다. 뿐만 아니라 권유리는 극 중 '가석빵즈'로 불리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 판도 뒤바꾸는 게임 체인저 존재감 (가석방 심사관 이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934374"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리가 게임 체인저로 극에 활기를 불어넣고 있다. 권유리가 출연 중인 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어)은 ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그린 드라마로 5주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지하며 큰 인기를 얻고 있다. 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡은 권유리는 동생 안다윤(김예나 분)을 살해한 지명섭(이학주 분)에게 복수를 하기 위해 수많은 선택과 고민을 거듭하며 변화하는 캐릭터의 내면을 세밀한 표현력으로 완성도 높게 담아내 좋은 반응을 이끌고 있다. 특히 권유리는 지동만(송영창 분)의 가석방을 막은 1회 엔딩부터 지명섭을 안다윤 살해 혐의로 긴급 체포했던 10회까지 적재적소에서 판도를 뒤바꾸는 역할을 해냈고, 이 과정에서 와일드한 액션과 감정 변모 등 다채로운 볼거리로 안서윤의 매력을 십분 살려내 눈길을 끌었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69세 예수정, 41살 연하男과 키스? "그냥 좋아요" 고백[실버벨이 울리면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290556"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실버벨이 울리면'의 4인4색 주인공들 송옥숙X박상원X예수정X안석환이 인생 황혼에 찾은 끝사랑을 선보이며 올 연말 잊고 있던 몽글몽글한 설렘을 피워내고 있다. 18일 공개된 STUDIO X+U의 휴먼 드라마 '실버벨이 울리면'(극본 홍윤정/감독 최병길)에서는 황혼에 찾아온 사랑으로 고민에 빠진 자매, 박금연(송옥숙 분)과 박수향(예수정 분)이 등장했다. 한복 명장 박금연은 홀로 떠난 여행에서 '밥 친구'를 찾다가 용기를 내 '데이팅앱'에 들어가 봤다. 그곳에서 금연은 지적인 풍모에 탄탄한 체격을 가진 근사한 남자 성낙원(박상원 분)을 만났다. 두 사람은 '젊은 애들'처럼 데이팅앱으로 만났으니 나이나 체면을 생각하지 않고 자유를 누리기로 결심했다. 온갖 유치한 행동 속에, 둘은 자신도 모르는 사이에 쌓였던 홧병까지 날려버리는 해방감을 맛봤다. 무르익은 분위기 속에 두 사람은 함께 하룻밤을 보내게 됐다. 다시 일상으로 돌아온 금연은 낙원이 자꾸만 생각났지만, 하룻밤의 일탈로 여기며 잊으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열, '넉오프' 캐스팅…김수현과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693592"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무열이 ‘넉오프’에 합류해 강렬한 아우라를 펼칠 예정이다. 디즈니+의 새 오리지널 시리즈 ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린다. 앞서 김수현과 조보아가 출연을 확정지은 것에 이어 김무열이 합류, 화려한 캐스팅 라인업을 완성해 기대를 더한다. 김무열은 극 중 거대한 짝퉁 시장을 추적하는 위조품 단속 TF팀 검사 백종민으로 분한다. 집요한 성격을 지닌 그는 남들과는 다른 판단력으로 수사망을 좁혀가는 인물. 김무열은 온갖 수단과 방법을 가리지 않고 목표를 쫓는 백종민의 검은 속내를 드러내며 대체불가한 연기로 극의 긴장감을 높일 예정이다. 김무열은 올 한 해 ‘범죄도시4’부터 ‘스위트홈 시즌3’, ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’, ‘우씨왕후’까지 다수의 작품에서 맹활약하며 열연을 펼쳤다. 그는 천만 관객 영화 ‘범죄도시4’에서 빌런 백창기 역을 맡아 거침없는 액션을 선보이며 이목을 사로잡았고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '대세' 주지훈X추영우 '중증외상센터', 내년 1월 24일 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009572"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세배우' 주지훈과 추영우가 출연한 넷플릭스의 첫 메디컬 드라마 '중증외상센터'가 공개일을 확정했다. 20일 아이즈(IZE) 취재에 따르면 넷플릭스 오리지널 '중증외상센터'는 2025년 1월 24일 공개될 예정이다. 넷플릭스의 첫 메디컬 드라마이기도 한 '중증외상센터'는 환자를 살릴수록 적자가 쌓이는 눈엣가시 대학병원 중증외상팀에 전쟁 지역을 누비던 천재 외상 외과 전문의 백강혁이 부임해 유명무실했던 중증외상팀을 실제로 사람을 살리는 중증외상센터로 만들어 가는 이야기를 그린 작품이다. '중증외상센터'는 이비인후과 전문의인 작가 한산이가(본명 이낙준)가 쓴 웹소설 '중증외상센터: 골든아워'를 원작으로 한다. 영화 '좋은 친구들'(2014)을 연출한 이도윤 감독이 메가폰을 잡았고 '아다마스'의 최태강 작가가 극본을 집필했다. '중증외상센터'는 현시점 가장 뜨거운 배우들이 출연하는 작품이다. 천재 의사 백강혁 역으로는 배우 주지훈이 나선다. 주지훈은 최근 종영한 디즈니+ 오리지널 '조명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG 소속 김승윤, 재력가 집안 막내딸이었다.."더할 나위 없이 행복" (독수리오형제를부탁해)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215033"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:29.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승윤이 '독수리 오형제를 부탁해'로 지상파 드라마에 첫 발을 내딛는다. 김승윤은 내년 2월 첫 방송 예정인 KBS2 새 주말드라마 '독수리 오형제를 부탁해(연출 최상열 극본 구현숙 제작 DK E&amp;M)'에서 재력가 집안의 막내딸로, 밝고 명랑하며 똑 부러진 성격을 지닌 '다이아몬드 수저' 한봄 역을 맡아 극에 활력을 불어넣을 전망이다. '독수리 오형제를 부탁해'는 오랜 전통의 양조장 '독수리 술도가'의 개성 만점 5형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 담은 드라마다. 극 중 김승윤은 재력가 아빠 한동석(안재욱)과의 남다른 '부녀 콤비' 활약부터 강수(이석기)와 설렘 가득 로맨스까지 전천후 '유잼 케미'를 선보일 예정이다. 특히 김승윤은 한봄의 활기차고 사랑스러운 매력을 한껏 살려 시청자들에게 유쾌한 에너지를 선사할 것으로 기대를 모은다. 김승윤은 소속사 YG엔터테인먼트를 통해 "KBS2 주말 드라마에]]></content>
    </entry>
</feed>