<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-25T12:15:07.745Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모습만 보면 패륜…결국 촬영 중단" 초2 금쪽이, 母에 무차별 폭력('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686324"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금쪽이가 촬영 중단 사태를 일으켜 충격을 안겼다. 25일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '엄마 재혼 후 쓸모없다 말하며 공격하는 아들'의 사연이 공개됐다. 이날 스튜디오에는 초2 아들을 키우고 있는 부부가 등장했다. 금쪽이를 둔 부부는 재혼 1년 차 가정이라 소개했다. 금쪽이 아빠가 방송 출연을 신청했다며 "저를 만나고부터 폭력적으로 돌변한 게 저 때문인가 걱정도 되고 궁금하기도 해서 신청하게 됐다"고 밝혔다. 관찰 영상에서 금쪽이는 "밥상에서 먹고 있잖아요" 괴성을 지르거나 폭력적인 성향을 보였다. 금쪽이 아빠는 "며칠 전에 심하게 다퉜는데 처절하게 울면서 자기가 크면 너 한번 두고 보자고 하더라. 너무도 심각하니까 복지 상담하시는 분이나 선생님도 입원을 해야 한다고 하더라"고 밝혔다. 이어진 영상에서 온 가족이 가게로 출근했고, 엄마 아빠가 일하는 동안 금쪽이는 심심하다며 키즈 카페에 가고 싶다고 했다. "나 잘할 수 있어. 나 못 믿어?"라며 떼를 썼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우 "장인·장모님과 부모님, 같은 아파트·동 거주"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868818"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 양가 부모님이 한 아파트에 함께 산다고 밝혔다. 25일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 '정성광인' 이상우의 요리 일상이 담겼다. 이날 이상우는 헬멧을 쓰고 오토바이에 올라타 눈길을 끌었다. 이상우는 아내 김소연과 오토바이를 타고 도심 데이트를 많이 했다며 "데이트도 하고, 기동성 있게 음식도 포장해 오고, 배달도 하고, 그런 용도로 많이 쓴다"라고 부연했다. 이어 이상우가 오토바이를 타고 음식 배달에 나선 곳은 부모님이 거주하는 아파트였다. 더불어 이상우는 부모님이 거주하는 아파트 다른 층에 살고 있는 장인 장모님 댁을 찾아 음식을 배달해 모두를 놀라게 했다. 이상우는 "장인 장모님과 부모님이 같은 아파트, 같은 동에 사신다"라며 "원래 저랑 부모님이랑 호수가 다른 같은 아파트에 살았다, 결혼하고 소연이가 들어 고, 몇개월 다가 장인어른 장모님도 같은 동으로 오시게 됐다"라고 고백했다. 이상우는 "세 가족이 한 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 잡은 초대형 부시리 살려주는 선함 훈훈 “손맛 봤으니까”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913402"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 선한 매력을 뽐냈다. 10월 25일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 6회에서는 게스트 김남길과 함께하는 추자도에서의 어촌살이가 그려졌다. 지난주 낚시 초보 차승원이 가장 먼저 부시리를 낚으면서 참바다 씨 유해진은 웃음을 잃었다. 명예 회복이 시급한 유해진은 포인트를 옮겨 설욕을 시도했다. 김남길도 마찬가지였다. 김남길은 "나도 잡고 싶어. 미친 듯이 잡고 싶어"라며 열정을 불태웠으나 3시간이 지나도 입질이 없자 "이제 슬슬 열받으려 그런다"고 토로했다. 하지만 꿋꿋하게 낚시를 이어간 끝에 차승원에 이어 두 번째로 부시리 낚시에 성공했다. 김남길이 "힘이 엄청 좋다"며 입질의 여운을 느끼는 가운데, 유해진은 또 한 번 말을 잃었다. 그러던 중 드디어 유해진에게도 입질이 왔다. 낚싯대를 감지도 못할 정도로 힘이 센 물고기는 약 10분의 씨름 끝에 올라왔다. 초대형 사이즈의 부시리였고 제작진까지 함성을 지르며 유해진을 축하했다. 유해진은 영광의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김소연♥’ 이상우 “장인 장모님·부모님, 같은 아파트 같은 동 살아”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913401"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 장인, 장모님과 부모님이 같은 아파트 같은 동에 거주 중이라고 밝혔다. 10월 25일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에는 편셰프 이상우가 오토바이를 타고 장인 장모님, 부모님 집에 음식을 배달하는 모습이 공개됐다. 오토바이를 타고 등장한 이상우는 "(김)소연이와 헬멧 쓰고 오토바이로 도심 데이트를 많이 했다. 동묘시장, 청계천 데이트도 하고 집 앞에서는 기동성 있게 음식도 포장해오고 배달도 하고 그런 용도로 많이 썼다"고 말했다. 부모님 집에 이어 장인 장모님 집에 음식을 배달한 이상우는 "장인 장모님과 부모님이 같은 아파트 같은 동에 거주하신다. 원래 제가 부모님과 같은 아파트, 다른 호수에 살았다. 제가 결혼하면서 (김)소연이가 들어오게 됐고 몇개월 뒤에 장인어른, 장모님도 같은 아파트에 오시게 됐다. 그러다 저희가 몇 개월 전에 이사를 오면서 양가 부모님들만 계시는 상황이 됐다. 근데 거의 근처다. 한 5분 거리다. 저희가 뭔가 부족할 때 가져오기도 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원 "캐스팅은 유해진이 늘 1순위"...참바다 명예 회복 (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787855"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 명예 회복에 도전했다. 25일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 차승원, 유해진, 김남길이 바다 낚시에 도전했다. 차승원이 세 사람 중 처음으로 부시리 낚시에 성공하자 유해진은 "손맛이 확 느껴지냐"고 부러워하는 한편 참바다로서의 명예 회복이 시급해졌다. 김남길은 "미친듯이 잡고 싶다. 물고기가 우리 마음대로 되는 게 아니다"라고 푸념했다. 유해진은 "어제 얘기했잖냐. 한 마리만 잡으면 들어가자고. 우리는 못 들어간다"며 착잡한 심경을 드러냈다. 유해진은 심기일전하고 낚싯대를 드리웠다. 유해진이 "캐스팅 좋았다"고 하자, 차승원은 "캐스팅은 유해진이 늘 1순위"라며 너스레를 떨었다. 차승원에 이어 두 번째로는 김남길이 치열한 다툼 끝에 부시리를 낚아 올렸다. 마침내 유해진의 낚싯대에도 신호가 왔다. 차승원과 김남길은 덩달아 기뻐하며 유해진에게 주목했다. 물고기와 어마어마한 힘겨루기에 유해진은 "이러다 끊고 도망가면 안 되는데"라고 당황했다. 입질이 온 지 10여 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 낚싯배서 외친 항복…"미친 듯이 잡고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868806"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:30.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길이 낚싯배 위에서 항복을 외쳤다. 25일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 김남길이 차승원, 유해진과 함께 저녁 식재료를 구했다. 이들은 첫 포인트에서 간절함을 느꼈다. 시간이 흘러도 물고기를 잡기 쉽지 않았기 때문. 드디어 차승원에게 입질이 왔고, 낚싯대가 끌려가며 기대감이 커졌다. 드디어 물고기가 모습을 드러냈다. 무려 2시간 만에 처음 만난 부시리였다. 유해진과 김남길은 수확이 없었고, 결국 다른 포인트로 자리를 옮겼다. 이에 김남길이 혀를 내둘렀다. 그는 "항복이다, 항복"이라고 외쳤다. 특히 "미친 듯이 잡고 싶다"라면서도 "물고기가 우리 마음대로 되는 게 아니야. 우리 마음대로 되겠나?"라고 해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 이정현, 남편 출장 필수품 '볶음 고추장' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007868789"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 '신상출시 편스토랑'에서 매실 볶음 고추장 레시피를 공개했다. 25일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 편셰프 이정현의 요리 일상이 담겼다. 이날 이정현이 '편스토랑' 5주년을 축하하며 녹화장에 딸 서아와 함께 등장해 환호를 자아냈다. 이정현의 딸 서아는 "축하합니다"라며 시청자들을 위한 인사를 건네기도. 이정현이 해외 출장을 떠나는 남편을 위한 필수품 '매실 볶음 고추장'을 준비했다. 이정현의 남편은 둘째를 임신하고 주말에 홀로 육아를 해야 할 아내 이정현 걱정에 3박 4일에서 1박 4일로 출장 일정을 변경했다고. 이어 이정현은 견과류, 건새우, 매실 절임 등이 들어간 '매실 볶음 고추장'을 만들었고, 이정현의 남편이 요리 보조로 나서 눈길을 끌었다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 30분에 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금쪽이, 母에 목조르기→15층서 투신 시도 ‘경악’..결국 관찰 중단 (‘금쪽같은’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005183586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005183586"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금쪽같은 내 새끼’ 금쪽이가 심각한 충동성을 드러냈다. 25일 방송된 채널A ‘금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘’엄마 재혼 후 쓸모없다’ 말하며 공격하는 아들’의 사연이 공개됐다. 이날 숙제를 미루고 싶은 금쪽이는 엄마에게 막무가내로 떼쓰기 시작했다. 계속된 엄마의 거절에 금쪽이는 엄마에게 물리적인 공격을 가하고, 머리까지 짓누르며 점점 더 강한 폭력성을 드러내 충격을 안겼다. “숨 못 쉬겠다”, “나와라고”라며 소리치는 엄마에도 금쪽이는 더욱 힘을 줘 엄마를 짓눌렀다. 간신히 빠져나오는 엄마에 금쪽이는 다시 한번 폭력을 휘두르더니 완전히 폭발한 듯 무차별 폭력을 가했다. 제작진이 나서서 만류했지만 이성을 잃은 금쪽이는 멈출 줄 몰랐다. 놀란 신애라는 “이런 경우 자주 있냐”고 물었고, 엄마는 “네 많았다. 생각보다 힘이 세서 처음에는 저항도 하고 무기 가지고 휘둘렀다. 지금은 이제 그리고 금쪽이한테 반응을 보이면 더 심해진다. 그래서 죽지 않을 정도 버틴다”라고 말해 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈-변정수, 故 김수미 추모 “너무 슬프고 그립다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158944"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈-변정수, 故 김수미 추모 “너무 슬프고 그립다” 이종격투기 선수 추성훈과 방송인 변정수가 故 김수미를 추모했다. 먼저 추성훈은 25일 자신의 인스타그램에 “항상 우리 어머니 그리고 나에게 많은 사랑을 주셔서 늘 감사했다. 너무 슬퍼서 어떻게 말해야 될지 모르겠다. 좋은 곳에 편히 쉬십시오”라고 남겼다. 변정수 또한 SNS에 “내 인생의 선생님. 선생님만나고 나서야 역할이 아닌 그 인물이 되는 법을 배웠고 연기의 즐거움도 알게 됐다. 적극적인 삶을 살아가는 방법도 배웠다”고 털어놨다. 그는 “벌써 그립고 보고 싶습니다 선생님. 일 때문에 멀리 와있어 당장 가지 못해 죄송하고 사랑합니다. 고인의 명복을 빕니다”라고 애도의 글을 남겼다. 김수미는 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견됐다. 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나, 끝내 사망했다. 사인은 고혈당 쇼크로 알려졌다. 향년 75세. 고인의 빈소는 서울 한양대학교병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 오는 27일 오전 11시다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 딸, '편스토랑' 최연소 MC 됐다..깜짝 등장에 '술렁']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276826"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이정현 딸 서아가 최연소 MC가 됐다. 25일 방송된 KBS 2TV 예능 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 이정현 딸 서아가 스튜디오에 깜짝 등장한 모습이 그려졌다. 이날 이정현은 '편스토랑' 5주년을 축하하며 "오늘 5주년이라 서아가 인사하면 드리면 좋겠다 싶어서 (녹화장에) 같이 왔다"라고 밝혀 녹화 현장을 술렁이게 했다. 이어 서아는 숫자 '5'가 적힌 풍선을 등에 멘 채 압도적인 귀여움으로 등장했다. MC 붐은 "오늘은 서아가 특별 MC다"라며 서아를 열렬히 반겼다. 이정현은 서아와 미리 맞춘 듯한 퍼포먼스를 보이기도 했다. 이정현이 "편스토랑 5주년"이라고 하자 서아는 "축하합니다"라고 준비해온 축하 인사를 건네 보는 이들의 환호를 자아냈다. 이를 지켜보던 이연복 셰프는 서아에게 용돈을 건네며 "맛있는 거 사 먹어"라고 했고, 이정현은 "엄마 줘, 이거"라며 자연스럽게 곧바로 용돈을 가져가 보는 이들의 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마 목 조르다가 화 안 풀리자 15층서 투신 시도... 결국 '관찰 중단' ('금쪽이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314198"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역대 최악의 금쪽이가 등장했다. 25일 저녁 채널A '요즘 육아 금쪽 같은 내새끼'에서는 초등 2학년 금쪽이를 키우고 있는 부부가 출연했다. 두 사람은 이혼 이후 만난 돌싱 부부라고. 아빠는 "초등학교 동창이다. 4년 전 동창회에서 만난 게 인연이 됐다"며 "(예전엔) 내게 '삼촌'이라고 했는데, 이제는 '아빠'라고 부른다"고 말했다. 아빠는 출연을 결심한 계기에 대해 "나를 만나고부터 아이가 폭력적으로 변했다. 나 때문인가 궁금하다"고 말했다. 아빠에 따르면 금쪽이는 아빠에게 악을 쓰며 화내거나, 쇠 막대기를 들고 때리는 건 물론 "20년 뒤 크면 복수하겠다"는 섬찟한 말도 서슴치 않는다고. 엄마는 "결혼 전후 태도가 변했다. 안 하던 행동도 하고, 떼도 쓰고 그랫던 것 같다"고 했다. 아빠는 "나와 아들이 며칠 전에 심하게 다퉜다. 그때 아들이 '내가 크면 두고 보자'는 말을 하더라"라며 "너무 심각한 상황에 복지 상담하는 분도 '지금 당장 입원해야 한다'고 말했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 故 김수미 추모 “찰진 욕 그리워…따뜻함 잊지 않을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158943"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍석천, 故 김수미 추모 “찰진 욕 그리워…따뜻함 잊지 않을 것” 방송인 홍석천이 故 김수미를 추모했다. 홍석천은 25일 자신의 인스타그램에 故 김수미와 함께 출연했던 방송을 캡처해 올리며 추모 글을 남겼다. 그는 “김수미 선생님께 많은 칭찬 위로 받았었는데 이렇게 갑자기 떠나가신게 믿기지 않는다. 오랫동안 건강하게 웃음주실 거라 하셨는데 참 슬프고 벌써 그 찰진 욕이 그리워진다”고 추모했다. 홍석천은 “나태해지려 할 때마다 정신 차리게 해주셨던 그 따뜻함 잊지 않겠다. 편히 쉬시기 바란다”면서 “삼가 고인의 명복을 빕니다 김수미 선생님”이라고 전했다. 김수미는 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견돼 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나, 끝내 사망했다. 사인은 고혈당 쇼크로 알려졌다. 향년 75세. 고인의 빈소는 서울 한양대학교병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 오는 27일 오전 11시다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수미 “앞으로 2~3년 있다 죽을지도”→임호 “왜 유언을 하시냐” (‘회장님네’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390067"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미가 25일 세상을 떠난 가운데, 방송에서 한 발언이 되고 있다. 지난 8월 12일 방송된 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 96회에는 김수미가 출연했다. 이날 김수미는 “이 나이에 나라에서 불러줌을 감사히 생각합니다. 죽을 때까지 앞으로 2, 3년 있다 죽을지 모르지만 제 유골은 국립 묘지에”라고 말했다. 이에 임호는 “왜 유언을 하시냐”라고 말하며 웃었다. 이어 김수미는 “요단강 건너가 만나리”라고 덧붙였다. 서울 서초경찰서에 따르면 김수미는 심정지가 발생해 25일 오전 8시께 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 결국 사망 판정을 받았다. 김수미의 아들 정명호 대표는 이날 연합뉴스와의 통화에서 “사인을 조사한 경찰이 고혈당 쇼크사가 최종 사인이라고 알렸다”고 밝혔다. 임호는 이날 자신의 sns에 “김수미 선생님, 이젠 하늘나라에서 아프지 마시고 힘들지 마시고 행복하시길 바랍니다”라는 글을 게재하며 추모하기도 했다. 이어 “마지막 회에서 ‘저런 아들 있으면 좋겠다’ 하셔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 딸 스튜디오 등장, 이연복 셰프 5만원 용돈 투척(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913400"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현의 딸 서아가 '편스토랑' 스튜디오에 등장했다. 10월 25일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에는 이정현이 편셰프로 출연했다. 이날 이연복 셰프는 '편스토랑'의 5주년을 축하하며 "5년 전과 달라진 게 또 있다. 서아 사랑해주시는 분들이 너무 많다"고 말했다. 그러자 이정현은 "5주년이라 서아가 인사 한 번 드리면 좋겠다 싶어서 같이 왔다"며 딸을 소개했다. 5주년 축하 풍선을 들고 등장한 서아는 "(5주년) 축하합니다. ('편스토랑'에) 엄마랑 아빠랑 왔어요"라고 사랑스럽게 말했다. 이때 이연복 셰프는 지갑에서 5만 원을 꺼내 서아에게 "맛있는 거 사먹어"라고 했고 이정현은 "엄마 줘 이거"라며 5만 원을 그대로 가져갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규선, 최웅과 외박했다고 뺨때린 母 한채영에 "우리 사이 질투해?" (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314197"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한채영이 자신의 친아들로 밝혀진 최웅과 외박을 한 딸 김규선의 뺨을 때리며 분노했다. 25일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 정인(한채영 분)이 우진(최웅 분)과 주련(김규선 분)의 외박에 충격을 받는 모습이 그려졌다. 우진을 향한 아내 정인의 눈빛에 이상을 감지한 태창(이병준 분)은 두 사람 사이를 질투했다. 독립을 하겠다는 우진의 팔을 붙잡는 정인을 본 태창은 분노했고 주련은 자신과 결혼할 우진을 질투하는 태창을 보며 “아빠 왜 그래? 어떻게 우진 오빠를 질투해!”라고 황당해했다. 태창은 “이건 촉이다”라며 “저것들 뭔가 있다!”라고 의심했다. 정인은 태창의 사무실을 찾아가 “정우진 못 내보낸다. 두 번 다시 내게 그러지 말라”고 요구했고 태창은 “정우진 그 놈을 끼고 도는 이유가 뭐야?”라고 물었다. 이에 정인은 “정우진 나와 5년 계약했다, 내가 옆에 데리고 있으면서 최고로 키울거야”라고 주장했다. 이에 태창은 “당장 주련이 결혼시켜서 내보내. 아니면 나랑 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백' 요리하는 돌아이 "본명 윤남노 뜻=늙은 남자..선생님도 웃어"[혤스클럽][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276807"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혜리' 셰프 윤남노가 자신의 본명 뜻에 대해 언급했다. 25일 유튜브 채널 '혜리'의 토크쇼 '혤's클럽'에는 "보류였던 1라운드 '옥돔 우로코야키' 싱거웠지만 올라갈 수 있었던 이유"라는 제목의 영상이 공개됐다. 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 '요리하는 돌아이' 윤남노 셰프가 출연해 혜리와 유쾌한 대화를 나눴다. 앞서 '흑백요리사' 1라운드에서 윤남노 셰프는 자신이 사용한 사바용 소스를 눈을 가린 백종원이 정확히 맞히자 뒤를 돌아보며 놀란 표정을 지은 바 있었다. 당시 윤남노 셰프의 놀란 심정이 정확히 드러난 해당 표정은 네티즌들에 의해 '짤'이 되며 큰 화제를 모았다. 이날 혜리는 해당 '사바용 짤'을 언급하며 "사바용 소스를 먹으면 딱 알만한 뭐가 있어서 (심사위원 분들이) 맞히신 거냐"라고 물었다. 이에 윤남노 셰프는 "(사바용 소스가) 계란 맛이 많이 나고, 버터 맛이 많이 난다. 그런데 눈 가리고 먹으면 알 수 없다. (향이 센 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["113kg 데뷔" 미코 출신 양혜승, '35kg' 감량 후 몰라보게 달라진 비주얼('프리한닥터')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686320"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양혜승이 '35kg' 체중 감량을 했다고 밝혔다. 25알 방송된 tvN '프리한 닥터' 코너 '기적의 솔루션'에는 미스코리아 출신 가수 양혜승이 몰라보게 달라진 비주얼로 근황을 전해 눈길을 끌었다. 양혜승은 "지금은 168cm 78kg 과체중이긴 한데 데뷔 때에 비하면 35kg 정도 감량을 했다. 데뷔를 113kg에 했다"고 체중 감량에 대해 밝히며 "엄마가 돌아가시고 나서 그게 큰 충격이었다. 술로 하루하루를 보냈다. 먹는 걸로 모든 걸 잊어버리고 아무것도 하기 싫었다. 살이 많이 불어났다"며 살이 찐 이유에 대해 고백했다. 이어 양혜승은 "체중이 늘어나니 몸에 무리가 온다는 게 느껴지더라. 그런 걸 느끼면서 다이어트를 하게 됐다. 건강 검진 결과 혈당이 300(mg/dL)이 나왔다. 고지혈, 지방간, 콜레스테롤, 당뇨가 왔다. 가족력에도 당뇨는 없었는데 다 겹쳐서 와서 충격이었다"고 털어놨다. 또한 다이어트 방법에 대해 양혜승은 "원푸드 다이어트, 디톡스 다이어트 무작정 굶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스쿨', 본격 팀전 시작… 최초 탈락자 발생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829785"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 서바이벌 '스쿨'에서 최초 탈락자가 발생한다. 오는 26일 방송되는 SBS M·SBS FiL '스쿨(SCOOL)'에서는 본격적인 팀전과 함께 K-팝 히스토리 미션이 시작된다. '팀이 패하면 전부 탈락 후보 직행'이라는 잔인한 룰 속에서 연습생들은 탈락을 피하기 위해 치열한 경쟁을 펼친다. 총 6개의 팀으로 나뉜 연습생들은 1세대, 2세대, 그리고 3세대 K팝 그룹의 곡을 커버하며 실력과 성장 가능성을 보여준다. 힙합부터 강렬한 댄스, 스쿨룩 스타일링 등 다양한 콘셉트의 무대가 공개된다. 이번 화에서도 은혁 유주 최영준 등 멘토들의 냉탕과 온탕을 오가는 심사평이 이어졌다고 전해진다. 연습생들의 눈물샘을 자극한 사건 역시 발생한다. 그런가 하면 멘토 이홍기도 인정한 인간 승리 연습생이 등장한다. 이홍기는 "열정과 절실함이 잘 보였다. '스쿨'에서 가장 많이 성장할 수 있는 친구들이다"라며 노력을 칭찬한다. '스쿨'은 전 세계를 대표할 보이그룹을 탄생시키기 위해 한국과 대만이 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수미 '애증의 유작' 된 '친정엄마'…"작년부터 출연료 못받아"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007338"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2010년 초연부터 14년간 '개근 출연'…"무덤까지 가져갈 작품" 소송 준비하다 돌연 사망…제작사 대표는 연락 두절 임순현 이영재 기자 = 25일 갑작스럽게 별세한 배우 김수미의 마지막 무대 공연은 뮤지컬 '친정엄마'다. 14년간 꾸준히 출연할 정도로 각별한 애정을 쏟았지만, 김수미에게 고통을 준 작품이기도 했다. 김수미는 지난 5월 26일까지 한전아트센터에서 상연된 '친정엄마'의 주인공 봉란 역으로 출연했다. 공연을 마치고 같은 달 31일 피로 누적으로 휴식이 필요하다는 진단을 받고 서울 성동구 한양대병원에 입원했다. '친정엄마'는 방송 활동에 주력하던 김수미가 유독 많은 애착을 보였던 공연이다. 이 작품은 말괄량이 처녀였던 봉란이 세월이 흘러 친정엄마가 되면서 딸 미영과 일상의 갈등과 기쁨을 겪는 이야기를 담았다. 김수미는 2010년 초연부터 시작해 14년 동안 한 번도 빠지지 않고 봉란 역으로 출연했다. 그는 지난 4월 열린 '친정엄마' 프레스콜에서 "'친정엄마'는 '전원일기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 류진 “‘흑백요리사’ 에드워드 리, 큐티 섹시… 섹시한 곰돌이 같아” (‘차쥐뿔’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390049"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지의 멤버 류진이 ‘흑백요리사’ 에드워드 리의 팬이라고 말했다. 25일 유튜브 채널 ‘차린건 쥐뿔도 없지만’에 “웃는 자가 일류다. 신류진은 일류다”라는 제목의 영상이 게재됐다. 이영지는 류진에게 “‘흑백요리사’ 다 봤냐”고 물었고 류진은 다 봤다고 말했다. 이날 촬영은 ‘흑백요리사’ 마지막 방송 2일 전에 진행됐다. 이영지가 “나랑 (‘흑백요리사’) 우승자 맞히기 할래?”라고 말했다. 이영지는 에드워드 리가 우승자가 될 것 같다고 추측하자 류진은 “약간 입덕했다”고 말하며 수줍게 웃었다. 또 류진은 “원래는 최강록 셰프님 팬이었다. 그런데 떨어지셨다. 그러고서 이제 팀전하는데 에드워드 리님이 너무 귀여우셨다. 완전 큐티 섹시였다. 섹시한 곰돌이 같았다. 그래서 너무 매력적이셨다”고 말했다. 이어 “그 팀이 졌을 때 다리 떨면서 큐티 점수 없나. 섹시 점수 없나. 매력 점수 없나”라고 덧붙였다. 넷플릭스 ‘흑백요리사’는 20명의 유명 셰프 ‘백수저’와 재야의 고수 ‘흑수저’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리하는 돌아이’ 윤남노 “두부 1만6000모, 콩비린내에 돌겠더라. 본명 남노 ‘늙은 남자’란 뜻”(혤’s club)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103409"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘흑백요리사’ 출연자 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노 셰프. 사진 | 유튜브채널 ‘혤’s club’ 숱한 밈을 제조한 ‘흑백요리사’의 금쪽이 ‘요리하는 돌아이’가 예능감 넘치는 입담으로 경연 뒷 이야기를 풀었다. 25일 유튜브채널 ‘혤’s 클럽’에 넷플릭스 화제작 ‘흑백요리사: 요리계급전쟁’에서 톱4까지 오른 흑수저 셰프 ‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 출연했다. “밈제조기, 사바용을 전세계에 알린 남자 윤남노다”라며 인사한 윤남노는 앞서 출연한 ‘흑백요리사’ 우승자 나폴리맛피아(권성준)를 의식한 듯 “구독자로서 왔다. 맛피아는 구독 안 했나? 성준씨 안 되겠네”라고 견제해 웃음을 자아냈다. 윤남노는 ‘흑백요리사’ 방송 내내 다소 과장되고 독특한 몸짓에 반전 실력으로 인기를 끌었고, 쿠팡플레이 ‘SNL코리아’에서 인간복사기 이수지와 함께 출연하며 예능감도 선보였다. 윤남노는 “나는 사실 돌아이라는 말을 좋아하는데 사람들은 좀 싫어하는 것 같다. 건달 출신이다. 문신 많을 것 같다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["언제 부자 되나" 빚더미에 쌓인 20대...탈출구는 어디에 (추적 60분)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251263"/>
        <updated>2024-10-25T12:14:31.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['추적 60분'이 청년들의 빚이 빠르게 늘어나는 현실이 더 이상 개인의 문제가 아닌 사회적 문제로 번지고 있다고 지적한다. 25일 방송되는 KBS 1TV '추적 60분'은 '나쁜 빚, 20대는 왜 빚을 지게 되었나'라는 주제로 청년들의 이야기를 조명한다. 더불어민주당 이강일 의원실에 따르면, 신용유의자로 등록된 20대는 지난 7월 기준 6만5887명으로 빠르게 증가하고 있다. 사회에 첫발을 내딛는 시기부터 경제적 어려움에 빠진 청년들의 사정이 무엇인지 궁금증을 모은다. ■ 벼락 거지 안 되려고 빚내 투자했다 20대 최성준 씨(가명)는 대출을 끌어모아 비트코인에 투자했지만, 전부 잃고 3년에 걸쳐 빚을 상환했다. 그러나 이후 마지막이라는 생각으로 또 주식 투자를 했고 모두 잃었다. 최성준 씨는 "월급 220만 원 정도 받으면서 적금 들고 생활비 쓰고 하면 실제로 남는 건 30만 원인데, 언제 부자가 되나 싶은 마음이 너무 컸다"고 빚을 내면서까지 이른바 '빚투'를 감행하는 이유를 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 백지연, 현대家 며느리와 첫 만남 회상 "눈물 왈칵 쏟아져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276786"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앵커 출신 백지연이 며느리와 첫 만남을 회상했다. 오는 10월 27일 첫 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에 참여한 앵커 백지연이 오은영과의 토크 중 재벌가 며느리와의 첫 만남 이야기를 공개한다. 백지연은 오은영이 "최근 경사가 있지 않았느냐"며 축하 인사를 전하자, 며느리를 처음 만나던 날에 대해 "생방송보다 더 떨렸고, 얼굴을 보는 순간 눈물이 왈칵 쏟아졌다"며 감동적인 비하인드를 밝혀 시청자들의 관심을 끌었다. 이 외에도 싱글맘으로 아들을 키워온 이야기를 전하며 "출산 3일 전까지 뉴스를 했고, 입덧과의 싸움 속에서 뉴스를 진행했다"는 고백과 함께, 새벽 3시에 아이를 두고 뉴스 현장으로 향해야 했던 고충을 엄마로서의 진솔한 이야기를 통해 공유할 예정이다. 그동안 백전백승의 인생을 걸어왔던 백지연에게 숨겨진 반전 스토리와 눈물의 사연이 어떤 모습으로 그려질지 시청자들의 기대감이 높아지고 있다. 대한민국 각 분야의 탑티어 강연자들이 함께하는 릴레이 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY 류진 “‘흑백요리사’ 에드워드 리, 큐티 섹시 곰돌이 같아” 입덕 고백(차쥐뿔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913399"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지) 류진이 ‘흑백요리사’ 에드워드 리의 팬이라고 밝혔다. 10월 25일 ‘차린건 쥐뿔도 없지만’ 채널에는 ‘웃는 자가 일류다. 신류진은 일류다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 류진은 손까지 떨 정도로 긴장한 모습을 보였다. 이영지는 “원래 사람 자체가 텐션이 높지는 않지만 언니 집에서 보는 언니보다 훨씬 긴장했다”라고 말했다. 류진은 “나는 들어오기도 전에 일부러 술 마셨다. 차 안에서 위스키 몇 입 하고 왔다. 그래서 이제 슬슬 올라올 수 있을 것 같다”라고 털어놨다. 그때 이영지는 “언니 ‘흑백요리사’ 봤나. 나랑 우승자 맞히기 할래?”라고 물었다. 촬영일 기준 ‘흑백요리사’ 마지막 방송 이틀 전이던 상황에서 이영지는 에드워드 리의 우승을 예측했다. 류진은 “나 근데 에드워드 리한테 입덕했다. 원래 최강록 셰프님 팬이었다. 근데 떨어지신 거다. 그러고서 팀전하는데 에드워드 리 님이 너무 귀여우신 거다”라고 말했다. 이영지는 “저랑 같은 에드워드 리?”라고 물으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 요리하는 돌아이, "경연 음식 몰래 먹어...급식대가 극찬"('혜리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686316"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'에 출연한 셰프 윤남노가 경연 음식을 시식해 봤다고 밝혔다. 25일 유튜브 채널 '혜리'의 토크쇼 '혤's클럽'에는 "보류였던 1라운드 '옥돔 우로코야키' 싱거웠지만 올라갈 수 있었던 이유"라는 제목의 영상이 올라왔다. 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연한 '요리하는 돌아이' 윤남노 셰프가 출연해 '흑백요리사' 비하인드를 언급했다. 이날 윤남노 셰프는 자신의 닉네임 '요리하는 돌아이'를 언급하며 "저는 '돌아이'라는 워딩을 되게 좋아한다"며 "사람들이 되게 싫어하더라. 저는 직업에 약간 미쳐있거나 좀 집요한 거를 '또라이다'라고 표현을 하는데 이번에 방송에 나오면서 해명할 수 있어서 다행이다. 되게 오해를 받으며 살아왔다. '건달 출신이다' 이런 얘기도 있었는데 저 문신 하나도 없다"고 해명했다. 경연을 준비하는 과정에 대해서 윤남노 셰프는 "그때 간절했던 게 가져갔던 요리를 하루에 일하면서 40번 만들어보고, 돈도 많이 썼다. 연습하는데 약 300만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마 재혼 후 '공격성' 띠는 금쪽이, 괴성까지…오은영 "특이점 발견"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686315"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 엄마 재혼 후 공격성을 띠는 금쪽이네 가족을 위한 조언을 건넨다. 오늘(25일) 방송되는 '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '엄마 재혼 후 쓸모없다 말하며 공격하는 아들'의 사연이 공개된다. 이날 초2 아들을 키우고 있는 애정 넘치는 부부가 등장한다. 금쪽이는 엄마의 재혼 후 충동성과 공격성이 급격히 늘었다고. 금쪽이의 충동성 높은 말과 공격적인 행동의 이유가 무엇인지는 본 방송을 통해 공개된다. 선공개 영상에서는 가게에서 심심해 보이는 금쪽이의 모습이 보인다. 곧이어 홀로 키즈카페에 가겠다며 칭얼거리기 시작한다. 엄마가 금쪽에게 혼자 갈 수 없는 이유를 차근차근 설명하지만, 금쪽이는 위험하지 않다며 괴성을 지르며 반발한다. 요구를 들어주지 않는 엄마에게 금쪽이는 점점 더 공격적으로 변한다. 이를 중재하기 위해 아빠가 등장한다. 하지만 아빠의 말에도 눈빛으로 반항하며 위압적인 태도를 보인다. 또한 금쪽이는 "집에 혼자 있는 건 괜찮고, 키즈 카페에 혼자 가는 건 위험]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 8년만에 공식 팬미팅 개최 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158941"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤계상, 8년만에 공식 팬미팅 개최 [공식] 배우 윤계상이 8년 만에 공식 팬미팅을 개최한다. 소속사 저스트 엔터테인먼트는 윤계상이 2016년 팬미팅 이후 약 8년 만에 공식 팬미팅을 개최한다고 알렸다. 이번 팬미팅은 윤계상의 배우 데뷔 20주년을 맞이하여 진행되는 팬미팅으로도 의미가 깊다. 특히 최근까지 god로 콘서트 무대에서 팬들과 호흡했던 만큼, 배우 윤계상과의 만남을 고대하던 팬들도 많았기에 팬미팅 소식 그 자체로 반가움을 자아내고 있다. 2024년 팬미팅의 타이틀은 ‘LOG’로 이는 시간을 담은 기록, 변치 않는 마음을 의미한다. “처음 만났던 순간부터 지금까지 함께 걸어온 시간들이 켜켜이 쌓여있는 시간 속에서 우리를 연결하는 기록. 무수한 시간들이 흘러도 변치 않는 건 서로를 향한 마음, 그리고 늘 같은 고마움”이라는 팬들을 향한 윤계상의 진심을 담아냈다. 실제로 이번 팬미팅은 윤계상의 요청에 의해 기획이 시작됐다. 일찍이 스태프들과 긴밀하게 소통하며 팬미팅 준비에 몰두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Singer and actor Kim Woo-seok, actor Kang Na-eun dating]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060681"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Singer and actor Kim Woo-seok and actor Kang Na-eun are dating, Kim's agency Blitzway Studios said Friday. The statement came after media outlet News1 reported on the same day that the two are in a relationship. "Kim Woo-seok and Kang Na-eun carefully developed a romantic relationship after working together on a project," the agency said. "We kindly ask for warm support as you watch over their relationship." The couple first met through the romantic drama “Social Savvy Class 101,” which will hol]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지 ‘흑백요리사’ 백종원 빙의 “냄새 먼저 맡을게유”(차쥐뿔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913398"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지가 ‘흑백요리사’ 백종원에 빙의했다. 10월 25일 ‘차린건 쥐뿔도 없지만’ 채널에는 ‘웃는 자가 일류다. 신류진은 일류다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 33회 촬영이 시작되자, 이영지는 누워서 냄비 뚜껑으로 슬레이트를 쳤다. 이영지는 “안녕하세요 여러분. 이제 날씨가 좀 추워졌다. 10월이다. 이 공간이 좀 추워지니까 기분이 너무 좋다. 전기 장판이 있으니까 잠이 솔솔 온다”라고 잠에 든 시늉을 하다 “졸린 건 졸린 거고 PPL은 PPL이고”라고 말해 웃음을 자아냈다. 핫소스 PPL을 진행하며 피자를 먹던 이영지는 갑자기 검은색 천으로 자신의 눈을 가렸다. 스태프에게 피자를 먹여달라고 요청한 이영지는 “냄새 먼저 맡을게유”라고 백종원에 빙의했다. 냄새를 맡은 후 피자를 먹던 이영지는 “이쪽에 있는 거. 페퍼로니”라고 가리켰다. 이 모습에 스태프가 “보이시는 거 아니냐”라고 묻자, 이영지는 “조금 보인다”라고 털어놔 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아가씨 타령' 최민환, 어떻게 아이들과 '슈돌' 나올 생각을 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787785"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환이 업소 출입 의혹에 휩싸이면서, 이혼 후에도 아이들과 함께 '슈돌'에 출연한 그를 향한 비판이 계속되고 있다. 밴드 FT아일랜드 최민환과 그룹 라붐 출신 율희는 2018년 어린 나이에 결혼을 알려 '최연소 아이돌 부부'가 됐다. 슬하에 1남 2녀를 뒀으나 결혼 5년 만인 지난해 12월 이혼을 알렸고, 세 아이의 양육권은 최민환이 갖게 됐다. 최민환이 아이들을 양육함에 따라, '세 아이 엄마' 율희는 이혼 당시부터 악플에 시달려야 했다. 여기에 율희가 TV조선 '이제 혼자다'에 출연을 알리면서 여론은 더욱 악화됐다. 여기에서 율희는 이혼을 통보받은 입장임을 알렸지만, 방송 후 한 유튜버는 율희의 외박설을 주장했다. 또, 최민환이 율희로부터 양육비를 받고 있지 않고, 율희도 이혼 과정에서 재산 분할을 받지 않기로 합의했다고 전했다. 이로 인해 또 한 번 율희는 많은 비난을 받았다. 결국 율희가 입을 열고 최민환에 관한 폭로를 시작했다. 24일 율희는 자신의 유튜브 채널을 통해 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미 子 정명호 “평생을 모두의 어머니로, 기억해주길” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158939"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 김수미 子 정명호 “평생을 모두의 어머니로, 기억해주길” [전문] 배우 故 김수미의 아들 정명호 나팔꽃F&amp;B 대표가 모친의 별세를 알리며 유족의 입장을 전했다. 정명호 대표는 25일 “나의 어머니이시면서, 오랜 시간 국민 여러분들께 큰 사랑을 받아온 배우 김수미 님께서 오늘 오전 7시 30분 고혈당 쇼크로 세상을 떠나셨다”고 밝혔다. 그는 “‘전원일기’의 ‘일용 엄니’에서 연극 ‘친정 엄마’까지 평생을 모두의 어머니로 웃고 울며 살아오신 김수미 배우를 사랑해주신 모든 분들께 깊이 고개 숙여 감사드린다”면서 “언제나 연기에 대한 사랑과 열정으로 시청자 곁에 머물렀던 김수미를 기억해주시기 바라며, 나와 가족들도 오랜 세월 보내주신 성원과 사랑을 잊지 않고, 보답하는 마음으로 살아가겠다”고 전했다. 그러면서 “어머니의 마지막을 함께 애도해주시는 여러분께 다시 한번 감사드린다”며 글을 마쳤다. 김수미는 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견돼 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나, 끝내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]백종원, 급식대가에 스카우트 제안 "주변에 연결해달라는 사람 多"('요리비책')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686309"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'에 출연해 많은 관심을 받은 급식대가 이미영에게 백종원이 스카우트 제안을 했다. 25일 유튜브 '백종원'의 요리비책에는 "급식의 추억이... 오늘 내게도 생길 거 같다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 이미영은 백종원에게 "초대해 주셔서 고맙다. 근데 저를 왜 부르셨는지 모르겠다"고 말했고, 백종원은 "제일 (시청자들이) 궁금해한다"며 명쾌하게 답했다. 이에 백종원은 "저희가 제작진하고 얘기해 보고, 제 주변에도 이번에 센세이션이 그거였잖아요. 떨어진 분에 죄송하지만 닭도리탕이 파인 다이닝을 꺾지 않았냐. 그때 굉장했고, 궁금한 사람 베스트 중에 한 분이다. 비하인드 스토리 비슷한 건데 참가에 의의를 두고 올라왔다고 하셔서. 다른 사람들은 파이팅이 넘쳤는데 급식대가님은 '내가 왜?' 이런 얼떨떨한 표정이었다"고 설명했다. 또 백종원은 "진짜 바쁘시죠?"라고 근황에 대해 질문했고, 이미영은 "너무 많이 불러주시고, 전화나 문자도 많이 온다"고 답했다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백' 요리하는 돌아이, 건달 출신설 해명 "문신 하나도 없어"[혤스클럽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276755"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혜리' 셰프 윤남노가 건달 출신과 관련한 오해를 해명했다. 25일 유튜브 채널 '혜리'의 토크쇼 '혤's클럽'에는 "보류였던 1라운드 '옥돔 우로코야키' 싱거웠지만 올라갈 수 있었던 이유"라는 제목의 영상이 공개됐다. 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 '요리하는 돌아이' 윤남노 셰프가 출연해 혜리와 유쾌한 시간을 가졌다. 이날 윤남노 셰프는 '흑백 요리사'에서 자신의 닉네임이었던 '요리하는 돌아이'를 언급하며 "저는 '돌아이'라는 워딩을 좋아하는데 다른 사람들을 싫어하는 것 같다"라고 말문을 열었다. 그는 "저는 약간 직업에 미쳐있거나, 집요한 걸 '돌아이'라고 표현한다"라고 해당 닉네임을 선정한 이유를 설명했다. 이어 그는 "제가 이번 방송에 나와서 해명할 수 있어서 다행이다"라며 "되게 오해를 많이 받고 살았다.' 건달 출신이다', '문신 많을 것'(라고 한다). 저 문신 하나도 없다"라며 평소 강한 인상과 '돌아이' 닉네임으로 받게 된 오해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일중 ‘진행을 맡은 김일중입니다~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913397"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김일중이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재혼한 母에 폭력성 보이는 금쪽이…촬영 중 스튜디오 탈출 '당황' (금쪽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787768"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재혼한 엄마에 공격성을 표출하는 금쪽이가 등장한다. 25일 방송되는 ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’(이하 '금쪽같은')에서는 ‘엄마 재혼 후 쓸모없다 말하며 공격하는 아들’의 사연이 공개된다. 이날 초2 아들을 키우고 있는 애정 넘치는 부부가 등장한다. 금쪽이는 엄마의 재혼 후 충동성과 공격성이 급격히 늘었다는데. 금쪽이의 충동성 높은 말과 공격적인 행동의 이유가 무엇인지는 본 방송을 통해 공개된다. 선공개 영상에서는 가게에서 심심해 보이는 금쪽이의 모습이 보이고, 곧이어 홀로 키즈카페에 가겠다며 칭얼거리기 시작한다. 엄마가 금쪽에게 혼자 갈 수 없는 이유를 차근차근 설명하지만, 금쪽이는 위험하지 않다며 괴성을 지르며 반발한다. 요구를 들어주지 않는 엄마에게 금쪽이는 점점 더 공격적으로 변하고, 이를 중재하기 위해 아빠가 등장한다. 하지만 아빠의 말에도 눈빛으로 반항하며 위압적인 태도를 보인다. 또한 금쪽이는 “집에 혼자 있는 건 괜찮고, 키즈 카페에 혼자 가는 건 위험하다고?”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['법인세 의혹'  넷플릭스코리아 정기 세무조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007167"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국세청이 글로벌 온라인 동영상 서비스업체(OTT·Over the Top) 넷플릭스를 상대로 정기 세무조사를 벌이고 있다. 25일 관련 업계에 따르면 서울지방국세청 국제거래조사국은 최근 서울 종로구 넷플릭스코리아 본사에 직원들을 파견해 정기 세무조사를 진행 중이다. 이번 세무조사는 통상 4∼5년 단위로 이뤄지는 정기 조사다. 하지만 넷플릭스가 매출 대비 법인세를 적게 냈다는 의혹을 받는 상황에서 이뤄진 조사라는 점에서 주목받고 있다. 넷플릭스는 2021년 국세청으로부터 800억원의 세금을 부과받은 뒤 국세청과 조세 불복 소송을 진행 중이다. 1심에서는 넷플릭스가 패소했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박근형 ‘인자한 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913396"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박근형이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지(TRENDZ) ‘시상식 왔어요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913395"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트렌드지(TRENDZ) 멤버 하빛, 리온, 윤우, 조한국, 라엘, 은일, 정예찬이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김병만에 지기 싫어"…추성훈, 1975년생 동갑내기 전쟁('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686307"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN의 '생존왕 : 부족전쟁'에서 카리스마 넘치는 야수들이 모인 '피지컬팀'의 팀장 추성훈이 연륜을 넘어선 피지컬을 과시하며 자신감 넘치는 답변으로 '생존왕'에 무게감을 더했다. TV CHOSUN의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'(이하 '생존왕')은 방영 후 넷플릭스 TOP2에 오르는 등 뜨거운 관심 속에 여느 팀보다 막강한 피지컬을 자랑하는 추성훈X김동현X박하얀 '피지컬팀'의 활약을 선보였다. 지난 방송에서는 주특기인 '참호 전투'에서 추성훈이 격투가 본능을 일깨우며 누구도 쉽게 넘보지 못할 카리스마를 뽐내 감탄을 자아냈다. 추성훈은 "정글에 가기 전에는 아무래도 나이가 있고, 정글이라는 환경이 쉽지 않다 보니 힘들겠다는 생각이 있었다"고 약한 모습을 보였다. 하지만 그는 "정글에서도 지낼 수 있다는 생각이 들었다. 또, '아저씨도 할 수 있다'고 느꼈다"며 아재(?)의 자신감을 되찾았다. 그런가 하면 추성훈은 "피지컬, 연륜도 있고 정글 경험자다 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 무석 할머니의 작별 인사→'120억 자산가' 권 씨, 56억이 사라졌다(궁금한 이야기 Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000251246"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['궁금한 이야기 Y'에서 예술적 열정으로 가득 찬 할머니 래퍼 그룹 '수니와 칠공주'의 무석 할머니와 의문스러운 혼인신고 사건을 남긴 권 씨의 에피소드를 조명한다. 25일 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 화제의 스타 '수니와 칠공주'의 '랩 때리는 셋째 공주' 무석 할머니의 래퍼 인생 마지막 이야기를 그린다. 지난 15일 경북 칠곡에서 '수니와 칠공주'의 멤버 서무석 할머니가 영면에 들었다. 그는 3기 림프종 혈액암 진단을 받고도 이를 주변에 알리지 않고 활동을 이어가며, 마지막까지 랩에 대한 열정을 놓지 않았다. 암 진단을 받았을 때 가족들은 할머니의 걱정을 덜어주기 위해 이 사실을 비밀로 했으나, 결국 할머니는 모든 사실을 알게 됐다. 그는 랩 선생님과 '수니와 칠공주' 멤버들에게 자신의 병을 비밀로 해 달라고 부탁했다. 할머니는 3개월 시한부 판정을 받았으나 이를 훌쩍 넘기고 7개월 동안 '수니와 칠공주' 멤버들과 함께 무대에 섰다. 할머니가 병원에 입원하고 나서야 멤버들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 ‘판소리 하는 남자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913394"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국안인 김준수가 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 ‘순백의 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913393"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지호 ‘보조개 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913392"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오지호가 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤뱅' 82메이저, 창원을 전율하게 만든 '혀끝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005258571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005258571"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 '혀끝'으로 짜릿한 전율을 선사했다. 82메이저(82MAJOR - 남성모, 박석준, 윤예찬, 조성일, 황성빈, 김도균)는 오후 방송된 KBS 2TV '뮤직뱅크 인 창원'에 출연해 두 번째 미니앨범 'X-82(엑스-82)' 타이틀곡 '혀끝(Stuck)' 무대를 펼쳤다. 이날 네이비 트랙슈트를 입고 무대에 오른 82메이저는 시작부터 유니크한 매력을 뽐냈다. 멤버들은 파워풀하면서도 여유로운 무대 매너로 완급조절의 표본을 보여주며 관객들의 떼창을 유발했다. 또한 82메이저는 잠시도 눈을 뗄 수 없는 다채로운 퍼포먼스와 '혀끝' 메롱 댄스를 선보이며 강렬한 인상을 남겼다. 특히 흔들림 없는 라이브 실력과 깃털 같은 가벼운 몸놀림은 리스너들의 눈과 귀를 제대로 사로잡았다. 'X-82'는 아직 공개되지 않은 82메이저의 'X-file(엑스파일)'같은 새로운 음악과 모습이 담긴 앨범이다. 다양한 음악 색깔이 교차(X) 되며 전 세계 리스너들의 마음을 자신들의 음악으로 점령(X)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌 ‘멋스러운 손인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913391"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은수→신현준, ‘일용엄니’ 故김수미 아들들 다 모였다 ‘침통’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913390"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일용 엄니' 김수미 별세에 '일용이' 박은수도 빈소를 찾았다. 김수미는 10월 25일 오전 심정지가 발생, 오전 8시께 서울성모병원으로 이송됐으나 사망 판정을 받았다. 아들인 정명호 나팔꽃 F&amp;B이사가 발견해 119에 신고한 것으로 알려졌으며, 경찰에 따르면 사인은 고혈당 쇼크사다. 빈소는 서울 한양대학교병원 장례식장에 차려졌다. 이에 드라마 '전원일기'에서 고인과 오랜 기간 모자 호흡을 맞춘 박은수는 빈소로 달려와 "훌륭한 배우였다"며 애통한 심경을 밝혔다. 박은수는 tvN STORY 예능 프로그램 '회장님네 사람들'을 통해 김수미와 20년 만에 재회하는 모습으로 시청자들의 뭉클함을 자아내기도 했다. 김수미의 양아들로 불렸던 신현준 또한 빈소가 마련되자마자 찾아 안타까움을 더했다. 신현준은 고인과 영화 '맨발의 기봉이'(감독 권수경)를 비롯해 '가문의 영광' 시리즈에서 호흡을 맞춘, 친 아들이나 마찬가지인 각별한 사이다. 과거 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 신현준이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 쟈니-도영 ‘우리 둘이 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913389"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 멤버 쟈니와 도영이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[26세 유인수, 공군 군악대 합격 “더 연기할 수 있었지만 소신으로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158935"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26세 유인수, 공군 군악대 합격 “더 연기할 수 있었지만 소신으로” 배우 유인수가 국방의 의무에 나선다. 25일 유인수의 소속사 매니지먼트 구는 “유인수가 확고한 본인의 소신을 가지고 군대를 더 연기할 수 있음에도 불구하고 공군 군악대 시험에 자원 후 지난 8월 면접과 체력검정을 통해 공군 군악대 MC병으로 당당히 합격했다”라고 밝혔다. 유인수는 2017년 드라마 ‘힘쎈여자 도봉순’으로 데뷔했다. ‘지금 우리 학교는’, ‘환혼’, ‘나쁜엄마’, ‘경이로운 소문2: 카운터 펀치’, ‘정신병동에도 아침이 와요’, ‘이재, 곧 죽습니다’, ‘야한(夜限) 사진관’ 등과 영화 ‘제비’, ‘사채소년’ 등에 출연했다. 유인수는 탄탄한 필모그래피는 물론 선역과 악역을 가리지 않고 다채로운 캐릭터를 소화했다. SNS 팔로워도 200만명 이상을 보유, 국내는 물론 글로벌에서도 뜨거운 관심을 받고 있다. 지난해에는 드라마 5편과 영화 2편에 출연하며 쉴 틈 없는 열일로 뜨거운 관심을 받았다. 최근 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 쟈니 ‘섹시한 시카고 핫가이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913388"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 멤버 쟈니와 도영이 10월 25일 오후 서울 종로구에서 진행된 제 11회 이데일리 문화대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추적 60분’ 나쁜 빚, 20대는 왜 빚을 지게 되었나···20대 신용유의자 6만 5000명 시대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996806"/>
        <updated>2024-10-25T11:06:12.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 오후 10시에 방송이 될 KBS1 ‘추적 60분’ 1385회 ‘나쁜 빚, 20대는 왜 빚을 지게 되었나’는 청년 층이 빠져 든 빚에 대해 알아본다. 20대 신용유의자가 빠르게 늘고 있다. 더불어민주당 이강일 의원실에 따르면, 신용유의자로 등록된 20대는 지난 7월 기준, 6만 5,887명으로 집계됐다. 사회에 첫발을 내딛는 시기부터 경제적 어려움에 빠진 청년들, 왜 늘고 있는 것일까. 그리고 어떤 이유로 빚을 지게 되었을까. ‘추적 60분’이 20대 청년들의 이야기를 들어보았다. 20대 청년인 최성준 씨(가명)는 대출을 끌어모아 비트코인에 투자했지만, 전부 잃고 3년에 걸쳐 빚을 상환했다. 하지만 이후 마지막이라는 생각으로 주식 투자를 했고 이 또한 모두 잃었다. 빚을 내면서까지 이른바 ‘빚투’를 감행하는 청년들. 이들이 무모하게 투자에 뛰어드는 이유는 무엇일까. “남들은 떼돈 벌고 부자 되는데 나는 월급 220만 원 정도 받으면서 적금 들고 생활비 쓰고 하면 실제로 남는 건]]></content>
    </entry>
</feed>