<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-30T02:13:46.089Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 장은아 "경험과 힘이 크다"…애틋 출연 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005260498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005260498"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장은아가 '나의 해리에게'를 향한 애정을 드러냈다. 장은아는 지난 9월 23일 첫 방송 후 29일 종영한 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'에서 슬픈 사연이 있는 은신영 역으로 활약. 작품을 떠나보내는 소감을 전했다. 특히 장은아는 '나의 해리에게'로 첫 안방극장 데뷔를 알려 드라마 시작 전부터 궁금증을 높였다. 이후 매혹적인 비주얼로 술집 마담 출신인 은신영의 매력을 극대화 시킨 것은 물론, 가슴 아픈 사건 때문에 연인과 헤어져야 했던 구슬픈 여성의 심리까지 섬세하게 그려내 시청자들의 눈도장을 받았다. 장은아는 소속사를 통해 "데뷔 첫 드라마라 '나의 해리에게' 은신영이란 배역이 가져다준 경험과 힘이 크다"며 "드라마 작품 출연은 저의 오랜 꿈이었다. 그 꿈을 이룰 수 있게 기회를 줘 제작진께 감사하다. 이 기회를 발판 삼아 좋은 작품으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 소감을 밝혔다. 그동안 장은아는 뮤지컬 '지저스 크라이스트 수퍼스타', '레베카', '엑스칼리버', ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리가 감당할 수 있을까?"…'더 딴따라', 참가자 자기소개 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333462"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영의 오디션 프로그램…11월 3일 첫 방송 가수 박진영이 대한민국을 대표할 '딴따라'를 찾는다. 30일 KBS2 새 예능프로그램 '더 딴따라' 제작진은 공식 채널을 통해 프로그램의 선공개 영상을 공개했다. 참가자들의 각양각색 자기소개 영상과 이를 본 박진영 차태현 김하늘 웬디 영탁 백호의 리액션이 담겼다. '더 딴따라'는 노래 춤 연기 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램이다. 가장 먼저 등장한 참가자는 자신을 '3대째 딴따라 집안'이라고 소개한다. 판소리하는 할머니, 트로트 가수 아버지에 이어 자신까지 딴따라임을 인증하고 북한 사투리 전라도 사투리 등을 이어 말하며 발랄함을 드러낸다. 이어진 참가자는 '4대째 딴따라 집안'으로 "도쿄에 살고 있는 야마우치 모나아"라고 말한다. 그는 오페라 가수로 활동한 외증조 할아버지, 트로트 가수였던 외할머니, '은아영웅전설' '꽃의 아스카 조직' 등 일본 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 실제 수술 과정→피부 봉합까지 ‘거듭 연습’ (페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159902"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이이경이 성형외과 의사로 변신한다. 오는 11월 6일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이이경은 극 중 성형외과 의사 ‘한우진’으로 분한다. 한우진은 수다스럽고 쾌활한 면모를 지니고 있으면서도 친구 차정우(이민기 분)를 생각하는 진중함까지 지닌 다채로운 매력의 인물이다. 이에 이이경은 한우진에 완벽하게 녹아들어 자신만의 개성 넘치는 연기를 통해 극 견인에 힘을 보탤 예정이다. ‘페이스미’에 푹 빠져들었다는 이이경은 “장르부터 마음에 들었다. 무엇보다 성형외과 의사 역할이 매력적으로 끌렸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 뿐만 아니라 한우진 캐릭터에 대한 애정을 한껏 드러낸 그는 “한우진은 친근한 옆집 오빠 같은 매력에 쾌활하고 털털한 성격을 지닌 인물”이라면서 “정우와 가족보다 더 가족 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 시청률 0%대 서바이벌 한가득인데…'스테파', 1.3%까지 치솟아 대세 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686873"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '스테이지 파이터'가 레전드 춤 무대를 탄생시키며 열렬한 환호를 일으켰다. 현시점 방송 중인 서바이벌 예능 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE', JTBC 'PROJECT 7'은 매주 0%대 시청률을 기록하고 있다. 지난 29일(화) 방송된 Mnet '스테이지 파이터'(스테파') 6회에서는 64인 무용수들이 함께하는 압도적 스케일의 장르 초월 메가 스테이지 무대에 이어 새로운 K-콘텐츠 미션이 공개되며 도파민을 치솟게 했다. 시청률에서도 최고 1.3%(AGB닐슨 수도권 유료 가구 기준)를 기록한 가운데, 여자 10대와 여자 20대에서 지상파 포함 동시간대 1위 자리를 차지해 뜨거운 반응을 실감케 했다. 메가 스테이지를 앞두고 펼쳐진 '더블 캐스팅' 오디션이 펼쳐졌다. 메인 주역 3인의 역할을 두고 무용수들에게 새로운 기회가 주어진 것. 서브 주/조역 무용수들은 물론, 처음으로 자신을 증명할 기회를 얻은 군무진은 "신이 주신 기회", "신분 상승을 노리겠다"라며 그 어느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['290조' 대기업 3세, "생활비는 소박하게 100만 원" ('금수저 전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314652"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금수저 재벌들의 양보없는 승부가 펼쳐진다. LG유플러스 STUDIO X+U 제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'이 '금수저 끝판왕' 두 사람인 재벌 3세 '다이아몬드 수저' 자인, 명석한 두뇌까지 물려받은 '엘리트 금수저' 인혜의 프로필을 공개했다. 오는 11월 4일, U+모바일tv에서 첫 공개되는 '금수저 전쟁'은 대한민국 자산 상위 0.1% 소위 '금수저'라 불리는 이들이, 공짜 없는 '제로시티(Zero City)'에 입성하여 오로지 자신만의 힘으로 0원부터 돈을 불려나가며 최종 승자를 가리는 머니게임 서바이벌이다. 이와 관련 '금수저 전쟁'은 참가자 각각의 캐릭터 티저를 공개, 부모의 후광을 내려놓고 무일푼으로 피 튀기는 생존 경쟁에 뛰어든 '금수저' 8인에 대해 소개하고 있다. 그중 '재벌집 막내아들' 자인은 자산 총액 290조에 달하는 '대기업 창업주의 외손자' 이승환으로, "재벌 3세가 아닌 재벌 1세로 불리고 싶다"라는 남다른 포부를 드러냈다. 특히 그는 재벌 3세로 화려한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[방송소식] KTV, 프로그램 아이디어 공모…대상에 1천만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015015159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015015159"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공유·서현진 주연 '트렁크' 내달 공개…캐릭터 '버니공쥬' 가수 데뷔 ▲ KTV, 프로그램 아이디어 공모 = KTV는 국민과의 정책 소통을 강화하고 참신한 콘텐츠를 발굴하기 위해 '프로그램 아이디어 공모전'을 개최한다고 30일 밝혔다. 공모전은 TV 프로그램과 온라인 콘텐츠 두 분야로 구분되며, 11월 24일까지 응모를 접수한다. 대상 1편, 최우수상 2편, 우수상 4편, 장려상 6편 등 총 13편을 선정한다. 대상에는 문화체육관광부 장관상과 상금 1천만원을 수여한다. . ▲ 넷플릭스 '트렁크' 내달 공개 = 공유와 서현진이 '기간제 부부'로 호흡을 맞춘 미스터리 멜로 드라마 '트렁크'가 다음 달 29일 공개된다. 8부작 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'는 김려령 작가가 쓴 동명의 소설이 원작으로, 기간제 계약 결혼으로 만난 노인지(서현진)와 한정원(공유)의 이야기를 그린다. '우리들의 블루스'(2022), '괜찮아, 사랑이야'(2014)의 김규태 감독이 연출하고, '화랑'(201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'대탈출' 새 연출자는 이우형 CP..정종연 PD와 배턴 터치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278114"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이우영 CP가 '대탈출' 새 시즌을 책임진다. 29일 스타뉴스 단독 취재 결과, CJ ENM 예능 '대탈출'의 새 시즌 연출자로 이우형 CP가 나서는 것으로 확인됐다. '대탈출'은 시공을 초월한 스테이지에서 펼쳐지는 국내 유일의 탈 지구급 어드벤처 버라이어티다. 지난 2018년 7월 시즌1으로 첫 방송을 시작한 '대탈출'은 파격적인 세계관과 상상 이상의 세트장 등 대규모 스케일로 큰 사랑을 받았고 2019년 시즌2, 2020년 시즌3, 2021년 시즌4까지 선보였다. 하지만 '대탈출' 메인 연출자였던 정종연 PD가 2022년 CJ ENM을 퇴사하면서 새 시즌 제작은 잠정 중단됐고, 정종연 PD는 김태호 PD가 설립한 제작사 테오(TEO)에 새 둥지를 튼 후 넷플릭스 '미스터리 수사단'을 론칭했다. '대탈출'은 CJ ENM의 고유 IP이기 때문에 아무리 정종연 PD가 만든 프로그램이라고 해도 CJ ENM을 떠나면 그의 마음대로 제작을 할 수 없다. 실제로 정종연 PD는 지난 6월 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진·공유의 미스터리 멜로…'트렁크', 11월 29일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333452"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 새 오리지널 시리즈…티저 포스터·예고편 공개 배우 서현진과 공유가 1년 간 기간제 부부가 된다. 넷플릭스는 30일 "서현진과 공유가 주연을 맡은 새 오리지널 시리즈 '트렁크'(극본 박은영, 연출 김규태)가 11월 29일 공개된다"고 밝혔다. 이와 함께 작품의 분위기를 엿볼 수 있는 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로 하는 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 서현진은 기간제 결혼을 매칭해주는 회사 NM의 소속 직원 노인지 역을, 공유는 과거의 아픔으로 인해 불안과 외로움에 잠식된 음악 프로듀서 정원 역을 맡아 첫 연기 호흡을 맞춘다. 이날 공개된 포스터에는 인상적인 트렁크와 함께 한정원(공유 분)의 공간으로 들어선 노인지(서현진 분)의 강렬한 존재감이 담겨 있다. 특히 서로를 마주한 두 사람의 메마른 표정과 공허한 눈빛이 묘하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 판타지오와 전속계약... 차기작 확정까지 '겹경사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000830437"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 판타지오와 전속계약을 체결했다. 판타지오는 30일 "배우 공민정과 전속계약을 체결했다"라며 "그동안 배우로서 훌륭한 필모그래피를 쌓아 온 공민정과 여정을 함께하게 돼 기쁘고, 다양한 연기 스펙트럼을 마음껏 펼칠 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 많은 관심과 사랑 부탁드린다"라고 전했다. 2013년 영화 '누구나 제 명에 죽고 싶다'로 데뷔하며 독립영화에서 두각을 나타낸 공민정은 영화 '82년생 김지영', '콘크리트 유토피아', 드라마 '천원짜리 변호사', '정신병동에도 아침이 와요' 등 스크린과 안방극장에서 자신만의 탄탄한 필모그래피를 쌓아가고 있다. 또한 공민정은 오는 12월 5일 KBS JOY와 넷플릭스에서 동시 방영 예정인 드라마 '오늘도 지송합니다'를 차기작으로 결정. 모든 것을 엑셀로 문서화하는 파워 J형 신도시 워킹맘 최하나 역으로 안방 시청자들을 만난다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 알바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, ‘하차 종용’ 남윤수와 재회…극적 화해하나 (개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159888"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’ 이순재가 앙숙과도 같았던 후배 연기자 남윤수와 다시 만난다. 오늘(30일) KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진) 11회에서는 그 어느 때보다도 강렬한 전개와 반전을 자랑하는 사건이 펼쳐진다고 해 긴장감을 극대화한다. 앞서 이순재는 ‘국민 배우’에서 순식간에 ‘진상 배우’로 낙인찍혀 거제도로 내려왔고 동네 견공 소피를 만난 뒤 우연히 개의 말소리를 알아듣는 초능력이 발현됐다. 그 이후 이순재는 소피와 함께 거제도에서 발생하는 여러 사건들을 해결해 나갔고, 그의 동료인 ‘시니어벤져스’의 활약도 함께 빛을 발하며 쫄깃한 스토리로 안방극장을 즐겁게 했다. 이런 가운데 오늘(30일) 11회 방송에 앞서 공개된 스틸에는 이순재와 후배 연기자 현타(남윤수 분), 그리고 시니어들의 모습이 담겼다. 아이돌 출신 한류스타인 현타는 이순재와 함께 드라마를 촬영하던 도중 그의 잔소리와 참견을 견딜 수 없어 제작진에게 이순재의 하차를 종용한 바 있다. 이후 이순재는 일련의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정민 “하루에 맥주 16캔 마시기도” 중3 아들 앞 충격 일상(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914764"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 김정민의 충격 일상이 공개된다. 10월 30일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 20회에서는 김정민이 고1에 엄마가 된 사연을 밝히는 한편, 심각한 알코올 문제로 인해 중3 아들과 사이가 멀어졌음을 고백해 안타까움을 자아낸다. 우선 김정민은 재연드라마를 통해 “고1 때 남자친구의 권유로 술을 마시다가 동거를 했고, 범죄를 저지른 남자친구가 소년원에 가게 된 뒤에서야 임신 사실을 알게 됐다”며 ‘고1’에 엄마가 된 사실을 털어놓는다. 이어 “남자친구가 출소 후 찾아와 함께 살았지만, 폭력을 일삼아 헤어졌다. 그러다 어머니마저 세상을 떠나면서 술에 의존하게 됐다. 여기에 우울증까지 심해져, 아이가 시설에 보내졌는데도 여전히 술을 못 끊고 있다”고 토로한다. 재연드라마가 끝이 나자, 김정민이 중3 아들과 함께 사는 일상이 공개되는데, 아침에 눈을 뜬 김정민은 등교 준비를 하는 아들에게 “(술을 마셔서) 속이 안 좋으니 라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AB6IX 김동현, '히키코모리 재벌 키우기' 주연 활약…연기도 만점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876741"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AB6IX(에이비식스) 멤버 김동현이 숏폼 드라마 '히키코모리 재벌 키우기'에서 주연으로 활약하며 화제를 모았다. 지난 25일 공개된 올웨이즈(Alwayz)의 오리지널 숏폼 드라마 '히키코모리 재벌 키우기'는 총 40부작으로 방구석에 틀어박힌 재벌 2세를 사회화 시키는 조건으로 계약 결혼한 남자 '형준'의 이야기를 담았다. 극 중 김동현 히키코모리 후계자를 위해 고용된 계약 남편 형준으로 등장, 주연으로 첫 발탁되어 시작부터 큰 관심을 끌어모았으며 완벽한 감정 연기와 섬세한 표현력을 통해 다채로운 면모를 선보였다. 또한 캐주얼 패션부터 홈웨어, 슈트까지 다양한 스타일링을 수려하게 소화하며 남다른 비주얼을 드러내 눈길을 끌었다. 김동현은 웹드라마 '썸타는 편의점', SBS '너의 밤이 되어줄게' 출연에 이어 숏폼 드라마까지 섭렵하며 아이돌을 넘어 배우로서 다양한 도전을 시도하고 있는 만큼 앞으로 선보일 연기에도 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’, 新 글로벌 보이그룹 탄생 기대…서바이벌 역대 최강 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850351"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝의 한 축을 담당하는 아티스트들이 글로벌 보이그룹 탄생을 위해 한자리에 모인다. 지난 29일 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’는 공식 SNS 채널을 통해 MC 박재범과 감독 비투비 이창섭, 갓세븐 유겸, 프로듀서 엘 캐피탄(EL CAPITXN), NCT·WayV(웨이션브이) 텐과 양양의 포스터와 트레일러 영상을 선보였다. 트레일러는 단 하나의 프리즘 컵을 놓고 마주한 세 구단의 감독들로 시작한다. 결의에 찬 감독들의 눈빛에서 참가자들 못지않은 우승을 향한 강한 열정이 느껴진다. 이어 단독 MC인 박재범이 걸어 나오며 각 분야의 최고 실력자로 구성된 ‘유니버스 리그’의 막강 라인업 완성을 알렸다. 이창섭은 팀 그루브(Groove)의 수장으로 함께한다. 뛰어난 보컬 실력에 친근한 이미지로 대중에게 많은 받고 있는 이창섭. ‘유니버스 리그’에서는 카리스마 넘치는 호랑이 감독으로도 변신을 꾀한다. 이창섭은 플레이어로서의 경험과 직접 실용음악학원을 운영할 만큼의 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준회 연기돌 입지 굳히나? 훈훈 엘리트남 변신(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914762"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구준회가 엘리트남으로 변신했다. 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성) 측은 10월 30일 구준회(최기준 역) 촬영 스틸을 최초로 공개했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원'정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각' 봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극으로, 전 세대를 아우르는 유쾌하고 공감 가득한 이야기를 그려낼 예정이다. 공개된 사진 속 구준회는 훈훈한 외모로 이목을 집중시킨다. 상대를 바라보는 촉촉한 눈망을은 그의 눈빛이 어디로 향하는지 궁금증을 남긴다. 사뭇 진중한 표정으로 고심에 빠진 듯 보이는 구준회의 모습에서는 왠지 모를 쓸쓸함이 느껴져 마음이 쓰인다. 극 중 최기준은 정하나(조수민 분)가 속한 결혼사기진작팀을 이끌어 가는 팀장. 출중한 외모와 뛰어난 능력으로 겉보기엔 부족한 것 하나 없어 보이지만, 내면에는 남모를 결핍을 가진 인물이다. 정하나와 특별한 과거 인연을 지닌 최기준은 결혼사기진작팀에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클럽은 끊은 건가…'27세' 구준회, 각종 논란 딛고 '결혼해YOU' 통해 연기 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686871"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구준회가 '결혼해YOU'에 출연한다. 그는 앞서 MBC 예능 '이불 밖은 위험해'에 출연해 "스무살이 됐을 때 클럽에 눈을 떠 일주일에 6번씩 갔다"고 이야기한 바 있다. 그 외에도 구준회는 혐한, 음주운전 차량 동승, 팬 기만 등 여러 가지 논란에 휩싸였다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극으로, 전 세대를 아우르는 유쾌하고 공감 가득한 이야기를 그려낼 예정이다. 이 작품에는 그룹 아이콘(iKON) 멤버 구준회가 출연한다. 30일 '결혼해YOU' 제작진이 구준회(최기준 역)의 촬영 스틸을 공개했다. 사뭇 진중한 표정으로 고심에 빠진 듯 보이는 구준회의 모습에서는 왠지 모를 쓸쓸함이 느껴진다. 극 중 최기준은 정하나(조수민 분)가 속한 결혼사기진작팀을 이끌어 가는 팀장. 출중한 외모와 뛰어난 능력으로 겉보기엔 부족한 것 하나 없어 보이지만, 내면에는 남모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, "결혼은 내 잘못... 다시는 하기 싫다"  (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789514"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정음이 이혼 관련해서 솔직한 심정을 털어놓았다. 29일에 첫 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에서는 MC 신동엽, 황정음이 첫 미팅 회식을 가졌다. 이날 황정음은 "너무 좋다. 예능 너무 하고 싶었다"며 MC로 발탁되어 기쁜 마음을 표현했다. 이에 신동엽은 "잘할 것 같다. 정음이는 다 진짜다"며 "그때보다 표정이 많이 좋아셨네? 그때는 악에 받쳐있던 느낌이 (있었다)"고 전 남편인 골프선수 이영돈을 간접적으로 언급했다. 신동엽은 "또 그 순간에 나름대로... 진짜 부지런한 거 아니야? 연예인은 이렇게 부지런해야 돼. 거의 지금 두 번 이혼한 느낌이다"며 "나도 그렇다. 내가 재혼한 줄 안다"고 말했다. 이어 신동엽은 "진짜 궁금해서 그러는데 소송 중에 누구를 만나도 되는 거야?"라고 물었고, 황정음은 "변호사한테 먼저 전화해서 '문제 될까요?' 물어봤더니 '문제 없어' 라고 하더라"고 답했다. 이영돈과 이혼 소송 중 농구선수 김종규와 2주간 공개 연애를 했던 점을 언급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['179억 빚 파산' 심형래, 14년 만에 개그계 컴백..'개콘' 무대 밟는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314649"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 코미디언 심형래가 '개그콘서트'로 돌아온다. 30일 OSEN은 심형래가 최근 KBS2 '개그콘서트' 녹화를 마쳤다고 보도했다. 매체에 따르면, 심형래는 '소통왕 말자 할매' 코너에 참여해 김영희, 정범균 등과 함께 무대를 꾸민 것으로 전해진다. 이로써 심형래는 지난 2010년 '달인' 코너에 특별 출연한 이후 '개그콘서트' 무대를 14년 만에 밟게 됐다. '개그콘서트'는 지난 1994년 첫 방송을 시작으로, 현재까지 수많은 코미디언 스타를 배출한 개그 프로그램이다. 2020년 종영했으나, 3년 뒤인 2023년 부활해 다시 시청자와 만나고 있다. '소통왕 말자 할매'는 2023년 11월 12일부터 시작된 개그콘서트의 코너로, 주로 엔딩을 책임지고 있다. 게스트로 그룹 제로베이스원, 채연, 안혜경, 솔비, 수란, 슬리피, 윤형빈, 송해나, 서동주, 박명수, 딘딘, 박슬기, 사유리, 홍석천, 조권, 노민우 등이 출연해 시청자와 만났다. 앞서 1982년 제1회 KBS 개그 콘테스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, '드라마 스페셜 2024'로 올겨울 설렘+감동 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333450"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 5일부터 매주 화요일 방송 5편의 단막극이 시청자들에게 감동과 재미를 선사한다. 30일 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 제작진은 첫 방송을 6일 앞두고 작품의 주요 관전 포인트를 공개했다. 5편의 단막극 '사관을 논한다' '핸섬을 찾아라' '영복, 사치코' '모퉁이를 돌면' '발바닥이 뜨거워서'가 올겨울 안방극장에 따스한 설렘과 감동을 전할 예정이다. 국내 방송사 중 유일하게 40년이라는 명맥을 이어온 '드라마 스페셜'은 그간 다양한 장르적 시도와 신선한 소재의 단막극을 선보여왔다. 240편 이상 누적 콘텐츠 IP를 통해 드라마 다양성 확보는 물론 신인 연기자·작가를 발굴하고 기존 창작가들의 기획력을 강화시켰다. 먼저 11월 5일 방송하는 '사관은 논한다'(극본 임의정, 연출 이가람)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 다음은 사극이다. 5년 만에 사극 컴백을 알린 탕준상과 전역 후 복귀하는 남다름의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 갱년기 왔다는 이서진 "체력 떨어지니 꼰대 돼" (틈만나면,)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210926"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이서진이 갱년기를 겪고 있는 솔직한 심정을 털어놓아 주목받고 있다. 지난 29일 방송된 SBS 예능 '틈만 나면,'에서는 유재석, 유연석, 그리고 '틈 친구' 이서진이 출연해 유쾌한 일상을 공유했다. 이서진은 등장과 동시에 유재석에게 "왜 바닥에 앉아 있냐, 서서 하자"며 투덜거리면서도 유재석의 입을 직접 닦아주는 츤데레 매력을 발산해 웃음을 자아냈다. 특히 이날 방송에서는 이서진의 갱년기 고백이 눈길을 끌었다. 그는 "올해부터 갱년기가 왔다. 아무 이유 없이 불안하고 초조해지며 자꾸 열이 났다가 식는다. 열 때문에 에어컨을 틀게 됐다"고 솔직하게 말했다. 점심 시간에는 동년배인 유재석과 체력 변화에 대한 이야기를 나누며, 나이와 함께 찾아온 변화를 공감했다. 이서진은 "50을 넘으니까 체력이 떨어지면서 꼰대가 되는 거다. 불안할 이유가 없는데도 갑자기 몸이 아플 때가 있다. 몸이 힘들면 나부터 생각하게 되니 꼰대가 되는 거 같다"고 털어놨다. 유연석은 이서진과의 과거 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은 “어렸을 땐 결혼 빨리하고 싶었는데” 눈물 (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997671"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘은박 커플’ 은가은이 어린 시절 이야기를 하다 눈물을 흘린다. 30일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 137회에서는 박현호가 여자친구 은가은의 일일 매니저로 나서 자상한 매력을 발산하는 것은 물론, 일정을 마친 뒤 ‘남친 모드’로 변신해 로맨틱한 데이트에 나서는 하루가 공개된다. 이날 박현호는 당진에서 행사하는 은가은을 위해 손수 차를 운전한다. 또한 도착해 여자친구의 옷과 신발 등을 세심하게 챙긴다. 박현호의 응원 덕에 무대를 성황리에 마친 은가은은 “평소 당진에 오면 가보고 싶었던 곳이 있다”며 대관람차가 있는 인근 놀이동산으로 이끈다. 설레는 마음으로 대관람차에 오른 두 사람은 아름다운 풍경을 즐기며 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍긴다. 그러다 정상에 오르자 자연스레 뽀뽀한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘연애부장’ 심진화는 “진짜 아름답다!”라며 촉촉한 눈빛을 보내고, ‘교장’ 이승철은 “이런 날이 올 줄이야! 진짜 눈물이 난다”며 두 사람의 찐 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 “내 아이를 간절히 원해…10년 별거 숨긴 이유는”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595186"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김병만(49)이 별거 후 이혼까지 이르게 된 속사정을 고백했다. 김병만은 28일 방송된 채널A 교양 프로그램 ‘절친 토큐멘터리 4인용 식탁’에서 “2012년부터 10년간 (전 아내와) 별거 생활을 했었다”며 “별거 사실을 알리지 않은 이유는 두려움 때문이었다”고 했다. 그는 “무명으로 시작해 꿈을 가지고 열심히 달려왔는데, (이런 소식이 전해지면서) 한순간 상처받아 무너지게 될까 봐 말하지 못했다”고 말했다. 김병만은 오랜 별거 생활에 대해 “서로 갈 길을 가야 하는데 끈이 끊어지지 않더라”며 “계속 체한 것처럼 얹혀 있는 느낌으로 살았다. 전화번호도 바꿨다가 알렸다가 다시 집에 들어가 내 짐을 갖고 나왔다가 하면서 살았다”고 했다. 그는 또한 친자녀를 원했다고도 했다. 김병만은 “사랑은 잠깐이고 두 사람의 관계를 이어주는 계기가 ‘아이’라고 생각한다. 나는 아이를 간절히 원했다”고 했다. 이어 “전처의 아이가 있었고, 그 아이를 키우는 데 충분한 지원을 했다고 생각한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 홍지윤, ‘이야’ 무대 좌중 압도…원곡자 린 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850344"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 짙은 감성과 에너지 넘치는 흥을 동시에 전했다. 홍지윤은 29일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에 출연해 ‘오디션 디바’ 특집을 꾸몄다. 이날 홍지윤은 정미애, 윤태화, 김태연과 함께 장윤정의 ‘세월아’ 무대로 포문을 열었다. 오디션 프로그램 선배다운 노련한 모습으로 무대를 펼친 홍지윤은 안정적인 가창력은 물론 멤버들과의 호흡을 자랑하며 완벽한 무대를 선사했다. 이어 홍지윤은 “트롯 바비 홍지윤”이라고 자신을 소개했다. ‘한일톱텐쇼’에 첫 방문한 홍지윤은 아키를 꼭 보고 싶었다고 전하며 “아키 짱 노래 부르는 걸 옛날 영상부터 봐왔다. 너무 잘하시더라”라고 밝혔다. 이후 홍지윤은 1대 1 데스매치에서 린과 대결을 펼쳤다. 그는 “제가 이렇게 1대 1로 붙게 될 줄 모르고 린 선배님 노래를 들고 왔다. 린 선배님의 첫 트로트곡인 ‘이야’를 선곡했다”고 전한 뒤 자신만의 스타일로 재해석한 ‘이야’ 무대를 펼쳤다. 홍지윤 특유의 감성과 호소력 짙은 목소리가 돋보였다. 홍지윤의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 곧 결혼하겠네…방송서 대놓고 뽀뽀→"마지막 사랑" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686869"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은과 박현호의 데이트 현장이 공개된다. 30일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 137회에서는 박현호가 여자친구 은가은의 일일 매니저로 나서 자상한 매력을 발산하는 것은 물론, 스케줄을 마친 뒤 ‘남친 모드’로 변신해 로맨틱한 데이트에 나서는 하루가 공개된다. 이날 박현호는 당진에서 행사를 하는 은가은을 위해 손수 차를 운전한다. 또한 행사장에 도착해 여자친구의 옷과 신발 등을 세심하게 챙긴다. 박현호의 응원 덕에 무대를 성황리에 마친 은가은은 “평소 당진에 오면 가보고 싶었던 곳이 있다”며 대관람차가 있는 인근 놀이동산으로 이끈다. 설레는 마음으로 대관람차에 오른 두 사람은 아름다운 풍경을 즐기며 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍긴다. 그러다 정상에 오르자 자연스레 뽀뽀를 한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘연애부장’ 심진화는 “진짜 아름답다!”라며 촉촉한 눈빛을 보내고, ‘교장’ 이승철은 “이런 날이 올 줄이야! 진짜 눈물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤어진 애인의 충격적인 폭로전... '구남친클럽', 도파민 폭발 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789508"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헤어진 애인이 서로의 연애를 폭로하는 새로운 연애프로그램이 등장했다. LG유플러스의 STUDIO X+U가 첫 유튜브 오리지널 콘텐츠이자 신개념 연애 리얼리티 ‘구남친클럽’으로 ‘마라맛 행보’를 이어간다. 오는 11월 STUDIO X+U 유튜브를 통해 최초 공개되는 전지적 구애인 참견 연애 가이드 ‘구남친클럽’에서는 연애에 서툰 이들이 각기 다른 시기에 만났던 구남친, 구여친을 한자리에 소환한다. 이들은 옛 애인들과 허심탄회하게 연애사를 털어보고, 자신의 미래 연애에 대해서도 탐구한다. ‘구남친클럽’에서는 헤어진 구남친들, 구여친들이 모여 나의 연애를 필터 없이 폭로하고 디스전을 펼치는 아찔한 상황이 실제로 펼쳐져 도파민을 폭발시킨다. 여기에 옛 애인들이 서로 숨겨둔 찐한 속마음까지 드러내는 현장도 포착될 예정이어서, 과연 구애인끼리의 ‘재회’도 이루어질지 기대를 모은다. 구애인들을 한 자리에 모아 자신의 연애를 되돌아본다는 콘셉트는 어디서도 볼 수 없었던 신개념 연애 리얼리티 ‘구남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 서유리, 5년간 생활비 '0원' 폭로…더 '결정적' 이유 있다 (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789507"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 '이제 혼자다'에서 전남편 최병길과의 금전 갈등을 털어놨다. 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 인생 2막을 시작한 서유리가 새로운 집과 함께 싱글 라이프를 공개했다. 이날 서유리는 돌싱 1년 차라고 밝힌 뒤 전남편 최병길과 약 4개월의 열애 끝에 초고속으로 결혼했다며 "운명인가 싶을 정도로 딱 맞아 떨어졌다"고 회상했다. 하지만 6개월 만에 이혼 위기가 찾아왔다고 덧붙여 출연진들을 놀라게 한 서유리는 "일반적이지 않다고는 생각했지만, 맞춰가는 과정이라 생각했다"며 이혼에 결정적이었던 큰 사건을 4년 동안 해결하지 못했다고 덧붙였다. 또한 서유리는 결혼생활을 하면서 생활비를 10원 한 푼 받아본 적이 없다고 고백했다. 최병길은 "네가 살림을 안 하는데 내가 왜 생활비를 줘야 해?"라고 했다고. 결국 두 사람은 같은 집에서 살지만 생활 구역과 경제 생활을 나눠 '하우스 메이트' 같은 생활을 이어 갔다. 앞서 SNS를 통해서도 금전 문제로 최병길을 폭로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘솔로 컴백’ 지드래곤, sm 연습생 일화→빅뱅 20주년 활동 계획 공개 (’유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391282"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘Power’ 특집이 펼쳐진다. 30일 방송되는 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유 퀴즈’) 267회에는 대한민국 여군 최초 개발시험비행 조종사 정다정 소령과 영원한 시대의 아이콘인 지드래곤이 출연한다. 여군 최초 전투기 개발시험비행 조종사 정다정 소령이 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 정다정 소령은 세계에서 8번째로 개발 중인 4.5세대 이상 초음속 전투기 KF-21의 시범비행 조종사로, 서울에서 독도까지 10분 만에 도착하는 KF-21의 핵심 기술들을 소개한다. 이와 함께 각종 극한의 상황 속에서 고난도 임무를 수행하는 놀라운 시범비행 조종사의 세계도 만나볼 수 있다. 베테랑 조종사를 양성하는 데만 200억이 든다는 사실과 함께 하나당 2억 짜리인 첨단 헬멧의 비밀도 흥미를 더할 예정. 특히 유재석이 비행과 관련해 남다른 박식함을 뽐내자 조세호는 “꿈이 파일럿이었나”라고 감탄해 웃음을 자아낸다. 정다정 소령이 밝히는 ‘군인스러움’이 튀어나오는 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석, ♥강나언 인싸 만들기 돌입 (0교시는 인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159881"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 하이라이트 영상이 공개됐다. 오는 11월 10일(일) 첫 방송될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 앞서 티저 영상과 단체 포스터를 통해 김지은(강나언 분)의 파란만장한 학교생활을 예고한 가운데, 하이라이트 영상 속 지은을 인싸로 만들기 위한 강우빈(김우석 분)과 이동민(최건 분)의 신경전이 이목을 집중시킨다. 먼저 지은은 학교에서 친구들과의 대화에 쉽사리 끼지 못하는 모습으로 짠내를 유발한다. 그녀는 같은 반 반장인 민설희(한채린 분)와 모봉구(손동표 분), 우빈을 부러워하며 그들처럼 인싸가 되고 싶어 한다. 그러던 어느 날 지은은 버스 정류장에서 의문의 휴대폰을 발견, 휴대폰 안에는 가언고에서 핫한 익명 커뮤니티 ‘인싸타임’의 관리자 권한이 작동되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성X최용수 ‘FC 슈팅스타’ 창단 “현역 레전드 복귀에 응원 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914760"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지성 단장과 최용수 감독이 ‘FC 슈팅스타’를 창단했다. 쿠팡플레이 예능 ‘슈팅스타’ 측은 11월 22일 첫 공개를 확정 짓고 10월 30일 1차 포스터를 공개했다. ‘슈팅스타’는 은퇴한 레전드 스타 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한 번 그라운드의 주인공으로 나서는 성장 축구 예능이다. 박지성 단장, 최용수 감독을 비롯해 설기현이 코치를 맡고, K리그 통산 605경기에 출전을 기록한 김영광, ‘FC 서울’ 역대 최다 출장 기록으로 구단 최초 영구 결번 선수로 남은 레전드 원클럽맨 고요한, K리그 통산 최다 어시스트 기록, 최다 프리킥 득점 타이 기록을 아직까지도 가지고 있는 염기훈 등 전직 국가대표 출신 선수들이 필드로 나선다. 축구를 사랑하는 팬들의 기대 속에 마침내 모습을 드러낸 ‘슈팅스타’ 1차 포스터는 슈트를 입은 채 축구장 텅 빈 객석에 나란히 앉아 있는 두 레전드들의 표정이 벌써부터 보는 이들의 호기심을 자극한다. 각기 다른 스타일의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 “이분들 우리가 감당할 수 있을까” 원조 딴따라도 깜짝(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914759"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’가 처음으로 참가자들의 모습을 선공개했다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 이에 공개된 ‘더 딴따라’의 선공개 영상에는 각양각색의 참가자들의 모습과 함께 기상천외한 참가자들의 자기 소개에 웃음보가 터진 박진영, 차태현, 김하늘, 웬디, 스페셜 마스터 영탁, 백호의 모습이 담겨 시선을 강탈시킨다. 가장 먼저 등장한 참가자는 3대째 딴따라 집안이라고 자신을 소개한 후 판소리를 하는 할머니, 트로트 가수 아버지에 이어 자신까지 딴따라 혈통을 인증하며 북한 사투리, 서울 사투리, 전라도 사투리로 이어 말하는 재기 발랄함을 드러낸다. 이에 차태현은 “우리가 나이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정·이종원, 설레는 햇살 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333434"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비하인드 스틸 공개…11월 4일 첫 방송 배우 김세정과 이종원이 '취하는 로맨스'로 완벽한 로맨스 '케미'를 선보인다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호) 제작진은 30일 극 중 호흡을 맞추는 배우 김세정과 이종원의 촬영장 비하인드 컷을 공개했다. 두 사람은 캐릭터와 완벽하게 동화된 모습으로 눈길을 끌었다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨스다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 게 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정을 그린다. 사진은 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 보여주는 김세정과 이종원의 모습을 담았다. 주류회사 레전드 영업왕으로 변신한 김세정은 쉬는 시간에도 대본을 손에서 놓지 않을 만큼 열정이 가득하다. 자신의 감정은 돌보지 못한 채 조직과 회사만을 위해 온몸을 바치던 채용주가 윤민주의 등장으로 어떤 변화를 맞게 될지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환, '슈돌' 출연 영상도 모두 삭제 "아이들 보호 차원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003981196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003981196"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 갈무리 성매매 업소 출입 의혹과 율희 강제 추행 등으로 논란의 중심에 선 최민환이 소속 밴드 FT아일랜드에서 잠정 퇴출당한 데 이어 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’의 다시보기 영상에서도 삭제당했다. ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 측은 30일 “아이들 보호 차원에서 OTT 다시보기 VOD 서비스 영상을 삭제했다. 유튜브 공식 채널에서도 삭제 조치를 취한 상황”이라고 입장을 밝혔다. 최민환은 지난 24일 전처 율희가 올린 유튜브 영상을 통해 사생활 논란이 제기됐다. 영상에서 율희는 최민환의 업소 출입을 주장했고, 최민환으로 추정되는 남성과 유흥업소 관계자의 통화 녹취록을 공개했다. 해당 녹취록에는 최민환으로 추정되는 남성이 “셔츠(셔츠룸) 이런 데 가도 당연히 (아가씨) 없겠죠?” ”로테(로테이션) 아니고 가라오케(유흥주점)야? 텐(고급 유흥주점)은 요즘에 다 로테던데” ”거기 주대가 얼마예요? TC(테이블비)는 어떤가” “아가씨 초이스되는지 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 판타지오 전속계약에 차기작 ‘오늘도 지송합니다’까지 겹경사[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914758"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공민정이 전속 계약에 이어 겹경사로 차기작 소식까지 전했다. 판타지오는 10월 30일 “배우 공민정과 전속계약을 체결했다"며 "그동안 배우로서 훌륭한 필모그래피를 쌓아 온 공민정과 여정을 함께하게 돼 기쁘고, 다양한 연기 스펙트럼을 마음껏 펼칠 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 많은 관심과 사랑 부탁드린다”고 밝혔다. 2013년 영화 ‘영화 '누구나 제 명에 죽고 싶다'로 데뷔, 독립영화에서 두각을 나타낸 공민정은 영화 ‘82년생 김지영’, ’콘크리트 유토피아’ 드라마 ‘천원짜리 변호사’, ‘정신병동에도 아침이 와요’ 등 스크린과 안방극장에서 자신만의 탄탄한 필모그래피를 쌓아가고 있다. 또한 공민정은 오는 12월 5일 KBS JOY, 넷플릭스에서 동시 방영 예정인 드라마 '오늘도 지송합니다'를 차기작으로 결정, 모든 것을 엑셀로 문서화하는 파워 J형 신도시 워킹맘 '최하나' 역으로 안방 시청자들을 만난다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 신혼집 대출 이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조재현 딸’ 조혜정, 제니도 울고 갈 직각어깨‥물오른 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914757"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜정이 아름다운 미모로 근황을 전했다. 조혜정은 10월 29일 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 사진을 여러 장 게시했다. 사진 속 조혜정은 반짝이는 스팽클 디자인이 인상적인 홀터넥 민소매 티셔츠에 반바지를 입은 모습이다. 투명한 피부가 반짝이는 의상 덕에 더욱 눈에 띈다. 긴 생머리를 휘날리며 은은한 미소를 지어 청순한 비주얼을 뽐내기도 했다. 한편 배우 조재현 딸이기도 한 조혜정은 '역도요정 김복주' '달빛남녀' '고백부부' '우리들의 블루스' 등에 출연했으며 차기작으로 영화 '포커스' 출연을 확정지었다. '포커스'는 중고 카메라를 산 후 기이한 일에 사로잡히게 된 포토그래퍼 은호(안동구 분)의 이야기를 그린 미스터리 호러 영화로, 조혜정은 극 중 은호(안동구 분)의 여자친구 우정 역을 맡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“형편없네” 유재석-이서진, 냉·온탕 오가는 절친 케미 (틈만 나면,)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997666"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 유재석과 이서진이 손에 땀을 쥐게 하는 ‘땀 케미’를 만들어냈다. 29일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’ 10회에서는 유재석, 유연석, ‘틈 친구’ 이서진이 펜싱 학원 선생님, 어린이집 교사의 틈새 시간을 찾아가 꽉 찬 행운과 유쾌한 티키타카를 선사했다. 이날 시청률은 수도권 3.2%, 전국 2.8%를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 수도권 기준 전주대비 0.6%p 수직 상승한 수치로 최고 시청률도 4%를 기록하며 모든 수치에서 상승세를 이끌었다. 또한 2049 시청률은 0.9%로 수도권, 전국에 이어 2049까지 동시간 1위를 거머쥐며 ‘틈만 나면,’의 막강 파워를 과시했다. (닐슨 코리아 기준) 유재석과 유연석은 화사한 잔디밭에서 피크닉 오프닝으로 틈 친구 이서진을 맞이했다. 유재석이 “오늘 나오는 분은 내가 좋아하는 형인데 깔깔한데 괜찮아”라며 기대를 표하자, 이서진은 그에 부응하듯 등장부터 “왜 바닥에 앉아 있어. 서서 하자, 돗자리는 무슨”라고 툴툴거리다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“후배에 무릎 꿇어” 임우일, 짠 내도 남다르네 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997665"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 임우일이 그는 남은 음식으로 끼니를 연명한 일화를 전한다. 30일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 ‘흑백 글로벌좌’ 특집으로 꾸며진다. 임우일은 올해 2월 초 ‘라디오스타’에 출연하면서 입담 포텐을 터트려 최고 시청률의 주인공이 된 바 있다. 그는 출연 이후 MBC 예능 프로그램을 2개나 출연하게 되면서 대중의 관심을 더 많이 받고 있는 상황. 그 중에서도 현재 방영중인 ‘지구를 닦는 남자들’(이하 지닦남)에 출연, 몽골 대자연에서 남다른 생존기를 보여주고 있다. 임우일은 인사부터 자신의 유행어를 동원한다. 그는 박수를 받을 정도로 최선을 다해 눈길을 끈다. 또한, 앞서 출연한 ‘라디오스타’ 동영상이 유튜브 인기 급상승 동영상에 올라 1위를 했던 사실을 공개하면서 현재 180만 뷰를 기록하고 있다는 사실을 공개하기도. 임우일은 대게 하나로 세 끼를 먹는 짠 내나는 ‘대게 세 끼’ 비법을 공개해 큰 웃음을 안길 예정이다. 한 푼도 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성호, '5남매'로는 한참 부족해..."父는 16남매, 환갑잔치에 100명" (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789505"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5남매 아빠인 개그맨 정성호가 '다산'은 집안 내력이라고 밝혔다. 31일 오후 10시 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈(이하 '홈즈')’에서는 개그맨 정성호와 모델 겸 방송인 이현이가 출격한다. 이날 방송은 서울에서 단독주택을 찾는 의뢰인이 등장한다. 현재 의뢰인은 MBC 라디오 PD이자, 책까지 집필한 작가로 6학년, 3학년, 5살 세 아이를 키우고 있다고 한다. 그동안 남편이 육아휴직으로 3년 동안 아이들을 키웠으며, 최근 복직했으나 출·퇴근 시간에만 무려 4시간이 소요돼 이사를 결심했다고 한다. 희망 지역은 남편 직장이 있는 광화문과 MBC 상암동에서 30분 거리의 종로구, 마포구, 서대문구, 양천구를 원했으며, 아이들을 위해 학세권이 있는 곳을 바랐다. 아이들은 이층집에 마당과 베란다가 있길 희망했다. 예산은 전세일 경우, 8억 원까지 가능했으며, 매매일 경우 14억 원까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 모델 겸 방송인 이현이와 박나래가 출격하며, 덕팀에서는 개그맨 정성호가 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역대급 명곡 대결 ‘한일톱텐쇼’, 최고 4.3% 전 채널 동시간대 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850337"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 음악 예능쇼 ‘한일톱텐쇼’가 대한민국 가요계를 강타한 오디션 최강자들과의 막강한 삼파전 명승부를 통해 차원이 다른 고품격 무대를 선물했다. 지난 29일(화) 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 23회는 분당 최고 시청률 4.3%, 전국 시청률 3.8%(닐슨코리아 기준)를 기록, 지상파-종편-케이블 포함 전 채널 동시간대 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이날 방송은 K-트롯계 오디션 강자들이 총출동한 ‘오디션 디바’ 특집이 펼쳐졌다. 한국팀 VS 일본팀 VS 오디션 디바팀 삼파전으로 진행돼 흥미진진함을 배가시켰다. 첫 번째 대결은 ‘오디션 떡잎 대결’로 어릴 때부터 남다른 신동으로 주목받았던 오디션 디바팀 김태연, 한국팀 마이진, 일본팀 스미다 아이코가 출격했다. 최강 한일신동 사이에 선 마이진은 “중고등학교 아이들 사이에 항상 제가 있는 이유를 모르겠지만 왜 그러는거에요?”라면서 폭소를 안겼다. 미국 카네기홀에서 공연을 했다는 김태연은 “39살인 마이진 언니와 고등학교 2학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성 단장X최용수 감독..쿠팡플레이 '슈팅스타' 11월 22일 첫방[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278105"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['축구 레전드' 박지성 최용수가 '슈팅스타'로 뭉친다. 쿠팡플레이 새 예능 '슈팅스타'는 11월 22일 저녁 8시 첫 공개된다. '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 스타 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한 번 그라운드의 주인공으로 나서는 성장 축구 예다. 박지성 단장, 최용수 감독을 비롯해 설기현이 코치를 맡고, K리그 통산 605경기에 출전을 기록한 김영광, FC 서울 역대 최다 출장 기록으로 구단 최초 영구 결번 선수로 남은 레전드 원클럽맨 고요한, K리그 통산 최다 어시스트 기록, 최다 프리킥 득점 타이 기록을 아직까지도 가지고 있는 염기훈 등 전직 국가대표 출신 선수들이 필드로 나선다. 축구를 사랑하는 팬들의 뜨거운 기대 속에 마침내 모습을 드러낸 '슈팅스타'의 1차 포스터는 슈트를 입은 채 축구장 텅 빈 객석에 나란히 앉아 있는 두 레전드들의 표정이 벌써부터 보는 이들의 호기심을 자극한다. 각기 다른 스타일의 플레이와 강점으로 대한민국 축구에 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥조수민, "찐사랑 나타나면 놓치지 않아...화보서 과감한 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314647"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경과 조수민이 밀착 화보를 공개했다. '싱글즈'가 오는 11월 16일 첫방을 앞둔 채널A 드라마 '결혼해YOU'의 주연 배우 이이경과 조수민의 커플 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 이이경과 조수민은 서로의 코를 맞대거나, 어깨를 감싸 쥐고 포옹을 하는 등의 다정한 포즈를 취하며 커플 케미를 발산했다. 이번 커플 화보 촬영에서 두 사람은 스킨십이 포함된 연출에도 불구하고 유쾌하고 편안한 호흡을 보였다. 이이경은 "수민이랑 워낙 친하다 보니 더 편하고 재미있게 촬영했다. 마치 한 사람이 촬영하는 느낌"이라고 전했다. 조수민도 "오빠랑 워낙 케미가 좋아서 평소처럼 장난스럽게 촬영했다"라고 덧붙였다. 서로의 케미 점수를 묻는 질문에, 조수민은 "100점"이라 답했고, 이이경은 "드라마가 잘되면 120점"이라고 유쾌하게 답했다. 이이경은 자신이 맡은 캐릭터에 대해 "'봉철희'는 순수함으로 똘똘 뭉친 아이다. 세상에 이런 사람만 있으면 참 좋겠다 싶은 캐릭터다. 이 친구를 연기하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 베일에 싸인 배우 정윤희와의 추억 대 방출 “고된 시간 버티게 해준 분” (같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210917"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 아역 시절 어머니 역으로 호흡을 맞췄던 배우 정윤희와의 추억을 대 방출한다. 31일 목요일 저녁 8시 30분에 방송되는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 반가운 얼굴 이혜정, 김민희와 임실에서 보낸 특별한 하루가 그려진다. ▶돌아온 빅마마 이혜정과 똑순이 김민희 전북특별자치도 임실에서 반가운 얼굴 요리 연구가 이혜정과 '똑순이' 배우 김민희를 만난다. 이혜정은 남편과 가상 이혼 프로그램에 출연한 근황을 알리며, 오히려 뜨거워진(?) 부부 사이를 공개한다. 한편, 김민희는 10년 만에 이혼 사실을 공개한 이유를 어렵게 털어놓는다. 또한, 딸이 초등학교 3학년 때부터 혼자 키웠다고 밝히며, 싱글맘으로서 겪었던 고충과 이로 인해 공황장애를 앓았던 사실을 고백한다. ▶임실에 내려온 사선녀 선녀들이 노닐었다고 전해지는 임실의 대표 명소 사선대에서 열린 '사선녀 선발 전국대회'에 네 자매가 특별 심사위원으로 참석한다. 아름다운 20명의 참가자가 장기 자랑을 펼친 가운데, 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, '♥김지민' 언급한 이상민에 뿔났다 "말 취소해" 버럭 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789504"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 이상민과 콩트 하는 가운데 연인 김지민이 언급되자 발끈했다. 김준호는 지난 29일 방송된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’(이하 ‘돌싱포맨’)에서 탁재훈, 임원희, 이상민은 물론 게스트 유준상, 정상훈, 김건우와 센스 넘치는 티키타카를 선보였다. 이날 방송에서 김준호는 가장 진한 사랑이 존경이라는 이상민에 말에 "형이 뭔데? 형이 사랑을 알아?"라고 받아치며 시작부터 거침없는 입담을 펼쳤다. 김준호는 “내 얼굴이 어떠냐”는 이상민과 유준상을 비교하며 “찰흙으로 빚은 것 같다”고 말해 꿀잼을 선사했다. 또한, 그는 뮤지컬 '스윙데이즈_암호명A'의 넘버 중 “쉽지 않은 날들이었어”라는 가사의 한 소절을 그대로 따라 불러 감탄을 자아냈다. 이어 김준호는 묵직한 저음으로 정상훈 아들의 편지를 읽어 폭소케 했다. 김준호는 갑자기 연인 김지민을 언급하며 막장 상황극을 시작한 이상민에게 “말 취소 퉤퉤퉤 해”라고 버럭, 적재적소 리액션으로 분위기 반전에 성공했다. 이처럼 김준호는 킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 조윤희, 그림 검사→서유리 이혼식…다채로운 인생 2막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003252347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003252347"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’를 통해 조윤희와 서유리가 각자의 일상을 선보였다. 지난 29일 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 8회에서 조윤희는 딸 로아와 함께 그림 검사로 마음을 들여다봤고, 서유리는 이혼 후 달라진 혼자만의 하루를 공개했다. 로아와 함께 그림 검사를 받으러 간 조윤희. 그런데 조윤희 그림 속에는 로아를 제외하면 조윤희 자신의 모습은 보이지 않았다. 로아에 대한 의존도가 매우 높다는 소견. 조윤희는 “로아가 공허함을 채워준다”라며 로아에게 가장 의지하고 있음을 털어놨다. 전문가는 이런 경우 “로아의 독립이 빨라질 수 있다”라며 그 후 조윤희가 ‘빈 둥지 증후군(자녀가 독립하게 되었을 때 부모가 느끼는 상실감과 외로움)’을 겪을 가능성을 우려했다. 어린 시절 엄마의 관심과 사랑을 원했던 조윤희의 마음이 그림에 그대로 반영됐다는 결과가 나오자, 조윤희는 “나는 어떤 엄마를 원했지?”라는 마음으로 자신이 원한 엄마의 모습으로 로아에게 애정을 쏟고 있음을 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승우, 첫 장편 드라마 연출 데뷔…10부작 '망원동 브라더스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002380871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002380871"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기는 물론 감독으로도 꾸준히 도전해 온 배우 김승우가 첫 장편 드라마 연출에 나선다. 드라마 제작사 C2미디어에 따르면 김승우는 내년 촬영 예정인 드라마 '망원동 브라더스'(제작 C2미디어)의 연출을 맡아 처음으로 10부작 드라마를 진두지휘할 예정이다. '망원동 브라더스'는 김호연 작가의 동명 소설을 드라마화하는 작품으로 두세 명이 겨우 들어 가는 망원동 옥탑방에 모여 사는 세대별 남자들의 고민과 현실을 유쾌하게 그려낸 작품이다. 원작 소설은 연극으로도 제작돼 2014년 초연 이래 스테디셀러 연극으로 큰 사랑을 받아온 작품이기도 하다. 드라마로는 처음 제작될 '망원동 브라더스'는 총 10부작으로 예정돼 있으며 현재 주요배역을 캐스팅중에 있다. 김승우는 그동안 꾸준히 연출 이력을 쌓아오며 감독으로도 좋은 평가를 받아왔다. 2020년 KBS ‘독립영화관’을 통해 방송된 사랑에 관한 세가지 단편영화 '포가튼 러브' '퓨어러브' '언체인드러브'를 시작으로 웹드라마 '연애시발.(점)' MB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 "사실 SM 연습생 출신" 깜짝 고백..오늘(30일) '유퀴즈' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278103"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 'Power' 특집이 펼쳐진다. 30일 저녁 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)' 267회에는 대한민국 여군 최초 개발시험비행 조종사 정다정 소령과 영원한 시대의 아이콘이 지드래곤(G-DRAGON)이 출연한다. 여군 최초 전투기 개발시험비행 조종사 정다정 소령이 '유 퀴즈'를 찾는다. 정다정 소령은 세계에서 8번째로 개발 중인 4.5세대 이상 초음속 전투기 KF-21의 시범비행 조종사로, 서울에서 독도까지 10분 만에 도착하는 KF-21의 핵심 기술들을 소개한다. 이와 함께 각종 극한의 상황 속에서 고난도 임무를 수행하는 놀라운 시범비행 조종사의 세계도 만나볼 수 있다. 베테랑 조종사를 양성하는 데만 200억이 든다는 사실과 함께 하나당 2억 짜리인 첨단 헬멧의 비밀도 흥미를 더할 예정. 특히 유재석이 비행과 관련해 남다른 박식함을 뽐내자 조세호는 "꿈이 파일럿이었나"라고 감탄해 웃음을 자아낸다. 정다정 소령이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진-공유 비밀 결혼…집착-욕망-구원 서사 美친 ‘트렁크’ 11월 29일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159876"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현진-공유 비밀 결혼…집착-욕망-구원 서사 美친 ‘트렁크’ 11월 29일 공개 넷플릭스(Netflix)의 새로운 시리즈 ‘트렁크’가 11월 29일(금) 공개된다. 오는 11월 29일(금) 넷플릭스를 통해 전 세계 시청자들과 만나는 ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. ‘트렁크’는 과감한 소재와 기발한 상상력으로 주목받은 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로, 드라마 [우리들의 블루스], [괜찮아, 사랑이야] 등을 연출한 김규태 감독과 [화랑] 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성했다. 이번 작품에서는 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘결혼’에 얽힌 인물들의 복잡한 감정을 깊이 파고들며 그들의 관계를 밀도 있게 그려낼 예정이다. 특히, 서현진과 공유의 만남은 작품에 대한 기대감을 한층 높인다. 결혼 때문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대박' 유인나, 11월 라디오 DJ 복귀 "돌아오겠다는 약속 지켜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278098"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 유튜브 웹 예능 '유인라디오' 채널을 개설하고 호스트이자 DJ로 복귀한다. 30일 YG엔터테인먼트에 따르면 유인나는 오는 11월 '유인라디오'를 론칭한다. '유인라디오'는 유인나의 이름에 라디오를 더한 합성어로, 유인나의 편안한 진행과 따뜻한 소통을 중심으로 하는 라디오 포맷의 콘텐츠다. 유인나는 실제 라디오를 켠 듯 매주 공개될 다수의 콘텐츠를 완벽하게 이끌 예정이다. 이와 함께 유인나는 2011년부터 약 5년간 KBS 쿨FM '유인나의 볼륨을 높여요'(이하 '볼륨') DJ를 맡았을 당시 고정 게스트로 활약했던 주우재, 밴드 소란의 보컬 고영배와 콘텐츠 촬영을 마쳤다는 소식을 전해 라디오 팬들은 물론, 대중의 기대감 또한 더욱 높아지고 있다. 사랑스러운 목소리와 따뜻하고 섬세한 진행 실력, 센스 넘치는 입담으로 '유디' '꿀디'라는 애칭을 얻으며 청취자들의 뜨거운 사랑을 받았던 유인나가 기존 라디오의 매력을 그대로 옮겨 담은 유튜브 웹 예능 '유인라디오'를 통해 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제' 150만뷰 음색여신 최여원 "고음 안돼" 멘붕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003252341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003252341"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 2라운드 최대 논란과 경악의 무대를 귀띔했다. '음색 여신'의 예상 밖 '고음 불가' 사태, '메친자'(메탈에 미친 자)들이 벌린 밑도 끝도 없는 '샤우팅 사건'이 그 주인공이다. 오는 31일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 두 팀 혹은 세 팀이 한 조가 되어 하나의 무대를 완성해야 하는 2라운드 '연합 미션'이 이어진다. 2라운드에 접어들며 한층 업그레이드된 무대의 향연과 함께, 이전에는 볼 수 없었던 신선한 보컬 조합이 시청자들의 눈과 귀를 강탈할 예정이다. 이런 가운데 1라운드에서 봄바람 같은 맑고 깨끗한 목소리로 눈도장을 찍으며 공식 유튜브 조회수 150만뷰(29일 기준)를 넘어선 '음색 여신' 최여원, MZ표 트렌디 사운드로 주목받고 있는 '인디씬의 슈퍼 루키' 양치기소년단이 '목장 속 여원양'으로 연합조를 이뤄 뜨거운 기대를 모은다. 그런데 '목장 속 여원양'은 랜덤 뽑기로 진행된 선곡 배정에서 3옥타브를 넘나드는 '고음 끝판왕', 더 크로스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌변한 지안, 모자 삐딱하게 쓰고 창현 소환→희영 직진 선포(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914754"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지안이 ‘지옥의 카라반’ 사태를 일으킨다. 10월 31일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 8회에서는 ‘자녀 유무’ 정보공개를 통해 “30개월 된 딸을 키우고 있다”고 고백한 지안이 4일 차 밤, 갑작스럽게 돌발 행동에 나서는 현장이 공개된다. 앞서 창현과 ‘1:1 선착순 데이트’를 했던 지안은 숙소에 돌아온 뒤, 정명에게 “자꾸만 희영이가 생각난다”고 혼란스런 마음을 고백했던 터. 또한, 이날 저녁 진행된 ‘자녀 유무’ 정보공개 후에도 “힘들다”면서 혼자 방으로 들어가 한참을 울었다. 그런데 밤이 깊어지자 지안은 갑자기 야구모자를 삐딱하게 쓰고 공용 거실에 나타나더니, 창현에게 ‘1:1 대화’를 신청해 모두를 ‘서늘’하게 만든다. 뒤이어, 창현에게 자신의 달라진 마음을 솔직히 털어놔 창현을 ‘멘붕’에 빠뜨린다. 창현과 대화를 마친 지안은 곧장 다른 돌싱남녀들에게 “카라반 갈래?”라고 제안한 뒤, “희영과 대화를 해봐야겠다”고 돌발 선포한다. 전날까지 밝고 유쾌한 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 대관람차서 깜짝 뽀뽀.."처음이자 마지막"[신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278095"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호, 은가은이 대관람차 안에서 깜짝 뽀뽀를 해 안방에 '설렘주의보'를 발령시킨다. 30일 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 137회에서는 박현호가 여자친구 은가은의 일일 매니저로 나서 자상한 매력을 발산하는 것은 물론, 스케줄을 마친 뒤 '남친 모드'로 변신해 로맨틱한 데이트에 나서는 하루가 공개된다. 이날 박현호는 당진에서 행사를 하는 은가은을 위해 손수 차를 운전한다. 또한 행사장에 도착해 여자친구의 옷과 신발 등을 세심하게 챙긴다. 박현호의 응원 덕에 무대를 성황리에 마친 은가은은 "평소 당진에 오면 가보고 싶었던 곳이 있다"며 대관람차가 있는 인근 놀이동산으로 이끈다. 설레는 마음으로 대관람차에 오른 두 사람은 아름다운 풍경을 즐기며 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍긴다. 그러다 정상에 오르자 자연스레 뽀뽀를 한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 '연애부장' 심진화는 "진짜 아름답다!"라며 촉촉한 눈빛을 보내고, '교장' 이승철은 "이런 날이 올 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나 DJ 복귀 “다시 돌아오겠단 약속 지켜 기뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914753"/>
        <updated>2024-10-30T02:13:02.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인나가 DJ로 돌아온다. 10월 30일 소속사 측에 따르면 배우 유인나가 유튜브 웹 예능 '유인라디오' 채널을 개설하고 호스트이자 DJ로 복귀한다. 신규 유튜브 웹 예능 '유인라디오'는 배우 '유인나'의 이름에 '라디오'를 더한 합성어로, 유인나의 편안한 진행과 따뜻한 소통을 중심으로 하는 라디오 포맷의 콘텐츠다. 유인나는 실제 라디오를 켠 듯 매주 공개될 다수의 콘텐츠를 완벽하게 이끌 예정이다. 여기에 유인나는 2011년부터 약 5년간 KBS 쿨FM '유인나의 볼륨을 높여요'(이하 '볼륨') DJ를 맡았을 당시 고정 게스트로 활약했던 주우재, 밴드 소란의 보컬 고영배와 콘텐츠 촬영을 마쳤다는 소식을 전해 라디오 팬들은 물론, 대중의 기대감 또한 더욱 높아지고 있다. 사랑스러운 목소리와 따뜻하고 섬세한 진행 실력, 센스 넘치는 입담으로 '유디' '꿀디'라는 애칭을 얻으며 청취자들의 사랑을 받았던 유인나가 기존 라디오의 매력을 그대로 옮겨 담은 유튜브 웹 예능 '유인라디오'를 통해]]></content>
    </entry>
</feed>