<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-02T04:11:36.638Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 이희준 특별출연, 한지민 타깃 된다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938335"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준이 한지민의 타깃이 된다. 1월 3일 첫 방송되는 SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은/연출 함준호 김재홍)가 이희준의 특별출연으로 풍성함을 더한다. ‘나의 완벽한 비서’는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 한지민-이준혁이 그려 나갈 완벽한 밀착 케어 로맨스로 주목받고 있는 ‘나의 완벽한 비서’는 헤드헌팅의 흥미로운 세계를 들여다볼 수 있어 흥미를 더한다. 쫀득한 연기로 시청자들의 시선을 붙드는 이희준이 첫 회 특별출연에 나서며 다채로운 재미를 더할 예정이다. 그가 연기할 ‘피터 권’은 전무후무한 아시아계 최초의 F1팀 디자인 책임자이자, 서치펌 ‘피플즈’의 CEO 지윤이 반드시 잡아야 하는 헤드헌팅 타깃이 되는 인물이다. 공개된 스틸컷에는 서킷에서 자신이 디자인한 레이싱카의 시원한 질주를 보고 있는 피터 권과 그런 그에게 이직을 제안하러 온 지윤의 모습이 담겨 있다. 과연 지윤이 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전석호는 '오겜2' 제발회 왜 안 왔나…이정재만큼 많은 분량의 순둥이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694998"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[순수한 전석호를 보고 있으면 짠한 마음이 열린다. 지난 26일 공개된 넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 전 세계 시청자의 반향을 일으키며 화제를 모으고 있는 가운데 극 초반 긴장감과 짠내를 동시에 유발한 인물 최우석(전석호 분)역에 이목이 집중되고 있다. 전석호가 연기한 최우석은 성기훈(이정재 분)의 의뢰를 받아 오징어 게임의 모집책 딱지남(공유 분)을 추적하는 인물이다. 혈육 같은 형님 김대표(김법래 분)와 함께 매일 지하철 역사를 돌며 성실하게 딱지남을 찾은 결과 그를 마주하고 운명의 게임에 휘말린다. 본 게임 시작 전 워밍업이 된 게임은 러시안룰렛으로 ‘가위바위보 하나 빼기’에서 진 사람의 머리에 총구가 겨눠졌다. 최우석과 김대표, 두 사람의 눈물겨운 가위바위보는 극 초반 긴장감을 극대화하며 잔혹한 오징어 게임의 시작을 알렸다. 게임 끝에 살아남은 최우석은 황준호(위하준 분)와 함께 오징어 게임의 실체를 파헤치려 나선다. 짠하기만 한 그가 살아남아 버티고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 한지민 타깃된다… ‘나의 완벽한 비서’ 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405008"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’에 이희준이 특별출연한다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 한지민과 이준혁이 그려 나갈 완벽한 밀착 케어 로맨스로 주목받고 있는 ‘나의 완벽한 비서’에는 또 다른 묘미가 존재한다. 바로 헤드헌팅의 흥미로운 세계를 들여다볼 수 있다는 점. 이 가운데, 시청자들의 시선을 붙드는 이희준이 1회 특별출연에 나서며 다채로운 재미를 더할 예정이다. 그가 연기할 ‘피터 권’은 전무후무한 아시아계 최초의 F1팀 디자인 책임자이자, 서치펌 ‘피플즈’의 CEO 지윤이 반드시 잡아야 하는 헤드헌팅 타깃이 되는 인물이다. 2일 공개된 스틸컷에는 서킷에서 자신이 디자인한 레이싱카의 시원한 질주를 보고 있는 피터 권과 그런 그에게 이직을 제안하러 온 지윤의 모습이 담겨 있다. 과연 지윤이 그의 이직을 성공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임’ 시즌3 6월 27일 공개? “아직 미정” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938334"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '오징어게임' 측이 시즌3 공개 시점은 미정이라고 밝혔다. 넷플릭스는 1월 1일 전세계 공식 채널에 "영희와 철수. 시즌3는 2025년 공개"라는 글과 티저 영상과 포스터를 공개했다. 이 과정에서 '6월 27일 공개'를 예고하는 글이 잠시 올라왔으나 바로 삭제돼 시즌3 공개일이 6월 27일로 결정된 것인지 궁금증을 자아냈다. '오징어게임' 측은 1월 2일 뉴스엔에 "시즌3 공개는 아직 미정이다"고 전했다. 이번에 공개된 '오징어게임' 시즌3 티저 포스터와 영상에는 '무궁화 꽃이 피었습니다'로 '오징어게임'의 시그니처 캐릭터가 된 영희와 함께 새로운 캐릭터 철수가 등장한다. 영희, 철수가 함께 등장하는 게임이 무엇일지 다양한 추측을 낳고 있다. 한편 글로벌 온라인동영상서비스(OTT) 순위 집계 회사 플릭스패트롤에 따르면 1월 1일(현지시간) 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 시즌2가 전세계 93개국에서 1위를 유지하고 있다. 이는 5일 연속 전세계 1위 올킬 신기록이라 눈길을 끈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군의 셰프’ 대본 리딩 취소… 박성훈 측 “국가애도기간에 따라 일정 조율” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405006"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 ‘폭군의 셰프’ 대본 리딩이 취소된 가운데, 일본 AV(성인 음란물) 사진을 SNS에 게재하며 논란을 빚은 배우 박성훈 측이 입장을 밝혔다. 소속사 BH엔터테인먼트 관계자는 2일 일간스포츠에 “이날 진행 예정이었던 ‘폭군의 셰프’ 대본 리딩은 국가애도기간에 따라 일정이 조율됐다”고 밝혔다. ‘폭군의 셰프’는 최고의 자리에 오른 순간, 과거로 타임슬립한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 그리는 드라마로 임윤아와 박성훈이 출연한다고 알려진 작품으로 화제를 모았다. 앞서 박성훈은 지난달 30일 개인 SNS에 넷플릭스 ‘오징어 게임2’ 콘셉트의 일본 AV 배우 단체 사진을 게재한 후 삭제하며 논란을 얻었다. 해당 논란 이후 박성훈의 ‘폭군의 셰프’ 하차를 요구하는 시청자들의 목소리도 나오고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강한나, 박성훈과 호흡 맞출까… “‘폭군의 셰프’ 최종 논의 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405000"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강한나가 tvN 새 드라마 ‘폭군의 셰프’ 출연을 검토 중이다. 소속사 키이스트 관계자는 일간스포츠에 2일 “강한나가 ‘폭군의 셰프’ 강목주 역으로 출연 최종 논의 중”이라고 밝혔다. ‘폭군의 셰프’는 최고의 자리에 오른 순간, 과거로 타임슬립한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 그리는 드라마로 임윤아와 박성훈이 긍정 검토 중이라고 밝힌 작품으로 화제를 모았다. 한편 박성훈은 지난달 30일 개인 SNS에 넷플릭스 ‘오징어 게임2’ 콘셉트의 일본 AV 배우 단체 사진을 게재하며 논란을 얻었다. 해당 논란 이후 박성훈의 ‘폭군의 셰프’ 하차를 요구하는 목소리도 나오고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재우, 한지민♥이준혁 인생 멘토 된다…'나의 완벽한 비서' 첫방 D-1]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812189"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재우가 SBS 새 드라마 '나의 완벽한 비서' 에서 한지민과 이준혁의 멘토로 활약한다. 3일 밤 10시에 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일'도' 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 이재우는 강지윤(한지민 분)과 유은호(이준혁)의 인생 멘토 이강석 역을 연기한다. 두 남, 여 주연들을 보듬어주는 따뜻한 마음을 가지고 있는 캐릭터. 또 알고 보면 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 사랑스러운 인물이다. 맡은 작품마다 완벽한 캐릭터 소화력으로 몰입도를 높여온 이재우는 이번 작품을 통해 공감과 힐링, 그리고 설렘을 선사할 예정이다. 이재우는 화제성과 작품성을 두루 갖춘 작품들에 출연하며 명품 연기로 시청자들의 공감을 이끌어냈다. 최근 넷플릭스 시리즈 Mr. 플랑크톤에 특별출연했다. 전형적인 양아치에 허세 가득한 기둥서방 역을 완벽하게 소화해 신스틸러의 면모를 톡톡히 선보이며 극 재미를 높였다. 또 드라마 ENA ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폴킴, '나의 완벽한 비서' 첫 OST 오늘(2일) 발매..첫방 전 예열[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220499"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 폴킴이 참여한 '나의 완벽한 비서' OST가 오늘(2일) 발매된다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호 김재홍)의 OST Special Track ‘폴킴 - 내가 널 지켜줄게’가 2일 오후 6시에 발매된다. 배우 한지민과 이준혁 주연으로 화제를 모으고 있는 '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤과, 일'도' 완벽한 비서 유은호의 밀착 케어 로맨스다. 방송 전부터 대중의 뜨거운 관심과 기대를 받고 있는 이 드라마는 매력적인 스토리와 캐릭터로 시청자들을 사로잡을 예정이다. 드라마 방송에 앞서 Special Track으로 가장 먼저 선보이는 ‘내가 널 지켜줄게’는 섬세한 감성과 따뜻한 목소리로 사랑받는 폴킴이 가창자로 참여했다. 이 곡은 드라마의 시작을 알리는 특별한 OST로, 극의 분위기를 한층 고조시키며 시청자들에게 깊은 몰입감을 선사할 것으로 기대된다. '나의 완벽한 비서'는 오는 3일 첫 방송된다. /seon@ose]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈 'AV 사진' 논란 '폭군의 셰프', 강한나 합류할까 "최종 논의 중" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220495"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강한나가 '폭군의 셰프' 출연을 검토 중이다. 2일 소속사 키이스트 관계자는 OSEN에 "강한나 배우가 '폭군의 셰프'에서 강목주 역으로 출연을 최종 논의 중이다"라고 공식입장을 밝혔다. '폭군의 셰프'는 현대에서 과거로 타임슬립 한 프렌치 셰프가 최악의 폭군이자 최고의 미식가인 왕을 만나며 500년의 세월을 초월한 사랑을 키우는 서사를 다룬 드라마다. SBS '뿌리 깊은 나무', '별에서 온 그대', '하이에나', MBC '밤에 피는 꽃' 등으로 호평받은 장태유 감독의 신작으로 드라마 팬들의 이목을 끌었다. 극본은 HapJak 작가가 맡았다. 앞서 타이틀 롤은 소녀시대 멤버 겸 배우 윤아가 맡아 화제를 모았다. 남자 주인공은 배우 '더 글로리', '오징어 게임 시즌2' 등에서 연기력으로 호평받은 배우 박성훈이 맡았다. 박성훈의 캐스팅을 두고 최근 비판 여론이 일기도 했다. 박성훈이 최근 SNS에 '오징어 게임' 콘셉트의 AV 표지 사진을 실수로 게재했다가 재차 사과했으나, 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 려운, '흔들리는 청춘새싹' 몰입열연…눈물 더한 무반주 가창 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272610"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 흔들리며 성숙하는 청춘의 일면을 촘촘히 그리며, 안방극장의 새로운 관심을 모으고 있다. 최근 방영된 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서는 갑작스럽게 회사에서 쫓겨난 스타제작자 강수현(고현정 분)과 그의 촉을 깨운 장기연습생 유진우(려운 분)의 새로운 청춘인생이 펼쳐지고 있다. 이 가운데 장기연습생 유진우의 모습은 여느 작품보다 더욱 촘촘하게 그려진 청춘서사로 주목받고 있다. 클럽 일을 돕다 겪은 사고로 공황상태에 억눌러져 어두운 과거의 불안함을 다시 느끼는 모습과 함께, 호소력 짙은 무반주 가창호흡을 눈물로 끝맺는 오디션현장에서의 모습은 보는 이들에게 애처로운 동질감을 느끼게 했다. 이러한 장면호흡은 드라마 자체의 몰입과 함께 캐릭터를 표현하는 려운을 향한 새로운 관심으로 이어지고 있다. 한편 '나미브'는 매주 월~화요일 밤 10시 ENA에서 방송되며 스트리밍은 본방 직후 KT 지니 TV, 지니 TV 모바일을 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전석호, 넷플릭스 판 '짠내조력자' 각인…'킹덤→오겜2' 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003272609"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전석호가 '오징어 게임' 시즌2 공개와 함께, '글로벌 짠내조력자'로서의 이미지를 확고히 하고 있다. 최근 공개중인 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2에서는 프론트맨(이병헌 분)을 비롯한 관계자에게 복수하기 위한 성기훈(이정재 분)의 게임복귀와 함께, 이를 둘러싼 조력자들의 움직임에 관심이 쏠리고 있다. 특히 긴장감과 짠내를 동시에 유발하는 최우석(전석호 분)은 블랙코미디 느낌과 함께 인간적인 매력을 선사하며 주목받고 있다. 오징어 게임의 모집책 딱지남(공유 분)을 추적하는 와중에 혈육 같은 형님 김대표(김법래 분)과의 눈물겨운 가위바위보 대결로 긴장감을 극화하는 동시에 황준호(위하준 분)와 함께 오징어 게임의 실체를 파악하는 모습은 긴장감을 환기하면서 은근한 유쾌감을 준다. 이는 '오징어게임' 시리즈를 바라보는 시청자들의 집중도를 새롭게 하는 동시에, 배우 전석호의 연기감각에 대한 관심을 이끈다. 넷플릭스 '킹덤' 조범팔에 이은 전석호 표 '짠내조력자' 캐릭터 표현은 글로벌 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, ‘KBS 연기대상’ 진행→39도 고열에도 합동분향소 찾고 1천만원 기부까지[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220487"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 감기로 고열이 나는 와중에도 제주항공 여객기 참사 합동분향소를 찾고 1천만원 기부까지 했다. 지난 1일 장성규는 “24년의 마지막 날 밤.. 무거운 마음으로 연기대상 녹화를 마쳤고 내 체온은 39도까지 올라갔다. 유독 몸도 마음도 아픈 연말이었다”라고 했다. 이어 “25년 1월 1일을 어떤 마음으로 맞이해야 할지 고민이 많았다. 연말이 되면 으레 습관처럼 꼽아보았던 새해 소망 같은 것들이 사치라고 느껴지기까지 했다”라고 솔직한 심경을 털어놓았다. 이에 장성규는 고열에도 결국 합동분향소를 찾았다. 그는 “그렇게 맞이한 을사년의 첫날. 새해 아침은 밝았는데..어두웠다 한번도 뵌 적 없는 분들이었지만 새해의 시작은 희생되신 분들과 함께 하고 싶었다”고 했다. 그러면서 “쳐진 몸과 마음을 이끌고 합동분향소로 향했고 유족분들에게 작은 위로가 되기를 바라는 마음으로 적은 숫자를 전했다”며 “다시 한번 삼가 고인의 명복을 빕니다..”라고 희생자들을 추모했다. 장성규는 몸상태가 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱 ‘킬러들의 쇼핑몰’ 시즌2 언제 나올까 “긍정 논의 중이나‥” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938302"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['킬러들의 쇼핑몰'이 시즌2로 돌아올까. 1월 2일 디즈니+ 측은 '킬러들의 쇼핑몰' 시즌2 제작과 관련해 뉴스엔에 “긍정적으로 논의 중이나 아직 확정된 바는 없다”고 밝혔다. 앞서 스타뉴스는 디즈니+가 2025년 4월 중 '킬러들의 쇼핑몰' 시즌2 첫 촬영을 시작할 예정이라고 보도한 바 있다. 강지영 작가의 소설 '살인자의 쇼핑몰'을 원작으로 하는 이 작품은 삼촌 진만(이동욱)이 남긴 위험한 유산으로 인해 수상한 킬러들의 표적이 된 조카 지안(김혜준)의 생존기를 다룬 스타일리시 뉴웨이브 액션 드라마다. 지난해 1월 디즈니+를 통해 첫 공개됐으며 속도감 있는 전개와 이동욱 등 주조연들의 입체적인 연기로 호평을 얻었다. 지난해 3월 진행된 ‘2024 디즈니+ 콘텐츠 라인업 미디어 데이’에서도 시즌2와 관련한 논의가 진행 중임이 언급됐다. 당시 이권 감독은 “구상하고 있는데 힘들다. 무슨 이야기를 해야 할지. 아무튼 열심히 하고 있다”라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, '오징어 게임3' 출연설…넷플릭스 "근거 없는 소문" 일축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310521"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 레오나르도 디카프리오의 '오징어 게임' 출연설에 대해 넷플릭스 측이 부인했다. 지난 1일 한 매체는 "레오나르도 디카프리오가 '오징어 게임' 시즌3 출연하며 미국 현지에서 모든 촬영을 마쳤다"고 보도했다. 그러나 넷플릭스 측은 "근거 없는 소문"이라며 기사 내용을 부인했다. 디카프리오는 '오징어 게임'의 팬으로 알려져 있다. 이정재는 2021년 미국 LA 카운티 미술관에서 열린 'LACMA 아트+필름 갈라'에 참석, 레오나르도 디카프리오와 만난 바 있다. 이후 이정재는 한 예능 프로그램에 출연해 디카프리오가 '오징어 게임'의 팬임을 밝히며 사진 촬영을 먼저 요청했다는 후일담을 밝히기도 했다. 이정재는 미국 배우조합상(SAG)에서 남우주연상을 받은 뒤 시즌2에 어떤 미국 배우가 출연하면 좋겠냐는 질문에 "레오나르도 디카프리오"라고 답하기도 했다. 시리즈를 연출한 황동혁 감독 역시 '오징어게임'이 에미상 6관왕을 휩쓴 뒤 한국 기자회견에서 할리우드 배우의 출연 가능성이 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈물 폭탄→색다른 인물"…'오징어 게임3' 스포일러 말말말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247872"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 '오징어 게임' 시즌3에 대해 의미심장한 말을 남겼다. 2일 넷플릭스는 공식 유튜브 채널에 '배우들과 시즌2 쿠키영상을 함께 보았습니다' 라는 제목의 숏츠 영상을 게재했다. 이날 영상에는 이정재, 임시완, 양동근, 조유리, 이서환, 강애심이 출연했다. 배우들은 '오징어 게임2' 쿠키영상을 보며 리액션을 하는 모습을 보였다. 이정재는 "철수가 등장하는 거냐", 강애심은 "(영희와 철수가) 썸띵이 있는 거냐"며 웃었다. 이어 이정재는 "'오징어 게임' 시즌3은 새로운 게임과 더불어 캐릭터들의 격돌이 아주 뜨겁다"며 기대를 당부했다. 임시완은 "색다른 인물이 과연 철수뿐일까?"라고 귀띔했다. 강애심은 "시즌3에서는 정말 여러분의 눈물 폭탄이 터지지 않을까 싶습니다"라고 말했고, 양동근은 "보여드릴 게 아직 무궁무진 너무 많다는 암시인 것 같다"고 이야기했다. '오징어 게임2'는 시즌1 게임 우승자인 성기훈(이정재)이 게임을 다시 돌아와 프런트맨(이병헌)과 대결하는 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]강한나, '日음란물 업로더' 박성훈과 '폭군의 셰프' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293343"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강한나가 논란의 박성훈을 만난다. 2일 스타뉴스 취재 결과, 강한나는 tvN 새 드라마 '폭군의 셰프'에 캐스팅된 것으로 확인됐다. '폭군의 셰프'는 남자 주인공을 맡은 박성훈이 제작 전부터 재를 뿌린 드라마다. 바로 일본 AV 표지 업로드 논란 때문이다. 박성훈은 지난해 12월 30일 개인 SNS 스토리에 자신이 출연한 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 의상을 입은 채 성관계를 하고 있는 일본 AV 배우들의 단체 포스터를 게재했다. 사진 속에는 일본 AV 배우들의 가슴과 성기는 물론, 성관계를 묘사한 자세 등이 적나라하게 담겨 있다. 그는 해당 게시물 업로드 직후 약 1분 만에 빛삭했으나 약 200만에 육박하는 팔로워를 보유하고 있는 배우인 만큼 일본 야동 사진은 곧바로 수많은 팬들에게 공유됐다. 박성훈의 소속사 BH엔터테인먼트(이하 BH)의 거짓 해명도 논란을 키웠다. BH는 박성훈의 음란물 업로드 사건이 발생하자마자 수많은 DM(다이렉트 메시지)을 확인하다가 실수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['AV 표지 논란' 박성훈, '오겜2'처럼 실수 한번에 갈린 호불호 [IZE 진단]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009676"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SNS에 게시물 업로드 한 번으로 그간 쌓아온 공든 탑이 무너지고 있다. 해명에도 대중의 시선은 싸늘했다. 화제의 중심에서 논란의 중심으로 역전된 배우 박성훈의 상황이다. 흡사, 그가 출연한 '오징어 게임' 시즌2 속 게임처럼. 박성훈은 지난달 30일 자신의 SNS 계정에 게시물을 하나 업로드했다. 그동안 박성훈은 SNS를 통해 팬들에게 근황도 전하고, 자신이 출연한 작품 홍보도 이어왔다. 넷플릭스 '더 글로리', tvN '눈물의 여왕'에 출연하며 글로벌 팬이 늘어났던 상황에서 그가 올린 게시물에 관심이 쏠렸다. 그런데, 게시물이 이상했다. 화제가 아니라 논란의 대상이었다. 박성훈이 게시한 게시물은 '오징어 게임'을 패러디한 한 AV(성인물 비디오)의 표지였다. 이 AV 표지는 해당 AV에 출연하는 출연자들의 모습이 담겼다. 19금 노출 장면이 담겼다. 이 게시물은 곧바로 삭제됐지만, 해당 게시물이 캡처되어 각종 온라인 커뮤니티와 SNS를 통해 퍼졌다. 빠르게 삭제됐지만, 많은 네티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, 2025년 기대작 ‘빅3’ 공개..‘오겜3’ 언제 공개할까 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220475"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 올해 가장 기대되는 세 작품으로 ‘오징어게임3’, ‘웬즈데이’, ‘기묘한 이야기’를 공개한 가운데, 최근 시즌2가 공개된 ‘오징어게임’의 시즌3 공개일도 관심이 쏠리고 있다. 2일 넷플릭스 측은 공식 SNS를 통해 ‘오징어 게임’, ‘웬즈데이’, ‘기묘한 이야기’를 올린 뒤 “2025 is going to be big(2025년은 큰 해가 될 거다)”라는 멘트를 게재했다. 이와 함께 공개된 티저 영상에서는 ‘오징어게임3’, ‘웬즈데이2’, ‘기묘한 이야기’ 새 시즌이 예고됐다. 많은 넷플릭스 시리즈 중 유독 인기가 많았던 세 시리즈가 2025년 어떻게 공개될 지도 관심이 이어지고 있는 상황. 특히 ‘오겜2’의 경우 공개 열흘도 되지 않아 글로벌 흥행을 달리고 있어 시즌3 공개일에도 이목이 집중됐다. 앞서 전날 넷플릭스 코리아는 커밍 포스터를 공개했고, 해당 포스터에는 쿠키 영상에서 첫 공개된 철수가 함께 담겨있는 모습이었다. 더불어 넷플릭스 측에서 유튜브에 해당 티저 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재우, 한지민 이준혁 인생 멘토된다‥선함이 묻어나는 미소 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938296"/>
        <updated>2025-01-02T04:11:08.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재우가 SBS 새 드라마 ‘나의 완벽한 비서’를 통해 완벽한 매력을 뽐낸다. 1월 3일 오후 10시에 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일도 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 이재우는 강지윤(한지민 분)과 유은호(이준혁 분)의 ‘인생 멘토’ 이강석 역을 연기한다. 이강석은 남녀주인공을 보듬어주는 따뜻한 마음을 가지고 있는 캐릭터이다. 또 알고 보면 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 사랑스러운 인물이다. 맡은 작품마다 완벽한 캐릭터 소화력으로 몰입도를 높여온 이재우는 이번 작품을 통해 공감과 힐링, 그리고 설렘을 선사할 예정이다. 이재우는 화제성과 작품성을 두루 갖춘 작품들에 출연하며 명품 연기로 시청자들의 공감을 이끌어냈다. 이재우는 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'에 특별출연해 전형적인 양아치에 허세 가득한 ‘기둥서방’역을 완벽하게 소화해 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재우, 한지민·이준혁 '인생 멘토' 됐다 ('나의 완벽한 비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220472"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재우가 SBS 새 드라마 ‘나의 완벽한 비서’를 통해 완벽한 매력을 뽐낸다. 오는 1월 3일 밤 10시에 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일'도' 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 이재우는 강지윤(한지민 분)과 유은호(이준혁 분)의 ‘인생 멘토’ ‘이강석’역을 연기한다. 두 남, 여 주연들을 보듬어주는 따뜻한 마음을 가지고 있는 캐릭터이다. 또 알고 보면 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 사랑스러운 인물이다. 맡은 작품마다 완벽한 캐릭터 소화력으로 몰입도를 높여온 이재우는 이번 작품을 통해 공감과 힐링, 그리고 설렘을 선사할 예정이다. 이재우는 화제성과 작품성을 두루 갖춘 작품들에 출연하며 명품 연기로 시청자들의 공감을 이끌어냈다. 최근 넷플릭스 시리즈 Mr. 플랑크톤에 특별출연했다. 전형적인 양아치에 허세 가득한 ‘기둥서방’역을 완벽하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜3’ 색다른 인물 철수 뿐일까? 이정재→임시완 의미심장 스포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938294"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 배우들이 시즌2 쿠키 영상에 등장한 캐릭터 ‘철수’에 보인 반응이 화제다. 1월 2일 넷플릭스 코리아 공식 계정에는 "철수 영상을 처음 본 배우들의 반응?"이라는 문구와 함께 짧은 영상이 업로드됐다. 영상에서 이정재, 임시완, 양동근, 이서환, 강애심, 조유리는 시즌2 쿠키 영상에 등장한 영희와 철수의 모습을 보며 각자 생각을 밝혔다. 이정재는 의미심장한 미소를 지으며 "철수가 등장하는 거군요"라며 "오징어게임' 시즌3은 새로운 게임과 더불어 캐릭터들의 격돌이 아주 뜨겁다"라고 예고했다. 임시완은 "색다른 인물이 과연 철수뿐일까요?"라고 말해 궁금증을 높였다. 강애심은 "시즌3에서는 여러분의 눈물 폭탄이 터지지 않을까 싶다"라고 말했고, 양동근은 "보여드릴 게 아직 무궁무진 너무 많다는 암시인 것 같다"라고 전했다. 이서환은 "저도 시청자입장에서 여러분과 함께 즐길 수 있도록 하겠다"라고, 조유리는 "시즌3 많은 사랑부탁드린다"라고 했다. 이를 접한 네티즌들은 "영희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오징어게임2' 수익 1.5조원? 디카프리오 시즌3 출연?"…넷플릭스 "사실 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004434857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004434857"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 '오징어게임'과 관련된 여러 주장에 반박했다. 넷플릭스는 1일 "국내 모 조사기관이 발표한 '오징어게임 시즌2'의 수익률 분석은 사실과 전혀 다르다"고 밝혔다. 앞서 미디어 연구소 K엔터테크허브는 시즌1이 제작비 250억원으로 1조원의 수익을 냈다는 점을 근거로, 제작비 1000억원이 투입된 시즌2도 최소 10배 이상의 수익을 거둘 것으로 내다봤다. 넷플릭스 관계자는 "월정액 구독형 서비스는 개별 작품으로 별도 수익을 얻을 수 없다"며 "영화 박스오피스나 단건형 VOD 서비스와는 다른 구조"라고 설명했다. 시즌2는 지난달 26일 공개 후 이틀 만에 93개국 TV 쇼 부문 1위를 석권했다. 첫 주 시청시간은 4억8760만 시간을 기록해 시즌1(4억4873만 시간)을 넘어섰다. 데이터 분석업체 패럿애널리틱스에 따르면 시즌2는 한국을 100으로 봤을 때 미국에서 108%의 확산성을 보였다. 프랑스(95%), 러시아(81%), 타이완(80%) 등에서도 높은 인기를 얻고 있다. 디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥최정훈의 여자' 한지민, 이준혁과는 냉랭..첫인상 최악 [나의 완벽한 비서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293334"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁의 스틸컷이 베일을 벗었다. 2일 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호) 측은 지윤(한지민 분)과 은호(이준혁 분)의 첫 만남이 담긴 스틸컷을 공개했다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일'도' 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 공개된 스틸컷엔 지윤과 은호가 서로의 눈을 바라보고 있는 상황이 담겼다. 로맨틱한 무드가 넘쳐흘렀던 지난 이미지와 영상과는 달리, 두 사람 사이에는 어쩐지 찬 바람이 분다. 은호의 명함을 받아 들며 그를 보고 있는 지윤의 눈빛은 날카롭고, 은호 또한 이에 지지 않고 지윤을 뚫어져라 바라보며 맞선다. 두 사람 사이에 흐르는 냉기에 대한 힌트는 지난 27일 공개된 4차 티저 영상에 있다. 한수전자 최연소 인사팀 과장인 은호는 핵심 인재의 이탈을 막기 위해 고군분투하고 있다. 그러다 헤드헌팅 회사 '피플즈'의 CEO 지윤이 이 핵심 인재와 접촉하면서 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이토록 ‘짠한 내 편’…전석호가 완성한 ‘월드 와이드 순둥캐’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043920"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드 와이드 순둥캐의 등장이다. 순수한 전석호를 보고 있으면 짠한 마음이 열린다. 지난 26일 공개된 넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 전 세계 시청자의 반향을 일으키며 화제를 모으고 있는 가운데 극 초반 긴장감과 짠내를 동시에 유발한 인물 최우석(전석호 분)역에 이목이 집중되고 있다. 전석호가 연기한 최우석은 성기훈(이정재 분)의 의뢰를 받아 오징어 게임의 모집책 딱지남(공유 분)을 추적하는 인물이다. 혈육 같은 형님 김대표(김법래 분)와 함께 매일 지하철 역사를 돌며 성실하게 딱지남을 찾은 결과 그를 마주하고 운명의 게임에 휘말린다. 본 게임 시작 전 워밍업이 된 게임은 러시안룰렛으로 ‘가위바위보 하나 빼기’에서 진 사람의 머리에 총구가 겨눠졌다. 최우석과 김대표, 두 사람의 눈물겨운 가위바위보는 극 초반 긴장감을 극대화하며 잔혹한 오징어 게임의 시작을 알렸다. 게임 끝에 살아남은 최우석은 황준호(위하준 분)와 함께 오징어 게임의 실체를 파헤치려 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어부가 건진 도자기, 무려 3억 원"…'꼬꼬무', 신안 앞바다에 가라앉은 보물선 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310520"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')가 조용한 마을을 뒤흔든 신안 바닷속 유물의 정체와 유물들이 세상 밖으로 빛을 보게 되는 과정을 생생하게 공개한다. 2일 방송될 '꼬꼬무'는 '보물을 찾는 사람들-1976 신안 보물선' 편이다. 때는 1976년 1월, 전라남도 신안군 검산마을. 이곳은 몇 명의 어부들이 사는 작고 조용한 마을이다. 목포의 한 초등학교에서 교사 일을 하던 최평호 씨는 벌초를 하러 막 고향 신안으로 내려온 참이었다. 벌초가 끝나고, 형제들과 술 한잔을 기울이던 그는 형님에게서 뜻밖의 말을 듣게 된다. 어업을 하던 형님이, 얼마 전 뭔가를 건졌다는 것이다. 형님이 신안 앞바다에서 건진 건, 높이 44cm, 둘레가 65cm나 되는 큰 청자였다. 오묘하고 예쁜 자태에 보통 물건이 아니라 예상한 최평호 씨는 도자기를 신고하기로 한다. 군청 공무원의 도움으로 감정을 맡기고, 며칠 뒤 감정 결과가 나오자 최평호 씨는 물론이고 모든 사람이 깜짝 놀랐다. 무려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서'에 (여자)아이들 민니→폴킴 출격...OST 라인업은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266121"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방영을 앞둔 SBS 새 금토 드라마 '나의 완벽한 비서'의 OST 라인업이 공개됐다. 2일 SBS는 공식 SNS 등을 통해 '나의 완벽한 비서' OST 라인업을 공개했다. 이번 OST 라인업에는 폴킴을 시작으로, Paul Blanco, 권진아, 샘김 (Sam Kim), hiko, 윤마치 (MRCH), 진효정, 민니 ((여자)아이들) 등 다양한 국내외 아티스트들이 참여했다. 한지민과 이준혁 주연의 '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일'도' 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스를 그린 작품이다. '나의 완벽한 비서' OST의 첫 곡은 폴킴이 부르는 Special Track '내가 널 지켜줄게'로, 드라마 첫 방영 전인 2일 오후 6시에 선공개될 예정이다. 한편, '나의 완벽한 비서'는 드라마 '열혈사제2'의 후속작으로, 매주 금요일 오후 10시, 토요일 오후 9시 50분에 방송된다. 사진=SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 보호 본능 제대로 자극하네 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034718"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[려운이 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 려운은 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에서 역경을 딛고 새출발에 나선 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아픔과 상처를 간직한 청춘의 모습을 세밀한 감정 변주로 실감 나게 그려내고 있다. 지난달 30, 31일 방송된 3, 4회 방송에서는 스스로를 사랑하지 못하는 유진우의 어두운 과거가 드러나는 한편 강수현(고현정)의 조언을 듣고 오디션 무대에 올라 진심을 다해 노래를 부르는 유진우의 모습이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 유진우는 강수현의 코칭 아래 본격적으로 오디션 준비에 돌입했지만, 언제 버림받을 줄 모른다는 불안감에 클럽 일을 포기하지 못했다. 결국 클럽 일을 돕다 교통사고를 냈고, 갑작스럽게 찾아온 공황상태에 억눌렀던 자해 유혹을 느끼며 극도로 불안해하는 모습을 보여 안타까움을 자아냈다. 또한 오디션 무대에 올라 무반주로 노래하는 장면에서는 호소력 짙은 보이스와 풍부한 감정으로 무대를 가득 채우며 보는 이의 마음을 적시는 감동과 위로를 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌도 예상 못했다…'오겜2' 삽입곡 뭐길래 "아이러니한 상황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694973"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 '오징어 게임2'의 삽입곡을 듣고 놀란 마음을 내비쳤다. 지난 1일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 '오징어 게임2' 하이라이트 리액션 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 '오징어 게임2' 출연자 이병헌, 이정재, 강하늘, 이서환, 조유리가 함께 했다. 이들은 한 팀으로 미션에 참여한 5화의 5인 6각 근대 5종 경기 장면을 리뷰했다. 이날 공개된 영상에서 이병헌은 해당 장면에서 사용된 넥스트의 '그대에게' 음원에 대해 "진짜 이 음악으로 쓰는 줄 몰랐다"고 밝혔다. 그는 촬영 당시 "감독님이 장난처럼 이 음악 어떻겠냐고 그래서 출연자들이나 스태프들이 다 한참 웃었던 기억이 난다"며 현장에서부터 황동혁 감독이 '그대에게'를 염두에 두고 있었다는 사실을 전했다. 이어 "'그대에게'라는 노래는 응원가로 너무 잘 알려진 노래인데 저런 피바다 속에서 아주 희망찬 응원가를 듣게 되는 것이 아이러니한 상황을 잘 보여줄 수 있겠다는 생각이 들었다"고 말했다. 함께 영상에 출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 전석호, 가위바위보가 이렇게 짠할 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404975"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전석호를 보고 있으면 짠한 마음이 열린다. 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 전 세계 시청자의 반향을 일으키며 화제를 모으고 있는 가운데 극 초반 긴장감과 짠내를 동시에 유발한 인물 최우석 역(전석호)에 이목이 집중되고 있다. 전석호가 연기한 최우석은 성기훈(이정재)의 의뢰를 받아 오징어 게임의 모집책 딱지남(공유)을 추적하는 인물이다. 혈육 같은 형님 김대표(김법래)와 함께 매일 지하철 역사를 돌며 성실하게 딱지남을 찾은 결과 그를 마주하고 운명의 게임에 휘말린다. 본 게임 시작 전 워밍업이 된 게임은 러시안룰렛으로 ‘가위바위보 하나 빼기’에서 진 사람의 머리에 총구가 겨눠졌다. 최우석과 김대표, 두 사람의 눈물겨운 가위바위보는 극 초반 긴장감을 극대화하며 잔혹한 오징어 게임의 시작을 알렸다. 게임 끝에 살아남은 최우석은 황준호(위하준)와 함께 오징어 게임의 실체를 파헤치려 나선다. 짠하기만 한 그가 살아남아 버티고 우리 편이 됐을 때 어쩐지 안도감이 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구 남친 와이프에게 불륜 누명 쓴 전소민..‘오지송’ 오늘(2일) 휴방 '스페셜 대체']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220417"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오지송’ 스페셜 하이라이트가 방송된다. KBS Joy 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 전소민이 신도시 위장 유부녀가 된 기막힌 사연을 핵심만 압축한 하이라이트 방송을 공개한다. ‘오지송’은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 위장 유부녀 지송이(전소민 분)의 파란만장 신도시 생존기를 그린 로맨틱 코미디다. 사람에 상처받고, 돈에 치이며 사랑도 결혼도 쉽지 않은 지송이의 짠내 폭발 고군분투가 3040 시청자를 중심으로 공감과 호평을 이끌어내며 각종 OTT 드라마 시청 순위 상위권에 진입하는 등 입소문을 타고 있다. 이런 가운데 그동안 연말 약속 때문에 미루어 뒀던 ‘오지송’을 한꺼번에 몰아볼 수 있는 팝콘 타임이 마련됐다. 오늘(2일) 방송 예정이었던 ‘오지송’ 5회를 대신해 1~4회 하이라이트 스페셜 방송이 편성된 것. 먼저 전소민이 열연하는 지송이는 외로워도 슬퍼도 기죽지 않는 꿋꿋한 캔디형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 'The 빵'→허준호 '갱단과의 전쟁'까지…'SBS스페셜', 새해 라인업도 빵빵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310518"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS를 대표하는 다큐멘터리 프로그램 'SBS 스페셜'이 2025년 새해에 선보일 라인업을 공개했다. 전문성뿐만 아니라 화제성까지 휩쓸며 그동안 시청자의 높은 관심 및 호평을 받아온 'SBS 스페셜'이 2025년에도 명품 다큐의 명성을 이어간다. 올해 초 'SBS 스페셜'은 현명하게 건강을 챙기는 방법(육체실험 시즌2), 우리의 일상을 침범하고 있는 마약과 갱의 위험성(갱단과의 전쟁), 음식으로 자리 잡은 빵의 세계(The 빵) 등 다양한 주제의 이야기를 공개한다. # 새해 목표도 건강한 다이어트, '육체실험' 시즌2 컴백 그 첫 번째 주제는 '우리의 몸'이다. 오는 5일과 12일 밤 11시에 총 2부작으로 방송될 '육체실험'은 지난해에 이은 시즌2로, 쏟아지는 각종 정보 속에서 더욱 건강하게 우리 몸을 관리할 수 있는 현명한 방법을 소개한다. 이번에도 제작진은 자가 실험자를 통해 복잡하고 다양한 정보를 보다 더 쉽고, 즐겁게 이해할 수 있도록 이야기를 구성했다. 1부에는 135㎏에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연한 만남’ 엄지원·안재욱, 서늘·냉랭한 기류(독수리 5형제를 부탁해!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043899"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’ 엄지원과 안재욱의 아슬아슬한 투 샷 스틸이 공개됐다. KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 극 중 우체국 창구 계장인 엄지원은 긍정적이고 언제 어디서나 열정 넘치는 마광숙 역을, 안재욱은 LX호텔 회장이자 까칠하고 예민한 성격을 지닌 한동석 역을 맡았다. 극과 극 성향을 지닌 엄지원과 안재욱의 만남이 어떤 극적인 상황을 만들어갈지 2일(오늘) 공개된 두 사람의 투 샷 스틸이 이목을 끈다. 공개된 스틸에는 두 사람의 대립 모멘트가 담겨 있다. 호텔에서 계약을 하기 위해 동석을 마주한 광숙은 그에게 뜻밖의 제안을 건네지만 동석은 바지 주머니에 손을 넣은 채 고개를 돌리고 있다. 또한 동석은 광숙의 호의가 담긴 제안에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철수 인형도 등장…'오징어 게임3' 공개일은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247866"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌3 스페셜 티저 포스터가 공개됐다. 시즌3 공개일에 대한 관심도 덩달아 높아졌다. 1일 넷플릭스는 공식 SNS 채널에 "안녕, 철수. '오징어 게임' 시즌2 절찬 스트리밍 중. 시즌3는 2025년 공개"라는 글과 티저 포스터를 공개했다. 포스터에는 극 중 첫 번째 게임 '무궁화 꽃이 피었습니다' 속 동작 감지 인형인 영희와 새로운 인형인 철수의 모습이 함께 담겼다. 두 인형은 무표정으로 정면을 응시하고 있다. 또한 넷플릭스 측은 포스터와 함께 '오징어 게임2' 말미 쿠키 영상으로 공개된 것과 동일한 영상을 게재했다. 시즌3 공개일에 대한 시청자들의 관심도 높아졌다. 넷플릭스 측은 같은 날 유튜브 공식 계정에 '6월 27일 넷플릭스에서 시청하세요'라는 문구가 적힌 숏츠 영상을 게재했으나, 해당 문구는 현재 삭제돼 볼 수 없는 상태다. '오징어 게임2'는 시즌1 게임 우승자인 성기훈(이정재)이 게임을 다시 돌아와 프런트맨(이병헌)과 대결하는 이야기다. 지난해 12월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폴킴·민니·권진아·샘김…'나의 완벽한 비서', OST 라인업도 '완벽']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310517"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민, 이준혁 주연의 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'를 더욱 아름답게 완성해 줄 OST 가창자 라인업이 공개됐다. 2일 SBS 공식 SNS 채널을 통해 '나의 완벽한 비서'의 OST 가창자 라인업이 공개돼 드라마 첫 방송 전부터 팬들의 이목을 집중시켰다. 이번 OST 라인업에는 폴킴을 시작으로, Paul Blanco, 권진아, 샘김(Sam Kim), hiko, 윤마치(MRCH), 진효정, 민니((여자)아이들)이 이름을 올렸다. 국내외에서 사랑받는 아티스트들이 대거 참여해 드라마의 감정선을 더욱 풍부하게 만들어 줄 것으로 기대를 모으고 있다. OST의 첫 포문은 폴킴이 열 예정이다. Special Track '내가 널 지켜줄게'가 드라마 첫 방영 하루 전인 2일 오후 6시에 선공개될 예정이다. 한편 '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스로, 오는 3일 밤 10시 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 불륜 누명 썼다…'오지송' 기막힌 사연 압축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247863"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오지송’ 스페셜 하이라이트가 방송된다. KBS Joy 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 전소민이 신도시 위장 유부녀가 된 기막힌 사연을 핵심만 압축한 하이라이트 방송을 공개한다. ‘오지송’은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 위장 유부녀 지송이(전소민)의 파란만장 신도시 생존기를 그린 로맨틱 코미디다. 사람에 상처받고, 돈에 치이며 사랑도 결혼도 쉽지 않은 지송이의 짠내 폭발 고군분투가 3040 시청자를 중심으로 공감과 호평을 이끌어내며 각종 OTT 드라마 시청 순위 상위권에 진입하는 등 입소문을 타고 있다. 이런 가운데 그동안 연말 약속 때문에 미루어 뒀던 ‘오지송’을 한꺼번에 몰아볼 수 있는 팝콘 타임이 마련됐다. 오늘(2일) 방송 예정이었던 ‘오지송’ 5회를 대신해 1~4회 하이라이트 스페셜 방송이 편성된 것. 먼저 전소민이 열연하는 지송이는 외로워도 슬퍼도 기죽지 않는 꿋꿋한 캔디형 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NG 많았던 '오징어 게임2' 팽이 미션?...이서환, 이병헌 실력 폭로에 '폭소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266115"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2 출연진들이 따귀 장면부터 딱지치기까지 단체 미션에 얽힌 비하인드를 풀어내 웃음을 안겼다. 지난 1일 넷플릭스 코리아는 '오징어 게임' 시즌2 주요 출연진의 하이라이트 리액션 영상을 공개했다. 해당 영상에는 이병헌, 이정재, 강하늘, 이서환, 조유리가 출연해 이야기를 나눴다. 먼저 단체 미션 중 배경음악으로 삽입된 무한궤도 '그대에게'를 두고 출연자들은 화색하며 놀라는 모습을 보였다. 특히 이병헌은 "진짜 이 음악이 쓰일 줄은 몰랐다. 늘 현장 편집을 하는데 감독님이 장난처럼 이 음악이 어떻겠냐고 하길래 출연자와 스태프가 많이 웃었던 기억이 난다"며 "그대에게는 응원가로 너무 잘 알려진 노래인데 피바다 속 희망찬 응원가를 듣는 것이 아이러니한 상황을 잘 보여줄 수 있겠다고 생각했는데, 진짜로 이 음악을 선택했다"고 말했다. 이어 딱지치기 미션 뒷이야기를 풀어내기도 했다. 조유리의 딱지치기 장면을 보며 "저게 잘 뒤집혀진 거냐"고 의아해하던 이정재의 말을 들은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 이세영, ‘잊을 수 없는 첫사랑’ 그 자체 [MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043898"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 MBC의 첫 드라마인 ‘모텔 캘리포니아’를 이끌어갈 주역들인 이세영, 나인우, 최민수, 김태형, 최희진의 캐릭터 포스터가 공개됐다. MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역), 나인우(천연수 역), 최민수(지춘필 역), 김태형(금석경 역), 최희진(윤난우 역) 등의 신뢰감과 신선함을 동시에 잡은 탄탄한 라인업을 완성시키며 기대를 모으고 있다. 극중 이세영은 ‘시골 모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 ‘지강희’ 역을, 나인우는 하나읍의 대동물 수의사이자 12년 만에 재회한 첫사랑 강희로 인해 송두리째 뒤바뀌게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재욱, 까칠하고 예민한 성격 들통났다…우체국 계장과 불편 (5형제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034715"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해'에서 안재욱이 까칠하고 예민한 성격을 드러낸다. 2일 KBS 2TV 새 주말드라마 '독수리 5형제를 부탁해!'(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M) 측은 안재욱과 엄지원의 대립하는 상황이 담긴 스틸을 공개했다. 극 중 안재욱은 LX호텔 회장이자 까칠하고 예민한 성격을 지닌 한동석 역을, 엄지원은 우체국 창구 계장으로 열정 넘치는 마광숙 역을 맡았다. 호텔에서 계약을 하기 위해 동석을 마주한 광숙은 뜻밖의 제안을 건넨다. 동석은 바지 주머니에 손을 넣은 채 고개를 돌리고 있다. 동석은 광숙의 호의가 담긴 제안에도 말을 자르고 뒤돌아선다. 광숙은 해맑은 얼굴로, 동석은 싸늘한 눈빛으로 얽힌 관계를 예상케 한다. '독수리 5형제를 부탁해!' 제작진은 "두 사람은 서로 다른 견해와 입장 차이를 두고 신경을 곤두세운다"며 "우연히 동석을 만나게 된 광숙은 그를 오해하면서 첫 만남부터 삐그덕댄다. 이들의 엎치락뒤치락 파란만장한 전개가 극을 더욱 흥미진진하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“혐관 될 뻔”…한지민·이준혁, 서로의 첫인상은 최악?(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043897"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 측이 한지민, 이준혁의 첫 만남 스틸을 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 첫 방송을 단 하루만을 남겨 놓으며 밀착 케어 로맨스에 대한 기대감이 최고조로 달하고 있는 가운데, 지윤과 은호의 불편한 첫 만남이 담긴 스틸컷이 공개돼 그 배경에 궁금증이 솟는다. 공개된 스틸컷엔 지윤과 은호가 서로의 눈을 바라보고 있는 상황이 담겼다. 그런데 로맨틱한 무드가 넘쳐흘렀던 지난 이미지와 영상과는 달리, 두 사람 사이에는 어쩐지 찬 바람이 분다. 은호의 명함을 받아 들며 그를 보고 있는 지윤의 눈빛은 날카롭고, 은호 또한 이에 지지 않고 지윤을 뚫어져라 바라보며 맞선다. 두 사람 사이에 흐르는 냉기에 대한 힌트는 지난 27일 공개된 4차 티저 영상에 있다. 한수전자 최연소 인사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불륜 누명 쓴 전소민 운명은? ‘오지송’ 오늘(2일) 휴방, 스페셜 대체 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938269"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오지송’ 스페셜 하이라이트가 방송된다. KBS Joy 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 1월 2일 전소민이 신도시 위장 유부녀가 된 기막힌 사연을 핵심만 압축한 하이라이트 방송을 공개한다. ‘오지송’은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 위장 유부녀 지송이(전소민 분)의 파란만장 신도시 생존기를 그린 로맨틱 코미디다. 사람에 상처받고, 돈에 치이며 사랑도 결혼도 쉽지 않은 지송이의 짠내 폭발 고군분투가 3040 시청자를 중심으로 공감과 호평을 이끌어내며 각종 OTT 드라마 시청 순위 상위권에 진입하는 등 입소문을 타고 있다. 이런 가운데 그동안 연말 약속 때문에 미루어 뒀던 ‘오지송’을 한꺼번에 몰아볼 수 있는 팝콘 타임이 마련됐다. 2일 방송 예정이었던 ‘오지송’ 5회를 대신해 1~4회 하이라이트 스페셜 방송이 편성된 것. 먼저 전소민이 열연하는 지송이는 외로워도 슬퍼도 기죽지 않는 꿋꿋한 캔디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈 무르익었는데…자동차 추락사고 '충격' [지거전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900569"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 마지막을 향해 달려가고 있다. 지난주 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 9, 10회에서 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)는 위기 속에서 더욱 견고해진 사랑을 확인하며 안방극장을 설렘으로 물들였다. 특히 이제야 서로의 진심을 확인한 두 사람의 애틋한 사랑, 사언의 비밀을 둘러싼 진실 등 로맨스와 스릴러가 완벽하게 결합된 ‘로맨스릴러’ 장르는 시청자들의 취향을 제대로 저격했다. 결말까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, ‘지금 거신 전화는’이 2일(오늘) 놓쳐선 안 될 관전 포인트를 공개했다. 앞서 사언을 지키기 위해 납치범과의 자폭을 결심한 희주가 살아있을지, 마지막까지 예측불허 전개가 예고되면서 궁금증을 고조시키고 있다. 사언의 지고지순한 사랑을 깨달은 희주는 그에게 진심 어린 프러포즈를 해 설렘은 최고조에 달했다. 두 사람의 애틋한 사랑이 뭉클함을 자아낸 것도 잠시, 납치범(박재윤 분)에게 또다시 납치당한 희주는 사언을 지키기 위해 납치범과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임3' 철수+신호등 등장..'동대문을 열어라' 게임 스포?[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293317"/>
        <updated>2025-01-02T02:09:51.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 시즌3'(이하 '오징어 게임3')에 첫 등장할 '철수' 캐릭터가 공개됐다. 1일 넷플릭스 코리아 공식 계정에는 "안녕, 철수. '오징어 게임' 시즌2 절찬 스트리밍 중. 시즌3는 2025년 공개. 오직 넷플릭스에서"라는 글과 함께 짧은 티저 영상이 게재됐다. 영상 속에는 '오징어 게임' 시즌1과 시즌2에서 '무궁화 꽃이 피었습니다' 마스코트로 맹활약한 '영희' 캐릭터가 어딘가로 옮겨지고 철수 캐릭터와 마주치는 모습이 있었다. 철수 캐릭터는 영희와 비슷하게 빵빵한 볼에 모자를 쓴 어린이의 형상을 하고 있었다. 철수의 모습이 나타난 직후엔 신호등의 불빛이 초록색으로 변하는 장면이 있어 눈길을 끌었다. '오징어 게임3'에선 철수 캐릭터가 등장하는 게임에서 신호등과 관련한 게임이 진행되는 게 아니냔 추측을 낳았다. 네티즌들은 "동 동 동대문을 열어라~ 남 남 남대문을 열어라~ 게임 하는 거 아니냐", "팀전 게임이 나오겠는데", "맨 처음에 위에 잘보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오 '오징어게임3' 출연설에 과거 "이정재 보고 흥분" 주목..여배우 증언 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220395"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오가 '오징어게임' 시즌3에 등장한다는 출연설이 불거진 가운데 그의 '오징어게임' 관련 에피소드가 새삼 주목받고 있다. 1일 OSEN 취재 결과, 디카프리오는 시즌2가 공개된 넷플릭스 메가 히트작 '오징어게임3'에 출연할 예정이다. 이미 모든 촬영을 마쳤고, 올해 여름쯤 공개되는 시즌3에 깜짝 등장하는 것으로 알려졌다. 분량은 많지 않으며, 스포일러를 우려해 정확한 캐릭터 등은 베일에 싸여있다는 전언. 다만 넷플릭스 측은 "우리도 레오나르도 디카프리오 출연 얘기를 들었는데, 사실이 아니다"라며 선을 그었다. 디카프리오의 '오징어게임'에 대한 관심은 유명하다. 지난 2021년 디카프리오가 '오징어 게임'에 출연하는 한국 배우들을 보고 흥분을 감추지 못한 비하인드가 알려져 화제를 모으기도. 이는 당시 디카프리오의 여자친구였던 모델 겸 배우 카밀라 모로네의 친구인 배우 엘 패닝에 의해 알려졌다. 패닝은 2021년 11월 미국 인기 토크쇼 '지미 카멜 라이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 고현정에게 클럽 출근 들켰다…공황상태에 자해 유혹 '불안' (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812114"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 위태로운 청춘의 한 페이지를 섬세하게 그려내며 깊은 울림을 전하고 있다. 려운은 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서 역경을 딛고 새출발에 나선 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아픔과 상처를 간직한 청춘의 모습을 세밀한 감정 변주로 실감 나게 표현하며 시청자의 마음을 사로잡고 있다. 지난달 30, 31일 방송된 3, 4회 방송에서는 스스로를 사랑하지 못하는 유진우의 어두운 과거가 드러나는 한편 강수현(고현정 분)의 조언을 듣고 오디션 무대에 올라 진심을 다해 노래를 부르는 유진우의 모습이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 유진우는 강수현의 코칭 아래 본격적으로 오디션 준비에 돌입했지만, 언제 버림받을 줄 모른다는 불안감에 클럽 일을 포기하지 못했다. 결국 클럽 일을 돕다 교통사고를 냈고, 갑작스럽게 찾아온 공황상태에 억눌렀던 자해 유혹을 느끼며 극도로 불안해하는 모습을 보여 안타까움을 자아냈다. 이러한 과정에서 려운은 흔들리는 눈빛, 표정 연기로 패닉에 빠진 유진우의 불안함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["첫 만남은 너무 어려워"…'나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁, 묘하게 날 선 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310516"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 측이 한지민-이준혁의 첫 만남 스틸을 공개했다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍))는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 첫 방송을 단 하루만을 남겨 놓으며 밀착 케어 로맨스에 대한 기대감이 최고조로 달하고 있는 가운데, 극 중 지윤과 은호의 불편한 첫 만남이 담긴 스틸컷이 공개돼 그 배경에 궁금증이 솟는다. 공개된 스틸컷에는 지윤과 은호가 서로의 눈을 바라보고 있는 상황이 담겼다. 그런데 로맨틱한 무드가 넘쳐흘렀던 지난 이미지와 영상과는 달리, 두 사람 사이에는 어쩐지 찬 바람이 분다. 은호의 명함을 받아 들며 그를 보고 있는 지윤의 눈빛은 날카롭고, 은호 또한 이에 지지 않고 지윤을 뚫어져라 바라보며 맞선다. 두 사람 사이에 흐르는 냉기에 대한 힌트는 지난 27일 공개된 4차 티저 영상에 있다. 한수전자 최연소 인사팀 과장인 은호는 핵심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 조카, 나영희 손자였다…입양아 고백 이은 충격 엔딩 (신데렐라 게임)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812112"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 손주의 정체를 알게 됐다. 1일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 23회에서는 딸 윤유진(민하람 분/아역 이소윤 분) 아들의 행방을 찾아 헤매던 신여진(나영희)이 자신의 손자가 이은총(김건우)이라는 사실을 알게 됐다. 어제 방송에서 윤성호(최종환)는 딸 유진이 생활한 보육원에서 여진에게 정체가 발각될 위기에 처해 극의 긴장감을 더했다. 장 비서(정윤서)로부터 10년 전 미국으로 떠난 남편 성호의 입국 기록이 없다고 전달받은 여진은 “유진이 아들이 있다는데도 한국에 안 들어오고 미국에 있다고?”라며 원망을 쏟아냈다. 그런가 하면 윤세영(박리원)은 전 남자친구인 구지석(권도형)의 집으로 오배송된 웨딩 앨범을 찾으러 갔다. 세영은 “잘못 배송된 거 알면서 가져간 이유가 뭐야? 내가 찾으러 오길 바란 거지?”라며 도발했지만, 지석은 장난이었다고 받아쳤다. 지석은 매정하게 뒤돌아선 세영의 손을 끌어당겼고, 이어 심쿵 눈 맞춤으로 시선을 사로잡았다. 구하나(한그루)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 비서' 측 "한지민♥이준혁? 서로 첫 인상 최악…혐오관계될 뻔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247856"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 측이 한지민-이준혁의 첫 만남 스틸을 공개했다. 그런데 서로를 바라보는 시선이 묘하게 날이 서 있어 호기심이 발동한다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 첫 방송을 단 하루만을 남겨 놓으며 밀착 케어 로맨스에 대한 기대감이 최고조로 달하고 있는 가운데, 지윤과 은호의 불편한 첫 만남이 담긴 스틸컷이 공개돼 그 배경에 궁금증이 솟는다. 공개된 스틸컷엔 지윤과 은호가 서로의 눈을 바라보고 있는 상황이 담겼다. 그런데 로맨틱한 무드가 넘쳐흘렀던 지난 이미지와 영상과는 달리, 두 사람 사이에는 어쩐지 찬 바람이 분다. 은호의 명함을 받아 들며 그를 보고 있는 지윤의 눈빛은 날카롭고, 은호 또한 이에 지지 않고 지윤을 뚫어져라 바라보며 맞선다. 두 사람 사이에 흐르는 냉기에 대한 힌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'日음란물 논란' 박성훈 여파? '폭군의 셰프' 대본 리딩 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293314"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈의 일본 AV 표지 업로더 논란은 현재진행형이다. 2일 스타뉴스 단독 취재 결과, tvN 새 드라마 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소된 것으로 확인됐다. 당초 '폭군의 셰프' 측은 2일 출연 배우들을 한자리에 모아 대본 리딩을 진행할 예정이었으나 결국 취소를 결정했다. 테스트 촬영 역시 취소됐다. '폭군의 셰프'는 최고의 자리에 오른 순간 과거로 타임슬립한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. '뿌리깊은 나무', '별에서 온 그대', '밤에 피는 꽃' 등을 연출한 장태유 감독의 신작이다. 또한 박성훈과 소녀시대 윤아가 주인공으로 캐스팅돼 화제를 모았다. 하지만 '폭군의 셰프' 제작에 빨간불이 켜졌다. 남자 주인공을 맡은 박성훈 때문이다. 박성훈은 지난해 12월 30일 개인 SNS에 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 의상을 입은 채 성관계를 하고 있는 일본 AV 배우들의 단체 포스터를 게재했다. 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 최소 1조 5천억 수익?...넷플릭스 입장 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266110"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 전 세계에서 1위 기록을 세운 가운데, 최소 1조 5천억 원 이상의 수익을 낼 것이라는 관측에 선을 그었다. 지난 1일 미디어 연구소 K엔터테크허브는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌1과 시즌2를 비교 분석하며 시즌2 예상 수익이 최소 1조 5천억 원으로 추정된다고 내다봤다. 이에 대한 근거로 연구소 측은 시즌1은 약 250억 원의 제작비를 투입해 40배에 달하는 약 1조 원의 수익을 냈고, 시즌2 제작비는 시즌1 4배인 1천억 원을 투입한 상황에서 시즌1 공개 첫 주 최장 시청 시간 4억 4,873만 시간을 넘어섰다고 주장했다. 그러나 넷플릭스는 공식 입장을 통해 이를 반박했다. 해당 분석에 사실과 전혀 다른 부분이 있다는 넷플릭스는 "월정액 구독형 서비스는 개별 작품의 시청 수나 시청 시간으로 별도의 추가 수익을 얻을 수 없다. 이에 한 작품의 흥행으로 수익을 산정하는 것은 불가능하다"고 밝혔다. 이어 넷플릭스는 "개별 작품으로 인한 금전적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여기까지 하자”…정지소, 유니스 엔터서 퇴출 당했다(수상한 그녀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043888"/>
        <updated>2025-01-02T00:39:05.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소가 유니스 엔터테인먼트에서 퇴출당했다. 1일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 5회에서는 오두리(정지소 분)가 대니얼 한(진영 분)의 오해로 인해 유니스 엔터테인먼트에서 내쫓겼다. 이날 방송에서는 자넷(김해숙 분)과 두리가 가족들 앞에서 다시 한번 마주하게 됐다. 두리에게 “언니”라고 부른 자넷은 가족들이 이상한 눈초리로 자신을 보자 말이 헛나왔다며 상황을 무마시켰다. 자넷은 자신의 정체를 묻는 두리에게 “똑같은 얼굴, 똑같은 목소리. 내가 누구겠어”라고 말하며 두 사람의 관계에 대한 궁금증을 치솟게 만들었다. 이후 오말순(김해숙 분)의 영정사진을 찍어준 택시 기사(김병옥 분)가 나타나 자넷을 태웠다. 그는 자넷에게 “마지막 결정은 번복할 수 없다. 관련된 모든 내용은 절대 발설해서는 안 된다”고 경고했다. 이를 들은 자넷은 “이렇게 야박하게 굴 것 같]]></content>
    </entry>
</feed>