<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-09T14:09:34.114Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우린 스페셜해" 정채연, 황인엽·배현성과 당당한 한 가족‥눈 희번득 돌아이 연기? ('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171668"/>
        <updated>2024-10-09T14:08:56.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정채연이 황인엽, 배현성과 한 가족으로 당당한 모습을 드러냈다. 9일에 첫 방송된 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 고등학생이 된 윤주원(정채연), 김산하(황인엽), 강해준(배현성)의 이야기가 공개됐다. 윤주원, 김산하, 강해준은 피는 섞이지 않았지만 가족처럼 함께 자랐다. 윤주원은 성장하면서 김산하와 강해준을 좋아하는 수 많은 여자들의 편지와 선물을 배달하기도 하고 두 사람을 좋아한다고 오해를 당하고 괴롭힘 당하기도 했다. 윤주원은 "이 모든 게 성이 달라서 생긴 일이다"라고 생각했다. 윤주원은 편지와 선물을 받고 이후 김산하와 강해준의 의사는 물어보지 않는다는 각서를 받으려고 했다. 이에 불량한 여학생들은 "동생은 무슨 동생이냐. 너 지금 차단하려고 하는 거 아니냐"라고 윤주원을 때렸다. 윤주원은 여학생들에게 당하면 돌아이처럼 행동하라는 강해준의 조언에 여학생의 팔을 붙잡고 달리기 시작했고 그러다 결국 학교 연못에 빠져버렸다. 연못에서 걸어나온 윤주원은 불량 여학생 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] 소피 덕분에 연락 끊겼던 아들 박성웅과 재회하게 된 이순재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067936"/>
        <updated>2024-10-09T14:08:56.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼식을 망치고 홀연히 사라졌던 이기동이 거제도에서 친부 이순재와 재회했다. 결혼식 당일 잠수를 타고 사라진 이기동(박성웅)은 모든 연락을 끊고 거제도로 내려갔다. 펜션 관리인으로 일하며 조용하게 지내던 이기동은 마침 거제도로 거주지를 옮긴 친부 이순재(이순재)를 발견한다. 몇 년 동안 못 본 사이 많이 늙어버린 아버지의 모습에 죄책감이 든 이기동은 수시로 이순재가 좋아하는 음식을 챙겨와 임채무(임채무)를 통해 전하거나 집 앞에 두고 갔다. 팬으로 위장한 편지와 함께 몰래 간식거리를 문 앞에 놓은 이기동은 “못난 자식이 드리는 거지만 맛있게 드세요.”라며 전해지지 못할 인사를 남겼다. 발길을 돌리던 이기동은 자신을 지켜보고 있는 래브라도 리트리버 ‘소피’를 발견하고 기겁하며 자리를 피했다. 소피는 초인종을 눌러 이순재를 불러냈고 아들이 찾아왔었다는 소식을 전했다. 소피의 말을 알아듣는 이순재는 반신반의하며 소피가 이끄는 방향으로 아들을 찾아 나섰다. 이기동은 동네 문방구 앞에 쪼그리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연·황인엽·배현성, 불우한 가정사 딛고 한 가족 됐다 "성을 통일 해야 돼!" ('조립식가족') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171658"/>
        <updated>2024-10-09T14:08:56.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽, 정채연, 배현성이 한 가족이 됐다. 9일에 첫 방송된 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 윤주원, 강해준, 김산하가 어린 시절 아픔을 딛고 한 가족이 됐다. 이날 윤주원이 살고 있는 아파트에 김산하의 가족이 이사를 왔다. 앞서 김산하의 가족은 딸을 잃고 아픈 상처를 갖고 이사를 왔다. 김산하의 엄마 권정희(김혜은)는 딸이 아들 김산하와 단 둘이 있다가 사망했고 모든 게 아들 탓이라고 여겼다. 윤주원의 아빠 윤정재(최원영)는 강서현과 맞선을 봤고 강서현은 아들 강해준과 함께 왔다. 윤주원은 아빠가 행여 강서현과 결혼할까봐 강해준을 경계했다. 하지만 윤정재는 모든 아이들을 따뜻하게 품으며 식사를 함께 했다. 이날 강서현은 갑자기 어디선가 전화를 받고 강해준을 동생에게 맡겼다. 하지만 강서현의 동생은 수험생으로 강해준을 돌볼 수 없었다. 강서현은 윤정재에게 전화를 걸어서 돈을 빌려달라고 말했다. 윤정재는 이상한 낌새를 느끼고 강해준을 만나러 갔다. 윤정재는 홀로 있는 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[29세 조혜주, 강훈과 스캔들에 악플 테러..사과문에도 MZ 냄새 폴폴 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171656"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜주가 위기에도 끄떡없는 솔직 당당한 매력으로 시청자를 사로잡고 있다. 지난 7, 8일 방송된 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 5, 6회에서 조혜주는 미모와 능력을 다 갖춘 ‘MZ 아나운서’ 백혜연 역으로 분해 매사 자신감 넘치고 자존감 높은 매력 있는 모습으로 강렬한 임팩트를 남겨 시선을 집중시켰다. 이날 방송에서 백혜연은 자신에게 적대적인 선배 아나운서 미래(서재희 분)의 시기와 견제에도 방송을 위해 정중한 태도로 일관하며 꿋꿋하게 버텨냈다. 그럼에도 이어진 선배의 선을 넘는 무례한 발언에는 양심에 찔리는 일은 한 적이 없다며 정면으로 반박하는 기개 넘치는 반응을 보여 보는 이들의 호응을 이끌었다. 특히 백혜연의 당찬 면모는 위기에서도 굴하지 않았다. 강주연(강훈 분)과의 자극적인 스캔들에 억울해하면서 끝까지 굽히지 않고 맞대응하는 모습은 ‘MZ 아나운서’의 정석을 보여줬다. 또한 일방적인 비난과 악플 세례에도 절대 약한 모습을 보이지 않고, 마지못해 올린 사과문에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 성인용품 판다더니..남다른 볼륨감 '정숙하지 못한' 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171651"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연이 새로운 모습으로 돌아온다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 첫 방송을 앞두고 아들의 교육비와 월세를 제 힘으로 벌어야겠다는 마음을 먹고 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’의 리더 ‘한정숙’ 역으로 분한 김소연의 포스터 촬영 현장 비하인드 컷이 공개돼 시선을 모은다. 새파란 색상의 머리띠와 선글라스, 화려한 꽃이 가득한 원피스부터 남다른 볼륨을 자랑하는 그 시절 헤어스타일까지 컬러풀한 레트로 의상과 비주얼로 포착된 김소연. 반대로 드라마 속 청아하고 수수한 정숙의 모습을 한 사진도 공개되며 인상적인 대비를 이뤄 눈길을 사로잡는다. 여기에 판매 사원에게 필수 요소인 해사한 미소와 자신감 넘치게 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '조립식 가족' 정채연·황인엽, 불우한 가정사로 첫 만남…"동생 얘기 말자" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781001"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정채연과 황인엽이 서로의 가슴 아픈 가정사를 알게됐다. 9일 첫방송된 JTBC '조립식 가족'에서는 윤주원(정채연 분)과 김산하(황인엽)의 어린 시절 첫 만남 장면이 공개됐다. 윤주원은 홀로 자신을 키우는 아빠 윤정재(최원영)을 '홀애비'라고 지칭하며 "뭐든 할 수 있다!"라며 발랄하게 외쳤다. 알고보니 여사님(성병숙)이 윤정재에 한 말을 기억하고 뜻도 모른 채 이야기 한 것. 이에 윤정재가 여사님을 탓하자 여사님은 "이 좁은 마을에 쉬쉬한다고 숨겨지나. 이야기가 안 퍼지는 게 더 이상하다. 엄마 잃고 홀애비 된 거 누가 모르나"라며 받아쳐 윤정재를 황당하게 만들었다. 이후 오빠가 가지고 싶다는 윤주원의 윗집으로 김대욱(최무성), 권정희(김혜은), 김산하 세 가족이 이사와 윤주원의 관심을 끌었다. 윤정재는 "세 식구서 오셨냐"라며 인사를 건넸지만 어색한 분위기에 "2층에는 두 사람이 살고 3층에는 세 사람이 사네"라며 윤주원에 농담을 던졌다. 이에 권정희는 "세 사람 산다는 게 재밌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 돈 갚기 싫어 전처 이시은 납치, 감금한 이병준...“바다에 던져버려!” 살인 사주까지...!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067935"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민태창이 전처 이선애를 납치해 감금하는 악행을 저질렀다. 민태창(이병준)은 전처 이선애(이시은)의 두 아들 중 나승우(김진우)가 자신의 친아들이라 확신했다. 몰래 유전자 검사를 진행한 민태창은 친자 불일치 검사 결과에 적잖이 당황했다. 약점이 사라지자 이선애와 단둘이 만난 민태창은 이선애 앞에서 차용증을 찢어버렸다. 돈을 갚지 않으려는 민태창의 수작을 파악한 이선애는 “6개월 안에 상환 못하면 당신 회사 전부 넘기겠다는 계약서 이미 공증까지 받아놨어.”라고 응수하며 자리를 떠났다. 민태창은 “당장 잡아서 내 트럭에 실어 넣어!”라며 비서에게 소리쳤고 이선애를 납치해 감금하고 폭행했다. 민태창은 “내가 그 돈 못 갚을 거 알면서! 정인 엔터로 모자라서 내 회사까지 먹으려고!”라고 악을 쓰며 이미 정신을 잃은 이선애에 폭언을 퍼부었다. 엉망이 된 이선애를 창고에 버려두고 집으로 향한 민태창은 “나승우 내 아들 아니야. 유전자 검사했어.”를 문정인(한채영)에 통보했다. 문정인은 민태창 옷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예수정, 김용건에 "하체도 부실한데 치매까지 온 거 아니냐"('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683802"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예수정(예수정 분)이 김용건(김용건 분)에게 치매가 온 거 아니냐며 의심했다. 9일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'에서는 예수정이 쓴 대본대로 살인 사건이 벌어졌다. 이순재가 "대본대로 살인이 났다니 그게 말이 되냐"고 물었고, 송옥숙은 "큰 선물 상자에 빨간 리본을 맨 사람이 죽는 게 흔한 일이냐고요. 얘기하면서도 소름이 끼친다"고 답했다. 이에 예수정은 "너무 무섭다. 그러니까 누가 내가 쓴 대본 그대로 살인을 저질렀다는 거 아니냐"고 말했다. 살인 사건의 피해자는 유명한 웹툰 작가였다. 이 사건의 목격자인 이기동은(박성웅 분)은 신고자로 경찰에 조사를 받았다. 이기동은 홍초원(연우 분)에게 "범행 도구는 손도끼다"고 얘기했다. 자신이 쓴 대본대로 살인 사건이 일어나자 예수정은 "괜한 짓을 했다. 어떻게 이런 일이 생기냐"고 죄책감을 가졌다. 이에 이순재는 "예 작가 탓 아니야. 그렇게 생각할 거 없다"고 다독였다. 한편, 홍초원은 이순재에게 "손도끼 살인 사건 좀 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 빼앗은 남편 다시 뺏길까 전전긍긍 한채영, 이시은 찾아가 행패 “날 갖고 놀았네?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067934"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문정인이 이선애를 찾아가 민태창과의 관계를 캐물었다. 과거, 사고를 당해 기억을 잃은 후 문정인(한채영) 밑에서 가스라이팅 당하며 지냈던 정우진(최웅)은 노출연기를 강요하는 문정인에 당황하며 아무런 반응도 하지 못했다. 이를 간파한 문정인은 “나 아니었으면 넌 아직도 시궁창에서 뒹굴고 있겠지. 근데 감히 나를 무시해? 넌 계약 끝날 때까지 내 노예야.”라며 악담을 퍼부었다. 정우진은 “말 함부로 하지 마세요 저도 사람입니다!”라고 반항했다. 이에 문정인은 “내가 너 사랑했기 때문에 더 다그치는 거야.”라며 연민에 호소하기 시작했다. 이어 “이 영화 무조건 할 테니까 그렇게 알아!”를 통보한 뒤 자리를 떠났다. 문정인은 투자자 이선애(이시은)를 찾아갔다. 이선애는 “마침 이자 갚을 날이 돌아와서 궁금했는데 잘 왔어요.”라며 채무자 문정인을 압박했다. 며칠 전, 문정인은 뒷조사를 통해 남편 민태창(이병준)의 전처가 이선애였다는 사실을 알아냈다. 문정인은 “당신 무슨 목적으로 내 남편한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·정채연, 어린시절 가슴 아픈 가정사로 이웃 돼 첫 만남 ('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171646"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 정채연이 가슴 아픈 가정사로 만났다. 9일에 첫 방송된 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 김산하(황인엽), 윤주원(정채연)을 둘러싼 가정사가 공개돼 눈길을 끌었다. 아닐 김산하(황인엽)와 윤주원(정채연)의 어린 시절 이야기가 공개됐다. 윤주원은 홀로 자신을 키우는 아빠 윤정재(최원영)를 보며 "홀애비는 뭐든지 할 수 있다"라고 외쳐 눈길을 끌었다. 여사님(성벽숙)이 자신의 아빠를 홀애비라고 칭한 것을 뜻도 모르고 따라한 것. 김산하네 가족은 윤주원의 아파트로 이사왔다. 윤정재는 김산하의 가족을 보며 "2층에는 두 식구, 3층에는 세 식구가 산다"라고 웃었다. 권정희(김혜은)는 "그게 뭐가 웃기냐"라며 기분 나쁘다는 반응을 보였다. 알고보니 김산하네 가족은 과거 딸이 있었지만 딸을 잃고 이사를 했던 것. 윤정재는 윤주원에게 "나중에 윗집 식구들 보면 동생 이야기는 하지 말자. 주원이도 엄마 얘기 하면 슬프지 않나"라며 "아저씨, 아줌마, 오빠도 이제 동생이 없는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '조립식 가족' 최무성·김혜은, 딸 잃고 시골로 이사…"억지 그만 부려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780997"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최무성과 김혜은이 시골 마을로 이사온 사연이 공개됐다. 9일 첫방송된 JTBC '조립식 가족'에서는 윤정재(최원영 분)가 김대욱(최무성), 권정희(김혜은)이 딸을 잃고 서울에서 시골까지 내려왔다는 소식에 안타까운 마음을 드러냈다. 윤정재는 윗층에 새로 이사온 김대욱과 권정희에 "2층 사는 사람입니다. 국수 집 운영하고 있다"라며 인사를 건넸다. 그러나 밝지 않은 세 식구의 모습에 윤정재는 잠시 당황한 모습을 보였다. 그날 밤 윤정재와 권정희의 부부 싸움으로 인해 경찰까지 출동하며, 새로 이사온 가족의 가정사가 공개됐다. 알고보니 부부는 작년에 딸을 잃고 도망치 듯 지방의 작은 마을로 이사온 것. 김대욱은 출동한 경찰들의 상사로 "내일 설명하겠다"라며 그들을 돌려보냈다. 이에 경찰들은 철수하는 과정에서 "부부가 사이 좋을 리가 있냐. 다른 곳 가서 입 조심해라"라며 입을 다물었고, 이를 들은 윤정재는 마음이 무거운 듯 3층을 응시하는 모습을 보였다. 사진=JTBC 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] “저도 사람입니다!” 부당한 대우에 반항하는 최웅, “넌 내 노예야!” 본색 드러내는 한채영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067933"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문정인 가스라이팅에 굴복하던 정우진이 반항을 시작했다. 배우 정우진(최웅)이 노출이 많은 배역을 거부하자 소속사 대표 문정인(한채영)은 “출연료가 얼만지 알기나 해?”라고 소리치며 본색을 드러냈다. 마침 집에 들어서던 민주련(김규선)은 “본인이 하기 싫다면 안 해도 돼. 나도 오빠 몸 보여주는 거 반대야.”라며 정우진의 감쌌다. 민주련은 궁지에 몰린 정우진을 데리고 방으로 피했다. 친 딸의 반대 의견에 더욱 격분한 문정인은 두 사람을 따라 들어왔고 “우리 정인 엔터 형편 뻔히 알면서 어떻게 그런 소리를 해?”라며 노발대발했다. 민주련은 “아무리 어려워도 오빠 등골 빼먹고 싶지는 않아. 솔직히 노예계약이잖아.”라고 도발했다. 민주련은 수입의 30%를 정우진이 가져가는 계약 관계를 지적했고 “그마저도 헤어, 메이크업, 주유비로 쓰면 남는 거 하나도 없어.”라며 정인엔터의 악랄한 노예계약을 들먹였다. 정인 엔터 본부장으로 재직 중인 민주련이 노예 계약을 들먹이자 문정인은 “정우진 누가 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 노출 거부하는 최웅에 “감사합니다~ 하고 열심히 팔아!” 출연 강요하는 한채영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067932"/>
        <updated>2024-10-09T13:20:12.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출연료에 눈이 먼 문정인이 노출을 거부하는 정우진을 압박했다. 문정인(한채영)은 정우진(최웅)의 OTT 콘텐츠 주연 섭외 소식을 전해 듣는다. 대사도 없고 노출이 많은 대본에 못마땅해하던 문정인은 기대 이상의 출연료에 화색을 띠었다. 하지만 정우진은 출연 거절 의사를 밝혔다. 귀가하던 정우진을 발견한 문정인은 섭외를 거절한 일로 정우진을 다그치기 시작했다. 정우진은 “등장의 반이 노출 장면이에요. 제작진이 원하는 건 제 연기가 아니라 몸이라고요.”라며 단호하게 거절의 뜻을 못박았다. 이에 문정인은 “배우가 그 정도도 못해? 노출에 자신 없으면 몸을 만들어서라도 해낼 생각을 해야지.”라며 어떻게든 정우진의 마음을 돌리려 애썼다. 하지만 정우진은 고집을 꺾지 않았고 결국 폭발한 문정인은 “출연료가 얼만지 알기나 해?”라고 소리치며 본색을 드러냈다. 마침 집에 들어서던 민주련(김규선)은 “본인이 하기 싫다면 안 해도 돼. 나도 오빠 몸 보여주는 거 반대야.”라며 정우진의 감쌌다. 민주련은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박탐희, 조기 폐경 진단에 "이은형 돌팔이라고 소문 내겠다"('결혼하자 맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683799"/>
        <updated>2024-10-09T12:14:40.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄홍단(박탐희 분)이 조기 폐경 진단을 받았다. 9일 방송된 KBS 1TV 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 3회에서는 맹공부(이은형 분)의 산부인과에 간 엄홍단(박탐희 분)이 조기 폐경 진단을 받는 모습이 그려졌다. 병원에 상담을 하러 간 엄홍단은 "제가 올해 겨우 39인데요. 아직 마흔 안됐는데 말이 안 되잖아요"고 운을 뗐고, 맹공부는 진료를 하면서 "수술한 적 있냐. 사실대로 말해라. 검사하면 다 나온다"고 수술 경험을 물었다. 산부인과 온 경험이 있냐는 질문에 엄홍단은 "산부인과 경험 있다. 한 달에 두어 번 온다"고 얘기했다. 이에 맹공부는 "유산 경험을 묻는 거다"고 다시 물었고, 엄홍단은 "없다"고 대답했다. 맹공부는 "최근 월경 주기가 길어졌죠? 자꾸 얼굴이 달아오르고 화가 치밀고 그러죠?"고 물었고, 엄홍단은 "회사에 못되 쳐먹은 상사가 있는데 나보다 어린 게, 아무튼 요즘 스트레스가 많다"고 고백했다. 엄홍단의 진단 결과에 대해 맹공부는 "완경이 맞다. 순화되기 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병준, 김진우 친父 아니었다→이시은 납치 후 폭행[스캔들][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272033"/>
        <updated>2024-10-09T12:14:40.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들' 이병준이 분노했다. 9일 방송된 KBS2 TV 일일 드라마 '스캔들'에서는 민태창(이병준 분)이 이선애(이시은 분)을 납치 후 폭행한 장면이 그려졌다. 이날 민태창은 이선애와 만나 나승우(김진우 분)와 자신이 친자 관계가 아니라는 증서를 내밀었다. 그러면서 "내가 너 수작에 속을 줄 알았어? 우리 이혼할 때 네 뱃속에 있던게 나승우 맞지? 이미 다른 놈이랑 바람 나서 임신한 거잖아"라고 따졌다. 화를 주체하지 못한 민태창은 돌아서는 이선애를 납치 후 자신의 트렁크에 실어 넣었다. 그리고 정체 모를 곳으로 이신애를 끌고 감금 후 그를 폭행했다. 그는 "나승우 내 핏줄 아닌 걸 뻔히 알고 있었으면서 사람 마음 싱숭생숭하게 만들었냐. 교활한 것. 결국 내가 널 배신한 게 아니라 너가 날 배신한 것. 그러니까 네 뱃속에도 내 아기가 아니었던 것. 날 속이고 바람핀 놈이 어떤 놈이었냐!"라며 배신감에 고성을 지르며 폭주했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽-정채연-배현성, 뽀짝한 꼬꼬마 시절에서 훈훈한 고등학생 (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028319"/>
        <updated>2024-10-09T12:14:40.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10년째 붙어 다니는 황인엽, 정채연, 배현성의 사연이 공개된다. 9일 첫 방송될 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 각자의 사연을 안고 ‘조립’되어 함께 자라온 세 청춘의 이야기가 펼쳐진다. 칼국수 집을 운영하는 아빠 윤정재(최원영 분)와 함께 단둘이 살던 윤주원(정채연 분)은 어린 시절 윗집으로 이사 온 김산하(황인엽 분)와 아빠 맞선 상대의 아들 강해준(배현성 분)을 만나면서 특별한 인연이 시작됐다. 동생을 잃고 엄마와 헤어진 김산하와 하나뿐이던 엄마마저 떠나버린 강해준, 비슷한 아픔을 공유한 이들과 함께 10년이라는 세월을 함께 지낸 것. 상처는 보듬어주고 세상의 비난은 막아주며 가족보다 더 끈끈한 유대감을 갖고 커온 세 사람은 서로가 서로에게 그 누구보다도 소중한 존재가 된다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 세 청춘의 뽀짝한 꼬꼬마 시절에서 어엿한 고등학생으로 폭풍 성장한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 어색한 인사를 나누고 장난기 어린 얼굴로 요구르트를 나눠 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 최웅에 '19금' 영화 출연 강요+막말 "돈 줄 때 열심히 팔아"[스캔들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272031"/>
        <updated>2024-10-09T12:14:40.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들' 한채영이 최웅에 19금 영화 출연을 강요했다. 9일 방송된 KBS2 TV 일일 드라마 '스캔들'에서는 문정인(한채영 분)이 정우진(최웅 분)에게 막말을 이어간 장면이 그려졌다. 이날 문정인은 정우진이 OTT 영화 출연 제안을 거절한 것을 언급하며 "너 안한다고 했다며?"라고 물었다. 이에 정우진은 "그게 노출이 너무 심해서요"라고 답했다. 이를 들은 문정인은 "넌 배우야 여자도 다 벗는데 남자인 네가 뭘 꺼려? 더군다나 뒷 모습이잖아"라며 "넌 그런 정신으로 어떻게 배우를 하니? 그런 배역이면 오히려 몸을 더 가꿔서 잘 하려고 하는 게 배우 정신이야"라며 정우진을 몰아세웠다. 뿐만 아니라 "너 유명해지니까 들어오는 작품을 건방지게 까? 돈 준다고 할때 감사합니다 하고 열심히 팔아야하는 것"라며 막말을 이어가 보는 이들의 분노를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용수정’ 엄현경, ‘뇌종양’ 서준영에 “너 없으면 살아갈 이유 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238316"/>
        <updated>2024-10-09T11:02:59.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임주은이 아버지 공정환을 배신했다. 9일(수) 방송된 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’(기획 장재훈 / 극본 최연걸 / 연출 이민수, 김미숙 / 제작 MBC C&amp;I) 100회에서 최혜라(임주은 분)가 민경화(이승연 분)와 비밀 거래하는 모습이 그려졌다. 앞서 장명철(공정환 분)이 휘두른 칼에 주우진(권화운 분), 여의주(서준영 분)가 다쳤다. 병원 응급실을 급히 찾은 용수정(엄현경 분)은 다친 여의주를 보며 눈물 흘렸다. 그는 “너 없으면 살아갈 이유 없어. 절대 다치지도 말고 아프지도 마”라며 신신당부했다. 주우진은 뇌종양 투병을 숨기는 여의주에게 “다 오픈하고 수술받아”라며 걱정했다. 여의주는 “수정 씨가 나한테 무슨 일 생기면 따라 죽겠대”라고 전했다. 권화운이 “살면 되잖아”라고 하자, 여의주가 “그게 안 될 것 같으니까”라며 착잡한 심정을 드러냈다. 민경화는 최혜라에게 “네 아버지가 우진이를 죽일 뻔했다”라고 밝혔다. 놀란 최혜라는 무릎 꿇고는 사죄했다. 방송 말미, 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’, 내일(10일) 첫 공개…”이준혁, 서동재 그 자체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385381"/>
        <updated>2024-10-09T11:02:59.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장르물에 한 획을 그은 ‘비밀의 숲’ 스핀오프인 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’가 오는 10일  베일을 벗는다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재(이준혁)의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사할 것으로 기대를 모은다. 9일 제작진은 서동재의 짜릿한 귀환에 관심을 모이는 가운데, 첫 공개를 하루 앞두고 관전포인트를 전했다. # 장르물의 새 장 연 수작 ‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’ 오랜 시간 큰 사랑을 받은 시리즈인 만큼 ‘비밀의 숲’의 스핀오프 제작 소식은 시작부터 원작 팬들의 기대를 뜨겁게 달궜다. ‘비밀의 숲’ 1, 2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을, 박건호 감독이 연출을 맡아 기대감을 한층 끌어올린다. 박건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’, 오늘(9일) 첫방…황인엽‧정채연‧배현성, 꼬꼬마→훈훈 고등학생 폭풍 성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385380"/>
        <updated>2024-10-09T11:02:59.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10년째 붙어 다니는 황인엽, 정채연, 배현성의 사연이 공개된다. 9일 첫 방송될 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 각자의 사연을 안고 ‘조립’되어 함께 자라온 세 청춘의 이야기가 펼쳐진다. 칼국수 집을 운영하는 아빠 윤정재(최원영)와 함께 단둘이 살던 윤주원(정채연)은 어린 시절 윗집으로 이사 온 김산하(황인엽)와 아빠 맞선 상대의 아들 강해준(배현성)을 만나면서 특별한 인연이 시작됐다. 동생을 잃고 엄마와 헤어진 김산하와 하나뿐이던 엄마마저 떠나버린 강해준, 비슷한 아픔을 공유한 이들과 함께 10년이라는 세월을 함께 지낸 것. 상처는 보듬어주고 세상의 비난은 막아주며 가족보다 더 끈끈한 유대감을 갖고 커온 세 사람은 서로가 서로에게 그 누구보다도 소중한 존재가 된다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 세 청춘의 뽀짝한 꼬꼬마 시절에서 어엿한 고등학생으로 폭풍 성장한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 어색한 인사를 나누고 장난기 어린 얼굴로 요구르트를 나눠 마시는 등 평범한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·정채연·배현성, 10년째 붙어 다닌 '조립' 썰 푼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005042105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005042105"/>
        <updated>2024-10-09T10:11:20.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10년째 붙어 다니는 황인엽, 정채연, 배현성의 사연이 공개된다. 9일 첫 방송되는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 각자의 사연을 안고 ‘조립’되어 함께 자라온 세 청춘의 이야기가 펼쳐진다. 칼국수 집을 운영하는 아빠 윤정재(최원영 분)와 함께 단둘이 살던 윤주원(정채연 분)은 어린 시절 윗집으로 이사 온 김산하(황인엽 분)와 아빠 맞선 상대의 아들 강해준(배현성 분)을 만나면서 특별한 인연이 시작됐다. 동생을 잃고 엄마와 헤어진 김산하와 하나뿐이던 엄마마저 떠나버린 강해준, 비슷한 아픔을 공유한 이들과 함께 10년이라는 세월을 함께 지낸 것. 상처는 보듬어주고 세상의 비난은 막아주며 가족보다 더 끈끈한 유대감을 갖고 커온 세 사람은 서로가 서로에게 그 누구보다도 소중한 존재가 된다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 세 청춘의 뽀짝한 꼬꼬마 시절에서 어엿한 고등학생으로 폭풍 성장한 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 어색한 인사를 나누고 장난기 어린 얼굴로 요구르트를 나눠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서지혜, 교복 입고 모범생 됐다..배현성 짝사랑녀 (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171576"/>
        <updated>2024-10-09T10:11:20.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서지혜가 ‘조립식 가족’으로 안방극장에 돌아온다. 서지혜가 오늘(9일) 베일을 벗는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영·연출 김승호·제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에 출연, 시청자들과 설레는 만남을 앞두고 있다. 서지혜의 브라운관 컴백작 ‘조립식 가족’은 10년을 가족으로 함께 했고, 10년을 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 드라마. 서지혜는 극 중 박달 역으로 분해, 흥미로운 이야기를 전개할 주요 인물로 활약한다 그가 맡은 박달은 엄마가 원하고 바라는 대로 착실하게 공부에 매진하고 있는 해동고등학교의 성실한 모범생이다. 매 출연작마다 ‘청춘 맞춤형’ 열연을 펼쳐온 서지혜가 ‘조립식 가족’에서 빚어낼 색다른 청춘의 얼굴에도 궁금증이 최고조에 이르고 있다. 서지혜는 신인상 수상이라는 영광을 안게 해준 전작 ‘어쩌다 마주친, 그대’를 통해 청춘의 아이콘으로 거듭났다. 그는 반짝이는 문학소녀 이순애 캐릭터와 찰떡같은 싱크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 선자 엄마 정인지, 어떻게 이렇게 잘해? 시즌2 더 무르익었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171481"/>
        <updated>2024-10-09T09:11:40.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인지가 세월의 흐름을 뛰어넘는 열연으로 ‘파친코’ 시즌 2의 완성도를 높이고 있다. 정인지는 최근 공개되고 있는 애플TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코’에서 주인공 선자(김민하 분)의 엄마 양진 역을 맡아 활약 중이다. 지난 시즌 1에서 양진은 남편을 잃고 딸 선자와 함께 부산에서 하숙을 치며 험난한 세상 속에서도 꿋꿋이 살아가는 모습을 보여줬다. 이런 양진의 굳센 모습은 일본에서 억압의 시대를 살아가는 딸 선자에게 강인한 정신력을 갖게 만들어주며 극에 없어서는 안 될 존재감을 남겼다. 특히 시즌 1에서 양진이 결혼 후 일본으로 떠나게 된 선자에게 ‘우리 땅 쌀 맛’을 꼭 보여주고 싶다며, 어렵사리 얻은 쌀로 밥을 짓는 ‘눈물의 쌀밥’ 씬은 엄마의 모성애와 한국인의 밥심, 밥정을 담아낸 장면으로 시즌 1 최고의 명장면이라는 찬사를 얻어냈다. 그런가 하면 시즌 2에서는 고한수(이민호 분)의 도움으로 일본에 살고 있는 딸 선자와 수년 만에 재회하는 모습으로 다시 한번 시청자들의 눈물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쫄딱 젖은 정채연 위해 달려온 황인엽-배현성 (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906864"/>
        <updated>2024-10-09T08:13:34.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바람 잘 날 없는 세 청춘의 학교생활은 어떨까. 10월 9일 첫 방송을 앞두고 있는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 1, 2회에서는 전교생의 시선을 집중시키는 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 관계성이 서막을 연다. 세 사람은 어린 시절 각자의 사연을 안고 만나 10년을 같이 성장해 왔다. 윤주원의 아빠 윤정재(최원영 분), 김산하의 아빠 김대욱(최무성 분)과 함께 가족으로 조립되어 비가 오나 눈이 오나 한솥밥을 먹고 기쁨도 슬픔도 모두 나누며 고등학생이 될 때까지 자란 것. 조금은 특별한 이 가족의 사연에 온 동네 사람들의 관심 역시 쏠려있는 상황. 특히 모범생 김산하부터 파워 긍정의 아이콘 윤주원, 농구 소년 강해준까지 남매인 듯 아닌 듯 개성 넘치는 세 청춘의 존재감은 학교에서도 이어져 호기심을 불러일으키고 있다. 그런 가운데 공개된 선공개 영상 및 사진 속에서는 이들의 버라이어티한 학교생활이 엿보여 기대감을 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리, 한석규 성덕됐다…“늘 동경하던 선배…연기 함께해 행복” (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385293"/>
        <updated>2024-10-09T08:13:34.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리와 노재원이 한석규와 인상적인 첫 만남을 갖는다. 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 극 중 배우 한석규는 딸을 의심하는 프로파일러 아빠 장태수 역을, 한예리와 노재원은 장태수가 있는 범죄행동분석팀 팀원 이어진과 구대홍 역을 각각 맡았다. 이 가운데 공개된 스틸컷은 태수와 면접을 보는 신입 프로파일러 어진과 대홍의 모습이 담겨 있다. 이 장면은 어진과 대홍의 상반된 캐릭터 특성이 드러난 장면이자, 세 사람의 첫 만남 장면으로 눈길을 끈다. 냉철하고 이성적인 시각으로 사건을 보는 어진과, 공감도 수사 능력이라고 생각하는 대홍, 그리고 이들의 의견 충돌을 관전하는 태수의 모습이 면접장을 궁금하게 한다. 태수를 대하는 어진과 대홍의 모습도 전혀 달라 관심이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처' 시즌 1&2 글로벌 TOP 10 차트 IN→박서준-한소희-수현 소감 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238312"/>
        <updated>2024-10-09T08:13:34.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["경성크리처 정주행 중" 넷플릭스 '경성크리처' 시즌2가 공개 2주 연속 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 2위를 기록하며 화제를 모으는 가운데, 시즌1도 9위로 역주행하며 전 세계 시청자들의 열띤 관심을 입증하고 있다. 2024년 서울, '태상'과 모든 것이 닮은 '호재'와 경성의 봄을 살아낸 '채옥'이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2가 공개 2주 차에도 식지 않는 열기로 전 세계 시청자들의 마음을 사로잡았다. 10/9(수) 넷플릭스 TOP 10 웹사이트(top10.netflix.com)에 따르면 '경성크리처' 시즌2가 9월 30일(월)부터 10월 6일(일)까지 3,700,000 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 2위를 기록, 일본, 프랑스, 헝가리, 모로코, 나이지리아, 홍콩, 인도, 싱가포르, 필리핀 등 30개국 T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한예리, 한석규 성덕됐다 "연기 함께해 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238309"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["난 참 복이 많구나" '이토록 친밀한 배신자' 한예리와 노재원이 한석규와 인상적인 첫 만남을 갖는다. 오는 11일(금) 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 '부녀 스릴러' 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작인 '이친자'는 촘촘하고 매력적인 극본에 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 배우진이 가세해 기대를 높이고 있다. '이친자'는 하나뿐인 딸을 의심하며 수사하는 아빠, 낯빛 하나 바꾸지 않고 거짓말을 하며 의심을 증폭시키는 딸, 그리고 의심쩍은 부녀를 주시하는 경찰들이 흥미진진한 스토리를 그려간다. 한석규는 딸을 의심하는 프로파일러 아빠 장태수 역을, 한예리와 노재원은 장태수가 있는 범죄행동분석팀 팀원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정소민 “장녀라 더 공감…석류 연기하며 위로와 힐링 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730057"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“엄마 내 미래는 내가 결정해. 그리고 그게 요리야. 엇나가는 게 아니고 제대로 가는 거야. 나 여태까지 어디가 길인지도 모르고 그냥 미친 듯이 뛰기만 하다가 이제야 제대로 방향 찾았다고!” 석류(정소민)는 그간 참아온 설움을 터트리며 이렇게 말한다. 늘 엄마에게 자랑스러운 딸이길 바라고 앞만 보고 뛰어온 그가 처음으로 엄마에게 제 목소리를 낸 것이다. 오랜 동네 친구와의 로맨스를 그린 드라마 ‘엄마친구아들’(엄친아)은 주인공 석류와 승효(정해인)의 우여곡절 연애 이야기이기도 했지만, 석류의 성장기이기도 했다. 남의 눈만 의식하며 사느라 정작 자신이 원하는 게 무엇인지는 생각해본 적 없던 K-장녀의 자아 찾기는 시청자들에게 공감을 끌어냈다. 부모님의 바람 대신 자신의 꿈과 행복을 찾아가는 석류를 연기한 정소민을 지난 8일 서울 강남구의 한 카페에서 만났다. 그는 “응원하고 싶은 캐릭터인 석류를 만나게 돼서 행복했다”며 “석류를 알아가며 적지 않은 위로와 힐링을 받은 시간이었다”고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜X김재영, 커플브이 포착…비하인드 컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238305"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜, 김재영의 화기애애 비하인드 컷이 공개됐다. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)는 판사의 몸에 들어간 악마가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 분리수거한다는 신선한 스토리와 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나(박신혜 분)가 선사하는 짜릿하고 통쾌한 사이다, 부드러움과 날카로움을 넘나드는 한다온(김재영 분)의 색다른 매력, 입체적 캐릭터의 향연, 러블리와 치명을 넘나드는 남녀 주인공의 '美친 관계성' 등 시청자들의 이목을 사로잡으며 어마어마한 기세로 시청률 상승 중이다. 지난 5일 방송된 6회는 닐슨코리아 전국 기준 13.1%, 수도권 기준 13.5%의 시청률을 기록하며 자체 최고 기록을 갈아치웠다. 이는 동 시간대 전 채널 1위 및 전 채널 미니시리즈 1위에 해당한다. 순간 최고 시청률은 무려 16.1%까지 치솟았다. 여기서 절대 빼놓을 수 없는 것이 두 주인공 박신혜, 김재영의 환상적인 연기 호흡과 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장승조, 음주운전 톱스타↔리얼 부성애…충격적 진실 (아들이 죽었다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780845"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 톱스타에서 절절한 부성애의 아버지까지 장승조가 한 편의 드라마에 두 남자의 상반된 일생을 깊게 담았다. 8일 방송된 장승조 주연의 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘오프닝 2024’(O’PENing 2024)의 다섯 번째 작품 ‘아들이 죽었다’는 톱배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 ‘아버지를 연기하며 아이를 지켜라’라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되며 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기다. 장승조는 대한민국 톱배우 강태환 역을 맡아 극중 현실의 톱스타와 가상 현실 속 소시민 아버지의 삶을 오갔다. 만취 상태로 대리를 불렀고 뒷좌석에서 잠을 청했는데 눈을 떠보니 운전석이었다. 톱스타 강태환(장승조 분)이 음주 운전으로 기소당했다. 강 씨는 중요한 작품을 앞두고 외부에 사실을 감추기 위해 검사와 모종의 거래를 한다. 공소를 취하하는 조건으로 법무부에서 개발 중인 가상현실 프로그램에 접속해 아버지 연기를 하기로. 불편한 다리를 이끌고 홀로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 혹독한 회사 생활 겪는다… 옷다발 들고 뛰어 (‘결혼하자 맹꽁아!’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385247"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나가 혹독한 회사 생활의 애환을 느낀다. 9일 오후 8시 30분 방송 예정인 KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 3회에서는 맹공희(박하나)의 다이내믹한 회사 생활이 펼쳐진다. 이날 공개된 스틸에는 힘겨워 보이는 맹공희와 날이 잔뜩 서 있는 강지나(이연두), 그런 두 사람을 지켜보는 서민기(김사권)의 모습이 담겨 있다. 공희와 민기, 지나가 화보 촬영을 위해 한자리에 모인다. 촬영을 앞두고 아이디어가 떠오른 공희는 지나에게 자신의 의견을 말한다. 이를 순순히 받아들일 리 없는 지나에게 공희는 조심스럽게 한 마디 얹고, 옆에서 지켜보던 민기 또한 긍정적인 반응을 보인다. 그러나 공희에게 돌아오는 것은 몸을 덮칠 만큼 많은 양의 옷다발이다. 그는 지나의 지시에 옷 뭉텅이를 들고 뛰어다니고, 그러던 중 또 한 번의 위기에 직면한다. 설상가상 유일하게 자신을 도와줄 지나는 전화도 받지 않아 어쩔 줄 몰라 한다. 과연 이 상황에서 공희는 어떤 묘수를 쓸지, 무사히 스튜디오로 돌아갈 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·배현성, 쫄딱 젖은 정채연 위해 달려왔다..'조립식 가족' 오늘 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171314"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바람 잘 날 없는 세 청춘의 학교생활이 시작된다. 오늘(9일) 첫 방송을 앞두고 있는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL) 1, 2회에서는 전교생은 물론 시청자들의 시선까지 집중시키는 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 스페셜한 관계성이 서막을 연다. 세 사람은 어린 시절 각자의 사연을 안고 만나 10년을 같이 성장해 왔다. 윤주원의 아빠 윤정재(최원영 분), 김산하의 아빠 김대욱(최무성 분)과 함께 가족으로 조립되어 비가 오나 눈이 오나 한솥밥을 먹고 기쁨도 슬픔도 모두 나누며 고등학생이 될 때까지 자란 것. 조금은 특별한 이 가족의 사연에 온 동네 사람들의 관심 역시 쏠려있는 상황. 특히 모범생 김산하부터 파워 긍정의 아이콘 윤주원, 농구 소년 강해준까지 남매인 듯 아닌 듯 개성 넘치는 세 청춘의 존재감은 학교에서도 이어져 호기심을 불러일으키고 있다. 그런 가운데 공개된 선공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송옥숙, ‘고인물’ 텃세 당해… 황정민과 기싸움 (‘개소리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385238"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송옥숙이 거제도에서 때아닌 텃세에 시달린다. 9일 방송되는 KBS2 수목드라마 ‘개소리’ 5회에서는 다사다난한 거제도 적응기를 펼쳐가는 ‘시니어벤져스’의 모습이 그려진다. 앞서 평화롭던 거제도에 미스터리한 살인 사건이 연달아 발생했고, 은퇴한 경찰견 소피와 이순재의 완벽한 공조를 통해 두 사건 모두 성공적으로 해결됐다. 이순재의 오랜 방송가 동료 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 역시 그를 도와 사건을 해결하는가 하면, 거제도에 함께 머무는 동안 예측 불허 에피소드를 탄생시키고 있다. 이날 공개된 스틸에는 거제도에 와 처음으로 모진 텃세를 겪게 되는 송옥숙의 난감한 상황이 담겼다. 송옥숙은 관록의 분장 감독으로, 지난 사건을 해결하는 과정에서도 실력을 발휘해 큰 공을 세웠다. 여기에 송옥숙 특유의 화끈하면서도 사랑스러운 성격까지 더해져 미워할 수 없는 캐릭터로 매력을 발산하고 있다. 그런 송옥숙이 처음으로 적대적인 분위기 속에 놓여 어쩔 줄 모르는 모습이 포착돼 호기심을 자극한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 경찰대 수석 졸업 열혈 형사로 변신… 이민기와 지독하게 얽혀 (‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385231"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현이 연기 변신을 예고했다. 오는 11월 6일 첫 방송되는 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이와 관련 ‘페이스미’ 측은 9일 한지현의 다채로운 모습이 담긴 첫 스틸을 공개해 예비 시청자들의 심장을 두근거리게 했다. 한지현은 경찰 제복은 물론 캐주얼한 스타일까지 소화하며 빛나는 외모를 자랑하고 있다. 또한 고개를 살짝 젖히고 누군가를 바라보는 그에게서 시크함이 돋보이고, 여유 넘치는 미소는 프로페셔널함이 느껴진다. 한지현은 극 중 언제든 사건 현장에 뛰어나갈 준비가 돼 있는 열혈 강력계 형사 ‘이민형’ 역을 연기한다. 그는 청순한 외모와는 달리 부당한 상황 앞에서는 피의자나 기자에게도 겁 없이 들이받는 인물로, 저돌적이면서도 솔직한 매력으로 똘똘 뭉친 캐릭터다. 경찰대를 수석으로 졸업했을 만큼 근성과 오기가 충만한 민형이지만 그에게는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19금 농담 불편한 김소연X미국에서 살다 온 ‘차도남’ 연우진 (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385218"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’에서 정숙한 성인용품 세일즈우먼 김소연과 미국물 먹은 조선시대 선비 연우진이 아주 특별한 관계성을 쌓아 올린다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’는 ‘성(性)’이 금기시되던 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기다. 저마다의 사연을 가지고 방판을 하게 된 이들이 서로 연대하고 끈끈한 정을 느끼며 성장하는 ‘워맨스’가 주말 안방극장을 사로잡을 것으로 기대를 모으고 있는 가운데, 성인용품을 판매하는 정숙한 세일즈우먼 한정숙(김소연)과 미국에서 살다 왔지만 연애 마인드는 조선시대 선비인 김도현(연우진)의 관계성이 시청자의 흥미를 자극한다. 정숙은 남편의 바람대로 제 성적 욕망을 억누르며 살아왔다. 그래서 동네 주부들이 ‘빨간맛 농담’을 건넬 때면 자기도 모르게 굳어버렸다. 성적 이야기를 가볍게 입에 올리는 것 자체가 왠지 모르게 불편했고, 그래야 하는 게 당연하다고 생각했다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종현 빠진 씨엔블루 완전체, 3년만 컴백 '아는형님' 첫 출연한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780799"/>
        <updated>2024-10-09T07:11:22.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨엔블루 완전체가 '아는 형님'에 처음 출연한다. 밴드 씨엔블루(CNBLUE) 멤버 정용화, 강민혁, 이정신이 형님들을 만난다. 3년 만에 열 번째 미니 앨범 'X'로 돌아오는 씨엔블루는 최근 페스티벌부터 대학축제, 단독 콘서트까지 휩쓸며 대중들에게 여전한 사랑을 받고 있다. 이처럼 대세 행보를 보이고 있는 씨엔블루 완전체가 처음으로 '아는 형님'에 출연해 관심을 모은다. 특히 가수와 배우 활동을 넘나들며 종횡무진 활약하고 있는 강민혁과 이정신은 '아는 형님'에 첫 출연해 기대감을 배가시킨다. 이날 방송에서는 자작곡 앨범으로 돌아온 씨엔블루가 '아는 형님' 한정 콘서트급 무대를 선보일 것을 예고해 더욱 궁금증을 자극한다. 이외에도 4년 만에 형님들을 다시 만난 정용화의 특급 활약상과 데뷔 15년차 밴드 씨엔블루의 찐친 케미는 10월 19일(토) 저녁 8시 50분 '아는 형님‘에서 확인할 수 있다. 한편 2019년 3월 이종현은 불법촬영물 논란에 휩싸인 가수 정준영과 같은 단체 채팅방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신문성, 아들 죽음 목격한 충격에 빠졌다(‘아들이죽었다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171235"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아들이 죽었다’ 신문성이 아들을 잃은 허무감을 깊이 있게 보여줬다. CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O'PENing(오프닝) 2024’의 다섯 번째 작품인 ‘아들이 죽었다’(연출 나지현, 작가 이수진)는 대한민국 대표 톱배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 ‘아버지를 연기하며 아이를 지켜라’라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되면서 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기를 그린다. 극 초반 넉살 좋고 인자한 인상의 대리기사 ‘석철’로 등장한 신문성. 친근한 말투 속 묘한 위화감이 감도는 표정으로 백미러 넘어 태환(장승조 분)을 바라보는 눈빛은 의미심장함을 높이며 시청자들의 이목을 집중시켰다. 그렇게 석철이 비밀을 거머쥐고 사라진 후, 영문도 모른 채 음주 운전으로 검찰에 송치될 위기에 처한 태환이 차 검사(이설 분)의 제안으로 가상현실 베타테스트에 참여하게 된 터였다. 과연 석철과 태환의 연결고리는 무엇일지 궁금증이 커지던 중, 가상현실 속에 나타나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥지예은 어쩌고…강훈 입 찢어지네, 소시 태연 깜짝 서프라이즈 해준 박나래에 몸둘바 (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780790"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈이 '나래식'에 출격한다. 9일 저녁 6시 30분 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 4회에는 배우 강훈이 등장한다. 이날 강훈은 박나래에게 "사람을 웃게 하는 웃음소리를 갖고 계시다. 뵙고 싶었다"라고 말해 시작부터 진한 훈훈함을 안긴다. 또한 박나래는 강훈에게 "어떤 스타일을 좋아하냐"라며 이상형을 묻고, 강훈은 "작고 귀여운 사람"이라고 밝혀 박나래를 심쿵하게 한다. 그 가운데 강훈은 좋아하는 아이돌로 소녀시대 태연을 언급하는데, 박나래는 "태연이 이 자리에 나타나면 어떨 것 같냐"라고 말해 강훈의 잇몸을 만개시킨다. 이어 박나래는 강훈 만을 위한 깜짝 서프라이즈 이벤트를 펼쳐 시선을 강탈한다. 생각지 못한 선물을 받은 강훈은 몸 둘 바를 몰라 하는데, 과연 박나래가 준비한 서프라이즈는 무엇일지 궁금증을 높인다. 한편 '나래식'은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 쿠킹 토크쇼다. '나래식'은 오픈 2주 만에 구독자 수 10만 명을 넘어서고, 매회 인급동(인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 고준 "친형제 같은 변요한, 처음엔 안 친했는데…" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238300"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준이 '백설공주에게 죽음을'로 변요한과 친해진 과정을 설명했다. 최근 고준은 iMBC연예와 서울 종로구의 한 카페에서 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연·연출 변영주, 이하 '백설공주') 종영 기념 인터뷰를 진행했다. '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년 고정우(변요한)가 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러. 고준은 극 중 고정우와 관련된 사건을 담당하게 되는 형사 노상철 역을 맡았다. 경찰대를 수석 졸업할 정도로 장래가 촉망되는 엘리트 형사였지만 결혼식 날 신부가 무참하게 살해되면서 삶도, 커리어도 망가지며 지방의 경찰서로 좌천되는 캐릭터. 어떤 사건을 계기로 정우의 사건을 재조사하게 되면서 정우와 엮이게 된다. 극적인 시청률 상승세로 매주 화제를 모은 '백설공주'. 마지막 회 시청률 8.8% (닐슨코리아 전국 가구 기준)를 기록하며 유종의 미를 거뒀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악마 박신혜, 결국 ♥김재영과 사랑하게 되나…커플 브이 포착 (지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780786"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 김재영의 화기애애 비하인드컷이 공개됐다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 어마어마한 기세로 시청률 상승 중이다. 10월 5일 방송된 6회는 닐슨코리아 전국 기준 13.1%, 수도권 기준 13.5%의 시청률을 기록하며 자체 최고 기록을 갈아치웠다. 이는 동 시간대 전 채널 1위 및 전 채널 미니시리즈 1위에 해당한다. 순간 최고 시청률은 무려 16.1%까지 치솟았다. 판사의 몸에 들어간 악마가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 분리수거 한다는 신선한 스토리, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나(박신혜 분)가 선사하는 짜릿하고 통쾌한 사이다, 부드러움과 날카로움을 넘나드는 한다온(김재영 분)의 색다른 매력, 입체적 캐릭터의 향연, 러블리와 치명을 넘나드는 남녀 주인공의 ‘美친 관계성’ 등이 시청률 상승 요인으로 꼽힌다. 여기서 절대 빼놓을 수 없는 것이 두 주인공 박신혜, 김재영의 환상적인 연기 호흡과 케미스트리이다. 극 중 다양한 액션 장면을 소화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처' 시즌2 화제 속 시즌1도 역주행…톱10 리스트 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238298"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처'가 전세계 시청자를 매료시키며 글로벌 정상에 올랐다. 오늘(9일) 카카오엔터테인먼트는 지난 9월 30일부터 10월 6일까지 한 주간 '경성크리처'(제작 글앤그림미디어, 카카오엔터테인먼트 / 공동제작 스튜디오드래곤)의 시즌1,2 통합 주간 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)가 총 460만을 기록했다고 밝혔다. 이는 같은 기간 넷플릭스 글로벌 톱10 시리즈(비영어) 부문 1위 보다 높은 수치다. '경성크리처' 시즌2는 370만 시청 수를 기록해 넷플릭스 글로벌 톱10 시리즈(비영어) 부문 2위를 차지하며, 한국은 물론 일본, 프랑스, 헝가리, 모로코, 홍콩, 인도, 싱가포르 등 30개국에서 톱10 리스트에 이름을 올렸다. 지난 9월 27일 공개 후 3일 만에 310만 시청 수로 2위에 오른데 이어 2주 차에도 흥행 상승 곡선을 그리며 기대를 모으고 있다. 특히 지난해 말 공개된 '경성크리처' 시즌1도 같은 기간 동안 90만의 높은 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쫄딱 젖은 정채연…황인엽-배현성, 한달음에 달려와 (조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385160"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바람 잘 날 없는 세 청춘의 학교생활이 시작된다. 9일 첫 방송을 앞두고 있는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’ 1, 2회에서는 전교생은 물론 시청자들의 시선까지 집중시키는 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)의 스페셜한 관계성이 서막을 연다. 세 사람은 어린 시절 각자의 사연을 안고 만나 10년을 같이 성장해 왔다. 윤주원의 아빠 윤정재(최원영), 김산하의 아빠 김대욱(최무성)과 함께 가족으로 조립되어 비가 오나 눈이 오나 한솥밥을 먹고 기쁨도 슬픔도 모두 나누며 고등학생이 될 때까지 자란 것. 조금은 특별한 이 가족의 사연에 온 동네 사람들의 관심 역시 쏠려있는 상황. 특히 모범생 김산하부터 파워 긍정의 아이콘 윤주원, 농구 소년 강해준까지 남매인 듯 아닌 듯 개성 넘치는 세 청춘의 존재감은 학교에서도 이어져 호기심을 불러일으키고 있다. 그런 가운데 공개된 선공개 영상 및 사진 속에서는 이들의 버라이어티한 학교생활이 엿보여 기대감을 더욱 높이고 있다. 전교생이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 프로파일러 한석규X당찬 신입 한예리X노재원, 불꽃 튀는 첫 대면…'이친자' 예고편 공개(이토록 친밀한 배신자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202054"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규, 한예리, 노재원이 긴장감 넘치는 첫 만남을 선보인다. 오는 11일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(이하 '이친자')는 살인사건과 얽힌 딸의 비밀을 쫓는 프로파일러 아버지의 처절한 여정을 그린 스릴러 드라마로, 예고된 긴장감과 몰입감으로 기대를 모으고 있다. '이친자'는 한석규를 중심으로 한 프로파일러 팀의 이야기를 그린다. 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규)는 자신의 딸을 의심하게 되고, 그 과정에서 딸과 경찰들의 숨 막히는 수사 대결이 펼쳐진다. 한예리와 노재원이 장태수와 함께 사건을 풀어나가는 팀원 이어진과 구대홍 역을 맡아, 각기 다른 성향과 능력으로 극의 긴장감을 더할 예정이다. 최근 공개된 스틸컷에서는 장태수와 신입 프로파일러 이어진(한예리), 구대홍(노재원)의 면접 장면이 포착됐다. 한예리는 사건을 냉철하게 바라보는 이어진을, 노재원은 공감을 중시하는 구대홍을 연기하며 각각의 개성을 뚜렷이 드러냈다. 두 사람의 티키타카는 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 박서준X한소희 일냈다! 글로벌 흥행에 역주행 열풍까지 '경성크리처' 시즌1·2, 전 세계 TOP10 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202047"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처'가 전 세계 시청자들을 매료시키며 큰 인기를 끌고 있다. 카카오엔터테인먼트는 '경성크리처' 시즌1과 시즌2가 지난달 30일부터 10월 6일까지 통합 주간 시청 수 460만을 기록했다고 밝혔다. 이는 같은 기간 넷플릭스 글로벌 톱10 시리즈(비영어) 부문 1위보다 높은 수치로, 시청자들의 뜨거운 반응을 입증했다. 특히 '경성크리처' 시즌2는 370만 시청 수를 기록하며 넷플릭스 글로벌 톱10 시리즈(비영어) 부문 2위를 차지했다. 한국뿐만 아니라 일본, 프랑스, 헝가리, 모로코, 홍콩, 인도, 싱가포르 등 30개국에서 톱10 리스트에 이름을 올리며 글로벌한 인기를 이어가고 있다. 지난 9월 27일 공개된 이후 3일 만에 310만 시청 수를 기록하며 2위에 오른 데 이어, 2주 차에도 흥행 상승세를 이어가며 큰 기대를 모았다. 이와 함께 지난해 말 공개된 '경성크리처' 시즌1도 같은 기간 90만의 시청 수를 기록하며 글로벌 9위에 오르며 눈길을 끌었다. 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한예리, 제대로 성덕 인증 “늘 동경했던 한석규와 연기 함께해 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028204"/>
        <updated>2024-10-09T06:12:46.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리와 노재원이 한석규와 인상적인 첫 만남을 갖는다. 오는 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작인 ‘이친자’는 촘촘하고 매력적인 극본에 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 배우진이 가세해 기대를 높이고 있다. ‘이친자’는 하나뿐인 딸을 의심하며 수사하는 아빠, 낯빛 하나 바꾸지 않고 거짓말을 하며 의심을 증폭시키는 딸, 그리고 의심쩍은 부녀를 주시하는 경찰들이 흥미진진한 스토리를 그려간다. 한석규는 딸을 의심하는 프로파일러 아빠 장태수 역을, 한예리와 노재원은 장태수가 있는 범죄행동분석팀 팀원 이어진과 구대홍 역을 각각 맡았다. 이 가운데 공개된 스틸컷은 태수와 면접을 보는 신입 프로파일러 어진과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한예리, 한석규 '성덕' 됐다..."늘 동경했는데 함께 연기해 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171119"/>
        <updated>2024-10-09T05:13:13.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리와 노재원이 한석규와 인상적인 첫 만남을 갖는다. 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 '이친자')는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작인 ‘이친자’는 촘촘하고 매력적인 극본에 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 배우진이 가세해 기대를 높이고 있다. ‘이친자’는 하나뿐인 딸을 의심하며 수사하는 아빠, 낯빛 하나 바꾸지 않고 거짓말을 하며 의심을 증폭시키는 딸, 그리고 의심쩍은 부녀를 주시하는 경찰들이 흥미진진한 스토리를 그려간다. 한석규는 딸을 의심하는 프로파일러 아빠 장태수 역을, 한예리와 노재원은 장태수가 있는 범죄행동분석팀 팀원 이어진과 구대홍 역을 각각 맡았다. 이 가운데 공개된 스틸컷은 태수와 면접을 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱스타 장승조, 음주운전 기소..진실 은폐까지 '충격 반전' (아들이 죽었다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171116"/>
        <updated>2024-10-09T05:13:13.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 톱스타에서 절절한 부성애의 아버지까지 장승조가 한 편의 드라마에 두 남자의 상반된 일생을 깊게 담았다. 8일 방송된 장승조 주연의 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘오프닝 2024’(O’PENing 2024)의 다섯 번째 작품 ‘아들이 죽었다’는 톱배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 ‘아버지를 연기하며 아이를 지켜라’라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되며 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기다. 장승조는 대한민국 톱배우 강태환 역을 맡아 극중 현실의 톱스타와 가상 현실 속 소시민 아버지의 삶을 오갔다. 만취 상태로 대리를 불렀고 뒷좌석에서 잠을 청했는데 눈을 떠보니 운전석이었다. 톱스타 강태환(장승조 분)이 음주 운전으로 기소당했다. 강 씨는 중요한 작품을 앞두고 외부에 사실을 감추기 위해 검사와 모종의 거래를 한다. 공소를 취하하는 조건으로 법무부에서 개발 중인 가상현실 프로그램에 접속해 아버지 연기를 하기로. 불편한 다리를 이끌고 홀로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 이연두 괴롭힘에 서러운 계약직 인생(‘맹꽁아’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171115"/>
        <updated>2024-10-09T05:13:13.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 박하나가 혹독한 회사 생활의 애환을 느낀다. 9일 방송 예정인 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근, 극본 송정림) 3회에서는 맹공희(박하나 분)의 다이내믹한 회사 생활이 펼쳐진다. 본 방송을 앞두고 9일(오늘) 공개된 스틸에는 힘겨워 보이는 공희와 날이 잔뜩 서 있는 강지나(이연두 분), 그런 두 사람을 지켜보는 서민기(김사권 분)의 모습이 담겨 있다. 공희와 민기, 지나가 화보 촬영을 위해 한자리에 모인다. 촬영을 앞두고 번뜩이는 아이디어가 떠오른 공희는 지나에게 자신의 의견을 말한다. 이를 순순히 받아들일 리 없는 지나에게 공희는 조심스럽게 한 마디 얹고, 옆에서 지켜보던 민기 또한 긍정적인 반응을 보인다. 그러나 공희에게 돌아오는 것은 몸을 덮칠 만큼 많은 양의 옷다발이다. 그는 지나의 지시에 옷 뭉텅이를 들고 뛰어다니고, 그러던 중 또 한 번의 위기에 직면한다. 설상가상 유일하게 자신을 도와줄 지나는 전화도 받지 않아 어쩔 줄 몰라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 44년차’ 송옥숙, 고인물 텃세로 기싸움까지 했다(‘개소리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171112"/>
        <updated>2024-10-09T05:13:13.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송옥숙이 거제도에서 때아닌 텃세에 시달린다. 오늘(10일) 오후 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진) 5회에서는 다사다난한 거제도 적응기를 펼쳐가는 ‘시니어벤져스’의 모습이 그려질 예정이다. 앞서 평화롭던 거제도에 미스터리한 살인 사건이 연달아 발생했고, 은퇴한 경찰견 소피와 이순재의 완벽한 공조를 통해 두 사건 모두 성공적으로 해결됐다. 이순재의 오랜 방송가 동료 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 역시 그를 도와 사건을 해결하는가 하면, 거제도에 함께 머무는 동안 끊임없이 예측 불허 에피소드를 탄생시키고 있다. 오늘(9일) 공개된 스틸에는 거제도에 와 처음으로 모진 텃세를 겪게 되는 송옥숙의 난감한 상황이 담겼다. 송옥숙은 관록의 분장 감독으로, 지난 사건을 해결하는 과정에서도 실력을 발휘해 큰 공을 세웠다. 여기에 송옥숙 특유의 화끈하면서도 사랑스러운 성격까지 더해져 미워할 수 없는 캐릭터로 매력을 발산하고 있다. 그런 송옥숙이 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 그 어렵다는 경찰대 수석 졸업(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171111"/>
        <updated>2024-10-09T05:13:13.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현이 무한한 연기 변신을 예고했다. 오는 11월 6일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이와 관련 ‘페이스미’ 측은 9일(오늘) 한지현의 다채로운 모습이 담긴 첫 스틸을 공개해 예비 시청자들의 심장을 두근거리게 했다. 한지현은 경찰 제복은 물론 캐주얼한 스타일까지 찰떡같이 소화하며 빛나는 외모를 자랑하고 있다. 또한 고개를 살짝 젖히고 누군가를 바라보는 그에게서 시크함이 돋보이고, 여유 넘치는 미소는 프로페셔널함이 절로 느껴진다. 한지현은 극 중 언제든 사건 현장에 뛰어나갈 준비가 돼 있는 열혈 강력계 형사 ‘이민형’ 역을 연기한다. 그는 청순한 외모와는 달리 부당한 상황 앞에서는 피의자나 기자에게도 겁 없이 들이받는 인물로, 저돌적이면서도 솔직한 매력으로 똘똘 뭉친]]></content>
    </entry>
</feed>