<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-19T15:09:45.788Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최호종 팀 투표 1위 등극…"VIP석 5분만 매진" 군무 평가는 엇갈렸다 ('스테파')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317279"/>
        <updated>2024-11-19T15:09:06.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜현 무용수 팀이 극찬을 받은 가운데, 최호종 무용수 팀은 엄청난 좌석 수를 확보했다. 19일 방송된 Mnet '스테이지 파이터'(이하 '스테파')에는 파이널 진출자가 가려지는 3차 계급 이동식에 영향을 주는 '스테이지 초이스 by PUBLIC' 미션이 펼쳐졌다. 이날 디렉터 김혜현이 이끄는 '자유를 향한 끝없는 질주' 팀의 무대가 시작됐다. 메인 주역 김혜현과 군무 고동훈, 정혜성, 김상길, 방성현은 눈을 뗄 수 없는 현란한 테크닉을 선보였다. 리허설 디렉터 매튜는 "처음으로 약간 할 말을 잃었다. 김혜현 무용수가 디렉팅을 아주 훌륭히 해낸 것 같다"고 극찬했다. 마스터 김주원은 "깜짝 놀랐다. 김혜현 무용수가 안무가로서의 실력도 상당하단 생각이 들었다. 처음에 서 있을 때 아이돌 같았다"라며 고루 잘 갖춘 무대라고 평했다. 발레 코치 한성우는 "군무진분들을 칭찬하고 싶다. 처음에 시작할 때 마치 김혜현 무용수라는 드라이버를 태운 스포츠카 시동이 딱 걸리듯 엔진이 막 돌아가는 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 전남편 프러포즈 회상 “반지 너무 커서 울어…그건 좋았다” (‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399450"/>
        <updated>2024-11-19T15:09:06.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 전남편의 프러포즈를 회상했다. 19일 방송된 SBS Plus, E채널 ‘솔로라서’에서는 결혼을 앞둔 친구를 위해 깜짝 이벤트를 준비하는 윤세아의 모습이 그려졌다. 이날 윤세아는 브라이덜 샤워의 주인공인 친구에게 커피 심부름을 부탁했다. 친구가 커피를 사러 간 사이, 윤세아와 매니저는 깜짝 브라이덜 샤워를 준비했다. 윤세아와 매니저는 친구를 위해 노래도 불렀다. 이때 친구의 예비 신랑이 등장해 프러포즈를 했고, 이를 본 윤세아와 매니저는 눈시울을 붉혔다. 모두가 감동한 가운데, 황정음은 전남편의 프러포즈를 떠올리며 “저 순간은 나도 기억난다. 나는 반지가 너무 커서 감동받아서 울었다”고 해 웃음을 자아냈다. 이어 “그거 하나는 지금도 괜찮다. 그건 좋았다”고 너스레를 떨었다. 한편 ‘솔로라서’는 매주 화요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슛돌이’ 지승준, ‘오늘부터 인간입니다만’ 배정배 역 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001871"/>
        <updated>2024-11-19T15:09:06.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지승준이 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’에 출연을 확정지었다고 19일 전했다. 어린 시절 ‘날아라 슛돌이’에서 훈남 비주얼과 사랑스럽고 스타일리시한 매력으로 큰 사랑을 받은 그가 성장해 배우로 활동을 본격화한 가운데, 새로운 작품 소식을 알려 관심을 모으고 있다. SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만(극본 박찬영•조아영, 연출 김정권, 기획•제작 빈지웍스)’는 인간이 되길 거부하는 구미호와 그에게 소원을 뜯긴 축구스타의 지극히 인간적인 ‘혐관’ 로맨틱 코미디다. 드라마 ‘마에스트라’와 ‘연애대전’ 등을 선보인 김정권 감독이 메가폰을 잡고, ‘최고의 치킨’을 집필한 박찬영, 조아영 작가가 의기투합했다. ‘마이데몬’ ‘오늘의 웹툰’ 등의 빈지웍스가 제작을 맡았다. 지승준은 이번 작품에서 자신이 좋아하는 축구를 원 없이 할 수 있는 것만으로 만족하는 ‘배정배’ 역을 선보인다. 화목한 부모님 밑에서 근심 없이 자라 구김살도, 결핍도 하나 없는 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새미 "라마단 기간→성관계 금지… 신혼 부부들은 부모님 집 가기도" ('벌거벗은 세계사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317278"/>
        <updated>2024-11-19T15:09:06.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라마단 기간 신혼 부부들이 겪는 고충이 공개됐다. 19일 밤 tvN '벌거벗은 세계사'에서는 박현도 서강대 유로베나 연구소 교수와 함께 3대 종교 '이슬람교'에 대한 오해와 진실을 파헤쳤다. 이날 방송에는 이집트 출신 방송인 겸 통역가 새미 라샤드가 출연했다. 이집트는 이슬람교가 국교다. 새미는 태양이 떠 있는 동안 금식·금욕하는 약 한 달의 라마단 기간에 대해 "무슬림에게 라마단은 의무라서 당연히 해야 하는 거다. 그래서 힘들다는 생각을 한 적이 없다"고 말했다. 이어 "무엇보다 신혼 부부가 가장 힘들 것 같다. 먹는 거, 마시는 건 괜찮은데 아무래도 이제 막 결혼했으니 실수가 날 수 있어서"라며 "그래서 어떤 사람들은 각자 부모님 집으로 간다. 저녁에 만나면 혹시 모르니까"라고 덧붙였다. 박현도 교수는 식욕 등 기본 욕구를 철저히 통제하기 때문에 라마단 기간에는 위장 질환 환자가 늘어난다고 설명했다. 박 교수는 "해가 지고 나서는 음식과 물을 먹을 수 있다. 이를 이프타르라고 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, PD와 '지거전' 홍보 거래 성사 "페어 플레이"[틈만나면][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283791"/>
        <updated>2024-11-19T15:09:06.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 드라마 홍보 임무를 완수했다. 19일 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면'에는 유연석과 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 연기 호흡을 맞추는 채수빈이 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 유연석을 향해 "오늘 너희 회사 대표님도 오시지 않았냐"고 운을 뗐다. 이에 유연석은 "오늘 중요한 게스트가 나온다"며 채수빈을 언급한 뒤 "지난번에 우리 드라마와 동시간대에 방영하는 SBS 드라마 '열혈사제 2' 팀이 출연하지 않았냐"고 말했다. 앞서 '틈만나면'에는 '열혈사제 2' 주역 김남길, 이하늬, 김성균이 게스트로 출연해 홍보에 열을 올렸던 바. 당시 유연석은 '틈만나면' PD에게 "내가 열심히 '열혈사제 2'를 홍보할 테니 다음 번에는 우리 드라마도 좀 하자"고 넌지시 제안했다. 유연석은 "PD와 거래가 있었다"며 "무한 경쟁 시대이니 페어 플레이를 해야 한다. 나에게도 홍보할 기회를 달라"고 당당하게 주장했다. 이어 "이제 '열혈사제 2' 얘기는 그만하고 오]]></content>
    </entry>
</feed>