<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-14T21:07:38.953Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 18년 오해 풀고 “진짜 연애하자” 달달 예고 (사외다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932319"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 주지훈과 정유미가 18년 오해를 풀고 진짜 연애를 예고했다. 12월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 7회(극본 임예진/연출 박준화)에서 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)은 라일락꽃이 피는 2주 동안 연애했다. 석지원은 교내 죽어있던 미친 라일락꽃이 피어나자 18년 전 첫사랑 윤지원에게 내기대로 사귀자고 했다. 윤지원은 연애를 거부했고, 학교 사람들이 연애를 하는지 묻자 아니라고 펄쩍 뛰었다. 석지원은 계속해서 내기대로 연애를 하자고 윤지원을 괴롭혔다. 석지원은 비서 이기하(김현목 분)의 조언대로 윤지원이 계속 자신을 신경 쓰게 했고 윤지원은 석지원이 아픈 줄로만 알고 죽을 끓였다가 몰래 컵라면을 먹는 석지원을 목격 죽을 쏟아 정말 석지원이 화상을 입게 했다. 그 틈을 타서 석지원이 라일락꽃이 피어있는 2주 동안만 사귀자고 하자 윤지원도 수락했다. 윤지원은 아무도 모르게 2주 동안만 연애하자고 허락했고, 석지원과 윤지원은 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미 “첫사랑 주지훈 다시 좋아해” 고백하며 눈물 (사외다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932318"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정유미가 18년 전 첫사랑 주지훈을 향한 사랑을 고백하며 눈물 흘렸다. 12월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 7회(극본 임예진/연출 박준화)에서 윤지원(정유미 분)은 친구 차지혜(김예원 분)에게 석지원(주지훈 분)을 향한 사랑을 고백했다. 차지혜는 짝사랑하는 석지원이 윤지원과 내기대로 연애하고 있음을 눈치 채고 “너희 둘이 내기 핑계로 뭐를 하는지 내가 정확히는 모르지만 네가 정말 괴롭고 싫으면 단호하게 말을 해라. 끌려 다니지 말고. 널 탓하는 건 아니고. 여지를 주는 걸 수 있으니까”라고 말했다. 이에 윤지원은 “그런가? 그런데 어쩌지. 그렇게 못 하겠어. 단호하게 구는 것 못 하겠어”라며 “좋아하니까. 나만 있으면 어떤 것도 상관없다는 걔가 좋았다. 진짜 그렇게 웃었다. 세상 다 가진 것처럼. 열여덟이었던 내가 어떻게 안 좋아할 수 있었겠냐”고 고백했다. 차지혜가 “옛날 이야기를 하는 거냐. 지금 이야기를 하는 거냐”고 묻자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 김예원 악행 알고 “정유미 아프게 하지마” 경고 (사외다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932317"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 주지훈이 김예원의 악행을 알고 경고했다. 12월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ 7회(극본 임예진/연출 박준화)에서 차지혜(김예원 분)는 윤지원(정유미 분)의 핸드폰을 숨긴 일을 석지원(주지훈 분)에게 딱 걸렸다. 차지혜는 석지원을 짝사랑하며 절친 윤지원과 사이를 방해했다. 18년 전에는 윤지원의 핸드폰을 몰래 만져 석지원의 번호를 스팸으로 처리했고, 최근에는 두 사람이 다시 만날까봐 아예 윤지원의 핸드폰을 훔쳐버렸다. 차지혜는 시의원인 부친 덕분에 석지원 부친 석경태(이병준 분)와 만나는 자리에서도 석지원이 윤지원과 함께 사택에서 살고 있다는 사실을 알렸다. 석경태는 분노하며 아들 석지원을 찾아가 따귀를 때렸고, 그 일을 계기로 윤재호(김갑수 분)까지 손녀 윤지원과 석지원의 연애 내기를 알고 분노했다. 그런 가운데 석지원은 차지혜가 윤지원의 핸드폰을 몰래 제 자리에 돌려두는 현장을 목격했다. 석지원이 “설명해줄 수 있냐. 내가 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 신현준 후계자 됐다…김정현 “핏줄 아니어도 내가 아들” 분노(다리미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932316"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최태준이 신현준의 아들로 살게 됐다. 12월 14일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 아들 차태웅(최태준 분)을 회사로 들이는 지승돈(신현준 분)이 그려졌다. 이날 지승돈은 서강주를 집으로 불러 "강주야. 태웅이 네 자리에 기회 줄까 싶다. 집에도 들일 생각이야. 바깥에서 들으면 이상한 생각할 거 같아서 먼저 말해주는 거야. 피해서 될 건 아니잖아"라고 밝혔다. 그는 "같이 살아보고 안 맞으면 헤어지면 되고 회사 일도 잘해내면 계속하는 거고 못 하면 너처럼 해고되는 거고. 내 아들로 태어난 게 태웅이 잘못은 아니잖니. 시도는 해봐야 하는 게 내 책임인 거 같다"라며 뜻을 전했다. 또 그는 서강주가 하고 싶어 했던 영화일을 권했다. 그러자 서강주는 “태웅이가 아버지처럼 밑바닥에서부터 성공해서 좋아하시는 거잖아요”라며 “저 영화 일 안 합니다. 뜬구름 잡는 일 하지 말라고 하셨으면서 이제 와서 왜 그 뜬구름 잡으라고 하세요?"라고 받아쳤다. 서강주는 "저도 회사 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조복래, 딸 낳다 죽은 처 잊었다 선언 “나도 남자예요!” 장모 오영실 서운(다리미패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932315"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오영실이 사위 조복래와 갈등을 빚었다. 12월 14일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 다림(금새록 분)의 가족들이 쓰러진 가운데, 병원을 찾은 해자(오영실 분)와 기동(조복래 분)이 그려졌다. 이날 해자는 울고 있는 미연(왕지혜 분)을 마주했고, 그에게서 눈을 떼지 못하고 움직이지도 않는 기동을 봤다. 이후 그는 돌아와서도 미연을 생각하는 기색의 기동에게 서운한 기색을 드러냈다. 해자가 미연에 대한 마음을 추궁하자 기동은 "있으면 안 됩니까? 없던 것도 생기겠습니다. 장모님이 하도 색안경을 끼고 저랑 그 여자를 봐서요. 장모님 저 아직 젊고요. 저 사내예요. 남자라구요. 저 안 그래도 장모님 생각하고 봄이 생각하고 있는데, 자꾸 그런 식으로 말씀하시면 저 섭섭합니다. 저도요 억누르면서 잠고 있다구요. 저도 힘들다구요"라고 토해냈다. 그러자 해자는 "나는 아직도 먼저 죽은 내 딸. 죽은 자네 마누라 생각만 하면 눈물이 나는데 자네 벌써 잊었어?"라며 아이를 낳다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 돈 돌려준 김정현에 뽀뽀→입술은 거부 “반한 건 아니야”(다리미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932314"/>
        <updated>2024-12-14T21:07:05.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록이 김정현의 볼에 입을 맞췄다. 12월 14일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 강주(김정현 분)와 다림(김정현 분)의 관계 진전이 전파를 탔다. 이날 만득(박인환 분)은 돈이 없어진 걸 확인한 충격에 쓰러졌다. 다림은 죄책감에 무너졌다. 가족들이 돈을 훔치고 숨겨두게 된 이유가 자신의 눈 수술 때문이었기에. 다림은 "할머니, 엄마도 돈이 없어진 거 알고 할아버지처럼 되면 어떻게 해? 다 나 때문인데 내가 할 수 있는 게 아무것도 없어. 내 눈 때문에 엄마랑 할머니, 할아버지가 으악산에서 돈 훔쳐 온 거잖아. 강주야 나 어떡해. 나 어떡해"라며 오열했다. 다림의 통곡에 강주는 표정을 굳힌 채 심각한 생각에 빠졌다. 정신을 차린 봉희(박지영 분)는 눈 감은 만득의 곁으로 향해 “아버님 안 일어나시면 어머니도 못 일어나세요. 조금만 더 저희랑 살아주세요”라며 만득이 일어나길 기도했다. 이후 만득은 다행히 의식을 되찾았다. 하지만 길례(김영옥 분)와 봉희에게 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈X정유미, 불꽃 튀는 사각 관계 속 질투 폭발 '감정 부정기' (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263802"/>
        <updated>2024-12-14T16:11:24.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 사랑 부정기를 겪는다. 14일 방송되는 tvN 주말드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 주지훈, 정유미, 김예원, 이시우의 엇갈린 사각 관계 로맨스를 담은 드라마로, 원수 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 석지원(주지훈)과 윤지원(정유미)가 열여덟 여름, 아픈 이별을 겪은 후 18년 만에 재회한 이야기를 그린다. 석지원과 윤지원은 한 지붕 아래 불편한 동거를 시작한 후 서로의 일거수일투족에 온 신경을 기울이지만, 서로에게 끌리는 마음을 애써 외면하는 사랑 부정기의 단계를 겪는다. 교생 공문수(이시우)는 두 사람 사이의 미묘한 감정을 모른채 윤지원을 향한 애틋한 마음을 고백했고, 이내 마음을 접어야 하는 안타까운 상황에 놓인다. 여기에 두 지원의 고교 동창 차지혜(김예원)가 18년 전 과거와 마찬가지로 현재에도 두 사람 사이를 방해하고, 석지원을 향한 일방적인 사랑을 드러내 네 사람의 사각관계를 더욱 혼돈스럽게 만든다. 한편, 희로애락 서사]]></content>
    </entry>
</feed>