<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-07T03:28:45.248Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수, 교도소에서 아기 낳은 엄마 재소자 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524856"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 교도소에서 아기를 낳고 키우는 엄마 재소자를 만난다. tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(연출 윤상호, 극본 박치형, 기획 CJ ENM, KT스튜디오지니, 제작 코탑미디어, 이하 '이한신')은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 첫 방송 이후 6회 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 싹쓸이하며 승승장구 중이다. '가석방 심사관'이라는 직업을 최초로 전면에 내세운 작품인 만큼, 우리는 몰랐던 가석방 제도에 대한 이야기를 풍성하게 다루며 시청자들의 주목을 받고 있다. 그저 가석방을 악용하려는 악인을 막는 것에 그치지 않고, 가석방이 꼭 필요한 사람들의 이야기도 다루는 것. 이런 가운데 7일 '이한신' 측이 공개한 스틸컷에는 웬 아기와 함께 있는 이한신이 담겨 있다. 철벽 카리스마로 악인들의 가석방을 방어하던 이한신이 아기 앞에서는 무장 해제된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정해인 닮은꼴’ 붕어빵 사장님 신고 당한 SOS 근황 “불법 NO, 브랜드 제대로 만들 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929964"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SNS에서 화제를 모았던 서울 신림동의 '잘생긴 붕어빵 사장님'이 노점상 신고로 인해 장사를 접게 됐다 밝혔다. 5일 온라인 커뮤니티에 확산된 글에 따르면 붕어빵 장수는 자신의 소셜미디어 계정을 통해 “안 좋은 소식이 있어 공지하게 됐다”며 구청에 신고가 접수돼 더 이상 장사를 이어갈 수 없게 됐다고 말했다. 그는 “영상이 많은 관심을 받게 되면서 너무 감사한 마음이지만 안타깝게도 신고가 너무 많이 들어와 구청에서 연락이 왔다”며 “그래서 오늘부터 기존 자리에서 장사를 할 수 없게 됐다”고 했다. 그러면서 “혹시 신림동에 가게를 운영 중인 분이나 건물주분이 있다면 월세를 드리고 운영을 이어가고 싶은 마음이다. 주변에 있다면 연락 부탁드린다”고 덧붙였다. 이후 그는 "노점상 포차 장사하는 모습에 우려와 따끔한 말씀을 많이 받았다라며 "자영업 하는 입장에서 생각이 짧았습니다. 불법 노점상이 아닌 붕어빵 브랜드를 만들어 다시 찾아 뵙겠습니다. 3개에 1천원이라는 가격으로 판매는 못하겠지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한 집에 차은우가 두 명"…中 명문대 남동생 방송서 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992492"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘핀란드 셋방살이’ 방송화면 캡처 차은우와 똑 닮은 훈남 남동생이 방송에서 최초 공개돼 시선을 집중시켰다. 차은우는 지난 6일 첫 방송 된 tvN 예능프로그램 ‘핀란드 셋방살이’에 출연해 전기와 수도, 와이파이도 없는 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이를 시작했다. 이날 차은우는 핀란드로 향하기 전 멤버 이제훈, 이동휘, 곽동연을 만났다. 제일 먼저 도착한 차은우는 멤버들을 만나기 전 긴장감을 드러냈지만 이내 멤버들과 이야기를 나누며 친근감을 드러냈다. 차은우는 이동휘에게 “친동생 이름도 동휘다. 그래서 28년 동안 ‘동휘야’ 하면서 살았다”라고 밝혔고, 이동휘에게 “편하게 제가 동휘 형이라고 해도 될까요?”라고 물으며 다가갔다. tvN ‘핀란드 셋방살이’ 방송화면 캡처 이어 차은우가 멤버들을 만나기 전 어머니를 찾아가 요리를 배우는 모습이 공개됐다. 그는 어머니와 남동생이 보는 앞에서 고추잡채와 배추술찜 등의 요리를 연습했다. 그런 차은우를 어머니와 남동생이 지켜보며 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성유리 ‘미소’ 결국 삭제 엔딩, ♥남편 코인 사기 징역 7년 구형 파장[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929963"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 핑클 출신 배우 성유리가 남편의 코인 사기 논란 중 밝은 근황 공유로 화제가 된 가운데, 논란을 의식한 듯 전혜빈의 사진은 삭제 엔딩을 맞았다. 전혜빈은 지난 6일 자신의 소셜미디어에 “오늘 몇 년을 기다려서 먹어볼 수 있을까 싶었던 나폴리 맛피아 권성준 셰프의 리조또를 맛봤다”며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 전혜빈이 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 우승자인 나폴리 맛피아 권성준 셰프, 한지혜, 성유리와 함께 웃고 있는 모습이 담겼다. 해당 사진이 공개된 후 누리꾼들은 성유리의 근황에 관심을 보였다. 성유리는 남편과 관련된 논란으로 방송 활동을 중단했으며 지난 10월 8일 이후 SNS 활동을 멈춘 상태였기 때문. 동시에 성유리는 남편 논란에 관해 올 초 "우리 가정이 겪고 있는 억울하고 힘든 일든에 대한 진실이 밝혀지길 간절히 기도한다"라는 심경을 전한 바 있다. 검찰이 지난 10월 29일 서울남부지법 형사합의11부(부장판사 정도성) 심리로 열린 결심공판에서 성유리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 잘생겨졌단 말에 "호통개그+외모 변함 없어...세상이 변한 것" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319646"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 예전과 달리 잘 생겨 보인다는 말에 자신은 그대로이고 세상이 변했다고 말했다. 7일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. “바빴지만 일할 수 있음에 감사하다며 ”박명수 씨도 바쁜 게 좋지 않나”라는 청취자의 사연에 “그렇다. 저도 12월까지는 괜찮은데 1월 2월이 굉장히 비수기다”라며 매니저의 이름을 언급하며 “더 분발해주시길 바란다. 전 부족하다. 더 달리고 싶다”라고 말했다. 그러면서 “바쁜 게 좋다. 당연한 거 아니겠나”라고 청취자의 사연에 공감했다. ‘재미없는 아재개그 날리면서 리액션 강요하는 부장님 때문에 고민’이라는 사연에는 “웃어주지 말라. 웃어주니까 계속 하는 거다. 억지로 물개 박수쳐주고 그러면 사람이 자기 자신에게 빠지게 된다. 그러니까 안 웃긴 것은 정확하게 ‘그건 별로인데요’ 이야기 할 필요도 있지 않을까 생각이 든다”라고 조언했다. 13년째 분식집을 운영하고 있는데 착한가게로 선정됐다는 사연에 “대다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 신보 ‘合 (HOP)’ 미리 만나는 콘텐츠 오픈 “감성 힙합 사운드”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858721"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids)가 새 앨범 ‘合 (HOP)’(합 (합)) 수록 신곡을 미리 만나는 매시업 비디오를 선보였다. 스트레이 키즈는 오는 13일 새로운 형식의 앨범 SKZHOP HIPTAPE(스키즈합 힙테이프) ‘合 (HOP)’과 타이틀곡 ‘Walkin On Water’(워킨 온 워터)를 발매한다. JYP엔터테인먼트는 6일 오후 공식 SNS 채널에 신보 수록 음원 일부를 들려주는 ‘Stray Kids ＜合 (HOP)＞ Mashup Video’(스트레이 키즈 ＜합＞ 매시업 비디오)를 게재하고 기대감을 끌어올렸다. 영상은 타이틀곡 ‘Walkin On Water’를 비롯해 ‘Bounce Back’(바운스 백), ‘U (Feat. TABLO)’(유 (피처링 타블로))까지 그간 공개한 적 없는 신보 수록 3개 트랙 음원 일부를 하나로 모았다. 묵직하면서도 감성적인 힙합 비트 위 매끄럽게 연결된 세 곡은 마치 한 곡처럼 탁월한 조화를 이룬다. 또한 플로피디스크, CD플레이어, 붐박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[-11kg 신봉선, 네티즌 오해 막았다 “지금 살 엄청 찌긴 했는데”(신봉선채널)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929962"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신봉선이 미국 여행에서 살이 쪘다고 밝혔다. 6일 채널 'ㄴ신봉선ㄱ'에는 '미국 현지인이 추천하는 캘리포니아 오픈런 맛집 대방출'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 영상에는 미국 여행을 즐기고 있는 신봉선이 담겼다. 그는 다양한 미국 맛집을 찾아, 현지 음식을 즐기는 모습을 영상으로 담아냈다. 그러다 신봉선은 "일주일 여정이긴 한데 '쟤는 왜 맨날 먹으러만 다니지?'라고 생각할 수 있겠지만 하루에 한 끼 정도만 외식해서 (영상을) 모아 모아 모으고 있다"라며, 계속 먹는 여행을 한 건 아니라고 설명했다. 또 그는 한국에 돌아오기 전 "여기에 와서 살이 엄청 쪘다. 그래서 한국 가는 날 운동 스케줄을 다 잡아놨다. 여기서 운동을 못했다. 그게 제일 아쉽다. 여기가 좀 쌀쌀해지는 때여서 한번 물속에 들어갔다가 나왔는데 입 돌아갈 뻔했다"고 해 웃음을 더했다. 한편 신봉선은 1980년생으로 만 44세다. 신봉선은 지난 7월 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에 출연해 "한창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김의성→윤제문, 킹메이커 전쟁…불꽃 튀는 정치 싸움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900971"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김의성, 윤제문, 한재석이 왕좌를 건 싸움을 펼친다. 오는 21일 첫 방송을 앞둔 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’이 5차 티저를 공개하며 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 이번 티저는 왕을 만드는 사람들, 일명 ‘킹메이커’의 치열한 권력 다툼을 담아내며 시청자들의 기대감을 높였다. ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. 7일 공개된 5차 티저 영상은 궁중에서 이상한 낌새를 느끼는 왕의 아들 무영군 이은(배인혁 분)의 모습으로 시작된다. 이어 용상에 앉아 있는 임금 이현위(한재석 분)의 격앙된 목소리가 흘러나온다. 그는 누군가에게 “네놈이 감히 과인과 가까운 벗이라? 네놈이 이깟 금괴를 가지고 과인과 왕실을 능멸하느냐”라며 분노를 터뜨린다. 그 상대는 바로 조선 최대의 객주인 용천루의 주인 태상방주(김의성 분). 왕실을 상징하는 용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 김혜수, 고혹적 망사+란제리룩…글래머러스 미모 죽지 않았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929961"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 고혹적인 매력을 뽐냈다. 호두엔터테인먼트는 12월 6일 소셜미디어에 "선명하고 눈부신 김혜수라는 세계"라는 멘트와 함께 사진을 게재했다. 사진 속 김혜수는 망사로 얼굴을 가리고 란제리룩을 소화하고 있다. 세월의 흐름이 비껴간, 여전히 아름다고 고혹적인 김혜수의 존재감이 감탄을 자아낸다. 한편 김혜수는 내년 공개되는 디즈니+ 새 오리시널 시리즈 ‘트리거’에 출연한다. ‘트리거’는 탐사보도 프로그램을 무대로 검찰 경찰도 해결하지 못하는 사건들을 집요하게 추적하는 트리거 팀의 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 폭로 나왔다…트와이스 지효 "기 죽게 했다" (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804265"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘놀라운 토요일’에 트와이스 지효, 다현, 쯔위가 출격한다. 7일 방송하는 ‘놀라운 토요일’(놀토)에는 지효, 다현, 쯔위가 출연, 특별한 존재감으로 재미를 선사한다. 지효, 다현, 쯔위는 구준표부터 금잔디까지, 추억의 드라마 ‘꽃보다 남자’ 속 주인공으로 변신한다. 과거 나연이 “‘놀토’에 멤버들과 다시 나온다면 분장을 해보고 싶다”는 약속을 한 바 있다. 이를 지키며 끈끈한 의리를 과시했다. 뿐만 아니라 넉살이 밝힌 다현의 훈훈한 미담, 박나래의 열정에 기(?) 죽었던 지효의 사연 등 도레미들과의 케미도 현장을 뜨겁게 달군다. 이후 받아쓰기에서 지효, 다현, 쯔위는 마음껏 실력을 발휘한다. 다현은 시종일관 넘치는 기세와 고집쟁이 면모로 스튜디오를 쥐락펴락하고, 쯔위는 내향형 면모를 뽐내다가 김동현의 의견에는 조용히 선을 긋는 모습도 보여줘 웃음을 안긴다. 지효 역시 열심히 의견을 제시하면서 다현, 쯔위와 깜짝 영웅 대결에 나서 재미를 더한다. 그런 가운데 이날은 추억여행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“웃음 터지고 눈물 흘리고”… ‘프로젝트 7’ 연습생, 희로애락 겪어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400057"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘프로젝트 7’에서 생존한 35명의 연습생들이 국내외 최고의 K팝 프로듀서들이 만든 신곡으로 대결에 나서는, ‘오리지널 매치’에 돌입했다. 지난 6일 방송된 대한민국 최초 신개념 아이돌 조립 강화 오디션 ‘프로젝트 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL) 9회에서는 오직 자신들을 위해 만들어진 신곡을 받고 기뻐하며 연습에 돌입한 연습생들이 각각의 절박함으로 갈등을 겪으면서도 극복하기 위해 노력하는 모습이 담겼다. 먼저 MC 이수혁이 ‘오리지널 매치’의 진행방식에 대해 설명한 후 ‘브레이킹 뉴스’, ‘메리 고 라운드’, ‘트리거’, ‘쿨 에이드’, ‘타임 애프터 타임’ 등 5개 신곡을 소개하자, 연습생들은 “눈물 난다. 진짜 너무 좋다”며 설렘을 드러냈다. MC 이수혁은 연습생들을 월드 어셈블러들에 의해 조립된 방으로 이동시키면서 팀원이 모두 모인 후에 신곡의 제목을 공개한다고 밝혀, 긴장감을 폭발시켰다. 마침내 조립의 신곡을 받은 연습생들은 “일단 너무 막막했다”, “새로운 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최종훈♥’ 한지민 하의실종 파격 노출, 손석구도 한 마디 “많이 업그레이드”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929960"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 다채로운 매력을 뽐냈다. 한지민은 12월 6일 자신의 소셜미디어에 "BEHIND"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 다양한 모습의 한지민이 담겼다. 소탈한 모습부터 팜므파탈을 연상케하는 화보까지. 한지민의 한계 없는 소화력이 감탄을 자아냈다. 특히 한지민은 하의 실종룩의 파격 노출로도 눈길을 잡았다. 이에 손석구는 "의상이 많이 업그레이드되었네요"라고 댓글을 달아 웃음을 더했다. 한지민은 "What do you mean?!?!"라고 반응했다. 한편 한지민은 최근 10살 연하 잔나비 멤버 최정훈과 열애를 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈X정유미, 밀착 동거 시작…신혼부부 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900968"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 아찔한 한집살이를 시작한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(이하 ‘사외다’)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 4화는 복수심으로 포장된 석지원(주지훈 분)의 로맨스 직진이 안방극장에 달콤한 설렘을 끌어올렸다. 특히 “그 교생(이시우 분)은 꼭 사택에서 자야 했습니까?”라며 질투에 정점을 찍은 석지원의 사택 입성 엔딩이 한 지붕 아래 원수 동거의 시작을 알리며 5~6화 방송에 대한 관심을 끌어올렸다. 이 가운데 석지원과 윤지원의 24시간 밀착 동거 일지가 담긴 스틸이 공개되어 흥미를 자극한다. 공개된 스틸 속 윤지원은 세차하던 중 호스로 누군가에게 물을 뿌리며 장난을 치고 있다. 이와 함께 석지원은 한 상 가득 차려진 음식을 바라보고 있다. 특히 어떤 음식을 먼저 먹을지 고민하듯이 숟가락을 입에 문 채 잔망스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈→차은우, 자연 친화 야외 화장실 ‘난감’ (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929959"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 자연으로 갔다. 12월 6일 첫 방송된 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 유럽의 북쪽 지붕이라 불리는 핀란드 라플란드 셋방에 도착, 시골에 적응해가는 모습이 공개됐다. 이에 ‘핀란드 셋방살이’ 시청률은 수도권 가구 평균 3.4%, 최고 5%를, 전국 가구 기준 평균 3.3%, 4.7%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 2049 남녀 시청률은 수도권 기준 최고 2.2%, 전국 기준 최고 2.4%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 배우들은 서울에서 처음 만나 반가운 인사를 나누며 셋방살이의 포문을 열었다. 낯선 자연의 공간으로 떠나보고 싶었다던 네 사람은 목적지인 핀란드 라플란드와 셋방에 대한 정보를 들으며 차근차근 셋방살이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다시 중국 보내주든가”⋯ ‘유니버스 리그’, 파트 배정에 불만 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400056"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 리그전 1라운드 최종 우승 팀은 팀 그루브였다. 지난 6일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’ 3화에서는 1라운드 최종 순위가 공개됐다. 더불어 2라운드를 앞두고 멤버 교체가 이뤄져 긴장감을 높였다. 지난 리그전 1라운드 미션 주전 매치에서 팀 리듬이 1위를 차지하며 우위를 점했다. 팀 그루브와 팀 비트는 각각 2위와 3위에 오르면서 아쉬운 중간 순위를 받아들었다. 벤치 매치 결과를 더해 최종 순위가 결정되는 상황. 이에 벤치 선수들은 이를 악물고 무대에 임했다. 먼저 팀 리듬 벤치는 NCT U의 ‘배기 진스’ 무대를 준비했다. 다양한 국적의 선수들이 모여 소통이 쉽지 않았음에도 리더 권희준의 활약으로 훈훈하게 연습을 이어갔다. 하지만 중간 점검 후 분위기가 살벌해졌다. 파트 배정이 완료되자 진즈밍이 “이럴 거면 다시 중국 보내주든가”라며 불만을 드러낸 것. 에이토까지 건강 문제로 연습에 빠지면서 위기를 맞았다. 본 무대에서 팀 리듬 벤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 실명 위기였다…"눈 망막에 구멍 크게 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900964"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 실명 위기를 고백했다. 오는 8일 방송되는 SBS ‘경이로운 습관’에서는 10년 전보다 절반 가까이 증가한 실명 질환에 대해 다룬다. 앞서 안과 정밀검사를 받았던 이경규는 검진 결과를 듣기 전부터 초조해하는 모습을 보인다. 그는 안과 전문의를 생명의 은인이라고 표현하며 감사 인사에 나선다. 또 이경규는 제작진들에게도 “검사를 받게 해줘 정말 감사드린다”고 인사해 눈길을 끈다. 검사 결과 이경규의 진단명은 망막 열공이었던 것. 전문의는 이경규의 오른쪽 눈 망막에 구멍이 크게 나 있는 상황이었지만 워낙 깊은 곳에 위치해 있어 더 늦게 발견했다면 실명 위험이 높은 망막 박리로 이어질 가능성이 높았다고 설명한다. 이에 이경규는 검진 당일 긴급 시술을 받는다. 이를 지켜보던 MC 이윤아는 “검사 안 받았으면 어쩔 뻔 했냐”고 걱정한다. 이경규는 안과 전문의에게 “은인님 말이 다 맞다”며 큰절까지 전한다. ‘경이로운 습관’은 오는 8일 오후 8시 35분 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수도·전기·인터넷 끊겼다…이제훈→차은우, '핀란드 셋방살이' 시작[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524854"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 자연이 살아있는 핀란드 셋방에 입주했다. 6일 첫 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'(연출 이세영)에서는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 유럽의 북쪽 지붕이라 불리는 핀란드 라플란드 셋방에 도착, 시골에 적응해가는 모습이 그려져 시청자들의 웃음꽃을 활짝 피웠다. 이에 '핀란드 셋방살이' 시청률은 수도권 가구 평균 3.4%, 최고 5%를, 전국 가구 기준 평균 3.3%, 4.7%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 2049 남녀 시청률은 수도권 기준 최고 2.2%, 전국 기준 최고 2.4%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준. 닐슨코리아 제공) 이날 배우들은 서울에서 처음 만나 반가운 인사를 나누며 셋방살이의 포문을 열었다. 낯선 자연의 공간으로 떠나보고 싶었다던 네 사람은 목적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페이스미, 이민기·한지현이 펼친 진범 추적 과정 따라가기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858717"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 한지현이 사건의 진범을 찾기 위해 고군분투하고 있다. 10회까지 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환 극본 황예진)는 차정우(이민기 분)의 여자친구 살인을 시작으로 남기택(박완규 분), 남효주(최정운 분) 사건까지 연속해서 벌어지며 정우와 이민형(한지현 분)이 그 내막을 파헤치기 시작했다. 이에 최종회까지 2회만을 남겨둔 이들의 추적 과정을 되짚어봤다. #. 차정우X이민형이 쫓은 용의자 특정 증거 모아보기 정우는 죽은 여자친구 윤혜진(하영 분)의 노트북에 있는 그녀와 후배가 같이 찍은 사진에서 두 사람을 찍고 있는 한우진(이이경 분)을 발견했다. 정우는 예상치 못한 그의 등장에 당황해했고 그것도 잠시 우진의 뒤를 쫓았다. 그런가 하면 민형은 기택이 사망할 당시 근처에서 발견한 키링이 교도소 의료봉사 기념품이라는 걸 알았고, 재소자뿐만 아니라 의료진까지 범위를 넓혀 수사에 돌입했다. 민형은 우진의 수상한 행동들을 떠올려 그가 범인일지도 모른다고 추측했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우 ‘中 명문대 신방과’ 남동생 드디어 방송에, 얼굴 DNA 화제 주인공(셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929958"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우보다 잘생긴 그의 남동생으로 유명해진, 이동휘가 ‘핀란드 셋방살이’에 전격 등장했다. 6일 오후 방송된 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’ 1회에는 그룹 아스트로 멤버 겸 연기자 차은우의 모친과 남동생의 깜짝 등장했다. 이날 차은우는 주방에서 요리 연습을 하는 셀프캠으로 등장했다. "여긴 엄마 집이고 놀러왔다"고 설명한 차은우는 어머니가 지켜보는 가운데 요리 연습을 했다. 차은우가 연습한 요리는 제육볶음과 고추잡채였다. 차은우는 당근도 썰어보라는 어머니에게 "당근 싫은데"라고 투정부리는 현실 아들미로 눈길을 끌었다. 동시에 스윗한 아들이기도 했다. 기름이 튀기자 "엄마 거기 조심해"라며 어머니를 챙긴 것. 또 최근 온라인상 사진이 공개돼 화제를 모은 남동생도 등장했다. 동생 역시 옆에서 차은우의 요리를 지켜보다가, 요리가 완성되자 맛평을 해줬다. 맛있다는 말에 차은우는 "일단 이동휘한테 인정 받았고"라며 좋아했다. 차은우의 동생 이름은 '이동휘'였다. 차은우는 "여기 (배우) 동휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성대 출신 이엘, “불법 비상계엄 선포 규탄한다” 모교 시국선언문 공유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929957"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이엘이 시국선언문을 공유했다. 성균관대 제57대 총학생회 연석중앙위원회는 12월 4일 '윤석열 대통령의 불법 비상계엄 선포를 규탄한다'로 시작되는 시국선언문을 발표했다. 성균관대 연기예술학과를 졸업한 이엘은 이 시국선언문을 자신의 소셜미디어에 공유하며 동참 의사를 드러냈다. 이엘은 앞서 자신의 소셜미디어에 "광화문에서 후암동까지 길목마다 다 쉰 목소리로 소리 높여 위치는 사람들 위로 내리는 이 비는 우리들의 눈물인가보다"라는 글로 비상계엄령 사태에 대한 비통함을 전하기도 했다. 한편 지난 3일 1979년 이후 45년 만에 초유의 비상계엄령이 발동됐다. 계엄령이 발표된 지 1시간 30분 뒤, 국회에서 재석 의원 190인 전원 찬성으로 비상계엄 해제 요구 결의안이 가결됐고 윤석열 대통령은 몇시간 후 계엄 해제를 선언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터 황, 결벽증 고백 “전 부인이랑 플라토닉” 충격 발언 (‘나솔사계’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400054"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱민박’이 ‘극과 극’ 로맨스 무드에 빠진다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 12일 방송을 앞두고 ‘돌싱민박’의 러브라인을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 10기 영자-미스터 황은 둘만의 데이트에 돌입한 가운데, 시작부터 티키타카를 발산한다. 미스터 황은 “푼수 같은 느낌?”이라고 10기 영자에게 장난성 발언을 던지고, 당황한 10기 영자는 “(푼수를) 싫어한다고요?”라면서 ‘토끼 눈’을 뜬다. 그러자 미스터 황은 “좋아해요. 여기 있잖아요~”라고 10기 영자에게 대놓고 호감을 표현한다. 10기 영자는 다시 웃음을 되찾고, 이를 본 스튜디오 MC 윤보미는 “뭐야~”라면서 간질간질함에 오그라든 손가락을 편다. 그런데 미스터 황은 갑자기 “결벽 같은 게 심했었다. 전 부인이랑 거의 플라토닉이었다”고 자신의 ‘결벽 강박’을 고백해 10기 영자를 당황케 한다. 예상치 못한 미스터 황의 발언에 10기 영자는 “아…”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 본명 ‘조용진’ 밝힌 이유 “진정성 담아 날 보여주고파” (불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929956"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[알리가 이찬원의 동안 칭찬에 행복한 미소를 보인다. 12월 7일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 아티스트 노사연&amp;최성수 편으로 진행된다. 이찬원은 알리를 향해 “2025년 데뷔 20주년을 맞았다”라고 운을 뗀다. 알리는 고개를 끄덕이며 데뷔 20주년 콘서트에 대해 소개하는데, 이 때 이찬원은 “그럼 9살 때 데뷔하신 거냐”라고 기습 플러팅을 던진다. 이를 놓치지 않고 알리는 “어머? 이렇게 좋네요~”라고 대만족의 미소를 보인다. 김준현은 “어리다는 말 너무 좋아하면 좀 그렇다”라며 놀려 웃음을 자아낸다. 알리는 이어 20주년 콘서트 제목이 자신의 본명인 조용진을 딴 ‘용진’이라며 “진정성을 담아서 나를 보여드리고 싶다는 생각”이라고 포부를 밝힌다. 특히, 알리는 노래를 시작하게 됐던 초심을 돌아보며 “어린 시절 3년 정도 소리를 했는데, 그 뿌리를 따라서 소리의 본고장인 광주 소극장부터 콘서트를 시작하게 됐다”라고 고백해 박수를 받는다. ‘불후의 명곡’ 우승 트로피 15개로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송가도 계엄 후폭풍…예능·드라마 줄줄이 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005900952"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 지난 3일 선포한 비상 계엄은 6시간 후 해제됐지만 그 후폭풍은 방송가까지 덮쳤다. ‘지금 거신 전화는’ 포스터(왼쪽)와 ‘옥씨부인전’ 포스터(사진=MBC, SBS) 지상파 3사는 물론 종편 채널 등이 예능·드라마 결방을 결정하고 뉴스 특보 방송하는 등 편성을 변경했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 지난 6일 정상 방송했으나 7일 방송 예정이었던 10회는 결방을 결정하고 뉴스 특보를 방송한다. 8일 방송되는 음악 방송 ‘인기가요’도 결방한다. MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’은 6일과 7일 방송이었던 5·6회 방송이 뉴스 특보로 인해 결방된다고 밝혔다. 특히 5회는 6일 10분 일찍 확대 편성돼 방송될 예정이었으나 오는 13일로 연기됐다. JTBC 토일 드라마 ‘옥씨부인전’은 오늘(7일) 결방하고 8일 3회로 시청자를 찾아간다. 예능 프로그램 ‘아는 형님’도 뉴스 특보로 결방한다. ‘놀면 뭐하니’ 포스터(왼쪽)과 ‘결혼해YOU’ 포스터(사진=MBC, 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상 “신곡 작업하느라 5kg 빠졌다…수명 가져다 쓴 느낌” (이영지의 레인보우)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695512"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하현상이  새 앨범 작업 비하인드를 전했다. 하현상은 지난 6일 방송된 KBS 2TV ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’에 출연했다. 이날 방송에서 이영지는 하현상을 ‘핫초코’, ‘극세사 이불’이라고 칭하며 “인생에서 위로가 필요할 때 우리에게 밝은 등대가 되어주는 분”이라고 소개했다. 무대에 나온 하현상은 따뜻한 목소리와 위로가 되는 가사가 인상적인 ‘등대’ 무대로 힐링과 잔잔한 감동을 안겼다. 방청객들도 휴대폰 플래시를 흔들며 하현상의 무대에 함께 했다. 무대를 마친 뒤 토크 타임에서 하현상은 어떻게 음악을 시작하게 됐냐는 질문에 “‘드림하이’를 엄청 재미있게 봤는데 드라마처럼 노래를 하는 학교에 가보고 싶은 마음에 부모님 몰래 예고 실기 시험을 봐서 합격하면서 음악 인생이 시작됐다. 시험을 볼 때 노래를 했는데 이적 선배님의 ‘빨래’를 불렀다”고 밝혔다. 이어 예고 실기 시험 때 부른 이적의 ‘빨래’와 직접 작사·작곡한 ‘겨울이 오면’ 라이브를 선보였다. 덤덤한 목소리와 고음까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 맵고수+사업 두뇌 자랑했다 “청양고추 100배도 완뽕”(편스토랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929955"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 센스 있는 아이디어로 눈길을 잡았다. 12월 6일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서는 김재중이 G 편의점 일일 MD로 초청 받아 본사 건물을 찾은 모습이 공개됐다. 영상에 대해 김재중은 "제가 GS편의점으로 일일MD로 초청돼 본사 건물에 다녀왔다"라고 설명했다. 곧이어 영상에는 김재중이 GS타워에 들어서자마자 어마어마한 직장인 인파가 몰려드는 모습이 잡혔다. 회의에 앞서 편의점 본사 편의점을 찾은 김재중은 "회의 주제가 김밥이라서 손님들을 직접 만나 뵙고 취향 조사를 해봤다"며 직접 손님들을 응대해 시선을 끌었다. 어머님 팬과 영상통화를 하기도. '효도돌'이라는 새로운 별명이 생긴 김재중은 "'편스토랑'을 보시고 다들 팬이 되셨더라. 실감이 나는 게, 노포에서 밥 먹고 술 한 잔 하는 거 좋아하는데 어르신들이 보자마자 어떻게 왔냐고 바로 알아봐 주시더라"고 했다. 이에 붐은 "재중 씨가 정말 머리가 좋은 게, 젊은 친구들에게는 다 알렸고 고령화가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석도 강호동도 못 본다, 비상계엄 여파 ‘놀면→아형’ 대거 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929954"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 여파 속에 예능 프로그램이 줄결방된다. 12월 7일 각 방송사 편성표에 따르면 이날 지상파, 종편 예능들은 대거 결방을 결정했다. 윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 해제 속에 정국이 요동치고 있는 가운데 각 방송사들이 뉴스 특보 체제로 방송을 진행 중이기 때문이다. MBC는 '놀면 뭐하니?', '전지적 참견 시점' 등 토요 간판 예능을 모두 결방한다. JTBC 역시 '아는 형님' 결방을 확정했고 MBN '가보자고 시즌3'도 결방된다. KBS의 경우 1TV가 뉴스 특보 체제로 진행되며 2TV는 주말드라마부터 예능까지 모두 정상 방송될 예정이다. 한편 지난 3일 1979년 이후 45년 만에 초유의 비상계엄령이 발동됐다. 계엄령이 발표된 지 1시간 30분 뒤, 재석 의원 190인 전원 찬성으로 비상계엄 해제 요구 결의안이 가결됐고 윤석열 대통령은 몇시간 후 계엄 해제를 선언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내 보험금 노린 남편의 잔혹한 계획…내연녀·제자와 보험사기 (용감한 형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804260"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 반전을 거듭한 사건들이 소개됐다. 6일 방송한 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 13회에는 서울경찰청 광역수사단 의료수사팀장 강윤석 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼쳤다. 이날 방송에서 소개된 사건은 7년 전 한 남성이 아내의 사망 보험금으로 3억 원을 수령했는데, 과정이 수상하다는 한 보험 수사관의 제보로부터 시작됐다. 아내가 보험 가입 7개월 만에 사망했고, 계곡 근처 차 안에서 살해당해 사망한 사건으로 사망 사유도 일반적이지 않았다. 보험 수익자는 남편으로 특약 사항에 맞는 사망까지 수상함을 더했다. 시신 발견 다음날, 남편의 제자가 범인으로 검거됐다. 남편은 혼인이 가능한 대처승이었고 작은 사찰의 주지 스님이었다. 제자는 수사 초기 남편의 사주를 받아 살해했다 자백했고 남편 역시 이를 인정했다. 그러나 남편이 변호사 선임 후 살인 교사를 부정하며 돌변한 태도를 보였다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 방출 후 구한서·권희준 영입…잔인한 서바이벌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804259"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 리그전 1라운드 최종 우승 팀은 팀 그루브였다. 지난 6일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 3화에서는 1라운드 최종 순위가 공개됐다. 더불어 2라운드를 앞두고 멤버 교체가 이뤄져 긴장감을 높였다. 지난 리그전 1라운드 미션 주전 매치에서 팀 리듬이 1위를 차지하며 우위를 점했다. 팀 그루브와 팀 비트는 각각 2위와 3위에 오르면서 아쉬운 중간 순위를 받아들었다. 벤치 매치 결과를 더해 최종 순위가 결정되는 상황. 이에 벤치 선수들은 이를 악물고 무대에 임했다. 먼저 팀 리듬 벤치는 NCT U의 '배기 진스(Baggy Jeans)' 무대를 준비했다. 다양한 국적의 선수들이 모여 소통이 쉽지 않았음에도 리더 권희준의 활약으로 훈훈하게 연습을 이어갔다. 하지만 중간 점검 후 분위기가 살벌해졌다. 파트 배정이 완료되자 진즈밍이 "이럴 거면 다시 중국 보내주든가"라며 불만을 드러낸 것. 에이토까지 건강 문제로 연습에 빠지면서 위기를 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 이혼소송 심경 고백…"요즘 심적으로 많이 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992485"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '세바시 강연' 방송화면 캡처 이혼소송 중인 김병만이 심정을 고백했다. 5일 유튜브 세바시 강연 채널에는 '뉴질랜드에 45만 평 땅까지 사버린 정글에 미친 남자' 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 김병만이 출연해 관객들을 상대로 강연을 펼쳤다. 이날 김병만은 먼저 "요즘 경기가 경기인지라 심적으로 많이 힘드시죠"라고 입을 뗐다. 이어 그는 "여러분들도 힘드시겠지만, 저도 힘듭니다"라며 "힘든 종류가 다 다릅니다"라고 속내를 드러냈다. 김병만은 강연 주제로 "오늘 저만의 극복법(을 공개하겠다)"며 "정글보다 도시가 더 삭막하고 치열하고 힘들다"고 자신의 상황을 연상케 할 수 있는 말을 꺼냈다. 김병만은 "10년 넘게 정글 다녀도 뱀한테 물린 적이 없다. 가만히 지나가면 자기도 갈 길 간다. 그런데 여기(도시)는 가만히 지나가도 돌 던지기도 한다"며 "(심지어) 키가 몇인지도 물어본다"고 농담을 섞어 자신의 힘겨운 상황을 에둘러 토로하는 모습을 보였다. 앞서 김병만은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 10기 영자-미스터 황이 싸늘해졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005598"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱민박’이 ‘극과 극’ 로맨스 무드에 빠진다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 12일(목) 방송을 앞두고 달라도 너무 다른 ‘돌싱민박’의 러브라인을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 10기 영자-미스터 황은 둘만의 데이트에 돌입한 가운데, 시작부터 찰떡 티키타카를 발산한다. 미스터 황은 “푼수 같은 느낌?”이라고 10기 영자에게 장난성 발언을 던지고, 당황한 10기 영자는 “(푼수를) 싫어한다고요?”라면서 ‘토끼 눈’을 뜬다. 그러자 미스터 황은 “좋아해요. 여기 있잖아요~”라고 10기 영자에게 대놓고 호감을 표현한다. 10기 영자는 다시 웃음을 되찾고, 이를 본 스튜디오 MC 윤보미는 “뭐야~”라면서 간질간질함에 오그라든 손가락을 쫙 편다. 그런데 미스터 황은 갑자기 “결벽 같은 게 심했었다. 전 부인이랑 거의 플라토닉이었다”고 자신의 ‘결벽 강박’을 고백해 10기 영자를 당황케 한다. 예상치 못한 미스터 황의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잘 키운 아역 하나] 박은빈·심은경·유승호…K-컬쳐 이끈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695510"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘잘 키운 아역 배우, 열 성인 배우 안 부럽다.’ 최근 방송가와 영화계는 아역 발굴에 진심이다. ‘될성부른 떡잎’이었던 이들이 성인 연기자로 성장해 K-콘텐츠를 이끄는 주역이 됐다. 올해 초 과학기술정보통신부·문화체육관광부·방송통신위원회가 발표한 자료를 분석한 결과 한국 방송 프로그램의 2022년 수출액은 전년 대비 29.6% 증가한 약 7308억원이었다. 2022년 기준 K-콘텐츠 산업 전체의 수출액은 약 17조3536억원으로 전년 대비 6.3% 증가했다. 2차 전지와 전기차 등을 훌쩍 넘어서는 수치다. 유인촌 문화체육관광부 장관은 지난 10월 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 “K-콘텐츠가 한국 경제의 핵심 성장 동력으로 자리 잡았다”며 “문체부가 K-컬처의 글로벌 확산을 위해 선제적인 전략을 수립했다”고 밝혔다. 특히 “올해 K-콘텐츠 수출이 사상 최대치를 기록했다”고 강조하며 “문화예술 저작권 무역수지에서도 역대 최대 흑자를 달성했다”고 덧붙였다. 이런 성과의 이면에는 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호→변영주 영화인 2158명 “윤석열, 더이상 대통령 아냐” 규탄 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929952"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화계가 윤석열 대통령 퇴진을 요구했다. 영화인들은 12월 7일 성명서를 통해 "‘내란죄 현행범’ 윤석열을 파면, 구속하라"고 목소리를 높였다. 영화인들은 이번 비상계엄 선포 사태에 대해 "인문학적 상식으로는 도무지 이해할 수 없는 일이, 아무리 영화적 상상력을 동원해도 망상에 그칠 법한 일이 현실에서 일어난 것"이라고 지적했다. 이들은 "작금의 혼란한 상황을 극복하고, 추락한 대한민국의 위상을 극복할 수 있는 제1의 전제조건은 윤석열의 대통령 직무수행을 정지시키는 것"이라며 "이제 대한민국의 영화인들에게 윤석열은 더 이상 대통령이 아니다. 내란죄의 현행범일 뿐이다"고 목소리를 높였다. 영화인 1차 긴급 성명에는 77개의 단체와 2,518명의 영화인이 참여했다. 대표적으로는 문소리, 변영주, 봉준호, 양익준, 장준환, 정지영 등이 이름을 올렸다. 다음은 영화인 긴급 성명 전문 12월 3일 밤 10시 22분, 현직 대통령이 비상계엄을 선포하고, 2시간 30분 만에 국회가 비상계엄의 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 결국 일냈다 "이건 찍지 마세요"…촬영 중 벨트 터져 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804256"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 방송하는 SBS ‘런닝맨’에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 ‘초대장은 계획대로 되지 않아’ 레이스가 펼쳐진다. 레이스에 앞서 멤버들은 크리스마스 마켓에서 간식을 즐기며 행복한 시간을 보냈다. 하지만 제작진의 후한 대접에 멤버들은 “왜 이렇게 잘해주냐, 불안하게”라며 찝찝함을 감추지 못했다. 그러나 의심도 잠시, 화려한 간식 라인업에 일동 홀린 듯 폭풍 먹방을 선보였다. 그 중에서도 단연 돋보인 건 떠오르는 ‘먹짱’ 지예은이었다. 맨손으로 닭 다리를 뜯던 지예은은 연신 행복한 쇳소리를 자랑했으나, 잠시 후 상상도 못 한 ‘해프닝’을 겪게 돼 한껏 당황했다. 그 모습에 멤버들은 “예은아, 이럴 거면 다이어트 그만해”라며 박장대소해 무슨 일이 벌어진 것인지 보는 이의 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면, 연말 파티 장소를 놓고 멤버들이 목에 깁스를 한 채 안간힘을 다하는 모습이 포착돼서 화제다. 미션 결과에 따라 파티 장소의 거리를 결정하게 된 멤버들은 서울 소재 호화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그 유아인 아닙니다"…변우석 차기작 '21세기 대군 부인', 작가 이름에 들썩[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524850"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 장고 끝에 차기작을 정하면서 시청자들의 관심이 들썩이고 있다. 카카오엔터테인먼트는 아이유와 변우석이 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인(가제, 극본 유아인)'에 출연한다고 밝혔다. '21세기 대군 부인'은 21세기 입헌군주제 대한민국, 모든 걸 가진 재벌이지만 신분은 고작 평민이라 짜증스러운 여자와 왕의 아들이지만 아무것도 가질 수 없어 슬픈 남자의 '신분타파 로맨스'를 그린 작품이다. '선재 업고 튀어'로 스타덤에 오른 변우석은 차기작을 두고 오랜 시간 고심해왔다. 대한민국에 존재하는 모든 대본과 시나리오가 변우석에게 몰린 가운데, 변우석이 선택한 대본은 '21세기 대군 부인'이었다. '좋은 대본'을 오랜 시간 찾아왔다는 변우석이 택한 만큼 '21세기 대군 부인' 대본 완성도는 이미 떼놓은 당상이라는 설명이다. 아이유는 금수저로 태어나 화려한 미모와 지성, 지독한 승부욕까지 모두 가진 재계 1순위 재벌가 둘째 성희주를 연기한다. 변우석은 왕의 둘째 아들로 태어나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우 母, 치매 초기 진단 그후…현재 건강상태 공개(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524849"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 오후 9시 20분 방송되는 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진의 콘서트 준비에 나선 '닻별' 이민우 어머니의 이야기가 공개된다. 최근 닻별(박서진 공식 팬클럽)이 된 이민우 어머니는 이날 방송에서 여전한 박서진 사랑을 보여준다. 집안 곳곳을 차지한 박서진의 굿즈에 이민우 아버지는 "집이 완전히 노란색으로 물들었다"며 고개를 내젓고, 이민우는 자신의 굿즈가 박서진 굿즈에 밀린 것을 보고 "섭섭하다"며 질투심을 드러내 웃음을 자아낸다. 이민우 어머니가 박서진을 향해 열정적인 팬심을 드러내는 가운데, 치매 초기 진단을 받았던 이민우 어머니의 현재 건강 상태가 공개된다. 약 6개월 전 공동 현관 비밀번호를 잊어 집에 들어오지 못하는 모습으로 시청자들의 안타까움을 자아낸 이민우 어머니는 "서진이 덕분에 너무 즐거워서 정신이 맑아졌다"며 팬 활동을 하며 최근 확 달라진 모습을 보여준다. 또한 이민우 어머니는 박서진 콘서트를 앞두고 설렘 가득한 모습을 보이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전'·'열혈사제2'·'지거전', 오늘(7일) 나란히 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837460"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연 주연작 '옥씨부인전'이 오늘(7일) 결방된다. 이 외에도 '열혈사제2' '지금 거신 전화는' 등 각 방송사의 주말극들이 나란히 방송되지 않는다. 7일 JTBC는 공식입장을 통해 "이날 오후 10시 30분 방송 예정이었던 '옥씨부인전' 3회 본방송은 '뉴스특보'로 인해 휴방한다. '옥씨부인전' 3회 본방송은 오는 8일 방송 예정이다"라고 밝혔다. 같은 날 SBS의 '열혈사제2'와 MBC '지금 거신 전화는'도 결방한다. 또 '쇼! 음악중심' '인기가요' '놀면 뭐하니?' '전지적 참견시점' 등 인기 예능들도 전파를 타지 않는다. 해당 시간에는 '뉴스 특보' '뉴스룸' 등이 시청자들을 만난다. 이는 지난 3일 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 따른 여파다. 다음날인 4일 오전 1시 국회에서는 비상계엄 해제요구 결의안이 가결됐으며 이날 탄핵소추안 표결이 예정된 상황이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김종국 이긴 먹짱' 지예은, 결국 벨트 터졌다 "이건 찍지 마세요!" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223797"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 먹방 중 벨트가 터지는 해프닝을 겪는다. 8일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들은 레이스에 앞서 크리스마스 마켓에서 간식을 즐기며 행복한 시간을 보냈다. 하지만 제작진의 후한 대접에 멤버들은 "왜 이렇게 잘해주냐, 불안하게"라며 찝찝함을 감추지 못했다. 그러나 의심도 잠시, 화려한 간식 라인업에 일동 홀린 듯 폭풍 먹방을 선보였다. 그 중에서도 단연 돋보인 건 떠오르는 '먹짱' 지예은이었다. 맨손으로 닭 다리를 뜯던 지예은은 연신 행복한 쇳소리를 자랑했으나, 잠시 후 상상도 못 한 '해프닝'을 겪게 돼 한껏 당황했다. 그 모습에 멤버들은 "예은아, 이럴 거면 다이어트 그만해"라며 박장대소해 과연 무슨 일이 벌어진 것인지 보는 이의 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면, 연말 파티 장소를 놓고 멤버들이 목에 깁스를 한 채 안간힘을 다하는 모습이 포착돼서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 시청률 요정 등극..60포기 김장 기부 '최고 5.7%' [종합][편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287856"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 기부 요정, 시청률 요정에 등극했다. 7일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 6일 방송된 KBS 2TV 예능 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')은 전국 기준 시청률 4.3%를 기록했다. 이날 방송에서는 택슐랭 가이드 1위에 빛나는 기사식당 왕돈가스를 만든 류수영, 편의점 일일 MD가 되어 스페셜 김밥 연구에 참여한 김재중, 절친 황윤성X김중연과 함께 독거노인을 위해 60포기 김장을 한 이찬원 이야기가 공개됐다. 그중 이찬원의 기특한 마음이 시청자들에 뜨거운 반응을 이끌었다. 이날 이찬원은 "평소 어르신들에게 많은 사랑을 받는다. 어떻게 보답할 수 있을까 고민하다가 제 정성이 들어간 김장 기부를 하면 어떨까 생각했다"라며 집에서 60포기 김장을 하게 된 이유를 밝혔다. 절인 배추 옮기기부터 대용량 채소, 양념준비까지 산더미처럼 쌓인 일에 이찬원은 절친 황윤성과 김중연에게 전화했다. 잠시 후 이찬원 집에 도착한 황윤성, 김중연은 어마어마한 절인 배추 양에 깜짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정호연과 결별' 이동휘, 9년 연애 타격 컸겠지…이솜과 나란히 수척해진 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691994"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 일상을 공유했다. 지난 6일 이동휘는 자신의 인스타그램에 "오늘도 귀한 발걸음해주신 모든 분께 감사드립니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 이동휘는 후드 상의에 회색 코트를 걸쳐 패셔니스타다운 모습을 뽐내고 있다. 그는 화장기 없는 맨얼굴에 마스크를 착용한 채 얼굴을 반쯤만 보였다. 이동휘는 이솜과 함께한 사진을 올리기도 했다. 두 사람은 미소를 지은 채 카메라를 응시하고 있다. 이동휘는 2015년 말부터 모델 출신 배우 정호연과 오랜 기간 교제하다가 지난달 26일 결별 소식을 알렸다. 그는 27일 개막한 연극 '타인의 삶'에서 게르트 비즐러 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 이동휘는 올해 상반기 MBC 드라마 '수사반장 1958'에서 김상순 역으로 시청자들을 만났고 2025년 디즈니 플러스에서 공개되는 '파인: 촌뜨기들' 출연을 확정 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우, 母 치매 초기 진단 후 집이 노란색으로…"섭섭하다" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804255"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 방송하는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(살림남)에서는 박서진의 콘서트 준비에 나선 '닻별' 이민우 어머니의 이야기가 공개된다. 최근 닻별(박서진 공식 팬클럽)이 된 이민우 어머니는 이날 방송에서 여전한 박서진 사랑을 보여준다. 집안 곳곳을 차지한 박서진의 굿즈에 이민우 아버지는 "집이 완전히 노란색으로 물들었다"라며 고개를 내젓고, 이민우는 자신의 굿즈가 박서진 굿즈에 밀린 것을 보고 "섭섭하다"라며 질투심을 드러내 웃음을 자아낸다. 이민우 어머니가 박서진을 향해 열정적인 팬심을 드러내는 가운데, 치매 초기 진단을 받았던 이민우 어머니의 현재 건강 상태가 공개된다. 약 6개월 전 공동 현관 비밀번호를 잊어 집에 들어오지 못하는 모습으로 시청자들의 안타까움을 자아낸 이민우 어머니는 "서진이 덕분에 너무 즐거워서 정신이 맑아졌다"며 팬 활동을 하며 최근 확 달라진 모습을 보여준다. 이민우 어머니는 박서진 콘서트를 앞두고 설렘 가득한 모습을 보이며 박서진을 위한 도시락을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘군 면제 논란’ 박서진, ‘살림남’ 오늘(7일) 방송 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400047"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 군 면제 논란에 휩싸인 가운데, KBS2 예능프로그램 ‘살림남’ 방송에 그대로 출연한다. 7일 방송계에 따르면 박서진은 이날 방송되는 KBS2 예능 프로그램 ‘살림하는 남자들’(이하 ‘살림남’)에 출연한다. 앞서 박서진 소속사 타조엔터테인먼트는 지난달 28일 1995년생 박서진이 20대 초반 병무청 신체검사를 거쳐 병역 면제 판정을 받았다고 공식 발표했다. 소속사에 따르면 박서진은 가정사 및 극심한 질환으로 인해 정상적인 군 복무를 하기에 부적합하다는 평가를 받았다. 그러나 2023년 10월, 2024년 7월 박서진이 인터뷰에서 “군입대 전 꼭 이루고 싶은 목표가 있다. 전 국민이 다 아는 히트곡 하나 정도는 만들어야 하지 않을까”, “히트곡 하나만 내고 군대 가고 싶다”라고 언급한 것을 두고, 일각에서는 군 면제를 받은 것에 기만 행위가 아니냐는 지적이 일었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 이민우 母, 치매 초기 진단 이후 현재 건강 상태 공개! 그 결과는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113530"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’ 이민우. 사진 | KBS 7일 방송되는 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진의 콘서트 준비에 나선 ‘닻별’ 이민우 어머니의 이야기가 공개된다. 최근 닻별(박서진 공식 팬클럽)이 된 이민우 어머니는 이날 방송에서 여전한 박서진 사랑을 보여준다. 집안 곳곳을 차지한 박서진의 굿즈에 이민우 아버지는 “집이 완전히 노란색으로 물들었다”라며 고개를 내젓고, 이민우는 자신의 굿즈가 박서진 굿즈에 밀린 것을 보고 “섭섭하다”라며 질투심을 드러내 웃음을 자아낸다. 이민우 어머니가 박서진을 향해 열정적인 팬심을 드러내는 가운데, 치매 초기 진단을 받았던 이민우 어머니의 현재 건강 상태가 공개된다. 약 6개월 전 공동 현관 비밀번호를 잊어 집에 들어오지 못하는 모습으로 시청자들의 안타까움을 자아낸 이민우 어머니는 “서진이 덕분에 너무 즐거워서 정신이 맑아졌다”며 팬 활동을 하며 최근 확 달라진 모습을 보여준다. 또한 이민우 어머니는 박서진 콘서트를 앞두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 수의 입을 때, 헤어몬은 혐의 벗었다 “대마 흡연 강요에 시늉, 반성”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929951"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 헤어몬(본명 김우준, 33)이 유아인과 함께 대마 흡연을 했다는 의혹을 받은 후, 자필 사과문을 게재했다. 6일 밤 헤어몬은 자신의 소셜미디어에 "저로 인해 실망하고 상처받았을 팬분들, 피해를 받은 주변 분들께 죄송하다"라며 사과의 뜻을 전했다. 헤어몬은 "2023년 대마 흡연 혐의로 조사를 받았고, 사건 조사와 판결이 11월 초에 모두 종결되었다"라며 "결과적으로 언론에 보도된 것처럼 대마 흡연의 시작은 거부에도 불구하고 계속된 요구에 의한 것으로 판단됨에 따라 무혐의 처분 통지를 받았다"라고 상황을 전했다. 이어 그는 "그 이후 대마에 입을 대었던 부분에 대하여서는 흡연한 시늉을 내기 위한 두 모금으로 국과수 정밀 판정 결과 음성 판단을 받았지만, 흡연 사실 자체가 인정되어 벌금형을 선고 받았다”고 했다. "수사기관 및 법원에서는 제 3자의 권유에 의했다는 점과 상습적이지 않다는 점, 수사 과정에 적극적으로 협조해 일관적으로 진술했다는 점을 참작하였다고 했다"라는 설명도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원 ‘공항패션은 편한게 최고’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929950"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 신동 ‘눈만 보여도 귀여워’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929949"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원-신동 ‘횡단보도 꽉 채우는 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929948"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 신동 ‘캐리어도 한 손으로 거뜬하게’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929947"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, 김준호에게 분노 "이제 내 남친은 다른 사람" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319642"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3' 김지민이 '일일 남자친구' 홍인규를 언급했다. 7일 방송될 '니돈내산 독박투어3' 16회에서는 베트남으로 21번 째 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 보석 같은 휴양지인 '무이네'에서 레드 샌듄과 화이트 샌듄을 차례로 경험하며 짜릿한 사막 액티비티와 아름다운 절경을 만끽하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 '독박즈'는 장동민이 강추한 '무이네' 레드 샌듄의 장관을 즐긴 뒤, 동심으로 돌아가 '모래 썰매타기'를 했다. 뒤이어 슬리핑 버스와 썰매 비용을 걸고 독박 게임을 했는데, '썰매 타고 가장 멀리 나가기' 대결에서 장동민이 간발의 차로 독박자가 됐다. 레드 샌듄에서 내려온 '독박즈'는 허기진 배를 채우려 근처 해산물 식당으로 이동했다. 각종 해산물이 즐비한 식당에서 이들은 크레이피시와 다금바리회를 주문했다. "한국보다 확실히 싸다"며 흡족해한 '독박즈'는 낭만 가득한 야외 테이블에 착석해 "파도 소리 들으며 먹으면 뭐든 맛있지"라면서 설렘을 내뿜었다. 잠시 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 최시원 ‘강렬한 포스 풍기며’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929946"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 신동 ‘스치듯 지나가도 신동’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929944"/>
        <updated>2024-12-07T03:28:06.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어(SUPERJUNIOR) 멤버 최시원과 신동이 12월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오키나와로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>