<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-10T11:03:46.011Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허경환, 마지막회 지각 “매니저가 안 와서” 최초 자차 출근 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919213"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 허경환이 ‘백패커2’ 마지막회를 지각으로 열었다. 11월 10일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단 백종원, 이수근, 안보현, 고경표가 먼저 도착해 허경환을 기다렸다. 시즌2 마지막 출장지로 향하기 위해 새벽 4시 50분부터 모인 출장요리단 가운데 허경환이 모습을 보이지 않았다. 이수근은 “이야 시즌 마지막인데도 경환이가 안 와서 오프닝을 제대로 하지를 못 한다”고 너스레를 떨었다. 이어 허경환이 도착하자 고경표가 “오 마이 갓, 자차로 왔다”며 웃었다. 최초 자차 출근에 이수근은 “매니저가 안 일어났나 보다”고 상황을 파악했다. 허경환은 시동 끄는 것도 잊고 허겁지겁 도착해 “죄송하다”며 사과부터 했다. 이수근이 “매니저가 안 일어났구나”라고 묻자 허경환은 “아직도 안 왔지? 대단한 친구”라고 답해 웃음을 자아냈다. 백종원이 “여기로 오라고 했냐”고 묻자 허경환은 “와서 마무리해야죠. 걔도 마지막회”라고 의미심장한 말했다. 허경환은 땀을 흘리며 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작고 글래머러스한 배우" 눈물의 여왕, '개그우먼 심진화'였다 ('복면가왕') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316025"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['눈물의 여왕'의 정체는 코미디언 심진화였다. 10일 저녁 MBC '복면가왕'에서는 신입 가왕 '카니발'과 복면 가수 8인이 펼치는 황금 가면 쟁탈전의 1라운드 결과가 공개됐다. 1라운드 첫 번째 대결은 '행운 부적'과 '정답 킬러'의 무대. 윤미래 '잊었니'를 선곡한 두 사람은 소울이 느껴지는 독특한 음색과 깨끗하고 청아한 음색으로 180도 다른 매력을 선보이며 연예인 판정단의 귀를 사로잡았다. 결과는 67대 32로 행운 부적의 승리. 정답 킬러 정체는 모모랜드 출신 주이였다. 주이는 "수능이라서 내게 정답 킬러라는 이름을 준 것 같다"며 "그런데 나는 수능을 못 봐서 이걸 해도 되나 싶었다"고 너스레를 떨어 웃음을 선사했다. 두 번째 대결은 '망둥이'와 '막둥이'의 혼성 무대. 임현정 '사랑은 봄비처럼… 이별은 겨울비처럼'을 선곡한 두 사람은 귓가를 간질이는 매력적 음색과 강렬하게 꽂히는 거친 록 창법으로 완벽한 무대를 선보여 박수를 끌어냈다. 결과는 51대 48 간발의 차로 망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 5월 결혼설에 진땀…"♥여친과 조세호 결혼식 참석" (1박2일) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316024"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호 대신 출연한 남창희가 결혼설에 대해 밝혔다. 10일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호, 이준, 남창희가 충청남도 논산 스튜디오에서 만났다. 이날 새 신랑 조세호가 신혼여행 때문에 자리를 비웠다. 김종민은 조세호 결혼식에 대해 얘기하면서 "사람 너무 많이 왔다"고 했고, 문세윤은 "대한민국 스타들 다 봤다. 조세호 대단하더라"고 공감했다. 딘딘은 "역대 대통령 왔어도 안 이상한 자리였다"라고 말하기도. 문세윤은 "이게 무슨 뜻이겠냐. 월드 스타가 온다는 말 아니겠냐"고 했고, 김종민은 이동욱을 언급하며 "결혼식에서 축사했잖아"라고 기대했다. 제작진은 한류스타가 온다고 말해 기대감을 높였다. 김종민은 이동욱의 이름을 힘차게 외쳤지만, 등장한 한류스타는 조세호 절친 남창희였다. 김종민은 "마이너스가 왔네"라고 실망감을 감추지 못했다. 딘딘은 "이번에 창희 형이 세호 형 결혼식 때 사회 보지 않았냐. 자기 자리로 돌아가서 있는데, 창희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베몬 라미 “엄마가 걸그룹 데뷔조” 깜짝 공개 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394121"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미가 엄마의 유전을 물려받았다고 밝혔다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘주제넘는 반장선거’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 유재석은 “라미와 로라는 원래부터 연예인이 꿈이었어요?”라고 물었다. 이에 라미는 “저는 2살 때부터 키즈 모델을 했었어요. 12살까지 하고 모델 하던 중에 바로 들어왔어요”라고 답했다. 하하가 “엄마 쪽이야? 아빠 쪽이야?”라고 묻자 “저는 엄마, 아빠 두 분 다 있어요. 엄마가 걸그룹 데뷔하실 뻔해서요. 엄마가 전국노래자랑 나가셨어요”라고 덧붙여 멤버들을 놀라게 했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은 “이상형=유재석···얼굴 안 봐” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999984"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 유재석을 이상형으로 지목했다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’은 ‘주제넘은 반장선거’으로 진행됐다. 이날 런닝맨 멤버들은 게스트 김동준, 베이비몬스터 라미, 로라와 함께 ‘얼굴보다 마음이 잘생긴 사람’으로 반장 뽑기에 나섰다. 하하는 “얼굴은 못생겼지만 마음이 착한 친구를 뽑으려 한다”며 양세찬을, 양세찬은 “오늘 우리 동창생(멤버들) 중에서 얼굴 제일 꽝인 친구가 한 명 있다”며 유재석을 뽑았다. 하지만 지예은은 “유재석! 내 이상형! 저는 얼굴 안 보거든요”라며 규칙을 이해하지 못한 듯이 답했다. 그러더니 “저랑 (유재석이) MBTI가 똑같거든요? 그래서 유재석!”이라고 외친 후 홀연히 사라졌다. 이후에도 지석진, 베이비몬스터, 김동준 등이 투표를 진행했다. 유재석과 양세찬은 팽팽한 접선을 한 듯 보였다. 하지만 결과 발표를 앞두고 제작진은 “5표를 받은 분이 반장으로 선출됐다. 얼굴보다 마음이 잘생긴 이번 반장은 유재석 씨다”라고 전했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 하하, ‘정년이’로 바쁜 신예은에게 “서운하면 출연해” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393692"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 하하에 서운함을 드러냈다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 고등학생이 되어 가을 소풍을 다니며 배지를 획득해야만 하는 ‘주제 넘는 반장 선거’ 레이스가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 제작진은 신예은의 SNS를 멤버들에게 보여줬다. 신예은은 SNS를 통해 이전 녹화에서 하하가 신예은의 프로필 사진을 알아보지 못한 모습을 캡처해 “뭐라구요?”라는 문구로 서운함을 표현했다. 하하는 “예은이도 예쁜데, 저게 너무 예쁘게 나왔다”고 해명했다. 이어 “서운하면 출연해”라고 덧붙였다. 그러자 유재석은 “예은이 지금 김태리 씨랑 ‘정년이’ 찍고 있어서 바빠”라고 말하자 하하는 “다른 예은이 구했다”며 지예은을 언급해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 10분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현·김혜은, 의미심장한 분위기 포착…무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852710"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현이 김혜은의 돈을 보고 생각에 잠긴다. 10일 오후 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 14회에서는 서강주(김정현 분)와 백지연(김혜은 분)이 돈뭉치를 두고 옥신각신한다. 앞서 이무림(김현준 분)은 동생 이다림(금새록 분)의 눈 수술비를 갚기 위해 지승돈(신현준 분)을 찾아가 자신에게 들어온 축의금을 모두 건넸다. 이에 승돈은 빌려주지도 않은 돈을 받게 되며 당황스러워했고, 지연은 승돈이 받은 돈 중에서 자신의 돈이 섞여 들어있는지 확인하기 위해 그의 방을 뒤져 극의 불안감을 고조시켰다. 그 가운데, 오늘(10일) 공개된 스틸 속 강주와 지연의 의미심장한 대치가 포착됐다. 결국 무림에게 받은 축의금을 발견한 지연은 그 안에 자신의 돈이 들어있는지 확인에 나선다. 그 순간 강주가 나타나 지연을 막아선다. 이에 지연은 도둑맞은 돈을 찾는 것을 반대하는 강주에게 크게 실망한다. 하지만 마음이 약해진 강주는 엄마 대신 자신이 돈의 행방을 추적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 썸남 김동준과 6주만 재회 “안 어울려” 유재석 반대에 당황 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919212"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 썸남 김동준과 6주 만에 재회했다. 11월 10일 방송된 SBS '런닝맨'은 '주제넘는 반장 선거' 레이스로 꾸며진 가운데 베이비몬스터 라미, 로라와 배우 김동준이 게스트로 출연했다. 이날 하하는 앞서 김동준과 러브라인을 형성했던 지예은을 향해 "왜 동준이 옆에서 한마디도 못하냐"고 물었다. 김종국은 "예은아 너 얼굴 안 본다고 하지 않았냐"고 추궁, 지예은은 "저는 진짜 얼굴 안 본다"고 억울함을 토로했다. 이에 김종국은 "동준이 만난다면 우리가 허락하겠다"며 김동준을 향한 강한 믿음을 드러냈다. 그러나 유재석은 "동준이와 예은이는 될 수가 없다. 안 어울린다"며 반대했다. "왜요?"라고 되물은 지예은은 "제가 진짜 진국이다"며 자화자찬해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '원빈♥' 이나영 등장에 "AI 지? 안 믿겨" 비현실적 미모('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688488"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이나영이 전현무, 김숙, 박경림에 응원 메시지를 전했다. 10일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 배우 이나영이 지춘희 디자이너를 위해 보낸 영상편지가 공개됐다. 이날 방송에서 MC 김숙은 스페셜 MC 박경림에게 "박경림 씨가 안 해본 행사가 없지 않나. 근데도 아직 못 만나본 스타가 있다고 한다"라고 말했다. 이에 박경림은 "제작 보고회나 쇼케이스를 하는 동안 그분이 아직 작품을 한 적이 없다. 원빈 씨다"라고 답했다. 전현무 역시 "원빈 씨는 연예인들 사이에서도 보기 힘들어서 거의 용이라는 얘기가 있다"고 말했다. 김숙이 "지춘희 선생님은 같이 여행 다니는 팀 아닌가" 묻자 지춘희는 "본인이 안 하는건 아니고 부담을 갖고 있는 것 같다. 잘은 모르지만 작품은 계속 보고 있는 것 같다"고 말했다. 원빈 씨 섭외는 실패했지만 이나영 씨가 특별히 스튜디오에라고 운을 뗐고, 이어 이나영의 영상 편지가 공개됐다. 이나영은 지춘희의 패션쇼를 앞두고 "선생님 혹시나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은 ‘정년이’ 대박에도 섭섭 폭발  “다른 예은이 구했어” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999983"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 하하에 서운함을 표했다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’은 게스트로 김동준, 베이비몬스터 라미, 로라가 출연, ‘주제넘은 반장선거’로 꾸며졌다. 이날은 오프닝에서 제작진은 배우 신예은이 자신의 SNS에 올린 게시글 하나를 보여줬다. 해당 게시글은 인물 퀴즈에서 하하가 신예은의 얼굴을 몰라보며 ‘예은이? 우리 (지)예은이?’라고 말하는 장면이다. 신예은은 해당 장면을 올리며 ‘뭐라구요?’라며 서운함을 표했다. 해당 게시글을 처음 본 하하는 미안한 기색이 역력했다. 그러면서 “(신)예은이가 예쁘지 예쁜데 저게(당시 보여준 사진이) 너무 예쁘게 나와서 (못 알아봤다)”고 해명했다. 또 “예은아 서운하면 나와라. 근데 우린 다른 (지)예은이 구했어”라며 너스레를 떨었다. 이를 듣던 유재석은 “(신)예은이 김태리 씨랑 장난 아니다 정년이 정년이”라며 신예은이 출연 중인 tvN 주말드라마 ‘정년이’를 깨알 홍보했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 결국 눈물 쏟아… 6개월의 대장정 마무리 (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393691"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 백종원이 장사천재로 귀환한다. 10일 방송되는 tvN 극한의 출장 요리단 ’백패커2‘ 24회에서는 배고픈 청춘들을 위한 식당인 청년밥상문간을 방문해 3,000원의 행복을 전하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 마지막 이야기가 그려진다. 서울 서대문구에서 새벽부터 모인 출장단의 마지막 출장지는 청년밥상문간이다. 청년들이 3천 원짜리 김치찌개로 저렴하면서도 푸짐한 집밥을 먹을 수 있는 가성비 식당으로, 고물가 시대 배고픈 청춘들에게 3천 원의 행복을 전하는 곳이기도 하다. 출장단은 대학교 골목 안에 숨겨진 출장지의 정체를 파악한 뒤 “진짜 식당이잖아?”라며 당황스러움을 감추지 못하고, 백종원은 3000원 김치찌개로 식당을 운영한다는 사실에 또 한 번 놀라게 된다. 무려 8년 동안 배고픈 청춘들을 위해 식당을 운영 중인 이문수 신부는 고시원에서 한 청년이 굶주림으로 세상을 떠났다는 안타까운 뉴스를 보고 식당을 열게 된 사연을 공개하며 “한 가지 음식만 제공하다 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효 "고교시절 얼굴로 '이짱' 먹어.. 나보다 예쁜 얼짱 있었다"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316023"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 화려했던 학창시절을 회상했다. 이날 송지효는 스스로를 ‘일산 이짱’이라 칭해 눈길을 끌었다. 10일 SBS ‘런닝맨’에선 김동준, 베이비몬스터 라미와 로라가 게스트로 출연해 ‘주제 넘는 반장선거’ 미션을 함께했다. 교복을 입고 진행된 이날 ‘런닝맨’ 오프닝에서 땋은 머리로 상큼한 매력을 극대화 한 송지효에 유재석은 “무슨 도령님인가?”라고 짓궂게 말했다. 이에 송지효는 “도령이라니 그게 무슨 말인가?”라고 일축하곤 “원래 교복 입고 꾸밀 땐 머리를 땋곤 한다”라고 덧붙였다. “일산 얼짱 출신 아닌가?”라는 물음엔 “아니다. 일산 2짱이다. 나보다 예쁜 혜성이란 친구가 있었다”라고 일축, 큰 웃음을 자아냈다. 중앙여자고등학교 출신의 지예은은 “중앙여고의 또치였나?”라는 하하의 장난스런 물음에 “아니다. 난 학교 홍보모델이었다”라고 주장했다. 이에 런닝맨들이 믿을 수 없다는 반응을 보이자 지예은은 “옛날엔 그랬다. 그 잡지를 찾을 수는 없다”라고 거듭 말하는 것으로 폭소탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['필모 대박' 남창희, 최고 드라마='미스터 션샤인'..."이유는 이병헌" (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793773"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희가 최고 드라마로 '미스터 션샤인'을 꼽으며 이유는 이병헌 때문이라고 밝혔다. 10일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 이준, 딘딘, 유선호, 남창희가 충남 논산으로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 김종민은 다음 장소로 이동하는 차 안에서 조세호 대신 나오게 된 남창희에게 "아침부터 뛰어보니 어떠냐"고 물어봤다. 남창희는 "원래 이렇게 하는 거 아니죠?"라고 물어본 뒤 "힘든 것 빼고 다 좋은 것 같다"고 했다. 딘딘은 남창희가 힘든 것은 빼고 다 좋다고 하자 "힘든 게 전부이다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 멤버들은 각자 인생 최고의 드라마에 대해 얘기하는 시간을 가졌다. 딘딘은 '별에서 온 그대'를 꼽으며 "내가 어느 정도였냐면 '별그대' 이후 한국드라마를 보지 않겠다고 했다. 내가 이걸 너무 사랑해서 다른 드라마를 보면 배신하는 느낌인 거다"라고 말했다. 딘딘은 '별에서 온 그대'에 대한 의리를 지키려고 '도깨비', '태양의 후예'도 안 봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현-김혜은, 의미심장한 분위기 포착!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999982"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 김혜은의 돈을 보고 생각에 잠긴다. 10일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 14회에서는 서강주(김정현 분)와 백지연(김혜은 분)이 돈뭉치를 두고 옥신각신한다. 이무림(김현준 분)은 동생 이다림(금새록 분)의 눈 수술비를 갚기 위해 지승돈(신현준 분)을 찾아가 자신에게 들어온 축의금을 모두 건넸다. 이에 승돈은 빌려주지도 않은 돈을 받게 되며 당황스러워했고, 지연은 승돈이 받은 돈 중에서 자신의 돈이 섞여 들어있는지 확인하기 위해 그의 방을 뒤져 극의 불안감을 고조시켰다. 10일 공개된 스틸 속 강주와 지연의 의미심장한 대치가 포착됐다. 결국 무림에게 받은 축의금을 발견한 지연은 그 안에 자신의 돈이 들어있는지 확인에 나선다. 그 순간 강주가 나타나 지연을 막아선다. 이에 지연은 도둑맞은 돈을 찾는 것을 반대하는 강주에게 크게 실망한다. 하지만 마음이 약해진 강주는 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 남창희 “‘미스터 선샤인’ 인생 최고 드라마… 이병헌과 같이 연기” (‘1박 2일’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393689"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 남창희가 최고의 드라마로 ‘미스터 션샤인’을 선택했다. 10일 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서 문세윤은 “창희가 존재감 없는 연예인으로 유명하다”고 말하자 남창희는 “존재감 없이 어디에나 있다”고 덧붙였다. 이어 멤버들은 각자가 생각하는 감명 깊은 드라마에 대한 이야기를 나눴다. 먼저 딘딘은 “‘별에서 온 그대’가 인생 드라마다. ‘별에서 온 그대’ 이후에 한국 드라마를 보지 않았다”며 “그 작품을 너무 사랑해서 다른 작품을 보면 배신하는 느낌이 들어서 보지 않았다”고 밝혔다. 그러자 문세윤은 “인생 드라마의 배우가 와있는데 너무 팬이겠다”며 남창희를 가리켰다. 남창희는 조세호와 함께 ‘별에서 온 그대’에 출연해 활약한 바 있다. 남창희는 “중국에서 우리 인기가 대단했다”며 우쭐댔다. 이어 문세윤은 본인이 생각하는 최고의 드라마로 ‘야인시대’를 선정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 어쩌다 런닝맨 차은우 됐나 “못 생겼지만···”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999981"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 유재석이 반장에 당선됐지만, 이내 씁쓸한 미소를 보였다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’은 ‘주제넘은 반장선거’으로 진행됐다. 이날 런닝맨 멤버들은 게스트 김동준, 베이비몬스터 라미, 로라와 함께 ‘얼굴보다 마음이 잘생긴 사람’으로 반장 뽑기에 나섰다. 해당 미션이 공개되자, 양세찬은 “나는 마음이 너무 따뜻하지”라며 자폭했고, 지석진은 “얼굴이 괜찮으면 (반장 후보에) 못 들어가는 거야?”라고 지예은은 “난 (예뻐서) 안 되겠다”라는 반응을 보였다. 한 명씩 제작진 앞으로가 비밀 투표가 시작됐다. 가장 먼저 투표에 나선 하하는 “얼굴은 못생겼지만 마음이 착한 친구를 뽑으려 한다. 착한 어린이 상 출신 양세찬”이라고 말했다. 뽑은 이유로는 “못생겨서”라고 단호하게 말해 웃음을 안겼다. 이어 “내가 이 친구한테 큰 실수를 했었다. 부상을 한 번 입혔는데 이 친구는 나를 오히려 걱정하더라. 그때 생각하면 아직도 눈물이 난다”고 덧붙였다. 두 번째 투표자로 나선 양세찬은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동준, 양세찬 인기 증언 "최근 소개해달라는 사람多"[런닝맨][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281003"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김동준이 개그맨 양세찬의 인기를 증언했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨' 727회에서는 교복을 입고 가을 소풍을 떠나는 '주제넘은 반장 선거' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 유재석은 그룹 베이비몬스터 멤버 라미에게 원래부터 연예인이 꿈이었는지 물었다. 이에 라미는 "저는 두 살 때부터 열두 살까지 키즈 모델을 했다. 그러던 도중에 (YG엔터테인먼트 연습생을) 들어가게 됐다"라며 어린 시절부터 있던 남달랐던 커리어를 자랑했다. 그러면서 "(제 재능은) 엄마와 아빠 둘 다 있는 것 같다. 엄마가 원래 걸그룹 데뷔하실 뻔했다. 예전에 전국 노래자랑에 나가셨다"라며 모친의 특별한 이력을 공개해 모두를 놀라게 했다. 이를 들은 김종국은 "나도 알고 보니까 우리 어머니 되게 노셨더라고. 명동에서 엄청 놀았대. 얼마 전에 고백하셨다"라고 밝혀 보는 이들의 웃음을 안겼다. 이어 하하는 김동준 옆에 앉아 조용히 앉아 있는 지예은에게 "너는 왜 (김)동준이 옆에서는 한 마디도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 청년밥상문간 간다…백종원, 장사천재의 화려한 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852701"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 백종원이 장사천재로 귀환한다. 10일 방송되는 tvN 극한의 출장 요리단 ’백패커2‘ 24회에서는 배고픈 청춘들을 위한 식당인 청년밥상문간을 방문해 3,000원의 행복을 전하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 마지막 이야기가 그려진다. 서울 서대문구에서 새벽부터 모인 출장단의 마지막 출장지는 청년밥상문간이다. 청년들이 3천 원짜리 김치찌개로 저렴하면서도 푸짐한 집밥을 먹을 수 있는 가성비 식당으로, 고물가 시대 배고픈 청춘들에게 3천 원의 행복을 전하는 곳이기도 하다. 출장단은 대학교 골목 안에 숨겨진 출장지의 정체를 파악한 뒤 “진짜 식당이잖아?”라며 당황스러움을 감추지 못하고, 백종원은 3,000원 김치찌개로 식당을 운영한다는 사실에 또 한 번 놀라게 된다. 무려 8년 동안 배고픈 청춘들을 위해 식당을 운영 중인 이문수 신부는 고시원에서 한 청년이 굶주림으로 세상을 떠났다는 안타까운 뉴스를 보고 식당을 열게 된 사연을 공개하며 “한 가지 음식만 제공하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 가방 잃어버린 뒤 멤버들 의심…양세찬에 응징 당했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898185"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 가방을 잃어버려 멤버들을 의심했다. 10일 오후 방송된 SBS '런닝맨'에서는 베이비몬스터 멤버 로라, 라미와 가수겸 배우 김동준이 출연해 재미를 더했다. 다음 게임을 위해 자리를 이동하려던 중 지석진은 자신의 가방이 없어졌다며 난동을 피우기 시작했다. 지석진은 멤버들을 한 명 한 명 의심하며 장난으로 자신의 가방을 가져갔다고 몰아세웠다. 그러나 아무리 추궁해도 범인은 나오지 않았다. 범인은 지석진 본인이었다. 오프닝 때 본인이 놓았던 것을 잊어버리고 챙기지 않았던 것이다. 멤버들의 비난이 빗발치자 지석진은 자신의 잘못을 인정하고 사과하기로 했다. 지석진은 한 명 한 명 악수를 하며 사과를 했고, 하하는 악수 대신 손등에 키스를 요구했다. 이후 양세찬은 손등의 키스로는 화가 안 풀린다며, '배방구(아기의 배에 바람을 불어넣는 장난)'를 해달라고 말했다. 지석진은 마다하지 않고 양세찬의 배에 배방구를 해 멤버들을 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, '가방 도난 범인' 의심한 지석진에 "배방구로 사과해" 요구 (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793764"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 본인 실수로 가방을 잃어버린 후 멤버를 의심해 대대적으로 사과의 뜻을 전했다. 10일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 베이비몬스터의 라미, 로라와 배우 김동준이 게스트로 출연해 '반장 선거' 레이스에서 활약하는 모습이 공개됐다. 이날 팀을 나눠 배구 시합을 진행한 두 팀. 승패가 판결난 뒤 다음 촬영 장소로 이동하려던 차, 지석진이 돌연 "내 가방 어디갔어"라며 가방을 도난 당했다고 말해 눈길을 끌었다. 이에 지석진은 "입툭이. 네가 치운 거 아니냐"라며 유재석을 범인으로 의심하기 시작했다. 유재석은 "저번에 형이 형한테 스스로 건 저주때문에 열외 대상 되고 코 깨지지 않았냐"라며 그의 전적을 언급했다. 지난 방송에서 엽전을 도난 당했다며 멤버들을 의심하고 범인에 각종 저주를 퍼붓던 지석진. 이후 본인의 주머니에서 엽전을 발견하며 멤버들에 원성을 샀던 바. 하하는 "형 지옥 간다고 소문 다 났다"라며 지난 날 저주를 언급했다. 이후 유재석을 비롯해 모든 멤버를 의심하는 지석진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "정자 기증, 우월한 유전자가 비싸다? 인신매매 된다" [주간반상회]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281000"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 정자 기증에 관해 설명했다. 10일 오후 7시 송은이가 제작한 유튜브 채널 '쉴라면'을 통해 '주간반상회' 2회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 피터는 게스트로 출연한 사유리와 하재숙을 만나 '다른 집 아이 엄마(or 아빠)와 단둘이 키즈카페 가도 된다, 안 된다'로 열띤 토론을 나눴다. 이날 사유리는 해당 안건에 대해 찬성이라고 밝혔다. 그는 "이걸로 이슈가 생기는 건 말도 안 된다. 어린이집 친구 아빠들과도 친하다. 불알친구 같다"고 말했다. 그런가 하면 지난 2020년 정자 기증으로 아들 젠을 출산한 사유리는 결심 비하인드부터, 나라별 정자은행의 차이점, 관련 비용 등 정자은행에 관련한 다양한 정보를 털어놨다. 그는 "제가 아기를 출산한 나이가 41세였다. 진짜 마지막 기회였다. 제가 나이가 어렸을 때는 생각이 없었는데, 좋은 사람을 만나서 아기를 낳으면 더 좋았겠지만, 그런 선택권이 없었기 때문에 (시험관으로) 아기를 낳았다"고 말했다. 이에 김수용은 "정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 로라·라미 "'런닝맨' 1회부터 다 봐…런닝 키즈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898180"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 멤버 라미, 로라가 자신들을 '런닝 키즈'라고 소개했다. 10일 오후 방송된 SBS '런닝맨'에는 베이비몬스터의 라미, 로라가 출연해 재미를 더했다. 이 둘은 베이비몬스터의 신곡인 '드립'(Drip)의 춤을 추면서 등장했다. 라미와 로라는 유재석과 악수를 나누며 "저희는 런닝 키즈(어릴 때 런닝맨 보고 자란 세대)다, '런닝맨' 1화부터 다 봤다"라고 말했다. 라미는 2007년생, 로라는 2008년생이다. 이어서 멤버들은 어린 두 사람이 신기하다는 듯 농담을 던졌다. 라미에게는 "너 라미(라미네이트)했어?"라고, 로라에게는 변진섭의 '로라'를 부르며 "이 노래 이야기 많이 들었지?"라고 물었다. 이에 김종국은 "어릴 때 로라장(롤러스케이트장) 많이 다녔는데"라고 덧붙여 삼촌미를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['매출 3배 상승' 정지선, "천만 원부터 5천 원까지…돈 빌려달라는 연락 多"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688487"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 유명해진 후에 겪은 일화를 얘기했다. 10일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 정지선 셰프는 넷플릭스 요리 예능 프로그램 '흑백요리사'에 출연한 김도윤 셰프를 만났다. 이날 방송에서 '흑백요리사' 출연 이후 정지선 셰프가 셀럽들과 함께 찍은 사진을 공개하며 바쁜 근황을 전했다. 또한 정지선은 팬미팅을 해야 하는 것 아니냐는 질문에 "사람들이 너무 많이 알아봐서 피곤하지 않을까?"라며 인기에 대해 언급했다. 김숙도 "정지선과 함께 여행을 다녀왔는데 한 걸음을 못 갔다. 사람들이 사진 한 장만 찍어달라고 다 알아보더라"고 덧붙였다. 이날 김도윤은 '흑백요리사' 출연 후 매출의 변화를 묻는 질문에 "마이너스만 되지 말자가 올해 좌우명이었는데 다행히 적자를 면했다"고 답했고, 정지선 셰프는 "매출이 3배 올랐다. 저희 식당이 오전 11시에 오픈인데 손님들은 오전 8시 30분부터 웨이팅 한다"고 얘기해 놀라움을 자아냈다. 매출에 대해 김도윤은 올해 목표가 마이너스만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 양세찬의 배방구 요구에 “20년 전 아들에게 하고 처음...” 충격 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394119"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 하하와 양세찬에게 색다른 방식으로 사과했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘주제넘는 반장선거’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 지석진은 다음 장소로 이동하기 전 “아니 내 가방 어디 갔어? 너희지?”라며 멤버들을 의심했다. 그러나 지석진 본인이 가방을 챙기지 않았던 것으로 탄로 나자 멤버들은 사과하라며 분노했다. 하하는 “저는 손등 키스해주세요. 그래야 풀릴 것 같아요”라며 요구했고 지석진은 하하 손등에 입을 맞췄다. 양세찬은 “저는 화가 안 풀릴 것 같아요. 배 방귀 해주세요”라며 파격적인 사과를 요구했고 지석진은 “내가 우리 아이 20년 전에...”라며 말을 잃었지만 배 방귀를 해 멤버들을 폭소케 했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조세호 대타' 남창희, 2시간 만에 급노화 "잠깐 쉬어서 될 게 아냐" (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793759"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희가 조세호 대타로 '1박 2일'에 등장했다. 10일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 이준, 딘딘, 유선호, 남창희의 충남 논산 여행기가 전파를 탔다. 이날 멤버들은 신혼여행으로 자리를 비운 조세호를 대신해 이동욱이 출연할 것이라고 기대했지만 남창희가 등장했다. 김종민은 남창희의 출연에 괜히 "여기 무슨 일 있어서 온 거야?"라고 물어봤다. 유선호는 남창희를 반기지 않는 멤버들의 반응에 웃음을 터트렸다. 멤버들은 남창희와 함께 퇴근 벌칙이 걸린 3대 3 팀전을 준비했다. 주종현PD는 미션을 통해 획득하는 돌림판 조각을 최종 돌림판에 붙인 뒤 돌림판 결과대로 퇴근 벌칙 팀이 결정된다고 설명했다. 멤버들은 김종민 팀과 남창희 팀으로 나뉘어 첫 미션으로 '미스터 게임왕' 1라운드 드라마 제목 맞히기를 시작했다. 두 팀에서 유선호, 남창희가 나란히 정답을 맞히면서 2대 2 동점 상황이 됐다. 김종민 팀의 유선호가 마지막에 '별에서 온 그대', '신사와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Illegal streaming platform noonoo TV's operator apprehended]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061342"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The operator behind the illegal streaming platform noonoo TV has been apprehended, according to the Culture Ministry's Copyright Crime and Forensics Bureau Sunday. noonoo TV opened in 2021 and provided illegal streaming of content from domestic and foreign paid streaming services including Netflix, Watcha, Tving, Disney+ and others. It used servers in the Dominican Republic and avoided the government's crackdown by hijacking various domains. The site had temporarily announced it would terminate]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리가 말하는 나라별 정자은행 ‘A to Z’ (주간반상회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999978"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘주간반상회’에서 조혜련, 김수용, 피터, 하재숙, 사유리가 유쾌한 입담을 뽐냈다. 10일 오후 7시 송은이가 제작한 유튜브 채널 ‘쉴라면’을 통해 ‘주간반상회’ 2회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 피터는 게스트로 출연한 사유리와 하재숙을 만나 ‘다른 집 아이 엄마(or 아빠)와 단둘이 키즈카페 가도 된다, 안 된다’로 열띤 토론을 나눴다. 해당 안건에 대해 사유리는 찬성의 입장을 밝히며 “(키즈카페 같이 가는 걸로) 문제가 생기는 건 말도 안 되는 일이다. 어린이집 친구 아빠들과도 친하다. 불알친구 같다”라며 매운맛 어휘력을 뽐내 모두를 폭소케 했다. 반면 하재숙은 아이는 없지만 조카와 키즈카페에 가본 경험을 얘기하며, “누군가의 아빠, 엄마들이 앉아서 같이 커피 마시는 게 유쾌한 그림은 아닌 것 같다”라고 반대 의견을 제시했다. 그런가 하면 지난 2020년 정자 기증으로 아들 젠을 출산한 사유리는 결심 비하인드부터, 나라별 정자은행의 차이점, 관련 비용 등 정자은행에 관련한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 최태준, ‘경고→여유’ 극 텐션 쥐락펴락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852700"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 자유자재 완급 조절 연기로 이입을 극대화했다. 지난 9일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 서강주(김정현 분)와 부딪히는 차태웅(최태준 분)의 서사가 펼쳐졌다. 앞서 차태웅은 이다림(금새록 분)이 지승돈(신현준 분)의 비서로 취직했다는 사실에 부정적인 입장을 보였다. 이 가운데 차태웅은 결혼식이 끝난 후 고봉희(박지영 분)와 술 한 잔을 걸치게 됐다. 이어 오순도순 이야기를 나누던 차태웅은 예상치 못한 고봉희의 말에 당황했다. 결혼한 이무림(김현준 분)의 방에 들어와 함께 살자고 한 것. 그런가 하면 서강주를 만나러 간 차태웅은 그를 향해 날 선 경고를 날렸다. 무엇보다 차태웅은 자신에게 상처를 준 지승돈을 빗대어 서강주에게 비수를 꽂았고, 여기에 이다림을 걱정하는 마음까지 드러내며 팽팽한 신경전을 벌였다. 또한, 서강주의 사무실에서 이다림, 이차림(양혜지 분)까지 사자 대면을 하게 된 차태웅은 불편한 기색을 보였다. 더불어 8억 수술비를 갚을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, YG 출신 베몬 라미·로라에게 “연예인 보니까 신기하지?” 텃세 시작(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394114"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 베이비몬스터 라미와 로라에게 텃세를 부렸다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘주제넘는 반장선거’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 지석진은 베이비몬스터 라미와 로라에게 “그래 영광이지? 연예인들 보기 쉬운 거 아니야”라며 텃세를 부렸다. 이를 본 양세찬은 “또 시작이다. 또 시작이야”라며 그를 말렸지만 지석진은 “막 신기하지 이렇게 나오니까”라며 입을 쉬지 않아 웃음을 자아냈다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 결국 공개 사과했다…철퇴 요구에 "참지 못했다, 미안해" ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688484"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현이 심사 중 자타공인 칭찬맨 박진영에게 제재를 가하자 박진영이 공개 사과를 전한다. KBS2 예능 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 오늘(10일) 방송되는 ‘더 딴따라’의 마스터 차태현이 심사 중 박진영 마스터를 돌연 제재하는 상황이 발생한다. 2회에는 더욱 다채롭고 시선을 사로잡는 참가자들이 대거 등장. 특히 박진영 마스터가 참가자들의 무대에 연신 칭찬을 쏟아내는 심사평을 이어간다. 이에 가만히 지켜보던 차태현 마스터가 돌연 “자, 겸손하자. 겸손 해야지”라며 참가자에 빠져 있는 박진영 마스터를 환기시킨다고. 그럼에도 박진영 마스터는 굴하지 않고 “너는 이 프로그램이랑 너무 잘 맞아”라며 칭찬을 이어가자 차태현 마스터는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예은 특집' 성사되나?..하하, 신예은에 샤라웃 "서운하면 나와"[런닝맨][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280996"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 하하가 배우 신예은이 올린 SNS 게시글에 답했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨' 727회에서는 교복을 입고 가을 소풍을 떠나는 '주제넘은 반장 선거' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 제작진은 멤버들에게 신예은이 SNS에 올렸던 게시글 하나를 보여줬다. 신예은은 '런닝맨' 방송 화면을 캡처하고 '뭐라고요??? ㅠㅠㅠㅠ' 라는 멘트를 게재했다. 신예은이 캡처한 장면은 지난 방송 하하가 인물 퀴즈에서 신예은의 프로필 사진을 알아보지 못한 장면이 담겼다. 당시 하하는 "(신)예은이가 이 정도(로 예쁜 건) 아니야"라며 신예은의 사진을 원망한 바 있었다. 이를 본 하하는 "(신)예은이가 예쁘긴 한데 저 사진이 너무 예쁘게 나왔다"라며 "서운하면 나와라. 우린 다른 예은이 구했어"라고 샤라웃을 보냈다. 이어 제작진은 지예은이 윙크한 사진을 올린 게시물에 하하가 "눈병 났냐"라고 댓글 단 것을 제보했다. 유재석은 "(지)예은아. 표정이 과해. 배꼽 잡았다"라고 질책했고, 하하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 방찬 ‘여자가 봐도 부러운 꿀피부’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919211"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 방찬 ‘라이더 재킷입고 카리스마 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919210"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하, 신예은 SNS 공개 저격에 “서운하면 나와” 무슨 일? (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919209"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 하하가 신예은의 공개 저격에 사과했다. 11월 10일 방송된 SBS '런닝맨'은 '주제넘는 반장 선거' 레이스로 꾸며진 가운데 베이비몬스터 라미, 로라와 배우 김동준이 게스트로 출연했다. 이날 제작진은 최근 신예은 SNS에 올라온 게시물을 멤버들에게 보여줬다. 해당 게시물에는 신예은이 자신의 프로필 사진을 알아보지 못한 하하를 향해 "뭐라구요?"라고 서운함을 드러내며 '런닝맨' 방송을 캡처한 사진이 담겼다. 하하는 앞서 진행된 인물 퀴즈에서 신예은을 맞히지 못하자 "우리 예은이? 예은이가 솔직히 이렇게 예쁘진 않다"고 핑계를 댔던 바. 신예은의 공개 저격에 하하는 "예은이가 예쁜데 저 사진이 너무 예쁘게 나온 것"이라고 재차 해명했다. 그러면서 tvN 드라마 '정년이'로 많은 사랑을 받고 있는 신예은 섭외를 시도했다. 하하는 "예은아 서운하면 나와라. 일단 우리는 다른 예은이 구했다"며 지예은을 가리켜 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 현진 ‘옆에서 봐도 심쿵’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919208"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 남창희, 조세호 결혼식 사회보더니… ‘♥여친’과 5월 14일 결혼하나 (‘1박 2일’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393683"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 남창희의 결혼설이 불거졌다. 10일 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송에는 결혼식을 올린 후 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 절친인 남창희가 스페셜 게스트로 출연했다. 멤버들은 “마이너스가 왔네”라고 외치며 실망한 기색을 드러냈고 남창희는 미적지근한 반응에 실망했다. 딘딘은 “이번에 조세호 형 결혼식에서 (창희 형이) 사회를 봤다. 사회를 보고 자리로 돌아가는데, 창희 영 옆에 여자친구가 있었다”며 남창희의 여자친구를 언급했다. 문세윤은 “기사가 나간 적 있냐”고 물었고 남창희는 “만나고 있다”고 쿨하게 대답했다. 그러자 딘딘은 “기사 나가지 않았냐. 결혼 예정이라고”라고 말했지만 남창희는 “아직 결혼 예정은 없다. 만약에 좋은 일이 있으면 얘기 하겠다고 말한 것”이라고 부인했다. 이에 멤버들이 “지금 얘기해”라고 몰아갔지만 남창희는 당황하며 “없는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 현진 ‘분위기도 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919207"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 창빈 ‘훈남의 정석’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919206"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 아이엔 ‘가방 멜 때도 화보처럼’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919205"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 첫 음방 완벽 접수…핸드마이크로 ‘괴물 신예’ 진가 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852699"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 한 단계 업그레이드 된 압도적 라이브 퍼포먼스로 컴백 첫 음악 방송 무대를 화려하게 수놓았다. 베이비몬스터는 지난 10일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에 출연해 더블 타이틀곡 ‘CLIK CLAK’과 ‘DRIP’을 선보였다. YG 자체 제작 퍼포먼스 비디오들을 통해 분위기를 예열한데 이어 핸드마이크 라이브가 예고된 만큼 이번 무대에 여느 때보다 큰 관심이 쏠렸던 터다. ‘CLIK CLAK’으로 무대 포문을 연 베이비몬스터는 시작과 동시에 YG표 힙합 바이브를 제대로 터트렸다. 미니멀한 사운드 위 독보적인 랩 스타일로 감탄을 불러일으켰고, 선글라스를 벗어 던지는 루카를 비롯 이들만의 개성 넘치는 제스처로 보는 이의 마음을 사로잡았다. 이어진 ‘DRIP’에서 베이비몬스터는 단숨에 분위기를 반전, 일곱 멤버만의 경쾌한 에너지를 가감 없이 뿜어냈다. 흡인력 넘치는 표정으로 몰입감을 더하는 한편, 후렴구 비트에 맞춰 몸을 힘차게 터는 포인트 안무로 관객들을 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 이어 ‘공개열애’ 남창희 결혼하나‥“내년 5월14일 예고”(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919204"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희의 '내년 결혼설'이 불거졌다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장했다. 이날 딘딘은 조세호의 결혼식 당시를 회상하면서 "이거 말해도 되나?"라며 "남창희 씨가 사회를 봤는데, 옆에 여성분을 두고 '인사해 내 여자친구야' 하더라"고 말했다. 이에 남창희는 "여자친구 만나고 있다는 건 기사가 났다"고 열애 사실을 인정했다. "결혼 예정이냐"는 말에 남창희는 "아직 결혼 예정은 없다. 좋은 일이 있으면 이야기할 것"이라고 했으나, 계속해서 몰아가는 '1박2일' 멤버들에 화를 버럭 내며 "없는데 어떻게 이야기하냐. 결정된 게 아무것도 없다"고 해명했다. 그러나 '1박2일' 멤버들은 계속해서 "내년 기대해도 되나"라 했고, 심지어 문세윤은 "날짜를 제가 찍어주겠다. 5월 14일에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스 ‘어둠 속 빛나는 눈동자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919203"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 리노 ‘멋진 패딩 조끼 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919202"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 리노 ‘숨길 수 없는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919201"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] KBS 아나운서 커플 또 탄생하나? ‘26세’ 홍주연 아나운서 “전현무 선배 이상형…귀엽다” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394112"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연 아나운서가 전현무를 이상형으로 꼽았다. 10일 오후 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 정지선 셰프, 지춘희 디자이너, 엄지인 아나운서가 모습을 보였다. 이날 방송에서 정지선은 김희원 셰프와 함께 ‘흑백요리사’를 통해 친해진 김도윤 셰프 식당에 방문했다. 알고 보니 김도윤이 신메뉴 상담을 위해 정지선을 불렀던 것. 그는 “감사해요. 그런데 제가 한 분 더 불렀어요”라며 신화 김동완을 불렀다. 김동완은 “‘최고의 요리비결’에서 만났어요. 테스트 메뉴를 내어주기도 해요. 저 요리 너무 좋아해요. 바비큐를 좋아해서 집에 기구가 다 있어요”라며 김도윤과의 친분을 자랑했다. 이어 김도윤은 세 사람을 본인의 창고에 데려가 “식재료가 500개 정도 있어요. 원래 잘 안 주는데”라며 산초장아찌를 보여주기도 했다. 이후 김도윤은 세 사람에게 작은 사이즈의 애피타이저를 제공했다. 정지선은 “풍미가 혓바닥에서 끝나요”라며 당황했고 곧이어 김도윤은 만두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['제이쓴♥' 홍현희, 성형설 의혹 나올 만했다…"결혼 전후 180도 달라"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688482"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 홍현희가 시댁과 끈끈한 관계를 자랑한다. 오늘(10일) 오후 8시 50분 방송되는 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서 '대세 개그우먼' 홍현희와 함께 아름다운 서해안 일몰을 품은 경기도 시흥으로 떠난다. 데뷔 18년 차 개그우먼이 된 홍현희는 생계로 인해 개그를 포기할 수밖에 없었던 데뷔 초 숨은 일화부터 우여곡절 많았던 무명 시절까지 털어놓는다. 특히 "데뷔 당시 '재미있는 얼굴' 덕에 주목을 받았지만, 지금은 많이 다듬어졌다(?)"고 말해 촬영장을 웃음바다로 만든다. 미모 전성기를 보내고 있는 홍현희는 과거 살을 빼기 위해 갔던 단식원에서 배운 독특한 다이어트 비법을 공개한다. 홍현희는 음식이 나오자 '먹지 않고 냄새만 맡는' 새로운 다이어트법을 선보인다. 과거 단식원까지 갔던 홍현희는 오히려 통통한 몸매가 날씬한 시댁 식구들에게 큰 호응을 얻었고, 매부와 함께 '천뚱', '잠뚱'이라 불리며 특별한 사랑을 받고 있다고 전해 훈훈함을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민 ‘심쿵 눈맞춤’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919200"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스 ‘눈빛에서 꿀이 뚝뚝’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919199"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 11월 10일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 모교 홍보 모델 출신 고백…"표지에도 실려" (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793755"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은이 모교 홍보 모델 출신임을 고백했다. 10일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 베이비몬스터의 라미, 로라와 배우 김동준이 게스트로 출연해 '반장 선거' 레이스에서 활약하는 모습이 공개됐다. 이날 런닝맨 멤버들은 '반장 선거'라는 컨셉에 맞게 본인이 고등학교 시절 입었던 교복을 재연했다. 자율 교복 세대였던 유재석은 청청 패션으로 레트로함을 뽐냈고 하하는 세기말 5:5 가르마 헤어스타일을 선보였다. 지예은은 "저는 중앙여자고등학교 나왔다"라며 출신 모교를 밝히며 당시 자신이 홍보 모델이라고 밝혀 이목을 끌었다. 이에 지석진을 비롯한 유재석, 김종국은 "무슨 홍보 모델이냐. 뭘 홍보하냐"라며 의심했다. "어디 표지에 나왔냐"라는 지석진의 말에 지예은은 "옛날에"라고 답했지만, 찾을 수 있냐는 질문에는 없다고 답해 의심에 불을 지폈다. 이후 제작진이 실제로 중앙여자고등학교에 문의했으나 자료가 남아있지 않은 답변을 받았다고. 한편 유재석은 송지효의 교복 차림을 보고 "일산 얼짱 아니었냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 딘딘 “조세호 결혼식, 대통령 왔어도 안 이상해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919198"/>
        <updated>2024-11-10T10:12:18.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박2일' 멤버들이 성대했던 조세호 결혼식 후일담을 밝혔다. 11월 10일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장했다. 김종민은 조세호의 성대했던 결혼식을 회상하며 "사람이 너무 많이 왔다"고 했고, 문세윤은 "대한민국 스타 다 봤다"고 했다. 딘딘은 "역대 대통령이 와도 안 이상한 자리"라 거들었다. 이에 문세윤은 "이게 무슨 말이겠냐. 오늘 조세호 대신 월드 스타가 온다는 말"이라고 스페셜 게스트로 이동욱을 고대했다. 그러나 막상 등장한 건 조세호의 20년 지기 절친 남창희였다. 김종민은 잔뜩 실망해 "마이너스가 왔다"고 반응해 웃음을 안겼다. 한편, 조세호는 지난달 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하 연인과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
</feed>