<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-10T13:13:35.045Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신예은, 물에 빠진 김태리 구했다 “연기가 남았잖아” 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999999"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신예은이 김태리를 위해 바다에 뛰어 들었다. 10일 방송된 tvN ‘정년이’에서 허영서(신예은)가 문옥경(정은채)의 제안을 거절하고 윤정년(김태리)를 찾으러 떠났다. 이날 문옥경은 영서에 “내가 이 국극단 나가자고 하면 같이 나갈래?”라며 자신과 떠날 것을 제안했다. 하지만 영서는 “돌아오길 기다리는 삶이 있어요. 제가 여기서 기다려야 해요”라며 거절했다. 그러면서 “지금까지 한 번도 제대로 이겨본 적은 없지만 전 그 애가 필요해요. 절 자극시키고 성장 시키는 유일한 인물이이니까요. 뿐만 아니라 그애만이 제 맘을 알아줘요”라며 정년이를 향한 진심을 내비쳤다. 영서의 말을 들은 옥경을 끝내 포기하고 “행운이야 넌. 난 아무리 기다려도 그런 상대가 나타나지 않았거든”이라며 떠났다. 이후 영서는 결심한듯 정년이를 찾으러 광주로 떠나는 강소복 단장을 붙잡았다. 그러고선 “단장님, 윤정년한테 가시는 거죠? 저도 데려가세요. 윤정년한테 줄게 있어서요”라고 말했다. 다녀와서 더 열심히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘종이접기 아저씨’ 김영만 “일본에서만 종이접기 가르치는 게 싫었다… 내가 한국에 전파” (‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394137"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영만이 종이접기를 시작하게 된 이유를 밝혔다. 10일 오후 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ‘강연자들’)’에는 종이접기 아저씨 김영만이 모습을 보였다. 이날 방송에서 김영만은 “선생님도 뜻대로 되지 않았을 때가 있냐”는 오은영의 질문에 “회사 퇴사 후 광고 에이전시를 창업했는데 망했죠. 그때 일본에 사는 친구 집에 가서 아침 한 끼 먹는 것도 눈치 봐야 하고. 친구 부부한테 유치원생 꼬맹이가 있었는데 둘이서 누가 유치원에 바래다줄지 계속 싸우고 있으니까 제가 반바지에 슬리퍼 신고 아이를 데려다줬어요. 아이 유치원이 끝날 때까지 앉아 있다가 창문 너머로 봤는데 종이접기를 하는 거예요. 그걸 보고 ‘한국 애들도 하겠지’라고 생각했는데 그러다가 한국으로 귀국했어요. 그러고 나서 한국 유치원에 갔는데 그림 그리기만 하는 거예요. 그래서 종이접기 안 하냐고 물어봤는데 1년에 두 번 한대요. 내가 너무 화가 나더라고. 사명감이 들어서 1년만 종이접기를 해보자고 생각해서 방에서 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘종이접기 아저씨’ 김영만 반전 과거 “사업 실패 탓 日서 눈칫밥 생활” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919222"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만이 사업 실패로 힘들었던 과거를 회상했다. 11월 10일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로 김영만의 강연이 펼쳐졌다. 이날 김영만은 '종이접기 아저씨'로 나선 계기를 묻자 "디자이너로 처음에 취직해서 5~6년간 근무했다. 퇴사 후 광고 에이전시를 창업했는데 망했다. 어떻게 해야 할지 모르겠더라. 심적으로 너무 힘들었다"고 회상했다. 일본에 사는 친구 집에 얹혀살았다는 김영만은 "아침 한 끼 먹는 것도 눈치가 보이더라. 내 꼴이 말이 아니구나. 당시 친구에게 유치원생 딸이 있었는데 부부가 맞벌이를 하다 보니까 애 유치원 갈 때마다 싸우더라. 결국 반바지에 슬리퍼 차림으로 내가 데려다줬다"고 털어놨다. 이어 "유치원 계단에서 아이가 끝날 때까지 기다렸다. 온갖 눈물 다 흘리면서 '내 삶이 되는 게 없구나'라고 생각했다. 하루는 창문 너머로 유치원 안을 들여다봤더니 5살 아이들이 종이접기를 하더라. '우리나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 형은 의사인데 “母 닮아서 대학교 4수” (미운우리새끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919221"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종국 모친이 아들이 자신을 닮았다고 인정했다. 11월 10일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김종국, 허경환, 이동건, 김희철이 모친들과 함께 타이페이 여행을 떠났다. 모자지간 여행이 이뤄지던 가운데 김종국 모친은 아들이 자신을 닮은 점으로 “별로 자랑스러운 이야기는 아닌데 제가 먼저 말하겠다. 얘가 대학을 4수를 했다. 그걸 보면 아빠도 좀 닮은 것 같긴 한데. 사실 나도 공부하기 참 싫어했다. 중고등학교 때. 엄마를 많이 닮은 것 같다”고 고백했다. 김종국은 “엄마가 공부를 안 했다고 얼마 전에 저한테 고백하셨다”고 했다. 서장훈은 김종국 부친에게 “김종국 형님이 의사다. 김종국은 대학을 4수를 했다. 어머니가 공부 안 한 게 날 닮은 것 같다고 하셨다. 형은 누구 닮은 거냐”고 질문했다. 김종국 부친은 “모르겠다”면서도 “나는 등록금을 내본 적이 없다. 제일 쉬운 게 공부”라며 장학금만 받았다고 자랑했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 "김희철, 송가인과 사귈 의향 있다고"…송가인 "제가 거절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898271"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 김희철의 구애를 거절했던 일화를 공개했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 가수 송가인이 스페셜 MC로 나섰다. 이날 방송에서는 특별히 게스트들의 어머니가 아닌 아버지들이 패널로 참여했다. 송가인을 향해 처음 '며느리 러브콜'을 던진 것은 김종국의 아버지였다. 김종국의 아버지는 옛날부터 며느리 이상형 1위가 송가인이었다며 "상당히 곱게 보고 있다"라고 극찬했다. 그러자 김희철 아버지 또한 "희철이 짝으로 생각했다, 3살 차이인 것도 다 알고 왔다"라고 말했다. 이에 신동엽은 예전에 김희철에게 송가인이 사귀자고 하면 사귈 거냐고 물었던 일화를 소개했다. 그때 김희철은 "무조건 사귈 거다, 제2의 도경완이 될 거다"라고 말했다고 전해 웃음을 자아냈다. 송가인은 "(그래서) 제가 거절했다"라고 대답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 "두 딸도 가수 데뷔했으면…제일 좋은 직업"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688496"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 박진영이 두 딸의 가수 데뷔를 응원했다. 10일 방송된 JTBC '뉴스룸' 초대석에는 가수 박진영이 출연했다. 이날 박진영은 두 딸의 가수 데뷔를 소망한다고 밝히며 "가수는 세상에서 제일 좋은 직업이다. 다만 소질이 있어야 한다. 노력만으로 안 된다. 내가 정말 뼈저리게 느낀 거"라고 말했다. 이어 "만약에 딸들에게 재능이 있다면 가수를 시키고 싶다. 이후 노력도 따라야 하지만, 딸들이 이 직업을 할 수 있는 재능이 제발 있길 바란다"고 손을 모아 기도했다. 당연히 소속사는 JYP가 될 거라는 박진영은 우리 회사가 제일 보수적이다"라고 강조했다. 그러면서 "소속 가수들에게 제일 강조하는 부분이 진실, 성실. 겸손이다. 남들이 알았을 때 실망할 만한 일, 그런 말은 하지 말라고 한다. 카메라가 없어도 무대 위에서는 한없이 특이해도 좋다"고 전했다. 데뷔 시절 속옷이 비치는 비닐 바지를 입어 이슈 혹은 논란을 만든 박진영은 "방송에 너무 제약이 많아서"라며 반항적 기질을 내비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 최건, 김우석-강나언 바라보는 의미심장한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999994"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강나언이 인싸가 되기 위해 김우석을 적극적으로 이용하기로 결심한다. 10일 첫 방송에 들어간 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. ‘0교시는 인싸타임’이 드디어 오늘(10일) 첫 방송되는 가운데, 강우빈(김우석 분)과 김지은(강나언 분) 사이 핑크빛 기류가 포착됐다. 스틸 속 버스 정류장에서 휴대폰을 발견한 지은은 충격을 금치 못한다. 하지만 그것도 잠시 그녀는 휴대폰에 깔린 의문의 어플을 인싸로 되기 위한 도구로 적극 사용하기로 마음을 먹는다. 이에 지은은 아무도 모르는 우빈의 비밀을 알아차리게 되고, 학교 최고 인기남인 그를 따로 불러내는데. 지은에게 약점을 제대로 잡힌 우빈은 그녀의 특별한 부탁을 들어주기로 약속한다. 반에서 이야기할 사람 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 父 "송가인 며느리로 어떠냐고? 상당히 곱게 보는 중" 최고의 칭찬('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316033"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국의 아버지가 트로트가수 송가인을 향한 특별한 호감을 전했다. 일찍이 송가인은 김종국을 이상형으로 꼽은 바 있다. 10일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 부벤져스가 패널로 출연해 특별한 시간을 함께했다. 이날 이동건, 허경환, 김희철의 아버지가 한 자리에 모인 가운데 김종국의 아버지는 유독 세련된 스타일링으로 주목을 받았다. 대를 잇는 ‘근검절약’ 아이콘으로 화제가 된 김종국의 아버지는 “올 여름에 엄청 덥지 않았나. 에어컨 좀 트셨나?”라는 질문에 “옛날에는 안 틀었지만 요새는 튼다. 나이가 여든을 넘어보라. 틀게 된다”라고 답했다. 이어 그는 “여든이 넘으면 애 엄마한테 져줘야 한다”라고 덧붙였고, 신동엽은 “어머님한테 져준 지 4년 밖에 안 됐다는 얘기”라며 너스레를 떨었다. 앞서 근검절약으로 행정안전부 장관상을 수상했던 김종국의 아버지는 아들 김종국이 대통령상을 수상한데 대해 “자린고비로 소문이 났다”며 웃었다. 이어 “전에 아들이 내가 치약 짜는 걸 우연히 보더니 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 "김종국, 전 재산+근육 없어도 좋아…돈 내가 벌면 그만" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793846"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송가인이 김종국을 이상형이라고 밝혔다. 10일 방송된 SBS '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 방송 최초 스튜디오에 아버지들이 등장했다. 이와 더불어 스페셜 MC로 출격한 송가인은 '부벤저스'와 함께 김종국, 이동건, 허경환, 김희철이 어머니와 즐기는 대만 여행 영상을 감상했다. 신동엽은 "가인 씨 이상형이 김종국이라고 한다"라며 송가인의 이상형을 밝혔다. 이어 "가인 씨같은 며느리가 집에 들어온다면 어떨 것 같으신가"라며 김종국 아버지에게 물었다. 이에 그는 "상당히 곱게 보고 있다"라며 흐뭇한 웃음을 보였다. 이를 본 서장훈은 "아버님 입장에선 최고의 칭찬"이라고 말했다. 그러자 김희철의 아버지 역시 "저는 희철이 짝으로 생각하고 있다. 희철이랑 3살 차이다. 예쁘게 보고 있다"라며 어필했다. 신동엽은 "희철이는 가인 씨가 사귀자고 하면 무조건 사귄다더라. 제2의 도경완이 되겠다고 했다"며 전하자 송가인은 "그래서 제가 거절했다"라며 너스레를 떨었다. 허경환 아버지 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만 "사업 실패 후 좌절…오히려 기회됐다" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793845"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종이접기 아저씨 김영만이 위기가 기회가 됐다고 밝혔다. 10일 방송된 MBC '강연자들'에서는 종이접기 아저씨 김영만이 출연했다. 김영만은 보람됐던 순간을 언급하며 "직업병 때문에 목디스크가 눌렸다. 다리가 마비가 됐다. 병원가서 바로 다음날 수술을 받으려고 누웠는데 인턴 교수들이 코딱지들이었다"고 회상했다. 이어 "수술 들어가는데 '저도 코딱지에요'하더라. 그 말을 듣고 마취에 잠들었다"고 했다. 오은영 박사 또한 "직접 뵈니까 예전에 종지접기 가르쳐주던 행복한 표정 그대로신거 같다"며 "손을 정교하게 사용해 소근육 발달에 도움이 된다. 그리고 무엇보다 즐겁다. 즐겁고 재밌을 때 발달에 도움이 된다"라고 종이접기 효능을 언급했다. 김영만은 처음에는 디자이너였다고. 그는 "퇴사 후 광고 에이전시를 차렸다. 근데 사업이 잘 됐다. 이후에 일본 사는 친구 집에 얹혀살았다"고 고백했다. 그는 그곳에서 유치원을 보던 중 일본 아이들의 출중한 종이접기 실력을 봤다고. 하지만 한국 아이들은 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 "♥제이쓴과 결혼 후 인생 달라졌다…시댁서 절 귀여워해" (백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316032"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 결혼 후 달라진 삶에 관해 밝혔다. 10일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 홍현희의 시흥 밥상이 펼쳐졌다. 이날 허영만은 홍현희에게 "애는 어떻게 하고 나왔냐"라고 물었다. 홍현희는 "제가 일할 땐 남편 제이쓴 씨와 시어머니가 봐주신다. 마음 편히 일하고 오라고 하니까 마음이 홀가분하다"라고 했고, 허영만은 "옛말에 '밭일 갈래, 애 볼래'란 말이 있다. 밭일 간다고 한다"라며 육아의 어려움에 대해 말했다. 시흥 밥상의 첫 번째 가게는 41년 노포 칼국숫집이었다. 홍현희는 허영만을 위한 선물을 꺼냈고, 허영만은 "일 시작도 전에 이런 걸"이라며 함박웃음을 지었다. 샴페인과 공진단이었다. 허영만이 "이런 분을 왜 지금 모셨어"라고 하자 홍현희는 "기다렸던 거다. 아름다운 여배우분들이 많이 나오시지 않았냐"라고 말했다. 허영만은 "전부 아름다운 사람들만 나오면"이라고 말하다 당황했고, 홍현희는 "그게 무슨 말씀이냐. 그 대열에 합류했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 “이상형 김종국 전 재산 잃으면? 내가 벌면 돼” 일편단심 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919220"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 송가인이 이상형 김종국에게 일편단심을 보였다. 11월 10일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수 송가인이 출연했다. 송가인은 김종국이 이상형이라고 밝혀온 상황. 서장훈이 “송가인 같은 며느리가 집에 들어온다면?”이라고 묻자 김종국 부친은 “상당히 곱게 보고 있다”고 답했다. 서장훈은 “아버님 입장에서 최고의 극찬”이라고 했다. 김희철 부친은 “나도 희철이 짝으로 생각을 많이 했다. 3살 차이지? 86년생이니까. 예쁘게 봤다. 정말 예쁘다”며 송가인을 며느리로 반겼고, 신동엽은 “전에 김종국이 김희철에게 진실게임하면서 송가인이 사귀자고 하면 사귀냐고. 김희철이 무조건 사귄다고, 자기는 제2의 도경완이 되겠다고 했다”고 전했다. 송가인은 “제가 거절했다”고 말했다. 허경환 부친도 “5살 차이면 나이 차이가 딱 맞는다”며 아들 허경환의 짝으로 송가인을 마음에 들어 했다. 이동건 부친은 아들의 이혼 때문에 “자격요건 밖”이라며 말을 아꼈다. 이어 서장훈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 근검절약 대통령상 수상 “父에 아껴 쓰라 잔소리” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919219"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종국이 근검절약으로 부친을 뛰어넘은 모습을 보였다. 11월 10일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 최초로 부벤져스가 스튜디오에 출연했다. 서장훈은 김종국 부친에게 “올여름이 더웠는데 에어컨 키셨냐”고 질문했다. 김종국은 “예전에는 잘 안 켰지만 80 넘으면 아내에게 져야 한다”고 답했다. 신동엽은 “어머님에게 져준 지 4년밖에 안 된 거”라고 해석했다. 이어 서장훈은 “경사가 있다. 김종국이 근검절약으로 대통령상을 수상했다”고 알렸다. 신동엽이 “아버님 자랑스러우시겠다”고 묻자 김종국 부친은 “자린고비로 소문이 나 가지고‘라고 답했다. 서장훈은 “김종국이 아버님을 뛰어넘었나 보다. 김종국이 아껴 쓰라고 잔소리를 한다고?”라고 질문했고, 김종국 부친은 “치약 쓸 때 가운데를 꾹 해놨는데 우연히 보더니 아버지 나 어릴 때 똑바로 하라더니 아버지가 나보다 더 하네 그러더라”고 전했다. 서장훈은 “행안부 장관상을 받은 사람에게 잔소리를 할 수 있어야 대통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘종이접기 아저씨’ 김영만 근황 “다리 마비로 응급수술, 담당의가 코딱지” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919218"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만이 코딱지들과의 추억을 회상했다. 11월 10일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로 김영만의 강연이 펼쳐졌다. 이날 김영만은 첫 번째 강연자로 등장했다. 과거 '종이접기 아저씨'로 불리며 전국 아이들에게 많은 사랑을 받았던 김영만은 오랜만에 만난 '코딱지'들과 반가운 인사를 나눴다. 김영만은 "가장 감동스러웠던 코딱지와의 만남이 있냐"는 오은영의 물음에 "직업병인 목 디스크 때문에 다리가 마비된 적 있다. 아침에 일어났는데 다리가 안 움직이더라. 다음날 병원에서 수술받으려고 누워있는데 인턴 교수들이 코딱지들이었다"고 회상했다. 이어 "마취하다가 갑자기 '선생님 저희도 코딱지예요'라고 하길래 고맙다고 인사를 했는데 곧바로 잠이 들었다. 눈떠보니 수술 다 끝나고 입원실에 누워있더라. 얼마나 고마운 일이냐"며 울컥한 모습을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재계순위 2위 대기업 외손자’ 자인 “나는 우위에 있는 사람, 부족한 것 없어” (금수저 전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999992"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자산 상위 0.1% 금수저들의 머니게임 서바이벌 제로 베이스 게임 ‘금수저 전쟁’이 어디에서도 들을 수 없었던 금수저들의 솔직한 발언은 물론, 금수저들 사이의 기싸움까지 적나라하게 보여주며 색다른 재미를 선사한다. 오는 11일공개되는 U+모바일tv ‘금수저 전쟁’에서는 지난 주 있었던 첫 번째 메인 게임 ‘인터뷰 게임’을 통해 ‘상류층 금수저’와 ‘하층민 금수저’로 빈부 격차가 벌어진 제로시티 금수저들의 잔혹한 생활이 공개된다. 또 ‘연합’과 ‘배신’이 난무하는 두 번째 메인 게임 ‘주식투자 게임’이 스타트를 끊는다. 첫 게임과 방 선택이 이뤄진 뒤, 시드머니 1위로 ‘비밀의 방’ 302호를 차지한 자인을 견제하기 위해 다른 참가자들이 연대를 시작한다. 급기야 “자인을 파산시켜서 방을 뺏자”라는 작당모의까지 이루어진다. 그러나 2024년 현재 재계순위 2위 대기업 창업주의 외손자인 ‘다이아 수저’ 자인은 “저는 우위에 있는 사람이다. 부족한 거 없다”라고 의기양양하게 발언한다. 30]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 현실 리액션…스튜디오도 발칵 뒤집혀 (톡파원)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162092"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단 10시간 안에 유럽 3개국을 섭렵한다. 11일 방송되는 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 오마이걸 승희와 유빈이 게스트로 출연하는 가운데 프랑스 톡파원과 함께 10시간 만에 스위스, 프랑스, 독일을 모두 즐기는 특별한 여행을 예고한다. 제작진에 따르면 이날 프랑스 톡파원은 프랑스의 유낭그, 독일의 바일 암 라인, 스위스의 바젤까지 3개국이 라인강을 사이에 두고 접경하고 있는 라인강 상류 지역을 소개한다. 먼저 세계에서 가장 긴 보행자·자전거 도로인 세 나라 다리가 시선을 사로잡는다. 프랑스와 독일 두 나라를 연결하는 아치교이지만 다리 중앙에서는 세 나라의 풍경을 모두 감상할 수 있다. 이어 스위스 바젤에서는 세계에서 가장 오래된 공공 미술관인 바젤 시립 미술관을 방문한다. 현재 약 30만 점의 작품을 보유한 바젤 시립 미술관은 빈센트 반 고흐, 파블로 피카소, 클로드 모네 등 거장들의 작품도 있으며 특히 파블로 피카소의 작품은 7점 이상이라고. 더불어 파블로 피카소의 작품을 지키기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"정 많이 들었다" 백종원→안보현 '눈물'…6개월 대장정 마무리('백패커2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688495"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2' 멤버들이 눈물로 시즌2를 마무리했다. 10일 방송된 tvN '백패커2'에서는 배고픈 청춘들을 위한 식당으로 출장 간 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 마지막 이야기가 그려졌다. 이날 멤버들은 새벽 4시 50분부터 녹화를 시작했다. 이수근은 "마지막인데 허경환 때문에 오프닝을 못 한다"고 지각을 지적했고, 그때 지각생 땀에 젖은 모습의 허경환이 자차 출근해 눈길을 끌었다. 허경환은 "매니저가 안 왔다"면서 미안함을 드러냈다. 마지막 출장지는 신부님이 운영하는 청년밥상문간. 이화여대 근처에 있는 이 식당은 3,000원 김치찌개 무한리필로 장사 중이었다. 8년째 식당을 운영 중인 이문수 신부는 "굶주림으로 세상을 떠난 청년의 소식을 듣고 밥집을 열었다. 공짜로 하면 청년들이 부담스러워할까 봐 3천원으로 책정했다"고 밝혔다. 백종원은 충격적으로 저렴한 김치찌개에 "영리 목적 아니라도 불가능한 가격"이라며 궁금증을 드러냈다. 이에 이 신부님은 "1년 전부터 김치 회사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수용 “키즈카페에 대적할 공간 만들고 싶어” 사업 계획 공개(주간반상회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852731"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘주간반상회’에서 조혜련, 김수용, 피터, 하재숙, 사유리가 유쾌한 입담을 뽐냈다. 10일 오후 송은이가 제작한 유튜브 채널 ‘쉴라면’을 통해 ‘주간반상회’ 2회가 공개됐다. 이날 조혜련, 김수용, 피터는 게스트로 출연한 사유리와 하재숙을 만나 ‘다른 집 아이 엄마(or 아빠)와 단둘이 키즈카페 가도 된다, 안 된다’로 열띤 토론을 나눴다. 해당 안건에 대해 사유리는 찬성의 입장을 밝히며 “(키즈카페 같이 가는 걸로) 문제가 생기는 건 말도 안 되는 일이다. 어린이집 친구 아빠들과도 친하다. 불알친구 같다”라며 매운맛 어휘력을 뽐내 모두를 폭소케 했다. 반면 하재숙은 아이는 없지만 조카와 키즈카페에 가본 경험을 얘기하며, “누군가의 아빠, 엄마들이 앉아서 같이 커피 마시는 게 유쾌한 그림은 아닌 것 같다”라고 반대 의견을 제시했다. 그런가 하면 지난 2020년 정자 기증으로 아들 젠을 출산한 사유리는 결심 비하인드부터, 나라별 정자은행의 차이점, 관련 비용 등 정자은행에 관련한 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘종이접기 아저씨’ 김영만 “다리 마비 와 찾아간 의사가 코딱지” (‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394133"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영만이 기억에 남는 코딱지가 있다고 밝혔다. 10일 오후 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ‘강연자들’)’에는 종이접기 아저씨 김영만이 모습을 보였다. 이날 방송에서 그는 “제가 여러분들 덕분에 여기 있습니다. 감사한 마음이 끝까지 갈 것 같아요”라며 오랜만에 인사했다. 그는 “가장 기억에 남는 코딱지가 누구냐”는 오은영의 질문에 “직업병에 걸려서 목디스크로 다리가 마비된 거예요. 병원에서 수술받으려고 누워 있는데 인턴들이 코딱지인 거예요. 인턴들이 ‘선생님 저도 코딱지예요’라고 인사하는데 저도 ‘아 네! 잘...’하면서 (잠이 들었어요)”라고 답해 훈훈함을 자아냈다. ‘강연자들’은 매주 일요일 오후 9시 10분 MBC에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 제약회사 시절 미모 '깜짝' "회사에서 장기자랑 1등→개그 도전"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688494"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 개그에 도전하게 된 계기를 밝혔다. 10일 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서 홍현희가 출연해 아름다운 서해안 일몰을 품은 경기도 시흥으로 떠났다. 이날 방송에서 홍현희와 허영만은 41년간 운영한 칼국수 노포를 찾아 칼국수와 찐만두, 김치부침개를 먹었다. 만두를 먼저 먹어본 홍현희는 "너무 쫀득쫀득하다. 반죽의 찰기라든지 간도 잘 됐다. 너무 맛있다"며 감탄했다. 평소 식사량에 대한 질문에 홍현희는 "놀라실 수도 있는데 파인애플 먹을 때 껍질도 먹는다. 꽃게도 껍질까지 먹는다"고 답해 웃음을 자아냈다. 이어 홍현희는 "시댁 식구들이 다 날씬한데 사위와 며느리만 먹는 걸 좋아한다"고 밝혔다. 이어 홍현희는 "어머니가 우리 집에는 통통한 사람이 없다며 저희를 귀엽게 여기시는데 며느리와 사위에게 별명을 지어주셨다. 저는 잠실에서 온 뚱땡이라고 해서 잠뚱, 사위는 천안에서 온 뚱땡이라고 해서 천뚱이다"며 시댁에서 사랑을 받고 있다고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4천명 배식' 백종원→안보현, 6개월 대장정 끝 눈물 "정 많이 들었다" (백패커2) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316030"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원과 출장단이 '백패커' 시즌2 마지막회 소감을 전하며 눈물을 흘렸다. 10일 방송된 tvN '백패커2' 최종회에서는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 청년들을 위해 요리를 만들었다. 이날 '백패커' 시즌2 마지막 출장지는 청년 밥집이었다. 의뢰인인 이문수 신부는 청년들을 위해 김치찌개를 3천 원에 팔고 있었다. 한 청년이 고시원에서 굶주림으로 세상을 떠났단 뉴스를 접하고 청년들을 위한 식당을 만들었다고. 이문수 신부는 주재료 김치를 가지고 만드는 특별한 음식을 의뢰했다. 메뉴를 두고 고민에 빠진 출장단. 부식 리스트엔 김치찌개 재료밖에 없었다. 백종원은 김치를 버너로 끓이는 메뉴를 고민했다. 결론은 김치찌개뿐인 상황. 가장 큰 문제는 주방이었다. 대용량 솥도 없고, 모든 주방 도구가 찌개용만 존재했다. 결국 밖에서 끓이는 메뉴인 전골 메뉴를 해야 했다. 백종원은 "전골 중에 맛있는 전골이 뭐 있지?"라며 생각에 잠겼고, 안보현은 "김치만두?"라고 말했다. 백종원은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 부케 받은 이유 있었네 “♥여친과 좋은 일 바라” (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999991"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 남창희가 열애 중임을 인정, 결혼 계획에 대해 이야기했다. 10일 방송된 KBS 2 예능 ‘1박 2일 시즌4’에서는 멤버들의 충남 논산 여행기가 펼쳤다. 이날은 신혼여행으로 조세호가 자리를 비웠다. 앞서 조세호의 결혼식은 주례-전유성, 축가-거미, 태양, 김범수 축사-이동욱이 맡아 초호화 라인업으로 화제를 모은바, 멤버들은 조세호의 빈자리를 누가 채울지에 궁금해했다. 멤버들은 조세호 결혼식에 대해 “대한민국 스타 다 봤다” “역대 대통령이 와도 안 이상한 자리”라며 후일담을 전했다. 그러면서 “오늘 월드 스타가 오는 거 아니냐, 이동욱이 올 거 같다”며 기대를 자아냈다. 하지만 곧이어 남창희가 등장, “에이”라며 질색해 웃음을 자아냈다. 그러자 딘딘은 “여러분 그거 모르나 보다. (남창희가) 이번에 세호 형 결혼식 사회 보지 않았나. 창희 형 옆에 누가 있었는데 ‘인사해 내 여자친구야’라고 하더라”라며 남창희의 열애를 언급했다. 남창희는 “만나고 있는 건 기사가 났다. 아직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포기 모르는 박세리 무릎까지 꿇었다…비명+고성 난무 현장 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162091"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원 도전자 박세리가 무인도에 ‘세리파크’를 세운다. 11일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(약칭 ‘푹다행’) 25회에서는 거물급 임원 도전자 박세리와 그를 지원사격 하기 위해 출격한 임원 김대호, 김민경, 골든차일드 장준의 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환과 붐, 허경환, 세이마이네임의 메이가 참석해 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜볼 예정이다. 제작진에 따르면 이날 거물급 임원 도전자 박세리의 등장으로, 0.5성급 무인도가 들썩인다. 박세리를 돕고자 머구리 협회장 김대호와 수석 머구리 장준, 그리고 박세리의 든든한 오른팔 김민경이 함께한다. 무인도에 도착한 박세리는 “섬을 접수하러 왔다”고 숨겨둔 포부를 드러내며, 섬 한 편에 무인도 놀이동산 ‘세리파크’를 세우겠다고 선포해 모두를 당혹시킨다. 박세리가 고른 부지는 0.5성급 무인도 뒤편 바다로, 그 규모가 상당해 안CEO도 개발 엄두를 못 내던 곳. 그러나 세리파크를 건설하겠다는 박세리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA, 11일 ‘넥스트 제너레이션’ 라이벌 2팀 깜짝 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852730"/>
        <updated>2024-11-10T13:12:48.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대중음악 시상식 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(2024 KGMA)가 추가 라인업을 예고했다. 10일 KGMA 조직위원회에 따르면 오는 11일에는 넥스트 제너레이션 라인업 2팀을 발표할 예정이다. 이날 발표되는 추가 라인업은 오는 16일 무대에 오를 예정으로, ‘넥스트 제너레이션’이라는 이름처럼 차세대 K팝을 이끌어갈 것으로 기대되는 MZ세대 대표 아티스트가 후보라는 후문이다. 두 팀 모두 글로벌 대중음악 시장을 겨냥해 성장을 하고 있는 만큼 각 팬덤의 응원전도 2024 KGMA의 관전 포인트가 될 전망이다. 11일 어떤 아티스트가 추가로 2024 KGMA 라인업에 이름을 올릴지 관심이 집중된다. 제1회 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’는 오는 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일은 아티스트 데이, 17일에는 송 데이로 꾸며져 총 30팀의 아티스트가 갤럭시의 탄생이란 테마로 100곡에 달하는 역대급 무대들을 선보일 예정이다. 16일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 김정현 마음 알고 있었다.. "날 짝사랑하다니, 안 됐네"('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316029"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 금새록에 수줍은 연정을 고백했다. 금새록은 그의 고백을 거절하지도 수락하지도 않았다. 10일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 다림(금새록 분)을 향한 다림(금새록 분)의 고백이 그려졌다. 이날 차림(양혜지 분)의 공개 저격으로 망신을 당했던 강주에 다림은 “열 받은 거 다 봤어”라며 시원한 음료와 위로를 건넸다. 이에 강주는 “너 지금 네 언니 편 안 들어주고 내 편 들어주는 거야? 네 언니한테 쪼르르 안 달려가고 내 옆에 있잖아”라며 입을 비죽였고, 다림은 “우리 언니가 그랬어. 이 회사에 충성하라고. 자기는 싸가지가 없어서 실력으로 승부하겠다고. 사표 내겠다는 건 거짓말이야”라고 했다. 이어 강주는 다림에게 자세를 바로 할 것을 권하곤 “여기 회사야. 남들이 오래 사귀는 사이라고 오해할 수도 있어”라고 덧붙였으나 다림은 “아닌데 뭐. 소문나도 아니라고 하면 되지”라고 일축했다. 이에 강주는 “회사 사람들이 아니라고 하면 믿어주나? 그러다 한 번 소문나면 진짜 사귀어야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미우새’ 김희철→이동건조차 외면? ‘대만 母子 여행’ 중 발생한 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852729"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’의 대만 모자 여행 중 위기가 발생했다. 10일 오후 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 대만으로 떠난 김종국 X 이동건 X 허경환 X 김희철 母子의 여행이 공개된다. 여행을 떠난 어머니들을 대신해 ‘미우새’ 최초로 스튜디오에 아버지들이 등장해 아내와 아들에 대한 폭로를 거침없이 이어갈 것이라 알려져 관심이 집중된다. 이날, 母벤져스 투어를 계획한 ‘미우새’ 아들들은 이른 아침 공항에 모였다. 아버지들과의 여행 때는 김종국이 총무를 맡았지만, 이번에는 김희철이 총무를 맡아 초호화 여행을 예고하며 한껏 신나했다. 들뜬 김희철과 불안함을 감추지 못하는 김종국의 희비가 엇갈리는 모습이 앞으로의 여행에 대한 기대감을 높였다. 대만에 도착한 ‘미우새’ 母子들은 총무 김희철의 거침없는 공금 사용 덕에 호화 여행을 즐겼다. 지난 父子 여행과는 사뭇 다른 분위기에 스튜디오에서 지켜보던 아버지들은 “우리 때보다 세게 논다”라며 언짢은 기색을 내비쳐 폭소를 자아냈다. 그러나 웃음도 잠시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영 "'나혼산'서 맛집 공개 후 멤버들 원성…전현무도 인증" (혤스클럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793811"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 '나 혼자 산다'에서 그룹 내 맛집을 공개해 멤버들에게 원성을 샀다고 털어놨다. 8일 혜리의 개인 유튜브 채널 '혜리'에는 '[sub] 20대 도영의 추구미는 sexy 마이애미에서의 앙큼했던 썰 I 혤's club ep32 도영'이라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 NCT의 도영이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 전하는 모습이 공개됐다. 혜리가 "맛집 다니는 걸 좋아한다고 들었다"라며 운을 떼자 도영은 "맛집 다니는 걸 좋아하진 않는데"라며 말끝을 흐렸다. 이에 혜리가 "맛집이 공개가 돼서 그런가?"라고 하자 도영은 "그게 조금 그렇다"라며 솔직하게 털어놨다. 앞서 MBC '나 혼자 산다'에서 도영이 자주 가던 포장마차 떡볶이 집에 이어 동대문 곱창집까지 밝혀진 바. 그는 "멤버들의 원성을 많이 들었다. 단체로 촬영하는데 앞에서 '작가님이 좀 웃으실게요"'하니까 한 멤버가 '이제 도영이 형 때문에 곱창집 못간다'하더라"라며 일화를 전했다. 이어 "사실 뭐든지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ♥사야 만삭 배에 키스‥뒤늦은 신혼여행에 행복한 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919217"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁과 일본인 아내 사야가 행복한 신혼여행을 자랑했다. 심형탁은 11월 10일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "빅 아일랜드의 시작. 호텔 안에 전철이 다니고 돌고래가 있다. 와 진짜 넓디 넓다. 사야와 새복이와 함께 하는 여행의 마무리가 오고 있다. 정말 아름답고 사랑스러운 곳"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 심형탁, 사야 부부의 행복한 신혼여행 현장이 담겨 있다. 사야의 만삭 배에 입맞춤을 하는 심형탁의 모습이 특히 눈길을 끈다. 앞서 심형탁은 "작년에 결혼하고 신혼여행을 못간 게 너무 미안해서 태교여행과 함께 늦은 신혼여행을 왔다"고 밝힌 바. 배 속의 아기까지 함께 행복한 여행을 보내고 있는 부부의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 심형탁은 지난 2023년 8월 18세의 연하의 일본인 아내와 히라이 사야와 결혼했다. 두 사람은 부부가 된 지 1년 만에 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 출산 예정일은 내년 1월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박남정 딸·시은 동생, 박진영 오디션 ‘더 딴따라’ 출연‥제작진도 몰랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919216"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박남정 둘째 딸이자 스테이씨 시은의 동생 박시우가 '더 딴따라'에 출연한다. 11월 10일 KBS에 따르면, 박시우는 KBS 2TV 오디션 프로그램 '더 딴따라'에 출연한다. 제작진에 따르면, 이들은 촬영 종료 시점까지 박시우가 박남정의 딸인지 알지 못했다. 박남정의 둘째 딸인 박시우는 지난해 채널A '오은영의 금쪽상담소'에 출연해 배우를 꿈꾸고 있다고 밝힌 바 있다. 당시 박시우는 언니인 스테이씨 시은을 언급하면서 "언니가 어린 나이에 '아빠 영향으로 방송에 나왔다'라는 댓글 때문에 상처를 받는 모습을 보면서 나중에 커서 '나 혼자 힘으로 데뷔해야지. 절대 박남정 딸 키워드를 달면 안 되겠다'라는 생각을 하게 됐다"라고 고백하기도 했다. 한편, '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이게 축구야?" 안정환, 방송인 거 잊었나… 작전판 발로 차버리기까지 ('뭉찬 3') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316028"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독이 선수들을 질책했다. 10일 저녁 tvN '뭉쳐야 산다 3'에서는 지난 경기서 뼈아픈 패배를 당했던 어곡FC와 리턴 매치를 펼치는 어쩌다뉴벤져스의 모습이 그려졌다. 이날 뉴벤져스는 전반 시작 2분 만에 리드를 잡았다. 상대 골키퍼 맞고 나온 공을 이준이가 침착하게 오른발로 마무리하며 선제골을 터뜨린 것. 그러나 전반을 1-0으로 앞선 채 마쳤음에도 안정환 감독 표정은 좋지 않았다. 선수들의 잦은 실수와 소극적인 플레이에 분노한 것. 안정환 감독은 선수들에게 더 능동적인 플레이를 요청했다. 안 감독은 하프 타임 작전 회의에서 "초반에는 우리가 공 쪽에 좀 더 적응이 빨랐어. 그래서 상대도 당황하고 우리가 볼 끊어서 하는 게 되게 많았어. 그러나 자꾸 공만 쳐다보니 또 늦어"라며 이석찬을 불렀다. 안 감독은 "석찬이 너가 (상대 수비 쪽에서) 더 쌓아줘야 돼. 몸으로 밀고 가야 돼. 상대 골키퍼는 너 못 건드려. 왜? 페널티 박스에서 너 건들면 페널티 킥이야. 그런데 네가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신예은·정은채·김윤혜·우다비, 新 국극 ‘바보와 공주’ 공연 실황 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852728"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’가 새로운 극중극인 ‘바보와 공주’를 선보이는 가운데 신예은, 정은채, 김윤혜, 우다비의 모습이 담긴 공연 포스터와 함께 공연 실황이 스틸 컷으로 공개돼 이목을 집중시킨다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. 굿데이터코퍼레이션이 집계한 TV-OTT 통합 화제성 1위, 키노라이츠가 제공하는 통합 콘텐츠 랭킹 1위, 유튜브 기준 국내 전체 드라마 조회수 1위 등 각종 흥행 지표들에서 1위를 석권하며 파죽지세 속에서 클라이맥스를 맞이하고 있다. 지난 ‘정년이’ 9화에서는 여성국극단 합동공연 ‘바보와 공주’ 아역 오디션에 참가했다가 무리한 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)으로 떡목이 되어버린 정년이(김태리 분)가 매란을 떠나 고향으로 돌아가는 안타까운 전개가 펼쳐졌다. 또한 정년의 일로 혜랑(김윤혜 분)이 단장 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'5월 결혼설' 남창희, ♥여친과 조세호 결혼식 동반참석('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688491"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 현재 열애 중인 남창희가 결혼에 대해 이야기했다. 10일 방송된 KBS 2TV '1박 2일'에서는 게스트 남창희와 함께 충청남도 논산으로 여행을 떠났다. 조세호는 신혼여행으로 자리를 비웠다. 900명 하객이 온 것으로 알려진 조세호 결혼식에 대해 김종민은 "조세호 결혼식에 사람이 엄청 왔다. 너무 많이 왔다"고 말했고, 딘딘은 "역대 대통령이 와도 안 이상할 정도였다"고 덧붙였다. 멤버들은 부재중인 조세호의 자리를 채울 게스트를 향한 궁금증을 드러냈다. 딘딘은 "결혼식 왔던 분이냐. 역할이 있었냐"고 물었고, 멤버들은 축사 이동욱, 축가 태양을 떠올리며 설렘을 드러냈다. 하지만, 남창희가 등장하자 김종민은 "마이너스 왔네"라며 실망했고, 멤버들 또한 미적지근한 태도를 보였다. 이에 남창희는 "여기 '미스터 션샤인' 세트장이잖냐. 양장점 직원을 출연했다. 관련자다"라고 강조해 웃음을 자아냈다. 절친 조세호 결혼식에서 사회를 본 남창희에 대해 딘딘은 "그날 옆자리에 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정근우, 분노 터졌다…'선배' 이택근에 독설('최강야구')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688490"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 패기 가득한 경기상고를 움찔하게 만드는 절정의 타격감을 보여준다. 11일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 106회에서는 최강 몬스터즈와 경기상고 양 팀의 승리를 향한 혈투가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈 선수들은 웜업 시간부터 초집중하며 타격 연습을 이어간다. 이를 지켜보던 경기상고 선수들도 감탄할 정도. 그리고 이 흐름은 본 경기까지 이어져 ‘거를 타선이 없다’라는 말이 떠오를 만큼 안타를 만들며 최근의 연승 기세를 이어간다. 하지만 몬스터즈에 맞서는 경기상고도 2025 프로 야구 신인 드래프트 지명자 6명을 배출한 강팀이다. 특히 트윈스에 지명된 경기상고의 추세현은 첫 타석부터 매서운 스윙을 보여주며 몬스터즈를 긴장하게 한다. 게다가 이번 시즌 도루 20개를 성공한 호타준족형 타자이기에 누상에 나가면 적극적으로 다음 베이스를 노린다. 과연 몬스터즈의 주전 포수 박재욱은 빠른 발로 베이스를 노리는 추세현을 잡아낼 수 있을지 관심이 집중된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유주, 여자친구 ‘시간을 달려서’ 듣고 눈물 “간절하게 불러줘서 고마워” (‘스쿨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393695"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 서바이벌 프로그램 ‘스쿨’(SCOOL)에서 음악방송 못지않은 수준급 무대가 탄생했다. 지난 9일 방송된 SBS M, SBS FiL ‘스쿨’에서는 ‘글로벌 아티스트 미션’ 댄스, 보컬 포지션 평가가 시작됐다. 댄스 포지션 평가에서는 배우솔이 리더인 ‘노 조크’와 팡이샹과 디옴이 안무를 창작을 맡은 ‘다이 포 유’ 팀이 무대에 올랐다. ‘노 조크’에서는 총소리를 활용한 배우솔의 창작 안무, 실력 밸런스를 고려한 파트 배치로 원곡자인 나지상을 흡족하게 했다. 최영준은 “이렇게 말하기 안무가들에게 미안하지만 우솔이가 더 잘 만든 것 같다. 전문 댄서들에게도 보기 힘든 디테일과 테크닉이 좋은 게 느껴져서 감동했다”라며 박수를 보냈다. 이어 즈천과 린, 팡이샹, 라이언, 디옴은 감미로운 ‘다이 포 유’가 댄스곡으로 어려울 거란 우려를 깨고, 플로어 안무를 매끄럽게 소화해내 극찬을 얻었다. 유주는 “‘예술을 하네?’ 이런 생각이 들었다”라며 감탄했고, 최영준은 “이번 무대는 그냥 감상했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’ 박진영, 광픽 맞대결…신박한 창의력 신동 유우 VS 김혜린]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852727"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’에 박진영이 ‘이 친구 만나려 ‘더 딴따라’ 시작했다’고 밝힌 두명의 족보 없는 신박한 창의력 신동이 등장해 시선을 사로잡는다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 10일 방송되는 ‘더 딴따라’ 2회에 박진영을 광픽하게 만든 역대급 참가자들이 등장해 기대를 자아낸다. 먼저 16살 유우는 자신이 태어나기 전에 발매된 혜은이의 ‘새벽비’ 무대에 맞춘 프리스타일 댄스를 선보여 눈길을 사로잡는다. 다채로운 표현력으로 시선을 사로잡은 유우의 무대 후에 웬디 마스터는 “보는 내내 새로운 느낌이었는데, 갈수록 더 새로웠다”라며 감탄을 자아낸다. 이어 박진영은 “이런 친구 만나려고 제가 이 오디션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“대통령이 왔어도···” 조세호 결혼식 어땠길래? (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999985"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 멤버들이 지난달 열린 조세호의 결혼식을 회상했다. 10일 방송된 KBS 2 예능 ‘1박2일 시즌4’에서는 멤버들의 충남 논산 여행기가 펼쳤다. 이날은 신혼여행으로 조세호가 자리를 비웠다. 앞서 조세호의 결혼식은 주례-전유성, 축가-거미, 태양, 김범수 축사-이동욱이 맡아 초호화 라인업으로 화제를 모은바, 멤버들은 조세호의 빈자리를 누가 채울지에 궁금해했다. 멤버들은 조세호 결혼식에 대해 “대한민국 스타 다 봤다” “역대 대통령이 와도 안 이상한 자리”라며 후일담을 전했다. 그러면서 “오늘 월드스타가 오는 거 아니냐, 이동욱이 올 거같다”며 기대를 자아냈다. 하지만 곧이어 남창희가 등장, “에이”라며 질색해 웃음을 자아냈다. 한편, 조세호는 지난달 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하 연인과 결혼식을 올렸다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘원빈♥’ 이나영, 40대 맞아?… 영상 편지 속 변함없는 미모 (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393693"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 원빈의 아내 이나영이 지춘희를 위해 영상 편지를 남겼다. 10일 방송된 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 지춘희 디자이너의 ‘미스지콜렉션 2025 S/S 컬렉션’ 현장이 공개됐다. 이날 박경림이 제작발표회에서 꼭 만나고 싶은 배우로 원빈을 지목했다. 그러자 지춘희는 “본인이 부담을 갖고 있는 것 같다. 지금도 대본을 보고 있긴 하다”고 전했다. 이어 이나영은 쇼를 앞둔 지춘희를 위해 영상 편지를 보내 놀라움을 자아냈다. 영상 편지 속 이나영은 “선생님 긴장을 하고 계실까 응원차 인사를 드린다. 이번에도 새로운 아이디어, 전 세대를 아우를 수 있는 선생님만의 감각과 감성들의 디자인들을 보면서 또 한 번 감동받았다”며 “열정과 노력을 지켜보면서 저희가 정말 많이 배우고 있다. 오래 저희 곁에서 함께해달라”며 지춘희를 향한 존경의 마음을 드러냈다. 또 이나영은 ‘사당귀’ 스튜디오에 있는 전현무, 김숙, 박경림에게도 인사말을 남겼다. 이나영은 “항상 활동하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 100인분 만두 지옥 오픈 “1개 빚는데 10초” 실제로는 5초 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919215"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 만두를 1개 빚는데 10초가 걸린다고 말했지만 실제로는 5초가 걸렸다. 11월 10일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 청년밥집으로 향했다. 청년밥집은 가난한 청년들을 위해 3천원 김치찌개를 판매하는 곳. 운영자인 이문수 신부는 “집밥을 청년들에게 제공하고 싶었는데 자본이 없어서 한 가지 메뉴밖에 할 수가 없었다. 아무리 맛있는 음식이라도 자주 먹다 보면 질린다. 식당 메뉴가 한 가지 뿐이라 늘 미안하고 마음에 걸렸다. 주재료인 김치를 가지고 색다르고 맛있는 특별한 음식을 해주시면 어떨까 ”라고 의뢰했다. 백종원은 “김치가 없으면 안 되는 반찬이지만 김치로 할 수 있는 건 뻔한 거라. 주방 여건부터 좀 보자”며 주방으로 향해 “에게. 요게 다예요?”라며 역대급 작은 주방에 놀랐다. 하루에 손님은 200명 정도. 점심 손님만 100명 정도로 출장요리단은 100인분을 만들어야 했다. 백종원은 김치로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 "두 딸 가수한다면 적극 지원할 것.. 단 재능이 있어야"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316027"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 프로듀서 박진영이 두 딸의 음악 활동을 적극 지원할 용의가 있다며 아빠 마음을 전했다. 10일 JTBC ‘뉴스룸’에선 박진영이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 전했다. JYP엔터테인먼트의 수장이자 데뷔 30년차 가수로 활발하게 활동 중인 박진영은 최근 ‘이지 러버’로 복귀한데 대해 “이 곡은 주변에서 다 말리는데도 눈이 멀어 사귀는 연인의 이야기다. 그럴 때 가장 흔한 말, ‘그런 사람 아니야’ 바로 그 이야기를 담았다”라고 설명했다. ‘이지 러버’ 뮤직비디오에 직접 출연해 출중한 연기력을 뽐낸데 대해선 “아직 연기에 대한 못 버렸지만 연기는 계속 하고 싶다. 내게 연기란 노래와 같다. 한 번도 다른 거라 느낀 적이 없다. 순간적으로 몰입해 그 사람이 되는 거라 내겐 같은 결로 느껴진다”라고 밝혔다. 일찍이 드라마 ‘드림하이’를 통해 연기에 도전했던 그는 “너무 빠른 시간에 주연을 맡는 바람에 그게 너무 아쉬웠다. 조용히 조금만 오래했으면 잘할 수 있었을 것”이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허경환, 마지막회 지각에 땀 뻘뻘…"매니저 안 왔다" 최초 자차 출근 ('백패커2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316026"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허경환이 '백패커' 최초로 자차를 끌며 도착했다. 10일 방송된 tvN '백패커2'에서는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 청년들을 위해 요리를 준비하는 모습이 그려졌다. 이날 출장단은 지각생 허경환을 기다렸다. 이수근이 "시즌 마지막인데도 경환이가 안 와서 하질 못하니"라고 하던 그때 고경표는 "오 마이 갓. 자차로 왔다"라며 허경환의 등장을 알렸다. '백패커' 최초로 자차로 등장한 허경환은 시동 끄는 것도 잊은 채 허겁지겁 등장했다. 이수근이 "매니저가 안 일어났나 보네"라고 하자 허경환은 "안 왔다. 아직도 안 왔지? 대단한 친구다"라고 말했다. 이수근과 고경표는 땀을 잔뜩 흘린 허경환을 보며 "화가 많이 난 상태인데 애써 참는다"라면서 웃었다. 24번째 출장지는 이화여대 쪽을 향했다. 고경표는 "이대는 옛날에 공연 볼 때나 와봤지"라고 했고, 안보현은 "난 옛날에 패션쇼 하러 왔다"고 말했다. 하지만 내비게이션은 이대 옆 좁은 골목으로 이들을 안내했다. 출장지는 식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베몬 라미 "母, 걸그룹 데뷔조였다…전국노래자랑 무대 선 경험 有" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793797"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미가 어머니가 과거 걸그룹 데뷔조였다는 사실을 전했다. 10일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 베이비몬스터의 라미, 로라와 배우 김동준이 게스트로 출연해 '반장 선거' 레이스에서 활약하는 모습이 공개됐다. 이날 첫 번째 반장 선거가 끝난 후 이동하는 버스 안에서 유재석은 라미와 로라에게 어린 시절부터 연예인을 목표로 했는지 물었다. 이에 라미는 두 살 때 키즈 모델을 했던 과거를 밝히며 자연스럽게 연예계에 입문했음을 밝혔다. 부모 중 어느 쪽의 영향을 받았냐는 하하의 질문에 라미는 "엄마 아빠 둘 다 있는 것 같다. 그런데 엄마가 원래 걸그룹으로 데뷔하실 뻔 했다. 전국노래자랑도 나가셨다"라며 선천적으로 끼를 타고났음을 전했다. 로라는 어머니가 피아니스트 출신이라고. 이를 듣던 김종국은 "알고보니까 우리 엄마도 되게 노셨더라. 명동에서 엄청 놀았다고 했다. 얼마 전에 알았다"라며 어머니의 피를 받았음을 입증해 눈길을 끌었다. 이어 유재석도 "우리 아빠도 엄청 까불이셨다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 “장마 연금송 ’비도 오고 그래서’ 수익? 떡볶이 많이 시켜 먹을 수 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852722"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 ‘비도 오고 그래서’의 수익에 대해 언급했다. 10일 오후 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 가수 헤이즈가 출연했다. 최근 EP를 발매한 헤이즈는 새 앨범 타이틀곡 ‘FALLIN’’에 대해 “가을에 어울리고 인트로부터 나오는 하모니카 소리부터 매력적인 곡”이라고 소개하며 “언제나 내 곁에 영원히 있을 거라고 믿었던 사람, 사랑같은 것들이 시간이 지나면서 자연스럽게 변해가고 사라지는데, 그런 것들에 대한 그리운 감정을 풋풋하고 미숙한 사랑에 빗대서 덤덤하게 그려낸 노래”라고 밝혔다. 신곡 ‘FALLIN‘’은 가수 비아이의 곡으로도 화제를 모았다. 헤이즈는 “비아이 하면 강렬하고 힙한 감성이 떠오르는데, 이 곡은 반전의 분위기를 가졌다. 헤이즈에게서 벗어나지 않으면서도 본인이 쓰는 곡과는 다른 결의 노래여서 좋다”며 노래에 대한 애정을 드러냈다. ‘왜 이번엔 헤이즈 본인의 곡을 타이틀로 하지 않았냐’는 김태균의 질문에 헤이즈는 “비하인드가 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문수 신부 “3천원 김치찌개, 고시원서 굶어 죽은 청년 뉴스 보고” (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919214"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이문수 신부가 3천원 김치찌개를 판매하게 된 계기로 한 뉴스를 언급했다. 11월 10일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 3천원 김치찌개를 판매하는 청년밥집으로 향했다. 3천원에 푸짐한 김치찌개를 판매하는 청년밥집 운영자는 이문수 신부. 이문수 신부는 “오래 전에 몇 년 전에 서울에 있는 고시원에서 한 청년이 굶주림으로 세상을 떠난 안타까운 뉴스가 떠들썩하게 보도가 됐다”고 한 뉴스를 언급했다. 이어 이문수 신부는 “청년들을 위한 식당이 있으면 좋겠다. 세상과 청년들 사이 문간방처럼 다시 세상으로 나가는 곳이 되자”는 취지로 메뉴가 김치찌개 뿐인 밥집을 운영하게 됐다고 말했다. 메뉴는 김치찌개뿐이지만 3천원 가격뿐 아니라 맛으로도 인정받아 언제나 손님들로 문전성시. 이수근은 “얼굴에 선함이 묻어 계신다”며 감탄했고 백종원은 “몇 년 되셨냐”고 질문했다. 이문수 신부는 “8년차”라고 밝혔다. 이수근은 “요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 1등 주역 양세찬 “일망타진!” 깡깡이 탈출 → 베이비몬스터 라미·로라 활약까지 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394125"/>
        <updated>2024-11-10T12:14:53.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 깡깡이에서 탈피했다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘주제넘는 반장선거’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 “여러분은 소풍을 다니는 동안 런닝맨 배지를 획득해야 합니다. 소풍 장소를 옮길 때마다 반장 선거가 진행되는데요 뽑힌 반장에게는 배지, 팀 분배 권한을 줍니다. 첫 번째 반장 선거를 하겠습니다. 주제는 ‘얼굴보다 마음이 잘생긴 사람’입니다”라는 제작진의 말에 서로 어필을 했다. 하하는 “착한 어린이 친구는 양세찬, 못생겼어요. 제가 실수를 해서 그 친구가 부상을 입은 적이 있는데 그 친구가 오히려 저를 걱정해줬어요. 세찬아 사랑해”라며 양세찬을 뽑았다. 양세찬은 “얼굴 꽝인 친구가 한 명 있어요. 재석이 형이 반장을 하는 게 맞을 것 같아요. 얼굴은 저보다 떨어지지만 마음은 정말 따뜻합니다”라며 유재석에게 투표했다. 김종국은 양세찬, 지예은은 “제 이상형 유재석! 저랑 MBTI가 똑같거든요?”라며 각자 투표했다. 투표 결과, 5표를 획득한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허경환, 마지막회 지각 “매니저가 안 와서” 최초 자차 출근 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919213"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 허경환이 ‘백패커2’ 마지막회를 지각으로 열었다. 11월 10일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단 백종원, 이수근, 안보현, 고경표가 먼저 도착해 허경환을 기다렸다. 시즌2 마지막 출장지로 향하기 위해 새벽 4시 50분부터 모인 출장요리단 가운데 허경환이 모습을 보이지 않았다. 이수근은 “이야 시즌 마지막인데도 경환이가 안 와서 오프닝을 제대로 하지를 못 한다”고 너스레를 떨었다. 이어 허경환이 도착하자 고경표가 “오 마이 갓, 자차로 왔다”며 웃었다. 최초 자차 출근에 이수근은 “매니저가 안 일어났나 보다”고 상황을 파악했다. 허경환은 시동 끄는 것도 잊고 허겁지겁 도착해 “죄송하다”며 사과부터 했다. 이수근이 “매니저가 안 일어났구나”라고 묻자 허경환은 “아직도 안 왔지? 대단한 친구”라고 답해 웃음을 자아냈다. 백종원이 “여기로 오라고 했냐”고 묻자 허경환은 “와서 마무리해야죠. 걔도 마지막회”라고 의미심장한 말했다. 허경환은 땀을 흘리며 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작고 글래머러스한 배우" 눈물의 여왕, '개그우먼 심진화'였다 ('복면가왕') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316025"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['눈물의 여왕'의 정체는 코미디언 심진화였다. 10일 저녁 MBC '복면가왕'에서는 신입 가왕 '카니발'과 복면 가수 8인이 펼치는 황금 가면 쟁탈전의 1라운드 결과가 공개됐다. 1라운드 첫 번째 대결은 '행운 부적'과 '정답 킬러'의 무대. 윤미래 '잊었니'를 선곡한 두 사람은 소울이 느껴지는 독특한 음색과 깨끗하고 청아한 음색으로 180도 다른 매력을 선보이며 연예인 판정단의 귀를 사로잡았다. 결과는 67대 32로 행운 부적의 승리. 정답 킬러 정체는 모모랜드 출신 주이였다. 주이는 "수능이라서 내게 정답 킬러라는 이름을 준 것 같다"며 "그런데 나는 수능을 못 봐서 이걸 해도 되나 싶었다"고 너스레를 떨어 웃음을 선사했다. 두 번째 대결은 '망둥이'와 '막둥이'의 혼성 무대. 임현정 '사랑은 봄비처럼… 이별은 겨울비처럼'을 선곡한 두 사람은 귓가를 간질이는 매력적 음색과 강렬하게 꽂히는 거친 록 창법으로 완벽한 무대를 선보여 박수를 끌어냈다. 결과는 51대 48 간발의 차로 망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 5월 결혼설에 진땀…"♥여친과 조세호 결혼식 참석" (1박2일) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316024"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호 대신 출연한 남창희가 결혼설에 대해 밝혔다. 10일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호, 이준, 남창희가 충청남도 논산 스튜디오에서 만났다. 이날 새 신랑 조세호가 신혼여행 때문에 자리를 비웠다. 김종민은 조세호 결혼식에 대해 얘기하면서 "사람 너무 많이 왔다"고 했고, 문세윤은 "대한민국 스타들 다 봤다. 조세호 대단하더라"고 공감했다. 딘딘은 "역대 대통령 왔어도 안 이상한 자리였다"라고 말하기도. 문세윤은 "이게 무슨 뜻이겠냐. 월드 스타가 온다는 말 아니겠냐"고 했고, 김종민은 이동욱을 언급하며 "결혼식에서 축사했잖아"라고 기대했다. 제작진은 한류스타가 온다고 말해 기대감을 높였다. 김종민은 이동욱의 이름을 힘차게 외쳤지만, 등장한 한류스타는 조세호 절친 남창희였다. 김종민은 "마이너스가 왔네"라고 실망감을 감추지 못했다. 딘딘은 "이번에 창희 형이 세호 형 결혼식 때 사회 보지 않았냐. 자기 자리로 돌아가서 있는데, 창희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베몬 라미 “엄마가 걸그룹 데뷔조” 깜짝 공개 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394121"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미가 엄마의 유전을 물려받았다고 밝혔다. 10일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 ‘주제넘는 반장선거’ 편으로 꾸며졌다. 이날 방송에서 유재석은 “라미와 로라는 원래부터 연예인이 꿈이었어요?”라고 물었다. 이에 라미는 “저는 2살 때부터 키즈 모델을 했었어요. 12살까지 하고 모델 하던 중에 바로 들어왔어요”라고 답했다. 하하가 “엄마 쪽이야? 아빠 쪽이야?”라고 묻자 “저는 엄마, 아빠 두 분 다 있어요. 엄마가 걸그룹 데뷔하실 뻔해서요. 엄마가 전국노래자랑 나가셨어요”라고 덧붙여 멤버들을 놀라게 했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은 “이상형=유재석···얼굴 안 봐” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999984"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 유재석을 이상형으로 지목했다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’은 ‘주제넘은 반장선거’으로 진행됐다. 이날 런닝맨 멤버들은 게스트 김동준, 베이비몬스터 라미, 로라와 함께 ‘얼굴보다 마음이 잘생긴 사람’으로 반장 뽑기에 나섰다. 하하는 “얼굴은 못생겼지만 마음이 착한 친구를 뽑으려 한다”며 양세찬을, 양세찬은 “오늘 우리 동창생(멤버들) 중에서 얼굴 제일 꽝인 친구가 한 명 있다”며 유재석을 뽑았다. 하지만 지예은은 “유재석! 내 이상형! 저는 얼굴 안 보거든요”라며 규칙을 이해하지 못한 듯이 답했다. 그러더니 “저랑 (유재석이) MBTI가 똑같거든요? 그래서 유재석!”이라고 외친 후 홀연히 사라졌다. 이후에도 지석진, 베이비몬스터, 김동준 등이 투표를 진행했다. 유재석과 양세찬은 팽팽한 접선을 한 듯 보였다. 하지만 결과 발표를 앞두고 제작진은 “5표를 받은 분이 반장으로 선출됐다. 얼굴보다 마음이 잘생긴 이번 반장은 유재석 씨다”라고 전했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 하하, ‘정년이’로 바쁜 신예은에게 “서운하면 출연해” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393692"/>
        <updated>2024-11-10T11:03:06.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 하하에 서운함을 드러냈다. 10일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 고등학생이 되어 가을 소풍을 다니며 배지를 획득해야만 하는 ‘주제 넘는 반장 선거’ 레이스가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 제작진은 신예은의 SNS를 멤버들에게 보여줬다. 신예은은 SNS를 통해 이전 녹화에서 하하가 신예은의 프로필 사진을 알아보지 못한 모습을 캡처해 “뭐라구요?”라는 문구로 서운함을 표현했다. 하하는 “예은이도 예쁜데, 저게 너무 예쁘게 나왔다”고 해명했다. 이어 “서운하면 출연해”라고 덧붙였다. 그러자 유재석은 “예은이 지금 김태리 씨랑 ‘정년이’ 찍고 있어서 바빠”라고 말하자 하하는 “다른 예은이 구했다”며 지예은을 언급해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 10분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>