<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-02T23:03:54.860Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 강에 몸 내던져..결국 응급실行→진세연 포옹 엔딩 [나쁜 기억 지우개][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255233"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[암울한 기억을 삭제한 김재중이 냉골유발 뇌닥터 진세연을 첫사랑으로 착각하는 재회로 흥미진진한 시작을 알렸다. 지난 2일 첫 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'는 김재중이 과거 불운한 기억들을 지우고 새로운 사람으로 변신한 모습이 그려지며 향후 전개에 궁금증을 치솟게 만들었다. 김재중의 기억을 지운 의사인 진세연을 첫사랑으로 착각해 이들의 예측불가 로맨스에도 불이 지펴지면서 흥미로움을 폭발시켰다. 1회는 어린 시절 테니스 선수로 촉망받던 이군(김재중 분)이 예기치 않은 사고를 당하는 모습이 펼쳐져 시선을 사로잡았다. 13살에 출전한 세계선수권 대회에서 이군은 자신감 넘치는 모습으로 경기장을 휘어잡았다. 동생 이신(이종원 분)에게도 이군은 우상 그 자체였다. 그러나 이군은 우승 직전 상대 선수가 던진 라켓이 동생을 향하자 몸을 날려 동생 대신 라켓에 맞았고, 결국 손목 부상으로 테니스를 접어야 하는 상황이 그려지며 분위기가 반전됐다. 성인이 된 이군은 내레이션을 통해 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나쁜기억 지우개' 김재중, 진세연 폭언에 "죽을때까지 못 벗어나" [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128994"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 진세연의 폭언에 상심하고 극단적 선택을 시도했다. 2일에 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중)이 경주연(진세연)의 폭언에 자신의 모든 것을 포기하는 모습이 그려졌다. 앞서 이날 이군은 촉망받는 테니스 선수였지만 동생 이신(이종원)을 구하려다가 사고를 당해 꿈도 포기하고 트라우마를 안고 살게 됐다. 이군은 비행기 안에서 경주연을 만났고 경주연은 이군이 하는 이야기를 엿듣고 이군이 첫사랑을 만나기 위해 동문회를 갈 것인지 고민한다는 사실을 알게 됐다. 첫사랑 소녀는 이군을 살려줬던 인물. 이날 이군과 경주연은 공항에서 캐리어까지 바뀌었고 경주연은 연락이 되지 않는 이군에 답답해했다. 이신은 이군의 동문회 초대장을 보고 "나는 호주에서 있어서 동문도 없는데 부럽다"라며 "내가 가서 면 좀 세워줄까"라고 물었다. 이에 이군은 깜짝 놀라 동문회 초대장을 뺏었다. 이신은 이군이 나쁜 기억은 잊고 살길 바랐다. 이신은 선수 멘탈 관리로 정신과 의사와 상담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 진세연 안고 "만났다 ♥첫사랑"…나쁜 기억 전부 지웠다 (나쁜 기억 지우개)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756186"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 수술 후 진세연을 첫사랑으로 오해했다. 2일 첫 방송된 MBN '나쁜 기억 지우개'에서는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자 이군(김재중 분)과 그의 첫사랑이 되어버린 여자 경주연(진세연)의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스가 펼쳐졌다. 과거 테니스 유망주였던 이군은 경기 중 동생을 지키려 뛰어들다 생명 같은 손목에 부상을 입었다. 이군의 부모님은 부상당한 이군 대신 동생 이신(이종원)을 세계적인 선수로 키우기로 마음먹었고, 이신은 이후 부모의 바람대로 유명한 테니스 선수가 됐다. 그러나 손목 부상으로 폐인이 된 이군은 과거 1위였던 가족 내 서열이 꼴찌로 하락하며 반려견보다 못한 신세로 전락했다. 이신의 매니저로 동생과 함께 입국하던 이군은 비행기에서 의사 경주연을 만났다. 경주연은 첫사랑이 있는 동창회에 갈까 말까 고민하는 자존감 낮은 이군의 모습을 보고 한심하게 여겼다. 뒤이어 이군은 경주연의 임시 치아를 부러뜨리며 둘의 첫 만남은 최악으로 치닫았다. 경주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 한상진 막말에 트라우마 발동 "기억 잊기 위해 영혼 팔고파"[나쁜기억지우개] [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255221"/>
        <updated>2024-08-02T23:03:24.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 과거 트라우마로 눈물을 흘렸다. 2일 오후 첫 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중 분)이 홍준만(한상진 분)의 모진 말로 트라우마가 자극된 장면이 그려졌다. 앞서 타고난 유전자로 테니스계 최고 유망주였던 이군은 13살 한순간의 사고로 테니스를 그만두고 자존감이 나락으로 떨어졌다. 성인이 된 후에는 세계 랭킹 1위 테니스 선수인 동생 이신(이종원 분)의 매니저로 일하며 생계를 이어갔다. 한편, 이군은 자신을 알아봐 준 과거 팬과 이신 앞에서 홍준만 대표에게 "어디서 재수 없게. 너 일이나 잘해라. 우리 신이가 부탁해서 매니저 시켰지만 동생 등에 빨대나 꽂고 사는 주제에"라는 막말을 들었다. 해당 수모는 이군의 트라우마를 자극했다. 결국 그는 15년 전 사고로 부상 당했던 손목의 통증을 호소하며 병원에 찾아갔고, 그곳에서 경주연(진세연 분)과 재회하게 됐다. 이군은 경주연에게 "이 병원에서 가장 쎈 주사로 놔달라"라고 요구했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원·정유진,  기-승-전 허그 [DNA러버]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255213"/>
        <updated>2024-08-02T16:08:33.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버' 최시원과 정유진이 만나자마자 인사 생략 후 건넨 '급발진 포옹'으로 뜨거운 열기를 이끈다. 오는 17일 토요일 오후 9시 10분 첫 방송될 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 'DNA 러버'에서 최시원은 IQ, EQ보다 '사회적 지능'이 뛰어난 '심병원' 산부인과 의사 심연우 역, 정유진은 연애 방송 섭외 1순위인 연애 칼럼니스트이자 사랑하는 대상을 여러 명 동시에 가질 수 있는 폴리아모리 장미은 역을 맡아 지금껏 보지 못했던 색다른 '新 로코'의 세계를 선보인다. 제작진이 방송에 앞서 공개한 사진에서 최시원과 정유진이 옛 연인들의 쿨하디 쿨한 아메리칸 스타일 연애를 보여주는 '기승전 허그 인사법' 장면으로 시선을 집중시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, '나쁜 기억 지우개' 수술 후 우울 탈출..진세연에 "내 첫사랑"[밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255212"/>
        <updated>2024-08-02T16:08:33.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 '나쁜 기억 지우개' 수술을 받았다. 2일 오후 첫 방송된 MBN 금토드라마 '나쁜 기억 지우개'에서는 이군(김재중 분)이 나쁜 기억을 지우는 수술을 받고 180도 변한 모습이 그려졌다. 앞서 타고난 유전자로 테니스계 최고 유망주였던 이군은 13살 동생을 지키기 위해 몸을 날리다 닥친 한순간의 사고로 테니스를 그만두고 자존감이 나락으로 떨어졌다. 이후 성인이 된 이군은 우연히 비행기에서 만난 경주연(진세연 분)과 캐리어가 뒤바뀌게 됐다. 그러나 둘은 캐리어를 서로 교환하기도 전에 환자와 의사로 먼저 대면했다. 이군은 경주연에게 15년 전 부상 당했던 손목의 통증을 호소하며 "가장 쎈 주사로 놔달라"라고 요구했다., 그러나 경주연은 "이 팔을 으스러트려야 그 주사 놔줄수 있다. 망치갖고 와라. 노이로제로 인한 신체화 장애. 가짜 통증인거 아시죠?"라며 거절했다. 그런 경주연에 이군은 오열하며 "10년 간 안해본게 없다. 최면부터 뇌파 치료까지. 얼마나 더 해야 잊고 살수 있는]]></content>
    </entry>
</feed>