<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-09T21:10:03.690Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피 "♥김나현, 이국주 TV에 나오면 뽀뽀할 때 좋았냐고 물어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309966"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬리피가 아내가 이국주에 어떤 마음인지 공개했다. 9일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 개그우먼 이국주가 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 과거 슬리피와 가상 부부로 케미를 선보였던 이국주가 슬리피의 지원군으로 등장했다. 이에 이지혜는 "아내의 반응이 어떠냐?"라며 이국주에 대한 김나현의 마음을 물었다. 그러자 슬리피는 "갑자기 국주 씨가 TV에 나오면 뽀뽀할 때 좋았어하고 묻는다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 슬리피는 "그렇게 물으면 안 좋았다고 한다"라고 하자 이국주는 "나 이거 서운하면 안 되는 거잖아?"라며 서운한 마음을 드러냈다. 이에 김구라는 "국주가 이 자리에 있는데 왜 그렇게 이야기하냐?"라고 물었고, 슬리피는 "그렇다고 내가 좋았어 너무 좋았어 할 수도 없잖냐 라고 말해 웃음을 자아냈다. 이를 보던 패널들은 "언뜻 보면 슬리피가 재혼인 줄 알겠다. 누가 보면 오해할 것 같다"라며 슬리피를 걱정해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결방 폭탄 ‘지거전’→‘옥씨부인전’ 계엄 여파 블랙홀에 빠지나 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400574"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초유의 비상계엄 사태 여파로 방송계가 비상이 걸렸다. 특히 이제 막 방영을 시작해 탄력을 받은 신작 드라마들이 예기치 못한 결방 사태로 타격을 입게된 모습이다. 배우 유연석, 채수빈 주연의 MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’(이하 ‘지거전’)은 방영 4회 만에 결방을 맞게 됐다. 당초 지난 6일과 7일 ‘지거전’ 5회와 6회가 각각 방영될 예정이었다. 그러나 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 및 해제 사태와 관련한 후폭풍이 이어지며 결국 결방이 결정됐다. 6일 오전 윤 대통령이 대국민 사과를 발표했고 이어진 7일 윤 대통령에 대한 국회 탄핵소추안 표결이 진행되는 등 급박한 상황이 이어지면서 지상파 3사를 비롯한 방송사 대부분이 뉴스특보 체제에 돌입했다. 방송사들은 예기치 못한 상황을 어쩔 수 없이 받아들이는 모습이지만 한편으론 결방에 대한 안타까움과 우려도 공존한다. 드라마의 경우 통상 초반 4회까지는 고정 시청층을 확보해야 하는 매우 중요한 시기로 여겨진다. 이에 4회까지 방영하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성은 실패했는데…2년 밀린 500억 대작, '별들에게 물어봐' 향한 기대와 우려 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692264"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《태유나의 듣보드뽀》 태유나 텐아시아 기자가 현장에서 듣고 본 사실을 바탕으로 드라마의 면면을 제대로 뽀개드립니다. 수많은 채널에서 쏟아지는 드라마 홍수 시대에 독자들의 눈과 귀가 되겠습니다. 제작비 500억이 투입된 걸로 알려진 tvN '별들에게 물어봐'가 애초 예정됐던 공개 시기에서 2년 밀린 뒤에야 선보이게 됐다. 그간 우주를 배경으로 한 작품이 높은 관심에 비해 저조한 성적을 거둔 만큼, '별들에게 물어봐'를 향한 기대와 우려가 동시에 나온다. '별들에게 물어봐'는 '파스타', '질투의 화신'을 집필했던 서숙향 작가의 신작으로, 우주정거장과 지구를 오가는 이민호는 극중 우주관광객 자격으로 우주정거장으로 떠나는 사명감 넘치는 산부인과 의사 '공 룡' 역을, 공효진은 한국계 미국인 우주비행사 '이브 킴' 역을 맡아 전에 없는우주 로맨틱 코미디 장르다. 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 이지혜, "슬리피 처복 있다"…의리 지킨 이국주에 '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309965"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이국주가 슬리피를 지원 사격했다. 9일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 개그우먼 이국주가 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 이국주는 "아직도 저랑 사는 줄 아시는데 아닙니다. 오해입니다"라며 슬리피와의 가상 결혼을 언급했다. 이에 김숙은 "두 사람 만나면 껄끄러운 사이 아니냐?"라고 물었고, 서장훈도 "다른 데도 아니고 동상이몽은 좀 그렇지 않냐?"라며 거들었다. 그러자 이국주는 "슬리피 오빠는 아픈 손가락이다. 난 사실 오빠가 딘딘만큼 딘딘이상 잘될 줄 알았다. 그런데 제가 생각했던 높이만큼 안 가더라"라며 안타까운 마음을 고백했다. 이어 그는 "내일 해외촬영이 있어서 해외에 가는데도 나왔다. 늦게 잡힌 스케줄이지만 크게 힘든 건 아니니까 말이라도 도와주면 어떨까 싶어서 나오게 됐다"라며 슬리피의 지원군을 자처했다. 이에 이지혜는 "지금 보니까 슬리피가 처복이 있다"라며 "지금 아내도 너무 좋지만 전처도 너무 괜찮다"라고 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악역→예능 활약한 만능 엔터테이너 이이경, ‘결혼해YOU’로 연기 스펙트럼 넓혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400571"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 악역 연기부터 예능까지 휩쓸며 활약한 배우 이이경이 ‘결혼해YOU’로 또 다른 매력을 뽐내고 있다. 지난달 16일 첫 방송된 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’는 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 코믹 가족극이다. 지난 1일 방송된 6회에서 자체 최고 시청률 1.2%를 기록해 소소한 상승세를 보이고 있다. OTT 통합검색 및 추천 플랫폼 ‘키노라이츠’ 차트에 따르면 ‘결혼해YOU’는 티빙 랭킹 4위, 웨이브 랭킹 5위, 넷플릭스 랭킹 6위(11월 25일 기준)에 이름을 올리며 호응을 얻고 있다. 이이경은 극중 무해한 섬 총각 봉철희 역을 맡아 도시에서는 쉽게 볼 수 없는 뽀글거리는 머리를 한 파격적인 모습으로 첫 등장해 눈길을 끈다. 이이경은 충청도 사투리로 대사를 뱉으며 친근함을 자아내며 연기력에서 호평을 얻었다. 실제로 충청북도 청주 출신인 이이경은 드라마에서 충청도 사투리를 자연스럽게 표현해내며 도시 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 유연석, 섹시 매력 터졌다 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400570"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 이미지 변신에 성공했다. 유연석은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 딱 떨어지는 슈트룩, 날카로움 속 언뜻 비치는 다정함을 능숙하게 표현하며 화제성 1위까지 거머쥐었다. ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 로맨스 스릴러다. 유연석은 작품에서 방송사 앵커 출신에 최연소 대통령실 대변인이라는 타이틀을 가진 정치계 엘리트 백사언을 연기했다. 백사언은 유력한 차기 대권주자의 외동아들로, 청운일보 회장의 둘째 딸이며 함묵증을 앓는 수어통역사 홍희주(채수빈)와 정략결혼 했다. 애초 사랑 없이 맺어진 관계이기에 두 사람은 한 집에 같이 살 뿐 소통 없이 무미건조한 결혼생활을 한다. 그러던 어느 날 의문의 협박 전화가 걸려오면서 차갑기만 했던 두 사람의 관계는 전환점을 맞는다. ‘지금 거신 전화는’에서 유연석은 분위기부터 달라진 모습으로 시선을 끈다. 깔끔하게 뒤로 넘긴 머리에 언제나 베스트까지 갖춘 스리피스 슈트를 입고 등장, 클래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌 3까지 동시 촬영 마쳐…이정재 "기자들 만나니 부담감이 확"('오징어게임2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692262"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 '오징어게임2'에 대한 부담감을 고백했다. 9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 넷플릭스(Netflix) 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오겜2’) 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리, 황동혁 감독이 참석해 자리를 빛냈다. 이날 이정재는 "작품을 할 때마다 부담은 항상 있는데 이 '오징어게임'은 부담이 상당했다고 봐야할 것 같다. 나보다도 감독님이 워낙 시나리오 작업을 하셔야 하고 많은 배우와 대화를 하고 연출, 여러가지 일들을 하셔야 해서 훨씬 부담이 컸을 것 같다. 현장에서도 시즌3까지 동시에 촬영하다 보니 많은 분량을 찍었어야 했다. 체력이나 정신적으로 부담을 뛰어넘는 고충이었을 것"이라고 말했다. 이어 "나 역시 고충을 잘 알기 때문에 현장에서 최대한 감독님이 하고자 하는 방향과 감정선을 따라가며 연기하려 했다. 촬영을 그런 방식으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDP의 핑크가드·취재진 맞이한 '영희'…서울 한복판, '오겜2'로 '들썩'  [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894968"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 속 핑크 가드들이 DDP를 배회했고, 양복남과 딱지치기 한 판을 즐겼다. 넷플릭스 본사 관계자들의 인사와 바로 그 술래인형 '영희'까지. '오징어 게임' 시즌2가 세트장을 고스란히 옮겨두고 취재진을 맞이했다. 9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀 1에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임 2' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 황동혁 감독을 비롯해 배우 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 참석했다. 진행은 방송인 박경림이 맡았다. 이날 제작발표회가 열린 DDP는 '오징어 게임'으로 가득했다. 행사장으로 가는 길 곳곳 '오징어 게임'에 등장했던 진행요원, 후드가 달린 분홍색 점프슈트를 입고 ○, △, □가 그려진 검은 가면을 쓴 일명 핑크 가드를 만날 수 있었다. 크리스마스트리와 장식으로 성탄절 분위기가 물씬 풍기는 가운데 이들은 DDP를 배회하며 '오징어 게임' 시즌2의 존재감을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 진영, 로맨스로 돌아온다...‘착붙’ 싱크로율 기대 ’수상한 그녀’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400568"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 B1A4 출신 배우 진영이 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’를 통해 오랜만에 로맨스로 돌아온다. 지난해에 이어 올해 넷플릭스 ‘스위트홈’ 시리즈에 연달아 출연하며 장르물에서 활약한 터라, ‘수상한 그녀’에서는 색다른 매력을 선보일지 기대를 모은다. ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순(김해숙)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소)로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하는 로맨스 음악 성장 드라마로, 오는 18일 첫 방송된다. ‘수상한 그녀’는 지난 2014년 개봉해 사랑 받은 동명의 영화를 리메이크한 작품으로, 제작진에 따르면 아이돌 걸그룹을 양성시킨다는 설정 등을 더해 원작의 세계관을 확장시켰다. 극 중 진영은 구 인기 아이돌 그룹의 리더, 현 엔터테인먼트의 책임 프로듀서 대니얼 한을 연기해 오두리 역의 배우 정지소와 로맨스 호흡을 펼칠 예정이다. 대니얼 한은 오랜 연예계 생활로 길러진 노련함과 냉철함까지 겸비한 인물이다. 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 신명 나는 김해숙-정지소-진영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069291"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 보기만 해도 신명 나는 3인 레코드 그룹 포스터를 공개했다. 12월 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강단의 소유자 오말순 역을 맡았다. 정지소는 20대로 돌아간 젊은 말순, 오두리 역을 맡아 못다한 꿈을 이루기 위해 고군분투하는 모습을 보여주며 반전 매력을 선사할 예정이다. 진영은 두리의 재능을 알아보고 그녀를 아이돌로 데뷔시키려는 유니스 엔터테인먼트의 스타 프로듀서 대니얼 한으로 변신, 벌써부터 그려지는 세 사람의 환상적인 호흡이 예비 시청자들의 기대를 자극하고 있다. 공개된 ‘수상한 그녀’ 3인 레코드 그룹 포스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 40대에도 여전한 ♥결혼 가치관…"사는 게 무료한가, 재미없나"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692259"/>
        <updated>2024-12-09T21:09:01.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 작품을 통해 삶을 되돌아봤다. 지난 6일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 넷플릭스 '트렁크' 서현진과의 인터뷰를 진행했다. 인터뷰장에는 서현진의 반려견 시더도 함께했다. 서현진은 올해로 13세인 시더를 촬영장이나 행사장에 늘 데리고 다닌다고. '트렁크'는 진짜와 가짜, 원망과 갈망, 모든 것이 뒤얽힌 비밀스러운 결혼과 의문의 살인 사건을 그린 고품격 미스터리 멜로다. 서현진은 결혼 때문에 혼자가 돼버린 노인지 역을 맡았다. 이날 서현진은 "결혼 가치관이 변하지는 않았다. 그전에도 딱히 가지고 있지는 않았다. 다만 어떻게 살까에 대한 생각을 많이 했다. 내 삶의 방향성은 변한 것 같다"고 밝혔다. 그러면서 "워낙 집순이다. 사는 게 무료한가, 재미없나, 너무 아무 일도 안 일어나나 라는 생각도 들더라. 그래서 예능도 좀 나가고 도전을 해봤다"라고 말했다. 이어 "나의 예능 출연은 대중에게 보내는 편지다. '요즘 저는 이런 생각을 하고 살아요. 이런 얘기가 요즘]]></content>
    </entry>
</feed>