<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-12T21:11:22.409Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 아들, 청각 장애 있었다…"네 인생은 내가 책임져" ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692655"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 이진우를 보호하고픈 고현정의 모정(母情)이 공개된다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우 분)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황. 이런 가운데 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨를 감싸 안은 채 애틋한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민 결혼, 이미 알고 있었네…"내년에 장가 가겠다" 환호 ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692654"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박즈’가 일본 야마나시현으로 떠나 신비로운 후지산을 영접한다. 오는 14일 방송되는 ‘니돈내산 독박투어3’ 17회에서는 일본 야마나시현으로 22번째 여행을 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 후지산을 배경으로 친근한 산악회 패션을 선보이는가 하면, 다양한 현지 음식과 문화를 체험하는 현장이 펼쳐진다. 또한 이들은 일본의 시내를 배경으로 한 공식 포스터도 최근 선보였는데, ‘독박투어 공식 게임’인 ‘독파트’ 게임을 하는 포즈를 취해 보이면서 일본 편에 대한 기대감을 높였다. 이날 ‘독박즈’는 일본의 상징이자 세계문화유산인 후지산이 위치한 야마나시현에 도착한다. ‘독박 산악회’를 결성한 듯 단체로 등산복을 갖춰 입고 등장한 이들은 저 멀리 보이는 후지산을 바라보며 감탄한다. 그러던 중, 홍인규는 “눈 덮인 후지산을 기대했는데”라며 눈이 전혀 없는 후지산의 모습에 아쉬워한다. 반면 김준호는 “부정적으로 생각하지마~ 럭키비키잖아!”라고 씩씩하게 외친다. 그러자 장동민은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['야인시대' 황우연, "4억 원 사기 피해…아내에게 미안"('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692653"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우연이 사기 피해를 고백하면서 아내에게 미안함을 전했다. 12일 방송된 MBN '특종세상'에서는 배우 황우연이 '마음의 상처를 안고 귀촌한 사연'에 대해 털어놨다. 이날 방송에서 드라마 '야인시대', '신의'에 함께 출연하며 친해진 배우 송경철이 황우연의 집을 찾았다. 황우연은 송경철에 대해 "가족에게도 말 못 한 사연을 유일하게 터놓을 수 있는 사람이다"고 얘기했다. 송경철이 "그쪽하고는 얘기가 잘 되고 있냐"고 물었고, 황우연은 "얘기가 안 되고 있다. 돈 줄 생각은 안 하고 무조건 기다리라고 한다. 한 달만 쓴다고 해놓고"고 전했다. 이어 황우연은 "그쪽이 골프 사업을 했는데 돈이 많은 줄 알았는데 땅이란 땅은 다 대출받았다고 하더라. 땅의 값어치보다 우리가 빌려준 돈이 더 많다"며 액수에 대한 질문에 "4억이다. 내 것만 4억이고 다른 사람 것은 3억, 6억도 있고 말도 못한다"고 말했다. 그러면서 황우연은 "이럴 때일수록 제수씨 옆에 가서 있어라. 좀 도와주고"고 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 눈물 터졌다…"내가 복에 겨워 살았구나, 너무 죄송"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692652"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다' 박나래가 직접 김장을 하며 할아버지와 할머니 생각에 울컥한 모습이 포착됐다. 13일 방송 예정인 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 박나래가 '김장 요정' 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습이 공개된다. 그동안 할아버지와 할머니의 마음이 담긴 김치를 먹어온 박나래는 "내가 정말 복에 겨워 살았구나"라며 눈시울을 붉혀 눈길을 모은다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 박나래와 '김장 요정' 정재형의 김장 파티 현장이 담겨 있다. 두 사람은 양파, 사과, 배를 갈아 양념을 준비하는데, 튼실한 생조기와 생새우까지 믹서기에 모두 넣고 갈기 시작한다. 이것이 바로 '할머니의 김장 비결'이라고. 여기에 목포 갈치 액젓까지 더해 극한의 감칠맛을 만들어낸다. 1차로 완성된 김치 양념을 맛본 정재형은 "대박이다!"라며 두 눈을 번쩍 뜬다. 이어 맛을 본 박나래는 고개를 갸우뚱 하더니, 갈치 액젓을 추가하고 마지막 히든 재료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'나솔' 레전드=돌싱 16기, 세상 뒤집어 놔"..경리 '발끈'[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289088"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 16기 영자가 '기수 자부심'을 드러냈다. 12일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'에서는 미스터 배와 데이트에 나서는 16기 영자, 10기 정숙, 22기 영숙의 모습이 그려졌다. 이날 16기 영자는 다른 이들과 함께 데이트를 위해 식당에 가던 도중 미스터 배에게 "'나는 솔로' 16기 다 보셨냐"고 물었다. 이에 미스터 배가 "보다가 말았다"고 답하자 영자는 "끝까지 좀 보셔라"고 발끈했다. 그러자 10기 정숙은 "(16기는) 재미가 없었을 거다. 10기 만큼 재미가 없었다"고 자신감 넘치게 말했다. 이를 들은 16기 영자는 깜짝 놀라며 "16기 도파민 돈다"고 외쳤다. 이 모습을 스튜디오에서 지켜보던 MC 데프콘은 "16기 장난 아니다"고 말했고, MC 경리 역시 "(16기 때문에) 세상이 난리가 났는데 무슨 소리하시는 거냐"며 돌연 목소리를 높여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["性관계 싫진 않아"..'12년간 7번 임신' 본능 부부, 이혼 안 한다 [이혼숙려캠프][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289087"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 본능 부부가 이혼을 하지 않기로 결정했다. 지난 12일 오후 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'는 6기 부부들의 재산 분할과 양육권에 대해 저마다 다른 의견으로 맞서는 가운데, 변호사 상담과 최종 결말이 공개됐다. 이날 본능 부부의 아내는 현재 자녀가 6명, 뱃속에 있는 아이까지 7명임에도 가장으로서 책임감 보다 욕구가 우선인 남편의 행동에 지쳐 이혼을 요구했다. 실제로 남편은 '이혼숙려캠프'에서도 주체할 수 없는 성욕을 내비쳤다. 아내는 "이혼 의사가 조금 남아 있다"라고 말했으나 남편은 "전혀 없다"라고 밝혔다. 두 사람의 이혼에서 가장 큰 쟁점은 다름 아닌 양육권. 남편은 아내의 결정을 존중하고 받아들인다고 했다. 하지만 아내가 "아이 7명의 양육권 모두를 남편에게 넘기겠다"라고 하자 남편은 당황했다. 아내 측은 "여섯 명의 출산으로 몸이 약해졌다. 아이 여섯을 혼자 거의 전담해서 키워서 이혼하게 된다면 아내는 남편에게 아이를 다 넘기고 열심히 경제 활동을 시작해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 김수현, ‘GD와 친구들’ 합류…김태호 PD와 7년만 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401194"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 새 예능프로그램 ‘GD와 친구들’에 합류한다. 13일 방송가에 따르면 김수현은 김태호 PD의 새 예능프로그램 ‘GD와 친구들’에 출연한다. ‘GD와 친구들’은 김태호 PD와 가수 지드래곤이 함께 하는 새 예능 프로그램이다. ‘GD와 친구들’의 구체적인 포맷은 알려지지 않았으며, 조만간 촬영에 돌입해 내년 방송 예정이다. ‘GD와 친구들’은 최근 7년여 만에 컴백한 지드래곤의 출연뿐 아니라 ‘무한도전’ 이후 김태호 PD와 MBC가 손을 잡았다는 소식으로 일찍이 화제를 불러모으고 있다. 또 배우 황정민, 정해인, 방송인 정형돈, 조세호 등이 출연한다는 소식이 전해지며 기대를 자아내고 있는 상황이다. 여기에 예능 프로그램에서 자주 볼 수 없었던 김수현의 출연 소식이 기대감을 더한다. 김수현은 올해 초 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’을 통해 지난 2017년 ‘무한도전’ 볼링 특집 이후 7년여 만에 예능 나들이에 나선 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙 “♥윤정수와 9년째 결혼 생활하는 줄, 재혼 오해까지”(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931715"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 여전히 윤정수와 결혼 생활 중이라고 오해를 받았다. 12월 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서는 김숙과 윤정수가 강릉 임장에 나선 모습이 공개됐다. 두 사람은 프라이빗 독채 펜션으로 운영 중인 매물을 소개했다. 수영장을 갖춘 이국적인 분위기의 집에 감탄하던 두 사람은 집 내부에 있는 사우나 시설을 체험했다. 김숙은 “근데 이러고 있으면 안 좋은 점이 있다. 사람들이 아직도 결혼 생활하고 있는 줄 안다. 난 심지어 재혼인 줄 안다”라며 “‘최고의 사랑’이 재방이 계속되고, 어떤 분들은 재밌어서 유튜브로 다시 보시는 분들도 많다. 아직도 같이 살고 있는 줄 안다”라고 9년째 오해를 받고 있다고 전했다. 다이어트를 하겠다며 식욕억제제까지 먹었던 윤정수는 식혜를 흡입했고, 김숙은 “식욕억제제 먹지 않았어?”라고 물었다. 윤정수는 “그거 한끼용이다. 아까 장칼국수랑 다 휩쓸려 내려갔다”라고 변명했다. 식혜를 먹던 윤정수는 “못하겠어. 어지러워”라며 사우나를 탈출했고, 김숙은 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래 결혼 날짜까지 확정 “김숙♥윤정수와 합동결혼식 하고파”(홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931714"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 양세형과의 결혼 날짜를 정했다. 12월 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 박나래는 김숙, 윤정수와 합동 결혼식을 기대했다. 김숙은 윤정수와 강릉의 매물을 소개하던 중 ‘님과 함께2-최고의 사랑’ 출연 당시 2030년에도 싱글이면 두 사람이 결혼하기로 약속했던 일을 떠올렸다. 촬영 내내 티격태격했지만 김숙은 제작진과 인터뷰에서 “오빠는 항상 똑같았던 것 같다. 좀 버릇없게 굴어도 다 잘 받아준다”라고 말했다. 윤정수도 “(김숙이) 맛있는 음식을 갑자기 막 흡입할 때가 있다. 그 열정이 가끔 귀여워 보일 때가 있다. 같이 살 집은 아니지만 마치 신혼집을 보러 다니는 느낌이었다. 너무 좋았다”라고 만족했다. 김숙, 윤정수의 영상을 본 주우재는 “저희도 두 분 정하자”라고 박나래, 양세형의 결혼 날짜를 정해주자고 제안했다. 박나래는 “2030년. 김숙 커플이 2월 8일에 하시고 우리가 2월 9일에 한다”라고 말했다. 양세형은 “저는 전혀 얘기한 적 없다”라고 선을 그었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수 30억 빚 청산→♥김숙과 결혼 약속 “변호사 공증까지 받아”(홈즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931713"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙, 윤정수가 2030년 결혼 약속을 떠올렸다. 12월 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 김숙, 윤정수는 강원도 강릉 임장에 나섰다. 두 사람은 매물로 향하던 중 올해 준공된 매매가 6억 원대 강릉 신축 아파트를 언급했다. 요즘 관심있는 매물이 있냐는 질문에 윤정수가 “관심 있는 매물보다도 자신이 무엇인가를 깨달아야 한다”라고 강조하자, 주우재는 “순수 궁금증이다. 잘 아시는데 파산을 한 이유가 뭔가”라고 물었다. 윤정수는 과거 사업 투자 실패와 보증으로 30억 원대의 빚을 져 당시 20억 집이 경매로 넘어갔다. 이로 인해 2013년 파산 선고를 받았으나 2019년 신용 회복 소식을 전했다. 발끈한 윤정수는 “제가 심지어 학과도 경영학과 출신이다. 제가 보증을 잘못 섰다. 제가 MBC에서 라디오를 한 적이 있는데 거기 출연료도 압류가 됐었다”라고 말했다. 차 안에서도 티격태격하던 두 사람은 수영장까지 갖춘 이국적 프라이빗 펜션 매물을 보고 감탄했다. 캠핑존을 둘러보던 김숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진시몬 “사기 당해 빚 7억, 7년간 업소일 하며 청산”(특종세상)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931712"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진시몬이 사기 당해 진 빚을 7년 만에 청산한 사연을 털어놓았다. 12월 12일 방송된 MBN 밀착 다큐멘터리 '특종세상' 665회에서는 자작곡 '보약같은 친구'로 일약 스타덤에 오른 가수 진시몬이 트로트 가수로 제2의 전성기를 맞이하기 전까지 힘들었던 인생사를 전했다. 아버지가 초등학교 3학년 때 갑작스럽게 돌아가시며 홀어머니 밑에 컸다는 진시몬은 이날 "제가 육지 대학 가고 싶어할 때 가족 회의, 친척 회의를 해서 '그냥 제주에 있어라. 돈이 어디 있냐'고 해서 제주대에 들어갔다. 또 음악한다니까 어머니가 말렸다"고 회상했다. 결국 제주대 법학과에 들어가 신문기자 꿈을 꾸기 시작했다는 진시몬은 1989년 강변가요제에서 입상을 하며 가수로 진로를 바꿨다. 그의 데뷔곡 '낯설은 아쉬움'은 가요 차트 4위를 기록하며 크게 히트, 진시몬을 단숨에 스타덤에 올려놨으나 그는 계속해서 생활고에 시달려야 했다. 진시몬은 "돈을 벌 수 있는 구조가 아니었다. 저는 그때 당시 선생님하고 의리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈 기름진 머리 감고 원피스 변신, 등 노출에 라미란 탄성(텐트밖)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931711"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈의 변신에 배우 라미란이 탄성을 내질렀다. 12월 12일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 9회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 명소 여행이 이어졌다. 이날 멤버들은 알페디시우시를 떠나 돌로미티의 서쪽 초원, 동쪽 돌산을 한눈에 볼 수 있는 '돌로미티 테라스 전망대'로 향했다. 부슬부슬 내리는 빗속 만반의 준비를 마친 멤버들은 1인당 4만 원이라는 비싼 왕복 케이블카 가격에 당황도 잠시, 큰맘 먹고 총 112유로(약 16만 원)을 결제했다. 멤버들은 기대감을 안고 해발 2950m 위로 향했다. 하지만 고도가 높아질수록 비가 점점 더 많이 쏟아지더니, 도착한 전망대 위는 안개만 자욱했다. 라미란은 "대박이다. 아무것도 안 보인다. 말도 안돼"라며 허탈함을 감추지 못했고 이세영은 케이블카 가격을 재확인하며 아쉬워했다. 그래도 7월인데 쌓여있는 전망대 위의 눈과, 레스토랑의 따뜻한 음식이 멤버들에게 힐링이 되어줬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황정음 복귀작’→‘호평’ 이미지 반전시킨 ‘솔로라서’… 그 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401191"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음의 예능 복귀작으로 관심을 모았던 ‘솔로라서’가 출연자들의 진솔한 이야기를 담아내며 호평을 얻고 있다. 지난 10월 29일 첫 방송된 SBS Plus‧E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’는 솔로로 생활하고 있는 연예인들의 일상을 관찰하는 리얼리티 프로그램이다. MC로는 신동엽, 황정음이 활약하고 있다. ‘솔로라서’에는 지난 2008년 이혼한 배우 명세빈, 지난 1월 남편상을 당한 사강, 솔로로 생활 중인 윤세아 등 다양한 이야기를 가진 여자 연예인들이 출연해 일상을 공개하고 있다. ‘솔로라서’는 출연자의 상황에 따라 이혼, 사별 등의 소재를 자연스럽게 언급하지만 그들의 이야기를 통해 자극적인 모습을 끌어내기보다 잔잔한 일상에 초점을 맞춰 호응을 얻었다. 지난 2022년 디즈니플러스 ‘너와 나의 경찰수업’ 이후 약 2년 만에 ‘솔로라서’를 통해 시청자들을 만난 사강은 프로그램 출연 후 많은 응원을 받았다고 밝히며 “아이들의 단단한 모습을 볼 수 있어서 감사했다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연, 서태지에 곡 받은 최초 가수 “박진영이 춤추지 말라고”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931710"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 서태지와의 인연을 공개했다. 12월 12일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 원미연은 댄스곡에 도전했던 때를 회상했다. 원미연은 “제가 ‘젊음의 행진’ MC를 하고 있었다. 서태지와 아이들이 저희 프로그램에서 데뷔를 하게 된 거다. MBC에서 데뷔하고 ‘젊음의 행진’에서 신곡 발표를 하러 왔다. ‘난 알아요’라고 하는데 ‘저게 무슨 음악이지?’라면서도 템포가 너무 좋아서 매니저님한테 ‘저도 저런 빠른 곡 하나 있으면 받았으면 좋겠다’라고 했다”라며 “매니저님이 ‘그럼 태지한테 얘기해볼게’라고 해서 제가 서태지 씨한테 곡을 받게 됐다. ‘그대 내 곁으로’라는 곡이다”라고 설명했다. 서태지에게 최초로 곡을 받은 가수가 된 원미연은 “그때부터 듀스, 서태지와 아이들, 노이즈, DJ DOC 이런 댄스그룹들이 물밀듯이 난리가 났다. 그때 박진영 씨가 ‘날 떠나지마’를 할 때다. 박진영 씨한테 ‘나도 댄스곡을 하고 싶어서 곡을 받았다’라고 했다”라고 회상했다. 이어 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황우연, 4억 사기→야반도주한 지인 고소 “믿은 내가 바보”(특종세상)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931709"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우연이 믿었던 지인의 사기와 야반도주에 자책했다. 12월 12일 방송된 MBN 밀착 다큐멘터리 '특종세상' 665회에서는 배우 황우연의 안타까운 근황이 공개됐다. 국민 드라마 '야인시대'에 시구문 패거리 우두머리 짝코로 출연해 얼굴을 알린 황우연은 이날 사기 피해를 고백했다. 늦은 시각 야반도주 한 흔적만이 남은 골프 연습장을 다른 피해자들과 함께 찾은 황우연은 "골프 연습장 운영하는데 한 달만 쓴다고 돈을 빌려달라고 해서 빌려줬는데 (못 받고 있다)"며 본인의 경우 "4억을 빌려줬다"고 토로했다. 믿었던 지인에게 배신을 당했다는 황우연은 "내 자신에게 너무 화가 난다. 배신감이 (든다). 내가 바보인 것은 너무 사람을 좋아하고, 너무 사람을 믿은 것"이라며 억울해했다. 현재 황우연은 배우 생활을 하며 생긴 공황장애 치료를 위해 내려간 양평의 직접 지은 전원주택에서 유기견 세 마리와 살고 있었다. 황우연은 "최근 1년 전만 해도 너무 행복했다. 매일 파티하고 매일 사람들하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진시몬 “26살 子 3개월 전 사망, 국제변호사 된 장남에 집착하게 돼”(특종세상)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931708"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진시몬이 세 달 전 막내아들을 잃고 하나 남은 큰아들에 더욱 집착하게 된 안타까운 사연을 전했다. 12월 12일 방송된 MBN 밀착 다큐멘터리 '특종세상' 665회에서는 자작곡 '보약같은 친구'로 일약 스타덤에 오른 가수 진시몬의 사연이 공개됐다. 이날 제주도 한 시장을 찾은 진시몬은 "고향이 제주잖나. 고향에 오면 꼭 한 번씩 들른다"고 말했다. 이런 진시몬은 장은 보지 않고 우두커니 앉아 지나가는 사람만 하염없이 바라봐 의아함을 자아냈다. 진시몬은 "어르신들 장사하는 걸 보면 다 사연이 있는 분들인데 열심히 일하는 모습을 보면 힘도 나고 위로도 받는다"고 밝혔다. 진시몬은 약 세 달 전 사랑하는 막내아들 진주환 씨를 잃었다. "막내아들이 외국에서 유학생활을 하다가 거기서 사회생활까지 하면서 바쁘게 살았다. 그러다가 갑작스럽게 심장마비로 먼저 하늘나라에 가게 됐다"는 것. 필리핀에서 의류 사업을 하며 밤낮을 쪼개 일한 탓인지 갑자기 심장마비로 쓰러지며 26세 어린 나이에 허망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 미모에도 울끈불끈 전완근 깜짝 “거의 김종국”(텐트밖은유럽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931707"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 울끈불끈 전완근을 보여줬다. 12월 12일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 9회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 명소 여행이 이어졌다. 이날 비 오는 날씨에 우중 캠핑을 하면서 멤버들은 닭곰탕을 만들어 먹은 뒤 후식으로 노란 멜론을 잘라 먹었다. 하지만 노란 멜론은 기대처럼 달지 않았고, 이세영이 "진짜 무맛이네"라고 하자 라미란은 불쑥 "이걸 무라고 생각하고 깍두기 담그면 어떠냐"고 제안했다. 라미란 대신 이세영이 멜론 김장에 나섰다. 이때 깍둑 썰기한 멜론을 양념에 무치는 이세영의 전완근을 발견한 곽선영은 "울끈불끈 난리났다"며 신기해했다. 라미란은 "김종국 씨처럼"이라며 웃었고, 이세영은 "힘 안 준다고 안 줬는데 (멜론이) 이미 마모가 좀 됐다"고 너스레 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍서범은 안 된다” 원미연, 비밀연애 조갑경에 당부했는데(같이 삽시다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931706"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 과거 조갑경, 홍서범의 연애를 눈치챘던 순간을 떠올렸다. 12월 12일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 원미연은 조갑경과 오랜 친분을 공개했다. 솥밥으로 박원숙, 혜은이, 남궁옥분과 식사를 하던 원미연은 “그때 조갑경 씨하고 쇼핑도 많이 다녔다. 갑경이가 쇼핑을 너무 좋아한다. 아이쇼핑”이라며 “그때 우리가 돈이 어딨나. 돈을 벌어도 다 의상비로 나갔다. 조갑경 씨가 남동생이 셋이다. 얼마나 생활력이 강하고 똑똑한지 모른다”라고 조갑경을 칭찬했다. 원미연은 “용평에 생방송을 하러 갔는데 가수들한테 숙소를 하나씩 줬다. 갑경이한테 ‘배고픈데 우리 라면이라도 끓여 먹고 자자’라고 했더니 ‘조금 있으면 서범 오빠가 온다’라고 했다. 같은 사무실에 있었다”라며 “자꾸 서범 오빠 얘기를 하길래 ‘갑경아 너 혹시 서범 오빠랑 사귀니?’라고 물었다. 갑경이가 ‘아니야. 누가 그래’라고 하더라”고 설명했다. 이어 “그래서 내가 ‘갑경아. 너는 돈 많고 편하게 해주는 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엄마 자랑스러워” 박원숙, 子 사망 전 인터뷰에 감동+먹먹(같이 삽시다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931705"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 먼저 세상을 떠난 아들의 진심에 감동했던 순간을 떠올렷다. 12월 12일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 박원숙은 손녀의 졸업 패션쇼에 참석하기 위해 촬영 중 자리를 비웠다. 이날 방송에서 박원숙, 혜은이, 남궁옥분, 원미연은 석파정 등에서 그림 같은 경치를 즐겼다. 원미연은 박원숙의 말은 무조건 듣는 혜은이의 모습에 놀랐다. 1977년 드라마 ‘왜 그러지’에서 박원숙과 고모, 조카 사이로 나온 혜은이는 “드라마 할 때도 고모를 좋아했다. 우리 친척을 보는 것 같았다. 힘들 때마다 큰언니가 굉장히 나한테 힘을 실어주셨다. 어쩌면 ‘난 혼자구나’라고 느낄 때 다시 시작할 수 있게 나한테 힘을 주신 분이 큰언니시다. 난 큰언니가 무슨 말을 하셔도 무조건 복종이다”라고 말했다. 원미연은 35년지기 강수지에게 감동했던 사연을 공개했다. 원미연은 “아빠가 중환자실에 계실 때 제가 9일을 중환자실에서 먹고 잤다. 그때 수지가 임신 8개월 차였는데 병원을 찾아와서 먹을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영숙 “많이 먹어도 49㎏” 자랑에 10기 정숙 대놓고 “재수없어”(나솔사계)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931704"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙의 자기자랑에 10기 정숙이 대놓고 심기불편을 드러냈다. 12월 12일 방송된 ENA, SBS Plus 예능 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다(나솔사계)' 91회에서는 돌싱들이 여자들의 선택으로 첫 번째 데이트를 나갔다. 이날 22기 영숙은 미스터 배, 10기 정숙, 16기 영자와 3대1 데이트를 나서며 대화를 주도했다. 차 안에서 22기 영숙은 뒷자리에 앉은 상태로도 미스터 배와 끊임없이 대화를 나눴다. 그러면서 22기 영숙은 "전 라면 4개씩 먹는다. 면 잘 먹고 밥도 잘 먹고. 아빠가 대접에 밥을 줘서 1인분이 어느 정도인지 잘 모른다"며 대식가 면모를 자랑했고 미스터 배는 "그런데 그 몸매를 유지하시는게"라며 감탄했다. 22기 영숙의 자랑은 식당에 가서도 이어졌다. 10 정숙, 16기 영자와 달리 혼자 냉면 곱빼기에 공깃밥까지 시켜 먹으며 폭풍 식사를 한 22기 영숙은 "저 몇㎏ 같냐"고 물었고, 미스터 배가 53㎏을 짐작하자 "49㎏"라고 밝혀 놀라움을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙 “올챙이 꼬리 없을수도” 2세 원하는 미스터 백김 노산 걱정(나솔사계)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931703"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10기 정숙이 어김없이 매콤한 발언을 보여줬다. 12월 12일 방송된 ENA, SBS Plus 예능 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다(나솔사계)' 91회에서는 돌싱들이 여자들의 선택으로 첫 번째 데이트를 나갔다. 이날 미스터 배, 22기 영숙, 16기 영자와 3대1 데이트를 나간 10기 정숙은 미스터 배와 16기 영자가 1대1 대화를 나누는 동안, 22기 영숙에게 원래 선택하려 했던 미스터 백김을 언급하며 "내 스타일은 아니다 솔직히. 난 체격 있고 잘 웃고 잘 챙겨주는 사람을 좋아하는데 그 오빠는 키가 너무 작고 피부가 너무 안 좋다"고 말했다. 22기 영숙이 "언니가 관리 시켜줘야지"라고 조언하자 10기 정숙은 "레이저를 얼마나 받아야 하는 거냐. 천만 원 넘게 나오겠다. 실컷 관리 다 해놓고 다른 여자에게 가버리면"이라며 웃음을 터뜨렸다. 22기 영숙은 "그래도 되게 자상하신 느낌이고 순진하다"고 미스터 백김을 칭찬했다. 그러자 10기 정숙은 "순진한 남자 싫다. 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 연체동물급 관절 꺾기‥해외서도 관리 삼매경(텐트밖은유럽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931702"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이탈리아에서도 열심히 관리하는 모습을 보여줬다. 12월 12일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 9회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 돌로미티 명소 여행이 이어졌다. 이날 트레치메 뷰 캠핑장에서 아침을 맞이한 이주빈은 육체 수양으로 하루를 시작했다. 연체동물급 관절 꺾기로 몸부터 푼 이주빈은 아침 줄넘기 루틴도 바로 시작했다. 선명한 트레치메를 바라보며 이주빈은 쉬지 않고 양발 뛰기, 양발 교차 뛰기, 깽깽이를 하더니 쌩쌩이로 마무리를 했다. 아름다운 경치를 앞에 두고 관리를 게을리하지 않는 모습이 감탄을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“스킨십=뱀이 만지는 느낌” 결벽증 미스터황에 “‘나솔사계’ 어떻게 나왔지?”[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931701"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출연자 미스터 황의 충격적인 고백들이 MC들까지 놀라게 했다. 12월 12일 방송된 ENA, SBS Plus 예능 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다(나솔사계)' 91회에서는 돌싱들이 여자들의 선택으로 첫 번째 데이트를 나갔다. 이날 10기 영자와 1대1 데이트를 나가며 미스터 황은 "우당탕탕 푼수 같은 느낌을 좋아한다"며 10기 영자에 대한 호감을 드러냈다. 이에 10기 영자는 웃음을 터뜨리며 좋아했지만, 곧 미스터 황이 "두바이 초콜릿 먹어봤냐. 전 그거 먹고 응급실 갔다. 감기 때문에 후각, 미각이 없어서 '아무 반응이 없네'한 순간 기도와 위가 다 부은 거다. 칼로 도려내는 것처럼 아프고 따끔거려서 계속 약을 더 넣어달라고 했다. 위 아픈 게 내려간 후론 온몸에 발진이 일어났다"며 견과류 알레르기를 고백하자 표정이 심각해졌다. 미스터 황은 세끼를 다 잘 챙겨먹는 10기 영자와 다른 점이 많았다. 아침밥 대신에 콜라를 먹고 하루종일 안 먹다가 퇴근 후 한끼를 먹는 1일 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 본능 남편, 아내 도망→다른 男 걱정 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964747"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 본능 남편이 숨겨 온 걱정을 드러냈다. 지난 12일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 본능 부부가 심리 검사를 받은 가운데 본능 남편이 아내에게 궁금했던 점을 물어 이목이 쏠렸다. 가장 먼저 나온 질문은 '남편과 아이들을 두고 몰래 도망치고 싶었던 때가 있었나?'였다. 아내가 "자주는 아니더라도 있다"라고 솔직히 밝혔다. 이에 방송인 서장훈이 안타까워했다. 남편을 향해 "아내가 이런 생각까지 한다는데, 살도 빼고, 움직이고, 돈도 좀 벌어와야 하는 거 아니냐?"라며 일침을 가했다. 아내의 생각에 다소 충격받은 남편이 "그동안 생활이 후회됐다"라고 말했다. 이어진 두 번째 질문이 더 충격적이었다. '당신은 다른 남자를 만나고 싶나?'가 등장했다. 서장훈이 어이없어했다. "질문이 아주~ 도망가고 싶냐? 다른 남자 만나고 싶냐?"라고 곱씹으면서 헛웃음을 지었다. 아내가 이런 질문에 "아니다. 그건 아니다. 지금 남편도 썩 좋은 남편이 아닌데, 다른 남자를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연 "서태지 곡 처음 받은 가수, 바로 나" 깜짝 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964746"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 서태지 곡을 처음 받은 가수가 자신이라고 밝혔다. 지난 12일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 가수 원미연이 서태지와의 인연을 공개했다. 그는 "'젊음의 행진' MC 할 때 서태지와 아이들이 신인이었다. 우리 방송에 와서 신곡을 발표하는데, 생소한 노래에 놀랐다"라고 회상했다. 원미연은 "노래 템포가 너무 좋아서 매니저한테 '저도 저런 빠른 곡 하고 싶다' 말했다. 매니저가 얘기해 줘서 서태지 씨한테 곡을 처음으로 받게 됐다"라면서 '그대 내 곁으로' 작곡을 서태지가 해줬다고 털어놔 놀라움을 선사했다. 원미연은 "그때부터 듀스, 서태지와 아이들, 노이즈, DJ DOC, 김건모 이런 댄스 가수들이 많이 나와 난리가 났다. 박진영 씨가 '날 떠나지 마' 할 때였다"라며 "나도 댄스곡에 도전하고 싶어서 곡을 받았고, 박진영 씨한테 내 춤을 보여줬다. 그랬더니 '누나, 그냥 발라드를 하세요. 느낌은 참 좋은데, 발라드를 하세요' 하더라"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 이영표, 빚더미 앉았다…"남은 건 대출 뿐", 결국 경기 중단 ('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692650"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10경기에 1100만원을 기부한 이영표가 "남은 건 136만원의 대출뿐"이라고 밝힌다. 대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’에서 마침내 한국 풋살 최강팀 '아이콘FS'와 선수들간의 몸을 사리지 않는 대접전이 예고된다. 오는 13일 공개되는 '뽈룬티어'에서는 드디어 10회를 맞아 ‘마지막 승부’를 앞둔 영표팀이 '풋살 최강' 아이콘FS와의 대결을 앞두고 위기에 처한다. 심지어 이영표는 "내게 남은 것은 136만원의 대출뿐이다"라는 의미심장한 발언을 남겨 궁금증을 자아낸다. 전국 생활체육 풋살대회 최다 우승팀이자 풋살 국가대표까지 보유하고 있는 아이콘FS는 축구 레전드들이 모인 영표팀과의 대결에서 5대 0 압승을 예상하며 강한 자신감을 보인다. 이에 이영표는 "혹시 영광이가 5골씩 먹는다고 소문났냐"며 농담으로 받아치고, 김영광 역시 "제가 또 거기까지 내려갔냐?"며 자폭하는 모습을 보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터 황 "과거, 결벽 심했다…전처와 플라토닉" 고백 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964742"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:42.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 미스터 황이 10기 영자에게 전처와의 결혼 생활과 속사정을 고백했다. 지난 12일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 10기 영자와 미스터 황의 데이트 현장이 담겼다. 10기 영자의 선택으로 영자와 미스터 황의 데이트가 펼쳐졌다. 결혼생활 10년 후 혼자 된 지 1년이 됐다는 황은 "집만 공유하는 남남"이라며 전처와의 결혼 생활을 언급했다. 황은 결혼 생각이 없었지만, 카페의 단골이었던 전처의 생각지 못했던 대시에 결혼을 생각했다고. 황은 "지금보다 결벽 같은 게 심했다, 지금은 많이 괜찮아진 상태다"라며 결벽 강박이 심했던 과거를 고백했다. 이에 전처와 초반 8개월 내내 싸웠지만, 결혼하자고 뱉은 말에 대한 책임으로 10년간 결혼 생활을 했다고 전했다. 더불어 황은 "정상적인 가족생활을 해본 게 아니다"라며 "전처와 거의 플라토닉이었다"라고 스킨십에 불편한 마음을 털어놨다. 황은 "몸에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란→이세영, 한여름 눈싸움…기상 악화 한풀이 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007964712"/>
        <updated>2024-12-12T20:10:43.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아' 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 여름 눈싸움을 즐겼다. 지난 12일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 돌로미티의 심장 트레치메로 향하는 텐밖즈(라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영)의 모습이 담겼다. 돌로미티의 명소 트레치메로 향하는 길, 앞서 텐밖즈는 돌로미티를 360도로 즐길 수 있는 '돌로미티 테라스 전망대'를 찾았다. 케이블카에 탑승한 텐밖즈는 한여름의 겨울 날씨와 비에 걱정하기도. 구름을 뚫고 도착한 전망대 앞은 안개만이 가득해 모두를 탄식하게 했다. 라미란은 "어떤 장관이었을까?"라며 마치 돌로미티 장관이 보이는 듯 연기하기도. 설상가상 우박까지 내리는 상황. 그때, 텐밖즈는 쌓여있는 눈을 발견하고 한여름의 눈싸움으로 날씨의 서러움을 풀었다. 이어 이세영이 인당 4만 원을 내고 오른 곳에서 안개밖에 보지 못하는 상황을 아쉬워하자, 곽선영이 "구름 속에 있는 좋은 경험 하는 거지"라며 하트 모양으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]2차 윤석열 탄핵소추안 표결 전망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603925"/>
        <updated>2024-12-12T18:13:51.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 대국민 담화를 통해 다시 한번 비상계엄의 정당성을 주장하자, 여야 대표 모두 반발하고 있다. 14일(내일) 2차 탄핵소추안 표결을 앞두고 여당에서도 표결 참여 선언이 이어지면서 가결 가능성이 높아졌다는 관측이 나오는데…. 계엄 사태로 촉발된 정국 대혼돈 상황을 자세히 짚어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’오예주, 풋풋·순수·청순한 첫사랑 아이콘이 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002401665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002401665"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오예주 정유미 아역으로 주지훈-정유미 멜로 서사 끌고가는 엔진 역할 요즘 이 여배우 보는 재미가 쏠쏠하다. ‘사랑은 외나무 다리에서’에 출연하고 있는 배우 오예주(20)다. 오예주는 2021년 tvN 드라마 ‘갯마을 차차차’에서 신민아 아역으로 잠깐 나왔고, 2022년 tvN 드라마 ‘슈룹’에서 병조판서의 딸이자 성남대군을 사랑하는 여인 윤청하 역으로 시청자에게 얼굴을 알렸지만 그리 분량이 많지 않았다. 하지만 오예주가 요즘 한창 방송중인 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’에서 18세의 어린 윤지원 역으로 출연하며 풋풋하고 청순한 첫사랑의 대명사로 떠올랐다. 오예주 무엇보다 깨끗한 외모가 한몫한다. 순수한 이미지다.드라마 ‘화양연화’에서 윤지수로 나온 이보영의 대학생 시절 역을 맡은 전소니도 외모와 분위기가 큰 역할을 했는데, 오예주도 그못지 않다. 수지에 이어 첫사랑의 아이콘 같은 느낌도 든다. 외모와 분위기가 눈길을 끄니, 시청자는 캐릭터에 몰입할 준비를 갖춘 셈이다. ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘본능 부부’ 아내 “이혼 생각 없어…남편, 살 빼고 취업하길” (‘이혼숙려캠프’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412945"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 본능 부부 아내가 이혼 유예를 결정했다. 12일 방송된 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서는 본능 부부가 최종 조정에 나선 모습이 그려졌다. 이날 본능 부부 남편 김은석 씨는 양육권에 대해 “나는 아내가 원하는 대로 해주고 싶다. 내가 아이들을 데려오든지 안 데려오든지 간에 아내가 이렇게 하고 싶다고 했을 때 그 의견을 존중해주고 싶다”고 말했다. 아내 김보현 씨 측 변호인은 “우리는 아이 7명의 양육권 모두를 남편에게 넘기겠다”고 해 모두를 놀라게 했다. 이어 “김보현 씨는 아이 6명의 출산으로 몸이 많이 약해졌다. 그리고 6명을 거의 맡아서 키웠다. 이혼하게 되면 김보현 씨는 아이들을 넘기고 열심히 경제 활동을 시작해서 양육비를 지급하는 방향으로 생각하고 있다”고 설명했다. 김보현 씨는 “내가 경제력이 없지 않았냐. 그게 가슴에 꽂혔던 것 같다”고 말했다. 양육비 80만 원 제안에 김은석 씨도 동의했다. 판사는 김보현 씨에게 “진짜로 이혼할 생각이 있냐”고 물었다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김이나 울컥' 이재엽, 상금 1억 주인공…'대학가요제' 초대 우승자 등극 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320381"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백석예대 이재엽이 '대학가요제' 초대 우승자로 등극, 1억 원의 주인공이 됐다. 12일 방송된 TV조선 'TV조선 대학가요제' 최종회에는 MC 전현무와 심사위원 김형석, 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유를 비롯해 스페셜 심사위원 이적이 등장했다. 이날 생방송으로 진행된 'TV조선 대학가요제'에서는 심사위원 김형석과 톱텐의 스페셜 무대가 펼쳐졌다. 서경대 펜타클, 서울예대 최여원, 경희대 더티슈, 서경대+서경대 대학원 홀리베어, 백석예대 이재엽, 동국대 황건우, 서울예대 페투페, 호원대 오이스터즈, 서경대 대학원 조현서, 호원대+동아방송예대 양치기소년단은 '꿈의 대화', '나 어떡해', '해야', '내가' 등으로 결승전의 포문을 열었다. 특히 MC 전현무도 마지막에 등장, 톱텐과 함께했다. 이어 9인의 심사위원이 등장했다. 참가자들과 무대를 함께 꾸민 김형석은 "참가자들의 무대 중압감을 느낄 수 있었다. 너무 떨렸다. 캠퍼스로 돌아온 느낌이었다"고 밝혔다. 스페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 치매를 이기는 뇌의 비밀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003876191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003876191"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 13일 오후 7시 ‘메디컬 다큐-명의보감’을 방송한다. 치매를 어떻게 미리 알고 예방할 수 있을지 알아본다. 우리 몸에 쌓이는 각종 독성 물질은 뇌에도 차곡차곡 쌓여 기억력과 판단력을 저하시키고 두뇌에 안 좋은 영향을 끼친다고 한다. 가벼운 건망증을 방치했다가 치매로 발전할 수도 있다. 치매를 이겨내는 사람들의 뇌는 어떤 비밀을 갖고 있는지 사례들을 통해 알아본다. 9년째 치매 노모를 부양하고 있는 한 사람을 만난다. 어머니를 위해 음식 준비를 하고 식사 중에도 반찬을 직접 올려드리고 있다. 자식의 도움 없이는 움직일 수 없는 어머니에 몸도 마음도 힘들지만 최선을 다하며 곁을 지키고 있다고 한다. 그러나 치매 어머니를 돌보느라 정작 본인의 몸을 챙기지 못한 그는 결국 두뇌 건강에 문제가 생기기 시작했다. 두뇌 건강에 특별히 신경 쓰고 있는 사람도 만나본다. 그는 갑자기 나타난 건망증 증상에 급히 두뇌 건강을 챙기기 시작했다고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30억 빚 파산 윤정수 “보증 잘못 섰다가‥라디오 출연료까지 압류”(홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931700"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤정수가 과거 빚보증 때문에 출연료까지 압류됐던 상황을 떠올렸다. 12월 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 김숙은 강릉 출신 윤정수와 함께 강릉 임장에 나섰다. 장동민은 윤정수에게 “요즘에 추천하거나 관심 있는 매물 있나”라고 물었다. 윤정수는 “관심 있는 매물보다도 자신이 무엇인가를 깨달아야 한다. 철학적으로 내가 돈을 원하는가, 라이프를 원하는가를 알아야 한다”라고 강조했다. 그때 주우재는 “순수 궁금증이다. 잘 아시는데 파산을 한 이유가 뭔가”라고 질문했고, 윤정수는 펜을 날리며 발끈했다. 윤정수는 과거 사업 투자 실패와 보증으로 30억 원대의 빚을 져 당시 20억 집이 경매로 넘어갔다. 이로 인해 2013년 파산 선고를 받았으나 2019년 신용 회복 소식을 전했다. 윤정수는 “제가 심지어 학과도 경영학과 출신이다. 제가 보증을 잘못 섰다. 제가 MBC에서 라디오를 한 적이 있는데 거기 출연료도 압류가 됐었다”라고 말했다. 김숙이 “그럼 이 출연료도 압류인가”라고 장난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7남매 둔 본능 부부, 이혼 유예 결정..."살 빼고 취업"→"손버릇 고쳐" (이숙캠)[종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320378"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’에서 '본능 부부' 아내 측이 7명 아이의 양육권을 포기하겠다고 밝혀 남편을 깜짝 놀라게 만들었다. 그러나 결국 아이들을 잘 키워보고 싶다고 이혼 유예 결정을 내렸다. 12일 JTBC '이혼숙려캠프'에선 본능부부의 최종 조정 결과가 공개됐다. 양육건에 대해 본능 남편은 아내 뜻에 따르겠다고 말했고 아내 측은 “현재 자녀 6명과 내년에 태어날 일곱째가 출생할 예정이다. 7명의 양육권 모두를 남편에게 넘기도록 하겠다”라고 말했다. 아내 측은 “아이 6명의 출산으로 몸이 많이 약해졌다. 이혼 시 양육권을 넘기고 열심히 경제활동을 하고 양육비를 주겠다”고 말했다. 7명 양육권을 포기하겠다는 아내의 말에 본능 남편은 “솔직한 이야기로 벙 쪘던 것 같다”라고 밝혔다. 이에 서장훈은 “아빠가 양육했을 때 둘째가 육아를 하고 있는데 이 와중에 만약 엄마가 없다면 아빠 혼자 아이들 7명을 돌봐야 한다면 그럼 모든 짐이 11살 그 친구에게 가게 된다. 그거는 큰일이다”라고 걱정했다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채무 부부 아내, '자산 거의 없음'에도 3억 재산 '7대3' 분할 요구…남편 '황당' (이혼숙려캠프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806128"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프'에서 채무 부부의 최종 조정 과정이 전해졌다. 12일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들의 최종 조정이 공개됐다. 본능 부부, 폭군 부부에 이어 37살 동갑내기 채무 부부가 최종 조정에 나섰다. 아내는 돈에 대한 남편의 지나친 압박과 잔소리가 있었다고 말했지만, 알고 보니 빚이 있던 사실을 남편에게 숨긴 사실이 드러났다. 아내가 남편에게 진 빚은 8천 만 원 가량이었다. 심리 상담 시간을 통해 아내의 빚이 200만 원 가량 더 있다는 사실에 남편은 거듭된 충격에 빠진 바 있다. 캠프 첫날 이혼 의사가 30%라고 말했던 남편은 둘째 날 "현재 제 이혼 의사는 60%다"라며 아내를 향한 불신을 드러냈다. 아내는 "제가 이혼 신청을 하기는 했지만, 이혼숙려캠프를 통해 반성을 많이 했다. 남편이 괜찮다고 하면 잘 살아보고 싶다"고 했다. 이에 남편은 "저는 이혼에 대한 마음을 좀 진지하게 생각하게 되지 않았나 싶다"고 말했고, 아내는 "그럼 죽기살기로 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군 부부’ 남편 “재산분할, 아내에 8주고 싶어” (‘이혼숙려캠프’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412944"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 폭군 부부 남편이 재산 분할 조정에서 뜻밖의 의견을 냈다. 12일 방송된 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서는 폭군 부부가 최종 조정에 나선 모습이 그려졌다. 이날 폭군 부부 아내 박세나 씨는 “나는 이혼 의사가 있다. 이혼하면 어떻게 되는지 알고 싶다”고 말했다. 반면 남편 강경우 씨는 “나는 이혼 의사가 없다”고 말했다. 두 사람의 의사가 불일치했기에 이혼을 전제로 한 조정이 진행됐다. 재산 분할부터 시작됐다. 박세나 씨 측 변호인은 “전체 재산 포함해서 남편 4, 아내 6 비율을 주장한다”고 말했다. 자녀 양육권도 달라고 했다. 그러나 강경우 씨가 원하는 재산 분할은 2대 8이었다. 강경우 씨는 “나는 2대 8까지 생각하고 있다. 내가 2라고 생각한다”고 해 모두를 놀라게 했다. 강경우 씨는 “처음에는 그냥 5대 5라고 생각했는데 어제 이혼 선배와 상담할 때 아이들 생각에 마음이 바뀌었다”고 말했다. 이어 “다 주고 싶은데 20%를 따로 뺀 건 내가 다시 시작하려고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영숙, 미스터 배에 플러팅 "우월한 비율→좋은 유전자…6명 낳고파" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806127"/>
        <updated>2024-12-12T15:09:28.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙이 본인에 자신감을 드러내며 다자녀에 대한 의지를 보였다. 12일 방송된 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 3MC가 솔로 남녀들의 데이트를 지켜봤다. 이날은 '돌싱 민박' 여자들의 첫 선택으로 데이트가 진행됐다. 그 가운데 10기 정숙과 16기 영자, 22기 영숙이 미스터 배를 선택하며 다대일 데이트가 성사됐다. 식당으로 이동하는 차 안에서는 영숙이 네 사람 사이에서 대화를 주도적으로 이끌어 눈길을 끌었다. 영숙은 "라면 4개씩 먹는다"라며 마른 몸과 상반되는 대식가 면모를 드러내 미스터 배를 놀라게 만들었다. 식사하던 중 미스터 배가 "각자 첫인상을 밝혀보는 건 어떠냐. 저는 제 사진 하나 있어서 감격이었다. 식사 한 번 대접해야겠다 싶더라"라고 제안하자 정숙은 미스터 백김, 영자는 미스터 흑김을 선택했다고 밝혔다. 이에 미스터 배가 "이중엔 날 선택한 사람이 없나"라고 하자 조용히 있던 영숙이 "저는 대접하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12년간 7번 임신' 본능부부 아내, 양육권 모두 포기했다…"전부 남편에게 줄 것" ('이숙캠')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692649"/>
        <updated>2024-12-12T15:09:28.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격 선언이 이어진 6기 부부들의 최종 조정이 공개됐다. 12일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들의 최종 결말이 공개됐다. 부부들이 재산 분할과 양육권에 대해 저마다 다른 의견으로 맞서는 가운데, 변호사 상담과 최종 조정에서 예측불가 반전이 거듭됐다. 먼저 남편의 폭언, 폭행과 아내의 음주 문제로 갈등을 겪었던 '폭군 부부'는 변호사 상담에서 박민철, 양나래 변호사에게 촌철살인 조언을 듣고 예상과는 다른 법적 판단에 충격을 받았다. 때리는 시늉만 했을 뿐 아내를 폭행하지는 않았다는 남편에게 박민철 변호사는 "시늉만 해도 폭행죄"라며 위협적인 행동이 위자료 청구도 가능한 심각한 문제임을 알려줬다. 또한 아내는 자신의 음주 문제가 폭언과 폭행만큼 심각한 문제라는 양나래 변호사의 조언을 듣지만 곧바로 인정하지 못하는 모습을 보였다. 특히 아내는 자신이 오롯이 피해자로 인정받기 어려우며 재산 분할에 있어서도 우위에 있기 어렵다는 변호사의 말에 깜짝 놀랐다. 이처럼 잘잘]]></content>
    </entry>
</feed>