<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-19T23:08:41.215Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 'Mr. 플랑크톤' .. "인생 마지막, 로맨틱 코미디"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068163"/>
        <updated>2024-10-19T23:07:48.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)의 새로운 시리즈 'Mr. 플랑크톤'이 우도환, 이유미, 오정세, 김해숙의 4인 4색 캐릭터 스틸을 공개했다. 오는 11월 8일 공개되는 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디를 그린다. 인생 마지막 방랑에 나선 ‘해조’(우도환)와 예기치 못한 동행을 하게 된 전 연인 ‘재미’(이유미), 두 사람을 쫓는 순애보 신랑 ‘어흥’(오정세) 그리고 범상치 않은 종갓집 종부 ‘범호자’(김해숙)의 다채로운 매력은 이들이 완성할 이야기에 대한 궁금증을 높인다. 먼저, 재미와 어흥의 결혼식에서 포착된 불청객 해조의 모습부터 비를 맞고 있는 그의 공허한 눈빛, 재미와 함께할 때 비로소 내비치는 미소까지 해조의 여러 표정은 그에 대한 호기심을 자극한다. 우도환은 “해조는 누구보다 자유로운 영혼”이라며 “그가 가진 자유분방함을 잘 표현해 보고 싶었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웃기고 슬픈 우리 시대 신데렐라 이야기…영화 '아노라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014994183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014994183"/>
        <updated>2024-10-19T23:07:48.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 칸영화제 황금종려상 수상작…미키 매디슨 뛰어난 연기 영화는 아름다운 환상을 스크린에 펼쳐내면서 관객이 고통스러운 현실을 잠시나마 잊게 해주지만, 때로는 환상을 파괴함으로써 관객을 차가운 현실 앞에 세우기도 한다. 올해 칸국제영화제에서 황금종려상을 받은 숀 베이커 감독의 '아노라'가 그런 영화다. 이 영화는 미국 뉴욕의 시끌벅적한 클럽에서 스트리퍼로 일하는 여성 아노라(미키 매디슨 분)의 이야기다. 영화 속 아노라는 서비스 노동자로 그려진다. 동료 직원들과 사용자가 있고, 업무 능력에 따라 평가받는다. 꽤 자유롭게 일주일 휴가를 쓸 수도 있다. 아노라는 몸을 갈아 넣듯 일하지만, 벌이는 시원치 않다. 전철이 시끄러운 소리를 내면서 도착하는 역사 바로 앞 다닥다닥 늘어선 남루한 집에 사는 것만 봐도 알 수 있다. 어느 날 클럽에 놀러 온 러시아 갑부 아들 이반(마크 에이델슈테인)이 아노라에게 반하면서 이야기가 본격적으로 펼쳐진다. 아노라에게 푹 빠진 철부지 이반이 급기야 청혼하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 멋진 배우이자 엄마.."순정적이기보다 도전하는" [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003275047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003275047"/>
        <updated>2024-10-19T23:07:48.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현(39세)은 첫 한국영화 주연작으로 관객을 만나고 있다. 한국 배우 중 가장 먼저 마블 영화서 비중 있는 역할을 맡아 화제를 모았고, 뛰어난 미모로 먼저 주목 받았던 수현은 어느덧 자신의 필모를 하나씩 쌓아가며 믿고 보는, 연기 인생 스무살이 다 돼가는 배우가 되어 있다. 수현은 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 인터뷰에서 자신의 이야기를 솔직하게 말하며 멋진 여자이자 배우이자 엄마의 모습을 보여줬다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. '8월의 크리스마스', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다'의 허진호 감독이 연출을 맡아 '보통의 가족'에서 평범한 가족의 모습을 통해 인간의 내면을 밀도 있게 그려냈다. 수현은 극중 지수 역을 맡아 설경구와 부부 호흡을 맞췄다. 수현은 첫 한국영화 데뷔를 앞두고 "기분이 좋다. 좋은데 뿌듯하기도 하고 사실 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스마일2’ 환영이 잠식해버린 팝스타 스카이…앞에 웃고 있는 건 환상일까 저주일까 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001101602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001101602"/>
        <updated>2024-10-19T23:07:48.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘스마일2’에서 팝스타 스카이 라일리(나오미 스콧 분)가 기괴하게 미소짓고 있는 한 소녀 팬에게 사인을 하고 있다. 사진 | 롯데엔터테인먼트 팝스타 스카이 라일리(나오미 스콧 분)는 갑작스레 환영을 보기 시작한다. 눈앞에 웃고 있는 마약 중독자인 친구 루이스 프레골리(루카스 게이지 분)를 찾아갔다가 앞에서 잔혹하게 죽는 걸 목격하면서부터다. 환영이 보인다며 죽어가던 얼굴을 하던 루이스는 벤치 프레스 바벨을 무참하게 얼굴로 찍으며 웃으며 죽는다. 18일 개봉한 ‘스마일 2’는 ‘스마일1’과 연속성을 이어간다. ‘미소’를 짓는 이들은 하나 같이 문제가 있다. 1에서도 스스로 목숨을 끊은 이들은 모두 이런 증상을 보이며 숨졌다. 2에선 스카이로 옮겨온다. 영화에선 일종의 기생충(Parasite)으로 명명된다. 인간을 숙주로 삼아 잠식하고 병들게 해 먹어치우는 방식이다. 팝스타 스카이는 마약과 술에 찌들어 산다. 연인 폴 허드슨(레이 니콜슨 분)과 음주를 잔뜩하고 차에 몸을 싣고 가다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 박정민 "강동원, 눈치 안 봐도 되는 선배...차승원 연기 존경스러워" [mhn★인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000248946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000248946"/>
        <updated>2024-10-19T23:07:48.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전,란' 박정민 "종려 칼질은 울분...첫 사극, 쉽지 않았어요" [mhn★인터뷰①]에 이어서... 박찬욱, 강동원, 차승원. '전,란'을 통해 한국 영화계를 대표하는 선배들과 호흡을 맞춘 배우 박정민이다. 그들과의 작업은 어땠을지도 궁금하다. '전,란'은 박찬욱 감독이 각본과 제작에 참여한 작품이다. 처음 대본을 본 느낌은 어땠을까. 박정민은 "헤어질 결심 때도 느꼈지만, 박 감독님 대본은 우아하다. 동시에 소설 같다는 생각도 든다. 배우들이 상상하면서 연기하기 편하게 쓰여 있다. 중간중간 유머도 있어서 늘 재밌다"라고 극찬을 아끼지 않았다. 박찬욱 감독과는 앞서 '헤어질 결심', '일장춘몽'을 통해 연을 맺은 바 있다. 그리고 이번 작품을 통해 세 번째로 함께 작업하게 됐다. 박정민은 그 과정을 "헤어질 결심에서 감독님을 처음 뵀고, 이후에 후시 녹음을 갔다가 일장춘몽에 캐스팅됐다. 끝나고 전란까지 하게 됐다"라고 소개하며 "일장춘몽으로 절 테스트해 보신 게 아닌가 합리적 의심]]></content>
    </entry>
</feed>