<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-27T22:11:04.769Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나2' 개봉 첫날 20만명 봤다…압도적 1위 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007932476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007932476"/>
        <updated>2024-11-27T22:10:16.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 신작 '모아나2'가 개봉 첫날 박스오피스 1위로 출발했다. 28일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '모아나2'는 지난 27일 19만 6880명의 관객을 동원하며 누적관객수 19만 7728명을 기록, 박스오피스 1위에 올랐다. '모아나2'는 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅 마우이와 새로운 선원들과 함께 숨겨진 고대 섬의 저주를 깨러 떠나는 위험천만한 모험을 담았다. '모아나2'는 1편의 성공으로 개봉 전부터 일찌감치 기대작에 등극한 만큼, 이날 압도적인 일일관객수로 1위를 차지해 앞으로의 흥행 추이를 더욱 주목케 한다. 2위는 '위키드'로 이날 6만 2310명의 관객이 관람해 누적관객수는 82만 139명으로 집계됐다. 3위는 송승헌 조여정 박지현 주연의 '히든페이스'로 이날 4만 5482명의 관객이 찾아 누적관객수는 48만 1303명을 나타냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 <스켈레톤 크루>, 정이삭 감독과 존 왓츠의 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068993"/>
        <updated>2024-11-27T22:10:16.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 12월 3일 디즈니+에서 공개되는 오리지널 시리즈 &lt;스켈레톤 크루&gt;가 정이삭 감독과 &lt;스파이더맨&gt; 시리즈의 존 왓츠 감독의 협업으로 화제를 모으고 있다. 스페이스 어드벤처를 그린 이 작품은 평화로운 행성에서 시작된 네 친구의 모험을 다룬다. 우연히 신비한 물체를 발견한 이들이 위험한 은하계를 헤쳐 나가며 집으로 돌아가는 여정을 담아 전 세대가 즐길 수 있는 감동과 스릴을 예고한다. 존 왓츠 감독은 정이삭 감독에 대해 "&lt;미나리&gt;는 놀라운 작품이었고, 젊은 배우들과의 섬세한 협업 능력이 돋보였다"고 극찬하며 "&lt;스켈레톤 크루&gt;에서 그의 시선이 작품에 신선함을 더할 것"이라고 말했다. 정이삭 감독 역시 “컨셉 아트를 보고 바로 참여를 결심했다”며 작품에 대한 기대감을 전했다. 그는 "&lt;스켈레톤 크루&gt;는 온 가족이 함께 감동을 느낄 수 있는 웰메이드 시리즈가 될 것"이라고 덧붙였다. 는 주드 로를 비롯해 신예 라비 카봇-코니어스, 케리 콘돈 등 매력적인 배우진과 존 왓츠, 정이삭 외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이렇게 눈이 오는데도 '모아나2' 첫 날 20만명 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012928444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012928444"/>
        <updated>2024-11-27T22:10:16.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 영화 '모아나2'가 공개 첫 날 20만명에 육박하는 관객을 끌어 모으며 박스오피스 1위로 출발했다. '모아나2'는 27일 19만6800명이 봐 '위키드'(6만2310명)를 밀어내고 박스오피스 정상에 올랐다. 흥행세는 주말까지 이어질 거로 전망된다. 28일 오전 6시30분 현재 '모아나2' 예매 관객수는 약 18만8000명으로 예매 순위 1위에 올라 있다. 2위 '위키드'(약 8만4500명)과는 10만명 가량 차이가 난다. '모아나2'는 2016년에 나온 '모아나' 후속작이다. 선조들에게 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅 마우이 그리고 새로운 선원들과 함께 숨겨진 고대 섬의 저주를 깨러 떠나는 이야기를 담았다. 배우 아울리이 크러발리오가 모아나를, 드웨인 존슨이 마우이를 맡아 목소리 연기를 했다. 이밖에 박스오피스 순위는 3위 '히든 페이스'(4만5482명·누적 48만명), 4위 '글래디에이터2'(2만368명·누적 78만명), 5위 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오동진 영화만사] 41년만에 빛을 본 영화 ‘전장의 크리스마스’가 주는 메시지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397747"/>
        <updated>2024-11-27T21:08:26.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1983년에 만들어진 오시마 나기사 감독의 ‘전장의 크리스마스’가 41년이 지난 지금에서야 국내에서 개봉된 것에는 일정한 사정이 있다. 1983년은 영화와 대중음악 등 일본의 대중문화가 국내에 개방되기 전이다. 일본 영화 개방은 1998년 김대중 정부가 들어서고 나서야 단행된 일이다. ‘전장의 크리스마스’는 전쟁 포로 수용소를 다룬 영화이고 퀴어 영화다. 첫 장면은 자바섬 영국군 포로수용소에서 동성애로 빚어진 소동을 다룬다. 수용소의 네덜란드 포로와 재일 조선 군인이 성행위를 하다 들켰고 그것 때문에 할복을 하네 마네 하는 얘기가 펼쳐진다. 이 영화의 개봉이 늦춰진 것은 동성애에 대해 거부감이 있었던 당시의 국내 사회적 정서 때문이기도 했지만 동성애의 주체가 재일 조선인이어서 한국인 비하 논란이 빚어질 것을 우려했기 때문이기도 했다. 지금 생각하면 다소 전근대적 발상이 아닐 수 없다. 어쨌든 그러다 이 영화는 한국의 영화 마니아들 사이에서 그 존재감을 잃었고 40여 년간 역사 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임'은 '오징어 게임'을 넘어설 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012928431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012928431"/>
        <updated>2024-11-27T21:08:26.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2는 시즌1을 능가할 수 있을까. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 다음 달 26일 공개된다. 공개까지 한 달이 채 남지 않았다. 넷플릭스는 이미 '오겜 모드'로 전환한 듯 광폭 행보를 보이고 있다. 주축인 황동혁 감독과 배우 이정재는 약 두 달 전부터 전 세계 매체와 만나며 '오징어 게임' 새 시즌을 홍보하고 있다. 지난해 현장 공개, 올해 간담회 등 엠바고를 걸었던 행사 관련 기사도 최근 차례로 공개됐다. 다음 달 2일엔 전 세계 최초로 시즌2 1화 시사회가 국내에서 열리고, 9일엔 배우만 10명이 참석하는 대대적인 제작발표회도 예정돼 있다. ◇넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2 대대적인 홍보 시작 일반적으로 대규모 영화·시리즈는 공개를 한 달 가량 앞두고 홍보를 시작한다. 이와 달리 '오징어 게임' 시즌2는 공개일을 3개월 남겨 두고 본격 홍보에 돌입했다. 넷플릭스가 이 작품을 얼마나 중요하게 생각하는지 알 수 있는 대목이다. 국내 홍보사 관계자는 "전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스'→'글래디에이터2' 흥행 복병…웰메이드 청불 영화의 반란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894569"/>
        <updated>2024-11-27T21:08:26.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘히든페이스’ 스틸. (사진=스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스, NEW) 연말 극장가에 ‘히든페이스’(감독 김대우)와 ‘글래디에이터2’(감독 리들리 스콧) 등 웰메이드 청불(청소년관람불가 등급) 영화들의 약진이 눈에 띈다. 10대 관객을 동원할 수 없는 한계에도 다양한 볼거리와 몰입도 높은 연출, 흥미진진한 스토리 전개로 입소문을 모으면서 박스오피스에서 잔잔한 흥행 돌풍을 일으키고 있다. ‘위키드’ 좌판율 제쳤다…청불 스릴러의 반란 지난 20일 개봉한 송승헌, 조여정, 박지현 주연의 스릴러 영화 ‘히든페이스’가 대표적이다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진(송승헌 분) 앞에 수연의 후배 미주(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 집 안의 밀실에 갇혀 이들의 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 약혼자의 외도를 밀실에서 목격한다는 파격 설정, 박지현의 과감한 노출로 개봉 전부터 화제의 중심에 섰다. 그동안 정사, 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 길 잃었지만, 럭키 '모아나2'잖아!..독보적 '애니버스터' 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285824"/>
        <updated>2024-11-27T21:08:26.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["우리가 가지 못할 길은 없어!" '모아나2'가 업그레이드된 볼거리로 화려하게 귀환, 올겨울 극장가 흥행을 정조준했다. 27일 개봉한 애니메이션 영화 '모아나2'는 지난 2017년 1편에 이어 8년 만에 돌아온 디즈니 신작. 전편은 국내에서 누적 관객 231만 명을 동원하고 전 세계 흥행 수익 6억 4300만 달러(한화 약 8981억 원)를 거두며 성공적인 론칭을 알렸었다. 디즈니 사상 최초로 폴리네시아(오세아니아 하위 지역, 태평양의 중남부에 산재하는 1000여 개의 작은 섬들의 총칭) 공주를 내세운 만큼 확실한 차별화를 자랑했던 '모아나'. 이는 태평양 제도 사람들에 대한 진정성 있는 오마주로 자연스럽게 신선한 매력을 쌓아올릴 수 있었다. 그들의 특성을 충실히 살린 덕에 전형적인 외형에서 벗어나고, 캐릭터성 뚜렷한 '모아나'(바다를 뜻하는 폴리네시아어)라는 이름이 탄생됐다. 이에 따라 능력도 전에 볼 수 없던 '바다와의 교감'으로 매끄럽게 이어지며 개성과 동시에 역동적인 비주얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 손예진과 결혼 후 선택한 첫 작품..'하얼빈'에 담은 진정성 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285815"/>
        <updated>2024-11-27T20:11:38.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 실존인물 안중근 장군에 진심과 진정성을 담았다. 고민하고 고뇌하며 만들어낸 안중근은 어떤 모습일까. 지난 27일 오전 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 제작보고회가 열렸다. 이날 행사에는 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱 그리고 우민호 감독이 참석했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현빈은 이번 작품에서 안중근 장군으로 변했다. 현빈은 이토 히로부미 저격 사건을 중심으로 한 안중근 의사의 다른 모습, 대한의군 참모중장 안중근이자 장군 안중근을 그려 냈다. 현빈은 "우민호 감독님과 첫 작업인데 처음 이 작품을 감독님에게 제안 받고 첫 미팅 했을때의 기억이 아직 생생하다. 이 작품에 대한 감독님의 진심과, 이걸 제대로 만들고자하는 의지와 열정을 느낄 수 있었다"라며 "이 분과 작품을 하면 의미있는 작품을 하겠다는 생각을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[900만송이 튤립밭서 피어난 왕따-퀸카의 우정… “넌 한계가 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003600812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003600812"/>
        <updated>2024-11-27T19:04:33.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“파퓰러! 넌 이제 곧 파퓰러∼.” 마법의 나라 오즈 북부 길리킨에 있는 시즈 대학. 예쁘고 인기 많은 퀸카 ‘글린다’(아리아나 그란데)가 노래를 흥얼거리며 뛰어다닌다. 피부가 초록색인 탓에 친구가 없는 왕따 ‘엘파바’(신시아 이리보)를 꾸며주는 일에 신난 것. 원래 룸메이트인 글린다와 엘파바는 사이가 좋지 않은 앙숙이었다. 하지만 우연한 계기로 서로를 이해하고 우정을 쌓은 뒤엔 ‘절친’이 된다. 글린다는 엘파바의 머리를 매만져주고 화장하는 법도 알려준다. “모든 걸 바꾸면 앞으로 넌 인기가 많아질 것”이라고 치켜세운다. 20일 전 세계 최초로 국내 개봉한 영화 ‘위키드’는 오즈의 나라 마녀 글린다와 엘파바의 우정을 그리는 데 초점을 맞춘다. 자기애 가득한 사교적 퀸카 글린다와 무뚝뚝하고 정의감에 찬 왕따 엘파바는 ‘다르다’는 이유로 서로를 싫어했지만, 점점 마음을 열고 가까워진다. 영화는 2시간 40분의 상영시간 중 대부분을 둘의 대학 생활에 할애하며 이 과정을 섬세하게 그려낸다.]]></content>
    </entry>
</feed>