<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-08T05:09:35.501Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 이연두에 직장내 괴롭힘 당했다(‘맹꽁아’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170485"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’가 첫 회부터 짠내 나는 맹공희네 이야기로 현실 공감을 불러일으켰다. 지난 7일 저녁 첫 방송 된 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근, 극본 송정림) 1회에서는 제이스패션 계약직 디자이너 맹공희(박하나 분)의 혹독한 인턴 적응기가 펼쳐졌다. 1회 시청률은 13.2%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록, 월요일에 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 첫 회부터 시청자들의 관심을 입증했다. 어제 방송에서 공희는 정규직 공채 3개월을 앞두고 떠돌이 직장생활을 청산하기 위해 고군분투했다. 공희는 온갖 허드렛일을 도맡는가 하면 절대 권력자 강지나(이연두 분)의 냉대와 구박에도 굴하지 않고 버텨냈다. 남편 맹경태(최재성 분)에게 가게를 맡기고 동창 모임에 나간 강명자(양미경 분)는 친구 정주리(전수경 분)와 크게 다퉈 흥미를 유발했다. 명자는 의사 아들 맹공부(이은형 분)와 패션 회사에 취직한 딸 공희에 대한 자랑을 늘어놨지만, 희대의 라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석·강나언·최건·손동표·한채린, ‘0교시는 인싸타임’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170476"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’이 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린의 출연을 확정, 5인 5색 라인업을 완성했다. 오는 11월 첫 공개될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(극본 고이찬, 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석은 인싸 중에서도 인싸이자 대형 기획사의 연습생으로 전교생들에게 완벽한 존재로 추앙받는 ‘강우빈’ 역으로 열연을 펼친다. 강우빈은 뛰어난 비주얼은 물론 공부까지 잘하는 캐릭터로 웹툰의 설정값을 넘치게 받은 본투비 슈퍼스타 같지만 절대 누구에게도 들켜서는 안 될 비밀을 감추고 있는 인물이다. ‘완소남’ 변신을 예고한 김우석은 특유의 댕댕이 매력으로 보는 이들의 마음을 사로잡을 전망이다. 하이틴 로코에 도전장을 내민 김우석 표 ‘강우빈’ 캐릭터는 어떻게 완성될지 귀추가 주목된다. 강나언은 마음으로는 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이런 모습 처음”…신혜선, ‘이진욱 한정’ 러블리 꽃받침(나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027912"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선의 연애시절 이진욱에게만 선보인 러블리한 꽃받침 스틸이 공개됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 5회 시청률 수도권 3.2%, 전국 2.8%를 기록, 또다시 자체 최고시청률을 경신하며 올 가을 꼭 봐야하는 원픽 로맨스 드라마에 등극했다. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 앞서 방송된 5회에서는 은호(신혜선 분)의 과거 서사와 함께 동생 혜리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, '엄친아' 정해인과 망부석 베드신? "말보다 행동이었다면…" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238220"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민이 문제의 장면으로 꼽힌 베드신에 대한 솔직한 생각을 밝혔다. 정소민은 8일 오후 서울 강남구에서 tvN 주말드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은, 연출 유제원) 종영을 기념해 iMBC연예와 인터뷰를 진행했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마 친구 아들이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기를 그렸다. '엄마친구아들'은 엄청난 화제성으로 인기몰이를 한 작품이지만, 호불호 갈리는 연출로 원성을 산 대목도 존재했다. 특히 남녀 주인공의 첫날밤을 묘사하는 장면에서 두 사람이 미동도 없이 대사만 주고받아 몰입을 방해한다는 지적이 가장 컸다. 이에 대해 정소민은 "내 작품을 볼 때 항상 늘 아쉬움을 느끼는 편이다. 애정이 큰 만큼 그렇다. 남들은 모르는 아쉬움이다. 때론 어떤 장면은 다시 하더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["욕·자극 無" 황인엽→배현성, 피 안 섞인 가족들의 힐링 로맨스 '조립식 가족' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780346"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'의 감독과 배우들이 시청자들에게 힐링을 자신했다. 8일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 김승호 감독, 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그리며 중국 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 극중 최원영은 윤주원(정채연 분)의 아빠로 동네에서 칼국수 집을 운영하며 아이들의 삼시세끼 따뜻한 밥상을 책임지는 '윤정재' 역을 맡았고, 최무성은 김산하(황인엽)의 아빠이자 윤정재(최원영)와는 또 다른 방식으로 아이들을 지키는 우직하고 듬직한 구석이 있는 파출소 경장 '김대욱'을 연기한다. 먼저 최원영은 "평범한 일상의 가족이야기라 더 다가왔다"며 "큰 자극은 없지만 묘한, 우리 삶 같은 맛에 참여하겠다는 결심이 섰다"고 출연한 이유를 밝혔다. 이어 최무성은 가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 갑질배우 논란 터지고 잠적하더니..1년만에 아들 만났다(‘개소리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170474"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’의 이순재와 박성웅 부자가 우여곡절 끝에 재회한다. 오는 9일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진) 5회에서는 새로운 사건에 휘말리는 이순재와 소피, 그리고 주변 인물들의 점진적인 관계 변화가 그려질 예정이다. 지금까지 4회가 방송된 ‘개소리’는 매주 발생하는 새로운 사건들과 뒤통수를 때리는 반전, 그리고 속 시원한 해결 과정을 보여주며 안방극장을 사로잡았다. 특히 개의 말을 알아듣게 된 후 거제도의 ‘명예 탐정’에 등극한 이순재의 활약이 빛을 발하는 가운데, 그를 피해 1년간 잠적한 아들 이기동(박성웅 분)이 점차 이순재의 곁을 맴돌기 시작하며 이 부자(父子)의 관계성이 어떤 바람을 일으킬지 시선을 모았다. 이런 가운데 오늘(8일) 공개된 스틸에는 드디어 운명적(?)으로 재회한 이순재와 이기동의 모습이 담겼다. 이순재는 먼발치에서 한가롭게 게임을 즐기는 이기동을 발견하곤 굳은 표정으로 접근하고 있어 긴장감을 더한다. 아버지를 발견하고 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족', 선풍적 인기 끈 中 원작 흥행세 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008896"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국에서 선풍적인 인기를 끈 '이가인지명'이 한국에서 '조립식 가족'이라는 이름으로 리메이크돼 올가을 안방극장에 따뜻한 힐링을 책임진다. 8일 서울 신도림동 라마다 서울 신도림에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 출연배우인 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성과 김승호 감독이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 그리는 로맨스물이다. 김승호 감독은 "각자 다른 사연을 가진 세 명의 아이들이 두 명의 아버지와 함께 10년 동안 함께 살다가 이별하고 다시 만나는 이야기를 그린다. 로맨스와 가족애가 모두 담긴 드라마"라며 "중국 드라마가 원작이긴 하지만 가족이라는 소재는 모두에게 공감을 이룬다고 생각했다. 생활 문화는 한국식으로 소화했고, 또 한국 배우들이 가진 매력과 장점들이 보일 수 있도록 싱크로율을 100%에 가깝도록 구현하려고 했다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박신혜♥︎’ 최태준, 드라마 촬영 중 맞은 생일(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170472"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화기애애한 분위기를 자랑하는 ‘다리미 패밀리’ 비하인드 영상이 공개됐다. 지난 5일과 6일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향) 3, 4회는 서강주(김정현 분)와 이다림(금새록 분), 차태웅(최태준 분) 등 앙숙 호흡을 발산한 세 사람의 물오른 케미스트리로 시청자들의 시선을 사로잡았다. 또한 고봉희(박지영 분)가 딸 다림의 눈 수술비를 구하기 위해 고군분투하는 장면은 보는 이들의 마음을 먹먹하게 만들며 감동을 선사했다. 탄탄한 연기력을 바탕으로 ‘다리미 패밀리’의 주역들이 주말 안방극장을 휘어잡고 있는 가운데, 어제(7일) 공개된 3, 4회 비하인드 영상에는 김정현(서강주 역)과 금새록(이다림 역), 최태준(차태웅 역)이 유쾌한 에너지를 뿜어내고 있어 시선을 모은다. 공개된 비하인드 영상 속 김정현과 금새록, 최태준은 본격적인 촬영에 앞서 감독님과 함께 리허설을 진행, 진지 모드를 가동했다. 이어 김정현이 “다시는 다림 씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 도망 다니더니 결국 이순재와 재회(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906555"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재와 박성웅이 재회한다. 10월 9일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/연출 김유진) 5회에서는 새로운 사건에 휘말리는 이순재와 소피, 그리고 주변 인물들의 점진적인 관계 변화가 그려진다. 지금까지 4회가 방송된 ‘개소리’는 매주 발생하는 새로운 사건들과 뒤통수를 때리는 반전, 그리고 속 시원한 해결 과정을 보여주며 안방극장을 사로잡았다. 특히 개의 말을 알아듣게 된 후 거제도의 ‘명예 탐정’에 등극한 이순재의 활약이 빛을 발하는 가운데, 그를 피해 1년간 잠적한 아들 이기동(박성웅 분)이 점차 이순재의 곁을 맴돌기 시작했다. 이 가운데 공개된 스틸에는 드디어 운명적으로 재회한 이순재와 이기동의 모습이 담겼다. 이순재는 먼발치에서 한가롭게 게임을 즐기는 이기동을 발견하곤 굳은 표정으로 접근하고 있어 긴장감을 더한다. 아버지를 발견하고 소스라치게 놀라는 이기동의 얼굴에서 당황스러움과 난처함을 읽을 수 있다. 과연 이들 부자가 다시 만난 후 어떤 소란이 일어날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 성형외과 의사에 빙의된 얼굴(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170459"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 펼치는 K-성형의 세계를 엿볼 수 있는 ‘페이스미’ 1차 티저 영상이 공개됐다. 오는 11월 6일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 8일(오늘) 공개된 1차 티저는 수술 상담을 받으러 온 환자들과 마주한 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 모습으로 포문을 연다. 정우는 각자의 사연을 지닌 환자들의 고민에도 눈 하나 꿈쩍하지 않는 태도로 일관한다. 이는 자신이 맡은 일 앞에서는 철두철미하면서도 냉정한, 카리스마 넘치는 정우의 성격이 돋보이는 대목이다. 이어진 장면 속 수술방 안에서 예리한 눈빛을 장착한 정우는 화려한 손기술을 자랑하며 시선을 압도한다. 영상에서도 볼 수 있듯이 수술 실력만큼은 그 누구에게도 뒤처지지 않는 그는 환자의 외상만 보고도 단번에 치료 방법까지 그려내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "가족에서 연인으로"…황인엽♥정채연♥배현성, 파격적인 삼각 로맨스 ('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683603"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["가족에서 연인이 되는 부분들이 굉장히 설레더라고요. 파격적일 수 있는 부분이라 설레기도 했습니다." 배우 정채연이 8일 서울 라마다서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 제작발표회에서 피 한 방울 안 섞인 가족에서 연인으로 발전하는 관계에 대해 이렇게 말했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 작품. 중국 후난위성TV 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 이날 행사에는 김승호 감독과 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. 김승호 감독은 "각자 다른 사연을 가진 3명의 아이들이 2명의 아빠들과 함께 10년 동안 가족으로 살다가 각자의 삶으로 잠시 이별한 뒤에 다시 만나게 된 청춘들의 설레는 로맨스"라고 소개했다. 원작과의 차별점에 대해 김승호 감독은 "중국 드라마라고는 하지만, 가족들끼리 공감할 수 있는 이야기 자체는 전세계적으로 공감대를 이룬다고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 이런 얼굴도 있었네…♥이진욱 향한 밀착 꽃받침 미소 ('나의해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683602"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혜선의 연애시절 이진욱에게만 선보인 러블리한 꽃받침 스틸이 공개됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 존재감을 뽐내고 있다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 앞서 방송된 5회에서는 은호(신혜선 분)의 과거 서사와 함께 동생 혜리의 모습으로 주차관리소에 취직하게 된 과정이 그려졌다. 또한 아픈 은호를 보살피며 과거 연애 시절처럼 데이트를 시작하는 은호와 현오(이진욱 분)의 모습이 설렘을 자아냈다. 그러나 방송 말미, 행복도 잠시 이번에는 은호가 먼저 이별을 고하며 이들의 리턴 로맨스에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성인용품 판매 나선 김소연, 헤어스타일 볼륨까지 남다르다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906534"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연이 새로운 모습으로 돌아온다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 첫 방송을 앞두고 아들의 교육비와 월세를 제 힘으로 벌어야겠다는 마음을 먹고 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’의 리더 ‘한정숙’ 역으로 분한 김소연의 포스터 촬영 현장 비하인드 컷이 공개돼 시선을 모은다. 새파란 색상의 머리띠와 선글라스, 화려한 꽃이 가득한 원피스부터 남다른 볼륨을 자랑하는 그 시절 헤어스타일까지 컬러풀한 레트로 의상과 비주얼로 포착된 김소연. 반대로 드라마 속 청아하고 수수한 정숙의 모습을 한 사진도 공개되며 인상적인 대비를 이뤄 눈길을 사로잡는다. 여기에 판매 사원에게 필수 요소인 해사한 미소와 자신감 넘치게 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오경화, 김태리와 찐자매 된다..'정년이' 뭉클 자매애 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170444"/>
        <updated>2024-10-08T05:08:47.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오경화가 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에 출연한다. 8일 오경화의 소속사 호두앤유엔터테인먼트는 “오경화 배우가 정년의 친언니이자 용례(문소리 분)의 딸 ‘정자’ 역을 맡아 ‘정년이’에 출연한다. 그가 펼쳐 낼 가슴 뭉클한 가족애를 기대해달라”고 밝혔다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 윤정년(김태리 분)을 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 오경화가 극 중 맡은 인물인 정자는 따뜻하고 여린 마음의 소유자로 동생 정년을 함부로 대하는 이들이 있다면 참지 않고 맞서는 든든한 ‘동생 지킴이’이다. 또한 그는 혼자 몸으로 두 딸을 억척스레 키우는 엄마 용례의 듬직한 첫째 딸로서 등장인물 간 강력한 연결고리로 활약할 예정이다. 그동안 섬세한 표현력으로 매 작품마다 남다른 존재감을 보여온 오경화는 이번에 ‘정년이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 “소방관 향한 존경심에 5천만원 기부, 숙제 아닌 진심으로”(엄친아)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906519"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은이 순직소방관 유가족에게 5천만 원을 기부한 이유를 밝혔다. 김지은은 10월 8일 오전 서울 강남구 HB엔터테인먼트 사옥에서 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들(극본 신하은, 연출 유제원)’ 종영 인터뷰를 진행했다. ‘엄마친구아들’에서 김지은은 119 구급대원 정모음 역할로 이전 작품들과는 다른 매력을 보여줬다. 소방관 역할을 준비한 과정을 묻자 김지은은 “저희 드라마가 직업적인 드라마는 아니지 않나. 자문을 따로 주는 분은 없어서 인터넷에서 브이로그, 구급대원의 하루, 다큐멘터리를 엄청 찾아 봤다. 한동안은 알고리즘에 구급대원의 브이로그가 떴다. 그렇게 준비했다”라고 설명했다. 캐릭터를 준비하면서 많은 감정을 느낀 김지은은 최근 순직소방관 유가족 지원 후원금으로 5천만 원을 기부했다. 김지은은 “기부를 언젠가 하고 싶다는 마음도 있었고, 계속 구급대원에 대해서 알아보니까 너무 존경스럽더라. 잠도 못 자고 평균 수명이 계속 긴장 상태로 있어야 하니까 평균 수명이 15년 정도 짧다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜표 사이다, 수직 상승 1위 16.1% 터졌다…김재영과 혐관맞나? (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780315"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 시청률 상승 기세가 어마어마하다. 5일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 6회는 전국 기준 13.1%, 수도권 기준 13.5%의 시청률을 기록하며 동 시간대 전 채널 1위 및 전 채널 미니시리즈 1위를 차지했다. 이는 전 회 대비 전국 2.8%P, 수도권 3.3%P 수직 상승한 수치로, 기존 자체 최고 기록도 갈아치웠다. 순간 최고 시청률은 무려 16.1%까지 치솟았으며, 2049 시청률 역시 4.4%로 한 주간 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 등극했다. (닐슨코리아) 총 14부작으로 제작된 ‘지옥에서 온 판사’가 중반부에 접어든 가운데 거침없는 시청률 상승세를 보여주고 있는 것이다. 시청자 반응 또한 폭발적이다. 방송 직후 각종 커뮤니티 등에는 ‘지옥에서 온 판사’와 관련된 게시글 및 댓글이 쏟아지고 있다. 그렇다면 ‘지옥에서 온 판사’가 이렇게 시청률 수직 상승을 이룰 수 있었던 비결은 무엇일까. ◆ 속이 뻥 뚫리는 사이다! 판타지로 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 “남녀 사이 친구 가능, 남몰래 챙겨주는 이성에 반해”(엄친아)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906517"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 자신의 연애관에 대해 밝혔다. 김지은은 10월 8일 오전 서울 강남구 HB엔터테인먼트 사옥에서 진행된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들(극본 신하은, 연출 유제원)’ 종영 인터뷰에서 작품을 성공적으로 마친 소감을 전했다. 김지은이 연기한 119 구급대원 정모음은 정의로운 모습에 반한 청우일보 기자 강단호(윤지온 분)와 러브라인을 그렸다. 극 중에는 강단호가 정모음의 상상 속에서 갯벌맨으로 변신하는 장면이 큰 웃음을 선사했다. 김지은은 “평소 김지은이면 오글거릴 수 있었지만, 모음이는 아무렇지 않게 해서 재밌었다. 모음인은 꿈도 범상치 않게 꿀 것 같았다. 처음에 ‘(정)해인 오빠도 상의 탈의를 했는데 오빠도 해야지’라고 장난을 쳤다. 작가님에게도 슈퍼맨처럼 변신하면 모음이를 도와주는 거라고 했는데 실제 그렇게 나왔다”라고 설명했다. 커플 호흡을 맞춘 윤지온에 대해 김지은은 “지온 오빠가 단호보다 더 묵묵하고 말수가 많지 않다. 시끄럽고 그런 스타일도 아니고 본인 사람들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장르물 판치는 드라마계에 힐링을...삼남매-두 아빠가 말아주는 '조립식 가족'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243644"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'으로 뭉친 삼남매와 두 아빠가 장르물이 판치는 드라마계에 힐링을 선사할 전망이다. 8일 오전 서울 구로구 라마다서울 신도림 그랜드볼룸홀에서 JTBC 새 수요 드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 열렸다. 이날은 김승호 감독, 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했으며 진행은 방송인 박슬기가 맡았다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린다. '스물다섯 스물하나' '조선변호사' 등을 연출했던 김승호 감독이 연출을 맡은 '조립식 가족'에는 청춘 배우 황인엽, 정채연, 배현성을 비롯해 연기 베테랑 최원영, 최무성, 김혜은, 백은혜가 의기투합한다. 먼저 김 감독은 작품에 관해 "각자 다른 사연을 가진 세 명의 아이들이 두 명의 아빠와 함께 10년간 가족으로 살다가 각자의 사연으로 잠시 이별한 뒤 10년 만에 다시 만나게 되는 에피소드를 그린다"고 소개했다. 이어 중국 원작 '이가인지명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8월 같이 내한도 했는데…칸예 웨스트, 아내 비앙카와 이혼[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098322"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니랜드를 활보하는 칸예 웨스트와 비앙카 센소리. 사진 | @j.ace.m 틱톡 캡쳐 미국 힙합 뮤지션 칸예 웨스트(47)가 아내 비앙카 센소리(29)와 결혼 2년만에 이혼했다. 미국 연예매체 TMZ은 7일(현지시간) “칸예 웨스트와 비앙카 센소리는 2년간의 결혼생활 동안 힘든 시기를 맞았다”면서 “두 사람은 이혼으로 향하고 있다”고 보도했다. 이어 “칸예와 비앙카는 주변 사람들에게 몇 주 전에 헤어졌다고 말했다”면서 “비앙카는 이혼한 이후 가족과 함게 시간을 보내기 위해 호주로 떠났다”고 밝혔다. 두 사람의 결별 이유나 누가 관계를 정리했는지에 대해서는 알려진 바 없지만, 최근 칸예는 도쿄의 자메이카 레스토랑에서 혼자 식사를 즐기는 모습이 포착된 바 있다. 비앙카 센소리는 현재 호주에서 가족과 함께 시간을 보내고 있다. 아이들과 함께 산책하는 모습이 목격되기도 했다. 두 사람은 2022년 12월에 비밀리에 결혼식을 올려 화제를 모았다. 두 사람은 지난 8월 다정한 모습으로 내한하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽→정채연, 가족에서 ♥연인으로…파격(?) 속 힐링 '조립식 가족' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780305"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 배우들이 가족에서 연인이 되는 신선한 로맨스를 예고했다. 8일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 김승호 감독, 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스로 중국 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 김승호 감독은 "가족들끼리 공감할 수 있는 이야기 자체는 중국뿐만 아니라 전세계적으로 같은 공감대를 이룬다고 생각한다. 생활과 식문화는 한국적으로 반영했고, 중국 배우들만의 장점도 있지만 한국 배우들의 장점을 보일 수 있게 싱크로율 100%에 가깝게 노력했다"고 차별점을 전했다. 이어 김 감독은 다섯 명의 배우들을 자연물에 비유해서 캐스팅했다고 알리며 황인엽은 깊은 바다 같은 눈빛, 정채연은 꽃처럼 항상 보면 힘이 나고 에너지 넘치는 느낌, 배현성은 비 온 다음날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 김지은 "소방관에 기부? 숙제 아닌 진심…널리 알리고파" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780300"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 김지은이 작품을 통해 소방관에 대한 존경심을 갖게 됐다고 밝혔다. 8일 오전 서울 강남구 신사동 HB엔터테인먼트 사옥에서 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 김지은과의 종영 인터뷰가 진행됐다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 김지은은 극중 혜릉119안전센터 119구급대원 정모음 역을 맡았다. 정모음의 어떤 면에 끌렸냐는 말에 김지은은 "처음부터 사랑스러운 캐릭터를 만나기 쉽지 않다고 생각한다. 어떻게하면 캐릭터를 최대한 안 밉고 사랑스럽게 만들수 있을까 고민하는데, 모음이는 그럴 필요가 없었다. 따뜻하고 진취적인 면을 갖고 있어서 하고 싶었는데, 제가 그런 면이 없어서 힘들었다. 그래서 '이걸 어떻게 하지? 이질감 들지 않을까' 했는데 모음이는 모음이대로 흘러가서 재밌었다"고 이야기했다. 본인과 어떤 점이 달랐는지에 대해 그는 "털털한 면은 닮았는데, 이유 없이 따뜻하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가슴 뛰는 설렘”…황인엽·정채연·배현성의 ‘조립식가족’(종합)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027877"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애틋하면서도 달달한 세 청춘과 두 아버지가 만난 ‘조립식 가족’이 안방극장의 문을 두드린다. 8일 오전 서울시 구로구 라마다서울 신도림 호텔에서 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’ 제작발표회가 열린 가운데 김승호 감독과 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스다. 김승호 감독은 “‘조립식 가족’에는 각자 다른 사연을 가진 세 명의 아이들이 10년으로 가족으로 살다가 잠시 이별을 한 뒤에 10년 만에 다시 만나게 돼 세 청춘의 설레는 로맨스, 가족들을 만나는 이야기들이 준비돼 있다”라고 소개했다. ‘조립식 가족’은 중국 드라마를 원작으로 한다. 원작과의 차별점에 대해서는 “중국 드라마라고는 하지만 가족들끼리 공감할 수 있는 이야기 자체는 중국뿐만 아니라 전세계 다 공감대를 이룬다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽·정채연·배현성 '조립식 가족', 가족애X로맨스 다 있는 힐링 드라마 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271548"/>
        <updated>2024-10-08T04:12:41.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가족애와 로맨스 모두 느낄 수 있는 힐링 드라마 '조립식 가족'가 안방을 찾아온다. 8일 오전 서울 구로구 라마다호텔에서는 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 감독 김승호, 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 작품이다. '스물다섯 스물하나', '조선변호사' 등 연출한 김승호 감독과 홍시영 작가가 의기투합했다. 김승호 감독은 "각자 다른 사연을 가진 세 아이가 두 아빠와 함께 가족으로 살다가 가족의 삶을 위해 이별했다가 만나게 되는 설레는 로맨스가 담겼다"고 설명했다. '조립식 가족'은 중국 드라마를 원작을 두고 있다. 이에 김 감독은 "중국 드라마라고는 하지만, 가족들이 공감할 수 있는 이야기는 모두가 공감할 수 있을 거라 생각한다. 한국적이 생활 문화를 최대한 반영했다. 캐릭터는 중국에서 표현돼 온 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피 안 섞인 가족서 연인으로, 황인엽 정채연 배현성 로맨스 어떨까(조립식가족)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906509"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'이 다른 형태의 가족 관계 속 로맨스를 그린다. JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호) 제작발표회가 10월 8일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 진행됐다. 이날 제작발표회에는 김승호 감독을 비롯해 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스. 이날 김승호 감독은 '조립식 가족'에 대해 "각자 다른 사연을 가진 세 명의 아이들이 두 명의 아빠들과 함께 10년 동안 가족으로 살다가 잠시 이별한 후 다시 만나게 돼서 성장한 세 청춘의 떨리는 로맨스와 가족 이야기를 그리는 작품"이라고 소개했다. 극 중 황인엽, 정채연, 배현성은 피가 섞이지 않은 가족 속 남매 같은 케미스트리를 그려낼 예정. 이와 관련 황인엽은 "10년은 고등학생, 10년은 성인인데 학창시절 친한 모습을 보여주기 위해 사적인 모임도 많이 가졌다. 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유준, '아들이 죽었다' 출연 확정…'팔색조 배우' 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245627"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유준이 '아들이 죽었다'로 새로운 변신을 알린다. 이유준은 8일 저녁 8시 30분 tvN, OCN Movies2에서 방송되는 CJ ENM 드라마 프로젝트 'O'PENing(오프닝) 2024' 다섯 번째 작품 '아들이 죽었다'(극본 이수진, 연출 나지현)에 박 감독 역으로 출연한다. '아들이 죽었다'는 대한민국 대표 배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 '아버지를 연기하며 아이를 지켜라'라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되면서 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기를 담는다. '아들이 죽었다'에서 이유준은 극 중 영화 '아들이 죽었다'의 연출을 맡은 박 감독으로 분한다. 많은 배우들이 캐스팅되기를 갈망하는 대한민국 대표 영화감독으로 또 한 번 색다른 변신에 나선 그는 팔색조 배우다운 압도적인 연기력과 카리스마를 발산하며 극의 몰입감을 끌어올릴 전망이다. 2009년 영화 '바람' 속 뜩이 역으로 데뷔해 강렬한 임팩트를 선사한 이유준은 영화 '범죄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '조립식 가족'의 김승호 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041565"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승호 감독이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '조립식 가족' 많이 사랑해 주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041564"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승호 감독과 배우 최원영, 배현성, 김채연, 황인엽, 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '조립식 가족' 사랑해 주세요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041563"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영, 배현성, 김채연, 황인엽, 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연 "'조립식 가족', 따뜻하고 가족애 넘쳐..좋은 케미 나올 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271546"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정채연이 '조립식 가족'에 대한 애정을 드러냈다. 8일 오전 서울 구로구 라마다호텔에서는 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 감독 김승호, 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. 이날 정채연은 "황인엽, 배현성과 셋이 함께하는 10년 전후가 함께여서 가능했다. 마냥 즐겁게 촬영했다. 선배님들도 그렇고 두 배우도 그렇고 현장에서 서로를 배려해줬다"고 전했다. 이어 "그래서 더 좋은 케미가 나오지 않았을까 싶다. 이 드라마는 가족애와 따뜻함이 많다"고 덧붙였다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 작품으로 오는 9일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 “정해인·정소민 열애설? 에이 아닐 건데‥케미 시너지”(엄친아)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906507"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은이 ‘엄마친구아들’에서 정해인, 정소민, 윤지온과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 김지은은 10월 8일 오전 서울 강남구 HB엔터테인먼트 사옥에서 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들(극본 신하은, 연출 유제원) 종영 인터뷰를 진행했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자 배석류(정소민 분)와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들 최승효(정해인 분)의 파란만장 사랑 이야기를 그린 작품으로, 김지은은 최승효와 배석류의 친구이자 119 구급대원 정모음을 연기했다. 김지은은 “아직 실감이 나진 않는다. 오늘 아침에도 소민 언니를 만났고 해인 오빠, 지온 오빠와도 연락을 주고 받고 있다. 서로 아쉬워하고 있다”라며 “동갑 설정으로 나오는 친구고 사랑까지 해야하니까 소통도 많이 했고 걱정과 챙김도 많이 했다. 계속 저희끼리 같이 잘해보자는 게 컸다. 못 보니까 아쉽다”라고 종영 소감을 밝혔다. 김지은은 대본을 보자마자 정모음 역할에 매력을 느꼈다고 말했다. 김지은은 “모음이를 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주1회 편성은 '무리수'인데…'조립식가족' 감독 "일상적 이야기 많아, 장점 있을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683573"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승호 감독이 주1회 편성에 대한 생각을 밝혔다. 8일 서울 라마다서울 신도림 호텔에서 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 김승호 감독과 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 작품. 중국 후난위성TV 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 김승호 감독은 "각자 다른 사연을 가진 3명의 아이들이 2명의 아빠들과 함께 10년 동안 가족으로 살다가 각자의 삶으로 잠시 이별한 뒤에 다시 만나게 된 청춘들의 설레는 로맨스"라고 소개했다. 원작과의 차별점에 대해 김승호 감독은 "중국 드라마라고는 하지만, 가족들끼리 공감할 수 있는 이야기 자체는 전세계적으로 공감대를 이룬다고 생각했다. 차별성을 두지는 않았지만, 한국적인 생활 문화, 식문화를 최대한 반영했다"고 밝혔다. 김승호 감독은 배우들의 캐스팅을 자연물에 비교해서 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 김지은 "정해인·정소민 열애설? 듣자마자 '에이'" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780291"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 김지은이 정해인과 정소민의 열애설에 대해 언급했다. 8일 오전 서울 강남구 신사동 HB엔터테인먼트 사옥에서 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 김지은과의 종영 인터뷰가 진행됐다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 김지은은 극중 혜릉119안전센터 119구급대원 정모음 역을 맡았다. 김지은은 "아직 (종영이라는 게) 실감이 안 난다. 오전에도 샵에서 (정)소민 언니를 만났고, (정)해인 오빠, (윤)지온 오빠와도 연락을 주고받고 있어서 '정말 끝난건가' 싶어서 서로 아쉬워하는 중"이라고 전했다. 이번 작품을 통해 정해인, 정소민, 윤지온과 처음 호흡을 맞춘 그는 "소민 언니가 제 번호를 몰라서 DM을 보낸 적이 있다. '우리 만날 건데 같이 왔으면 좋겠다'고 해서 '가야죠' 하고 넷이 만났다"며 "초반엔 어색했는데, 언니가 '이제부터 말 놓는거야' 해서 처음부터 말을 놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최무성, '멋진 모습']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041561"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최무성, '부드러운 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041560"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최무성, '카리스마 넘치는 멋짐']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041559"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 "정해인과 열애? 사실 아니다"…단호한 해명과 뒷이야기 [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041558"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민이 함께 호흡을 맞춘 정해인과 불거진 열애설에 "사실이 아니다"고 답했다. 정소민은 8일 서울 강남구 신사동 한 카페에서 진행된 tvN 주말드라마 '엄마친구아들' 종영 인터뷰에서 "서로 호흡이 좋았다"며 "열애설은 사실이 아니지만 좋게 생각하려 한다"고 말했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장한 동네 로맨스를 다룬 작품. 8월 17일 첫 방송 시청률 4.9%(닐슨코리아, 전국 유료 플랫폼 기준)로 시작해 지난 6일 종영 당시 8.5%까지 성장했을 정도로 사랑받으며 마무리됐다. 정소민이 연기한 배석류는 다섯살에 구구단을 외우고, 시험만 쳤다 하면 항상 1등인 '엄마친구딸'이다. 하지만 직장 내 괴롭힘과 위암 투병 등을 견뎌내고 '엄마친구아들' 최승효(정해인 분)과 로맨스를 보여주면서 시청자들의 응원을 받았다. 정소민은 상대역이었던 정해인에 대해 "처음 상견례 자리를 갖고 2차 자리를 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 정채연 "10년간 가족→♥연인, 어려우면서도 설레" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780290"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 정채연이 가족에서 연인으로 발전하는 로맨스에 대한 생각을 전했다. 8일 오전 서울 구로구 신도림동의 한 호텔에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 김승호 감독, 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린다. 극중 황인엽, 정채연, 배현성은 피는 안 섞였지만 단순 소꿉친구가 아닌 가족 관계에서 로맨스로 발전하는, 설명만 보면 다소 파격적일 수 있는 소재를 가진다. 이에 대해 정채연은 "첫 대본에서는 로맨스가 없었다. 일단 가족으로 갔는데 나중에 (로맨스에) 서서히 스며들었다. 그래서 조금 어려운 부분이 있기도 했다. 10년을 가족처럼 지냈으니까"라고 말했다. 이어 그는 "그런데 또 그런 가족에서 연인이 되는 그런 사이사이의 부분들이 오히려 굉장히 설렜다. 약간 파격적일 수 있는 부분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최원영-최무성, '다정하게 볼하트~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041557"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영, 최무성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식가족’ 감독 “1일 2회 편성, 빨리 다음이야기 보여줄 장점 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906506"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'이 수요드라마로 편성됐다. 김승호 감독은 10월 8일 서울 구로구 라마다서울 신도림 호텔에서 진행된 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호) 제작발표회에서 매주 수요일 2회 연속으로 방송되는 것에 대한 생각을 밝혔다. 김승호 감독은 "집 안에서 벌어지는 이야기, 학교생활, 일상적인 이야기가 많다 보니까 주말극보다는 평일극이 맞지 않을까 한다. 또 빨리 다음 이야기를 보여줄 수 있는 장점이 있다 보니까 이렇게 편성한 것 같다"고 전했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스. 9일 오후 8시 50분 첫 방송되며 매주 수요일 2회 연속으로 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 배석류 위암 설정 혹평에 “충분히 그럴 수 있다고 생각”(엄친아)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906505"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 배우 정소민이 극 중 배석류의 위암 설정 관련 혹평에 "보기에 따라 충분히 그럴 수 있다고 생각한다"고 말했다. 10월 6일 종영한 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/연출 유제원)은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자 배석류(정소민 분)와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들 최승효(정해인 분)의 파란만장 사랑 이야기를 그린 작품이다. 정소민은 극 중 주인공 배석류로 분했다. 배석류는 맨몸으로 미국 유학을 떠나 신의 직장이라 불리는 글로벌 대기업 그레이프에 입사했지만 퇴사 후 귀국해 요리사라는 새로운 꿈을 이루기 위해 고군분투한 인물이다. 소꿉친구 최승효(정해인 분)와 재회한 이후 사랑에 빠진 이후에는 양가 부모님의 반대를 극복하고 해피엔딩을 맞이했다. 8일 오전 서울 강남구 한 카페에서 만난 정소민은 최승효와 전 남자친구 중 실제로 어느 쪽을 택하고 싶냐는 질문에 "합치고 싶다"며 웃었다. 정소민은 "근데 석류는 승효가 확실히 맞다. 석류의 뿌리는 혜릉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최원영, '미소가 멋지네~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041556"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최원영, '그윽한 눈빛']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041555"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 최원영, '멋진 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041554"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최원영이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족', 다음날까지 기다릴 필요 없다…파격 편성한 이유는 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000238206"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모종의 사연으로 인해 아빠 두 명이 아이 셋을 키우는 드라마가 탄생했다. '조립식 가족'이다. 8일 오전 서울 구로구 라마다 신도림 호텔에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김승호 PD를 비롯해 배우 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마다. 중국 후난위성TV 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 특히 드라마 '스물다섯 스물하나', '조선변호사' 등의 김승호 PD가 연출을 맡아 작품의 감성을 극대화할 예정이다. 이날 김승호 PD는 "'조립식 가족'은 각자 다른 사연을 가진 세 명의 아이와 두 명의 아빠가 10년 동안 가족으로 살다가 각자의 사연으로 이별한 뒤 10년 만에 다시 만난다"라며 "세 청춘들의 설레는 로맨스 플러스 가족들의 이야기가 담겼다"고 소개했다. 중국 드라마 '이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['택이 아빠' 바이브? 최무성 "조립식 가족, 대사에 욕 거의 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243639"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'으로 돌아오는 최무성이 작품에 관한 애정을 드러냈다. 8일 오전 서울 구로구 라마다서울 신도림 그랜드볼룸홀에서 JTBC 새 수요 드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 열렸다. 이날은 김승호 감독, 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 참석했으며 진행은 방송인 박슬기가 맡았다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린다. '스물다섯 스물하나' '조선변호사' 등을 연출했던 김승호 감독이 연출을 맡은 '조립식 가족'에는 청춘 배우 황인엽, 정채연, 배현성을 비롯해 연기 베테랑 최원영, 최무성, 김혜은, 백은혜가 의기투합한다. 최무성은 '조립식 가족'에 대한 애정을 드러내기도 했다. 그는 "대사에 욕이 거의 없는 것으로 알고 있다. 사람들 모두 결이 곱게 살 수 있을까 싶을 정도로 착한 사람들이 많이 나오는 게 조립식 가족의 미덕이다. 센 장르물도 많지만 이런 드라마도 의미가 있지 않을까 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미모 맑음' 정채연, 맑고 깨끗한 청정 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780288"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림에서 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족' 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에 참석한 배우 정채연이 포토타임을 갖고 있다. 가녀린 각선미 뽐내는 초미니 원피스 청순 미모 사랑스러워 예쁨으로 꽉 채운 볼하트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 황인엽-정채연-배현성, '다정하게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041553"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽, 정채연, 배현성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 정채연 배현성 “가족 관계인데 로맨스, 파격적일 수 있지만”(조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906503"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽, 정채연, 배현성이 또 다른 형태의 가족 관계에서 로맨스를 그린다. 황인엽, 정채연, 배현성은 10월 8일 서울 구로구 라마다서울 신도림 호텔에서 진행된 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호) 제작발표회에서 가족의 관계에서 로맨스로 발전하게 되는 관계성에 대한 생각을 밝혔다. 황인엽은 "파격적이라고 생각할 수 있지만 중고등학교 같은 반에서 같이 밥 먹고 투닥거리고 하다 보면 마음이 생길 수 있지 않나. 저는 아직 표현하지 않았기 때문에 짝사랑이다. 충분히 그럴 수 있다고 생각한다. 그런 부분이 콩닥거리고 간질간질하고 재미를 줄 수 있는 요소라고 생각한다"고 말했다. 정채연은 "대본을 처음 받았을 때 로맨스까지 나오지는 않았다. 저를 좋아할 지 몰랐기 때문에 일단 가족으로 가자 하고 갔다. 10년을 가족처럼 지냈으니까 (로맨스 발전에) 어려움도 물론 있었다. 가족에서 연인이 되는 사이사이의 부분들이 굉장히 설레더라. 약간 파격적일 수 있는 부분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배현성, '팬들 반하게 만드는 멋짐']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041552"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배현성, '부드러운 눈빛']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041550"/>
        <updated>2024-10-08T03:18:02.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 8일 오전 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성 등이 출연하는 '조립식 가족'은 피 한 방울 섞이지 않았지만 가족으로 우기며 10대 시절을 함께했던 세 남녀가 10년 만에 다시 만나 펼쳐지는 청춘 로맨스로 오는 9일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>