<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-23T06:13:28.408Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 '서브스턴스' 11만 돌파…청불 장르도 뛰어넘은 美친 흥행!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246937"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미친 충격과 도파민으로 관객을 사로잡고 있는 영화 '서브스턴스'가 개봉 2주차 11만 관객을 돌파했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 23일 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '서브스턴스'가 22일까지 누적관객수 111,482명의 관객을 동원하며 개봉 12일만에 11만 관객고지를 돌파했다. 특히 '서브스턴스'는 지난 주 33,922 명(12월 13일~15일 스크린수352개/상영횟수 1,514회)에서 이번 주 28,788명(12월 20일~22일 스크린수 320개/상영횟수 1,189회)으로 관객수증감이 -15%에 불과하며 상영횟수 대비 관객수는 오히려 상승했다. 개봉 3주차로 접어들어서도 높은 예매율을 유지하고 있어, 이와 같은 추이라면 안정적으로 20만 돌파가 예상된다. '서브스턴스'가 청소년관람불가 등급의 보디 호러 장르로는 이례적인 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 감독 "남미 '올로케' 드라마 할 수 있는 배우, 송중기 유일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007983119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007983119"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타'의 김성제 감독이 이번 영화의 주연 배우인 송중기에 대한 자부심을 드러냈다. 김성제 감독은 23일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타' 관련 인터뷰에서 배우 송중기의 캐스팅 됐을 당시를 떠올리며 "기뻤다"고 말했다. '보고타'는 연대기적 구성이 돋보이는 작품이다. 10대 시절부터 30대까지. 한 인물이 세월 안에서 변해가는 과정을 보여줘야 한다. 김 감독은 "한 배우가 쭉 가는 느낌이면 좋겠다고 했다, 더불어 장르물의 외피를 띠고 있지만 본질적으로 드라마인데 남미 올로케이션 영화를 찍는다고 했을 때 그 정도로 믿고 영화를 선뜻 허락해 줄 만큼 내가 유명한 감독도 아니다, 그러면 그런 것이 가능한, 믿을만한 상업적인 가능성도 있는 배우 안에서 선택해야 했다"고 캐스팅의 배경에 관해 설명했다. 그러면서 김 감독은 "진심이다, 송중기가 유일하다고 생각했다"라며 송중기가 미팅한 첫날 하겠다는 얘기를 해 기뻤다고 말했다. 김 감독은 "송중기가 '승리호'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딸바보' 송중기, 이브날 군고구마 나눠준다…'보고타' 열혈 홍보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527107"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 극장가의 화려한 대미를 장식할 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기, 이희준이 12월 24일 오후 12시 간식차 이벤트로 예비 관객들과 만난다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 크리스마스 이브인 12월 24일 오후 12시, 서울시 중구에 위치한 서울신문사 광장에서 특별한 선물을 전할 예정이다. 이번 간식차 이벤트는 영화 속에서 국희와 수영으로 진한 케미스트리를 보여준 송중기와 이희준이 직접 참석해, 예비 관객들에게 따뜻한 겨울 간식을 나누며 직접 소통할 예정이다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 이번 간식차 이벤트는 따뜻한 음료와 겨울철 대표 간식으로 꼽히는 군고구마, 콜롬비아의 향기가 고스란히 담겨있는 커피 드립백까지. 크리스마스를 맞아 더욱 풍성하게 준비한 선물로 예비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '보고타' 이희준 "현장에서 본 송중기? 마치 톰 크루즈 같았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228904"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 동료 송중기의 연기 열정에 감탄을 표했다. 이희준은 23일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "송중기는 프로듀서처럼 현장 전체를 볼 줄 안다"며 "마치 톰 크루즈처럼 영화의 높은 완성도를 위해 노력한다"고 했다. 오는 31일 개봉하는 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 영화 '소수의견'의 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 극 중 이희준은 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영을 연기했다. 이희준은 '보고타'를 통해 처음으로 송중기와 연기 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 그는 "중기는 프로듀서처럼 현장 전체를 볼 줄 아는 배우다. 만약 긴장한 외국 단역이 있으면 가서 달래주고, 감독님한테도 '(배우들을) 편하게 해 주시는 게 더 좋을 것 같다'고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남매 아빠' 송중기 "책임감 더 커져"…'변태 같아도' 도전은 계속 [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809601"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 연년생 남매의 아빠가 된 소감을 전하며 앞으로도 다양한 캐릭터와 작품에 도전하고 싶다는 의지를 밝혔다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희 역을 연기했다. 국희는 IMF 이후 온 가족이 도망치듯 한국을 떠나왔지만, 콜롬비아 보고타에 도착 직후 전 재산을 빼앗긴다. 인생의 마지막 남은 희망을 붙잡기 위해 박병장의 밑에서 일을 시작하고, 성공을 위해서라면 무엇이든 하게 된다. 이날 송중기는 "'보고타'는 콜롬비아 올로케이션이라는 점이 매력이었다"면서 "이 작품 제작사 대표님이 제가 완전 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인생을 음악으로 채우고 싶다는 90대 거장의 바람]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457314"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  디즈니+ 오리지널 다큐멘터리 영화 &lt;거장 존 윌리엄스&gt; 포스터. ⓒ 디즈니+ 종합영상예술의 최상단에 있다고 할 수 있는 '영화'에서 사운드트랙이 차지하는 비율은 압도적이다. 특정 장면 또는 영화 전체에서 사운드트랙을 제거한 전후를 비교해 보면 명확하게 알 수 있을 것이다. 상당히 많은 장면, 나아가 영화 전체가 주는 감동을 비롯한 수많은 감정이 다름 아닌 사운드트랙에서 탄생한다. 그만큼 영화에서 차지하는 비중이 큰 '영화 음악' 하면 떠오르는 이름들이 몇몇 있다. 엔니오 모리코네, 존 윌리엄스, 한스 짐머 등이 1960년대부터 2020년대까지 영화 음악을 대표해 왔다. 전 세계의 우리 머릿속에 공통적으로 각인된 선율들이 이들의 손 끝에서 탄생했다. 이중 엔니오는 2020년에 타개했고 존은 90대 나이에도 현역이며 한스는 둘보다 한참 젊다. 1년 반 전에 엔니오 모리코네의 다큐멘터리 &lt;엔니오&gt;가 개봉해 만났고 이번에 존 윌리엄스의 다큐멘터리 &lt;거장 존 윌리엄스&gt;가 디즈니+ 오리지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, '냉부해' 요리에 눈물 왈칵 "셰프들 번호 다 받아…부끄러움 무릅쓰고" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809594"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 '냉장고를 부탁해2'에 출연해 셰프들의 음식에 눈물을 쏟은 사연을 밝혔다. 이희준은 23일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 이희준은 '보고타'에서 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영 역을 연기했다. 수영은 동문 후배들을 이끄는 리더십과 추진력, 물불 가리지 않고 일하는 국희를 포섭하는 행동력까지 모두 갖춘 인물로, 무슨 일이든 목숨 걸고 해내는 국희를 눈여겨보고 자신의 꿈을 함께 이루고자 위험한 제안을 건넨다. 최근 송중기와 함께 '보고타' 홍보를 위해 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해'에 출연해 촬영을 마친 이희준은 22일 공개된 예고편에서 셰프의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 "'냉부해' 출연, 요리 하나하나 다 예술…먹어본 적 없는 맛"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982972"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 영화 '보고타' 홍보 차 JTBC '냉장고를 부탁해'에 출연한 소감을 밝혔다. 이희준은 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 '냉장고를 부탁해'에 출연한 것에 대해 "진짜 좋았다"고 전했다. 이날 그는 "나는 요리에 전혀 관심 없다, 그런데 '흑백요리사'가 너무 재밌었다, 요리도 예술이구나 싶더라, 한 사람이 먹으면 끝나는데 훈제하고 레이어를 입혀서 한입에 모든 정성을 다해서 하는 게 연극 같다는 생각이 들었다"며 "그날 공연은 반복할 수 없으니까, 대사와 레시피는 똑같지만, 공연은 끝난다"고 설명했다. 이어 "'냉장고를 부탁해'는 많은 요리사분이 나오더라, 나폴리맛피아가 나오시고 (요리한걸)먹었는데 끝내주더라, 내 냉장고의 요리인데 그렇게 예술이었다"며 "다음 주 방영되겠지만 창피하게 울기도 했다, 너무 맛있었다, 한 번도 먹어본 적이 없는 맛이었다"라고 후일담을 전했다. '보고타'는 IMF 직후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젊은 몸만 탐하는 사회, 아름다워지려 약 먹었을 뿐인데...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457313"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;서브스턴스&gt; 스틸컷 ⓒ 영화 &lt;서브스턴스&gt; 스틸컷 극장을 나오며 두 가지 생각을 했다. '개미친영화'라는 문구를 떠올린 홍보사 직원에게는 회사 차원에서 인센티브를 넉넉히 줘야 한다. 또 영화에 나오는 약물 '서브스턴스'의 비용은 어디서 충당될까. '서브스턴스'는 번듯한 보관소가 있고 24시간 콜센터도 운영 중이다. 군더더기 없고 잘 디자인된 패키지의 이 약물은 무슨 돈으로 만들었으며 획기적인 발명품에 대한 연구비는 도대체 어디서 나오는 걸까. &lt;서브스턴스&gt;의 오프닝 시퀀스는 계란노른자에 서브스턴스를 주입했을 때 또 다른 노른자가 하나 더 생성되는 시연 장면이다. 이어진 영상은 서브스턴스라는 약물의 효능을 다루는데, 어쩐지 운전면허 취득할 때 필수로 봐야 하는 사고 예시 영상 같기도 하다. 프랑스 감독 코랄리 파르자가 연출한 '서브스턴스'는 엘리자베스가 서브스턴스를 주사한 뒤 젊은 여성 수(마거릿 퀄리)로 살게 되며 벌어지는 일을 그린다. 서브스턴스 사용 규칙은 영화에 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2조 정치 비자금 걸렸다...박형식vs허준호 '보물섬' 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265243"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[악인 허준호와 그를 쫓는 박형식의 복수극 '보물섬'이 티저를 공개해 궁금증을 유발한다. 지난 21일 '2024 SBS 연기대상'에서 공개됐던 SBS 새 드라마 '보물섬'의 티저가 화제를 모으고 있다. '보물섬'은 생존을 위해 2조 원의 정치 비자금을 해킹한 남자와 그 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세 이야기다. 지난 21일 진행된 '2024 KBS 연기대상'에서 공개된 티저에 따르면 복수의 화신으로 변신한 박형식과 압도적 악인 허준호가 주연으로 등장한다. "기다려, 내가 다 되돌려줄게"라며 읊조리는 서동주(박형식)의 모습으로 시작해 "무주공산인 대산에서 서동주 너도 꿈을 크게 가져라"라며 치밀하고 뜨거운 야망을 드러낸다. 그러나 허일도(이해영), 차덕희(김정난), 차국희(홍수현) 등 여러 인물들이 그를 두고 치열한 싸움을 벌인다. 급기야 서동주가 피투성이인 모습이 등장해 궁금증을 높인다. 이때 등장한 하얗게 샌 머리와 격식있는 옷차림의 허준호. 염장선(허준호)은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기 “이희준 캐스팅에 기분 좋았다”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008623"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 ‘보고타’ 출연진들과의 연기 호흡에 대해 이야기했다. 23일 오후 송중기는 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 스포츠경향과 만나 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’에 대한 다양한 이야기를 나눴다. ‘보고타’는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 송중기는 작품에서 연기호흡을 맞춘 이희준에 대해 “캐스팅 됐다 했을 때 기분이 좋았다”며 말문을 열었다. 송중기는 앞서 한 연기 스터디에서 이희준을 만나며 얕은 인연을 가지고 있었다. 송중기는 “제가 (연기에서) 해소가 안 되는 것들을 같이 해결해보고 싶은 게 있었는데 진선규 형이 ‘가볼래?’ 해서 스터디에 데려갔다. 거기에 이희준 형이 있었다. 그때 연기 공부를 시작했는데 같이 캐스팅이 돼서 인연이구나 싶었다”고 말했다. 이어 촬영장 안에서의 이희준에 대해서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "둘째 출산 후 딸바보…♥케이티, '보고타' 앞두고 응원"[인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911737"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제, 이하 ‘보고타’) 개봉을 앞두고 최근 둘째 딸 출산 소식을 전하게 된 소감과 함께 무한 딸바보 아빠의 면모를 보였다. 송중기는 ‘보고타’의 개봉을 앞두고 23일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. 송중기는 지난 11월 20일 아내 케이티 사이에서 둘째 딸을 출산한 소식을 팬카페를 통해 알려 많은 축하를 받았다. 송중기는 영화 개봉을 앞두고 둘째 딸 출산까지 겹경사를 경험하는 소감을 묻자 환한 미소를 지었다. 인터뷰 현장에 참석한 기자들에게 둘째 딸의 사진을 보여주며 자랑하는 등 딸바보 면모를 숨기지 못했다. 그는 “지금 보시다시피 딸바보가 다 됐다. 아기 키우는 분들 여기도 계시겠지만 아기가 생기면 어쩔 수 없이 주책이 되더라”고 푸념(?)해 웃음을 자아내기도 했다. 그는 첫째 아들에 이어 둘째로 딸을 첫 품에 안은 소감에 대해 “딸은 태어났을 때 안아보니까 첫째랑 다른 게 있긴 하더라. 갓난아이들 몸무게나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '성대 출신' 송중기 "26살 늦은 나이 데뷔, 母 마음고생 심하셨을 듯" ('보고타')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228895"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 연기자로서 처음 발돋움 하던 시기를 떠올렸다. 송중기는 23일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "26살 늦은 나이에 데뷔했다"며 "어머니가 그런 저를 보고 마음고생이 심하셨을 것 같다"고 했다. 송중기는 지난 2008년 영화 '쌍화점'으로 데뷔, 어느덧 16년 차 배우가 됐다. 그는 "대학교를 다니다가, 26살 늦은 나이에 데뷔했다. 가끔 인터뷰를 하다 보면 성균관대학교 동기도 만나고 한다. 친구들 다 군대 다녀와서 복학하고 되게 빨리 졸업한 친구들은 사회생활을 시작하는 나이였다. 근데 전 군대도 안 가고 연기하고 싶다고 보조출연부터 시작했는데, 그때부터 안정적인 선택을 안 했다. 공부 열심히 시켜서 좋은 대학에 보내놨더니, 갑자기 배우한다고 하니까 어머니께서 얼마나 마음고생이 심하셨겠나(웃음). 안정적인 길로 갈 거면 제 친구들과 언론고시를 봤을 거다. 그때 감사하게도 주인공 역할이 들어올 시기였는데, 드라마 '뿌리깊은 나무'에 출연했다. 작품 자체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]송중기 "'냉부해' 내가 원해 출연..나폴리 맛피아 팬이라 좋았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738559"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 나폴리 맛피아를 향한 팬심을 드러냈다. 송중기는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타) 홍보차 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'에 게스트로 출격해 화제를 모았다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 '냉장고를 부탁해' 출연 소감을 밝혔다. 이날 송중기는 "유튜브 채널에는 많이 나갔는데, 공중파 예능이라 오랜만이라고 하는 것 같다. '런닝맨' 그만두고 10년만이라고 하니깐 나도 나이 들었구나 싶다"며 "'보고타'는 오랜만에 극장 개봉하는 영화고, 내가 사랑하는 영화라 어떻게든 예쁘게 봐달라고 인사드리고 싶은 마음이 크다"고 전했다. 이어 "'냉장고를 부탁해'는 내가 좋아서 나가게 된 거다"며 "예전에 재밌게 봤었는데 새로 론칭된다고 해서 나간다고 했다"고 덧붙였다. 또한 송중기는 "'흑백요리사'를 너무 재밌게 보고 나폴리 맛피아의 팬이 됐는데, '냉장고를 부탁해'에도 나온다고 하시니깐 더 좋았다"며 "대단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 "송중기에 자녀들 두 발 자전거 타는 순간 놓치지 말라 조언"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982923"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 배우 송중기와 종종 육아에 관해 이야기를 나눈다고 말했다. 이희준은 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 "'보고타' 촬영으로 콜롬비아에 체류하는 동안 딸의 백일잔치를 화상으로 해서 그게 너무 안타깝다, 갓난아기 때 많은 시간을 함께하지 못해서 지금도 많이 얘기한다"고 말했다. 그러면서 "유부남들 그럴 때 다른 데 가지 말라, 평생 얘기 듣는다"고 경고 아닌 경고를 해 웃음을 자아냈다. 이에 '송중기도 (아내와 갓 태어난 아기가 해외에 있어) 비슷한 상황이지 않으냐'는 질문이 나왔고 이희준은 "송중기는 큰 실수를 저지르는 거다"라고 재치 있게 받아쳤다. 하지만 이내 그는 "일을 해야 먹고 사니까 어쩔 수 없다"고 덧붙이기도 했다. 송중기와는 최근 육아에 대한 이야기를 많이 했다. 이희준은 "이런 건 절대 놓치면 안 된다고 했다, 아이가 네 발 자전거를 타다 두발자전거를 탈 때 같은 때, 아이가 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기 “작품 엎어질까 걱정했다”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008615"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 ‘보고타’ 개봉 소감과 함께 촬영 중단 당시 심경을 전했다. 23일 오후 송중기는 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 스포츠경향과 만나 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’에 대한 다양한 이야기를 나눴다. ‘보고타’는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 앞서 ‘보고타’는 콜롬비아에서 촬영을 하던 도중 코로나19 사태로 인한 직격타를 맞았다. 당시 올로케이션 방식으로 촬영을 하던 인원들은 강제로 촬영을 중단시키고 약 세 달 만에 귀국해야 했다. 이러한 어려움 끝에 ‘보고타’ 개봉을 코앞에 둔 송중기는 “감개무량하다”는 소감을 전했다. 송중기는 당시 상황을 떠올리며 “그때 한국 영화 팀이 촬영을 못하기 시작했다는 연락을 받고 있을 때였다. 저희는 그때까지 촬영을 하던 중이었는데 일주일 만에 저희까지 (영향이)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IMF 때문에 콜롬비아로, 서로 총부리 겨눈 한인들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457310"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베트남 전쟁에 파병 다녀온 아버지, 수십 년 재봉일을 하며 가족에 헌신한 어머니. 그 사이에 소년은 청년이 됐다. 국가 부도 사태로 집안이 망해서 고국을 떠나지만, 그곳에서 성공해 다시 돌아오겠다고 다짐을 해보지만 막상 도착한 타지에서의 삶이 만만치 않다. 그것도 자기의 생명마저 위태롭까지 하다. 그 청년의 삶은 과연 어디로 흘러갈까. 영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt;(아래 &lt;보고타&gt;)이 연말 관객과 만남을 앞두고 있다. 이민자들의 삶에 극적 요소를 넣어 다룬 이야기가 어떻게 다가올지 미지수지만, 전반적으로 삶의 무게감과 역동성을 영화적 재미와 제법 녹이려 한 흔적이 역력하다. 보고타에서 살아가는 한인 교포들 ▲  영화 &lt;보고타 : 마지막 기회의 땅&gt;의 한 장면. ⓒ 플러스엠 엔터테인먼트 배우 송중기가 극 중 국희로 이야기 전반을 끌어가는 주인공이자 낯선 땅 콜롬비아 보고타에서 살아가는 한인 교포들의 관찰자로 등장한다. 옷과 생필품 밀수로 현지에서 크게 성공한 박 병장(권해효)과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 퍼스트 슬램덩크' 볼 수 있는 마지막 기회 잡아라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973639"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 '더 퍼스트 슬램덩크' 2주년 기념해 오는 2025년 1월 4일 '최종 상영' 2023년 개봉해 누적 관객 488만 명을 기록하며 영화계에 새로운 역사를 쓴 작품 '더 퍼스트 슬램덩크'가 2주년을 기념하며 오는 2025년 1월 4일 최종 상영을 확정했다. 누적 발행 1억 2천만 부 레전드 스포츠 만화 원작 '더 퍼스트 슬램덩크'(감독 이노우에 다케히코)는 개봉 당시 '슬램덩크'의 추억을 간직한 3040세대는 물론 1020세대의 마음까지 사로잡으며 2023년을 그야말로 '슬램덩크의 해'로 만들었다. 특히 입소문 열풍으로 박스오피스를 역주행하며 19일 연속 1위를 차지하는 등 폭발적인 신드롬을 일으켜 2023년 전체 박스오피스 6위에 오르며 화제를 모은 바 있다. 이번 재개봉은 공식적으로 전국 극장에서 '더 퍼스트 슬램덩크'를 만날 수 있는 마지막 기회로 2D(자막/더빙)는 물론, 특별관 아이맥스 및 돌비시네마 포맷까지 상영을 확정해 기대감을 고조시킨다. 개봉일부터는 관객들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아빠' 송중기, 버스 운전면허증 취득까지..'보고타' 감독 "요구 전에 알아서 척척" 극찬 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291163"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 김성제 감독이 배우 송중기의 연기 열정에 감탄을 금치 못했다. 김성제 감독은 23일 오후 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 31일 새 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')으로 관객들을 찾아가며, 이야기를 나눴다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 김성제 감독이 지난 2015년 영화 '소수의견' 연출, 각색 이후 약 10년 만에 선보이는 신작. 특히 이번 '보고타'는 한국 영화 최초로 콜롬비아 수도 보고타 로케이션을 진행, 색다른 연출을 펼쳐냈다. 이날 김성제 감독은 10대부터 30대까지 다양한 얼굴을 드러낸 주연 송중기에 대해 극찬을 아끼지 않았다. 김 감독은 "일단 송중기가 언어 감각이 되게 좋았다. 그런 건 전혀 모른 채 섭외했는데. 본인은 어색하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 콧수염 붙인 '보고타' 밀수업자 "체지방 8%, 브래드 피트 느낌으로" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809576"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 '보고타' 속 캐릭터를 위해 체지방을 감량했던 사연을 밝혔다. 이희준은 23일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '보고타'는 1997년 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 이희준은 '보고타'에서 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영 역을 연기했다. 수영은 동문 후배들을 이끄는 리더십과 추진력, 물불 가리지 않고 일하는 국희를 포섭하는 행동력까지 모두 갖춘 인물로, 무슨 일이든 목숨 걸고 해내는 국희를 눈여겨보고 자신의 꿈을 함께 이루고자 위험한 제안을 건넨다. 콧수염 분장과 함께 체지방을 8%대로 감량하며 타이트한 의상에 맞는 몸을 만들기 위해 노력한 이희준은 "수영은 멋스러운 것을 좋아하는 인물이자, 콜롬비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[파리] X세대와 Z세대 모두를 사로잡은 사랑영화, 배우 겸 감독 질 를루슈의 신작 <비팅 하츠>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054291"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;세라비, 이것이 인생!&gt; 등에 출연하며 배우로 더 잘 알려진 질 를루슈가 6년 만에 다시 메가폰을 잡았다. 를루슈의 장편 데뷔작 &lt;수영장으로 간 남자들&gt;이 “프렌치 &lt;풀 몬티&gt;”라는 평을 받으며 세자르영화제에서 감독상까지 수상한 만큼 그의 차기작에 모두가 관심을 기울이던 차였다. ‘미친 사랑’(L’ Amour Ouf)을 원제로 하는 &lt;비팅 하츠&gt;는 청춘 남녀의 20년 동안의 로맨스를 다룬 멜로영화다. 1980년대 프랑스 북부 항구도시에서 출발하는 영화는 멜로, 갱스터, 뮤지컬, 코미디 등 갖가지 영화 장르를 모두 경유하고, 프랑수아 시빌, 아델 엑사르코풀로스, 알랭 샤바 등 호화 캐스트가 등장하며 시선을 끈다. 뿐만 아니라 러닝타임 내내 프린스, 릴 킴, 다프트 펑크, 앨런 파슨스 프로젝트 등 X세대를 사로잡았던 뮤지션들의 음악을 아낌없이 사용하는 등 특정 시대에 대한 향수를 느끼는 관객들을 사로잡으려는 야심을 저돌적으로 내비친다. 마케팅 조사 기관 버티고에 따르면 &lt;비팅 하츠&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 김성제 감독 “송중기 ‘재벌집’ 수트빨, 나만의 캐릭터였는데” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403318"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성제 감독이 늦춰진 개봉에 송중기의 새로운 변신을 먼저 보이지 못한 아쉬움을 표했다. 23일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)을 연출한 김성제 감독 인터뷰가 진행됐다. 이날 김 감독은 촬영 4년여 만에 개봉한 ‘보고타’를 두고 “속이 쓰렸다. 나만의 캐릭터이고 싶은데. (웃음)”이라며 “만약 ‘보고타’가 가장 먼저 개봉한 후 다른 작품을 봤다면 송중기의 이런 면이 각자 영화로 나갔겠구나 했지만 지금은 반대가 되어버렸다”고 운을 뗐다. 영화가 팬데믹으로 타격을 입고 개봉을 기다리는 사이, 송중기는 영화 ‘화란’과 ‘로기완’, 드라마 ‘재벌집 막내아들’ 등을 통해 대중을 먼저 만나 연기 변신을 호평받은 바 있다. 이와 관련 김 감독은 “저는 송중기 씨의 다른 작품을 근래에 봤다. 어떤 스틸컷 딱 하나를 보면 ‘보고타’의 어떤 면 같았다. (극중) 국희의 변화를 위해 송중기가 어떻게 접근했는지를 아는데 유사하다 싶으면 속이 상하다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 김성제 감독 “송중기, 트럭 운전 신 위해 면허 취득” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403315"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성제 감독이 주연 국희를 맡은 송중기가 배역을 위해 1종 면허를 취득했다고 밝혔다. 23일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)을 연출한 김성제 감독 인터뷰가 진행됐다. 이날 김성제 감독은 “모르고 캐스팅 했는데 송중기가 언어 감각이 좋았다. 아무래도 톱스타다보니 해외에 아는 분도 많고 광고 촬영도 많이 했다더라. 본인은 어색하다고 하지만 스페인어를 잘했다”며 “노력해준 게 많다. 어마어마하게 큰 트럭을 몰아야 하는 장면이 있어, 한국에서 버스 면허를 취득해 직접 몰았다”고 설명했다. 그러면서 “극중 세 단계 변화를 거치는데 갑자기 20대가 50대가 되는 이야기가 아니다 보니, 상황도 잘 짜여져야 하고, 배우의 연기도 좋아야 했다”며 “반삭하고 나오는 것도 중기 씨가 먼저 제안한 거다. 개성 있는 조연 캐릭터도 아니고 메인 캐릭터가 머리를 반삭하는건 무리일 수 있는데 본인이 애썼던 것 같다”고 치켜세웠다. 한편 ‘보고타’는 IMF 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "15년 만에..짱구 온다!"…정우, 영화 '오디션 109'로 감독 데뷔..각본→주연 올라운드 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228885"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우가 새로운 도전에 나선다. 최근 영화계에 따르면 정우가 영화 '오디션 109'(가제, 정우·오성호 감독, 팬엔터테인먼트·퍼펙트스톰 제작)의 공동 연출가로 이름을 올리며 영화감독으로서 새로운 도전에 나서게 됐다. 정우는 오성호 감독과 함께 '오디션 109' 연출에 나서는 것은 물론 직접 시나리오를 쓰고 주연으로서 연기까지 참여하며 작품에 애정을 쏟고 있다는 후문이다. 정우가 감독으로 첫발을 내딛게 된 '오디션 109'는 성인이 된 짱구가 부산에서 서울로 상경해 인생의 방향을 찾아가며 겪는 사랑과 우정을 그린 청춘 성장 이야기다. 2009년 개봉한 정우의 인생작을 15년 만에 재해석한 후속편이 될 전망으로 전편에 이어 정우가 다시 한번 짱구 역을 맡아 '인생캐'를 경신할 예정이다. 정우와 함께 공동 연출을 맡게 된 오성호 감독은 '그 겨울, 나는'으로 지난 2021년 열린 제26회 부산국제영화제에서 한국영화감독조합상-메가박스상과 왓챠상을 수상한 감독이다. 정우는 오성호 감독과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 美 ‘지미팰런쇼’→‘굿모닝아메리카’ 출연…‘오겜2’ 홍보 박차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403311"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 신작 ‘오징어 게임’ 시즌2 공개를 앞두고 미국 프로모션에 박차를 가하고 있다. 이정재는 지난 18일 NBC 간판 프로그램 ‘더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런’(이하 ‘지미 팰런쇼’)에 출연, 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오징어 게임2’) 촬영 후일담 등을 나눴다. 이날 방송에서 이정재는 ‘오징어 게임1’로 제74회 에이미상 남우주연상을 받은 것에 대해 “황동혁 감독과 같이 상을 타서 진짜 정신이 두 배로 없었다”며 “지금도 저 생각을 하면 가슴이 뛸 정도다. 너무나 대단한 날이었다. 상상할 수가 없다”고 털어놨다. 이어 “카페에서 아르바이트하다가 모델 일을 제안받았고 연기자로 캐스팅됐다. 조금 더 돈을 모으고 그만두려고 했는데 이렇게 오래 하게 될 줄 몰랐다. ‘오징어 게임’을 하게 될 줄은 더욱 몰랐고 이렇게 ‘투나잇쇼’에 나오게 될 줄은 더더욱 몰랐다. 믿겨 지지 않는다”고 말했다. ‘오징어 게임2’를 향한 자신감도 내비쳤다. 이정재는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기가 주는 군고구마 어떨까…24일 '보고타 '간식차 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003898474"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기, 이희준이 간식차 이벤트로 예비 관객들과 만난다. '보고타: 마지막 기회의 땅'이 크리스마스 이브인 12월 24일 오후 12시, 서울시 중구에 위치한 서울신문사 광장에서 특별한 선물을 전할 예정이다. 이번 간식차 이벤트는 영화 속에서 국희와 수영으로 진한 케미스트리를 보여준 송중기와 이희준이 직접 참석해, 예비 관객들에게 따뜻한 겨울 간식을 나누며 직접 소통할 예정이다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 이번 간식차 이벤트는 따뜻한 음료와 겨울철 대표 간식으로 꼽히는 군고구마, 콜롬비아의 향기가 고스란히 담겨있는 커피 드립백까지. 크리스마스를 맞아 더욱 풍성하게 준비한 선물로 예비 관객들과 진심 어린 소통의 장을 만들 예정이다. 추운 겨울 '보고타: 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱 "송혜교·전여빈, 너무 멋져... 감동받았다" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000840172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000840172"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 영화 '검은 수녀들'에 함께 출연한 송혜교와 전여빈에 대해 감탄했다. 최근 SBS '모닝와이드- 유수경 기자의 연예 뉴스'에는 '검은 수녀들'의 주역 송혜교 전여빈 이진욱 문우진이 출연했다. 이들은 작품과 관련된 다양한 비하인드 스토리를 공개해 예비 관객들의 기대감을 한껏 자극했다. '검은 수녀들'은 한 아이의 생명을 살리기 위해 고군분투하는 수녀들의 이야기를 다루는 영화다. 극 중 송혜교는 유니아 수녀를, 전여빈은 미카엘라 수녀를 연기한다. 이진욱은 바오로 신부, 문우진은 악령에 사로잡힌 소년 희준 역을 맡았다. 이날 이진욱은 "어린 시절에 사제를 꿈꾼 적이 있다. 그런데 너무 어릴 때라 사제가 뭔지 정확히 모르고 꿈꿨었던 거고, 자라면서 '아 내가 할 수 없는 거구나'를 깨닫긴 했다"라고 털어놨다. 이어 "이번 작품을 통해 캐릭터로나마 신부복, 사제복을 입고 천주교 사제로서의 역할을 연기하다 보니 인상적이었다. 배우가 주는 장점 중에 하나가 그거다. 자기가 선택하진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 "'검은 수녀들' 문우진 연기 충격... 어릴 적 돌아보게 돼" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000840171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000840171"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 영화 '검은 수녀들'에서 함께 호흡을 맞춘 아역 배우 문우진의 연기력을 극찬했다. 최근 SBS '모닝와이드- 유수경 기자의 연예 뉴스'에는 '검은 수녀들'의 주역 송혜교 전여빈 이진욱 문우진이 출연했다. 이들은 작품과 관련된 다양한 비하인드 스토리를 공개해 예비 관객들의 기대감을 한껏 자극했다. '검은 수녀들'은 한 아이의 생명을 살리기 위해 고군분투하는 수녀들의 이야기를 다루는 영화다. 극 중 송혜교는 유니아 수녀를, 전여빈은 미카엘라 수녀를 연기한다. 이진욱은 바오로 신부, 문우진은 악령에 사로잡힌 소년 희준 역을 맡았다. 먼저 전여빈은 "(송혜교) 언니의 음성이 주는 어떤 압도되는 무게감 같은 것이 있었다. 그래서 미카엘라로써 유니아가 호소하는 목소리에 귀를 기울이게 되더라. 그건 제가 대본으로 읽었을 때보다 훨씬 더 그 농도가 짙었다"고 말했다. 이어 "'이게 송혜교 선배님의 힘이구나'라는 것을 현장에서 느끼면서 너무나 자연스럽게 그녀에게 점점 물들어가는 미카엘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-1 '하얼빈' 예매량 40만…역대 韓영화 성탄절 시즌 1위 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911684"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 최고의 기대작 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 폭발적인 기대감과 시사회 이후 뜨거운 호평에 힘입어 예매량 40만장을 돌파했다. 개봉 전날 압도적 예매율과 예매량을 기록, 겨울 극장가를 살릴 구원작의 탄생을 예고하고 있다. 영화 ‘하얼빈’이 개봉 전 9일 연속 영화관 입장권 통합전산망 전체 영화 예매율 1위를 기록함과 동시에 예매량 40만장을 돌파해 관객들의 기대감을 증명해냈다. ‘무파사: 라이온 킹’, ‘소방관’ 등 다양한 영화들이 포진 되어 있는 겨울 극장가에서 ‘하얼빈’의 이같은 압도적인 예매율 상승 곡선은 오직 영화관에서 즐길 수 있는 영화에 대한 관객들의 기다림을 방증 한다는 평가다. 특히 이러한 예매율 추이는 ‘하얼빈’의 제작사 ㈜하이브미디어코프의 1312만 흥행작 ‘서울의 봄’의 동시기 예매량 대비 2.9배, 2024년 천만 영화 ‘파묘’의 동시기 예매량 1.6배 이상에 달하는 수치다. 이를 통해 ‘하얼빈’은 역대 크리스마스 시즌 한국 영화 개봉작 중에서 예매량]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 "1인 기획사였던 51k, 15주년이라니...후배 서포트할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310343"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭의 1인 기획사에서 출발한 매니지먼트 51K가 창립 15주년을 맞아 주요 배우들의 특별 화보와 인터뷰를 공개했다. 패션 잡지 싱글즈와 함께한 이번 화보는 개성 넘치는 51K의 소속 아티스트 소지섭, 옥택연, 이승우, 차학연, 이동하, 정가희, 박주원, 엄준기, 권한솔이 참여했다. 소지섭은 개성 가득한 51K 화보 촬영장에서 후배들을 조용히 응원하며 선배미 넘치는 모습을 보여줬다. 51K의 원년 멤버로서 15주년을 맞이한 소감을 묻자 "1인 기획사에서 시작해 어느덧 9명의 배우가 함께 15주년 기념 화보를 찍으니까, 아! 이렇게 세월이 빨리 흘러왔구나! 하면서 감회가 새로웠다. 힘든 순간도 분명히 있었지만 큰 사건 사고 없이 15년을 함께 해온 김정희 대표에게 너무 고맙고 앞으로 후배들 각자가 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 서포트해주고 싶다"라며 소감을 전했다. 미국 에이전시와의 계약 소식을 전한 것은 물론 영화 '그랑메종파리'와 드라마 '소울메이트'로 일본 진출도 앞두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, ♥케이티 닮은 딸 “주책이지만 자랑하고 싶다” 스페인어 공부까지(종합)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000935292"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득녀한 송중기가 "처음 딸을 안았을 때의 느낌을 잊지 못할 것"이라 말했다. 이어, 영어와 스페인어를 사용하는 아내 케이티와 자녀들에게 뒤처지지 않기 위해 언어 공부도 열심히 하고 있다고 전했다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)에 출연한 송중기는 12월 23일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 전했다. 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 작품이다. 송중기는 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 '국희' 역을 맡았다. 2019년 12월 촬영을 시작한 '보고타'는 약 5년 만의 공개를 앞두고 있다. 이에 송중기는 "영화 개봉을 하게 됐다는 것만으로도 감사하다"는 소회를 전했다. 출연 계기를 묻자, "무엇보다 콜롬비아 올로케이션 촬영이 영향을 크게 줬다"면서 "못 해볼 경험일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반전 흥행 '소방관'…올해 개봉 韓 영화 흥행 톱5]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000700045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000700045"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독의 영화 '소방관'이 2주 연속 주말 박스오피스 정상을 차지했습니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면, '소방관'은 지난 주말 사흘간 51만여 명을 모아, 누적 관객 259만여 명을 기록했습니다. 서울 홍제동 화재 참사라는 실화를 바탕으로 한 영화는 코로나로 개봉이 미뤄지고, 주연 배우 곽도원의 음주운전으로 또다시 개봉을 미루는 등 여러 악재 속에도 손익분기점을 넘기며 올해 개봉한 한국 영화 중 흥행 톱5에 들었습니다. 디즈니 실사 영화 '무파사: 라이온 킹'이 박스오피스 2위, '모아나 2'가 3위에 올랐습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #소방관 #박스오피스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인간 안중근의 두려움까지 다뤘다...차갑지만 식지 않는 '하얼빈' [볼 만해?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907036"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안중근은 한국 역사에서 민족 독립과 저항의 상징으로, 자신의 죽음을 두려워하지 않고, 조국과 민족을 위해 희생적 리더십과 헌신의 본보기를 보여준 인물이다. '역사가 곧 스포'임에도, 안중근의 드라마틱한 서사와 영웅적 행보는 영화, 뮤지컬, 소설 등에서 다뤄졌다. 이번에는 근현대사로 대한민국 내부의 민낯을 비춰왔던 우민호 감독이 이번에는 카메라를 1909년으로 돌려, 안중근 장군의 뒷모습에도 빛을 밝힌다. '하얼빈'은 안중근 장군(현빈 분)과 나라를 되찾기 위해 모인 이들이 1909년 10월 26일, 안중근이 하얼빈에서 이토 히로부미를 척결하기까지 7일 동안의 이야기를 담았다. 신아산 전투에서 눈밭에 피를 뿌리며 일본군을 제압했지만 안중근 장군은 포로로 잡힌 일본인들을 풀어주려 한다. 이창섭(이동욱 분)은 분노하며 반대했지만 안중근 장군은 "모든 일본인들이 죽이는 것이 목표가 아닌, 독립이 목표"라면서 만국공법에 따라 포로들을 풀어줬다. 하지만 이 결정이 안중근 장군의 평생의 죄책감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘보고타’ 송중기 “딸 바보 돼...책임감 더 커졌죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005418223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005418223"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“스페인어 지금도 열심히 공부 중” “아내도 늘 응원해줘, 주연으로 책임감 느껴” 배우 송중기(38)가 이민자가 되어 돌아왔다. 31일 개봉하는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. ‘소수의견’ 김성제 감독이 메가폰을 잡았다. 콜롬비아 현지에서 촬영을 시작한 ‘보고타’는 코로나 19로 촬영이 중단됐다가 재개되는 등 우여곡절을 겪고 4년 만에 관객과 만나게 됐다. 23일 서울 종로구 삼청동 카페에서 만난 송중기는 “올해 마지막 한국 영화라 잘 해내고 싶은 마음이 컸다. 오랜만에 인사드리는데 개봉하는 것만으로도 좋더라. 진짜 겸손한 척하는 게 아니라 그만큼 개봉이 오래 걸렸기 때문에 배우로서 책임감 있게 잘 인사드리고 싶었다”고 개봉을 앞둔 소감을 밝혔다. 이어 ‘보고타’ 출연 이유를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '보고타'의 배우 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121349"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 31일에 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 외환위기 직후 희망을 찾아 가족과 함께 콜롬비아 수도 보고타로 떠난 국희 역을 연기한 배우 송중기. 2024.12.23 [하이지음스튜디오 제공. 재판매 및 DB금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '보고타'의 배우 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121346"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 31일에 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 외환위기 직후 희망을 찾아 가족과 함께 콜롬비아 수도 보고타로 떠난 국희 역을 연기한 배우 송중기. 2024.12.23 [하이지음스튜디오 제공. 재판매 및 DB금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '보고타'의 배우 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121345"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 31일에 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 외환위기 직후 희망을 찾아 가족과 함께 콜롬비아 수도 보고타로 떠난 국희 역을 연기한 배우 송중기. 2024.12.23 [하이지음스튜디오 제공. 재판매 및 DB금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '보고타'의 배우 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015121343"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 31일에 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 외환위기 직후 희망을 찾아 가족과 함께 콜롬비아 수도 보고타로 떠난 국희 역을 연기한 배우 송중기. 2024.12.23 [하이지음스튜디오 제공. 재판매 및 DB금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 열연→♥손예진 내조 '하얼빈', 예매량 40만 돌파…역대 크리스마스 시즌 韓영화 중 '최고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001809566"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 개봉을 앞두고 예매량 40만 장을 돌파해 기록을 세웠다. '하얼빈'이 9일 연속 영화관 입장권 통합전산망 전체 영화 예매율 1위를 기록함과 동시에 예매량 40만 장을 돌파했다. '무파사: 라이온 킹', '소방관' 등 다양한 영화들이 포진 되어 있는 겨울 극장가에 '하얼빈'(감독 우민호)이 출격한다. 압도적인 예매율 추이는 '하얼빈' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 1,312만 흥행작인 '서울의 봄'의 동시기 예매량 대비 2.9배, 2024년 천만 영화 '파묘'의 동시기 예매량 1.6배 이상에 달하는 수치다. 또한 '하얼빈'은 역대 크리스마스 시즌 한국 영화 개봉작 중에서 예매량 1위를 기록했으며 역대 개봉작 중 '범죄도시', '베테랑' 등 시리즈 영화를 제외한 非시리즈 한국 영화 흥행작 중에서도 역대급 수치를 기록 중이다. 한편 '하얼빈'​은 언론시사회 및 관객시사회 이후 폭발적인 상승세의 물꼬를 텄다. 특히 1909년에 나라를 지키기 위해 함께한 동지들의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준 "송중기, 톰 크루즈 같은 배우…전체를 책임져" [N인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982648"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 동료 송중기를 할리우드 스타 톰 크루즈에 비교했다. 이희준은 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 송중기에 대해 "프로듀서처럼 현장 전체를 엄청 챙긴다, 긴장한 외국인 단역이 있으면 가서 달래고 뭐라고 하지 마시고 편하게 해주시는 게 좋다고 말하고, 그런 걸 일일이 다 신경 쓴다"고 말했다. 이어 "오지랖이기도 한데, 어떻게 보면 나는 약간 톰 크루즈 같다는 생각이 많이 들었다, 영화 전체를 책임지고 완성되게 하기 위해서 애쓰는, (송)중기가 약간 그런 거 같다, 나는 감히 그렇게 할 수 없는데 내 거 신경 쓰기도 바쁘다"고 설명했다. 이희준은 '보고타'에서 수영장 신을 찍을 때를 예로 들었다. 그는 "갑자기 몸살이 나서 열이 엄청났다, 식은땀 나고 하는 상황이었다, (촬영을 위해) 재밌는 분위기가 나려면 인사도 하고 이름이 어떻게 되냐? 이렇게 물어보고 해야 하는데 원래 내가 했었어야 하는 위치인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기 "스페인어 ♥케이티와 일상…2세 소통위해 열심히"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911656"/>
        <updated>2024-12-23T06:12:48.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제, 이하 ‘보고타’)을 계기로 스페인어의 매력을 느꼈다고 전했다. 송중기는 ‘보고타’의 개봉을 앞두고 23일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘보고타’는 국내 영화 중 처음으로 콜롬비아 로케이션을 진행한 상업 대작으로 제작 단계에서부터 많은 주목을 받았다. 하지만 코로나19 팬데믹이 겹쳐 촬영이 중단되는 등 우여곡절을 겪어 예상보다 긴 작업 기간을 거쳤고, 2024년을 마무리할 마지막 한국영화로 마침내 개봉을 앞두고 있다. ‘보고타’는 하나의 사건이나 소재가 갈등의 씨앗이 돼 갈등으로 이어지는 기존의 범죄드라마들과는 달리 ‘연대기’란 신선한 전개 방식을 취해 눈길을 끈다. 영화는 낯선 땅의 ‘한인회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'보고타' 송중기 "♥케이티와 스페인어로 대화..자녀에 뒤처지지 않기 위해 공부중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738523"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 스페인어 연기 도전에 만족감을 표했다. 송중기가 드라마 '빈센조'에서 이탈리아어 연기를 했다면, 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타)에서는 스페인어 연기에 도전장을 내밀었다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 자녀와의 의사소통을 위해 지금도 스페인어 공부를 열심히 하고 있다고 털어놨다. 이날 송중기는 "어릴 때 콜롬비아로 이주해 30년 넘게 보고타에서 가족들과 다 같이 살고 있는 한국 남자분을 프로덕션에서 섭외해서 스페인어를 배웠다"며 "선생님을 잘 만난 것 같기도 하고, 내 성격이 워낙 오지랖이 넓어서 현장에서 현지 스태프들과 친해지면서 많이 늘었다"고 회상했다. 이어 "그 과정에서 재미를 더 느꼈고, 더 잘하고 싶은 것도 생겼다. 스페인어가 하다 보니깐 특유의 리듬이 나랑 맞더라"라며 "콜롬비아 현지 배우들과 호흡을 맞출 때 대사 외워서 하는 건 흥 폭발이 안 되어서 계속 쉬는 날에도 현지 스태프들과 어울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 우민호 감독 "박훈 '남산의 부장들'에서 통편집, 이번에는 편집되지 않는 캐릭터" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246928"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'으로 돌아온 우민호 감독을 만났다. 안중근 장군의 이야기를 다룬 이 영화는 49회 토론토국제영화제에 초청되기도 했다. 일본에 항거하는 독립투사의 이야기에 일본인 배우가 조선을 침략한 우두머리인 이토 히로부미를 연기했다. 바로 릴리 프랭키다. 어떻게 이런 캐스팅을 생각했냐는 질문에 우민호 감독은 "제가 좋아하는 배우다. '어느 가족'에서 연기를 너무 잘했고 본인만의 아우라가 있는 분인데 주로 소시민을 연기하셨고 이런 역할은 해 본 적이 없으시다. 당연히 안 하실 거라 생각하고 '아님 말고'라는 생각으로 캐스팅 제안을 드렸는데 선 듯하시겠다고 하더라. 화상으로 미팅했는데 대본이 너무 마음에 들었고 이런 역할을 할 수 있게 해 줘서 고맙다고 하더라. '내부자들'과 '남산의 부장들'의 팬이라고 하셨다."며 릴리 프랭키의 캐스팅 과정을 이야기했다. 감독은 "대본을 다 읽으시고 내용을 정확하게 이해하셨고 자신이 생각하는 이토 히로부미를 연기하신 것이다. 내가 따로 요청하거나 디렉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 이희준 "'아빠' 송중기, 이건 절대 사수해야" 현실 육아 조언 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291127"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 '아빠'로서 송중기에게 건넨 조언을 밝혔다. 이희준은 23일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 31일 새 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')으로 관객들을 찾아가며, 이야기꽃을 피웠다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 한국 영화 최초로 콜롬비아 수도 보고타 로케이션을 진행, 큰 기대감을 자아냈던 '보고타'. 하지만 지난 2020년 1월 크랭크인 얼마 후 코로나19 여파 직격탄을 맞으며 촬영 중단과 재개, 우여곡절의 과정을 겪었다. 마침내 올해 12월 31일 빛을 보게 됐는데, 그 사이 주연 배우들에겐 큰 변화가 있었다. 특히 이희준은 '보고타' 촬영 당시 100일이었던 아들이 현재 6살이 됐다고. 그는 지난 2016년 모델 이희정과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기 "현지에서 처음 귀 뚫어…액션신서 찢어지기도"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005911651"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(감독 김성제, 이하 ‘보고타’) 콜롬비아 현지 촬영 과정과 함께 주인공 국희의 서사를 표현하기 위해 외적 변신을 감행한 과정과 비하인드를 전했다. 송중기는 ‘보고타’의 개봉을 앞두고 23일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘보고타’는 국내 영화 중 처음으로 콜롬비아 로케이션을 진행한 상업 대작으로 제작 단계에서부터 많은 주목을 받았다. 하지만 코로나19 팬데믹이 겹쳐 촬영이 중단되는 등 우여곡절을 겪어 예상보다 긴 작업 기간을 거쳤고, 2024년을 마무리할 마지막 한국영화로 마침내 개봉을 앞두고 있다. ‘보고타’는 하나의 사건이나 소재가 갈등의 씨앗이 돼 갈등으로 이어지는 기존의 범죄드라마들과는 달리 ‘연대기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, 송중기와 불화 의심까지 받게 만든 '보고타' 과몰입 열연 [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246927"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 이희준이 역할에 푹 빠져 실생활에까지 영향을 받았다고 고백했다. 동료이자 아끼는 동생 송중기가 불편하게 느껴지기도 했다는 그다. 23일 배우 송중기와 iMBC연예가 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타') 개봉 기념 인터뷰를 진행했다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 이날 이희준은 송중기의 리더십을 높이 평가했다. 그는 "송중기는 프로듀서처럼 현장 전체를 엄청나게 챙기고 신경 쓴다. 긴장한 외국 단역까지 챙기더라. 감독님께도 편안한 분위기를 만들어달라고 요청하더라"며 "오지랖이라고 할 수 있지만, 정말 보기 좋더라. 톰크루즈처럼 전반을 두루 살피는 배우였다. 난 감히 그렇게 할 수 없다. 내걸 신경 쓰기도 바쁘다. 수영장에서 파티하는 장면이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' ㅣ어둠의 왕을 욕망한 송중기의  피땀눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009599"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이국에서 펼쳐지는 파란만장한 생존기. 그곳이 어디든, 주인공이 어떤 인물이든 간에 궁금증이 들게 마련이다. 우리 모두 깨닫고 있듯 인생은 생존 자체가 도전인데, 심지어 내가 태어난 곳이 아닌 낯선 미지의 땅에서 인생을 새로 시작한다는 건 어마무시한 일이니까. 한국 영화 최초로 콜롬비아 보고타의 한인 사회의 모습을 담아낸 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 이야기 출발점만으로 궁금한 영화다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')은 IMF 외환위기 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회에서 '왕'으로 자리잡는 과정을 근 10년에 걸쳐 그려낸다. 국희의 가족이 교과서에 '커피의 나라'로 한 줄 소개된 낯선 콜롬비아로 온 이유는 단순하다. 국희 아버지 근태(김종수)가 베트남전 당시 전우로 만났던 '박 병장' 박장수(권해효)가 자리잡고 있기 때문. 박 병장은 한국에서 속옷과 옷들을 밀수해와 보고타에 팔며 보고타 한국 상인회의 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'보고타' 송중기 "주연으로 성적 신경 쓰이는건 당연..나도 예쁨 받고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738522"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 당연히 좋은 성적을 내고 싶다고 밝혔다. 송중기가 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 보고타)을 통해 스크린 복귀를 앞두고 있다. 극장에서 오랜만에 선보이는 상업 영화다. 팬데믹으로 촬영이 중단되면서 개봉일을 확정 지는데까지 오랜 시간이 걸렸다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송중기는 주연으로서 남다른 책임감을 내비쳤다. 이날 송중기는 "콜롬비아 올 로케에 끌렸다. 스페인어 대사도 많았다. 콜롬비아 현지분들과 장면도 많았다"며 그런 새로운 점들이 도전하는 부분에 대해서는 나를 자극시키는게 분명히 있었다. 못해볼 경험일 것 같았다"고 출연 이유를 공개했다. 이어 "거기에 김성제 감독님께서 연출하신다는 이야기를 듣고 하고 싶었다. '소수의견'을 재밌게 봤어서 밀도 있는 이야기가 나올 수 있겠다 싶었다"며 "밀도 있게 캐릭터들 이야기 그려주신게 내 도전의식이랑 겹쳐서 궁금한게 컸다"고 덧붙였다. 또한 송중기는 "성적은 기본값인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "'냉부해'서 나폴리맛피아 만나…진짜 맛있어 대박이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007982554"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 넷플릭스 '흑백요리사' 때부터 팬이었던 나폴리맛피아를 최근 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'에서 만났다며 후일담을 전했다. 송중기는 23일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '보고타'(감독 김성제) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 '냉장고를 부탁해' 출연에 대해 "내가 정말 하고 싶어서 하는 거였다"며 "나폴리 맛피아님은 '흑백요리사'를 보고 너무 재밌게 봤다"고 밝혔다. 이어 "나폴리맛피아님이 나오는 걸 몰랐는데 '냉장고를 부탁해' 했을 때 새로 론칭된다고 해서 '냉장고를 부탁해'에 나가고 싶다고 재밌게 본 프로그램이었다고 나간다고 했는데 나폴리맛피아님이 나오신다 해서 너무 좋았다"며 "언제 대단한 셰프님들의 음식을 먹어보겠나, (역시 음식이)진짜 맛있었다, 대박이다"라고 회상했다. 송중기는 작품에 대한 책임감으로 열심히 예능 프로그램에 출연하며 홍보에 박차를 가하고 있다. 그는 10여년 만에 예능 프로그램에 나가게 됐다며 "아 나도 나이 들었구나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준 “‘러브콜’ 사카구치 켄타로, 부국제서 구두 계약 완료” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003403296"/>
        <updated>2024-12-23T04:10:49.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 일본 배우 사카구치 켄타로의 러브콜에 화답했다. 23일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)에 출연한 이희준의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이희준은 앞서 사카구치 켄타로가 함께 연기하고 싶은 한국 배우로 자신을 꼽은 것을 아느냐는 질문에 “기사로 봤다”면서 “사실 이후에 부산국제영화제에서 만났다. ‘제 작품 좋게 봐줬고 같이 하고 싶다는 이야기를 들었다. 나도 당신과 작업하고 싶다’고 말했다”고 전했다. 이희준은 “그 자리에서 (사카구치 켄타로와) ‘우리 언젠가 같이 작업하자’고 구두 계약을 마쳤다. 다만 그게 우리끼리 한 계약이다. 우리끼리 한다고 되는 것도 아닌데 그랬다”며 웃었다. 이희준은 또 “사카구치 켄타로가 인기가 엄청 많더라. SNS에 들어가 봤는데 팔로워 수가 엄청나더라”며 “제가 같이 찍은 사진을 올리면서 태그하려고 했는데 안 되더라. 다시 해봐야겠다”고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 한편 ‘보고타’는 IMF]]></content>
    </entry>
</feed>