<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-06T16:12:10.225Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[텐, 팀 리듬 벤치 중간 점검에 “기대했던 것보다 좋지 않아” (‘유니버스 리그’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409493"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 텐이 팀 리듬 벤치의 중간 점검에서 냉철한 평가를 쏟아냈다. 6일 방송된 SBS ‘유니버스 리그’에서는 각 팀 벤치 선수들의 1라운드 미션 무대가 펼쳐졌다. 이날 텐과 양양은 팀 리듬 벤치의 중간 점검에 나섰다. 연이은 혹평 속 팀 리듬 벤치의 연습을 주도한 권희준의 차례가 됐다. 권희준의 춤을 본 양양은 “내가 봤을 때 너무 가볍다”고 말했다. 텐 역시 “힘도 부족하지만 안무에 강약이 없다”고 혹평했다. 그러나 아유무의 춤을 본 텐과 양양은 미소를 지으며 박수를 쳤다. 텐은 “리듬도 좋고 바운드도 좋다. 하나만 이야기하자면 동작이 끝까지 이어지면 좋을 것 같다”고 조언했다. 중간 점검이 끝난 후, 텐은 “오늘 봤을 때는 기대했던 것보다 좋지 않았다. 누가 잘했고 못했는지 다 아니까 좀 더 많이 노력해야 할 것 같다”고 해 연습생들을 긴장하게 했다. 한편 ‘유니버스 리그’는 매주 금요일 오후 11시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다큐멘터리 ‘청춘 1장’ 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874929"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS TV ‘특집 다큐-청춘 1장’ 오후 2시 10분 EBS 1TV는 7일 오후 2시 EBS와 문화체육관광부 산하 지역문화진흥원이 공동 기획한 ‘청춘1장–어쩌면 우리의 이야기’를 방송한다. ‘청춘1장’은 청년 아티스트들에게 공연의 기회를 제공하고, 일상 속 국민의 문화 향유 기회 확대를 위해 9년째 운영되고 있는 ‘문화가 있는 날 청춘 마이크’ 사업의 일환으로, 전국 각지에서 활동 중인 청년 아티스트들이 전문 예술인으로 거듭날 수 있도록 데뷔 쇼케이스를 진행하는 과정을 담은 다큐멘터리 프로그램이다. 청년 아티스트들에게 방송 데뷔 무대를 제공, 대중의 인정을 받을 수 있는 발판과 팬덤 구축의 기회를 마련해주기 위해 기획됐다. 첫 번째 주인공인 ‘싱어송라이터-미지니’는 2012년에 데뷔 후 ‘즐거움을 노래하는 가수’를 모토로 꾸준히 음악 활동을 해왔다. 미지니는 “소속사 없이 혼자 활동하며 최근 한계에 부딪혀 어려움을 겪던 중 ‘청춘1장’을 통해 소중한 방송 데뷔 기회를 갖]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소송비만 23억↑ 민희진, 하이브와 장기소송 심경 “죽도록 괴롭지만 인고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929882"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 하이브와 장기 소송전을 벌이는 심경을 밝혔다. 민희진은 12월 6일 오후 8시 서울 강남구 드림플러스 이벤트홀에서 개최된 한화손해보험 주최 토크쇼 ‘장르가 된 여자들’에 강연자로 나섰다. 지난 8월 하이브 산하 레이블 어도어 대표이사에서 해임된 후, 지난 11월 20일 어도어 사내이사직까지 내려놓은 민희진은 7개월 넘게 하이브와 갈등을 빚고 있다. 하이브 퇴사 후 첫 공식석상에 나선 민희진은 “첫 기자회견 때도 얘기했지만, 사람들은 믿고 싶은 것만 믿는다. 그래서 말을 하기 어렵지만, 시간이 지나면 누구 말이 진짜고, 사실인지 알게 될 것”이라고 강조했다. 그러면서 민희진은 “그렇게 되기까지의 시간을 때우기가 힘들다. 개인적으로 소송이 빨리 끝났으면 좋겠고, 모든 게 마무리됐으면 좋겠는데 시간이 내 마음대로 흐르지 않는다”라며 “죽도록 괴롭지만 어떻게 이 시간을 인고해야 하는지, 받아들여야 하는지 훈련해야 한다. 그래도 본질을 계속 떠올릴 수밖에 없다. ‘내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 추신수 선수와 한우 먹방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874925"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 밤 10시 10분 TV조선은 8일 밤 10시 10분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. 미국 프로야구 메이저리그(MLB) 출신의 추신수 선수와 함께 ‘한우 특집’으로 경주, 포항, 의성에서 특급 한우 라인업을 만나본다. ‘추추 트레인’ 추신수는 ‘억’ 소리 나는 연봉을 밝혀 놀라움을 자아낸다. 그는 미국 메이저리그 52경기 연속 출루, 아시아 선수 최초 3할-20홈런-20도루, 아시아 선수 최초 사이클링 히트 등 굵직한 업적을 남기며 새로운 역사를 썼다. 가장 많이 받았던 시기에는 2주에 14억원을 받았으며 연봉이 2100만달러(약 249억4800만원, 당시 환율 1188원 기준)에 달했다고 한다. 올해 시즌을 마지막으로 은퇴를 선언한 추신수는 “다시 태어나도 100% 야구를 할 것”이라고 전하며 야구에 진심인 모습을 보인다. “여전히 야구장에 가는 시간이 그 어떤 순간보다 행복하다며 야구장에 있을 때, 유니폼을 입었을 때 스스로가 가장 멋있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 하이브 퇴사 후 첫 공식석상 “소신 있게 살기 쉽지 않아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929881"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 어도어 퇴사 후 첫 공식 석상에 등장했다. 민희진은 12월 6일 오후 8시 서울 강남구 드림플러스 이벤트홀에서 개최된 한화손해보험 주최 토크쇼 ‘장르가 된 여자들’에 강연자로 나섰다. 올해 하이브와 법적 분쟁을 이어 온 민희진은 지난 8월 27일 하이브 산하 레이블 어도어 대표이사에서 해임됐으며, 지난 11월 20일 어도어 사내이사직을 내려놨다. 이날 행사는 민희진이 하이브를 떠난 후 첫 공식 행사라는 점에서 주목을 받았다. 민희진은 “소신 있게 사는 게 쉽지 않다. 공격을 많이 받는다”라며 “없는 말도 지어서 공격하는데 ‘이거 거짓말이에요’라고 맨날 이야기할 수 없다. 억울함도 지고 사는 거고, 결국 결과물, 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수 밖에 없다. 삶으로 보여주는 모습으로 거짓을 타파할 수 있지 말로 응대하는 건 유치하고 의미 없는 일”이라고 말했다. 이어 “거짓말로 모면하는 사람도 많아서 난 말은 믿지 않는다, 순간의 기분인지, 본심인지 모른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중국인 참가자, 욕설했나…"중국 보내주든가 XX" (유니버스 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804206"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:30.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 중국인 참가자 진즈밍이 불만을 직접적으로 드러냈다. 6일 방송된 SBS '유니버스 리그'에서는 팀 리듬 벤치가 감독 대표곡 대결에 임했다. 팀 리듬 벤치는 NCT U의 '배기 진스(Baggy Jeans)'로 무대를 준비했다. 그러나 중간점검에서 감독들에게 혹평을 들었다. 감독 텐은 "솔직히 기대했던 것보다 좋지 않았다. 누가 잘했는지 못했는지 알지 않나. 좀 더 많이 노력해야할 것 같다"고 지적했다. 더불어 텐은 킬링 파트인 파트1 담당으로 아유무를 선택하는 등 '배기 진스' 파트 배정을 마무리했다. 이에 진즈밍의 불만이 터졌다. 그는 "이럴 거면 다시 중국 보내주든가 XX"라고 말했다. 'XX'가 '삐처리' 됐기에 욕설로 추측된다. 이어 진즈밍은 제작진과의 인터뷰에서 "솔직히 말하자면 (파트 배정을) 인정하고 싶지 않다. 만약 제가 그 파트를 가져갔다면 더 잘했을 거라고 생각한다. 만족하지 않는다"고 말했다. 연습에도 열심히 참여하지 않았다. 여기에 더해 에이토는]]></content>
    </entry>
</feed>