<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-14T06:15:56.052Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘8월 출산’ 이유영, 초고속 회복 후 복귀…‘놀토’ 첫 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007027"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 8월 출산 소식을 알린 배우 이유영이 ‘놀라운 토요일’에 출연한다. 오늘(14일) 방송하는 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 주원, 이유영, 오대환이 출연, 강렬한 존재감으로 재미를 선사한다. ‘놀토’ 첫 방문인 세 게스트는 도레미들과 유쾌한 케미를 뽐낸다. 먼저 주원은 ‘각시탈’ 분장을 한 문세윤을 향해 애정을 드러내는가 하면, 피오와의 애매(?)했던 만남을 언급해 눈길을 끈다. 이유영은 “연기할 때 순간 집중력이 좋다”며 인생 첫 받아쓰기에서도 집중력을 발휘하겠다는 의지를 밝힌다. 이날 이길 수 있을 것 같은 멤버를 묻는 MC 붐의 질문에는 조심스레 김동현을 지목해 폭소를 안기기도. 한편 오대환은 등장과 동시에 김동현의 마음을 사로잡는다. “대환 님은 격투기를 하셨어야 할 격투기상(?)이다. 일찍 발견했어야 했다”는 김동현의 발언에 환하게 미소 짓는 오대환의 표정은 둘만의 차진 호흡을 기대케 한다. 후끈 달아오른 분위기 속 받쓰가 시작되고, 주원과 이유영은 ‘놀토’ 찐팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거신' 유연석, 협박범=채수빈 알았다…긴급 상황 발생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906149"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사내 부부가 된 유연석과 채수빈에게 결정적인 사건이 벌어진다. 14일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 6회에서는 야유회를 떠난 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)에게 긴급 상황이 발생한다. 지난 방송에서 사언은 대변인실 수어 통역사 면접에 합격한 희주를 위해 야유회를 준비했다. 수어까지 배우며 아내와 한걸음 가까워진 사언은 협박범의 음성 파일을 듣고 406의 정체가 희주일지 모른다는 사실을 알게 되어 혼돈에 빠졌다. 만취한 사언과 그를 부축해 집에 들어가던 희주가 넘어지면서 입 맞추는 모습이 엔딩을 장식했다. ‘쇼윈도 부부’라는 말이 무색할 정도로 두 사람의 애정 전선이 달아오르고 있는 가운데, 6회 본방송 날인 14일 공개된 스틸에는 사언과 희주가 대변인실 직원들과 야유회를 떠나는 모습이 담겼다. 아무도 두 사람의 관계를 모르지만, 사언은 단합과 소통을 핑계로 줄곧 희주 옆에만 붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["백화점 가서 립스틱만 바르고 돌아와" '월클' 배두나의 은밀한 취미 ('혤's클럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226203"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 독특한 취미를 공개해 눈길을 끌었다. 13일 혜리 유튜브 채널 '[혜럴's club]'에 출연한 배두나는 근황과 일상을 전하며 솔직하고 유쾌한 매력을 뽐냈다. 이날 배두나는 "요즘 작품 활동을 잠시 쉬고 있다. 10년 동안 소처럼 일했더니 조금 쉬고 싶다"고 말했다. 그러면서 산책을 즐긴다며 특별한 취미를 밝혀 모두를 놀라게 했다. 배두나는 "요즘 나만의 산책 코스가 있다"며 "신세계백화점 강남점에 가서 립스틱을 발라보고 오는 게 취미다"라고 고백했다. 혜리는 "그게 뭐예요? 처음 들어보는 취미다"라며 웃음을 터트렸다. 이에 배두나는 "일단 나가고 싶은데 목표점이 있어야 한다. 백화점에 가서 립스틱을 테스트하고, 예쁘다고 말한 뒤 화장실에 잠깐 들렀다가 집에 돌아오는 거다"라고 설명했다. 이어 "그러다 보면 립스틱을 하나씩 사기도 한다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 김해숙, 앙숙 차화연과 기싸움…과거 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904127"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙, 정보석, 차화연이 ‘수상한 그녀’에서 케미를 과시한다. 14일 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 측은 김해숙(오말순 역)과 과거부터 함께 알고 지냈던 정보석(박갑용 역), 차화연(김애심 역)의 관계성이 담긴 스틸을 공개했다. ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하는 이야기를 담는다. 동명의 영화를 리메이크했다. ‘수상한 그녀’ 측에 따르면 김해숙은 하루아침에 20대로 새 삶을 살게 된 오말순 역을 맡았다. 과거 애심과의 일로 꿈을 포기한 뒤 국밥집을 운영하며 살았던 말순은 젊어진 이후 꿈을 이루기 위해 유니스 엔터테인먼트 연습생으로 들어간다. 그는 유니스 엔터가 과거 자신의 철천지원수였던 애심의 회사라는 사실을 알게 된다. 과거 두 사람 사이 어떤 사연이 있었는지 궁금증을 높인다. 정보석은 말순 바라기이자 말순의 둘도 없는 남사친 박갑용을 연기한다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크, 신곡 ‘프락치’ 티저 이미지 공개…시크한 요원 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860495"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 마크의 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’ 티저 이미지가 공개되어 화제다. 오늘(14일) 0시 NCT 공식 SNS 채널 등에 공개된 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’의 티저 이미지는 신곡 콘셉트에 맞춰 비밀 요원과 K팝 아이돌, 두 영역을 오가는 마크의 다채로운 비주얼로 시선을 사로잡았다. 특히 시크한 블랙 룩을 갖춰 입은 마크의 모습에서는 압도적인 카리스마가 느껴지며, 영지와 함께한 이미지에서는 미스터리하고 남다른 아우라로 두 힙스터의 만남에 대한 기대감을 더욱 고조시켰다. 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’는 하우스 풍의 코드 진행 위로 펼쳐지는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신디사이저 사운드가 인상적인 힙합 곡으로, 그동안 마크가 보여주지 않았던 유니크한 매력과 날카로운 래핑이 깊은 인상을 남긴다. 가사에는 K팝과 힙합을 넘나들며 활약하는 마크와 이영지의 모습을 ‘프락치’에 빗대어 표현, 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 父와 손절 위기 터졌다…신뢰 잃은 후 눈치 살피며 애정 갈구했는데 ('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692859"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 신현준에게 홀로서기를 선언한다. 14일 오후 8시에 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리' 23회에서는 그간 아버지 지승돈(신현준 분)의 눈치만 살피며 애정을 갈구하던 서강주(김정현 분)의 태도에 큰 변화가 생긴다. 앞서 강주는 미국 유학 시절 회사에서 요구한 MBA 과정과 동시에 영화학교를 다닌 일로 아버지의 신뢰를 잃었다. 그에 더해 엄마 백지연(김혜은 분)의 도둑맞은 돈 100억을 더 이상 찾지 않겠다고 거짓말을 했던 것까지 들켰다. 그래서 대기 발령을 거쳐 징계 해고를 당하고 집에서도 쫓겨나 오갈 데 없는 신세가 됐다. 동네 포장마차에서 아버지와 우연히 만난 강주는 그간 서럽고 야속했던 심정을 토로했다. 그런데도 승돈은 역정만 낼 뿐 양아들 강주의 마음을 헤아려주지 않아 시청자의 분통을 터뜨렸다. 오늘 공개된 스틸에서 강주는 오랜만에 집으로 돌아온 모양새다. 그런데 여전히 승돈의 표정에는 냉기가 감돈다. 반면, 그간 억눌렸던 감정을 폭발시키기라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘믿지들 유혹하는 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932207"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 리아 ‘꽃으로 수놓은 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932206"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘게임에 美친 남자’ 신승호 “저 똑똑하다니까요?” 자신감 폭발(핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932205"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신승호가 추성훈, 김동현, 오상욱을 타깃으로 잠복 수사를 감행하며 승부욕에 불을 지핀다. 12월 15일 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(연출 류호진, 윤인회) 3회에서는 ‘전라남도의 전통주’라는 주제로 아홉 가지의 전통주를 찾아가 보고, 맡고 즐기는 한편 전통주에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 ‘전라도 맛의 총집합 빙고 레이스’가 펼쳐질 예정이다. 이와 함께 격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 게스트로 출연해 김동현, 오상욱과 함께 피지컬 최강 ‘핸썸 팀’을 이뤄, 지략가들로 이루어진 ‘가이즈 팀’ 차태현, 이이경, 신승호와 맞대결을 펼친다. 이 가운데 첫 레이스 당시 형들을 쥐락펴락하는 도발적인 입담과 운동 선수 출신 특유의 불꽃 승부욕, 나아가 의외의 지능적인 플레이까지 선보이며 맹활약을 떨쳤던 ‘예능 신성’ 신승호가 또 한번의 승리를 위해 ‘게임 미남(게임에 미친 남자)’ 모드를 가동시킨다. 이날 신승호는 일분 일초가 급한 빙고 레이스 도중 추성훈, 김동현, 오상욱의 동태를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘자꾸 보고 싶은 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932204"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송선미도 尹 탄핵 집회 응원…"커피 100잔 선결제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906145"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송선미가 윤석열 대통령의 탄핵 집회에 참석하는 시민들을 위해 선결제 응원에 나섰다. 송선미는 14일 사회관계망서비스(SNS) “이 추운 날씨에 밖에서 간절히 뜻을 모으고 계신 멋진 분들을 향한 응원의 마음을 담아 아메리카노 100잔을 선결제 해두었다”며 “제 이름을 대시면 된다”고 전했다. 송선미는 “적은 양이지만 잠시나마 몸을 녹이시거나 피로를 이기는 힘이 될 수 있다면 좋겠다”며 “어서 따뜻한 봄이 오기를 바란다”는 말을 덧붙였다. 지난 7일 1차 탄핵안이 부결되며 여의도 일대에서는 윤 대통령 탄핵을 요구하는 집회가 열리고 있다. 다수 아이돌 팬들은 촛불이 아닌 응원봉을 들고 집회로 나가 목소리를 내고 있으며 연예계에서도 이번 사태에 대한 소신발언이 이어지고 있다. 아이유, 권유리 등은 집회에 참여하는 팬들을 위해 국밥·김밥 등을 선결제했으며 박찬욱 감독도 여의도 한 베이커리의 빵을 모두 구매해 집회에 참석한 시민들에게 나눠줬다. 윤 대통령에 대한 두 번째 탄핵소추안은 14]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부친상' 양지은, '신장이식' 父 유언 밝혔다 "잔치처럼 보내드려"[불후의 명곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289455"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡'의 양지은이 지난 8월 아버지를 하늘로 떠나보낸 심경을 밝힌다. 14일 방송되는 KBS 2TV '불후의 명곡'은 685회에는 '아티스트 노사연&amp;최성수' 편 2부가 펼쳐진다. 양지은은 "아버지의 명복을 빈다"는 MC 이찬원의 말에, 조심스럽게 지난 8월 돌아가신 아버지의 이야기를 꺼낸다. 양지은은 "어릴 때 아버지께 신장이식을 해 드렸다. 이후에 생명을 연장해서 사셨던 건데 '조금 더 오래 사셨으면 좋았을 텐데' 하는 아쉬움은 남는다"라며 "아버지가 '아빠가 하늘나라 간다면 잔치처럼 기쁜 마음으로 보내줘라'라고 유언을 남기셨다. 너무 슬퍼하지 않으려고 한다"라고 말해 먹먹함을 전한다. 양지은은 "저도 가족들도 많이 힘들었는데, 아버지가 이곳에서 삶으로 잠시 머물다 가는 것이고 다시 원래대로 돌아간다는 말이 저에게 진짜 위로가 되더라. '아빠가 어딘가 존재하고 다시 만날 수 있겠지'라는 희망이 생기면서 용기가 됐다"라고 밝힌다. 이어 노사연의 '돌고 돌아가는 길'을 선곡했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘멀리서도 느껴지는 도도함’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932203"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 갈비뼈 골절상 “CT 찍었더니 3개 나갔다고” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007023"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 갈비뼈 부상을 당했다가 회복했다고 털어놨다. 14일 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서 DJ박명수는 청취자들의 사연을 소개했다. 이날 박명수는 주머니에 손을 넣고 걷다가 넘어졌다는 한 사연에 “저도 한 달 전에 한번 뒹굴어 갈비뼈 부상을 당했다”며 공감했다. 당시 검사를 받은 박명수는 “왜 이렇게 아픈가 해서 CT를 찍어보니 갈비뼈 세 대가 나갔다”는 진단을 받았다며 “지금은 괜찮아졌다. 나이 먹어서 다치니까 더 빨리 아물지도 않는다. 그러니까 매사에 조심하셔야 한다. 특히 연말연시에 음주운전 절대 안 된다”고 당부했다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종신♥전미라 자식 농사 풍년, 세 자녀 母 닮아 훤칠 “초등학교 때 170㎝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932202"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤종신, 전미라 부부의 세 자녀가 훤칠한 신장을 뽐냈다. 12월 14일 전미라는 자신의 소셜미디어에 “세 아이 중 막내 우리 라오 14번째 생일. 수술 날짜에 딱 맞춘 진통으로 엄마를 놀라게 했지만, 예정보다 이르게 병원에 도착 2010년 12월 13일 이른 오전에 귀여운 라오를 좀 빨리 만나게 됐지요. 태명은 거뜬이”라는 글을 남겼다. 전미라는 “진짜 라오는 2.7kg으로 셋 중 가장 작게 태어났지만 초등학교 졸업 때 거뜬하게 170이 됐고요. 오빠의 몸 싸움 장난도 거뜬히 막아낼 수 있는 건강한 피지컬로 자라 줬어요. 그리고 여리디여린 아이가 이젠 누구 도움 없이도 거뜬히 모든걸 알아서 하는 언니가 되어가고 있답니다. 어쩌면 아이들은 불러주는 대로 되는것 같기도 해요. 비단 라 깨달을 오. 귀한 걸 많이 깨달으며 살았으면 하는 바람으로 지은 이름 윤라오”라고 설명했다. 이어 “사춘기 학창시절 몸과 맘이 예쁘고 건강하게 여물길 바라며. 생일을 진심으로 축하해 라오야”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독도 尹 탄핵 집회 응원 “베이커리서 오늘 빵 전부 구매”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932201"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 집회 참석 시민들을 위해 힘을 보탰다. 서울 여의도에 위치한 한 베이커리 카페 측은 12월 14일 공식 소셜미디어를 통해 "오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매하셨습니다. 여의도 집회 오신 시민들에게 나눠주십니다. 진심으로 감사드립니다"라고 알렸다. 이날 오후 4시에는 윤석열 대통령 탄핵소추안 재표결이 예정된 가운데 여의도 등지에서 탄핵을 촉구하는 대규모 집회가 열린다. 가수 겸 배우 아이유는 집회에 참석하는 팬들을 위해 총 700인분의 먹거리들과 핫팩을 준비했고 소녀시대 멤버 겸 배우 유리(권유리) 역시 영등포구 당산역 인근 김밥집에 팬들을 위한 김밥을 선결제하며 응원했다. 한편 박찬욱 감독은 지난 8일 방송된 MBC '탐사기획 스트레이트'를 통해 "탄핵 표결을 앞둔 상황에서 한 명이라도 더 참여를 해서 국민의힘 의원들을 압박할 필요가 있다고 생각한다"는 입장을 냈고 '윤석열 퇴진 요구 영화인' 일동은 '내란죄 현행범 윤석열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 연봉 만 배 뛰었나…"아나운서 시절과 비교 아예 안 돼" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806676"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사당귀' 전현무가 '연봉 만 배 상승'에 대한 진실을 밝힌다. 오는 15일 방송될 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 전현무가 화제가 됐던 '연봉 만 배 상승' 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 "아나운서 연봉보다 만 배 이상"이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다고. 이에 전현무는 "사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다"며 "아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다"라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 "프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다"라고 운을 뗀 뒤 "주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하게 되면 내가 원하는 자리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美 빌보드 ‘글로벌 200 아티스트’서 K-팝 걸그룹 최고 순위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860486"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 미국 빌보드 연말 결산 차트에서 K-팝 ‘톱 티어 걸그룹’다운 성적을 거두었다. 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트(YEAR-END CHARTS)에 따르면, 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 ‘글로벌 200 아티스트’ 46위에 자리했다. 이는 K-팝 걸그룹 중 가장 높은 순위다. ‘글로벌 200 아티스트’는 ‘글로벌 200’ 차트에서 거둔 성과를 종합해 순위를 산정한다. ‘글로벌 200’은 미국을 포함한 전 세계 200개 이상 국가/지역에서 집계된 온라인 스트리밍과 디지털 판매량(다운로드)을 토대로 하는 만큼 대중 음악시장의 최신 트렌드를 알 수 있다. 르세라핌은 이를 기반으로 한 연말 차트에 이름을 올려 놀라운 음원 파워와 영향력을 실감하게 한다. 또한 르세라핌은 ‘글로벌(미국 제외) 아티스트’ 26위, ‘월드 앨범 아티스트’ 8위에 오르며 전 세계를 아우르는 인기를 증명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기→한지현·이이경, 애정 가득 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904122"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’를 이끈 배우 이민기, 한지현, 이이경, 전배수가 시청자들을 향한 감사의 메시지를 전했다. 14일 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’ 측은 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역)의 종영 소감을 전했다. ‘의느님’이라 불릴 정도로 뛰어난 실력을 지닌 냉정한 성형외과 의사 차정우를 연기한 이민기는 “새로운 시도이자 처음 해보는 작업이었다. 지나고 보니 많이 배웠고 의미가 깊었던 것 같다”며 “차정우는 부족한 면을 깨닫게 해 주고, 스스로 성장할 수 있는 기회를 준 역할이었다. 당연한 듯하지만 일상에서 놓치고 살아가는 것들을 되새길 수 있는 작품이라고 생각한다. 함께 해주신 시청자분들께 진심으로 감사드린다”라고 말했다. 강력계 MZ 형사 이민형 역으로 다채로운 매력을 뽐낸 한지현은 “민형이를 떠나보내는 게 아쉽지만 한편으로는 색다른 매력을 보여드릴 기회가 된 것 같아 기뻤다. 이런 정의로운 역할을 하면서 저도 많은 걸 배우고 느꼈는데 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 장도연과 불화설 입 열었다 “합장 얘기까지 해, 파묘처럼”(또간집)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932200"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 장도연과의 불화설을 해명했다. 지난 12월 13일 ‘스튜디오 수제’ 채널에는 ‘목포의 딸 박나래가 숨겨왔던 비장의 또간집 공개’라는 제목의 영상이 공개됐다. 박나래의 목포 맛집을 함께 방문한 풍자는 식사 후 “박나래하면 당연히 생각나는 게 장도이다. 근데 요즘엔 같이 활동하는 게 많이 안 보여서. 싸운 건 아니지?”라고 물었다. 박나래는 “우리는 어느 정도냐면 합장까지 얘기가 되어 있다. 그래서 내가 무슨 얘기까지 했냐면 ‘너랑 나랑 키가 다르니까 파묘처럼 일직선으로 묻어도 되냐’라고 했다”라고 남다른 우정을 인증했다. 풍자는 박나래의 나래바 방문 에피소드도 공개했다. 풍자는 “난 나래바 갈 때마다 식은땀이 난다. 샴페인 막 한 100만 원짜리 그냥 팍. 막 집 으리으리해. ‘우리 노래 하나 들어야지’ 그러더니 스피커 몇백만 원짜리. 리미티드, 말도 안 되는 걸로 들었다”라며 “‘나래 선배처럼 성공해서 우리 많이 벌자’ 이런 느낌이었다. 음악이 나오는데 갑자기 ‘피부가 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전지적 참견 시점’ 윤종훈, 남다른 친화력 장착한 MZ 매니저 첫 집들이 방문!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007022"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’로 다시 돌아온 윤종훈이 MZ 매니저와 업그레이드된 케미를 발산한다. 14일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 윤종훈의 선비 모멘트로 꽉 채워진 일상이 펼쳐진다. 방송에서 서예가 면모를 장착한 윤종훈은 서예 솜씨를 발산한다. 그는 진지하게 먹을 갈고 붓을 잡은 뒤 초집중한 상태로 한 글자씩 써 내려가며 완벽한 한자 필체를 구사한다. 또한 그는 먹을 갈면서 부처님 말씀을 듣는 올곧은 하루를 보낸다고 해 그 이유가 궁금해진다. 잠시 후 MZ 매니저와 만난 윤종훈은 차에 타자마자 웃음을 터트린다. 매니저는 엉뚱한 질문을 하는가 하면, 트렌드에 민감한 그의 MZ력까지 더해지며 유행에 뒤처진 윤종훈과 유쾌한 케미를 발산한다. 뿐만 아니라 평소 지인들의 경조사를 놓치지 않는다는 윤종훈은 집에 현금을 구비해놓기까지 한다고. 돌아오는 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종훈 “지인들 경조사 안 놓쳐” 현금 구비해놓는 배려심(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932199"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다시 돌아온 윤종훈이 MZ 매니저와 한층 업그레이드된 케미를 발산한다. 12월 14일 방송되는 MBC ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 윤종훈의 선비 모멘트로 꽉 채워진 일상이 펼쳐진다. 이날 방송에서 서예가 면모를 장착한 윤종훈은 서예 솜씨를 발산한다. 그는 진지하게 먹을 갈고 붓을 잡은 뒤 초집중한 상태로 한 글자씩 써 내려가며 완벽한 한자 필체를 구사한다. 또한 그는 먹을 갈면서 부처님 말씀을 듣는 올곧은 하루를 보낸다고 해 그 이유가 궁금해진다. 잠시 뒤 MZ 매니저와 만난 윤종훈은 차에 타자마자 웃음을 터트린다. 매니저는 엉뚱한 질문을 하는가 하면, 트렌드에 민감한 그의 MZ력까지 더해지며 유행에 뒤처진 윤종훈과 유쾌한 케미를 발산한다. 뿐만 아니라 평소 지인들의 경조사를 놓치지 않는다는 윤종훈은 집에 현금을 구비해놓기까지 한다고. 돌아오는 걸 기대하지 않고 챙긴다는 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 2000만 원 들여 타투 지웠다더니…스케치북 마냥 빼곡해진 양팔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692856"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 근황을 공개했다. 14일 한소희는 자신의 인스타그램에 아무런 멘트 없이 여러 장의 사진을 업로드했다. 평소 미술에 관심이 크다고 알려진 한소희는 여러 그림 사진을 올려 눈길을 끌었다. 또 다른 사진에서는 그가 팔에 타투를 새긴 모습이 담겨있다. 한소희의 뽀얀 팔에는 세일러문을 비롯해 유니콘, 꽃 등 다양한 그림이 그려져 있다. 군데군데 타투 영향 때문인지 빨갛게 변한 모습도 보인다. 앞서 한소희는 데뷔 전 새긴 타투로 자신만의 퇴폐적인 개성으로 팬들에게 사랑받았다. 이후 소속사의 지원을 받아 약 2000만 원을 들여 타투를 지운 것으로 알려진 바 있다. 한소희는 볼과 입술 등 안면 피어싱을 해 화제를 끌기도 했다. 이에 관해 그는 "왜 그때 고통을 참아가면서 뚫었는지"라며 후회하는 투로 지난날을 회상했다. 한소희는 전종서와 함께 서울 강남을 배경으로 80억 원 상당의 금괴 탈취를 계획하는 두 친구의 욕망을 그린 누아르 작품 ‘프로젝트 Y’(가제)에 캐스팅됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PROJECT7’ 무대 씹어먹은 BAE173·판타지 보이즈, 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906138"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’에서 BAE173, 판타지 보이즈 멤버들이 무대를 사로잡았다. 지난 13일 방송된 JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7)에서는 BAE173 제이민(전민욱), 영서(유영서), 준서(박준서), 무진(김현우)과 판타지 보이즈 강민서, 이한빈이 오리지널 매치에 돌입했다. 이날 오리지널 매치에서는 다섯 팀의 무대가 공개됐다. 제일 먼저 공개된 ‘Time After Time’(타임 애프터 타임) 무대에서는 유영서와 이한빈의 활약이 빛을 발했다. 유영서는 ‘Time After Time’ 하이라이트를 시원한 창법으로 불러 모두를 사로잡았고, 이한빈은 매력적인 저음 구간을 매끄럽게 소화했다. 유영서는 “후회 없이 준비했다. ‘PROJECT 7’ 하면서 제일 열정을 가지고 준비했던 무대인 것 같다”라고 털어놓으며 보는 팬들을 뭉클하게 만들었다. 이어진 ‘Breaking News’(브레이킹 뉴스)에서는 강민서가 시선을 집중시켰다. ‘Breaking News’에서 강민서는 절도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["윤석열과 헤어질 결심"…박찬욱 감독, 빵 전부 구매해 집회 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906137"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 박찬욱이 윤석열 대통령의 탄핵 촉구 집회가 열리는 여의도를 찾았다. 14일 여의도 한 베이커리 측은 사회관계망서비스(SNS)를 통해 “오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매했다”며 “여의도 집회 오신 시민들에게 나눠준다. 진심으로 감사드린다”고 알렸다. 온라인 커뮤니티 등을 통해서도 박찬욱 감독이 제공한 빵을 받은 시민들의 인증글이 올라오고 있다. 박찬욱 감독이 준비한 빵에는 ‘윤석열과 헤어질 결심’, ‘국민이 그렇게 만만합니까?’라는 문구가 적혀있다. 빵을 받은 시민들은 “감사하다”는 감사 인사를 전하고 있다. 윤석열 대통령이 12월 3일 비상계엄을 선포하고 해제되면서 이 여파로 탄핵소추안이 발의됐으나 지난 7일 국회에서 부결됐다. 이후 여의도 일대에서는 윤 대통령 탄핵을 요구하는 집회가 열리고 있으며 다수 아이돌 팬들은 촛불이 아닌 응원봉을 들고 집회로 나가 목소리를 내고 있다. 연예계에서도 이번 사태에 대한 소신발언이 이어지고 있으며 아이유, 권유리 등은 집회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[26일 공개 앞둔 '오징어 게임2' 초록 트레이닝복, LA 달렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000920651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000920651"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 26일 공개 예정인 '오징어 게임' 시즌2에 대한 국내외 팬들의 관심이 뜨거운 가운데 지난 12일에는 미국 LA에서 팬 이벤트와 프리미어가 개최됐다. LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 '기훈'의 456번을 테마로, '오징어 게임' 트레이닝복을 입은 약 2천명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리 배우는 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 당일 이벤트 현장에는 러닝 레이스 뿐만 아니라, 팬들을 대상으로 다채로운 체험존이 열렸다. '오징어 게임'의 아이콘인 '영희'와 함께 작품 속 세트를 구현한 포토존, '오징어 게임']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 출산예정일 지났는데 감감무소식 아이에 조마조마 “나오자 좀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932198"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 출산 예정일이 지난 아내와 분식집을 찾았다. 손헌수는 12월 13일 개인 소셜미디어에 출산 예정일 4일이 지난 아내와 분식집에서 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 손헌수 부부는 떡볶이, 순대, 김밥 등을 먹으며 아내의 출산 전 최후의 만찬을 즐기고 있다. 손헌수는 "백용이(태명)가 언제 나올 지 몰라 조마조마하며 한동안 못 먹을 떡볶이 먹으러 옴. 백용아 나오자 좀!. 백용이 아빠 백용이 엄마 기다림"이라고 덧붙였다. 한편 손헌수는 지난해 10월 7살 연하의 비연예인과 결혼식을 올렸으며, 결혼 9개월 만에 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코바코 리포트 “TV광고 위협하는 ‘리테일미디어네트워크’, 5년내 5배 성장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007019"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소매업체가 보유한 다양한 디지털 채널을 활용해 소비자에게 광고를 송출하는 방식인 ‘리테일 미디어 네트워크’이 광고 생태계에 게임 체인저로 부상, 글로벌 시장에 주요 매체로 자리 잡고 있다. 14일 한국방송광고진흥공사(코바코)의 애드&amp;미디어 트렌드 리포트에 실린 ‘미래 광고 전략의 중심: 리테일 미디어 네트워크’(김나경 SM C&amp;C 국장)에 따르면 국내에서도 향후 5년 내 RMN 시장이 5배 성장할 것으로 예측된다. 글로벌 세계 시장 규모로 보면 연말까지 약 1천361억달러(한화 약 194조 2천827억원)에 도달할 것으로 예상되며, 2028년까지 1천760억달러(251조 2천752억원) 이상으로 약 40% 이상 성장할 것으로 전망된다. RMN 시장을 주도하는 미국 시장 경우 내년에 전통적인 TV 시장 광고비를 앞지르고, 2027년까지 미국 전체 미디어 광고비 21.8% 이상을 차지할 것으로 예측되기도 한다. RMN은 온사이트(리테일 웹사이트/앱)·오프사이트(파트너 플랫폼)·인스토어(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 세월無 무한도전 인기에 날벼락 “큰일 났다, 죽을 때까지 방송해야”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932197"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 '무한도전' 인기에 대해 이야기했다. 12월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 청취자와 소통하는 박명수의 토크가 담겼다. 이날 한 청취자는 "얼마 전부터 무한도전 같이 보는데 딸이 박명수 씨 너무 좋아해요. 건강 잘 챙기세요"라고 메시지를 보냈다. 이에 박명수는 "잊을만하면 제 짤이 나와가지고, 잊을만하면 제 짤이나 제 짤이 막 도니까 저는 잊혀지지 않을 것 같아요"라고 했다. 그는 "나 어떡해 큰일 났어. 나 죽을 때까지 방송할 거 같애. 어떻게 해야 되지"라고 해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “지금이 내가 제일 젊은 날, 최선 다하고 있나 돌아봐야”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932196"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 삶에 대해 이야기했다. 12월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 청취자와 소통하는 박명수의 토크가 담겼다. 이날 한 청취자는 "쥐팍이 올해 초에 그랬잖아요. 시간 금방 간다고 곧 크리스마스 온다고 진작 그렇게 됐네요"라고 메세지를 보냈다. 이에 그는 "그러니까 그 말 있잖아요. 내가 젊을 때가 지금이라고. 지금 이 순간. 지금 여기 내가 뭘 하고 있는지를 잘 생각해 보시고 최선을 다해야 됩니다"라고 했다. 박명수는 "최선을 다하지 않으면 이 사회에서 이 세계에서 살아남을 수 없습니다. 매 순간 최선을 다하는 나의 모습 한번 바라보시기 바랍니다"라고 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 갈비뼈 2개 골절 부상 “아파서 CT 찍었다가 깜짝”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932195"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 부상 근황에 대해 이야기했다. 12월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 청취자와 소통하는 박명수의 토크가 담겼다. 이날 한 청취자는 "주머니에 손 넣고 걷다가 크게 넘어져서 엉덩이 쪘어요. 사람들이 다 쳐다보는데 아무렇지 않은 척 일어나서 걸었는데 엉덩이에 큰 멍이 생겼네요. "라고 했다. 그러자 박명수는 "저도 한 달 전에 한번 뒹굴어가지고 갈비뼈가 2대가 부러진 건 아니고 이제 골절이 됐는데"라고 답했다. 그는 "왜 이렇게 아픈가 했더니, ct 찍었더니, 갈비뼈 2대 3대가 나갔다고 그러더라고요. 그래서 지금은 괜찮아졌습니다. 걱정하지 마시고 나이 먹어서 다치니까 더 빨리 아물지도 않더라"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈, 딘딘 성대모사에 토크 대기실 ‘초토화’(불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860480"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성훈이 처음으로 망사 의상을 입고 춤바람을 일으킨다. KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부 최고의 음악 예능 프로그램. 오늘(14일) 방송되는 685회에는 ‘아티스트 노사연&amp;최성수’ 편 2부가 펼쳐진다. 안성훈은 평소와 달리 파격적인 의상과 분위기로 시선을 끈다. 최성수의 ‘Whisky on the Rock’을 선곡한 안성훈은 “지난 번 우승 이후 춤바람을 끊을 수가 없더라. 살면서 최초로 제가 망사 의상에 도전했다”라고 고백해 이목을 사로잡는다. 그러더니 “제가 지금 몸이 굉장히 내성적인데 굉장히 부끄럽다”면서도 “제가 몸이 약간 비수기라 여름 즈음에 풀까 한다. ‘불후의 명곡’에서 풀겠다”라고 공언해 모두를 놀라게 만든다. 특히, 안성훈은 “트로트 오디션 프로그램에서 마스터였던 노사연을 만나면 여전히 떨림과 긴장이 있다”라는 MC 이찬원의 말에 고개를 끄덕이면서도 ”경연 당시 유일하게 심사와 동시에 사슴 눈망울로 위로를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8월 득녀' 이유영, 출산 4개월 만에 종잇장 몸매로 컴백…"집중력 좋아" ('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692854"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '놀라운 토요일'에 배우 주원, 이유영, 오대환이 출격한다. 앞서 이유영은 비연예인과 결혼해 8월 딸을 출산했다고 알려졌다. 오늘(14일) 방송하는 '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 주원, 이유영, 오대환이 출연, 강렬한 존재감으로 재미를 선사한다. '놀토' 첫 방문인 세 게스트는 도레미들과 유쾌한 케미를 뽐낸다. 먼저 주원은 '각시탈' 분장을 한 문세윤을 향해 애정을 드러내는가 하면, 피오와의 애매(?)했던 만남을 언급해 눈길을 끈다. 이유영은 "연기할 때 순간 집중력이 좋다"며 인생 첫 받아쓰기에서도 집중력을 발휘하겠다는 의지를 밝힌다. 이날 이길 수 있을 것 같은 멤버를 묻는 MC 붐의 질문에는 조심스레 김동현을 지목해 폭소를 안기기도. 오대환은 등장과 동시에 김동현의 마음을 사로잡는다. "대환 님은 격투기를 하셨어야 할 격투기상(?)이다. 일찍 발견했어야 했다"는 김동현의 발언에 환하게 미소 짓는 오대환의 표정은 둘만의 차진 호흡을 기대케 한다. 후끈 달아오른 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MC몽 설립’ 원헌드레드 측 “아티스트 허위사실 유포·명예훼손에 강경대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932194"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 MC몽이 설립한 레이블 원헌드레드가 아티스트에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손에 강경 대응한다. 원헌드레드는 12월 14일 공식 보도자료를 통해 "당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것"이라고 전했다. 또한 원헌드레드는 "이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이며, K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '연봉 만 배 상승' 자신감 "딕션은 내가 최고..비교 안 돼"[사당귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289448"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 '연봉 만 배 상승'에 대한 진실을 밝힌다. 15일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')는 전현무가 화제가 됐던 '연봉 만 배 상승' 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 "아나운서 연봉보다 만 배 이상"이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다고. 이에 전현무는 "사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다"라며 "아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다"라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 "프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다"라고 운을 뗀 뒤 "주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하게 되면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 처음 번호 딴 연예인 누구길래 “친해지고 싶었다”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932193"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 친해지고 싶어 번호를 물어본 연예인을 공개했다. 12월 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 방송인 조나단이 도영의 집을 찾아온 모습이 그려졌다. VCR을 보던 전현무는 "조나단과 친한가"라고 물었고 도영은 "친한 편이다. 저보다 훨씬 어린데 원래 나단이가 방송 나오는 걸 보고 친해지고 싶어서 거의 처음 말을 걸었다. 번호도 처음 물어봤다"고 말했다. 도영은 1996년생, 조나단은 2000년생으로 4살 차이라고. "어떤 점이 좋았나"라는 박나래 물음에는 "그냥 개그코드가 잘 맞았다고 해야 하나"라고 했고 샤이니 키는 "친해지고 싶은 그런 동료 있지 않나"라며 공감했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 광기 어린 마약범, 10대 청소년에 충격적 범죄…"12시간 동안 맞아야"  ('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692853"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 10대 청소년들에게 가해진 충격적인 범죄를 파헤쳤다. 지난 13일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 14회에는 천안서북경찰서 성정지구대 신동범 경감, 불당지구대 정욱채 경위와 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 공개했다. 첫 번째 사건은 아는 동생이 죽었다고 들었는데 확인해달라는 신고가 시작이었다. 신고자는 유흥업소에서 여성을 소개해 주는 '보도방'에서 아는 동생 이지영(가명) 씨를 만났다. 당시 이들은 10대 가출 청소년이었다. 이후 신고자는 지영 양과 같이 있었던 수민(가명) 양의 번호를 형사에게 알려줬다. 수민 양은 '삼촌'이라는 자에게 자신과 지영 언니가 심하게 맞았고, 정신 차리니 언니가 숨을 쉬지 않았다고 말했다. 삼촌은 보도방 업주 박 씨였다. 미성년 불법 고용으로 가게 문을 닫으면서 두 사람은 박 씨의 집에서 살게 됐다. 어느 날 박 씨가 자신의 팔에 주사를 꽂은 뒤 "12시간 동안 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '연봉 만 배 상승' 진실? "비교 아예 안 돼...그만큼 세금도 많이"(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320610"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무 프리랜서는 자신에게도 쉽지 않은 선택이었다며 자신의 원하는 자리에서 역량을 보여줄 수 있다는 장점이 있다고 밝혔다. 15일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 전현무가 화제가 됐던 ‘연봉 만 배 상승’ 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 “아나운서 연봉보다 만 배 이상”이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다고. 이에 전현무는 “사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다”라며 “아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다”라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 “프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다”라고 운을 뗀 뒤 “주변에 프리랜서를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 "♥김준호는 반려견 느낌, 나리 다음 4순위"(느낌아니까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525815"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 벨런스 게임에 과몰입했다. 김지민은 지난 12일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 EXID 혜린, 이슬 작가, 개그우먼 박소영 폭풍 수다를 벌이며 즐거운 시간을 보냈다. 이날 김지민은 지난주에 이어 EXID 혜린, 이슬 작가, 개그우먼 박소영과 함께 유쾌한 벨런스 게임을 진행했다. "입만 열면 거짓말 VS 거짓말 안하다가 한 번에 큰 거짓말"이라는 질문에 김지민은 전자를 선택했지만, 이어지는 논쟁 속에서 답을 바꿔 웃음을 자아냈다. 이어 예상을 뛰어넘는 질문들을 준비한 김지민의 활약 덕에 분위기가 과열됐다. 김지민은 '입만 열면 시궁창 냄새 VS 욕'이나 '애인이 전 여자친구의 축가를 1억 받고 부른다 안 부른다' 등 기상천외한 질문과 맛깔나는 진행으로 MC 역할까지 톡톡히 해냈다. 뿐만 아니라 김지민은 플러팅 논쟁이 시작되자 연인 김준호와 사귀기 전 자신이 아플 때 약을 사서 집 앞으로 와 전해주었다는 에피소드를 들려줬다. 마지막으로 김지민은 생일 케이크 초를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양지은 父, 딸에게 먹먹한 유언 “기쁜 마음으로 보내달라” (불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007015"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양지은이 지난 8월 떠나보낸 아버지의 유언을 회상한다. 오늘(14일) 방송되는 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석) 685회에는 ‘아티스트 노사연&amp;최성수’ 편 2부가 펼쳐진다. 양지은은 ‘아버지의 명복을 빈다’는 MC 이찬원의 말에, 조심스럽게 지난 8월 돌아가신 아버지의 이야기를 꺼낸다. 양지은은 “어릴 때 아버지께 신장이식을 해 드렸다. 이후에 생명을 연장해서 사셨던 건데 ‘조금 더 오래 사셨으면 좋았을 텐데’ 하는 아쉬움은 남는다”라며 “아버지가 ‘아빠가 하늘나라 간다면 잔치처럼 기쁜 마음으로 보내줘라’라고 유언을 남기셨다. 너무 슬퍼하지 않으려고 한다”라고 말해 먹먹함을 전한다. 양지은은 “저도 가족들도 많이 힘들었는데, 아버지가 이곳에서 삶으로 잠시 머물다 가는 것이고 다시 원래대로 돌아간다는 말이 저에게 진짜 위로가 되더라. ‘아빠가 어딘가 존재하고 다시 만날 수 있겠지’라는 희망이 생기면서 용기가 됐다”라고 밝힌다. 이어 노사연의 ‘돌고 돌아가는 길’을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 부른 ‘슈퍼노바’ 느낌 있네…이준·이영지와 ‘KBS 연예대상’ MC 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401524"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연예대상’의 3MC 이준, 이찬원, 이영지가 영예의 대상을 찾아 나선 티저 예고편이 공개돼 이목을 집중시킨다. 오는 21일 오후 9시 20분에 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’이 2024년 한 해 동안 많은 사랑을 보내준 시청자를 위한 특별한 선물로 다채로운 무대를 준비해 볼거리를 더할 전망이다. 이에 앞서 KBS 측은 14일 이준, 이찬원, 이영지 3MC가 에스파의 노래 ‘슈퍼노바’에 맞춰 연예대상을 찾는 티저 영상을 공개했다. 공개된 예고편은 2024년 올 한 해 쉼표 없는 행보를 선보이고 있는 대세이자 ‘2024 KBS 연예대상’의 3MC 이준, 이찬원, 이영지의 소개로 포문을 연다. 특히 3MC는 에스파의 메가 히트곡 ‘슈퍼노바’를 ‘연예대상’ 버전으로 바꾼 가사를 따라 불러 이목을 집중시킨다. “이준과 이찬원 영지 대세들 모여”, “느껴 MC 케미” 등 찰떡같은 가사와 3MC의 능청스러운 표정이 웃음을 부르는 한편, 에너지틱한 영상미가 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 위출혈로 졸도 고백 “죽을 고비 몇 번 넘겨” (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007013"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘경이로운 습관’ 이경규가 위출혈로 졸도한 경험을 털어놨다. 오는 15일 방송되는 SBS ‘이경규의 경이로운 습관’에서는 위암의 공포에 대해 다룬다. 주제가 공개되자 마자 이경규는 “우리나라는 K팝, K푸드... 자랑할 게 얼마나 많은데 왜 하필 위암이 1위냐!”며 탄식했다. 과거 위궤양과 헬리코박터 파일로리균이 발견된 적이 있다는 이경규. 그래서인지 위암 발병률을 듣고 남의 일 같지 않다며 탄식하더니, “나야말로 건강 프로그램에 최적화된 MC다. 안 아픈 데가 없다”라고 자신을 치켜세웠다. 그러면서 이경규는 위궤양으로 출혈이 생겨 졸도했던 에피소드를 풀어 놓았다. 과거 곰장어집을 찾았다가 의식을 잃었다는 이경규. 응급실에서 긴급하게 내시경을 한 결과 위궤양으로 인한 출혈이 문제였다고. 이에 함께 출연한 가정의학과 전문의는 “궤양성 출혈이 생겼다는 건 몸 안에서 피가 콸콸 나고 있는 상태인데, 피를 흘리면서 곰장어를 굽고 있었던 것이나 다름없다”며 일침을 날렸다. 그런 와중에 이경규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, 예비신랑 ♥김준호 서열 공개 “두 반려견 다음 4순위”(느낌아니까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932192"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 벨런스 게임에 과몰입했다. 김지민은 12월 12일 공개된 채널 ‘느낌아니까’에서 EXID 혜린, 이슬 작가, 개그우먼 박소영 폭풍 수다를 벌이며 즐거운 시간을 보냈다. 이날 김지민은 지난주에 이어 EXID 혜린, 이슬 작가, 개그우먼 박소영과 함께 유쾌한 벨런스 게임을 진행했다. “입만 열면 거짓말 VS 거짓말 안하다가 한 번에 큰 거짓말”이라는 질문에 김지민은 전자를 선택했지만, 이어지는 논쟁 속에서 답을 바꿔 웃음을 자아냈다. 이어 예상을 뛰어넘는 질문들을 준비한 김지민의 활약 덕에 분위기가 과열됐다. 김지민은 “입만 열면 시궁창 냄새 VS 욕”이나 “애인이 전 여자친구의 축가를 1억 받고 부른다 안 부른다” 등 기상천외한 질문과 맛깔나는 진행으로 MC 역할까지 톡톡히 해내기도. 뿐만 아니라 김지민은 플러팅 논쟁이 시작되자 연인 김준호와 사귀기 전 자신이 아플 때 약을 사서 집 앞으로 와 전해주었다는 에피소드를 언급하며 설렘을 선사했다. 마지막으로 김지민은 생일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2​’ LA 밤 뜨겁게 달궜다…2000명 참석한 팬 이벤트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904111"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2​’의 황동혁 감독과 배우 이정재 등이 미국 LA에서 팬들을 만났다. ​​ ​ 14일 넷플릭스는 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임2​’의 황동혁 감독, 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 미국 LA 팬 이벤트와 프리미이어에 참석했다고 밝혔다. 넷플릭스에 따르면 LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 기훈의 456번을 테마로, ‘오징어 게임’ 트레이닝복을 입은 약 2000명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 황 감독과 배우들은 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. 황 감독은 작품 속 게임 참가자들과 같은 ‘트레이닝복’을 입고 모인 2000여명의 팬들을 향해 “이 순간을 잊을 수 없을 것 같다”며 벅찬 마음을 전했다. 이어 “​ 팬으로서 이벤트에 참여해 줘서 고맙다. 여러분들이 최고의 크리스마스 선물이다”라고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어휴, 탄핵 돼야 하는데" 화끈한 유준상, 팬들 앞 소신 발언…시위 참여 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692852"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 윤석열 대통령 탄핵 관련해 소신 발언했다. 지난 13일 뮤지컬 '스윙데이즈: 암호명 A'에 출연하고 있는 유준상은 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 그는 사인하면서 "어휴, 내일 탄핵 돼야 하는데"라고 한숨을 쉬었다. 14일 오후 4시에는 윤 대통령 두 번째 탄핵소추안이 국회 본회의에서 표결에 부쳐진다. 가결까지 국민의힘에서 8명의 ‘이탈표’가 나와야 하는 상황. 현재까지 7명이 찬성 입장을 밝혔다. 유준상은 팬들을 향해 "몸 사리면서 나가라"고 권하면서 "나도 이렇게 하고 나갈 거다"라고 시위에 참여할 의사를 밝혔다. 유준상이 참여하고 있는 '스윙 데이즈'는 시대의 아픔과 희망을 아름다운 선율에 담아낸 작품이다. 현 상황과 맞아떨어지는 부분이 있다는 점에서도 의의가 있다. 1995년 SBS 5기 공채 탤런트로 데뷔한 유준상은 다양한 작품을 통해 배우로서 활발하게 활동하고 있다. 그는 2003년 홍은희와 결혼 후 두 아들을 품에 안았다. 유준상은 "중학생 때 낮잠을 자고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘예능 신성’ 신승호, 승부욕 폭발 ‘겜미남’ 등극(일요일엔 핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860473"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일요 버라이어티 ‘일요일엔 핸썸가이즈’ 신승호가 추성훈, 김동현, 오상욱을 타깃으로 잠복 수사를 감행하며 승부욕에 불을 지핀다. 오는 15일(일)에 방송되는 3회에서는 ‘전라남도의 전통주’라는 주제로 아홉 가지의 전통주를 찾아가 보고, 맡고 즐기는 한편 전통주에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 ‘전라도 맛의 총집합 빙고 레이스’가 펼쳐질 예정이다. 이와 함께 격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 게스트로 출연해 김동현, 오상욱과 함께 피지컬 최강 ‘핸썸 팀’을 이뤄, 지략가들로 이루어진 ‘가이즈 팀’ 차태현, 이이경, 신승호와 맞대결을 펼친다. 이 가운데 첫 레이스 당시 형들을 쥐락펴락하는 도발적인 입담과 운동 선수 출신 특유의 불꽃 승부욕, 나아가 의외의 지능적인 플레이까지 선보이며 맹활약을 떨쳤던 ‘예능 신성’ 신승호가 또 한번의 승리를 위해 ‘게임 미남(게임에 미친 남자)’ 모드를 가동시킨다. 이날 신승호는 일분 일초가 급한 빙고 레이스 도중 추성훈, 김동현, 오상욱의 동태를 파악하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종영D-1' 이이경♥조수민, 설레는 밀착 포옹→화들짝 '이유는?' (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320609"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경과 조수민의 깜짝 포옹이 포착됐다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'가 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 때론 귀엽고 때론 애틋한 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 로맨스가 무르익은 상황. 특히 지난 8회 엔딩에서 정하나를 향한 자신의 마음을 확실하게 깨달은 봉철희의 고백과 두 사람의 입맞춤이 달달함을 자아냈다. 이런 가운데 14일 '결혼해YOU' 제작진은 9, 10회 방송을 앞두고 봉철희와 정하나를 담은 투 샷 스틸컷을 공개했다. 공개된 사진은 '결혼해YOU' 9회 한 장면을 포착한 것으로 이제 막 사랑을 시작한 두 사람은 서로를 한없이 다정하고 따듯한 눈빛으로 바라보고 있다. 주변을 의식하지 않고 상대를 껴안은 모습에서는 두 눈을 꼭 감고 그저 행복에 취한 봉철희의 표정이 눈길을 끈다. 그런가 하면 마지막 사진 속 포옹하던 봉철희와 정하나가 주변을 의식하고 화들짝 놀란 모습이 그려져 이목을 집중시킨다. 달콤한 둘만의 시간을 가로막은 인물의 정체는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “현재 연봉? ‘만 배 상승’인진 몰라…아나운서와 비교 NO” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401522"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 화제가 됐던 ‘연봉 만 배 상승’에 대해 솔직하게 털어놓는다. 오는 15일 방송되는 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 묻는다. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 “아나운서 연봉보다 만 배 이상”이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다. 이에 전현무는 “사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다”라며 “아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다”라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 “프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다”라고 운을 뗀 뒤 “주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하게 되면 내가 원하는 자리에서 역량을 보여줄 수 있기 때문”이라고 소감을 전한다. 또한 전현무가 자신의 딕션을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진저리나” 첫 팀 미션부터 분열되나? 갈등과열에 일촉즉발(레미제라블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932191"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 첫 팀 미션부터 갈등이 과열된다. 12월 14일 방송되는 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 첫 탈락자가 발생하는 팀 미션 ‘바다 한 상 만들기’ 수행 과정과 결과가 공개된다. 백종원 대표와 제작진은 앞선 ‘양파 썰기’ 미션과 ‘바다 조업’ 미션 속에 ‘장사꾼이 되기 위한 필수 조건’들을 숨겨뒀다. 이에 이번 ‘바다 한 상 만들기’ 팀 미션의 숨은 의도는 무엇인지, 20인 도전자들이 그 의도를 제대로 파악하고 미션을 수행할지 주목된다. 이날 백종원 대표는 “이번엔 진짜다. ‘바다 한 상 만들기’ 미션에서 F등급을 받은 팀은 탈락한다”고 선언한다. 이에 20인 도전자들은 ‘양파 썰기’ 미션 결과에 따라 A, B, C, D, F 총 5개의 팀으로 나뉘어 ‘바다 한 상 만들기’ 미션에 나선다. 첫 탈락자 발생이 예고된 만큼 20인 도전자들은 ‘반드시 살아남는다’는 굳은 각오로 미션에 임한다. 첫 팀 미션인 만큼 ‘팀워크’가 매우 중요한 심사 요건으로 작용할 것이 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '연봉 1만 배 상승' 진실 밝힌다(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525814"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:51.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 '연봉 만 배 상승'에 대한 진실을 밝힌다. 15일 오후 4시 40분 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 전현무가 화제가 됐던 '연봉 만 배 상승' 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 "아나운서 연봉보다 만 배 이상"이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다. 이에 전현무는 "사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다. 아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다"고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 "프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다"라고 운을 뗀 뒤 "주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하게 되]]></content>
    </entry>
</feed>