<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-26T14:12:55.817Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 박훈정 감독 "앞으로의 떡밥 위해 엔딩 눈여겨 봐주시길" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228520"/>
        <updated>2024-08-26T14:12:18.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독이 '폭군' 이후 이어질 이야기에 대한 기대를 전했다. 디즈니+ 시리즈 '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 사라진 후 각기 다른 목적으로 샘플을 차지하기 위해 모여든 사람들의 추격 액션 스릴러다. 자신만의 독보적인 세계관을 성공적으로 확장시킨 박훈정 감독. '폭군'을 공개한 소감부터 '박훈정 유니버스'의 떡밥까지 박훈정 감독의 일문일답 인터뷰를 공개했다. 다음은 박훈정 감독과의 일문일답 전문 Q1. '폭군'을 만들게 된 계기는? '마녀' 시리즈의 연장선에 있는 이야기를 하고 싶었다. 그 세계관을 확장하기 위한 첫걸음이라고 볼 수 있다. '폭군'과 '마녀' 시리즈는 동일한 세계관 안에서 함께 벌어지는 이야기이고, 한편으로 대척점에 서 있는 세력들의 이야기다. '폭군'을 통해 다양한 캐릭터로 이뤄진 각 세력들의 차별화된 액션을 그리고 싶었다. Q2. 디즈니+를 통해 첫 시리즈 연출작을 선보이게 된 소감은? 먼저 포맷과 수위 면에서 보다 자유롭다는 점이 좋았고, 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 신랑이 되어줘”…신민아, 김영대에 청혼했다(종합)[‘손해보기 싫어서’ 첫방]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020052"/>
        <updated>2024-08-26T14:12:18.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해보기 싫어서’ 신민아가 김영대에게 청혼을 했다. 26일 오후 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 ‘손해보기 싫어서’에는 손해 보는 걸 싫어하는 손해영(신민아 분)이 전 남자친구 안우재(고욱 분)의 결혼식에 참석했다. 회사 직원이기도 했던 안우재는 6개월 전 헤어진 전 남자친구. 이날 손해영은 30만 원의 축의금을 내고 본식을 보던 중 안우재가 양다리를 걸쳤다는 사실을 알게 됐다. 그는 민폐하객을 자처했다. 면사포에 왕관까지 한 채 단상에 올라가 신랑 옆에서 사진을 찍는 모습이 그려졌지만 이는 손해영이 마음 속으로 그리던 복수. 실상은 부케를 받고 돌아오게 됐다. 김지욱(김영대 분)과는 초면부터 서로를 물고 뜯는 관계가 됐다. 이유는 모르지만 만나기만 하면 티격태격하기 일쑤였고, 전 남친에게 뒷통수를 맞고 온 날도 김지욱에게 “취직? 할 거야. 손님이 결혼하면”이라는 소리를 들었다. 손해영은 안우재에게 축의금을 돌려달라고 했다. 안우재는 “축의금? 돌려줄게. 너 결혼할 때, 너처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 방 '손해 보기 싫어서' 신민아, 김영대에 "내 신랑이 되어줘" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764463"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아가 김영대에게 신랑이 되어달라고 부탁했다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 '손해 보기 싫어서' 1회에서는 손해영(신민아 분)이 김지욱(김영대)에게 결혼을 하자고 제안한 모습이 그려졌다. 이날 손해영은 어린 시절부터 손해 보기 하는 성격이었다. 손해영은 사내 연애를 했다는 사실을 들키지 않으려 전 남자친구 안우재(고욱)의 결혼식에 참석했고, '축의금은 전 국민이 참여하는 품앗이다. 낸 만큼 받고 받은 대로 내는 것이 국룰. 언뜻 공평해 보이지만 여기에는 함정이 있다. 결혼 시기에 따른 물가 상승률. 식장 위치에 따른 교통, 숙박비는 반영되지 않는다. 그리고 축의금 봉투 하나당 참석하는 하객 수. 내 축의를 받아 간 인간이 내가 받을 때까지 이직, 이민 혹은 사망하지 않고 나와 친분을 유지할 것인지 전혀 예측할 수 없다. 그 불확실성에 배팅해야 하는 축의금은 먼저 내는 사람이 무조건 손해다'라며 생각했다. 더 나아가 손해영은 안우재가 자신과 헤어지기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 신랑 돼줘" 신민아, 전 남친에 뒤통수 맞고 김영대에 결혼 제안(손해보기싫어서) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261232"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서'의 신민아가 김영대에게 결혼을 제안했다. 26일 첫 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)의 악연 같은 인연이 그려졌다. 이날 손해영은 집 주변 편의점으로 향했고, 자기에게 쌀쌀맞은 아르바이트생 김지욱에게 불만을 표했다. 손해영과 절친한 차희성(주민경 분)은 "걔 나한테는 엄청 착한데 왜 너한테만 그래"라고 의문을 표했다. 실제로 지욱은 동네에서 시민 경찰 28호, 의인, 천사라 불리는 인물. 손해영은 "이유 없이 막 짖던데. 날 초면부터 다짜고짜 싫어했어. 이유 없이 날 싫어하면 이유를 만들어줘야지. 나 싫어해봤자 자기 손해야"라며 김지욱과 신경전을 펼쳤다. 이어 손해영은 취업 준비생인 김지욱에게 "취직 안 하니?"라고 물었고, 김지욱은 "취직할 거야. 손님 결혼하면"이라고 말했다. 한편 손해영은 사내 연애를 했던 안우재(고욱 분)의 결혼식에 참석한 가운데, 그가 양다리를 걸쳤다는 사실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["해줘, 내 신랑"..신민아, '손해 보기 싫어서' 김영대에 프러포즈 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143978"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 김영대에게 프러포즈 했다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)에서는 손해 보기를 극도로 싫어하는 손해영(신민아)과 피해 주기를 극도로 싫어하는 김지욱(김영대)의 모습이 그려졌다. 엄마 이은옥(윤복인)의 날개 없는 천사 해보에 관심과 사랑을 빼앗기며 어릴 때부터 손해 보기를 극도로 싫어했던 손해영. 그는 6개월 전 이별을 일방적으로 통보한 전남친의 결혼식에도 참석해 축의금을 내며 ‘기브 앤 테이크’를 실천했다. ‘똥차’ 소리까지 들으며 굴욕으르 당한 손해영이지만 전남친이 바람을 피웠다는 사실을 알게 된 뒤 민폐하객으로 변신해 복수하려 했지만 부케를 받는 정도에서 그치고 말았다. 김지욱은 피해를 주는 걸 극도로 싫어했다. 꿈꾸던 회사 면접을 보면서 상대적으로 낮은 스펙으로 인해 인신공격을 받았지만 보살 같은 마인드로 모두 받아치며 홀로 빛났다. 특히 함께 면접에 참가한 여성이 성희롱, 성차별을 받자 면접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김영대, 신민아와 혐관으로 등장 '살벌 신경전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764459"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 티격태격했다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 '손해 보기 싫어서' 1회에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대)과 티격태격하는 모습이 그려졌다. 이날 손해영은 "담배보다 젤리 끊기가 더 힘들다"라며 밝혔고, 차희성(주민경)은 "편의점 알바 아직도 걔 아니야?"라며 김지욱을 떠올렸다. 손해영은 "지랄견"이라며 발끈했고, 차희성은 "걔 나한테 엄청 착한 천사견인데 왜 너한테만 지랄견이야?"라며 질문했다. 손해영은 "몰라. 이유 없이 막 짖던데?"라며 털어놨고, 차희성은 "이유가 있겠지"라며 감쌌다. 손해영은 "진짜 없어. 초면부터 막 싫어했어"라며 툴툴거렸고, 차희성은 "근데 거길 왜 가"라며 의아해했다. 손해영은 "이유 없이 날 싫어하면 이유를 만들어 줘야지. 나 싫어해 봤자 지 손해야"라며 못박았다. 특히 손해영은 편의점을 찾았고, 김지욱이 유리를 닦고 있자 일부러 양손으로 밀어 지문을 남겼다. 더 나아가 손해영은 김지욱과 신경전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전남친 결혼식 부케 받은 신민아, 결혼 이야기에 말문 턱..김영대와 '혐관' [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143974"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아와 김영대가 혐관 케미로 묶였다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)에서는 손해영(신민아)과 김지욱(김영대)이 으르렁 거리는 모습이 그려졌다. 김지욱은 피해를 주는 걸 극도로 싫어했다. 꿈꾸던 회사 면접을 보면서 상대적으로 낮은 스펙으로 인해 인신공격을 받았지만 보살 같은 마인드로 모두 받아치며 홀로 빛났다. 특히 함께 면접에 참가한 여성이 성희롱, 성차별을 받자 면접관들의 발언을 녹음하며 당당히 맞섰고, 면접 후에는 참가자들에게 자신 때문에 분위기가 무거워졌다면서 미안하다고 사과했다. 특히 김지욱은 “아무도 모르는 일을 하고 있다”면서 신비주의를 보이기도 했다. 김지욱은 ‘의인’으로 불렸다. 착하기는 정말 착한 ‘시민경찰’인 김지욱은 지명 수배자를 직접 검거하기도 하고, 보이스 피싱을 막은 건 손으로 셀 수 없을 정도였다. 하지만 김지욱은 손해영 한정 ‘지X견’이었다. 손해영은 “초면부터 다짜고짜 싫어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 전 남친 결혼식 참석→양다리 알고 분노 "축의금 아까워"[손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261229"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서'의 신민아가 전 남자친구의 양다리 사실을 알고 분노했다. 26일 첫 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'에서는 전남친 결혼식장에 출동해 예기치 못한 상황을 마주하는 손해영(신민아 분)의 모습이 담겼다. 이날 손해영은 6개월 전 헤어진 전 남자친구인 안우재(고욱 분)의 결혼식에 참석했다. 껄끄러운 관계였지만, 안우재와 대학 동문, 직장 동료 사이인 손해영은 결혼식에 참석하지 않을 수 없었다. 두 사람은 사내 연애 중이었고, 손해영이 먼저 이별을 고한 상황. 손해영은 결혼식 당일 안우재와 신부가 1주년이라는 사실을 알게 됐다. 안우재는 양다리를 걸치고 있었던 것. 안우재는 이별을 고한 손해영 앞에서 눈물을 흘린 것과 달리 "안 그래도 어떻게 치우나 걱정했는데 손 안 대고 코 풀었네"라며 기뻐했다. 사건의 전말을 알게 된 손해영은 그의 결혼식에 재를 뿌리는 상상을 했지만, 현실은 신부의 부케를 받으며 박수 치는 데 그쳤다. 손해영은 절친한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 한보름 앞에 나타난 또 한 명의 조력자 이시은, “내가 도와줄게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066975"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백설아의 정체를 알게 된 이선애가 복수를 지원하겠다며 도움의 손길을 내밀었다. 대본 리딩 중 정신이 딴데 팔려있는 정우진(최웅)에 전전긍긍해진 민주련(김규선)은 대본 리딩 중에 자리를 빠져나가 김석기(진주형) 본부장을 불러냈다. “혹시 정우진한테 홈쇼핑 얘기한 적 있어?”를 조심스럽게 묻는 민주련에 김석기는 “나 그렇게 비겁하지 않아.”라며 결백을 주장했다. 민주련은 “우진 오빠한텐는 끝까지 말하지 말아 줘. 부탁할게.”라며 비밀 유지를 부탁했다. 김석기는 “언제까지 속일 수 있을까? 나 점점 대표님과 선배한테 실망하게 돼.”라고 우려했다. 김석기가 선을 넘었다고 생각한 민주련은 “너한테 변명할 이유가 있을까?”라며 발끈했다. 정우진에 집착하게 된 이후 유난히 예민해진 민주련을 안쓰럽게 바라보던 김석기는 “최소한의 매너는 지키자. 내 기억 속 민주련만은 지켜줘.”를 당부했다. 백설아(한보름)는 나현우(전승빈)가 마련한 자리에 초대돼 이선애(이시은)를 만났다. 이선애는 “나 설아씨 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노윤서, 박지환→박찬열, 하윤경...조연 라인업도 화려한 '아무도 없는 숲속에서']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228518"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'가 다채로운 조연들의 스틸을 공개하며 시청자들의 관심을 모으고 있다. '아무도 없는 숲속에서'가는 한여름에 찾아온 수상한 손님들로 인해 평온했던 일상이 무너지고, 예상치 못한 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린다. 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 주연을 맡은 가운데, 김성령, 노윤서, 류현경, 박지환, 박찬열, 장승조, 하윤경 등 조연 배우들 역시 각자의 역할을 통해 극의 긴장감을 더하고 있다. 김성령은 영하(김윤석)의 아내 성란으로 분해, 남편과 함께 펜션을 운영하며 삶의 마지막 시간을 보내는 인물을 연기한다. 영하의 딸 의선 역을 맡은 노윤서는 아버지와 손님들 사이에서 갈등하며 다양한 감정 변화를 보여준다. 류현경은 상준(윤계상)과 함께 '레이크뷰 모텔'을 운영하는 아내 은경으로 출연하며, 섬세한 연기로 극의 깊이를 더한다. "윤계상 배우와 류현경 배우는 함께 가장 힘든 역할을 연기했다. 눈물이 흐르는 장면은 거의 다 그들이 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] “끝까지 비밀 지켜 줘” 진주형에 홈쇼핑 사고 조작 입단속 당부하는 김규선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066974"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홈쇼핑 사건을 조작한 민주련이 정우진이 진실을 알아채지 못하도록 주변인 입단속에 나섰다. 정우진(최웅)은 과거 홈쇼핑 촬영에서 사고로 큰 부상을 입었다. 단순 사고인 줄만 알고 있었던 당시 사고는 문정인(한채영)과 민주련(김규선)이 짜 놓은 판이었고 뒤늦게 이 사실을 알게 된 정우진은 큰 충격에 빠진다. 대본 리딩 중 정우진은 멍하니 정신을 놓고 있느라 순서를 놓쳤다. 감독 나현우(전승빈)는 “대사 안 해요?”라며 목소리를 높였다. 어수선한 분위기게 집중이 깨지자 결국 나현우는 대본 리딩을 중단했다. 정우진은 자신이 알고 있는 진실을 민주련에게 폭로하는 망상에 빠졌다. “홈쇼핑 사고 네가 짜고 벌인 일이라며. 너 이렇게 무서운 애야? 대표님과 짠 각본이었어?” 정우진은 민주련에 쌓였던 울분을 터트렸고 민주련은 “다 좋게 끝난 일이잖아!”라며 얼버무렸다. 정우진은 “난 너 때문에 죽을뻔했어. 결혼이고 뭐고 다 끝내자.”라고 쏟아부으며 파혼을 통보하는 망상에 빠져 대본 숙지에 집중하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아, 전 남친 고욱 결혼식 하객으로 '강렬 첫 등장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764452"/>
        <updated>2024-08-26T13:15:51.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아가 전 남자친구 고욱의 결혼식에 참석해 신경전을 벌였다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 '손해 보기 싫어서' 1회에서는 손해영(신민아 분)이 전 남친 안우재(고욱)의 결혼식에 참석한 모습이 그려졌다. 이날 손해영은 대학 동문이자 회사 동료, 전 남자친구인 안우재의 결혼식에 참석했다. 손해영은 '축의금은 전 국민이 참여하는 품앗이다. 낸 만큼 받고 받은 대로 내는 것이 국룰. 언뜻 공평해 보이지만 여기에는 함정이 있다. 결혼 시기에 따른 물가 상승률. 식장 위치에 따른 교통, 숙박비는 반영되지 않는다. 그리고 축의금 봉투 하나당 참석하는 하객 수'라며 밝혔다. 특히 손해영은 '내 축의를 받아 간 인간이 내가 받을 때까지 이직, 이민 혹은 사망하지 않고 나와 친분을 유지할 것인지 전혀 예측할 수 없다. 그 불확실성에 배팅해야 하는 축의금은 먼저 내는 살마이 무조건 손해다'라며 못박았다. 또 안우재는 "오셨어요. 손해영 과장님. 안 올 줄 알았는데"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 이병준이 뒷조사 중인 전승빈 가족관계증명서 발견한 한채영 “이 서류가 왜 여기 있지?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066973"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이선애와 나현우의 뒤를 캐고 있는 민태창의 행적에 문정인이 의심을 품기 시작했다. 과거 매몰차게 내버린 자식을 이제와 찾는 민태창(이병준)의 안하무인 태도에 이선애(이시은)는 발끈했고 “이제서야 그 애를 찾아? 네 아들은 죽었어.”라고 쏘아붙였다. 민태창은 “정말 미안해. 그럼 그때 뱃속에 있던 아기는?”이라며 과거 민태창에 매달리며 뱃속에 아이가 있다고 울부짖던 이선애의 기억을 떠올렸다. 민태창은 “분명 내 자식일 텐데, 딸이야? 아들이야? 나도 아비로서 권리가 있어.”라며 뻔뻔한 태도를 유지했다. 분노에 치를 떨며 이선애는 “걔도 죽었어.”라고 답했다. 민태창은 “거짓말 마.”라고 피식거리며 “내 재산 물려주려고 그러는 거야. 다른 이유는 없어.”라며 이선애의 반응을 살폈다. 이에 이선애는 “친구 죽인 피 묻은 돈으로 세운 그 더러운 회사?”라고 비아냥거렸고 나현우는 다른 남자 자식이라고 밝혔다. 이어 “그나마 다행인 건 네 더러운 피를 물려받지 않았다는 거야.”라며 일침을 날렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해보기 싫어서' 신민아, '똥차' 소리 들었다..바람 핀 전남친 결혼식 참석 [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143967"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 전 남자친구의 결혼식에 참석했다. 26일 첫 방송된 tvN 새 월화드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)에서는 손해영(신민아)이 전 남자친구의 결혼식에 참석했다. 손해영의 손해를 보기 싫어하는 행동은 엄마가 이유였다. 이은옥(윤복인)의 날개 없는 천사 행보에 관심과 사랑을 빼앗겼고 이로 인해 손해를 보지 않겠다는 마음이 자리를 잡은 것. 성인이 된 손해영은 결혼식에서도 축의금을 얼마 낼지 고민했다. 대학 선배, 입사 동기인 만큼 15만 원을 내려고 했지만 식대가 비싸다는 말에 30만 원으로 올렸고, “축의금은 기브 앤 테이크인데 기브만 하고 있다”고 아쉬워했다. 손해영은 축의금을 내면서도 “축의금은 전국민이 참여하는 품앗이”라며 손익을 계산했다. 알고보니 손해영이 참여하는 결혼식은 전남친의 결혼식이었다. 6개월 전만해도 이런 경사가 있을 줄 전혀 몰랐다“고 속을 긁었고, 전남친은 ”너는 똥차였다“고 일침했다. 손해영이 일방적으로 이별을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스캔들] 또박또박 맞는 말만 쏘아대는 이시은에 미역국 뿌리는 민태창 “아주 기어오르네?!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066972"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매몰차게 내버렸던 아들의 안부를 묻는 민태창의 뻔뻔함에 이선애가 분노했다. 민태창(이병준)이 잠시 자리를 비운 사이 전 아내 이선애(이시은)에게 전화가 걸려왔다. 둘의 관계를 모르는 문정인(한채영)은 휴대폰을 집어 들고 의아함을 느꼈다. 문정인은 민태창에 휴대폰을 가져다주며 “당신이 이선애 대표랑 무슨 일로 연락을 해?”를 물었다. 민태창은 “돈 많은 이선애 대표랑 친해 놓으려고. 혹시 급전 필요할 수도 있잖아.”라며 당황한 기색 하나 없이 거짓말을 둘러댔다. 문정인을 내보낸 뒤 민태창은 급히 이선애에 연락해 만날 약속을 잡았다. 이선애와 마주한 민태창은 “옛날에는 몰랐는데 이여사 참 곱네.”라며 추파를 던졌다. 하지만 이선애는 “할 얘기나 하시라고요.”라며 경계심을 늦추지 않았다. 민태창은 “이제 와 이런 얘기 쑥스럽지만 우리 아들 한 번 보고 싶소. 혹시 나현우 그 감독이 내 아들인가?”를 대뜸 물으며 과거 이선애를 버렸을 때 남겼던 아들의 안부를 물었다. 이제 와 매몰차게 내버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7번방' 그 애기 맞아? 갈소원, 눈부신 정변의 좋은 예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261222"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 갈소원이 한층 성숙한 분위기를 자랑했다. 갈소원은 25일 자신의 인스타그램에 "Sunday Morning. 기다리는 중. 빵을"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 갈소원이 한산한 카페에 앉아 여유를 즐기는 모습이 담겼다. 갈소원은 스타일리시한 단발 헤어컷과 편안한 차림으로 스포티하면서도 사랑스러운 분위기를 완성했다. 특히 환하게 짓는 미소와 무표정을 통해 다양한 매력을 발산해 더욱 눈길을 끌었다. 한편 갈소원은 지난 2012년 SBS 드라마 '부탁해요 캡틴'으로 데뷔했으며 이듬해 개봉한 영화 '7번 방의 선물'을 통해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뱃속 아이.." 한채영, ♥이병준 사무실서 의문 서류 발견[스캔들][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261221"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한채영이 이병준과 이시은, 김진우 사이 얽힌 관계를 의심했다. 26일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 문정인(한채영 분)이 남편 민태창(이병준 분)에 대한 의심을 키우는 모습이 그려졌다. 이날 민태창은 아내 문정인 몰래 이선애(이시은 분)와 만나 "지금 보니 참 곱다. 이제 와서 이런 이야기 쑥스럽지만 우리 종혁이 한 번 보고 싶다. 혹시 나현우(전승빈 분), 그 감독 녀석이 종혁이냐"고 물었다. 이에 이선애는 "그 더러운 입에 우리 아들 이름 올리지 마라. 아들 아파서 병원 가야 하는데도 젊은 여자한테 정신 팔려 있지 않았냐"며 분노했다. 하지만 민태창은 미안한 기색도 없이 "뱃속에 있던 아기는 어떻게 됐냐. 그때 당신이 분명히 뱃속에 아기가 있다고 말했다. 그러면 분명 내 새끼인데 그럼 내게도 권리가 있다. 말해라. 딸이냐, 아들이냐"고 말해 이선애를 더욱 분노케 했다. 이선애는 "뱃속 아이도 죽었다. 나는 인간 같지도 않은 당신 때문에 내 새끼 둘이나 죽는 일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“점점 조여오는 무언의 압박”…‘완벽한 가족’을 둘러싼 오해와 의심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020020"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 거침없고 가늠할 수 없는 파격적인 전개로 시청자들의 심장을 조여오고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)은 친구의 죽음을 겪은 최선희(박주현 분)가 슬퍼할 겨를도 없이 자신이 사건의 용의자라고 밝혀 모두를 의아하게 했다. 점점 더 미궁 속으로 빠져들고 있는 이번 사건의 진실은 무엇인지 궁금해지는 가운데, 미스터리함을 배가시키는 의심 정황들을 짚어봤다. #. 김병철X윤세아의 수상한 행동 하은주(윤세아 분)는 딸 선희가 사람을 죽였다는 말에 놀람도 잠시 태연한 모습을 보였다. 진혁은 선희가 연루된 살인사건의 진상을 밝히기 위해 경찰이 찾아왔음에도 여유로운 태도로 일관했다. 사고 발생 당일 선희가 박경호(김영대 분)의 집에 두고 온 휴대폰과 문제집이 다시 집으로 돌아온 것 또한 의문이었다. 특히 지난 4회 방송에서 진혁이 은주에게 “계획을 좀 앞당기는 게 좋겠죠?”라고 말하는 대목은 소름을 유발했다. 진혁과 은주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽어도 손해 보기 싫은 신민아에게 닥친 위기…‘손해 보기 싫어서’ 오늘(26일) 첫 방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020016"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 ‘손해 보기 싫어서’ 김영대에게 상상을 초월한 제안을 한다. 26일 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 극과 극 성향을 지닌 두 주인공의 현실적인 이야기를 비롯해 사랑에 서툰 복규현(이상이 분)과 남자연(한지현 분)의 러브스토리 등 다양한 인물 관계를 그리며 이색적인 ‘마라맛’ 로코 탄생을 예고하고 있다. 대망의 첫 방송을 앞둔 가운데, 오늘 공개된 스틸에는 편의점에서 마주한 해영과 지욱의 모습이 담겨 있어 시선을 모은다. 기질적으로 계산력을 갖고 태어나 손익 분기점을 중요시하는 해영은 무슨 이유에서인지, 편의점 앞에서 혼술을 즐기고 있다. 죽어도 손해 보기 싫은 그녀에게 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟는다. 술기운이 오를 대로 오른 해영은 유독 자신에게 으르렁대는 편의점 알바생 지욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병준, ♥한채영 몰래 이시은과 재회 "개만도 못한 애비"[스캔들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261218"/>
        <updated>2024-08-26T12:13:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병준이 한채영 모르게 이시은과 만났다. 26일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 민태창(이병준 분)이 문정인(한채영 분) 몰래 과거 인연이었던 이선애(이시은 분)와 만나는 모습이 그려졌다. 이날 민태창은 재회한 이선애에게 "지금 보니 참 곱다. 이제 와서 이런 이야기 쑥스럽지만 우리 종혁이 한 번 보고 싶다. 혹시 나현우(전승빈 분), 그 감독 녀석이 종혁이냐"고 물었다. 이에 이선애는 "그 더러운 입에 우리 아들 이름 올리지 마라. 아들 아파서 병원 가야 하는데도 젊은 여자한테 정신 팔려 있지 않았냐"며 분노했다. 이어 "우리 종혁이 죽었다. 개만도 못한 애비 만나서 불쌍하게 죽었다"고 말했다. 하지만 민태창은 미안한 기색도 없이 "뱃속에 있던 아기는 어떻게 됐냐. 그때 당신이 분명히 뱃속에 아기가 있다고 말했다. 그러면 분명 내 새끼인데 그럼 내게도 권리가 있다. 말해라. 딸이냐, 아들이냐"고 말해 이선애를 더욱 분노케 했다. 이선애는 "뱃속 아이도 죽었다. 나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 "김윤석 광기, 실제로 무서워" 뼈말라 감량에 집착까지 [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764444"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:44.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 성공적인 파격 변신을 한 '아무도 없는 숲속에서'를 통해 대선배 김윤석과의 호흡 소감을 전했다. 26일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에 출연한 고민시와 엑스포츠뉴스가 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 고민시는 영하(김윤석 분)의 펜션에 난데없이 찾아온 불청객이자 미스터리한 여인 유성아를 연기했다. 고민시는 '아무도 없는 숲속에서 공개 후 함께 작품했던 감독과 선배들의 연락이 가장 기분 좋다며 "저도 몰랐던 새로운 모습을 본 작품이다. 여름에 행복하게 촬영했다. 모든 게 영광이고 다 기분 좋다. 김혜수가 '민시야 너의 시대가 온 거 같아 기쁘다'고 해주셨다. 류승완 감독도 예고편부터 '죽인다'라고 연락해주셨다"고 이야기했다. 그는 모든 반응에 뿌듯함을 내비치며 "같이 붙지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용수정' 이승연, 공정환에 "양정아 죽여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233524"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:44.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공정환이 양정아에 이어 엄현경을 죽이려 했다. 26일(월) 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(기획 장재훈 / 극본 최연걸 / 연출 이민수, 김미숙 / 제작 MBC C&amp;I)에서는 민경화(이승연 분)가 장명철(공정환 분)에게 이영애(양정아 분)를 죽이라고 사주한다. 앞서 황재림(김용림 분)은 최혜라(임주은 분)와 장명철이 부녀지간이라는 사실을 알고 두 사람을 내쫓는다. 민경화 또한 장명철에게 배신감을 느낀 가운데 장명철은 그를 찾아가 "어릴 때 잠시 잠깐 실수한 거다. 30년 전이나 지금이나 내 마음은 오직 당신뿐"이라며 민경화를 끌어안는다. 민경화가 자신의 손을 뿌리치자 장명철은 "딸이 있는 줄은 꿈에도 몰랐다. 30년 동안 당신 옆에만 있었던 내 마음을 모르겠어? 내가 돈만 보고 한 일인 것 같아? 난 당신을 사랑했어. 지금도 사랑하고 있고 앞으로도 사랑할 거야. 당신 남편도 내 손으로 죽이고 싶었다고. 어떻게 하면 믿어줄 거야?"라고 한다. 이에 민경화는 "이영애 죽여.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아vs김영대, 한밤중 맞대면…당황+어이상실 표정 [손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864808"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:44.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 김영대에게 상상을 초월한 제안을 한다. 26일 오후 8시 50분 첫 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. 극과 극 성향을 지닌 두 주인공의 현실적인 이야기를 비롯해 사랑에 서툰 복규현(이상이)과 남자연(한지현)의 러브스토리 등 다양한 인물 관계를 그리며 이색적인 ‘마라맛’ 로코 탄생을 예고하고 있다. 이날 공개된 스틸에는 편의점에서 마주한 해영과 지욱의 모습이 담겨 있어 시선을 모은다. 기질적으로 계산력을 갖고 태어나 손익 분기점을 중요시하는 해영은 무슨 이유에서인지, 편의점 앞에서 혼술을 즐기고 있다. 죽어도 손해 보기 싫은 그녀에게 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟는다. 술기운이 오를 대로 오른 해영은 유독 자신에게 으르렁대는 편의점 알바생 지욱을 찾아간다. 지욱은 자신을 빤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진X이민호, 우주 배경 로맨스…‘별들에게 물어봐’ 내년 상반기 편성 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375406"/>
        <updated>2024-08-26T11:04:44.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진, 이민호 주연의 드라마 ‘별들에게 물어봐’가 2025년 상반기 편성을 확정했다. 26일 tvN 관계자에 따르면, 드라마 ‘별들에게 물어봐’가 2025년 상반기 토일 드라마로 방영될 예정이다. ‘별들에게 물어봐’는 우주를 배경으로 벌어지는 로맨틱 코미디다. 히트작 ‘파스타’, ‘질투의 화신’ 등의 극본을 집필한 서숙향 작가의 신작이다. 연출은 서 작과와 공효진은 ‘파스타’에서도 호흡을 맞춘 바 있어 기대를 모은다. ‘별들에게 물어봐’는 지난해 4월 촬영을 마친 것으로 알려졌다. 공효진은 극 중 한치의 실수도 용납하지 않는 한국계 미국인 우주비행사 이브 킴 역을, 이민호는 천문학적 액수를 지불하고 우주관광객 자격으로 우주정거장으로 떠나는 사명감 넘치는 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환, 압도적 피지컬로 ‘DNA 러버’서 용맹한 소방관 변신…히어로 유전자 각성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088021"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:26.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환. 사진|TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’ 배우 이태환이 완벽 피지컬을 겸비한 히어로 캐릭터로 분했다. 이태환은 지난 24~25일 방송된 TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’ 3·4회에서 위기에 처한 한소진(정인선 분)과 장미은(정유진 분) 등을 매 순간 찾아내어 구해내며 ‘히어로 유전자’를 각성시켰다. 서강훈은 한소진이 위험한 순간이면 언제 어디서든 나타났다. 부친의 죽음 당시를 홀로 떠올리던 한소진을 금세 찾아낸 그는 “혼자서 울지 말랬지”라며 서로 아픔을 나눴다. 특히, 서강훈은 정글짐에서 떨어지는 한소진을 온몸으로 받아내며 바람직한 ‘피지컬 케미’를 보여줬다. 그는 한소진이 전 남자친구의 스토킹에 도움을 청하자 망설임 없이 달려온 데 이어 도망가던 전 남자친구를 단숨에 제압하며 압도적인 피지컬을 드러냈다. 장미은과의 첫 만남에서도 ‘히어로 유전자’를 감추지 못했다. 서강훈은 화재 현장에서 미처 피하지 못한 장미은을 황급히 구했다. 서강훈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철X윤세아, 수상한 행동…파격 전개 ‘완벽한 가족’ 진실은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375405"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 가늠할 수 없는 파격적인 전개로 시청자를 사로잡았다. 지난 14일 첫 방송한 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 친구의 죽음을 겪은 최선희(박주현)가 슬퍼할 겨를도 없이 자신이 사건의 용의자라고 밝혀 모두를 의아하게 했다. 점점 더 미궁 속으로 빠져들고 있는 이번 사건의 진실은 무엇인지 궁금해지는 가운데, 미스터리함을 배가시키는 의심 정황들을 짚어봤다. #김병철X윤세아의 수상한 행동, ‘의심의 눈초리’ 하은주(윤세아)는 딸 선희가 사람을 죽였다는 말에 놀람도 잠시 태연한 모습을 보였다. 진혁은 선희가 연루된 살인사건의 진상을 밝히기 위해 경찰이 찾아왔음에도 여유로운 태도로 일관했다. 사고 발생 당일 선희가 박경호(김영대)의 집에 두고 온 휴대폰과 문제집이 다시 집으로 돌아온 것 또한 의문이었다. 특히 지난 4회 방송에서 진혁이 은주에게 “계획을 좀 앞당기는 게 좋겠죠?”라고 말하는 대목은 소름을 유발했다. 진혁과 은주는 살인사건을 덮으려는 것인지, 이 사건에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현역 아이돌 뺨치는 '피켓팅' god..윤계상 "왜 이러는 거야?" 얼떨떨 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261208"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:26.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상이 자신이 속한 god(지오디)의 롱런 인기에 놀라움을 금치 못했다. 무려 25년째 '국민 그룹'으로서 사랑받고 있는 god다. 윤계상은 26일 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 그는 올해 그 어느 때보다 바쁜 한 해를 보내고 있다. 앞서 23일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'를 선보였으며, 현재는 SBS 새 금토드라마 '트라이(TRY): 우리는 기적이 된다' 촬영에 한창이다. 뿐만 아니라 곧 god 단독 콘서트 개최를 앞둬 연습도 병행하고 있다. 오는 9월 27일부터 3일 동안 서울 올림픽공원 케이스포 돔(KSPO DOME)에서 '챕터(CHAPTER) 0'을 열고 팬들과 만난다. 특히 이는 최근 티켓 예매 오픈과 동시에 3회 차 전석 매진을 기록, god의 건재한 인기를 새삼 실감케 했다. 이에 윤계상은 "너무너무 감사드린다"라고 인사를 건네며 "god가 진짜 이름 그대로 하나님이 주신 그룹인 거 같다. 3일 전석 매진은 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['-14kg' 윤계상, 노인 변신 부터 god콘 매진까지 "말도 안 돼" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764424"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상이 '아무도 없는 숲속에서' 파격 연기를 펼친 소감과 god 콘서트 매진 소식의 기쁨을 드러냈다. 26일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에 출연한 윤계상과 엑스포츠뉴스가 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. '아무도 없는 숲속에서'가 기대했던 것 보다 훨씬 마음에 들었다고 미소지은 윤계상은 "대본이 조금 어려웠는데 구체적으로 보이니 재밌었다. 배우들 사이에서 1부를 보고 무슨 메시지가 있는 건지 독특하다는 이야기가 나왔다더라. 저도 마찬가지였다. 저도 배우다보니, 받는 시나리오가 비슷한 결이 많다. 다들 쉽게 풀어준다. '아무도 없는 숲속에서'는 쉽게 풀어주지 않아 재밌었다"며 작품의 매력을 이야기했다. 윤계상은 이어 "배우는 이런 대본 만나기 진짜 쉽지 않다. 항상 대중들이 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호, 충격적인 가족사…정웅인 이복동생이었다 (가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031472"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 속 최민호의 충격적인 가족사가 밝혀졌다. 최민호는 JTBC 토일극 '가족X멜로'에서 남태평 역으로 열연, 구김살 없이 밝아 보이는 듯하다가도 회사에 본인의 정체를 숨기는 비밀스러운 행동으로 시청자들의 궁금증을 유발하며 시선을 사로잡았다. 지난주 방송에서는 남태평이 대기업 제이플러스마트의 사장 아들임에도 정착하지 못하고 방황하는 이유가 그의 출생이 회장의 숨겨놓은 사생아였기 때문이라는 것이 밝혀져 안타까움과 함께 충격을 안겼다. 이 때문에 가족사로 힘들어하던 남태평은 자신의 곁을 지켜주는 변미래(손나은)에게 속마음을 털어놓으며 처음으로 "미래야"라고 불러 보는 이들의 설렘을 자극했다. 이 과정에서 최민호는 아픔을 안고 남몰래 방황하는 남태평의 어두운 면모는 물론 좋아하는 상대방에게 확신에 찬 마음까지 캐릭터의 감정 변화를 드러내며 존재감을 빛내고 있다. (사진=JTBC)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호X공효진 500억 대작 ‘별들에게 물어봐’ 내년 tvN 방송[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890081"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호 공효진의 우주 로맨스 '별들에게 물어봐'가 내년 tvN을 통해 방영된다. tvN 관계자는 8월 26일 "드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)가 2025년 상반기 토일드라마 편성 예정"이라고 밝혔다. 2023년 4월 촬영을 마친 '별들에게 물어봐'는 로맨틱 코미디의 대가 서숙향 작가와 섬세한 연출의 대가 박신우 감독이 ‘질투의 화신’ 이후로 다시 호흡을 맞춘 작품으로. 국내 최초로 시도되는 우주정거장을 배경으로 한 드라마다. 우주와 지구를 오가는 본격 우주 로맨틱 코미디에서 이민호는 우주 관광객의 신분으로 우주정거장에 입성한 산부인과 의사 공룡 역을 맡았다. 공효진은 한 치의 실수도 용납하지 않는 완벽주의자이자 최고의 우주 비행사인 캡틴 이브 킴 역으로 분한다. 이들은 광활한 우주를 배경으로 운명처럼 만나 특별한 로맨스를 그려낼 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정글밥' 애벌레 먹은 유이 "밀크 푸딩 느낌, 이게 맛있는 내가 싫어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307696"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 멤버들이 정글에서 애벌레 시식에 도전한다. 오는 27일 방송될 SBS '정글밥' 3회에서는 멤버들이 식재료 천국, 바누아투의 현지 재료를 맛보고 연구하는 시간을 가진다. 일명 '식재료 연구 데이'를 맞아 한국에서는 보기 힘든 기상천외한 식재료를 구하고, 요리하는 여정이 시청자들의 호기심을 자극할 예정이다. 특히 땅속에 알을 낳아 지열로 부화시키는 것으로 알려진 신비한 새 '메가포드'의 알을 찾기 위해 열심히 땅을 파는 멤버들의 모습이 흥미를 불러일으킨다. 그런데 이때, 예상치 못한 사고가 발생한다. 열정적으로 땅을 파던 서인국의 손끝에 알이 깨져버린 것. 귀한 식재료를 잃고 실망한 것도 잠시, 깨진 알의 맛을 본 류수영은 "녹인 버터보다 더 진하다", "내가 먹어본 알 중에 가장 진한 노른자"라며 메가포드 알로 요리할 생각에 또 한 번 '요미남'의 눈빛을 번뜩인다. 또한 정글에서 가장 귀한 고단백 식재료 '하늘소과 애벌레'를 발견한 멤버들은 기존에 알려진 것보다 훨씬 통통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선호 '폭군' 통했다, 적수없는 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031470"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선호 주연작 '폭군'이 적수없는 1위를 달리고 있다. '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러 '폭군'이 공개 2주 차 주말 플릭스패트롤 1위를 탈환하며 식지 않는 흥행 열기를 이어 나가는 중이다. 지난 8월 14일 전체 에피소드를 동시에 공개한 '폭군'은 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤(Flixpatrol)에서 8월 25일 기준 디즈니+ 한국 콘텐츠 종합(Overall) 순위 1위를 탈환하며 다시 한번 흥행 파워를 입증했다. 홍콩, 대만에서도 공개 직후부터 현재까지 10일 연속 TOP 5를 기록하며 글로벌 인기를 끌고 있다. (사진=디즈니+)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 공효진X이민호 '별들에게 물어봐', 2025년 tvN 토일드라마 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008605"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진, 이민호 주연의 드라마 '별들에게 물어봐'가 2025년 상반기 tvN에서 방송된다. 26일 아이즈(IZE) 취재 결과, '별들에게 물어봐'는 2025년 상반기 tvN에서 토일드라마로 편성됐으며, 구체적인 편성 시기는 논의 중이다. '별들에게 물어봐'는 우주를 배경으로 벌어지는 로맨틱 코미디다. '파스타' '질투의 화신' 등을 집필한 서숙향 작가의 신작이다. 공효진, 이민호가 주인공을 맡은 대작이다. 지난해 촬영이 종료됐다고 알려져 있다. 극 중 공효진은 완벽주의자이자 최고의 우주 비행사인 캡틴 이브 킴 역을, 이민호는 천문학적 액수를 지불하고 우주 관광객 자격으로 우주여행에 합류한 산부인과 의사 공룡 역을 각각 맡았다. 두 배우가 만들어갈 로맨스에 시청자들의 관심이 쏠려 있다. 또한 '별들에게 물어봐'에는 오정세, 한지은, 김주헌 등이 출연한다. '별들에게 물어봐'가 내년 상반기 중 편성을 확정지은 가운데, tvN 토일드라마 인기 열풍을 이어갈 것으로 기대를 모으고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한재이, 임신했는데 ♥남친에 버려져…장나라에 무릎 꿇고 사과('굿파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676967"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:13.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한재이가 ‘굿파트너’에서 시청자들의 눈길을 사로잡고 있다. 한재이는 SBS 드라마 ‘굿파트너’에서 차은경(장나라 분)의 비서인 최사라 역을 맡아, 단순한 ‘내연녀’ 캐릭터를 넘어 반전과 갈등으로 가득한 스토리 속에서 인상 깊은 연기를 펼치고 있다. 이날 방송에서 최사라는 자신이 임신했다는 사실에도 무관심한 김지상(지승현 분)의 냉정한 태도에 큰 상처를 받고, 차은경의 딸에게 의도적으로 접근해 임신 사실을 전하며 엄마와 함께 살 것을 권유하는 장면이 그려졌다. 이후 차은경이 이를 알게 되어 두 사람의 갈등이 최고조에 이르는 가운데, 방송 말미에는 최사라가 차은경의 회사로 찾아가 무릎을 꿇고 사과하는 장면이 나오며 다음 회에 대한 궁금증을 자아냈다. 한재이는 복잡한 감정선과 치열한 대립 속에 있는 최사라의 내면을 생생하게 표현하며, 캐릭터를 단단하게 구축하고 있다. 특히 한순간의 행복 뒤에 찾아오는 고난을 섬세하게 그려내며, 행복한 미래를 꿈꾸던 최사라가 예기치 못한 상황에 맞닥뜨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코’ 게임장 체험한다‥시즌2 팝업스토어 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890045"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코2'가 팝업스토어를 오픈한다. Apple TV+ ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 지난 8월 24일 오픈한 ‘파친코’ 팝업 스토어는 ‘파친코’ 시리즈의 첫 시작인 부산 영도의 쌀집을 모티브로 만든 쌀 베이스 음료 증정을 비롯해 다채로운 체험형 이벤트들로 방문객들의 시선을 사로잡고 있다. 특히, 시즌 1에 이어 시즌 2에서도 뜨거운 화제를 불러일으킨 오프닝 시퀀스를 재현한 파친코 게임장에서는 직접 체험할 수 있는 게임과 함께 상품을 제공하고 있어 뜨거운 반응을 불러일으키고 있다. 여기에 더해 Apple TV+ 라운지에서는 각자의 MBTI 성향에 맞춰 Apple TV+ 작품을 추천해줄 뿐만 아니라, 독립된 공간에서 이를 직접 시청할 수 있는 기회를 제공해 방문객들의 발길이 모이고 있다. MBTI 카드를 뽑아 QR 코드를 확인하면 랜덤으로 App]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정소민, 로코 여신 확실하네‥이유있는 화제성 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890038"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 물오른 로코 열연으로 주말 안방극장을 제대로 사로잡았다. 정소민은 8월 24일과 25일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 3, 4회에서 10년간 쌓아 온 커리어를 뒤로한 채 본인만의 삶을 살아가기로 한 배석류로 분해 시청자들의 현실 공감을 불러일으키고 있다. 지난 3회 방송에서 석류는 완벽한 백수로 지내기 위해 비장하게 노트북을 열고는 생활 계획표를 만들었다. 그는 하루 종일 만화책을 보거나 잠만 자는 생활 계획표를 당차게 만들었지만, 아무 것도 하지 않고 놀기만 하는 루틴은 석류를 금방 불안하게 만들었다. 우연히 고등학교 시절 담임 선생님을 만난 석류는 학교에 온 김에 학생들의 고민을 들어달라는 요청을 받았다. 석류는 갑작스럽게 특강을 하게 됐고, 후배들은 고등학생 시절 꿈이 무엇이었냐고 질문했다. 예상치 못한 질문에 당황한 그는 “1등하는 게 꿈이었다. 돌이켜 보면 그때 나한테 조금 미안하다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 "'서진이네' 계속 출연하고파, 이사 직함 욕심 있다" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233511"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲 속에서'에서 '영하'의 펜션에 찾아와 그의 평온한 일상을 뒤흔들어놓는 미스터리한 인물 '성아'를 연기한 고민시를 만났다. 고민시는 그림 그리는 여자 '성아'로 분해 유난히 고요하고 아름다운 전경이 있는 펜션에 매료되어 1년 뒤 다시 그곳을 찾는, 스쳐가며 한번 보기만 해도 강렬한 이미지로 남는 캐릭터를 선보였다. 넷플릭스 시리즈를 많이 해온 고민시는 "넷플릭스의 효녀가 되고 싶다"며 야심 찬 발언을 했다. "넷플릭스와 즐겁게 만나서 성과도 내면 좋으니까. 또 작품을 한다면 좋은 효녀로 활발히 하고 싶다"며 웃으며 말하는 고민 시였다. 이번 시리즈 촬영을 하며 힘들었다는 고민시에게 TV예능 '서진이네 2'와 비교를 해달라 하니 "서진이네가 더 힘들었다. 초반에 그렇게 손님이 많이 올 거라고 누구도 상상을 못 했다. 이번 시즌에서 합류했고 낯선 식구라 마음의 준비를 하고 간 것 이상으로 너무 장사가 잘 돼서 예상치 못한 힘듦이 초반에 잠깐 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 한재이, 지승현과 갈등 속 연기력 폭발…시청률 상승 이유있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764360"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한재이가 ‘굿파트너’에서 시청자들의 눈길을 사로잡고 있다. 한재이는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 차은경(장나라 분)의 비서인 최사라 역을 맡아, 단순한 ‘내연녀’ 캐릭터를 넘어 반전과 갈등으로 가득한 스토리 속에서 인상 깊은 연기를 펼치고 있다. 이날 방송에서 최사라는 자신이 임신했다는 사실에도 무관심한 김지상(지승현)의 냉정한 태도에 큰 상처를 받고, 차은경의 딸에게 의도적으로 접근해 임신 사실을 전하며 엄마와 함께 살 것을 권유하는 장면이 그려졌다. 이후 차은경이 이를 알게 되어 두 사람의 갈등이 최고조에 이르는 가운데, 방송 말미에는 최사라가 차은경의 회사로 찾아가 무릎을 꿇고 사과하는 장면이 나오며 다음 회에 대한 궁금증을 자아냈다. 한재이는 복잡한 감정선과 치열한 대립 속에 있는 최사라의 내면을 생생하게 표현하며, 캐릭터를 단단하게 구축하고 있다. 특히 한순간의 행복 뒤에 찾아오는 고난을 섬세하게 그려내며, 행복한 미래를 꿈꾸던 최사라가 예기치 못한 상황에 맞닥뜨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸이 사람 죽였다는데 태연한 윤세아X김병철..소름돋는 부부 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143871"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 거침없고 가늠할 수 없는 파격적인 전개로 시청자들의 심장을 조여오고 있다. 지난 14일 첫 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)은 친구의 죽음을 겪은 최선희(박주현 분)가 슬퍼할 겨를도 없이 자신이 사건의 용의자라고 밝혀 모두를 의아하게 만들었다. 점점 더 미궁 속으로 빠져들고 있는 이번 사건의 진실은 무엇인지 궁금해지는 가운데, 미스터리함을 배가시키는 의심 정황들을 짚어봤다. #김병철X윤세아의 수상한 행동 ‘의심의 눈초리’ 하은주(윤세아 분)는 딸 선희가 사람을 죽였다는 말에 놀람도 잠시 태연한 모습을 보였다. 진혁은 선희가 연루된 살인사건의 진상을 밝히기 위해 경찰이 찾아왔음에도 여유로운 태도로 일관했다. 사고 발생 당일 선희가 박경호(김영대 분)의 집에 두고 온 휴대폰과 문제집이 다시 집으로 돌아온 것 또한 의문이었다. 특히 지난 4회 방송에서 진혁이 은주에게 “계획을 좀 앞당기는 게 좋겠죠?”라고 말하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수, 설득력 있는 감정 연기…‘가족X멜로’ 인기 견인 톡톡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019970"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 김지수가 실감나는 감정 열연으로 시선을 사로잡았다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)는 11년 전에 내다 버린 아빠 변무진(지진희)이 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로드라마. ‘가족X멜로’는 방송 초반부터 독특한 삼각 패밀리, 명품 배우들의 매력적인 캐릭터 연기, 그리고 빠르게 전개되면서도 밀도 있는 스토리로 시청자들의 열렬한 반응을 얻고 있다. 첫 회는 전국 시청률 4.8%를 기록했을 뿐만 아니라, 넷플릭스 비영어권 TV 시리즈 부문 1위에 오르며 세계에서 가장 많이 재생한 작품으로 자리했다. 특히 김지수는 변무진과 이혼한 뒤 11년간 혼자서 자녀들을 키워낸 강인한 엄마 ’금애연‘ 역을 맡아 자식들을 향한 남다른 모성애를 보여주며 호평을 받고 있다. 김지수는 금애연의 내면 갈등, 과거의 아픔과 현재의 고통을 동시에 표현하며 캐릭터의 깊이를 더했다. 또한, 감정이 고조된 상태에서의 액션 연기는 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 측 “‘경성크리처2’ 9월27일 공개? 정해지는대로 공식발표할 것”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890026"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처' 시즌2가 9월 중 공개될까. 넷플릭스 측은 8월 26일 뉴스엔에 '경성크리처' 시즌2가 오는 9월 27일 공개된다는 보도 관련 "아직 공개일 관련 말씀드릴 수 있는 내용이 없다. 양해 부탁 드린다. 정해지는 대로 공식적으로 말씀드리겠다"는 입장을 밝혔다. '경성크리처'는 시대의 어둠이 가장 짙었던 1945년 봄, 생존이 전부였던 두 청춘이 탐욕 위에 탄생한 괴물과 맞서는 이야기. 지난해 12월 파트1, 올해 1월 파트2가 공개된 바 있다. 시즌1이 탐욕 위에 탄생한 괴물과 괴물보다 더 괴물 같은 인간 군상을 다채롭게 펼쳐냈다면, 시즌2는 2024년 서울로 배경을 옮겨온다. 시즌2에서는 태상(박서준 분), 채옥(한소희 분)의 운명과 미래 이야기를 그릴 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머리채까지 야무지게 휘어잡는 ‘굿파트너’ 장나라 벌써 연기대상 조짐? [TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890021"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:50.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새댁' 장나라가 딸을 상처 준 내연녀 머리채를 이토록 야무지게 휘어잡을 수 있다니. 여전히 대학생 같은 풋풋한 얼굴도, 수줍은 소녀 감성도 SBS 금토드라마 '굿파트너'에는 없다. 이곳에서 장나라는 오직 43세 이혼 변호사이자 딸 재희를 지키기 위해 물불 안 가리고 뛰어드는 엄마일 뿐이다. 장나라가 그리는 모성애는 강렬하다. '무엇이든 하는' 엄마의 정수를 보여준다. 후배 변호사에게 감정을 철저히 배제할 것을 주문하는 17년 차 이혼 전문 변호사이지만, 내연녀가 딸 재희를 건드는 순간 "내 딸은 건드리지 말았어야지" 포효하며 머리채를 휘어잡는다. '굿파트너'에서 장나라는 비련의 여주인공이 아니다. 오히려 가정을 파탄 내고 본인과 딸의 명예를 훼손한 이들을 처단하려 전장에 나선 전사에 가깝다. 만약 장나라가 "너도 책임이 있다는" 남편의 가스라이팅에 흔들리고, 내연녀의 무릎 꿇기 스킬에 마음 약해지는 헛똑똑이였다면 시청률 17%를 돌파하는 호성적은 없었을 거다. 장나라 눈썹이 무섭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“출연자 화제성 1위, 역시 로코 퀸”…정소민, ‘엄마친구아들’서 빛나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375327"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 물오른 로코 열연으로 주말 안방극장을 제대로 사로잡았다. 정소민은 지난 24일과 25일에 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 3, 4회에서 10년간 쌓아 온 커리어를 뒤로한 채 본인만의 삶을 살아가기로 한 배석류로 분해 시청자들의 현실 공감을 불러일으키고 있다. 지난 3회 방송에서 석류는 완벽한 백수로 지내기 위해 비장하게 노트북을 열고는 생활 계획표를 만들었다. 그는 하루 종일 만화책을 보거나 잠만 자는 생활 계획표를 당차게 만들었지만, 아무 것도 하지 않고 놀기만 하는 루틴은 석류를 금방 불안하게 만들었다. 우연히 고등학교 시절 담임 선생님을 만난 석류는 학교에 온 김에 학생들의 고민을 들어달라는 요청을 받았다. 석류는 갑작스럽게 특강을 하게 됐고, 후배들은 고등학생 시절 꿈이 무엇이었냐고 질문했다. 예상치 못한 질문에 당황한 그는 “1등하는 게 꿈이었다. 돌이켜 보면 그때 나한테 조금 미안하다”라고 답하며 자신의 지난 삶을 되돌아 봤다. 정소민은 치열하게 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상 'god로 노래부르는 건 윤상계, 연기하는 건 나. 둘은 다른 사람" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233496"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲 속에서'에서 '레이크뷰 모텔' 주인이자 한 가정의 가장이었지만 비 오는 여름날 한 손님을 우연히 받은 이후 소중했던 모든 것을 잃게 되는 '구상준'을 연기한 윤계상을 만났다. 아이돌 그룹 'god'로 데뷔, 연기를 시작한 지 어느새 20년 차인 윤계상은 "그렇게까지 되었는지 몰랐다가 몇 달 전 팬들이 지하철 광고를 해줘서 그때 20주년인걸 알았다. 너무 이상하더라. 잘 버텼다는 생각이 든다"라며 소감을 밝혔다. 그는 "'범죄도시' 때 '장첸'으로 발산하는 연기를 해봤었는데 내면으로 끌어들이는 수렴하는 연기보다 폭발시키는 그런 연기가 좋더라"라면서 "이번 작품에서 고민시의 연기를 보고 뽐뿌 받았다. 자신만의 색깔로 사이코패스 연기를 하는 게 멋있더라. 사람마다 자기만의 색깔로 사이코패스를 연기하던데 저도 그렇게 직진하는 연기를 하고 싶다. 그 세계에서 왕으로 군림하는 캐릭터 아닌가. 그런 연기해보고 싶다."며 연기자로서 욕심나는 캐릭터를 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환, 안방극장 ‘설렘 DNA’ 유발자(DNA 러버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019959"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환이 완벽 피지컬을 겸비한 히어로 캐릭터로 분했다. 이태환은 지난 24~25일 방송된 TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’ 3·4회에서 위기에 처한 한소진(정인선 분)과 장미은(정유진 분) 등을 매 순간 찾아내어 구해내며 ‘히어로 유전자’를 각성시켰다. 서강훈은 한소진이 위험한 순간이면 언제 어디서든 나타났다. 부친의 죽음 당시를 홀로 떠올리던 한소진을 금세 찾아낸 그는 “혼자서 울지 말랬지”라며 서로 아픔을 나눴다. 특히, 서강훈은 정글짐에서 떨어지는 한소진을 온몸으로 받아내며 바람직한 ‘피지컬 케미’를 보여줬다. 그는 한소진이 전 남자친구의 스토킹에 도움을 청하자 망설임 없이 달려온 데 이어 도망가던 전 남자친구를 단숨에 제압하며 압도적인 피지컬을 드러냈다. 장미은과의 첫 만남에서도 ‘히어로 유전자’를 감추지 못했다. 서강훈은 화재 현장에서 미처 피하지 못한 장미은을 황급히 구했다. 서강훈은 이어 우연히 아버지의 초밥집에서 재회한 장미은에게 인사와 안전을 재차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상 “god 콘서트 어떻게 매진되는지, 나훈아·조용필 선배님도 아니고”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890007"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤계상이 가수 겸 배우로서의 고민을 털어놨다. 윤계상은 8월 26일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일) 인터뷰에서 배우로서 연기에 대한 고민과 콘서트를 앞둔 god 멤버로서 팬들을 만족시키기 위한 고민을 언급했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. 윤계상은 극 중 우연히 받은 한 손님으로 인해 평온한 일상이 뒤흔들린 모텔 주인 구상준 역을 맡았다. 극 중 아들이었던 엑소 찬열을 보며 자신의 과거를 떠올렸다는 윤계상은 "과거에 저는 불만만 가득하고 스스로를 힘들게 했는데 이제는 그때로 돌아가고 싶다. 잘하고 있으니까 그만하라고 하고 싶다. 칭찬해주고 싶다. 그런다고 잘하는 게 아닌데 왜 그랬는지 모르겠다. 너무 못하니까 계속 그랬던 것 같다. 잘하고 싶어서. 이제는 나이도 많고 살아본 경험도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아는 맛이 더 재밌다” 정소민, 이유있는 화제성 1위 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143851"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 물오른 로코 열연으로 주말 안방극장을 사로잡았다. 정소민은 지난 24일(토)와 25일(일)에 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 3, 4회에서 10년간 쌓아 온 커리어를 뒤로한 채 본인만의 삶을 살아가기로 한 배석류로 분해 시청자들의 현실 공감을 불러일으키고 있다. 지난 3회 방송에서 석류는 완벽한 백수로 지내기 위해 비장하게 노트북을 열고는 생활 계획표를 만들었다. 그는 하루 종일 만화책을 보거나 잠만 자는 생활 계획표를 당차게 만들었지만, 아무 것도 하지 않고 놀기만 하는 루틴은 석류를 금방 불안하게 만들었다. 우연히 고등학교 시절 담임 선생님을 만난 석류는 학교에 온 김에 학생들의 고민을 들어달라는 요청을 받았다. 석류는 갑작스럽게 특강을 하게 됐고, 후배들은 고등학생 시절 꿈이 무엇이었냐고 질문했다. 예상치 못한 질문에 당황한 그는 “1등하는 게 꿈이었다. 돌이켜 보면 그때 나한테 조금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 윤계상 "개구리들이여, 살아 남아라!" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233492"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲 속에서'에서 '레이크뷰 모텔' 주인이자 한 가정의 가장이었지만 비 오는 여름날 한 손님을 우연히 받은 이후 소중했던 모든 것을 잃게 되는 '구상준'을 연기한 윤계상을 만났다. 어려운 대본이었지만 우리나라에서 보지 못했던 독특한 스타일의 시나리오에 끌려 결정했다는 윤계상은 "모완일 감독에게 왜 캐스팅했냐고 물어보니 내 이미지가 착해서라고 하더라. 그 말이 너무 좋았고 나의 착함이 어떤 느낌일지 궁금해서 이 작품을 하게 됐다."며 출연 계기를 밝혔다. 굉장히 억울하고 고통스러워하는 인물을 연기한 윤계상은 "연기하면서 감정적으로 정말 힘들었다. 그런데 결과를 보니 너무 좋고 만족스럽다. 주변분들이 이 드라마를 보고 슬프고 힘들다는 반응을 보내주시던데 그런 반응을 예상하고 표현한 거라 너무 기쁘다"며 자신의 해석과 표현이 적중했음에 만족을 표했다. 서스펜스를 가져다주는 스토리에는 호평이 있지만 다소 불친절한 전개라는 아쉬움도 있는 대중의 리뷰에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민과 손잡은 손현주의 '위험한 거래' 허남준 무죄로 풀려날까 (유어 아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185787"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주가 김명민과의 위험한 거래를 지켜낼 수 있을지 관심이 집중되고 있다. 26일 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에서는 송판호 판사(손현주)가 살아남기 위해 필사의 선택을 하는 모습이 그려진다. 이전 에피소드에서 송판호는 마침내 자신의 아들 송호영(김도훈)을 죽음에 이르게 한 사건의 배후, 김강헌(김명민)과 마주하게 됐다. 송판호는 김강헌을 두려워하며 계속해서 피하려고 했지만, 김강헌은 이미 송판호가 사건을 은폐하려 한다는 사실을 알고 있었다. 아들의 죽음에 대한 슬픔과 분노에 휩싸인 김강헌은 결국 송판호에게 총을 겨누었다. 그러나 송판호는 이 위기를 넘기기 위해 김강헌에게 충격적인 제안을 한다. 바로 자신을 살려준다면, 살인을 저지르고 밀항하려다 붙잡힌 김강헌의 장남 김상혁(허남준)을 무죄로 풀어주겠다는 것. 이 제안을 들은 김강헌은 괴로워했지만 결국 이를 받아들였다. 이로써 송판호와 김강헌은 각자의 자식을 지키기 위해 서로의 손을 잡게 되었고, 복수의 칼날은 잠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 “‘서진이네2’ 촬영 후 몸살, 작품보다 더 힘들더라”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889994"/>
        <updated>2024-08-26T08:13:51.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 '서진이네2' 촬영이 작품 촬영보다 더 어려웠다고 밝혔다. 고민시는 8월 26일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일) 인터뷰에서 tvN 예능 '서진이네2' 촬영과 작품 촬영 힘듦의 정도를 비교했다. '스위트홈3'부터 '아무도 없는 숲속에서', '서진이네2'까지 다양한 작품으로 시청자들을 만난 고민시는 "연달아서 나올거라고는 생각을 못했는데 작품이 연달아 나오면서 다양한 모습으로 보이겠다 생각했다"고 운을 뗐다. 이어 "'서진이네'는 머리 질끈 묶고 안경 쓰고 민낯으로 하려 했는데 예의가 아니겠다 싶어서 팩트 정도만 했다. 예능을 할 때는 열심히 하는 모습, 연기할 때는 캐릭터로서 살아있는 모습을 잘 보여드리고 싶었다. 어떤 역할을 하든지 과감하게 도전할 수 있었던 것 같다. '서진이네2' 촬영 후 몸살은 났지만 금방 회복했다"고 말했다. 체력적으로는 '서진이네2'가 더 힘들었다고. 고민시는 "예측이 불가해서]]></content>
    </entry>
</feed>