<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-31T20:09:33.735Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]50년 전 기억 더듬어 친엄마 찾기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607426"/>
        <updated>2024-12-31T17:04:46.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정 24시 코너’에선 50년 전 헤어진 엄마를 찾아 미국에서 온 한 남자의 사연을 소개한다. 탐정들은 남자의 기억을 더듬어 친엄마를 찾아 나선다. 탐정실화극 ‘사건수첩’은 한 여자가 심야식당을 운영하면서 만난 남자와 결혼한 내용을 다룬다. 하지만 남자는 유부녀 동창과 불륜을 저지르고 있었는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 고현정, 려운 자해에도 오디션 강행→려운, 객석서 母 발견하고 눈물 (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422203"/>
        <updated>2024-12-31T17:04:46.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 려운이 오디션 도중 자신을 버린 모친과 마주쳤다. 31일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 오디션장 객석에서 자신을 버린 모친을 발견하고 위기에 처한 유진우(려운 분)의 모습이 그려졌다. 이날 강수현(고현정 분)은 절친 홍정화(김현숙 분)에게 유진우가 어린 시절부터 자해를 해온 사실을 털어놨다. 강수현은 “부족한 건 채워주고 모난 건 다듬어줄 수 있다. 그런데 자기 몸을 학대하는 건 어떻게 해줄 수 없다”며 고민했다. 홍정화가 “그래서 어떻게 할 거냐. 버릴 거냐”고 묻자 강수현은 “어떻게 버리냐. 걔가 내 퇴직금인데. 내가 스타성 있는 아이를 오디션에 내보내고 인기를 끌어서 판다. 내 계획은 그대로다”라고 답했다. 홍정화는 “네 성격에 괜찮겠냐”고 걱정했다. 강수현은 유진우의 자해에 이어 클럽 출근도 알게 됐다. 강수현은 야심한 밤 외출하는 유진우의 뒤를 밟았고, 유진우가 클럽에 출근해 크리스(이기택 분)를 만나는 모습을 목격했다. 이후 강수현은 유진우에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 방송가, 로맨스·사극 봇물… 신선한 시각과 소재 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749076"/>
        <updated>2024-12-31T16:11:10.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 K드라마는 ‘선재 업고 튀어’를 필두로 ‘눈물의 여왕’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등 로맨스물의 강세 속에서 입지를 굳혔다. 올 상반기에는 다양한 사극이 시청자들을 찾아간다. 로맨스물과 더불어 신선한 소재의 오피스 드라마도 방송을 앞두고 있다. JTBC에서 방영 중인 ‘옥씨부인전’과 채널A ‘체크인 한양’, 그리고 오는 6일 공개되는 티빙 ‘원경’은 모두 사극이다. 가장 먼저 베일을 벗은 ‘옥씨부인전’은 9.5%의 최고 시청률을 기록하며 인기를 끌고 있다. 양반 옥태영이 된 노비 구덕(임지연)이 진정한 나를 찾아가는 과정이 흥미진진하게 전개돼 시청자들의 호평이 이어지고 있다. ‘원경’은 태종 이방원과 그의 정치적 동반자였던 원경왕후의 이야기를 그렸다. 2022~2023년 크게 사랑받은 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’에서 시청자들에게 눈도장을 찍은 차주영의 첫 사극으로도 눈길을 끈다. 원경과 이방원의 첫 만남을 담은 프리퀄 ‘원경: 단오의 인연’도 오는 21일 잇달아 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 정혜선과 박술녀의 새해맞이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879685"/>
        <updated>2024-12-31T16:11:10.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘퍼펙트 라이프’ 오후 8시 TV조선은 1일 오후 8시 ‘퍼펙트 라이프’를 방송한다. 배우 정혜선이 출연해 일상을 공개한다. ‘대한민국 최초 액션 여배우’ 정혜선이 1970년 영화 ‘홍콩에서 온 마담장’ 촬영 당시 사진을 공개한다. 카리스마 넘치는 26살 모습에 출연자들은 감탄한다. 패널 이성미의 “어떻게 액션배우가 됐는가” 물음에 정혜선은 “촬영 당시에 액션배우라든지 (분야가) 갈리지 않았다. 제일 먼저 한 영화가 ‘홍콩에서 온 마담장’인 거다”라고 답한다. 이날 길거리 옷가게에 발걸음을 멈춰 닫혀 있는 매장 앞에서 아이쇼핑을 즐기는 정혜선. MC 오지호는 “평소에도 패션에 관심이 많으신지” 묻자, 정혜선은 “옷을 좋아한다. 비싼 것보다는 동네에 있는 옷 가게에서 산다”고 하며 소박한 삶을 공개한다. 한편, 정혜선은 한복디자이너 박술녀와 만나 꽃을 선물한다. “작품 하나를 할 때 거의 70벌 정도의 한복을 모두 새것으로(만들어줬다). 그래서 내가 죽을 때까지 신세를 갚으려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['母 혈관성 치매' 오영실, 예방법 존재→탄식 "미리 알았더라면" (엄지의 제왕)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811882"/>
        <updated>2024-12-31T16:11:10.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오영실이 치매 투병 중인 어머니에 대한 아쉬움을 드러냈다. 31일 방송된 MBN '엄지의 제왕'에서는 한국인이 가장 두려워하는 병 1위인 치매에 대해 전문가들과 이야기를 나눴고, 치매로 자신을 기억하지 못하는 어머니를 10년째 모시고 있는 딸의 사연이 소개됐다. 이날의 주제에 대해 '치매'라고 소개한 MC 조우종은 출연진들에게 "치매 위험을 20% 낮추는 주사가 있다면 어떻게 하시겠냐"고 질문했다. 이를 들은 오영실은 "저희 엄마가 혈관성 치매이기 때문에 그 무엇보다 가장 먼저 달려가서 맞고 싶다"고 소망했다. 이어 이만기는 "아직까지 치매에는 약도 없다고 하지 않냐. 그런 주사가 있냐"고 궁금해했고, 조우종은 "치매 발병을 20% 낮춰주는 주사가 있다"고 답해 모두를 놀라게 했다. 또한 조우종은 "이 자리에 그 주사를 맞은 사람이 있을 수도 있다"며 치매 발병을 낮추는 주사의 정체를 밝혔다. 알고 보니 대상포진 백신 주사라고. 두 백신의 상관관계를 궁금해하는 이만기에 신경과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홈초이스, 2025년 새해 첫날 오초이스 웹툰 ‘오툰’ 베타 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010001"/>
        <updated>2024-12-31T16:11:10.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이블TV 가입자를 위한 VOD 플랫폼 오초이스(OCHOICE)가 2025년 1월 1일부터 웹툰 서비스 ‘오툰’을 베타 버전으로 선보인다. 기존 영화, 드라마, 다큐멘터리 등 VOD 콘텐츠 중심의 플랫폼에 웹툰을 추가함으로써 홈초이스는 디지털 콘텐츠 소비의 새로운 혁신을 만들어가고 있다. ㈜홈초이스(대표 김태율)는 ‘오툰’을 통해 총 20개 타이틀 웹툰을 모바일과 테블릿 등 다양한 디바이스에서 감상할 수 있도록 준비를 마쳤다. 액션, 무협, 스포츠 등 풍성한 장르 구성을 통해 이용자들이 각자의 취향에 맞는 콘텐츠를 선택하고 즐길 수 있는 환경을 제공한다. 오툰 베타 서비스는 기존 VOD 콘텐츠와는 차별화된 새로운 경험을 제공한다. VOD 플랫폼에서 주로 영화나 드라마를 감상하던 이용자들이 이제는 웹툰이라는 새로운 콘텐츠를 동일한 플랫폼 내에서 접할 수 있게 되어, 디지털 엔터테인먼트의 경계를 확장하는 계기가 될 것으로 보인다. 홈초이스는 추후 TV에서도 웹툰을 감상할 수 있도록 서비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 려운 클럽 출근 알았다…“진짜 되고 싶은 게 뭐냐” 일침 (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422201"/>
        <updated>2024-12-31T16:11:10.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정이 려운의 클럽 출근을 알게 됐다. 31일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 유진우(려운 분)의 뒤를 밟아 클럽에 출근하는 걸 알게 된 강수현(고현정 분)의 모습이 그려졌다. 이날 강수현은 야심한 밤 외출하는 유진우의 뒤를 밟았다. 강수현은 유진우가 클럽에 출근해 크리스(이기택 분)를 만나는 모습을 목격했다. 이후 강수현은 유진우에게 이를 에둘러 물었으나, 유진우는 발뺌했다. 오디션장 앞에서 크리스를 마주친 유진우. 크리스는 유진우에게 “어제는 잘 들어갔냐. 오디션 보러 온 건데 옷이 좀 평범하다. 그 여자는 돈이 없냐”고 비아냥거렸다. 이때 강수현이 등장했다. 강수현은 유진우에게 “너 진짜 되고 싶은 게 뭐냐. 스타로 성공하는 거냐. 아니면 술집 종업원이냐”라고 물어 유진우를 당황하게 했다. 이어 “잘 선택해라. 네 인생이다”라고 조언했다.]]></content>
    </entry>
</feed>