<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-17T21:06:24.245Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나만의 문옥경’ 찾은 정은채 “다음엔 귀엽고 발랄한 멜로 원해”[MK★인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041810"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성국극이라는 콘텐츠로 글로벌적인 인기를 얻은 드라마 ‘정년이’에는 다양한 여성 캐릭터들이 등장했다. 이중 배우 정은채는 문옥경 역을 맡아 ‘정년이’의 공식 왕자님으로 맹활약했다. “최근에 고향에 내려갔다 왔는데 동네 어르신들이랑 정말 오랜만에 만나 뵙고 악수 한 번씩 나누고 했다. 다들 드라마를 너무 잘봤다고 하시더라. 동네 어르신들이 잘봤다고 하시니까 (그때 인기를) 체감했다.” 동명의 원작 웹툰을 원작으로 하는 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. 찬란한 커튼콜과 함께 뭉클하게 최근 막을 내린 ‘정년이’는 자체 최고 시청률을 경신했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 ‘정년이’ 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파하며 유종의 미를 거뒀다. 이런 유의미한 기록의 중심에는 정은채가 있었다. 정은채는 극중 문옥경 역을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 구준회 “신인으로 돌아가, 군입대 전 배우로 각인되고 싶어”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933370"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어)그룹 아이콘(iKON) 멤버 겸 배우 구준회가 연기에 대한 뜨거운 열정을 드러냈다. 구준회는 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)에서 직업, 성격, 매너, 외모를 모두 갖춘 인정시청 결혼사기진작팀 팀장 최기준 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 극 중 최기준은 정하나(조수민 분)의 전 남자친구로, 결혼을 앞두고 비겁하게 도망친 과거가 있는 인물이다. 구준회는 미련이 남은 '구남친'의 모습을 자연스럽게 그려내며 시청자들의 호평을 얻었다. 지난 2015년 아이콘으로 데뷔한 구준회는 지난해부터 ENA '보라! 데보라' tvN '반짝이는 워터멜론' 영화 '어게인 1997' 등에 출연하며 배우로서 입지를 넓혀가고 있다. 구준회는 12월 16일 뉴스엔과 인터뷰를 통해 배우 활동을 시작한 계기부터 연기에 대한 열정, 향후 활동 계획까지 다양한 이야기를 솔직하게 들려줬다. 이하 구준회와 일문일답. -첫 주연작이었다. 촬영하며 성장한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준회 “잘생겨 보이려 노력, 실제론 질척대는 구남친 NO”(결혼해YOU)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933369"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘(iKON) 멤버 겸 배우 구준회가 '결혼해YOU'를 통해 '구남친' 캐릭터를 연기한 소감을 밝혔다. 구준회는 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)에서 직업, 성격, 매너, 외모를 모두 갖춘 인정시청 결혼사기진작팀 팀장 최기준 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 극 중 최기준은 정하나(조수민 분)의 전 남자친구로, 결혼을 앞두고 비겁하게 도망친 과거가 있는 인물이다. 구준회는 미련이 남은 '구남친'의 모습을 자연스럽게 그려내며 시청자들의 호평을 얻었다. 지난 2015년 아이콘으로 데뷔한 구준회는 지난해부터 ENA '보라! 데보라' tvN '반짝이는 워터멜론' 영화 '어게인 1997' 등에 출연하며 배우로서 입지를 넓혀가고 있다. 구준회는 12월 16일 뉴스엔과 만나 첫 주연작 '결혼해YOU'를 무사히 마친 소회를 털어놨다. 이하 구준회와 일문일답. -일본 솔로 콘서트 스케줄 때문에 마지막회는 아직 못 봤을 것 같은데, 종영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 구준회 "이이경, 센스 타고나…앞으로도 못 따라갈 듯" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807784"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘(iKON)의 구준회가 '결혼해YOU' 배우들과 호흡한 소감을 전했다. 최근 서울 강남구 엑스포츠뉴스 사옥에서 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 구준회와의 종영 인터뷰가 진행됐다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극으로, 구준회는 정하나가 속한 결혼사기진작팀을 이끌어 가는 팀장 '최기준'을 연기했다. 함께한 배우들 중 먼저 이이경과의 호흡에 대해 질문하자 구준회는 "연기적인 부분도 그렇고 다들 아시다시피 예능에서도 좋은 모습을 많이 보여주시고 있다. 센스 자체를 정말 타고난 사람인 것 같다. 현장에서도 계속 그런 생각이 들었다"고 말문을 열었다. 이어 "즉흥적으로 애드리브도 많이 하시고 웃기기도 한다. 캐릭터에서 전혀 벗어나지 않는 애드리브를 하고, 저한테도 '기준이가 이렇게 하면 더 재미있을 것 같다', '이렇게 해 볼래?' 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 구준회 "공무원 역할, '무한상사'→'김비서' 박서준 참고해" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807783"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘(iKON)의 구준회가 공무원 역할을 위해 다양한 작품들을 참고했다고 밝혔다. 최근 서울 강남구 엑스포츠뉴스 사옥에서 채널A 드라마 '결혼해YOU' 구준회와의 종영 인터뷰가 진행됐다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 극 중 구준회는 정하나가 속한 결혼사기진작팀을 이끌어 가는 팀장 역할을 맡았다. 지난달 진행됐던 제작발표회에서 구준회는 아이콘 멤버들의 반응에 대해 "응원을 많이 해줬다. '하고 싶어 했던 걸 자신감 있게 해나가는 게 기특하다'고 군대에 있는 멤버가 전화해서 말해줬다"고 전했다. 그러면서 "멤버들은 웃기다고 한다. '네가 무슨 팀장이냐' 이러는데, 저도 그런 생각을 했지만 그 생각이 틀렸다는 것을 증명하기 위해 감독님과 리딩을 하고 그럴싸해 보이게 하려고 했다. 멤버들이 어떻게 평가할지 궁금하고 불안도 하다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 구준회 "결혼? 당장 엄두는 안 나지만…가정·2세 원해" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807782"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘(iKON)의 구준회가 '결혼해YOU' 속 비혼주의와는 다른 결혼관을 밝혔다. 최근 서울 강남구 엑스포츠뉴스 사옥에서 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 구준회와의 종영 인터뷰가 진행됐다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나(조수민 분)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극으로, 극 중 구준회는 정하나가 속한 결혼사기진작팀을 이끌어 가는 팀장 '최기준' 역할을 맡았다. 과거와 다르게 결혼 적령기에 결혼을 하지 않겠다고 마음먹는 비혼주의 인구가 늘어나는 시기에 해당 소재를 다룬 '결혼해YOU'를 만난 구준회는 어떤 결혼관을 가지고 있을까. 구준회는 "결혼이라는 게 서로에 대한 믿음과 확신, 약속, 헌신이 없으면 할 수 없겠다고 생각한다. 극 중에서는 아버지의 상황도 있고, 캐릭터의 입장을 연기하면서 더 그런 생각을 했던 거 같다. 엄청난 확신과 헌신이 없이는 상대가 어떤 궁지에 몰릴 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 도전 김해숙X정지소, 10년 전 나문희X심은경 잔상 지울까(수상한 그녀)[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933360"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘수상한 그녀’가 10년 만에 드라마로 재탄생한다. 12월 18일 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀(극본 허승민, 연출 박용순)’가 첫 방송된다. ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 모녀, 세대 갈등 및 가족 간의 소통을 유쾌한 시선에서 그린다. 이 작품은 2014년 개봉한 동명의 영화를 원작으로 한다. 영화는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’으로 전세계적인 주목을 받은 황동혁 감독이 연출을 맡고, 나문희, 심은경이 출연했다. 10년 만에 드라마로 재탄생한 ‘수상한 그녀’는 김해숙과 정지소가 새로운 오말순, 오두리를 그릴 예정이다. 나문희, 심은경의 연기와 호흡이 호평받았던 만큼, 김해숙과 정지소의 어깨가 무겁다. 제작발표회에서 김해숙은 “너무 알려졌던 영화고, 오말순을 나문희 선생님이 연기했기 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영원한 응삼이" 故 박윤배 사망 4주기, 코로나19 착각했던 폐섬유증 투병 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213782"/>
        <updated>2024-12-17T21:05:51.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 드라마 '전원일기'에서 '응삼이'로 뜨거운 사랑을 받던 배우 고(故) 박윤배가 사망 4주기를 맞았다. 박윤배는 지난 2020년 12월 18일, 폐섬유증 투병 끝에 세상을 떠났다. 당시 향년 73세. 고인의 비보는 방송연기자노동조합에 의해 알려졌다. 방송연기자노동조합에 따르면 박윤배는 생전 폐섬유증을 앓았다. 코로나19가 극심했던 상황, 이미 발견 당시 병원에서도 손을 쓸 수 없는 상황이었다고. 이와 관련 고인과 막역했던 배우 이계인은 이후 방송을 통해 "(박윤배가) 처음에 코로나19 확진인 줄 알았다고 하더라. 기침을 하고 그러니까 병원에 갔다. 그런데 병원에서 '이건 안된다'고 했다"라며 "폐가 굳어서 가루가 되어가고 있다고 했다더라. 담배를 많이 펴서 그렇다. (촬영 때) 한 컷하고 담배 피고, 그러니 병원에 딱 갔을 때는 늦은 거다"라고 밝혀 안타까움을 자아냈다. 1947년 강원도 철원에서 태어난 박윤배는 중앙대학교에서 연극영화학을 전공한 뒤 1969년 연극배우로 연기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['썸 영업' ★ 희비… 김승수♥양정아 로맨스 끝→박나래♥양세형 경사 터졌다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807769"/>
        <updated>2024-12-17T15:10:11.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 방송을 통해 이른바 '썸 영업'에 성공한 연예인 두 쌍의 상반된 행보가 시선을 모았다. 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 양정아가 김승수의 고백을 거절하는 장면이 그려졌다. 20년 지기 친구인 김승수와 양정아는 그간 '미우새'를 통해 썸과 우정 사이 아슬아슬 줄타기를 하며 설렘을 자아냈던 바. 이날 방송에서 양정아는 김승수의 고백에 "나는 10년 전에 정말 결혼해서 행복하게 살고 싶었다"며 "그래서 나는 네가 되게 행복하게 예쁜 가정 꾸리고 안정되게 사는 걸 너무 보고 싶다"고 말했다. 또 그는 아이들을 낳을 수 없는 현실적인 상황을 언급하며 "난 너를 정말 오래 보고 싶다. 좋은 친구를 잃고 싶지 않다"고 고백을 끝내 거절했다. 수개월 간 방송을 통해 비춰진 두 사람의 썸 여정이 마무리되자, 응원하던 시청자들은 못내 아쉬움을 감추지 못했다. 이에 양정아는 개인 계정을 통해 "많은 응원 감사합니다"고 인사를 남기기도 했다. 반면 MBC에서 '썸 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블의 화끈한 상상... '왓 이프...?'시즌3 호화판 캐스트 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264162"/>
        <updated>2024-12-17T15:10:11.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기존 마블 캐릭터의 화려한 출연진들이 목소리로 팬들을 매료시킨다. 오는 22일 첫 에피소드 공개를 앞둔 '왓 이프...?' 시즌3가 시상식을 방불케 하는 화려한 보이스 캐스트 라인업을 공개해 이목을 집중시킨다. 해당 작품에는 헐크부터 캡틴 아메리카, 윈터 솔져, 레드 가디언, 캡틴 페기 카터, 애거사 하크니스, 샹치, 문나이트 등 마블 팬들이 사랑하는 역대급 캐릭터들이 총출동한다. 이들은 '만약에...?'라는 상상력을 더해 새로운 모습으로 돌아와 팬들에게 신선한 재미를 선사할 예정이다. 특히 기존 캐릭터를 연기했던 배우들이 보이스 캐스트로 합류해 놀라운 열연을 펼칠 것으로 기대를 모으고 있다. 브래드 윈더바움 총괄 프로듀서는 "배우들의 연기에는 마법 같은 힘이 있다"며 '왓 이프...?' 시리즈를 통해 실사 캐릭터에 새로운 면모와 깊이를 더할 기회를 마련했다고 밝혔다. 이어 그는 "오리지널 배우들의 목소리 연기가 대체 현실과 기존 세계관을 잇는 다리 역할을 하며 시리즈의 확장을 돕는]]></content>
    </entry>
</feed>