<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-06T19:05:07.427Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구의 첫 로맨스, 성공적… “다음엔 멜로 원해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001716197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001716197"/>
        <updated>2024-08-06T19:04:26.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“선재 가니 태구 왔다.” 드라마 ‘놀아주는 여자’로 첫 로맨틱 코미디에 도전한 배우 엄태구를 향한 시청자들의 반응이 뜨겁다. 지난 상반기 화제성을 휩쓸었던 ‘선재 업고 튀어’의 선재(변우석) 빈자리를 엄태구가 채웠다는 얘기까지 나온다. 36년 모태솔로의 어리숙하지만 진심 어린 사랑 고백이 시청자에게도 통했다. 지난 5일 서울 강남구의 한 카페에서 만난 엄태구는 드라마 속 서지환보다 더 수줍음이 많았다. 흔들리는 눈빛과 고민하는 표정, 수줍은 미소를 반복하면서도 최선을 다해 답하려 노력하는 모습이 꼭 서지환이 카페에 앉아있는 듯했다. 엄태구는 “제 연기에 확신이 없었다 보니 ‘이게 괜찮을까’ 매번 고민했다. 그래서 촬영하면서는 이게 마지막 작품이 될 수도 있겠다 생각했었다”며 “높은 시청률은 아니었지만 드라마를 보신 분들이 재밌게 봐주셔서 오히려 제가 위로받고 힘을 많이 얻었다”고 웃었다. ‘놀아주는 여자’는 어두운 과거를 청산하고 어린이 식품 기업을 운영하는 서지환(엄태구)과 키즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]예비 아빠 심형탁이 아내 챙기는 방법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580661"/>
        <updated>2024-08-06T18:12:37.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 임신 초기인 아내를 세심하게 챙기는 예비 아빠의 모습을 보인다. 형탁은 아내가 먹고 싶은 게 생기면 동네를 뛰어다니며 음식을 대령하고 보건소를 찾아가 임산부에 대한 혜택도 알아본다. 배우 이다해 세븐 부부가 결혼 1주년을 맞아 특별한 손님들을 집으로 초대해 홈파티를 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘원조 디바’ 손담비 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003850938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003850938"/>
        <updated>2024-08-06T16:10:40.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘아빠하고 나하고’ 밤 10시 TV조선은 7일 밤 10시 ‘아빠하고 나하고’를 방송한다. ‘원조 디바’ 손담비가 감춰왔던 가슴 아픈 가정사를 들려준다. 데뷔 18년 차 가수 겸 배우 손담비는 이날 새로운 ‘딸 대표’로 나온다. ‘아빠하고 나하고’ 방송 사상 최초로 ‘엄마하고 나하고’를 선보인다. 그는 “아이 가질 생각을 하다 보니 뒤늦게 엄마의 삶이 궁금해졌다”며 출연을 결심한 계기를 밝힌다. 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼한 손담비는 최근 시험관 시술 도전 중인 근황을 공개한다. 손담비는 “남편과 저 둘 다 마흔이 넘었기 때문에 결혼하고 1년 차부터 아이를 생각했다”고 말한다. 시험관 시술을 하며 겪은 어려움과 그 과정에서 느낀 엄마에 대한 생각까지 솔직하게 전한다. 손담비는 부모님의 불화로 상처받았던 어린 시절을 떠올리며 “부모님이 무서워서 말도 못 걸었다. 외딴 섬에 홀로 떠 있는 것 같았다”고 밝힌다. 어릴 적 느꼈던 결핍감도 털어놓는다. 손담비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘포항의 딸’ 전유진, 일일 가이드로 변신…비밀 일기 공개도 (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346464"/>
        <updated>2024-08-06T16:10:40.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전유진이 일일 가이드로 변신했다. 6일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 전유진과 마이진이 스미다 아이코, 마코토, 후쿠다 미라이, 우타고코로 리에와 함께 전유진의 고향 포항으로 떠난 ‘한일 유진 투어 특집’이 그려졌다. 이날 전유진은 “내가 책임지고 가이드를 할 예정”이라며 한일 유진 투어를 예고했다. 전유진은 스미다 아이코, 마코토, 후쿠다 미라이를 위한 꽃목걸이를 준비해 이들의 마음을 사로잡았다. 첫 번째 행선지는 죽도시장이었다. 시장 상인들의 주목을 한 몸에 받은 스미다 아이코, 마코토, 후쿠다 미라이는 K-시장 인심에 식혜, 꽈배기 먹방을 펼쳤다. 이어 상어 껍질, 상어전, 상어 불고기 등 다양한 상어 요리를 맛보며 제대로 죽도시장을 즐겼다. 이어 이들은 전유진의 단골집을 방문했다. 스미다 아이코, 마코토, 후쿠다 미라이는 멍게, 낙지탕탕이 등에 도전하는가 하면 거대한 대게, 랍스터를 들고 인증샷을 찍어 웃음을 자아냈다. 식사를 하던 중 전유진은 “사실 우리가 식당에서]]></content>
    </entry>
</feed>