<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-28T02:10:24.009Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[각별했던 사이였는데‥손도끼로 직원 살해한 회사 대표(용감한형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902573"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 피해자의 억울한 죽음을 밝히기 위한 수사들이 공개됐다. 9월 27일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'(연출 이지선) 3회에는 김민성 전 경감, 안창식 경위, KCSI 윤외출, 김진수가 출연해 수사 일지를 펼쳤다. 이날 방송에서 소개된 첫 번째 사건은 동생의 휴대전화를 주웠다는 전화를 받았지만, 동생이 귀가하지 않았다는 실종 신고로부터 시작됐다. 휴대전화는 실종자 집 인근에서 발견됐다. 인근 도로의 CCTV를 확인했지만 실종된 남성은 보이지 않았고, 형사는 휴대전화의 긁힌 흔적으로 미루어 달리는 차에서 던져진 것이라는 추측을 했다. 실종 신고 전날 저녁, 실종자가 회사 대표와 사무실에서 만나기로 한 것으로 알려진 가운데 대표는 함께 술을 마시다가 밤 11시경 먼저 귀가했다고 진술했다. 실종자와 대표는 과거에도 같은 회사 동료였고, 현 회사의 동업자이자 형제처럼 지낸 각별한 사이로 알려졌다. 그러나 실종자의 휴대전화에는 대표와의 갈등이 담긴 통화 녹취가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주일 "아이가 행복한 세상 되길…'골때녀' 제자들 함께 뛰어 기뻐"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845931"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 축구선수 출신 크리에이터 정주일이 소감을 밝히고 있다. “조카바보로서 아이가 행복한 세상을 만들기 위한 캠페인이라는 취지에 공감해 참여하게 됐어요.” 축구선수 출신 정주일이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 경남FC, 부천FC, 대전 코레일 등을 거친 선수 출신이자 SBS ‘골 때리는 그녀들’ 코치로 활동한 정주일은 현재 축구 지도자, 축구 콘텐츠 크리에이터로 활동하고 있다. 이데일리 여자풋살팀인 FC E기자의 코치도 맡고 있다. 이날 페스티벌에는 제자인 ‘골 때리는 그녀들’ FC원더우먼의 소유미, FC액셔니스타 박지안, FC스트리밍파이터 나다와 함께 참여해 추억을 쌓았다. 정주일은 “FC E기자팀의 코치로서 이데일리의 행사에 빠질 수 없어 참여하게 됐다”며 “평소 러닝을 꾸준히 하고 있고, 올초 마라톤을 처음 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 해원, 유재석 캐리커처 얼마나 잘 그렸으면 “여권사진 아냐?”(런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902572"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통 아저씨에 모든 것이 걸린 ‘통 아저씨와 함께 MT를’ 레이스가 펼쳐진다. 9월 29일 방송되는 SBS ‘런닝맨’ 레이스는 MT 내내 통 아저씨와 함께하며, 화폐 대신 통 아저씨 칼을 사용해 하루를 보낸다. 멤버들은 MT 게임을 통해 통 아저씨 칼을 획득할 수 있으며, 획득한 칼로 마지막 통 아저씨까지 탈출시켜야만 퇴근할 수 있다. 이에 최근 진행된 녹화에서는 통 아저씨 칼을 획득할 수 있는 MT 게임 중 하나로 그림 마피아 ‘수상한 화가’ 게임이 진행됐다. 같은 제시어를 보고 10초 동안 그림을 그리지만, 마피아 1인만 남들과 다른 유사 제시어를 받고 그림을 그린 후 들키지 않아야 했는데 그림 실력과 별개로 제시어를 이해하지 못해 그림을 못 그리는 멤버들이 속출해 폭소를 자아냈다. 특히 ‘충주 지씨 크로스’의 주인공 지석진과 지예은, 두 사람이 기상천외한 그림 솜씨로 빌런을 자처, 현장을 혼란에 빠트렸다. 과연 두 사람 중 진짜 마피아가 있었을지, 혹은 단순히 그림 실력마저 꽝이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러블리즈’ 이미주·진, ‘물오른 성숙美’ 정점 찍은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844240"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈(Lovelyz, 이수정, 유지애, 서지수, 이미주, 케이, 진, 류수정, 정예인)의 완전체 콘서트 티저 이미지가 모두 베일을 벗었다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 27일 오후 6시 공식 SNS를 통해 러블리즈의 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 ‘겨울나라의 러블리즈 4’ 티저 이미지 마지막 주자 이미주와 진의 개인 컷을 공개했다. 공개된 이미지는 부엌을 배경으로 하이틴 영화 속 주인공처럼 키치한 매력을 내뿜는 이미주와 진의 모습을 담고 있어 글로벌 팬들을 열광하게 만들었다. 길게 늘어뜨린 웨이브 머리에 스쿨룩 스타일의 사랑스러운 스타일링을 완벽하게 소화한 이미주는 시리얼 박스를 활용한 자연스러운 포즈로 ‘화보 장인’ 면모를 과시했다. 진 또한 그레이 톤의 크롭톱 의상을 입고 몸을 기댄 자연스러운 포즈로 한층 더 성숙해진 비주얼과 늘씬하고 탄탄한 몸매를 뽐내 팬들의 설렘 지수를 높였다. 러블리즈의 완전체 콘서트는 지난 2020년 개최한 온라인 콘서트 ‘러블리즈 온택트 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정서진, 3년 연속 준비운동 재능기부 선한 행보…"안전 러닝 위해"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845921"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 인플루언서 정서진이 소감을 밝히고 있다. “3년 연속 좋은 취지의 행사에 참여하게 돼 영광스러운 마읍입니다. 러닝에 도움이 되는 스트레칭으로 안전 러닝하실 수 있게 이끌어보겠습니다.” 스포츠 트레이너 겸 피트니스 인플루언서로 활약 중인 정서진 노크프로젝트 대표가 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 정서진 대표와 그린리본 희망 페스티벌의 인연은 지난 2022년으로 거슬러 올라간다. 제16회를 시작으로, 17회, 올해 18회까지 3년 연속 셀럽으로 참석 중이다. 게다가 재능기부로 마라톤 시작 전 스트레칭 운동을 준비해 행사 시작 전 직접 시범까지 보여주며 참가자들의 안전러닝을 책임지고 있다. 정서진 대표는 3년 연속 페스티벌과 인연을 맺게 된 소감을 묻자 “아이들을 위한 좋은 취지로 열린 행사에 도움이 될 수 있다는 사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼’ 임영웅, 군침 자극 먹방에 허당기 면모까지 ‘친근한 영웅이 등장’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002367893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002367893"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘친근한 영웅이’로 변신해 농촌 생활에 완벽 적응했다. 임영웅은 지난 27일 오후 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 형들을 위한 센스 만점 깜짝 선물과 함께 등장한 임영웅은 밝은 인사부터 건넸고, “이제부터 손님이 아니다”라는 형들의 말과 함께 다양한 일을 돕거나, 근황 등 스몰 토크를 하며 천천히 친분을 쌓았다. 웰컴주로 격한 환영을 받은 임영웅은 형들의 과보호 속 마늘 까기부터 장작 정비, 목장갑 배달, 톱질, 양파 까기, 설거지, 애호박과 감자 따기, 양념통 장식, 불 피우기 등의 일을 이어가며 본격적으로 농촌 생활을 시작했다. 특히 임영웅은 넘치는 자신감과 달리 톱질을 하던 중 허당기 가득한 면모로 웃음도 안겼고, “도와드릴 거 없을까요”라며 살뜰히 형들을 챙기는 열정 가득한 막내로 훈훈함을 자아내기도 했다. 임영웅은 또한 두 형을 도와 감자 140kg 캐기 미션을 펼쳤고, 탈출구 없는 감자 지옥 속에서 멘붕에 빠졌지만 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 아주 밤낮으로…비밀연애 아슬아슬 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153543"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 아주 밤낮으로…비밀연애 아슬아슬 (엄친아) tvN ‘엄마친구아들’ 정해인과 정소민이 비밀연애에 돌입한다. ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 13회 방송을 앞둔 28일, 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 아슬하고 설레는 비밀연애를 예고하는 스틸컷을 공개했다. 사진 속 최승효와 배석류가 비상사태를 맞는다. 최승효네와 함께 부부 동반 여행을 떠났던 나미숙(박지영 분), 배근식(조한철 분)이 예기치 못한 타이밍에 들이닥친 것. 아무도 없는 집, 배석류 방에서 단둘이 있던 ‘승류커플’은 황급히 2층에서 거실로 달려 내려와 만화책까지 세팅해 놓고 두 사람을 맞이한다. 뭔가 수상쩍은 듯 의심의 눈초리를 보내는 나미숙과 배근식, 당황한 기색이 역력한 최승효와 배석류의 모습이 흥미진진하다. 두 사람의 비밀연애는 낮과 밤을 가리지 않고, 집부터 사무실까지 오가며 계속된다. 또 다른 사진에서 최승효와 배석류는 모두가 퇴근한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HI★첫방] '사랑 후에 오는 것들', 한일 로맨스 대표들의 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825277"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국과 일본의 로맨스 대표 배우들이 만났다. '사랑 후에 오는 것들'을 통해서다. 배우 이세영과 홍종현, 그리고 사카구치 켄타로는 이 드라마로 대중에게 은은한 설렘을 전하기 시작했다. 지난 27일 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'이 베일을 벗었다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영)과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 작품이다. 과거 홍은 무작정 일본으로 떠났다. 그는 길에 물건들을 떨어뜨렸을 때 우연히 준고의 도움을 받게 됐다. 이후 두 사람은 라멘 가게 앞에서 마주했다. 운명처럼 이들 모두 같은 아르바이트에 지원한 상황이었다. 아르바이트에는 홍만 합격했지만, 이후 그는 근처에서 일하는 준고와 다시 만났다. 우연적인 만남이 계속되는 상황 속에서 홍과 준고는 조금씩 가까워졌다. 그리고 5년 후, 서울로 돌아온 홍의 모습이 그려졌다. 홍은 준고와 헤어진 후 일에 몰두하며 살아가고 있었다. 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 ‘흑백요리사’ 불화에 “짜증났던 팀전, 백종원에게 들켜 창피”(칼있스마)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902571"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 '흑백요리사' 속 팀전 불화에 솔직한 이야기를 꺼냈다. 27일 채널 '정지선의 칼있스마'에는 '정리의 여왕 정리선입니다…정리…쉽지 않네'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 정지선 셰프는 최근 화제가 된 넷플릭스 '흑백요리사' 속 팀전을 함께 보면서 비화를 전했다. 앞서 '흑백요리사'에서 정지선 셰프가 속한 백수저 팀은 의사소통이 잘 되지 않아 요리하는 내내 어려움을 겪었고 결국 탈락한 바 있다. 먼저 정 셰프는 이번 팀전에서의 경험을 돌아보며 “이번에는 편하게 칼만 들고 오시라 해서 뭘 만들지 전혀 모르고 왔다”고 전했다. 이어 “중식, 양식, 일식, 한식 등 다양한 스타일이 모여 있었기 때문에 팀원 간의 의견이 잘 섞이지 않았다”며 “각자 '나 매시할게', '고기 할게'라는 식으로 각자 맡은 부분만 신경 쓰다 보니, 누가 정리할지도 모르는 상태가 되어 너무 짜증이 났다”고 털어놨다. 그는 "의견을 내면 낼수록 뭔가 더 안 맞더라. 우리는 테이스팅 과정도 없었다. 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 "올해도 딸과 함께…열심히 가을 만끽하며 달릴 것"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845913"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 가수 김흥국과 딸 김주현이 소감을 밝히고 있다. “작년에도 딸과 함께 열심히 뛰었는데 올해도 초대해주셔서 감사하다. 열심히 가을을 만끽하며 달리겠다.” 가수 겸 영화제작자 김흥국이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 마라톤에 도전하는 소감을 묻자 이같이 말했다. 김흥국은 지난해 열린 제17회 그린리본 희망 페스티벌에 딸 김주현 씨와 함께 참석한 바 있다. 특히 딸 김주현 씨는 작년 페스티벌에 셀럽 자격으로 참석한 것은 물론, 마라톤을 직접 뛰어 완주까지 성공했다. 올해도 완주가 목표다. 김흥국은 “제가 마침 마포구 홍보대사로 활동 중인데 올해 마포구 상암동에서 행사를 다시 만나게 돼 더 뜻깊고 기분이 좋은 것 같다”며 “해마다 잊지 않고 찾아주셔서 감사하다”고 소감을 밝혔다. 또 “주말이라 축구하러 가야 하는데 페스티벌을 위해 포기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완 "좋은 취지라 참여하고 싶었는데…기쁜 마음으로 달릴 것"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845907"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 배우 임시완이 소감을 밝히고 있다. “작년에도 ‘그린리본 희망페스티벌’의 좋은 취지를 듣고 참여하고 싶었는데 아쉽게 스케줄상 함께하지 못했습니다. 감사하게도 이번에 다시 한 번 초대해주셔서 기쁜 마음으로 달릴 예정입니다.” 배우 임시완이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 마라톤에 도전하는 소감을 묻자 이같이 말했다. 임시완은 러닝 애호가로 정평이 난 대표 연예인이다. 지난해 개봉한 영화 ‘1947 보스톤’에서 마라톤 선수 서윤복 역할을 맡아 실제 마라톤 연기에 도전했다. 드라마 ‘런 온’에서도 육상선수 역할을 맡았던 임시완은 작품을 계기로 러닝에 흥미가 생겨 현재까지도 꾸준히 취미로 러닝을 실천 중이다. 지난해 열린 18회 그린리본 희망페스티벌에는 영화 ‘1947 보스톤’ 팀이 참석했다 이에 배우 하정우, 강제규 감독, 제작자인 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’ 측 “둘째 임신 윤진이, 성별→남편없이 산부인과 다니는 이유 공개”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902570"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이 부부가 '동상이몽2'에 재출연한다. SBS '동상이몽2 - 너는 내운명'(이하 '동상이몽2') 측은 9월 28일 뉴스엔에 "둘째 임신 중인 윤진이 부부가 재출연한다. 윤진이가 남편 없이 산부인과에 다니는 이유와 14주차 둘째 성별까지 방송에서 최초 공개된다"고 밝혔다. 윤진이는 지난 2022년 10월 금융계 종사자 김태근 씨와 결혼해 이듬해 3월 득녀했다. '동상이몽2'를 통해 첫째 딸을 공개한 바 있는 윤진이는 재출연하며 둘째 임신 중 일상을 공개할 예정이다. 윤진이, 김태근 부부가 출연하는 '동상이몽2'는 30일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구저씨' 구성환 "두 번째라 친구 만난 기분…아이들 행복 돕고파"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845906"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 배우 구성환이 소감을 밝히고 있다. “2022년에도 이 행사에 참여했는데 이번이 두 번째라 그런지 친구 만나러 온 그런 기분입니다. 좋은 취지의 행사에 불러주셔서 감사합니다.” 배우 구성환이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 마라톤에 도전하는 소감을 묻자 이같이 말했다. 구성환은 지난 2022년 그린리본 희망 페스티벌과 처음 인연을 맺은 후 2년 만에 다시 참석해 자리를 빛냈다. 구성환은 아이들의 행복한 세상을 위해 연 이번 행사의 취지에 대해 “아직 미혼이라 자녀가 없지만 사랑하는 조카가 있다. 조카 덕분에 세상을 보는 시야가 더욱 풍성해졌고 아이들이 주는 행복이 무엇인지 알기 때문에 그들은 모두 행복했으면 좋겠다 언제나 생각한다”고 공감을 표현했다. 그러면서 “또 최근 아동을 상대로 한 범죄 소식을 자주 접하며 정서적으로 행복해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이장원♥’ 배다해 근황, 시험관 2차 난자 채취→마취 중 쇼크 실신 고백(다해는다해)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902569"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배다해가 마취제로 인해 실신했다고 고백했다. 27일 배다해는 개인 채널 '다해는 다해'에 올린 영상을 통해 근황을 전했다. 영상 속 배다해는 홈케어 기구와 각종 미용 제품들을 궁금해했던 구독자들의 질문에 답하기 전에 근황을 전했다. 특히 시험관 시술 근황을 알린 배다해는 "2차 난자 채취의 결과를 듣고 왔다. 이번에는 동결한 배아가 생겼고, 다음에 만약에 이식을 했는데 또 실패할 수가 있다. 그걸 대비해서 배아를 한번 더 채취해서 배아를 확보한 다음에 언젠가는 이식을 하지 않을까"라고 덧붙였다. 현재는 계속해서 영양제를 먹으며 난자 채취를 기다리고 있다고. 배다해는 "아직까지 한 번도 이식을 한 적이 없다. 배아를 확보하는 일에 열중하고 있다"고 말을 이었다. 또 배다해는 과거 치과 치료 중 겪었던 트라우마를 털어놓았다. “2008년에 잇몸 치료를 받다가 국소 마취 중 갑작스럽게 숨이 막혀 쓰러졌다. 심장 박동수가 급격히 올라가면서 호흡이 멈추는 경험을 했다”고 전한 것. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태빈 ‘엔인아’ 마치며 “연극 오랜만, 무대에서 살아있음 느껴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153542"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이태빈 ‘엔인아’ 마치며 “연극 오랜만, 무대에서 살아있음 느껴” 배우 이태빈이 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’를 성황리에 마치며 소감을 밝혔다. 이태빈은 지난 27일 관객들의 뜨거운 박수갈채 속에서 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’의 마지막 공연을 마무리했다. 그가 출연한 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’는 1991년 초연한 미국 극작가 토니 커쉬너의 작품으로 1980년대 미국을 배경으로 종교, 인종, 성향, 정치 등 각종 사회 문제와 다양성을 다룬 작품. 이태빈은 미국 연방 제2항소 법원의 말단 사무직원이자 ‘프라이어 월터’의 연인인 ‘루이스 아이언슨’ 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 감각적인 연출이 돋보이는 무대를 섬세한 연기로 수놓으며 관객들의 환호를 이끌어냈다. 특히 프라이어 월터 역의 유승호, 손호준과 완벽한 호흡을 보여줬다. 이태빈은 루이스 아이언슨의 방대한 양의 대사를 자신만의 호흡으로 유려하게 소화하는가 하면, 좌절과 슬픔, 방황 등 다채로운 감정의 소용돌이에 휘말린 인물의 서사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 3년 진행 ‘금쪽상담소’ 종영…“오은영과 제작진 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382699"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오은영의 금쪽 상담소’ MC로 3년간 활약한 코미디언 박나래가 종영 소감을 전했다. 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’(이하 ‘금쪽상담소’)는 지난 26일 방송을 끝으로 종영했다. 박나래는 2021년 9월 17일 첫 방송부터 3년간 ‘금쪽상담소’ MC를 맡았다. 박나래는 “오은영 박사님과 함께하는 3년 동안 나 자신도 모르던 나에 대해 더 깊이 알게 됐어요. 한층 더 단단한 어른으로 거듭날 수 있게 해준 ‘금쪽상담소’ 제작진분들과 오은영 박사님께 감사드린다”고 밝혔다. 이어 “함께 속 얘기를 나누고 웃고 울었던 정형돈 수제자님과 이윤지 수제자님께도 너무 감사드리고 함께 배울 수 있어서 너무 고마웠다”고 전했다. 그는 또 “우리 ‘금쪽상담소’에 다녀갔던 저 포함 함께했던 모든 분들이 모두 행복했으면 좋겠습니다”고 인사했다. 한편 박나래는 현재 MBC ‘나 혼자 산다’, ‘구해줘! 홈즈’, tvN ‘놀라운 토요일’, MBN ‘혼전연애’ 등에 출연하고 있다. 최근에는 유튜브까지 진출해 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 김재영 죽였던 거 맞아? 한밤중 놀이터 데이트(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371587"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 맵단 케미가 본격 시작된다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)가 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나(박신혜 분)가 선사하는 통쾌한 사이다로 단숨에 안방극장을 사로잡았다. 여기에 여자 주인공 강빛나와 남자 주인공 한다온(김재영 분)의 미친 관계성이 더해져 ‘지옥에서 온 판사’는 도무지 종잡을 수 없는 드라마, 그래서 더 짜릿한 드라마로 주목받고 있다. 앞서 강빛나는 한다온을 사람 3명을 죽인 죄인으로 오해, 그를 지옥으로 보내기 위해 죽였다. 하지만 이는 잘못된 심판이었고 한다온은 다시 살아났다. 죽었다 살아나는 경험을 한 한다온은 아무도 자신의 말을 믿어주지 않자, 스스로 강빛나의 곁에 머물며 그녀의 진짜 정체를 알아내기로 결심했다. 강빛나는 말로는 귀찮다고 하면서도 따라다니는 한다온을 귀엽게 바라봤다. 그런 두 사람의 관계에 첫 번째 터닝포인트가 찾아왔다. ‘지옥에서 온 판사’ 3회에서 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한의사♥’ 애둘맘 강소라, 출산 7개월만 완벽 몸매 “XX 먹어 식욕 감퇴”(솔플레이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902568"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강소라가 몸매 관리 노하우를 공개했다. 26일 채널 '소라의 솔플레이'에는 '극강의 J 강소라가 성수 즐기는 법 (알참주의)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 강소라는 정육점에서 고기를 구매하다 홍초에 대해 이야기하기 시작했다. "밥 먹기 전에 식초 먹으면 되게 좋다"라는 것. 강소라는 "제가 지금 애사비(애플 사이다 비기너)를 먹고 있는데 우리 장에 있는 미생물들이 그걸 좋아한다고 한다"고 답했다. 이어 "그거 먹으면 속이 되게 좋고, 식초를 먹으면 식욕이 조금 감퇴되는 느낌이 있다. 신맛이 한번 싹 들어가면 (좋다)"고 건강과 다이어트에 동시 효과를 얻을 수 있음을 알렸다. 한편 지난 2020년 8세 연상 한의사와 결혼해 이듬해 첫째 딸을 품에 안았다. 이후 지난해 12월 둘째 딸을 낳으며 두 딸의 엄마가 됐다. 출산 후 20㎏를 감량해 화제를 모았다. 강소라는 지난해 1월 지니 TV, 티빙 드라마 '남이 될 수 있을까'로 안방극장에 복귀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임영웅 효과’ 미쳤다…‘삼시세끼’ 시청률, 최고 14.7% [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689961"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘농촌 히어로’로 완벽하게 성장했다. 27일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 요리부 차승원, 설비부 유해진의 특급 가르침을 전수받은 임영웅이 목공부터 감자 캐기까지 마스터하며 진정한 일꾼으로 변신했다. 이에 ‘삼시세끼 Light’ 시청률은 수도권 가구 기준 평균 12.4%, 최고 14.7%를, 전국 가구 기준 평균 11.8%, 최고 14.1%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 기록을 경신하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 기준 평균 4.2%, 최고 5.1%를, 전국 기준 평균 4.1%, 최고 4.8%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 차승원과 유해진은 세끼 하우스를 찾아온 첫 손님 임영웅을 따뜻하게 맞아주며 본격적인 잔칫상을 준비했다. 작업복으로 갈아입고 “이등병 마인드를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 루이비통 준 이시언에게 차 뽑아줬다 “회장님들 차, 민트급”(인생84)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902567"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 이시언에게 차를 선물했다. 27일 채널 '인생84'에는 '시언이형 차 뽑아줬습니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 기안84와 이시언은 수원 중고차 매매단지를 찾아 시간을 보냈다. 이시언은 "새 차 사면 오래 끌 줄 알고 항상 새 차 사는데 난 새 차도 그렇게 오래 안 끌더라"라며 중고차 구매 의지를 드러냈다. 특히 이시언은 평소 올드카 매니아라고 하면서 유니크한 디자인의 차들에 관심을 보였다. 미니 로버의 경우 에어컨은 없지만 예쁜 디자인으로 눈길을 잡았다. 이시언은 기안84와 시승을 해보기도 했다. 이어 이시언은 "5백만 원 이하, 킬로 수는 5만 킬로 이하. 뚜껑 열리는 로망이 있다"라며 조건을 밝혔다. 이어 1998년식 랭글러, 다이하쓰 비전 코펜, 2007년 식 뉴비틀 등의 차를 구경했다. 다음으로 이시언과 기안84는 체어맨을 보러 갔다. 각 그랜저를 보러 가는 길에 에쿠스 이야기가 나왔고, 2007년 식 1인 신조의 체어맨을 보게 된 것. 350만 원대 차량이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준 금주 근황…‘주5일 음주’ 장수원 동공지진 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153541"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희준 금주 근황…‘주5일 음주’ 장수원 동공지진 (동상이몽2) 가수 문희준이 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에 스페셜 MC로 함께한다. ‘동상이몽2’에 첫 출연한 문희준은 최근 진행된 녹화에서 “사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 ‘미우새’인 줄 알았다”며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백했다. 장수원은 “은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다”며 “술 좋아하지 않냐”고 물었다. 하지만 문희준은 “예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다”고 밝혔다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 ‘동공지진’을 일으켰자. 이날 방송에서는 지난주에 이어 장수원♥지상은 부부의 출산 풀 스토리와 함께 다시 돌아온 윤진이♥김태근 부부의 이야기가 공개된다. 30일 월요일 밤 10시 10분 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이, 야외 라이딩하다 극도 공포감…"대회 못 나갈듯"('무쇠소녀단')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682026"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자전거 왕초보 유이가 야외 라이딩의 벽에 부딪힌다. 오늘(28일) 오후 5시 50분에 방송될 tvN '무쇠소녀단' 4회에서는 경기도 양평에서의 첫 야외 라이딩 훈련이 펼쳐지는 가운데 자전거 트라우마를 극복 중인 유이가 극도의 공포감에 휩싸인다. 첫 야외 라이딩 훈련은 북한강을 가로질러 시원한 초계국수가 있는 국숫집까지 달리는 코스로 멤버들의 사기를 높인다. 밝은 표정으로 훈련을 즐기는 진서연, 설인아, 박주현과 달리 긴장한 유이는 방지턱, 커브 등 마주하는 모든 상황에 불안함을 느껴 가다 서다를 반복한다고. 급기야 "진짜 대회 못 나가겠는데?"라며 회의감에 빠져 이대로 포기하는 것일지 궁금해진다. 또한 멤버들의 수영 실력을 중간 점검하기 위해 '제 1회 무쇠소녀단 수영 선수권 대회'가 개최된다. 철인 3종 경기에 출전했던 김동현 단장이 '무쇠소녀단'의 대결 상대로 등판하는 만큼 자존심이 걸린 릴레이 수영 대결이 재미를 선사한다. 더불어 초특급 중계진이 출격, 박진감 넘치는 중계로 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준 "장수원 결혼 사실 몰랐다...섭외 받고 '미우새' 인 줄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825275"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 H.O.T. 출신 가수 겸 방송인 문희준이 젝스키스 출신 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백했다. 오는 30일 방송되는 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 문희준이 출연한다. 이날 '동상이몽2'에 첫 출연한 문희준은 최근 진행된 녹화에서 "사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 '미우새'인 줄 알았다"라며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 "H.O.T.와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었냐"라며 과거를 소환했고, 김숙은 "그 때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것"이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 장수원은 "은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다"라며 "술 좋아하지 않냐"라고 물었지만 문희준은 "예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다"라고 답했다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 '동공지진'을 일으켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 오늘(28일) 싱가포르 공연 개최…본격 글로벌 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844236"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 본격 글로벌 팬덤 접수에 나선다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오늘(28일, 이하 현지시간) 싱가포르 인도어 스타디움(SINGAPORE INDOOR STADIUM)에서 첫 번째 해외 투어 ‘2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR [TIMELESS WORLD]’(이하 ‘TIMELESS WORLD’)를 개최하고, 현지 팬들과 만난다. ZEROBASEONE이 싱가포르에서 단독 공연을 펼치는 건 데뷔 후 이번이 처음이다. 지난 20~22일 서울 KSPO DOME에서 열린 3회차 공연을 전석 매진시키며 첫 해외 투어의 찬란한 시작을 알린 ZEROBASEONE은 싱가포르에 입성, 투어 지역을 차례로 달군다. 특히, ZEROBASEONE은 ‘TIMELESS WORLD’를 통해 본격 글로벌로 활동 반경을 확장한다. 전 세계 184개 국가 및 지역 팬덤의 압도적인 지지로 탄생한 ZEROBA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준 "장수원 결혼한 줄 몰랐다…섭외 전화받고 '미우새'인 줄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813447"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 H.O.T. 문희준이 과거 라이벌이었던 젝스키스 장수원을 위해 '동상이몽2-너는 내 운명'에 출연한다. 오는 30일 오후 방송되는 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 가수 문희준이 등장한다. '동상이몽2'에 처음 나선 문희준은 최근 진행된 녹화에서 "사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 '미우새'인 줄 알았다"라며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 "H.O.T.와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었나"라며 과거를 소환했고, 김숙은 "그때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것"이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 장수원은 "은지원 덕분에 문희준과 술자리를 하며 잘 알게 됐다"라며 "술 좋아하지 않냐"라고 물었다. 하지만 문희준은 "예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다"라고 답했다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쥐롤라’ 퍼포먼스 ‘놀토’서 본다‥이창호 재출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902565"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 곽범, 이창호, 김해준이 ‘놀라운 토요일’에 출격한다. 9월 28일 방송하는 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 남다른 존재감의 희극인 3인방 곽범, 이창호, 김해준이 출연해 큰 웃음을 선물한다. 곽범, 이창호, 김해준은 영화 ‘인사이드 아웃’의 기쁨이, 불안이, 슬픔이 캐릭터로 등장, 강렬한 첫인상을 남긴 데 이어 시종일관 ‘부캐’에 과몰입해 폭소를 안긴다. 먼저 기쁨이 곽범은 해맑은 미소와 함께 김동현이 자신에게 “싸우자(?)”라고 제안한 사연을 공개하고, 슬픔이 김해준은 평상시 문세윤의 장난에 담긴 진실을 알게 되자 더욱 슬픈 모습을 보여줘 모두를 배꼽 잡게 한다. 지난 ‘놀토’ 출연 당시 제대로 된 활약을 보여주지 못했다는 이창호는 심기일전한 것도 잠시, 불안함을 감추지 못해 재미를 더한다. 방송 분량은 물론, 받아쓰기 활약에 대한 불안감마저 토로하며 연신 초조해한 것. 하지만 어느새 ‘놀토’ 트라우마(?)를 극복, 받쓰 영웅을 노리더니 화제의 ‘쥐롤라’ 퍼포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 임영웅, 농촌 히어로로 성장...자제 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002876616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002876616"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 농촌의 히어로로 완벽하게 성장했다. 지난 7일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 요리부 차승원, 설비부 유해진의 가르침을 전수받은 임영웅이 목공부터 감자 캐기까지 해내며 진정한 일꾼으로 변신했다. 이에 ‘삼시세끼 Light’ 시청률은 수도권 가구 기준 평균 12.4%, 최고 14.7%를, 전국 가구 기준 평균 11.8%, 최고 14.1%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 기록을 경신하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 기준 평균 4.2%, 최고 5.1%를, 전국 기준 평균 4.1%, 최고 4.8%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 차승원과 유해진은 세끼 하우스를 찾아온 첫 손님 임영웅을 따뜻하게 맞아주며 본격적인 잔칫상을 준비했다. 작업복으로 갈아입고 “이등병 마인드를 장착하고 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 “조작 논란 후 방송 끊기고 유산, 나쁜 생각 했다”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371583"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’가 본방송에 대한 궁금증을 증폭시키는 선공개 영상을 공개했다. MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 선공개 영상에서는 역술가를 만나 고민 상담하는 안정환과 홍현희 그리고 게스트 함소원의 모습이 그려졌다. 역술가는 함소원의 건강운에 대한 이야기를 해주며 “죽을 뻔했던 고비는 넘어갔다. 2~3년 전에 위험했던 고비가 있었지만 잘 넘겼고, 현재는 고민하지 않아도 된다”라고 말했다. 함소원은 역술가의 이야기를 듣고 공감했고, 이러한 함소원을 본 MC들은 어떤 일이 있었는지 조심스럽게 질문했다. 함소원은 “정신적으로 너무 힘들어서 나쁜 생각을 했던 적이 있었다”라고 밝혔다. 이어 “힘든 일이 한 번에 왔다. 방송이 끊기면서, 유산을 겪었고, 좋지 않은 기사들이 터졌다. 둘째를 정말 원했는데 스트레스로 인해 유산을 했다”라고 눈시울을 붉히며 힘들었던 과거를 털어놨다. 하지만 함소원은 “힘들었던 시기를 딸 혜정이 덕분에 이겨 냈다”고 밝히며, “정말 힘들 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무당 된 이건주 “신병 와 우울증 앓고 안 좋은 생각까지” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382681"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’에서는 최근 신내림을 받고 무당이 된 ‘한지붕 세가족’의 순돌이 이건주와 순돌이 아버지 임현식의 만남이 처음 공개된다. 오는 29일 일요일 오후 9시 5분 방송하는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 1986년부터 1991년까지 5년이라는 긴 세월 동안 동고동락하며 아버지와 아들 역할로 합을 맞췄던 순돌이 이건주와 순돌이 아버지 임현식이 등장한다. 임현식은 무당이 된 아들 순돌이를 만나기 위해 이건주의 신당을 찾았다. 임현식은 이전과는 달라진 이건주를 보며 당황한 기색을 내비쳤다. 무당이 된 아들 이건주를 조우한 임현식의 첫 마디는 무엇이었을지 호기심을 자극한다. 임현식은 이건주에게 그동안 무슨 일이 있었던 건지 물었고, 이건주는 “재작년부터 신병이 와서 우울증을 앓고 안 좋은 생각까지 했다. 죽을 수도 있겠다”는 생각까지 했다고 고백했다. 이어 이건주는 “살기 위해 무당이 될 수밖에 없었다”고 털어놨고, 임현식은 “목이 탄다”며 충격에 빠져 연신 마른세수를 했다. 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 뺨치는 디저트 오디션, 이견 차에 촬영 중단까지(동네멋집2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902564"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온탕과 냉탕을 오가는 긴장감 속 오디션 1위는 누구일까. 9월 28일 방송되는 SBS ‘손대면 핫플! 동네멋집2’(이하 ‘동네멋집2’)에서는 ‘최초의 치즈를 넘어 최고의 치즈’가 될 임실 멋집을 만들기 위해 ‘치즈 디저트 오디션’을 개최한다. 오디션에 도전장을 내민 지원자들은 국내 유일 치즈 전문 고등학교인 ‘한국 치즈 과학고등학교’의 학생들이다. 이들은 최연소 도전자라는 타이틀이 무색할 만큼 화려한 이력을 자랑했다. 직접 치즈를 만드는 건 기본으로 제과, 제빵까지 수많은 자격증을 섭렵하고 각종 대회에서 수상한 경력을 가지고 있어 어떤 디저트를 선보일지 관심이 집중됐다. 본격적으로 오디션이 시작되자, 고등학생답지 않은 고퀄리티 디저트에 호평이 이어졌다. 조나단은 치즈 소스를 그릇째 들고 마시며 ‘소스 먹방’을 선보였고, 자칭 ‘치즈 러버’라고 밝힌 스테이씨 시은은 하이톤의 감탄사를 연신 내뱉으며 “호불호 안 갈릴 맛”이라고 칭찬했다. ‘동네멋집2’ 공식 ‘맛 감별사’인 한혜진의 평에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아기 은행장' 홍은채, "뮤직뱅크, 다시 돌아올 것"...아쉬움 가득 하차 소식 전달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239736"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 홍은채가 '뮤직뱅크' MC 자리를 떠난다. MC로서 첫 도전기에 특유의 발랄한 에너지와 깔끔한 진행 실력으로 '아기 은행장' 수식어를 얻은 홍은채. 시청자들에게 받은 사랑에 고마움과 아쉬움을 뒤로하고 지난 27일 '뮤직뱅크' 무대를 떠났다. 2023년 2월부터 1년 7개월 간 대체불가 진행실력으로 '39대 은행장'직을 지켜왔다. 그는 "오늘 마지막 인사를 드리게 됐다. 저와 함께 매주 금요일을 빛내준 MC 문상민 님과 예금주분들, 피어나(FEARNOT)분들께 감사드린다. 매주 멋진 무대를 보여주신 아티스트분들 덕분에 저도 배우고 성장했던 것 같다. 이런 소중한 경험과 추억을 잊지 않고 더 멋진 모습으로 '뮤직뱅크'에 돌아오겠다. 홍은채 은행장을 잊지 말아 주시길 바란다"라며 진솔한 마음을 전했다. 르세라핌 멤버 전원이 현장을 찾아 홍은채의 마지막 녹화를 응원하며 진한 우정을 표하기도 했다. 소속사를 통해 "그동안 응원해 주신 모든 분께 감사드린다. 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 김재중, 8누나집 막내의 삶…"첫뽀뽀까지 허락"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845875"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 가수 김재중이 아버지 생각에 눈물을 보였다. 지난 27일 방송된 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 8누나 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 대가족의 일상이 시트콤 뺨치는 재미를 선사한 가운데, 부모님을 향한 김재중의 진심이 공개돼 금요일 저녁 안방을 감동으로 물들였다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 “안주 좀 만들어 줘”라고 부탁했다. 김재중은 “막내가 해야지”라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽하게 저격했다. 폭풍흡입하던 누나들은 “너랑 결혼하는 분은 좋겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5기 정수, 데이트권 걸린 피구게임에 풀파워 장착‥선 사과 후 공격(나솔사계)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902563"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사계 데이트권을 따기 위한 대혈투가 벌어진다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 10월 3일 방송을 앞두고 피도 눈물도 없는 ‘사계 데이트권 전쟁’을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 19기 영숙은 21기 영수와의 폭우 속 ‘팔짱 데이트’에 나서 ‘로맨스 맑음 전선’을 펼쳐낸다. 늘 이성적이고 똑 부러진 모습을 보여왔던 19기 영숙은 ‘호감남’ 21기 영수 앞에서 “아, 고추 맵다!”라고 귀엽게 외치는가 하면, “저 약간 ‘대꽃밭’이다~”라며 한껏 ‘무장해제’ 된 모습을 보인다. 19기 영숙의 대반전 매력에 푹 빠진 21기 영수도 기분 좋은 웃음을 멈추지 못한다. 또한 21기 영수는 제작진과의 인터뷰에서 “예상치 못한 그런 모습, 이성적으로 많이 다가왔다”고 설레는 마음을 고백한다. 21기 영수의 진지한 모습에 MC 데프콘은 “왔어! 꽂혔어!”라고 진단한다. 뒤이어 제작진은 ‘사계 데이트권’ 미션으로 ‘피구 게임’을 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무,  ‘흑백요리사’ 정지선 질투…셀럽 뺨치는 스케줄에 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382678"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 ‘흑백요리사’로 화제의 중심에 선 정지선 셰프의 유명세에 귀여운 질투심을 드러낸다. 오는 29일 방송하는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 전현무가 정지선 셰프의 퇴출안을 도마 위에 올린다고 해 무슨 상황이 벌어진 것인지 궁금증을 유발한다. 전현무는 ‘흑백요리사’ 출연으로 유명세를 탄 정지선 셰프에게 “이러다 ‘사당귀’에서 퇴출되는 거 아냐?”라며 셀럽 뺨치는 정지선의 스케줄에 깜짝 놀란다. 박명수도 “바쁘실 텐데 ‘사당귀’까지 가능해요?”라며 정지선의 보스 자리까지 넘보겠다는 야망을 드러내 스튜디오를 웃음바다로 만든다고. 과연 전현무와 박명수의 거듭된 퇴출 주장 속에서 정지선은 ‘사당귀’의 고정 자리를 유지할 수 있을지 궁금증을 유발한다. 그런가 하면 정지선이 정호영 셰프와 함께 충북 증평군을 찾는다. 특히 두 셰프가 ‘사당귀’의 정셰프 타이틀을 걸고 증평군 인삼을 활용한 신메뉴 배틀을 벌이며 팽팽한 신경전을 이어간다고. 무엇보다 ‘중식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준 “장수원 결혼 사실 몰랐다‥섭외 받고 ‘미우새’인 줄”(동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902562"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[H.O.T. 문희준이 '동상이몽2' 스페셜 MC로 출연한다. 9월 30일 방송되는 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 문희준은 “사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 ‘미우새’인 줄 알았다”며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 “H.O.T와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었냐”며 과거를 소환했고, 김숙은 “그 때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것”이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 장수원은 “은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다”며 “술 좋아하지 않냐”고 물었지만 문희준은 “예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다”고 말했다. 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 ‘동공지진’을 일으켜 폭소를 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 서툰 막내→농촌 히어로 완벽 성장…'삼시세끼' 최고 14.1% 시청률 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845873"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 농촌의 히어로로 완벽하게 성장한 모습을 보여줬다. 특히 어딘지 모르게 서툰 막내 임영웅과 차승원, 유해진의 친근한 케미스트리로 ‘삼시세끼’의 시청률이 자체 최고 기록을 경신했다. 지난 27일 방송된 tvN 예능 ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 요리부 차승원, 설비부 유해진의 특급 가르침을 전수받은 임영웅이 목공부터 감자 캐기까지 마스터하며 진정한 일꾼으로 변신했다. 이에 28일 오전 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 ‘삼시세끼 Light’ 시청률은 유료플랫폼 수도권 가구 기준 평균 12.4%, 최고 14.7%를, 전국 가구 기준 평균 11.8%, 최고 14.1%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 기록을 경신하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 기준 평균 4.2%, 최고 5.1%를, 전국 기준 평균 4.1%, 최고 4.8%를 기록하며 지상파를 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 누나 "첫 뽀뽀 내가 허락해…인기 많아 연애 편지 다 커트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813441"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 학창 시절 첫 뽀뽀 기억을 털어놓은 가운데 8번째 누나가 "사실 내가 허락한 것"이라고 말했다. 지난 27일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 대가족의 일상이 시트콤 뺨치는 재미를 선사한 가운데, 부모님을 향한 김재중의 진심이 공개되며 금요일 저녁 안방을 감동으로 물들였다. 이날 방송에서 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 "안주 좀 만들어 줘"라고 부탁했다. 김재중은 "막내가 해야지"라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84, "단 한 번도 자른 적 없다" 60년 레게 머리 기른 자메이카인에 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269033"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주'가 날것으로 가득한 '야생의 땅' 자메이카에서 새로운 여행을 시작한다. 29일 방송될 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 '음악일주')' 7회에서는 빠니보틀, 유태오와의 미국 여행을 마친 기안84가 혼자 밥 말리의 나라 자메이카로 떠난다. 이번 여행의 마지막 목적지인 자메이카에 도착한 기안84는 공항에서부터 택시 기사의 영업에 시달리는 익숙한 상황을 마주해 웃음을 선사한다. 또한 남미, 마다가스카르 등 '태계일주'의 추억을 떠오르게 하는 비슷하면서도 새로운 풍경들을 만나 보는 재미를 더할 예정이다. 특히 이를 지켜보던 이승훈은 자메이카 곳곳에서 느껴지는 날것의 향기에 "이게 '태계일주'죠!"라며 반가워했다는 후문. 또한 거친 열대우림을 맞이한 기안84의 잠들어있던 야생성이 깨어났다고 해 흥미진진한 자메이카 여행기에 기대감이 상승하고 있다. 그런가 하면 기안84를 충격에 빠뜨린 현지인의 등장도 예고돼 궁금증을 더하고 있다. 한 번도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이스, 신곡 ‘Just Better’ 깜짝 발매…모던 록까지 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844231"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E)가 깜짝 신곡으로 로맨틱한 감성을 전한다. 에이스(박준희, 이동훈, 와우, 김병관, 강유찬)는 28일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글 ‘Just Better (저스트 베러)’를 발매한다. ‘Just Better’는 에이스가 스페셜 싱글 ‘Anymore (애니모어)’에 이어 보름 만에 선보이는 신곡이다. 에이스는 올해 초 미니 6집 ‘My Girl : “My Choice” (마이 걸 : “마이 초이스”)’를 시작으로 글로벌 시장에서 큰 사랑을 받은 ‘Supernatural (슈퍼내추럴)’과 ‘Anymore’, 이번 ‘Just Better’까지 발매하는 허슬 행보를 이어가고 있다. 영어 가사로 이뤄진 ‘Just Better’는 강렬한 기타와 드럼 사운드를 바탕으로 한 모던 록 장르의 곡이다. 에이스의 청량한 목소리가 에너제틱한 연주와 어우러져 벅찬 설렘을 선사한다. 특히 에이스는 “WHEN YOU NEED A SUPERHERO, CALL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 강다니엘, 쟁기 노동..'야성미' 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269031"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 농촌 생활 체험을 떠난 '1호 살림돌' 강다니엘의 일상이 공개된다. 지난주 1년 3개월 만의 컴백을 앞두고 '살림남'에 모습을 드러내 시청자들의 반가움을 자아낸 강다니엘은 이날 오프닝에서 신곡 'Electric Shock(일렉트릭 쇼크)' 무대를 선보인다. 컴백 전 '살림남'에서 처음으로 무대를 녹화한 만큼 제작진은 제작비를 긴급 투입해 '살림남' 최초로 화려한 조명이 더해진 세트를 준비했고, 강다니엘은 시크한 카리스마를 발산하며 '본업 천재'의 면모를 보였다는 후문. 그간 '살림남'의 오프닝을 담당했던 박서진은 강다니엘의 무대를 본 뒤 그에 못지않은 오프닝을 준비하겠다고 의욕을 불태웠다. '장구의 신'이 아닌 '차세대 댄스의 신'을 꿈꾸는 박서진을 위해 강다니엘은 신곡 포인트 안무 레슨에 나선다. 이에 MC 백지영은 닭발 댄스를 선보여 강다니엘을 웃음 짓게 한다. 박서진은 강다니엘과 함께 'Electr]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년 만 발견된 미라화된 시신...'지하실 괴담'의 진실은? (용감한형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311139"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서는 과학수사의 힘으로 5년 만에 억울한 죽음이 밝혀진 사연이 공개됐다. 27일 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'에선 KCSI가 해결한 사건이 소개됐다. 주택 지하에서 리모델링 공사 중 시신이 발견됐다는 신고가 접수된 것. 신고 두 달 전까지 세입자가 생활했던 가운데, 콘크리트 벽 속에서 미라 상태로 비닐에 싸인 시신이 발견됐다. 이미 미라화된 시신이었기에 신원 확인이 어려웠지만 노력 끝에 고온습열처리법으로 지문을 채취해 신원을 밝힐 수 있었다. 피해자는 50대 여성으로 지하실과는 무관한 인물이었으며 시신 발견 5년 전, 여동생이 실종 신고를 한 상태였다. 더불어 지하실과 관련해 동네에서는 밤만 되면 지하실에서 귀신이 보이거나, 흐느끼는 여자의 울음 소리가 들린다는 괴담이 돌았다. 세입자들이 사망하거나 건강 이상을 보인 가운데 한 세입자만이 유일하게 문제가 없던 상태였다. 해당 세입자의 임대 기간이 실종 신고 시점과 겹쳤던 가운데, 세입자는 임대 기간 중 일부는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 “방송 끊기고 스트레스, 둘째 유산…죽을 고비 두 번 넘겨”(가보자고3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382675"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 힘들었던 시절을 떠올렸다. 27일 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌3(이하 ‘가보자고3’) 선공개 영상에는 함소원이 MC 안정환, 홍현희와 무속인을 찾아간 모습이 담겼다. 이날 무속인은 함소원에 대해 “죽을 뻔한 건 이미 두 번 넘어갔다”며 “이제는 그런 고민은 없고, 정말 위험했던 건 2~3년 전 무렵”이라고 말했다. 이를 들은 함소원은 공감하며 “출산 때는 아니고, 그때 정신적으로 너무 힘들어서 정말 나쁜 생각을 했던 적이 있다”고 고백했다. 이어진 인터뷰에서 함소원은 “2021년도에 방송이 끊기면서 유산을 하면서, 기사나 이런 것도 안 좋은 게 나오고 이게 같이 터졌다”며 “그때 사실 제가 둘째를 엄청 열심히 준비했다. 원하던 임신을 했는데 스트레스로 인해서 유산을 했다”고 털어놨다. 그는 “정신이 하나도 없더라. 그때 너무 힘들 때 방실방실 웃는 딸 혜정이를 보면서 ‘얘가 없었으면 어떡할까’ 싶더라. 애 앞에서는 우는 모습이나 힘든 모습을 보일 수 없었다. 그때가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 11년 전 김소은 살인사건 재조사 시작 (백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371580"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 고준의 노력으로 11년 전 살인사건의 재조사가 시작됐다. 27일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 12회에서는 고정우(변요한 분)가 살인사건 재조사를 이끌어내며 누명에서 벗어나는 한편, 그토록 찾던 박다은(한소은 분)의 시신이 현구탁(권해효)의 집 온실 지하에서 발견돼 충격적인 반전을 선사했다. 이에 ‘백설공주’ 12회 시청률은 전국 7.9%, 수도권 7.5%를 기록했으며 분당 최고 시청률은 8.6%까지 치솟았다.(닐슨코리아 기준) 노상철(고준 분)은 고정우의 차에서 발견된 삽에 남아있는 지문을 토대로 심보영(장하은 분)을 살해한 범인이 신민수(이우제 분)의 아버지 신추호(이두일 분)임을 알아냈다. 하지만 노상철이 범인을 체포하러 가기도 전에 심동민(조재윤 분)이 신추호를 살해하면서 사건은 예상치 못한 방향으로 흘러갔다. 이러한 신추호의 죽음 뒤에는 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내와 나이트서 만난 유세윤, 프라하 절경에 “이런 곳에서 만났어야”(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902561"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 유세윤이 프라하 절경을 즐기며 아내와의 연애시절 추억에 젖는다. 9월 28일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 6회에서는 체코로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 역사와 낭만을 간직한 프라하의 ‘성 비투스 성당’을 투어하며 군악대 공연을 관람하는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘독박즈’는 럭셔리한 오픈형 올드카를 타고 프라하의 ‘성 비투스 대성당’으로 향한다. 성당에 도착한 장동민은 “그런데 건물이 왜 이리 거무튀튀할까?”라고 중얼거린다. 그러자 유세윤은 “사암으로 지어진 건축물이라 공기를 만나면 산화가 돼서 그런 것”이라고 명쾌하게 설명한다. 이에 김대희는 “세윤이가 또 (유럽에 대해) 아는 척을 시작하네~”라며 불편한 심기를 드러내고, 장동민은 “그냥 하라고 해. 어차피 사람은 다 죽는데, 죽기 전에 하고 싶은 거 해야지~”라고 쿨한 반응을 보여 모두를 빵 터지게 만든다. 잠시 후, ‘독박즈’는 매일 낮 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들', 이세영표 멜로 돌아왔다…눈빛으로 만든 서사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002876612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002876612"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 ‘사랑 후에 오는 것들’에서 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 보여줬다. 이세영은 지난 27일 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’에서 운명적인 사랑이 끝나고 모든 것을 잃어버린 홍으로 분했다. 그는 애절한 감정 연기와 과거 발랄하고 도전적이었던 모습을 오가며 캐릭터에 활력을 불어넣어 사랑스러운 연인이었던 홍과 준고의 사연을 기대케 했다. 이세영은 자신만의 힘으로 삶을 살아보고 싶은 의욕 넘치는 과거 홍을 연기하며 긍정 에너지를 내뿜었다. 홍은 운명처럼 계속 마주치는 준고(사카구치 켄타로 분)에게 “운명적인 사랑을 믿으시나요?”라며 운명 같은 서사에 초석을 다지기도. 이때 홍의 눈동자는 이제 막 사랑에 빠진 모습과 닿아 있어 기분 좋은 설렘을 선사했다. 그런가 하면 5년 뒤 다시 준고와 마주한 홍은 차분하고, 차가운 분위기로 극에 긴장감을 불어넣었다. 그는 출판사 직원으로 준고를 작가로만 대했고, 통역을 하면서도 선을 그으며 그 누구보다 가까웠던 두 사람이 왜 멀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이 극도의 공포감…‘물 공포증’ 진서연 괜찮을까 (무쇠소년단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153540"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유이 극도의 공포감…‘물 공포증’ 진서연 괜찮을까 (무쇠소년단) 자전거 왕초보 유이가 야외 라이딩에서 한계를 느낀다. 28일 오후 5시 50분에 방송될 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’ 4회에서는 경기도 양평에서의 첫 야외 라이딩 훈련이 펼쳐지는 가운데 자전거 트라우마를 극복 중인 유이가 극도의 공포감에 휩싸인다. 첫 야외 라이딩 훈련은 북한강을 가로질러 시원한 초계국수가 있는 국숫집까지 달리는 코스로 멤버들의 사기를 높인다. 밝은 표정으로 훈련을 즐기는 진서연, 설인아, 박주현과 달리 긴장한 유이는 방지턱, 커브 등 마주하는 모든 상황에 불안함을 느껴 가다 서다를 반복한다고. 급기야 “진짜 대회 못 나가겠는데?”라며 회의감에 빠진다. 또한 멤버들의 수영 실력을 중간 점검하기 위해 ‘제1회 무쇠소녀단 수영 선수권 대회’가 개최된다. 철인 3종 경기에 출전했던 김동현 단장이 ‘무쇠소녀단’의 대결 상대로 등판하는 가운데 초특급 중계진이 출격한다. 그런가 하면 물 공포증이 있는 진서연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노동 하고싶다던 강다니엘, 소원 풀었다‥위댐보이즈와 돌쇠 F4 결성(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902560"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농촌 생활 체험을 떠난 '1호 살림돌' 강다니엘의 일상이 공개된다. 9월 28일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 1년 3개월 만에 컴백한 강다니엘의 신곡 'Electric Shock(일렉트릭 쇼크)' 무대가 공개된다. 컴백 전 '살림남'에서 처음으로 무대를 녹화한 만큼 제작진은 제작비를 긴급 투입해 '살림남' 최초로 화려한 조명이 더해진 세트를 준비했고, 강다니엘은 시크한 카리스마를 발산하며 '본업 천재'의 면모를 보였다는 후문. 그간 '살림남'의 오프닝을 담당했던 박서진은 강다니엘의 무대를 본 뒤 그에 못지않은 오프닝을 준비하겠다고 의욕을 불태웠다. '장구의 신'이 아닌 '차세대 댄스의 신'을 꿈꾸는 박서진을 위해 강다니엘은 신곡 포인트 안무 레슨에 나선다. 이에 MC 백지영은 닭발 댄스를 선보여 강다니엘을 웃음 짓게 한다. 박서진은 강다니엘과 함께 'Electric Shock' 챌린지에 도전한다. '트로트 왕자' 박서진과 '국민 센터' 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모태미남' 김재중 학창시절 인기...누나들 "집에 찾아오는 여학생들 多" (편스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311138"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑'에선 김재중의 학창시절 인기가 소환됐다. 27일 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 "안주 좀 만들어 줘"라고 부탁했다. 김재중은 "막내가 해야지"라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽하게 저격했다. 폭풍흡입하던 누나들은 "너랑 결혼하는 분은 좋겠다. 이런 것도 만들어 주고"라고 감탄했다. 그렇게 맛있는 음식을 먹으며 남매들은 어린 시절 추억에 잠겼다. 특히 모태미남 김재중의 학창 시절 인기가 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한 번도 자른 적 없어” 기안84, 자메이카 현지인 레게머리에 경악(음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902559"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘태어난 김에 음악일주’가 날것으로 가득한 ‘야생의 땅’ 자메이카에서 새로운 여행을 시작한다. 9월 29일 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 7회에서는 빠니보틀, 유태오와의 미국 여행을 마친 기안84가 혼자 밥 말리의 나라 자메이카로 떠난다. 이번 여행의 마지막 목적지인 자메이카에 도착한 기안84는 공항에서부터 택시 기사의 영업에 시달리는 익숙한 상황을 마주해 웃음을 선사한다. 또한 남미, 마다가스카르 등 ‘태계일주’의 추억을 떠오르게 하는 비슷하면서도 새로운 풍경들을 만나 보는 재미를 더할 예정이다. 특히 이를 지켜보던 이승훈은 자메이카 곳곳에서 느껴지는 날것의 향기에 “이게 ‘태계일주’죠!”라며 반가워했다는 후문. 또한 거친 열대우림을 맞이한 기안84의 잠들어있던 야생성이 깨어났다고 해 흥미진진한 자메이카 여행기에 기대감이 상승하고 있다. 그런가 하면 기안84를 충격에 빠뜨린 현지인의 등장도 예고돼 궁금증을 더하고 있다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 이렇게 친근했었나… '삼시세끼' 막내美 뿜뿜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845861"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘친근한 영웅이’로 변신해 농촌 생활에 완벽 적응했다. 임영웅은 지난 27일 오후 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 형들을 위한 센스 만점 깜짝 선물과 함께 등장한 임영웅은 밝은 인사부터 건넸고, “이제부터 손님이 아니다”라는 형들의 말과 함께 다양한 일을 돕거나, 근황 등 스몰 토크를 하며 천천히 친분을 쌓았다. 웰컴주로 격한 환영을 받은 임영웅은 형들의 과보호 속 마늘 까기부터 장작 정비, 목장갑 배달, 톱질, 양파 까기, 설거지, 애호박과 감자 따기, 양념통 장식, 불 피우기 등의 일을 이어가며 본격적으로 농촌 생활을 시작했다. 특히 임영웅은 넘치는 자신감과 달리 톱질을 하던 중 허당기 가득한 면모로 웃음도 안겼고, “도와드릴 거 없을까요”라며 살뜰히 형들을 챙기는 열정 가득한 막내로 훈훈함을 자아내기도 했다. 임영웅은 또한 두 형을 도와 감자 140kg 캐기 미션을 펼쳤고, 탈출구 없는 감자 지옥 속에서 멘붕에 빠졌지만 이]]></content>
    </entry>
</feed>